<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马云 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E4%BA%91/</link>
    <description>Recent content in 马云 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E4%BA%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2091/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2091/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00片头视频：郭文贵先生视频片段
1、保命保钱还要报仇！
2、我站出来必须爆料，那么这就是为什么我说要把王岐山这个书记这个事情直接给说出来的原因嘛。
3、我是冒着我全家一千多亿的资产，我全家人被抓，员工被抓被杀。我在时刻面临生命危险，我就是为了维权吗?
4、用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。
5、29年来，文贵一分一秒没有犹豫过。文贵从来没有想过放弃，既然已经开始。我们就绝不妥协。既然已经开始，我们一定要赢.
6、忘掉文贵，过去文贵已经早就死了，现在的文贵是承负着上天给我的使命。
7、喜马拉雅是一个高度，是一个我们的目标，目标要让中国有法制中国，信仰中国。
8、我们每个人生来平等，我们每个人都应该有同等的机会，每个人都应该得到尊重，我们必须赢。该我们赢啦！民心向郭，习亡岐山。
9、在香港你所有做的恶，你都要万倍的偿还。
10、CCP是武汉的这个冠状病毒，就是共产党生物实验室P4实验室（制造的）
11、这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是共产党的病毒的再次的次生灾难。这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果。
●03:30 大直播开始，大家互相打招呼
Roy(罗伊)：尊敬的全球战友们大家好，今天是11月14号早上的8:30，今天非常荣幸又一次来到文贵先生大直播，今天嘉宾有Eglise女士和正义的小新女士，还有Longwood大根先生，请各位嘉宾先介绍一下自己，从Longwood大根开始，谢谢！
大根先生，您没有开麦。
Longwood(大根)：不好意思，对不起。谢谢罗伊主持人，谢谢正义小新，大家好，各位观众们大家好，感谢我们的七哥，今天开启了我的新的人生。我最初是来自秘翻组，然后中间发现自己英语很差，然后转到了DC农场，我名字叫Longwood，然后之前和草根小哥开玩笑，然后没叫长根，没叫长木，然后叫了大根，最后发现大家很喜欢叫我大根这个名字，所以说就叫这个名字了。
根据七哥给的各个地方的数据，然后我发现我也是大于平均尺寸，所以说也就叫这个名字了。但是当时是没有想到，然后也是很恐惧，共产党是怎么统计出来每个地方、各个的时间，并且精确到秒的，也是让人后背发凉，当然谁也不敢在七哥面前称大，七哥您叫我小根就行了。然后之前我一直呵护着自己的第一次，想着今天能第一次跟七哥发生点什么，谁知道昨天测试的时候推出去了，当然我的第一次保持到昨天也是因为各个战友对我的信任，谢谢大家！
Roy:谢谢幽默的大根先生，Eglise女士请。
Eglise (圣母院的钟声): 七哥早，全球的观众、战友大家好，我是来自纽约香草山医疗部的圣母院钟声Eglise，很高兴第二次又与七哥同框，参与大直播，非常荣幸，谢谢！
正义的小新：七哥好、尊敬全球的战友们早上好，我是正义的小新，我是来自香草山教育部的战友。之前有幸两次见到郭先生，之前都是有一种神的感觉，不是神，就是佛祖在发光，不太敢跟郭先生交流，今天非常荣幸可以跟郭先生同框同心。郭先生说不要紧张，之前我记得郭先生说就是跟家人一样，如果你知道周围都是你的兄弟姐妹，你就不会紧张，所以我就告诉自己不要紧张、不要紧张。今天向大家来学习，很多还有不太知道的地方也请大家多多指教，谢谢大家！
Roy:谢谢谦虚的小新女士，七哥您看我们是开始分别问问题还是您先开始说？
郭文贵先生：我简单说一句关于大根，大根曾经让我心跳，他从美国西部开车带着媳妇……你刚才看见他媳妇了，战友看不到，他媳妇非常非常漂亮，我早就知道他媳妇很漂亮，是吧！非常非常漂亮。他是从西部开车往东部搬家，还带着孩子，我当时心里咯噔一下子，我当时说实话我总是我的身体反应我是很相信的，我说这个家伙从几千公里开车到东部，这要往这来，我说你千万小心。坏了！他入了我的心了，我说这个家伙一直怎么不到呢？
后来我发信息：你在哪呢？他说在路上呢，我们要休息。开了几千公里，我说你把车停下来，好好休息你再开车。后来大根老忽悠我：七哥其实我长得也很帅，我媳妇更漂亮。但是我真实的……他给我拍过一些照片、小视频，没看过他长什么样，昨天他一露镜，这长得确实挺帅，没忽悠七哥。但是曾经他和他媳妇、孩子牵动七哥的心，所以他今天坐在这里的时候，真的是，这是几年的时间，坚定的战友、生死的战友。像Eglise她是一个从上次同框同心出来以后，我生活中现在多了一个真正的天使，真正的天使，是使命的使，不是天上掉下来的屎。
很多外国人都跟我说这个美女是谁呀？这个美女是谁呀，都在问。那天我们飞飞专门说5尺1高，我不知5尺1是高1米几？我到现在没概念，5尺几我一下都蒙了，后来我说这是个5尺1的美女，然后很多人都想见到她，因为她上次直播对西方是巨大震撼，她的形象对我们中国人是非常好的一个形象展示在西方人面前。另外一个就是我们的小新在办公室，我最早看到那次突然直播，她翻译，当时跟我们的老妹，我们的大卫一家子在那里的时候，第一次见小新，小孩，真小孩，还是老师。
罗伊我在办公室见了很长时间了，超级大个子，我老担心他的走道不协调摔着了，个子太高了，老晃着走，今天又在这里。今天的画面你们是没有感受过，我是深刻感受，每一个人和我的故事都可以拍一部电影。很多背后故事我还不能说，所以说特别荣幸和你们在一起，谢谢！罗伊你有问题你先问吧。
●09:11 罗伊问七哥关于排华的问题
Roy:好，谢谢文贵先生，那么一开始每位嘉宾先问一、两个问题。我是主持人罗伊，所以我先来问七哥一个，同时按照刚才的顺序，大家也可以准备一下您自己的问题，然后依次来问。那么我想先问七哥我一个个人的问题，就是我身边很多战友比如在加拿大，他们也是考虑到五月份可能出现人道灾难、排华和疫苗灾难，他们自己去准备看农场、或者去准备房车，甚至有人在自己家按照装太阳能板，哪一些行为在您看来是比较推荐的？哪一些是您不推荐的？可不可以和我们说一下。
郭文贵先生：好谢谢罗伊兄弟，现在我觉得这个问题咱们说了已经快小一年了，从一年多以前、2020年2月、3月份开始说排华排华，2017、2018年我说共产党作的孽最后华人要买单，我们说五年来到去年一年前、将近两年前是重点提示，今天可以说大家是已经感受到来了。
大家你们看到是在旧金山几乎华人开的店，都是用这个，从过去的木门到现在已经加锁了，而且基本不敢开到晚上超过七点钟。在伦敦中国城现在已经多次出现……就是当场吃完饭就骂华人，对华人的威胁，包括香港人。这些外国人眼里把香港人、台湾人和中国人黄皮肤人分不清楚，这已经出来了。
洛杉矶就更夸张了，洛杉矶我们接到了太多战友说，出门在超市里受到侮辱，甚至完全挤、扛你，中国来的吧，滚回你的中国去，这事已经屡见不鲜了，甚至开着车在路上突然有枪指着，而且去报警几乎只要是华人电话就给你挂掉，大家巳经可能都有这种感觉了，这不是开玩笑了已经，孩子在学校里面已经被孩子骂、侮辱，孩子都在侮辱，这不是一点点，仅仅是你在加拿大的罗伊。
刚才你提到太阳板、家里面这啊那的，我告诉大家情况比你想象得坏得多得多得多得多！那些是不够的。首先解决电的问题、吃的问题、水的问题，还不能太多的现金，太多的现金被人抢了，是吧。你这个防护几乎是很重要的，你们没有意识到这场危机……如果2017年我告诉美国西方人说黑暗已经到来，你们做好准备，今天我告诉所有的同胞们，如果你们相信七哥，你记住西方的所有华人，包括亚洲人、韩国人日本人也别得意，黑暗真的已经到来你们做好准备。谢谢！
Roy:谢谢七哥回答，现在还是从刚才的顺序，大根、Eglise女士、小新女士你们可以分别的问问题，然后同时我们留言区的战友们也可以提出问题，这边我来收集，然后一会一起问七哥，谢谢！从大根先生开始。
●12:36 大根开始问七哥关于杰克逊的问题
大根：谢谢罗伊，我刚才有一个很重要的致谢，就是谢谢我的老婆，没有我的老婆我今天坐不在这里，一定说一下。排华我今天早上刷朋友圈看了一个新鲜的，在学校里面吃饭，跟导师一起，被别人侮辱，这是我个人的朋友圈，已经很广泛了。我的问题可能有一点跑题，但是放在我心里很多很多年了，我这一生第一次喝酒，是在小学的时候，然后喝醉了在学校里吐，原因是因为第一次听到迈克尔·杰克逊的音乐，那时跟疯了一样，喝酒，听那个音乐兴奋了、醉了。然后我想请问七哥，迈克尔·杰克逊当年为什么被媒体打压那么厉害？说他虐童啊、包括皮肤移植啊等等，谢谢！
郭文贵先生：谢谢，谢谢我的兄弟，我差点把你真名叫出来，我老记他真名，不记得他英文名，差点一吐露就出来了，老提醒我自己。你这个问题，他跟我说过，杰克逊迷，我也是杰克逊的、非常喜欢的他的音乐的喜悦者。最重要的事情，你要看到美国是有种族歧视的，它这是肯定的。第二个音乐界、好莱坞基本上就是三个帮，绝大多数是犹太人控制的，还有它也有时候很多黑帮的背后，所谓的工会。还有一个贩毒力量，因为好莱坞吸毒人比较多。更重要是财务这一块，他彻底被人控制了。
所以说今天告诉你，今天我们的好兄弟，我的小浩弟，浩弟，今天我要特别地跟大家说：你们一定要做好有钱人的副作用的准备，如果你们不相信我的话，你可以问问Eglise，她在那解剖的时候有没有遇到很有钱的人，躺在那被解剖的时候不一样？是不是？用中国……我从小我父亲老骂别人说：你就能啊，你长俩蛋子？就能人长俩蛋子，但是我觉的躺在解剖台上没人长俩蛋子，咱们都是成年人，有钱人和肉体没有任何区别，有权的和有名的躺在Eglise那手术刀划下去没有任何不一样，相反，你可能会因此遇到灾难。
我刚才举一个最简单例子，我们日本的一位战友说现在亲戚全都来了，全都来了，在日本多年不见的亲戚全来了，送吃的、送喝的，说从来没有……都是不提喜币，他说是不是你们觉得我们喜币发财了，原来都是砸郭的，说我们是骗子，家人都说郭文贵是英雄、都英雄。三代在日本的家人，现在突然亲戚都来了，我告诉他不是好事，你别那天惦记惦记，先来了一谈喜币郭文贵是英雄就把你给惦记没了，在日本抄家灭门的也不少，不要因财招祸。那么同样的告诉你的是在美国的种族歧视，看你华人有那么多钱，几百个Million，你让这些钱，人惦记上你，你的钱真就是祸害了，你不要开玩笑，兄弟姐妹们。
迈克尔·杰克逊就是最好的例子，你们不知道背后……因为咱不能乱讲，负责任。你看他的房子，他活着时候我去过，他死了以后房子我又去了两次，我看到那真是触景生情，当年又高又瘦，迈克最火的时候看到这么好的一个人，包括在西莱寺，我们一起去念经，早上起来，到后来整个房子卖不出去，从1亿5000万直接跌到六千万，直接跌三千万没人买，最后还是房东自己买走了，3000多acre(英亩)，为什么？他钱不是钱吗？媒体的造谣，种族的歧视，包括对迈克尔·杰克逊财富的那个窥视，一切黑手在操作。你们现在每个有币的人都会跟迈克尔·杰克逊一样，我告诉你，你们都是被人惦记着，你可得小心，特别是你浩弟，天天在那得瑟，你们可别捧着币全大街吆喝去，你可得小心。谢谢，谢谢！
Roy：谢谢文贵先生。Eglise女士，请问问题，谢谢！
● 00:18:43 Eglise提问：海外华人如何更好地保障自己和孩子？疫苗灾难最坏到什么程度？
Eglise：七哥，我的问题是，您已经多次强调预测明年5月份疫情会到一个几乎崩溃的边缘，因为大量的人死亡。根据英国政府对过去5周的接种过疫苗的人的血清的检查，检查他们血液里边的免疫细胞的数量和质量，发现他们是以每周3%到18%的速度在下降。
根据不同的年龄组，而青少年的下降速度是最快的，根据这个速度计算的话，到明年5月份，就是您预测的日期，非常吻合。就是明年5月份人类的寿命会到一个极限，就是很多青壮年会发生问题。
那么根据这样的话，我们大批人去世，然后劳动力的大量减少，人类到这个时候，我们会……像我刚刚讲的，我们要准备自己的喜币，我们要准备自己的能源，要准备食物甚至自己私家的武器来保护自己，如果这样的话，是不是已经足够了呢？
特别是像我们海外很孤单的个体，怎么样才能就是说能给自己更加好的保障，保障我们的孩子？现在我们的孩子在学校里明显是感到跟以前是不一样了，尽管某些州不一样，红州蓝州，红州可能好一点，但是这种气氛已经在明显感觉像高压锅一样，已经开始在里边煮起来了，就等着哪一天的爆发，这种情况最坏可以到什么程度？就想知道这一点，谢谢。
郭文贵先生：Eglise首先一点呢，包括保春的朋友看了你的节目以后，后来又看了你、飞飞做的这些节目，他特别跟我说，感谢Eglise能讲出这些话来，钟声讲出这些话对我们太重要了，哭得一塌糊涂，我只能表达他们当时的痛苦，对你的感谢表达出来，有些具体的我就不能说了。
这个保春的家人现在也在看直播，其中有个很重要的家人，也是我们的好战友，他也要出来直播。因为他很多家人在国内，你也知道，我说：“你还是注意安全吧，过一段（时间）再说”，所以他们对你这种勇敢表示绝对的尊敬。
说到刚刚明年5月份的问题，5月份不是我预测的，我要在这重申一下，当时5月份的时候是在欧洲的这位科学家，是当时北京防生化学院的一位资深的生化武器专家，他年龄也很大了，他也就是不相信美国川普总统，不相信美国，不来美国（原因）之一，现在在欧洲，他说所有的疫苗产生的灾难开始是在（2022年）5月份。
我当时还纳闷儿为啥要明年5月份？这都一年多前的事儿了，他说因为这疫苗的普及率，打得越来越多，这病毒会变种，同时每个人不同的身体状况，还有不同的人的身体反应，综合的就是人群反应的结果，他说明年5月份开始。
开始啊，不是说到灾难。我说开始是什么概念？他说：“你会看到飞机、邮轮、运动员……”记住，这是我啥时候说的？Eglise你看我这说的快一年了，是吧？他给我讲的，这种身体越好的，越是这些驾驶员，他说死的时候越突然。因为所有打到身上的疫苗造成的所有的mRNA，所有这一切不管怎么变，它都这个，它会造成身体最重的心肌炎、心包炎，突然就脑梗、心梗，这梗那梗的，越是用的地方越梗，就这么简单的结局。
而且死多少人？当时他说的是很吓人，他说如果全球普及，一半人打了疫苗的话，他说一半的一半就会死掉，你按这个算就行了。
而且5月份开始，那么防范呢，我问他防范，怎么防范？他说防范就是不打，还有不要跟打疫苗的人密切接触。
● 00:23:03即将开始放新病毒，一定从美国西部到东部，变种病毒出来后会加速疫苗对整个身体的反应，而且会加速政府推广疫苗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2050/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2050/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，哎呀，这几天找要喜币的，买喜币的 — 简直是，我真没办法一一的回了。兄弟姐妹们，有很多给我发的信息没法回的请千万千万见谅。我手机真的来不及了，能有5%，甚至3%的能回的都不错了。这是一个事。第二个是要拯救人的 — 要拯救的人太多太多了！还是那句话，不灭共产党都是没有用的，喜币也好，什么币也好都没用。最关键是灭掉共产党。
到处都是救护车，全是救护车。我觉得从早上到现在听到的「都是」救护车。你看你看，简直这全是救护车啊，都是因为疫苗吧？刚才那边儿好几个，因为楼高，在美国都是「出动」救护车，就能听见到处是救护车的声音，太吓人了！都是倒地的，咋办呢？急救。「都是内」出血、血栓……所以，兄弟姐妹们，在灭共这个问题上，不灭共就算救出来你也是另外一回事儿，是吧？我们正在努力的救人，从昨天到现在，有人在路上，有人已经救出来了。
更重要的事情 — 这个疫苗，如果你打了疫苗，打了2～3针，3～4针，救出来也没用了。多冤呐，兄弟姐妹们？好好的过着日子，你打什么疫苗？对吧？真的太疯狂了！这个世界真的有点疯狂。另外，喜币7哥真的没有了。「喜币的分配」完全基于过去你的灭共的参与，法治基金的捐款，还有G系列的投资 — 这是最关键的，不是7哥说了算的；7哥说了不算的。希望大家能明白，能理解。
再一个现在国内的经济，大家都知道了：房地产房子卖不出去，是吧；银行的钱取不出来；到处断水断电；爆炸声起……这什么八号以前到十二号开什么“六中全会”，一搞“六中全会”就要抓人。中纪委到中国25个金融机构巡视名单 — 大家记住那是要死很多人的。最终是要抓郭树清的，最终那几个银行行长都要抓起来的，包括过去的已经退休的这些行长也都要抓起来的，因为那不都是王岐山的人吗？你看康典 （新华人寿保险股份有限公司董事长）啊，新华人寿啊，民生董文标啊，红旗啊这些人一定要被抓的。什么国开行啊，发展银行啊，还包括亚洲投行啊都要抓的。平安那就不用说了，现在是往回弄钱，弄完钱就收了，是吧？这就是大趋势。它「共产党」就是一个“毛屎坑”，就是个绞肉机 — 谁也逃不过去。只有灭了共大家才都安全 — 但地是人民的，谁也不能拿走；所有欠了银行贷款，所有欠了信用卡的都不要付。为什么？它本来就属于你的，对吧？不用“杀”地主，不用“分”田地，地本来就是你的，你本来就是地的主人。这一刻很快就会到来的！
随着“习一神”对台湾的整个的入侵和「共产党」内部的斗争，随时「可能」发生的意外，我相信北京城来自江家、曾家、王岐山家、和孟建柱家，包括现在因清理政法委，中纪委内部想干掉“习一神”的人多了去了，多了去了，谁知道下一分钟会发生什么事？这种历史性的大事的发生不像你看电影似的 — 天上来阴云了，然后还有人跟子弹赛跑，慢镜头，中间还有浪漫的故事，还有拳头打汽车….没这些“故事”的，“啵”一声就结束了。所有恶魔，所有的独裁的体制倒塌的时候连放个屁的声音都没有，就像个屁似的就结束了。
这两天马云在西班牙经过我们爆料，他买通的身边那二十多个人很多人完了吧？马云想跑，想自由没那么容易。据说马云很惨啊，很惨。我就纳了闷了，你说混到这份儿上，搞个云峰基金到处洗钱，还想统治中国人民，是吗？你说你跟孙力军，吴征这种垃圾混在一起，你还想干掉习？还想统治全世界？不可能！
美国的经济、世界的经济面临着巨大的挑战，一定会下行一定会下滑的。“疫苗灾难”在明年五月份以前会显现。这时候什么样的钱能花，什么样的钱能用，什么钱是属于你的，可得整明白了。不超过十天喜币就要上市了，这帮家伙也不告诉我具体哪一天，喜币到底哪一天你们到底知道不知道？上市后会什么情况，什么价格呀？我都不知道。听说在暗网，还有在币圈都有买赌喜币多少钱的，涨到多少钱的，还有现在大量的人准备接受喜币。你们看到美国就批了个ETF，就是虚拟货币的ETF交易平台，比特币就涨到了6万多「美元」。比特币涨到10万跟玩儿似的，但是最可怕的就是美国说它是非法的 — 完了，归零！这是最重要的，否则它涨100万都是有可能的，涨100万都有可能。
兄弟姐妹们，这就是这个时代。最终美美国一定会承认虚拟货币和它的法币—美元，和其它国家的法币共同存在，加强监管。所以昨天我们在直播中把法币和货币搞清楚了；再一个把去中心化的币和去中心化的制度搞清楚了。昨天我说的，人民币，无论什么币包括美元，只要你拿了现金，它就是去中心化的。我和你一对一，不需要第三方，那就是去中心化的了，对吧？你放在银行，就中心化了 — 就这么简单。去中心化的币和不去中心化的体制的币的体制才是安全的，才能接受监管，才能不被定为非法货币，它才是长久的。这就是伟大之处。
另外，兄弟姐妹们能感受到这些天在亚洲还有大宗物品：汽车、芯片各种涨价。涨价完后，所有的经济泡沫会对所有的法币都是巨大的冲击。法币就是个信用，当你乱印没有信用的时候 — 那都不信了，谁还用啊？“信用”，我不信你了，我咋用呢？不可能了！真正的战友们记住：伟大的时代跟我们共同并进，我们是幸福的。但我们也要务必小心防止疫苗，防范病毒。
星期五，明天大直播，明天有大直播，然后星期天大直播。明天早晨见吧。7哥今天穿得休闲，因为要去山里开会，去农场开会，所以穿得很休闲。啥都不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1805/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1805/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：直播前播放视频文字记录汇总——
直播前播放视频一，秘密翻译组EST6/13/2021秘密翻译组——
主持人：没有蝙蝠被送到武汉实验室对野外收集的病毒进行基因分析，科学不是这样操作的。我们收集蝙蝠样本讲它们送到实验室，我们在捕捉的原地放飞蝙蝠。然后在2020年12月的第二条推文中，他（Peter Daszak）再次重申这一说法，他说这是广为流传的阴谋论，这篇论文描述了我领导的工作和与我合作15年的实验室，实验室没有活的或死的蝙蝠，任何地方都没有证据说发生过这样的事情，这是我希望纠正的错误。
那么今晚，武汉病毒所内部的劲爆视频显示他的说法是错误的。说实验室有活蝙蝠不是阴谋论，而是事实。正如你所看到的，这段视频展示武汉病毒所笼子里的蝙蝠。你可以看到有研究人员喂蝙蝠吃蠕虫。在这段视频中，我们可以看到研究人员出去抓蝙蝠，蝙蝠甚至挂在研究人员的帽子上。
在另一段视频中，有数百个装小鼠的笼子。我们知道武汉病毒所正在用人源化的小鼠进行试验，看看那些冠状病毒可以感染人。在一些实验中，他们使用人源化的小鼠，让之前不能感染人的病毒能够感染人，这些被称为功能增强实验，皆在让病毒更具传染性和毒性以预测哪些可以导致疫情大流行。
去年年初还没曝光的这段视频，可能改变新冠病毒溯源的整个舆论。那时我们被告知实验室没有蝙蝠，而是我们被告知携带疾病的蝙蝠在海鲜市场被出售并被屠宰。你记得吗，这导致世界各地的总统和总理呼吁关闭海鲜市场，还有视频持续展示中国人喝蝙蝠汤？事实上，武汉海鲜市场从不出售蝙蝠，那些视频是胡扯的。
达扎克一定是意识到他在2020年12月的公开声明是错误的，当时他声称说，武汉实验室里有蝙蝠是阴谋论。他现在却说：我们没有问他们是否有蝙蝠。如果像其它许多实验室一样，他们试图建立一个蝙蝠群落，我不感到惊讶。我知道这里和其他国家的实验室都在发生这种情况。这是在2021年6月所说。
直播前播放视频二，EST6/13/2021秘密翻译组——
——今天六点钟，41厂煤气管爆炸，惨不忍睹。
——41厂大市场出大事了，这有没有人管啊？41厂大市场出大事了！全部都炸翻了，我们家也炸翻了。
——41这个菜市场整个下面一层楼全部都垮了。下面不知道还埋了多少人。
——看看这炸得多厉害，警察都炸了几个。
——看啊，这楼全部炸啦，什么玩意儿的？桥跨了，房子也炸了，然后你看躺着人，哎呀，好可怕好可怕。
——煤气还在漏啊，煤气。
问：他们咋都住在底下啊？它底下还有人住啊？
答：市场上嘛。
问：市场都塌了？
答：那一排全都塌下去了。哇，那一排全都塌下去啦！
问：管道是从下面过来的知道吧？
答：天然气管道从下面过来的。我早上在床头上看着还冒黄烟的，但是还没爆炸。
问：没人吧？
答：咋没人，下面很多人。菜场塌得都下去了，人都在下面。菜场塌到底下去了。那边下面都有人，这不是搞豆腐的？那还牺牲了一个，这一下可废了。
这他MLGB的，玻璃全都干碎了，我槽，这车都掀翻了，你看这车，
我们出来了。
直播前播放视频三，EST6/13/2021秘密翻译组——
主持人：刚刚给大家展示的是彼得，达扎克去武汉时没有索要病毒数据库的情况，他还否认武汉实验室有蝙蝠。在2020年12月的一条推文中，他说，没有蝙蝠被送到武汉实验室对野外收集的病毒进行基因分析，科学不是这样操作的。我们收集蝙蝠样本讲它们送到实验室，我们在捕捉的原地放飞蝙蝠。
然后在2020年12月的第二条推文中，他再次重申这一说法，他说：这是广为流传的阴谋论，这篇论文描述了我领导的工作和与我合作15年的实验室，实验室没有活的或死的蝙蝠，任何地方都没有证据说发生过这样的事情，这是我希望纠正的错误。那么今晚，武汉病毒所内部的劲爆视频显示他的说法是错误的。
一、国内战友完成六个月战略部署七哥专案组全被抓
来啦，来啦，声音怎么样？声音怎么样？哎哟，我的娘勒，你给我说，声音怎么样？兄弟姐妹们，声音怎么样？哎呀，哎呀，六月，六月十几号十四号吧？声音好不好？六月十四号，哎呀，欸，累死七哥啦，哎哟我的娘勒，哎呀，真有点受不了，哎哟，这个直播应该在外面直播，哎呀，我的妈呀，哎呀，六月十四号，兄弟姐妹们好，六月十四号，兄弟姐妹们好。
有问：七哥包粽子吗？七哥没包，你嫂子忙活包啦，还包两种粽子。我都吃了，非常好吃，非常好吃。我很少吃粽子，端午安康，抱歉兄弟姐妹们，昨天我发了一个这个盖特叫端午平安。这是不应该的，无知、没文化，应该端午安康，冇文化嘛，冇文化嘛~~~对不对啊？
哎呀，我这几天啊，说心里话，真的把我累蒙了。刚才谁我看看，火星人，君正一，冰冰和我来双修必在，那真的是啊。桑雅，生华。端午节安康战友们，叫做funny。
对了，我突然想打一个电话，有个急事我要打个电话啊。哎呀这咋给忘了呀，我的老天爷。（郭先生起身离去打电话）
哎，哎呀，哎哟我的娘嘞。兄弟姐妹好啊，我给大家抱歉。这几天、我上一周太多太多事情，再一个就是大事儿。还有一个就是特别特别重要的兄弟姐妹们，就是国内这个事情、时局变化太快了，国际形势变化太快了，还有G7欧洲。
原来我是美国时间、亚洲时间，它累呢它是有规律性的，但是突然间从12点以前没有时间睡觉，因为欧洲的时间，欧洲的时间必须是就是这里的下午6点以前把欧洲事处理完，然后再接着晚上又处理亚洲的事儿。坏了，就是一点时间都没有了。这就导致我睡觉睡着睡着就不行了，所以战友们一定要记住你想睡的少，你必须12点以前要睡一觉，要睡得好。再一个就晚上没有打坐时间那就完了，没有打坐时间也不行。
再一个就是上一周忙，我呢就是中午也吃晚上也吃，吃馒头、吃米饭、吃面食，坏了，体重一下子增长了两公斤，一下子变成了，从77直接不是两公斤是三公斤，80公斤去了，就到80了，一下子把我吓坏了，不是73到77了，一下子上去了，我说这怎么可能，我说这几个将近四五公斤。但是一停这几天一下子下来了，下来了现在还剩两公斤。你说这也没见长肉啊，几公斤几公斤的长啊，都是水份。
然后咱们国内最近跟国内战友联系得比较多，国内战友联系就相当的紧张。但是终于在昨天有一个很大的事情算完毕了。特别是国内关系到咱们下一步的6个月的战略部署，这汗洼洼的，这个战略部署都完了。那么这跟我们的爆料革命和新中国联邦的下一步的事业极为重要，为啥说要极为重要？兄弟姐妹们，没有这些无名的背后的战友们的付出和工作，它是不可能有进步的。
就像辽宁省专案组专门弄七哥的专案组这些人，三波了都抓完了是吧？都抓完了。为什么呀？他们以为七哥完蛋了是吧、我们爆料革命不会成功、共产党也不会灭，就使劲黑。王岐山、孟建柱、孙力军、吴征、傅政华轮着黑咱的钱、黑咱的人。结果一波一波的什么西城区呀、什么什么这区那区、副省长、政法委、市长都想捞一把，现在这帮孙子全被抓了。
包括就是经侦的所谓的那个孙宏全家也被抄了，他家也轮到自杀了，叫孙宏的是对咱们员工最狠的，就咱们同事骂人打人的，头两天也被抓了。就这小子到河南裕达去，去了以后对待女的男的就骂，到了咱们裕达那个咖啡厅一坐一天不走，然后在那块儿瞎吃猛喝啊耍流氓，然后专案组人一起离开，他找个理由又回来了，回来以后又拿酒是又拿烟，好东西都拿走，还约女服务员要出去说要谈案子，就这个流氓折腾几年了，这孙子。
咱们同事们是有苦不能言呐，所以河南省政法委书记也抓了，河南省的政法委书记也抓了，这公安厅长也抓了，是吧。公安局长听说现在开封还有河南的要抓，从黄保卫案之后抓了将近2000人，说所有的这个案子给政法委书记，河南肯定要抓，真的是要上千人啊，这都是你看看共产党它以为裕达就是一块肥肉，想怎么弄怎么弄。
这就像当年共匪呀，这还是曾庆红的妈妈说的话，“说当年什么长征啊，说我们这是跟着长征的慰安妇，不够他们玩的，走到哪个村子，哪个村子的寡妇轮流睡，沿路之上全是革命的种子。”这是曾庆红的亲娘告诉我的，当着她的曾庆生、曾庆淮都在，是吧。就是革命之路上留下了无数种子，都是强奸寡妇，各村里面的女人全玩完，所有路过之处。为什么？她们懦弱，她们没有反抗的能力。
那么所谓的办案，就是把这些被办案的人的员工、家人能强奸的强奸、能轮奸的轮奸，这就是所谓的专案组。用王岐山的秘书董宏的说的，什么叫专案组啊？专门为领导办案的组就叫专案组——没有法律、没有纪律、没原则。说中纪委就是服务于政治权力武器的，一再地跟专案组说你们跟我一样，你们有一天也会到我这儿来，是吧，董宏说的也是实话呀。他说我家人上吊自杀，你家人也得上吊自杀，王岐山都保不了我，你们有王岐山吗？给国家做贡献、给党做贡献还有比王岐山和我做的贡献多吗？
欸，这说的有道理是吧。就像大连省长什么刘建国，什么大连副市长、辽宁副省长、政法委书记抓几波了过去四年。公安局局长是吧，抓多少了？这几个人都曾经要接触过文贵是吧？都给拿过李友的钱对吧？都跟李友的什么什么女人都睡过觉，对吧？
二、仇富心态的武警和专案组以虐待和戏弄马云为乐
马云那人就多了啊，马云的人就被侮辱到不是一般的侮辱了。说在里边虐待马云、把马云当猴来耍是专案组办案的最大的快乐，最大的快乐。就专案组的人的话说，“马云不管你多少钱，你丫挺的进到这里面来，你连个狗都不如啊。你在外面不是很嚣张吗？你再给我演讲演讲。”让马云站在那个墙角那儿是吧。“现在演讲，我给你出题，你给我演讲，你他妈停，我就揍你。”
专案组审完了走了，然后那些看他的武警，就是6个人来回抬轿的那种武警，全部都轮流让他演讲，把马云讲的趴在地上吐。马云洗澡的时候，那武警看着他，是不是，拿着那个洗手间里边就挂在上面怕他马云自杀都是软包包住的，拿着上面那个绳子，他们负责往里拉水的绳子。
咵~过来了，“过来吧马云，看你他妈生殖器也不大呀，玩过多少女人啊？吸多少毒啊？给我讲讲，吸了毒有多大呀？听说你在私人飞机上找那么多女孩，给我讲讲。”哇塞，这个马云可受不了，白天是中纪委专案组，晚上弄到半夜有时候弄通宵，这刚要睡会儿觉，这会儿洗个澡。然后看他的武警啊，开始虐待他。
就是大家这种仇富的心理，你在外边有多牛就在里边受多大罪。你说那马云能好了吗？老婆癌症、儿子癌症，你说马云能好了吗？
然后呢，竟然马云，说杨澜找钥匙的事儿是真是假呀？——吴征的老婆；说吴征跟杨澜跟你认识，你跟他投资咋回事儿啊？跟杨澜有一腿没有啊？哇噻真的是，马云真睡过杨澜呐，很夸张啊！哇噻我头两天真的弄得我有点精神萎糜了，这杨澜看上去也是个人物是吧，这马云咋跟杨澜睡啊，得搬个梯子吧，你说这他都多大了呀，你睡谁不行你睡什么杨澜呢？
说就是睡完杨澜以后，吴征这块儿才有马云给他投资的。说这为啥呢？是孙力军，找马云，孙力军说你看看给吴征投点资，这个国家的政策需要，还有什么数字区块链，然后马云就是黏黏糊糊就是不投，最后就是江志成出面，就江这孙子江志成出面，Alvin江，Alvin江出面，Alvin江出面，马云也没给他面子。
最后是有一次是孟建柱回上海吃饭，孙力军也去了、Alvin江也去了、吴征也去了，然后杨澜也来了，然后马云一看这动静不小啊，就给吴征了，给吴征投钱的前提就是跟他老婆睡一觉、找一回钥匙，马云原话说我也没想真睡她，大家都睡，我就是想看看啥感觉，哇塞这找感觉，这吴征拿着老婆找感觉或是找钥匙，真行这吴征啊。
三、马云爆内幕韩正力保吴征因其掌握韩正基因地图
在里面，马云说了吴征一个惊天的秘密，这是确实让人挺傻眼的。谁保了吴征？我现在因为中南坑里边有两个人名字我不能说，我们有默契，但有一个人让我是很惊讶——韩正！力保吴征。
所以吴征被双规期间、被抓捕期间、限制出境期间是韩正保他、江绵恒保他。哇塞，这事让我真的很惊讶的。中南坑还有两个政治局和常委还出面保他，哇噻，这让我很惊讶。韩正这个人是典型的政客，只效忠江家，跟王岐山搞得很好，但是呢，他不涉很深，跟朱镕基呢，他对朱镕基呢私下里有关系，但表面上冷冷淡淡，这家伙是个政客。
韩正的私生子女，大家都知道，韩晶，还有他的情人在澳大利亚开超市的，还有他的另外的私生子在澳大利亚的，都保下来了，而且没事，能进常委，你说这人牛不牛？
但是就吴征和孙力军和孟建柱这个案子的时候，韩正能在常委里力保吴征，原因有仨。第一，吴征是美国公民，吴征在美国的海外统战工作，还有很多任务没有完成，例如郭文贵的所谓马蕊强奸案，还需要吴征继续付钱，还有吴征曾经在美国和刘特佐案游说美国司法部的这些案子，还有Elliott Broidy还有刘特佐跟他们这些行贿的案子，孙力军已经到案，不能对外没有联络人，他的身份适合掩护海外的间谍网，这也挺有道理啊，——没人联系了，还会讲英文嘛，是吧，也有道理有道理啊。
第二，吴征还肩负着任务——在海外的信息情报收集，他在美国有最大的block chain区块链公司，一旦要是把这个事把吴征抓了，这些经济损失包括在美国潜伏的特务那都完蛋，所以说经济上和情报上还需要他。欸~有道理。
第三，吴征，现在是所有的英国欧洲还有特别是东欧，大家记住东欧，你们没有注意到的吴征这小子就在孟建柱、孙力军期间当白手套当得很大，当得很大，还有这些媒体公司还不能完全收回，避免国际政治影响造，成了国际上不可挽回的所谓的媒体方面的损失，还得让吴征在可控的形势下继续工作。他的妻子杨澜在国际上有影响力，可以继续和他共同工作，什么立功赎罪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1801/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1801/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、爆料革命的战友无处不在丽丽素面推介七哥
好！哎哟！你看这画面我调的是，你看跟上面显示器的就是不一样。没有什么呀，声音怎么样，声音怎么样？哦，不是，那不是，那拿过来，对呀，这麦克咋没拿来，对呀，哇塞。你都不来，我来弄这个？把麦克风调调，场景也不对，焦距不对，声音不知道是不是，喂，喂喂，可以，就是杂音我要试下麦克风，喂，喂喂喂，喂喂，没这杂音了，刚才嘶啦嘶啦响，但是这个，我看看这个，是吧，应该往这点儿啊，稍微移一下摄像机，对~，我这小粉色的笔。
好，焦距不对焦距，（调整摄像机）没了，更模糊了，哇噻，所以说你看为啥在试试这个焦距呢，就是焦距老是聚不上焦，这是咱们G-TV的一个毛病我觉得，你看没上线的时候它就特别好，上线以后它就不一样，刚才选择选择那个不能选1080*720，要选1440然后1080的hedge，选那个hedge，现在就好多了，这比较真实了现在。
（郭先生与战友们互动）［福来福来福来福来福来啊、古修。6月的鲜花：焦距对了，人像很大，几乎满格了啊。是吧？往后拉一拉，你往后拉一拉，但是我在这儿看没有满格啊，可以了啊。猴哥棒打土共：七哥好。蒲公英蒲公英、文老白、亚云、沧海为水、小菲。有说满了有说不满的。七哥好么么哒、等待七可可、阮尚李、Lady May。人像大小合适啊。蓝色蚂蚁、意外的惊喜。］
10分钟前，我们的玛莎妹妹还说，七哥，我想你了，啥时候直播啊？我说今天没时间直播啦，然后好多事，欸，刚说完，然后还有战友给我发信息，然后我们的云南大姐——云南的五朵金花大姐给我发信息，七哥我今晚睡不着觉了，你发了盖特以后我看完我就睡不着觉了，你也不给我们直播一下。
然后呢，他们同一起的，好多他们是在云南某个养老院里边儿，然后说七哥能不能直播一下，正好此时此刻本来约好的10:45的一个会议推迟到下午6点，欸，我说好，马上开机直播，就是这个机器、这个设备6月4号以后还没用过呢，所以说赶快调一调吧。
（郭先生与战友们互动）［春和景明：七哥念念我，春和景明，小小手，好想你啊。］刚才我看到我们群里面有战友在某国家去菜市场，听到买肉的时候有个战友正在一个人正在听直播听直播看路德访谈，结果遇到战友了，马上对上话——KYC了吗什么的，这种故事太多了。
在瑞士某个战友一家4口人分两个飞机，租了当地的P4飞机去飞雪山，上飞机的时候在这个机长的旁边放了iPad上正在看爆料革命的直播，而且是德国直播当时是，然后是他们很惊讶，一个外国机长怎么看我们爆料革命直播呢？一说起来话很长，这种事情现在越来越多，未来会无处不在。
好，兄弟姐妹们，6月11号文贵突然直播。不约而来，实在无礼，有打扰地方多多包涵。有些战友该睡觉觉的睡觉觉，该干啥干啥去啊，今天纯粹乱聊，今天就是大家见个面、露露脸、调调设备。
刚才我也发现了，咱们这个网络版，（郭先生与战友们互动）［雨季仰光，七哥好，念我念我，雨季仰光。这个，这个 come with, come，come起with 高 me潮，起高潮，一come 起高潮：七哥早上好，墨镜很黑，衣服真漂亮］。
这光照我眼睛我就受不了，绝对没有什么耍酷，就是灯特别现这个光，我眼睛就做过光斑手术以后就受不了。外面今天整个大楼在测试消防、紧急安保。然后呢现在加强了安保这个大楼。
小苹果丽丽（战友名字），欸，大家注意到了吗？在头两天有战友问我，说在YouTube上有一个叫丽丽的，做了很多视频，每期都4万多人看，而且很多国内战友也问过我，我都订阅了，那个丽丽讲得特别好，简单扼要的，介绍一些七哥的盖特啊、爆料啊，然后她非常稳重的连妆都不化往那一坐就介绍，YouTube叫丽丽。我看看啊, 非常非常棒的啊，非常非常棒的啊，丽丽姐丽丽姐。每期都4万多人看，真的了不起，真的了不起。澳大利亚的，对，澳洲丽丽姐。自由Mila说了澳大利亚的。
（郭先生与战友们互动）［民主法治公司：七哥，爱你。七哥爱民主法治公司。庚子健身、朴善珍、文稳、笑看风云、黑猫、夏虫不可语冰、香城浪子、和七哥站在一起。闲聊澳洲，对，闲聊澳洲，闲聊澳洲］。
丽丽妹妹，七哥在这表示感谢了。真的是讲得很实在、解说很直接，唯真不破，连妆都不化，完全没自己，挺好，没有任何自恋。闲聊澳洲节目，闲聊澳洲，这个丽丽没加入任何农场，也没加入雅典娜，也没加入澳喜。菜陶贵、菜陶贵、婷婷（战友名字）。
我早上起来只喝了水吃了个苹果，我得拿杯水去，我要去换杯水喝，给我几十秒。（郭先生与战友们互动）［江山易改孽障难消：现在很多英文节目，美国沸腾了。是的。瑞丽、二爷、二爷、二爷、文照：七叔喊我。今天咱就喊战友名得了，不用直播，就喊战友名一个一个念，文早~文早~文早，哈哈哈。战友同行、文盲、意为、霓裳羽衣、新中国联邦、郭叔已建国。哈哈，哎呀郭叔已建国这名字叫的，郭叔已建国。大同合众。雅云，猜到今天七哥要直播，所以一直在线等着。雅云你们真能］。
咱们日本的一个战友真是了不起，我都不知道人类还有什么样的秘密在爆料革命面前能够被揭开。日本的战友从2017年到现在跟着我，是一个在中国出生的日本人，到了日本以后嫁给了一个日本人——离婚，后又嫁一个在日本的美国人——离婚，又再嫁大陆人，生儿育女，未再婚，但是这位先生过世了。
所以说她是独身带着孩子，经济丰裕，据说继承了很多财产。经常预测七哥，预测的基本百分之八九十都是准的，有时候百分之七八十、八九十都准的，神了，神了，这人呐不知道是有什么力量。
（郭先生念战友名字）猫星人啊，猫星人。鲜榨果汁喝一口。这个不能与大家分享，因为这个技术还不可以。嗯，哎哟，好酸呐，哇噻。
二、打服未来舅哥遇闺中七嫂，烧鸡是七嫂祖传秘制
今天就回答大家的问题吧，七哥有空在直播教我们煮饭。对了，烧鸡的问题啊，那个烧鸡呀不是七哥做的。在我们山东老家莘县古城，我小时候就三样东西是我们老家每到晚上的时候，一到晚上就天傍黑的时候，在十字街头最繁华的地方就有几个摊，摆着什么呢？就是我们老家那个就是竹筐，叫园子，园子就是一个筐——一个椭圆形的筐，就是一个椭圆形的框，底下铺着白布，白布就是棉被，上面摆着什么，叫肉锅饼，肉锅饼，带框的，带框的（注：园子未必是正确写法，下图为网络查到的图片仅供参考）。
肉锅饼就我吃的肉饼，死面地擀出来一层一层的，叫肉锅饼也叫鸳鸯饼。什么人吃呢？当官的喝酒的时候吃，和老人、孩子吃。普通人怎么能吃呢？都是当官的吃！中国人就习惯了，那东西就应该是当官的，不应该穷人吃！那是我的最爱。
第二个就是什么呢？就是我们老家叫郭东夫，他一个姓郭的，叫郭东夫烧鸡。那就是当官的吃和老人家吃。穷人看都不应该看，你看的都是犯法的。是说，在那摆着，旁边点着个灯，煤油灯，后来就电灯了。
那么，再一个旁边什么，叫炸的那个肉锅，炸的肉饼，就是肉盒(动作演示)，翻的，就牛舌饼，翻过来翻过去的。
这三样东西七哥后来都卖过，在莘县开饭店，就是当时是国营的，还有都是国营的，私人的就那两家，再一个旁边有个卖猪肉的，屠夫，就是十字街，晚上有、早上有，还有一三五是赶集，集日有。
那郭东夫烧鸡，你七嫂子就是知道我爱吃，她就研究了，研究完以后，你七嫂家原来她爸她妈就卖过烧鸡。我跟他哥哥打仗，把他哥给收拾了以后、收服了以后，我在学校，我不跟你们讲过吗？他哥到学校里面领着当地的所谓的他家是镇上的大姓，领着几十个人去学校，我们晚上都上课嘛，去打我，结果让我追得乱跑，我拎着刀，结果有人就，因为他把那个学校的墙挖了个洞，从厕所里能出去，他们就从那个厕所钻进去(动作演示)要从洞走，结果有人掉厕所里去了啊。
他哥被我给撂倒以后，他哥就彻底臣服了，臣服了以后，他家有卖烧鸡，那时候卖烧鸡，就今天跟卖那就是了不滴了，开五星级饭店似的，是吧，我就让他给我经常偷烧鸡吃。
结果偷烧鸡吃之后，后来一年后我就辍学，就不上学了嘛，就第一次去他家我已经有摩托车了——幸福牌摩托车，穿着绿色喇叭裤，女士的花衬衫、粉色的，外面穿一个夹克立领的，带着一模一样现在的眼镜！然后，那时候我已经是方圆都，都知道我郭七儿了。
去他家第一次就看到你七嫂了嘛，那时候就是他哥哥结婚了，结婚第一年。他媳妇和你七嫂正在面对面的坐那块儿包饺子，他妈坐在那儿。我去了以后，大家都知道，他家唯一的儿子经常偷烧鸡给那个人就是我。
我一进去，我爱开玩笑啊，她说你看你，听说你这个，我当时还有个汽车，给人家拉结婚，就给他老岳家人拉结婚的时候，他骂我，他说“没爹的小儿”。人说好了一天我去拉两媳妇，是不是啊？我能挣几百块钱，结果她不上车，说太阳不出来不上，欸，我就急了，我说你不上我就走了，他就骂我，我说你骂我啥，他说“没爹的小儿”，我说没爹怎么有小呢？——发动车，那时候得拿得摇，摇好多遍才摇着，摇着，摇着我开车就走了。
在老家那个地方，你给他娶媳妇没娶来，这属于不吉利，得离婚。人家骑着自行车回去的，我钱当然也没要他了，这个事闹得很大。所以说，都知道我的脾气。所以那天我去她家，她娘就问我，你这个小七，这个拔户头孩子——拔户头，就是你这个小鬼的意思，你怎么给人家娶媳妇，就不给人家拉就走了？人家都不吉利啊！我就给她讲这故事，因为我不会说山东话，当时我说普通话。
你七嫂就在那笑，你七嫂的新娶的嫂子也笑，她全家人笑，欸，然后你七嫂我一看，唉呀，石小美女原来就是这个呀！我原来我见她的时候，很小，穿豁裆裤呢，几年以后成了大姑娘了，一米七零的个子，是吧，梳着那个学生头，穿着黑纱的那种上衣，穿着，你七嫂腿长，你知道吧，超级大长腿。所以，哎哟！我这这这这确实漂亮啊。因为她那时候老家男的和女的不能说话，我就开始盯住你七嫂了，就不起好心了，就起歹心了，你知道吗？
所以说她哥哥呢，这个烧鸡起源于你七嫂的哥哥，她就问他哥怎么做烧鸡，结果他哥就最近花了半年时间给她说烧鸡怎么做，就这你七嫂子做出了烧鸡。我真不懂，光你七嫂的那个药材就几十种！所以说战友们，你们问我呢，我也做不了，人家家祖传，你说我这怎么能有啊！
(郭先生与战友互动) ［心悟明：七哥KVC过了，谢谢七哥。你这别谢我，那是你的事儿啊。恭喜啊！］
所以说呢，七哥呀，七哥这个烧鸡的事儿做不了，这得你七嫂。那天路德先生和科学家来，那是她第二次做，手还，炸的(动作)，烧鸡主要是炸，把她手都烫着出泡了。
（郭先生与战友们互动）［天启，好久没念你了，天启。大粪坑的搅屎棍、刀削面面、新中联、姻缘喜蚂蚁、洛夫斯基、薰衣草衣、七哥好眼神儿：现在，广州餐饮业堂食基本都停了, 永爱七哥：KYC也过了］。
三、重要的话说三遍：珍惜你的每一股G-TV股票
说完KYC，我要再跟你们说一下，兄弟姐妹们，G-TV，我再给你们说一遍，你们挣了钱是你们的，赔了钱都七哥负责，包括VOG、包括加拿大农场、包括原来法农这块儿的，你赔了，如果这钱被骗了，七哥绝对给你们，七哥负责。
我就告诉你们，珍惜你的每一股G-TV股票，我说三遍——
珍惜你们的每一股G-TV股票，
珍惜你们的每一股G-TV股票，
珍惜你们的每一股G-TV股票！
七哥就说到这儿，过了7月4号，你们就越来越懂，7月17号以后你会越来越懂，G-TV的股票每一股都要你珍惜。我承担一切责任地告诉大家，G-TV的每一股未来跟你大陆的房子、跟你大陆的财产比是一个天一个地——冥纸和现金钞票的感觉。
四、秘密战友将做成的事情会使喜系列战友横行天下
所以我今天我在这给大家说，我特别的激动昨天晚上，昨天晚上真的是我跟那战友通话当中，就是我们的战友有这么多人，高人呐！高人呐！他们在默默的做事。我们有战友在欧洲某地，此时此刻——就现在，就现在刚刚给我发信息，我只让你们看一个照片，我只让你看一个，就这台车是多少钱呢？三千万磅——法拉利250，三千万磅。此时此刻就在谈着关于G-Club跟某个集团全面合作的事。
这位战友在两周前，在德国、在英国、在伦敦都在谈这个事情。我连一句谢谢的话都没跟他说，我连谢谢的话都没说，因为我知道他是我的知己呀，他知道我要什么，他知道我想给G-Club带来什么。他做的这个事情，G-Club卡的拥有者，我们要横行天下，七哥说的话从来不会忘记的。
G-Club的横行天下，这些集团签了，这些集团就会把G-TV同时签入到他们这些集团必然使用的平台。这个其中这些事情的背后，包括喜美元、喜币、喜支付要在这些集团使用，战友们，如果这件事能签成一个，你们能听到一个，战友们你们真的就是不用躺平了，你们真的是横行天下了。
五、盖特LOGO创意经画家和CC哏屁之手终现神奇
前天、昨天、现在、今天一大早上，我们的波波都已经出去在工作了，刚才一大早上让我给臭骂了一顿，是吧？为什么知道吗？中国某个最牛的艺术家、画家，当时我跟他沟通，我说我们要把盖特设计成这样一个Logo，我说这是我的想法，他说“文贵呀，你这个想法太妙了。但是我都马上随时都归天的人了”，他说，“我给你画一幅画”。三十分钟以后给我传过来，画了一幅画。
Wow，哇噻…这中国真是有人才，这个画家就把我的想法一下子给表达出来了，这幅画未来绝对是震撼的啊，绝对是震撼的，绝对是，绝对是震撼的啊——
把我的意思啪的全表达出来了，我说这个暗影，黑、白、红，我就把这个想法呢就跟我们的国旗设计师，背后的是，这个背后的国旗的总设计师是郭文贵，无容置疑的，这四十九个星是我设计，七星是我设计的，把它组合到一起最重要的人叫CC嗝屁，参与者是其中的文房四宝还有很多设计师，但是里面的组织者叫文喜，七哥，文喜爱七哥叫文喜。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1697/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1697/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月22号了，22号了啊。天呐，「时间过得」真快啊，4月22号。
今天洗了澡，你们都知道要干啥啊。真的是昨天我回去就惨了，昨天从「法」庭上回来以后连口罩也没摘一直开会开到11点30。然后赶快去再开另外一个小会，一直「开」到两点钟。两点钟「开会」完了冲洗一下淋浴一下睡个觉，然后四点多就醒来。然后呢到六点多又睡一次，睡了大概四十分钟。昨天晚上「一共」睡了两个多小时。然后起来「接了」一堆的电话。
关于昨天开庭「以及」和战友们见面的细节啊，用任何语言我现在是不好形容。说着说着大早上起来我再哭一通咋办呐，是吧？让人家看了咱「多愁善感」，成了眼泪男了，咱就不「说细节」了。等有时间啊这个开完庭以后，希望直播一次，跟战友们这个连连线聊聊天，谈谈我昨天开庭和现在的感受。
那么另外一个我想和大家说的事情，就是昨天在我盖特发出以后，「我爆出了」共产党有解药。「共产党」有解药这件事情可以说在世界上「是」重大重大的一张「灭共牌」，「是」重磅的一则爆料，影响「深远」。昨天我回来以后，就是很重要很重要的一个人昨天就在这「我家」边吃边聊。人家吃我戴着口罩。我说我为你负责我戴着口罩，因为我刚开庭回来。人家一桌子吃「着」，我就在那块儿看「他们吃」。就这「样」看到11点半，我昨天早上戴口罩戴到昨天晚上11点半。
所有真正有正事、有良知的「人」，知道冠状病毒「的情况」了解共产党的西方官员，他说为什么全世界人就没想过这个问题呢？他说你爆出这个问题太重要了。昨天我和亚洲的某个国家连线，人家对方就说:“郭先生我们没有任何怀疑你的意思，我们应该怎么往前走？”我说非常简单：你先定义这个「病毒」是不是自然的，不是自然的那就是人造的，「如果是」人造「的，那是」谁造的？大家现在怀疑唯一的「罪魁祸首」就是中国共产党。为啥共产党里面有人戴口罩有人不戴口罩？为什么共产党的老百姓死了上百万人武汉老百姓？为什么这些高官的家人一个不死？「事情」就这么简单。
那么现在共产党如果说没有解药，那请让他「共产党」告诉你所有参与研究武汉实验室的任何工程师，让他「们」到美国和欧洲来接受质询。别说审判，质询他「们」。让他「们」告诉你怎么找到「冠状病毒的」解药行不行？或者你们美国欧洲不敢跟共产党要真相，「那就跟共产党」要「冠状病毒的」解药呗。说你给解药我「们就」不追究你责任了，这不也挺好吗，对吧？也挺好啊。所以说现在这个「冠状病毒」解药的问题引起了世界上的巨大震撼。
兄弟姐妹们，连我本人在48小时以前，我「都」从来没想过这个世界上会有「冠状病毒的」解药。我「之前」通过各种内部参与爆料「革命」的人「了解」，都给我一句话：不可能有疫苗，因为这是人造的生化病毒，怎么可能有疫苗呢？这是个基本常识，而且每个「病毒」都在变异中。直到他告诉我说：“文贵，我可以告诉你，没那么悲观。只要西方世界有正义的力量和正义的良知的人「站出来灭共」，这个世界是有「冠状病毒」解药的。” 我当时就傻了，我说你在开什么玩笑啊？怎么可能？生化病毒怎么「可能」有解药？他说生化病毒只要是研究者当初把它当成病毒了，它就有解药，然后给我讲了这个过程。「听完」我傻了。但是我也觉的这是个巨大的希望，「随后」我「把这个消息」第一个先告诉了我身边的最重要的一个替我把关这方面情报的科学的一个助理。我说你马上到你们某「机构」找这些人研究研究，「看看」这话是否可靠？「得到的」答案是：他是对的！然后我又经过核实，特别是他说的国内所谓的中央政治局，中央常委2020年所谓的工作方式的重要提要，重要提要。就因为这个问题现在，大家记住啊习「近平」身边没人拉。韩正不行了，本来也不怎么行；栗战书也靠边站了；丁薛祥也靠边站了，大家看到了吗？王沪宁也靠边站了，大家看到了吗？现在就剩下仨人，严格讲四个人「是习信任的」：他弟弟习远平，然后军方的许其亮，「习近平对」许其亮最近也半信半疑，「对许也很」恼火。完全剩下「信任」杨娘娘「杨洁篪」，王太监「王毅」，王太监「王毅」。哎呦，五个手指头，「这是五个人」。
我听说“九指妖”开会从100个人「减少」到现在60个人了。「“九指妖”」疯了，爆疯了，「竟然」说G-Coin，G-Dollar压根就没有完成，威廉姆跑了。你说这个人她疯能疯到这个程度啊，“九指妖”你真的是太贱了！你真贱，你真贱呐你啊，贱人呐，真是贱人呐！还让我「向FBI」告她去？FBI「那儿」不用我「去」告，FBI一定把你送监狱去。刚才我看那信息我快「笑晕了」，还是木兰发给我的，她「九指妖」的仇敌发给我的。说Sara崩溃了，「她」说这个G-Coin，G-Dollar压根没研究出来，然后说这个他们「研发人员」都跑了。就这瞎话她能编成这样，这帮孙子真是烂人呐，天下的烂人。
所以说你看兄弟姐妹们，这杨娘娘「杨洁篪」王公公「王毅」两人和习大神还得隔着个门指挥许其亮，还有个弟弟习远平，这共产党还有未来吗？听说就这个开会的形式把大家全「吓」傻了，也就是给不给谁解药的问题，不是说你家人要解药「就给你」。听说韩正要给家人要一些解药犯大忌了。你「韩正」想干什么？你「韩正」想干什么？嗯？这个解药啊，最后拿解药的人你一定记住，想要解药的人一定把拿解药的人弄死。这就是七哥在爆料「病毒」一出「现」，「刚」开始的时候就说过，「解药」叫“人尸丸”。看看那江湖上，那个什么任老妖「任我行」弄得泡的“人尸丸”。是不是啊？东邪西毒，吃下去用人尸体做的这个“人尸丸”，吃了以后你想再活？那就继续吃我“人尸丸”，必须听我的。这就「是」世界的“人尸丸”，你咋弄啊？苍天在上，啊苍天呐，苍天呐。不是Sara那个苍天啊，不是“九指妖”的那个所谓的上帝 — 这个傻货。今天早上木兰给我发信息把我笑的快晕了，太搞笑。这么惨，惨到这个样子，「竟然」说郭文贵不是来灭共的，是灭你“九指妖”的？你太拿你当个屁了，你太拿你当个屁了你！灭你？哈哈哈！所以现在共产党现在乱了，从我发出那个盖特「之后」。我让大家简单看一下啊，大家就简单「看一下」，「可」别暴露信息啊，我别爆露信息啊。你看我简单「说一下」，每一个小时三千多个「信息」，每一个小时啊，每一个小时。国内很多战友，体制内的战友纷纷爆料：七哥，这个「病毒解药」太重要，你说对了！看看中央警卫局，中央警卫局还有八一大楼什么人戴口罩什么人不戴口罩？
还有现在有些媒体说马云「出事」是因为和刘鹤搞矛盾，你「媒体」扯淡呢你简直是。轮得着刘鹤吗？刘鹤已经靠边站两年了，身体都垮了个屁的了。而且「刘鹤被」查出一大堆的钱，几百个亿的钱。他跟马云好得很，我在北京「的时候」马云见「到」刘鹤跟孙子一样。马云卖了刘鹤是真的，还马云跟刘鹤有矛盾？刘鹤到了达沃斯论坛马云带了一堆的东西，邀请英国首相的，邀请欧洲的首相的安排者就是刘鹤。「这些人」都是我哥们，都问我呢：“Miles，我应不应该去？”我说你去干嘛去啊？不就混点吃的吗？他「们」说：“不是啊，「是」刘鹤请我的，刘鹤「曾经」给我帮过忙。”我说：“那你就去吧。”
这是常识，回头今天七哥开完庭「再」继续爆料。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1565/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1565/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5：00声音没问题吧？中不中？兄弟姐妹们，哎呀，镜头怎么样？呵呵，中不中？兄弟姐妹们。尊敬的战友们好，2月17号七哥乱聊直播，乱聊直播，大家已经健身了吧？我相信已经健身了。这样，兄弟姐妹们，我本来今天是不直播的，还是国内的战友说，“七哥一定要，哪怕直播五分钟，直播五分钟你也要直播。”木兰啊，你要听到声音不好了、色彩不好了，赶快给我打电话过来，我现在打开着着你啊，木兰，木兰，木兰，还有玛莎，玛莎妹妹，玛莎，玛莎，盯着啊，这俩美女妹妹啊。兄弟姐妹们， 我想今天国内的战友让我谈的很多话题呢，大多都是体制内的战友要谈的话题、要知道的话题，这就能说明什么呢？就是我们海外的战友啊，这个爆料革命的战友跟我们国内的战友不在一个起跑线上，都不在一个起跑线上，那么关心的问题也完全不是在一个起跑线上。为什么呢？大家能看到，咱们海外的战友每天就是什么Q圈啊、什么无人机斩首啊，然后从那些海外的大外宣网站上搞一些这些东西、有的没的，还有一个就是八卦，就是什么九指妖啊、什么鸡腿潘这些垃圾们。对国内的情况，咱们海外战友掌握得都是不够到位的。那么咱们爆料革命第一个灭的是共产党，共产党都在大陆呢，都在大陆呢，这个总部在大陆呢。还有一个，我们爆过料以后，我们海外的战友基本上就是说呢，就是图新鲜，就像美国这种消费文化一样，就是把消费当成了娱乐，有新的我一买，娱乐感有了，不要了。中国消费还绝大多数都靠实惠、实用，所以它这种文化的不同导致咱们在海外的战友们对待爆料革命认知和看法和需要很不同，这个是让我感受得特别地深刻。例如说，国内的战友每天给我发信息和海外的战友发信息，你比如说我背后的这个画面，我为啥换了？是吧，没有一个海外战友给我提意见的，是国内的战友说，“七哥，你背后不要看那么多文件，那些所谓的所有的平爆小组把你后边的文件已经都解读了，有解读的软件”，欸，我说“有道理啊。” “然后你换一下吧。” 我赶快把我这个现在已经升值三倍了这幅画，这个画金属的升值了三倍了，我超级喜欢、非常美国，因为我第一次来美国就去了迪士尼、米老鼠，还有买了米老鼠的领带，我跟大家都说过。所以大家这个国内的战友们，他是站在情报口和对付共产党的那个口上，来跟我提要求。在国外的基本上就关心这什么Q圈啊，竟然有人天天发，拜登那是假的，拜登能是假的吗？在美国，你在美国太小看美国人了，你这情商、智商不出大问题了吗？然后一直说拜登没坐空军一号，开玩笑呢，这是，是吧，这种事你也传，什么Q圈扯王八犊子的事，是吧，过一段时间我跟你们讲讲这些事。就是，不要被这些无知、低劣，还有什么手持钢叉的闰土这种小烂三仔，他连给他擦腚也轮不着他呀，是吧。但是战友们，我们要记住，我们是灭爆小组盯住我们的每时、每刻、每一个举动， 我们是灭共的爆料革命，我们不是娱乐，不是挣眼球的。
9：42
那么，国内战友主要是问什么？因为最近国内的经济，还有抓的这些大咖们，问我怎么看？特别是马云，特别是马云。因为很多身边的人都被抓了，像这个傅政华的人被抓以后，经过我这一说傅政华被抓了，初三那天一说，结果就反应特别大，就很明显。
就说这个国家安全委员会在里边儿就是小范围内的就是所谓的辟谣，傅政华没事儿啊，傅政华只是配合了解一些问题，傅政华没事儿。大家一定要想到啊，马云被抓也是咱说的，而且在三年前就说马云不是被杀掉就是被抓起来，有人给他辟谣的嘛？共产党没一个人给他辟谣。我们讲南普陀计划的时候，有人给江家辟谣嘛？没人给江家辟谣。南普陀计划就是找了个傀儡是谁啊，习近平。潘多拉盒子，潘多拉盒子，武汉实验室，包括冠状病毒、包括对香港、台湾的“双龙计划”。咱们说的时候有人出来辟谣嘛？没人出来辟谣，为什么？知道么，就北京的政治斗争，就像我们一月份爆的，你看我们路波切、路德访谈啊，他每次解释的时候信心十足又是红领带、又是蓝领带、又是绿领带，但是你能看出来他有时候他越是咋呼他越不自信。他以为那战友所谓到北京去那死两个青烟袅袅以为是假的，他自己老画弧、老画弧，他不信。我可以告诉大家分秒之差的差距中南坑就平了，那就是死好几个，最起码死俩，现在看所谓的春节前北京的所有的所谓的病毒、冠状病毒的大传染是扯淡的事儿，完全是政治的一场叛乱。就像当年令计划一样，令计划想干掉习一样，一场叛乱，当时北京说啥事儿没有，装甲车都进京了，后来一场革命。
哎呦我的妈！这个咖啡真好喝，这个咖啡要能给你们，你说这直播要能达到我喝啥你们能感觉到味道、一起能喝，这个直播就好啦。
12：12那么南普陀计划我讲完以后很多战友都忘了，体制内的战友，国内的战友没有忘，最近的事情，国内的人对文贵、对爆料革命，最最服气的其中之一就是说，文贵啊，这个南普陀计划，你爆的太厉害了。任何有头有脑在国内的，所谓的百万分之内的，就是一百万个精英统治着中国14亿人民，中国是1500万的有钱的人和有权利的人控制着14亿人。那么一百万个人控制着整个中国财富，然后上面不超过十个家族控制着全中国的财富。这百万人的认识是文贵这个南普陀计划一开始爆的时候大家认为肯定有这个事儿，但是没想那么严重。现在往回看这四年，大家意识到，南普陀计划文贵爆的太准了，跟徐才厚当年郭伯雄在京西宾馆说习，就这小子叫他干五年立马滚蛋，啊滚蛋，最多四年啊，滚蛋。还有当时上海帮里边儿我跟你们说过江绵恒，见我哥们儿说，你来北京干什么？北京那地方阴气那么重，到处都是监听、情报。你来北京干什么？赶快走！不要来北京！有事去上海见我！然后说这个习，哎呀，他能干几年啊，他能干几年啊，这没了他以后再说！再一个，李友、王恩哥去见江绵恒，说现在到处抓人，习、王。江绵恒跟他说，哼！叫他抓吧，抓着抓着就把他抓进去了。大家记住。然后马云，马云拿钱黑文贵，吴征花了一切心血带着他老婆到处找钥匙黑文贵，江志成到处黑文贵，又找这个英国首相、又找这个法国总统、又找意大利总理、又找这个德国的所谓的情报部门，就是要给文贵传话，要合作、文贵的钱好办，还找中东国家，可以给文贵解决问题，没有问题，大家都好办，要多少钱，那文贵的钱是小钱，钱都还给他还可以多。只要他跟我们一起，只要跟我们站在一个战线。然后海外，这帮孙子们就把我划成了这派、那派。然后再看一看啊，抓的人。大家看一看，所有的动咱的人，孙力军、孟建柱，孙力军、孟建柱啊，然后呢，要拿文贵资产的曾庆红、曾庆红的侄女曾宝宝、还有曾伟的白手套，
什么东北的那叫什么玩意儿？叫什么仁和地产叫什么东西？戴秉革，戴秉革。戴永革，戴永革，戴秉革是另外一个人是个黑社会。戴永革，一字之差。哪一个跟上海帮没关系啊，哪一个跟江家没有关系啊？为什么，兄弟姐妹们？跟南普陀计划有关系，文贵报了南普陀计划就报了整个上海帮培养了傀儡习近平，然后下一个就是要韩正。今年就是收割年，就是收割年。 如果头两天一月份的时候把习干掉，把丁薛祥干掉，把栗战书干掉，一定是韩正上。汪洋上也是代持一会儿，代持一会儿。胡春华上，那也是上去就把他弄死他，也就是垫个梯子，是吧？现在陈敏尔，那上去就把陈敏尔给抓球的啦，完蛋了。习你不就是这几个人嘛，栗战书、丁薛祥、许其亮、朱学峰、陈敏尔，你北京那个什么奇啊，这个是傻货没有任何机会的。江家是遍布天下，我到现在我到此时此刻我告诉你，习一定会被江家毁掉。我这不是任何所谓的战略、战术、挑拨离间，没必要。我过去四年的爆料了，这就是现在以共灭共的大好时代，伟大的时代。
16：41
然后呢，昨天他们很多人跟我说马云那个调查当中，1600家公司，什么BULD,BY公司，还有这个UDTOR就是跟这个日本的UDTR开公司，还有新加坡的什么药师，还有师发，三塔，还有北京的什么广渠，什么北京的金管，这些公司，什么君汉，都找到了谁呀，找到了谁呀，背后啊？李伯潭，李伯潭大家我说过，李伯潭的这些，贾庆林是绝对江家的最铁的。然后他们没有找到谁呀，没有找到曾庆红，还有曾伟代持的，还没有找到呢。核心江志成、博裕、金管。再核心孟建柱、孟海晶，然后孟建柱的私生女，然后孙力军的妹妹在澳大利亚。还有他的另外一个所谓认的干妹妹，孙晓晓，找着这些人。大家你看这个所谓中纪委办案，所谓的共产党的情报部门，大家要看得到，共产党没那么牛叉。认为共产党牛叉的，是因为你太差、是因为你太烂。就共产党斗到今天了，你看看习近平那几个鸟人，就是所谓的动用了一切的国家力量，就他们特享受国家力量。然后呢，调查出来，他到今天他调查马云个毛都没调查着。蚂蚁金服一步之差蚂蚁金服就上了，蚂蚁金服上的第二步就是把习所有的这帮人全部扫荡干净。蚂蚁金服绝对可以决定着中国金融的稳定和中国政局的社会稳定。大家没有意识到，为啥马云最后跟我联系啊？马云跟我联系是单线联系啊，为啥要跟我联系啊？大家想过没有？马云是执行江家的命令，要跟文贵、跟爆料革命、新中国联邦合作。甚至当时最后都许：文贵，你要是只要是跟我们站在一起，未来只要是所谓的美好日子到来，这是江家的口气。香港，明天会更好。你看，有个美好的明天。这词儿都是江家的词儿，有个美好的明天到来的时候，新中国联邦、爆料革命，你们都是中国英雄，你们可以参政、议政。那意思就是你在旁边当托儿呗，你别当主人，你也别搞一人一票，去你大爷的吧。我们不掺和这事，糊弄谁呢？甚至把香港管理权交给你们的新中国联邦都可以，前提是跟我们站在一起。去你大爷的吧，把我们当傻子呢？结果马云，怎么样，兄弟姐妹们？马云被抓。习最后一分钟才那些傻货，那些笨蛋才闹明白，马云醉翁之意不在蚂蚁金服…
马云醉翁之意不在贵州的数据中心、马云醉翁之意绝不是江志诚弄几个钱儿、这是真正的彻底地拿下这个小傀儡，叫你当丫鬟的、叫你当代持的、结果你想当主人，就是把习这帮人全拿下。习没人！拿下习以后，就是拿下习、许其亮、丁薛祥、这几个人、他弟弟远平、拿下彭丽媛她弟弟彭磊、一切结束。他拿几个姐夫更傻的走都走不动了。拿下习以后我可以告诉你，中国人99.999%的共产党员都得跟江家走。他现在把马云给弄住了，然后发现韩正。不管怎样折腾韩正现在都是中国的真正的二号人物。所谓的修宪，修的宪是给谁准备的？是给韩正准备的。韩正上去以后，那下个是谁呀？大家记住，江绵恒、江绵康、江志诚、孟建柱、孙力军、马云、还有过去的泰山会。范海在这个整个蚂蚁金服里面是谁呀？泛海是蚂蚁金服的大老板，泛海的后面是曾家、曾庆红。泛海在伦敦在海外的资产应该是最干净、最好、最优质的，叫人看了垂涎三尺流哈喇子那种，那都是曾家的。到现在专案组连个毛都没摸着。泰山会是谁的？泰山会是上海帮的。什么柳传志、史玉柱了，鸟儿，都是鸟儿啊，都是养的鸟儿。人家喂喂笼的piu、 piu、piu地叫几声，泰山会就这么来的。民生银行给马云，马云说给我我不要，给我我不要，你们还得倒搭给我钱我才要，当年民生最火的时候。为啥知道不战友们？因为你已经是我的了。你哪有一个媳妇跟你睡了一年了，说咱俩再重新结回婚吧，然后再装一回处女、你装一回处男。人家这个男的说行，我可以，前提是怎么着怎么着，它不是这个嘛。咱再装处男处女，你都是我的都跟我上过床了，你都是我的人了是吧，他这种流氓思维呀。民生当时董文彪个傻货还去呢。董文彪是给江家洗钱，董文彪还出过国吗？你见过最近他还出过国吗？潘石屹出过国吗？张欣出过国吗？还有潘石屹和张欣吗？还有什么银泰吗？所有这些几乎上运物流、电商、所有的一切都是被他们控制了，今年就是拿下习的年。现在他提前拿到干掉马云。
23：11但我告诉大家，共产党内部的斗争刚刚刚开始。就像昨天拜登总统在CNN演讲，垮垮垮，你说拜登在那块演讲，还在那搞什么假拜登，你不是开玩笑吗？战友们千万别这样，我见一个拉黑一个，凡是在评什么Q圈的，什么假拜登的，什么什么。现在川普总统是被所谓过街的老鼠人人喊打，人家拜登是合法总统，人家Harris是真正的总统的权力拥有者。共产党的以非洲人、棕色人、咖啡色人和黄种人要干掉灭白计划，那这是其中一环，扶持Harris啊，你还在这玩啥呢？整个美国都是人家说了算，是吧？别在那丢人现眼了咱们，千万兄弟姐妹们。那么你看拜登演讲说什么？现在把新疆的事情已经当成文化事件了，种族大屠杀当成文化事件，你见过人类上有什么荒唐过吗？没有过。狸猫换太子都没那么荒唐。种族大屠杀是文化问题。昨天晚上这个美国朋友，很多文明人啊、沼泽地的人都给我发消息骂Fuck这、Fuck那的，呵呵，我说你们美国的灾难还早着呢，刚刚开始。为什么？上海帮是沼泽地里面的主人，习近平不是。还轮不着他呢，他不配。今天习在前面玩的什么冠状病毒哇、疫苗病毒呀、疫苗经济呀，把他咔嚓给他干掉以后，这些饭都是给人家江家做的，中国的沼泽地就是上海人呐、就是上海帮。
你记住，很大的可能你会突然发现，孙力军、孟建柱、马云、江志成、韩正，还有上海的江泽民同志这一派人，突然站在北京天安门上，宣布中国要政治改革，中国美好的明天已经来临。你不要看习现在多诈唬，丁薛祥、许其亮他们诈唬，没用的！他没有根基。
我告诉你，不管是拜登还是Harris，最后一分钟在乎的是上海帮，在乎的是江家。习把香港打烂了变成臭港，是唯一一次对沼泽地（中国沼泽地）的唯一一次伤害。习即使再折腾，他的人身安全都比江家不安全一万倍。军队所有的根基和内心的血液，所有的根基几乎都是江家的，政法委几乎都是江家、曾家和孟家的。王岐山表现出来的想跟习，但王岐山骨子里面绝对是江家的。王岐山有个最著名的话，说到北京上任了，我得去上海拜码头啊，那是大码头，查查这句话啥时候说的。当上副总理又说了一遍，我要去上海看看去啊，上海那是大码头啊，我得拜码头去啊，当了副总理。当了常委以后，曾经说过，上海的事情都是大事情，不要随便乱动，就上海的别乱查。姚增科当年干掉了陈良宇，当时的监察部副部长，直接升上去了，当时的八室主任，姚增科以后出现过么？没出现过，王岐山说你给我滚。查当时八室的那几个人，姚增科的手下统统被抓，为什么？王岐山要给上海帮沼泽地看看，老子不碰上海帮。习有点二，王岐山是真正的魔，王岐山利用着习的这种文化大革命的这种文化，思想、逻辑、政治管理让你在全世界折腾，实行潘多拉计划、实行南普陀计划，最后一分钟还得我们给你收了，毕竟搭上了顺风车，修宪以后，习霸住这个位置，只要你一嗝屁，老子就是合法继承人。
所以你想想，江，王，孟，曾，韩正对抗你习，丁薛祥、栗战书，还有你远平弟弟还不能站到前台来，那你算啥啊，还有上不了台的陈敏尔。那就不是一个段落的好不好。那相当于九指妖，现在一要钱，一跟她要钱，（九指妖）我要真相，一要钱，（九指妖）我要情怀，你要钱，我给你开支票还是假支票。这王八蛋，你该我钱就给我钱，老子不跟你要情怀，我也不要你信仰。你这一辈子都不知道什么叫信仰、叫情怀、叫真相，你跟老子玩什么呀，对不对呀，你个烂货，是吧。伸一只手，四个手指头，伸两只手，九个手指头，永远少一个，对吧，所以外号九指妖。不要脸到极点嘛，整几个小烂仔，忽忽悠悠的，耍流氓，任何人都挡不住Sara进监狱，任何人都挡不了她、PJ潘、Johnathan，任何人当不了她儿子令狐进监狱，你记住我的话啊，陈其生，任何人挡不了。就像她，九指妖这几个烂货跟咱们对抗一样，她的结局就已经注定了，最终一定进监狱，就像我们爆料革命没有一个人相信跟着你九指妖追求情怀，你灭共么？大家翻墙过来拿钱给你要情怀来啦？这个人除了是脑子有病了。大家翻墙过来给你写遗书，这人除了脑子有病了。这人翻墙过来给你汇钱，然后你给他讲上帝。这人翻墙过来就跟你来，说给自由，去你大爷的吧，老子在墙内呢，给什么自由啊！注定你就会被抛弃，除了一帮傻货、脑子有病的跟着你，除了一帮病人相信你的，花费时间，没有人。
习在中国现在是一模一样，任何人都知道，跟你习、跟你丁薛祥、跟你许其亮、跟你陈敏儿有什么未来啊，怎么可能啊，江家在世界上布局，它属于沼泽地的一部分，
而且在中国国内、军队、政法委、过去的组织、共产党的政治所谓的内部一切资源改革、最核心的党内的所有的党心超过90都是真正的跟江家的。
新中国联邦是终极之战的主角九指妖大家动动手
30：22马云事件证明了，爆料革命最早爆出来的南普陀计划，郭文贵就是最早知道南普陀计划才被追杀，知道了傅政华、知道了习、王、孟、江这些人的关系，郭文贵是最早知道习会修宪、王会被修宪，最早说出来江家让他上去干几年，军队的郭伯雄、徐才厚，我第一个说出来他一定会被抓而且军队会被血洗，都是我说的。南普陀计只有一个郭文贵说了，世界上到现在还没有一个人给我争南普陀计划的。
啥也不佛了，我今天马上，我这有时间问题。
阿弥陀佛！
为14亿新中国同胞、新中国联邦的同胞、75亿全世界的人民、台湾同胞、西藏同胞、香港同胞祈福！为爆料革命战友及家人祈福！祈祷当中突然有灵光出来了！有感觉了，有感觉了。
阿弥陀佛！
啪，啪，啪（击掌三下）！
哈哈哈，美国的沼泽地和中共的沼泽地、世界的沼泽地真正的进入了人类的终极之战，别忘了新中国联邦是世界政治舞台第一次当主角！走着看！没有人能挡住新中国联邦在世界上代表新中国人和中国人未来的安全健康和体面生活的权利，冇人呐！
香港同胞是我们的圣城，香港同胞是真正的民主英雄，未来你们会更加意识到。还有G系列会让你们看到G系列承柄上天之意、万佛万神之意，就是灭共的利器。九指妖的事大家当娱乐，记住大家要动手！有问题问咱们各农场，问各联盟委员会！兄弟姐妹们，她一定进监狱，她100%进监狱，记住文贵在这给你们再次承诺。过一段时间我让你们看一看他们干的那些事情，所谓的Sara，你一给她要钱，她要公布法治基金来源，你一给她要钱，她说钱去哪儿了，这不王八蛋嘛！法治基金，战友们跟我鸟事，你给我钱。你把别人钱汇哪去?这我不管，你给我钱，你别给我说，我一要钱，你给我自由、给我情怀、跟我信仰，你说这点脑子逻辑总有吧。我不管法治基金，法治基金跟我鸟事啊？是不是！
你别管，它法治基金犯罪有美国政府，你给我钱！是吧？就这么简单的逻辑，汇聚到九指妖那儿的全是流氓，这一次我们知道流氓帮在哪里，是不战友们？唔盖噻啦！看，这是我们的郭战装， 酷！这是咱们的郭战装啊，兄弟姐妹们，（郭先生开始对着镜头摆出拳击姿势）哈哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1563/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1563/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒香港危机真相了吗？2月15号，大家都知道昨天，我们度过了一个美丽的G-Club会员的一个内部的会议，很多战友都抽了大奖了，从昨天到现在我都能感受到，爆料革命，所有的爆料革命的战友的数额会大爆发，大爆发。G-Club大大爆发，这肯定的。
然后GTV，G-News这个数据昨天也是突飞猛进,所以说兄弟姐妹们,这就是能看到在中国过去的100年70年,包括共产党包括欺民贼有一个人拿出来东西，把手伸开给所谓的同胞，咱们海外华人的？还有国内同胞的吗？一次没有过，除了要、除了抢、除了骗、除了九指妖，她叫你写遗书，啥都没有。悲哀啊！何其悲哀啊！我想想这些年就没有见过中国人什么机构，给同胞真心的给大家的，只有骗只有抢，昨天我们开辟了一个新中国联邦与中国人同胞之间，真的叫互惠互利和利他无无我的，一个关系的真正的开始。
昨天完了以后，然后我要去看电影，印度新拍的电影叫《白虎》，《White tiger》，这个电影我为啥看？我昨天我还在现场直播一下，在我看之前我直播前，我没有看的，因为这个最早的时候是一个印度的朋友给我说过，希望我们电影公司希望能投资，后来他们简单跟我说了一些情况，我说好啊，你们去谈吧，我没有和任何兴趣，你们去看你吧，后来那家公司也就跟他结束了，是昨天我女儿跟我说，这个电影上映了，她根本不知道前面这一段，说，爸你看电影吧，《White tiger》挺好的，我就下去了电影院，就开始看，我一看就是我原来说过那个，我大概就是什么情况，说给你们直播时候我并没有看，然后我坐在那吃着冰棍看完了，看完了。哎..没吃冰棍。快就看完了，看完以后我觉得挺好的，这里面有一些信息，我今天晚上6点40左右跟大家直播乱聊，乱聊电影。
那么是昨天晚上是我过去10天睡得最舒服的一次，我嗓子哑不是说话的事，是因为昨天我抽的雪茄抽他多了，当然也可能是太累了最近，是过这个年太累了，太多事了，特别是G-Club的晚会，还有《文贵看春晚》最重要的事情，是在美国以美灭共、以毒灭共、以钱灭共，这背后的运作，这大过年的，不是被问候，也是问候别人，这个事情，也是各方面吧，昨天晚上躺在那，这家伙睡了大概十次，醒来十次睡，昨天晚上最起码睡了七个小时，我醒来以后我就觉得像飞的感觉，我下来以后马上运动。
今天不抽烟、不喝咖啡、不吃面食，然后刚锻炼完，这就是文贵。是该顶的要顶上去，该严的要严上去，强者，强己不强人，强大的“强”，对自己要求做硬一点，但别强求于别人，别老是强迫症对别人，恕者，恕人不恕己，对别人宽容，对自己不要宽容，这就是文贵。饶恕的“恕”，就是对别人宽容，对自己不要宽容。恕者恕人不恕己，这就是真实中的文贵。
昨天晚上醒来其中一次，原来代表马云的香港某律师给我打电话，吓我一大跳，一打电话说，郭先生啊，不要再提马云了，Jack了，我说，啥意思啊？我说这大过年的，啥意思啊？他说就是因为你们爆料革命，老说马云，结果中纪委还有国家安全委员会，让马云做出来，背后拿枪顶着坐在椅背上，在双规的地点面对摄像机，所谓的出来露了露面，他说不要再搞了，不要再提了，我说我没心情提Jack 马，我说头两天有一个马云的前女友，因为给他生了个孩子，我原来说过，帮助她照顾的就是我一个伟哥们，找不着人了，说家里的钱房租都没人付，找我来了，我给你给我说啥？马云的事，我怎么会知道啊？所以你说共产党让马云出来，让马云的钱连一个房租都付不上，给小女情人的，这抢钱，共产党是天下第一啊，抢了14亿中国人的钱，抢了14亿中国人的未来，就马云这号人连房租现在都不给人家留。所以中国的私人企业家们，你们动动脑子吧，醒醒来吧。
然后更重要的事情，我昨天无意中说了傅政华全家被抓的事，昨天中间两个电话给我打过来，你看，你说傅政华干嘛？原来有默契的嘛，傅政华不说你，你不说傅政华，傅政华永远不再对你有任何敌意，大家已经坚守了两年了，你干嘛这样啊？他说昨天傅政华，政法委领导、中纪委领导，听说抓傅政华全都是军队抓的，说要求傅政华出来逛一逛，得露露面，为什么？要保持中央绝对权威，啥叫绝对权威啊？傅政华当年把他抓很多人、杀很多人、冤枉很多人，就这个人不能抓，抓了以后就是没人给你共产党干黑活了，所以说咬人的狗还是当人面得给点狗骨头，那怎么当着人面杀这个狗哪？疯狗哪？咬人的狗哪？不行，说傅政华出来转一转。能不能文贵不再说傅政华的事了。
兄弟姐妹们，咱这爆料革命啊，愣把海航王健给说死了，愣把海航的说破产了，愣把孙立军给说进去了，吴征现在也完球蛋了，杨澜估计钥匙也找不着了，现在目前能活口的只有一个王岐山了，所以这个爆料革命..昨天威廉王、唐平代表战友问，七哥老“啪啪啪”啥意思？“郭三秒”嘛，“郭三秒”，你们相信吗？“郭..三..秒..”太搞笑了，很多话要说，我觉得包括美国人川普这个，这一仗打的太好玩了，哎呀..真幸福，很多战友给我发信息，真的我没有来得及回的，请大家不要介意啊，七哥太多太多事，今天下午要有四个很重要的会，我们要把GTV，G-News,盖特，大改版，大家看着吧，啥都不说了，7分钟了，7:52,54,56,57…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1500/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1500/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好，2021年1月13号，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？啊呀，1月13号啦，兄弟姐妹们，外国人把这个1月13号，这个13，他们不觉得是好日子，挺迷信这个的，凡到13不吉利的数字。邪乎啊。
00:33 但是呢，文贵度过，过去五、六年来最最愉快的一天，就是昨天，1月12号，但是为啥呢。保密、保密、保密，以后详细解答。昨天真的是太开心啦，昨晚睡梦都笑醒好几回。
00:53 另外，兄弟姐妹们，大家都在紧张的看着现在这个美国这个，继众议院后参议院，正在弹劾川普总统，这个川普总统在一星期前，我跟他旁边的朋友，跟他旁边的人说，我说你记住，接下来，大概也就一星期前，我说他们2024川普总统，我说我告诉你，如果你离开了白宫，一定让你永远不能有2024的机会，把你的mega定义成恐怖犯罪集团。这超过一个星期了，就1月6号以前，1月2号我说的。这是一个。
01:45 第二个，川普总统，弹劾你或者是税务调查你，或者你涉嫌什么经济犯罪。我说这是在中国啊，不是我郭文贵水平高，上中国随随便便卖糖葫芦的，我们的清洁工，我们盘古刷盘子的都懂。咋弄的呀，查你的税，有男女关系，ME2，你经济犯罪，涉黑，撒谎不诚实，然后涉嫌强奸，然后强奸未遂还三秒，对吧。这招所有用过文贵的招，都可以当教科书用。我用我郭文贵本人证明给了全世界。 它不仅仅是共产党的惯用招数，这是世界上邪恶集团，邪恶政治一贯的招数，这是世界上邪恶的人一贯用的手法。
02:50 不是今天，不是七十年的中国，人类在一万年的地球上，从开始就有，这是正义和邪恶的具体象征，它是个基本手段，对吧。谁是坏人都走这些招，我说不但如此，把你mega给你诱使让你犯罪，或者惨沙子让你犯罪，像在香港，像在六四，像在文化大革命，像对待彭德怀、刘少奇，像对待国民党，然后我最早在直播中，共产党3F计划，包括具体手段，以美制美，以美元搞乱美国经济，以美国的科技搞乱美国，一看这是美国人搞美国人吧。美国的科技搞美国人吧。以美元搞美国经济吧。然后共产党相信现在对待美国最强大的不是核武器，最核心的社交媒体，然后才是美元经济，然后才是所谓病毒，超限战，全发生了。
04:05这几天很多，昨天几个美国朋友说，“Miles，你全说对了，你简直是神啊，太不可思议啦”。我真一点兴趣都没有听着，我不想任何人在这方面说，用此证明我伟大，因为人类付出的代价太大了。人类的贪嗔痴慢疑，最终走到极端的时候，走到邪恶的时候，就是用今天你看到这些，共产党对付文贵，和共产党和美国的叛国罪们对付川普总统，和对付美国的人民，以假治国，现在美国是以假治国吧，以黑治国，以黑治国吧。大家看清楚了吧。
04:49 最核心的，以贪反贪，所有这些名义，打着三个词“为你好，为你好，民主法治”。都是这个，法治，为你好公平嘛，维护法治嘛，维护人类，维护人民安全嘛，为你好。民主法治。我们被这样对待了多少年了，70年了。严格讲一百年了。从这个1317年就开始了，1313年也有萌芽了。骗到今天了。可悲，可恨，真是可叹。但是一点也不可笑。
05:43 这就是为什么说，我们要正道主义。一张口，我要民主，我要法治，一闹，我要公平。你具不具备享受民主，享受法治，享受公平的能力。你是否具备理解民主法治和公平的这个素质。你别以为你的是我的，我的是我的是民主，你的是我的，我的是我的是，这叫自私。你以为啥叫公平，人家有的你都地有。人家有的坏东西你不能有，人家缺个腿，残废，我不能有。人家鼻子很漂亮，我要有，那不叫公平，那也不是真正你所拥有，那是灾难，那是贪婪。每个人都想当皇帝，每个人都想当教宗，每个人都想搞双休不犯法。那不叫法治。
06:50 真正的一个人类追求的走向，是什么？咱们正道主义说非常简单，真和假的分别，善和恶的分别，善和恶的分别是让所有的人们，绝大多数人认可的标准，真和假的分别，是有科学和物理现象，石头是石头，石头不是鸡蛋。那乐坛，中国歌声唱出的乐坛，是歌声放出的痰，它不是歌声。它是被精神强奸后的呻吟之声。叫床的声叫中国乐坛，它不是音乐，音乐是发自内心的，让自己愉悦的，用自己的灵魂，自己的思想，和大自然的结合的，这是一种自己身体的声音，那不是，那是被共产党轮奸强奸后的中国人唱给某几个人听的，那是叫床的虚假的叫床声。
07:52 看看今天美国的情况，一切根源美国人没搞明白，有几个人说，根源不在美国，或者说完全是美国创造的，但不管如何，今天所有背后的控制，是共产党，中国共产党。兄弟姐妹们，都会说，但你接受不了。要想让其亡，让其变猖狂。
08:19 听说叶简明被扔进河里的时候，让他最后说几句话，就说：“共产党的猖狂，会让共产党灭亡”。就说这句话，一开始到里面就喊，“共产党伟大，习总书记伟大”。天天喊，一什么就喊共产党伟大，中国共产党伟大。临死留下一句话，“共产党的猖狂，会让共产党灭亡”。
08:41 我又听说，头两天，马云跟日本朋友见面的时候说：“我后悔，我天真，没有听了郭文贵的话，我应该提早最早的叫我离开这个地方，不等到蚂蚁金服上市，然后呢，在美国和他们作战。在消灭我之前，我必须跟他们摆持摆持”。他说现在后悔啊。
09:06 兄弟姐妹们，但愿你们每个人别后悔，不要你连摆持的机会都没有的时候。像马云，啥都不拂了。正义必胜。兄弟姐妹们，除非你不相信，贪嗔痴慢的疑，叫你失去正义，失去勇敢，这个世界上，真的假不了，假的真不了，善的不能变成恶的，恶的可以变成善的。我们能。啥都不拂啦。到这吧，俺去吃饭去了。唔该晒。9点53，54，55，56。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1372/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放历史视频）马云他就是世界上真正最大的骗子，他的未来被国际审判，被中国人审判，这已经不容怀疑。他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是一个国际上的政治、经济，以及是一个利用大数据违法犯罪、换取和盗国贼交易的这么一个红色的商人。他对世界人民的伤害、他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害，远远超出了一个所谓商业家的价值。我在以前的视频中说过，在资本主义社会里边儿，真正的有价值的、给社会带来文明的，那是叫企业家，那时有创造性的。那么商人就是膨胀剂，他只是个膨胀作用，增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后，实际上是与政治勾结、盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫14亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的。结果，马云现在所做的事非常简单。从他参与的各种大数据和他所有的蚂蚁金服和阿里巴巴，和在世界上和这些政治头头们、领导们联络，他在执行着中国以商养情、以商统西、同时以商掩盖整个情报系统的这个目的。
这是他真正的马云的身份。而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了输送利益的各个利益集团（所谓中国法律上）的认可。马云一切都是为了自己的利益和安全，他下边有着大数据库以及蚂蚁金服——这样具有侵略性的金融、情报和大数据的，对西方和全世界的的统治和控制。这个渗透对西方的破坏力是无法想象。接下来，马云的事情将成为全世界关注的焦点。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠！一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞。咱们拭目以待，谢谢！
播放：Take Down the CCP
播放：《Fight For Hong Kong》 为香港而战 Artist
播放：《酒灭中共》
尊敬的战友们好，今天是11月7号，文贵在进山27天以后和战友们直播。首先文贵在此向从大陆专门赶到香港的很多战友——去为了看这场直播，还有很多战友从昨晚上都没有睡觉，美东的、还有加拿大的、还有亚洲的很多战友都提前起了床，我们美西的战友也有很多都是大早晨都很早的起了床。很多战友发来信息——关注这次直播、没有睡觉，有的战友在国内的已经喝多了。
战友们咱们已经27天没有直播中见了，战友们你们现在可以看到，我现在比27天大概胖了大概两磅、气色良好。我刚刚回到办公室的时候，咱们的同事说：“哎呦，郭先生，气色咋那么好呀！”气色红润。说实话不扶墙的日子非常好，扶墙不健康啊。跟你七嫂在一起过得很愉快，这是近几年来最浪漫的二十几天，和女儿和你七嫂在一起。还有一个就是白菜没收成，因为白菜现在还在地里长着呢。你七嫂先把白菜扎起来，然后心做实了，不到切割的时候、不到收割的时候，所以说白菜还没有收，我就回来开始战斗了。但是战友们你们能看到文贵现在的状态，还有文贵现在想和大家说的话，我特别希望战友们回答我，你们希望3秒钟结束呢还是三小时呢？是来快的还是来慢的？郭三秒，咱有这本事郭三秒。如果要快的话，三秒钟就结束了。如果你们需要时间长的话，需要三个小时，可能更长的时间。所以亲爱的兄弟姐妹们，这个27天以后未见，文贵确实万分想念。这人呐什么都是习惯，这过去三年几乎天天直播，你现在突然不直播了，27天对我来讲也是很痛苦的。这个人习惯了镜头以后，没有镜头真的感觉挺难受的。天天直播压力很大，也很累。但是不直播的时候，发现生活中少了很多东西。
我能理解，战友们对文贵的思念和想念。所以说，很多战友每天给我发的信息呀，我早上都要看，又享受又激动又感动，因为战友心中真有我、确实有我。文贵这三年没白干，和战友的命运、心情、生活方式紧紧的连在了一起。但是战友们大家要知道，这27天真的是颠倒乾坤，世界全球处在一个关键的时刻的27天。我今天可以毫不夸张地告诉大家，你们所有看到的、听到的，很多你跟事实那差距是大了去了。而且很多事情，文贵今天也不能告诉你们。我可以说，爆料革命我们知道的事情，很多人是不知道的。解密时刻也只有爆料革命和文贵和咱们很多战友未来可以解密。这27天没有直播，是文贵爆料革命以来第一次这么长时间，我母亲过世是21天，这是27天。上一次这么长时间没有直播是我人生是死了一回，这一次比死了两回还要重要。但是亲爱的兄弟姐们们，我们心中老说我们有没有信仰，你有没有信、有没有仰。你的信在哪？你的仰在哪？我很感动战友们对我的这种信任、依靠，但同时我希望战友们更多的定力、观察力，让自己有更多的能力辨清事实和真假，而不是像现在这样，这么样的依靠文贵。
我看到这27天我们的路德访谈，路德访谈做的节目太棒了！这27天大家想想如果没有路德访谈，爆料革命是什么样子？如果没有各个农场这么多战友的直播，我们日本的樱花团、草根小哥、007，新西兰老班长，澳大利亚的安红、木兰，我们欧洲的小皮匠，德国大熊、英国大卫，我们俄罗斯的、我们变化巨大的玛莎妹妹，到加拿大的我们的柯比、文枫、老江，我们一系列的，卡丽熙到美西的持枪挺郭和旧金山的这些战友们。当然了VOG不但要运行着整个新中国联邦的基地，VOG做的一系列节目、英文版、中文版、时事播报，到我们美东的我们长岛哥、康州农场、霹雳娇娃，到我们DC区的阿炳。大家能看到任何一个地方，从任何一个区包括我们韩国的朴昌海先生、哈恩美女，以及我们新加坡的阿伟兄弟，我们这么多农场的战友们连在了一起形成了一个新中国联邦，给世界、国际上带来了唯一的一个真相的社交媒体的风景线。没有新中国联邦的世界将会是什么样？没有爆料革命的世界将会是什么样？没有爆料革命的美国大选会是什么样？没有这么多战友联合在一起的团结的结果，今天这个世界将是什么样的一个局面？特别是我们华人的知情权、信息的真实性和你对世界的认知会是什么样？
我在这27天感受太多了兄弟姐妹们，从过去、从11月3号到现在，G-Club的会员的买入的量，它是最好的说明。战友们信不信文贵、信不信爆料革命、信不信新中国联邦，全世界的游戏，不管是政治、经济、文化、艺术，你去看当大家拿钱的时候，是考验一个人最根本信不信你的时候。还有一个就是全世界的规则，找出一些世界的核心——找到男女关系、找到金钱。我们G系列、G-Fashion的认可度和战友们的购买度，和G-Club大家买卡的程度，从10月3号到现在这个数据是最能说明问题的。11月3号下午的时候，我和几位最棒的投资者，我说从11月3号就决定、就可以看出来，有多少人相信G系列，因为接下来十几个小时，大家突然发现G系列可不可信、郭文贵可不可信，新中国联邦的追求能不能实现。这几点都是一个最好的考验其中之一的指数，就G-Club的购买度。一般来讲，在3号晚上出现那个结果的时候，很多人都不会再买G-Club了，也不会再买G-Fashion。没有一个人会在11月3号晚上出来那个情况之后，还有那么多人会继续升幅或继续买G-Club，那是不可能的，包括G-Fashion。
结果是恰恰的让投资者看到，他们傻眼了。可以说爆料革命、新中国联邦展示了中国人最美好、最不可思议、最伟大的一面，文贵用什么话都无法形容对你们的感激战友们。这个数据不要小看了，它体现了对新中国联邦、对爆料革命、对文贵的信任。昨天晚上和今天早上我们好多战友给我发信息：七哥，我们买了G-Club。就是在昨天，我们翻译麦克小哥，我们国内的大连的十几个战友是坐飞机到达了广东，知道病毒时刻，到了广东，不是深圳，通过某个地方，又买了G-Club，都是五万美元的。他们把钱转出来太难了！我说为什么这个时候买，冒那么大风险。“七哥，越是这时候我们越是相信爆料革命！”兄弟姐妹们这就是我们今天，文贵在27天以后站在这里的时候，我更加看清楚、我更加了解我和战友之间的关系，更加夯实了爆料革命和新中国联邦的基础。路德访谈的节目、VOG、秘密翻译组这些天和各农场的这些节目对世界之影响，G-TV、G-News所发挥的效力。我们往回看3年前，我第一次接受明镜采访的时候，陈小平先生、何频先生采访我的时候到今天，这个世界发生了多大的变化？如果没有G-TV、没有G-News，这个世界将会是什么样？
话说到这儿，我给大家说几个小段子。今天，我相信战友们是不希望是郭三秒啊，三秒结束，三四个小时，大家你有耐心啊。但是别喝那么多酒，刚才有很多国内的战友都已经喝多了，你喝多了咋听七哥直播呀？包括到香港去看直播的，你在房间里喝那么多酒，你咋看直播呀，慢慢地喝，慢慢地喝啊，酒灭中共，你不要给自己喝大了，兄弟姐妹们。还有一个，不管喝多少，不能闹事，啊，不能冲动。
当班农先生在船上，他被这个抓的时候，大家都知道，我在这之前告诉他，我说我做了一个梦，我做了一个梦，这个梦是什么？我说川普总统会赢800万-1200万票。而且我告诉他，821将是个重要的日子。当他从船上被抓走以后、回来，我告诉他：美国的大选，我在6个月8个月以前我就告诉过你，会是一个荒唐、滑稽的结果而结束。我也告诉了很多美国的朋友。在过去的27天里，所有的美国朋友，都说文贵我绝对相信你这个预测和你的判断，但到底儿是什么样的荒唐和滑稽的结果？到底儿谁会赢谁会输。1号的时候，我告诉了我所有的我身边的朋友，我说你会看到11月3号这个世界上惊天的剧变，你无法想象的事情。班农先生，还有我们所有的法治基金、法治社会的董事们，还有美国的朋友们，经济界、媒体界，包括这五大家族、五大集团、七大机构，他们说：不会有太大的悬念，川普一定当选，只是多少票的问题。这是为什么我11月3号我坐在那儿，我说从现在开始起，会看到新中国联邦人，到底多少人信文贵，多少人不信文贵，多少人信新中国联邦会成功，或怀疑新中国联邦，不会成功。我说今天晚上就会得出答案。因为我确信，11月3号晚上绝对不会川普总统当选，一定不会当选。不但如此，我还告诉所有身边的人，我接下来，我希望我的建议，能够得到采纳。大家都看到了啊，我们的很多建议，他们并没采纳，咱算啥呀，咱在人家的心里面算什么呀，是不是，别把自己看得太伟大了，人家能听到咱的声音，这就是咱的荣幸了，人家采纳咱的建议，那是，有些可能，有些是绝对不可能的，别拿自己忒当回事。
大家都看到了，发生了什么事情？我可以告诉大家，当在6个月以前，我知道从秦城监狱放出那3个人的时候；当我在5个月以前，知道有2个人已经到加拿大的时候。我就非常地清楚，共产党的蓝金黄计划-BGY和3F计划的创造者和执行者，已经全面地开始在美国、在世界开始了全面计划的第二层次。如果任何一个战友一直跟着文贵爆料革命到现在的，你们能读懂我说了什么，能知道我在说什么。这几个人所执行的计划，和这几个关键的人，也是孟建柱和孙力军以及上海帮很多实力派被逮捕的根本原因；也是王岐山被软禁的根本原因；也是王岐山、董宏一系列的人被抓的原因。就是这些人，把这几个人全都抓到秦城去了。这些人放出来了，因为习近平需要他们，共产党需要他。他们是蓝金黄、3F方案的创造者、制定者、执行者。但凡有一点对中共了解常识的人，你们都要知道，共产党的间谍网，是跟人不跟系统的。间谍网，他只跟这个人，他不跟你什么安全部、总参二部，不跟你这些。这个人没了，这个链子就断了。这就是共产党最牛X的地方，也是他这个体制稳定到七十年，没被打破的其中一个原因。军队，情报线，是一对一，只跟人不跟组织。所谓组织内的人，那都是乱扯的，那都是很低的level。所以，这些人都被当时的、所谓的帮助习王反腐的运动，全给抓起来。这次放出来，就说明绝对需要他们。那么这些人，就是文贵当初知道潘多拉盒子 和3F方案、蓝金黄方案，根本的来源。
如果你们今天看到了美国今天大选当中，请大家你们看一看这当中具体的细节，摄像头坏了、硬盘坏了、半夜里面停止选票了、软件被篡改了、软件是中国造、而且现场的人员所有采取的手段，你去看一看哪里没有中国共产党的影子？哪里没有共产党情报系统的影子？但凡在中国有一点层次的人，了解中国历史和中国情报机构的人，你都能知道这就是中国共产党的手段、一贯的手段！不但如此，战友们你们还能看到什么？具体的执行者、操纵者、都是共产党的人。
大家你们更能看到，这是共产党情报机构一直以来在中国普遍实施的手段，一点都不新鲜，一点都不高明。说实在话，过去的六七个月，我最担心的是这些人再被抓起来，我最担心这些人不再执行这个计划，他只要这些人执行计划，美国的大选就会以荒唐、滑稽的结果结束。你看两个副总统了吗？年轻，都比两个总统候选人差距10岁20岁，年轻有活力。过去曹操最大的麻烦是什么呀？是那几个儿子曹植、曹丕，时时刻刻等着他爹死，这二皇上就等着大皇上死。你看美国的两个副总统，都多年轻啊，都不是省油的灯啊。你再看看大选的整个系统，你再看看美国最早南希.佩洛西、拜登，不管怎么选，我都是赢。
共和党内部的分裂，包括整个全世界看到的，西方特别是美国所谓的主流媒体：纽约时报、CNN、最后的福克斯、还有纽约邮报、华尔街日报，你见全世界媒体什么时候像过去的这20来天一边倒的说瞎话，齐刷刷的向共产党看齐。
共产党所信奉的哲学和所有他们所遵循的规则和手段，在过去你都看到了。社交媒体和媒体是他们的第一武器，宣传是共产党宣传机构获得国家权力的最重要手段，这在美国又玩了一把，西方又玩了一把。情报，情报、金钱。这就像当年我和现在这个正在执行在美国的蓝金黄计划、3F方案的某个人，他经常挂在嘴边一句话，西方叫什么主义？资本主义，有资本才能有主义，没资本没有主义。什么叫民主啊? 资本主义下的所谓的民主，资本在前，民主在后。民主是可以买的！民主是可以贿赂的！民主是可以由资本控制的！
你再看今天，所有的美国大选里面，哪里没有钱？哪里没有资本？影响这次美国大选的是什么？华尔街和美国的媒体，和硅谷社交媒体、硅谷的所有的这些大佬们。大家看到推特了吧？大家看到YouTube了吧？大家看到Google了吧？大家看到CNN、福克斯、华尔街日报、纽约时报了吗？这都是资本在背后的结果。资本和媒体这两把剑，牢牢地插在了美国这个资本主义帝国的心脏上。你就不要在具体看那个什么水印了、什么印票了、毁票了、修改你软件了。战友们，这些都是芝麻细节。人类上从来没有像今天，美国西方世界从来没有像今天，如此之黑暗过。
在过去的27天，我看啥电影都不行了，我有时间想看个电影，我只是凑凑乎乎分了四、五次把英国最早拍的那个“KING” ，这个当时这“KING”这个电影看了，新拍的英国的国王的历史，看了二集不想看了。因为所有电影里拍的，你觉得跟我们现实当中和我们爆料革命、新中国联邦时时刻刻在扮演的角色太小儿科了：卿卿你我，我爱你、你爱我，英雄主义，狗屁呀。在今天时时刻刻在发生着，共产主义利用资本主义控制资本主义、利用资本控制民主、利用资本主义来达到实现共产主义统治全世界，这个相比起来那个电视、电影都成了笑话。时时刻刻都让我们看到这个世界如此之脆弱，如此之渺小。
当你有私人飞机的时候，你飞跃各大州的时候，你总会遇到什么？叫做弧穹现象，就是飞机从这个白天突然间进入到另外一个时区黑夜了。然后你因为这个私人飞机飞得比这个商务机还要高一倍还多得多，你会看到天空那个穹顶线，然后看到地球是个圆的、紫色的线，然后你会看到干干净净的空中，你看到地球是个圆的。在那个时候，我经常是端着咖啡坐在那里，或者坐在那个飞机舱里边看着地球。地球人类真的很渺小，但是也没有像我今天、这27天中我感觉：人类真的很脆弱。现有的宗教可以收买，也可以威胁；人们的安全、法治、民主可以收买，可以控制；所有大家媒体，可以控制。什么叫民主，啥叫选票啊？选票是和尊重法律、有宗教信仰的人准备的。如果你根本不遵从法律，也不相信上帝的时候，这个选票和民主它就是使用的工具。当所有的、上帝的、就是你的信仰，当法治可以（被）收买的时候，根本不存在民主。
那请问大家，这27天你看到上帝的存在了吗？你看到有人在乎上帝吗？相信万佛万神吗？有人真的相信法律吗？在中国，当然没有！在中国只有一个权力，没有什么第二权力、三权鼎立，第四权力是媒体。在中国只有第一个权力——共产党。没有上帝，没有万佛万神，也没有所谓的三权鼎立，也没有所谓的第三方媒体监督。在美国一直都有一个所谓的第四权力——媒体，然后社交媒体又出来以后，叫做第五权力了。那么请看一看，共产党把中国的只有一个权力、一个独裁，把西方所谓的三权鼎立和第四权力的媒体，全变成了一个权力——叫资本的权力，那就是共产主义。
三年前我告诉西方，你们准备好了吗？黑暗已经降临在你们西方，你们要不准备好的话，你们的死亡代价，绝对是一百个、一千个911。你门准备好了没有，你们的经济、金融、政治、军事、技术，全部将被控制，媒体，所谓的美国、西方相信的第四权力，已经完全成了第四方的黑暗势力。大家你们又看到了没有？美国的法治在哪呢？千万别骗自己，战友们！相信正义，相信正义能战胜邪恶，相信正义——这是你糊弄你自己呢！不要自己糊弄自己，爆料革命就是唯真不破，包括现在这个网络上所说的，美国水印事件、钓鱼，这都是胡扯的！钓谁的鱼呀？谁钓鱼呀？你可以这么说。
美国、西方的法治系统，和对宗教的信仰，和西方的所有的资本主义社会的安全性，这一次彻底被打破，它是如此之脆弱。就在资本面前、就在共产主义面前、就在中南坑的十几个人面前，变得不堪一击。人类非常得脆弱！当你看到香港的孩子流血的时候，香港的孩子消失的时候，香港的孩子哭嚎的时候，被强奸、被轮奸、被自杀的时候，世界是沉寂的！我一的说、一再的讲，这一天就会在美国发生。今天，你们终于让美国看到了！郭文贵三年前twitter被封没人管，youtube被封没人管，把我们满大街赶着，最后逼出了GTV、G-News。香港的孩子那流血，你也不管！表演性地立了法，没有人去执行。死的人，没人管。死一万多人被自杀，你没人管！今天到达了白宫！让你川普总统的twitter都被关掉！让你这所有人都给你关掉！包括，不仅让你流血，明确告诉你，你不选我！我就暴乱；你不选我，我就把你给撵出去；你不选我，那就是：你是造假；你不选我，大家都没有工作。
什么样的逻辑呀？在香港，去年就演了一遍，今年就到美国来了，美国版香港运动，灾难还没有到来呢！大家不要骗自己，什么川普总统钓鱼，他钓谁的鱼呀！他要真是钓鱼，他就不会那个样子了。被人家CNN骂成什么？CNN你看那个主持人叫什么？说了句，啊？说你看川普总统像一个肥胖的老乌龟，在白宫里瞎折腾。这话都能在CNN出来。啊，战友们，这话CNN都说出来了！CCTV都没说出来呀！你看看福克斯，说最关键一刻，给了川普总统一剑。我告诉大家，纽约邮报，是最早要开始报，最早答应报，这三个硬盘的。拖拖拖拖拖，最后大家知道，叭！冒了点泡，川普总统挺高兴。接下来，星期四、星期五、星期六，你看看路德先生在那块，路德先生说的都百分之百是事实啊。因为是这些人告诉路德先生的，说明天我播，后天我播，大后天我报，然后这个纽约邮报，什么性感照片。都是路德先生是百分之百是信他们的，他肯定他确实这么说的。最后没出来呀！不是路德先生说错了，预测错了，是路德先生的情报和给情报的人，都错啦！
我当时就告诉他们，我说纽约邮报绝对不会给你登出来。而且一定是纽约邮报知道的和北京原来江家张宏伟、吴征给美国这东西呀，除了这些人知道以外，所有不知道的，比任何美国人知道的都早，因为他一定先给共产党。他的老板是谁呀？默多克呀！他和谁是共同老板？纽约邮报和福克斯是同一个老板。这就是白宫的天真！班农同志更天真，我们卢比更天真！怎么样？还有那几个情报大佬、几个将军。那几个将军，大家都知道了，看到那几个将军了，都相信了。最后纽约邮报花了三周的时间进行看、所谓的律师审核，登了一篇，然后推特给它关了，结束了。最关键的时候，福克斯给了川普一刀，玩政治平衡、玩媒体，天下说第一没有前100，就是默多克。牛啊！两手玩，帮了你川普、没帮足，答应100、只给你0.1，还赌了一把。叭，最后一刻给你一刀，帮了拜登。拜登终生感激。哇噻，这是什么样的情况？福克斯现在把美国都吓傻了。千万别忘了，华盛顿的第一权力不是川普总统、不是FBI，也更不是什么DOJ（司法部）。到现在我们战友没有说明白，华盛顿第一权力和下一个四年第一权力是谁呀？麦康奈尔！不要搞错了，美华、在纽约、在美国最大的媒体权力是默多克，这两人！你们想啥呢？战友们，想啥呢？华尔街、华尔街的老板在哪呢？在中南海！
你们看到亨特-拜登了吗？看到亨特-拜登和乔-拜登和中国签了什么吗？我告诉你，最大的出卖不是14亿中国人，第一个最大的出卖的就是台湾！如果你现在问我，这场大选的输家是谁？第一是全美国人民，他们输掉了所有的尊严和民主，和在世界灯塔的价值。当然了，另外一面你也会看到新生，他会自救，这代价太大了。另外一个就是台湾。大家现在未来看，现有这些交易背后第一条，我们打台湾、动台湾，你美国要闭嘴。这次赢家是谁？第一赢家、最大赢家是谁？大家想想。战友们要看看这些规则，要看看这些人和这些事。我们再看看这些天、从3号到今天发生的事情，最让大家惊讶的是什么？共和党基本上集体闭嘴。共和党几乎是让川普一家人在那折腾。想想吧，川普总统拥有的权力大了去了，他没用。还是他用不了，还有是他根本不敢用？
共产党在美国的渗透，你从亨特-拜登这件事上，我告诉大家，亨特-拜登硬盘你们看到的连个零头都没有出来。那些变态的视频要是出来，你是无法想象的；更多的交易你是无法想象的。我觉得美国前国土安全部长和现在的国家安全顾问这句话问的好：到底拜登家族他能卖什么？他能做什么？他只能卖一样东西——卖美国的安全，出卖台湾和中国人民、还有香港人民，美国应该有的正义和良知。他只能卖这个，他卖什么？卖那9.5寸吗？他只能卖一次呀，最多不过五两吧。亲爱的兄弟姐妹们，那东西不值50亿美元，更不值500亿美元，更不值渤海金控那10%和40%股权。
亲爱的兄弟姐妹们，还有大家你们想过没有，亨特-拜登所有电脑里面所有的信息发生在何年何月何时？几乎都是习王执政时代，所有发生的事都能和我们爆料革命说到的人和事都能联系在一起；所有的事和人最后的一个目的，包括华尔街、包括美国媒体、包括华盛顿，我告诉大家：就是出卖了14亿人的未来。你以为他们不知道共产党是疯子吗？你以为他们不知道共产党是混蛋、是独裁吗？你以为他们不知道——他们奴役着14亿中国人、残杀着香港人民、随时要干掉台湾吗？他们难道不知道几十年把剑驾到台湾脖子上、在新疆、在西藏发生的事吗？他都知道。为什么这么做？华尔街、硅谷他们要卖东西给中国人民，他们要造便宜的东西给中国人民，他们可以换肝、换肾来自中国，他们可以换心脏、换移植器官在中国。说白了，就是不想改变奴役14亿中国人民的这个现实。你如果没有看透这个，战友们你就白跟了三年爆料革命。所有今天能听到爆料革命的，你就是从茅屎坑、地狱出来，侥幸的、你看到了阳光的地方的那些极少数人。
所有大家这个较量根本的本质，包括美国这两党间较量，和共产党之间所有这个互相的较量，最终都归到一个地方去：如何能更好的奴役和利用14亿中国人民这个奴才，这是所有的根本——就是利益。这个利益的来源：硅谷、媒体、广告、背后控制，美国所谓民主党大选，不都来自于钱吗？接下来把这个游戏钱的规则再运行下去，就是继续奴役14亿中国人。如何奴役？怎么奴役？非常简单，控制住了美国就控制了世界。怎么控制美国？控制华尔街、控制美国媒体，控制白宫、控制国会山、控制好莱坞，就这么简单。共产党非常清楚，只有找出美国的垃圾，来控制美国这个权力，才能控制世界，才能继续奴役14亿中国人民。
今天的美国现状是美国过去强大的基础，就是它96%的人有信仰，和96-98%的人相信和遵守法律。今天这两样全部被打破，96-98%有信仰人里面有大多数已经不相信上帝、怀疑上帝了，只相信资本。过去既相信资本又相信上帝，现在是资本在前上帝在后，或根本不相信上帝；第二个就没有人再相信法律了，这叫什么？这叫社会主义、共产主义在西方的萌芽。所有今天美国的惨状，都是资本占了上风、优越于上帝，资本优越于法律的结果。就是共产主义、社会主义的毒瘤思想在美国根深蒂固，美国已经失去了正义。
但是在过去这些天，让我真正学到、让我们新中国联邦真正学到，什么叫民主？什么叫法治？什么叫信仰的自由？什么叫媒体的言论自由？更加坚定。战友们！我们永远不要忘了，这是我们最重要的新中国联邦的宣言，永远不要忘了这是我们的根本。这里面所有说的每个字都像我们生命一样，比我们生命还重要，我们这些人都烧了，这个东西会在人间留着，这是我们新中国联邦最大的贡献。美国大选是新中国联邦人认真的要学习这两本——英文本和中文本，我们想要什么？我们看到了什么？最大的受益者首先是我们新中国联邦人能学到什么？美式的资本主义向下的民主，和宗教的信仰自由过时了、翻篇了，所谓的西方的言论自由彻底翻篇了。它言论自由就等于言论灾难，因为有社交媒体，因为可以被收买，它不负责任。同时我们也看到在这次美国大选的时候，新中国联邦人要追求的，与世界上千年的和平能不能发生？ 还有新中国联邦人要扮演的角色是不是正确的？我们到底想要什么？你每天忙忙乎乎都别忘了你真的想要啥？我们中国人都是永远是忙着今天，事实上你根本不相信你所追求的，甚至你天天嘴里说爱的最后你也是怀疑的。中国人是世界上最多疑的。美国人说我信你，我真信你，我不信你我就真不信你；中国人说我信你，但是我怀疑你；我怀疑也可能我信你；说了我爱你实际上我怀疑你，中国人是最两面性的。你要问自己到底你信不信新中国联邦？新中国联邦说的我们能不能做到？这到底是不是你想要的？
美国这次大选让中国人，让所有的新中国联邦人都在思考一个问题：在一个这样的世界里，什么样的言论自由才符合中国人？中国到底应不应该有民主？中国人应该有个什么样的独立法治系统？中国人和我们现在追求的一人一票选举，是不是也像美国这样的选举？如何避免被操控，被第三方势力操控？如何避免美国这种滑稽的、所谓的民主选票制度？美国今天的选票已经变成了绝对的钞票，我们中国人现在确实要思考一个问题。新中国联邦人绝不为奴，新中国联邦人过去就是共产党锅里的螃蟹、锅中蟹，如果我们不彻底思考和改变自己，我们下一辈子就是人家共产党的餐中鸡，餐中的一块鸡肉，甚至变成茅屎坑里的蛆。我们所有中国人包括我、包括习近平，所有人都是共产党这盘菜里的锅中蟹，我们不要再把下一世变成他们的餐中鸡，更不要变成共产党茅屎坑里的蛆。全人类、全美国所谓的民主法治都想让中国人待在茅屎坑里当蛆，再也别出来。
美国大选就告诉了你，谁要赢？必须是拜登赢。拜登赢干了一年、半年，副总统上来，民主制度实现社会民主，跟中国老大看齐。中国人不能有法治、不能有言论自由，必须建高防火墙，必须要对少数自治区进行更加严格的管制，建更多的集中营，对中国人的产品和中国人必须是廉价的，不存在什么千年的和平。这就是他们想要的，这就是他们想要的。
共产党能这么大胆地到美国来，干这些蓝金黄、3F方案。大家现在都在讨论选举，千万别忘了，决定人类和新中国联邦，和全人类命运的绝对不是这次选举。是冠状病毒、CCP病毒。大选在一月份一定会落幕的。一月份落幕的时候，人类不会再说全面关注大选，都会关注自己的腰包，都会关注自己的生死和自己孩子的未来，和自己的生意。现在叫拜登红包啊！整个康州、纽约地产包括美国股市、包括亚洲股市，有的大幅飘红。叫拜登红包。大家记住今天我说的话，我再告诉大家，未来的世界经济，共产党就没什么经济了，那就是骗子、擀面杖子。美国经济、房地产一定会暴跌，港币一定消失，那人民币就是垃圾、冥纸。我非常坚定地告诉大家。千万不要忘了，人类不像你想象的这么伟大、这么有智慧。看一看每天在全世界飘红的病毒，下一个人类上最出名的人不是川普，不是拜登，也不是文贵。是我们Dr闫、闫博士，是我们闫博士。我们的闫博士将是世界最出名的人、最伟大的人，她是属于全世界的。咱们走着看，冠状病毒是人类要面对的问题，冠状病毒是灭共的根本的、最核心的问题。我现在告诉大家，这回我们看完这个时候，我希望战友你们好好看一看，这次美国大选，我们该如何建设新中国联邦，该如何实现我们信仰自由和西方千年文明的合同、和平的合同，和如何实现中国独立的法治和人一人一票。所有这些要跟美国大选好好对接，我们永远不掺和中国的政治，但是我们绝对是中国追求民主法治、司法独立、信仰自由、言论自由、有依法的言论自由，就像我们依法惩贼一样，一切以法律，依法惩治一样，依法在前。依法言论自由，依法信仰自由，依法一人一票，依法、一切都是法。这不能像共产党说改就改了，那宪法那不行，都要依法。当然这个民主，他一定是依法下的民主。今天美国是、完全是资本下的民主制度，已经不是依法了，完全是依钱民主，否则我们中国人不可能改变今天我们都是茅屎坑里的蛆，升级成人家锅里边的鸡，再变成人家锅里边的螃蟹，那不可能的。所以说这个说完了，咱说下一个话题。
喝杯咖啡。现在很多兄弟姐妹们都想关心一个问题，这次总统大选谁会赢？谁会赢？谁赢了？谁是赢家？是吧！我想告诉大家的事情，这次大选谁是赢家？新中国联邦、爆料革命是赢家！还有谁是赢家呀？还有谁能赢？你告诉我。你告诉我哪个国家是赢家？美国吗？中共吗？台湾吗？日本吗？所以说兄弟姐妹们我告诉你，新中国联邦、爆料革命是赢家。第二个谁、最后总统谁会赢？一定是川普总统，一定是共和党、共和党，别忘了共和党，一定是共和党。战友们一定要问，如果我们输了会咋滴？我想问一个问题，战友们。郭文贵开始爆料，我2015年加入川普总统俱乐部，马阿拉戈的，那时候他还没想选总统呢！后来一年后选总统，他选上总统。到现在，大家记住，最想把郭文贵遣返的、差点给遣返的，实际他也做不到的-川普总统。最想把郭文贵给弄回去，收了钱的跟共产党勾兑的是艾利波蒂，不是亨特拜登。最腐败的哈恩 巴泽木，DOJ司法部斯蒂芬文。你去想想所有当时想把我干掉的人都是共和党，没有一个美国的民主党。
当时川普总统选上总统以后，共和党控制了一切-参众两院。他把文贵，那个时候我可没有政治庇护，甚至没有某个机构的特别保护，他都没把郭文贵给弄回去。那我再请问一下，美国过去70年、一百年有共产党以来，把那个中国人、政治人物包括法轮功给遣送回去中国？中国过去70年有过一次遇到过像郭文贵今天这样的一个对他们这么大的、所谓的第一号敌人，花出一国之力。用吴征的原话说：习主席已经动用一国之力、国家权利对你全面围剿。哈哈，知道吧！最后对的谁呀？找的是川普总统。习主席亲自给川普总统写的信，would you feel my fever，做一个让我高兴的是事，按英文解说就是帮个忙。结果呢？没把我弄回去。从这个角度、个人角度，共和党是我们的亲人吗？他不是。我们应该支持民主党，支持拜登，支持亨特拜登，希望他9.5变成90.5。对吧！最恨我们的人，没有一个民主党人。没有人恨我们，谁恨我们民主党？希拉里旁边的朋友、克林顿总统的朋友、奥巴马总统的朋友，包括拜登总统旁边的朋友，包括现在他的副总统，太多是我多年的老友了。
11月1号，拜登总统的某国最好的朋友总理，给我打电话说：文贵，我想澄清一下，到底是不是这么回事？关于硬盘的事情。我说你完全错了。你知道的和这两个答案都是错的。他说我相信你。我说你可以告诉拜登副总统，拜登未来预选的总统，你可以告诉他本人，这绝对是谎言、绝对是假的。他完全相信。3号晚上他又给我打电话，他说文贵，你看到这个形势了，他说拜登一定会赢，拜登赢如何如何。你应该做出如何如何的声明，现在做还来得及。我最好的哥们就是跟拜登的副总统Partner，跟他家人，跟她本人都很熟。说Miles，你应该做什么、做什么。我们跟人家没仇没怨，我们跟人家民主党没有任何仇、没有任何怨。没有一个民主党人想伤害过我们，没有一个证据想伤害我们。亨特拜登人家的文件出来了，人家没有一个想伤害爆料革命郭文贵的。但是我要让战友们要知道一个问题，这不是郭文贵和民主党和每个共和党的事。我们爆料革命、新中国联邦也不想掺和美国政治。大家要记住，这是爆料革命和新中国联邦和郭文贵，我们只有一个身份、只有一个任务，灭掉共产党。谁是共产党的朋友，谁就是我们的敌人！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1329/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1329/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，咋弄啊，每个人都要找我写歌，跟我唱歌，啊，这什么天意啊这蝴蝶，卡机卡机卡机，竟然整出这声了，没有战友们，文贵狗屁都不是。全世界的，你说这个环球、啊月王竟然是在这，你说这是什么概念，这都是老天的安排兄弟姐妹们。乖乖，你乖乖哎，了不起，了不起真了不起了，这个每个人都觉得这是不可能的事情啊。
这是真的是，大家全疯了啊，觉得怎么可能啊，但是它就发生了你咋办呢？这个力量大到什么程度？兄弟姐妹们，你看看曼哈顿，有人吗？没人！兄弟姐妹们，想想啊，想想2017年，当时我在华盛顿的时候，10月3号那个新闻发布会我说过，如果美国西方世界不认识共产党的威胁，你们就是那个贪婪的资本主义啊，给共产党磕头，美国要付出代价，100倍1000倍的死亡，今天全发生了，我真不想说准啊，我还要告诉大家啊。接下来，中国人如果不赶快联合起来灭共的话啊，战友们，共产党让中国人死的绝对不是1000万人，也不会是一亿人。你想再像文化大革命再死上一亿人，那你是做梦呢，啊，我可以告诉大家，大家千万、希望我打嘴啊，共产党临死，就像当年王震还有这几个将军叶剑英，就像那几个人说的一样，说要拿掉共产党，你要准备好拿两千万人头，成几倍。中国人没有准备好呢，是不是？共产党现在在印度干的事情，就公开的告诉你，我就要搞细菌战，共产党要在日本在欧洲，要干的事情绝对他是要放毒的。我再告诉大家，武汉p4实验室第以个被邀请人，董事郭文贵。第二个才是马云，当时找我谈就是说你愿不愿意当个董事赚点钱，帮助联络一下法国，我说我没这个能力。啊，他说你现在还不是党员的，你有机会入党，我说我入不了党，我这有前科，多了去了。啊是吧，结果是马云啊中国名流全上了，结果怎么样？
所以说兄弟姐妹们，共产党绝对是超过我们想象的，绝对是超乎我们想象啊。哎，悲哀啊，看着911今天的时候，当年我就住在对面川普国际酒店的那个楼，就对面那个，看对面了吗，咖啡色那个，我就住在那。看这AOL大楼，原来的音乐大厅爵士乐大厅拆下来盖起来，当时这个项目是美国的叫时代华纳，他的总裁叫K.汉诺。当时我们一起吃饭、第一次吃饭，在靳羽西家吃饭。他说过一句特别重要的话，他说美国 911以后他说一定会发生事，啊，但是一定还是来自中东，我说不会是中东，一定是中共，他哈哈哈哈大笑啊。今天，当我来看这楼的时候，我就觉得真的是资本主义有很多优点，但是这种贪婪的政治家，你看这楼对面，王岐山、陈峰、陈国庆，就这一块就上千个楼，都是共产党的上千套房子，中国人有多可怜，将近10亿人还没公共厕所呢，中国有多可怜啊，当人家海东先生叶钊颖妹妹出来说真话的时候，一帮不要脸的东西还竟然说，哎，这俩人说过了，我日你八辈祖宗的，就出了这么些英雄，像科学家，他竟然说她说过了，这帮孙子唉。完了，真的完了，就说中国人这个中国这个民族，大家想没有共产党说我们现在就硬起来，难着呢，难着呢。你看看最近这些天，所谓的依法灭贼，你看看抗议，咱们抗议坏人，比坏人还害怕，比坏人还害怕，警察一来吓着发抖，你说你抗啥议呀？你抗啥呀？那共产党要来了呢？过来拿着钱，拿着枪呢，那你、那不要说开坦克了，那你能怎么着啊，就咱中国人这个骨头，脊髓已经没了。这个咱们这音乐排行榜，你去看一看啊，战友们，现在是多少是外国人下，多少是咱们中国人下的？就中国人就听个让自己快乐，有正义的歌都不敢听，可悲不？可悲不可悲？现在你看昨天澳大利亚咱们战友很棒，从第三咔咔第一了，安红、木兰还有我们的安宁老师咣咣的给弄上去了啊。但是，就将近97%都是人家当地人，英国现在我不知道、昨天排50几，从来不接受这个外国这个音乐文化，它在日本啊排了50，我们日本的女朋友还有007草根小哥，何颜见江东父老啊，见爆料革命父老啊。德国给弄了50是吧？啊，但是连着匈牙利啊，加拿大美国啊，美国是全球音乐榜排第一啊，rap榜咱直接就第一去了，就是昨天晚上这些人给我发信息说简直这是不可能的，每个人都觉得这是不可能发生的它就发生了，为什么？因为我没有战友，我们还是有良知的战友，但是你能看到中国人是真是被共产党给欺负惨了，中国人的精气神儿，良知、正义勇敢真的没了，太可怕了，所以我们要以歌灭共，搞文化正义运动，以文化灭共，彻底把共产党的擀面杖子给打掉。共产党经常改名，不要脸的东西，你不是四个自信吗？五个不答应嘛，不叫CCP了，叫CRC，CRC是啥意思？啊，啥意思？这话太脏了，别说了，所以说最近共产党现在成这了啊，吓得改名了一首歌吓的。你的自信呢？都要统治全世界吗？我还没开始呢，我七首歌正在酝酿中，兄弟姐妹们，我下一首要唱这个，啊，这个草帽之歌改编、改编的母亲啊，先献给我们所有人的母亲一首歌。好莱坞的团队也在做啊，大家踊跃的给改编歌词吧，咱别搞、所有歌词里别搞个人崇拜，我一听这东方红太阳升中国出来个毛泽东，还有人说中国出来个郭文贵。哎呀，恶心死了吧，太恶心了不要搞个人崇拜。咱们中国人不缺这个啦，你就把我郭文贵变成那样的人，这就是真的是人间灾难了，文贵算个屁呀，没有你的们我啥都不是。写歌你别写我啊，别写我，写爆料革命，写灭共灭共，不灭共，咱啥都不是。啊，好吧，兄弟姐妹们，我只能一个手了，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1289/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1289/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那你像这个阿里巴巴马云是吧？蚂蚁金服，是吧腾讯，他这个他有上千上万个人啊，他一样的待遇吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1276/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
小羊女士：我进来啦
文贵先生：进来了吧
小羊女士：非常抱歉啊，非常强大的技术支持团队整装待待，昨天准备到通宵，技术团队的几位工程师战友。
文贵先生：咱们的技术团队你那块不是问题，我相信是最棒的。是咱的G-TV，我跟你讲我们这个战友啊，我告诉你现在有两个问题,就是昨天晚上十一点钟咱内部的战友发信息，说“明天的直播不能让郭文贵成功，因为中央领导正在开什么什么会呢。如果再看到郭文贵这么上百万人上去，那么你们就要受惩罚。”所以他们就骇什么呢，把我们船上的WiFi啊，今天凌晨到现在整个船上三套系统全部骇掉。
所以我现在用的是什么呢？我现在用的是一个特殊的手机，是一个ATAT给我的特别的卡，没有WiFi。所以说首先我这儿就不稳定，这是一个；第二个是咱们的G-TV，现在大概是每秒钟十几亿次的DOS来攻击咱，这是第二个；第三就是说就你那块现在上了G-TV以后，一定是攻击的对象。所以咱们现在不是在演习，在咱们的G-TV是在实战中啊，小羊咱现在是全人类上最大的实战。就比如战友们现在打开了吧，外边的人进不来，它不让你进来。为啥不让你进来，它就在背后就整个占据了你的流量，你进不来，上去就给你踢出去。所以说wifi可能被黑，你的和我的。我的已经被黑掉啦，我这有特殊渠道，你没有。第二大家进不来，第三给你骇断。你做好准备吧，挺好的，你们在硅谷20年了没有实战过。今天你和jiuwang——咱们的团队你知道，这就是咱们的价值，这就是我们的未来。如果我们的网络黑不掉，那共产党打电话跟银行说，那我要把你银行给黑掉，银行立马给你跪下了。那如果说我的网络不怕任何人黑，你不就牛了嘛！所以说，现在做好准备，没事啊！你看现在就上到10069啦。马上，你的魅力也太大啦，小羊。13000啦，天啊。
小羊女士：您的魅力，大家都是冲着您来的。
文贵先生：不是，今天硅谷的事情很大好不好！！！真的不是，小羊。硅谷的事情很大。他们国内的发信息，咱内部的战友说，我们各省都接到了，说“绝对不能让你们各省VPN跨墙出去，一定要把它黑掉。”
小羊女士：因为硅谷呢，本身是白人左倾路线——白左、社会主义的摇篮。所有的思潮，像1960年代的hips文化的摇篮就是伯克利大学出来的。所以他们一向支持精英、科技精英，以标榜自己是社会主义信仰者为荣，为一种标签。所以全世界的黑暗势力巴不得利用他们这样的影响力来影响科技界，所以他们是深度渗透的、深度被蓝金黄的一群顶级的精英。说到这个话题呢，郭先生我跟您汇报一下，我接触的咱硅谷的战友啊，有70%-80%是因为张首晟教授意外去世这件事情被唤醒的。大家当时非常非常震惊，没有一个人能想到张首晟教授去世这件事情能有这么深的内幕，包括我在内。我当时是一个星期内没睡好觉，不是我害怕死亡这件事情。而是突然明白共产党这个邪恶组织能把这么顶级的科学家利用到这个程度，而且这么毫不留情的让他肉体消失。这个太恐怖了！而且正是因为我认识张首晟教授，所以我的那种刺激就特别特别大，对我的震动特别大。然后我们这边的所有战友啊，几乎90%以上都是因为这件事情，完全认识到共产党的邪恶跟他们已经有切身的利害关系，非同一般。都是听了你的爆料，你的爆料唤醒了所有的科技工作者。
文贵先生：你想问啥?
小羊女士：如果您现在对着张教授的家人，您有什么话要说吗？
文贵先生：谢谢你啊，小羊。我跟他呢见过几次面，如果他家人看到这个节目的话，我希望他家人听以下几个事情是真是假。就是张首晟先生，干掉他的一个关键的人物就是沈南鹏，沈南鹏是导致他被干掉的最核心的原因。Sequoia几乎是垄断了半个中国的互联网巨头。这个沈南鹏他的背景可不是那么简单的，你把马云八辈子祖宗绑在一起，给沈南鹏舔腚都不配。我第一次在公众面前谈沈南鹏，我第一次在这谈Sequoia，就是留给你们硅谷了算是。我没有说过吧？几年爆料啦。这个沈南鹏在中共的级别相当于什么？现在我可以告诉你小羊。不知道沈南鹏的，你看咱战友爆料天天有人说，见有人提过沈南鹏吗?为什么没有？
小羊：我知道啊。
文贵先生：沈南鹏的政治力量、经济力量、技术力量，你把这几个人绑在一起也不行，他是真正的大佬。马化腾啊、什么彦言啊、熊晓鸽啊、阿里巴巴啊，这跟他不是一个级别。在中国一切都说政治经济、政治科技，政治商业、政治互联网。你告诉我马云什么政治？马云给人家当小三的、白手套，马化腾是比马云的政治地位要高，知道吗？那彦言、熊晓鸽就是个拉皮条的，啥狗屁都不是，知道吗?但是一半的政治家是马化腾，全政治家是沈南鹏，全超级政治家就叫马明哲。中国历史上近几十年牛叉的人，那真的是马明哲排第一，沈南鹏排第二。Neil Shen在曼哈顿的能力，现在就在我对面的房子，还有在美国的政治能力，我告诉你，都说是邓文迪介绍了伊万卡和库什纳认识，但是Neil Shen那在库什纳、伊万卡和川普总统这块的影响力，那不知道大多少去啦！那怎么弄啊？但是Neil Shen是拿中国护照的，不拿美国护照。他能拿一千次美国护照，他不拿。
那个在你硅谷里面的老大，托马斯。硅谷的，包括Eric Schmidt、还什么扎克伯格见了沈南鹏Neil Shen的时候，那真的是说难听点的，就跟狗一样，轮得着他们说话嘛？Neil Shen晃着膀子，小个一进来，两句英文就啊！啊！啊！，大家都闭嘴。他在桌子上一说话，你放心，桌子上没有人说话。包括香港那几个大佬，哎呀，我的妈啊。什么超人啊，Richard Li 是吧，什么什么一见他全不li啦，全都不说话啦。为什么？他是互联网的真正的教父。
小羊女士：哈哈，Richard Li
文贵先生：Richard Li ，简直是垃圾啊。谁不敢骂他，就Neil Shen骂他，指着骂：傻X，滚出去，滚！就这么骂的。（啊，不要嘛！滚，滚，滚！~）就这什么小超人啊。所以说你看看，什么小超人哪？所以你看，马明哲只要出现的地方，那绝对是就等同于当时的总理、国家主席出现了。只要马明哲坐在这的时候，叫做Mark Ma一出现的时候，完了，不是Jack Ma，你放心都懂，这是老大，代表总书记再加一总理。Neil Shen出现的时候，大家都知道，这代表中共中央。
小羊女士：太恐怖了。
文贵先生：我们的首晟先生啊，一个非常棒的人，但是他真是一个科学家，他就不知道。首晟同志他是一个好人。他是因为上海帮，拉拉扯扯的跟Neil Shen，Neil Shen就把很多希望就放在他身上。说你知道整个Neil Shen就因为首晟他的这个人的价值，不知道给他带来多少钱！就中共中央所谓的量子电脑中心、量子电脑经济研发和量子电脑应用中心，成立了几大中心，全都是Neil Shen跟他一起干的。背后的核心价值就是，当时首晟到香港的时候还搞了这个两三次的投资——Road Show。我们的基金经理谈完以后说他，“他这个科学家就是傻子，他都不知道人家Neil Shen拿走多少钱了? ”他都不知道这人拿多少钱了。你知道首晟出事以后，谁是他的合伙人，你查过吗？红杉资本谁是他的最大合伙人吗？美国最有实力的家族，11个家族9个是他的合作者。现在就在白宫，我不能再说名字了吧！小羊。
小羊女士：我知道 我知道，我能猜出来。
文贵先生：就今天最牛的——11个，现在都聚集到我旁边了——长岛，今天晚上川普总统在那里搞了一个募捐，都在。Jannerson、Jannerson家里面，到jannerson家里面，11个，9个都是。您想想沈南鹏，还有什么李磊啊、什么这些人哪，什么耶鲁派啊。你告诉我中国现在几个高科技什么大疆啊，你告诉我哪个不是人家沈南鹏开始的？马云在沈南鹏面前算个屁啊，你不都是借钱吗？孙正义说：“你让我尊重中国人？尊重谁？保证不包括Jack Ma，但是一定不能少了Neil Shen。”这是孙正义的原话，“说他是我一个学习的榜样”。这是一个不是黑道、白道，人家是正儿八经，人家就是道、人家就是道。我就是道，我可以跟你布道，我可以跟你创造一个道。
这是为什么大半个中国江山，咱中国硅谷的孩子们、这些科学家们，就满脑子是电脑。什么是最可怕的，你知道吗？战友们，学学江湖！所有的兄弟姐妹们，你们学学硅谷的历史，美国有竞争、有斗争，这都没问题。但是在硅谷绝对不能存在这种完全没有红线的、没有底线的，就是完全是邪恶的暗杀和邪恶的谋杀。这叫什么呀？这个不是战争啦，这叫超限战。就我完全无痕迹的我让你死掉，无痕迹的把你技术拿走，无痕迹的叫你老婆孩子消失，无痕迹让你得病，无痕迹把你技术偷走。这是真正的力量！这叫黑暗的力量。小羊你没有想过，还有一个问题，你觉得过去硅谷就一个张首晟死不正常吗？你觉得过去硅谷从过去的三十年，有几个科学家突然死亡的？你给我数数。
小羊女士：因为我个人本来就认识张首晟教授，因为工作关系，而且在他去世之前两三个月还在一个会场、一个会议的场合见过他。当时他在台上演讲的时候充满生命活力、光彩照人，讲的最新的 *** technology，就是谁会想到几十天之后他就会从地球上消失。这个事情对硅谷的所有工程师、科学家、创业家、投资家都是颠覆性的震撼！所以所有的人要找到真相，找到真相的结果是让大家所有的人都睡不着觉。所以您说的，已经意识到这个超限战了。
文贵先生：我请问你小羊，你在他死之前亲自见过他，你觉得像忧郁症？你觉得像自杀吗？
小羊女士：就是不像啊，就是我看他在开会的场合，真的蛮有生命活力，滔滔不绝的在讲他最喜爱的那几个话题。
文贵先生：你见他应该是他死之前大概在六周左右，最起码是在两周以前，一定是的。不会再两周以内，因为他真正得到这个噩耗的时候，是大概在他死前的八九天。他一下子就垮了，他就垮了，然后意思就是给你两个选择，一个就是你自己了结吧，你肯定完了，你不能给FBI给弄走。一个是我们给你找个出路。他就说：那我选择一个出路。他怕死，是吧？结果出路就是直接把他扔下去了，就这么简单。跟王健一样，是吧？直接给扔下去了，自杀。你想想，我跟你讲一个人。当年是2003年的时候，你查一查在硅谷，就在central Road的旁边，那出租的apartment，特别特别好的apartment。有一个华人，当时是从山东过去的一个华人家人，当时他是一个姓曹的，他和他的夫人在那去。他事实上是在旧金山的，结果他到了硅谷去了，大概是要搞一个科技合作项目。当然他的背后就是共产党——山东公安的情报部门。就在他拿到这个东西以后，你去查查历史，在central Road这个人就莫名其妙的跳楼，所谓一华人失足摔死，当时我记得硅谷还报导这件事。我见他老婆的时候，我在洛杉矶，我说你觉得他怎么会失足死了呢？他才30几岁不到40岁的人。她说他怎么会失足死？她说他当时拿着电话往外打的时候，他说有人要杀我，我就听得咕咚一声，嗷嗷的喊，他就没声音啦。我说这个有录音吗？她说没有录音。我说你报警了吗？她说报警了。警察告诉她说没有录音，“你出去。”没什么证据，给我撵出来了。她说我在那里哭，警察说：“再哭也把你也关起来。”这真的是很夸张的事情。你再查查华人，硅谷的战友你们都有电脑，都是高人，你们不要听我说，你们自己去查去。从硅谷那天开始起，有多少华人是非正常死亡的？还有华人在硅谷有了技术创新以后，回到国内后，多少人限制出境？你自己去查，不要听我的。
共产党对美国人是偷和交易，对待中国人直接就抢，抢不来就杀。这不是我说的，你们自己去查去。所以说我们的首晟先生，他太天真了！Neil Shen是把他的所有，首晟每次讲完那些东西，他都不知道给他惹来杀身之祸。他给Neil Shen的东西，包括那些教授、专家交流得来的东西，他都不知道两边的枪都对着他。美国的情报部门。他这个东西给了中共交易，你想想这个最后，两边不知道谁啊？美国可能把他抓了，依法干掉；共产党是非法干掉。他不知道啊！导致他死亡就是Neil Shen把他弄的太重要了！然后他完全无底线的跟他们合作，而且马云在里面也想分一杯羹。华为就更不用提了，自从Neil Shen把华为介绍给他以后，华为就把张首晟推向了死亡的边缘，只是哪一天什么方式而已。华为里面一个、其中一个被安全部派去的人也被抓了，就是跟他联系的人也已经被抓了，在山西给抓了，现在找不着了。这个哥们是跟我最关键的，今天我可以说一说了，小羊，爆料！因为他告诉我的料，是我知道的真正的！他说我可能要消失。我说为什么？他说：“张首晟被做掉以后，我是重要的联络人，我也可能被消失。”我说那你不行……他说怕什么，我已经早就准备好死了。他说反正我不会进里面待着去，他不把我做掉，我就把我自己做掉，我不会进去待着的。他说张首晟这件事情，就是华为和沈南鹏这帮孙子彻底把他给毁了。他说，用他没有任何保护机制，就是把你用尽拉倒。而且甚至希望他死，你把技术拿完以后。再就是技术上，小羊咱们在硅谷那都懂得，你今天把你的核心东西拿完以后，你再往下延申，你没多大的空间了，剩下到应用这个范围的时候，你已经没什么价值了。当知道美国调查他的时候，他知道调查你，那你就牵扯到我了，这些人直接就把你做掉了、灭口了。这就叫做共产党的超限战，超限还战，没有限制。而且最巧妙的办法，不可查不可寻，然后就把你做掉，战就是生死嘛，是不是？没有限制、没有红线，而且共产党对待自己的民族的人，那是没有任何考虑的。
所以说今天我第一次说出来，如果说硅谷的兄弟姐妹们你们还不清醒，你呆在美国你和任何老共，我不管你什么立场，你和老共的企业家和白手套，还有像中国的马明哲，马化腾，马云，百度李彦宏等等，还像熊晓鸽这样的人，你再合作，你等着，你要么就是张首晟，你要么就是2号张首晟，你一定不会有好下场的。你完全可以不理爆料革命，不理无所谓，但我希望你为了你的家人，为了你自己的生命安全，你要做好两道防线。第一个，我绝不碰美国防御，美国人不让干的事我绝不干，这是起码的常识，这跟我爆料革命没关系。第二个，任何情况下不要和中国来的、在中国市场发展的科技公司，和所谓的民族爱国人士有任何的接触。因为那就等于开始了你的死亡，进入了超限战，只是什么时间、什么方式消灭你。这就是我的建议，谢谢小羊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1274/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1274/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
不可能啊，我这好着呢，我得把麦克风换一下，我重启下。G-TV没声音啦，战友们，现在有声音了吗？换个麦克风，咱用那个防风的。现在有声音了吧？台湾巴黎：有。
台湾巴黎，你不是说好来船上嘛！你们俩老上大街干嘛啊。不好意思啊，台湾巴黎我跟你们俩说点正儿八经的话。帅哥美女可以，但是你俩这个老上街，那个什么叫问卷，问街，不要去啦，不要去啦。有啥用啊，真的是，台湾是你们几个小孩子唤不醒的，台湾不流血，台湾是不会醒来的。就像香港一样，我几年前老喊，香港人醒来吧，香港人醒来吧。香港人也不理我，是吧！多少人上街啊，是不是？也弄不成，是不是？你去那干嘛啊，孩子们！看你们挺可怜，挺辛苦的。所以说不要去，孩子。我看着台湾巴黎两个在大街上问的时候，我心里都难受。干嘛啊，你说咱干好事，干得这么可怜，跟要饭似的。所以说，咱们可怜吧唧的，干啥啊，姐妹们。可怜吧唧的干啥啊，在台湾大街上，看大牛和我们巴黎妹妹俩人，一个帅哥，一个美女，可怜巴巴的问这个，问那个，好像求他们似的。这个世界上咱行善呢，咱不求人啊。所以说，咱干啥呀兄弟姐妹们，没必要。看着大牛和我们巴黎，我觉得你俩当模特挺好的，我觉得G-Fashion 当模特儿去吧。然后未来台湾的代理权就给你们，你俩这帅哥美女的，这多棒啊！你们变得有钱了，台湾人就知道啦，台湾人特别迷信钱，你别老说台湾什么民主社会，民主社会的前提就是每个人都富有，台湾很崇尚钱的。你看到我们大牛每次笑呵呵的，超喜欢这大帅哥。每次看他可怜巴巴的问人家的时候，我心里特难受。这世界有点太荒唐了吧，我们大牛行善，能行善到那么可怜的程度，凭啥呀？我们巴黎那么漂亮的美女，是吧？
好，那么刚刚是看到我们台湾大牛、台湾巴黎，我爱你七哥，我爱你们俩口子。快结婚吧，我给你们俩当结婚证人。然后呢，找个台湾的玉米地，找个玉米地去结婚啊。
这个咱现在谁也不加，咱先说话，现在谁也不加，谁也不加，别浪费大家时间。玉米地有蚊子（战友留言）。有蚊子才好呢，我这一想起玉米地那味道，我都觉得甜蜜蜜的。这个多好啊，我不知道别人处男都是怎么解决的，反正我是很浪漫的。玉米地，现在玉米地已经成了咱们的火爆名词了。对了，我们得搞个玉米地系列。想起来了，我现在给这个设计公司…
对了，这个星期天啊，我跟俄罗斯的玛莎脱聊啊，脱聊啊，脱聊啊，欢迎大家参观啊！（发语音：对了，今天让设计师，让ban弄个玉米的，加几个玉米系列，男女装加点玉米系列，好不好啊）最现代，最牛的设计师，ban！ban好莱坞的最红的设计师将成为咱们战友们的设计师，大家看着吧。突然想起搞个玉米系列啊。
亲爱的兄弟姐妹，这个行善，咱别像欺民贼要饭似的，去乞饭，给点儿钱吧，啊，给点钱吧。人家结果都是冷冷的脸，我们行善别问这个啊。爱怎么着，怎么着，他不愿意被行善拉倒。台湾的灾难等着台湾呢，大灾难等着台湾呢！台湾人被蓝金黄到啥程度啦，啊？蓝金黄的啥程度了，兄弟姐妹们！难着呢，不是那么容易的，别想了啊！台湾是要付出大代价的，走着看吧。台湾这些卖台贼，这帮龟孙子。卖港贼，四大不要脸。
说实在话，刚才战友们很多人跟我说。这个对香港的官员，这个落下重锤啦，进行制裁啦。可以告诉大家，我真的不太满意，不太满意呀！共产党的高官没被制裁，香港的高官被制裁，这公平吗？不公平！香港死那么多孩子，仅制裁林郑月娥这几个混蛋公平吗？不公平！制裁的措施够有力吗？没有力！对他们必须发出通缉，不发通缉，有用吗？没有用！这是妥协的结果。对吧？妥协的结果。但是大家记住一定会让它发生的。他给我发红通，所有给我发红通的，孟宏伟、王健、海航，还有公安部孙力军全都完了吧？
当年微信是第一个屏蔽掉我郭文贵的号的。大家知道我上去，大家还记得我多少人吗？大家还记得多少人吗？一天16万，就给我黑了。当时我的号，叫感恩，大家还记得吗？一天就16万！结果不到23小时，16万直接给我弄回到1万啊。再过一个小时，呱唧，又上到16万，又给我弄回一万。最后三十几万，四十几万直接给我黑掉。你这王八蛋，你说这个马化腾，还说是哥们儿、朋友呢！我当时我就说，我说马化腾，有一天我不把你微信干掉，我不叫郭文贵。
当时zoom，我们直播2018年春节用zoom。我们VOG Sara用zoom直接给关了！Sara：七哥，我们又被关啦！我说你走着瞧，咱早晚有一天把它zoom给关了。zoom的机器竟然有辨别码，机器跟踪码，它有这个技术，很容易啊。就是你手机一上，电脑一上，自动就有个IMEI。大家把手机砸开，后面手机一看，手机有个机器码叫IMEI。这个王八蛋竟然能把我们的机器给锁住！最后怎么样，我一定干掉你，口炮顶个屁用啊？干掉Zoom了吗？抖音，哇塞，我郭文贵上去抖音，直接一天，大家还记得我的抖音号是多少吗？我抖音号大家记得是啥吗？一天上多少？一天就3万多，这孙子20个小时就给我关了。
台湾巴黎：可以去七哥船上拍婚纱吗？ 百分之百，我答应你，绝对，一天一百万美元，我就不charge你了，给你打个折吧，好吧，也就charge你90万美元。 开玩笑！管吃管喝不要钱拍婚纱,好吧，百分之百。回头，对了，大牛，你找木兰，叫木兰把你给我连上，加我 WhatsApp，给你安排。 Brain not only here， turn around there,turn around slowly.
所以说，你知道这个抖音有多王八蛋，所有咱爆料革命的战友，全部给你删除，全部给你删除，这帮孙子哎。我当时说，我不干掉你抖音，我不叫郭文贵，记住我今天说的话,不干掉抖音，我不叫郭文贵！
抖音、微信头两天谈的时候app。我可以告诉大家，印度的总理是我第一个给他写的报告，印度就要干这些app。两年前，大家知道印度总理跟我的哥们谁是好朋友吗？大家知道吗？我就不说名字了，两人最好。当时他消失的那两周，就去我朋友那山上去住了，知道不？我那个朋友就是我最好的印度朋友，印度的酒店大王，不是达赖喇嘛，不是达赖喇嘛，印度第一酒店大王。当年我去印度去，盘古第一个酒店管理公司就是他要去的，当然我没给他。当时共产党给他许诺了一大堆的东西，全没兑现。我说你放心，共产党一定不和你兑现，还威胁他，不要对达赖喇嘛好。我说，这帮王八蛋，不要相信他们，后来全证明了！他是印度最牛的、最有品味的一个老板，而且当时他的酒店有私人飞机。他说 Miles，印度该做什么？我说你们印度能做什么？我问了他几个问题。大家要学会说人话，沟通，大家直播的时候吧，有几个好的战友特别棒，一上去就搂住点子了。现在遥远的诗歌，越来越有正事了，我看他；还有那椰子，越来越有正事，我看你直播；还有我们的英语老师特别特别好，上去能给你弄重点。你给别人聊天也得聊重点，你看我跟那印度的哥们说，你给我说，印度该做什么？我问了他几个重点，我说中美相斗，谁是最大受益者？第一是日本，第二是印度。如何让印度成为最大的受益者？印度最大的优势是什么？
印度最大的优势就三：手里面有最大的科技人士，有最大的消费市场，潜在市场。第三：手里有达赖喇嘛，我说你干啥？第一个让达赖喇嘛越强大越好。接下来你看看对达赖喇嘛会什么样子？我说只要他达赖喇嘛，你只要把他弄重要了，如果他欺负你，你就直接飞台湾，印度总理突然飞到台湾了。你怎么地我？孙子哎，你能怎么地？你们这帮孙子哎！中南坑这帮傻X就是一群愚蠢的猪，你飞台湾，他能把你打下来吗？哎！他说这个办法好！我说印度总理去台湾咋啦？我就旅游，老子咋啦？结果台湾的官员不敢，台湾这帮王八蛋官员多混账，哎呦呦，可别谈哪，你一来，共匪导弹都导来了。台湾这些官员，大牛巴黎还相信台湾？相信啥呀？你相信啥呀？
大家这是什么意思这是？什么意思？我这有留言呐。那我怎么办，我重新来，重新来一把是吧？天呐。
进来了！进来了！刚才门被关了，外面人进不来，里面人出不去。 所以说，我想说啥呢？兄弟姐妹们！这个印度的总理跟美国政府沟通，是最最跟美国政府的，说你们干不干？美国政府说：我干！干！怎么干？说要把这APP都给他关了，这是美国政府说的。美国政府说人家到欧洲游说，到日本游说。go another side，another side（对船长说），结果印度总理这哥们厉害，说：我干！直接就把所有的APP全给关了。我说你为什么要关他APP，我说你台湾不敢去，台湾这帮政治家混账！但是，你把它APP关了，为啥关APP，我说APP是对你国家最大的威胁！共匪APP只要长大了，你印度人就没机会；共匪的APP干掉了，你印度人就有机会。印度人的科技将在世界上成为独霸！在硅谷，印度人跟中国人是两派，但是，你这跟共产党合作，必须被消灭！是吧？哎，他说有道理。对不对？而且我说你看看那些中共的企业，在你印度发展，完全是剥削，他们也同意。
所以说，美国政府推出的关掉APP，符合印度的利益，印度将是最大受益者，科技人才市场和APP市场。大家记住，抖音这个功能，最好的现在是印度，复制的最好的。微信是印度复制的最好的。所以说，印度想明白了，这个战略你要用好，不行你就飞台湾。第二、关掉共产党的所有APP，而且是跟着美国、美国答应人家，全都关了。第三条：印度最大的优势，人才市场，我说你把全世界的生产和加工工厂、优惠的税务政策开到印度去。把周围的柬埔寨、越南、越南的GDP每年20% ，30%的成长，是不是？你全弄进去，在亚洲你就别争了，你就是跟中共争跟谁都别争。人家听这建议是吧？结果是人家先干了，美国人背叛了人家印度，结果美国人扭扭捏捏的：“哎呦！哎呦！哎呦抖音啊45天吧！啊，美国人可能买吧？然后微信第二个名单吧；然后百度第三个名单吧；然后阿里巴巴第四个名单吧。”你看看这美国人他……，美国人过去这十年在全世界的信用真是太差了！把人家日本当时安倍搞的最好的是不是？埃尔法，给人家干掉了，因为他不兑现嘛。结果人家印度人大刀阔斧叭叭叭全给砍了。今天这个关抖音是美国最符合国家安全和国家利益的，结果美国的政治搞成抖音你看看扭扭捏捏的，你看看他扭扭捏捏的，然后把微信给扭扭捏捏的。搞什么45天呐？搞什么这个美国人购买？老子就是立马给你停了！因为它影响美国人的安全！结果人家印度吧唧一下把APP给停了，结果是发生了啥？印度宣布即日起，印度的股市看见了吧？印度裔的所有的APP你看见了吗？和印度的各个方面，整个科技领域发现了吗？大家看到了不是30%的成长，是倍数的成长！所以穆迪这个人他不是一般的人，这是印度人的幸运呐，这不是个二货，他是有脑子的人，有信仰，看见了吗？
结果美国的政治斗争完全失信于人家，结果人家印度行动了，在亚洲树立了良好的信用，结果把老共给玩惨了。现在是日本、印度、韩国、包括德国玩三手，跟美国说：“哎呀！美国老大哥我坚决跟你呀！咱们是一伙的啊！同族同宗啊！共同文化呀，法治社会呀，共同的信仰啊，我当然怕老共啦！但是你得理解我呀！得给我点时间呐！”坚决不得罪美国，远交近攻，这是战略，糊弄美国，因为啥啊？都不相信美国玩真的，你美国不玩真的我被你们骗太多年了，是吧？第二个你一换政党立马回来了，钟摆效应。老子也不得罪你就跟你糊弄着玩，这是基本上这些政客。第二手是啥呀？到中共那去：“哎哎哎！杨洁篪啊，习主席啊，呃，杨娘娘还有王毅傻叉，放心蓬佩奥刚才给我打电话了说要我们关掉APP，我们不跟着关的啊！华为，华为我们不会关的，再一个就是我们演演戏五年、十年，五年、十年川普都走了我们再回来嘛。”约翰逊，你看英国厉害不？对华为。私下里面约翰逊天天给人家老习打电话，求人家：“咱俩通个电话吧！咱俩通个电话吧！啊，你得理解我，我这是这个民选政府而且美国人老施压，蓬佩奥老威胁我，我没辙是吧？等川普走了蓬佩奥也走了我们还继续，华为的事还继续！”可跟你们想想的不一样，私下的日本就更夸张了！大家看到日本干什么了吗？安倍。跟美国说：“哥们，放心啊，亚洲我是你绝对战略，你最可相信的就是我啦！就是我大日本啦！啊！你放心！什么华为！无所谓的啊！我都听你的，app都关了。”但是私下里面人家在干嘛？跟北京两周前，看干啥了？过去一年跟中共货币兑换协议第一大——日本。5000亿！战友们长长脑子，这就是日本啊，然后各地反对抖音安倍说啥？“你们制裁啊！你们干呐！政府不好意思，现在还得考虑到中日贸易今年照样成长了18%！货币兑换5000亿。”5000亿干嘛？就是躲避美元嘛！你看日本。韩国？我噻！那就更不用提了，就差舔老习的腚了！你寻思啥呢战友们？这边跟美国人说：“你放心咱们是亲兄弟啊，美国，咱亲兄弟啊！啥都听你的。”私下里面，一样都不少。
你看看亚洲，新加坡是跪着的，而且是趴下一直舔着脚的。你连新中国联邦的旗都不能放到新加坡去，所以有战友说新中国联邦新加坡也要弄个喜马拉雅农场要上街，千万千万不要战友们！如果你是文贵的兄弟姐妹，如果你战友千万不要以身试险！那我们不就成了共产党了吗？我们就成了欺民贼了吗？在新加坡上街是极为危险的！新加坡那不是被强奸了也不是被轮奸了那是被绑在小黑屋里面虐待的那个人！在新加坡大家你就别要自由了。战友们我求求大家了啊，灭共的方式有多多，千万不要以身试这个险！好不好？
所以说兄弟姐妹们，你看看新加坡不敢说话了，韩国已经彻底的永远跪着，印度唯一一个还敢共匪较量较量的，日本是玩几面派，这第二面吧？跟美国玩一套。第三招玩啥？战友们，国防。跟美国人说了：“我要到南海转悠去，不行我要揍他，澳大利亚、日本都跟我上，印度，是吧？”印度没有参加，象征性的。你知道这些国家说啥？先给中国打招呼：“这美国人让我去啊，我不能不去啊，放心啊！我这舰上都是没有真的弹药的，我派去的人全部都是演习型的都不是实战型的，但我得去！”这美国人去了，在前面是不是，拉着架势呢，戴着墨镜、穿着黑色的衣服、端着枪哄哄哄来了。个别人跟着然后私下里老在那弄着眉眼儿是吧？然后给点啥？你看着共匪很清楚！然后日本这边，军方告诉中共：“我们绝对不会有任何的跟你实施冲突的，没办法！这美国人在后面拿枪逼着我呢！”这韩国要求习访韩国，马上习又派这个王毅，要访韩国了，安排习主席访韩国。你看看，你看看！啊？远交近攻。中共想玩的是远敌近也敌，这二货！各国玩的都是远交近攻，联盟，纵横联盟，玩纵横。但是呢！战友们，咱知道这个国际游戏啊！咱懂！文贵不玩政治但是还是懂政治的，懂点啊，文贵有点傻但是这点事咱懂。
咋办呀战友们？是吧，咱就在政治游戏中，咱就告诉他们，让政治家知道什么对他最有利，让这些国家知道什么最有利，对吧？前天就该签那个对抖音、微信制裁了，不是，上星期就该做了，没有（签）吧？五周前都应该把重锤落下来了，对香港中共银行，平安银行、这个招商银行、汇丰银行、还有建设银行、中国银行进行制裁，到现在还没有呢。惩罚林郑月娥那几个小官官干什么呀？是不是？但是！战友们，你看昨天美国曼哈顿南区检察官起诉美国步枪协会，（步枪协会）主席那是咱哥们儿，杰森是咱们兄弟。我今天公开说了，在那个大报纸上最重要那个最帅那个就是咱哥们儿杰森，咱们兄弟坚决支持爆料革命！川普总统最好的哥们儿。昨天打电话给我：“哎呀！文贵怎么办？我要开始爆料了！”把步枪协会起诉了对川普总统不是好事，对我们是好事啊。步枪协会是美国的共产党啊，听说相当腐败，相当有实力，影响巨大也支持爆料革命。但是这回一被起诉，啥感觉？川普总统包括步枪协会更加支持爆料革命。
所以说呀！兄弟姐妹们，这就叫政治，啥叫政治？现在只有一条路，此时此刻船上直播，华盛顿、德克萨斯州、加州，旧金山、俄亥俄州，还有今天的长岛，都在讲一句话，共和党想赢或民主党想赢，或任何一个美国政客未来，想赢得未来，只有一个方向干掉共产党。咱回来再看看，你这个小屁抖音，45天还是马上？微信还是马上立地处决还是缓刑？重要吗？不重要。你觉得这亚洲国家玩两手，能玩长了吗？玩不长。还有一个，以美灭共，全球联合灭共和最后的一个以共灭共。大家知道吗？你看到这几天世界上发生什么事了？黄金涨，美元跌。欧元有人说是到了稳定期，绝对不是稳定期。欧元要再出事，就不会是英国脱欧造成的不确定或者是有可能崩盘，欧元是直接崩盘。英镑会相对稳定，为什么知道吗？战友们，所有全世界现在面临着两个最大的挑战，一个共产党和共产党带来的威权主义、独裁主义、黑客、CCP病毒、蓝金黄，这是一个巨大的危机。第二个威胁，全人类都面临着一个货币的超级、超度、过度印发，QE、M2，咱们叫M2，就是印刷的，超级印刷太多了。美国法定美元2.7万亿，黄金2.6万亿盎司，全球按照这个，黄金应该在1万美元到1万2千美元一盎司。现在是2000美元，美国实际上印刷的美元，在市场流通的超过百倍。欧元大量兑水，QE。全世界由于银行金融所谓的叫做防洗钱控制，那是放狗屁的，就是他全世界在搞了一个假的货币的梦。
我们老百姓是太惨了，你花钱比挣钱都难现在。这共产党玩的这游戏把全世界都变成了庞氏骗局。欧元为啥瞬间崩盘？欧元内部的意大利、希腊、西班牙还有新加入的几个小国，纯粹的都是胡扯的事。入不敷出啊！完全靠借贷过日子。一旦哪个政客出来搞一下子，立马完蛋了。所以说未来瑞士瑞郎和英镑还可靠。日元你不要看，这日元是完全不玄乎的。
在这种情况下，对我们有什么关键呢？兄弟姐妹们，过去这几天，我相信大家都知道了吧！共产党跟我们玩了一个战争。加拿大瞬间一个帐号，狙击了一两千万美元，共产党就卧底呐！几个卧底。我们的文枫，我们的老江非常天真，他们被卧底了，人家卧底的共产党的人能把email都给你改了。那边钱还没热乎呢！还没在被窝热乎呢！我们这边就有电话了，有人投诉喜马拉雅农场加拿大在募资。我们律师说放狗屁，加拿大喜马拉雅农场跟我们啥关系！我们没有募资，放狗屁，我们没有任何股权的事。但是我们加拿大的其他战友，高人呐！昨天、前天大概1.7亿美元，分两笔到三笔，交易完成了。干啥呀！借钱。借钱犯法吗？借钱不犯法。借钱归你SEC管吗？不归你SEC管。借钱借的哪的钱呀？这悬了，非洲。非洲借的钱，你看看非洲借的钱。
前天非洲的总统给我打电话，Miles，吓死我了，我这帐号这家伙一下子8000多万，得了，你加入我们这银行股份吧！Miles，我卖给你51%的股份。哎！我跟你说，你别给我胡来呀！这钱到你帐上，是在你那块搁着，你甭想那些吞并我的钱。这个哥们的几个孩子全都在北京长大，北京读书，都是我照顾的，现在也不回他们国家了。他的国防部长那都是我的绝对哥们，在英国读书的时候跟我很好。国防部长说郭先生，你把这银行控股吧！第二天又到了1.2亿，傻了！2亿美元。这个国家从来没见过那么多钱，他每年一到他们圣诞节前。没钱了找我，Miles，我怎么办呢？我要缺几百万美元。我说打电话给共产党，说我要去访问台湾呐！共产党就给几百万美元。然后呢！再给台湾打电话呀！说你要不啥！我就要跟共产党….我可能考虑跟你建交啊！国民党或者那个台湾的政府就给个一两百万美元。这些年就这么过来的，傻乎乎的。每年我都得支招，弄钱。前天、凯琳美女好吗？凯琳美女很好，家里养病恢复中，挺好、放心，她让感谢大家。那么这哥们这么多年了就靠这，结果那天我说，给我帐号，然后你给我签个文件代支付。他做梦也没想到啊！他这个国家从来就没有过，傻眼了。我说你要跟人家签一个借款协议，你这个银行，银行签。结果这银行，人家别看这个国家、非洲国家，你别说这国家人口不多，原来是法国殖民地嘛，所以说那个文件都很标准，“咔叽咔叽”给弄了。结果咱的战友来了个啥话？说郭文贵先生，我啥也不要，你只告诉我帐号，我就把钱汇过去。汇完钱，我也不要文件，我也不要合同，一个月、两个月以后再说。咋滴？你说就这几天，十几亿美元这等于，既不存在什么老股，也不存在什么可转债，也不存在什么样的股份，就纯粹的就支持。战友们，你想想人类上谁能做到这一点？马云这孙子能做到吗？
我给这个印度，我说你们这个阿里巴巴怎么办?记住我说的话，马云，你黑了郭文贵，我一定让你阿里巴巴关掉，你记住我说的话;还有百度，你把郭文贵的名字都封闭掉了，欺负我们爆料革命战友，我一定会让你消失在美国。你在中共国玩吧！你也玩不活，我一定会让你消失。马云、微博、秒视频、抖音、Zoom、百度，我一定会让你消失。所以说这个印度总理，马云，我说你一定让他离开印度。他说为什么？我给他说了几条。他说有道理、有道理、有道理。我说你别听马云忽悠。现在其他一个国家的人，马云在那块跟人家谈特别好，跟人家套近乎。我说我需要你帮忙，他说怎么办？我说我们欧洲的几个国家战友，大概有300到500笔借款，借给你这个机构，然后你要给我打个欠条，我随时可以支付你的钱，但钱就在那个帐上。这哥们说，Miles，我相信你，你让我怎么做我怎么做。马上财政部副部长几个人，坐在那儿“kuakua”全弄完了。咱们战友啊，不到10个小时1200笔啊，1200笔啊战友们。傻啦，他啥时候见过这呀！说Miles，你简直是神啊！怎么可能啊，哇塞。我说你相信马云还是相信我？他说马云再来我把他抓起来。
马云你记住我说的话，我会让你寸步难行，这回曾习大战第一个就干你，然后干江志成，然后干江绵恒，戴永革就是小烂仔，必须灭掉啊，顺便会把曲龙全家都抓咯，都得灭了，或者出车祸死，一定的。李友肯定进去，再进去李友快死了好像是啊。然后所有的河北的当时放曲龙的，所有的玩这些…都会被抓起来。什么政法委书记啊，都会被抓起来，都是曾家的人嘛。百度、阿里都得完蛋。记住，战友们记住我说的话。去年8月7号我说啥啦？蓝金黄，这些企业哪个还活着？我说过的人有几个现在还活的好的你告诉我。有战友没耐心，2018年人家傅政华、孙力军又升官啦，你咋爆的料啊，爆谁谁升官。你记得欺民贼说的吧战友们，孟建柱越来越重要啦。孙子诶，说这话的人现在再看看我说过的人，海航陈锋、王健、傅政华、孙力军、孟建柱、王岐山，王岐山在哪呢？咋不说话了这帮孙子、欺民贼。马云。
对了，吴征。头两天，吴征被抓起来了，这哥们是在上海，上海淮海路吧，淮海路给抓的，拦下了以后还吹牛呢，“诶，你们怎么动我呀？你们搞误会了吧？我现在去见谁你们知道吗？我这是见李书记去呢。”听说让当场，然后说：“等等，我要给杨澜打个电话，杨澜在那等我呢。”结果人家的人一句话不说，抓住吴征，把衣服往头上一套，直接摁在地上，拿大枪托子“Duang Duang”一顿乱捣。傻啦，结果这个吴征身体太不好了，一打尿了，拉了。哇塞，这帮人说：“王八蛋东西，一打你就拉。”然后就在路边：“自己擦干净。”扔给他一瓶水让他把屁股洗干净。整个人就哆嗦不行啦，好多人围观，这不是秘密啊，好多人围观。你看这个吴征，一接下来第一个找李书记见面，我老婆已经在那儿了，我给杨澜打电话。一顿给臭揍，打惨啦啊。然后抓进去以后，立马交代孟建柱，孙力军让他海外洗钱；立马交代孙力军、孟建柱让他海外代持的资产；立马交代江家还有马云，让他在海外所谓干的事。然后现在吴征是他心脏…这小子我还不知道，心脏搭桥这孙子诶，心脏病，真的是有心脏病。现在是保外就医，保外就医啊。抓他的咱的哥们啊跟我说，他说：“七哥，我绝对给你出气了。”他说这孙子进去以后，简直就站不住，从车上下来时候也发抖，就一直抖。他说他也不知哪来的尿，一会尿一下子，一会尿一下子。然后（吴征）说：“你们让我说啥我说啥，我是组织上的人。”而且真的是确定了，吴征是在美国FBI的保护名单里，吴征，真是在保护名单里，这孙子诶，这小子真是双面间谍。吴征这回啊，吴征绝对比王立军重要的多，他会咬出N个人出来。听说这回吴征进去以后，咬了一大堆的人，演艺圈、电影圈，还有什么金融圈。更夸张的事情，你说这吴征的事发生有什么荒唐的，吴征竟然给马云安排处女，你说这吴征怎么能把处女给马云呢？还有蚂蚁金服的那几个高管，还有那几个信托。你说这孙子诶，然后他老婆给介绍一大堆的小女孩，都是演艺圈的、主持界的，诶，然后呢吴征就介绍给这些老板。那几个金融界老板我就不说了，都是我哥们啊，那几个人人模人样的，你们要吴征给你们介绍女人，这帮王八蛋太烂了我跟你说，我听了以后我都恶心的慌。
我说实话亲爱的兄弟姐妹们，中国这个国家完了，完啦，这国家完啦，我听他说了以后我说兄弟别说了，我真不想知道，我说我这好好活着你跟我说的我都觉得这个世界太黑暗了。当时杨澜带着个女孩，姓王的女孩，这女孩真的是漂亮啊，当时杨澜说只认识她不到一周，那女孩也是很老实的，说就认识不到一周。这女孩…因为我要招待巴基斯坦的客人，她几个同学是在中国音乐学院的，就在盘古旁边，我说那你就找几个好的…经常有音乐弹古典的、谈古琴的、弹琵琶的，古典乐队表演，我说你给我找更好更现代的啊，给我找一下子。这个小女孩就帮我找了两个乐团，表演了好几次，特别棒，然后我的朋友都特别开心。我非常喜欢中国的古典乐器表演出的现代音乐，然后呢她们也很懂很聪明，现场根据我的要求就能做出来，这女孩很棒。有一次喝多了那女孩要亲我的嘴，我说：“对不起，我真不亲。”这女孩很不开心，她说：“我就亲你一下不行吗？”我说：“不行！不能随便亲。”然后我问她，我说：“你跟杨澜没啥事？”她说：“杨澜她老公吴征老骚扰我。”我说那你跟杨澜说呀，她说我不敢跟她说呀，说了以后我在这圈里被封杀了。我说那你不跟杨澜说你不麻烦了吗？她说吴征老骚扰我。我说那你就离开她，要不然早晚得掉坑里去。这小孩还真听话，就消失了。结果这位战友说，这个女孩后来跟吴征扯上了，吴征把这女孩领到英国、法国、西班牙、意大利度假，瞒着杨澜，最后把这女孩介绍给了马云、江志成。太惨了，哎！这个女孩后来还上了几个戏，小角色，电影，我就不说了，那女孩真漂亮，生活中真漂亮，真单纯的孩子。我一想一听都恶心，那女孩特单纯的站我前面，特别单纯的：“郭大哥，你能不能让我亲一下？”诶，吓我一大跳，我说：“干嘛啊，开玩笑呢？”要亲一下，我说不行。她很痛苦啊，后来给我发了好多信息我都没看，这咋能看啊，要我老婆看见不得把我捏死啊，像捏烧鸡脖子捏死啦。结果被他们给祸害成这样。所以这个吴征这回出事啊，对演艺圈、商界（影响）太大了，这哥们这回栽的啊，现在据说共产党要派吴征到美国来，要给他任务，要把吴征变成人肉炸弹。我估计这吴征不是带病毒来，那就是带任务来，肯定的，吴征很快会出现在美国，大家走着看啊。海外欺民贼这回有人倒大霉了。就吴征所有给这欺民贼钱，那什么韦石这个烂人，是不是，孟维参完了，彻底完了，还有什么熊献民彻底完了，夏业良，夏业娘，夏业奶奶去吧，完了，彻底完了，郭宝胜，是不是，彻底完了！这回吴征将对海外欺民贼将是重创，绝对重创，对马云呐，上海帮，还有江苏帮，我估计这是重创，中国主持人界是重创。你想想战友们，孙力军、孟建柱的事得半个中国的人受牵连，一点不夸张，半个中国的人受牵连。那吴征，人家把老婆杨澜都奉献给你孙力军、孟建柱你俩玩了，那得干多少事啊，都祸害多少人呐，是吧。
听说上海电视台，上海的那几个中小型老板都被弄进去了，孙力军、吴征这个。我估计很快杨澜也会够呛，杨澜将是一个进去的，一个名人，够呛。所以说，这回的事儿比较大。杨澜已经三次被叫进去问话了，每次去都是呆个一、两天。杨澜在里边也得被检查啊，是吧？听说你子宫没了，到底子宫有没有啊？那得检查检查，是吧？然后听说杨澜第二次被带走的时候，是在高铁上，直接在高铁上带走，好多人也都看见了，直接带走，而且弄得很狼狈。所以说这个杨澜出来以后就马上解释，出镜头啊。你想想这两口子真是多惨啊，多惨啊！所以说，兄弟姐妹们，吴征、杨澜、孙力军、孟建柱、王岐山、傅政华、陈峰、王健、马云、李彦宏、马化腾，哼，得罪咱爆料革命的，有好下场的吗？能有好下场吗？这个咱现在……这些八卦，都是小事，都是小事。
所以说咱再回到重锤上，昨天一天仨重锤，今天一大早上重锤，接下来的重锤会一个接一个像雨点般的。战友们，APP全都没有了，最大的受益者就是我们G-TV，还有我们端到端加密。所以战友们你们有本事的，能不能加进来啊？能不能加进来啊，战友们？这是大家的舞台啊。这是一。另外一个，G-Club跟G-Fashion马上就上线了，试上线了，记住啊。大家要记住，G-Club上线了，今天你可能看到G-Club是在日本，你买的G-Club可能是日本的，然后可能明天早上就到了加拿大去了。就咱那个G-Club是跳跃性的运行，多了没有，大概也就是五、六百个地点，所以说共产党不是跟我们打游击吗？咱就玩玩，看谁打游击打得好。你不是在美国找那个没毛的豆豆，还有那个James黑我们吗？你不是SEC黑我们吗？检察官办公室黑我们吗？DOJ黑我们吗？大家记住我的话，所有报假案的，你都得进监狱，大家走着看。在美国，我2017年爆料我告诉过大家，千万在美国政府面前你不要撒谎，只要你给FBI、国土安全部……这些政府部门，只要你撒谎，只要证明了，三年到五年，百分之百进去。而且你将永远在美国和西方世界没有任何生存的空间。你看那个豆豆，没毛的豆豆，在夏威夷把她老板给睡了，她要跟一个男的结婚，谈了十年恋爱，快把人家给谈死了，结果结婚那天把婚纱一脱，跟老板了。她老板比她大35岁，现在住在夏威夷，这回她玩假的，天天黑Sara，黑VOG。不过我们Sara、VOG也确实有问题。我那天我看了一个报告把我吓傻了，什么：战友们，FBI调查是好事，调查我们，我们要配合。有人发我，我问了Sara，谁调查你了？哪个FBI调查你了？她说没有啊，SEC，她说是FBI。我说Sara你长长脑子，SEC怎么是FBI呢？这Sara是真有问题。现在G-TV90%的问题来自Sara这儿，所以咱们的VOG这个战友群是伟大的，但是最近一定要吸收教训，你不能随便讲话。没有任何FBI调查，你干吗说这个话啊？这能撒谎吗？我们班农的律师直接一个电话找FBI老大，你们有调查班农和郭文贵吗？他说，我告诉你，绝对没有，你可以公开的说。我能在这儿撒谎说FBI调查我，我说没被调查，那不是找死吗？哎，结果Sara敢发个推特：我们在FBI调查，战友们FBI调查是好事。你看这Sara，简直是疯了。所以战友们，最近我有些……真的是让我……很雷我！有些战友犯的极端毛病啊，极端错误，很雷我。大家长点脑子，有点常识行不行？
任何一个人，就像那豆豆、James，还有熊宪民这帮孙子，他每条罪都给他记着，美国政府不会让你任何机会让你逃脱掉的。只要你干了犯法的事，你想逃脱是不可能的，只是时间的问题。你知道他们报假案是什么概念吗？在美国这罪大了去了。欺骗联邦或美国政府官员，3-5年，啥话都不用说，你发了假信息，百分之百弄你。
那么，我给战友们说，我们要给共产党的G-Club干吗呢？G-Club最起码意向现在要买的，大概300万到500万之间，300万人到500万人之间。过去我说过，你买了G-Club，你就有G-Fashion的股票，大家记得我说过吧？百分之二十，百分之二十啊。那么现在呢，咱们有一个问题，就是如果你谈到股票，只要有这俩字，这就是为啥现在Sara还有咱们战友不要乱讲话，不存在任何，你不要谈这个“股”字。因为G-TV已经是美国合法的公司，每一股都受美国政府的保护，这就是美国这个国家伟大的地方，它的监管机构是最严、最严的。现在我郭文贵在里边拿一毛钱，不要说一块钱，和拿一个亿是一模一样的偷钱。美国保护小投资者的利益是至高无上的！你知道现在我们29个Subpoena，29个调查令，我们要求SEC调查，要求检察官办公室调查，要求司法部调查都可以，你们把我们的事搞明白。但是跟这工作当中，咱真佩服人家美国的政府，很认真，很负责。
结果现在发现，一个我不说你名字，一个投了50万的王八蛋，说我被骗了。这是共产党的特务，现在人家开始调查他的背景。还有豆豆，还有她所谓的给Sara弄的4万美元的事，人家调查她的背景。还有那几个人，说我被骗了的人，都在调查他们的背景。美国政府很慢，但它绝对不会冤枉你，大家一定要记住我的话，它绝对不会冤枉你。
结果，咱国内的战友太伟大了！被叫去喝茶，说你给郭文贵投资了吧？现在写个报告，说，我被骗了。警察给你写好的，你拿着笔抄一遍，然后警察给你个地址，就是纽约检察官办公室谁谁谁，E-mail、联系方式，现在发给他。他做梦都没想到，他对咱有多大的帮助啊，战友们。这么多战友发来的信息，给美国政府看，我们不光给你纽约检察官，我给司法部办公室，我给白宫国家安全办公室：共产党的警察把中国人叫到警察办公室，竟然写出美国检察官的文件，然后让当场人威胁下，写虚假的证明，说我被骗了。你知道在美国这叫什么罪吗？这个警察和参与者到美国来，20年最高徒刑，跟杀人一模一样的。我们的战友整理完以后，翻译完，发给检察官，发给办公室。都傻眼了，说北朝鲜都没发生过这个事儿啊。北朝鲜都没发生过啊，在共产党能发生几千起。什么概念？然后加拿大，昨天又发生了，有人故意进去，跟老江，跟文枫说投资了，然后立马给美国SEC打电话，说我被骗了。但他根本不知道，他耍了文枫和老江，这个人在加拿大、在西方世界一定会被抓进监狱去。咱记住今天我郭文贵说的话，你一个都跑不了。但是，我们跟共产党的斗争啊，咱不跟它针尖对，咱就要打游击战。
所以我们的G-Club干嘛呢？不谈任何股票，战友们。开始卖那天，记住战友们，你要对着股票来的，你别来了。就是买G-Club，五万美元和一万美元不同的。你会看到G-Fashion有什么东西？没有股票啊，没有股票。但是，但是，但是G-Fashion下面有四家G-Club公司在澳大利亚，在日本，在加拿大，在尼日利亚，在法国，在英国，在俄罗斯玛莎妹妹那啊。我们玛莎妹妹左手一掏一百个公司，右手一掏一百个公司是吧。别忘了明天和日本战鹰团，明天上午9:30裸聊。后天星期天上午9:30和玛莎裸聊啊，俄罗斯团。所以说这个地方的公司挂出网上以后，就接受买卡，你可以买五万的，你可以买一万的。但这些公司，这些公司所有的下面的股权40%——G-Fashion公司下面的40%——归这些公司拥有。那就是说，这些买卡的人的，买的这个G-Club以后，可能未来成为原始股东啊。但是我没有任何承诺啊，没有任何承诺，这是我希望，我正在讨论。现在法律性现在正在和律师讨论，把现在我们两万个给法治基金捐款者的名字，我们接下来会给你发信息啊，木兰和Sara会给大家联系。两万个捐款者的名字，当然排除那些砸郭的人了。把你们的名字变成这个投资公司的创始股东，你是创始股东，不是有股份嘛，对吧？咱就没有股份的事了，是吧？你是创始股东，例如我们图桑的面具先生，是吧？昨天俄罗斯的Masha顺利借款成功，借款成功，“哐”一笔钱打过来了，是吧？两笔钱打过来了，三笔钱打过来了，到账了，是吧？面具先生“啪”一笔钱“啪”一笔钱。面具先生到了四五笔吧，是吧？现在是借钱嘛，对吧？但是未来，我们可以把他们变成G-Club、G-Fashion下属公司的原始股东。
这在美国什么是合法的噢？现在比如说G-TV，如果当初我在私募之前，我把咱们战友，就是你们名字放进去了，你只要名字写进去，你叫原始股东。不在椅子范围内，不包含椅子范围内，你没有参与私募，你也不受这个控制，因为你是创始股东嘛。所以我们要考虑啊，我要把我们的这高管团队列入到创始团队。当然也要把这些战友，路德呀、Sara、老江啊、安红啊、博博士、艾丽啊、赵博士啊、墨博士啊，这些重要的法治基金的，木兰妹妹，是吧，都放进到一个公司里，成为原始股东。然后我们再考虑一些我们英国大卫兄弟啊，是不是啊？日本的Peace、007呀，草根小哥啊，是吧？台湾的文欣、小宝啊，还有我们现在大牛、巴黎妹妹呢，对吧？还有我们的小皮匠啊，山地谦谦意大利啊，德国的战友啊，休斯敦的战友啊，图桑的面具先生啊，是吧？然后呢，这个加拿大的卡丽熙啊，文枫啊，索菲亚、文可、老江啊，是吧，好多呢。澳大利亚安红、木兰、还有我们CC、还有我们阿明老师，那肯定在里边，是吧？还有谁，我忘了，我每次忘了都惹一屁股骚。美东长岛哥，那是肯定的是吧？美东长岛哥，我们冠冠，是吧？还有我们美中的战友们，还有DC的阿丙，DC的雅吉娜，是吧？那必须在里边，是吧？我们肯定要把他们，都把这些自己名字放在一个公司成为原始股东，可能啊，可能，我希望，正在做啊，不一定。
然后买卡的人，未来也有可能成为原始股东吧？也可能。不给股份原始股东行不行？不知道，论证论证啊。但是大家记住啊G-Club开卖的时候，就是买卡 G-Fashion消费，你终身拥有50%的优惠。然后呢，未来 G-Fashion也会签约酒店集团，也会签约可能希望啊，各种可能的合作和优惠。它就像包含了今天亚马逊、阿里巴巴等一切，所以说你们愿意买那就买。你们要记住买的时候啊，前一万名和后一万名，第三个一万名一定是不一样的。我现在跟大家声明，但是我在这边都不能说，法律文件不让说，但是你会看公布啊。前一万名，只要法律允许，你可能会变为原始股东。后一万名你也可能成为原始股东，只是你多少股的问题。我想前100万名都应该成为原始股东，但是在法律允许，在什么时间内，以什么样的对价让你加入股东。你比如说咱现在G-TV，G-TV开始的时候，比如说我把老江，G-TV的时候我让他一开始就把老江放入到SARACA。SARACA有很多公司，SARACA当时要把老江加进来。我把路德、Sara加进来，我把安红、木兰加进来，我把艾丽加进来，那谁也管不着。那我给他100股，他就是一百股的股东，一百股多少钱呢？我可以发给他0.01美分，是吧？但是公开私募的时候是一块钱一股。懂我意思了吗？那么我们正在研究这合法性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1062/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1062/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP武汉病毒、香港危机真相了吗？一切都已经开始，Oh my God！
空中取钱呐！空中取钱。亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！这个运动真的让每个人都特别特别的快乐，这个运动让人真的是太快乐了，真的是太爽了。等一下，我得喝口水，我这水还没有喝呢。
你看人家都吃饭呐，馍馍、排骨，我得先吃一口。哎呀，太香了！你看这排骨，这玉米面，就这点玉米面干粮。昨天晚上这么大剩三个半馒头，两大碗羊肉，今天这个小排骨真香，确实香。喜马拉雅农场未来我给你们做饭。
Snow又窜起来了，Snow你不站起来难受是吧！Snow啊Snow，没人想看你，看看，你看那样，一抱你就那么幸福。猫屎咖啡喝一口吧，喝一口吧，一闻咖啡它就跑，一闻酒就跑。狗这个东西是精灵着呢！
外面阳光太足了，逛逛的、逛逛的啊！你看我干嘛呀！那啥呀！那啥呀那玩意，就想亲我，就想亲我是吗？哎呦、哎呦、哎呦、哎呦，靠过来，这甜甜的靠。Snow，有一位楚门先生、楚门，在加拿大的楚门先生，把你的所有的相都放到了网上做出了，你在这得感谢感谢人家，感谢楚门，Snow感谢、感谢楚门。噢！这么可爱，哎呦。感谢楚门，好不好，咱要感谢楚门，好不好，谢谢楚门。中不中，snow中不中啊？
这阳光哗哗的，这家伙，我看看战友们留言。太可爱了，是谁说的。
现在看到了吗？战友们，共匪呀……我给大家现在先说一下，先给大家，今天临时直播，十分钟以前都没想直播。木兰还问我能不能直播，真的不能直播，后来我把刚才的那个视频会往后推了推。你看外面都在吃饭呢，我都没有时间吃饭，我把吃饭的时间跟咱大家直播。
我给大家首先要说什么呢？就是吴征来美国的首要任务。首要任务到美国来，就是要把咱们爆料革命很多战友们……大家要记住的，就是很多战友的YouTube频道、还有我们的推特的整个账号再一次的要干掉你。非常明确，政治死任务。不惜一切代价，特别像路德访谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、什么路江谈。现在估计老江家爱马仕皮子已经堆成山了，都去蓝金黄去了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这次吴征来是带着铁大的任务。冒死前来，感染一批，传染一批，然后在媒体上彻彻底底通过black讯购买，大量的蓝金黄。大家走着看，早晚都会出来的。所以说最近所有的战友们，爆料革命的推特账号、YouTube账号都会遭遇巨大的挫折，巨大的挫折。
所以说这几天，大家在直播呀，推特上，所有的真爆料革命出现什么样的情况都很正常，都很正常，都非常正常。
所以说3月18号，尊敬的战友们好，文贵乱聊直播。第一个给大家报告，共匪已经发动了一切之力量，要对我们爆料革命的战友们，所有人的帐号进行一个摧毁性的，由吴征来执行的，有个摧毁性的一个计划。
兄弟姐妹们，那就是要对我们所有的社交媒体上的账号进行全面打击，新的一波即将开始，大家做好心理准备吧。大家做好心理准备吧，会非常地残酷，非常地残酷。
另外一个，今天我相信大家都很兴奋、都看到了，昨天和前天这个股市，可以说是衡量我们爆料革命对政治，中共政治、国际政治、国际市场行情、国际金融的把握，是对我们最好的测试。
亲爱的兄弟姐妹们，要想灭共，你不懂国际金融，你不懂国际政治，不懂国际政治关系学，不懂国际经济关系学，那你扯淡的，那就瞎忽悠呢。
所以说，亲爱的战友们，大家一定要记住，这才是核心中的核心。
咱再大的本事，任何其他的理由，放多少小视频，你说现在让外国人一起都恨中共？你把那什么冰冰、凉凉、热热的什么东西，你放上个100集，外国人也不会跟你去灭共去。
我从第一天爆料就说：只有华尔街愤怒了，只有美国和西方的生命安全、国家安全，特别是动了他的钱袋子，才会跟我们站在一起。
昨天某个组织，国家行为吧，咱就说国家行为的，说：Miles，我将开会，我应该从什么时候开始介绍，你这几年的爆料和对共产党的揭穿，来证明你这个爆料革命的准确？
非常简单，我说，看看2017年在哈德逊的新闻发布会，我讲的话：蓝金黄、3F；和我最后说的：美国和西方准备好，黑暗已经来临。这就是我们爆料革命最最关键的。难道不对吗？
他说：这个好，这个好！
昨天晚上，我们的国际秘密翻译组，给我发来了，郭文贵爆料大事记，中文版、英文版和中英文版。我把一部分截出来发给他们，我说你们好好先看看。然后说今天早上9：40他们开会的时候，他们还要说到一个问题，说现在美国应该做什么。
我给他们说4个too，美国现在too naïve（太天真），think about。CCP Coronavirus，the virus……就是你太单纯想这个。too greedy（太贪婪），我说America too greedy，现在什么时候都想着钱。第三个too slow（太慢），你们一定要打回去，对他们的三个战场，香港事情，必须的。第四个：too stupid（太愚蠢），把香港……这是你们最大的问题！把香港所有的自贸区立马给它停了，对香港法案马上开始执行，对香港的高官立马开始制裁。
他把我的四个too立马发过来给我看：是不是这个意思？我说是！
现在发生啥，还不知道呢？但有一点可以告诉大家的，爆料革命是世界上最受人尊重、最有信用、最值得依赖的一个，（在）人类大劫难（中），我们是一个真真正正的，是一个对世界上全人类的唤醒者、灭共者!
这两三天国内疯了一样，各种人给我来游说：国内都控制住了吧，体现了政治优越性了吧，全世界都来求中国了吧，中国经济也没什么大不了的吧；中南坑死几个人，王岐山死了不就少了一个帮手，只要习不死，那中南坑共产党更加强大；全世界都在学中国，西方的体制毛病全出来了吧……。
所以说,亲爱的兄弟姐妹们，共产党说:我这牛，你看我这多牛，啊。共产党是全人类上最大的谎言者，最牛的宣传机构。
说这话的，是我战友也好，是我朋友也好，咱们走着看。你会多么的可怜，多么的无知。国内疫情控制住拉，控制得非常好，我希望下一个死的不是你。我当然希望死的不是你，就你们这种无知、愚蠢，就你们死的时候连个香都不给你们烧。
你知道湖北、武汉死多少人吗？你知道黄石、孝感、湖北省死多少人吗？你知道上海、重庆、成都死多少人吗？有这么多的死人换到了你今天在这块儿说梦话。你说这个政治什么强大，你忘掉了共产党抓掉的李文亮等八个医护人士。掩盖病情从11月17号到现在。
更重要的事情这个是共产党放出来的病毒。而且你们认为美国人不敢动你，川普绝对不反共，绝对不敢惹习近平，川普绝对怕习近平，这是你们的判断。如果按照你这么判断，当年日本人就不会把你一个这么大的所谓的大清朝，一个大民国给打成那个样子了。
中国人在历史上所有犯下的错误，就两个原因：无知的狂妄，第二个是所谓这个民族自私之后的鸵鸟心理。就是说自扫门前雪，最后叫人家给打趴下了。无论是唐朝、南北朝、三国等，全是这个结局。
全人类上去查战争的历史，只有一个民族死亡的时候，老百姓死亡和军人死亡，老百姓死亡占八成或九成。这就像中日战争一样，日本人死了40万人，中国人死了200万人。中国人200万人里面死的80%都是老百姓。全是一帮军棍、骗子。
现在中共从上到下，自己伟大得不得了，把所有的海外华人全给骗回国去，要死一起死，要下地狱一起下地狱的这招，实在是在中国演绎出了让你无法想象的荒唐！
走着看，凡是回去的小粉红，别捉急，别捉急，走着看。如果你还能回来，你还能回得来，你还能开开心心的回得来，你都是文贵的神。你都是牛，牛，我给你磕头，我给你磕头，ok！如果说有真不后悔的，那你真牛。走着看！
首都机场那是我的地盘，从私人机场到首都机场，大家都知道是我的地盘。我可以这么说，从孔栋他当首都机场（老总）之前，那首都机场就是我的地盘。几十年来我到首都机场，如入无人之境，前几任老总都是我朋友、兄弟。也因为我跟这些人关系好，大家知道方正证券、民族证券是从中民航那买来的，都是我们的人。
用他们的话说：我们飞机拉过来的都是活死人。他们说这些犯罪者，最重要的是他们的爹妈。
其中一个人告诉我说，就是原来抓起来的，叫周来振，民航局局长。还有李家祥办公室的人跟我说：七哥，现在如果不听爆料革命，还往回跑的，丫挺的，都得埋到深坑里去。因为啥？因为他们对不起自己。我笑笑，我说，各自有命。
这个上天要收谁的时候，你想拉也拉不住，一百头牛你也拉不回来一个小鬼要弄走的人。我说你看那个可怜，傻瓜一个个的。
还有佯扮战友的人来给我说。就你那点政治水平，就你那点知识，一个月领不到3000块钱，老给文贵建议。你建议个屁啊你，你算个老几啊你，你能干啥呀，你凭啥给我建议啊。
我从第一天爆料就说，你只要这条做的不比我好，我永远不会听你的。郭文贵可不是个谦虚的人，我从小到大就简单。如果这人不比我牛，我不会跟随你；你不比我年龄大，我还不跟你玩；你要是说让我服气，你得先做到，我从来都这样。大家倒别误会啊，你们所说的谦虚，那是发自真实的我，我不是故作谦虚。我最恨的中国这个词叫谦虚，如果虚怀若谷这是对的，如果把谦虚当成了现在俗事，谦虚是个最高的境界，把谦虚当成了不对现实，不面对现实，不说实话，阿谀奉承，那不是我郭文贵。你说你给文贵那些建议，那不垃圾么，我给你回个信息吧，是给你点面子，你真别自我感觉良好了，你家鸡蛋有没有得吃的啊？
大家看看今天，马云的口罩。昨天美国几个朋友问我，马云的口罩我怎么看，马云的口罩事件。我说：马云的100万就业机会在哪儿呢，能不能告诉我啊？马云你姥姥的，你的一百万的美国就业机会呢？
我太清楚你共产党能抓着谁的小辫子了，你就抓住了美国某个人的小辫子，你就觉得老子我能控制得住。你记住：最后一分钟，这个人一定会让你死。你别以为现在你能控制得住，还跟你搞勾兑，你就摆弄着美国那几个人。马云你这是有恃无恐地跑这儿来。
刚刚马云全家被得了癌症，这共产党刚放出病毒，把他又放出来了，又把这个人放出来了。全身长得都不健康，唯一一个健康的地方就是个嘴，结果这嘴还胡说八道。你说你算老几啊你，就马云那个操性样，出来以后还老想到世界搞政治。你哪长着政治的脸哪？我从左从右从上往下看，就没看出你马云和吴征和孙力军哪长着政治的脸了。
全家刚被得过癌，刚刚去修哲学去了，然后呢，到处在那发牢骚、打太极、练双修。最后，突然共产党又觉得你有用了，从一百万个就业机会，来一百万个口罩、四千个心肺机。
我告诉美国人，我说你送给武汉的机器，现在放在那一样没动。原因很简单，孙力军告诉说，中共中央，还有孙春兰同志，韩正同志明确指示，美国来的东西一个不能碰。为什么，说美国那里面有后门，所有的心肺机啊，扫描仪啊这些设备，只要你一动，这些所有的数据全跑美国去了，不能碰，有毒。结果都在那封着不能动，话又说回来了，那你送给美国这东西有没有后门啊，美国就用吗？
老子给国内几百万口罩被你们给扣了，结果你们往外送口罩，有这不要脸的吗，把美国人当傻子啊？所以我给这美国朋友说，马云的口罩就是一个大外宣，甚至里边有情报功能和其他功能，都很难说。我说马云为什么给你们送口罩，你告诉我，是他有钱，是对你美国的侮辱，还是真正的在中国人面前表达中国人可以骑在美国人身上拉屎，可以拯救你美国人，你美国人玩球蛋了，是真的吗？为什么现在Bruno Wu（吴征）跑到纽约来，他每天在干啥，他在干什么？
美国的情报机构，美国的官方，对共产党的流氓啊，还是那句话too high——太高了，还非常官僚，太慢了！这就是真相，这就是绝对的真相。
国内那些被劝回去的人，很多人给我发信息说，郭叔，我后悔了，我回来了，我向你抱歉，能不能救救我呀，法治基金救救我呀，我给法制基金捐过钱。我今天在视频前，我再庄重的，我在直播，我们爆料革命的平台前，我给孩子们说说。我谢谢你给法治社会、法治基金捐款了。但是我再给你重申一遍，法治社会、法制基金绝对不是开的买卖商店，它是非盈利机构。不是你捐了一块钱，你就要拿十块钱一百块钱东西。另外一个，它更不是慈善机构。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/822/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/822/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德先生：诸位观众，大家好，欢迎收看路德社节目啊，咱们今天专门来到了文贵先生的Lady May，这个豪华的、全世界最先进的游艇上，还有班农先生，坐在咱们中间的Steve Bannon先生。今天非常荣幸啊，文贵先生给路德，我们这一家子非常感恩，感恩文贵先生，参观了这个可以说是全世界最先进的游艇。确实啊，看完以后感觉到荷兰的造船的工艺、水品和中国的制造业差距很大。刚才呢我们还有一个丰盛的晚宴，晚宴结束以后，文贵先生说我们一起来做个直播，非常荣幸班农先生今天也在文贵先生的船上，今天实际上很多人非常关心的就是中国和美国，香港的这些话题，很多人有很多的问题需要我来问班农先生，我们还有我们的这位翻译妹妹，她要对着所有的过程进行翻译。
郭文贵先生：路德先生前期已经介绍得差不多了，我们今天很高兴和路德先生以及他的家人、孩子们在我们的船上相聚，我们有很丰富的晚餐，今天呢班农先生也在我们的船上，我们相聚。下面有请路德向班农先生提问。
翻译班农先生：等等，在提问之前我先说一句，Lady May是一艘很特别的船，我曾经多年随军舰航行在中国的东海、南海海域进入太平洋，Lady May是一艘非常特别的船，很感谢郭先生邀请我上船，在距曼哈顿30英里外的长岛的海湾，我们在这宁静的环境里直播。
路德先生：好的，实际上我们做这么长时间的直播，一直很多人非常关心的很多话题，第一，观众关注的最重要的话题就是“脱钩”的问题，所有的中国人都关心川普总统关于和中共脱钩的事情。
班农先生：以前如果说中国和美国脱钩好像是一件很荒谬的事情，但是现在我们看到情况越来越严重，你看到中国对于香港人就没有做什么好事，他们用更多的催泪弹、橡胶子弹，然后没有符合民主的要求这样子，然后他们的手段越来越过分，所以现在在美国华盛顿特区、国会有越来越多的谈论脱钩这一问题的声音。为什么会导致脱钩的情况出现，就是因为中共在这十四个星期，差不多四个月的时间里面所做的事情，你们可以看到香港人他们其实是很和平的，他们遵守法律，他们只是想让中共履行条约，这是一个1984年签署的《中英联合声明》，然后也是美国国会在1992年同意的，然后香港1997年回归了中国，香港人其实就是想让中国履行这个条例，但是中国政府只是继续去打人，用催泪弹、橡胶子弹，你们可以看到那些片段里面那些香港人其实是很勇敢地去对抗中国政府，现在的情况就是展示给世界的人民看中共的面具被拆下来了，你们可以看到它们真正的面目。以前可能很多中国内部的人会谈到中国政府是一个黑帮，现在是全世界所有的人都可以看到中共的这些行为，所以现在，尤其是华盛顿那一边就会问：究竟中国的目的是怎么样？他们究竟会采取什么样的行动呢？
路德先生：我再多问班农先生一个问题，然后再问文贵先生。您跟郭文贵先生接触之前，关于香港的事情，有没有人跟您说过中共已经把香港变成了“臭港”，中国已经把“一国两制”给彻底结束了，文贵先生最早跟您说（这些）的时候您相不相信？现在香港的事情出来以后你现在是否相信了文贵先生所说的？
班农先生：1977年我就作为海军去过香港，那时候有一些澳洲、美国、新西兰等国家的海军（在香港），我们还一起在湾仔巡逻，那时候我是非常喜欢香港的，我觉得香港是一个独特的城市，她是中国的文化和英国的文化融合在一起，也有一个普通法，也有中国人的那种坚韧的精神在。其实对我这样一个热爱香港的人，我从一开始就害怕中国政府不会容许香港人有自由，因为我参与了川普总统的竞选，或者是我在白宫工作的时候，那个时候其实我们已经看到中共有一个持续的手法去夺走人们的自由，所以当我认识Miles的时候，我就更加清楚地了解到中国政府的做事手法，我们可以看到中国政府就是这样一小步、一小步地去侵害香港人的自由。你们可以看到香港人其实已经准备以死抗争，他们觉得自由值得他们用生命的代价去争取，因为Miles很清楚中共的做法，所以我觉得很荣幸可以参与在直播里，可以作为一份子参与这个过程。
路德先生：我想问一下文贵先生，其实我在直播中说过很多次，我说一年前郭先生就跟我私信，大概在去年的七八月份，就说美国一定会和中国脱钩，但是当时一听就像晴天霹雳那种感觉，全世界绝对第一个文贵先生说出来的，当然我后来节目上说出来，就是我想问文贵先生，那时候你为什么（说中美脱钩）？你是直接参与了呢？还是直接参与推动这个事呢？还是就是咱们话说猜的？
郭文贵先生：我来回答一下他这个问题啊，我觉得路德先生我们现在再谈这个问题的时候是很有意思的，因为最重要的事情是现在看到了这种脱钩是一定会发生，但是我们是在一年以前说的。我那时候跟班农先生认识的时候，我跟班农先生讲关于香港，我说香港将成为……因为我那时候说我要干掉共产党，他觉得我就是疯子，他完全没有这概念，他没有的。但是班农先生跟我聊天，就班农先生认为共产党是世界的威胁，但是他说怎么干掉共产党的时候，我说香港就是它死亡的第一道大门，我说军事扩张，对香港“一国两制”的蚕食，和对“一国两制”它的行动和我所知道的情报，和它接下来会发生的，包括共产党的本质：绝不允许别人拥有财富，那是不可以的。香港的财富、香港的自由、香港的民主它都要拿走。
所以我当时说经过我本人和共产党多年打交道，和我了解的它的情报和它的计划，它一定会拿走香港的这一切。香港人，他们（共产党）不了解香港人，到今天习近平、王岐山也不了解香港人，他们一定觉得就像拿大陆的一个村民一样随便就拿下来了，而且这个招数我当时就说了，现在完全按照这个招数来的，完全按照计划来的。
当时我说,我得知的共产党的要拿回香港、拿回台湾的时间表和情报和方式，根据这个我确定香港一定会被它们拿走一切，香港人一定誓死反击，因此美国只有脱钩。而且我说接下来就是中国的科技公司、中国的所有的在中国的美国公司都会受到科技、生存的威胁，一定也会造成美国无法接受的事实。根据此，美国人由于军事——海外中国从来军事不扩张的，他（班农）非常喜欢邓小平——就像比如说我们不军事扩张，（现在）军事扩张；拿回香港，邓小平说香港50年不变，50年以后也不能变吧，那么这个第二个，它一定会相反的；第三个，美国人在中国受到了虐待，不是受到了歧视，是虐待，所以最后一定是脱钩的，没有选择，美国不脱钩美国就死，所以说是这么来的。
路德先生：班农先生，就在6月9日，香港第一天、第一次游行的时候，当时文贵先生拉着您做了一次直播，在那个时候你有没有想到过，其实全世界很多人都没有想到过6月9号的游行能坚持到三个月，今天正好是9月9号，连续掀起这么大的全世界的轰动，你有没有想过当时6月9号的游行会掀起这么大的轰动发展到今天？
翻译班农先生：当时我都没有预计到香港的抗议会持续那么久。因为我觉得这件事情就是香港人要求撤销“返送中”条例。但是很明显的看到，林郑月娥和中共在处理的手法上有问题。Miles提醒大家：其实中共和中国人是不同的概念。很多美国人很喜欢中国人，但是要清楚的知道：中国不是一个不好的地方，只是控制中国的政权——就是中国共产党——它们去很残酷地对待人们，所以才导致了这个情况的发生。我们可以看到，他们是很残忍地去伤害香港的人民，但是香港的人民其实是受到过很好的教育，他们很遵守规矩——你看他们示威完以后会自觉清理垃圾等等……但是他们所受到的对待就是被橡胶子弹、催泪弹等等去攻击。所以坦白说，我看到这个情况真的是觉得很惊讶：这个抗议活动持续了那么久。
其实我自己也是用媒体去推动，让大家了解这个情况。举个例子，比如说彭博，刚刚就去新加坡，他竟然就说：王岐山就是最有权力，最厉害的一个领袖——这就是一个很荒唐的事情。现在的情况为什么会发生呢？就是因为中共的残暴，他们很强硬地对待人们，所以才会导致这件事情的发生。但是在现在的社会，这是不可能容许的——就是说现在的世界，你不可能去进行大跃进啊，或者是文革等事情。我们可以从媒体看到这所有事情的发生，所以郭媒体也是担当了这一个工作，去谴责中共的领袖。
路德先生：我想问一下文贵先生，5月31号您是第一个说林郑月娥，当时全世界包括我还都没有关心这个，因为5月31号大家还都关心那个Trish Regan跟那个叫做刘欣的辩论，您是唯一一个……当时我还说，香港这个游行有这么重要吗？但是，到6月9号的时候，到现在……我觉得全世界第一个提早就知道香港这个游行会掀起全世界大风暴的人绝对是您！您是怎么预知到的？怎么了解到的？这里我想跟班农先生说——这个一定要翻译给他，文贵先生透漏过，就是有大量的资金直接给香港现场游行的人，给钱……
郭文贵先生：我通过他，给大量的钱给香港的学生……
路德先生：请翻译给班农先生，告诉他这个事实。
（翻译小姐姐翻译）（文贵先生翻译）
郭文贵先生：……5月27号我们俩第一次讲的这个问题，我说我告诉你班农先生，香港的这个遣返法真的发生了；在这之前我们就讲过噢！
翻译班农先生：所以就是说，在2018年的11月20号，我们就是成立「法治基金」了。在那个时候就没有那么多人看到，香港人自杀或者是消失，或者是……就好像一些政府官员，或者一些明显性的这些事情发生了。但是，这个《遣返条例》实行的话，那么其实你就可以看到，中国政府就可以到香港抓走一些人。
那就是说，如果要实行这个《送中条例》，因为从香港去台湾……那个女孩子的事情，这些都是很荒唐的事情。我们可以看到，如果这个法律实行的话，这些可怕的事情真的随时会发生。
郭文贵先生：我要跟你说一下，你刚才问的问题非常好，但是时间是不准的。我们最早说到香港的这种事情会发生，最早是今年春节的时候说的，记得么？香港和台湾是共产党走向灭亡的开始，我们是今年春节说的噢！
我们已经很早就认为，在去年的时候，在11月20号以前；海航事件一定会有连锁效应，在香港和大陆发生。所以，“习王“体制会想尽一切办法，不会让任何人当中再出现郭文贵，出现王健这样的事情，或者杀王健的事情没人敢说。
那么唯一的就是说，它把香港唯一自由的口给堵住，把香港的利益口给堵住。还有一个，唯一的中国人知道这样的地方，在香港给堵住。所以，他们看的很准的；当然，我们在给他讲这个事情的时候，一开始他们完全不懂的。后来我把内部的情报跟他说，他们每次都是很震惊的。这就是为什么……我在春节的时候就给他说这个问题了；而且，我们陆续地再提到。
后来香港内部的人，今天我可以负责任地说，香港的跟Carrie Lam一起开会的人说，每次Carrie Lam去大陆的时候……你记得我去年直播时就说，“注意啊！Carrie Lam又去北京了、又去大陆了啊！“ 你记得吧？还有我说香港的卢伟聪，你们注意啊！还有香港警察拥有的权利，你们要注意啊！从去年我就开始说，这一天一定会发生的，而且，全香港都会这么做，而且这些东西都是准备好的。
所以说，当我们和班农先生在去年11月20号的发布会之前和之后的时候，我们在多方获取情报，了解香港。
所以说，我们在这个时候，我们得到情报的时候，我们第一时间，我告诉大家——这事儿要出大了！
但是，班农先生还认为：“会那么大吗“？美国人是没有这个概念的啊！在华盛顿我跟每个人谈的时候，我说我得知要有这个遣返法的时候，——每个人都说：“这个没有什么了不起的“！
而且，我认识的所有的香港人，没有一个人认为——“这不会过的”，一定会过！一定会过！后来这个时候就是我……你(班农先生)知道的，你参与了，我们给很多人捐款啊，背后支持啊，我可以说，今天在这儿说，我们支持的最起码上百个人当中，是这场运动核心的、最早起来发动的人。没有……就是他们本人也不相信——“郭先生你愿意捐这钱么？这个钱是白花的，没有用的，一定会过的” 。
Carrie Lam、郑若骅、李家超、卢伟聪这四个人，是我第一个把他们放在一起的；我是第一个说叫 “四人帮”的；“五项要求“是我第一个说出来的，百分之百是我第一个说的。
我说你们一定要要求这“五项要求”……一定要把这四个人……他们是在危害你们，一定要把他们干掉的。他们觉得我是疯子！但是，这个事情证明了我们内部的情报，共产党、中南坑儿里面的运作，共产党、习王的想法，共产党本质和在香港埋下的天罗地网。
不要忘了——2017年我爆料的第一次、第二次，就说了香港有“执法黑屋”。而且，他们要通过法律……“肖建华事件“每天都会发生。就是从那天开始的，我们这是一脉相承的，这都不是偶然的。
所以说，这件事情说明了什么呢？反对共产党，首先一个前提，你要有真情报，你不能预测，你不能猜，你猜不了的。
这就是为什么我和班农先生，我们6月9号能说出这样的话，我说不要高兴，一切都是刚刚开始！——政府会怎么样、会怎么样、会怎么样！没有一样不按我们预测的发生的。
(对翻译说)你可以简单地翻译，对不起！太长了啊。
路德先生：班农先生是这样，就是说大家都知道，接下来国会将通过卢比奥议员发起的《香港人权与民主法案》；还有就是麦-康奈尔提议的《美港关系法》终结。川普总统会否在他们提议的这两个法案即将通过之前，特别是《美港关系法》的终结，川普总统会不会先给它终结了？有没有这个可能？
班农先生：那就是，所以就这么说，他觉得特朗普政府是明白香港情况的严重性。不是，就是中国跟美国政府的关系就是变得越来越差严重性。但是他觉得特朗普总统就是比较谨慎，他不想中共就觉得特朗普就是香港背后的黑手这样子。他不想让中国觉得美国有插手这样子。然后其实你知道整个事情都是中共自己去压制那些香港人。其实根本就不关美国的事。反正就是特朗普不想冒险令中共觉得他有做什么事，然后他就是退后一步就没有说到强硬这样子。
反而就是让卢比奥、我、查克舒默、佩洛西就是比较强硬就让大家看到这样子。其实你可以看到1992年的条例那个方案，就是关于香港贸易的，其实如果我们取消了那个条例那个法案的话，其实对中国来说就是一个麻烦，因为就是会完全影响香港的资本市场，香港就会倒塌这样子。
现在的这个情况，其实中共是在冒险。然后在美国其实大家都是很愤怒。可以看到共和党和民主党的两边都是很愤怒的，其实美国在内战期间就是一直很分裂，但是这个事情就是香港这个事情其实就把我们两边的人团结在一起。
香港人的参与就是给这个世界展示了一个势力这样子，展示了他们怎样去对抗中共，然后我在周四的时候。我跟现代危机委员会就做了一个简报，就是谈到了这个情况的严重性。
路德先生：好的，文贵先生，接下来香港，你这几天一直直播，大家关注的就是香港的恒生指数。是吧！
郭文贵先生： 嗯！恒生期货还有恒生指数。
路德先生：恒生期货吗？
郭文贵先生：股指期货。
路德先生：我们的老江说这是一场金融战，你觉得是不是这个只有把这个金融战，美国赢的概率有多大，是百分之百呢？还是说会很险， 这是第一点。第二就是这里头中共耍流氓的话怎么办？因为刚才说他刷流氓就是给你钱，不给你不直接来给你兑现嘛！你直播说的吧！给你交割。这个情况下美国会怎么办？现在很多人关心这个。
班农先生：他就是觉得香港会百分之百就会胜利的，然后就是在中国里面的中国人就不会被囚禁这样子。这你可以看到以往的历史，苏联倒塌或者是在欧洲东面墨索里尼、纳粹德国那些，其实这些政权最后都会终结这样子。那所以他觉得这个情况会变成怎么样？只是手法有什么的不同，现在中共就说明了好像不会放弃这样子，他们就看你们这些香港人要自由什么什么，那好吧！他们就好像等着看这样子。但是现在现代的社会现代的国家有一些现代的技术，我会觉得那些中国人是不会被囚禁的。他们肯定能突破这个情况，我觉得关键的就只是这个事情会什么时候发生，什么时候导致一个终结，你可以看到现在的情况是越来越严重，那我就会觉得只会愈演愈烈这样子，影响力就会越来越强。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/654/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是5月3号，文贵报平安直播。你们健身了吗！你们往身上泼水了吗！哈哈
兄弟姐妹们好。因为昨天晚上两个视频会议，我昨天下午1点钟以后一直到今天就没吃过东西，空腹锻炼。空腹锻炼，这是教练要求的，喝杯咖啡。所以说呢，今天我录完，我教练别看了，看了非得揍我不行。几乎每天我都练，今天是练的平板撑最差的。由于最近在我们那个群里边大家在讨论平板撑，很多人说我做三分钟，五分钟，我是深有经验的。因为我的教练顾问曾经说，他说有很多人很多人因为做平板撑做出了问题，就是这个肩部。就是你做的时候你得撑住，你不撑住你就往下踏，然后你还在那儿使劲撑，还墨迹，
就后背和颈椎会出问题。平板撑到目前为止，是非器械锻炼中最好的全身锻炼，我深有感触。我是感同身受，感同身受。但是锻炼不好会出大问题。所以战友你可千万别做成弓板撑了。
大家你们不知道啊，我这个健身有多大变化。我2011年做的西装，结果给我做的，放在那里，我从来没有穿过，前天拿出来了，说你这西装还没有穿呢？我这一穿傻了，又长又大，我那时候94公斤，现在78公斤，大家去想想，差了几十斤。
主要我这锻炼是平板撑是关键。一天做两次，一次是25分钟。最近由于受战友的某人的刺激，突破了30分钟，有人要赏我雀巢咖啡，太可爱了。所以说这个平板撑很重要，但是我今天我发现我做的非常不标准，千万别学我，我也不配叫北美教练。但是我做的那个呢，有几次，平板撑做成弓板撑了。你看我这儿（胳膊肘），换过多少次皮了。
今天是个特别的日子。大家可能是没感受，没有感受，都忘了。我就不说我报料以前了，2016年以前，2015年，2014年，这几个5月3号，也不知道都咋回事，发生了很多很多大事，在报料之前就是这样。
大家也知道，我的生日是5月10号，我们家发生事老是5月份，从过去发生文化大革命我们家就是5月3号也不知道咋的了。而且5月3号就是我弟弟当年过逝的这一天，就是过逝的这一天。原来在阳历是5月28号，这个但是由于这个年份的问题，有时凑到5月3号，好个年，有一年，就赶到5月3号，结果那一年发生了惊天动地的事。
这5月3号那一年，就是我们当时最最关键的一年，也是我人生中最关键的一年。这个很有意思，5月28号经过闰年闰月闰到了5月3号去了。
另外一个就是报料以后的5月3号，2017年5月3号，大家知道是我四哥当时我六哥，二次被抓被放，就是当时被放出来的。那么也是当年的5月，2017年5月2号，5月3号我说的，我们开始了报平安直播，还有一个就是2017年5月3号，确定了把我太太和女儿送回来，然后大家也知道5月16号我太太我女儿回来了，后来发生了5月23号，24号，5月底刘彦平来到纽约事。这事吧老发生在5月，哎呀真是！
咱这搞成5月事件，5月事件，那么事实上大家不知道，因为这报料革命，大家能知道的事和发生的事，肯定是不成比例的嘛，大家应该清楚概念。当时这背后很多很多故事，现在有些也不能说，适当时间再说。
但是我要告诉大家的事情，那个时候的5月份，咱们的郭媒体还不存在呢，还不存在呢。咱们那个时候是被黑，还没被关。从2017年5月份，就是2017年4月19号VOA断播，发红通，刘彦平还有背后的最高的大佬，亲自一次，两次给我通电话，让我停止报料，最后把我太太女儿送回来。
然后玩了三枪计，黑帮就是郑祺，梁冠军在我楼下吆喝，整个海外的伪类，五毛还有八毛进行了围剿，到处举了牌子强奸郭，三秒郭，网络上大量的视频出来，造谣郭文贵没钱了，完了，马上被遣返。然后也就是当时的5月，2017年的5月20号，Elliott Broidy带着这些人，还有Jho Low，吴征，孙立军，他们在深圳见面。而那一天去见面之前，我就是在5月3号我收到内部情报，他们在美国已经约了某某人，直达白宫，要将我这个遣返，或者暗杀，这4月19号发生的事。
明天，我要跟小夏要聊聊，小夏和文贵聊聊419.我从没有跟她细聊过，她老说她背后的事没跟我说过，我背后的事也没跟她说过，明天聊吧！明天直接聊，大家留言吧！所以这个五月份当时呀，发生的事情4月19号是个起始日，然后到5月3号，明镜在VOA直播之后，明镜就在犹豫了。我记的非常清楚，也就在5月3号，何频同志多次提出要投资，要详细要和我谈，如果何频同志你还记得？那你就想想今天发生了啥事？
我那天看了文件，何频先生和陈军同志给我的投资报告，我现在想想，当时先要几千万美元，然后再要几亿美元，很希望我把博讯干掉！哈哈哈&amp;hellip;.现在想起来都是个笑话了！现在还有博讯、明镜吗？你加一堆还不如郭媒体那个零头大呢，这就是实力！这就是真相！这就是战友的力量！挺搞笑的！
那么明镜在那时，我就发现了它已经开始了，它已经开始要价了！多方要价了！所以说陈小平同志（豹子陈）「我都不知道」？你知道啥呀？人家谈钱的时候就不让你来，我说要小平来，人家就不让你来，就把你给撵出去了！他自己还在晃晃觉得自己挺可爱，人家都
不让你参加了！「啊我不知道」&amp;ndash;你不知道的都是重要的！你知道的都是不重要的！所以你叫「小斑马」，讲起来挺有意思！背后实际上，那几天发生了很多很多事儿，从419后的事多了去了！
那么也是5月3号咱们纽约时间，咱们的说上午九点到十点，我接到了两个特别特别重要的电话，对我进行了，真的是叫蓝金黄。从那天起，到现在为止，我跟我家人基本没联络过。他们恨我的就是，因为家人就在旁边，就等我一句话。
领导说了，文贵咱们是好朋友，这个国家在关键的时候，从大局出发，以国家利益出发，看在我个人利益，你和我夫人的这种老乡和感情上，你把事停下来！我不代表国家了，我也不代表&amp;hellip;就是咱们兄弟之情吧！王岐山的事孟建柱的事，傅政华，孙立军都会给你个交代！&amp;hellip;&amp;hellip;
我们家人在旁边呢，那你想想要有多紧张，我说：不可能！我的理想就是要改变这个体制，我的理想就是让中国人要彻底改变！「那咱们今天就最后一次通电话了」，「啪」电话就挂了。你说我家人有多恨我！但是他还是兑现了，还是把我两个哥哥放了，其他人就没放。包括当时的我侄女呀，还有我们的高管啊，李涛、杨英&amp;hellip;.他都没放，都没放！
再过了大家都知道了，后来发生了深圳三枪齐发，Elliott Broidy，白宫的和郑祺、梁冠军舆论造势；Bruno Wu买通更多人，包括Sam 对我进行扼杀；还有部队暗局；然后刘彦平来纽约，来了！结果就发生了一系列的事情，717、818、919叮铃哐啷就全来了！
当时十九大是他们的核心，我知道他们要修宪，大家要记住：他修宪这事情，我是从五月份就知道。我兑现了这位老领导的承诺就这位老哥们，我说：你们要修宪的事，我绝不会说！不会说的！而且我说了你们也能修成，我说了也不会影响到你们修，不会谈的。虽然这是你们的一部分，盗国的一部分，我不说啊！
最后在修宪的时候说老实话，大家不知道最后的局势变了的，比咱爆料比这还夸张，不仅修宪，他们还有更多更阴谋的做法，在潘多拉盒子打开之前我会说的！另外一个就是，特别警告我不要谈我知道的国安委前筹备的，特别像蓝金黄、3 F方案，他们是绝对不让说的！但是我没答应他，我说了！
真的感谢哈德逊研究所把我给拒绝了，拒绝了我的演讲，在这去之前我跟建利先生连潮先生问了几遍，我真不想去！能不能不让我去？我也不相信他能弄成，而且那么大动静、花那么多钱、那么多安保飞来飞去，结果去了飞机一落下来的时候说不行，给拒绝了！哈哈&amp;hellip;.哎呀，这个搞得很滑稽！
为什么呀？我太了解了！如果我手里没料，他们就不害怕了！到今天为止，说实在话，我真没有碰到潘多拉盒子。想起当年的5月3号，和2018年的5月3号、2017年的5月3号、和5月2号，大家看一看，是多么的有意思！我们的snow也是那时候来的，也是5月2号来的，有意思吗大家觉得？
人生就是这样子的！就是36000天！不管你拥有是多大的飞机，多大的房子，多大的游艇，多少现金，多少金砖，你绝对一个也带不走，都是烧成灰。没有一件是可以拥有的，但有一样东西是谁也拿不走的，就是你的经历。这个经历你谁也欺骗不了，因为经历就是事实，经历是有痕迹的。
我郭文贵从爆料到现在，我有没有打破一个对朋友的承诺？请大家拿出证据来，我一个没有。而所有的现在能证明共产党当时给我说的话，没有一句话是真的，全都是阴谋。所以当时我说共产党，我列出郭七条以后，党内的很多高人都觉得我这事做得好。而当时我真没有什么周密的考虑，细密的思量，没有。完全是发自内心的，有感而发。我就根据当时的政治形势和内部情况。
盗国贼这个词，成了历史上最重要的名词。以贪反贪，以警治国，以黑治国，对当时的反腐运动是多么的生动，现在加上以假反贪，不反国家，不反人民，就是不反民族，不反人民，多么的正确，不反习是多么的正确，不受任何人左右，不受任何利益左右，以实现目的。
王岐山最想干的事情就是让我们反习，咱反了习王岐山就赢了，赢大了和孟建柱和孙立军。我最近老不提傅政华是为啥呢？因为傅政华跟他们是敌对的，他们是想灭了傅政华的，我是很清楚的。 我原来放过录音，那刘彦平在伦敦给我说的话我很多都没放呢，包括我说一统江湖的录音我都有，包括令完成的，更多我都有。所以熊宪民这个王八蛋让我
去当令完成，当缩头王八，这家伙混蛋至极。这就是真实的熊宪民，真实的海外民运，真实的韦石。关于令完成的都有，我都没有说。
所以这事实是我本人亲身验证了共产党的以假治国，以骗治国，生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。再一个绝不能成为盗国贼江家，王岐山，孟建柱，孙立军的刀子，成就了他们千年的帝业，再统治中国1000年，再向我们手里给要500年的钱，500年的权力，可能吗？所以啊，我从来不说我支持习，我从来不说支持习，我从来不，永远也不会。但是我绝对不能••••••我们帮助王岐山和江家，帮助曾家，帮助孙立军、孟建柱反习。我告诉你们大家，你们未来你们会看到，就我说的这几个人，他的罪行被揭穿以后，那是多可怕。
昨天我看到Inty做了个 节目，我给中国银行打电话了，新疆这小伙子真不错，干实事，为啥一提郭文贵的名字，那哥们就傻眼了， 就结巴了，就结巴了。在中国的金融系统里面，金融沙皇王岐山的所有团队里边，郭文贵是让他们一说名字，说郭文贵的名字，「爆料革命」，「一切都是刚刚开始」「北美教练」，只要说我的名字，跟我沾点边，所有人汗毛都立起来，他酒喝不好，觉睡不好，田国立那得多么恨，多么切。很多人愚蠢到啥程度说，郭先生你搞错了，不买保险是不做个人业务，不做外汇业务。
你懂个屁！美国那么多城市，华人最多城市是哪里你上网查查，聚集最多的又是哪里，它咋不开中国银行，它干嘛都开在王岐山家门口去啊，在洛杉矶，为什么开到芝加哥去啊，为什么又开到纽约来，纽约是美国华人聚集排在前10位之后的，为什么洛杉矶银行，都是那些人，全都田国立的人，比监狱管的都严，这就是王岐山这个人，和这个江家，他们布下的这个局。
我说实在话，不管他习有多傲慢，他真不知道，他是个性情中人，说老实话，他真没这个智商知道，他太相信哥们儿义气了，他把这个国家真的是，说的是「如烹小鲜」，他把国家当成江湖了。国家绝对不是江湖的一部分，永远不会。为什么我愿意看大秦帝国初秦时代呀，那里面就是那老爷子当时中箭回来以后，跟赢姬说，包括后来的公孙虔被割鼻的事，用商鞅之法，所有的就告诉，国绝对不是家，家不是国，而且这个国家不是江湖。后来那张仪啊，公孙哪，都是没什么意思，都演绎的。
我深信，我永远地坚信——国家的权力永远不能私有化，国家的游戏不是哥们儿感情不是江湖。而今天中南坑里人所有人都相信的就是国家游戏就是江湖游戏。这就是他们讲义气讲家族，把国家给党派化，党派给家族化，家族给生殖器化，生殖器给几个人化。实际上就是一群流氓黑社会。这是为什么他给我打电话我拒绝了他。他见中东某大国王子，说我跟文贵在2017年5月份，5月2号的晚上，纽约的早上，通了一电话，他失去了一个机会，他本可以回来和我们一起改变中国，结果这哥们儿还算是知道他郭叔是啥，说，你改变不了他，没有人能改变得了他。我们、和他认识那么多年，从来没有改变过他。
从2017年的5月3号，到2018年的5月3号，再到今年2019年的5月3号，所有共产党的卑劣、黑暗、无耻、无知、国家家族化，党派化，在全世界演绎的淋漓尽致。一再，一而再，再而三地验证了文贵的爆料、3F美国，蓝金黄美国、国家金钱和国家利益、国家权力的私有化。民营企业没有生存的空间，都在给国家化。通过国家化就像1932到1940，包括到1970年整个发展过程，大家看到的最后就是灾难。按需杀人，把整个国家私有化，财富公有化，人民走向灾难。挑战全世界。挑战世界的底线。完全用黑帮流氓的手段管理国家，然后宣传——爹亲娘亲不如党亲。
那个时候最火的就是反腐。一次次地王岐山带领着所谓的叫以反腐革命。什么打铁还须自身硬。这个与腐败斗争现在还没有超过50%。现在已经是超过50%。然后反腐永远在路上。不论在任何情况下，反腐都不会停下来。大家从2017年还听他喊了吗？你咋不喊了呀？你没球钱了。你喊个屁啊！你喊！共产党这个机构只要它没有骗的空间了，那就马上就跟纸一样。它跟那冥纸一样一烧就没。那么不值钱。都是冥纸。印上1000亿，一点就没，只能当纸烧。要没钱了你就完了。所以说共产党只要说是防火墙没了，只要是全世界不跟它做生意，没钱了，老百姓不傻呼呼地劳动给他们弄钱了，它啥都没有。
我跟他们在一起29年、30年的时间。我见过多少结账的。哪个总参谋长，副总参谋长，二部部长我不认识？哪个安全部长我不认识？你能给我找出一个中国企业家来能了解他们那么多底细的人。你给我找一个。马云了解啥啊？马云了解江家，了解工商，了解电信。他根本不了解这个方面。华为任正非他了解三部了解军方，他不了解常委和地方，他也不了解金融。
我可以说我是唯一的大拿全拿。因为我是潜入者。不管是军方，还是地方，还是安全，还是中联，还是统战，还是你常委，我可以说我郭文贵我都知道你们。所以我才说你们纸老虎都不是，就是冥纸。国内现在的经济一塌糊涂。大家看看2017年，2018年，到今年2019年中国经济成啥样了？国内社会的维稳费提高了好几倍，现在稳吗？这些盗国家族现在在世界上，是越来越厉害，是越来越安全？共产党今天的四个自信，你觉得它还真自信吗？按此速度，共产党能撑几天？
再想想当年川普总统的当选，马阿拉哥的习普会面，和G20九十天以后。再看郭文贵过去所有的爆料，所有的被否定，包括这健身，往身上泼水。包括我这雪茄，竟然有人挑战雪茄多少钱。任何一个人，你要是能拿出跟我一模一样的一根雪茄，我给你五千五美金一根儿！一模一样、第三方鉴定，我这还有呢，拿着比对一模一样，五千五一根儿，你不来你是孙子。
最为滑稽的事情，就是这些共产党在海外，郭文贵的郭三秒视频，马建副部长的认罪视频，陈氏兄弟的记者招待会，在加上刘呈杰，贯君，孙瑶，和陈峰说郭文贵百分之一千都是假的。以及郭台铭，郭文贵说你要远总统，他说胡说八道，现在妈祖托梦，选总统去了。然后，当年我说马云将会失去控制权、将进监狱。范冰冰和王岐山，包括肖建华、吴晓晖。吴晓晖进监狱前有多牛？多厉害？
亲爱的兄弟姐妹们！现在又如何呀？现在又怎么样呢？所以说，这就是我们爆料革命和战友说的，真的假不了、假的真不了，时间能给我们一切的答案。所以，我给所有的战友们说，干啥都别玩儿假的，千万别把老百姓不当回事儿！所有的高人都在咱们战友当中。再一个，对爆料革命是否成功这个问题，大家还有人谈么？一定会成功！除非你脑子有病。
海内外的欺民贼，张健先生现在，骨灰已经存那儿去了。王健先生已经化成蝶，还在那飞呢。海航今天一泻万里！海航当年的——不会停止海外并购，没有一分钱是不合法的，海航代表了国家的“一带一路”的大战略。以及郭文贵的爆料，百分之一千是假的。以及对文贵的诉讼，黄艳、马蕊、潘石屹、胡舒立！
对啦！说到胡舒立，我要告诉大家，大家要记住噢！我们要发起集体诉讼——对《财新》。《财新》啊……就是谁看过《财新》在过去几年内，因为根据它发布的信息，你赔
了钱。特别像我们的卡丽熙女士，过去老买期货、买股票啊，你只要证明你赔钱了，你证明当时你是看了《财新》了，你都留着这证据。
我们要发起一个集体诉讼，当然，赚了钱大家分啊。我出钱，你们都不要出钱，赚了钱大家分。对《财新》、胡舒立进行集体诉讼，只要是你有这证据，咱们赢完，就像马云一样，两亿五要和解。接下来，还会有好多人告，咱们也会诉马云。包括微信、腾讯，还有百度。大家一定记住，包括中国银行，大家一定要记住！一定要记住。
昨天下午，一位新疆的朋友被放出来，给我打电话说，真是激动不已。他说在里面听到爆料的说，出去以后哇，别找郭文贵噢，你出了国来找郭文贵。不过你真要是想发财，你找郭文贵。挺搞笑的噢，确实，你要是想发财来找郭文贵。你看看文贵怎么来给你“空中取钱”。你罚了我六百亿，我让你六百亿的代价都不止！我一个人都不会放过你们！
所以，战友们！从过去的事情发生到现在看。五月啊，有意思啊！人民大会堂要为人民干点儿事了。最近几天国内发生了内部发生了几件大事儿，啊，没有人给博讯喂料儿啊，给明镜喂料儿，啊。博讯你看看往回看这几年，每次爆的料儿他百分之百都是假的！全都是骗子，为了他在掩盖真相。我刚才说的没人爆，过两天儿我爆啊，我爆。昨天下午跟一个媒体开会，原来呀两三年前我们见他两年前，搭都不搭理我，我真的像过街老鼠一样，人人没喊打，不理我们，一跟人家合作哎呀呀走走走吧，我们不要因为你失去共产党，不要因为你失去中国政府，最近都是大佬要跟我们合作。
昨天我真的很震惊，我没想到郭媒体已经成为世界上70亿人口的，两万个媒体两万零几个两万几呀，排名。增长速度啊增长速度现在是全世界排在几百名。每天就是第一次加入郭媒体的14万人，14万人以上。最安全的媒体，现在目前是最安全的，手机计算机最安全的媒体。
而且就是两年前我说服这个人我说要跟他合作，让他的这个平台让我们用，他拒绝了我们。当时他说我跟你合作了，我就是成为共产党中国市场的追杀者，我不要进去。我说你恰恰错了。我的给你带来的威胁，也是共产党对我的封杀，恰恰就是我的价值，因为我是唯一的中国人的希望。HOPE，HOPE。这个价值我说未来一天就会成为市场价值。因为
所有中国人到翻墙到海外的时候只能在这儿看郭文贵他必须看郭文贵，而且外国人要了解中国，必须看郭文贵。这就是郭媒体的力量。
当时他拒绝了我。昨天来啦。哎呀这外国人真有意思真现实啊，这个他们真是很现实，啊就是牛的时候那鼻子都翘的那真的是能顶天上去。说现实的时候马上就低下头来。这也是伟大可爱的一面。竟然是说出来用他公司百分之十的股权换咱百分之十的股权，另外百分之十出现金，以他们的价钱定位。哇吓我一大跳，我愣没数过来。我竟然不知道我在他那儿，咱们大概十个频道，一个频道四十几万的这个关注度我不知道，吓我一大跳，啊！我说原来是这样啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/636/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/636/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
今天是4月21号，周末。
昨天我和班农先生在郭媒体就有关郭台铭竞选台湾总统问题，我们俩和战友们进行了聊天。反应极大。用共产党中央电视台的话说是影响恶劣。咱就希望影响恶劣。很多人对这个事情高度关注。从昨天播的中间，就有当事人给我发信息，说不要说我的名字啊！当然没说了，朋友是必须保护的。
后来看到港澳台，海外华人影响巨大。昨天大家普遍认为这是一期非常好的节目。也有很多人来问，为什么文贵你要挑战李嘉诚，为什么要挑战马云，为什么要挑战郭台铭。这个问题很深刻，我本来今天要直播的时候说的，但是都半夜了，我怕国内的战友又起床，又不好好睡觉，然后明天上班有问题。所以我现在直播真有压力，考虑时间的问题。我就算了吧，录播一下吧。
实际上很简单，首先李嘉诚先生，深度卷入对我爆料革命的灭爆小组，孙立军，孟建柱，王岐山，江家，江志成。郭台铭，他已经严重威胁到了台湾2300万人民的安全。当然是助纣为虐了。而且还有更深的背后的原因，咱以后再说。
那么马云就更不用说了，装神弄鬼，欺骗孩子，欺骗天下。卖假货，商业诈骗。大家看看马云有几句话是真的。你看他骗的当年的雅虎，你看看他骗的软银，当年。只要是大家能让当事人说心里话，你们会震惊的。不就是背靠着共产党，背靠着江家还有几个盗国贼家族。携盗国贼而令天下诸才子而臣服。不就玩儿这流氓嘛。
很多孩子们问我，郭叔怎么致富，郭叔不愿意给你们讲真相，讲了真相你就不置业了，你就搞革命了。还有，孩子们当你们知道这些真相以后，你们就能难以相信你们成长当中大人和老师跟你们说的话。所谓的正能量，都是骗能量，都是骗能量。你接受不了的。像那马云，历史上你看他说的话，你看看他当年怎么成长的。没有政治他屁毛都不是。
毋庸置疑，李嘉诚，阿里巴巴马云，还有郭台铭都是人中杰，绝对是天才中的天才。同样的事情，大家如果都愿意走他们三个天才走过的路，很多人也会是天才中的天才，因为他敢于冒险，敢于撒谎，敢于没底线，敢于作恶。如果你走这条路的话，那可能你有机会，但是在这三人的路的前边，有多少人，可以说是小命呜呼，家破人亡。太多了，失败者是没有人记住的。只有成功者，和侥幸的，侥幸的留下的这种存在者。
所以说，事情很复杂，事实很简单。作恶者有成功的机会，代价也极大。所以说，中国老祖宗说的话，别老看贼吃饭，你也得看贼挨打的时候。包括那共产党，那共产党多少人进监狱了，谁记得呀。都记得在中南坑里面站着的人，倒下的人，在秦城监狱的人，文化大革命被杀的那一个个人，副主席，林彪，刘少奇，彭德怀，朱德；爱国人士梁思成，林徽因，林徽因死得早，家族又如何，是不是啊。
革命这个东西，还有政治这个东西在中国都是险恶的。所以说中国老祖宗总结出“富贵险中求”。马云和李嘉诚先生和郭台铭先生，冒险冒得比较大。但是最终你去想想，十年后，郭台铭先生已经是78岁了，李嘉诚先生就100多岁了，但是他老人家还都在，还有江泽民先生也一百一二十岁了，连那个毛毛江志成那个时候也四五十岁了。你想这江山什
么样，中南坑还谁在呀。所以说，别作恶，不要以一国人民的未来和孩子的未来，来换几个家族今天短暂的享受和掠夺的愉快。这个掠夺的愉快会让你付出巨大的代价。文贵经历过这些，看透了，看透了。
所以说为啥挑战你们仨人？第一，对我本人，对我们爆料革命具有巨大威胁。第二，与我们的喜马拉雅目标有巨大的矛盾。第三，你们三个的假，骗，盗，愚弄于天下，特别愚弄于我们十四亿中国人民。现在已经把香港葬送到这个程度了，还要把台湾给葬送。大陆已经成了地狱了，你要把香港台湾也变成地狱的一部分！那对不起了，咱跟你个人无冤无仇，是你们找上门来的。接下来的事儿会很多，相当地多，相当地多。
这些料像做菜一样，慢慢地下。什么八角啊，大茴香啊，小茴香啊，花椒啊，辣椒粉啊，最后再加点儿什么料酒啊，是吧，然后还得热一下锅，趴，把菜放进去了，一打开，潘多拉盒子，才能成菜嘛。所以说，藏不住，藏不住，你们藏不住。新加坡能藏住吗，欧洲能藏住吗，过一段时间你看看，欧洲是怎么收拾你们，过一段你看看，世界怎么收拾你们。
我就不相信，你们能把这十几亿人民，天天能捂得住，建了一个防火墙，就能让国内人都变成傻子，苟且偷生。然后天天骗，P2P，那海航，那陈峰，那贯君，那刘呈杰，那王岐山，那孟建柱，那孙立军，就拿走了，那不可能的！所以说战友们，大家记住，这个战车已经启动，他想停，难着呢，咱就是把这战车调的速度，快一点儿，还是慢一点儿，但是胜利在我们这边，不在他们那边。
现在这两年的变化已经清清楚楚了，他们已经真的成了过街的老鼠。接下来，下一周，周四，当委会又要在纽约开大会，还有美国的金融界在纽约还有个大会。某个组织，最神秘的，被国内形容成什么什么会，也在纽约下州，叫威彻斯特（Westchester），那个地方，有几个神秘的会。大家查查，从纽约上城，往上走，叫Tiffany Town，Tiffany首饰家族建的那个Town。那个Tiffany家族全在那儿，靠近哈德逊河。再往上，就到洛克菲勒，他那个家族，他们家最牛的一个人已经死了，然后全是他们家族，石油，叫石油镇。然后再往上就是威彻斯特（Westchester），什么Ralph Lauren 啊，什么美国电视明星那个厨房啊，几个大明星，大导演也都在那儿，最牛的律师也在那儿，穆勒调查报告的律师也在那儿，所以说威彻斯特那个地儿也有会。
这世界精英都聚集在了纽约下州。这几个会开完以后，我估计都是各显神通了，都是到美国财政部啊，国务院啊，CIA啊，FBI啊，都要去游说去了，都要各种力量，要说说盗国贼的威胁，特别香港的遣返法，太大的礼物了，太大的礼物了。让世界让香港人民醒过来了。
我今天早上睡醒的时候看到，很多人，巨量的人往海外转移资产，好啊，香港的港币看是升还是降吧。
现在为十四亿人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月16号，你们健身了吗？天哪，哎呀，战友们，来了来了。
战友们好！我今天还是5点多起床，战友们。因为我今天9点整跟一个世界上的打击金融犯罪的最棒的一个媒体采访，采访。弄洗黑钱的那个项目，弄了好久了好久了，特别是海航，特别是海航，德意志银行，还有中东某国，例如卡塔尔…咱采访。
接下来就有一个关于海外中共子女这个洗黑钱，藏匿资产，特别是陈国庆这个房产的事。看自己在摄像头前，咋那么俊啊，咋那么俊。接下来就是跟美国的这个基金，还有一个金融机构，就是未来法治基金，咱们的基金，就是很多战友们，可能，我们正在论证。分享，举报的成功费，举报的成功费。但是现在律师还没跟我回复那，这个今天中午我们就开这个会。
就是说，我们未来谁捐的法制基金的钱，如果基金查到海外洗黑钱，检举几百家中国公司在这诈骗，然后获得的奖励，那是大钱，15%-30%。然后除了拯救被共产党陷害的这些
我们的草根儿，民主命运人士，西藏，新疆，少数民族人士，宗教人士，这个知识分子，然后那，剩下的钱按比例返回。也就是说，世界上第一个可能是这个要赢一个国家，可能有万倍亿倍的回报的基金，但是法律上需要论证，我们正在论证，今天中午。所以战友们主要是干这个。所以早起，赶快这个锻炼。
另外一个…家里网不清楚？小哥，家里网不清楚。等等…我再来一下，亲爱的战友们好！现在中不中？不清楚。直播呢。不要过来…解像度很低，一直都是，还是模糊..（网名）不中。那你们就先在这儿听听吧，我等一下就挂出去，马上挂出去。哎呀，太好玩了，咱们战友们太可爱了都..有你们真好！
有你们真好！真好，真好…你要赶快跟他们说一下，但大家都反应清晰度很差，说分辨度不够。亲爱的战友们，亲爱的战友们，抱歉，抱歉，抱歉，真抱歉，这个…咱这个调试当中真是有问题，我发现真有问题。心中无码，自然高兴…这个太可爱了，总是断，这断是我刚才试的，这断不是，咱不能怨人家盗国贼，不能冤枉人家，盗国贼也不能冤枉。我马上就简单报个平安。
亲爱的战友们，今天是1月16号，今天有几个会，关于这个洗黑钱的报道，采访，还有一个关于海航的，德意志银行，卡塔尔的，还有一个就是很关键的，就是国内现在高官子女在海外洗钱，藏钱，再一个今天要开会，关于法制基金是否可以合法的作为一个慈善公益基金，慈善公益基金，能否未来将获得的在海外合法巨额收益。
未来除了用于灭共，依法灭共之外，然后就是把这个钱，比如说谁捐钱了，比如说小哥，小哥这小子不会捐钱的，小哥这小子钱都去藏痘痘去了，比如说拿了，捐了一块钱，小哥最多也就捐一块钱，木兰最多得捐1000万啊，捐一块钱，捐完以后呢，Rule of the Law 检举揭发马云成功啊，马云的资产上千亿美元，如果这样的话，按照美国的法律，应该给15%-30%，那都是几百亿美元，几百亿美元你花完了，咋办啊？我说你还给当初捐款者，可以十倍一百倍的赚，但是美国这个法律都有税的问题，公益基金嘛，每笔钱去哪都清清楚楚。但是呢，不是不可能，所以要论证这事。
我要把以法灭共，咱还得既有理想，还得赚钱，我本身是做生意的，是不是，凭啥让大家捐钱，除了灭共之外，还得有点甜头，这是我想干的。他们觉得我很疯狂，律师觉得你这家伙太疯狂了，没人这样想过，我说没人这么想我才这么想，这是一。
另外一个，前天试播的时候，我说了马克龙的事，好多美国朋友不愿意打电话说，你怎么能这么说啊，看来美国人关注咱的真多，你怎么能这么说，说我们开的马克思，特斯拉，进了中南海，拉走一车钻石，我说难道不是吗？你进去几十个小时，又办厂又卖车，结果李克强给你发绿卡，你得赚多少钱啊，你股票涨多少钱啊。我们中国人的血汗，老百姓挑一辈子粮食，还不够你放个屁呢，这就是共产党，给你们的钱全是我们的血汗。看来触动他们了，这是一。
另外一个向大家报告，希望路德先生，sara，政事小哥，卡丽熙，美东之声，澳洲之声，昭明先生，还有这个安平，你们赶快报道，春节联欢晚会，真让他们难受，前天昨天今天，我收到了N个，威胁我的，春节联欢晚会不让我讲谁，不让我讲谁，我都留了，都报美国政府去，看来他们是真痛了，真害怕。所以春节联欢晚会他们真害怕，特别是宗教这块，好多地方的公安警察，说你们要敢爆我们省什么事，就怎么着怎么着你，威胁。
宗教这块，另外一个怕啥，怕爆这些歌星的丑闻，当然江家害怕，孟建柱害怕，孙立军害怕，还用说嘛。王岐山更害怕了，相当的害怕。但是战友们，就这个春节晚会更得搞好，更要搞明白，所以亲爱的战友们，希望大家踊跃的给春节晚会提供关于宗教被陷害被打压，城管打老百姓，还有国内经济变坏的证据，事实证据，还有就是挺郭爆料战友被陷害，被判刑，被虐待，所有的证据。虽然春晚很热闹，所以说战友们，咱们春晚看来已经成了大杀器了，一不小心就练成一杀器。
看来要爆大料，达赖喇嘛这事引起世界震撼，很多人都在问关于这个事。我可以告诉大家，一定会震撼。所以说这几天看他们的反应，说明我们的春晚一定得办，而且得办大的，办好的。亲爱的战友们我时间到了，我得马上开会，我得冲个凉，刚刚浇了一身水呀，我这是浇水运动啊，我得去冲冲凉去，浇了一身水，赶快得穿西装，开始准备工作。我这接受采访，不能准备，已准备不会回答了，所以人家问啥我也不知道，但是呢几个会呀，又得十几个小时。
好吧，谢谢所有的战友们，如果有任何想在春晚想说的话，有证据的话，发给sara，发给木兰，发给路德，好不好，谢谢。发给小哥也中，但小哥这小子就爱贪污啊，战友都给贪污了，咋弄啊这玩意。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，为所有人祈祷。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/540/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/540/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿～尊敬的战友们好啊，今天是2019年1月7日，这个7号一年只有一次啊。昨天晚上看文件看600多页，我滴妈，把我累傻了，但是特别兴奋。后来呢了看这个很多战友发的信息，特别有几个广东的老人家。给我发的信息说，文贵啊，你要直播，直播时间还不要短，要长一点。老人家啊，我看到您的信息了，要长一点，您给我发了很多你们微信聊天的截屏，这都让我特别感动，这都是文贵的动力。这就是我们爆料革命产生的伟大价值。
特别有些干休所的老人家，说的那些话让文贵非常感动。但是老人家你要知道，我播时间太长呢，就像你们那个圈里的人说的那样，重复地听爆料讲的事情，过去两年你们看着一件一件事情的发生，你们觉得身在一个中国历史巨变的大潮中。你们是参与者，你们很兴奋。而且你们越来越感到看到了希望。这个老人家让我很感动。
我知道你们干休所啊，您没说我就知道在哪，这干休所我还去过。中国几个干休所我是比较熟的，一个是湖北襄樊的樊城干休所。还有一个就是郑州干休所，郑密路35号，核工业部干休所，我当时在那住哈哈。还有一个北京的翠花里，西苑，那几个干休所我都特别熟。广州的几个干休所我也特别熟，海军空军的我都熟。您这一说我就知道，您属于秘密基地的。你们老人家说的那些看到的听到的经历的共产党的腐败，和一届一届官员的欺骗，玩弄老百姓。
包括当时广东省委副书记李坚真，那是邓六金，曾庆红的母亲，那红军，前一代，那是女子中的女子啊，老革命啊，在广东的时候，多少广东干部是她培养出来的，广东那个地方出现了很多女英雄，也出现了当年所谓的好干部，老八路，老红军，最后不都成了共产党的玩物了吗？所以老人家你们干休所里边聊啊，一定要注意安全，虽然你们年龄很大了，共产党不理你这一套，比黑社会来黑。另外一个，我看到一个德国报道，中文，北京副市长陈刚被抓了，原副市长，现在上什么中科协去了。挺有意思。
昨天上午的时候，我的一个另外一个助理，没露过脸的，是我的私人助理，不去办公室的，一位女同志，给我发来了一个截屏，她中文很好，在中国呆了八年，在香港呆了两年。说头条，我没有头条那个软件，说有个叫陈刚的说跟你有关系，战友发来的信息。我说这个人我认识，我就给他忽略掉了，诶，从昨天晚上到现在我看到了德国中文又把我和他联系在一起了。
几个月前，从香港还有上海来的朋友啊，跟我喝酒，他说他看我爆料啊，一集不少，他说你说的事都发生了，你说的人该进去的基本上都进去了，除了那几个盗国贼之外啊，他说下一步谁还会进去啊，我给他数了数。我说大概啊，我说他记啊，大概30多个人，2019年得进去。这30多个人进去呢，大概7，8个人，会跟我有关系，陷害我。马健副部长的案子是8月份审的，他身体完全不行了，我估计也是被他们吃什么药了，身体也不好了，听说在大连关着，而且永远在大连关着。
马健部长案子没把我给栽出什么事，没弄出来，接下来他要找几个人继续栽。你看这个案子跟郭文贵有关系，这个事跟郭文贵有关系。什么骗贷，什么销毁隐匿票据罪，强奸，民事诉讼。头两天班农先生还有一个律师来，说郭文贵先生，有一个新的在DC的造谣，说你涉嫌中国最大的器官移植，我笑喷了，能不能孟建柱孙立军王岐山有点创意啊。你想想，我一开始爆料的时候，有个预言的故事，蚂蚁和大象。
大象的身体里面，来例假了，屁股流血，然后蚂蚁呀，就上去吧唧一叮，吸了点血很兴奋，大象说，诶，你吸我血了，不能拉到，出去说吹牛去吧。蚂蚁就到外面到处造谣，我把大象给睡了，大象怀了我的孩子，人家大象本来就是婚外孕，最后全森林里都知道蚂蚁把大象强奸了，最后大象诞下了孩子，还是大象，还不是蚂蚁。所以战友们，有意思吗？天天搞这种蚂蚁搞大象的事，最后生下来的一定不是蚂蚁嘛。
马健副部长的案子涉嫌的不是蚂蚁，你抓我的员工叫什么，涉黑。组织黑社会罪，洗钱罪，什么影响国家安全罪。试图颠覆共产党政权罪，最后都以什么骗贷罪，我贷了32亿，还了你45亿，中国有一个企业家贷了32亿，还了45亿，还提前五年还的。你见过吗？就判我们罪，然后又出来一个个，张越案，河北政法委张越案，张越案和我有什么关系啊，说我给张越几十亿，几百亿，美女无数，有一个跟我有关系的吗？
你们这些畜生，博讯，多维，个个网站，中文媒体，好多人出来说当时张越跟我有啥关系，跟我有关系吗？马健副部长1.6亿跟我有啥关系？都是李友的事，而且都是财新胡舒立这个烂人出来爆。这个烂到家的人。现在德国中文也出来了，沉默的力量都出来了，美国之音断播，BBC中文，BBC不让播录像，美国通讯社报强奸案，现在又找了德国中文，把陈刚栽我身上，骗贷案，所有这些报道全是财新，财新前面跑，环球在后面吃屎然后给我造谣，用了四到五年呐，你们证明郭文贵涉嫌一分钱脏钱，一毛钱的犯罪吗？有一个刑事罪吗？
郭文贵准备29年，是你这种烂人，靠睡女人，孙立军，互相睡女人起来。你们盗取国家政权，你们道德肮脏，精神之肮脏，都在这四五年暴露无遗，九千万党员都是傻子吗？大家看不出来吗？大连专案组的好人还是很多的，很多人看不下去，所以说所谓的北京副市长陈刚案，又跟我郭文贵栽一起了，来了吧！
一个多月前我说过， 新的一波共产党的栽赃造谣 、海外行动全面开始 ！我说对了吗？战友们。在这之前我说过将有三个星期很辛苦、 很痛苦！然后大连审600亿，在这之前我说过： 将会怎样怎样， 11 20之后他们会大量的反扑。王健案，我要把他的尸体挖出来他们要怎样做 ？哗啦哗啦又出来。
大家往回看：不要说两年 ，先说这半年 ,我哪回预测他们不对？ 哪回预测他们不懂 ？我太了解你王岐山、孟建柱、孙立军了！ 我太了解你们了！
你们干啥我都知道 ，你们在香港玩的游戏我全清楚 ！唯一的这几年啥样的人都抓了， 栽赃了，没有一样能证明的，就是我们丢失的员工，没有任何回复 。然后你们中国高院出来那个丢失卷宗案， 你们还有依法治国吗？ 还有法律吗 ？罚郭文贵600个亿！中国电影界整个营销600个亿是全部GDP，你就罚我600个亿！
海航啥事没有，海航还在那边整天洗钱 ！战友们，你们看看哦！我再跟你们说一遍, 这段时间我不提海航的事，为啥 ？我让海航子弹再飞一会儿。就是我这一年以前就说：王健和陈峰一定会不得好死！要么进监狱被干掉 。干掉了一个王建了， 现在陈峰折腾了。 陈峰现在要把上市公司资产转到私营公司，然后再开始腾挪转移，再往外洗一波，然后把更多的转入私人企业的资金又抵押贷款再整到海外。 中国人现在连内裤都穿不上了，吃饭都吃不起了，看看那些可怜的人们。你还在几十亿几百亿的往外弄。所以说大家看到海航陈峰，现在用P2P骗的钱，他不叫诈骗！他的贷款文件百分之百都是假的，为什么？贯军刘呈杰的爹不知道是谁？他俩咋来的？怎么当上控股股东？有几个是真的？全骗贷没人说！现在又开始乾坤大挪移，也没人管！仅仅是一个贯军他爹，王岐山那是完不成滴！刘呈杰的爹刘呈杰的妈，还有N个贯军刘呈杰在里边玩这游戏呢！ 战友们，看着人家，你们瞪着眼看人家盗取这个国家的财富，你又能咋滴？你又能怎么着？这就是现在中国共产党盗国造成的现状。拼命地抓人、拼命地盗钱、拼命地造谣、拼命地堵住你的嘴、拼命地捂住你的耳朵、拼命地要把你眼睛给封了，这就是现在中国现状。所以说昨天美国的朋友让我准备好，就是中国的春节，他们要来点猛的啊。然后说······哈哈不能说的太多，马上中美贸易将有戏剧性的变化。对台湾将有一系列的政策出台，对中国西藏新疆和中国的基督教徒们，要有一系列的保护政策，立法！其中一个比班农还牛的人，我相信他将是下一届有力的竞选总统者。他说：郭文贵先生，现在在华盛顿，只有一件事是统一的，那就是反共！那就是反共！两党之间只有一件事，他给我重复了好几遍。 然后我接下来我去作证的时候，把所有这些过去媒体他们报道的媒体，当年
拿到国内的财新的烂人，胡舒立去报道的虚假报道，当时要遣返郭文贵作为证据，然后把已经发生的案件和事实进行对比，到国会作证，中国是如何控制中国的媒体，和海外的媒体来对我们造谣的？包括伤害了很多过去的民主民运人士。那么接下来看马云的事情。昨天还有前天的会都是高度关注马云事件。大家看到了杭州一系列的控股公司，马云都放弃了自己的控股权。千万不要忘了马云公司里边的副总裁呀，那原来是高盛的副主席呀！而且很多员工是来自美国过去的大公司啊！这些人都是跟美国都通了信了，美国人都问了说：你给我说实话，到底Jack Ma发生什么事了？人家很多美国人说：他就是被共产党给抢走了嘛！ 那么接下来，美国人会对上市公司会有什么样的行动？在200多个调查公司当中，包含了马云、百度、包含了中国一系列的上市公司200多家，那是大戏啊大戏！调查完以后，战友们你们要记住啊：谁要有这个关键性的财务作假，和提供虚假资料，这些公司信息，百度、马云、N个科技公司等一系列公司，你们有可能获得15%，30%的回报。这是美国的法律，这是美国证券会的法律。如果你们能够举报洗黑钱，涉嫌欺诈小股东，15%、30%的回报，大家可千万别错过这个机会，这可是大钱啊！未来我们的法治基金啊，很多方面都是干这事，专干这事！ 另外一个就是Jho Low，Jho Low的事情，美国就像我原来说的一样高度关注。Jho Low的事情，美国人认为是打开美国整个司法界腐败，和过去的腐败的一个关键的钥匙。这也是钥匙，不用找，这就是钥匙刘特佐！然后觉得刘特佐是打开中国政法委孟建柱、孙立军情报系统，东南亚情报系统，以黑治东南亚的各种过去事实的关键人物。所以美方已经很明确：一定让刘特佐到美国来伏法！然后美国将不惜一切代价让刘特佐自由，但刘特佐必须配合，讲出孟建柱和孙立军为什么保护他？是如何在东南亚干掉这些国家，和蓝金黄这些领导人，最后达到控制的。
马云和刘特佐，现在是美国政府高度关注的人物，还有那230家上市公司，所以这个好戏呀就这么开始了！现在谁想停，停不住！在美国这个国家，现在能唯一能达成的共识就是灭共，还有一个达成的共识就是反共别反中国人啊！反共别反中国人哪！中国人是受害者，第一受害者，中国人民是第一受害者！啊亲爱的战友们！这个是班先生给我发的信息让我赶快开会(看私信)。
然后大家再看到，刚刚的我接受了庄烈宏先生，乌坎的庄烈宏先生他的采访。谈到他的战友被五棒齐发给弄死的薛锦波先生，谈到了当年的小马奔腾的李明被五棒齐发给弄死，都是不超过24小时。所以说这些事实逐渐会露出水面，西方人也很愿意想知道这些情况。但是我非常遗憾，这么完美地采访完以后，竟然网络上出现一大堆利用我，这个启动了乌坎被杀害这个事实的问题以后，竟然拿死来攻击人家庄先生。我跟庄烈宏先生还没有信息联系呢，我一会儿要跟他联系，不要上这个当！
他们的质疑，这些人的操作，多么的低级庸俗，庄先生还太年轻，随他们起舞！所有海外的沉默力量、欺民贼们、还有那些什么五毛七毛最可怕的是你不理他，你最好的办法也是不理他！你干嘛理他？庄烈宏先生年轻，哎呀呀赶快要跟人家扯清楚！什么砸郭的，我一概不看，对我来讲不存在砸郭的。我的律师办公室给我说：最近谁谁谁过分了！起诉，吿他！咱追求的中国叫依法治国，在美国欧洲这些国家&amp;hellip;.有个叫什么&amp;hellip;.一个女的、特别大岁数的，人很丑陋的叫什么来的&amp;hellip;..叫朱&amp;hellip;.朱万利，对！我在一个我们的 WhatsApp群里才知道的。昨天我看了路德先生一个完美的采访，这个就是采访澳洲之声邱先生和安红女士说的这个女的砸郭，我真的从来没看过，我不知道她砸郭！
还知道跑到澳洲去跑安红女士那儿骗取了她的家庭地址，我马上告诉我们律师起诉她，我看她有多少钱。下周我去华盛顿，四个案子去作证，然后同时是我们起诉郭宝胜的案子，我也去作证。然后呢我们律师说，听说郭宝胜有某个在华盛顿开烤鸭店的老板出钱，找的律师，这律师还听说1000美金一小时，我不相信。然后说这个打赢官司各分一半，各分一半。郭宝胜真能骗，连打官司都能骗别人钱，还能骗烤鸭店老板的钱，厉害。
郭宝胜不仅是假牧师、不仅是假民运、不仅是假蹲监狱、不仅是跑到日本去看女性裸体，跑到加拿大，到处流窜，以郭文贵的代表身份欺骗诈骗，还有本事能骗律师，还能骗听说在华盛顿挺大的烤鸭店老板，挺大一个烤鸭店老板，说这个告郭文贵要赢了，赢300万咱一人150万，赢100万一人50万，然后就骗律师进来。大家走着瞧，记住我今天说的话，未来郭宝胜其中一个最大的敌人就是这个烤鸭店老板，太搞笑了啊。
那么我去作证其中一个，就是关于我们新疆和西藏的事情。这几天我们很多战友都在加班加点在给我找资料。就是美国负责宗教的几个最关键的最高的
几个领导，我要跟他们谈这些宗教的在新疆是如何被害的，我亲身经历的事情；还有西藏是这些年怎么被害的，我亲身经历的事情；还有就是现在很多基督教徒、天主教徒受到的迫害。还有些法轮功人士，法轮功人士我知道的事情都来自于管理610办公室的张越书记，还有其他关于610的我们的林强先生好几个，好几个。所以说我要去作证，这个要将有重大变化。
前天开会，昨天开会，他们都最后让我说郭先生你觉得我们什么是重点？我都在墙上写下来了，八个字，以法治国，第二个是信仰中国，我说这就是我们追求的。我们希望美国人和全世界人民让中国真正的有法治，什么事情都要有法治，没法治这国家就完了。然后这个国家没有信仰自由，我说你看看多可怕，西藏人民新疆人民遭受的挫折。这几天我看到有几个新疆朋友给我发的信息，我真不敢放出去，我放出去以后我真怕大家受不了，我都受不了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/519/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/519/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/462/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚在以色列的科技创新论坛，王岐山和马云两位先生刚刚结束了讲话，今天是正式的开幕，昨天晚上那个是小规模的，VVIP的一个迎接晚宴，今天正式开幕大概有1000人，王岐山和昨天讲的没什么两样，马云今天讲话了。
王岐山今天的状态呀，听我美国的基金朋友说非常不好，发现王岐山旁边两个私人医生，以色列的警卫也告诉他说这个是他的私人医生，看出他精神状态非常不好，也是强颜欢笑，硬撑着，身体非常差，马云先生呢，喝了很多咖啡，早餐的时候喝了很多咖啡，而且状态不好，也是强撑着，硬撑着。
马云先生一如既往的，老一套，都是讲过的话，然后在组合组合，讲的总体来讲还是不错的，但是整体来讲王岐山先生的状态非常非常不好，昨天晚上以色列时间，不太一样，稿子基本都是一样，没有怎么改。
另外基金朋友发现一个非常有趣的问题，他们私下里吗跟以色列的官方，还有一些国防呀情报人员讲啊，怎么看待王岐山先生和马云的来访，
他们很清楚！非常清楚，说他们来干啥我们非常清楚。我们原则也很清楚，二流的技术，现在在使用接近淘汰的，我们赶快卖给你，卖高价三流技术毫不保留的卖给你，便宜点卖给你，一流的技术，卖给你一部分，天价创新的技术你连摸都不让你摸，问都不让你问哈哈，以色列这个聪明啊基金朋友说以色列人太聪明了，然后说王岐山马云两个人来他们怎么看。
他们很清楚啊，他说，到我们这来，他们像利用我们对付美国，美国他们说是一个独立国家，我们也是独立国家，只要符合我们利益的我们就干，我们不管美国的事，但是，想让我们给他们的技术挑战美国，那是不可能的，有些人会这么干，但是国家部门和科技管控部门绝对不会这么做。他来忽悠我们技术，我们就忽悠他钱嘛，很清楚。我真受不了哈哈听起来也挺难受的，你说中国老百姓赚那点钱让这些当官傻乎乎的打打着发展国家的名义，实际上给自己开辟第三条路线。。
藏钱，藏私生子女嘛，人家也都不是傻子，另外他们发现一个比较重要的问题就是，整个看来，王岐山先生此行当中，谈到政治问题的时候，非常敏感，当有人问他中国现在私有化正在迅速的国有化的时候，他几乎脸就拉下来了，不想讲，但是在眼神中告诉他们，这不是要谈的事。你们别问，很敏感！表现了出来。然后身体语言很丰富，然后一看有摄像机，或者有人拿手机，他非常敏感，讲话很慎重，一看有华人，或者中国熟的面孔时候就要提习近平主席演戏成分很高。但是主要的是，他心不在焉，王岐山和马云两个人都心不在焉。他们发自内心的，都是想私下谈点事，整个高峰论坛的组织者，谷歌的老板，叫艾瑞克斯密斯，都是他搞的，严格讲叫谷歌以色列高科技创新论坛
所以王岐山先生马云先生来都是史密斯组织的，谷歌看来要在中国大干一场，跟中国已经妥协了。还有谷歌和中国现在达成了很多合作，不是那么简单的合作，跟马云之间，王岐山之间，中国政府之间，已经有默契了，所以咱们现在什么youtube呀，谷歌上一些信息没了，什么点击率少了， 关于新疆的问题说不了了，这都太正常了。这都有后台上的合作。高峰论坛结束后王岐山要去下一站搞埃及了，马云先生也讲完话了，该勾兑也勾兑完了，讲话出席会都是假的，核心目的，各演各的戏，个有各的目的，表面上为国家争取2025，掏美国的肛，他也这么做了，另外一个方面他们也在联络自己的朋友，布自己各个方面的局，特别是中国的情报部门，金融部门，安全部门，王岐山的部下需要的核心的监听监控，防止寻找查找的技术，以及给自己姚庆呀，贯君刘程杰呀，海航呀，拉关系，这是他的核心。
在一个核心就是未来在金融领域，在整个的以色列世界，社会关系网上，通过他们来达到自己的个人目的，通过科技界，金融界树立自己的其他方面的关系，同时建立第三个通道，一旦有什么事的时候都成为自己的合作伙伴，这是他们的真正目的。
我的基金朋友说，你说的他们怎么讲的，怎么讲话，他们会做什么，会见谁，全都兑现了，哈哈，他非常惊讶
我说出了有情报之外，我对他们我很了解，但是我深信，绝对不会像他们那样，他想干啥就干啥，表面上大家对他赞誉有加，拍马屁，拍着狠的呢，他也拍人家的。
大家都知道是在演戏，现在整个耶路撒冷，杜塞尔多夫，一些间谍，商业间谍，监听监控软件，都在卖，互相骗，互相糊弄，特别是对着中国来的客人，觉得不骗白不骗，不吭白不吭，而且很多人都希望马云，赶紧弄钱，签合同，给钱，然后都想认识王岐山，王岐山身边的人，然后在中国银行那贷款。
知道中国贷款都不用还，跟海航一样，包括很多人也在了解787飞机要卖的事。我的基金朋友私下手，哎呦王岐山做什么飞机，是不是他的787啊，哈哈，挺搞笑的。787，范冰冰，海航，贯君，刘程杰，这些事在王岐山头上绕来绕去，特别是王健事件，大家都在谈，说这小子真厉害，王健就是他杀的，都在找裴男男，就这个事的影响，超出了大家想象，基金经理都在问说这就是杀掉王健的裴男男？
这裴男男不敢出场了，好多场不赶出了，躲起来了，因为很多人都和他照相，都照他的相，不照王岐山了，照裴男男了，你看这还了得呢？裴男男和王岐山也很不开心， 发现这个世界上，知道他让裴男男杀掉王健的事情，和他是海航老板，787是他的，范冰冰跟他的事，还有一些他干的这些事。也都知道他来掏肛来了，都知道哈哈都问马云这事。马云笑，马云不吱声，
战友们，咱们的爆料啊，影响巨大，像我后面的蝴蝶一样，那个力量事巨大的，绝对不要忘记妄自菲薄，事实已经证明了。还是那句话莘县阳谷县搭县咱用事实说的算。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/427/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/427/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是10月4号，早上六点半，我不到5点就起床了，昨天晚上睡了也就不到2个小时，没睡够，但是还行。
今天提前给大家发报平安视频，今天也做了短暂的健身，将近一个小时，我希望战友们别忘了健身。
昨天大家都知道我去参加了听证会，海航捣的各种鬼，现在要宣布结束了，海航在整个美国，在西方，所有的收购，和所有现在的资产，他来不急卖的，他基本就结束了，另外一个在海外，替共产党卖命，替到国贼卖命的，还有那些做假政治庇护的，伪民运人士，搞募捐骗捐，郭宝胜这种假牧师，不管你拿过护照还是拿过什么，末日到来了。然后大家要记住，接下来
香港的港币和美元之间的汇率，人民币和美元的汇率，中国的外汇储备，在未来，就从今天开始起，在未来的一两周，每天都会有新闻！大家看着，包括A股，上海股票交易市场。
另外，现在美国，正在酝酿一系列立法和法规，即将马上推出，这都是影响人类，影响人类命运的，影响世界安全和和平的，当然都是正面的，盗国贼们，那种傲慢，王岐山在中南海啥样? 扣着脚趾头，抽着烟，丫挺的，甭给我来这套，玩啥呢！走着瞧！
坐井观天！就是形容共产党，整个习近平周围都是流氓骗子，祸国殃民，最终祸害的都是他们自己，习近平听王岐山这种人能好吗？难道习近平不知道海航是什么样子的吗？昨天一个法官，告诉我说，海航在美国的任何一分资产，都会查的清清楚楚，海航任何移民到美国的人，任何一个美国公司和海航做过交易的，都会查的清清楚楚，一年前我说海航，王岐山什么感觉呀？现在什么感觉呀？
亲爱的战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹口号！像那吴建民，郭宝胜，伪石，西诺在那吹口号，骗人呢，他们一定会进监狱的，共产党，吓唬老百姓吓唬太多年了，他们是永远胜利的，爹亲娘亲不如他们亲，党是伟大的，一切跟着党走，一切都姓党的，现在我走到哪我说到哪，我就拿的那个本，就是中国现在的政策，现在海外几百万人不能回这个国家，就是因为不认为爹亲娘亲不如党亲是对的，就认为一切都听党的是党的，这是不对的，范冰冰事件引起很大反响，明星他们想怎么睡怎么睡，不听话就给你定罪，把你抓到监狱去，整个马云事件在西方引起巨大反响。
如果我原来我蒙的是海航，那我能蒙的住马云吗？我能蒙的住肖建华吗？我能蒙的住安邦吗？我能蒙的住范冰冰吗？
60多家中国私营企业，被中央一个一个的谈，全部交出股权，68家企业，没有一家敢拒绝的，而且都是拿家人做威胁，你敢不配合，你的家人孩子都将受到生命安全威胁，而且在那个时候起，所有护照都收了，你个人出国办业务，国家支持，驻外机构全力配合，部分财产归你，全部归国家，这不就是1927年的希特勒么？1927年到1942年到1972年之间，整个德国的变化，也就民主独裁，到民主的过程的变化，收啦！国有啦！通过这个国有的手，就发给别的利益集团了，所以我告诉美国政府，一定从现在起，对所有的共产党员的，在美国的甚至在欧洲其他国家的资产全！面！查封！
一个也不能给他留！江泽民家有多少钱，甭说，猪都知道，死了的猪都知道，朱镕基家有多少钱，在这块（美国）有多少钱，有多少房子，那死了的母猪都知道，对
不对，王岐山家多少钱，王岐山的老婆，外甥，侄子，有多少钱？光这些年反腐，在整个瑞士，在中东，在海外的油钱，我知道几个大账号，都被王岐山闷了，天大的钱！那安哥拉石油一年百分之20的石油供应着中国，整个中国百分之20的石油来自安哥拉，中间的油钱呢？去哪了，去没去安哥拉，中国老百姓用着最贵的油钱，钱去哪了？徐京华被关起来了，钱在哪呢？俄罗斯那些石油钱去哪了？我说出来吓死你们，盗国贼以为我吓唬你呢，那两万亿美债怎么样？
看看美国总统怎么说的？本来跟美国总统说，这个美债就是1.5万亿，不对！好好算算，算了之后是两万亿美元，最高算两万亿！那就两万亿！大家听着，看看两万亿会不会发生，隔空取钱那不是吹牛，我没时间和你吹牛，香港的港币和美元的汇率，会急下直垂，然后，共产党就会想尽办法，把港币脱钩，变成人民币，让港币消失，香港彻底经济被侵略，一定这结局，人民币到美元，到7块，到7块五，8块， 然后就一下就过10了，大家知道，我说过做空马云那天到今天，马云股票跌了多少钱，微信的股票，打五折都不算数，百分之五十以下，大家想想吧，盗国贼他能有什么路可走，中国产什么呀，除了产骗子，产盗国贼，还产什么呀，产芯片？
科技？AI？数据链？都是假的，京东也快结束了吧，不都是copy的么，大家一定要记住，这一届的川普总统，说是在做什么桌子底下交易， 绝不可能，就像我们这个，美国拥有的中国国债一样，我们叫1949国债，1949的国债一样，给总统报告，1万5，1.5万亿，最后再重新算，按最高的算，两万亿！美国财政部就有权干这事，一张纸，大家可以看到，未来就这几天，随时，也可能就今天下午，就我头两天说的，有一张纸就会出来，不是这一张啊，类似这张纸就会出现，这张纸出完以后，中国的以后，中港，香港，港币，美元，人民币汇率，你们会看到过去30年没有发生的事情，盗国贼不信邪，没问题！不用穿“鞋”穿脚镣！而且是美国产的脚镣，不是东莞产的，我现在不想说那么多，开会回来没说那么多，一切都是刚刚开始！ 阳谷莘县县搭县。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/404/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/404/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是纽约时间，9月20日，早上八点41分，在纽约文贵报平安直播，亲爱的战友们好，过去两三天，文贵跑了很多地方，见了很多人，开了几个会，天天晚上1点多睡觉，最近体重又涨了两公斤，晚上坐在那里，不吃不吃的，就弄两口，喝两口，每天两根雪茄，讲那么多话，嗓子不太行了，但是过去两三天，是文贵最近非常非常高兴的，可以说是冰火两重天的两三天，具体说来太多事了，还不到时候，大概11月10日我向战友们汇报，大家到时候记得提醒文贵，说你在9月20日有几个事向我们报告，别忘了啊。
昨天晚上啊，我刚刚和一位美国老朋友见面，这位老朋友是全世界都知道的美国人，刚刚从北京回来，他是北京飞到了英国，在英国呆了几天又回来了，他是9号的时候，上上个星期天的时候，十几号的时候在北京和王岐山见面，美国的金融
代表团，这个是星期天，见面的时候他们都到了，细节很有意思，还有几个美国大企业家，
到了以后，他们都穿着西装去的，结果美国代表团的主持人胳膊有点不舒服，穿西装的时候很难受，但是人家还是穿西装去的，但是到了以后，然后国务院的说，你们必须把领带解了，美国人说，我们都穿西装来的，，但是国务院的说，不不不，你们必须把领带解了，非常粗鲁，把领带都给我解了，然后把西装也脱了，不要穿西装，这位胳膊受伤的人没办法，
不好意思，美国人吧，也没有那种横，耍流氓的劲，就把西装都脱了，领带也解了，诶～！然后王岐山出来了，王岐山是怎么出来的呢？穿着睡衣来了，他们说这个我一点都不惊讶，我太了解这个人了，然后晃着膀子就这么进来了，进来以后，穿了很随意，嗷嗷的叫，跟那次见班农，比那个还夸张，总体讲，就是怎么对待贸易战的问题，就是大放狠话，你们想干嘛？你干得过我们吗？我们老百姓吃草都能过一年没事，
你美国人不洗澡，不过好日子不开车，不坐飞机，不吃牛肉能过了吗？大概意思啊，不是这么具体啊，包括王岐山先生啊，我说的是形容啊，不是这么具体，但是你理解意思是这样的，哈哈，这是美国人告诉我的，大概王岐山的意思，就是给他们传达中国老百姓，不买养老保险，不看病，不吃肉，不坐车，不洗澡，一年两年没问题，你美国人做的了吗？对吧？
这是一个，第二个，你只要打下去，美国企业全给你打散，打烂，全给你整垮，你们这帮小子回去收拾川普去，你们不收拾川普都让你们完蛋，这美国人都听懵了，其中这哥们和我说，mils啊，我去之前你告诉我，要发生啥事吧，我说实在话我半信半疑，这个人的老婆啊，教授，是研究经济的教授，非常深沉，他交的朋友都是那种经济界还有教授文化界，是耶鲁的，后来又在哈佛，
他老婆是这么个主儿啊，开玩笑，不是主儿，叫女士，他老婆讨厌他交往这些所谓的疯狂的人，但是他就喜欢交往疯狂的人，他妻子老说，mils（文贵）是我唯一确定到底是疯狂还是属于深度思考的人，就为这事他俩还在去中国之前还争吵，争吵的时候他老婆认为我一半深沉，一半疯狂，他俩一人占我一半朋友，这会开完会啦， 说Mils啊，我现在不这么认为了，
你真的是和我们两个都不是朋友，我们俩都不了解你，为什么一次次都让你算对了呢？昨天是直接飞过来啊，非常辛苦，就在这，进来之后我们聊了半天，聊了很多敏感的事吧，然后讲了这一段，我说这一段我要分享给我的战友们，这是我们的情况，这个细节哪天我们在讲，现在太敏感了。
另外一个就讲马云，这哥们在香港呆了一天，见了香港几个银行家，所有的香港的老板，金融家都在问他一句话，你看到我们最近香港，卖我们的美元了吗，你看到香港我们买进美元了吗？你看到我们外汇储备的变化了吗？亲爱的战友们，老百姓不关心这问题，但对待这么大的，世界级的最大的投资家之一，
手里握着几万亿美元的人物，这些话题是最大的话题，然后我们俩说了几个数据，这几个数据现在也不说，很快咱就说了，说香港这些人都紧张的不得了，他说，mils啊，看来港币要不存在啦！我说咱们走着瞧，咱这个隔空取钱在明年，今年春节后，但是，你能看到端倪的事情，这件事情能看到端倪的，就是很快的时间，你们就把心脏练好，战友们！很～快！
过去两周，大连专案组，尝试没收我们东西，这一周，河北省，承德法院，又帮助曲龙要把我们的车都查封，这简直耍流氓耍到不要脸了，董仚生拼命的弄，我们的基金律师，所有准备好了，大连判完我们全面上诉，从来，我们的案子没在外面发生过，关于这些案子，我们从大连的判决完开始，要上诉，在国外开打，开始我新的一个法律斗争的新历程，然后河北法院承德法院办的事帮了我大忙了，因为承德法院一干这事，这回在北京的美国人，见了几个人，
问了这几个情况，这几个人就说了，我们确实感受到了，你和我们说的司法黑暗，和对你的敲诈，和他们用所谓的法律和审判掠夺你的资产。好了，您是证人，我就让你去帮我办一个事，到时候给我出庭作证，你听到了，你见到了，这个人是这么给你说的，就够了，因为这个条件，不要看承德法院董仚生，这是天意啊，他们在中国期间，我们一个员工一个人不能和它们见面，
都害怕呀，都连我都不敢联系，那么这个关键的人，跟他们见面的这个官员，告诉了刚刚盘古发生的事情，在大连审判的整个背景，和大连审判的案情，和接下来可能发生的事，还有mils郭的资产，还有曲龙被判了十五年，然后被放出来，然后如何去龙和郭文贵之间，代持资产，然后这些资产又判给了曲龙，不还回原来的人，还这样惩罚郭文贵，如何把曲龙骗取的当年，
审判完的非法资产，还要通过法院还给曲龙，哇，这个美国这几个人刚见完王岐山，听完之后他们有点懵了，所以，其中留在北京和北京所谓的有各部门对接的，接下来有个会，因为，，我告诉大家一个消息，海外都不知道，就这两天，刘鹤又来了（美国）刘鹤又来了啊！哈哈哈，记住了啊，现在江湖上都是造谣的，什么社交媒体都是胡说霸道！
刘鹤又来了！ 有重要使命，这位朋友是呆在北京的，准备着这个事的，结果帮了我忙的，前天，河北承德巴巴巴一去，结果我们把原来的这个所有的给美国部门，特别是司法部门，给过的东西，跟这个现实行动，发生的一对，够意思了，你说我怎么能把美国这么多人送到中国去给我做一个证人呢？这美国人是最忌讳的，最小心的，我跟你们说，上周，我们跟别人打的案子，
人家直接申请，知道这件事的人，申请了法院令，必须来作证！哇塞，这美国的法律我学到了，就那么牛的人，老老实实准备资料，两天啊，那是个老太太啊，女士，就在那准备资料！累的kerker的，就得去作证～当然最后是对我有利的啊，我赢了，赢的钱很少啊，才100多万美元，律师费花了大概60万，扣掉律师费赢了60万美元，接下来还有另外一个案子，过两天再说，今天不说，我再说回来。
就承德法院这件事，还有大连法院的事，他成就了郭文贵，真正的我最不想干的事，可是你不能不让我干的事，就是叫隔空取钱，战友们记住啊，如果文贵哪天做不到这点的时候，大家就说我吹牛，我没骗啊，我实话实说，但是这就是天意，他们要是不去北京和王岐山见面，他们也不准备刘鹤到这边来，他们不可能到北京去，聆听这些人给他们说关于我的事情，在美国，最大的事情，就是证据和证人。
头两天，屎诺（西诺）你这个烂人，FBI找你谈话了吧，我在这说话我负责任，这就是博讯韦石，你这个南卡罗纳州的账号，还有西诺你造了假，结果这哥们，你以为你在博讯上撒谎，在这撒谎没问题，在网站上，哈哈，就是让你撒谎，人家问你话的时候，就是给了你个机会，你有两个选择，一个说实话，第二个是说假话，在美国，欺骗联邦政府的罪已经超过了你任何一项罪，
行了，发生了，在头两天有一个案子一样，我现在不说啊，过两天在公布，到时候你看看我今天说的话啊，我有一系列要公布，就是中间他在问话中说了一通假话，人家就问他，你说郭文贵是骗子，郭文贵诽谤你，你得说说证据，啊，然后他就说这个说完了以后，人家就问了他，这些东西是哪来的，然后他说哪来的哪来的，好
了！然后FBI说，今天的这个问询会到此为止，他还挺牛的，挺幸福，嘎叽！给他判书了，所以说说假话的代价有多大，
这就是我证明不了大连法院，我证明不了河北承德，证明不了他们说假话，做假文件，证明不了他们用司法手段陷害文贵， 那在美国我赢不了，赢不了，香港的就更不用提了，香港好在哪呢，香港他毕竟还有良心的律政司工作人员，香港警察里面不是铁板一块，这次他们在香港帮了我大忙，就把握所有香港查封的自查，所有对我的骚扰，对我同事的绑架，他们都听到了，看到了，我可以在这里向战友们说，香港查封我的每一分钱，对我进行的骚扰，
我一定会亿倍的让你付出代价，记住我今天说的话，亿倍的让你付出代价，我向你正式宣誓的那一刻，绝不超过20天，我就证明给你看，今天20号，不超过20天，我就让你香港你看看，你对我非法查封，警察以黑治港，你对我房子的骚扰，造成几百亿的损失，我要让你能付出低于亿倍的代价，我郭文贵就是世界上最完蛋最大的骗子，记住我今天说的话，我会让你这些烂人，
这些骗子们，这一堆烂人们，还有胡舒立们，付出代价，为欺凌别人霸凌别人付出代价，我会让你河北政法委，承德法院，所有大连专案组，只要你合法的必须受到保护，只要你对我欺凌的，敲诈的，威胁的，我会让你付出你无法想象的代价，张鹏鸣的下场，绝对不是唯一的，刘乐国更不是唯一的，董仚生咱试试看，吴哲赞试试看，还是那句话，阳谷莘县县搭县。
今天早晨，你看我锻炼完那么早，睡了不到三小时，我妈说就要开会，9点钟，我坐在那接电话歇上两分钟，我马上就离开。
本来今天要说马云的事的，来不及说的。大家记住，好好看看现在多少人在做空马云，回头告诉你马云的事情，马云到了什么时间，被狩猎的时间，已经进场了，这个王健进场抬出去了，现在马云进场了，大家可以看到狩猎场中间站着的就是马云，大家好好看看最近做空马云的钱是多少钱，是是十亿，五十亿，还是100亿，两百亿，大家看看，然后想想开头说的话，
香港的整个外汇面临的问题，你们会看到你们很难想象的事，boom boom boom发生了哈哈哈，到时候我给大家讲的时候记住我今天说的话啊，我让你们看几张照片，在北京照的照片，还在北京某些人照的照片，总统人家给我了，他
说，文贵，我再也不去北京了，照片都给你吧，哪天我给你公布，我说行！我给你公布，这老头够可以的啊哈哈哈。
哎呀，咱们还是看结果的，为我们的同胞祈祷
（祈祷）战友们，一切都是刚！刚！开始！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/396/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/396/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是9月16号，2018年，文贵报平安直播，今天是周末，纽约阳光明媚，非常棒，这几天啊，我大概两-三天没直播，战友们你们最好起让我记住的名字，这一大串，能不能给个简单的名字让我念下，snow啊，snow？啊？？？snow和大家见个面来～snow这几天很夸张啊，台风来了，别提了，香港的家啊，竟然把我下面的花岗岩都刮走了，
长这么大没见过，三层厚的玻璃给我刮碎了，有一个9米大的大玻璃，干碎了，这家伙了不得，战友很多人给我发现新说我前天我穿了个白色的衣服，大家很喜
欢，我们老战友都知道，我很早以前老穿立领，黑的和白的暗格体恤衫，是这个九分袖的，哪个是在1993 4 年我设计的，是Versace最火的时候给我做的，我给大家说过，那么多年了，当时定了100多件，
到现在没有一件洗坏的，领子洗踏的，我一直穿着，而且我的高领的衣服，九分袖啊，穿到哪去，都问， 后来washaji先生被枪杀了，衣服再也做不了了，因为那个衣服穿着好，我就在洛杉矶，比佛利山的，名店街，我最早做衣服的叫 Bota Dia , Bota Dia 就是最早做，Brioni， 就让他们给我做了这个衣服，做了100件黑的，100件白的，结果做完了，
你看看什么感觉，这是丝的，那个Versace说的是85的棉，21的纱，15的丝，所以感觉特别舒服，这个呢，85的丝，15的棉， 夏天穿很热，冬天穿又透风，但是春秋天穿就太舒服了，滑滑的非常舒服，非常舒服，因为他是丝嘛，但是当时啊，订完很搞笑，当时他收了多少钱一件呢？我没问价格就订了，寄给我的时候收了12万美元，为什么，这个是1600美金一件，当时很贵了，下一大跳，而且有的号呢，我当时穿56 的体恤，
多夸张，有的是50的，就56的订了一半多，扯了好长时间，就仍在那不穿了，后来捡起来穿吧，发现很舒服，现在就这个季节穿时最好的，所以告诉战友们这个牌子，后面写的呢，叫Bota Dia，是一个及各种名牌特制的一个店，那里面有个上海人，是一个我老朋友了，认识1 20年了，他当时帮我定做的，他也是“一个义工没听过的英文名：读音接近shi da fo lo rui qi ” 当年上海波特曼开的店，当时中国人不懂，买不起，他就把店送给了一个人，后来一位周先生，代理这个牌子，回答完了啊。
12万美元是100件啊，可不是1件。
马甲啊，这个马甲是Dolce &amp;amp; Gabbana给我做的，这两年特订非常火，它在伦敦的总店，要求我给我好好做几套衣服，因为他们向挑战Brioni，我说好吧，到那会做了，做了4套西装，每个都带内马甲，收了6万镑，相当10万美元吧，四套西装，订完了，一穿啊，这个Doice &amp;amp; Gabbana他不适合我，当时那小伙子很热情，认真的不行，又趴又跪的折腾了好几回，穿了之后他就是不太适合我，但是马甲还挺好的，穿穿吧，刚才是我们厨师让我试菜，吃了半天菜，本来不直播了，今
天没有任何打算直播，就是刚才有一些战友好多问题问我，我必须赶快回答，一个一个回答不了。
头几天一个五毛骂我，说你看那土，穿着白袜子健身，你个王八蛋五毛狗屁不懂，我穿的紧身裤啊，都是nike特别给我做的，有三种颜色，黑的白的，还有深蓝色的，每次给我做20条，锻炼的时候我先穿的那个裤子，因为锻炼的时候做平板撑，很舒服，然后白的有时候在船上穿有时候配浅色衣服穿，你说这帮五毛土的，你真是丢你祖奶奶的人，你骂我你骂的有点水平好吗？郭文贵现在是世界12大品牌里面，每个都要给我特制衣服，而且都挺我的设计，你骂我啥不行啊，你骂我说我穿衣服没品位，真是找死呢。
我要回答聊天室的问题啊，我原来说过，大家要注意，从爆王健被杀，到后来发生的一系列，大家都记住我预言的对不对，过去的一年，我多次预测，美国和中国要出大事，你发现超过一星期过吗？他就有大事发生了，文贵是不是胡咧咧？你看看那个博讯网，你看看中国的海外华人社交媒体，有哪件事经过时间验证是真的，道听途说，胡编乱造，都是标题党，就这还有人看，但是文贵干过的好事呢？没人说！这么多大事，预报，没人说，
但是社交媒体里面大家要明白一个道理，一个人说的话，你要用过去的话衡量他现在说的话，你在决定看不看，有些人叫政治评论员，不就是臆造，臆想么？哪自己家里面所谓的尺子去量，过去你可以量，什么政治评论家，什么胡平呀，什么这个那个的，你去量去，现在是社交媒体时代了，你能拿尺子量么？人家都玩镭射了，玩激光了，就这咱中国人，还是要信那些谎言，
所谓的政治评论家，悲哀。 就像吴建民那个烂人，还给人路德说不谈郭文贵，我们录100级，看看听谁的，人家路德做的是什么，人家路德做的是媒体平台，你吴建民骡子的后代，你做的是啥，你叫瞎胡喊，你叫单人转，你个不要懒的，你见过黄河边吗？你说他性能力强，他性无能，那是安全部，他老婆，家人无数个人证明的，你试过吗？你要给人家路德先生拼，你说哪有这么不要脸的，一个个人所谓蹲过监狱，现在搞旅行社，天天还募捐，就这还救14亿中国人民，救世界人民，然后要跟人挑战路德，你不就是蹭吗？就这还有人转有人信。
今天咱们主题说说聊天时啊，Discord ，上次我去聊了聊天，应战友们的要求，最近很多那个平台的人，向sara提出离职，说sara说话粗鲁，横！又挑拨说sara
和路德不好了，这个和过去一年来所有的盗国贼演的戏都是一模一样的啊，从B那挑拨A，再从C那参入到A和B，这是其中一招么，然后某个陌生人突然出来挺郭，然后挺着挺着，啪！突然砸锅，我刚才在我们的群里说，过去说我们谁谁离开不高兴什么的，
其中提到了雾婷，她在当初爆料革命开始的时候做出了巨大贡献，但是她老是动不动就退群，耍小脾气，而且还想让别人听他的，别人说是公主病，我觉得这就是大头症，她为什么不高兴呢？原因很简单，她看到一个叫亦之的，还有叫stone记的，我捧他们，这个叫亦之的上来老骂，骂所有人，大家可以回过头看看，他骂了多少战友，特别是骂雾婷，
然后她多方面呼吁说我应该站出来说话，我不但不替她说话，还捧了亦之，亲爱的战友们，我现在把话说明，在社交媒体上就三种人，一种是真的为了信仰，理想上社交媒体，第二种人背负使命，受别人之托，或者是就是为了利益，第三种就是神精病，那么像亦之这种人，你去想想他是什么人？
你压根没听说过他从哪里冒出来的， 你说他是骡子的后人你都不知道他骡子爹在哪儿呢？他一出来我就知道他是干啥来的，坚决不募捐，募捐了吗？ 早就募了，坚决不砸郭，砸了吗？ 砸了。如果这种人你不让他冒出来，野之，骡子之也会冒出来， 我们就让他出来吗，这是我的战略，钓鱼我是高手。
但是雾婷要指挥我，指导我，“你必须站出来替我反亦之”，凭什么啊？你凭什么指挥我，在这场爆料革命中，郭文贵谁的指令都不会听。我怎么肯能听你们的，跟着你们走呢？不管你做多大贡献，我有我的计划谁都不会听， 然后让我去信相林，相林的事咱以后再说，信日本的这帮骗子，他们现在还在募捐呢，我这一大堆资料呢。有多少民阵民运的垃圾烂人。
所以我非常清楚这场革命第一我得HOLD 得住。不能被家所羁绊，不能被亲情所威胁，不能被我的员工和利益所影响，更不能受挺郭砸郭包括各国政府来游说的， 说什么好话的都有，每天多少人跟我开会啊，绝不能受他们影响。
我一但背叛了我的计划，我将付出巨大的代价，郭7条是我发自内心的计划的重点的基础，结果好吗，公开反共了，听了海外这些所谓的民阵民运忽悠了，反共有
啥意义吗？战友们，你们到底是想要一个忽悠的郭文贵，还是一个能给你们带来法制民主自由的郭文贵，你们想要一个过去29年那些海外的民主民运，那些背着64血帽子的一样的生活方式，还是想要一个有直接效果的。
所以我谁都不能听，我有我的战略，什么亦之啊，stone 记啊。那三种人，你说他们是哪种，为了信仰？理想？如果是一个月你当我放狗屁，现在一年多了，那么多成功钓鱼，提前让那么多人把脓疮戳开，让他们尽情表演，把坏人推到最高的地方，最好做火箭上去，你看他怎么下来。
中国的哲学里边有很多很棒的，你别看他今天爬得高，你得看他摔得有多重，见过一个砸锅的有好下场吗？很多人砸锅和盗国贼合作拿钱了，我啥时候告诉过你被坑的， 咱慢慢来，多少初期砸锅的被骗，女人被玩了，骗色骗钱还威胁家人，共产党安全部安全厅是给了钱了，人家拿走90%，给你1%，最后还把你女人睡了，把钱拿走，为什么？ 不信我抓你家人，窝囊吧，你想和盗国贼合作，你能占到便宜，你那不太能了吗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/384/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/384/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好！我回来了。刚才太仓促了，我给大家抱歉啊，因为我有一个特别特别重要的约好的电话。抱歉抱歉。是我一个日本的朋友，这位日本的朋友可以决定你马云的命运的啊！
（读留言：聊天室的战友们着急的很。）我本来今天或明天要在Sara的战友聊天室，我要和战友们聊聊天，我得找找Sara，我就是今天或明天跟聊天室的战友们聊聊。
刚才我这位日本的朋友，他91岁的时候还搞了一个试管婴儿的儿子。这老人家不得了，家里的几个女孩全讲流利的中文。（对留言）不是孙正义，孙正义见到他连个屁都不是！玛莎桑，我问他说你怎么看待孙正义啊？他笑笑，他说他是个赌徒。就这一句话。
这个（老前辈）是我人生中最重要的一个人。当年裕达就是他给我投的钱。当时我刚从监狱出来他给我裕达投的钱，问都没问。就说文贵你要多少钱？后来我说5百万美元吧。然后他看着旁边的助理说你把他的账号要一下。最后，当这500万美元打到郑州的时候，哇塞郑州市政府那时候叫招商引资，那都是谁拿钱谁就是爹，现在是谁拿钱谁就是孙子，因为它可以抢你。那时候，哎呀，全都围着我—人大主任、公安局长、公安厅的，那时候还没安全厅呢，全围着我转。
马上给我几副武警牌的警卫车，就把我当祖宗—外商投资嘛！然后日本人来的时候，警车开道、戒严、去洛阳龙门石窟。这都是共产党干的事啊。现在当孙子吧，你投了钱就是孙子，任他宰割。当时他有句特经典的话，是影响我一生的。他说你就做地产吗文贵？我说了我的一些想法。然后股票，我说您投资股票吗？他看了看我说，文贵，股票市场是投机。
再一个，没有自由和法治的国家投资股票市场就是比赌博还差。他说你去赌博都别去搞那个投机市场。他说要投资，不要投机。这句话影响了我一辈子，我绝对不炒股票，绝对不买卖股票。所以我的基金，从来都是长期投资，绝不投机。我们其他几个基金有做空的，对不起，我不参与，其他人做我表示支持，但我绝不参与。那叫投机。
昨天我看到在网络上骂A股票市场掉下来了，结果我发现专门有五毛，不要脸的人，来骂股民，谁让你投资股票了？赚钱你不感谢党和政府，挣钱的时候你不喊党和政府伟大，你赔了钱了你活该！股票就是有赚有陪，你想想叙利亚，想想你呆在叙利亚你就老实了。你说这TM的是什么强盗逻辑？你们这国内的五毛，竟然说出这样的话出来？
那人家E租宝、泛亚、P2P被骗的你政府公开宣传让人家投资，结果人家投完资了，你宣传，做了信用保障，就像我们信用资金一样你去做信用担保去，任何一个人找代理公司或者同行，或者证券公司或者基金，只要你把我请来了，就等于你做了信用担保。很多基金是对赌的，我投3你投7，我投7你投3。你这算什么流氓
政府？老百姓赔的时候你就说，你想想叙利亚，叙利亚是什么呀？啊？想象叙利亚是什么呀？
（读留言：这块写着狗屁逻辑。郭大嘴编的逻辑。）你姥姥来的，你要能编出这个逻辑，你也就不白活，你就在这块天天跟着郭文贵的屁股找屎吃吧你！
所以亲爱的战友，真的是强盗逻辑。我这位战友，真的是影响了我一辈子，这位老人家。所以说亲爱的战友们你说这是什么逻辑啊？挣钱的时候你要感谢政府感谢党，赔钱的时候你要想想叙利亚，哈哈，这都是什么逻辑啊？
（回答战友）不戴表，从来不戴表，我身上除了一个菩萨之外，我什么都不戴。所以战友们，你说这有多么流氓的事。但是这个老大哥这一辈子跟我好，我对他真是，绝对尊重。我到日本去每次吃饭聊天，他的几个孩子中文都讲的特别好。人家了解的中国文化啊超出了我多少多少倍，在他面前感觉我自己太可怜了啊。
所以亲爱的战友们，说完马云这个，咱就说说马云和股市的关系。马云的一举一动都影响着股市。这些大富豪都影响着股市。但是现在我们2万多点，上海股市。现在所有的股市，股民都干嘛了？这共产党的宣传严格讲这在国外小股民都可以告你的。因为党一直在说，
哎，这个股市会看好，股市会看好，然后去投资。然后有人在A股线上骂，说你们老说能看好，那共产党现在经济都不行了，都在卖股票。结果另外的五毛说什么？还是一个教授，说整个国家共产党根本不在A股，因为A股太小了，根本不能通过A股看国内经济的起伏。你说这个不要脸到什么程度？这边说买A股，又说A股跌了无所谓，共产党不在乎。什么话都让你说了。
所以说共产党盗国贼，这些五毛们和所谓的专家们，你那个嘴你那个屁股，真是多功能的，既能吃屎也能拉屎，就是一个骗老百姓，什么都骗老百姓。
你看那些建筑工人，你看那些大街上的那些，卖熟食的小店小贩们，卖青菜的小贩们，那些卖肉的，还有那些大货车司机，还有那些退伍的老兵、军人，他们有什么渠道去挣钱哪！他有啥渠道？他要拿一个执照能把他全家家产给卖了，能把他套住。他不拿执照就要被你城管维稳，他要投资了股票就被你给骗了，他要买了房子就被你给绑架了。
全人类上，只有一个所谓的伟大的国家一切都属党的，一切都归党，一切都听党的—爹亲娘亲不如党亲。然后你死活都是你自己的。你买了股票赔了，你说你想想叙利亚。你该感谢党吧，你赔钱都得感谢党，让你想叙利亚。你挣了钱你得感谢党，赔了钱你得感谢叙利亚，没了钱没被弄死—你说这是什么强盗逻辑战友们！你说但凡咱们有一点脑子的人去想一想，这个世界上还有这个逻辑吗？听着都生气。
那为啥马云能挣钱哪？为什么呀？为什么这些大佬们能挣钱呢？因为他根本不在乎赔赚，他全是银行贷款，赔赚都是人民的，都是国家的，因为这个国家的游戏规则一切都是党的一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。那爹亲娘亲不如党亲这股民赔那么多钱能不能给点啊？一切都听党的，我们都听你了，赔了钱管不管哪？P2P那么多人被害，你管不管哪？上吊死那孩子你管不管哪?一切都听党的，一切的结果、代价谁负责？
像黄河边似的，有一个潮州人说，黄河边，跟我借给10万美元，我投资一年能20%的回报，后来在加拿大买房能有100万美元的回报，最后带着老婆要跟人睡觉，这个人发现这小子是骗子。那叫放高利贷，那叫赔死活该！没人给你负责任！但是共产党，没给任何人安排小媳妇啊？你也没给这些P2P的受害者任何赔偿啊？但是是你发起的啊！包括你李克强天天讲搞P2P，网络金融。
你去想一想，共产党所有的给交代的事，你见过有交代吗？一次次的有组织的金融诈骗，不算数。结果要定所有的商人这个什么合同诈骗，那个非法经营，这个流氓政权你说流氓到这种程度。这个股民在A股上留个言吧，说我们赔了钱是听了你们的话了，结果在上面骂你，说你想想，你没变成叙利亚你感激党吧！什么流氓逻辑啊！
（读网友留言：黄河边女儿注销中国国籍了。）黄河边如果你能够听到，你别在祸害你的第二个老婆郑小姐了，人家是个博士，人家老公在日本被抓了，你就别骗人家了。别叫人家再得子宫癌了，你和李洪宽是一样的，全身都是性病，你又没有性能力。对了，那个吴建民说，谁说黄河边没有性能力，那他就等于没有性能力。
我强烈建议吴建民，你带着你老婆带着你女儿跟黄河边试一试去，你试完以后再带着你老婆你女儿到我这来试一试，看看谁到底是性无能，好不好？骡子吴建民，就
你那个样！我就看你的眼睛看你那个肾，你不是性无能，你压根就不知道啥叫性！你在监狱关傻了你。吴建民哪天我爆爆你的料啊， 你等着啊！
所以战友们，你说荒唐不荒唐？马云的四步走，和盗国贼集团洗走了万万个亿，相当于几乎是A股市场的总量了。A股市场的股民从3万多点跌倒2万多点，然后要感激党没把这些股民变成叙利亚的人民，就没有把你老婆孩子给杀了，那就对得起你了。然后说经济现在下滑，什么经济下滑？哪儿经济下滑了？中国GDP照样96.8，你看看美国到处发大水，两党相争！还出了本书，叫《Fear of Trump》，这个多烂哪！你看美国那个乱，感激共产党吧！没把你股民的2万6 变成1万6，就不错了！
跟那个吴建民是一套货，一套货啊。他也没跟这个黄河边睡过觉，就说黄河边特别厉害，那你去试试啊，带你老婆带着你孩子，包括你也可以亲自试试。你说你说郭文贵就是个大骗子，满嘴跑火车，你老看我郭文贵视频干啥呀？看黄河边视频去，看韦石西诺的视频去啊，看乱伦彪的视频去啊！
这个《川普的恐惧》这本书，很早我就知道了，这本书出来以后影响太大了，全人类、全地球第一个抱着这本书的是中国共产党。深圳电视台、CCTV和中国报纸，这两天美国的官员都在关心这事啊。战友们，如果你们有这方面的信息，一会请发给我，发到郭媒体上。我正在收集中国是什么时间，多少次，多少阅读量报导了这本书的。这绝对是影响美国中期选举的，一个国家行动。那我问美国人，为什么中国这么大量的报道CCTV4、凤凰卫视、深圳电视所有报纸网络上白宫是这个星期五才能拿到这本书，星期五才能拿到。
中国在6号就开始报道了， 5号就已经出来了， 他怎么拿到这本书的，而且还翻成了中文， 然后大肆的报道，你不影响美国选举吗，然后把美国所有的有影响力的华侨叫回中国开大会，然后回美国来爱中国，过去20年我见的爱国贼多了去了，香港台湾日本爱国华侨回去了见到中央领导鼻涕一把泪一把， 国家，党， 中国人要强大啊，我们爱国爱党啊。
我永远问他们一句话， 你这麽爱国爱党， 为什么不把家搬回北京定居呢？没有一个人回来的，马上给我变脸。
美国有两个华人超级牛的， 有一个 已经破产了，当年见胡锦涛之前，我在钓鱼台饭店8号楼和他吃早饭，很兴奋，带着家人来了，怎么怎么爱国， 我说那不要在纽约住了，搬回北京住。 什么爱国华侨，都是骗人的，梁冠军，郑约翰骗子。
中国人培养骗子， 接受骗子，共产党就是互相骗，这就叫乌托邦。现在所有的党内宣传， 川普的中期选举一定输，输了股票一定反弹， 这是今天给A股市场又喂下的一个毒。
我这几天开会要安全，要在没有天花板的地方说话，只有上船，关键的话还要到小船的甲板上说，你嫂子不在，我自由了。战友们太可爱了，我多爱你们呀。
我从来没有这麽开心快乐过， 我就是再有钱，变成了王建还有什么呀，我头发不白， 变成了徐明又有啥呀。
请战友们收集 “川普的恐惧” 这本书的所有的CCTV的百度的阅读量，内容还有视频发给SARA，大家现在千万不要投资股市，那是投机，中国股市是个骗局，赌博， 大家一定要保重， 我看到P2P的人遭受的损失真心寒，难受。
刘希咏绝对是被整死的，等他判完我专门说一次他，刘芳菲这个人不简单， 生活中比电视上还漂亮，此人非常会与人打交道，非常会与人沟通， 在官场上是行水如云，如鱼得水但也害了她。她是有情怀有理想的人， 有大姐大的味，但是太惨了，不会有真相的，刘芳菲还以为共产党能给你真相呢。刘希咏是我香港一个哥们的朋友，知道很多事情，自从我和刘出事以后，他们全部移民去了英国美国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/383/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/383/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月10号文贵刚刚开完会，吃完午餐，跟大家报平安，有点冷啊身上（一个黄马褂颜色的棉或什么绒马甲，配黑色体恤）外面下的雨呢，大家可能能看到，（和战友互动，读名字）对了，“骗子出来了”，五毛说，“你姥姥了个腿，郭骗子出来了” 你说你老看个骗子干嘛？你姥姥了个腿的，骗子好，你还问骗子好，你老看骗子的视频干嘛？韦石吧？穿马甲的韦石吧？啊？还郭人渣，你看，如果有多点这样的人渣就好了呀！
嗯？？？哈哈，我才不和他们计较呢，开开玩笑啊～谢谢谢谢，你说昨天我和朋友吃饭的时候，我说全世界没有一个国家的政府，拿钱，拿纳税人的钱，去全世界去骂自己的人民，和骂自己的对手，多low啊，只有共产党能干出来，还有花钱，还有警察，国家公职人员，全人类都没有过，你说这帮流氓，啊？
还有这些五毛，你不怕坏良心啊， 你们是代表谁啊？还有五毛说，郭文贵是海外维稳民运的，哈哈，这种话你也说得出来，谁要是拿出1000多个亿，全家人生命危险，木兰来了，木兰来了，好好好，你说这话你也敢说，五毛这话也敢说，有人也敢信。
咱们先热热身啊，聊聊天嘛，我头发白了，是啊，昨天老同学，当年我最穷的时候，遇到的一个老领导的孩子，人家说喜欢我，那时候就像是天鹅喜欢癞蛤蟆，吓我一大跳，当然咱们不行，配不上人家啊，后来她嫁了一个大官，大官啊，最后这个大官被抓了，她丈夫也和她离婚了，但是最近，她肯定是变的面目全非了，不过我们一直保持联系，挺好，昨天给我打电话说啥，文贵啊，你看看你2017年你啥样，你看你现在，诶？我说你啥意思啊！头发都白了！
老多啦！我说这话我还真不认可，我觉得我从来没有像这样开心快乐过，那个时候天天谈恋爱，实际上连人家手都没牵过，也很开心，但是从来没有像现在这么开心过，而且头发白了好啊，证明我有经历啊，对吧！非常有意思，黄马褂，黄马甲，佛家的颜色，“约翰小哥正直播”，我别影响约翰小哥，大家都看约翰小哥去啊，我这个睡眠不是不足，一般都三个多小时，睡四个小时就不错了啊，（读留言：文贵先生更有魅力，为国付出）诶？这称不上啊，这称不上啊，我为人民付出，为人民付出，谈不上为国，为人民吧！
（读留言：贵哥我们怎么能像你一样有钱？）我也没钱啊！我名下一分钱都没有，我名下没钱，凡是名下有钱的人，那都是傻瓜，你要钱干啥呀，你有的用到行了，很多东西都不是我的，都不在我名下，干嘛要钱呢？大家好好读一读中国的哲学，就对钱有新的理解了，你再了解了解佛学，就不被钱所左右了， 所有的小哥都棒！对的，！迈克小哥，约翰小哥，亨利小哥，大卫小哥，政事小哥，政事小哥不好，把痘痘藏起来了，不好啊，不好，政事小哥不好！
温度低啊，下雨啊，外面还下雨呢，下着雨啊！你知道我刚才说实话我刚才得搞好多文件得批回去，好多战友发信息说怎么今天不报平安啊，问了很多，我要一一回复来不及了，外面下着小雨啊，濛濛状，你看对面，那些树啊，下着小雨啊，这感受太浪漫了，我说不行，马上得给战友报平安
抽雪茄，中！我拿一根去啊，听战友的，听战友的话没错！（拿烟）
今天是聊天啊，咱不爆料，国内该睡觉的睡觉，啊～咱聊天，聊天，在茫茫的雨中，下着雨，聊着天，和战友们，这是多么好的情景啊！！！
我们这个船姐，人漂亮，又温柔，又专业，特别好，（点烟）听战友的，抽！（吐出了第一口烟，颜色较淡）郭媒体很卡是吗？那咱关了，都到instgram那边好不好，我关了啊，我关了啊，谢谢，ins很好，十分流畅，“让文贵抽雪茄都是坏人”，不会不会，“让文贵吐烟圈”，哈哈，“讲讲马云的是吧”？木兰说，看到文贵开心我们就开心，不对啊，你们开心文贵才开心啊，木兰你这么说你老公不揍你啊，你那日本老公揍你咋办，跟你老公问好啊。
马云的事啊，我今天还真想和大家讲讲，不知道路德，政事小哥都直播了么，还有什么澳洲新声啊，卡丽熙啊，有没有直播啊，最近啊，媒体说了很多关于马云的事情，辞职啦，蚂蚁金服什么换法人啦，亲爱的战友们，所有的网络的都不是真相，我告诉你们真相啊，我等的这些人表演完了，我看了国内，所有的网络上，媒体上，关于马云说事的，我就等他们啊，看他们演，所有的媒体都被他们控制，这才是真正的可怕，就是老百姓不可能知道真相，即使海外有这么社交媒体，没人能知道真相，
因为很多社交媒体啊，像路德这样的社交媒体，他不可能知道真相，他只能听别人说，像明镜这样的媒体他就算知道真相也不告诉你，那你说博讯这样的媒体，他一定是，只说假相，不说真相，而且你看看多夸张啊，范冰冰在美国申请政治庇护
啦，哗一下，所有的大媒体都报道，社交媒体，这些不要脸的东西啊，这些网站，马云一什么，哗都报道，刘强东什么哗都报道，但是，真相就没人报道，你们见过哪家媒体报道过真相，
战友们，你告诉我，昨天美国一个大佬，超级大佬，昨天从澳洲飞过来，和我在船上吃饭，我这个船在Newport呢，开了7个小时接他，他就说为什么中国的媒体网站上都是假相！我说不是假象和真相的问题，如果你根本不知道你报了假象我可以理解，因为你不知道么，然而你是故意的报道假象，都是造假！真的不要脸，真的是不要脸，所以说你说咱们这个华人媒体世界的悲哀，到了那些流氓说了，郭文贵旁边没人，我现在在用另一个东西播啊，播了还能到国内去，所以说马云这个事情，无任何人，什么政评人士，都死了？
干嘛去了？找骡子去了？咋都不说话了？胡平咋不说话了？那些大V咋不讲了？你说真的是悲哀，我看到了好多youtube上的，专门报假的，天天就是标题党，十几万，二十几万，三十几万的观察率，什么习近平下令杀谁了？诶？20几万的关注度，凡是说真话的，就是几万，何平更惨了，明镜都没人看了，冷了就，所以战友们你们看这个世界又多荒唐， 所以昨天我和美国朋友讲的时候，他就特别惊讶，说为什么你们中国的媒体这样，在国外也这样，在国外共产党也控制，马云怎么回事啊，我给大家讲讲马云的真相，
马云，所有的让开法人，还有马云所谓的辞职，其中他主要4个目的，核心目的就是躲避美国和欧洲下一步对他的整个公司的调查，
战友们，这才是核心，别动不动就是盗国贼的事儿。人千万千万别说瞎话，说了瞎话早晚会被揪出来的。(郭先生看直播视频与网友互动）政事小哥来了，政事小哥来了。呀！还小鼻子笑笑呀，感叹，你感叹啥？你有没有直播，你别把我直播的特别丑啊，我告诉你小哥啊。你咋把我这个竖屏你別直播出横屏，你直播成全屏吗。但是我这个又横不过来，INS(Instagram) 一横过来就不行，怎么办呢。不是逃避贸易战。马云第一个就是逃避美国和欧洲下一步对整个阿里，卖假货就别说了，主要是跟中国政府的合作的调查。
他知道了，这小子他能不知道吗？他一定会被查，郭文贵在爆他。他知道我们开了听证会了，他知道这些律师事务所将联合起来告他，集体诉讼。（郭先生离开去接
一个电话，回来后因为刚才离开去接电话跟大家说对不起）。战友们，这个核心，他就是因为国外的调查，一定要你马云，你不是老板吗？法人吗？那你得出场，那你得出场，出场的代价是什么？那就麻烦了，那马云，那麻烦大了。他干了啥他还不知道吗？他干啥他不知道啊，他都知道，他就麻烦了。那可不是说你被听证几回，像推特似的？不可能的，所以说先躲开，先躲开，最起码听证会他能躲开。这是第一条。第二条，马云厉害。
马云啊看明白了，中国现在要把私企国有化，这个大事不可(改变)，谁也避不了的，直接抢你了，就是打土豪分田地了，你别打了，我直接给你，为什么？（郭先生因事情离开一下，回来后因为刚才离开跟大家说对不起）。所以说他，盗国贼这个我现在我直接我给你，你也甭抢了，我要命，我可以舍钱。不是谁都能做到的，战友们，真不是，放谁身上(都很难做到)。人家经营的企业这么大了，放弃？他现在找了张勇，找了叶小姐，蚂蚁金服的法人。
他是马上在国内的所有的问题和更多的事情的战略性转移，这马云高，就现在像当年这个朱元璋时期有个叫万二的一样，大地主，一看朱元璋这家伙上来都得杀喽这有钱人，他直接跑了，那最起码吧保命舍财，这是一个他现在看明白了，这也说明马云后面的江家势力、朱家势力、各个常委的势力都告诉他了，就一步肯定是就是必须弄你，国有化，国有化你查查希特勒时期，希特勒时期在一九二几年一九三二年一九三五年最关键时期就是把整个德意志国，除了还当时一战失败的钱之外大量的钱款的同时把所有犹太人和私企国有化，
国有化的资产迅速再转移到某些盗国贼手里边，就是军阀化了都是，就是家族化了，只是这个方式而已。那么现在一模一样，所以说看明白了，马云背后的老板都是国家级最有实力的人物，马云我放，但是马云不可能全放，所以第二条就是舍财保命。一条是逃避美国和欧洲的调查和出席听证会，避开峰芒，第二就是舍钱保命，跟盗国贼合作，这说明他有真正的内线。
第三条马云大家没看明白，马云这次玩得挺高，就是明面上给你看着我是舍财保命了，实际马云是卸掉负担、卸责洗钱，你都满意了吧？实际上马云过去设计好了一系列的结构，包括在阿里巴巴是美国上市公司、包括下一步是蚂蚁金服要上市，蚂蚁金服现在已经玩了已经三轮了，三轮积资了，都是海外机构，很多钱已经都能转
出来了，马云玩的挺高的，他不回国他就现在通过向这些大家族输送的财富，让他们帮他，然后通过我让出去一部分表面上，然后呢主要是我马云的核心资产，现金我都拿出去了，大数据这一块让你共产党情报在做着，
在贵州以及在杭州的大数据中心那是多大的事啊，战友们多大的事啊，没有军队没有权力没有情报部门他一分钟他也活不了，咱弄个小郭媒体，那个芝麻大的事都给你封闭了，你说那马云多大的事啊。所以马云就通过我给你这些，把这些核心的东西情报、安全、涉及到政治的给你我拿钱，就是你拿战略资产我拿现金，这小子厉害，真厉害。第三个，这哥们儿厉害了，玩得更邪乎，在股票最不好的时候，最不好的时候在股票最不好的时候他玩这一套，马云的钱是谁的钱，
他生来也没带钱，都是共产党的钱，就是那个市场、那个特权、那个垄断给的钱，还有个是银行金融机构，蚂蚁金服那是中国的金融那是钱袋子，所以说他现在整了一招很厉害，通过其他代理人拿到了核心控制部位，你共产党拿走、盗国贼家拿走你进入不了，还得找他，但是他给你分化拿走最高端的纯利润，但是把所有的风险扔给了你们，所以说这家伙挺高的，提前将所有的金融风险全部都转移给你了，然后把所有的高端利润自己拿走了，
这像当年这个罗斯柴尔德家族在一战二战时候玩的把戏，债都留国家好资产都拿走，你现在查查欧洲的好资产都是那时候拿走的。所以说你看这个马云聪明吧？这不是一般的聪明，但是没有盗国贼的配合他做不到，盗国贼也不是傻子，但是盗国贼你这么做所谓的国家都满足了，某些人也满足了，你的个人也得到了，那这分清楚了，就把个人和所谓的国家盗国贼的国家分清楚了。最后一条大家一定记住，马云经过这样的调整完以后，所有的他成立了马云基金，你想马云基金能没钱吗？马云基金就是拿着最干净的钱嘛，拿了最稳当的钱嘛，
而且钱一定在海外，他肯定不在上海，也不在杭州，亲爱的兄弟们结果是什么？战友们你想想那是什么第四条，马云将通过这基金……（网络断线）。回来了吧？回来了回来了，抱歉抱歉，所以亲爱的兄弟姐妹们这个马云把钱成立了基金会，基金会就是国际化，国际政治化，咱今天看着啊，马云的基金会里边，所有基金会的成员，基金会的他这几个管理部门包括投资委员会呀、管理委员会呀、管理层呀，这些所有的董事啊，管理层的董事一定是世界级的，最牛的，世界级的，为什么呀？保驾护航。
最后马云要转成什么呀？在世界上最有影响力的基金，像罗斯柴尔德、比尔盖茨的苏珊（苏珊可能不准，网络查不到相关资料，取相似音的字）基金是吧？他玩政治去了，他已经在提前用蚂蚁金服、阿里巴巴把世界政治关系搞透了，说白就蓝金黄就老透了，然后跟中国的这个官商勾结这事情进行个了结，卖假货的责任、配合共产党在海外干坏事的责任通通都扔给国内去了，然后钱拿走了，然后成立了国际上的政治联盟，成立了JACK马基金，唉哟你说马云哪你要骗中国这些同胞们这些人嘛你行，你在我们面前玩这事你太小孩子了，王岐山玩这个的时候你还不知道啥叫美金呢！
我开始关注王岐山玩这个的时候你那时候马云干啥呢？你还在还轮不到你到大饭店门口哭呢。马云四步走，你想玩这个啊，屎壳郎洗澡洗完想装蚕蛹去，想产丝去呀，那是不中的呀，不可能，我可以告诉你，大家看着就像海航一样，想把钱洗过来，弄美国来，一夜之间变成了慈航，慈善的慈，慈航，马云干的一样，他要搞成个基金，他不会叫马云的钱改成叫基金，还得叫特大个名子，JACK马基金一定是改变人类的什么生存，过去是什么呀阿里巴巴帮助小企业、小中企业，你见他帮过小中企业吗？
他杀的全是小中企业，中国的小中企业全被马云给干掉了。下一步得说这个基金更大，除了这个没胳膊没腿的我要帮，老弱病残我要帮，全人类最需要帮助的他都帮，绝对是这个，大得不得了，本质正好相反，实际上就是洗钱，回避法律责任，把中国钱变成海外钱，把海外钱有些没交税的钱有些不干净的钱变成干净的钱，屎壳郎洗个澡出来变成蚕蛹，要变成蚕蛹要产丝了，实际上是一大毒蜘蛛，黑蜘蛛，要围着树上转一转，黑蜘蛛，然后谁粘上网啪就给你套上，然后毒死你，马云是政治核弹，未来肯定的他回避不了，
他想变成政治绑架者，那不可能！任何一个中国的领导上来，都得查马云啊，王健林啊，许家印啊。因为别人那时候都抓完了，肖建华也抓完了，是吧，安邦的吴晓晖也抓了，下一个抓谁啊？哪个领导上来都得抓你们几个大人物啊，这个猪圈里头谁对谁啊？哎，这个马云跑了，不行，弄回来；王健林还半死不活地，给他弄回来！共产党不就是杀土豪分土地，抢劫吗？就这么简单的逻辑。马云你用的着玩这么深奥吗？你玩这么深奥是过去没有互联网的时代，没有社交网络的时代， 没有
大数据的时代，你绝对万得成！（因为）你有这个智商，这个能力，你有这关系。但是今天社交媒体，你又碰到了像我们爆料战友群的朋友一样这么有智慧的人，你做不到！
（与战友互动）蜘蛛啊，黑蜘蛛。所以说黑蜘蛛马。你看他还能玩吗？所以大家你看现在一系列的社交媒体上，把马云说成他怕了！王健被杀事情，当马云听说王健死了，当时就傻了，当时就傻了。他第一反应就是他们把他干掉了，他就傻了，这是马云第一个反应。马云听到你自己知道，你也知道谁告诉我的。马云吓傻了。王健的死这件事情，加速了马云按着自己的计划分四步走：屎壳郎洗澡，变蚕蛹，蚕蛹变成黑蜘蛛，加速了他的步伐。
他绝对不是说盗国贼现在逼着他这么做的，绝对不是，盗国贼绝对是跟他是一伙的。战友们，亲爱的兄弟姐妹们，他们这些人玩的游戏啊，在文贵面前实在是我见太多了，世界上就这么几个人，就那么几个事，你们数数哪个我文贵不认识。前天我那位日本朋友说，文贵这些人怎么你都认识呢？我说我也纳闷怎么这些人我都认识呢？哪个我不认识啊？什么肖建华，吴晓晖，王健林，什么你马云？我哪个没见过你们啊？哪个不认识啊？ 啊？是不是？
中国这个体制不会让一个人，一个人有安全感。不会让你一个人的财富属于任何一个人的。不会让任何人跟他们分一杯羹。不管你付出多少，绝对不允许。共产党，它可以三宫六院，无数宾嫔妃临死都不知道，像雍正一样，还有乾隆都不知道自己的后妃有多少？但是你敢碰碰女孩，就像刘强东一样，你就是什么：性骚扰（笑），在弄就郭文贵，强奸郭，再弄，你娶个媳妇，他都可以说你耍流氓。
这就是共产党，本质就是这样。皇帝三宫六院嫔妃，你看看现在，什么甄嬛二转呢，什么怡转呢。都玩啥嗯？就是皇帝可以满山防火，你不是说不可以电灯，你烧柴做饭都不行，你黑夜点灯，你当然不能点灯了，你黑夜点什么灯，你黑夜睡觉去呗。你烧火做饭去行不行？不行！你不能烧火做饭，这就是皇帝。
李嘉诚人家玩的太高了，李嘉诚玩的太高了。所以说，亲爱的战友们，就针对马云，这几招，咱先说到这。
接下来，国内你会看到，你所有知道的那些踏普团体啊，最高的20几个老板，还有董文标呢，还有张宏伟呢，还有上海的绿地呢，还有碧桂园呢，许家印呢，是不是啊？你看这些人都会出啥事？这个世界上，在中国，能活着的你就是超级英雄；你还能带点钱，你是超超级英雄；你要把家人带出来，你就是神！如果你带出的钱是干净的，人又能出来，还能让员工老老实实跟你的员工还有饭吃，安安全全的，你就是神中之神！
海航，你说他卖德意志银行，他卖德意志银行的这件事情就是海航在德意志之前他是挣扎的，他是慢慢往下落，我在去年的九月份的时候说过，一年后看海航。就海航卖德意志和卖希尔顿酒店，就是他直线下垂的时候，马化腾就不用提了，马化腾的结局只会比马云差，只会比他差。
对不起了战友们，我要接&amp;hellip;(对旁人说：等等马上稍等稍等&amp;hellip;)战友们我要下线，抱歉抱歉（完）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月号文贵报平安直播。纽约今天阳光明媚，非常的漂亮。
（点名问候战友）
战友们、兄弟姐妹们你们好！我刚刚从中央公园回来，一会还得出去，去一个人的乡村小别墅，要吃点排筋。郭媒体这边试功能，在Instagram 直播。
因为今天要去一个小别墅，今天就穿休闲。痘痘哪去了? 听说被小哥藏起来了嘛！这小哥估计刚吃了鸡蛋炖萝卜条。
(点名问候战友)
那时候，特别有意思啊,因为我文化程度不高，到北京那房子，独栋的房子，那叫别墅，别墅俩字不认识就读成“别野”，开玩笑啊。
王丽斗法，火烧强东。你说啊，刘强东的事，那马云专机上天天美女，我早就爆过了，天天美女还都吸毒，可卡因，吸大麻。你说那马云就没人爆，我爆完也没人爆。那刘强东可是傻瓜刚从延安回来，就让人给撂下了，还在美国弄他。现在国内的斗争啊，基本上是以外打内。这咱们文贵爆料革命和战友们一起开启了以外大内。另外一个是什么，利用美国的警察系统来黑掉你，让你没有换手之力。
所以说，你说马云，玩姑娘全世界都知道，没有一个人不知道的。哪都知道。曾经有人给了我一个USB在我香港办公室。当天我以为是当天给我的投资项目呢，我就放在那了。结果我傻乎乎地，结果是基金，我的欧洲朋友来了，我说给你看看我的投资项目，就把USB插上了。一开始Pia Pia 一闪，然后就是我当时的袖口知道吧，就是我们的标志，“跟踪者”的标志，咔嚓一闪。哎，我说这玩应，我还没反应过来呢。这个马云啊，你看他人很瘦，他在夜总会里被拍照的时候脸大得很。哎我说这怎么是马云啊！然后马云啊非常猥琐地，哎呀&amp;hellip;我当时啊是把我吓了一大跳。在香港办公室。那马云哪是玩女人，那是虐待女人啊！
所以说没事，没事！为啥啊？有背景，没人整他，你刘强东，花钱都不行，都给你设计好的。什么有人说，刘强东这个是因为价钱谈不拢。胡说八道呢，哪有一个女性随便愿意不图大钱的情况下没有大目的给你搞这个去啊！
所以说这个刘强东这事啊，不用想是操纵的结果。绝对得灭他。马云不用想，要斗俩人嘛，腾讯马化腾，刘强东，马云非得收拾他们。这个马化腾还觉着自己感觉挺好的呢。
所以说你们没看，那马云真跟王歧山成哥们那绝对是没问题的。马云这人习惯性造假，而且狂妄，还有政治野心，这个家伙，心态不平衡。对钱极为贪婪，对女人也贪婪，对权力也贪婪哪！那可不开玩笑地啊！
共产东哥，是救海航的，哈哈。
弄东哥很简单，刘强东有很大的毛病，很小气。马云很大方，敢给，马化腾也敢给。刘强东给的特别的小，所以人家都给你拿走得了。
我现在穿的像工人是吧？这是Raph Lauren 的牛仔，特别有弹性，因为等一会我们要打枪，要走一走。然后我还得接新车得试开一下，穿的得像工人吧，休闲吧，有弹性。
（读留言）操纵以假治国。
澳门赌场那马云简直是了不地了。我不打猎的，不杀生的。
昨天我太太在那哭哭咧咧的，挺那什么的。因为她的同学来了。本来我太太从不当我面哭，然后要撵我出去。她跟她同学一聊天我听她在里面又哭了。然后我就跟他开玩笑啊。然后我就问她，哎同志，你在这我还没问你呢，我看到有个推特账号，说你保养男朋友。她一下愣了：“谁呀，谁说我？”
所以说人哪，都很自私，你一说她的事，她立马就蹦起来了。哎我说你蹦起来了，好啊，我说哪天我给你看看。她说不行，我现在就要看。我说你要真有男朋友了真得恭喜你啊。你要有男朋友了，厉害，我说我绝对我花钱，没问题。然后她就笑了嘛！所以说这人啊得幽默，你说她哭你也哭，她难受你也难受那不完了吗？开个玩笑，一下就转移话题了。然后她同学在那笑。你看那同学有这事吗？有啊！说你包养叫张志伟和韩什么光。然后她们就在那哈哈笑。
因为这俩孩子是我们过去跟刘延平来美国那个，那个人已经回去了，回去以后啊被警察都是凌晨给拽走,天天打抽大嘴巴，抽嘴巴说啥呢？说他我告诉你啊两件事，有一天你要出视频你说你是跟岳庆芝有事，第二这个郭文贵啊在纽约天天害怕，天天吓得不敢睡觉，外边儿警车一响郭文贵就害怕。
然后呢这孩子啊他是摔跤出身，打一顿也不在乎，结果呢我就给他通了个电话，这几个月以前了，哎哟几个月了，有大概六七个月了，六七个月也多了，哎哟这都八月份了，去年年底的时候，我说你发生了什么事呀最近老找不着你，他就把被天天晚上弄走给打白天还让回去上班，然后就跟我说，他说老板你给我录下来吧，你要不录下来哪天我要被他打死了没有证词，他们让我陷害你。哎呀我说他不会打死你，你这样很难打死。
二百多斤练摔跤的还得过亚洲冠军，然后呢还有一段我给录下来了，其中就说到这一段，他说让我陷害郭太，他说这帮警察太坏了。我就等着这帮警察出来我要拿这个视频来佐证他们陷害呀，欸这警察再也没说这事，这事也就过去了。昨天我太太难过，我这一开玩笑老实了，然后呢好受多了。但是她那个同学啊挺厉害，昨天出去了。我首先在这儿在感谢一下，昨天在我们家楼下被俩中国人啥中国人我不知道，反正有一个美国人，
打Uber的一个华人司机，纽约的Uber司机战友们，我要对你感谢，为啥呀？他这战友（应该是郭太同学，口误）离开呢，打了个Uber上了司机以后，这个Uber这帮朋友呢中国人，这个人是中国人，就聊这个世界大事，聊着聊着聊到文贵爆料了，就把文贵说得很厉害，然后说在纽约Uber司机里面没不知道我的，都是在关注。让我特别感动啊，感谢所有纽约的Uber的司机和知道文贵爆料的，因为你昨天讲的话吧，他们回去就打电话跟我太太了说，
说你看刚才我们在Uber司机上人家坚决支持文贵，然后她这同学也很老实人，普通老百姓，很坦诚说文贵干的事情是个大事情，我们啊帮不了他，但是别添乱。我太太这个人说实话，从来不管，她真的是默默地就是说当好自己这份妻子，当这个妻子，干好妻子这份工作，然后在感情上是百分之一百的，对家人百分之一万的，但是呢她确实我们大家得明白，任何人无权你也不能去要求和你和一起上班的、一起干工作的或者是家人和你一样的理想，
什么都要跟从你，那是不对的，那是流氓行为。就是血缘代表不了共同的信仰共同的理想，一个被窝睡觉也不能说就一定跟你走，这是绝对不对的，所以我这么之年让家人都是远离我的生活，远离我的工作。还有一个就是我从不要求他们跟我一样，说老实话我们家里哥哥我们家里人跟我这境界我们完全不是一个层次的，完全就两回事，他们就是过好日子生活，都被洗脑很严重，像我这号人他们眼里都是疯子，所以说我们有血缘系统、有亲情，不等于有共同的理想跟信仰， 所以我不勉强他们，从不勉强。所以呢在这种情况下我对我太太我是完全理解，她已经做得太好太好了，但是呢我完全能理解和接受我太太对我的哥哥和员工和家人的关心和难过，谁不难过呀，说老实话昨晚上我也昨天偷偷掉了好几次眼泪，我也偷偷掉好几次眼泪，因为我六哥呀是深度抑郁症，肯定不行，我五哥做过手术，非常不好。那么到现在你们知道，从去年我那个直播说完以后，我说大家各自走好，我一次也没有联系过，那么现在听到家里人俩哥那么身体不好，他们本来可以取保的，结果我又要爆王健被杀的料，又给他们带来了威胁， 大连的案子人家本来是要宣判的，现在就说好了人家可以给你这个郭文贵一定的面子，不那么严重，你不做交换，你不停止。我昨天和今天我都给家人说，我说文贵在这个家人和员工事儿上，一定的妥协是没有问题的，但是你让我放弃是不可能的，那就要我的命，你要我命我都可以答应，但是放弃不可能。去年的9月1号我录视频的时候，是我9月2号员工以跳楼威胁，跳楼威胁，这是政事小哥发现了这个事了，这个一年的逻辑，9月2号有员工跳楼威胁，不让爆孙立军的料， 我还是爆了。今年9月2号是我五哥六哥和员工们被释放、被取保还有这个资产是给你象征性的罚款，还是全部没收，这是这个做交易，结果这又是9月2号，整整一年。所以呢你说我不难过我是什么啊，我是畜生，不是神就是畜生，不是畜生就是神，我不是人吗？我当然有血有肉我当然难过，那你说我对着战友们在这儿哭，哎呀我难受啊战友啊……，我也不是没哭过呀，去年我的哭的给战友说的话我多真哪， 结果那哭完就被韦屎、屎诺、什么乱伦彪、夏叶良这些骗子教授，还有什么吴建民这个畜生这些骡子帮们，还有这郭宝盛们，拿着我那个哭的真情的照片，当成我害怕恐惧，所以他们把真情当成恐惧。我也哭过有用吗？没用。那刘延平是不是啊，人家来了，说实话那次刘延平来要没有发生孙立军的事情，还有黑道上梁冠军这个侨帮，还有什么郑介甫、谢建生，那个事情可能上另外一边发展了，我可能就跟他们进行和平式的要求喜马拉雅了，和平式的，那挺好的嘛，但他们玩的黑道哇，对吧？是把我太太和女儿放出来了， 还俩保镖放出来了，那边是给你下刀子呀，所以那件事情使事情整个变质。我给家人说啊，我说文贵也想让中国实行和平式转变，我也不希望这个爆料。衣服啥牌子（读战友互动）？这是Ralph Laruren的Ralph Laruren的，我昨天啊我在Ralph Laruren那个我去取我衣服的时候，见了几个咱们华人的这个朋友，我在这儿向你们表示感谢，又要帮我买单，后来买单去人家说郭先生这是不用买单，谢了谢了谢了。结果我就这楼上楼下我拿一个飞机的模型，人家给我做了一年多了，然后呢人家把每年的一些新款的我的衣服啊就送给我，
然后呢中国几位战友跟我打了招呼，然后呢我也没办法，人家本来说几句话的，因为保镖不让说话，结果人家下去给我买单去了，哎呀非常非常感谢，非常感谢，非常感谢这战友，特别那位老大哥，哎呀眼泪都掉了哎哟难受，在门口掉着眼泪在那儿。然后我又去SOHO，我昨天去SOHO去见了两个人，两个战友，见了两个战友，昨天又见了战友了，但是是谁不能说，特别开心。你看这Snow把我这纸全给撕烂了。见了两位战友也是特别感动，战友们你们自己知道，真是国内有太多太多的战友，真是太多了，过去支持的都是被人家给警察找着，不准发声了，但不准发声不等于不支持，他们更加坚定地支持。
还有一个你们根本不敢想象，我今天我跟一个很重要我尊重的战友说一句话，我说你无法想象党内这股力量，我给他用了个词叫骨质疏松症，我说党内支持我的，我昨天见那个战友的时候，那个战友那是国内的百亿富豪，百亿富豪，全部资产都移到国外来了，然后跟我见面，通过我朋友我们安排见面，
20-30 文竺
这位朋友竟然都跟家人商量好了，要把这资产十几亿人民币捐给文贵爆料革命。说文贵我不捐给你，你不需要钱，爆料革命我拿个十几个亿出来。我说，第一咱没地方花这个钱，不需要十几个亿。我说你拿那十几个亿，就像什么夏业良啊，韦石西诺乱伦彪，胡平啊，什么陈军啊，什么郭宝胜啊袁建斌啊都围上来了，我说能把你弄死。会养一堆骗子，因钱惹祸杀身，这个革命不需要钱，不需要钱。所以说让人很感动。我昨天到那边去见了两位战友，很开心。然后昨天在Ralph Lauren的店里头看到这几位战友特别特别的感动，特别感动。所以啊，刘强东不听话，范冰冰也不听话呀。
一个国内演艺界的前三名的一位我的姐们儿，我的姐们儿，不能说是谁。她年龄稍微大一点，但绝对是老大级的。昨天上午跟我通了半天电话，她现在在欧洲呢，在法国呢。她就说，她说这个范冰冰咋就不出来呀，傻呀，她那么多钱。我说你感觉她是为了啥呀？她说她就是贪钱嘛，她要多赚钱嘛，出来她就没市场了。我说你说她是活着重要还是钱重要啊。就没有人想明白是活着重要还是钱重要。
所以说我昨天跟我太太说，你去想想啊，你应该不是流眼泪，你应该是感激上天呢，感激美利坚，感激这场爆料革命。我说我要不出来，王健就是我的下场。那中国的企业家，那李明徐明是不是啊，那现在你看看国内那一个个被抓的。共产党公
布的百万人，那哪儿止啊。我说你是当寡妇好啊，你还是当一个爆料革命给中国人带来自由信仰的人的妻子好啊。对不对啊。
这不很简单的道理嘛。我说你应该感激幸运上天眷顾了我们，给了我们一个做好人，能为别人和利他人的机会。我说你看看啊，我昨天让她看那个老人家，那个视频。我说你看看，这老人家，腰也不行，孩子上大学了，在捡破烂。我说咱们吃的一顿饭是老人家一个月的钱。如果说跟这些被杀的人比，这老人家已经够幸运了。我说你看看这个。她从来不上网络的嘛。我又把咱们战友们发给我的一些视频给她看了。我说你看那孩子被打的，我说你看看现在这湖南的学生们，爸爸被抓走，孩子那撕心裂肺的哭声。哎吆她受不了了。我说我们现在就拯救他们，帮他们。咱们能享的福都想了。你看看那个杨改兰，因为她很刺激。
杨改兰的事呢她，她知道我们家里的情况嘛，那天有一个战友给我了一个海报，我去纽约的北边开会的时候，有一个战友专门做了杨改兰的一张纸的海报，他印了大概几十张，它是英文的，未来会用的。就把这个给美国人。然后把其中一个拿来昨天给她看，我说你看看这个杨改兰。我本来就应该是咱娘把我给杀了，咱娘自杀。但是咱娘呢活过来了。我说你怎么回报咱娘呢，我说咱娘也是这么大岁数的人了。我说就是让中国人有上法制自由，让中国人少一点儿杨改兰。我说你疼哥哥疼员工，跟你那么多亲戚几十年了，可以理解，人性。但是中国有十四亿人，有多少人关在监狱里呀，被冤在监狱里边。
所以说开开玩笑，晓之以情，动之以礼，做自己应该做的事。我跟他说，我说你看看，我那位美国朋友，还有那天班农先生也在。他们说这是什么事啊，我就给他讲，我说这个杨改兰女士当年是什么情况。我这英文一说，他们全明白了。我说美国人是不爱掉眼泪的，但是那天几个美国人那眼泪“砰”就出来了。我说为什么？谁也接受不了一个女人把自己的五个孩子杀掉自己再自杀。
我说她要有一点儿办法，她都不会这么做。我说我的母亲天天老是说，我不活了，我跳井，我自杀，我没法活。没有柴伙没有饭，还得去到结满冰的水里逛荡水上来，再挑回去。我母亲一米五几的个子，养着八个儿子，还加上我爹，九个人，你说她怎么活。所以说那天美国朋友掉眼泪，我说今天的中国还有很多杨改兰。 哎呀，我劝所有的天下的男士们，这个天底下跟谁较真都别跟老婆较真儿。这个天底下你跟谁讲理别跟家人讲理，这没理可讲。只有情。我昨天很清楚，我告诉她，我说如果说，他们真能把员工放出来，把五哥六哥放出来取保，我说我现在我向你保证，我马上停止爆料，停止爆料。我说如果他们把这资产还给咱，我说我马上把你送回北京去。你看我说了算不算。但是我追求喜马拉雅永不会妥协，绝不会妥协。我说这个你记住，他就是拿枪拿刀架我脖子上也不可能。 我说岳庆芝就是把你放在火上烤，让我做个选择，我说我放弃喜马拉雅，然后你就可以回来，如果说我不放弃，你就被火烤了，我一定告诉你，答案很清楚，绝对不会做交易。我说我跟他们不会做这个交易，妥协我一定会为你们做的，因为你们是我的亲人。哥是我的哥，员工是我的员工，他们没必要受这个危害，我可以做，没有任何问题。我说我当年为啥不从国内带一分钱出来，如果任何人证明我从国内拿过一分钱出来，我说我郭文贵承担一切责任。为什么账上的美金我不转走，为什么人民币现金我不转走，那我不一分钟的事嘛。我不但这个，我还转回去了一百多个亿。为什么，我就是让中国的历史上，有一天说郭文贵的时候，不是因为钱，我来搞这个爆料革命，我不是因为利益我搞这个爆料革命。
当然他们查我说我有犯罪，说我是逃犯，到现在为止还没证明我一样有罪的。要证明一样有罪了，那我就是逃犯，我为了逃避罪行而爆料，我说那天诛地灭。是不是，大家都很清楚，我既不为了钱，我也没有其他原因，我只是发自内心的 为了我29年前的兄弟报仇。然后保护我起码有的正当利益。然后让中国所有人少一点儿郭文贵这样的遭遇。少一点儿李明徐明聂树斌雷洋，少一点儿杨改兰，这就是文贵多年的理想。我说我现在追求理想，那你让我放弃我的理想，那还不如杀了我呢。我说你让我干什么，对不对啊。所以说家人的哭和员工的跳楼威胁啊，员工的难受啊，都可以理解，也可以接受，但是绝不可以放弃我的理想。那我成啥了。
昨天下午的时候Uber司机拉的几位中国人帮了我大忙了啊，然后给我太太发信息打电话说对她劝服。哎呀，不容易啊，兄弟姐妹们。别看我在这儿块儿嘻嘻哈哈地啊，我老跟你们开着玩笑，我也不希望你们有压力，别把文贵爆料成了哭丧大会了是不是。然后天天哎呦我们害怕呀，我们痛苦呀，有用吗战友们，没用。我不想把我的压力和痛苦传达给你们。这个世界上宗教和信仰最伟大的秘密就是不传播那些负能量的东西，不传播痛苦，不传播虚假，不传播仇恨。
所有的信仰里面宗教里面都这个词儿。把信仰变成宗教的这几个组织，佛教，伊斯兰教都是这样子的。所以说文贵我必须用信仰和宗教的方式来搞这个爆料革命，那
我就不能传播恐惧，虚假，自私，欺骗，绝不可以。所以说我必须在大家面前发自内心地开心。我不希望大家一看文贵报视频不是关于我平安，大家都捏着把汗。昨天在Ralph Lauren的战友喊着“文贵我们每天最担心的就是你的平安”，我感动得真受不了。
你们都担心我的平安，我回馈给你们的是什么？一上视频我就哭——哎呦！……我受不了啦！你们开心么？咱爆什么料啊？还没等爆料呐！大家都吓死啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/270/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/270/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天4月19号，真是个特别的日子。我刚刚接受了路德先生的专访，访问了三个半小时，简单吃了点午餐，我就到了我的studio和人开会。结果发现我很多外国同事和员工都很用心，他们很多都看了这个视频，很感动，非常的感动，也很多感触。同时我很多律师都给我发来了各种这样那样的问候。
4.19一定会成为一个伟大的日子。它将成为中美关系历史上的一个重大的事件。随着时间的推移，这个事件会（得到）越来越多人的关注，这件事情远远没有结束。那么在今天直播完以后，咱国内很多关注文贵的社交媒体上的很多朋友们，都给我发来了信息。
因为我文贵只要放一个视频，在国内都是四亿次到八亿次之间的点击率和传看率，百分之百的这是。刘彦平的通话当中都有这样的说法，在那个以前，现在更厉害。
但是盗国贼实在太卑鄙了，它想尽一切办法“蓝金黄”各种社交媒体，通过黑客各 种手段让你非常低的点击率和观看率。推特就不用说了，我这六个月了，从49 万 1才到49万5，它百分之百不真实！
那么在后台看，我是27亿次的月点击率观看，怎么可能就3000多呢？简直是灾难！Youtube，包括郭媒体上，它们都采取这种方法，就是改掉你点击数和观看数的这个数字，来降低所谓的关注率。这就是这些五毛们，大骂郭文贵没人关注啦，谁谁谁没人关注了。他所说的事掩盖他的罪行，同时呢就达到他的目的。
你看郭文贵没人看了，关注率那么低。事实上他们改了。那么路德先生这个（视频）出来以后呢，刚才国内很多同志都通过我们的渠道，在跟我联系。说路德先生的所有这些视频，采访了三段，特别是第三段，在国内所有的翻墙都上不去。然后日本的，新加坡的，还有这个欧洲的，很多人的电脑都上不去。
然后呢，我马上去看，我用四台电脑同时打开，我看了二十几次都是进不去，点第三段的时候都打不开，第二段的时候有时候能开，第一段的时候有时候能开，有时候不能开。而且关注数然后我马上去查后台，我现在这个团队非常厉害，我们有十几个律师全面在工作着，在同一个地方。还有我们关于媒体这一块，他们马上说，每一次的实际上关注率，当播完的时候都是在十万次以上，都在十万次以上！那么这些低于十万次的一定是被改了，一定是假的。
那么路德先生我给他发信息，他不相信，他说没有啊，我这能看啊。我说你手机上能看，你上电脑，电脑上不能看。然后我就录了录屏，我几个电脑全部打开第三段，我同时四台电脑，这边第三段显示七千多，那边显示九千，那边显示一万，就这么不一样。然后呢去上，每次都给block掉，说是有错误，让你上不去。
所以盗国贼多么卑鄙，他们有多么的恐惧，他们多么的恐惧文贵的爆料，他多么恐惧战友们去看文贵的视频，他们多么恐惧把这个爆料传到国内去。就像 Jho Low 是孟建柱的私生子，这是全党内无所不知的真相，我文贵没有点出来，他就以为全天下都不知道，他们驭民，以时间之久，中毒之深，连自己都信了，他以为郭文贵不说，天下都不知道。
那么我说了，（盗国贼想）只要改掉你的关注数，大家又都不知道，这种人能治国 吗？这种人能跟美国斗争吗？能征服全世界吗？能统治全世界吗？这不是悲剧 吗？这些盗国贼们的本质大家能看明白了，它们的本质是愚蠢、狂妄、无知！这 就为什么像中国的中兴，马云这样企业能觉得我挣钱，我那叫企业家。
你叫企业家吗？你叫骗子，叫小偷，结果被别人罚了。然后马云说，我一百万个就业不算数了。马云，你唬弄傻子呢？川普总统有那么傻吗？你承诺一百万那一刻起，当时从川普总统的内心说，你就是个骗子。问问川普总统身边的人，当时就说了：当他说一百万个职位的时候，我就说他是个骗子。
你以为人家不知道你是干嘛的？你就是找个台阶下，这个台阶是什么？还爱国，打着爱国的旗号，停止Cancel掉了你根本不能完成的任务，也就是你吹的牛，现在你吹爆了那个牛腚，使劲的吹，牛是越吹越健康，牛是越吹越活跃，你劲是越来越没劲了，快瘫倒在地上了，最后找了个理由，哎哟，我屁股底下一根草，哎哟，这根草决定了这个牛我不吹啦，我吹不定它啦，现在草惹了我。
这就我今天说何频先生一样。何频先生本来就是一个夜总会包（装）成了医院，包成了救死扶伤的医院。我是在别的妓院跑出来了，然后我就跑到了这个“救死扶伤”的医院，来疗治我在妓院里受到的伤害。然后我也相信了何频先生，真的是像他一直所说的，郭文贵先生就想发出自己的声音，我们给他提供了一个平台而已。这就是医院，我就是一个治病的，有啥了不不起的？
我就真心的脱光了让他给我治病了。也治了，我也感觉治了，挺好。然后我使劲喊，快来这个医院治病吧，能治性病，能治传染病，能治梅毒，甚至治艾滋病。咱们要共同揭发那个妓院有多坏，那个妓院叫乌托邦，里边的保安经理叫孟建柱，里边的老鸨子其中之一叫王岐山，而且还偷了我们几万亿的钱。何频先生说，你看看，我就是个医院嘛，我给他治病。他在那块说说病情，很好，我也信了。
后来发现，这是一个包装的医院，后边跟盗国贼也连着呢。陈军先生不就证明了吗？陈军先生不就拿钱了吗？然后呢，不但被“蓝金黄”了，还要害死文贵，对不对？还要搞死文贵，在这种情况下，大家都明白了，原来这个医院是包装的，所谓的救死扶伤这个事是假的。那么郭文贵又陷贼窟。
然后呢，竟然何频先生多次找杨建利先生，多次找韩连潮先生。韩连潮先生是我见过海外最老实、最可靠的华人了。哎哟，给人家说，韩连潮先生急了：你怎么这么说话呢？你说的不是事实啊。你们领着袁建斌来跟我说这个，袁建斌怎么这么说，不对呀！
郭文贵没钱了，郭文贵早晚得抓起来，郭文贵是饶不了他的，他的一切的大势都结束了，你看王岐山怎么怎么样。 结果，好嘛，最后我差一点被这个包装好的，被一包装好的老夜总会的老鸨子，外边是一个医院title 的“救死扶伤，明镜医院”。差点又把我送回老地方去，差一点。结果门口还站着一个陈军。
就这么个故事，哪有那么深奥啊！我又不要你的钱，我又不去要你医院的钱，我不要你的命。我又不要你白白为我付出时间，从来没见你为我花过一分钱，好酒没少喝，好饭没少吃。我的船第一个上去的就是陈军,何频先生多次上我的船。每次上我船的时候，还给大家在推上说：我跟郭文贵根本就没有见过面，根本不认识。是在那一刻我就觉得何频先生不诚实。
我曾经当面说过他，不要欺骗推友和网友。因为你上过我的船，你跟我认识，怎么能说不认识呢？是不是？陈军那样：我们真的不了解郭文贵。哎呀，这事太可怕了。如果一个老鸨子装出一副处女的样子，装出一副无辜的样子，再捂围一个红头巾，带一个红兜兜，这事挺滑稽的。罔顾这事实。
4.19今天让我回顾过去的一年，这样的故事发生的太多了。我们海外有多少华人内心坚信，中国人应该有尊严，多少人坚信中国应该有法治民主和自由。大家通过这一年去看一看，有真心的相信的吗？有真心去推动的吗？更有真心去奉献的吗？有！但决不是今天我们看到的，喊得嗓门最大的。这个西方有句俗话，凡是在月光下叫得最响的那个蛤蟆，一定是癞蛤蟆，一定是癞蛤蟆。真正的好蛤蟆，人家是不叫的，都是吃那个害虫的。那都是癞蛤蟆。我们今天很悲哀的是没看到几只真正的蛤蟆。
今天乌托邦和盗国贼们绑架了我们14亿人民，绑架了整个14亿人民的良知和未来。也毁掉了我们的过去，正在毁我们的现在。任何有良知的人都明白，我们该做什么。你可以不做好事，但你不应该做坏事，上天在看着你们呢！ 4.19到今天，在过去多少人幻想着、梦想着把郭文贵搞回中国去。
郭文贵没钱了，郭文贵这不行了，甚至陈军先生说我肾不好了，到处造谣。还冒出来一个个的袁建斌，乱伦彪，夏业良，韦屎，西诺，这些畜生级的人物。这种祸害人类的人物，在哪国家都不配做人。但是你们扪心自问，你们做的事情，郭文贵要过你们一分钱吗？让你们做过一件事情吗？对你哪方面有伤害吗？都没有！
但是你们就是为了一点点的钱，为了一点点的羡慕、忌妒、无知、贪婪，就伤害我文贵——跟你们没有半点政治，经济利益的人。一切都是刚刚开始！不仅仅是盗国贼，还有那些伪类们，还有那些伤天害理的同胞们，还有今天看到路德先生的关注率和点击率，竟然让盗国贼这样的更改。文贵的关注率和点击率，这么样的更改，还有更多支持文贵爆料的，被更多的更改。
刚才我一来，我们的人来看到，从上海注册的公司，一个 Guo Media,通过FSC这个方式, 进行篡改文贵的郭媒体的资料和信息，在上海的总部，这是一个国家的行为来黑郭文贵。这是对美国的宣战，我这里放着一大堆，通过上海的基地，搞到巴西，搞到香港，来黑文贵，注册名竟然也叫郭媒体。
就这种卑鄙丑恶的手段，能和世界对抗吗？能给世界带来和平吗？能给世界带来未来吗？丑陋至极！任何人想在他们那块得到，什么海南自贸区，什么什么的，大家看一看香港的未来吧，香港做了多少贡献，结局是什么？香港都没有自由了，海南还能有自贸区吗？香港都没有贸易了，海南能有自贸区吗？
这个世界上最可悲的不是傻子，可悲的是聪明人做着比傻子还傻的事。还相信比傻子还傻的人给你讲的一个美好的故事，或者骗子给你讲的故事。那是比傻还可悲。都是贪婪惹的祸，都是无知惹的祸，都是骄傲和傲慢惹的祸。
一切都是刚刚开始！4.19将是伟大的日子，再次感谢龚小夏，东方先生，以及 VOA所有的同事们，在那一天做出了伟大的举措，专业的举措。虽然受害，但是是伟大的。谢谢所有的战友们！
（我最不高兴的是，刚才直播的那个灯光太差了，太差。你看现在这啥光都没有，多好。本人实在自恋，对不起了！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/251/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/251/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！昨天和前天分别我和国内来的朋友还有台湾的朋友分别见面吃饭， 他们所有关心的问题还是在香港，如何查封我的银行账号， 如何让我的合伙人消失 ，然后如何的不让买股票，大家非常非常的关心 同时大家关心的问题更多是关于这个怎么看吴小晖的事件，在台湾香港的金融界大家都知道，我在两年前我就说过， 吴晓晖肯定是一定是进大狱的， 对中国所有的商界的人，我预测的没有一个是错的。
下一个他们问是谁， 我说下一个肯定是马云，马云一定会比吴晓晖还惨，这是肯定的。然后就是微信啊， 接下来就是许家印， 不可能允许一个老板在这个中国的金融界产生所谓的巨大影响， 或者说你的财富能对他们有一定的威胁，这是不可能的，他们不了解，凭我对习近平先生和王岐山先生本人的个性了解，我非常自信的说， 中国未来3-5年那是私人企业家的灾难和牢狱之地，这是肯定的。
那么关于在香港啊，他们很关心银行给了我什么手续， 银行查封什么手续不给你，当你去汇钱的时候，银行会给你一个联络人，香港的警察，说你的钱涉嫌洗黑钱， 如果你有钱， 请你找他，找这个人， 这就是所有的手续， 这就是香港黑警察。
然后呢股票， 不让你买股票，任何文字没有， 因为你买股票你必须找香港的券商，券商说你什么股票都可以买， 你不能买方正，不能买海通， 就这么简单，什么手续没有。
然后我们员工怎么被威胁， 员工就是打电话， 警察上你家来， 都是晚上8点以后， 要不敲你门， 要不上你家来，实际上就是骚扰。然后在你去参加宴会的时候， 他突然出现在宴会上， 出现在晚餐上，当着所有人的面，说我是警察， 我要找你谈谈你涉嫌洗黑钱的事，然后你涉嫌什么什么，这就是威胁你， 恐吓。
所以说很多朋友了解到细节以后啊， 他们都觉得惊讶， 因为在几年前， 我就给他们说过，我说3，5年后，中国的金融市场和香港的金融市场会是什么样子。 当时我就说肖建华你一定会被弄死， 或被弄回去， 那么现在大家参与这种讨论和谈判的人呢， 现在再回来问我的时候， 就说老郭太厉害了。
然后我告诉大家， 千万不要把你的钱放在香港，千万不要在香港有你的资产， 千万在香港不要有你的 BVI 和SPV 离岸公司， 千万你记住你任何钱经历香港， 未来香港警察可以没有任何手续，不给你任何理由， 无限期的查封你，而且以洗黑钱，或者你涉嫌这， 涉嫌那犯罪，比大陆警察还狠， 还黑。而且这些警察 对你的骚扰， 对你威胁， 远远大于大陆警察，大陆警察只是让你死， 或者把你家庭没收，这些人是慢慢一刀一刀割你，穿着制服，然后眼睛盯着你，还讲几句客气话， 然后一刀一刀让你死，更加的惨。
所以这两天， 我和这几个朋友聊的时候，他们说深刻感受到了， 他们发现不仅仅是我， 他们身边很多人都是这样，这是为什么我说香港黑暗的时代已经到来， 香港人民正在享受着过去百年繁荣的时候，还在享受着背后的刀子已经万箭齐发， 香港已经不是大陆的企业家所容身和安全之地和发展之地了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/195/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/195/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是郭Media郭媒体首次尝试直播。尊敬的战友们，这是我们一个新时代的开始，所以今天是测试直播，从郭媒体上线以来，我们根本没有测试过就上去直播了，那么大家看到问题很多，毛病很多，因为我们很多功能没有开放。这些天我们又尝试把郭媒体的郭电视功能放上来直播。
在昨天以前他们问我是不是再试一试，试好再直播？我说不好，我们就直接把测试展示给战友们。文贵不是媒体专业人，我想和大家一起分享的是我们开始创建郭媒体这个过程的喜悦，包括我们的失败，我们一起来奋斗、一起来创造、一起来征服、一起来改变。
很多人不同意我的意见，说你还是给我们2~3天时间，我说不要，就明天，12号就要开始直播，把直播的功能和直播中的问题展示给所有的战友，让战友们和文贵一起来经历郭媒体的诞生，包括我们在学走步的时候摔倒的感觉，我们才更加的有记忆感，有共同的参与感。
那么大家看到了刚才测试直播前从来没测试过，结果我们一上线就Duang就给瘫掉了，大数据就直接进来了，盗国贼也直接进来了，当然也有我们软件的问题。在我旁边一个软件工程师，一个非常非常帅的帅哥，今天那边有一个让我很惊讶的真的像玛丽莲梦露在世般的美女，这边有一大帅哥，这是来自我们韩国的，这两个是美国的，然后还有咱们其他国家的同事。我在这见证了他们一上线就瘫掉，我见证他们修改软件，我见证了他们在焦急中工作的这种感受。
我说不要着急，我们今天是测试，文贵的战友们都有耐心想知道这些事情，也有耐心接受你们这种正常的错误，没有问题。所以我今天特别特别开心，郭媒体、郭电视第一次测试直播与战友们一起共同的参与，希望所有战友们能原谅文贵给你们带来的麻烦和时间上，各个方面的让你们的等待。今天咱们郭媒体上线最重要的事情就是视频，今天是单线就是我一个人讲，马上大概两、三天以后我们会加入到第二方和第三方，然后直接上去就可以传播文件，也就是说未来所有的援郭会或者使用郭媒体的战友们你不用买直播机，你只要在郭媒体上注册一个账号，那么只要是在郭媒体上的朋友们、战友们都可以直播，你就可以直接加入第二方和第三方。
比如说现在我们很多援郭会的同志们，遇到了许多买直播机使用中的问题，有图像没声音，有声音没图像或者灯光不好，或者加文件不会加，你们都不需要了，因为在郭媒体什么都可以满足，你只需要注册账号，注册账号以后将账号公布于大家，郭媒体上任何一个人都能看到你的直播，而且这个视频可以分享，所有你需要添加的文件、视频邀请第二方、第三方都是没问题的，而且操作界面极为简单。
刚才我就见证了我们的工程师由于黑客进来袭击，把我们的数据库给骇的有点慢了瘫掉了，他马上删除很多数据，然后马上填补修改，这个团队太棒了，太棒了。我们团队里面最年轻的有95后，还有97后，这些孩子们太不简单了。看到他们在团队中的工作，这种技术，我真感觉到这个时代太伟大了，这些孩子能迅速的再次做出调整。那么我们今天发现很多问题的同时，也会看到很多战友在上面给我们留的意见，我们会马上改正。
我没看前边儿，这画面音效非常好。这词儿太好了，鼓励啊，从台湾挺郭，失败乃是成功的妈妈；人生就是另一个阶段；另一个是路过瞄一瞄，路过瞄一瞄这个不太好；没有5毛的世界真爽：非常好，流畅。
现在咱这个还没有苹果版的APP，安卓版的APP实际上现在没更新，主要是电脑版，大家可以从苹果的手机上直接进入郭Media，然后把郭Media地址加到你们书签儿里面，记住你的密码以后就可以在iPhone手机上直接用了。我们现在没把速度全面放开，我们在控制着5毛和盗国贼，所以网速或者界面滑的时候比较慢，这是我们自己控制的，但未来会全面打开。那么今天我还是要放一下，试试挂文件，第一个我们就先试一试这个文件的视频，就是陈军先生和盲流子先生对话的视频，我给加了字幕，我要试试这个挂文件的感觉，大家要有耐心，听到一定时候可能往前快进，然后希望大家跟我一起来看看行不行，我也从来没试过，请把那个视频加上吧。
let’s see the video（让我们来看视频）. 就像这样我们未来可以直接调你电脑里的文件，直接可以把文件挂上去。
以下为陈军、盲流子对话文字记录
陈军：忙得要命！
盲流子：忙得要命！我就是看大礼拜天儿你也不休息。
陈军：对呀，但是、反正我就习惯，反正一天到晚这样。
盲流子：习惯。
陈军：忙进忙出，忙进忙出的。
盲流子：额，现在领导什么指示？
陈军：今天啊，我跟这个，后来跟老袁通了个电话，我道出来我跟你披露下。他嘛，反正好像有那么点儿不高兴吧，叫我们不要管他的事情。我呢是这样，我昨天讲过那个电话以后啊，我还特意挺认真想了一想。我倒不是说有什么具体商议啊，就是说，我啊，就是人生哲学啊。就是有的时候，因为我可能在美国都三十年了。对吧，反正这一路走过来呢，基本上都是，我基本上就是比较与人为善，就很少跟别人冲突。我一碰到冲突我就不要。那现在这个事儿呢，我觉得呢，我听下来，我的判断，就是说他呢，也有他自己的，好像他的抱怨。啊，那然后呢他说，哎呀，反正是这个事情呢就是弄到后来，会不会就是这个事情越搞，越……越……就是大家误会越多，越搞分歧越大，然后到了后来大家就撤不回去，就没有，没有回头路。那他好像给我的感觉就是，他不想就是这个，就是打官司也好，是大家闹也好，分开也好，他不想搞，他说他已经退出这个圈子了。现在呢，要再卷回来呢，就他还是……我知道他还是想做一些生意，赚一些钱的。所以我不知道就是说，有没有一个好的办法，就是说。大家慢慢慢慢把这个事情，这个结给解开来，然后慢慢慢慢在别的地方大家可以一起做点事儿。反正现在搞来搞去真的是，我看不出有赢家，我在海外看下去，所有的打架都是输的，只是输多输少的问题。所以我还真不知道，我还真不知道具体能，能怎么办。就是我现在这个，我现在的情况就是这样一个情况。
盲流子：那他想怎么办呢？
陈军：我觉得他可能，如果他有选择的话，他想就是这个，也是跟你一样退出江湖。
盲流子：他那意思没得选了呗。
陈军：啊，我不知道他是没得选了还是什么。反正他是，我知道他是希望这起。如果这个就是跟你的这个误会，我也不知道是误会呢，还是大家这个闹矛盾呢，。他说习王啊，能不能就此罢手。
盲流子：这是谁的意见呢，是袁建斌的意见呢？
陈军：我额，我觉得这是他的情绪，至少我也是希望这样。
盲流子：就此罢手，怎么罢手呢？
陈军：如果我是一个，如果在那个特别理想的角度啊，我这是瞎扯。我也没跟他说，我就是跟你瞎说。最理想，我是这么看的。就看一看整个这件事。那么，几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢，捋一捋，一共多少钱？那么有些呢，那么有些呢，可能不管是募捐也好，大家往里凑一下也好，对吧，凑一凑。然后呢，你呢就，帮你帮这个套给解了。对吧，唐柏桥这个事呢，你跟他之间。我看他，我呢，（他）起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧。（盲流子：啊。）
这个官司呢，肯定还是会有很多人会出面的，帮高智晟家里打官司。我是内幕不知道，但是我看，我，这个，网上的情绪反应。反正就是唐柏桥很拱火。（盲流子：嗯。）他呢，却是是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐柏桥的事，知道吗？（盲流子：嗯。）
然后呢，我呢，就是因为唐柏桥我认识他太多年了，他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，我哪，是这样的，我哪很喜欢跟一个人呐谈心。
以下为郭文贵先生直播文字记录
现在大家看到的是我在挂文件，是郭媒体第一次挂文件。我在试暂停，当我们挂视频的时候我们可以暂停，刚开始的声音小呢，是因为用前边儿的播放机播出去的，没有用蓝牙，我们未来会从系统里出去，所以我们现在可以控制的媒体，未来我们可以加文件、加视频、加音频，非常有意思。那么接下来呢，大家都听过这个视频，字幕我就挂在这了大家可以看，以后就从郭媒体上可以看挂的视频，带字幕的视频。
接下来我给大家介绍一下我和陈军先生是怎么认识的，陈军先生是何频先生介绍给我认识的，大概是4月底的时候，因为我刚从伦敦来到了美国，当时来见面的是何频先生和陈小平先生，还有陈军先生。
当时何频先生曾经问我可不可以带个朋友来给我见面，因为那时候我很想投资明镜，想谈谈投资明镜的事情，我说好，那就来了。来了以后一谈特别好，说他认识何频先生和陈小平先生也几十年了，同时他也在帮明镜寻找投资帮了很多忙。
而且陈军先生说他有三个名字：一个叫何纯文，还有一个英文名字叫Jenison He，那么另外一个名字陈军。然后他给我讲当年在上海开中国第一家夜总会，还开第一家酒吧呀，最后参与民主运动。这个我确实没听说过，听来很感动很激动，所以多了几分尊敬，由于他是何频先生和陈小平先生带来的，当然就绝对信任。
我那个时候是非常紧张的时候，因为到我家来的保镖和安保团队非常非常的严，也就是因为从那个时候我跟我们的安保团队发生了争执，搞得很不愉快。因为美国人的脑子跟我们不一样，他们认为应该按照他们设定的程序来确认到我家来的人身份、证件，包括所带东西的检查。我觉得这不好吧，何频先生和陈小平先生一起跟他来的，所以我说这不好啊不同意，当然也没有对陈军先生任何核实。
从那以后我的所有团队对我有了意见，因为从那天就打破了规矩，后来他就让我在律师面前签了各种保证，由于我自己做的决定他们不负责任。
当然那天来了以后我们吃了下午茶，我们晚上喝了酒，陈军先生是不怎么喝酒的，是在我一再的劝慰下他喝了很多酒还喝多了，这是第一次。后来又约了见面还是谈一些投资的事情，再谈的时候我们又喝了酒，喝了很多红酒、茅台、还有威士忌、路易13、Koniya，喝很多，喝完以后大家走了。
我就是喝的不省人事了，醒来之后鼻梁上大家看到就撞了，那时候我太太我女儿还没来呢。因为我那时候每天都是有人陪着我睡的，24小时，所以他们说由于我喝多了不省人事，到厨房去碰到了柜子上把鼻梁给碰歪了，碰破了，地上还流了好多血，这个跟人家何频先生、陈小平先生和陈军先生没关系。
这是那次喝酒喝多了，是我让人家喝酒，人家也是跟我喝了，人家酒量大我酒量小，喝酒没出息怨不着人家。后来陈军先生跟我有联络方式谈如何合作的问题，那么这个时候有了联络方式，陈军先生跟我多有联系，我们相继和何频先生、陈小平先生有多次的聚会，这个时候我们谈合作的条款没有谈好，没有谈好就停止谈合作，就开始做那几期的节目。
后来每次节目陈军先生都在场，我记得大概是这样，他就成了一个服务人员了，那么陈军先生由于给我留下了一个几十年的民主运动的这种印象，所以我对他还是很尊敬的，非常赞成他对民主运动的一些过去的奋斗，当然我没验证过。后来我们在明镜参与多次直播当中，陈军先生就去香港去亚洲，他说他去开会，同时他在国内的生意他想关掉准备回来大干一场。
后来去香港他跟我联系，那么我让香港的合伙人曲国娇，我们的办公室在中国银行大厦，那么曲国娇就负责接待他，安排了我的车迈巴赫陪了他几天，还带着陈军先生参观了我南湾的房子。
陈军先生是我南湾房子竣工以来包括我家人是唯一一个不是工地的人员参观的人，参观完以后陈军先生就回来了，回来以后对我们房子很大赞赏，感谢我们对他的接待，陈军先生还在机场给我太太给我女儿好像买了礼物，因为他回来以后正好看到了我太太我女儿，买的上海滩的礼物，这东西现在还在那放着，因为我们家从来不接受礼物。陈先生就很随便地到我们家来，后来你知道我们的合伙人曲国娇就被绑架了，被抓了，现在杳无音信，不知道人在哪里。
所以跟陈军先生因为明镜这种关系很亲近，没有任何的障碍他说来就来了，这个中间发生了一个变化，他再跟我说事儿的时候他有点回避何频先生，回避陈小平先生。这种情况下我就感觉这人有点不对劲，因为何频先生和陈小平先生对他是很信任的，当然那时候他来了以后帮忙直播我也没有往别处想。
在大概7月份的时候陈军先生变化就特别特别大了，他说他有个朋友和马云认识，是马云的小兄弟，同时还有个朋友知道了唐柏桥和他太太耿静的问题。从一开始陈军先生和我认识他就一再的说，他说由于你让唐柏桥支持你，你流失了绝大多数民主的、民运的这些人的支持，这个话我从来都不接茬。
后来再说的时候，我说我对唐柏桥也是有看法，我说这么多人说他关于捐钱、捐款的问题，但是人家支持我，我必须得感谢人家。那么后来他一再的说这事儿我没接他的茬，直到7月份到8月初的时候这个事情就说得太多了，他说有证据证明唐柏桥接收了来自马云捐的7万美元，而且是马云找了一个朋友在某停车场给了他7万美元，答应给他更多，但是唐柏桥把钱全部给吞了，所以后来这个朋友就是非常的难受，没法向马云交代。
再往后他又说马云给唐柏桥的钱花哪儿去了他也知道，说唐柏桥是跟共产党有联系的，说他太太耿静嫁过六、七个人，好像是这样啊，标准数字我记不清楚了，他是第七任或是第八任的老公，而且说唐柏桥先生怎么跟耿静认识的呢？是在辛灏年家，在原来一个网络上看到什么信息就直接联系嫁给了唐柏桥，而且耿静女士在这之前嫁给一个日本的老头子如何如何，拿到了多少钱；
耿静女士在北京有一个多少多少大的房子，多么多么有钱。后来又跟我说，他说你相信吗？他说文贵，唐柏桥和耿静在这个湾区有大概十几个房子，十几个房子是怎么来的呢？都是大使馆卖给了唐柏桥，然后又开始让耿静找人出租，出租人竟然是中国领事馆的人。
我说这事儿很大啊，这个事情发展过程说了很多很多次，这时唐泊桥先生我已经开始怀疑他了，我觉得这有问题了，他老说呀。结果后来大家都看到了，唐柏桥先生给我发的那个Whatsapp，我真的在这之前从来对唐柏桥先生、耿静女士没有任何怀疑，即使陈军这么说我也没有想法跟他取关或者是不合作，我始终感激他对我的支持。
但就在这个时候大家看到了唐柏桥先生给我发的Whatsapp，还有我跟郭宝胜先生和唐柏桥先生有一个三方连线，就连线当中说的话并没有公开，唐柏桥先生让我很不舒服。一个是他对捐款这件事情，很多人的质疑他不给明确回复，第二个确确实实他没有拿出确凿的事实和证据，能反驳陈军先生的这些指控。
我给他说了，而且我第一个把陈军先生发给我的有关唐柏桥先生的东西，后来在网上有很多公开的所谓房产啊，什么耿静女士多少老公啊转发给了唐柏桥先生。
可以说唐柏桥先生是最早从我这得到的，我也从来没有公布到网络过，在这种情况下，唐柏桥先生就发生了那种非常直接粗暴的对我的伤害。后来我为了尊重唐柏桥先生、耿静女士，我就把他给取关拉黑，这个时候陈军先生做的更多的事情就是一再的说唐柏桥先生如何如何，我实际上已经很不耐烦了。
那么我的船到了纽约以后第一个上我船。私人使用我船的就是陈军先生，陈军先生带着全家用了一天我的船，在用船之后他曾经到我家来，又当面给我不厌其烦的一直说唐柏桥和耿静女士的话，我说我已经给唐柏桥先生取关了，你再说我就真的不高兴了，不要再提这事情了。
那么在这个时候我是非常不开心的，这已经大概是7月中旬、7月底的时候吧，而且这个时候有了一个新的变化，陈军先生由于他当面说过多次他和吴征有一个合作在下城的俱乐部，大概100多万美元，这个俱乐部有吴征50%他50%，但吴征好像没有给够他钱，所以一直在那儿关着给他造成损失，也没有开业。
所以陈军先生对吴征就非常的不满，有一天我得到信息吴征到了美国还和陈军见面了，所以有一次我就问陈军先生，我说吴征来美国了你们俩见面了吗？他说你怎么知道？我们俩见了。我说你们都谈了什么呢？谈到我的事情了吗？他说吴征答应他再给他20万美元，先付10万，但是离开以后再也找不着他了，联络不上了。吴征有个弟弟叫吴斌家住在长岛，他说找他弟弟，他弟说找不着他。
那么在这个之后又一次上我的船，何频先生和陈军先生上了我的船，当天晚上我们住在船上的，我和何频先生、陈军先生喝了很多酒，喝完酒以后何频先生到上面录节目，陈军先生把我拉到那个船的前面来，由于我那几天说了马云的事，爆了马云，他一再跟我讲说不要爆马云了，马云本身是反王、反孟、反共产党的，也是反习的，但是说他没办法，天天有共产党的十几个人跟着他不自由，希望我不要误会。
他说有一个朋友是马云最相信的一个兄弟跟他很好，所以希望我那天晚上通过WhatsApp给马云一个时间说我先不爆你啦，以后他（陈军）来处理给他点时间。在他一再的说的情况下，我就在船头上在WhatsApp上讲了几句话，我说马云先生咱们暂时不爆了，但是你必须对此事呢，你为什么一而再再而三在香港的饭局上和国内，以及在很多人面前伤害郭文贵？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
第一段——
尊敬的战友们好! 这是2月11号的文贵报平安直播。 我现在回答从昨天到今天很多战友们给我发的信息，说昨天看了《自由中国 》路德先生的节目，很多人打电话都是挺文贵的，为什么呢？那我回答为什么，因为如果战友们去挺吴征，去挺孟建柱，去挺王岐山，去挺马云，去挺袁建斌， 去挺陈军，去挺韦石和西诺，你们能得到么？ 马云会在淘宝网给你打折吗？孟建柱会把你的家人放出来吗？ 会让你平安回国吗？韦石会让你免费上网吗？会不去钓你的信息吗？屎诺不会再骗你吗？吴征会把杨澜送给你吗？吴征会把七星媒体未来赚的利润给你吗？这些伪类们能不再骗你吗？能说真话吗？还有陈军先生能让餐馆免费打折吗？都不可能！
挺他们的结局就是灾难，被他们蹂躏，被他们继续骗财甚至骗色，还可能骗命。他们连习主席都敢骗，全党姓习，现在全党恨习；全国姓党，结果全国反党；全世界要追随共产党到全世界推翻共产党。
如果大家挺这些人，王岐山、孟建柱，70多岁了，他们能给我们什么？能把他们私生子女所藏的钱分给我们吗？ 不可能！他们能下命令让战友们有一个安全的、回家的自由吗？能把关在监狱里的709这些律师和家属放回来吗？能把E租宝和泛亚的人们的钱还回来吗？不可能！能把海航的几万亿美元还给大家吗？不可能！能让它少杨改兰吗？不可能！
所以唯一的路，战友们！和文贵一起争取我们的喜马拉雅！我们不需要挺任何人！我们挺我们自己！援郭会就是援战友自己的会！追求我们的喜马拉雅！不是哪一个人的喜马拉雅！尊敬的战友们这就是事实！这就是良知！这就是公义！这就是天理！
一切都是刚刚开始！
谢谢所有的战友们！
第二段——
战友们好，昨天江苏的一位朋友给我发了一个信息，他从国保那听说在内部的会议上，他们讨论现在得到了确切的信报，在纽约的这些沉默的力量说了解到文贵现在在安保上有巨多突破口，有漏洞，有机可趁。
我认为这又可能是吴征、陈军、袁建斌还有什么喂屎(韦石)、屎诺(西诺)，还有这些伪类们又到那儿去领狗粮去了。现在又获得信息了，像八、九月份陈军多次找我打电话，告诉文贵说老布什、小布什、奥巴马联合一起写封信遣送你回国！而且特别特别的真实，赶快想办法！不行我要帮你，我和朋友可以成立一个基金，你拿出一、两千万美元可以帮你处理这事情。
这是不是陈军说的？陈军可以回答这个问题。我说你疯了？你觉得这是什么国家啊？这是什么情况？你知道什么？你骗我呢？结果今天陈军发推说：郭文贵这不是中国，这是美国。你想想你说的话，你是哪国呢？陈军呐，我做梦都没想到陈军这个人能下作到如此的程度！把谎言说到这个程度！说跟吴征没投资，然后竟然说几个总统联合起来要把我遣送回去，让我成立基金2000万美元他帮我。
在我的船上让我发whatsApp，说一个马云的朋友通过他给我捎话、道歉，马云也反共都是一家人，现在马云被很多人跟着。马云也恨习，马云也恨孟建柱，也恨王岐山，现在一堆人跟着他没法自由，所以你发个WhatsApp说这事儿先不说了，通过我和我的朋友，现在他还没给我说是谁。在我的船上他还要躲开何频先生，何频在船里边他跑到船头上，让我拿着WhatsApp叫我发，我说好，马云先生，我说从现在起就不爆你了，我看陈军先生的面子。
现在我知道了，昨天江苏国安内部的朋友告诉我说，那个WhatsApp就是陈军给袁建斌的，袁建斌给了马云。这个WhatsApp的语音已经在上海公安局，陈军你要给我说清楚，咱们走着瞧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/188/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/188/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，马云到底想干什么？从我刚刚录的几个视频来看，大家已经看清楚了，马云就是真正的世界上商业上的巨大的骗子，他的未来被国际审判、被中国人审判这已经不容怀疑。
他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是国际上一个政治、经济以及利用大数据违法犯罪换取和盗国贼交易的一个红色商人。他对世界人民的伤害，他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害远远超出了一个所谓商业家的价值。
我在以前的视频说过，在这个资本主义社会里边，真正的有价值的给社会带来文明的那叫企业家，那是有创造性。那么商人就是膨胀剂，就是膨胀作用增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后实际上是与政治勾结，盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫十四亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的结果。
马云现在所做的事情非常简单，从他现在所参与的各种大数据和他所拥有的蚂蚁金服，和阿里巴巴，和在世界上与政治头头们、领导们的联络，他在执行着中国以商养情，以商统西，同时以商掩盖情报系统的目的。这是他真正的马云的身份，而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了各个利益集团输送利益在中国法律上所谓的认可。
马云一切都是为了自己的利益和安全，他下面有着大数据库以及蚂蚁金服这样具有侵略性的金融和情报、大数据对西方具有统治和控制，这个渗透是对西方无法想象的破坏力。接下来马云的事情将会成为全世界的关注和焦点，跟海航事件会同时爆发，吴征、陈军、袁建斌这几个小人物蹦出来，只不过是前面先牺牲的几个的哨子而已。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠。
一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞，咱们拭目以待！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/190/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/190/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪、胡频和陈军，袁建斌他们是什么关系？从现在发展的事情来看，同样的事情，就是马云是金主代表了盗国贼，吴征是提供所有这些人的信息和关系网，由他来负责执行落实两线跑：第一，就是执行盗国贼的所谓国家大外宣战略和这个情报战略，然后用国家级的行为和这个title来陷害文贵。第二，通过这个事件让吴征和马云获得政治上的价值、利益和保护。那么他们执行的非常清楚，通过博讯韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪这些人挺王反习，达到了在海外、在国际上、在国内形成一个政治上的一个氛围，那就是今天大家所讲的全党姓习，实际上就达到了全党恨习。
现在要做的事情就是全国姓党，实际上是全国要反党，然后接下来的国际大战略是全世界都跟共产党，到全世界全部要挑战共产党。这就是把中国人民完全的绑架在盗国贼的战车之上，把习主席绑架在了战车之上，把中国人民绑架在战车上，这就是今天出现的怪现象，所谓的过去的民主、民运的大佬们挺王反习，砸郭！要搞他们所谓的民主，这就是今天真正的事实真相。
那么，这些盗国贼的利益集团本质上是保护他们几万亿、十几万亿盗取的盗国财富，和海航如出一辙。这是马云寻求政治庇护，为他的背后老板和吴征的背后老板，由于地域关系还有过去的经济利益，还有生殖器上的关系导致的必然结果。韦石、西(屎)诺、袁建斌、陈军不过是在前面冲杀喊砍的一定会被牺牲的小卒子而已，他们的丑陋终将会被伟大的智慧的战友揭发出来，这就是文贵爆料革命最伟大的成果，将海外真正威胁到十四亿人民唯一希望的民主、民运、法治希望的这些伪类们、这些假民运分子们彻底揭穿、暴露，这是上天赐给我们的礼物。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/189/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/189/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好! 政治、经济、情色骗子吴征和朋友民主、民运、生意骗子陈军，以及流氓袁建斌、钓鱼网站博讯，还有流氓屎诺是什么关系？从现在看来非常之清楚， 整个一年来砸郭，还有反郭、害郭、陷害郭，最后的金主是马云。
马云在洛杉矶的二奶村有他的一个情妇给他生了私生子，由于马云先生的儿子几次脑瘤手术，所以当时照顾他的一个朋友好像是叫丁雅东的，后来是我的朋友车峰给他很多帮助，给他找了丁雅东。
那么车峰先生被抓起来以后，主要是靠丁雅东来帮助他。后来听说丁雅东和袁建斌有联系，袁建斌跟他下边有联系以后跟马云所谓有了关系，马云也给袁建斌这个流氓提供了一定的支持。
那么更重要的事情，吴征是马云和背后的老板江家、孟家、曾家还有王家势力的代言人、金主。那么，吴征在西方起诉文贵所用的这家纽约律师事务所和博讯起诉文贵所用的律师事务所，和马蕊案起诉文贵所用的律师事务所是同一家。 两个律师一个叫Liisa，另一个叫Rabert。那么这就可以看出，这家在曼哈顿的律师事务所是专为黑文贵、陷害文贵所服务的律师事务所，这是天下之荒唐之大事。
背后所提供的金源和陷害文贵的支持，包括董克文所代表的那几家所谓的建筑公司，都是由吴征和马云、博讯韦石、还有袁建斌等人安排的。那么从此可以看出，所谓的砸郭、害郭，这一帮人的关系网已经浮出了水面。陈军是利用现在的吴征还有马云，袁建斌和马云拉上了关系，欲将明镜的股权再演同一次多维的这样的一个戏 ，高价卖给共产党盗国贼，同时让自己在国内的做水杯的生意卖给马云；同时通过袁建斌、马云和吴征进行勾兑，把陈军在下城搞的俱乐部再继续盘活，这是陈军的棋，也是袁建斌从中行骗获得金钱的局，同时来陷害郭文贵，来满足马云和吴征在政治上继续行骗的筹码，这就是关键的核心。
大家拭目以待吧！
博讯韦石也是同样的道理，预备收购被蓝金黄，同时履行特务的责任，大家拭目以待吧！
一切都是刚刚开始！ 谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第六次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！陈军这些天所有的上蹿下跳，不顾事实，瞪眼撒谎，而且完全视所有的战友们的智慧和尊严于不顾。
在他昨天打进路德先生《自由中国》的电话当中，大家可以看得出来他的狂妄和无知，为吴征在洗地：吴征不是特务，吴征不是骗子。已经暴露了他的本质，而且他否定了，竟然在节目中大胆的否定说他和吴征没有合作俱乐部。错！这种谎言，还有一个竟然当众质疑文贵有没有30亿的投资，这和你陈军有没有害文贵，有没有害曹长青先生有什么关系？
另外一个，他所说的那几个朋友不过都是刚才我在几个视频里所说到的，都是以马云、吴征为执行，目的是杀害文贵，诬陷文贵，为盗国贼洗地的这些工具、这些朋友，是我们追求民主、民运、法治的这些战友们的公敌而已。
而且，陈军先生竟然在节目当中把明镜又置于台面，装神弄鬼！说什么我们有保密协议，有保密协议你是不可以说的，说保密协议就是错的。这是一个商业上、政治上、经济上，打着民主、民运朋友的名义，招摇撞骗的惯犯，低级的惯犯。
我相信所有的战友们从这些天他发的推特，那种自我感觉的自恋，叫人恶心的那种自恋和那种狂傲，以及他认为多年在民主、民运圈儿里面布局，让他那种自傲和那种不可理喻的自信，还有他认为这么多年来所谓的老江湖上的资源，让他一次一次的、让他的谎言使我们战友看清了他本来的面目。
他的本质就是和盗国贼一伙的，视人民与未来，民主、自由，更不要谈幸福完全于无物，完全以个人利益，盗国贼利益为核心的本质。他的目的就是让自己在国内的生意，和博讯，和韦石、西诺，袁建斌一起合作卖给盗国贼，获得吴征、马云的支持，获得盗国贼的支持，最后将他明镜所有的股权变相卖给盗国贼。这是他的政治野心，也最终是实际上的个人私利昭然若揭。
一切都是刚刚开始。谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/122/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/122/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
喔，沙发呀，有山东的、亚特兰大的、哈，大家好。东京的，东京都快睡了吗？还没睡觉啊？澳门的、巴黎的、广西的、广东的、洛杉矶的、我的天了！
我向大家分享这个现在的此时此刻，文贵就不出境了。你们老看我，也不想看了。分享分享噢，你们看那个曼哈顿的建筑啊，这里代表了什么？代表了不可征服的、不可征服的精神境界。这个高楼是过去那个被炸掉的world trade center,世贸中心的两个双塔。在炸掉的前大概两周，我还在楼上吃饭了。后来在被炸掉了。但是后来又建起了今天这个freedom tower,自由塔。
看这两个绿盖的，有点象绿瓶盖，周小平的楼，绿帽子。这俩楼，应该是仨楼啊？应该是周小平的楼！事实上它不是，它是金容中心，特别有代表的美林。这个绿盖楼应该是周小平的楼，应该给王芳啊，是吧？周小平呀，还有吴征呀，不过吴征也不配住这。吴征是绿得发绿，深绿呀！
仔细看一看，他们的外幕墙，英文叫curtain wall，然后呢，河南话叫“外粉墙”，很规矩。外墙呀，这跟那个人的服饰，穿得规规矩矩，讲究这个礼貌。高低搭配得非常协调，颜色也不那么花里胡哨。这个虽然有瘦有胖，但是总体合协，天际线都在保持，所以说你看看这个地方，它的建筑艺术，建筑文化都属于原创。你看我们国内，县城里面，上海巿，北京市，广州市，所有建筑都是叫工艺品。哈叫工艺品，很多人去买爱马仕，爱马仕再好，它都是工艺品。什么叫艺术品呢？艺术品那就是唯一的，没有第二，那叫创作性，有文明，有原始原创的价值在里面。我们中国是什么，全都是复制呀！
这个建筑文化叫买爸文化，买爹文化。没爹去买个爹，或者嫌穷，弄个别人的爹。自己没有文化，到西方去找建筑师，抄人家的楼，复制人家的楼，那叫买爹文化。这跟中国的政治完全相符，这是政治的结果。
中国是什么，我小时候记得到北京去，马克思、恩克思、列林、斯大林，那不是买爹吗？那不是买爹主义？政治的买爹主义导致了文化上的偷爹主义，偷爹主义就是复制主义，那就是垃圾主义。所以呀，大家你们看的时候，我这给你们转过来，你看啊，这就到了自由女神了，你看看，你看这个你看人家这天地之间的协调。
我现在在船上，请请我的这个保镖头喝咖啡，奖励奖励他们。
这边是曼哈顿，这边是自由女神。然后大家看到这是过去的纽约的海关。最早这是荷兰人搞的，也是证券所。这个很有意思。所以你看这个城市繁忙，交流，大桥，飞机，人们，都在这里快乐的生活着。这里没有什么偷爹主义，也没有什么复制主义。那么首先问题就是这个国家的政治是由历史积累而成，由人民的共同意志决定而发生的。不是像我们那个马克思，恩格斯，斯大林，列宁偷爹主义，投机主义，然后是复制主义，然后买爸主义，买爹主义都已经很好听了。所以中国的文化界，艺术界，以讲英文，讲法文，穿洋装，打蝴蝶结而文明，而自豪，你可以自豪，但是你自己在哪里，你自己什么都没有。
这就是我们政治的投机主义，政治的买爹主义和偷爹主义，导致了中国人精神上的所有的迷失，堕落，甚至在犯罪。所以大家你看到这是。这就是自由女神，已经闯入了我们的眼帘，闯入了，闯入了。闯入了。这是什么情况，这是什么情况，你看看旁边这里人们繁忙，你看看这里的感受。然后大家看看这是纽泽西，纽泽西，你看看这个城市，你看看，你看看。啊这是西城，这个西城，就这个位置，纽泽西的新区，最起码盗国贼在这个地方得有上千套的房子。当我们去查这个地方的时候，就是这个纽泽西的核心区的时候。我到楼下我一看大堂里面很多带有中文的公司。我哭笑不得，都是中国人民的血汗钱，到这里买了房子所谓开公司。还有我们解放军的二部，三部的人，女儿，女婿，还有河南的政法委公安的人。
像岳文海，这个岳文海这个家伙，该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁，那个家伙。他在这里给北京原市长王安顺，河南新乡的，军队的几个司令员，还有空军的原司令员，给他们的孩子，从河南敛了钱，帮他们在这里买了房子。然后岳文海，还在这个多幅字画，其中就在我那里拿走了徐悲鸿的 骏马，还拿走了其它的几个大家的 。特别是我特别喜欢的有几幅画拿走了。其中就有黄老爷子的，也叫他拿走了了。送给谁了呢？送给了军区司令员，这个军区司令员给河南郑州机场建设时提供了方便。
岳文海为此送出了一个多亿，这一个亿都列入了建筑款。那么这个钱现在就在这买了房子，就在这儿买了房子，这位河南籍的司令已经退休了。所以我就不说他了。但是我在这里调查时，我看到，大家看到，跟这个曼哈顿区一线之隔，大家可以看到，这就是曼哈顿区 和纽约的曼哈顿的金融区华尔街 和这个纽泽西新区 ，这些人丧尽了天良。丧尽了天良 ，大家能看到真正的这个地方是世界的金融重区，竟然是偷了这么多的钱，跑到这儿来，放到这儿来，给自己的私生子女，私生子女，在这儿享受， 这不是对人民犯罪吗？然后他们天天让党员爱国。天天让党员爱国。
所以你们大家在这个位置上的话，你们能想象吗？盗国贼们搞了那么多钱，几万亿美元放到了美欧和澳大利亚，然后他们天天代表我们开十九大，开完十八大开开十九大。然后代表我们的官员，穿内裤的钱都恨不得我们农民能买一头驴，人家买一个爱马仕的或者阿玛尼的还有透丝的。。。的内裤据说在中国卖的最好的，这个你看不着啊，戴个手表你还能拍照，这些人穿的内裤（名字）一个800 到3000 美金。3000 美金就是1万八人民币，能买咱们农村的好几头驴。还能买个电驴子。所以说这就是悲哀呀，真正的悲哀。大家去想想，今天是开十九大的时候我们是该高兴呢还是该不高兴呢？我直播有点上瘾了，不直播不行哈。
跟大家好好看看啊，大家看看，盗国贼在这里买的最多，大家看看（纽约的高楼）。孙立军跟我通电话，有一次通了三个半小时。这个录音我本来是要今天挂出去的，但是因为这里面说了很多话影响十九大和谐召开。还有这些话能让他马上被抓起来。但是这还不是我的目的，所以今天就决定先不放了。回头挂挂别的。本来今天和昨天要挂两三个的，经过北京的多方阻止，老领导善意相劝，没放。所以说你看到十九大召开之际，十九大什么绯闻都有，绯闻还是丑闻，我说不清楚。咳，还是该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。“文贵大骗子“ ？太好了五毛，你看文贵“骗”来的游艇。屎诺 韦屎不是说了，这船和飞机都是马建部长在海外的安全基金，那好啊，你来骗骗啊。屎诺韦屎绿帽儿吴绿帽瓶儿也来呀。
我就在这呢，郭文贵是大骗子，那世界上没有几个不是骗子了。你们这些五毛啊屎诺啊韦屎，我的飞机是什么时候买的你们查查去。我买飞机的时候和中东没有合作。跟马建也没有合作。郭文贵我在河南盖裕达国贸的时候3.6 亿美元还没马云，没有大连万达呢。没有什么恒大呢。你听说过哪个老板在那个时候？1991年到1997年你见过中国谁玩3.6亿美元了？郭文贵是骗子，那中国需要一千或一万个郭文贵，中国就强大了。骗子都在中南海呢。孙力军竟然狂妄的说十九大还是江家说了算还是孟建柱王岐山说了算。然后劝我给周亮打个电话说和就算了，这是孙力军的原话。我看这个十九大习主席非常之伟大，我看他不会再让上海说了算了，如果再有1%上海的权利，我告诉你中国共产党一定灭亡于二十大以前。
中国人民将进入水深火热，未来20年真的会大乱。因为他们想获得政权不是想为了维护国家利益，更不想维护人民的利益，他们是维护他们贼国贼的利益。4万亿美元在美国，他们要维护这些黑色利益，按需杀人的证据和丑闻不被揭露出来，哪有什么人民的利益。孙力军你代表江家，你就敢控制国家了？吴征，你这个戴绿帽子的你带着你老婆，到处当爹咪吴，到处胡说八道，你在美国你竟然胡说什么彭丽媛女士请你吃晚餐，求求你了帮助把郭文贵弄回来吧，求求杨澜啦！还给杨澜买衣服，你真敢胡说八道，这美国的最高领导人都被你给骗了，人家问我的时候很多人在场，我听了哭不得笑不得，吴征啊，我刚看了曹长青先生录的视频，我要再说一句，曹长青先生花这么多时间调查痞子赖子流氓骗子，竟然十几年来在中国被共产党和政府作为一个情报人员，继续行骗，天理何在？
这个国家还有救吗？竟然上星期在华盛顿在纽约代表习主席代表彭丽媛女士，彭丽媛请你吃饭？你开什么玩笑？彭丽媛洗脚水都不给你喝，都觉得是个侮辱。人家是好人，人家请你吃饭？杨澜，吴征爹咪吴，洗脚水都不会让你们喝。人家有一点点做人不恰当的吗？人家作为中央领导的夫人给中国的妇女争了面子，大气。行为思想过去的历史哪个都是为中国争面子的。人家教育孩子，人家的文化，人家的艺术修养。懂艺术的有几个？会唱歌不一定懂艺术。她是真懂艺术。谁我没见过谁我不认识？人家是艺术家，你们是骗子，玩嘴的！会讲一点英文，骗子！是当爹咪的，你竟然在美国在纽约敢这么骗，今天我听了曹长青先生的视频我找到了答案，这就是不要脸到了极点。曹长青先生没搞明白的事情，吴征的亲爹就是孙力军。他的复制的爹就是孟建柱。私下的搭档就是北京安全局局长李东。
绝大多数是国安的人，所有在美国绝大部分的特务都是由李东来领导的，由岳文海同志，是给发钱嘞啊发钱嘞，那个孙力军是打着孟建柱的名义绑架了孟建柱啊，那就是搞得已经是，这男女不分，大小不分，那根本就是善恶不分，流氓集团。那么这些人是谁呢，他们的大老板就是江家。那么就是以上海帮为基地的江家。那么吴征就是上海出来，培养的小白骗子。过去历史上杜月笙那个时候，黄金荣的时候，上海有几大帮派，有叫白莲党。白莲党就是骗子。带着老婆带着女儿有可能 是真女儿 有可能是假女儿，到处跟大佬睡觉骗。这就是吴征，嗲咪吴的真身，啊！那么他打着孟建柱啊，用着李东的司法权力。
然后这个外交部的王毅 那个白般 的， 那绝对是，让他干啥他干啥，王毅的水平给我那王雁平当什么他都不配 给我的王雁平当助理他都不配。他只能给我王雁平这个同志，我的那个助理呀，开开车还差不多儿，还当外交部长呢，整个就是一骗子。傲慢自大，自恋狂，外交人员的心理素质第一条懂得尊重别人，你看着给人家那个澳大利亚当年的外长说那句话。国防部长，人家 提起王毅就骂 ，啊，美国的几个外交官一说王毅，就是狂妄，妖魔，骗子啊， 所以说咱们利用了外交部的王毅啊，这个小白脸。他们又用了李东的国安系统，他们又用了孟坚柱这个干爹亲爹，然后，孙立军加李东绑架了习主席， 打着习主席的幌子和彭丽媛的幌子到处招摇撞骗。然后，王岐山是江家大的杀手和利益集团。
然后王岐山又给他布置了华尔街，所有过去的高盛派，摩登斯丹利派，他们给他打电话到华盛顿去，要把 郭文贵遣返。结果吴征就开始了大量的借机骗钱， 。哇塞，骗钱骗色啊，就这么发生了所谓的一出又一出 黑郭文贵。造谣华盛顿邮报。这个强奸案，九个官司的董克文儿。还有什么谢建生，这个谢建生又去哪了最近咋没发现呢？还有什么梁冠军 这些小丑们，流氓们一个个就上来了，都去哪儿了？咋不出现了，谢建生，所以说大家看到的自由女神，看看的自由女神啊， 这是我最最喜欢的啊，最喜欢的 ！ 我得赶快，我每次来我都要磕头，每次来都要磕头。必须磕啊，（面对自由女神磕了三个头）这个孙力军跟我通电话说，“ 啊，文贵，你尽然敢给自由女神磕头。习主席非常不高兴。” ，
我当时就说了我磕头碍习主席啥事了，他咋不高兴了呀，咋不高兴了呀，好像他天天跟习主席开会式的。啊凭啥呀，我想给谁磕头就给谁磕，我只跪父母，活人跪父母。剩下的我只跪我尊重的人，和我尊重的佛 ！我尊重的上天。其他，一概不磕头。 我在我在中纪委双规，我就把我打了几天。别跟我说一句吊在墙上，马上就跪下来，我绝对不跪，打死也不跪，后来我的腿被他们给踹到现在呀也经常那个疼，也跟那次有关系，啊，后来把我摁在地上，几个人武警把握摁在地上，把我摁爬下也不会跪下，不可能，所以说， 所以说这个孙立军，吴征，孟建柱，李东，王岐山，如果19大不除，这个19大，那就是一个黑社会组织了。
黑社会的会议，哪是什么党的会议，代表人民的会议啊。我在华盛顿的时候，他们说Congress（英文指国会，美国人指中国党代会） ，19 Congress（美国人翻译19大） , 我是没有19 Congress（19届国会）。中国就没有Congress（国会） 这个meeting（大会），这叫Party Nineteen（党的19大）。那有什么Congress（国会）啊？是不是啊？这就是骗人吗？谁让他代表了？他代表谁了？对不对啊？习主席是他们绑架的一个人物。被他们绑架的人。何频同志点点今天事，点一点，点完了就是不说实话，很简单，他们绑架了国家。绑架了人民，绑架了世界，现在要绑架世界了 ！ 所以说为什么叫kleptocracy（盗国贼控制） 呀。就是盗国贼控制了国家，就这么简单。这是事实，还用的着再藏再瞒吗 ？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/113/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/113/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
上来了。这怎么黑的啊？这怎么黑的啊？大家好！大家好！哎！怎么回事啊？好！
（合十）尊敬的推友们！尊敬的微友们！所有的朋友们大家好！
这是文贵9月10号报平安直播！报平安直播！
哎！很好！今天换了新系统。换了新系统。非常好。大家觉得灯光可以吗？声音可以吗？好！今天是换个系统。首先我再次向所有的推友们道歉。昨天在船上的时候，确实是我们处理的没处理好。但是当时实际情况是我们推特这个手机呢一直给骇客。我们另外一个系统呢他没掌握好，所以呢昨天我说你关了吧。他就关了。关了以后呢也是由于文贵啊平时太霸道，给孩子说要执行执行，不打折的执行。这关了他能看到屏幕我看不到。今天我就给调整过来。他们就不告诉我。说大家呼吁打开打开。事实上他认为一确实我这个视频太黑。二呢就是一直骇客。拿东西又没弄上。他就给关了。（合十）再次的抱歉，所有的推友们。让你们着急了。我心边儿老是不踏实。我希望带给所有的推友都是健康都是开心欢乐，我不希望带着大家紧张和不开心。真的是不好意思。
昨天在船上实际上我讲的很多事情呢，很多推友呢有很多的反应。很多的反响。就昨天的直播内容啊，我有一个非常大的感触，是昨天播完以后，就是说实际上文贵呢在每一次播的时候呢，都有一个很重要的前提：就是我尽可能的把事情说的一些平民话，然后尽可能的把一些事情说到先点到为止。一个一个的再展开了说，这是我的一个方式吧！
那么在这种情况下呢，我特别希望推友们，能对事情认真的去思考去琢磨。实际上文贵讲的很多话都是意有所指，没那么简单！没那么简单！
【话题】全国上下的一个最时髦的行动
今天呢我要讲的其中几个问题。特别是郭七条我是跟老兵，前天晚上跟那个老兵通话当中，他让我非常感触的其中之一，就是郭七条！
郭七条啊在国内的整个体制内引起了巨大的反响！巨大的反响！可以说在党内引起了震动是中南海绝对不知道的。绝对不知道的。他们的狂妄，他们的权力，让他们已经迷失了他们的双眼，失去了一个对事情基本的判断能力，对真相的判断能力。也就是我一直说的，上蒙下骗！他们这个整个乌托邦思想已经深入骨髓！听不取真话！我上次讲了嘛！
他们怕什么？怕得病！怕讲真话！怕双规！这个讲真话你不要开玩笑，因为你讲真话就剥掉了皇帝的新衣！讲真话就会让他们失去了自信！没有什么自信！都是假的！如果你有自信用强调吗？不用强调呵！没有什么自信！所以讲真话就会戳穿所有人的谎言！现在整个国家就靠着谎言欺骗威胁造假来维持着！那么这个真话是不能说的！就文贵的这个郭七条在体制内造成的影响，那是巨大的！
这位老兵的很多战友都在军队里，军队里现在传阅郭文贵的视频和音频，已经成了像当年我上学的时候抄诵少女之心一样。我们那时候看了少女之心，好几次被老师搧大嘴巴。叫着站在课堂上去Biabia给我俩大嘴巴。给我搧懵了给。当时由于我家庭教育，老师比爹娘重要。也不敢还手，搧就是因为听说抄诵了了少女之心，实际上现在看看少女之心算什么啊？对不对啊？那是人之常情的事！
现在郭七条已经被大家各种版本，军种。因为这个退伍老兵是相当级别的干部，还有一个在职的将军，他说所有的郭七条绝对超过了常人所想象，在党内的军内的司法系统在传送着，没有人怀疑郭七条的对于不对呵，大家都觉得说出了心声！反对以贪反贪这难道不对吗？这不是中南海追求的吗？反对以警反贪这全人类的追求啊？反对以警治国这是全世界的追求啊！反对以黑反贪这是起码的人性啊！这难道有什么不对的呢？！对不对啊？所以说我不反国家不反民族不反习主席！
我从来没说不反党！我也从来没说过反党！反正我觉得共产党不是什么好东西！全人类也不觉得你共产党是什么好东西！这难道有什么不对吗？郭七条说出了所有人的心声。郭七条给大家带来了一个真相。说真话的真相的标准。
所以说郭七条在党内外国内外引起了巨大的反响。这是郭文贵一定要坚持到底的。我们不能反习主席！习主席绝对是被他们给绑架了。绝对是被他们欺骗了。当然习主席我说他是千年的圣君是一个形容词。他也是人！他不是神！他是神他也会犯错误！而且我认为没有什么，没有什么可怀疑的，习主席是我们现在绝对未来三年，我们三年内可以大家看着往前走的人物。没有其他人可以代替他。这是我发自内心的。
今天整个这个情况呢，已经大家看得出一种端倪，就是所有的中南海的领导，也意识到了这个事情的严重性，意识到了严重性。那就是今天我所有的爆料，已经给所有人提了个醒！我最起码告诉了他们，他们不知道的，或他们已经知道了不同的信息，这个影响是巨大的。在体制内外的影响之外，在中国的文化界知识界，影响巨大！包括害我的北大。北大99.999都是好人，北大培养了多少国家栋梁人才啊！
坏人像朱跑跑朱茂元张学兵还像李友，李友他不是北大的！什么魏新呐，这些，什么夏痔疮啊，这都是畜生级的，不算北大人。北大！他不配用这个词！
从这一系列的事情看，在文化届知识界引起了巨大的反响！很多人提议我呢说：文贵谈一谈文艺复兴的事情，谈一谈文化界的事情。我说我现在不能谈，我要谈的事情太多了。但重点是这是文贵的个性和我的做人方式，我全力以赴对付海内外的蓝金黄者，和沉默的力量，这是破坏中国走向民主法治的狗和打手！我们必须拨开所有盖在我们老百姓头上的尘土那些虱子那些肮脏的东西。就像夏痔疮章痔疮韦屎屎诺癞蛤蟆李伟东，还有什么何清涟，还有什么一系列的东西，这些东西烟飞灰灭！这些人是我们很好的礼物！他们会让我们看到这些沉默的力量，在海外对我们整个追求民主自由法治的威胁。看到这些人真正做什么！看到台湾看到香港
告诉他，我收到了。哎吆！我现在很为难。我这一想说啥吧这电话就爆了！爆了！都在说情！真是没办法！我们要看到在台湾香港东南亚欧美，一个个的隐藏的力量，一定让他爆发出来。推友们不要在乎你看看现在Youtube假昭明假小平假何频假美猴王，不要在乎他们。这都是小人行为。我们要干的大事，这都是太小人行为了。这更加证明了盗国贼们的龌蹉卑鄙和他们的恐惧！一点儿都不要在乎！不需要考虑！那么我们海外这些呢，只是我搂草打兔子干的事！
另外一个我们最重要的是：在国内外引起知识界法律界的反应，和法律界反应以后，大家都是沉默的。我不希望有这么多人牺牲！我已经感受到了，也在我计划之中，在国内各界产生影响。特别是知识界文化界，有良心的人非常之多！非常之多！大家已经用自己的力量在默默的做事情。正在为我们未来的计划，在酝酿着在计划着，大家不要着急。
在我们草根最大的基础层面，现在是出租司机，我们这些最困难的在城市里。我称为所有的中国的出租车司机，都是我们夜总会里那是扫地的，送盘子的小弟弟小妹妹们，在夜总会里统称为小妹妹小弟弟。他们是最惨的。看着别人卖身做爱，一拿一小时都好几千好几万，自己在那儿扫着地，听着那些高潮的声音，龌蹉的假尖叫的声音，然后一个月拿三百块钱。这很惨！自己的性能力也没法证明。性生活也没有。天天要受那种刺激。那个刺激还来自于变态的刺激。所以出租车司机是中国最弱的阶层之一。甚至比我们的钢筋工，施工工人都惨。在中国的出租车司机谁尊重啊？没人尊重！出租车司机们是非常重要的文贵的基础支持。因为他们每天在见不同的人！
他们把心中看到的见到的，他比那个摄像头管用。他们用脑子，他们有智慧。他们有良心。他们有判断力。而且出租车司机都是一个非常有智慧的人。否则一般人都不敢去开出租车司机。他们所见到的看到的太多了。任何一个出租车司机都不比北大的教授差！任何一个中国的出租车司机特别是北京的出租车司机都比那夏痔疮夏教授强！
你站在那儿给他讲话。我估计半小时夏教授就趴在地上，就得脱裤子了。我哥你说。所以说，这些出租车司机太重要了！假如有一天，我们喜马拉雅实现那一天，我一定让出租车司机，出租司机的地位重新定义！重新定义！出租车司机是我们巨大的传播的力量！这是对我们巨大的帮助！
除了出租车司机现在是开饭馆的卖肉的卖菜的，大家站在那儿看文贵的视频！听文贵的视频！已经成了全国上下的一个最时髦的行动。相当于当年听邓丽君的歌相当于当年传送少女之心！这非常的重要。这是文贵七八个月来爆料，达成的一个新的目标。这是在我计划范围之内的！
我要说郭七条是我们的基础。郭七条是我们的追求。我们一定不要跨越郭七条。很多人希望我们变成郭八条。变成郭六条。大家记住：凡是这样想的都是不理智的。凡是这样想的不是脑子有问题就是想法有问题的。我们绝对不能上这些人的当！也不能跳进这个？圈！大家一定要记住！这是我说的第一条。
哎吆我要喝口水啊，一说就激动。
【话题】有一天你有事的时候
第二个说马云呢。大家看着10：28我一个好朋友，急急燎燎的给我发信息。因为我发出了今天要谈马云。我这个朋友是个很好的老兄，在我几个月的爆料当中给了我很多的帮助和支持。我很尊重他。非常非常普通的一个人。他也是六四的其中一个分子。但是默默的这么多年，他帮了很多很多人，特别是让我佩服的事情。他本来就很穷。他又棒了刘晓波的家人。帮了这么多事，在这一点上让我很尊重。我们有钱的人太多了。干过什么善事啊？有钱的时候不想着穷人！没钱了有事了想着穷人。很多人说郭文贵要不是他有事怎么会想到今天呢？那你绝对错了。郭文贵从来没想当过富人！我所积累的财富就是为了今天！你不了解郭文贵，咱们慢慢往下看！
所以啊本来马云先生今天要讲很多事情，因为马云先生很简单，本来要说很多。今天就简单说两句。我已经发出去了，马云先生我不说也不行。我把你飞机里面的飞行记录给你亮出来，你在中国的裤子就脱了！你再别出差演讲了。你演什么讲啊？是不是啊？我有你180多次的飞行记录。飞行记录改不了。王岐山书记上中央台又这又那的，你能把那个飞行记录改了吗？你不是宋军给了你王岐山一部分飞行记录吗？我连千分之一都没拿出去呢？不是百分之一千分之一没拿出去呢！而且我要出来以后我要王岐山书记回答全国人民全世界人民，这些是不是宋军给的。是不是你家飞的？你们家的飞机飞全世界的时候一小时五六十万，这架飞机只为你家姚庆服务！只为姚明珊服务！只为赵俊服务！只为赵蓉服务！只为刚刚过世的刘新扬服务！只为刘呈杰贯君服务！那飞机的记录是你全世界你改不了的。你改不了吧？你能改得了吗？你敢上中央台亮亮吗？你敢跟我对质对质吗？那福瑞德牧是我发给了他一部分，让他给我做视频呢，你们把他给抓了。现在让他出来说话，我就知道你们会这么干！我会把所有鸡蛋放一个篮子吗？有那么笨吗？
这马云先生，你不要跟郭文贵斗这个事情。我希望你到美国来告我。你一告我美国法院就说你把你飞行记录拿出来。跟谁飞的？飞机上有没有人吸毒？有没有在那儿乱Party？在澳门赌场有没有视频？这不完了吗！钱哪来的？郭文贵说话要没有谱我不是找死呢嘛！我在这儿做了七八个月了没有一个官司告我的！光在那儿喊！你喊什么啊？太监看皇帝上床在那儿嗷嗷叫唤，就是你这号人！你有本事来点儿真的！别太监听窗户，嗷嗷的叫！自抓自挠！你来点儿双方的事！对不对啊？别老自抓自挠！喊什么喊呢？叫什么叫？进来上来！有本事吗？没本事！有什么可叫的啊？什么海航还告我？海航找死呢你？你不告我你就不叫海航！我已经让律师全面回复你了！咱看看你海航你敢不敢把官司打下去？
马云先生我今天我给朋友面子我不往下说了！就说到这儿为止！澳门赌场那个小弟买给我录像的时候，我给了他两百万。他说你这还不够马云一戳的呢！我当时我就火了！我说你要能当马云的话，你有江绵恒吗？你有江泽民吗？中国所有的联通电信全服务一个人：马云！另外一个人叫马化腾！14亿人民的通信权被他们垄断了！你有吗？你就贪了你？我说你能贪得过吗？给你两百万你还想着马云一戳就没了！马云一玩几十个亿！马云他有钱！马云他钱哪儿来的啊？马云那块儿那是洗钱呢！对不对啊？所以啊今天啊马云的事我就不多说了！我今天给我这个老兄的面子，我就说到这儿为止。本来要重说马云先生的。
马云先生我现在特希望你来告我。来告我！你不告我，我这几天可是要大开了。因为你直接关系到江家的经济命脉。你的蚂蚁金服会五万亿啊！你这五万亿就把中国人又骗了五万亿啊！五万亿就是一万亿美元啊！现在这么多的高干子弟，什么女婿帮秘书帮请人帮私生子女帮全像虱子一样趴在你身上！
马云先生你看的很清楚！有一天你有事的时候，没人跟着你！谁跟着你啊？树倒猢狲散！我早把这一套看透了，马云先生！咱俩也认识。那天跟你喝酒就跟你说，别相信这些龟孙子，什么官二代啊什么女婿帮啊哪个有人性啊？
人家车峰对那些人多好啊！借钱给你钱！随便吃随便喝！人家车峰出事了有几个站出来给车峰说话的啊？那薄熙来也没少帮过人啊！令计划也没少帮过人啊！最后人家出事了连个电话都不接！
马云你到那一天的时候你更惨！都得说你坏话！都得踩在你头上骂你！你这点儿不明白吗？！不要再与他们为伍了！这些吃人的恶魔！他们心中连基本的善基本的老百姓的逻辑都没有怎么可以跟他为伍呢？！还不赶快醒过来？！还不赶快把自己家人救出来！把资产弄出来！还想啥呢？马云先生！未来想象五年后中国什么样子？中国不收拾你外国收拾你！外国不收拾你外星球都收拾你！你别真觉得你长得像外星人呢？！真就把你给收了！不要天真了！你还看不清楚吗？这么多年马云先生？我绝不怀疑你的聪明！我绝不怀疑你的智慧！但我怀疑你的胆量！我相当怀疑你的胆量！和你的魄力！
而且马云先生，非常重要的事情，你那些事情任何一样戳穿了不是杀一次头！杀一亿次头！赶快醒过来吧！不要再幻想了！往回看什么徐明李明还郭广昌王健林董文标什么赵什么东西，有什么好下场啊？在中国你有多少钱你就有多大难！你有多大的名声就丢多大的人！中国只有一个人是人：那就是共产党的大头！剩下的都是奴隶！
这个你不懂吗？成天讲！你给那些孩子们忽悠忽悠可以。你的成功就简单，就是官场通讯垄断！市场垄断！金融垄断！然后就是腐败！但是你绝对是个有智慧的人。超级智慧的人。超级有能力的人。超级有执行力的人。这一点绝对不可怀疑。要不那官二代他自己有权利他自己玩去了。他没那个能力。他没你这个智慧。他没你这个做事情的特殊的魅力和天赋给你的口才。他们没有。所以你就成了人家的工具！你不想承认你也是！你承不承认都是！现在世界上对你还很多尊重！还来得及！走得再远的时候，蚂蚁金服搞五万亿的时候，老百姓早晚把你吃了！干嘛啊？自己的儿子身体又不好！就那一个儿子！是不是啊？你自己每天纸醉金迷的！有什么用啊？不要抱幻想了！我也知道你害怕！江家一完，你就觉得你完了！你在攀第二个！那可能吗？中国政府过去换了那么多皇帝了，最后你看哪一家终于过商人啊？连小姐都不是咱们！小姐都不是！人家玩你两天给你脸了赏点儿份子就算了。咱们也被赏了不少份子了！有啥啊？没杀咱就是最大的份子！赶快能保个命就算了！啥没见过啊？可以想想了！老婆孩子受那么大罪！你看我老婆孩子受多大罪啊？别往那儿掺合了！
【话题】绑架政法委书记孟建柱
再说一下孙立军呵。孙立军这个人啊，就是关于孙立军，孙立军这个人的邪恶超出你们所有人的想像。孙立军是中国建国以来，官职不大，位高权重，绑架政法委书记孟建柱，借着孟建柱的权力，他打着孟建柱的幌子，也是孟建柱本人同意的。他整个绑架了中国政法委。400万的公安干警全部被他给绑架了。这就是为什么原八局局长刘彦平书记，他盖了整个是八局。这个孙立军就住在八局。吃喝嫖赌。收钱。酝酿杀人计划！为什么？刘彦平书记属于上海帮。属于曾家的人！是曾家过去的一个马仔而已。孙立军就是上海帮的延！那他就是一个杀手捕快！没任何原则！
上海帮无人不恨他！希望他快点儿死了！因为知道的太多了！但是没人不用他！因为他敢下手！但是每个人又在他面前给他许了一堆愿！就差点儿许了让他当上帝了！
所以导致了孙立军这种膨胀！他连总书记都不放在眼里边儿！而且到处打着总书记的幌子！我曾经跟吴征通过中间人达成了默契！吴征给我提供了韦石收钱的证据，他也提供了。我不再提吴征！但最近吴征回到了美国。又开始悄悄的活动。在北京给所有人说我不掺合了我不掺合了。还在孙立军活动。吴征我在这儿告诉你。接下来我就爆你和你老婆的料！从你老婆做子宫癌切除开始！从你开始跟孙立军认识！包括北京市安全局的李东！你是上海帮的一个狗！我要开始爆你！你来到美国我难道不知道吗？FBI找你谈话我不知道吗？！你拿美国护照你不受美国监督吗？你还在这儿骗犊子呢！你还在嚣张！孙立军培养了一批吴征这样的人！在海外搞蓝金黄！而且这样的所有的情报系统里边儿，特别是上海江浙一代的人，安全厅的特务们，所有的人都被他控制着。这就是为什么骇客我们所有推友电脑的和抓我们这些推友朋友的，大多数是江浙和广东还有湖北曾鑫那儿。就整个中国过去的五年，乌烟瘴气。无法律没标准，没规则，完全上蒙下骗！这叫孟家帮！孟家帮服务于江家帮曾家帮！走出来的打手就是孙立军！100%代表着孟建柱，又代表着上海江家！这就是为什么刘彦平到这儿来，他讲到了明确的告诉我。在伦敦他也告诉了我。中国就是江家的天下！你挑战江家你挑战孟家！你挑战王岐山家！你就是不想活了！孙立军你不要提！孙立军的位置严格讲比孟书记都重要！什么道理啊？大家去想想！
一个刚刚当上了公安部副部长，他是干什么的？他学过一天法律吗？孟建柱学过一天法律吗？中国的政法委书记，公安部副部长，还管公安部一局！中国的公安全都是懦夫！中国的公安除了打那些卖菜的老百姓，你打那些从农村出来卖点苹果的人，我说到这儿我全身起鸡皮疙瘩，你们敢打孙立军吗？你们敢打孟建柱吗？那位退伍老兵给我说：“文贵啊，中国的警察，到了一个什么程度啊？欺负我们这些老退伍兵他们有本事了！他们欺负那些老弱病残有本事了！他们打那些老人家吓得了手！他们敢敢往上看一眼吗？你们的局长你们的政法委书记你们的厅长腐败，你敢管一句话吗？这位老兵说的时候真的是难过极了！把我说的也太难过了！人间炼狱啊！几百万公安警察你们难道不知道孙立军是什么人吗？整个公安部大院杨焕宁被弄进去！李东生被弄进去！马健部长被弄进去！张越被弄进去！北京市公安局被弄了一大堆！就是傅政华孙立军在这儿倒蹬的！中国历史上从来没有那么黑暗过！就是周永康也没这么黑暗过！你们把周永康的所有人全给灭了！周永康犯罪了，所有公安都犯罪了吗？你说公安上安全部公安部，全被你们给收拾的这样，公检法，你们恨不能把公检法杀了全用你孟建柱的人！全是你孙立军的人！你有吗？你连个孩子都整不出来？！你都不敢合法的整出来，还弄个私生子女放那儿去？！你们这种人格的龌蹉，把中国警察全给强奸了公检法！你们公检法瞪着眼听着孟建柱孙立军说假话，替受绑架所有天下人民！傅政华孟建柱孙立军这五年做下的公检法的恶，凸显了中国公检法的无能！公检法的没有正义！公检法丧失了良心！你们是天报人报一定会得报应的！
这五年死了多少人？！冤枉了多少人？！被陷害了多少人？！有多少人家破人亡？！流离失所！就因为上一个网你们给抓走！就因为上一个网你们给抓起来！带上手铐！带上脚镣！一个十几岁的孩子被你们打成那个样子！
（30：14）傅政华孙立军孟建柱王岐山你们这几个人造下的罪孽，全世界任何国家都不和你拉倒！咱走着看！你们的家人，你们所有的私生子女，你们的每一分钱郭文贵都跟你们追缴到底！你们对知识界的打压，你们对教育界的打压，你们对人民思想的控制，远远超过北朝鲜！
世界上还有一个国家垒起这么高的网络高墙吗？世界上还有一个国家把9000万党员上微信上手机的权力全都剥夺了吗？全世界还有一个国家能到美国纽约来想杀人吗？全世界还有几个国家像你王岐山孟建柱傅政华孙立军这四个人控制着一个14亿人民的政权？你不说出你海航的事情，你把姚庆给弄出来，你把出来亮大街，黑暗至极啊！
你们控制了金融！你们控制了所有的信息1你们控制了所有的私营企业家！你们控制了所有的对外联络的各种渠道！就是掩盖你们的罪恶！打着反腐败的名义，这叫以警反贪！以黑反贪！以贪反贪！以警治国！这难道不是吗？
所以孙立军你这个玩弄的女性！杀掉的人！这些人能跟你过得去吗？能拉倒吗？黎磊石到底是怎么死的？黎磊石的家人是什么下场？为什么孟建柱家里边儿人换完器官以后这么健康？你们的血清是哪来的？你们的血清是哪来的？
那新疆的小伙子21岁就给人家给杀了！人家刚到北京才几天啊？就弄一个强奸罪？强奸谁了？你们就给人杀了！
新疆的那些人到北京来消失是谁弄走的？谁消失的？那些人的肾和肝跑哪儿去了？你们有记录吗？你们敢拿出来所有这些医院移植肾和肝的吗？最受害的就是新疆民族！新疆人在你们眼里边儿几乎就是一个白老鼠！想杀多少杀多少！
孟建柱书记和张春贤在新疆吵架难道不知道吗？你和张春贤吵价？你要把所有的那天发生事情的人全给杀掉！500多个人全部就地活埋！这是你孟建柱干的！而且要把这个爆破事件全推给新疆人！结果安全部给你提供的情报说不是那么回事，你让他们闭嘴！就是新疆人干的！
还有孟建柱书记，我告诉你：你整个赌场，孟建柱书记，你安排的黑社会赌场的事情，澳门赌场的事情，你和孙立军掌控的澳门赌场的洗钱的事情，包括网上赌球的事情，孟建柱书记只要，你死了我也要把你这些事弄出来！我在（展示一个貌似小水晶球的东西），看看！看看啊！郭文贵在赌场上给你下的功夫！我制造了这个！我相信你不陌生吧！所有的你做过赌场的，我这个Logo！看这袖扣！他帮了我大忙！是郭文贵的Logo!
孟建柱你看到这个你就知道了！郭文贵给你下了多大的功夫！所有你在黑社会洗的钱，所有你用赌球赌出去的钱，所有你控制澳门的证据，还有你控制证明的本身已经被我控制，天下没有几个人知道！你和孙立军之间互相想弄死对方，也互相绑架！也想绑架！互相绑架！我都知道！互相留证据！
记住：所有这些黑钱都将是人民的钱！都将回到人民的手里面。江家垄断了金融。孟建柱孙立军傅政华你们控制着中国的金融地下钱庄洗钱，你们控制着，
今天可别再把Youtube给伤害了，哈哈推友就宰了你了，他们可不愿意了。
孟建柱傅政华孙立军掌控了中国政法这么多年，将近9年的时间。这9年是中国公安检察院法院这些无能的无知的无良心的无道德的无法律的一个灾难的结果！这也是中国政法界被抓的人的报应！
哎！好了好了！回来了！回来了呵！
这是什么玩意啊？大家关心！看着（展示一个貌似小水晶球），几年前，我打造了1000副这个！法国做的！相当高的质量！这是为啥我让推筹会要做出这样质量的东西！骰子！只要拿到这个的都知道是干嘛的！我有一个组织！专门调查赌场跟中国有关的犯罪证据的！这个东西记载了所有中国出来的黑钱！马云先生在赌场，你应该知道这个！袖扣！（展示）看到了？看到质量了吗？现在已经曝光了！以前就这个，有带这个袖扣的大家都知道是一家人！应该干什么！啊！很好！
这个孟建柱书记啊，也不是书记了，孟建柱吧！这个孙立军啊，傅政华啊，这个在黑以警治国以黑治国上犯下了滔天的罪行！控制着中国的公检法！欺骗习主席！欺骗党中央！
王岐山控制着金融帝国！杀人越货！铲除异己！
傅政华控制整个专案组！铲除异己！铲除知情者！贪污所有的赃款赃物！控制公检法！所有跟他有办案相关的人！同时让他弟弟傅老三付蔚华向海外洗钱！巨额财富！敲诈勒索！
今天的王岐山孟建柱傅政华已经是天怒人怨！天老爷都不会饶了你们！孟建柱的杀人和孟建柱的情人，你又几个你知道！你那生殖器戳了到处瞎戳！戳了多少你知道！孙立军你到处瞎戳你戳的你知道！傅政华跟你老婆离婚！孙立军是只睡不结婚！只生孩子！孟建柱是跟别人生孩子不结婚！因为前妻也不能生孩子！这都是掩盖！王岐山是自己不能生孩子到外面去到处跟别人生孩子！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/112/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/112/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们网友们大家好，这是9月9号文贵直播报平安，我有两次在船上吃饭直播，有推友说不要吃饭，直播不礼貌，有很多推友，说你一定要是吃饭时直播，我们要了解真实的你。还有一个时间的问题，我要是再晚一点吃完饭直播，大陆的朋友可能就比较晚了，所以说时间还有众多存有的需要，咱们就现在开始这个直播。
姚依林100年
今天主要来谈一谈这两天王岐山先生和姚庆先生和他死去的爷爷，这个中国过去的副总理政治局委员，包括常委几百个上千个，那都死了有70年，80年，100年了，是不是都要搞个一个一百周年，这有什么纪念呢？偏偏这时候搞出来这个，但所谓的百年，而且还让姚庆出场，这是个活人不算数，把死人给抬出来了，你无非就是向全国人民昭示吗？我们家是根红苗正吗？是不是姚依林过去帮助很多人？你们现在该报答的时候了，还有看看我这属于官二代，然后姚姓属于这个这个官三代了，必须得保护，这不就是像14亿人民在这示威吗？你们搞那个活动，那要花多少钱，有多少个杨改兰你能救活呀？7000万人还在那个贫穷线下，你们搞这个干什么呀？所以说这个我觉得非常之滑稽，这正更加证明他们的空虚，还有他们对这个世界的不了解。 我们这些推友们，老百姓们恨的就是这些官二代。恨的就是这种老子打江山，儿子坐江山。恨的就是你们把我们草根不当人。恨的就是拿我们的钱，你们想怎么花怎么花。你姚庆你在那开会你坐什么飞机去的？你赵俊坐什么飞机去的？你搞那个活动谁给你付钱呢？你说明什么呢？100年的姚依林有多伟大的贡献？中国历史上多少伟大的人？拿着国家的公器作为私用吗？来掩盖你盗国贼的罪行吗？这是很简单的道理？所以我觉得很滑稽，这更说明了王岐山在这在那，掩盖他的盗国罪刑，那个海航是你的，还有你这个贯君的爹，你是贯君的亲爹啊!刘胜杰在爹是谁呀？他妈是谁？姚明瑞姚明珊是谁？刘新阳死了，为啥你要去参加葬礼？你美国的房子怎么回事？姚庆的大额现金怎么回事？这跟姚依林先生有关系吗？姚依林先生在天之灵看到你们这些王八羔子这么样的折腾，他不得气死。大家不知道姚依林先生的出生地不是在大陆，是在香港，他出生地是香港，老人家还是很正直的，他老人家在天之灵看着呢。 这个刚才我说到了姚依林先生，他们这个家族，有很大的一个遗传的病因，所以说很多人都得了病，现在王岐山盗国贼的面目被揭露出来的时候，还拿着他老人家出来在这块显摆，让全国人民天天看他上电视报平安，拿着死人报平安，这是什么情况？这是对全世界人民，14亿人民的极为不尊重，是权力的傲慢，你姚庆是海航的股东，你姚庆坐787飞机，737飞机，这些飞机，大量的现金存款。田惠宇，田国立作为你的两个马仔，控制了中国的银行，中国银行被你们家族说了算，你想怎么着就怎么着，这个你不说清楚，天天拿着这个死人在这里显摆，这多大的悲哀，这是多么的悲哀的事，拿着死人现在出来说事来替你活着，替你王岐山，替你姚庆，还绑架国家，这不更加坐实了，你们是盗国贼吗？国家什么权利？是次于赋予你们可以拿着死人，就一个副总理你就可以在全国人面前耀武扬威，你来绑架14亿人民，那个电视是给你们家用的，电视是你们家拥有的吗？所以尊敬的推友们，你看这些人的傲慢，你看这些人的嚣张，还有这些人的智商，还有这些人是14亿人民，9000万党员的，真的是如猪狗，把我们这人当傻子，这个时候把你爷爷抬出来了，姚庆你站在哪了，你张力凡呢？你张力凡现在不是说此姚庆非彼姚庆吗？站出来说话呀！挺王的人挺孟的人挺孙的人挺傅的人，你们看，历史会把你们每个人订到你的耻辱柱上，让你们死了都不能进你们的祖坟，你们不知道你们在干什么，你们不知道你们所有的挺王挺孟挺孙挺傅的代价是什么？我们这14亿人民看着它们这样在表演，多少人恨他。 昨天那位老兵跟我说，他说我这回来只有两个理由可以让我回去，一个是胜利了，盗国贼被灭了，国家改变了。第二个，那就是带着另外一种使命回去。这位老兵跟我这昨天聊的太好，让我太感动了，他告诉了我太多的核心的。我最需要我又不懂的东西，而且他告诉了我这些老兵的惨状，被维稳的惨状，不能用几句话来形容了。这些老兵现在已经成了各个县市省区重点关注对象，都成了罪人了，而且想尽一切办法对这些老兵的出行手机监控，家里都突然间安上了这个摄像头，你能把这老兵给消灭吗？就这种治国的方式，治国的手段和治国的这个水平那简直是无法形容的愚蠢，所以我们看到这个最近盗国贼的各种拙劣的表演，让我们真正的看到了我们这个国家14亿人民GDP加一起全世界第二，还在这块牛叉叉的，在这说我是第二，但凡跟韩国一样，我们都是全宇宙第一了，全世界第二是你的耻辱。
14亿人民是全世界最辛勤劳动最有智慧最善良的人民，最与世无争的人民，被你们教唆的很多人成了这个样子。自从文化大革命以来，我们人类上最大的人道浩劫就是来自于咱们的国家，这五年的所谓的反腐败又是一次巨大的一种人造浩劫，还在这不知天高地厚，还在这天天赶在摆场子摆桌子搞这种黑社会手段，什么叫百年诞辰，不就是摆场子吗？跟黑社会摆黑桌子不一样吗？就这么简单的道理，把我们老百姓当傻子，对不对？ 姚依林先生百年寿诞在安徽，在中央台亮相，王岐山全家出来，证明什么？证明你们家是官二代官三代，证明你们伟大，证明你没盗国，证明你们家有权利，证明这个我们不怕你了。你这种拙劣的表演就证明了你已经完全就没有关系了，你姚庆来到这个世界上你给这个地球上有个一分钱的贡献吗？你给过社会有一毛钱的贡献吗？你给中国老百姓有个一分的贡献吗？你娶赵俊，赵俊真的爱你吗？你一切都是中国的累赘。你坐了787，你坐专机，这都是人民的财富，对不对？你没有做过任何贡献，享受今天的荣华富贵，这在全世界今天的任何一个文明的社会，不要说GDP第二第三的时候，GDP前十的地方有一个国家能容忍了你这样吗？中国不是皇权社会，你们还是一片的皇权思维，皇权思想，然后还有什么叫人民在又是皇权思想还在人民面前装神弄鬼，体现于人民扶贫，你干嘛不管你这个百年寿诞的钱拿给捐给老百姓搞扶贫去，中共中央让他们做这个事情，这就是我们中共中央出问题了，这是个很大的问题。然后这几天来啊这个看到了高光进律师解释了在明镜，我们中国盗国贼怎么所谓百名侯通，怎么实际上千名也不止了，千名有个几千名，那么红通怎么搞政治庇护，怎么被骗回国，骗回国以后还说这是策略，不是骗回国策略。 我觉得高光进先生讲得太好了，高光进律师是讲得太好太好了，让我非常感动，那么高律师呢这个讲得这个事情我看到有三个根本的本质，就是人家把你骗回去，那叫策略，骗你叫策略，咱们要是做点什么错事，那叫犯罪，叫诈骗，他骗你的策略，他们盗国那叫国家安全战略，然后呢威胁你的家人，这完全就是侵犯人权犯罪，他也叫策略，然后这个把你的钱财夺走，他说那叫什么，那就非法财富，然后据为这些人所有，所以你会看出这个本质。第一条一定不要上他们的当，这是第一条，必须有刘邦的这个勇气，你把我爹炖了，我要找你讨两碗汤喝，必须有这个勇气。第二条，我觉得高律师讲得特别特别好，在美国不要有任何侥幸心理。美国这个国家一切都是法律，法律法律法律，等有时间的时候我给大家讲讲这一段时间我经历了美国法律的故事，你们会非常非常愿意听，非常非常愿意听。我用了大概五家美国最大的律师事务所，不包含这个其他小的。我经历了太多事情了，我希望有一天给大家分享，就是说高律师讲的不要有侥幸心理，到美国来以后马上申请证批，或者你马上面对现实，千万不要拖延时间，也千万不要任何幻想和盗国贼们去谈判。这是第二条我觉得是一定要做的。第三条在美国什么都可以做，绝不能做假文件，绝不能说假话，绝对不能骗人，这个代价你是根本付不起的，盗国贼在我们的身体里，在我们的生活中种下了无穷的假的种子，这是这个乌托邦，就是主义，就是假主义，骗子主义吗？肮脏的主义，千万千万朋友们不要在这这个有任何说假话作假文件。 我昨天我看了李洪宽先生，说了他去这个证批被保的问题，他说人家你听到都是假的，结果给否了，这很有代表性，千万千万不要让说美国律师或者是华人律师，任何人给你造假，因为在这造假了，在未来你一生当中只要找出你一个家的事，你一切有为结束了，千万千万不要，我觉得这非常之好。然后我就看了这个曹长青这个先生的昨天的，关于这个美联社这个所谓的这个说我强奸的报道，1300字，长篇深度啊，还有这个什么报道，真的是太佩服了。我真是愿意当他学生去，我愿意付学费，听听他演讲，听听他讲事情，太牛了，不是一般的人啊。不是一般的人，所以昨天讲的让我很兴奋，我觉得学了很多东西，就是说他的思想他的逻辑，这个美国的法律，还有美联社和中国的沟通，大家能看到蓝金黄，盗国贼自己恼火，那么蓝金黄也到了美联社，就在我们身边，而且你看到的张痔疮还有癞蛤蟆，李伟东啊那个畜生啊李伟东那简直是个畜生。他发出去关说坏话的那些语音就不能听了，天下还有这种坏蛋，这个癞蛤蟆里这个李伟东简直是个畜生，所以说这个李伟东这癞蛤蟆里还屎诺这种人，还有这个这个张痔疮，这些人都是蓝金黄的，我今天在这宣布我们很快会采取一系列的法律措施，对这个癞蛤蟆里这些人就张痔疮下痔疮，还有美联社，我们已经有早在几周前我们就有了计划，是等着到过咱们都出手多出完以后我们再出手，现在基本上已经接近成熟了，就到过谁这招用得差不多了，我们也要，开始了啊我们要开始了，也要开始对他们出手那么这些人哪这些人所有的这些作为都是蓝金黄的结果。曹长青先生的披露当中美联社和中国政府的这个蓝金黄的过程和沟通胡说，所谓的这个长篇的定义啊那种那种完全是假的定义，那么美联社那个小中国华裔的那个男孩子，这绝对是有大问题的。我们正采取一切措施对这个人进行了解和调查。所以整个这个事件从曹长青先生的这个整个他的视频当中看到了我们中国人的智慧，还有我们海外的所有的精英人士的水平和良心，这实在是太棒太棒了，文贵非常的感激，非常的感谢。无论是高律师，无论是这个郭国青律师还是着曹胜清先生这个赖建平律师，讲出这话对我们海外的华人以及未来我们要从事的打推翻盗国贼的伟大事业都是有巨大的帮助，这个太好了，所以呢这个这几天这个发生这个事情以后，我觉得啊从曹长青先生的这个视频当中和这个赖建平先生当中在生命当中郭先生的事情当中，从高律师和明净的这些一系列的视频当中还有这个郭宝胜先生的视频当中还有赵岩先生的视频当中这个都看到了。我们未来海外华人从文贵这个视频获取最大的其中之一的财富就是通过文贵事件，我们看清了整个盗国贼的本质，我们了解了盗国贼管理国家的手段，我们也特别的也应该学到更多保护自己的方法。 而且特别是，大家能看得到的就是这几天来，包括了正批，包括了这个我们这个怎么看待这个中国的大外宣媒体，看到了这些狼狈为奸的人，操纵我们的思维和大脑，然后控制我们了解的真相，这是无尽的财富，我们可以救下很多很多的人，这是太重要了。 这两天大家都很关心那个马云先生，这个有些说文贵有些炫富，也专门谈到了这些东西，为什么炫富，我不认为我是炫富，我为什么让大家展示了我的生活最根本的问题，我想在这里特别给大家解释一下。当我准备出镜的时候，我在第一次处男出境交给明镜的时候，我就想过我了解盗国贼会从哪对我下手，我如果不说我的飞机说我的船，盗国贼就一定会说说我多么的奢侈，多么的败家，如何如何的。还有把我的生活，我喝酒，我吃饭，我的穿衣，那么攻击的工具，他们这个人脑子里面有个很深刻的概念，就所有的中国老百姓，只要你享受财富，这叫炫富。这个炫富是套在所有人的心灵上，思想上一个魔咒，就你有财务，你也不能当面享受，你也不能出面，只允许姚依林的百年大寿在人民大会堂，开在安徽省委书记那开，可以开合法的享受财富，人家姚静坐787，有人讲吗？就连夏业良这样的混蛋他都不讲一句的787的飞机，为什么大家已经被教育成一个魔咒，就是享受什么都是应该的，我们享受什么都是不对的，我们凭什么不能享受，我们所有获得的财富，只要是合法的，我就敢享受我们。我呢出来第一个就是防止他们利用这些攻击我，第二条我和他们不同的事情，我的财富都是交了税的，我的财富都是合法所得的，我为什么不敢出来享受呢，我要让所有的全世界人民全中国人民看到合法财富的力量，我就是敢面对镜头，敢面对观众，为什么不敢呢？因为我是我是劳动得来的这是第二个原因。第三个原因，我认为我享受这样的生活，是中国人，是中国劳动人民和中国合法获得财富，一个品位的标准。我们不都是土老帽，我们的享受都是很高，就就像我们在这里，在southheart这个地方，我们中国人坐在船上，没有几个这样船的，我们为啥不可以享受呢，而且我们合法的享受，而不是那些人天天要找的，买个船天天开性party，马云经常带坐着专机，一带十几个模特就到澳门去嫖去，马云先生你要听到了以后你出来说说你有没有？我听到马云先生经常拉到专机一拉十几个模特到澳门去赌，到澳门去嫖的时候，我真的是有点有点崩溃了，我因为马云先生在我心目中是一个非常非常正派的人，非常非常的成功的人士，我想他怎么能成这样的人呢？我简直不可理解，那么我讨厌这种生活，我的船就是和家人和最好的朋友相聚，这就是我为什么也可以第三，我大胆的健康的有品位的享受生活，享受财富。第四个我觉得是最关键的，我们一定要盗国贼看到，我们这些人不是说他一打就能爬下的，所有的跑出来的海外人士都像犯了大罪一样，你本来就没罪，结果让你自己把你自己吓得个半死，躲躲藏藏，跟着老过街老鼠似的，盗国贼陷害你，是他犯罪了，你怎么躲躲藏藏的呢？你怎么能像过街老鼠似的？那不就助长了他的嚣张吗？凭什么呢？所以说我必须让他看到真实的我们。他们是陷害施害者，我们是被害者，我们应该更加活的阳光。第五个，海外所有国际上的好生活好名牌都让盗国贼给享受了，所有的好酒好船好飞机都为他们服务。我们要大声的说你们那个服务是非法的，是肮脏的，是吸了血汗钱的。我们是些人才是合法应该享受的，要大胆地向他们提出来，我在这地方只要有盗国贼，我这发现一个，只要我出现的地方我发现有到过这里，我立马就报警，我立马就是就给你录像，就从我做起，绝不让你盗国贼在。
我要向全世界和中国的所有的同胞们，我也像你们，让你知道郭文贵是一个什么样的一个品位，什么样的文化程度，什么样的人生履历，什么样的一个真实个性的360度展示给大家，同时要盗国贼看到你想用金钱孤立郭文贵你能不能做到，你想用造谣抹黑能不能让郭文贵垮下？这是一场精神的较量，财富的较量，是一种意志的较量，是一个品位的较量，是个真相的较量。
所以说我就要展示给大家，而且我上自媒体的时候，我就是一个原则，说真话，毫无任何底线的，没有什么可以什么，我这我不应该说，我那不应该说。很多推友私下里跟文贵说，这话你不能说，那话不能说，我都告诉大家，希望你不要跟我提这个建议。我文贵在走向公众媒体的时候，我就是两个原则，一定记住说真话，第二就是绝对的尊重推友，剩下我觉得都不应该去想。推友哪一个是傻子？ 船开始走了，这个大海真想让同胞们到这来看看，那一次是在哈德森河，这是海了，太漂亮，太远了，太舒服。真希望同胞们都享受这样的生活，所以这是我的这所谓的炫富，我从不认为我炫富，我也从不认为，我这样做是错的，我过去这样生活，我不可能在推友面前我就装成这样，我不想装，我就要真实，我对推友们就是要表现我的事实，而且让盗国贼们，让他们知道看看能不能打败郭文贵。
头一段时间所有过去的八个月的谈判，孙立军还是刘延平，两位先生还是孟建柱先生还是王岐山先生，所有的招就是骗回郭文贵，骗回去。这挺性感，热了有点，大家别介意。把我骗回去就肯定弄死，像昨天高律师他们说的一下飞机铐上，然后一堆的臭打，那不是臭打了，那就是踩在你的脸上，使劲戳。这些人就是先把我骗回去想弄死，那么这些招大家都看了，所有的招，我就等着他出招了，我每次等他们出招，我跟他们每次都是游戏啊，我了解他们。我在香港离开的时候是2015年1月9号，2015年1月10号他把我全家逮捕的，2015年1月8号下午，他们去深圳，坐飞机准备到香港，坐车摆渡的香港，15个人就要逮郭文贵去，那就再摆的几个小时，我就离开了香港，要不然我就被他们给带回去，就没有萧建华被带回去了，他是第二个，我是第一。在2013年的年底，我儿子也是差一点让他们闷住，后来离开以后回去了，傻乎乎的，还是被他们给抓住呆十天。2015年1月10号那次逮捕，我儿子差10分钟到20分钟飞了飞机，否则也被抓住。然后，我到了英国，大家知道我逃过了一劫，然后到英国，我到美国来之前，他们到英国去准备要用麻袋把我装回去，结果到了美国来又躲了一劫。忙了几个月，刘彦平书记来多次见面，孙立军到美国华盛顿来，多次就想把我给第三方遣返回去，给弄回去，结果没弄成，他都是失败了，最后这几天超有希望了，有希望，又又有大希望了，正在给我在这来打太极的时候，我又得到政庇了！ 倒过来说我跟他们斗得很有意思。所以大家看到了与盗国贼之间的斗较量，坚决不能怕事，坚决得有智慧。我爱吃法国饼，放上这种咸鱼，你让我看一看有什么。— — — 我超爱吃这个。
马云
今天腊肉节，我简单说一下马云。马云先生，我跟他喝过酒，喝得伶仃大醉。马云先生一直是我极为尊敬之人。马云先生，我了解他是从过去我有个朋友，中央电视台的，做那个《赢在中国》的那个制片人，叫王利芬女士，很了不起，这个女士非常好，跟马云先生，他俩是好朋友，我从那儿得到一些马云先生的一些过去的情况。马云先生过去跟马化腾斗，QQ什么的，斗德很很很残酷，但是他找不着组织，就是找不着老板。马云先生曾经，大家知道他的办公室从杭州到了上海，从上海到了北京，北京又滚回上海，上海又回杭州，很惨。有一次，他在中国大饭店门口，通过大饭店门口，嚎啕大哭，为啥呀，他就没人，就是没组织。后来，听说江家出手，江家一出手，马云先生咣一下就起来了，从江家当他的老板，到后来诸个常委家族当他的老板，然后他摸清了一条路，就N个政治局委员，我好几个政治局委员朋友的孩子们都是他的都是他的股东。马云就开始了马云的真正的发家之路。马云的发家主要是靠什么？就是官商垄断，就马云所有干的事情都是法律的边缘，都是法律的灰色区域或法律的禁止区域。马云，比如在任何国家，如果政治上给你这样的披露，他都能成功，绝对能成功，它是垄断。咱们学资本主义的时候，就是有一条，就是市场垄断，就是马云的所有的官商勾结后的垄断，是马云财富的99.99的原因，而且江家是最大的老板，江志成是最大的老板，我最起码不低于七八个朋友，全是他的股东。这是核心的核心，马云先生要到到哪去，你看他每次演讲，他到全世界演讲，他花了很多钱做宣传，你看他的演讲当中，你仔细去看看，讲的全是废话，都是废话，一句真话都没有，他要敢讲一句，面对着观众说一句，你怎么拥有这种市场上没有的绝对的权力，也就市场的垄断权，你为什么有，就这一句话，你能真敢回答你就够了，他从来不回答。什么理想啊，我从来不管公司啊，他好像神仙一样，你听说过人类真有神仙吗？乔布斯，那是人家是坚强的意志，美国的科技环境让人家乔布斯发展了。IBM是不是!任何一个全都是靠科技市场,人家靠着真正的社会优越制度。他是靠什么？马云是靠了真正的中国共产党造成的百分之百的市场垄断的权力和制度，与官员们真正勾结最好的样板，这就是马云第一成功的。第二，马云这人民法律贡献，什么叫淘宝，全都是卖假货，这全天下人类都知道，全卖假货，偷税漏税，卖假货，然后到全世界去，还得打着一个英雄、救国救民、耶稣来到世界上的这个事情，这真的是人类的悲哀。你说人家，有些企业家那却实在佩服人家，创造了文明，创造了财富。资本论里面第一句话，什么叫商人呢？商人是社会的膨胀剂，不制造出任何的文明和财富，他就是膨胀机。什么叫企业家？企业家是有创造性，创造文明，引导社会，创造财富，不是膨胀机。马云就是一个商人嘛，你是什么企业家？你根本不是什么企业家，说我救了很多网络上很多很多人，中国只要市场放开，谁都可以个淘宝的事情，谁都可以干蚂蚁金服的事情，没有你马云，不用你拯救，中国人自己都把自己拯救了，中国人这个复制的能力，中国人创意的能力，全人类第一。是中国的、官方的整个市场的垄断和官方的腐败，不让任何人有创意，不让任何人来碰这个市场，才形成了垄断性的马云的市场。别人开淘宝能开的活吗？公安那边把你给掐死了，说你非法集资，说你什么诈骗都给抓了，你说一个国家几百万公安干警为你马云占场子、绑架别人，那当然你能发财了，当然你能赚钱了，你骗谁呢？你到处演讲去，在韩国有一次演讲，我听了，我真听不下去了。我说下午那学生特点，马云先生，你告诉我发财的秘诀啊，坚持啊辛苦啊。你马云辛苦过吗？那农民工不比你辛苦吗？农民工最后换的连个看病的钱都没有。然后要有勇气，你有老兵有勇气吗？我们的老兵的命都交给国家了，最后换的什么样子，用作前台这帮老兵说的话，他说我们现在不是说被他们抛弃了，我们的人生是彻底被他们绑架了，我们院子抛弃我们，不要管我们，让我们自生自灭都可以，就这个不行，我们这老兵现在去哪、吃啥、喝啥、跟谁见的时候他们管你，马云说什么勇气，你有什么勇气啊？然后在韩国讲，我们这些人想搞市场，也搞这种网络如何如何，我就在环境，你一定要大胆的做，你想做的事。废话，中国人想做的事多了去了，你的老板江泽民家族让做吗？江志成的一个基金那么多钱，他一喊一嗓子就几十亿几百亿，那上海银行，那是他们家了，整个上海大半70%都是江家的，谁敢说呀？谁做也都是给江家打工的，谁要你马云十几个政治局委员是你们家里边的股东，那放个屁都是比常委会都重要、政治局委会都重要。你讲啥呢？骗这些孩子们，所以说马云第二个是就千万别把孩子们当傻子，马云你记住我说的话，你的事将成为全人类研究的对象，真相一定会出来的。 我看了有一本书，就是英国出版的，就是杰克马，到底是骗子还是超级天才。然后，他们问我，也是你的朋友，他问我怎么看这个书，我说很简单，答案马云不是骗子，他是具有超级智慧的骗子或者天才的骗子，不是说他要么是骗子，要么是天才，我说不是，他是超级的智慧的骗子，绝对是，百分之百的，就马云是个超级的骗子，然后这是第二条。 第三条，马云，你的财富不论在哪国的，到最后你都要面对一个全人类的问题，你的财富去了哪？你财富的分配？还有你和中国这些到过人们的勾结，一定有一天,会让你走向审判台，马云你看着。头两天，我跟美国反腐部门开着会，对我影响特别大，而且还有一个朋友告诉我说，让我很惊讶的事情，他说迈尔斯，你不要忘了任何一个用美元，只要花美元买的东西，这个是美元买的，只要在全世界各地，只要我证明你这个钱是非法的，美国有全世界的执法权。这让我太兴奋了，就你马云用美元买的东西，还有盗国贼们用美元买的东西，我在全世界都可以告你，这就是我郭文贵下步要干的事情。马云咱俩这个较量你看看，从现在开始，郭文贵绝对是你的噩梦，你要有本事能证明，你的每一分钱都是干净的，我给你跪下，你要能证明你跟江家的权力垄断没关系，我给你跪两次，如果你要能证明你没有参与大数据，你没有帮助他们获取公民的信息，成为盗国贼的帮手，你敢保证你的每一个产品都是真的，没造过假，没有涉嫌犯罪，我给你跪三次，所以说马云先生，千万别以为你有了钱你就拥有了一切，不可能。雅虎杨致远让你给骗得半死不活的，孙正义也对你是意见一大堆，你不在那吹牛，我都知道的事，老百姓不知道！ 马云先生，你的财富是怎么获得的，你最清楚，我们这号人也清楚，背后江家、孟建柱、孙立军，还有我不说出口的几个常委，还有几个副总理，你清楚。你最清楚，我们清楚，答案是一定要有的，不可能没有答案的，所以说马云先生，这是第三个问题。我们的较量从现在开始，你到处去游说不要帮郭文贵，还在其他公司出钱帮助盗国贼收拾我，你还有许家印都玩这事，还有绿地的张玉良，你们这些狗杂种们，跟那些盗国贼的狗杂种们，你们这些帮凶，咱们非得有个较量，一定是你死我活。马云，我原来真的很尊重你们，当我知道你和江志成是毛头，还有咱们现在的两个副总理的家人，还有某个现在常委的家人，还有跟孟建柱、张玉良你们这些人混在一起要对付郭文贵的时候，我无比震惊。第二个，我听说几乎马云的飞机，每一周都要一次、两次到澳门，去嫖十几个女孩子，那赵薇就是帮凶了。 大家老问赵薇的事情，拿赵薇当回事干嘛，赵薇咱是个女孩，咱不说她，以后再说。整个的吃喝嫖赌说明了什么，你马云你看你啊，自古以来无论是官家还是商家，求神拜庙，以道养身，以道养家的全是没信仰的，那都是自己的恐惧和惧怕死亡，作恶多端，寻求精神上的解脱或者说精神上的慰藉，那叫精神安眠药。如果一个人和官家和商人，去拜鬼拜妖道的时候，这人基本上是没有信仰，你看马云这个人是极为惧怕恐惧死亡的，而且是他跟那个我认识比他早的那个死掉的王林先生，那王林变蛇的。王林先生，他去拜，不是他伟大，他是根本对这个世界上的信仰没有，他还局限于求鬼求神求蛇求妖啊，黄大仙然后狐狸他求这个，来想办法来保证他安全，保证他健康，保证他赚更多的钱，这都是说明了没有信仰、恐惧、作恶多端的这种行径。真正有信仰的善良的人不需要这个，不怕鬼敲门，因为没做亏心事。 另外一个，马云先生现在狂妄的，觉得自己，各国总理，各国元首，各国首相跟我多好，拿联合国的什么顾问，联合国给他出了一个什么护照，还好像穿上黄马褂了，有不杀之金箍罩，马云你见识还太短。我在国外看到的卡扎菲的儿子、家人跟他几个孩子也都认识，当年在英国读书，英国买了那么多房子。卡扎菲出事以后，全英国的贵族们、富豪们都首先坐出来跟他澄清，跟他没关系，不认识，捐给剑桥的钱退回去，主动把事说清楚。在西方这个社会太现实了，你说你成了犯罪分子了，你还想谁搭理你？你拉边倒去了，资本主义社会，钱就是主义，别在这说那么多，资本主义社会法律就是最高无上的主义，只要你碰到法律了，没人会救你，这是个现实。 还有你看到萨达姆他家属？在英国，在欧洲，萨达姆要出事，最后结局是什么？马上不是树倒猢狲散，马上大家都躲得远远的，根本跟他不认识，能救得了你吗？救你的只有你自己，谁也救不了你。我郭文贵要干了杀人放火的事，我要跟这些盗国贼集团们到处助纣为虐，那能活到今天吗？还有人竟然那个乱伦彪，这个家伙竟然说郭文贵获得了三个一等功，还要申请庇护，你懂点法律，不懂政治，政治庇护你懂不懂。乱伦彪这号人能成为律师，是对全人类的律师的侮辱。郭文贵的这三个一等功，第一是中英友好，中英友好我伤害谁了；第二是达赖喇嘛要回国，你能做得到吗？我是为中国人。第三，我是为了新疆人和少数民族回国，我做的全是最伟大的事业，我充分地利用了盗国贼的机制和系统，做出最伟大、正义的事情。你竟然敢说我三（个一）等功是我不能政庇，政治庇护几乎和你过去做什么，和你现在政治庇护的目标有关系吗？这种乱伦彪、夏业良这种，这真是人畜都不是的人，这简直是我们中华民族的悲哀。人家美国的一个律师看到他们说的这些以后，他们简直就是说，无法理解，不可理喻，所以说马云花了点钱，在海外买通了各个媒体网站、海外所谓的海外大宣传，为他整个的站台，被马云所用，所以马云先生这回对我的这次出手让我很震惊，非常震惊。卡了，黑客攻击啦。 回来啦，没问题，有时候也不一定是黑客，因为现在海上也走不成的，在走着呢，所以有时候可能是我们信号的问题，咱也不能什么都怪人家黑客，这不公平。咱有什么说什么，所以说到这儿，手势啊，我们和朋友约会的时候，在视频有个手势，这样、这样、这样，传递信息。结果头两天我传递信息，因为我把信息给传错了，所有咱们的这个联络的方式，朋友们这个不管用，不是了，大家就有什么信息，通过那个中间那个方式给我，那个方式啊，这个不用了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我有有个乳房上有坚决反对，我们给锁上了，我说我不。啊，我要给他们不行啊，不让我活呀，你知道我的推理，刚来，我这一天开会了，我一到洗手间我吓死我了。我一看我这丫头身上全是赘肉，担心，所以我担心就是我必须要回复的，我必须要回复啊，啊。
喝太多酒了今天，我是早上10:30跟那个啊。不能说，喝的喝多了就信口开河了，然后呢就是舅舅喝了一点他带来的。我最喜欢的啊，这个澳大利亚的酒喝几杯，然后中午就吃点饭啊。今天上午的时候我弄报健身报平安视频的时候，我在这之前呢我们就这样，我今天呢就跑那个握力器。
然后再加上做三种的这个服务器，然后做这个涡轮，然后呢，做这个纲领啊，然后这是一种就是。那么平板撑，然后呢，我在做戏，然后呢做这个这个。然后呢我制度要换三个机型，我要换三个。那么在第3个呢，就是说我人一定要先洗完，然后再过去，这个时候呢，这个呢，还有什么不会啊？
这个太亮了。就是有推有个这样的眼镜，哪有贪官藏身之一，哪有造假之地，哪有能欺骗人之力啊。我感触可深哪个省哪个省的，推特里面有时间推测里面有味道。推测里面有真情，所以他没有智慧，咱们今天先开始，尊敬的翠友们，大家好尊敬的推出，大家好，今天是。
紧急事件的直播，我收到了，大概数已达7900点。给我发个信息，有一个网上传闻说不会被暗杀了，还报仇。在这种情况下，一天都在开会。提高精神境界，各种都是我的最尊敬的朋友，然后呢对不起，对。
嗯这个到我这来这个今天开会研究这个818的整个直播啊。还有一系列的事情，那么在，没有看A片，然后呢我在上。我上了洗手间，然后呢，结果发现这么多人关注和关心，这种感动。我作为一个这样的企业家，最年轻的，但是最资格最老的啊，就业。
然后呢，这么多的这个资产国内外。包含了各种民族各个国家，但是得到了这样的关系为贵啊，恐怖啊，1.啊，平安与安全，健康与这个威胁，这个牵扯这么多人的心让我们对。课别是。
我看了，我说，这个朋友呢，当我从洗手间出来。嗯我马上直播，结果呢，的安保团队和律师团队和法律。喝多了，话多有失，还有一个说，所以我们更多支持，这个可以理解，但是呢。
我觉得只有见个面太多人关心了，有一个老兵。因为我们。这位老同志总司令啊，咱们的老领导听今天我才听说前天。啊，北京地区的老师挺重视的，外号，已经死了啊，这真的实在太快了。
我今天下午才听说今天来过吃饭的工作，我挺惊讶，心里边咯噔一下，这都是在64的时候。后来，我觉得他们是伟大的外号。还有一个在北京军区炮兵部的老领导和老男人也死了，我听了很难受，所以。退伍老兵今天给我录的这个单，听说狗被杀了，这种出汗的这种感觉和老母亲跟我说了几句话，我特别的感激。
这个这位老兵是一个绝对是今天如果拿到世界战场，决不会在信息战当中输给任何人的人。他也懂得如何的这种现代的东西，来和我联系，这让我感触颇多，这是我们中国呀。这个人多，为了竞争让一切都变了形了，但是这位老同志都这个年龄了。还能掌握现代的这种信息通信方式和这种的，超出常人的对现代信息，涨。
控的这种3卖点菜。卖西瓜卖的农作物有点急，有点呀，来平衡自己的医药费。能养活他们，我非常。都没有性生活，因为本人申请，或者老二不在，或者说。
而且呢，给我讲述这些老兵们去卖东西，被人家欺侮，城管然后加警察。特别是老兵们，在网络上他们想翻个墙，越个狱有多么的不容易，然后呢他在。更让我惊讶的事情都很多的，孩子也在当兵，因为当兵是他们的维系下生活和未来有点出入的唯一的渺茫的。而且这些老地方知道通过第三方第四方传达给我的信息，这都是让我很惊叹，另外一个。
很多北戴河的这个他们掌握的情况，由于他们的孩子现在还是最核心的中央警卫局武警部队。还有一些今天我们大家耳熟能详的，就是安全部的一些工作人员向他们传达了各种信息，是。盗国贼们想掐断与人民的联系，捂住所有人民的耳朵，让所有。国人的眼睛，这是不现实的，因为中国人这个家庭作为细胞和DNA。
跟中国的军队安全执法机关有着密切的联系，在这种情况下你想把一切都断掉那是不可能的。但是真的是我们要看到的，这些老兵们的存在的悲哀让人太兴奋了。特别是老丁，让我看到他身上受过的枪伤，还有训练中留下的那种伤害。还有他们现在的生活，一个老兵跟我说文贵，你向我们炫富的时候，我们没有害你，我知道你是在告诉他。
你不贫穷，但是我告诉你，我的一条内裤穿了200多天了，只有洗洗第2天干了才能穿。否则不可能，而这个真的是已经。让人太寒心了，另外。他把自己的孙子儿子攒着的钱投资了坏蛋，全被骗走了。
她再去为自己，在云南政府，在村民中，在抗议当中又被打了自己。这些是让人太难受了，太难受了。所以呢，在这个时候真的是感慨万千。我真的是，我觉得我自己太太无能了。
还有现在正在复议当中，担心自己未来的担心，让自己的爸爸和爷爷一样的下场。但是说心里话，今天我们在这发自心内心的肺腑的说，很多人会。觉得你爸爸，你也是这么劳碌，可能会更惨。我们今天的200万的正规军，啊，就是党卫军吧。
和400万的政法委不对，你们永远不要忘了你们都是工具，你们。还不够一个冠军和刘成杰和孙瑶和王琦。他们那个领导，100个有10个王岐山，你们的未来。你们的子孙，你们的钱早就被透支了。
空客319，波音737，那每小时飞行的费用。和人家掌控的政法委公检法的工具，你们抗拒不了，谁要推翻共产党。那简直是在骗人的，我昨天听到了那个吴建民先生，我很尊重啊，在这个再一个。一些话，参加如何如何，说实在话海外。
很是真心的，想追求自己的理想王国，那就是民主法治自由的重点。关键你现在无解，做旅游你有饭吃，你在美国你在生活。你让国内的14亿同胞想让他们把家人全被抓，肝癌死你。被调了，被诈骗。
不能跟共产党作对，也不要鼓励国内的同胞让他们一起。推翻多人。还有今天我们海外不管是民运民主，还有所谓各方面的人士打嘴炮的。你们过的好日子，让国内的同胞们为你们献身，让家人失去自由。
像高志胜，像刘晓波，像刘霞女士，像刘辉先生，09.叶珠宝的同胞们，还有今天的会议，他。这是为什么？有过几条？现在任何一个人都要想到，不要让你自己。
不能做到的事儿，让我们同胞姐妹，我们自己活得好好的，四肢健全。销售却让这个在国内的强烈的所有的推友们为我。所以人。所谓的使用暴力，我真的是。
如果如果你认为这个暴力是可行的，你应该身先士卒。包括我们今天站出来的没。都不应该，不要鼓励暴力，到国贼。9000万党员个人的政治素质和。
要不是你，他也读过了。他也没有不知道法国的路易14为16和法国大革命和自由与民主的。他们也没有真正的了解资本主义的凯恩斯和大思米大是我的小四老师的根本。不同，他们有列宁和斯大林和马克思和后来的叶利钦和普京之间的关系，他。
有限的环境内。我们现在很弱的，频临于你，已经那么多年，因为王岐山。那个抽就得让中国。农民政治，如果有人敢挑战这两个，就该收拾了。
甚至消灭，这是原话，能做的事。你就告诉王金山这个人，你们。一次次让我们贫民半瓶酒你们环球时报人民日报。让我有点傻，你那是不可能的，你让我们记得听从你们所谓的共产党。
就带，代表国家，国家就是共产党，啊你们和共产党的。让工人们，国家的共产党，然后人民军队变成了党的这两个。所有。都有和向往民主，自由法治。
当然我们学校这么乱，我们也不需要革命，我们希望是演变式的。进行安全的发展，这就是我所追求的，今天我喝多了。发自内心的合作，他今天跟我喝酒的人可能也在看着直播。
我要看一下啊，抱歉，哎哟，我的妈呀，差距太大，这款是3000。253, 但实际上是6万多了啊。那么还有。我希望你看这个。
什么民主会协调会是不是千千个？我真的搞不懂，还有一个海外的这个这个我只是这态度我就真不清楚，我觉得。我真不懂，我不能为唐国桥先生，郭宝胜先生。赵严先生，杨建豪先生先生，任何人。
我不能向任何人说，我也没资格，别说我真的不知道。我就是一个原则，我希望所有的推油呢，大家要记住，谁知是闻味的，我就尽可能的加以回报。救治，我我没办法选择，我真不知道高中。不知道刘晓卫先生过去之后，说心里话的。
太聪明了，所有过去民运宗教人士我。有时候臭屎也。我也成为大区，我真没资格说我，说我清廉的，我啥也不知道，他是骗你们的，我就在那个毛泽东，因为我们都知道。自从2014年我才越来越知道海外有这些人，我。
开启民智，逐渐开始，所以我真不知道他过桥先生从推进。天发誓，我是个佛教徒，我真不了解。就知道他们也支持我了，肇源县杨建豪先生第3个指数。然后是辽宁的王斌先生第4个质数，然后就是你写一下。
现在有很多不支持我了，我真不了解，我上我就是。这三个原则我想，我就是说实话，我不考虑任何人接受不接受，我只能说实话得罪那个夜晚。我认为我的就是推油，不是任何所谓知名人士，第3个，我非常清楚。我要闭关到过年，所以我不想掺和任何命运啊，政治啊，宗教啊，我真的。
我确实不知道，然后保证怎么着了。行，过桥怎么着了？怎么着了？然后姚红兵怎么招了？我反正我没有听过。互相抢，但是我想说的事情。
我今天我跟几位朋友聊天，我说你怎么了？从中国了解到关于我717爆料以后，他说现在中国最大的两个讨论是。这海航绝对不正常，冠军正常不正常。海棠的发展不正常，但是大家都在问你个问题，为什么海航中国也是。
这位大佬啊，我相当震惊啊，我不能说他，我很惊讶，我说你说的不对，据。这个仅仅他们这些人的钱不正常。不仅仅这些人和海航的发展，很多人在问另外一句话，从企业。
到钱没地方搁，大家来讨论一个问题，谁需要这笔钱。冠军，绝对不需要这么大的钱，刘成杰也不需要那么多钱。陈峰和王和王建也不需要那么多钱，谁。需要那么多，这是北京在北戴河，这是现在中国的高层政治都在问的问题。
还有那就是商界精英们在问的问题。另外，说王岐山是坏蛋，王岐山是个骗子，骗子王岐山是个逗比。我既然有你，这点大家就不用怀疑了啊，这是肯定的。这是肯定的，问是谁怂恿。
该项挑战性的东西，是谁让我有胆量，是国家的。有三个版本啊，说王岐山先生已定居，前天定的第2个。当人大委员长，这是第2个，第3个是王岐山先生，在19那一年后，要被调查。但是我想说的事情啊，我想说的，这三条都是胡扯。
都是胡扯，但有很多信息是很关键的，就是王岐山有什么胆量，为什么要挑战新游戏？这大家都已经心知肚明了，那就是佛祖保佑啊太好。游客当总理不可能留个100%是副总理，你怎么看一定是副总理。而且管发改委财政部金融一定是刘鹤。
为什么？这个收到的信息还在接发。揭发，向我提供了猛料。这说明了什么问题，辽宁的李先生，还有中组部的。
现在说林铎啊，已经当公安部部长已成定局啊，因为在王岐山的兄弟。就王岐山先生一定要把民族这个咱们国家的叫什么？咱这把枪吧。说汪洋当总理，现在基本成定局了，但是说过。造成了一个最大的一个，就王岐山一定要留证明。
还有王岐山先生，就保证自己的金融帝国和他所有的。王氏帝国能够保持下去，这是靠谱的，有可能的，但是。今天在常委里面，习主席李克强总理汪洋李克强。王洋栗战书，临泽公安部长或者是陈秘书长。
或者说啊，或者说政法委书记啊，这个。那这个局面就不一样了，听说有可能当常委。也可能到政法委，这是大的变数，但是我深信啊，咱们党内的次序。会不一样，这个自己这个程序还是复杂，绝对会在十九大。
开会前开会后，发生了巨大的作用，这个。挺好啊，酒后不说不说，不说这有多好，你说退休了。我喝酒。唉呀，我说心里话，我真担心我有一天我真的真是催又不理我了，我咋活这个，10个有9个。
胡春华呀，胡春华是个傀儡吗？马云是个大麻烦，马云完了，为什么啊？还有马云他后面背后老板，接下来啊的。这马云同志不看好啊，那就完蛋了，肯定完蛋，肯定完蛋，今天的中国80%是假的。
还是江家的天下，谁也改变不了香家的，绝对讲。我报了这个台湾的兰金华，今天下午被我严厉批评你干嘛，你干嘛说这个呀？唉呀，这些苦衷我不能说呀，我也不认识马英九先生。是很多内部的，我真心关心台湾和香港。
自由和民主法制的基础得到延续就。个人，但是他真的被南京这是肯定，你说你的。还出来一个发展，你自己本人知道马英九先生你。哪些视频文件就明白了，我就想跟你说一句话啊，你身边的。
千万别忘了我是唯一一个核安全。中国国家安全部马建副部长实际上就是部长耿惠昌这人都是傀儡，掌握着最美。国际情报反谍反谍，对港澳台情报系统和档案管理，唯一的一个人。我说话能随便吗？那是随便说的吗？啊。
不是随便说的，有些人你随便你反击我可以理解，这是正常程序啊，我真的很。文贵没有任何意思，我很喜欢我们全家都喜欢你，但是真的很抱歉，我这没办法，民族。国家的未来正义与真相的让我的选择，我没办法。想想我们大陆发生的掩盖了，宝贝这个绚烂的太高，想一想。
铜锣湾的所有的这些这些人呢，想想香港数以万计的被威胁被抓的被辩护的律师。想想被忘记的背影，约束被威胁的会计师，我没有选择我。说我被暗杀了，就今天我必须出来说，8月18号没有爆料啊。我只说我几次被暗杀的过程，让大家知道盗国贼们有多么的危险。
有多么的凶险，有多么的猖狂，我要让美国人民和世界人民知道，他们是多么的可怕。中国的纪委加公安权力大过天政法委在公检法的操作，是中国走向。走向被朝鲜的时代的一个真正的开始，任何人不意味到这种危险的开始，那你是对的。我们今天所有的大陆14亿同胞几百万的港这个。
和台湾的4000万的财报，海外的我们千万的豪华海外华侨同胞。你们一定，当你们容忍和妥协被利益交换的时候，你出卖的是你的祖宗，你出卖自己。你出卖是你，你。温桂梅，必要拿到1000多亿的资产，在国内没必要拿着我的家人也没必要拿。
生命资产来报假料那是不可能的，我报假料，郭文贵是流氓。是诈骗犯欠多少钱和海航拥有多少资产和冠军，他爹是谁？刘胜杰的爹是谁？和王其然怎么生的他这没关系，中国农业，中国银行。910吗？70500%多亿卖给了一家海航没？
喝醉邀请姚明山孙尧，这个孙凤山。做787打几百次AC和737550和y450。从2006年开始没关系，和控制了中国绝大多的养老产业。没关系，我不为就是流氓。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
