<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>聊天 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%81%8A%E5%A4%A9/</link>
    <description>Recent content in 聊天 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%81%8A%E5%A4%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬战友们好啊，今天是23号，这个，很多人没看我视频，说睡不着觉。不要睡不着觉啊，我一直跟战友们在discord聊天。
00:12 我今天一天都开好多好多会，所以今天没有直播。皮冻，中西结合。我今天只有十分钟时间吃饭，所以说，不要着急，兄弟姐妹们，今天没发视频是因为太忙了，从早到晚，边健身，边进discord，然后还有开几个视频会。好吧。今天又是好日子，放心吧，兄弟姐妹们，等我好消息吧。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/731/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中啊，中啊，中啊，中啊，农夫山泉第八，英国战友第九，EEs第十，一件分红第十一，cut too wills12,楚风、乒乓、蒙古、盘古文贵转，文斗沙，哎哟哎哟，战友们好啊，战友们好啊，声音怎么样啊，图像怎么样啊，声音怎么样啊，战友们，战友们声音怎么样。哎呀，相当的不孬啊，相当的不孬啊。“郭叔好，我是童小宝”，3.2020，文一，博兄，哎呀，这么多战友哗就上来了。啊，雷毅之师，木兰传奇，哈哈哈，俺老孙啊，香港爱七哥，哈哈。
声音正常，中中中中，好，那我就不用耳机了啊，那我就不用耳机了啊。这个由于这个在车上，这个光的变化啊，时时刻刻啊，时时刻刻，所以大家也别急，别惊讶，别惊讶啊，哇塞，整个红脸来，因为阳光啊，从那边照过来了哦。今天网络不一定稳定啊，因为我在车上啊，因为我在车上啊，战友们，我在车上，因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的，相当于啊，发生核战争以后，中国在西山一样的一个点，在戴维营的边上啊，是美国准备核战的时候，这个这些前站前去的地方啊，我要去那里。所以说一路上啊，这个，可能是时而断，时而什么，如果断了，我就再赶，我再回来啊，大家该睡觉睡觉啊，咱就是聊天儿，彻底聊天，战友们啊，彻底聊天啊，完全聊天，可千万别耽误大家时间啊，大家该睡觉睡觉，该睡觉觉睡觉觉。唉呀妈呀，满脸金光，满脸金光，唉呀，战友们真好。啊，文飞，农夫山泉，今天时间会很长啊，这个时间会很长啊。这个彻底聊天和彻底聊天，今天彻底聊天，彻底聊天啊，本人先声明今天所有谈话内容啊，都是玩笑话，都是玩笑话，完全不作数，这也可以当做酒后的话啊，当做酒后的话啊，这个，完全是在虚拟的聊天状态，我在法院学会了一招，先声明先声明，然后今天咱就是聊天，大家做好准备啊，因为这个我开会很短，开会中间也就是说，不超过40分钟啊，然后呢，接着再聊啊，再聊，来回都聊啊。
因为啊今天首先啊，在这个直播前，亲爱的战友们啊，开始啊，7月3号，今天7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫，宾法西尼亚大道向大家直播，那么今天是大家知道啊，首先我们要为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人啊，王健先生一周年啊，一周年，在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼啊，这个想想这一年就过去了啊，一年过去了，但是王健先生的死，真相大家都知道，最终还没有说，统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，啊？大家这个还需要最终的澄清啊，包括王健先生的尸体啊，一定会要被起出来的，7月3号今天这个作为王健先生，被谋杀的一年一周年，为他惋惜，向他祈福，愿上天，啊，郑文飞也是善良人呢，就是这么办啊，这个真是，这个沙拉啊妹妹消失啦，沙拉估计这个现在也不善良了现在啊。然后大家要真的是想想这一年那么快过去了，王健先生的，现在你说已经到天堂还是没到天堂，那个这么大的蝴蝶，我听说还在。人生的一切，贪嗔痴慢疑啊，这个什么叫悟啊？就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，啊，这个律师问我，郭先生在生命中，什么是最重要的，他非常的健康啊，很良好的教育啊，家庭情况也很好，然后呢非常非常的就是说成功的一个人士啊，而且那么成功，我说事实啊，你了解什么健身呐，健心呐，任何的都没用啊。我说人生啊，就两个，你记住就行了，我人生只有生死，只有生死。你生了必须得死，你只要来了这就是生过啊，只是你生的如何死得如何而已，哎呀，他说对对。第2个我说人啊，就是活着，活着什么活呢，是健康的活着，还是病着活着，躺在床上活着，还是在监狱里活着啊，我说你如何的活着，是健康的活着，自由的活着，是像猪狗一样的活着，是因为是你有尊严的活着，你能否有价值的活着，100多斤天天傻吃傻喝的活着还是说你快乐的创造的，具有使命的，为别人为自己都是愉悦的活着啊，这是不一样的，我说就是你活着然后是如何活着，我说就这两点啊。哎呀他超兴奋，实际上你看到今天7月3号，王建先生，这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，我太不喜欢这里的人了啊，这里的政治文化太讨厌了，真是。这个，所以说这个人呢，当你把这些事想明白以后，战友们，你什么都想明白了，王健先生在一年以前什么人物啊，什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢？啊，已经是已经是一年了，走了一年了，死因不明啊，还死因不明啊。额，隧道隧道，死因不明啊，战友们，这么大的人物，他带走面对这些的时候啊，战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物啊，这个不要斗气。所以说这个，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活的很强大嘛，如何让脆弱的人变得活得很有意义呢，那是我们在一周年王健先生被杀一周年的时候，只能思考是绝对要思考的问题，真不能天天，这个是砍砍杀杀啊。哇呵呵，我这有时信号就不好了，唉，有时信号就不好了。所以说战友们要有耐心啊，这个你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。
Hear much better.
等一下啊大家，谢谢。
大家要知道的事就是&amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/450/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这位美女啊，就是在三个月以前在华盛顿，就是我在那个演讲啊，据华盛顿的时候郭葆生要见我。在大堂里见到一个美国家庭，他的儿子在这个哈佛学习政治的，然后呢跟我聊天，这是她的妈妈，今天我在这里开会，突然相见。那你就只能卖20多吧，这个它有一个非常棒的儿子，see you again. So I.
My old friends with three months ago we meet in the sea with you today. I will u know I need u again very 1.Where the miracle Chinese, 多美的美女，让他有个儿子，18岁的是学政治的，亲爱的战友们。这就是我们的力量有多少人来支持我们有多少人在关注着我们啊，他一直在说一切都是刚刚开始，我把我的帽子已经送给他了。对对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/393/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/393/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？我是见完以后现在冲完了凉啊，这个看了很多很多人。发来的信息有些不能回，表示抱歉，昨天晚上对我的这个有点微醉啊，没喝醉酒啊，这个聊天各种说法。哪都有啊，但是我很喜欢啊，这是我真实的郭文贵，我想说我这样的啊，我很开心啊，我也装不起我也。
不想装啊，我没有任何目的，我也没有任何欲望需要和任何人的关系，我也不希望用我什么样的方式让别人喜欢和不一样。喜欢啊，谢谢所有支持我的战友们和昨天对我的关心，和对我的理解是知己。谁也打不断，不是自己最后一定走不到一起，谢谢伟大的有智慧的有良知的战友们，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/319/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/319/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊你。哎呀，张勇娃回来了，下半场下半场，下半场。啊啊哈哈哈，哎呀，咱们这些都太疯狂了吧，我觉得是不是有点疯狂啊？
人家的直播呗，咱们直播还搞下半场啊，爱亲爱的战友们这个。媳妇睡了，偷偷的挺甜的，那对不起啦，对不起啦，哎呀，这真不好，真不好，谁说咱少讲一会儿啊，这个还没谁。知道韩梅的真实住址，给我说一下啊，是。穿甜品的这几种看到了啊，这几种甜品，然后呢，这个这个真不是什么正事，咱们的。
普洱茶普洱茶普洱茶啊。我也是偷听啊，威尔吃啥吃啥，那个我要给他谁知道韩美呀，因为我们的律师啊。把你起诉的律师函啊，对了，这个谁知道他的具体地址，还有个关于他个人的这个更多的信息。3, 法国甜品饼干啊，这个估计小扎啊。
啊，是不是啊？冰心哪儿啊？什么30万啊，阿卡丽熙呀，这位女士看我姑继承。晕了吧，哈哈，喊你吗？想吃上传上来啊。呵呵。哎呀真好，真的好真好，哎呀，睡个，我喜欢吃这个。
偶失眠了，为什么失眠啊？我脸红了，知道你馋，我就知道你馋啊。嫁给日本人了，日本人甜品做得比外国人还好，那就给你做做吧，哎呀，真好吃站点。嗯，好极了。太远了，我身上小张。
哈哈，你问同你旺哥哥好你好。法国4:3跟你聊，哎呦，法国还真赢了，不简单啊，没事我们的律师，我们。我跟你说嘛，他不会搞什么，什么超限战吗？打官司了，我现在组建一个这个法律。应诉办公室，打牌啊，你手里有牌，我搞个招牌鸡啊。
你有啥牌我我应，我印100个大毛啊，怎么的不行1万个大招都管用，所以呀。我也搞了，照排机，我请了10个律师出庭我。我这个厂长跟他们开会，我是任何人，打赢官司诉讼的钱50%，另外呢，这个小绿是10%。一说有钱哇塞，简直他们疯了，我这还没。
现在还没所有的诉讼赔偿有效率，搞明白啊，我说我我忍了。不让他天天胡说八道，天天胡说八道，天天瞪眼，胡说八道，你说有一件事是真的啊。让我给你磕仨头啊，你瞪眼的胡编乱造，你当女人的俩字儿都给侮辱了，你这样人家怎么追你的孩子，交代一下瞪眼胡说吧。你为了什么这么做，不就是谢建生，不就是加拿大的特务，还有国内的一些人给了一些钱吗？
所有战友们你们去想想，这下砸锅的人不都是为了钱吗？为了正义吗？没有一个吧。不是支持起诉，韩美一定不会简单的起诉啊，他还有什么黄河边啊，还有那什么郭晶啊。一个都不会放过他们，吃饭时不要说不愉快的话题，好谢谢。石头记的我不是哦，就是那两年轻夫妇我忘了都想和我7234线可以。
你说虽然还没有还有这样的女人在天底下啊。大家有寒梅的消息给我发了一条发给我过媒体上好不好？发给我，发给我私信我吹水，谢谢啊。不是，你说你砸锅，我招你惹你了，不要你家房子不让你家弟不喝，你一口水我又不说你，你咋活？哪门子查过呢？你说你咋呼你只帮坏人不是很简单吗？骗子撒谎我是骗子，没骗你家去也没骗你。
老了没骗你舅舅也没骗你奶奶，你你说你在你有什么着急的呀？我骗你了吗？我撒谎。你老妈问你了没有？没有吧，你着什么急呀，我是流氓，我流你了吗？没留你过会干嘛啊？你家祖坟上给你留什么资产能让你专门是搞江湖的骗子，何况我又不是骗子，我也没骗你。李宏宽家房子被砸跟我有关吗？李红家房子被砸了，啥事没啥的呀，不知道跟我。
我疯了吧，跟我有关，夫妇两个啊，你问这事儿咱俩还。我在开始我觉得挺好，我就会，反正我特别想提拔年轻人就是说就能帮这件事，我认可站在我头上都可以。我希望这样的多的年轻人我就转发了吗，鼓励他，后来他发的东西确实是自我感觉良好，而且两口子那个我看了一眼就再也不想看了，我觉得。这两口子的相貌啊，看上去以后我觉得好像跟死过人一样啊，而且两口子那种，就是这种样子啊，说话呀。
我感觉良好啊，真的说句难听的话，我老是说跟我那个旁边的那个有几个孩子，我说你们不要每天都苦大仇深得好像你们家祖坟。人家挖了似的在一个一副的那种焦人啊，就是愿意你看他说话，好像自己就是我要比别人忧伤的啊，我比别人。能啊，然后说话的时候就一副那种教育人的感觉，我特别反感个小屁孩儿啊，我一看见我就烦了，就再也不看了，在这还有一个。这什么啊，给我说说，我对你我拥抱拥抱你拥抱我啥你能你有我高吗？你能拥抱的时候我吗？就凭你那两样啊，然后还说什么？
那个小孩说我不喜欢你，不喜欢是你的权利，但是你把这个不喜欢说得不对的地方，那就不是不喜欢了，你说你的人品。道德的问题了啊，这是有大问题的啊，所以这这俩孩子啊，我觉得不正常，我首先感觉不正常，还有一个。太硬，你看那个长相太硬，我是我从来不跟那种一副淫相，一副装样啊，一副自我清高。我一概不搭理。
还没和猴子是一样的，我们那已经起诉了猴子了，已经起诉了。你愿意付多少钱达到母语水平，100万美元，100万。我最近在国内了解过保障，知道这个人太烂了啊，净骗朋友他竟骗熟人。我找个人开始对他所有的家人了解，所有人说这个人是到谁家吃谁的东西，要吃的东西，就像他家一样特别脏，你就不要脸吗？
中国人不好意思到你家来吃，给我吃那给我吃，你不好意思，唉，这个我要拿走一个，那我拿走，就像曹老师讲的那两瓶茅台，那我要拿走一瓶。然后是文贵的，他不要脸吗？这一桌子人都是中国人，不好意思嘛，所以他就欺负老实人，他凄声片生不是七手。片手就这么个东西你知道吗？而且所有的朋友都被她骗，他说没一句实话，到哪都想早点找去夜总会去玩。去黄地方，然后呢老人讲宗教思想，不知道多少人被骗了啊，加拿大的还没进入不断起诉的。
你们记住我们会严重接触的啊，猴子已经洗漱完了，等着吧，有本事撑下去啊，撑下去猴子啊，你有本事。啊，金泉网，北京金泉是啊，不是我的，是我们家的。曹先生真是大师，你看朝鲜视频咱就别说话了，他说话都丢人。就讲实话，但人家讲实话吧，跟别人讲实话不行。
实话中有逻辑啊，又想说话又逻辑，然后呢文化水平又高，人家又不搞那种。高大上阳春白雪，人家搞的下里巴人啊，说的话都像那帮人听书，是吧？你这是咋弄的？这是在共产党机构里边，那怎么着也是个常委吧，宣传吧啊，放心。美猴王还有什么悍妹啊，放心，这都是精神不正常的，炒的。
帅超大帅大帅有点侮辱他，曹大帅这个词不好，我觉得。曹操你想就叫他，曹老师就很好，是我们的老师，昨天班都给我来了，快两天把我摇的把我摇晕了。真是了不得这个人真是个天才，我的天呐，就那些数字啊，还能把你吓死了，就是这么个猪，你说他讲起。中国这老兵的事儿就哇塞，多少老兵多少卡车司机，这些人如果是当时都是一次性补偿上的。
他讲如果发工资可以保证这个医疗保险多少钱，习主席怎么给我打电话了？然后呢，这个这个这个这个他怎么看法哇，他这个观点他的想法思路，我说实话，中国共产党里面没有一个人能做到。他也做不到，这个人就是脾气很倔，很难相处，我们这因为这这将近一年来这个来往啊很多每件事。上次我去华盛顿时候我去那看他，这个他的办公室就在国会山的后面一路之隔，当时啊。
都说不能你不能去，你去了也不行，因为你去了以后人穿普通的会不高兴啊，会给你带来风险，我的律师也不让去。我当时我就说我必须去看她，她邀请我了，我不去，我说我这个太不好，人家一直给我保持联系，我光棍也太不地道了。人家做的时候我就不去了，我就要去，当时我就去了，我去的时候呢，他过去去了，她那屋都很忙，人很多啊，人来人。但那天确实也很惊讶就一样，有的都是在职的，一些高官都在啊，其实不减，然后呢，今天我俩聊天。
然后他说我很高兴，你来看我啊，怎么说的啊？我说你我说我不是来看你来了，我说我说我是冒着生命危险来看你，你知道不知道？就如之前我律师，我打电话不让我进来的，对不对，然后他说非常感动啊，非常感动，然后就是咔嚓就给我讲他最厉害。你的看法，他如果这个事情我问你的意见，你怎么你怎么说我就把我的拥抱聊了几个小时。啊，但是这个人呢，你能感受到那一刻，实际上很感动很激动，但是他不说不是，中国人说，哎哟，我感动了，不是这样的。
他能感觉能感受到他那种感动她的感动，她是发自内心的啊，他要这个这个还有这个，还要付出行动。然后他问我一些其他的事儿吧，我都在说，你到底是不是习近平派来的你啊？人家说你是爆料是这个，有这种倾向性啊，而且你放心的没有啊，还要做一个节目是关于习主席的。特别不好啊，我我说我强烈反对你做，我说你什么意思啊？没用。
我说你只会把这事情搞复杂，我是重要的事情，你要让中国共产党啊，在中国啊，消失。或者让中国共产党改制，让中国不姓共的中国姓人民，你不要老搞的对的，你对她能干嘛去啊，你把他惹毛了，我说有什么意思啊？后来他说也有道理，那时候金正恩没见面了，金正恩的事情我说我跟你讲，北朝鲜你们就直接对话是最好的。你绕着弯子来啊，那就是傻瓜，他本来是坚决反对的啊，他后来还真是他觉得有道理，我和刘。
因为咱们中国同胞朋友啊，我我让那位从网上帮我当联络人，他也这么观点说应该是美国和北朝鲜直接对话。然后他他逐渐在改变吧，然后呢，他就讲这个。他朋友太厉害了，他认为美国最伟大的人物现在其中之一未来就可能就是放屁啊，很多事情。太厉害，太厉害了，不是一般的厉害啊，听我讲的是旁边的人太厉害了，我不是左撇子，因为上视频变成左边实际是右边。
知道我们育成389，对自己的。处境清楚吧，刘延东，就跟七哥玩的这个这个。中国经济真可能崩盘。嗯，所以呢，我觉得半农先生他真的是很了不起这个昨天讲一些企业的时候啊，讲。
这些企业都讲了，我也吓傻了，这些企业它怎么能这么清楚啊，这么清楚啊，我真希望国内的企业家们你们不要再自我感觉了。大头挣了也得像国宝似的，自我感觉良好了，汽车新款冬装是你设计的吗？100%木兰百五%的都装。我昨天一穿半天是吧，有你这个好啊，给我弄一下，让他保佑说给我弄一件，然后旁边我也要特别好，我昨天第1次练。男士豆豆装T恤哇，每个人都喜欢我自己剪的，你看他他捡的，然后我这个。
在那边有一帮年轻孩子小女孩儿都是都是2000后的小女孩，刚才那个小女孩也是每个人都喜欢。国家认为一定要花多少钱，我都要买啊，太喜欢了，木兰有眼光啊，了解你亲哥呀，行啊。所以我觉得我班同学是住在我告诉国内企业家们一定要小心，一定要小心了啊，给我一件7个121，我现在不能给你。你答应了，我现在正在让这个做呢，你都不知道要想做一件意义上好的有多难，你要注意点差呗，3000。
那要注意下，好就坐在上次我们给你拍个照的样板，现在4个厂家要重新做的，做完以后我还不满意，就那个袖口的线呢，我不行。我喜欢的那个双的那种双色的鞋，我不喜欢那个单跳的线，啊，这个好玩。什么服装业生意，服装生意做一年还不够我这船烧油钱呢，啊，这是我的设计。大获全胜啊，无数人，无数人都喜欢。
郭庄现在没有黄颜色的没有，很黄非常黄，我们很黄的也没有。我也没有啊，崔宝你好，衣服哈哈。衣服颜色好，接下来啊中国的经济真的是麻烦大了，麻烦大了。就麻烦大了，一定要把人选的一定的，我们全力以赴。
您的皮鞋了，我现在穿的不是皮鞋，我今天穿这个啊，最流行的。Easy啊这个我我现在跟他们在联系啊。这个最高时候在中国卖啊，卖到1万多2万多3000美金，这个我这个最早是买的都是，他们给我的都是1000美金啊。我现在跟他们联系，想加上我们的多媒体的应用，我说我订上这个2万双，一开始怎么说？
可能现在也可以考虑了，因为这家造鞋的这个这个是我们其中一个基金投了点钱，当初我们投钱了，我们我投了。现在大概最起码也得值1000万美元了吧，换个四五倍吧，他们说可以考虑啊。这个鞋子要能我说，我要做成我们的颜色，然后弄过媒体的樱花，太棒了，这也叫椰子鞋啊。嗯，他们现在可以考虑啊，如果能做好就太棒了，那时候你们会穿得最棒的鞋子。
证成本多少钱大家不敢想象啊，成本60美金，60美金，这个我说我给你100美金啊，这个你就给我绣上绣了。多媒体，然后看我设计的颜色啊，他家几千美金谁穿得起啊？到时候弄下来100美金大家都穿得起，普通老百姓怎么自保回答一下吧，累死我了，爱。邮寄，哎呀，我这我我不能给你们建议这个我建议我负太多责任我不能介意，反正国内经济将过山车，大家想用这办法啊。
要记住啊，喜马拉雅什么时候到来两三年吧。两三年过站桩游泳装了没有？你们国内人怎么办？抓住时机啊这个。以后大家能像忽悠，搭载达到了咱们喜马拉雅，很简单，大家如果中国人啊。一星期大家都睡觉，你也别上街，不要上街也不要鸣喇叭，都睡觉一星期不出门我病了行不行啊？
为什么呀？你告诉我想想火车没人开，飞机没人开，医院没人治病，没人没人去给他们领导看病。没人给他们服务了，没人搞特供啊，一星期会怎么样？会是什么结果？把所有的钱都会拿回来，你们的老兵都有养老保险费，到过年的钱都得拿回来啊，我们不团结吗？不就被人家给强奸了。你欺负吗？大家想想如果到那天大家只在家睡觉睡一星期，如果哪天呼吁大家睡觉啊。
你就在家睡觉，不要上街，也不要鸣喇叭，也不要搞，更不要说搞暴力啊，非暴力不合作不叫非暴力，不合作那事。还不能搞那个这个印度的这个，那个叫什么迪的那个那套咱就搞一个，我就是一个自然性的一个叫做回归本。我可以不劳动啊，对不对啊？我也不消极啊，我也没上过别人呢。天哪，经常这有人，这有人就开开窗就把衣服都脱了太多这种事了，我给你们算个账啊。
大家给你算算，12万亿美元，100万亿的人民币的产值一年100万14。我们一个人能拿多少钱？你去想想多少钱，100万亿除以14是多少钱？那么你再看看我们那些在街上卖菜的老人家，你都不能想一想就远了，你再看看现在所有的人在医院里治不起病的人。
山里面那些人被饿死，林小木叫你去他店吃饭也行。哦，你告诉小木我一定去，我可不是我别给我安排去看多宝上那个厌我我可不去，我是佛教徒，我看了那以后我觉得会不好的。这个不行啊，你来抱啊，所以说你算算啊，再给你们现在有钱的孩子们，你们现在算一算20来岁的啊，32岁的。你以为你家里有个三五十万房子值个几百万，车子几十万个加一起500万，500块钱能买多大的房子告诉我。
50平方米，30平方米，接下来中国到2015年中国的平均年龄达到了。68岁进入老年时代，每个孩子要养4个6个老人，中国的GDP也会骤减。那个时候你想人吃人吗？人吃人都没有机会啊。对不对啊？你去想想，这个世上你没法唰的一声，所有的孩子们，你们今天你们交学费。
你今天能交得起，你到在三五年后你绝对交不起，你今天有汽车，三五年后你养不起这个汽车，你有这个房子你养不起。你的房子，中国就真的是倒挂时代，钱不值钱，人没法活。你养了四五个，你怎么活呀？怎么办呢？这个时候唯一改变中国的就是要贫富悬殊。需要合理分配太大的屏，解决贫富悬殊的问题，同时把乡村和城市之间的问题彻底解决，第3个。
绝对不能让这个极少数1%的中国人占有了中国99%的人的财富，决不能让14亿人民就听中南海。里边那7个人的话，或者只听政治局委员的一百几十个人的话，这个是灾难这是绝不可能的。所以中国人你不追求喜马拉雅，你追求啥？你等死吗？你只有等死连死了，连埋你的人都没有。嗯，你去想想未来，你想是中国14亿。
一人多少个医院？大家算一算美国3.5亿人多少个月，咱不说跟美国比，咱就跟中等发达国家比。一个罗马尼亚罗马尼亚比和泰国比人家的人均多少医院中国人未来有病没医院，有意愿你父亲。你付的钱有没有护士？那不成地狱了吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何人都要想一个问题，你能不能看到你的父母，你的爷爷奶奶在你面前死去你你不能安葬。
你没有钱，你没有能力，也没有地方火化的，没有人活，你会看到它烂在那里，甚至有时候你会看到人吃人。你愿不愿看到自己的孩子姐妹有病了，到去不了医院，去了医院没护士，有护士，没医生，有医生墨迹。艺术，然后你在旁边的警车开道，当官的小太太们小媳妇们在旁边吃着喝着玩着做着特供，然后呢。特别检查，你接受这样的社会吗？啊，未来就是安乐死，安乐死的，需要人才安乐死，谁给你？
安乐死的人谁来给你火化了，谁给你捎了去，因为那个时候年轻人和老年人是1:6，1:6.到那时候还有法律吗？还有人性吗？是不是？那个时候你说让。国庆白雪出来唱两首歌，先搞定马蒂斯一样靠几个明星跳了下舞蹈，有吗？可能吗？猪。中国社会问题极为严峻，银行里面现在是45%的烂账，咱不是说45，昨天我给你搬东西的时候吓我一大跳。
35, 啥概念啊？兄弟姐妹们，所有在这群里人现在啊，你们看看现在大概在4000多人，4000人里面，你给我算一算咱们的大陆。所有的兄弟姐妹们，战友们，我给你算笔账，你存的钱100万你算35%没有了，你这100万。可另外的这个4000人里边3000里面他能不娶吗？有1000人群，一家人都存了100万，他把钱取走了，你还有钱吗？你没有？你没了就这么简单国民党，北平无战事为啥好啊？北平无战事点点。
报道了国民党，用国民党说了共产党的问题，到时候把所有的黄金用各种理由给你收回去，啥时候走的时候，然后我说。是北京城的学生都等着吃粮食救济的时候啊，等着美国大使馆5100，阿卡丽现在告诉我过来5100了，到那个时候。啊到那个时候，亲爱的学生们战友们，你看了你的兄弟姐妹们，真的是人吃人，乙银行一分钱都没有让你发现。发完金券，把你钱全弄走了，今天共产党坚持三年100%会这个结局。
不信走着瞧。100%，不是99，昨天我跟那个班长先生，你去想想，到那个时候中国是什么状况？我们不仅仅存在着人权的问题和法治的问题，我们存在着巨大的问题，就这回国防部这个这个美国朋友昨天回来给我。我说他们，他们就觉得是个笑话，中国还来这套礼节，高接远送吃喝蔡国庆然后唱歌。
然后来一趟，美国人不吃你这一套，人也没有，我不是跟你交朋友，好朋友欢迎你来玩啊。官腔啊傻子一样，人是很有水平的，结果人家说什么对不起徐主席，我不是跟你交朋友的，我要告诉你。要发生军事误会，造成毁灭性打击，这么想。这位美国朋友过世了，他说。
这个世界上只有这么多期，中国发生中国银行百分之三十几的钱赖账，老百姓还挣钱。老百姓可怜也是有原因的，我说我们老家包括我现在的父母，如果娘到商场买东西不打折不买，我们现在我说我我。带我娘去的那个巴黎爱马仕见人家把店都关了，郭先生的母亲来了，父亲全家随便谁。我娘我娘不识字，连一都不认识我呢，我娘连一都不认识，一天也没上过，他问旁边的人多少钱啊，然后呢，我说你要这个。
6块人民币啊，实际上都是大概我也不记得，都是几千块钱吧，6块，你还不相信，我问旁边的他的保镖都是多少钱的保镖聪明。说郭江说6块钱啊，这也够贵的了，不打折，不买6块钱还要给你打折呢。6块钱打车去吃饭去，带着我爹，我娘住在那个四季酒店，Paris.最好的一个酒店，因为我在英国开会，我哥救我的飞机都用我另外一架飞机送他们去的，给我打电话说咱就高兴了。
说这个你也高兴了，说桌子上面包面包多少钱啊？这很贵吧，然后我哥说不要钱不要钱。那得多吃点，吃面包的时候我拿一个到房间去，他说没事，你住总统套房你要多少有多少啊，那好，这就是中国人的习惯。省吃俭用把钱都省给了坏人，就整个中国这个文化好人，99的好人养了一个坏人。99的人省吃俭用给了一个坏政府，99的好人存的钱，最后让人拿到国外享受去了，就跟。
那些人根本不知道的，那些造出来的那些师生子女们，这是中国这么多年历史的，到今天没变。你去想想你不可怕吗？我他妈跟我娘视频，我娘说这个我听说你最近还是老花钱很大方。是不是啊这个我这楼下种了好多菜啊，盘古楼下，我娘竟然给送的菜在我家大院里面，他说最近。很多啊，辣椒啊，柿子啊，都出来了，我给你弄点过去，我说你啊，你放心，我安排人都给我寄过来，我这半年就吃你种的白菜了，西红柿。
茄子你咋弄？你说现在是这样啊，都这样，所以说，亲爱的战友们。你看我们有多可怜，我们的同胞有多可怜，35的烂账就等于你所有人的钱已经被人拿走了。你咋弄？我每次给我娘买一堆鞋，买几十双啊，每次都买，我娘总是骂。看我这碗那么大时候能穿得了吗？我这鞋都是人家送的，买1送10，啊，这个好啊，然后我娘就开始给他老家的。
这个送一下子，那个送一下子，然后放死算了啊，我老板娘是每年我老家山东曹营唱戏，一台机器也就3000块钱。我娘必须提前跟人家勾兑一些人商量系请谁的，饭钱怎么请啊，他这省的不是几百几千省几十块。财新杂志那个不要脸的杂志曾报道说我爹我娘每年就是唱戏，因为3000块钱，然后这个混蛋。我爹把3000块钱我娘把这当了大钱了啊，但是我爹我娘给老家做多少工作，这几十年我们那块所有的钱。
村上唱戏搬迁，都是我爹我娘给的钱，都借我爹，我娘借了一个还没有还的，都骗我的话讲我。就是我就当着我爹我娘去做慈善了，就热才行，报道我爹，我娘为了3000块钱如何如何的遭天谴的，你这个胡舒立啊你。啊，我弟问你要3000块钱，对他是天大的钱，斗了多少年啊，腿给打断两次没饭吃。现在给人家捐钱，一个人捐了多少钱啊？你都捐个理由了吧？
你的爆料说是王岐山，你什么意思啊？王岐山他是给这个名义会长还多厉害的官吗？傅振华身为司法部长多人的观吗？如果各位不爆料，傅政华当什么官去了？政法委书记王岐山总理。你这个人在这儿说话是捣乱的，我告诉你，你就别太好心。所以说你看那个财经杂志报我娘的时候，那个护士她竟然把我爹我娘赚3000块钱，因为生气如何？
臭我爹，我娘你胡舒立，你作为一个女人，你对一个经历了文化大革命的90岁的老人，还能天天给老家做好事，你用这3000块钱。就看老天看着呢，老天看着呢，你不但没有子女，你不会有未来的，老天会看到你这做了多少坏事，害了多少人。可悲的是中国人只有他一家杂志，那别人杂志不能有王岐山有多厉害，而且是他给纽约时报。傅才德还有很多的好朋友，而且是傅才德报道了习近平家族的腐败，你说这是什么逻辑嘛啊？什么逻辑嘛？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/282/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
观众大家好，欢迎收看录的访谈啊，今天是2018年。
5月1日美国美美国时间5月1日啊，这是我们的下半场下半场的话我们刚才讨论的话题还有很多。还没有来得及展开啊，还没来得及展开，主要因为话题话题涉及的各种面比较广，今天的饿。我们一直想办法联系这个这个，偏爱女是天女是他的这个，手机的网络信号不好。我们待会再联系，现在是赵炎先生啊，刚才我们谈到就是说，赵云先生和三位女士谈的一些问题啊，谈的一些方面。
那女士进来了先给我告诉我们现在没有任何的共振，没有任何的共振，然后刚才嗯我们三个女士呢就说了，嗯，就是共振没有。把我们的挺郭的这个义工组给震得四分五裂，好像似乎已经达到了他们的共振的目的，我们赵岩先生就是。后来就是这个共振呢，我就问赵岩这个他们是不是赵岩说主要是政治智慧啊，可能欠缺，在这种情况下我除了政治。智慧之外，张先生您觉得他们还有没有其他的什么考虑什么原因？嗯，比如说是想。
为什么要组织一场这样的武艺共振啊？张先生，继续刚才那个有朋友说。他们是这个把顶锅的队伍啊，在震了啊。这个这个说法呢，事实上呢，有那么一点点，这个就是我们必须面对现实要存这一点，但是啊。相信99%的人啊，现在这个追随啊，追随这个，什么心灵震。
思想阵雨一阵啊，智慧镇就差一个行动，证明了一个这个镇人的有不是没有，但是呢，说对。挣来争去对公会爆料呢。现在是好像是这个，离这个我不知道这是他们想的还是他们想。做的我不清楚，但是事实上的没有达到因为这个东西本身对桂先生本身构不成任何任何。
俄的威胁对爆料革命本身也构成任何威胁啊，嗯，好，不管他们是有意识还是无意识。面上又有几个人是对光棍爆料。革命这一块爆料这个行动这一块，不，我要说一丝一毫的损失吧，都没有这个。嗯，我是这么看啊，但是难免让郭先生的那个对个别人的有点有点伤心。
这也也是，这些人都是有感情的嘛，对吧，那这也也是难免的，其他的事儿，我绝对不会和整个听过。拙政园啊和这个打击盗国贼的这支队伍，没没有什么，没有什么损失啊，损失不大。到哪里去，你觉得损失不到哪里去是吧？好饿。天爱天爱又接进来了。
嗯，稍等。嗯，甜你好甜爱你，我们又接进来了，田源听到没有天。为哈喽，好，那我们散了散了啊，他们的信号不好在墙内。信号确实不好啊，然后刚才你说的一点啊，就是说很重要的一点就是把咱们先不说挺郭的这些。
嗯，是嗯那个团队啊，至少把你的义工组是真的有一些影响，是不是啊？那。那你说继续说啊，我是觉得他们什么都是借口，我是觉得他们就是想看看其他。他们都很不是能说他们笨，他们看着郭先生爆料，一步步走到现在，他知道郭先生是有胜算了，然后太小。郭先生一个人这样子冲到前面，他们就是海外民运那么多年了，就变成什么都不是了，然后就是在想着我得。
做点啥，就是有点攻击啊或者什么，我是我是觉得他们可能还是这样想的，对吧？除了除了可能是他们被蓝金黄的是被盗后就在。操纵他们就是对我们整个爆料革命进行搅局之外，还有一点呢，可能就是他们需要表现一下他们自己的。但是那些都是多余的，是就是说很愚蠢的，反而让大家所有的能够翻墙出来，可以看到国外的那些中国人，包括我们。海外的华侨看到他太丑陋的嘴脸，然后你要让那些无辜的人说你冲到前面去送死啊，我看到。
甚至我们的张健同，张健那个先生也在说什么哦，我是支持为公正的什么什么，其实你们如果可以这些。家人都会飞到中国去，如果你可以在广场演讲可以领头，甚至他们现在那个我们所用的聊天室里人说，记得他们说过有80。8个人是吧，80个人，他们那些人在哪呢？他们是不是在各个地方做一个小组长或者。领导是什么呢？这个是很关键，是不是他们自己要躲起来说我是危险的，我要被抓起来，所以请你们海外的人呼吁，因为我们呼吁。
话会被抓起来的，他们明明知道那是危险的吗？他们一呼吁就呼吁一下就会抓起来的，然后你海外的帮着说我是代表他们几个人是呼吁啊他们。方便OK，然后你明明知道他们不也要抓紧你让别人去上街，这太就是逻辑不清混乱。这次就是开玩笑那种就是让大家你去啊冲啊，我就喊口号，如果万一成功我就也是我的功劳，我不关我什么事那种。简直就是儿戏，真的是一个儿戏，如果你真心要改变中国的话，现在唯一的路就是爆料革命，郭文贵先生。
他的爆料给你，如果大家还要不珍惜这次机会，还有各种表现你自己的话，你是在害中国人民不？中国人民走向法治民主镇，自由拥有人权，能听到吗？天爱。他这里还是信号不好，不知道，那张先生爱人你好，哎，让。他们现在是这样，就是后面接着还有7吗？说是71，甚至一直传下去，关于这个71你是怎么评价的？
我们下一步就是期待71共振，你是怎么看待这个问题的啊？第一，逼的我。啊，不说吧，你广西临阵思想阵雨一阵什么？什么东西都是这个载体，爱一个人就是我还是我，我有一点不同意这个。那谁这个说法就是不要把专柜放料和海外民运对立起来啊，就是人民医院的主流。
一个是北京生先生，有王俊涛先生啊，那个那个这两大主流，今天我还在跟俊涛聊天呢。听他那个在会上还说啊，体制内有很多人都想出来跟龚伟先生一起一起这个。一起这个走这个走这个爆料革命的路啊，不是我的。这样的话大概意思是这样，就是我觉得这两个人是代表45运动和89运动的。
在民主讲的第5个现代化的英雄，他们坐牢时间都很长，他们有很多的政治经验就是说桂先生。一个爆料革命那个，嗯，我们不能把这个和海外民运的完全的对立起来，不能这样就是。就是这个都是一代一代往前走，一个时代需要需要一个时代的英雄那我们说说。风骚，那个那个10年8年也罢，三五年也罢，总还是要有新人辈出呢，这个民主的心。
觉得正因为很多人付出了这样的代价，付出这样代价才应该清楚啊，清楚就是你如果搞政治。你不知道，你不知道什么是影响力，你不知道什么是动原理，完了你不知道最后什么是杀伤力，这些事儿你都看不清楚。那你就不会搞政治啊，你只配做一个政治幻想家，而我们那个嗯，在这个，嗯很多人。
当中啊就是嗯，幻想的太多太多，行动太少太少啊，尤其是。其实这个很多人觉得原则三十年河东三十年河西，现在又要到河西的时代开始了。那个他不去想这么多年自己的行动在哪里呢？这个是自己的勇气在哪里？如果这个事你不想的话，你不说失败是因为什么失败？不想这个事儿。
永远难以成功，永远难以成功，但我觉得我是觉得在海外名誉跟这个桂先生有什么对立。对你姐啊，那个如果你是真命运的话，一定要明白这个道理，明白这个道理，直到今天还都在。说支持光棍爆料，不像有些人那样，觉得有一个新的组织工会先生，我们的理想。也是你的理想，你应该把我们的理想都实现了，有些人想这个事儿，如果实现了，那他一个人都是。
那你去干嘛呢？对不对？工会有工会的影响，当然它代表一大批人啊不是。你有你的理想，把你没干的事儿都干了，完了把你想干的事干了，那你还干什么呢？对，所以就很多人想不明白这个道理，你自己又不行动。虽然有些完了，把行动和勇气的希望全压在这个身上在中国大地。
公司有多少人啊？那么多的人，他不考虑他的死活，不考虑他们的生命安危吗？是不是一定要考虑吗？他不是说我永远把这些东西都做一个做一个什么理由，怎么样人讲的好吗？我三年时间。如果不怎么样，我就怎么样说的非常之清楚，急呀。我们先去干点什么，我觉得这样不好的，你不要强迫我，不要强迫你，这就是我的看法，但我也不同意。
一定要把排名的那个工会先生对比起来，这样也不好，郭先生也不一定认可这样的说法，好天。那你是在吗？平安天安天。家里那个嗯那算了，那我们下一步啊下一个，你觉得这个71有可能证出来吗？我是觉得不可能的，因为什么，嗯，这么说吧，现在是网络时代internet，你还像那个老一套。
为什么我呼吁谁上街，谁听你呀，更何况我们现在有郭先生在这边，带着我们这么一步一步。珍惜我们的生命就是不想留，也不想做一个最小的新生的状况下，实现我们的法制民主人权，那些。中国人民你以为他们像以前有那么丑呀，他们都在看那翻墙的，很多信息都是通过网络进去的。所以说我觉得那些明星们就好好的跟着郭先生，你能凭着你的能力，我觉得你们都可以传播吗？
传播，然后做视频传播，然后你们得有那个圈子里传播微信，传播传播传播再传播，也就是说你。进一步的跟好郭先生，他不是说得明明白白了三年，还要说什么，那他说什么不反共啊，不反省他不是说了三年，然后。现在已经差不多一年过去了吧，才有多少年，你们等了那么久了还等不及肯定要等，而且你们再怎么呼吁啊，做你的小动作没用的。你不要看你小看我们的普通老百姓，你看看我们现在自称小阿姨，为什么？因为我们要变得很小很小，因为我们不想。
让他们觉得我们是战士，我们是勇士，我们怎么怎么样让他们解决，我们不我们就想把一个一个爬到已经越来越多，越来越到哪里。天，到一个点上，我们会有机会爆发那种力量能够都是在郭先生的手里吗？难道还看不明白吗？如果你现在还看不明白。我觉得你们都是怎么说呢，都是心中有什么不对劲的地方，或者被南京或者你想要怎么样，如果一个人真心。听的觉得，比如说现在我们我也我其实以前我一直到现在一直在中国，不是他们以前，就是做好多的视频啊，传播。
我郭先生爆料啊什么我知道他们都真心的，其实现在这个时候呢，无论怎么样，你肯定是回头是岸。回到我们这个轨迹上来，我们一起跟好的郭先生走啊，说话，他说的那些话难道听不懂，说。我们那个天爱连下了天安你好，你能听到我们声音吗？喂天。你好甜，你好，听到没有的。
以后让他进我们所有房间好了，张岩叫一下下啊，哎，嗯，那我们先。嗯是这样就是你觉得这个这个共振的话，合格，就是和协调中。跟这个事在本质上有没有相似点，能不能说一下啊，你觉得啊，我觉得那个。嗯，不同的就是这个，嗯，没有。
像这个主张共振，把光贵先生推到对立面去给。他们的那个就是这个不同啊，尤其像这样啊，整天那个喝地瓜那个红薯，还有那个。先生在里面来到。她比他大，把它打开生前。
不给钱，他马上就跟郭先生对手机联手，完了那个跟郭先生开干了，然后今天那个有一个朋友。告诉我啊，这个尽管呢，他们还都是那个在一起，但是呢，今天今天有。有朋友说现在来到聊天室了，说一句。为师也恶心，他们俩人现在闹掰了的同志啊，说的俩人都白了，这就背锅鲜。
所以严重了最终就。还有这是我们郭先生，呵呵。在直播，你明着来到了聊天室啊。然后管理，你怎么不配合一下，赶快我们都准备走了，我又回来。
赶快补上啊，就在这个办公室的，我给你连的啊，这个非常高兴啊，在这儿这个分录得30万，所有代理们见面了，大家好办事。好多人现在刚才因为我们中间休息了一下，刚才有1500多，现在700。一个人在这里啊，现在个录得啊。有这个形式，这个一点不夸张的说，这是最适合中国人的形式，我们人多。
我们大家中文的表达方式和我们的语言的这个丰富性，需要一个什么样的环境，这也是我觉得这是个。各方面的成熟，离我们最近的西巴拉也很关键，还有一个真实，我觉得30号第1次上去录的节目，第1次和今天这事儿啊。真的完全变了一个人，所以说这个正义啊和有理想有情怀会让人更美丽，而且我觉得真的恶露德先生。而且这个平台我觉得让太多人找到了自己的价值，找到了自己的自信。
找到自己的目标，而且特别重要的啊，我这这个我本来这个这个我我一个老家的，我们山东老家的那真是村。竟然看录的节目把我吓一大跳，这个他是基督教徒，他喜欢沙拉，然后呢。就记得这个跟她录音，他就一直被警察，那么然后呢，跟我都不联系。他七哥，结果是因为你这个节目因为38跟我联系，说七哥你能不能少讲政治啊，你讲讲这个。
朱教授加入基督教就把我给气蒙了，但是我也很高兴，因为这个节目竟然深入到我山东老家，山东老家，我是。还系朝阳村，这是山东省最穷的地区，聊城地区最穷的县就是莘县最穷的镇，最穷的乡镇。我说老娘的村上竟然有这些基督教徒，现在要求啊，说跟随38就叫我是他们的爱他们的骄傲，然后上路。
你是先生节目，所以我今天晚上我带给你，突然想起了希望你啊，有机会你跟3万人。基督教徒们让他们做，他们特别爱你，谢谢。非常感激啊，所以你看看那么多人在跟你说话，你打字他们打字你看到吗？你录得还在骚扰，你说我回答三个问题，我就特别想你，我认识你。
号，好的，我们那个聊天室的人举手赶紧机会。你不要给我表达爱呢，那么多花呀，心爱的赶紧问问题三个问题，谁先来，我们主持人。好好好紧张是吧，不要紧张，郭先生吗？是我们身边的人好那个。莫书记第1个来发言，谢谢先生，啊今天能碰到7个过来。
真的有点激动啊，好，先生们好主持人，各位主持人问好。嗯，我这里有一首诗，先送给七哥，送给主持人，送给各位嘉宾，送给我们各位小蚂蚁。嗯，说个名字叫葵花诗，作者没出镜，一花引来。万花花。皇家金哥问天煞，腾出万亩三分地。
阎王殿前，种葵花，这首诗就是写的就是说我们。这个小蚂蚁呀，要有葵花一样的心态，把这个万丈阳光照进到地图里面去，趁此机会啦，我就问。你那个七哥一个问题啊，七哥昨天发的那个最新视频里面有专门发了一个两种药的那个吗？叫什么的那个视频，就我的理解啊，我是觉得现在发这个视频呢是大有深意的的。
哦，我吃饭我就不讲，我就讲一下我个人的理解，我是理解为，就是说，像这个视频吗？本来是应该到隔壁。你成功以后再发呢，嗯，因为这这个这块就是说现在诗歌把它提前发出来了，是不是预示着现在。这就是全世界华人的局势啊，对那个中共的威力已经到了，看到了一个胜利的曙光出现的是不是到了一个曙光村？请师哥帮忙解答这方面的困惑，谢谢七哥，谢谢主持人，谢谢各位嘉宾，谢谢。
都是小马力，郭先生好说。我非常高兴能在这个这个31块给你见面你刚才问的问题呢，是你看的是。想的多，看来你看的很仔细，我要回答你的问题是这个时间放出来没有任何太深的意思，但是呢，我确实呢。我希望陆德先生的这个节目呢，未来呢，把这个事情啊，这个能给大家100%的展示出来，就入得特色。
什么叫路子的特色呢？我认为这个自媒体里边，我现在是华人圈里面，我认为路子是第一了，因为它是最真实最民主最。旅游的方式来向大家表达一个事情都有100%的真相，不带个人观点，他是真是我认为路德先生请不要说是中医。因为他让大家讲话讲了一下，这是为什么我愿意把这个视频放出来，原因呢，因为这个视频的背后有很多很多故事，比如说。把那个GIF啊，46690这个刘志华的车，当时就在现场开会，结果被罚在那儿，然后那个房子被举起来以后呢。
实际上有人说的不对的啊，这是被家人说死，没死人，实际上死了好多人，另外一个就是娘娘庙这个录像谁拍的又不是我拍的这个。不像是给中央常委，是很多人拍的，没有人那时候2004年没有这么成熟的时候，录像也没有。你知道那么为什么中央政治局常委的录像，而且不允许过度简洁，这里面有很多政治的含义。希望未来都在路德先生结婚，今年正是小哥。
啊，做的很好，但是呢，关键问题我们这是做错了，1.比如说，那个这个9.9公里，但是呢他没有注意到呢，这个中间跨度几个神秘机构就是总参情报部。还有总政治部，还有中南海那几个大房子，关键两个全过去了，是谁的家，你去看看他周围的4个圈啊，原来都是迷。你是从什么时候给我告诉你们郭先生是这个整个项目里面其中重要分子，我有那个。
这是谁的？所以你看看，就是怎么陌陌这个事，怎么发生这些维权行为，怎么变成一个个中央就是所谓的。最穷的人民公仆的人的四合院，大家看一看，我拿出来一看。江总书记原来的家啊，总书记的家乡在习总书记的家，还有一些卡是怎么分配的，更重要的事情。说一个核心好好看看附近这个小哥点到了，都划过去了，另外一个就是。
用我的。手里的资料展示给你们，为什么那个水蒸蛋蒸的那个蒸的过来的那个大剧院过去，为什么停了几十年后来说。北京的张柏华副市长把他当成了一个指挥中心，后来把这个坑里垫起来弄个水蒸蛋，这里面有什么道家的迷信又是。
你们是什么样的？什么样的蛋蛋在前面为什么要写个大字？为什么呢？9.99了。这不是刘邦编瞎话，也不是袁世凯那一个水里面的，是一个什么这个水龙啊，这不是咱们这是事实，我想通过娘娘庙。导致了三个中心的平衡，失掉10条中轴路正南第2部。毛主席的心脏正对着北边的中州路和你这个小姑娘太厉害了，我发现了，而且这个中轴路的左边叫什么左倾。
中的桌子，右边的又白虎水立方这边就是我那个同事举起来了，喂羊吧。建议一下啊，负责。嗯对，就这个打开了，的水蒸蛋。但是他是这样的啊，他是这样的，但是你看那个小哥啊，点都点到北边，有一个叫白龙庙，就是。
秘方就是那个奥运公园那一个水壶景淡水的水是这样子的，逃北头是长这样子的，这个龙是我们班的同事。阴阳结合，看了没有水危机，阴阳结合。大家要查一查历史啊，在2007年的时候在北四环路切，过去的时候南边到亚运村，实际那个水。我还在亚运村呢，然后呢，到了货了呀，这个奥运村就进来，以后有一个盘古过这条路，就是泰山娘娘那条路。
没有，又切断了它的水，然后往北边有两条路通往北辰东路的，又切开了这个龙，但是那水那水冰的。最关键的是大家看到2007年，到有一个就先在那个中央奥运公园那个地方，龙泽的那个位置过去已经。修好的路叫做科荟路，现在已经没了啊，就在奥运会开幕的前6个月，马上把它给剪掉。就是不要掐掉，然后在奥运会之后就盖了几个钉子的塔啊，应该在那个位置。
是干什么呢？我要给大家未来的路德先生节目奖，你要感谢30号给他发奖金啊好。承诺全部在路德先生平台的讲出来，唉，对了，你看这个现在这个陆德先生简直太厉害了，你看看。我青龙右白虎，记住那个鸟巢是什么中轴路的地方。地方是叫乾坤，这叫乾坤，天圆地方公路乾坤盘股开盘了吗？
你在哪？那个水壶在你那个水壶往北，再往下看到那个。你看那个露露吗？就你那个箭头，你看那个。对对队对队对。中午你看到了，原来就在那个就这个龙泽的这个位置上，就是你这个箭头的位置，过去是一条路叫科荟路，你看看。
开会了，后来是在奥运会前他给干掉了，几个月啊？马上拆掉，然后现在你看到前面那个变成了一个现在一个钉子塔啊，这叫北京卡，有。我喝过盘古的龙是阴阳结合啊，然后呢，有一位中央常委说郭文贵这块他当一级我当。我就来当让他当攻的，不行就找来了，然后开始怎么破郭文贵，最后就弄了。
整个钉子塔说这个双龙之间有一个钉子钉入郭文贵，毕竟那是后来告诉我说这个。但是一中人家说玄机在这个卡里面说这个卡只要坚持。之日就是这个双龙双龙啊，交配之时导致结果是好吗？好在这个卡建完的第2天，郭文贵离开了，离开北京的那一天。
和我这个龙他俩是交叉的，你看到没有？是交叉式一条龙是吧？对对，这是一条龙，你看是吧？水龙窝啊，你这个。中间是这条中轴路上一只，我不知道。天城路陈龙虎吗？就是天龙路中间路知道了吗？
天城路一直通到。哦好嗨哦，对对队对队对对。出现了，但是我这个龙呢跟中南海100%的契合。他4个舍利子塔100%的金额，一点不差。
后。无法想象。自然现象无法解释的，偶然的偶然，而有必然，那么这就是我未来我希望在路德先生节目讲的事情。为什么奥运会选的那一天奥运会，为什么把这个龙尾那个水龙伟你看看，本来看我是玩的太没意义了，对不对？
亚运村是连着的，对对，对对没有。啊没白起来，有人说学一点都不学，一点都不学。叫天意，所以说呢，大家从这个事情看到了什么，我们的伟大的无神论的他比谁都信神啊。就因为她信神的，神啦，神不是说大家理解，那个时候我认为就是大自然，这就叫什么。
大自然的真理，啊，大自然的真理就是上天之神的法力，法律一定是包含了科技，现在用科技。解释宗教，这是无知的，愚蠢的，带有险恶用心的，那么中国的整个国也是从2008年走向。真正的是登峰造极，但是现在由于这种错误的国家扩张政策，以及经。一些对人民的统治和今天对整个走到车的这个政治路线，把2008年的东风。
今天已经改成了登封消极，这就是我要讲的国运，可来他也可去，有天下。有迹象你看那个，这个你现在看盘5个龙头，前面那个地方是什么是叫做中华园，中华园里边是人大的委员长。这个是不是啊？叫周华明在你旁边呢，就是中华民族的红房子这里是吧，彩虹王子他是。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
