<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>聊天 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%81%8A%E5%A4%A9/</link>
    <description>Recent content in 聊天 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%81%8A%E5%A4%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1663/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1663/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月4号，战友们啊！
上午发了盖特之后，我看到很多人给我留言发信息说，“七哥，听说这个美国投资者（是不是）要签什么合同啊？” 可能是大家来源于昨天草根小哥一个直播，但是呢大家记住啊，我再重申一遍：“所以有关G系列投资的决定都要以七哥盖特和喜马拉雅联盟委员会发出的为准！”
咱们很多战友在直播中有些聊天啊，还有个人的观点呢都不能作为官方的数据。所以说咱们要遵守这个原则，中不中，兄弟姐妹们？要不然就乱了。今天早上好几个美国的（战友）在（问）“啊～咋回事儿，七哥？无论如何我们要投资。” 我们正在和律师开会，很挣扎，很挣扎。那就是怎么解决新的重建股份美国投资者（能参与的问题）。现在关键是人家很多机构投资（者）不接受任何一个美国公民（或）美国居民的投资。这事儿麻烦了吧？还有一个，如果有的话，美国SEC可能就有机会继续找麻烦，（所以）人家机构投资者不同意。你要是七哥说了算，是不是？七哥一个人（如果）我能持有，我才不管那个呢，是吧？没办法，咱现在不得依靠人家嘛，是吧，兄弟姐妹们？希望大家能够理解。
再一个就是清明节了。说句实在话，七哥一到这时候最不愿意谈的就是清明节，家人啊，朋友啊。因为我相信很多战友你们不知道，我们有很多战友，不是很多吧有一些战友是因武汉病毒死去的，有的战友是一家人死掉一半儿。一到清明节的时候无论是我的母亲，还有我的弟弟，还有这个当年的清风看守所死去的那些人，还有一个这新的共产党病毒杀害的这个无辜的人，这些冤魂野鬼都是让七哥很心痛的事儿。（所以）我就不愿意提。昨天我开玩笑，我说复活节我不知道啥节（日），其实（因为）我最不想面对的就是西方的复活节，所谓清明节，中国的清明节。人呐，生命是很脆弱的，活生生的人就在你身边顿然就消失了，然后就烧成灰了，然后就永远不能再回来了，你永远不能再见（面）了，任何情况下你都见不着了。在这种情况下你去想一想兄弟姐妹们，每个人都要面临的这个考验而且我每个人毕竟都要去向那个归宿，这个地方。所以说你从这个角度再从“三万六千天”看一个人人生的时候，很多事情你就会想明白，啥东西也不是你的。
大自然：春天又来了，它的春天啊又来了。春、夏、秋、冬四季分明，花开花落。你看一看一滴水里边有上亿个各种菌，一个花草里面是一个世界，一花一世界，是吧？那你说人类懂啥呀？懂个屁呀。什么科学家呀，知识分子啊，懂啥呀，是不是？只会干坏事，不会干好事儿。而且这些流氓政治家就更邪恶了，是吧？现在想一想，就在清明节谈鬼的时候，谈生死的时候，你会发现：真的是就（只有）我们新中国联邦人的正道主义是世界上最伟大的，只有我们的正道主义才是人类的未来！
你看看这世界，哪有几个像样的政府啊？（政府）拼了命的让大家打疫苗，疫苗的背后就是腐败。买疫苗，买谁家疫苗？谁给打疫苗？收你多少钱？政府批多少钱？反正这钱最后得（从）老百姓身上（出）。没有一个政府生产一块钱财富，所有的财富都是人民创造的，所有的所谓免费的最后都从你身上拿出来。就像头两天1万多亿的美国所谓的每个人发1400块钱的补助，（之后）马上加税。（被）加税的人，这些人老板加税了你以为老板能给你啥？老板会在你身上 — 老板自己家里也不产钱，地里也不长美元，也不长人民币 — 最后还在老百姓的劳动剥削出来的，最后还不是这些老百姓的钱吗？这（是）基本的常识嘛。你以为哪个政府伟大的说：“啊～我给你什么补贴1万亿、2万亿，最后羊毛一定长在羊身上，羊毛一定不会出在猪身上，也更不会出在中南坑那老杂毛身上，就这么简单，是吧？不论是哪国都是一样，（所以）政府、政客没一个好东西。我这一辈子当啥也不能当政客，掺乎啥也不能掺乎政治，没好东西。
然后呢我相信被共产党病毒杀死（的）这些冤魂野鬼最终（会）和我们新中国联邦人站在一起，一起灭共！这是一个巨大的力量，我深信不疑。所以说兄弟姐妹们，在清明节的时候我们要为那些被共产党病毒杀死的无辜人们烧纸祈福，为不在人世的家人们好好的为（他们）祈福。
还有一个我要给大家说的事情：越是在这个时候越要想到，特别是这个世界像喜马拉雅联邦在这个世界扮演关键作用的时候，我们倡导正道主义的时候，想想泰坦尼克号一样的世界即将崩塌时候（的）政治、经济。家人最重要，和家人待在一起。任何情况下，到你人生最最没落的时候，家人是你最重要的，你最可相信的，（所以）没有比家人再重要的了。所以希望战友真能懂得家人是你唯一的 — 包括新中国联邦都不是 — 家人才是。爱你的家人，爱你的身边的人，这是核心的核心。我们中国人当中最重要就是家人了，永远别忘了这个主题，永远永远别忘了。所以说我觉得中国的文化，家庭、父母、兄弟姐妹、妯娌关系，岳父岳母（关系）这是最最关键的。
（大家）都知道英国女王的儿子查尔斯安德鲁 — 你知道我都很熟 — 他们家那么多丑闻，那么多事儿，发生这么多事情，这么（一个）冷酷的家庭。我跟他们聊天，（我问）在他们一生中什么最重要？他们说：“不管如何，（虽然）他们痛苦，挑战的永远是家庭的规则，但是他认为家人最重要！” 所以说越是在清明节的时候想想：失去了亲人（便）再回不来了，那干嘛不珍惜活着的家人（呢），是吧？什么东西都是身外之物，什么钱财、房子最后都带不走，都是得留在这世界上。不论你花多少钱买的房子，盖的房子，花多少心血，一样你也带不走。清明节的时候是人顿悟的时候，是阴阳交接，阴气很重的时候，这个月忌“双修”，忌“双修”。我这一说话：“你中，你中，你非常非常中！” 不过七哥给你们说的时候（自己）没控制住，昨天都双修了。哈哈～所以我笑：人吧，说着容易做着难。
每天早上醒来（跟自己说）坚决不抽雪茄。结果，白天还得抽。你看这人吧，说容易做着难呐。七哥是控制能力很强的人了，但还是有时候控制不住，咋弄咧？4月是鬼月，鬼月（通常）发生鬼事儿啊。所以说发生鬼事儿 — 有时候鬼事儿可以是好事儿啊– 共产党的灭亡一定是人间、阴间、天堂共同合力的结果，把它给拔掉，一定这结局。
走着看吧兄弟姐妹们，希望美国的战友们、投资者不要误会，等七哥和联盟委员会发出的通知，一切以这个为准！呵呵～太棒了，9点9分21，24、 25、 26、27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1579/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1579/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！我在这儿喝咖啡呢！哎呀，边通电话，边喝咖啡。哎呀我的妈！昨天晚上我是真是睡不好了，真是睡不好，这两天是真没睡好，你看我这老的——你看，迅速衰老！你看这脖子，我看我的脖子跟我爹那脖子一样，我爹的脖子都比我的脖子显年轻！真是，被这些战友们给折腾的，你们就折腾你七哥吧！有共产党，你们还不放心！共产党折腾七哥，“九指妖”折腾七哥，战友再折腾七哥……
哎呀，昨天几个台湾的兄弟姐妹跟我通话，真是让我老感动了，没想到在台湾这地方，哇塞，有这么强大的“爆料革命”力量，让我感到非常非常的开心！（看来台湾）还是（有）有良知的人、有脑子的人！但是，有些观点我不敢苟同。例如，对蔡总统——小蔡总统，他们的看法那（是）不对的！蔡没那么差！但是她在外交上绝对是一个胆小如鼠、小家子气（的人）！她最多能领导一个村儿吧！但是，台湾的现状就是这样：都是“政治玩家”，没有“政治大家”！很快台湾人就会感受到，台湾将为“政治玩家”付出多大的代价！这就是：中国人无论任何时候，都不能让“政治玩家”操纵一个国家！
听说，川普总统最近在马拉戈也开始看书学习了，也认真反思了！政治上不能有天真！政治这个东西啊，它是世界上最流氓的游戏！但是，它必须还得遵守、服务绝大多数人的规则，否则必将被颠覆！而且，你老玩弄手段，玩弄政治技术！你的政治高度可以低一点儿，但你不能老靠玩政治技术，“政妓”是不行的——不是那个“政治成绩”，是“妓女”的“妓”——“政妓”不行，或者“政治技术”不行！
所以说，昨天晚上，咱国内的一个哥们儿给我说了一句很精彩的话，他说：“不是说‘中南坑’那几个疯子一定要打台湾，让他们千秋万代；（而）是台湾弱得不打它都不好意思！”他说，实际上台湾人有太多牌，可以对付这几个老杂毛了。这个人完全是一个很有高度的人，曾经也（是）可以影响中国运命运的人！他说他去过几次台湾，觉得台湾这地方太好了。他说，但是台湾的政客实在太low了！他说台湾有牌：你可以跟国际上来合作，甚至跟“沼泽地”勾兑也好，你能把自己整得安全一些！没必要像现在这个样子——跪着活，然后天天让人家抽大嘴巴，然后，现在（人家）还要弄死你。是吧？
台湾没有人有这感受的，都是一帮投机者！台湾，说实在话，“不战”“不归”，这是最美好的，对台湾；但是不能让大家活在这样的恐惧之中啊！那就要有大家！从过去这些年看，也就蒋经国和李登辉是个大家，后有陈水扁，（他）还是有野心的！但是现在这些人都不中了！
所以说，很多台湾的战友们给我发来的信息，俺没法一一回啊！没法呀！你看台湾那些媒体，那么垃圾，一个个的！什么康啊，什么钱啊，都是一帮垃圾！你看台湾，出过一个在世界上（叫得响的）媒体人吗？一个都没有，一个都没有！台湾人的那个小书啊，小诗啊，小历史啊，喃喃自语呀，自娱自乐呀，还仅限于在自己的岛内，（这些）是可以的，（但是连）走出亚洲都走不出去，就甭说世界级了！（在）世界上，这些领域——宗教领域，哲学领域，文学领域，（台湾）没有大家！世界上最核心的国际政治家、国际外交家，（台湾）一个都没有！有，它就活不成了！对吧？
但是，台湾出了很多科技大家、企业家，为什么呀？大家想过没有：中国人的基因，台湾人的基因，是有真正的组织能力、实干家；（但）政治高度不行，国际视野更不行！这就是为什么——大家很快会看到，台湾，今年一定是台湾年！遇到大事儿的时候，世界上没有几个帮它的，世界上没几个！
哎呀，真替台湾着急呀，但咱没办法啊，是吧？咱人少，人笨，咱也说不了啥呀，咱也属于“口炮党”，没啥……是吧？咱咋帮人家？咱到时候在台湾挂俩口号：“你被北美教练骗了吗？”“你被郭文贵骗了吗？”咱弄这个吧！台湾啊，好事要发生，坏事也要发生，是吧？
我今天这件衣服，是俺闺女给俺弄的，特别特别热，因为我站着要在露台上，今天要练几个姿势——有教练，也有战友说，不要让我做太猛烈的那些运动，（所以）今天换了几个姿势。外边冷啊，就穿上这个了。挺好，咱G-Fashion得用这个材料做更多的东西！
好啦，兄弟姐妹们，（七哥）在这块儿胡侃乱聊一阵，是吧？现在就回复到这儿，因为发现很多战友给我发信息：“七哥，我们等着看盖特呢！”所以说，盖特连着你、我、战友——不叫“你我他”，只有共产党说“你我他”啊——连着你、我、战友。
昨天，我在直播的时候，跟战友聊天，战友老开心了。很多人说——我说，你们都笑。结果聊天时，你们猜怎么着？他说：“七哥，我真的笑了！连我们的一百零一岁的小妹妹都说她笑了！七哥，你把我笑坏了！”我有一百零一岁的妹妹！这“革命”搞得多有意思啊！哎呀，“爆料革命”太快乐了，太有意思了，太幸福了！这世界上，我觉得再没有比灭共、参与“爆料革命”、新中国联邦更好玩儿（的事情）了！特别开心啊！
我看着我身边给我开会的一帮“傻货”：挣点小时费啊，工资啊，那些球律师啊，还有在政府里边一个月弄个几千刀的啊，还有人在那里傻乎乎地卖点这卖点那，不就是苟延残喘吗？延续生命吗？没有任何意义！想想我们每个人干的事情，太快乐，太爱自己的事业，太爱这种感觉了，被挑战着，被否定着，被陷害着，然后我们干掉坏人。这比电影——好莱坞的任何大片儿都过得极为丰富，浪漫，挑战，刺激，性感！
唔该哂！哎，我这头发都少了！你看看这，也老了！老了，七哥，真老了！你说，谁还跟七哥“双修”啊？不可能的！哎呀，抓住五十岁的男人走向生命尾巴的时刻吧，灭共吧！
呵呵，你们知道为啥那么高兴吗？不告诉你！等你们知道了，感受到了以后再……今天不搞“重磅中的重磅”。
咦，天啊！啥情况？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1456/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1456/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬战友们好啊，今天是23号，这个，很多人没看我视频，说睡不着觉。不要睡不着觉啊，我一直跟战友们在discord聊天。
00:12 我今天一天都开好多好多会，所以今天没有直播。皮冻，中西结合。我今天只有十分钟时间吃饭，所以说，不要着急，兄弟姐妹们，今天没发视频是因为太忙了，从早到晚，边健身，边进discord，然后还有开几个视频会。好吧。今天又是好日子，放心吧，兄弟姐妹们，等我好消息吧。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线魔女Peace</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1134/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:大美女今天第一次相见,你这忒漂亮了，我今天不好意思了，严重转移视线你这是。
魔女Peace: 祝您生日快乐，因为我们这已经马上就要过零点了，所以我们的日本的是可能是这个全球最早就是祝贺你生日快乐的，我今天不仅代表我本人，代表我们所有的日本、在日本的战友们。因为就在昨天我发出这个信息之后，很多在日本的战友都说你一定要代表我们去向文贵先生问好，我还有一个小小的请求。也是我们所有的在日本的战友们，就是、就是要问一下，因为现在日本的疫情很严、很不透明，那个国家呢，他们政府的那些措施也不是很、就是看不清楚他们是要干什么的。
然后呢！他们就是现在批的那个药叫阿贝卡，它也是非常有那个副作用的。所以呢！我们还是坚信我们的药是比他们有作用的。但是我们现在的确是拿不到这个药，如果法治基金在日本有囤的药的话，看看我们怎么能够快捷的送到我们每一个日本的战友手里。谢谢你！如果能给我们一个这样的好的捷途的话，大家现在很多人在问我这个消息。那个有钱的没钱的，现在最主要的是药。对，是这样的。
对了，还有刚才我在那个、我在草根小哥那听了很多就是有关于金币、就是G币的事情。正好也是，本来也是我想问的，但是呢！比我、草根小哥比我问的还要深刻。所以现在呢！解决了我很多的问题。
那我就是想，我下一步是不是、就是把我的有的黄金或者是钱呢！就是全部，也不说全部，就是说投到那个金币里面去，然后用金币、用那个G币再投各个。一个就是G-Fashion也好，这些平台就是再把给它投过去，就是这样的。就像那个撒网一样吧！这样我觉得是，刚才给我的一个、就是一个这样的一个方式，我觉得是应该很好的投资方式吧！您说呢？文贵先生，您说。
郭文贵先生：谢谢啊！非常荣幸到魔女节目，被你邀请，跟你连线很荣幸。这个一睹芳容啊！这个是、这个是每天听到你声音是如此的美丽，看到你这样的本人啊！你这个确实是时尚、确实是时尚。不过最喜欢看到的是中国女性那种像你这样的自信的、健康、阳光，我觉得中国女性有着世界上女人太多没有的、没有的这种美的地方了。比如说所有西方人都羡慕，哎呀！中国女性到了60岁、70岁，皮肤还是细嫩白滑、像、真是像雪肌白、白细的皮肤，他们很羡慕，包括身材能控制的很好而且不显老。
中国女性是长寿的，而且中国女性一旦像你这样就是说有知识、有实力、很健康的时候，就是那种阳光是很多人真的没有的，我觉得中国女性是世界上最棒的。虽然我跟很多世界上女性打过交道，但是我觉得中国女性还是最棒的，一看到你真的、真的是非常非常棒。
魔女Peace女士：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：谢谢你刚才问的我的问题啊！就是G币，首先、之前我先回答药的问题。这个叫、咱们翻译叫什么西韦、叫做什么西韦的药，就日本的这个药，这个药实际上副作用是非常非常大的、非常大的。
我们现在有，我们现在在日本本地有这个羟氯喹，我们送过去大概一部分战友以后，我们很多人都给要回来了。我们最担心的是这个氢氯喹送到以后，有些人吃了。他就真的觉得，我得吃，我得提前预吃。现在各种内部消息告诉我，预吃的后果有可能很严重，虽然机会很小。
另外一个就是这个阿奇霉素，阿奇霉素要跟这个氢氯喹真的按照处方去吃，才是有效的医嘱，所以乱吃是绝对不行的。另外一个就是这个日本的叫什么，它就叫什么？这个中文叫什么药啊！这个是。这个材料现在控制最多的还是中共，日本现在是吃这个。但是这个到目前它的副作用和危险性可能比这个羟氯喹还要多、还要多。你等一下，我拿个药给你看看。
魔女Peace女士：好，嗨！你们好。
郭文贵先生：现在另外一个问题就是现在，从香港往日本寄药，一盒都寄不了。
魔女Peace女士：是的，是的。
郭文贵先生：一盒都寄不了。就不让你，就全部打开看。所以说有的是羟氯喹实际上是战友们可以给你们，因为我们都不是中国产的，有的是在亚洲中国产的，但这是最好的、最好的，我们做的。是很多特别厂家产的阿奇霉素、羟氯喹，这个是可以给战友的、可以保证质量管用。
可以保证质量，管用，但现在问题也是寄的问题。一会我就让厂家，你给我个地址。我寄给你去，我寄给你一部分，我再试一次。寄完以后，你可以把这个分一些给战友——其他的我觉得你就别碰了。日本这个什么伟……你们千万不要碰。中东的某国，到日本去，安倍给了他不少，中共给了不少。头两天她说：你们拿走吧，我们不要了，但是你得给钱。我说：你给我钱我们也不会要。因为这个东西副作用太大，你们不要用——这是我的建议。
再一个就是说到G币投资，我刚才跟草根小哥说的，大概这周吧，你们就可以去预购金币了。如果……我就知道你今天一定会问我这个问题的，刚才我下直播上洗手间的时候，我就想你会问我这个问题。我给你两个如果：如果你的钱——这个钱不是我等着要花，这钱我随时可以兑现，我还可以流通，然后我还有期望可以更高，就是那种翻跟头升值的，买G币。你投资股票，毕竟你得经历一年也好，两年也好，三年也好，甚至到5年，它可能到时候可以上市，可以大贴现。上市之前你也可以卖，实际上就是6月份拿到股票你就可以卖了，不影响任何卖——而且一定是挣钱的，那是肯定的。
你卖了钱干嘛去？我先问你，你把钱卖了去你干嘛去？你又没地方放了，是吧？你还不如在那等着钱生钱，钱生钱。想用花的时候你卖多少嘛——不要把钱都放在那。家里放钱，放金条，这是世界上最愚蠢的——因为它每时每刻都给你带来危险，每时每刻都会贬值。
另外一个就是金条——虽然让大家去买金子，但是我从来不说的。我一再说，才中国有金条，等于家里放了一个叫人抢劫你的东西——诱惑犯罪。共产党来，警察来，检察官来……不好。另外一个我觉得：你咋用啊？真用钱的时候你花不出去呀！所以我强烈地建议：把黄金变成G币——变成G币可以流通，是不是？因为区块链我在全世界以G-Fashion的名义，最起码，我想买啥我买啥。我不行我直接就可以换成小的金币了，一块儿一块儿的，是吧？我可以一块钱到一百万的，我可以揣兜里，我到哪我去换去，甚至我可以换成美金——达到这个目的，就是你让它能流通。
所以我说，买G币，先预约，然后把它换成区块链币或喜马拉雅币——纯金的锚定的币，这是我给你的建议。但是你现在你先想想：你这身行头值多少钱？这得好几万吧，你太有钱啦。得三四万美元吧？
魔女Peace: 没有，没有。我这个帽子是专门为您选的，因为我知道您是喜欢黄色的。所以今天祝福您的生日快乐，所以……
郭文贵先生：黄色是吧？你这意思“黄色”
魔女Peace: 然后想问一下，我们日本政府是不是和美国有个协议——惩罚中共的协议。有没有这个“惩罚协议”呢？
郭文贵先生：我可以负责任的，可以认真的跟大家说：在四周前，美方就提出来，向这个……（附身拿药，并展示）这个药看到了吗？最好的，最好的。
魔女Peace:太棒了，我算是完成任务了。
郭文贵先生：就这个，我会给你们寄这个药。但是呢，有的人寄4-5次都寄不到。阿奇霉素，羟氯喹——咱们多了去了。还有你说的日本这个药，都有。这样的箱子，多了没有，能拉一千个箱子都没问题。厂家可以为我们专门生产。本来想给我们贴标：叫“喜马拉雅羟氯喹”，“喜马拉雅阿奇霉素”，我们会把这些寄给战友们。这些是给我们的安保团队、警卫团队，还有厨师们用的。在厂家我们还有很多很多，已经捐给很多国家机构了。包括你给法治基金捐的钱都已经买了，也都捐出去了，这个我会给你寄到战友那边去。回到刚才说的，四周前吧，美国政府就跟日本政府提出来，希望你跟我一起要求中共干两件事，第一件呢就是配合调查，整出真相，第二个就是索赔。日本立马拒绝，日本人说我们不干这事。日本不但拒绝了，马上把这个消息告诉中共说，我们不跟美国站在一起，我们要和你们好。日本在这一方面做的非常绝，完全是相反的。你们待在日本的人你们要想到她不会害你们，但你指望日本和中共干，挺难的。
魔女Peace女士：我们是很绝望了一点，所以一谈起这些傻瓜政治家们
郭文贵先生：他们绝不是傻瓜，绝不是！Peace你要纠正这一点。
魔女Peace女士：那他们想走向什么地方去啊，不跟着美国走是没活路的啊。
郭文贵先生： 你想的太简单了，你想的是美国，政治这个东西是最丑陋的，所以我说二战的六集纪录片，一定要看，好好看看，每个镜头都是真实的，那是电影拍不出来的。希特勒一个人的疯狂全人类差点给灭了，他就是一个政治家。然后你看到法国那几个政治家，傻啦吧唧的，最后上那个火车上羞辱他，说老子签的那个凡尔赛协议一次大战我输了，老子在这让你把法国交给我，投降，就是羞辱他，然后还得把火车运回的过去，就是法国那几个政治家。你看看英国的丘吉尔，那也叫政治家，绝不妥协，张伯伦的绥靖政策，老子坚决不给你干，厉害！也是政治家。为什么？一个是品行，还有政治智慧和人格问题。日本的政治家绝大多数都被蓝金黄了，日本人还不相信这事呢，这日本民族的伟大之处现在成了弱点，他不相信我这个国家领导人被蓝金黄了。日本人被蓝金黄太容易了，两个你这样的美女过去搭讪一下子，再弄点钱搞定了。日本人见不了这个的。还有他们各种家族企业在国内的，他玩不起的。所以说他们的很多决定啊，包括和美国的决定，看上去好像是是国家利益，美国和日本，你老说美国，其实就是安倍和身边几个极端的幕僚，做出了一些私人的决定而代表了国家，一模一样，非常可怕。
魔女Peace：那我们在日本的战友能为爆料革命做些什么呢？
郭文贵先生： 我说实话Peace，你们已经做的非常好了。特别是最近我发现，日本战友的经济条件、个人素质、生存条件在全世界应该是前三了，最好的之一。基本都是个人生活非常稳定，经济都很富裕，教育都很高。做爆料革命的传播可以说是很低调，但做的很扎实，传播爆料。特别像你是，咱俩见面根本就没说啥，你说的每句话都是直通心窝子的那种，干的事也是直通心窝子的。你这种勇敢和积极性真的特别特别让我感动。因为我能隔着屏幕感受到对方是真实的还是假的，真相信爆料革命还是假的相信，真愿意付出还是假的，我是深有感受的。所以你真的很了不起，你就是日本咱们战友的一个缩影。我最希望的日本战友有两件事去干是最重要的，第一个是，日本对未来对喜马拉雅，也就是今天说的reserve这个非常非常重要，日本现在是往外花钱除了共产党之外最难的国家之一，他给你找各种理由，我从2017年就说世界上金融最失败的国家就是日本。日本签下广场协议之后，后来美国就把他打的变形了，你会发现在日本没有一个外国金融机构能在日本活下去的，它绝对排外；日本的金融机构也没有活长的，要么就破产，要么就完蛋。而且日本的金融机构骗钱，就是骗老百姓的钱就是明骗，到这个年就骗你一把，割一把韭菜，很糟糕的，所以在日本的金融领域，你千万别投资。你说任何一家我都能说出他们的背后故事，全是家族性、政治性。日本不腐败，但日本是明抢，绝对明抢，金融就是抢钱的工具。
所以我告诉日本战友更多的是在喜马拉雅reserve上，把自己的钱，这绝对是保值的。日本没有一个钱说我日元保值，拿啥锚定？你是跟着美元的。喜马拉雅reserve 未来是对应黄金的，你直接买金子，拿金子走的。你不拿金子，钱可以在G-Fashion 、区块链上，爱买啥买啥。
我觉得需要通过这个建立一个日本咱们战友的纽带，让日本战友的钱更加的保值、增值，然后形成一个像您这样素质的人，把更多战友连在一起。因为日本对中共影响特别大的就是华人圈，很多中共的家人的好人也在日本，要把他们团结过来，同时照顾他们。在没有共产党的新中国以后，让他们能在日本和战友们尽快的团结在一起，形成一股力量，我觉得这特别重要，这是一个我希望的；
第二个我觉得，日本战友素质都比较高，我希望强烈的参与G-Fashion、G币，还有这个平台，强烈参与，多参与，因为这个参与会形成巨大的力量。事实上，当未来就没有共产党的新中国很多人最愿意去的地方之一可能是日本，所以我希望日本的京都、大阪，北海道，甚至是南部，包括九州那边，都能尽快的形成，东京就不用说了，形成喜马拉雅农场和喜马拉雅俱乐部的分支机构，有一批日本人包括你们在日本时间长了，忠诚度就非常高，讲信用，这个信用太重要了。就像我跟你聊天，我相信你，而且我绝对相信你，而且你说的什么事都是非常真实的，这个信用度极高，Peace，我希望这个喜马拉雅带一个模范出来，战友们到日本去，吃的、喝的、住的、用的、交通的，战友们自己之间的资源，包括G-Fashion，很多这个名牌，咱们要做的潮牌，最大的店都在日本，所以是非常大的，这是我希望你能做的，当然传播爆料革命是必须的。谢谢Peace！
魔女Peace：我听您说G币亚洲的分店要设在日本，对吗？那日本政治这么不稳定，您没有任何担忧吗？如果我们要拿黄金去买。
郭文贵先生：它影响不了我们的，我们的总部不在美国，也不在日本，总部是在另外一个国家，非常稳定的国家。日本在遵守国际法律上是世界上排第一的，不是美国是日本，比如说我们作为一个外资企业进去以后，在那交易，经营，它是绝对不敢碰的。还有一个，我非常有信心，在日本国，不论哪个领域，我们所拥有的力量都足可以让我们所有战友更加安全，没人敢碰。
魔女Peace：这句话能听到，我们就安心了，因为现在真的是太担心这个国家了，看到民众也没有意识到这个的严重性，实在是也唤不醒。
郭文贵先生：你记得班农先生见的那些日本人，包括我见的那些日本人，你还记得吗？未来这些人一定是日本最中坚力量，一定会的，而且会极大改变华人在日本的形象，会保证日本的安全，他们会成为下一个真正的日本政府权力重要的组阁成员，你放心，peace ！
魔女Peace：非常感谢您，相信我、信任我，可以参与G-Fashion的下一步的工作，那您对我有什么要求和期待呢？
郭文贵先生：我极为期待没要求，绝对是期待，我觉得在管理上，特别是你对Fashion，你看你这色彩，你看你的家，灯光这些，我觉得你真能代表中国人，给这些设计师提出要求，针对中国人做出来，不是花里胡哨的跟花大姐似的那些衣裳，而且做出来非常现代，要让中国美女展示自信，展示最美好的一面的，适合中国人的时装，包括首饰啊，包括出行的一些东西啊，我觉得是非常非常棒的。我认识过法国人，日本人，我觉得日本的女孩是真的是永远不背叛的啊，非常信任度很高，她穿的衣服也都能给你传达出非常稳，非常沉稳，很优美。法国的女人很浪漫，很火辣，但是呢，非常懂得和男人打交道，非常招男人喜欢，从不背叛，这两者之间的衣服你都能看得出来和时尚。我希望有你这种经验，你也是时尚界的老中医了，把这老中医的这些变成实实在在的东西，变成我们中国女性身上去。
魔女Peace：我现在还有四分钟的时间，文贵先生我最后一个问题就是，您对未来的Fashion是有什么样的一个看法呢，会是什么样的一个路线呢？未来的Fashion。
郭文贵先生：我觉得把全世界最年轻的设计师联系在G-Fashion上，最年轻的，最有希望的，把中国的吴带当风的服装和世界上现代化的时装综合的结合在一起，让中国人找回到几千年钱的真的那种吴带当风的自信，这是我所希望的。而且让中国人买，必须是价格最好，最合理，然后买的衣服和各种时尚的东西都是艺术品，而不是工艺品更不能是假货。
魔女Peace女士：刚才在草根小哥那听了真的是很多非常有益的我自己是问不出来的，但是我心里是很想问的一些东西，尤其是对
郭先生：小哥真的是特别特别棒的。
魔女Peace女士：尤其是对下一步的投资计划，在我身上也是一个空白，我也不知道是怎么样去计划这个东西。
郭文贵先生：我一会儿，先一分钟说这个药的事啊，你看这个药，这个一个是几沓，6盒，6沓，但是呢，共产党买的是两沓，它是一盒里两板。而且呢，我们做过测试，共产党的药的含量，跟这个含量是差距太大了，质量差距太大了。现在我们这个，我们拥有大量的这个药，但是很多，一，寄不出来，二，不敢寄。但这个可以寄到日本去，你把那个咱那些战友，你都分发给他们 ，好吧。你像这个，你像这个阿奇霉素，还有你说日本的这个叫什么西韦啊，这个的这个药里面，你看这500的，共产党是100的，所以说完全是不一样的，这都是救命的药，这一定要保持最好的才可以，好不好。
魔女Peace女士：好的好的，一定
郭文贵先生：真抱歉，我这时间的问题，我这，我真是这怎么能没把时间给你调。他给了你多长时间呐，这是!天呐!哇塞，120分钟!把你聊睡着了得，你先放个枕头在这块儿，放个枕头。 请，魔女。
魔女Peace: 我还是有G-Fashion的一些问题哈.就是，G-Fashion在我的想象中呢是一个像T台一样的，走出去延伸出来的一些很多一个宏观的东西。我想那个，那个文贵先生呢一定有很大很多的这个宏观的这种想法在里头。 有没有一个让我们感觉到非常兴奋的东西给我讲一讲，好么?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/860/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/860/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，所以说这几天大家感觉坐火车一样，过山车一样吧唧吧唧，上上下下发生太多事了，发生太多事了，我想在这个聊天之前，今天可能聊几个小时啊，大家沉住气的聊，不是战友的尽管别在那块凑热闹，我们不是跟你们聊天了，今天只跟战友聊。
今天的10月12号，1012只对战友聊，希望不是战友的，就摸摸你的良心，摸摸你的脸，赶快上一边去，我们不跟你聊，这是文贵只和战友的直播，跟战友们聊天。唉呀，这个不运动是真不行，我真不知道这个不运动是什么样的后果。这几天这个肚子的事啊，不让我运动，哇…我这个难受的真不行了，医生还让我再一星期运动，我说不行不行今天必须运动。结果今天的运动还感觉相当良好，相当良好。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，我们过去的几天发生那么多事情，我想给大家在谈事之前，我想小小回顾一下。2017年我开始爆料，但是我的家人是2015年1月份被抓的，大家去想想，我妻子我女儿我哥哥我嫂子，我的同事270个人，然后冲到酒店里边，来了150个特警，现在我才知道，那可不只是上千个，不止是重兵，拿着枪，到酒店以后夸一枪镯子，就把一女孩脸，叭..砸在地上，保镖的腿当场砸断，N个女孩子打的趴在地上。
然后是3000多个警察，把整个盘古大观的55万平方米，破坏性地搜索一个遍。很多女同事的项链，什么金首饰都找不着了，包括很多住户的钱，也被拿走。拿走了上亿的现金，就连个收条都不给你，金砖若干箱，你去想想那种哭声一片，血流一地，这不是电影，这是真的。
所以我跟很多朋友开会的时候，我说你告诉我，如果共产党和某个人，某个党把你弟弟给杀了，把你全家给抓了，把全部同事这么抓了，当场就是打断你啥感受啊，然后从2015年大家都听到过一个录音，吴征快到春节了，吴征一电话，我就在这纽约四季酒店，郭文贵我代表中纪委，我代表党中央，把你全家都抓了，全部同事都抓了，全部资产都查封了，你老老实实回来。你不配合，国家将动用一切力量把你消灭掉。
那个时候，你们战友们你们想没想过，对郭文贵来讲，那到底是天亮前的黑暗呢，还是地狱的呼唤呢？啊…?然后大家都知道，吴征代表中纪委，让你家破人亡，妻离子散。后来大家都知道，不但抓了一回，放出来抓进去，放出来抓进去…四抓四放，三抓三放，然后再判刑。
我的家人，我的侄子侄女，我的外甥，我的家族多少人在开封，在大连被判刑，被审判，公开审判，公开审理。从定刑到判刑，总共两周时间。
大家再想想我们加拿大的陈氏兄弟，
大家再想想，共产党公布的一个个几千万，所谓的爆料者的信息，包括当时在机场的，北京首都机场抓的那些人，
再想想刘彦平和我在伦敦相见，
再想想刘彦平和孙力军在华盛顿，在北京相见，在纽约相见，
再想想对面我的家在大街上，几百号人每天喊着强奸犯，滚回中国，
再想想当时的谢建生还有郑介甫，还有什么曲龙，
再想想梁冠军，
再想想董克文的招待会，
再想想铺天盖地的记者对我的所有的攻击和报道，骗子，欺骗，强奸犯，郭三秒，
再看看所有网络上郭三秒的视频，郭强奸的视频，
再想想第2次又把我女儿抓起来，又消失，
再想想又把我的员工抓起来，2017年419，当天发红通又抓那么多人。
由于我和美国所谓的威胁我，说我跟什么FBI合作，又把我家人同事又给抓起来，还把竟然公布了美国FBI人的护照，大家都忘了吧，我都不知道啥名字他公布出来。大家还记得这个在大连审判前，我在直播上说的，说要我停止和美国政府的合作和美国所谓的部门见面，大家都知道吧。
把这再放一下，我老娘一点病没有，生生给吓死，给气死，哭死，我老爹坐在椅子上到现在起不来，半瘫痪状态。又把我家人抓起来，又抓了员工。
再说阿里巴巴拍卖盘古，厕所价钱3万快钱，最后给你拍卖。大连罚款130亿美元，我裕达的员工又被抓，大家说说过去两年，我就不能在这数，我在这数几个小时，都数不完。
我哪天不是所谓的黑夜…在黎明前的黑夜中痛苦，流血挑战中。哪天不是，有一天不是的吗？我能数得完吗？
看看国际社会对我的负面报道，造谣，网络，一个接一个，就不要谈那些欺民贼那些王八蛋了，那些垃圾了，那些小狮子们了。
我们再说说近期香港6月9号到现在，我们东北的夫妇两个确定已经死亡。我们的战友被叫到珠海认尸的，确定不但他死了，跟他一起去的一位男士也死了，叫尸体给捎回去。火葬钱，火化钱都让他自己付，他说我没有钱，你先打一条，回头找你要。那个不明人的尸体你也拿走。
我们的大校，武警大校为了给我们通风报信，家里边可以说妻离子散，还好女儿跑出来了。
还有我们多少个战友在大连，天爱，被抓被放又被噤声，大家知道，不知道的我可以告诉大家，你知道的和不知道的差距，不是一和一个亿的差距。
再说说我们香港多少孩子，飘在水上，公开110个人，我告诉大家再加一个零都不拉倒，我每天得到的消息从广东深圳，就像昨天有人报出来说，在一个上海的一个武警地方关押的都1万人。我说的话大家有没有认真想过，我说我搂着说还十几万人，事实上是不止的。
香港的抗议运动很多都是来自大陆的战友，这个不是那么简单的，黎明前的黑夜。
我看到很多战友给我留言，郭先生川普签了，恨川普，唉呀…黎明前的黑夜太长了，郭先生怎么这个川普又背叛了我们，一片哀怨。战友们，我就今天给战友聊聊天，我想问你们，你做什么了？你有什么资格要求美国总统来给你灭共啊？美国总统啥时候答应过你说我帮你灭供了，你做了啥了？你在那坐着等着就在那灭共，你想当然了，你就说川普要替我灭共，郭文贵要替我灭共，谁答应你了？人家美国总统，哪个人答应你了，你又做啥了？
川普总统私下说过很多次，14亿中国人推翻不了一个几百个人的中共，让我们美国人给我们当炮灰去？！他说过不是一次，这话没道理吗？当然有道理啦，你14亿人当奴隶当了70年，你指望美国人帮你推翻去，你凭啥呀？啊，然后你就想当然啊，川普因为他灭共他就是帮我把共给灭了，这比共产党还共产党，啊这比共产党还共产党。
我现在我觉得中国跟我贸易不平衡，我觉得共产主义不行，然后唉！你……你帮我把它灭了，你帮我把它灭了，你不灭不行！
就像国内我说那些 “爱国贼” 一样，天天这么喊着： “去打台湾！去打南海! 我捐一月工资”，你有那一个月工资吗？你有那一个月工资吗关键是。
看看现在整个上海，看看上海的人所谓的爱国、爱国，我说他们爱国你别出国，爱国把你家房子捐了，谁愿意呀？捐厕所你都不捐！
我从爆料革命开始到现在，我说过话，郭文贵不给战友伸任何手，要你任何一分钱，我不对你有任何要求，你爱支持就支持，你不爱支持没事儿，你爱行动就行动，不爱行动没事。但是你别打口炮打到烦别人啊，别这个口炮对别人要求啊，张嘴能吃天，低头能啃大地。如果灭共那么容易，还轮得着我们灭吗？那蒋介石就把他灭了，北朝鲜战争当时美国就把它灭了，南斯拉夫之战美国也把它灭了。
共产党的真正的力量，不是共产党，共产党的今天，活到今天，跟共产党几乎没太大关系，共产党能活到今天，是所有包括我在内的所有这些人的无知和自私，14亿中国人被洗脑后的这种无知的力量在支撑着它，它算个屁啊。
而我们恰恰就在这一个一个事上看到，我们爆料革命的人，也竟然那么无知！我们现在有很多人是在海外的，你做啥了？你凭啥要求人家美国总统啊？
唉呀，这个什么比尔格茨被炒了就觉得天塌了，他炒了，碍我们个蛋的事儿？我几天前就说了，接下来共产党的计划要在美国，在全世界挑拨我们爆料革命和政府的关系，要干掉一批支持我们爆料的战友。比尔格茨写那么有名个书，影响那么大，那共产党能不灭他吗？啊，那肯定编造谎言啊。叫子弹飞一会，你看我们出手。
我告诉所有的人，我告诉我们的律师，比尔格茨需要工作，上我们这来，需要支持，我们支持，永远和他站在一起，但是人家有工作了，人家去华盛顿，华盛顿时报了，啊，他的事我稍后再说，律师不让我讲那么细啊，我以后再讲啊。某种程度上对他个人有点影响，对我们是好事。为什么？他更加坚定地和我们爆料革命站在一起，他的敌人不是他的原单位，是共产党，他知道，是共产党的黑手威胁的结果。
我们希望全世界有更多这样的人被炒，他被炒完了就去咱这儿了，那Spalding将军他在白宫的时候他能说话吗？他说不了话，离开白宫了，多大的力量！
凯尔巴斯啊，他为啥反共？他为啥要坚定的反共？因为他很清楚啊，他过去和现在他没选择，班农先生在白宫他能反共吗？他弄不好比谁勾兑得都快，班农先生没跟郭文贵在一起前，从来没提过反共这个词儿，从来没提过，哈哈，别搞错了，战友们。多好的事啊？这好事非要把它变成坏事，哀嚎一片。
我早就说过啊，我爹告诉我的啊，我娘告诉我的，我终生受用，“早乐必早衰，早悲必早哀”，任何事情，你过早的高兴，我娘说叫“破裤子先伸腿”，你必将输的很惨，所以说我任何事没做成以前我绝不吱声，做成以后我得想想要不要说，早悲必早哀，任何人还没输呢，唉呦，天塌了，我不行了，唉，怎么办呐？你啥都会失去。
郭文贵，从2015年到现在，我可以有千次、万次妥协，多少次生命威胁啊，多少次的威胁，战友们？哪次威胁都可以说都能写个电影。大家往回想想，你们知道的，你想想那你不知道的呢！
香港人的流血，香港人飘在大海上的尸体，如果是你的姐妹，你的爹妈，你的兄弟飘在海上的尸体，你怎么想战友们！才几天呢，我们就想把它忘了，我们就想放弃了，啊，因为美国和中国签了协议了。我请问你，战友们，它俩签了协议，美国就认为中共就跟它是哥们了是吗？它签了协议以后这些Kyle Bass、班农、Spalding、卢比奥、彭斯和美国所有的人都感觉到，唉呀，NBA的事发生正常，南方公园发生正常，香港事正常，啊，所有的事都正常，你觉得可能吗？中美贸易现在就平衡了，500亿？
我告诉大家，昨天本来我直播呢，我们的战友文欣给我发信息，“郭先生今天直播吗？”，我说我直播，我就到办公室了，因为我楼上要开会，我想直播15分钟我就告诉大家，我说这个我得到了消息啊，这个协议要签，要叫做第一步骤协议啊，要签，说实话那时候我知道的吧，是要签一个初步框架协议，我觉得没啥。
我都进了直播室了，结果是我们直播室正在重安当中，电源没插好，电视没弄好，我还很生气，我说怎么搞的电视没插好？就在要直播的时候，叭，给我来个信息，说啊，这是国内的说，我们已经赢了啊，然后说这个协议是，给美国承诺金融上——就是我在一周前爆料大家也往回看，我所有对美国贸易协议爆料到目前100%准确吧——分步走，金融、知识产权保护。大家记得我几天前爆料吗？我们的战友可以吧！文贵的情报可以吧！这不是预测的吧！也不是臆测的吧！完全是这个，哇，我当时傻了。
我可以今天严肃的告诉战友们，这是我从爆料以来，让我身体上、心理上最最大的一次重挫，啊，是一场重挫！我当时浑身冰冷，当时我就傻眼了，哇，咚一下子，我真一下傻眼了。我跟战友们说我比谁都失望，这是超出我想象的！
它的这个协议这个达成最后的最可怕在哪，你知道吗？是金融和知识产权已经达成初稿，要在四五周以后，甚至是智利峰会之后再决定！
然后是400亿到500亿美元的农产品，
然后是香港说已经快解决了。
大家你知道让我感受到，我就担心香港啊，香港不能被交易了，我知道啊，川普总统忽悠你个三四百亿、五百亿对我挺好，先把农产品弄个四五百亿，5周弄500亿，这个价格挺合算的，我太了解了，他们都这么算账的。
随后我收到个信息，说美方所有人员都非常恼火，非常不高兴，我刚刚在直播前啊，咱美国一个朋友说好几个人要辞职，就谈判的人要辞职，不干了。
是不是好协议？这回是不是上天送给我们的礼物，战友们？文贵从爆料到现在，发生过N个事，我从来没说这个事最坏过，很多事发生我都说是上天给的礼物，但是这回我告诉大家，这是上天给我们一摊狗屎，真不是礼物，这回真不是，真糟透了，啊。非常失望，不是一般的失望啊，我……我……我两三个小时心情调整不过来……
我问了无数个人，确定这个协议的背景和之后，我几个小时调整不过来，这是爆料革命以来最坏的一个消息！对待灭共，我认为这件事没有什么太坏的，对干掉共产党这事真没多大影响。大家都知道共产党也不会兑现，不能兑现它就会在美国更加激怒美国的更中层和基层的人。就像这个NBA事件一样，它把整个美国和NBA的全世界的爱好者联合在一起了，这个力量太大了。那么它这回不兑现，它会激怒更多的人，包括华尔街。长期而言对灭共，这个事不是坏事。
但是坏就坏在对香港的事，这个太坏了。我这个心里边一下子就是，大家都看到那个照片了，从大街上那个脚丫子被剁的，还有个15岁的女孩体操运动员，尸体漂浮在海上。还有大家你没有看到，就咱们国内的战友说到珠海那个地方去认尸的时候，说在屋里边最起码有20、30个尸袋是一模一样的。说这哥们叼着烟说，第几号袋你去拿，是你家人！火化费和停尸费都让你拿，然后说那个谁是跟他一起的，把他弄走。说大概几十个，心里边太难受了，这个时候让香港人太失望了！很多战友给我发些信息啊，都是神经不正常的，说什么：我失望，你失什么望，你有啥失望的。是香港人给我发的信息，刀刀刺我，每个字都要刺在我心上。在台湾那几个香港战友给我发信息：郭先生我们从开始到现在没感觉到害怕过，没感到失望过，但是我们现在真的失望。我完全理解，完全理解，我想尽办法安慰。
昨天凌晨2点的时候跟台湾一个朋友，我给他发了个小视频。我说这个时候，更不要放弃，共产党玩这招就是让你感到失望，感觉到强大的力量，你活在他的阴影下，而且你没有选择，太阳离你太遥远了，你只能在我的阴影下活着，否则你就没有活的机会。安慰这些孩子，这些学生，这事太糟糕了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天我没给大家说，从昨天下午布置的新任务，要在youtube上、推特上、facebook上、zoom上，想办法大量的将我们爆料战友的各个账号给封掉。听说上海很紧张，路德先生将是第一炮，必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去，不允许，非常搞笑啊。完全没打灯光啊，自然灯光。极右派的郭文贵同志，极右派的兜，大家看极右派的兜啊。我今天早上是7点40开始工作，到现在已经去外面半天回来了。
包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊。他们的紧张，就是我们的价值。现在谁的推特要是没被关，youtube还在运行，基本属侥幸，哈哈。听说孙立军、孟建柱大发雷霆，你们都搞不定这个事？听说吴征要带着「钥匙杨」到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，「不鸟你」专门给Miles.Guo做的，大家看里面这个蓝啊，我的西装实际最漂亮的都是里边，你们看不到。你们看到这个针线了吗？大家看这针线，一针一针的。「不鸟你」上等的西装，特定的，要36000针，就一针一针缝上的。你看这个地方，一针一针的缝上的，你看这个里子，只有文贵有，专给我的定的，这不是谁都有的。这是unique，唯一的。今天这个领带，是网状的、透明的，只有摸到才能感觉到。
我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客了，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生转播，这回转播的很清楚啊，不黑我啦？路德先生老黑他七哥啊。为啥要试直播，我们战友知道吗？我想要看看盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下，将我们的战友所有的嘴都封上。我看他能做到啥。所以我现在架了好几台机器，在不同的渠道在看。
这个是卫星电话，新款里边可以收信息的，包括在窗户的3m以内都是可以的。这个也是可以做很多很多数据的连接，大家看后面这个地方，都可以做数据连接，都可以的，非常非常的棒。所以说，谷歌卫星电话很关键。没错，卫星电话。John 庄现在看着：郭先生干啥呢？现在要脱庄，人家要脱党，咱要脱庄。所以说，没有John 庄就没有你们今天看到的高清视频。我们过去的路德先生，细思小哥也没少建议，就没有一个人想到这招，才一千多美金，相机，还是索尼的，都要买十几万美金的摄像机我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了，不买了，省钱吧咱，咱都没钱了，哎。
所以现在郭媒体，大概在过去的九个小时内，最起码390亿次的DDOS攻击，现在整个亚马逊把郭媒体的，因为他是跳着的，N个机器，现在是重新排序，所以郭媒体现在很难上，现在他们正在楼下工作着吶，我看他能挡住什么！
昨天真正开始封，是路德先生开始爆为什么上海会议这一说，说岔了，而且说薄熙来是江家的人，薄瓜瓜那何频是教父啊，绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以何频很厉害，然后何频是谁的人呢？何频100%是江家人，我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是还是江蛤蟆的，江志成的爷爷的。这个事何频说的也是客观事实。
但是大家说到，今天我跟大家聊点，现在看到路德先生这个频道，我跟你们聊一点。因为这几天很多人发的信息，我没法一一的回，我想给大家纠正几个错误，到底习是怎么上的位，很多人，说啥的都有，我今天给大家爆点猛料。按照我这个说法，今天路德先生和昨天的节目，还有和我们的江财神，江先生，这个江先生又出来一个高人！叫财神小哥，财神老哥，他的思路，还有刀刀见血，句句到位，体现了他身后的财经和政治功底。
但是重点现在大家全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江家和薄熙来又是啥关系，为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了。习是怎么被定为可以说是难听了叫傀儡，好听点叫托，定为这个托了。这个里边绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
（北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。）
我看大家不踊跃，算了别爆了，本来借机在咱们黑客的时候爆点料，算了不爆了。
（木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天，现在没人看啊。）
（我们常委会的战友你们在不在啊，文贵在直播没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军这帮孙子给气死啊，发现断不了啊，你能断了吗？你能全断了吗？我就在这呢，你断呢！ ）感觉现在这个叫防弹窗帘，啥都防弹了你说咋弄啊？这玩儿意。只要是战友在哪儿看都行。最好都去看路德先生的节目才好那。看细思哥的节目。
战友们刚才我说想爆料来的，这咋没人理我呀？没人理我了呀，那就不爆了呀，你们的掌声相当不热烈啊战友们，一共才多少人…我看看…
爆个猛料吧，我给大家说个猛料吧，大家统一一下子，就是这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们？习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最最厉害的人之一，最最最厉害的之一，当时贾庆林在17大的时候那是如日中天，和李长春这不用想的，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%现在。李长春可以是一多半是江家的人，但是两面吃。
但贾庆林是100%的江家的人，这个贾庆林是骨子里面是对江家好讲义气，但是贾庆林所有都说他贪，大家都知道，关于他贪的故事实在是太多了。他最大的对手 他最恨的人，他最不想让上来的人，就是王岐山。他俩在北京的仇大了去了。贾庆林和北京的刘琦，刘琦当市长他当书记的时候，他俩是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山是你死我活；贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死一万回我也得活，我给大家讲过无数次，贾庆林骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了。
但是大家别搞错了，没那么简单，儿童游戏你跟我好，我跟你好，你的敌人就是我的朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权啊，皇帝坐中间，两边一文一武，文武大臣，文的要干武的不让干，武的要干文的不让干，文的说白的武的说黑的，这叫做居中制衡，皇帝坐在中间居中制衡，这就是政治，玩平衡。无论是世界任何国家无不如此。他只是玩平衡，牺牲的是老百
姓，还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，多牺牲人。江玩这个平衡术，中国的近代史上绝对是高人之一了。
所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以江皇帝这点他是心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现了承诺，提前预测他当了89后的皇帝，包括手术后几次都是已经命已归天还能回来，他深信自己是上天有使命的，也是天子，天神之子，叫天子，上天神的儿子叫天子。
他是深信自己是皇帝，他玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，这个60年大庆啊，还是奥运会啊，包括这个发水啊，六四以后的处理啊，与美国的关系呀，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉了，那就是WTO，他认为他在江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，国有企业改革他认为这都他干的，他很厉害。
跟随他最核心的人物其中之一就是贾庆林。当时就是从一机部的时候，后来到电子工业部，江家和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好，但后来贾庆林当了北京的书记以后，当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来，你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好只要是他当总书记把北京的市长市委书记一定是绝对安排自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，再一个军委副主席，这几个不抓你哪叫官啊，你hold不住啊。所以说当时把陈希同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想想有多亲。
那么后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金，想在北京继续开放烟花，两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是还不至于为敌，因为毕竟江在那呢。但是贾庆林和王岐山的这个苗头大了去了，因为王岐山玩两面，又跟朱镕基好，也跟江好，而且还老拿陈云出来说事，动不动又把姚依林又搬出来了。所以说老觉得自己代表着所谓的官二代太子党，所以这个时候，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负贾庆林，所以他的矛盾很深很深。
就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，自己的儿子被人家给做掉了，就是南普陀最后的关键的会议之后，南普陀会议就把令计划作为切入口，灭令，灭令就灭李源潮。令、李一灭，薄熙来必须灭。薄熙来从个人上跟习非常不好，从小就不好，家庭也对立。但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的18大的接班人。干掉令的时候没想干掉薄，甚至想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来，江已经到了一定时候了。
但是这时候出了一个神人，中南海里头混出来的——温家宝！温家宝把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了，习消失，所谓的北京有动乱，习要辞职。
这个时候，令的事情，当胡锦涛访问墨西哥回去的时候，已经被下了枪了，就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该做什么呀。温家宝正式给习说出来，我把薄熙来给灭了，这是个坏人。灭了他你才能安全。这个时候温家宝已经非常清楚了，令这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面出手，他也知道南普陀计划，这时候和贾庆林连手。
王岐山是掣肘的，他自以为是习好，他是掣肘的，他是几面摆的，王岐山绝对是一半赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是赌薄熙来，一少半是赌习的。天知地知，所有中南海，习比谁都知道，江家也知道。所以说从任何角度，王岐山这些人赌的全是薄熙来，我们的何频先生赌的也是薄熙来。
后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方分成了好几派，郭伯雄、徐才厚赌的也是薄熙来，包括当时的房峰辉。大家没看清楚这个戏吗？关键人物，推荐习的，令出事以后李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生！胡锦涛完全吓傻了那时候，回来被下了枪那时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先生做的。
直播中断，与Sara电话中••••••</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/770/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频开始10分后：啊。非常有意思啊，我现在这个要在路德先生的节目里面看文贵直播，相当的搞笑啊。啪啪什么啥意思啊？咱们在办公床上了没有啪啪声呢。
好的妹妹，你发的照片我看到了啊，我在试直播呢。
神马情况这是。中不中，现在中不中啊战友们，现在中不中。声音怎么样啊？
呵呵，昨天我给大家们说啊，从昨天下午啊，布置的新任务，要在Youtube上，推特上，Facebook上，Zoom上啊，大量的要想办法，要将我们的爆料战友的各个账号啊，给封掉。听说上海很紧张，路德先生啊，将是第1炮啊，就必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去啊，不允许，啊，不允许，非常搞笑，非常搞笑啊。这后面有点黑是咋回事啊，完全没打灯光啊，完全没打灯光，自然灯光噢。极右派郭文贵同志极右派的时候啊，大家看看极右派的时候。我这今天早上是7:40啊，开始工作，7:40到现在已经出去，去去外面已经半天回来了啊，包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊，他们的紧张就是我们的价值，哎呀，现在谁在推特上没被关。Youtube要还在运行，基本属侥幸，基本属侥幸。听说孙立军孟建柱大发雷霆，啊。你们都搞不定这个事儿啊，听说吴征要带着钥匙杨到处流窜了啊，到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，专门给，BRIONI专门给Miles郭做的，大家看这个里边这个蓝啊，我说，我的西装最漂亮的设计都是里边儿啊，你们都看不到，你们看那个针线了吗？大家看看针线，一针一针的你们看看，这个西装要是好的，就是BRIONI的上等西装啊，特定的，要36,000针，36,000针，这一针一针缝上一针一针，你像这些地方一针一针的缝上，啊你看这个里子，只有文贵有，专给我定的啊，专给我定，这不是谁都有的啊，这是unique，唯一的啊，今天这个领带是你看看大家注意到是什么网状的啊，透明的，透明的，这个只有在摸着才感觉到啊。
昨天你太牛了黄丽萍，昨天，我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生的直播，路德先生的直播，哎，这会转播的很清楚啊，不黑我了，路德先生老黑咱七哥啊，啊，为啥要试吃呢战友，我想看他盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下将我们的战友，所有的嘴都封上，我看他能做点啥，所以我现在加了好几个集体啊，在不同的渠道来看啊，这个是卫星电话新款里边，现在可以收信息的啊，可以收信息的，包括现在在窗户的三米以内都可以啊，这个也是可以，也可以做很多很多数据的链接，大家看这都是可以的。后面那个这事都可以做数据的链接啊，大家要看到这个，啊，这个都可以的，看到这后面的地方，这是都可以做数据的链接，啊，都可以的，非常非常的棒，所以说有个卫星电话很关键啊。没错，卫星电话啊，把旧庄干趴了，七哥现在看着旧庄，郭先生干啥呢？干啥呢？现在要脱庄啊，人家要脱党咱要脱啊，脱庄。所以说没有旧庄啊，就没有今天你们看到的高清视频。唉呀，我们过去路德先生，细丝小哥也没少建议了，就没有一个人啊，就想出这招，才1000多美金啊，这个相机，还是索尼的，啊，这个这个都要买十几万美金的摄像机，我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了啊，不买了的好，省钱嘛咱，咱们没钱了。哎，所以现在郭媒体啊啊大概在过去的9个小时内，最起码最起码39个b零，390亿次的d6s攻击。现在整个亚马逊把郭媒体的，因为我们是他是跳着的啊，n个机器现在是重新排序啊，所以郭媒体现在很难上啊，很难上。现在我们正在他们正在楼下工作呢。我是看能挡住啥，我看它能挡住什么。昨天真正的开始方式，路德先生开始报，是为什么上海会议，这一说说啥了啊，而且说薄熙来是江家的人，是吧，薄花花那是和平的，那是和平是教父啊，那是教父啊，那绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以和平啊，很厉害。然后和平是谁的人，和平100%是江家的人。我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是江志成的爷爷的啊。这是，这个事和平说的也是客观事实啊，客观事实。但是大家要说到，今天我给大家聊一点啊，现在看到这个路德先生这个这个频道啊，我跟你们聊了点，因为这几天很多人发的信息我没法的一一的回，我想给大家纠正几个错误。到底习是怎么上的位，很多人说啥都有，我今天给大家爆点猛料，爆点猛料，按照我这个说法今天路德先生和昨天的节目，还有跟我们的江财神，江先生这个江先生又是出来一个高人。叫真的什么叫财神小哥啊啊，财神老婆，他的思路啊，还有那个刀刀见血，句句到位，体现了他深厚的财经和政治，那种功底。但是重点大家现在全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江和薄熙来有啥关系？这为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了，习是怎么跟这个被定为哎可以说是难听点叫傀儡，好听点叫托儿，定了这个托儿啊，这个里边儿绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
这三六哈哈，啥意思？刷屏了啊。啊，这路德先生不管刷屏的事儿啊，这路德先生，不说了，爆料不爆了，有情绪了。张山峰，就1800来人，来个人看，走了不走了，那走吧，别看了啊，北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。我看大家不踊跃，算了，别爆了，今天我们来借机，在咱们黑客的时候爆点料，算了，不爆了，不爆了，不爆了。跟木兰妹妹打电话聊天，不爆了。
木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天啊，现在没人看啊。啊小百合也在这呢，跟小百合聊天，跟谁聊天，我们常委会的战友们，你们在不在啊，文贵在直播啊，没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军那帮孙子给气死啊，发现断不了，啊，你能断什么，你能全断吗？我就在这呢，你断呢。看来不是追过很多人哦，是吗？木兰妹妹，你太可爱了，啊，是不是你该睡觉时间，你在这儿还混啥呢？哎，挺好玩哎。
不跟路德先生玩了，不跟你玩儿了，俺去laxroom去，看看去，不跟你路德先生玩了，要自己玩去。啊，一点也不卡，左上角一个筋斗云啊，一个筋头云是吧，感觉现在这个防弹窗帘，防弹窗帘啊，啥都防弹了，你咋弄啊这玩意儿。路德几个频道中感觉战友啊，被封杀了，只要是战友在哪看都行啊，最好都去看路德先生的节目才好呢，看细丝哥的节目啊。战友们刚才我说想爆料了，这咋没人理我了呀，没人理我了呀，那就不爆了吧，你们的掌声相当不热烈呀，战友们，一共才多少人啊，我看看实际上在人大概现在1120个点赞的，梦见大国保镖了。哎，不在路德先生这玩了，上咱自己这玩来吧，life stream啊guomedia.北京姑娘聊天室，你们爆爆爆爆爆，你们这样爆啊。
哎，我爆个猛料，我给大家说某样吧，我给大家统一一下子，这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们啊。习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最厉的之一，啊，最最厉的之一，当时贾庆林啊，在十七大的时候，那是如日中天，和李长春，这不用想的啊，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%江家的人，李长春，可以说一多半是江家人。但是，这两门事，但贾庆林是100%的江家的人，贾庆林啊，是骨子里边对江家好，讲义气，但是贾庆林所有人都在说他贪，大家都知道关于他的贪故事实在太多了，他贪过最大的对手，最恨的人，最不想伤害的人，就是王岐山，他俩在北京的仇大了去了啊。贾庆林和北京的刘琦当市长，他当书记的时候恰恰是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山你死我活，贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死1万回我也得话。啊，我是我给大家讲过无数次，贾庆林的接见就骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了，但是大家别搞错了，没那么简单儿童游戏你跟我好，我跟你好啊，你的敌人就是我的这个这个这个朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权呢，皇帝坐中间，两节人一文一武，文武大臣，文的要干，武的不让干，武的要干，文的不让干，文的说白的说黑的，就叫做居中制衡，啊，皇帝坐在中间居中制衡，这就政治玩平衡。无论是世界任何国家无不如此，他只是玩平衡，牺牲的是老百姓还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，不牺牲人，江玩这个平衡术是中国在近代史上，近代史上绝对是高人之一了。所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以在江皇帝这一点他他是，心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，啊，这个自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现的承诺提前预测他当了八九户的皇帝。包括手术后，几次都是已经命以归天他还能回来，他深信自己是上天有使命的也是天子，天神之子叫天子，上天，神的儿子叫天子，他是深入自己的话。玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，就是这个这个这个60年大庆啊，还是奥运会呀？包括这个发水啊，64以后的处理啊，与美国的关系啊，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉，那就是WTO。他认为他和江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，啊国有企业改革，他认为这次谈判他很厉害。跟随它最核心的人物其中之一就是贾庆林啊，当时就是从这个这个从一级部的时候。后来到电子工业部，那跟江和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好。但后来贾庆林当了这个北京的书记以后，啊，这个当时当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来。你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好，只要是他当总书记，把北京的市长市委书记一定是绝对自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，在这个军委主席，这几个不抓，你哪叫官啊？你这你hold不住啊，所以说当时把陈季同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想有多亲。那么由后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金啊，想在北京继续开放烟花呀。两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是他不至于为敌，因为毕竟江在那儿，但是贾庆林和王岐山的这个这个苗头大误区，因为王岐山玩两边，又跟朱镕基好也跟江好啊，而且还老拿陈云出来说事儿，动不动我姚玉玲又搬出来了，所以说早就自己代表着所谓的官二代太子党。是这个时候啊，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负人家贾庆林，所以他们的矛盾很深很深。就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，把自己的儿子被人家给做掉，就南普陀最后关键的会议之后，南普陀计划就把令计划作为切入口灭令。灭令就灭李源潮，令已灭，薄熙来必须灭，薄熙来从个人上跟习非常不好啊。从小就不好，家庭也对立，但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的就十八大接班人，干到令，干到令的时候没想干到薄，甚至是想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来啊。江已经到了一定的时候了，但是这时候出了一个神人，哈哈，中南海里混出来的，温家宝，温家宝把把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了习消失，所谓北京的有动乱，习要辞职啊，咵，这个时候令的事情，当胡锦涛访问这个这个墨西哥回去的时候，已经被下了枪就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该说什么呀？温家宝正式给习说出来，我把我我把薄熙来给灭了，这是个坏人，灭了他你才能安全，这时候温家宝已经非常清楚了，利用这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面动手，他也知道南普陀的计划。这时候跟贾庆林联手，王岐山是掣肘的，他自己都更希望他是掣肘的，它是几面买的啊？王岐山绝对是一半是赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是堵薄熙来一小半赌习。天知地知所有都在，习比谁都知道，江家也知道，所以说从任何角度，王岐山，这些人赌的全是薄熙来。哈哈，我们的和平先生啊，堵的也是薄熙来，后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方里面分出了好几排，郭伯雄徐才厚不赌的也是薄熙来。包括当时的房峰辉，大家没看清楚这些吗？关键的人物，推荐习的，在这个时候，令出事以后，李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生胡锦涛完全吓傻了的时候，回来下了枪的时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先说的，不是。
现在能看见我能看见我战友吗？能看见啊，现在应该是能看见了。完了。
嗯。刚才我以为是没电池了，我发现是有电池啊，有电池啊，这是被黑的，这是被黑的。所以说战友们啊，刚才我不知道这个说到哪了啊，说到哪儿给停了啊，我不知道是怎么回事啊。现在有时候还是卡卡的，哎，有意思啊，啊刚才的是被黑的啊，刚才是被黑的。所以说战友们，刚才我不知道说到哪里了啊，大家是断的，说到哪里了。轻盈小百合回来了，文王，轩辕，挺郭小妹啊什么？哎，他怎么为什么是，老这一停一停。
这个放这了啊，双面间谍。
啊，我是说哪大家听我刚才说到哪断的啊，有点卡你看，这块我这块就是。刚才是盗国贼啊，盗国贼的招啊，盗国贼的招啊。你看有人偶尔会卡哎， 你看又卡了。哎，绝对不是曾经红干的，哎呀，天哪，这也太长时间了，我白说了。你看，还在卡，还在卡。这是100%，这个网络是绝对没有问题的啊，战友们，绝对没有问题的，绝对没有问题。这真的是盗国贼干的了啊，这回可别冤枉盗国贼了啊。咱们从来不冤枉他们，还有电池是100%的电池没有问题，我看还剩70 ~80呢。这事绝对是盗墓贼干的，有这么害怕吗？有这么恐怖吗，没必要吧。没必要吧，哇塞。这共产党啊，就这点尿性啊，就这尿性，咱这啥都没问题。你看这，这咣咣的这是，这咣咣的呀。卡拉，你看看，这是很夸张，这真是很夸张啊，这么多人在弄。这真有点夸张啊。嘿，正常看7秒左右就会卡啊，战友们说的啊，现在什么情况啊？你看又转呢又转呢，刚才我讲的声音大家听到了吧？哎呀，有那么害怕嘛。呦，你看你看，错误错误，现在成了郭7秒了，还是循环重复你看看。哇哦，哇哦，战友之声等一下，我去看看。也卡呀，战友之声，战友之声也卡呀。人肉打桩机，别直播了，快跑。呵呵呵，有这么怕吗？啊，神马情况嘛，这边卡着啊，大家该吃吃该喝喝啊，我去，我去玩一下啊。啥时候不卡，我再回来啊。不跟你玩了，不跟你玩了共产党，你在那边折腾吧啊，是你要黑的啊，可不是我们怎么着啊，我要给你来点动作了啊。你看还在卡呢，卡吧，卡吧，你卡吧，战友之声更卡，你看哪，天啊，什么情况？
真够吓人的啊，哎呀，共产党啊，他们是真的怕，被一个文贵，还有小小的路德，小小的细丝给吓成这样，干啥呢，我也给大家留下了这个啊，电池没问题啊，刚才电池没有问题啊，你看着手机这，这个太可怕了，你看这一直就一直就是错误错误。错误就错误，谁错误啊？
收到啦，收到了啊，收到了你们的威胁了啊，叫我闭嘴啊，大家都好过，不可能，我就在这儿告诉你，不会闭嘴的。天，还发英文的，你就给我发中文的威胁我得了，你还发什么英文的英文我都看不懂，别给我来这个，都是老中医，别老给文贵我开偏方了啊。弄啥呢啊，现在你看了没有，声音，大家能听见啊，视频不行啊，看了真害怕，这是这个这个黑的这个这个这个。哎呀，这个不得了，这个不得了，整个亚马逊现在都在，哇塞，亚马逊说100%保证，这回也100%不了了。天哪，你看没有任何问题，我们电池没有任何问题，电池不存在任何问题，啊。看来，刚要说到南普陀重点就不让说了啊。
所以说战友们看到了没有，电池没问题啊，电池没问题，转播也没问题啊，没问题就是黑客啊。 好。啊。哦，我这边还是显示的还是啊，旧庄说没问题，但是我这还是显示的还是有问题啊，还是我这个手机被黑了。嗯。你看就是这款显示屏还是不行啊，我这讲着讲着就没人了。这是多可怕，你说讲讲就没声音了啊。这也不行，这路德这个，这些都是打赏的，但是我没有卡，我没法给你打赏啊。他们在攻击国郭媒体的服务器这是真的啊，所以说战友们刚才我接着说啊，再说一遍再说一遍再说重复的事真不好啊，我就不愿意重复说，哎，你看又断了，那这是我的问题吗？旧庄说。好亲爱的兄弟姐妹们啊，我接着说啊，我现在我接着说啊，这会卡了，你看这会又卡了，你看旧庄先生刚说完不卡了，又卡了。这我都不知道啥时候卡啥时候不卡呀，你说吓不吓人。你把你讲的话讲对着空气讲啊，嗯。又断了，又断了，又断了，你看到没有？嘿，搞笑啊，搞笑啊，我这人啊不能在感觉好的时候讲话讲不明白，没问题啊，电池也没问题呀，就是黑呀。
这现在卡不卡了，你看钟先生给我发信息，文贵先生，不卡不卡，接着说，这会卡了，到底啥时候卡，啥时候不卡啊，旧庄啊旧庄啊，什么情况啊。你看这，又一闪一闪是什么意思呢？这是？啊，就一闪一闪的吗？兄弟姐妹们，现在是不是一闪一闪的不是连续性的直播，看到视频是不是？请回答，我亲爱的兄弟姐妹们，要不然没法直播。建议重启路由器，啊，好，听路德先生的。
哎，我这边还老改，还老改，现在怎么样啊？现在怎么样大家，现在没问题吧？
郭媒体可以正常登陆了是吧？亚马逊说给弄回来了，你看还是，你看到没有还是，还是那种闪断，真是有问题啊。9094，你看这显示，一直在就在错误中错误中错误中啊。
你看。就这样，我现在说着说着话，老卡咋说呀。你看着吧，这个有问题了，这个是有问题了，这这个共产党来尿性劲了，来尿性劲了共产党啊。现在怎么样？我们有的是时间，爆料革命就是我们的工作，共产党现在深更半夜的熬着，熬呗，看谁熬过谁。嗯，你看，美这么一秒闪一下，每一秒闪一下。这是有问题，太有问题了。
现在好了吗？孙立军还在吗？现在如何呀？现在如何呀？兄弟姐妹们。我在我这还是看不了啊。战友们，咱就这样跟孙立军，吴征，跟江同志玩游戏，这个结果很可怕。它又是一卡一卡的。所以现在它老出现了一卡一卡的局面啊。你看，这又是卡住了。昨天的直播呀，吓坏了很多人啊。所以今天坚决不让你弄成。西岸那边很好，东岸那边不好，唉，这还分东岸西岸这玩意儿吗，哎呀，什么情况嘛？这帮人啊，这都被我们给吓死的，给气死。
文贵：嗯Sara, 你那现在啥情况？
sara:我这会又卡了，你一打电话就卡了，刚才挺好的
文贵：你啥意思啊，你七哥给你打电话就卡，你这是黑你七哥呢是不是
sara：没有啊，可能有是不是？刚才挺好的，这会又卡了
文贵：你知道我告诉你什么情况啊，咱们是昨天下午开始起，就是人家多个咱合作的公司就发现了这种前所未有的攻击，全面的饱和性的攻击，但是他们说绝对没问题，不会被，被攻断的，但是会影响稳定啊，咱今天是整个是咱办公室，这个是全部是有线网络，都是这个非常棒的，所以说不存在我们这儿的网络有问题，现在看来就是这个老共啊，发动了这个全面的攻击啊。
sara：你昨天晚上的那个直播，太让他们那个瑟瑟发抖了，所以绝对啊
文贵：瑟瑟发抖，你这词儿都我们小时候都不认识这字，我们就是得瑟发抖，
sara：你看，就一个眼神把他们杀了
文贵：我今天早上7点多啊，我这个这个这个这个去去出去啊，其中一个早上6点多啊，咱们的一个好朋友。说昨天的直播啊，在大陆传得非常广泛，下次我都把这个，哎呦刚才那个视频千万别出，这是一份秘密文件。
sara：泄密泄密，今天晚上大家都不睡觉了啊
文贵:咱现在是跟盗国贼在斗呢啊
sara：对啊，这是一场战争
文贵：这是一场战争，据说昨天的下午啊，昨天的下午，下死命令啊，绝对不允许啊，绝对不允许啊，绝对不让我们继续讲下去，因为现在越来越找到他们核心了，他知道，他们最在乎的是党内这些人看到这些情况你知道吗？
sara：对，他们有本事黑了全世界的网络，嘿嘿
文贵：嘿，中了，我今天就要试试他有多大的本事啊
sara：对，所以战友们都守着呢，不睡觉呢，辛苦了辛苦了，我们的这些战友，都在刚着呢，你看，好几亿人在看呢
文贵：对啊，他也有好几亿，他也不怕咱呢，对吧。你看我在这有线网啊都上不去，你想想这无线网什么感觉啊
sara：对了，亚马逊那边是不是在跟他们搏斗啊
文贵：啊呀，今天都疯了，气死他们了，你不说跟他们联络，咱们都重启了服务器嘛，关键是现在什么就是？这块，还有一个中转，这个咱不能生气啊，人家这快气疯了都快。
sara:对，这也是技术上的一个挑战
文贵：不是，他们这帮人太狠了，他们说这回的攻击是他们前所未的，从来没遇到过，从来从来没遇到过
sara:今天是一段一段的，一卡一卡的，好像这次攻击，断了一段时间啊，昨天直播以来，今天又开始了，又卡了
文贵：啊，他上去，原来的攻击呢，就他有时真做不到，这回他是疯了，现在这几天咱们讲的都是核心啊，特别是咱们的路德先生理工男，这两天跟他江财神老戳人家心窝子啊，这他们不怕你说这个。昨天一位战友啊，给我这个一个信息，他讲的特别好，他说为什么他说怕政治小哥呢，就因为政治小哥啊说的话很客观很平静，但是它很细，你知道吗？所以盗贼贼害怕，对吧？那么，所以说他必须他得把他的给灭了啊，所以说就把这个用这个，政治小哥的家人做威胁把他给消失了。那么最近啊，我们路德先生和那个江财神啊，又来了，这两个什么说的都是重点，你懂吗？说的都是他们害怕的。
sara:所以呀，他们毕竟是什么，恶魔毕竟是什么斗不过正义的，所以他们的行为？
文贵：你看我这边，我的这个，他们给我发来的这个数据，现在大概在49个billions,哇塞，天哪
sara:表示什么啊
文贵：他就是攻击的次数490亿次啊。
sara：哦哦哦
文贵：这这绝对是恐怖袭击级别的啦。
sara:军事网络上来攻击的啊
文贵：啊绝对是，绝对是啊，你知道我本来今天啊，我要想这个，他们不知道怎么我估计啊是国内的咱们跟我聊联络的一些战友，有可能泄密信息了，就说我想今天把这个当初啊，这个各国都想拿到的一个就是当时的，就大概在2016年17年的一个所谓的革命方案啊，我想今天想公布出来。然后呢，国内的有些战友想让我公布出来，因为这和陈氏兄弟啊，还有常委的某些人有关系，所以说他们很害怕这个事儿，再一个就是南普陀会议跟他有关系，我想讲讲南普陀会议的其中一些秘密啊，结果这这这就不行了，昨天晚上这个出来以后，他们发现这不中啊。
sara：这绝对要讲啊，我们守都守这一天了。看看咱们亚马逊在技术上能不能斗过他们
文贵：现在你跟瑞斗现在你俩联络联络，看看什么情况啊
sara：好，好好的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/730/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/730/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中啊，中啊，中啊，中啊，农夫山泉第八，英国战友第九，EEs第十，一件分红第十一，cut too wills12,楚风、乒乓、蒙古、盘古文贵转，文斗沙，哎哟哎哟，战友们好啊，战友们好啊，声音怎么样啊，图像怎么样啊，声音怎么样啊，战友们，战友们声音怎么样。哎呀，相当的不孬啊，相当的不孬啊。“郭叔好，我是童小宝”，3.2020，文一，博兄，哎呀，这么多战友哗就上来了。啊，雷毅之师，木兰传奇，哈哈哈，俺老孙啊，香港爱七哥，哈哈。
声音正常，中中中中，好，那我就不用耳机了啊，那我就不用耳机了啊。这个由于这个在车上，这个光的变化啊，时时刻刻啊，时时刻刻，所以大家也别急，别惊讶，别惊讶啊，哇塞，整个红脸来，因为阳光啊，从那边照过来了哦。今天网络不一定稳定啊，因为我在车上啊，因为我在车上啊，战友们，我在车上，因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的，相当于啊，发生核战争以后，中国在西山一样的一个点，在戴维营的边上啊，是美国准备核战的时候，这个这些前站前去的地方啊，我要去那里。所以说一路上啊，这个，可能是时而断，时而什么，如果断了，我就再赶，我再回来啊，大家该睡觉睡觉啊，咱就是聊天儿，彻底聊天，战友们啊，彻底聊天啊，完全聊天，可千万别耽误大家时间啊，大家该睡觉睡觉，该睡觉觉睡觉觉。唉呀妈呀，满脸金光，满脸金光，唉呀，战友们真好。啊，文飞，农夫山泉，今天时间会很长啊，这个时间会很长啊。这个彻底聊天和彻底聊天，今天彻底聊天，彻底聊天啊，本人先声明今天所有谈话内容啊，都是玩笑话，都是玩笑话，完全不作数，这也可以当做酒后的话啊，当做酒后的话啊，这个，完全是在虚拟的聊天状态，我在法院学会了一招，先声明先声明，然后今天咱就是聊天，大家做好准备啊，因为这个我开会很短，开会中间也就是说，不超过40分钟啊，然后呢，接着再聊啊，再聊，来回都聊啊。
因为啊今天首先啊，在这个直播前，亲爱的战友们啊，开始啊，7月3号，今天7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫，宾法西尼亚大道向大家直播，那么今天是大家知道啊，首先我们要为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人啊，王健先生一周年啊，一周年，在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼啊，这个想想这一年就过去了啊，一年过去了，但是王健先生的死，真相大家都知道，最终还没有说，统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，啊？大家这个还需要最终的澄清啊，包括王健先生的尸体啊，一定会要被起出来的，7月3号今天这个作为王健先生，被谋杀的一年一周年，为他惋惜，向他祈福，愿上天，啊，郑文飞也是善良人呢，就是这么办啊，这个真是，这个沙拉啊妹妹消失啦，沙拉估计这个现在也不善良了现在啊。然后大家要真的是想想这一年那么快过去了，王健先生的，现在你说已经到天堂还是没到天堂，那个这么大的蝴蝶，我听说还在。人生的一切，贪嗔痴慢疑啊，这个什么叫悟啊？就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，啊，这个律师问我，郭先生在生命中，什么是最重要的，他非常的健康啊，很良好的教育啊，家庭情况也很好，然后呢非常非常的就是说成功的一个人士啊，而且那么成功，我说事实啊，你了解什么健身呐，健心呐，任何的都没用啊。我说人生啊，就两个，你记住就行了，我人生只有生死，只有生死。你生了必须得死，你只要来了这就是生过啊，只是你生的如何死得如何而已，哎呀，他说对对。第2个我说人啊，就是活着，活着什么活呢，是健康的活着，还是病着活着，躺在床上活着，还是在监狱里活着啊，我说你如何的活着，是健康的活着，自由的活着，是像猪狗一样的活着，是因为是你有尊严的活着，你能否有价值的活着，100多斤天天傻吃傻喝的活着还是说你快乐的创造的，具有使命的，为别人为自己都是愉悦的活着啊，这是不一样的，我说就是你活着然后是如何活着，我说就这两点啊。哎呀他超兴奋，实际上你看到今天7月3号，王建先生，这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，我太不喜欢这里的人了啊，这里的政治文化太讨厌了，真是。这个，所以说这个人呢，当你把这些事想明白以后，战友们，你什么都想明白了，王健先生在一年以前什么人物啊，什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢？啊，已经是已经是一年了，走了一年了，死因不明啊，还死因不明啊。额，隧道隧道，死因不明啊，战友们，这么大的人物，他带走面对这些的时候啊，战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物啊，这个不要斗气。所以说这个，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活的很强大嘛，如何让脆弱的人变得活得很有意义呢，那是我们在一周年王健先生被杀一周年的时候，只能思考是绝对要思考的问题，真不能天天，这个是砍砍杀杀啊。哇呵呵，我这有时信号就不好了，唉，有时信号就不好了。所以说战友们要有耐心啊，这个你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。
Hear much better.
等一下啊大家，谢谢。
大家要知道的事就是&amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/579/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/579/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我已经开始了，已经开始吹牛了。已经开始直播了，已经开始了啊。What do you do is the.知道。
那个眼镜太好看了。人家是第2次创业，可以可以听到。能很好很清楚。
别人。可以很清楚很好好，你们先来。我已经推了啊。
恭喜发财。有很多拜年的，还有这个，我都说，哎呀，我说这个头也磕了，给你100亿美元，我说你去哪去了，昨天我许了好几千亿美元。对反正不兑现，兑现呢。喝热茶吗？还是什么咖啡？我有点感冒，所以喝热水，你看我现在嗓子都哑了是吧？
这嗓子都哑了，这个从这个直播前就没怎么睡觉，然后呢到昨天呢，很多很多的战友们。都发来各种的信息慰问呢，所以说呢，这个也没办法睡觉，感动的稀里哗啦的啊，这个也也是在感动中。啊，感动的真有点受不了，再一个这个爆料引起的这个影响啊，确实巨大啊，也超出了想象这个。我想这个在这儿，咱们今天啊，亲爱的战友们好路得先生好，12号在此向你们再次的对，你们2019年至于这个新年。
在祝福，新年快乐，祝你们平安健康，哦，我不知道现在这个路德先生和你们那是什么时间几点啊？是下午1:13，下午下午。战友们，我们和路德先生还有30万，你是我们是今天试机子聊天刺激的聊天啊，因为我们买了。把所有的全新的设备啊，包括同声翻译系统，包括这摄像设备啊，包括了这个今天的这个网络设备，大家都知道。
之前呢，是有特殊装置的，那么今天呢，我们这全都是新的，所以说呢我们试一试，大家别浪费时间也不爆料，我们就瞎聊天啊。对咱们几天，非正式的教室多媒体网络和路德先生这个连线试一下未来。适应2019年有更多的聊天的机会和连线的机会，那么现在我想先请陆德先生你先说说，你那边效果怎么样？声音怎么？带着你昨天的这个爆料的这个产生的这个影响，简单说几句好不好？好的，我这里效果很好，声音特别好。
画面也特别好，嗯，昨天的这个文贵这个春晚，这里面已经坐了两个节目，一个是达赖。好吗？达赖喇嘛啊，还有一个就是这个竞争，这两个我我觉得王贵先生今年2019年一定是有所指的。你这样说当然吗？不仅仅是达赖喇嘛这件事关系到，就是教宗交房啊，房几个最近的3月20。之后的和习近平的这个界面，班农先生就在旁边，那班多先生之前的这个身份也在节目说了之前是白宫的。
手机策略是2007年5月份，实际上就跟川普总统在梵蒂冈，已经和教宗啊当时。那肯定是有一定渠道，而这个时候文文先生专门挑这个时候来来谈达赖喇嘛的事情，一定我我觉得。一定是有所指，如果这个事一旦未来肯定就是两大宗教体系啊，一个是佛教，虽然佛教分很多分支啊，有什么藏传还有。大陈小陈还有包括泰国的，但是如果佛教里面如果说最有影响力的这个精神领袖就是答应了嘛，还有一个就是教皇。
那几亿的叫法，几几亿的天主教徒未来都会成为咱们的，就是文贵先生这个爆料革命的一个。最大的一个支持者，嗯，我现在明白了，我们去年从去年应该跟我们说是从六七月份就一直说。让我们关注这个宗教信仰，现在总算我觉得这个谜题已经半解开了，半解开了，这是这一块还有这个。我来说都一样，还有这个，还有一个就是这个金正恩这个事啊，那我跟你突然来谈金正恩，那肯定跟我去。
他肯定跟川金会这个有很大关系啊，川金会啊，一样的也是要告诉金正恩家族，中国共产党cp是不可信的。刚才说的胆码和这个教皇也是说不可信任啊，这个影响直接影响这个中美贸易战。包括其实如果说在这个方面，文贵先生的这个，如果说能够在这个起到一个圈。决定性的作用的话，那一定是对这个中美贸易战未来的走向可以有巨大的影响啊，这。
两个方面还有就是其实你昨天做的和一年前的这个春晚，这个爆料是完全现在是几年前是以咱们国。内为主，今年全部都进入到海外，就今年2019年的，咱们的主战场就是海外啊，就是你刚才那几个方面就是。不够，可以说是最最，嗯，对他们最有杀伤力的这几个方面，一个就是西藏问题，二个就是朝鲜，还有就是台湾。香港，新疆虽然没有联系，但是实际上您也重点提到了，这5个方面可以说是，嗯，如果。
就是您这是可以说，在春节的第二春晚那一天就已经把这个方向给大家只出来了，今年做什么？让我我说的到不到位啊，文文先生指正啊。啊都是准确的，但是还不够，你看这个问题我能理解我能接受，就是你看这问题。深度啊，这千万不要介意，那个女的因为跟了这个一年多啊，你是可以说你全身心的投入啊，全身性的投入。
你哥仨全身心投入的就是每件事才能联系在一起，那么你对这个感悟是非常非常深的，哦，我说你没有理解透的原因是。比如说宗教这一块，还有跟范曾先生联系，这一块你知道这个脉络啊，我们在过去的几个大概五六个月吧，啊，时间你看着办到现在。这个很多人是在欧洲的，然后呢，特别在欧洲影响的几个国家，意大利的总理100%是班长的铁粉啊，而且。拜托先生在意大利的支持，在外国人当中是第一啊，是外国人当中的第1个啊，第1名，所以说这个梵蒂冈。
意大利的啊，这个这个问题很深刻，你看到了半农先生跟川普总统去见啊，教皇是。他当时是白宫的，这个国是我国家安全顾问，这个是非常了不起的，不是，但是你没有看到身后的是他在意大利的现任的总理。和县的政府，那民意选举中外国人当中是最最有影响力的啊，这就是你知道了这个。坏了，但你不知道深度，还有一个最重要的事情，就是你不注意的天主教和基督教在梵蒂冈的影响力。
家里在欧洲，今天天主教和基督教，影响他是有意，还有就是在追求宗教来讲，它是很有意思的。嗯嗯，这一点上你看的非常的非常的准啊，但是在深度挖掘就会让你吓一大跳啊，因为啊，他不是偶然的啊。他甚至可以这么说这件事情啊，它有很深厚的背景，这是一个另外一个关于这个昨天的这个化疗当中啊，啊可以。你看到那个最核心的第2个作用过去，咱们主要是对国内的啊，那么昨天啊有一中英语频道啊，然后呢？
技术对抗整个中共的军事化的袭击，黑客袭击，他能平稳的能喝完。而且真的是国际化，你看透了，没有多少人看透这个问题，没有人看中，那另外一个大喇叭，你看的非常的准，就说。当然了，尊者这件事情他的影响力不是5000万，整个全世界的交通影响的人数大概26也是11号，大概30亿。但是艺人受的影响大了，好像是5000万人在美国啊，有5000万在全世界，但是据说有一个亿啊，事实上。
当然了，作为一个宗教的，佛教的内在是个喇嘛，他是唯一一个现在还坚持着他是。这个转世的神教人士，但公开是唯一的一个，所以他对世界影响力也是几十亿的啊。就是这几个爆料的原因连在了一起来。唉很好啊，啊。
很美很美。稍微暖一点点烧点，昨天对待你们像你们甚至有信仰。啊这个这样最不同的一个男士，一个女士，你们两个这个比较，你们看到大喇叭说你会觉得那是异教徒吗？你不会觉得。
世界完全世界上有信仰人的尊敬，那么现在在干嘛呢？一个月。名字还叫秃驴，不要刷掉另外一个阶段，管理岗，全站指挥中国几亿的信徒。啊另外一个就是要要接近2000不如党亲啊，然后全世界人民看着我们这个昨天的节目让全世界看。这里面意义很大的路德先生，我发自内心的说，你的节目主持的越来越不一样了，啊，我一会我要跟你说说，昨天到现在我的嗓子都哑了。
拜托战友发的信息，工作细节我哭了很多次，因为很多人的家人给我录的录像，你被老人家爷爷奶奶。爸爸妈妈叔叔啊，还拿回来加上这个孩子，那么给我录的视频特别感动，现在请卅说说昨天的。整个这个春节春晚的这个节目，你怎么看？我们是跟战友们战友战友一起看的我们这个。文贵看春晚，昨天呢，当郭先生就是跟班龙根还有排名出现的，就有一个不一样的感觉，比如山寨。
年龄首先，班农一代爱国先生一代楷林一带，然后他们两个又是那么支持，相信我们中国人，让我们觉得这是非常有自信啊。本来的话中国人在外边现在名声不好啊，都觉得中国人像人家都防着中国人，但是我没有这样好的，就是老外爸对我们这么支持。就是要推翻共产党明白cp的统治，让我们整个民族的人人文化信仰全部都毁了，所以说到那个时候出现的时候。大家是非常激动的，然后这也是可能是史前无例啊，没有这样一个场面，就是有两个外国人陪着，我们就是问问桂先生，就有一个中国。
来一起反对cp这个邪恶的组织，然后我们当看到那个达赖喇嘛尊者出现的时候，我心里面无法无法。他表达的那种那种真的是一种荣誉，不是荣幸，是幸运可以看到这么一个视频，要感谢郭先生给我们分享，然后同时。就觉得哎，没有信仰的人太可怕了，就像孟建柱居然说出那样子的话，就是我现在都不想重复那样子的话，对我们的尊者。就是象尊者说的一样，西藏是圣地中的西藏是圣地，也是保障那些到过的门卫了，分瓜分那里的。
为了保障，就不需要把我们的尊者敢在国外，就是要一统就有个西藏，我是这么理解啊，浅薄，但是就是让我觉得就是。太震撼了，然后下面就是你收到的那个，因为你预告的说那个北朝鲜吗，所以说大家非常期待，就是啊，下面是不是要被操的。剪了什么什么，然后结果你说告诉了大家就是北朝鲜这件事情，就是其实北朝鲜不如我们国威先生，呵呵，有价值。他们用北朝鲜来换取我们郭文斌先生的就是遣返，这也就真的是，首先我们就觉得我们郭先生肯定是有价值在那个。
我的眼里是无与伦比啊，就是有你也是他们的命脉，所以第二就是看出北朝鲜不算什么，不是什么兄弟啊，什么就是北朝鲜的那个金三胖了。我是听到不能真正而献身，听到的话肯定会非常的恼火，也是会非常看清应该跟cp这个选项。对的处置隔离了，因为他是80后还在瑞士留过，学那么聪明的一个人，然后嗯cp一直利用他跟美国在那边交易。啊什么的，就比如说因为和核武器这件事，所以这应该是很快就会结束，所以就像郭先生在那个嗯，在那个演讲的时候，你曾经说。
如果就是解决朝鲜朝鲜问题，我可以帮忙，我觉得真的是这样，所以大家也就觉得是的，郭先生甚至说我是他们去采取。踩了他们太卑鄙无耻，真的是让我们所有的华人丢人，就觉得我们中国人就被这一群下三滥在。怎么说奴役着，所以说天赋人权在我们中国人的脑海里，就从郭先生2017年爆料开始应该越来越。一天比一天的深入，一天比一天的坚定天赋人权，我们每个人就应该要明白一个道理，中国政府是中国人民给予的权利。
这些权利是属于中国人民的，中国人民应该把这些权利夺回来，因为什么，你们这个政府只是一群小丑下三滥的家伙，就像那个王琪。他居然说那个警察与小偷的故事太丢人现眼，简直就是不是就是一个普通老百姓的。在国际上这样子说的话，让我们华人跟国人绝对就是觉得这个政府是不能再存在，所以说cp当郭先生是喊道嗯。灭掉共产党的时，据灭掉共产党这10句话在脑海深深的就是一直在我的脑海里，当时不光是。
我觉得很多人都哭了，真的，这真的是喊出了我们的心声，也喊出了郭先生的决心，也让我们更加有决心，就100%。决心这个cp，共产党绝对要让他灭了，所以说2019是一个非常困难非常艰难，因为他们在悬崖上挣扎，他们会对我。我们使出各种手段，但是我们必胜，我们跟着郭先生义无反顾，义不容辞推翻这个灭掉这个cp，所以说呢，我们坚定信心。我们战友之间所有的战友跟着郭先生一路走到西马拉雅，我们必须并且冯先生谢谢了。
溜溜啊，天涯一呀，100分战友啊，舞蹈啊，这个我们这些所有的。阿尔阿木兰的温蒂呀，跟着老婆走的战友啊，哎呀，这些都是，因为我发现啊，练着练着把。这口才练那么好，我发现。密码他是个正义事业，那些里边阳光的。
啊，能让你真的有人气里面，我从昨天到今天我说最多的话，就是太多战友在给我感谢我呀过关系。那我必须要在这说的，是你为我办吸烟室这么多的这个祝福，让我感动的不行，你们能看的出来我就又感冒了，因为我已经两天没怎么睡觉了。几乎没睡觉，那么刚才我冲了个凉，我来就试一下他的新机器，对一下新设备新那个新的联系方式我们201。有点跟撒入则啊，这个我们更多的这种连线，特别是，说最多的一句话是，我们在成长，我们在想。
啊，这个我们冒着生命危险，别人说我是傻瓜的啊，不可思议的啊，具有巨大挑战的这种爆料革命。一开始杀了路德先生，你俩的变化都是天翻地覆的，就你俩完全因为你俩我能感受到你俩跟国内的沟通，仅限于你俩的这个。我真的是太正经了，就是说。这么多人啊，关注了陆德先生的节目，观众仨人的节目，而且我有些国内的战友发出来，共产党应该在春节前。
内部的全国警察把这个迎新迎新年这个治安维稳协调大会上，把我和我的。第1个号就是2号32第3号，17名战友列入房主啊，这个网络控制好这17名所谓的。啊这个这个粉丝啊，对我党国家领导政治谣言造成实质性伤害，老百姓相信的话。给我看了很搞笑，然后在文件上不写我的名字，在会议上的视频让大家啊，说这个部位采取什么方式啊？
有一些洋人找了外国人，就像政治人士否定我们什么时候啊，然后都录得在旁边找了多少人，他搞什么。一个国家的共产党对待我17个，就是说他们认为有影响力的战友，全国的几百万公检法开。维稳大会多浪费啊，是不是再一个呢就是说，这些警察肯定会看我的视频，反过来说对我说路线是3号你还不知道。这警察打房子呢，她非得给他教我啊，就咱这说的，我这几天都看到他之后呢，我说警察说你去想想你没有烦我不说你。
看看我们现在越来越年轻，越来越帅，越来越要开心，越来越健康啊，我们都两三天不睡觉，你们等两三年。带谁给你啥啊，能给你什么？我们昨天回复最多的话，我们享受这种辛苦，我们享受这种挑战。我们享受这种内心的这种阳光力量的提升，所以说战友之声里面还有路德先生的节目，真的是让人感觉太好太好了。太大了，那今天我们是这个连线的节目呢，现在完全是屎啊，这个陆德先生现在怎么样，你们都看了三个画面好是吧？
可不可以可以可以，不是三个是两个，三个都可以，有两个大的。你看我调出来的，就是自己的事晓得你。你是你是大的那个路德士的。如果把你的屏幕当成他的了，你回来了，这样就出来了吧。
现在你的事咱俩是我看的，是你和我是大的，32是小的了的。他联系扣着钱在你这儿好不好？他是一说话删了一说话，他就马上对我说话，然后就出来了。谁不说话你就小点，你说话就变了。
嗯，我觉得路德先生你可以真的是你，你你真的是不知道这个苍蝇小多大，我给他发了一段，千万别发那个战友发给我的内部文件。还有一会我再给你，在东北的阿毛手的爱，有一位女子。这个讲了一段话啊，这个战友给我发来，我听了搞笑，说这个，现在就在咱们这个爆料革命啊，房不是个办法。嗯真题一啊，说，就是他们讲的越多，实际对我党的维稳越有帮助。
这个人家听倒说，那你说说为啥啊？有啥帮助啊？他说实际上他们本身就可以转移我们内部的矛盾，嗯。不去了正忙，大家一起解决啊，所以我觉得。就是咱们听大领导的，上面不愿意，为什么他说因为涉及到领导的私人生活，所以说你一定要记住。涉及到领导的生活是他们咱的最重要原因，不是所谓的国家安全，党的利益放狗臭屁。
过来，这个视频放出来。既然都在岛内玩大了，玩糗大了，这都是真的嘛，是吧，力量很大是咱们那个飒爽的麦子做的啊。最后一分钟做出来的，先抓就抓，你先抓被子啊，不能抓裤子。沙朗那里今天的那个节目有好多好多做的。
非常棒的，这种视频还有很多这种节目，非常非常棒，传到国内去杀伤力穿透力非常强。都是非常让人感动啊，都是发自内心，无论是唱歌还是说他们的小品，还是一些段子，那绝对不比那个叫。什么抖音啊？还有以前那个叫什么内涵段子差，太牛了，杀了这个聊天室啊算了，都是高人。他们真的是发自内心的，那些就是说表达就是国内的困苦这一面的话，我们真的是看着谁都不忍心，谁都不忍心，谁都想要改变这个。
这社会谁都不想生活在如此黑暗之下，我想这些都是真正就是平民百姓，唤醒平民百姓最好的方法，就是因为我觉得。郭先生，你带着我们走了这条正道主义，所以说我们每个人都是精神抖擞啊。她今天来事了。刚才我在这个来的时候，我在跟安保团队这个我们这个后边我们那个暗门接我的时候给我的那个车呢。
神舟啊，我们要按照他从另外一个门突然就改变路线了，我就坐在那个安保那个椅子上，就看那个手机，就是赶快过一下你会。不知道现在跟莎莎做这个节目特别好，我得赶走，然后就都是。就你俩的感受，和战友们和很多人的感受是一样的，是一样的，说明这个节目就是对国内的整个的咱们的同胞们。是有巨大的影响，所以咱们做节目啊，就是我一直以来一定讲真话，千万别在乎自己是否写一下你是谁，你是谁。
没有占有感，狗屁都不是啊，只有战友给了咱最好的评价，或者受到了影响达到了干掉cp的。这是核心那个路德先生你对这个关注度啊点击率这事儿，你怎么看你们仨人？我给你气死了，我气死了，像我们就是本来一个老的战友之声频道备案。停止直播，然后我们开了一个新的叫战友之声直播台，好了，我们的订阅1~1块接近1000的时候就往下降，而且降得非常大是从。
昨天是800多，一下降到现在是300多，他永远控制在两三百不让你上去，但是呢，我太神奇的一件事就是。我们才只有360亿的关注量，但是到目前为止，郭先生的那个文贵看春晚，我们转播的现在已经有26万。观看量，太神奇了，太神奇了，不知道现在有没有再深一点，每天再生，他们不知道是从怎样去发现我们战友之声直播台。这个就只有361个关注量的人那个频道，所以说正义的力量就是有如神助啊，不得你来说。
就是这个后台啊，这个后台啊，我也是你的后台，他饿，又一次因为有些委屈。那要在这说这个，因为这些人根本不懂技术啊，纯粹就是我用专业的方式来跟他说，里面就是有一个就是request吗？这是你请求请求这个地址，这个请求这个地址啊，这个地址他是一个IP地址的一个请求，某一个IP地址还可能不是一个。人啊，不是一个人，比如说就像我们家，它是一个固定IP地址，但是我们家就有几个人在看，所以你只能算一个IP地址，当然了他也会有。
几次请求，比如说同时，我猜你也在看。那你太太呢？就他一个。太荣幸了，但我现在问好那个，我跟你说我日本的我太太的母亲就是我岳母娘，她在日本吗？然后那天我猜我猜你在干嘛呢，我在看视频呢，小甜甜，天天看，他只要。
快到了，又到了日本，他没有，他在国内不知道翻墙吗？到了日本就天天看啊，他看就看文贵的视频，一期不落看我的头。太长了，太啰嗦了，基本上不怎么看，主要看你的，所以刚才说的这个点击率啊，这个点击率的话，这个。请求一个IP地址啊，肯定是不止一个人的啊，你肯定不止一个人，这是第1点，第2点就是嗯，当然了有。像IP地址你一个人可能会点很多次，但是咱们是长视频，这种视频的一般点击次数他不会像，比如说像那个有人在那个阿里。
爸爸，他号称说阿里巴巴在淘宝啊，一天的什么红包的点击有206一次，你叫红包她是要点很。很多次啊，你领个红包你一个页面你至少点100次，一个人至少点100次，你除一下也就2亿人在看，但我们视频你不。可能吃多了没事干，一直点啊，就放在那里看，所以这个61是的，真正的我觉得应该至少不低于2亿人2亿。真正的就是人，然后IP地址的话肯定不低于1亿IP地址，就这个数据是很容易得出来的。
这是在这个方面呢，我们在看you tube的视频，但知道有兔子，我就觉得咱们那个。视频昨天的是5个小时，你知道优兔卜算一次点击率，他不是说你点一下就算一次点击率的。他是要看你的时长，至少要超过一半以上才能算一次点击率，你你举个例子，你一个视频只有一分。分钟，和你一个视频只有一个小时，那你那你谁的点击率高，你一分钟你可能点一下，可能只看20秒。
他就算一次点击率，但是5个小时你至少要坚持两个半小时以上才能算一次点击率，这是优土的计算规律，所以这个。虽然比如我们是十几万，但是大量的人可能只看了30分钟，或者看了40分钟，他都不算点击率，所以真正的点击率远远比这个要多。很多很多倍啊，至少可以成100倍以上100倍都不止，真正的就是光有突破的这个点击率，我们这里都有后台的。有数据的，嗯，我待会我跟您先说两句，我把这个后台数据就我的这个后台数据可以找出来给大家看一下啊。
那你找我真的是爱得真的爱你的这个我绝对入得了先生的粉丝，就说他以事实说话，这在我的相貌就是我喜欢。佛像后到，这个当初在一出道的时候，在我群里面有有几个人的攻击路德先生，唉呀，我从来没有展示过。我为了维护泽先生啊，这几天大过年的跟你说哪天你听听我回复你的那个语音呢，你会感动的啊，你能感觉到吗？这个现在事实证明了，我维护你是对的啊，这个你刚才讲了一些，这是基本的常识，说实在话，2019年。
最不要脸的就是刚好大家都干屁这帮人，他这个咸菜都吃不起，你给他说啥他做啥记录，那个傻流氓，是不是这个时代已经离得远去了？时代何平当年说的好，我不知道你怎么看待海外民主人士，哪有什么民主的，都是一帮要饭的。被边缘人士啊，一帮傻瓜傻叉狗逼不走，就说实在话他跟我们就根本。那就十万八千里，所以杀软你千万别理他，既然狗屎都不是干毛的，注意点。
都哭了，刚毛了，太丢人了，带不走，咱们昨天那个谁呀，伴读先生坐在这儿，你想想我说。邹先生现在3200万，如果是在线180万，我说200万半农先生他绝对不会接受我来上网。这是一个他这个身份和美国人和这个民族文化的基本常识，你在中国如果有一个王沪宁推荐。坐在旁边哎呀，曾主席啊，现在这个关注度是一个亿，我就是一个他也不会走，中国人是互相的。
30块钱的说，大哥我这有一个亿，我说爱这两个意义，为啥我不能让你没面子，这是咱们的文物。美国人西方人绝不可能，因为我跟着你说假话，我就等于给你背书了，所以说200万就是200万，你说这个6个一。6月19日，你骗了一个人，人家咋了？我有病啊，我不在这。广告费我说他干嘛说这帮孙子啥也不跟你抢，放屁假的官位穿的鞋假的运动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/570/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/570/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在应该有声音了吧，get.No. Coming right.Hello hello is is the bigger is good.
It&amp;rsquo;s I.Is too small that very alone.都恢复了。号，画面效果怎么样呢？
I want to say that one, please. The other another one is two different feel.给我耳机凯瑞，给我个iPhone耳机。
核心秘密啊，再给大家连连下来秘密啊。大家怎么看到这个，看到这个在华盛顿，唉，你知道凯瑞那个刘鹤副总理这个。在华盛顿住的酒店，就住在我住那个房间610 1, 咱们该在那床上放东西啊。
你给他说一下，我很高兴收到他的信，关于海航的事情是我们现在高度关注的，那个他也是世界上。这么伟大的人物，这个我很高兴，他要这个明天来见我，但是明天是真不行了，因为明天后天我都都是在这个。
会议中你说我们要建的话要春节后了，春节前是真的不行了，你说我们都在忙活，反对共产党的伟大事业，既然他那么。嗯，觉得很好的话，你说我们希望有个时间，不是明天来见，仅是谈一谈，我想请她吃饭好不好？好吧，谢谢喽，亲爱的。俺亲爱的战友们，一个战友说话咋就好，消息连连的这玩意儿啊。OK qualities OK. You don&amp;rsquo;t tell me what is your opinion is good.
第二，but I like this的everywhere everywhere.You should I PAD, 又OK check everyone.新的新的新的，新的新的新的，今天那几个小时就准备好文件。被改的一塌糊涂了啊，今天这一弄本来要公开了，你的网站使用它又不中了，又给改了，每个字儿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/514/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/514/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月17号，文贵报平安直播。
这两天来网络上，很多人都在利用各种办法批评路德先生的节目，关于做了一个王健之死的，南法寻求真相，和涉及到移植器官问题。
很多战友的善意的批评和建议，路德先生应该接受。我们大家也希望这样的事情多发生，多有良言，建议，对我们任何成长都是好事。
但是大家千万别忘了，一旦有这样的机会，就成了，盗国贼在海外的五毛们，还有那些欺民贼们，利用的机会，挑拨离间。一直以来，从路德先生和sara女士，挺郭，爆料，支持爆料革命，他们的路德社和战友之声，sara小姐搞的这个，都受到了各种的挑拨离间和攻击。大家千万不要上这个党。
我深信，路德先生和sara小姐，他们所做的节目会越来越好，而且他们已经创造了辉煌，而且做出了巨大贡献，这是我们任何战友，都不应该忘记的，也不应该忽视的。
如果我们有一千个路德，一千个sara，那会是什么样的？我们的爆料革命，会从本质上都不一样，无论在任何情况下我都会支持路德和sara女士，和我们所有的战友们，爆料革命，希望战友们不要上当。
另外一个昨天呢，我和战友之声，啊前天，和战友之声聊天节目的视频上传以后，在某些战友的转播当中呢，被删除了，包括在我的youtube账号上也是被删除。
后来我就发了一个郭文，说盗国贼怎么又害怕了，把我们视频又删了，但是从昨天晚上到现在，我的团队告诉我以后，说这个不是人家盗国贼删的，这是我们在直播前面，放了一个有知识产权保护的音乐。这个知识产权的保护是我们绝对要尊重的，是我本人触犯了规则，所以说人家删除是对的。
后来我们经过剪辑，又上传了，在网络上大家都可以看了。但是我要在这里声明，这不是共产党干的，这也不是盗国贼干的。不是共产党干的，不是盗国贼干的，我们必须说实话，真话。不能什么事都往人家身上。，即使是我们恨的人，即使是我们要推翻的人，我们也不能罔顾事实，我们也不能不尊重事实，我们也不能忘了原则，我们追求真，我们追求善，我们以真打假，以善打恶，这就是我们今天所说的两个主题。
路德先生和sara女士是我们的真战友，传播真善和真实，永远支持！任何人不能挑拨！
同样，我们对待CCP，对待任何我们的对立面，也要坚持真和善，以真打假，以善打恶。
亲爱的战友们，只要我们坚信我们心中的信仰，追求的是喜马拉雅，法治民主自由的中国。只要不要以一己之私，不要撒谎造谣欺骗，为了骗捐，上天会帮我们的，我们一定会成功，我们一定会赢！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
我的西装注意到了吗？新款啊，郭文贵设计，开会咯～～～
2018年12月18日 关于各种案件都有重大好消息
尊敬的战友们好！今天是12月18号。刚健身完，你们健身了吗？
昨天晚上工作了一整夜，看了好多好多文件。关键是还是关于案子的事情。
这个案子现在是要起诉国内某个机构。
大家知道我在Palm Beach为啥说捞鱼啊，咱要从钓鱼的时刻变成了捞鱼。
亲爱的战友们，别着急，别着急。在美国的法律系统里边，有一些时间你是躲不过去的。你必须要有这时间，这就是法制国家的最大的好处。但是你必须要接受这个事实。
有些事情要经过时间和程序。
比如说你诉人家和人家诉你，都要六个月到八个月。法院到最后才有可能在庭外和解，或者是双方庭前调查完成，才可能······这个程序之后，才可能行成大战略。
亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息。就是某个部门，已经对过去两年来到我楼下抗议的，在网络上给我造谣的，包括像博讯这种流氓，CCP网站和韦石洗钱的，进行全面的那个那个那个，啊，我就不说 了。哎呀，还是不能说太早，还是不能说太早啊。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们！为你们祈祷！
法制中国，宗教自由，信仰自由的美好的中国！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/487/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/487/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/449/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/449/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好啊，这位美女啊，就是在三个月以前在华盛顿，就是我在那个演讲啊，据华盛顿的时候郭葆生要见我。在大堂里见到一个美国家庭，他的儿子在这个哈佛学习政治的，然后呢跟我聊天，这是她的妈妈，今天我在这里开会，突然相见。那你就只能卖20多吧，这个它有一个非常棒的儿子，see you again. So I.
My old friends with three months ago we meet in the sea with you today. I will u know I need u again very 1.Where the miracle Chinese, 多美的美女，让他有个儿子，18岁的是学政治的，亲爱的战友们。这就是我们的力量有多少人来支持我们有多少人在关注着我们啊，他一直在说一切都是刚刚开始，我把我的帽子已经送给他了。对对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/392/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/392/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？我是见完以后现在冲完了凉啊，这个看了很多很多人。发来的信息有些不能回，表示抱歉，昨天晚上对我的这个有点微醉啊，没喝醉酒啊，这个聊天各种说法。哪都有啊，但是我很喜欢啊，这是我真实的郭文贵，我想说我这样的啊，我很开心啊，我也装不起我也。
不想装啊，我没有任何目的，我也没有任何欲望需要和任何人的关系，我也不希望用我什么样的方式让别人喜欢和不一样。喜欢啊，谢谢所有支持我的战友们和昨天对我的关心，和对我的理解是知己。谁也打不断，不是自己最后一定走不到一起，谢谢伟大的有智慧的有良知的战友们，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第五次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/387/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/387/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我就不看了，我就是看咱们这个战友群里面我只看这个。大家都来了，本来说到11点我就提前来，我这锻炼完我真的是全身啊，冲完以后不还是一直在流，因为它太。
急了，七哥在哪？急死我了，七哥在国媒体。啊。
等一会儿，你看现在已经是还没开始了是吧？我随时换随时，有什么不行咖啡。让她不要吃，不要吃，回头回头，你也做了吗？做好就拿来吧，啊啊。
在啊。等一会儿，你看现在已经是。还还没开始呢，是吧，你拿着舅舅那个给我吃了什么也行不行？咖啡。我要不要，正常不要吃，不要吃，你也做了吗？做好就拿来吧。
啊啊啊。We not I&amp;rsquo;m sorry, we must be broken.
你看过媒体场不一样。而且还露，不用了吧，胖的人。原谅我电话啊，多媒体，morning morning, morning, morning morning.我这全身都是谁呀，反对，哎呀。
奥特曼。多媒体能看到啊，现在啊啊。有我们仨了，现在是9月12号尊敬的战友们好友Sara组建的伟大的。但有钱就是第1次靠的聊天群，战友秦文贵第1次来啊，第1次来这个大家好，大家好大家好文山市文山。
啊，波多野结衣啊，安好，约翰森斯文2啊。发现啊，多媒体这边也是这个直播着呢，这个请大家呢，也可以在媒体直播。这个我主要啊，大家记住，国媒体的留言我就不看了，我就是看咱们这个战友群里面的其他人的这个问的我都不回答。
我也不看，我只看这个这个群啊，这个群好不好？嗯，大家都来了，本来说到11点我就提前来，我这锻炼完我真的是全身啊。你看我冲完以后不写了汗还是一直在流，因为太急了，七哥在哪急死我了，七哥在国媒体。
啊。等一会儿，你看现在已经是。
愿意吗？郭先生你好。郭先生能听到声音吗？他已经进了房间了，进进来了，能听到声音吗？好我现在听到。
能听到声音吗？我要把他名字放到a。骚扰我是文馨，我刚刚看到七哥的名字，在路德的下头，现在人又不见了。我给你发了一个私信给你看一下。真的没时间，没时间送孩子，我提醒唱歌的。
那个大家朋友啊，有的人很多人都在都已经闭麦了，唱歌之前一定要记住把麦打开啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/382/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月10号文贵刚刚开完会，吃完午餐，跟大家报平安，有点冷啊身上（一个黄马褂颜色的棉或什么绒马甲，配黑色体恤）外面下的雨呢，大家可能能看到，（和战友互动，读名字）对了，“骗子出来了”，五毛说，“你姥姥了个腿，郭骗子出来了” 你说你老看个骗子干嘛？你姥姥了个腿的，骗子好，你还问骗子好，你老看骗子的视频干嘛？韦石吧？穿马甲的韦石吧？啊？还郭人渣，你看，如果有多点这样的人渣就好了呀！
嗯？？？哈哈，我才不和他们计较呢，开开玩笑啊～谢谢谢谢，你说昨天我和朋友吃饭的时候，我说全世界没有一个国家的政府，拿钱，拿纳税人的钱，去全世界去骂自己的人民，和骂自己的对手，多low啊，只有共产党能干出来，还有花钱，还有警察，国家公职人员，全人类都没有过，你说这帮流氓，啊？
还有这些五毛，你不怕坏良心啊， 你们是代表谁啊？还有五毛说，郭文贵是海外维稳民运的，哈哈，这种话你也说得出来，谁要是拿出1000多个亿，全家人生命危险，木兰来了，木兰来了，好好好，你说这话你也敢说，五毛这话也敢说，有人也敢信。
咱们先热热身啊，聊聊天嘛，我头发白了，是啊，昨天老同学，当年我最穷的时候，遇到的一个老领导的孩子，人家说喜欢我，那时候就像是天鹅喜欢癞蛤蟆，吓我一大跳，当然咱们不行，配不上人家啊，后来她嫁了一个大官，大官啊，最后这个大官被抓了，她丈夫也和她离婚了，但是最近，她肯定是变的面目全非了，不过我们一直保持联系，挺好，昨天给我打电话说啥，文贵啊，你看看你2017年你啥样，你看你现在，诶？我说你啥意思啊！头发都白了！
老多啦！我说这话我还真不认可，我觉得我从来没有像这样开心快乐过，那个时候天天谈恋爱，实际上连人家手都没牵过，也很开心，但是从来没有像现在这么开心过，而且头发白了好啊，证明我有经历啊，对吧！非常有意思，黄马褂，黄马甲，佛家的颜色，“约翰小哥正直播”，我别影响约翰小哥，大家都看约翰小哥去啊，我这个睡眠不是不足，一般都三个多小时，睡四个小时就不错了啊，（读留言：文贵先生更有魅力，为国付出）诶？这称不上啊，这称不上啊，我为人民付出，为人民付出，谈不上为国，为人民吧！
（读留言：贵哥我们怎么能像你一样有钱？）我也没钱啊！我名下一分钱都没有，我名下没钱，凡是名下有钱的人，那都是傻瓜，你要钱干啥呀，你有的用到行了，很多东西都不是我的，都不在我名下，干嘛要钱呢？大家好好读一读中国的哲学，就对钱有新的理解了，你再了解了解佛学，就不被钱所左右了， 所有的小哥都棒！对的，！迈克小哥，约翰小哥，亨利小哥，大卫小哥，政事小哥，政事小哥不好，把痘痘藏起来了，不好啊，不好，政事小哥不好！
温度低啊，下雨啊，外面还下雨呢，下着雨啊！你知道我刚才说实话我刚才得搞好多文件得批回去，好多战友发信息说怎么今天不报平安啊，问了很多，我要一一回复来不及了，外面下着小雨啊，濛濛状，你看对面，那些树啊，下着小雨啊，这感受太浪漫了，我说不行，马上得给战友报平安
抽雪茄，中！我拿一根去啊，听战友的，听战友的话没错！（拿烟）
今天是聊天啊，咱不爆料，国内该睡觉的睡觉，啊～咱聊天，聊天，在茫茫的雨中，下着雨，聊着天，和战友们，这是多么好的情景啊！！！
我们这个船姐，人漂亮，又温柔，又专业，特别好，（点烟）听战友的，抽！（吐出了第一口烟，颜色较淡）郭媒体很卡是吗？那咱关了，都到instgram那边好不好，我关了啊，我关了啊，谢谢，ins很好，十分流畅，“让文贵抽雪茄都是坏人”，不会不会，“让文贵吐烟圈”，哈哈，“讲讲马云的是吧”？木兰说，看到文贵开心我们就开心，不对啊，你们开心文贵才开心啊，木兰你这么说你老公不揍你啊，你那日本老公揍你咋办，跟你老公问好啊。
马云的事啊，我今天还真想和大家讲讲，不知道路德，政事小哥都直播了么，还有什么澳洲新声啊，卡丽熙啊，有没有直播啊，最近啊，媒体说了很多关于马云的事情，辞职啦，蚂蚁金服什么换法人啦，亲爱的战友们，所有的网络的都不是真相，我告诉你们真相啊，我等的这些人表演完了，我看了国内，所有的网络上，媒体上，关于马云说事的，我就等他们啊，看他们演，所有的媒体都被他们控制，这才是真正的可怕，就是老百姓不可能知道真相，即使海外有这么社交媒体，没人能知道真相，
因为很多社交媒体啊，像路德这样的社交媒体，他不可能知道真相，他只能听别人说，像明镜这样的媒体他就算知道真相也不告诉你，那你说博讯这样的媒体，他一定是，只说假相，不说真相，而且你看看多夸张啊，范冰冰在美国申请政治庇护
啦，哗一下，所有的大媒体都报道，社交媒体，这些不要脸的东西啊，这些网站，马云一什么，哗都报道，刘强东什么哗都报道，但是，真相就没人报道，你们见过哪家媒体报道过真相，
战友们，你告诉我，昨天美国一个大佬，超级大佬，昨天从澳洲飞过来，和我在船上吃饭，我这个船在Newport呢，开了7个小时接他，他就说为什么中国的媒体网站上都是假相！我说不是假象和真相的问题，如果你根本不知道你报了假象我可以理解，因为你不知道么，然而你是故意的报道假象，都是造假！真的不要脸，真的是不要脸，所以说你说咱们这个华人媒体世界的悲哀，到了那些流氓说了，郭文贵旁边没人，我现在在用另一个东西播啊，播了还能到国内去，所以说马云这个事情，无任何人，什么政评人士，都死了？
干嘛去了？找骡子去了？咋都不说话了？胡平咋不说话了？那些大V咋不讲了？你说真的是悲哀，我看到了好多youtube上的，专门报假的，天天就是标题党，十几万，二十几万，三十几万的观察率，什么习近平下令杀谁了？诶？20几万的关注度，凡是说真话的，就是几万，何平更惨了，明镜都没人看了，冷了就，所以战友们你们看这个世界又多荒唐， 所以昨天我和美国朋友讲的时候，他就特别惊讶，说为什么你们中国的媒体这样，在国外也这样，在国外共产党也控制，马云怎么回事啊，我给大家讲讲马云的真相，
马云，所有的让开法人，还有马云所谓的辞职，其中他主要4个目的，核心目的就是躲避美国和欧洲下一步对他的整个公司的调查，
战友们，这才是核心，别动不动就是盗国贼的事儿。人千万千万别说瞎话，说了瞎话早晚会被揪出来的。(郭先生看直播视频与网友互动）政事小哥来了，政事小哥来了。呀！还小鼻子笑笑呀，感叹，你感叹啥？你有没有直播，你别把我直播的特别丑啊，我告诉你小哥啊。你咋把我这个竖屏你別直播出横屏，你直播成全屏吗。但是我这个又横不过来，INS(Instagram) 一横过来就不行，怎么办呢。不是逃避贸易战。马云第一个就是逃避美国和欧洲下一步对整个阿里，卖假货就别说了，主要是跟中国政府的合作的调查。
他知道了，这小子他能不知道吗？他一定会被查，郭文贵在爆他。他知道我们开了听证会了，他知道这些律师事务所将联合起来告他，集体诉讼。（郭先生离开去接
一个电话，回来后因为刚才离开去接电话跟大家说对不起）。战友们，这个核心，他就是因为国外的调查，一定要你马云，你不是老板吗？法人吗？那你得出场，那你得出场，出场的代价是什么？那就麻烦了，那马云，那麻烦大了。他干了啥他还不知道吗？他干啥他不知道啊，他都知道，他就麻烦了。那可不是说你被听证几回，像推特似的？不可能的，所以说先躲开，先躲开，最起码听证会他能躲开。这是第一条。第二条，马云厉害。
马云啊看明白了，中国现在要把私企国有化，这个大事不可(改变)，谁也避不了的，直接抢你了，就是打土豪分田地了，你别打了，我直接给你，为什么？（郭先生因事情离开一下，回来后因为刚才离开跟大家说对不起）。所以说他，盗国贼这个我现在我直接我给你，你也甭抢了，我要命，我可以舍钱。不是谁都能做到的，战友们，真不是，放谁身上(都很难做到)。人家经营的企业这么大了，放弃？他现在找了张勇，找了叶小姐，蚂蚁金服的法人。
他是马上在国内的所有的问题和更多的事情的战略性转移，这马云高，就现在像当年这个朱元璋时期有个叫万二的一样，大地主，一看朱元璋这家伙上来都得杀喽这有钱人，他直接跑了，那最起码吧保命舍财，这是一个他现在看明白了，这也说明马云后面的江家势力、朱家势力、各个常委的势力都告诉他了，就一步肯定是就是必须弄你，国有化，国有化你查查希特勒时期，希特勒时期在一九二几年一九三二年一九三五年最关键时期就是把整个德意志国，除了还当时一战失败的钱之外大量的钱款的同时把所有犹太人和私企国有化，
国有化的资产迅速再转移到某些盗国贼手里边，就是军阀化了都是，就是家族化了，只是这个方式而已。那么现在一模一样，所以说看明白了，马云背后的老板都是国家级最有实力的人物，马云我放，但是马云不可能全放，所以第二条就是舍财保命。一条是逃避美国和欧洲的调查和出席听证会，避开峰芒，第二就是舍钱保命，跟盗国贼合作，这说明他有真正的内线。
第三条马云大家没看明白，马云这次玩得挺高，就是明面上给你看着我是舍财保命了，实际马云是卸掉负担、卸责洗钱，你都满意了吧？实际上马云过去设计好了一系列的结构，包括在阿里巴巴是美国上市公司、包括下一步是蚂蚁金服要上市，蚂蚁金服现在已经玩了已经三轮了，三轮积资了，都是海外机构，很多钱已经都能转
出来了，马云玩的挺高的，他不回国他就现在通过向这些大家族输送的财富，让他们帮他，然后通过我让出去一部分表面上，然后呢主要是我马云的核心资产，现金我都拿出去了，大数据这一块让你共产党情报在做着，
在贵州以及在杭州的大数据中心那是多大的事啊，战友们多大的事啊，没有军队没有权力没有情报部门他一分钟他也活不了，咱弄个小郭媒体，那个芝麻大的事都给你封闭了，你说那马云多大的事啊。所以马云就通过我给你这些，把这些核心的东西情报、安全、涉及到政治的给你我拿钱，就是你拿战略资产我拿现金，这小子厉害，真厉害。第三个，这哥们儿厉害了，玩得更邪乎，在股票最不好的时候，最不好的时候在股票最不好的时候他玩这一套，马云的钱是谁的钱，
他生来也没带钱，都是共产党的钱，就是那个市场、那个特权、那个垄断给的钱，还有个是银行金融机构，蚂蚁金服那是中国的金融那是钱袋子，所以说他现在整了一招很厉害，通过其他代理人拿到了核心控制部位，你共产党拿走、盗国贼家拿走你进入不了，还得找他，但是他给你分化拿走最高端的纯利润，但是把所有的风险扔给了你们，所以说这家伙挺高的，提前将所有的金融风险全部都转移给你了，然后把所有的高端利润自己拿走了，
这像当年这个罗斯柴尔德家族在一战二战时候玩的把戏，债都留国家好资产都拿走，你现在查查欧洲的好资产都是那时候拿走的。所以说你看这个马云聪明吧？这不是一般的聪明，但是没有盗国贼的配合他做不到，盗国贼也不是傻子，但是盗国贼你这么做所谓的国家都满足了，某些人也满足了，你的个人也得到了，那这分清楚了，就把个人和所谓的国家盗国贼的国家分清楚了。最后一条大家一定记住，马云经过这样的调整完以后，所有的他成立了马云基金，你想马云基金能没钱吗？马云基金就是拿着最干净的钱嘛，拿了最稳当的钱嘛，
而且钱一定在海外，他肯定不在上海，也不在杭州，亲爱的兄弟们结果是什么？战友们你想想那是什么第四条，马云将通过这基金……（网络断线）。回来了吧？回来了回来了，抱歉抱歉，所以亲爱的兄弟姐妹们这个马云把钱成立了基金会，基金会就是国际化，国际政治化，咱今天看着啊，马云的基金会里边，所有基金会的成员，基金会的他这几个管理部门包括投资委员会呀、管理委员会呀、管理层呀，这些所有的董事啊，管理层的董事一定是世界级的，最牛的，世界级的，为什么呀？保驾护航。
最后马云要转成什么呀？在世界上最有影响力的基金，像罗斯柴尔德、比尔盖茨的苏珊（苏珊可能不准，网络查不到相关资料，取相似音的字）基金是吧？他玩政治去了，他已经在提前用蚂蚁金服、阿里巴巴把世界政治关系搞透了，说白就蓝金黄就老透了，然后跟中国的这个官商勾结这事情进行个了结，卖假货的责任、配合共产党在海外干坏事的责任通通都扔给国内去了，然后钱拿走了，然后成立了国际上的政治联盟，成立了JACK马基金，唉哟你说马云哪你要骗中国这些同胞们这些人嘛你行，你在我们面前玩这事你太小孩子了，王岐山玩这个的时候你还不知道啥叫美金呢！
我开始关注王岐山玩这个的时候你那时候马云干啥呢？你还在还轮不到你到大饭店门口哭呢。马云四步走，你想玩这个啊，屎壳郎洗澡洗完想装蚕蛹去，想产丝去呀，那是不中的呀，不可能，我可以告诉你，大家看着就像海航一样，想把钱洗过来，弄美国来，一夜之间变成了慈航，慈善的慈，慈航，马云干的一样，他要搞成个基金，他不会叫马云的钱改成叫基金，还得叫特大个名子，JACK马基金一定是改变人类的什么生存，过去是什么呀阿里巴巴帮助小企业、小中企业，你见他帮过小中企业吗？
他杀的全是小中企业，中国的小中企业全被马云给干掉了。下一步得说这个基金更大，除了这个没胳膊没腿的我要帮，老弱病残我要帮，全人类最需要帮助的他都帮，绝对是这个，大得不得了，本质正好相反，实际上就是洗钱，回避法律责任，把中国钱变成海外钱，把海外钱有些没交税的钱有些不干净的钱变成干净的钱，屎壳郎洗个澡出来变成蚕蛹，要变成蚕蛹要产丝了，实际上是一大毒蜘蛛，黑蜘蛛，要围着树上转一转，黑蜘蛛，然后谁粘上网啪就给你套上，然后毒死你，马云是政治核弹，未来肯定的他回避不了，
他想变成政治绑架者，那不可能！任何一个中国的领导上来，都得查马云啊，王健林啊，许家印啊。因为别人那时候都抓完了，肖建华也抓完了，是吧，安邦的吴晓晖也抓了，下一个抓谁啊？哪个领导上来都得抓你们几个大人物啊，这个猪圈里头谁对谁啊？哎，这个马云跑了，不行，弄回来；王健林还半死不活地，给他弄回来！共产党不就是杀土豪分土地，抢劫吗？就这么简单的逻辑。马云你用的着玩这么深奥吗？你玩这么深奥是过去没有互联网的时代，没有社交网络的时代， 没有
大数据的时代，你绝对万得成！（因为）你有这个智商，这个能力，你有这关系。但是今天社交媒体，你又碰到了像我们爆料战友群的朋友一样这么有智慧的人，你做不到！
（与战友互动）蜘蛛啊，黑蜘蛛。所以说黑蜘蛛马。你看他还能玩吗？所以大家你看现在一系列的社交媒体上，把马云说成他怕了！王健被杀事情，当马云听说王健死了，当时就傻了，当时就傻了。他第一反应就是他们把他干掉了，他就傻了，这是马云第一个反应。马云听到你自己知道，你也知道谁告诉我的。马云吓傻了。王健的死这件事情，加速了马云按着自己的计划分四步走：屎壳郎洗澡，变蚕蛹，蚕蛹变成黑蜘蛛，加速了他的步伐。
他绝对不是说盗国贼现在逼着他这么做的，绝对不是，盗国贼绝对是跟他是一伙的。战友们，亲爱的兄弟姐妹们，他们这些人玩的游戏啊，在文贵面前实在是我见太多了，世界上就这么几个人，就那么几个事，你们数数哪个我文贵不认识。前天我那位日本朋友说，文贵这些人怎么你都认识呢？我说我也纳闷怎么这些人我都认识呢？哪个我不认识啊？什么肖建华，吴晓晖，王健林，什么你马云？我哪个没见过你们啊？哪个不认识啊？ 啊？是不是？
中国这个体制不会让一个人，一个人有安全感。不会让你一个人的财富属于任何一个人的。不会让任何人跟他们分一杯羹。不管你付出多少，绝对不允许。共产党，它可以三宫六院，无数宾嫔妃临死都不知道，像雍正一样，还有乾隆都不知道自己的后妃有多少？但是你敢碰碰女孩，就像刘强东一样，你就是什么：性骚扰（笑），在弄就郭文贵，强奸郭，再弄，你娶个媳妇，他都可以说你耍流氓。
这就是共产党，本质就是这样。皇帝三宫六院嫔妃，你看看现在，什么甄嬛二转呢，什么怡转呢。都玩啥嗯？就是皇帝可以满山防火，你不是说不可以电灯，你烧柴做饭都不行，你黑夜点灯，你当然不能点灯了，你黑夜点什么灯，你黑夜睡觉去呗。你烧火做饭去行不行？不行！你不能烧火做饭，这就是皇帝。
李嘉诚人家玩的太高了，李嘉诚玩的太高了。所以说，亲爱的战友们，就针对马云，这几招，咱先说到这。
接下来，国内你会看到，你所有知道的那些踏普团体啊，最高的20几个老板，还有董文标呢，还有张宏伟呢，还有上海的绿地呢，还有碧桂园呢，许家印呢，是不是啊？你看这些人都会出啥事？这个世界上，在中国，能活着的你就是超级英雄；你还能带点钱，你是超超级英雄；你要把家人带出来，你就是神！如果你带出的钱是干净的，人又能出来，还能让员工老老实实跟你的员工还有饭吃，安安全全的，你就是神中之神！
海航，你说他卖德意志银行，他卖德意志银行的这件事情就是海航在德意志之前他是挣扎的，他是慢慢往下落，我在去年的九月份的时候说过，一年后看海航。就海航卖德意志和卖希尔顿酒店，就是他直线下垂的时候，马化腾就不用提了，马化腾的结局只会比马云差，只会比他差。
对不起了战友们，我要接&amp;hellip;(对旁人说：等等马上稍等稍等&amp;hellip;)战友们我要下线，抱歉抱歉（完）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/318/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/318/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊你。哎呀，张勇娃回来了，下半场下半场，下半场。啊啊哈哈哈，哎呀，咱们这些都太疯狂了吧，我觉得是不是有点疯狂啊？
人家的直播呗，咱们直播还搞下半场啊，爱亲爱的战友们这个。媳妇睡了，偷偷的挺甜的，那对不起啦，对不起啦，哎呀，这真不好，真不好，谁说咱少讲一会儿啊，这个还没谁。知道韩梅的真实住址，给我说一下啊，是。穿甜品的这几种看到了啊，这几种甜品，然后呢，这个这个真不是什么正事，咱们的。
普洱茶普洱茶普洱茶啊。我也是偷听啊，威尔吃啥吃啥，那个我要给他谁知道韩美呀，因为我们的律师啊。把你起诉的律师函啊，对了，这个谁知道他的具体地址，还有个关于他个人的这个更多的信息。3, 法国甜品饼干啊，这个估计小扎啊。
啊，是不是啊？冰心哪儿啊？什么30万啊，阿卡丽熙呀，这位女士看我姑继承。晕了吧，哈哈，喊你吗？想吃上传上来啊。呵呵。哎呀真好，真的好真好，哎呀，睡个，我喜欢吃这个。
偶失眠了，为什么失眠啊？我脸红了，知道你馋，我就知道你馋啊。嫁给日本人了，日本人甜品做得比外国人还好，那就给你做做吧，哎呀，真好吃站点。嗯，好极了。太远了，我身上小张。
哈哈，你问同你旺哥哥好你好。法国4:3跟你聊，哎呦，法国还真赢了，不简单啊，没事我们的律师，我们。我跟你说嘛，他不会搞什么，什么超限战吗？打官司了，我现在组建一个这个法律。应诉办公室，打牌啊，你手里有牌，我搞个招牌鸡啊。
你有啥牌我我应，我印100个大毛啊，怎么的不行1万个大招都管用，所以呀。我也搞了，照排机，我请了10个律师出庭我。我这个厂长跟他们开会，我是任何人，打赢官司诉讼的钱50%，另外呢，这个小绿是10%。一说有钱哇塞，简直他们疯了，我这还没。
现在还没所有的诉讼赔偿有效率，搞明白啊，我说我我忍了。不让他天天胡说八道，天天胡说八道，天天瞪眼，胡说八道，你说有一件事是真的啊。让我给你磕仨头啊，你瞪眼的胡编乱造，你当女人的俩字儿都给侮辱了，你这样人家怎么追你的孩子，交代一下瞪眼胡说吧。你为了什么这么做，不就是谢建生，不就是加拿大的特务，还有国内的一些人给了一些钱吗？
所有战友们你们去想想，这下砸锅的人不都是为了钱吗？为了正义吗？没有一个吧。不是支持起诉，韩美一定不会简单的起诉啊，他还有什么黄河边啊，还有那什么郭晶啊。一个都不会放过他们，吃饭时不要说不愉快的话题，好谢谢。石头记的我不是哦，就是那两年轻夫妇我忘了都想和我7234线可以。
你说虽然还没有还有这样的女人在天底下啊。大家有寒梅的消息给我发了一条发给我过媒体上好不好？发给我，发给我私信我吹水，谢谢啊。不是，你说你砸锅，我招你惹你了，不要你家房子不让你家弟不喝，你一口水我又不说你，你咋活？哪门子查过呢？你说你咋呼你只帮坏人不是很简单吗？骗子撒谎我是骗子，没骗你家去也没骗你。
老了没骗你舅舅也没骗你奶奶，你你说你在你有什么着急的呀？我骗你了吗？我撒谎。你老妈问你了没有？没有吧，你着什么急呀，我是流氓，我流你了吗？没留你过会干嘛啊？你家祖坟上给你留什么资产能让你专门是搞江湖的骗子，何况我又不是骗子，我也没骗你。李宏宽家房子被砸跟我有关吗？李红家房子被砸了，啥事没啥的呀，不知道跟我。
我疯了吧，跟我有关，夫妇两个啊，你问这事儿咱俩还。我在开始我觉得挺好，我就会，反正我特别想提拔年轻人就是说就能帮这件事，我认可站在我头上都可以。我希望这样的多的年轻人我就转发了吗，鼓励他，后来他发的东西确实是自我感觉良好，而且两口子那个我看了一眼就再也不想看了，我觉得。这两口子的相貌啊，看上去以后我觉得好像跟死过人一样啊，而且两口子那种，就是这种样子啊，说话呀。
我感觉良好啊，真的说句难听的话，我老是说跟我那个旁边的那个有几个孩子，我说你们不要每天都苦大仇深得好像你们家祖坟。人家挖了似的在一个一副的那种焦人啊，就是愿意你看他说话，好像自己就是我要比别人忧伤的啊，我比别人。能啊，然后说话的时候就一副那种教育人的感觉，我特别反感个小屁孩儿啊，我一看见我就烦了，就再也不看了，在这还有一个。这什么啊，给我说说，我对你我拥抱拥抱你拥抱我啥你能你有我高吗？你能拥抱的时候我吗？就凭你那两样啊，然后还说什么？
那个小孩说我不喜欢你，不喜欢是你的权利，但是你把这个不喜欢说得不对的地方，那就不是不喜欢了，你说你的人品。道德的问题了啊，这是有大问题的啊，所以这这俩孩子啊，我觉得不正常，我首先感觉不正常，还有一个。太硬，你看那个长相太硬，我是我从来不跟那种一副淫相，一副装样啊，一副自我清高。我一概不搭理。
还没和猴子是一样的，我们那已经起诉了猴子了，已经起诉了。你愿意付多少钱达到母语水平，100万美元，100万。我最近在国内了解过保障，知道这个人太烂了啊，净骗朋友他竟骗熟人。我找个人开始对他所有的家人了解，所有人说这个人是到谁家吃谁的东西，要吃的东西，就像他家一样特别脏，你就不要脸吗？
中国人不好意思到你家来吃，给我吃那给我吃，你不好意思，唉，这个我要拿走一个，那我拿走，就像曹老师讲的那两瓶茅台，那我要拿走一瓶。然后是文贵的，他不要脸吗？这一桌子人都是中国人，不好意思嘛，所以他就欺负老实人，他凄声片生不是七手。片手就这么个东西你知道吗？而且所有的朋友都被她骗，他说没一句实话，到哪都想早点找去夜总会去玩。去黄地方，然后呢老人讲宗教思想，不知道多少人被骗了啊，加拿大的还没进入不断起诉的。
你们记住我们会严重接触的啊，猴子已经洗漱完了，等着吧，有本事撑下去啊，撑下去猴子啊，你有本事。啊，金泉网，北京金泉是啊，不是我的，是我们家的。曹先生真是大师，你看朝鲜视频咱就别说话了，他说话都丢人。就讲实话，但人家讲实话吧，跟别人讲实话不行。
实话中有逻辑啊，又想说话又逻辑，然后呢文化水平又高，人家又不搞那种。高大上阳春白雪，人家搞的下里巴人啊，说的话都像那帮人听书，是吧？你这是咋弄的？这是在共产党机构里边，那怎么着也是个常委吧，宣传吧啊，放心。美猴王还有什么悍妹啊，放心，这都是精神不正常的，炒的。
帅超大帅大帅有点侮辱他，曹大帅这个词不好，我觉得。曹操你想就叫他，曹老师就很好，是我们的老师，昨天班都给我来了，快两天把我摇的把我摇晕了。真是了不得这个人真是个天才，我的天呐，就那些数字啊，还能把你吓死了，就是这么个猪，你说他讲起。中国这老兵的事儿就哇塞，多少老兵多少卡车司机，这些人如果是当时都是一次性补偿上的。
他讲如果发工资可以保证这个医疗保险多少钱，习主席怎么给我打电话了？然后呢，这个这个这个这个他怎么看法哇，他这个观点他的想法思路，我说实话，中国共产党里面没有一个人能做到。他也做不到，这个人就是脾气很倔，很难相处，我们这因为这这将近一年来这个来往啊很多每件事。上次我去华盛顿时候我去那看他，这个他的办公室就在国会山的后面一路之隔，当时啊。
都说不能你不能去，你去了也不行，因为你去了以后人穿普通的会不高兴啊，会给你带来风险，我的律师也不让去。我当时我就说我必须去看她，她邀请我了，我不去，我说我这个太不好，人家一直给我保持联系，我光棍也太不地道了。人家做的时候我就不去了，我就要去，当时我就去了，我去的时候呢，他过去去了，她那屋都很忙，人很多啊，人来人。但那天确实也很惊讶就一样，有的都是在职的，一些高官都在啊，其实不减，然后呢，今天我俩聊天。
然后他说我很高兴，你来看我啊，怎么说的啊？我说你我说我不是来看你来了，我说我说我是冒着生命危险来看你，你知道不知道？就如之前我律师，我打电话不让我进来的，对不对，然后他说非常感动啊，非常感动，然后就是咔嚓就给我讲他最厉害。你的看法，他如果这个事情我问你的意见，你怎么你怎么说我就把我的拥抱聊了几个小时。啊，但是这个人呢，你能感受到那一刻，实际上很感动很激动，但是他不说不是，中国人说，哎哟，我感动了，不是这样的。
他能感觉能感受到他那种感动她的感动，她是发自内心的啊，他要这个这个还有这个，还要付出行动。然后他问我一些其他的事儿吧，我都在说，你到底是不是习近平派来的你啊？人家说你是爆料是这个，有这种倾向性啊，而且你放心的没有啊，还要做一个节目是关于习主席的。特别不好啊，我我说我强烈反对你做，我说你什么意思啊？没用。
我说你只会把这事情搞复杂，我是重要的事情，你要让中国共产党啊，在中国啊，消失。或者让中国共产党改制，让中国不姓共的中国姓人民，你不要老搞的对的，你对她能干嘛去啊，你把他惹毛了，我说有什么意思啊？后来他说也有道理，那时候金正恩没见面了，金正恩的事情我说我跟你讲，北朝鲜你们就直接对话是最好的。你绕着弯子来啊，那就是傻瓜，他本来是坚决反对的啊，他后来还真是他觉得有道理，我和刘。
因为咱们中国同胞朋友啊，我我让那位从网上帮我当联络人，他也这么观点说应该是美国和北朝鲜直接对话。然后他他逐渐在改变吧，然后呢，他就讲这个。他朋友太厉害了，他认为美国最伟大的人物现在其中之一未来就可能就是放屁啊，很多事情。太厉害，太厉害了，不是一般的厉害啊，听我讲的是旁边的人太厉害了，我不是左撇子，因为上视频变成左边实际是右边。
知道我们育成389，对自己的。处境清楚吧，刘延东，就跟七哥玩的这个这个。中国经济真可能崩盘。嗯，所以呢，我觉得半农先生他真的是很了不起这个昨天讲一些企业的时候啊，讲。
这些企业都讲了，我也吓傻了，这些企业它怎么能这么清楚啊，这么清楚啊，我真希望国内的企业家们你们不要再自我感觉了。大头挣了也得像国宝似的，自我感觉良好了，汽车新款冬装是你设计的吗？100%木兰百五%的都装。我昨天一穿半天是吧，有你这个好啊，给我弄一下，让他保佑说给我弄一件，然后旁边我也要特别好，我昨天第1次练。男士豆豆装T恤哇，每个人都喜欢我自己剪的，你看他他捡的，然后我这个。
在那边有一帮年轻孩子小女孩儿都是都是2000后的小女孩，刚才那个小女孩也是每个人都喜欢。国家认为一定要花多少钱，我都要买啊，太喜欢了，木兰有眼光啊，了解你亲哥呀，行啊。所以我觉得我班同学是住在我告诉国内企业家们一定要小心，一定要小心了啊，给我一件7个121，我现在不能给你。你答应了，我现在正在让这个做呢，你都不知道要想做一件意义上好的有多难，你要注意点差呗，3000。
那要注意下，好就坐在上次我们给你拍个照的样板，现在4个厂家要重新做的，做完以后我还不满意，就那个袖口的线呢，我不行。我喜欢的那个双的那种双色的鞋，我不喜欢那个单跳的线，啊，这个好玩。什么服装业生意，服装生意做一年还不够我这船烧油钱呢，啊，这是我的设计。大获全胜啊，无数人，无数人都喜欢。
郭庄现在没有黄颜色的没有，很黄非常黄，我们很黄的也没有。我也没有啊，崔宝你好，衣服哈哈。衣服颜色好，接下来啊中国的经济真的是麻烦大了，麻烦大了。就麻烦大了，一定要把人选的一定的，我们全力以赴。
您的皮鞋了，我现在穿的不是皮鞋，我今天穿这个啊，最流行的。Easy啊这个我我现在跟他们在联系啊。这个最高时候在中国卖啊，卖到1万多2万多3000美金，这个我这个最早是买的都是，他们给我的都是1000美金啊。我现在跟他们联系，想加上我们的多媒体的应用，我说我订上这个2万双，一开始怎么说？
可能现在也可以考虑了，因为这家造鞋的这个这个是我们其中一个基金投了点钱，当初我们投钱了，我们我投了。现在大概最起码也得值1000万美元了吧，换个四五倍吧，他们说可以考虑啊。这个鞋子要能我说，我要做成我们的颜色，然后弄过媒体的樱花，太棒了，这也叫椰子鞋啊。嗯，他们现在可以考虑啊，如果能做好就太棒了，那时候你们会穿得最棒的鞋子。
证成本多少钱大家不敢想象啊，成本60美金，60美金，这个我说我给你100美金啊，这个你就给我绣上绣了。多媒体，然后看我设计的颜色啊，他家几千美金谁穿得起啊？到时候弄下来100美金大家都穿得起，普通老百姓怎么自保回答一下吧，累死我了，爱。邮寄，哎呀，我这我我不能给你们建议这个我建议我负太多责任我不能介意，反正国内经济将过山车，大家想用这办法啊。
要记住啊，喜马拉雅什么时候到来两三年吧。两三年过站桩游泳装了没有？你们国内人怎么办？抓住时机啊这个。以后大家能像忽悠，搭载达到了咱们喜马拉雅，很简单，大家如果中国人啊。一星期大家都睡觉，你也别上街，不要上街也不要鸣喇叭，都睡觉一星期不出门我病了行不行啊？
为什么呀？你告诉我想想火车没人开，飞机没人开，医院没人治病，没人没人去给他们领导看病。没人给他们服务了，没人搞特供啊，一星期会怎么样？会是什么结果？把所有的钱都会拿回来，你们的老兵都有养老保险费，到过年的钱都得拿回来啊，我们不团结吗？不就被人家给强奸了。你欺负吗？大家想想如果到那天大家只在家睡觉睡一星期，如果哪天呼吁大家睡觉啊。
你就在家睡觉，不要上街，也不要鸣喇叭，也不要搞，更不要说搞暴力啊，非暴力不合作不叫非暴力，不合作那事。还不能搞那个这个印度的这个，那个叫什么迪的那个那套咱就搞一个，我就是一个自然性的一个叫做回归本。我可以不劳动啊，对不对啊？我也不消极啊，我也没上过别人呢。天哪，经常这有人，这有人就开开窗就把衣服都脱了太多这种事了，我给你们算个账啊。
大家给你算算，12万亿美元，100万亿的人民币的产值一年100万14。我们一个人能拿多少钱？你去想想多少钱，100万亿除以14是多少钱？那么你再看看我们那些在街上卖菜的老人家，你都不能想一想就远了，你再看看现在所有的人在医院里治不起病的人。
山里面那些人被饿死，林小木叫你去他店吃饭也行。哦，你告诉小木我一定去，我可不是我别给我安排去看多宝上那个厌我我可不去，我是佛教徒，我看了那以后我觉得会不好的。这个不行啊，你来抱啊，所以说你算算啊，再给你们现在有钱的孩子们，你们现在算一算20来岁的啊，32岁的。你以为你家里有个三五十万房子值个几百万，车子几十万个加一起500万，500块钱能买多大的房子告诉我。
50平方米，30平方米，接下来中国到2015年中国的平均年龄达到了。68岁进入老年时代，每个孩子要养4个6个老人，中国的GDP也会骤减。那个时候你想人吃人吗？人吃人都没有机会啊。对不对啊？你去想想，这个世上你没法唰的一声，所有的孩子们，你们今天你们交学费。
你今天能交得起，你到在三五年后你绝对交不起，你今天有汽车，三五年后你养不起这个汽车，你有这个房子你养不起。你的房子，中国就真的是倒挂时代，钱不值钱，人没法活。你养了四五个，你怎么活呀？怎么办呢？这个时候唯一改变中国的就是要贫富悬殊。需要合理分配太大的屏，解决贫富悬殊的问题，同时把乡村和城市之间的问题彻底解决，第3个。
绝对不能让这个极少数1%的中国人占有了中国99%的人的财富，决不能让14亿人民就听中南海。里边那7个人的话，或者只听政治局委员的一百几十个人的话，这个是灾难这是绝不可能的。所以中国人你不追求喜马拉雅，你追求啥？你等死吗？你只有等死连死了，连埋你的人都没有。嗯，你去想想未来，你想是中国14亿。
一人多少个医院？大家算一算美国3.5亿人多少个月，咱不说跟美国比，咱就跟中等发达国家比。一个罗马尼亚罗马尼亚比和泰国比人家的人均多少医院中国人未来有病没医院，有意愿你父亲。你付的钱有没有护士？那不成地狱了吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何人都要想一个问题，你能不能看到你的父母，你的爷爷奶奶在你面前死去你你不能安葬。
你没有钱，你没有能力，也没有地方火化的，没有人活，你会看到它烂在那里，甚至有时候你会看到人吃人。你愿不愿看到自己的孩子姐妹有病了，到去不了医院，去了医院没护士，有护士，没医生，有医生墨迹。艺术，然后你在旁边的警车开道，当官的小太太们小媳妇们在旁边吃着喝着玩着做着特供，然后呢。特别检查，你接受这样的社会吗？啊，未来就是安乐死，安乐死的，需要人才安乐死，谁给你？
安乐死的人谁来给你火化了，谁给你捎了去，因为那个时候年轻人和老年人是1:6，1:6.到那时候还有法律吗？还有人性吗？是不是？那个时候你说让。国庆白雪出来唱两首歌，先搞定马蒂斯一样靠几个明星跳了下舞蹈，有吗？可能吗？猪。中国社会问题极为严峻，银行里面现在是45%的烂账，咱不是说45，昨天我给你搬东西的时候吓我一大跳。
35, 啥概念啊？兄弟姐妹们，所有在这群里人现在啊，你们看看现在大概在4000多人，4000人里面，你给我算一算咱们的大陆。所有的兄弟姐妹们，战友们，我给你算笔账，你存的钱100万你算35%没有了，你这100万。可另外的这个4000人里边3000里面他能不娶吗？有1000人群，一家人都存了100万，他把钱取走了，你还有钱吗？你没有？你没了就这么简单国民党，北平无战事为啥好啊？北平无战事点点。
报道了国民党，用国民党说了共产党的问题，到时候把所有的黄金用各种理由给你收回去，啥时候走的时候，然后我说。是北京城的学生都等着吃粮食救济的时候啊，等着美国大使馆5100，阿卡丽现在告诉我过来5100了，到那个时候。啊到那个时候，亲爱的学生们战友们，你看了你的兄弟姐妹们，真的是人吃人，乙银行一分钱都没有让你发现。发完金券，把你钱全弄走了，今天共产党坚持三年100%会这个结局。
不信走着瞧。100%，不是99，昨天我跟那个班长先生，你去想想，到那个时候中国是什么状况？我们不仅仅存在着人权的问题和法治的问题，我们存在着巨大的问题，就这回国防部这个这个美国朋友昨天回来给我。我说他们，他们就觉得是个笑话，中国还来这套礼节，高接远送吃喝蔡国庆然后唱歌。
然后来一趟，美国人不吃你这一套，人也没有，我不是跟你交朋友，好朋友欢迎你来玩啊。官腔啊傻子一样，人是很有水平的，结果人家说什么对不起徐主席，我不是跟你交朋友的，我要告诉你。要发生军事误会，造成毁灭性打击，这么想。这位美国朋友过世了，他说。
这个世界上只有这么多期，中国发生中国银行百分之三十几的钱赖账，老百姓还挣钱。老百姓可怜也是有原因的，我说我们老家包括我现在的父母，如果娘到商场买东西不打折不买，我们现在我说我我。带我娘去的那个巴黎爱马仕见人家把店都关了，郭先生的母亲来了，父亲全家随便谁。我娘我娘不识字，连一都不认识我呢，我娘连一都不认识，一天也没上过，他问旁边的人多少钱啊，然后呢，我说你要这个。
6块人民币啊，实际上都是大概我也不记得，都是几千块钱吧，6块，你还不相信，我问旁边的他的保镖都是多少钱的保镖聪明。说郭江说6块钱啊，这也够贵的了，不打折，不买6块钱还要给你打折呢。6块钱打车去吃饭去，带着我爹，我娘住在那个四季酒店，Paris.最好的一个酒店，因为我在英国开会，我哥救我的飞机都用我另外一架飞机送他们去的，给我打电话说咱就高兴了。
说这个你也高兴了，说桌子上面包面包多少钱啊？这很贵吧，然后我哥说不要钱不要钱。那得多吃点，吃面包的时候我拿一个到房间去，他说没事，你住总统套房你要多少有多少啊，那好，这就是中国人的习惯。省吃俭用把钱都省给了坏人，就整个中国这个文化好人，99的好人养了一个坏人。99的人省吃俭用给了一个坏政府，99的好人存的钱，最后让人拿到国外享受去了，就跟。
那些人根本不知道的，那些造出来的那些师生子女们，这是中国这么多年历史的，到今天没变。你去想想你不可怕吗？我他妈跟我娘视频，我娘说这个我听说你最近还是老花钱很大方。是不是啊这个我这楼下种了好多菜啊，盘古楼下，我娘竟然给送的菜在我家大院里面，他说最近。很多啊，辣椒啊，柿子啊，都出来了，我给你弄点过去，我说你啊，你放心，我安排人都给我寄过来，我这半年就吃你种的白菜了，西红柿。
茄子你咋弄？你说现在是这样啊，都这样，所以说，亲爱的战友们。你看我们有多可怜，我们的同胞有多可怜，35的烂账就等于你所有人的钱已经被人拿走了。你咋弄？我每次给我娘买一堆鞋，买几十双啊，每次都买，我娘总是骂。看我这碗那么大时候能穿得了吗？我这鞋都是人家送的，买1送10，啊，这个好啊，然后我娘就开始给他老家的。
这个送一下子，那个送一下子，然后放死算了啊，我老板娘是每年我老家山东曹营唱戏，一台机器也就3000块钱。我娘必须提前跟人家勾兑一些人商量系请谁的，饭钱怎么请啊，他这省的不是几百几千省几十块。财新杂志那个不要脸的杂志曾报道说我爹我娘每年就是唱戏，因为3000块钱，然后这个混蛋。我爹把3000块钱我娘把这当了大钱了啊，但是我爹我娘给老家做多少工作，这几十年我们那块所有的钱。
村上唱戏搬迁，都是我爹我娘给的钱，都借我爹，我娘借了一个还没有还的，都骗我的话讲我。就是我就当着我爹我娘去做慈善了，就热才行，报道我爹，我娘为了3000块钱如何如何的遭天谴的，你这个胡舒立啊你。啊，我弟问你要3000块钱，对他是天大的钱，斗了多少年啊，腿给打断两次没饭吃。现在给人家捐钱，一个人捐了多少钱啊？你都捐个理由了吧？
你的爆料说是王岐山，你什么意思啊？王岐山他是给这个名义会长还多厉害的官吗？傅振华身为司法部长多人的观吗？如果各位不爆料，傅政华当什么官去了？政法委书记王岐山总理。你这个人在这儿说话是捣乱的，我告诉你，你就别太好心。所以说你看那个财经杂志报我娘的时候，那个护士她竟然把我爹我娘赚3000块钱，因为生气如何？
臭我爹，我娘你胡舒立，你作为一个女人，你对一个经历了文化大革命的90岁的老人，还能天天给老家做好事，你用这3000块钱。就看老天看着呢，老天看着呢，你不但没有子女，你不会有未来的，老天会看到你这做了多少坏事，害了多少人。可悲的是中国人只有他一家杂志，那别人杂志不能有王岐山有多厉害，而且是他给纽约时报。傅才德还有很多的好朋友，而且是傅才德报道了习近平家族的腐败，你说这是什么逻辑嘛啊？什么逻辑嘛？
你这个胡舒立，我拿着笔杆子啊，这个。这个这个坑人害人哎，收到了，加拿大地址啊，就在另外一个信息里，好谢谢谢谢，太好了太好了。嗯，我们让韩梅同志开始享受享受他自己对法律上咬文啄字的好处，我不生气。你的爱，哎呀，我要生气，那早到不了今天了，香港已经没什么用了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/319/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/319/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
上啦，尊敬的战友们好，现在开始直播。I guess we have bread with Bacon and we. Yes.
尊敬的战友们好啊，6月30号6月30号午餐和大家聊天。嗯，往前一点点啊，往前一点点好。饿了吧，曼哈顿啊，呵呵，远远的，57.来了，来了给我找书，郭叔。
这个呢是熟悉，咱们这叫寿司寿司寿司啊，先让战友们吃啊，战友们你们先吃啊。哎呀好啊，喝，我吃饭的时候呢，先先感谢上天念叨念叨。
这个呢，先吃的是这个寿司，这个电脑玩了啊，我也给你战友们。那这个呢，这个是c看一看这个事。
嗯，日本的海参还有鲍鱼啊，这是日本的基金合伙人定期给我送啊，定期给我送。这个是基金花钱，我不花钱必须的啊，我想吃这是中西合璧啊，中西合璧餐。然后呢，现在呢准备了一杯，是什么呢这个混合果汁混合果汁，操。没红梅芹菜汁还有三桃啊，那个桃子。
9种水果混合一起的，很好开开胃，这不是。早上吃了，这是早午饭，我昨天跟大家说了，就为了给大家直播，我这叫早午饭啊，早午饭。嗯，谁说的不花钱的东西多吃点，千万别该死，不花钱的东西你要少吃，那个不花钱的多吃的，这种思想特别不好。咱们同胞去吃人家自助餐，都是这样，我们盘古大观最火的就是2楼餐厅叫食品山我们的事。
回家随便吃400块钱的，随便是很多人一弄弄两盘子吃一半就浪费了，真不好啊，我们的自助餐一年赔1000。我说不允许赚钱了，大家随便吃，一年赔1000多万。我这个早上还吃一些这个相片。国媒体说昨天给弓的好厉害，弓的好厉害，我也一起吃晚餐好。
咱们一起吃啊，得有人骂我呢，大骗子吃饭呢，对啊，大骗子吃饭咋吃那么好。唉呀，中国都是这样子的，片子多一点多好啊，就不用国防部长请人家吃饭的时候。哈哈趣趣。我特喜欢吃这个法棍，就是你看。
你看这个软的，你看这是我的厨师刚刚的烤的，特别棒，我就是让他就是一定要先考在我吃饭前的几分钟。考出来，你看看这个就硬了就不好吃了，光明你不正常没错，他们。也不问啊，海参真的好。Seven time.
哦，三文鱼和这个果又一起坐在塔塔。啊啊，这个是很有营养的很好，早餐吃特别好，特别好，非常好。中西合璧啊，中西合璧，嗯哎呦3.这个鲍鱼啊，中国人都是切了吃，真懂得吃鲍鱼的。
鲍鱼是不要切的，你看唐轩，你们都是红的。这个红的。叫鲍鱼的叫唐欣，阿甘报做出来的糖心尸爆和肝爆的差距实在是很大啊。给你看，烦死了，不馋。
旅程又来了，与橙与城，来了禹城啊，看到女神了啊，满嘴。脏话的垃圾，我啥时候说脏话呀？嗯。我不是多少的事。
视频过去以后是多少？我是右手，所以我不聪明。哈哈，没事。试试挺好，5毛也是人啊，没有5毛了。一定就是有问题的，一定是有5毛才说明是重要啊，世界上只有一个国家啊。
养着5毛专门去造谣说假话的，那就是中国共产党啊，就是中国共产党全是人类是昨天这个。跟美国的这个班农啊见面，他说很奇怪，她为什么中国这么大的国家用5毛来对付你这样的人，他们难以理解啊。那这么好辣呀。Half哈哈，吃多了。
哇。哇。太棒了。所以呀，跟战友们吃饭聊天开心。
所以呢，这个我的那个私人医生啊，解放了就看，那就给我建议，比如运动啊。啊，就30~45分钟不能吃东西，吃东西的时候呢，他说你中午吃的特别多也吃得好。可以啦，他老人家建议，这些我都可以吃，但是真的很大的。诱惑很大的诱惑，因为你说我每天运动刚才做平板撑，唉呀，他们几个人看了我照片。
然后他们就说，唉呀，看着你都累，往往都要发走啊。刚照看着看不太清楚。这个面包呢，你看这里是有水果的，有水果的，特别特别软啊。非常的软，有点像中国的这个馒头，但它有味道。
所以昨天10:30先生，还有其他人，他们这个中国怎么会养着5毛专门对付老百姓，咱们简直无法。俺理解啊，无法理解，而是要花那么多钱，他们完全是完全想象不到。这些盘古都有啊，面包现烤的也有。
Yes也是4个，这个喝那个带气的水。放绿柠檬不要放黄柠檬绿柠檬，这是我的私人医生不建议的，特别特别好，特别好啊。带气的水，放绿柠檬。
暗语报告，我看了木兰也来了啊，木蓝冰心，太好了。这瓶子也看不见。
爱，我给大家讲个笑话啊，这不是笑话也是信息啊，说那个。海航的人到台湾去了，跟这些老板吃饭，喝酒喝，差不多的时候有个人说爱这个你还说。39, 说的都是瞎话啊，然后。
都他妈胡说八道，很快就把他整回来了，还有这个让他这个还继续讲话。想办法闭嘴啊，然后他说，唉呀，我们有大量的网军水军，大量的这个派出的人正在对它进行。没讲，这人很快就没钱官司诉讼，一堆官司各种丑闻，再加上网络不能正常使用，我们要这个。几万大军把它全都给他灭了，所有的这个对外讲不了话，他没想到我这个朋友。
还有就是我的朋友就是套他话去了，等哪天适当时把录音给放出来啊，因为我要保护我这个朋友，你看看他们。狂到什么程度？几万大元，几万大军好。好这个这个就是不太什么。
Have the fish films with home made sweet chili sauce Thai fish sauce.O look, so good luck. 大家鱼丸子，然后加上三种。为了看看三种味的料啊，你看看闲聊，还有这个芥末料啊，大家看到了啊。哎呀看上去就好吃，先吃点咸的。
闲聊啊，嗯哇，热的。一个热的，真香啊。这跟我小时候在东北啊，那个大葱大酱，爱。
哇，真是好，唉呀，这个这个这个这个法国人做的可能不一样，但是放的料比较多。大家好你好，七哥瘦了没有？中的389，我爱你爱呀，我也爱你。正道主义啊，叫我讲正道。
主页，68啊，68谢谢了七哥，谢谢你了，赶上不容易，谢谢啊，808808啊。文贵你好，88，谢谢，rt rak r ki你啊。爱你啊，130130，谢谢，唉呀，很多在墙内的兄弟姐妹们。营养兄弟姐妹们这个，你说这个海航他有多狂啊？
就是，好像她就是国家主席是的，你就是现在吧，他们一出去一讲话听台湾朋友说就是我们。我们老大就是说习主席，我们老大说了，我们老大给我们的任务，我们老大给我们训话了，我们老大的内部讲话。本人受不了啊，黑帮啊，唉，今天晚上。啊，确实好，真不错哇噻，真不错，真不错，我们老大。
给我们训话啦，我们老大又不讲话了啊，然后让我们。汕头，这就是他们的老大说就是习主席。你喜欢瘦瘦，是吧？你也感觉不对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/303/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，还是5月6号今天这个我想这个谈谈这个昨天录得先生的节目。当中呢，请了我很尊重的，这个过去64这个我们的灾难时间也是我们民族伟大的时候。之间的重要人士就是王玉南先生，阿四通的这个创始人，啊，昨天我看昨天我是两个多小时，我是从。
从头到尾看完，看完以后我大概两点多钟睡觉前，我就大概又过了一遍，就是万老的这个一出现这个电视画面。那时候我眼泪差点出来，但是到中间的时候还是眼泪出来了啊，控制不住，我看到这个万老坐在那儿的时候，我心里很难受很痛苦。因为万老这个人吧，对我人生是有巨大的影响的，我很惊讶啊，这个外佬现在身体还那么好。我从这个旁边听出来王老身体状态特别不好，但是昨天看到思路一点没乱啊，高度一点没降。
运气一点没少，那种大智慧在每个点点滴滴当中能看得出来，他这个人是个神人超人。这个万运南先生，在这个64事件中啊，他说发挥的作用和智慧和良知。是中国所有的企业家啊，中国实际上没有企业家，从64以后没有企业家，就是没有任何搞企业的人。可以相提并论，中国今年所有的搞的所谓的啊按照GDP，按照成功的是马云的许家印。
王健林啊，什么史玉柱啊，董文标啊，啊，包括抓起来这些老板，哪个人？哪个人敢说他没有犯过罪，他没有犯过法，他没有照顾家，他没有坏过良心。谁敢说这话呀，他们骨子里边儿真的是就所有的一切，啊，是为了人民。是为了良心，为了国家，一个都不会，这个万老的故事我要讲能讲几个小时讲不完，我要讲几。
个故事啊，这个我我们公司的林强先生啊，是原来公安部一局的局长，他是副局长常务局长没有局长，当时。4居室不涨，那时候的林强基本上就是部长，为什么所有的人事任命林强不同意都过不去，林强的。也就是林则徐，林强的爸爸就是当年的安全部的创始人，林强的妈妈也是共产党员啊，也是搞地下的。林强的哥哥林地是安全部的那事，做个武局长大局长，十二局局长啊，那是俺爹。
所谓情报人员那绝对是个好人啊，林弟的老岳父蔡成是司法部部长，那么林地的家里边出了一堆的。都是党内的这个，可共产党内部的英雄，但是都被共产党给毁了，全给灭了，林强林弟是在这个。文化大革命以后是周恩来亲自去把他领回来的一个兄弟姐妹，阿玲回来有个平板，一个到安全部接到公安部，所以他在公安部。德高望重，那牛的当时所有6次后面处理的这些人几乎都是参与的，你看她为晶生先生啊，什么海外基本上你问问。
任何人说不认识林卡有几个，林强张月和马建关键人处理人，那么邻居也是重要的参与人。说那个时候的公安部对外的黑社会娱乐圈，啊，还有这个间谍网，那是那是她是最关键的人士，那我跟他是好朋友。后来又到了我公司，当时也有突然间我推出的照片去，我跟他聊了很多海外的事情，包括6次，我知道很多他是最重要的执行者和处理者。他谈过很多次绿色就谈到了关于哪些人，啊，他也谈到很坏的人，很多这个海外的说明您的大脑门。
他对这个万玉南先生的尊重啊，我不能用尊重两词儿，啊，这个我特别有感触的，有一次是当时戴秉国在这个外交部的。啊，最火的时候2006 207我给忘了，戴秉国到我们公司就我那个圆，我内部有个餐厅，就是专门招待来设计师啊工地。嗯，简单装修，然后又在装修，装了好几次，带我们来吃饭的小餐厅里边，这个戴秉国谈到。企业主一看到我们企业啊，咱中国还有这样的企业啊，北京还有这样的企业啊，实际上我是在隔壁，我没有参加，他那个惨啊。
嗯，其实我得跟你们这个老板郭老板得好好认识认识，我说我不想跟他这个认识，很惊讶有这样的情。结果老大接着说什么呢，说中国自从万玉兰之后已经没有希望的企业了，这句话说的话我说什么？他说啥他说外置从外面难之后中国没有希望的企业了，唉呀，我当时因为我也不能太多的暴露自己啊，我说我听。你愿意听这个词儿的，那么后来我跟林强啊和前面谈到万一难的时候就是说万达老先生的时候林强林弟。
马健部长，章乐副部长，还有当时的徐永乐，这个这个苏部长，包括耿部长，啊，包括后来的孟建柱。所有人对谈到王一楠先生的时候都是竖大拇手指头，这个安全部的耿部长是事实嘛，是这个。所谓外交专家派他曾经说过非常精彩的对话，6次的时候如果能处理好老万。中国企业提前20年走向国际，中国的企业如果能出现100个万一呢，他说中国今天。
绝对和西方在技术上，不是这样的一个排位排位，特别是在今年看到这个中国心。发烧友的更加明显，那么正感到有一次啊，这个柳传志先生，他经常在盘古吃饭，他们搞。活动特别多，那天所有的人都来了，老板经常在餐馆大厅工程听来，啊，这个我在这个我的一个。独自在使用那个房间里边，在6楼啊，我自己到现在也不对外的房间里面，他们给我讲述外面什么企业家我从来不参与，你可以问问这些企业家谁到。
盘古去消费的，我从来不主动从来不参与，我不像有些人是爱丫跑过去，像郭宝胜那个脸没脸没皮的，在网上充什么网上说没脸没腚的。我不是那种人，我从来不去，要钱我也不去，在那个房间里边我坐着的时候，一个现任的啊，一个现任的常委，而不是现任的政治局委员。啊，这个后来在国务院啊，最近被处理了，我国务委员，国务委员，当时她在朱明伟的时候很背。我问她，我可以说就杨军先生，我说你怎么看待64啊，你怎么看待这个中国企业家，他特别感慨，他说中国。
我自从6岁以后，哪有几个像外遇男的那时候了，他今天说他傻，然后再说你可以说是友情。快，那个时候她有太多好的选择了，可以让企业做得更大呀，他说他没有，他选择了良心，他选择了。学生他选择了正义的一面，他付出了巨大的代价，赢得了人生上所有人的尊重，唉哟。我这个对杨晶这个人我是当时我是守大门守这个人，还是有良知得，不像他妈猪山路这个家伙，一说的是学生学这一帮傻叉。
这完全不能等同而已，那如果杨晶到北京啊，很惨啊，没人理他跟他斗争，从从门口来的，后来我们在4个月吃饭的时候我又要。很多事情，杨晶这个人还是非常有水平的人，非常有水平，这个对四通，最新的一本，我应该如何感谢上海港。我的听力对我感兴趣，我那时候清理桌子特别大，上海早报啊，这个给灭了，那一段时间我们看报纸啊，都是4通啊，就像昨天说的办。看着石头砸自己的脚，那个报纸我还收藏了十几分了，我哪天我也拿这个，我要忘了给我签字，我觉得太有意义了啊，关于万通的。
社保特务跟美国西方沟通特别有个词，我觉得忘了还记着词，我觉得特别有意思，这是与西方资本主义眉来眼去的。结果我觉得挺有意思啊，那时候就自由主义，自由主义啊，这样也太有意思了，这个时候看起来就是那个时候的荒唐。阿国家政权打击个人不择手段，一切假话，一切都是假的，但是那个。这个时候所有人都认为是从顶不住啊，万一南先生他顶不住，但是没想到他老人家他都是做那种选择，只有两种选择。
好像万通没有了这个GDP，没有了这个这个万老可能也没有了，这个所谓的富豪的明显，但是万老在中国。做人的民主法治这个进程当中，他就是我们西马拉牙的目标之一，他绝对要站在喜马拉雅山上。他在1989的时候，他已经站在喜马拉雅的山顶上，在我心里是这样子的，我现在很多有良知的党员，很多有良知的企业。别家他们都要走完了，他们都这么尊重他，认可报告告诉那些企业家，这有很多企业家，我跟他们交流的时候他们都没有。
你听过一个人，对万老有微词的，区域最大的不好的词儿也是最好的人说他傻，不实施。如果，这正是我们所追求的不能要绝顶聪明的人，是不是聪明，那是什么样的利益主义者，那是没有理想的人。他的傻就是他的伟大，就是他的智慧，人生不就3万多天吗？谁不都得埋坑里面去了，我再说一遍就能听到我说视频呢。就我一个人都过3万多天了，到了另外一遍我相信有天堂，我相信有来世一定和这人活的不一样，昨天这个录得。
但是还不是当个大企业家当时的四通，它绝对不仅仅是10亿人民币的GDP，他也不是创建了这个中关村一条街。他也不是创造了中国的科技的，可以说它是一个万通四通，当时敢说一没人敢说二就无人敢。在技术境界，房子说是抗d抗体，你要你要挑战他，不可能你想去干是想都不可能，如果那个时候的万通。想玩钱哪有你们这些阿猫阿狗啊，可能吗？你看那些人的长相，你看那人的学识，都是干啥的呀？
这些人所谓的投机主义，他买了一份主意，都是那种行贿受贿，中国的企业家可怜很了不得。小三儿当啥呀？让你当老婆吗？轮得着你吧，但是万老这个人聊不对，你看他前妻是高官的这个妻子。而现代人的妻子也是中纪委书记的，他选择的这些妻子的家庭都是有良知的人，虽然是党的人，是体制内人士。所以我说这个万老啊，这是我们企业家的一个学习的榜样和灵魂，昨天我在看他讲的企业的时候感到悲剧，特别感谢。
今年60的时候，你去想想，如果当年64的时候，如果中国真正来个政治改革，那么这个四通会让进的。中国人没有中国心吗？中国那个系列大的多大呀，比你脑袋都大，悲剧呀，而且万老家。邓小平和这个赵紫阳的这个关系，有很多我是能对上了，为啥我尊重报童老人家呀，我见过的官员。后来去了所有私下对鲍总老人家那种骨子里佩服啊，很多人喝醉酒了以后，你傻呀，你怎么想学不同啊？
就是这是官场的长话，啥叫学报同啊，就说你是真把政治当理想的政治就是招摇撞骗啊。啊，你想学的都不同啊，因为我认识的秘书太多，我都不能一说伤害人家干嘛呢，啊现在在中山了，好几个人说我老哥们了啊，还在中班那哥们。包括建筑班最牛叉的人，原来吃饭就在旁边坐着轮不着他，那个时候你你想学不同啊，你个傻子。你丫正宗就是政治啊，什么叫中国这个社会主义就是有关系，有主意没关系，没注意，有了关系你弄钱弄女人就行了。
这是个官场文化，那我企业家说你学人家学问一男的，你傻呀，你这学万一喃这个傻子，学政治。你别学高彤，你有理想你傻，万一就是不允许有政治情商，情怀就是企业家。没有任何自由和有良知的企业家，企业家就去别废话啊，政治家搞关系搞女人去搞权力去。这就是中国的政商文化，所以这是悲剧啊，30年后今年才发现中国没心啊，没心呢，国破。
山河还在，悲不悲剧啊？万老的家天下当天下这个。登天下，将天下现在在西天下，这是他当年和现在他严重影响我对政治判断的一个重要的点，这是。为什么我说中国的权力绝对不能私有化啊，这是咱们大政治学家说的，所以说政治。自由化血财富公有化是人民走向灾难水深火热的开始，中国一次次的走向了灾难轮回啊。
几十年如一日啊，这就为什么今天中国人活着这样一个猪狗不如的日子里面，中国活在一个大染缸里。今天的中国还搞网络控制啊，所有的精英都被撵向海外来了，我就一直纳闷为什么到今天。这么大个国家不让那么多人可以回国加回国，一二三十年前的问题，64说说话，你杀那么多人没事。不让说这些人也没杀人，只是说希望国家有法制有民主，自由也是你追求的，也是你说的，你共产党的党章这么说的，你宪法怎么写的？
不然就回国，有多少人是父母不在不能回去尽孝，有多少亲兄弟姐妹在国内人家不能相见。而又有多少兄弟姐妹就是人间风格，阴阳两两天跟他阴阳合同是一样的啊，这个共产党这个乌托邦。几十年祸害了，那你说一个，一个国家，一个民族，被他们强奸这个样子。为什么呀？因为企业家没有外遇男，因为政治家没有包容，更是没有赵紫阳。
赵紫阳和胡耀邦有良心的企业，这个政治家哪有啊，哪还有啊是不是很多事情我知道的太多了。真是，这个我那时候还年少，但我这天生就遭遇啥，我就喜欢这个中国的政治追求，中国的法治民主，自由万老的这些态度说的。太好了，你根本问题是中国没法治，你什么都无从谈起，今天的事情还搞家天下，从党天下到家天下。这个唯一我不同意，万老师说的话，阿v2我有两样，昨天非常不同意，第1条他认为还有100年，我估计我老没算明白，还有这种。
不得，他说100年是共产党建党100年啊，这也就是没几年他就结束了，我不认为他有在有三年以上的秘密，绝对没有不可能。另外一个我就忘了，我不同意他对海外民运的人一些看法啊，这是不对的，我们现在千万别忘了，工会搞的。不是政治忘了，我要给王老师，我不是搞的政治，那些民运那些所谓的各种都会搞政治，你们那些事我也有些我是可以理解的。但是我觉得不可以接受的理解和接受是不同的层次，今天的我们我这样的人和我呼吁的人。
出来愿意听过的人，我就这句话，我们追求的是善恶真假，善恶真假是对中国政治，中国企业家在中国所有的人事包括文化建设。也包括现在的闹的很热烈的崔永元说的演艺娱乐健身，这个国家不能做志愿。为自己活在粪坑里边，我们就是要呼吁向政治界有报道这样的人，这个企业界有外遇男这样的。这样的报关老师和鲍老丈人要中国多起来，为什么中国人少吗？一点都不少，中国的体制。
如果是一个好的体制，万达的王健林马云，徐佳莹，吴晓辉这个肖建华都是好企业家。人在哪国，它都是天才，那柳传志先生在哪国都是天才，你不得不承认啊。他们投机马化腾啊，头上都是马化腾，都在骂那个那个什么张京东的张什么我不知道那小伙叫什么东啊，啊这个穿上这个整个。八路军红军这个跑到什么井冈山，大家骂他干什么呀？她是被强奸的，他明天脱光了呢。
那时候你也不要骂他，他没选择，一个企业在中国那种企业家，他首先他要生存，他要为员工发工资，他看的都是。上周为股民负责，还有他有家人，最后一个他要记住他扛得过那些盗国贼吗？忘记。打一个电话就把他给灭了，不用个电话呀，王岐山就是个眼神，你就没了，我这是前天在那个直播。各种哦，这视频我就说，我就上了那个路，得先生一个聊聊那个聊天啊，聊天啊，不是恋爱边聊天。
我说接下来就是孙委员肯定是道歉，然后就是这两个怎么样？我还给大家说大家注意到没有，接下来领导想借这个。机会灭谁就灭谁啊，王岐山孟建柱啊，还有现在是超美的汗症，是不是他说的哪个哪个明星啊，那个什么演员不爽。这是这是昨天万老师上那个节目说的，一个没有法治的国家，你做了多少个你有多过分。你什么都能做得出来，所以任何一个人现在替共产党替中国政府和盗国贼开脱的人都是。
还用说吗？那还用讲吗？所以我觉得现在的民主民运人士你可以做你那些事儿。但是你别坏良心，你不要坏点，你得有善恶之分真假，啊，这么坚持很可敬的，很多人很可敬的。理解啊，但不能接受，你干嘛你干嘛就是那个李汪洋叫你们搞成那样呢，现在是。著名跟共产党那一套啊，就是拿死人算是卖死人的帐，天天纪念64人，你干啥呢？你做什么了呀？终于。
我的企业家可以在中国生存，但是别作恶行不行啊？我觉得万老这个他昨天很多话没有讲，这个钱四通的人。跟我聊天的时候，他他现在在我们那个民族证券工作，他说当年的外遇难忘了，有很多企业思想他说非常棒。做企业家不做恶，这是最早的时候老说的，我老师说也没有说，万老说的，这个企业家的这个这个民族国家观。在你面前的责任，我真的是民族国家的民族的钱忘了，最早是把民族责任在放在前面，大家还有广告词我忘了啊，原来也是民族的。
那个时候我们把关老爷私通的信息当成书一样圣经来念，但是到了海外以后，我说实话他认为。很成功，我也认为他很了不起，但是我不认为他成功，为什么团结在周围转的人太坏了，我了解了。很多人都是利用她呀，都是利用他把他利用的，她特别善良，钱也骗了，你也骗了就把人家推一边，到海外以后万老还饱。比如说这种纯真和善良，这是伟大的，但是是不应该的，这就是海外这些这些人，我们在这个西方。
这种法治民主的环境我们是可以做的，更多的不允许重用，也不允许妥协，包老师在国内在那种环境怎么做？有这样的事出来了，开玩笑骂他，他就是，那相当什么价值，我就不方便说了吧，现在所谓的海外这些名誉。人家乐意嘴，你给万老洗脚都不配，加了一堆你就给人家抱了去，抠脚趾头盖都不配，这不是一个字。也不仅仅是你的经验，也不是说你这人长的有多帅，那是因为人家这个天生的经历，合理。
人家上天赋予他那种与众不同的那种大智慧，那是个蝴蝶的，但事实证明了呀，有多少次？可以那样这样的选择，所以我想给各位说，我昨天看了万老的这个这个很激动，很激动。他老身体真是啊，我就非常不幸的，老人家就是就是身体，她觉得老了，我觉得他身体看的很好，他要能出山是我们这个。时代有很大的幸运，他振臂一呼，我光棍必将喷水，阿牵马坠蹬，在所不辞啊，你要抱着人出来。
我牵马坠蹬的在说不去，我天天给他两个在旁边啊，我天天给他俩就是搬凳子搬椅子，我给他俩当拐棍儿我都愿意，我坚决。我问他们是做牛做马做狗我都愿意，我服气，我这一辈子你要想叫我尊重你，你首先做的比我强的。否则绝不负你，这两个字就像做企业，企业家政治万老。企业家，政治家良知万老。政治家政治家良知，政治艺术政治科学报道，政治良知报道。
人家俩人是谁，当年人家的上面是邓小平，赵紫阳胡耀邦是中国最好的几个人，人家的朋友。是最好的，包括后来的景涛也是万老的，我不方便说，锦涛在多个场合，就给舅舅说过万了。当年这个她儿子在威市工作的时候，微视搞的那么大就交给清华了，锦涛让他儿子离开是习近平亲自。把他送到了江苏啊，那个清华学院，你看人家习近平主席多会做人啊，那是副主席，亲自安排他去当这个。
清华学院分院副院长，亲自送去，把当地的这个市长啊所有的几大班子叫来开会，这是中央的决定啊。我刚出来，晚上陪他吃饭啊，第2天都安排好了，住处都安排好，然后再回去，然后你还把胡海峰一步一步给提拔起来，这是人家。唉呀，习近平也让人讲道理，还讲感情啊，这是人家党天下家天下了是吧？这是他们之间我们不接受他作为她的。我那是不接受的，但是离开之前就说过一句话，你做多大你不就成4通了吗？那威势。
不能做成丝绸，就是你做大了你就变成了，你就会有政治影响力，政治野心也会做麻烦的从政吧，这是锦涛退下去。习近平主席跟他之间的一个默契，海风一定会上去的，海丰的人是真厚道，他的威势绝对不贪的，所以我最恨的国宝是这个。蠢加我这个愚蠢的东西，说98%共产党都是坏人，我们家现在还好，那都是坏人吗？他恨恨。恨得要死，她有办法吗？她想来美国来得了吗？你现在过了99.9都不选他们，我们不能说别人。
都是坏人，很多人是坏人，你和比例太大了，9000万党员吗？不是党员的中国人里边有很多是坏人，那和尚很多不是党员干多少坏事啊？啊，很多党员里是有好人的，但是这个家天下，党天下那是全中国。做人的灾难，全民族的灾难，我非常佩服，万老何报了这个说法，这也是当年胡耀邦书记。赵紫阳书记还有我们伟大的锦涛书记，包括后来的几个有良知的领导，那都是想想干点事。
干部成了被利益集团绑架这斗国贼吗？60是我们民族上最大灾难，昨天报道说了我们中国就。过去就发了几件事儿，这三件事我认为中国人是过去的100年，最伟大的就一件事就是6次。什么是什么改宪法那都不算事儿了，因为结果知道了，开始知道了，都可以知道的，工人党成立你知道那颗痣它都会过去的。什么年代了，过去的皇权主义，奴隶制，它必将走入历史，这共产党。
必将走向历史，党天下，还有什么时间下什么这个这个这个将天下当然都不可能，那只是。时间的问题，但是貌似这件事情是中国人这100年我认为唯一属于我们老百姓的历史，属于我们的故事。是最伟大的事件，而且人家忘了人家帮他就在这个事件中是关键。电容，人家赵紫阳和胡耀邦这都是关键人物，这一辈子不白活呀，马云几千亿啊，中国几千万。
多了去了，那我小号也几万亿呢，那海航那几万亿呢，咋了现在王岐山又紧急住院了，又紧急住院了。腊月去了，天天打针，大家都在骗她，你的病没问题，还活30年，马来西亚那都92岁了。还能咋了，又哄她，所以她不行了，很快就不行了，那海航也不去，肯定玩，我等着呢，他不管我们让他快点完事。但我不想花那么多劲，这个大山倒之前我干嘛呢？就催着要去，我不穿内衣你自己倒吧，他实在不打的时候我要给他关键一脚啊，大家。
别着急，慢慢真相都会出来的，所以亲爱的战友们，我看了万老师之后啊，我这个感动感触万分。啊，我我们一定要自信，中华民族儿女里面中华儿女里面有万万个，像万义南先生向鲍彤先生。而且大家一定要坚信喜马拉雅一定会成功，不是该我们赢了，我要改改是一定会赢。一定会赢，而且会很快，养的非常的精彩，看到这些。
那头鼠目之人出来的都是地震前啊，那些老鼠啊，蛇呀，什么阿猫阿狗串一串，我们要地震我们要发地震。地震完以后把它照过全剃掉，给一个新的中国，中国的新景象，有信仰，有法制，有人权。用民主的一个国家，就是我们昨天万老说的是报了赵紫阳先生，胡耀邦先生，他们追求的就是明天。下，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/301/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/301/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
收听的这个广播里面呢，全部就是说学生是被利用，然后海内外的反华势力大环境小环境这一类，然后是说。有4个姓国的这些战士啊，就是被贝贝坏蛋就被那些，嗯坏蛋说总的来说他们是毫无错误的错误，全部是。学生和反华势力的这一遍，我也是出国了以后在外面才渐渐一点一点掌握真相。
但是当时肯定是我们学校，我不知道其他学校有没有统一有有那个一致的一个广播这个广播，我估计其他的都有的是他们。做的一个一个录像还是一个广播都可以听的，是统一的，我我感觉是全国统一的，是他们自己做的，一个广播我不知道你们其他的学校有没有。都说听过，所以当时我现在回想当时好像我是听那个新闻的，然后新闻。里面这个报道了，每天都报道的，但是已经记不起来了，因为当时没有没有太关心这个事。
反正我们学校是室友的，就是他放他放的这个广播，就好像是CCTV做的一个一个宣传片一样的。是统一的，他讲的内容什么的都是一样的的什么都有。完全出去的公共汽车全横在马路上了，好像安全游行的那时候都到外地。但去的那时候，所以从49年开始，我们受的就是隐瞒。
片谎言的教育，我在微博和微信上多次呼吁有孩子的家长。一定要给孩子历史真相，真的，这个太重要了，我们国家的未来不知道共和国的历史。真的特别特别可怕，这也是我死不瞑目的地方，一定要让他们知道。这就像你想想孩子的父母，他们也不知道真相。
你怎么教育孩子啊？你明白了吧？现在你要让我教育我的。对吧是互联网没有互联网，真的完蛋了。香港台湾还有真是还有实际上很多新闻。同时香港最后是通过香港曝出来的，那个香港大公报6月4号特别震撼。
是is not that a.但怎么说呢，如果现在就像他们那些贼啊，这个命运啊，鼓动国内的人。五一共振啊，实际上就是在重蹈60的覆辙，对吧你？反正得有基础，对吧，得有1，你因为什么工作呀？你要谁去公证啊？
啊，你在美国指导国内共振，你要在华盛顿组织。在车站哇，肯定去共振共鸣可能。再来看看国外媒体拍的。Of course, what is now taking on the the appearance of a new.
Freedom and democracy president.Members of the Chinese army department join the protest the first time, any section of the security forces as in doors the students card.Job was talking inside the Great Wall of the people a thin line of outside, but their presence was the students and their supporters r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/282/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
观众大家好，欢迎收看录的访谈啊，今天是2018年。
5月1日美国美美国时间5月1日啊，这是我们的下半场下半场的话我们刚才讨论的话题还有很多。还没有来得及展开啊，还没来得及展开，主要因为话题话题涉及的各种面比较广，今天的饿。我们一直想办法联系这个这个，偏爱女是天女是他的这个，手机的网络信号不好。我们待会再联系，现在是赵炎先生啊，刚才我们谈到就是说，赵云先生和三位女士谈的一些问题啊，谈的一些方面。
那女士进来了先给我告诉我们现在没有任何的共振，没有任何的共振，然后刚才嗯我们三个女士呢就说了，嗯，就是共振没有。把我们的挺郭的这个义工组给震得四分五裂，好像似乎已经达到了他们的共振的目的，我们赵岩先生就是。后来就是这个共振呢，我就问赵岩这个他们是不是赵岩说主要是政治智慧啊，可能欠缺，在这种情况下我除了政治。智慧之外，张先生您觉得他们还有没有其他的什么考虑什么原因？嗯，比如说是想。
为什么要组织一场这样的武艺共振啊？张先生，继续刚才那个有朋友说。他们是这个把顶锅的队伍啊，在震了啊。这个这个说法呢，事实上呢，有那么一点点，这个就是我们必须面对现实要存这一点，但是啊。相信99%的人啊，现在这个追随啊，追随这个，什么心灵震。
思想阵雨一阵啊，智慧镇就差一个行动，证明了一个这个镇人的有不是没有，但是呢，说对。挣来争去对公会爆料呢。现在是好像是这个，离这个我不知道这是他们想的还是他们想。做的我不清楚，但是事实上的没有达到因为这个东西本身对桂先生本身构不成任何任何。
俄的威胁对爆料革命本身也构成任何威胁啊，嗯，好，不管他们是有意识还是无意识。面上又有几个人是对光棍爆料。革命这一块爆料这个行动这一块，不，我要说一丝一毫的损失吧，都没有这个。嗯，我是这么看啊，但是难免让郭先生的那个对个别人的有点有点伤心。
这也也是，这些人都是有感情的嘛，对吧，那这也也是难免的，其他的事儿，我绝对不会和整个听过。拙政园啊和这个打击盗国贼的这支队伍，没没有什么，没有什么损失啊，损失不大。到哪里去，你觉得损失不到哪里去是吧？好饿。天爱天爱又接进来了。
嗯，稍等。嗯，甜你好甜爱你，我们又接进来了，田源听到没有天。为哈喽，好，那我们散了散了啊，他们的信号不好在墙内。信号确实不好啊，然后刚才你说的一点啊，就是说很重要的一点就是把咱们先不说挺郭的这些。
嗯，是嗯那个团队啊，至少把你的义工组是真的有一些影响，是不是啊？那。那你说继续说啊，我是觉得他们什么都是借口，我是觉得他们就是想看看其他。他们都很不是能说他们笨，他们看着郭先生爆料，一步步走到现在，他知道郭先生是有胜算了，然后太小。郭先生一个人这样子冲到前面，他们就是海外民运那么多年了，就变成什么都不是了，然后就是在想着我得。
做点啥，就是有点攻击啊或者什么，我是我是觉得他们可能还是这样想的，对吧？除了除了可能是他们被蓝金黄的是被盗后就在。操纵他们就是对我们整个爆料革命进行搅局之外，还有一点呢，可能就是他们需要表现一下他们自己的。但是那些都是多余的，是就是说很愚蠢的，反而让大家所有的能够翻墙出来，可以看到国外的那些中国人，包括我们。海外的华侨看到他太丑陋的嘴脸，然后你要让那些无辜的人说你冲到前面去送死啊，我看到。
甚至我们的张健同，张健那个先生也在说什么哦，我是支持为公正的什么什么，其实你们如果可以这些。家人都会飞到中国去，如果你可以在广场演讲可以领头，甚至他们现在那个我们所用的聊天室里人说，记得他们说过有80。8个人是吧，80个人，他们那些人在哪呢？他们是不是在各个地方做一个小组长或者。领导是什么呢？这个是很关键，是不是他们自己要躲起来说我是危险的，我要被抓起来，所以请你们海外的人呼吁，因为我们呼吁。
话会被抓起来的，他们明明知道那是危险的吗？他们一呼吁就呼吁一下就会抓起来的，然后你海外的帮着说我是代表他们几个人是呼吁啊他们。方便OK，然后你明明知道他们不也要抓紧你让别人去上街，这太就是逻辑不清混乱。这次就是开玩笑那种就是让大家你去啊冲啊，我就喊口号，如果万一成功我就也是我的功劳，我不关我什么事那种。简直就是儿戏，真的是一个儿戏，如果你真心要改变中国的话，现在唯一的路就是爆料革命，郭文贵先生。
他的爆料给你，如果大家还要不珍惜这次机会，还有各种表现你自己的话，你是在害中国人民不？中国人民走向法治民主镇，自由拥有人权，能听到吗？天爱。他这里还是信号不好，不知道，那张先生爱人你好，哎，让。他们现在是这样，就是后面接着还有7吗？说是71，甚至一直传下去，关于这个71你是怎么评价的？
我们下一步就是期待71共振，你是怎么看待这个问题的啊？第一，逼的我。啊，不说吧，你广西临阵思想阵雨一阵什么？什么东西都是这个载体，爱一个人就是我还是我，我有一点不同意这个。那谁这个说法就是不要把专柜放料和海外民运对立起来啊，就是人民医院的主流。
一个是北京生先生，有王俊涛先生啊，那个那个这两大主流，今天我还在跟俊涛聊天呢。听他那个在会上还说啊，体制内有很多人都想出来跟龚伟先生一起一起这个。一起这个走这个走这个爆料革命的路啊，不是我的。这样的话大概意思是这样，就是我觉得这两个人是代表45运动和89运动的。
在民主讲的第5个现代化的英雄，他们坐牢时间都很长，他们有很多的政治经验就是说桂先生。一个爆料革命那个，嗯，我们不能把这个和海外民运的完全的对立起来，不能这样就是。就是这个都是一代一代往前走，一个时代需要需要一个时代的英雄那我们说说。风骚，那个那个10年8年也罢，三五年也罢，总还是要有新人辈出呢，这个民主的心。
觉得正因为很多人付出了这样的代价，付出这样代价才应该清楚啊，清楚就是你如果搞政治。你不知道，你不知道什么是影响力，你不知道什么是动原理，完了你不知道最后什么是杀伤力，这些事儿你都看不清楚。那你就不会搞政治啊，你只配做一个政治幻想家，而我们那个嗯，在这个，嗯很多人。
当中啊就是嗯，幻想的太多太多，行动太少太少啊，尤其是。其实这个很多人觉得原则三十年河东三十年河西，现在又要到河西的时代开始了。那个他不去想这么多年自己的行动在哪里呢？这个是自己的勇气在哪里？如果这个事你不想的话，你不说失败是因为什么失败？不想这个事儿。
永远难以成功，永远难以成功，但我觉得我是觉得在海外名誉跟这个桂先生有什么对立。对你姐啊，那个如果你是真命运的话，一定要明白这个道理，明白这个道理，直到今天还都在。说支持光棍爆料，不像有些人那样，觉得有一个新的组织工会先生，我们的理想。也是你的理想，你应该把我们的理想都实现了，有些人想这个事儿，如果实现了，那他一个人都是。
那你去干嘛呢？对不对？工会有工会的影响，当然它代表一大批人啊不是。你有你的理想，把你没干的事儿都干了，完了把你想干的事干了，那你还干什么呢？对，所以就很多人想不明白这个道理，你自己又不行动。虽然有些完了，把行动和勇气的希望全压在这个身上在中国大地。
公司有多少人啊？那么多的人，他不考虑他的死活，不考虑他们的生命安危吗？是不是一定要考虑吗？他不是说我永远把这些东西都做一个做一个什么理由，怎么样人讲的好吗？我三年时间。如果不怎么样，我就怎么样说的非常之清楚，急呀。我们先去干点什么，我觉得这样不好的，你不要强迫我，不要强迫你，这就是我的看法，但我也不同意。
一定要把排名的那个工会先生对比起来，这样也不好，郭先生也不一定认可这样的说法，好天。那你是在吗？平安天安天。家里那个嗯那算了，那我们下一步啊下一个，你觉得这个71有可能证出来吗？我是觉得不可能的，因为什么，嗯，这么说吧，现在是网络时代internet，你还像那个老一套。
为什么我呼吁谁上街，谁听你呀，更何况我们现在有郭先生在这边，带着我们这么一步一步。珍惜我们的生命就是不想留，也不想做一个最小的新生的状况下，实现我们的法制民主人权，那些。中国人民你以为他们像以前有那么丑呀，他们都在看那翻墙的，很多信息都是通过网络进去的。所以说我觉得那些明星们就好好的跟着郭先生，你能凭着你的能力，我觉得你们都可以传播吗？
传播，然后做视频传播，然后你们得有那个圈子里传播微信，传播传播传播再传播，也就是说你。进一步的跟好郭先生，他不是说得明明白白了三年，还要说什么，那他说什么不反共啊，不反省他不是说了三年，然后。现在已经差不多一年过去了吧，才有多少年，你们等了那么久了还等不及肯定要等，而且你们再怎么呼吁啊，做你的小动作没用的。你不要看你小看我们的普通老百姓，你看看我们现在自称小阿姨，为什么？因为我们要变得很小很小，因为我们不想。
让他们觉得我们是战士，我们是勇士，我们怎么怎么样让他们解决，我们不我们就想把一个一个爬到已经越来越多，越来越到哪里。天，到一个点上，我们会有机会爆发那种力量能够都是在郭先生的手里吗？难道还看不明白吗？如果你现在还看不明白。我觉得你们都是怎么说呢，都是心中有什么不对劲的地方，或者被南京或者你想要怎么样，如果一个人真心。听的觉得，比如说现在我们我也我其实以前我一直到现在一直在中国，不是他们以前，就是做好多的视频啊，传播。
我郭先生爆料啊什么我知道他们都真心的，其实现在这个时候呢，无论怎么样，你肯定是回头是岸。回到我们这个轨迹上来，我们一起跟好的郭先生走啊，说话，他说的那些话难道听不懂，说。我们那个天爱连下了天安你好，你能听到我们声音吗？喂天。你好甜，你好，听到没有的。
以后让他进我们所有房间好了，张岩叫一下下啊，哎，嗯，那我们先。嗯是这样就是你觉得这个这个共振的话，合格，就是和协调中。跟这个事在本质上有没有相似点，能不能说一下啊，你觉得啊，我觉得那个。嗯，不同的就是这个，嗯，没有。
像这个主张共振，把光贵先生推到对立面去给。他们的那个就是这个不同啊，尤其像这样啊，整天那个喝地瓜那个红薯，还有那个。先生在里面来到。她比他大，把它打开生前。
不给钱，他马上就跟郭先生对手机联手，完了那个跟郭先生开干了，然后今天那个有一个朋友。告诉我啊，这个尽管呢，他们还都是那个在一起，但是呢，今天今天有。有朋友说现在来到聊天室了，说一句。为师也恶心，他们俩人现在闹掰了的同志啊，说的俩人都白了，这就背锅鲜。
所以严重了最终就。还有这是我们郭先生，呵呵。在直播，你明着来到了聊天室啊。然后管理，你怎么不配合一下，赶快我们都准备走了，我又回来。
赶快补上啊，就在这个办公室的，我给你连的啊，这个非常高兴啊，在这儿这个分录得30万，所有代理们见面了，大家好办事。好多人现在刚才因为我们中间休息了一下，刚才有1500多，现在700。一个人在这里啊，现在个录得啊。有这个形式，这个一点不夸张的说，这是最适合中国人的形式，我们人多。
我们大家中文的表达方式和我们的语言的这个丰富性，需要一个什么样的环境，这也是我觉得这是个。各方面的成熟，离我们最近的西巴拉也很关键，还有一个真实，我觉得30号第1次上去录的节目，第1次和今天这事儿啊。真的完全变了一个人，所以说这个正义啊和有理想有情怀会让人更美丽，而且我觉得真的恶露德先生。而且这个平台我觉得让太多人找到了自己的价值，找到了自己的自信。
找到自己的目标，而且特别重要的啊，我这这个我本来这个这个我我一个老家的，我们山东老家的那真是村。竟然看录的节目把我吓一大跳，这个他是基督教徒，他喜欢沙拉，然后呢。就记得这个跟她录音，他就一直被警察，那么然后呢，跟我都不联系。他七哥，结果是因为你这个节目因为38跟我联系，说七哥你能不能少讲政治啊，你讲讲这个。
朱教授加入基督教就把我给气蒙了，但是我也很高兴，因为这个节目竟然深入到我山东老家，山东老家，我是。还系朝阳村，这是山东省最穷的地区，聊城地区最穷的县就是莘县最穷的镇，最穷的乡镇。我说老娘的村上竟然有这些基督教徒，现在要求啊，说跟随38就叫我是他们的爱他们的骄傲，然后上路。
你是先生节目，所以我今天晚上我带给你，突然想起了希望你啊，有机会你跟3万人。基督教徒们让他们做，他们特别爱你，谢谢。非常感激啊，所以你看看那么多人在跟你说话，你打字他们打字你看到吗？你录得还在骚扰，你说我回答三个问题，我就特别想你，我认识你。
号，好的，我们那个聊天室的人举手赶紧机会。你不要给我表达爱呢，那么多花呀，心爱的赶紧问问题三个问题，谁先来，我们主持人。好好好紧张是吧，不要紧张，郭先生吗？是我们身边的人好那个。莫书记第1个来发言，谢谢先生，啊今天能碰到7个过来。
真的有点激动啊，好，先生们好主持人，各位主持人问好。嗯，我这里有一首诗，先送给七哥，送给主持人，送给各位嘉宾，送给我们各位小蚂蚁。嗯，说个名字叫葵花诗，作者没出镜，一花引来。万花花。皇家金哥问天煞，腾出万亩三分地。
阎王殿前，种葵花，这首诗就是写的就是说我们。这个小蚂蚁呀，要有葵花一样的心态，把这个万丈阳光照进到地图里面去，趁此机会啦，我就问。你那个七哥一个问题啊，七哥昨天发的那个最新视频里面有专门发了一个两种药的那个吗？叫什么的那个视频，就我的理解啊，我是觉得现在发这个视频呢是大有深意的的。
哦，我吃饭我就不讲，我就讲一下我个人的理解，我是理解为，就是说，像这个视频吗？本来是应该到隔壁。你成功以后再发呢，嗯，因为这这个这块就是说现在诗歌把它提前发出来了，是不是预示着现在。这就是全世界华人的局势啊，对那个中共的威力已经到了，看到了一个胜利的曙光出现的是不是到了一个曙光村？请师哥帮忙解答这方面的困惑，谢谢七哥，谢谢主持人，谢谢各位嘉宾，谢谢。
都是小马力，郭先生好说。我非常高兴能在这个这个31块给你见面你刚才问的问题呢，是你看的是。想的多，看来你看的很仔细，我要回答你的问题是这个时间放出来没有任何太深的意思，但是呢，我确实呢。我希望陆德先生的这个节目呢，未来呢，把这个事情啊，这个能给大家100%的展示出来，就入得特色。
什么叫路子的特色呢？我认为这个自媒体里边，我现在是华人圈里面，我认为路子是第一了，因为它是最真实最民主最。旅游的方式来向大家表达一个事情都有100%的真相，不带个人观点，他是真是我认为路德先生请不要说是中医。因为他让大家讲话讲了一下，这是为什么我愿意把这个视频放出来，原因呢，因为这个视频的背后有很多很多故事，比如说。把那个GIF啊，46690这个刘志华的车，当时就在现场开会，结果被罚在那儿，然后那个房子被举起来以后呢。
实际上有人说的不对的啊，这是被家人说死，没死人，实际上死了好多人，另外一个就是娘娘庙这个录像谁拍的又不是我拍的这个。不像是给中央常委，是很多人拍的，没有人那时候2004年没有这么成熟的时候，录像也没有。你知道那么为什么中央政治局常委的录像，而且不允许过度简洁，这里面有很多政治的含义。希望未来都在路德先生结婚，今年正是小哥。
啊，做的很好，但是呢，关键问题我们这是做错了，1.比如说，那个这个9.9公里，但是呢他没有注意到呢，这个中间跨度几个神秘机构就是总参情报部。还有总政治部，还有中南海那几个大房子，关键两个全过去了，是谁的家，你去看看他周围的4个圈啊，原来都是迷。你是从什么时候给我告诉你们郭先生是这个整个项目里面其中重要分子，我有那个。
这是谁的？所以你看看，就是怎么陌陌这个事，怎么发生这些维权行为，怎么变成一个个中央就是所谓的。最穷的人民公仆的人的四合院，大家看一看，我拿出来一看。江总书记原来的家啊，总书记的家乡在习总书记的家，还有一些卡是怎么分配的，更重要的事情。说一个核心好好看看附近这个小哥点到了，都划过去了，另外一个就是。
用我的。手里的资料展示给你们，为什么那个水蒸蛋蒸的那个蒸的过来的那个大剧院过去，为什么停了几十年后来说。北京的张柏华副市长把他当成了一个指挥中心，后来把这个坑里垫起来弄个水蒸蛋，这里面有什么道家的迷信又是。
你们是什么样的？什么样的蛋蛋在前面为什么要写个大字？为什么呢？9.99了。这不是刘邦编瞎话，也不是袁世凯那一个水里面的，是一个什么这个水龙啊，这不是咱们这是事实，我想通过娘娘庙。导致了三个中心的平衡，失掉10条中轴路正南第2部。毛主席的心脏正对着北边的中州路和你这个小姑娘太厉害了，我发现了，而且这个中轴路的左边叫什么左倾。
中的桌子，右边的又白虎水立方这边就是我那个同事举起来了，喂羊吧。建议一下啊，负责。嗯对，就这个打开了，的水蒸蛋。但是他是这样的啊，他是这样的，但是你看那个小哥啊，点都点到北边，有一个叫白龙庙，就是。
秘方就是那个奥运公园那一个水壶景淡水的水是这样子的，逃北头是长这样子的，这个龙是我们班的同事。阴阳结合，看了没有水危机，阴阳结合。大家要查一查历史啊，在2007年的时候在北四环路切，过去的时候南边到亚运村，实际那个水。我还在亚运村呢，然后呢，到了货了呀，这个奥运村就进来，以后有一个盘古过这条路，就是泰山娘娘那条路。
没有，又切断了它的水，然后往北边有两条路通往北辰东路的，又切开了这个龙，但是那水那水冰的。最关键的是大家看到2007年，到有一个就先在那个中央奥运公园那个地方，龙泽的那个位置过去已经。修好的路叫做科荟路，现在已经没了啊，就在奥运会开幕的前6个月，马上把它给剪掉。就是不要掐掉，然后在奥运会之后就盖了几个钉子的塔啊，应该在那个位置。
是干什么呢？我要给大家未来的路德先生节目奖，你要感谢30号给他发奖金啊好。承诺全部在路德先生平台的讲出来，唉，对了，你看这个现在这个陆德先生简直太厉害了，你看看。我青龙右白虎，记住那个鸟巢是什么中轴路的地方。地方是叫乾坤，这叫乾坤，天圆地方公路乾坤盘股开盘了吗？
你在哪？那个水壶在你那个水壶往北，再往下看到那个。你看那个露露吗？就你那个箭头，你看那个。对对队对队对。中午你看到了，原来就在那个就这个龙泽的这个位置上，就是你这个箭头的位置，过去是一条路叫科荟路，你看看。
开会了，后来是在奥运会前他给干掉了，几个月啊？马上拆掉，然后现在你看到前面那个变成了一个现在一个钉子塔啊，这叫北京卡，有。我喝过盘古的龙是阴阳结合啊，然后呢，有一位中央常委说郭文贵这块他当一级我当。我就来当让他当攻的，不行就找来了，然后开始怎么破郭文贵，最后就弄了。
整个钉子塔说这个双龙之间有一个钉子钉入郭文贵，毕竟那是后来告诉我说这个。但是一中人家说玄机在这个卡里面说这个卡只要坚持。之日就是这个双龙双龙啊，交配之时导致结果是好吗？好在这个卡建完的第2天，郭文贵离开了，离开北京的那一天。
和我这个龙他俩是交叉的，你看到没有？是交叉式一条龙是吧？对对，这是一条龙，你看是吧？水龙窝啊，你这个。中间是这条中轴路上一只，我不知道。天城路陈龙虎吗？就是天龙路中间路知道了吗？
天城路一直通到。哦好嗨哦，对对队对队对对。出现了，但是我这个龙呢跟中南海100%的契合。他4个舍利子塔100%的金额，一点不差。
后。无法想象。自然现象无法解释的，偶然的偶然，而有必然，那么这就是我未来我希望在路德先生节目讲的事情。为什么奥运会选的那一天奥运会，为什么把这个龙尾那个水龙伟你看看，本来看我是玩的太没意义了，对不对？
亚运村是连着的，对对，对对没有。啊没白起来，有人说学一点都不学，一点都不学。叫天意，所以说呢，大家从这个事情看到了什么，我们的伟大的无神论的他比谁都信神啊。就因为她信神的，神啦，神不是说大家理解，那个时候我认为就是大自然，这就叫什么。
大自然的真理，啊，大自然的真理就是上天之神的法力，法律一定是包含了科技，现在用科技。解释宗教，这是无知的，愚蠢的，带有险恶用心的，那么中国的整个国也是从2008年走向。真正的是登峰造极，但是现在由于这种错误的国家扩张政策，以及经。一些对人民的统治和今天对整个走到车的这个政治路线，把2008年的东风。
今天已经改成了登封消极，这就是我要讲的国运，可来他也可去，有天下。有迹象你看那个，这个你现在看盘5个龙头，前面那个地方是什么是叫做中华园，中华园里边是人大的委员长。这个是不是啊？叫周华明在你旁边呢，就是中华民族的红房子这里是吧，彩虹王子他是。
人大常委这叫中华民族园，是一个常委的情人开发的一个项目，后来被中央给没收了，盖这个房子，你现在。这个箭头的地方是胡锦涛先生名下v2的房子之一的地方，胡锦涛。挚爱长期居住之地奥运村，现在这里所有的建筑和北京不是规划，都是由胡锦涛和他的夫人。刘永清来把把关的，那么我再给你们透露一下子，就是中轴路的规划是谁规划的这个天城路是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
