<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>普罗旺斯 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%99%AE%E7%BD%97%E6%97%BA%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 普罗旺斯 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%99%AE%E7%BD%97%E6%97%BA%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1050/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1050/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
中不中啊？声音重不重啊？声音可以吧？
我想的。喝，这会回来了吧？
这就回来了吧。怎么折腾咱们这周末了，折腾折腾啊，折腾啊，我现在念一个这个信息啊，你好七哥，莫斯科的。战友7个，我是谁不能说了啊，您的铁杆粉丝跟随了你三年的战友小蚂蚁，俄罗斯从中国的国际物。
物流线路并没有全部停，那后果不堪设想，因为俄罗斯大部分产品是中国制造，我朋友在莫斯科开批发大超市。大部分东西来自中国生产，后天有个货柜从哈萨克斯坦入境莫斯科，10~18天到达莫斯科，我只是说。说说我知道的事儿，没有别的意思，七哥辛苦了，祈祷上帝保佑所有战友和同胞们平安健康。给你磕头了啊，这就是战友啊，这就是好战友啊，我不说你名字了，我在这念了，我要再重申一遍。
说了吧，我这人说话跳跃性思维跳跃性讲话啊，这个我太太给我过了34年了，说有时候说话说，啊他。听我说话他的，他说我是跳跃性思维啊，所以说我讲的是这个朋友的故事，不等于全俄罗斯笑个大了他不。可下这么大呀，这啥呀这是？我是黄皮肤银咋给我整成白银了呀，我讨厌。能调一调。
今天你们记住啊，小的时候去厕所，咱今天好猛聊猛聊呢啊，这位战友说的非常对我想。你说啥意思呢？战友你说的是很对的，我不是说整个俄罗斯的潜艇都不可能，关键是它有限度的控制啊，他有些事。那你记得有些事不让你进的，俄罗斯跟中国彻底彻底停下来的可能性是没有，我只是讲那个故事，但是人家把边。你这个人的控制已经到了极限了，已经到了极限了，而且了解最了解中共的所有这些的就是那人家俄罗斯。
我讲是这个意思，谢谢这位战友啊，你的你的我要现在就加上你的了，我现在就加上你的信息啊，我现在就想。是啊，这样的战争我最喜欢了，因为我们的爆料革命。就是唯真不破啊，收到了兄弟啊，俄罗斯战友收到了啊，我干啥了？我干啥了？不动了都挤不进来了，不然也挤不进来了，哎呀。
这个刚刚呢，我在跟大家断了之后，我看我发现，这个取水台啊，没有发财的命，我发现了啊，这个我看那个战士。谁发的这个事儿啊？王文良夫人爱这个取水说缺水，还写这本书啊，是叫。他说什么普罗旺斯的蝴蝶，普罗旺斯的蝴蝶，希望大家去买啊，我给去水台做广告了啊，不差钱不差钱就这台。啊，但是他这个书写的啊，应该是我还没看呢，我还没看到啊，啊，哎呦。
纯美国战友现在看爆料革命的纯美国占优，给我发信息啊，这真是。嗯嗯，好好，谢谢了，谢谢了，收到了，收到了，收到了，我再重申一遍，刚才的被这个评价。是不是跟共产党半毛关系没有？是咱的直播盒子，是用的备用电就没插电池啊，就是咱的孩子没给我插电池。是没电了，没电了，那个手机相机也没电了，我刚才又换了个小相机啊，所以说跟人家共产党没关系，跟那个共产党没关系，你看。
我马上把我把这个换掉了是吧，然后呢我就换了个新的，咱不是有东西吗？该市。他就是共产党的事儿啊，不是共产党的事儿，坚决不能干的事，咱不在一条线还未侦破。我楼下的人都来了，哎呀，我又得去开会去，一会儿戴上口罩，我戴着口罩。真发现太难受了，医护人员太了不起了，怎么呆这一天天哎呦我的妈呀，我昨天我呆一天把我难受的前天。
这啥意思啊？七哥怎会不告而别，我咋会不告诉你。也不会的啊，这是丽家写的丽家写的啊，不会的啊，草根小哥哥。今天是不是不再播了，重新过了好几次没播出来，又开始了我的草根小哥太可爱了，太可爱了。Side of the Cherry when I, hi Michael waiting me and now I still in the broadcast. May be nice 20 minutes I go to life.
Thank you very much, 人家早都来了。嗯，再来一回，战友，我要给大家这个今天啊，因为还有一个问题啊，我不可能不辞而别，那是我的。贵的风格吗？我我这个简单给大家，我还要有一个是没说啊，我再重申一遍，法治基金法制社会捐款者你们收到一秒。会给你们发口罩，千万记住啊，因为咱们发口罩，你们回复需要的一定要写上，我们路德先生帮一个战友身口罩。
我说了三遍，我说你一定要有啊，邮编邮编，结果他最后没给我邮编，因为大家知道我们发口罩的时候啊，我们这。这个单子你给了我了，我把信息发到一个发送中心及发送中心，根据我这个人马上一扫就扫上去了，人家扫的全是自动的，然后吧就弄。结果这一弄，人家是7000个单子啪就出去了，结果路灯线上没法，右边倒下来的时候没有右边，马上回来重新弄，你说这事。什么事儿？大家要记住，接收人的名字，邮编，联络电话和你的，这都是英文的啊，和你的名字。
还有详细的地址，好吧，你们可以向莎拉木兰阿萨木兰可以去申请，可以给录得。开始申请，然后你们可以直接特别是有过捐款的战友，你们就不要去用这个周折了，你把你的付款单付款。捐款好账号直接发给他啊，法治基金的Email里面他就会给你啊，他就会给你发，好不好啊今天。这是基金会在拿到法制基金会拿到100万啊，100万有，咱们战友太多了，你知道，仅仅我们给广西地区。
我们头两天就发了，大概160万，广西地区广西地区说这个病啊，这个传染病上的纯粹胡扯的纯粹。咱们战友已经证明完全不是那么回事儿，黑龙江那边我们已经发了大量的武术了啊，黑龙江的战友非常非常的棒，那另外。第1个请战友们要记住的啊，所有的战友申请口罩的捐款的到法院去去去申请，最好咱们爆料革命的战友。去到萨萨和木兰那去申请入得了去申请啊，现在还有谁知道咱们可以再再找几个战友的点，好不好？
那么另外一个就是战友们啊，我现在再次向大家说，文贵要告诉你们，特别是啊，特别是在欧美，现在海外。外大量扩散的前夕，能不出去就不出去，出去就要戴手套，戴口罩。活着最重要啊，战友们活着我就是需要你们活着，活着最重要，最重要就这么简单，国内的战友们千万。别上班，千万别离开家，灭不灭更不重要，你活着最重要，我真是求求大家了，求求大家了啊，我希望所有。
中国同胞都能活着，我希望所有的人都能跟我们在北京盘古天安门相聚啊，实现西玛拉。唉呀，没有共产党的那一天这是我最高的期望，求求大家了啊，不要天真，千万别伤官难当，只要是两会没开。共产党的人没把口罩摘下来，只要是国际上，没有正式认为中国疫情已经下滑，你们千万就别出来，什么时候出来。果然两会开了，不戴口罩了，这个共产党的所有官员去湖北不再演戏了啊，而不是。
估计这两天习近平要去啊，听说要去到那百步亭去了，以后别在那儿挥挥手就走，那不行你得攒着口罩密切接触，领导。他那个级别已经到了最高级的方法了，房屋防核武的级别了啊，防化学院啊，刘国瑞也亲自去了。石正丽，郭得胜啊，郭德银，王岐山，孟建柱，杨阳洋，啊，这些人都知道了。借给大家握手拥抱，而且在武汉那些楼上，被锁里面的人都下来了，你就结束了吗？希望这一天早日到来。
只要楼上人家没下楼啊，只要这些领导没有戴口罩，只要两分别召开啊，只要国际上没有认可你就。别出来，什么复工返工都是胡扯的，活着比什么都重要。海外战友千万记住，海外大爆发绝对没开始呢，我从这个星期一开始起啊，我叫撒地方。水上我要活动，山上活动还有地下室啊，完全绝缘状态啊，因为我要迎接最坏的时刻到来。
4月1号或者4月7号啊，4月1号或者4月7号，我将有大制度。大直播，看来这个青烟袅袅的八宝山班谁给鸟了还是没脚啊？另外一个来看看。这个疫情在西方扩散到什么程度，还有一个你会看到，全球联合迷宫自动灭共和最关键的事情。经济，在西方的社会主义，我在说叫资本主义社会，没资本没主意，有资本在主义，只要资本行业动力。
哈哈就是大众了，咱就等着股市插下行，然后政治上必须有行动，行动就早睡，会祸首啊，不是替罪羊。啊，也不是找政治牺牲品，阿思来复购，就是要找真真正正的这个罪魁祸首，那个时候才达到了目的。中的一个小高潮小高潮啊，这就是我4月1号或4月7号直播的基础，你会看到上海深圳。香港的股市怎么样？人民币港币的汇率怎么样？美国的道指股市怎么样，欧洲的几个大的古树和德国指数怎么样日本的股市会。
出现剧烈的下滑，这个时候，这个时候才形成共产党海外大宣传呢，它这个猛士已经过了。加剧了西方政治有行动，经济上有行动，然后病情再有大扩散，这个时候一秒就会各种疫苗，也会出来各种意义。一条好消息都会出来，但是你收获是收不回来了，世界的经济形势要比大家想象坏的坏的多，大家做好准备吧。什么都是50%的网下，不是百分之34，百分之三十四十你就高兴吧，个头发啊，收视4050%块钱。
我今天本来要报两个量了啊，两个重大行动，就上次我不说你们看吧，你们看吧，马上又醒了。我看了没有美国的行动，欧洲的行动，一切的行动都多的不能说了，我也就别说了有GT v早上战友之家。啊，萨拉美女和她的警察男友联合做的视频，还有上天造孽一组，木兰妹妹跟几个帅哥美女，还有挺郭小妹。做的视频啊，还有我们凯莉，小皮匠，白夜阿大为兄弟啊，这个这个梗岩兄弟现在的访谈啊。
还有一个，我们现在录得是路德访谈鹿晗鹿论坛，大家去看吧，好吧。我就不说了，太具体的我就不说了啊，大形势，我一会儿啊我一会儿我要见的人，就给他踢了。两条线，就在楼下等我了，我要去这个地方，我就给他两条建议，第1条，美国不要。我在称呼是你撑不住，第2条加大美国的政治要求，武汉。
P4实验室，到底是这个病是咋回事儿，必须无条件的提供所有在湖北武汉中共的所有的病人。人的信息和病毒的排序，我就这两条，我就这两条。我在这衷心的感谢国际秘密翻译组和秘密翻译组战友之家，啊，这些默默无闻的战友，还有我们有一个家。他有特别的一个群挖掘群，啊，我就不说谁名字了啊，感谢了没有你们爆料革命爆什么料就成爆料革命了。
还有千千万万个，就像刚才俄罗斯这位战友正在看直播呢，马上给记者发信息，马上给吉哥发信息，就这样的战友。真心的希望共产党灭亡，希望自己的爹娘不被人家欺负啊，希望回到自己的祖国，有尊严没有恐惧，希望自己来。孩子不打假疫苗，希望自己的家人姐妹家人美女不被人家给双修，希望海航这样的公司不仅偷完钱抢完钱。再把海航甩给我，这个所谓的国家监管让老百姓买单，让中国人在海外活得有尊严，打断其腿打断。
面对欺骗人民的这个血管，让7名在海外无法藏身之地，让更多的中国人在海外受到欢迎，受到尊重有尊严，我们。现在可以说爆料革命是最成功的，把共产党和中国人民分开看看，彭师傅总，看看旁边国务卿看看看看。他们看看半农先生，看看窗户总统逐渐要把共产党和啊，还有什么的教育已经把这个。共产党和中国人民分开，同时把海外的华人的形象和其民贼彻底分开，把病毒和中国人分开和中共连得紧紧的。
然后把那个小粉蝴蝶烂人们和我们华人分开，让中国人的孩子在海外读书受到绝对的尊重，绝对的欢迎。啊，绝对要制止，这次在海外，华人形象的大灾难即将到来之时，我们彻底阻止，啊，这就是。我们现在要做的爆料，可能做最好的共产党，完球蛋了你就甭想了啊，就说你怎么玩你怎么玩啊？14号很长啊，还有八九十天呢，是吧，但是大家要记住，越是到最后的时候灾难越大，困难。
来越大，挑战越大，千万不可得意，还是我老娘说的话啊，别破裤子先伸腿，找了比较少摔跤。好卑鄙早哎，你可以失败，在事先不害怕，那你就完蛋了，你就什么也得不到，这就是。吉尔夫之妇而弃之啊，骑着马上山的时候你就得趴在马背上，你牛的时候他谦虚点，骑着马下山的时候。弟兄来吓走下坡路的杨弟兄来，你再摔不下来啊，战友们爆料革命到了这个人类上最伟大的一场革命，进入最关键的时刻。
到了全世界高度重视看看看看GT v的早晚武汉战役的这种报告成为全世界上唯一的新闻平台。中英文的平台，而且引起了世界上的高度重视，请兄弟姐妹要珍惜上天给我们这个力量给我们这个机会。灭掉共产党，拯救中国人民，拯救全世界替天行道，替天行正道。一切都是刚刚开始，还是那句话，千万记住，中国人的最具有追求的最高标准就是香港人的素质，我们要做的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/360/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/360/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友，尊敬的甘也不好，欢迎欢迎。来了已经来了，你看看你看看你看看你尊敬的战友们，好战友们，8月18号文。跪在周六和大家聊天儿聊天儿聊天啊，谢谢大家，谢谢，我在看，这这也没有啊。哦，这是这是，这真是这真是好事发来的信息。
啊，我才看见啊。Thank you, sir. I will not bring that yours是。新的顾问啊，新的啊，上衣啊，裤子啊。就上次，哎呀，亲爱的战友们，亲爱的战友们，我这8月18号今天。
是星期六啊，你看这个领子是这样的吧，这个大家可能还看了他这个料子，你看看弹性。我特别喜欢那个弹性，给我做了实践实践，实践不喝茅台了。提了战友们，你说你们就别提了，我太太现在不在家，哎呀，董事长不在家，现在我就轻松点啊。跟你们说了，我让你们给害死了，那天你高兴，你们都喝不来喝，我就喝了三杯，回来了，回来就给你搞浪漫。
那就是我跟我太太准备好了准备吃的，吃一半的时候不来不来，这个这个人就问啊。然后这是卖狗啊，1261749突然问我，听说你现在直播你还喝茅台呢，一下子。不好意思了，因为我现在承诺我绝对不喝白酒，然后就在他面前喝不超过两杯，最多最多不超过啊，最多。最多不超过300，然后呢直播绝对不喝酒啊，喝酒后不直播，他从来不看，那她不看这个直播，我说你怎么知道我直播的呀？
他说国内的，国内的有人给他发信息，说文贵和在直播中喝酒，他非常不高兴啊，非常忙。高兴，我也很没面子啊，背信弃义了吧，太没面子了，结婚弄的人家。啊当时你说这这这么半天手的浪漫，然后说今天俺得了啊，你也别别喝那么多了，你就少喝点。点了啊，红酒给我砍了一半，压力大喝了酒怎么了？哎呀，战友们咱这德性。
不行，咱有犯罪前科，咱喝了酒，胡说八道啊，喝了酒就不干人事儿啊。广州小蛮腰啊，谢谢谢谢。我说他刚才直播，我本来从凉台上都过去了，突然间楼上楼下警卫全上了，不允许，现在不可以在阳台。回你房间去，没办法。
空调声音会不会太吵啊？对了我的咖啡热咖啡。热咖啡，我刚才为什么我说我要直播，本来今天说好，今天未来三天又不让，不让我直播，我也答应了。为啥要直播呢？561749不是出去了，老太太我说直播。
驸马罗啊，我也没说吗，福满楼，本来挺好啊，这个挺浪漫，小酒喝了，喝了点水，因为我知道。喝白酒哎，遭到了惩罚，那天也没有喝多喝了三杯确实。你这不对啊，喝酒说话不用负责，那不可能的啊，我为啥刚才说我一定。直播呢，我我跟我那个安保团队还有律师说我今天一定要直播，因为我说你看看太多太多的战友们给我发来的信息啊，发来的信息。
关于这个关于推特关于推特这个这个账号关闭的事情，我想说啥。怎么了？亲爱的战友们啊，我都收到了很多信息，包括咱那个那个那个，我都收到了啊，我特别的感动。就是说真的是感受到了战友的违规，又是哗一下子大家全来了，全来了全来了，这是让我无比的感动让我感觉。那是占有的存在的感觉，团队作战而且都是无私的，都是战友们，非常之愤怒，非常之愤怒，非常之愤怒，所以。
一些愤怒的让我感觉到支持和和感动啊，我觉得光不太好，等一下。这可能好点啊，刚才我从我这看我那脸都是苍白的啊，好像不对劲啊。
那么这种感动哟，我也觉得不对劲儿，现在大家觉得怎么样现在。不，再也不行啊啊，这个是很舒服的啊。哈哈，很好，2184。这个我收到，大家那么多信息关心啊，感动，因为你们。
这个嗯，很多人很生气啊，镜头再低点，风满楼说的啊，你说的啊，我爱你的伴啊，你在床上开始。直播，船上还是床上啊，一个人吗？一个人吗？卡的厉害，这不可能啊。这不可能卡啊，我这边显示1984年7个号这个我看了那么多战友啊，义愤添膺。啊，非常的恼火，生气我完全可以理解啊，但是战友们我看到很多人把推特给关了啊，这个我就觉得非常非常的。
我非常觉得不好，大家千万就不能关掉推特的账号，谁也不要关，因为你关了就上了盗国贼的当了。怎么能关呢？人家就希望你光棍，我把你关了以后，然后呢，爱你的人都关了，战友都关了和你。西西玛拉雅的人都关了，那就完了，那就完了战友们，千万千万不要啊啊，这个。你们把崔的账号关了，蓝牙啊，还有什么那些人都得回去，那就请大工去了，千万。
任何战友们，只要你是追求喜马拉雅的，不要把阵地让给委实让给西诺，让给这个这个那个。这里什么鬼啊啊，这个那个那个那个加油啊，李伟东这个烂人，李卫东是绝对是个大坏人啊，乱伦刁夏业良。什么黄河边啊，这帮人可不让给他，还有什么郭葆生假牧师，那还了得了吗？咱们的战友们啊，一定要记住。推测这个这些作为不要去吗？推特主追的没意义，这个世界上靠实力，咱把那锅媒体弄好了。
过去是给你买了，那不是啥都行了吗？那你现在你的鸡巴叨叨叨叨。为啥？因为啊，那还了得了吗？可不行，不但不乖，天天发对，啊，天天发春，就是郭文贵。就这样被关在了这个之后，就退到公司发现啊，叫共产党叫道哥怎么没发现叫其名字没发现这个战斗的战场上。更多的我们在这个喜马拉雅的战又起来了，木兰说对了坚持到底，一定木兰我从你看起啊，看利息。
你们几个看齐啊，这个单和老师啊啊这个细思极恐，小哥赵明先生，赵明先生，这是绝对开一开始最早的老大哥，对不对呀？说这些人对不对啊？正是小哥啊，是吧，这些所有的人啊，咱们挺过会的人啊，整个所有的人要比过去。发挥从一倍到10倍的多，没事了就捡，上上厕所的时候，上洗手间的时候坐在上面咱就剪啊。一定要这样啊，一定要这样，千万可不敢上呢，我为什么赶快要直播呀，我说实话，我今天早上7:30。
我才回去睡觉，睡了不到40分钟就把我叫醒了，要签文件，这个有两个银行的文件，这个看到了。最近的报道以后啊，其他查封的两个银行主动跟我们联系，钱不多占了两三千万，两三千万美元啊，主动要给我们接风主动点。啊，脑门儿缺一点，你咋追的我呀？我听你的啦，风满楼。就高了，所以呢，人家找我呢，今天让我签字，你主动的主动的主动的要要把钱。
天哪，哎哟，我的妈，一只老母猪，路德，哎哟，我的妈。哎哟，我的妈呀，这个群里这么多人啊，关云长哎呦我的妈呀，哎呀呀呀，岩中花树。这不就不就选完全都行了嘛，对不对呀？咱们要大家。还要多发财啊，要多一个多一点路德先生多一点这个卡丽熙女士啊多一点，这个细思极恐。
这一点正是小哥多一点当和老师多一些这个战友的，就是这个录制视频，那这个多一些转发违规啥也不需要呢。我第一希望就是你们在安全的情况下要多发声，转发文贵视频，啊，转发我们的视频这是。对，大家唯一的，其他什么都不要做，而且这样的事情也在以不影响生活，不影响安全的情况下去做这事儿啊，这是。战友们可不能让啊，怎么能让啊，文贵不争气。
好挂的那个把奔驰宝马车刮破碗烂盆的啊，那是谁呀？咱自己不行。声音变沉了，怎么会变成了？你也喜欢鹿哥，923你喜欢我的，我们把它换成头像行了。那大家愿意，我都愿意啊，这个我都愿意，没有问题啊，这马云肯定不会是好，那大家你们放心，肯定不会说好。
没新闻好声音很好威胁威胁啊，啊。高跟鞋啊，我已经发了，你已经换了头像，我看是白的呀，76啊。啊，风满楼也喝咖啡也加蜂蜜了，多媒体被谷歌下没有没有没有，我们。在我们这个国媒体还没有在谷歌上还没有开始呢，没有下降，从昨前天昨天到今天大概现在400多亿。
一次的黑客攻击400多一次，就刚才我发出那几个信息的时候，中间最起码得有十几次显示你你的链接不好，然后。后台告诉我说他现在猛烈的攻击，猛烈的攻击，但也未必想想，那王健的事多大呀，我记得是多大呀。王建的是多大，你想想他们怎么可能，他们多害怕呀，所有的关掉推特。所有的机现在还可以攻击，不就是怕王健的事出来吗？而且大家要记住啊，月。
说明我们有价值，越是这样才说明我们爆料才是最正确的，这段产生了威胁，是吧，否则。他们怎么会这样啊，3892爱你爱你爱你123啊，所以说这个推特账号被关掉。啊，这个先天的多媒体找出几百一次的攻击，他一天几个亿呀？几个亿呀，啊？千万不要推辞，任何人不能出去的啊，战友有后来那么经典，千万千万记住，我们现在目标就是对准王建事件，刚才我发了一个。
Is well, 就关于那个周甜甜女士啊，现在很多信息都出来了，周甜甜就是咱们说的那个鲁艳丽，那个翻译者他有另外一个名叫。艳丽啊，还是怎么回事还搞不清楚啊，但是呢，从目前的情况来看啊KFC啊，宣传部长也来了，宣传部长这个。整个的是了解到这个女孩应该不是参与者，虽然他周甜周甜甜周甜甜最后面是对的啊，他绝对不是参与者。现在吓坏了，他是离婚了的人，她的孩子还在国内，很多家人都在山东老家，他已经被安全部给召唤回去，那么现在。
安全部最怕的就是，他出来说什么，那么他要是说他是真是拍照死了，他怕他说啥呀，那很简单的道理。已经看到了大家想必都心知肚明的杀手吗？干掉他了吗？威胁他吗？所以说这个女生其实挺危险的，但是大家不用担心。啊，这个周边田野好，还是鲁艳丽也好啊，听说他爸爸好像是妈妈姓啊他然后呢他姓周，两个明白应该是阿。但那都不重要了，这么些年还是还是鲁艳丽啊，因为我们当时到那个酒店的时候警察还有酒店里面的一个人告诉我的。
要严厉的，那么我们现在也得到了饿非常多的消息，酒店那两个服务生，这个头两天被威胁啊，被威胁。嗯，其中一个服务生可能是收了钱了，协助他们删除了数据，还有其他信息，那么被威胁这位这位这位女生的一个机会。报案了，到警察报案了，现在警察捂着呢，然后这个周甜甜被安全部招回国内去了，那肯定是能不能回来不知道，我估计他不敢把他给弄死啊。但是一定会威胁他，一定会威胁他，然后呢，这个普罗旺斯现在是一塔。
过度的紧张，我们的另外一个团队啊，彬彬135807来了啊，三哥已经收到了，然后呢这个我马上啊，我就说完了大家睡觉。嗯，然后另外呢，就是这个教堂旁边的人的这个头两天，其中一个重要的重要人士消失，很多天以后已经出现了，但是拒绝了。就是法国警察干的这些坏事和这个中国安全部国安委干的坏事，他肯定是在普罗旺斯这块它是保护的。按不住的，啊，那么所以他们害怕呀，想尽办法让文贵和战友们不发声啊啊，这是绝对敢。
百年历史的呀，所以说大家可以看到就是他们把推特账号给他关了，他把崔的账号关的原因就怕它发生嘛，是不是啊？太多人交流。他能挡得住我这不愚蠢吗？这些盗国贼的这种愚蠢你能挡得住吗？你啥时候挡不住啊？七哥该染发了。我一辈子不会让他骂我，我非常讨厌染发，任何假的东西我都不喜欢，我都不喜欢，白发说明了我生命的。我最从小就喜欢人说我，爱成熟老练，我就想有白头发，现在朱建，白发上头。
那挺好，这都是真实的生命啊，所以说他们这种愚蠢的行为证明了网线肯定不是拍照也不是狐狸的冲墙死。这是好事儿是吧？但是大家不要上当，不要上当，千万不要官推的，就是今天我说千万不要关机的啊。千万不要光催的，我这昨天一晚上了你都不知道，我这一晚上我看到这些文件，我刚刚才收到了。我说我说的这些，大家看看你看看，就是这个翻译。
翻译的你看看这就是他们那个通信手机，手机通信的，我看不清楚。看不太清楚啊，因为这个光太亮，你们看，这全都是全都是，全部都是，全部都是啊。不懂事，所以说，翻译文件，通电话通信记录酒店信息，我我大概昨晚上跟我太太。我才休息的时候，11点多就休息了，我从11点一直到今天早上7:30，一直到今天7:00 7:00多，所以说亲爱的战友。
只有咱们用心的去工作啊，发自内心的工作，勤劳，执着认真啊。那得到过人才能管用，才能管用，所以说，我看到那么多人给我发信息说要关掉推特我我傻眼了，我就千万千万不要。所以说战友们啊，千千万万的啊，千千万万的啊。
我以为你是太辛苦了，真的是这个我不觉得辛苦，但我很兴奋，我没看到每个字的时候，每个字的时候，阿3362。多伦多我每天看到这字数我都是让我就是你，你们想一想啊，一个活人给弄死了，一个国家级这个力量把一个人给你。弄死的目的是什么？就是为了把这些偷取咱这些老百姓的钱给闷得儿密了，然后还不负责任，别往那搅进来。不用我的角度来给大家看，知道。
哦，哎哟，又气我了，交女朋友了。要找个女朋友了，找女朋友了，我昨天我太太啊，我们两人常委会决定，在节育前得让人家当当男人啊。你当当男人的，你还不好意思呢，是不是感觉？莘县阳谷县大县手术就好了。
啊，哎呀，我每天我得昨天晚上在看文件，他就在我旁边趴着啊，必须首发。他身上得摸着它，我一只手摸一直看文件，如果手一拿开他马上就挠就挠，不行赶快去拿回来，就这么就手都摸了。就跟着我，非常现实就跟我好，只要我在谁也不搭理啊，我看他老不高兴，根本不理谁呀。所以说战友们你们真不知道，我看这些文件的时候，你们真的隔着镜头我没有。
哪像你们说，任何人你们看到这些文件的时候，你们心里边你们都是受不了的，就是弄死一个人。啊，就弄死这么一个人，最多的家人进行了一些资产，对他进行这种威胁，你能想想这是个人命，所以中国。死那么多人，你说那些老板这样子那样子，官员进去这样子，你看中国有好死的吗？每次死的时候这重要人物吗？关键人嘛都是摄像头不管用。李明死了，晕死了，然后呢这个。
突然心脏病死了，没洗的样子，关键死的没摄像头，跳楼死的也没摄像头，都没有摄像头了，只要。一般这时候都是这样的，然后现在我看着那个3362给我照了个屁股，是好可爱呀。就说你们，你们没法想想，这个他们为啥害怕呀？这他们知道全世界人民都不会饶过他们，这个。有些政府的官员就是看了一些文件，看了一些信息以后他不敢相信，就他们怎么能这么干，他们敢为什么这么干？
啊，这就像这个穿普通的说，这个为什么几十年来美国就没看透，这个盗国贼共产党的本质，他是要争80。你就忘记他说杀几个人，白刀进红刀出挑大鸡，这是正常生活的福先生来了啊，刘特。刘得罗夫先生啊，不是说啊，我在大陆谁说我们大陆这个在自由的行动啊，你说这个王八蛋瞪眼说瞎话。他说我是个自由人，谁能对记者说话呀，有一个吗？关于文贵的那个所有案子有一个人敢面对镜头吗？回家都不敢说。
现在省20号开庭，大连开庭所谓开庭啊，晴天语言要求所有的人指定的律师，私下的。发信息律师说的，请你们告诉郭先生，不要生我的气，法院告诉我们了，司法局告诉我们了，如果敢差一个字，就停我一年的。你必须知道，如果敢说出一句话，吊销律师执照，你说这个共产党这个流氓盗贼到啥程度，我都不知道习近平主席他现在是。我想他爸爸呆了十几年，建议他们全家那么惨，现在的他领导的国家比那时候还黑，现在我就是我们。
被审的员工都消失了，所有这些被审的人和作证的人没有一个在自由情况下，所以说你现在去看看吧。王健要不是拿美国护照，要不是美国人他他没有资格死在我的网速，拖了我没资格。就是死在海南或者某个小县城里，因为他拿外国不知道担心外国利用这件事情去调查他，所以死了法国，在南部的一个小镇上。你看有多可怕，你看有多可怕，然后呢，中间推新的时候，也有人说啊，这个是不是直接说的啊，我们现在这个阶段。
就是弄死了以后就把这人干掉以后，然后呢，如果有心关注会怎么样，然后这个人马上就秒回全市。竟然还没有一家敢这么对待我们，你看这话，我看了以后我都有点那种那种我真的想喷火的感觉，狂到什么程度。狂到什么程度，就这个世界上就没有一家媒体敢来说这个真相这意思。刘成杰，刘成杰，有成绩，所以说你看看战友们，这个你说这个多可怕，昨天晚上。
668899我知道，您的是这个话这个那个那个砍了啊，太厉害了，4616啊。所以说大家现在你们去想一想，王健的事，他们怎么能不害怕？他做梦没想到出了个郭文贵，带了那么多战友，要闹真相。死喽，知道，嗯哎呦，你老这样老舔来舔去的。太过温柔死了，太过分了，所以说那个红黄蓝幼儿园，但是他们不会。
你也谁也指望不了，但这毕竟是人死了法国他们是算计的很好叫王健，法国普罗旺斯啊，结果。发现它正好是最愚蠢的招，因为你死在外国了啊，死在外国了，那你就这会就外国人，大家一定要记住啊，美国一定会管的。法国也会有很多人会参与的，英国日本也一定会管的啊，一定会参与的，都跟他们有关系啊，所以说牵扯战友们。要不要关掉垂直关掉吹着就傻乐，傻乐得不得大了，这是一第2个这个我要告诉大家的事情，越是这个时候记住要安全传播。
爆料传播真相，等待这个大时代的关键时刻到来，第3个现在大连20号的开庭看到过人们再一次怎么表演，从当时。中举一反三，保护好自己的家人，同时也希望国内的私人企业家们，千万别像蚊子傻乎乎的，啊，我这个上了那么多大啊。多钱那么多资金在去年我跟大家说我疯了，因为这几个居民来给他们会将查封了几百个亿，大家觉得我吹牛的，现在事实证明了吧。我还要给其他几个亲没付钱，那简直是把我的那个那个其中一个股票账号上的大概10一吧，台风到现在。
给这社会的不多，一共汇了5万美元，就把我失忆的钱给我发疯的一直奉献在，真的很多人活不了了，很多人要。我等一下就活不了了啊，但是啊，世俗中有泪痕，因为老是偷着给他吃那个，有点吃点盐的东西有内涵，所以每天给它洗澡都行。谢谢啊，谢谢您的关心，这战友太伟大了，所以说呢，这个通过这个一系列的事情，我希望能保护你们的亲人朋友啊。我就是个最好的例子，千万别犯天真的毛病，第4个希望大家一定要去占有的，千万不要搞啥切了，你们那有的热心。
善良被人家利用了7瓶贼，我就是这么多钱被封了，被他们给骗了，还落到这样下场，许国春。一两包烟量也两毛也两毛，谢谢啊，还有陛下陛下啊。我都是买这个这个，狗不能吃，有盐的食物，吃的饼就吃，舅舅原来就是我老头都有点吃的，结果把他这样眼睛都有有。
有这个位置不好，所以他们都盯着我，我一碰死的是我老头给他吃了，我这人没原则，为爱为缘。则哈哈哈，国内的经济现在一塌糊涂，一塌糊涂。哦，谢谢你姐啊，谢谢啊，向您向陛下问好。你问问他啊，刚刚一个可以说对中国经济最有影响力的人。
给我发信息啊。刚刚的就是他这个。
发信息啊，这个这个人给我发信息说，他刚刚的给这个这个发了一个信息。说绝对不要那个那个那个那个30个数，他说那个人马上给他回复说，不会让那些事情发生。中国的经济先倒了，一塌糊涂啊，里边装了就等着重疾险，中期选举完他以为窗户就就输了，他们就赢了。不可能的，战友们啊，我不给大家说了，我马上到隔壁去啊，因为这个有两个律师来，还给我要审阅一下这个几份文件。
就在美国，每个字都中，每个字都重要，不能像国宝那个傻瓜给我的律师写信，挑拨我的律师和我的关系，这种鱼。蠢的郭宝胜，唉呀，简直太可悲了，太可悲了，行了再说吧，一切都是刚刚开始。为大家祈祷一下啊，我有事耽误了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月18日lns直播视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/328/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/328/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们你们健身了吗？哈哈哈哈……哎呀，诶这怎么叫郭老师？怎么叫郭老师？不好不好不好啊，啥叫老师啊？可别叫郭老师。这家伙那个师改成了诗篇（尸片）的诗（尸）就太难听了。哎呀大家好大家好，唉呦嘿（报Instagram网友名字，听得不对多包涵）8808啊8808，chenbahi，啊2288今天什么题目啊，么么哒，哎呀好好好好好，大家好大家好大家好，大家好，哎呀累死了刚锻炼完。
1234啊，daina, t1234你好你好你好，你好你好你好，0416啊CherryLee CherryLee 0416, 德国小蚂蚁你好你好，谢谢啊，喂哟好，这是HanmomanGuo，太好太好了。法国为什么到处没监控啊？今天肯定不会5个小
时了，不不不不……不，你们受不了我没事。啊……亲爱的战友们啊，怎么样感觉昨天的爆料？昨天怎么样啊？717怎么样啊？我很在乎你们的感受啊。你们什么感受啊亲爱的战友们？国内的反应，啊哈哈哈，听说国内炸了锅了，听说国内炸了锅了，传播这个简直疯了，昨天说比看世界杯都热闹，绝对比看世界杯热闹。
你都不敢睡觉了，哈哈，沙特战友刚健身完啊沙特战友啊，Saudi， Saudi，沙特啊，你们震晕了啊，消化中，好，震撼消化中，215 3啊，大家好大家好大家好，打中要害！没错没错，这话说得好，8808说得好，打中要害！没错！717跟大家一起看，500人同欢呼，对了对了对了对了，对了，咱们这个战友的力量什么时候体现了啊？现在网络上一片这大V那大V的，你跟这昨天那个最高峰182万啊187万战友比你算老毛啊啥都不算，战友们都不在这块儿录视频也没说啥，但战友们昨天的力量体现了吗，啊？体现了没有？利害吧？所以呀，所以呀谁都别得瑟啊，谁都别得瑟，现在有个新词昨天在大陆这个反映了，叫扑棱得旺就死，你扑棱得太旺了就得死，叫扑棱旺死，扑棱旺死。
别得瑟，在战友们面前，在我们的草根面前谁啥都不是啊。敢有人得瑟吗？大家知道过去YouTube每次我说时候大家没人搭理我，觉得我吹牛呢，我说我每次的都是在几个亿的人次看，为什么呀，刘彦平先生跟我说得啊，他说这个半夜三更的中央首长打电话骂他，然后说这个郭文贵的东西才TM两三天就四个亿次人看了，这4亿次就包含了可能是传播啊，哎我说我有那么厉害吗？后来呀就这个有人技术上跟我说每次YouTube都是过亿次在国内传播，但是昨天咱们郭媒体最牛的挡住了黑客，你看了那个来自CCP的骇客一直有，CCP，CCP，电脑直接提醒。
啊不叫普罗旺斯，叫扑棱得太旺了就死，就你得瑟狠了就得死，扑棱旺死，哈哈。啊，太有意思了啊，昨天这个在国内和世界上，各位战友们今天啊因为有很多消息我为啥今天给你们保平安直播啊？啊几个进展啊，给大家报告报告啊，啊报告报告。昨天就在我直播后一个小时的时候巴黎接着接到了中国外交部以及驻法国大使馆的严烈抗议，（以老王的口吻）“马上让他们停！让警察去，把他们驱赶出去！”，哈哈……，
中国外交部的官员啊，我说是真是假，咱走着看，是真是假，未来都会爆出来的，因为你惹的不是郭文贵，你惹的是美国人啊。然后给美国NYPD驻法国打电话，
说让他们赶快离开那个地方，原话就用的：get out, 滚蛋，滚蛋啊。好啦，这美国人不吃你这套啊，人家骂得更难听，F you, get out. 噢，简直是太疯狂了。你们不知道啊，简直是，骂得一塌糊涂。此时此刻，此时此刻，就这个时间，30分钟以前，巴黎正在和中国外交部，和中国安全部所谓国安委派出代表正在开会，正在开会啊。但是他跟我扯这个有啥意思啊？你们能出啥招我都知道，你那个反应在三个小时左右。我三个小时的队伍已经是撤完又换了三个队伍。
不但如此，我告诉你，普罗旺斯所有镇上的人都想跟我们合作。记住战友们，我们不说这话啊，普罗旺斯镇上的都想跟我们合作。我们所有接触的人，昨天一天，我们的email，我的信息都疯了，都要找我们，都要找我们。而且昨天普罗旺斯看郭文贵直播的人海了去了。小酒馆儿，酒吧，连着教堂的人，那块儿两个大牧师都跟我们联系。他要出来说话，要接受我采访。我要跟牧师。不是郭牧师啊。不是郭宝胜啊。郭宝胜，你个大骗子，大骗子，郭宝胜你不得好死，郭宝胜。这个打着宗教爱情的骗子都得下万层地狱。这个郭宝胜，你骗钱，你打着郭文贵挺郭的名义你骗钱，你买房子，你那就是买了个棺材，郭宝胜，你这个混蛋你。
恨死你了，你这个墓尸。人家这个大牧师要接受我采访。俩牧师，俩牧师啊。我今天早上把我都晕了，你看我嗓子都哑了。昨天直播完以后，我赶快去给欧洲的这些团队开会，谢人家，谢谢，结果不要紧，有几个人说必须我得跟郭先生视频一下，或者说几句，结果一视频都是几个大美女。Bonjour, Bonjour(法语：你好），我说我不知道法语Bonjour是什么意思呀。这个Bonjour什么意思啊？是蒙猪啊。结果现在我是在普罗旺斯出了名了，中国的超级英雄郭文贵Miles郭要开始在法国掀起一场革命。厉害了，厉害了，这个，咱们这个郭爆料厉害了。结果发生啥事啊，战友们跟你们报告，我们那个凯琳，穿着郭媒体的衣服，她做梦也没想到她这个衣服给她惹多大麻烦。结果这凯琳所有的人都要跟她照相。
咱得佩服共产党的情报机构，竟然在这个小镇上，藏着二三十个人，全部是大陆来的。男的女的，冲上去，要跟凯琳照相。结果警察一发现，这些人不对劲。照相带有险恶目的。往上冲，几个男的往上挤。人家警察，掐着脖子给摁到地上了。掐着脖子给摁到地上了。结果，马上这些人就被弄走了。干嘛，连凯琳他们都想折腾。昨天，就在我们直播后一小时，发生了这么多事情啊。好吗？你说我们这老天爷，送了一个凯琳。她是在阿尔卑斯山上出生的。左腿属于意大利人，右腿属于法国人。她会讲六国语言，法语，意大利，西班牙语，普通话，英语。
所以昨天她在哪儿热闹了？所以说这个凯琳那，昨天在那儿采访完以后，发生了这些事，她那个Gou.Media （指她穿的郭媒体的衣服），所有中国人，外国人都知道。哎呀！很多人都说，能不能卖给我一份儿啊。我发现这个买卖能做呀。给咱们援郭会基金。我说到这儿，我要说昨天有个战友说这个要写书的事儿啊，我昨天晚上想想我觉得没说明白，我再想说一遍，亲爱的战友们，我重申一遍啊，所有的，郭文贵爆料以来，知识产权，所有的有价值的信息，视频那，音频那，材料哇，包括未来可能，这个锅媒体上有偿的出售，现在要的人太多，真的是，我送真的送不起，（甭说是这个一百美金&amp;hellip;&amp;hellip;.）
所有的郭文贵爆料以来的知识产权，所有的有价值的信息，视频，音频，材料，包括未来可能郭媒体(Guo.Media)上有偿的出售。现在要的人太多了。真的是，我真的送不起。甭说是100美金，几十美金，1美金一件也送不起。因为什么呢？最起码现在上千万人想要这衣服（郭战装）。可能我们未来象征性的卖。但这些钱都要，我再说一遍，所有因为文贵爆料的知识产权，所产生的任何有价值的东西，未来都属于一个公共的援郭战友基金会。然后援郭战友基金会得到了认证,这都是经过律师,法律认可标准的。所有这些财富永久归援郭会拥有,援郭会的子子孙孙拥有,和未来反对中国盗国贼,和中国以后有了新政府，坚持依法治国的人拥有。绝对不能郭文贵拥有，不能任何人，任何集体拥有。我说明白没有？所以说，大家记住。
确实昨天这个事情（2018年7月17日路德访谈郭文贵先生全球直播）太震撼了。
哎哟，我的手机要爆了（手机太热），这家伙热。我得换个没阳光的地方，这里太热了。
（文贵先生正在美国纽约家的户外露台上，炙热阳光照耀下举着手机全球直播）。
（文贵先生举着直播手机面对镜头，在美国纽约家的户外露台上找有树荫的地方）
哎，这整得跟谈恋爱似的，我（年轻）那个时候跟我太太谈恋爱，就老往树棵里面。我说我太太快上树，快往树棵里来。我太太吓得不去。我越往树棵里去，她越往阳光下钻。她那时候老怕我。哎呀，真搞笑！现在整的跟那时候，谈恋爱似的。哎哟，好热，好热。一热，（手机）屏幕就黑了。我得进（屋）去了。
（文贵先生举着直播手机面对镜头，从户外露台走进了室内）
只能这儿吧，在这儿吧，好像没有在这里给大家直播过。这属于我太太的地方啊，所以没有在这里直播过。这一会儿晒得我一身汗。这真的偷偷摸摸的 。（年轻）那时候，跟我太太谈恋爱就老这样，老约着我们老家的大堤上见。结果我就跟我太太说上树荫下。我太太不干，就站在大堤上，阳光下。你说傻不傻。唉，本来我就黑，就吸光（文贵先生自嘲）。
（直播过程中，网友互动称赞文贵先生美国纽约家的室内装修）
我装修那绝对世界一流啊，天才啊。
哈罗，哈罗，给我杯水，嗨，Branda,Mota。没水了，我的水放外面了。
我太太跟我完全是两个世界的人，我太太就是安静。有一次，我在家说话说错了。我说你看看这推特上（Twitter)打孩子的。我说我看了受不了。我说我们中国人什么时候能够不发生打孩子。哎哟，我太太她一下子就翻脸了：“你什么意思啊？你哪国人？你说我们中国人什么？” 我太太跟我急半天，一星期不搭理我，不看我，就眼睛老那么斜着，不看我。吃饭的时候给我夹菜，但就不搭理我。唉，没办法。你说，说错了，这家伙整的。然后，我说中国现在最恶魔的几句话。我一说完，她说：“你别说中国，你就说你。”呵呵，咋弄啊！
亲爱的战友，刚才我说完了。所有的，因为文贵爆料发生了，跟任何资金有关系的，跟钱有关系的，所有的事情，都将归援郭会，援郭战友会，未来成立的基金会所拥有。
所有的事情都将归援郭会，援郭战友会将来成立的援郭基金会所拥有，任何人不能占有。这是必须的，甭说郭文贵，李文贵也不行，我亲爹亲妈也不行，这些东西都署于援郭会未来成立的基金会的好不好。这个说完了我再说一下昨天这个法国发生的事情，我有很多料没爆，我要守信用，这个守信用很重要。因为当事人对我说你们最近这几天不要爆，我想想呢我就答应他我就不能爆。爆了就不守信了，得适当时间爆。再一个，咱得看盗国贼怎么行动，
大家看啊，过两天王建的家人就该出来说话了，我们是正常死亡，然后呢郭文贵胡说八道。然后呢警卫出来了，裴南南根本就在国内呢，就向贯军刘诚杰说了，此冠军非彼冠军，孙瑶是海南的武汉的。然后就啪啪又出来了，他得上电视啊，他得欺骗国内老百姓啊，他得出手啊，咱得让他把手出完。还有很多搞笑的事儿，你们都不能想象亲爱的战友们。你们记住我今天说的，他们有多搞笑，杀人当成搞笑。
说句实在话，他们对杀汪健先生和设计这个局搞笑到你无法想象的程度。就这个事情你就能想象中国李明怎么死的，徐明怎么死的，雷阳怎么死的。我和这些人都不认识，但是他们是我们同胞他们是人，一个国家一个民族对一个人的生死如此之开玩笑，如此之不严肃，死完之后又如此之愚弄他。
让人家雷阳打飞机死，人家怎么你了？弄死人家还让人家打飞机死。人家家人怎么受得了？杨改兰把自己5个孩子头砍了又把自己头砍了，人家老公守了7天坟又把自己头砍了，结果是这个女人精神有问题，这还了得了吗？就像今天党说的话，一切都信党吗，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，那杨改兰她爹妈是谁啊？你这么亲你让杨改兰这么自杀干嘛？所以说他们对人命不尊重，王建所谓叫VIP，VIP中国理解是贵宾，其实不这么简单，VIP就是重要人士。
当地的法国人私下里跟我们的人说，王建的死当我看到这个情况时完全是安排的，这两个保镖就是杀手，人家非常果敢地说。他说你别看法国政府听中国政府地，我们法国人不吃这一套，等哪天我们是一定会出来说的。所以说法国人的个性啊有非常可爱的一面，哪天啊他们一定会出来说的，咱不说他们也会说的。当然了咱们16号的上午，有一位老大妈，
说我知道这件事的前因后果，因为我在另外一个角度看到了王建先生怎么跟那几个人分开的。然后又发生这么搞笑的事，我昨天都没讲因为我要向朋友承诺。我就说这个我有点不相信，然后昨天这位警察告诉我说，这个事事真的。我真的不敢相信这是事实，所以对王建先生的死你能看出这些人对人命是如此的轻视。亲爱的战友们，14亿中国人，你们想想看王建，刚刚在海航网站上新的任命，把分出了所谓的重要的创始人和主要的创始人，那就是陈峰第一重要。
那么何平先生就说，王建是一个人所作所为，王建不重要。这是什么道理啊？你看看网站上和你说的一样吗？何平先生你记住今天我说的话，如果我郭文贵不让你看
到有关的视频，郭文贵就承担一切责任，记住我今天的视频。你看到视频你会对自己说的话打自己的脸，王建是怎么死的，你看看是怎么死的，很惨。
王建是怎么死的，你看看是怎么死的？很惨，王健他所有的家人，包括王伟，包括他的侄子，包括他太太，百分之百现在被控制。现在在编排节目，正在编排中，下一步准备出来说话，王建怎么回事儿，你这么说了，这个钱给你，西雅图这个房子是你的，纽约这个房子是你的，欧洲那个账号的钱有一部分留给你，你不那么说，那把你抓了，把这些东西都收回来，然后裴南南站出来说话。然后法国大使馆，
法国方面代表政府出来说话：“郭文贵是骗子，撒谎，根本没那么回事”，不存在什么花工的问题，就是正常死亡，失误，我们警察作出了调查，然后现在站出来说，我们要成立调查小组了，百分之百我给你保证，不是百分之九十九，只是我说这个事情是什么形势下发生，只是略有不同，法国一定会有官方意见来否定郭文贵，中方一定会有人站出来佐证郭文贵是胡说八道。
然后王健家人一定说话，陪楠楠又出来了，然后中国官方又出来说话了，然后，开始又欺负我的员工了，又欺负我的家人了，然后海航陈峰又开始说话了，不就是这一套吗，但是不论你玩儿哪一套，哪怕就是一百套，一千套，但是，两件事儿你改变不了，你记住，盗国贼们，王健是真正被你们杀的，你怎么也改变不了，就像是贯军刘成杰，到现在你也不敢说股权是咋来的，你也不敢说他亲爹亲妈是谁，你也不敢说海航是怎么从国营变成私营的，你也不敢说，怎么从私营变到美国？
怎么从美国变到香港去？老百姓换汇，5000块都换不了，国有企业哪有那么容易，怎么可能那么容易变到海外去？一样的道理，就是，王建是死了，是被你们杀了，你们怎么都再弄不活他，我就不相信，你能明天把王健弄到镜头前，给我say个hello。那我就自杀了哈，所以说，这是一定改变不了的。第二个改变不了的，你记住，不论你和法国，外交部，和其他乱七八糟的部门无论怎么勾兑，这个事情，王建是怎么死的？你绝对穿篡改不了。因为这不是在中国。
这个事实你能改得了吗？这难道是在中国，像雷洋打飞机死？你不能在法国改成，王健打飞机死了吧。所以说，大家记住，这两件事，他怎么也改变不了。然后，我郭文贵就负责这两件事。我就负责，怎么证明王健是被杀的？怎么被干死的？怎么被俩保镖给弄死了？我拿出可以服人的证明，我拿不出来我就是犯罪，我就是骗
子。第二个，我就是证明你王健的钱，你王健账号的钱，你和陈峰的钱都跟王岐山有关系，王岐山就是你老板。
刘成杰他爹他妈是谁我来证明，其他跟我没关系，剩下老百姓说了算。盗国贼你别跟我玩那些复杂的，你们就是把事情玩儿的太复杂了。我就对着你那三句话，我从717开始，让全世界的人们知道，让全世界的人们听听，我们这个国家是现在一切都听党的，everything is listen to the party,一切都是党的,everything is belonging to the party,爹亲娘亲没有党亲，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月17日路德访谈（二）20180717_2</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/326/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/326/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德: 各位观众大家好,欢迎观看路德访谈,今天是2018年7月17日.刚刚休息了五分钟,我们重新连线一下,现在效果就很好,接下来我们看看文贵先生对王建之死最新的一些调查,以及看看到底是什么样的一个政治阴谋,大家拭目以待.
郭文贵: 好路德先生是这样,我们先放两个短视频,给咱们战友看一看好不好?我要给大家报告的事情,我们有团队,首先大家知道头一段时间我们有香港亚洲去的两个团队,大家知道他们在海口和广州的家人(不是近亲的家人)都被弄起来了,威胁他们马上离开,不要再跟我联系,不要再报道,那么后来他们跟我说了一个信息,再一个就是另外这个小组,找到了当时在教堂的一个花工,这个花工是个目击者,这个目的提出一个条件,因为说他们受到了极大的恐惧,说这个要提供当时最关键的信息,
但是要钱,我都答应给钱了,就在做交易的时候,当地突然来了几台车,到现在不知道是什么车,就把他们其中几个人直接按到车里面去了,送到了机场,要求他们马上离开那个地方.这件事就让我感觉有意思了,如果没有猫腻,没有必要,到底是警还是匪呀,把我们小组人给弄回去啊,这个人也没办法,就只有在强迫性的,他也不知道是政府啊,还是警察,还是这个黑社会,他在机场反正这些人没敢去管他们,到了这个机场以后他们就离开了,还转机回到香港,到香港以后还跟我联系,说他把一部分的视频要给我,就在这时候消失了,又消失了,消失以后看来是被弄起来了,
就在我上节目前有人给我打电话,说这个你不要上这个节目,我可以把你人放出去,我说你把人放出来,我就不上这个节目,但我又派了两个小组,这两个小组都什么人呢?我想跟大家说一下,这个有的有几个是纽约NYPD的现任警察和退休警察,他们有一个是调查公司,也是为我工作的,另外一个呢是纽约NYPD官方在普罗旺斯现场的有两个代表,其中一个就是他们的代表,都是正在工作中的现职人员,还有一个大家看到就是过去给我拍那个郭媒体衣服的我的助理凯琳女士,所以说这些人分成两个小组,又到达了普罗旺斯,我把他们到普罗旺斯还有这个教堂以及关于王健死这个一系列的这个事情,很多,
大家别着急,为啥说今天几个小时,前两个视频是个非常无聊,很平淡,只是告诉你他们到了,他们是谁,然后呢我们会接着呢请路德先生跟他去联线,然后叫他谈一谈看法,然后接下来我们一个一个的视频和当事人和有关人士来采访,大家看看到底是发生了什么?然后让别人说,让第三方说话,不要让中国共产党说,也不要让海航说,也不要让文贵说,
要让第三方和亲历者,和处理案件的当事人,还有所有的被政府谈过话的人,叫这些人来说话,这是今天的主题.最后让战友们自己作出决定.大家先看看我们凯琳女士先到了普罗旺斯以后给大家介绍一下这个地形的情况,好不好?别着急啊,没有什么吓人的.没有什么黄色视频,大家放心吧.
路德: 今天这个是郭媒体,路德社,南十字星统一直播.
第一个视频播放:凯琳女士带着摄制组,在普罗旺斯的奔牛村教堂后面1.50米-1.70米矮墙处,墙外离地十多米(49尺),此处是王健跌落的地方.
郭文贵: 教堂的后面没有任何的薰衣草,也根本没有景观,这个教堂后面的门进来是什么概念:路德先生,战友们,就是中国很多庙,庙后面有一个它们就叫西北门,西北门是干嘛,一般都是偷偷的来人或者幽会情人的地方,也都是教堂,庙里面最脏的,这里面根本不可能有游客来,她是说的是这个,
从教堂这个门进来不可能有旅客上这来,他也看不到任何东西,大家往下看,然后走下来,这是一个后门,当年我去那个,可能路德先生去过一些教堂,和中国的一些庙,庙的不远处都有一个尼姑庵,尼姑庵和庙之间总有一个隐蔽的小道,还有几个暗暗的坑,但是据传说都是堕胎扔的死孩子的,挺吓人的,这是从这摔下来的,摔在这个位置.不可能人扔下来还活着,不管是掉下来还是跳下来,
13米到15米之间,这个地方大家记住这个里边没有小山坡,当时报道说是小山坡,冲刺小山坡,里边外边都没有小山坡,大家看到了没有?甭说是王健跳下去,我觉得王岐山先生掉下去也活不了,孟建柱那八块腹肌也不中,你知道了吗?肯定是这个结局.然后再看第二个,是我们的安保团队去现场.警察们去看了一下是什么感觉?第二个视频播放:这位先生大家看到的他是纽约NYPD官方驻普罗旺斯的代表,另一位是前警察.这个门进去大家发现没有,根本不允许游客进的地方,说白了这地方不让游客进,而且这个地方的教堂现在在装修,百分之八九十是被封住的.
而且很有意思的是这个教堂只有下午3点到5点钟开门,去教堂是3点到5点,他是11点钟到这了,11点就掉下去,所以你去看一看这是什么地方?阴暗的角落,他说没有人可以跳到上面去,很窄,他说这个上去的几率很小,没有人可以,而且你看看凹凸不平,而且后面没有薰衣草,他说后面没有任何景观,你到这看这干嘛呢?没有什么可以看.而且后面看了没有?
是人家教堂私人的地方,一个阴暗的角落,说白了就是不干好事的地方,这个时候干啥事是没有人能看得见的.你知道吗?你干啥也没有人能看得见,我以后给大家讲,就是证人录像发现王健是被人拖过去的,而且是搂着脖子,王健在大喊大叫,另外一个人是托着他的腿,你知道了吗?所以说大家往下看就知道王建就是在这个地方,进这个门的时候是被人搂着脖子,捂着嘴,后面那个人是搂着腿过去的.知道吗路德先生.
路德: 有证人是吧.
郭文贵:咱一会往下看?慢慢看别着急.这个地方王健他就是喝多酒了,就是被所谓的脑控了,他也不会往上跳,这个地方也没小山坡.明白了吗?而且后面也没有薰衣草.这全是胡扯的.而且现在通过目击证人两个花工,两个花工都证明当时两个年轻人一个箍着王健的脖子捂着嘴,一个是拖着两条腿往里进的.所以说咱看到这现在先连个线吧,跟前线连连线,他们都很辛苦.你有什么情况随便问,问问现场的凯琳他们,但愿能连上,他们现在处在极度的危险之中,他们就像魔鬼一样,到哪去都像魔鬼一样.那个地方已经完全的是共产化.
路德: 完全被蓝金黄了,是吗?郭文贵:不仅仅是蓝金黄,咱们慢慢往下看吧.战友们,你们想象不到,这个力量有多大?
39：45 – 46：19 电话
文贵：哎呀路德先生，你啥感受啊？
路德：中共现在在法国都可以完全控制了？！这是太恐怖了啊！
文贵：我跟你讲啊，昨天就是我跟你试这些节目的时候、中间的时候，你想想我们团队前面一组五个警察，加上当地的两个NYPD的驻当地的官方代表，还有再加上我们自己的这个保镖，就这种情况下，就旁边有一群人在围着他们，说你们到这干什么的？你们为什么到这来啊？然后酒店去订房间，酒店都给他撵出来，然后去
餐厅去吃饭餐厅没有，纽约NYPD的警察帮他们把事情才做到了，那么你看见他们力量有多大，所有的人被问到的时候都是惶恐至极啊，惶恐至极！
那么这个他们到了现场以后，他们发现看了一些照片看了一些情况，说这个地方不可能有游客跨过这个门过来，就像你到任何一个旅游景观，人家的私隐的地方，一个墓地是放墓地的地方，大家都知道这在欧洲和美洲不一样，美洲墓地是在前面放，欧洲的墓地是在后面放，是不允许你去打扰的，而且那边也没景观，你看什么看，是不是？再一个你这个地方，那么矮的墙你往上蹦，怎么可能啊？
这都是不可能的。所以这一系列的事情的发生，他们发现这些人和整个镇子充满了恐惧，说警察还有到场的消防员他们在没去之前，因为都是警察带着去的嘛，都不敢去，最后是在各种的说的情况下才去了，咱们一点一点看看这些信息吧好不好？接下来我想让大家看看这几个照片，我给大家再说一下这个现场情况，你放一下这个照片。
路德：就是你像盗国贼怎么可以做到就是法国这个地方都可以把这些人全部控制，是通过金钱呢还是通过各种别的黑社会的影响力，你觉得？
文贵：这是各个方面的，从昨天和前天的目击的从他们下飞机到现在来看，包括我们头两天那个团队消失，我刚才说的，那个花工也找不着了，现在两花工，凯琳又找到了一个花工，被吓得那个花工找不着了，那你什么概念，他不仅仅是黑社会手段，他还有打着国家的公权，中国啊外交部中国政府派了五个人去的，要求所有现场的到场的消防员还有警察们，
还有所有的文件一张不留的都拿走，不但如此，是法国的警察在巴黎去的跟他们一起去的，还有外交部的人员，所有周围看见的人手机通通给你清干净，最后竟然能监听，他不能监听他怎么知道我们前两个小组的人，怎么刚刚要跟我视频，他们就被家人就在广州海口被抓了呢？那你想想他们怎么可能回到香港就消失了呢？他怎么可能从机场从这个地方很闭塞的机场，也不是警察也不是黑社会，就把他们撵到机场走了呢，这是政府黑暗的势力加上黑社会的势力，加上蓝金黄的手段，
这是个非常可怕的杀人阴谋，跨国杀人阴谋。这比电视上所谓教父夸张得多得多，整个老百姓到今天现在你连线之前无人敢说话，这是在法国的普罗旺斯，你想想何况我们的亚洲其他国家，何况非洲，何况其它国家，何况我们国内了。你去想想，
我让你看看几张照片，我告诉你我给你解释一下，请你看一下啊好不好，路德先生？
路德：好的，等你。这也太恐怖了，法国都这样了，法国都这样了。稍等啊，好！
文贵：看到了吧？这个教堂啊，你看这个门是背对着那个墙的，这个门的对面有一点点这个薰衣草，在他的前面，这是个正门，他这个教堂八百多年的历史，这个教堂下午3点到5点，他这个法国人的个性和法国的文化和法国的教堂文化，就这个地方来他要求特别多你别看他乡村，
他是个很严肃的教堂，这个地方的游客到这来的都不多，是反而到对面还有个自行车的这个拉力赛长跑的到那边去，这个地方游客你是不允许大批大批进来的，这是他的正门。你看下一张，你看这是在正门这是后屁股，你看到那个小门了吗？你看到小门了吧，路德先生。
路德：看到了
文贵：这是一个广角镜拍的，那个小门往后来这是个墓地，你看得到这个现场是根本没有人来的，就这个在后面干啥你是看不见的，你明白我意思了嘛？然后这个后面往里来那个路上都是凹凸不平的，然后是放墓地的，你真有游客往里进，人家会把你撵出去的，你往这干嘛啊，这也不是你来看教堂，这不是教堂，是教堂后边，这是很阴暗的角落，你看景观你看下边根本什么景观没有，也没有这个薰衣草，所以你从这个图可以看，
不是所说的冲上一个山坡，更不是财新所说的有多少家人助跑他推上去那个小山坡，你看到那个矮墙了吗？不可能有山坡，而且90%是全部被挡住的，他就找了这么一个角他冲上去，你觉得这事可能吗？你下一张，你看看这是墙的下面，这根本没有薰衣草，这全是房子，全部是房子，这个地方如果没有提前踩过点，他都处于房子的阴暗道是没有人知道的，因为我去过这个地方，
这个地方不可能有人看得到，很阴暗的个角落。下一张，你看这个墙，上面凹凸不平，他怎么你说从外边即不存在山丘也不存在山坡，你看对面的景观，怎么有什么薰衣草？不可能的。再往下，好咱们回来，我让你们看一看另外一个小视频啊，路德先生。
路德：好的。
48： 38 – 51：23 willy
看视频。。。。。
雁平：这个视频呢，是我们前方的工作人员他在当时事发教堂周围最近的一家，相对来说比较大的一家理发店，然后采访了当时的工作人员，因为工作人员每天都要在那里嘛。然后刚才他基本讲了，没有太多的给我们细节，就是说我听说是什么，我听说是什么，包括凯林问了他具体一些细节的问题，他听说到有一个点就比较有意思，他听说说是，首先一个呢事发当时这位王健先生他不是自己一个人在现场，是由两个年轻的男士陪同他，然后基本就这样子的情况，然后其他的听到的就是掉下去了，就是这样的情况。嗯，就这样。
文贵：战友们，刚才看到的所说的这个理发店的女士呢，在我们前两拨去的当中其中有一拨去过，就去过。这当时理发店呢，这个，这个理发店都说这个理发店里的人看见了两个年轻人把他推下去。那么我们当时去的时候，他那个人急急情况他说又欲言又止，当这个人回来再去找的时候，
这个人又没了，找不着了，不让提了。所以这次凯林去了，我让她们接着去到现场开始问这个问题，结果问这个问题大家看非常非常紧张。这期间接了个电话，然后呢是基本拒绝采访，然后就很紧张接受了后，就说了问题，她只听说有两个年轻人和王健先生在一起，这个是，大家看到这里，有两个年轻人和他在一起啊。
你再看一张，放下一个。
路德：好，放下一个。
文贵：等等啊，这个要给大家放，大家认真听一下。
这个教堂的花工啊，非常紧张，他的语音。因为这个地方有两个花工，我们知道在之前的一个花工现在已经消失了，他们就是言承自己有视频，看到了两个年轻人把王健先生一个揉着脖子，捂着嘴往里拖，一个是托着两腿，然后呢说看着他从腰里，从王健腰里拽下一个东西，拽下个东西，然后就听到喊嗷嗷喊救命，人就这样下去了。要卖给我们视频，这个花工就已经没了，找不着了。
我们凯林现在会继续找去。但是这个花工我们找到时候是极度紧张，刚才凯林说了你问啥我不知道，你问啥我不知道，然后呢你做啥，我不知道，你干啥呢，我不知
道。这个时候旁边有人使眼睛让他走，打手势让他离开，当地都有人盯着他们就不让说话。但是这个花工说的话里面大家还会听到那紧张之余他还是知道情况的，而且完全被安排好的，大家请听一下这录音。。。
53：11 – 1：00：00 文起</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
