<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>小王子 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E7%8E%8B%E5%AD%90/</link>
    <description>Recent content in 小王子 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E7%8E%8B%E5%AD%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2162/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2162/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
●0：18 歌曲《Take Down the CCP》
●0：38视频一：在孩子中广泛使用疫苗以确认其是否安全，是医学史上最应被唾弃的
Peter McCullough医生（心脏病专家，流行病学家）：同时作为新英格兰医学杂志的编辑和美国食品药品监督管理局外部咨询委员会的一名成员说：“在开始接种疫苗之前，我们将永远不会知道疫苗的安全性如何。” 要了解疫苗对这些年幼的孩子是安全的唯一方法，就是在人群中广泛使用它。这种说法将成为医学生物伦理史上最鲁莽，最应被唾弃的科学声明。这将造成伤害。
●1：15 视频二：特鲁多敦促⻄⽅团结起来对抗中国，并指责中共国 “玩弄”⻄⽅国家
主持人：欢迎收看我们的头条新闻。刚刚加拿⼤总理贾斯汀·特鲁多公开抨击中共国，指出中共国在玩弄⻄⽅国家，并让其相互争⽃。⻄⽅⺠主国家应该建立统⼀战线，共同应对中共国⽇益增⻓的威胁。
特鲁多是在接受加拿⼤环球电视台采访时发表的上述⾔论。采访中特鲁多呼吁价值观相同的国家组成统⼀战线，应对中共国⽇益增⻓的强硬外交政策。他表示⺠主国家需要团结⼀致，保持强⼤，这样中共国的分化政策就无法得逞。
这些⾔论在⽬前中加关系已跌入⾕底时发表。两国关系⾃加拿⼤2018年按照与美国的引渡条约，拘捕了华为财务官孟晚⾈就已经恶化，在此之后中共国随即逮捕了两名加拿⼤⼈，并否认了特鲁多⼈质外交的指控。此外，加拿⼤反复质问中共国侵犯⼈权，这也让两国之间的裂痕加深。加拿⼤已经宣称中共国对维吾尔族穆斯林⼈的做法是种族灭绝。本⽉早些时候，加拿⼤也加入了同盟国⼀起抵制即将来临的北京冬奥会。
●2：58 视频三：辉瑞前副总裁就违反纽伦堡法典的人向国际刑事法院提起诉讼
所以这是正在发生的。哦，是的，就是这样，包括前辉瑞公司副总裁迈克尔-耶登博士在内的一群人代表英国公民向国际刑事法院起诉（英国首相）鲍里斯-约翰逊、英国官员, 比尔-盖茨和梅琳达-盖茨、主要制药公司的首席执行官、世界经济论坛执行主席克劳斯-施瓦布等人的反人类罪。
被告包括：安东尼-福奇博士、世界卫生组织总干事谭德塞、药品和保健品监管局执行主任June Raine、Peter Daszak医生、洛克菲勒基金会主席拉吉·肖 博士。
好吧，那么，辉瑞公司前总裁迈克尔-耶登，现在已经向国际刑事法院提出指控。指控福奇、世卫组织、Peter Daszak医生、辉瑞主席Albert Bourla、阿斯利康执行董事Stephane Bancel、摩德纳执行董事Pascal Soriot、英国首相鲍里斯-约翰逊，Christopher Whitty（英国首席医疗顾问、Matthew Hancock（前英国卫生和社会保健大臣）、克劳斯-施瓦布（世界经济论坛执行主席）犯了反人类罪。
谈到新冠病例和死亡人数是如何被人为夸大的，口罩因缺氧、低碳酸血症和其他原因造成的危害更大，PCR测试完全不可靠，而且含有致癌的环氧乙烷，我们今天早些时候谈到了这一点。
此外，他们认为新冠的有效治疗方法，如羟氯喹和伊维菌素被打压，导致新冠的死亡人数比本应发生的要多得多
他们辩称，封锁以人为抬高感染率和一种改良病毒的致死人数，以及导致巨大短期伤害和死亡的实验疫苗为幌子实施的，这些都已经造成了大量的短期伤害和死亡，仅在英国就有至少395,049份新冠疫苗的不良反应报告。
上帝啊，在封锁期间，来自弱势儿童的热线电话急剧增加，通过强行封锁损害了财富和商业，严重剥夺了人身自由，违反了国际法的基本规则。包括旅行和集会禁令、强制隔离和自我隔离、因是否持有疫苗护照而被种族隔离、以及接种疫苗后无法解释的预期生育率下降，以及其他有害身心的影响。
是的，我们快说完了。我的意思是，这几乎是他们所做的一切。我的意思是，这是一份巨大的反人类罪行的清单，这些人参与了执行。
此外，请愿人认为，压制新冠的安全和有效的替代疗法相当于谋杀，需要法院进行全面调查。
他们指出，除了审查在线信息和宣传这些替代疗法外，一些学术期刊还阻止发表证明伊维菌素和羟氯喹等药物有效性的研究。
非常感谢你让我们注意到这个问题，詹姆斯。我不知道我怎么没有注意到这一点，但这些信息很重磅。
请愿人还引用了（新冠病毒疫苗）大屠杀幸存者的话语，他们将大屠杀开始时的新冠限制进行了强烈的对比，还有一封公开信，大屠杀幸存者呼吁医疗监管部门立即停止这种对人类的不道德的医学实验，他们认为这违反了纽伦堡法典。
●6：18 视频四: Marty 博士： 新冠病毒加强针没有科学数据支持-SC1
主持人：有请Marty Makary 博士，他是约翰霍普金斯学院的药物教授，和福克斯新闻医疗频道参与者，及《我们所付出的代价》一书的作者。
Makary 博士，总统如今是加强针成瘾了，我意思是，他们居然要求16-17岁的孩子打加强针。这些是科学上有必要的吗？他说他愿意遵循科学。
Makary 博士：没有科学依据支持这个做法。实际上，世界上少数打加强针的地方已经承认这么做并不是依据科学证据。
“我们这么做只是因为依据某些理论我们认为你应该需要加强针”。很不幸，我认为我们很快就会每年打一针没有科学依据的加强针。你看，如果数据支持每年打加强针，我会让你知道的。但是你将会听到一种语言：你注射了最新的针剂了吗？
可能是每6个月。而且我认为我们以后不会再提加强针了，只有这种每年，可能每6个月的注射针剂，就是这样简单的问题：你注射了最新的针剂了吗？
主持人：博士，你在《华尔街日报》上写了一篇重要文章。你对16-17岁的孩子打加强针非常担忧，连大学生都要面临强制执行，为什么要这么快
Makary 博士：没有证据支持给年轻健康的人打加强针。世界卫生组织反对给年轻健康的人打加强针。疾病控防中心和食品药物管理局专家反对给年轻健康的人打加强针，这就是为什么他们投票反对，但是食品药物管理局和疾病防控中心高层绕过他们。这就是为什么我们获得了这些建议：看一下研究发现，如果你只打基本的疫苗，30岁以下的人死亡风险是零。你不可能用加强针再降低风险了，这是到目前为止我们得到的建议
主持人：我们从南非那里得知案例数量在加速上升后会像石头落地一样，他们希望相同的事情在这里发生。这就带来了问题：为什么我们惊慌失措？你们担忧这些加强针给人们造成的副作用吗？不仅仅是心肌炎，我在新奥尔良的朋友，他是成年人他打了加强针，他得了一种疫苗接种肩膀损伤 叫做SIRVA
Makary 博士：我们知道疫苗带来的副作用的比例很高，每 7000个男性青年中有一例，由于心脏炎症去看医生，可能有更多的病人没有去看医生。所以在没看到任何加强针的益处的证据的情况下，我们许多人都对此表示担忧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2154/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：16片首视频：《Hcoin to the Moon》循环播放
●00：07：11澳喜农场圣诞祝福视频
●00：08：39歌曲《我们的喜马拉雅》
●00：11：08大直播转场视频
●00:12:09开场: 各位在场嘉宾、主持人自我介绍
小王子：Hello！
郭文贵先生：哟哟哟哟哟！哎哟哎哟哎哟……就这么就来啦！就这么就来啦！这下面是……这是这个MiniQ是不是？
小王子：对！我们西班牙的MiniQ。
郭文贵先生：那是她弟弟呀还是她哥哥呀？凯文是吗？
小王子：另一位是风中，是我们大帅哥风中。然后小飞象。
郭文贵先生：小飞象、小飞侠夫妻。啊——小王子、佳佳夫妻。现在钟仁独自一人好可怜哪。我们的小Sarah，后边人很多，不方便拿出来。我们下边这是谁呀？风中之子是吗？
小王子：风中，对，风中战友。
佳佳：22岁。
郭文贵先生：风中战友，风中战友好酷啊！这咋像歌星啊！看上去像搞摇滚的呀，呵呵呵。
风中之子：谢谢七哥！
郭文贵先生：圣诞快乐！请，大家开始，请！小王子总主持人啊，啊，是吧？
小王子：好，谢谢七哥！谢谢所有的战友们！首先我们先请各位嘉宾做一个自我介绍。我是来自美东香草山的农场的小王子。
佳佳：我是来自台湾农场的佳佳。
小王子：好，下面请钟仁。
钟仁：大家好！我是来自新西兰伊甸农场的钟仁。
小王子：Hello！下面请小Sarah。
小王子、佳佳：小Sarah没开麦。
小王子：没开麦。
郭文贵先生：小Sarah开麦的时候不多，呵呵呵……
小Sarah：听到吗？Hello！Hello！可以，经常犯这样的错误，呵呵呵，郭叔好！全球的战友们好！同心同框的我们的钟仁、风中、QPanda、MiniQ、双飞侠，还有佳佳、小王子，大家好！今天很开心过来过儿童节的感觉，谢谢！
小王子：好，下面请我们非常帅气的风中战友给大家做个自我介绍。
风中：大家各位战友和七哥好！今天圣诞节快乐！我今天很开心跟大家同框一起来过一个庆祝圣诞节，谢谢！
小王子：谢谢！下面请我们来自西班牙的Cute Panda和MiniQ和大家打个招呼。
MiniQ：七哥好！各位战友好！我们是来自台湾宝岛农场，我们现在是住阿根廷，我是MiniQ，她是……
Cute Panda：我是Cute Panda。郭叔好！
郭文贵先生：啊——Panda，Panda，MiniQ和Panda，哈哈哈，好，搞明白了。
Cute Panda：对，我们是玉山和一叶一菩提的儿女。
郭文贵先生：奥——，啊，我的天哪！一叶一菩提、玉山，天哪天哪！奥，这个真的是啊，一对儿女，还一对儿女，啊，这个好这个好。哈呀，恭喜恭喜恭喜了，呵呵呵……
小王子：好，下面请我们现在目前在深山老林中的双飞夫妻给战友们打个招呼。
郭文贵先生：哈，双飞夫妻啊，哈哈哈……
小飞象：七哥好！战友们好！我们是小小战友里的老黄瓜和老豆角“双飞侠”，我是小飞象。
小飞侠：七哥好！嘉宾好！主持人好！全球战友们好！观众们好！我是来自台湾宝岛农场的小飞侠。这次有幸混到了24岁以下年龄组，跟大家同心同框，大家圣诞快乐！
小王子、佳佳：谢谢！
佳佳：我们的“双飞组合”希望可以在圣诞节的时候为大家表演一首歌曲，那么先请我们的“双飞侠”先来开始表演。
●00：16：37郭先生介绍今天吃的家常美食；小飞象表演
郭文贵先生：你先等一下啊，先等一下，佳佳，啊。这我先介绍一下饭，我这口水都快流到，流了什么啦。今天这个呢因为，大家可能是看不清楚啊，我给大家端过去介绍一下，这个是酸菜的，就是你七嫂做的酸菜，看不见奥，七嫂做的酸菜，啊，酸菜，哟哟，看不见，所以说看也看不见，我就没法给你们介绍，这个你七嫂子研究的这个独家秘笈——酸菜，哎呀真好吃！酸菜和羊肉丸子。这个是我最爱吃的羊骨头棒，你看看这肉，哎呀——。还有这是我必须要吃的啊，辣椒皮，啊。然后呢，这个是日本的小葱，啊，日本的葱和蒜。还有这个，这个真正的啊咱们东北大豆角，啊。现在是美国人引进的啊。然后呢这块儿是青菜，啊，青菜，啊，青菜，啊。这是七哥今天的大馒头啊，七哥大馒头，你看这个馒头现在弹到什么程度，你看我捏的时候，啊，看看啊，吹不吹牛啊，“（河南方言）莘县阳谷县搭县，七哥做给你看”，啊，看看啊，就我现在拿着都在熏香，我现在左边呢是王雁平，今天跟我吃，另外一个是还有我们的同事，今天一起吃。你只能看到我吃，他们已经忍不住了。
（七哥跟旁边的人说）快吃吧快吃吧。
所以在你们唱之前，你唱我们吃，啊，很抱歉战友们，一起享受音乐加美食，啊哈，千万别忘了，音乐和美食是我们中国人最伟大的之一啊，永远不要忘了！现在请开始吧，谢谢！呵呵呵，
佳佳：直播一开始就有在咽口水了。
（贵文贵先生喝了一口汤）
钟仁：我这还没吃饭呢。
佳佳：好，在七哥念叨我们的同时，有请“双飞组合”开始表演。
小飞象：好的，今天会给战友们唱一首法语歌《玫瑰人生》，是我最早写的一首歌，希望大家圣诞节快乐。
小飞侠：今天是小飞象的solo，和我没有关系，小飞象给大家唱。
佳佳：有请！
小飞象：好，稍等一下，我把伴奏调一下。
（小飞象唱歌）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2147/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，刚刚冲完凉。但是今天我的手机就没办法用了，哗哗哗的信息很多，都是祝圣诞快乐的，平安夜平安的，还有很多是战友们希望明天能直播。我们临时决定明天可能12点，也可能2点半开始，根据因为我明天还有会议的安排，很重要。好多会议的安排，不是每个国家每个人都过圣诞节的。根据这个情况可能随时直播，要12点直播就吃播，我明天早上要蒸馒头，家里面蒸馒头，我亲自蒸馒头 — 7哥大馒头。明天要吃播。一说吃我都流口水，受不了，受不了。
明天的圣诞，临时凑齐的晚会，是由我们的QMAY负责总后台制作，推流墨镜小哥，小白，还有Ryan。前台总导演是我们的不到25岁的小王子。明天我们有个特别，就明天25岁以上的都不能上连线直播，都是25岁以下的。明天基本上是个儿童节目，所以大家明天一弄“叮叮铛，叮叮铛”的人才能来。咱这块儿都讲老黄瓜，老豆角的人都不要来了。明天7哥要不盼圣诞老人了，要盼儿童。
明天见。也可能12点，也可能2点，大概直播时间5-10个小时左右，根据情况决定，根据你们的掌声。再次的祝全球所有的兄弟姐妹们，新中国联邦的每一个战友们，家人们圣诞快乐，永远平安！姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1947/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1947/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
——播放《马背英雄》——
歌词：
是谁，霸占我们的牧场
是谁，偷走我们的牛羊
是谁，抹掉我们的语音
是谁，剥夺我们的信仰
是谁，奴役我们的兄弟
是谁，蹂躏我们的妻女
是谁，让我们母亲流泪
是谁，掐灭孩子的希望
是中国共产党！！！
战马，就是我的生命
雄鹰，是我飞翔的翅膀
踏上母亲缝制的马靴
马奶酒，让我藐视死亡
跨上马，与狂风对话
迎着黄沙，我再次出发
无畏的血，顺战甲滑落
我的伤口，是燃烧的太阳
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
为了孩子稚嫩的脸庞
为母亲眼中的期望
兄弟们站起来反抗
英雄故事必被后代传唱
我们是勇士的民族
不屈的血在身上流淌
神圣的母语放声高喊
（蒙语）灭掉中国共产党
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
我们是这草原真正的主人
（蒙语）灭掉中国共产党
——重播《马背英雄》——
——播放《为香港而战》——
他们的恐惧
是我们的武器、我们的胜利
谢谢了，兄弟姊妹们
你们健身了吗？
行动！行动！行动！
中共，你完了
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1948/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1948/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、喜马拉雅大使馆的人员戴口罩防病毒不尽如人意
郭文贵先生：好，终于冒出来了。尊敬的战友们好！8月26号文贵携战友，还是来自我们英喜欧洲的Miles Seven、小福利夫妻，还有来自我们澳大利亚的袋鼠哥哥，叫猫本小哥。还有我们现在在总部的现在两个糊涂蛋，一个小王子，一个是扶不起来的正义小Sarah，还有我们远在洛杉矶的大病初愈的飞飞。
我们今天能出现在战友们面前比出生都难，还在这块捯饬了两小时，七哥从四点钟就坐在这儿了，小王子昨天是睡不醒且迟到，今天是推不出去，比出生都难呢，我的天呐。这就是年轻人干事，说（话）可能着了，你看直播可能说了，但你真干事儿的时候你试试？推流都推不明白，你还灭共呢？
昨天下午我去了大使馆办公室，这真是……300年的飞飞一捯饬还真漂亮啊。昨天去了大使馆，Q May还有Q May的先生，Q May的先生老壮了，练得特别好，特别Man，我觉得跟路大脑袋打架的话，我估计他一个胳膊能把路大脑袋削扁了。
这个非常帅的帅哥，还带着特别可爱的儿子在大使馆。还有我们的小白，还有墨镜，都在那。上了楼上，法治基金，就是我们的文家，文孝，我们的彭措拉姆，我们的Michael，那么多人都在那，还有我们的甜妹妹，但是都戴着特别劣质的口罩。
然后到了楼上，就是这些律师人家都戴着超级的口罩，咱们是免费的口罩，每几天都换一次。但是我已经说了，我说口罩一定要换，我说你们赶快买新的去。我也在那边办公室我说不管有几千还是几万（个）通通扔掉，换最好的口罩。
你看我在直播，我看每个人戴口罩的时候，就是战友们看我直播可以，但坚决不执行。你看现在所有人戴的口罩都是那一次性。现在一次性已经不管用了，或者说不是N95你就不要用了，真的是（不行），而且你一定要戴；再个防止病毒入手，因为手进去的问题。
我开一下午会，我下楼发现都在楼下去了，文家、文孝戴上了黑口罩，Q May戴上了黑口罩，最高级的，新的，旁边人都没有。我说买的口罩呢？他说就买了几个。你看啊，佳佳，小王子的女朋友佳佳戴上了，法治基金的同事Alice戴上了，文孝、文家戴上了，Q May在上面蹭了一个，她儿子戴了个普通口罩，还戴得不正规，她先生也没戴，甜甜在那跟着，也没给甜甜。
这就是你们这一代人，我从昨天到现在我都在想这件事，就共产党把这几代人给毁大了。要按我来说，一共他说先到了10个，先到10个（口罩），佳佳先戴上，Alice先戴上，但不给旁边的人，给Q May不给Q May的儿子。
这就是你们，你看猫本也是这样，不用想，你也是这样。就我，如果我有了10个口罩，我一定先给周围的人戴上，对吧？这是我们的起码（素质），要不然不好意思嘛，哪有给自己先戴上的？这是我们最亲爱的战友，“我”字太大。这是一个。
第二个昨天感受是，长岛哥领导下的大使馆，这后面围了一层的绿幕，现在长岛哥是村长加绿幕哥，到哪都是绿幕。唯真不破，咱能不能少用点绿幕？到处是绿幕。关键是长岛哥戴的口罩还自己洗的，布的。你说那能防毒吗？联盟委员会的秘书长都不怕毒，他说我就从家到这。你从家到这，你楼下还有别人，你就不防毒，光好看了，是不是？
就你们看直播的人，你就不相信病毒能到你身上去。你问问飞飞的感受，她得了病以后是啥感受？你们要相信这病毒就在你身边，好不好？还有孩子，还有家人.
再就不用说了，正义小Sarah，你看小王子，今天早上我不推了，昨天推得不错，今天推流推不出去了，难产。你看就你们这小孩干事，你能灭共吗？这样的战友能灭共吗？你不是伪类，你也不是坏蛋，口罩先拿先给自己戴上，不照顾孩子，不照顾女性，没有其他战友优先。我想啥我都战友优先，我可以向天发誓，你们也看得到，是不是？
二、为国内得CCP病毒的战友祈福,为离世五周年的杨改兰和她家人祈福
今天第一个开始的，我们今天说政治疫苗和疫苗后的军事的整个的我们今天谈一谈。今天是8月26号，继我们谈过很多疫苗政治、政治疫苗，还有一个我们谈过很多的疫苗经济之后，在国内和世界引起巨大反响。大家可以看盖特，盖特发帖量和盖特整个现在的相互之间这种关注量是翻倍数的。
然后再看看在所有的网络上，昨天我看到那个NewsTalk，被Youtube彻底篡改数据的News Talk点击赞的超过千，超过千了吧？但是关注量却没上去，才200，你们相信吗？200个人看，1000个关注，1000个点赞，是吧？News Talk节目也火了。
《真人真事》现在在国内都在看，凡上过《真人真事》的都火了。小福利两口子现在在国内绝对模范夫妻，这以后就是你俩想离婚，我估计一大半中国人不同意，这个真的还挺难了以后，模范夫妻。
今天是8月26日，今天是个特别的日子。兄弟姐妹们，我们今天开始，首先我们国内体制内的几个很重要的战友，都像我们一个月前的飞飞、Angela，还有英国的兄弟一样，都染上了病毒，一染都是全家，从昨天下午到现在，最起码有五六个体制内的战友都是绝对冒命支持我们的，全家都染上了，然后我们要为他祈福。
就这种，刚才还给我发信息，七哥你别忘了。我说祈福我没法说你名字，一样管用啊，大家别以为不提名字不管用。七哥的力量、新中国联邦的力量是绝对管用的，念念不忘，必有回响！七哥的法力，我在这儿一念王岐山，王岐山浑身发抽。我告诉你，我不是跟你们开玩笑，我真不给你们开玩笑。
陈峰就给他身边的人说过，他说自从郭文贵爆我料，我晚上睡觉就睡不好，经常忽然间就抽抽醒。他说我也不是害怕，他说估计这小子就每天念叨我，然后说王岐山估计也这样。七哥要想念叨谁的时候，你要么你幸福，要么你浑身难受。现在小王子肯定浑身难受，我刚才就说了他两句。
刚才国内的战友他还说什么呢？今天是8月26号，是我几年前爆料提起的中国女性中的悲哀，我们每个女性都可能像她这样——杨改兰女士五周年忌日。也就是五年前，杨改兰把自己的4个孩子给砍掉，拿斧子砍死，自己又砍死（自己）。
你去想想这是什么样的一个情况？后来他先生从外面回来，回来以后给她守了一周的七还是三周啊？最后自己又死了。她家唯一剩下了两头牛，还有一个是老牛病怏怏的，这两只牛去哪儿了？大家有没有想过这问题？家人都死了，这牛给谁了？没人想过，是吧？她家那个坟就埋在她家那个宅子上，那宅子现在给谁了？
推出来了啦，正义小Sarah来了啊，现在难产终于出来了，没憋死，挺好。
（故障没声音）……给她1000，后来给她300，最后这300也不给她了，因为她家有两头牛，最后她也没法活了，就自杀了，后来外面打工的老公回来，守七以后自杀。
我给你们讲过，我的母亲带着我们8个兄弟还加我父亲9个男人，吃了上顿没下顿，天天我娘要跳井，天天要自杀，天天哭一咧又一咧的。所以我现在一听到女人哭，我整个人都快崩溃了，我就不行，我就不能看女人哭。
头两天我们这个甜甜在办公室眼泪一掉，哎呀我整个人都快麻了，就不行了，就不能听人哭。最近还很多战友，一张嘴“哇”就哭声。那天飞飞哭的时候，我使劲儿念经，哎呀，我的妈呀，我的妈呀，佛祖菩萨，因为我受不了，我整个人是麻木的，但是飞飞那一幕已经印到我脑子里面了。
就是任何女人流泪，我都觉得这是我们人类的耻辱，任何男人都不能允许自己的女人、自己的母亲流泪！但是我们这个国家14亿的中国人很悲哀，永远让我们的母亲让我们的姐妹，让我们的女人流泪。
我到了美国和西方以后，我觉得西方女人真的太有人权和保护，你很少看到西方女人流泪，西方女人都让男的流泪。后来我发现这叫民主的根本，哪个国家女人流泪流的少，这个（社会）女人一定是最高地位。
中国女人说我有人权，我女人有地位，那是你自我感觉的，你的人权不是建立在你的感受，是整个社会内心怎么看待女人，中国的女人是最被虐待，最不被尊重的对象。你是很好的利用者（当）你在家里边有地位的时候；当你改成杨改兰这种家庭的时候，你只有这一条路选择。
后来我专门我了解过中国有多少女性自杀，大家可以现在上网查一查，中国所谓最高的女性地位，半边天的中国女性自杀率是多高？去查查，不要听我说，数据是（说明）。所以今天按照很多染了病的战友还要求给杨改兰今天要说叨说叨，8月26日。
首先我们为国内的战友得CCP病毒的，为你们祈福！同时为在上天和她的孩子们已经进了天堂的杨改兰和她家人和她先生，我们为她们祈祷！让她们永世得到天堂，再也不要脱身来到人间，来人间也不要去中国，去中国千万记住一定是没有共产党的中国。我们一起为他们祈福！
啪啪啪（击掌三下）！
好，咱们这个祈福、祈祷，杨改兰女士。哎哟这小王子，这是基督徒啊，你跟路大脑袋学的，是不是？就为了申请政庇都改教了。蛇妖闫一会儿佛教一会儿基督教一会儿天主教，她一天换好几个教。
兄弟姐妹们，我再说一遍，我们每个人的家人都有可能像杨改兰的命运，如果共产党不灭，我们每个人比杨改兰的命运都会惨，你连杀孩子机会都没有，在冠状病毒和疫苗灾难面前，真的是比这个惨多了。五年前的杨改兰，你们觉得很惨，三年前你们（觉得）很惨，大家觉得现在你们很幸福吗？
我们镜头中的飞飞面临的这个遭遇，你觉得比杨改兰好吗？你是没拿斧子，这疫苗比斧子还残忍吧，飞飞，你有感觉吧？你招谁惹谁了，是不是？就这么（被）对待。
三、服药预防和清除病毒以及对打过疫苗的人的注意问题
郭文贵先生：很多战友看了我们疫苗、灾难（直播）以后，问我双修夫妻过性生活传染不传染？亲吻会不会传染？咋办？我问了科学家，他说最好别亲吻，双修别生孩子，目前应该没问题。但是他说不代表任何（人），他的意见，仅是个人意见，我们科学家不承担任何医学责任。
另外一个我再告诉大家的事，他说一定告诉大家，打了疫苗现在合理地吃，羟氯喹加锌和伊维菌素，对这个疫苗的清理、身上的这些所有的东西是绝对管用的，建议大家这么吃，这是管用的。
还有一个特别是像飞飞这样染过病好了的，不要不吃，一定要定点儿吃，把身上的毒要排干净，家人也是这样子的，不是说我啥药不吃了我好了，不是这样子，包括检查是阴性，也要定期吃。一定要按照咱们科学家说的，就是吃9天，歇30天，但他说大胡子那样的也可以，吃5天也行，这没有绝对的标准，他非常明确的说。
但是你一旦染过病了，最好坚持这个吃药的周期，羟氯喹加锌，偶尔吃伊维菌素，吃伊维菌素不要停，不要吃一天，要吃最低吃5天，因为它会很大的帮助。
现在我们英国的兄弟，95%肺部感染的那个，他绝对是伊维菌素把他命给救了，还有咱给他的土霉素，他回家的原因现在能活着，这么强壮的身体和他吃这个有关系，所以咱们的直播第一个先救兄弟救人。
另外一个就是很多人说家人不听话打了疫苗了，痛苦了什么的。兄弟姐妹们，现在是能救人的救人，别老这么多抱怨，做好最坏的准备，然后想尽办法让他们能救，不可能100%都死了；那最起码50%、60%、70%死还有20%、30%活着，我相信百分之五六十、六七十还是会得救的，特别是现在这个羟氯喹加锌加伊维菌素，如果有严重后果的赶快吃土霉素。
吃那个瓦萨比（芥末）的，很多人发信息，千万别过量，不确定管用，但发现有积极帮助，它不是药，但它的药方是管用的。吃药方的方式，再说一遍，就按照大胡子医生的说法吃；再说一遍，打了疫苗的管用；再说一遍，尽量少亲吻别Kiss了就，有（双修）但是尽量别要孩子，特别是打了疫苗以后，是不好的。
再向大家重申的，没有疫苗不用石墨烯的，谁不服来告我。石墨烯就是纳米材料和石化材料，目前对人类上最牛的东西，它有万万种用法，但是它有上千不同的品种，但是最终它是纳米时代对人类最大的危害者之一。它能用，但是绝不能进入食品，不能进入人体，而且在人身体里永不会消失。
四、各位主播谈近两期的直播感受
郭文贵先生：我们今天准备了些相关方面的视频，我们一会儿要谈军事的问题，现在有什么视频可以放一放，关于疫苗关于军事的，先放着说着。在放的同时，我们请今天参加直播的兄弟姐妹们谈谈这两期的直播跟今天的疫苗军事，你们有什么样的感受？每人一分钟，小福利掐时间，先说着吧，飞飞先说。
300年的飞飞：我这两天其实我讲讲我自己吧。我觉得这两天跟文贵先生直播压力非常大，尤其是找素材，其实很多东西都是完全以前不懂的，现在都后悔自己以前没有好好读书了，我一边做素材一边想，没关系，郭先生懂就好了。然后就觉得他挺厉害，我感觉博士真没啥，郭先生这个知识量已经好几个博士，生物学博士、军工业博士，啥博士都得完了，这真的挺震撼的。
然后这些事情最近讲的这些事情，很多人都很震撼，就听完以后都有各种战友跟我说，今天听了太震撼了。我觉得我还是自己感觉我们这些人是非常走运，然后有上天选择的这些人，因为我们反复的斟酌，怎样跟其他人去传播这些事情，后来发现其实有时候真的有一些难度的，因为你没有从4年前跟到现在，突然给你这些信息你很难接受。
所以我说，即便我家亲戚我让不要打疫苗，但是他不是4年前就开始一点一点的听爆料革命，到现在随便怎么样我都没有办法说服他。所以我觉得（战友们）这是一种运气吧，我是非常的坚定我们是……不希望郭先生是对的，但是郭先生又对了，包括之前我跟我们家亲戚说，这个是生物武器，他随便怎样都不相信。
但是现在他们哪怕从医院的角度看的话，从医生的角度看，他们都认为这是生物武器。所以我现在告诉他说这疫苗是不能打的，但我没有办法说服他，他说从医院的角度讲这东西还是有用的。它不可能一上来没用，那就没有欺骗性，也不可能忽悠那么多人去打，所以我觉得……时间到了，换人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：8月19日，黑龙江省，大箐县。
女士接种新冠病毒疫苗后，出现胳膊抬不起来的副作用，经过医院诊断后按照脑梗塞来治疗。
视频二：怎么正确戴口罩？ 常见错误口罩戴法，以下四种戴法是错误的。
一：戴头上
二：遮住嘴巴，缺没遮住鼻子。
三：戴在嘴巴下面
四：口罩与皮肤不贴和，鼻子，下巴，脸颊有缝隙。
这些错误的戴法，会让病毒自由的进出，口罩没有起到任何的防护作用
戴好口罩后，常见错误生活习惯有哪些呢？
一：戴好口罩后，用手触摸口罩
二：摘下口罩时，用手触摸口罩。
三：中途摘下口罩，然后继续使用。
四：口罩反复使用
口罩正确戴法
一：在尺寸上要找到最适合遮住自己鼻子，嘴巴和下巴的那一款。
二：在质量上，要选择医用或专业防病毒的口罩。
（透明塑料口罩，布制口罩，只用于防灰尘的口罩都不可以）
三：带上口罩后，请通过口罩旁边的绳子来调节贴合度，保证口罩与面部之间没有缝隙。
四：勤洗手
尤其触碰带过的口罩后，一定要及时洗手。
五：咳嗽或打喷嚏时不要摘下口罩，也不要对着他人，请用肘部遮挡。
六：即使戴着口罩也保持一米以上的社交距离。
七：摘下口罩时，请捏住口罩旁边两侧的绳子，将口罩取下，不要触碰口罩。
戴好口罩是对自己和他人负责！
视频二：疫苗如何攻击你的身体
人体免疫系统如何工作。人体免疫系统有两个分支。
一：淋巴系统。 这里生产杀手：淋巴细胞
面对病毒和被病毒感染的细胞时，杀手就会展现
杀戮本性，杀死它们。
二：补体系统。这里盛产吃货：白细胞，
面对细菌或真菌时，吃货白细胞会展现吃货本色，将它们吞噬掉。
刺突蛋白是什么？
刺突蛋白是病毒的触手，刺突蛋白抓着人体细胞，以便进入细胞。
如果没有抗体，人体细胞就被刺突蛋白进入，被感染。如果抗体来了，英雄救美~~~
于是抗体强迫自己进入病毒的刺突蛋白结合，阻止了刺突蛋白去侵入人体细胞。
疫苗进入身体后发生什么
被注入你身体的基因，mRNA疫苗片段会进入血液。这些基因将随血液强奸你的血管壁细胞，进入它，导致血管壁细胞怀孕产子，产生很多刺突蛋白。
杀手淋巴细胞立即闻到了强奸犯的味道，它赶赴现场履行职责。于是淋巴细胞杀死这些制造病毒，或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞，误将血管壁细胞当作强奸犯，对血管壁发起攻击，这就是血栓形成的第一条途径。
随后体内会产生大量抗体。如果再接种第二针，让大量的刺突蛋白释放到你的血液中。紧接着，杀手淋巴细胞呼救，补体系统会派出白细胞奔赴现场~~~
然后英雄抗体，杀手淋巴细胞和吃货白细胞，全部参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的血管壁细胞视作细菌。
于是他们会试图吃掉血管壁细胞，整体的免疫系统，同时对单一细胞发动攻击，造成全身性的混合感染。
刺突蛋白到哪里，哪里就形成攻击，于是就有了各种梗塞。心肌梗、眼梗、肛门梗等等。全身每个部位都会变得不安全，每个地方都成了定时炸弹。
每位接种疫苗的人成了行走的炸弹生产工厂，一触即发。
第二点非常重要，疫苗中剂量太大，会让身体内有大量刺突蛋白，产生大量抗体。
于是身体的杀手，吃货，抗体，会联合发起更加猛烈的攻击，直至将你消耗殆尽。
致命的是，这样的刺突蛋白根本无法在体内消减，或排除体外。这样的疫苗你还愿意接种吗？
一、介绍因为七哥打榜成功获赠并将送给G-Music的房车和摩托车
郭文贵先生：呃，这怎么出来了啊，你让我准备一下子啊，来得太突然了。真是的，你正义小Sarah，真够缺心眼子的。
好，8月25号，尊敬的战友们好，现在是七哥在曼哈顿和远在欧洲的，我们英喜的在德国的小福利、小Seven夫妻，还有自来台湾的我们的天机。还有来自欧洲的在比利时还是在哪的我们的娜娜酱。还有现在躲在屏幕后面的正义小Sarah。我们一起来今天的直播。
而且今天幕后很多，卓玛啊，很多战友都在背后的工作提供大量的信息，群里很多人我就不一一而说了。
今天七哥穿了~~~当天在这个桌子上，同一个地方，穿得路易斯（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）红的战袍，G-Fashion的。当天穿这个战袍的时候就灭掉了俩贼，那两个小贼，一个路大脑骗，一个蛇妖闫，今天我们灭世界的疫苗之贼，疫苗之贼。
所以今天特别的开心，那么我们今天的节目也要说的很开心。因为太多人太沉重了。
在我讲之前，先让今天有些视频中间有些视频和参考的，还包括一些怎么吃药的，包括还有人送给七哥的车和玩具，奖励我获得世界的歌打歌榜，结果这东西我不能要，我现在个人不能拥有任何资产。连一条领带、内裤都没有我的。所以我决定送给G-Music，战友们使用。然后也会给大家分享这个视频。
此时此刻G-Music的总裁，主人，Kamel（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）也是G-Fashion总裁，正在西部的，叫俄亥俄州什么地方，在美国一个专做房车的叫Marrysong（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）的现场，她可能也会拍视频给我们来。
这个本来是我们要准备拍“英雄”的时候买的车，它的车从200万美元到490万美元不等。但是结果有一个好莱坞的明星，你们都知道的，他染上了这个冠状病毒，他就把这个单取消了，它生产了好像是一年了。
后来就是我们的玉米地小妹联系上以后，这个车呢，它可以给我们，我们交了定金啦。结果交定金了，听说有人把钱也给付了，这谁那么善良啊？不知道是谁付的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1945/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1945/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：苏查里特–巴克迪(Sucharit Bhakdi)教授博士的讲解
今天的好消息是，刚刚发表的科学文献结束了整个新冠病毒的故事。到目前为止人们一直相信SARS-CoV-2病毒是如此之新，以至于我们的免疫系统无法识别它。因此当需要的时候，免疫系统将不会及时反应以产生抗体，从而挽救我们的生命。这就是为什么我们需要接种疫苗，为什么全世界都需要接种疫苗。
现在正如我所说的，最近几周发表的科学文献结束了这种说法。因为事实证明，SARS-CoV-2冠状病毒及其后代与以往的正常冠状病毒的区别。不至于大到让它不会被免疫系统所识别。
现在我试着用这个图标来解释这个问题。这是免疫系统，免疫系统可以制造许多免疫成分，其中之一就是抗体。免疫系统在遇到新的对手–病毒时，会产生抗体。
现在免疫反应的速度取决于免疫系统是否对这种病毒有记忆。首次接触一种病毒时，免疫反应总是很慢，人体需要大约四周的时间，来制造抗体。这些抗体被称为免疫球蛋白M。然而免疫系统有记忆的能力，如果免疫系统以前见过这种病毒并记得它，那么它就会迅速产生其他的抗体，这些抗体被称为免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这些是记忆抗体。
这些抗体主要有两个功能。一个功能是，如果抗体要对付的是一种病毒。抗体抗议试图阻止病毒进入你的细胞。这就是冠状病毒的抗体应该做的事情，它们被称为保护性抗体。因为它们保护细胞不被病毒感染。
然而如果细胞确实被感染了，那么淋巴细胞就会在后面出现，并识别出被感染的细胞。而这些杀手–淋巴细胞的责任是杀死被感染的细胞。所以一旦细胞被杀死，病毒工厂就被摧毁了，病毒就不能再产生了，你就可以恢复健康了。
抗体的另一个主要功能是，如果抗体是针对细菌或真菌的，那么这些抗体将于细菌结合。这将导致免疫系统的另一个体系被激活，这就是所谓的补体系统。因为它补充了抗体以及白细胞的作用。白细胞是吞噬细胞，是存在于你的血液中的细胞，它们一直在循环，等待细菌进入你的血液，被抗体标记，然后白细胞会吞噬掉目标。因此抗体就是通过这样的方式来对抗细菌的。
因此实际上我们的免疫系统有两个主要分支，一个是针对病毒和被病毒感染的细胞的淋巴细胞，另一个是针对细菌的白细胞。
这就像海军和空军。空军、海军两者都是真正致命（有效）的。他们处理你平常所面对的所有病毒和所有正常的细菌。
因此现在的问题是，我们的免疫系统是否真的对所谓的新SARS-CoV-2病毒视而不见呢？
现在回答这个问题非常简单。为此人们必须做的是将这种病毒或病毒基因注射到体内，看看免疫系统需要多长时间来制造针对这种基因的抗体。这是由三个独立的美国研究小组在过去几周完成并发表的。
因此每个人都可以去看这些论文，也应该看看这些论文，因为出现了两个问题。
首先抗体反应是快还是慢？这将是快的，这将是慢的，慢的30天，快的10天，最快甚至5天。如果它是快速的，那么免疫球蛋白G和免疫球蛋白A的携带水平是正常的还是非正常？
那么我的问题是什么？美国研究人员测量血液中每天出现的抗体。那些告诉你应该接种疫苗的人会说，当然会产生免疫球蛋白M抗体，因为免疫系统识别不到新冠病毒。
但事实却恰恰相反。所有小组都发现，每一个接种过疫苗的人在接种后几天内，都有免疫球蛋白G和免疫球蛋白A抗体的反应，这就是绝对的证据。这是免疫系统对识别过的病原体的记忆反应。
你可能会问我，这怎么可能呢?答案非常简单，看这就是病毒的触手–刺突蛋白。刺突蛋白抓着你的细胞的门把手，以便进去。抗体来了，强迫自己进入病毒的刺突蛋白，很容易结合。从而阻止了刺突蛋白去接触人体细胞。
当然，这并不完全正确，但它可以作为一个比方。刺突蛋白和抗体不需要完美契合。所以你可以改变很少的结构，它仍然能结合。而这就是冠状病毒和流感病毒之间的区别。流感是流感病毒所致，是真正的流行性疾病，它能造成真正的大流行病。
因为流感病毒可以完全改变整个结构。所以会突然看起来像这样，那么你的抗体就不适合这个结构了。但这是冠状病毒永远无法做到的，它们不能。
冠状病毒只能改变很少的结构，而这还不足以骗过免疫系统，就是这么简单。这也适用于所有的新冠病毒的变种。所有如果有人告诉你，你对这些变种没有免疫力。不要相信！
当然事实是免疫系统并不会挥霍其能力，它把它的抗体放在一个地方，就像你把钱放在银行一样。你会随意的把钱从口袋里扔出去。当你需要的时候，你会从银行里拿钱出来，这就是免疫系统的工作模式，非常好。
同时另一篇文章由丹麦研究人员发表。研究表明，免疫系统对SARS-CoV-2的感染有反应。意思是说每一个曾经感染的人，即便是没有症状，病毒只是进入你的喉咙，进行一些繁殖，然后（通过咳嗽等）被排除体外。但是即使在这种情况下，免疫系统也会通过产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A做出反应，这意味着你的免疫系统有记忆力。
亲爱的同胞们，也就是说群体免疫已经存在，但是像宝藏一样被锁起来了。但是在任何情况下都可以被激活，就好比狗和主人的关系。
狗是免疫系统，在这里主人是病毒。当病毒回家接近房子的时候。狗感觉到病毒回来了，开始摇尾巴，开始吼叫，抛出抗体给主人问好。所以你看病毒总是先从前门进来，进入你的喉咙，在这里需要几天进行繁殖。
如果它只是在你喉咙里繁殖，没关系。只有它进入你的肺才会杀死你。但是研究指出，在这个时候无论是你、我还是任何人，99%以上的人有这个（免疫记忆的）宝藏。
这是事实，我们有这个宝藏。当病毒还在喉咙的时候，免疫系统就会启动，产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这难道不是一个很好的消息吗？
我认为它使我们意识到，我们可以抛弃对此大流行的恐惧，回到精彩的世界，回到朋友中间，回到所爱的人那里，手拉手享受快乐。至此大流行不再是最致命、最危险的疾病了。
我给大家带来的第二个消息，不仅表明新冠疫苗接种没有必要。更表明，如果新冠疫苗接种带有任何危险就必须停止。而如果它只包含危险，那么医生和当局就有责任不进行疫苗的接种。
现在让我告诉你们一些非常非常令人震惊的事情，是如此令人震惊以至于这条消息与上一条好消息一样重要。而这也来自于刚刚发表的文献。
所以我们再来看看这个图表。我告诉你在接种疫苗的人中，研究人员发现新冠疫苗接种，免疫球蛋白G和免疫球蛋白A会立即出现。然后他们又等了两个星期或三个星期，然后给人们打了第二针，发生了什么？
他们看到免疫球蛋白G和免疫球蛋白A水平立即持续上升，这是增强针应起的效果。
然而现在仔细听一下，看看这个，这是血管壁，这是你的血液。现在已经知道被注入你身体的基因（mRNA疫苗片段）会进入血液。而且现在绝对肯定的是，这些基因将进入血管壁的细胞，因为这些是它们接触的细胞。
现在当血管壁上的细胞开始制造这些刺突蛋白时，会发生什么？这些刺突蛋白随后会从细胞产生，并从细胞表面突出进入到血液中。接下里这些细胞将被你的淋巴细胞所识别，淋巴细胞会履行天生的职责–杀死那些复制病毒或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞将对你的血管壁发起进攻，这是血栓形成的第一条途径。如我们所知这种情况正在世界各地发生。在开始时，第一次接种疫苗后，这种危险本身就已经很可怕了。如果你的杀手淋巴细胞开始试图杀死你（的细胞）
但是在最初的七到十天里，人体还没有产生任何抗体。然而三至四周后，你的血液中就会出现大量的抗体。如果你敢于再次接种疫苗，开始让刺突蛋白释放到你的血液中，愿上帝保佑你~~~~
因为现在不仅是杀伤力大的免疫反击，抗体和补体系统以及白细胞也会参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的细胞视作细菌。它们会试图吃掉你的血管壁细胞。
现在整体的免疫系统同时对单一细胞目标发动攻击，这在以前从未见过，这是从没发生过的情况。因为要么你在抵抗病毒，要么你在杀死细菌。而现在这种全身性的混合感染从未发生过。
因此经由疫苗接种，我们创造了这种独特的情况。从某种程度上看是及其特别的。因为没有人知道结果会是什么。
然而这种景象是如此的可怕，如此糟糕和恐怖，以至于我自己都不太想知道答案。而且我不希望这个答案被人知道，我希望你决定不要打第二针。
不仅是第二针，而且此后的任何一针都会使你的生命处于危险之中，这是我现在所确信的。特别是基于刚刚发表的文献。
所以我认为这是我今天要说的最重要的事情。我希望人们能够坐下来，阅读和讨论这些论文。我希望我的同事、医生和科学家们也能这样做，聚集在一起看看这是否有一丝道理。
因为如果是这样后果绝对是无穷无尽的。或者非常简单，我们只需要现在停止一切。
视频二：川普总统去年开的新闻发布会
前几天我收到一封来自纽约威彻斯特地区的医生的来信。他没有在信中提出任何要求，他只是说：先生，我这里有数以百计的（中共病毒）患者。我用羟氯喹、阿奇霉素和锌为他们进行治疗。数百名病人中，有三百余名患者服用了那些药物，无一死亡。
他还说：先生，请您务必继续推广（这个治疗方案）
如果你们好好看一下，那些有关羟氯喹的虚假报道（羟氯喹对中共病毒无效的结论）是在将其用于治疗那些病入膏肓或濒临死亡的患者后得出的，我不认同那些结论，无论是否有效，我正在服用该药物，我本想在三四天前告知你们（我正在服用羟氯喹一事）但还没找到机会。因为你们根本没问过我这个问题。
是白宫医生建议您服用该药吗？你是因此建议才服药的吗？
是的，是白宫医生的建议。我收到了很多人的来信，类似我上周收到的那封信。我可以给你那封信，你想要一份复印件吗？我很愿意给你，如果你去问莫莉，她会给你一份那封信的复印件。就是这位医生，他没有提出任何要求。我不认识他，也从未听说过他。但是他使用我们刚才谈及的方法，治愈了他的病人。
经他治疗的数百名患者，至今无一人死亡。他只想告知我，他是如何治愈患者的，仅此而已。
他并没有说过：总统先生，我可以和你共进晚餐吗？”我想参观白宫“之类的话。
我还收到了许多类似那位医生信件的来信，还有许多（对羟氯喹疗效）有良好反馈的来信。看来（羟氯喹）似乎是有作用的，也许有效，也许没有。但即使没有疗效，你也不会因此而得病或死亡。
（羟氯喹）是一种已经使用了长达三四十年之久的药物。据我所知，它被用于治疗疟疾，红斑狼疮甚至关节炎。因此，其（安全性）已经通过了大量测试。
刚才在我宣布服用羟氯喹的消息时，我一直在等着看到你们惊讶的反应，我已经服用了大约一周半。目前身体状况一切如旧，
视频三: 班农战斗室的节目
班农先生：这非常重要，再把这个问题交给霍默博士Dr.Homer
Dr.Malone：Dr.Homer，您是一位经过认证的病理学家，这些在六个月或之前下降的滴定浓度是什么？这是您正在讨论的第二种疫苗，它们是什么意思？
Dr.Homer：我会告诉你，它们会被如何解释。它们会被错误解释，会被解释为我们都需要加强针的理由。但这不是我们应该从我们的所见中获得的信息。我们应该得到的信息是，注射这些有漏洞（可能会促使病毒演进为毒性更强的变种）的疫苗是不可能根除病毒的，时间将证明其正确性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1943/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1943/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：大胡子医生在拉比法院做证的视频EST08/05/2021
Dr. Zelenko（大胡子医生）：任何时候评估任何治疗方法，都需要从三个方面来考虑。安全吗？有效吗？有需要吗？
你有能力并不意味着你一定要使用，必须要有医疗需要，有需要才用，疾控中心数据显示，18岁以下的健康儿童感染COVID-19不治疗的情况下，存活率为99.99%。就像耶顿（Michael Yeadon）博士说的，流感病毒比新冠病毒对儿童更危险。据他估计，100万儿童中有100个死于接种疫苗。
我认为真实的数字应该比这个高很多。让我来解释一下。如果这样的统计数字…你们能听见吗？如果统计数字显示没有死亡的风险，为什么要给他们注射毒药呢？现在我们假设疫苗有用，两个国家接种率最高，一个是以色列，85%。另一个是印度洋的岛国，叫做塞舌尔，接种率也高于80%。
两个国家都正在经历Delta变种的爆发。所以，让我来问你们一个问题。如果绝大多数人都接种了疫苗，为什么还有病毒的爆发？这是第一个问题。
问题二，如果前两针都不起作用，为什么打第三针？这是我说的“是否有效”。现在我们来说说“安全性”，这是真正的问题。
有三个层次的安全性或者死亡我们需要注意：一个是急性的、一个是亚急性的，另一个是长期的。我把“急性”定义为，从接受注射那一刻到3个月。根据索尔克研究院，疫苗的第一大风险是血栓，正如耶顿博士所说。补充一句，所有我现在说的都是有据可查的。
别相信我的话，你们应该做自己的调查。我可以对我所说的一切提供证据。根据索尔克研究院，如果一个人注射了这种“疫苗”，他的身体就可以产生刺突蛋白。产生的数以万计的刺突蛋白可以进入内皮组织，就是你的血管内壁，即你的血管內壁上产生很多小刺。当血液细胞流过时，细胞受损，这会引起血栓。如果发生在心脏，就是心脏病发作；如果发生在脑部，就是中风。所以我们看到，最主要的急性死亡原因是血栓，绝大多数发生在3-4天內，40%发生在毒针注射的前三天。
另外一个问题是，它在年轻人群中导致心肌炎。
第三个问题，也是最令人不安的，根据《新英格兰医学杂志》的文章，他们的初步数据显示，妇女头三个月的流产率从10%升高到80%。我想让你们理解我刚才说的，孕妇头三个月的流产率，由于注射疫苗增加了8倍。这是初步数据，也许随着时间会发生变化，但是我告诉你们现在的情况。这是最小的问题。
第二个问题是下面要解释的“亚急性”死亡。用这些疫苗进行的动物研究表明，所有动物在产生抗体方面反应良好。问题是，动物已经产生免疫的病毒可以引起大部分动物死亡。进一步研究发现，是它们的免疫系统杀死了它们。这被称为抗体依赖性增强，或无病性增强或矛盾免疫增强。重点是很多动物死了。
你们会说，也许动物和人不同。我要说的是，也许不同。然而研究还没有完，现在是你们正在进行的研究，辉瑞的前CEO（耶顿）说，以色列是世界上最大的实验室。需要长期的研究来排除（这些可能）。发现爱滋病并获得诺贝尔奖的蒙塔尼耶博士说，这是人类历史上最大的风险，是人类历史上最大的种族灭绝风险。日后人类产生抗体依赖性增强的风险没有排除。所以我的问题是，为什么在没有首先排除这种潜在破坏性和致命性的情况下，给人们注射疫苗呢？
第三个问题是长期后果。有确凿的证据表明它会影响生育能力，损坏和改变精子的功能，减少精子的数量。这是第一。第二，肯定会增加自身免疫性疾病的数量。谁知道随着时间的推移，会如何减少寿命。就在上个星期，一篇发表的论文表明，（疫苗）增加癌症的风险。
视频二：肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士谈疫苗的视频，EST08/22/2021
布鲁克斯：我是肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士。我有48篇著作，包括23本书。我研究健康、医学、解剖学和生理学约有21年。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特‧马龙医生说，在任何情况下，任何人都不应该接种这些疫苗。他创造了这种疫苗，却说永远不要接种。
因此让我解释一下，接种这种疫苗的人将会发生什么。
已经接种这种疫苗的人将会在未来6个月甚至3到5年内死亡，原因有三个：
第一，你自己的免疫力已经大大的降低了。第一针后至少降低了15%。第二针使它减少了35%。现在如果你打任何加强针，你会死，现实就是这样！
在未来你打流感疫苗，你会死。
第二个原因，抗体依赖性增强，抗体依赖性增强现象会在接种后同时发生。发生在每一个接种这些疫苗的人身上。
当然，除非你注射的是安慰剂，但你不得而知。
因此鉴于这一事实，抗体依赖性增强使整个身体相信免疫细胞正在吞噬病毒。（反而开始在免疫细胞内复制）当病毒没有被吞噬掉时，最终会导致所谓的细胞因子风暴，这将导致器官衰竭，从而导致死亡，而这是无法阻止的。无论多少药物都不能阻止。
第三个原因，血凝块。每个接种的人都会出现血凝块。
如果你不相信我，有一个办法可以让你知道，采取所谓的D二聚体测试，它可以在微观层面上检测血液凝结情况。他们正在从人们身上发现完整的血凝块。
现在就在我和你说话的时候，已经有数百万人死于接种。而你的最后一次会议，你主张人们在未来接种疫苗以及戴口罩。而我听到家长们也说了同样的话。
因此对于那些真正考虑让自己的孩子接种的父母，你是在让他们永久的被绝育。接种的人都会失去生育能力。80%的接种的妇女在头三个月就流产了，你不能生孩子了。
同时也给自己注射了相当于艾滋病的东西。你不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆，也不能捐献骨髓。
如果你不相信我，试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的。
当然，除非你住在加利福尼亚。加州允许人们捐献含有刺突蛋白的有毒血液。疫苗会让人体产生刺突蛋白，它们本身就在注射剂中，它们通过将你的RNA分成两半，来创造刺突蛋白。你不再是人类了，你是另一种东西，你容易受到无数疾病的影响，这是未来要发生的事情，非常快。
（好的，15秒）
我不知道你们的员工中有多大比例的人接种了，但你们的学校将关闭，你将不会继续营业。会关闭是因为他们会生病、会死亡。这将发生在你们所有的设施中。
（可以结束了，谢谢你，先生）
我敢打赌，一切已经在发生了，祝你好运。
视频三：作为医生也是个科学家的苏查瑞·巴克迪谈疫苗的不良反应，EST05/28/2021
巴克迪：我是苏查瑞·巴克迪，我是个医生也是个科学家，
疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应，来对抗（中共）病毒。
我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引起连锁反应。导致血管中形成血栓，而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂，恶心，呕吐，甚至瘫痪。
据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。
如果你的血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天，血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
视频四：电视新闻片段EST06/17/2021
主播：不断来自世界各地越来越多的证据，引发人们对中共病毒疫苗的安全性和有效性的怀疑。
现在，一份来自英国医生的报告呼吁，彻底停止新冠疫苗在人类的使用。根据英国医学资讯集团的证据，他们提交给英国卫生部的声明说，“足够多的证据表明新冠疫苗对人类的使用不安全”。
医生们说，检查官方公共健康纪录后，他们查看了一些上报的疫苗付作用，包括出血、凝血、意外免疫系统反应、异常疼痛反应、神经系统反应、视力、听力、言语或嗅觉丧失，或影响怀孕的不良反应，包括流产。
研究人员解释说，疫苗中的物质对人类有毒。他们呼吁立即停止疫苗接种计划，对这些有害影响进行全面调查。
根据美国政府的疫苗不良反应报告系统（VAERS）网站报告，追踪疫苗的不良反应，6000人因注射疫苗而死亡，另有约20000人住院、近2000人出现面瘫、44000 人接受紧急护理。更有5900人因接种疫苗直接导致危及生命的反应，包括2200人因注射疫苗导致心脏病。所有这些都是政府数据。根据VAERS（疫苗不良反应报告系统） 报导，650名妇女因为疫苗而流产，另外4500人残疾，其中一些是永久性的。
这些数字比全世界所有其他疫苗的所有副作用的总和还大。这不正常，再强调一次，这一疫苗不正常，它还在实验阶段。
在以色列，政府要求年轻人接种疫苗以到校参加考试，结果心肌炎病例激增。有报导的致命心脏病例比正常高出25倍。
德国当局宣布年轻人应该避免接种疫苗，因为它太危险。
如果用以色列的发病率作为指标，那么可以预期，美国超过15万年轻人会出现类似症状。甚至CDC表示，疫苗与心脏炎症之间的联系似乎比以前想像的严重很多。
事实上，各机构组织紧急会议讨论了此问题。
需要说明的是，这一实验性药物，在没有适当测试和安全协议的情况下使用，以前从未对任何疾病有这样的做法。我们正在亲眼目睹它的初始后果。
为什么我们需要一种针对某种疾病的强制实验性疫苗，而这种疾病的存活率是99.997%？只有时间才能证明，将这种疫苗推向市场的后果。尽管对一些人来说，已经太晚了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：中共疫情万花筒——
——中共利用核酸检测让大量的人聚集，这是在防范疫情还是在让疫情传播？我想到的答案是：中共在让疫情扩大。
8月4号郑州
8月4号武汉，这样做核酸检测真的好吗？
8月3日 珠海
——中共政府在全世界释放病毒，如果全世界不去消灭释放病毒的人，那么所有人抗议看看中共统治的国家是怎么践踏人权和愚弄人民的。
8月5日 湖南省 新化（警示 ，没打新冠疫苗的直接封门）
由于槎溪镇一家超市人员没有接种疫苗，最终超市被贴上封条，他们被禁止营业。
8月7日 山西省 太原市
迎泽区老军营小区开始封闭管理。因为疑似发现了二例病例。
8月7日 安徽省 淮南
人民被政府愚弄争先恐后的去打疫苗。由于太拥挤，有人在喊着：救命！
某地防疫人员：
中共以疫情的名义将居民房门钉死，禁止他们外出。
——请问是谁给他们的权力剥夺人民的自由？
被疫情笼罩的中国，你看到的一幕幕悲剧都在不停的发生。
未知日期，扬州市江都区郭村。一中学生接种疫苗后当场晕倒，最后抢救无效死亡。
武汉东湖新技术开发区，一个住宅小区直接把大门焊死了。
核酸检测现场（注意手套）
一医护人员的手套从未更换。我数了下，她在视频里检测了5个人。不知道还有多少人被同一双手套进行检测？
——中共的抗击疫情，只要你看了实际情况后，没有人愿意再去学习和吹嘘。
在这样的疫情隔离点呆21天，你愿意吗？
8月9日武汉，古田宜家封闭了大门，所有在里面的人不准出去。
未知日期、未知地点，防疫人员以疫情的名义封死住户的家门，禁止他们出门。
——看到这样的抗击疫情，请问你有何感想？
视频二：阿富汗视频集锦
反塔利班武装持续战斗，升起阿富汗国旗。
阿富汗民众将婴儿递给美军。
在阿富汗喀布尔机场混乱持续期间，有人把这位小女孩从墙投递给美军。无数平民百姓急欲逃亡。
联合国报告称：塔利班武装大举搜捕北约或阿富汗前政府雇员。
8月19日，美军部队从空路撤走3000人。但许多人没有签证，无法离开。
阿富汗妇女上街进行抗议。
在阿富汗东南部的扎布尔省，塔利班”特种部队“携带缴获的美制武器进行游行。
喀布尔机场，美国军用直升机正在清理喀布尔机场的跑道，通过视频抗议看见仍有许多人在等待救援。
塔利班成员身穿和携带美国制造的制服、设备和武器，进入阿富汗的一个清真寺。
8月20日，阿富汗喀布尔。
塔利班指挥官阿卜杜勒.哈米德.哈马西正在检查美国制造的装甲车。
塔利班缴获的美制武器。
视频三：全球各国家公众反对疫苗及疫苗护照视频集锦
法国全国发生大规模反对疫苗护照的游行；
纽约市民反对白思豪强制疫苗；
加拿大蒙特利尔大规模反对疫苗政策游行；
法国摩托车手抗议疫苗护照，利用摩托车封堵高速路；
美国亚利桑那州护士反对疫苗政策：
Do no harm, we have nurses out here that are getting ready to take a stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1937/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：塔利班占领下的阿富汗——
塔利班发言人 苏海尔·沙欣：所以中国一直以来为阿富汗的和平解放做出积极贡献，我们希望未来中国也能为阿富汗的建设做出贡献。阿富汗人民现在很期待。
视频二：阿富汗人挥舞着国旗反对塔利班——
周四，塔利班士兵再次以暴力应对，对塔利班统治日益增长的反抗。塔利班迅速镇压反对派，尽管他们承诺他们会比上次执政时期更加柔和。同时，塔利班士兵在喀布尔巡逻，承诺给阿富汗带来安全。
视频三：目前为止，塔利班还没有具体说明将如何领导国家，只说会遵从伊斯兰教法。
视频四：周四阿富汗各地民众走上街头，纪念国家独立日。
据报道，塔利班对示威者开火，至少杀死两人。人民正试图逃离这个国家，继续聚集在喀布尔机场。
视频五：据报道，周三晚上美军发射了催泪弹以驱散人群。
视频六：贾拉拉巴德抗议塔利班更换国旗者被杀死杀伤
从周三开始贾拉拉巴德的示威仍在继续，抗议塔利班更换国旗，他们被武装队伍暴力驱散。目击者称至少有3人被杀死，十几人受伤。
视频七：阿富汗人民对于国旗的誓言
我心属国旗，可以为国旗牺牲，我不会放弃国旗，我还站在这儿，杀死我们吧，向我开枪，打30发子弹，我都不会放弃国旗。杀死我们吧，我不会放弃国旗。
视频八：阿富汗人民对塔利班的态度
直到塔利班承认今天的阿富汗，与20年前的阿富汗不同，并让我们相信他们已经改变，不会回到他们原来的体系。塔利班应该在我们面前下跪，我们永远不会在他们面前下跪。
如果他们真的爱他们的国家，他们就不会害怕我们，这个国家是我们的，我们一定会保护我们的国家。
街头抗议的妇女人数众多，经管对她们来说危险是明显而真实的。原因很简单，她们可能是最害怕的。
视频九：塔利班正取缔所有阿富汗国旗，并将其替换为塔利班旗帜。
视频十：民众升起阿富汗国旗。
视频十一：NDS特种部队在喀布尔机场开火以吓退阿富汗民众。
视频十二：将婴儿和儿童递过喀布尔机场周围的带刺铁丝网，绝望地爬上围墙，一些人在美国军队的帮助下进入安全区。
其他人只能乞求救命，那些不在航班名单上的人被拒之门外。
视频十三：今晚美军和塔利班占领区之间发生枪战。
视频十四：喀布尔机场内，疏散任务缓慢但稳步进行，大约5000人已被运走，11000名美国人仍在等待救援。他们的安全现在取决于与塔利班的外交情况。
视频十五：外面突然平静了片刻，没有士兵，只有我们数百寻求庇护的人。其实我们并不真的孤单，塔利班正在做安全工作。每天这个地方变得越来越陌生。
在人群中，英国护照持有人向我们挥手，却无法走过来告诉我们，他们留在原地。
这里有很多英国国民、居民和欧洲人，等着轮到他们进入（机场）
他们花了几天时间才来到（机场）门口，许多人都有文件、证明。他们都说这绝对是可怕和危险的。
视频十六：过去两天我一直被困在这里，我去找美国人，他们把我推了出去，踢了出去。我去找德国人，他们用棍子打我，向我们开火，是的。你看到这些会让你流泪的枪弹了吗？是的，叫催泪弹。
我的孩子才一岁，他们就（对我们）发射催泪弹，就在约一个小时前，每个人都在这里哭泣，向孩子们中发射催泪瓦弹。你看到孩子了吗？才一岁的孩子，他们怎么能放催泪弹，美国人。。。是美国人吗？是的，他们太粗鲁了，美国人，德国人，他们太粗鲁了。他们用棒球棒打人。
视频十七：华大妈在新闻发布会上为塔利班洗白——
华春莹：有些人在反复地强调他们对塔利班不信任，我想说的是世界上，没有任何事物是一成不变的。我们主张要用全面联系和发展的辩证思维来认识、看待和处理问题。
不仅要看过去怎么样，也要看现在怎么样。不仅听其言，也要观其行。如果不与时俱进，而是抱守固定的思维，无视形势的发展，那就是刻舟求剑，就不会得出符合实际的结论。
事实上阿富汗局势的急剧的演变也表明外界以往对于阿富汗局势缺乏客观判断，对阿富汗的民意缺乏准确把握的。
视频十八：越来越多的塔利班正在涌向阿富汗首都喀布尔。
视频十九：塔利班攻占每个城市后，首先释放监狱囚犯，并且让他们一起加入。
视频二十：阿富汗喀布尔监狱的囚犯被释放。
视频二十一：很多阿富汗人选择了逃离。
视频二十二：阿富汗喀布尔机场。
喀布尔机场外，阿富汗人在机场外面等待逃生机会。
视频二十三：婴儿被传递到喀布尔机场美国检查站。。。
视频二十四：8月16日，喀布尔机场。
视频二十五：阿富汗喀布尔机场的枪声。
视频二十六：从喀布尔起飞的C-17上拍摄的令人心碎的镜头。
视频二十七：喀布尔一次混乱的疏散飞行中出现了可怕的镜头。显示一名阿富汗男子在爬上一架C-17飞机后被卷入起落架。
视频二十八：塔利班战士逮捕了一些被称为”强盗“的人，注意他们的方法，他们是如何制造恐惧气氛的。
视频二十九：阿富汗女孩乞求美国海军陆战队在塔利班来之前救她们。
视频三十：阿富汗喀布尔机场
视频三十一：Billboard音乐榜HARD ROCK SONGS(硬摇滚歌曲) August 21st 2021
Miles Guo的THE HERO 排名第21位
视频三十二：Billboard音乐榜 DIGITAL SONG SALES （歌曲销售榜）September 19th 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1886/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1886/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（念战友名字）塞黑，塞黑，文战，小王子又来了，是不是真的小王子啊？哗哗的这人啊哗哗的（进入直播间），My God哎呀这人啊……太阳墨镜777，哎呀哎呀，哎呀这人呐，哎哟妈呀，玉竹子，七英里，哎呦我的妈呀，天呐。刚才是断了啊，我估计真的是黑客在黑啊。
所以说，兄弟姐妹们我想跟你们说啥呀？想想战友们，我们今天不要说在线的，咱不要说6个亿，这扯淡的，这扯大了，6个亿……6个亿这也够牛的，这共产党想的招。咱就说60万，6万，6万个行吧战友们？
我们从这次蛇妖闫、路大脑袋这孙子这事情发生，离开我们爆料革命群的总共不超过60个人，你觉得60万人相信这60个人还是这60个人应该是相信这60万人呢？
战友们，你们要相信一个从来没留露面的这60个人或者是你们了解的垃圾的人——蛇妖闫、路大脑袋，你还是相信在镜头前四年直播的七哥呢？你们相信七哥在中国创建了盘古七星酒店、金泉、裕达五星级饭店，蹲过清丰看守所，为灭共丧过命失去过手足，母亲被气死，全家被抓，上千亿资产被查封，外号战神。
过去四年爆料无一次不中的，七哥现在在西方世界牛叉到什么程度？我讲到了中国的中概股，我讲过中国的经济，我讲了香港的事情，我讲到了郭台铭，我讲到了所有的共产党的军队的干部，讲到了郭伯雄、徐才厚等等等，哪个没兑现？什么许家印、阿里巴巴，哪个没兑现？
七哥在西方真的是牛得像神一般的人物吧，这不是吹牛的吧，就像昨天华盛顿来那个就说：Miles，你是世界上唯一一个告诉世界真相冠状病毒的，而且来自武汉实验室的，在华盛顿没有一个人会怀疑这个，全世界没有任何人怀疑。
那时候有蛇妖闫吗？蛇妖闫还在香港吸痰呢，这个烂货她算个屁呀。有墨博士吗？有找爹博吗？路大脑袋他算个屁呀，他就是听你七哥的风他就当雨，什么重磅的重磅，哪个不在那听风就是雨胡说八道？
（念战友名字）伊莎贝拉来了，伊莎贝拉。
所以战友们，你觉得今天我们，咱相信6万也好60万也好600万也好今天在线的战友，还是相信现在离开爆料革命那60个战友？离开这60个人加一起资金投资不超过100万美元，还是相信已经投资了几十亿美元的你们这些战友？你们比他能力差？你们比他没钱？你们比他傻？你们比他好糊弄？——都不会吧？都会是相反的吧。
那不很简单嘛，少数服从多数，这是永远的真理吧？你说七哥怎么能为这所动呢？我又不为了你钱，我又不跟你吸痰又不跟你双修，是吧？真的说实话，七哥经历过一切，就七哥现在这种状态，还有爆料革命、新中国联邦这种状态，让我感觉到佩服。
我得把窗帘关上，这电动窗帘劳斯莱斯就是牛，“啪”就关上了，外边看不见，对吧？
所以想想，兄弟姐妹们，七哥到这种状态，爆料革命、新中国联邦到这种状态，它是一种人生的最佳状态，你见过一个中国人在世界上最顶端金字塔塔尖上，和全人类在共同、平等地在完成一个伟大的事业，你们见过吗？历史上全人类有过吗？
看看盖特加入的人，那些海外民运、路大脑袋、蛇妖闫，所有砸郭的人加一起，每个人都加一起，你要能认识一个在盖特上的大V，你八辈祖宗、你八十辈祖宗都烧高香了，你要有一个（认识）你都配跟我说话。
离开新中国联邦，离开爆料革命，你连个毛儿都不是。我那天作证完回来以后，屁股出血了，拉便，我这一抓，哇塞有血呀，吓我一大跳，这七哥怎么来月经了呀来例假了呀？我的天，吓我一大跳，怎么七哥突然变女的了？是痔疮犯了。为啥痔疮犯了呀？这一整天15个小时开庭，再一个是吃东西，我吃辣的吃太多了，那天吃好多辣椒，一吃辣椒，吃多了，给我炒了一大盘辣椒，尖椒辣椒，墨西哥的，哇噻辣的我全吃了，结果辣的我来“例假”了，哇塞。
那会笑的我，把我自己笑晕了快，因为我老骂那些欺民贼是痔疮，哈哈哈，然后我把自己吓一大跳以为来“例假”呢。开玩笑啊，所以说咱们多开心呐兄弟姐妹们，咱们在开心中快乐中咱们干着人类上前所未有的最大的事业。（直播断线）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1840/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1840/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共黑盖特手段低劣及吃播测试盖特秘密新功能
郭文贵先生：喂喂喂，我这信息就不断了。昨天那个谁的那几个视频在哪儿？谁那还有视频呢？欸，有了，（出现盖特的宣传视频），这谁加的视频？你啊？那你就来吧，你就不用播这视频了，可以呀，你就放一放吧，你把这几个视频都放一放吧，可以一直放吗，是吧？都已经加好的，再放一遍吧，好吧？可以呀，她啥都不知道，你终于找到一个虐待你的，就像你虐待我一样，简直找了个傻子，啥都不知道，拿瓶水也掉地上，走个道也摔跟头，就是喝凉水都呲牙，就这小孩儿。女版的约翰啊。就先让他一直重复地放吧（屏幕同时在播放盖特宣传片）。
可以的，今天约翰他一定会解决直播的问题的，没有问题。
（屏幕同时在播放盖特宣传片）
郭文贵先生：（与工作人员说话）不会就别乱动，没教你是吗？尊敬的战友们好，今天是7月5号，现在不会说中国话了，不会说人话啦。
兄弟姐妹好，兄弟姐妹好， 8万多人啊，这人不咋多啊。（在身上别上无线麦克风）太大了吧，戳着，这玩艺就这个不好，就这个不好吧。声音怎么样兄弟姐妹们？声音怎么样？
你看看这个G-TV，你看看约翰，你看就从电视你从这看看，你再从iPad看看，它就不是一个感觉，知道吧？是啊，你看，你看你从iPad看跟我本人看，你这简直差距太大了吧，你这是涉嫌丑化我啊。
声音怎么样？很好。日本樱花团最近有死而复生的感觉呀，Gett2。声音很好，美好的时光战友说的，声音很好，安娜安娜，Anna，Anna。不是，欸，约翰现在WarRoom在直播呢，你能让我盖特下面给它个链接嘛？在我们盖特上你给我装上试试，分屏，两边一边直播。
我看看，你看我从这屏幕看我自己我都想亲我自己，是不是啊？你说一看iPad的，我想把我自己扔楼底下去，你说你这是啥银嘛（注：银同人）你这是！你笑啥？你笑啥？
新GS，你们别起那么怪的名字兄弟姐妹们，这不符合传媒学，简单简单，你叫什么新GS，谁记住你的名字呀。Sings我的亲爱的兄弟姐妹们呢，古休，又来了，古休，古休。七哥念我名字吧，我来自澳喜农场，最近澳喜了不滴啊，我觉得澳喜最近感觉起来了，澳喜感觉起来了，我觉得澳喜厉害，澳喜最近保罗和安红好像这家伙要干点大事啊。
念战友名字：［艾瑞克2020，文明星空，最高统帅，通天大侠，帅的惊动党，大鹏展翅，为真不破，小蜜蜂自由飞翔，米上雨衣，新中联，
小福利先生，小福利先生，小福利和小Seven呢，I love战神，高大闪亮晶晶。］
［说我，别说约翰，高大闪亮亮晶晶，别说约翰的。呵呵，还有爱约翰的。冰与火，比方说小司机，点赞专用号，比方说小司机，小司机，小司机，饭团，七哥我简单。阿牛小哥2017，这个多容易记啊。这个好啊，阿牛，记住了是吧。］
［七哥吃馒头吗？山东大馒头，吃。E战友必胜，E战友必胜，满勺，你看这是樱花团。七玉竹，七哥好，七哥帅，哇塞，这拍马屁拍得啊，不过挺舒服啊，继续拍！最高统帅，山河破碎我躺平，马小庄，烟头seven， FCCP，念我。.红头鹰，还是樱花团，拆那2020。］
你看当时魔女这个女人不简单，就在日本那种腥风血雨的情况下，就当时魔女就建了樱花团，一出去遍地樱花，那种感觉，你就突然发现就是日本国的爆料革命战友灭共的事业进入了一个新阶段。
所以说你什么时候你不能否定事实，你不能像共产党似的，王八蛋瞪眼说瞎话对吧，咱就是对咱的敌人咱都是说实话，对吧，你看这樱花，一看樱花你就有感觉了是吧，天佑喜国。哎呦，我的妈哎，哎呀，哎哟，我的妈呀，哎呀哎呀。
你找不到War Room？你给Dann发信息不就行了吗？哥哥，您长点脑子，你用的着费那么长时间吗？这就是你呀，你啥时候你在那儿浪费时间。
（以下为对班农先生说的英文）——先生，在这儿，我在找War Room，War Room在哪里呢？请到这边来，我要在这儿加上，我在直播，每个人都想看War Room。我希望每次……请到这边来，（搬椅子过来）这是为什么？多简单的事情呀，为什么不这么做呢，这很荒唐。不，我们可以做。
（以下为中文）班农先生来了，呵呵，我这还没开聊呢，来了，来了，来了。对啊，他没这感觉的，这孩子，哎呀。
（以下为英文对班农先生说）——先生你看这儿，问题是你太英俊了，你太帅了，呵呵。昨天晚上我妻子看到我们的照片，她说班农先生看上去太帅了，我说是啊，这是真的。每个人看到您理发之后比以前帅多了，看这儿。
（班农先生和郭先生小声说话，听不太清楚，在讨论推特的什么问题）
（郭先生说的英文）百分之百，我们的工作是非常棒的，百分之百不是的，他们不想丢份儿，百分之百的，我们有律师团队提供建议，郭文贵永远是做好准备，不打无准备之仗，这就是郭文贵。看看，郭文贵是个天才，我们设计的这个是天才。
（以下为郭先生说的中文）我刚才说，我就说魔女人家就干这事情，当时就这事就给你整得遍地樱花无处不在，对不对？那就是牛你怎么办？是吧，离开樱花团以后，樱花团就内斗，哎哟，我的妈呀，天天就东家常西家短没干过正事。然后这一段好了，马拉多纳我看看跟勇气上来了。
打坐小蚂蚁：七哥，我也在申请加入盖特技术团队。好，我再告诉大家，任何战友申请加入盖特还有技术团队的，如果哪个农场给耽误了后果严重，后果很严重啊，后果很严重啊！你别让大家都失去这个机会，这是不可以的。
唯真不破小蜜蜂，圣诞，荷叶。班农先生好，郭先生好， everyone say hello，Master Steve Bannon, I love you，——每个人都在向班农先生问好、爱班农。（班农先生向大家敬礼）咖啡文乐，寻找必寻见。怎么着？你能加上吗？没有在直播。
（郭先生说英文）他们需要两天时间试验，为什么是明天，明天我需要班农先生的盖特账号、War Room、郭文贵的账号同一时间可以直播。
班农先生：需要做任何事情就与Dann联系，我们明天直播（几点没听清）
郭文贵先生：（英文）你看班农先生现在有30K的跟随者，我只有20K的跟随者，
班农先生：38K跟随者，……
郭文贵先生：（英文）我要哭啦。
班农先生：这是唯一一点，我需要有一点点小差距。
郭文贵先生：（英文）这是您第一次胜过我，我已经告诉过你1.4,天呐，你第一次超过我，三倍了，
班农先生：这说明一个问题，成百上千的人们正在涌入，（郭文贵先生：是的，这是真的）第二名是博索纳罗，葡萄牙语………博索纳罗……
郭文贵先生：（跟工作人员说话）我们需要葡萄牙语，就那个巴西的，葡萄牙语呀。
技术小哥：你开始Portuguese，就那个巴西的Portuguese,巴西的葡萄牙语是吧？这个已经从翻译公司拿出来了，我们可能过两天就上线。
郭文贵先生：什么过两天，你又来过两天。
技术小哥：翻译公司还没给我们呢。
郭文贵先生：啥时候给我们？
技术小哥：今天说会给我们。
郭文贵先生：咱不能，今天人家总统、总统儿子都要给我们~~~~你能不能快点，你去跟他说说去好吧？
班农先生：60K跟随者了。
郭文贵先生：哦，天呐，你只有一天的时间就超过我了。
班农先生：但你来看看这个，你的这个有3100个点赞的，2200个点赞的，2100个点赞的。……
郭文贵先生：……，这是真的。你看这有一个美国女孩说到你和我，你看这个，你看这个，看这儿，他说，跟我一起加入盖特。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1837/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、百年冥诞致词中英文版不一致内欺百姓外骗世界
小王子在向班农先生解释英文版里对应中文的粉碎一词换成了很软的defeat（打败）这样的词，完全看不到中文里的粉碎的意思。(英文省略)
郭文贵先生：我R CCP它八辈祖宗，真的是。你们太Low了。这小王子今天。（英语）——这是小王子的翻译，你看看它们撒谎，中国人从来不会想到中英文版本上做这样的手脚。
班农先生：最重要的地方在于，美国的媒体直接采用中共提供的英文翻译稿，并且说，OK，这是英文版，所有的懂中文的人会说，嘿，这不是一样的意思，这不是他们要表达的粉碎台湾的意思，那些向中共叩头的人知道中共在撒谎，但纽约时报、金融时报、CNN都会采用中共的英文版。
郭文贵先生向班农先生解释中共百年冥诞致词中英文不同的另外一个地方（以下仅为中文大意）：一百年前中国共产党只有五十名党员，现在有数千万党员，这是彻头彻尾的谎言，我认为今天的中共党员里有50%到70%的人不愿意加入共产党，他们没有选择，只有这么一个党，为了生活、为了家人他们别无选择。新中国联邦成立之初有多少人？
班农先生：有一百万人吧。
郭文贵先生：是的，就是这样，中国共产党的五十人是一百年前，新中国联邦的一百万人是一百年后的今天，而现在刚过一周岁生日的新中国联邦PK百年的中国共产党谁会赢？这份百年冥诞致词是彻头彻尾的谎言。
二、7.4盖特上线是美国摆脱科技巨头言论管控的第二个独立日
郭文贵先生：兄弟姐妹们，大家好，大家好。兄弟姐妹们，大家好。今天下午，今天7月4号下午，由我和小王子、班农先生再次回到了G-TV和大家直播。
今天同样是阳光明媚，纽约一派阳光明媚的绿色莹莹，后面的景观实在是太漂亮了，然后在我们后面就是川普的大楼，还有时代华纳，还有原CNN中心，是美国的纽约的唯一的叫Climber Seigo（注：根据读音拼写，未必是正确的写法）的地方。
今天上午我们又在新的盖特办公室和班农先生和小王子直播，小王子的翻译今天上午成了亮点，从早上到现在所有人，国内的朋友都发了信息，深夜——国内的深夜，小王子如何的帅，英文如何的好，得到了一片赞誉。
这就是新中国联邦人，就像Q May被访谈中说出发自内心的话，当你在加入新中国联邦以后，你的努力和你的优点会得到应有的尊重和上升的机会。而共产党拼拉底限、互害、互伤，让所有的最坏的人和最Low的人走到前线去，而且都拼了拉底限而永远没有公平的机会。
今天我们在这里跟班农先生，从早上六点多钟班农先生起床到现在，他从来没离开这个办公室。Jason Miller他们所有这些人，美国的朋友，这里没有人离开办公室。
我回去，我刚才回去简单地运动一下子，换上了休闲装，因为我还有另外一个视频会议。所以说这就是今天早晨到现在发生了很多事情，我们现在有的班农先生，我们说一说。一会班农先生说从早上到现在我们直播完以后，都发生了什么样的事情，在盖特还有国际社会、投资领域、社交媒体领域，还有我们的被黑客以后发现什么事情。我们说一下，请这个小王子先给班农先生先翻译一下。
小王子翻译文贵先生英文省略~~
班农先生英文省略~~
小王子翻译：班农先生说从今天早上一直到现在，他认为整个盖特的表现是非常完美的，非常好。他说虽然说我们有一些bugs，仍有一些漏洞，有一些技术的问题，然后可能导致有些用户注册，我们平常的时候可能会速度比较慢一些。
但是他说这是非常正常的，因为有大量的用户、新用户涌入了我们的平台。然后他说虽然说有很多黑客，他想要黑客我们的这个平台，这都是正常的，因为它证明了整个共产党以及科技寡头、巨头们他们对我们整个盖特新平台的他们的害怕。然后，班农先生再次称赞了整个我们盖特平台的所有的员工，尤其是工程师团队，说他们非常非常的优秀。
然后第三个，班农先生说我们现在的盖特，在整个社交媒体，在苹果商店的社交媒体的排名是第三，然后在整个社交，苹果所有的免费软件在苹果商店的排名是第10，并且是唯一一个在前十里新的软件，其他的所有的，其他九个其所有软件都是已经推出来时间很长的一个软件。
然后他说现在证明了我们整个盖特平台在市场上巨大的影响力，和市场对我们强烈的需要，尤其是很多保守主义者。在脸书这些平台把他们屏蔽了之后，他们没有任何平台可去，所以他们必须也只能来到我们的盖特。
然后班农先生说有非常多的人给他打电话，要求要投资盖特，这其中包括家族基金，对冲基金，很多的这些基金。之前都不理我们，现在都要打电话要投资盖特，然后班农先生都说不好意思，都没有机会了。
然后呢，班农先生说最后就有三个事情，第1个就是说今天的盖特的上线成功证明了，第一整个盖特市场和用户对盖特有巨大的需求，第2个证明了这个他们对CCP和这些科技巨头对我们的黑客，证明了整个他们对我们的恐惧和对我们所宣扬的言论自由的恐惧，第3个它证明了盖特巨大的商业价值和投资未来的投资价值。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说他在盖特上主要是作为一个content provider，作为一个大V、一个有影响力的人物，然后他说他非常非常高兴，非常激动能够来到这个盖子的平台上。
班农先生说，在1月20号中午12点后法定的拜登总统成为总统的4分钟之后，班农先生本人、皮特.纳瓦罗先生、彭佩奥先生、Pottinger先生，全部都被共产党制裁了，这也就是说他不能再踏入中国国土一步，但他最最难受的是他不能再进入香港了，因为香港是班农先生最爱的城市。然后他说，但是他非常荣幸能够被中国共产党给制裁，因为他认为这是一个巨大的荣耀。
然后他说，他在推特上被永久地踢出了。原因是什么呢？是因为他批评了福奇（关于中共病毒的事情），还有FBI的局长雷他在整个在中共病毒上和对中共对美国的蓝金黄计划上的不作为，（以及亨特.拜登的硬盘门）。所以因为因此他在推特上被永久踢出了。
同时呢他也在YouTube上油管上被永久踢出了，因为他揭露了在亚利桑纳州还有乔治亚州的整个选举的被操控了这个事情。和朱利亚尼先生他们两个一起都在这些社交媒体上被永久的踢出了，所以说他看到这些所有的这些科技巨头跟共产党在一起。
把他们踢出之后，班农战斗室，反而今天的规模是当时他被踢出平台规模的三倍之大。为什么呢？因为他说，全世界所有的爱好自由、爱好和平、爱好言论自由的人都认识到了现在整个科技巨头他们在言论、言论管控方面的整个垄断。所以说盖特这个平台是非常重要的，因为人们意识到这一点之后，他们都会来到盖特的这个平台之上。
然后班农先生最后说，说今天呢是这个7月4号，是美国独立日。他认为今天不仅是美国独立日，也由于盖特的发布呢它更是美国老百姓的第二个独立日，因为今天证明了美国老百姓能够从科技巨头的言论管控中独立出来，自由出来。
班农先生：（英文略）
小王子翻译：班农先生说你看今天的福克斯新闻，它的估值大概在400到500亿美金，但是在90年代的时候，当福克斯新闻刚刚发家的时候，它的价值是0。但福克斯新闻为什么能发展到今天的福克斯新闻呢？是因为它当时90年代发家的时候，他说，欸，没有人为保守主义者、没有人为那些不能发声的人做一个平台，那么福克斯新闻就打造这个平台。所以说现在福克斯新闻在有线新闻里面排名都是遥遥领先的。
那班农先生说，你看盖特他的平台是非常大的，因为至少有世界上一半的这些人，他们在今天左派媒体横行的这个世界里没有一个自己的平台，他们不可以自由的发声，那么这些人呢，班农先生说在第一世界里，80%的这个世界的GDP都是在这个发达的国家，第一世界里面。
班农先生大概估了一下，至少是7.5亿到10亿的人这么一个市场。然后他说，现在你要建好一个非常好的社交媒体，你需要强大的科技团队、编程团队、工程师团队，还有一个就是你需要非常多的资本。他说现在你去看一下很多其他的这些保守派主义者，右派主义者，他们所做的这些媒体平台呢。他们的这个第一，资本不够；第二，他们的科技，他们的技术非常落后。
他说但是，你看盖特为什么这么厉害呢？因为很多人都进来跟我说，盖特至少要比推特要强20%！无论是说它是这个发文章能够发777字；还是说它发视频能够发10分钟；还是说它整个的流畅度和它设计的现代度都要强于推特。
所以说，这也是为什么这么多人现在都要投资盖特，都要抢着来加入盖特，就是因为盖特不仅在资本、在科技上，它这个媲美甚至领先于推特，它在资本上更加是有超过推特很多的投资者，大家都非常有兴趣来投资盖特。他说未来呢，他认为盖特的市场是非常之大的，而盖特最大的市场之一呢就是中国。
所以他说也是为什么中国共产党这么害怕盖特这个平台。他说文贵先生两年前的时候告诉他一个事情。他说文贵先生两年前说：社交媒体的力量远远大于核武器，因为没有人会天天去用核武器，而社交媒体，每天都有人使用！
班农先生：（英文略）
班农先生说，他是做媒体的，然后他在战斗室做得这么成功，他之前做媒体这么成功，为什么？包括他讲的这个关于病毒、（关于中共对美国选举的渗透）、关于羟氯喹，所有的这些事情，为什么他做这个媒体这么成功？
是因为他说的这些事情，是真正老百姓大家关注的事情，是事实，是最接地气的事情，是能让最多人、大家真正接受的一些事实。然后他说为什么现在这些科技寡头，他们这么害怕盖特呢？是因为他们意识到了盖特一旦发展起来，它的未来，它的前景是不可估量的，它会在很短的时间内会超越推特甚至干掉推特。
他说大家没有意识到，推特它其实并不是那么大的一个公司，特推它只有大概3000万的活跃的用户，那么盖特未来潜在的用户是至少十几亿甚至更多的几十亿的这个潜在的用户。
（盖特就像让用户有了一把上了膛的枪，技术和金融寡头们要被终结了，小人物们第一次有了自己的平台，请记住，他们关闭了川普总统——世界上最有权力的美利坚合众国的总统，自里根时代以来最有影响力的人，他们关闭了川普总统的账号让川普总统闭嘴，——That game is over!）
因为大家在盖特的平台上能够真正的言论自由的去发表你所说的言论，可能这个在盖特上大家说的言论，你和我或者他和她之间，可能大家都不互相同意，但是盖特这个平台它永远不会因为我和你政治观点而不同，而我就把你从我的这个平台上踢出去。
跟推特不一样，推特和这些所有的这些科技寡头，他们所创造的品牌都是非常傲慢的。只要你的政治思想，你和他们不是完全统一的话，他们就立刻就把你踢出去了。所以说他们对我们非常害怕。
然后班农先生提到的说，在未来你们会看到就是CNN啊，推特啊，所有的这些媒体，他们都会在不断的攻击盖特。他们会说：哎呀，盖特这个平台上充满了色情啊，充满了暴力啊，充满了种族主义啊。为什么他们会这么说呢？是因为他们真正恐惧我们，他们害怕我们，他们才会这么说的。
三、多年来班农先生成了共产党和全世界媒体封杀的对象
郭文贵先生：我要尽量打断一下叫小王子要休息一下，我问大家一个问题啊，你们在这回答啊。现在班农先生是他过去这么年来，唯一一次在社交媒体上有自己的账号啦，唯一的。他没有过推特账号。
（以下为郭先生的英文大意）班农先生从来没有过推特账号、YouTube账户，就在昨天他加入了盖特，也许加入盖特两天，那么班农先生有多少跟随者呢？大家告诉我，（看战友留言），很多人都知道小王子，班农先生有47000关注者，Miles Guo（文贵先生）的跟随者是13000，这就是为什么我要班农先生明白的，我不是在谈论你和我。
我要说的是什么呢？在此前即使是班农战斗室，我两年前、三年前就跟班农先生说，他们在篡改他的数据，班农先生从来对我说的事情是半信半疑，中共内部的人告诉我说所有班农的采访及视频的数据都会被人为减少，这是全球性的，他们并不仅仅在美国这么做，他们在全球这么做。
班农先生在意大利演讲的时候，我看到了360000的观看数，一周以后这个数字变成了100000，减少了三十多万，我问北京，他们说只要是班农有关的都会把数字人为调。（班农先生：他们需要有压迫你的途径，即使他们不把你赶走，他们也会想尽办法压迫你尤其是在你反对共产党和达沃斯党的时候）
英文大意完毕，以下为郭先生讲中文的内容
兄弟姐妹们，你们明白吗？我刚才说班农。我要给大家讲的是，班农仅两天加入了我们盖特，班农从来没有推特、youtube账号的，就是将近五万，我才将近一万三。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1838/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1838/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、文化灭共和盖特美独立日上线成主力将势不可当5：20
郭文贵先生：尊敬的战友们好，现在我们和我们伟大的班农先生正在咱们的盖特的新办公室做现场的直播，今天是7月4号，伟大的美国——美利坚共和国的独立日，我们已经一起度过了好几个独立日了，特别是班农先生，We are together four years, together to Independence Day（——我们已经在一起过了四个独立日了）.
班农先生：Yes, four years.——是的，四年了
郭文贵先生：所以说今天感觉特别好，现在呢今天又是一个特别的日子，盖特上线，所以我们现在跟班农先生在这块直播。啊，可以了？所以现在呢，这个请，Please，you need to talk we are（fourth July in Lady May. enjoy the ocean——请，你应该谈谈我们在Lady May上过独立日的经历）哈哈哈哈……..
班农先生：英文（略）当然了，上个独立日我们是在Lady May上边独享大海的广阔，感谢每一个正在观看直播的人，今天是美国独立日，但更重要的是独立宣言是对所有人说的，这是每个人对极权政府的独立宣言，因此我认为这个日子不仅仅对美国意义重大，这个日子对全球的人们来说都意义重大，尤其是对在中共极权统治之下的中国的老百姓意义重大。
郭文贵先生：刚才班农先生已经介绍了今天我们一起度过了，所以我们和班农先生我们已经度这个过了好几个的美国独立日啊，但今天在一起的时候感觉又不一样。We after you know last year we are on the boat，fourth July. So today just three hundred days，the world has big change.——你看去年我们是在船上度过独立纪念日，到今天三百多天过去了，世界已经发生了巨变。
班农先生：世界发生了巨变，第一件事就是我告诉文贵你有优美的嗓音，你应该去唱歌。
郭文贵先生：今天也是盖特上线的日子，（以下英文翻译见小王子的翻译）
班农先生：（以下英文翻译见小王子的翻译）
郭文贵先生：（对小王子说）英文…….你可以说一下，你给大家把我们俩说的翻译一下。
小王子翻译：刚才郭先生说他在到办公室前的5分钟，接到了来自于北京的消息，说已经要开始黑客攻击我们的盖特，然后到了办公室之后不到5~10分钟，我们整个盖特的很多大V的账户就被黑客掉了，然后用户名被改掉了。
然后班农先生说我们所有的在这里我们要追求的是中国人的自由和新中国人的这个形象、我们的民主和自由，那么共产党黑客我们是非常正常的，如果我们不被共产党黑客的话，那么班农先生会感到非常意外。
班农先生：（英文略）（以下英文翻译见小王子的翻译，有遗漏的要点在此列明）对于美国人来说，对所有的班农战斗室的嘉宾们最重要的一件事情是郭先生的《Take down the CCP》，美国的年轻人们和孩子们都唱这首歌，（郭文贵先生喊Take down the CCP！），这首歌太有力量了，我们的很多嘉宾问我是从哪里得到这首歌的，这位中国歌手是谁？我说歌手是郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说说…我现在要去干点快乐的事儿，这是新的G-Fashion,你看的一样，实际上是新款的，这都是新款的…但是很多不一样，大家看得好像感觉一样似的，G-Fashion虽不完美，但是G-Fashion一定是世界上最牛的G-Fashion,什么叫Fashion？就是摸索，就是在失败中创造神奇，现在G-Fashion正在憋大招儿，大家走着看，将有个大牛…大牛的事儿，大家看着。
我最讨厌这种颜色，多难看，今天中午的《真人真事》很好，长岛哥今天穿的衣裳不得体，穿着大旅游鞋，但是花花弄的也不好，但是今天的节目做得太牛了。我们后边的直播团队，小斯基、基兄、佳佳，这些人都付出了巨大的努力，Q妹、唐导唐平，无数个人在背后的付出，才看到了这三人在镜头里出现了，那么棒，很自然、很真实，非常国际话，就是布景土了点儿，着装土了点儿，再一个就是今天的《真人真事》节目也特别好看，今天特别好，一开始小王子瞎忽悠，不说实话。私人感情的事儿，是不是啊，天天做新郎，不敢说实话，开玩笑啊，挺好的，但是其他方面都特别特别得好，就是小王子、小飞象和长岛哥在一起，你就发现，长岛哥是中坑、老年人，然后小飞象、小王子代表着未来，所以说长岛哥代表着当下，他俩代表着未来，挺好，然后整个直播的所有的…你看，这身新的，所有的直播的后面的配合的，第一次那么好，很惊讶，这就是新中国联邦人现在和未来的一个模型。
谢了兄弟姐妹们！真的太棒了，我到地方了..</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
