<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>洗手液 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B4%97%E6%89%8B%E6%B6%B2/</link>
    <description>Recent content in 洗手液 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B4%97%E6%89%8B%E6%B6%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1079/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1079/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月28日文贵在星期六和战友们乱聊直播。亲爱的兄弟姐妹们，今天是星期六，纽约时间上午九点三十。今天没什么爆料，大家如果是有什么事，该干啥干啥去，不要浪费时间。
那么首先战友们，由于昨天我在咱们GTV直播当中说到了关于凯琳女士，因为4月6号要大手术、头部手术，跟疫情没有关系。很多战友都已经收到信息了，发了很多、很多的慰问，还有祈福。我先代表凯琳在这表示感谢了！
我会把大家的发的所有为她的祈福，我都会转发给凯琳女士，而且我相信她会好的，是一个很大很大的手术。但是我相信她会好的，就像我在GTV直播说的，前天当她给雁平说，她要辞去工作，当时是王雁平也是哭的受不了了，我们公司几个同事哭的受不了。后来我们研究决定，我说绝对不能让凯琳辞职，我不接受她辞职。因为她没有了医疗保险，这个病可了不得。
另外一个，这个时候让凯琳走是不对的。我后来跟她通了话，我告诉凯琳女士，你不是一般的员工，你在爆料革命当中作出的贡献，包括灭共，这个革命当中，你承担的风险，不是一个员工和公司的合同能说明白的，我们非常感激你；我相信很多战友也都很感激，所以说不接受辞职。
我说你在住院的这四个月里边，工资、待遇、福利、医疗保险一样不会少，而且公司会尽其所能的去照顾她。等到4个月以后，你不愿意上班或者说你一定要辞去的时候，咱们再商量，反正这个公司的大门永远为你开着。
她知道我们公司有个规定，离开的人就甭想再回来，谁再想回来不可能。所以她给王雁平说，我只想郭先生给我破个先例，等我好了以后有回来的机会。我告诉她，我给雁平，我给公司同事说，给凯琳女士也说，公司的大门永远为她开着。
因为凯琳女士是不一样的，她为我们爆料革命付出的太多了。所以说，我们真的对她不能抛弃，不能放弃，不能背弃。那么请战友们放心，凯琳女士的经济上、保险上、还有她的治疗上，我们会全力以赴支持她。而且我一定也转达战友对她的关心和爱护。4月6号，我们会为她祈福。请大家千万千万不要为这个再担心了，我们会做好的。
另外一个，由于在昨天GTV直播当中，我说到了，我告诉大家，王雁平女士，还有我们公司的多个同事，包括以前凯琳、港妹，每天都去发大量的口罩、手套、洗手液给美国曼哈顿的政府、相关医疗部门，包括警察以及维护治安的部门，确实她们冒很大的风险。那么很多战友听到以后就给SARA、木兰还有给我们联系说，原来申请的口罩，这次申请的就不要了。大家不要这样，该申请的申请，我们一个也不会少的给你们寄出去。
这个世界上没有几个人像我们能做到，战友们的申请到现在，我们没有一个是拒绝的，我们真的是没有一个拒绝的。为什么我们敢说这个话？就是战友们申请的口罩，我们从来没有一个是拒绝的。到现在为止，我不相信任何组织和机构敢这么说话的，我们就这么说。
刚刚就在我直播前，我这块又到了一大车，又到了一大车洗手液、口罩。这都是我们多年积累的人际关系和信用，还有我们提前对我们所说的爆料，对这个病情的掌握和把握，有绝对的信心情况下提前预定的。我们才有这个资源，才有这个能力。
昨天晚上都已经9点多了，王雁平女士还有很多的我们的同事，还在曼哈顿的喜马拉雅大使馆打包口罩、手套、洗手液、包大箱子给准备、再一次给送去。我们所有的同事感受颇深。在整个曼哈顿，我可以告诉大家，只有一个机构，华人的机构，每天上大街上给美国的政府去捐助医疗设施、洗手液、口罩等，就是我们喜马拉雅大使馆。
雁平和我们的同事每到一个警察局，每到一个机构，人家都是最高层的领导出来接，感激得不得了。然后雁平、我们写了一封信，说这是一个法治社会、法治基金对你们工作在前线的，非常了不起的这些英雄们，给你们尽一点微薄的力量。所有这些东西都是由中国人捐款、捐来的物资，我们现在这是第一批、第二批、第三批，我们定期来给你们送。
用他们的话说，他们都不敢相信。因为他们说警察……那警察头子都说，他们去买那么一管洗手液，人家是限制的，只能买一管，还很贵。一看到我们这一桶一桶的、一箱一箱的搬，人家说这真的都是给我们的吗？指着那一大桶，这是给我们的吗？我们说是的。都很惊讶、很感激。然后也都知道咱们法治社会、法治基金，包括信中明确的是：我们就是要干掉共产党的。
看到这么多美国人开着车，和中国人，和中国人捐款的法治社会、法治基金，大家想想，在曼哈顿空无了了的大街上到处是捐这东西，只有一个——中国人在这么干，中国人的机构。战友们，曼哈顿平常多少中国人？甭说是中国人，连亚洲人、其他国家也没有，只有我们。这个意义有多么的深远。
昨天我给我们的总裁麦克斯，还有雁平她们，还有我们同事说，我说你们太冒险了，我说这两天就不要发了，给战友们先停停。王雁平还有麦克斯坚决不同意，说这个时候，我们的战友更需要口罩，我们一定要发的。很严肃，周围吓了一大跳。他说郭先生不是你说的吗？发对一个口罩可能救全家的命。我们为什么不去发？我们为什么把口罩放在这里？跟我认真起来了。
王雁平这每天都跟我哭、哭一两次，就是她看到的感动人的事迹，她说美国这国家太伟大、太了不得了。我们每次去捐东西的时候，人家给一个正规的一封信（我看看在哪里呢？），人家都给正规的一封信，这封信人家还都写上、签上名字。哎呀！我这信息太多了，每天这信息都把我搞懵了，太多信息了。大家看一看，这是昨天（展示手机视频），雁平正在和同事们，这是昨天打的包。大家看到没有，你看看，这仅仅是昨天的，你们看一看，大家看一看，这就是昨天打包，这个时候我就告诉她，你就不要发了，不要弄了。
她说：不行，我们一定要继续做。
人在做，天在看！到现在为止，大家想一想，我们有多少华人，所谓的欺民贼，海外民主、民运人士、海外宗教机构，还有那个Bob Fu傅希秋。你见他们给别人捐过口罩，捐过洗手液？他们敢录个视频，他敢说在这个关键的时刻，在重灾区曼哈顿，在这些地方，他们有捐口罩，捐手套吗？
我们的华人机构，中国城有多少这协会，那协会，有给美国人捐手套、捐口罩的吗?有人能做出能让美国人记住中国人，有这样行为的机构吗？我们多少人在人家的国家就像寄生虫一样，寄生虫一样。
班先生在给我发信息。（展示照片）这是王雁平的手，在现场的。他们都在努力，带着全副武装的在做。
你看，这是人家机构收下的（几张书面感谢的文件），警察局、执法部门，人家都是很认真地，都要给你签下来，写下来：我收到了你多少东西，我是谁，我签下了。
大家想想，中共收到的所有捐助，有人给你签名吗？有人给你公布吗？有人给你回复吗？从来没有。
这就是伟大的美国啊。但是在这个时候你看到我们华人。
两周前，我们所有人都在喊，不能说我们中国人病毒，也不能说中国病毒，说CCP共产党病毒。多少美国人为了我们中国人在海外的安全和海外的利益，集体跟美国政府和欧洲政府说。
我们的战略和战友们全力以赴啊。最后让总统……川普总统一生中从来不会改口的，就像他说气候变暖一样，怎么说都不改口，他这个人倔强是出了名的。
他人生第一次改口，并且公开说：我不再说中国人病毒。这就是爆料革命和战友们，N个背后的各种力量做到的。
可是今天，在仅仅不到两周的时间，我请问战友们，我们把自己照顾好的时候，我们有做过一件对美国、对西方社会感恩的事吗？我们有人去做对西方社会真真有利的、无私的各种行动吗？
无论是在加州，无论是在香港，无论是在中国，无论是在欧洲各个国家，没有我们不给捐出去的口罩，没有我们不捐出去的洗手液，我们已经做了一个多月、快两个月了。
我不相信有任何华人机构，数千万美元的物资捐出去，是拿自己的钱，而且完全没有任何要求。
这几天往外捐东西，我们给国内战友寄东西、给这里捐东西，我们最大的感受是什么？
我们的战友真的素质太好了，很多战友因为收到了口罩在国内，告诉了在国外的战友，给我们传达回来的信息，都是让人感动得受不了。
我们都觉得值，给这些战友寄口罩。因为这些的战友家人都在危难之中，特别明白，有情有义。但是我希望大家一定要闭嘴，不要张扬。
未来，或者现在，战友们你们谁收到口罩可以说了，没问题。因为你收到了，你可以在推上，在公共社交媒体上说出来。
但以前，我们只希望在没收到以前，你们不要说。我只希望你们收到，达到我们的目的。
在国外我们最大的感受是什么？所有的这些机构都在问我们：你们有什么需要我们帮忙的，你们认真地说，需要我们帮你们做什么。
就像刚刚，昨天就在我们旁边的两个社会机构，我们给他捐两万口罩，捐几箱洗手液，人家第一时间问你们需要帮什么？我们都说不用帮。
这是中国人捐款的一个公益机构，法治社会、法治基金，我们是在美国注册的公益机构，钱大多数中国人捐的，亚洲人捐的，还有很多台湾人、香港人捐的。而且很多都是香港抗议运动者捐的。他们非常惊讶，说香港人现在还捐钱，给我们捐东西啊？
是啊，我们说香港人流着血、被杀，还在捐东西呢！我们法治社会、法治基金很多钱都是来自于香港、台湾的，还有新加坡的华人，日本的华人。他们非常惊讶。我们告诉他们，我们没有任何要求，什么要求都没有。人家都留下联络方式。
所以我们大家要记住，当我们要求西方给我们什么的时候，我们要问问自己，我们给过人家什么？
我们在加拿大、在美国、在欧洲、在世界各地、在日本，拉家带小到人家那个国家去。然后拿到人家的身份，在那块生存下来。当你不安全的时候，你到人家这来了；当你觉得空气不好的时候，你到人家这来了。还在这里挣钱，吃着最健康的东西，呼吸着最新鲜的空气，享受着免费的太阳，包括免费的空气。请问问你给过人家什么？这叫致良知啊，这叫致良知啊，知行合一啊。
我们知了吗？我们行了吗？我们有没有知行合一啊。
我们爆料革命， 我们法治社会、法治基金，郭文贵我可以对天说，对地说，对良知说：我们在这个地方，我们向这个地方索要了东西，这个地方给了我们很多东西，我们也尽全力地，真诚地，也给这个国家，给这个社会回报。
我们的好朋友皮特纳瓦罗、川普总统、彭斯副总统、蓬佩奥国务卿、班农先生，卢比奥先生、Josh、斯伯丁将军、Tom Cotton，所有这些人都在呼吁，不要在这个时候储藏那么多物资。
说到这的时候，我真的是感谢我太太。两周前，我在船上，我太太给我打电话，说你这家里边口罩和洗手液，你不能在家里放着，你得捐出去，你不能在家搁着，在家搁着这是不对的，咱最多留一点，够用就行了。我说你放心，我们捐的比这多得多，只是你不知道。
头两天，我回来的时候说，这家里的东西你还得捐啊。我说我们捐的比这多得多，只是你不知道，我们还会捐的。
昨天晚上吃晚饭的时候，又告诉我说，如果家里这些东西，咱不赶快捐出去，咱就是犯罪。然后每天给我唠叨说：我们在这里得到了美国的照顾，美国的安全，这么多美国人保护我们，我们不去给别人做点事情，我们这良心过意不去。我们也不怎么用口罩，你把这都捐出去吧。
让我心里很暖啊，很暖啊。所以说：岳庆芝能拥有着郭文贵，这人参大娃娃，这也是修行的！这也是回报！
战友们，此时此刻，我呼吁所有的战友们，我们一定要在西方社会重新树立我们中国人形象的时候，首先要问自己，一定要问自己，我们为人家做了啥？在这个关键时刻，讲真话，不给人家驻在国添麻烦、不说过激的话、不制造种族矛盾、多说好听的话、感激驻在国，然后量力而行地，为这些国家能捐就捐一些东西、能做一些事情就做一些事情。在保护好自己的情况下，这个要求不过分吧战友们！
要想人家尊重咱，咱自己得做到让人家尊重，咱得让人家这些驻在国看得起我们。看得起我们不是说，你在那等着就看得起你们，人家看得起你、尊重你，是基于你的行动、你的修行、你的品行和知行合一。
你看现在美国的超市、美国的市场基本上都是非常稳定，为什么？人家像鸡蛋、牛奶是限购，其他菜和肉随便买。整个社会和私人机构，你看到了这个力量。在中共是共产党统治着一切，一切都听党的，一切都是党的；反过来说，你的一切你也必须听党的，它想给你啥就给你啥，不想给就不给。可今天的美国99.9%的私人机构全按部就班的规则。像沃尔玛这样的超市还在招聘员工，像Costco人家现在都在按部就班、按计划在门口贴上保证你们的食品供应，而且每个超市都大量地消毒，一大早到晚上都是在那块非常稳定地保证供应。
在美国到处你能看到，大家在门口挂着牌子“这里有食品，你可以随便取”，你看到这些豪宅外面多少人放着口罩、放着食品，无私地放在那里。美国人以为自己家里要储藏了很多东西，现在视为可耻啊，是作为可耻来考虑的。太感动了，太伟大了！在这一次就体现了两国之间的制度、人心和党心的不同。
中国这个国家是被共产党一切说了算，被统治的，它想给谁就给谁，你没有选择的权利。那又是一个一党专政、一党独裁、腐败至极，它怎么可能公平，除了造假就是造假。
在西方（国家）一切都是透明的，一切由人民决定，私人机构完全不是哗众取宠。不像马云似的：我到美国我给你100个就业机会，我给你捐心肺机、测试棒、口罩——全是谎言、全是利益。而这时候在美国一个资本主义社会、一个有宗教信仰的社会，所有的人都是党、所有的人都发自内心在做有良心的事。这个力量太大了！我相信在加拿大、在欧洲、在日本文明的西方国家，有宗教信仰的国家，你感受到了这次的不同，我深信你们感受了这个制度的不同。
最核心的东西是西方有信仰，它相信上天、它相信善良、它完全不是作秀，完全是让自己的内心是真正的致良知、知行合一，这才是真正的本质！
我们必须问自己，海外的华人教会有多少人给美国捐口罩、捐洗手液、捐钱的？大家去看看去吧！我们很多华人的信教机构、信的教是让自己拿份工作、得到捐款。你真的心中有上帝吗？你真的心中有利他之心吗？你见多少华人机构、教会在这时候，不能搞政庇的时候，为华人、为在当地的国家做了一些有意义的事了？这个疫情是人心的检测和宗教的检测、文明的检测、假与真的检测一个最佳的机会，没有人可以篡改。
所以今天星期六乱聊直播我给战友们说，我希望所有在社交媒体上能发声的，还有能听到文贵直播的，我希望大家要记住。对得住我们所在地这个国家和社会，我们尽可能在自己安全情况下、力所能及的情况下，去帮助你周围的人。如果你真有信仰的话，希望你拿出行动来。不要老以为你闭着眼睛在那块儿念经、诵经，能让你长生不老、死后重生，不可能。只有善待别人，只有在关键的时候无我、无私、致良知、知行合一，你才真有可能。不管你信什么教的才能达到你信仰的、追求的下一个人生的境界，或者下一个世界的境界、目的。
我们短短的这几周经历了人类前所未有的最大动荡和威胁，在这个时候我们的生命可以变得非常精彩，我们的生命（也）可以变得非常的无聊，甚至变得非常的无知，甚至龌龊。很可悲啊！看到海外的华人教授，那些先知们，那些所谓的民主、民运人士们都不见了，过去天天喊着捐款的人、捐款的人的也都不见了。天天在西方享受着文明、法治的人都不见了。当这些国家需要你们的时候，都不见了！
亲爱的兄弟姐妹们，这就像凯琳女士一样，一个西方的小女孩，为中国人争取法治、民主、信仰的自由愿意付出一切，但却不愿意多占法治社会、法治基金、或者我们公司一毛钱的便宜；在自己生命遇到生死考验的时候，却一点要求没有。直到昨天我们告诉她，让她继续工作，包括这个医疗保险、公司（工作）都保留的时候，她给王艳萍发了个长长的信息，说郭先生让我很uncomfortable——让我很不舒服，我不能躺在医院去拿公司的钱。这是个什么样的人啊！因为她有信仰，她是虔诚的天主教徒。凯琳这个女孩每天锻炼的那个疯狂，大家都看到那个身材是限制吃和锻炼的结果。这么爱美、爱锻炼的人、健康的人，竟然脑子有了毛病，没健脑。但是就在这个时候她还想着，让中国人有宗教自由、真正的法治。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
