<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>和文 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%92%8C%E6%96%87/</link>
    <description>Recent content in 和文 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%92%8C%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/967/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/967/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月20号，战友们战友们，你们好，你们双修了吗？你们双修了吗？看看这对面啊，这个就是我们开庭的啊，这个华盛顿高等法院，刚刚在这儿判过不少名人，听说那个那个马修，川普总统案的也是在这被判的，也是就是我们的啊开庭的这位法官这位法官真好。太好了啊，我不知道就在9楼啊，大家看到啊，这个楼的10楼最顶楼是当时开夏夜良案的时候。现在第9楼是郭宝胜，开了4天了，第8楼是谁啊？一共是10楼。所以说很搞笑啊，开了4天庭啊，开了4天庭，你说那文贵吧。跟着几个傻叉啊，跑了这个华盛顿高级联邦法院，给一个最资深的相当于中国最高院副院长。一位德高望重的院长在这块阿练发修，你说这事太搞笑了啊，说实话啊。感触太多了，啊，太多了，我想啊，这个这个完了以后可能今天明天都够呛啊，我估计过两三天吧，我这个事儿太多了，调整一下我这个脑神，你脑子回来静下心来，我想坐下来跟大家抽个时间，认认真真的和大家聊一次，聊一次，就是郭宝胜，被文贵控告诽谤案和欺诈案的开庭的始末和文贵的真实感想，这会这个感想啊又不一样了，又不一样了，我觉得和我们的爆料革命和现在的整个国内啊，我们14亿同胞。还有香港现在的情况，还有西藏新疆人民的情况，他都有关系，我在庭上每天早上啊，你看大家都看到我5点多起床，下去吃早餐，吃完早餐过去啊，基本上都是8点多到庭上啊，9:00开始，今天晚一点9:30。每天啊，从早上的时候到晚上7点回来，坐在一张椅子上，然后这个在庭上就是按照庭上的程序进行交叉问话，被告律师询问了原告就是我，原告律师我的律师询问被告，然后呢被告律师再问我啊，这么交叉，然后呢，我们一个证人也没出，对方出了仨正人啊，整个4天开庭的庭上时间。被郭宝胜和他的律师使用掉了80%，我们连20%还不到，这个陪审团本来定的两天后来改成三天，三天现在又不行了，改成今天4天，本来是7个陪审员，昨天没法有一个人今天走了剩6个啊，这个整个庭审啊，还有到现在出现的滑稽啊和这种大家的无奈啊，还有这个这么多人的这个因为改时间。大家可以看到我穿衣服啊，这个我们的团队都去买内裤去了，因为我相信男士女士啊带的内裤啊什么的都不够，都是准备两天来的嘛，都去买去了，我这还好，我带了三件衬衣，三条领带，啊，这个这个这个好点。第一天我是在穿这个衣服，不用打领带，这个鞋子这个西装啊，我就两套从来没有过啊，没带过两套衣服那就带两套了。4天，很不习惯啊，那么我看到很多这个陪审团的那种表情和无奈啊。是用这个文贵没法形容的，没法形容的，但是呢，非常滑稽的事情，这个庭上是两个中国人在美国的圣诞节前开了这么一个庭啊，然后呢两边坐的基本都是华人，人家这些美国人。
这么一个美国最高院的副院长，审过天案的，还是重视什么添乱的事情，在这里开庭。我每时每刻都感觉到我学了非常多非常多东西，就是我每时每刻都感觉到我说这个美国真是太伟大了。我现在看到那个第9楼的那个天花吊灯啊，看得很清楚，我也每时每刻让我感觉学了太多太多东西。就是越看越兴奋，啊，我们的被告人郭宝胜先生啊，昨天下午前天下午一直睡觉，昨天被我们的律师问的时候，他也快睡着了，在证人席这块睡着之后，我们就问他先生你看什么时候睡着了，我是问的我一到下午就每次啊，都问了我两次，浑身发热，也坏了。是不是双修得到得到了就有那种感觉，每次兴奋的我上午就有一次发热，每天下午这两次发。还是兴奋的我，这个人家虽然是都这个说今天休庭了，我觉得意犹未尽啊，意犹未尽。这个，然后我就想，唉呀，我这段我得给战友们说呀，唉呦，这个我得给战友们说呀，就是中间好多的话，我就觉得好像给战友就在直播一样，我觉得这个战友看到多好啊，未来这个我得让所有的中国同胞知道吧，就可以跟孩子一样的，你说这玩意儿，太兴奋了，哎呀，我说爱上啥也不能爱上法庭啊。啊，是不是就像老鼠爱大米，咱也不能爱法庭呢，但是呢除了感触良多，受益良多啊，我觉得对我们有重大的帮助，我毫不夸张的说上天送给我们的重大礼物。特别是有关香港，维吾尔人新疆有关的法律，这几天确实耽误了，还有4个听证会啊，我给耽误了啊，还有战友托付的几个事儿，我也给耽误了，嗯，但是我觉得在圣诞节前，对我即将接下来的5天的行程。和一些跟美国欧洲司法部门啊，正在要见面开会，到另外一个山里边真到山里面去了，哎呦，这个开会啊，我觉得就像上天给我的礼物一样，就在我去之前突然让我让我参加了这个事情啊，我觉得是太好了，嗯，我觉得具有使命的意义啊，具有上天的安排的，这种。这种这种感觉啊，所以说我必须说这是上天送给的礼物，然后呢，我们这几天我也没有时间这个上网， 实在没时间啊，里边蹦出水啊，别说手机水都不让带啊，昨天我们inty帅哥来了啊，他参加了这个一天啊，挺有意思，我们的CS木阳子作为证人啊，昨天站起来几秒钟啊，这个陪了几天非常辛苦啊，我们另外一位战友被龚小夏骗了，15万美元的被郭宝生骗了，18万元美元的啊，战友啊，一直几天在这陪着啊，也很辛苦，所有人都是三次退酒店，三次啊，这个重新住酒店。
然后那都是搬行李啊，这个我们的团队这个十几个人吧十几个人，每个人每天现在都幸福的不得了，我们过上现在这个真正的中国式流行的啊，叫做什么集体生活，集体生活挺搞笑的啊，在这种情况下。我们大家就是感情更加深了啊，现在每个人都是早上晚上都要是紧紧的拥抱我，除了啊这个啊，大家感觉到我们这个事情做的有意义啊，过去觉得这老板都疯了吗，啊，你见过一个百亿富豪为42,000美元告一个人，花75万美元的律师费还不算，你这个飞机费用，飞机一小时25,000，你值得吗
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/416/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/416/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，文贵现在是在开会结束以后，在回纽约的飞机上，我录制了一段视频，因为担心直播不太稳定，用飞机上的WI-FI，还有安全问题，可能录视频更好，过去一星期呢，一直都在开会，很多战友都在关注，开会之前，在视频上讲的，各种内容，那么现在呢，我还是不方便，也不能讲，那么讲讲这几天，我简单看了一下，在社交媒体上，发生的一些事情，和最近世界上，特别关于盗国贼，中美关系上发生的事情，简单的聊一下，我早在大概两个月前，特别是在，七月份的时候，就说过，中美关系之间，将出现重大变化，主要那几个层次，特别从政治领域，政治合作方面，整个中美之间，将出现大的问题，过去几十年来，中美之间，斗而不分，斗而不死，斗而不裂的局面，随着大家的各种出牌，较量，沟通，最后都能达成一致的所谓的合作的结果。
几十年来，中国在这方面得到了，在政治经济上，各个方面，这种震撼世界的奇迹性的经济发展，没有美国的支持和合作是不可能，但是随着中国经济发展，中国将面临着两个选择，到底是走一个向世界扩张，挑战美国的方向发展，还是沿着邓小平当年所说的，不扩张，不称霸，不在国际事务上扮演所谓的霸主地位，不做强国，一心一意谋发展，一心一意发展经济，把国内的事情搞好，韬光养晦。
大家都知道，过去五年，中国彻底改变韬光养晦，不扩张，一心一意谋发展，一心一意发展经济的战略，邓小平的这个战略，已经彻底的改变了，当然是相反的方向，积极的扩张，国内大搞意识形态，造成一党天下，一人天下，或者一个小团伙天下，以黑治国，已警治国，以贪反贪，更重要的事情，在世界上挑战美国的地位，这个挑战美国的地位，过去只是说说，他没有具体的引起西方世界和以美国为首的西方世界关注，和西方世界的重视，就按中共过去所说的，南斯拉夫大使馆事件，伊拉克战争，911，美国的反恐战争，给了中国前所未有的历史发展机会，美国和西方世界，全部忙于和关注所谓的反恐战争，让中共得到了飞速发展，也由于美国内部的各种政治情况，和几届选举，给了他们巨大的机会，但是就从这届政府开始，引起了西方以美国为首的这些国家，高度关注，
特别是美国的川普总统当选以后，他的班底，和他所用的团队，不论是班农，还是蓬皮奥，还是Jon Ponder
.还是马蒂斯，还是这个纳瓦罗，任何一个人，都意识到美国领导的西方世界，或者说西方世界，必须面临一个选择，是继续达成协议合作，有没有这种可能，或者说，和中国分享市场，共同发展，共同强大，共同治理世界，是否接受中国所提的，作为两个崛起的大国，共同来管理世界，多极世界，还是彻底的否定中共的共产主义，在这些问题上，有几个核心的问题，在过去的一年多时间里面，美国所谓的鹰派，所谓的反中派，就是西方的川普总统代表的极右派，所谓的鹰派，都在反思这个问题。
在这个时候，文贵的爆料，可以说是上天的安排，和西方所有这些爱好和平，和如何看待中国崛起，和如何与中国相处，中国究竟又一个什么样的未来，什么样的关系，和文贵的爆料不谋而合，文贵的爆料刚开始的时候被认为鸡蛋碰石头，甚至人们觉得荒唐，滑稽，不可理喻，随着时间和事件，和事实通过海航事件，王岐山和范冰冰的事件，王健被杀的事件，以及孟建柱的家庭腐败事件，傅振华和孙立军，
和刘彦平对我的绑架暗杀，以及发动的前所未有的全世界对文贵的谣言，大外宣的攻击，以及间谍系统，情报系统，中国的沉默海外力量，以一国之力，将文贵定位头号敌人，这一系列傲慢的行为，
危险的无法的黑社会的手段，证明了文贵的爆料的真实价值，和引起了西方的高度关注，西方世界，不论是政治团体，政府，还是智库，以及西方的根本的资本主义社会的资本利益集团，各个组织，高度关注，随着他们的了解，调查，深入，和他们严谨的法律行动，文贵的爆料和文贵和战友们一起这种，在邪恶的势力面前，不妥协，不恐惧，不失德，不失势，这种西方人认为中国人没有的这些一系列的精神品德和行为震惊了他们，可以说是巨大的震惊了他们，让他们看到了新中国人，和中国经济发展以后，对人生，对信仰，对人类，对全球，一些列不同的看法。
也就是我所说的，西方人认为的中国的正道主义，咱必须走正道，最关键的事情，西方特别是美国的政府，川普总统的政府官员，通过我的爆料， 通过文贵这里，各种渠道的呼吁，把共产党和中国彻底分开，世界上没有一个党代表一个国家的，把共产党和中国人民分开，中国人民和这三个概念是不同的，同时，对我们要提出的，中国人民，绝大多数人，是追求法治中国，自由中国，民主中国，公平中国，还有和平的中国，绝大多数中国人，都是愿意继续韬光养晦，发展经济，希望有信仰的自由，宗教的空间，更重要的是，中国人民希望像西方世界一样，人能被尊重，私人资产能得到保护，腐败不要统治中国，让中国人不在吃化学食品，让中国人减少雾霾和对环境的污染对后代造成的这种，
无法接受的灭族灭宗灭未来的行为，希望得到拯救，中国人希望能恢复到过去，以家庭为单位的社会的良好的运行DNA系统，那就是孝敬父母，敬仰上天，可以自由选择信佛教，道教和儒教，而且中国人对家庭的重视，对孩子的教育，希望能够自由，发挥中国几千年的文明，同时和西方世界得到现代科学和文明教育方式的碰撞和合作，产生新的伟大的中国未来教育方式，西方和美国为首的西方，对中国的教育环境，宗教环境，信仰环境，和中国少数民族新疆，西藏，云南各方面的生存环境是完全不了解的，
中国人想象中美国和西方了解我们的程度，那是绝对是恰恰相反，可以说，通过文贵的爆料，和战友们的呼吁，经历这一年多的事件，和我们的追求，和我们的正道主义，还有郭七条，逐渐被西方理解，消化，接受，特别是，这一届美国政府，还
有欧洲在即将到来的关键的英国脱欧，和欧盟整个议会选举前夕，形成了在全世界上的，只要反中共就会当选，亲中共就会被人民抛弃，无论澳大利亚，委内瑞拉，马来西亚，还是正在发展中的泰国，还是秘鲁，刚刚发生的马萨尔，已经成为世界的趋势。
这就是诞生了，川普总统在前几天，在联合国大会上，公开的提出，反共产主义，全球反共产主义，公开提出了反对中国共产党，影响美国中期选举，这可以说在一年以前是不可能发生的事情，人类上也从未有一个美国总统，公开全球的反共产主义，即使里根也没有做到，所以过去一周内发生这样的大的事情，从川普的公开反对共产主义，和反对中共的对中期选举以及全面的检讨中美关系和领导人之间的关系，这是世界巨大的事件。
千年来从未发生过，别说百年了，这就是为什么在三周以前，大家关注国际新闻，将有重大事件发生，接下来在4号到11号期间，美国可能有一系列的和西方共同行动，也就是经济领域，特别在货币，操纵，美元和港币港币，美元和人民币挂钩，和美台关系，美台经济合作关系，和未来对中共在美国的这些盗国资产的行动，立法，可能会产生和发生像川普总统在联大演讲一样的重大历史事件，然后在未来的两周以内，在军事上，会有一系列的宣布，一系列的动作，会和联大演讲意识形态，定位，就是从过去的反中，到反共，全球反共，以中共为首的反，然后到接下来的，在美国以及西方世界，
全面对中共的官员资产，前所未有的进行制裁，和制裁法案，接下来第三就是经济领域，将在经济领域有前所未有的决定，对中共的个人，私人财产，他们的非法资产，盗取人民的财富，以及在西方的渗透，这些人员和家属，其中包括在海外打着民主民运这些人在西方多年来诈骗西方政府，搞假政治庇护，假新闻，和假反共，真合作，这些海外败类们，都将一系列的立法加以惩处。
大家不要去，我们的战友们是不会的，有些人不要去和那些流氓们瞎喊，那些人连饭都吃不上，就骗我们同胞，天天离了战友的爆料革命他们连饭水都没得喝，就像一帮要饭的人在地上吐个痰，聪明的人还去看看痰里有什么，含什么，含不含民主价值，含不含这个中国的所谓的共产党转型的价值，是不是能不能灭共，你这不是愚蠢么，有的人还傻乎乎的捐钱，让他们继续吐痰，有的人甚至把痰放在嘴里喝一
喝，这才有了这些韦石，屎诺，吴建民，郭宝胜，李一平，什么陈军这些流氓们，没有这些人的怂恿和亲信，就没有这些人吐脏痰的机会，
也没有这些人吐痰很多人去吃的机会，我们不能再有任何人去怂恿这些人，往地上吐痰，你去舔一舔去，让他继续吐，因为他吐了痰，你吃了，你还想你有什么价值，还让他们有市场，我这次，深刻的感受到，西方世界对我们中华民族，对我们中国人的误会，误会之深，太多了，就像昨天，一个美国媒体的大佬，我问他，为什么你们一直在这样的情况下，反川普总统，而且你们反内部我们不管，但里面有时候说瞎话，我说你们乱来啊，就拿着广告费，那么大事，海航，你们不爆，中国几个企业你们不敢爆，安邦你们不敢爆，他说对不起郭先生，我们不是法院，我们是媒体，对不起。
我说你不是法院，你也不该党妓院啊，，他非常的感受颇深的愣在那里，最后他说，你这个话真的让我，吓了一大跳，是对的，我们不当法院，但是也不能当妓院，你说我们中国人，在国外那么多年，媒体人都沦为了妓女，低级妓女，一百美金都和你上床的妓女，所谓海外的知识分子，什么胡平啊，一系列媒体，博讯啊，网站啊，除了口水，新闻假新闻，助纣为虐，博眼球，点击率，广告费，没任何良知和职业操守，媒体不是法院，但媒体也不能当妓院，今天，我可以说西方世界，对中国从过去的反恐，到今天的全面反共，这种本质性的改变，大家千万不要忘了，这是历史上巨大的改变，从过去的反中国，到现在反中共，不反中国人，这是巨大的细节上，历史性的定位，中美关系从过去的竞争关系，已经到了和中共之间的敌对关系，从过去的讨论到变成了法案和行动，这是前所未有之快，可以说中共和中国的变局，就在眼前，谁也挡不了。
我无法，我不能在这里像大家传出现在西方正在酝酿一系列的政治，经济，军事，一系列法案，特别在文化领域，西方人他们对文化没有那么高度的成为，高度的战略考量或计划，现在也都有了，无论是政治，经济，军事，文化方面，都将有巨大的政策和改变发生，亲爱的战友们，随着时间的推移，你们会看到无法想象的事情，就像我和他们开会一样，我们过去以为我们是爆料，预测，现在都不这么认为了，没有一个人，
能在过去一年内，对中美，世界，马来西亚，委内瑞纳，刘特左，王岐山，孟建柱，范冰冰，海航，王健被杀，安邦，肖建华事件，能预测这么准确，判断这么准
确，前所未有，接下来我也会为大家分段的分享中间的点点滴滴，就是这次让我深刻的感受到了，西方和中共之间，已经展开了全面的博弈，西方对中国的了解，和对西方采取的行动，是战友们你们无法想象的，伟大的时代，真的到来了，变革的时代已经在发生中，所有的看这个视频的，不管你是什么人，你记住，这真的是伟大的时代，这是一个中国人，和世界真正融合的时代，是中国人走向真正的新中国人的新时代。
谁都改变不了，不论你扮演什么作用，不论你做过什么，在很快未来的两年内，都会得到检验，具体你怎么活，什么是你的人生价值，什么是你的追求，都会在你的点点滴滴，一言一行中，很快的，就形成了因果效果，以今天的一念，一行，一言，将很快变成结果，发生在你生命中。
所以亲爱的战友们，我们必须感恩上天，给我们带来这样的机会和挑战，无论是多么大的压力和痛苦，我们都值得，因为我们不会在做猪狗了，我们不会在成为牺牲品了，但是，我们要希望中国好，中国人民好，中国好，希望中共改变，中共灭亡，我今天就讲到这里，咱们一起为所有的中国人，战友祈祷！
（祈祷）
阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣穆罕默德， 万佛万神，保佑我们14亿中国人有信仰的自由，宗教的空间，让中国人得到世界的尊重，更加的接近真善，远离丑恶，让中国人和所有的战友们的家人平安，万佛万神光耀神州，愿所有的中国人都能和世界和平共处。
阿弥陀佛！
一切都是刚刚开始！！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/145/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的网友们，所有的朋友们，今天是美国感恩节，文贵在此衷心的祝：所有的网友们，所有的朋友们，感恩节快乐！感恩节快乐！
在此也衷心的感谢所有的网友们，在过去的这9个多月来与文贵一起度过的，追求中国法治，民主，自由的美好时光。我们一起奋斗！我们一起成长！我们一起欢乐！我们也一起迎接挑战！
我相信，很多朋友都和文贵一样，同感度过了生命中最有意义的这将近九个月。让我们一起来感谢伟大的美国，它给了我们这个平台，给了我们这个机会，感谢上天的自由女神，感谢所有在墙内不能发声的我们的同胞和朋友！在此啊，文贵非常的激动。这个，今天是报平安视频，是感恩节，2017年感恩节，今天是23号&amp;hellip;.呵呵&amp;hellip;.我这记不清楚22号，23号啊。我对这个时间从来没有概念。
那么，咱们这一周哪，主要是咱们大家共同努力，打击假民运。啊，这个民运这个名字，这个伟大的名字，超过了国家和民族这个意义的这个名字，因为它是我们的灵魂。它要给我们带来安全，法治，民主和自由的这么一个民族的灵魂的追求的组织，该给它一个本来的面目了。该让它得到应有的尊严和尊重了。绝不能再成为像唐柏桥，李洪宽等人行骗，啊这个骗女人，骗金钱，啊，还有骗信任，然后玷污了这个民主，民运的这个旗帜。和我们精神和灵魂的殿堂。
很多人，过去几十年来，利用一切之手段，像李洪宽在网络上，在微信上认识人以后，大量的去欺骗那些刚刚出国的，追求民主，民运的人士和不懂英文的咱们的同胞。专门吃同胞，专门吃嫩草，专门吃女同胞。
啊，像唐柏桥，几十年来，连文凭也是假的，一切都是假的。然后就是这个这个是屡骗啊屡成功，啊，这是个骗人不尽的这么一个东西。这个，过去这些年来，大家仔细看看，这俩人有共同的毛病，他们的结发之妻，跟他们生了孩子以后，都因为年老体衰，然后全部给扒拉掉，都给撵出去，他们的孩子也不去养。啊，然后就一个命的到处是流窜，作案，利用现代的自媒体，微信哪，微博哪，还有各种这个假这种手段，来蒙骗所有同胞，他连越南人都不敢骗，啊，他连缅甸人都不敢骗，连那个兴亚人都不敢骗，就骗我们同胞，还绝大多数是女同胞。那么，你们看看他们对咱老婆是怎么对待的，老婆给撵出去以后，面老珠黄，孩子不养，老婆不要。
而且还打着，唐柏桥竟然是被老婆撵出来以后，竟然还要募捐，多可怕。他们的女人，在他们当年年轻的时候，跟他们度过了最艰难的时光，但是，给他们生了孩子，面老珠黄被榨干以后，全部给踢出去，抛弃掉，第一，第二，后来就是每天要做新郎，玩弄一切女性。打着民主，民运的幌子，骗取金财。
他李洪宽竟然在网上有二十几个刑事案，而且大家去看一看，大家都在揭发他，这个据我所知道，昨天晚上就给我通电话，李洪宽专门找国内的网上跟他联络的，然后说免费装修，给你套上几天，给你干点活，马上起诉你，
到法院以后，法官（一看都是几万美元）就通知这些中国来的新的这些移民， 结果这些人都不懂英文，律师费又很高，就不敢来了。 不敢来，没办法就和他和解，给他几万美元。 屡骗屡成功， 几十个案例 ，最后人家法官说，今后你再来告这事我就把你撵出去，把你给抓了。 然后，一位姓”革”的国内的律师， 阿，女律师，人家被他骗了以后，这个女同志就不愿意了。
找了一个我朋友 说这事，他说你要告他。他就是屡用这种方法诈骗。 最后，人家这个律师不愿意了，他就拉倒了。 而且，他打着民主民运的幌子， 也是欺骗人家母女两个，母女两个。 李洪宽先生，有本事你就来告诉我，来告我。 唐柏桥，你过来告我，我等着你呢，赶快来告我。
唐柏桥先生和李洪宽先生说的什么硕士博士， 十个博士（学位）， 什么文凭，到现在查，没有一个是真的。 所有过去跟他们的朋友，都被骗了。 他们没有老朋友，连自己的老婆都不会有， 孩子都不要， 专门骗同胞。 这不是假民运吗？ 如果我们海外任何一个有良知民主民运的咱们的朋友们， 要看清楚这些面目 ，你们维护的是唐柏桥，李洪宽这样的人吗？ 打着民运民主的名义来欺骗同胞的人吗？ 如果你们维护的是这样的人和话，那么你们 就是他们的同类了， 对不对呀？ 那肯定就是－－－咱们就开战了！
我们一定要恢复民主民运的本来的，伟大的，光荣的，神圣的面目， （让他）得到他应有的尊严。绝不允许这些民运伪类们去打着民主民运的名义去欺骗 ，而且，这些人骗吃骗喝骗色， 假文凭，十个博士，唐柏桥什么哥伦比亚博士（硕士）， 过去几十年如一日的行骗。 竟然愚弄于我们十四亿人民，没有人敢揭穿他。 我们已经不是羊的民族了，你跟盗国贼一样把我们当猪当狗了。 如果你们这样的人执了政，你们不比你们说的那些共产党，我说的盗国贼们， 更坏吗！
现在这些人拿了一些国内的一些许诺和还有一些钱，就开始 来反郭砸郭。 这样的事情，我们可以再继续容忍吗？ 下一个，郭文贵还敢出来爆料吗？ 还敢再面对盗国贼吗？ 这就是过去几十年来，任何人只要一出头，就被垄断的， 被绑架的民主 民运的这些伪类们 全部给打压下去。 然后就给它所谓的抓特务，一天天的抓特务， 那个刘刚，天天抓特务， 他抓过一个特务吗 ？他本身就是一个大特务。 结果就把刚刚有了民主自由法治萌芽的国内出来的人，全部给吓回去了，甚至全部给污蔑化 。
最后大家搞不清楚了，到底谁是特务了。是特务成了正义分子，真正的好人全部成了坏人。这还有正义吗，这和盗国贼有什么不同呢？ 所以，我们必须清除海外的民主民运的环境，让有志之士能到海外来有一个好的土壤，，让真正的需求民主自由法治的人 能在海外慢慢地开起花来。 慢慢地开起花来，然后长成参天大树， 然后长成树林， 形成一个正义的力量 。 而不是口炮党，而不是骗捐党，而不是专门欺压女性，欺压同胞的这些所谓的假民运，假民主分子。 所以，所有的网友们，我们接下来一起开始来揭穿这一个个的伪类 ，还我们民主民运的清白 ！大家一起努力！ 等到收集一定证据以后，我们的团队会把过去几个月以来收集的证据 全部付注于法律行动 ！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
（1:00:36）推友们，千万记住，咱们24万的推友，这是奇迹。每天十亿的点击，奇迹。Youtube 八万的订阅，别忘了继续上去点击订阅（合十），这是奇迹。我们千万不要上他们的当，千万不要被他们分化了。我刚才说的那些观点，我希望推友们和所有人的交流当中以这些为基础来看待文贵。文贵说的话和文贵的为人，跟他爆的料是好坏，盗国贼是真是假没关系。到现在为止，无一人指定郭文贵爆的料是假的。第三过去三年对郭文贵所有的负面新闻，没有一样证明是真的。第四非常关键的，所有今天郭文贵爆的料，都愿意接受司法机关检验愿意承担责任。第五所有今天中国政府对郭文贵发出的任何打击，以国家之力来对付我，最近这一系列的行动，大家都看到了，证明了我爆料是真的。盗国贼的可怕。我绝对反对的不是国家，我绝对反的不是习主席，我绝对反的不是民族，我反的是盗国贼，绑架了国家的人，他们绑架了人民，绑架了我们的子孙和未来，我们现在处在一个民族和国家极度危险之中。
这就是为什么文贵不是为了个人利益所在，也不是为了我的利益所在，我是为了我们的子子孙孙和未来所在。这是肯定的。第六我希望所有的推友们要牢记，我们要用事实为根据，来判定一个人判定一个事，绝不能像章立凡先生和胡平先生这样靠嘴巴说话，考造假说话，怂恿我们去反皇帝，去造反，然后他们在后面家里面章立凡的小院里面数钱，把我们出卖了。绝不要干这种傻事。
我们现在在新的时代，完全有能力有智慧，我觉得能追求到我们想要的。那也是国家想给我们的。只是现在改变一些人，改变一些制度，改变一些存在的方式，郭七条的推进将是巨大的帮助。我不可能全部解决问题。我们要全力以赴的和海内外的华人们，有正义的有道德的有理想的，真正为中国老百姓好的，去做事的人，合作。这就是为什么郭七条，我要追求的。
6月16号的爆料在全力准备中，我希望6月16号不要爆料，希望大家别骂我，也别对文贵失望。我希望我爆的料，能像新领导所说的，新领导接受这些料进行内部核查，依法进行核查。依法进行完核查以后，如果属实，依法审理。而不是让文贵先爆料。
如果6月16号以前，我们的事情能得到基本解决，爆料就变成另外一个了。也会直播，但不会爆那么多猛料，等待结果。如果不是依法给结果的话，我还继续爆。
6月16号美方给了我最后选择的时间，目前看来这个选择，我希望不要走向最坏的一面。我有信。6月16号，就像昨天早上收到这么好的大礼物一样。是一个非常好的选择。我希望为未来郭七条的推进打下一个很好的基础。
我不希望走向极端，对我的郭七条，对我的家人员工国家民族，都不是好事。但是别无选择，我也没办法啊！但我有信心，会像今天和昨天发生的事一样，往良好的方向进展。
【背景音乐】藍蓮花
作詞：許巍 作曲：許巍
沒有什麼能夠阻擋
你對自由的嚮往
天馬行空的生涯
你的心了無牽掛
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
（文本供网友交流参考使用，请以视频为准https://www.youtube.com/watch?v=Qr-dwUcGtHY）
尊敬的推友们大家好。我是文贵，这是这是文贵6月13号报平安直播视频。（3:17）
【话题】证明了我对北京抱有太多的幻想
今天本来没有直播节目，昨天特别高兴。昨天本来是最重要的一个基金的会议，这个基金对我未来八年极为重要。这个基金主席当不当不是钱的问题。最重要的事情是文贵未来八年，在经济领域的地位，非常的重要。你们都知道盗国贼们不惜一切手段，想办法断掉我的朋友圈，资金圈，断掉我的财路，同时想尽一切办法让我所有的资金资产，被他们冻结，这是非常可怕的，我已经斗争了三年了。在这三年里边呢，可以这么说，资金冻结了，资产冻结了。所以说过去几十年来的奋斗，在国内一毛钱没拿出来，就这样大家看到大连所谓公开审理盘古案子当中，就是2014年我实际已经出来的时候，我呢还给国内汇了大概30多亿人民币。也就是说文贵过去几十年在国内的奋斗，就没有一分钱在这次的危机重能帮上忙，不但如此我还倒搭进去几十亿。所以呢很多五毛们老是说郭文贵的钱干净吗？郭文贵的钱哪来的啊？郭文贵的钱不干净。
推友们想一想，从官方的数据上，官方的信息上看一看，从2014年到现在为止，郭文贵每花的一毛钱，全是在海外挣的。严格讲从2013年到现在，全部都是从海外挣的。就是郭文贵离开那个大粪坑，照样能吃好饭还能吃干净的饭。而且能吃与众不同的饭。是狗走哪儿都吃屎，是狼走哪儿都吃肉。当年我在青峰看守所被关的22个月里面，我最大的感受就是这句话。
眼睛是不是反光啊，灯往那儿搬一下子。移一移Branda，往那儿移一移，没助理啊，今天全是我自己操作。今天本身也要试这个系统。我现在就要习惯没有任何助理，我最不喜花什么事就是一大堆人，我觉得不好，我现在自己试。
我回应所有的五毛七毛们，如果在过去这四年五年里，谁要说郭文贵拿过国内一分钱，郭文贵愿意接受任何惩罚。所以五毛七毛们问我钱哪来的，请咱们把良心放正了，得事实说话。连我们的政府盗国贼们都没有说郭文贵有一分钱是从国内来的。大家看到买飞机的1300万美元是八九年前汇出来的，我们汇到国内大概四亿多美元。2014年的时候我还汇给国内将近5亿美元。结果这不犯法，1000多万美元犯法。
昨天一个非常好的消息，对文贵是一个重大鼓励，（7:28）今天下午1:30开始开视频会议。本来昨天定好的全部是在纽约开会，大概要来十几个人。我一直在等北京的消息，就是北京能否把红通给我撤了。因为红通给我撤了呢对我这件事情呢有巨大帮助，我给新领导老领导都说了这个概念，我也都如实的说了。可能是我又天真了吧。就说我需要把红通给撤了。撤了的原因非常清楚，就是我要在基金投资委员会重新选举，因为我们这个基金啊，我不方便说，最重要的一个投资是在日本，有三家国家主权基金，有四家私人基金。我们参与了一个将近600亿美元的投资，这个投资将对世界的科技界有巨大的贡献，不是说0.2%的管理费一年十几亿的分成重要，最重要的我看未来八年，对世界科技领域的贡献，还有它的影响力。特别是这个基金是跟日本合作，还有中东的多个国家，对我非常重要。
但是呢，大家都知道，新领导老领导都答应了，愿意在12号以前把红色通告给取消，结果呢大家都看到了，根本没有发生。所以说，只有等待吧，我也别说别的了。就在昨天早上醒来的时候，我和日方合作的基金，和基金的律师给我发来了正式的律师函，说大家一致决定，昨天这个会不用开了，正式的未来八年我来当这个主席。这个事情对我非常之重要。同时也证明了我对北京抱有太多的幻想。不仅仅是天真，还是幻想，那是自取灭亡。所以昨天对我来讲太重要了。
【话题】你只要告了，郭文贵永远不会和你和解
同时昨天前天大家比较关注的事情，打击看到了传说中中国来了九家公司，到纽约来起诉文贵，这九家我真是不知道。我是在明镜上，有人发给我说明镜何频有一集，说有九家公司来起诉你，我说我不知道啊。赶快上去看看吧。看何频先生的点点今天事。何频先生实在太厉害了。啥事他都先知道。这真是有内线呢，这不简单哪。看了一个董克文的律师，代理了这九家施工单位。说实在话除了城建五因为这个事和它扯的比较多，其他我真的都不知道。我从来在公司上具体事情我不管，我只要求目标，我只要求最终的结果，我不管具体的事情。同时对这个目标和结果也不是我一个人说了算。未来我会给大家解释，实际控制人什么意思。所以我不可能知道这些施工单位。他们来纽约起诉文贵啊我觉得非常滑稽。在次证明了所谓的为国家利益着想的所谓盗国贼们这些愚蠢和无知，我都搞不懂为什么来纽约起诉我。这些年我花了太多钱在纽约打官司了，一次又一次的，我们在纽约打官司的结局，我们多次告别人诽谤，告完以后律师都说这100万美元的律师费你可以花，我告诉你不可能赢。后来我们就别告了。后来我们也想告博讯，结果律师分析来分析去跟何频说的一摸一样，你要告人家人家法官先要把你的祖宗八辈闹明白。你证明你怎么被绯闻了，然后你再说你告的事。那怎么可能啊？基本上原告晒到大街上去了，基本上找死去了。在美国过去几十年来，42个大案子最后都是和解。没有判什么罪的，不可能。再一个就是管辖地，我们告UBS在纽约我花了600万美元的律师费一家，另外一家花了400万美元的律师费，结果证明管辖地不在纽约。也是我们告高等法院告的。
这九家公司跟我啥关系我也搞不清楚啊！说明了什么呢？这九家公司都是被操作的。但凡有一点点自愿或常识，怎么会到纽约告郭文贵呢？完全不可能。关于细节今天我就不多说了。因为我听说了董克文先生要开记者招待会，等他开完以后我再说吧。我就求他两件事情，千万别不告，千万告了以后别撤诉，永远记住。让中国人知道知道世界上法律是什么样子的。是不是有钱就能把黑的说成白的，黑白颠倒。这个我觉得特别有意思。我求九家公司千万别不告，千万别撤诉，你只要告了，郭文贵永远不会和你和解。这是关于官司。
【话题】白鹿原里的小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇
昨天本来很高兴。我太太从来不看我推特，从来不看电视。最近老看国内拍的电视剧叫《白鹿原》，昨天最后一集看完了。我有时候也扫两眼。昨天问我《白鹿原》你怎么看啊？我说没看多少就扫了几眼，但是呢我看了白玲玲陆兆林，这两位共产党员就是神。听说过没见过。你肯定很相信，我太太特别相信。我太太觉得白琳琳陆兆林白家太惨了，还有里面小娥，被虎子他爹三哥给杀了，她觉得可怜啊，都埋到土窑去了。但是就拿里面的生活我一点儿都不陌生。在我山东老家，还有东北的那个村上，都有叫小娥这样的女人，因为各种的不幸，累计在一起，把一个女人变成老少男人的性工具，而且所有人都在骂她。全村的女人都骂她，全村的男人都骂她。几乎全村的男人都想跟她去上床。事实上我们中国这个社会，商人和官员，就这种关系。我们都是小娥吗。在窑子里面，不管是村长来了，副村长来了，村保安来了，都得和你睡觉。你敢不睡吗？不睡弄死你。你需要个馍，你需要吃的。你需要生存。你还要解决孤独和寂寞。你还没希望，因为虎子死了么。
小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇，这是非常非常明显的。
我们也在测试呢。
看到白鹿原里面塑造的形象，党员穿的衣服，都那么好。我说我小的时候还记得有生产队呢，还记得那些领导，我真记得。我小时候生产队的领导都吃最好的，还喝酒。我们穷人草根们连粥都喝不上。我对里面挨饿的感觉深有其感。我经常吃了上顿没下顿。所以我跟我太太说，这是一个宣传，这不是一个文化作品。
【话题】章立凡胡平严重背离事实
我朋友给我发推特说：“你赶快看看啊，VOA电视章立凡先生胡平先生有一集关于你的，你要好好看一看。后来我跟我太太说，你今天能不能跟我一起看VOA的一个节目，我太太想半天，说给我面子“今天看你挺高兴，本来我也看不懂，我也不想看。我就陪你看吧。“我们就看了一下。
跟我一起看完了VOA章立凡先生胡平先生的节目，是否郭文贵爆料搅动了北京一池春水？吓我一大跳，咋一池春水啊？原来是这个样子。看完以后吧，我感触颇深，我太太一下子练就变黑了。承受力太差，看黑了。因为她觉得这里面说的很多事情，不是事实吗。特别我太太说：“这个胡平先生是干嘛的啊？她怎么连我和闺女来都怀疑啊？章立凡是干嘛的，他怎么跟你这么大的仇啊？”
我说你这个女人不简单啊。这个时候你能看出来关键的东西啊！我说很有意思。我太太就自己，她抽烟呢，我看她在旁边抽了好几根烟。我也陪，我不能抽白烟，一抽就冒泡，陪她抽了两根白烟。后来我想了想啊，本来这几天不直播了。因为我要给新领导个面子。人家大连公审这个样子，我就不直播了。但是呢，我还是想想，我决定直播。今天我要把这个事说说。为什么？因为这个太明显了。
我今天呢不是爆料。想听爆料的千万别耽误你们时间。已经1.8万了，真是了不得。这文贵净创造奇迹了。Youtube也倒增长。我的律师说：“郭先生，你太厉害了。推特倒增长，Youtube也倒增长。这一说1.9万了。一会儿一定会大幅落下。因为我们已经了解到了，国内就是在某个区域给你断VPN，断你的网，素以一下子就，一个区域全断了。我们知道了，每次我们的节目传播量超过5亿，所以咱们推友们要非常珍惜。今天不爆料，我对新领导讲的很清楚，不爆料。答应了就是答应了。
这个不正，好。（整理上衣）我要说说关于章立凡先生胡平先生这一期节目当中有些事情啊严重背离事实，很显然是被操作的。我非常清楚章立凡先生胡平先生和我的对手们有很亲切的关系。最重要的里面是李伟东，在里面串掇，博讯的韦石，在加上国内背后的盗国贼们所谓的系统控制，这是非常非常可怕的。
这不是助理，这是领导。本人可以自力更生不求你们。不骚扰你们，咱本人坐着挺好。在这种情况下呢，背后都是有人付钱，有利益，有主使。而且我能看出来章立凡先生胡平先生也是很为难，也是口是心非吧。在这种情况下他们播这个节目呢，确确实实完全背离了事实。特别是胡平先生啊，头几天和我们俩共同的朋友在一起吃饭。大概两三次了我才问他：“胡平先生是什么情况啊？”这位朋友一再夸胡平先生，今天早上我睡觉前，我四点钟才睡觉吧，快五点了。睡觉前我还收到这个朋友的语音，说胡平先生还给他通电话呢。说我一旦了解了胡平先生会非常非常喜欢他。昨天胡平先生的表现让文贵大失所望。
为我妻子女儿就坐在我对面。你竟然怀疑郭文贵的老婆孩子从来没有出现过。怀疑是否真的来了美国。甚至说以前是否就来美国了。你这两个是完全逻辑的。如果你是这样的精神境界和逻辑。你还打着民运什么知识分子还有这个导师级的，这可太不像话了。有失了你的个人尊严，而且这一集将是你一辈子最后的一次。你胡平先生的一切都因为这一集结束了。因为视频啊是不可逆改不可逆转的信息。你再想变你变不过来了。而且胡平先生竟然怀疑我妻子女儿来没来纽约这个事实，你已经没有了一个起码的真实，起码对事实的尊重。还有你对整个文贵的事件带着另外一种态度来的。这说明您不是作为一个支持者一个观众了，你是另外一个角度了。这一点看出你完全来自于阴暗面，来源于有人操作的这个原因。所以这个太让人失望了。
胡平先生昨天你讲的三条，郭文贵要么被杀了，要么被抓了，要么就造反。就给了我三条。我太太说你看看，这位胡先生说了就这三条。我说：”你觉得呢？“ 我太太说：“可能这三条。“ 我说：”我告诉你，一定不是这三条。所有说这三条的人，都是脑子和良心出了问题。“ 特别胡平先生和章立凡先生一直侮辱我的推友，好像我的推特上都是买的僵尸粉，我的推友都是脑残，我的推友都是假的，都有问题。这个胡先生不能一杆子打八家，你不能如此侮辱我的推友。这个是非常非常不好的。这不像一个有学问的人做的事情。这让文贵很失望。
他们两个在节目里一唱一和啊，说到比如说章立凡先生啊，我从来不说你。因为头两天，有推友跟你政争执的时候，我私下里都发推文，我让他们不要不尊重你。我发了很多，很多推友都可以作证。特别是很多推友揭发了你本身是个私生子这个事，我说不要把章立凡先生是私生子这个事呢作为攻击对象，这对人不好。你想想章立凡先生是个私生子本身心情就不好，这件事情让他很没面子，这本身是人身攻击。我们不能学盗国贼们，干这种事情。不要拿章立凡先生是私生子攻击他。这章立凡先生和胡舒立女士是朋友，和韦石是朋友，和任志强潘石屹是朋友，和李伟东先生是朋友，章立凡先生又这种政治背景。是不是啊？而且呢从头到尾，就是要反皇帝，反习主席，就是鼓励我反皇帝去。他这种背景呢，咱们理解，不要去不尊重他，不要搞人身攻击。章立凡先生是私生子啊，我都没有说过。可是你拿来呢，章立凡先生对我提出了各种质疑。口口声声说是郭铁粉，然后打着郭铁粉使劲黑郭，你是以郭治郭啊，以郭粉治郭啊，章立凡先生。我回应一下章立凡先生提到的几个问题。如果推友不认真思考呢就完全被你蒙蔽了。这我必须得先说一下。就是说他提到，郭文贵本人口无遮拦，说话不算话，4月17号他说过，如果爆料贺锦涛的话1000万人上街，4月19号说要成立基金，5月19号说成立基金破网，等等这几个承诺，4月19号推特党，就是成立推特党，50万美元征集推特旗，
（26:20）这几个问题，四个问题，4月17号，4月19号，5月19号，和5月15号，关于征集推特国旗，破墙基金，公共基金，贺锦涛被爆料上街的问题。就拿来攻击我。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
