<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>高盛 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E7%9B%9B/</link>
    <description>Recent content in 高盛 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E7%9B%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1764/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1764/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没说完呢，咱再来一段儿吧，一和战友聊起来就兴奋了！
「关于」6月3号在纽约世贸中心新中国联邦一周年的庆祝活动，很多战友给我发信息，说：“7哥，求求你千万别去。”铁血组竟然要求我写保证书坚决不能到现场。大家都知道我这性格，「知道我」一定要去。发自内心的说，7哥「那天」不去是太痛苦了。这么多战友凝聚在曼哈顿，就这么一点地方，我不去见「大家」能行吗？说不过去。但是战友们这种担心也让7哥要去了也「同样」伤了战友的心。所以今天我在这儿给战友们保证，你们不要担心，我向你们保证：我绝对不去现场！我向你们保证。我咋的一保证就想笑啊—我不去！你们别担心。这种感动，所以今天我必须录盖特。这么多人给我发信息，说：“7哥，你千万不能去。”我跟刚到日本的那位战友说，我说你有啥需要赶快跟我说，我没时间了「还有事情要去忙」。「这位战友说」：“7哥，我求你个事儿，能不能别参加6月3号战友聚会，「别参加新中国联邦」一周年「的聚会」？”确实我是感动了，战友们这种「关怀」。我绝对不去，绝对不去，保证，保证，保证！Snow，哎哟，你看你高兴的？兄弟姐妹们，我保证不去。
另外就是「关于」“躺平币”，简称叫“躺币”。只要国内年轻人“躺在那儿”，既然你不能站着，你也不能跪着吧？也不要坐那儿被剥削，你就躺平吧。“躺平币”大家很关心，我向大家再次说一下：“躺平币”一定会发生的。它需要一点时间。7哥也不是神，是吧？咱也没有什么权力，只能靠辛苦，给我点时间。今天「鼻子过敏」怎么又来了呀？可能是小Snow老是感染我。“躺币”一定会发生的。不但有“躺币”，跟“躺币”配合的还有一个什么币，兄弟姐妹们？经过“躺币”的研究，头脑风暴以后，我们还发展了一个对应的币，这个币要和“躺币”相结合。什么事情都有阴阳，都分男女，分黑天白夜，分上下，分左右，光一个“躺币”不行啊，是吧？
一位日本战友，还有台湾的咱几个战友帮了大忙了。竟然能想出来比7哥还绝的硬体条件。特别是我说这个钱要几千亿美金怎么保证20%的黄金？咱这帮金融组的人给我出了大主意了。原来从日本高盛，英国高盛出来的人就是不一样。几个人一设计，「点子」来了。灵感来自于中国过去皇宫里边儿的玉，玉钺，我说的是玉璧和玉琮综合体。哎呀，真是让人兴奋。“躺平币”真是好主意，“躺平币”一定会掀起巨大的风暴。让中国人躺平比你上班挣的还多，甚至太大的可能让人一夜之间成为百万富翁、千万富翁。
例如，“躺平币”，像7哥说的，每月抽一个奖。“躺平币”里面自动摇奖，「设计成」多少号摇几个奖出来：比如一等奖1000万美元或者100万美元。不管任何人躺平就拿到币，就有可能获得奖。就像G-Club一样「抽奖」宝马车、护照，那就是现金啊，是吧？马上兑现，不兑现就犯罪了。“躺平币”每月摇一次奖，到后面可能是两周摇一次奖，一周摇一次奖，最后是一天摇一次奖，「甚至」可能12小时就摇一次奖，摇！几块儿大金砖摆在那儿直播。摇让你，那金砖就是你的了。除了不能摇媳妇，摇先生啊，摇孩子，合法的，啥都能摇。咱们中国人爱好麻将嘛，是不是？有这个赌的心理和好奇，咱把民族的劣根性、不好的一面变成优越性。我一想就兴奋啊。
除此之外，战友们 —「咱们」摇护照。跟某国弄个100万本护照签下来，建立一个护照基金，是不是？只要你摇上了，你就到那个国家去领护照去。「去就」拿一护照。这些地中海国家，你想咱不成了神了吗，是吧？那些国家，只要出个基金，比如说500万，1000万或5000万美元，就是给20万一个护照。5年后钱还给你，护照也给你。但是得有新中国联邦这种体制才可以。新中国联邦跟「这些国家」对接，不就牛了吗？「这是」摇奖摇护照。
除了摇护照还摇啥？刚才「提到的」科学家，我都准备好了，我刚才给路德先生和科学家说了—我和路德整个「造型」，一人举一边把科学家举起来，把我们仨做一个三人神奇组合的雕像，叫做“天使”的纯金雕像。有大小，10公斤、9公斤、8公斤……弄出来也摇奖。新中国联邦的「七芒」星、logo「都可以」摇。「摇中」马上兑现。中国人只要你马上兑现，讲信用，中国人马上绝对是最可爱的名族。所以这一系列「的想法」，我一想着就兴奋。
接下来，兄弟姐妹们记住：不管是什么G-TV的投资者，7月4号以后，7哥有大礼。7月4号以后有大礼送给大家。不太大，也就这么点大。别老想着那金山银山的啊，7哥可没那本事。别老想过头了。就这么点大，这么点大。辛勤的劳动，「即使」再累，当你想到这些事情的时候，你都不会累。坐那儿打着坐，一想着这些事儿 — 哇，飞翔的感觉。Come with me,！Come with me！ 哈哈哈～
所以，兄弟姐妹们，你说这日子过得有多好？幸福。啥叫幸福？当你真想着这件事情经过你的智慧，经过你的信仰，经过你的无私，经过你的行动能拯救这么多人「的时候」，当你看到闫丽梦科学家，安红女士，莫博士，艾丽女士，冠博士，路德在那儿直播，看到叶钊颖妹妹、郝海东先生站在那儿那样的英语讲话，看到咱们各个农场的直播节目，看到世界上这种“以毒灭共”这种大的浪潮，又看到喜币在全世界像狂风一般卷遍了所有金融界的黑暗，一支独立在世界上，然后我在这儿唱着：“这是我们的草原……” 哇塞！这日子？！这日子要在中国得走多少后门，拉多少关系，喝多少酒？还能活着吗？累死个屁了。
这就是美国的伟大；自由、法制社会的伟大—每个人都有机会。这就是新中国联邦人将给中国人创造的信仰自由、人人平等、一人一票选出政府。不能让这100多、200个家族统治着14亿人一坑到底，直到送到火葬场，送到墓地，还把家人再剥削一次……该停止啦！该消灭啦！
兄弟姐妹们，7哥要说的话很多，再录还得录好几段儿盖特。算了，就到此为止吧。再说就多了，你们就烦啦。让7哥高兴的事儿太多啦，太多啦。啥都不说了，莘县阳谷县搭县，咱走走看。姆该嗮啦～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1594/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1594/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，今天发出的几个视频，都是有问题的。一个，可能是我们的——现在，因为我这是新换的iphone12手机；然后，可能是线容有问题，也可能是咱们后台的数据被搞了，都有可能，现在不确定。
大家今天看一下，这个G-Club，很多战友——国内的战友，都在说：“为什么一个人只能买一个？为啥我不能买两个？为啥不能买三个？”很多日本的战友，也是给我发信息：“为什么不能买多个？”再加上G-TV退椅子事件的发生，我确实觉得 “一个人买一个”有问题。（于是）我就给G-Club的律师团队、运营团队提出了建议，我说：“能否允许买N个？”“不中！”“不中，不中，不行！”我说：“咱们试试嘛！去了解法律上。”最后，法律上没问题：每个人实际上买几个都可以，买几个都是没问题的！
那么，接下来，我们也有可能推出大额的卡，也有可能推出五十万、一百万的卡。然后，我给他们提了一堆疯狂的“头脑风暴”，他们都觉得我太疯狂了。他们说：“（如果）你这想法（可行），那全世界都买你的卡去了！”我说：“为什么不可以呀？是吧？G-Club未来必须要要与世界上所有的商业平台尽可能多地联系，成为消费的VIP！它必须和世界的更多的金融平台联系在一起！更重要的事情是，它要充分利用G系列的金融资源——”大家你们懂我的意思啊。
那么，特别是上一周，大家都记住，美国最大的backseat买比特币的公司，（被）一锅端，检察官刑事调查！（它们）完了，全辞职了！是吧？比特币，大家明白啥意思，比特币是没有未来的，为什么？它没有支付，它没有实体，它没有中心，它绝对是KYC（所说的）“涉嫌洗钱”，还有“偷税”，这不可能有未来的！
那么，你像我们的G-Coin、G-Dollar，很多国家一开始是不相信的，后来派出专人到现场看数据，跟团队沟通（后），震惊！我今天可以在这儿吹个牛：（他们）每个人看完以后，他说： “它一定是下一个世纪的真正的金融界的高盛！”每个人都说是高盛，绝对是金融界的高盛！从第一天，我（就）给他们说，我建议他们：“一定要放眼未来，（这绝对）是世界上金融界的高盛！”很多人去，看过以后说：“这绝对是高盛！无论是代码设计、安全，还有KYC（‘风控’）。” 我说：“任何你这个虚拟货币和金融系统，你只要是涉嫌洗钱，你只要涉嫌偷税，你成为这种东西，你不可能有长远的，绝对不可能长远的！只要这一块儿——‘风控’，你能过。第二个就是，你的网络安全，network security安全，你不要被黑客，你不要被丢失什么的。第三个，最核心就是你在世界上的使用率——多少人用你这个东西。我非常有信心，全世界会抢着用！等它抢着用的时候，我们如何让G-Club的会员未来——G-Club充分地使用G-Dollar和G-Coin整个平台的资源，那极为重要。所以五万块钱的卡，享受G-Fashion（未来百分之五十的待遇。那未来要买更大的（东西），卖飞机的时候，人家也不可能（给你）百分之五十啊？我从第一天就告诉你们，你卖个钻石——过两天就上钻石了，那个钻石不可能给你百分之五十（的优惠）啊！那咋办呢？是不是？你还有个支付系统的链接问题呢！除了优惠之外，还有一个金融链接，我们可能会推出更大额的卡，就是更多的优惠！但是，五万的卡和原来买的卡就占大便宜了！是吧？永远你就在那儿，有这个折扣，有这个利益——有这个“利益”啊，不叫“折扣”，叫“利益”啊。所以说，今天起，今天已经正式批准，任何人可以买N个G-Club卡，网上就要公布了。
当然了，下步要有一系列的计划才行，否则怎么叫G- Club呢？怎么能叫G-Club呢？有些话我不能说，G-Club跟全世界哪个会员，任何组织、任何俱乐部——足球俱乐部、金融俱乐部、自然俱乐部、黄金俱乐部……都可以连接在一起！这要靠所有的战友们，不能靠我一个人，这是一个完美的设计，这是一个完美的平台！只要能守得住那三条——“风控”，“风控”是第一重要的，你能守得住，在全世界上运行；然后，你（能）守得住安全，你必将成为世界上的老大！一样的，G-Club和G-Coin、G-Dollar融合在一起，又加上实体的G-Fashion。
对了，这G-Fashion头一段儿买的那个戒指啊，手链，因为现在这个包装——这个包装，必须从第一个（就）像爱马仕的包装，成为经典，没有人能超越！我们要把包装做好，现在都是临时包装，所以寄过去的感觉非常不好，希望大家多多包涵！未来正式包装会给你寄过去。
还有，G-Fashion，严格讲，现在是初测时期，所有的服务真的是不好，我真的是——非常非常——很生气！如果大家收到东西，包装令你失望，请多多包涵！多多包涵！G-Fashion也是战友的，请大家多多包涵！
另外一个， G-TV这两天，真是——共产党采取了一切办法，想给G-TV制造麻烦，因为它们恐惧了，因为它们害怕了！但是，请战友们一定踊跃地提出所有直播中的问题，无论是G-Fashion，还是G-Club，还是未来的G-Coin、G-Dollar，最重要的是：战友要真诚，像爱护自己的家人、自己的资产一样去爱戴这些，因为这是我们“爆料革命”所有战友的，最终都属于战友的！但是，（给战友）带来不便的地方，请多多包涵！
现在，你们可以买N个G-Club——很多战友过去（问我），我没明确回复你，因为七哥没做到；现在我坐到了，就在这儿回复你们。唔该哂了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1340/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1340/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你以为咱们有GTV，兄弟姐妹们哪那么容易呀？你得付出啊，你得辛勤的劳动。我今天早上你们看到我从5:40一直到现在，我要体验这些新功能，我自己先能不能用才能说战友能不能用对吧？这是个起码的常识，这是一个。第二个，我永远相信“天道酬勤”，一个人没有付出凭啥得到？“地道酬人”，我从第一天2017年我开始直播我就说这话，我深信不疑的。为啥我说你看刚才我接着说班农先生他老父亲，老天爷是公平的，是吧？班农先生是我见过的白人当中极少有的，一周七天工作，我从认识他我从没听说过一次他休息过，我从未听说过一次他度假过。而且班农先生在生活中很仁义一个人，但人家是资本主义社会人家得活着啊，这是不是？你凭啥让人家不活？跟共产党似的，你都吃草你给我挤的都是奶，然后爹妈都是属于我的,生殖器也是我的。凭啥呀？对不对？人家得活着啊。
所以你看人家班农先生老爹99岁了，你看人家那个健康生活，你看那个传统家族。昨天是他那个班农先生的弟弟，班农先生的将军女儿——西点军校最牛的女将军，绝对了不得的人物。班农先生另外一个在高盛上班的妹妹，还有另外一个妹妹是做什么的，这一家人全都是给老爷子过生日99岁。我给弄了两盒月饼，给老人家写了一封信感谢他。不管听懂听不懂得看我的节目，得听我的视频，看War room，咱路德先生那个119听了听说不下几十遍，就是带字幕还有翻译的，就老人家就看，到处给美国老人家演讲。
三千美金房子六十几年了在弗吉尼亚住着，一辈子，就是第一房班农的母亲过世后,然后多年守空房，然后是朋友的过世他的妻子也感动也了解他，又嫁给了他，第二任。不是想像中国共产党宣传的好像美国人不换十个老婆不拉倒似的，不是那回事。传统价值观，他们家是天主教徒，然后班农先生在最穷的地方，最穷的地方到现在！哈佛大学然后高盛，好莱坞，你看看然后到军队，然后到白宫。你说人家招咱中国人啥？惹咱中国人啥了？爱中国人爱的要死，结果就这帮畜生天天骂人家班农，你不天灭你谁灭你呀？这帮烂货简直是！天理何容啊！
昨天班农先生上路德先生节目让我很感动。因为我在2018年我就说过这个Sasha Gong啊，2019年吧？Sasha Gong说过这话“路德不会有半年的直播时间的，一定会完的，没有一个人会上他节目，太LOW了！太不专业了！”我当时告诉她这话你别咬舌头，走着看。当时我记得Sasha Gong讲过一句话，她说“路德节目超不过半年，YouTube所有社交媒体都得给他封了，太不专业！而且胡说八道！”结果她没想到路德成了天下第一。当时我告诉，我记得是哪一年？我说过给路德先生，我忘了有一回啊，我说路德先生……我好像在直播中说的我记不清楚，我说一定会班农先生上你节目而且班农比班农厉害的人上你节目！记住我今天说的话。我忘了哪一年说的了啊，昨天班农先生上他节目了，未来一定还会有比班农先生厉害的上他的节目！走着看，我说过的话我不会忘了的。
但是昨天我是真没想到啊，昨天他上节目前我给班农的父亲，Bannon Father，我说Bannon Father，我给他通话，老人家我说祝他生日快乐，全家在一起谢谢什么的……我告诉老人家我说：我拜托你啊！第一个让你儿子Steven K Banno少吃点东西把肚子减了；第二个中国人很感谢你这个Bannofather有了这么好的儿子啊，帮助我们中国人；第三个我说老人家你方便的时候，我欢迎你到我这儿来做客。老人家就是说：Miles我是你的粉丝，你一定要战斗到底，必须灭共！然后说，我天天听你的歌，我好喜欢你的歌啊！我说：好！他说我今天晚上，我要上路德节目。我说你要上路德节目？然后那谁，他女儿就说我爸爸一辈子99年，从未上过任何访谈，从未上过任何节目。他说，我把我一生中的处男秀献给路德。哎呀……我特别感动，我说你把这个处男秀献给我这个兄弟路德呀，你是选对了，他不但拯救了美国人，他拯救了全世界人。
1月19号那个节目你看了，他说：我看了很多次了，一开始没有字幕，别人给我解释，后来有字幕。啊！我特别感动啊，老人家99岁了，你想想中国要一个常委的爹会对咱老百姓这样吗？中国有一个常委的爹会住在60年前的房子里边儿吗？中国一个常委的爹会对待一个外来的外国人会这个样子吗？班农没喝过路德一口水、没吃过路德一口饭、成天说路德好，这是真理吧，战友们。这是真的吧，人家全家挺你路德，挺的是你的正义，挺的是你的真相。中国人啥时候在过去70年受到过外国一个常委级的爹这样待遇过？你说这帮畜生竟然骂人家班农，你不天打五雷轰，天打500雷轰，你们这帮畜生！“坏良心”这个词能形容到你们吗？在人家国家，吃人家的，喝人家的，没个屁本事开个Uber，住地下室，拿着救济金，天天骂美国。
人家是平民主义者，人家班农是为老百姓说话，是为穷人说话，他啥时候为有钱人说过话？他几乎干遍了全世界最有钱，最有权的人，最有名的人，所以他现在得罪了这么多既得利益者。你们这帮孙子诶，穷的连饭都没得吃了，住地下室，你在这儿开个Uber，你好好的，你有出来个这么一个平民运动的英雄，你就好好尊重人家呗，你是什么东西呀？这都一个个的，你说。
所以说这个全球灭贼呀？咱们战友们大家要看准，一定要睁大眼睛，到底谁是全球真灭贼假灭贼？谁是一天两天坚持到时候就拉倒啦，演演戏。啊，谁是……你连贼都灭不了，你说你灭共你开什么玩笑？依法灭贼！你看看那个鸡腿潘在澳大利亚嚣张的！把安红跟木兰把整个澳大利亚的战友的团队的脸打的啪啪响。你还没到警察局呢，人家拎着摄像机来了，把你们羞辱成如此那样。看看加拿大！高冰尘得意地笑在里边儿，借此跟国内要钱啊。夏威夷那个没毛的豆豆，好家伙已经联系好了威胁！亨利小哥现在还没出手呢，等着吧。现在熊宪民、孟维参、还有那个李宏宽、还有那梁冠军、郑琪，曾宏，庄烈宏这一堆，咱美东干啥呢？咱美东。
路德先生得到了这个中国人前所未有的一个常委的爹的处男秀，他是创造历史的！很遗憾昨天我看节目当中除了博博士很有感触之外，我觉得没有多少人真正的感触，这就是我们中国人，当别人给我们尊重的时候，我们不懂得人家给我们尊重，人家对我们好的时候，我们中国人是不会珍惜的。我特别到非洲去，我那些年我很有感觉，越是对中国人狠的国家，中国人越老实，越是对中国人友好，哎呀鼻子翘起来啦，哎呀我是贵族啊我是贵族啊。然后走哪儿去，你知道吧，在这儿我们黄人是贵族，哎呦，我看着我都恶心！
一尊重你，咱们只要人家一有人，一尊重，（手指着）你得跪下，你得跪下；只要人家一揍你，我立马跪下，你是亲爹，你是爷爷！反正得有一方跪着的，咱们这个中国人不知道咋的了这些年让共产党弄成这样，仅仅是共产党的错误吗？我们自己想一想。一个美国这样的人物，不拿你一分钱，还能啥？佛主、耶稣、天主、能形容的神，是啥样？这样的对人。就那Sasha Gong,火鸡龚你看那个烂货，到处骂人家，你吃人家屎都不配呀。还逮着人家，哎哟，哎呦我给你整饺子吃。你说我们中国人咋的了你说？你说这是咋的了咱中国人？我见了好几个所谓的咱海外华人，一说班农先生，哎呀，他在华盛顿不行！你行啊，你行行我看看呀！你不就是到国会山去，捐点3000美金，然后跟人见了个面握个手照个照片，递个报告，然后人家拿着就扔垃圾桶去了，是吧？就忽悠自己中国同胞行，反正在中国人之间，要么有一个跪着的，一个站着的，反正咱大家得有跪着得有站着。就咱们这个民族个性现在被共产党弄成贱得不能再贱了，天下有这个吗？
很多外国朋友问我，你们中国人咋回事？还中国人不喜欢班农，他说Miles我实在不明白。他说：好多人说我也不喜欢班农，因为他动华尔街有钱的么，当然不是喜欢班农了。为什么中国人也不喜欢班农？那有什么理由？我也不知道，我也不知道，我说我们中国人被共产党洗脑洗得太严重了。所以说兄弟姐妹们，这世界很荒唐！荒唐到如此的程度。
我这还没准备呢，今天要采访，今天我要上班农先生节目。
班农先生语音（播放），所以说兄弟姐妹们，哎呀我忘了直播呢，刚才你们啥都没听见啊，你们啥也没听见啊，不要乱讲话啊。
战友们，所以说兄弟姐妹们，哎呦妈呀这是啥情况，哎呀。唉……hello……我得赶快准备去了，不能跟你们聊了
战友们，你们看外国人，（拿着手机播放外国人唱的沧海一声啸）战友们看着，外国人，这好莱坞的哥们都会啥？你看……哈哈哈，美国人不会唱（中文）沧海一声啸，哈哈哈哈哈哈，连好莱坞都疯了现在，不会唱，唱着还摇着，哈哈，这帮明星、还有足球明星、歌星唱，每个人，沧海一声啸真是火大了现在，火大了。Come、come、来了、来了。
现在我准备开会了，为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、蒙古、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！谢了！谢了！谢了战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1341/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1341/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
早上好，9月19号，尊敬的兄弟姐妹好，文贵乱吃直播。咱是播还是没播呀？有战友进来了好像是。大饼热着呢，还烫手呢。你说这啥感觉啊？就是爱吃这个，今天不健身，吃一顿、大饼卷上，太好吃了。大家千万别影响，看别的去啊，我就在早上试一下频道、试一下咱们的技术，我刚才调OBS呢。今天不健身，休息啊。这块儿显示615个人，这手机显示1158个人，什么情况？我这吃鲍鱼，美国朋友现在也要吃鲍鱼。Miles，你吃的什么玩意儿啊？abalone是不是？你得让我吃吃。结果吃了一次以后，头一段儿说：我们再吃一次啊！吃一次再吃一次，没够了。我这不吃鲍鱼的，最近爱上鲍鱼了。这干鲍红心鲍，看见了吗？一定要有糖心，没糖心不行，得有糖心，中间得带红色。
没钱了，只能吃点面包了，吃点饼吧，我这老人家早上起来给我烙饼，你瞅这烙的你看还热的，现在还冒热气呢。然后牛角包，这是早餐，早餐前的小吃，因为一会我要上班农先生的直播，今天是直播，班农战斗室，哎…鲍鱼汤真好喝，太棒了。
大家昨天都看节目了，班农先生的这个节目，上路德先生的节目，这个节目做得太好了。昨天是班农先生老父亲的生日，昨天他99岁的生日，我说的第一个重点；第二个重点，班农先生的老父亲一九三几年，二战前买的那个房子，六十几年了，那个房子是三千美金买的、三千美金，在那住了六十多年。那个地方大多都是非洲裔，弗吉尼亚的，所以班农先生他是跟非洲人一起长大，所以他不存在什么种族歧视的问题。他的父亲被他的家人称为“专业丈夫”，就是他的爸爸跟班农的母亲过了大概四十多年、四十多年，他母亲过世了，他父亲当时就没有娶人。后来是一个他的朋友过世了，他朋友的妻子嫁给班农的爸爸，两个妻子。这在美国是很少的，这又过了三十几年了，第一个四十多年、五十多年的一个妻子，还有一个三十多年的妻子，所以说叫“专业丈夫”。班农是离了三回婚，还没几年，这小子花心。所以说他这个父亲是99岁，在弗吉尼亚非洲区长大的白人，然后两任妻子，不是说中间离婚的，是前妻过世了——班农的母亲。然后独守空房多年后，感动了一个过世朋友的妻子，又嫁给了他到现在，一直在一起过着。然后在这个房子，当年是三千美金买的，现在还在付贷款呢。
战友们，你想想，一个六、七十年的美国人，99岁了，住在一个房子、三千美金，非洲裔一个群居里边，出来一个什么？一个海军的班农先生。儿子两人全参军，全都是将军级的回来，差不多将军级了。然后回来以后，一个儿子去了伊拉克战争，立了大功；另外这个班农去了哈佛、去了高盛、去了好莱坞，然后去了亚洲回来完成一系列的战绩以后，帮川普总统选举，然后进入白宫，然后开始灭共。你告诉我，战友们，就这样的家人，你看这小房子有多大了吗？要在中国它已经被拆迁了，而且被拆迁的费用就是三千美金，老人家并没离开。美国的官员能腐败到哪儿去？你们给我说，想一想，战友们。
还有一个，这样的地方出来这么个班农，搞了个事件这么大动静，影响了人类的命运。你见咱们中国出来个要饭的、住地下室的、连饭都没得吃的，在自己的国家混不下去，种地种不活，就是让他上街摆个摊也摆不好，就被共产党选到美国来，住在地下室，天天骂人、骂人，骂人家班农，你说这天下有这么不要脸的东西吗？你在你的国家活得真的连狗都不如、畜生都不如，跑到美国来骂一个班农。你觉得这天下荒唐不荒唐？战友们。兄弟姐妹们，你说天底下有这样的事情吗？你说班农有多坏？他坏你啥啦？他惹你啥啦？那些欺民贼，他惹你啥啦？要你一分钱啦？拿你一毛钱啦？喝你一口水啦？伤害你啥啦？你吃人家的屎都轮不着你。人家全家都是虔诚的天主教徒。你去听听那火鸡龚、那个烂货、那个火鸡龚，说：班农不是好人。你给人家班农吃屎都轮不着你啊，那个烂货简直是。（打电话给工程师）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/458/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
几个大佬要合作啊，绝对是伸着脸腆着屁股要去被兰陵王了啊，这个家伙专门搞武器，搞间谍系统，而且。再卖给中国安全部，还有这个二部很多年有这个监听，还有高科技系统啊，通过一个香港的中转。多年来卖给这些系统。
我去买。啊。这个厄这个卖了几条锅啊？这西装还没学会创会呢，就想学洋人了啊，这是他对香港人和澳门人和海外华人。还有这个香港人极为看不起，但是他对西方人，这家伙是骂的特别狠，骨子里面绝对崇拜。
所以这个这个另外一个朋友说看到这个王岐山荐人的时候，谦卑得不得了啊，不是穿这个睡衣了给美国钱呀。中国国务卿助理，高盛的黑石的美国金融大佬穿着拖鞋嘎过来踹你的不是前辈的王岐山。为啥叫鬼子6啊？说装孙子时候能装重孙子的时候，那鼻子痒到后边去，那跟你就这么个家伙啊。然后马云打造20。
25的，绝对的全球全天候战略伙伴关系以色列，这边有蓝金黄的具体数。节哀。在上海。我们在杭州啊，我们的整个通信产业，科技产业大布局，然后一年一个台阶，两年一个大台阶啊，然后我们有将近10万亿美元。
元的这个整个的这个这个对外的啊采购你们不抓着机会，你抓什么呀？政治家玩政治的，你要照顾人民啊，以色列人。人民中国人民的福祉很重要啊，中国人民蓍草以色列人民不用吃草，你可以吃牛肉啊，所以说大家。你看他一讲以色列的吗？这些科技大佬们完全不一样了，刚刚在啊，上一周在以色列，而不是在墨西哥。又一个一个高峰论坛，高峰论坛上，很明显阿伴童先生也是个也是被邀请去的，还有前高盛的两位副总裁。
我的合伙人啊，这个原来是保尔森先生的手下，回来给我讲非常明显是什么呢？科技的。白刀子进红刀子出挑大金的时代啊，你们都想明白了吗？啊，这个。能非常明显的搞金融的这些人支持中国，我就是不要。以色列和瑞士，然后英国，大家全部90以上。
都是说跟cpb将有一战啊，都准备好了，做这个传统贸易的90的人都知识创造是。这个cp论坛有很多私人讨论啊，有些私人讨论内容我是不能透露的，让大家全傻眼了就过去。罪挺重的，醉清宫的啊，不能叫，我跟他们最近又在纠正一个事，问你别老说这个事，心中清楚他的轻功不是青中，我说。没有中国人出来代表跟你们谈判也跟你们见面，什么叫轻松啊？你别侮辱我们中国人这个词儿行不行，叫亲共人士，绝对经过了这次完全翻脸。
这个私下的会谈的时候没有一个人，啊，说着2。岛国心理啊，这个啊，中国啊，那个那个出大事我绝对玩，然后呢ccp就是两三点到三五点。几乎是共识的，就连科技界h金融界基本也差不多，所以说从那个开会回来他们。又参加了，在去之前他们几个州的这个选举啊，他们去看，说整个这几个传统的州的选举啊，绝大多数人。
去。不是前辈的，王岐山为啥叫鬼子6啊，说庄村的时候能装重孙子说牛叉的时候。把他鼻子咬到后边去，那妖猴被挑，哥这次借给马，失落。和没落的，整个的是他是被派来演戏的，你不来一个也不行就让你去吧，家人在国内抓到那边去以后。
这个前边所有人都感受到中共的蓝金黄计划，再造2025对美国的挑战，那是可怕的，昨天。马上都凌晨2点多了，阿忌那个澳门朋友也跟我来这说这个郑晓聪死因以后把我吓半死，真的假的呀？我现在。不方便说过两天，他又说拿证据给我看，郑晓峰我这有这个胆，那说明cp里面还是有人物的，想干大事干大事，暴露前。自己啊这真是伙伴关系以色列。
被逼的。号，我跟大家讲了，啊，有好男的他之后。深夜，你又说对。
阿南中国海接下来又插。我在上海啊，我们在杭州啊，我们整个通信产业科技产业大布局到那。开完就不给，用不改变像的就是驻扎在那里，大家记住了。美国这位朋友昨天跟我联系的，美国最希望的也最少。
中国的南海问题将有一个巨大的。变化，我希望台湾人准备好，同样的对香港也会有巨大的行动，现在希望沙特事件转移时。美国在g20上贸易做让步以后给你做交易绝对不可能，啊，绝对不可能，那么再一个就是。今天的美国就面临着我说过的两个选择，就是要把他活下去，啊，你完蛋，他会容忍一个独裁的一个政权。
允许你共同管理世界。今天是10月24号，也就是。
九月十五农历啊，这是今天是10月24号。也就是九月十五农历啊。那些共同管理世界，今天是死人。月24号，也就是九月十五农历啊。
今天。是10月24号，今天是10月20。24, 今天是10月24号。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
