<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>爱马仕 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%88%B1%E9%A9%AC%E4%BB%95/</link>
    <description>Recent content in 爱马仕 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%88%B1%E9%A9%AC%E4%BB%95/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。
这个在爱马仕和Loro Piana买，一定是5000美金以上的，一定5000美金一件以上的。Napoli的随便一件衣服都得一万多美金，随便。你知道我这还没到，他们说马上就到，G-Fashion的西装等着我随时直播。我那个西装到了以后，你们看，你们绝对傻眼。我告诉你们，砸锅卖铁你们都会买。我从来不会讲价，我只一口价。
郭文贵在全世界任何领域，不管是卖飞机的、卖船的，还是卖房子的，从来不搞价，从来不回头。我只说这是我的价格，你爱卖不卖，不卖拉倒。这是七哥的，别看。
刚刚在直播之前，某个机构开会说，这么多所谓的假报案，什么样的假被骗，被郭骗、G系列骗的案子，Miles，你没发现有另外一个好处吗？我说什么好处？他说，没有任何人查你们G系列，绝对没有。除了九指妖那个案子，七哥主动背起来了。就九指妖骗，我说我愿意接受调查。查九指妖，七哥主动，愿意跳进去被查。除了那件事，没有一个被查的。再说，这是负法律责任的。
他说我告诉你郭先生，他们检举你的时候，我们一定会查双方。但是现在我们发现你们没有任何问题，但是会查检举方。他们为什么明知道G系列是骗局，他还要被骗呢？说被G-Fashion骗，明知道G-Fashion是骗局，你为什么还要跳进去呢？为什么既然G系列是骗子，你还要跳进去呢？
战友们，什么叫钓鱼你们学会了吗？啥叫钓鱼？这就叫钓鱼。对了，这个鞋，我现在穿的这个鞋，你看。七哥穿的这个鞋，我就随便脱下来，刚才一高兴。看这鞋普通吗？耐克的，相信吧？是耐克的，相信吧？兄弟姐妹们？相信吧？好看吧？这鞋多少钱？猜猜。不是耐克，漂亮吧？一千美金，两千美金，看看。这个鞋，看着，这是什么的？这是皮的，再看这，我告诉你们什么牌子，你们上网查多少钱？
ZILLI，你们去查去值多少钱？ZILLI。查查，查查这个牌子。Z-I-L-L-I，法国的。我是它最大的买家。看嘛，这是一块皮子打出来的眼儿，你看这软的。然后你看这个绳，你们查查多少钱。一模一样的鞋子，G-Fashion出来以后，你们只需要付五分之一的钱——同一家，同一样，记住这个。我得穿上，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1812/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1812/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们,你看G-Fashion…你看这个，是吧？咋样？咋样？你看这个衣服..穿上这个夹克是这样，衣服拉开..就这样，是吧，你看拉上就这样，所以说服装的搭配，它就是这么神奇，你想想这件衣服3000美金，5000美金，你会买吗？就这细节，你会买吗？看到没有..这个细节,这个料子,大家看到这个料子了吗？G-Fashion…是吧，大家看到了，但是我想给大家说的事情，这件衣服是爱马仕的原厂的,爱马仕卖的是3000美金,还有，5000美金的，大家你们会去花3000到5000美金去买爱马仕的衣服吗？对吧？你会买吗？
你可以看这个Logo，这就是爱马仕的原厂，看到没有..你看就这个细节，是吧？你像这些衣服，你看这个鞋子里面是像袜子的底似的，实际上看上去这完全是跟旅游鞋一模一样的，跟耐克的里子，外面的皮子..这双鞋8000多美金,你会买吗？就这么简单个鞋，8000多美金，这就是我们为难了，G-Fashion,你到底做什么样的衣服,我们做一模一样的这样的爱马仕的衣服,就这个厂给产出来的,咱卖多少钱呢？咱放到咱们的G-Fashion公开卖的话，大概1000美金，这是市场价格，卖给战友是多少钱？500美金，500美金是人家的十分之一，对吧？十分之一啊，兄弟姐妹们，你说有啥钱赚？没啥钱赚，基本上赔本的买卖，对吧？
这双鞋，咱们买最多是公开价格，咱们市场价格就是没有卡的价格1500美金，但是你看这里面是个软皮，这里面是像耐克一样的很软的里面，像旅游鞋那么舒服，然后小羊皮和小牛皮做的，皮的带，这个最多也是1500美金放在咱们的上面，战友买700美金，十分之一的价格。那你想想战友们，你们会不会买？你怎么想的？你说说…
你想兄弟姐妹们，你就是挣一瓶喝的饮料都没有，但是兄弟姐妹们，这就是G-Fashion，是吧，G-Fashion就是让战友穿上世界最顶级的品牌，一模一样的材质，一个厂的产品，但是我们要让他做出来最好的品质，同样的料子，十分之一或者是八分之一、五分之一的价格。但是走量是不可能的，每个人看我穿都要买，很多人说在哪买的？在哪弄啊？我们正在憋大招儿呢。
谢谢啦，我的天，摄像师在这儿我不敢说，咱们以黄灭共，明天我爆QMay的料，我担心爆完QMay的料，QMay离婚咋办啊，今天QMay的节目《真人真事》做得太棒了，我要的就是这种感觉，发自内心的亲身经历，不是听来的，不是谁说的，亲身的经历，看到共产党是如何面对所谓的他们的人民，所谓的人民的公仆怎么对待他们的人民的，我让大家看看，这就是以黄灭共，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</guid>
      <description>内容梗概:
我的天哪，今天，现在是4个小时的设计刚过去。你看这新到的料子，新到的料子。你看这个（料子），大家看看这个料子，看到了吗？你看这个(料子的)弹性，这个(颜色多么)漂亮，非常结实，但它却有弹性啊。而且它(这料子)的纤维密度特别好，是三四层的，所以穿在身上会非常舒服，非常的耐洗。这样的衣服一定要穿两三次以后才会非常的漂亮，才会(穿的)舒服。
然后呢，不同的各种颜色。你看，这个价格都在上面呢，你看这价格：这个是41欧(元)啊，41欧(元)。然后买的多，超过5000yard的是33.5欧(元)，这(价格)太夸张了。CHANEL料子(的价格是)6欧(元)，CHANEL的料子(的价格是)6欧(元)，10欧(元)。
看这个战友们，你看这个(料子)，这面是这个颜色，你看，这面是这个颜色。所以说这个(料子)做成帽衫呐，还有裙子啊，它(穿在身上)就非常非常的舒服，而且耐洗。你看这个，非常的漂亮，非常的漂亮。然后你（再）看这个，这个蓝色(料子)，这个(料子的)密度。
咱们的G-Fashion(的料子)首先要有弹性，你看，你看(这弹性多好)。所以说，哎～你看这料子，料子是第一(重要的)，料子是第一(重要的)，料子不行就完蛋了，一切就完蛋了，料子不行(就完蛋了)。你看这个(料子)，你看这个多厚，你看这个(料子)，这个(料子)多厚，你看。(这料子)非常的漂亮啊，这是这些大牌现在都(没有的)。整个这个厂家啊，TEC的，很多厂家都已经不生产(这种布料)了，(大牌)都不敢买(这种布料)了。你看这个黑的，这个黑(色布料)，你看这个黑(色布料)。这个女孩穿上这种裙子，还有男士(穿着这种料子)做成这个衣服以后非常的漂亮啊，非常的漂亮。
啊！真享受，我这一生最爱干的就是设计。你看这个蓝色的料子，你看这个系列，这个粉(色)，是吧？粉色，蓝色，白色，黑色(的料子)，非常漂亮，这个炭黑色非常的漂亮。哇～这个也很夸张的价格啊。所以说这是今天下午为我们的秋季选的衣服的料子（和）设计。因为我们从现在的每个月的90个新款到达到每个月的1000个新款。
今天这个厉害了。你看这个(料子)，战友们，这什么(料子)？你看看。这个是爱马仕的，就是做鳄鱼包的，做Birkin的。大家看看啊，这是那个鳄鱼的那个头部。看到没有？然后你看这个，整个的鳄鱼皮。人类真够残忍的，你看看，你看看这(鳄鱼皮)。所以说我要从这中间要能套过来的话，你看看。想想这(鳄鱼皮)做个Birkin包多少钱吧？这(鳄鱼皮能)做几个Birkin包吧？(卖)100万美元，200万美元都是可以的。加上点碎钻，都是(卖)一、两百万美元，加点银首饰，就能卖个几百万美元。你看看鳄鱼(皮)，所有做这个鳄鱼(皮)的，这泡在基石里面泡几十年的，而且不是说你想买多少就买多少，(这)是不可能的。你看，（如果）这个(鳄鱼皮)做成女孩儿的裙子，做一个小超短裙，咔咔的是吧？哎呀啥感受啊，是吧？哇塞～这小性感劲儿，啪就出来了，是吧？哇塞～这尾巴很长啊。
你看看这个(鳄鱼皮)，Alligator，绿纹鳄。这款就很硬，但就很漂亮。这(皮)就做包啊，这(皮)就做包啊，了不地了！就这一块做包（得卖）多少钱吧，你想想？所以说爱马仕的工艺天下第一，(但)它的设计不行。你看这块(鳄鱼皮)吧，你看看(这韧劲)。这(质量)是开玩笑的吗？以后人类很快就不允许用任何皮了，任何动物皮，这个皮(鳄鱼皮)也不允许用了。这以后这都是(不知道值)多少钱了，（值）多少钱了？你看这。过去的酋长都是这样子(把皮披在肩上)是吧？酋长都是这样的，啊啦啦啦～这个(鳄鱼皮)大围脖(围在脖子上)，(看着)有钱吗？土豪，土豪。这也是G-Fashion，这叫设计装。G-Fashion咔咔咔，你说就这么一玩意儿，整出产品值几百万，最起码几十万。一定是稍微做完就(值)几百万，你说这还了得了吗？你说这了得了吗？有意思啊。我再想想这件(鳄鱼皮)我怎么给它弄成一件我的战装。啊～哦依稀内(日语：好吃！)。真酷啊，真酷啊！设计是最快乐的。
唉～我要是……你想(我身上)这件衣服啊，(我身上)这个不是G-Fashion的(衣服)，这个是Rick Owens的。这件好像是3000多美金，3000多美金(的衣服)啥也没有，3000多美金。你想在咱们（这儿）一模一样，同样的料子一模一样，咱(们只)卖几百美金，给战友们G-Club(会员价)，你想想，你想想。你看这个，就刚才看这个(料子)，这个绿(色料子)和这个粉(色料子)做成女孩的衣服，然后啪搭一个黑的(围脖)，哇塞，那小性感劲儿就出来了啊。哇塞，酷！酷！酷！
这些都是我不喜欢的(料子)，不喜欢的(料子)。所以说今天下午做了不少设计。这是我最恨的颜色，最讨厌的颜色(灰色)，这是我最讨厌的颜色，最不适合我们华人的（颜色）。行了，给大家报告完毕。七哥的设计时间过了，是不是啊？人家管咱吃，管水喝，（给）G-Fashion当顾问不容易啊，得给你们挣钱呐，（俺）不容易啊～兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1631/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1631/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！刚才直播最后那段没有声音了，因为那个操作的保镖他动了一下那个线，那线一晃就断了，所以是没有声音了，这个是很正常的，人为操作失误，跟共产党没关系，唯真不破，咱不能瞎在那块叨咕，这是特别可怕的。那么很多战友发信息，后面你说点啥，七哥你能说一下，这兄弟姐妹啊，七哥有一点不透明，这个问题就很大，是吧？
我给大家说一下，我首先说的是，头两天咱们G-Fashion的哨子，还有一个，部分衣服给寄出去，我们遇到了几个大的问题，第一个就是那个包装盒，我想大家知道的，这个包装盒你都最不在乎的，但是爱马仕今年的服装秀是与爱马仕的包装盒在后面堆积起来，作为一个背景的，就是世界上最牛就是爱马仕的盒子，我们找的做的这些盒子厂家，包括国内的做的厂家我都找了，都做了样板做了很多了，都没有一个达到要求的，而且都是通过我们战友来做的。
那么意大利咱们战友做的非常棒，我们的文柯找了几个厂家，也找了很多，还亲自弄了很多盒子，像Gucci,Chanel根本就不够我们的级别，它不是我们想要的，所以那个哨子还有衣服的包装给寄过去的时候，它差距很大，哨子是银的，那个盒子..给你看看，我记得我这有一个，你看..这个盒子你看，记得收的是这个盒子，这里面就太差了，你看太差了，这简直是丢死人了，这是个临时的，在洛杉矶临时做的，非常差。
这是一个，第二个大家对这个G-Fashion的理解不同，包括有战友发来说，因为咱战友做工业的，工业工程师，说看到那个戒指的心啊，还有那个手链的星，是焊上去的，而不是一次铸造成型的，就这我找了咱们的设计师，咱们的设计师你们知道是..设计师，哇..很刺激，很大，人家不接受你这个说法，他说你应该买那些形成工艺一线的产品，不要买我手工的，像我们刚刚挂出来的泪珠宝都是他做的，每件只有一个可能，有的有大概三、五件，它根本不可能，所以这叫艺术品，它是唯一的手工造的，他说你追求工业品的话，你不应该买我的东西，你不应该让我设计，我们现在从开始G-Fashion到现在，咱们的设计费，是营业额五倍，甚至更多，营业额Cover不住设计费，就不要说成本和材料了。
我们再一个，没有一件东西是从大陆做的，记住啊，如果你们发现G-Fashion有一件大陆做的，你们就可以告我..可以采取任何行动，不要再相信七哥，你看这是今天刚刚到的，这是Lauren Piana的产品，看看这个料子..今天刚刚拿过来的，你看就这个最简单这个料子，就这个最简单的料子，我写上我喜欢的这个，这是开司米的料子，看到没有？和你普通的料子啥多少？能差十倍，我们现在美国区的Chanel的总裁到我们这来工作了，下周一开始来上班，就在这里办公室，香奈儿有的布料是6个欧元，一般不超过十个欧元，卖多少钱？卖五千到一万，这多少知道吗？148欧，80欧，70欧，还有200多欧的，我们是它几十倍的价格，但我卖人家多少钱？我们卖人家10分之，二十分之一，五十分之一的价格，我们现在要的联络的所有生产厂家，都是给Gucci,Prada，Hermes，Chanel，Dolce Gabbana，Prada，Celine，所有的是跟这些，像Wasachi的厂家我们都不用，包括“不尿你”的厂家，就像我的衬衣它没有厂家，它都是在这些大的生产线上加工的，这是个常识，但是由于咱刚开始，兄弟姐妹们，我们必须创造中国人的品牌，我们现在跟各大分包厂都在联系，人家已经给大牌做的这些东西和产品，我们实际上使用的同一个生产线，甚至是同一个材料，接近的款式加上我们G-Fashion的文化和设计，然后卖给你可能是他们的几分之几的价格，这是一个基本的常识，但是前期得有点耐心，七哥真的让大家有点耐心，因为就像我刚才看那个盒子一样，是吧？它是个起码的常识。
我现在我看有时间，我拿一下它的首饰，你像这个东西..像这个盒子，这个都是临时的，这个还不错，这个还是过得去的，这个盒子是我们的风格，戒指这个，这还是我们的风格，你像哨子那个，简直是扯大发了，太糟糕了，你看这个是临时的..这手链太漂亮了，喜欢，我从来不戴首饰的，但是我是周末的时候戴戴，挺好，所以说希望大家能理解，非常非常的抱歉，需要一个过程，此时此刻，我们这两周最起码有几个大的品牌，几个大的经理，像Chanel美国区总裁，他一年就做20几亿美元的生意，就到咱的G-Fashion来了，还有其他的像原来的爱马仕的，还有Michael Kors的，还有在Celine的，很多人都到我们这工作了，人家是百年打造一个品牌，咱才刚刚百天..咱怎么也得弄个一年两年的吧，大家要有心理准备，如果你真的爱G-Fashion,开心的G-Fashion,你就在这,你不开心,不爱，你就不要买，你干嘛买啊？你不买就完了吗？是不是？G-Club个卡是长期的,一个身份的象征,它有很多的功能那，它不光是G-Fashion。
这一个吧，刚才我刚直播完，关于说战友的私人事情，我不能去介入一样，如何如何..我再重申一遍，刚才有仨战友跟我说，七哥你不是说我吧？哎..我当时吓坏我了，我正在那吃饭，我说认啥还有认这的？跟你啥关系啊？仨战友上来认了，俩女的一个男的，我说对不起了，我这得给你拉黑了，我真没心情，没时间跟你扯这个了，你不管你原来有多么的烦扰我，我都可以接受，但你这样的行为我就不能接受，我就给你拉黑了，还有认这个的吗？
我告诉你，那几个战友都是大家你们不知道的，绝对是不知道的，而且这些战友都是家人第一次跟我联系，所以不要瞎猜，没有人认这个的，哪有认这个的。另外一个我刚才我直播完以后，很多战友关于各农场的的资金的问题，很多人跟我反应，没有所谓的利差的问题，都会打条，联盟委员会就在我直播中间，老班长，长岛哥都在行动了，草根小哥和大卫，这就是铁血团的重要性，安红、木兰也是我们铁血组成员，现在铁血不是五人组，是铁血7人组，铁血就是加上了木兰和安红。
未来所有的咱们的新的GTV，所有的新的重建的股份，这里面两个BY公司的UBO，也就是唯一控制发令责任人，一个是安红，一个是木兰，这两个公司里面可能是王雪冰先生和草根小哥做一个UBO，负责所有的老椅子和借项目的这些人，然后那个UBO是安红负责的，是所有的VOG，凤凰的，还有加拿大的意大利的，还有G-Dollar，G-Coin的，这些股权，代持和发声，也可以将木兰调过来一下，叫木兰虐待虐待一下九指妖，应该她俩调一调，有可能。
所以说这是完全是在新的控制之下的，新的铁血七人组，所以说今天给大家汇报到这，时间快到了，俺就不说了，戴着口罩来了之后马上要开会，我就赶快摘下口罩给大家录一段，回答大家的问题，我真没办法一一回，我整个手机快爆了，所以说不能一一而回，再一个用咱们老家的话说，捡吃，捡喝，捡钱，没有捡丑事的，哪有往自己身上帖丑事的，兄弟姐妹们，哪能说的那样哪？对吧？是吧？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1594/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1594/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，今天发出的几个视频，都是有问题的。一个，可能是我们的——现在，因为我这是新换的iphone12手机；然后，可能是线容有问题，也可能是咱们后台的数据被搞了，都有可能，现在不确定。
大家今天看一下，这个G-Club，很多战友——国内的战友，都在说：“为什么一个人只能买一个？为啥我不能买两个？为啥不能买三个？”很多日本的战友，也是给我发信息：“为什么不能买多个？”再加上G-TV退椅子事件的发生，我确实觉得 “一个人买一个”有问题。（于是）我就给G-Club的律师团队、运营团队提出了建议，我说：“能否允许买N个？”“不中！”“不中，不中，不行！”我说：“咱们试试嘛！去了解法律上。”最后，法律上没问题：每个人实际上买几个都可以，买几个都是没问题的！
那么，接下来，我们也有可能推出大额的卡，也有可能推出五十万、一百万的卡。然后，我给他们提了一堆疯狂的“头脑风暴”，他们都觉得我太疯狂了。他们说：“（如果）你这想法（可行），那全世界都买你的卡去了！”我说：“为什么不可以呀？是吧？G-Club未来必须要要与世界上所有的商业平台尽可能多地联系，成为消费的VIP！它必须和世界的更多的金融平台联系在一起！更重要的事情是，它要充分利用G系列的金融资源——”大家你们懂我的意思啊。
那么，特别是上一周，大家都记住，美国最大的backseat买比特币的公司，（被）一锅端，检察官刑事调查！（它们）完了，全辞职了！是吧？比特币，大家明白啥意思，比特币是没有未来的，为什么？它没有支付，它没有实体，它没有中心，它绝对是KYC（所说的）“涉嫌洗钱”，还有“偷税”，这不可能有未来的！
那么，你像我们的G-Coin、G-Dollar，很多国家一开始是不相信的，后来派出专人到现场看数据，跟团队沟通（后），震惊！我今天可以在这儿吹个牛：（他们）每个人看完以后，他说： “它一定是下一个世纪的真正的金融界的高盛！”每个人都说是高盛，绝对是金融界的高盛！从第一天，我（就）给他们说，我建议他们：“一定要放眼未来，（这绝对）是世界上金融界的高盛！”很多人去，看过以后说：“这绝对是高盛！无论是代码设计、安全，还有KYC（‘风控’）。” 我说：“任何你这个虚拟货币和金融系统，你只要是涉嫌洗钱，你只要涉嫌偷税，你成为这种东西，你不可能有长远的，绝对不可能长远的！只要这一块儿——‘风控’，你能过。第二个就是，你的网络安全，network security安全，你不要被黑客，你不要被丢失什么的。第三个，最核心就是你在世界上的使用率——多少人用你这个东西。我非常有信心，全世界会抢着用！等它抢着用的时候，我们如何让G-Club的会员未来——G-Club充分地使用G-Dollar和G-Coin整个平台的资源，那极为重要。所以五万块钱的卡，享受G-Fashion（未来百分之五十的待遇。那未来要买更大的（东西），卖飞机的时候，人家也不可能（给你）百分之五十啊？我从第一天就告诉你们，你卖个钻石——过两天就上钻石了，那个钻石不可能给你百分之五十（的优惠）啊！那咋办呢？是不是？你还有个支付系统的链接问题呢！除了优惠之外，还有一个金融链接，我们可能会推出更大额的卡，就是更多的优惠！但是，五万的卡和原来买的卡就占大便宜了！是吧？永远你就在那儿，有这个折扣，有这个利益——有这个“利益”啊，不叫“折扣”，叫“利益”啊。所以说，今天起，今天已经正式批准，任何人可以买N个G-Club卡，网上就要公布了。
当然了，下步要有一系列的计划才行，否则怎么叫G- Club呢？怎么能叫G-Club呢？有些话我不能说，G-Club跟全世界哪个会员，任何组织、任何俱乐部——足球俱乐部、金融俱乐部、自然俱乐部、黄金俱乐部……都可以连接在一起！这要靠所有的战友们，不能靠我一个人，这是一个完美的设计，这是一个完美的平台！只要能守得住那三条——“风控”，“风控”是第一重要的，你能守得住，在全世界上运行；然后，你（能）守得住安全，你必将成为世界上的老大！一样的，G-Club和G-Coin、G-Dollar融合在一起，又加上实体的G-Fashion。
对了，这G-Fashion头一段儿买的那个戒指啊，手链，因为现在这个包装——这个包装，必须从第一个（就）像爱马仕的包装，成为经典，没有人能超越！我们要把包装做好，现在都是临时包装，所以寄过去的感觉非常不好，希望大家多多包涵！未来正式包装会给你寄过去。
还有，G-Fashion，严格讲，现在是初测时期，所有的服务真的是不好，我真的是——非常非常——很生气！如果大家收到东西，包装令你失望，请多多包涵！多多包涵！G-Fashion也是战友的，请大家多多包涵！
另外一个， G-TV这两天，真是——共产党采取了一切办法，想给G-TV制造麻烦，因为它们恐惧了，因为它们害怕了！但是，请战友们一定踊跃地提出所有直播中的问题，无论是G-Fashion，还是G-Club，还是未来的G-Coin、G-Dollar，最重要的是：战友要真诚，像爱护自己的家人、自己的资产一样去爱戴这些，因为这是我们“爆料革命”所有战友的，最终都属于战友的！但是，（给战友）带来不便的地方，请多多包涵！
现在，你们可以买N个G-Club——很多战友过去（问我），我没明确回复你，因为七哥没做到；现在我坐到了，就在这儿回复你们。唔该哂了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1533/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
乖乖，刚刚你们看完我（穿着）西装录的那个下大雪的感觉以后，我现在开完会了，喝杯咖啡啊。
哎呀，这好咖啡，相当好的咖啡！（还有）七哥的不良嗜好——（吃）冰棍儿。你说，喝着这么好的咖啡，吃着这个冰棍儿，啥感觉？
我发现这黄色爱马仕毛衣——我有两件，天哪，这一件好像没穿过！还有，谢谢日本的桥本先生草莓。这个草莓，你看看，一样吗？完全不一样！这个草莓，是日本的草莓；这个草莓，是美国草莓的十几倍价格！所以说，什么叫质量？质量就是时间，就是智慧！质量是需要付钱的。
现在，今天上午，到现在，各国军方情报机构，我相信他们都在想：“共产党有没成功的疫苗，绝对有解药！”（这是）谁说的?郭文贵说的！那咋办呢？找共产党要解药去啊！对吧？这好办，想活吗？想活就要解药去！找谁？找共产党啊！地点：“中南坑”！
兄弟姐妹们，你说外国人信不信？你们说他们信不信吧！咱说话的时候，有全世界专家的印证！你可以不信啊，我也不要你钱！咱这“爆料革命”和新中国联邦这个“买卖”做得好，它好在哪儿呢？我们在追求一种信仰！不在乎谁跟随，不在乎你付不付钱，不在乎你买不买！对吧？也不在乎你信不信——你可以不信呀，是吧？这病毒又不是我们产的！
但我告诉你们答案：这个人类啊，为什么（大家）都爱看阿里巴巴的故事呀？（因为大家）都想成为找到那把钥匙的人，都想成为“芝麻开门”的人，我们能让每个人都能像阿里巴巴（一样）找到那个藏宝的地方，而且都能“芝麻开门”！对不对，战友们？
所以说，跟共产党（斗），你得斗什么？你跟它斗勇，它没有勇；你跟它斗智，它没有智；它只有狠、下流。那咱现在要干什么呀？斗“无我”吧！因为我们不在乎！他们信不信——你看今天，他们说：“啊……怎么怎么样……”我说：“你可以不信啊！（要什么）证据，（我们）没有证据啊，我们有情报！你去核实去吧，对吧？”
就像买G-Club，这么多人买G-Club，是吧？很多人说：“为什么要我们买呢？给我一个理由！”我说：“你可以不买呀！有的是俱乐部的卡，你去买别人的去！买什么G-Club，不要买吧！对不？不要买G-Fashion！全世界的品牌全都赔钱，你买他们的去！是吧？不要买我们的G-Fashion！对不对？”直播，他们说：“为什么要到GTV直播？”我说：“你去李TV，Youtube，去别的地方直播去吧！”等着我们GTV、盖特……走着看，看给你亮点什么杀器！
共产党，我知道你们每个人都在看着我在直播，是吧？多少人看，你们自己知道！新的“平爆”的政策在全国下发，我都知道。你们别作恶，我跟你们无仇无怨，对我们“爆料革命”的战友“枪口抬高一寸”对你们没坏处！共产党啥样，你们清楚。给你们下命令的领导，他家里人会被检查肛门吗？他们家里的人在哪儿上学呢？碍你个毛的事啊？我要灭的是“中南坑”，救的是你们，别傻了！
你完成工作可以理解，但是别做过分！做过分了，到时候，像国民党当时一样，国民党灭亡前干了多少坏事啊，最后不是都清算了吗？永远不要做没落的皇朝最后的杀手，那是愚蠢的！你们能挡得住吗？十几亿中国人，他们信郭文贵，信“爆料革命”，你能挡得住吗？（无论）你对我们任何一个战友实施多么严厉的刑罚，你能挡得住这个大时代吗？病毒是你研究的吗？病毒，你们家人感染了以后就不死吗？共产党，我说它腐败，你腐败了吗？它腐败的钱是不是你的？你干嘛替它卖命？对不对啊？
我们都是草根，包括我郭文贵——我家原来连咸菜吃的都没有，家人有病看不起病。对吧？咱们是一样的，对不对？你喝的起这个咖啡吗？我喝得起！为啥你喝不起？我不是骗来的，我不是共产党贪污在你们身上的钱！你们是被剥削者。就像现在全世界都要找共产党算账，病毒是它家造的，对吧？
任何对我们国内的战友“枪口抬高一寸”的，我们永远不会忘记；对我们的战友施加各种刑罚的，一个也不会放过！你可以不信，走着看！孙力军、孟建柱、王岐山、张鹏明、刘乐国，是你们最好的例子！傅振华，听说傅振华要完了，傅振华比孙力军还要惨！
兄弟姐妹们，等着好消息！全世界都去找解药去啦，找共产党！发生了多少事儿，每时每刻每小时！缅甸的事情的背后推手，就是共产党！很多人问我：“是不是？”我说：“是的，就是共产党！”
咱今天先聊到这儿， 我还得继续开会去。继续灭共，继续为战友们挣钱！唔该哂了！
哎呀，外面的大雪，真舒服，我再给你们看一眼！你们看看，看着这大雪，是吧？有意思！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1503/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1503/</guid>
      <description>内容梗概:
00:02 “笨笨”，对了，兄弟姐妹们，这Gfashion真牛啊，咱们是明天，明天新品上线，明天上午12点前，也在明天直播的时候，新品上线了啊。你们不知道这个料子有多软啊，这个视频看上去不够黑，又黑又软，Loro Piana的，非常非常非常的棒。超级舒服，你看这款，你看这个。是吧，漂亮，漂亮。这是一个运动，革命，运动的时尚的，人类大改变的，一个整个代表，这是一个文化服装。所以说在好莱坞很多人说，这是一个文化，这将成为一个文化的运动，这是一个灭共的文化运动。
01:10 另外一个，兄弟姐妹们，就是这个，我在刚刚发完盖特，再发一下。就是很多兄弟姐妹们，关于Gclub还有Gfashion，还有这个GTV等各种信息，现在大家由于各农场都做了工作，非常不错，联盟委员会给大家做了很多很多解释，大家都很释怀了。
01:33 那么，现在我们还有个喜马拉雅大使馆Discord，可以在那块经常到那去跟大家交流，也会很多农场都陆续去回答大家问题，包括喜马拉雅联盟委员会，我也偶尔跑那去跟大家聊聊天。昨天就聊的不错，那么再有任何问题，请兄弟姐妹们，千万记住，一定和核准的公告的准农场和农场联系，或喜马拉雅联盟委员会，根据我们公告的人，这个不能乱联系。
02:07 另外一个，兄弟姐妹们，任何事情可以到喜马拉雅联盟委员会去核实，千万不要上当。这些天买Gclub的人都多啦，爆啦啊，非常感谢，非常理解，Gclub接下来将有很多事情跟战友们互动，还有和Gclub会员要互动，过一段时间要安排春节跟只有跟Gclub会员专属的七哥和大家这个联欢视频会，只给Gclub会员的，大家到时候等着通知，什么办法，怎么联系啊。
02:43 另外一个，现在我们马上要全球的G系列的代理权，我们有一个Discord群，马上要公布。所有Gclub、Gfashion啊，所有的这个GTV、Gnews、Gcoin、Gdollar的代理都在那个群联系。叫G系列咨服群，等通知，我会发盖特的，兄弟姐妹们，我会发盖特的。
03:13 那么，另外一个，明天是Gfashion新季产品，新的一批产品上线，请大家去看啊，价格大幅提动，大幅变动，考虑到战友们的承受能力，大幅变动，把过去定价标准降了一半，一半还多，基本就是不赔钱，或少赔点钱也给让战友穿上你们喜欢的文化，运动，灭共文化运动装，还有时尚，属于中国人的真正的原创的，绝对的高级的时尚。咱不走量，只走质量，走咱们的标准和文化，一切以灭共为核心。未来一系列的，Gfashion会成为人类服装界的经典，大家走着看吧。
04:02 漂亮、真漂亮，视频上看显不出来，这是个问题啊。所以说，兄弟姐妹们，等着你们收到大好消息的时候，千万别忘了，我们G系列的点点滴滴，是爆料革命，每个人凝聚成的，没有你们不可能。兄弟姐妹们，这是我们大家的，所以说我穿了这衣服的时候，我就像这当每个战友都穿上的时候，什么感觉。当每个战友都穿上的时候，什么感觉。
04:36 绝对。我看够了，讨厌透了，在全世界大街上，领着爱马仕包，穿着什么（DOLCE &amp;amp; GABBANA），Gucci，（PANERAI），香奈儿，天啊，俗不可耐。它是高级工业品，它没任何个性，没任何表达，他没有任何独特的，就是高级的质量，高级的标准，高级的工艺品，它不是文化，它不是时尚，最起码没有时间这个“时”，百年如一样。它是个工业品的结晶。但是我们这是文化，灭共，信仰，这是完全不一样的，我们将彻底改版，货币系统，金融系统，生活系统，生活方式，这是中国人第一回吧。
05:29 继公元前到现在，我估计是第一次。你看这裤子。你看这一切，都太牛了，太牛了。走哪去，“嘿，在哪买的？在哪买的？”
05:42 有些东西可以买，有些东西你买不了，行了，兄弟姐妹们，关于G系列代理，要求代理的很多战友发信息，没法回，请看喜马拉雅咨服群，即将上线，到那里去咨询，谢谢兄弟姐妹们。
05:03 这些，一切，都是属于战友的，大家一定记住，这都是爆料革命战友的，不管今天我们没办法，文贵没有账号，也没有任何的投资的权力，我个人没有，但是，这些东西都会在机构投资者的运作以后，成功后，咱没办法，咱只能求人家大，有钱的，傍大款别。把咱们长大，孵化大，逐渐的稀释化股权，再成功逐渐的归还给战友，这是爆料革命的，新中国联邦的，这是一个时代的产物，没有任何东西可以替代。
06:42当大家想到所有人谈到共产党病毒的时候，灭共，共产党灭的时候，Gfashion，Gclub，每一个东西都成为世界上的文物。你信不信，你服不服都是这样。对吧，兄弟姐妹们，这就是现实，这就是实力。灭共没你不行，亲爱的战友们，兄弟姐妹们一切都已经开始，唔该晒，哟，7分零10，咱留个717吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1348/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1348/</guid>
      <description>内容梗概:
没声音我关了，现在有了吧？这个好啊，我第一次使用这个啊，这是咱G-TV自己写的，还有一个这个是咱们自己的…，这个安卓版我从来没使过安卓版。So good，牛哇！这G-TV 现在太厉害了，太厉害了。效果好真实唉。不孬不孬不孬。不错啊。这个不错啊。
我开会期间出来试试安卓版，试试安卓版。哎呦，这个安卓不简单啊。还没有推出去呢这个新版的。新版的我这两天我试了，真不简单。这是专业人士设计呀，真不简单啊。朱利安尼的猫，比朱利安尼的猫厉害，比他厉害啊。安卓版出来，自带翻，效果很好，真不错真不错。不知道声音怎么样？这声音，我都没用三星手机，我都不会用。声音咋样啊？厉害！厉害！真的厉害呀！
找着烟缸了，拿个爱马仕的，爱马仕的还是啊。嘿，这能当烟缸。
我这同时三会，三会同时开啊。然后过来跟大家乱聊。没正事，没正事啊。
刚才人家开会的跟我说：Miles Guo，你这个脑子啊，你不能一起干六个事啊，你老想着你战友啊，不行啊。我说：我不想我战友我想你呀？对不对啊？没有战友你们去哪呀？没有战友你们啥都没有，对不对呀？很多都不懂这个道理呀。不懂啊。哎，这安卓版真的不错啊！哎这光，哎呀，哎呀，声音咋样啊兄弟姐妹们？声音怎么样啊？声音中不中啊？声音太小，声音太小，声音很好，好好。很多战友手机不行，你老手机，你该换手机了你。
办公室最神圣的就是这个，带你们看一下，就是我们这个信仰之星之旗。你看这感觉这旗太漂亮了，太漂亮了！ 这是我日本女朋友大长腿Peace给做的。我们每个喜马拉雅农场都有，每个都有，真漂亮，全是双层的，老厚了。太漂亮，我每天来得向旗子致敬，用这个手。
哎哟，这安卓版真行，我从来没用三星手机，三星手机也不错。天哪，真没时间，咱们这安卓版上线，因为国内的战友现在有三个问题。第一个就是咱们现在战友们都反映，因为战友在国内下载不了咱们G-TV，你相信G-TV是125,000吗？那不可能的事是吧，下载不了G-TV都是过路观看，严格讲99.99999都是过路客，就是不能在这留言的，只能看，然后都是VPN。那么国内很多都是三星手机，还有ipad，有些党内的同志的家人都是用iPad的，不会打字。所以用手机，用ipad，所以ipad版不好，网络版。
然后再一个就是有些战友要直播更容易，安卓版这个直播。我现在是用安卓版直播的，新版的，手机还没用呢，还没推出呢。这是今天安卓版的直播，我是第一次试。第二个就是国内用ipad， iPad新版马上就上啦，绝对好，绝对好。然后再一个就是现在我们尽量的就是让那些过路的战友，实际那是真正的国内危险的战友，让他们能看得更顺畅。不孬不孬真不孬，相当好，相当好。
刚才你们看到了咱们的飞机，咱新中国联邦1号的飞到了凤凰城基地，真漂亮，飞机“欻”降落在地上。你说这凤凰城，我刚才给Sara说半天，我说Sara你干嘛吗? 录视频烂的一塌糊涂。让战友们看到在非典期间新中国联邦电视基地，新中国联邦的服务基地在凤凰城已经落成，你看我们的凤凰城战友，我的娘勒，我这一看吓我一大跳，个个男的帅，女的漂亮。我们那个家族Foundation律师说:哎哟我的妈呀，郭先生，我从来没见过这么多漂亮的，英俊的帅哥美女。
中国人优秀的很，共产党这帮王八蛋们把他给毁大了，这形象。所以说这凤凰城你看看，Sara本人身材多好啊， Sara的皮肤细嫩的不得了，身材又好，是吧!然后Sara你看看小身材咔咔咔带着帅哥美女就上去了。你看咱们那些孩子的素质太棒了是吧？就是录像录的太差了，你拿个三脚架，那是Sara自己的手机，你就不应该直播，你应该让专业的直播出来。
（网友：后面的旗子什么意义）
是咱们的信仰之星的旗帜，这叫礼仪之旗，这是一个国家的礼仪之旗，每一针都是手工缝出来，双面缝出来的。缝出来以后，就挂在屋里面是礼仪之旗。后面是西藏的咱的朋友送给我的唐卡，请来的唐卡。然后墙上那个是我女儿给我写的，一个字一个字写的心经，心经，我经常念一念心经。（网友：七哥怎么又帅了）七哥一直都帅。我头两天在船上晒的爆黑爆黑的，你们觉得好像就不帅了，中国人就喜欢白白嫩嫩的，白白嫩的不帅呀，整得男不男女不女的。在西方一定要有那古铜色，才好看。（网友：精致）我超级不喜欢精致，中国男人都变成小粉脸了，我的妈啊，受不了小白脸，实在受不了。
今天也是全新第一次穿的西装，第一次穿。我今天出去上朋友家做客的时候，这朋友是行家。也是二三十年的Brioni的老客户了。一看到我的西装说，Miles我知道你最近做了一大批西装。因为我所有的西装都不能穿了，瘦了。所以说这个新的。我过去这几天，没有一天不穿新的，全新的。（网友：黑衬衫好看）我每年大概得有几百件黑衬衫。
声音小啊，那我就大点声啊。我再靠近点吧。我不戴眼镜，这手机对我眼睛太刺激了。
哎呀，我昨晚没怎么睡觉，还今天精神好呢？安卓系统网络版，战友说不孬不孬。（唱歌）现在都会啦啦啦，连外国人一见我就：啦啦啦，拉啦啦。新歌啥时候唱？我现在给你们放一放，你们受不了的。咱那个歌真是，哎呀，新的，咱们《沧海一声啸》Remax版就要上线了，还有一个国际版也要上线；《妈妈之歌》已经做完了，在10月1日以前上线。我们还要增加一个纪念我们的爆料革命之歌，叫酒祝爆料革命，酒祝爆料革命，酒祝爆料Take Down CCP。还有草帽歌”妈妈”这一声就受不了了，一声就受不了了。
耶，这好久没有时间…这个这款爱马仕的壶你们记得么？这款啊，很流行的啊。二十decibel（中文：分贝）声音正常不小，好得很，不小好得很。咋回事儿这是?
第三首啊，take down the CCP，take down the CCP到处都是啦，到处都是，火大啦。兄弟姐妹们，火大啦，全球排名第一。哎呀，真是全球排名第一，太牛啦太牛啦。关键是，战友们，你不要看这光在网（上）的，你想想咱国内多少人听。那国内数据要加上去，那不是全球第一啦，那就咱第一就没有第二了已经啊。
你说那个祝酒歌，我今天早上跟唐平还有威廉王兄弟说呢，咱怎么弄个，就像沧海一声啸那样，啦啦啦啦啦啦啦啦……大家，就人家外国人能哼哼啊，能哼哼啊。咱那个酒歌怎么能再？喝了咱的酒啊，你喝完啦是不是啊，好酒啊好酒啊好酒。它咋好酒啊？他不行，咱得整个什么一个副歌。现在唐平挠头了，就现在估计跟威廉王正在进行这个研究呢啊。我说的是研究啊，没有说双修啊。你们别搞错了，研究没说双修啊。
五音不全啊，是啊我五音不全，没音啊。说说新文化运动。我今天是跟你们乱聊呢。歌声的力量远超核武器，真的，真超过核武器啦。这个双修也没事儿，对啊，咱双修咋地啦。咱也没双修王岐山他家的人，咱咋地，咱合法，只要双方愿意，咋地？对吧，这管不着。不像共产党似的老双修别人，那不行是吧，那不行。
啊啥时候可以上街啊？不到时候战友们啊。估计啊，你都可能没上街的机会，共产党就没了。共产党这帮愚蠢的猪现在，我们不知道它那么快。它现在非要挣扎着，谁也不能拉它，非要跳到死亡坑里不行。你咋办呢？我说你别那么着急死么CCP，你死那么快干嘛？不好玩儿。我们还没准备好呢。你得让我们新中国联邦，像今天到凤凰城，那个飞机飞到凤凰城。我们正在那基地上，帅哥美女，还没准备好呢。是吧，你让我们准备好了，你再死啊。不行，CCP挣扎得，你谁也别拉我，我要快点死。你咋办呢？啊，没办法。估计今天晚上或明天你们就能看到，29号以前你们一定会看到共产党又放出的潘多拉盒子。牛啦！牛啦！牛啦！真牛啦！这歌声，是影响真的是太大啦。特别是，在这个世界各地。
不是又下毒吧（战友留言）？比毒还厉害。说说澳部，鸡腿潘。鸡腿潘放心吧啊，放心吧，依法灭贼。只要拿共产党钱的 ，只要拿共产党钱的，你得瑟，尽管得瑟。熊宪民啊，今天是第三次开车撞战友啊，开车撞战友，熊宪民啊。开车要撞战友，谋杀呀，谋杀呀，谋杀呀。
哎呀，我刚刚的跟一个国家的国防部长通个电话。强烈地啊，这个希望我们给提供一个方案啊。希望我们新中国联邦，没有共产党以后，我们新中国联邦如何跟他国合作，请战略合作啊。所以说，现在咱不着急。现在你看咱的接那飞机，Sara带的那么多帅哥美女，连个录像都录不明白。你这还没准备好呢，兄弟姐妹们。
我们今天DC行动啦，去了郭宝胜家，我们的战友竟然拄着拐去的。郭宝胜当着警察的面啊，抢咱们战友的手机啊，还有三脚架。你说这种流氓，他能是牧师吗， 能是牧师么战友们啊。咱们战友竟然没录下来啊，警察大声地制止了他啊。然后那个德州的Bob Fu，在公开推特上说，我家有枪啊，我邻居有枪，已经准备好你来了。你准备好我们来干嘛?!想弄死我们？！美国，给每个公民的权利，有抗议的权利，对吧。那你这人还没去呢，你就准备好抢弄死我们啊？！你也太厉害了吧Bob Fu，你这个Bob就这么Fu？！就这么牛？！我们战友就还没去呢，你就准备好枪，要弄死我们？！你啥意思啊？天天在去FBI的路上，现在又弄车弄枪啦。熊宪民拿车撞战友；郭宝胜抢手机抢三脚架啊；李洪宽现在到处放话威胁啊；还有夏业良啊，夏业良现在是到处放狠话；孟维参在背后总指挥。
战友记得我三年前说什么话？纽约大使馆是中共在美国的最大的间谍基地啊。我头两天说关了休斯顿，那算啥事儿嘛？不算事儿嘛。大事儿是关纽约，纽约不关都扯淡的事儿啊，都扯淡的事儿。全整个美洲，严格讲，全世界，共产党间谍最多的，五大机构之一的其中之一就是纽约，间谍机构啊。这你能看出来三年前啊，我们陈氏兄弟给我们的绝密文件啊。我盟给我们的文件啊，是不是真实的，现在证明了吧。彭培奥国务卿亲自证实，纽约是共产党最大的间谍基地。
我们今天可以在这儿说，这是要负法律责任的。彭培奥国务卿就是听了我们的话，才这么说的，就是听了我们话才这么调查啊。这是铁锤吧。所以战友别着急，纽约领事馆啊被关了，纽约的欺民贼还能在么？纽约的这些要饭党能在么？加拿大我说的是，麻烦大的地方，麻烦大的地方天天吓唬我们GTV战友，威胁制造假文件，滥诉啊。加拿大不关，你纽约的关了，纽约的去加拿大了。所以在美洲，关掉美国的就得要关掉加拿大的啊，它是一个阴阳关系。所以说，美国在行动。战友们，不要着急，不捉急，不捉急啊。
战友们想到过么，如果我们全球不灭贼，这些贼会灭谁啊?会攻击我们所有的战友，造谣侮辱我们的美丽科学家，像神一般的科学家。你看到昨天那个福克斯的Lou Dobbs啊、Tucker 、马修（音译），整个福克斯的金牌全都访问完了吧。他们能挡得住么？挡不住。因为我们的英雄科学家她真像神一样。
我现在都没见过她，我不敢见不好意思，你知道么。你说见了以后，哎咬手指头啊，多不好意思啊，多丢人啊是吧。美丽的造眼睛啊，啊啊啊…这啥感觉。我也不敢唱歌了是吧，啥时候我有种见了我们的神科学家。一见面，take down the CCP，啦啦啦啦啦…….我再见她，我现在没种见她，不敢不敢。天天现在，现在有这么多人保护着。有路德同志负全责啊，是吧，有法治基金、法治社会啊。
千万记住，战友们，所有全球的抗议游行take down the CCP行动，所有的支持者都是你们。法治基金、法治社会的捐款者，没你们灭不了共。没你们灭共也没意义。没你们灭共还能行么？肯定不行。所以每个战友，你们的捐款都看到去哪了，全球灭贼，全球灭共，全球联合灭共，然后纽约大使馆，休斯顿领事馆，加拿大温哥华大使馆，全部都得关。然后脱钩，然后炸掉南海，强拆。具体事项请看路德访谈。
所以说兄弟姐妹们，这就是你们战友们每个人的付出，一点一滴，动动手指头也好，是拿着钱也好，你冒风险也好。记住，没你们任何一个人，绝对没有爆料革命。这就是这些欺民贼这些年干的祸害的事。天天打着所有民主民运的幌子募捐，要饭，代表14亿中国人，伤害中国人，跟共产党勾兑。现在我们是一切都要以新中国联邦、爆料革命，以每个战友为核心，这就是不同的地方。希望战友们能够真正的了解，你们是真正的主力，别看我站在这嘚吧嘚的，不管我多行动，没你们不行，没你们这个爆料革命，新中国联邦也没意义。
行动，这个过程就是让大家互相认识，互相验证，提高能力，增加你本来应该拥有的正义感。然后你找到自己的勇气，找到自己的良知。让你知法，守法，还懂得用法。用法，你得懂得用法才行，法律不是只保护一边，保护所有人。
像昨天庄烈宏这个王八蛋天天给警察打电话，结果人警察昨天来了，把他给吆喝的，滚回屋去，告诉他别胡说八道，躺在地上跟杀猪一般乱叫。还有曾宏拿着枪威胁，这警察都在取证，你有枪，你公开的声明你有枪，然后到我们Lady May旁边威胁。
大家走着看，他所有的这些行动，法律都会给他答案。欺负我们，欺负的可以了吧。那个盲流子，连Sara都没见过，天天骂，威胁，威胁路德先生，骂我，拿了我的钱还骂，谁都骂。瞪眼撒谎，一屁八个谎，没一句真话，到处骗吃、骗喝、骗捐。你看那个郭宝胜，你看那个嚣张，还牧师，还写书。Bob傅，住着豪宅，就这样的人你想想能代表我们中国人么，我们中国人在海外能得到人家尊重么？
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要记住，没有你们爆料和行动，什么都是瞎扯的，这是最真实的。今天你看到阿丙在DC开始，让我很感动，你看看加拿大我们的战友，我们的北京草根，北京小哥，Kobe，多少天了组织的，这非常重要兄弟姐妹们，没有你们的行动怎么可能。我们欧洲，现在小皮匠已经找到Percy家去了，大门紧锁，巴黎，我们还有下步行动。巴黎还有个大特务叫啥？叫什么？华什么，是吧？那必须得找去。日本还有相林，还有咸鸭蛋，咸鸭蛋这个畜生。还有那个朱万利，我们老班长派人去，Blue哥，我们的Blue哥。
我们将开启西方调查海外和共产党勾兑的，全面的依法灭贼行动。记住我今天说的话，我们会让所有的西方世界，看清楚，到底在你们国家的华人，谁是真正的爱你的国家？谁是为你国家安全的？谁是你们国家可以相信的人？一个都不能放过！
你在那贩冰毒，搞芬太尼，搞假政庇，非法移民，不发工资，我们多少中国同胞到了西方，被那些王八蛋们弄到餐厅里面，不给身份，黑在这，然后炒菜做饭，天天熏个半死的，一直累到老都没身份，他不会让你有身份的。中国人出来多不容易，到这又被剥削。这事多大啊，战友们，你以为就那几个小毛贼？灭贼运动是符合每个战友利益的，免除你所有每个家人不被他们威胁，不被他们辱骂，不被共产党跟他们勾兑完以后给弄到监狱去，甚至给消失了。这事意义重大啊，战友们！
行了，我今天不说了，谢了战友们，我今天上午已经祈完福了，我今天就是试一试，打扰大家了，万分感谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1168/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1168/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:战友们好，6月9号文贵乱聊直播，兄弟姐妹们好!今天是6月9号文贵乱聊直播，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗?传播CCP病毒、香港危机真相了吗?现在因为很多战友给我发的信息，没办法一一回，我就在这给大家乱聊一下吧。
很多战友，很多很多问题，很多问题，我没办法一一回答，我就在这边…，突然降到1800了，从15,000掉到1800了，这什么情况这是?
郭文贵先生:长岛小哥好，帅，帅。
长岛小哥:谢谢!
郭文贵先生:今天在我楼上、船上班农正在直播战斗室，现在我在下面直播。长岛哥首先感谢你，在这次立国宣言你做了太多太多工作，让你很多天都没睡好觉，表示衷心的感谢!
长岛小哥:没有没有，我做的事情那是九牛一毛、沧海一粟。
郭文贵先生:非常棒，你的执行力这就是企业家，我觉得中国人最美好的东西。现在上线4万多了，刚才从500到15,000，15,000跌倒1800，现在到4万多了，现在是什么情况？国内的VPN，共产党给你防火墙劣质化，劣质化就是一个VPN挂120万、180万，当你直播的时候他啪的给你掉下来，一断线就全掉，这是第1个。
第2个螃蟹，在我们整个G-TV留了很多后门，我们前天才发现，他把所有战友的直播他给你连接到另外一个IP去了。连接IP你直播，长岛小哥你直播你看到你是300的时候，你最起码你的数在3万以上，就是100倍，最起码100倍他都给你全部删掉了。这就是螃蟹这个家伙。我原来以为他不可能跟共产党勾兑，他就是贪心、流氓吗，但是现在看来不是那么简单，所以说这个数字上去下来…
长岛小哥:对我也觉得，因为我有时候直播咱们群里面有1000多号战友都会过来看，但是只显示100来人，我就觉得不正常，不可能就只有这么几个人。
郭文贵先生:不可能的，绝对不可能的，就是咱们一个台湾的女孩叫”台湾巴黎”的女孩，我那天我去给她打了打赏，然后一会大概就上了1万多快2万了。然后就为什么呢，因为我去打赏的时候，我这个号是单独给拉出来了，你知道吗？我跟你们不在一个服务器上，所以我这个没有被那个IP机给引走，我在独立的服务器上，所以我跟你们谁连、你们就高。你们那个现在还没换过来服务器，所以大家还是小的，现在大概今天晚上或明天应该就能改过来，你就能看到基本上百分之三、四十是实际的数字，像咱们战友直播基本上都在1万以上，都在1万以上，这个事是很可怕的。
长岛小哥:我还想跟您反映几个问题，就是说一个是G币的问题，之前有几个战友都在说这个G币就无缘无故消失了、没有了。然后我自己也碰到一个问题，就是上次咱们有一次直播，然后有打赏，结束了以后，它显示这一次打赏有差不多1万，但是等我全部上传完了以后，这个直播上传了以后就发现只有5000，所以就很奇怪这个G币的问题。
郭文贵先生:非常可怕的，现在另外一个我就发现螃蟹，他偷我们的G币。他有一个软件就是偷我们的G币的，你知道吗？他留着后门。你上传、你在上传中，他就因为你不知道——你在中间不会数，我就是打赏，他就是你一上传，他就给你把G币偷走了。这小子太坏，他真正的心机，他从第1天写这个软件的时候，他就没想把软件交给我们，他写这个软件的时候、写这个G币的时候，他就想偷我们的G币。
现在更夸张的一个事情，就是我们现在法律方面正在处理苹果商店，你看我们一直都没有升级，跟苹果公司正在商量。比如说咱现在有买了多少G币，我们现在登记大概600万美元是吧？我们的G币可能现在已经实际达到1000万，甚至是2000万美元。苹果公司就傻眼了，你知道吗？就我一定卖给你600万美元，怎么会那么多呢？这就是螃蟹自己他又造出了一堆G币，这个很可怕。
长岛小哥:我还有几个问题，关于G币的问题我想问一下，因为最近在统计一些信息的时候，然后很多战友让我来解答，但是有些我也解答不了，我刚好趁这个机会来问你一下，可以吗?
郭文贵先生:当然，请长岛哥。
长岛小哥:第1个问题就是说咱们有很多的战友，他的G币被退回来了，退回去以后，他的银行有两个情况，就钱退回去1个是国内的银行直接退回去了，第2个就是咱们美国的银行退回去了，这两种情况是不是都可以列入、可以帮助起诉的对象。
郭文贵先生:可以的，都可以，一定可以的。
长岛小哥:都可以是吧，OK，然后还有一个G币的问题是什么呢？就是咱们还有很多战友想买，但是现在没有途径、没办法买，然后您又公布了一个是7月1号这个优惠截止了，所以买的路径什么时候能给我们开通出来？
郭文贵先生:我现在这样，长岛哥你的问题就是今天我特别临时直播，要回答的问题、要说的问题，你问了正好我回答一下。我先给大家说一下，长岛哥你也给大家、咱们战友们，给所有战友们传播一下。
咱有三个问题，第一个是关于在苹果商店购买的G币，刚才你说的丢失，还有一个少、打赏消失的问题，正在跟法律部门研究，请等我通知。我们可能最后要大家提供，比如说你买了，你拿钱买了G币了，我让大家都要提供所有买了G币付款的票据。最后可能有两个结果，如果是说这个里面的G币多到已经是好几倍的，也找不着谁了，而且被螃蟹给偷走了，可能达到根本找不着、搞乱了。那我们最后一个办法就是谁买的G币，提供了付款票据，我们原封不动的按这个还给你，就以这个为数了。就是你打赏、给我打赏，我给你打赏可能根本就不算数了，就完全按票据，最后我给你让你换成G -Dollar或者换成G币，或者给你钱或者给你股票。你懂吗？可能是这样的结果了，这是1种结果。第2种结果就是大家觉得没问题，又能查的很清楚，因为我们都所有的后台都有个镜像、都照相了，那查的很清楚、能理清楚，那就按照这个数来，这是两种可能。这是一个苹果商店买的G币，大家记住留住票据，未来等我们通知，你可能要一起传给我们某个部门去。
第二个大家买G币从国内的钱付到海外来了，结果这个钱呢发现退到国内去了，这个票据完全具备起诉和索赔的条件的。在海外买的也退回去了，也具备起诉索赔条件的，这是第二个问题。
第三个问题我要告诉，和第二个问题连在一起的。就大家现在的钱都退回去了，怎么办？除了大家等通知我们起诉的时候，我们已经建了一个法务团队了，还没正式全面开始，正在做前期的调研。全面开始的时候让你把所有的票据发到那个位置，由律师团队来接。那么退回去大家还想买，太多的人还想买了、太多了，几百亿美元在那等着呢。
大家等着我们现在有两个措施，一个是稍晚一点，大概就正式上线去买稳定币和母币了。那个时候的G-Fashion、G-Mall、G-Club全面用了，你可以现在买，现在可以买东西，现在就可以买G-Dollar，你都可以选择，马上就可以使用了。我们希望大概这个时间三个半月到四个月。
另外一个可能要提前预售的时候呢！我们会告诉大家付款方式，不能再出现退款的问题。法律部门正在研究，也请大家等通知。所以说这三个G币的，还有未来的这个G-Dollar、G-Coin，这都是连在一起的，请大家等通知。关键问题现在我们是要大家拿好手里的票据，银行的付款的收据。然后等待着咱们在G-TV上发出通知、集体行动，反正你钱一定能保证能花出来。
G-Dollar一定能买到，G币也一定能买到。现在想买我们G-Dollar的不是个人，是世界上各种机构要买，包括美国好多机构要买。所以咱现在整个团队、目前在世界各地几个团队，在24小时在工作，我们的交易市场也基本上做完了。G-Dollar、G-Coin估计这几块可能会全面同时运作。所以大家稍微有点耐心。好吧！谢谢长岛哥这个问题。
长岛伟哥先生：好的，还有一个问题关于G币的是什么呢？就是上次您公布出来的一个，就最后一次公布出来的购买的路径里面，为什么把美国给去除了？因为我也想买，但是我都不敢买。
郭文贵先生：是这样很多人在问，基本上美国这个国家，他绝对不想让美国公民碰任何的虚拟货币。因为大家都知道全世界的黄金2.7亿到2.8亿盎司，每年印刷的美元，合法的啊！咱不说非法的，2.7万亿。按照这个算的话，1盎司金子就是1万美元，现在是1千6、1千7嘛！对不对！那你看差了多少倍？差了5倍到6倍。
那么你买虚拟货币的时候，美国货币就是纸，全世界的货币都是纸，没有一个金子。其实大家都很傻的，就是你钱不花，哪天就没了，真的就没了，包括美元。黄金是美国和全世界打压最重要的，就是不让你起来。他怕你起来了，它就完蛋了，你知道吗？这是个全人类上荒唐的大骗局。
我跟你说到这，讲个最简单的例子。全世界所有的金矿80%在一个人手里头，这个人叫杰弗森。他这个公司我认识他已经20年了，他手里面现在所有的公司、上市公司、加拿大也有上市公司，都在找我们说，“Miles郭，你要真严肃的要和金挂钩吗？你要跟金挂钩，我跟你合作。”他说你现在来买我黄金，后来就说到什么，你一分钱不拿，我把我股份跟你兑换行不行！他说我告诉你，黄金一定涨过1万美元一盎司。
长岛哥，这不是开玩笑的、不是开玩笑的。这是为啥说美国人坚决——我们跟律师谈完，律师说也能让美国人买，但是美国人给你提的要求，要求到你根本就买不成。所以我们就临时决定，律师告诉我说最好的办法，就不让美国人买。但是我跟你说实话，这次买G币当中，大钱就是出大钱买G币的全是美国人，你都不知道有多大。
我可以告诉你，举个例子一个长岛的哥们，一次就上1900万，他这个1900万是导致返还的根本原因。另外一个哥们是加州的3200万美元，他是把自己的一套大的农场给卖了，把80%的钱直接买咱G币去了，结果是那个银行直接就给停了。你想想为啥400多亿美元，400多亿可不光是共产党的钱，不光是中国人的钱，还有美国人的钱。然后英国人，最夸张是日本，把日本吓傻了。就日本一天想买的就大概有7亿美元。日本人傻了，日本你知道现在国家发了个什么命令，你知道吗？你问一下咱们战友Peace，各大银行大额美元不允许外转，不是开玩笑的，你问一问去。
就是咱们整个新中国联邦这个影响力太大了，说明人家太信任咱了。这是为什么接下来我会告诉大家，新的推出来的G-Dollar和G-Coin，还能在G-Mall、G-Fashion开买的时候，它会迅速地达到几千亿、上万亿美元。我们和黄金连体以后，你知道我们现在是什么呢！世界上没有一种虚拟货币，可以说我的虚拟货币，我现在比如说长岛哥，我现在我买了1万美元，我现在就要买个爱马仕包，人家爱马仕说我不要你虚拟货币啊！你咋办！你不傻了吗？只有一个咱们的虚拟货币，你买爱马仕包，我要你的。
因为我的虚拟货币未来将和金本位挂钩，不是稳定货币金本位，我是和虚拟货币的金本位、我跟黄金挂钩，我是有储备的。然后你买完这个，人家拿完你虚拟币，人家可以到爱马仕公司买了我一万美元的包。你长岛哥，我去到稳定币拿回来我的钱。因为那个是美元嘛！稳定币就是美元，跟1美元对着呢，这边是黄金的。你说这天下哪有这系统，只有我们有，这真的是太天才设计了。
我每天都要亲我100次我给你说，我们这是天下最难的问题。你知道所有美国人，世界上任何国家的人说“Miles只要你上线之日起，你将是全世界最牛的货币。”所以说战友们长岛哥，你们那点钱，你们就留着吧！那个大好还在后面呢！我希望大家都等着正式上线，不搞预购了。“啪”就上线了。你懂我意思了嘛?
长岛伟哥先生：对对对。
郭文贵先生：我觉得上线开始，它会有一段稳定期。等到稳定期后，我觉得它就飞速的上涨，它一定会成为全球巨大有争议的，经过这个波动期全世界都傻眼害怕的时候，“你挑战我主权货币的时候”，最后大家认可之后，很多主权国家就会来买了。他一定会来买的，没有选择的。所以说大家一定要记住，这个机会我只能可能给战友留什么？你知道吗？你知道长岛哥，为什么我让大家预购？你懂我意思了吗？现在你懂了吗？长岛哥，咱搞预售你知道吗？
当初你知道我为啥搞预售，你知道我为啥搞预售G币吗？
长岛伟哥先生：我、我不知道。别人是这么想的，说是预售是不是先圈点钱？那我们肯定不可能这么去理解，肯定您有您的、您有您的规划。
郭文贵先生：长岛哥你是生意人，我告诉你啊，你在美国现在问一问，G-Dollar预购的钱，我碰1美金，百分之百诈骗。
长岛伟哥先生：对，是是。
郭文贵先生：只要我碰1美金、1美金啊！dollar的钱，1美金、1美金，我的律师每次都告诉我一句话“Miles你记住，只要你把G-Dollar的钱，1美金你敢拿走，你立马进大牢23年。”一点都不让，连我都得进去。你去看看美国，如果任何战友没有这个脑子，你就不配买G币。所以说小哥包括你去买，你去想想你先搞预售个G币，你预售10块钱，你把其中一块钱拿进去，你看你会不会是诈骗！美国的法律随便上网查一下就可以了。
长岛伟哥先生：对，我跟那个咱们战友去解释。
郭文贵先生：就是大家买1亿美元、10亿美元、50亿美元，对我无动于衷，我不能碰这个钱的。我告诉你，你知道吗？长岛哥。
长岛伟哥先生：对，我明白。我去跟我们战友去讲、去解释。
郭文贵先生：其实为啥提前，我当时发预售的原因有两个目的:第一个，我要看一看，咱们战友国内往外走钱的能力和我们的障碍在哪里？就是未来全面上线的时候，咱现在都知道了，现在都知道了。战友们汇钱比花钱，花钱比挣钱还难，所有的全中国人都知道了，这个价值太大了。长岛哥，大家都要准备钱、要买的时候，我得买得着啊！我钱在哪？我出去也没有，我怎么出去呀？你懂我意思吧！这个价值太大了。
长岛伟哥先生：对，这一点，我非常非常认同。
郭文贵先生：第二个，我们团队还有财务团队说，喂，信号不太好啊！我信号不太好啊！抱歉！
长岛伟哥先生：有点卡、有点卡，啊！有可能不过还可以，还能听得到声音。所以我说我这点非常认同。最近在统计，在统计一些战友他们想要买，但是拿不出来。甚至有些战友说长岛哥能不能把你的私人账户给我，把钱先汇给你。我说这个不行，这个一定不行，哈哈。所以他们很急、很急，很想把这个钱弄出来，因为他们也知道这个钱随时都可能变成废纸。
郭文贵先生：我告诉你长岛哥，千万个人账号不要收钱，太可怕了。因为我们论证过，未来的法律问题，当发现你个人的钱转过来，从你个人账号又转到某个公司账上的这个后果是……
长岛哥：我知道。美国人还能买吗？
郭文贵先生：我马上到另外一个地方了，因为班农先生和我要见一个美国的一个人物——新中国联邦的下一个国家的顾问，现在都要当顾问。
长岛哥：我还有一点问题要问你的，等一下到时间了，赶紧问一下。就是我之前在咱们那个美东农场，我跟他们讲了。我说为了给咱美东农场这些战友们找一点机会，我说我看能不能跟文贵先生商量，看能不能给咱们再划拨一点福利过来?所以咱们战友们的兴趣特别高。他们说长岛哥你赶紧给咱们争取看看，哪怕一点点机会都行。我说ok，那就这样我看有多少人还想买，然后我才有个大概的数据，多少人去申请。有可能的话，但我不能保证，因为这是法律问题，私募已经早就结束了。我说但是看看文贵先生了解到我们很多人买不了，然后又退回了这一系列的情况，我说我看能不能争取一下，所以我在这边想问你一下，有没有可能给我们这些战友能弄一些老股，就是以前一块钱一股的那个。
郭文贵先生：哈哈，长岛哥太可爱了，美东有你这样的领头的很幸福。我现在回答你刚才的问题，第二个为啥要有提前预售G币。第一个就是我们做一个资金移动的大测试，这个价值太大了。第二个我们达到了一个目的——这有私心，就是我们如何在G币正式上线前、让大家在没波动的时候，你就能买到最便宜的G币。你懂我意思吧长岛哥？今天你知道我大概按照我们的模型我们算了一下，我们这次被退回的钱大概在36亿吧、合法在36亿，要涌入的钱大概在460到470亿。你去想一想啊长岛哥，如果战友们这个钱真的都有效的打进来了，都真正实现了，这个G币不要说涨上一百倍，也不要说涨10倍，涨上5倍是多少钱？战友们将拥有几千亿的财富，你知道吗？这共产党这个流氓真是太坏了，它永远不能让中国人发财，绝不能让你有文化，绝不能让你开眼，绝不能让你富有，这是共产党太恐惧的事了。所以说长岛哥，这次我们有两个答案、结果，就是共产党真怕中国人出去花钱，在中国花钱比挣钱难，这一次得到了证明。所以我们战友们必须要学会要懂得，你的钱到底要怎么花？如何花？这真是一个问题。回答你刚才的问题啊，这太吵了……
长岛哥：战友们还有哪些问题需要问的？还有哪些问题需要问的？我可以帮着问啊。趁七哥不在。华美银行的事啊？华美银行的事咱们都在统计了，所以统计好了会交给文贵先生那边。七哥你那边战友说你的声音很小。你那边是不是音量调大一点？
郭文贵先生：你等一下啊，我现在在船上走的特别快，这个信号不好，等一下。
长岛哥：好。我看一下咱们战友留了哪些问题，PayPal不能买，好像PayPal现在还不能买。太快了。如何移民？这个不能解决的。不能帮大家解决的。对，因为像我们美东农场统计的，我要求战友们一定要提供详细的一些证据，你不提供不能形成一个完整的证据链的话，你交给律师那边，他都没办法帮你解决的。所以战友们咱们要整理好自己的证据。怎么加入美东农场？欢迎加入，欢迎全世界的战友加入。我的盖特下面有个discord的链接，大家可以先进discord的群。我这是不是涉嫌在宣传？做宣传。华美银行我看这一次是要完蛋了，华美银行，我们这次统计的绝大部分都是华美银行退回去的。等会我看到有战友在问，说美国的到底怎么买，我等一下问一下文贵先生看，美国的是不是用电汇或者寄支票是可以的。如果这两条途径可以的话那咱们也不影响，但是通过stripe支付的话可能会有问题。问新护照，等一下咱们也要问一下。但是我觉得可能性不大，咱们毕竟是在美国。太多的战友钱退回去了。招商银行被退回了。
郭文贵先生：现在声音可能好一点，哎呦21万了。
长岛哥：不行，你那边有很大的噪音。你那边有很大的噪音。七哥你那边有很大的噪音。
郭文贵先生：我听不到你说话。
长岛哥：你那边有很大的噪音。噪音很大。
郭文贵先生：噪音很大，等等我上里边去啊
长岛哥：对
郭文贵先生：这好点吗？这好点吗？
长岛哥：现在好多了，声音也大了。好了，已经非常好了。对对对，刚才是在外边，噪音太大，声音又小。
郭文贵先生：我上船长房间来，我坐这给大家聊。
长岛哥：现在就非常好了。现在信号也好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线魔女Peace</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1134/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1134/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:大美女今天第一次相见,你这忒漂亮了，我今天不好意思了，严重转移视线你这是。
魔女Peace: 祝您生日快乐，因为我们这已经马上就要过零点了，所以我们的日本的是可能是这个全球最早就是祝贺你生日快乐的，我今天不仅代表我本人，代表我们所有的日本、在日本的战友们。因为就在昨天我发出这个信息之后，很多在日本的战友都说你一定要代表我们去向文贵先生问好，我还有一个小小的请求。也是我们所有的在日本的战友们，就是、就是要问一下，因为现在日本的疫情很严、很不透明，那个国家呢，他们政府的那些措施也不是很、就是看不清楚他们是要干什么的。
然后呢！他们就是现在批的那个药叫阿贝卡，它也是非常有那个副作用的。所以呢！我们还是坚信我们的药是比他们有作用的。但是我们现在的确是拿不到这个药，如果法治基金在日本有囤的药的话，看看我们怎么能够快捷的送到我们每一个日本的战友手里。谢谢你！如果能给我们一个这样的好的捷途的话，大家现在很多人在问我这个消息。那个有钱的没钱的，现在最主要的是药。对，是这样的。
对了，还有刚才我在那个、我在草根小哥那听了很多就是有关于金币、就是G币的事情。正好也是，本来也是我想问的，但是呢！比我、草根小哥比我问的还要深刻。所以现在呢！解决了我很多的问题。
那我就是想，我下一步是不是、就是把我的有的黄金或者是钱呢！就是全部，也不说全部，就是说投到那个金币里面去，然后用金币、用那个G币再投各个。一个就是G-Fashion也好，这些平台就是再把给它投过去，就是这样的。就像那个撒网一样吧！这样我觉得是，刚才给我的一个、就是一个这样的一个方式，我觉得是应该很好的投资方式吧！您说呢？文贵先生，您说。
郭文贵先生：谢谢啊！非常荣幸到魔女节目，被你邀请，跟你连线很荣幸。这个一睹芳容啊！这个是、这个是每天听到你声音是如此的美丽，看到你这样的本人啊！你这个确实是时尚、确实是时尚。不过最喜欢看到的是中国女性那种像你这样的自信的、健康、阳光，我觉得中国女性有着世界上女人太多没有的、没有的这种美的地方了。比如说所有西方人都羡慕，哎呀！中国女性到了60岁、70岁，皮肤还是细嫩白滑、像、真是像雪肌白、白细的皮肤，他们很羡慕，包括身材能控制的很好而且不显老。
中国女性是长寿的，而且中国女性一旦像你这样就是说有知识、有实力、很健康的时候，就是那种阳光是很多人真的没有的，我觉得中国女性是世界上最棒的。虽然我跟很多世界上女性打过交道，但是我觉得中国女性还是最棒的，一看到你真的、真的是非常非常棒。
魔女Peace女士：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：谢谢你刚才问的我的问题啊！就是G币，首先、之前我先回答药的问题。这个叫、咱们翻译叫什么西韦、叫做什么西韦的药，就日本的这个药，这个药实际上副作用是非常非常大的、非常大的。
我们现在有，我们现在在日本本地有这个羟氯喹，我们送过去大概一部分战友以后，我们很多人都给要回来了。我们最担心的是这个氢氯喹送到以后，有些人吃了。他就真的觉得，我得吃，我得提前预吃。现在各种内部消息告诉我，预吃的后果有可能很严重，虽然机会很小。
另外一个就是这个阿奇霉素，阿奇霉素要跟这个氢氯喹真的按照处方去吃，才是有效的医嘱，所以乱吃是绝对不行的。另外一个就是这个日本的叫什么，它就叫什么？这个中文叫什么药啊！这个是。这个材料现在控制最多的还是中共，日本现在是吃这个。但是这个到目前它的副作用和危险性可能比这个羟氯喹还要多、还要多。你等一下，我拿个药给你看看。
魔女Peace女士：好，嗨！你们好。
郭文贵先生：现在另外一个问题就是现在，从香港往日本寄药，一盒都寄不了。
魔女Peace女士：是的，是的。
郭文贵先生：一盒都寄不了。就不让你，就全部打开看。所以说有的是羟氯喹实际上是战友们可以给你们，因为我们都不是中国产的，有的是在亚洲中国产的，但这是最好的、最好的，我们做的。是很多特别厂家产的阿奇霉素、羟氯喹，这个是可以给战友的、可以保证质量管用。
可以保证质量，管用，但现在问题也是寄的问题。一会我就让厂家，你给我个地址。我寄给你去，我寄给你一部分，我再试一次。寄完以后，你可以把这个分一些给战友——其他的我觉得你就别碰了。日本这个什么伟……你们千万不要碰。中东的某国，到日本去，安倍给了他不少，中共给了不少。头两天她说：你们拿走吧，我们不要了，但是你得给钱。我说：你给我钱我们也不会要。因为这个东西副作用太大，你们不要用——这是我的建议。
再一个就是说到G币投资，我刚才跟草根小哥说的，大概这周吧，你们就可以去预购金币了。如果……我就知道你今天一定会问我这个问题的，刚才我下直播上洗手间的时候，我就想你会问我这个问题。我给你两个如果：如果你的钱——这个钱不是我等着要花，这钱我随时可以兑现，我还可以流通，然后我还有期望可以更高，就是那种翻跟头升值的，买G币。你投资股票，毕竟你得经历一年也好，两年也好，三年也好，甚至到5年，它可能到时候可以上市，可以大贴现。上市之前你也可以卖，实际上就是6月份拿到股票你就可以卖了，不影响任何卖——而且一定是挣钱的，那是肯定的。
你卖了钱干嘛去？我先问你，你把钱卖了去你干嘛去？你又没地方放了，是吧？你还不如在那等着钱生钱，钱生钱。想用花的时候你卖多少嘛——不要把钱都放在那。家里放钱，放金条，这是世界上最愚蠢的——因为它每时每刻都给你带来危险，每时每刻都会贬值。
另外一个就是金条——虽然让大家去买金子，但是我从来不说的。我一再说，才中国有金条，等于家里放了一个叫人抢劫你的东西——诱惑犯罪。共产党来，警察来，检察官来……不好。另外一个我觉得：你咋用啊？真用钱的时候你花不出去呀！所以我强烈地建议：把黄金变成G币——变成G币可以流通，是不是？因为区块链我在全世界以G-Fashion的名义，最起码，我想买啥我买啥。我不行我直接就可以换成小的金币了，一块儿一块儿的，是吧？我可以一块钱到一百万的，我可以揣兜里，我到哪我去换去，甚至我可以换成美金——达到这个目的，就是你让它能流通。
所以我说，买G币，先预约，然后把它换成区块链币或喜马拉雅币——纯金的锚定的币，这是我给你的建议。但是你现在你先想想：你这身行头值多少钱？这得好几万吧，你太有钱啦。得三四万美元吧？
魔女Peace: 没有，没有。我这个帽子是专门为您选的，因为我知道您是喜欢黄色的。所以今天祝福您的生日快乐，所以……
郭文贵先生：黄色是吧？你这意思“黄色”
魔女Peace: 然后想问一下，我们日本政府是不是和美国有个协议——惩罚中共的协议。有没有这个“惩罚协议”呢？
郭文贵先生：我可以负责任的，可以认真的跟大家说：在四周前，美方就提出来，向这个……（附身拿药，并展示）这个药看到了吗？最好的，最好的。
魔女Peace:太棒了，我算是完成任务了。
郭文贵先生：就这个，我会给你们寄这个药。但是呢，有的人寄4-5次都寄不到。阿奇霉素，羟氯喹——咱们多了去了。还有你说的日本这个药，都有。这样的箱子，多了没有，能拉一千个箱子都没问题。厂家可以为我们专门生产。本来想给我们贴标：叫“喜马拉雅羟氯喹”，“喜马拉雅阿奇霉素”，我们会把这些寄给战友们。这些是给我们的安保团队、警卫团队，还有厨师们用的。在厂家我们还有很多很多，已经捐给很多国家机构了。包括你给法治基金捐的钱都已经买了，也都捐出去了，这个我会给你寄到战友那边去。回到刚才说的，四周前吧，美国政府就跟日本政府提出来，希望你跟我一起要求中共干两件事，第一件呢就是配合调查，整出真相，第二个就是索赔。日本立马拒绝，日本人说我们不干这事。日本不但拒绝了，马上把这个消息告诉中共说，我们不跟美国站在一起，我们要和你们好。日本在这一方面做的非常绝，完全是相反的。你们待在日本的人你们要想到她不会害你们，但你指望日本和中共干，挺难的。
魔女Peace女士：我们是很绝望了一点，所以一谈起这些傻瓜政治家们
郭文贵先生：他们绝不是傻瓜，绝不是！Peace你要纠正这一点。
魔女Peace女士：那他们想走向什么地方去啊，不跟着美国走是没活路的啊。
郭文贵先生： 你想的太简单了，你想的是美国，政治这个东西是最丑陋的，所以我说二战的六集纪录片，一定要看，好好看看，每个镜头都是真实的，那是电影拍不出来的。希特勒一个人的疯狂全人类差点给灭了，他就是一个政治家。然后你看到法国那几个政治家，傻啦吧唧的，最后上那个火车上羞辱他，说老子签的那个凡尔赛协议一次大战我输了，老子在这让你把法国交给我，投降，就是羞辱他，然后还得把火车运回的过去，就是法国那几个政治家。你看看英国的丘吉尔，那也叫政治家，绝不妥协，张伯伦的绥靖政策，老子坚决不给你干，厉害！也是政治家。为什么？一个是品行，还有政治智慧和人格问题。日本的政治家绝大多数都被蓝金黄了，日本人还不相信这事呢，这日本民族的伟大之处现在成了弱点，他不相信我这个国家领导人被蓝金黄了。日本人被蓝金黄太容易了，两个你这样的美女过去搭讪一下子，再弄点钱搞定了。日本人见不了这个的。还有他们各种家族企业在国内的，他玩不起的。所以说他们的很多决定啊，包括和美国的决定，看上去好像是是国家利益，美国和日本，你老说美国，其实就是安倍和身边几个极端的幕僚，做出了一些私人的决定而代表了国家，一模一样，非常可怕。
魔女Peace：那我们在日本的战友能为爆料革命做些什么呢？
郭文贵先生： 我说实话Peace，你们已经做的非常好了。特别是最近我发现，日本战友的经济条件、个人素质、生存条件在全世界应该是前三了，最好的之一。基本都是个人生活非常稳定，经济都很富裕，教育都很高。做爆料革命的传播可以说是很低调，但做的很扎实，传播爆料。特别像你是，咱俩见面根本就没说啥，你说的每句话都是直通心窝子的那种，干的事也是直通心窝子的。你这种勇敢和积极性真的特别特别让我感动。因为我能隔着屏幕感受到对方是真实的还是假的，真相信爆料革命还是假的相信，真愿意付出还是假的，我是深有感受的。所以你真的很了不起，你就是日本咱们战友的一个缩影。我最希望的日本战友有两件事去干是最重要的，第一个是，日本对未来对喜马拉雅，也就是今天说的reserve这个非常非常重要，日本现在是往外花钱除了共产党之外最难的国家之一，他给你找各种理由，我从2017年就说世界上金融最失败的国家就是日本。日本签下广场协议之后，后来美国就把他打的变形了，你会发现在日本没有一个外国金融机构能在日本活下去的，它绝对排外；日本的金融机构也没有活长的，要么就破产，要么就完蛋。而且日本的金融机构骗钱，就是骗老百姓的钱就是明骗，到这个年就骗你一把，割一把韭菜，很糟糕的，所以在日本的金融领域，你千万别投资。你说任何一家我都能说出他们的背后故事，全是家族性、政治性。日本不腐败，但日本是明抢，绝对明抢，金融就是抢钱的工具。
所以我告诉日本战友更多的是在喜马拉雅reserve上，把自己的钱，这绝对是保值的。日本没有一个钱说我日元保值，拿啥锚定？你是跟着美元的。喜马拉雅reserve 未来是对应黄金的，你直接买金子，拿金子走的。你不拿金子，钱可以在G-Fashion 、区块链上，爱买啥买啥。
我觉得需要通过这个建立一个日本咱们战友的纽带，让日本战友的钱更加的保值、增值，然后形成一个像您这样素质的人，把更多战友连在一起。因为日本对中共影响特别大的就是华人圈，很多中共的家人的好人也在日本，要把他们团结过来，同时照顾他们。在没有共产党的新中国以后，让他们能在日本和战友们尽快的团结在一起，形成一股力量，我觉得这特别重要，这是一个我希望的；
第二个我觉得，日本战友素质都比较高，我希望强烈的参与G-Fashion、G币，还有这个平台，强烈参与，多参与，因为这个参与会形成巨大的力量。事实上，当未来就没有共产党的新中国很多人最愿意去的地方之一可能是日本，所以我希望日本的京都、大阪，北海道，甚至是南部，包括九州那边，都能尽快的形成，东京就不用说了，形成喜马拉雅农场和喜马拉雅俱乐部的分支机构，有一批日本人包括你们在日本时间长了，忠诚度就非常高，讲信用，这个信用太重要了。就像我跟你聊天，我相信你，而且我绝对相信你，而且你说的什么事都是非常真实的，这个信用度极高，Peace，我希望这个喜马拉雅带一个模范出来，战友们到日本去，吃的、喝的、住的、用的、交通的，战友们自己之间的资源，包括G-Fashion，很多这个名牌，咱们要做的潮牌，最大的店都在日本，所以是非常大的，这是我希望你能做的，当然传播爆料革命是必须的。谢谢Peace！
魔女Peace：我听您说G币亚洲的分店要设在日本，对吗？那日本政治这么不稳定，您没有任何担忧吗？如果我们要拿黄金去买。
郭文贵先生：它影响不了我们的，我们的总部不在美国，也不在日本，总部是在另外一个国家，非常稳定的国家。日本在遵守国际法律上是世界上排第一的，不是美国是日本，比如说我们作为一个外资企业进去以后，在那交易，经营，它是绝对不敢碰的。还有一个，我非常有信心，在日本国，不论哪个领域，我们所拥有的力量都足可以让我们所有战友更加安全，没人敢碰。
魔女Peace：这句话能听到，我们就安心了，因为现在真的是太担心这个国家了，看到民众也没有意识到这个的严重性，实在是也唤不醒。
郭文贵先生：你记得班农先生见的那些日本人，包括我见的那些日本人，你还记得吗？未来这些人一定是日本最中坚力量，一定会的，而且会极大改变华人在日本的形象，会保证日本的安全，他们会成为下一个真正的日本政府权力重要的组阁成员，你放心，peace ！
魔女Peace：非常感谢您，相信我、信任我，可以参与G-Fashion的下一步的工作，那您对我有什么要求和期待呢？
郭文贵先生：我极为期待没要求，绝对是期待，我觉得在管理上，特别是你对Fashion，你看你这色彩，你看你的家，灯光这些，我觉得你真能代表中国人，给这些设计师提出要求，针对中国人做出来，不是花里胡哨的跟花大姐似的那些衣裳，而且做出来非常现代，要让中国美女展示自信，展示最美好的一面的，适合中国人的时装，包括首饰啊，包括出行的一些东西啊，我觉得是非常非常棒的。我认识过法国人，日本人，我觉得日本的女孩是真的是永远不背叛的啊，非常信任度很高，她穿的衣服也都能给你传达出非常稳，非常沉稳，很优美。法国的女人很浪漫，很火辣，但是呢，非常懂得和男人打交道，非常招男人喜欢，从不背叛，这两者之间的衣服你都能看得出来和时尚。我希望有你这种经验，你也是时尚界的老中医了，把这老中医的这些变成实实在在的东西，变成我们中国女性身上去。
魔女Peace：我现在还有四分钟的时间，文贵先生我最后一个问题就是，您对未来的Fashion是有什么样的一个看法呢，会是什么样的一个路线呢？未来的Fashion。
郭文贵先生：我觉得把全世界最年轻的设计师联系在G-Fashion上，最年轻的，最有希望的，把中国的吴带当风的服装和世界上现代化的时装综合的结合在一起，让中国人找回到几千年钱的真的那种吴带当风的自信，这是我所希望的。而且让中国人买，必须是价格最好，最合理，然后买的衣服和各种时尚的东西都是艺术品，而不是工艺品更不能是假货。
魔女Peace女士：刚才在草根小哥那听了真的是很多非常有益的我自己是问不出来的，但是我心里是很想问的一些东西，尤其是对
郭先生：小哥真的是特别特别棒的。
魔女Peace女士：尤其是对下一步的投资计划，在我身上也是一个空白，我也不知道是怎么样去计划这个东西。
郭文贵先生：我一会儿，先一分钟说这个药的事啊，你看这个药，这个一个是几沓，6盒，6沓，但是呢，共产党买的是两沓，它是一盒里两板。而且呢，我们做过测试，共产党的药的含量，跟这个含量是差距太大了，质量差距太大了。现在我们这个，我们拥有大量的这个药，但是很多，一，寄不出来，二，不敢寄。但这个可以寄到日本去，你把那个咱那些战友，你都分发给他们 ，好吧。你像这个，你像这个阿奇霉素，还有你说日本的这个叫什么西韦啊，这个的这个药里面，你看这500的，共产党是100的，所以说完全是不一样的，这都是救命的药，这一定要保持最好的才可以，好不好。
魔女Peace女士：好的好的，一定
郭文贵先生：真抱歉，我这时间的问题，我这，我真是这怎么能没把时间给你调。他给了你多长时间呐，这是!天呐!哇塞，120分钟!把你聊睡着了得，你先放个枕头在这块儿，放个枕头。 请，魔女。
魔女Peace: 我还是有G-Fashion的一些问题哈.就是，G-Fashion在我的想象中呢是一个像T台一样的，走出去延伸出来的一些很多一个宏观的东西。我想那个，那个文贵先生呢一定有很大很多的这个宏观的这种想法在里头。 有没有一个让我们感觉到非常兴奋的东西给我讲一讲，好么?
郭文贵先生： 我觉得，我看到你对Fashion感兴趣，就是你确实是搞Fashion的天才，问的也很好。我比如说啊，所有的我们这个Fashion的这个，这个我那天有个样，寄走了一个网站的样板发出去了。身在日本的你，好几个咱们的战友非常 棒的战友，就跟你完全不同的意见回来了。“哎呀!太简单了!太俗了!太不通了!”然后，然后这个，然后，“为什么男的在上边儿啊?为什么女的在下边儿啊?为什么女的那么少啊?”我几乎都没有回答，
我要告诉大家，这就是你刚才问的问题。我们的G-Fashion绝对不是卖东西的，不是说给你卖衣服，卖内裤，卖胸罩，是不是?绝不是这个!但是你想要这些是有的。我们绝不能变成一个所谓网商，网上商店。我们这个G- Fashion最核心的价值，最核心的就是，它是一个把大家的战友的资源是聚集在一起的，全世界的资源。而且这个资源绝不是你拿了钱。我们，未来我们会有机制的，比如说你拿了一万美元，我买了你5个Level的你就可以享受 VIP的资格。但你天天捣乱，我今天推出了一个东西，一共就五件，什么人什么样的买。你一个人把五件全买走了!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1072/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1072/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：尊敬的战友们好啊？3月26号下午阿文贵在gtv试试直播啊，试试直播，完全是试直播战友们啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们该干啥干啥，别影响你干活啊。效果不错、效果不错啊。看来郭先生为4月1号大事件准备啊，怎么我看啥你们都能猜对呀啊，战友们，瞿水台进入了房间，瞿水台来了不买胸罩了，AI大师我从电脑上能看到留言，看不到视频啊，看不到视频啊，小明、小明呼叫小明呼叫小明，现在是在电脑版上啊，我现在是看到的啊，电脑版上能看到留言，但是打不开视频看不了啊，这就是现在最大的问题，这就是最大的问题，你看看木兰传奇来了，木兰传奇来了。小明也在了？小明你看到没有啊？啊？我现在在苹果上根本看不了啊，我现在给你看看啊、你看看这个，你看看这个啊，看着没有？看着没有？这就是国内战友现在看到的情况，看着没有？这就是国内战友看到的情况、看着没有？看着没有啊？马上就要上线啦，唉呀兄弟姐妹们，我没法让你们看到我这个屋的漂亮啊，这个漂亮是照不出来的。你们知道我有多爱这个房间吗？你们知道我有多爱这个房间这家具，你看看，你看看你看看。那两个烛台看到了吗？当时买是5万镑5万镑啊，现在你想想这还能做得了吗？嗨没人买得着这东西了，你看看这个啊，你看这太棒了，你看这个啊，你看看这个嗯，这里的家具多漂亮。我喜欢坐在这儿啊，我特喜欢坐在这啊哎呀爽，哎呀，这块儿喝个东西，现在有二十几个房间啊，我还没用完呢。连10个房间都没用，二十几个房间，每个房间都太漂亮了，你看这个圆的这个桌子这个底下。大家看到了吗？这个圆桌的这个底下是用什么石头做的，是真的是炼金的那个金石啊金石做出来的，看到没有？你看这个家具，你看那个质量，你看这个是太漂亮，你想想这个看着细节，你看看这多沉。你看看啊，全用k金做出来的啊，看着没有啊看着没有，你看这爱马仕的做的一个细节你看看啊是吧，你看这爱马仕的皮子，你看这全都是啊是吧，唉你看这个铜的那个桌子，你看这个、这个椅子啊你看这个，这个椅子啊现在最起码得15,000磅一个，然后你看这个跟这屋里相配的碍口家具是吧，灯具是吧，你看看这个，嗯，你看这。你看这个，你看这底下啊，整块儿的几吨重啊，你看看多漂亮啊这个是吧，现在我们是要试试GTV要上线了，这要上线了啊这要上线就这样啊？我发现了啊、在这个电脑版上看这个留言和这不一样，郭叔小迷妹来了啊，老师傅讲究，扎西卓马进入了房间，感觉是日本的风格，有点有点有点啊有点。今天晚上是现在正在做啊，这个刚刚的啊是从这个、这地方我说这个，新疆的朋友新疆的朋友，不是什么阴提的哥们给送来几只羊啊送了几只羊，新疆的哥们、然后呢让我消消气，让我消消气，然后呢我们、羊肉他们吃法不一样啊，我们这羊肉呢，我们是今天晚上汆羊肉丸子，然后呢做点这个孜然羊肉啊，正在做厨师热热火。压压惊哈哈哈哈太他们搞笑了，现在恐怖分子都没搞出来，我操的这个爆料革命搞的，爆了爆料跑出来什么、跟恐怖分子怼上了、走偏了走偏了。现在骂大街了是吧？到处骂大街呢、什么尔这尔那的，你看那简直太搞笑了，木兰传奇、彩虹桥、老师傅、Crystal、文艺，你看看在这上面小明啊大师、显示15 、16个人现在战友给我发信息你看着最起码得120多人，所以说你这就有问题了吧，这上面来选16个人，这就是你APP是16个人，所以说游客你根本没给加进去，而且你这个App也不准。我这现在你还没对外呢就3600了，3400了。所以说刚才最起码有100个人进来，那现在你在显16个人你这什么概念吗你这是？所以共产党玩的游戏就是跟你玩数字、玩假的，现在GTV还没上线就中招了，哎choice Charles Charles Charles, 肯定行。哎呀这几天在咱爆料革命这、爆着爆料没搞成娱乐革命、全搞成恐怖革命了。哎呀今天把我给、我开会开的我嗓子都哑了，从真的是我这讲话讲的，这个讲英文太累了。累的是不行了，然后昨天晚上帮这个瞿水台卖胸罩，当成娱乐啊，然后你说得感谢那么多人呢，不叫这个中国人病毒了，咱得感谢每个人。哎呀，我的英文水平扣这几个字容易吗？累死了、记一身汗啊。挺累的啊，然后今天上午赶回去运动，运动完洗个澡，打开手机看到这个有新疆的合还在中间旁边两个小孩，两个小孩跟那个那个胖子那个家伙做的那个感觉太滑稽了，这赵本山拍喜剧都拍不这样，我突然一下子把我、他把我带回到我小的时候，大概结婚前吧，1985年以前我的生活中。我听说哪有装叉的，不管千山万水我得找着去揍你去，听说要称老大了，那我必须找着揍你。听说是个开武场子的、我必须找着去收拾你，而且我去到那、我到哪打的时候先报名，本人郭文贵啊、出生东北吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村阿，祖籍山东省聊城地区莘县古城镇塞林寺乡西曹营村，本人姓郭名文贵啊，今年是13岁，14岁。本来要砸你场子啊，全记住了，那时候也没有身份证是吧？要身份证我也报个身份证。你说这孙子往那一坐、跟我就好像加入了瘫痪呐、半瘫呐往那一坐、郭文贵！还把摄像机对焦还要调个镜头。我都是把摄像机这样往下对着我、还要往上弄，你装啥装啊你呀，我一个小指头噗你都没了你狗屁。新疆人就被这帮维奸、还有这种维骗给绑架了那么多年，新疆人维族人倒霉就倒霉这帮孙子身上了。还有英提这号维奸。还有那什么啊什么那个新疆协会主席什么阿勒泰啊阿勒泰，还有被这种华人的败类babu付给绑架。找那几个人又、那个戴红帽子的那个约约约什么玩意、你算个屁你呀，你把你打趴下的、把你打跪下的、强奸你老婆、强奸你家人的人—共产党，老子现在在收拾它。现在你你不敢惹它，你来收拾我、你这帮畜生、这该死的东西，垃圾简直一帮，连他妈烂肉都不是啊，所以说战友我听到他说搞笑的不行。这世界还有有这种笑话，把摄像机对着他，整两个小孩站着，后边放两个旗、太像郭宝胜了、太像babu付了。FBI我去FBI了，当天给你面谈，我又去FBI开会去了。你大爷来的、你这个唉呀，什么人找什么人，你说共产党把你的杀了、全灭门了是吧，都把你奸了多少回了啊是吧？你还在这块是吧你是纯种，你是啥种啊？你是什么纯种啊？你连杂种都不如，你是个loser。还在那块约约约。哎呦这世界上不怕疯狂、不怕恐怖、不怕坏、就怕这种愚蠢的无知，真够愚蠢。所以说你看到这些人、他不倒霉才怪呢，新疆人全被这帮人坑了，新疆人全被这帮人坑了。他能代表新疆人吗？不能代表维族人吗？我认识维族人、现在给我送羊肉的哥们，他受良好的教育，他每次都给我说，我们新疆现在遭受了这种民族灾难，第一敌人就是共产党，共产党的背后有一帮新疆的这种叛徒，就我说叫维奸。他非常认可非常认可，太多骗子。噢噢噢我们羊肉串、唔唔、我们是这样的，还带个什么戒指，吹你个狼蛋、连他妈羊肉、羊蹄儿你都吃不着。傻货一个个。我还不知道呢，美国政府就找我了，我们要给你加这个警卫人啊，我们要给你加警卫。唉因为恐怖分子对你人身安全，我说不知道啊，这是我们律师发给我，结果是sara翻译的字幕、没提前给我先给律师了。律师就给这个政府部门打电话了，唉哟用得着吗？用得着吗？这帮人，他自己就把自己消灭了，用得着我们动手不用，最后他们自己干自己一定是这个结局的，对新疆人最狠的就是新疆人，对新疆人最狠的就是新疆人，大家要记住啊。我看看啊，iPad版怎么样？所以说，苹果版、迈克版只能看留言，不能看视频，你看这多糟，我现在点击半天了、多慢呀、太慢了。14人在观看、15人在观看、你们信吗？你们信吗？天哪、你看，点干点击不进去、干点击不进去，你看着没有、所以说这上线还是有大问题的。你看留言的都多少人呐、你看留言了多少人了，留言了多少人，我这显得是15人。你这不是开玩笑吗？你这不是…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1062/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1062/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
明月清风，杯酒渐浓。进入了房间啊，老师傅进入了房间。周丽来了啊文斌。
周周文件问题莲花灯啊。好啊，一切都是刚刚开始。
呵呵，突然忘了，刚才我说的。是没关啊，现在是多少人啊？
闻天奇罗伊送了金币，大方，一切都是刚刚开始的时候真好。我在我这边电视上看老好看了啊，特别特别好看敦煌。文件文化围棋孤独的。小生郭叔，小迷妹，宠宝贝，啊，真好。
文田爱生活，爱奇书，好啊，谢谢谢谢。
这是咱们这个TV这个真是做的不错，特别现在看到这个啊。确实好，小司机小司机炸了主播小司机。过一会跪下的视频精选占了很多。啊，真好真好，真好，真好啊。
你们看这个你看我从这个电视上面看不清楚，你看，多清楚一看。倍儿清楚啊，对了。文物啊文物，唉呀，这个效果。真是好这个效果确实很好，那肯定的呀，我傻呀。
七哥在哪都是最好的，8k的是吧，你看着高清8k了。Jacket.这次的new iPad WiFi.罗文贵先生视频精选进入。
你也太好了，现在几个人都看不到几个人啊，看不着啊。几个人啊，悲剧啊，买不起啊，飞机啊，文华26蚊一天26从宝贝26。名26名大帅哥啊。Can you put in English please?
You want to English我。
When I was younger I want to study my god to.真的会两个字，这效果真好啊，真是好，你看着在大电视上看的时候，你看看这个效果你看看。这个就是我要，我现在要验验啊，就是这个，咱们国内的有个战友啊这个。
阿国内有个战友跟我说，他在这个PC上搂了几眼，她非常的幸福啊，非常兴奋。让我们看一看。你看看啊，大家有知道什么叫质量的时候，你看对面那个女的吗？在美国看到传的都是塑料的啊，这是女的这整块的。你看这个质量，大家你们仔细看这个接缝，你看到了吗？这是爱马仕的木头。
和这个接缝，然后大家再看看这个这个弧形角的玻璃这个细节，然后你再看看整个。你看看就这个楼梯，大家看的那不是简单的不锈钢，那不是简单是一整块儿的，然后你看到这个。一整块儿的这个副手看了没有？是不绣刚出来的那不锈钢，你看那个质量，可以放大n倍来看啊，所以。在看的时候看，整个这里面啊，是不是啊？
你看这个在外面，你看这木头，你看这个是吧？你看这个，这幅画啊，你看这不锈钢，你看那个厚度啊，你看看这个，你看这个门。你看这个门的厚度有多厚，老冷了外面，老冷了，在海上。特别特别的冷。
你看。这质量你看着底下啊，你看这几天你看着，你看。你看看这个。你看的起，手套处不在？
你看谁去了，你看着，你看着一个小桌子。你看这，你看着这一个店子这事真的急死的啊，你看这个水晶是。纯粹的天然水晶，你看这个这是真的隐私，你看啊，你看那些车都是。真的隐私是吧，下雨天上班，是船员24小时看着呢。
就是我在船上，船员就要必须是啊，必须是24小时，它是4小时1。34小时一班阿四小时有一番，这这个是爱马仕的啊，这是爱马仕的。这个你看，这个爱马仕是的棉袄你看着啊，你看有多轻。爱马仕的是吧，你看，超级暖和，超级超级大。
这个所有的这个船员啊，这个这个规矩，比如说我上传了。主人在船上4小时，又寻外面的又去看前边的啊，有有专门收拾仓满。有在机房的工程师厨房里的厨师员工出师啊，然后呢，这个打扫卫生的给我的房间用。所以说这个规矩啊，就是外国人这个规矩，咱们中国人真得好好学，中国人有这船啊。
都不想发了，这个规矩啊，然后呢你再看，就从这儿，所以说。啊，整个外面一下雨马上就照顾就照顾吧，在那就是下个雨也无所谓，它是防雨的啊，他也是防雨的。啊，所以说你看到这个，你看我现在在上面的时候，前面的船长，富川人。啊机械师啊，所有的人啊都是按部就班，这个船就在大海上走，啊，就地。
提炼出纯水，三个月5个月一年都没问题啊，有啊，现在我昨天是把油全部。我给加满的油啊，最起码三个月连续连续行驶没问题啊，我们家最多的加了56吨，有56吨，没有任何问题。所以说你看咱这个软件，我从大屏幕上看真的是太好了，哎呀，这个软件太漂亮。我今天啊这个人家专门啊，一兰拉面。
专门给我做了好多好多拉面啊，让我吃啊，我准备自己煮面啊，我煮给他们看，让她学学。胡杨扶扶，大家说说最近热点是啥呀？最近热点是啥战友啊？国内账户啊，亲自下厨直播不行啊，可以啊，你愿意。
直播唉，我煮的面那简直是绝了绝了啊，你要吃过我煮的面，你不会在吃什么热点。嗯，那肯定的，就像34个人啊，为啥这个是小领导没管用啊啊，没有找到人。那我赶快说，一会儿要开会了啊，马上要开视频会，从宝贝这个可以有。我厨艺很好的，小自己好啊，来跟我坐着，人民币贬值，要设置小领导。
文件啊好啊，时差的原因这个。这小钱没来啊，小田啊，任务任务信友群的人啊要。要找10万个战友加上继续喂，10万个啊，给大家的任务一定要完成啊。之后。
贴息两个点6个月了，手机也很好的，提醒功能很重要。老师傅一定完成好，这不是任行长请你们了啊，啊。咱们县邮局10万啊，国际实业国际咱们翻译数10万啊，看看你们在这个大家完成的情况了啊，拜托。以后会在这做口水鸡吃就自己好。
我就试一下这个直播呀，你看这个是完全无线的，是连到电视上，而且这个WiFi我用的就是手机，没有什么WiFi。BTV的稳定性非常好啊，带宽的现在控制的也不错，清晰度非常非常很真实很真实啊。Thanks to li, 我负责吃呼吸的雾霾啊，我说不错。嗯，咱们现在出门世界还有咱们这个大师做的这些，真的是emoji，都非常好，非常好啊。
不抛弃，不放弃的事情，最近我看，昨天到今天我看关于这个应用题，这个拼命的说中国。病毒的事情很多人在说，你们怎么看战友们，郭树清。啊，文件尤其是战友，他和新疆人的血。他回来了，不看了大卫，中国人听了不太舒服，我觉得这样不好。
这个我知道，尤其是新疆独立的，我看到他说假话，没怎么关注。有一点点反感不关注，这是你们的意见啊，文件。我就不赞成他说的，不管是懒人，不管在哪里肯定不舒服，他不觉得自己是中国人吧。先绑定病毒和中国人老师傅眼睛亮。
很久没看到有新疆人的局限性啊，民族矛盾后来又删除了。新疆人文字没有害你感，除了。好听啊王姐，以后咱也要啊，是不是不能搞这些，最早的时候记得说过的。明月清风还记着呢，是中国病毒还是过分了？只要不反感就随他吧。
确实很久没看了，翻译偏向关注我的战友，小。很有原则是看呢，有人问了。
一个月，这一直以来的做法啊，他最近的一些做法让我极为震惊。战友们，看你们这些留言啊，这个都很善良啊，都很善良，也都很有。智慧，但是说实在话就站在36个人里面，36个人里面没有一个人是对政治敏感，说明这里面没有一个搞定。啊，表现啊，绝对是让人很吓人很吓人的。
阿凤都来了，锤子雾霾都是天蝎座的，都是战友，都是西湖主，风满楼。信耶稣的老人，2月19，记住了哈。我也是啊，西方人啊。罗伊阿珍不懂，还说我要说说一题。
介词的，啊，让我看到了，我要找时间给大家说说。我们家跟这个穆斯林跟着个新疆人啊，书买一下，好几个你看你有几个。嗯，这个我可以告诉大家，我们家跟新疆的缘分很深，非常非常深，让我醉。晋江也很有感情，所以说我一直为新疆人呼吁，但是应急这一次的表现，让我对新疆这个事情我很感动。
我要找时间说一说这个莺啼呀，它这个推出来的这个东西。包括他说的这些话没那么简单，真没那么简单，太可怕了。现在恨不得利用美国人的手，要把所有中国人全弄死，最受首当其害的是什么人就是海外华人。不管是好是坏，这是严重的种族歧视，这是种族歧视啊，这是。
仇恨啊，这是典型的反华，他不反共啊，现在暴露了这些人绝对是。反华不反共，我们过几条说的是什么，不反中国不反民族，你反省。反正你把他，这是爸跟我们求的关系啊，他是典型的啊，事情。这反华这事可不是那么简单的，我们爆料革命的打赏给他弄钱，打了包票，革命的名义到处骗钱。
啊他反华，那我们返工有个屁用啊，把共产党灭了华人成为全世界最烂的人，这是我。是敌人，我非常接受不了这个事情，谁要说。跟中国人作对，你挑我老子咱也不愿意，居心叵测说对了，这个比CC。啊，真的说对了啊，可悲的是咱们战友们没有人敢说实话，人，你看到小哥了吗？
草根小哥第1个反应出来的，而且值班到之处，草根小哥就很了不起。有正义感，一帮烂人除了骗点钱，现在竟然出来是要反华的，还有夜华人啊，这还了得了吗？这个是很夸张的，我给他留足了面子，给他足了机会。
在这个敏感的时候，他煽动这种方法那是很危险的，很危险的。我给靠背先生这个事情跟潘总在几个月前我就跟他说，我如果你们要是说不坚持这个原则，咱们法治基金法的社会。不要干了啊，咱们朋友也不要做了，共产党还有武汉病毒，你要分清楚，你不能说中国人这么多。而且你每天都在想，你可以不讲公会啊，但是你不能不讲，共产党不代表中国人，中国人不代表共产党。
这是法制进行法治社会两个主题，你必须要干的事儿。有些什么感觉？他真的是把所有中的全杀了他都不解恨啊，我说这哥们很大的家伙，啊这是。喊了一个人，贼鸡腿叛徒骗钱或者骗色，这哥们是要把整个中华民族。把整个中国给灭了，他都不接，还得看这件事，吃的喝的全都是这样的，他今天先把路给弄死。
啊，把这所有什么卡利息呀，小皮匠统统弄死，用华人用他的画是以华制华呀，啊，现在这。商户的各个政府就是中国人都是混蛋，都是间谍都是混蛋，中国病毒毁了全世界，我说这事儿大了。那我们都是其中一员呢，我们也放毒了，我们也该死啊，让我这两天感到很难受的事情。咱们那么多战友信有权啊，原来那个这时候不砸了也不出来了啊，也不吱声了。
是不是啊？我们中国人的毛病。善良过度在一个无知的遇到了愚蠢，还有一个我们这实际上我们对世界的极不敏感。文件不敢说话，怕千万别说这话这事儿可不是敢不敢说话的事儿。啊，这太疯狂了，维族人有很多好人，他这个人怎么能这样。
陆德开会员不是他传的，是从传统的。我是开船的吗？爱婴提倡了很多年，我们给我们给应急的是百分之。他现在出来这么干，这个小子太过分了，啊，太过分了，到长岛了呀。还多漂亮，你看着不漂亮啊，你看看是吧？
还想煽动下一个印尼事件，那比那你在哪哪啊？这算个屁啊。现在这是全世界啊，很多美国人来问我这个怎么回事啊，这个是怎么回事啊？我说这个家伙现在。这个典型的一个这个民粹啊，要搞这个民族这个这个大仇恨啊，都非常夸张。我要憋死我了，我看你我看你怎么样，别说互相。
别老喊，别给中国人东亚病夫似的，小天今天起开始干云梯，我看你咋干。别忽悠，别丢老公的人啊，别搞。这个小子太可怕了啊，这个小孩绝对是一个恐怖分子。穆桂英还有小五啊，这这绝对契合啊，绝对邪恶，绝对写的这俩人也是恨不得全中国人都死了，动不动都得死。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月7日对话钢铁侠</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</guid>
      <description>内容梗概:
钢铁侠：
战友们好，七哥好，我是钢铁侠，今天是2019年12月7日，现在是北京时间晚上10:30，我们第3期的爱听不听直播节目，钢铁侠对话七哥郭文贵先生
今天非常荣幸请到了七哥来我们这个小节目做客，七哥，按惯例您先给我们战友们打个招呼好吗？
郭文贵先生：
钢铁侠和所有的战友们好。
钢铁侠：
好的，几个很简短，那我们就开始了，这个今天作为我小钢的主场，我先给大家来一个自爆，自个爆料自个，我这个资产规模呢，算上现金，投资，名下的物业和房产呢，在1亿多的级别。如果大家感兴趣的话，我这个做生意和投资这些经验我也会在以后有机会跟大家分享。
个人觉得吧，做人做生意呢，稍微有点心得，当然也有很多失败的教训，跟七哥不能比，但是也能给年轻的战友们一些经验。当然了，最重要是灭掉了共产党，咱们90后的聪明才智啊，才有机会发挥出来。
现在在中共国统治下，你做生意也好，打工也好，就平时老百姓生活压力啊太大太大了，中共逮着机会了就开始割韭菜，打着他自己随便可以改的法律去抢劫老百姓的钱，所以讲到我这些钱，真的不算什么。在爆料革命，七哥说过，像我这样的有一点钱，而且呢还比较年轻的战友，少说成千上万，上百亿级别的富豪的战友，大有好几个，还有非常多的顶尖的企业家，政客，演艺界的名流，可以说完全打破了地域的界限，放眼全球哪里都有我们的战友，所以现在灭共是世界上最时髦的事情，加入爆料革命，灭掉共产党，干这个事情，我想想我都觉得实在太酷了。
我呢是因为2018年6月看完七哥爆料之后，放弃了对中共的一切幻想，中共是根本是不可能改变的，只有干掉它一条路可以走。当时我在中共的股市里面还留了有几千万的投资啊，中共的股市这哪里是老百姓能玩得了的，听了七哥之后我就明白了，所有的包括股灾他救市，就是为了少数中南坑和他们有关系那些人的钱。它整个金融市场开着就是为了自己洗钱和割韭菜，那么我就认清了这个中国邪恶的本质，亏了1000多万，小于2000万人民币啊，这个我也跑掉了，全部卖掉，人呢，也离开了中国。
所以我个人是因为爆料革命才保住了自己的安全，保住了革命最重要的这些资本，再有本事的人钱随时可以再赚，我享受现在全身心为爆料付出的这种感觉，就好像自己是英雄电影里面正义的力量，所以我叫自己钢铁侠，复仇者联盟不就是这个正义的化身嘛，现实世界的复仇者联盟不就是我们爆料革命吗？拯救全人类，战友们是不是太酷了。
所以说我们年轻人没理由不关注，我可以很客观很负责任的说，不是每一个人都要，也更不是每一个人都能去参与到爆料革命里面来的，但是随着越来越多人的觉醒，咱们要思考的是，中共灭掉以后，咱们得关注自己能干什么，能怎么做，这就是我们年轻人要关注这个爆料革命最重要的理由。我们不要每天把自己陷在生计里，这种老鼠赛跑里面，在爆料革命可以学到的东西太多了，中国人一个新的开始，我们中国人所有年轻人的机会，在灭共之后，咱们一定要准备好迎接没有共产党的日子，而且我们要活着等到这一天，战友们我不是开玩笑，我们要活着，必须要活着，等到这一天，不能给共产党去陪葬。
好的七哥，那么现在呢我就问您第一个问题啊。七哥之前说过，中东某位王子都羡慕您的生活，这个中东王子是什么样的生活，我估计他肯定不缺钱，也不缺女人啊，那么他羡慕七哥什么呢？七哥您说下！
郭文贵先生：
谢谢钢铁侠啊，谢谢所有的战友们，刚才钢铁侠讲的这些啊，每个字我都听进去了。今天非常的荣幸，上刚哥的节目，虽然还知道刚哥单身啊，希望你这个事业有成啊，虽然很小，还没跨过王健林的一个小目标才一个亿，你这自曝的让我有点，我觉得你咋得有个100个亿啊，原来你还没跨过王健林的小目标，所以说你还不能算成功。这个听说你还在共产党股市赔了钱啊，这个也让我一点也不惊讶啊，但是我觉得你在觉醒，那么刚才你问的这个问题就是说中东某王子，因为我刚才我本来我要拿一些王子和公主们一些跟我的照片。本想让大家看一看，我想算了，因为这隐私的问题。
我首先说沙特吧，沙特有最起码10个左右的王子和公主跟我是特别好的关系，那么在这之前沙特有一个最有钱的王子，也号称最有品位的王子，这个他当时是世界上最豪华的某酒店的创始人，在1999年的时候他拥有了一个波音747的第一架私人飞机，这架747的飞机呢是什么概念？是中国国航买的747-200，当时因为这个中东有些文化它有的人很小气，你不要以为王子的就很大气，他买了一个二手的国航的飞机。你可以上网一查就查出来了，然后他又换了俩引擎，然后到了这个美国的达拉斯一个飞机场啊，这个装修公司去装修，在装修当中我就去看了，里边都是绿的，他用世界最豪华的酒店集团，号称最会赚钱的中东王子在华尔街也非常有名，我跟他有合作。
在见他之前，他这个傲慢，无知到了极点，因为是我们有一个共同的一个去向就是曼哈顿。曼哈顿当时有三个品牌就在我家对面，帕拉斯酒店旁边开了个叫Bijan，你知道是所有的最奢侈的顶级，就私人定制品牌店，他是最高端的创始人，Bijan这个人做的就是黄色为主，耶鲁，他包括劳斯莱斯，包括私人飞机，包括很多名人的，总统的，要没有一个Bijan的夹克，那你就不算是最高端的。从Bijan这个牌子出来了有BRIONI现在我认识的总经理叫阿丽先生，包括BRIONI现在的很多这个私人裁缝，还有后来发展出的第2个大品牌，叫Stefano，Stefano是意大利的，过去是只做领带的，然后还有做这个私人衬衣的，只给人家加工订货没有店，后来开了上海第一家店，后来在洛杉矶比弗利山啊，Rodeo Drive，奢侈品牌店来开了一个，叫做！！！！，然后开店以后到了纽约，在上海，在上海最老是波特曼酒店开的，然后到北京国际俱乐部。这全部品牌人都来自他那里。这些人的品牌店，最大的客人当时是日本的几个人和中东的几个人，包括我这几个王子。他去订东西都要打折啊，每次说给我打多少折啊，每次都打折，人家都很不耐烦。后来这个Bijan就给这王子说，你算了，我不做你牌子了，你也别让我打折了，我不卖给你了，你看混到这程度，旁边就是它最高级的什么季酒店最最牛了就在这啊，很奇怪，你老打折，那么是这么一个王子。
这个王子曾经有一次啊，他和我一起飞行了大概几个国家，他默默的看着我，我飞呀，我去生活呀，我见朋友呀，我买衣服呀。最后一次晚上啊，这个平常还不喝酒，因为他不爱喝便宜酒，他也不舍得买好酒给别人喝，结果他看我都是喝了好酒啊，说实在话，那时候像喝这个限量版的340年的就是黑珍珠，就法国的咱们说的路易13吧，没有人舍得喝呀，他只看不喝呀。那我这一买那时候大概就30万美元吧，买一瓶我一买就买两瓶，我们一起就喝了，他比我喝的还猛，梆梆喝！！所以他下来以后他说：Miles我从来没看过你跟人讨论价格，我从来没见过你，问过你下面人花钱的价格，我从来不看你对别人怀疑。而且他说你每天那么开心，还有很多不快乐的事情，你为什么那么开心？我羡慕你！
我告诉他一点，每天都用钱来绑住你的时间，你在怀疑钱被别人骗，被别人偷，而且您老想着贵与不贵，便宜不便宜的时候，你已经成钱的奴隶了。我在我们中国人的哲学里面，没有贵与不贵，只有是值不值，我当你需要的时候，你喜欢他，他没有什么贵不贵，我当你不需要他的时候，他一块钱都是贵的。例如你现在你饿了，给你个面包100块钱都是值得的，当你不饿的时候，他给你再好吃的东西，中东人爱吃鱼子酱，给你一盒鱼子酱，那是害你呐！
所以说从这些生活逻辑和生活方式他看到了我的开心还羡慕我，当然了很多，包括穿衣，吃饭，我所有买的东西，我买啥他一定买，而且有时候吧当面问我，有时候不好意思就叫旁边的人问，我所有买过东西这些王子公主都跟着我去买去。
后来他在迪拜的时候，有一次在大的party说，我可以告诉大家一个秘密：我认识这个小伙子已经20来年了，我很多买的东西都是跟他学的，跟他买的。就是这么开始的。
但是类似这样的故事，这个王子，公主，不是一个，我不能具体而说啊，包括我曾经跟他们私下谈过这个政治观点，他们也很羡慕我。当然了，这个王子最后被他的后来的一个弟弟也是个王子给抓到监狱去了，抓到了他自己的酒店里面关了很长时间，最后拿走的几十亿出来了，最近精神有点问题了啊。谢谢钢铁侠先生。
钢铁侠：
好的，这个第二个问题啊，这个七哥说没有贵不贵啊，只有值不值啊，这个说的好啊，这人生咱就是图个痛快，咱灭共也是开开心心。
那既然讲到好吃的好久了，我就正好问一下，之前上海有个餐馆叫西郊5号，爆出一个官二代和富二代吃饭，花了41万多人民币，这个账单我投到那个屏幕上七哥看一下，记得你得点评一下，这值不值啊？
因为作为一个世界级的富豪啊，这七哥经常是几万美金几万美金一顿的饭，我看也就吃几道菜，这食材是关键，食材都是顶级的，好的，您看一下。
郭文贵先生：
有机泡菜，脆皮咸鸡这是前菜，这浇汁花螺算是个好菜吧，烧酒酱肉，特色茴香根，黑白顶级！黑白顶级！黑白顶级！完了，完了这下完了，骗子，骗子啊，清酒冻半头鲍，冻半头鲍完了！完了！完了！长江蟹8两，这蟹的话，你上海所有的都比我懂蟹啊，这橄榄肉水鸭，煎牛排，鳄鱼尾炖汤，鲍汁扣花椒。
我想跟你说一下啊，这个刚哥啊，如果你认为41万是贵的话，那就是你这个层次还不够，我可以告诉你这是首先一点。
现在一般来讲，如果是菜的话做到40万那是贵的，如果你上一顿大餐的话很简单，随便一瓶Petrus，现在咱们中国人从喝拉菲到生生的喝Petrus了，因为拉菲太多假的了，你知道吗？因为99，99%都是假的啊，都是澳门船上产的，Petrus可是真的，随便一瓶Petrus大概在3万美元到10万美元，那你就连喝水的钱都没了，你明白我意思吗？我刚才我先看他一点，就三样，他已经全输了一顿大餐。我不用看了，我已经全记住了，我告诉你一顿大餐最值钱第一是酒，第二是烟，第三就是你的主菜。
在中国人眼里边鱼子酱最贵的，然后鲍鱼最贵的对吧，那些海螺那些东西也是贵的，但是它都是有价的。
因为鱼子酱可以无价的，什么叫无价，鱼子酱来自两个地方。俄罗斯的鱼子酱，那是真的是，俄罗斯海的鱼子酱是有的，是纯粹的，自然的，叫鲟鱼鱼子酱。就你能捞出来，捞出来它分三个级别。第一级别是：金色的，就是真像金子一样，你们看我原来都吃过。第二个是就是透明黑色的，第三种就很便宜了，就是白，就是惨白或者是黑，就是这都是人工的或者很差的鱼。
那么最最高级的是伊朗的，因为伊朗是内湖，这个鲟鱼到了内湖里边，它怀了孕，诞生了卵，最关键的时候去把它抓出来，把那个切开了，切开以后在那个桌子上打开，这里边就叫鱼卵，这就叫鱼籽。
伊朗已经在2009年国家立法，任何人不准再抓鲟鱼了，野生的没了，那时候鱼子酱在2008，2009，2010年总共每年产一吨左右，大概是2010年的时候产了三吨，1.8吨被我全买了，当时那个鱼子酱如果能到美国来，因为当时美国对伊朗的经济制裁，鱼子酱带到美国是犯罪的。到欧洲很多国家也是不可以，那么他们卖的都是人工鱼子酱，号称伊朗鱼子酱是伊朗的鱼苗。
但是如果是真的鱼子酱大概在多少钱呢，50万美元，就是一盒就是一公斤啊。我有很多张照片，回来我找找告诉你。但是2009年以后人类上没有在自然的了，俄罗斯那个也不是了，俄罗斯也是养的了，但是也能卖多少钱呢，大概在卖到现在10万美元，一般的好鱼子酱10万美元。所以说你看我，现在家里来客人买了一盒，叫50克，5600美元。
那么在上海，正常纳完税的话，你这个鱼子酱你要倒过去的话，大概你最起码你得付5000美金每一盒，它我看的是8个人，要8个人的话，你这50克你一人那几粒就没了，你最起码你得弄个100克，200克是吧，200克的话，那你就已经是2万美元没了是吧？8个人200克应该分多一点啊。
那么鱼子酱里面最高级是金的，第二个才是就是金黑色，刚才一说黑白鱼子酱，结束，垃圾！绝对是人工的鱼子酱，因为我告诉你全人类上81%的鱼子酱来自哪里？来自于中国千岛湖，全是人工的，而且这个人工的别人的国家做是做8个月人家才收成，甚至两年。千岛湖的20天基本上就是毒，我跟你说，但81%的出口的，它吃的一定是千岛湖鱼子酱，千岛湖鱼子酱多少钱呢？是我说的5000美金100克里边的1%，也就是50美金或者是5美金都可能。咱就说50美金，你才值多少钱？完了吧，鱼子酱是骗子。
第二个大家讲的鲍鱼，鲍鱼也三个级别，跟人参一样，红参叫干鲍啊。然后红参完了，一个就是鲜鲍鱼就是鲜野参，那是第二值钱。第三个就是人工参。那么鲍鱼里边干鲍就是野生干鲍最贵，一个现在最低的价格，咱就别说吃三头的，很少了，这么大也不好吃。一般5头到11个头了，就11个是一斤的，最起码现在大概在人民币8万到15万，如果是5头的，大概可能就弄到40万去了，现在都在涨。那么你这个最高级的干鲍它肯定不是，那它叫鲜鲍。鲜鲍这个级别就是大连产了，全世界90%到85%就是鲜鲍，鲜鲍都是大连产的，都是人工的，而且非常不好。原来是非洲的鲜鲍是很多的，现在非洲也被中国人弄没了，基本没有了。
那么真正的是鲜鲍的是第二级别。它也不是，它叫冻鲍鱼，几乎都是大连的，为啥是冻鲍鱼呢？是广东人是鲜鲍，然后这个沾汁，这个东西基本就是白菜价了啊，也就是说100块钱到最多500块钱一只，我给它算完了。顺着鲍鱼，然后呢海螺，包括后来那个炖的鳄鱼尾，那它太便宜了。
所以说它这里边我们没算他的酒，它是41万里边，刚才的鱼子酱我给算别人一万人民币，鲍鱼五千块人民币，然后鳄鱼尾2000人民币，海螺我给他算2000人民币，我数着手指头，连我脚趾头都用不上，最多最多啊，这个数，他这顿饭的成本，打死了也就3万块钱，输了41万，坑了11倍，当然我没有看有没有酒，这纯都胡扯的。这个人叫孙兆国，我没记错的话，是不是钢铁侠先生？
钢铁侠：我不知道具体的名字。
郭文贵先生：
我去吃过他这饭店的饭，上海当时是这个副市长屠光绍，很牛叉，还有这个上海海通的一个人，还有这个上海的两个小明星，都是年轻人的，你们这样年轻人的，还是小明星，两位女士请我去吃的。
我记得孙兆国这是个大厨，我进去坐在那里说最牛的啊，百万大餐来往那儿一放，那天百万我说他值哪呢？他有几瓶好酒，都是别人送的，那个酒就值了六七十万，他的那个饭我基本没怎么吃。后来好像是孙兆国什么的，他几个人出来跟我说：这个我们久仰盘古。那是我们的鼻祖啊，如何如何，然后说了几道菜。问我啥概念？什么感受?
我说你可以骗人，你别骗的那么可怜。因为当天他做了一个最牛的菜，西方最牛的不就鱼子酱白松露嘛，他做了个白松露鸡，我说白松露，啥时候你吃白松露啊，一年之秋吃白松露，你现在这个白松露是什么季节?刚过了春节你吃白松露，你咋保养的?还拿着一个盒子，盒子里面有大米，大米上面放着煲着的白松露。我说白松露这个东西它根本就不是意大利的，也不用猪去拱去找去，我说这是纯粹假的，就在俄罗斯那边搞的东西，我说这东西最多3000块钱，我说你这玩意太蒙人了，所以这个西郊5号是纯扯的，你要论吃的，我敢打遍天下对擂任何人，钢哥。
钢铁侠:
哈好的好的,七哥是妥妥的吃货。讲到吃就兴奋了，还有我看到这样的留言，大家别以为咱们灭共都是苦大仇深的，咱们这叫谈笑风生间强弩灰飞烟灭，轻轻松松跟着七哥，咱们过好日子，老百姓的好日子快来了，盗国贼会跟你坐在这分享这些吗?再说了咱这节目就爱听不听，你不爱听你把屏幕关了。
我插个问题七哥，贺龄乐老先生之前的遗言中，我记得有一句是折服于七哥惊人的记忆力，刚才七哥过目不忘，七哥你是怎么锻炼出来的，你跟我们说一说好吗，我们学一学，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，过目不忘，我觉得首先一点你一定要有好的生活方式，如果你天天没有好生活方式，别说你是好脑子，你就是金刚钻的脑子你也是过目就忘，亲身经历的忘，甚至忘了钱在哪，甚至忘了你是男是女都有可能。因为最根本就是生活方式。
现在我想说是你们2000后有几个追求，天天的就是看着名牌，天天看着人家洋楼，天天看着明星的腚，天天盯着手机看什么最时髦，然后哗众取宠，然后晚上不睡觉。你就是爹妈给你金刚钻的脑子你啥也记不住。
我告诉你我得益于几个生活习惯，我不认为什么金刚这个记忆力是天生的。我当时从很早很早在东北的时候，我跟你们说过，东北的冬天，一个冬天都不洗澡，然后呢就到了过了冬了，开春了都跳到了水里面泡一泡，然后有钱的到工人的澡堂子去拿个澡票泡一泡，那一冬天这胳膊肘子，袖腕全是泥。但是我有个习惯，再冷我就想搓搓身子洗洗，我很小到现在就保持洗凉水澡，现在是这么多年是热水和凉水洗澡，刚才我上你节目之前我锻炼完，我报完平安马上进去，热水7分钟，冰水8分钟，啪啪的洗完冰冰的水，脑子很清楚，对不对？洗凉热水澡保持你身体健康，脑子清楚。
第二个不管天塌下来，我11点以前我一定躺床上就眯一觉去，我眯半小时一小时我一定眯一觉，我要12点以前不让我眯一觉，完了我脑子糊涂了，那么12点以后，哪怕我醒三次四次都没问题，就我一定坚持这个习惯，但是我白天睡不着觉，白天我睡不着觉，这是我的习惯。
另外一个就吃饭，就是你千万千万记住，这个酒喝多了脑子是不可能清楚的。我过去是绝对酗酒的，喝完酒我脑子记不清楚的。但是有一条，喝酒之后不要说咱们中国的习惯，使劲喝茶，然后使劲吃这个，你吃的倍撑，人肚子撑了肯定记不清楚脑子，吃完喝完以后别那么撑。
还有一个看东西脑子逻辑要清楚，什么是重点。比如说刚才你给我看菜单，菜单里面，你给我一说菜单我脑子里面瞬间有三个概念:第一主菜是啥?第二你这个里边的卖点是啥？你总得有为啥收你那么多钱嘛，主菜卖点。第3条你这个单子就那么薄，是不是前菜中菜小菜就完了，我就记着重点就行了。说什么过目不忘，100%没有这种人，那是骗人的。
所以小办法小聪明，持之以恒的让自己保持一个清醒的状态，生活方式是能达到记忆力。当然了，贺老他对我，我这个记忆力是跟他认识的第1天，我跟大家过去讲过，就是他下午拿着录像机展示了现在四季青那块地，当时归电子工业部叫华茂电子公司，他是总经理，他的老板法人是江泽民，办公室主任黄丽蔓，黄丽蔓是当时的电子工业部办公厅主任，是他们仨的公司。他让我买四季青的地，我接过看完一圈我就走了，去哈尔滨了，我从哈尔滨回来再去见他的时候，我跟他谈的时:哪河，哪有多少树。他就傻了，他说你就搂了一眼，你这全都记住!从那天起他就觉得我是个天才啊，记忆力，然后就对我刮目相看。事实是我认真了，只要你认真的对待什么事情的结果和不认真的结果一定不一样的。
所以记忆力来自你认真严肃，还有一个你持之以恒的是好的生活方式，谢谢钢哥。
钢铁侠:
好的好的，刚才七哥说了很多信息，咱们都记着，这冷热水交替，增强新陈代谢，血液循环，中午眯一会，这些建议都特别好，咱们搞爆料革命，不能损伤了身体，应该是身体变得更棒才行，然后增强记忆可以通过抓重点，认真，严肃持之以恒的健康良好的生活方式，我受教了。
那么讲到这个名牌啊，我身边很多哥们，追女仔，追这个网红，都喜欢送那个爱马仕的包，我自己的也是很懂奢侈品,七哥对爱马仕还有爱马仕家族的那些那真是太了解了，家里面都是爱马仕定制的家俱，它这都不是公开贩售的家俱。大家都知道爱马仕的家俱是非常昂贵的，而且通常的是定制的价格是你普通人是查不到的，那当年在中国爱马仕第一家店，我没记错的话，就是七哥牵线的，咱们年轻人，不仅仅得年纪轻啊，你更重要的是fashion，你要懂世界上什么东西是最时尚的，七哥从这个最顶级的西装品牌对吧，就是七哥绝对带火了，还经常穿的这些基本上在中国是没有专柜的，克罗星，瑞克欧文斯，斯大林瑞奇这些牌子我记得都没有进入中国市场的，现在最火最潮的这些，那么七哥你能给我们聊聊你的时尚品位？比方说你之前，很多战友说很土的帽子，我觉得很时尚很棒很帅，七哥您聊聊，谢谢。
郭文贵先生:
谢谢钢哥，这个话题，聊起可能就很长很长了，但是我非常有信心，聊这个聊吃聊这个聊吃穿还有飞机汽车的这些奢侈品生活我非常自信，因为我的生活中我经历了，我看到了，这个大家都看到了。
事实上这个fashion就是潮流，它有两种人，它没有第三种，一种是创造这个潮流的人，一种是被潮流的人，你被fashion了，那么大多数人都是被fashion，就是人家有一个好的创意，结果你跟随了你喜欢了你就被fashion了。那么很多成功的人，都是创造和领导fashion的人。
比如说当时最土的是穿西装下边穿牛仔裤，下边穿这个旅游鞋，被称为天下第一大土。后来大家看到了最时髦的就是西装，穿牛仔裤穿耐克鞋。还有当时是什么最土的是外边西装里边穿的圆领衫，大家看到乔布斯给他破了是吧。就是说fashion整个的概念，其中一个最重要的力量就是他的实力，影响力，这个就跟影响力有关系了，政治叫影响力，说明你不是核心，你要靠影响才能达到那个目的。但是在时装界的影响力，就跟我本人的能力和知名度和我的说服力是有关系的，fashion是没有原则的，唯一的原则就是你的影响力的问题。
那么很简单，你现在比如川普总统他要穿一个特别的短裤，立马全世界就都知道了，你可能在批评批评的同时你会发现这是时髦。因为乔布斯穿了圆领衫，全人类现在只要是说理工的科学家，IT的要不穿个黑圆领衫好像对不住自己，就是形象不行了，不穿带领的过去的传统T恤衫要穿圆领衫。
然后就到了大家看到了，所有都穿这个的时候，突然出了一个美国品牌Chrome Hearts,克罗星,克罗星的老板是玩音乐的，是玩DJ的，是玩摇滚乐的，是非常那种吸过大麻以后的感觉，非常暗情，暗火的那种。他眼睛看到的东西跟人家不一样，因为在洛杉矶很火热的地方，时髦，明星演员，那个地方有秀身材，他就把这圆领衫加上了，自己后面一个克罗星，就是黑和白，然后下面一个白，整个区域都是白，然后用很棒的这个棉来做，然后从克罗星的T恤，大家看到那个套头衫，就是所有流行的，也就是大家爱看的，就是骷髅戏，他把他这个骷髅和这个帽衫增加到极致。最后做出双层的，冬天的，秋季的，然后能还变成红色的，有红色logo的，然后呢再加变形，啪啪的就起来了，一下子就火了，而且最可怕的是，克罗心在美国没多少人知道，很小一块店当时，最火的是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/881/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/881/</guid>
      <description>内容梗概:
咱们郭媒体成功的背后有 99%是战友集体合作的结果，我们走了很多弯路，咱们还是崇洋媚外，结果发现还是咱们战友办大事，战友办大事。纸要是好战友，战友的力量巨大。 你们看著我住的屋是什麼样子，我领你们去看看，头一段说过，这个中共领导办公室啥都可以没有，不能没有办公床。文贵决定也要有个办公床。我现在首先声明，今天是 10 月 26 号文贵报平安直播，亲爱的战友们今天不爆料，完全乱聊，大周末的你们该休息 休息该干啥干啥。
阿弥陀佛，天灭共产党吧，亲爱的战友们，我说过共产党，王岐山还有中共的官员，科级的官员，中午得睡个午觉，可以没有办公室，但不能没有办公床。大家看一看，这就 是办公床，我要向你们表现表现办公床的感觉。大家见过办公床吗？我给你们今天专门 摆一个办公床。大家看看，你们要看一看这个床有多厉害，大家看明白了吗？这是爱马仕的床，天下唯一，天下唯一，天下唯一，唯一的一个。大家看明白了吗？这就是共產 党最想要的，官员最羡慕的办公床。这个床头是纯铜的，6 个人都抬不动，纯粹的是办公床，是爱马仕做的，大家看到了整个这一套。这个床是唯一的爱马仕给我做的，是郭文贵的设计。严格讲还有一个家人其他人的设计，我就不能说了。做完以后他们自己都傻了，大家没有看到其中的细节，那个漂亮，爱马仕的皮子做的，太漂亮了。所以说文贵现在在办公床上跟战友们聊天，咱们在办公床上的直播。你说人在这个环境咋能不想 著去办坏事呢？你去想想，共產党的官员怎麼能不去干坏事？在我这就不可能了。
因為我告诉你们為什麼在这要放个床呢？因為在喜马拉雅大使馆大家看到的是地下 1 层 2 层到 3 层全部是办公室，这在纽约是很少见的。过去它是一个古董的店。在 4 层是 厨房。5 层 6 层是公寓加住宅。虽然你可以办公。但对不起，你至少有一个房间能放一 张床，然后我们管理层就做了一个傻子决定，说弄一个摺叠床放到这，我说那就别这样 了，就放一个好床在这吧，我们仓库裡有三个床，三个都是爱马仕的床。我就给凯琳说: 你把这三个床拍个照片给我看，我选一个过来。既然放就放到这，咱不骗政府，咱就真放一个床，我就放我这 6 楼，然后放一段时间。结果我一上班，这就我们凯琳女士永远 这样的，你说一她弄 3，你说 3 她弄 6。把这个最大的爱马仕床给拉来了，傻了，我说 既然来了那就安上吧。这个可费劲了。你们想想这么重的床，几个人从下面抬上来，电梯还不行，多费劲啊！结果经过我的调整，安上以后，所有人都说：Miles不要弄啦，这个床，这个屋太漂亮。
所以这办公床我留着，这隔壁浴缸淋浴，都是整套大总统套房，你想想这是几个亿的房子，这是主人房啊。对面大家都看到了，都是最牛叉的楼。所以这就是办公床直播的来历就是这样。
所以我每天一看到这个床，有时候真想躺下休息一下。但是我怕养成这种习惯，以后每天都要休息，所以我就尽量不去做。
真的很漂亮的，这个中文叫做貂皮，这个大概是十年前吧，爱马仕给我做的这个东西，我有两件。（把这个东西放在椅子上）就是座山雕了。
我的两架飞机上也有，这还有编号的，我看看这是几号，哎哟，这个是特制，我想起来了这是爱马仕的，这个东西在这儿搁了好长时间。
当年啊，你说10万美元，也是很贵了。但是后来一下子就涨到20万美元，为什么呢？是说的什么保护了，但后来还是给了我。你看我坐在这里，像座山雕吧。你说王岐山要是坐这里，它的小手嗒嗒。我现在只能摸我自己了，我自摸了。王岐山在纽约要是看到这屋，哇塞，我也得弄一个。
因为大家感受不到每一处的细节，这个细节只能到现场看，每个桌子啊，这里面的皮子啊，每个地方里里外外。这个真的是很惊讶，据说今年爱马仕家具营业额创新高，估计跟我这个广告有关系，卖六千多万欧元了，不简单。
战友们，你们昨天晚上睡得乍样啊，在西部的呢，国内的下午过得不错吧。我要对几位战友再次表示衷心的感谢。昨天战友们跑出去在北京周围，你们冒这么大的风险去看那些东西让我很感动。所以凌晨2点时候也就是北京下午2点，战友给我发的这些信息我还半信半疑，我还真半信半疑。直到北京下午4点多我这里凌晨4点多的时候，让我看到这些视频的时候，我很震惊。就是说怎么这么多装甲车、坦克车和特种部队的车辆进入了北京城。而且关键是进的那些地方太敏感，像？？？第南池子，像总政大院，二部的大院，八一大楼周围。八宝山啊，这八宝山都是死人的地方你上那干嘛啊，你不是在担心谁会活过来了吧。玉泉山，西山，八大处还有南苑机场。突然间来了这么多，包括解放军专用的机场，西郊机场这么多装甲车，坦克。哗哗哗地进来，想干啥呀这是？这香港没有戒严想把北京给戒严了啊，这想干嘛？而且昨天这北京的地铁，连国庆节都没这样。那个地铁的驾驶中心，原来逢国庆节这样的大事，在火车驾驶舱后面有值班的，就像狙击手一样，你后面还有个狙击手盯着你的，你要是乱开，叭！就把你给毙了，那个后面还有个拿手枪看着他的，这是三连环。
在有大事的时候，你火车驾驶室开，有个人跟着你的，拿着枪，你乱来就把你给毙了。而且中共里面都有授权，给他们持枪证，还有特别执行令。
昨天突然间这火车周围加了两层。也就是说一个人在看着这个开火车的列车长，后面又加了一层，这是什么概念啊！我觉得这北京要出大事了，这是想弄谁呀？这能弄谁啊。咱们爆料革命战友也不需要这样对待吧，咱还没活到那个级别呢。咱们战友都是高人，他们这是准备对付谁呢？人家川普总统也不在北京啊。
战友们，我觉得这里面有事。（咱有战友说：这是对付鬼子六王岐山的。有战友说：这是军队内部反腐整治换血，有说：可能是神仙打架）这架打得不会小啊。
亲爱的战友们，这是什么概念啊。另外一个彭斯副总统的演讲在国内引起了巨大的反响。这一般人是听不懂，共产党的官员是听得懂哒。他们都知道在干什么，他们都是鬼精鬼精的，什么私生子女，儿女，财产什么的都在国外呢，那都明白着呢。
所以说战友们大家想一想我们爆料革命到今天，我们所传达的信息和爆出的料不仅唤醒了西方人对中共共产党邪恶的认知，也唤醒了多少中共内部的党员和内部人对共产党的认知。
所以说我们每个战友，你们每时每刻所做的事情都在影响着我们中国人的命运，影响着人类的命运。这个不夸张吧现在说这话，一点都不夸张战友们。
可以说咱们用事实说话，我们现在每个战友爆的料，每个战友爆的视频传达的信息都是唯真不破，传达真实的信息。这在国内影响有多大啊你去想想。共产党还想回到两年以前可能吗？这就是为什么大家能看到国内现在任何动作都和爆料革命有关系，他任何决定都和爆料革命有关系。
我今天就给大家报个平安，我啥事也不说，俺啥也不说。大家等着吧，你们每天都过得很不一样，每天都过得很精彩。文贵在这儿啥也不说啦，一切都是刚刚开始啊。
不要忘了在伦敦被冤死的39个同胞。这个事情对国内刺激还是很大的。我们所有的战友们都更应该让国内更多人看到共产党的残酷。中国人在英国死了，英国人默哀。中国人要去骂英国人你为啥默哀。竟然外交部能说「这是中国人嘛？」，在江湖传说竟然说是越南人，买了中国护照去了欧洲。你说放狗圈屁的吧？
共产党这个假这个恶这个流氓，创造了人类上的多少个前所未有。战友们你看到荒唐伤心。你再看看香港大街上，唱个歌不让唱，戴口罩不让戴。现在大家没闹明白，香港抗议是越来越猛烈，香港人不可能放弃。
四中全会将是共产党内部一场大格局的，一个重新的大成者。权力的再分配，把这个党国家，习家化，习王家化。现在习王我估计得有一个人得下去哦。所以说要成一个人化了，俩人也不行。这个国家俩人说了算也不中。这是为什么中国人宁可死在冰冻车里边也不待在你的“强大”的国里边。
我相信他们在天之灵看到华春莹回答CNN记者的讲话，和中共说这不是中国人你还没证据。当香港人上街的时候，以最快的时间说出了有证据，他们是暴徒。中国人死了39个人，72小时确认不了是中国人，多夸张。马蕊告郭文贵强奸案，公安部办案。公安部里边有个红内裤，郭文贵强奸马蕊时的红内裤。后来又变成了蓝内裤，最后又变成了粉内裤。红变蓝变粉三条内裤，时间线都不超过40个小时，反应多快啊。共产党公安问询马蕊的询问笔录，马蕊有，而且到了美国。
你说吴征和杨澜有多大本事？杨澜哪能是光找钥匙啊？吴征2018年去登记，说自己承认是共产党的Agent间谍。大家看看吴征登记间谍的时间是2018年12月份。给叫察哈尔学会，察哈尔学会就是中国情报委员会。全部来自于外交部和总参二部和国家安全部。吴征竟然被允许去注册一个合法的Agent。
所以吴征当时吹牛X，说不定不吹呢。说习近平每天晚上给他打电话，心里疗伤，需要和吴征聊聊天。彭丽媛女士每周得两到三次见杨澜，或者给杨澜打电话，得让杨澜治心里疾病。你看吴征来了，人家注册了，人家直接注册了。有几个在江湖上混的，连马云都没有混上。被中国允许注册为美国的代表的间谍Agent。厉害不？在那州里投资几亿美元，钱哪来的？找钥匙能找多少钱啊，是不是？有时候还不给钱呢，对吧？像王岐山这号人找完钥匙也不给你钱啊。周亮这号人找完钥匙也不给你钱。
这就为什么这两天说上海帮，孟建柱、孙立军还有港澳办的张晓民、王志民、还有几个军方的人物、保江派要出大事。但是这些人都厉害啊，政法委里边习他说什么都没用。只有北京城北京市的公安局长他还说了算，这王局长，其他没有人是习的人的。所以北京发生什么事，在两年前爆料就知道了。在想想我第一次爆料我说了啥？大家往下看，现在是江王合盟，还是习王再合盟、联盟。以共灭共这不是说着玩的。以美灭共大家也都看到了，也不是说着玩的。
昨天下午皮特·纳瓦罗有了很重的讲话，后又接受了采访。内部的讲话皮特·纳瓦罗说最后一次给共产党耍我们的机会，最后一次给共产党耍我们的机会。这话谁说的？俺都不说啦。
战友们一切都是刚刚开始！
为14亿中国人民，香港人民、台湾人民、西藏人民、新疆人民祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天哪，这都早上6点了，早上6点了，我这是我这船上的这同事都去。起床啊，都开始来整理床上的卫生了，船上的卫生了啊，我还没睡觉呢啊，我还没睡觉呢，西安呢。刚刚发生了这么多的事情，发生了这么多的事情，抓捕了这么多的人啊，但是呢，官方的数据。
不是真的都是假的啊，战友们都是假的，我知道的比这严重得多得多得多啊，所以说这个。昨天啊，是共产党啊，再一次在香港进行了大规模的犯罪，国家级的犯罪和前天。深圳开的这些大咖的会议，太空人的会议的事情是分不开的啊，文贵提前给大家香港的朋友们。到了，信了你们就赢了啊，不信了犹豫了你们就输了啊，所以说没办法啊，没办法啊，这就看你们了。
对了啊，no problem, I think you, 所以说，亲爱的兄弟姐妹们啊，你看着漂亮，这个早上啊，给我准备。对这个健身的东西呢，这个你看这个漂亮，这个这个这一刻早上我最喜欢就是早上啊，这一刻这个早上。晚上啊，傍晚的时候太漂亮，太漂亮了，哎哟，我的妈呀，这种男的感觉啊，只有在现场才能感受到。才能感受到，所以你看这个船上的各个方面晚上都要，都要包上哇，昨天路德先生。
对，这个家孩子来是我第1次邀请家人带孩子上船来，从来没有过，因为船和飞机最怕小孩上来，因为这些爱马仕的皮。爱马仕的布料一旦污染了就毁了，只能只能扔掉啊，只能扔掉，不可能写，昨天陆泽的小儿子把我那个爱马仕的一把椅子。白的那个椅子，白布料已经给我毁了，他们说清洗不了，只能废掉了那把椅子啊，换料都换不了，是那个料还不能换啊。嗯，重新定义把了，哎呀，我在桌子上被路德的小儿子太可爱了，我喜欢死了，好像我认识很多年一样一直抱着我，也给我。
我毁了，然后我们是船上的所有的船员们，看到这个被这个小鹿的小家伙毁的东西，都傻眼了说哇塞完了。最起码昨天路德先生这顿晚餐毁掉我10万美元，10万美元啊，我得找陆德先生要去，他儿子让他老爹必须得服啊。哎呀，昨天晚上啊，这个香港啊，香港啊，相当的严重啊，相当的严重，相当的严重。我在做，我在床上，全都在睡觉，这个伴奏下睡觉还要开电视，哇塞，他这个这个他的房间里我还听还看电视算老人家。
真是太厉害了啊，呼呼的睡呀，你说我这一整夜没睡，但是现在我要去睡觉了，睡上两个小时起来啊。小时起来我再开始做健身，先给大家报平安了哈，先给大家报平安，不容占有吗？我穿了棉袄，大家你看看啊，穿着棉袄我都冷啊，因为船上是冷的，床上是冷的啊，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。啊，问过早上给大家报平安了啊，先飞到哪去了啊，飞到哪去了啊？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/808/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/808/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
就是厨房。市区或市区。
在后面的那个皮子，爱马仕的细节看出都是爱马仕皮鞋，一针一针缝上去的。然后呢？然后再虔诚，太棒了啊，所有这些皮子都是我特别从爱马仕定的棋子，个。这是那个汪凯丽，one, 专门用他的那个首饰盒，然后用的东西，一会儿见啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/738/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/738/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵，楚风，楚风啊，楚风第一啊，现在楚风第一啊，楚风第一啊。楚风来了楚风啊，楚风听的怎么样啊？画面怎么样啊？楚风？听得清楚吗？跟随七哥？跟随七哥啊？第二，跟随七哥第二？跟随七哥第二啊？我爱战神，亚当亚当我是麦子麦子啊，哈哈。I love zhang shi,zheng shi,I love zheng shi ? 战神战报啊。怎么样？声音怎么样啊？战友们，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样战友们。中不中啊？太漂亮了，太漂亮了。好，好，哈哈哈，哎呀，转换地点，转换地点了，转换地点了，转换地点转换地点啊，大家看看啊，转换地点了转换地点，从这个。Thank you yes. Thank you.
上快船了，快船了，快船了啊，刚才去开会了啊，开会了啊，已经开完了两个小会开完了啊，现在是跨越啊，大家上那个谷歌上查一下子，longisland，从那个longisland那长岛，直接跨过那个海峡，啊，往对面去了，？，啊，对了，文贵自行设计的啊，看看咱的船，多牛，超级快船超级快船啊，整个这个船咱们这个冬天。快船重新喷漆加功能，然后呢，这个前面座椅啊，大家看到前面座椅换了啊。看看啊，看看啊，看看啊，yeah,it&amp;rsquo;s OK.啊，重新设计,就这就这就就这些活就将近，小20万美元小20万美元小20万啊，十六七万美元吧啊，那个大船ladymay two,加功能，加上2楼那个那个那个吧，给移掉啊，180万美元啊，你说这随便啊，随便折腾折腾几百万美元就没了。
大家还记得吗，去年的时候，对面那个房子，对面那个，大房子，记得吗，这是一个我的朋友的啊，这个朋友的。这个房子是两英亩两英亩啊，要5600万美元，5600万美元，哇塞，太疯狂了了，几年了在那卖不出去呀，我是神经病才买呢，啊，小川，这个沙发不是，不是爱马仕的，这个但是这个料子是爱马仕的啊，料子是爱马仕的啊，漂亮吧，后面全部换掉全部换掉，全部换掉，全部换掉啊，快船啊。文明911啊，记得记得啊，就这个，要五千多万美元，那神经病啊是吧，房子里边是真漂亮啊。但是美国有一个现象，没有人为你的建筑和所谓的室内装修付钱，大家按平方尺？的算钱，挺荒唐的啊。我的一个朋友的船，在那边呢，也在那儿了啊，然后大家看看这有多少船，看看这后边，看看多少船，你看多少船啊。这是玩运动船的地方啊，那边那个岛那个岛上面，有一个对面那个岛看到了吗？看这个岛那个岛啊，也有一个咱哥们了啊。啊。哈哈，大海了啊，咱现在是嗯。迈巴赫，然后到另外地方啊，然后见完两个，开完两个小会啊，然后跨过海大海峡啊，整个海峡，然后直接啊，去开大会见大人物啊。我还真没见过，在大海上坐在床上穿着西装穿着鳄鱼皮鞋的，还真没见过啊，这个是挺滑稽得啊。
所以我现在跟大家聊聊天，多安静，你想想现在这个船这个速度，你想想这个感觉，大家你们在镜头上看到和现实中实在差距太大了啊，现实中这属于非常非常的近啊，文明你看看啊，哇，这个这个船安静的简直是，可以开到50多海里的船，静到你听不到声音，你看这水，水里老有鱼跳出来的声音。这种，换衣服，凤凰九天换衣服了，没有没有，还是刚才衣服，没有没换啊，凤凰九天来了啊，妹妹啊，我的凤凰九天妹妹，我凤凰九天妹妹英文超好啊.这个,凤凰九天发的一些英文信息啊，被美国很多朋友啊，就发给我啊，说这个人啊，英文相当好，非常非常好，凤凰九天看来不是一般人，啊，不是一般人。大家记得吗，咱们的，有一位好姐妹，是大美女啊，在两年前刚上？的时候，这个，最有水平的发言者之一啊，我跟她开了个玩笑，我说我知道你有100多亿资产啊，你也公布公布啊，一下子从此消失了。实际上我就根本不知道她是谁，开玩笑的就把她吓成那样啊，哎呀，看来是真有钱，凤凰看来是没钱，？。所以说战友们啊，大家记住啊，你现在往那个角你看看啊，这是我现在那个岛的岛头上。记得去年的时候，咱的laydymay大船就在这停着的时候，对面那个大岛上，那个卖了，那个卖啊，而且是被我们中国同胞给买走了啊。中国同胞，现在呢，这哥们已经大部分资产转移出来了啊，但是有些还没转出来啊，这个要支持咱们法制基金，要大力支持我们法制基金啊。
哎呀，这个在大海上跟战友们的聊天感觉太好了，因为我没办法让你们看到，你看看那边，你看看那个长岛的那个，那个刚才我开会的地方，那个山坡上面，那边有一个，你塔看不清楚，那边有一个塔，那个卡是一个现在我们中国人啊，正在那儿做的一个，非常关键的一个东西啊，我一回来你们就知道了啊，那个地方将是未来啊共产党，清算共产党资产的一个重要基地一个重要地点啊。这个千万记住啊，现在很多人由于被共产党的威胁，国内有资产，有家人无奈，但是一旦像香港一样要行动了，200万人上街，吓死了，中国人一旦要开始行动了，那不是200万也不是2000万以上，2亿人上街啊，那就是震撼全人类全宇宙了啊。刚才一位咱们战友跟我说，从来从来没有像现在这样感觉快乐，说睡觉的时候带着希望去睡觉啊，带着希望去睡觉，醒来的时候马上是开机啊，带着所有的憧憬和希望，觉得生命中无限美好啊，看无限美好啊。然后呢，要跟文贵拥抱，放心吧，所有的战友们，我都愿意和你们拥抱啊。哎呀，大家你看看这感觉，你看这沙滩，看看人家啊，人欢狗叫啊，这个鱼是高兴的，上蹿下跳啊，然后家里边每家门口都是停着船啊。沙滩，然后对面都停了自己的一个，一个帆船还有快船，你说人家这日子咋过的呢？3亿多人口的国家全人类最伟大，咱们14亿人口的国家很多人在打假疫苗，喝假奶粉。啊，所以说那天在香港那个九龙抗议的时候，人家上面取的标题特别好，说，如果你们要想知道为什么我们反送中，请问问你们大陆的同胞们，你们为什么来香港买奶粉？为什么来香港打疫苗？为什么来香港打疫苗？这话问的太好了啊，你们觉得大陆好你们就回大陆吧，啊，你们去大陆打疫苗吧，大陆去买奶粉，干嘛来香港啊？这就是我们为什么要反送中。
然后呢，这个王岐山昨天讲话，还有一个有句话特搞笑啊，坚决反对以国家安全名义打贸易战争，就是你绝对，啊，你美国你不能以保护你国家安全为名，你给我发贸易战，你要继续让我偷你，让我骗你，啊，让我强奸你。这都是川普总统说的啊，这也是？将军说的。就是共产党完全搞错了，说我偷你美国的，骗你美国的，我经济很强大。如果你说你阻止我来偷你的，骗你的，那你就是反击我呀，这天下有这道理吗？让人家偷了几十年偷惯了成惯偷了，小偷比被偷者还富裕，然后呢，小偷的房子比这个被偷者越来越大啊，然后人家说你别再偷了哥们，不能再偷了，不行，你不能以你家不愿意被为名来阻止我偷你的。文贵不会，没文化你知道吗？没文化也没水平，我跟这些美国人欧洲人讲道理就讲这话，就？将军就就听懂听进去我的话了啊，他变成英文给我讲的很受听啊，这世界上讲政治语言的人太多了啊，全人类的最伟大的政治语言和民族语言都被亲民贼共产党讲完了。都被什么这些，什么？，啊，还有什么明镜，都讲完了，还有？，咱没得讲了，咱只能讲土话啊，讲最low的话，咱没水平没文化。你像胡平那个孙子是吧，全人类的话就北京春天，北京之春，都让他讲完了，你还能讲吗？你还在所谓的民运，六四，啊，六四跑出来的幸运分子啊，拿六四写绿卡的，是不是。
我今天早上太搞笑啊，这个我不说是谁了，大家都猜出是谁，啊，我的一个好哥们，文贵啊，我全力以赴帮你，但是在华盛顿啊，在美国上层啊，还有人说你是双料，所以我得注意。但是他也说他说我告诉这美国人，有一个人拿着上千亿的资产，拿着家人去双料当双料间谍的吗？你说这世界还有共产党到处造着谣的吗？你见过一个当双料间谍的，把自己老婆孩子送监狱去吗，哥哥还在关在监狱里面，几千亿资产不要，然后共产党还天天就真的去追杀他，发动全世界的，力量去干掉一个双料间谍，你见过这个吗？见过这样的双料吗？所以战友们啊，战友之声啊，咱战友之声，咱别，咱弄点这个原料，弄点原料好不好？咱别老是战友之声，咱老是这个这个传递别人的爆料，像咱们的楚门是不是，面具先生啊？咱们的小妹，是不是，还有咱们的番头墙头记，你们说说郭文贵为什么不是双料，小帅你弄两集，你见过这个，在世界上有一个双料，把自己老婆女儿都送到监狱去，把自己的哥哥带到监狱去，三抓三放，三抓两放，几百个员工送进，几百个同事送进监狱去，几千亿的合作资产被查封，然后共产党还派安全部的人到纽约来，要要要来干掉他，然后让梁冠军，郑启民发动整个的福建帮黑社会啊。海外沉默力量对付郭文贵，啊，吴征？带着钥匙，来美国天天弄他，马云弄郭文贵，啊，见过这吗，见过美国历史上，第1次被腐败的司法部，竟然是因为郭文贵，啊，见过这种双料间谍吗，所以说，我们这个朋友讲话他就不走脑子，你知道吗，他不走脑子。
凯特猫，谁是凯特猫，又一段，哎，cut,又一段，又一段。哎呀，哎呀，真漂亮啊，太漂亮了，哎呀妈呀，就是这个，这个卖掉了，就这个房子啊，就这个，就这个灰色这个，卖给咱们中国同胞了啊。所以说战友们啊，所以你们看看，搞笑不搞笑，搞笑不搞笑啊？这这还文贵说你呢，所以说人这个智商和情商啊，是有问题的。大家你们看到这个平静，你看这个房子，哇。大家记得吗？去年我去这个朋友家，就这个朋友家，记得吧，就是去这个朋友家。现在这个海水下沉了，她家那个马棚给弄出来了，看到没有？就这样整个，啊，整个那块都是他家的。啊，现在要去另外的地方啊。我，我们家族啊，我们家族啊，有一个规矩啊，绝对不允许，绝对不允许，在海外给孩子，下一代人买房，在国内也不允许，我从没给我儿子给我女儿买过房子，从来没有，他们可以啊，嗯，这个有吃饭的钱，绝对不能有喝酒的钱啊，所有的资产都是家族基金的，嗯。从来不会啊，从来不会啊，买房子给孩子。所以说这个现在呢，今天的我们，我们这个就在这个长岛这块啊，长岛这块啊，对面啊，买了一个房子，130万美元130万美元啊，不是给孩子的，买的是给我们战友用的，不是送给战友的啊，是给我们一个战友用的，啊。这个房子，就让我们一个战友搬到纽约来，借给他用，借给他用啊，让他在纽约发展下去。让他在纽约全家的安全的发展下去，而且这个房子呢，非常的漂亮，非常的漂亮。这个房子将把这位战友啊，家人孩子都照顾好啊，所以说非常有意思。我们这个律师啊，说你从来没给你亲儿子女儿家人买过房子，你们基金里面竟然是买一个房子跟一个完全是爆料战友，他们很感动啊。是的，我们就是要让战友，你真的是比孩子比兄弟姐妹还重要。因为此时此刻，战友啊，在我生命中绝对比亲人还重要。所以说，这个我们跟律师开会的时候，律师很惊讶，完全不理解啊，在美国没有任何人，甚至对孩子也不会这样啊，但是我们就是这么做的啊。那个房子就在那儿，就在对面那个位置啊，非常之漂亮啊，我也没去过啊，我也没去过啊，我一会会去看一下，看一下这个房子啊，那个房子非常漂亮，还有游泳池啊，2.6个acre啊，里面干干净净漂亮，一个大花园啊.本来给他找的房子是在那个西侧啊，？，那个地方教育学校非常好，但是没有最好啊，这个地方是更加安全更加安全。而且有城市，这里的小学初中大学都是美国最好的，他是美国第二贵的房产地区，第一是好莱坞，第二就是这啊。但是这个房子的面积是多少啊，大概是，像这个这个二十几亩地的房子在香港那最起码得10个亿啊，最起码得10个亿港币，10个亿到20亿港币呀，对不对呀？最起码，房子非常漂亮。这位战友过了大概15天，20天就搬来了就搬过来吧，搬到纽约来了，搬到曼哈顿。从这看啊，看到曼哈顿了吗？远处的曼哈顿，大家看到了吧，大海，啊，是吧，看到曼哈顿了吗，然后这是海岛，啊，厉害吧，所以说为啥我要给这战友买在这了啊？因为我的船在这边停呢，他偶尔可以，直接我开船就去他家了啊，他也是坐着船直接就到曼哈顿去了，几十分钟，三十几分钟的船。到40分钟，开车也是四十分钟啊。
大家刚才看到鱼了吗，那鱼啊。一片地区的鱼，一群一群的，看那海鱼，看那海鱼啊，天啊，太漂亮了。我们这个船上的洗手间是爱马仕的，里面是炭纤维的啊，大家之前原来看过的，哎呀漂亮漂亮啊，结果是，现在有人就因为很多人想买这个船啊，很多人想买这个船啊，当然不卖了了。嗐，太棒了，太棒了，太棒了，太喜爱了，天啊。亲爱的战友们，信号怎么样啊？信号怎么样啊？你看这个地方啊，我从来没有坐在船上，西装革履的在这儿直播。这有点儿有意思啊，有点意思啊。哎，你看这边的大海，你看这边，哎，从这边一直下去下去，啊，一直下去，就到？，我最喜欢的？，然后呢就直接到欧洲去了，到世界各地了，到世界各地了。你说这美国有多伟大吗？这了得了么，你看那捞鱼的，那看那鱼，那钓鱼的，捞鱼的，那哥们要破船。看那海鸥，看那海鸥了吗，看看，你看那海鸥，有时候海鸥自动落在船上，就在那船上飞，你看你看，你看到没有，鱼鹰海鸥啊，在这个角这个岛的旁边啊，在那个岛的旁边，有一个超牛的，一个80的？啊，500亩地吧啊，这个是一个大家族，一个大家族啊，啊，一个大家族啊，在那岛上，在那岛上，那房子真漂亮，太老了，太老了，本来我想给他买了呢，那太老了，我给基金建议，你们要大量收购这个资产，为什么呢，因为中国人很快会来买资产的，很多基金都听了我的话，啊，你们买，我来用，免费使用，赚了钱，啊，赚了钱是你们的，赔了钱，我可以给你们承担责任。你看那船啊，你看人家那船，行驶在海平面上，像镜子一样的海平面上，啥感觉嘛？Thank you.风好大，你们都听到风声吗？直播直播真是直播啊，直播，浪是很大。
说事啊，我给战友们说一下啊，这个，今天早上的时候啊，有一个金融界的哥们啊，给我说，他说现在银行里紧张到什么程度呢，银行每天在开门前，都要跟警察局联系。啊，这个有没有挤兑呀？有没有坏消息啊？很多人都害怕一大早上起来醒来，有人挤兑啊。现在银行已经怕到这种程度了，然后现在是金融界金融界能保持的，银行被挤兑，这个就是要靠警察了，然后是股票市场就别提了，发的国有企业，拿着闲钱，或者说指定目标都去买股票，而且买股票买谁的，都是指定好的，你看这个共产党已经到了什么程度啊，山穷水尽山穷水尽。共产党不仅已经是过街的老鼠了啊，绝对现在是一切都完蛋了你看看，所以说这个共产党的经济要崩塌下来呀，是一秒钟的事。不会说让你还等着有几个什么跌停啊，涨停啊，没有什么可能啊。然后这位金融界的朋友跟我说，现在国内，大家真是在自己家里说话都小心都害怕，到处是监控到处是监听啊，所以说现在什么都是在都是虚假的，都是被控制的。
那不聊了啊，风声大，声音小，不聊了，不聊了啊，咱有麦克风在这，你看，你看你看，咱有咱有啊，不管用了，不管用了啊，防风麦克风啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/629/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/629/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
225522558, 文鸟胡小宝。技术好小百合的，现在好多了，沙发沙发不卡不卡是吧？生意怎么样？小百合啊，咱换楼层了啊，啊，在。
这回没问题，这回前10啊，理工男理工男，这回是前10前10前10。虎啸增发股票增发啊。嗯，虎啸东方虎啸东方啊。加油吧，刚才那个给大家一直在聊啊，在说怎么能。
嗯邀请谁呀？都邀请了，谁呀？你说啥时候该不该邀请？咋没人呢？装。不顾正业，你不开车，你在那边瞎干啥啊？声音画面都很好，那就太好了啊，就担心声音画面不好啊，225必须得走是吧？嗯，木兰木兰传奇，木兰传奇效果这么好啊，那太好了，这个头两天可以说实话直播啊。
咱们一个新团队，阿新团队，我的那个第1天涨幅这次啊，这个三周后给大家讲。在这直播我很不满意，那么同样的是另外一个，下次直播前我也不买，最后就买了。团队让我全部给炒了，所以现在我们还是用手机直播，直播间还好啊，比直播间还好。我发现这个整的太复杂了，还不治好，当然了直播间是那个机器人那一套啊，机器人控制了还在建设中啊。
路德先生有钱了，这些人太有钱了，就整的高科技气死小哥是吧，还有呢私奔了的政治小子的斗争。咱玩不了，老了老了啊，相杀是老人家，所以说你没找大家，没有人推荐32是不是？萤火虫，谁说要请谁来喜马拉雅大使馆的。啊，我一毛钱我就不会说话了，你知道吗？他说我就坐在那儿说了不会说李小牧也要。
那一定的啊，我看西子小荷先不说我屋里有10个蛤蟆，他数错了，我屋里有16个蛤蟆，啊这是。有16个蛤蟆，16个号啊，不是10个7次小哥那肯定要想啊，是吧，肯定要请了啊。秋月手先生，按摩女是卡丽熙啊，既然是牧羊者啊，王先生王先生必须来啊，30号必须来。好，这个我这人爱吹牛啊，艾蒙托打电话说啥要求都快，所以说。
我现在告诉大家啊，又瞎蒙对了，据我所了解已经来到纽约，啊大家。信不信来的啊，已经来到纽约啊，啊。苗信不信咱俩，我后面那个柜子啊，大家看不明白，这个是爱马仕的皮子啊，爱马仕的皮子。包括我后面的桌子啊，这个是意大利的专门给爱马仕做家具的啊，他又在旁边呀，我这个蛤蟆。
最重的一个蛤蟆啊，两公斤，两公斤一个小的大的是多少呢？20公斤抱都抱不动。啊，你真会想啊，战友，难怪我找不到三十几啊。侯小宝的战友真多，我都妒忌了，哪一天杀强大的不用我爆料，他爆料去了。文贵太帅了，不行不行，不可能的，今天有人问我为啥打这个领带啊这个。
为啥两个人看见了吗？看见了吗？啊，这这一套一套一套的，这一套啊，这鞋也是的，也是颜色的。蛤蟆精，这个位还邀请谁来啊？这个咱们就请带上我们的。听战友们都说了啊，听战友说了我这个我们这个大厦吗这是。这个惊好惊好啊，看这个金的啊，看看啊，就多了。
超重了超重啊，俩蛤蟆啊。都成精了，好漂亮的蓝色啊，关键今天为啥来纽约了，我想问战友你们知道吗？谁知道来你为啥来纽约了，战友们你们知道吗？香港爱情，现在还说的早，过一过个一年半载你才会真心的爱及格啊。
闻到丫当小哥面基选择研究事情呢，不知道不知道小百合不知道开会，我就想开都会开会。都会开会，听说此时此刻陆泽先生正在和某个这个所谓的。啊啊什么的，中共派来的人啊，女女同志正在消费中啊，所以现在他不在状态，找不到他。这个我告诉你啊，来来这个。
要是当特务啊，我跟你说一分钟，你说我旁边别吱声，还笑，你说这能当特务吗？又给郭打了一秒钟就。完了就完了，是喝多了。但是呢，非常开心，因为什么品种，嗯是的哇，我现在在这里我答应他了，你看我问他真实的真实的，这是我的手。我们喜马拉雅的那个里面7层楼，刚开始我以为是第7层。
现在我已经坚持到7层楼，每一层楼我都走遍了，每一种都是一个就是怎么说山水就是说，就是。我那时上街了，今天是一个非常特别。嗯，这是两三天前吧，我让这个燕平的给三娃联系上了一趟纽约，是。现在爆料革命当中最老的了，老战友最老的之一了啊，他是第1个踏入到喜马拉雅大使馆。
俺的一位战友，他是第1个和我一起在喜马拉雅大使馆啊，在这个直播的，刚才他跟我一天都在喝酒。他们俩喝了一瓶多一点，我我因为我不能喝，我现在是白天内不能喝酒，所以我只能看他们喝，喝的有点多。我已经喝三瓶也没事，不会喝多了，所以说现在呢，这个就在我们的喜马拉雅大使馆，我的这一层我这一层，因为我是正常的。北侧南侧是那边那个男厕是这个一帮神人圈的那边啊，在直播啊，我后面。
啊，后面有很多，因为现场大家看不到这个大家认为你们看不到这个很多的这个实景啊，这个桌子大家看一看。大桌子上面是铜的铜板，这个桌子是我设计的，这尺寸按鲁班尺来的，啊，实际上是什么呢？加一起就是2020。啊，大家我给大家说2020就是灭共的日子啊，而重量正好220公斤，你抱着扛着你在摸这个。哇，这个好痛，我的天好重啊，我的天我以为很轻的，好沉啊，多少斤啊，这是两个。
看来那些都是啊，所以他那边有一个可以说这个屋里边东西很多都是上面，是啊，大家都看了。我太太当年给我叠的千纸鹤里面记录的是吧，有。那后面那个架子是用，然后这这些东西呢，都是我设计，按照我来。也就这一件啊，这里充满了寓意啊，刚才我们是在下面啊，在下面那个我们战友餐厅。
啊，那个餐厅只不过又完全不同，但也有很多很多那个，但是刚才那个信号不好，这不得用那个，有卫星和，所以说这部戏刚好。大家看看这个是啥？个。这个你看了以后来看看啊，这个姜太公钓鱼。这个木头是一个日本的这个最小的一个1000多年的树，你看这个这个标准。
阿切尔。它是瑞士的比赛。但DC的是被爱马仕收购了，这个提的是爱马仕的，北京是白的。
那还有一个几组蓝的，就像我的一个懒觉，布加迪来啊，布加迪来了，所以说大家你们看。是啊，很有意思很意思啊。那就是那个青春。头重了两公斤以上，这个是这个不是不是压力的，你看看这个是什么很兴这个好啊。
水晶的是打进去的，他打进去了吗？但是为啥你？我想说几个有关。我每次发现他们一个秘密，我就收一个，每次发现秘密我就收一个，现在发现了16个大秘密啊，咱们没开始了。
啊，后面的卡通人物是谁啊？那我就别说了，大家都不知道，你们查查去吧，每个都很有意思这个。有一个咱们战友的这个孩子啊，这个19岁了，我在那边的办公室啊，在那边办公室去看到喜欢的。不得了啊，因为他懂，这都是特别特别难找的啊。
OK哦。我觉得大学我不太熟悉，我只不过是我就是连这个班的，我要是在家里直播中。不看电视，在露台上了，我就不看电视了，我就这样看，但是我要在屋里的时候我就来了，但这是个8k的联通。所以说，大家现在看到了杀了啊，看到了，好荣幸就是。
我是第1个在我身边，然后在那个喜马拉雅大使馆在这边虽然有点脸红啊，但是这是最真实的我，然后就是。所以这就是无话题了，我太荣幸了。战友回来都都会啊，后来我刚才跟你讲的那个法治基金那个就不说，那个任何人捐过一分钱的人永远不会忘。而且我们正在细化方案，如何让全国法治基金的人拉到了美国来到纽约来，不仅他能得到救助。
他有一个能真正的向往的地方，他必须得来这就到家了啊，然后呢，我们正在因为你觉得你看到这个说这个楼是个独立。非常豪华，但是美国纽约现在已经是一位911以后你进那个大楼，提供身份护照。确认，楼下有时候还不让你这个楼层啊，你是太多人拿不到麻烦自己，咱们战友来就很不方便，一到下午。
6:00以后你就不让你来了，还没空调啊，你说你很麻烦，所以说为什么我们要一个独立的楼，而且是。他申请的这个就是办公的。地下室可以看到天空的地方，这个很多你看都是那个iPhone设计的那个概念嘛，这个事情是做了很多的，所以说在员工来的时候。战友们来的时候直接来了咱就对不起啊，战友直接就进来了，那么他不需要像这样的大楼，像员工一样你进去。
可能很复杂，所以法治基金的所有的捐助者捐款者，你们一定要记住刚才骚扰你的权利。都参观完了啊，你那个捐款票据很重要。啊，更重要的，我现在还是不能说啊，未来等着法治基金就公布去那个东西很重要，一定要留着。捐款其实应该给我们的一个不大不大，这个地方，你别老整这事。
就是说，比如说我们保证保留那个票据啊，以后把这机会给大家怎么说，但是我们心里要说的。你这个你看你好心，你说的话被人家这个清明人们的利用，你知道吗？玩现在惊天动地，你这在不监管的话，我们家也好。那我的侄子很多都没捐款呢，傻子这说话太极端了，这个时候。
那是错误的啊，是让我替你撑腰，但是你是错的啊，对。所以说。他也在这个，在这个地方，长春的西北角又叫什么监狱啊，从里边出来的人啊。这个出来以后出来门见过家人啊，拿着手机就给我发了私信，然后发张照片说我出来了，我在里面他说。
我给家人说一定要给郭慧娟吧，为什么？他说监狱里面所有的全都看了。全部都看啊，而且他们很无聊的，看完也看是跟监犯也分享，有些想法在里边有身份，有钱就可以用手机的，而且。所以他就要去5毛那里边天天就干啥，就是发错信息了，不枉费咱会发很多那些什么正能量的宣传。所以说这个捐款捐款这个是捐款的。
不一定是我们家里很多人都没人管啊，这是首先我太太就比较快，他知道了。男人现在都在。一级男人是一级，女人是一级。如果莎莎跟我天天搞直播，他给我估计两天他就跑了就消失了，就因为这话你可不能因为你是现在要负责任。
就是男人好的多的多了，而且我跟你说你接不接受这个事实，很多好男人都在体制内，就在那个8000万党员。我刚才跟你讲的就是我说那个昨天那个大姐，对啊，我跟你说这是事实。不是说他，你想怎么着，怎么着的啊，就是一定要记住，我再告诉你，我们要灭的是共产党的。奇怪的人和改变这个体制，不是跟所有的党员8000万党员，如果8000多万党员现在有时间就去了，如果真的是外人的话，你也真憋不了。
几十万人上百万人弄的全世界弄成那样，前天还在那发泡那学呀，你能骗得了我灭不了。中国今天能撑到今天，大多数精英还都在党的体制内啊，你别看马云的王健林那什么这人。是跟那些人没法。让他们选择完成，真的是敢站出来爆料的人，这些1 1100万200万。
啊，这个我跟你说就说火吧啊，就这还能着火的事儿，好像是和同是中国人。嗯，那千万咱们千万就没正经的吃着，我的钱拿中国钱也不等于就是中国人干的，我不相信这跟中国有关系的人干。但是有一位体制内的跟我联络的战友，啊，是一个检察官，这个人绝对不是一个，我真不知道真实姓名啊。他就给我讲了一下子说未来在爆料革命当中活，可能是他认为自从我说了火的概念以后，他对我刮目相看。
我有两个意义，一个是以少胜多火，第2个是好人。你跟着小丹，我当然给你。星星之火燎原，真正的这个火燎原是最早最早的时候，下午的话，也就是说那个中国人发明的项目的话，就是这个预算。这是我新入的，后来发生了，站都是站那站的，都是用火，咱话说回来，中国人的。
所以说我们男人很多好男人，说实在话坏男人都在海外。患病情况允许就说，我刚才说那些话，就你不能想象啊，说实话。你你跟那些人打过交道以后，你真实的感到中国人走到哪儿为啥让人家看不起，你感觉为啥呀你看不上。那就真的是我要说文明来搞民主自由呢，所以我们的那个叫明明的那个。
明明民族的气概用我们从现在开始大家一起来，首先我们要知道廉耻，要知道什么叫真假。单啊，这个真的要知道啊，这个这个为什么我今天我跟你说，你说咱们战友之声绝对不能搞基的啊，反正你咱就跟人家一样了，不能搞基。实事求是，第1个你对男人看都不行，第2个你别把外国着火似的，那不行啊，就像。中国现在共产党说找我的时候，谁也不愿意说就说，就没有人知道圆明园之前有4次根英。
我有协议跟法国有协议，还有一个叫什么这个11号的协议，就是说你要开放边界，然后几个城市旅行，然后呢这个。向朝廷进贡啊，有这些协议中国没兑现，他经常不兑现，大清早就看不起他们，然后就开战，还有谁很多人不知道。在圆明园里面杀了几十个英国人和法国人，把英国人给杀了，而且给人家肢解了，比卡出击还惨，人家是。到那去是报仇去了，另外很多人不知道的是，圆明园当时很多钱还欠人家的外国承包商，人家。
而占了有个叫啊，现在是他这个家族在英国还是个地板上，唉，我都想不起来的一个名字啊，很大很大的啊，肯定前面有。就这家有承包商的钱呢，他抢了最多的是珠宝，而且一，这算多少钱？喝醉了你得知道跟共产党最可怕就是篡改的历史，那么可怕了，说你知道恶少圆明园的原因，你知道这个这个。中国八国联军怎么欺负中国，你也得知道这里面又发生什么事儿，今天的中国共产党，跟这个火烧圆明园八国联军之前。
几乎是以同样的嘴脸傲慢，无知，愚蠢，啊，更重要的事情，不知道宗教和信仰，人性。更不知道什么叫信用，这就叫华为似的，成天说我们世界最高科技的，基本上每个都说了我一定超过你，你怎么看？我估计我得控制是他。演讲说的，现在呢，嗯，比如说我们现在多媒体的新功能啊，这个要推出的新功能，就是刚才跟你说的那个，我们在学习。
很多战友的加入，这个在一个新功能里面啊，我们很多时候未来过媒体的新加的功能里面会有三啊和这个专业。组织生还有很多战友呢，作为一个联系平台啊，我们发展两个步骤，第1个呢是咱们一开始大家帮忙就一股，咱们这我就不喜欢。不是7月份志愿知识，然后呢，接下来呢，我们希望更大。那就是国媒体要付钱啊，但是呢，是通过我们都要直接经过12啊，37年3月份大家最清楚。
另外一个就是郭媒体呢，接下来就需要大量的我们中国同胞的啊，这个编辑，还有这个就是真正的编辑。还有中英文翻译，还有一个这个现代的网络科技人才，是长期的啊，有合约的。工作关系，那我叫啥呢？一份能吃饱饭的工作，9分的信仰和理想。你可能没意识到，这个100%的那个就是信仰才可以做到，不会的就1%，就是你得给大家看看。
饭吃了，让大家都不要再操心吃饭去，你现在你看看气死小哥，还有陆德先生。还有这个卡利息啊，包括你包括现在这个庄烈宏业，包括搭配小格子媒体。如果这些人有一个能解决了他心目中的一个好的资金收入，干出的结果是完全不可能。的，你把命给我啊，你只需要吃口饭呢。
工资啊，然后你还得天天赶着打，下班也快学APP那怎么能行啊，首先我们要让大家一个公平的，刚才我说的呢。要有一个非常舒服的关系，然后有一个公平的工作报酬。然后多媒体啊，这个开始咱们把它做大的，那么这种情况下你才能起到一个姐姐。让大家感觉你是可信的，让大家感觉到你这确实是公平的啊，公平是我们追求的。
对了对了，所以说今天。踏入我们那个喜马拉雅那个就是大使馆噢，因为在以前的话就是。就无法表达，表现出他真实，这种就是场景，所以呢，我跟郭静说，你们那就是每个层楼啊美就拍照啊。就是照片比那个video好，因为照片的话是固定的嘛，然后就让他就是每天可以在我们后面题就是那个分享，然后我们在。
还没有来到我们这个就是起码爱大使馆已经知道他收藏的那些什么，就是放蜡烛的那种架子的，他说。收藏的水晶啊，他收藏的那种话呀，我的天啊，我现在就是一个fashion，就是model的那种，就是很时尚的一个先生，所以虽然他现在就是对。他是爆料革命是吧，其实它真实的它就是一个追求时尚的时尚先生，从他的那个楼层的那个就每一层的那种设计就是。就是从，然后我说没什么就是什么叫什么。
然后一层两层，所以说呢。有一个正义的先生，更是一个时尚先生。我给你看，我看一下什么在什么啊，看看这个体型。那是哪里啊？这个。
这个看到了啊，啊这个真真正正的啊，真正的有一些盗贼，某人看到她会。晶晶下药这东西一共是9套，他是9个123459最大的这么大啊，1米7一米。我选的这家伙真家伙啊，这个都在我这儿了啊，他咋跑我这儿来啊，这个。怎么会从中纪委跑到我这儿来了，当时是从日本有一个人折腾折腾完再回到大陆，然后呢这个送给他。
纪委的某个人啊，现在跑到我这来了，这个这个真好看，我希望我的哑巴就他懂。啊，但是你要能查出来啊，就这9件套来着哪，你就牛了，你就牛了，而且是哪年日本哪个家族收的。而且这个家族里面是日本，现在是中国的最最大的，他家有个私人博物馆最厉害的一件。
我知道他吹牛了，他抄。我像这种粗人看看啊，哪天你来了我亲自让你啊，那酒店我都让你看啊。可以把旧牙的时候可以挖到，就是我现在画后面就是说一个签名，他可以发现什么秘密，所以呢，大家一定要关注，就是我们要达成合作的节目。这个人虽然说不知名是吧，是于是在都不知道，但是他做的节目哇的那种真材实料的确是太牛了，就是说很多人。
都不知道的时候，他可以就是从细节上他特别关心细节的郭先生，每一个就是说背景，比如说他现在的话呀什么呀。太强大了，所以呢，我想很荣幸啊，在这里希望大师第1个站在这里跟大家见面，所以呢，我们就是。我们在传播先生的勇气，撕的时候呢，就是我现在给我们的力量，就是说你捐款你支持把自己。你都有机会站在这里跟大家说话，站在这里你可以拍照，所以呢就是我们的那个就是资金呢，其实就是我。
我们整个国家走向喜马拉雅的基石，所以呢，我现在说的就是开票宣传安全，是目前为止我没有接到任务。甚至是那就是说海外的电话他都会搜索到，我们有一个就是在非洲的那个小哥，他被就是嗯，就是警告了。让他家人在中国的家人去要去喝茶，为什么，他是外国电话，但是cp他在那个推特已经完全掌握它。
居然可以发现这个，因为他的那个护照登记那个就是电话号码查到单价。所以说我们中国人每一步每一个想法，每一步走的路都在cp的控制下，我们需要控制吗？不需要我们的人。所以说呢，跟好郭先生就是把这个信息给约好的吗？把它灭掉。分享在这个自由的国度里面，还有这个自由的世界里面飞翔，我们中国人才可以发挥我们的智慧，我们的那种勤劳的品质。
我我们就是不像胡先生一样跑哪去了，然后让我在这边说好的行啊，就是说我的还在这里。里面就是跟大家表达一下，我刚才被叶挺给灌醉的啊，我不知道，我脸红了。嗯我现在通知了我，但是明天我们就回去，然后呢，这是姐姐节目的新课，不会播了。我就当时我们就是一起交谈交谈了，所以说我还是要说一下正事，今天谈我们中国人民也正是这件事太远了，因为。
CC他控制了我们言论控制和思维，我们整个14亿人民对政治就是忌讳的去谈，因为什么第1弹。就可能去就查水表是不是，所以呢，但是我们可以偷偷的传递，因为什么我们不谈政治的话，我们永远就是得不到幸福的生活。因为你不知道政府它下面会出台什么政策，所以呢，我们只有我们人民关系关联到的就是政治。关心到有监督权的时候，我们的生活才会幸福，所以呢，我现在推翻cp的重要原因就是想要建立一个为人民着想。
新政那个cp是邪恶的，如如此程度，就是说我们大家都知道，他把钱从中国人身上嘻嘻嘻。然后把钱转移到他的海外的私生子下面，所以呢，中国人民就是说我们不能再麻木了，我们的就是任何一个人都不能盲目。现在医疗系统的环境，我们的饮食是一个合适生存的地方吗？不是的，因为你呼吸的那种有有那个化学物品。空气你喝酒，我到中午的时候两年就回去了，我最近最担心的就是水，我都不敢喝水了。
烧开的都有那种想法，化学剂的味道，我们在那个苏州是吗？是吧，应该是很发达的城市，就是说我们就是有钱人都会。但是净化区域能解决问题吗？不行哪有哪有每个14亿人民的每个人都可以买到净化器，就像那个盗墓贼要买的。发现他们可以喝啊，纯净水派个飞机去进口的，就是那个很远的地方的国家的水，然后那个那个就是。这有很大的进化，其实在他的房间里面让他们就是呼吸那种干净的空气，但是我们平民百姓的不行，那我们唯一能改变的。
新的新的就是有有有秩序的政府，然后从那个我们的环境还是教育还是。人民真正的走向幸福的那一刻。他跑去接电话了啊，所以说结果他在接电话，所以他不先生呢，就是特别忙，所以呢，就是每时每刻就是你。两三个小时他其实就是忙电话不断的，就是大家就是在给他反馈信息也好，就是给他们提供建议啊。
或者是各种各样的信息他都不接，还有就是党内的人传递信息是吧电话，所以呢，我现在的确是对的。我就当这些人看不起，看看这个啊，看看啊。这个多少年了？这个是。
吴先生喝那个新的雪茄，有有安卓就是这个过敏。看了那个啊，这个这个这个特别版的做给这个呃。沙特马靠的，现在大概在5000美金。绝对我不需要。
那个知道我是吗？你不能你不行。就是那个相应的，就是说你肯定是没感觉，不错，我也没说。是吧，对你室内不能抽烟吗？不可以，抽烟的好处啊。
我那边那个大楼里边我不能抽，我们经常有时候有我的好朋友，那个胖子来了抽烟，一抽人家。家人报警了，哈哈，我那还有200斤一根雪茄的啊。别加了，这是特别特别特别。深刻的都已经晕的不行了啊，我现在是抽雪茄真想抽啊，我希望你也是。
我能不能说因为你你敏感。你确定啊，5千米。他有钱我不开心，因为什么都不对，就是想让我现在没钱没人缘，就是说他拼命的就是说在这边玩。现在派出了整个家族集团出来打压，我报两个名，就是因为他要造谣，我现在没钱了，我先试试，现在是只能做7，他们居然是理解为主。
就7000多，他理解为一层了啊，对呀，就是说就100平米的那个150平米的地方做办公室了，哈哈，我今天见证了7成。我每天都是不一样的，所以说。别乱想了，他们是吧？哇这也没事。
这点就是。那都是你在那传说假的没有什么留着明天吃我的榴莲，你说的都是傻瓜，哪有那么一点成分，电视里的都是。这个那个都是假的，理工男。啊是火吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/618/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/618/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀这个战友们好啊，战友们好啊，今天是4月10号啊，下午下午就整了半天。嗯，今天我说这个来呀，来呀，什么时候俄罗斯美女整了半天这事儿好像是假的呀，很难合适啊。这也不过瘾，不过瘾啊，所以说，唉呀，我正在等待着等待着啊，咱们的敌人。
最深度的敌人，早点浮出水面，让我们打开潘多拉的盒子。这才是关键，但是看来现在不是我们想象的那个样子啊，不懂啊，不懂啊，啊。我的隔壁有一个相当牛的牛人啊，站在露台上给我打招呼呢，知道我在直播啊。但是我今天这个这个在健身的时候说到这些就很兴奋啊，所以说还是没沉住气，老早就发表观点啊。
那个兴奋样语言表，这就是不成熟，就该沉住气沉住气，到目前为止啊。还没有确定啊，当事人啊，有一个说的是真的，从我们的律师团队了解的，那应该不是真的啊，那要是真的。就有意思了，那有意思了，但是这个基金啊，都相信是真的，已经给我造成了实际损失了，实际损失啊，所以说现在。咱再看看吧，亲爱的战友们，等等吧，所以说，咱先别直播，先别直播啊，这个咱们战友的太伟大了。
太伟大了，啊，这个我一看到战友收的比我们团队收了好多了，我们团队工作报告的话也能忘了，你看看我们的战友里面去。你们怎么发的吧啊，上去一搜，几乎100%全都是5毛的用处啊，这个转发的啊，几乎很少人看。然后竟然是这个所谓的采访乐嘉采访讲话和那个发言稿就是讲话的文字稿。同时发出结果发出的那个文字稿呢，还多于当时这个假视频的这个采访的内容，所以说造假造的。
也不像他造假造的真点，经典啊，咱也好办事吧，不真的一点都不真啊，一点都不真，所以说这个。娜娜你真打了，假，以善打恶仗，路子是对的是对，等了半天啊，白痴。白让我惊喜一场，我以为这是马上，现在阿继昨天到今天大家要看到的，啊这个特别。也是，昨天在华师党委会，Frank半农先生作了演讲啊，这是重量级的，这个演讲的这个成分就不一样了啊。
昨天这个会又不一样了，但是真正的大佬人物还都没到，还都没到，但足以可以证明在一个现代的。社交媒体和互联网的时代和1950年和1980年和1970年，啊，那个时代那个所谓的。当下当前危机委员会的启动和那个运作那不是一个层次，太快了啊，那么从昨天的影响我看到，仅仅台湾。转发量就创了历史的高峰了，那日本欧洲啊都再转澳大利亚新西兰都在穿。
你看这整个情况他变了，这一说反共大家也打了鸡血一样啊，一说这个重启了，当前危机委员会大家。特别直播的先别直播来看看敌人啊，怎么出手咱弄清楚再说啊，肯定战友要问这什么，这是什么啊？我后面这个。或者是爱马仕那个厂叫潘妹儿一样做爱马仕家具的啊，这个给我做下面疼的腿上面是爱马仕，那个皮子上面有跟他同样的细节。
都特别的漂亮啊，然后这个是一个古董的一个桌子，下面那个是古董的啊，这个是古董的桌子啊，然后上面放的全是欺负你的。一些古董的啊，一些东西，然后后面呢，大家能看明白唐三彩啊啊这个北魏铜像和铜佛像啊。还有这个8号让我做水晶啊，唐三彩的马呀，但是后面这个啊，这个这个菩萨这是现代的现代的啊。嗯，包括我我后面的字前面的字，大家看到太漂亮了啊，这个这个糖的啊，这个。
但是这是最有名的啊，这个名字这个这符合我的心境，我很喜欢苏轼写的当然不会写的书是，我喜欢叔叔。这个画家啊，这个这个这个书法家太棒了，所以战友们，咱们先等等吧，本来我都准备好了，吃不饿啊。刚才我们律师说你不能直播，那你不能直播啊，目前看来这个步骤绝对是真的，去跟当事人的相关人员联系，人家不说这是真的啊，咱们在。确定确定，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/616/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/616/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
看一下这个，这个是法治基金的法制基金的啊，这个厨房都是厨房总是出法。阿董是厨房一部分啊，往这儿看，往这儿看。我这这是楼上啊，这是上楼的，你看到现在的啊，上面是法治g3的啊，办公室，然后你看这个这法子。
你懂，是没吃饭的地方，法治基金，然后呢，法律基金啊，C4的办公室。C4的办公室，阿c四的办公室，然后外面有个大露台给董事们开party用的啊，你看这家具都没有大家看到的家具。阿泉是法国的品牌李亚格，阿里亚里亚过的最好的家具，这是瑞士的us m的家具啊，看到了水。你就能把钱是8块钱8块，然后那沙发全是爱马仕的啊，然后呢，大家就是董事吃饭的地方啊，懂事。
是吃饭的地方，然后进去然后上c3啊，咱今天先说了一点，不说那么多啊，不说那么多。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/613/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/613/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦，这人已经都走了啊，这是我们这个锅媒体的直播是直播史啊，直播。这个直播室的部分空间啊，这是一个独立的洗手间，特别特别大的洗手间啊，然后呢这个设计。这是一个阿根廷的设计师，阿根廷的，然后呢，就是在这里刚刚在完成直播，因为这些都是临时的啊。
都是今天这都是临时的，未来的将有十几个摄像头会在这里都是那个机械人控制的啊，都在正在加工中。这个是爱马仕的家具生产厂生产的东西啊，这背面是这个红的爱马仕的皮子，然后看到这个图的这个。才看到这个图的，这把手枪都运输当中，被伤到了，然后呢，这套家具是我记得我还发过推他，说当时这个。伦敦的书是比拍卖的啊，然后自己吃，很多事情是放的东西，就是。
卡部相机啊，这是怎么了？然后呢，这是我今天和班长先生做的这个地方，未来。整个这面墙全是8口做的啊，高清的这个电视墙现在是做一个用一个8k的电视先暂时。代表啊，鞋带系放这儿了，今天这个是一个控制台，然后这个地方呢就是今天翻译奶奶做的地方。嗯哼，然后呢，这是一个被录像机和摄像机一个录的摄像机啊，然后是这个呀。
然后大家看到了现在这个上面这个现代的这个总共是7层楼。大家可以从这儿可以看到的是，1232233层楼，希望有更。很多的啊，未来会有很多战友们要到这里来直播啊，要到这里来直播，这个太有意思了啊，这个太有意义了。未来这个直播的地方是战友们来到纽约啊，要爆料反击盗国贼，我们要把很多。
新疆的出来的朋友，西藏出来的朋友，都有很多人跟我们在联系，我们未来会把他们请到这里来直播，然后甚至把。直播是交给他们自己来直播啊，不要说控制了，就绝对不允许有半点影响啊，这个地方就是中国人。发出最真实的，最强有力声音的，能和西方媒体沟通的，而且这个地方是美国的重要。到了核心区域，有这么一个独立的7层楼房，大锅里最现代的科技，他在看到这个后面的都是这个高科技的。
所有的网络啊，网络的这个线索有这个地毯，这都是暂时的啊，当然。也很贵啊，这也花7万美元的地毯啊，所以说这个地方未来做完以后是世界上最高级的电视直播。反共爆料，中国人在海外可以信赖的家，啊，一切都是刚刚开始。开始光说不行还得看结果，这太重要了，太重要了，亲爱的战友们记住纽约有。
有一个你们的家，纽约有一个女的家，特别是给法治基金捐过款的人，更要记住这是你们的家的。家的家更重要更重要了啊，这个楼上的绝大部分都是法治基金用的，现在所有的钱都是由我来垫付。基金一分钱也不能动啊，这都是全都是文贵阿文贵筹的钱，不是为了钱。我的钱跟任何人没关系，就是要彻彻底底地啊，把共产党灭了，我们什么都有。
我们可能任何人都可能在曼哈顿拥有一个这样的独立的楼，我们本来就应该拥有，本来就应该拥有，亲爱的。战友们一切都是无限的美好。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/333/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/333/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月22号啊，文贵在船上，给战友们，在吃早餐的时候报平安直播。看看声音怎么样啊（郭文贵先生调节麦克风）。哎呀！今天是7月22号啊，7月22号，这个文贵啊，在这里，哎呀，昨天晚上是特别激动啊，特别激动，这个昨天晚上这个没怎么睡觉。但是很兴奋，非常兴奋。这个，昨天晚上，主要是昨天晚上之前有太多兴奋的事儿，特别是看了，昨天路德先生的啊，采访亨利小哥，亨利小哥。现在这小哥帮了不得呀了不得。
这些小哥帮可了不得呀，这个是！这个，一个一个的小哥，约翰小哥儿，令狐小哥儿，啊，亨利小哥儿，啊，这家伙，了不得啦，大卫小哥，啥时候是个马丽妹妹，啊，马丽妹妹。昨天晚上啊，我们很多投资者给我联系，这个关于碧桂园，碧桂园出事儿啦，真出事儿了啊。还有一个李源潮，说李源潮被双规了，啊，热闹非凡，热闹非凡。哟，嘿，我在这儿能看到我，相素特别好（郭先生调整频幕），这家伙我一看我自己，实在是有点太帅了啊，不好意思看我自己都。
哎，大家别吐啊，开玩笑啊。所以呀，这个，昨天晚上相当之热闹，相当的热闹啊，相当热闹。所以呀，昨天晚上，这个，昨天晚上，这个这个通话呀，更多的是经济，金融，李源潮啊，这个确实是大事儿啊，大事儿，这个碧桂园我早就说过，你跑到马来西亚去，你跟孟建柱这人合作啊，这个杨先生这个人实际上这个老板真的是不错的。这些地产商当中这个老板，比较讲究的，还讲点道德的，心中有上天的，还真属杨老板了啊，杨老板，他女儿这个人也不错。
他女儿这个人非常不错。但是他走了这条路没办法，你跟共产党这个茅屎坑里边那你只有这一个结局，没有选择。所以呀，亲爱的战友们，碧桂园，这个倒下，他不是说一万亿的问题，他这个整个中国地产链儿就出问题。现在这个货币呀，大幅贬值，来冲抵美国贸易所带来的整个的这个损失，这个就是饮鸩止渴，饮鸩止渴。不从根本上解决问题不行。你告诉我中国什么行业真正的创造财富，很早我在视频上就说过，什么行业创造财富，大家想想，工业啊？农业啊？科技？金融？没有一样，没有一样。
中国只有在航天方面，现在确实是有进步的，但是他发展成财富，那需要一段时间。那不是开玩笑的啊。那你说股市，股市更不是了。中国的股市人家不是形容了吗？外国股市是投资。然后呢，你在其他国家呀，股市是赌博。你在中国，那就是嫖娼，股市。嫖娼，又损失身体，还损失钱。最后弄不好，还是，叫一炮毙命。染上艾滋病。当然不包括中南坑的常委啊。
人家不会，人家都提前身体检查。人家都找处女。所以是吧，这个这个，这个是不一样的。所以呀战友们。所以说，战友们，现在呀，这个盗国贼的，这个盗国贼们呀，疯狂。欺骗，嚣张。傲慢。真的是我发现，咱们很多老百姓真的不知道！大家有感觉都不具体，都不具体。这个房地产商，啊，房地产商。玩的是啥呀？房地产商玩儿的是啥？48%到55%，都给国家交税了。税和费。然后房地产商剩下的20%到30之间，基本上是员工费用。
和交给银行的利息。甚至更多。房地产商的利润，不会超过5%。超过5%，到10%，20%，那是什么？那完全是玩数字游戏。超过这5 到10，都不正常了，在任何国家，都不正常。中国房地产商，一弄就是几百亿，几千亿。郭文贵当年搞房地产的时候，有你万达吗？有你许家印吗？有你碧桂园吗？我郭文贵是，91年成
立的房地产公司。93年，就在郑州，就拆下了几千户的土地。我没有一块地是买的是政府的。93年中国还不实行土地转让呢，都是协议转让。
我都不买政府的。我做完以后，郑州市政府，市委，人大都找我。你看看郑州市，那个市委对面那个楼，好多都是我的设计概念。市政府的那个大门，当年都是我设计的。郑州市政府那个楼里面有个毛泽东选集有个故事，就是反对新盖豪华楼堂管所。有人把那个牛牵到当时豪华的郑州市政府的三楼去，抗义郑州兴盖豪华楼堂管所。就是那个故事。这个楼他当时让我拆了。跟我合作。
五五分成。说实在话，当时那个中国，有几个懂的？搞房地产，跟政府之间，以土地出股的。啊，没有几个。我拒绝了，不和政府合作。后来河南省的高院。所以说，只有河南省高院，那块地，也要跟我合作。找我合作的人多了。我在以前的节目讲过，河南的这个地方人口多，文化比较深。那个地方很穷，来的都是些坏官儿。都到这儿来欺压百姓的。政府特别坏。水浅王八多。所以当时我老婆说，这个地方你别在这儿呆着。这不是你呆的地方，还是你回北京吧。
后来李克强书记也好，包括后来的李长春书记也好，都曾经给过我多大的项目，我都拒绝了。我还是在北京发展。现在证明什么？谁在河南发展？谁都是死。那卢展工的家人，那福建来的那一邦，搞房地产。那最后，河南人都知道啊。陈贵元儿，搞那一段儿。都知道哇。是吧。到了北京。那就不用说。全国多少人找我合作啊。裕达酒店是个品牌。我决定，决定不再搞房地产，就不再搞了。
搞房地产，要不你与官方勾结？要么你就是说，骗取银行。再个你还必须得加上豆腐渣工程。这三样儿你不做，你肯定搞不成好房地产。这三样我都不想做，呵。我知道，早晚一天得算账。算了，拉倒，咱不做，咱走人。现在看来啊，这是，我走是聪明的，不做房地产是对的。你别看那些，所谓的，现在的那些富豪们。又玩儿足球的，又玩儿这的，又玩那的。别看他跳得欢，最后，老百姓，都得跟他拉清单。我得吃点儿战友们啊（郭先生祷告），（我给战友们祈福！…）
文贵祷告……
10：05
为战友们祈福。所以战友们，别羡慕那些所谓有钱的人，别羡慕，那些有钱的人的悲剧和付出的代价是你也无法想象的。日本米饭啊，我不能这样吃啊，我不会这样吃的。所以啊所有的战友们，你想想，那些有钱的人，你看着他很红火，坐专机，想要啥有啥，美女淑佣，那压力你看不见，别光看贼吃饭，你得看贼挨打的时候。中国人啊权力敢受到监督，那你就是伟大的；财力你敢晒于阳光之下，那你就是光明的；男女关系，不怕人家说，那你就叫真爱，能有几个呀？没几个。
所以战友们哪，千万千万记住，别羡慕那些有钱的，别羡慕那当官的，别羡慕那有名的，我见的演员那多了去了，一吃饭有领导在，保证不看你旁边有钱的，那家伙使劲往上蹭，那就蹭得你受不了，你都没法想象，真比赵本山的小品都夸张。如果没有当官的在，有钱的人在，那谁有钱那谁就马上这一桌子都受到关注。这个现在最火的，最火的，其中有两三个演员，很小的十五六岁我就认识她，当时我说这个孩子一定会火，他们说为什么，我说你看这孩子才多大呀，她妈领着她来了，眼睛一扫这一桌子，这一扫这一眼，
就知道这桌子谁重要，马上就靠你坐，然后给你夹菜，然后靠着你耍嗲，嗯……嗯……耍嗲。因为我这吃过几回饭，我太有感觉了，比我有钱的她就靠上去了，比我官大的，那时候总参二部的姬部长一来，嗯……她就上去了，结果姬部长的老板来了，熊光楷，哎哟她靠熊光凯去了，后来出名了啊，出名了。见谁呀，见了大导演，见导演，见这个导演那样，见那个导演那样，没法想象，没法想象。这个社会的畸形，她愿意吗？她不愿意，她不愿意行吗？她没办法，她没选择。
13：12郭媒体被攻击断网，以下是文贵与工作人员小声沟通
嗯？好象是断了是不是？我这边断了，等等等等，这儿断了，这边在走，是网的事。……Return Yes ……但是这个效果可好了。……What’s this？嗯，发生了什么事情？被黑了。嗯？HTTP……这什么意思，等下等下。诶？有问题呀。……哈！真不行了，就登不上去，骇客骇客，看来是骇客，继续来那个什么……。绝对被黑了，绝对被黑了，呵！终于出手了，出重手了。绝对出重手了……，太搞笑了。可以了，等下我们再试试那个。
18：10转场Instagram
中不中？回这儿来了啊，回来了，哈哈哈，哎呀，太搞笑了，吓死他们了，盗国贼，吓死了，把郭媒体给黑了，黑瘫了。一会儿看着点儿啊，郭媒体行了然后再回
去。加入了吧？战友们，看着了吧？盗国贼把郭媒体，最起码得超过30亿次的饱和性攻击，才能把它黑掉，哎呀，忒搞笑了。对！文昕，文昕好文昕好，7596、蛋挞、68IOF、730、J70，跟着郭叔/七哥转战场，贵叔谢谢了啊！zhengzheng，9306你也饿了啊。
文贵现在刚刚从郭媒体，换到了ins，那边被黑瘫了，这个虾好，战友们这个虾好，这个虾非常好，这个虾好啊！好！这个青菜叶好，咱吃这个小嫩羊肉，郭媒体被黑了，东北的冻豆腐，小鸡冻蘑菇是我的最爱，他这个郭媒体呀，他们黑不了我，我没带反黑客的秘密武器，是一个大盒子，我们工程师说你坚持不了半个小时，我当时用了十几分钟，然后就被断了，盗国贼的手段非常烂，如果咱们用他们对付我们的招对付他们的话他们根本没有活的余地，DOS攻击太简单了，烂人嘛，如果街上有个人拿着菜刀乱砍，不是证明他是英雄，
那是证明他疯了，我们不能这么做，猪肉炖粉条我要声明，我只爱吃东北的杀猪菜的猪肉冻粉条，黑客总头肯定是王岐山孟建柱啊，执行者就是傅政华孙立军啊，傅老三是不是，当年不是打电话说吗，谁谁谁的网站不是被黑了吗，他能说话吗？嚣张，就是嚣张，茴香饺子！好吃！我已经吃不少了！吃不少啦！！！（吃饭，擦嘴）我晚上没怎么睡觉，太兴奋，所有人都在问，中国银行什么时候出事，民生银行什么时候出事，
北京银行什么时候出事，许家印什么时候出事，马云什么时候出事，马化腾啥时候出事，我说 凡事之前穿着八路军衣服上井冈山的，都好不了，我告诉你，所有的战友，凡是上那去的，都是心里有鬼，我小时候在东北丢个鸡丢个鸭，那个人就在村口开骂，谁偷我鸡了，谁偷我鸭了！你喊的时候，你放心，凡是站在前面问寒问暖的，你鸡丢了啊，鸭丢了啊，哎呀我昨天还看到了，肯定是其中的一个人偷的， （服务员送来了吃的）OMG，大家看看，我最爱的鸭子！！！
我最爱的鸭子，么么！thank you ，give me some，凡是冲在前面问寒问暖的都是做贼心虚，犯罪的都爱跑到犯罪现场证明自己没犯罪，跑到井冈山干啥，跟你有啥关系？爹亲娘亲，不如党亲！说这个话的人，都被抓了，谁先说的？大家记住了么，谁先说的，习主席最亲爱的人，——刘志丹，刘志丹被毛主席搞多惨？搞死了吧！我小时候记着，工业学大庆，农业学大寨，啊～什么大有作用为，哎呀，凡
是那个都是骗人的，写这个的人没好下场，所以战友们（吃下了一片鸭子）（又喂了工作人员一块）我得放到他嘴里吃，
你们要看到这一幕可能以为我是同性恋，不是，关心别人，爱别人，就是爱自己，你不给逼人爱，没有人给你爱，所以啊，大家看到了，所以说这些人跑到井冈山去，下场会很惨，你看股市，都在下，就我的方正股票上涨，现在所有和我签了合作协议的各国的，都疯了，郭先生啊，我们给你赚大钱了，因为什么嫩，不是买股票的前，他们是所有人跟我一起买跌，然后这个买涨，然后就赚大钱了，不赚都不行，都不好意思了，现在凡是做空的都赚大钱了，人家赚钱的马上花，不像我们爱存着，有的买房的，买农场的，
（喝水）啊，我再说说亨利小哥，啊对！李红薯的事，我刚刚看到很多战友和我说李洪宽发了个推，说这个，打官司输了，这个熟了以后，然后呢陪500万美元，7月初就判决了，然后呢这个，什么还又要捐款了，还说我伪造他签字，（吃饭）哎呀我的妈呀，好吃！吃的特别好，李洪宽，发的推我扫了一眼，我从来不看他们的东西，有的人精神很变态，别人骂你吧，你就听，你听了还生气，为啥骂你啊，就是你太贱了，这些人吧，我深深知道，像李洪宽骂别人娘，上天会给你报应的， 那李洪宽的娘和他姐妹妹，下辈子被驴那个，和驴睡。他作恶太多了， 李洪宽先生，你给你妈和你姐妹带来的这个妄语，真的是驴生的啊，造孽啊，看了他的推，说他7月初官司就输了，说郭文贵伪造他签字，（夸新厨师好看）听说是个女厨师，德国人，上个厨师让我炒了， 不中！
然后说我冒充他（李洪宽）签字，然后他说我要募捐了，500万美元。我要告诉战友们，第一，我在一个月前我在视频中跟大家说过，有几个官司，我们赢了，详细的我都没说，凡是赢的事儿吧，我都不愿意说。我赢是应该的，因为我从来没干过坏事儿，我说了肯定是冤枉的，我要向战友们哭诉啊。现在，你像很多那个，像财新公司来告我的，灭回去了，现在只剩下胡舒立个人告我，像那个什么pa，叫做太平联盟，
海航控制的基金，头两天要把我房子给查处，查封，法官给判了，输回去了。然后我们的诉讼接着弄。还有另外的两个，没公布的，法官直接给踢回去了，大概五六个案子吧都赢了，还有四个案子吧，是初期，告这些欺民贼的也赢了。但是我不想
说，等公开再说吧，6月底的时候，我的律师团队告诉我，李洪宽这个案子我们肯定赢了，然后呢，500万美元肯定赔了。整个这些情况，我觉得都是小事儿，咱重点打击盗国贼，欺民贼那些事儿都是小事儿。
那么李洪宽说我伪造他签字，在美国，你敢伪造别人签字，那真是找死呢，那就直接等于自杀，大家去查查伪造别人签字这个文件是判刑多少年，20年以上你呆在监狱去吧。你要是做假证，欺骗政府，真是20年以上，20年起步，在中国造假呀，他不算罪。这两天你看看假疫苗，你说坏不坏良心啊，假疫苗都敢做，为什么假奶粉，假药，假食品，到处都是假？因为中南坑的人没有一个是真的，都是假，全说假话，但是在美国你敢造假，
那是极大的犯罪，远超过杀人，在美国这个罪行相当严重，要是我冒充李宏宽的签字，我律师能干吗？我内部律师有六个，我的律师团队有十几个人，他们能干吗？替我顶这个雷？所以你看李洪宽这个人啊，发推让募捐，你看这个人撒谎到什么程度，他竟然敢以这个理由去募捐，然后说赔了500万，500万，现在还没判呢，但是这个案子已经判他输了，诽谤，接下来就会限制他所有的发言，然后法院会在李洪宽的信用网络里面发出一个法律红色警报，
这个人未来寸步难行。我们有另外两个刑事行动，现在我根据他在国内以征婚启事为名欺骗的女性，已经替他在刑事上面启动了，包括他欺骗人家钱财。结果他居然以这个为名进行募捐，你说天底下还有这种事儿吗？战友们。哎，他不是说以这个500万为名募捐吗？我取消它。哎，你给我打通那个咱们团队负责律师团队的人的电话，看他醒了没有？李宏宽，你记住，你不是要以那个500万为名募捐吗？我现在把那个500万取消，我看你还募不募捐。
哎哟，李洪宽，不是这个案子输了让你害怕，接下来的噩梦才刚刚开始。电话打通了，郭文贵：“喂，雁平，我跟你说李洪宽那个案子啊，李宏宽在推特上发了个推文，说他官司输了，要赔500万，还说我冒充他签字。”王雁平：“这不是胡说八道吗？”，郭文贵：“你把她这个推文保留好，马上提供给法官。你马上给这个律师发个EMAIL，先发email再打电话，通知咱们的律师团队，对李洪宽的500万美元索赔取消，暂停吧，暂停暂停。”王雁平：“别取消吧，我这边已经快完成了”。郭文贵：“他没有那500万美元”。
王雁平：“这是我们这边法律团队的目标，都马上快赢了，你还要停啊？”郭文贵：“李宏宽现在拿着募捐又骗战友呢，咱们的妹子都被骗了，你让他先暂停，取消吧取消，你先把他那两个刑事案子抓紧时间推进，关键是得让这小子受到刑事惩罚，经济惩罚不是咱们的目的。”李洪宽，你记住，你的噩梦真的是刚刚开始。李洪宽，你别以为你的秘密我不知道，我不说，就像这次判决完我都不说，你不说我不说。还有那个吹牛的，吹狼蛋的，说我今年爆料是一地鸡毛？
还有那个天天烤尸体的，啥名儿我都忘了，等着吧，还有那个袁建斌，成天起诉这个，起诉那个，就你那仨瓜俩枣的钱儿，你起诉谁去啊你。还有韦屎，屎诺，你走着看。对了，韦屎的一个州的账号钱刚刚转走，韦屎你觉得你把钱转走，别人就不知道了吗？屎诺，你就觉得美国政府就那么傻吗？你带着这样的背景，干的那些事儿。还有夏业良，黄河边儿，李一平，还有赖建平，谢建生，郑介普，咱走着看。李洪宽，我再告诉你，郭文贵所说的，
把未来所有的爆料的视频音频，出书权，出版权，知识产权，一切，以后都会放到一个喜马拉雅基金（暂定），都是由战友公开选出来的人说了算，由战友们来管理，任何人不能碰，
文貴：就是为海外和国内的战友遇到了司法陷害、遇到了盗国贼，来帮助他们，子子辈辈、千秋万代！任何人想利用这个概念那都是徒劳的。任何人募捐的钱，只要是用于你，包括你打官司——那都是骗人的、都是骗人的，绝不允许！只要你用郭文贵和爆料的名义，跟我沾上边儿的——我一定会起诉你！啊！不信就试试。 那郭宝胜就甭提了，你就等着吧！郭宝胜这个烂人，国内给我提供的证据，还有你做的恶，你就等着吧！你麻烦大了你。
曲龙他肯定完！曲龙跟王健一样下场。你想想！那河北的董仚（xian）升———（是）政法委书记，（还有）高院院长利用他出来咬我。曲龙能出国么？出国——外国人就把他给抓了，要了解这个情况，所以只能在国内。那在国内，他活着就是对这些人的威胁。咬郭文贵的——咬完了不就完了么，那能有好下场吗？不可能的，嘿！曲龙那小烂仔，自己不知道天高地厚。
你进了监狱，让你呆了六年半，还不能让你想明白。原来，家人天天去看你，说你看佛书。我还真动了心了，我想这小子学好了啊、不再招摇撞骗了，不再玩儿黑社
会了。我想办法、帮写信，怎么能帮助帮助他呢——在经济上。唉！放出来了——咬人，又回来了、又玩儿横的、又玩儿黑的啦！又以为天下你说了算了！又玩儿招摇撞骗了，又搞行贿受贿呢。你个小子——就你那点儿德行、就你那点儿造行，哎呦！我地妈呀！找死那你。
未来打官司赢的钱、赢的钱，也会放到郭的战友基金里面去。会很多，你放心——会很多。我可以告诉你，最起码现在有四五个，我们有把握的，能让他拿到（索赔他）就是五百万美元以上的。包括那个美国人某某——那个替吴征说话的那个。要了（他）一亿美元——我们索赔。他有钱，绝对不会撤（诉）的。叫&amp;hellip;（英文名）造谣啊！——跟那个吴征噢！ 国内政法委、公安界，正在酝酿着一场革命，看他谁先进（监狱）去吧啊！所以说，李洪宽那个事情，你甭再骗捐了哦！好吧！大家都看到了啊。
接下来，我想和大家谈谈。昨天我很兴奋，国内又炸了锅了。就是昨天，路德先生采访那个——叫亨利小哥！！这个亨利小哥啊、亨利小哥。昨天，咱们这个节目，是继爆料革命以来，到社交媒体上、社交媒体上。这个社交媒体上出现的——非常重要的一位人士，非常重要！这位重要人士啊！我觉得亨利小哥，他是——我认为他确确实实、真正的了解共产党内部运作的，是内部人士。像我一样，潜伏过的人士，我不属于内部人士，但潜伏过、潜伏过。所以说啊！
他这个很重要、很重要。因为，他一（说）出口，我就知道，他是不是在里面待过。咱们过去的很多战友爆料呢，很少人在真正的核心、内部待过。或者说，你真正的看到了——那个核心里面的真正秘密。你看，他说那个江泽民家，江泽民家的后面，就是毛主席的故居。毛主席故居和那个（江家）之间有一个花园，花园里有一个黑暗的洞，就是（通）往地下道的。实际上呢，他（亨利小哥）是九十年代初离开的，后来发生了很大变化。
现在，习近平先生就住在毛主席故居，毛主席故居给弄（装修）了，他去住了。那个“洞”呢！现在给堵上了，没了！但是，当年毛泽东逝世以后，就是从那个洞里放下去。在下面把肚子里的肠子取出来，然后
呢，给放上了水银，啊！把尸体变成了“干尸”的，就在那个地方。
那个毛主席的泳池，昨天，路德先生他不了解那个——中南海的地图。中南海地图啊！你在镜头上看的时候，上北下南。它（中南海）的上面就是北边，（有）北
门，西边就是西门、南边就是新华门，东边是东门。但是，东门——昨天亨利小哥说的是对的，你跨不过来，因为那个东边是“海”嘛！中南海。左青龙，青龙需要水，所以它弄的水。右白虎，它右边盖的你看都是高的建筑。宁让青龙高万尺、不让白虎高一头。青龙那边（东边）就是故宫，然后是英雄纪念碑，还有一个新华门。都是右边高。那么，他那个“海”是在左边，他是过不来的。所以说，“海”的东门（外），就已经是“海”外了。
但是，那块就是胡耀邦的家，还有中央警卫局的那些院子、管理局的那些院子。那么最重要是，中央领导常走的地方啊！就是所谓“中南坑儿”里的人，走的是中南海西门。有时候——正式（活动）的时候，走的是南门——新华门。那个西门，你在（地）图上一看，上北下南，北边是北门、南边是新华门，左边是西门。
西门一进去，车是向东走的，往左转——全是国务院，往右转——全是书记处，就是中办。这就是中南海里边的人“行话”所说的——”北院儿”和“南院儿”。在“海”里面待的人，从来不说什么“中南海”。说“南院儿”——就是说的总书记，当年就是胡锦涛、现在就说习近平。“北院儿”——当年就说的是温家宝、现在就说的是李克强。啊！“北院儿的”、“南院儿”的。最重要是，中央领导常走的地方啊！就是所谓“中南坑儿”里的人，走的是中南海西门。有时候——正式（活动）的时候，走的是南门——新华门。那个西门，你在（地）图上一看，上北下南，北边是北门、南边是新华门，左边是西门。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/311/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，
今天的纽约阳光明媚， 首先让我在这里向所有的战友们， 全天下的朋友们， 所有的父亲们致以父亲节最高的问候， 祝父亲节快乐，不包含那些干爹啊，干爹不中， 我最讨厌那些干爹， 湿爹的，所有天下的爹都爹爹节快乐。
亲爱的战友们，不管什么节，没有女人就没有爹， 爹也是女人生的，我觉得这个 世界上最重要的就是女人，我对我爹一样的爱， 但是我爹娘吵架的时候， 我首先肯定向着我娘， 但是我们家是从来不参和父母的恩怨， 我们家有原则， 我跟我儿子女儿也是。端午节快乐， 这咋成了端午节了？
昨天我去试那个白的， 运动完一弄完出汗， 洗完，有问题了， 大家看看这领这么湿还是有弹性， 为啥， 这是同一块布。那个是做爱马仕的加工厂，它后面是用的另外一块布 ， 但是它洗了后就拉伸不行，所以说什么事都要用心， 这件就行。
这个拉链是黑的， 大家看到没有，白的比这个贵， 昨天我说了，我还要给大家做个盒子， 爱马仕任何一个东西的包装盒，要13 欧元 （17 美元）， LV 的盒子在8.5—10 欧元，所以人家一个盒子可以买一件老百姓的T恤了， 所以现在盒子做了好几个样板我都不满意， 我希望你们收到的一个包装完整的像 爱马仕， LV， EL Piana 一样级别的盒子， 我找的同一个厂家， 太棒了。
亲爱的战友们， 我今天给大家说什么尼， 昨天晚上， 和一位老领导通电话， 是原来的政法委领导，（ 喝水，，，一会儿我女儿给我弄个菜吃， 还不知道是啥， 总跟我弄个小神秘）和我关系很好， 打电话说，文贵啊， 和你聊聊天， 最近你的视频我都看了，你对大卡车司机没有什么看法啊？你有什么意见啊， 内心有什么想法啊？
我说老领导， 这个警察维护大卡车治安， 我看到内部下来一个文件 ：
要求警察们对所有大卡车司机组织大卡车的所有上路罢驶的人，进行侦控， 已定为罪人了， 涉嫌犯罪了，然后一定要给他们时间，一星期的时间， 叫他们把所有活动的目的和背后的组织人全暴露出来，（老领导说， 你还挺掌握情况）
对所有司机的诉求一定要注意听， 所有的申诉都一定要接，让当地信访，公安人员，组织好专案小组， 同时要求对所有上街的司机的通信方式， 家庭信息，车辆购买的所有发票信息，车辆信息和过去的个人历史，进行侦别，建档</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</guid>
      <description>内容梗概:
强者强己不强人，恕者恕人不恕己 。那对我感触是很深的。我刚刚从里边出来才几百天，突然骤胖。我手上还流着血，为了挡住我手铐镶进肉里的血痕，我经常系上扣子。然后呢，那天带了个链子，佛链。那是展示给战友们看的，那个时候是时刻的告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个痘痘等没看清楚。
另外，后来我推出几个穿西装打大花领带的照片，我那是领带配的很不好，但是那个时候我已经胖的&amp;hellip;那个时候感觉啊已经是直奔目标，很清楚了、很清楚了。
所以说啊，本来推特的照片，93，98，然后2003这个过度，是想展示一个故事。特别是那段我的导师贺先生走了，心情很难过，因为每张照片我都是和他在一起的。然后其中一个那个穿条条衣服的，旁边，有两个世纪美女，都是大家最喜欢的两个美女就在我两边，还有另一边，还有我们的贺先生那边。这都有故事的，不是在这块，我炫，我炫啥呀？ 我除了裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，有啥啊？都有意思、都有意思。
结果被以痘痘为首的人90后，2000后进行了惨重的打击！哎，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、雾亭啊人家说的好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是啊，那时候多单纯呐。现在有点老练了！那小哥啥也不说，就说哎呀妈呀，哎呀，哎呀就在那侮辱他七叔。这小哥跟痘痘混在一起，砸锅啊，用好话砸锅啊！(768我也爱你，淳朴又来了，DCP) 哎呀，我那长发还没看呢（德州小蚂蚁）我那长发我老得吹，不吹，就‘柔儿’地卷起来了。
我昨天晚上推出的照片大家仔细看看，我也不是显摆我自己哒&amp;mdash;文贵不至于卖脸，不靠脸活着，不靠脸，咱这老脸也没本钱活着。我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
2003年的时候是盘古大观停工的时候。我的办公室在北辰东路一个独立的小楼。我那小楼是以租代买，人家不卖，人家地产商的，所有的地方都叫华慧，都叫大屯，连奥运村都是大屯的。北五环以内，北三环以北，机场路以西，长城路以东，几乎都是他们的，大地主。那么我的地就是他的。奥运村刚刚拆，就是龙卷风那时候。
你看我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全都是世界上最牛的室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队。我们经常是两三天不睡觉的。但是那个时候，大家看看我们的队伍都是最国际化的，那没有什么这地产商那地产商，那都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个呀，有哪个楼在北京呢。在这之前我欲达都盖起来了。
那个时候，我们的团队是国际化的，在北辰东里。我们那时都有真实的火炉，整个房子装修我们当时花了一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。结果2003年，来了非典了。萨斯一来，我可以在北京四合院住着不出来，我可以坐上飞机出走带着全家，我可以不和我的员工在一起。我的合伙人马上说，文贵你现在必须离开北京，因为太危险了，我们现在必须让你离开，强制离开。甚至如果不离开就跟我撤掉合作。我说对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们的北京的同胞都没走，我郭文贵窜了，我说不可能。不但我不能走，我家人也不能走，我会和他们战斗在一起，而且我会继续工作。而且我让所有的合作团队，包括美国的给他们发信，我说如果你们不怕非典的话，可以来继续和我开会，如果你们怕非典的话，可以不来，但是我不可以出去。
所以说，在这种情况下，2003年非典最关键的时候，我和我们员工们在一起，我的家人们全都在四合院，当时是进口了大量的3M的口罩，各种口罩，然后我们还发给那个送给那个政府机关，各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院法院都来跟我们要，我们都给他们，包括北京市政府来跟我们要，我们也给。因为当时我们是最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地也很多。
在那个时候，在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭起了军事帐篷，帐篷里还点了军事的火炉，未来我会推给你们啊！因为那个火炉旁边是你们最想看到的人，夫妻两个在我这照的相。现在一旦露出来对我们不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火——杀非典嘛！然后那里边我的员工所有的锅碗瓢盆他们自己都是用完一次就消毒，我们员工都住在办公室的不是下面就是上面。不准离开。哎呀，然后呢吃的东西我们也都是在固定的地方吃，不但吃完，还给很多人送。就那样我们还在工作，每天在画图，把图贴在墙上去画图。没有休息过。那太多的人跑了，我认识的官员绝大多数都带着家人跑了。在这种情况下，创造盘古大观，不容易！
更重要大家要看到，盘古大观我显示的那个图，我给大家讲过。那个图A座是一个玉宗形的，中间三栋公寓是什么啊，大家记得吧？现在是断开的，其实我原来设计的那是一个整板，后来由张百发老人开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志的要求，北京市规委，包括黄艳女士，咔嚓咔嚓，把那块整板彻底断到底，断掉，咔咔咔切七段&amp;mdash;用黄艳的话。然后黄艳给出了图，高层是多少的高度呢？六层，一溜，六层，切了七段。你说那叫什么玩意？真的像七摊那个什么似的，太难看了！我坚决不同意。
最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说这个高度可以拔高，可以保持一定高度。我这原来是366米，356天的下一天嘛。然后给我批了个199米，中间的长板断成了三段，但是下边的商场得全连着，这个龙不能断了，后面也连着。你看着吗？一直连到底的。然后中间的是真正的楼层是17层，由于不要四，不要十四，不要十三我们就变成了现在的23层。就是这样盘古酒店出来。
所以当你看到那个设计的时候，那个图现在看起来太有意思了。所以啊，各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到2003年，王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说，我去看人去啊，虫草一买几斤几斤的。那时候王岐山刚回北京，而且黄耀文老带着他老婆来。他老婆那人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，真不错的一个小孩。黄耀文这个人呢我就不说了，但是他老婆真的好。所以那个时候他经常来。我的那个楼上的帐篷他也来过。
那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说，我跟马健是同学，我带他哪天上你这来。我说，你可别带他来了，来一次很麻烦，因为在楼上，一个帐篷里，我们很多都是外国人。
然后昨天啊，我翻那些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里拿手机拍了我又转发出去的。那么这回就在我的电脑存的信息里我翻出来昨天这些照片。昨天的照片传达的意思是2003年，那个非典的时刻，我们没有放弃我们的理想。没有人相信我们能把盘古大观盖起来。不但不相信，不是说怀疑的态度，是北京市市委王岐山先生和刘志华在那一刻做出决定，说要收回盘古，没收。
那个时候，就在照片之后，大概不到半年，正式报纸上声明要收回盘古了。收回盘古以后我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生，及北京多个要员，把我给牵扯进去了。结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典没有逃离北京，没有离开我员工，我们带着口罩24小时生活工作的时候，救灾救难，一心为国，为中国2008年奥运会的时候，那楼就要拿走了。不但拿走了，还要我全家。刘志华副市长说，哪凉快哪呆玩去，这不是你玩的地方。这九个大脑袋就是仨人能玩，你配在这玩吗？然后又要给我几千亩地，说，不行给你几千亩地，赫部长让我来找你的，上别地方开发去！就给你钱，你别在这得瑟，这不是你呆的地方。
今天有人说我回体制内了。昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了。他说郭先生，你认识滕彪吗？我说我不认识。他说你告人家了吗？我说我告他了。我i说什么情况？他说，我们接到了滕彪先生的一封信，说你到海外维稳民主民运人士。我当时一下把我笑晕了快，我说是这么回事啊！他说，但是呢，我为啥要问你呢，今天我们本来不是要谈这件事的，因为这个叫中国民主自由基金会原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他写的信，我们给取消了。其中就包含有两笔啊，一笔应该是加州的，还有一个应该是跟杨建立先生有关系的，全给取消了。
他说因为他们支持你，说你是在海外维稳的。我就问这个美国朋友，我说你去打听打听我的历史，你看有没有到海外维稳的民主民运人士把我哥哥都送监狱去，把我侄女送监狱去，把我全家我的老婆女儿送监狱去，我的女儿还两次送监狱去？我的所有的老员工，600多个老员工，500多个被问话，被关押。我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工被打得几乎半傻子，然后我的一两千亿资产被查封状态。我说你给我找一个人，用这种代价出来维他民主民运的稳，我说你坦白的说，我原来没爆料之前我没闹明白海外民运是种什么状况，我真不知道。他说你跟滕彪啥关系啊，我说没关系啊。他先对我进行侮辱，诽谤我告他，我说既然您说到这了，我说这个事情会好好说说的。
他也挺感兴趣了。他说你有没有兴趣为我们作证吧，我说当然愿意给你作证了。我说我就问你这几个问题嘛。他说你说这几个事情太关键了，我们不知道。所以我想今天给所有战友说，不要想像我们脑子知道的美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己就相当然地想成美国人都明白。这是不对的。
我越打交道，我越有感受，千万别想当然。所以你说今天问的这些滕彪先生的事情，我也傻眼了。然后要求我去给作证。我说没有问题。他这大概我们分开以后过了俩小时吧，他就打了个电话他说他们会很快的安排，希望23号，就是后天的下午想跟我见个面，能不能谈谈具体的时间，我说23号不行了，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。
所以大家能想到什么概念。所以说滕彪先生写了这封信，说我是来海外维稳来了，竟然把很多人伤害了，把资金给他砍了，支持我的人给砍了。其中有两个人还怪罪这个，怪罪那个，很有意思。然后问了，认不认识李文东啊，认不认识韦石啊认不认识西诺啊，还有胡平啊？我说我知道，有的认识，有的我真的不认识。但是他就特别惊讶。本来开别的会呢。我说本来我必须要7点半要开完，你这太长时间了，已经快八点了。结果没谈完就走了。刚才我运动之前他给我发了一大堆信息，都是英文的，我还得认真看，不认真看我就完全给念反了，念成蒙古文了。
所以说这个事情说明，我那个时候，刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿啊对不对？没妥协。然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那不就是钱吗？如果那时候我对建筑艺术和对国家和奥运会这个重视，文贵拿钱走人了，哪有现在啊？
所以现在到了这个程度了，文贵又出来维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运呢，几个人加在一起，还把我老婆孩子我哥我嫂子全家人都都陷进去，让我爹年不能见，我这来维稳来了？就这也有人信。就像人说回体制内了，我的妈啊，我啥时候在体制内过？你看看我的照片，你看我的样？体制内能接受我那个样吗？
我那个长头发，2003年为啥留短发， 我都是给大家传递信息，2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的建筑公司做机电顾问，还有当年全美最大的室内设计公司HBO, 签这个合同是2003年初。
那个时候长发齐肩，为什么理发了呢， 因为那段时间， 我经常去中南海， 西山宾馆和西山。他们老拿我当顾问， 西山好几个建筑核心设施是我当的顾问， 那时候所谓的军科啊， 闹不清啥身份，去了就听我建议啊指挥中心啊，天井啊， 我老去。 我那个时候长发， 穿的花里胡哨的，他们说郭先生你能不能别老长头发， 花里胡哨往这来，这个和领导看起来都不像话，好吧， 头发理短点， 每次进去的时候都穿大蓝色肥裤子，白色中式衣服，完了我马上头发又留起来了， 习惯了。当时有个算命给我说你切记不要留短发， 要一直留长发， 我什么时候开始留的短发？就是从北京出来以后，中间留了两次短发， 又长回来了， 都是有原因的。
所以那个时候一直大背头， 风水头都是有道理的， 我们在北辰东里， 非典最严重的时候，没有停止对国家承担责任和对民族奥运的奉献，以及对建筑的追求， 你看那个时候的建筑愚蠢到那个样子，后来是李祖元大师， 第一个龙头是李祖原大师和他的合伙人 黄文旭先生 ，哗，老说那个龙头， 不太具象， 啪， 在停工期间弄出龙头， 咵， 出来的，非常漂亮。
那个柱子， 一年多研究不了直到2005年， 那时候都停工了吗， 楼都给收走了， 很多人都任为楼都不是你的了，搞什么设计啊。 SOHO， 首创，到处都要买走了，都是常委亲戚什么的， 我压根没想过， 我说这楼一定是我的，从来没放弃过， 还在搞设计。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</guid>
      <description>内容梗概:
方正证券现在它借机往下砸，跟你们说实话它砸是我的机会。方正证券内部正在转移财富、转移资源，然后往下砸股，然后盗国贼在拼命的利用机会重新组合，再穿上个马甲，这是好事儿，接下来你会看到的。
东南亚和孟建柱的关系复杂了，孟在国际上最有影响的国家是马来西亚、菲律宾、老挝、缅甸、哈萨克斯坦、阿塞拜疆，然后巴基斯坦可以说是他100%控制的地方，未来这绝对是对国家和人民的威胁。还有伊朗也是非常重要的，伊朗、土耳其。王岐山就要当副主席吗？好哇，我欢迎他当副主席啊，他当了副主席我给他设灵堂天天拜他。
孟建柱控制赌博，因为很简单，所有赌博当中关键是钱得出去，钱出去不仅仅是洗钱那么容易，这里面就不仅仅是抽成，只有政法委书记能控制这个，现在郭声琨书记不敢碰这一块，那是孟的真正的后台。
我没有比特币，美元什么时候反弹？美元未来几年一定会是弱美元，这是他们的政策。以法为师这个好，不要以人为师这个说的好。
老王当时是不是玩儿火？他是玩核武器不是玩火。只能通过通货膨胀，一定会通货膨胀，历史上所有帝国倒闭的时候，它的货币都在1万倍以上的贬值，通货膨胀那就是N倍，最后把它推翻，没有这个不可能把政权推翻。
作为一个政权来讲就是两个核心的武器：一个是枪，一个是钞票。钞票出了问题枪就出了问题了。我战袍什么时候发售啊？现在正在做当中。我哥哥亲人都没出来呢，都没出来呢，所以说春节爆料会很精彩。
郭声琨为啥不敢碰？他碰了孟就得把他给灭了，吴征是抓我家的最大黑手。比特币最后的最大利益者是国内的盗国贼呀。我们发工资没有任何问题，我们今年春节给员工发的奖金比以往都高，我们去年的营业额比过去5年平均都高，我们的员工是太棒太棒了，我深以我们的员工为豪啊，为自豪，他们太棒太棒。我的员工我们公司情理并重的文化就是当兄弟姐妹，确实他们就是兄弟姐妹。
春晚的节目会很精彩，主要是伴随着援郭会战友们提供的视频，然后再加上我的爆料，然后再加上一些证据，然后再加上所有的。所以说我们节目会很精彩，很简单，我们不搞中央电视台那个一搞几个亿，这几个亿得救多少杨改兰呢？这几个亿得扶多少贫呀？对不对？我们没有几个亿，我们就是有所有战友们的真实心声。
再一个他们讲假话呀，我们讲的是真话，讲真话不需要钱啊，钱是不能代表真话的呀，我们讲的是真话。春晚北京时间就是你们8:00，春晚没有大人物，但是其实每个都是大人物，每个都是援郭会嘛。
提到杨改兰就伤心，没错，现在我看到杨改兰的视频都受不了。最近两天我看到YThree回来了，我认为过去的战友当中的YThree还有Y3是最棒的视频，天上飞机地上蝼蚁那个太棒了。
我会爆南普陀的，那是他们的死穴之一啊，这个也是打开潘多拉盒子的开始篇吧。郭友不会被追IP地址的，放心，这方面我们花最多钱的，绝对不会的。我告诉他们什么都可以原谅你们，什么错都可以犯，战友也会包容理解，这是我们大家的家，但绝不能让所有的战友们泄密这个网址，这是必须的，所以你们千万不要用自己的手机呀Email地址呀，你一定要记住设置一个跟你没关的账号就可以了，记住密码就行了，记住名字。
哪两个常委最腐败？这个到春节爆吧，你要看春晚就不要看文贵的春晚了，我们就是看咱春晚就不要看北京的春晚啊。王是被我逼上副主席？那我就大成功了，我要能把王逼上副主席的位置文贵就成功了，战友们就成功了，那可了不得了。
说实在话春晚没有了赵本山的小品完全不值得看，而且关键是看了中毒，大过年的，你说一开始按照咱们中国民间和历史传说，过年不能说死啊少啊失败的话，都说过年话嘛，同时也不要看不吉利的事情。我觉得春晚不就是一个造孽嘛，都是假话骗人嘛，一开始就中毒了这一年都不都不吉利，看它干什么呀？所以要自信啊，要自信，相信战友们的智慧、战友们的力量，天助我们。
陈佩斯这个人非常好，我在生活中跟陈佩斯见面，我就觉得这个人是我见过的演艺圈非常非常不一样的人，特别好，非常有思想，我们聊一整夜一整夜的。那是1997年、98年、99年的时候，佩斯人非常好，这个人非常圪，有点混不吝。
爱马仕这个品牌中国第1家店是我帮他开的，当时在北京的王府井饭店，都是我员工帮他们一起弄的。那个时候代理人，整个亚洲代理夏萍女士是我的合伙人，当时那个爱马仕的老板就是保罗先生还活着呢，后来他得了胰腺癌过世了。当时在北京开王府饭店的时候开业那一天他打来电话，他的儿媳妇怀孕10个月生下来的儿子，就是今天小保罗的儿子，他起的名字叫保罗北京，当时决定把爱马仕所有店的东西随便拿送给大家。
在那天开幕式的时候我在贵宾楼组织了一个爱马仕的活动，那时我办公室在贵宾楼，也请了很多演员去，结果好嘛所有人看到那礼物眼睛都绿啦，就这样贪婪呐，给钱的时候拿钱都恨不得、完全失态。这是让我对中国演艺界非常失望的一次经历，我觉得简直太夸张了。只有陈佩斯穿着布鞋来了，人家有经纪人，客客气气地把钱拿走了，也拿钱了，但是人家没有那么失态，人家有那个尊严，还保持着人应该有的和名人有的那个范儿，所以说我觉得这个人非常不一样啊。
另外一次我觉得对这个看法比较好的，就是有一次我们聊了一晚上，当时有这个茂总朱时茂先生我们仨。陈佩斯先生脑子是真有东西啊，是真有东西，今天看看这个，再想想陈佩斯真不简单。
陈佩斯讲到男女故事，讲到父子关系，讲到家庭关系，他绝对怕老婆，他老婆是个护士，老婆是天跟我是一样的，这是不简单的人。任何一个人大家交朋友的时候对爹妈不孝、对老婆不疼，或者说对老婆的父母不疼的，不懂得尊重女性的，不管他有多好你都要给他打5折，这人一定不是好人的。你去想想不管男人女人都是女人生的，你对女人不尊重，对孩子不尊重。
所以我看到那些城管打那些孩子的时候我受不了啊，疯了一样，就是不能想。再一个怕老婆没事啊，陈佩斯怕老婆但不是说啥都听她的，该听听，有些不听就是不听。他老婆鼓励他赚钱，他就是说我不能为了赚钱丧失我的原则，他是很了不得的这方面啊。
所以说岳文海这个人是太坏了。岳文海他可能是病，因为他父母早亡他是个孤儿，他恨这个社会，人家家庭圆满他妒忌，包括他的领导。那么他也很惨，他唯一的儿子结果生下来以后突然间高烧变成傻子了，所以他太太就带着他的儿子到美国来住着，因为天气还治病的各种原因。
他老婆跟美国人讲英文，教英文，那么这岳文海结婚以后又成了独家寡人了，成了孤子了，所以他在郑州住着。所以这个人他就是花天酒地，副秘书长、秘书长在郑州机场贪了很多钱，玩儿钱玩儿物，他这个人的行为那个粗鲁啊，是对共产党最好的诠释。
就这个人是没一句实话，他挂在嘴边的话只要是能当官谁都可以卖，啥叫官啊？官就是发财的，官儿没实话，他东家串西家串为了当官什么都可以干。他没被抓，共产党的反腐都是假的，绝对是假的。
郑州机场、郑州市政府、河南人大哪个不知道岳文海贪呢？太贪了，就因为他在所谓的北京河南帮儿里边是一个行贿的桥梁，给大家送礼、送东西，然后政治上的一个妈咪安排者，所以说他不被抓，这很有意思。
大家都累了吧，我就离线了吧？我看看啊，大家也都累了我也去吃饭去了，好不好？
范长龙没被调查，绝对没有，中国有不贪的官吗？有，绝对有。北京军队高层？我有很多朋友，中国的军队哪叫军队呀，严格讲就是共产党的保安嘛，就是保安–内保。
中国没有军队，哪有一个军队里边像这样的的呀？不可能的。对，不贪没法活，不贪不让你活着。郭媒体上账户设定的电子邮件可以取消吗？现在没有必须填邮箱呀，我现在已经取消了，不需要填邮箱啊。记下来这个，我已经取消了，我这个没有更新啊，更新的是不需要填邮箱的啊，只有三件事选头像，定名字，密码OK了。
中央电视台跟我们争不了我们的这个观众，因为我们的观众都是真正的有良心的。谢谢大家，这战友们太善良了马上让我去吃饭，让我休息。所以说网络上咱们今天的郭媒体上更有真情有爱情，有人性，这是最好的。令谷被杀的内幕是中国历史上一个大事儿啊，看看中国的皇帝喜剧里边都是太子被杀呀什么狸猫换太子啊，这种故事在中国一天天都在演着啊。
王沪宁是你司马懿。他想当司马懿，确实他和曾庆洪先生都有一个特点：不吃药。曾庆洪先生早在30多年前他就肩周炎，但从不吃药。他想当司马懿？嗯，他有这个本事。
高晓松很了不得啊，高晓松非常有才，他是被憋着呢，一旦要出来了不得，比文贵强百倍以上啊。这是世界的悲哀，什么年代了现在官斗还杀全家灭九族、灭十族，现在不灭十族吗？害文贵把我的员工的家人，员工家人的儿媳妇都给抓了，叫灭十族啊太可怕了。
过一段时间，咱郭媒体稳定了以后呢，我会把我上飞机、下飞机，飞机上前前后后吃饭啊、在飞机上睡觉啊、上船、开跑车，甚至有些开法律会的时候，争取律师的同意跟大家一起分享。因为我觉得我花那么多钱，这都是教大家知识的，这些都会做，所以这个媒体平台将是教大家真正了解真相的平台。包括未来我可能有些开会，参与一些政府的讨论我想和大家一起来分享，这很重要，非常的重要。
邮箱不用写了吧，你看工程师在这呢，thank you, so good very fast, good efficiency very太好了。现在私信这块没全面打开，马上就打开了，因为私信里面最容易给你毒的大家要注意，这是为什么现在没全部打开。
马上咱工程师开始，高1米9。这儿有个美女真漂亮，头两天那个美女来之前有人跟我说有一个超级美女，我说真的吗？后来看真像玛丽莲梦露似的，beauty talk my friend handsome man, 真漂亮啊，前面有个美女直播的心情是挺好的。哎呀，取代推特微博咱不说，咱肯定是个独立的有良知的媒体，升级版马上我们今天下午重新推出，大家把你们过去的删掉，删掉以后在安卓弄出来，我们今天会重新申请苹果版，然后在电脑版上看的大家一定要把原来全部删掉，重新加入重新进去，或者原来的升级也可以。
我不欠钱，讲讲做事工作不欠钱啊，但是我会给你们介绍介绍中国企业家一辈子都在借钱。我过去曾经绝大多数的人都在整钱呢，所以我对生意是一点兴趣不感了。
我那块专门有一个给我发信息，就是发信息给郭，专门有这个栏目，未来专门给我发的。我不会弄上A的，大家都是A。我们今天录像不会挂到youtube上去，郭媒体就可以了。
未来我会在这发一些咱们赚钱的渠道，如果我们郭媒体批准上市两、三年后，我在我的合同写了，必须我要我的所有的这个战友们有参与的权利，而且我们会开辟新模式，就是像定向增发一样定向发股，就是我们的战友会啊，会有的。
得道者可通神。太好，这话说得好。油管不会放弃，twitter也不会放弃，大家也都别放弃，不要放弃。我们要跟人家推特、油管竞争那还得一段时间3~5年吧，人家也发展了是吧？咱不跟人家竞争，咱做好咱自己就好了。关键咱自己有一个真真正正的发言的舞台。
学佛和赚钱完全不矛盾，不但不矛盾还能让你看人能赚更大的钱。未来我跟大家聊聊，我的人生当中赚的几笔大钱都是我人生中最低迷之后有了宗教将我重新拉回来，因为我不怕失败，实际上一切都是假象嘛。大家就是一定记住大相无相是佛教的核心，这个真正的到了一定境界什么都不是存在的，这大相无相就是空物嘛。
所以说你就不怕失败，你就一定会成功。然后你再相信轮回，轮回是你的纠正标，你不做坏事，你想着有轮回的，然后你大相什么都是假的是吧？这就是你的高度，你就会成功。
今天就讲到这儿吧，所有的战友们，我和你们很荣幸的度过了郭媒体上这个最伟大的一个时刻，郭媒体站起来了，郭文贵和战友们站起来了，郭文贵和郭战友征服盗国贼现在开始了。
谢谢所有的战友们你们的耐心和支持，一切都是刚刚开始。文贵接下来会更加快的完善我们的网站，会认真虚心聆听你们给的建议和意见，请给我留言，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/68/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/68/</guid>
      <description>内容梗概:
频效果怎么样？太好了，太好啦！
——“眼镜下了，这样亲切。”
好！听你的。咱就是听网友的话，文贵是最愿意听网友的建议的人。
从昨天到今天又发生很多事，这两天多热闹啊，王歧山、孟建柱、傅政华频繁出手啊。明招暗招都在出，这些人要出点有意思的招，现在这些都在我的预料之中。他们能不能在我预料之外搞点招。现在这些人得多紧张啊，事情整的鸡飞狗跳的。
今天早上，我的一个外国的朋友跟我说，你怎么搞的？这个世界现在变得如此的疯狂？很多哈佛的教授们仨一群五个一伙儿的在研究「郭文贵现象」。郭文贵现在已经成了「现象」了，什么「现象」呀？特别有意思的是，昨天晚上，一位新西兰的推友紧急和我联系，联系什么呢？他知道了陈峰、王健，特别是王健在新西兰有房子、车辆、情人，王健干的一些事情也跟我讲了。但是最后，他讲了一句话，他认识的王健比我想象的还坏，他说王健不是民营企业家，也不是国营企业家，也不是商人。他说王健这个人就是一个超级骗子，满口谎言，吹牛。动不动就说自己是「海南李嘉诚」。他动不动就说，中国的常委里面的人，他想弄掉谁就能弄掉谁。然后如何如何……
然后，他给我爆了王健的料、陈峰的料。我给他说，你注意安全。结果人家说，这个人是一个艾滋病的携带者，他已经不需要安全了。他想跟这些人同归于尽，这样去证明自己的价值。他为什么染上艾滋病？因为海航原来的高层。所以，你说看这些人有多坏啊？明明自己有艾滋病，还去害别人。这是什么样的心态呀？
刚才有朋友说我这胸针漂亮，因此，我突然想到一个故事。2008年的时候，中国人民解放军的总参谋长是谁呀？中国最有权力的人。这个人也是「江派」权力最核心的看守人，这个人叫陈炳德。他当时是中华人民解放军的总参谋长。在2007年的时候，我们在一起喝过酒。当时喝茅台喝多了，他太能喝了。他的一帮警卫和秘书是在我盘古的四合院喝的。在这其中的一次，我喝多了把他下边的人給揍了，那人就是吹牛，因为他下边的人太能吹了。我把那人揍完以后，那人就到处造我谣说我这不好那不好。后来，陈炳德也说我不好，那群人跟我不拉倒，到处毁我。他们不但到处毁我，陈炳德总参谋长也到处说我坏话。
后来，我跟他们又在一起喝酒的时候，我又喝多了。这回又把他们得罪了。后来，他们听到北京六十年大庆的时候，上了天安门。我还上了主席台。当时那个陈炳德就很奇怪，你郭文贵为啥可以去天安门逛逛去呀？你为啥可以上主席台呀？你为啥还在军队的那个台上和那么多中央的首长在一起呀？你凭什么呀？他就心里纳闷，当场没说。
这事过了后，他跟中央部委还有北京市的刘琦吃饭，他到处问，郭文贵怎么上的主席台呀？郭文贵怎么能上天安门呢？他为什么有这么多的VIP票呀？他的车还能进去呀？他对我是非常看不起，他说郭文贵就一草根、企业家，他凭啥往我们官场钻呀？这哪是他玩的地方呀？这就和当年刘志华撵我出去一样——“哪凉快去哪玩去，奥运村那是你能在这玩的呀？”九个大脑袋，前三个能玩，剩下六个玩不成。这些官员看待民营企业家、非红二代、没有来路的人，在骨子里就把你当体制外的人，就把你当低级下贱之人。他永远不可能接受你。
后来，陈炳德不知道，他的下属要搞一个设计，作为送给各国国防部长的礼物，就是八一军旗，还有他们的军徽。他们设计来设计去，最后找到了一个给我定制服装的其中一位设计师。后来，又辗转回来找我，他们询问我的建议。后来，我设计了这套中華人民共和国军委主席、军委副主席、总参谋长，就是军委委员才有权力送给外国国防部长军委委员的礼物。这个就是我设计的，礼物是纯金的。这个东西出来以后，各国国防部长都争着要，太漂亮了。
共产党搞的那套东西庸俗、土气，人家拿到就扔到一边了。那时候，歼7、歼9的破模型，人家收到就扔一边了。后来，这个东西人家问能不能花钱买？当时做这个东西，我留了一些，当时牵的合同里边写的很清楚，我有权利留一些。我到哪都带着我们中国的国旗，这是中国人。讲到这里，我和军队里很多这样的首长在一起有过各种接触。
大家看我这个西装，没有任何西装像我这样有两边的封扣眼。两边这个有的往上翘起来的，有的往下的。这块都是一針一針绣上去的，这块的颜色是配我这个领带的。衬衣也是同一家公司设计的，衬衣后面有四个开口线，这都是我设计的。这些由于我设计以后，这些东西成了这个品牌最流行、最好卖的东西。
我最讨厌裤子有裤线，太俗了。我不要裤线，结果，我不要裤线成了流行。这几年，川普总统和我共同使用一个服装裁缝，所以呢，他的所有裤子都是没有裤线的。因为，他抄我的。这是我的设计。我身上这件衬衣的比例是我的比例，这是专为我设计的。我在每个服装品牌都有自己的尺寸，这是我自己要求根据我的脸型和比例来做的。所以，我这裤子都没有裤线，大家可能都没有看到。所以说，我跟川普总统是穿一条裤子的，哈哈！
今天这个衣服大家说好像看我穿过，其实没有，这是件新的。每次这些品牌我都定40～60套之间的衣服，各品牌的细节、材料和本质实际上是不一样的。所以，这些衣服看着可能很相似。
大男人一定要爱美。我们中国人在西方人眼里的形象就是邋里邋遢的、每个人都穿着和身体极不相称的休闲装，穿着牛仔裤。我们东方人最不适合穿牛仔，我们东方人最不适合穿不相称的那种休闲装。因为什么呢？西方的男人和女人，他们的身体是圆的，我们是扁的。中国人的皮肤白的有质量，西方人很粗躁，特别是年龄大了以后。
我们东方人的旗袍在大腿和手臂位置隐隐约约开两叉，神秘中带点含蓄，透露出质量。当人身体是扁的，穿着旗袍就显得飘逸很漂亮，整体上有一种吴带当风的感觉。同时，人穿上旗袍显得很神秘，又带着一点小小的诱惑。但是，外国的女人穿旗袍就不一样。她们胸大、屁股大，整体还翘着，一个S型，吴带不当风，不好看。没有神秘感，皮肤也没有那个质量。外国人体型又一种雕塑感，轮廓很强，所以，他们的照片很好看，实际上是没有质量。
外国的男人就不一样了，他们肩膀很宽，臀比较翘，腰又相对细些，然后人家从小被教育身体要挺拔，“坐有坐相，站有站相”。所以，外国人穿衣服很有一种阳刚之气。那咱们中国男人穿衣服呢？穿着夹克遢拉着，站没站相，坐没坐相。整体上看起来是遢拉着。中国男人一般个子比较小，站又站不直。还有一点，中国男人穿衣服很喜欢袖子特别长，看起来总是耷拉着个袖子，这样看起来很窝囊，比例不好。
什么叫做美啊？谁能说出美的标准呀？曾经，我去意大利见一个研究米开朗琪罗的学校的校长，我问他：什么才是美的标准？这个校长说：所有美的标准就叫“协调”。有的人，眼睛不好看，鼻子不好看，眉毛不好看，但是放在一个人脸上，就是好看，这就叫“协调”。反过来，这些放在一起的时候哪都好看，拆开的时候，哪都不好看。
咱们东方人穿衣服就是“不协调”。所以，中国人穿衣服呢，女人不要随便去穿人家西方的衣服，东方最美的是旗袍，吴带当风。西方人的身体跟我们是不一样的，所以，当我们在穿西装的时候要穿出我们自己的风格。衣服不要太花俏，不要有太多的幺蛾子，不要有太多的表演。因为，中国人的脸没有那么多的“雕塑感”，本来中国人的脸看起来就是扁扁的，整体就像畫了一个圆，抠了一个眼睛和鼻子一样。所以，中国人穿衣服的时候，应该要给人以简单、质量与美感。
所以，中国的男人穿衣服要穿深颜色，要穿的整齐；中国的女人穿衣服要穿用料软的，看起来含蓄和神秘的，这是在说中国人穿西方衣服。东方的长袍太适合中国男人了，这种长袍有内涵，有文化，人穿着这种长袍在坐和站之间都能随身而动。西方是“随衣而动”，咱们是“随身而动”。所以，这完全是不一样的。
中国人讲的是“质量”，西方讲的是“轮廓”；所以，我的衣服都是我自己设计。我这西装后面的双開氣兒都是开高了三寸。原因很简单，中国人和西方人腰和屁股的比例不一样。
中央电视台，所有电视台的人穿的衣服，都是全人类的笑话。可以说，他们那样穿衣服是全人类服装界的灾难。男人打蝴蝶结，我最受不了就是中国人打蝴蝶结，那简直是垃圾到了极点了。西方人穿蝴蝶结绝对是有讲究的，咱们东方人打蝴蝶结太糟糕了。我现在最怕的就是我当年打蝴蝶结的照片被人找着，我那时候真的是特别愚蠢呀！
那时候刚到国外来，我买了爱马仕的蝴蝶结，蝴蝶结看起来花花的，大白天的穿着明晃晃的大礼服。一想起那时候的我那穿着，我现在就想吐啊……猪啊！土啊！
直到有一天，我在法国爱马仕的总部，我向爱马仕的老板POLO先生请教，“如何穿衣服和衣服的定义，为什么晚装、正装、休闲装、舞装不一样？”。那时候，我真的体会到了一点，自从有共产主义来到中国，他们把中国的文化、历史还有审美彻底给淹没了。整个社会不只是“精神污染”、“文化污染”，他们还把我们老祖宗留下的最重要的、全人类都尊重的，爱马仕顶礼膜拜的我们的“北魏之风”，伟大的精神文化全都给抹杀了。
为什么？老人家说了一句特别重要的话——“當中国人知道什么叫做服装、什么叫服装的美，当服装变成美，变成一种艺术，当服装比食品还重要的时候。我们还没有衣服呢！今天的中国竟然不知道怎么穿衣服。爱马仕可以说跟‘北魏之风’相比毛都不算。我们最崇拜的就是北魏时期中国人的衣服。但是，现在中国人却崇拜爱马仕。”
说这话的时候是九几年的时候，现在他老人家已经不在世了。全中国第一家爱马仕的店是我郭文贵帮他开的，在王府饭店。王府饭店开业的当天，他有了孙子，所以他的孙子叫：beijing·polo。当时，人家崇拜我们的文化到这样的程度。
结果，这共产主义一来，那什么玩意兒的“毛装”啊？这就是一种精神侵略。每个人的身体和精神境界不同，服装就是满足一个人的个性和精神上的对话。全穿“毛装”那就是全跟他一个人对话，一种语言。当一个社会只讲一种语言、只有一种色彩的时候，那就是悲剧。这样的话还不如不穿衣裳呢。哎呦！我感觉他说的太好了。这就是共产主义給我们带来的危害、欺骗、侵略，这一切都太可怕了。
另外一点，为什么说中国人的衣服好呢？中国衣服的个性化细节与质量是西方到现在都学不来的。不管是后来的中山装，还是日本的学生装，灵魂全来自于我们东方——中国人。所以从这可以看出，法国人对中国文化崇拜至极。他后面说到了蝴蝶结，说蝴蝶结最不适合的就是中国人。蝴蝶结是整个礼节的代表，它和身高、皮肤、色彩都有关系的，外国人很少用蝴蝶结。我们中央电视台的人穿着亮晶晶的衣服打着蝴蝶结看起来傻乎乎的，他们是民族文化的无知之徒。中央电视台传播给孩子们的精神污染，审美污染，艺术污染，生活污染，我们再过五百年也洗不干净。这些都是剧毒啊！这些比共产主义的乌托邦更可怕，更具有灾难性。
很有意思，从咱们现在中国人穿衣服就能看出民族文化的没落。习主席那时候到荷兰去穿着中式的衣服，我觉得我太佩服他了。终于有一个中国领导人尝试着穿自己的衣服。我和西方这些服装设计师聊天的时候，他们都表示很惊讶，说“印度、巴基斯坦都有自己的民族服装，占了全人类四分之一人口的中国却没有自己的民族服装。你们的领导都穿着很差的西装打领带，有的领导还打着蝴蝶结，可以说一点儿的民族尊严都没有了。”
什么叫尊严呀？文化是尊严的核心。文化的没落，文化的失去，在文化上的copy抄人家，这就是没有自信，没有主题了。我们这个国家最可怕的地方除了人权、民主、尊严、人性被扼杀之外，我们的文化，我们的祖宗给我们的一切东西都没了！
所以当时，习主席和彭丽媛女士穿中式服装的时候，全世界一片叫好；后来没再穿我就不知道为什么了。我曾经和日本的几个设计师，台湾的建筑设计师，美国的几个大师，还有我们的华人设计师一起给江总书记写了一封信，共产党作为一个国家的政党，要有自己的民族服装，这是我们民族的尊严。
我们现在天天喊这喊那，为什么没有自己的民族服装呢？咱哪怕穿个裤衩子都行，是不是？咱们国家领导人哪怕穿着短裤去参加人家晚会，这也得算是个性，咱不要穿别人的啊。这就是中国人现在精神面貌的一个象征，我们失去了最起码的文化的图腾。我们民族和文化的图腾是龙，我们国家和民族讲的语言是汉文，我们吃的饭叫中餐，我们穿的衣服叫什么？叫西服！严格意义上讲，我们穿的衣服不是自己的民族服装是个悲剧，这是文化的没落，这是文化的失败。
但是，我觉得彭丽媛女士的形象太好了，她给我们中国女人争回了失去了的尊严，我也特别喜欢彭丽媛女士穿的各种衣服的料子、中西风的搭配，料子，衣服很适合她，衣服的质地非常好。世界上穿衣服，没有什么名牌不名牌，只有适合你的才是最好的。从这一点上，我觉得习主席和彭丽媛女士给中华民族争来了面子，争来了尊严。这是非常重要的。
骇客现在正在骇咱们呢！但是推友们说，他们现在正在看没有什么问题的。我们现在在测试这个频道，很多人说看不到，可能是因为被骇客掉了。这实际上是好事，这几天来，大家应该都看到这些行动了。
我接着说，我觉得彭丽媛女士给中国女人的形象、中国的服装文化、中国的民族文化争来了很重要的尊严，这些尊严是过去不曾有过的。在我认识的所有的西方人眼里，他们对彭丽媛女士形象的赞美几乎是绝对持赞赏态度的，他们对中国的女人以及中国的服装和文化刮目相看。彭丽媛女士在国际上外交礼仪细节上的把握，做的恰到好处，她非常非常了不起，我们应该感到荣幸而且要感激彭丽媛女士。别忘了，她是我们山东的姑娘，山东姑娘真了不得啊！在服装上，我真的有太多感受了。
大家好好看看，旗袍是从什么时候开始的？这和当时的中东文化有着各种联系。我们中国的旗袍是世界服装界伟大的传统，非常了不起的。
很多人说习主席“通商宽衣”，这说法没完没了。如果你是恨习主席，你就会因为他念错了一个字就对他心生怨恨，你觉得这样公平么？谁不念错字的？谁不说错话呀？我不是替习主席说话，他念错了一个字能怎么着啊？一个错字就能否定了他。这王岐山满嘴瞎话、强奸良女、杀人、贪污几万亿你们不说，习主席念错了一个字成了你们(眼裡)的毛病了？人家吃个包子也是毛病了。
王岐山是干啥啊？他抢走了你们的钱、你们的儿女，他天天瞪眼说瞎话。什么北京“非典”，跟那个什么有什么关系呀？他是救火队长？他救了谁家的火啊？他本来就一个骗子。中农信被他搞破产了，中信托被他分给外国人了，海南的金融机构给高盛了，建行被他霸占了。这些你们都不说。
为什么习主席说错了一个字你们就在那不放过了？我真的接受不了这个，这样公平么？就甭说我认为习主席厉害，即使习主席不厉害，他是敌人，那我们也得公平呀！如果我的推友你们根据这个去否定习主席，那就没有任何人能当我们的国家领导人。那我们再看一看全世界都 领导人，哪个没有致命的缺点啊？人家国家的人民选上的领袖是“你能给我什么？”，“你能给我干什么？”，这是重要的。
过去这几年，没有一个说王岐山的坏话的，王岐山给你们带来了什么呢?欺骗！盗取了你的国家，盗取了你的未来。如果你们不去了解这些盗国贼的邪恶，任何人都无权去批评别人了。很简单，我拿出了王岐山老婆的美国护照，你们要证据，我给你们拿出来了。你们怎么不说话了呢？你们说房子，我查到告诉你们地点、价钱，现在都是十几、二十套了，你们没人说证据了。
“章痔疮”、“夏痔疮”还要证据，什么证据啊？你拥有一个外国护照你就要被双规，你就要被调查。我说海航是贯君、刘呈杰、姚庆、孙瑶控制的。你回答我呀？孙瑶是法律上登记的是你王岐山的养女啊！她怎么会拥有海航呢？海航是怎么从国有资产一千万注册变成了你个人的？这些是不是需要他们提供证据呀？我已经告诉了你们这结果了，你们咋不问他王岐山要证据呢？“章痔疮”、“夏痔疮”、这些五毛们连起码的良知都没有了，这公平么？
没有一个人质疑王岐山骗子、盗国了，现在还在替王岐山说话。我听他们一帮台湾和香港金融界的人谈起王岐山，“郭文贵爆的料都是真的，那又怎么着？王岐山让我们赚钱了，我们就要支持王岐山。”说这些话的人要记住，上天的神灵看着你们呢。这不是王岐山让你们赚了钱，你们是帮助王岐山洗了钱、坑了钱、偷了钱！老天会给你们报应的。
王岐山利用了你们骗取了老百姓的钱、草根的钱、老百姓的未来。现在还让我拿证据？我拿什么证据？范冰冰？我说了范冰冰，她可以来告我呀！我拿什么证据？他俩做爱我又没在旁边站着。视频？视频你可以说是假的。我女儿的假的推特，我的助理王艳萍的假的推特，我的儿子假的信息；还有我的假的啪啪视频，他们还把这些视频发给我的家人。这样卑鄙到如此的程度甭说是一个国家政府，流氓都不会走这条路，流氓也是有层次有标准的。这种龌龊的手段怎么没人问他要证据呢？文贵啪啪啪了，拿证据呀！所有人说郭文贵不好不拿证据。
《博訊》韦石说那么多话，没有一个人问他要证据，郭文贵说每句话都要证据。“章痔疮”还想要证据链，你们想干什么呀？所以，五毛和七毛们不要把郭文贵当傻瓜。你以为你撺掇撺掇郭文贵我就着急了？用他们的话说，“郭文贵爱冲动”。你看看我会不会冲动？
所有的推友们，大多数人都能看出你这丑恶的嘴脸，王岐山先生，我说了你这么多了，你能不能回答一下，你和海航什么关系？姚庆和贯君、刘呈杰为什么控制着海航？他们怎么拥有这么多账号？他们怎么拥有这么多资产？孙瑶和你什么关系？她为什么有这么资产？她哪来的钱？贯君和你什么关系？刘呈杰和你什么关系？你和高艳艳什么关系？你睡没睡过范冰冰？你睡没睡过许晴？这叫法律上赋予你的义务，名字叫“倒置举证”，你要回答。
所有人应该去找王岐山要证据，我已经公布了海航所有公司存在的结构，大家去工商部门都可以查到，虽然他们删除了很多。你们找了几个人马上要录视频，然后就说这是谁谁给郭文贵的证据，我是吸毒的，但是我是被陷害的，我全是假的，有用么？
海航的股东是谁？这个答案全世界都是知道的。你在向外国银行和国内的银行申请贷款的时候都提交过数据，这能造假吗？你骗老百姓，你把老百姓当猪狗，你真觉得老百姓就是猪狗了么？你不回答这些问题，接下来，我就会让你必须要面对这些问题，我会让你回答，我会让你面对。这个国家居然现在被你愚弄到这样的程度！
有朋友跟我说：“文贵啊，你让他们尽情地表演，他们表演的每一个动作都会让全国人记下来，未来，都是人民跟他清算的铁证。他们的恐惧就是我们的武器，他们的行动就是给我们最大的帮助。”
我再说一遍，我全家人，除了我没有一个用推特的，我的助理没有一个用推特的。所以说，如果有，那一定是假的。这几天，你们居然派黑客侵入我的youtube里去，用郭文贵的假直播来骗推友们，然后用《VOA》中文的假直播影响推友们，你把推友的智商看的太低了！你以为在国内你说个话大家都信，这是国际上，怎么可能都相信你？你这种愚蠢、无知、傲慢的行为体现了老百姓过去是怎么被你们骗的，老百姓以后就怎么跟你算清帐。
绿城跟孟建柱和孙立军的关系，他们俩就是绿城的老板，上海江家是老板。我接下来爆的绿城、绿地、复星、上海银行、上海实业投资、上海久世，上海这些年几万亿的钱去哪了？中国农业银行背后的股东是谁？所有这些和王岐山的关系，这些事情都会慢慢公布。
七月十七號，大家记住！时间大概是四到五个小时，没有爆料，大家想看爆料的不要浪费你们的时间。我要展示的是王岐山犯罪的证据，傅政华犯罪的证据和孟建柱犯罪的证据，我要让大家知道，让全世界知道。而且，我展示的每张纸、每页材料都会经过美国司法部的鉴定。那些东西公开以后，任何人无法销毁，任何人无法不面对；西方这些国家会把这部分资料拿来查洗黑钱，查封在美国非法资产的依据，西方的各个国家和各个组织已经完全的響應了起来。
今天下午四点钟，我就要和几个律师在这里开会，大家一起讨论怎样在新西兰、澳大利亚、日本这些国家去查封这些资产。这些钱是天文数字啊！这些钱要是拿回去给老百姓太关键了。我们现在每一个具体的行动都是对应一个目标，目标就是要把盗国贼所有从老百姓那骗的转移到国外的资产、钱、私生子女，还有他们真正的目的，我们要把它们戳穿。还有，这些钱查封后经过西方的司法系统再还给我们的老百姓。然后，按照西方的法律拿出来一部分钱，成立一个与法治和民主相关的基金，然后真真正正地去支持中国人法治、自由、民主的行动。这非常之重要。
王岐山、孟建柱和傅政华在十九大到底要干嘛？非常简单，这仨人在十九大不能退休。第一，这样保他自己的命，他知道一旦他退休了，这九千万党员一定会跟他清算。他怎么样才能不退休？他掌握了那些所有能够决定他命运的人的老领导的黑材料，威胁他们。然后，再许给他们利益；然后，软硬兼施；然后，十九大让他们当国家副主席；管外交，管政治，管纪委的这个权利；在中纪委用上自己的人，在政法委用上自己的人。未来十年刀把子、枪杆子、钱袋子都被他们控制着。
下一步，他们一定会绑架习主席，他们骨子里面就是不接受习主席的，他们要是接受习主席，过去这些事情就不会发生。所以说，这就是他们十九大第一个目的，一定要把习主席变成傀儡，或者，他们把习主席给灭了。
第二个，很多人跟我说情，“文贵啊，你误会了，实际上，张德江多次在会上，多次提起你的事情。”那你们为啥不查呀？“这些对你不利的言论都是刘云山搞的”。把我当猪来骗我？这些跟王岐山、孟建柱、傅政华没关系，这些跟刘云山，张德江有关系。
张德江的女儿是在国外读书长大的，他的女儿非常漂亮，他女儿回到了国务院，在档案局工作，人家是非常低调的人。他们给我传消息说，张德江的女儿在海外赚了很多的钱，这些钱也有上万亿，你不爆他们你非要爆王岐山。这个哥们他完全不知道，张德江这人是啥样我不知道，他的女儿绝对是个好人。他的女儿非常善良，非常低调，非常漂亮。人家在国务院上班，她跟我的家人有密切的来往，我太清楚了。
王岐山派出这样的骗子来，刘云山的儿子刘乐飞跟我认识，刘乐飞是我见过的高干子弟里面最亲切，最可靠，他是一个一点都不贪的人。刘乐飞有多少钱，有多少女人跟我半点关系没有。他给我的印象就是一个好人，他不欺负弱小，不欺负女人，非常直接，也很谦虚。他们拿这些来骗我。
后来又跟我说车峰的事情，这是怎么回事？不就是因为当年车峰的老岳父得罪了王岐山嘛，朱镕基就骂了两人，一个李克强，一个戴相龙。王岐山为了替“中金”报仇，要拿掉社保，帮助你洗钱，把人家车峰弄了。“车峰还说他老岳父把他给骗回去了”，这是胡说八道。
车峰在香港的「数码」当时已经涨了几十倍，他已经赚了几百亿了，他当时跟马云签了一个合同，马云说入股，马云说你要来国内签这个合同，我就给你。那就是再600个亿。然后他评估了一下，他这个股能赚4000亿，我说你千万别回去，你回去就惨了。
但是他跟我说什么？两个月前，王岐山请老戴去中南海去坐，王岐山问寒问暖，“你老半儿病了？我要去看看，我让我的秘书周亮去看看？有啥事跟我说，你告诉车峰，有啥事找我。”这个老戴回来就跟车峰说：“王岐山对他可好了，而且还关心你呢，有什么需要的，他还得请你吃饭呢。”车峰就松了心了。两个月以后，马云让他回去签这个合同，他就回去了。他住盘古那个四合院，他回去以后还跟我通电话，我说你马上离开北京，你千万不要呆在那，王岐山一定是把你骗回去的。他老岳父也劝他走，让他回去，别在那了。
第二天，在国贸大饭店吃饭，头一天吃饭，有很多高干子女在，没动他。第二天，几百个特警把跟车峰一起吃饭的所有人及他们的司机和保姆都抓走，听说一共抓了八百多个人，他们动用了特警把这些人全都抓走了。
他们被抓走以后，戴相龙去找王岐山，王岐山说我不知道啊！谁抓的？怎么回事？马上拿起电话，你们丫挺的怎么连老戴的女婿都抓啊！你放心，我帮你问。这事不是我干的，这是傅政华干的。老戴还相信了！王岐山就这么骗人吶！鬼子六就这么把车峰给骗进去了。根本不怨老戴，老戴怎么可能把车峰骗回去呢！老戴夫人的病已经一年多了，车峰都知道。
王岐山又操纵了《财经报》说戴相龙把他女婿给骗回去了。这和当年“杨改兰事件”是一样的，都是因为你抑郁，因为你性格极端。怎么一个村里的不自杀，她杨改兰自杀啊？车峰被抓了是他老岳父把他骗了。鬼子六的阴险就在这，杀人不留痕迹，让你被他杀了还得感激他，他还挑拨车峰和戴相龙的关系。就这样，鬼子六把车峰給撂里面去了。
这就是报当年戴相龙看不起他，说他是个金融骗子，朱镕基家族到处敛钱；然后，他反对朱镕基，说下岗职工那么惨，他還借着长城资产，中建投，把老百姓的钱和下岗职工的钱全拿走。中国的下岗职工根本不明白，在美国，你要炒掉一个工人，你要付给他十倍的月工资。中国的下岗职工只给0.3倍啊。中国的下岗职工是中国历史上最大的被骗群体，悲剧！很多就成了卖淫的，开夜总会的，贩毒的犯罪集体。
为什么？他们被朱镕基和鬼子六骗了。整个中国下岗职工未来的血汗钱被谁拿走了？王岐山，朱镕基。大家可以查一查，钱跑哪去了？这些钱去哪了？这些资产去哪了？都跑他们家去了！为什么人家看不起咱，说中国人可怜。明明你知道人家把你东西给骗了，你还要感谢他，还要爱他，还要无动于衷。这是多么的可怕呀！
所以，现在十九大，王岐山要扶持韩正，因为韩正有私生子，他们有韩正的把柄。韩正要么你当政法委书记，要么当国家副主席。但是，你永远要听我的。为什么？你听江家的，也得听我的。江家接受，朱家接受，但是，你要100%听我的。他王岐山玩的就是这个游戏呀！表面上給江家、朱家希望，实际是他王岐山绝对控制。鬼子六这个人，这人跟赵高比起来，只有过之没有不及。这是真正的“现代赵高”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/28/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/28/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵2017年5月13日报平安直播视频
郭文贵5月13日报平安直播视频
5月13日报平安直播视频部分要点：1，流氓朱善璐；2，没有六四，中国早就变成北朝鲜、伊拉克了3不反国家不反人民（民族）不反习主席，但共产主义一定反；4，组织推特党，推倒防范人民的防火墙长城；5强调“七上八下”的意义；6首次点出朱镕基；7海外精英团结起来，不要内斗，每个人都做郭文贵（——郭文贵发推）
各种关切。
民意难
母亲讲父亲的故事，父亲胆子小，不贪钱
3:00
潘石屹前雇员发给我一堆文件，多数我都有。但是有几个核心的文件我真没有。
比如说潘石屹SOHO这块地是北京一轻局或二轻局的，这块地的来源我是知道的，既不是白菜价，基本是零地价，占地12万8千平米，200多亩地，最好的一块地了。长安街上的容积率基本是在0.3或5，密集的话不会超过1，就是地的面积乘以建筑面积的比例叫容积率。SOHO12.8万平米的土地，建筑面积批了70万平米，实际建设78万平米。按照当年他卖的价格均价6万到8万之间，还有些商业房嘛，它多少钱呢？将近500亿。他的地价花了多少钱呢？不超过5亿，这哪是暴利啊？！银行天天骗老百姓钱，还得骗啊，得走程序，还有员工费用啊。经黄艳和她的后台们一折腾，500亿啊！这500亿谁出的啊？这500亿都是老百姓的钱。这房价就是这么一次次涨起来的。(Ted)
昨天有个黄艳的好朋友，也是曾经我公司的员工，给我打电话说，”文贵，能不能不再提黄艳了，
潘石屹，5亿，500亿
能不能不替黄艳呢，北京地产都这样呢？惹了众怒了。
黄艳的事刚刚开始
（5:00？）
北京这些年，你去看看去，哪个楼，哪个项目没有黄艳的影子？！过去的十五年，规委，就这几个人有权力啊！这些房地产开发商里有多少是规委出来的啊？！上班的时候穿着最便宜的衣服，叫黄艳。下班的时候穿上爱马仕，三宅一生，EC尼亚ky(?),香奈儿，爱马仕包，跟搞房地产开发的老板，同学，那就成了大姐大了。那时女王的范儿啊！而且她也去一些场合，她自己很清楚的。任何一个老百姓到马会去，拿着黄艳的照片问问。在马会，长安俱乐部，黄艳去的是什么情况，多么频繁啊。一瓶“怕输死“82年的酒150多万啊！随便一瓶三公升的五公升的，“罗蛮迪康“的酒随便一瓶都是五六十万，七八十万啊，一喝都多少瓶。那钱都是谁的啊？喝的老百姓的血！到北京来北漂打工的人，你忙活一辈子还不够她喝一瓶酒的呢！所以说我坚决支持反腐，如果这些年不反腐，这个国家早就完了。这是发自内心的。
我们盘古开盘的时候内部价才3万块钱到6万块钱，现在是26万块钱。政泉开盘价是8000块钱，现在是6万到7万。这房价不仅仅是市场抬的，它的根本来源是政府的高税和官场的腐败，这个社会的代价是巨大的。有推友“为什么胡舒立这样的女性，黄艳这样的女性都有性不检点或性行为？推友问的问题很简单，看上去很天真，但实际上只是老百姓不知道而已。说实在话，权力超过一切的信要，勾兑权力在一起的粘结剂就是性，这跟丑俊，老还是年轻，能力强还是能力若，都没关系。它是一个腐败的官场，没落的官场，自古以来就是权力腐败和权力没落和权力肮脏之间的粘合剂。自古帝王多淫欲啊！过去那太监都没性能力了，搞“对食”呢！这是人的本性。
在这儿我特别想问傅政华先生，北京查什么天上人间。保利俱乐部我可去过，北京市的领导给带到保利俱乐部啊。说到这儿，2003年，哇！那个俱乐部了不得，几百个小姐啊！我喝大了酒了，醒来的时候已经在香山饭店，一个大房间里，旁边四五个美女啊，一丝不挂，坏了！我傻了！那姑娘漂亮的就不行了！哎吆，还好，我老婆不看我这节目，看了回去得掐死我。凌晨三四点了，一醒来旁边几个女孩儿啊？我说这咋回事啊？人说谁谁把你带来的啊。现在这领导要进政治局了，奥，已经进政治局了，要进常委了。我说你们都哪儿来的啊？舞蹈学院的，中戏的，北京电影学院的。那姑娘太漂亮了。其中有一个姑娘，现在是大明星。发生了啥事呢？我喝多酒和畜牲没啥两样，喝多酒就完全转圈，啥也不知道了。旁边几个哥们人家玩麻将呢。每天晚上都输几百万呢。我说我得走了，我落荒而逃。我真见识了保利俱乐部。也被现在公安给端了。天上人间我也去过，那可了不得了。都是学生，漂亮啊。标准化管理，跟我去的外国人，傻了！每次我旁边也坐俩姑娘，跟我聊。我不领，不是人家不领啊。我都让人家离开了。我向天发誓。这女孩就以为我是真不行。
说实在话我害怕。因为我一生中有过一次最伟大的旅行。85年我去过非洲坦桑尼亚，乌干达，尼日利亚，刚果，开普敦。在乌干达的时候，一个朋友相当于当地的武装司令，带我去看了一个性病治疗所。哇！简直是，全身都是疙瘩啊。那次造成了我一生中对好多事情都敏感。是因为我害怕死，怕染病。这是我后来不在妓院的真的原因。再后来就上升到道德层面了，佛教层面。到了坦桑尼亚，我去了戒毒中心，真是尸骨用推土车往外推啊！吸毒的后果太惨了！吸毒就和性病有关系。那时候应酬也找女孩聊，然后喝大酒，骰子。实在玩嗨了我就唱两首。我一唱全场立马闭嘴。为啥？基本上你能想象的有多难听就有多难听。我女儿儿子都说，你打我骂我都行，千万别唱歌。我降温的最好办法，让大家别公众之下就乱来。唱两声，一唱大家血压马上降下来。降下来都冷静了。人家都带人走了，我也带人走，咱回家。根本问题不是道德高尚是第一的，你多干净多伟大，千万别误会。文贵在大粪坑里游泳不沾臭气是不可能的！沾了多少而已。但是这个事上，老天有情救了我。怕得性病，我一想就害怕。所以对毒黄，本人免疫。（13:44）
北京上海广州鸭店
北京第二大鸭店
这些女性，需要平衡，为了搞新闻，先结扎后结婚
生理上的变态和平衡
毛屎坑的文化
共同收过钱，以身表忠
16:26
关于黄艳女士呢，我要等着她来告我，我也希望和黄艳有一次很好的对话。我想就每个地产项目都和她进行一次梳理。昨天和北京的有关官员说了，我强烈呼吁，对北京所有地产项目先从盘古和政泉开始，梳理这些地产上的违法犯罪现象，还有这种超容积率现象，谁批的。还有地的来源，我认为这是真正的反腐。北上广深，光说反腐，不查房地产容积率，不查房地产贷款，不查银行贷款，不查银行贷款去向和利息，贷款的真假，不可能叫反腐。因为老百姓这些年，十几亿辛辛苦苦创造的GDP,这是让人民创造的，不是政府造的。人都在办公室呢，都睡午觉呢。哪里里搞DGDP去啊，你是管理人员。是人民创造的财富，最后用股市，银行，房地产给洗走了。现在老百姓吃不起饭，上不起学，看不起病，更养不起老。那要不把这个事整明白，那查什么腐败啊？！那都把自己人都变成中纪委的干部，政法委的干部，只要你敢说话就把嘴给你捂上。只要当官的你敢背叛，你不与我为伍，共贪，我就把你抓起来。我手里有一把纪委的枪，有一个公检法的枪，想灭你谁就灭你谁。老百姓能有说话吗？！9000万党员里面，大部分好党员敢说话吗？不敢说话啊！所以我强烈的建议，未来我会一再的呼吁，甚至推友们我们要成立一个委员会，在各个城市成立委员会，要求政府公示过去十年来开发商拿地的情况，贷款的情况，容积率的变化。这个对房价有巨大的帮助。特别这些银行，本来我今天要讲谁啊？讲董文标！
我和董文标不认识。李友说认识我二十年了，胡说八道。90年代初他们不配和我认识，我那时和外国人打交道，还有一些知识分子，艺术家。董文标当时在河南，后来他娶了人民银行人民学院的校长的女儿，进了民生，从民生发了大财。董文标的事情可太多了。后来他们告诉我说，董文标又被边控了。因为肖建华把他给爆出来了。肖建华和他的事情，我知道的太多了。董文标先生的民生俱乐部，高尔夫俱乐部，那是现代版的红楼。中央的常委和政治局委员，多人常去那里，杀鹿肉，N个演员，别提了。我在那儿又一次吃饭，喝的世界上最好的酒，其中中央台的领导带着几个主持人，大明星。这位主持人，一进来我不喝酒，人家一拿出来50年茅台，这哥们马上“哎，茅台，这得喝！给我倒上去。我先，各位，郭先生，第一次跟你认识呵，先自罚三杯。“ 啪啪啪三杯。然后，倒上杯，“郭先生，我再敬你三杯。我替你喝了。“ 六杯。老董看不惯了，老董说“你他妈的这50年的茅台，80年，不是50年的。你先给自己弄六杯，我这多少钱你知道吗？！“ 还有一个领导，人民银行现在的副行长，一看老董拿的是超级拉菲，拿过来说，我先敬一下，先喝为敬。老董不高兴了。老董很小气呵。说“你这一喝喝我好几千“。董文标的事我很了解。
民生的腐败，民生骗取老百姓的钱，要把真相给剥露了，民生零，资产是零。那就别提了。那个董文标经常给人家拉存款，手里拿着100万美元，找财政部存上钱，100万美元交给对方。这是财政部现任副部长告诉我的。我可以说出他名字。民生太腐败了。还搞了个中民投。都是骗暴发户的，绝对是骗子，这是灾难。中央领导的夫人，政治局，常委的夫人，在民生里面的政治利益。还有那种骗钱，比如字画拍卖，我的一个朋友50万买的一个欧洲的画，评估50个亿。后来因为这个事，董文标被北京海关查。我以为董文标多厉害呢。结果董文标找了所有的中央领导，没人帮他摆平。找了我啦。我帮他摆平。我找了北京海关的哥们。结果到我家喝酒去，下的发抖，连门都不敢进。当时还有张越书记在，河北的。还有北京海关的副关长。还有其他几个大领导了。其中两个领导已经中央领导了。我把董文标和他的副行长东北老乡拉进去。人家那处长就逼着董文标先喝三杯。白酒，那碗呢，三碗啊。董文标挨着喝。我都看不下去了。我说这样把文标喝死啊，你这不是。后来我不让他喝了。看着北京海关的关长让董文标喝酒，董文标那个可怜样，就是中国民营企业家的可悲啊！喝着发抖啊！后来我以为老嫂子也看不下去了，说“不让人家喝死了吗？！” 董文标这是可怜啊！真是猪狗不如啊！海关关长说“董文标，你弄字画骗贷款，偷税漏税，往外洗钱。信不信我现在把你抓起来？！“ ”董文标说“信信信”。再喝三杯，三碗。这是在多个中央领导，张越也在，马健副部长也在。在这种情况下，是董文标当时最牛的时候，也就这待遇！吓得跟狗一样啊！
最后喝趴下了。我背着董文标送他到西山的家。我送他到家，我看着董文标住了个小别野，别墅。结果这个小别野还有电梯，我背着董文标，第一次见着他老婆。我进了电梯把我卡住了。差点憋在里面。我把电梯撬开，送到二楼卧室。土豪的家庭，没啥品味。挺可怜的，跟那些官员差远了！董文标是我看到的可悲的人物！绝对是可悲可怜！但绝对是可怜之人必有可怜之处。董文标答应我贷款，答应我五次。又收我的酒，又收我的礼。还没给我办事。董文标只给两种人办事。一种是中央领导，一般人看不起，所吧中央领导的老婆都弄进去。另外一种是给大钱的人。我不给他钱啊。 他不给我办事，骗我很惨。我哥在20年就向他求贷款，还给他买的西装。也没贷上。所以民营企业家找贷款，那简直太黑暗了。我本来今天要常说董文标，说说民生，我再说，民生就关门了。
我接着回来说，我绕回来。
何频能闹明白北京官场的第一人，有背景
甘肃不要杨改兰，久子，四个孩子自杀，抑郁症
非洲
300低保谁拿走的？体制的问题，制度的问题
矛盾太深
山东评书
娱乐性强
朱善璐，李友，比文贵话多
全是骗子
转眼背叛，都这样
偶尔提问一两句
六四当中北大学生
傻叉，北大党委书记，
你这个说情
刘源的姐姐
北京好，爱好
党的北大
什么情况
源代码
方正科技
包括篡改，李友能改
金融票据
诈骗，倒台，票据，金融骗局
造假，
辽宁盛京银行，海航的，800亿贷款，存款3000亿，诈骗银行，这个钱不还，一钱不值
推友查北大档案，过去十年，是个公平的交代
文贵上，我拿子弹
咱们要行动
夏业良99年 让北大
你是谁，你要啥</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/26/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/26/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。这是文贵5月11号的报平安视频。
这个首先呢，我要给大家分享一个非常让人感动，非常有意思，非常让我很感动的这么一个故事。昨天到现在，这个看所有的朋友们发给我的信息啊，我真的是啊，眼睛看蒙了，真的看不过来了啊，我要向推友说，可能是最近呢，不能每个人都回复了，我真的回复不来了，我眼睛都花了，然后呢，确实是这个我一直低着头，然后我的背部也痛啊，实在是受不了，希望大家能理解。
我尽可能的回，回不了，请大家原谅，那么大家尽量，用那个微博给我发信息，发照片，给我发资料啊当然了，过去email也是可以的呃，还有一个whatsapp也可以发布。啊那么就是最近啊,收到的各种信息当中呢，让我感动的信息就太多了，像昨天我收到了黑龙江的一个养老院。养老院的老人呐，这个集体向我文贵问好，而且他们集体，看文贵的视频，哎呀这个事,实在是&amp;hellip;这真是不知道说什么好。
其中一个老人啊，跟我一个朋友还认识，因为我在哈尔滨还待过吧，这个哈尔滨南岗区学府路,原来电影院机械厂家属院，我在那待过。
我在那里有一段难忘的记忆，难忘的记忆啊，那是我从这个看守所出来以后到哈尔滨去，再有过一段难忘的记忆，哈尔滨是我非常爱的地方，我虽然我出生在吉林，但我特别的爱哈尔滨。那么老人院里面，你们发的这些视频呢，我都收到了，文贵要终生保存，我能回国的时候，我希望一定去看望你们的，我希望你们身体，健康，千千万万的要记住，要快乐，要开心。能活到老年是不容易的，不是每个人都有老年的，没有活到您这些岁数的，在中国不超过40%的。
所以说，老年是值得感恩，值得享受的。
那么同时呢，我也收到了来自于海南的，哎呀，这海南的这些在那酒店工作的朋友，曾经还有我酒店工作的员工。河南的老乡们，你们集体的在看我的节目，还集体的给我问候，非常非常的感动，特别是用河南说的一句话，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个非常好，很亲切很亲切啊。然后呢，在我的出生地吉林磐石，也有这个朋友呢，这么多人一起给我发个视频用东北话，七哥呀，一切都是刚刚开始啊，真是太亲切了，吉林，山东，河南，北京啊，这就是我非常非常难忘的地方，那么今天早上的时候我就看到一个视频。
特别让我感动，是一个推友，这个他的妻子住在了产院里面，准备等着生儿子，这位妻子，一个漂亮的妻子，在这个医院的这个分娩床上，看着我的视频分娩啊，这个分娩完了，这个，这个呢，我经过本人的同意啊，我可以给你们看一看(文贵先生那这手机对着镜头，给观众看&amp;hellip;)这个孩子叫铁蛋，这个是太可爱了，太可爱了这个，看着文贵的这个视频，然后呢，你看看，你看看这个(文贵先生又举着手机给观众看)
所以呢，边看视频边诞生了，他的儿子叫铁蛋，我给这位朋友说了啊，这个这个孩子跟他郭大大，我这郭大大了。跟他郭大的有缘份，我要定期知道，这孩子的成长是否健康，然后你要照顾好你媳妇啊，要疼好你媳妇。有什么需要的文贵一定一定是全力以赴啊，太有意思了。这几天收到了这么多的让人感动的这些视频和问候呢，这个我真的没办法一一列举了，这个虽然十几个小时我都在低着头玩手机啊，上网看iPad让这个感动啊，感激，责任啊，这个是没办法言表的。
真的，这个推特的世界里不仅有温暖，不仅有力量，他还有情义，有真情，这是没办法形容的。那么昨天晚上我本来是，应很多推友的这个要求，说今天要继续延续昨天，这个关于母亲，关于女性，还有这个母亲和女性在中国腐败当中受到的伤害，还有一个宗教人士，大家都很关心，我对那些现在这个宗教存在的形势，大家都认为我说的，是他们深感同身受的。就是现在到哪去就穿上和尚服，不是大街要钱的，就是在庙里捡钱的，而且基本上各种庙呢都成了医院了，即治质精神上的毛病，还治生理上的毛病啊。
而且这所有的，这些庙越来越豪华，而且捐款越来越多，现在成了社会上各种疑难杂症，致病的地方了，所以大家呢都是，希望我再继续讲讲这个，我本来也是今天准备就讲三个问题。就是展开了讲我看到的人和事，包括了我看到一位出家的高德啊，大德高僧跟某位这个政治局委员领导，这个治着，治着这病，就跟他夫人治到床上去了啊，结果呢，不但治这床上了，这位领导呢,也心知肚明，我相信啊。
这位领导现在还在任的，官还很大，然后呢就让他成为了自己这个老婆的，所谓的叫佛学的这个助理大师，还到哪都领着吃饭，这位是来自于西藏啊，这位僧人，唉呀，这个我看了这个很惊讶，所以现在我们这个宗教啊，现在是确实出现了这个问题，人不怕没信仰，也不怕不懂宗教，就怕假信仰啊，就怕假信仰，就怕假宗教害人。昨天的这个西藏的拉萨他的一位官员的朋友，携全家也给我录了一段视频，他特别特别的愿意听。
这个我昨天讲的关于这个宗教。他也谈了一些，这个佛教，就是藏佛在西藏发展的一些见解，非常到位，非常有高度，非常接地气，而且真的是毕竟是西藏出生的人，而且家人都是在庙里呆过，对这个所有的佛教的一些观点值得文贵学习啊，向你表示感谢，但是您不要冒险，您发那个视频，您这个看法一旦被介入，那是很大的麻烦呢，希望大家别冒险。我有西藏血统，未来我会展开了对西藏的佛教的看法，特别是西藏被这个非法盗取的，这个自然的矿，还有树木，特别是虫草和去哪了。虫草都谁吃了，我会跟大家找时间和分享，西藏的问题绝不仅仅是所谓的，这个分裂和独立那么简单，也不是这个油耗林斯达赖喇嘛，想要独立这么简单，根本不是。本质的问题还是利益。
就是当时，我去见达赖喇嘛，那次回来以后，这个朱维群在那快发疯的时候，又骂人的时候。这个有一位领导跟我说，他说文贵你有想过没有你干的事情，你是出于理想，你想为国家做事情，你想让中国人这个更多的理解，这个宗教在一个社会中的意义，精神建设。包括能帮助西藏人民，但是几百万人啊，吃西藏的饭，吃了50多年了，你要这么搞，不給打破了吗？你要让这个油耗林斯达赖喇嘛回到国内来，当一个宗教界的领袖，那很多宗教界人士吃谁的饭去呀？那么咱们宗教局那还能在西藏弄虫草，弄矿资源吗？
这个领导我不怕呀，当时听了我不全认为是对的，后来逐渐发生的事情我明白，特别我接触深以后，核心的问题它是利益 。虫草，矿山，水源，包括他在西藏做的各种矿泉水啊什么的，这是多少个家族的利益，每年都是几千亿上万亿。怎么有人愿意放弃呢？那如何让这些人继续垄断呢？那就以国家的名义把它定位为独立，或者你想回来不独立都不行，这个标签也给你带上，像那个朱维群骂得最多的人，他全家都跟西藏各种利益，包括前边的西藏的管理的领导人，这几个我都太清楚了，家族在西藏的利益巨大。
包括在西藏的虫草，那我见的多了，西藏的领导，到北京来，送礼的时候，在那区弄来的虫草，那虫草都是一麻袋一麻袋往北京带,那麻袋里面都是一袋，两袋的。那一斤是多少钱呢去？那都是50万80万最顶级的虫草啊。
那么我在那区有很多朋友，那么其中一个领导跟我说，那区大概是几千部路虎车，都是藏人搞虫草赚得的钱，后来我问这个领导，我说如果说咱们的领导在那区和西藏搞这个虫草的这几个家族，他能买多少路虎，他当时不吱声了，当时跟着一个纪委的一位领导在一起，纪委的领导就问他，你可以说。你说说，这个领导说，他说，哪一年都得弄个10亿，8亿的。一个人弄10亿8亿，那多少人呢？
所以说西藏的很多问题本质还是利益，那么打着国家的名义的利益，那么同时呢，昨天，也就是纽约晚上的时候，一位我的朋友，是北京市委的原来领导，这个通过我们之间的一个很好的朋友，这个跟我说，文贵千万不要讲到，北京当时那几年，关于房地产的这个情况，哎呀，这个事呢，说完以后呢，我是挺不高兴的啊。这个我，也向这位朋友道歉，昨天我那个脾气上，这个可能是太不礼貌了。因为这位领导，这样让你给我打这个电话，他本身就不厚道。
第一，我也没想到说你的事，还没到说你的事的时候呢。而且你说的那话语带威胁，什么？不要让我成为北京市，市政府的所有的敌人。否则我回到北京寸步难行，让我小心家人的安全，你这完全是黑社会的，一员了。怎么到北京就寸步难行了呢？什么我说了以后我家人就寸步难行了？怎么这北京就成了你家的了呢？什么我寸步难行啊？什么，我家人就不安全了呢？你说这些恐吓，威吓对文贵有用么？而且，您那些事儿，还没轮到说呢，但是我今天想了半天，我不想说这个宗教和腐败的关系，我也不想说这个女儿和母亲在这个腐败中所受到的伤害，我未来再说。
我今天就说说这个事儿吧。既然你这么威胁了，文贵也不能不回应一下啊，我要跟您说一说，这位市委的领导啊，最关键的跟他的利益当事人，是现在北京市规划委员会主任黄艳，很多网友啊，都纷纷的多天来，几个月来，都说郭先生你要好好说说房地产，房地产有多腐败。我一直很想说呢，这没来得及说，这个这是我的长项啊，这个我能给你们很多这个正确的答案呢。
这个雄安新区里面的事情大家很多关心，大家想一想雄安新区都谁参与了，雄安新区过去这一年来谁买的地最多？雄安新区的规划真的就那么绝密吗？我们老百姓不知道，为什么房产居高不下？为什么老百姓越来越买不起房？我在这个两集以前说过，中国最大的腐败领域，金融领域，然后就是股市领域，然后就是房地产领域。
但是，金融领域，很重要的腐败都跟房地产有关和金融市场有关，那么这个房地产，在金融呢，背后最赚钱，纯力的比海航直接从银行骗贷还赚钱的，因为他需要办手续，还需要把钱转出来，他未来还要准好不能回国，也可能被红色通告，但是有一个领域。是拿了你的钱，你是永远不会查到的，而且连一些纸张都不用准备，这个人物可以一笔啊，这是叫一笔挡万亿啊，一笔生万亿或者一笔生千亿，一点不为过，什么职务？什么样的身份？他比中央总书记，他比央行行长，还厉害的。
那就是各个省市和当地城市的管规划规委主任，全人类上，我可以说，包括美联储的主席，也没有拥有这样的权利，就是他还得印钞票，只有一个黄艳主任，黄艳是北京市委市政府唯一的一位非党派人士。
我跟他渊源颇深，这位女同志啊，抱歉女士，我跟你无怨无仇，抱歉啊，这个因为说到这儿了吧，黄艳女士啊，她是清华毕业的，经常在北京报纸出头露面。最为这个高调的时候是2004到2011，现在还是规委主任啊，她从规划处，到审核处，到规委副主任，到规委主任，经常高调的出现在北京的新京报和北京青年报上，都永远定有知识的，叫北京美女官员，此人在规委所管的职务，你去想一想，北京这几年几千万，1.1亿，1.21亿这个平方米的房子，你想想是多少的财富，全部来自于一个部门的审核，规委。
房地产业就是两个猫腻，一个是金融，怎么来就贷款，能不能贷到款，能不能拿到融资？第2个核心的核心就是能不能搞定规委。中国的这个土地资源和城市的土地资源，和中国的改革开放，和加速的城市化，还有以地产带从中带动综合行业的这种经济，也就是地产经济，最大受益人就是规委，权力的核心就在这儿呢。这也是为什么我一直说中国的这个以黑反腐，以贪反贪。这是最体现的行业，就是规委。
很多网友问，你拿什么例子说明，怎么以贪反贪了呀？怎么以黑反贪了，怎么以警反腐了，那我今天最重要的是讲以贪反贪，以黑反腐，就是黄艳女士。
黄艳主任，黄艳女士是最重要的例子。我现在从2006年说起，也就是说我的盘古大观当年是2003年底，2004年初，被当时的刘志华副市长，刘志华副市长就是管北京城建的，也是管北京奥运会的筹备小组的，那么当时是他直接下属黄艳是刘志华的，我的是被刘志华给收回了，这个无条件，没原因，直接收回。后来就大家知道了。
我就到了2006年期间一直在维权，在告跟着安全部的这个马建副部长筹备的小组手下，按照中纪委当时和中央最高领导啊，还有这个当时的令计划主任的指挥下，开始了寻找这个刘志华副市长犯罪的证据，后来，还有视频。那么这个时候呢，黄艳主任呢？她是副主任啊，那个时候她是规划处的，规划委员，权力极大。事实上很多这个当时关于刘志华副市长的那段视频啊，多个小时的视频呢，包括中纪委现在的档案的存档包括中央领导，看了那么多视频。
事实上的，真相没有人知道，能知道真相只有一个人，郭文贵。我，今天为啥说这个跟黄艳女士有关系呢？我们最早的时候跟着刘志华副市长，他每天晚上，他有一个固定的轨迹，他从市政府出来，回到了他那个女朋友，这位王女士家。
我不想再提到这个名字，我在此向这位王女士，忠心的向您道歉，因为这件事对您伤害太深了，你是无辜的被伤害者，虽然你是他的女朋友，但是你也是受害的，我这是最不想干的，没办法。
那么刘志华副市长每天到那去吃晚餐，吃完晚饭以后基本每天都要吃晚饭。吃点高级营养品，然后呢做完爱，几乎每天都有，然后开着自己的车就是奥迪车，886的车，就开始了，他的真正的住处在哪呢，北京清华同方大楼，清华同方大楼在21层啊，我记不太清楚，有一层租给了当时北京市政开发公司。
这个市政开发公司就垄断了北京和奥运村，所有的行政基础建设，里面还有私人股权，它的楼上就是我们当时的国家总书记胡锦涛书记的儿子，胡海峰的楼下啊，叫什么做海关设备的那个公司，那么他在21层，这个现在，在北京的朋友可以看一下，清华同方的楼是中间那个方洞，就那个位置上面是胡海峰的叫什么什么威势，威势这个技术开发公司，下面是北京市政行政技术开发公司。
在这个楼里面呢，一半是给刘志华副市长建了一个大的卧室，那么每天到那去住去啊，景观奇妙。那里边的豪华至极，他每天开车都到了，清华同方地下二层，他停下车以后拿着钥匙吹着口哨，有时啊，不一定哪天就到1楼，1楼是什么地方呢？叫玉都夜总会。
玉都啊，那当时啊，在北京可火大了，那每天大概几百个小姐啊，那个当时的那个夜总会的老板就是北京市公安局的局长，还有几个副局长，那没人敢惹啊。我们就每天在那盯着，还在那大房家里面，刘志华副市长经常去的房间里面安装了这个摄像头，多个摄像头。
刘志华副市长每周大概有一两次啊，会在那吸点小冰毒，然后跟无数个女孩们在那块儿&amp;hellip;一开始就是搂搂摸摸，到后来是就是群来了。这个录像是我们最早得到的。那么这是一段啊，他喜欢就带到楼上去，不喜欢你的就在下面就完了。这是我们了解的很刘志华副市长的一段。以后再说在抓捕之前就是6月6号双规，刘志华副市长之前，在五月份我们就有录像。但是，有领导说这个地方的录像不算数。
你可见，这个夜总会的背景有多厉害啊，不算数。接着我们再继续找，结果我们在刘志华副市长的办公室啊，发现了个的秘密，办公室的大人物。现在的领导中午都午睡，啊都有个大卧室，在这个卧室里发现了一个秘密，他爱睡午觉。他睡午觉啊，睡大概一个多小时，然后下午上班之前20分钟醒了，在这个卧室里最常去的一个人物，就在睡觉以前，基本上是，基本上是规律性的，半小时就来个人，谁呢？
就是我刚才提到的北京市规委的黄艳女士，这位黄艳女士每次去那个都打扮得非常漂亮。说到这，我要说黄艳女士啊，她最厉害的啊，她最大的爱好是什么呢？喜欢爱马仕的包，爱马仕的丝巾，爱马仕的小饰品，在这个黄艳的某个房子里面有上百个爱马仕的精品的包，有上千件爱马仕的饰品啊，我们的前期也给她送过包，也给她送过丝巾。
还有一个呢，黄艳更重要的她喜欢字画，好多字画，她那个房子的字画现在要是谁给捂住了，那可得了，值大钱了啊，第3个喜欢收藏房子，收藏好房子，那么当时啊这个黄艳女士也算是长得不错，她自认为是美女，很会嗲。这一见领导，当时她一见刘琦书记啊，啪的一下就搂住了，那就撸呀，摸手呀，搂啊，公开就这样。那其他市政府的领导，看不惯他这样啊，后来是，她很厉害，纪委书记，哪期来几个有用的领导，政协领导他跟谁都有就是哎呀，就是的那种呀呀呀呀的领导一句，真是晕了晕了。
这是有人的行为呀，没人的时候呢？那就是我们就在刘志华副市长那看到，在那睡起床的半小时前，黄艳女士就到了，到的时候啊，基本刘志华这个都跟她有个啊，时间15到19分钟之间的性行为，那么她每次基本都有。时间大概是17~19分钟。姿势变化，这个各方面我们当时了解的很清楚啊，这个我们如获至宝，就把这个视频先交上去了，结果我傻乎乎的，当时没经验啊，这个现在想想都是很无知的呀，我哪能活到今天太可怕了。
这个视频应该在多个人在的情况下交，因为它是证据呀，我傻乎乎的先交给了其中一个办案人员，这办案人员如果说现在往回看，没把我给灭了口，那我真是侥幸了，听说他直接交给了中纪委领导，中纪委交给了这个令计划主任，结果你想多可怕呀，我交完以后又是说这个视频再也不能提，马上销毁。
而且问了我几天，还有没有，有我马上告诉我，原盘必须给我。我真的都给了他了。这就说明，黄艳当时在中南海那已经不是一般的人了，得到了令主任的这种保护，你想想这是什么概念，啊就在这个时候就是昨天给我打电话的北京市前领导约我吃饭，说这个听说我在再跟他们一起来查刘志华的事儿。
我这是秘密还不能给你说，我那时候正危着呢，我这随时可能被收了，我随时都有生命危险，大家也知道，我每天身上带着自杀丸啊，这个清华纳的自杀丸，每天带着3粒，随时准备着死亡啊。他劝我，就是各方面啊，你们要小心，最后就说重点了，黄艳不是一般人，跟海里多个人都联络的，有领导让我小心前北京市，以前北京市的一位现在当时是时任常委的领导，让他捎话给我，不要引火烧身。不要，提到谁谁，谁，谁，谁其中就谈到的了黄艳。
你可见，黄艳只厉害啊。后来，这个领导就再说回来，把那个视频不让我再提了，没了。继续再找别的视频啊，后来大家知道，就找了咱们看到的女情人呢，在他房间里的事情，就拿那个把这个刘志华先生给双规了。但是，这个黄艳到底，有多大的本事呢？
我们在跟踪当中，在了解情况当中，那得到的情报是太大当了，当时这个我给纪委和纪委的领导，我们都有承诺在先，就是所有的这个在这个跟刘志华副市长有腐败的，就都会被双规，被处理。那么同时，呢我要对这个保守秘密而且他们不追究我的法律责任，后来，来了给我戒训谈话啊，这些都法律程序的，这个当时纪委都兑现了。然后呢，我也遵守了诺言，后来把楼还给我，我也遵守诺言。提前将盘古大观在2008年奥运会8月8号以前，提前建完，并且酒店营业。接待了3000多家的世界级的媒体，我们都遵守信，但是后来纪委的同志就不遵守信用了。
这个不遵守信用体现了，其中一个就是黄艳女士，因为当时北京市是60的主任叫刘森，抓那个刘志华的头一天，刘森一夜白了头啊。后来因为抓刘志华副市长，他也是这个得到了延期几年使用成为了中共官场，特别是北京大家都畏惧和尊敬的人物，那么当时的，监察部的部长是马文，马文部长他是主管，何勇副书记和吴官正书记主抓上边领导主要是令计划主任。
那么到底是黄艳是什么样的本事？能让一级级的领导都能替她说话呢？后来在这个刘志华副市长双规以后，我开始关注她了，这个我才了解到黄艳女士，她的先生做房地产，在北京机场周围有几个四合院式的开发项目，全是在县城，北京市的几大地产商，她们家族有股权，北京市最好地段的房子啊，那都是她的，在很多地方她都拥有，她最常去的地方北京那会，北京长安俱乐部，北京饭店和北京国际俱乐部，这个人喝红酒，喝的每瓶酒都是几万，几十万。
这个有多次啊，他和我朋友喝酒，我朋友都跟我炫耀，特别是我这个被抓起来的这个北京市交通管理局的局长，公安局的这个宋建国先生，跟她(黄艳)非常熟，她经常请他去喝酒去啊，这个家里还有n个警车，n个特殊牌啊，老请他喝酒，喝的都是最好的酒十几万，20万一瓶的酒。
那个时候懂得喝这个酒的国内人并不多啊，而且所有送的礼物全是爱马仕的，十几万上百万，怎么也40万以上的包送给大家，而且经常，就是身上直接就带着条就送房子，比如说，这个2008奥运会这个最好的就是这个运动员村。这个运动员村呢，这个大家看到的这个就是人民的名义，一开始侯连明他的家，那就是我们盘古北边儿叫育园春的那个房子，7层楼都有这个副层，都有花园，那是真是好房子。
这个后来，奥运会后啊，都被这些北京市政府拿来送礼物了，那里的房子70%都是不干净的。那么都送礼了，那么黄艳手里啊，就这房子的号。吃完饭，顺手就掏出个号，随便给你一套房子，600平米的房子啊,给你了，你就意思意思交几千块钱一平方米。
这个黄艳就这个本事，跟我其他朋友吃饭的时候拿着这个崇文区啊，西城区、还有这个北京几个大地产商包括我们的搜狗。搜狗呢绝对是跟黄艳好的不行了的人，想干啥干啥，那都有房子送给你。就北京的地产商谁敢拍拍脑门说跟黄艳没关系？跟黄艳没送过礼？谁敢公开说,我这一堆证据呢，这个很多都让我忘了，我昨天才想起来，我的这东西在银行保险箱锁了10几年了。
我还真得把它拿出来，跟大家说说这事。这个黄艳女士手里，在她先生和她控制名下在北京有多少房呢？大概500多套。现在，当时我们在跟踪这个黄艳，了解黄艳的时候，我们惊讶的发现，黄艳女士经常去的就是中南海，有时也是在中国领导午睡，大概要醒之后，要醒半小时或40分钟，但是中南海我们没有录像啊，没有。
还有去什么地方，京西宾馆，京西宾馆是国家的重要的开会的蘇地，在京西宾馆的1楼啊，有大家老百姓都不知道，有着全北京最神秘的几个地方，什么卖画的商店。你想能进到京西宾馆卖画，那不是到那不是到保险箱里面去卖画去了吗？那不是到军队那最核心的，到一个人的身体里面去卖这种核心的东西，那你的画谁能买啊？
老百姓进不去啊，5道岗啊，而且都是玉，翡翠，字画，那个地方还了得了吗？黄艳女士经常去买东西。还到京西宾馆开房，她见的肯定不是老百姓，你村长，你省委书记也很难进京西呀，很难啊。同时呢在2楼还有个神秘的地方，理发店啊，那都是给常委理发的，那个理发师我曾经在盘古被收回的时候找到理发师想给领导递个信，能不能说说话，给当时的贾庆明书记，人家开价5000万，写一份报告叫领导看5000万，这个地方也是黄艳女士经常去的。
而我特别惊讶的是我们在跟踪当中发现了黄艳女士跟海外清华大学几个海外的朋友，移民了美国加拿大他们有巨大的生意啊，这些人全在海外指挥，就给黄艳电话就说，那谁，谁谁，谁找你，把他的容积率给调一调。
我说到这，百姓朋友们，草根儿，呢你们不知道房地产的核心就在这个地方，容积率。容积率是什么概念，就是你拿着一块地，100平方米的地，能让你盖 多少倍的房子，比如说一容积率就是100平方米就让你盖100平米的房子，那能在二至200平的多了一倍了啊，三个就是三倍了啊，所有地产商，所有玩的游戏就在两点，增加容积率。拿到银行贷款。
如果年轻的孩子们你们想说做地产怎么能赚钱，那就是这两招，其他都是骗人的，都是房地产开发商的良心呢，什么素质啊，专业啊，那都是骗鬼的，房地产开发商所有的赚钱方式就来自这两个核心是中心，您去想一想别人。容积率，是一比如说，你买100万平方米，你只能在100万平方米房子，那你只能是平摊成本以后利润不会超过20，但是你把容积率生成了二，就变成了200万平方米，那这100万平方米评论完以后就不是20%的利润，那是200%的利润。因为你这个整个成本一下子是断裂式的建立啊，那么这个里边的猫腻就大了去了。这就是黄艳女士最大的权利，一笔签下去可以让你发展成十亿，直接变成百亿，甚至千亿，北京的，我们可以查一查北京的地产商。
像这个，潘石屹先生的搜狗，他的容积率，你去查档案最起码变化五次以上，如果变化这个容积率，谁给的权力，国家规划法没有任何权利，所谓的规委会审核，那都是骗鬼呢。那是规委主任书记说了算，谁说了算？市委领导，还有规委主任，说白了就是官员的最核心的权力，完全垄断。黄艳女士啊，她在海外的朋友，在北京过去这15年获得的财富一定不低于5000亿到8000亿，黄燕女士控制的财富绝不低于几千亿。
她身上所知道的，北京市到了中央的领导和北京市现任领导，特别是他的铁哥们后台，现在是中纪委的核心人物两三步，现在的核心人物，也是当时帮我这个协调黄艳的关系，帮我给找黄艳。也送了爱马仕包，也是头两天找我，替黄艳提前打招呼，现在是中纪委核心人物三个人。
说到这，我说怎么以黑反腐，以贪反贪呢？北京市应该是全国腐败最重灾区，把吕锡文抓了，吕锡文这个女士的故事太多了。这个吕锡文女士也经常去鸭店啊，这是个二胡的人，胆子极大，傻乎乎，啥都敢要一瓶酒也拿走，恨不得100块钱的礼物她也带着。贪婪至极啊，你们看到打铁还需自身硬的吕锡文，那完全和本人不一样，嚣张跋扈啊，这跟刘志华好的一塌糊度啊，
这个人贪得无厌，你是家族式，同学式腐败。贪污的大了去了，打铁还需自身硬的完全是骗人的，吕锡文的资料我多了去了，那多了去了，但是吕锡文当时是得罪了人了，才被灭口，只是象征性的把这个得罪人的傻呼呼的吕锡文给灭了。100个吕锡文，1000吕锡文，也没有一个黄艳的贪婪，还有她拥有的权利和她服侍的人多。
为啥这次腐败不抓黄艳呢，当时2006年就有中南海，多人替她说话，有常委，政治局委员。中办主任，书记处书记，纪委里面的石主任，还有这个安全部的领导你能保护黄艳，这些人要跟黄艳没有个人利益是不可能的。这个说到这，就说到了到了2016年6月6号以后这种刘志华副市长被双规了，到2007年初要提拔，北京市提拔黄艳当副主任。
你看这个多可怕，黄艳已经是严重涉案，这时候北京市委市政府，规委提名为，这个由刘淇书记提名黄艳当规委副主任，当时的陈刚副市长是接着她这个主任，这个副主任就是主张工作了常务主任。当时呢，也就是说你咨询中纪委，因为这样的干部使用了，这个刘志华的案子还没完。这个我亲身经历啊，黄艳之了得呀，我在和安全 部的，跟中纪委共同办案的两个人在一起啊，其中的一位女士和安全部队，昨天我说那位骂娘的先生在一起，在茶馆里喝茶。
就在这个时候啊，他都是安排好的，接到了北京市主管这个干部的领导，打给他的电话，说我们刚刚跟纪委啊，现在的中纪委更就了不得了，现在的中纪委原来严格讲应该是北京市原市委领导班子下属的中纪委，基本给北京市垄断了。
咱不是说这个不搞小圈子吗？咱不是不能忘的改变这个政治风险形态。他做到了，可是我们中纪委里边秘书帮，是什么概念，大家看到每个领导的秘书都干啥，都火箭式般的穿身呢，而且都是北京帮，不都是团团伙伙吗？拉帮结伙吗？关键是北京帮，这些人跟黄艳的关系，有几个太腐败了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
