<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>刘森 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%98%E6%A3%AE/</link>
    <description>Recent content in 刘森 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%98%E6%A3%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月22日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/39/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/39/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘晓光的岳父岳母在玉渊潭总参家属院3号楼11A有一个刘晓光的房子，刘晓光的岳父岳母住在那里。我可以再核对是否记错。这个房子里的古董玉石那得多少钱哪？！中纪委查刘晓光房子的时候，多少套房子啊？！
潘石屹先生竟然说他连饭钱都没有，还要潘石屹给他？！你不觉得简直把我们老百姓当傻瓜吗？！我跟刘晓光先生无仇无怨，人都死了。我都不想说别的。
中纪委六室刘森主任，在刘晓光的调查中明确的说，刘晓光如果不是因为身体的原因，他就应该判无期。人都死了，我就不说那么多了。保了那么多人。可是呢，潘石屹竟然能说那样的话出来？说刘晓光先生连饭都吃不起。这不是把微博上相信他的那些推友们当傻瓜吗？！天下又这样把人家当傻子的吗？！甭说刘晓光这样的身份了，首创集团在你手里控着，你手里几百套房子，结果说饭吃不起，你潘石屹给他饭吃？！真够搞笑的！
他老婆我不想伤害，他老婆的事情和他的事情，北京城谁不知道啊？！那个时候使劲往我们身上贴，我就看他不是个好人。是好人能那样吗？！
在就是建外SOHO和银河SOHO，容积率大家查一查吗。
本来这是盗国贼们放出来一条狗来咬我们来了，我不能不回应一下啊，对不对啊？
我得回应一下啊。
潘石屹先生能在中国混成这样，是我们这个国家的悲哀！
我从来没看过微博，我才发现他还有1000多万粉丝！他天天叫着喊着他的粉丝多厉害，啥叫粉丝啊，就是被骗的人而已！我建议所有人上他的微博上问问他，他的建外SOHO,银河SOHO，还有上海项目，容积率都是咋来的？怎么他就那么大本事啊？在二环上十几的容积率啊？
只跟黄艳吃过一次肉，这个谎你也能撒的出来啊？！把我们这些人真当傻子呢？！
为什么盗国贼如此嚣张，不就是老百姓太老实吗？！不就是太信他们的话了吗？！
这些流氓。长安街上有一寸地干净的吗？！推友们想一想，不要说脏，那都是流着鲜血的地方。你等着我慢慢脱他们的裤子，慢慢来！
让他们都出出手。潘石屹你在香港，在丽晶酒店卖SOHO房子的时候你干了啥事，你仔细想想。当时你住在丽思卡尔顿酒店，你别以为—，马健副部长要是在外边，你敢说这话吗？！你见了当官的恨不能把老婆孩子送给人家上床去。你这种人谁不知道啊？！
安保楼下起码30个人吧。加一起六十个人吧。
如果我们说谎话应该把我的事情给拿出来啊？现在潘石屹北京保护，官方保护。这种人也敢站出来说话“他纯洁”。你要纯洁了潘石屹先生就是处男了。如果黄艳女士是黄花闺女，潘石屹应该是处男，应该去检查检查。
流氓和骗子共同的地方就是把别人当傻瓜。以后潘石屹叫处男潘，黄艳女士叫处女黄。
这是新系统，他不骇客吗？咱这各种招全上！
文贵就是草根的代表，不愿意跟这些人为伍。我就是要踢草根说话。我就是一个草根。别给文贵戴任何高帽子。
草根郭挑战处男潘处女黄，挑战卖港贼，中国卖国贼
希望有更多老兵的资料，跟西方和现役军人一起合作。
中南海里有几个盗国贼不铲除，国家民族都没有希望。每个人都那么自私怎么行啊？！
本来老潘一出手我心情特别好。一些朋友不让我说这个，不让我说那个，心情不是很好。
跟你们聊聊天，我的心情就过来了。推友们是我的力量。谢谢你们啊！
我们的发展未来一定会超过所有人的想象。不打扰大家了，我挂了。阿弥陀佛（单手合十）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
