<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华宾 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E5%AE%BE/</link>
    <description>Recent content in 华宾 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E5%AE%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/490/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/490/</guid>
      <description>内容梗概:
谢谢你们大家来参加我们的新闻发布会，在纽约的 PiEERE 酒店。 同时我想感谢。现在在线观看的人们，尤其是中国大陆的网民。 这个新闻发布会的根本就是为了中国，美国人民。 我们欢迎中国人民加入我们。 在过去的一年里， 媒体大量报道了两个事件， 一个是伦敦春天之前发生的事情， 另一个是土耳其几个星期之前发生的。 在春天发生的是一个俄罗斯人在伦敦被毒死， 另一个是几个月前卡舒吉 在土耳其被杀。 两个事件都是悲剧，导致国际媒体的高度重视和关注， 今天我们为什么在这里， 郭文贵先生带我们了解一些让我们震惊的事情。 基本上，成千上万的最优秀，最聪明的中国人， 在过去的几年间，不是被消失，被关押，被自杀，或者莫名其妙的死亡， 或者他们的资产被剥夺。 在我们今天的的国际媒体世界始终没有任何的线索，或者没有任何的愤慨。 这个不是一两个独立事件，这些
人不是那些无关紧要的人，这些人都是 在媒体，在大型集团公司，经融市场， 军队， 政府，或者其他各个行业。 不管是女人还是男人。
这个真的是非常棒！通过媒体的链接会成为国际性的文化。 今天会结束这一切， 因为一个男人决定站出来。决定不在忍受和妥协， 他已经做好了用他所有的财产去追求真相， 确保中国人民不在受到中共的屈辱，这些资深的中共领导人们。 今天是关于这些鲁莽的，不计一切后果的，和责任的这些人。 全世界最大的金融中心开始慢慢了解中共的这些资深的领导们在金融上是如何的鲁莽，在过去的15-20 年。不停的硬刷货币，增加贷款，将来很有可能会导致经融危机，我认为。 今天在郭文贵的演讲里面会提到这些例子。
我们拥有全世界上最大的经融公司之一，也是从一家小公司发展起来的在从 2014-2018 成为了全世界最大的公司之一， 我认为是一些很大的经融公司的支持和扶持， 和一些西方的经融大佬， 问题是他们是如何的鲁莽，不顾一切后果， 是谁从这里获得了利益，谁拥有它们，谁把中国人民的财产拿走了， 是哪儿些人获利了，是谁故意看向另外一边， 这些海航的领导人，你们今天可以看到， 郭媒体派去的调查人员， 和一些其他的调查人员今天他们都在这里， 他们的调查报告都会递给相关部门，这里有很多问题关于到底发生了什么？ 现在什么是最有力量的，是法治， 海航犯的错误，经融机构犯的错误，和个人犯的错误， 让海航在过去疯狂不计后果的扩张。 他们都说郭文贵是个骗子， 然后去法院告他， 后来他们发现非常困难，他们察觉到他们犯了一个致命的错误就是美国是法治国家。 今天郭文贵会用她的行动，和很多数据告诉你们到底发生了什么， 他是如何用法律来进行反击， 因为你们今天可以看到，郭文贵今天说的一切关于海航， 共产党， 还有中共领导人，和他们的关系 ， 和海航拼命的扩张都是真的！
今天你们都可以看到， 这个关于海航，还有经融机构们的被揭秘的这些事情， 在海航被揭露的过程，最重要的是， 郭文贵会在他演讲的最后，他会谈到，他给中国人民，这些被迫害的人们，成立一个一亿美元的基金， 叫法治基金。它的主要目的是帮助那些被消失，被关押， 被妙明棋妙的死掉的家人们， 不管他们是自杀还是从40层楼被跳楼， 还是那些个人资产被剥夺的人们。 现在郭文贵的演讲马上开始， 之后我们的调查团队也会和大家分享一些信息， 我们欢迎大家和媒体记者提问， 在后面的环节。 请大家记住， 这只是刚刚开始， 很多事情还需要很多年去完善达到那个目标。但是今天你们会看到一个公司作为例子，如何从一个什</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/338/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/338/</guid>
      <description>内容梗概:
好,咱就在这说吧.。酒喝多了说话算不算数呢 ？
战友们啊，我刚刚的去一个朋友家吃饭， 这是多年的老友了， 这是一个牛人牛人牛人， 这个刚才我说了，其中一个检察官， 给我讲了他们对这个爆料的认识， 和爆料以来他对中国人认识的改观， 这都让我很惊讶 。非常非常的惊讶， 这个对中国人的这样的改观， 这是我最想要的。
Sara的头像会动，厉害啊，Sara ，Sarah现在是高人哪， 了不得了Sara现在， 你比你七哥厉害啊，郭文贵呀。 你比你七哥厉害啊, 盗国贼给你起的郭文慧这不是没道理的啊 .。咱们是一家人呐。
我现在先简单的说， 说完以后呢，请战友们知道一下，我这话是说给王健的夫人的&amp;ndash;学军同志，学军同志啊。
我想告诉您的这个事情是什么呢？还有这个王伟先生，还有王健先生的儿子，我就不说你的名字了。Christin，中文名字我就不说了。
当时你接到了通知，王夫人。你到了纽约，你到纽约去干什么，我就不说了。从纽约又飞到了法国，到了法国，你非常聪明的要求住进了王健原来住的房间，他们满足你了。让你住进了王健原来住的房间。你在房间里发现了什么，你自己心里知道。但是最关键的事情你没有发现，最关键的你没有发现。那屋里还真有东西，阿，真有东西。这个你没有拿走。
我头两天故意钓鱼， 我说王健哪， 吃饭的时候，他和华宾，和王健，他们三个人吃饭， 事实是不对的。 我那是钓鱼的。 我钓鱼就等他们出手，结果 他们今天真的出手了， 其中的一个人，实际上是王健他们四个人一桌。
这四个人当中，有一个法国女人， 我给你照片看&amp;hellip;.. 看明白啊, 看明白啊! 我怕你们看不清楚， 我一会儿可以给你们发到郭媒体上， 发到郭媒体上，郭媒体上。这回看明白了吧？
然后呢， 这个是另外一台车，预定的。 一个法国女人的信息 。看看啊 ，这个女人叫什么名字呢？ 我给你写好了， 学军同志啊，这个名字
看明白啊， 学军同志， 看明白啊。 下面是一家公司，他是这家公司的董事。 你们现在马上上网去查，可以查得到她。现在上网吗上查可以查得到。马上查。
这个女的是12点钟和你先生离开的，离开了王健先生。 这个董事， 这个法国的董事，他拿走了啥，他干了啥，你心里要明白。再一个，在太平间里发生的事情， 你一定要搞清楚。 你们当进入那个房子以后，发生的事情，你很清楚。
另外一个，王健的那个装尸袋，王健被装进尸体之后，旁边一个人都没有了。全部离开了。王健的装尸袋在那里放了很久，没人管。 你很清楚的， 你也知道的， 什么时间把尸体装上了车， 什么时间被送往的停尸间， 你要非常清楚。
所以我告诉你， 那个李，小李， 整个的安排你先生行程的小李， 虽然全程的陪同你， 安排了一切， 你应该想想发生了什么事情。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
