<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>哈雷 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%88%E9%9B%B7/</link>
    <description>Recent content in 哈雷 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%88%E9%9B%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1829/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：啊？这个邀请谁也没人搭理我呀？啊？这邀请也没人理我呀？兄弟姐妹们？
罗伊：喂？我怎么被拉进来了？
郭文贵先生：可以呀，终于来了一个帅哥。
罗伊：七哥好七哥好，刚播完。
郭文贵先生：你好。你们两个在大街上你们也不戴个防护怎么可以呢？
罗伊：哎呀大意了大意了，今天没有准备好那个消毒液。
郭文贵先生：正义小Sarah她妈就这么一个闺女，你这有点啥情况咋交代呀这是，是不是？你们不小心怎么能行呀？你们辛苦了
罗伊：不辛苦不辛苦，应该的。
郭文贵先生：我是试试这个连线怎么样，现在我发现我邀请你们大概7、8分钟以后你们才接到。
罗伊：哦是这样的，我刚在手机这个App外面就没有显示，然后进来以后我看到有一个通知，然后通知里面我点进来，然后就有这个打电话的这个界面，然后再点进来，就进来了。
郭文贵先生：所以说你要知道咱现在的这个问题是什么呢，就是说人家，本来人家就是说就有这个App就能通知你，你不能说我点击再进去，这是不可以的。
罗伊：对对对，是的，现在是这个问题。七哥你那边声音有点小。
郭文贵先生：啊？
罗伊：七哥你那边声音好像有点小。
小Sarah：不是郭叔（声音）小吧？
郭文贵先生：声小？我听着你的声音大着嘞
罗伊：哦就是，我好像，咱们听着郭叔好像声音有点小。可能是我们在这个环境里边可能不太那个（大）。声音不小，好吧，好吧，那是我的问题。好的。
小Sarah：郭叔，我发现一个问题。郭叔好。就是我们所有的战友跟您就是用G-TV直接连线的视频，在上传过后全部都，我们的画面都是白的。
郭文贵先生：啊？
小Sarah：对，我们的画面全都没有。大使馆那次的直播，我们全都是white off，就是白的。然后上一次您跟飞飞她们直接连线，飞飞她们也白了，然后完全没有视频。就是G-TV上……
郭文贵先生：反正所有人都是白的，你们没有颜色。
小Sarah：嗯嗯嗯。
郭文贵先生：这比恐怖片，这比本·拉登还恐怖啊我觉得。那咋没人告诉我呢？
小Sarah：我们告诉约翰哥哥了。
郭文贵先生：你告诉他等于告诉石头了，告诉花岗岩了。
小Sarah：对，石沉大海了。
郭文贵先生：好可爱，你跟约翰哥哥说了那不等于跟石头说了一遍吗？
罗伊：之前好像是云录制的问题，他们的这个录制好像一直是有问题的。
郭文贵先生：咱现在我跟你俩讲，罗伊你俩，咱现在改的就是录制这一块，现在你看我们直播的高清是1080的非常的好，甚至达到1440，很棒。但是一上传，完了，那个效果就是垃圾，然后上传还很多丢失，就这一段是咱们要把它代替掉这个深网的嘛 。
罗伊：对对，是。
郭文贵先生：再一个，关注量、数据、上传都被人家动了手脚了。这就在人家餐厅里边你给咱做饭吃，人家端上来的饭，你都做的时候可能看着挺好，你做完你端出去，一经过他的手，就给你就白板了，或者就叫你丢失了，这是很可怕的。所以说，咱不自强，咱就必被人家收拾，就这么简单。
罗伊：是的，上次七哥，这是我第一次跟你成功地连上，之前你连了我至少三次，第一次到现在都快一年了。
郭文贵先生：我现在给小Sarah也发了，你去看正义小Sarah接没接？
罗伊：（Sahah）你看看，你看看你的那个消息，应该是……
小Sarah：啊？我没有哎我没有
罗伊：你看看，可能是要，你看消息里边，看消息里边，没有吗？
小Sarah：没有。
罗伊：那你退一下。
郭文贵先生：这比牛郎会织女都困难，我的天呐，还得等到8月15日才行。
小Sarah：七叔你再打一次呗？
罗伊：小Sarah没有。
郭文贵先生：你看你看。
小Sarah：我等你，在线等你。
郭文贵先生：好，正义小Sarah。
小Sarah：他会不会听不清？
罗伊：他那边声音听不见吗？
小Sarah：能能，我在听着呢。
罗伊：好好好，好的。
郭文贵先生：你跟约翰哥哥说，天呐，我都不知道这个事情，你跟他说了，那，那行了。
小Sarah：画面太好了，农夫说。谢谢！帅的叮咚档说能听见。是的，我们现在就是G-TV直播，G-TV本身这个程序连线的。
郭文贵先生：你看，我又给你发了一下啊。
罗伊：欸，来了，来了一个推送。刚来了一个，不是吗？
小Sarah：是吗？
罗伊：欸？一下就没了呢？
小Sarah：闪了一下
罗伊：等会你看。没有
小Sarah：没有
罗伊：shut掉吧把程序，然后再进去看有没有。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
