<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>沃伦 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%83%E4%BC%A6/</link>
    <description>Recent content in 沃伦 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 03 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%83%E4%BC%A6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1483/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1483/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好啊，这是2020年1月3号，我是，大家都知道，昨天晚上我一直和战友们都在线上，今天睡了不到两小时，但是很兴奋，一会我会在Discord，喜马拉雅大使馆Discord和我们秘密翻译组的战友们会有个对话。
00:23 那么，七哥要在跟各个农场，巡回对话。这个，最近这几天啊，很多农场战友反映现在太多战友要加入了，那么我告诉大家，这些还真没开始呢。很多战友会山呼海啸般的加入。各农场如果过去看不起自己，还拉战友，你会现在明白，很快战友会堵死你家的门，看你有没有能力接受，这就是一个人对这个事务的判断。对这个整个爆料革命的判断和认知。这几天人多了吧，不得了了。某农场一天来了几千人。
01:13 我们法治基金、法治社会所有捐款者如果都加入各农场，是多少人。大家算过数没有？如果都加入农场，是多少人？那么国内的战友们，没有任何原来联络的，新的加入联系的，每天会有多少人，你想想这个数。所以很多这些所谓的欺民贼，砸郭者，狗眼看人低，他们狗眼都不是。兄弟姐妹们，他们会明白他们这一生做了多错，多灾难的决定。
01:45 那么昨天晚上，和昨天，我们爆料革命干了天大的事。就是共产党放出的叫作蛇先生，蛇先生不光是对这你女的来的，这个国家所谓的情报部专门培养的蛇先生干嘛，专门给你释放假消息，然后这个消息百分之九十九都是真的，但是给你最关键的百分之一是假可能。然后让你走向错误、灾难的决定。你未来或看到Sidney Powell、Lin Wood，所有这些天这些大咖们，都收到蛇先生绝对误导，而且这个蛇先生是美国白人，非常有身份。在中共国待了几十年，几十年前在中共学习了。哇塞，这个哥们，连最早，我就告诉他们，这个人绝对是共产党培养的间谍。当时很多人说，“Miles，这个你绝对错了”。然后呢，经常出入白宫。和沃伦巴菲特都是铁哥们。然后跟俄罗斯前总统、现任总统多好，都这都这主。
02:59 我说走着看，你们将付出代价。不信走着看。我只相信情报，我不相信预测。我只相信情报。结果，这个昨天他们发现了，找我说：“哎呀，Miles，你太厉害了”。我们获得很多信息，差点把这个国家给害了，差点把美国给害了。所以过去你们说的什么CIA啊，什么意大利啊，还有什么德国什么军情部门，全是假的，全是假的，还有什么Q组织，全都是胡扯的。如果兄弟姐妹们，你们要相信那个，咱爆料革命就成为一个，完全谣言组织了，那就完蛋了。为啥我们要坚持唯真不破啊，有一次假咱就完了。千万别跟。我跟路德先生每次说，你一定要搂住搂住，一定要真实。
04:06 大家你们还记得彭斯在那个，整个的哈德逊所演讲完以后，你见过他反过共吗？还敢说过话吗？为啥啊，听今天路德访谈，共产党牛着呢，你以为啥呢。那能开玩笑吗？你见过人类上有几个真正的敢批评共产党的，还连续批三年的，一个都没有。连副总统彭斯都给拿下。都不敢说话了，他一定有原因的，他绝对反共的，虔诚的教徒，为啥不敢说话了？这个知道的只有路波切，谁也不知道。
04:47 那么现在，昨天我们跟着美国这回，可以说是拨乱反正，很快你们会知道我们是拯救了美国一次。他们用了这么大的代价，什么CIA啦，叛变啦，什么意大利啦，什么小甘乃迪复活啦，全胡扯，谁跟上去谁就玩球蛋了。还有一个在咱们的媒体里边，凡是跟着这个推的转的，要么脑子有病，要么就是共产党的潜伏特务。大家一定要小心，一定要小心。你们越来越会明白，七哥让大家坚持的为真不破的意义，它的力量。
05:33 就像前天下午，有一个金融组织要跟我们合作，当时我真是吓一大跳，这么大一个金融组织要跟我们合作，他说：“Miles，我们打算花三到五年的时间，跟你进行前期合作前的沟通，三到五年以后，我们正式合作”。我当然不能拒绝啦，是吧。我说时间很长，我希望你们时间短一点。他说我们跟任何一个国家组织都在十年二十年的时间考察。他说我们花三到五年。我说这样吧，我们用事实行动吧。我说我只想问你一句话，你到底是因为我们灭共呢，还是因为三年我们做的事情？他说都不是，他说我们跟你灭不灭共没有关系，但有一条我们关注你们的了，就是你们现在代表了中国人未来的新生力量，新中国人和新中国联邦。他说这个是我们不能忽视的，而且你们没有跟随任何所谓的社交媒体上的乱七八糟的组织。他说你们坚持唯真不破很了不起，而且坚持法律底线。
06:33所以说战友们，人在做，天在看。不能老说，你得真相信。人在做，天在看，不要老拿来糊弄别人。用这事来推挡自己所谓的干的坏事。这个是激励你下一步怎么干，而不是解决你过去干了什么。你过去干了什么，人问你，嘿“人在做，天在看”。去你大爷的吧。你说你要相信，发自内心的，你明天做什么，才说人在做，天在看。约束你下一步的行为。不是解释你过去的行为。凡是用这话解释过去的，都是一帮骗子。都是一帮流氓，动不动就上帝啊。上帝跟你对过话吗？你见过上帝吗？动不动就上帝。绝对的弱智和流氓，骗子。我没见过一个有实力的人，天天喊上帝的。
07:32 我们昨天替美国解决了大问题，这个孙子天天讲上帝。天天给这捐款，那捐款。给某个你们最喜欢的大律师，拿了25万的支票，你过去这一个多月，从11月3号，到现在，这个最牛的律师，就是因为这个人给了25万的支票。听了他百分之百的假信息。天天叭叭叭……，总统都差点上当。最后总统说，“嘿……，离远点，离远点”。他还好相信了爆料革命，他没用那信息，他用那信息，这个美国完蛋了。真搞戒严啊。共产党，你以为共产党就光影响你当总统吗？它还想啥了，它想让你美国死，想让你美国乱。给你这些信息，你搞戒严吧。搞戒严，美国完蛋了。
08:21 兄弟姐妹们，千万别拿咱普通人的想法来看一个国家权利机器的运作。一个机器的运作流氓性、危险性、凶险性，是你在电影都看不到的，不是开玩笑的，兄弟姐妹们。所以说，兄弟姐妹们，啥都是假的，兄弟姐妹们、战友们是真的。事实是真的用不可改变。看一个人别听它说什么，看他做了什么？你看路德先生救了多少人，路德访谈，竟然有人抓住路德小毛病，说什么路德不还信用卡啦，房地产没倒啊，说这话的人，你坏八辈子良心啦。路德过去这几年，做的事情每天二十四小时，每天二十四小时救了多少人，多少战友在武汉跑出来，多少战友把房子卖掉，多少战友把钱转出来，说这话的人你坏了八辈祖宗了，你坏了八辈良心了。
09:29 川普总统天天说，百分之九十九都没兑现，你说他是骗子吗？是他能左右的吗？连神仙天天说，说了两千年前说要拯救人类，人类还在这受苦受难呢。只抓住亿分之一没有兑现的这个客观事实，必然现象，来否定99.99%的伟大，这是畜生都不如啊，兄弟姐妹们，擦亮眼睛吧。爆料革命再给你奇迹。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/878/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/878/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：今天，咱郭媒体的直播室来了咱们的好战友、好兄弟路德先生，在百忙之中，在和美女直播完之后疲劳了，到曼哈顿来休息一下，欢迎路德先生。
路德先生：哪里哪里，文贵先生开玩笑啊。
郭文贵先生：咱们战友中的美女都上你那去了啊，安红还有木兰。我想请问你一个问题：你在和她俩的访谈当中，跟路江谈，路安谈，路钢谈，还有路兰谈，你有啥感受，你简单说几句。然后说说彭斯副总统的演讲。
路德先生：啥感受？首先，各个水平都比我高；第二个，都很有素质；然后就是财富独立；还有就是高学历，很单纯，没有那么多弯弯道道，不玩虚的，很简单。然后，刚开始看问题，因为看文贵先生直播才看清了很多，没看文贵先生直播之前实际上都处于那种很懵懂的状态。可能对共产党也没有很深的认识，但是都是非常灵性十足的，很快就可以进入状态，并且很快就可以自我发挥，提出更多更好的优秀的观点。而这些观点，不像以前我们在海外经常看过的观点，他们讲的观点很容易接近生活，不是千篇一律的套路，这是最大的感受。
郭文贵先生：路德先生，你刚才在说的时候我在想一个问题，实际上你一说到这个你不结巴吧，不口吃吧。你知道为啥？你只要说实话你就不口吃，而且你看马上就来了，你看形容得多准确啊。这不是博士有的水平，这是假博士的水平。结果我看你的节目，我有时候被你弄得极为兴奋。有时候一着急就兴奋了，为什么？路德先生所有说的话都是发自内心的。战友们，我相信这一点你们都有感受啊。
另外我想请教一下，你从这次彭斯副总统演讲，到今天上午我谈彭斯副总统的演讲，到现在为止你最大的感受是什么？
路德先生：彭斯副总统的演讲，对于我来说，第一，所有的内容，都是在我们这两年天天说，天天听您说的。您说一个点，我这节目可以叫二传手，然后三传，四传，然后现在美国全面接受了。很多概念，很多词汇，就是您最早说的。最典型的就是脱钩，我是听您说的，是不是？你一年前说脱钩，估计就我这个台在说，别人都可能当我们是神经病。但是现在美国副总统彭斯直接在这种对华政策上，他虽然说的是“不脱钩”，但他把“脱钩”这两个字说出来了，已经是天大的事了。
郭文贵先生：但是人家又重复的说了，你共产党已经脱钩了几十年了。不是我脱，你早就脱钩了。啥意思？就是以后脱钩了，不是我跟你脱的，是你脱了，你早就脱了。你咋脱的？你看，宗教、科学、科技、文化、知识产权、不遵守协议规定，这是你脱的，150页的协议你不签了。人家不说“不脱” ，这个问题，你的路安谈安红大美女有时候还是太善良，你说太对了，他们都很单纯。
对政治上，就包括你，你们对政客的了解都不深，我太了解政客了。包括美国政客，好人也不多。这里边都埋着杀机呢。我说脱不脱？不脱！但是，你早跟我脱了几十年了。你现在还在脱，然后刚才我跟你讲的那个，不是跟你脱不脱钩的问题，我2.5万亿美元增加的军费，这啥意思啊路德先生？
咱俩坐这，咱俩还当不当兄弟了？咱俩还一起爆不爆料了？
你说：哎，我没说不和你一起爆料啊。但是，你郭文贵昨天把我灌醉，给我下毒药。我回去以后，我报警了，还买了几杆枪。那你说这啥意思啊？我没说不跟你爆料啊，但是你害我啊，你偷我东西啊，你还给我下毒药。我回家买了几杆枪，我路德买枪干啥啊？我就要跟你干啊。
所以你又说了，郭文贵同志，我也想跟你一起爆料，我也想跟你一起干，但是谁保证我的安全啊？你看看你把你儿子、女儿都给绑架了，台湾、香港，你都这样对待他们，我咋跟你合作啊？所以我路德花了25000块钱，我买了些刀枪。
你觉得现在跟脱钩还有关系吗？所以这个事很大，你们现在意识到这个问题了吗？
路德先生：这是一方面。第二个，感觉彭斯副总统的演讲带来的最大的震撼就是，以前用经济的方式跟中共谈已经彻底放弃了。
郭文贵先生：这个很关键，你说的太对了。就是，我们不再有这样的幻想，那是过去，结束了。
路德先生：对，结束了。那经济之外，就是非经济。毫无疑问，金融、货币都属于经济手段，非经济只有一条路，军事嘛。我透露一下，彭斯副总统演讲之前，文贵先生就在这跟我说，美国对中共的军事会有巨大的动作。因为中共已经尝试突破第二岛链，所有的布局，包括导弹布局都到阿根廷了，现在要突破大西洋，要突破太平洋的第二岛链，可能这动了美国最根本的。彭斯副总统昨天的演讲，就是彻底宣布用非经济手段对付中共。
郭文贵先生：路德先生，这就是为什么你的节目，我刚才跟你说的，引起了共产党的高度关注。现在共产党，已经有另外的想法了，我就不能跟你细说了。刚才跟你讲的那个，咱俩得保密，你不能说出去。
你这个谈法，现在你回看你一年前的爆料，咱再看看海外所有的所谓的华人自媒体，包括所有中文字的中文媒体，你去看看有人粘过咱们爆料的边吗？他们到现在都想不明白，包括昨天的《环球时报》，那个叫胡锡进的王八蛋太坏了，那个畜生要遭天灭的，他尽然解读以为是人家副总统在示好呢。然后，只有你说这不是示好，刀刀见血，而且是坚定而坚决，而且没有一样不涉及的。
昨天你看看，彭斯副总统谈到一个很核心的。从开始，一样一样的给你说完，给你讲完。其中，中共我给了你那么多钱，把你发展起来，我重建了你中国。你在波斯湾，你在亚洲，你在世界各地建了各种码头，这个码头是要干嘛的？关键是要转为军事基地用的。哎呀，这个事，咱们这个钢铁侠，我昨天跟他说你没关注到重点，就是说他们对中共的了解还是不够透。美国人这话点到了穴位上，你看轻描淡写。
你去想想路德先生，我现在说：路德先生，你够意思吗？咱俩爆料就爆料吧，你在我家旁边架那么多枪，架那么摄像头，在我们家卧室按那么多摄像头，你啥感受啊？
你在想，你怎么知道我安了啊。关键是，你真安了啊。
像某些混蛋，到我们家一离开，厕所里搜出两三个监听器。那天我拿来那个监听器，人家看了看说，这监听器实际很低级，就几十美金买的，肯定是他放的。但是我不想去花那么多精力去证明他放了，你一说他放监听器就成敌人了。我说路德先生刚来大使馆，我就从门口发现好几个监听器，你说咱俩还能当兄弟吗？
这就是美国人那天传达的最核心的消息。你整那么多基地，那么多码头，到欧洲、到希腊、到波斯湾、到非洲、北非，你整那么多东西你想干啥啊？所以说这个问题，很大。前面说我给你钱，我给你投资，你偷我，你骗我，你坑我。然后说我希望你对自己的家人好，结果你把香港、台湾弄成这样，你在新疆关那么多人。经济上你弄那么大的钱，然后你侵犯人权，打击宗教。
今天那个宗教我说那个话你要注意，美国过去开战当中总有一句话「他对我们的宗教、信仰、价值观造成了巨大的威胁」。中共的，真的很多人不懂，美国人把这个你对我宗教的威胁当成天大的事儿。所以你看每次咱聊天，班农就说我们的天主教在中国被抓了，地下宗教被抓了。你看他讲着讲着就出来，他很在乎。
不像我们中国人对39个同胞死了，那你活该死，没人在乎。你看英国人在那哭，警察站在那块默立。然后英国的朋友说他们调查当中就发现这39个人在箱子里面最起码得有18个小时到28个小时折腾。你知道把你降到25度你会干什么吗？零下25度你会干什么？你会脱衣服，你会脱衣服。这叫人生理反应，拽衣服脱光。然后你就会咬所有你能咬的东西。所以现在你知道39具尸体出来，所有的尸体都是被咬烂了，这到了人吃人的程度。然后中国人说这不是我们的人，这是越南人，不认呢。路德，他不认呢。
那么你看昨天彭斯演讲的时候你对人权的侵害，对宗教的打压，对香港的整个丧失，对台湾的整个威胁。路德先生你别看这词，这不是官方语言呢！后边那几句不用理了，这都是刀刀见血，不是废话的。这时候你要跟我谈啥，你要跟我谈协议？你要跟我合作，再给你投钱还让你强大？我就在乎你买我500亿美元的所谓绿豆？红豆，黄豆？你觉得可能吗？刀刀见血，所以这些东西你去看去。这是为什么我跟你说路德先生，我们现在这爆料革命有多重要。
39个中国人为啥一次次，58个过去发生过，24个发生过，在泰国那80几个人翻船死亡这都有阴谋，这都有道理，都跟共产党有关系。
他要开四中全会了，四中全会叫全面现代化治理国家。你放TM罗圈屁，你的人民还往外跑呢，都这样被闷死了你都不认。你还在大量的几百亿、几千亿钱捐助到非洲去。你们盗国贼买着787飞机，一个小时的飞行就能救那39个人的命。人家美国人怎么看我们的，人家彭斯轻声细语的就把话说到这儿了。就像咱俩聊，路德先生你到底要不要跟我爆料革命啊？你来了说，郭先生，从兜里掏出一把枪，我给你爆料。再掏出一把冲锋枪，我给你爆料。我还没明白过来呢，啪，放了两个核武器！我给你爆料！你说我啥感受啊？
所以说路德先生我觉得彭斯演讲真是到了真的是这次太重要了。就在几天前咱俩在这说话时候，我说你会看到你无法想象的事情发生，这个就是整个中共疯了。
我想请教您一个问题，您最近路德访谈关注量和留言和打赏和收入都有啥什么改变。我想听听，秘密的可以不说。
路德先生：提升了。先一段时间有网络问题，现在文贵的盒子到了，每天很顺呢。现在是逐步往上。
郭文贵先生：除了海外关注的数据，据你了解，国内的关注量是什么状况。
路德先生：我是2018年3月27日开始的，现在3个频道加起来总的点击率接近9000万，9000万点击率。
郭文贵先生：那你知道国内点击率是多少吗？我为什么问你这个话题吗？我爆一个路德先生的料啊。
一个咱内部的战友是广州局的。这个哥们儿已经是跑出来了，他现在绝对安全。过一段时间他会有大动作。他跟我讲就无意中我们谈别的事，就香港的事情，他们这些人怎么把大陆的人通过大数据，只要大陆人在香港街头上出现，马上传到中国去。然后要么在香港把你抓了，要么你回到深圳立马把你抓了。老多的人了被关，你不知道有多惨呐。那哪个女的被你强奸那是给你面子，想强奸就强奸，死了就是给你处理了。有头有面的找来还你，没头没面的就完啦，很恐怖的。
然后他就说，他说你知道我们在处理当中，这个路德访谈是重点消灭对象。就广州局要把咱们爆料革命的很多人给灭掉，其中路德访谈是重点目标，你和Sara。然后这哥们儿说了一句话把我吓坏了，你知道路德他的数据什么情况？你知道国内广东一带，别的地我不知道。广东专门有搬路德数据的，就搬运工搬你的视频的。有人专搬你的视频做成小视频搬到广东去，有人做成粤语的。什么时候开始的？最近这半个月，他出来前大概前17、8天你是最受关注的。
真的是老江给你捧了场了，所以你真的有啥钱了，酒了你跟人家一起喝喝。老江老找塑料瓶，我给你一列车塑料瓶。这老江来了咱俩得跟他好好喝喝，这路安，安红你跟她好好喝。你这个心怀做大了，你真要珍惜。今天路钢谈，我们的钢铁侠再加上木兰，这每个战友我们展示了给了一个国内人什么你知道吗，我们不是要饭的。刚才你说，我们没一个要饭的。路德先生空手啊，两次离婚，空手出家。他跟Sara都有个共同点，都是净身出户。但是人家都发展特别好，老江也是。咱们离婚不是共产党一样要把对方打的半死的，把你内裤都给你扒下来是吧？都是净身出户，路德先生。我最早我跟他没沟通之前我就掌握他的情况。为啥？我喜欢他，我信他，这样的男人了不得。Sara也是，祖传的产业你知道吗，我给你报个料。祖传的产业，是你跟我说的啊，Sara从来没跟我说，也是都给人家了。
路德先生：她老爸在上海旁边苏州就有200亩地呀，至少一两百亿吧现在，结果是给了他先生了，因为人家倒插门嘛，所以给他了。他们家俩女儿。
郭文贵先生：所以你看，Sara这样，你这样，老江也这样，都是净身出户。我告诉大家，咱们有一个战友，跟我说了句话，他说看到路德先生出现，路江谈，路安谈，路钢谈，就感觉到咱爆料革命战友各个相貌身体状态，经济状态，生存能力，悟性，教育，绝大多数人在西方生存是没有任何问题的。这是路德先生你开启了一个新形象。
所以那广州的哥们儿说，原来他们真不喜欢你节目，不喜欢的原因是你找的那些访问的人都乱扯的。你找的都是一帮江湖骗子，就是觉得你乱来的。但是现在你真要意识到，找这些跟你访问的人不等于说你不负责任，你还真得为你得访问负责任。最近我为啥说你的关注度啊，关注人的素质提高了，你发现了嘛，关注你的人素质都提高了。我能看得出来。打赏的一直很稳定。你看观看的，3900，3800，然后到8000，9000，永远都是这个数字，就是这人群是不带变的。一个视频，八万，十万，十二万，可不是像有些人用我的视频来做假的，那都是买的嘛，99%都是买的，共产党给他弄的，你这是真的。真到什么程度，真到都假了。因为你不知道国内，真正国内最起码是你100倍以上。所以我今天特别说，保持住这个态势。
而且这回彭斯副总统的演讲，脱钩，这两台戏让你给唱大了。唱出了你的信用，唱出了国际的水平。把你内心世界的素质全给说出来了。这点我特别的，说实在话，你看、我回家吧！我都家里约人吃饭、还有在楼下俱乐部见人吃饭，我回家、我只有回家，要有时间进洗手间干点这、端着你俩听。我家人、还有我家里值班的保镖看了都皱摇头。我太太一看这，哎！没法弄了，你回到家一会儿，你还老看那个。
我为啥要听？我要真的是在你们身上能学到东西，还有一个我希望你们真的是在爆料革命中就像最近一样，就你们一成功，我就有很多时间去干别的去了。我希望、我视频越短越好。因为你们要是有成功了，我就往后退，你让我干今天你看到的这些事儿。让我干今天开会这种事而不是天天坐这块直播，这是最重要的。所以拜托了你和路江、路安、路钢、路兰，多访问而且我觉得咱们战友们想尽办法多加路德的节目，多参与路德的节目，这很重要。
我再请教路德先生，咱们战友一直问我的问题，我也没问你，你到了美东还有拉斯维加斯你有什么样的感受？我想听。
路德先生：区别是吧！
郭文贵先生：区别，各种方面。
路德：这个拉斯维加斯在西部嘛！就是宽，路笔直，因为它是新城市。就是建筑都比较新一点，然后但是没有树，这儿全是树。路都是就是就像，像西湖那个栖息湿地，就是杭州最好最贵的就是西湖，就是这种。但是它是用树来做墙，最好的、最贵的房子、最好的房子就是用树做墙，不建议造墙。你看你走在树林里，里面没有人，实际上树的后面就是密密麻麻的房子，就是每家房子都很大，这是一个重点。其实第二点就是说这个这里呢！如果说，因为我女儿上学是吧！
郭先生：教育方面跟西边差距很大，生存环境差距很大，人文环境差距很大，交通基础设施肯定是不一样的，这儿人多那人少。孩子上学环境这是全世界最好的。
路德：还有一点就是说，像这里，在拉斯维加斯它就是，你想除了拉斯维加斯之外，你要再到另外一个地方就是洛杉矶，4小时。
郭文贵先生：对，地理位置非常偏僻，与对外的沟通交流很困难。
路德：就是你的整个圈子都在拉斯维加斯。但这里你如果说俩小时之内，你是波士顿、曼哈顿是吧！然后新泽西，是不是？很多地方。每一个地方你像那天我们去那个公园，16多少年建的，因为康州是当时13个州之一，当时建立宪法，当时独立宣言前六个州之一。16多少年建的、建的这个公园，现在还在。每个教堂都是18多少年、17多少年，那教堂都非常漂亮，都是那种古典的。
郭文贵先生：无论是建筑、宗教、艺术上都是很棒的。
路德：这个是完全不可比拟的，还有就是我女儿上学，她说第一天上学。跟她、她也是新生，也有两个新生，两个女、三个人。一个女的、一个女孩子一问是从英格兰来的，另外一个是从迪拜来的。就是这里、就是你说grand地区确实全世界好像最牛的人都往哪里去！
郭文贵先生：全美国income（收入）最高的地区，全美国住的基金对冲经理最多的地方，全美国白人平均率最高的、最高的。你往北走十几分钟就叫维密斯特、威彻斯特。威彻斯特律师最多、蓝领最多，但是到这个地方就是纯白人了，然后就是最有钱的，然后这个地方说白了有点、有点歧视，咱们在那块生存不是那么容易。但是你去了，你旁边一个咱们亚洲人都找不着。
路德：没有
郭文贵先生：你看不见，甚至那个地方连打工，咱们外籍人士都很少？那个地方挺奇怪的。但是这500年来应该说那是五百年，那个地区存在五百年了。五百年来很多故事和印第安的故事都在那发生。这个地方是有着的传统的，也是跟欧洲连接，因为往下去就是斯坦福、还有Newport，Newport 就是当年英国一进来打仗那个港口。Newport。然后就是斯坦福，就康州嘛！然后就到曼哈顿了。所以你看到你周围全是那种老的老房子，欧式城堡因为那都是来自欧洲最早的老钱。
路德：对对，老钱就斯坦福，小布什就在那出生的。
郭文贵先生：对。
路德：往下面走就是韦布兰德、白原市，扎克伯格就在那出生的。
郭先生：韦布兰德这地方现在是建筑师和艺术家，有钱的都是上、最起码你的作品都是几百万出来的。就是那天我去看我的朋友去，外面放了一个，我说多少钱，1千万美元，ten million.那个呢？1.2亿美元，院里面搁两东西，1.1亿就是这样的艺术家。还有一些大导演、大明星。运动员很少，因为这个地方它都是比较老钱。所以说孩子为什么当时，大家可能不知道，这路德先生知道。
路德先生能来，关键是Sara起了关键的作用，Sara来我们在四楼吃饭。我说路德怎么样最近，Sara说，哎呀！最近忙活搬家呢！我说上哪搬？她说他最近忙活搬达拉斯。哎呦！一听我皱眉头，这咋搬达拉斯去了！我说Sara，几个孩子到底怎么回事？她一说，跟我的信息很确定。这说着我就向洗手间了，我就啥也没想，我拿着WhatsApp 就跟路德讲，路德先生我咋听说你要搬家啊！怎么要搬到什么达拉斯？这不疯了吗？我说你要上学关键是孩子，你不是、你要想到未来，我们爆料革命最想做的事情，让中国人有未来，让我们的孩子有未来。我是发自内心的这是，我想谁的问题我会想人家的孩子，想人家的老人。老人是你最起码的责任，我们哪来的！老人给了我们生命，我们要付的责任是未来。
所以说你应该为了孩子来东部，东部才是精英的战场，人类的最伟大的地方，曼哈顿这个地方是全世界精英待的地方。整个威彻斯特和这地方是美国的核心之地。搞媒体，不用想全是在纽约。金融、货币纽约，政治的决定权不在华盛顿、在纽约。那你往哪跑呀！就这几个地方吧！你要来这，你那么年轻，你要做媒体，我就给他说了。结果就路德先生说好，郭先生我先去看看，你来吧！看完就去太瑞唐、威彻斯特到你那也就15分钟、20分钟。因为曼哈顿它是一个角上去的嘛！实际就是一个圈，对吧！这有钱人在曼哈顿有个公寓，星期五、星期六、星期天回到康州、回到威彻斯特去，这就是所有有钱人梦想。
所以我就告诉你，你来看看太瑞唐、威彻斯特。当时我要买一个庄园在那个位置，已经都是付了定金了，1600万也给了，我就想把你给放到康州去，离我近嘛！也容易照顾你，所以说就在那给你找房子。然后那个学校校区太好了，因为我有几个家人还有几个朋友全住在那，都是将近30年了。我太了解那地方了，我太喜欢了，我希望我的老年就在那。
路德：你的后面这幅画现在那片就是、就是这种。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
