<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李友 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%8F%8B/</link>
    <description>Recent content in 李友 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%8F%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1838/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1838/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月5号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？都7月5号了，7月4号，说过就过了，这几天过的，7月号~7月5号，天大的日子。
2018年7月3号在普罗旺斯的南法，王岐山在7月3号干掉了王建，杀掉了王建，恰逢七哥爆料革命一年前7月2号说，王健要么被杀要么被抓，陈峰和海航一定破产。记得嘛，刘呈杰、贯军、孙姚，我说是王岐山的人，还有某个中南坑的几个老杂毛的私生子，然后他们炮制出来了孙瑶、刘呈杰、贯军的假视频，然后陈峰在香港指着记者鼻子说，郭文贵1000%谎言，还有那从台湾所谓的游水过来的，去他大爷的，坐船过来的，叫林绍夫，郭文贵说的99%都是错误，2017年的10月1号我记得是，然后在2018年的11·20，七哥颁布了陈峰、王健，所有海航腐败的所有真相，然后说11·20王健之死之谜。
当时全世界都在怀疑七哥，骗子、撒谎、郭三秒..铺天盖地，十几亿次攻击七哥，是吧？攻击爆料革命，然后在海外欺民贼说七哥,郭文贵的爆料、灭共将“一地鸡毛”，我R他大爷的，“一地鸡毛”，什么郭文贵的一手好牌打烂了，如何如何..那些所谓的奶头党，不管长多大岁，嘴里咬着个奶头，那帮孙子，还有夏业良、郭宝胜..我突然间想起“九指妖”来了，一想起“九指妖”我的手指头马上就..1，2，3，4，5，5个…魏修竹、陈琪生、PJ潘、九指妖，成了我的阴影了。
结果是王健之死，最后我们一次一次一次的录像、解剖、尸体、照片、手机、文件，然后陈峰双休，掏子宫，然后王岐山金蝉脱壳，杀死王建，多个人被抓，消声觅迹..没文化，没办法，然后准备让陈峰说成海航搞破产，让海南省接管，把陈峰对面的这上千亿美元的房产和外国的资产想据为己有，让王岐山到洛杉矶，还有王岐山的媳妇姚明珊、姚明伟等人，海外私生子女若干，在美国澳大利亚欧洲过着人间的皇上的生活，不是坐着金銮殿的皇上，人间的皇上。
当时李友、北大方正王恩哥，王恩哥的儿子儿媳妇据说头一段也被抓了，从美国回去后也被抓了，江家也保不了了，听说王恩哥，王恩哥的媳妇最近又要被抓，走着看吧。
再一个大礼物就是，7月4号之前北大方正集团，三千亿，当时我的的律师朱茂原说过，七哥，他叫我郭先生，郭先生，你记住，你给北大挑战之日就是你盘古大楼我看着一块一块砖掉下来的时候，因为他是北大的法学院出来的，最牛的律师，到现在我认为朱茂原是我人生中遇到的最好的律师，现在一年几千万律师费花着，全世界最牛的律师，没有一个能和朱茂原比的，最牛的，但是这话他说出来，他懂法律，他不懂政治，现在完了吧？王恩哥还有朱珊若所有的北大方正帮，包括所有的人都会被抓，记住我今天说的话，未来两年只要共产党在倒闭以前，都得给他汇了，因为你们不知道北大是极度参与了共产党的高层政治斗争中，所以7月3号北大方正集团的三千亿破产，三千亿帝国破产。
我说过李友..这事还没结束哪，李友的女儿还有魏峰的家人，我跟你无冤无仇，但是你像他的弟弟完全进行了陷害，买通大连的张鹏明，大连的副市长、辽宁的副省长，还有抓起来的顾颂，虐待我的家人，每人都呆了三年半在监狱里面，这仇，咱必须得报，你对付我家人怎样，我就对付你家人十倍，没完，你别以为钱藏的新加坡拉到，没完，还有那张宏伟，东方集团的，陷害安全部马健副部长，说我作伪证、作假证，说我强制性买卖，在大连罚我们110亿美元，600亿人民币..这仇..东方集团，你把你祖宗骨灰扒出来卖了，你也赔不完，绝对没完，共产党也得赔，只要这事不给我个说法，没完。这事跟我个说法，咱啥都好办，你不给我个说法，这事咱就没完。
我郭文贵从小到大的成长经历去看一看，从赵家沟开始，是吧，当年蛇咬了我了，我找不着这个蛇了，我就在哪山上开始找蛇，第二年我找了几百根蛇，山上的蛇都让我捕干净了，对吧？就这么简单，我这人就这样，不达目的，不报了这个仇，绝不拉到。
你张宏伟、李友进去了，魏峰进去了，是吧？然后王健死了，陈峰就在昨天，海航被公诉，我说过海航很多人是我们的战友，我告诉所有的人，不到时候你们不要出手，这个时候出手最好，特别是共产党的百年冥诞之后，这是最好，现在出手了，陈峰的视频，掏子宫的视频，双休的视频，记住七哥说的话，一定会放，在合法的情况下，在美国法院、司法系统认为打码或在某种情况下放出去，那也说不定哪天被黑客了，在某些国家放出来，那是另外一回事，所以说这事没完。陈峰你和王健陷害我们的事情和王岐山，这事早着那，还有孙姚、刘呈杰、贯军，早着那，刘呈杰的爹的照片视频，包括刘呈杰和贯军的出生证明，还有他妈的出生证明，咱都有，都得给你放出来，慢慢来..不着急。
另外一个现在看到滴滴打车了吗？柳传志，最后一个红色资本家，国民党当年弄了最后一个红色资本家，国民党完球蛋了，就是自己的资本家，最后完了跑台湾去了，相信了共产党，你去台湾我不打你，结果天天放跑，现在还不放过你那，现在柳传志相信了共产党高层的保证，永远不会动联想，永远不会动你柳传志，现在非弄你不行，不但滴滴打车会给你灭了，什么“去哪儿了”..只要你想把钱弄出来的，都得抓了你们，我让你们舔共产党的腚，啥叫共产主义？让你拿一辈子的财富，拿你的命和家人的命，让你知道什么叫共产主义。这个世界上，上天、上帝、佛祖，永远不会饶恕一个叫贪嗔痴慢疑，吃，就是贪吃的人，这就是真理。
兄弟姐妹们，现在好了吧？共产党是真完球蛋了吧？不相信的别不相信，你就相信共产党，你跟着他进火葬场吧，对不对？啥都不说了，七哥这几天干这些事情，你们也都明白的，有人能做到吗有？你有这个胆吗？你有这个钱吗？你有这个智慧吗？你有这个创意吗？你有这组织能力吗？不是吹牛，少一样都不行，要不然这个地球上怎么只有一个Twitte？一个Facebook?一个Google?下一个是谁呀？新中国联邦，爆料革命，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1497/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，真快啊。这都几号，11号了。我的天了。
00:22 兄弟姐妹们啊，今天有两个事。首先一点，兄弟姐妹们，很多GTV的投资者，包括G系列的投资者，现在在国内受到国内所谓的国安、警察问话，威胁，然后在逼迫做假视频，到美国假投诉。
00:39兄弟姐妹们，文贵就提两个建议。第一条，他让你干啥，你干啥。千万记住啊。让你写啥你写啥，让你怎么配合你怎么配合。一切以你安全，和家人受到的生命威胁，和你的自由，为最高利益。这是一条建议，他让你干啥你干啥。以你家人利益。让你写啥你写啥。啥都跟他说，一点都不隐瞒。这是一个。
01:12 战友们，一定要记住。一定尽可能的把这些人的名字，那怕一个电话号码，那怕他是一个个人的信息，或者你能把他基本情况能留一点都行。然后想尽办法保持着，或者传给我们，你熟悉，你信任的农场，和爆料革命联邦委员会，就咱们的喜农场联盟委员会。或者说咱们喜马拉雅大使馆Discord或者发给我。就足够了。我向你们保证，所有对你们威胁，拷问，逼迫，威胁的人，他不但让你虚假投诉，各方面不会得逞，他会让你未来有无尽的可能。
02:01 兄弟姐妹们，记住文贵说的话啊，我们跟相关部门已经联络好。只要有证据，只要有一起，那怕一个手机号，一个语音，一句话都行。我保证你能把他底给捋出来。他所有在外国的家人、亲戚、财产会被查封，会被查处，被追究，被追责。明白了吗？兄弟姐妹们。关键要小心，小心，再小心。先不安全不传先留着。这是你的财富。
02:38 我在告诉兄弟姐妹们，任何人不可能拿走你的一分钱。任何人不可能强迫你做任何不情愿的事情。这就是GTV、Gnews、G系列在美国的价值。美国总统，一百个美国总统也拿不走你一分钱。在西方，私人财产神圣不可侵犯，跟上帝一个级别的。谁都拿不走。我，上帝，一万个郭文贵也拿不走。这是第一个，今天要跟你们说的。
03:10 第二个，兄弟姐妹们，一定要记住，我们现在最核心的，兄弟姐妹们，要看到，过去就仅仅这二十天，蓬皮奥国务卿，对高官访台，谁说过。郭文贵说的，一年前说过不下五次。对西藏立法和保护，对香港立法和保护，包括对香港人的美国签证和履行。我说的，我们爆料革命说的。还有对中共国有企业的制裁和国家所有国有企业的制裁。我两年前、三年前说的。现在只剩下一个金融机构了。事实上没有全面脱钩，基本在脱钩中，我们爆料革命路德访谈最早说的。
04:01 我告诉你们的比特币不会好，我告诉你们微信一定完蛋，我告诉你们ZOOM一定完蛋，我告诉你们抖音一定完蛋。我再告诉大家的一件事情，防火墙一定完蛋，我再告诉你们的，凡是对战友枪口抬高一寸的都会得到巨大的西方的照顾，或者特赦，或者G系列给除特殊利益。
04:28 凡是对我们战友，看到辽宁三个省当年李友放水，祸害盘古的法官、检察官，全被抓，全家被灭，共产党灭的啊。两个副省长全被抓，全家被灭，他的侄子现在就是我们的战友。我给了他侄子足够的面子。没有提前说，看到了吧。不管你是刘国强，刘若强，不管你是大连什么西城法院的，什么张鹏明，还是张鹏黑，只要陷害过盘古的，一个都不会得好下场。我不是幻想，我不是在这吹牛，过去三年证明给你们看了。孙力军、孟建柱、王岐山，还有他们那些贯君、刘成杰，是不是。有几个好的。
05:29 我再告诉，兄弟姐妹们。我用三、四年证明给你们看了。兄弟姐妹们，记住约谈你们，威胁你们，造假材料，威胁你们投资，假投诉，还有在网络上录假视频的战友们，让你干啥你干啥。这是你的机会。再一个，兄弟姐妹们，我希望我们秘密翻译组一，秘密翻译组二，还有我们联盟委员会里的所有的宣传部门，把最近一段时间，整理一下，七哥啥时候说过对台，和对西藏，对香港，有好事，包括对新疆，都兑现了吗？
06:10 一个蓬皮奥国务卿和美国川普总统任期内所做的事情，是过去七十年的和。对中共的制裁，除了全面脱钩，基本上全做到了。除了斩首之外。现在让路德先生整的，乱找我，“啊，叫路德闭嘴吧，别说啦。啊，可以啦，可以谈，什么都可以谈，有空间”。我不知道啊，路德整的啥我都弄不明白啊。路波切现在独立造反啦。完全不在爆料革命控制之下，他现在已经脑子开光了，嘴也开光了，是吧。
06:50 现在，我们对共产党最大的恐怖的打击，就是当时GTV投资，短短的两三周，Gcoin还有我们当时的G币，十六七亿美元现金要进来，最后要全面投资进来，意向投资全部现金四百六十亿美元。共产党历史上没有过。它自己都做不到。是我们爆料革命、新中国联邦的力量。所以接下来，它们在网络上逼迫了很多现在爆料革命战友，此时此刻，还有战友正在去的路上。录假视频，集体投诉，集体说我们诈骗，甚至要陷害新的取向，要陷害战友说，这是替郭文贵给美国政客，叫政治募捐。这帮孙子。在洛杉矶安排虚假案子，所谓假政批案，一系列的造假，战友们要记住，咱爆料革命是为真不破，咱把别人的假，他们造假的所有犯下的罪行变成我们的力量。他们的造假，他们的恐惧就是我们的武器，从2017年，文贵就这么说的。
08:12 最近共产党，这几天，将有一系列的行动，判刑，抓人，镇压，一系列的都会出来，大家看着啊。正在把这个即将倒闭的共产党的经济，这个假擀面杖的经济在崩塌之前正在全力挽救，它只有一个办法，多杀人，多抓人，震赫，把所有人都吓尿了，让你到银行取钱都不敢取，这就是共产党。这帮孙崽。这帮中南坑的老杂毛，你到时候，你完蛋啦。你大爷来的。共产党，但凡有老婆，有孩子，有家人，有老人的，你知道该怎么做。想想当年共产党（国民党）搞金银券的时候，共产党在倒闭的时候，什么人最后活下来了？你是人，你不是畜生，你也不是魔鬼，你也不是中南坑那些老杂毛那样的权力。你啥也得不到，聪明点。
09:14 战友们，今天不直播，可能明天后天直播。唔该晒了。这个，我今天要开几个会，开完会以后，很多问题我再回答战友们，看不完，几十万个信息，回头再跟大家一一回啊。谢谢兄弟姐妹们。因为真的是回不及了。当我能回的时候，一定给你们回。太多了，你看我的手机全都是满的。全都是爆满的，但是战友们记住，我尽量的去看，好吧，兄弟姐妹们。今天可是个大日子，这一周可是最最重要的一周，全人类重要的一周。要说它多重要就多重要。奇迹，能不能发生呢？战友们，千万别偷懒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1397/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1397/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放王健之死相关照片、视频资料）
（郭先生2018年1120新闻发布会演讲片段）我郭文贵如果去到其他国家，我的结局是什么，不是把我锯掉了，是直接把我放到机器里变成火腿肠了，郭氏火腿肠了。而且在座的很多华人朋友，你们根本没有机会站在这个舞台上，因为共产党70年来都是成功的，它的恐吓，它的蓝金黄，它的威胁让我们失去了尊严，失去了安全，失去了发声的自由和权利，我们感恩美国。我们感恩西方的媒体朋友们与我们一起寻求真相，寻求正义，共产党对西方的威胁绝对不是我在这里能形容的。接下来用我们的行动来证明给所有的全世界人民看，共产党是世界最大的的毒瘤，共产党一天待在中国它都是人类最大的威胁。你们的到来，给我更多的勇气，让我继续奋斗下去。郭文贵，总是有句话，我们老家有句老话，叫莘县阳谷县搭县，我要用事实行动证明给你们。海航的事情绝对不是单一的，安邦，叶简明，马云，还有明天系，上千个上万个中国企业，以及美国在中国投资的企业都有可能成为下一个海航，下一个王健。
我们要问的事情，所有王健的事情，在美国所有的行动是否合法，是否伤害了美国的利益。海航到底在美国有没有代表中共布下了天罗地网伤害美国的安全，对美国构成威胁。海航的王健，如果说他的死亡不能让我们警醒，我们很可能成为下一个王健。这是为什么我要在这里为那200多个还有上万个的中国被冤枉的，被抓的被迷失的人，我要为他们呼吁，我们要他们有真相，有公平，受到法律公平的对待，我要在美国为他们呼吁，为他们争取法律的公平对待，保护他们的家人安全和资产安全。我们必须的要问，刚才我说过，海航在中国内部，在各方面，我都可以证明，海航是代表共产党在西方的一个间谍平台，洗钱平台，和对西方政治进行蓝金黄的渗透平台。接下来我们将起诉它，采取一系列的法律行动，否则海航的事件会在西方一个一个的重演。这是为什么我郭文贵要站在这里，为他们争取公平。为我们的孩子，子子孙孙和14亿中国人民，以及我们和现在坐在这里每个人的安全，我才站在这里，这是我奋斗的根本原因。
这是我们可以说，中华人民共和国被共产党绑架以来，唯一的一次中国人站在了美国国际讲台上反共产党。第一次一个中国人来为中国人民争取自由法治民主；第一次中国人公开的用法律行动，利用美国的自由的法律和民主制度来反对共产党的独裁统治；第一次在美国纽约这个自由舞台上，为更多的中国人争取我们的安全的、有信仰的、一个法治的未来。这就是看到这么多的利益集团和这么多的人，我们将发出法院调查令，我们通过这些行动我们可以看到今天所有这些名单里边包含的人，都有极为敏感的。接下来关于海航的故事，将发展的非常非常的可怕，值得大家期待。
我们一定要打破自私，打破独类，不被共产党历来的战略挑拨离间、制造矛盾，搞这个虚假宣传，金融控制，金融收买，威胁绑架，这种蓝金黄。威胁绑架我们世界的每一个人的安全，这就是今天班农先生和我站在这里要成立一个基金会。这个基金会的另外一个名字，本来我要叫，班农先生不同意，就叫反共产党CCP大联盟，将有世界上很多的精英参与。我相信川普总统和美国的官员，都会支持我们，因为我们在维护着世界的正义，我们在拯救着数以百万千万亿万的人们的安全。我们要保证每个人的母亲和姐妹不被他们强奸，不被他们关在集中营，让你们每个人到中国的时候，没有恐惧，不会让他们用签证或者任何办法让你消失，这就叫正义。班农先生和我都不会为钱而干这个事情，也不会冒那么大风险，我们要的是正义。
我们反对的是共产党，它给世界带来了恐惧，它们70年来欺骗了全世界，威胁了中国人，才让中国共产党有今天在全世界的疯狂。这就是班农先生讲的，不是为了哪个人，也不是为了哪个利益，是为了正义和人类生存基本的权利。维护这个权利的本质，唯一的方法就是勇气和无私，任何在这场反共大联盟为了名、为了钱、为了利益，你必将死无葬身之地，成为历史的罪人。只有忘我，干掉这个CCP才能拯救全人类。
讲完这些的时候，我必须跟战友们，还有今天来的朋友们讲，郭文贵之所以站在这里，是因为美国有班农先生这样的人，因为有下边这些媒体还有支持我的战友们。大家想一想，我郭文贵，如果去了其他国家，我的结局是什么？不是把我锯掉了，是直接把我放到机器里变成火腿肠了，郭氏火腿肠。而且在座的很多华人朋友，你们根本没有机会站在这个舞台上，因为共产党70年来都是成功的，它的恐吓，它的蓝金黄，它的威胁让我们失去了尊严，失去了安全，失去了发声的自由和权利，我们感恩美国。我们感恩西方的媒体朋友们与我们一起寻求真相，寻求正义，共产党对西方的威胁绝对不是我在这里能形容的。接下来用我们的行动来证明给所有的全世界人民看，共产党是世界最大的的毒瘤，共产党一天待在中国它都是人类最大的威胁。你们的到来，给我更多的勇气，让我继续奋斗下去。郭文贵，总是有句话，我们老家有句老话，叫莘县阳谷县搭县，我要用事实行动证明给你们。
（直播正式开始）
啊，有声音么，中不中啊，吓人么，这活人跟死人真有差距，不一样和死人。哎呀，我的娘来，我在这看看战友们，嫩说啥勒。亲爱的兄弟姐妹啊，此时此刻。大家说声音不大，吓不吓人啊，声音小小小，声音又小小小，我的哥哥呀，你又不小，我对着话筒喊得时候不小。兄弟姐妹们，咋说勒，声音小不小？看见我不害怕了。七哥就是帮助你们消除恐惧，驱除恶魔的就是你七哥哥。声音现在好了，兄弟姐妹们，你这个话筒还带个避孕套，你可真行啊。带个大避孕套，不要了。你开点儿缝，憋死了。头疼，你说你这是什么情商的人呐，简直是。兄弟姐妹们，今天是11月20号，文贵在这里向所有的兄弟姐妹们问好，用这个手。你可以双视频，可以吗。就是一边放我，一边放照片，两框吗，就跟这一样吗。我说话都听不懂了，是吗约翰叔叔，说中文你都听不懂了，得讲英文是吗。你不有可以各种场景吗，就双屏吗。
一路不容易，懂我者，知我者，爱我者都是战友啊，都是爱我的，都是战友。所以说文贵是非常非常感激的，这个11月20号，我们很多战友发信息，都说七哥，11月20号是咱们爆料革命重大的历史时刻，是爆料革命的一个重大事件。兄弟姐妹们，1120是我们爆料革命对整个西方以及共产党对中国私人企业家的迫害，以及我们爆料革命在全世界被认可的一个里程碑。但很不幸，你想唤醒别人呐，这了那了的。你把我放大点行不行，你把它放小点行不行，咱能不能这样啊，行不行啊。只能这样是吗，行啊，中吧。
我们墙里说好听是上班，说难听话是奴隶。说过去的奴隶呀，有两个事儿是自由的，发生性关系，奴隶是可以的，第二个怀孕生孩子是自由的。咱国内的战友，你怀谁的孕啊，它说了算，是吧。
现在可以了，回来了，刚才又啥了又哪不对了，又哪的线不行了。哎呀，这王健先生戴的手上的手镯子，这翡翠，这佛祖也没保佑了王健先生，是吧，没保佑了王健先生啊。
关键时刻又掉链子了，对了，不掉链子不叫约翰叔叔。你能不能不要让黑框啊，这边是死人，你那边都带黑框中，你不觉得都很吓人嘛。我们英国的大卫兄弟对王健之死研究颇多，我们曾经的政事小哥对这个研究颇多，但是我今天可以在这说一句话。你们看了这么多照片，这个照片里边显示出来的，真的跟真相还远着嘞，远着嘞。我今天再问一下战友们，全世界有多少人真的去关心王健先生的死亡真相？他小舅子刘刚，他小舅子跟他夫人黄女士是同母异父的兄弟，刘刚。今天我们很多事情不能说，就是因为一个重要他家里人跟咱合作的，被刘刚威胁了。他这个有良知的非常棒的一位中国的先生，很绅士，给我说过，是我们大家都认识的人。有一天我我告诉你谁会吓死大家。
喝了这杯酒，敬战友，敬天敬地敬战友，新中国联邦人永不为奴，跟我走。王健要跟我们走，他也不去那么早去报到了吧，当海南李嘉诚太早遭陷害了。对王健先生，如果他在天之灵，听说，真的是。有一段有咱战友专门到普罗旺斯，又到教堂去看去。我说你每月去一次，看看有什么变化。他回来以后，回来说，真的七哥，几乎每次去都看到一两个大蝴蝶，巨大，飞来飞去。这蝴蝶过了冬了，它怎么还活着呀？他说我真相信是王健的灵魂还在这，王健的家人还真回到教堂去过，到现场装模做样的，我估计眼睛上洒点水。但是王健事件让我们战友深思的是什么，深思的是中国人活着的时候，中国人以家庭为DNA的社会，一家人有一个强的养活一家人、几代人。什么老丈人，小舅子，小舅子的小舅子是吧，表哥的小舅子，表姨父的大舅子小舅子，反正也都是生殖器关系，都得养上。但是这个人活着的时候，几乎没有人理解他，也没有人尊重他，或者都害怕，弄的他自己跟个神似的。没有了亲请，他死了以后，都抢钱。真关心这个人活着的，真不多。中国人哭的眼泪很厉害，眼泪很多。西方人到教堂还笑呢，是吧，因为信仰的原因。但是在王健身上我们看到中国人，中国人这些年被共产党给教化的，真的是，人跟鬼已经没什么两样了。
得了，我不愿意看你这个屏幕比例。不好看，不好看，换了吧。我上边那个空间太高啊，是不是。我看看，等一会木兰就发信息了，Sara。欧，一会啊，木兰发了个视频，一会可以放一放。Sara说了正好。今天你能整正好，不容易啊。Sara刚才说的话是陈峰爱说的话，陈峰虐待小孩儿搞双修的时候，当女士哭的时候，他总爱说正好。你这就别老晃了，行不，这个陈峰爱说正好正好，别喊。我发现Sara跟陈峰有亲戚啊，说的话很多像陈峰说的话啊。哎呀，不容易，不容易。
所以兄弟姐妹们，当你们现在面对1120的时候，你们再看1120的时候，你们怎么想，我们应该悟到什么？王健先生绝对是中国精英中的精英吧，或者说他是天才中的天才。但是王健先生过世的事件，中国的人情之淡薄，亲情之冷漠，真像聊斋电影里边说的是的，人间很温暖，人心很凉。但咱不知道鬼的世界，聊斋那画皮的女的说的，鬼的世界很冷，但心很暖。但是大家别想当鬼试试去，这比较危险，这比较危险。法国的一个现在还在调查案子的人，头一段还说呢，他说他去中国跟中国政法委、警察领域交流王健先生死亡的时候，都曾经是王健先生资助、帮助过的人。他是根据电话里的信息找的人，几乎所有人都告诉他，你傻啊，人都死球的了，你还管啥管，他家人都不管，都在抢钱呢，你管啥。几乎所有人都说，王健这个人很仗义，很傲，绝对是天才。说海航没有王健，早就被陈峰双修没了。说王健和陈峰就是王岐山和共产党多个领导家族的白手套，说王健最厉害的是创建了渤海金控。说什么华为啊，ZTE啊，他说他在技术上行，在真正的资本上，绝对王健是厉害。王健知道的太多了，如果王健不死，第一个要死的人是谁呀，董宏，现在董宏已经被抓了；如果王健不死，第二个死的就是陈峰；如果王健不死，第三个就可能是王岐山了。现在所有人在共产党内部找啥，战友们知道吗？找的是王健的藏宝图。这个藏宝图现在已经不是王健先生，弄的他的家人小舅子刘刚在找了，也不是他夫人黄女士天天在找了。他儿子现在已经糊涂了，听他妈的听她舅舅的，是吧。反正中国人很多孩子是在姥姥长大的，中国人很多孩子是跟姥姥近，不跟奶奶近，中国人很多是跟舅舅近，不跟叔叔近，这都是妈干的事儿。但我不说别的，就王健这件事儿上，我给你说，中国人的这个舅文化，就舅舅的文化，还有小舅子文化，中国人得改改了。据我所知，共产党倒的时候，是有小舅子在里边起关键作用，大家不信走着看。王健先生死啊，他是安排了真是，受西藏文化影响，百变之身，百变，计划周密周详，藏宝。他真的是把密宗里边一切弄在了他的生死上了，包括藏匿财富。结果他死后的动静比死前大，现在共产党内部知道内情的人都在找啥？都在找王健的藏宝图，弄得现在法国也找，香港人也在找，他家人也在找，美国人也在找。所以说这个事儿，今天1120，我告诉大家，好戏真的是刚刚开始。
孙力军就涉及这事儿，孟建柱就涉及这事儿了。据说，听说，梦见的，上海帮、王岐山帮，金融帮，还有什么政法帮，很多人都要找王健的钱而出事儿。所以王健先生挺厉害，他死了以后，还能像江湖上无剑山庄一样，无剑山庄的老三用一个财富的故事弄的江湖上杀声四起，最后打来打去，找到了无剑山庄的庄主老七，发现原来杀人者无剑山庄的叛徒。无剑山庄是不介入江湖纠纷，不介入江湖恩怨，是帮助救人的，救侠客的，结果最后成为了魔鬼之窟，老七是坏蛋。这个老七不是好人，我这个老七是好人。听说呀，战友们，王健先生这个财富弄得男男女女，老老少少，太多传奇故事了。跟过去几十年大陆一帮骗子，说国民党留在深山里金砖银砖呀，什么美国的国债呀，几百亿，几千亿，都胡扯的事儿。我有曾经的同事，几十年来，啥也没干，就天天搞国民党的债券，天天穿着丝袜，没换过，离了好几回婚了，现在活没活着我都不知道。所以兄弟姐妹们，钱这个东西呀，真是个坏东西，它太坏了，就人死以后还有这么大动静，为钱能折腾这么多活人。
多少人变坏、冷漠、残忍都是钱折腾的，反正我觉得中国人，从1120里边吸取教训的人不多。看到那个墙上当初，Sara发给你了没有，就是我们那天放到墙上的照片，丢失的人的墙。你叫Sara给你一个，你一会放一放。大家看一看当时我觉得最著名的，班农先生的创意，丢失的中国精英企业家，啪啪啪，当时有段伟红啊，王健先生啊，这那，还有中国的徐才厚啊。现在再看那个墙上又多了多少人，又多了多少？
两天前，不是两天前，一周前，我山东老乡，这个他家人我都很熟很熟，华泰汽车破产了。华泰汽车是我很熟的人，我真的不希望他破产，这又是老乡，又是朋友，但是他破产了。河南老乡好几个大企业都破产了，辽宁几个大企业都破产了。河南财政厅的几个哥们给我打电话，这又爆料了，这属于。他说，哎呀，老七呀，兄弟呀，这他娘的不得了啦，瞎球弄，都没球钱了，都是骗，都是假勒。这帮龟孙，天天造假，还吃土豆勒，喝水都喝不着了。我说有多假呀？他说天天领导来说，给上边报数，经常一个0两个0的改，加和减。河南财政已经两年了都吃亏空。发不出工资，谁有本事谁外面折腾钱去。这个财政厅的官员当年认识我的时候是九几年认识我的，是河南某信用社的人，靠那些贷款弄到河南财政厅去了。你说这哥们儿就是玩假钱，河南玩票据的呀，中国所有玩票据的，包括北大方正李友那个骗子。河南确实出了最多金融骗子，像董文标、李友、中国人民银行，民生银行，都是河南出去的。但我最恨人说河南人骗子，河南一亿人口，河南骗谁了，河南招谁惹谁了。河南确实出骗子，这哥们是搞信用社的，就这，现在是河南财政厅的官员了。我老跟他开玩笑，就你能进河南财政厅，这共产党不完蛋才怪了呢。
当时我们河南裕达注册的时候，1993年第一次外资，我需要开资金证明。开资金证明，这资金证明多少钱呢，让我开500万，然后就找他开啊，这哥们儿就威胁我，老七我可以帮你开，你账上的这个钱我可以给你开，但是…，我就不行。结果我把钱存到那以后，这个孙子真够坏的，他把我的钱给押出去，给贷出去，假贷，一块钱贷了4个数。当时他的河南郑州信用社，办公地点在哪呢？郑州市市委的东北角上有一个房子。我听说以后找他算账去了，哇塞，他领着一帮人跟我打架。我在楼上，把我给围在楼上了，一群人，结果当然他们输了，结果打出朋友来了。最后给他留了条生路，没让他，没在司法上搞他，因为他爹有点小影响力，现在还是河南财政厅的干部。
这哥们跟我说，王健曾经在河南在项目就因为这些人给盯上了，就抢这个项目，造假文件，一会儿是王健遗书，一会儿是王健这个遗书，王健那个遗书，就王健的遗书就十几个。兄弟姐妹们，你们想想一个河南项目，王健的遗书就十几个，王健在全国有多少项目大家知道吗？大家查查海航过去，7000个项目。躺在这的王健能想到吗，或者他太牛了，设计这个方案，得多少个王健的遗书出来啊？不但这个，王健的小舅子得出来上百个，而且都是真人，拿着身份证护照来了，说你看我姐夫临死前就给我写过遗书，委托书，这由我来全权处理。结果这哥们儿跟我说，你说这帮鳖孙，他竟然产活人呐，生产活人。咱这河南哥们儿太搞笑了，生产活人。我说共产党文化啥给你产不出来呀，只要是你想，要多少有多少，给你产。他说鳖孙，生产活人还生产小舅子，小舅子刘刚，他说我都见了仨。他说见了3个人，都是中央的关系，哎，哥们，谁谁谁，听着啊接待一下子，这是我的哥们儿。谁呀？别告诉别人，刘刚（王健）的小舅子。这哥们都快晕了，见了仨刘刚的小舅子，仨刘刚了。都带着王健当年的留言还有签笔字，委托书，严厉着呢。还有律师事务所见证，还都有公证，就是假的比真的还真。所以说河南这哥们儿真搞笑，他说老七呀，兄弟呀，这帮鳖孙，还能生产大活人，还生产小舅子，仨小舅子。现在王健先生做梦也没想到，人活着的时候，一个小舅子，还有不跟妻子是一个爹的，现在出了100多个小舅子了已经。这100个小舅子怎么对付呀？共产党你真行，共产党，你真行，生产小舅子，擀面杖子就算了呗，这小舅子就能搞出100多个。
王健的故事大了去了，今天早上大卫兄弟给我发信，我就想笑笑不得。七哥呀，你得说说这案件怎么进展。我们这些傻战友们真的特别的可爱，都觉得自己很聪明呢。你们了解共产党了解的程度，就像你看这太阳一样，你觉得太阳就在你眼前边挂着呢，是吧，热乎乎的每天都出来，一年365天，200天你能看见，你以为你就知道太阳真面目了，你知道的太少了。
兄弟姐妹们，不但这个，我再给大家说说，现在某些办案机关的，看了王健留下的手机中的信息、语音视频。这个人说，文贵如果有一天这个所有的手机的东西全都出去，我可以告诉你，共产党所有在海南的官员，还有民航系的官员，金融界的官员，很多地方跟海航做项目的大员，他说会被中国老百姓给吃了。别说共产党，共产党比他还流氓。我说为什么这么说呢，他说老七你这个战略太好了，不要那么早弄出来，灭共要是把那东西放出来，绝对老百姓上街就不想再回去了。我给你讲山西房地产项目，这个王健的视频中原话告诉你，就留言中说的很清楚，他知道自己是要死的。说当你们看到这个视频的时候，可能我已经不在世了。他说我给你讲讲山西这个项目是怎么来的，中央领导谁让他去的，中央领导的私生女怎么参与的？这个项目从立项到拿地，到建设整个十几个老常委政治局委员，和当地的纪委书记，检察长，法院院长，公安厅长，全面的一个又一个的在里边分。他说我们公司里边100%的股权分出来600%，为啥呀，把这个山西房地产公司，成立了N个公司。N个公司再给不同的人股权，最后大家都来换的时候，突然发现都是假文件，每个人都帮助在银行拿钱了。这个项目就卖当时市价的卖10倍，也还不完在银行贷的款。包头银行好像就这一个项目，拿到地领导吃完饭以后，直接就是100亿。地方当地的信用社，什么山西什么商业银行呀，直接就是200亿，大家上网都能查的出来的。某个现在人民银行的头，直接协调，开了将近800亿的票据，这个项目还没开始呢，1000多亿已经没了，拿完这钱去哪了，几乎不超过10%到了这个项目里边，90%直接拿走钱。王健也不傻，因为基数大吗，1万亿10%我也1000亿呢。
这哥们儿也是往自己一个个知道的不知道的小舅子那块输送利益，很多人拿着项目的建筑合同，什么供应装修合同，电梯合同对了还有空调合同，拿着合同以后马上去贷款，都骗钱。所以王健先生在天之灵，造富了不少人啊，他死以后又出来100多小舅子。这个假擀面杖子是木头的，大家都想是木头的，没人想是其它材料的。共产党的假擀面杖子是什么呢？是花岗岩的，这家伙硬，还凉呢。所以说王健事情大了，早着呢。想想他整个三四年，不到1500天，增长了20万倍，弄了十几万亿人民币，那哪是一个贯君、刘呈杰、孙瑶、姚庆。你想想孙姚和姚庆和贯君、刘呈杰得弄多少钱吧？最后什么人被灭口？我听说田国立也快进去了，还是已经进去了。田惠宇肯定是要双规的，等着吧，二田。
重庆亿万富翁还被什么，挺郭战友被判，不是吧？重庆富翁挺郭战友背叛了20年，不会吧？重庆的几个最重要的挺郭战友都救到日本去了，据我所知。当时我让一个咱们的重庆的哥们儿走，咱那个战友也是看了王健的一系列，他说七哥到底儿王健发生啥事儿？我说我给你找几个人，你找他去，你就说，我听人告诉我，你和王健有什么交易，和陈峰，看对方什么反应。咱这战友还真的挺聪明，约他吃饭，吃完饭喝完酒了，这哥们儿把他约到旁边房间去。抽雪茄喝酒，说我要给你报个信儿，我刚从北京回来。有查案子的，说查到关于你和王健什么，这哥们儿当时就懵了，抱着咱战友就，求求你，快救救我吧。说在这之前，是当地的二号人物，纪委书记，副书记。这有点暴露、爆料了是吧。结果看爆料战友哭的死去活来的，最后咱们战友借机敲诈他一下，帮助协调协调贷款，把家里边。咱战友有一座山在那，把这个山呀地呀，养鹿的养啥的，统统的… 这战友又爆料来了…把这钱给折腾折腾，但是呢，咋出境咋出国，去哪呢?是吧。还是我们战友帮了，公安部的出入境的战友帮这个战友，晃着膀子全家到了日本。这个战友头一段时间要投G-TV，一下子要投10亿美元，我说你疯了，不可能，你只能投10万美元，多一分都不行，一把椅子10万，最后投了500万。
咱救很多战友.我公开不能说呀，未来你们会知道，多少战友是我们救出来的。王健的死，咱生产不了小舅子，但是借这个信息可以帮很多战友。你七哥会用这个还用不好吗?战友们。大忽悠岳文海怎么样了?被抓了。岳文海被抓好像被放出来，保释出来，又抓进去了，好像最近又给保释出来了，挺惨的，好多他藏的资产什么全都让人给干掉了。还有那个方正证券，原来到我们到我们民族证券当老总的徐海滨，也是河南出来的，这孙子特别坏，这货也被抓了，弄得挺惨，资产也被整没了。李友也完了，李友弟弟也完了。像李友呀，李友的弟弟呀，还有李友他的家人都会很惨，因为他有钱，他有股份。所有帮他出来的那些法官警察都天天弄他，我特喜欢这种感觉。别让他那么早都完蛋，像岳文海似的，抓了，放了，放了，抓了。然后进去，50%没了，再进一回有40%没了，再进一回，一毛钱都没了。
他让你七哥身上出现的这种灾难和痛，他必须百倍千倍的尝一尝。你想想他进去以后能出来，让他出来的人能放过他吗？要他啥？只要你有漂亮的女的，那都得玩儿一遍，你家藏的字画珠宝都给你敲诈一遍。你家的老婆漂亮来给按按脚，按按腿，按摩按摩，是不是，给擀面杖子上点儿油，是吧。你家有闺女，你像那李友，是不是，他带着一群姑娘，就爱干这个，天天给人家擀面杖子上油去，是吧。还有李友的弟弟，本来就夜总会，是吧，李友的弟弟又会玩这个，特别会玩。我们跟平安集团那帮人那块，我不会玩儿牌，他们玩儿牌，赌钱的。玩儿的大，他们都玩儿很大钱，我就在那块看，就李友和他弟弟全局都在做庄，全局都在作假出老千，最后叫平安的给看出来，给骂的狗血喷头。然后他弟弟就答应我要给你弄几个处女，弄几个美女，李友他家就干这个的。曲龙，还想着曲龙呢，九天一夜，曲龙这感觉更好呢，开着你七哥的宝马车，住着你七哥政泉的房子，花着你七哥的钱，你看他多爽，你让他爽够。谁让他出来的，河北那几个人，能放过他吗？就他这个小蚂蚁，他有啥用的。让你出来的人看你没利用价值了，不做掉你嘛，那不分分钟吗？染病毒，得艾滋病，出车祸，一个都不会给你留。一定的，连报丧的机会都没有。所以说，凡是现在跟共产党勾兑来陷害咱爆料革命的，还有陷害你七哥的，跟共产党勾兑，你记住，共产党一个都不给他留着。
你要是共产党，约翰叔叔瞪大眼睛，你要在共产党里边，你会做啥，你也会这么做。因为共产党的游戏就这样，你非常清楚。我把这小子放出去了，咬郭文贵了，我公的是咬郭文贵去了，私的这小子弄了不少钱，是我帮他的。他知道我太多秘密了，他肯定给我钱啊，我不可能做雷锋嘛，对不对呀。对不对，咱爆料革命战友们很天真，希望每天出来个雷锋。雷锋活着，咱战友都是雷锋的话也灭不了共。雷锋活着也灭不了共，你别老想着战友们都是雷锋。共产党那也没有雷锋，雷锋也活不了。他是有利益的，有利益就被对方掌握到证据嘛。那你想升官，你想安全，只能把你掌握的证据灭掉，这就是黑帮游戏嘛。所以说，战友们，你着啥急呀？是不是还有那傅希秋，还什么起诉你七哥。我今天下午跟律师开会，今天一堆律师，还有这那，我说你们千万别动啊。今天Sara发给我74页中文版，哇塞，我在那搂了一遍，把我快笑晕了。2/3时间都在阐述共产党的罪恶，好像他是天使一样，瞪眼儿全说瞎话。而且他在说什么？他在国务院和彭培奥还有Miles Yu就是余茂春先生，关于说郭文贵是间谍的事儿。这就好了，只要是Bob Fu在所有起诉状里提到的人，咱都可以依法Subpoena，发调查函，到庭作证。我们要给Miles Yu先生，虽然是我们朋友，我们尊重的人，给彭培奥先生发Subpoena，来证明，他咋跟你说的呀，彭培奥，余茂春先生，Miles Yu，咋跟你说的呀？是吧，而且那市长，还有他讲得那么多人，那么多机构。今天我们的几个大律师兴奋的不行了。我们有一个女的律师超级专业，超级有名，未来你们会看到的，兴奋的不行。她说郭先生交给我了，告了我们六条罪，跟踪，诽谤，还有威胁，还有什么什么。
他竟然在起诉状中，他敢引用假话，他编假话说我们要杀了他，郭文贵要杀了Bob Fu。大家都知道，中文的杀就是杀，灭为什么不叫杀，杀为什么不叫灭。灭贼就像着火了，你把火给灭了，就是捂住，让它不去害。小偷上你家来了，你把小偷给灭了，不是把小偷杀了，是把小偷抓住，是不让小偷偷你了。你遇到一个坏人的时候，你制止住他继续害人，继续说假话和害社会这叫灭。同样的是，你弄死他叫杀。杀就是杀，中国的文字里边儿，杀和灭永远绝不一样。那翻译成英文叫杀，英文翻译成中文还叫杀，今天的律师抓住这个字儿了。她说这个好。美国有N个司法案，对不同的语言的解释。中国有字典，美国法院有对中文文字的解释标准答案，中文翻译英文，英文再翻译成中文，美国是以英文版本为主。我们说Take down CCP没有说杀掉CCP呀，就这个敢造假。战友们你们记住，这个世间上有两个事儿你要记住，真的假不了，假的真不了，这咱的唯真不破。还有一个，一定要让对方出手，出完手以后看的就是你的能力还有你的意志。
今天我跟所有的律师在那说的，别给我谈什么Deputation诽谤案子，你们都没资格说，什么美国排第一第二的，我在庭上，亲自出庭，俩官司全赢，还在陪审团的下边，我花了3年时间赢。知道当年七哥上法庭的意义了吧，律师全都闭嘴了。我说你赢过吗，你上过庭吗？他说我当辩护人，我说你又没自己被诽谤，他说没有。我说我本人赢过。这都是小事，重要的是Bob Fu他讲到的事今天我特兴奋，谈到了那么多人，连蓬佩奥、余茂春Miles Yu都上这个诉状了：我亲自到国务院和蓬佩奥、余茂春先生谈郭文贵是中共间谍的事儿。哎呀，这个事儿太好了这个。这就是王健案子，我们更多学到的——狗窝里得放得住馍馍，破裤子不能先伸腿儿。你这东西、这些资料要在我们大卫兄弟那儿，你要在Sara、木兰那儿、安红那儿、路波切那儿，那家伙他过夜都不给你过夜，都得给你放出去。那手机里面的各种信息，哪个人名他不给你放出去，都给你放出去。为啥？他就觉得这样才能成功。不是的，七哥这个就是要用这些东西，要把这所有的大鱼给钓出来，要把所有的真相给弄出来。并且不是我们弄，要让司法进行。依法灭共这个词很多人没整透，很多人没弄明白依法灭共。在西方这个社会，什么总统，总统个屁，总统不就四年吗？你最多干8年，你能干啥？最想把你七哥弄的就是川普总统，当年整个白宫、整个亚洲安全部、国务院都被他那、所有的共和党大佬都出面了，要弄你七哥，你七哥那时候有啥？啥也没有是吧。他弄到了吗？起码的常识，前移民局的某高官就在我这工作、就在我这工作，每天跟约翰叔叔在一起工作。他就是美国ICE过去的领导，他说没有任何法律可以将一个中国在这的人，可以遣送回中国去的。绝不可能，除非这个人是真的想疯了自杀。
但是，你必须要明白我们做这些案子，你一定要依法。记住你就是有什么事，你是在美国处理，不可能去你的本国去。在这个地方我们看到了什么？当时想害七哥的，全不懂美国法律，事实上，他这些都达到目的、都成功，他最终他也得失败。王健的案子更加叫我们知道依法灭共，我们本来可以做很多事情。这就像咱们战友看这个球场、看足球，我不愿意看足球，我最恨的是在足球场上那些疯狂、不理智的看球的人。哎呀，罗纳尔多，你进呐进呐，往左边走啊、右边啊、踢啊。哎呀，我说你说这，你上场以后，你抱着球都抱不住，是吧。你要按照战友有可能的想法，那直接就不用踢了，直接抱着球，我就在门里待着就得了，是吧。那就不叫踢球了嘛，你有啥资格就是又抱又踢的、又踹的。用谁呀？人家是专业，就看人家的游戏。
这个调查王健是当地的司法机关，人家的长项。法国再腐败，法国到中国去的所有调查，据我所知，全部我认识的这些人都用尽了最智慧的办法来取证王健的死。王健的死亡一定会成为法国政坛最大的地震的因素，走着看。参加这个调查的这几个人，其中一个要么是下届法国总统、或者是法国最有权势的、或者司法部长。他把这报告给放给全世界的时候，全世界绝对会傻眼。到现在为止就法国这哥们，我相信美国政府的官员参与调查的一定会成为美国司法界未来重要的人物、未来重要的人。我们在国内的很多内部的战友做了高度的配合、巧妙的配合。
（七哥和战友们互动……）说实在话，11.20我按捺不住的激动。11.20创建了法治基金、法治社会，和开启了我们爆料革命跟西方世界的媒体界重要的接轨，也是展示我们的实力。但是谁也没想到，这有新中国联邦了。现在七哥体重比在当时11.20讲话的时候体重最起码瘦了12、13、14磅不止、最起码15、16、17磅。11.20到现在翻天覆地的变化。欺民贼还在那继续要饭，欺民贼还在继续募捐，共产党已接近了、它真成了秋后的蚂蚱。爆料革命就连《纽约时报》今天，很多战友说《纽约时报》写我们、写怎么不好。不长脑子，西方的媒体采访任何一个人都不会说你好话的，任何一个人，所谓报道平衡、平衡报道。西方的媒体不能用你中国人看中央电视台，看好了、一夸这人的时候，“万寿无疆、万岁万岁万万岁、完美的”，一会像雷锋、一会像刘胡兰、一会又像秦始皇，一会又像耶稣，神得不行了。夸谁的时候就夸到天上去，灭谁的时候就这人就一无所是。大家看共产党洗脑的报道看多了，西方永远不可能报道一个人，你是完美的、你是正确的，我支持你，绝不可能。虽然现在是Fake News——假媒体，它还保持着那个假叫床，它还得叫两声，到时候它还得：“哎哟，大点劲，大点劲。”，它得喊两嗓子。
所以说《纽约时报》能这样的夸咱，已经前所未有了。这位姓王的记者，绝对是跟王定刚同志有很好的关系。王定刚是谁？王定刚同志的魅力太强了，原来叫路波切。路波切太有魅力了，现在秒杀，所以说你看看，报道我们王定刚先生，报道得很好，整个人家就是春秋笔法。这是对的，用一个所谓的骂你的方式告诉了全世界真相，而且不得不承认，爆料革命已经成为主题了。这跟11.20当时比，和当时所有赌11.20不会发生的，和在王健案子上，一次又一次说王健案子的：所谓的没发生，根本不是真的；一张照片他都没有，一个视频他都没有；去普罗旺斯那是假的。你看看，最让我痛苦难受的事，啥事没有、就一件事，我就看那中国人被人家洗脑，真的是被洗脑了，而且是享受其中。这个世界上最可怕的就是，被人家强奸了你还喊高潮，还有人给他捐款，几年如一日的捐。你像现在很多人给那些欺民贼捐，叫他捐、使劲捐。你把自己捐出去才好哪，真是让人生气，你知道嘛。你看看爆料革命和11月20号，我们证明了多少事情，但有的人他就是不想弄明白。他不想接近真相、不想了解真相。（网友：我的生日）今天晚上那就让王健先生给你祝生日快乐去吧。
胡舒立听说也是惨的一塌糊涂。胡舒立现在是在国内，分分钟她知道自己就会跟王健同志去开会去了，就要去采访王健先生去了。就要去采访王健去了，胡舒立。但愿你晚点去，去时你跟李友啊、李友他弟弟啊、还有曲龙啊，还有河北放出曲龙的人一起去。脚疼好多了，民族证券徐子滨这个孙子，我都忘了他的名字了，徐子斌这个孙子，一定是、一定要惩罚他的，一定会的。徐子斌绝对不会忘了他的，你都不知道那个不要脸、到我办公室跟狗似的，带着他媳妇、带着他老婆。我就觉得中国男人动不动就带着老婆去感谢别人去，你说带着老婆干什么？带着老婆来感谢我，我的天哪，然后迅速的出卖我。跟李友…我们装修、民族证券在盘古大观楼上装修花5000万，最好的家具，比我的办公室都好，叫徐子斌当总裁。这个孙子都没工作了，最后他害我。这帮忘恩负义的这帮孙子，是一定要受到惩罚的。
再说西方的媒体，今天对爆料革命的报道，然后1120 之前发生的事情，再看爆料革命、再看新中国联邦、再看我们的G系列。王健先生已经是..现在是准备跟王岐山同志到天堂开会去了，他又生产出那么多小舅子。他夫人现在..我估计..本来他夫人也不跟他在一起，是吧。现在王健先生，我估计她连内裤都想拿走，都不想给他留下来，都想拿走。挺可悲的，我觉得这个世界上说，人最可悲的是——人在天堂、钱在银行。我觉得这不是最可悲的，最可悲的就是像王健先生这样，你人去天堂了，你的家人、小舅子、儿子、兄弟、姐妹、亲人和你同床共枕的女人，不以此为悲，却一心一意的在追着你的钱。就是你的钱带走了你所有的亲情，这才是可悲的。弄了一堆的钱，结果把自己的家人全都买没了，把自己的亲情全给买没了。所以说任何人存钱，给儿子、女儿存一推钱，是世界上最愚蠢的。
你去看看世界上有钱的、有名的，最后。这两天有几个咱们战友们给我咨询一下信息，咨询的结果，几个项目一查上边老房子，都是西方大佬的老项目。不是闺女自杀，就是儿子自杀，不是孙女把自己的几百亿 、几千亿弄破产了，现在连饭都吃不上了、卖祖宅。就这个世界上最愚蠢的事，给儿女一堆钱财，还养着儿女根本不工作，天天就是胡来，太可拍了！
你像那华泰汽车，全家人我都认识，破产了吧、完了吧，想再回来不可能了；听说我那哥们、某个银行，下周也要宣布破产。大家看吧，我就别说了；东莞的一个企业也是由我哥们投资的，生产世界上80%的鞋，昨天我说过：一夜之间30万员工遣散；我一香港的哥们，开了三十年的家具老厂，上周宣布破产，一声都没吱。给员工开会，想拿啥拿啥，每个人给八个月的补助资金，已经都打到账上了。剩下的，你们想拿啥就拿啥。但是得有规矩，什么人可以拿，你能拿什么东西。说让他们很惊讶的事情，跟了这么多年的员工，谁也没有拿。没有一个人拿东西的，什么电脑啊、家具啊，没拿。老板说我也老了，孩子也不想干了，我们也不想拿走什么东西、也拿不走，都给你们吧、拉倒啦。还有人当面给他说，拜登要赢、中国经济会好。结果他说句什么话？拜登赢了也是四年。四年后有没有共产党我不敢说，但有一条他可以肯定：中国只要有中南坑在、只要共产党在，中国就好不了。人家不要啦，香港人人家不是回香港啦，人家是回英国啦。就中国的企业家那种贪婪、无知、愚蠢、愚昧，每个人都想着跟共产党勾兑，每个人都想借着机会抢人家点钱。你看马云，他又上井冈山啊，又替共产党舔腚啊、擦屁股啊，搞那个大数据啊、黑客啊。所有的一切都在梦想着，我把蚂蚁金服整上市，我再跑。就像王健林一样，我把国内的这个资产、房地产板块弄（上市），我再圈一把钱，我再跑。他就做梦都没想到，当年共产党最大的支持者就是地主，有钱人和海外华人和港澳同胞。拿到中国政权以后杀了200万地主、200万个地主。最后是官方说大跃进饿死了3600万人，事实上7000多万。你不就是今天的那个地主嘛，只是怎么杀你的问题。你能跑得了嘛，你能跑得了嘛？
全中国只有一个人真正的成功出来的——郭文贵！对吧！跟共产党的勾兑，你只是什么时候死，怎么死!现在海外的，这些跟共产党勾兑的，还以为共产党能继续给你发钱下去，你走着看，你走着看！它会不会继续给你钱，会不会继续支持你！（网友：为什么川普总统最想送走我？）那时候他被人家给游说了嘛、被人家游说嘛，Elliott Broidy、Nickie Lum Davis、Steven Wynn。他当时都没闹明白谁是Miles guo和郭文贵，他不知道郭文贵就是Miles guo，Miles guo就是郭文贵。他真的不知道，后来是班农先生告诉他说，郭文贵就是Miles guo，Miles guo就是郭文贵。他的律师告诉他，你要是动了郭文贵，你这个这总统就做不成。美国的法律都被你改了，宪法被你改了。那不可能的，那是多大的动静啊。前所未有吧，看看DO J的案子。用了最大的钱，最强大的实力，几乎是美国当时最有实力的，所有的，七十几个美国的大佬们、政治家们，联合起来要do my favor。据说是习近平一封的亲笔信，说你能不能帮我个忙，do my favor，把郭文贵给送回来。然后吴征、马云是吧，这帮孙子所有人都出来，还有江志成，还有一帮这些，抓起来叫姓王的那个， 叫什么来着？对面住的，建大使馆腐败案都抓起来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1040/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我让亲爱的兄弟姐妹你们看一看，这个北京大学人民医院，北京大学人民医院。亲爱的兄弟姐妹们，这个北京大学人民医院大家看一看，北京大学人民医院，这个绝对是中国最高级的医院之一，是由北大方正集团，当时还贷款欧元啊，买了最先进的设备，当然王恩哥都吃回扣了，吃了20%的回扣，20%也不止。
那么这个医院可以确定的，昨天我知道消息，今天我又再确定的，从昨天的230人的感染，到现在为止确定超过500人感染，它绝对是北京的一个大的疫情爆发的一个点！为什么这么说？亲爱的战友们，北京大学人民医院不是一般的医院，北京大学人民医院从第一天的设计，大家记住它叫“北京大学人民医院”，它是和“人民医院”合在一起的。
为什么这个医院这么厉害？当时王恩哥看完整个设施、设备功能以后，在这个医院里又加入了，就是王恩哥在美国，在西方所认为最牛的，让李友和余丽，据他所说，深夜研究，余丽叫多少床你都无法想像了，共产党都爱深夜开会，爱下午午睡后见女同志。所以说，当时王恩哥很认真地对待，这个医院设备绝大多数是世界上最好的医学设备，少量美国的GE设备，全是美国的、西门子的。
那么在欧洲进这些设备的同时，由王恩哥经过设计、改造，孩子从开始精子，从你开始精子，有同志要搞这个叫现在最流行的，叫什么？比较好的叫什么？叫“代孕生子”，从精子开始，你到小屋去，到那小屋里面，看着黄色电视，然后你要手淫，手淫完，一个盒子把精子放进去，隔壁房子帮你化验，化验完精子出来告诉你，你的活跃度百分之几十，你的酸碱度是70、50、60。
女士，旁边有个房间是取卵子的地方，取完卵子到隔壁去化验。卵子，女士一般一个一次，倒是有好多的一次，有的一次几十个。卵子多少，给你说，活跃度多少，质量怎么样，你还可以拿放大镜，超级放大镜看那个，哎哟，人生啊，你看完那个你真会改变。
一个男人的精子，几百万、上千万个，像蝌蚪一样游来游去，你看到你自己的精子，女士看到自己的卵子，从这一刻起你可以选择，我跟我妻子生，把她的卵子放进去，也可以跟任何人放在一起，这个时候，这个孩子就在北大人民医院开始诞生了，叫北大人民医院的“代孕生子”，现代化的婴儿。
开始怀孕、检查，在肚子里边检查，检查化验，最后等着孩子生下来，给你接生，接生完以后护理，包括你吃什么奶，到你上学之间的整个，小学、幼儿园、初中，有没有被双修呢这很难了，那就没法确定了，估计北大人民医院也有这个节目。然后一直就在北大医院到你结婚，一直到你再有孩子，都可以给你料理，直到这个人，到死的时候，到这来死。
从楼上，看到啊，从楼上，地下室比地上的面积还大，然后呢，有火化场，有N个火化的地方，还有好几个教堂，有穆斯林式的、佛教式的、道教式的，各种教堂，可以给你做礼拜，然后给你送行、化妆，放进尸体。隔壁，你选择最现代化的，世界最先进的，叫“汽化室”火化，进去尸体“膨”！没有火的，直接给你汽化掉。没有火的，直接给你气化掉。你也可以把你送到你指定的，或者是北京人民医院，北京大学人民医院给你准备好的火葬场。这李友和余丽，王恩哥都给你准备好了，直接到那去，给你火化，当然价格都很贵。
而且北京大学人民医院这一套活，从你出生前，到出生中间，到你活一辈子，到给你化掉，到给你送走，整个可以买一个计划，提前买，而且买的价格都是明码标价。
王恩哥已经跟北大的这些校长们都准备好啦，这是一个计划，要给领导送这礼物去。领导给谁用啊？领导是送给了那些所谓老家的人，领导拿这东西可以卖钱。
这就是当年李友，投了几十亿，当时好像是50亿吧，后来花了更多。
那么这个医院当时是北京大学，叫燕京学堂，燕京名人堂。排第一位，这排第二位项目。燕京名人堂，知道文贵捐了十个亿。这个他们当时贷款五十个亿，最后投一百个亿。用王恩哥，余丽，李友的话说：这个地方是真正的人生的世界，美好的世界。
那里面有很多，很棒的医生。而且是共产党，当时中共中央委员会，常务委员会。所有领导都看了北大王恩哥，以及北大方正集团的报告。说这是保证我党，从一代又一代人身健康安全的保障。
所以那个地方是干啥的，大家听明白了吗？是给共产党配种的地方！！！选优良种子的地方！
共产党当时是这个贺国强家族，贺锦涛，贺锦雷那是北大方正的股东。那贺锦涛的精子一化验，一手淫出来，结果是什么？酸碱度，活跃度才到多少？二十几！（酸碱度）低于7的一般都是女孩，高于7的一般都是男孩。但是活跃度一般来讲不能低于51！他的活跃度不到5%，基本上都是死精子，估计房事太多。所以要给他贺锦涛来化验，说要给你按摩，给你针灸，还要吃一些什么药。要你的男性激素增加，然后到时候再去撸一把。也有可能在隔壁还有一个大卧室，在卧室里面有人专门帮助你，由女士给你现场表演，帮助你来做这个事儿，然后让你这个精子出来。办完以后，好的给你存起来。存起来以后，什么时候都可以找出来你喜欢的卵子。
你喜欢李祖英，王祖英。你喜欢张冰冰，杨冰冰，什么冰都可以。你随便找，找什么民族的都可以，拿来卵子，挂，一搁，化验。然后放谁身体都行，孩子出来了。一个人一次可以搞10个，搞100个，那都是可以的。
共产党在北京人民大学就是自己的，繁衍自己的优良后代的一个重要基地。也是保证共产党的后代健康，他们的子孙万代是最关键的。
当时王岐山还是北京的市长，这项目开始的时候。后来到了中央当副总理，听说此项目王岐山感兴趣。王岐山带了两个人出现在了北京大学人民医院，王恩哥亲自接待，谁呢？
还有那个校长叫什么璐啊（朱善路）？那个傻货，特火，特傻那个！
王岐山带着高燕燕去的，还有田国立。把整个项目看完以后说：面积太小啦！投资太少啦！这样的工程是我们的国家、我们的党千秋万代的事，好事。做得越大越好，后来北京归委副主任黄艳，当时的主任还是陈刚，亲自又到现场服务:你们有什么需要的，有什么能帮你们的，面积要多大给你们多大。李友高兴了，面积加大，二期，三期同时和一期上马，又增加贷款。后来黄艳去的更多了，我估计，那干啥咱就不知道了。
所以说那地方能出现1万个王岐山，1亿个王岐山，一点都不夸张，那都是可能的。但是高燕燕的卵子她过了45岁，她就真不行了。这个问题我很清楚，南普陀计划就包括这样的计划，南普陀就包含这样的计划，所以说战友们你们要想共产党它有多邪恶，它有多可怕。
现在北京大学人民医院它搬不走，它也气化不掉，如果战友有时间到北京大学的人民医院去看一看，我说的男士专门取精子的地方和女士取卵子的地方，还有一个专门给你培养情绪的房间，豪华套房、你知道叫什么吗？北京大学的酒店房间就叫博雅酒店，李友就是从那个房间带走的。608房间就是跟胡舒立，胡舒立把李友给玩晕了抬医院去了。你知道男女双修的培养精子卵子的地方叫什么地方吗？叫雅雅房，博雅房改成雅雅房了，这是余丽和李友起的土名字。
李友这个王八蛋，他的女儿都在新加坡，拿的新加坡身份，在美国待着，有几个孩子。我跟他的账没完呢，咱跟共产党算完账，再找李友，再找余丽，再找王恩哥。王恩哥的儿子、儿媳妇就待在美国呢，这事绝对没完。
北京人民大学这回中招了，昨天说230，今天250，然后270，然后说300 ，400。我一直看着这个数字，刚才在两个小时前，一位咱内部的战友(北京大学人民医院多少我的人呀！多少我的人呀！本人也是第二大股东，是吧)告诉我说，郭先生，事大了，有人跳楼。有些人跑了，找不着了。
我不能说这好吧，咱不能说，我希望像当年李友和余丽跑，跑到胡舒立家去。李友后来跑到青岛在和尚庙被给抓回来了，还有令计划的老婆。
大家都忘了当时我发出来那些吴征的联系语音的时候多火呀，房间里面嘎嘎嘎的叫，然后“李友跑了，李友跑了，在窗户外面”。李友和其他的女秘书长在那聊天:” 给我捏捏脚吧，捶捶背。” 后来警察打他骂他，李友的弟弟哭，掺杂着惨叫声，还有淫叫声；叫床声。期间你会发现这些人，这些杂碎！
三年前你们看到我给你们放出的录音，你看看一个一个的嘴脸，还有王恩哥。现在三年后北京大学人民医院是当年上海银行江家最厉害的银行，范一飞人民银行副行长，王岐山的马仔，是他的炮房，在那地方当炮房多干净。医院有护士有医生，需要吃点海狗丸，需要针灸，范一飞太厉害了，把北京大学人民医院当自己的炮房，睡午觉的地方，牛啊。
头两天我也看到范一飞出来说话了：“中国经济不会垮，中国经济还会强，还是机会。”那么，范一飞的炮房——北京大学人民医院，范一飞会不会传染呢？胡舒立好像是医院的董事啊！胡舒立，传不传染呢？李友有没有传染呢？也是李友的炮房嘛。王恩哥有没有传染呢？对了，还有那个朱善璐啊，原来的（北大党委书记）。朱善璐有没有传染呢？还有，王岐山、高燕燕、田国立，他贯君、刘呈杰那是里边的董事啊，有没有传染呢？
笑话大了！事儿大了！据我所知，中央政治局委员常委，北京市委市政府领导，中纪委，北京市纪委的定点医院，包含北京大学人民医院，这个有意思了。有意思了！
不是，现在你说，真奇怪了。这孙力军跑到湖北去，戴着黑口罩。在这之前你见过中共的一个领导戴过黑口罩的么？不可能，只有孙力军戴着N99口罩，蝙蝠口罩，“咔”。他估计看了文贵戴了那个N99了，他就弄个N99。学文贵，一辈子就是崇拜文贵，用他的话说，最崇拜文贵。盖世太保，崇拜文贵，戴着黑口罩，呆在那儿。他在湖北你说能不能染上呢？孟建柱呆在湖北没染上，王岐山没染上，孙力军去了能不能染上呢？孙力军染上，杨澜染不染上呢？吴征会不会染上呢？这事儿复杂了，这事儿复杂了。
正在我担心人家染上病的时候，咱都没有染上病，结果，北京人民，北京大学人民“日”院，人民医院，对不起。哎呀，这掌嘴掌嘴。说了一天话了，口发瓢，从早上到现在大家都看到了。
亲爱的兄弟姐妹们，我头两天看到路德先生的节目说，北京有大人物感染病了。听说，我也听说了，我也听说了！咱说的大人物最低级别常委级别吧！最低常委级别吧！
所以说战友们，北京大学人民医院，这一次的传染，标志性巨大！
我还听说北京的某导演也传上了，也是名导演啊，我说的也是名导演，不是三级片的导演啊，不是三级片的导演啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，今天我告诉大家的是，今天我要在这时候直播，突然直播，两个事，我就传达两个事。
第一个，战友们，拜托你们在任何消息，煽动纵容下告诉家人，如果你挣不了一百个亿，一千个亿，你也给你家人，也不能说带来多少什么，这个，那个的。你最起码有耐心点说服家人，不要上了CCP的当了，把全家命给送了，不要随便走出去，现在病情是正在准备扩散中还没开始呢。
让家人别冒这个险，认识文贵的，你们一定要听进文贵的话，文贵过去的员工和同事们，你们一定要听进我的话，要比以前十倍、百倍的重视，千万要采取防护措施，做好更坏的更长的时间的准备，这是我今天说的第一条。
第二条：江西，北京，黑龙江，吉林，辽宁，大连，杭州，上海，深圳，东莞，香港，香港就更不用提了，香港的警察已经染上了吧，六十几个警察被染上了，听说某几个明星已经刚刚几小时以前送到香港医院里去了，香港的战友刚刚发了我视频，我不想发，我要经过核实再说。
大家记住，这一定会爆发的，所以这个时候大家说话low住，low住，low住，一切等到2月29，2月29，2月29以后咱再说，好不好，我今天就说这么多。
啊，明天早上，八点半钟，文贵起来直播，请路德先生，卡丽熙女士还有我们的小皮匠，还有我们的大卫兄弟，还有我们的卡丽熙的这块在直播，还有谁在直播啊？咱们兄弟姐妹啊，大家啊，我们战友之家，还有我们面具先生也在直播，面具先生，希望大家。
明天我是八点半直播，因为我要每天起来以后直播完，直播完我要锻炼一下，然后我又很重要的视频会议，明天一整天，拜托了，兄弟姐妹们！
2月29号，你们都别猜，猜不准的，2月29号，纽约时间晚上十二点，咱直播，暂时这么定，好不好，暂时这么定。
亲爱的兄弟姐妹们，在这里为十四亿中国人民，全世界人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞祈福！
阿弥陀佛。
大家记住，共产党的经济能撑到昨天那个德行，他已经没有什么，没什么子弹了，没什么子弹了，它们敢做出这样让所有人上街去的决定，已经没招了，现在共产党想再回（到）三个月以前，2019年5月份以前，2017年2月份以前，永远不可能了。
爆料革命什么样？大家看到了，这就是在西方你必须懂的。过去几十年，没有一个中国人在西方媒体上，能引起如此之重大的关注和震动！大家都看到了，我才上了两期《战斗室》——班农先生的节目。西方的媒体把爆料革命的信息引为叫——震撼！大家看明白了吗？
这就是为什么我告诉所有战友们，不管你社交媒体还是什么什么媒体，一定要“唯真不破”！如果我们要是讲瞎话、胡扯八蛋，会有西方这么多媒体重视我们吗？
大家看看我现在，这几天全世界多少媒体报导我们，引用我们的资料，多少人要采访文贵！大家都看到、都看明白了吧？咱这官司一个一个地……就赢地不行啦！我都没兴趣了。多少个官司现在找我说:给你五百万美元和解、那个给你一百万美元和解；还有提出八千万美元和解的大案子，跟某个银行的。
——不可能！嗯！不可能！
这都是小事儿、小赢！这些赢了也跟咱们灭共没多大关系；共产党不灭，我赢一万次等于零！只有共产党灭了，郭文贵就是马上消失，隐居山林；我要过上真正、郭文贵过去喜欢过的日子。我可不想每天讲上二十四个小时的话，天天嗓子跟冒烟似的；一天只吃一顿饭，我从今天早晨到现在只吃了一顿饭，我向大家发誓，最近都是（一天）一顿饭，每天讲话讲到嗓子冒烟。
我现在直播完，马上上楼，最起码还有四到五个的联席会议。然后，我要睡一觉，午夜后还要起来开会。
你们大家能看到，这个世界上只有爆料革命这一盏灯！在给世界上传达中国人的武汉疫情的真相！只有这一盏灯！——叫“爆料革命”。这个爆料革命不是郭文贵的，是所有的战友们的。我再说一遍，是（百分之）九十九点九九九没出现名字的默默在背后贡献的战友们，亲爱的兄弟姐妹们。那才是我们真正的、上天给我们的力量。
不要忘了霹雳年、霹雳年、霹雳年！雷神山、火神山！霹雳馆、霹雳碑！
我们再往回看，昨天和今天的直播，又有多大的不同，世界巨变！
今天下午，几个国外的媒体说:郭先生，每天看你们的战友之家做的GTV、“武汉疫情直播”，和“上天造灭疫组”为这个直播加的中英文直播，太棒啦！
我们以事实、以证据说话，我们会让世界看到真正的事实！这就叫力量！这也是我们自信的原因。
这就是为什么我们敢说——共产党，你完了！你完不完，你知道！这就是郭文贵告诉你共产党的——你完啦！！
十四亿人民、全世界人民，将审判你们这些盗国贼、欺民贼！和在世界上潜伏的黑暗力量、沉默力量！上天站在了我们这一边！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月20日谈非典真相</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1007/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/1007/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月20号你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？浪费了七分钟，真抱歉～真抱歉亲爱的战友们。
今天本来没有报平安直播，我这赶快要去开会，但是很多战友们要求、特别我们很多重要的战友要求：“七哥能不能今天说两句”。（那）我就简单跟大家说几句，首先，我刚刚上线看到小皮匠的节目，我打电话进去了，我回答了一个问题，也是很多战友们在关心、在问的问题：
第一个就是什么呢？就是说：“昨天Gnews上专门发出去关于中美贸易协议背后的那个交易。”
由于我昨天三分钟的视频，我说了中美的贸易协议。其中有今天的消息，就是要拿香港无论发生什么事情，美国（都）不能以刚刚建立的香港人权保护法案来停止或取消香港的自贸区协议地位，这条大家都知道了。也就是说五千亿，我们买你不能（因为）香港发生什么事，来取消我香港自贸区协议。你看他们（中南坑）有多害怕！那么这个大家都清楚了。
昨天GNews上又发了一篇，一个小视频叫：MIZ～MIZ我们的这个团队录了个视频，然后把它加上中英文字幕，其中在最后注解出所谓［刘鹤的外溢效应］。外溢效应注明几条，其中加了一条，就是希望美国不能对中共在美国的贪官、盗国贼的私生子女、还有擀面子子女进行资产查封，实施RICO法案。
我看到很多战友很了不起，马上说：“七哥在直播中没提这个词！你怎么加上这个词了呢？”首先我给大家抱歉啊，这个是我让他加的。
由于战友在跟我通电话当中明确告诉我。因为有些话我现在还不能说！还不能说～还不能说！就告诉了我说，其中给美国提的最在乎的，实际就两件事：
第一个：“任何情况下你不要对香港取消自贸区地位，这个权力你不能实施。”
第二个：“你们正在调查的、我们所谓的中共官员子女在美国的资产，要实施的RICO法案，你不能实施”。
据我所知、我刚才在小皮匠节目当中专门说到：“就是在刘鹤上飞机前，甚至已经在空中飞行的时候，王岐山还通过那天在白宫签约、在现场的那几个人，我就不说是谁了，大家都知道点名了，那什么黑石啊、前高盛主席也是我朋友，王岐山最好的朋友，等等等；说：只要是美国答应，绝对不去调查共产党的官员子女在美国的资产、不查封他们资产，习马上过来签字。马上上飞机，但是美国必须公布，你不能底下承认，你得公布。然后一个就香港自贸区协议，你也得公布。还有你货币操纵国属于公家事，就老百姓死活跟我球关系啊！这是他们的逻辑。
第一位：“高干子女，不能查封我（高干子女）的资产、不能给我高干子女实行RICO法案。” 你还得官方说：“我们没意思、没有想法、没有法律行动、对中共在美国的所谓有人倡导的，也可能也像非经济人士了、查封这些子女资产，不感兴趣，没有这个行动。最后『美国没答应』。”这就是我刚在小皮匠节目说似的：“这两人都已经发了请柬了、喜酒已经摆了，请柬已经发出去了，我们要结婚了。我们第一天要入洞房，一腿都拌到门里面了；俺不～俺不！俺不进～俺不进！必须得给我弄点啥说的？这要给我点条件；第一个条件，就是这个RICO法案，（不能）查封高干子女（资产）；
第二个就是，香港自贸区协议不能取消；
第三个才是，货币操纵国这个事要取消；然后下面接着一系列的、包括芬太尼、有些在美国正在查的一些事情、包括对中国银行还有几家银行的查封。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这些事情证明了什么？共产党不关心老百姓的死活，什么国家大事都要摆在他第一条之后。“那就他的子女和子女在美国的资产，不能被查封、不能被调查。”
第二个就是要把香港干灭，对香港要实施绝对的财富掠夺、土地掠夺。这就是当年周小川说的：“要弄个资金池子，就是香港要成为到海外、人民币国际化、海外扩张、还有整个资产、过剩产能、货币超印（的）一个输送地。这个事不能让香港人有说话权，那就必须拿下，这叫反送中。然后再实施大湾区。那一个地方，最起码一年干个一百万亿人民币的水份，没有任何问题。
所以说大家能看到，共产党现在玩的是什么事！现在真的是弃船效应！他真的是弃船计划！他真正的目的就是：“不论在任何情况下，共产党的子女在世界上都能屹立不倒，我（在）家里面可以拿根擀面杖子放裤裆里面撑着，但是这些子孙们到外面去，你得那裤裆里面不能是擀面杖子，得是真家伙。要真钱、真资产、真政治、真实力。
这是为什么大家看到了，原来你不敢想象的。无论是德国、欧洲、亚洲、非洲、再（是）美洲，到处是和共产党有生殖器关系的、到处是跟中共的蓝金黄有生死关系的、一起上过床、一起扛过枪。
这共产党不是开玩笑的，大家千万别低估了共产党，就是他已经把他所谓的共产主义，还有他这些年倡导的叫「世界多极化」，不要美国一极说了算，叫两个大国共同管理，叫中美两个超级大国关系，这都是有目的，意思这个世界得咱们一起说了算。我和你一起管，然后到2025、2035老子就把你灭了，你就得听我的了！这不是开玩笑的。
大家再看看去，人家的子女都是读什么书的，你见过中南坑里面、政治局委员、省委书记、省长的孩子读中文（学校）的吗？都是读英文，英文第一，中文第二，人家的国家是已经横遍世界。现在中国是世界上太空发展最具野心、投资最大的（国家），人家已经看到地球外面去了。
所以说战友们，你们能看到的今天这个情况，就是共产党所谓的中美贸易协议，拿五千亿买了一个在香港问题上让美国暂时闭嘴、买了一个对高干子女的调查暂停。
大家要看我2018年5、6份的视频，我就说过：“美国正在对中共官员在海外的资产、和非法资产进行调查”。这就是中共完全掌握了他们知道美国正在（实施）RICO法案，和调查中、和他非法资产调查中，所以他全力截停。这个脱钩是他最不在乎的，最在乎的是他那些真正的私生子女，这就是共产党的可怕。
另外一个，我想跟战友们再说一下，关于咱们现在整个爆料革命进行到现在的时候，大家才会意识到，对共产党带来了多大的挑战。
整个中国在非典这个事情当中，很多人在问我们，给我发了太多信息了。说：“文贵你到底怎么看待非典这个事情”。他们都看了路德先生的节目，路安谈、路江谈、路江安谈、路瑞谈、路博谈都看了。他们问什么？我给大家一个简单答案，我就不一一回复了。
第一条：共产党有没有能力制造这种非典式的、可控的传染性病毒？我告诉你答案：能 ！可以，有这能力！
第二个，他现在有没有理由，有没有这个原因他敢这么做？我告诉答案：当他共产党权利受到威胁的时候；当他觉得这个国家养不起那么多人的时候；当他觉得这个生化武器对待改变世界，和实现他所谓的世界多级国家治理达到一级国家治理的时候。他会做！这是第二。
第三个，现在的武汉“非典”，是不是中共培养的，什么这个佛山啊，还是舟山病毒？对不起，我不知道！我没证据！
第四，大家认为这个，问我这个事情到底确定是不是中国共产党自己操作的，我不知道，但我有两条建议：第一个，只要是胡舒立出来说话了，《财新》说话了，你回去看看《财新》过去十八年的历史！十八年的历史！如果你们要看不明白这个，战友们你们就不应该当我战友！
过去十八年的胡舒立，不是十年，不是十二年，也不是“十八大”以后。
所有胡舒立报导的老板，大家去看看去，最后都发现，全都是王岐山要“灭”的对象！
所有的她说的经济好的，全部都是假的！
凡是中国的上市公司和经济的真正的窟窿、真正的黑暗，她从来没报导过！
到了“十八大”以后，只要她报（导）的官，全部都必死，而且是全家灭门！
凡是跟胡舒立好的，连李友的肝都换了三回了，杀人犯！北大方正集团，我当时跟胡舒立第一次PK的时候，我就告诉说，这个女人是天下最恶毒的人，而且她持有北大方正的股票。而且跟李友在北京，北大的博雅酒店，608房，把李友“玩”到休克。能把李友玩“休克”的天下唯有胡舒立！她不是一个狐狸，她不是个魔鬼，她是天下真正披着人皮的魔鬼！
王岐山作为一个阎王爷他不需要鬼是不可能的！他需要一个“女魔王”！
但凡胡舒立站出来说话了，你们就去想吧！不要听郭文贵说，你当我“放屁”，当我是“强奸犯”、“郭三秒”！现在还有人传言我，我睡了一个战友叫竹满楼。我今天早上在“小皮匠”那儿才知道是我们的風滿樓。我今天已经宣布了啊，战友睡文贵，免费！人家对老领导免费，郭文贵也免费啊！但是咱得穿上裤衩，不能乱来啊～免费！开玩笑！开玩笑开玩笑啊～
所以说战友们，胡舒立只要说实话，哎呀我头两天我觉得路德先生还有老江、安红、还有我那博博士，还有我们艾女士，新（来的）的艾女士（都问我）。我说这不说过了呀，有证据没有呀？！有情报没有呀？！有没有情报有没有来源。
但是，一看胡舒立出来说话，说完又删除，删除又再说，说完再删除。行了！我说这事靠谱了，靠谱了。但是我没证据，我也没情报，我不能预测。我先跟大家说清楚了。所以我认为武汉，武汉（河南口音）这嘴都歪了～（喝口水）
这个胡舒立，武汉事件上一站出来说话这事复杂了。
大家要记住啊，很多人都忘了2003年的“非典”。“非典”之前唱的就是你们看一看啊，胡舒立的《财新》，当年叫～叫什么 《财经》杂志。所有全中国“完啦！完啦！死人啦！国亡啦！”最可怕的时候王岐山调到北京。王岐山调到北京以后，胡舒立就开始在自称“江湖老大”。然后在美国，在国际上领了无数个所谓的自由、民主斗士的头衔。这个女人马上跟李友把方正股票炒的高上去。那个从加拿大的海狗丸啊海狗丸，那时候运过去一盒一盒的海狗丸啊，那海狗丸那都是给胡舒立给李友的。这大家要记住，胡舒立在那个时候站出来说话，在今天看这次“非典”她又站出来说话。全中国报纸没敢登的，结果又是胡舒立。这个意思可就深了去了！所以大过年的大家要注意。
另外一个我刚才“小皮匠节目”说了，有咱们昨天很多战友告诉我说：其中有一家人，她是医生，她因为当时（被）通知时候说“没那么重要”。她简单的防护了，结果接触了病者了，她自己（被）传（染）上了。她传上了她见她爸妈了和老公，看爸妈去了，结果一家四口现在全给隔离了。俩孩子在姥姥那儿呢。她非常难受。
她告诉我说她觉得这事儿不正常。就是北边，东北方，绝大多数的都是公检法还有政府来管，挺重视的。北京，它全是军队的，还有国安的。全是军队的。她说反而南部， 很悄悄的都由当地政府来运作。她觉得有点重北京，严肃对待东北，忽视中国南方。她说这马上到了这个整个都是大过年的，都回家“春运”了。这在火车上、客车上这还了得了么？！而且她可以确定的是人传人了。这是肯定的！关键她作为一个医生她很纳闷，为什么这个身体上，特别是这个腋下，腋下还有脖子这个地方（用手比划：脖子下方）还有舌头下面，还有那个阴部，男女的阴部，长那个红的，特别的小红疙瘩。但是红疙瘩仔细看上面有个黑点，还特别硬。一挠呢很痒，不挠也痒。越挠越痒，然后上面很硬，很难受。她觉得这个东西不正常，它不正常。
所以这个战友跟我说了以后啊，很吓人。所以我今天在这说一下：咱们回家过春节的战友们，求求你们了！你们负点责任！第一个不要去医院；第二个是能开车回家就开车回家。再一个，一定做好防护。再一个真不行，你就最好别动弹！这可是要命的事啊！你可不能听共产党说！你不能听胡舒立说！你得听真相！看真相！
但是这个像到底是生化病毒啊啥的，共产党成天觉得人多，北京要大消灭，要消灭低端人口。然后呢全国十四亿人老说中国人要活一半就好了，反正老希望中国人（现在）活太长，都死了，“嘎嘣”死了才好呢！共产党（的）领导每个人都是想：中国人要死一半人，他们日子就好过了。他觉得奴隶不需要十四亿，七亿就够了。这就是共产党。
所以今天这几个事儿，哎呀，对了！大家一定觉得我这啥衣裳（T恤衫胸前被剪了一个“窟窿”）？我是这块儿啊，你看啊，我最讨厌我衣服前面给我带个LOGO啊！（拿出被剪掉的部分在镜头前——耐克的商标）我讨厌死了，我给他剪了我！我不让他在这块儿晃着我，这是什么玩意儿啊，特傻的设计啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我今天临时直播就说这仨问题。国内，所有的这个病毒，大家高度重视，互相传播。不要相信共产党的（宣传）。胡舒立出来不是好征兆！大家看过去十八年，凡是胡舒立出来全完蛋了！
再一个，我要跟大家说了啊，千万记住，我今天“小皮匠”节目说的，对待“鸡腿潘”、“傅希秋”、“郭宝胜”、“孟维参”、“韦石”、“熊宪民”，还有这个“夏业良”这帮孙子。为什么要“砸”？为什么要揭发？大家千万记住！
昨天，我就说我跟一个美国朋友，一位国会的老领导，到（从）中国回来，很深沉的问我：文贵，你说中国人最勤劳，为什么生活的那么寒苦，那么贫穷。结果是，答案，我说是中国人有共产党,他说不是。中国人没信仰，中国人没有信仰，就没有底线、就很自私不团结，这才是因为有了共产党。我说这有道理啊！
第二个，中国人是天下最聪明的民族，为什么有这么多人被骗？我说因为有共产党给我们洗脑了，这个防火墙。他说不对，因为中国人很自私，中国人很爱占小便宜而且中国人很爱、只照顾自己。他从来不去推荐别人，看到别人的好。永远是我自己，顾着我自己的。永远说别人坏话，不说自己好、不说、不说别人好话。久而久之，他说中国人到了这种群体自伤的程度。
所以不、自私、独、孤立、爱说人坏话又没信仰，所以中国人爱受骗，爱占小便宜。这就是导致，为什么说共产党能在中国这么多年？没小骗子，哪有大骗子！没有小骗子、大骗子，哪有盗国贼呀！哎！这个有道理啊！真有道理。所以中国的盗国贼是因为下面有各层小骗子、大骗子支持的基础上，所以中国人必须要有信仰。
勤劳却过得寒苦，聪明却老是屡屡上当。这是中国人没有信仰、自私、不团结的结果。所以说战友们，不要看了那些小人物，去看看多少人无耻、可怜、无知到程度，去被那些低级的、下作的手段骗。我们爆料革命首先就是绝对不能有利益，任何人在这里面获利、以弄钱为目的，一定是我们敌人。
第二个，我们的爆料革命必须是真，必须是无我。这事大家清楚，我们要灭共呢！大家去想想啊！爆料革命要开始，大家都可以捐钱，你能想想现在社会什么样子。全世界海外的华人，你每天看到的都是在、一帮人在捐钱，那不疯了嘛！还爆什么料啊！你灭什么共啊！自己都得癌症死了。
天天骗捐，天天骗个钱，吃鸡腿去。天天去打官司，天天去搞离婚捐款。打官司也捐款，告人家也捐款，被告也捐款，被人家抓嫖娼了也捐款。一会是牧师，像傅希秋一会是牧师，一会人权人士，一会瞄准西藏了，一会瞄准新疆了。这还可怕不可怕，你找共产党募募捐。
所以说爆料革命的本质绝、要想真的灭共，绝对不能以利益为核心，绝对要无我，绝对不为了名、为了权力，这是个起码常识。否则不就成了、真的不是爆尿革命了，成了爆笑革命了，就真的成了成骗革命了，不是爆骗革命了。所以我们的爆料革命必须跟着爆骗的运动。
所以说我们卡丽熙女士、我们的这个小皮匠，还有现在我们的曾宏先生等等等，揭的很好。现在路德先生牌大了，根本不揭欺民贼了，所以说有点不公平。你说这有时候很难弄，人家路德先生牌子大了，根本不说鸡腿潘了。实际鸡腿潘第一个砸的就是路德，砸的就是你老江，砸的就是你安红。结果让人家小皮匠、卡丽熙、人家曾宏去砸去。公平吗？很不公平，我很不舒服。说实话，我从来没跟他们说过。我就在这说，我私下从来不说。
这就能看出来一个人的人品呐！这个人品是有问题的，老江同志、安红同志、路德先生人品都是有问题的。人家那么多人天天给你们喊着，去、去替你们灭小鬼去。你们在那块天天讲高大上，那公平吗？很不公平。节目也不提人家，是不是！什么叫战友啊！不抛弃、不放弃、不忘记。
结果这些姐妹们，人家文虎、文信、草根哥、老顽童。我老说老忘人家老顽童，你说咋办！你说。这老顽童，人家老干活老忘人家。然后天津大姐、天津大姐，是吧！这个是天天节目砸欺民贼、砸伪类。
结果是每天路德先生在最后一分钟给老江个机会，你说两句吧！结果这老江得赶快把头挤尖了上去说两句，老江挺可怜的，老江你也甭说了，得了吧！你、你还讲你们的经济吧！讲政治吧！我们都是小人物。我们去讲、去、去对付这些共产党派来的小欺民贼、小骗子、大骗子。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/765/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/765/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，今天是7月26号啊，上午几点啊这是，几点啊大概？啊，战友们，现在我坐着呢，我坐着呢，所以就不蹦了啊。尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀，我的娘勒，又泼了这么多水啊，你看看你看看，泼那么多水，哗哗的，哗哗的啊。战友们好啊，因为现在这个我用的这个咱们郭媒体，现在链接的新的软件，然后呢，这个是跟那个life dream那个这个1080的，所以说呢，这个上面就是我现在这个看不了，看不到这个留言啊，看不到留言啊，拜托拜托啊，所以说我就不在这念了啊，可不是不念啊，啊。我简单说一下，我一会还得走，今天好几个会还得去外面开会啊，所以说我给大家简单报告一下，报个平安啊。
这个首先我要感谢啊，昨天一位战友冒着这么大风险，作为一个有良知的，北京高院的，北京高院的一个法院的一位战友，你冒那么大风险给文贵传达这个信息啊，非常感谢，那么经你允许，我就在这个媒体上说一说我也不知道，说实在话我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的事是真是假，那就用事实来看吧，首先呢，我是对你表示绝对感谢的。
这个战友呢，这个告诉了我这个盘古啊，这个被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的a座龙头，啊，是一直是江家和曾家惦记的。从2015年把我们全家人给抓了，同事270人给抓了以后，后来多次抓放啊，中间第1个提出啊，要拍卖盘古房子的就叫花样年华，在深圳的香港上市公司，就是曾庆洪先生的弟弟曾庆怀的唯一女儿，曾宝宝控制的公司，它下面有个叫中泰信托10亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，这个打折5折啊，甚至更多的折扣，花样年华之后给搞走，后来事越闹越大有点停。然后呢，就是上海银行就江泽民家儿子，江绵恒控制的上海银行，那天下都知道，跟李友和毛未经我们同意，未经我们同意，所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇入了啊，这个买直接钱汇给了方，当时的方正证券和民族证券的换股当中，收取利息曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来的35，后来好像二十几啊，我都不知道，反正45亿啊现在，已经达到74亿了，本加息74亿了。当是2015年一出来的事儿啊，我们就在就公布过。就是上海银行的行长叶一飞是王岐山许诺好了，要当人民银行副行长，大家看到了，后来就真当了人民银行副行长。叶逸飞的情人就是李友的情人，也是李友的秘书，也在大连被抓期间叫西，西啊，这个大连啊西城区的啊，叫张鹏名法官审的，然后李友是5罪，获得5罪。当时我们指证他5罪，全部被成立，但当庭释放。啊，女朋友挎的是爱马仕包，刚刚刚的，抹着口红走了，这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时这45亿就是上海银行贷款就是李友和江绵恒和叶一菲导致出来，还有女友啊，是办公床上折腾出来的。大家后来都知道了，那后来是江家是往死里追杀我们啊。然后曾家还要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了。那么这位啊，战友啊，法官战友很很感谢你，也让我很惊讶，你说这细节，我真没心思管这事，说实在话，你有本事你把楼弄走你你是孙子，江志成，你是重孙子，我太感谢你，赶快弄走。你弄走试试，就你看那个盗国贼那个猖狂啊，抢龙头，抢龙身。去曾庆红家就一直当龙身，不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友呢，就是说事实是怎么回事呢？说是北京高院啊，合议厅里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个周围连厕所价格都不如的一个一个什么价格。那以后怎么交代呀，特别有听说有位女合议庭的人啊，私下里表示说我宁可辞职我也不参与这个会议。后来受到了极大的威胁、但是执行厅的人啊，没有办法，里边大多数都是江家人。那孟家控制政法委呢，必须得搞，所以搞了4、5拨了停停搞搞，搞搞停停最后是根据上海银行，现在已经是本加息，正好74亿，就把盘古大观啊，找人评估一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行评估法。中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库啊，去就是几十万块钱，是网上估价还是法律部，还是法拍。只有一个，就连一个汽车，就连个普通公寓都没有，盘古是第1家，网上估价。网上估谁估呢，马云估，就是江志成控制的马云，还有京东网上估价，几十个小时就出来了，没有人，没有任何人有任何意见，没有任何参照周围的价格，在盘古周围公寓都十几万了，普通公寓都十几万二手房都八九万10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打7折，3万多块钱，正好对到74亿。所以这个战友你跟我说的话呢，是靠谱的，因为这事实已经发生了，这一段。说然后呢，北京高院接受孙立军的多次来嘛，高院的人内部人也有拿大钱的，很多人拿大钱呢，瞒着这事最后是什么，就是找了中粮，做好脱了。中粮进来了，中粮也是江家有股份，大家都知道，那事绝对是江家控制的孟建柱控制的，怎么干的？现在在拍74亿，一排没人买，二排没人买，三排也没人买。为啥没人买，这位战友，这位法庭的战友告诉我，说因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料。反正没有人能你，你就根本不可能来竞拍，如果你真有胆来竞拍，直接把你抓起来了，都知道，直接告诉你，这是大脑袋想要的，你就甭想玩了，而且这个法庭的战友告诉我说非常之惊讶，说盘古大观这几个月就这两个多月。就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月这个通过网报价出来以后，说海外的国际大公司和基金、金融机构，太多人打电话，电话打爆了，说他们领导是傻眼了，说发生什么事了呀。啊，一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是，太多人打了，我也没这本事，找那么多人来，然后他们想办法就拒绝。说这个法官实在看不下去了，说你们这么折腾啊，你们这样折腾你们愣把一个500亿的东西，啊600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而且那么多人要买，不让人买还威胁人家，这又是一段。所以说要把中粮也弄进来，中粮弄进来干什么呢，那就是当他一二排没人敢买的时候，那个价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这儿的时候，10亿怎么进怎么出，你还没弄明白，没弄明白的时候，他拍完了。说没人买，谁写的，中粮杰作。还有一个方案就这个法官说的，他们内部也商量了，直接就是上海银行说你看没人买了，我我这个我是债主，我就把这楼给接走了，接走以后上海银行打包直接给中粮，中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的，啊海外基金了。这个，这个战友听到了所有的这个秘密。
昨天我看我吃酸奶吧啦吧啦，我真道歉啊战友？那可不是文贵的风格。昨天我听了我自己脸都红，不好意思啊，不好意思不好意思道歉道歉，啪啦啪啦，声音那么敏感啊，比那个snow吃的,snown添的都比我安静，你说真是，我自己都不好意思啊，只能自己掐自己脸好几次，啊，抱歉抱歉啊，农民本身还是农民，在一个没文化，所以说有时候行为啊粗鲁啊，想装文明，有时还真装不好，没办法抱歉战友，千万别忘了文贵的本质啊，农民啊，草根还有一个就是没有文化啊。
所以呢，这个这个这个计划就被这位战友说全程啊参与，他实在是看不下去了，他说这真的是您说的盗国贼啊，这不是盗国贼，他说这太疯狂了，而且他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人说这实在让人看不下去了，也不能这么弄它。这执行厅，现在都到这个样子了，我们所有申请的，不接受的啊，就是说你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经受得住监督检查的。只要我们第一反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的马上给你拒绝。因为这个你所有的申诉，全在这个北京高院，都在这帮人手里边呢，说有些这个高院的人在私下就骂郭文贵这个傻叉还天天直播呢，还在我们这块竟然来反抗我们啊，这不是作死吗？是这位战友呢，给我说这以后，这战友说，郭先生，我实在看不下去了啊，我要告诉你这个情况。那么感谢这位战友，接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说了算，这位战友明确的说所有的他们院领导直接领导人就是孙立军，说孙立军绝大多数时间是在上海，在上海和香港深圳，说一打电话就说我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，就直接就是骂，然后明确的说拍完写字楼，就要拍这个公寓，然后拍酒店。最后酒店啊，是有一家啊，咱现在先不说，公寓给曾家，龙头给江家，江志成这孙子就明确了。
大家现在记住啊，这是文贵现在是听说，看接下来往下发生在发生了什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了一个王立军，后来就孟建柱旁边出来一个孙立军之后，所有的公检法都是人说，这个孙立军一定会成为孟建柱的王立军，共产党的王立军啊，但愿你继续走下去啊。这个战友再次表示感谢，咱们用事实说。
另外一个呢，我要跟战友说一个就是简单的事情啊，就是说很多战友呢，这两天那个捐款给法制基金非常非常多，我再重申一遍，一定在你能承受的能力内捐款，我看到有些不能公开的一些留言，我心里边不知道是哭还是笑好啊，开心的事情，在这种情况下战友们坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。你说难过的事情大家都那么辛苦，你那么艰难你还捐这个钱，我再一次求求战友们，千万不要再影响生活安全的情况下，啊，去捐款法治基金，还有搞支持爆料革命，完全没必要。啊，我这个这个看了一些我的心里面是真的是啊，非常的非常的，就是复杂这种心情。我再次向战友们呼吁这个支持我的看法。
香港昨天晚上机场在那时候香港机场发生的事情，战友们，我两年前和一年前我都说过，当年雨伞革命，要把香港的证监所，要把香港机场给刮了，那世界就关注了，然后就会影响世界，对香港和世界的关系。虽然晚了一年两年，香港终于开始行动了，大家千万别把香港机场看成香港的所谓的交通，交通枢纽，或者说是那几千个几百个上市抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事儿，香港是一个资源生活各方面都依赖于外部的，96%到98都是依赖外部的，香港机场一旦出了事儿，那就全世界都要受到影响，在香港有多少人呢？上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国国民身份，他直接联系到世界。那些自私的政客们和西方的所谓现实主义的这些政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他的奶酪了，影响他们利益了，影响他们政治前途了。所以说战友们，千万千万不要小看了这事儿哈，这太大了。接下来，随时香港的行动，会天翻地覆，解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了，啊叫驻军法，还有这时候要有一国有两制了，不谈一国无两制，只有一国一国没有两制，现在要谈驻军法了啊。你一国一制哪有什么驻军法呀，对不对？你就一国不就完了呗，你想干啥干啥，跟天安门这一下子就完了呗，所以说接下来每时每刻发生的事情啊，都会巨大。
另外一个，大家看到了啊，这两天，这个郭文贵双面间谍，双面间谍，这个被这个木兰报告给影响了啊。他们运气不好，搞的这次大反扑，啊说是孙立君啊，江志成，这个北京高院这个战友说他听到多次说啊，郭文贵一个月就给抓过来了，你想什么呀？你们还以为郭文贵爆料革命，我给你一个月就抓过来了，等着吧。然后说吴征会在里面扮演着很重要的角色啊，吴征现在想着酒店的日本餐厅呢，他现在这个这个那个日本餐厅惦记上了，我和杨澜那个喝酒还有踩脚的餐厅惦记上了，21楼，估计吴征想弄走啊，这个杨澜踩脚踩秃噜皮了，现在觉得吃亏了啊，觉得吃亏了。吴征同志啊，这个法院战友听到啊，酒店吴征要拿走，而且直接说啊，这次的文贵，双面间谍，海外的整个的大行动，是孙立军，吴征全面指挥。政法委里边钻出来几个人啊，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思啊。这个现在郭文贵是双面间谍啊，然后呢，现在挑拨离间共产党要来了啊，郭文贵是马拉格的会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候马拉格会员，张开眼睛看一看啊，愚蠢的东西，这回你们暴露了你们在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了。这个吴征这样的人，啊，还有这个像这个打官司叶宁一样律师啊，还有郭宝胜这样的人，还有熊现民，还有这个额韦石这号这号的共党的特务啊，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，啊，非常有意思，非常有意思。
所以说亲爱的战友们，好戏啊，我本来是想达到另外一个层次了，这两天木兰报告有点影响啊，这个有点这个让我小失望有点小失望，大家慢慢看吧啊，会发生什么事啊？发生什么事？亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/766/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/766/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月26日上午，战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀我的娘也，又泼了这么多的水，你看看，你看看，泼了这么多的水，哗哗的，花花的。战友们好啊，因为我现在用的这个，咱们郭媒体链接的新的软件，是跟那个Lifestream的那个1080的，所以说，上面我看不到留言，拜托拜托，我就不在这念了啊，可不是不念啊，我简单说一下，我还得走，还得去外面开会，所以说我简单给大家报个平安！
首先，我要感谢昨天一位战友，冒着这么大风险，作为一个有良知的北京高院的一个战友，你冒这么大风险，给文贵传达这个信息，非常感谢！经你允许，我就在媒体上说一说。说实在话，我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的是真是假，那就用事实来看吧。
首先，我是对你表示绝对感谢的。这个战友告诉了我盘古被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的A座龙头，一直是江家和曾家惦记着，从2015年，把我们全家人给抓了，同时207个人给抓了以后，后来多次抓放，中间第一个提出要拍卖盘古房子的，就叫花样年华，深圳的香港上市公司，就是曾庆红先生的弟弟曾庆淮的唯一女儿曾宝宝控制的公司。她下面有个叫中泰信托十亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，打折，五折，甚至更多的折扣，花样年华给搞走。后来事闹得越来越大，有点停。
然后呢是上海银行，就是江泽民家儿子江绵恒控制的上海银行，天下都知道，跟李友合谋，未经我们同意，未经我们同意所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇给了当时买方正证券和民族证券的换股当中，收取利息，曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来是35%，后来好像二十几呀，我都不知道。反正45亿，现在已经达到是74亿了，本加息已经是74亿了。
当时2015年一出来的事，我们就公布过，上海银行的行长叶逸飞，是王岐山许诺好的，要当人民银行副行长，大家都看到了，后来就真当了人民银行副行长，叶逸飞的情人也是李友的情人也是李友的秘书，也在大连被抓期间，大连西城区的，叫张朋明法官审的。然后是李友五罪，获得五罪，当时我们指证他五罪，全部被成立，但当庭释放，女朋友挎着小爱马仕包，摸着口红走了。这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时的45亿，上海银行贷款，就是李友和江绵恒和叶逸飞捣之出来的，还有（他）女友，办公床上折腾出来的。
大家后来都知道了，那后来江家往死里追杀我们，然后曾家想要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了；那么这位法官战友，很感谢你，也让我很惊讶你说的这个细节，我真没心思管这些事说实在话。你有本事你把楼弄走，你不弄走你是孙子江志成，你是重孙子，我太感谢你赶快弄走，你弄走试试！你看这个盗国贼这个猖狂，抢龙头，抢龙身。曾庆红家一直当龙身不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友就说事实是怎么回事呢？说是北京高院合议庭里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个连周围厕所价格都不如的一个价格，那以后怎么交代啊？特别听说有一位女合议庭的人，私下里面表示说：我宁可辞职我也不参与这个合议。后来受到了极大的威胁。
但是执行庭的人，没有办法里面大多数都是江家的人，那孟家控制政法委呢，必须得搞。所以搞了四、五波了，停停搞搞，搞搞停停。最后是根据上海银行现在已经本加息正好74亿，就把盘古大观找人评估，一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行，《评估法》。
中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库，几十万块钱，是网上估价，还是法拍。只有一个。就连汽车、就连普通公寓都没有，盘古是第一家。网上估价。网上估谁估呢？马云估！就是江志成控制的马云，还有京东，网上估价。几十个小时就出来了。没有任何人有任何意见。在周围没有任何参照的价格。在盘古周围，公寓都十几万了，普通公寓都十几万了，二手房都8、9万，10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打七折，3万多块钱，正好对到74亿。
所以这个战友你给我说这话是靠谱的，因为这段事实已经发生了。然后北京高院接受孙立军的多次挨骂，高院的人，内部的人也有拿大钱的。很多人要拿大钱的，瞒着这事。最后是什么，找到中粮做好托了，中粮进来了。中粮也是江家有股份，大家都知道，那绝对是江家控制和孟建柱控制的。怎么干呢？现在再拍74亿，一拍没人买，二拍没人买，三拍也没人买，为啥没人买？这位法庭的战友告诉了，说：因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料，反正没有人你就根本不可能来竟拍。如果你真有胆量来竞拍，直接把你抓起来。都知道，直接告诉你。这是大脑袋想要的，你就甭想玩了。
而且这个法庭的战友告诉我说：非常之惊讶，说盘古大观这几个月，就这两个多月，就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月通过网估价出来以后，说海外的国际大公司和基金，金融机构，太多人打电话，电话打爆了。说他们领导都傻眼了，说发生什么事了呀？一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是。太多人打了，郭文贵没这本事，找那么多人来要买。
然后他们想办法就要拒绝，说法官实在看不下去了，说你们这么折腾，你们这么样的折腾，你愣把一个500亿的东西、600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而那么多人要买你不让买还威胁人家，这又是一段。所以说把中粮要弄进来。
中粮弄进来干什么呢？就是当他一、二拍没人敢买的时候，他的价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这的时候，10亿怎么进，怎么出，还没弄明白的时候，他拍完了。说没人买。谁接的？中粮接走。还有一个方案，就这个法官说的，他们内部商量了，直接就上海银行，说你看没人买了，我是债主，我就把这楼给接走了。接走以后，上海银行打包直接给中粮。中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的海外资金了。这个战友听到了所有这个秘密。
昨天我看我吃酸奶的时候，那种pia.pia.pia~的，真道歉啊战友，那可不是文贵的风格。我昨天听得我脸都红了，不好意思啊，不好意思。道歉，道歉，pia.pia.pia~那声音那么敏感。Snow舔的都比我安静，你说真是。我自己都不好意思了，自己掐自己脸好几次。抱歉，抱歉，农民，本身还是农民，再个没文化，所以有时候行为
粗鲁，想装文明有时候真装不好。没办法，抱歉战友们，千万别忘了文贵的本质，农民、草根、还有一个就是没文化。
所以，这个计划就被这位战友全程参与，他实在看不下去了。他说，你说的盗国贼，这不是盗国贼，太疯狂了。而且，他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人都说这实在让人看不下去了。也不能这么弄啊，这执行庭到这个样子了。我们所有申请的，不接受的，你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经得起检查的。只要我们递反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的，马上给你拒绝。因为你所有的申诉，全在北京高院，都在这帮人手里边。
所以有些高院的人私下就骂，郭文贵这个傻叉，还天天在那直播呢，竟然来反抗我们，这不是作死吗？这位战友跟我说了以后，这位战友说，郭先生，我实在看不下去了，我要告诉你这情况，那么感谢这位战友。接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说的算。这位战友明确的说，所有的他们院领导，直接领导人就是孙立军。孙立军绝大多数时间是在上海、香港和深圳，是孙立军打电话说，我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，直接就是骂。然后明确的说，拍完写字楼就拍公寓，然后拍酒店。最后酒店是有一家，咱先不说，公寓给曾家，龙头给江家—江志成，这是孙立军明确的。
大家记住，文贵现在是听说，看接下来往下会发生什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了个王立军，后来孟建柱身边出了个孙立军以后，所有的公检法都说，孙立军一定会成为孟建柱的「王立军」，共产党的「王立军」，但愿你继续走下去。这位战友，我再次表示感谢，咱们用事实说话。
另外一个，我要跟战友说一个简单的事情。很多战友，这两天捐款法治基金，非常非常多。我再重申一遍，一定在你能承受的能力以内捐款。我看到有些不能公开的留言，我心里边不知道是哭还是笑好。开心的事情，在这种情况下，战友们，坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。难过的事情，大家都那么辛苦，那么艰难，你还捐这个钱，我再次求求战友们，千万不要在你影响生活、安全的情况下捐款法治基金，支持爆料革命，完全没必要。我看了一些，我这心里边真是非常的复杂，我再次向战友们呼吁，这是我的看法。
香港昨天晚上，机场发生的事情。战友们，我两年前、和一年前，我都说过，当年雨伞革命要把香港的证监所，要把香港机场给关了，那世界就关注了，然后就会影响世界对香港和世界的关系。虽然晚了一点，两年，香港终于开始行动了。大家千万别把香港机场看成香港的所谓交通枢纽，或者说那几千个、几百个抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事。
香港是一个资源生活，各方面，都依赖外国的，96%-98%，都是依赖外国的。香港机场出了事，全世界都会受到影响，香港有多少人呢，上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国民身份，它直接联系着世界。那些自私的政客们，和西方的所谓现实主义的政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他们奶酪了，影响他们利益和政治前途了。
所以说战友们，千万千万不要小看了这个事，太大了，接下来随时香港的行动会天翻地覆。解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了啊，叫驻军法，这时候一国要有两制了，不谈一国无两制，现在要谈驻军法了。你一国一制哪有什么驻军法呀对不对，你想干啥干啥，跟天安门一样，你一压就行了呗，所以接下来每时每刻发生的事情都会巨大。
另外一个，大家看到了这两天，郭文贵双面间谍，被穆勒报告给影响了，他们运气不好，搞得这次大反扑，说了孙立军，江志成，北京高院战友他听了多次说，「郭文贵，一个月就被抓回来啦！你想什么呀！ 你们还以为郭文贵什么爆料革命，一个月就被抓回来啦！等着吧！「
然后说吴征，会在里面扮演一个很重要的角色，吴征现在还想着酒店的日本餐厅呢，日本餐厅他惦记上了，我和杨澜喝酒踩我脚的餐厅，21楼，估计吴征想弄走。杨澜踩脚都踩掉皮了，觉得吃亏了，吴征同志，法院的战友听到，这个酒店吴征要拿走。
而且直接说，这次的文贵双面间谍的海外大行动，是孙立军，吴征，全面指挥，政法委里面专抽了几个人，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思。
郭文贵是双面间谍，挑拨离间，共产党这招来了，郭文贵是马阿拉歌会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候入的马阿拉歌会员，睁开眼睛看一看啊，愚蠢的东西。这回你们暴露了在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了！吴征这样的人，还有打官司叶宁这样的律师，还有郭宝胜这样的人，还有熊宪民，还有韦石这样共党的特务，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，非常有意思。
亲爱的战友们，好戏啊！我本来想要达到另外一个层次的，结果穆勒报告有点影响，有点让我小失望，有点儿小失望，大家慢慢看吧，会发生什么事儿。
亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福..
战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/749/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/749/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月15号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
尊敬的战友们好，今天是星期一，（互动，念战友名字）昨天直播，在线房间，最大容量，1000人，可以留言的，留言者，1100多人，房间等待竟然是3万人，太吓人了，昨天一开始是100万，160万，VPN六百万，我的天，所以说战友们，咱们每次直播的力量实在是太大了，真好真好。
亲爱的战友们，今天是星期一，我向大家报平安，昨天的直播得到了大家的，可以说是，热评，好评如潮，太多人留言让我很感动。特别是昨天直播的两个段落，对台湾总统蔡英文，第一次以台湾总统，啥叫过境纽约，实际上，不就是纽约访问，
4天，这很少的，总统到哪个国家哪有四天的，在纽约就呆了四天。大家只记住了小英同志英文讲的不错，蔡英文，讲的英文蔡不错，英文蔡，其他没记住啥，没有什么口号，没有什么留住，为此很多台湾战友给我留言，哎呀，郭先生你别这么说，影响一大批人。
我说实在话，我只在乎台湾的安全，不管任何人，谁不高兴？谁爱不高兴不高兴，只要他对台湾好我就支持他，郭台铭现在输了，输了他对台湾好，能给台湾带来好处，我也支持他呀，就这么简单。我不在乎任何得失。任何个人的感受，那不重要。
对小蔡同志的观点我是不变的，绝对不变。昨天呢，我们也提到了，眼泪郭，Terry郭，哭完以后，他挺清楚的，对着老虎流眼泪。老虎哭了是啥结果，老虎哭了老虎就嗝屁了，背着老虎哭了，结果这么惨，在国民党内，输给了韩国瑜，输的很惨吶。郭台铭先生这辈子真胡涂了，跟共产党合作，你想弄台湾，还想在历史上留一个小小的位置。
不就是图名嘛，名垂台史嘛，名垂台史没那么容易啊，你得付出啊，你跟共产党合作名垂台史那就是卖台嘛，对吧。所以说战友们，很搞笑。郭台铭一哭，文贵就说了，完了，完了完了，郭台铭很久以前我说他一定去选台湾总统，让我说对了，蒙对了。在决定选之前，头两天说我胡说八道呢，然后选了，然后我说他跟CCP合作，他去北京拜见习近平，韩国瑜去深圳拜港澳台办，也就是军委的七办，柯文哲，到北京去，也是拜见台办，看到没有？都是有码头，有主人的，都是有沟通渠道的，看明白了吧？
现在，眼泪郭已经出局了， 韩国瑜上台了，柯P 现在蠢蠢欲动，要组织力量，共产党的三枪政策管用，管用…很好玩。所以说昨天我最早发出去，我说，因为在内部啊，台湾的战友已经明确的跟我说了，国民党内部说，郭台铭已经输了。实际上在我们直播的时候已经基本确定他输了。而且郭台铭有意想联合柯P ，想重组政党。柯P 一看你这小子不中啊，还犹豫，都是投机分子。
大家看到这个，所以台湾的未来在哪儿呀战友们？台湾的未来，就需要有一个智慧，国际视野的，无私的，跳出统独之圈，打破所谓的九二共识的这个魔咒，与美国合作。没有任何选择，都瞎扯的。什么给你未来4年啊，像郭台铭，你给我4年，未来4年你干，胡扯那，卖台不需要4年，4秒钟就卖了。4秒钟就给卖了，不用4年，他还不如直接说你让我把台湾卖了，你再去当官去。
所以说很有意思，我估计我干完这事儿，共产党又给我栽上一个支持台独分子，又是台湾的黑手了。首先我说我不支持台独，也不支持港独，坚决不支持。但是我坚
决的全力以赴的支持台湾的民主和法治，绝对不能让共产党管。台湾可以统，但不是被共产党统，那必须是…可能是…那弄不好是台湾统治大陆那。
但是一定是两岸人民都欢喜的和平，或者是保持现状，香港非常简单，香港必须是双普选，一个国家是肯定的。就是国家主权不能是独立。但是香港人民的自治，港人治港，一国两制，双普选，你承诺的事，必须兑现。不兑现不中。这就是我的原则。
必须是这样，就是你宪法上写着，你得兑现，你签的合同你得说了算。但是国家主权独立坚决不支持。所以说这很清楚。那么说文贵是香港的港独的黑手，现在又要定为台独的黑手，这共产党是想玩这个。说实话，昨天我在直播中没讲，就在我直播前天晚上，3点05分醒来，后来我打电话，上海这位老领导告诉我一个事，他说文贵呀，我这是作为你的好朋友，好久没通话，他说今天我得到了确切的消息，他说我给你几个自己的忠告。
他确实是我的好朋友，我绝对相信他。他说第一个我已经得到消息了，江绵恒给中央通过各种渠道，包括找了几个人，都给写了报告，就说我跟当时，我们战友之声…Sara这回惹了大祸了，惹了大祸了，那个临街采访，就碰上了梁颂恒，梁颂恒在大陆被列为港独重要领导者。你说那天，天意就采访到他了，然后我就发表了一顿演讲，支持，包括在美国游说。叫香港双普选，香港一定要是停止反送中。
然后那，好，这个视频就成了最大的证据，就是江家一直想把盘古这个楼，还有方正证券，包括政泉，全拿走。给他的孙子江志成。大家都知道，我们从第一天和北大方正的争论，就是李友随便的拿了当时他们和我们所谓的融资安排，融资来的钱，去买方正股票，定向征发，这个钱，它是抵押给了上海银行。上海银行当时45亿，现在利息…利滚利可能已经60亿，70亿都不止了。
那就是江绵恒的，这是为什么第一天爆料我就说，当时李友在上海，和江绵恒和王恩哥一起说话，李友就问江绵恒，你看看习近平和王岐山在这块折腾这个反腐会有什么结果？有半天江绵恒没回复，最后是王恩哥又问了一遍。然后江绵恒就沉默提溜着眼，就说叫他们作吧，作，就把他们抓起来。当时的行长叫范一飞，当时说的很清楚，说岐山答应我的，让我从这里干完，我干几年我要去中国人民银行当副行长，这个贷款就是范一飞做的。
就是他的女朋友，就是李友的公司的员工，也是李友的女友，就这种情况下，上海银行，就是江家把盘古这份所谓再融资合同拿走。坏了，从那天起江绵恒、江志成就盯上了，这个盘古，这个方正就是我的，这是为什么我和李友打架的时候，李友从中间想通过这事想把他私人控股权再增加，然后把这个楼给江家。结果没想到遇到我完全不同意，就干起来了。这是和北大方正李友诈骗，然后通过我们想把江家
弄进来，让江家搞定他的事，全面控股方正集团，那多了去了好几家上市公司，光地上万亩，有产权的。所以说江家就是看到这个肉以后就从没放弃过，这是搞文贵的开始。包括背后跟王岐山，孟建柱，孟建柱是他家的狗，孙力军就是他家的小狗，就是搞死郭文贵。
这个时候王岐山呼应了，因为啥？王岐山担心我手里的证据，就是当年调查刘志华，王岐山的证据，孟建柱就在过程当中发现我这些证据，包括抓孟会青，包括他们知道马建掌握的东西太多了。几十年，王岐山的、孟建柱的，江家的，各个那多了去了。所以这才有了一个叫马建的94号文件。94号是94号文件，这非常重要的94号文件是很多，94份视频和文件，巨大，60个T的容量。其中一个视频的file就是60个Gigabyte，你想多少东西。这些东西有可能令完成有，马建当时说他们认为有。然后觉得马建副部长有，我就有。这就是导致了所谓的反腐。
这倒是他们吓唬习近平说这里边有你的事，所以说我得弄他。后来习近平发现这事跟他没关系，他也不怎么管。 但是王和孟，孙立军的一份，包括刘延平来纽约你们都发现了，他们全部是这样，结果弄了那么多没弄成。
正要消停的时候，最近他们在拍卖，要拍卖，拍卖当中就很多社会上的反映，说在盘古周围大家稍微看一看，二手房当年卖8000块钱，我们的金泉广场现在是多少？12万、13万，就在盘古的西侧，音乐学院的边上，一个公共厕所，公共厕所一个面积。多少钱？大家看一看，9万块钱人民币，盘古一个超五星级大楼，IBM总部在这，年租金几个亿，他从25万给评到了10万、7万、5万。
昨天在盛世挂牌，而且网上评估，从来没有过的，在马云的这个淘宝网评估，评估完58,000， 56,000，然后昨天给挂出去打7折卖3万多块钱，整个大楼当时评估是76个亿，现在这一打折的评了50多个亿。
这50多亿什么概念？盘古大楼当时的评估我记得不一定很清楚，当时是360个亿，这360个亿是放在基金里边的。360个亿是多少钱？是50亿美元。53亿美元了，就这个钱这个物业已经在基金里了，他53亿美元，他把楼拿走了，基金给我53亿美元，就这么简单。53亿美元我不想耍赖，他要拿走了，某种程度也是帮了我，说老实话，我真希望他拿走，他把楼抢走了，抢的不是我的钱，抢的基金的钱，剩下是基金的事了。但是我也没想到他这么抢啊，是吧？这基金也不能怨我啊。
江家老惦记着，越少越好。从过去愿意70亿，就是10亿美元拿走，黑了你40亿美元。我说的是什么时候的价格，我说的53亿美元是2013年的价，现在肯定是65亿美元以上了，甚至是到70亿美元去了。这个70亿美元，他原来是想10亿美元拿走，就是70多亿人民币，一个多月以前。现在公告了，50亿给你卖了。
50个亿啥概念呢？就是江家本来想花10亿美元给你拿走，现在只想拿五六亿美元拿走，就这个。
什么理由？前天我直播前，老领导跟我说了，说：郭文贵是港独的背后黑手。大家现在明白了吗，战友们？你以为那天视频完，中国所有的电视报道、媒体报道，真的是为了共产党的事业？真的是为了所谓中国人民的安全？香港的港独？大家今天再去想这个事情，我要是在两天前讲，你们又当我放屁呢，那欺民贼又说郭文贵忽悠呢，我就不吱声。
在直播前，3:05分，我醒来以后，老领导给我打完电话，我真的没睡觉，一直到昨天晚上10点20我才睡觉。昨天我2点钟，我又醒了，然后5点钟又回去睡了一觉。所以昨天晚上我睡了5个小时，特别好，现在心情愉悦，轻松到想飞的感觉。所以，前天我就没怎么睡觉，老领导给我讲了很多事，其中就说：你的房子马上要被公告。你今天停止这个直播，不要推任何关于王健的视频，海航的视频，王岐山不会搞你，孟建柱和江家会停，你还有机会。如果你再往下播，今天你跟班农再上那视频，文贵，不超过24小时，就像当年419一样，10小时内给发红通，8个小时内马上抓你更多员工。
然后那些伪劣，什么李红宽、夏叶良，推完以后，每次他们告诉我说，明天再抓我员工，后天再抓我员工。什么拍卖、开庭，在开封开庭、在大连开庭。你只要直播我就开庭，从来说到做到，这老领导每次跟我说都兑现。我很清楚他们一定会做的，老领导说：文贵你停，我保证他们不再往前面进行，咱可以聊。但你要是不停，不超过24小时，马上给你拍，而且拍的价格比74亿还少。
老领导是好人，这个上海老领导是好人啊，刘延平也不错，刘延平也算老领导，也不错。我说的是个人人品啊。我当时特别感谢老领导，我说：您说的话我都知道，这么多年都验证了，您也没有私心，也没私利，只是你忠于你的共产党。还有一个，你利用这事吧，中间获取点信任，传个话。
我知道是江绵恒、江志成，利用提前铺垫好的「郭文贵是港独黑手」。他说港独黑手是有目的的，就是尽快的把郭文贵的资产拿走，把你家族资产给拿走，这是共产党的目的。他在那电视台登你，都是有目的的，不是那么简单的。他没事干了吗？都是钱，最后都是盗国贼盗的是钱，盗国贼盗的是钱。
但我告诉老领导，我今天要跟你再说一遍，就在我跟你通话前，我刚刚结束了一个会。我说我开这会的时候，我们基金的合作者问了我几个问题，我在这不能说战友们，我们基金签保密协议的。
我当时给他说，我要告诉你，包括现在代表我家族的这个人，我郭文贵反的是共产党，我灭的是盗国贼和共产党。但是，这个基金不管发生什么情况，你们要记住，不能出卖中国人的利益。我不能有一天，我的子孙后代说我是卖国贼。我是反盗国贼、灭盗国贼，我成了卖国贼？郭文贵永不当卖国贼，否则你就是我的敌人。
比如说我在日本的一个合作者他们收购了两个项目。我一看这两个项目我说：「你问我建议。很简单，绝对不能做。对你能赚钱吗？能赚钱。这是共产党的家族在卖中国人的命。怎么能把券商这样项目卖给你呢。不就当地官员的腐败吗。我说：“我跟你做那是卖国贼，不能干。如果这是我顾问的权利，我就不能让你这么做。」 这是一个事。
另外一个，比如说基金让我签一些文件，说：「你能不能签这个文件签那个文件。」 我都拒绝了，我不能签。为啥不能签？我说两条。第一个，我现在身在美国，我要受美国法律管辖。我签这东西要受美国法律管辖。我不能这么做，我的个人律师也不允许。
第二个，你有本事，你能拿回来所有的这些东西，那是你的事儿，跟我半毛钱关系没有。你拿不来，那更是你的事儿，你给我钱。就这么简单，我是5、6 年前跟你签的合同。共产党江家把东西抢走了，给拿走了。对不起了，那是你的事儿，你找江家要去，你找共产党要去。你要不来，你活该。当时我签的是我做担保，跟我啥关系。
我也已经努力了，想尽办法让他们不去抢走这个东西，而且都在正常运行管理。但他抢走了卖走了不关我的事啊。这叫不可抗力。共产党造就了不可抗力。是孙立军、孟建柱、江绵恒、江志成、王岐山抢的。你找他去，你跟我啥关系？我才不弄。所以我们弄得不愉快，很不愉快，相当不悦悦。
我告诉老领导，我说为什么这么做，我给他们重申，我不会做任何出卖民族、国家利益的事，但是我会 100 % 地灭你共产党，灭你盗国贼。所以我告诉老领导：「你说的话如果管用，两年前就该管用，不是现在管用。」 而且我告诉他，我说：「我得到了更准确的消息，江家还有你共产党大麻烦。这个麻烦不是一般的麻烦。」 我郭文贵还真没出手，真没碰潘多拉盒子。
你不是老不信吗。咱已经玩了 2 年了，再接着玩嘛，再表演表演嘛。你看我有没有潘多拉盒子，有没有94号文件。94也好，97也好，93也好，就是九十多份的档案——秘密档案。你看看能不能玩。
我昨天发了一个信息：一星期后世界局势大变。这是我和美国的前国家安全人员在那开会，我告诉他，我说，「 你会看到1星期到10天后世界局势大变。」 而且
我都不动潘多拉盒子。我要真是开始打开潘多拉盒子，我再给战友说一遍，郭文贵就站在这儿，我说，「现在开始。」 只需要给我三分钟就行，就像昨天你们看的王健的视频一样。他折腾了24小时，4个摄像头，涉及到几十个人。我就两分钟轻轻一扫，你就能看清楚这么多人——王书翰、王书翰女朋友、安全部、杨光、华镔、阿利亚，全出来了。就这么简单，三分钟就够了。
江家钱已经够多了，你还利用的上海银行是你家的，整个上海都是你家的。现在包括刚刚抓起来的那个玩小姑娘的，那也是江家的公司，那是江家罩着的。现在利用香港黑手之说，你把一个盘古大楼龙头——一个价值六十亿美元的楼，五亿美元你拿走，给你上海银行。
天下有一点儿脑子的，有一点儿思考的他难道不懂吗。在周围的厕所都比盘古贵，贵一倍。你大爷来的，你觉得荒不荒唐？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/713/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我已经来了，我已经出现了。亲爱的战友们，看到我了吗，看到七哥了吗，我来了。非常非常高兴，从昨天到现在我睡了也就是两个多小时时间的觉。兴奋莫名这个词。咱们今天，我相信很多战友跟我一样，非常非常的兴奋，咱们战友之声的sara，还有在香港驻地的小宝等战友们，连续直播，没有停，声音不变，图像质量高，这就是战友的力量。咱真得佩服sara领导战友之声的魅力、能力，这种执着确实厉害。有时候虽然心胸狭窄，但能力无边啊，佩服。
那么我是在不同的战场上，我真的握着手机。我最近发现，没有比我这手机最值钱的了，真是太重要太重要了，我想在这里给大家说的。因为9点30香港的股市开始，A股开始，这个星期一将是世界上最重要的一个星期一。我可以这么说，大家千万记着，嚓就下来了。不会那样的，要是那样今天我就不坐这了。当你看到嚓就下来的时候那是郭文贵回家睡觉的时候。它会下，我要看的是它在场前，它（CCP）花多少钱，头两天花了700亿。今天我看它花多少钱。
今天这个数字太大了，场外交易。可以说昨天香港大概213万人上街，这个平均我算了下每个人多少钱，大概每个人上街花掉了共产党快1万5000港币，咱从这个话题开始。
尊敬的战友们好啊，这是在纽约时间，由咱们法制基金和喜马拉雅大使馆现场直播，今天的直播总导演为庄烈宏先生，来自于中国的乌坎。今天的讲话者，郭文贵、郭三秒、郭三邪，请大家注意，要小心，今天的主播内容，主要是和在香港现场的战友们联机，关注香港抗议的实时发展，和香港股市和A股股市的重大变化。然后我们要等待着可能将发生大事，可能，咱瞎蒙的，共党以及林郑月娥，香港的这些卖港贼、叛港贼们要出卖香港人民，要有大事发生，有大决定。
亲爱的战友们，所以今天呢，从现在起，昨天到现在几乎没睡觉，我真困吶，说实话，今天是爸爸节，爹节，过爹节呢。说实在话，这今天中午整了一大堆的吃的，高兴的我不行，太好吃了。这个很多照片本来想发呢，我怕战友们受不了，因为对前线的战友们实在是个诱惑，我就没敢发。吃一顿饱饭，相当的困，然后一直到这里，跟庄烈洪先生。事实上我们一下午都在这里，然后和我们的战友们都在这里，关注着今天香港天亮以后实时发展，和在现场的战友们实时的联系。
以及美国今天是周末，美国官方，哎呀太多人和我联系了，所以要回答他们的问题。和欧洲，虽然是刚刚起，也都在密切联系。那么大家都看到了香港，昨天发生的200多万人，香港警方33万人，按照这个比例，就是香港警方和政府撒谎的比例，他说1，你当成7就行了，或者他说1，你当成6，这基本上是，这撒谎是6倍的撒谎。全世界都睁着眼睛，他敢这么胡说八道，共产党压根就没有一点能信的。然后看到现在整个海外社交媒体，特别是中文媒体基本都是胡扯。
现在在网络上，被传播最多的就是咱郭媒体上发布的信息。比如说，那个叫徐焰的将军，靠小姨子傍王岐山上位的，现在是全世界中英文传播最多的，不要脸的是博讯也在直播，也要传播这东西，我已经告诉他战友之声配的字幕，战友之声Sara你必须告他，钱我出，必须告他。
然后所有有关香港的抗议和运动的信息，大家可以看到，检验西方所有的传统媒体，龚晓夏女士的传统媒体和现在的社交媒体，无一家能和咱们的战友之声、路德先生、戴维小哥，等咱们所有的战友们转的信息能比的，我们信息量最大，一手信息，信息准确，没有造假，没忽悠。而且我们郭媒体所有发声都是经过审核。可以说，现在可以看到郭媒体的后台数据，任何人都可以查的，这几天的增长是网上窜
的。郭媒体是现在向海外国际上，传播香港配英语和英语世界了解香港实时发生事件最重要的媒体。
可以说这次在香港现场，超过3000人的一直保持联系的只有我们。所以说，你说咋能不兴奋呢，是不是啊，非常兴奋。所以今天，我穿了一个乞丐衫。我今天必须抽雪茄，必须奖励自己。战友们，你们别劝我啊， 反正你也拉不着我，我今天就抽了，咋滴。庄烈宏先生刚才没抽完的，我又给他拿了一根，他那一根还没抽完呢，我必须要抽了。
打喷嚏你们就忍着吧，我再打喷嚏也比郭宝胜、夏业良这帮畜生强啊，比乱伦彪、胡平强啊，对不对啊，你们就忍着吧，文贵一身毛病。庄烈宏先生的英文可以啊，2019年6月17号HK，2019年6月16号NY，你的英文比我好啊，郭文贵先生支持香港反抗议直播，还繁体的。战友们了解文贵，感觉真好。你说咱原来崇洋媚外，找了这么多福克斯大咖，没有一个人能跟庄烈宏先生，跟我们细丝小哥比的。班农先生佩服的五体投地，两人顶我们十几个人。
9点30咱再切换股市，实时变化。9点30它开了。我今天穿的裤子没法跟你们得瑟，我不能站桌子上去啊。我今天穿的是特制的，给我做了6种颜色，这种毛裤。现在只能庄烈宏先生看到了，倍儿瘦，里边是那个，那种手反织的，因为这有空调，我膝盖疼，人家给我做的，老舒服了。今天我就准备跟战友们，熬上了，不行就熬到明天天亮。战友们，列宏先生，你把那个发的那个红色的照片，要求林郑月娥下台，那照片你给大家推出来，我给大家说一下。
这是其中一个我们战友推的，我们一个战友，大陆的，在香港理工大学上学的，是一位美女。她做了很多这样的事情，她做义工。据说，现在已经有人向她求婚了，觉得你来自于大陆，竟如此支持正义，感动了他们。当然了，在香港很多人一说大陆，表示怀疑，可以理解。人家这22年成天被骗，成天被忽悠，还被派去的五毛、七毛的在香港又拉屎又尿尿的，有点误会，可以理解。
每个照片，今天纽约时报的牛叉的几百万人关注度的记者，你们都知道，他说香港的这次很多的照片都将改变世界上所有人对亚洲的看法。这个比如616的这个，200万这个，我今天早上我跟许多金融界的大佬发完以后，大家都说这200万什么意思，我当时就跟我一个很好的朋友，跟他急了，他说160万，特别Kyle Bass发出160万，我说Kyle Bass你马上给我改了，怎么叫160万呢，我们200万，那160万跟200万差40万，你开啥玩笑啊，你凭啥这样啊，你什么好哥们啊，他说我马上更新，马山更新。还有一个就是给美国政府报数字，147万，我说你长点眼睛好不好，你要负责任的，香港现在已经公布了，已经200万零1万。
然后把这啪啪发过去，然后英国的一个媒体，他说144万，他问我什么看法，我说你睁开你的眼睛，香港已经200多万了。他马上更新在网络上，超过200万。一个法国的媒体，也报140万，我说你睁开你的眼睛，不要替共产党说话，不要再想帮助当时王健被害，你不在那块助纣为虐，这是200万，马上就改了。
所以说咱现场的声音的和数字的更新非常重要。我一个日本的兄弟，一个长期跟我合作的媒体，他说我们据了解现在不超过190万，我不能说200万，我说你不说200万，你就不要说，你说了我现在第一个我就怼你，这不可以的。它一定超过200万，而现在现场的有人认为，可能接近300万的，我们就说200万吧，能咋滴。
200万啥概念，你们知道吗，香港立法会选举的时候，一共出来投票的140多万人，就这140万人投了所有立法会的票，200万是什么概念，战友们，你们知道吗，这是多大的事儿，这些人要投票的话，香港立法会100%没有建制派，建制派就叫保皇派，保王派，保孟派，保江派，卖港派，一个都不存在。就不可能有卢伟聪延期一年，不可能让李家超跟林郑月娥炮制这种计划，也不可能让香港的大街上，充满了特警武警。
200万是改变人类的命运的一个数字！想什么呢，战友们，你们知道多大事儿嘛。昨天我还告诉你们说，200万人上街，你们说我吹牛，我可以负责任告诉大家，我手机都留着。我昨天告诉很多部门，我说香港这次上街一定超过200万。这就是郭文贵，为什么，不是我有情报，不是我蒙的。根据我拿钱资助的人，他们给我的信息，根据香港老百姓的个性和我几十年在香港的成长和香港的文化，证明了什么？香港最大的这次是母亲，中华的基因就是母亲，在香港太重要了。你看看这就是我说的那个美女做的，最后的警告，马上直接就是杵到点子上去了。
撤回逃犯条例，收回暴动罪，释放所有这些孩子们，并赔偿，交出行使暴力警员名单，姐妹儿们，后边应该加上，是否有大陆特警和假警察。成立委员会，彻查警报，向6月15日死者家属做出赔偿，那不仅仅是赔偿。我们的几千个战友，在香港浴血奋战，不眠不休，那不是出钱出力出命的问题了，还有智慧呢，那吹牛嘛，那瞎吹嘛。
母亲是中华民族中的最最厉害，中国人谁老大，中国的娘老大，中国的母亲老大，你要惹了中国的娘了，那你就惹了全世界了。因为这个娘代表了丈夫，代表了儿女，代表了女儿，代表儿媳妇，不管你是爹，你还是爷爷，你还是儿子，你还是孙子，你还是闺女，都是女人生的。今天所以父亲节，，我跟给我过节的都说，父亲
节说实话真就别过了，我说今天千万别让我看我父亲坐在轮椅上的视频和照片，我今天不能看，看了我受不了。这是一。第二个，不要过父亲节，中国可以没有父亲，但不能没有母亲，这个世界上没有母亲，就谁也没有了。所以说，千万记住，没有母亲不行的，你说香港大街上说，香港爹上街了，都挺着肚子。香港爹上街了，笑话。香港这些老板不就是两巴文化嘛，嘴巴上喝点汤，喝完汤以后扣女啦，大多数都这德行的，你知道嘛。
香港的富豪走在全世界上都让人看不起的，都是一帮暴发户，就是靠卖地，坑老百姓。有几个有水平的，世界的科技界，文明界，金融界有几个香港的，香港的娘可了不滴，那多数金融界，了不得。但是香港也出来了，妖人，林郑月娥，也出来了叶刘淑仪，经常上我们那去，香港这些人都上我们那去。
香港人和澳门人去最多的地方就是盘古，这点儿大家都知道吧。最多最多的，最多人去的，去的最多次的，没有人不去过我们那的。生活中你能看到这些人吧，你不能想象。叶刘淑仪我说过好多次，我说这个女人要上了位了，那香港完蛋了。你看她竟然公开的说，香港政府暂缓修例让她很难受，非常失望。你不失望你咋滴呀，你能把香港这200万老百姓都给杀了去啊，这女人有多可怕呀。
你看叶刘淑仪，陈方安生是咱们这一伙的。还有一个叫李什么诗也是女的，然后就林郑月娥，还有几个小野心，建制派的几个女的，天天讲话那个，那个脸纯粹共产党的脸。所以说，战友们，这个香港真是娘是老大，女人老大。昨天真的是震撼了世界，母亲和孩子。再个，那个视频啊，就那个人多给救护车让路的视频。那个视频发到欧洲西方太有影响了。美国几个参议员看到以后，哎呀我们看这个太感动了。所以说当你看到，就是说这么多人，地上垃圾全捡走，救护车来的时候人给留一个人行通道，干干净净。不但如此，有人晕倒的时候，救护床平安拉走，还都在帮忙。
现场发放食品的，基本上没任拿，有人发放的时候还拿手接着，这是什么概念。共产党在国宴上都不这么吃饭。你们看过金正恩来的时候，王岐山咋吃饭的嘛，拿着筷子夹着菜还得甩3下，然后啪放嘴里边，然后再夹夹，再扒拉扒拉。据现场人跟我通报，金正恩很不喜欢王岐山，北朝鲜人最恨的，还有韩国人最恨的是你夹菜你还晃晃，再扒拉扒拉。因为这个你牙里边能有啥啊，所以不喜欢。
香港的市民，拿你一个牛角包，还拿手端着吃，不要把渣掉到地上，然后拿个纸垫上，这文明。全香港人都喜欢日本，这回香港超过了日本。我就等着国家队进场，国家队不进场那就不好玩啦。就等国家队进场，他能坚持到今天下午1点后什么时间。
开市了，（敲锣啦）。战友们，今天父亲节的礼物，咱用用。恒生2万7118，往上拉。大家注意，国家队进场了。他要不进场，王岐山牛了。我佩服他，我就真佩服他了。如果是王岐山今天控制的金融今天不进场，今天直接上来几个跌停，或者说暴跌，厉害了。货币给你超过7，那就厉害了。
他的本事，没这个段落。有意思，有意思。大家要记住，恒生股市最高的时候是3万4到3万5，最低的手2万4左右，中间差多少，大家可以算算。上海股市3000多，当时有人鼓吹，向伟大的习近平先生说，中国的股市要1万点上海股。直接干倒30万亿，一下蒸发30万亿人民币，多恐怖。现在是3017，上海的A股，今天到最后收市的时候，如果他能坚持在2700和2800，香港的恒生如果还能坚持在2万7到2万7500，那他就牛了，他就牛大了。当然了，就有人赚大钱了，因为共产党里利用这个股市才能往外输钱。
亲爱的战友们，一定要记住，涨有涨的赚，跌有跌的赚，关键问题，谁先知道情报。千万别傻到，你去看那些高和低，高和低是骗老百姓的，你要提前知道高，你不就可以更高嘛，提前知道低不就可以做低嘛。关键问题，你从这两个股市的行情上，你可以看出王岐山控制的金融领域他想干啥。场外交易数和他这个数绝对是相反的，这就是猫腻。未来咱弄盗国贼的钱的时候，跟着这些钱跑就行了，找到这些钱的去路，找到这些钱的去向，你就找到盗国贼藏钱在哪了。这是很关键的。
所以大家，你们可以看到，就整个共产党玩的招，外国人是不明白的。外国人也做大盘，也做后盘，也是场外场内通玩。但是像共产党这么玩的，十几家公司大量投出资金，这么玩的，几乎世界上没有，他做不到。外国呀，玩这种东西怎么玩呢，都是明规则，拿钱砸，拿政策影响。就是公开的，你基本上暗来很难，但是共产党呢，他全给你玩阴的玩假的。
今天这个股市可砸老钱了，大家你能想象，你们现在大家想一想，共产党现在往两个市场上补给的钱和场外的交易。在上海有一个期货交易中心，在上海还有一个人民币交易中心，检测中心，大屏，超级的几个大楼。那个地方基本上都是江志成说了算，管理者很多来自于海通证卷，还有上海的屠光绍在那重要影响。朱镕基家的人，主要那地方是为江家服务的。你去想想，江志成想让它下他当然知道了。那江志成像挣多少钱，那不是想挣多少挣多少嘛，他想增加个零就增加个零，就这么简单。只要他别跟上边的政策有巨大的冲突，那想捞多少老捞多少，对吧。
所以战友们，大家现在看着这个市场，还往上提呢，小腿还往上蹬呢。今天这个事上，江志成在这多了不敢说，江志成弄上100亿美元纯利润那是跟玩儿似的。这就叫国难财啊，也就是说，在3小时以内，上海和香港的股市会在挣扎状态，这个挣
扎的过程就给了很多人信息啊。该走的走，该赚的赚。下午最后那一分钟，那一小时，今天的上海和香港的股市，绝对是世界上金融的一个历史的时刻。然后也会对香港的这个运动紧密相连的。
接下来香港政府的公告，香港的政府人员是否辞职，中央中联办中港办，他的态度跟着都是密切相关，然后大家可以看到，西方的政治人物纷纷表态。而且我告诉大家，下一周美国的要员，会对香港发出重大的声明和公告。美国的立法会和两院也会有新的法律和推进。美国重量级的人物相继发言，美国多个组织都要出来表态。所以香港同胞们，这事你们干不了，那就靠郭文贵了。香港的现场就靠你们了，我只能支持点小钱，大钱也没有，200万实在是小钱，几十亿美元也是小钱。我没那么多钱，现在还没花那么多呢，但是，现在我可以负责任的告诉大家，在美国和欧洲这事，咱们是影响最大的。不管是当前危机委员会，不管是法制基金，不管是郭媒体，更不管是我们背后的战友们，影响力是最大的。
所以战友们，战友之声的战友们，帮助翻译的，你像这个鲁仁达先生不在战友之声，还有很多像Percy，阿丙啊不在战友之声，但是做很多翻译。木兰妹妹没在战友之声，但是做很多翻译，这些很重要。特别加字幕这块，战友之声加的那些字幕非常重要。昨天鲁仁达先生，把那个字幕，因为他是个美国人，又是律师，向这些他亲自审核过的英文，对待他们很重要，他们很在乎。
所以说，战友们，有意思啊，今天这个。郭媒体啊，受到了前所未有的攻击，这几天。大家能想象到，他不攻击不正常。但是，最起码现在在线的400万人，400万是VPN，可不是人数。郭媒体只要上，不会低于150万人，400万人是比较正常的，基本上是正常的。郭媒体随时是突破400万的VPN，最起码得几千万上亿人看，这是肯定的。你显示的1000多人，那是你显示的，不是后台，都可以查。有一个软件可以查的。锣不是金的，是父亲节家人送给我的。
今天国内炒股软件不显示香港股市，共产党。昨天全世界都目睹了，香港政府公布33万，这对咱真是大大的帮助。这让外国政府看到了，香港政府不可信。我马上发给我们所有的关于香港各方面的律师，，我说你看看香港政府你们能相信嘛。他说这都是很好的证据啊。
怎么样战友们，一定往上顶，跟他配套的就是香港政府马上公布，停止返逃法，不追究香港暴动的学生，没有暴乱罪。林郑月娥等人下台，但是普选特首的事儿，我估计也会可能在考虑中。就根据现在进去的钱，就这结局了。据说，中南坑里边吵架吵得很厉害。是保经济，还是保香港。要想保经济，香港你得放弃点什么。你要想在香港上玩硬的，经济上你就搂不住。所以两派就斗起来了。两派一斗，受利者
是谁，那就是我们爆料革命和香港同胞。所以今天的股票和香港政府一会要公告，一会要发布，都会密切相连。
但是这个股市最大的转折点是什么，是今天下午。今天下午你就会看到的股市这样这样的就起来了，12点钟以前，你不用太在乎。这都是前奏，这是摸手的时间，放上一朵玫瑰花，放上音乐，点一颗烟，喝一杯香槟，摸着对方的手，现在不是行动的时刻，不是行动。
但是这一会儿，聪明人，知道信息的，逃跑的最后的一个时刻，就是逃跑的最后时刻。这时候就是咱老百姓大多数都吃亏了，90%的世界上的人都弄不明白。只有共产党的股市，85%到90%是靠小股民撑起来的，像美国和欧洲股市80%都是机构投资者，机构投资者是不允许跟涨跟跌的，完全靠判断靠专业。只有共产党的股市是靠小股东的，现在香港也占了很大的比例。所以这个时候，大家都跟涨，然后啪下来了，完了，剪羊毛。然后现在，国家队是叫拖市，就拿着老百姓往上托，有人知道要跌的时候，就提前都跑了，最后一下来的时候卷走的都是老百姓的钱。恒生2万7500点啦，厉害呀，涨了300多点了。在大街上的战友们，可能你们要听到好消息了，跟我得到的情报是吻合的。现在能跑的快跑。
敲锣……
大家都看到了，咱讲点笑话。那个李友啊，李友跟我斗争啥结果，李友跟我通电话的时候，当时我喝多酒了，我就告诉他，李友，你打谁的注意别打我的主意，我不打你的主意你就别想打我的主意，你要想惦记我，我说李友，那你就完了，那你就真的完了。就像李友到处宣传说，很多人也都这么说我，说你要认识郭文贵这个朋友是个兄弟，你就认识了一个佛，遇到了一个菩萨。如果他要是你的敌人，你就遇到了阎王，所以郭文贵两面性很强。李友到处宣传，我当时也告诉李友，你说的也没错，你要惹了我了，你就等着进地狱吧。
这哥们换了一个新疆的年轻人的肝，把人家新疆人给杀了，人家新疆的这个孩子的母亲眼睛瞎着，到现在还不知道孩子是怎么死的，怎么丢失的。当然了，最坏的是新疆同胞把他出卖了，骗到北京去。未来我会把李友换肝的整个事情•••••我刚上推的时候，不会晚于100个推之内吧，我就说过我就推过李友的医院换肝的证明，我会把这个医院里边医生多少钱，收了多少钱，李友给这个医生送了多少美女，送了多少翡翠，又怎么买下的这个命，怎么做到的，一定给他揭发出来。
然后呢，李友换了肝，变成了黑头发，然后李友开始挑战我，把我钱骗进去了，骗进去了100多亿。到现在我们还在赔钱，大连还罚我们600亿。全世界没有的，就
是我们啥罪没定，董事会让我们一个董事没有，在方正证券把我们董事全都踢出去，方正证券竟然不让我们履行有任何董事的职责，剥夺我们4年的权力啊，这账咱慢慢算。
还让我捐了10个亿，捐了10个亿干嘛呀？10个亿到了中信，中信里边做了个理财产品，这个理财产品最终受益人不敢说，这个最终受益人就是我们中央政治局委员和中央常委的家人，包括王恩哥校长。然后呢这10亿的钱，我捐出去的钱，当时的融资到现在是多少钱了呢，利息16亿，所以26亿了变成。我捐了10亿，变成了26亿了，我的成本。这26亿要用来干嘛呀，要把盘古七星酒店拿走，这就李友干的事。
我这股票，现在那100多亿，大连还要罚没收，你说这郭文贵啊，损失得有多大。但是李友进监狱，在里边待了一两年，行贿了西岗区法院院长、检察官、政法委书记、副市长也都被抓了，刘建国，很多人都被抓。然后李友终于和余丽，女朋友在里边还使用爱马仕包，照样按摩，每天照样用牛奶洗脸，然后也出来了，啥罪没有。6罪结成，但无罪释放，厉害吧，所以贺国强当人家股东，那不是开玩笑的，那刘延东当他股东那不是开玩笑的，那北大的王恩哥，朱善璐当人家股东不是开玩笑的。那个证监会姚刚不是开玩笑的。
你们再往回看看，4年前我们关于北大的这个官司，所有说的话，今天已经全都摆在那了。然后我告诉李友，你会死的非常惨，一毛钱都没有，你换一万个肝你都没未来，包括你和胡舒立那个私生子，你也好不了，终被弄出来的。现在已经证明了吧。
当年泰阳证券从武汉被李友给买走，实际上李友付了几十万块钱，承诺大概给了几千万。然后跟北大合作，改成了北大方正，然后开始跟北大的所有的王选吶，北大的校长吶，联合起来，利用北大的资源，签了一个代持的协议。当时，李友上市，以北京大学为大股东，叫改制，把北大资源，北京大学的北大资源，在全国拥有上万亩地的这个公司和北大的医疗等一切放在一起，全造的假的东西，直接上市。一上市，李友就干走100多亿，最后最高的时候值1000多亿，中间洗来洗去。
贺国强的儿子，贺锦涛贺锦雷全面参与，刘延东的女婿和女儿全面参与，朱善璐王恩哥后来全面参与。王恩哥就所谓的一个在香港的专利，李友付1亿5的现金。然后王恩哥就介绍李友和江绵恒成了兄弟姐妹，好了，然后那时候又跟江志成认识。江绵恒就马上介绍他认识了上海银行行长叫范一飞，范一飞是王岐山的哥们。范一飞最后是到了中央，多年前，王岐山说，我上去以后，你到人民银行中央银行当副行长。大家知道，范一飞当了中央银行行长。范一飞在李友的行贿下，和王恩哥和
江绵恒，给当时的我们的并购带了45亿人民币，我们多次要还钱，最起码超过20次发文要还钱，不让还。最后就是，范一飞要把所有股票给吞掉，这是我们跟方正斗争的一个开始，结果这哥们到了人民银行当行长，江绵恒也在里边，想把方正的我的18亿股拿走，不是我的，是我们家族的。
然后呢，李友就想把我吞掉，把盘古证券全吞掉，我开始了反击，反击那个最后，王岐山全面介入，立此誓，姚庆全面介入，姚庆的叫中泰证券，中泰已经刚上市，在英国。第一家在英国上市，伦敦，听说拿了十几亿美元，现金。所以共产党黑到啥程度啊，不是黑吃黑，是啥也不给你剩吶。然后你看到李友多惨啊，现在是被这些人给灭了，换肝也不中，叫这些人给灭了。
北大当年，诉他重组无效，要全部给他归零。但是小股东的诉讼和股东的诉讼这将是永远没完没了。所有的拥有方正股票的人都可以告北大，北大资源和北大的方正集团和包括北大医院，资产最起码过万亿，这是一点不用怀疑的。这些钱，如果没有文贵呢，就被李友和贺国强，和王岐山和刘延东和姚刚和所有的这些朱善璐啊，王恩哥都分走了。现在他分不成了。但是这钱应该是谁的，应该100%还不够，应该还给过去五六年方正证券所有小股东，推翻共产党以后，所有方正的股东都将发大财。现在方正的股票还在7块多钱，这一个月没看了，最高的时候18块钱，，我那时候换过来6块多钱。
他们说，你赚了300多亿，我说你放屁，不可能赚300多亿，一分钱我都不会拿。现在回到7块多钱。四五年前，我投进去了130亿，现在还是130亿，利息增加了140多亿，所以我现在总共是赔两百六七十亿吧，就赔进去了现金。但是未来的18亿股的政泉股票，一定会成为重大经济事件。而且方正过去这些股东们，50亿股的小股东和那些隐藏的股东，只要参与诉讼，将会发大财。真的不愿意讲，讲起来心很难受，共产党的这个魔鬼。
听说李友第二次换肝的时候，这是李友的情人告诉我的，说这个新疆的小伙子，因为他（李友）换肝，他（李友）不想让他（新疆小伙子）全麻，因为全麻能增大肝的反应。最后这小伙子基本上是半麻的情况下把肝给换走的，那个肾听说是朱善璐的亲戚给拿走了。一个新疆小伙子，就拯救了两个人，不是拯救了，是被两个混蛋给扼杀了。那个这个新疆小伙子，首先是新疆同胞把他骗到北京的，然后这么多人把这孩子给摁在那，就这么半麻醉把这个肝给摘了，这是天灭你呀！灭你这一代都不拉到！我相信老天是公平的。这个孩子的母亲到现在都不知道，孩子找不着，不知道咋回事。
很多人问我，为什么老是新疆人吶，这真的是西藏人的高原反应对这个汉人吶，很多器官反应很大，这个蒙古人也不怎么行，就是新疆人比较匹配。所以说啊，这么多人，包括江家，孟建柱家，王岐山家，还有更多领导家，把他们所有人换过器官的东西给拿出来，亮一亮，你们哪换的器官，谁捐的，找一找。那对新疆犯的罪，那可不是关押200万人了。
最近很多西方国家都是说，郭文贵先生，为什么你是第一个最早说出来，新疆集中营将近200万人的，为什么你有这么准确的判断。我说那不是判断，是情报。是最早我在西方媒体上，我和他们，包括官员，我说新疆不是集中营，是监狱。新疆的集中营里边死的人多了去了，现在没有任何新疆人，没有任何政府说，新疆的所谓的集中营似的监狱里边死了多少人，有多少人被更换了器官，这真是个悲剧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/602/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
有点黄啊？清楚不清楚，可不可以？模糊？咋又模糊了呀？多伦多清晰流畅，你们怎么样？有点模糊，等等啊，现在行了？这样，我往这来来，怎么样？中不中？好啦好啦好啦！所以说啊，有意思啊！去郭婶那就好了，你郭婶在那呢，我去傻呀，把我揍出来了，你想让我夫妻打架是不是？
（亮肌肉，右臂肱三头肌上有一颗痣）呀～～～哇～～～
看这水浇的…（出拳，拳击）你说说，我这拳要是打到孙立军脸上，你想想，你想想，嗯？战友们，啥感觉啊？
好！今天是3月3号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！哎呀，我得喝点水啊。（擦汗）出汗出汗，钱太多，钱太多，老出汗，可以
了吧？谢谢谢谢。亲爱的战友们好啊，咱就不长篇大论了，简单地说。有战友啊，给我发来私人信息啊，我有四个人要给你们回复的，我不能一一给你回复，因为我不能给你们写这个东西，我就不说了，我说完以后就知道是谁的，亲爱的战友们。特别是有的老战友，在广东给我写来的东西，说是，他们错啦，由于过去跟我有私人的whatapp语音，他们拿着语音在当地找了一些人， 06:00-12:00—— XX 某某(文成)
找了一些人建了一个群说是代表文贵。代表文贵呢就捐钱，最后骗了人家一个房地产开发商，骗了人家800万块钱，800万。最后是人家报案了，人家报案了。报案了以后，家里人被判了8年，被判了8年。说是让我出面写个东西，说是确实当时跟我有联系，然后是确实我委托他了，这样他的刑就可以被免，他找好人了，大概是这意思。给我发来好多次了，也给我寄来好多信。我想告诉这位战友：你几次寄来的信，我们律师全收到了，你不是我们的战友，你是骗子。
我们不给你文字回复的原因，非常简单，因为我们不能再给你机会骗钱去，而且你骗的那个开发商人家给我也写过信，人家是真心支持文贵的，人家是在中山那个地方，边上小开发商，开发些小房子，人家是真心真意的全家拿出800万支持文贵爆料的。这是一年前我从来没要求过捐款，结果你把人家给骗了，人家当然要告你。现在结果你说你又找了法院，找了人了，可以把这8年给放出来。要让我配合你做个假材料。这位战友你这个脑子是有问题的，你也不是战友，你这太过分了，太过分了。
不但不给你做，如果你再敢来要求的话，我就把你这封信寄给法院去。到此为止，而且你必须把钱还给人家。这个房地产开发商我们是有联系方式的，如果你不把钱还给他，我可以告诉你：这个钱，我们会把你所有的东西，我们会给法院写个证明。这个你不要再这么做了。另外一个，另外三个人，其中一个来卖李友材料的，卖李友材料的，李友的司机在我这拿走了20万现金，把李友的换肝的，银行的票据发给了我，那个手术的东西，我也公开推出过。还有李友的一些其他信息，我还没有推出。你这20万我就算了，给你了，就认了。
虽然后来整个李友的笔录你只发了一部分，没有全发全，我也就认了你了。但是你还不老实，最近你又拿了其他人所谓李友其他材料又来卖来，还要了个天价2000万美元。你再
敢在这乱来，我告诉你：一定会我把你所有的东西寄给李友，寄给贺国强，还有寄给当地的司法机关。你要碰到黑警察就该你倒霉了。因为很简单，你现在提供的料我还没报呢，我一报就知道是你怎么弄的，在车上怎么录的音。李友的事还没，我跟他的事第二章没开始呢，接下来李友，余丽呀，还有魏新呀，还有他女儿呀，是吧，在国外的事这都没开始呢。所以说你要有真材实料你就来弄，你没有真材实料你别到我这来蒙，那是不可能的。
最后一个我想说的事情，某个检察院的检察官，你原来给过我的材料，我付给你钱了，200万美元都付给你了。但是你把中间东西你都留下来，中间关键的东西都留下来，现在要把这一部分东西你又去卖，这不厚道。结果你卖来卖去又卖我这来了。在英国的你卖的那个人又送我这来了，你不厚道，是不是？你让我那么感动一把就付给你200万美元，对不对？你这么弄法就太不厚道了。结果你卖剩下要卖的关键的那些东西还跑我这来了，这不好。走向喜马拉雅你可以发财，我们也支持你发财，你不是我们战友。但是咱人得讲点厚道，我拿着钱拿着全家性命对付老共，对你本身就是好的，你干嘛来骗，不好，是吧！
唉呀咱们大陆啊，这个骗子，共产党这个骗子政府就产生骗子，他确实是个问题，确实是个问题。亲爱的战友们，另外一个我要给大家说的金正恩，火车已经跨过北京了。跨过北京了，直接回去了。据国内的有人反映跟我说，最高领导在内部大发雷霆，说是在南宁偷拍事件是重大政治事件，说那个偷拍的人被枪毙都应该，被枪毙都应该。你说这话，哈哈，拿金正恩大侄子太当回事了，这国家14亿人民现在被共产党给绑了呗，现在又被金正恩大侄子给绑了，相当的不好过。凭啥不能拍？凭啥不能拍呀？那美国总统走到那去了，你被拍是正常的，你不被拍才不正常呢，凭啥中国老百姓不能拍呀，你告诉老百姓不让拍了吗？耍这流氓，所以说太过分了。这个大家可以核实，这是中央的会，中南坑你们要知道是不是说这个。
另外一个两会，两会现在要通过给美国表演的知识产权，知识产权保护，这是第一条。第二条，所谓的对外投资、对外援助法，啥叫对外援助法，把对外给钱要合法化，要合法化。第三，通过什么大湾区，大湾区的一系列条例，这什么货币使用，什么办法啊？干啥呢？对外给钱合法化，正常化。把广东澳门，香港变成自己骗外汇，对外洗钱的一个合法
平台，把香港700万人把澳门50万人，把广东，深圳，上千万人绑在一起，将近2万亿的GDP，这就是共产党洗钱那个大屎坑子，叫钱的池子。
然后马上科技板块一上，这里面玩的猫腻大了，是吧？大家看着是为国家，实际上全是共产党给自己玩的游戏，非常夸张。另外还听说要通过什么这个关于网络安全信息管理条例法规试行办法，就是网络控制，变名了啊，信息什么私人信息安全保障办法，加大网络控制，又来了又来了。所以说你看，战友们，哪有诚信所谓的把网络给你开呀，哪有诚心什么给你结构性改革呀，那不扯王八犊子么这不是。
另外一个听说啊，两会这几天党内斗争相当激烈。党内斗争相当激烈。比如说那个被骗的那个房地产开发商，曾经就是当地的政协委员。他也给我发信息，他告诉我说这次政协开会完全不一样，不让带手机，不让见朋友，不让出驻地，就是住的酒店。更夸张的事情，他听说这整个北京，到处都显示着，反习和拉山头的这种感觉。
另外一位咱们的战友啊，咱很多战友都是政协委员人大代表。因为咱们的战友们，悄悄地发出信息告诉我，说郭先生的爆料革命啊，没想到那么多人都知道。他有时候尝试着故意说一句：「一切都是刚刚开始！」每个人眼睛都亮，然后他有时候说一下，「北美教练」，然后，马上大家有感觉，他说他说的都有感觉。但是大家都心照不宣不说。竟然有人私下给他说，你相信几成？他给人家说「一切都是刚刚开始」，有人问他，你相信几成，然后他就伸出个手指头5，然后再翻过来再5，就是百分之百，那个人点点头。所以说咱现在一切都是刚刚开始，北美教练是在国内对暗号的，暗号了，有意思啊，有意思。
另外一个听说，王岐山头两天又住院了，王岐山同志住院出来以后呢，说精神显得大好，估计又换什么肾啦，又换什么肝了啊？肯定是这个结局，但是说王岐山脾气暴躁，脾气暴躁，最近见了几个人，就是大骂，大骂陈锋，骂海航，骂王健，说他们坑了怎么怎么着，然后骂金融的老板，说你们太黑了，往外弄钱，然后说弄钱还打着王岐山的名义，结果是现在让我背着黑锅。听说在党内开会，有人提出对王岐山，说王岐山应该对这个跟海航的关系和海航的贷款给中央解释解释。现在说这个老百姓关注这方面事太多了，说实在的大家能有人敢提。也就意识到王岐山的时间差不多了，可以跟他谈谈，叫叫板了，这一天一定会来的！
另外一个现在整个听说讨论经济方面，都是绝密的信息，这回在政协里面还真有些人敢说话了，说地方的经济差的不行，今年的15万个亿，几乎都是到了江浙一带，广东一带也就是盗国贼家族控制利益最多的一带，。而且很少跑到黑吉辽，跑到新疆，往宁夏那边去，云南就更甭提了，轮不着你的边。而且很多政协委员说你的15万亿，你推出来以后，你都给了国有企业，私人企业怎么办？大家都抢肉吗？对不对，抢肉吗？
而且真有有良知的人还真敢提出来P2P，说不管你如何，P2P是你这届政府，你提倡大家搞的。包括电子金融，骗了老百姓那么多钱，现在关键是有人说你的钱去哪了啊？我估计这提出议案的是咱们爆料革命的战友啊，人家说钱去哪了，是不是得说说？这就是有良知啊，这不是灭良知了，这是有良知啊，钱去哪儿了？要问问。
另外一个说中国这个去年的GDP到底是多少？是12万亿，还是11万亿，还是8万亿，差距太大，这就是现在什么，不但国外知道你盗国了，国内也知道你盗国了。老百姓也明白你偷了钱了，P2P的钱去哪儿了，实际非常清楚，加在一起听说是8万亿人民币，加一起大概一万亿美元，最终被坑走的大概一半，5万亿人民币。这5万亿人民币在全国是多大钱哪，这5万亿很多人都是贷款，百分之五六十都是贷款。大家别搞错了，这5万亿也好8万亿也好不是说你们家里边的钱，它是个金融概念。
某人搞了个P2P，发起一个找了个理由。像我认识的一个人就搞了一个所谓的小额贷款给那个大客车，大客车小额贷款，一个人只能贷三千。但是你累计不能超过5次。可有的人造假，他弄20次、100次，这个钱他一分他也没拿，严格讲，他只是银行里贷了个一二十万，他去理财去了，最后这钱跑哪儿去了？都跑到所有的这个所谓的小额贷款P2P公司去了，这钱哪来的？贷的是银行的，最后这银行的钱是老百姓的，是无辜的老百姓的，最后是P2P的老板卷钱跑了。跑哪儿去了？
绝大多数的保护者全部都是中南坑里的人，他拿这个执照没有中南坑不可能，他要能跑得了，没有公检法帮助不可能，故意不抓回去他，那是毕竟有内线，他是这么个概念，几万亿。多少人妻离子散家破人亡啊，但是那个哥们贷钱的那个人，他虽然没往外拿一分钱可
他少拿了一点钱，但是银行是找他要钱的，银行不给钱就收他的房子收他真的大客车，就抓他的人，就这么简单。
另外一个金正恩这回听说在这个两会影响特别大，影响特别大。大家都觉得值得吗？一个国家把金正恩当成祖宗来供着，毛泽东活过来也不过是如此了。给钱给东西，然后横跨整个中国，中国为他全部买单，战略如何呀？听说有人提出质疑。所以两会完以后，两会将是一个大的新的政治事件。过去两会前都要抓几个人，祭祭两会的旗帜，吓唬吓唬两会的人：别动啊。杀虎给鸡看，不是杀鸡给猴看，杀虎给鸡看，杀狗给鸡看。这回没敢动就是国内形势国际形势较为复杂。
中国现在整个经济摸不着北了，到底是搞P2P呀？什么供给侧结构改革呀？还是发展小农经济呀？还是搞人民供销社呀？都吹狼蛋呢，骗不下去了，几乎这骗招都用完了。所以有些老革命现在给中央写信说两会要提倡务实经济、民生经济，少搞这个大型基础建设，少搞国际投资，大家会看到这个报道的。要把所有的投资和未来的发展，五到十年叫发展中国经济质量全面结构合理化，可以不生产，不能有过剩，两会有这么个概念。说明什么问题呀，骗不下去了，国内经济糟透了。
竟然有人联名给中央写了信，说中国经济如果再这样下去，未来不可能有两到三年的好愿景。中国的人民币汇率和金融机构特别是银行和影子银行，还有地方债务，将近80万亿，什么45万亿呀，80万亿的所有的这种影子银行和地方负债。实际上中国的钱都是假的了，经济都是假的。再不弄就要出大事，老百姓会上街的。只要中国官员拿不到工资，只要中国老百姓付不起银行账单，只要老百姓取不出银行钱，中国的经济中，国的政治一天就垮了，就这么简单。
所以说战友们，咱们的爆料革命，深入党心，被党内同志完全接受，咱们的爆料革命已经
广入民心，大家都得到了认可。我们爆料的真实性那是毋庸置疑的。接下来就要内外呼应，内外呼应，现在在炖呢，咱们下面烧着火炖呢，这里边锅里边炖着一个大王八，就是CCP，要把这个王八从里到外给它炖熟它，才能掀锅。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。今天的爆料，哈哈今天的爆料，今天的报平安就到这儿为止，我压力很大这时候星期天，因为国内的我希望大家好好休息，我希望国内的战友们第二天不要疲劳上班。
一切都是刚刚开始，为战友们祈福。.. 阿弥陀佛，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/560/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/560/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！1月21号文贵报平安直播。
战友们好哇！今天是1月21号，文贵报平安直播。大家看到，我已经锻炼了，然后呢，我现在向大家报平安！因为我准备好马上开会。今天上午呢，是这个除了我们的私人基金的会之外，然后，我们最重要的还是要谈法律基金。再一个，还有几个作证的事儿。
现在我真是天天以法治国，我是天天学习、天天学习！噢！我是「知行合一」了，「知行合一」了，「知行合一」。首先，给大家报告一个情况，就是昨天晚上大家听到，我昨天花了大约将近三个小时的时间，跟国内的几个……「新衬衫」，诶！大家都能看得很清楚啊，新衬衫，哈哈！哎呀！真是好。战友们眼睛太尖了，谢谢啊！
昨天，就因为我前天讲了「知行合一」，很多人跟我PK这事儿，太长啦！有时间我和大家好好聊聊。简单地说，我就问他们——你们知道「知行合
一」，那「致良知」呢？「致良知」呢？ 「致良知」为啥不谈吶？你们「知行合一」，你们叫「知行合黑」。知道了，行动了，合在一起是「黑」啊！你们这「知行合一」知道了，「知行合黑」做到了，「致良知」呢？关键的事情，王阳明先生是「致良知」。
当时，王阳明先生在四省巡抚，在福建、江西、整个广东一带，那里那么多少数民族，人家相处那么好，对不对呀？相处那么好！今天的少数民族干嘛去了？全关到集中营去了！都进监狱啦！ 你的「致良知」呢？你这「致良知」…这国内的人吃假药，那孩子全打的假疫苗，你的「致良知」呢？…啊？
如果是王阳明活着，他有机会还能活到后来当巡抚么？也不可能弄到「龙场」去了。到龙场早给你弄死了，还睡个石棺材里面？ 有王岐山这套号的刘瑾式人物，那刘瑾不就是今天的王岐山、孟建柱吗？能让你王阳明活着么？躲猫猫死、打飞机死！他得多少死啊？多少死啊？王阳明还能活着吗？一回一回地，可能么？
有机会在「诏狱」里活着么？当年的「诏狱」就是今天的秦城，是吧？现在搞「知行合一」，不搞「致良知」、「心外无物」、「不忘初心」。干啥呀？不就是让大家忠于你们嘛！是不是？忠于「中南坑儿」嘛！都当你们的奴才嘛！关到监狱里边，回来也给你们打工！也给你们「平匪」去，噢！任劳任怨是吧？揭发干掉「宁王」。然后，让皇帝去做宁王。不就要忠臣嘛！说白了不就是洗脑么！党内洗脑嘛！
但是，你忘了最核心的——王阳明就是「致良知」。其它都别扯，什么「心外无物」呀都别说！噢——「不忘初心」！核心就是「致良知」，就「致良知」是王阳明的「心学」。
现在，国内谁知道「致良知」啊？现在国内各大企业就是搞运动去，「致良知」？你们的企业怎么「致良知」的？啊？哪个「致良知」？都是「致死知」！都把别人「致死」啦！有良知吗？「知行合一」！你们「知行合黑」、「知行合贪」、「知行合假」、「知行合骗」！哪有什么良知啊？
现在，你说这黑社会叫大家学「心学」，你不觉得荒唐吗？全人类上谁都可以学「心学」，就共产党不能学「心学」！从共产党到中国的第一天，就是杀人越货、欺骗百姓。严格讲，就是王阳明当年平叛的黑社会。江西、广
东、福建、赣州这些人，就是没干掉的谢山这帮人。悍土匪就是你今天的共产党！王阳明在天之灵要活着，他得气死！如果让王阳明活着，第一个就把你共产党给灭了，他就是灭你这个匪的。
看看当年整个王阳明先生写给土匪的那封信，怎么写的？就是写给你们的。「杀人越货」！如果站在人家的角度，人家能不恨你们么？你杀了多少中国人吶？现在，这帮成功的土匪，没被王阳明剿了，(是)中国人的悲哀！过去的一百年没出一个王阳明，出个王阳明哪有你共产党啊？
不可能有你共产党，对吧？有王阳明就不可能有你共产党。因为，王阳明是「平匪大英雄」！他是为「人」说话。
人家那是四省……当年所说……是最最的啊！包括他在江西做县官儿。人家所做的一切事情，哦！都是什么？——给老百姓干事。那当年最为刁民的人，按着今天王岐山，按着你们共产党说，这都是刁民，非得「高稳」，高压维稳！狠手段！人家当年的王阳明是什么呀？跟老百姓聊天，讲学、讲道理，知廉耻。能把一个土匪，能在堂上审他……你打我、骂我我不怕，他能叫你把上衣脱了，你热，裤子也脱了。脱到内裤不脱了，为啥呀？他知廉耻！
你共产党今天把所有人都抓了，你共产党「知廉耻」吗？你根本不知道廉耻！摸着人家的乳房、扣着人家的阴部！这边拿着「王阳明」读着……哦！这是王阳明——「知行合一」？我知道你的「胸」，摸着你的阴部！ 「合」在我的快乐，然后，再看着「王阳明」(的书)。这就是你共产党！我昨天给这位老领导说，我说: 老领导，你在跟我通话的时候，共产党多少官员正在摸着别人，不属于他的老婆的胸部和阴部。还有，中午睡午觉的时候，虐待着别人的女人！噢！这边讲着王阳明「知行合一」。他心里面都在骂，你让我学「知行合一」！ 你做到「知行合一」了吗？
「知行合一」最后的核心是「致良知」！我认为王阳明先生的「知行合一」是「悟道」。不是「龙场悟道」那个「心外无物」，最关键的是「致良知」！教我的一位哲学大师，他老人家已经升天了。当时给我讲王阳明的时候说，所有的王阳明的「心学」，就在三个字「致良知”！
「致良知」。你现在…你现在共产党天天摸着人家的胸，虐待着别人搞私生子女，你来讲这个心学——王阳明。王阳明能允许海航存在吗？王阳明不就
是让王岐山给害的吗？当年的刘谨吗？太监吗？今天的东厂，中纪委不就是你汉奸吗？汉奸盛行啊。所以王阳明就被冤了，龙场悟道去了，丢山沟去了。整的全身是病，57岁就死了。大家问问，在你共产党今天社会，所有共产党员问一问，如果是王阳明活着，遇到了王岐山，孟建柱能活着吗？早死了。根本就没有龙场悟道，也不可能有讲学，那个时候的官员多谦虚啊。
当年王阳明什么都不是的时候，那当时省地要员，教育厅长，部级干部，纷纷来拜学，求学。拜他为师，今天共产党行吗？只是拜魔鬼共产党，不要个脸。你这个黑社会来学王阳明，这天下真是太可怕了。天不怕，地不怕，就怕共产党给你搞学习。就怕共产党给你搞宗教。哇塞，这简直是太不要脸了。所以说昨天晚上我跟他们弄了半天。2020年就没国保了。
这个所以战友们，这个不要脸的这个行动，现在在洗脑，大势的洗脑。所以我昨天谈了很多，谈了很多。这是个天下的滑稽。他别跟我玩这个。我说, 老领导，就你那点儿知识我太知道了，我太知道了。当年你在我心里面，你给我讲这些东西的时候，我很佩服。现在你跟我讲这个，说实在话，这都三十年以前的事了，现在的三十年，郭文贵做到了知行合一。逐渐升华，也在挫折和挫败中，了解升华自己，知道自己，然后清清楚楚我心里的世界，然后我要什么，我正在做。
我是在做知行合一，你做不到。你是被你的儿女，孙女，在钱财，就业，移民，搞得一榻胡涂。我不会的。我说现在你还对共产党帮他洗地，有什么意思。所以说，亲爱的战友们，从这些现象可以看得出来••••••
所以说ccp共产党玩这些东西，实在是太无知，太可耻。全党皆杀，全党皆骗，互相骗，互相欣赏，一句话，就是为了统治。把王阳明这个圣人给拿出来当成一个可以统治的模样，让你学会忠于皇帝，忠于猪皇帝，我不管多淫乱，你得忠于我。
刘谨时代，刘谨就是王岐山，赵高就是王岐山。俄罗斯的贝丽亚就是孟建柱，孙力军就是典型的当年会子杀手。叫娆大杀。什么姚八怪，都是孙力军这号人。还有那明王的二十四，都是孙力军那号人。出出坏主意，专门害人的。所以说，共产党你们学这个时候，你们想一想，为啥让你学呀？吃饱撑的，咋不让你家赚点儿钱？咋不让你身体好点儿。
这位老领导这个半年前，一直享受最高福利待遇，最好的治他的病，最后还是我在美国帮他买了点儿药。老人家的嘴歪，十几年了吃共产党的药，没吃
明白，在美国寄回去的药，不到三个月，这药就把老人家的嘴给治好了，你看看同样的药名在中国吃了让你的嘴更歪。人家美国的原厂寄回去，几个月，把十几年的病治好了。
这就是中国现在，吃啥药都弄死你，吃啥药都弄死你。这老领导的嘴现在也不歪了，所以说很感动，老郭，但是我们俩吵得很厉害。老领导你现在听着，抱歉啊，在这原则问题上，致良知，致良知，得说真话。另外也关于法治基金，我看到了Jack Wang录了一段视频，关于如何理解法治基金的合作。
亲爱的战友们，我再说一遍，国内这个上亿的战友们，你们都有成为亿万富翁，千万富翁的机会，甚至上百亿的富翁的机会。千万别忘了，国内的这些富豪，国内的这些盗国贼们，他们的儿孙子女们，没你们想的那么高智商。他们到国外来，在国内的活动，都在你们的眼皮子底下。他们转银行帐都不会转，计算机都不会用。都是靠你们转的。留住这些证据。
像马云公司，像江志成，江志成一天天玩的很着呢，火着呢。江志成他玩着几万亿的钱，你逮着机会，你把这东西到我们法治基金，那你就拿15%，30%呀，你肯定不能拿超过30%，因为法治基金得跟你分成，二八分，三七分，谁三，谁七，谁五的，那你跟法治基金谈。而且有法律，有律师全程陪同，有你的安保，甚至给你买房，藏到…(英文地名)，都可能。
这比你什么都快，别做梦了，亲爱的战友们，躲掉中南坑，共产党的陷害，让你成为亿万，千万富豪。盯住银行这些盗国贼的信息，盯住像马云，华为，微信，还有什么民生银行，中国银行，招商银行，特别是UBS, 瑞新银行，UBS那黑了去了。
你们去给他们打工去，像我当年弄李友一样。小子跟我装，为啥我说608胡淑丽呀，我把员工派进去一二十个，打扫卫生，当服务员。从他吃饭，李友在那屋里吃饭，到里屋谈，到他办公室里打扫卫生，到保洁，到擦地的，到他的秘书，到他这个博雅酒店608房，到登记处，都是我的员工。所以说我这全程都有。
所以说胡舒立，你撤诉了，你撤不了诉，我告诉你，胡舒立，咱们这事还早着呢，啊，你在国内王岐山帮你，你赢了二十万人民币，你想做梦呀，你不
是说我是权力的猎手吗？我现在成了权力的猎物了。但我肯定是你这些坏人的猎手，胡舒立，咱的事还没完呢啊。
去年是我的战略期，我今年你看我跟你玩啥啊。我会证明给你，郭文贵是你一生的噩梦。你和李友的事，那还早着呢，李友换完肝，你换去，你换八个肝也不行，你把肛门换了也不行，你把他什么换了也不行，咱没完。你慢慢就知道了。
所以说当年我到博雅酒店，到方正取证，所有的都是我派人进去的。我们那些孩子，他们都知道我们赚大钱了。都赚大钱了。亲爱的战友们，不行就卧底去，去到江志成那儿打工去，到香港银行打工，到招商银行打工，到中南海打工，到各部委打工，这就全赢了，赚大钱。千万别错过这机会。
现在跟美国政府的相关部门沟通的特别好。未来的三四天我和几个部门都在谈，都具体到这个签合约，签合作。非常荣幸的认识到了一位华人，在某个机构里面，非常高的职务，是我们华人，全力以赴支持，三百多家在美国上市公司的大将，这对美国对中国都好，然后15%到30%分成。第二强力支持，给我们提供信息，他们知道的信息，来反对盗国贼的子女在美国的上市，然后揭发他们。反洗黑钱，反犯罪，不动产，飞机，汽车，房子都举报。你想，你看完一个非法的东西…15%是你的了。
昨天老领导跟我说了一句话，说这个不要把那么多人变成你的敌人。我说你好好学学阳明学里面最关键的一句话是什么？最重要的一句话是什么？「好人不会成为我的敌人，坏人才会成为我的敌人」。战友们，今天就二十分钟，结束了。为十四亿人民祈福！为战友们祈福！
好了，谢谢战友们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/546/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/546/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
楚门：战友们好，郭叔好，我是《楚门看世界》的楚门。
今天真的是太荣幸了，作为一个90后，能够单独采访郭叔，我现在是激动得要死，我这个说话都在打哆嗦。真的见到郭叔，好紧张好紧张。
文贵：楚门先生好，非常荣幸的接受楚门先生作为90后，第一次我接受90后你们这年轻人的，战友们的采访，我非常非常的开心，在此向所有的战友们，楚门先生和战友之声问好，谢谢！
楚门：谢谢郭先生。
郭先生从2017年到现在，差不多有两年时间的爆料，我在我的生活中，从来没有遇见过郭叔一样能够去挑战一个国家的人。这样的人我只是在电影中看到过。但是，没想到真的在现实生活中，真的有这样的人存在。
当我看到郭叔的那一刻，我就觉得如果我是个女孩子，我就真的爱上郭叔了。但是我不是女孩子。而且我非常想喊郭叔一句「七哥」，因为在我的脑海中，一个人能不能做大哥，最重要的因素就是，能不能扛起责任。
现在呢，郭叔扛起了14亿人民这个担子，郭叔满足了我们所有的想象，所以能我真的很想喊你一句「七哥」，行吗？
文贵：谢谢楚门先生，非常荣幸，你叫我七哥也好，郭叔也好，都可以，这是个名称，我都接受的，谢谢。
本质我们是战友，这战友是最重要的。战友不分年龄，没有年代，谢谢。
楚门：之前各种各样的采访，大家关注的点都是在爆料上面，很少有直接关注郭先生他本人的奋斗历史，所以呢今天，我做这个采访呢，我就想达到一个效果，就是希望通过这次采访，让所有的战友对郭先生有一个立体的认识。因为郭先生在直播中讲得最多的就是盗国贼他们，在我们的脑海中呢，别人一提郭先生三个字，我们想到的是王岐山，孟建柱，傅振华和孙立军。所以今天这个采访的节目呢，我希望能够看到一个更加立体的郭文贵，就是下次我们说郭文贵三个字的时候，不光想到的是盗国贼，还想到的是郭文贵这个人的奋斗的历史，他的创业的精神。所以呢，郭先生能不能详细的聊一下，您的奋斗历史和创业精神。
文贵：谢谢楚门先生，我也愿意聊一些我的，我本人所亲身经历的，和战友们感兴趣的个人的一些生活和经历，包括我创业到现在各个方面。
我们现在呢，所有的因为被关注，不是因为郭文贵有多少八卦的性事，或者多伟大的创业史。
论创业，我在中国排几亿号以后，也轮不着我。
论这个本事，那我也是一亿号以后也轮不着，几亿，十亿人民最后面的是我。论经历论传奇，花边新闻，我跟任何一个盗国贼的处长也不能比。人家天天做新郎，夜夜入洞房，我都不能比。
你说要是论这个有钱，有钱的人比我多了去了去了，这都不是重点。
这个重点是，我们是因为文贵在这个时代扛起了，创造了爆料革命，和反共产党的这个运动，才引起了战友们的关注，和引起的战友们的关心，甚至是战友们为我的付出，这是重点。
所以，我特别希望，特别希望，还是以爆料为核心。
那么刚才楚门先生说的，一提到郭文贵就想起了王岐山，傅振华，还有这个孟建柱和孙立军。所以说呢，这本身就是成功，因为我希望的就是一提到郭
文贵在历史上的时候，就能想到的这一届的盗国贼，想到这些绑架了十四亿中国人的几个关键人物，甚至是改变了我们十四亿人的历史的人物，我认为这就是我要的结果，这就是我要的一个我在历史上要扮演的作用。
因为这些人是真正的，就是我想说的，他就这不超过10个人，一小撮人，毁掉了整个中国，毁掉了十四亿人，甚至在威胁着全世界。
那么我也很愿意回答，楚门先生问我的任何有关个人的问题。因为我不知道你想问什么，你叫我来自己讲，我不知道讲啥。讲我这个从小贩卖汽车、摩托车啊，贩卖人参啊，还是贩卖牛仔裤啊，还是我的恋爱史啊。您问问题，我回答，谢谢楚门先生。
楚门：好的，第一个问题。
在2017年，您在最开始爆料的时候，您说您跟您的母亲在东北生活，当时您的父亲被打回右派，当时您的生活环境有很多外国人，您能不能聊一聊这段经历呢？当时您的生活为什么会有外国人，当时您的母亲，带着差不多七八个孩子一起生活，您的母亲又是非常的信仰佛教的，您自己信仰佛教是不是受到了您的母亲的真传，您能不能聊一下跟您母亲的关系，以及在那段时间的生活的经历，谢谢。
文贵：谢谢楚门先生。战友们的母亲就是我的母亲，战友们的父亲也是我的父亲，所以我的父母就是战友们，咱们都一样的父母。我们家当时被下放到东北吉林省，潘石县，红旗岭镇的这么一个地方，虽然是叫它叫镇，这是一个行政的辖区。但是它的本质呢，就是一个军事特区。
现在的上市公司叫吉恩镍业，它是生产镍矿的地方。那个年代镍矿肯定是军事所需，军事重要材料，军事重地。那个地方是来自全国各地的专家，因为当时那里有火车运那些镍出去。当时那里有很多来自俄罗斯，还有这些共产主义国家的专家们。还有更重要的事情是，在这个地方的管辖直接是归所谓的当时，咱后来的冶金部，中央来管的。那毛主席，好像前几届常委啊，这些共产党的大佬都去过。
那个地方很神秘，好车，解放车，沃尔沃车，伏尔加车，甚至连罗马尼亚生产的车，共产主义国家生产的车，特别是俄罗斯生产的各种车，拉达什么的，到处都是。那个地方当时来看，它是一个现代化的一个地方。而且每天24小时从几个地方，从地下挖出来的，矿井下面挖出来的镍矿往外运，所以
跟当时是中国非常贫穷，大跃进，还有跟共产党占领了中国那个气象，农村和战后的景象形成的鲜明的对比。
所以那里穿的很多是来自海外货，吃的用的也很多都是世界上其他国家，来自外国的吧，特别是社会主义国家。那里有很多外国专家。当时我父母是被下放到那里的。我父亲在文化大革命的时候腿被打断两次，被给扔到旁边一个村子叫赵家沟，在吉恩镍业公司旁边一个赵家沟，也基本上都是从不同的地方被下放，文化大革命后期从不同的地方新迁移到这个村子里。
就是一个山沟，山沟前面有两个水库，有稻田，有沼泽地，非常非常的美，真像仙境一般。那个地方住的是草房，土墙磊的房子。前面是一块自己家的园子，后边一个园子，标准的东北的两园一屋，就是前园和后园种菜，中间一个房子三间房。一进门是一个锅，锅里面就是炕，烧炕，东北冷嘛。
那个时候我是在吉林这个地方，旁边一个山河村出生的。出生以后大概两三岁以后移到了赵家沟。到了赵家沟，这是一个最原始的地方，我们家也没有地，当时政府也不会给所谓的供应粮，因为当时我们家应该是吃国家供应粮的嘛，那个时候根本就没有管了。文化大革命之后，这个人被扔沟里去了，可以说是自生自灭。
在这种情况下，我母亲带着有着我们8个儿子，加上我父亲，9个男人，她要做饭吃。而且有了上顿没下顿，而且连柴火也没有。因为要去山上弄柴火，这属于当地官员的特权，如果被他们给抓住了就揍你，甚至关押你。只有偷偷的来，偷偷的来也不是每天都能弄成的。所以守着满山的柴火，像我爹我娘这样的人，也没有资格去烧这个柴火，所以老用点那个树叶瓯那个烟，然后把炕烧热，度过寒冬，还有把饭能煮熟。
这是我们小时候，像我跟我母亲我父亲，这种最悲惨的生活情况下，这个是你们今天90后无法形容的。后来我的父亲母亲，又遭遇了一个当地的矿里的领导，高干子女，把我的几个哥哥给打了一顿。因为我父亲当时被委任看那个水库，不让人捞鱼，鱼属于生产队的。后来阻止这些矿里面的高干子女去捞鱼，就把我父亲腿又给打了伤了，给扔到水库里。后来我的哥哥就把他们给打了。
结果当时这些矿上的高干子女回去之后，在第二天堵在我哥哥上学的路上，在去矿里上学的时候，在这个火车道旁边，用刀子棍子把我几个哥哥打了砍
了。所以我的五哥脸上眼睛这里有个刀疤，我四哥身上有很多刀伤，我的三哥手上也有刀伤，我二哥大哥在场，当时没受太大的伤，但是对方也伤得很严重，都接近了死亡。
所以我小时候记忆很清楚的事情，是当时躲地震，我们家在旁边搭了一个躲地震的棚子，躲震棚子。后来我母亲听说，我的哥哥被打的全住院了，我母亲就哭着拉着我就去了当时的矿医院。当时我到了矿医院的时候，看到楼梯里全都是血。后来我到了药房里看到我的哥哥脚上，手上吊着那个绷带，流着血，医生也非常不客气，因为我们属于那种所谓的反革命的后代，打我们的人都是矿里的子女，人家巴不得你死了才好。那时候我母亲就是哭啊，我记得就是鲜血和我母亲的哭声。
然后我就被扔在那个楼道的下面，呆了几乎一整天。晚上我母亲拉着我回来，一路上一直走着、哭着，翻过两个山头，才能回到赵家沟。这一幕是我小时候最清楚、最最重要的一幕！ 但是我母亲每天在那个年代(那是犯法的)每天家里边都供着菩萨，香也很少，偶尔才有一只支香，早上她都要拜一拜，晚上拜一拜。我母亲回到家就在菩萨像前哭，还有我们家还供着老天爷啊，还供着天乙真人，我母亲是佛教，道教也是什么都信，信神信天。她也分不太清楚佛和道的差别。所以我从小我就记得，我母亲的希望，我母亲认为驱灾辟邪带来公平公正的就是菩萨！就是神！这一点让我从小可以说受到巨大的影响！ 这也是为什么，我告诉所有的战友们，要孝敬老人！因为在你最困苦的时候永远不离不弃，能把饭能把命给你的是你的父母！不一定是你的丈夫，不一定是你的爱人，更不一定是你的儿女，而是你的父母！给你生命的是你的父母；能为你付出生命的也是你的父母；能把她嘴里的饭给你的也是你的父母！我母亲我从来没记住，她主动在桌上主动吃过饭，永远都是我母亲最后一个吃或者她不吃。在那种情况下，我记下了：我的母亲她没有自己，我母亲的唯一希望是能让她驱灾避邪，躲过灾难，让家人平安的是信奉的是佛，菩萨还有上天各神，没有什么当时的政府或中国共产党！而他们恰恰是残害我们的人！
而在那个时候，在我周围的村子里面，有来自不同地方的人，什么样背景的人都有，我也很少记得能得到什么太直接的帮助，就是人与人之间的关系实
际上是很远很远的。在那个山沟里，在一个现代化的一个军事矿井里，在一个我们家里有八个儿子，一个父亲，这样九个男人需要我母亲照顾的家庭里长大，那你去想想在我的生命中留下的是什么？ 这就是为什么我说中国人，真正的社会的构成的基础不是政党，不是什么爹亲娘亲不如党亲的放屁的文化，中国人的基础是什么？中国人的基础是家庭，家庭的核心是什么？是母亲！所以我跟我的所有的朋友说，包括我的儿女，在这个世界上对不起母亲的人要被天打五雷轰！对不起父亲无所谓，我认为中国的男人啊没有什么了不起的，中国的女人都是伟大的！
所以头一段时间，我看到有个人物在公然说：中国的女人毁掉了中国的男人！我觉得简直是太搞笑了啊！他在任何一个国家讲这个话，他都会被起诉，他是个上市公司主席，我就纳闷了为什么没有人起诉他？实际上我应该问他：没有他娘他能生出他吗？他娘可以找一万个爹给他，但没他娘就生不出来他。 中国女人坏，中国女人那么差！在文化大革命的时候，所有的不背叛丈夫的，不背叛子女的大多数是女人！而恰恰相反：忘掉妻子的，制造这场灾难的，或不管儿女的恰恰都是男人。而且中国这些年我们把我们的女人都变成了男人，特别是我们黄河以北，把女人都变成了像男人一样能干活，像男人一样粗鲁和说话，是谁干的？是这个社会给逼的。
包括宗教信仰，我们庙里边大多数是和尚，都是男人啊，你见过有多少个尼姑？这些和尚这些年又干了什么事？中国的道教、佛教、什么儒教&amp;hellip;.大家去看一看，我们男人扮演的是宗教的传播作用，可是他现实生活中做到了什么？回避现实，避免工作，也没有达到传播宗教和信仰(的作用)。
但恰恰像我母亲这样的家庭妇女，在文化大革命这样的时代，还让我这个儿子，我们这样的家，吃了上顿没下顿的人，在深山野林的人，让我知道了：有佛主有菩萨，有上天有神，有因缘轮回！我娘每天说：孩子别作恶！上天看着呢。有轮回有报应。这才让我郭文贵能活到今天，才有我今天的根本性的基础，所以我信天！我信神！我不信共产党！我根本就不信什么党比爹亲娘亲的王八蛋话，一切都听党的，一切都是党的。
因为我从小就看到了我家被党害，被党破害！我看到了女人的伟大！我父亲那个时候每天就是跑到外面去来什么申冤，想给平反，家里做绝大多数的都
是我母亲，所以说我也很爱我的父亲，头两天我跟我的父亲通视频说了：我非常的爱你！但这家里边老大是我娘，您得面对现实。现在情况下你也得面对现实，家里老大是我娘。 所以说我接受不了任何人对女性不敬，对母亲不敬，或者说在中国社会上贬低女人，这真是人类上最不要脸的灾难！我竟然听到有人在公开场合侮辱中国女人，中国的灾难是中国共产党造成的，是这个体制造成的。你不能怪罪一个女性，竟然这种事情还能上视频，还没人说话，中国的男人都去哪儿了？中国的男人你都死了吗？难道女人不包括你妈吗？不包括你姐姐妹妹你女儿吗？中国女人那么差，那么你应该回炉啊！叫男人生你啊！所以说一谈到母亲的话，我的想象太多了， 楚门先生，今天我要告诉您的这一件事情你一定要记住传达告诉90后：你们不在乎，你们现在是 &amp;hellip;那个70后的人家说喝长城红酒、卡拉OK，你们是啥？喝汽水？想喝就喝醉，喝醉吓死你。你们是这个不穿西装，要穿那个乞丐服，完全是自由开放。但是千万记住，没有父母，也没有90后，不管70后90后都是父母生的，哪零后都应该孝敬父母，这是我们中华民族的一个最伟大的一个社会基因！没有了这个就没有了自己，不存在哪零后。
所以楚门先生，我希望你一定从今天节目做完以后第一要呼吁的不是爆料革命，首先要孝敬父母！谢谢楚门先生。 楚门：谢谢郭先生的精彩演说，就是在孝顺父母这方面确实是需要向郭先生学习。因为从我们90后看70后，大多数人就是从我们的角度来看来审视70后，70后的人大多数是比较孝顺父母的。就像拿我父亲来说，他的年龄跟您一般大。他也是非常地孝顺奶奶。所以从你的身上，和我父亲的身上，我都学到了确实是为人父母真的很不容易，我们应该作为90后，确实在张扬个性的，也有去孝敬我们的父母，因为我们的父母把我们生出来，养育这么大，真的是很不容易。
21-30:23彩虹桥
文贵：那我先告诉你，今天我能和你结这个缘，能跟90后你第一次被采访，我被90后采访，你是第一个，这个我认为就是你孝敬你父母的这个因缘回报。所以说你永远不要忘了孝敬你父母是最重要的，谢谢楚们先生！请问问题。
楚门：在刘志华案件发生之后，也就是2005年，当时摩根中心，也就是现在的盘谷大观，当时你的公司就起诉了北京市政府，当时你第二次到国外去躲避，当时的躲避是不是因为这次迫害。你出国之后发生了什么事情？你后来为什么又回来了？你在创业过程中，这个刘志华的案件算不算你创业过程中最大的挑战？谢谢！
文贵：谢谢楚们先生。首先一个刘志华的这个事情绝不是我生命中最大的挑战，他是我最大的战绩之一吧。是我向共产党，挑战共产党初试牛刀的第一刀，应该是这么说。我最大的挑战在我人生当中根本还没有出现呢，包括今天的爆料革命。我认为这所有的事情都是对我的锻炼。那么，如果说过去对我来讲，我感受到，我生命中遇到什么样的挑战，发自内心地说，真的没有。而且刘志华这个事情，那2005年我没有出来，没有躲避，这是不准确的。
从这个1999年，我是在美国呆了将近一年的时间，在纽约，住在了川普international 酒店的那个，就在我对面的这个地方，后来到了硅谷住，然后去了几个地方，那是一年多。因为当时的赖昌星的案子，赖昌星的案子。朱镕基总理批了菲律宾总统阿士特华达给他写了封信，然后他就做了批示要把我抓。结果我得到了消息，我就离开了中国。有这么个事情，在那之后，没有躲避过。
还有个不存在2005年我在外面，没有。我实际上2003到2006一直都在和刘志华的战斗当中。也是就在这个战斗过程当中，我更加深入地进入了中国的中纪委，安全和情报系统，结交了很多朋友，同时我更加了解了共产党的运作。北京城我去过几百个咖啡馆，茶馆，跟着安全部的，中纪委的，天天跟着他们装神弄鬼的借办案为名，吃喝嫖赌，我也跟着他们去过夜总会，也看到过这个安全部的领导当着我的面，给几十个，上百个小姐检查，有没有来月经？你是哪儿的人？来过夜总会多少天了？还在夜总会里面会面，情报间谍，真真假假，虚虚实实，流氓加君子，爱国加骗国，交叉在一起。
恰恰那个时代让我过得非常充实，每时每刻他们告诉我，有人要杀我，天天告诉我，说，我得到消息了，这个谁要杀你，要杀你，然后突然那个人背后告诉我，别相信他。我们得知刘志华现在要升什么什么官，当国安部部长。然后这个人告诉我，这个人要弄死你。这个人说，天天敲诈勒索，坑蒙拐骗。所以说，我对共产党这个以假治国，我感受太深了。2003年停工以后，这个被各种人士敲诈，各种人士拉皮条，帮我搞定，各种人士给我传达信
息。然后和中纪委，项目组，安全部，公安部，还有地方各省安全厅，公安厅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/524/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/524/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月27号文贵直播。
今天呢，除了报平安直播之外呢，主要要谈一谈，刚刚的在大连的法院公布的，就是对我的好朋友，我敬重的原安全部马建副部长，马健先生，所谓的审判，无期徒刑，我的看法。
可以说，这个消息公布出来以后呢，对我文贵来讲，悲愤交加，悲愤交加，这个事很难过。我相信大家能理解我的心情。马健先生被判无期徒刑，出乎我的意料之外，但是早在马健先生的预料之中。还好马健先生现在是无期徒刑，他们并没有将马健先生躲猫猫死、打飞机死。
这个事情从开始的2015年，到今天的2018年的年底。马健先生在监狱里关了将近四个整年。他身心备受折磨，我看到了马建先生的照片心里很难受。我今天要打上红领带，我打上红领带就是要让马健先生知道，这是个好日子。原因非常简单，马健先生还活着。而且是我过去看到的，所谓的共产党的高官在被审判当中，少有的几个人像马健部长，没有失去男人的尊严，也没有留下虚假的眼泪，或者懦弱的眼泪。
他作为一个共产党当年一个老革命的后代，从小遭受了文化大革命的折磨，家庭四分五裂。后来听妈妈的话，听爸爸的话，“某些人错了！党没错！”，从江西考上了重庆的西南政法学院，据说当年是中国政法界出来干部精英最多的学院，还有那一届。当然，孟宏伟也是他同学，很多政法界的都是他同学，安全部的党委书记陈文清部长，也是他同学。
后来，马建副部长从一个普通的警员，一步一步几十年，走到了安全部的副部长这个级别。很多年，马建副部长是唯一一个党内认可的，对党内腐败进行重大案件和提前预防，也就是后来的反腐败预防局，以前的叫反腐败预防，还没有局。由马健先生负责技术侦听、跟踪、了解。向中纪委，向中央报告，凡成立大案，要案，专案组，都由马健先生负责。他从科长时就是负责侦听，整理材料包括抓捕。而且是中国三十年的警察安全老干部。他带出来的干部不计其数。
马建副部长的爸爸，也是老革命。母亲瘫在床上30几年。当时住在离首钢很近的一个地方，住在一个公寓的一楼，等于是2室1厅，但是很小一个，老房子，文化大革命时盖的房子。
他母亲由于瘫痪在床，马建副部长只要在北京，每天回去一定把母亲抱出来，给他妈擦擦身子、晒晒太阳，陪妈妈吃午饭。所以马建副部长的饭做得非常好。马建副部长坚持了三十几年，直到把他母亲送走。剩下他父亲一个人的时候，马建副部长给他父亲做饭，一直坚持。
我认识马建副部长的时候，我去过他的家，这都是我亲眼看见的。马建副部长当时穿的衣服，也是我看见的。马建副部长身边领出来的兵，我打过很多交道。当时我很难相信，一个西方世界，全世界最想了解的中国一个特务头子，因为他管理着叫反谍局，反情局，七局八局他都管。生活那么简单，凭我常识，装的！假的！ 当我跟他打交道那么长时间以后，我发现马健副部长，他说我很天真，我觉得他也很天真。他确实很朴素。如果他已经有几十亿、几百亿，他绝不会上李友这个圈套。
她的女儿非常小，非常可爱。他的女儿是我见过的这些领导人当中和官员当中，是最真诚、最漂亮、最爱学习的孩子之一。也就是在马建副部长的身上，我得出了一个很重要的，也是影响我至今的，就是共产党里面绝对绝大多数都是好人，都可以打交道，都可以来往。并不像有些人所说的共产党都是魔鬼。那就像共产党说，所有的世界上的都是错的，只有共产党是对的一样，那么无耻。
世上不存在那个问题，共产党绝对是魔鬼！加入共产党的不一定是魔鬼。在共产党当了一定时间的官员，或者到了一定程度上，可能就成魔鬼了，真正的魔鬼都在中南海，或者是曾经在中南海呆过。所以战友们，这就是我为什么说绝大多数的共产党员都是好人。就是为了生活，为了一份工作，而且在中国共产党是唯一的选择，他没有（其他的）选择。很多人入党都是迷迷糊糊的。
马建副部长他的整个生活和他个人的素质修养，是我向往共产党里面真的是非常好的一个。而且马建副部长对妻子，对女儿，对兄弟，对姐姐，对同事，对朋友，你很难想象，一个这样的间谍头子、情报头子，他是那样的谦虚。我在以前节目讲过，2008年奥运会开幕前，我可以说我是全世界上拥有票最多的人。我有几千张票，一盒一盒的票放在我的旁边，很多官员看到都傻眼，因为常委的家里面也就是几张票。
当时凤凰的主席刘长乐，他带着他的几个人，在我盘古那边有办事处。他连票都没有，他的票是我给的。包括当时棕榈泉的总裁曾伟，不是曾庆红的（儿子）曾伟，最后一分钟是我给他的票，还给我送了两瓶八二年的拉菲。
马建副部长在这个时候，他看到我在写报告，他就从椅子上蹲下来，蹲在地上，他给我一个字，一个字的给我改，当时是给胡锦涛写报告，旁边的安全局的两个局长那个眼神儿啊，就受不了了。后来我听说啊，他的最信任的局长说，怎么对郭文贵会这样呢？不就是丫的一富豪嘛！用得着老板蹲在地上，一屁股坐在地上给他改了个文件吗？这就是马健，生活中的马健。他那个时候就认为这件事情是国家利益，这件事情是很重要的。
因为当时很多记者突然间蜂拥的涌向盘古，都要在盘古占一席之地。从过去的媒体中心的几千家，绝大多数最后都来了盘古，所以到现在你在Google上搜索 ”2008奥运会” 的时候，国际媒体中心和所在地都是在盘古的，而且我一分钱没收。当时谁让我做的？当时马健副部长征询我，你可以收钱，但希望你能接受。我说我不收钱，我接受。就写这个报告。
当时世界上所有的几乎是有钱有身份的人，几乎都提前想来盘古，想等着进去参加开幕式，包括闭幕式。因为进了盘古就是绿区了，就是进了安检的地儿了嘛！而且可以在盘古吃着喝着，然后走下去参加开幕式。在这个时候，我见了太多党员，太多高官为了自己的情人、家人、老家的人，根本不会有什么面子、尊严、公平、也没有脸面啦！就像突然间有一群很让我们失望的老大妈去自助餐厅抢饭一样，这个时候却体现了很多光辉的人性。
有几个朋友，有香港的朋友，有日本的朋友，有美国的朋友，新加坡的朋友，官方有几个人，包括马建副部长几次拒绝这个票。说：文贵，这个票尽量的招待你的国际友人，我的家人你不要给他们。这票都是不容易的，这不是钱能买的，他们能看得懂吗？看得懂的有意义吗？这就是马建副部长。后来有一个人打着他名义来给我要票，当时是要一个包厢的票。他（马健副部长）不知道怎么听说了，打个电话嗷嗷的给我喊，他说：文贵你绝对不能给他，我最恨就是打着我名义到外面去胡作非为！他说这个国家要都是这样的人，这个国家就完啦！我需要的我会不跟你说吗？不能给他！
而且我见过好多次，真是好多次，他在盘古吃饭，有人（各地来的）我都不说，现在都牛的不得了啦，现在都牛的不得了，这人都没被抓啊。给马建部长送钱、送金砖、送古董的，他真的是。。。马建副部长，我可以担保，还有张越先生，我可以担保，绝对没在我面前收过一分钱！他在外面我不知道。其中有一次，张越先生在地下室，有一个人给他送东西，他祖宗八辈的骂人家，他说你要真想给我送，你干嘛当着郭文贵的面给我送？你不就是想害我吗？他真的是破口大骂！
中国腐败的官员和不腐败的官员之间，我告诉大家，一旦腐败成瘾的人，他有一整套的术。绝不会是大家想象那样，到哪儿都拎着一包东西回去，都学聪明了。凡是说当着别人面还给你弄两包的，那都是傻瓜。那些家族弄钱都用账转，连摸都不摸几亿几十亿就过去了。所以通过我的经历，我的亲眼所见，我和他经历了那么多事情，我深受他影响，就共产党中绝大多数是好人。我从他身上，验证了我很多想知道的事情。坦白的说他到现在都不知道。我跟他打交道，我是带着目的的，我是想了解共产党的情报系统，为我未来的理想，行动，是作准备的，他绝对不知道。
很多我的事情他并不知道，当然马健副部长和我打交道他也很小心。我们到某国家参加一个绝密的会议的时候，他主动要求对方一定不要让郭文贵参加，因为他是外人。我就被排斥在外，我完全理解。我们有一次在国外出差，他享受的是国家对等的接待待遇，他跟人家说郭文贵不能享受这个待遇，这个国家的官员是我介绍的，我完全理解。他的下属，在我面前有好多次，他告诉他们文贵是外人，当着他面不允许谈工作。马健副部长的栽，就栽在了他过去知道的东西太多了。
他调查完刘志华王岐山案，抓完刘志华以后，他的领导，曾当我面说，我和马健从现在开始起，到18大，就决定，我们是否还能活着。我说您什么意思，他说郭文贵你把天戳了一个窟窿，本来调查是王岐山和刘志华，现在刘志华被抓了，判了个死缓，王岐山啥事没有，还把马文骂了个哭了，骂的马文拎着包回来了，这是什么力量？一旦王岐山18 大19大上升，我们就完蛋了，我和马健等人，都将人头落地。真是让他给言中了。
那么，在令计划案子刚刚开始的时候，马健曾警告过我，郭文贵你不要在任何地方谈到你知道令谷车祸的事情。只要我在听说你在一个地方谈，我就把你办了。这是马健副部长的原话。在他惊讶的听到我说之后，他很惊讶，回来之后警告的我。他说完以后，我想了半天我没吱声，其中还有另外两个人在。过了之后我说，我说马健副部长，令谷车祸的事情，是一场阴谋，是改变中国人命运的事情，我不是共产党员，我知情，我早晚得说，我说我和令计划也不熟，我和令谷也不认识，但我必须要说。他当时眼睛瞪着看着我，我就一直看着他。旁边一个人，打岔把话打开了。这个其中一个人我告诉大家，就是张越。张越当时过了十几分钟就走了，张越离开后，直接去了孟建柱办公室。
告诉了孟建柱他听到的看到的。孟建柱装作 “哦是吗？”很惊讶，要查，说要给张越立功，事实上这事张越被他们用了。这肯定是孟建柱是主要设计者。这也就是为什么张越也必须得灭。知情，了解，令计划和令谷车祸之死，凡是参与王岐山，刘志华调查的，几乎活着的啦，活着的都跑出来啦，在里面的全在监狱或死啦。91号文件，大家没听明白，什么叫91文件，是过去马建副部长任职期间，调查的所有官员，侦查的所有的信息。叫91号文件。马建知道我知道，马建不叫91号文件，我在这先不说，以后我会说。
马建副部长在香港离开的时候，我们最后一次见面，在我们见面之后的第四天，他被抓了。他说，我回去，两个结果。一个，习近平先生已经签署了安全部部长让我接任党委书记。一个，我就是判大牢，终生待在监狱里或者是我被他们弄死。现在他说对了，他被抓进大牢，判了终身无期徒刑。马建先生走到今天，就是王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的陷害的结果。江家对他进行灭口的结果。他知道的太多了。
大家再看看我刚才发的那个图，这个马建先生的案子抓的时候，是李友所谓检举揭发。李友在我和他斗的时候，李友跑了，在北大傅政华抓他的时候他跑了，傅政华跟我要5000万美元，抓李友，李友跑了。然后，李友跑到广东，用贺家，贺国
强，贺锦涛的关系，给王岐山写了一封信，和孟建柱。说李友要检举揭发马建等等等等等立功，要求从轻处理。由贺锦涛协调，贺国强亲自打电话。当然这都人家愿意。孟建柱亲自担保，叫他回来，直接抓。抓完以后住在套房里，包括余丽，照样染着指甲，后来被去了大连。跟刘乐国副市长和局长，继续可以搞关系，送了十几个亿。李友的女朋友在里面都可以享有自己所有美好的生活，还可以化妆。定期打电话。吃着和刘乐国一样的饭。
当时李友检举揭发马建副部长是10亿。大家都知道，李友开庭的时候，整个大连戒严。李友案，当场宣布李友全部释放，连女朋友都释放。所有财产全归李友。从他炒股里面，没办法退还的几十亿里面拿出来7个亿，所谓的罚条，给了大连。李友啥事没有。李友的方正证券，任何一笔贷款和执照获得，都可以说是千倍万倍的妨碍交易罪，诈骗罪。李友获得的钱上千亿，他的背后股东都知道。有刘延东家里面的，有贺国强家里面的，有刘乐国家里面的，由证监会的两个副主席，姚刚的，有王恩哥的，还有前北大创始人校长的。我们北大的股东，到现在我还没有亮出来，早晚我得亮出来，看看那些股东是谁。哪个人抓起来都可以枪毙一亿回。
如果马建副部长可以判无期的话，那些人就直接枪毙。如果郭文贵是个所谓的“强迫交易罪”，那李友应该枪毙一亿亿回，一兆亿回。结果，利用张宏伟的伪证，将马建副部长给陷害入大牢。几年不能审判，为什么，李友的检举揭发是假的。马建副部长，所有调查完，根本没有罪行。
这就出现了，从2015年抓，到2015年底，2016年刘彦平到伦敦见我，明确告诉我，这都有录音的，说郭文贵，你承认5000万，你啥事没有。你把所有马健手里掌握的资料给我。你把这个当时，你只要当时承认给马健5000万，咱啥事没有，国家继续扶持你，然后你按照我的要求写一封信给领导表表忠心。这就是那封信，按照刘彦平写的那封信表忠心，我也写了。但5000万那没有，我不能陷害人家马健副部长，信写了，5000万不认，我不参与陷害马健先生。
大家结果知道啦，正在谈的当中，我开始爆料了。这一报料，你承认这5000万，那不行了，你得把材料（交上），你也得回来。在这种情况下，把我的家人全抓了
的同时，员工都抓了的同时，那时候资产查封的时候，后来就接着开始造谣，国际化，舆论化。马健副部长一直待在监狱里。（刘彦平）第二次见我的时候说了，老郭，你哪怕承认一点，让车峰承认上几千万，让肖建华承认上5000万。我在以前节目说过。我说，肖建华给没给我不知道，车峰给没给我不知道，我不相信他们俩会给他钱。他俩认识的什么人都比他官大，比他权力大。马健能帮他们什么呀？我也不相信马建先生能收他的钱。
所以，大家看到了，又在纽约相见。不谈这个，不让你配合说马健的。但是你必须要不再谈王岐山和孟建柱，傅政华，孙立军了。我们的爆料革命浩浩荡荡，没妥协，没向他们跪下，没出卖自己的良知。这是为什么大家看到的，马建副部长几年来待在监狱里，他们需要文贵作伪证，来给马健副部长，马健先生定罪。马建副部长的家人，姐姐，姐夫，兄弟，女儿，老婆，统统给抓了。他父亲在他被关押期间气死了。他妻子身体听说也非常不好，我们也联络不上。女儿失踪，现在找不到。家人肯定不敢和我有联系。马建副部长听说在里面身体非常不好。
结果是，8月份的时候，大家知道，我就知道要开庭审判马健先生。我获知信息，如何审判，定什么罪。人家告诉我说，20年。我说我告诉你，马健副部长只有两个刑，一个是死缓，一个是无期。他说，会那么重吗？我说，中国没有法律，只有政治。他们一定让马健牢牢的控制住，需要他死的时候就让他死，需要他病的时候就让他病。因为中国被盗国贼控制着，控制这个国家的盗国贼，认为他是知情者。所以，他不能再任何情况下张嘴。我和美国政府的官员说，只要马健能在自由的情况下，第三方见证的情况下，能说一句说，郭文贵给我行贿了，我都认。
如果马健先生能在任何一个一分钟自由情况下，能说出说郭文贵给我送钱了，我都认。我送钱、我行贿你，我得有目的，我得有利益，我得有所求。我买民族证券，到现在往回看十几年了，我当时买的一块多钱，方正的民族的原始股，一块六还有三块五，大家看看现在多少钱？民族和方正合并，一个张宏伟他只是一个股东，他怎么会叫被威胁强迫交易？
马健作为一个安全部的副部长能强迫到张宏伟，那张宏伟的民生股票和张宏伟的各种东方天下，那哪个都会是强迫交易来了，那张宏伟又强迫了谁呢？强迫，我让你可能低买或你不愿意的条件，我得有好处。我强迫你比市场价还低这个这个才是正常的。我强迫你是市场价还高，大家都可以买。你张宏伟能拿出来50个亿当时现金吗？马健有啥资格来强迫你呀？然后证人是高辉先生，高辉被你们给弄死了。一个把弄死的死人来成为压迫你、强迫你交易的罪，然后再把高辉先生的指挥他的领导马健先生判无期，让他不出来说话。
大家但凡有点脑子的想想，这个案子能公正吗？有一个相关的人站出来说话吗?李友现在活着，余丽活着。李友和余丽的当事人活着，你们不能把这些人都弄死吧？李友的女儿李倩都在国外呢，你就不能你就不能想象哪天哪国政府把李倩洗钱和在海外转钱的罪给抓了，李倩不能说出她爸爸干了什么事吗？李友栽赃陷害马健先生当时说是一个多亿。按照海外的孟建柱和孙立军控制的博讯网站，马健是几百个亿，马健杀了N个人。
现在看看博讯的网站报道了马健先生，这个博讯该不该枪毙？该不该也像马健判无期，判十个无期都不拉倒。那个博讯、那个韦石孟韦参、屎诺熊宪民，那些证据哪来的？海外多维那信息哪来的？把马健部长弄成了五六个情人，四五个孩子，我真希望你们拿你们老婆来跟马健部长试试，看他有没有这个性能力，诬陷啊！就是诬陷。共产党是党员的时候你跟我一起欺压老百姓，啊，这个叫打猎，打老百姓的猎，打富豪的猎，猎完之后我吃肉你吃汤，这是高兴了。再不行你不听话，直接就把你打成敌人。这就是共产党对付党员。马健已经被打成敌人了，马健先生。他的家人，他的历史，所有的付出已经是敌我矛盾了。
李友是栽赃陷害，把他变成敌人。这天下中国任何一个党员、公检法、安全部的官员，你们知道马健什么人，你们知道马健先生到底什么人，他贪没贪钱，他有没有拿李友的一个多亿？现在宣判书出来了，我瞜一眼，说是李友获利四千万，从里头获利，啊这叫内部交易四千万。我CC你老祖宗，你这帮王八蛋，你们放个屁的钱都比马健多个一万倍！
你海航你那一天不在做内部交易。你陈锋、你王健你那一秒钟不做内部交易。你高燕燕你成立了中金，你跟王岐山睡觉，你高燕燕你是拿着第一次中国人民的钱，几十亿的钱投给了黑石，下星期就赔了20%，一直到现在还在赔，你不叫内部交易？你不叫强迫交易？你高燕燕几千亿美元，你愿意做内部交易吗？你直接拿，什么交易呀，你还愿意交和易吗？
你直接拿，还直接从中国的中南海一张纸就把钱拿到纽约来，海航一拿几千亿美元呐，国开行抓那么多人你咋不公告呢？中国银行你咋不公告呢？田惠宇、田国立你咋不公告呢？那渤海金控你咋不公告呢？海航几十家上百家上市公司，用同一个实际控制人，最后还弄出了一个贯军，刘成杰到现在他爹是谁不知道，这叫内部交易吗？这叫强迫交易吗？竟然海航啊，一夜之间几百亿美元转到纽约来，成立了一个叫骗人家叫慈航，慈你祖宗啊！
中南海的这帮人你们看着宣判马健的时候，你们问问你老祖列宗你们坏不坏良心？你对所有九千万党员，你们对不对得起他们！谁敢说谁不是下一个马健先生，安全部的陈文清、老马、老唐、老刘、老瞿你告诉我，你们敢保证你不是下一个就是马健先生吗？就像房峰辉一样。
房峰辉被抓以前我跟他朋友说，告诉房峰辉，房峰辉过不了，他到不了20大，没他的事。他要么死、要么进监狱。怎么样房峰辉，为啥呀？还有那什么，现在那几个军方的人，大家看着往哪去。共产党的现在，你这个党也背叛他了，你这个流氓组织又被大流氓给干掉了，黑吃黑了。就这几个人，就这四五个人。
我坦白的说马健副部长到今天我见他面第一句话就说：马部长你活该。我一定说他，我要见他，我一定说他活该。我刚刚上节目前，一位老领导给我打电话，文贵你不要冲动，啊听说你又马上直播，不要冲动。我说我不冲动，不冲动的标准是什么？我告诉这位老领导，共产党内绝大多数是好人，为什么？从马健身上看。我没有任何准备我上这个节目，我也不和任何政治考量，我但是我让老领导说，我告诉老领导，我就是让所有人，是能听到人话的人，你自己扪心自问，你混到马健这份的结果是什么？过去的五六年，这个国家被你们共产党绑架的时候，这共产党你们
现在遇到了大流氓了，活该。马健副部长在职期间，你说那干的事那也很多不是好事，他没办法他是职务所必须的。他是有良知的。
我为啥说他活该，他就是等待着，还有希望，认为自己还有机会当安全部书记，他认为习近平主席不糊涂。王岐山、江家啊还有孟建柱，由于他过去的功劳，不会有事。对待这个级别人不会说你真的有没有事，那想让你有事就有事，他认为自己有机会。所有的共产党的官员能混到今天，是因为他有幻想，所有被抓起来的人就是幻想太多了。我强烈的建议过马部长要求退休，我说你根本不知道马健，这个孟建柱、傅政华、孙立军还有王岐山多阴险。
你看他们贪，你看他们坏，你不知道他们多阴险！我也有很多话也没给马键先生说过，我不可能给他说。我说实在话，我曾经有一段对话，啊，和我最亲信的一个老师。我在离开北京前，飞机在起飞的前几个小时，我老师说可能就不回来了！他说啊，怎么，怎么回事啊！我说可能，我的朋友要出事，出事会牵连我。那想办法帮朋友吧，我说我帮朋友，朋友可能过了这一关，朋友下一个抓我的就是我的朋友。
我这个老师在去年给我通电话，他说你说的那个朋友是谁啊？我说其中我说一个就是马健，我给他说，我心里也说过，马部长，我们俩都不被抓，都在国内待着，啊，都待到现在，马健部长第一个把我给抓，我太了解共产党了！为什么把我抓了，因为我知道太多了，他一定要把我给灭了。他不灭我，王岐山也得让他把我给灭了。他也没选择，他也一定把我给灭了。王岐山不把我给灭了，孟建柱也得让人把我灭了。
这就是共产党，中国共产党这个魔鬼机器。所以八月份你记得我说过吗？马健副部长，大家都知道我说可能要开审。其中有一个人告诉我说，刘乐国抓进去了，马健要开审。我说刘乐国一定会被放出来，因为刘乐国掌握令计划案，孟建柱让他干的坏事，很多资料，孟建柱不确定，孟见柱弄死他现在还不行。不弄死他，一审让他给撩出来咋办？得让他回家，孙力军让他回家。等到适当的时候，让他车祸死，心脏病死，脑天堂，啊，吃点，欢乐丸死了，怎么样？刘乐国回去了，马健副部长8
月份开判，现在宣判。 这就是说，共产党这个流氓机构给所有的共产党官员都给套上了一个枷锁。你干得多那必须弄死你，因为你知道得多。你干得少，可能还有机会活着。但你要知道不该知道的也该把你给灭了。你档谁路也得把你给灭了。
这就是为什么王岐山的秘书都能当人民银行行长，招商银行行长。海航能发展，开发银行能发展，王岐山直接从开发银行拿钱，国家开发银行拿钱，直接从中国银行拿钱，招商银行拿钱，谁档过他路啊？吴晓辉档了他路了，吴晓辉去哪里了？监狱去了！谁去了？秘书去了，保险谁去了？王岐山的家人去了，整个保险被王岐山控制，项俊波不是抓了？这点常识大家难道不知道吗？所以马健先生今天被宣判，全都是诬陷。诬陷不成，找各种人牵强附会。
马健先生的所谓的1亿零4百万，任何一个中国的官员都知道1亿零四百万，这盖上去还有一个获利的4千万，那对待中南海的官员来讲真的来个屁毛都不算。将这1亿零4百万的任何一分钱证据，只要找第三方在场认证，只要让马健先生和当事人证据人能公开说话，只要能让这些人，能在海外能自由发声，你定他什么罪，我郭文贵都认了！
在一个证人完全不自由，还有死人被做死的高辉先生，死人，还有一个被关在监狱待多少年的一个人，来作证，让他有罪，这在任何法律上都是不对的，不能接受的，任何一个国家的法律，个人，一个人来证明自己有罪，都是不能作为证据，任何一个失去自由和死亡的人，作为证据都不能成为证据。所以马健先生短短的几张纸，叫他在那待了几年，然后给他判无期，荒天下之大堂，这是中共对天下人民的欺骗、狂妄、作死最好的证据。
马健先生的遭遇，就是所有共产党员应该觉醒的一个证据。郭文贵所有的遭遇，就是让私人企业家觉醒的最好的事实和证明。如果中国私人企业家不觉醒，一个个的安全部所谓的官员，公检法官员，你们还不觉醒，与人民为敌，下一个被所谓被黑法宣判的就是你们。你们不信，咋们走着瞧！这就是我现在马健先生已经被宣判了，该我出手了！该我出手了！该我出手了！
不是有张宏伟还活着吗？李友不还活着吗？李友的女儿还活着吗？李友的弟弟还活着吗？胡舒立不也活着吗？王岐山孟建柱孙力军不还活着吗？还有傅政华，咋们走着看。你们会看到接下来发生什么，别着急，在几个月以内没动静。海航事件，是我送给你们的小礼物，让大家先看清楚你们。接下来看郭文贵会干什么？我不会玩那些中南海的官员‘吹牛，’‘坑蒙拐骗’，‘共产党的一亩地产十万斤粮食’，‘一个猪下了二十个仔’，我做不倒！我也不会做。
但是马健副部长被陷害，判的无期，你们将付出代价 !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/508/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/508/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是2018年12月10号这个文贵直播报平安，今天是报平安。
刚刚我要直播之前刚锻炼完就在我们船的旁边啊，这个一个警船过来，然后从那个水下面就捞上来一个尸体，啊一个这个白人的尸体，然后现在就在这个船前面正在尸体往下卸呢，，然后警察在处理。天呐，你说这人啊，这人的命多脆弱啊多脆弱，这个哪来的也不知道啊，这白人尸体。警察刚才说是从上边下来的，然后呢是旁边另外一个船给发现了，报了警啊。你看这就这就是人命啊，这就是人命，这就是人生，哈。
这个昨天晚上是最近两个月以来啊这个我睡的最好的一次。这个昨天直播完以后啊，好像完成了一个重大任务一样，睡的特别特别的好啊。这个然后呢因为我看大家的留言啊，给我很多信息，都是关于昨天直播的。直播的主要的大家呢就是纠正我一些口误啊，还有对我昨天直播的夸奖。
总体来讲，昨天的直播，据国内的某些朋友和咱们战友的反映，是有史以来最好的，有史以来最好的。特别是，特别是，这个党内，党内反映是最好的，党内反映是最好的。国内的朋友、体制内的朋友和战友啊，都说是最好的啊，而且很多人认为这已经是潘多拉的盒子打开了。
那么有些人也给我这个纠正一些口误，比如说我说 “社科院” 的时候是不对的啊，是中国科学院，中科院啊。像王恩哥先生啊、张首晟先生啊、还有他从事的中科院的这个这个职务啊，应该是中国科学院，这是第一个。
第二个呢我说这个他坐的是A6。因为在北京啊我们都这个说顺嘴了，从来也不纠正。中国这个有北京啊，只有中国北京有所谓的常委牌、还有加密牌、还有这个所谓的密警牌、还有国安牌、警备牌很多，但是常委用的是京AG6，叫京AG6啊，叫AG6，我们简称叫京A6。京A6就是常委的待遇。原来全是奥迪，很少有奔驰的。邓家、江家用的有奔驰。京A8是部级和中央委员的牌子，京A8。那么后来又发展出来这个京A88那咱就不说了，所以纠正叫京AG6常委的牌子。
那么另外一个呢就是关于量子，量子科学和量子技术和5G通讯技术之间的差距。大家说量子现在电脑量子技术还没那么发展，5G很快就会形成，这里面有很大差别，技术上理解吧，这不重要亲爱的战友们。中国在过去连锅都造不出来的时候，连现在高压锅造不出来的时候，就是文化大革命的时候，啊，当时的共产党就造出了这个核弹、氢弹。那个时候全人类上没有人相信说CCP能造出来这个这个两弹一星出来，那不也造出来了吗？啊，量子电脑的这个科技和技术不是说我们常人所能理解的。这个CCP，特别是以江泽民先生啊、江绵恒先生所投入的国力，财力，人力是常人和科学家无法想象的。
这又纠正一个，千人计划，千人计划是不是都是坏人？是不是都是间谍？肯定不是啊，大多数还都是好人的。千人计划绝大多数回国是带着什么回去的，爱国，啊，被以爱国的名声，甚至放弃了西方最好的生活，最优越的生活，回到了国内，为国效力，大家被骗了，你效力不是你爱的想效力的那个国，而是盗国贼的国，完全两回事。
所以说不等于千人计划， 千人计划绝对超过2万人， 绝对超过2万人。 那么这个里边呢包含了很多被欺骗的好人， 不等于全都是坏人。
但张首晟先生绝对是共产党员。绝对是个创始人。王恩哥绝对是个创始人。还有现在活着的几位所谓高龄的教授绝对是创始人。为什么？这有文件，这都是有文件的。这都是共产党的系统内有
保密的条规和文件，某一天会出来，某一天会出来。
另外一个要再纠正的事情， 就是说昨天大家在听到这个直播的时候，大家都以为说张首晟先生，张首晟先生，他现在的死到底是他杀还是自杀。 对不起， 文贵高度怀疑绝对不会自杀， 到底是怎么杀， 咱下一步， 我相信很快在美国会出来。 据我所了解某些部门已经开始立案调查。
另外一个我要给大家要纠正的事情，也是昨天在直播当中，这个“量震”。这个新词儿出来了。 这个量震， 王恩哥的量震的问题和北京北大的余丽， 北大的余丽这个量震的这个事实。 那个声音啊， 就像眼睛蛇似的，眼镜蛇交配时候的声音，挺吓人的啊。 但是呢说实在话， 那个里边有很多很多细节在这里公共场合不便讲。 但这里边有一个最重要的昨天在里边给忘掉了，大家要好好看看。
王恩哥先生到2015年2月份免去北大校长的职务，和2015年1月10号抓捕我的家人和员工，和马健副部长被抓，和李友被抓相差15天到20天。为什么？因为李友被抓了，余丽被抓了， 魏锋被抓了，那整个王恩哥的事情也就暴露出来了，李友、余丽也把它全交代了。 全交代完以后，贪的钱，拿走的钱， 包括搞的女学生，搞的人 给李友给官员输送的女学生的事情，当然暴露， 当然暴露。 由于他是一个高级间谍，由于他掌握了各种信息， 由于他是江家的第三个孩子——他有4个孩子嘛江家，一个是王恩哥，一个是潘岳。 潘岳是原来玩了4个常委的女儿的潘岳。 最帅的公子叫潘岳。 他有四个孩子嘛。 所以江家一定要保他， 那孟建柱那肯定会保他，整个这个盗国贼的势力一定会保他。 所以就把他移走了，到中国科学院去，然后人家平安着地。 那么这个案子就移到了王恩哥的生存过的地方，大连。 到了大连就归刘乐国，他的小兄弟管了，还有李峰他们管了。那么刘乐国头段时间被抓了， 后来没有消息了。
前天的时候老领导给我通电话的时候还给我说，他通电话不到两分钟，我就知道他来忽悠我来了，为什么呢？
这位老领导你听着啊， 你咋说的， 你原话说， “文贵， 你要对党还有信心嘛，党内有很多坏人， 但还是有好人的，有很多人不按法办事，但有些事还是依法办理的，还是可以依法纠正的。例如，你非常痛恨的刘乐国，以前大连市副市长，调查北大案子当中，确实，你在直播中说腐败了，我们把他抓了，抓回来了，相关的几个人也抓了，是不是？ 刘乐国的事情，如果你认为处理不公平我们可以派人跟你沟通嘛。啊，你可以再继续提供证据事实，我们可以严肃处理刘乐国。这个你能看出来，我们党还是依法办事的，还是依法纠正的 。”
他说到这儿的时候我就不吱声了。 然后他说的差不多的时候，我说老领导，我说句不该说的话，我说您这那么大岁数了，我说您都不爱听。我说我刚刚接了个电话， 这人打电话说，文贵能不能不直播， 直播能不能不提江家。我说你脑子来月经了吧，啊？我说你脑子来月经了吧，你给我说这话，你给我打个电话我就不直播了，我凭什么不直播了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/476/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/476/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月13号，文贵今天要做个直播，因为我收到太多信息了，没办法一一回了，其他渠道我不能说的，给我发来的信息太多了，大家问了很多问题，主要集中的问题，刚刚的两高，高检，还有司法部，傅政华这个畜生也出来了（读新闻）司法部要出台保护民企20条，慎用查封扣押冻结，最高检最高法也做强势表态，上面叫重磅，重磅啊！
简直是滑稽，很多战友都问我，我怎么看，我怎么看待这件事，我发现战友当中很多都是国内私人企业家，这些企业家们平常都不发生，这个发出以后大家就问我的看法，说明在2017年2月开始，我爆料，特别是2月底三月初的时候，BBC采访我的时候，他问我中国民因企业家的问题，我说中国没有民营企业家，中国民营企业家和共产党的关系，
还有所谓的中国民营企业家是什么身份的问题，我说就是小三妓女，严格小三都不如，中国民营企业家就是个尿壶马桶，用完就忘掉，谁都能拉尿，夸张的是我当初爆料说的就是傅政华，滑稽的是，傅政华从北京市公安局局长，公安部常务副部
长，变到了司法部部长，是他当年抓了最多的律师，抓了最多的中国民营企业家，是他封账号最多，用查封扣押冻结全是这个王八蛋干的。
我们盘古大观先进几千万，信用卡几百个，资产上千亿，员工6000多，全部被查封，编控，到现在不给回复，什么叫慎查慎抓，什么叫一般违法以教育为主，什么叫一般违法，这个流氓共产党，你怎么定义一般违法？一般违法不是又傅政华和抓人的人定吗？你太把我们中国民营企业家当猪狗了吧，当成愚蠢的东西了，想怎么玩想怎么玩，
这个重磅！出台，来自于傅政华，是对所有中国民营企业家的强奸轮奸，让你说高兴，高潮，还得感恩戴德，还得继续被他强奸，求他！
谁要相信傅政华的话，谁就是猪狗不如，在我们盘古2015年和吴征抓捕了我全部家人和270个员工，编控了6000个员工之后，他打压虐待刑事逼供， 所谓的反腐的官员多少人，几万人几百万人！抄家灭门，我原来说过，
到人家去把玉拿走，翡翠拿走，车扣留，到现在我们盘古的车几十台车找不到人，找不到人，耍流氓，拿走现金几千万！耍流氓！还什么涉及中国民营企业家行贿的人，要审慎采用强制措施，王八蛋！你把律师都抓了，到现在盘古大观涉及个人的，涉及企业的，所有的律师，都是你们指定的，都被你们威胁。
现在涉及行贿人的，你这个制度不行贿能活得了吗？行贿和被敲诈勒索有什么不同？你们让最高检说这个话，原来周永康干这个事了吗？干了，天天说保护民营企业，周永康在哪呢现在？李东生当年也喊了，在哪呢？薄熙来也喊了在哪呢？令计划也喊了，在哪呢？慎用查封扣押冻结，慎用之前是不是乱用了呢？细化行政处罚标准，你罚了我130亿美元，之前还罚了十几亿的现金账号，在平安银行，上海自由区银行我5亿美元，你未经和我商量，专案组直接解封就把美金卖了，这帮王八蛋，强盗也不能如此啊。
竟然连我们的人都不在场，连个文件都不给，把我5亿美元就解封了，你们跟平安什么自贸区银行，你们这些强盗流氓，你们哪是慎用强制措施啊，这是抢劫啊！战友们，我当初一开始爆料，我就说中国企业家的可怜，中国民营企业家的可悲，从共产党进京城，第一个，就答应民权民政府，推翻地主你就能当地主，你就能睡地主的老婆闺女，最后所有的闺女老婆都被共产党睡了，所有的地都归党了，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。
几十年来，十四亿人民被你们强奸虐待洗脑，最后搞出来一个荣毅仁被你们瓜分资产，当个副主席，最后荣毅仁什么下场？当年支持你们共产党进京城的都被你们枪毙了，那时候有一个企业家吗？都叫投机倒把，卖个内裤都叫投机倒把，买个电子表都要枪毙。我小时候在东北的时候，一个倒卖自行车的就被枪毙了 共产党你倒卖人口，倒卖毒品，倒卖武器，倒卖国家，没事！最高法，最高检发声，平反一批民营企业家冤案？你没搞错你平反什么？
慎封财产，这不是海航要出事了？不就是现在要出事，出台政策干嘛？就是要保护海航不要被查封，最大受益者就是海航，你们这帮流氓啊，你以为中国老百姓都是傻子啊，你们就是怕王岐山把你傅政华抓了，就怕王岐山把你高检高法周强抓了，你们这个流氓包括你郭声琨，现在你们害怕王岐山抓你们把柄，合法保护海航，你们为了海航贷款，出了新银行政策，为了海航到海外发展，出了外汇政策，为了海王在海外依法洗钱，你们制造了假贯君，假孙姚，假刘程杰的视频，你们为了掩护海航在香港把我的合伙人曲国娇抓捕，到现在丢失，非法查封香港上千亿资产，捏造案情。
现在海航王八蛋洗钱犯罪撑不下去了，你现在要慎封民企资产，要把行贿当成商量，不就是要掩盖海航么。当年李友北大做了什么判决，李友的情人在里面和当时的刘金国，大连的副市长公安局长专案组，张鹏鸣法院院长，在那个里面还搞破鞋。李友一干人马，在警车的护送下当庭释放，也没把他任何人审判公诸于众。我郭文贵的员工，被你们量刑游街，出录像，你们这帮畜生。
李友是你们亲爹啊？是你亲爷爷？余丽是你祖宗？跟你啥关系，不上录像为什么郭文贵的员工要上录像，为什么郭文贵的员工被你们亮相那么多次！所以，亲爱的战友们，人民的眼睛是雪亮的，为什么大家不能看看问他们问题，问什么郭文贵的员工，在大连开庭开封开庭，全是当庭直播，为什么李友的人就不当庭直播，而且当庭释放，郭文贵涉嫌的所有的事情都和北大方正有关系。
北大方正怎么就不受审判，所以亲爱的战友们，公平吗？最高法在哪呢？政法委在哪呢？为什么全中国9000万党员14亿人民不去问个问题。北大方正的李友和余丽，北京大学的这帮骗子，郭文贵捐款的10亿一声不吭，方正证劵告我的案子马上立案，马上判，我们搞北大的案子一个也不准立，过去起诉的全部被取消，一切
都输，过去4年，郭文贵的案子全部都输，执行的比把他爹他妈保护的都好，李友是你亲爹还是亲妈？于丽是你亲爹亲妈？北大是你亲爹亲妈？
你共产党这个流氓政权，如果任何中国企业家把李友和我的案子，北大诈骗我的案子，我拿了一百八十亿现金，最后落了一个强迫交易罪，我强迫你奶奶了？最高法的周强，你在湖南干了什么事？李友给你送了多少钱？最高检的小明，在李友于丽那弄了多少钱？于丽跟没跟你们上过床？于丽都跟谁上过床？北大方正集团骗了多少钱？常委政治局有多少人？刘延东家友多少股权？孟建柱孙立军你跟李友什么关系？傅政华傅老三你那了李友多少钱？吴征和杨澜拿了多少钱？
没人说，你这个黑社会也不能这么黑啊，大家想想，为什么郭文贵的案子在大连都要当庭直播视频，上全国电视，为什么方正李友连个照片都没有为什么郭文贵方正的所有交易，郭文贵都有罪，有罪的人是我拿着180亿，李友没给我一分钱，在我这骗了上百个爱马仕包，爱马仕包给谁了李友啊？他舍得自己用吗？不都给你们当官的了吗？有公布吗？在我们盘古查封的现金，金条，车，资产，信用卡，几十个亿吧？在哪呢？找专案组要，专案组说我们不管了！
我们的车也找不着了，现金也找不着了，都是你傅振华干的吧。今天你个王八蛋傅振华出来，来替民营企业护航，这简直是天下最大的讽刺！而且什么要保护律师，与律师合作，中国的律师毁就毁在你傅振华的手里了。你这个王八蛋啊！现在海航需要你，需要你依法保护，不能查封，海航的资产不能随便定为行贿，也不能当庭公布审理，你们出来了。以全国之力，要改变风气。看上去需要民营企业家，保护民营企业家，（民营企业家）在中国连小三，连尿壶都不是！
看看这三个文件，有很多人给我发了信息啊。亲爱的战友们，我又高兴我又难过。你们那么多战友，你们很多人给我发的信息我看得出来，我明白。你们都说从开始关注我爆料，从没见你给我发过信息。很多人观点很好，但是你们都不敢发声！你们都不敢发声，你们的自私，就是让共产党拥有了今天中南坑这一帮畜生！
像王岐山这种烂人，孟建柱这种骗子，黑社会，龌龊之人，和孙立军这种烂仔流氓下三滥，傅政华这种政治骗子！叫他们绑架十四亿人民！在过去几年来，把中国企业家抓的抓，捕的捕。玩你们的女人，定你们的罪行，威胁你们的家人，抢夺你们的资产，都不敢说话。
那个时候叫什么，国家以大局为重，反腐绝不手软。王岐山咬着牙说啊，反腐绝不手软，打铁还需自身硬。你们现在看看王岐山哪硬了，你们看看王岐山哪硬了！
当年马云，到处上蹿下跳，花巨资到美国公关，和吴征杨澜这个烂货，要把郭文贵给遣返。现在马云和吴征，你们拍一拍你们的良心窝子，我郭文贵的爆料，最大受益者就是你们。结果当年你们伤害我，你们这帮畜生！咱们的事绝不拉倒。
中国企业家们太可怜了！2017年三月份我接受BBC采访的时候，我说中国的企业家，什么叫合作啊，你配得上合作吗？什么叫企业家，中国没有私人企业家。只有小三！只有尿桶！就是妓女！连个妈咪都当不上。
昨天前天大前天，班农先生还有他的团队，还有前白宫的高官们都跟我在开会。我昨天是第47次和班农先生开会，太让我感动，每天都十几个小时，都是到半夜才走。然后半夜走以后今天又接受了yahoo的采访。然后马上飞去欧洲去，BBC采访。都是关于中国的。
前天有一个美国管经济的高官，他说，Miles你好好跟我说说，中国私人企业家，现在受到了什么样的迫害，什么样的情况。我说我给你个简单的数字，我说我在伦敦的家的周围，过去大概有12到15个来自中国的企业家，我都认识的。这些人绝大多数孩子在英国读书，而且都是比较低调的。不属于马云啊，万达啊这牛叉的，。当然了，万达的王健林的孩子也在我们隔壁，离我家大概1000米，不包含他。都是低调的人。我说这15家13个人全部被抓。但是现在绝大多数都放出来了。被抓以后没人敢说话了。
我说我给你举个最简单的例子。蒙古的一个老板，他女儿曾经在我公司工作过，是搞房地产的。然后从我这儿学徒出去以后跟她爸爸一起做地产，在英国读书。而且在那块儿做得非常之大。后来被蒙古的公安厅长给盯上了。把他全家都抓了，折腾了两年。这哥们出来得了深度抑郁症，天天想自杀。然后欠了银行的款还不上，（资产）全部被银行收回。
但是家里边的金银细软，特别爱玩儿玉，玩儿车，都以这样那样的理由全部被办案人员弄走了。我给他举了几个例子。我说你听听她当时发给我的信息。我说这孩子英文很好，我说你可以跟她通个电话了解了解这个情况。我说这个孩子把房子卖了以后在英国过着极为简朴的生活。一生不想再做生意，也不想再回中国了。
第二个我给他讲了个例子。我说当年是请了英国安德鲁王子当顾问的一个企业，什么下场。就是被一个公安局所谓的反腐败的专案小组，折腾得家破人亡。我说这个人啊，我没有权利评价他，他有两个女朋友，生了孩子。这两个女朋友被问案的时候，全部被在办公室里给玩儿了。他说你有证据吗？我说你看看这什么情况。其中一个被玩儿了以后怀了孕，五个月的时候被强迫打胎。
这就是中国企业家。谁敢出来说话呀！谁敢出来说真话呀！爹妈老婆孩子全在大陆被绑架了，就像那孟宏伟的老婆一样，她想出来说话，家人被威胁了。像王健的老婆一样，她家人被绑架被威胁了。最近王健的夫人听说要回国，12月份要回国。为什么？国内拿资产诱惑，拿她家人做威胁。
我说就是为什么这些天我们非常非常的紧张准备着这个发布会。我们的律师加班加点地干，每个字他们都要审过。因为有些是有利益冲突，有些是违法的。这就是美国的伟大！几乎是改了十几版了，我们发布会的稿子。我未来可以发给大家看。比如说我们叫 “发布会”，叫“王健之死谋杀发布会”，“谋杀”这词儿不能用。为什么不能用，说一大堆。第二个我想说谁谁谁，说这个不能用，你正在告人家，你跟他有冲突，不能用。
我们从我们的律师团队过渡到美国最高的权力司法机构全都关注这事儿。这就是美国，这就是伟大的美国。你多大的事你也得讲法律讲法制。我们要对这个人的资产采取查封的措施啊，然后人家告诉我这绝对不可以，美国法律不允许。
跟我说这话的人很快你们会看到他是什么样的身份。他是美国可以说是最有影响力的法律界人士。但是从头到尾他告诉我，Miles你想让我来代理你这个案子，这么大的事情，他说我可以免费当你这个代理都没问题。他可以说是美国最有影响力的法律界人士。但是一切都要证明给中国人看。那就是说，中国没有法律，美国有法律。美国的法律是什么，你要展现给他们。让我感动万分啊！
这个班农先生让我感动得简直是不行了，他真是个天才啊！这过去不到两周时间我们俩见了十次。每一个PPT，每一个问话他都要问。有的在一个问题上跟我说一个小时。彻底地颠覆了我对班农先生的印象！这个国家有这样得人才怎么能不强呢！对中国法律，对美国法律的认知那个严谨，那个谦虚，那个辛苦。
我给我的团队说，我真不了解班农先生以前，现在我真佩服他！我说中国的国家要有这么个领导人，那这么个级别，都像王岐山一样，只用手了，只用嘴了，就是忽
悠。中南坑的人各个是王八蛋，忽悠。傻叉，骗子，流氓，就像傅振华，孙立军，孟建柱，王岐山，十四亿中国人民，九千万党员，被他们领导着，我告诉你，这是中国历史上最黑暗，最悲哀的时刻！
中国的国家要有这么个领导人，要这么个级别，都像王岐山一样， 只用手了， 只有嘴了， 就是忽悠。 中南坑的人个个是王八蛋， 忽悠， 傻X， 骗子， 流氓， 就像傅政华， 孙立军， 孟建柱，王岐山。 十四亿中国人民，9千万党员被他们领导这6年， 我告诉你，这是中国历史上最黑暗最悲哀的时刻。 凭他们的水平， 他给我的秘书当秘书都不配。 他们给班农先生擦屁股舔屁股都不配。 我有时间， 等有时间允许， 法律条件允许的时候， 我把所有做过的这些文件，咱们战友很多人跟我一起工作，我给他们，让律师授权，都给推出来， 让你们看一看这个几十个上百个版本修改的过程， 这就是美国的法律。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/243/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/243/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
我刚跟我们其他的两个基金的律师开完会，因为我已经在两个月以前在所有的基金里要求辞去一切职务，为的就是，我说王岐山如果当上了副主席，那么对于我们这个基金来讲将有巨大的影响。
那么当时很多人说，那你不是说他不能当副主席吗？我说他一定会当的。我说他当不上，是个战略。希望他能尽快当上，结果现在真当上了。当上以后，这基金就来找我了。那怎么办？我说我辞去一切职务，因为不要给你们带来麻烦。然后跟他们所有脱离了关系。
那么另外一个，就是发生了一个事情，很有意思。因为在这之前，我和所有的大概七八个基金签过一个协议，说：方正的股票，低于15块钱的时候，我赔他们钱，高过15块钱的时候，我挣了钱，他们50%我50%。
为什么呢？我告诉他们，方正的股票它实际上价值一定是超过15块钱的，因为这里面有两个所有的证券公司没有的原因：第1个，就是北大方正证券的背后，它错综复杂的股权关系和代持的关系。李友和李友的背后老板，原来的贺国强，后来的江家，还有一个北大北京大学代持的，还有一个现在我不能说的—-政治局常委家族在里面掺和着。
这些秘密，他不可能让任何一个真正的私人企业和海外企业获得。那么他们又没办法把那么大的钱给套现，他们就会想尽一切办法，实际上就像我郭文贵一样，骗别人来投资，然后他还要实际控制。结果骗了一个又一个，骗了一个又一个，就骗到我说我不认了，结果我们发生争执了。
接下来他怎么办呢？接下来还是这个情况，他还要继续想尽一切办法找别人来投资，然后把他的钱逐渐的给洗干净。那么在这种情况下，他是不可能让别人当大股东的，这就是为什么今天（用）一国之力抓了李友以后，五罪四罚还回家。
所有小情人，所有的这些情人，跟他一起都回家了，还继续在方正，继续在北大。就像胡舒立这样的女人。天天为李友唱高歌，在李友没进去以前，就唱高歌，在李友进去以后还是说李友好，李友出来后还是不报道。这都是利益。
胡舒立要跟北大没有利益关系，那天理不容，那正常吗？那不正常。那么胡舒立是为这些真正的盗国贼们抬轿子了，王岐山、江家，她敢爆吗？——她不敢爆。这公平吗？——当然不公平。这就是当枪手的，专门杀穷人和查党内的盗国贼对面的人。那么这些事情会导致什么？这些事情就会导致整个股票的价值变形。
另外一个，大家看到了，我们竟然这几家基金，头两天期待香港去不同的证券商去买股票的时候，日本的投资商、新加坡投资商、英国投资商、德国投资商、美国投资商统统得出的答案：哪家股票可以买，不可以买方正股票。
不可以买方正股票，你们听说过吗？共产党—-中国的盗国贼，竟然能下文给香港的证监会，所有的证券商不允许任何人去买方正的股票。大家可以试试，原因很简单，因为方正的里面，有着方正科技和方正几家相关公司里面控制着国内的盗国贼们的洗钱的工具和信息。
例如像上海银行，这都是他的战略合伙人。还有一个更重要的，就是他们控制了国内的网络媒体控制的科技—方正手里边儿的源代码。连中办发文的源代码就在方正科技手里，所以他不可能让别人来染指，那么当现在海外···
你查一查方正股票在过去30年香港交易量是最大的时候，他们马上下命令停止，为的就是掩盖盗国贼的洗钱，和他还没有完成洗钱的目的，还有要完成不能让人家掌握他们的核心技术。
但是恰恰说明，方正股票价值远远超过现在，现在到了6块多钱，方正股票绝对超过15块钱，而且方正现在正在想尽一切办法，把他相关的资产正在剥离，不管他怎么剥离，他都不允许，也不应该也不合法，在香港的券商当中发出通知，不允许人家买方正股票。
亲爱的战友们，你们试一试，如果你买超过3%的方正股票，可以找郭文贵提前签订一个对赌协议，能买到3%，郭文贵未来付出你买的价格的高一倍，前提是你先跟我签合同，你先跟我签，有多少我买多少方正的（股票），有多少，我买多少。但是一定要根据证监法的规定，合法地买，合法拥有，低于3%，我不要，先签协议我买。
所以方正股票，看出了整个盗国贼违法乱纪、无法无天，完全是欺骗世界。哪有一个在香港的这个两地股的股票竟然用行政命令、法律，违法让人家不买？
我想问问习近平主席、王岐山副主席，这是你们的国策吗？这是你们的改革开放吗？这是你们真正的要依法治国吗？到现在的一个国家在为一个方正在抬轿子，为这个装了那么人的棺材，还在抬轿子？你去想想，王岐山书记不是搞金融的吗？
你们出这个政策，上海银行拿着那么多人的存款，在到处洗着钱，收获65%的利息。中泰信托，是肖建华和曾家代持的，叫曾宝宝以65%的利息—-我一个42套房子，价值100多亿，用十亿拿走。
江家让上海银行，竟然都是通过法院用拍卖的方式，掠夺抢夺郭文贵，用37亿拿走我300多亿的房子。然后方正证券你在香港了，不在你大陆控制范围之内，相对还是一个独立的国际化市场，竟然下文不允许买方正股票，天理何在呀？
所有的大陆私人企业家们，你们去想想，你们的下场是什么？你们的未来是什么？你们所有的钱和股票，未来所有的资产，他们根本不允许你去碰。当你去碰的时候，你就会是被洗钱，你就会所谓的被诈骗，叫被非法经营。
我们香港的好几个员工被抓回去以后消失，香港人全叫非法经营罪，天理何在？大陆有什么权利定香港人非法经营？你的法怎么适应香港法？
到现在我的同事曲国娇还在失踪中，听说这个人已经被折磨得半死了，这家人现在找不着，曲国娇到现在还是丢失中······而且在我们公司里面，现在上百亿资产在他名下。
我们在香港的资产，上千亿被你们非法控制，香港的警察竟然说是我们涉嫌洗钱。涉嫌洗钱，你查了七八个月也查不出来？就香港的警察竟然跑到我员工（香港）的家里面去，都是在半夜去敲门，把老人家吓尿裤子，把人家的女人吓得躲在洗手间不敢出来，这就是香港警察，现在已经坏到这种程度。
香港警察竟然把把香港人说我要跟你谈一谈，说说话，到地下室摁在车里，送给了深圳，到现在人也找不着。香港警察已经完全成了黑社会，这一年的堕落和罪行，多么的可怕！竟然给各个券商，警察去谈：如果你们敢让别人买方正股票，我就把你们全抓起来。
竟然是和我们合作的基金的律师，香港十几个警察跑到人家办公室去，香港前五大律师事务所，说只要你们敢跟郭文贵办任何手续，我们就把你们全抓了。
另外一个，前三大律师事务所，是跟我一个合作的基金的合伙人，冲上去，我们只是一个我要和他们分离的协议，跟他们不合作的了，结果他们误听了信息，跑去把人家全抓了，说什么涉嫌洗钱。
香港警察和大陆警察涉嫌洗钱，非法经营，已经是个大布袋罪，想装谁就装谁。香港的富豪和大陆的企业老板，走着看吧，所有今天文贵所经历的事情，都会在你们身上发生，而且只有过之，没有不及。
你们去调查调查，方正证券的事情让你们多恐怖？未来任何人的股票都有可能发生这样事情：不允许别人买，也不允许你卖，还不允许你碰，否则就叫洗钱，或叫非法经营。
盗国贼的猖狂，到了天理不容的程度。还在那中南坑里面装妖装怪呢，记住，任何一个国家和民族，都不可能长期让妖和怪统治着，那是你末日的时候。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/158/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/158/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们、战友们，你们好！这是文贵2018年1月4号直播，这也是阳历的2018年第一次直播。看到了这么多战友们来到了文贵的直播平台，非常的感激、非常的非常的感动。我们的爆料大军越来越强大、越来越团结。
几天不上直播和大家沟通真的想念大家，上次直播因为我提前做了八个题目的题挂在了我的前面，我这人呢不能做有准备的直播，一准备不会说话，所以说那天眼睛也眨巴，不好。结果就被屎诺呀、韦屎那些伪类们说你看那小子眨巴眼，所以说我今天就不准备。
在一个小时以前我还没想直播呢，大家看到我在Instagram文贵的账号上发了我的信息。事实上是主要的起源是什么呢？大家都知道，随着我的哥哥、家人、员工都被判重刑，没有理由地判重刑，而且是也非常不自然的理由、非常不正常的理由直接抓进去，把我的员工、家人送进了监狱，继那个之后，就像我在一年前给所有的员工说的，和在这一年内在爆料当中多次给网友们说的，盗国贼们的这几招——先把你的家人给抓起来，封掉你的资产，第二个，毁掉你的名声，断掉你的朋友，然后把你的资金链全断掉，让你跪下来。然后第三步把你的资产全部给没收，依法没收，依法然后让他们拿到手。
这三招嘛，然后就自杀喽，最后叫你自杀，就是刺杀，不是自杀哈，就是搞暗杀黑社会嘛。那么大家都知道，把我家人、员工抓走、把资产查封，这在2015年1月10号，吴征代表中共中央，代表孟建柱、代表王岐山两位先生，你和书记都已经执行了。
那么对我文贵的账号查封、资产查封、名誉损坏，然后把我说是什么强奸罪，郭文贵强奸。我这两天才看到诉状，过去我从来没看过，看到简直太搞笑了。4月6号、9月1号来了就被监禁了。我一看，他们瞪眼胡说八道！我不会是百分之一百赢，我是百分之一万赢！然后发红通威胁。然后到我的合伙人那里去造我的谣，把我名声要毁掉。天天让博讯、财新海外的这些媒体们、国内的媒体们还有环球时报，大量的播发各种假新闻妖魔化文贵，大家也都看到了。
那么另外一个大家都看到了现在，就是判刑，然后通过法律行动获得资产，把你资产给没收。在判完刑把人送进监狱以后，他们最近三周来做了什么事情大家都看到了。我们和华泰公司一个信托10个亿——10个亿的一个集合信托，这一开始就有这个问题。华泰的信托老板是谁呢？真正的老板是肖建华。肖建华背后的老板是中央政治局委员和两个常委的家人，所以华泰的背后老板就不能公布。
肖建华被抓了，员工都被判了6年、10年、12年都已经在执行了，他的最亲近的人都已经判完刑执行去了，都有的执行了一年了，但是华泰的老板不能说出来，因为华泰的老板是政治局委员和常委。华泰的表面是肖建华百分之七八十控制和上海的新黄浦，这都是肖建华系。因为肖建华的钱和赃还没分完呢，所以华泰背后呢，据说我们这个十亿的信托资产被曾庆红先生的弟弟曾庆怀的女儿曾宝宝叫花样年华给买走了，我在几次视频中都说过。
所以华泰来要资产的时候呢他只需十几套房子就够了，但是他为了掠夺更多的房子，他先让法院来做评估，他指定的评估单位把你这个30万平方米的房子，一平方米价值的房子评估到十三万七一平方米，给他留下了掠夺你的所有的合法的借口。然后过度查封47套房子，将近100亿。因为我们盘古的房子上面有四合院，还有22层是5米的层高，价格是不一样的。当时的评估都已经是100亿了，现在肯定更高。
那么这个华泰开始过度查封，派法警，北京三中院法警带着人，还要录着像。这时候的录像、录像仪从来执法仪不会坏的，然后拍下照片放在网上，哪个网呢？——财新网、香港东网先出来,然后就是美国的博讯网叫博文社出来。他们太厉害了,总是统一行动。然后就是八个伪类的推特先推出去。
在那个过度查封之后，接下来的动作就一系列的就来了。接下来北大方正证券在过去的五六周拼命的抛压方正证券股票，从九块钱到了六块多钱。我上次说过了，那个股价的变化也极不自然、极不正常。那么接着就开始，北大方正就所谓的将当初上海银行贷的47亿款转给了湖北的武汉的财政局下边的信托。
然后他们要求强制执行A座写字楼，原来的抵押是一层到23层全部抵押，大概在150亿左右，现在的市值。他们用了40多亿的债务就将我们整个楼，1楼到49楼全部查封，价值在350亿。这是第二步啊，也是法警带着执法仪，开着法警车，到那就biabiabia照几张相，然后给当事人谈话。
谈话的时候非常有意思啊——“你有什么要求吗？请说。”然后两个执法仪呢对着你不同的角度说，法官就念着稿子一样微笑着跟你说，因为他在给大家造成一个假象”我在依法执法”。然后问完以后:”你所有的问题我都听到了，但是你往上级反应去，你找当事人去。当事人是谁啊？——北大方正集团。方正集团把债务从上海银行也就是江绵恒的银行转给了武汉的代持的就是国有的名义，实际上还是私人的，还是那几个常委政治局委员家里的，贷给了湖北的一家公司。
然后，盘古写字楼故意被查封以后不算数，方正之间还有一个十个亿的融资，这十个亿融资大部分都给了谁了呢？当时都捐给了北大大学了，当天十个亿就给了北大大学，以所谓捐款被王恩哥、李友、魏新、余丽给骗走了。后来我中间还补上了一部分，是从华泰融资中补的。说你看你的钱都跑到北大去了，没有一分钱跑到我们个人腰包里，也就是说我们现在摸不着看不着的当初以6块钱买的方正的股票，今天也跌得快差不多了，三四年以后倾家荡产了快。这个18亿股的100多亿的股票还是没有升值。
这就是所谓的倾吞国有资产的代价，我拿100多亿倾吞他们资产，结果我赔钱，中国有多少这样倾吞者，那多好啊。那么这钱都跑到北大去了，这10个亿呢，当初在2015年的时候，以吴征代表的孟建柱书记、王岐山书记受习主席之委托，这是他们专案组说的话，查封了政泉156套公寓住宅，当时评估价值20多亿，现在当然价值26、27亿了，一直到现在，从来没要求说拍卖、执行，还你这10个亿那简直是轻松，太轻松了。
而且大家都知道，我们在上海平安支行我们存有5亿美元现金、12亿人民币，其他账上加一起也10几亿人民币，所有的包括我的信用卡、各种私人账户加一起也几个亿呢，所以我们有5亿现金、几十亿人民币查到现金，那些施工款他不让我们用、不让我们还，我们这几年的营业额账上也有几个亿，也不让我们动，动一分钱都不行，只准发工资和发社保，所以华泰的钱不让你还、北大的钱也不让你还、施工单位的钱也不让你还，这就后来导致了这三四年来每年增加大概30亿的财务费用。
北大方正要求查封盘古写字楼的那部分写字楼的那个债务，光它要求的利息加罚息加累加是60%的利息，60%啊，北大有多黑，它比香港的黑社会放数的还黑，实在是太厉害，太有胆了，太敢了。
那么这些钱既不让我们还，他们就越不让我们动，也不让我们经营，也不让我们卖资产，造就了一年损失30个亿，这将近3年多的查封，100多个亿，也就是一个北大的方正证券的18亿股没了，这18亿股的股票和证券价值多少钱呢，今天也120个亿。他们一直多次查封，现在已经属于流通股票了，还在北大手里。
那么查封了你的盘古写字楼资产、公寓资产，然后又开始北大方正证券要求马上1月14号召开重选方正证券的董事会，干什么呢，把我们现在9个席位的方正证券董事会，我们应该最低有4个席位，现在只剩俩了，一个叫马楠，一个叫许洋洋，一个监事，一个董事，已经都在大连关着呢。
另外一个，马楠刚刚判完刑出来，另外一个独立董事被他们吓得屁滚尿流，是上海的，我们从来都不认识，真找的独立董事，是真独立的董事，让他干啥他干啥，基本上没用了，要把他们通通的在法律上开除，实际上这两年已经没办法执行他的这个工作了。
开除以后怎么办呢？由方正来推举了两个人再加一个独立董事，那就是北大方正证券百分之百的独董和董事，除了这个哈投推荐了一个之外，全部都由北大方正集团诞生。
这个发了通知以后，我们当然不同意了，我们政泉就给发了我们不同意的函，既不合法也不合规，更重要的事情，还同样会像过去的方正证券一样造成洗钱、暗箱操作、利益输送、操弄市场、欺骗小股东，这已经它在历史上干了无数次了，我们告诉他，这样下去，一定是这结果。
中国的证监会没人说话，中国的银监会对方正的这些骗取贷款、数以千亿的所谓的金融票据不管，对这种违法的管理，北大方正、北大也不管。威胁我们必须接受，不接受你们又惨了。
就像当年我们不同意它开董事会，就把我们的方正证券董事会的许洋洋、马楠等所有全抓起来了，抓了两年，到现在许洋洋还没出来呢，马楠就出来几个星期。这方正、北大就这么厉害。这回又来了，你不同意是吧，马上法官来了，干什么呢？在4天前，法官来查封了北京盘古七星酒店的所有的付工资的账号。
那么查封了账号什么概念呢？过去这几年，整个盘古政泉经营每一分钱的支出都要经专案组批准，所以我们没有一分钱能拿出来。那么这回查封呢，就是让员工们（哇塞，这五毛这么多？看看…哦，天哪！都写好了哎。哈哈。把那个评论给我关了，就不让五毛发财。这正式地关掉了，关掉了！）。
所以呢，把整个盘古酒店给查封了，就连工资都付不了了（在那个网络上确实没有了啊。评论给关掉了，不让五毛赚钱咱），然后整个酒店员工的工资也是（我这脸怎么老亮晶晶的？我刚才老看。），这个工资也不能发了，员工的社保都不能发了。
哎哟，这员工哭成一片！然后说：“老板怎么办？”我说：“我早就预料到今天。我建议把七星酒店关了。”一年两三个亿的营业额，一毛钱利润没有。咱就是给社会做贡献、搞扶贫，人家老觉得我们怎么着，就是赚钱我郭文贵也拿不着，干嘛呀？把它关了不就完了吗？人家不就想让你关门儿吗？
这法官来查封的时候，我们明确地给他提出来：“您已经在十亿的账户债务是给了北大方正捐款了，而这十亿呢你在几年前已经查封了政泉156套房产，价值二十几个亿。你为什么还要在继续累计查封？”他（法官）明确说：“我们知道这是违法查封。”这是湖北孝感的法院。
湖北是李友北大的大本营，你看他所有告我们，所有的资产转移都到湖北去。大家都看得很清楚。湖北早晚有一天会死在这上边。然后孝感的法官也说：“我知道这不合法也不合规，但是这是北大方正提出来的。你找北大方正去吧。”你听过这流氓吗？法官帮助坏人流氓做坏事，然后你找法官申冤，法官说你去找那个流氓说事儿去。然后那叫“执法”？岂有此理啊？！
这还不算数，北大方正还要继续在一月十四号开启违规违法犯罪、继续转移视线、无视国法、无视小股民利益的这么一个违法的董事会。他把国家、把法律、把监规放在眼里边了吗？他把小股东放眼里边了吗？是个猪都知道他们在洗钱！他们用再一次的“赖”来欺骗小股东，再一次侵犯小股东利益，侵犯国家利益。
北京大学、北京方正集团再一次扮演了代替国家执法、掌控国家，事实上背后就是盗国贼。还是那常委的股东，不就是贺国强家吗？不就是刘延东家吗？不就是现在常委某个办公室、中办的某个主任吗？不就是政法委的几个领导、公安部的几个领导、还有证监会几个领导吗？！有这么抢钱抢东西的吗？我有准备，但你也别抢得这么难看嘛！
所以我给我的员工说，现在你们听到了啊，我希望你们一定要理智，能关就关！你干嘛为这个公司、为这个酒店，它早晚都得关，就关了嘛！做这个善事有什么用呢？我也拿不到任何一分钱，你们也拿不到一分钱，就拿点工资。哪儿混不了份工资呢？
鉴于此，北大方正说的那个嚣张的话，有一个领导竟然给我们其中一个不在公司工作的员工打电话，让他转告我，“告诉郭文贵，识点相！”还跟北大斗吗？原来他不说过，我那律师朱茂元说过，“你和北大斗，你等着看着那个楼一砖一砖被人家拆了吧。”当然他来到北大了。还有那张学珍，认为我和北大挑战那就等于挑战了上帝。
这位领导找到我这位前员工说“北大就是中央领导的摇篮，我们的第二任务就是呵护中央领导的家人，维护中央领导人的家人和利益，帮他们看好孩子，严格讲我们就是个大幼儿园。你郭文贵想挑战我们那你不是自找死吗。你不是鸡蛋碰石头，你连个鸡蛋都不是，你算个卵呢？还在这边自不量力的，你能怎么着啊？”
更让我受不了的事情，明确告诉我，你知道吗，那习主席的女儿就在我们北大，那李克强总理的女儿就在我们北大，政治局委员常委里边那有孩子的绝大多数在北大和清华。你想挑战我们你就是挑战中央，老老实实让你们干嘛你们干嘛。你要是想继续再对抗，那你这18亿股我们本来还想给你留点儿东西，那一毛都不给你留。
而且明确告知，这事情你郭文贵没任何机会，李友的事，事实已经证明给你我们有什么实力了，你把李友怎么着了？李友回来以后北大继续支持，银行继续支持，李友不能倒，北大不能倒。
为什么？李友倒了以后谁来给北大做贡献啊？那不丢了北大人了吗？李友倒了、北大倒了，那不是中央领导倒了吗？事实已经给你郭文贵证明了，你怎么还不知趣呢？还不乖乖地配合听话？就是你配合就完了嘛。为什么查封你资产？为什么查封你这个员工发放公司帐号，连这个也掐死你啊？就是让你要跪下来、听话、配合，否则，后果很严重。
我一听这个我非常之恼火，我真不认为就是你把那李友怎么着了，你以为他出去是好事啊，李友这除了换了肝，再换一次肝呗，还能活多少年？还能活八十岁？还能再给北大弄多少钱？还能让北大这样继续骗几千亿？你真能把银行里边那些金融票据几千亿就能糊弄过去？我绝对不相信。北大还被他玩弄之中？我也不相信。北大和余丽和魏峰还有他弟弟李卫国，他真以为他还能把那些北大的十几个牌照还能变成天大的钱？咱走着看。
李友再次出去，给北大、给共产党将带来的灾害、灾难，不是他过去的毒丸计划，也不是把令计划拉下水，也不是给令计划的儿子买一辆法拉利，让法拉利整死他儿子那么简单。
李友的毒丸计划正在发酵中，你们对待郭文贵在北大事件上的这种欺负、极端不公平，那造成郭文贵今天的现象，就让所有中国私人企业家都看到了，和与你们狼狈为奸的李友是什么样的情况。郭文贵依法经商保持干净的是什么样的下场，得罪了你们，是什么样的结果下场，大家都心寒了。
这是为什么现在所有人都要把钱转出来，你们心知肚明，李友的毒丸计划、李友对共产党的恨、对北大的恨，以及这些人没有底线的所有的这些动作和贪婪将给共产党和北大带来灾难，你无法承受的灾难，
我现在可不希望李友死了，他死了就没有这么个坏人去帮我去执行任务去了，他活得越好越好。把他东莞的酒店里那个夜总会经营得越好越好，把他那几十亿的翡翠，上百亿的字画，都送出去，才好呢。让毒丸计划发酵才好呢。
就这个问题，我看到了现在北大的领导、北大的管理层的这个不要脸是延续了王恩哥和朱善璐，以及他们现在是这个利益集团互相保护的结果和延续。所以，我昨晚上就打电话给了上海的一个老领导，这是我尊敬的一个非常好的一个老领导，我永远不会说出他的名字，他是原来上海市委的老领导，跟江泽民总书记、朱镕基总理等等上海领导包括现在的韩正书记都非常之好。
昨天他跟我通电话说了一些事情，我主要找他对这个北大方正和最近法院对这件事情丧尽天良、以黑治国、以警治国这样的情况，我给他说一下。老人家说得非常的实在，他说文贵啊，你得罪太多的人了，他说你得罪了建柱那还有好吗？那建柱那未来还要重用呢，习主席当面给那孟建柱说了，你将有重大的国家使命让你去做，岐山未来不会真正退出政治舞台，说岐山会在金融领域及其他领域继续有着巨大的影响力，他说岐山能甘寂寞吗？他们的手下能甘寂寞吗？
说得有意思，也是实话。另外你说这上海银行的事情，那都知道是绵恒的银行，那绵恒他那大公子是真正的实力，他就是今天的习主席那必须得给面子。我说是啊，他说那你看看你也讲到了曾家，那曾家得给面子，我说你怎么看那曾家，曾主席跟习主席那手牵手的那个照片呢？——那不值一提，他说这个你我也知道，他说我有一百张习主席跟人家牵着手的，他说一点都不奇怪，他说他对人很亲和，很亲和，这个人他说他对很多人都这样，不止对他这样，他不懂的人拿这个说事，懂的人那是正常。
确实我知道，我就好几张习主席和别人牵着手的照片，但是我不愿意放出来而已。后来我就问他接下来北大的事怎么办呢？他说北大是国家的，也就是培养国家领导人的地方，也是国家领导人孩子在那块安全学习、交朋友的地方。这和北大的那位领导说的一样啊，北大就是中央领导的、我们共产党的就是一个自留地，所以他说你呀，不要再有什么其他想法，跟北大合作，人让你干啥你干啥，你惹不了。
他对建柱的评价功不可没，人家对岐山的评价，说王岐山的功劳功不可没的，孟建柱完成了历史性的使命。刘延东，人家说了，这是难得一个政治教育界的成功的政治家，人家在教育上很成功，你能惹得起这几个家族吗？服了吧，服了对文贵有好处。哎呀，这个服了，这个服了的服呀，咋说勒？咋说嘞？
所以呢，李友的利益与北大已经密不可分。这位老领导说了，他说李友永远不可能出国，他说他就是活着也不让他出国，他知道的、他掌握的太多了，他说李友和北大已经密不可分了。北大集团和中央领导的各个家族的利益那是没办法说清楚的，没有人敢碰这一块，北大方正整个和北大集团上面领导已经有了意思，逐渐分开，说白了就是重新再分配、重新再分赃。
这让我想起了当年非常重要的一段故事，就是当时习主席要求中央和共产党高层领导的孩子在海外读书的事情，都要回国，处理好这些事情。那时候王恩哥、朱善璐跟我走得很近和李友，那时是王恩哥、李友正在全力以赴帮助我们协调融资、买他的股票的时候。
李友有一次和王恩哥到上海去和江绵恒先生在办公室聊天，我在原来视频说过，说李友问：“你怎么看待最近的反腐败？怎么看呐？”结果江绵恒说：“他抓吧，抓来抓去把他们都抓起来了。”这是其中一句话。
然后王恩哥就问江绵恒先生：“那你觉得现在习和王两人的这样继续下去，那对党和对老爷子这儿会是什么情况？”绵恒冷笑，啊哈绵恒冷笑：“你听说什么啦？还敢打这主意吗？他敢想吗？”李友回来跟我说的是这一段。
后来王恩哥单独喝完酒跟我聊天儿，有一次跟我聊了很长时间，就说习主席的女儿回国，是彭丽媛女士先请他到家吃饭，后来习主席回来也参加了饭局，就是说当时让他女儿，我不能说另外一个名字，这个是要保密领导的家人信息，说要到北大文学院当副院长，王恩哥说这个不太妥，应该当个什么什么，然后说最好当副院长。
他回头就把这话告诉了绵恒，因为绵恒是个大老板，绵恒当时把王恩哥把他送到美国来，又带回到上海去同任大众集团的董事，他们是绝对的铁哥们儿、利益集团。给绵恒汇报，据说绵恒跟大领导在一起，说不要当副院长嘛，你还说什么，你傻啊，你怎么能不同意呢，你让她当院长嘛，你让她当院长，当院长才好呢，而且明确说“甚至再给更高的职务”。
我说这是这老领导还有绵恒讲政治，我说你有啥权力管人家当副院长，你为啥不让人家当院长，我说让我我可能更高了。他说我不这么认为，他说那就是毁了她了，这是这就毁了她了高阶黑。我说你讲得有道理。
他说还有一个呢，他说这事发生之后，克强总理倆口子也找我上他家去了，人家说能不能让我女儿去法学院当副院长？到法学院，就因为习让女儿去了文学院，那我让我女儿去法学院当副院长，他也给老爷子和江绵恒汇报说“你也给她弄个院长”。
他说这我感觉到了，他们希望他们犯错呀，他说带着朱善璐上蹿下跳，朱善璐说副院长没问题，马上来，我安排，过个一年半载再弄个院长。王恩哥说，我反对当副院长，我想过一段时间，后来说我也想明白了，那就给她当副院长，那以后我不是更方便了吗，我找他俩闺女办事不是更方便了吗？然后他说朱善璐想到教育部当部长，那不可能，领导答应我了，让我当教育部部长。
事情过了一段时间，上海银行的贷款下来了。我请王恩哥分别吃饭，请朱善璐吃饭，朱善璐喝的酩酊大醉，跟我说，习主席又请我到家吃饭了，头两天克强总理又请我到家吃饭了，关于闺女的事儿，讲了很多很多，其实在场的不是我一个人，还有另外两个人，其中的一个人已经也到美国来了，在几个月以前，过一段时间可能我要请他上视频，讲讲那天晚上朱善璐怎么评价六四的、怎么评价习主席的、怎么评价李总理的，以及怎么评价北大他那几个学校同志和王恩哥的，包括在南京的时候他是怎么和江家有关系，怎么跑到上海去报告发生什么事情，江总书记给他说了什么，包括在南京的多个项目都在那天晚上说过。
然后王恩哥有一次跟我讲，文贵，赶快用我，我现在别的不敢说，关系、朋友多，绵恒那儿、江志成那儿你都说说，有啥事跟我说，建议我多见见毛毛，毛毛就是江志成，江志成是1986的1月22号出生的，他现在有个女朋友叫夏玉，是1993年4月15号出生的。我今天不是爆料，夏玉女士，我们今年春节的时候好好说说夏玉和江志成，86年江志成和93年的夏玉，我们到春节的时候，三十的晚上再说。
然后王恩哥强烈的推荐我要跟江志成或者上海银行有其它方面的合作，他来牵头。后来因为王恩哥要用我私人飞机要飞到美国，他和李友还有李友的女儿，后来还上来了几个美女，这咱都有飞行记录的，飞了美国一大圈，中国飞美国，美国飞中国，花了一千多万吧。在我和李友闹僵了以后，北大支付了一千多万的飞机费用。
那次来美国是什么事呢？因为王恩哥的儿子和儿媳妇是在另外一个大学上学，他想上哈佛，还有一个是在斯坦福继续读博士，一个斯坦福的儿媳妇。然后呢就我一个朋友帮他们忙，入哈佛继续读博。结果是在几十个人的竞争中，三百多个，让他儿子和儿媳妇，大家都看出来的照片，都让他入了哈佛。
后来我到美国来，他儿子儿媳妇到曼阿密去跟我一起喝了两天酒，都喝大了，还有变形金刚的导演麦可·贝（Michael Benjamin Bay），我们还去了他家，结果他们很高兴。因为他爹都搞不定，最后搞定了，入了哈佛大学读博，他很高兴。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/154/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/12/154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网友们抱歉，刚才人一下子来太多，最高一下有2万多，所以卡掉线了，不是黑客搞得哈，咱不要什么事都怪黑客，不好哈，那咱也太不自信了，那么刚才我说了就是最近呐，我们谈到第一个问题就是现在由于文贵被禁声以来，出现了很多因砸“郭”挺“郭”出现的各种事件。例如说华涌先生，我也挺过他也支持过他，担心过他——和所有的网友一样。都希望他早日平安，后来他被抓了。既然华涌先生已经放出来，和家人团聚，虽然取保，但还有行动自由。我强烈要求所有人都有发言的自由，但期望你发言有关华涌先生的时候，不要把郭文贵扯进去。我认为，我个人认为，这个时候我不宜给华涌先生说任何话。因为说任何话都有可能导致他家人和他的不安全，或者有其他不好的事情发生。作为有责任的人是不应该在这个时候再去评价华涌先生，甚至批评华涌先生，甚至怀疑华涌先生。
如果说他是特务的话，他是一个令我们尊敬的特务；如果说他是一个行为艺术家，他是个伟大的行为艺术家；如果说他是被盗国贼控制的，转移郭文贵视线的人，那我们也更加要尊敬他！多来点这种转移视线的人，那比屎诺，伟屎这样的强一万倍。我们应该更加尊敬。希望所有有关文贵和华涌的事情大家不要再提起。批评华涌先生的事情，怀疑华涌先生的事情不要提及跟我有关系。大家都有自由，你们可以在别的地方说。
另外最近关于盲流子，还有曾宏，曾宏，跟唐柏桥先生的官司炒得纷纷扬扬。曾宏先生也录视频，盲流子先生也做视频，其中都提到我。我再次重申：我和那两位都不认识。我的助理王雁平曾和，尝试多种渠道，因为原来曾宏先生找过好几个朋友希望我给他帮忙。我们叫华盛顿地区的律师事务所已经和曾宏先生取得联系，我们已经安排他们见面，把资料寄给我们，我们叫我们的律师能帮你一定帮你。不能帮的一定会回答你，但是我希望这事不要和我掺和在一起。
那么最近呢，由于《澳洲之声》，《澳洲之声》啊，由于昭明，潘晴先生，和韩尚笑先生发生了争执。争执的其中之一原因就是韩尚笑先生要批评魏京生先生，要批评魏京生先生，但是遭到昭明先生和潘晴先生的反对，遭到了他们的反对。然后韩尚笑先生最后在推特上推出了他心中的不悦，然后让大家也质疑昭明先生，潘晴先生以及很多人的在这方面，很多观点和立场上质疑，所以呐，非常地让大家不舒服。
那我想谈一下我的观点。第一个我坚决反对任何形式的批评魏京生先生。这段时间有人挑出来批评魏京生先生，一直以来有人试图批评魏京生先生，这是有黑手的，这黑手还真不见得是所说的盗国贼，也不见得就是国内的所谓共产党。坦白地说，共产党盗国贼根本不在乎魏京生先生，他不会把他去蓝金黄。但是海外的有些人为了一己之私，为了自己的所谓民运里的地位。
为了增加在国内某些领域的影响力，近几年来正悄悄地布局正在试图代替魏京生先生，所以魏京生先生的挑战不在盗国贼和国内，而是在海外的伪民运和真正有些特长的人，真的被蓝金黄的人想代替魏京生先生是这股力量。例如那个脸皮不要，猪狗不如的李洪宽他号称第二，他真的当魏京生先生的老二都不配，例如这样的野心家在网络上在通过各种势力抹黑魏京生先生，然后又利用郭文贵事件多次尝试去黑魏京生先生，把魏京生先生和郭文贵变成敌人。今年大概五，六月份吧，我记不清楚了，我曾经通过赵岩先生，赵岩先生曾经多次跟我说过魏京生先生对我的关心，后来我们还通了电话，大家众所周知，赵岩先生在视频说过，我曾经天真的想把流氓夏业良，杨建利先生和魏京生先生安排在一起，由郭宝胜先生和赵岩先生一起坐坐，希望海外民运能有个大团结，结果是大家看到了，夏业良要钱不接受魏京生先生，完全看不起魏京生先生，而且还更看不起杨建利先生，他自己就认为了不得了，他能统治全世界。
所以说这个所谓的文化流氓，知识流氓，知识骗子导致了那些根本没发生的安排，后来，魏京生先生是在这之后又提出来为国际刑警组织为我们这些海外人士，访民，民运人士，维权人士包括文贵这样的人进行呼吁曾经跟我通过话，我也尽我所能的给了他支持，从那以后再跟魏京生先生没有联系，但是昭明先生和潘晴先生阻止韩尚笑先生不在他这个平台上面直播，批评魏先生，这里没有对错，我相信韩尚笑先生绝对没有任何恶意，他只是被某些海外的力量在背后给纵拥，给欺骗了。
昭明先生和潘晴先生在这个事情上我给他们通过私信，我强烈反对任何人以任何形式打击魏京生先生，因为他是真民运，他是不可能被蓝金黄的，他只可能被利用，例如他身边有几个大坏人，非常坏的人有几个男男女女。那夏业良，李伟东，那个李洪宽连流氓都不如，对不对？老在他旁边，魏京生先生已经没有能力，他也没有意愿来来对付这些坏人，他明知道他们是坏人，我们是可以理解的，那毕竟是我们民主民运的一面旗帜啊，我都不配是民主民运人士，我绝对不是，千万别把我列到这个范围来。因此大家别上当，所有今天反问文贵的就两种人，利用反文贵和利用帮文贵来对付海外积极力量民运的人，一种是真正的特务蓝金黄者，第二种就是长期以民主民运骗捐，诈捐，骗色，骗名这些伪类，
接下来我让大家看一看，其中有一个我也从来没见过，最早一直挺我的郭国汀，那捧我捧得我呀，痔疮掉了一地，有时候看他的视频我都不好意思，看他视频中间好几次我要上洗手间，原因实在是强烈的有促尿促彼便功能，因为太肉麻了。
这人是谁我都不知道, 还是一而再再而三的, 这个这个，对我进行肉麻的吹捧 。中国的毛泽东，中国的文化大革命， 就是因为有这些肉麻的（吹捧），【原因之一】现在看上去，绝对的肉麻和吹捧， 导致了中国人的文化大革命。
祸中之源啊，祸中之源。所以呢，大家看到了郭国汀先生， 曾经给过我一个私信。
这个私信啊， 我都没有看，是 英文的，阿。 是英文，我看这是：“亲爱的文贵先生，非常高兴看到您的信息。&amp;hellip;&amp;hellip;.”
这是翻译版啊，翻译版。这是王彦平翻译的，翻译的不一定好啊。（王雁平你不是去找西诺去了，你怎么还在这呢？ ）
“我想知道这是否真的是您的信息。因为我不是很擅长用推特。我最近联系您，是因为我真的希望能为您工作，帮助您完成您的伟大梦想，改变中国，建立起真正的法制。&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;”
还有吗?就这些吗? 翻译完了?没有啊。
“我愿意与您一起战斗到我生命的最后一刻。”
您看，大家看一看这个郭国汀啊， （郭国汀，是不是叫？）这个，王雁平你还好像见过他，没有吧？好家伙，这个英文版，我真是我的英文太差，看不明白，后经过王彦平的翻译。他大概给我说了几句，我说不用理他，这大概就是一个骗子。 我就对骗子，有天生的敏感度，啊敏感度。 结果呢，你看看， 我今天才看出来了，大概的全文 。还他是天生的民主斗士，自由民主斗士， “我天生就是一位领袖”，胡说八道！
还要为我工作，帮你完成伟大的梦想，你还帮我，你连饭都吃不起来， 连老婆都养活不了，女朋友都不给人家钱， 所以说，这个郭国汀啊，我就没有给他回复。（唉，我回复了没有啊？）我好像说了，我看过了，以后再说，非常荣幸，大概这样的词吧。大概这样的意思啊。啊，不确定。
（切换一下，让大家都看到我。）
在这种情况下，郭国汀先生就开始反我了。 郭国汀就开始反我了，大反郭。 所以呢，这个我说砸郭反郭这里边的人， 就这两种类人，一种真正就是特务，有战略的安排，有战术，统一的步骤，就是先捧你，再杀你，捧中杀，杀中捧， 在关键的时候，捅你刀子的人，很多！那是真正的特务。 但是，肯定不是华涌这样的特务。 没有一个特务愿意付出这么大的代价的 。
有人说男扮女装了，有人想套你词儿，想套取你的信息了。那比如说，专门在网上套取网友信息的。头两天呢，从北京跑出来一位国安部长中下层干部，在几个月之前，一直在负责调查 郭文贵的推友的 所有的事情 。他去了台湾，从台湾跑到了澳大利亚，现在已经到了美国了。
他告诉我说，最重要的信息来源， 就是查郭文贵的粉丝所谓的推友们，就是博讯的网站 。谁点击一下博讯，你的信息肯定被拿走了。自动就查出这推友是否和郭文贵有联系。还有海外其它几个特务网站，非常之危险，多维网就不用说了，多维那100%就是一个，你看一眼，你的信息全部被拿走。还有的社交媒体，网络软件，我本来今天想展示给大家的，过一段（时间） ，等我的媒体开了以后，我再展示给大家。大家看一看怎么，博讯和多维 是如何用现代化的软件来搜索大家的信息的。
这位国安的同志， 就是说到了， 这个郭国汀，唐柏桥， 以及他老婆耿静， 和这些人都有密切的联系。所以我原来真没，就看不起他， 我就不认为他会干特务，看来呀，还真可能有其事。 所以海外一系列的这样的事情，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/135/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/135/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵： 十一月十二号，在美国的west penpiche，叫西棕榈泉，马阿拉歌，川普总统的俱乐部，在我的这个房间里跟大家聊聊天儿。
我在的这个房间呢，是一个靠河边的这么一个房间，是独立的。我的那边，就是川普姐姐的，总统姐姐的，原来是她女儿住的。总统就住在我的房子的后边，那个角儿上。那么这个房间也是他家族常用的，现在是拿出来给会员用的。房间不大啊，不大，也就一百多平方米吧。非常朴实，完全是川普总统的风格。永远用的是那块儿石头，粉色米黄和金花米白这两块儿石头。然后呢，所有的桌面，全都是用的是，咱们中国人现在用的很多，叫做黄金花。不是黑金花。这几块儿石头是全世界用的最多的。
地上这个白沙石，是他这里的特色。很温馨啊很温馨，完全不豪华。你看外边全部都是这个几排的棕榈树，然后那边是河。这个west penpiche最有意思的事情，就是我现在对面是个河，只有两米到三米水深，浅的几十公分，但是船都可以过来。这个我背后，也就是相隔五百米到一千米不同啊，有窄有宽，他就是海。
所以说我现在是背海面河，所以这个整个的west penpiche呢，整个儿这块的房子都是那边对着海，都是主卧室，这边对着河，是他家里的客人房、餐厅。基本上都是这样。那么我有几个朋友呢都住在这里，都买了超级的大房子。这个房子啊，在这附近一般来讲，都是在两千万美元，最贵的这个房子是一点三亿美元，在市场上放卖，是原来在微软的软件开发的一个工程师，在网上卖了已经两三年了，最近价格降下来了，一点一五亿美元。
在他那个旁边，总共加一起吧，就是一百多套房子。这一百多套房子基本都是在五千万美元到八千万美元之间。有几个房子是真漂亮啊！也有几个是中东的这个王子的，还有其他几个富豪的。往北上走，大概也有个几百家吧，这个超级的房子。这个通称为west penpiche。
west penpiche对面那个河，这个桥呢，因为船要通过，这个桥太窄，所以每次都是桥要升起来，船才能过去。有时候晚上，他们就把桥给升起来，人就进不来了这个岛，成了一个完全独立的岛。这个地方啊，我感觉啊，多多少少，这个有色族裔太少，几乎没有，除了工作人员之外。这个地方，安全性非常高，你要是莫名其妙来到岛上个人吧，警察马上就会把你拦住，就会问你，你来这岛上干什么，你有啥事，你要见谁。
而这里的警察呢，非常非常的严肃，保护这里的居民。那个有一段时间，我的朋友邀请了中国来的几个生意合作伙伴，喝了酒了，然后在车上跳来跳去的，开着车，被警察给围下来，拿着枪给顶着。怎么解释都不行，就是这里的警察啊，对外来人口，我不能说太深，说太深不好，就是不太友善。但是这里的安全，绝对第一。
川普总统在买了这个马阿拉歌以后，最大的一个让他难过的事，痛苦的事，大家可能知道，这个飞机场，就在他隔壁，这个私人飞机场。他每次从纽约来，飞机坐到这儿来，下了飞机到这个地方，大概十五分钟，甚至是十分钟，这是好处，从机场就像在家里一样就回到岛上来了。但是飞机场是跨过马阿拉歌的，所以每天都是嗡嗡嗡一直在响，很难受。他一直试图改变这个，没有，改变不了。
但是，从去年开始，有个好处，他回到这儿来，飞机不能从天上飞了，所以说他满足了，但是他走了，照样飞。所以我这会员照样有这飞机飞着，嗡嗡嗡的给这块儿吵着。所以在美国这个民主自由的国家里边，有些事情你可以为，有些事情不是不可以为的。这绝对不像某些国家啊，你以为你是总统了，你想干啥干啥。参谋长吃西瓜是军事需要，咱们是国家领导人乱睡觉是国家利益需要。胡扯呢吗是不是！
昨天我是一天都有会，都见人，有大陆来的两个朋友给我讲了很多大陆的事，非常惊讶，有些事情不敢想象啊。真是有些事情啊，在国内和不在国内真是不一样。我自认为过去着二十八年，我有心，我也有这爱好，也有准备，所以说基本上我想知道的事都能知道。现在吧，还真不是那么简单的，有些事发生了，真不知道。说实话啊，很惊讶。
这个有一位是来自于上海的一位朋友，给我讲了很多事情，关于文贵爆料，比我想象的影响要还为深远、严重。确实是这样子的，而且正在发酵中。最重要的，我觉得是袁红冰先生、曹长青先生还有郭宝胜先生、赵岩先生，还有美猴王女士头两天做的几个节目，还有澳洲之声的几个节目，包括小民之心、森哲，这些节目，确确实实都说到了一个点子，就是说核心的几个问题。就是说文贵爆料让老百姓开始有了一线希望，让中国的老百姓一窥天机，知道了真相。
8-16
还有！老百姓。真的是我们的同胞们；像我这样的草根们；像我这样的出生在贫困之家的人！很多思考，知道了很多真相，这是事实！
另外呢，对政治上的方面我就先不说了吧！昨天我看了美猴王采访张东海先生这个节目，在这个奥地利的。哎呀！一开始吧！是很多人给我发信息让我看，发WathsApp。然后呢，发着发着我的WathsApp那个手机又被骇客了！完全就是，你连WIFI也连不上；然后你手机充钱也充不上。这盗国贼太逗了、太可爱了！就这种拙劣的招老用！联络不上，所以就收不到信息了,后来等我从船上下来的时候，哇!好多人给我推荐说：“你要看美猴王采访张东海的一个节目，一个在奥地利的华侨。”我看了以后啊，这个确实是，当时我哭得鼻涕一把泪一把的呀！哭了半天。
哎呀！张东海先生啊，这样的爆料我认为是最最了不起的。因为他这种形式是以身说事、以事实说事。但愿我希望张东海先生说的都是事实啊，不是事实这个眼泪就成了灾难了！因为我文贵从爆料到现在，我坚持原则：只说我经历过的事；只说我亲身经历的事；我不说跟我没有关系的事；我说我有证据的事。一旦要人家抓住把柄，你是假的！那就完蛋了，那就完蛋了。只有假的才让你完蛋，真的，你什么都不要怕！但是张东海先生这个奶奶，当时被跪在爷爷的香炉，抢香炉跪在那个碗碴子上，然后爷爷作为陈诚的侍卫长啊！多么大的事啊，陈诚的侍卫长！
叫这个派出所所长给踹的屎都出来，最后瘫了一辈子！全家人家那时候都已经在法国、意大利都出国了，你看，那时候人家很了不起，最后一念之差啊！一念之差！陈诚让他走，他妈妈做了个决定：我们不走。不走留下来全家爷爷是被枪毙了三个，两个可以从监狱里关了以后，三个月死和三天死放出来。然后奶奶被跪这个打破的碗碴子，然后几乎是家破人亡！不是妻离子散，整个是妻离孙散，灾难至极。
这样的故事我听我母亲、父亲、听我大伯跟我讲过的类似这样的故事很多，我大伯也跟我讲了在我们老家很多人当年没去台湾，最后都被斗死了，都被搞死了！所以这个事情啊，很有说服意义。这此时此刻我正面临整个亲人、家人、朋友、合伙人的全面的游说。第一，文贵你已经做了很多人做不到的事情，你也报了仇了，你现在生命绝对没有威胁，连美国的官员都保证你在这绝对是安全的。然后这钱财的问题，没有问题！你的钱财对你来讲，也影响不了你的生活，给就给，不给无所谓！
你再做多一点，你就会给家人更多百分的威胁，你不能再做了！然后确确实实最近啊，我心里压力特别大。因为就是那天我来这里开会的头一天，我看到我母亲坐在轮椅上，确实我母亲现在只能坐在轮椅上了，就是说很难过！然后第二天就住了医院了，现在在医院里面，大概明后天出院，接下来的第二天啊，我这个情绪就很难受！因为我们家里正在商讨，如何给我母亲一旦老人家百年后，给老人家到底放在哪？确实这个问题谁也没有思考过，到底谁放在北京啊？放到山东老家聊城啊？还是放在河南郑州啊？确实这是个问题！
但是谈到这个话题大家想我这整个人有点受不了！啊～后来我就天天的去看心经吧！念『金刚经』，啊～就是思考。作为一个有宗教信仰的，还在心理上是能过这一关的，生死都是自己的造化！生死这都是各方面的原因。看透了，这也就好了！佛教最重要的就是看透生死，灭掉死的恐惧，灭掉所有事情对自己身上的威胁。那么经过调整我这几天我心情好多了！能看明白，昨天晚上的时候我母亲在医院里面他们给我发来的情况说：好多了，老人家那个胃好一些了，能吃点饭了！还要坐在轮椅上，但是由于每天都哭，眼睛基本上看不见。
那么16号大连市公安局对我六哥还有我的副总赵广东，副总马成，还有我的财务总监我的大哥的大女婿圣瑞刚，还有一个我们的律师马楠，律师高松，还有许昂扬，在大连庭前准备会议，16号，所有的家人，员工的家属，都让我要闭嘴，不能再说了，所以说大家你看，我在这的时候，这些天经历了很多事情，这种压力啊，说实在的，能说不受压力那就不是人了，那就是畜生了，但是这些压力要改变文贵，那也就不是郭文贵了，过去这几十年我也活不到今天了，
我发自内心的给我的家人还有我同事的家人说，不是因为我文贵爆料，你们被抓，被害，被他们陷害，是整个中国这个盗国贼集团，他们整个的体制，就是这个体制，今天不用这种方式陷害你，非法关押你，完全在没有证据的情况下来判你，他未来会有其他办法，让你躲猫猫死，雷阳死，聂树斌死，都可以让你们可能比这更惨，那么，很多人说李友，你看人家五罪四罚都回家了，钱也没动，人家贺国强当时协调王岐山书记，叫李友回来，他跑了嘛，先跑掉了，回来要认罪然后免罚，然后同时不追究。这个咱们也应该走这条路，很多员工家人都说这个事情，听上去有道理，实际上很无知，那是因为李友和北大方正集团以及北大还有王恩歌他们有利益关系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/136/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/136/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（笑）呵呵，刚才来人了，给打断了一下子。我重新接一下。 唉，所以说这个家人哪，现在这种幻想啊，员工们家属们的幻想我是可以理解的。就是说这些盗国贼们，人家和李友之间这种利益，这种绑定，那人家五罪四判，那都是没办法了。人家最后是这个，最后这个专案小组商量怎么把这个罪减到越少越好，实际上他五十条罪也不拉的。
中国的老板，任何一个老板，永远牢记：李友这个事情是你们永远要思考的一个问题。就是李友在中国绝对的手段就是金融诈骗，就是金融诈骗。然后就是称不上官商勾结，完全是官方的白手套。多个政治局前常委，常委，政治局委员，现任常委和政治局委员 –&amp;ndash; 家族与他纠缠在一起。一个北京大学成了他家中的后花园。但是李友完全没底线，没法律，任何原则的情况下。 最后他都没罪！
很多私人企业家完全是被强迫的，无奈的，严格讲绝对不是行贿！行贿你还得有主动性，你是主动地拿钱与对方勾结，当了人家的小三儿，或者当了一个人家的，就是一个过夜的妓女，才获得了利益，那叫“行贿”。被迫地给予财富，或被迫地给钱，那叫“被敲诈”，很多老板都是被敲诈的呀！而李友这个是有组织有计划的犯罪。他的这个“毒丸计划”就是把各个政治局常委拉下水来。他几十条罪，啊。你说他跟令计划的事情，令计划老婆的事情，帮助令计划的儿子买法拉利的事情，北大的各个女学生，“方正系”所有上市没有一个不造假的。大量地向海外洗钱！
上市都是买通的, 以及这个内部交易。大家都清楚了，“北大医药”明法明规的内幕交易。啥事没有，罚了六十万块钱。我们所谓的那个“藏匿销毁票据罪”，判三年实刑，判了五六个人。天理何在啊？！ 所以说大家要记住，李友这个案子给所有私人企业家一个警告，就是说你一定要记住：你给他当白手套，不是说你跟他之间有什么样的分成啊比例啊，那都不是。只有你比他狠（李友就比他们所有都坏），比他们绑架得更厉害，你才能有生存的机会，否则你一定是待宰的羔羊，而且是家破人亡。这是毋容置疑的。我就是那个坚决不与他们为伍。
最近美国几大媒体采访我都问我：“你的财富怎么来的？你和官方难道没有腐败么？” 我就问他们：“如果你能查出来任何一个我跟他们腐败的证据，或者他们在大连，开封开庭，所有的法律程序，按照中国宪法程序走的是合法的…甭说是美国了，按照中国的宪法走的是合法的，他们取证是合法的，或者有第三方证据，真的以事实为根据，真的以法律为准绳，如果受到了第三方监督以后，落实说郭文贵有罪，我让他定我什么罪我都认了！完全在没有第三方鉴定，完全是一个黑箱作业，完全不按法律程序，完全是捏造证据。让所有当事人签押，进去以后关起来拿枪顶着脑袋，让你说啥你说啥。
你不说啥我就关押你，把你爸你妈抓起来，这叫刑讯逼供吗？这叫造罪！它本身就是刑讯逼供犯罪，怎么可能让文贵去认呢？” 那么人家李友的事情正好相反。拿着枪顶着当事人和证人 – 你不允许说实话。你说我就把你爸你妈抓起来，把你老婆把你什么老公抓起来，你出去敢乱说就把你家人抓起来。正好相反。所以说我们的员工啊，同事啊，家人啊，还有我家人啊，他们在劝说我的时候，他们完全不知道：这一天，我们有两种形式可以到来。一种形式用李友的形式到来，就是李友弄了那么多钱洗出去，早晚一天你也得死。
你也不能出境。保护你，让你在外边呆着，那你得给我钱，就是你甘愿地被人家蹂躏 – 那不是我想要的, 不可能。 另外一种就像郭文贵这样的，不服。不服？全世界追杀你。那你没办法嘛，是不是？在这种情况下，我愿意选择我今天这样子。我选择我今天这个生活，我认为是非常棒的。
我刚才跟一个朋友在那块儿，我们聊了一下子。马拉哥今天是周末嘛，外边全都是法拉利，劳斯莱斯，宾特立，各种豪车，然后在那个大餐厅吃饭。一个美国人，是一个billionaire，也是一个百亿富豪吧。然后这个人问我：“Miles你这个爆料到这个时候，你是到底是跟共产党作对啊，是反中国啊，还是怎么样？”我说：“我再次跟你重申个事情，我最爱我的祖国。我为了我这个祖国什么都可以不要。我是中国人。我连我的肤色我的民族我都不爱了，我还配做人吗？” 我也不反习主席。我不反是我因为我了解习主席。
就像我头两天的视频说的，如果你不了解一个人你就去爱他，你说爱他，那叫冲动。那么你对一个人根本不了解你去恨他，你也叫冲动。 那我对习主席的支持是建立在我过去的了解上。我支持他，我信任他。但是他是在中国这个体制内，也是在一个大粪坑里面，他有他的难言之隐。他必须有他的政治考量和政治手段，这是完全可以理解的。啊呵（笑），我必须我得面对这个现实，而且我不能人云亦云。
所以说你说这几天吧，心理上的这个挑战我认为是上天的安排。因为我能感觉到我父母那一天总会来的么，一定会来的。来了我怎么样？被打垮？啊？被打倒？哭死？自杀？都是不对的嘛，我相信我的父母亲都不希望我那样子。那另外一个，确实，我也得明白，这些事情给员工和员工家属带来的危害，还有家人，我该怎么办？我不说话了，呵呵，他们就拉倒了吗？那肯定是死得更惨，死路一条！
我说话怎么说，这确实得考虑，所以我说三月份以前我不爆料。不爆料的原因，我就是三月份以前我会和中国现任政府的官员进行一次最后一次的尝试和沟通。我很简单，就是要属于我的财富，和属于我的公正。像开封和大连这种审判完全是胡扯八蛋！三天前，大连市西岗区法院给我们公司发了一个文，要求马上缴纳2.45亿的罚款。因为在两周以前，他们要求缴纳2.45亿罚款的时候，非常地无理。因为当时这个孙力军说：“你接受这个罚款，所有人都判缓刑回家。郭丽杰马上回家。
然后这个钱一年后再罚。还有一个条件，就是北大的事情要彻底解决。” 我说那好，那我答应。大家都看到了，不但郭丽杰没让回来，还给判了实刑。这个，根本就别谈了。北大方正的事情根本没解决，没谱，就没做! 更不要说一年了，这才几个月就来要钱。当然我们公司没办法做决定。公司账上的钱都被你查封了，那你去弄吧。哎？因为查封的钱是在我们关联公司的账上，几十亿的现金，他让我们所有人把关联公司写出声明，说愿意把我们账上的资金作为这个政权的罚款，给钱，给盘古，给钱。你说这天下有这样的法律么？这在全人类上这都是黑社会啊。
这在全人类上都是黑社会呀，就是A犯了罪，你让C和B和E完全没法律关系的啊，你让他们一起，拿枪逼着他，问他你同意让他一起还钱，你不还钱，我把你们的人全抓了，直接就在通知上写着，如果你不马上做，5日内，对你高管采取刑事措施，你看看，这就是西岗区法院，大家你还相信这个，依法治国有多可悲呀！开封直接三张纸，审判了我5个？ ？？，跟我公司都没关系的，完全是捏造的罪行，三张纸就把很多人搞得家破人亡，三张纸的最后写了几条，就是你在关押的时候，你要有累罪，我还查你，漏罪，我还查你，盼了缓刑的人，我还可以搜你查你，这不都是废话嘛，这本来就是司法的权利，不就是威胁嘛。就是你别说出来我吓唬你，别说出来我拿枪逼你，别说出来我对你家人的威胁和我造出来的那些假证据。
你一说，我还抓，还得加罪。哈哈，你说这是什么情况？就这样的情况，我的家人和我员工的家人还对他们抱有幻想，还要让我妥协。你妥协了下回不就更来了嘛，下回更这么做嘛。所以说这就是看到了吴东海，美猴王采访的时候，哭得那个痛苦，我深有其感，就是他妈妈做出了那个决定，为了她的地，咱的家都在大陆呢，家破人亡，连这一代人还在替她赎罪呀，多惨呀。然后我今天又看了曹长青先生的直播，曹先生呀，保胜先生呀，真是太好了。曹先生的口才，我听他讲话我都浑身起鸡皮疙瘩，头发都立起来了，这个人的逻辑、思路、口才简直是神人，神人！
对事情的看待，简直是神人，而且人非常的善良，不但有口才，有境界，有形象，而且有知识，还没有知识的傲慢，还一点点都不自私，有才华不邪用，那才叫做真正的智慧，有才华邪用，那就糟糕了，那就不叫智慧，那就是灾难了。有些人都神经不正常，一辈子吧啥啥没干成，老寄希望别人能帮他干成，你要干什么，你要干什么，我最恨的就是这种人。从小到大，凡是我的朋友，员工，要说你要干什么，我就说给我闭嘴，你别告诉别人怎么做，你能做什么，你能给别人什么。
还有人说什么不行我要攻击郭文贵，爆料郭文贵，你神经病，就凭你，还配吗？郭文贵这九个月干的事情，你花一万辈子也做不到，你还有资格说这话吗？有些人就是不知耻，不知耻这个简直是太可怕了！世界上最可悲的事情是自不量力，啊，自不量力，还有中国现在出来的曲龙呀，还开记者招待会，发布会，还这折腾那折腾，你看着他下次再进去的时候，他就知道什么滋味了，他再进去比过去还惨，上次15年，下次他再进去就是死刑，最低也得判他死缓。他自己还不知道，他已经没有回头路了。
我特别高兴看着他折腾，你看他能折腾成什么样，就他的能力和他的知识境界和他的知识结构和他的知识水平，他能干什么，他连个人话都说不清楚。瞎胡编乱造，马上出来以后就变成了西诺那模样的了，马上就变成了胡编乱造了。这不就是找死了吗？老百姓眼睛是雪亮的，事实是不可改变的，所以有些人自不量力，不知天高地厚，一生中啥没做成过，特别是现在我最近呀，在思考的时候感触颇深，六四当年死了这么多人，如果能跟这些人的在天之灵对话的话，
15-20
六四当年死了那么多人， 如果这些人现在能跟他们对话的话，在天之灵看到这些所谓的，啊， 这个海外的打着民运，吃着民运的，吃着六四这个粮食， 吃了这么多年的人， 有些人啊， 有些坏人， 他们该怎么看，如果这个国家当时交给这么几个神经病， 极端的人物， 在海外来， 在美利坚共和国，这么公平自由的地方， 你连饭都吃不明白，连个家都没有，然后人品极坏，英文也讲不清楚，当时把国家交给这些人， 这个国家不就完了吗。
还有反共产党，你反共产党，你能干啥呀，能干什么呢，对共产党你简直就是一个最大一个利益相关者， 你帮他忙，因为你所有做的事情都证明共产党是伟大的，你所有证明的事情现在都在对我们六四流血的英雄是个伤害， 因为你在向他们一个个证明你们有多差， 而且你把那些付出生命的六四英雄给拉进来了。
那些人是真有智慧， 真有胆量，真有勇气，真民主， 真自由。 而你们呢，逃跑了，偷生了，还活不明白， 赖生，赖在这里， 现在还像癞蛤蟆一样， 啊，要粘在别人的这个，要占个地方去，现在真的是癞蛤蟆打上蝴蝶结，装绅士。 啊， 还要让别人喜欢你，谁会喜欢你癞蛤蟆呀，一个个这样的人物， 有些网站， 你像那博讯网站， 打着什么民主， 自由， 法治，还有欺骗， 害了多少人啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/99/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/99/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈～，重新沙发吧，哈～呃呃，嗨这个沙发，好好，恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜啊，尊敬的推友们大家好，这是文贵8月24号的报平安直播。呃，很抱歉啊，这个刚才这个前期这个本来设计好了，我就让这个助手出去，然后呢，其他的两个助手呢，因为没让他来，因为这个昨天说好了，今天没有这个节目啊，没有直播，而且我6点多这个就就起床了，我也不舍得叫她们。就我自己来吧啊，自己来，然后呢，现在我们开了个会，跟律师啊，就任何我直播节目，要根据律师先报，没经律师批准啊，不能随便上节目，那么今天这是文贵啊是自己擅作主张啊，自己要上节目，所以说这个。呃刚才，就是为这个在家里边儿这个助手还有这个保安啊坚决不同意，哎呀这不行啊，我说我必须的啊我必须得播，然后我就自己操作，自己操作的这个这个这个就肯定是啊，啊刚才没操作好，然后刚才那个发现了手机他们都给我锁上了啊，我在捯饬半天，所以今天是文贵干私活啊，干私活啊，呃哈哈～，这个今天所有的所有的，所有发生的这个技术上的问题不代表我的团队啊，啊，这个就代表文贵本人的这个技术能力，这个请大家，给大家预澄清，我的团队已经很不高兴了，说每次这个这个每次都是那个你单做主张突然袭击啊，结果我们就显得我们团队这个技术能力素质太差啊，所以说那个我今天必须澄清啊，这是对团队的，这个跟团队没关系啊，这是文贵干私活，大家能看到，所有啥也没有。就直接把这个机器打开了啊，而且还没有连大电大电脑，是用手机来的，他们就很不高兴，我每次用手机偷着来啊，他说这个视频效果太差，然后呢音质太差，然后不负责任，恩哈哈～，谢谢大家啊，大家对我的这个关心啊休息啊，还有这个两鬓斑白呀啊。两两两鬓飞雪，说实在话啊，这都是正常的，推友们，这个谢谢你们的好心，厄文贵干这种事情连两鬓都不白，那不跟很多年在海外的这个这些有些同志越革命越搞民运，搞的越年轻了，那不就完了吗？那不可以的啊，这个两鬓斑白说明文贵用心了啊，说明文贵是真干事儿了，所以说呢，希望大家呢，这个咱们要接受啊，接受这个两鬓斑白，而且呢，大家一定要记住，这个我们要做的事情是对生命，都要置于不顾，何况你是两鬓斑白呢。少睡点觉，那比在双规里边，比在那个那个看守所里关着吊在墙上打，是不是，比那把头发给剪了，让那个套在袋子上不好太多了吗？所以我经常我就告诉我自己，现在是我想几点睡就几点睡啊，我想几点睡就几点睡，我想干啥就干啥，这已经够幸福了啊。
连接状况不佳啊，现在有黑客，所以呢咱已经是很幸福了，跟那些失去自由的人，跟那些失去这个这个亲人的人，失去，无缘无故失去健康的人，和雷洋比，和杨改兰比，和709的律师比，和这个所有的这个，过去五年百万被抓千万个家庭被害人比，咱们两鬓斑白，这个这个少睡点觉，那不幸福死了吗？幸福死了吗？所以说，呃，这个是完全可以接受的啊，像这个昨天我晚上也就睡两个两个半小时吧，分三次睡了两个半小时，你看我这状态，精神好的不得了，我觉得我再睡的话，我就觉得就对不住我自己的生命了，就对不住推友了，也对不住这个理想吧，所以说，厄～，再次衷心的衷心的极为感动的，感谢所有推友对我身体健康休息状态的担心和关心表，示衷心的感谢啊，衷心的感谢，非常感动。这就让我感到了这个，在推特这里有爱、有真情、有力量、有团结的最重要原因，谢谢大家，非常感谢，那么今天呢，这个我主要是要起来，突然间袭击啊，文贵干私活直播的原因呢，是这个我看到很多推友私下的给我私信，而且因为咱们那个渠道啊，那个渠道给，我发了很多信息，我特别感动，因为我这两天开会，我真的没有时间看我们这个推特上的很多内容，还有这个节目，也向大家道歉，那么呢， 这个今天和明天我还要开会，所以我赶快播，因为9点我就要开会了，所以我八点半，现在已经八点四十四了，你看看。最关键的这个，就是这开会呢，都是全球发布会，跟律师，跟这个这个当地的一些有关部门吧，那么昨天推友们最关心的事情是几件事，我马上给以回复，因为我一个一个回实在回不完了，我今天就在报平安里面啰嗦一下，给大家说一下，在感谢你的关心和担心的同时呢，我最重要的就是说大家看到了。昨天这个叫啊，郑介甫和谢建生先生两个人开的啊新闻什么招待会啊，我真的没有看啊，我只是在推特上看到大概的一些事实，后来我看了赵岩先生啊，大概看赵岩先生这个和郭宝生先生这个做的关于他们的新闻发布会的一个直播情况啊，呃～， 本来我刚开始在推特上说是有关郑介甫和谢建生的事，推友就非常不高兴，就说你不要把这个他俩的名字放在这个题目上，你太，太看得起他们了，太侮辱你自己了啊，后来我就赶快尊重，就情况，这个是在题目上只说滕彪先生不说他俩，这个关于郑介甫先生和谢先生先生的这个视频的记者招待会，我没有看啊。
我过两天抽时间看，大概的情况啊，这个我觉得谢建生先生和郑介甫先生挺可怜的啊，挺可怜的，他和我的故事呢，大家可以参考一下，当时北大方正和我这个战斗的时候，李友那那～是一概否认啊，比他俩嚣张，李有有这个。有中央常委，政治局委员，那么当时斗争的多厉害呀，铺天盖地，全中国找不到一一个文革正面的文章，全是负面的，不管如此，不仅如此，大家都看到了各种这个这个满天满地啊，这个这个这个不但是，还这个有中央领导背书，然后呢，当时的魏星啊董事长，有著名的一句话啊，这个还能不能安静的让美男子这个这个休息了啊，还能不能让安静的让美男子什么什么啦，这个最有名的话啊，然后李友曾经在这个北大啊，这个608和胡舒立女士啊，乱搞的那个房间里面和那些女士情妇乱搞的房间里边，这个在他录音里面曾大言不惭的说这个，不管如何，郭文贵我们一定要消灭它啊，不但消灭它，在他闭上眼睛之前，要让他臭的比狗屎还要臭啊，叫天下人认为他是最坏的最恶的人，胡舒立女士接到命令啊，情夫的命令，还有那个上海银行的啊，那他他他那位女情人啊，马上动员大量的资金，媒体啊通通都出来，抨击文贵啊，然后呢博讯在海外遥相呼应啊，这个后来大家都知道了，那魏星同志现在到笼子里去做安静的做个美男子去了啊。啊，这个到现在他还没出来呢李友已经换了三回肝了啊，那十几个人也都是分别 ，虽然是被放水了，五罪四罚全回家，但是他们受到了法律的这个制裁，而且最后的证明，李友说文贵的，没有一件是真的，文贵揭发李友的没有一件是假的。
不但如此，李友的犯罪总额涉及的面是千倍之多，因而揭发了一系列的大案，特别是当时的令计划案啊，当时，我呢这个揭发这个李友和令计划和谷丽萍的事情，那据当时专案组说郭文贵满嘴跑火车胡说八道，最后发现了魏星同志是关键人物，就还不但是关键人物输送巨额利益，连那个最关键的法拉利，都是郑州银基的老板通过魏星送给这个令谷的。所以说揭开了惊天的大案，大家现在都已经忘了，很多人说文贵爆料，爆什么料啊，你有什么爆料的，大家好好看一看啊，当年的李友多么嚣张，北大多么嚣张，方正多么嚣张，魏星多么嚣张，结局如何呢，证明了文革的揭料是100%是真实的啊。这爆料100%是真实的，大家都很清楚，那么另外一个呢，大家从李友事件里可以看出来今天的郑介甫先生谢先生先生啊，这种这个嚣张啊，这种满口这个谎话，这个一张纸都拿不出来，一个字儿拿不出来，前后逻辑完全也配不上，在这种情况下，大家可以先等等啊。让子弹飞一会，它最后的结局只能比他们更差，因为他俩从素质能力，资金背景，那都跟魏星、李友、余丽，那没法比，人家有王恩哥校长、有朱善璐、有常委、有政治局委员，最后结局如何呀？是不是，这个所以说他俩这种， 这个赵阳先生我觉得这个在节目当中。说了几个关键的话，就按照章立凡先生所说的，你拿证据链吧，拿证据，我再次重申我和郑介甫先生一从不认识，没通过电话没见过面，我这个昨天好像似乎听到她还说郭先生同意跟我沟通，这个胡说八道，我跟你沟通，你这一辈子都能做梦跟你沟通。还有郑介甫曾这个在这个多个节目当中，我听说跟我认识也一二十年了，你这么瞪眼瞎说吗？你能拿出来一个证据跟我见过面，通过一个话通过一个信息，郭文贵我什么都认了，那个郑介甫、谢建生更加离谱了啊，说认识我20年了。我20年30年前我在看守所的时候我都不会认识你这号人，就你那样子，那真的是你太高看你自己了，这是，我从来没有认识，我到现在这就，郑介甫那个秃子，我也是有点感觉，那个谢建生长啥样，我真的不知道啊，他走大街上我都不认识了，这个还说认识我20年了，还曾经拿出来过我和他微信的记录,还造假，你说这简直跟李友完全是完全是这个一路的，简单的说郑介甫和这个先生和谢建生先生曾经和李友魏星这个共谋合作，郑介甫先生和谢建生先生也和这个胡舒立女士，这全力以赴的合作，以共同打击郭文贵，结果打击着打击啊，这个胡舒立女士肯定是丑闻被戳穿，李友和魏，这个这个这个老魏啊，还有这个余丽都被抓啊，这个结果呢，他的后台也就是谢建生先生的后台，那么叫李绍政吧也被抓，郑介甫那个老板皮先生也被抓，天津的什么周什么顺？经侦上人也被抓，郑介甫再次逃亡啊，这是第6次是第7次逃亡啊，在17年期间在大量的时间都是被通缉逃亡，那么谢建生就不用提了，强奸罪涉嫌涉嫌杀人罪，强奸罪，赌球罪、诈骗罪一堆的罪行又被通缉了啊，还涉嫌这个组织嫖娼卖淫，郑介甫先生和他，都是有一整套的。
所以说他俩呢在这个一年前博讯就给播出来跟郭文贵认识20年了，20年了，然后呢，郑介甫先生现在是反腐英雄啊，这谢建生先生反腐英雄，然后红通撤销了，已经回去了，谢建生先生大言不惭的竟然说什么的这个这个啊，谁马健是我搞的啊，张越是我搞的，这个马上中央要请他回去了，你说大家往回看，如果能查出郑介甫、谢建生啊，能有，过去两年来说过的话啊，有一件是真的，有一件一件就是真的，按照林那个这个林毅夫的话说，99是，99是假的，1%是真的，他只有0.001%是真的，他就厉害了啊，那就行了，文贵我啥都认了，你再往回看过去两三年他录的视频啊，他说的话，还有他和李友啊，这个这个魏星啊，啊，余丽啊，还有这个李老三、胡舒立呀，这些人所有合作者说的话，有一句是真的吗？还跑来开记者招待会，过两天啊，9月1号以后，我准备做个节目，做个节目呢，就专门的，就是把郑介甫先生和谢建生先生啊，这个事情我会专做一集说一说啊，这个因为这个过两天大连哪还有开封啊，涉嫌的过去叫什么华泰啊，我真的不知道是什么公司，我这华泰到怎么个情况我还真得好好了解了解，然后呢，还有这几个相关的人都要判了吗？判完刑都判完了，文贵要在这个专题的节目当中。好好的说说啊，好好的说说，今天我在这就不在这块多说了，就这俩人的这个推友们也不要为他们生气啊，这个不高兴啊，你说他们那个视频我看从一开始，这个昨天晚上我点了才有100多人看啊，然后说我也没时间看到凌晨2点多了，然后呢，这个推友们，这个100多人看，不知道推友怎么那么不高兴，咱不要生他的这个气，他不值得我们生气啊，不值得我们去理，而且这个郑介甫呢，这个在澳洲的犯罪啊，涉嫌组织卖淫呐，这个涉嫌这个诈骗啊，涉嫌制造这个虚假这个这个文件啊，还有这个虚假报案呐，一系列的事情，估计在澳洲啊，肯定要很快也要出事了。
郑介甫先生的这个各方面证件也有问题，中国警方听说一定要把他弄回去，一定要把他弄回去，所以说大家别着急，看看他们俩的过去你就知道了，他们也挺可怜的，挺可怜的，让他们折腾折腾吧，现在就那点钱还得老付给那些人，这个老什么抗议抗议，因为他要。找当地的黑社会，又给人家许下了大的诺啊，又许下的愿啊，就跟人家买通一起，郑介甫一生都是以最大的一个唯一的手段，就是告诉他我这个事，我有麻烦了，这个麻烦你帮我你50%，我50%，甚至你80%，我20%，这个是有几十个亿啊，有几十个亿，结果那就是天津的皮黔生，周本顺，还有北京的，就是我们买的赵应安，加上后来的这个谢建生先生，无一不是上他那个当，最后谁也没拿到钱，结果都是一身骚，过去25年都为郑介甫先生画的这几十个亿全部都出了事儿了啊，全部都出了事儿，任何有脑子看看郑介甫先生能拿出几十个亿吗，现在谢建生先生也即将走入坟墓，也是被他牺牲了，现在这个什么什么叫梁什么君啊，那个那个家伙都是被他们郑介甫和谢建生先生两人又许愿了，你拿到这个以后我给你多少钱？然后呢，这个专案组盗国贼会给你多少利益，又上来不要命啊，结局你会知道，没有任何人最后不被这个东西给裹进去了，所以说咱们现在的推友们别动，让他们之间呢，咬、许诺逐渐他就会被戳出来，是真是假，这些人花了钱花了时间拿不到钱，他们自己把自己给灭了啊，根本不要去管这个事情啊，他们就是被这种许诺，背着大钱，然后拿了一堆的文件然后画了一大堆的饼。很快两周到三周内就会有结果，所有韦石和屎诺啊，这韦屎和屎诺也是被谢先生先生和郑介甫先生许个大鸡，听说也给分几个亿，你看看等开封开完庭，等大连开完庭你就知道你能不能拿到几个亿了啊。
这个梁冠军啊，对梁贯军先生，还有那个叫什么正什么阚正啊，那个那个，你等开完庭你就知道你他到底有没有这几个亿了，他家一毛钱都没有，他有一毛钱属于他的，郭文贵你们所有举那个牌子，我都叫他签字去，我都去认啊，我都去认，所以说大家看看吧，他们非常非常惨，未来的梁冠军先生还有那个什么阚正先生。还有什么这个这个韦石先生韦石韦屎屎诺先生，还有什么胡舒立女士，所有想对他这个钱感兴趣的，都会要吃掉，所以说这俩人你不用管，一定会被所有人吃掉的，放心吧啊，那么现在我要说一下我很惊讶的，就是很多推友啊，还有国内的朋友呢就说叫滕彪律师啊，这个推特上，因为因为他推着我不上他，我也不关注他，这个我真到现在我也没有看啊，说这个推特上说这个，滕彪先生说郭文贵乱伦，我说没有啊，我不知道啊，结果呢这个，呃哈哈，我这个刚才我想看了也来不及了，这个因为我这自己捣鼓机器，我真没看，后来就有推友给我发了一个截屏，然后呢，特别是上海的几位好朋友发来的信息，这个发了信息以后这个说这个滕彪先生怎么说怎么说，我很惊讶啊，我对滕彪先生还有709的律师啊，我都非常尊重的，我都不知道为什么滕彪先生对我来劲了啊，我在这儿呢，我想说几句啊。这个我声明过，我对709律师和所有国内被这个迫害的律师啊，表示极大的这个，极大的这个愤怒的同时呢，我也是希望能帮一些做一些事情，但是能力有限，我尽力所为，我希望这些真正的民族的精英们啊，不要被自私自利和偏执的性格和那种不切合实际对名义和未来名义上的幻想，迷失了双眼，这个作为一个人权律师滕彪先生，你自己本身是被害者，你竟然能敢说郭文贵乱伦。今天滕彪先生你记住这话，这件事情咱俩是要有说法的，咱今天先在镜头面前说，如果文贵有一次乱伦的事情啊，那就是真的是，咱先从微信上说，按照这个宗教什么那是不得好死的，那是不能得好报应的，那如果滕彪先生你作为一个人权律师，你你更没有任何证据。你如果拿出证据来，我非常愿意面对，没任何证据，你竟然指证郭文贵是乱伦，这是这是人权律师绝对不应该干的事，是律师不应该干的事儿，滕彪先生你有老婆你女儿你有妈？如果你这个乱伦不拿出证据，那是对你妈妈、对你老婆、对你的女儿最大的侮辱。因为咱们，我也有女儿，我也有母亲，我也有太太，我们要瞪着眼睛胡说八道，那等于侮辱他们，一样的道理，所以滕彪先生你这么做，你等于说，就像郭文贵现在我说滕彪先生你跟你妈睡觉了，你和你老婆睡觉，你乱伦你妈你母亲了你女儿了，那你什么感觉呢？没什么，我没有我没有，因为我没有证据我你肯定就不开心嘛，这是肯定的嘛，说我不能这么说，但作为一个人权律师，你说出这样的话，你做出这样的事情，那你真是太过分了，就像文贵不能说滕彪先生乱伦你母亲乱伦你妈妈乱伦你女儿一样，因为我没证据啊，我也不能这么说，那你滕彪先生作为人权律师，你怎么说出来我跟谁乱伦了啊。
这个盗国贼们是你的敌人，是我们这些草根，是我们受害者，海外这些有家不能回的公敌，不论我们是什么样的立场，大家都应该明白，盗国贼是我们这些有家不能回，被残害被迫害，资产被剥夺，安全这个被他们严重威胁，家人被他们侮辱，这是我们的公敌，你现在站在了公敌的一边，造言造谣诽谤文贵，那你是我们的敌人还是我们的朋友呢？从这是一个基本道德上来讲，那么另外一个角度你作为一个人权律师，还是一个律师，解释戒律的这个这个人，这个戒律当中就是出资要有据啊，所以滕彪先生说出这样的话出来，你是要负责任的，从道义上你要负责任，你必须给推友们一个交代，你必须给个海外几千万个有家不能回，被迫害的所有盗国贼公敌的朋友们同胞们，你必须给个答案 ，你必须拿出来证据，你不拿出证据，你不拿出答案，滕彪先生记住我这句话，我一定超过10倍的要还给你，你不信咱可以走走试试，我不像你做这种龌龊、卑鄙这种事情，我一定要拿出证据，我一定用法律手段，我一定要在西方，让西方所有人看到你这次的这种作为代表了你本人的个人素质，你这种人不仅盗国贼要把你给收拾了，任何人都地收拾你，你这个人还能说代表着我们所有的草根们还有这些受残害人民的公义吗，你比盗国贼还可怕呢，你能代表我们这些受欺负的人和受迫害的人，所有的一个给我们带来公平吗，你本身就是造谣者，你就是施害者，我都不知道你是为了什么啊。你加入了这样的队伍，你必须要为此付出责任，所以滕彪先生，我等待着你给我的解释和回复，所有的推友们等待着你的解释和回复，所有的，你应该在法律面前对你说的话，拿出证据，如果不是的话，滕彪先生这件事情我们是要有说法的，那就文贵就对不起啦啊。对不起你了啊，那这个我是一定要采取我的手段的，都不用着急，你看会怎么样，什么夏痔疮啊，韦屎屎诺呀，蛤蟆李呀，你看看他们会去向什么地方，你看他们会有什么结局，你这种作为已经触犯了红线，一个律师，我跟你讲那是绝对不能做出这种事情，何况你现在还打着一个欺骗了全世界人民的关怀人权律师，你连做人都不配，同时啊，滕彪先生，就你现在的作为，我劝告你不要再打着人权的律师，在全世界招摇撞骗了，你绝对不要。这个因为心生妒忌，然后你心理变态，对自己不切合实际的幻想，导致一再的挫折，加害于完全和你没有关系的文贵，你必须要对所做出解释，你必须要给我答案。
我再次重申，最近海外的所有的啊，这个学运啊，什么民运呐，各运各组织，我再次重申啊，文贵此次爆料，不想，不想也绝对不会加入任何组织，永远不会成立任何组织，我只支持、帮助我认为和我有共同理想的追求的人，我也不指望任何人，不企求任何人说对我帮助，文贵不是让你们帮助我，施舍于我才能所谓追求我的理想郭7条，郭文贵没这么想过，也永远不会这么想。更不会这么做，海外的所有的这运那运，我昨天这个这个有推友发给我，说这个盛雪女士也录了个视频，说明民运不支持文贵的原因，这个题目我也没看啊，我求求盛盛雪女士，我求求海外所有的这些英雄们啊，民运的英雄们，你们都太伟大了。太伟大了，文贵身体不行，只有过三秒，文贵道德不行还乱伦，还这个这个这个偶尔还发神经病，还喝，还喝醉酒，然后这个文化程度又很低，然后又出自于草根，还没读过书，文化程度还不行，满口谎言。资金链也断了啊，盗国贼在追杀，就我这样的人实在不配你们任何人，你们去跟我呀站在一起，对于你们太危险，文贵也没什么，我听说这个啊，夏业良这个夏痔疮这个对这个没骗到钱，非常之失望啊，到处骂我这是核心原因，曾经跟多人密谋要骗我钱啊，但是呢让他失望了，所以你看看夏业良同志都已经在我这啥也没拿到啊，就所以说所有的海外英雄们，所有的各界人士们，文贵真的是特别是民运的这些大佬们，求求你们了，别沾文贵这个事，文贵这个人现在啊。一身啥也不是，未来一点都不看好啊，而且文贵这个人刚才我说的一身谎言郭三秒身体不好，资金链也断了，盗国贼追杀，又没钱了，房子也卖游艇也卖啊，还杀过日本人，是不是啊？然后呢，爆料也没证据，全是假的，然后这滕彪先生又说出我乱伦，对不对啊？这个爆的料都是假的，所以说你们不要沾我了，我求求你们了，我求求你们了，别沾文贵了，还骗了这个，还不清楚，还骗了台湾的钱，是不是，还骗哪钱了呀，还要骗中东的钱，是不是，都这么坏的人，是不是，千万别沾了，也千万别帮我，那更别帮我啦，那就帮我就害你们的吗？为了我们28年来海外的民运啊，什么民主什么人权这些伟大的组织，继续奋斗保存实力，战胜盗国贼，不要管文贵了，千万千万，我今天再一次的求你们。
所以很多推有们给我发的这个信息，这个说的这些话，大家千万记住，你们不要担心，人家这样说是理智的，人家28年的海外这些人士英雄们，是不是，做了那么大量的工作，付出了那么多生命时间，打败了那么多盗国贼，是不是，让那些他们要推翻的共产党越来越坚强？让那些共产党们在中国越来越强大，对不对啊，然后这过去的28年所有的计划都成功了，我们在海外据我了解成立了大概9000多个民权民运组织，募捐达到几万次，人家容易吗，不容易，做了多少事啊，大家不会看吗。所以说呢，大家不要怨他，不要怪他们，文贵出来爆料，我有计划我只按我的路子走啊，我只按我的路子走，谁都影响不了我，昨天那个赖建平先生给我发了个私信，啊，这个说有人说这个摸不准文贵你到底要干啥？也不知道你下一步想干啥，你能不能让我更多了解你，我给赖建平先生，大概我回复是我说咱们用事实和结果说话吧，所以说呢，我在今天这个报平安直播主题就是滕彪先生对造谣文贵这个乱伦的事情必须给回复，要付出责任代价，拿出证据，必须给个交代，而且不管你怎么说，你现在对人权律师，作为律师，你绝对已经不配了，你再戴律师这个称号，人权律师，那对人权和律师这两个词的最大侮辱，然后郑介甫谢建生先这两个强奸黑社会洗钱，涉嫌嫖娼卖淫的通缉犯，过两天，你过几周你会看到他们的所有的谎言。被戳穿的真相，大家也不要去理他了，第3个所有海外的民运民权各种组织这个最近纷纷表态，文贵受宠若惊，同时恳求别管文贵了，因为管文贵是对你们的累赘，你们那么获得的成就，获得的荣誉，获得人们的尊重，成立了组织。千万千万别沾文贵这个了，我求求大家，最好大家别提郭文贵这个词儿，我求求所有的已经发过言的说不支持文贵的，怀疑文贵的，你最好不要去说郭文贵这三个字，你如果有种有有点品行啊，你有一点点的这个这个自尊自立的本事。就不要提郭文贵这仨字儿，你们提了，就是对郭文贵的侮辱，也是对你们的侮辱，不要再提了。
郭文贵是什么人，郭文贵能干啥，咱用时间来证明，推友们不是脑残，脑残的不会上推特啊，上推特的所有的朋友没脑残，大家会看明白。到底结果呢证明给大家看的，我不需要28年，我只需要三年，我是用事实结果让大家来给我评价，我最不喜欢说，我也不喜欢许诺，我只想拿事实和结果，大家现在全力以赴的和文贵一起对付盗国贼，把海航的事情搞明白了。海航海航海航海航。中国的金融金融金融，中国的政法政法政法，就这几个事，这是推友咱高度关注的，这些人咱别关注，别浪费时间，这是文贵发自内心的，不要浪费时间，别关注啊，不要浪费我们时间，文贵给推友们的所有的承诺用3年时间。也可能明天文贵我说我不上推特了，也有可能我一个月两个月不上推特了，也可能我很长时间不上推特了或者我什么都不做，希望推友们，一切看文贵三年时间啊，不要看文贵现在说什么，也不看不要看目前做什么，看文贵三年的时间给大家带来什么啊？说不定哪天我回北京了啊，我这我真的是完全文贵是做得出来的啊，这个你们千万别惊讶啊，文贵做什么事情的别惊讶，我也可能是回北京了，不加入共产党，但是我有我还要在可能还在中国发展，这就像我跟所有推友说的，任何人都剥夺不了我们这些人回国加回我们祖国的权利。我们可以不回去，谁也没有权利剥夺我们回国的，回国祖国的权利，我向所有海外的朋友的许诺，就是我第1件事情就要做的事情，我就是要和国家，我会沟通商议，让所有的海外，这个宗教民主自由，任何人都能可以自由安全的进出于属于我们出生的祖国。而没有恐惧，没有安全之忧的回，自由的进出中国，这是我的其中一个追求，是郭七条这个其中的一个追求啊。
我说的那些坏人盗国贼们代表不了中国的所有9000万党员，他也代表不了所有的中国人。他也不能代表这个国家，我也不相信盗国贼们啊，这个他们能一直下去，这就是文贵所追求的，所以文贵如果做不到了啊，文贵这个胡说八道了，文贵这个无能了，我曾经许诺过，我会在这，这个楼台上，刨腹自尽，不会改的，不会改的，这个文贵的理想，文贵的追求，不是昨天，不是前天，不是三年前，是28年前就注定的，所以尊敬的推友们，还有国内的微信的微友们，还有微博的朋友们，因为很多人说郭先生你这个你老说推友们，我们国内的微友们天天为你发这个各种转发，你不说我们，我让所有的推友们微友们微博的博友们，所有的咱们网上和所有的同胞们支持文贵的人和关注文贵的人，大家给文贵时间，三年时间，你们等了28年了。那还等不了这三年吗？这三年已经过去8个月了吧，对不对啊？过去8个月了，还剩二十几个二十几个月了，30个月就可以了，还有一个，不要把文贵和任何所谓的民运，民权，什么像滕彪这样的律师和人权，任何机构连在一起啊，我求求所有的咱们关注文贵的，咱们推友们朋友们，不要把这些人和文贵连在一起，不要把文贵跟这任何人的许诺连在一起，文贵的追求就是郭七条，文贵的追求就是郭七条，文贵的追求就是郭七条，谁愿推翻共产党，谁推去，我没这个能力，我也不敢想。推翻不了共产党，谁要推翻共产党了，你太伟大了，你就是天下之神，连上帝都得来给你报平安啊，都得给你请安，都得谢谢你，你太厉害了啊，那就，然后呢这个暴力，那你爱谁暴力谁暴力去，我没这暴力，我这拳头人家随便让我打，拿出900人人让我打我，把我累死了也打不过人家，何况是没有可能动什么武器，我也永远不会纵容任何人，牺牲自己的家人和生命，去跟那些盗国贼们和所谓你们反对共产党们，去那个那些人去拼命去，然后自己在美国享受这种豪华生活，改革派暴力派跟我半点关系没有啊，我完全都听不懂，我不知道什么叫暴力派，什么叫改革派，我也不知道什么叫暴力运动，什么叫民权运动，自由运动，跟我没关系，像香港的那三个小伙子我就佩服，我就佩服，我认为那就是伟大，它就代表了正义，代表了行动，这三人他骑在我脖子上，拉在我头上我都感到万分荣幸，而不是像那个滕彪律师一样，瞪眼天天都放嘴炮，打折人权的幌子胡说八道。
人家香港的这个这个搞人权搞民权民运的人，人家是做得多说的少，我们真的从大陆出来的很多人啊 ，都是放空炮的多啊，口头主义多啊。口号主义多，出了一堆的概念主义多，全人类的所有的词都快用完了，几乎没别人机会了，剩下的都是胡编乱造的都是，你看人家香港每年的六四，你看人家香港对争取民权人权，对自己的尊严的保护，人家喊的口号就那三四个。咱们海外组织上万个，搞了28年，六四时候搞个纪念活动才去几百个人，所以说我对不起我这我真不知道这海外什么改革党，什么暴力党，什么天天特务，天天抓内鬼，咱们这反盗国贼还没开始呢，海外的人掐成一锅粥了。还反什么盗国贼，自己都把自己人咬死了，互相掐死了，就我们现在面对的很多人，就这些人回到国内去，要管理中国人民，那中国人民绝对不是回到石器时代了，回到原始时代去了，连衣服都不能穿了，看看所有的这些拙劣的、丑陋的行为。滕彪律师，人权律师打出反共反极权反独裁，就你这比独裁都坏，你反独裁呢，那独裁把你说你滕彪乱伦你母亲了，乱伦你女儿了，你什么感觉啊？你什么感觉？你能拿证据吗？郑介甫谢建生像这两个通缉犯，竟然和博讯的韦屎和西诺在自由的土地上瞪眼说瞎话，连起码的常识都能看出来，过去两三年和这次说的话，有一点能对的上吗，拿出一个字的吗？没有，这点公益这点正义的判断能力都没有，还要给14亿人民未来。给14亿人民安全，我说实在话我看到了很多所谓大佬们，我宁可让盗国贼再统治我1000年，我都不会让你去管我去，盗国贼统治我呀，我还有点机会，你们要统治我，我忽悠你，我连今天爆料的机会都没有了，你看看这个滕彪，还有郑介甫、谢建生、韦屎、屎诺、癞蛤蟆李、胡舒立这些这些动作，我们海外这些弱势的，这些被残害的这些老百姓，谁有能力能把你们这些谎言戳穿呢，郭文贵今天就是一个试金石，就是一个照妖镜，我已经照出了所有的海外，所有我们这些人，我们未来能走多远，这些人到底是什么样？我们能照出来所有的海外，到底能干什么？谁是什么人，谁想干什么，一个小小的五毛。矣～，到了外面的蓝金黄计划，然后就是有一点点骗子性的许诺，就把我们打的稀里哗啦，现在海外就是夏痔疮、张痔疮、韦屎屎诺、癞蛤蟆李、胡舒立、郑介甫、谢建生啊、梁冠军啊，就这样的人。大肆叫滕彪，还都打着人权律师，还打着人权。
我说实在话我最近啊，我这几个月感受啊，我昨天我跟一个，美国的律师说，我说我非常的庆幸，中国从64以来到现在，没让所谓这些搞民权，还有人权的律师，滕彪这样的人来染指中国的政治，他们的染指将是中华民族的灾难和悲哀，咱大家任何有点良心的都要去听一听，去看一看，就甭说是管什么，有些人管一个镇管一个乡吗？你连个村里你都管不了，癞蛤蟆李这些人，能在这个自由世界里面，跟有的所谓自己骄傲的那些什么清华啊，北大的教授们混在一起，像那个什么神棍石涛，那个屎涛这样的人有几十万的订阅量，还没有人敢去对他提出任何反驳和指正，就这一堆人。混在一起几十年，骗着海外老板一次次这样那样的店的口号的募捐，变了口号的所谓革命，变了口号的所谓的民主，各走各的路，各唱各的戏，各搞各的名儿，各有各的私心，怎么可能能给我们14亿人民带来正义和公平，更不要提人权法治了，谁守法了，滕彪先生，他连乱伦这词儿他都能说的出来，他守法吗？他还叫律师，我都不知道他怎么出来的啊，但是从他说这个话开始起，我认为在国内他受什么样的罪，那都是应该的，他要在中东国家、非洲国家，它早被挂的那个石头上面，早给他鞭尸了，他能活着出来啊，说明中国还没那么夸张，现在那个屎涛瞪眼说瞎话，我真纳闷，怎么有人看屎涛这种节目呢？而且还经常看，还有人看博讯的网节目呢。
所有的文贵的所谓放出来的造谣语音，就两个地方，第一就是所谓的专案组成立了一个叫扫地僧啊，还有一个叫MPLG，那就是说这个republican这个共和国就是情报部。然后再出来就是屎诺的假王艳平，假余勇，癞蛤蟆李，屎诺，一个个的我们假员工的这种这种出来，就这两个口啊，这谁都能知道，博迅韦石这人是拿着国家的钱，是跟盗国贼合作散布100%的谣言，然后国内的专案组，把我们的同伙，把我的同伴从香港带回到大陆，你们大家有谁想过这个问题没有，从香港带回大陆，香港和大陆是没有遣返协议的，你怎么能把一个人在24小时就给带回大陆了呢？香港人也不管，没有人呼吁，因为都不关自己的事，这是多大的天大的事啊，美国人这两天问我他有什么样的合法手段，香港移民局就把在香港工作的投资的一个人就带回到大陆了，这香港基本法基本就被毁了嘛？没有人去关心，滕彪作为律师你不关心，这不是人权吗？你关心乱伦，我们海外这么多民权民运组织没人说话，郭文贵是强奸犯，郭文贵是乱伦，郭文贵是骗子。这位人不是乱伦吧？不是骗了这个女士，这么好的事谁管，谁去问了，反而是香港的多家媒体都一再问我要采访我，问这件事情，人家这个台湾的媒体要采访我，要问这个事情，日本的多家媒体采访过我这事情，然后呢，竟然夏业良那个夏痔疮说，主流媒体谁采访郭文贵谁管他，夏业良夏痔疮啊，你这个嘴啊，连痔疮都不配长，你好好看一看，问问今天郭文贵说的话，如果美国的前100家大媒体有一家没主动要采访的郭文贵两次以上，郭文贵负法律责任，郭文贵现在要是低于一千家媒体每天要采访郭文贵， 郭文贵负法律。你敢和我对质对质吗，郭文贵早就在视频说过，文贵不接受所有平面媒体的采访，也不接受西方CCTV啊，还有那个那个CNN呐这采访，可以问问他们去，福克斯他们，都问问他去，华尔街时报多少采访，华尔街时报的人都听得到，问过多少次找我，纽约时报有多个就，不是关于付财得Alex，多少人要采访我，你去问问去，德国的所有的欧洲媒体，有多少人要采访我？本人拒绝，我今天所有的美国的智库，最起码有110多个智库要采访我，要邀请我去咱这访谈，国会这是第7次正式发函啊，要求我去采访。
甚至这个有关部门说要叫我去谈谈什么事什么事，如果不谈的话，他们通过其他方式让我去谈，我告诉你，夏一夏痔疮，你再活八个活到你爷爷那辈子去，你也没有这个荣耀，你也没有人看得起你啊，你就一辈子，你在回了两次炉，你都没这个机会，夏业良夏痔疮。瞪着眼说瞎话，瞪着眼胡说八道，你把你那窝，你说就你在北京混的时候就夏痔疮，你走在大街上，我拿屁都不崩你，我拿屁都不崩你，我就崩癞蛤蟆李都不崩你，你知道吗？拿自己当回事儿呢，你像癞蛤蟆李这号人连吃饭都混不上，跟盗贼贼混，人家胡舒立把杂志给抢走了，老婆孩子全是，你老婆都跟别人睡觉去了。就跑美国来搞一次脊椎手术，你骗人家美国钱，然后搞民主自由，现在好家伙替盗国贼说话呢，这不荒唐吗？人权律师造谣我是乱伦，搞民主自由的，现在帮助盗国贼收拾我，所有喊了几十年民权自由的人，现在郭文贵对付盗国贼了，现在他们开始对付郭文贵来了。天下岂有此理呀，还有公平吗？还都比喻自己我是张良，我是范迪，我是文重，哎哟，我的妈呀，这简直是历史人物都从坟里出来吧，好好跟他们对质对质去，晚上就去看看他们，照顾照顾他们，所以我真心的希望所有的海外的这些大人物们啊，这个我真的不想，真的是不想，求求你们别帮我别理我，别提我，过去的两个月我捐出了大概30多笔钱，30多比钱，我捐这三十笔钱，我告诉你，我都是认为我是帮助他，但我不参与任何组织，这就是郭文贵。
所以说呢，今年再次重申，文贵今天推特就是应急啊，对滕彪先生的这个所谓的乱伦，你回家问问，你自己的老婆，问问自己的妈妈女儿，看你这样做的对不对，也给我回复啊郑介甫谢建生那他就快完蛋了啊，完蛋了。然那些大老板就别管文贵了，求求了，所以说该吃吃该喝喝啥事不往心里搁，别提文贵了啊，这个岳文海也在美国呢，没过来啊，岳文海了不起的啊，这岳文海跑美国了啊，了不得这家伙，河南帮还是厉害，就这样的人能到美国来，人家老婆在美国当老师，当，教美国人英文，你看多厉害。孩子在美国啊，岳文海早年就把钱都弄美国来了，那家伙钱大了去了，在在这个这个，在美国西部啊，过一段专门有一集谈岳文海，他的老婆孩子和他和我和岳文海说他怎么认识的，再谈谈我们这个民族证券的徐志明，河南的徐志明，那个烂人啊，怎么害人怎么骗人的，然后再谈这个北大方正。李友方正啊，然后呢，接下来我们大戏要开始的时候，主要是什么？换器官，和换器官人被杀，大家关注关注，解放军啊，二军院的南京，我们的大圣这个这个张这个兄弟仨啊，大这个医师，还有北京大律师啊，北京的军医院的，怎么跳楼自杀谁给推下去的？换器官，有的家人换器官这个这个就是按需杀人，大家要明白下去就按需杀人啊，有些人需要换肾，按需要杀一个，换肝按需要杀一个，按需杀人的实验室经历，不是换器官，是按需杀人，然后再换器官，还有海外的私生子女啊，这个多个女的代这个代孕代生啊，各个族同时再生，一个人用自己这冻的精子啊，在一年内二十几个女人同时给他怀孕，同时生下孩子，不同的国家，不同的民族，绝对联合国，然后呢巨额资产，然后地下赌球。
然后培养了巨大的黑社会组织，相当于武装力量啊。
这这这大家慢慢看啊，然后海航接下来的真相，从这个联合国的骗贷3亿美元买化肥，到这两架飞机开始到现在所有的刘呈杰的爹啊，贯军的爹啊。这些所有的人啊，还有其他的各种私生子女，都会纷纷出场，纷纷出场，大家这个拭目以待，我说过的话大家都记住啊，我没有什么什么这派那派这主义那主义，本人就一个主意，实干主义，就是干到国贼啊，我啥也不干，本文贵啥本事没有，郭三秒有时候坚如铁硬如刚，还有时候喝醉，还有时候搞乱伦啊，还有时侯，完全不认识的人，我谁也不认识的人，就还欠了一大堆钱啊，钱还没收到还得游泳呢，那么这个我再次说，这个他们这个记者招待会，我对小平先生还是不满，这小平先生想许晴想迷着了呢，这种会他也参加，你明知道那是一堆屎。你还拿你那个干净的雪白的馒头蘸点屎尝一尝臭不臭，这是我对小平先生的评价，想许晴想迷糊了，明知道是一堆屎，拿着自己雪白的馒头蘸点屎尝尝臭不臭，你这边一吨蜂蜜，你吃蜂蜜都吃不呢郭文贵这边，你干嘛要蘸那个屎尝尝去，证明你的平衡，证明小平同志的专业，证明明镜的伟大。
算了吧，就不多说了啊，啊～,尊敬推友们，今天的平安，报平安直播就到此为止，我马上去开会了，外面刚才已经听到了，敲好几次门了，文贵一切都很好啊，这个9月1号以后，咱们开始啊，新的一场战争，但不要忘了海航，一切都是刚刚开始。祝所有的推友们微友们微博的朋友们身体健康啊，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，一切都是刚刚开始，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/84/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/84/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，facebook，youtube，这是文贵的8月3号的报平安直播，本来今天啊，没有报平安直播呢，啊～，因为从昨天到今天很热闹很热闹，昨天的我们这里凌晨啊。3点多的时间，这个发生了很多事情，最近这几天来实际上,每天都发生很多事情，大家都首先都看到了啊，在网络上传广最多的是郭文贵和某某某录音，重要人物录音和这个录音那个录音，说实在话我基本上没听啊，基本上没听，然后呢，我让这个。我的这个团队呢，他们大概听一听是怎么回事儿，啊～，所以有的事我的说法,有的不是，有的就是完全是乱编的啊，演员演的，然后呢，这个最近特别是放出后我和何平先生，啊～，我和这个什么重要人士，然后呢，我这个又和什么李友通话啊，特别多。这些所有的这些行为呢，可这也发生了，我相信所有队友都知道，他肯定不是那些阿猫阿狗干得，那也干不了，他肯定也不是说这个跟我无关的人干的，只能是盗国贼，还有我爆料触及到了利益集团的那帮人，那么这些人现在已经丧心病狂了，他们所有的这种行动和他们所有的这种作为没有出乎我们意料之外，这在我们预料之中，这就像我在五月份就是说的，从511开始，事实上，盗贼们在竭尽全力利用绑架的国家的权利，啊～，将不惜一切代价在19大以前对我开炮，（啊）这种压力和这种力量是任何人是无法想象的，（啊）大家光看过瘾还不行，得看到事实的本质。特别是啊，特别是，这个我们面对的人是掌握公检法掌握着纪委，可以说中国100%的权力被他们控制着，这个不是简简单单的说这个盗国贼。几个小毛贼那么简单，而且他们中除了有权利，除了这个什么都敢干，更重要的事情，出于本能保护自己和家人和利益，他们会不惜一切代价。
首先要继续控制住这个机器，总而还要控制自己的利益，还要实现自己的计划，还得保护住自己喜欢的小手，啊哈，还得保护住海外的这些金钱，哪那么简单呢，所以说这些人的疯狂，我们可以预见，（啊）可想而知，啊～，在大概大家看到了在开封，这个在几周以前对郑州所谓的骗贷案，（啊）什么隐秘票据罪进行了开庭。但未未，没有审判，（啊）没有给判决啊，那么两天前，（啊）开封的专案组，就像当年大家，就在两月前以前，大连大开这个以前一样，来找到我们还得罚钱啊，罚这个四个亿，从这个当时和新领导的谈判当中了解到我们没钱。新领导答应说一年内给钱，然后呢，决定把员工都放回来都回家，所以说，他答应了罚3.4个亿，我说这个3.4个亿罚的不合理，就跟黑社会绑票了以后俘票是一样的道理，后来大家看到的，结果，开庭搞得完全不那么回事，啊跟新领导说的不一样。对着我就开炮，所有罪行的推到我身上，不断出现在我身上，而且看到把我们的女涛判了实刑，而且要多呆三个月，而且呢，这个其他罚款呢就给三个月时间，就说的完全不算数， 这才为什么有了文贵526爆这个爆料，这个526据这个新领导老领导说郭文贵不讲信用，毁掉了信用。大家推友们都参与了这所有的事情，啊我每次老领导新领导给我说个话我没有一次不兑现的，啊推友们都是亲身经历这些事情，那么我都交付了我所有的承诺，但是他们没有一次交付的，没有一次做到他们承诺的，所以才有526、529最后出来一个601。最后最大的就是616，啊大家看到的一些事实，那么从那些事实呢，后来河南开封的案子，本来也应该是六月底以前完成的，推来推去，最后呢又把这个案子开始交给开封了，重新装饰法院，然后呢，开始审理，让我们派律师，我们都拒绝派律师，因为我没必要派律师，这完全是栽赃陷害，莫须有，欲加之罪何患无词呢，所以我们都拒绝，我们公司啊，裕达承担法人的社会公司的副总经理，副总的是过去军人出身，在我们公司干了一二十年了啊，就像家里的这个这个孩子是一样的，而这个人呢非常的实在和老实，而且还想说的事情，这个人极端爱国极端爱党，因为他也是党员。曾经为了谁说党坏话，啊爱国坏话，跟人打过很多次架，啊～，叫杨宇先生在开封开庭的时候大家唱，大高个，很帅，这座在那个旁边代表公司啊，在庭上呢，啊这个人非常之耿直，这他也是这些年的经营这个裕达酒店的这么主要的一个主要负责人，啊我们是团队决策。叫联席会议决策制，因为谁要单独决策，专案组就把你抓走，那么就在开封案开完以后，一直没消息，三天前啊，开封法院，说找到杨勇，说我们要宣判了，但是你要接受罚1.6亿人民币，这杨勇说我怎么了呢就罚1.6个亿呀，我们就没钱啊，裕达国贸酒店。
（啊）从93年投资投了3.6亿美元，到现在为止在裕达打过工的员工大概将近45,000人，而且到现在为止是方圆几，可以说800里以内无一酒店在品质上，在建筑上可以抗衡裕达国贸，它绝对是河南郑州市的最高端的酒店， 是河南的标志。曾经河南有人写了本书啊，这个河南人招谁惹谁了，后面的风景封面都是河南裕达，可以说河南裕达是河南人民在走进现代文明社会，改革开放这么多年来，最代表河南形象的建筑，他抚育了多少的精英，以至于我在英国，在法国，在美国都能看到曾经在裕达工作的员工。因为我们和美国瑞士很多学校，苏黎世的旅游学院，每年有交换生，有实习生都有我们的员工，这可以说裕达国贸酒店作为中原佛手啊，全是河南的历史文化和禅宗佛教和对河南的一代一代的人的抚育和经营，给河南的形象带来了可以说无法形容的贡献，而且河南从开始到现在没有一家酒店能跨越，虽然这几年有什么香格里拉希尔顿， 那种完全不能比，不过就是从过去的啊穿草鞋，现场换着穿布鞋的，打着这五星级饭店的酒店，无一个人可以跟裕达国贸酒店相比，裕达国贸不仅在中国没人能抗衡，我相信就走到整个世界，也是最一流的，啊那么裕达国贸呢，到今了，今天呢我们的员工和文化，可以说是培养了我也培养了很多员工，也是最后能拥有盘古，政泉等一系列，这个企业的可以说是我们的黄埔军校，是我们的人才的摇篮。但是多年来，从开业的一天3000块人民币到现在一天大概50万人民币。那么三个多亿元投资，它的融资成本一年都3000多美金，他每年都赔钱，每年赔两到三个亿，那么这也是我们的黄埔军，校也是我们所有的家庭员工们的这种感情的纽带，是我们的基础啊，我们也非常的珍惜，所以想尽办法啊，让他们不能停业，想尽办法继续经营。不但如此，我们也是这个中原区郑州市，连续将近20年最好的纳税大户啊，我们不仅养育了河南的员工，给河南带来了美好的形象，国际形象，也抚育了很多的员工，所以说我们这个裕达就像家庭一样，而且我们都太爱那个建筑了啊。
中原裕达国贸，你说我20多岁。我20多岁开始的，严格说我是从23岁开始建裕达国贸，到今天这个感情实在是太深了，那么但是我们是真的是实在太， 经营太难了，河南省政府、郑州市政府从来没有给裕达任何所谓的像海航拥有的那样倾向性的政策和关心和扶持，那么大家也知道我们在那儿跟头靶似的。活的相当不好啊，呃哈哈虽，然我装的该吃吃该喝喝，啥事不忘心里隔，但是心里很痛啊，很难受，所以这个他们找杨勇说罚1.6个亿，杨勇说我们上哪拿这1.6亿啊？没有，然后这法官就说了，你不罚1.6亿，那大连为啥罚3.4亿。大家知道，我原来讲过，大连拿案子，除了啊，这位我们的刘副市长刘局长，啊他这个要从李友这边弄个几十个亿，那么这个从当事人弄几十个亿，还建立李友的后面贺国强家族的关系、和公安上的关系之外，然后关系和人都能得到，同时也能弄个几十个亿，还罚了李友7个亿这就是人钱双得，那么这个办案手法不是光大连有，河南也有，所以河南开封办案，你看来了，判你，可以呀！拿钱，1.6亿，哈，来了，这不就是绑票吗？这不就是敲诈嘛，这不就是黑社会吗？所以从大连到开封，你能看出来，中国以黑治国啊，以黑反腐，以警治国，以警反贪，这就是黑社会，本质就是黑社会，全人类上有一个国家能这样办案的吗？把人弄起来莫名其妙的，给你关上一两年，然后给你加上 莫须有的罪行，把你折腾个半死，然后让你服了，脊梁打断了，然后得感谢党，感谢中央，感谢公安，感谢法院。全家都折腾的精疲力尽，头发花白，最后再拿走你的钱，他拿不出钱呐，所以说这个联系委员会就给我发了个信息，说郭先生怎么办，我说就一条，告诉他们，只要罚钱，河南裕达一定关门，一定关门，我们过去三年活得那么苦，北京盘古、政泉我们都想尽办法不停业啊，我们相信习主席啊，现在是习主席为核心的中央，他总会让人民会活嘛，但总得有正义，盗国贼一直绑架国家中央，他不可能永远得逞啊，所以我们要坚持住咬着牙活下去，查了三年啊，没查出罪呀，没查出办法啦，就是大家看到就开始造谣也不成功，断资金链也不成功，抓员工也没威胁成，抓家里人也没威胁成。这黑社会的招泉用完了，这河南开始弄钱，1.6亿，大连弄钱，啊反正折腾个半死，哎呀，大家看到这一刻的时候，中国哪个企业家不是这样的，有几个企业家不是这样的结果，这就是我说的，如果一个没有法律的国家，你什么理想都是幻想，没有法律和安全保障的国家。你要什么尊严，那你这真正都是幻想中的幻想啊。
那么开封这个1.6亿我们当然给不了了，唉，这法官把杨勇前天给带走了，到现在失踪，失踪，这办案组看到我很高兴的脸的同时，你看到我有多大的压力啊，这个大连的不开庭啊，大连的不开庭。这个大连的还有好几个案子不开庭，然后呢就把我们这杨勇，这个唯一主事的爱党爱国的，这个这个绝对的忠诚主义，按照世界的这种文化标准，它就是一个民粹了啊，结果你带走了，啊当了十几年的军人现在消失了，啊，消失完，这个时候。啊我们北京的很多员工跟我反映，来了香港的警察啊，去查我们其他员工、家人问话、包括在押人员，由专案组的带着，我真搞不懂，我说香港警察到大陆查案办案，他是这个两，两地是什么司法互助、司法解释，搞不明白，那当然我。头两天已经收到了，就在两周前啊，这个他们说我洗黑钱，查了和我有关的几家基金公司，有一家公司查了大概150亿的资产，另外一个查了大概200多亿的资产啊，查完了以后就说郭文贵洗黑钱啊，能不能洗黑钱咱用事实说的话。我有黑钱那就得查，活该呀，那就得查，我们有没有黑钱我们知道，去了把账号先给封了，然后说你两边公告啊，说你们这个公司被查封了，这去了警察都把电脑给抱走了，啊然后呢这个给我们发啊，我们律师去找的时候发了函，所以说你等着吧，正在查呢，我非常清楚因为呢北京各方的领导私下与名字都给我说，郭文贵叫你闭嘴。别再谈民主法治，别再谈郭七条，别再爆料，别再说王岐山书记，别再说公检法，政法部孟书记，傅政华，啥事没有，你不说，那我们就从香港给你下手，资金给你下手，毁掉你的资金链，毁掉你的名义，天天就这说行的，那当然他的来了，大家可以看到，唉。大陆我搞不了你，我香港可以搞你，这就是盗国贼差一个人查了三年没问题，就到香港来找，香港搞的同时，过去的一星期，大家发现了没有，小小的谢建生，谢建生带着人到我楼下，恰恰恰抗议，郭文贵是骗子，郭文贵欠我们钱，谢建生先生你能拿出来我和你有一纸合同，有一分钱来往，我和你见过一次面，那也算了，我跟你没有半毛钱关系，没有任何合作，没有跟你债务，任何债务关系，没有任何法律有效的我和你有钱关系，我欠你什么钱呐，我也跟你不认识，你说不定认识20年了，这很显然嘛，这就盗国贼专案组派来的啊，让他来这儿骚扰我，然后大家看了过去的一周到十天内。这个专案组在办案当中搜查了很多人的手机，在这些手机当中很多人把我们通话给录音了，现在放出来这个放出来的录音，希望大家认真的听到底是不是郭文贵的，就刚才我上节目之前，我大概听了一下那个李友余那段通话，任何一个有智商有脑的人，大家听听知道这是不是郭文贵说话，还我喝酒了，我喝多了，我听了绝不超过两分钟，我一听就是假的，而且李友配合演出，啊李友配合演出，而且说的事情正好相反，啊这真的是我很佩服，就是这个G三邪视频，文贵这个，啊强奸女员工视频，那三个视频出来以后，烂的到家，被全社会全世界人骂。
现在录制视频和假视频品质有所，有提高了啊，让大家看到了从过去的啪啪啪视频，这个拙劣的伪造，到现在越来越高，但是，是不是郭文贵涉及，任何一个技术部门都可以拿出来鉴定，所以我希望任何一个能看到听到事情的法制机构来鉴别到底是不是郭文贵说的话，是不是被剪辑出来的，那很显然的它是，全是假的，不但如此，在我们大家看到了很多方面啊，放出的一些视频，列如我和明镜何平先生的视频，只有和平先生回答那是不是真的，那是不是真的，虽然你监听我的电话但是我跟人家说话前后程序语境，前后语句，东接西拼，改变所有说法的意义，来这里边听说最有意思的事情就一个人的通话录音没被剪，那是谁呢？夏叶良先生，没被剪，这这真是有特权啊，他的没被剪，他的事说基本上是真实的，没变没剪没变音，还没有演员，那么从过去假啪啪啪视频、演员视频，到现在，李友的出场配个的录音，郭文贵的演员假视频到现在这个网上一再传的什么神秘人物二，神秘人物一，所有的就是过去这些来自北京对我威胁，就下一步让我痛不欲生，让我无处生存，无钱生存。无脸生存，无人与我生存，啊～!然后这些人都在努力，都在努力，然后同时大家看到了，在香港啊，你要香港你涉嫌洗黑钱，在北京当时抓住我们的员工说是涉嫌黑社会，涉嫌洗黑钱，然后据说明天还有报纸，还要上媒体，从香港媒体上彻底击垮你郭文贵。查封你所有在香港资产和账号，然后让你所有的伙伴都远离你，然后你看到财新的配合，就是要离间我们和合作伙伴的关系，然后李友的出手，那郭文贵就是坏蛋，然后这啪啪啪视频让员工的家属们赶快把员工弄走，同事跟我分开，然后挑拨我的家人，再挑拨我和明镜，所有和我联络人的关系，恐惧我远离我，挑拨我和律师的关系，挑拨我和美国机构的关系，损坏我的形象，最后让我变成孤家寡人啊，这个在我和安全部认识的这么多年里边儿，我太熟悉了。我太熟悉了，你们能干啥，我也太能想象了，我也太清楚了，包括过去三天用无人机，两架无人机，想把文贵给干掉，直接接触，想把我的船给颠覆在哈德逊河啊，然后准备用手机控制我的汽车，让车翻人亡啊，控制所有的网络，这都是军方的技术，可以说是最高啊，最高啊，我过两天再讲这事儿啊，因为要等着美国有关部门，正在鉴定完再说，然后去查封有关的资产账号，就现在我说的回到香港，昨天凌晨3点多，去了二十几个警察，拿着法院的搜查令，到了香港东涌办公室，进了办公室以后，全面的让我们的员工马上离开，谁也不准动，然后开始查，把我们其中一个员工在路上给截住了，让这个员工带着回去的，这个员工已经被带走了，消失了，20个警察现在正在搜查香港办公室，东涌办公室中啊，有一部分我的办公室，有一部分不是我的，也要抽查，带着搜查令，就是说我过去爆料大陆的这个盗国贼，还有香港的执法黑屋和香港的部分黑幕，已经严重的戳痛了这些盗国贼们在香港的利益，和香港的真正的洗钱的利益，和真正的这些黑社会集团的核心，所以他们现在已经顾不上什么基本法，也顾不上所谓的法律和尊严，大打出手，现在就是要利用香港的警察对文贵进行遣返，公告发红通绑架家人啊，孤立郭文贵黑社会。
我们说到这的时候，我们向所有的推友们，我想大家要问几个问题。那么海航是我爆料的，触动了王岐山先生盗国贼利益集团的核心，姚庆冠军刘成杰孙瑶是核心人物，我们报了那么长时间料，你看看查他们是谁呀，是人家马凯，国家级待遇，是文绉绉的，文艺部门金融部门和航空部门主管部门去查。那么你看看查肖建华，啊～，包括这个查那个乐视，包括查N个老板，和查我们的人，都用什么？用警察，用警察直接抓人，特警拿着枪，所以说这就是过去我和安全部认识的时候，他们永远告诉我一句话，在中国这个体制里面。除了官二代是人，剩下都是奴才，中国没有中产阶级，中国没什么白领蓝领，那都是瞎扯的，只有当权者和官二代他们是人，我们号称为领导，剩下都是奴才，所有的法律工具都是我们的领导管理奴才的，靠，你要天真的认为法律是为老百姓服务的，那你就不懂中国，我们安全部就是我们的党，我们的中央现任实权者和利益集团的打手，它让我们咬谁我们就咬谁啊，这都是公开在桌上说的啊，公开在桌上说的。这个，曾经有一次，非常滑稽的一个安全部的副部长啊，在饭桌上说，郭文贵你非常的天真，你竟然憧憬着中国有法律，它有法律要我们这些人干嘛，我们就是找抓那些，执行那些影响我们啊，用我们的法律管我们管这些奴才的人。你要说有法律，要我们干嘛啊，那美国人呢这个fbi代理不是得到检察官申请这个执行令，还得上那个法院申请执行，我们不用，我们领导说句话就去抓人了，抓搁在哪，怎么抓你怎么审你，我们说了算，所以说我们是不受制约，就是我们的权利。如果受制约，我们还有权利吗，我们就是执行不受制约，当然海内外我们所谓的情报人员，就是服务于反抗我们这些人，就是谁反抗我们收拾谁抓谁，这就是我们的敌人，所以在中国所有的官员心里边，只有两种人，一种是奴才，一种就是今天的官员，今天的统治阶级，没有人民，没有什么公民，还有头两天说咱们老百姓有人不高兴，别说老百姓，说我们是公民，人家老百姓也不认，你咋那么看得起你是当老百姓，在自己认为，自我享受，自我意淫啊。 在一个夜总会里面，老鸨子和妓女的关系，我们私人企业家，哪有一个所谓的面子啊，大家一个是老鸨子，一个是这个妓女，那你有啥面子，要隐私哪来隐私啊，只有接客多少，受待见多少，那没有什么这个所谓隐私和尊严啊，让你去接客便宜死你了，现在出了个郭文贵啊，从茅屎坑里面飞出了一个大蛆，现在变成蝴蝶了，他们看着不爽，这是一个背板着，那必须予灭之除之（啊哈）而后患，嘿，还竟然跑咯，我们的敌人那个大本营去，美国，给我们叫唤，还在说我们香港洗黑钱事儿，那我就拿黑钱收拾你，香港是洗黑钱之都，谁不知道啊，他不查别人干吗查咱，这是他手中的工具啊，工具，我早就有预料，这个两年前三年前，我都想到了，他来的太晚了，太晚了啊，我早就有预料，所以啊，抱歉，所以啊，他们香港的这个行动啊，还有这个北京的这个，全面的这两天我看五毛在网上大量的出来了，这个，这些行动啊，从大连的罚款啊，从这个开封的罚款，不给钱绑人，大连的是判了不放啊，抓了也不放，抓了就消失，然后因为资产继续查封，我们盘古、政泉，还有这个裕达，每一分钱动，都不允许啊，然后大家看到，我们那个杨英被放出来以后，人家没有生活工资，给我们公司提出来补发工资，因为他要在民族证券上班，不在盘古，民族证券这个徐子斌，还有那该吃吃该喝喝的那个岳文海，拉风的岳文海，这俩河南老乡，这两个真的是大汉贼，大坏蛋啊，专门搞腐败的人，拒绝给杨英发工资，所以说我们盘古的给他发，我们盘古账面有钱啊，我们给专案组写报告，说明给杨英补发这个三年的工资，转案组坚决不同意，他属于民族证券，方正员工，不给发，人家一个独身女子，是一个独身母亲啊，单身母亲。还带着孩子，靠什么活呀？在这两三年里面他的名字被盗用了什么这个手机，用他的名字办个手机，手机也没了，手上还带着那个电子手铐啊，电子跟踪器，你说你让人家出来，不让人家活吗，然后呢，每天司法人员就威胁，说你这这是这种威胁，对他来讲是多少精神打击啊。所以说，中国这个老百姓的可怜，司法的迫害，到了什么程度，你凭啥管着盘古、政泉的工资，你凭啥管着这个呃，这个裕达的工资，你凭啥办案抓人弄人弄残废人还地罚钱，人家公司不给发。
结果到了海航，到了王岐山你们家的时候啊，还要787到处飞，姚庆先生，孙瑶女士啊，贯军刘呈杰的爹是谁，不给你说啊，那账上那么多钱不跟给你说啊，他照样汇钱，然后现在就像昨天赖建平律师讲的话，查到他的工资，几千家上万家说半个国务院的这个词儿，不去查，让马海红去查，别吓着了吧，马海红都喝了酒现在有些奴才们，想跟我们叫板啊。咱们得演演戏啊，得找几个垫背的，得弄几个人出去啊，得罚点钱呐，罚的全是老百姓的钱，是吧，然后呢避重就轻啊，关键是咱们不说呀，然后找着个贯军的假爹呀，孙瑶的假爹呀，是吧，然后这几个飞机的飞行记录，咱得找个说法啊，贷款也得有个理由啊，是国家利益啊，一代一路啊，对吧，然后，艾，马凯同志作出决定 ，严重违纪啊，有人降低吧啦吧啦（听不清楚），五罪四罚，马上回家，所以说，你看抓李友的时候叫协助调查，在里边跟警察一起吃，一起喝，最后的时候跟着，在里边看守所里面，还可能跟那个陈华女士，情人还能见面。几个，六七个女秘书还能见面，最后人家以肝癌为名回去了，住301，换两次肝都行，换三次肝啊，你看刘晓波你换肝，你换肝那哪性，把谁给你办了，没肝，啊，把你肝癌死，李友不但换肝，换两三次肝，还能回家，为啥？因为他有贺国强家族，因为他有警察，公检法，有证监会，人家还有人家过去的所有的这个北大的这些利益集团，有王恩哥先生啊，甚至有江家在背后说话，那里李友的犯罪。人家的弄的钱，几千个亿，按比例说，罚我们三个亿，我们哪犯罪了？罚我们三个亿，李友将近弄了五千个亿，你罚他七个亿，你也太差劲了吧，按照比例你只能罚我们五分钱，不能罚，罚一毛钱都多，比例不一样嘛，他获利了我有没获利，我还避免了小股东受害，这就是中国的法制，这就是中国的案子，不但你有案，五罪四罚，钱只只扣留了一个两个公司的七个亿，而且所有股权都保留，也没有查封。
然后住在宾馆的酒店里边。照样是吃海狗丸，照样跟胡舒立女士经常约会，继续可以诋毁郭文贵，现在的站出来配合演戏啊，中伤、造假郭文贵，伤害郭文贵，人家是啥待遇啊，有胡舒立继续为他摇旗呐喊，五罪四罚，几千亿资产你拿走你享受啊，继续约你女朋友，继续海狗丸，然后人家海航的事吆喝了几个月，没人查，就瞪着眼说瞎话说到今天都说漏了，连那全世界都知道他说的是瞎话，全人类都知道他瞪着眼胡说八道，洗黑钱，叫在留大陆，钱进美国，大家现在都明白了，你看你想想这新闻发布会说那话，我们将未来，死了以后把股权全捐给海南慈航，海南慈航是的的呀，海南慈航是你家的呀，到那时候，海南慈航就扔给那个假的海南工会，然后把这几万亿的的所有的债权留给了海南，然后他们把这好的股权全换成了钱， 通过股市操作，洗明白，操作高低啊，搞明白，然后所有的相互担保。内部交易的事情，全留在大陆，人家拿着几万亿走了，人家的孩子全拿美国护照，人家本人都拿美国护照，啪就走了，你那怎么着人家，是不是，而且就这种，马凯同志，你给了足够的时间，王岐山先生，几个月把钱捣腾着，把假文件做了，而且大家注意了，调查他之前，他已经拿出了方案，把股权捐给了美国慈航，美国慈航已经和贯军先生和刘成杰啊，和孙姚庆，和姚庆，王岐山家族实际控制用，用family trust背后最终受益人，已经百分之五十二，加上陈峰王建两个人在一起82%，这已经把82%的所有干货全拿走了，按照今天所有的加在一起，他的净资产是两万多亿, 两万六千亿，控制资产超过二十万亿，那么要是按照今天52%来话，他就一万多亿了啊，这个所以说纽约海航基金第三大道16层这个地方所控制的这个基金，事实上按所有的赖建明先生分析过的这些企业，那按照这几千家企业，所有控制的资产二十万亿，那就是他们，就是王岐山家族在这个法律有效文件上控制着十几万亿，那么净资产就是一万多亿，就不说单在美国这一百多套房子，也不要说他在银行里的有几百亿美元了，这是什么数字，不是富可敌国，这是富可买一个国了，买你的国了，怎么查啊，在查之前先让他把股权转给纽约海航，纽约慈航啊，用一个慈航代理代表慈善私人基金给人家假假现象，是公益基金，骗到全世界，可是人家美国不吃这一套，欧洲不吃这一套，现在全世界多个百家金融机构现在全跟他要钱。全部要停止做交易，只有中国银行，中国建行，中国开发银行，中国工商银行。不给他停止贷款，继续给他贷款，继续给他补血，郭文贵今天在香港的待遇啊，遭遇啊，和肖建华，和王建林先生，和乐视，和那个抓的N个老板，什么郭广昌，所有私人企业家们，和人家比比，咱们是啥呀，咱们连妈咪，原来多少，咱们是，咱们连那小姐也算不上，咱最多是个实实在在过了气的小姐啊，满脸珠黄过了气的小姐，人家的现在真正有了新的小姐了，咱已经在里面，呆在那里边儿也不算什么人物。
为了打击我们，为了抹黑我们，利用国家机器利用无人机在美国想把我杀了，利用要要下毒把我毒死，利用这个最高的军事科技来控制电脑控制汽车啊，要把你杀掉，把你的船全家给翻了，他能控制船，能控制传统。当然能控制飞机，我头两天我真的感到很害怕，为什么说我们有一次上飞机，飞机的这个机长说这个飞机出现了异常啊，出现了异常，这个飞机啊，这个半天才起飞，就是因为那个一直通信不好，因为飞机上也有这个联络系统，但是飞机系统相对可能是啊，更加安全一些，而且当时我飞的是湾流650。比较新，但是受到极大的干扰，我现在往回看，我才知道，那我们能活着回来都不容易，所以说你看看，动用一国之最核心的，就差放核武器和导弹了啊，所有的媒体对付一个郭文贵，对付所有郭文贵的员工，不但要你命，不但要你员工的命。不但要你员工的安全，不但让她们害怕，还要你们的钱，什么叫吃人不不吐骨头啊？什么叫做真的是让刘晓波叫死无葬身地啊，咱们现在还要讲法律，咱们还有人要民主，自由，在实在太搞笑了，然后现在人家黄艳女士。还有那9家公司到美国来告我，给我讲法律，你去想象，这不太搞笑吗？所以呀，今天我要跟大家讲，这几天上网络虚假的网络啊，这些5毛的7毛们大肆的放出来，啊，这个大家也都知道了，推特战役也是政府宣传部门买的。买的僵尸粉，然后捣乱，骇客所有跟我有联系的手机啊，这个昨天我们这个家里面，就是两个美国人，这个这个，工作人员的手机，一样是发这个垃圾信息，一小时能发几千次，我告诉他们，你们把那个facebook的facebook的功能给关了，就算了，就没了，但是你们可以想象，他们为什么能骇客这个手机呢，原因很简单，就我的手机被骇以后，他完全控制，无论你关机都没有用了，我们在船上，都试过了，关了机都没有用，你所有周围的网络都他被控制了，就像一个麦克风，就像一个他控制的电脑一样，他同时给找到，叫伴号伴随号，就在我旁边所有人的手机号。一样给你拿下，就是我们推友们拿到手机，你可能你的号被监听了，但是你比你近的爸爸妈妈老公老婆孩子的号朋友的号一样被他给卡掉了，叫伴随号给拿走，所以他知道你知道的任何人我都可以给你骇掉了，据我所知所有和平先生、陈小平先生，还有这个美猴王女士，还有这个郭宝盛先生、都遇到了同样的问题，那这说明什么，说明了他们的恐惧，和他们的流氓，和他们的完全无视法律，和完全没有底线，和他们丧心病狂的一切，这证明也是他们的心态， 那都证明了这些，我还是那句话，他们的恐惧。就是我们的武器，他们的行动，就是我们的证据，不要害怕，这都是好事儿，大家拭目以待啊，我这核武器，我再说一遍，没开始呢，我在几集以前就爆料说过，他们一定要这样做的啊,一定会走这条路线的,然后他们一定会大张旗鼓的动用国家的宣传机器，动用国家的所有的公检法机器，重组这个国内香港公检法，你看看他们，永远用的是公检法，永远是公检法。
所以他们就相信暴力，武器啊，绝不会跟你讲，他在找这个，找什么这个这个这个其他部门啊，跟你谈谈那教育部啊，是吧，交通啊跟你聊。那不可能，一切都是置于死地，让你失去自由，失去尊严，失去财富，失去健康为目的，那就是我说的，他们的目的，最高目的是控制国家，控制国家的第二目的，就是获得财富，让他们安全，第三个就是一定要得到，刀把子公检法，钱袋子所有金融，然后手铐子，党内手铐子中纪委，那不行你不听话，所有的就千万党员都被他绑架啊，都被他绑架，如果你不听话呢，我就被抓起来，你必须替我去卖命，去杀人，然后再抓住枪靶子啊，解放军，在这个较量上，大家不用天真，所以说现在在海外所有的推友们，咱们现在最近啊，小有收成以后大家都很兴奋，好像已经胜利在握，胜券在握，郭文贵还真没这本事啊，这段时间也不可能让咱们有有什么大获全胜，咱咱能有一个反驳的机会出了两下子不简单啦。但是我们胜利，这回一定会是我们的，但我们需要时间，我们需要耐心，我需要智， 更重要的是我们需要擦亮我们自己的双眼，还有我们要团结，等过一段时间再往回看这些事儿，都是笑话都是，都是娱乐，大家都成熟了，在这个所有郭文贵爆料这个过程当中，和这些盗国贼主义的斗争当中大家会学到的斗争的智慧，斗争的办法，考验自己的心脏，考验自己的真正的是善恶真假的是非关，这就是我们最大的财富啊，所以说我在几个月前说过，我告诉大家一定给文贵三年的时间，三年以前说达到什么不可信，这个昨天晚上啊，很多推友说你看啊，你原来说希望王岐山19大，千万别进19大，现在你又说，你又鼓励王岐山这个呆在19大，和傅政华等等，和孟建柱都呆在19大，你这不出尔反尔吗，所有的推友们你们一定要记住，所有的目标和所有的战术之间的关系， 这是一个人能否做大事，这是一个根本性的要据。目标不要变，但是随着事情的变化，战术必须调整，为啥我说让王岐山先生、傅振华先生、孟建柱先生呆在19大，是好事儿啊，因为呆在19大，才能证明他们是不是盗国贼，他们到底是不是盗国贼，我们无法证明，在19大以前海航事件，由于所有的国际事件都在王岐山先生和孟建树先生控制之中，你所听到的任何处理方案，都是被修改的，对他最有利，甚至这个不管你怎么说得到什么样的答案，都是对他们有利的啊，而且你无法控制，因为国家机器。这司法武器在他手里面，但是9000万党员不是傻子，我初步评估，9000万党员，1%的人是好人啊，就有900万人，有个七八百万人吧啊啊，就是100呃呃这个100万人， 我们就说有50万啊，就是坏人，99%是好人。他们在玩弄99%的人，让99%的人能站出来说话，那比登天都难，为什么？我们的脊梁被打断了，我们很多人已经被蒙上眼睛、洗了脑了 、吃了人尸丸，但是1%的人控制着这个99%的共产党员，要让他们看清楚看明白，对他们实实在在的威胁。是需要时间，是需要试验的，光仅仅一个海航，那是不可能的，就像我说的，在恒大的许家印，那香港的股市，你好好查查，过去这里面不是怎么起怎么伏的，那贷款哪来的，那每个项目的容积率是怎么调整的啊，怎么搞的金融，怎么获得圣经银行的贷款，圣经银行的股权，哪个公司股权怎么来的。那说起来叫一个大了去了，还有上海的上海银行，它多大呀，是不是，还有头两天我说到这儿，还听说，我昨天才知道，人家告诉我说，我说过金木棉公司，金木棉竟然发信息威胁我们，我原来还不知道，金木棉公司你听着，你威胁谁都可以，你威胁郭文贵你威胁错了，你再来威胁威胁试试，接下来一定要金木棉，你来威胁威胁，你把你的黑料、出招拿到美国来试试，你对我来试试，我就巴着你们有点行动才好，还有绿地集团，还有澳洲那私生子，这些事情早着呢，早着呢，可以说这些东西哪个爆出来哪个都是很大的事，所以这些事情曝完以后你才能发现，推友们，我说的盗国贼们远远超出你们的想象，全世界的有本事有知识的华人们，像袁弘斌大使，像唐百桥先生，像新昊元啊，像这个曹长青先生，像这个赖建平律师，还有像一个个出来的女士们啊，都看到了事实的本质和真相，这是需要时间的。
717绝对是一个革命的事件，接下来我们还会在爆料中，一次次的革命事件来证明这些盗国贼，让全国人民，多一点人，一千万人民坚定的相信盗国贼是他们的威胁，是我们民族的国家的威胁，也是习主席和真正的九千万党员、99.9%的人的威胁，我们才有机会赢，这才是重点，这才是真正的重点，所以说呢，大家要看到啊，盗国贼下边用的手段，那会越来越猖狂，他越猖狂越好，郭文贵就是照妖镜，昨天我跟一位美国这个司法部门的人，我给他说了一句话，我说现在如果你坐在我对面，我哪一个杯子砸到你脑袋上，结果是什么，结果是你抓把我起来，会关三年，什么原因，也不会让你郭文贵离开美国，我说在中国，任何一个当官的拿杯子砸我脑袋上，我得说我很荣幸啊，然后呢你喝多了，不好意思，我惹你生气了，那倒说你问我这个问题的话题是什么，我说话题有两个，目的有两个，我说我告诉这我两个朋友，做了三件事，结果他们解决了他天下最大的困难，其中一个朋友在洛杉矶，是因为一个中纪委的一个高官，被抓啊，就是就是那个魏建，原来二室的主任，魏建这边突然跑出来了，头一段时间可能要被回去，资产也是很多被查封，爆料我我说我告诉你，你不用找律师了，你只要做一件事情就可以了，我告诉他一句话，他就做了一件事情，他就彻底安全了，结果他安全以后，他发现了一个问题，在他身边，有一个更大的人物，像他一样不安全，他也采用了同样的招，结果他们也安全了，不但安全了，还获得了当地政府重要的庇护，而且跟当地部门正在合作，他俩现在成了香饽饽了，接下来爆料当中，这俩人会出来，是一匹黑马，我想说是什么事情呢，对待盗国贼们你们千万不要怕，他就是让你恐惧，我那两位朋友都被吓的真的是头发全白了，体重瘦了四十多斤，因为他的签证除了问题，因为他的资金出了问题，我告诉钊颖，钱也拿回来了，签证也拿到了，不但签证拿到了，还拿到了绿卡，迅速拿到绿卡，所以跟他们之前，我们要忘掉恐惧，我们要用智慧，要善用美国的法律，这就为什么我昨天说我主动要求不和美国政府任何人和谈，我要到法院去，哈～，接下来的故事会非常的精彩，他们用香港的警察来黑手段，用大陆的警察玩黑社会，咱用美国的真警察真手段真法律来证明他们是龌龊黑暗的，上一次由于我维护我老领导的尊严和带来的三位国安人员，这四个人，他们离开了美国，昨天所有的人都埋怨我，说当初你只要说一句话，他威胁你了，他们都在美国待上十几年，说你的善良放走了四个人，后来说，在你华盛顿的啊，当时的孙立军先生，如果你说一句话，他是来威胁你的，我们也让他走不了，我说即使今天让我选择，我也会选择，我不能说他威胁我，因为他们也是体制的执行者，他们是来执行命令的，不是他跟我有天然的矛盾，何况，我的妻子、我的女儿是在他们的帮助下，孟建柱先生的帮助下，让她们回来的，这是为什么到现在，关于孟建柱先生的事情我尽量不曝，除非把我逼得万不得已，那没办法，关于老领导我也尽量不曝，因为，没办法，关于孙立军先生，我也尽量不曝，为什么，因为毕竟有事实恩于我啊，但是接下来的事情，那就不一样了，所以我告诉我那两位朋友，一定留着手里有牌，你打到哪，你手里没牌了，你玩啥呀，最可怕的事啊，人呐等不到你胜利的时候你就完蛋了，这就是为什么天下东西，王岐山羡慕司马懿，要活得长寿，要等到所有的对手都在战场上死掉，剩下你是收拾战场的那个人，你这么想，谁不那么想啊，我一定不会成为战场上首先被干掉的那个人啊，让别人收拾战场去，所以说我尽可能不把自己的牌全出去，我尽可能不把牌，重要的牌全出去，我一定是把像717这样的料慢慢来，没有半年我会出717这样的牌吗？
接下来，咱会看看我们出啥牌，然后怎么跟三年时间怎么做，但是一旦到了，我们对盗国贼们 ，他们真的丧心病狂啊，他们真正的丧心病狂，不惜一切手段代价的时候，我会告诉大家，中国金融在美国有多少钱，我告诉过大家，数字远远超过你们，我们中国的石油领域的钱都到哪里去了，这石油合同在哪，中国在金融方面是怎么造的假，还有多少人是被暗杀的，还有过去的五年到底反腐当中发生了什么事情，很多事情很多事情，我，上天给我了使命，我都是知道的，我可以说，我现在越想我的经历就越可怕，为什么我知道那么多事情，为什么上天让我知道那么多事情，现在想想我知道的事情确实有价值，确实有意思，而且每时每刻都在发生，所以呢，我们的推友们看到盗国贼们
，这些疯狂，从大连案子到开封案子到香港搜查，最受害，我非常抱歉，是我们的员工啊，和我们的员工的家人，这是我心里最难受的，这个这我心里从昨天晚上一直到现在没睡觉啊，听了香港他们跟我说的情况，我是最难的，但是没办法，我已经提前告诉了我们所有的员工，必须有心理准备啊，而且我说如果是狗熊这一回就把你撂倒了，你再也起不来，如果是英雄，这会成为你的机会，这就像我晓得时候，真的很多事都不懂啊，我在这个当时被关押1989的时候，在那里面认识了宗教人士，大学讲师，还有一些特别重要的民族人士，还有一些真正抓起来的警察和官员，在他们身上我看到学到了太多东西，没有那个二十多个月的关押，和那种侮辱和吃棉花，这个喝凉水，吃发霉的窝头，然后戴着八个月的死刑犯手铐，不会有今天的文贵，所以我所有的家人从里面出来以后，我告诉他们，你们头上的白发但愿成为你们人生最精彩的篇章，你所有失去自由的时间但愿能让你成为与众不同的基础，如果你被这些事情吓住了，变成病了，变成失败和懦弱，我说那很对不起，你就是一个loser，失败者，我没有什么可讲的，但是我不希望你们通过这种痛苦的办法去完善自己，去完整自己，但是既然有了就要去享受它，利用它，利用这个失去自由，利用这个被打压，利用这一个一生中最痛苦，最痛苦最具的挑战的机会，让自己完善，重新塑造自己，我在此对我所有失去自由的朋友家庭们，表示衷心的道歉，表示衷心的难受，但是我唯一能帮助大家的事，第一经济上不是办法，我们会让所有的全世界上看到我们到底有没有犯过罪，有没有犯过法，他们对我们的陷害，对我们现在所做的一切的黑社会手段，我一定加倍给你们讨回来，记住我郭文贵说的话，所有他们对我们采取的黑社会手段，一定会给你们讨回来，而且文贵现在不是一个人在作战，是多个国家，多个组织，多个人，还有今天我们这么多推友们一起来作战。
我们会讨回属于自己的公平，我们会讨回属于自己的尊严，请所有的员工家属记住，文贵欠你们的从各个方面，都会去补偿，文贵所有做的事情，一定记住，不会妥协，我不会为了暂时你们，获得自由，或者说是短时放弃我的理想，我永不妥协，今天的发生在我预料之中，明天会发生什么，我也早有打算，我做好了一切事情发生的可能，但是我战斗和我实现理想，走向我们心中的喜马拉雅，绝不会改变，所以所有的推友们，所有的我的员工和家属们，还有那些办案人员，我们拭目以待，谁黑谁白，谁善谁恶，事实，时间，上天会给我们答案，最终，我相信答案出来之日，就是真相大白之时，善恶定有天数，郭文贵未来几天我会继续报平安直播啊，讲述这几天这个无人机自杀，啊这个刺杀，啊这个猎杀，还有更多危险的事情，我要分享给所有的大家这些关键的信息，因为这对我们每个人都很重要，它关系着所有的美国和欧洲，乃至世界每个人的生命与安全，每个人的生命与安全，因为太恐怖了，我要把这所有的证据曝光于众，我会向大家讲，然后适当的时间，我们会在美国的媒体上，我们有一个小型的公告，谢谢大家，一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，谢谢你们的支持，文贵在这种环境下，我给你们讲的百分之一里的事情，只是让你知道看到我们的国家，我们的盗国贼们，真正的绑架了国家，真正的到了一种丧尽天良啊，完全是黑社会手段，让大家把我的事情作为你们的借鉴，把我的事情也给中国私人企业家做个借鉴，把我的事情让中国私人企业家引以为鉴，不要伤害，不要把钱存在香港的中资银行账号，不要把钱全都放在香港，不要把香港当成真正的就是一个法治社会，那里也被黑社会控制了，给自己的家人和孩子留点后路，一定学聪明，一定学聪明，早动手，还有机会，晚动手什么都没有了，而且要知道，中国的金融和中国的法制，现在不是倒退，是迅速的正在往石器时代大跨步的迈进。但是我们会改变他们，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/83/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/83/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 啊～，来喽，啊～，哇沙发沙发恭喜恭喜恭喜恭喜啊恭喜，大家好大家好大家好，哟～，哈 ，大半夜的，这看来是大陆的战友，等我一次啦，不好意思啊，抢个沙发，恭喜恭喜，怎么样啊？信号稳不稳定？声音听不清楚，视频清不清楚？唉呀，半夜搞活动，这咱们得学王岐山书记嘛！都半夜搞活动，上午睡觉，下午上班，啊，法国的朋友啊，欢迎欢迎欢迎，法国朋友，哦哟，好，太好了太好了，突然袭击，是啊，咱要试试这个网络，试试网络，试试网络，啊～，很清晰，谈美食，可以呀，这美食我一谈起来就来兴奋了,啊，一说美食就兴奋了,嘶，就想流口水，我这人就是一吃货，过不了吃的关,啧，一说吃的就来，就上瘾了啊，恩，香港的朋友咋还不睡觉啊，我就是怕打扰咱们大陆的、亚洲的朋友，濮阳清风的呀，哎哟我的天呐，我清风那，那我当年就呆在清风的呀，就在清风关着的呀，哎呀，清风北郊看守所呀，啊，啊哎呦，长岛人民，浙江人民啊，啊～，现在为啥要咱要试推特，youtube现在咱们已经是各个方面啊，证明这个篡改直播数据，然后呢，里面捣乱，然后呢，现在他们，现在骇客的很厉害，采取各种卑鄙手段啊，各种卑鄙手段捣乱，这是很可怕的，咱现在关键试推特，现在推特的，现在技术逐渐在完善中，下一步呢。咱希望把推这个直播做的更大啊，更大，youtube已经几次被他们给骇掉了，所谓的找那些5毛投诉啊，咔吃掉，然后过一会再恢复，这是为什么咱要试直播，一次一次试，咱希望推特的这个越来越清晰，希望推特的呢，越来，越来这个越好，声音越来越好啊。杭州的，太好了，浙江人民啊，浙江人民，深圳的啊，西班牙的，美国人民，加州人民，上海人民，北京人民，伯克利人民，德国人民，江西人民，好，看起来憔悴了，没有没有没有，啊哈哈，谢谢你们的关心啊，啊～，实际上挺好的啊，这一段时间比头一段好。多伦多的；温哥华的；吉林磐石，太好了，我这个磐石是我真正出生的地方啊，美国伯克利太好了，我这好多朋友在那儿，杜塞尔多夫啊，太好了，当然是直播，怎么会事录像啊？大屯儿的，哈哈呃，北京大屯儿的啊。大屯的，没瘦，胖了我现在脸，哎呀，胖了三公斤，不太好，财新啊财新怀疑我，那就是对我最大的鼓励才行，西雅图人民啊，英国英国人民英国人民啊，谢谢啊，谢谢，法拉盛人民，福建人民，四川人民，哎呦，感恩过文贵，不是他暂时的给这个屏蔽掉，就是那些5毛捣鬼剪几个小事儿小事儿都小事儿啊，啊～，拉斯维加斯哎呦，我有很多年没有去拉斯维加斯、休斯顿啊，那都是小事，推友们，咱们干大事的人不要在乎那小事，什么感恩郭文贵那个。被人家都是小事啊，道家思想没呀都称不上研究，就是略知一二略知一二，石家庄的，吉林磐山的好，谢谢啊，华店的哎哟，我在华店，在华店的时候我太喜欢吃华店的菜了啊，当时住在华店的那个那个。那个那种那种路路囱的旅馆里面很舒服，炖着这个小鸡儿炖白菜啊，还有酸菜太好吃了，哈～呃，你是谁我真不知道呀 ，郑州27区人民好，太好了，好。咱现在这一会儿我看是多少了，上来多少了啊，啊哦，oh my god，这是，快呀咱这个，这一，飙，直接就是1500 1500啊，这个胡舒立胡舒立女士啊，胡舒立女士，这个又写文章了。这个我没认真看完啊，大概的看了看，总体来说就是文贵这人从2014年被追杀，然后到海外又搞了60亿是121亿，我看她自己也没搞清楚啊，也没搞清楚，那正说明了文贵这个人有本事啊，那正说明我有本事，那证明了我说的是真的呀，就是文贵当年。 从2014到现在没在大陆拿一分钱，他证明了，因为2014年年底我的资产全部被查封，不但没拿出钱，我还拿回国内了几十亿，啊，这证明了文贵所有说的话都是真实的，那么至于说阿联酋什么给我120亿，60亿怎么拿的？我看他从当中写的就是。郭文贵拿点钱，主要是因为马建副部长，你太搞笑了你，中国安全部部长多了，安部部长多了，安马健副部长干了30年了，他让别人都不拿121亿啊？他咋不让他家里人拿121亿啊？他怎么不让他朋友拿121亿啊？怎么着文贵就拿了121亿啊？如果马健部长帮你，这个胡舒立能给你拿了121吗？就你那长相，就你那样，啊，能行吗？ 啊，就那就，胡舒立你采访的时候小手还这样这样的， 你能吗？不证明了文贵的价值嘛？文贵就在2014年啊，2014 2013 14 15三年间在海外，你知道的一个基金就发展了120 个亿，啊；就发展120个亿，而且财新竟然以财新为命名，搞写财经的，你长长脑子，你叫专业人士评价评价，你写那个财新简直是愚蠢至极，我看完你这个报道我才知道，胡舒立就是一经济诈骗，这个文字诈骗，财经，打着财经专业的诈骗。不仅骗了西方人民，什么你搞民主自由，要推翻共产党，到中国地再说你在世界上有本事，然后能帮助搞定美国搞定西方，这就典型的文化骗子，写这个这个真正的经济骗子，真真正正的是一个在我们中国、在国际之间两边吃的女骗子，你懂什么叫基金吗？你懂什么叫财经吗？你懂吗你呀！你除了你就有阴暗的心理来看待别人，你懂什么？从那篇文章里看，所有的信息来自于李友，跟你上床的李友，跟你睡觉的女友，跟你吃伟哥吃药，喝那个这个这个这个海狗丸海狗鞭吃海狗鞭睡到医院去了的李友的信息来源，作为你的一个信息来源，你叫什么专业呀？你懂什么叫专业吗？你那个文章里边长篇最关键的问题上全是听李友说，而且好像李友起到了关键作用，李友起关键作用，干嘛找我郭文贵呀？干嘛找郭文贵呀？不证明了，李友他无能吗？李有除了会骗国家的骗共产党的骗北大的骗社会的小股民的，他什么都不会做，他要能做他干嘛呀？郭文贵一把给了他120亿现金，他有什么呀？为什么，胡舒立女士不好好说你和李友的关系，你怎么不去写写李友为什么怎 ，你怎么知道李勇是被有关部门要求协助回去调查，要求协助调查，你怎么知道这个秘密啊？他在这个供述书里也没有，你怎么知道的，你听谁说的，谁要求他协助回去调查的，不就是贺锦涛吗？不就是这个贺国强的家吗？那你怎么知道的呀，那陈华女士作为上海分行行长，跟李友和我们贷款的这个具体的落实人，作为范一飞人民副行长的女情人，李友的情人，也是和你共同有一个男朋友的李友的女情人。也帮助李友潜逃，又和李友回去投案自首，然后又被判刑，又被抓起来又被判刑，你咋不写写陈华呢？那我们怎么可能是李友当初担保贷款成了上海银行贷款，怎么又成了这个李友的贷款了，你咋不写这个呢？胡舒立女士，就这点起码的公平。起码的一个专业你都没有，起码的一个常识都不写，而且你在这个通篇的文章里面，所有的诉说的都是些什么，所有说的你的信息来源还是取决李友，你只是替里有报仇的，替李友说话的，那李友的五罪四罚是怎么回事，李友骗的股民的钱怎么回事？李友被罚了7个亿，可李友光一个北大医药就骗了将近上百个亿，北大的各个板块都骗了上百个亿，他自己骗了几千个亿，这几千个亿，胡舒立一字不提一字不写，你写谁呀谁给你钱你不写谁跟你睡觉你不写谁啊，反是我们是不给你钱，不跟你睡觉的你都写，你这叫什么性敲诈性勒索，然后就是谣言敲诈谣言勒索，这个胡舒立女士，简直是恶人呐。通过我的事件大家真的能发现中国是什么人活着的社会，恶人活着的社会，盗国贼活着的社会，所以说胡舒立女士从几年前的报道文贵，郭文贵没钱了，资金链断啦，没钱啦，全靠李友啦，结果呢越搞我越有钱，越弄我越有钱，所以说胡舒立女士，你看看你三年前的文章，你再看看你现在，你自己不打自己脸啊，你好意思吗你，所以说，整个胡舒立同志啊，真是你除了性敲诈钱敲诈谣言敲诈你啥都不会，你去性敲诈李友那样的，给你吃海狗丸可以，我是不可能的，我看着你我都想吐。吐～啊，真够恶心的，这胡舒立女士，我对他的半点尊重都没有，你说就她写那篇文章还搞成很大方的样子，这就说明我们国家领导人和我们这个盗国贼的个人素质，就这些人想想用胡舒立成为他第一文学打手，然后呢，现用它来作为喂料放料，然后打击敌人，所有被抓起来的贪官他们多冤呐，你找个牛人来打击他，你找一个这样的女人啊，就玩性敲诈的，就是玩这个谣言敲诈的，就是玩这种假证据敲诈的，你说这种女人在中国竟然叫财新，还写专业，大家但凡有专业问问她，海航怎么回事啊？你咋不报道冠军呢？你咋不报道刘呈杰啊？你咋不报道陈峰和王建呢？你咋不报道那些贷款呢？20万亿，看看今天赖律师明镜的小平的采访，人家找了这么多的证据，这么多的喂这个这个，他公布出来的上市公司的文件，证明什么，这是咱佩服人家赖先生。我也不认识，你胡舒立啥时候写过一篇这么有水平的报道过，有过这么有逻辑的让大家服气的一个报道过，哪怕你报道我本人，这人说郭文贵的文件，郭文贵的证据，不违规的事实，公平的拿出来我也得佩服你，如果我对面的敌人是有水平的，我也佩服，像你胡舒立这样的，什么张痔疮、夏痔疮、这个癞蛤蟆李，还有什么一个叫谢什么建生，谢建生先生今天跑到什么楼下搞了黑人，在那儿，这几个孩子们去给人家拿着牌子什么的，抗议郭文贵从18楼滚下来，谢建生啊谢建生，你还想跟我们这种人较量之间，你想掺和一把子，现在是我和你从不相识，从没见过面，你在博讯上说我和你认识20年，你所有在博讯说话，今天推友上去查了看是真是假，我从没见过你，我也不认识你，我也不跟你你打过交道，我的公司跟你半毛钱关系没有，你是借着华泰的官司啊，那个叫郑介浦的给你签了个假的1500万美元的借款协议，然后你把当年赌球的几个黑道的警察，啊叫李什么正的已经被抓那个人。就拿来敲诈我来了，敲诈我没成功，我就懒得理你，哪天我真不高兴了，我一屁把你给崩了，结果那天我真不高兴了，我就给，真的是大家看到了，孟慧青已经公告了，我给孟慧青打个电话，我这事你得管了，不管不行了，孟慧青就把你那个老板给抓了，叫李什么正的啊，那个政委，抓了！你不能回国了，我那就是一高兴一屁就把你给崩了，就崩成你现在就这样了，现在又跑到加拿大去找你姐姐，到处找这些人，然后替你来敲诈你，你这连那个胡舒立的性敲炸的不如，你这个叫流氓敲诈低级敲诈，你在我郭文贵能拿走一分钱，谢建生你做美梦去吧，我拿100万美元赌你一美元，我得把你毒死你，知道吗？你敢吗？你呀，你有本事给我冲下去，50美金找一个人，找10个人，500美金一天，10天才5000美金啊，5000美金啊，拿着5000美金你试试，你给我能撑多长时间，你，我告诉你我只要一个电话，你在楼下里面这些人都抓起来，你要不要敢跟我赌一下，我希望你来，你越来我让你花点钱，我让你折腾折腾，我让你从焦作一样，我只要哪天不高兴了，我就会让你彻底的消失，你这种人我是懒得搭理你，你连个夏痔疮、郑痔疮都不比，都比不上，你更不如那个性敲诈的胡舒立啊，对不对啊？你来吃海狗丸，你把海狗都给吃了，活吃海狗，你这胡舒立你都不要，你看你那个长相，你看你那个样子，你那说话，你说你那点儿小企业，你够干啥的呀？谢建生，你说敲诈敲诈那赌球的孩子们，你竟然跑到这儿来掺和我们这场大戏，你旁边去吧，你连打酱油都轮不着你，就你那点烂招，你出出招，再出出招啊，再打打牌子，你却不知道，你那打牌子的把我给帮了，知道吗？法官让我去做证，其中一条就是因为你，因为我和你没有任何借贷关系。我和你没有一分钱关系，你打着给我要钱，你这种流氓下三滥的招我都不愿意提你，知道吗？我在正式的场合提你我都恶心，呵～，哎呀，还得放个咸屁把他崩了，正常屁都不崩的，哎呀，你说这谢建生这号人。你说哎哟我的妈哟，你真够恶心我的勒，你把你的，你我看我从来不愿意提你，我提你谢建生本人都侮辱我本人啊，就你那样你还找你姐，你把你姐姐害了，赶快回去吧，别在那折腾了，就你那点小钱你还跟我们掺和这点事，你能掺和啥呀？盗国贼利用你最后把你给弄死啊，你往这掺和啥啊，还谢建生，俺是谢建生，焦作的，俺是开大酒店了，啥大酒店啊，你那啥大酒店啊，你呢，我在你那个酒店加一堆里面，还真是还不够人家烧汽油烧两趟的，人家那787，人家两趟汽油人家都是多少，人家是800万跑一趟美国，你那一年的利润还不到几十万块钱呢。你还在那块撑着你的老命，把你姐你家人都搭上来，你玩这干啥呀？谢建生啊，我跟你无仇无怨，我不愿意再，再拿咸屁崩你一回，你知道吗？我崩你一回，你在美国的签证，你美国在这儿，你就马上就抓进去了，你不信就试试，你要不要赌赌试试啊，今天下午的时候，我的这个律师都不高兴了，说；“你看我们要，要去要叫警察抓吧，因为你到这抗议你必须拿申请，你没拿申请，你现场指挥，你就是公众侮辱别人，对别人叫语言伤害，而且骚扰别人生活，这是个私人大楼，马上抓去”。我说：“千万求你别抓，你抓了他就没意思了，我要让全美国人看到，这些盗墓贼怎么操作这流氓呢，对我郭文贵来了啊”。然后呢，我律师不高兴了，他说：“你这样的，你是很开心啦，但是我们当律师没尽责呀”。我说你让他折腾，他来100号人才好呢，才显得我才重要嘛，这这烂这个烂人，简直，你说我郭文贵啊，你说我这我这想想， 我这是哪辈子干了坏事了，你让我碰见的敌人要有点水平，你说这个胡舒立这个人，你说这么个烂人。他写了郭文贵三年没钱了，结果越写我越有钱，结果最近又写了郭文贵不但有钱，还有大钱，还有120亿美元，然后这小子又太有本事了，把国内，那个已经是给冻结的资产，还得投入到基金了，那不证明我有本事吗？那不我有本事吗？那我在这之前，国内的120亿美元也好，是170亿美元也好。一分钱没拿出来，那不证明郭文贵伟大嘛！那不证明郭文贵有本事嘛！那不证明你原来撒的全是谎嘛，说的都是假话吗？我看他跟我说，胡舒立同志是不是有点投靠我的意思啊，是不是有点想跟我有点那个意思啊，我想不行，性敲诈不成功，别再来个性暧昧把我给拉下水，所以我就赶快说，no，no，no，no，不能掺乎，不能想太好，我有点做美梦的感觉，你知道吧，开玩笑啊，开玩笑，咱今天是试播啊试播，太好了，刘的也揭示，今天不说的，不爆料今天不爆料啊。大家任何一个有良知的推友们，你们去问问胡舒立，你把你这篇文章最早于三年前写郭文贵文章，哪一个文章能对上，刨我们家祖坟，我是个穷人，我是个草根，就不配盖那个楼，盘古不是郭文贵的，盘古的钱怎么着，资不抵债？现在发现证明全中国的老老板加一堆，有一个人敢跟我比了吗？郭文贵的企业里面负债18%，啊，大家看到中国房地产企业，谁敢说你负债18%，谁敢有一个站出来，我郭文贵，我把我所有钱都赔给你，我1200亿资产我只负债180亿。到今天纽约来告我的才105亿，你全来吗？180亿都来嘛，我开心，因为美国一旦法院理解了礼数了，美国法院我希望它判我输，判我输执行什么，我我在美国没有任何资产，连这个房子也不在我名下，是在信托名下的，我不这不是我名下，回中国执行去啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/66/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/66/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月3号，文贵报平安直播。
今天的主题是“中纪委书记王岐山和公安部副部长傅政华将如何毁掉中国”
近几天，国内各方的朋友和我联系之多，大家现在对这个问题的关心；对这个问题的看法；对我和爆料革命的担心，已经实实在在的成为了中国政治生活中重要的组成部分。
通过这些天来，大家对这个事情的关心，担心以及和我的联络，我强烈地意识到，自从我爆料王岐山、傅政华这些盗国贼开始，已经引起了来自国内和国际高度的关注，可以说，前所未有。
在我和这些朋友之间的沟通、了解以及对话当中，确确实实我感受到，这件事情，对国家和民族的影响意义非凡。我现在看待这些事情的任何时候，都应该站在国家和民族的立场上去考虑。
就像前天晚上，一位老领导从北戴河给我打电话，老人家非常非常地担心，这件事情引起的分裂和严重的后果，已经不是过去所能控制的影响范围之内。从他的政治经验来看，当局者是掩耳盗铃，政治鸵鸟，鉴于此，老领导给我提了很多建议。在北戴河即将开会，这些退休的和在职的中央政治局的常委和委员们，都相聚北戴河的时候，而且，大家都在交流这个问题的时候，有几个问题需要澄清。
首先一个问题，大家都想知道，王岐山和我之间这个事情的恩恩怨怨，我不想一一贅述。我只想说的是，任何一个想了解这些事情的本身的人，你们可以从2015年，抓捕、问询、边控我的员工，其中，问询270人，抓捕我的家人18人，被边控的家人也达到几百人。这些人当中的绝大多数，可以说99.99%的人都在国内待着。所有这些人被抓捕的时候，都是一句话，“习总书记批示的，你们完了！习总书记要把你们全家都灭了，公司全灭了。”当时说的罪行是“涉嫌组织黑社会犯罪”；当时成立的专案组是北京市的纪委加公安，专案组组长是傅政华。抓捕的过程都是以“习主席批示”为名，在审讯我的员工和家人当中，每次都会提到，这都是习主席的批示，习主席想把你全家都给灭了。
后来就开始了所谓的“骗贷罪”、“骗汇罪”和所谓的“洗钱罪”，这罪那罪都有了。
在这种情况下，大家都知道，后来发生一系列的事情，我的员工和我的家人受到了巨大的折磨。我通话的这位老领导，明确地告诉我，这件事情是从抓李友开始的。李友进去之前，他是和纪委及公安联络好的。所谓的就是从广东由范一飞的小情人陈华等多个情人陪同，在广东东莞躲着的时候，和贺国强的儿子贺锦涛联系，和当时的纪委书记王岐山联络上后，和傅政华说好，说去投案自首，算李友投案自首。然后，检举揭发所谓重大的政治造反案件，包括马建的重大腐败案件。在这种情况下，李友回到了北京。
当天，李友交代了马建副部长受贿他一个亿，郭文贵和令计划的案件，郭文贵和周永康的案件，王岐山当即给习总书记写了报告，之后，习总书记只是做了一个简单的批示。从此，王岐山像拿到了尚方宝剑，以此，到处在会上宣扬，“这是习总书记批示！这是习总书记要抓的”。以此，所有的专案组，都留下了“这是习主席批示的，这是习主席要抓的。”这也是为什么，所有的专案组抓捕时也这么说的原因。老领导明确地说道，这是王岐山和傅政华一手导演的这样一场戏。
抓起来之后，问询我们員工的绝大多数案情時都要问道，我的家人和员工是否见过吳官正，是否见过馬馼，是否见过马建副部长，是否见过令计划，是否见过北京的领导。主要矛頭是審訊孟會青，马建和我们家人及員工的关系，主要饅頭对准了馬馼还有吳官正书记，还有何勇副书记。那麼所有的问询当中，都涉及到了孟會青、马建副部长，及他们的下属高辉处长，还有滿永平——安全部長期在我們那裡辦案的人。矛頭直接對准了吳官正，何勇書記，馬馼書記，還有馬建副部長。牵连到了張越书记和孟會青，这个案子，主要是，王岐山和傅政华为了销毁证据，想办法做掉吳官正，做掉馬馼，做掉何勇、孟會青和马建等人的一個独立案情。
而且非常之明确，傅政华和王岐山就是想把我全家整死，公司全部资产交给中建投。这是当初定的方案，这是老领导明确跟我说的。我通过跟所有被抓的员工和家人的联络当中，证实了这一点。如果有关部门，有关人員想去证实很容易，去看卷宗，去看审讯笔录，把当事人叫在一起，一问就可以澄清。这是第一个问题。
第二个问题，老领导谈到了我爆料的关于王岐山和傅政华的一些事情，他表示深信不疑，事实只有“过之”没有“不及”。而且，他还认为，现在这个国家还有政治领导已经被王岐山和傅政华等绑架，他已经有了更多的担心。据他了解到的王岐山、傅政华等纪委加公安，过去五年的反腐专案组，所有的矛頭对准了现在在世的、退休的政治局常委，现任的政治局常委以及个地方的省级大员们。而且这些人，有的人是被抓捕双规、撤职，绝大多数人都是没有被抓捕双规的正在任职的干部。
他们有一个巨大的计划，就像当年李友，威胁使用“经济毒丸”、“政治毒丸”计划一样，有计划地实施了对过去和现在的所有的官员，大老板和商人进行所谓的犯罪，涉嫌反腐当中的各种犯罪线索的调查以及整理。
据这位领导说，他的原部下，已经多次向他告知，王岐山和傅政华做的这些事情，超出了所有的现任政府官员的想象。这些证据是他们未来在政治上保证自己家人的资产安全的保命的东西。同时他们也能绑架国家政府，绑架中央某个领导人，甚至现在的总书记和未来的总书记。而且，对各省各地公检法司的各个部门不听话的人，他们可以说是有一剑封喉的材料。这些材料，就是保证王岐山、傅政华未来不被下一任的纪委调查。或者在他真正的离开这个岗位之后，他们想不被清算核心的材料。
这位老领导担心的事情，这些材料，如果王岐山、傅政华他们不在这个职位上，谁来管理这个资料？这些资料，王岐山和傅政华要拿到国外去，如果拿到国外去，他能不能控制得了？谁来帮着控制？另外，这些材料会不会被敌对国家，敌对组织或者别有用心的得到。或者暂时不被得到，未来不被得到，怎么控制？怎么办？这个问题确确实实，他的想法确实是不同的观点，对我也是一个重大的冲击。
这位老领导身体也非常地不好，明确地说，现在整个国家就服务于这几个人；而且，这几个人的野心超出了想象。他认为我对这个“盗国贼”的形象的这个比喻是非常到位的，而且，他对我的“郭七条”也是非常认可的。他认为这也是这几届政府和国家追求的政治、反腐、社会、经济的目标；他认为这都是相向而行的，这也恰恰戳痛了盗国贼的心窝子。
所以呢，他又说了另外一个问题，中国的经济，2015年的股票交易市场的A股经济危机，股市暴跌，这个股灾的背后操控一定是王岐山以及和王岐山相关的人。他谈了很多的观点，最后我告诉他，“老人家你去想一想，一战之后，比利时和法国政府突然间去接管了德国的一个叫“鲁尔”的地区，因为一战时，德国要拿出战争赔款。为什么比利时、法国要去接管“鲁尔”地区呢？因为鲁尔地区是当时重要的工业生产基地，是德国经济的心脏。
原因很简单，因为当时，鲁尔地区的货币贬值，通货恶性膨胀，当时比利时和法国就不要你的纸币了，那就不值钱了；他们要的是当时的工业能力和资源，当时的货币贬值和通货恶性膨胀达到了一百亿倍。所以比利时和法国接管了德国的“鲁尔”地区，让它用实际生产的产品来赔偿一战的赔款。后来，德国用土地租金合同造就了馬克，才逐渐将货币和通货膨胀的问题解决。但是，这件事情，给威玛共和国培养出来希特勒铸就了根本性的条件。很多研究世界经济和历史的人，都明白这一时期。
这个事情对我们来讲，今天的中国，已经到了恶性通货膨胀的边缘。很快，中国的人民币兑美元，不是六块或八块，可能是六十、八十或一百。主要的根源，中国有人在操纵著中国的整个金融的全面领域。只要是他们想动手，一天之内就会造就一个2015年的股灾；同时，可以在迅速的几天之内，让中国国内恶性通货膨胀，货币严重贬值，因为中国在过去几年严重的“超印”，货币超发。
中国经济的基本面全是好的，因为生产力强，但是，我们整个市场是一个不健康的发展。或者说，中国的市场和产品严重脱离的关系；和外汇之间倒挂的矛盾；和咱们的货币没有开放等，分分钟钟就可以创造出一场重大的金融危机。之后，就是恶性通货膨胀，结果就是全民只有人吃人了。因为所有的房子、纸币一毛钱不值，在这种情况下，谁来操纵这个金融，谁就是中国下一个实际控制人，那就是下一个希特勒。说到这点，老领导完全同意！我们相识很多年，他对我在经济和大势的判断是有信任度的，他非常之担心。
老领导说，我爆料之后，他把所有有关海航、新华保险、建设银行、中国银行、中信银行，这些和王岐山有关系的这些银行好好地梳理了一下，他非常害怕。他说，在他管这一块的时候，做梦都没想到，王岐山这些年来，处心积虑，他已经彻彻底底地绑架了中国的经济和所有党员的隐私，他已经牢牢地控制了这个党。
后来说道，这个经济和金融的控制，已经是决定中国命运了。因为中国的军队，它是需要花钱的；更重要的事情，中国军人的家族们，一旦中国的经济出了问题，军队是要受到严重影响的！更重要的是，军队资金的配拨、撥給，都是中央银行、财政部做出国防预算，这个是跟中国的经济政策、金融市场有重大关系。
这个时候他才说到，原来王岐山在过去的一、二十年来，已经规划了一个大局。当时的江泽民书记、朱镕基总理、还是胡锦涛书记、温家宝总理、甚至包括今天的习近平主席，无法了解真实的状况。在整个金融领域布下的天罗地网，无人能逃，這又给了他一个纪委的刀把子，让他这个刀把子和钱袋子，已经牢牢地控制了中国的真真正正的枪把子，真真正正地控制了中南海的所有的决策。维稳费和社会经济的GDP以及现在每天在兑水的钞票，还有变态的房地产市场；让中国这个社会什么都不产，只生产仇恨的社会的嚴重的矛盾，与人们对法治、民主在信息时代的追求，两者已经成了水火不容。
所以，这位老领导说，文贵，你的爆料应该让任何一个有良知的党员应该看一看，大家都坐在了一个火山口上，一定会爆发，只是什么时候爆发，毁掉了整个民族和国家，一定是先毁掉了老百姓。在恶性通胀的时候，老百姓的车和房子，就像当年的鲁尔地区一样，一文不值，貶值了百亿倍。
你拿什么去买，你拿什么去还贷？你拿什么去买饭吃？一台汽车甚至不够买几个馒头。整个国家就变成了王岐山仇恨人类，仇恨国家这种设计的全民僵尸的时代，全部被控制了。老领导说，他没有想到王岐山通过“中金”和银行向海外转移了大量的资金，多年来，利益输送，他非常之震惊。
本来我6月17号要爆料的是另外的更多的猛料，明星等其他方面及个人生活的。这位老领导说，如果你有金融方面的证据，希望能亮出来，让北戴河的所有的同志都能看一看。所以，我临时决定更改了当天的爆料内容。这位老领导，对王岐山和傅政华之间保存证据，处心积虑地为自己的五年、十年、二十年的安全，设计好了一个让这个党、这个国家随时处于危机，甚至崩盘的这一绝密信息，已经成了国家民族的危害。
因为，他把这些资料放到国外的时候，不管是傅老三，还是王岐山、姚庆，贯君、刘呈杰、孙瑶，姚明端、姚明珊，而且都在拿着外国护照，不管什么情况，这是无法控制的。这已经给中国这个国家、民族安好了已经启动的定时炸弹、信息炸弹，所有的党员、任何一个人都在威胁之中。
这让我想起了当年，老领导和习近平主席以及王岐山书记，跟一位朋友在杭州的小船上，有一次晚上晚餐。晚餐后，王岐山对习主席讲的话，今天让我回想起来，毛骨悚然。王岐山走到今天和他对「六四」事件的看法、他对老百姓的看法，以及他对《旧制度与大革命》的这种偏愛，他对法国大革命的独到见解；他对希特勒本人的那种崇拜，他对女性的变态，他对经济的控制，他与李克强总理兄弟相称笼络在身边。然后，笼络了傅政华等一大批“公检法”之中兄弟相称的朋友，又給与了巨大的金融的支持，让大家跟他狼狈为奸，共同地在大粪坑的深层成为了一个集团。这一切的一切都不是偶然的，不是随兴而起的。。
所以，十九大是他在酝酿当中必须控制的一个会议。而且王岐山本身，以及和傅政华他兩個人合作後，在党内造成了绝大数人对他的愤慨，这种在党内无法无天地对同志们的欺压和非法地关押，威胁、恐吓、敲诈，拉拢利用以及拉帮结伙，大家都看在眼里。在这种情况下，他们深深地知道，只有永远的在那个位置上，才能保证他的女人，他的私生子女，他们犯下的罪行才不被清算。所以，他们一定不会放权的。
因此，“十九大”，要么让他随心所欲地达到他们的目的，在各个领域安插他们主要的各个兄弟们、利益集團。或者，你不能满足，他們一定會跟十九大的其他领导PK在一起。
本来我今天要讲的，在我上節目的四十分鐘前，他們希望我今天不要讲，就是在北戴河的大领导和现任几个领导的别墅里面的。王岐山和傅政华所做的事情，通过在国安和中央警备局的我的朋友，他们告诉了我一些关键的信息线索。这些关键的线索影响着这些领导的隐私和安全。而且，这些都有国内外的内外勾结，这是他们进行的一系列的表面问寒问暖，送粥送饭送汤。然后呢，给老领导到所谓的保密信息，互相之间拉拢利用、传信，然后互相的拉帮结伙；然后第二个层次，有专门的利益输送，许诺；第三个层次，有威胁，告诉你家什么事被发现了；第四个层次，有人来了解你的信息。
这一次的北戴河，在十九大前，党内现在已经成了，真真正正的《北平无战事》当中的内部的情报站、保命战、保钱战，以及保自己的女儿和未来子孙的战争。已经不是文贵的“保命、保钱、报仇”了，是他们“保钱保命保未来”。
我和几位老领导谈完以后，确实，我感到很沉重。因为这不是党的问题，这是国家和民族的利益，这是我们子子孙孙的未来。我是真地很害怕，就是他们几个人，让他们当了中纪委书记、政法委书记、军委副主席，枪把子、刀把子、钱袋子、外交，全部都被他们给控制住了。
五年后呢？他们还要继续控制，他们不会放弃！如果这个国家不让他控制了呢？他就搞金融危机，把老百姓的钱给洗光了，甚至把中国的领导人找其他理由给黑掉。任何一个总书记，如果不跟这些盗国贼们合作，他们一定会拿出来各种的武器，甚至是造谣，甚至是各种其他方面的信息，来威胁我们下一位最高领导人，这是势在必然。
别说一个习主席，就是一百个习主席也不可能说，让你王岐山一辈子在那位置一直坐着，不可能！王岐山、傅政华下面的马仔，下面的一帮人都很清楚，任何一个人上来都会跟他们算清帐，他们会束以待毙么？当然不是。不能束以待毙，这种突发事件，在下一秒钟就有可能发生，一旦发生，后果不堪设想。
这就是为什么老领导告诉我说，全党没有人相信，E租宝、泛亚，包括各地发给老兵的钱都去了哪里？你是第一个站出来说话的。你说的全大多数都是准的，E租宝和泛亚的钱转到海外，包括各地发放给老兵的钱都进了谁的腰包，“709律师”大抓捕的真正原因。
他说，真的是，你都说到点子上了，这些事情都关系到王岐山和傅政华，纪委加公安这种盗国贼的利益集团。这些事情埋下的社会不稳定，即将给中国政治、经济、社会和文化带来的影响无人能知，无法预测！所以，这位老领导很明确的告诉我，没有任何人怀疑郭文贵的爆料是真是假，因为上层都知道。没有任何一个人会认为郭文贵会对这个国家、这个党、这个民族会有恶心之为。他们也都清楚，我实在是被逼无奈。
那么，我在这里，我必须得把我的观点加以澄清。私仇和国恨是两回事，和民族利益、国家利益与党的利益是两回事。我郭文贵追求的“郭七条”，不会改变！一定是不反国家，不反民族，不反习主席；我坚决地要求依法治国，反对以贪反贪，以警反贪，以黑反贪。那么现在，我更加地坚定我“郭七条”的原则。
接下来，如果大家看到发生一些突发事件，类似于国家绝密和机密的材料出来，如果这些材料是和“郭七条”相悖的国家机密信息，是对国家利益、民族利益、习主席的利益相关的绝密信息，一定不是郭文贵干的！而且，我要求所有国内能看到这个视频的党内同志和领导，无论下一步涉及到国家经济、国家政治、国家军事的重大信息泄密时，大家应该组成一个独立的调查组织去查明信息的来源。因为，最近这些天来，有些人所谓地给我透露信息，着实让文贵感到很害怕。这些信息是文贵永远不能拿出来的，因为这些信息影响着国家的安全、民族的安全、金融的安全。它跟我的“郭七条”是相悖的，我不会做的。
但我能预感到，很快，王岐山和傅政华等人，他会用我的名义将这些材料用别的方式曝出来，嫁祸于我；也可能，十九大前，采用其他方式曝出来，栽赃于我。最近这几天来，王岐山的朋友通过各种私人渠道来告诉我，“这个查我们家的案子是习主席批的，而且如何如何……”。这种栽赃、把我当傻子一样地愚弄，就能证明他们为什么能录制“三邪视频”、“强奸女员工视频”，这种卑鄙无耻、无知的行为，他把别人当傻子，这是他们权利的傲慢！
多少年来，把中国人当奴隶、当猪狗对待，“成功”地蒙蔽了他们的眼睛和耳朵之后，养成的习惯性的思维。他以为我还是傻子呢！我能相信你这话么？但是，我在不被他利用的时候，看到他有意无意间说了各种信息是让我很震惊的，这是我过去没有想到的。我能感受到，他们已经是丧心病狂，在十九大上不达目的决不罢休。
他们自己对控制经济领域的信心和必将得到权利的野心，是决不会放弃的。这就是为什么我和老领导谈到了金融安全和他们所谓金融的手段，国家金融将进入一个完全的动荡期。他们跟国际上的勾结，这种“纪委加公安权利大过天”的对党对国家的威胁， 及十九大上控制党的国家的这种野心，让我感到了震惊和恐惧。而且我深信，中央的前政治局委员，政治常委和现任的政治局委员和常委们都是心存侥幸。在这些领导人听到的所谓内参，内部消息，我相信绝大多数都是被控制的，他们得到的事情真相是很少的，是被操纵的。
所以，过去的这一周来，我深深地感受到从6月16号到今天，这个事情已经超出了我们的想象。不管中央如何的平静，如何地自欺欺人，中国社会的各方矛盾和政治上面临的盗国集团的威胁，中国的政治经济和社会的稳定遇到了前所未有的挑战！因此，我再次地重申，郭文贵的爆料，一切以视频说了算！一切以视频说了算！一切以视频说了算！重要的话说三遍！我在视频上说的话，我愿意承担一切责任，我追求的就是“郭七条”，没有任何其他的追求。
今天我讲的这些报平安的直播内容，王岐山私人生活的事情，所有当事人女主角都在国内，国家机器的一个小小动作就可以了解真相。当王岐山和傅政华的事情，国家永远用冷对待、不处理、冷处理的方式的时候，这个资料是一定会被播出来的，我所说的都是很少很少的一部分。我希望给这个国家、民族留下应该有的尊严，我不希望丢人丢到国外来。我永远也不希望与国外的机构合作，对付我们的国家和民族。
但是恰恰相反，王岐山和傅政华等人把大量的钱财转移到了国外，家人全部拿着外国的护照，不管说是亲生、私生还是领养，还是老婆、小舅子、大姨子，绝大多数都在海外。人在海外，钱在海外，心能在国内么？还能像昨天说的扶贫么？
王岐山书记昨天讲扶贫，我真觉得是笑话！王岐山把你那“787”飞机每小时烧油的钱拿出来，可以服务半个中国了；兩千萬万的最底层的贫穷者实际上需要多少钱呢？不过五百亿。这个数字实际只占海航很少一部分，占“长城资产”很少的钱，占“中建投”很少的钱，占“新华”和中国银行很少的钱。仅仅王岐山家的姚庆，在中建投、中国银行、中信银行就几十个账号，巨额现金！你把他那利息的零头拿来扶贫就够了。你现在在全党号召扶贫，这是个巨大的讽刺。
这就是说，王岐山、傅政华等人对国家领导人的安全、对国家掌握信息的真实性、对老百姓继续地欺骗还是心存侥幸。王岐山这些年来性生活的解决，过去几十年来，你这样的性格，你玩弄别人的妻子，多个朋友的妻子，各种明星，各种年龄的女人，你这些事情，让全党都变成了通奸党。你让全党都不吃饭，结果钱都被银行、金融机构给拿走了；你让全党人们都不出国，结果你全家人都拿到了外国护照了；你让全党不准开车，你买了飞机了。傅政华更是杀人越货，这个人干下的坏事情，枪毙一万回都不会拉倒，王岐山像商鞅一样被五马車裂都不會让拉倒。
如果这个社会，这个政治生活还能让他这样下去，那我们的国家民族真到了悲哀危险到不可理喻的程度了。
文贵今天讲的，就是这些，我不想再说别的。王岐山和傅政华，将给这个国家和民族带来什么，大家拭目以待！
文贵7月17号会有一个长时间的爆料直播，今天是報平安；届时，我希望让中南海、北戴河和九千萬万党员以及全国的老百姓们看到他们到底是怎么样的嘴脸。
“一切都是刚刚开始！”它不是个口号，它是我们的一个手段，我们的精神，“郭七条”永不改变。我似乎已经听到了、感受到了，这个国家和民族到了历史上最关键的时刻，而且可能就在下一秒钟！所有这些盗国贼的所作所为，你们很清楚，你们有本事放马过来，行动；你们的行动是對我们大家最大的帮助，也是最大的解脱。你們所有的行动，对我们共同追求的目标都会有巨大的帮助。因为咱們共同的推动，会分出胜负！
文贵已经做好了为国家，为民族，为草根们，为像我一样的草根们，为我们的私人企业家们，为我们现在受迫害的709律师，为被陷害的刘晓波先生，为现在我们国家被骗走25万亿的股民们，为泛亚、E租宝和被害的老兵们，做出了一切的应有贡献的准备。所以，我们都是“一切都是刚刚开始！”一切也一定都会有结果。
在此，文贵感谢所有推友们对文贵的支持！谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/57/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/57/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家、好大家，这是文贵六月十九号给大家的报平安直播视频。
嗯，这个这两天啊，因为刚刚的过完六月十六号，大家都知道这个六月十六号的这个这个节目呢，引起了巨大的反响和震撼。所以说呢，呃，这几天呢，我再调整了一下，同时让子弹一会儿，啊，这个、哎哟大家真是，哎呦大家好大家好大家好，我现在是，这个，还是用咱的新系统啊，鸵鸟屁股的一亿美元，你看咱这推友的智商太高了，一下就看出来了。为什么你知道吗？大家想知道吗？你不喜欢，因为有一个这个推友啊，这个说他喜欢刀郎的歌，发了三首让我选一首，说今天是啊，这个他的一个重要的节日啊，私人的我就不说了，然后希望我能放这个歌，我就把这个放了。我也很喜欢啊，我也很喜欢，这个一美元的事情呢，是非常重要的一个美国的官员啊，这个代表美国政府来跟我谈事儿，到我这儿来。他到我这个屋里洗手间的时候，我说我们中国有个规矩，我说这个你进我洗手间要付钱，首先要付钱，这是一个。第二个你进洗手间前先解答解答我这个鸵鸟屁股对着我，这个有什么好和不好，啊，你们美国人就你们那有名的画家啊，这美式画家你是什么感觉？然后呢，他给我解释了一下，啊，竟然让我很开心，就是我时刻要记住鸵鸟精神是灾难，灾难、死亡、失去、疾病，失去爱情家庭的一切的重要的原因。任何事情不能这个用这个鸵鸟的精神来面对，可是我们中国人现在最大的这个问题，就是我们的鸵鸟精神啊。
然后呢，我说那个一美元上一次洗手间开玩笑，结果他离开的时候真的就放了一美元，而且大家看不到那么细这一美元还缺一个角，在下面写了一个条，他说我相信迈尔斯你能改变中国人现在的这么严重的鸵鸟的这种这个想法，很让我感动，我就把那一美元贴到了鸵鸟在腚上了啊不是那个陆康的腚啊，是鸵鸟的腚上。所以大家的眼睛是雪亮的啊，雪亮的。刚才我进这屋之前很有意思，有一个上我家来的，这个一个这个美国人呢，是来给这个调整电器的，结果一见我特激动啊，跟我打招呼，我说打招呼啊那么激动干嘛啊？结果呢，她说她也是我的推友啊，看我的节目啊，两眼含着泪，她说你一个人对抗这么大的一个这个邪恶的这么一个集体怎么能对付的过呢？他说我都替你担心呢，全家都替你担心。唉呀，我说这个美国朋友啊也挺也挺太重感情的，我们中国人眼泪多这美国人眼泪也挺多的啊，我说没有问题，我说我要的，我要做的，所有的一切目标就是我要行动，我说并不像你想象那样，说你要到商店里面买个西装回来，就西装一定回来要好看，我说我关键我要行动我要做，我说其他至于说结果和达到什么样的目的，我说我相信，我能实现我的目的也能达到我要的结果，但是我一定会做下去的，这个真的是就在十来分钟以前发生的事情啊，就在十分钟以前。咱得看咱的系统啊，推友们我也在看咱们的系统啊，希望大家咱们要知道，那天6.16要没咱这个以色列的科技，咱麻烦了，那麻烦了。
这个我这两天梦游，钱太多脸上就冒油，这个对了你也换个你也调调。这个6.16那一天证明了我们最重要的事情，科技、科技能让你实现理想，科技能帮你达到人生的目标，现在我们国内啊，很多老同志啊，老革命啊，还把科技当成那么不是一回事呢，他们不知道你这个网络控制给全世界带来了最大的机会，什么机会啊？人家这些所有的科技公司说，你没有中国的网络控制，北朝鲜的网络控制，我们哪有机会赚那么多钱，哪有人去买这个打破长城突破网络控制的技术啊？所以中国千万别把这个墙给拆了拆了我们赚不到钱，一年多少钱？朋友们，你们都吓死你们，我以为一年也就几十亿美元，就是说一年六百亿美元啊，六百亿美元就是被人家赚走了，都是突破网络技术保护网络技术，恐怖吧！就为了让咱老百姓闭上嘴，把耳朵给捂上，六百亿美元！有多少个杨改兰不用自杀呀？多少个杨改兰不用自杀呀！推友们们你觉得这是不是悲哀啊？是不是悲哀啊！所有推友们想想，咱们的父母家人不要说六百亿美元分给咱了，六十亿美元，也不用那么多杨改兰自杀嘛，对不对呀？可怕不可怕！啊？哎呀，没办法，真是没办法。
那么另外一个，今天本来是发推啊，专门要说说这个大连的副市长刘乐国见公安局局长，还有大连专案组，啊大连专案组。大家你们看那天在大连开庭了没有啊？所有那个那个视像是删除不掉的，你们看看那个后面上网查一查，那都是谁？一个我们的员工你都看不见、家属。那个开庭就叫黑箱操作，全部是办我们盘古证券郭文贵案的专案组的人，全都是专案组的人大家可以看一看啊。现在那个视频它是删不掉的啊，它是删不掉的删不掉的啊，大家好好看一看，笑话不笑话？什么叫公开开庭啊公开开庭有没有人民的参与啊？没有人民的参与。有没有这个涉案人的家属参与？没有人参与你叫什么公开开庭啊？你叫公开诈骗，叫公开欺骗，这种伎俩把十几亿人民全世界人民当猪啊？你说是他傻还是我们人民傻呀？还是我们人民窝囊呢？你能不能给人民。伟大的刘乐国副市长你能不能给人民一个回答？你那些公开审判的公是谁开是谁呀？公给你们专案组，开给你们专案组是不是？你这样的欺骗的官员你未来你要升了官，那不是大连人民受害的问题了，而是全国人民受害的问题了。
判完以后，你玩这个游戏啊，把我这里头再多关三个月，那你就让我们大家来看一看，我们方正案的，把方正案子和盘古案子比一比，方正案子在那边吃香的喝辣的也没有什么秘密关押。我们的人是秘密关押，啊，吃的都是比那号子的饭都还差，结果你不但如此吧，你们更夸张的事情，啊，这个当庭开判的时候几条街封闭，中央去了那么多人，当庭释放，连李友那四五个情人、秘书也当庭释放全家接走，然后呢，你也不公开审判也不公开审理，结果好吗？好，郭文贵的案子开始公开审理，公开审理不让人民参加，不让人民参加然后呢，也不让其他媒体直播，让你指定的秒拍直播阶段性的直播。还有这里面细节，刘乐国副市长真不想和你说，我说了我觉得今天大连人民真也可能上街。因为今天我直播前啊，我这个老婆又吓得半死，说你千万千万别提人家刘振国副市长，千万千万别提专案组啊，这崽子把她吓半死，啊我这我这就不说了，我这刘乐国副市长我再告诉你，你要是小看郭文贵，还有你专案组，咱往后试试看，你看看你骗郭文贵的代价，你看看你们李友钱的代价，你拿北大方正的代价是什么，咱拭目以待，啊，拭目以待。你看看能不能这事就这么拉倒，你给谁演戏呢？你给人民演戏来骗人民，你把我的吕涛现在多判了三个月押在那干什么呢？就是你判了两年零三个月，李友的人都可以假释，坐一半的时间都可以回家，为啥吕涛不能回家？为什么杨瑛谢红玲不能回家，不但不让回家嘛你们还让她穿上小粉T恤，让杨瑛对着镜头说我特别好，我特别开心。你这种欺骗，你记住刘凯，刘乐国副市长，还有所有大连的公检法的人员们，你们今天的欺骗将葬送你所有的政治生涯，任何时候老百姓都会问，为什么杨瑛和谢红玲不能回家？关在酒店你还让她录那样的视频。你骗谁呢？我的员工，我作为中国任何老板都可以不管员工，我是把员工当亲兄弟姐妹一样当孩子一样，我去了七八个员工到大连去专门照顾她吃饭。她们在里面关了两三年了，就这你不让我们跟她接触，你还让她穿上粉色的T恤还要录个视频，我很开心。所有人都长长脑子被关了两年了，你不让回家太开心，她是猪啊她开心啊？她不想见她父母吗？她不想见她家人吗？这种戏你们要演的出来，何止是卑劣啊。咱们怎么面对我们的人民呢？就这种假你都敢造？开庭让你专案组坐在后面然后对着镜头，然后呢把人给弄出来，李友的人当庭释放，左右拥抱豪华车队走了，然后那大连还有官员给欢送，好像英雄一样，我们的人就要被关起来，弄的酒店里面去，你收钱收得也太黑了良心了吧？太黑良心了吧！好，比照李友方正的案子我们的不公开。他们的不公开，我们的公开，他们的不依法，我们要依法，啊，然后呢他们的人就可以马上回家，我们的人要在这边待着，还多待几个月，然后呢所有的事情不直播，我们还直播。
（没问题吧？）所以呢，就这，还叫依法审理依法走程序，你们就这样的去骗老百姓，你骗郭文贵，你骗我的员工也就算了，啊，那你这样的骗咱们老百姓，咱这老百姓就真的傻吗？就这么傻？你刘乐国副市长你的政治业绩和大连的公检法就这么造假，那你到哪当官不造假呢？你公检法造假造到这个程度，全程的造假，全程的造假，全程的安排，你以后哪不安排哪不造假呢？这个是很可怕的，还有为什么这个大连专案组收了李友方正的钱，把我的员工押到北大方正集团去审问，然后让方正上市公司竟然没有我们一个董事，没一个监视，你把我的员工戴上脚镣手铐，你下边的姓廖的姓高的人，收人家钱，这事情今天我都不爆，你等着哪一天我要去大连专案组刘乐国副市长，你们的资产，你们的家人，你们有没有女朋友，你们有没有刑讯逼供？有没有收北大方正的钱，我一定会给你们个答案，咱先记住，啊，咱记住！另外这个案子怎么去大连的啊很多人在问，非常清楚，刘乐国副市长找到中央政法委，主动要求把这案子，调到大连，很简单你有政治的目的，你想拿着这个案子办好，因为这案子都涉及到高官是不是？有钱、有利益就有政治关系，还有美女。拿到大连以后你把事办完，然后呢，你现在就像判了罚我们两亿多罚了有七亿多弄了八、九、十来个亿了，私下里边弄个几十个亿，然后呢，你弄个副省长，天下哪有人不知道你们大连把案子给要回去的，你为啥要案子？为了政治升官，然后掩盖和令计划的这个和你们大连的关系，掩盖周永康和你们的关系。所以卫星关在大连，通过这些案子你们可以掌握很多中央领导的信息，通过案子里李友罚了两个多亿，郭文贵十来个亿，然后私下里面你们再弄点北大的股权，那几十个亿，这家伙名利双收，权利和利益，所有的现在这个海外的所有的这个媒体人就没有人议论这个事。可是为啥就让它到大连去啊？很简单嘛刘乐国副市长是为了个人的政治升级，为了个人弄钱专案组全捞钱，然后再通过合法的罚款，然后罚完款的公安再盖点什么楼，然后再吃50%回扣，就这么简单，这就是中国的游戏，谁不知道啊？然后你把我的人关到大连去，能少走一天就少走一天。李友给你们已经够多了，够多了，你们竟然敢想什么，竟然敢想着方正的股权，这真是不要命啊，要钱不要命啊，啊，这太可怕了吧。大家现在不知道，当时你知道一年前我们盘古的大楼还有我们的证券的资产已经给做好准备，由大连专案组给进行拍卖，直接给挂到了，就长城不良资产，还有中电投，包括方正股份一千多亿资产。然后到了中建投到了长城不良资产，一打包值十几个亿就到了姚庆冠军还有刘成杰手里边去了，这都你们专案组研究好的，你以为我不知道吗？你们以为我不知道吗？结果你们没有实现目的，没做到吧！然后去这一部分给了这个深圳的啊叫花样年华，花样年华曾宝宝了啊，这个十个亿弄四十个亿，已经把我们给分了，结果我一爆料你不敢了，不就大连专案组吃了原告吃被告吗？付振华杀了原告杀被告，抓了原告抓被告，然后再吃了原告吃被告，结果弄大发了，收不住了。大连也想玩这一手啊，吃完北大吃郭文贵，然后再把郭文贵的资产装到了方正，装到长城不良资产装到中建投，然后通过海航一转悠就给你弄个几百个亿，然后他们那个几百个亿，然后呢这就分了。这是还没开始呢，中央领导不会都是傻子，中央的中华人民共和国的政府都不可能都是贪官，这事情都会有个结果的。不管你什么傅政华，你什么刘乐国，不管你北京是什么姜良栋副局长也不管你们在家里套走多少钱，几百万几千万到现在都不给，也不管你们有多大的本事。那你放心，我真相信这句话，不是不报，是时候没到。一定会发生的不要抱侥幸心理。那辽宁的公检法基本上都抓完了吗？有几个人薄熙来不就抓了吗？你们现在还在这玩呢，就还在这演戏呢，政治目的。
第二个，知道你刘乐国副市长，你和这个北大的这个朱善璐还有王恩哥校长很好，都是大连人，把案子要过去，你可以替他们哥们摆平，然后呢，通过办案子可以认识更多的官员，捞到政治资本就这点小聪明。文贵在二十年前都懂了，但是你别忘了，因为这个也可能要你的命，因为这个会要你们的命，能给那些领导今天能玩游戏的人，那王恩哥那是谁呀？那人家跟江家是最深的关系，那是第三个儿子，对不对呀？你也往里边玩，那不玩死你吗？哪天你知道多了也得把你灭口，所以说，人说大连的王立军就就是你刘乐国市长，就是你大连的王立军嘛，公安部公检法都这么说呀，是不是啊？你真的这么弄啊你，你们大连专案组吃了这么多钱，干了这么多刑讯逼供的事情，这么多这个低级下烂的事情演这种假戏，然后那个玩那么多政治游戏。现在还对我们施以迫害，你把人都杀了都宰了，你看看你刘乐国你能不能让你家祖坟上冒青烟，你看看你能不能大连专案组你二十个人你能怎么着，你以为老百姓都是傻子吗？大家都在睁眼看着呢，你大连专案组的这些人里边多少人有钱呐，那有多少人家里富可敌国也是啊，开着什么车住什么房啊？有没有女情人啊，是不是？你以为这事就能拉倒吗？你以为呢？你想通过这个事情搞政治上成本搞经济上大钱，那未来呢？这人都是傻子？不会给你拉倒的，能那么简单吗？啊行啊，今天这个我老婆就说半天，本来有重磅炸弹公布你的资产和房子，公布你的账号，公布你的孩子上学啊，公布你的情况呢，几个人包括专案组几个人，我今天就算了，我再过一段时间再说，这第一。第二个呢，关于这九个到纽约来告我的那几个施工单位啊，我觉得真是个笑话，我们律师啊，现在去找了对方啊，董克文一写的那封信，一看简直是笑话，这简直就是个低级庸俗的连流氓都不如的诈骗犯你知道吗？因为我们到北京的九个单位现在都疯了，有的单位找我们说这咋回事啊，我们没告诉你们呢？谁告诉你们了？怎么看电视上我们跑纽约告你们了？说没告啊，我们这边也傻了说你告诉我们了呀！结果发现是什么？说曾经有一位姓高的律师打电话给城建委还有其他单位，说过，是不是盘古欠你钱呐？我能给你在美国把钱给你要回来啊，人家说我不用我们已经在执行状态，人家给钱，是专案组里把这个东西查封了给不了，账上有现金一解封就给我们了。不会不会我可以给你要的更多，你给我一份函就行了，一个委托函，人家就是自己的律师就是起了个委托函给了他了，那个国营企业吗？人家跟你要钱，你不要你承担责任，结果好，现在在美国用他们的名义给我起诉了，人家吓坏了，为什么？我郭文贵可以不认账啊？盘古也可以不认账啊，你已经告我了，我的钱不用还你了。本来我们这次给专案组的申请就还这些人钱，未来过去，嗯下一个四十八小时以内把我们所有过去三年来，给专案组申请一次一次将我银行里几十亿的现金，第一优先还给包括这九家单位还款的报告，我贴出来你看一看。现在专案组就答应了优先现金给他们，他在纽约一告我，我不用还了，是不是？我也不会给你申请了，你先别还了，你等着吧，你在纽约赢了再还你吧。这人火了说这人是骗子啊，不能代表我呀，他怎么能代表我呢？另外一家更夸张，有一个人说我是专案组的我姓萧，我可以替你把郭文贵钱给要过来，然后你给我写个委托函吧，然后这个哥们就是这个装修企业，就把拿着委托函到了香格里拉给了他们，现在他想的不对劲了，专案组把我公司的每十块钱为单位都查清楚了，怎么可能不知道公司财务呢，他知道我公司财务比我们公司都知道，结果现在才发现也被骗了。也就是说董克文这九家单位的委托人根本不是原单位，也就是董克文这个这个先生接受的这个律师是骗子，专案组也没这个权利，那位不知名的号称高律师的也不知道单位。所以说今天我们的律师也傻了，我们就说我们到法院查，所有这些东西都不存在，你说这中国咱们这些这些盗国贼们丢人丢到什么程度了，跑到美国来丢我们中国这样的人，让人家美国人一直摇头，说你们这个国家这个民族怎么能这样呢？拿着法律如此之开玩笑呢。你说这你说这这玩笑开到什么程度了已经？董克文还在那还斜着膀子还还帅哥帅哥，你哪帅你，我看你就是一个龌龊的小人。为什么那天何频先生给我发信息，唉呀文贵啊不要拉长线啊，这董克文你不要跟他怎么样，我说何先生你记住，他代表了盗国贼他已经不是律师了，那么我就不能拿律师看待他了，那么今天他不但不是律师他连人都不是了，他连起码的人都不是了，你还来这边做广告宣传，你骗了多少华人还那做广告片，你说那玩意儿你有多可怕呀，你连做起码的律师、竟然说什么我都告诉你的原因是基于公众信息，你有多可怕！
董克文先生你能把这九家单位给你的这个这个所有的委托，所有跟我涉案的文件你能拿出来吗？你怎么收场啊？你怎么来面对律师这两个字呢？什么叫法师什么叫律师你学学，是解释戒律的这个这个这个专业人士叫律师，解释戒律就叫律师啊，制定这个法律标准戒律的叫法师，你说你是解释戒律吗你连自己都不知道什么叫戒律啊，你好好学学法，好好学法律的基本基础，这多可悲啊。你说大连演这么个龌龊的戏，就拿着全中国人民所有的法律的资和尊严来骗老百姓，玩这种游戏，自己家真的是左手倒右手玩了一把，然后你就跑这董克文先生，你完全就没有任何委托的搞了一把。还有什么黄艳女士，你把黄艳女士的委托给你我看看，头两天海航的纪委的这个这个这个副书记已经被抓了，海航在三亚的那个三亚机场，那个那个填海的工程也在审计和立案当中，其中现在就有案子已经在查黄艳了，黄艳女士怎么拿钱来去到你这个到您这儿来董克文先生去立案，你能不能把这个钱来路和委托手续弄明白，你怎么能那么大个，你说一个律师吹得那么大牛。竟然连这玩笑都开的出来，这是何等的玩笑，我都无法想象的事情，这怎么能这样呢啊？你真以为共产党这九千万党员都是瞎子都是猪啊，都被你们骗的？那九千万党员有多少人看不下去了呀？你们这样的演戏拿着国家的公权力，这样的骗，这样的低级庸俗的骗，一手这手摸着屎，这手给老百姓讲的说，我们伟大的理想我们要绝对纯洁有莲花的心，你这毛屎坑的蛆还让所有人遵守莲花般的行为，太可怕了，你说竟然能出这样的笑话出来，这九家律师这样的案子，听着都无法形容了。
还有我们的伟大的章立凡先生，没有此姚庆非彼姚庆了，照片对不上，你能不能现在这个章立凡先生你能给我对照对照说，冠军是不是那个冠军？刘成杰是不是那个刘成杰啊？姚明珊你是不是那个姚明珊呐？姚明端你是不是那个姚明端呐？孙瑶是不是那个孙瑶啊？能不能你说说真的，咱别说哪个不真，你说真的，这个海航跟孙瑶和冠军和刘成杰的钱，这个关系图是真是假呀，那个那个他的身份证护照信息是真是假呀，你老说哪个怀疑不真，你给我说说哪一个是真的能告诉我吗？章立凡先生你真的是老糊涂了，你这连起码做人的尊严都没有了。你甭说那你这真的是你得感谢中国，在阿富汗早有人上你家把你给毙了把你弄死你了，你这是与人民与真相为敌啊，我过一会我今明两天我再亮出二十套房子出来，我再亮出来你再去查查去，你不是说你能查那个房子吗？那你查一套给我看看呢，那个那几百个账号哪个是假的？章立凡先生你能不能站出来说一说呢？你能不能说哪一个是真的787是真的吗？那飞行记录是真的吗？那护照信息是真的吗？那银行近几百亿亿美元是真的吗？海航贷款两万亿怎么贷的是真的吗？所以说海航怎么贷的钱，海航的钱去哪儿了，咱是不是得给人民说个清楚啊？海航的钱能不能还，是不是能说清楚啊？海航是怎么从过去的百分之百的国家的国营企业怎么转成百分百私人的，是不是得说清楚啊？那么海航不管是国营是私人的，是不是告诉人民这个股东是谁啊？这股东是谁你能不能说一说，这股东是拿多少钱买的这些资产呢？它怎么在长城不良资产中建投，啊，还有像这个这个昆仑银行，还有这个正融，昆仑能源和正融资源，正融石油，正融石油是有多大呀？专门经营这个中东石油的正融是有多大呀？那长城不良资产，天津开发区，新疆河南上海是不是？广东涉及到几千家企业，大家要记住的，二十万亿是控制性资产，不是拥有资产啊，这是两回事。就像一家银行有存款十万亿，是不是，你像民生银行说有两万多亿的、有七万亿的资金资产是存款达到了七万亿，不是拥有，拥有资产民生才有几千亿。所以说这二十万亿是控制性资产，不是他拥有资产，说是控制了二十万亿资产，是不是应该说清楚哪来的？下步去哪儿了？还有一个这个长城不良资产公司中建投这几年的资产都去哪了？都卖给谁了？是不是应该说清楚啊。然后到海外投的几百亿美元是怎么投的？是经过外汇管理局审批了吗？这钱能收回去吗？这是不是要说清楚啊，章立凡先生，啊，这个昨天夏业良先生我从来不说他，夏业良先生竟然说出来不抓王岐山，原因是让他去抓李鹏，抓这腐败家族，这是让人无法讲，这简直是天真这是简直是别有用心，啊这是绝不可接受的，我看到这个以后我真的很震惊，全世界人民能相信你的逻辑吗？这几天，这几天六月六以后什么人都站出来了，大家本色都露出来了，用得着这样嘛！我们就是想问清楚，人民的钱存在银行还安不安全，就刚才海航的问题，是不是应该回答，姚明珊女士的身份是真是假，是不是应该回答，如果姚明珊你是这个身份是真的，那过去五年所有抓的人都应该放回来。如果他这个资产有万分之一是真的，所有这五年抓的人都应该放回来，包括我的马建副部长张越书记。都应该放回来，因为咱们是冤枉的。跟你比那算什么，你是盗国贼他是小偷，他是在一个房子里被困饿了很久必须偷吃个糖块儿的人，那就是你给他创造了一个必须偷吃你糖块的条件，这在法律上说，在法律上讲是不可抗拒的犯罪条件，那就是当事人是冤枉的，跟这个自、跟这个这个这个正当防卫没什么两样，那你这是故意犯罪啊，盗国贼啊，对不对呀？盗国贼啊，那你这五年如果你这是真的，是不应该把这些人都放了，啊，那竟然是你说章立凡先生说，哎哟此姚庆非那个姚庆，这哪个姚庆啊这两天我把姚庆身份证亮出来，冠军身份证出来刘成杰身份证出来，能不能给大家一个交代，这些人是谁？他亲爹是谁？能不能让在公众之下，按照这个过去中纪委纪委加公安办案子，把他爹是谁，他妈是谁？能不能说一说？这房子我还没报呢，香港的房子我还没报呢，DNA我还没报呢，夏业良先生你现在就不让说王岐山了，章树立就逮着说这个此姚庆非彼姚庆，这是、你这是犯罪，你知道吗？你这是包庇犯罪呀，明知别人犯罪你还替他辩护，你这不是犯罪吗？中国老百姓在当鸵鸟也不能让你们这么欺负，我们说了他这么多犯罪的证据，你们视而不见，然后呢，就开始要说这些人不应该抓，你有什么权力说你不应该抓啊。中国有没有法律啦？这世界荒唐到这个程度，真让人家笑话不笑话呢。几十年来不出一郭文贵，老天爷造就了这么一郭文贵到这来了，谁叫文弱书生？哪有这么文弱的呀，这个推友怎么说的，这是怎么叫文弱书生啊，完全不同意，什么叫文弱？怎么说帮这盗国贼说话呢，怎么可以这样呢，什么叫文弱书生啊？文弱你可以回你家文弱去，你不要替盗国贼文弱好不好？我是拿着我的命拿着我全家人的命，拿着我员工的命，拿着我几千亿的资产，我换来的真相，你随便一个人就否定了，文贵是无法接受的，这你就是我的敌人，明白吗？这个我这个谁能接受得了，我们是拿命换来的真相，给全国人民找到真相，偷走了我们那么多钱，结果你现在说找个理由不去面对他，不去抓他不抓责任，他抓了几十万党员啊九百多万个家庭受牵扯。如果这样下去还有什么真理？这个国家还有救吗？这个国家有多么丑陋啊，谁敢为未来三到五年说这些钱能拿回去，你敢吗？章立凡先生你敢吗夏业良先生你敢吗？不要这样子这个态度，太恐怖了，瞪着眼说瞎话这连这点起码做人的原则都没了，文贵无法忍受已经到了，什么叫修养啊？如果在杀人犯面前讲修养那你是懦弱你是自私，现在进了海外出了这么多人士，我要再次重申啊，不管你什么民什么运我都不感兴趣，说实在的话我跟你啥运永远不跟你抢饭吃，我跟你半点关系没有。我在616已经说了，你谁我也不指望你们帮我，你们也帮不了我，我要干的事也不会跟你们有任何冲突，不会争你们任何一个所谓的这运那运人的饭吃，希望大家千万别在这儿，大概过去一二十年，你们各有各的利益，你们各有各的地头，各有各的山头，各有各的地盘，什么什么功法轮功啊，你运啊，什么什么太多了不都不知道，我跟你们没半点关系啊，我永远也不会掺和你们的地盘去，我也没敢，不敢兴趣，郭文贵从小就是一人打多人啊，我喜欢独狼行动，我喜欢一个人的去，去往前去做事情，我的目的很简单，就把郭文贵这几十年的经历和我的财富，给中国人民争取民主自由依法治国，让老百姓财富得到保证，这就是我所追求的，让中国人活的有些尊严，让中国人活得更多一些安全，让老百姓多一点公平，任何反对我这样追求的人，不管你是什么人，你一定不是人，啊，连畜生都不如啊。
我也不会给你们任何人，我说过不会承认任何组织，不会参与任何组织，不会要任何名利，成立推特党本人只是拿经济支持，啊，本人出钱出力但绝不参与，我不会掺和任何政治啊，我现在对立的人就是盗国贼，啊，我就是郭七条，发自内心的就是郭七条啊，接下来我会分期分批，啊，看着我亮出来一个个的账号，一个个钱的来源，一个个钱的去处，一个个新的不动产，还有一个个的视频，然后让中国老百姓看到谁是可信的，谁是不可信的，让老百姓真正的看到，你到底你家存的钱安不安全？你那个房子为什么从过去三十万买的，涨了三百万你以为赚钱了，你家你再赚的，你再去买菜的时候变成一万块钱一斤都有可能，大家想一想这短短几年你的菜涨了多少倍？中国的维稳费用你们知道吗？老百姓你们算过账没有？中国现在中国政府从过去的2%的维稳费就短短的几年，现在上升到13.9%，今年我听说已经突破了14.7，突尼斯国家出事的时候是从0.7涨到了7%，结果出现了那种马吉吉的事情，本阿里的事情，马德里的事情，贝尔雅的事情，结果国家给推翻了，所谓茉莉花革命就开始了，还什么人家操作的，谁能给你操作一个马吉吉？人美国人能给你操作你这个去吗？啥都认为帝国主义干的，干嘛都来美帝国主义，你来美帝国主义买房子干嘛住这干什么呀？所以说老百姓我希望你们知道真相，就现在14%将近13.74，超过14的维稳费，那就是说现在你赚100块钱，14块钱都来收拾你来了，啊，来整你来了，这个可怕不可怕。我只是这样说，老百姓不需要你拿14的钱来管，自己来抓自己，那么现在需要中央知道真相是盗国贼，他们知道这个国家要出大事了，随时要出大事了，把钱都跑到美国来了。你去想想在美国的钱在我家周围每个楼里边看看。哪个房子里面没有几个中国人，哪个买房子的中国人花几千万美元，他是在这个中国是卖鸡蛋的，卖茶叶蛋的？有哪个是卖糖葫芦的？有哪个是昨天发的视频能卖青菜老板娘的？有几个是像杨改兰这样的家人，是这个钱拿着救急的钱给他买房子？可能吗？我们要对得起良心好不好，现在所谓的民主民运人士天天去中国人争取宪政民主，啊，自由，你连自己你穿的衣服，你随便一个领带，随便一个衣服都给救济一个村儿了，然后就盗国贼出来了，你不替他说话，你不让他过去还钱啊，你要说盗贼不抓，然后呢，老百姓不救，老百姓的钱不管，然后让老百姓给他自由，说什么呢？你向一个正在饥饿中的人说你不用吃饭，你只在那块对着天，你这念经就行了，念什么念民主自由你就可以吃饱，你就死不了是不是？哪有这样的民主，不怕你没民主，也不怕你不懂民主的自由，就怕打着民主自由的骗子，西方国家这么多年最小心的就是什么，最小心就是自由和民主的骗子。我现在发现咱们身边这个民主自由的骗子，包括六四那个事件啊，躺在那些英雄的血上吃饭的人太多了，说实在话你就不怕得报应吗？不管六四是冲动还是伟大，还是说你有理想，那都是已经过去，你今天应该自食其力。任何人以六四的英雄以什么民主自由在海外靠捐款的都是骗子，如果今天某某现在这个谁敢亮出自己的资产，谁敢亮出来你有多少钱你哪来的钱？你自己那么多房子那么多钱，你叫人家给你捐款，让人家说为了追求自由民主宪政给你捐款。你应该把你家房子卖了，给人家捐款去，现在咱这个民族追求天天打着给中国要推翻共产党啊，然后呢，这个这个你回去执政去，说实在话，我现在看到有一些人，甭说你回去执政去，你回去当个村长，中国人都是倒霉，你真的不如那个城管人员。城管人员啊，他还这个有一点点害怕有一点的忌讳，你看看咱有些公知，对着推友说话那个口气，啊，你们训狗似的，说老实话，我在纳闷那些推友这些推友、真的是不是被奴役惯了呀？就被人家那个呵呵的这么训斥着训狗一样，哎这推手们很高兴，还记得说话，干嘛呀？有些所谓的公知打着民主自由，他做什么了他能做什么呀？他让你们捐钱，你问他你的钱呢？你把你钱都不捐了呢？为什么我们中国同胞这么愿意被人家骗这么容易被人家骗？这也是我们推友我们每个人要想的，今天我们最可怕的海外，大家扪着良心拍着胸脯说，说哪个人可以拿自己的钱搞民主自由去，哪个人可以失去自己的自由，拿自己的家人的安全去搞自由民主去，有吗？如果你没有就不要忽悠老百姓上街，拿着自己的家人的安全生命金钱去搞民主去，你们这是害人，你这是犯罪，你知道吗？让人家掏钱，你搞民主自由，让人家拿命你搞民主自由去，你在这美国享受着这个这个大房子、绿地，这是什么道理啊？如果今天你们恨共产党的话，如果大家要看明白，谁能代替共产党啊？就今年我们看到的人有几个能代表共产党的呀？你把共产党给推翻了，中国现在的老百姓不就是人吃人吗？让你们这些人去去管中国去，那中国不是说比现在糟糕亿倍。你连这一辈子都没干明白一件事，吃喝坑骗，我说实在话，我最近在跟一些朋友交流当中，我说我真的很伤心，我说我看到这些人，说如果这些人要真的像章立凡先生啊，像现在这些得他讲话的人，这些人要是执政，我说中国老百姓不更惨了。他骨子里边他就是一个典型的独裁主义者，你说叫人家鲍同鲍老，你像人家高瑜女士你像人家郭宝胜这样的人，是不是啊，你像人家这个唐柏桥先生这样的人啊，这个这个这个我都完全像何频，我拿命保证，我绝对敢保证。那其他几个人像魏京生他敢真的是跟你PK了一辈子啊，他真没钱啊。但有些人是什么让人家的钱，拿了人家的命跟你搞民主自由，你去当官，你看你说的话，那种官僚样那种气派让人无法忍受，而且这个人道德极差，谁都看不上，一个傲慢的谁都看不起的人，怎么可能当领导还当国家领导人呢，可能吗？
所以说，各位推友今天啊，我现在要说的事情，我跟所有的民主和各海外各派没关系啊，我不指望你们任何人帮我，我也不会要你们任何东西，永远不会跟你们走在一起，我也永远不希望与你们为敌，这是一。第二，我再告诉大家的事情，大连的事情，一切只是刚开始，啊，你放心，我的家人员工在大连受的罪，绝不会拉倒，绝不给拉倒。未来这几天审的案子，我们在希望他们再把戏演得再演一些。他戏演得越假，对我们越有机会啊。
我明白了，对不起，我楼下有很多媒体，今天很多媒体一起这个吃午饭啊，吃午饭我得赶快走了等着我呢。还有一个，像大家今天所说的事情，接下来我们会再公布，啊，这个，盗国贼们啊，盗国贼们的资产银行帐号银行现金各种新的身份，还有，我告诉大家的绝对不会是姚明珊家里一个人，我们的九十一本里面涉及了几百个官员，你放心你们的私生子，几百个人，啊你们私生子弄的钱啊，包括那华润集团的钱都去哪儿了，过去的经历啊，各位海外的这个大概几千套高级房产，澳大利亚马来西亚，新加坡啊，香港，啊，这你放心啊，包括澳门的有一些这个股权和产权，这都会爆的，啊，真的一切都是刚刚开始，一切都是刚开始。还有一个大家记住了，中国的银行现在大家一定要小心了，这些银行已经彻彻底底的被拖垮了，老百姓一定要记住，小心人家怎么玩的，人家成立了一个发廊只有二百万，控制了一万亿四万亿的公司，然后这四万亿的公司，这个债务是怎么买回来呢？可能只花四亿四十亿，买完以后，人家再进行处理，可能又变成了一万亿这把钱拿走了，如果哪天把这这个发廊给关掉，这个发廊只值两百万，这叫有限责任，说你永远找不到人了，这就是这就把几万亿洗走了，就这么个游戏，然后呢，想看好谁资产就给你玩一吧，也可能就是银行贷你钱的时候，就是想好了把你东西你收了，以后还钱他不让你还，这是整个中国的政治、政法和纪委加公安的一个强盗集团，把国家的钱把一些老百姓的钱给吸走了，到时候你找这个人就消失了，你像冠军刘成杰，孙尧，你上哪找去？你找都找不着你不知道是谁，在郭文贵之前无一人找出冠军的照片和身份证，谁敢说呀，刘成杰的这个照片没人敢，是郭文贵说出来的。章立凡老同志竟然昧着良心瞪眼说瞎话，你怎么不说话了呢？原来你怀疑咋就不说了呢？所以说中国现在可怕的除了盗贼之外，还有一帮帮助到国贼，在前面拿着手电筒探路的，打掩护的给他们化妆的，戴头罩的，这些人一样可怕，我们一个也不能给放过，啊，咱们的一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，未来的两三天呢，我要到这个加州去开会，这有时呢报平安啊，或者是这个推特，可能晚一点，希望大家不要担心。好吧，这个衷心的感谢所有推友的支持和帮助，一切都是刚刚开始，6.16的这个明镜采访，将一定会影响中国也会改变中国，所以希望大家慢慢消化五十六个问题，哪个问题都是天大的问题，过去几十年没有人做过，啊，未来谁又能做我就佩服你，谢谢你们，谢谢所有的推友，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/54/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/54/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好、大家好大家好。我这是早上，啊北京是晚上，在美国的早安北京的晚安。啊，这个大家声音还能听到吗？挺好吧？太好了，太好了，我希望大家能、今天主要咱还是测试，啊主要是测试。希望大家能这个对这个测试呢，能多提意见。为什么总是张蔷的歌啊？我喜欢啊，你们要觉得不喜欢咱们可以换，好吧，咱换的不是张蔷的歌。这个、这个系统的测试对我们非常的关键啊，河南开封老乡，河南开封老乡，很流畅太好了。相思小蚂蚁，没声音不会吧，有声音吧，有声音啊，挺好。有些推友们可能你的系统有问题、有问题啊。江苏人民发来贺电，很好很好，这个关键是这个要试一下咱们这个系统啊，这个时间试呢有今天的意义，等未来你们就明白了。为什么今天这个改成了九点钟大陆的九点钟啊，这个这个时间玩，活动比较频繁啊，是挣钱的好时间，所以说呢，这个事情要试一下。
有推友问我穿的西装这个什么牌子的？然后呢，这白西装大家可以注意看，我穿的白西装的，每次基本没有重复过，大概有一件白西装，重复过两次，我喜欢白色西装和深色的西装。大家看到我的那个西装这边是我自己的独有的设计，那个两个这个这个勋章扣，那是我自己设计，我每套西装都是我自己设计的，啊，这个他们帮我做的。所以你看了是一样实际都是不一样，包括这个衬衣，大家看的好像是一样，实际上都不是一样的，说牌子呢。这个就是那个BRIONI的啊，就是这今天这个是那个啊，他们给我特别做的啊。还有今天推友呢，很多人在问我的，就是这几天关于还是大连开庭的问题，让我讲。我昨天可能给大家讲了但是有些人没看这个视频，我再一重申啊，所有的朋友是看YOUTUPE视频时候别忘了点击订阅那个钮订点击订阅那个钮，再一个呢，大家拜托了，千万要上文贵的那个YOUTUPE，然后呢，我那个头像确认是我的，然后现在点，那个订阅已经超过7万多了，希望大家呢，把那个点一下订阅好不好？谢谢各位啊，谢谢朋友们，谢谢。
那么昨天呢？关于这个大连开庭的，我在看啊，因为我一直在看屏幕啊，开庭的这个这个看法，最重要的事啊，大家注意开庭的所有的事情我在上次视频已经讲了，就是说这个未来我会可能在明镜也会在我的直播这个视频里呢，我会讲一些关于这个所有开庭的，我原来也说过，我将对我和马建副部长的关系，我和孟辉清啊这个先生的关系，我和这个、嗯这个所涉及的这个什么骗贷案骗汇案，啊还有呢，我要涉及的n个的案件他们给定的啊，我会一级一级的逐样的，认真的详细的啊，负法律责任的向推友们，向社会们，向相关机构，在视频上说的清清楚楚。今天衣服好看，今天这个你看是有细道的有细格的，然后这块这块是翻，是翻的这个这个料子做的，然后是用针缝的，而且这个只穿给推友们的，到目前还没给穿过呢啊。
那么所有的，所有的这个有关的案件呢，这个到现在已经开庭了的，公开看到的信息，这对文贵是巨大的帮助，因为你光听我一个人说啊，这个光听我一个人说没有意义，现在你从法庭上看到了不可逆转的不可更改的视频，这是为啥我这两天相当之兴奋，因为视频已经公告了，文贵能说的空间也在视频范围内，或者说对视频的，啊，作为一个参照的标准，我可以谈出我的看法。那么盗国贼们不可能再把视频给改了，他说那个是假的，那是不可了。包括马建副部长这个所有的那个被录制的视频啊，在这个失去自由下录制的视频，那都是很有意义，对我很大的帮助的。大家要想想，索贿和敲诈勒索和行贿和借款之间有什么关系呢？啊，有什么关系呢？这是这个你们想过没有呢？咱们为什么所有抓进去的老板，啊，所有的官员的经济来往全部都被定为行贿，没有借钱，没有敲诈勒索，没有这个索贿。在过去的15年里面，大家可以看看所有的官员被抓起来以后，被通奸、受贿，渎职基本上都是罪，从来没有索贿，啊，这个老板都是愿意拿着钱送到当官门上去。然后呢都是没有敲诈勒索，所有今天推友们你们都是在国内，你们都是深有感触的，谁愿意把钱给你当官的去啊？谁愿意有病啊？拿了钱给你钱啊，不管什么原因给你钱了，心里都不舒服。为什么没有索贿？为什么没有敲诈勒索？都是行贿，而且都是当官的，非常不好意思的把钱给收了。啊？而且当官的都聪明的很，他难道不知道那是行贿吗？他难道不知道那是索贿吗？他难道不知道那是敲诈勒索吗？他最关键的问题啊，还有很多人都忘掉了，官官相护！为什么审判没有人民的参与，既然有人民的反腐，为什么没有人民的参与呢？这个很简单的问题啊，那天审判庭上有人民吗？很多话我现在不方便说，所以说大家关心的问题，我要告诉你们，未来我就针对所有有关我的案件逐一逐一的谈出来。我再次向推友们，告诉你们，任何有文化有法律常识，当文贵开口之日，你们对所有的关于文贵的案件你们会惊讶万分，你们无法想象，记住我今天说的话，惊讶万分无法想象！啊，大家走着看。
那么另外一个大家去看这个案件，问我怎么看的时候，大家可以好好的去看一看啊，这个我的提示我，现在有骇客开始攻击了，已经开始攻击了啊，这个、好，他们开始攻击我们就能看到希望我能找到他们啊。这个包括那个什么叫正什么，昨天我看到李洪宽骂他，骂他都爆粗口了，简直那什么郑介甫，谢建生，这简直就是垃圾中的垃圾，那个简直是超级的骗子流氓，他能成为名字能上这个这个能叫推崔们听到，都是侮辱你们的耳朵，侮辱你们的智慧，那个人简直是垃圾的不行了简直是啊，不能再行了。那这个烂的不能再烂了这个人，太糟糕了啊，你们如果能看郑介甫的视频，那真是推友们浪费你的时间，你们就问两个问题，你见过郭文贵没有？你跟人家郭文贵啥关系？他说过一句实话吗？你问问他，他为什么在澳大利亚，他有几个老婆几个孩子，去问问他的老婆孩子是怎么看待他的。还有那个谢建生，是个焦作的一个连饭都顾不上吃，搞赌球的人在那边出入，流氓都配不上的人，那个垃圾，大家怎么跟他去扯去浪费时间呢？推友们这太不值得了，咱们干什么事儿呢？咱们要有着更高的追求，在这小人面前浪费时间，能干大事吗？推友们你不觉得浪费你的生命和时间吗？
西藏人民支持我，好。那么我再说到关于这个案情啊，关于这个案情啊，最好的这个一个样板呢，大家去看怎么呢，跟北大方正证券的去比较，北大方正实际上是六条罪啊，不是三条罪是六个，六个罪啊，是判这个四罚，但是能回家，当庭释放。也是在大连开个庭，大家去想想大连中院开庭啊，好像是啊，这个开庭的时候有像我们这样的直播吗？有没有邀请四十个媒体电视台呀？有没有在这个庭上有这样的过程啊？这样的程序啊，为什么呢？是郭文贵的脸大，是李友的脸小？还是李友吃海狗丸吃多了不易上镜头？这都不是吧，而且李友案开庭以后，我们的环球时报咋不报道呢？香港在东莞啊，香港的什么东方日报咋不报道呢？中国的CCTV咋不报道呢？李友的案子涉及到的这个小股民啊，这个这个几百万，啊，几百万！涉及到国家的钱上万亿，涉及到北京大学，中国人民的精神殿堂，那你说为啥呢？为什么不去叫李友这个这个公开审理呢？而且当庭全部释放，李友立功了，李友的同事们也都立功了，啊，1十四个员工里面有五个是他的情人，是他的情人团成员，他的秘书啊，什么魏微呀这些女孩子啊，啊都是北大的很多女学生啊，那为啥都放了呢？是不是，用北大的案子来对比盘古的案子，我们的员工羁押都在两年半左右，那个方正的都羁押平均一年当庭释放。他们所定的罪行，哪条罪都应该判七年到无期！结果就是一年多的时间就给释放了，而且还不公开审理，而且那天大连的两条街全部封闭，也在北京来了各种的领导，啊，当庭这个这个当场这个坚持审判。所以说呢，这个北大的案子是对我们这个事情最大的一个，最好的一个比较，未来从北大的案子，啊，我还没公布他的卷宗呢，到时候跟我们这个卷宗公不公布大家就知道了。
那么第二个呢，我想说的是，大家看到的关于我们的骗贷骗汇，这两天我们这儿子弹飞一会吧，这个法律界已经引起了高度高度的重视，海内外啊。海内外已经是高度重视，我相信大家也都看到了，到目前为止我从未听说一个，啊，一个有法律常识人说我们是符合骗贷案和骗汇案，起码常识大家都没看明白吗？这个他们都没看明白吗？我和农业银行签的是叫商业贷款合同，我没给你政府签合同，我是、我是给农业银行签的商业合同。我俩的合同的约定非常简单，他借给我钱，我做抵押担保，我还给他钱，这个我已经给了他36%的回报，36%的回报啊，然后呢，所有积压的物品呢已经已经是超额的积压，符合一些贷款条件。我跟他的贷款条件是什么？我们的贷款条件是他借给我钱，我做抵押，我还钱。所有的刻工章，还有合同准备，那不是贷款主体，那跟贷款没有任何关系，还有更夸张的事情，还审计署审计我们我们还钱了，这个简直是胡说九道啊，胡说九道啊。审计署是国家行政机构，你给我商业合同什么关系啊？你审计是农行，你审计的是我企业吗？你跟我什么关系呢？把审计署拿出来一条来证明什么呢？来想说明什么呢？不往政治上靠吗？而我从来不知道审计署为什么要影响我们还钱。2010年贷的款，2010年底你搞的审计，2014年还的钱。结果庭上再次确认，确认说因为2010年底审计署审计出来，他让我还钱。你简直是胡说九道了，唉呀，这个这个简直是，这哪像是一个国家行为啊有点严肃性没有啊，这叫国家机器吗？国家审计署跟我一个商业合同有什么关系？我们的这个员工去刻四个公章，跟你合作当中签署有这一条吗？有这一条吗？银行也没告我，当事人没告我，我也没影响社会利益，而且法庭的公诉人都承认，我的目的不是一起干别人或者是欺骗别人达到我这个获得财富的目的，这是175条的核心呢，核心呢！怎么可能就成了骗贷呢？而且那骗贷款的主合同当初是农行签的，请问我要是骗贷，那农行的法务部贷审会，这个贷款使用的监督的北京市分行，还有所有内部的所有的贷款的组织程序，而且我们使用了三个、使用了4年，资金的去向都是他们批准的，那他应该是主犯首先有罪，为什么要说我们郭文贵和我们三位员工有罪呢？为什么呢？这连傻子都能都能问出来的问题。还有更夸张的事情，不可思议的事情，说2014年我还这钱，我们杨瑛当庭就说了，都是过去两三年的事了，不让她说话。里边核心的事情我还没说呢，我就说三个观点，这个法这个合同根本就不存在，大家拭目以待，我现在不说，啊，关于骗汇是事就更胡扯九道了，那就更胡扯九道了。你去想想我的钱今天在国内每天出来多少钱？每天出来多少钱？我自己的钱，员工按照这个银行的要求提供的票据，啊，提供什么？我们人家律师包括法庭公诉人一再重申什么叫2202年的这个人大的释法新的决定的第1条，第3条，本来是第1条改成第3条了，使用国家这个外汇机关的这个制造假凭证材料，才叫骗汇罪，然后剩下的叫套骗套汇罪，就这就不能往下细说了，第3条的细节明确说清楚的，这个国家在这所有的资金，所有拥有者我是钱的时候，我不是拿你的钱，我没有获得这个其他第三方财富，侵占第三方财富，给社会造成巨大损失和严重后果的一切条件，我只是违章连违法都不算，结果你给我定上骗汇，啊，这是欲加之罪何患无辞啊？连北京市外汇管理局国家外汇管理局，你都不敢说我是骗汇，你公安机关说我骗汇。骗贷骗汇的条件是给社会造成巨大损失，是给国家造成巨大损失，严重已侵占别人资产为目的，现在有吗？没有吧，还有骗汇罪的背后故事，我还等着大家，我有两条会说，我说完以后，让国家的很多机关他会真真正正的意识到，这个以黑治国已警治国的灾难。啊，现在我还不说，等到时候再说，这里面有大故事了啊，有大故事了。嗯，还有这个这个案子啊，未来很简单，我们的贷款啊，我一定会斗争到底的，我的贷款骗贷，我就想跟海航的合同比，我和北大方正的所有贷款，北大方正贷了几千个亿，如果北大能拿出来一个合同，啊，是符合他们今天在法庭他定义的贷款规定了，郭文贵愿承担一切最严重的责任，如果海航能拿出一个符合他们定义的规定，文贵愿意肝脑涂地！这不完了嘛。我们有对照对吧，非常简单，若果说郭文贵那个属于骗汇罪，那把李友在海外所有的几十亿上百亿的美元，把海航的几百亿美元所有汇款的路径拿出来，咱不跟所有的其他国家的比，也不和其他人比，我只和方正海航比，公平吧？公平吧？文贵的要求不过分吧？
按照中国的宪法和刑法明确规定，任何涉案人都有权利来证明自己无罪，凡是自己证明有罪的，都可以不作为证据。但是今天呢，所有的法庭上都是自己来证明自己有罪，啊，这中国的宪法刑法修正案在哪呢啊？大家想想任何老百姓都问你郭文贵有罪，好，严判，但是，郭文贵已经以这个一个执行者的身份检举揭发方正李友，几年了，而且涉及到上万亿，而有很多钱现在没还，咱能不能让他也出示出示呢？还有海航现在几万亿，能不能也出示出示呢？是不是？这不就齐了活儿了吗，所以说啊，现在啊很多盗国贼呢，还在尝试着用我的资产，用我的员工来试图绑架我郭文贵，用我的家人来绑架我郭文贵，这个一直以来，盗国贼们的手段就是用三招，啊，完全是捂住你的眼睛捂住你的耳朵捂住你的嘴巴让你不说话，要不然你就喊警察来了，哎他是盗国贼！他首先得这样。所以说网络控制宣传控制，然后呢，这个让你听不见，把你耳朵都蒙上，这是所有盗国贼的手段。大家都看到了，开完庭以后没所有的下面的评论通通删除，所有的媒体全部说郭文贵坏话。你能听到的人家一律给你屏蔽掉，夸张吧？天下有这样的政府吗？十四亿人民的政府，一个公开审理的案子竟然是这样。第二招，所有人拿你家人的威胁，你敢说敢对外说，你敢张嘴把你家的全弄起来比你还惨，你家的钱没有你家的房子没有，你家里一切都没有，你爸你妈会怎么样？你这个妻子儿女怎么样？你老公会怎么样？说着说着搂不住了，还是留点，以后再说吧。第三招，永远让你害怕，看到环球时报了吗？那话说的，你要敢跟民运走在一起，郭文贵我弄死你，你敢跟美国政府在一起弄死你，美国政府能保得了你吗？保不了你弄死你。然后你想想张宝胜，想想这个这个过去民运的人都什么下场，最后一句话你必死无葬身之地。环球时报啊，我这用佛家说你们不能得好死啊，这个下十八层地狱都不会拉倒，不但是妄语，你还带有这种严重的，就是咱们说的以警治国以黑治国的这种业障啊，中国在过去五年公开的审判的官员，所谓的贪官263,000人，事实上大概是免职被约谈，还有涉案人员、老板，社会各种人士，大概在960万啊，这都是有这个官方数字的，未来欧洲的有一家基金专门做叫做出CHINA，那就是中国专门公布的在过去五年反腐的各种真实数据，会很有意思。我和他们有联系，他们说大概涉及到960万到1000万。那么这些人当中涉及到了将近上千万人当中，所有人绝大多数的很多过去，啊，都是被这样那样的威胁过，几乎所有人都被说过，这类似于这样的话，让你家破人亡死无葬身之地，敢和我们组织斗和党斗，党和国家的机器的火车已经开过来了，你以卵击石，你想以石头来挡这个火车，就是我说的螳螂挡臂，那你叫死无葬身之地，然后信不信把你爸妈抓起来，信不信把你家人消失，这是他们这个基金调查所有的涉案人最最被说的几句话，啊。这个环球时报公开威胁人民，中国的法律明文规定。啊，这个对对方人身攻击和对有人生死威胁的，全部都视为这个这个这个涉及违法，环球时报一次次的对我个人人身攻击，什么死无葬身之地这样的带有威胁的语言，这这是多么的夸张啊，这不叫人身攻击吗？而且大家知道抓我们盘古的员工立案的是中纪委纪委加公安权力大过天专案组，名义叫郭文贵涉嫌黑社会，涉嫌黑社会。结果你看我这样像黑社会吗？啊，结果黑社会没弄成，弄成了骗贷罪，弄成了骗汇罪。而且竟然在开始全世界所有的控制的媒体上，然后给郭文贵定义为什么，现在要环球时报出来说郭文贵你敢跟西方合作民运合作死无葬身之地，公开威胁！这才叫黑社会呢。这就是我为什么反对以警治国以黑治国呀！这个是很关键很关键的。
我这、又在警告我呢啊，又有人黑咱的又是黑咱的啊，这个大家知道啊，我在这要讲一个案件，讲一个事情，突尼斯这个国家是个很美丽的国家啊，突尼斯这个国家当时这个总统啊，这个叫本.阿里，他叫阿里，本.阿里总统。他这个总理啊，就是当时特牛的就是加努希，加努希呢，就是后来推翻了本.阿丽，本阿里后来逃往沙特啊。还有一个他的女婿特别有名的，大家可能知道，就是叫这个马德里，啊，这个马德里啊马法里啊，这个人很厉害很牛，这三个角色特别有意思，本阿里这个人啊，这个当了几十年的总统，后来被所谓的颜色革命给推翻了，我曾经跟他这个加努希还有他们这个总理啊，他们这个国家很多人都去谈过啊，我知道，我看着呢，我包括他们的这个几个大学的那个博士啊，还有教授，我都问他们，你们是怎么认为这个突尼斯的事件发生的真正原因。他们非常清楚的告诉我，绝对不是官方所说西方的所谓的颜色革命起了关键作用。最关键的是当时那个孩子，啊，当时那个孩子自杀，那个孩子自杀大家都很清楚的啊，受到了，因为他是被一个小贩，被人家这个所谓的依法这个来把他这个收缴了他的东西，他本来还有理想啊，哪天去买个汽车呢，梦想就买车呢，结果就回去自杀了，然后引发了动乱。而事实上最后大家的分析呢，这个加努希和本阿里之间的斗争，也就是叛国贼和和真正总统的斗争，而且他的司法部长，啊，司法部长在里面也就是今天的政法委书记，他们之间的关系起到了关键的微妙的作用，他这个家族这个女婿啊非常的这个贪婪，这个也在这个中央公园隔壁，啊，也在我们海航的隔壁那块有一个非常非常重要的房子，这个马德里这个家伙很贪婪，他这个太太啊叫做贝尔雅，就是这个本阿本阿狸的那个女儿，她叫贝尔，啊，那个女人也很贪婪，大量的钱移向了海外，实际上在他出事的2010年，这个12月出的事。他2009年2008年的时候就在这个西方啊，到处社交媒体上，还有一些媒体上报道这个，他们家里边，29分钟了啊，报这个报道他们家里的腐败和大量的金钱豪华奢侈，实际上那个时候是突尼斯的经济也一直在上涨，啊，一直在上涨，那么但是老百姓看到他们这样的行为，把钱大量的转向海外和消耗，很不满，就有人各种人出来说话，就在这个时候，关键的时候他的司法部长起到关键作用，就帮助本阿里这个总统抓人，这个抓人，就有少量的，就今天看到的就抓老百姓，就抗议，在抗议的时候就发生各种冲突，这时候司法部长就一再的要增加维稳费用，维稳就维稳的费用从它GDP的是0.7，最后涨到了7。 0.7涨到了7啊，这个短短的3~4年时间这个司法部长，这个总统深信不一样，而且他是跟这个女婿马德里很好的，这司法部长了解这个女婿一切，这个女婿嫖娼玩处女、吸毒，所以这个司法部长很了解他，也了解他家，所以这个总统就特相信他，所以他就大幅提高维稳费用，这个维稳越高GDP越增长，人民怨气越多。怨气越多就有游行，就捂眼睛，捂耳朵捂鼻子，然后有大量的宣传机器来说谎，欺骗愚弄这个老百姓，就在这个时候啊2010年的12月4号发生了这个小贩的事情，这直接就引发了这个大型的骚乱控制不住了，这个时候总统一看没办法了，这个就要跑，跑到沙特去带着全家，在边境上被控制住了，控制住这是司法部长把他给卖了，然后他的总理啪嚓，阿姆西就直接把他全家给抓了，说你家已经被立案了，我有证据啊，因为什么司法部长了解你家全家的情况腐败啊，这个女婿的事情说你女婿最严重的家伙，马德里最最荒唐家伙，而且贝尔雅你老婆，有很多钱在海外，直接去家里抓了，啊，最后这总理爬上去了，然后呢，就把这个国家再来看突尼斯就完蛋了。
这是一个盗国贼和腐败集团，和腐败女婿和司法以警治国以黑治国，还有大量的这个这个经济投入到维稳当中，最后达到了一个不可逆转的叫均值叫淬断，就突尼斯和以警治国达到了维稳费用坚持不下去，淬断的这种这个结果，淬断的结果，最后归罪于美帝国主义。什么世界上有坏人都是美帝国主义干的，干好事的都是社会主义干，这是所有的有问题国家这个最好的借口，都是美帝国主义，那么结果就会发生这样的事情，后来说颜色革命，茉莉花革命。什么叫颜色革命茉莉花革命？就是人民的革命，就是人民接受不了以警治国，以黑治国的结果。今天你看这个测试很好啊，我们这很好很好，给我的。
所以呢，大家要坚定的看到，我这两天看到了对我们这个的审判真的是非常好，我觉得这位年轻的领导是我唯一在这些两三年来看到有勇气，真的想把事情走入到一个依法的程序里面去。而且他想把这个事情让社会来检验，他确确实实要为这个国家，他要争取到一个能有一个新的开始，好的开始，但是他的力量是很有限的，他的权力也是很有限的，这个我希望他能做到，啊，我这是绝对的天才，绝对的天才，我希望他做到。
但是盗国贼们这些老同志，能不能让他做到，很困难不一定，啊，我祝福他能实现他的理想啊，真正的在郭文贵这件事情，能体现，这件事情能把郭文贵的事情变成一个正能量，依法治国的正能量，同时对社会的维稳，啊，对这个私营企业家的尊重，和对这个国家真正的是以法反腐，不是以黑反腐，以贪反贪有一个新的突变。同时呢也是中国的这个法院的未来，对整个审判的过程都以程序化法治化，我希望这样子。那么我希望通过我这个事情，能有让真正的对国家对人民有感情的人，能看到一个希望，看到一个机会，看到另外一个角度，事情不一定变得这么坏，也不一定把它变成那么糟，非要把郭文贵逼到成敌人，逼到敌人。郭文贵你可以杀了，视为环球时报你说的死无葬身之地，郭文贵的现象，郭文贵这样的人会层出不穷，会层出不穷，现在试图把郭文贵像当年突尼斯那个事件，突尼斯的事件刚才我们讲完的事情，我后来跟他们聊的时候，就是他的女婿成天威胁这个司法部长，而且老拿他家人威胁，而且那个司法部长呢，也经常威胁他的下属，这些恩怨到时候哗一下就爆了，最后导致了社会的分崩离析国破家亡。那么郭文贵我不希望做这种事情，郭文贵也不希望走到那一天，也用不着环球时报这个来自这样的威胁，我劝这些盗国贼们别拿这些无知的，你老以为有效的招，啊，这个用媒体攻击文贵，然后绑架我的家人绑架我的资产，我今天我再次说，你试试看看灵不灵，你试试看你灵不灵，不是我将粉身碎骨，是你们死无葬身之地，是你们粉身碎骨，就会像突尼斯一样一夜之间让你变了天，易租宝事件泛亚事件，老兵你看昨天的这个视频上看的，这不是悲哀吗？人家美国的老兵骑着大摩托车，是不是，最好的摩托车带着自己的老婆带着自己的情人，人家这个这个喝了可乐喝了酒，到了华盛顿游一圈，你看人家风光到哪都是掌声，没有争议的尊重。我们的老兵现在被警察给抓走了，正在服役的军人呢？在三五年回来也会被警察抓了，你维稳的费用能跟得上吗？而且现在谁在骗我们的中央领导啊，天天往上加维稳费用，昨天上海又出事了啊，上海又开始流行了，你能总共中国200万警察再加200万的公检法一共400万人，400万人在14亿人面前你算什么呀？何况是400万人都来自于人民，还是来自于人民，他的爹妈兄弟都是人民，真到了一天了，不就是突尼斯吗？比突尼斯还要惨，突尼斯才多少人啊？我们14亿人呢，不要多，200万人站在天安门上，你怎么着？你能把他灭了吗？还在给他杀了，可能吗？不要再用这种以警治国，不要再玩这种黑社会手段，不要在这种威胁，在这种欺骗。我郭文贵最不能接受的我再次声明，欺骗我！只要欺骗了我的，当年这个曲龙，为什么我到最后我一定要让他伏法，就是因为他骗了我，我认为谁要骗了我，我一定跟他没完，啊，我最讨厌骗你骗我，就是你就是侮辱我的智商，侮辱我的智慧，利用我的诚实，这是我接受不了的。还有这个郭文贵吃软不吃硬，从小到大来没有服过人，从来没有向硬的人服过软，但是像软的服过软。啊，这个想骗我威胁我，啊，这个糊弄我你试试看，郭文贵连死都不怕，会怕这个吗？现在就像我的员工一样，我们的员工你被抓了，你先给判。怎么成了恩赐给我了呢？我的员工被超期羁押，啊，关了两年半关成那样了，结果拿这两个罪判人家？全天下老百姓都是傻子吗？不都是傻子啊，结果怎么样，还以为你以为判刑都是对我郭文贵的恩赐，你不觉得这是个悲剧吗？你把郭文贵当成什么人了？郭文贵爹要是常委要是政法委，你敢吗？你敢关吗？这是公平吗？现在，搞网络控制，啊，然后呢，这个这个搞警察抓，屏蔽掉几百万个这个微信群，然后那个这个微博上删帖啊，报纸上大量宣传，这叫什么招啊？这叫什么招？这叫这叫依法治国吗？这叫哪是以警治国是以黑治国呀，这是啊。所有的中国的私营企业家，所有的中国的同胞，所有的推友们，你们想一想，文贵混到了今天，努力吃苦到今天，你们哪个人到今天的时候，就是郭文贵的下场，如果你到不了郭文贵的本事，你连说话的机会都没有，你会更惨。这是为什么郭七条我坚决要推出郭七条呢。郭七条对我们每个人太重要了，如果没有郭七条真的在中国落实，你有了钱，那是你的灾难，你有了个漂亮的老婆，有人惦记你，有个漂亮的闺女，人家惦记，你有个儿子别人可能给你杀了变成雷洋，你有了儿子上大学让你消失，你的儿子成功的变成李明和徐明，这不是耸人听闻吧？这都是事实吧，这个不用郭文贵提供证据吧？
五毛又来了，五毛又来了五毛。行了，这个今天的测试绝对成功，今天要设测试40分钟，啊现在已经到了，所有的推友们，一切都是刚刚开始，一切都刚开始，谢谢你们，谢谢你们，希望今天呢，这个能给你们这个这个报平安视频，能给大家沟通的大家带来点启发，希望所有的推友们不要再有第二个郭文贵的事件发生。这个6月16号一定让你们看到完全不一样的事情，希望大家把你的心脏练好啊，做好准备锻炼好身体，今天别忘了锻炼身体，好好陪家人，谢谢，谢谢所有的推友。一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月6日王歧山2完整版</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/50/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/50/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的推友们大家好，文贵向所有的推友问候，几天不见了真是非常想念啊，已经是三天了，哎呀，虽然我很忙，忙活着全球发布会准备的各种资料和其他方面的事情，但是真是想念你们，我发现这个直播能上瘾，这个当网红啊，我发现怪不得这些年轻孩子们不惜代价的当网红。我现在发现上瘾，但是这个上瘾代价对我来讲太大了啊，当网红实在日子不好过，因为压力太大，原来我真没感觉这个压力这个上视频有多大压力，但是现在啊，随着这个日积月累啊，这个压力就大了，因为这是一份责任，这是一份信任啊，而且当我这种上网的时候，用家人用员工用资产作代价，这就不是网红的概念了，我觉得真的是每分每秒，我在梦里面都在打仗，哎呀，昨天晚上做了一个梦这个梦到了我这个逝去的十几年的我的岳父大人，哎呀，跟他还清清晰晰的讲了很多话，连他老人家都来关心我的身体。我现在想就我娘从小时候教我呢，如果梦见过世的人讲话呢，不好这个梦，我就想了，这到底今天这个节目是好还是不好我说啥呢？本来我要有其他几种想法，我想想今天是不是就少说点啊，那么同时呢，这几天发生的事情特别的多，多到了真的很难以形容的程度了，所有的推友们你们去想一想，现在全世界有多少人，想对文贵下手啊，当然了，最近也有很多收买的，最近一段时间啊，这个大家看到，特别像《德国之声》，《德国之声》有个编辑叫张丹红。张丹红啊，给这个《财新》啊，写过1000多篇的文章，这个跟胡舒立女士非常之好，张丹红是先生女士我不知道啊，刚刚的又登了一篇文章啊，又是骂郭文贵的，包括他们这个《德国之声》里面的一个中文部的主任叫石涛，这个石涛啊也是很厉害，也在说文贵。那么同时啊，大家都看到最近的，我的推特上的手机的这个变化啊，除了经常倒增长，而且是基本上是100%时间被骇客之中，这是美国政府已经证明了我的手机被骇客。《德国之声》的连续发声啊，连64都彻底否定，你们查查这个张丹红和石涛那是绝对的，海外的沉默的力量，绝对海外沉默力量，他的家人在国内都过着极为豪华的生活，同时他跟胡舒立女士非常之好，然后呢，就是那个英国的《泰晤士报》这位编辑完全没有采访过我，就啪啪啪的就引述了《财新》的，各种对文贵的过去的负面报道，长篇累牍的报道一篇，然后呢大家能看得出来，最近我的推特里面有个巨大的变化，就是过去谩骂、直接骂的啊，那些5毛没了，7毛也没了，现在出来的是什么呢，都是用过去极为这个支持文贵的那些最友好的推友们的这个推名，然后呢，就开始夸文贵，夸完以后就来一句狠话。怀疑否定，怀疑否定，那么连我呢，最近就是屡屡上当，昨天有一个叫昭明的先生的私信，就最近这将近半个月来啊，这位昭明先生就是给我私信我都回复，因为我回复的都比较少吧，我从来没有发现这是个假的，昨天我突然发现这是个假的了啊，这个给我发了一堆的关于习主席的家族的腐败新闻，吓我一大跳，这不像昭明先生的话呀，我这马上意识到这是不对，赶快就发到另外一个昭明先生的那里面去确认，说这是不是你，他说不是。然后马上开始看其他的跟我有私信联系的，结果我好好地屡了屡，就好多私信呀都是冒充熟悉的推友，因为我没办法一一去辨认吗，都是这个穿着过去熟悉的推友的马甲，来进行了这种近似的语言，近似过去推友的语言，但是却达到他们的目的，那么同时呢，美国的各部门呢，已经确认啊，我的手机一直100%的可以篡改当中，昨天杨建利先生突然给我发个私信说郭先生你承认了这个冠军就是岐山岐山就是冠军啊，我都蒙了，我说我没有啊？他马上把截屏发过来，我一看，我从来没有发过那个，然后我看我手机上，唉，我手机上我发现有，然后我再往回看，结果我发现：我的手机上原来别人可以用我的名义，直接在我推特里就发这个推文，然后往回看我发现很多推文根本不是我发的，根本不是我发的，然后呢，这一看就是我的手机完全被控制了，因为我有4个iPhone 7同时上了咱的推特我的推特的这个账号，我在不同的房间我用不同的手机，但是同一个账号，这是我挨个手机去看的时候我才发现很多推文根本不是我的，我再次重申，我从来没有说冠军就是王岐山先生，王岐山先生也不是冠军，未来会有我正在考验所有的推友们，我在等待着所有的王岐山书记和冠军先生等他们出牌，我要没有冠军先生的照片和录像没有他的证件，那郭文贵就不会坐在这儿了，我在等待他们出牌呢，但是我不可能说出那样的话呀，我回过头一看我吓傻了，因为很多推文真的不是我的，我不可能每个都去看，接下来我就看一个就是章立凡先生啊发给我的，他公开发这个推文，这多少天以前了这个推文呢就说郭文贵不反皇上，你们就你们还相信他这是个笑话吧，大概这个意思啊，是几天以前的，我发现在我另外一个手机上有十几个这样的转发给我的章立凡先生他的推文，我在去看那个手机的时候，我才发现我那个手机发出去了很多的推文跟我半点关系没有，我马上就找了美国政府的各个部门，他们说他们完全在掌握中希望我呢，不要在推特里面说这件事情，因为他们要观察他们在追踪，但是我说不行，我一定得说我不能配合你们，因为我这样继续下去对我伤害太大了，我说这恰恰是盗国贼们所允许的，那么反过来我们再去看这些天来这个处长潘啊还有黄艳的小手，除了诋毁团结起来对付我，还要像章立凡先生这大师级的公开的诋毁我，胡舒立女士听说马上又要到英国了，听说9号10号11号到英国，要做一个演讲，然后再把所有《德国之声》《泰晤士报》海外媒体给文贵大肆的用英文媒体的这种这种这种惩罚这种造谣，然后呢，像这个海航控制的这个《福布斯》杂志，还有香港的这个什么《东方网》《苹果日报》啊，然后呢，这个国内的通过影响力到香港政府突然间给文贵南湾的房子发了一个法院的函，按照香港的法律是应该先发警告再发涵，然后起诉你就是叫潜建，就是违章建筑，我们家那块儿直接就发法庭的涵啦通知直接开庭，然后这个更重要的事情啊，这个除了这一片片的围剿和威胁之外，更夸张的事现在来了，最近这几天，前所未有就是西方的经济界金融界你们都耳熟能详的超级领袖们，啊神神秘秘约我、还不到我家来、到外面见面，都在问我一个问题啊，我可以排排大概五六个世界超级大佬，包括这个前国家领袖，前国家领袖到我家来吃饭，说来说去最后问一句话啊，王岐山先生怎么得罪你了？跟你怎么结的仇，我昨天回来我整理了整理：我突然发现这都是一样的话，我说我跟王岐山书记没仇，我没跟他结仇，对方问“那你为什么报这事情了？”我说我跟王岐山先生应该误会起源于刘志华先生，然后由于马建副部长和孟会青还有当年的监察部的马文部长，还有他们涉及的人，还有高辉处长，还有马永平，他们查北京刘志华案的时候，查了这个王岐山当时的市长，结果呢，这个事儿发生以后，他就认为我是参与其中，我说我真没参与，这样就闹了误会，所以他掌权以后把这人全抓了，结果抓了以后发现这些人手里可能有他的一些猛料，包括孟会青的18个录像带，21个U盘，传说中的马建副部长关于他的各种视频，还有高辉处长临死前告诉我他掌握的信息，我说他就跟我联络一起了，所以把我们全家全抓了。把我全家抓了，资产查封造成了巨大损失，这是王岐山先生打着国家的名义对我一个家庭的打击，我说我们俩现在仇是这么形成的，那么所有的这些人说哎文贵啊，你要不要和王岐山先生进行和好呢，愿不愿意我们帮助呢，其中一个外国领导人昨天应该已经在北京了，他说我即将访问北京，我可以给你带个话，我都马上拒绝，不需要，完全不需要。因为我太了解王岐山先生的性格了，他所用的能答应也就是缓兵之计，早在2015年啊，我说这个时间2015年8月份，胡舒立女士，胡舒立女士登出了一篇郭文贵的负面新闻，所谓郭文贵发迹于畎亩啊就是农村出来的草根那个文章之后，后来这个《博讯》叫西诺的那所谓的我给他澄清，我说你这些报道都是假的，他叫做采访，我叫做曾经，结果他把那文全删了，那一天2011年的报道之后，接着就《博讯》就爆出一篇报道说郭文贵说，啊，这个王岐山和胡舒立女士有私生子，我从来没说过这个他俩有私生子从来没有，从来没有啊，这个结果这篇报道出来以后，王岐山先生就找了当时的工商总局的局长，叫张峁，这是王岐山先生家里边的世交，找到张峁经张峁、原话啊原话，这是张茆传过来的话啊，张峁局长说：岐山找他了，说郭文贵这个小王八蛋啊，这个竟然把这个我的事又跟胡舒立扯在一起，我已经给郭声琨部长说了，必须把这小子给我整回来啊，然后呢，让郭文贵闭嘴，别他妈再说了。我当时听了这话我原话给他回的是，第一，我从没说过王岐山先生和胡舒立有私生子，他要郭声琨部长把我弄回去，尽管放马过来，他也从来没停过，那么这个事情说明什么呢，王岐山先生和胡舒立女士这个关系是利用被利用的关系，这个胡舒立女士的险恶用心，是到今天所有当局没有碰到的，这是我们国家领导人这么大的国家机器，所有领导人我经历那么多年。我发现了一个死律，大家把这个国家机器想得很神圣，很神秘，权力无边能力无边，当你走进这个机器内部的时候，恰恰相反，内斗内讧，互相猜忌，唉呀，这个矛盾让很多本来可以实现的、可实现的目标或者能做到的事大打折扣，这也是党内斗争的矛盾的一个根源，比如说谁也没想过胡舒立女士，就因为他和岐山书记认识，谁都不敢说话呀，这真的是中国的奴才是真多呀，特别是官场啊，绝大多数是奴才呀，因为奴才太多，谁也不敢说真话是事实。事实是这也把王岐山先生给害了，就没人问问，胡舒立女士真的代表你吗？这都是你让干的吗？如果她代表你，她用得着，她用《博讯》韦石这样的烂杂志，然后呢造你的谣，郭文贵从来没有说过王岐山先生和胡舒立有私生子啊，那你有的私生子的名字账号护照所在地出生地出生证明的那都有啊，那怎么成了王歧山先生的了呢？是不是只要我郭文贵一说话《财新》杂志马上就用他的腾讯的什么棱镜，还有他控制的其他媒体马上就造谣，郭文贵说胡舒立和那个王岐山先生，这个胡舒立女士就像那个狗屎一样，知道了吗？就像那狗皮膏药使劲往王歧山先生屁股上粘，使劲往他屁股上粘，粘的越结实越好，王岐山先生你把它揭了不就完了，扔了不就完了吗？或者王岐山先生旁边这么多高人，你帮他揭了不就完了嘛！结果呢，这个狗皮膏药越粘越紧，王岐山先生最后成了她一体了，然后他团队也不替他揭，这就像皇帝的新衣一样，让王岐山先生就背着了，到底是真是假呀，你假的也成真的了，你真的更真了，那么这些事情到现在胡舒立到底为什么这么做，我可以负责任的说，不管你王岐山先生，你和她政治上达到什么默契，她是你的媒体打手，还有一个你绝对想象不到，你好好让专案组调研一下，在北大博雅酒店，胡舒立女士和李友发生了什么事儿？你最相信的人民银行的范一飞副行长和那个被判刑的那个陈华北京副行长和胡舒立和李友之间啥关系，你但凡能去用上10分钟问一问你就知道了，调调那个录音，调调那个录像。那个录像录音傅政华有，姜良栋有，只要能把那些个跟律师开会，在608房间发生的事情和李友还有魏新发生的事你就知道了，早在我们和北大2015 14年发生纠纷的时候，我就给中纪委中央包括你写了几封信，我明确的说：令计划儿子令谷的车祸是人为的是制造出来的，同时我告诉你那个车是魏新给买的是李友给买的，是河南的一个老板，就连那个车的维修费赔偿西藏两个女孩的钱也来自于河南这个老板的，令计划的案子还没有出来，没人听。竟然有人跟我说，特别是北大的校长朱善璐说文贵你根本不了解，那是另外一个老板的，然后把王岐山书记说成王岐山书记是这个事情的执行者，不要让我再提了，这就说明当时说，他点拨王岐山书记是这个车祸的重要执行者，可是我写了这么多报告，这么多东西。王岐山书记半点回复没有，而且网站上我都留资料了，我贴了这么多信息也没有，到后来把这个令谷的车祸的案子形成了一个神话故事，事实非常简单，我最近也加了各方的核实，发现我得到的信息是正确的，是准确的，不能说100% 90%，那从这点上王岐山先生，要不你是有更大的阴谋在那瞒着的，要不然你王岐山先生你就是被你的下属给骗了，因为这个案子是你们办的呀，你们很清楚啊，那么反过来，今天所有的胡舒立为啥当时不告诉你呢？胡舒立知道所有的详情，魏新知道所有的详情李友知道所有的详情，朱善璐王恩哥知道所有的详情。我请问伟大的党中央，你们那么多人为啥不去问问办案人员一句话，北大既然那么早知情，为啥不让中央知道，是郭文贵和李友案子发生在2015年的时候，傅振华为了钱，为了一个金融牌照，把郭文贵全家抓了以后，然后李友为贺锦涛家里面给立功所谓的立功，然后从这个东莞又跑回去，陈华副行长就是旅行团安排淘宝未成，然后所谓立功，李友住进了这个豪华的警察套房，吃最高级的饭，大连公安局长去亲自去探望，在这种情况下立功才说出了魏新。李友贡献了魏新给这个令谷买车的事情，说到这、这不是一个国家的悲哀吗？一个令谷的法拉利车查多容易啊，查了半年之久才查出车的来源，这就说明要么是中央调查组真笨，要么是公检法只对付这些老百姓有本事，对待这些贪官污吏就没有办法了，还有一个故意隐瞒，这些故意隐瞒的人现在都在官位上吗？不都有实权吗？不都是在控制着国家吗？这就是文贵第1次出来爆料的时候，我说千万别让我张嘴，让我张嘴之日很多真相大白之时，我可不敢担保谁被卷进去，因为我面对的是真相。我要让老百姓知道是真相，也就是说胡舒立女士没那么简单，她一手她跟财新集团控制这么大的媒体，她是为了钱吗？她是为了她的名声吗？她也是为了仅仅的是一个所谓的理想和事业吗？作为有可能啊，很有可能我要澄清，咱还都在调查中，就是当年在101中学杀人的一个女文革头子，一个机电的学生，她一生走过了什么路，你看看一辈子都在害人，她帮过一个人吗？从她最为难的时候是李友和北大魏新给了她钱，北大和魏新可不是只想赚钱的，他们是有政治野心的。那么胡舒立女士干了多少事儿，干了多少坏事，她和王岐山先生的关系她到处吹风，然后在海外所有媒体见到我都替胡舒立说话，说胡舒立女士是最想颠覆共产党的，你郭文贵要跟胡舒立成为朋友，任何一个国家领导人，任何一个情报机构都应该懂得胡舒立在西方代表着颠覆共产党的这个红旗手。郭文贵到现在成了坏人了，胡舒立成了在党内的英雄，我现在我再次严重的严肃的、我流着泪想问问党中央：胡舒立女士到底什么身份？她有什么样的价值让这个国家为她这个样子，就刚才我说的这一切一切的啊，这个所有海外媒体海外媒体沉默的力量都跟胡舒立女士勾搭在一起，在国内是反腐英雄，在海外是反共英雄，然后跟魏新、李友等人策划隐瞒了令谷的车祸案件。竟然无一人敢问，然后黎瑞刚先生，黎瑞刚现在是又买MACT的股权，又控制了几百亿几千亿美元，然后入股了财新，这黎瑞刚先生又当上海的市政府秘书长又当副市长又当为常委的所谓的准女婿上蹦下跳，这都是经济人士吗？他不是啊，这些人都是有，都是有野心的，为什么这野心家都跑到一起去了呢？所以呢，我想说的第1个问题，近期来啊，他们又转移视线转移视线，然后披着我们熟悉的推友的马甲，然后利用潘石屹处女潘，还有我们的这个胡舒立女士，然后制造各种丑闻与以假成真，然后质问怀疑分化我们所有的推友和我之间的信任及关系，这是我们一贯的这个国内的这个咱们党内的一贯做法挑起矛盾，利用矛盾，然后团结一切力量把目标消灭掉啊，这都是这样啊，然后又骇客在海外的骇客配合国内的警察配合国内的警察是抓，因为国内很多警察呢，现在知道很多推友长时间就抓，抓完以后让推友消失，利用推友的推特号，然后就是这些5毛们就穿上了马甲就开始进来了，希望所有的推友们千万不要上当啊，千万别上当，然后呢再用法律纠纷大肆地围剿我，然后占掉我的精力，然后毁掉我的形象，然后呢，这个用似是而非的，像李卫东这样的说客，让李卫东把这种媒体界的人道个说，然后呢，竟然说的时候头两天传出来，邓小平家里面那个照片后面是我，我有这本事，我早就不做这了，我也弄个常委干干去了，那绝对不是我，还有人弄出了郭文贵在这在那的照片，然后竟然还说64以后就看我僵老，唉呦，我的妈呀，郭文贵就按照胡舒立女士所说的生在我们家也不算农民，他说错了就生在东北的一个赵家沟，小山旮旯里面连地都没有，连农民都不是，是被打成右派的一个反革命家庭。然后这个上了十几个学校走向社会了，所以说定义郭文贵是农民和工人都不太准确，严格讲当年叫盲流流窜犯，现在应该说是第1批走向私营企业走向国际了，叫弄潮儿弄潮儿啊，应该是这样子的，所以说，所有现在把我郭文贵的形象往那去拉去做的，包括章立凡先生，这个给我定义的不反皇帝怎么可信呢？我想说章立凡先生，我不反皇帝是永远的，不会反皇帝，我不反皇帝就不能反盗国贼吗？不反皇帝就不能反腐吗？不反皇帝就不能给我的员工家人争取合法的依法的一个公正和公平嘛，所以说这人在纵容我站在国家的对立面、站在习主席的对立面、民族的对立面，就这样了。郭7条是我的所有原则，不会站在前面去的，不会上你们的当的。推友们不要跟着他们走，咱们一被他们带过去，他们一扭身走了，咱们掉坑里去了。这事我太明白了，这个我见太多了，当年一个军队里面二号的人物啊，这个最牛的最牛的2号人物啊，这跟我喝酒喝多了，喝多了我还把他骂得狗血喷头，他一堆警卫说要换第2个人一枪就把你给毙了啊，这个我就问他，我说这解放军能打什么仗啊，你能跟谁打仗啊？据我所知你跟谁也打不了啊，你就是糊弄老百姓糊弄自己，结果他说你不知道我们解放军从来不靠打仗武器赢别人，我们靠的是脑子啊，让敌人自己毁灭，我喝多了我老记着这句话，就是连我们的军队这么高的领导啊，要靠脑子跟别人打仗，人家一枪就把你给毙了啊。骗老百姓你还骗全世界，你试试啊，我觉得就像当年洪秀全的部队似的。现在这个章立凡先生，胡舒立女士啊，还有这个《德国之声》《美国之音》的张晶等等这些人都想把我们给推向了国家的对立面，啊习主席的对立面、民族的对立面，然后把我们推沟去了，我所有跟我的推友们，你们也都成了反民族反国家反习主席的人，咱千万别上这当，郭7条是郭文贵多年总结的经验，啊，这个我不想老说历史老躺在历史的以史喻今的人脑子都有问题，今天是新的时代，一切都变了，人类的历史从来没像今天一样，全球一体化，由于信息时代的到来，大家有那么傻吗？没那么愚蠢，所以说我们不要来用以史喻今，那都是阴谋，现在阳谋就是你真实的力量，不要再让他们把我们带到沟去，那就是说我们今天一定要记住郭7条是让中国走向真正的积极一面的，而且我深信所有的一切都不用流血，完全能做到，而且我再次重申我就相信习主席是千年不出的圣君。你们爱怎么说我怎么说我，我就不能以这个民族为敌，我不能以这个国家为敌，而是我深信啊，你们说我天真，郭文贵的事件能成为国家一个正能量的事件，能推进国家依法治国的正能量的事件，而且我就在推上发了个文，我看到了这个一个年轻的新时代的一个领导，而且又把我骂得一塌糊涂，最后我核实的是骂我的绝大多数啊，不是咱们推友是5毛，他们就是要借此机会挑起我们的矛盾，怎么我就见到一个好人就不行了，我告诉你们说郭文贵见到的全是狗屎，然后共产党的官都是坏人，没一个好人，你们愿意听吗？如果郭文贵像胡舒立女士那样像潘石屹那样，像那个任志强那样，像那个那个章立凡那样啊，这几个先生女士一样就说中国没好人，他们在北京吃香的喝辣的，人家处长潘在这块又捐1亿美元，人家咋不给你捐北大呀，咋不给你捐清华呀？人家这么爱中华，然后呢，这个章立凡先生，你咋不把你那《美国之音》的钱捐给学生啊，是不是，黄艳那些老公搞那么多地产赚那么多钱，你咋不说捐给学生啊？对不对？没有嘛，人家让咱往上冲，咱不能上这个当呀。所以说我说建立一个新的一个年轻领导咋就不行了呢，而这位领导讲的话我很听得进去啊，说的很清楚啊，文贵你完全把这个事情我们正式的代表着国家给你说的事情是：你的事情完了以后你完全（此时被骇客攻击断掉一部机器，七哥解释刚才为什么晚了，因为之前两台机器全被黑掉啊，但有两个方式两个系统，现在用另外一个系统。）那么所有的这个先生这个领导说的都很准确的，他说郭文贵事件应该变成一个依法治国的积极的方面，而且他说结果会给答案，会给社会答案的，另外一个非常的清楚，他也发现了很多人在利用这个事件在干着一些掩盖事实，还有一个就是掩盖贪污腐败的事实的想法，我为啥就不能相信呢？我都相信了几十年了，我为啥不能相信一次呢？我的目标没有改变郭7条，我只要是跟郭7条相对应就是了，有什么不可以呢，就这不行，然后就挑起我们这个矛盾，所以我希望大家千万不要上这个当啊，不要上这个当，所有这些人对我的攻击游说收买和掩盖我相信啊推友会看到最后的事实和真相的。文贵能过去能过这一关，放心吧啊。那么第2个想说的是什么呢？真相不可改变，事实不容篡改，什么意思最近几天来所有的这个领导都在问我说，说这个你怎么能证明海航和王岐山先生有关系，你凭啥证明？我所有的回答都非常简单，只要中国政府能成立一个专案小组，只要专案小组能根据我提供的材料给一个公正的回复，依法的回复，所有答案都可以出来，我没有拿出来，真的是千分之一、万分之一的证据都没有拿出来，我就是等待着这个国家睡着了还是看不见还是装着睡着了，我无法叫醒一个装着睡着的一个政府，就是我提供的资料，这么多海航过去几年的发展，和海航的这个所有的贷款和海外在海外的资金和它资金的去向，我只是把这个事情说清楚，我今天呢，我又拿了一个这样的资料。啊大家看一看啊，这个是在洛杉矶的一个新的房产，大家看一看啊，我一会儿会放到我的推特上，我一会放到我的推特上，大家马上就可以看到啊，那么这个推特上呢大家可以看的到的是什么呢？这个房产的公司的名字在下面啊，全叫pacific，也就叫太平洋，这个呢是从来没有出示过的一块房产啊，那么这个房产和资金这个在推友发出去的这个结构里面，大家都可以看得到的，然后呢，大家可以看得到这个所有的注册的太多了啊，所有的注册的公司呢，海航几百家企业的公司呢都叫太平洋，这几百家公司都叫太平洋都叫太平洋！这都叫太平洋的公司是十几年来才有的，那么孙先生和这个孙小姐，全部都是用着太平洋的，而且太平洋最后的走走结果就走到了冠军先生上去了，非常简单，只要中国政府能查清楚冠军是谁，冠军何时成为了海航的第一大股东，现在大家看到《金融时报》说是29，事实不是这个样子的，事实不是这个样子的，那么同时大家可以看得到的，未来真相公布的时候，海航的资金真正的来源和海航自己真正的去处，和这位孙先生、孙小姐和王岐山先生的关系，而且这个房子很简单是姚明端、姚明珊、孙小姐共同居住和拥有的房子，除了18840，这是旁边的另外一个房子，旁边的另外一个新的房子，这个房子也是现金买的，而且这几个房子最近所有的美国政府的档案通通被清理，统统被清理，原因就是全部消除灭迹，一切当时贷款报税注册的文件全部拿掉，原因非常简单，有人要消除证据，但是他们非常之愚蠢。就因为他们想消除证据，就留下了最大的证据。我接下来要公布的是银行账号和资金来往，我在公布银行资金和账号来往的时候，大家会看到我公布冠军身份的来源和冠军的照片和冠军真正的这些年在社会上的活动。又被骇了。好，回来了啊，回来了咱们没问题，小人毕竟是小人啊，我今天呢我想说的事情非常的有针对性啊，今天呢我就接着说，我告诉所有来给我说情的人啊，这个第一个，很多说情的人呢，包括最近一些天来收到了那么多反应，是不是习主席家那都是在挑拨离间，章立凡先生挑拨我以他为代表的胡舒立女士让我这个反皇上啊，反皇上不要反歧山书记，还有一个就是我和岐山书记有什么样的恩怨。借用这两年美国国务卿蒂勒森对中国政府说的一句话，所有的问题不可能全部都用钱摆平，我也告诉所有帮我的朋友，第1个我在这件事情不可能所有用钱来摆平，这是第一。第2个王岐山先生的事情，最终我是愿意在中国立案以后全力配合，只要能查清楚冠军的身份、海航的资金来源和技术和王岐山先生家族的关系，包括在海外的这些房产和资产，包括这些贷款当中所存在的合法性的问题，郭文贵愿意面对一切啊，这个中国的反腐就是依法治国最好的最大的考验。是否真正的反腐，是否是人管，还是以警反腐、以人反腐还是以黑反腐，这是最好的试金石。是否以国家的利益为重，还是以个人的政治利益为目的的反腐，通过这件事情我们完全可以说得清清楚楚。同时呢我揭发的这些是盗国贼，我不是反整个国家整个党，我再次重申。郭7条明确不反席主席不反民族不反国家，我揭发的是盗国贼，同时呢我们推特党一定会成立的，推特党会在一个绝对的最佳时机，我们会推出来，就是郭7条是我们一切的宗旨。我们正在和不同的人呢探讨这些问题，我相信最终是一定获得成功一定获得成功。那么同时呢，我也希望所有的推友们能和文贵一起能看到这个关键的时刻的历史的真相，这几天你们看到了从国内过去对郭文贵的妖魔化对家庭对员工对企业的这种劣品质的一次次的打击，后来国家力量对郭文贵的一次次的灭顶的打击，现在又把这些利益共同体、海航、处长潘还有这个章立凡先生、胡舒立女士等等一些妖魔鬼怪放出来了咬郭文贵害郭文贵，采取了前所未有的集团式的密集式的然后这种丧心病狂式的攻击。这就说明了我们的国家真正存在着野心家。这些野心家不仅仅是为了钱，不仅仅是为了弄点钱，他们有更大的野心，我们这个国家存在着巨大的危机。昨天我发了一个孩子搬砖的视频，这个我们家人看着都难过的不行，我说当年我小的时候，我就在这样的环境看着长大了，就是中国人太苦了，看看我们这些老兵，看看我们的e租宝看看我们的那些泛亚，看看我们岳树斌雷洋，一个个这样的事件，大家可以看一看，如果大家不团结起来，向这个海航和王岐山先生这样的这么重大的经济事件，我们不求个真相，那我们这些人真的是猪狗不如了，那我们未来下一个盗国贼会更加之嚣张，而且他们要的是篡党叛国，篡党叛国他们要的是个国家，他们要的不仅这点钱，那些钱是他们的工具，他们还要更多的钱，他要我们所有人的钱还要我们的命，还有我们未来的孩子的命，我们的下一代，孩子的命，所以说如果任何人没看清这个本质，只想报一己之私之仇，为了个人那点恩怨，那真的就是我们的悲哀，现在是国难当前，野心家要篡党夺国，要篡党夺这个国家。而且不会说他夺了国就你想象中的会给你，而且会更贪，会有更多的防火墙，更多的警察，那不是警察治国那是独裁治国太监治国，那是叛国贼治国，将把所有的老百姓的儿女、未来绑在战车上，让我们所有的中国老百姓、草根们永无晴天之日！将不会再有太阳升起，我们真正的进入了黑暗时代，石器的时代，这一点大家千万别幻想。就这几天，就这些阴谋叛国者和这些坏蛋盗国贼们给我发来的信息和所用的阴谋，无所不用的这种卑劣的手段，那哪是我在镜头面前能说的呀，任何一件事放在任何一个推友身上，你去想想你能承受得了吗？但是，如果我们这次都成为一个吃瓜群众，一定会发生在你身上的。文贵现在强烈地呼吁：不要让文贵一个人再奋斗，我也不希望你们帮我，但是你们要为自己去奋斗，你们要真正地行动，一万个语言发一亿个推特不如你做一件事说一句话，就像这几天很多推友们发给我的很多关键的信息，这让我真正感受到了文贵个人的力量太渺小了。推特和推友们的世界大家团结在一起，千分之一万分之一的力量那都是大过文贵亿亿倍啊，我们真看到了希望啊，我们一定不要把这件事情变成灾难，64给了我们提醒，我们可以用好的手段好的办法达到好的目的。不是文贵天真、历史上一次次证明：暴力换来的革命一定是更加糟糕，等待着的是另外一个暴力，没有一个人权民权的政府是用暴力换来的。暴力换来的政府一定还是暴力的！最终会被暴力结束。我们现在所做的事情是真正的为国家好真正的为人民好。我们现在所有的核心目的就是让老百姓拿回来他们应有的钱、得到他们应有的尊严和安全。为什么这几万亿不拿回去呢？为什么大家不去想想如果不去争取，你们银行的贷款就没了，这是你们的钱呐！我昨天看到海航把787飞机，要在香港到三亚征求坐飞机的人，还送两晚上center regions的客房，卑鄙呀！用这种办法骗取老百姓说：你看我这787不是为哪个人买的，真的是出租的，你们相信吗？如果787大家真去坐了，他让免费坐了，你就替这些犯罪分子背了……你就助纣为虐了，大家知道787每小时6万美元的成本飞行，如果它飞一次为了演戏，那钱是谁的？是人民的，是国家的。竟然在全世界70亿人口面前用787要演个戏：香港飞三亚。如果海航真牛，你如此香港飞纽约给这个价钱，我郭文贵出钱全给你包了，我飞上一年我飞死你，我飞你破产，你敢吗？我就号召所有的推友去坐你的787，基本的钱我来付，你敢吗？就这么骗我们推友啊，所有推友你们看看，盗国贼们把我们这些草根和老百姓当猪狗不如啊，这一点不夸张啊，他们骇客的手段、给我发红通，你看对我们的威胁，包括一出出拙劣的演戏，全人类历史上前所未有，这是对我们最大的侮辱。我这一说脑门子都冒汗呀，787事件是个什么事件，你们买787，噢787是给出租的，你把全世界人民当猪啊。三四亿美元买一个787，一小时飞行成本6万美元，谁租的起啊，哪个企业敢租，它租了以后进监狱你知道吗。结果我一揭发，结果现在好了，听了北京领导也可能是岐山书记告诉他了，你们把它变成出租啊，因为郭文贵揭发的对啊，你从来没把它出租，就为这一个人飞啊，这飞行记录能改吗？你改的了吗？那么就搞个香港飞三亚，谁要出租我还送你几天晚上房间，租787一个小时6万美元，你说这些人能在乎你300美元或1000美元的房租吗？就用这种拙劣的办法来糊弄天下所有的推友们和老百姓们，我看了以后这真是对我们智商的侮辱啊，为什么呢？就是所有的这些盗国贼们骗了我们老百姓、一回回得逞，这个世界上当骗你第三回成功的时候，骗你的人就再也不会尊重你了，因为在他脑子里面你就是个傻瓜，他会继续骗你，他不骗你觉得对不起你，因为你的愚蠢证明了他的智慧、证明了他的伟大，最后现在连海航的证明，这是佛祖在帮他在骗你们。你去想想你要是陈峰你得多高兴呀，我骗他们两万亿，我弄一787，我飞机从香港飞海南，我本来就要飞海南的，然后一共才飞一个多小时，6万美金，然后我让你坐两遍，然后证明了我这是商务飞机不是私人飞机，把几亿美元的罪过全掩盖了。你要去坐了你不是成世界上最愚蠢了吗？然后陈峰想这是谁给我的力量，陈峰一高兴马上咬着牙想：哎呦，上天佛祖给我帮助。他把所有的功能全归于佛祖了，然后所有咱们的推友们、吃瓜群众的所有的愚蠢换来的是佛祖给他的恩惠。然后牺牲掉是我们的未来，把我们的子宫给切了，让我们永远没有下一代的延续。多么的悲哀啊，这个国家在哪呢？这国家领导人就不能查查吗？海航你经营的利润呢？你怎么还利息呀？你的钱去哪儿了呀？你贷款合法吗？你还在演戏呢？香港买那些地你是干嘛呢？你弄的公司哪个赚钱了？所以我看到这些，我觉得我真的是脑门子出汗呀，我昨天真的有点受不了啦，我看不得这些新闻，然后前天我的妻子呢和北京的领导特别是担保人的那位老领导正式通话，我向大家报告一下消息，老领导说庆芝、郭美同志回不回来不重要了，你们的事情就算过去了，你随时回来随时进出，然后呢多陪陪文贵让文贵冷静，谢谢这位老领导、非常的感谢。老领导说了你和你女儿郭美本来就合法进出、自由进出是你们的权利，没有问题，你们随时进出，欢迎你们，好好陪陪文贵。再次的感谢国家有正义的领导还有这个老领导给了我妻子还有我女儿真的是依法治国的好榜样，她们特别特别的感激和开心，过两天我妻子一定要回去的、我女儿要回去，因为她要证明给全世界看守信用是帮助国家依法治国的一个重要体现。我们要守信用我们还要回去的。这几天我妻子身体特别不好，我女儿身体也不好，每天都在吃药。我太太每天都在叠纸鹤，心情也不好。因为外面一会有人找我谈话一会又说有杀手了然后她听到的都是负面的东西很害怕。但是这没办法，虽然能自由出入但还是害怕。然后越在我身边实际上越痛苦，因为她不和我在一起的时候看不到我受的威胁和危险，她也没那么多恐惧。现在在我身边，每秒钟都是在恐惧中也是很可怕。那么我们团聚了但是这种恐惧和危险时时刻刻都在分享，我是不愿意和她们分享的。还有她看到我经常很激动啊，对她们的影响特别不好。这两天我让她们到英国呆几天不要和我在一起，她们还不去不放心，再一个我让她去医院看病也不敢去，就怕我被杀了。所以说文贵在这种生命随时遇到威胁危险的情况下，我现在还要跟不同层次的：有黑客、有推特、有说客、有政治家、有情报机构、还有这个流氓下三烂，还有胡舒立女士、还有潘石屹先生，还有章立凡先生，还有任志强先生，还有来自于海外沉默力量的攻击，文贵确确实实不容易！我这真是有一万只手一万个脑袋都抵挡不过来，但是文贵享受在其中，因为当我走这条路的时候，我就做好了一切之准备，这都是我有心理准备的。让暴风雨来得更猛烈一些吧，我觉得我看到了这些丧心病狂的盗国贼们、这些真正的害国害民的大盗们，汪洋大盗，这些官商混在一起的盗国集团们，正在侵蚀着我们的未来，正在毁灭着我们的国家和我们的未来。我真是看到了我有多危险，我就看到了我多有价值，我有多么恐惧，我就看到了我应该承担的责任，我有多么的害怕，我有受到多少不同程度的威胁，我就看到了这些人卑劣的手段，上天让他们亡才会让他们猖狂。文贵发生的一切已经不是文贵个人的了，所有我的周围各个国家都在高度关注着，文贵已经成为验证中国政府到底是否是反腐、是否是反对以贪反贪、是否真的是以法反贪，是否真的是要实现中国梦，是否真的是要在国际上得到人家的尊重，这是几个重要的验证，郭文贵的生死已不重要！但是郭文贵会用事实证明给天下所有人文贵的爆料到今天为止无一人提出怀疑我的胆量是假的。我强烈地要求有人出面证明我哪个是假的，我愿意负一切刑事和经济责任，我愿意对我爆的料承担一切责任，那么接下来所有的爆料最关键的核心是全球新闻发布会，全球新闻发布会将是改变中国整个的腐败和这几年揭开真相一个新的里程碑！我不会着急的，所有都在我计划之中，我说的三年不是我即兴说的，我一开始就说了，给我三年的时间，我说过第1季是7集到明年5月份2018年；第2季然后是5集到7集；第3季也是5集。这三季一定会做下去的，这三年的时间在这之前所有人对我的怀疑对我的挑战我都有心理准备，这都很正常。不管什么方式，你骇客的了我今天一个两个三个转播机，你记住你不可能把郭文贵的材料全部给消失，记着郭文贵被你给杀了，一定有上百个千个郭文贵把所有的资料91本资料全部拿出来。把这个能拍成1000集电视剧的视频给你播出来，这点你绝对不用担心，郭文贵会用生命和时间给你们看，任何愚蠢地无知地对郭文贵的攻击，你都将付出血的代价。因为文贵的事情已经不是文贵的事情了。我真的再次说我看到了党内有正能量、有年轻一代的领导，他们真的是中国走向一个新的时代的核心力量。这些年轻人的思路和想法发自内心地说我非常的敬佩，我也认同，不是百分之百但我是认同的。就是这个国家这个民族需要需一个真正的新的政治制度，需要一个真的能让老百姓接受的司法独立的司法制度，需要一个真正老百姓认可的执政集团起码的素质，这位朋友这位年轻人说的话，我真是发自内心地说通过我多年来和国际上政治人员打交道，发自内心的支持，啊，我会和这样的年轻人和这样的朋友们，我发自内心的，我愿意用一切和他们合作推动郭7条，而且我也深信他也认可几个人都认可中国道路不变就是死的时候了。不变就得死那不是郭文贵想不想，那是自己作的，任何有智慧的推友们都要明白你们想要的东西绝不是你能做到的，也不是郭文贵能做到的。那是真正的执政党共产党来决定的。如果共产党不去面对这个事实，不去改变、不去真正去面对老百姓的要求，不与这个时代相结合，它一定会灭亡，一定会灭亡的！这就是历史上我们几千年的一个历史可以往回看，凡是顺天者一定会成功，逆天者必灭亡，现在是天时地利，全部都达到条件了，现在我们需要的是内部的人和，所以我说席主席是千年不出的圣君，你们好好看看习主席做的事情，他很多事情被人家利用了，很多事情被妖魔化了。习主席会展示一个绝对不同的未来。我曾经跟达赖喇嘛见面的时候我告诉他，我说你一定要记住，中国这几年来唯一有希望的就是习主席，习主席真正掌控国家这个机器的时候，给佛教界宗教界一个良好的未来只有习主席。因为我看到了从他的爷爷，父母家人，他们对宗教的正常的理解不是迷信。他们对宗教对十几亿中国人民重要的作用他们有清醒的认识，也不是迷信，而且我深信他的家人包括他的夫人彭丽媛女士，那是我们的老乡啊，他们的家人我是很了解了，包括他的父母身边的人，包括现在习主席身边用的人，你看看现在他们用的栗战书，丁薛祥、赵乐际、陈曦先生啊，还有这个他信任的汪洋先生，这都是中国的新能力，新能量，啊，这些人对宗教对民权、法制都有着新的理解，他绝对不是阴谋家，习主席，我可以用生命保证，他绝对不是阴谋家。如果推友们愿意和我郭文贵咱共同用什么来验证一下，我愿意奉陪。你看看习主席交的朋友有一个像胡舒立这样的人吗，有一个像胡舒立这样的坏人吗，有一个像陈峰王健这样的老板和席家有认识的吗，你们找出来一个来，我文贵也算服了我栽了。你看看他身边用的人有一个像这些北京市出来的贪官污吏嘛，现在都是纪委领导了，没有啊，过去的五年，就是纪委加公安起到了最坏的作用。傅振华是万恶不赦的酷吏，这两天我不说傅振华因为领导已经很明确地说傅振华傅老三的案子已经在调查中，我们也在配合，说一定会给我一个说法。我相信只要是依法了解傅老三的事情，他必然得到惩罚！这就是我看到的希望，终于有人说来依法调查，足够了。文贵没有资格也不要求你怎么处罚，我只要求你了解真相，依法了解真相还得给他们尊严，然后依法处理，够了！而且非常坚定说最高领导在傅振华事情上非常清楚：只要郭文贵反应的是事实，以最严的法律进行处理。那么我更加希望的是王岐山和海航的事情依法得到独立的调查，依法处理给老百姓一个说法。那郭文贵在这个事情上就算起到了作用，给国家和人民起到了作用，这就是推动郭7条重要的贡献。如果我错了，如果我诬告了诬陷了我诽谤了，我愿意承担一切责任，依法承担一切责任，最严的责任。甚至如果真的独立第三方调查郭文贵愿马上在国际机构的见证一下回北京作证，不要担心郭文贵不敢回去，如果说王岐山先生和海航的资金和我揭发的事情和其他贪官的事情需要郭文贵一定到场的话，本人愿意在国际机构的见证下回国作证，愿意承担相应法律责任，这是我今天庄严的宣布。所以我今天公布王岐山先生另外一个房产的目的就是要告诉所有北京的当局：王岐山先生的房产不是一个两个，他过去十几年来拥有的公司就叫太平洋，二而海航控股集团所有的公司当中绝大多数特别是陈小峰，就是陈峰的儿子控股的集团和冠军控股的集团也叫太平洋！而且这个太平洋名下的房子里面所有的居住者都是王岐山先生的妻子姚明珊，就是那个姚明珊和姚明端还有孙先生，还有孙先生和姚明端不是他生的孩子，这是另外一个男人的孩子，是不是王岐山先生的？那王岐山本人答复吧。孙小姐还有其他的房子有其他的男孩子来承租的，但是房主是孙先生。所以我要给中央说我一次次会晾出来不同的房产不同的资金来源，我已经将刚才几百家公司的架构和涉及的几万亿的融资和国家贷款人民的贷款和资产结构已经在推特发出去了。而且王岐山先生都知道这些房子，他本人都很清楚。我可以负责任地说，需要的时候我会拿出证据，而且这些王岐山先生的妻子是否拥有美国居民和公民身份，那未来咱们看，冠军是谁我未来一定拿出证据。然后那些人是否是谁我也会拿出证据，包括有一部分人的DNA我也会拿出证据。这是在美利坚共和国，所有说的话都要承担法律责任，如果不承担法律责任、如果弄虚作假，后果不堪设想。近几天来，美国的当局都在给我最严密的保护同时也在向我了解各种情况。我很简单，16号以前我参与的中国人的事情中国人解决，16号以后那我就不敢说了，那么我非常感谢所有现在接手的这些新朋友的新领导们，对这个所有实现这种公正和这种具有国际视野，还具有这个法律基础的这种天才般的处理方式，我非常的感谢。我真诚的希望文贵的爆料能成为国家的正能量，能成为民族的利益国家利益的一部分，我非常希望我郭文贵所有的爆料能成为一个依法治国的好榜样，好样板，今天是6月6号，郭文贵的爆料就到此为止。我们接下来，每天我还会发推特，随时有重要情报我会直播，我会提前公告，6月16号我将有一个重要的视频直播，所有的推友们，希望大家认认真真的记住刚才文贵说的话，文贵的力量是非常薄弱的，你们的力量才是伟大的，我希望你们少一点时间去看推特，虽然每天有10亿次啊，这个有人跟我说，在假装就说，哎文贵呀你这个推特的关注量不够了，那是假的！文贵的关注量每天10亿次，一点没少，不要上人家的当，而且我希望推友们把时间用在去查这些人的资料和爆料的事情上去，同时也多一点时间陪陪家人，多一点时间去照顾好家人，父母，妻子或丈夫，文贵在此衷心地感谢所有的推友们对文贵的支持，三年你们再给文贵答案再给文贵做评价，不要现在那么着急，一切都是刚刚开始，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月29日关于王歧山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。
抱歉了，晚了几分钟。我六点钟的，起点三十五才醒来，赶快冲进去洗澡换衣服。
刚才老领导又打电话过来。又在那儿跟我喊了半天。所以晚了几分钟，真的很抱歉。非常非常抱歉。
今天请大家坐好板凳，坐好准备。咱们要做好长时间准备。今天的事情比较多。
【忧伤和思考的节日】
首先我说今天是中国历史上最关键的，大家记忆犹新的，也是老百姓忧伤和思考的一个节日。
在我们山东的老家。非常的在乎这个节日。五月端午屈原节。在我们老家也叫正义节和思考节。
特别在今天这个日子里，我在想今天中国还有没有楚怀王？有没有宠妃郑袖，有没有公子蓝。公子蓝是多么重要啊！还有一个靳尚，我们有没有靳尚呢？我们今天的生活中有没有公子蓝，郑袖，靳尚，楚怀王这样的人呢？有没有大秦的李斯，赵高呢？我们的楚怀王是个笑话。但是他是历史，事实。公子蓝今天能看到的N个太子党。郑袖就是我们能看到的领导人的N个家属和情人。而且经过几千年我们还有新的名词私生子和私生女。今天思考屈原的时候，屈原两次被流放，都有冠冕堂皇的理由。除了没有被强奸之外，除了屈原先生没有黄艳的小手，跟他发生关系之外，当时也没地产商，像潘石屹先生和任志强先生之外。
事实上历史和今天是惊天的相似。我一再说盗国贼，子蓝，靳尚，郑袖，这都属于盗国贼。没有这些盗国贼，根本不可能形成战国时期那样惨烈的局面，虽然屈原也姓米，米姓。后来米月嫁给了秦王，生下了皇帝，我们的秦始皇。
历史是如此的吊诡，在今天端午节的时候，真的希望大家思考，我们的身边为什么一直有公子蓝？为什么有郑袖？为什么一直有屈原这样的人被冤枉？为什么大秦死在了李斯赵高身上。我相信轮回。我相信因缘 。
【过去的六个月】
今天我坐在这里的时候感慨万千。刚刚几分钟以前，我尊敬的其中一个老领导，给我打电话还在让我相向而行。还在说我的事情由慢到缓由缓到急，尽快解决，逐步解决。还在听他后面领导的话。还在糊弄文贵呢。我跟这位老领导从伦敦见至今已经六个月了。他是受各方领导正式官方和我接触的老领导，这个老领导这的是个好人，发自内心的说是个好人。不管怎么样，他让我的四哥和六哥，妻子和女儿恢复了自由，我郭文贵，老郭家和全公司都会感恩戴德一辈子，虽然说是后面孟建柱书记等人批准下，也可能是习主席批示下，恢复了自由，但是具体联络人，我感谢这位老领导。他是我说的党内绝大多数好人的代表。
最近几天来发生了很多的事情。今天在端午节说出来非常有意思。六个月我和这位老领导接触，从开始到现在发生了一系列的事情。从开始根本没人知道到我出来爆料，到明镜爆料，到VOA爆料，到成了我自媒体爆料。从我当初的我愿意配合，只要求依法对我家人员工和资产进行一个解决方案，我拿出N个方案，到今天一直让我相向而行。三次见面，两次在伦敦，一次在美国。时代都变了，川普都当上总统了。川普都到欧洲转一圈回来了。春天都过了，进入夏天了。还让文贵相向而行呢！
我们家人的头发都白了。有白了一圈了。我母亲眼睛又哭瞎了。我员工所有的家人已经从半神经病到真正的神经病了。
半年来这些官僚的作为，和一面和谈一面下手，一面欺骗着这位官方的老领导，一面对我采取各种措施。从过去劝说，暗杀到了明杀明说，从VOA电视那24小时，所谓的红通，过去对我家人的再次抓捕，录制了三邪视频，强奸员工视频，全世界的媒体对我进行了打压。进行暗杀，又再次见面，知道今天。我们国家这个政府，不要说没有信用，就半点信用都没有，严格讲今天谈判背后的领导，连流氓和诈骗犯都不配，六个月来，我看够了你们的表演。如果说过去28年我没有搞明白，那么这六个月我真的搞明白了。而且这六个月以来，可以说每秒钟对我来说都是痛苦的。对我的家人员工来说都是痛苦的，我们都盼望着下一秒又好消息。如果郭文贵和员工们犯罪了，违法了，依法公正解决。你没必要押两年半到三年。李友等十六人，六罪四罚，数额巨大。连办案人都说，如果跟李友的人比较，你们的人不但没有罪，应该是好员工好公民。李友所谓的检举揭发同事立功了，回家了。在里面享受国家领导人待遇。我们的员工受尽了羞辱凌辱，欺骗欺诈，刑讯逼供，打残废，至今严密羁押，连名字都不让知道。
李友给所有人送的钱送的美女起到了作用，令计划儿子令谷的车是魏新送的，你们也不敢公布。那法拉利车是你们北大送的。李友却回家了。不但他回家了，员工全回家了。他们加一起的刑期还没有我们四个员工加一起的多。这就是中国的依法治国。这就是中国的反贪。马健副部长，现在唯一公开的跟我有行贿关系的人，用你们的话说是六千万。我检举揭发的傅政华先生，我们给他送的钱，现金送了三次。要求一个金融牌照价值几十亿，海外要求五千万美元。我们实据，你们竟然不查不问。你们不但不查不问，还让傅政华先生一次次出境。证明他没有事。这就是你们的反贪。
潘石屹先生的容积率从不到1变成了5，从不到1变成了15，你们不但不查，还让他站出来诋毁我。就连任志强先生也阴不阴阳不阳的在微博上说“听说郭文贵说了半天老吓唬人，你亮两条，把我们吓死呗！一些道听途说！“
是吗？你觉得我道听途说是吗？我现在就告诉你们我怎么道听和途说的。
【王岐山和赵高】
大家回头看一看，从我爆料第一天到今天，诋毁我的人都是什么人？胡舒立是站在前面的，然后有潘石屹先生，黄艳女士，岳文海先生，还有就是公安口这几个人，从骇客到美国，骇客到网络，骇客到世界，骇客我手机，骇客我推特，下作手段无所不及。这是一个国家对我一个人的攻击。那么这些人背后的老板都跟谁是一伙？
包括头两天路透社又登了一篇我和托尼布莱尔的文章，又是完全引用了胡舒立所有的话。现在我想问问所有的同胞们，在过去的五年，习主席被骂的，全人类难听话都骂给他了，可是你听说过有骂王岐山书记的吗？从来没有。
是王岐山先生伟大吗？是他真的不贪吗？是他神圣一尘不染？还是王岐山先生从来不近女色？别人都是强奸党，他非常干净和纯洁？他是处男？王岐山同志是处男？他没有孩子就证明了他没有生殖能力没有性能力吗？他没有孩子就不贪吗？
我们历史上赵高，他贪不贪哪？他没孩子啊。历史上子蓝郑袖贪不贪啊？我们历史上无数这样的人。
所以大家想，为什么没有人骂王岐山书记？为什么都骂习近平主席？就连美利坚合众国，最自由的地方也没有骂王岐山书记的。而且2015年王岐山书记公开说“所谓的抓这些官员，我王岐山没抓过。我一个没抓过，跟我什么关系啊？“
那是谁抓的呢？那就是习近平主席抓的，孟建柱书记抓的。那就和你王岐山没关系。接下来全国上下，全人类，全地球，全宇宙，连中国发射的卫星上都查得到的，王岐山书记是神人，一尘不染，圣洁至极。几乎是佛祖再世，菩萨再世。无儿无女不近女色，救火队长。
所有接触我的记者都问一句话“为什么王岐山这么多年是全中国被全球认可最干净的人？”我说很简单，他拥有一个胡舒立女士，他拥有N个利益集团，他跟西方的政治家们有桌子地下的交易。海南唯一的证券公司变成了高盛高华，还是他家人当总裁，只有在他在位期间把金融牌照判给了西方，他跟西方有利益交易。他跟西方有复杂的背景。
为什么这么多年反贪的罪过都让习主席担了？而王岐山书记，孟建柱书记啥事没有。公平吗？谁都知道抓的人跟谁有仇。谁都知道《人民的名义》电视剧是谁让拍的。我跟习主席没有所谓的政治和利益，我是用事实说话。如果谁能给我提供习主席各种腐败证据我也照样揭发。可是没有啊！
他们家人做生意我非常清楚啊。他们家的人做的那些生意加一起不如王岐山书记和其他几个盗国贼的零头的零头。我说话是讲证据的。
王岐山书记的私生子私生女有几个？你敢站出来给我说吗？你敢在全国人民面前接受DNA化验吗？
我曾发推说过，如果我查不出你两万亿的贪腐，我郭文贵从这楼上跳下去。
六个月了啊，你们以谈促打，以谈找机会杀。
我从第一天告诉你们我有N个选择。欧洲日本美国每天都在问我，让我作出选择，我没有这么做。我始终觉得中国是我的国家，是我的祖国。我应该爱这个国家。我不想接受西方给我的特别保护方案。我想让我的子孙我的父母，看到他们希望看到的那样。让子孙看到他们的祖爷是一个有坚持有理想的人。我爱国家我爱人民。我恨盗国贼。我恨你这个体制。
可是这六个月来，我用全家的生命，过去三年的痛苦，一而再再而三的延伸。你们一次次对我进行暗杀和追杀。
美国相关部门跟我谈话的时候说“你知道你周围有多少人想收拾你吗？想做掉你吗？用过什么办法吗？“
我说我当然知道。但是我相信我不会被他们做掉。他们说“为什么？”
我说我是正义的，我是受到佛祖上天诸神保护的。他们大笑。但我说的是真的。
【过去的三周】
就在三周前我说不爆料什么原因呢？我想让大家知道的事情。
三周前这位受委托的老领导决定来美国见我，我接受了。说”从现在起你不应该再爆料了。我说“好，从现在起我不爆料。不报王岐山书记，孟建柱书记和孙立军的料。我是说这三个人。但是有前提。我妻子女儿另外一个女员工马楠，我侄女郭丽洁，必须马上回家，到美国见我。“他们答应了。我的妻子女儿来了，我的员工和侄女到现在没有来。他们绝不会百分之百守信的！我发信息给他“你到美国之日没有兑现诺言，我有违约的权力。”
大家看看，头几天我也爆了一些料。但是我还是没有违约。
就是这个领导带着四个人，代表了他们来美国和我谈判的时候，发生了太多的事情。我毫不夸张的说过去一星期里发生的事情，真的不亚于，用昨天晚上一位老老领导的话说，你差点引发了中美之间的一场战争。但是这件事情考验了郭文贵的人品，道德，因为这位老领导是以国家的名义到达美国来跟我谈事情的。我是带着一片忠心和希望，来跟他谈事情。我一再跟他说，别再给我讲政策了，别讲相向而行了。我们应该来点儿实际的了。
就在他要来的期间，大家知道他推迟了两周的时间，他说是签证的问题。后来在我们中南海内部，频繁给我发来信息，我到今天万分感激。我真不知道他是谁。我相信即是有正义良心的人，同时也在利用我的人。抱歉我这么说。
他们正在想办法抓捕和我有关的人。包括也有骗我的人，在广州。中间有人打着某领导家人名义骗了我的钱，他们把他抓了。5月7号抓捕了北京首都机场给我提供了部分海航航班信息的人。抓捕了给我在总参二部的一个军官，给我提供信息的人。在上海，和刘特佐(JHO LOW)商量如何利用第三方把我弄回去的事。
包括有人向他们许诺在美国政府游说通过阿联酋把我弄回去的事。包括研究把我绑架到穿船上，用货船把我运回去的事。包括在纽约大街上有人冲上来说我调戏过这个女性，跟当地的警察串通好，把我关起来让我闭嘴的事。包括有人设计把我家人放毒品，陷害我有毒品。
都在上三周的爆料中，酝酿之中。主要的领导人是其中的四个盗国贼之一。但这事都没有发生。所以这位老领导是被利用的，他真是个好人。背后这些人一面跟我谈，一面使用这些黑招对付我。
上次我说的一共三招。第三招叫烂招。
第二招是跟美国政府做交换。头两天习川会以后有六个不同的工作小组谈不同的两国合作问题。每个小组来华盛顿都在游说美国政府将我遣送回国。而且美国的有些官员也在骗他们。说我们可以做，你们给什么条件。开出了天价。这就是当年的子蓝和郑袖想干的事，卖国求文贵，卖国求平安。
你们所有跟华盛顿谈的话。你们所有在华盛顿所尝试的交易。未来都会被公布。记住今天郭文贵说的话。不但美国的国会山都在盯着，全美国人都在盯着。你们以为是真正的世界老大了。你们觉得可以控制全世界了。可能吗？！
这种愚蠢傲慢在中国欺骗我们的草根老百姓，把老百姓当猪狗来对待。我们这些人傻吗？被蒙着眼睛耳朵嘴巴那么多年了。到美国来还以为能做到？！你以为在非洲能做到，在美国也能做到？！在中东能做到，在美国能做到？！你看看结果是什么。
【全天候网络】
特别是头几天，我们的胡舒立女士所做所为，已经超过了媒体的底线。胡舒立女士原名叫胡舒拉。在文革期间有命案。101是你的一个非常重要的点。胡舒拉女士你的事情刚刚开始。我再说回来，这么多年来，胡舒立女士天天骂这个骂那个，骂过王岐山吗？她给Bloomberg付才徳他们提供了习近平家人做生意的最关键资料和信息。她为什么不提王岐山的呢？
郭文贵爆料那么长时间，胡舒拉女士，你改成了胡舒立，你杀过人。你报过密，你让人家破人亡过。你既然那么恨共产党的体制，为什么不爆王岐山书记呢？
大家知道章立凡先生是大家尊重的，也是我所尊重的德高望重之人，一直在批判着这个体制。批判着共产党，批判习主席，毫不留情面。怎么从来不批判王岐山先生呢？
大家往回看过去的五年和十年，是谁导演了瞒天过海，把王岐山先生变为神的？
这个不可思议的全天候网络。美国人英国人问我，是谁这么大本事让全世界的媒体都在歌颂一个人？全人类上没有过。你们查一查像他这样身份的人，有谁不被骂的祖宗八辈？！只要是这样的人几乎50%的人是反对的。他竟然是零。这背后的力量和运作难道就是为了他的名声吗？
【王岐山控制金融资产】
还有王岐山先生的家族，现在控制的金融资产，我说过中国金融资产总共180万亿，几乎都是听王岐山的，不是他拥有。他几乎可以控制和影响。这180万亿里面有多少钱被王岐山先生拿走了呢？除了海航的这两万亿人民币之外，还有多少钱呢？大家可以查一查，这几年中国的不良资产去哪儿了？海航的两万亿贷款最后归位不良资产，不良资产就会进入到王岐山先生绝对控制的中建投。中建投以零价格转回到海航。就这样把钱拿走了。过去二十年中建投处置资产达50万亿人民币。这个国家级的不良资产处理包，完全黑箱操作。是谁在操作，王岐山书记本人。过去的两年，王岐山书记竟然把中国建投变为私人控股企业，其中第一个人就是由姚庆同志实名作为股东，注册公司，2016年5月，叫什么吉艾公司，成为中国建投股东处理不良资产。
王岐山书记的打击腐败，什么周永康徐才厚令计划马健苏荣，加一起还不够零头呢，他那还得做权钱交易，王岐山书记的这个盗国贼，他直接就把银行钱拿走了，千亿万亿啊！这不是一个简单的腐败的问题。
【私生子女】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/44/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/44/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的推友们，大家好！这是郭文贵24号报平安的直播视频。
因为昨天一天我就开了两三个会，然后晚上我还有几个视频，从昨天到现在非常非常地忙，可是很高兴、很开心。昨天晚上的会开的特别的好，但是从今天的凌晨三点起，我就开始进入了紧张状态。
首先，在此请允许文贵衷心地希望所有的推友们，今天我要呼吁大家一定要冷静，不要冲动。因为从昨天到现在发生了好多个、从全国各地不同的地方，很多推友被抓的事情，我这里纷纷都得到了消息。特别是在某省有的人就印刷了『一切都是刚刚开始！』，还有的在某省印的『你們健身了嗎？』，还有的印刷的『黃艷的小手』。这『黃艷的小手』以后成灾难了，成了注册商标了，这个事挺搞笑的。
特别是在南部的某省，确实有推友发财了。据说是全场启动，所有东西全卖完、供不应求。因为这个呢，好多人被抓了。但是让我感到欣慰的事情、高兴的事情，我不能说具体地点，我得保护。有的警察抓了以后，故意地對一些货品、商品没去没收，就是说回头来查封。但是推友都很聪明，把这些东西迅速都转移了。
这说明我坚持是对的，咱们九千万党员绝大多数是好的；警察队伍当中绝大多数也是好的。而且，在某省有警察把一戶人家三口，特别是女同志抓了以后，很明确地说：“你为什么要印这个东西？”人家很聪明，人家说了：“我就听说这个好卖，我成本十六块钱，我印了卖八十；这两天一炒，卖到一百二了，甚至一百五了，我就想赚钱。”警察说：“很好，写在笔录上，我也不知道你到底为啥，你说的我都信，你就写上吧，然后赶快回去。”就是这人民警察很多还是为人民的，我听了很高兴。
所以说，请推友们一定要记住，学会保护自己，学会保护自己。但是因为『六四』即将到来，也有坏警察，抓起来以后，原来他们就有所谓的异见人士，“你甭回去啦，『六四』以后再回去”，叫家人送行李去。最近这些天大家一定保护好自己，千万不要给坏人可乘之机。这些盗国贼们打着所谓的查『一切都是刚刚开始』、『你们健身了吗』，然后设计骗局、设计法据，把推友们关起来，达到了所谓的『六四』期间维稳。还有达到了上级交代的关押指标，这是很可怕的。所以我现在呼吁推友“这几天千万千万要冷静，大家一定要注意，不要给自己惹麻烦。”
另外，我不能说的，很多推友要这样、那样行动。我再次强烈的呼吁“希望大家千万、千万一定要依法办事。”我们要求依法治国，我们自己不去守法，那这是绝对不可以的。不管對现在的法律你有什么样的看法，你一定要守这个法，千万别给自己、给家人惹麻烦。这是为什么我强烈呼吁“马上把杨建利先生为我在白宫请愿的东西撤掉”。因为很多人因此被叫、被抓、被传唤。昨天我收到消息，又是几百个人就因为这个被传唤。很奇怪，很奇怪！
另外一个，我说过北大方正科技搞得就是这个源代码的控制。只要你使用中文字体，很不安全。希望推友在这个关键时刻不要因小失大，不要因为这个给家人带来担心。拜托了！推友，文贵拜托了。
另外一个，我现在要说一下退伍老兵。所有的同志们、所有的老前辈们，文贵在此拜托了。最近我收到了这么多、这么多的信息，我万分惊讶！我一定采取符合法律，还有在美国符合美国法律的方式，我一定全力为你们争取。而且，我把你们提供给我的这些信息，经过核实后，我一定要在我的全球发布会上，我要占据大篇幅的讲述，特别是你们受到的遭遇、当年对你们的承诺没有兑现，特别是家人被殴打、被威胁，孩子上学被威胁，孩子上班被威胁。
这种事情我一定替你们说出来。这在哪国它也不合理、在哪国它也不合情。更重要的事情，我不相信它符合中国中央的、中国政府的要求。这都是地方政府、还有一些盗国贼们，盗取了国家的财富，然后在中间中饱私囊，欺诈了这些退伍老兵们。让大家成了“有病看不起”、“上学上不起”、“老人死了葬不起”。更夸张的事情，现在起码的饭、水都吃不好、吃不健康。这个一定要叫中央知道。我相信习主席知道了全部的真实的事情以后，一定会给大家公平的。
据我所了解，现在很多部门也有跟我联系的、跟我说，让我要掌握正确信息，不要随便地讲出来、要符合事实。确实，我看到有些信息和资金是真实的，拨付是很多的，被很多这些所谓的贪国贼们、大大小小的盗国贼们，叫他们把钱给贪污了、中饱私囊了。
那么希望这些所有退伍老兵的朋友们，你们头两天发过来要搞的活动呀，文贵在此强烈地呼吁、强烈地呼吁、强烈的呼吁，重要的事情说三遍、说三遍，潘石屹、我们的潘处长什么事情都说三遍。昨天我才看到網友给我发了很多信息，他怎么对付人家帝府服务员的，怎么在那个的地方撒谎的，怎么在那个地方把自己当成文人的。
然后据一个演艺界的明星给我说，说潘先生最愿意给她讲爱情的故事，讲起来没完没了，煲起电话粥几个小时，人家把电话放一边了。潘处长、潘石屹先生，你已经跟财新胡舒立女士，已经合作在一起了。李友同志也很了不起，非常有实际经验。我建议你们既然已经都合作在一起了，为了你们的老板——盗国贼们，你都站出来了、舍身而出。因为你不敢回国，你在外面呆着，说这些事你干完以后，你就可以回国了。你被查封的资产也可以解封了，你不可以进行的项目也可以进行了。
你放心，许诺给你的老板不会过“十九大“，绝对不会过“十九大“。他要能过了“十九大“，我郭文贵从这十八楼跳下去。你看着，潘处长，潘石屹处长、黄艳处长、还有李友同志，不管你吃多少海狗丸；包括胡舒立女士，不管你骗多少人、多少的招摇，你把你钱藏在哪；不管你有多么的傲慢和嚣张。你是吃了西方吃东方。人家吃了原告吃被告，你是吃了西方吃东方、吃了国际吃本地，还有骗了男、骗了女、骗了你老公，你还骗了你家人。你放心！你这些丑恶的嘴脸一定会被揭发出来的，咱们拭目以待。
再反过来咱们说，就这些老兵们要做的这些行动，包括要为文贵做的这些行动，要去潘石屹那里去抗议、去《財新》抗议，包括你们要组织在某特定时间上街游行，准备无论如何都不回来。这事绝对绝对不能干！
如果你们相信文贵的话，我希望所有的老前辈们，你们绝对不能干。你们受过国家的军队的严格培训，你们现在受到的不公，绝对不能靠违法的行为，或者说被人家抓住把柄的行为。这是不理智的！一定将你们的所有的家人的遭遇、实际情况，一定要反映上去。同时你们能给我的，我一定通过我的手段，未来会有一段时间专门反映老兵的。
泛亚的、易租宝的、老兵的、雷洋的、聂树斌的这些敏感事件，我一定在我掌握和了解被证实后的证据和事实以后，我向大家庄严承诺，只要你们尊重这个社会的制度和现在的基本的治安和法律，文贵一定全力以赴、不惜代价。不管花多少钱，文贵都会为你们去争取。我愿意为你们做任何发声，我也愿意、我甚至拿钱到CNN给你们打广告，我都愿意。但咱們绝对不能在社会上制造治安事件，那就是灭顶之灾。
全国各地，各省、各地的书记们都收到了中央发文，“任何一个老兵如果再去上访，就地免职”。这是中央前所未有的严厉政策。当然了有些书记上蒙下骗，那是一定让中央知道的。但这种严厉的政策既是双刃剑也是最大的不稳定。那就是有政治家就劝说老兵“你们一定去上访”，为什么？这就是想当书记的那个人。让你们去上访，结果书记被换掉了。千万不要被这些流氓政客所利用，而且你一个人上访解决不了问题，卻让你一辈子活在不稳定当中。这是绝对不可以的。
所以说，昨天这么多退伍老兵同志们给我发来的信息，而且冒着这么大的风险。你们也没有钱，又换新手机、又弄新卡的，通过其他外面人发过来，我真的是特别特别的紧张。这就是为什么我刚才看到了，我简直不行了，我赶紧理理发，我一星期没理发了。理发、赶快冲了个凉，我穿了衣服就跑在这，实在是把我忙晕了。但是我一定要给推友们呼吁“千万千万，退伍老兵们给文贵点面子。一定记住咱们的事能解决，但一定要冷静”。
然后，第三个我想说的事情就是台湾和香港，特别是香港这几天朋友們炸了锅了。这个我马上就会公告出来（對助理)你一定要公告出去。在香港就是五百万港币争取所有的贪官、紀律部队、建制派议员受贿、官商勾结、收巨额礼物、违法犯罪、到东莞嫖妓的视频资料等，我会很快挂出来。
那么咱们香港最重要的机制就是法律，还有就是三权鼎立，就是有行政立法会的制度。我们要维护这个，要在立法会上争取，一次不行两次，两次不行三次，一定会行的，一定会行的。因为这些人那么害怕、前所未有的来反对这个事情。他害怕什么？他干了坏事了。
这就象当时这些盗国贼们用外交部给我发红通引起了世界的震动，全世界都关注这个事情。他們盗国贼用了公权力把VOA断播，成了全世界最大的丑闻。这事情刚刚发酵，还没开始。那么现在建制派议员拼了命的阻挡你们、成为议案，那这就说明了他们的恐惧和他们的害怕。
香港的朋友们，他们的恐惧就是咱们正义的人的勇气。他们的恐惧就是我们的正义、就是我们的证据。知道了他们的证据，他们害怕，为什么害怕？人民赋予了立法院的权力就是把社会的敏感事件、人民的呼声，通过立法会的精英们、人民的代表们找出真相。这是起码的常识，大家都懂的。
但是他们不让发声。为什么不让发声？他们现在要学那盗国贼们捂住你的眼睛、捂住你们的耳朵、捂住你们的嘴巴。如果这次被捂住了，你们永远没有再发声的机会了。一定要积极争取，一定要积极争取。香港可以说是华人圈里法治的最重要的基石。香港现在还没有民主，有部分自由。但是这个一定要争取。但是大家切记切记！！在香港一定要有耐心，团结绝大多数人的时候，我们要依法办事，依法办事。
这几天我也收到了这样那样给我提供资料的，我一再地回复，我希望所有人，能看到这个视频的人知道，在香港如果提供了虚假的任何所谓证据，那是犯大罪的。在香港受贿一万和受贿一百万没本质性的差別。但是我们一旦有一样是假的，那就是万劫不复啊。所以大家一定要牢记，文贵不是说你提供的证据我不往外亮；我的证据我也不是说现在不往外亮。第一，我获得证据的渠道必须符合法律，还得符合美国法律。比如说有些隐私、有些视频，我经过公证、验证后才能提交出来。
比如说有些银行的文件，象我们现在从UBS获得的，有人发给我一些文件，我们查了，有部分绝对是真的，核实了，现在我们希望第三方给做出公证。但有些就是假的，那就不是真的，那这个事情出去问题是很大的。建制派的就希望我们犯这种错误。
所以我希望所有的香港的長毛啊、涂谨申啊，这样的议员们，你们站出来说话的时候一定要记住，要在香港现在即将走向灾难的时刻，一定要有耐心，有坚持的同时要用事实说话，维护好自己的形象。否则的话就成了笑话了，咱们成了小丑了，这是不好的。而且，香港的学生真是我们香港的未来。香港怎么多学生跟我文贵联系，我现在直播当中大概三分之一到一半……
现在是多少人看？
(助理：七千八百。)
现在七千八百，在线人看的是吗？
(助理：对！）
我知道現在就是每天七千到八千，后来都是一万四到一万六，每天在线看的人数。然后，即時观看都在5万到6万。那么每天我的视频直播完都在十二万，之後迅速就到达二十二万，大家也都看到这个了。那么，每天转发的数量在二千多万。
我们所有的YouTube上都有着什么年龄的人看的、哪里人看的、用的什么样的手机。我这几天我简单看了一下，31%用的是手机，很让我惊讶；40%是电视，并不是全部手机。更让我惊讶的是最近过去两周来，35%到37%之间全部来自香港、澳門和臺灣，全是港澳台；那么香港另外一个就是年轻人看，香港人平均年龄在25到35,最年轻的；而我们大陆看的大部分人，年龄是35到45之间。就这个是YouTube的。
那推特上呢？正好恰恰相反。推特上在香港看，大概在20到50之间；那么同时在大陆看的是20到45之间。所以这个影响力、影响的阶层，这是让我很惊讶的。因为我们团队的调查当中，就是香港的年轻人和大学生、高等教育人士，还有特别是香港的女士们，是观察阶层极多的。这种潜移默化、这种影响，我们要珍惜。就是要大家能看到真相，不是八卦。这事关香港七百万人民福祉的事情和真相的事情、和公益的事情，不是八卦。它是事实。它跟每个人的安危息息相关，它跟每个人的未来息息相关。我们要有耐心，我们要如履薄冰、战战兢兢，用事实、用证据，以合法的证据去行动。
所以，香港的这些朋友，你们给我发的很多信息，我这有时候抱歉了，可能来不及回应了。最近大家都知道，这两周我都要开很重要的会，希望大家理解。稍后我会逐渐地看。然后，我会让我的律师团队逐一核实，我会在一定的时间咱们再行动。我会公开我的行动和计划，然后我会再呼吁，给我一点时间。这是香港。
那另外一个，过去大概两周吧，很多都给我发这样、那样、太多问题了，几千个问题。但是最近问的问题比较多的、我让我的团队给我进行了筛选。我每天我尽量回答一个问题。特别是最近这些天，关于我的好朋友车峰先生的问题特别多。
车峰先生是我的好朋友，他是原人民银行行长戴相龍先生的女婿。戴相龍先生就一儿一女，他的女儿我从来没见过。但我听车峰先生说，是個絕對贤惠、极为低调、非常简朴的一个女孩子。跟车峰先生的爱情也非常之浪漫，他们共同有一个儿子。这个车峰先生我们过去在2008年认识的，交往到现在。车峰先生在我最困难的时候主动帮助我6个亿人民币，24小时之內……当我需要钱的時候，直接就把钱汇给我了。而且，连个欠条都没有，后来当然我把钱都还了。
我们俩之间没有任何交易。后来他的股票上市当中给我做过担保，就是数码港吧……是叫数码什么的公司。给我做过担保，我从来没有买过他的股票，我也从来不会投机股票，只会长线投资。我们基金投资都是长线的。那么作为当时一个担保，大家网上传的、包括胡舒立女士在到处乱说，都是假的，我根本没有买车峰先生数码港……叫数码什么公司的股票。
这个股票后来到了担保期，因为是我买什么、我忘了，做了个担保融资，后来到期了，就把人家股票还回去了。所以那里不存在所谓利益问题啊，那都是完全胡说八道的。那都是在香港可查的。所以那些造谣的人……就象造谣我杀日本人一样，简直瞪着眼说瞎话。这是胡舒立等、《博讯》韦石等，还有现在又加上了潘石屹先生，潘处长和“黄艳的小手“的黄艳黄处长这些人的一贯嘴脸。背后都是一个老板、一个招，就是造谣，完全不符合事实，瞪眼胡说八道，当然不是事实了。因为这件事情呢，车峰先生被专案组在香港多次问话。而且，车峰先生多次在香港被警察问话，和我一起被詢問。
后来，车峰先生是跟大陆的一个超级富豪有一个合同，涉及到六百亿。这六百亿合同签完，车峰先生的那个数码港公司就会涨到几千亿。在这种情况下，跟他岳父半点关系都没有，他岳父被叫到中南海被一个老领导谈话、问候温暖，结果这个戴先生就很高兴，打电话给车峰说，“我被首长接见，对你岳母……(他岳母病了好几年的)……问候温暖，还关心车峰先生。”车峰先生一聽順这些，他说：“这个可以回国内了，没问题了。”决定签这个合同。
结果回到北京还给我打电话说他没事，“挺好”。我说“我建议你抓紧离开。据我所知、据我所了解，这事不正常”。最后，车峰先生第二天，也是去了一百多个防爆特警，端著枪，在国贸饭店当场把他带走。当中只放走了一个人，是中央常委的家人。所有人，连帶去吃饭的司机都给带走了，司机的家人都带走了，几百号人，最后牵涉到大概是五千多人。这个动静之大，那也是比拍电影真是精彩千倍万倍。
然后，车峰现在是被关在湖南。我的其中两个员工曾经在头三个月的时候，跟车峰先生关在一个四合院，车峰先生被打的每天砰砰响，但据我所知车峰先生是绝对不屈服的。这真是个大男人，我太佩服这位老兄了，行侠仗义。如果称为大侠，在我生活当中我认为车峰先生当属第一。对哥们仗义、对朋友从不违心，绝对是侠客级的。那么到里边被打的时候，那绝对是不屈服，快把他打殘了，打了他就骂。就是傅振华的刑一组的这帮人，打他打的非常夸张。
但是后来实在不行了，让他屈打成招的原因是拿他老婆、儿子来威胁他。最后，车峰先生没办法。所以说他现在关在湖南，我觉的它是纯粹的政治陷害——纯粹的政治陷害。那么，关于车峰先生的事情，他还没有回来，我知道的事情很多、很多，未来我再回答大家，我再回复大家。
车峰先生被专案组到香港去抄家、抄办公室、拿走电脑、查封银行账号、查账，这是全香港警察都知道的。香港立法会应该问清楚是谁来查的车峰的家，是谁查走了车峰办公室的电脑，是谁查封了车峰的账号，是谁威胁了车峰的家人，是谁将车峰的员工给驱散。这是非常重要的，只要这些人活着，有一天都会站出来说话的。香港的官员们不要都象那些盗国贼一样，你以为蒙住别人的眼睛，你也把自己眼睛蒙住，你以为这就是掩耳盗铃、解决一切问题吗？这是不可能的。
这些人……过去五年来公开的数字是二十六万官员被查，九百六十万人涉案，最起码得有几十万人跟香港资产有关系、账号有关系、被调查有关系。你们都能瞒的住、骗的住吗？只要有一个被坐实了，就证明大陆黑警察到香港以黑治港、以黑查港、以黑控港，完全违背了香港基本法。香港人民，你去想一想。香港未来你们所有人都去想一想，你们就不会被抓吗？轮不到你们身上吗？一定会的。香港很多人被抓了，只是不敢说话，不是一个铜锣湾。——不是一个，有N个铜锣湾。
香港一定要维护！为什么？连毛泽东时代，张国焘跑到香港去，毛泽东都不追杀他，毛主席都这样。为什么？他深深地知道，香港对於国内的政治家和国内的精英们，以及国际的联系有多么的重要。「六四」这么大的事件，邓小平先生也没有派人到香港去追杀、没有到香港去办案。
今日的香港遍布了秘密警察，拿着一个开保险柜的仪器，所有我们家人都亲自目睹了N个警察到我们家去查去。保险柜这么一推，保险柜门这就开了，把东西拿走，啪……给你推回去，恢复原样，密码原样，连個指纹都不留。
第二个，就是大家现在都可以花钱买的，就是两万美元最好的，便宜的几千美金，随时可以买。往保险柜那里一照，里边所有东西都看得见，想拿啥拿啥；想拿就開门，不拿就拉到，太容易了。在香港有多少这样的行动队呢？最起码十个。每天就是开保险柜，每天开你家门。这个房子任何门，他们只要往门上一放，只要输进入、一推，啪……门自动开了。然后，离开的时候放上去，门自动恢复到原位。全世界任何钥匙，包括银行那些所谓的保险柜。
我放在香港汇丰银行、还有在国外一个银行里边的保险箱中的DVD视频录像资料，就被人家用這個方法拿走了。香港人民，你们家里的门、你们家里的保险柜，他们想拿分分钟，你都不知道。而且会给你制造一个假象，有人翻墙偷东西了，就把你家资料拿走了。所以香港的同胞们，你们不知道有多恐怖。未来这些事情都被证实以后，香港同胞们——你会无法想象的。
这就是为什么我说车峰先生他的家、他的钱、他的电脑……谁办的？是不是香港警察办的？香港警察没办，是谁办的？他的家人都存在呢，他本人也在呢。车峰先生所有的在香港的当事人，被问询、被问话、被调查都在香港进行的，是大陆警察過来的，不是你香港警察。你们不知道吗？车峰先生被害的太惨了，他们家人被害的太惨了。岳母过世、老岳父现在也病的一塌糊涂。妻子被吓得半死，小儿子那么小，听说現在也吓成忧郁症了。太恐怖了！
所以说，现在香港如果大家不站出来说话，香港將成为没落之港，将成为臭港，将成为卖港贼之港。
那么今天我就简单说这么多，我呼吁一下。本来我今天还要回复一下，关于我们公司原来的林强先生。林强先生是公安部一局常务副局长，没有局长，是当时陶四鞠部长的最亲信、最亲信，第一亲信，相当于今天的孙立军副部长、孙立军局长，他是一局局长。所有公安部长信任的人，他的秘书都当一局局长。一局是管海外调查局、海外情报局，港澳台黑白两道归他管的，港澳台的商人包括海外调查、派遣。这都是领导的私人领地，公安部一局那就是半个公安部。
当时的林强先生是一局的常务副局长、没有局长，跟陶四鞠部长是绝对的、最最亲近的。他的哥哥叫林弟，是安全部原来的五局局长、十二局局长，也是我的好朋友。
俩人都是过去老革命……父亲母亲全是老革命、红军，原来情报头子李克农部下。父亲是在监狱里边用塑料把自己勒死的，这是有名的故事。是周恩来同志亲自把林强、林弟接出来，然后又安排了安全部和公安部的情报工作。这是中国情报界的两个大人物。后来林强先生因为公安部换领导了，他没地方去。一个政治局委员的家人把他推荐给我，这是在二十年前认识我的。然后，让他到我公司工作。
但是，林强先生得罪了现在常委里边一个重要人士。过去由于知道常委的嫖妓、包养情妇、私生子，还弄钱的故事，林强先生在2015年3月份，具体记不清哪一天了，在我公司『盤古大觀』门口……我们都有录像的，被一帮人从后面冲上去，噼里啪啦打了一顿，摁在车上押走了。
这个录像我看了有一、二十遍了，就是當年公安部部长一人之下——林强先生，爸爸为国家死在监狱的，是毛主席、李克农关注的人物，周恩来觉得“欠了人家“的人。兄弟俩都是为国家奉献一切的人，最后落得如此之下场，被这些盗国贼们以莫须有的罪名在大连秘密关押。现在什么罪名？在里边关两三年了；他本来体重就是四十几公斤，现在听说瘦的皮包骨头了，估计也就三十几公斤了。
是为了什么？林强先生曾经为我在一个融资1.5亿当中，在我们如实还了人家本金、又还了人家利息，大概两个多亿吧。人家感谢林强先生，给了他100万人民币。而且，这100万人民币，人家林强先生还對我说了。我说：“你收了吧”。他交公司，我说“你收了吧”。因此，就以非公务人员受贿罪被抓了。你说这个司法制度，这个国家还有没有救？盗国贼们有多夸张！以贪反贪啊、以贪清除自己的敌人啊！
如果“十九大“時，这样的人还在“十九大“当常委，盜國賊們继续管理这个国家，国家还有什么希望？习主席将极度危险。这些人是绝对要把习主席想办法给除掉的，他們看不得他（习近平）真正的反腐。习主席是真反腐，他为啥不反腐？不反腐他能有什么未来呀？在这个国家他现在是总书记，他是国家主席。但是这些人在骗他，打着反腐的名义，现在干出来的事，林强先生是最明显的例子。
这就是为什么我呼吁，所有关于我们“盘古“的案子，包括林强先生的案子，还有很多案子，应该成立特别调查小组，调查事实和真相。林强先生我们俩八年没说话了，因为林强先生在关于刘志华的案子上，当时我说这事你别掺和，我自己来。因为他的哥哥和马健副部长在安全部是对手、仇敌。所以，我因为这个选择了马健副部长，就没有和林强先生以及他哥哥过多来往。因此，我们倆八年没说话了。
但是他被抓以后基本上人快崩溃了，家里面他的嫂子得了癌症，就是林弟的夫人，是原司法部部长蔡誠的女儿，得了癌症，她也是安全部成员。林弟先生得了脑癌。然后，林强先生的女儿小瑶，从英国读书回去以后，精神也快崩溃了。林强先生的夫人……第二任夫人，这也是公安部原来一个非常有才华的女士，听说也白了头发，也快半崩溃了。这就是二百多万的公安人士，你们要知道的事情。
林强先生、林弟先生的爸爸为了這個组织而死，全家都是干公安、干安全的。现在是死的死、亡的亡、半死的半死，无一人健康。就一件事、一百万人民币，所谓的非公务人员行贿。灾难啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/43/</link>
      <pubDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/43/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的推友们大家好！这是郭文贵5月23号的报平安的直播视频！
由于现在我要开会，这个直播视频我只能说大概十五分钟左右。我简单的先说以下几个问题；首先让我对所有这几天，由杨建利先生为我发起的，在白宫请愿的签署网站而受牵连的国内的，所有朋友们表示衷心的报歉和万分的谢意！
非常的遗憾！我收到了那么多&amp;hellip;由于为文贵上白宫网页签署请愿信，结果受到了警察的骚扰，还有问话。甚至打电话到其单位，让单位辞掉他的工作，有些人还被威胁了。非常非常地抱歉！为这件事情，因为文贵让你们受到如此的牵连，实在是&amp;hellip;这算文贵欠你们的。
但是，就像我昨天发推说的，这也不是一个坏事儿。从某种程度来讲，让我们更加熟悉了未来在一系列的行动当中，如何使用电子化，还有现在英语的这些工具，这是非常重要的。是一场实际的操作，一场锻炼，确实它让我们付出了代价；但这件事情还是非常有意义的，再次表示衷心的感谢！
另外一个，昨天，收到了一位燕姓朋友给我发来的，非常非常重要的信息。那么这个信息就是&amp;hellip;我相信这位燕先生，虽然您没有留下真实的姓名，但我相信您跟傅政华先生有很深的关系的。特别是您谈到了你给了他六百万，他答应您，让您去北京市经侦去当一个副大队长；最后是傅老三收了您的钱，结果没给您办。这个信息这是我知道的，当您给我发这个信息的时候，我就知道您是誰了。那么，燕先生，我想告诉您的事情是，您现在给我发的所有信息，我都不能公开。因为这些事情对我们所有人虽然很重要，但是对案情，目前还不是时机，所以非常抱歉！
但是，我想告诉所有现在关心这件事情的推友们，就是傅政华最近确确实实是在被调查状态，这是我今天早上报平安视频的重点。而且，傅政华先生的所有的，很多过去腐败、敲诈勒索&amp;hellip;在北京市公安局期间，由他弟弟还有他的情人，以提拔所有公安干警為许诺。特别是在经侦上办私案，收取了大量的现金和贿赂，这件事情已经在被调查当中。而且，我今天在这里可以负责任的说，我向傅政华先生，包括你全家说：你所有现在的&amp;hellip;头一段时间安排的你的外访，包括考察被取消，这些文贵都是掌握的。还有，你想逃跑，那是不可能的。
原来我从来不说傅老三的名字，我现在可以告诉大家，傅老三的名字叫——傅卫华！他哥叫傅政华，他叫傅卫华。那么傅卫华，现在我先说三个国家的护照，一个是中国护照，一个香港特别行政区护照，一个新加坡护照，未来我还会公布他其它的护照。
由于他海外的资产，大量的资产都藏匿在他的名下，我们不能打草惊蛇；但是，这两天来事情有了突破的进展。而且，其它部门……我说其它部门，不是那些盗国贼们控制的部门，其它部门根据他们调查的国际级的案子中，牵涉到了傅政华和他的家人。这件事情是个突破口，咱们拭目以待吧！我不相信任何有良知的官员，国家和政府能看着傅政华这样人，及他的弟弟和他的家人这样的祸害老百姓，这样的残害自己的同胞，这样的以贪反贪，以警反贪，以警反腐，以警治国，在傅政华先生身上体现的淋漓尽致。
如果因为傅政华先生而得罪了九千万党员，而失去了所有人的信任，这个值不值得！而且傅政华先生打着习近平主席的名义到处招摇撞骗。并且给所有的干警留意下了一个印象，就是他的老板是习近平先生，这简直是招摇撞骗，应该得到惩罚。
第二个，我昨天收到一位关于“郭文贵案“始末的，一个内部知情人的信息。为什么我今天要说这个呢？我知道这是一个中纪委的朋友有意发给我的。就是说当初为什么抓孟会青，抓马建副部长，抓张越书记，还抓跟这相关的人。这一系列的人都被抓了，是某个中央常委下令让抓的，而且是为了掩盖自己和报私仇让抓的，包括我们公司的林强先生。
这个领导和他的谈话，您跟我简单的说了一下，这位朋友我要告诉你的是，您说的这些都是真的，但是，最重要的你没有告诉我。而且，你最后告诉我的事情是想利用我，因为很简单，你把这个责任全推给了习总书记，这显然是把某个人的错误推给了习总书记。
这和前天及大前天来自香港，为某些人说情的人，说：“只要文贵你现在闭嘴，这个领导的事情别爆，其它的我不管，什么事儿都可以交易，可以谈“。这跟他如出一辙，跟他们说的话&amp;hellip;当初要抓郭文贵全家，灭郭文贵全家，没收全部资产等，不是这个领导的意思，是上头领导的意思，如出一辙！这显然是把郭文贵当傻子了。这是盗国贼一贯的天真、幻想，视天下老百姓零智商。跟我們那潘处长、黄处长是同一个级别的，就以为天下人全都傻呀！你们聪明；郭文贵能上你们这当吗？但是，你给我提供的这些信息都是真的。
真真假假、装傻充愣，这是盗国贼们，是咱们过去统治江山者一贯的招数。但你用在文贵身上不灵了，这回不灵啦！特别是这几天派出了以胡舒立女士和潘处男、黄处长一起联手又搞了我一波兒，一看就知道你是谁嘛！哪儿出来的嘛！是吧？你出自何处，老百姓傻吗？胡舒立女士出手了，潘处长出手了，我们现在天真的黄姑娘出手了，黄处长出手了，那背后是谁呀？想掩盖谁呀？
包括头两天有领导和我说，北京房地产商不愿意了。不愿意了是吗？我就等着你不愿意呢！你不愿意我才有机会，你愿意我哪有机会呀？另外，昨天一位朋友在和我通话当中给我讲了，傅政华先生和他的弟弟傅卫华，攛掇了一批人跟踪我的哥哥，在我哥楼下盯梢，准备采取行动，因为要把我哥收拾了，他们想灭口。
我可以在这儿说，傅政华先生，你所有的作为都会有无数人盯着，不仅仅郭文贵。傅卫华——傅老三你记住，你也记住，这些事儿都有人盯着呢。你们敢胆大妄为，你看郭文贵会做什么，咱可以试试看！你们试了我三年了，郭文贵没让你们失望过。跟我来横的、恐吓， 来欺骗的，你们再试试看。看看能不能骗得了郭文贵，看看能不能吓倒郭文贵，你们可以试试！如何你们再用这样的做法对我的家人，那你们可以往下走走看看，郭文贵能不能屈服，郭文贵会不会被你们再欺骗。
同时，这个傅老三，特别是拿了李友的钱，这几天来我们查出了所有的，具体的证据。大连市公安局局长亲自去看李友，在李友关押期间，李友和警察同吃同住，在李友案即将宣判的一个月前，修改全部卷宗，拿掉相关证人，这个证据已经拿到了。我非常感谢大连的公安，有良心的幹警，你发给了我这个资料。但是，大连市公安局的领导，我希望你们明白，你们收了李友的钱，你们去给李友跪在那儿，恨不得去舔人家屁股，去看人家李友，——公安局局长！然后，跟李友同吃，让李友和警察吃一样的饭，这是什么原因，拿了人家李友那点儿钱，你一点儿骨头都没有了。
然后，听你所谓的政法委的领导的话，就是郭文贵肯定全家死定了，你就往死裡整我们家人。结果李友的情人，李友的女秘书，情人团被关的时候，吃香的喝辣的，有的还特别给买些什么洗发液、护发水。在楼下的监控室看这些女人洗澡，你哪是警察呀，你就是黑社会！
这位朋友给我讲述的这些事情及过程，我非常的感激，包括您说的，必要的时候您愿意亲身说法，亲身说法！我非常的感动。我再次重申！绝大多数公安干警，两百多万干警都是好人，极少数是坏人。被利益熏心，权利交换、权钱交换，权色交换，以黑治警、以黑治国。这些事情谁也瞒不住，任何一个人想瞒天过海，想把这事儿瞒住？你去做梦吧！
你们无法想象，现在国内，由于郭文贵的爆料达到了什么样的效果，大家的沉默到了最后的时刻，不要自欺欺人了。还拿出来香港的，说情的，把你的祸害转嫁成大领导的意思，把你给摘清了，可能吗？你为啥抓郭文贵？你为什么弄我全家？为什么要弄死我们全家？为什么要保护傅正华先生？为啥保护傅卫华——傅老三？为什么现在还不去抓他？不去立案查他？难道文贵是傻子吗？
文贵没有朋友吗？人民警察都是傻子吗？都收到你钱了吗？你们这些盗国贼们不要忘了，你在那塊儿玩女人的时候，警察没跟你貪上便宜，他连录像都没看着。你大把大把地往家捞钱的时候，这些兄弟姐妹们没跟你們捞到钱。不过都是傻瓜而已，被你们给骗了，以国家的名义给骗了，以组织的名义给骗了。
大连公安局那些领导跟李友吃香的喝辣的，用这些公安干警的话说，他们家人在海外读书弄的钱大了去了，李友给了几十亿的钱。从李友家搜出来的画，在北京家里搜出来的部分的翠和玉，全部被领导拿走了。这事儿能拉倒吗？能完吗？威胁郭文贵，弄死郭文贵，弄死我们全家。好替李友，替这些常委，替这些政治局委员们，替这些盗国贼们——不就是要灭口吗？
这位干警，你的良心感动了文贵，给了文贵动力和力量，我一定战斗到底！您给我留言說：希望我千万不要妥协，出卖了良知。您把文贵看得太低了，我不会出卖良知的；我知道，现在所有人万箭、万枪恨不得把郭文贵灭了。郭文贵已经做好了一切的准备，既不会上当，也不会害怕。
包括这几天来，香港各派跟我说情的，威胁我的很多。一切只有一个结果——真相！不会有其它结果出现，只有真相！郭文贵对我的员工，我员工所受到的欺辱，我员工的一夜白头，我员工受到的这种折磨，我的家人和我所有的同事受到的折磨，必须得有个说法！咱们拭目以待！
我这一辈子，“郭七条“就是我所有的理想，“郭七条“就是我未来所有的人生目标。什么对我都不重要，这就是一切的一切！
这几天我太太跟我在一起，每天晚上七，八次醒来，都是惊醒。醒来以后吓的抱着我就哭，这种感觉只有我知道。我的妻子现在&amp;hellip;三年老了十几岁，全身是病。我的女儿吓得半夜跑过来，在我沙发上睡，她害怕。这种当爸爸的感觉和我妻子一夜惊醒六，七次——“惊梦醒“！抱着我不松手的感觉，只有我知道这种痛苦。任何人忽视了我亲人的痛苦，我员工的痛苦，你就是我的敌人。
请推友们一定要记住，有时间多陪陪家人，我是发自内心的。这每一天，当我妻子、儿子、女儿與我在一起的时候，我就想把这种感觉传递给所有推友们。疼疼你们的老人，关心你们的爱人和家人。
昨天，我和我父母视频了，我母亲现在哭的眼睛盲了以后，做完手术不敢让他哭，但昨天还是一直哭。我父亲身体现在是一天比一天差，我那些哥哥个个身体&amp;hellip;有关了一年多，有两年，都非常非常差。我妻子最关键的是，从第一次放出来以后，一年半不让回家，就让看着盘古大楼，从来不让回家。然后，每天不知道在哪儿就冒出一摄像机来，伸到窗户里头来，现在把她给吓得一点儿安全感都没有，如惊弓之鸟。
这种痛苦，我不希望发生在任何中国同胞的身上，如果你们的懦弱的忍受，你们一定要记住，郭文贵的昨天，郭文贵的今天就是你们的明天。所以，希望大家一定团结起来，同时，现在把自己强大起来。看清这个社会，看清现在这个以黑治国，以贪反贪的这个事实和真相，以警治国的真相。只有大家团结在一起，才能有自由，才能有尊严，才能不被人当成猪狗养。
今天潘处长代表着&amp;hellip;还有胡舒立女士，还有黄处长，黄燕女士站出来跟文贵挑战，这是最大的消息。希望我所有涉及到的人，什么岳文海，徐子斌，李友，王恩哥校长，朱善璐书记都站出来；把一个个的帮派，各个山头、各个势力都亮出来，文贵要是能起到这个作用，那真是一个好照妖镜！这一辈子也不白活了，咱们拭目以待！很多事情在未来的很短的时间内会有结果的。
再次的祝福推友们身体健康！好好照顾家人，文贵今天的直播视频到此为止。
一切都是刚刚开始！谢谢大家！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/29/</link>
      <pubDate>Mon, 15 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/29/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！尊敬的推友们，网友们大家好！这是文贵5月15号的报平安视频的直播！
刚刚在Youtube上几次在屏幕上显示：Youtube 崩溃了，Youtube 崩溃了，文贵还没崩溃呢，Youtube 崩溃了，挺吓人的啊！
然后，刚刚这网也断、那网也断。现在我成了全世界上最招攻击的人物了，实在是没想到啊！过去的两天发生了很多事情，我们每天都会发生很多事情。特别是周末，大家都休息了。但是，说实在话，我这周末是更忙。
我是五点起来的， 就在上节目之前，在这期间无数的电话，特别是重要的电话，都要接。我就回电话，特别是其中一位老领导，跟我唠叨半天，一、二十分钟。说：“文贵呀，现在让你搞的鸡犬不宁，我们睡觉都睡不好。现在我们睡午觉都得开着门！都不敢提睡午觉这个词了。在家里属于敏感词，都不敢说了，一说到这个睡午觉的事情大家都笑，因为不敢说。特别是有些单位领导，说回去午休一会儿，这话都不敢说了”。有很多抱怨。
同时，也有敏感词：“该吃吃该喝喝，啥事别往心里搁”，这词儿也成敏感词儿了。另外一个，现在岳文海先生、黄燕女士都成了关键词儿了。这王恩哥先生也成了关键词儿了，朱善璐先生也成关键词儿了。说：“回家后都问，你认不认识朱善璐啊？你认不认识王恩哥先生啊？你认不认识岳文海呀？你认不认识黄燕？”。都问。
说：“你看，文贵，你把这事儿给搞的，把大家的生活弄的不得安宁”。真的很抱歉，非常抱歉！文贵也不想这样子。我也没想到这些词儿能这么火呀，是吧？没想到的事情。
还有一个就是，老领导一再提到的事情。这两天在北京“一带一路“的会，大家都在忙活着准备会，没时间管别的事儿。但是，都在关注着我的推特和Youtube，大家都担心又冒什么妖蛾子出来。我说：“我这怎么成妖蛾子了呢？“
还有就是，大家特别在乎“北大”这个事。“北大”这个事儿让他们很震惊，特别是我提到的朱善璐先生的这些事儿。他们有耳闻，但是，他们也知道，能够把这个事情那么具体的说出来的人，也就是我了。而且特别惊讶的是，学生啊、特招生啊，以及北大“方正集团”的这种关系，因为基本上各省都有“北大”出去的干部、领导。朱善璐这些人就是每天都往外面跑，拉皮条、输送女学生，再搞特招生。然后，要项目、要地，再就是替几个上市公司搞牌照。所以说北大“方正集团”是中国全牌照的金融控股集团，全都是以“北大”这两个字为名义。李友算什么呀？人家怎么会理他呢，大家都感到很惊讶。
同时，由于“北大”的事情也引起了各个方面的争议。特别是最近，除了特招生和北大“方正集团”非法敛财的事儿之外，还有就是现在“方正集团”的很多项目让大家都傻了。各省的省领导都不知道该不该把这些项目再继续下去了，因为还有上万亩地还没有开发。
像“北大国际医院”这样的项目该怎么进行下去，大家都在议论当中。实际上都知道这事儿，只是文贵给点出来了而已。那么，现在大家该怎么面对呢？有的领导说：“不用理它，过一、两个月这事儿就过去了，瞎闹腾！”。一贯地认为，所有事情通过时间都可以冷却掉，通过时间可以消化全部。都是这个想法，一个月、俩月，肯定这事儿就结束了，不用往心里去。
我得看看屏幕，我今天前面放了个屏幕，我得看看屏幕。
我说：你说的这都什么呀？确实，我们的雷阳事件也好，芦洲事件也好，我们的所有事件，只要经过时间转移了视线，过！全过！就咱们这老百姓的脾性被人家摸的透透儿地。老兵的事儿大不大？那些退伍老兵闹腾了一个星期不都回家了嘛，能怎么着？有啥了不起的？这是所有领导的想法，没啥了不起的。郭文贵那爆料也就一段时间，热乎劲儿过了，这事儿也就没人关注了。
说实在的，这就是为什么文贵说“要用三年的时间“，三年是很最要的。任何事情，时间是很重要的。没有经历过时间考验的爱情、事业、友情和事情，都不是有质量的，也没有多大意义，甚至它是经不起推敲的。这就是为什么我说需要三年，三年是很重要的！不能像他们想象的那样，一个月、二个月、三个月就过去了。
说到这儿的时候&amp;hellip;这几天黄燕女士的事情，简直是疯了、疯了！头一段的爆料，除了“海航“事件引起了巨大的政治风波外，接下来就是黄燕的事情引起了巨大的风波，“北大”的事情引起了巨大的风波。特别是各地产开发商，很多都是我朋友。这些朋友都是通过各个方面跟我联系，绝大多数都是希望不要说到他们。
不过更重要的是有些人是真害怕了，因为这里的猫腻太多了！(网络中断</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/28/</link>
      <pubDate>Sat, 13 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/28/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵2017年5月13日报平安直播视频
郭文贵5月13日报平安直播视频
5月13日报平安直播视频部分要点：1，流氓朱善璐；2，没有六四，中国早就变成北朝鲜、伊拉克了3不反国家不反人民（民族）不反习主席，但共产主义一定反；4，组织推特党，推倒防范人民的防火墙长城；5强调“七上八下”的意义；6首次点出朱镕基；7海外精英团结起来，不要内斗，每个人都做郭文贵（——郭文贵发推）
各种关切。
民意难
母亲讲父亲的故事，父亲胆子小，不贪钱
3:00
潘石屹前雇员发给我一堆文件，多数我都有。但是有几个核心的文件我真没有。
比如说潘石屹SOHO这块地是北京一轻局或二轻局的，这块地的来源我是知道的，既不是白菜价，基本是零地价，占地12万8千平米，200多亩地，最好的一块地了。长安街上的容积率基本是在0.3或5，密集的话不会超过1，就是地的面积乘以建筑面积的比例叫容积率。SOHO12.8万平米的土地，建筑面积批了70万平米，实际建设78万平米。按照当年他卖的价格均价6万到8万之间，还有些商业房嘛，它多少钱呢？将近500亿。他的地价花了多少钱呢？不超过5亿，这哪是暴利啊？！银行天天骗老百姓钱，还得骗啊，得走程序，还有员工费用啊。经黄艳和她的后台们一折腾，500亿啊！这500亿谁出的啊？这500亿都是老百姓的钱。这房价就是这么一次次涨起来的。(Ted)
昨天有个黄艳的好朋友，也是曾经我公司的员工，给我打电话说，”文贵，能不能不再提黄艳了，
潘石屹，5亿，500亿
能不能不替黄艳呢，北京地产都这样呢？惹了众怒了。
黄艳的事刚刚开始
（5:00？）
北京这些年，你去看看去，哪个楼，哪个项目没有黄艳的影子？！过去的十五年，规委，就这几个人有权力啊！这些房地产开发商里有多少是规委出来的啊？！上班的时候穿着最便宜的衣服，叫黄艳。下班的时候穿上爱马仕，三宅一生，EC尼亚ky(?),香奈儿，爱马仕包，跟搞房地产开发的老板，同学，那就成了大姐大了。那时女王的范儿啊！而且她也去一些场合，她自己很清楚的。任何一个老百姓到马会去，拿着黄艳的照片问问。在马会，长安俱乐部，黄艳去的是什么情况，多么频繁啊。一瓶“怕输死“82年的酒150多万啊！随便一瓶三公升的五公升的，“罗蛮迪康“的酒随便一瓶都是五六十万，七八十万啊，一喝都多少瓶。那钱都是谁的啊？喝的老百姓的血！到北京来北漂打工的人，你忙活一辈子还不够她喝一瓶酒的呢！所以说我坚决支持反腐，如果这些年不反腐，这个国家早就完了。这是发自内心的。
我们盘古开盘的时候内部价才3万块钱到6万块钱，现在是26万块钱。政泉开盘价是8000块钱，现在是6万到7万。这房价不仅仅是市场抬的，它的根本来源是政府的高税和官场的腐败，这个社会的代价是巨大的。有推友“为什么胡舒立这样的女性，黄艳这样的女性都有性不检点或性行为？推友问的问题很简单，看上去很天真，但实际上只是老百姓不知道而已。说实在话，权力超过一切的信要，勾兑权力在一起的粘结剂就是性，这跟丑俊，老还是年轻，能力强还是能力若，都没关系。它是一个腐败的官场，没落的官场，自古以来就是权力腐败和权力没落和权力肮脏之间的粘合剂。自古帝王多淫欲啊！过去那太监都没性能力了，搞“对食”呢！这是人的本性。
在这儿我特别想问傅政华先生，北京查什么天上人间。保利俱乐部我可去过，北京市的领导给带到保利俱乐部啊。说到这儿，2003年，哇！那个俱乐部了不得，几百个小姐啊！我喝大了酒了，醒来的时候已经在香山饭店，一个大房间里，旁边四五个美女啊，一丝不挂，坏了！我傻了！那姑娘漂亮的就不行了！哎吆，还好，我老婆不看我这节目，看了回去得掐死我。凌晨三四点了，一醒来旁边几个女孩儿啊？我说这咋回事啊？人说谁谁把你带来的啊。现在这领导要进政治局了，奥，已经进政治局了，要进常委了。我说你们都哪儿来的啊？舞蹈学院的，中戏的，北京电影学院的。那姑娘太漂亮了。其中有一个姑娘，现在是大明星。发生了啥事呢？我喝多酒和畜牲没啥两样，喝多酒就完全转圈，啥也不知道了。旁边几个哥们人家玩麻将呢。每天晚上都输几百万呢。我说我得走了，我落荒而逃。我真见识了保利俱乐部。也被现在公安给端了。天上人间我也去过，那可了不得了。都是学生，漂亮啊。标准化管理，跟我去的外国人，傻了！每次我旁边也坐俩姑娘，跟我聊。我不领，不是人家不领啊。我都让人家离开了。我向天发誓。这女孩就以为我是真不行。
说实在话我害怕。因为我一生中有过一次最伟大的旅行。85年我去过非洲坦桑尼亚，乌干达，尼日利亚，刚果，开普敦。在乌干达的时候，一个朋友相当于当地的武装司令，带我去看了一个性病治疗所。哇！简直是，全身都是疙瘩啊。那次造成了我一生中对好多事情都敏感。是因为我害怕死，怕染病。这是我后来不在妓院的真的原因。再后来就上升到道德层面了，佛教层面。到了坦桑尼亚，我去了戒毒中心，真是尸骨用推土车往外推啊！吸毒的后果太惨了！吸毒就和性病有关系。那时候应酬也找女孩聊，然后喝大酒，骰子。实在玩嗨了我就唱两首。我一唱全场立马闭嘴。为啥？基本上你能想象的有多难听就有多难听。我女儿儿子都说，你打我骂我都行，千万别唱歌。我降温的最好办法，让大家别公众之下就乱来。唱两声，一唱大家血压马上降下来。降下来都冷静了。人家都带人走了，我也带人走，咱回家。根本问题不是道德高尚是第一的，你多干净多伟大，千万别误会。文贵在大粪坑里游泳不沾臭气是不可能的！沾了多少而已。但是这个事上，老天有情救了我。怕得性病，我一想就害怕。所以对毒黄，本人免疫。（13:44）
北京上海广州鸭店
北京第二大鸭店
这些女性，需要平衡，为了搞新闻，先结扎后结婚
生理上的变态和平衡
毛屎坑的文化
共同收过钱，以身表忠
16:26
关于黄艳女士呢，我要等着她来告我，我也希望和黄艳有一次很好的对话。我想就每个地产项目都和她进行一次梳理。昨天和北京的有关官员说了，我强烈呼吁，对北京所有地产项目先从盘古和政泉开始，梳理这些地产上的违法犯罪现象，还有这种超容积率现象，谁批的。还有地的来源，我认为这是真正的反腐。北上广深，光说反腐，不查房地产容积率，不查房地产贷款，不查银行贷款，不查银行贷款去向和利息，贷款的真假，不可能叫反腐。因为老百姓这些年，十几亿辛辛苦苦创造的GDP,这是让人民创造的，不是政府造的。人都在办公室呢，都睡午觉呢。哪里里搞DGDP去啊，你是管理人员。是人民创造的财富，最后用股市，银行，房地产给洗走了。现在老百姓吃不起饭，上不起学，看不起病，更养不起老。那要不把这个事整明白，那查什么腐败啊？！那都把自己人都变成中纪委的干部，政法委的干部，只要你敢说话就把嘴给你捂上。只要当官的你敢背叛，你不与我为伍，共贪，我就把你抓起来。我手里有一把纪委的枪，有一个公检法的枪，想灭你谁就灭你谁。老百姓能有说话吗？！9000万党员里面，大部分好党员敢说话吗？不敢说话啊！所以我强烈的建议，未来我会一再的呼吁，甚至推友们我们要成立一个委员会，在各个城市成立委员会，要求政府公示过去十年来开发商拿地的情况，贷款的情况，容积率的变化。这个对房价有巨大的帮助。特别这些银行，本来我今天要讲谁啊？讲董文标！
我和董文标不认识。李友说认识我二十年了，胡说八道。90年代初他们不配和我认识，我那时和外国人打交道，还有一些知识分子，艺术家。董文标当时在河南，后来他娶了人民银行人民学院的校长的女儿，进了民生，从民生发了大财。董文标的事情可太多了。后来他们告诉我说，董文标又被边控了。因为肖建华把他给爆出来了。肖建华和他的事情，我知道的太多了。董文标先生的民生俱乐部，高尔夫俱乐部，那是现代版的红楼。中央的常委和政治局委员，多人常去那里，杀鹿肉，N个演员，别提了。我在那儿又一次吃饭，喝的世界上最好的酒，其中中央台的领导带着几个主持人，大明星。这位主持人，一进来我不喝酒，人家一拿出来50年茅台，这哥们马上“哎，茅台，这得喝！给我倒上去。我先，各位，郭先生，第一次跟你认识呵，先自罚三杯。“ 啪啪啪三杯。然后，倒上杯，“郭先生，我再敬你三杯。我替你喝了。“ 六杯。老董看不惯了，老董说“你他妈的这50年的茅台，80年，不是50年的。你先给自己弄六杯，我这多少钱你知道吗？！“ 还有一个领导，人民银行现在的副行长，一看老董拿的是超级拉菲，拿过来说，我先敬一下，先喝为敬。老董不高兴了。老董很小气呵。说“你这一喝喝我好几千“。董文标的事我很了解。
民生的腐败，民生骗取老百姓的钱，要把真相给剥露了，民生零，资产是零。那就别提了。那个董文标经常给人家拉存款，手里拿着100万美元，找财政部存上钱，100万美元交给对方。这是财政部现任副部长告诉我的。我可以说出他名字。民生太腐败了。还搞了个中民投。都是骗暴发户的，绝对是骗子，这是灾难。中央领导的夫人，政治局，常委的夫人，在民生里面的政治利益。还有那种骗钱，比如字画拍卖，我的一个朋友50万买的一个欧洲的画，评估50个亿。后来因为这个事，董文标被北京海关查。我以为董文标多厉害呢。结果董文标找了所有的中央领导，没人帮他摆平。找了我啦。我帮他摆平。我找了北京海关的哥们。结果到我家喝酒去，下的发抖，连门都不敢进。当时还有张越书记在，河北的。还有北京海关的副关长。还有其他几个大领导了。其中两个领导已经中央领导了。我把董文标和他的副行长东北老乡拉进去。人家那处长就逼着董文标先喝三杯。白酒，那碗呢，三碗啊。董文标挨着喝。我都看不下去了。我说这样把文标喝死啊，你这不是。后来我不让他喝了。看着北京海关的关长让董文标喝酒，董文标那个可怜样，就是中国民营企业家的可悲啊！喝着发抖啊！后来我以为老嫂子也看不下去了，说“不让人家喝死了吗？！” 董文标这是可怜啊！真是猪狗不如啊！海关关长说“董文标，你弄字画骗贷款，偷税漏税，往外洗钱。信不信我现在把你抓起来？！“ ”董文标说“信信信”。再喝三杯，三碗。这是在多个中央领导，张越也在，马健副部长也在。在这种情况下，是董文标当时最牛的时候，也就这待遇！吓得跟狗一样啊！
最后喝趴下了。我背着董文标送他到西山的家。我送他到家，我看着董文标住了个小别野，别墅。结果这个小别野还有电梯，我背着董文标，第一次见着他老婆。我进了电梯把我卡住了。差点憋在里面。我把电梯撬开，送到二楼卧室。土豪的家庭，没啥品味。挺可怜的，跟那些官员差远了！董文标是我看到的可悲的人物！绝对是可悲可怜！但绝对是可怜之人必有可怜之处。董文标答应我贷款，答应我五次。又收我的酒，又收我的礼。还没给我办事。董文标只给两种人办事。一种是中央领导，一般人看不起，所吧中央领导的老婆都弄进去。另外一种是给大钱的人。我不给他钱啊。 他不给我办事，骗我很惨。我哥在20年就向他求贷款，还给他买的西装。也没贷上。所以民营企业家找贷款，那简直太黑暗了。我本来今天要常说董文标，说说民生，我再说，民生就关门了。
我接着回来说，我绕回来。
何频能闹明白北京官场的第一人，有背景
甘肃不要杨改兰，久子，四个孩子自杀，抑郁症
非洲
300低保谁拿走的？体制的问题，制度的问题
矛盾太深
山东评书
娱乐性强
朱善璐，李友，比文贵话多
全是骗子
转眼背叛，都这样
偶尔提问一两句
六四当中北大学生
傻叉，北大党委书记，
你这个说情
刘源的姐姐
北京好，爱好
党的北大
什么情况
源代码
方正科技
包括篡改，李友能改
金融票据
诈骗，倒台，票据，金融骗局
造假，
辽宁盛京银行，海航的，800亿贷款，存款3000亿，诈骗银行，这个钱不还，一钱不值</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/27/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/27/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【摘要】
昨天被定为511，反响巨大。
说明昨天直播的背景，家人，文贵本人和香港合伙人受到威胁。
介绍国家机器至今打来的组合拳，说明被“炫富”。
雄安，徐子彬，岳文海，方正证券，民族证券，香港投资合伙人，北大捐款，北大律师，王恩哥，令主任的故事。
全球新闻发布会动态。“物无美恶，过则为灾“。防火墙能避免失人心？！
你们可以满山放火，不但不让我们点灯，还要蒙上我们眼睛。
不要说民主自由了，也不要说人权了，一个起码的动物的权利，猪和狗你也让它哼一哼吧，这那就成了那么大的事了呢？！
我只说我知道的，有证据。
我的今天就是你们的明天。
人民变了，政府就会变！
所有的网友，你们的时间宝贵，听的时间太长了？向你们道歉。
强奸了我们，让我们说深深的爱你？！
你能代表国家吗？
以生死威胁家人！让我遵守国家政策？！这是什么强盗逻辑？！
尊重推友意见，换了背景，希望推友开心。
换书避嫌革命。
虽然挂靠安全部，曾曾请教过，装傻充愣指东打西。爆料孩子不会带来危险。
介绍家人的情况。受害最重是大哥。家里多人被拘押，不想带给大家更多消极的信息。
未来讲岳文海和网友关心的话题。
全球发布会在看草案，看着就睡了。
得到很多灵感，有三个方面，一是时间后推。比如说有三个时间，六月七月是很难很难的，因为我们大概播放的这些资料，法律的证据，还有相关事件的人能到场，节目安排，舞台搭设，各种语言翻译，不亚于一个小的一带一路的会了， 涉及面很大很大。建议时间有七月底的，有八月的。当然了，八一建军节可以搞，国庆节可以搞。正好国庆节后呢就开十九大会议了。
其中很多人提议在全球发起三个行动，对现在的反腐我们可以点赞，怎么点呢？全球的老百姓呢，支持中国反腐的，熄火十分钟，大家不论在哪儿，停下自己的车，停到路边熄火十分钟站立，鼓励反腐。同时要求四反三不反，向全世界宣布“郭七条”，到时候也搞一个行动，鼓励大家在中国的十大城市选定某一天，比如说在我们全球发布会的时候，某一天发起一个停车停驶两小时支持郭七条四反三不。
特别有人创意，我们科技，很有意思，本来不想给大家说呢，透露透露。就是呢，我一直投资了很多科技公司，这些科技公司很多都是互联网啊，其中包括了最重要的我们国内的防火墙，有突破性进展的一家以色列公司，最近向我展示了她的技术，就是从卫星上，立体的将信息，天女散花般的扔到有防火墙的地方，包括北朝鲜那地方，任何地方，就像当你年使用虚拟电话的时候，有人给你散发广告。这个技术呢从天空中扔下去，没有办法阻隔信息的扩散的。只要你有手机，有联络方式，你就会被接到。这是非常了不起的，Google, Facebook, Youtubetamen 都在做的这种技术，就没有任何的互联网防火墙这个事了。他们希望在我这个全球发布会的时候，能叫他们尝试使用这个技术，很兴奋。所有信息可以传递到墙内，包括视频，容量巨大。
头几天他们和我谈一个方案，在我另外一个房子里，在中央公园西，搭建一个花2700万美元的和世界任何一个网络交流的信息中心，而且和卫星和有线网，无线网，24小时立体，和全世界所有推友连在一起的。这个中心搭建呢，有很多现代技术，包括AI,VR。加上能突破防火墙，这是很了不起的，很重要。
昨天大楼被骇，尽管有备用系统，仍然丢了信息。
一 【昨天被定为511】
网友在问这两天为什么这么高调？显富，特别是510我生日那一天。这个510 和511有关系。昨天已经被很多北京定义为511。相等于美国911，这511和911差远了。
你为什么爆大飞机，小飞机，游艇。我在这儿给大家说一下，文贵到现在也不喜欢炫富的人。到现在也不喜欢那种吃点儿，喝点儿，显车显房子的，在我认为是无知的。我在以前的节目中说过，请大家理解我这个炫富的背景。
因为纪委加公安的专案组，六招已经使上了五招了。其中就是断你的财路，断你的人脉关系，毁掉你的信用，除了录制三邪视频，强奸女员工，破产，杀日本人，发红通，这些招都用了。实际上最关键的就是毁掉我的信用，国外的所有的关系网。事实上有没有影响啊，一定有影响。这个影响对所有与我合作的基金是巨大的。不能造成巨大的损失，灭顶式的灾难，还不至于。一开始就让我从香港赔了30亿美元。UBS在背后的协作当中，让他们入股邮储银行做承销条件，给我斩仓赔了我30亿美元。这是很可怕的。
我炫富呢，第一要回应LP就是郭文贵没有象她们说的那样。另外一个非常重要的，我们下一步的投资当中呢和国内的上市公司都是有关系的。我现在不披露，纪委加公安过两天就会披露了。我要走在他们前面。
他们私下干的活，有些是中央不知道的。他们都是出于私心，为了利益集团，作为交易听从于他们这些背后的非法股东，来进行攻击。大家可以看到，他们三邪视频，强奸女员工，判决书，UBS起诉，海航的福布斯起诉，一系列的招数，任何一个人，在他们的连环拳，组合拳下，早被打死了。
有些事我知道他们要做，不要让他们先做，我自己做。他们要爆我的游艇，他们要爆我的飞机。他们要爆我的生活如何奢靡。这是第二个。
第三个。我要抢在前面，避免被妖魔化。比如我们那个大飞机，现在在瑞士IMachel这个公司，这个家伙这个飞机装的是非常好，但是他在国内有生意，也被纪委加公安给操纵了。大飞机空客A319，我们装修花了5000多万美元，就这个飞机差300万美元为名，他就扣留不给我们。就是纪委加公安私下给他们有承诺。你不把飞机给郭文贵，我们未来有几个飞机装修业务给你。这个瑞士公司简直耍流氓。这个老板是个黎巴嫩人，我们和他打官司，就在打官司当中，本来就该赢的，突然转向了。你看这个邪恶的力量多大啊。后来了解就是他们受到了来自北京官方的压力和诱惑。
对郭文贵的围剿，打压和陷害，远远超出了网友们你们所知道的，我不相信任何人在他们这些年这种绑架家人，绑票家人，威胁员工，侮辱员工，封资产，然后让胡舒立，博讯韦石，中国全部党媒进行威胁，大陆纪委加公安出动上万次出动警力对我进行调查，公司常驻十几个警察，专案组的人收拾我们。几十个人常驻香港，查我们银行资料，几十年银行资料，找所有的会计师律师，找所有的国外合伙人。对任何人是无法承受的。在这两三年里面，对我打击动用的力量远远超过郭伯雄，徐才厚，周永康。
我“炫富”让很多人不舒服，总比他们妖魔化什么强奸女员工，邪性富豪要舒服的多。所以是文贵被迫无奈之举。也要他们知道，我活得很好。还有，我的资产我的钱，可以晒在阳光下。
再就是当我站在镜头前的当天开始起，我就知道我必须对我所有说的话，我的一切负责任。我必须什么都要向推友们公开。任何藏藏掖掖，成为大家的怀疑甚至是疑惑，因疑生祸，而且被这些盗国贼们所利用。这也是很重要的原因。望大家能理解文贵。文贵不需要任何的炫耀。不需要让大家不舒服，对文贵没有任何帮助。我迫于无奈，很多事情的背景大家是不知道的。
【511事件】
我没想到啊，我没有准备就说了。大家不知道背景。
大家可以想象到从昨天到今天多少人找我啊，我没想到能引起这么大的轰动啊。可能涉及到了黄艳女士，岳文海的这种，有色情的成分？哎呀，我也不清楚。但是呢，昨天这个511的背景是很复杂的。
昨天我收到了北京市委领导还有其他领导，对我进行了家人威胁。昨天晚上一位老领导给我打电话说“文贵，你搞了个511，你这真是太过分了。这不好。原因，黄艳的事。他谈了他的想法。这位老领导呢，很好很好很棒。“在任何离职的官员统称为老领导，不要误会。
”虽然你说的都是事实，但是呢没必要跟她过不去。昨天你把所有我们这些党员都说成是毛屎坑的蛆。还有乌托邦。”他不舒服。”你三不反，不反党，不反政府，不反习主席。你这不是背信弃义吗？！“ 我后来给他说”你错了。我不反人民，不反这个民族，不反国家，不反习主席，没说不反共产党。“ 他说“你这逻辑不对。那习主席不是共产党的书记吗？！你这说的过去吗？！‘我说“习主席是国家主席，不是党的主席。你说习主席是党的书记。在这个问题上，我不同意你的看法。“
“这个黄艳和岳文海的事情呢，你不了解这个情况。本来啊，我就没想说。由于他们对我的威胁，还找了我香港队的一个好朋友，向他传达了各种威胁。让我家人如何，不安全如何。给我讲这些话。我没办法了！每个人都拿我家人威胁我。我家人成了肉票了。
还有更夸张的事情，背后的故事我没说。黄艳女士，你想想，北京市的副中心，就是通州发展，你敢给我保证，黄艳在这里没有巨大的利润吗？有多少项目都是她做的？！当时黄艳的中间人，包括岳文海都多次找我，那时候没有副中心的时候，还有很多故事在我这儿呢。已经告诉了我副中心的规划，让我到通州河边，给我这里几千亩，那里几百亩地。那黄艳都能找到我们，你说那中央领导和家族那得找多少啊？！我说这个现在谁去管啊？！通州的项目好好查一查，看有没有黄艳家里人啊。
包括现在雄安国家副都中心，这个好几个项目都是黄艳拿着找我呢！承诺增加多少容积率。你们都是熟视无睹啊？！还是装作看不见呢？！而且这个中间人岳文海给深圳的一个大的地产公司，做白手套赚了多大的钱你知道吗？而且你完全无法想象他们弄出来多少钱啊？！北京2500万人住着昂贵的房子，十几年，得有多少是跟黄艳有关系的？没有这些腐败，北京地价地价有至于这么高吗？！
黄艳和岳文海的事情，早在2014年2月，我就给中纪委和有关专案组写过文字的报告。最后都杳无音信，而且岳文海坐在盘古大观楼上民族证券，还有他那个河南老乡徐梓彬，是个大坏蛋。
【徐梓彬】
简单说几句徐梓彬。徐梓彬是谁呢？有个翁宪定，是新华信托副总，是我们民族证券股东。由于我到了民族证券，收购了民族证券80%股份以后，我是第一大股东，第二是张宏伟，第三成了翁宪定。翁宪定很配合，我完全不用理任何人，为了感谢当时翁宪定先生的协作和配合，我答应他让他的老总徐梓彬到民族证券当副总。这是善意，结果我的善良就变成了东郭先生的故事，徐梓冰到了民族证券当了副总，当时赵大建先生是董事长。竞争，斗争很厉害，我硬让徐梓彬当副总，中间徐梓彬家里出了事，家里孩子金融诈骗，要被抓，找我帮忙。时值正在挖人祖坟的岳文海先生，在南阳帮忙。为此徐梓彬回来多次说啊感恩戴德啊。“老乡啊，我一定为你啊如何”。我呼吁了很多年，谁在北京说河南人坏话，我们就把他撵出去。我很在乎河南，是我的第二故乡。河南有河南的问题，河南人的缺点就在徐梓彬和岳文海身上表现的淋漓尽致。就在徐梓彬天天抹着眼泪感恩戴德的时候，这时候我们跟李友开始合作了。他是极度参与。结果后来徐梓彬跟李友私下达成协议，开始悄悄出卖各种信息给李友。被李友收买了。李友给各种许诺，这是李友的擅长，挖我的员工，收买我的吕涛和杨英，徐梓彬，民族的几个副总。其他几个没被收买，徐梓彬被收买了，后来我们在香港谈崩了以后，就毅然站在了李友一边。开始给我做对。报恩没报，以怨报德啊。这就是徐梓彬。
岳文海挖完祖坟以后，全中国人都在骂他的时候。岳文海给我打电话“郭总，我能不能去民族证券啊？“ 我说”你不是不来了吗？当书记了嘛。“ ”哎呀，挖坟我是为了你呵“，我说“挖坟咋还为了我呢？” “我这不是想上民族证券吗？河南省委不放我，我去挖他祖坟去了，我一挖他们都骂我嘛，结果他们必须放我。放我走啊，所以挖祖坟是去民族“。你说这话 听了就成了笑话一样。我也知道他是胡说八道，但是官场这些人啊，掩耳盗铃习惯了。在这种情况下，安全部向他发了函。民族证券一个私营企业，岳文海竟然成了党委书记。河南周口挖坟的岳文海，跟徐梓彬成了利益团伙了。这两人在这儿对付我了，也被李友收买了。什么条件呢？这里有很多秘密没说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/24/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/19/</link>
      <pubDate>Fri, 05 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/19/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们、网友们、大家好！
这是文贵5月5号对我的推友们和网友们报平安及感谢的视频。今天，纽约下着雨，但是很舒服，因为昨天我和秦伟平先生共同录制了一个「五四青年节」的节目，反应非常好！
我也收到了很多推友们和网友们给我留的私信，和各种希望我回答的问题，因为太多了，我没办法一一回答。我在这里呢就具体的一、两个问题或两、三个问题回答你们。特别是网友们一直在关心的爆料和录制视频的各个团队很感兴趣，这种猜测都有，我也看到了很多人以为我旁边有多少多少的团队，都在猜测，我希望你们不要浪费时间，我可以告诉你们，这不是秘密。
事实上我有三个部分，因为爆料这个部分绝大多数涉及到中文，而且涉及到核心的机密，所以在这一部分上我们一个外国人也没有。实际上大家可能无法相信，所有你们看到的，从爆料开始到今天，严格的讲从开始的一个半人，我加上另外半个人，到现在的两个半人。
为什么这么说呢？从一开始的时候就我一个人，所有都是我操作的，只有我的厨师在旁边帮着我弄弄机器而已，没有一件事情是让人帮助我的。后来呢，为什么是两个半人了呢？因为在1999年那次事件当中，我在美国呆了将近一年的时间，那个时候我带出来的，在裕达跟了我将近十几年的员工，她们现在已经正式移民到美国了，入了美国籍还嫁了美国人。而且她们的家人也是被残害的人，她们一生也不会再回中国了，那么这两个人一直在美国，等于是我的员工，帮我办事情。但是我已经也有三年多没见她们了，不过我通过我们的联络方式给他们分配工作。
所以你们看到的很多文字工作、语音整理都是她做的。另外，大家经常可以在我录制的节目中看到有个影子在晃，穿着围裙的厨师，他算半个人。所以说，这就是我爆料方面的所有团队。
第二个层次就是律师，律师全部都是外国人，一个咱们中国人也没有，包括美籍华人。因为这些人要看所有我发布的文件，看这些文件的人只能接触文件，不能谈其它的事情。其它的事情他们也不知道，这是为了信息安全，也为了法律上的安全。
第三个，大家可以看得到的，就是我巨大的警卫、保镖团队，包括了司机、外籍厨师、外籍秘书、外籍员工和外籍行政，这个团队根本不接触我爆料的事情。这是大家很感兴趣的。但是你们可以看到，我为了安全和保密，基本上进行了物理上的隔离。就是做文件的不能接触视频，做视频的不能接触文件。管行政和警卫的不去管文件，管文件的人不去管行政和警卫。这对我来讲既是安全的也是高效的。包括所有的决策，都是我对不同的人直接下命令。所以希望网友们和推友们不要再在这事上花费你们的精力和时间啦！这个不重要。文贵经历了那么多事情，会把这事处理好的。
昨天，纽约晚上的时候，北京证监会发言人正式公告了，对北大“方正证券“的李友等人，终身进入证券市场的惩罚公告，罚了三十万人民币。很多“方正证券“的投资者纷纷的给我发信息，问我怎么看。关心这个的比较多，就这个问题我谈以下几个看法。
第一个，所有的惩罚大家如看到，千万别被他们蒙骗了，因为李友在里面所有涉及到的犯罪，我未来将会公告的。虽然说是五罪四罚，但是绝大多数的细节和内容，其实根本没有惩罚他。因为为了掩盖和他有巨大利益关系的政治局委员和常委们，以及证监会、银监会、上海银行、北京银行。还有建行等这些金融机构，还有他融资的回扣，帮助他办理这些特殊的执照及掩盖这些内部交易、关联交易，虚假上市、操作股市等这些都是他们共同的利益。他们并没有说，反而保护起来了。
大家看到的这个证监会的，所谓的证监会的惩罚只是糊弄了妳们这些小股民，用这种所谓的惩罚方式做实了李友非法所得的合法性。我必须要问的一个问题是，大家看到了他们公布的，李友从上市以来一直就用虚假信息欺骗了所有的股民。当时的股票才一块多钱，从一块多钱曾经炒到过十几块钱，再从十几块钱炒到三块钱，三块钱到四块钱，到六块钱，起起伏伏。
这其中更重要的是，他是一开始就非法代持。是谁非法代持呢？是北京大学非法代持，他是国营企业起家，北京大学是重要参与方。再一个他所有的这些间接的和直接的从北大“方正证券“的关联交易当中，包括了北大医药、北大科技及多个他们的上市公司，互相拆借、互相作假，互相做假业绩、互相关联交易。
那么股民们被骗了多少钱呢？我估计李友现在获得的纯利润，大概有最起码一千五百亿，这些钱都在李友手里。大家上次看到的大连法院判决，罚没的七个亿那是帐上的，在北大医药代持这件事上，他获得了一部分钱而已。那都是骗这些傻子、草根和小股民们的。这一千多个亿包含了几个公司的非法所得，但不包含政治局和常委股东们的所得。在他的一次次的做高、做低，操控股市中所获得的巨大利润，通过了大连的所谓的司法判决和证监会的罚款决定，将李友和政治局委员及常委们所有的非法所得全部掩盖和合法化。
更重要的事情，我接着再问一个问题，既然从一开始，北大“方正证券“就欺骗了所有的小股民，包括欺骗了证监会。那么，它的帮凶是谁呢？北京大学还有一些政治委员和常委股东，包括立德科技呀、西藏的公司啊，多个公司，几十个公司、上百家公司，还有几千个个人。
所以，我说未来我要把“方正证券“在2013年至今的股东名单公布出来。让大家知道到底谁是他们的股东，他们是掩盖不了的。我再反过来说，那么既然这些人是犯罪的协从犯，谁来追究他们的刑事责任？谁来追究他们的经济责任？那么李友被判有罪，但是没处罚，反而让他脱了罪。那么他的协从犯“北京大学”、“证监会”这些人是否该承担责任呢？并且咱们小股民是否有权力对他采取诉讼呢？是否有权利追回多年来被他们一次次的做高、做低，做空的非法操作所获得的利益和利润呢？希望小股民你们想一想，你们完全有这个权利。
你们可以向证监会，向北京大学，向教育部，你们要起诉他们，你们的起诉是很关键的。我建议你们一点：在过去的七八个月里，北大“方正证券“作为沪港通所交易的其中的一支股票，已经被海外的股票买了百分之十二的股份，变成了海外股份。你只要到香港去买上一股的方正股票，一股就行，你就可以在香港起诉它，因为大陆起诉它很难。证监会，政治局委员、常委，公检法都保护它，因为他们是一伙的。但你到香港去起诉它，它一定没有办法。
我给你们提这个建议的时候你们想过没有，你们拿走“方正证券“的一块钱，就等于拿走了我(一块钱中的)百分之二十三，因为我持有百分之二十三的股份，即便这样我仍然建议你们。所有的股民们，你们太不容易了，你们被这些大鳄给坑的太惨啦！大家没有计算过，这些年通过他们一次次的操作，骗走了你们多少钱？
而且，这几只股票根本没想过经营，通过北大科技、深圳这些公司，武汉的公司、江苏的公司一次次的互相做假账。做高的时候它吸你们，然后做低的时候它再做空，永远它是赢家。李友用你们这些人的钱，在东莞的他的“博雅酒店“里面，储藏在几个房间的都是买的翡翠，据说那些翡翠都达到几十个亿，现在还在那里。包括我听说的，他特别喜欢字画，很多名贵的字画都在东莞的房间里放着呢，而且几十亿现金在那里。
而且，他在深圳、上海有着无数的豪宅，买这些的钱全是骗的这些小股东、股民们的血汗钱，是被骗走的钱来买的。你们一定要为自己的利益和公平勇敢地站出来，我作为第二大股东，我会支持你们的。并且我愿意到法庭作证，我会拿出作为股东的所有证据，来帮助小股东。你们任何人起诉北京大学、起诉李友，起诉教育部和证监会，我会全力配合。
这是我对昨天证监会惩罚北大后我的愤慨和感想。我又一次看到了这个政府和这些大鳄们，还有这些真正的所谓的白手套们，怎么骗这些草根，怎么骗这些百姓的。而且用了合法的手段，掩盖了巨大的犯罪事实。这些人不仅是盗国贼，还是盗民贼——盗取民间财富的贼。
所以，我一定尽全力来维护你们的利益，我愿意牺牲我百分之二十三的利益。你们拿走任何一块钱，我就失去了(其中的)百分之二十三，但我愿意和你们站在一起。如果你们有任何需要，请让你们的律师和文贵联系。这是我关于北大方正的事情我给你们的回复。
那么我要谈的另外一个事情是，今天早上，刚刚美国政府，FBI等多个部门，包括我的律师，让我看了，刚刚我在推特已经发了。黑客文贵推特的黑客的IP网址，有在欧洲的，有在美国的，这只是一少部分。从七天前骇到现在，骇掉我们大概十六万左右，在过去的三十天，黑客量二十三万以上，这简直是件让你哭笑不得的事情。美国人一直想找中国黑客在美国活动的证据，你们这些小孩子们，还有你们这些具体操作者，被这些盗国贼们操作着骇掉我的推特，直接影响着美国政府及人民和中国政府之间的关系。
这回你留下了证据，你放心！美国人有一样，只要你惹了美国人，美国人会穷追不舍，一定不会放过你们的。好戏刚刚开始！我真的希望这些五毛们，不要为了拿这点儿钱，把自己和家人的命撘进去，你没这个必要，赶快收手吧！这件事情是非常之严重。今天他们兴奋的好像打了鸡血一样，因为他们找到了证据。他们的愤怒让我看到了你们的末日！希望这些拿着五毛钱的人，千万不要再继续冒险了，包括人在美国操作这事的，如果你被美国政府抓到了&amp;hellip;美国的监狱可不是你想象中那么简单，希望你们不要在那里毁掉你们的一生。这是关于骇我推特的事情。
再一个是很多朋友在私信问我，关于见达赖喇嘛的事情，就见“尊者“时的发生的具体细节给大家一一解释下。我在这特别要说的是：很多西藏的朋友问我，“那三个亿是怎么花的？是不是给了尊者了？“。我在这里告诉大家，我也有西藏血统，我在这里跟你们说，并不是因为我有西藏血统，我才如此尊重尊者的，这之间没什么关系，我先声明。作为一个有西藏血统的文贵，我向大家保证：我没有给“尊者“一分钱！我没给他一分钱！我是说在我运作与他接触的过程中，我的运作成本为三个亿。所以这和尊者没半点儿关系，希望大家不要误会，也不要被小人所利用。那就麻烦了，一定要相信“尊者“，可以百分之一百的信任他，为他付出一切都是值得的。
另外一个，我想谈到的是，很多网友和朋友在给我的私信中，为我提供了很多证据，我在此表示感谢！特别是大连项目组中的一位办案人员，将我四哥在关押期间的一些情况，包括一些录音和短视频发给我，这个特别重要。因为从这些视频和录音当中能看到，我四哥是第二次被抓进去（通过您给我的信息）。因为他第一次是2015年一月份进去的，呆了一年多才放出来。然后又在2016年的十一月、十二月份的时候，又在郑州我四嫂的病房里将我四哥带走，一直到前天才出来，我四哥基本上快崩溃了。
我六哥虽然有抑郁症，但状态还可以，可是我四哥基本上快完了，最后能出来是救了他一命，感谢你给我的信息。直到到现在我还没有和我四哥、六哥通视频，因为他们很难过。自从他们回来后，我四嫂和六嫂一直拽着他们不敢松手，彷佛死后重生，不敢相信这是事实，而且精神状态特别差。
看到您的信息后，我也更加确认了其它方面给我的信息，我四哥这次被抓后被带到了大连，关在一个楼里面。在这个用于关押的整个楼里面，大概有二十几名大连项目组的警察，还有一个厨房做饭的，还有其他服务人员，最起码有五、六十人看押我四哥一个人。咱们中国政府真是太有钱了，用一个楼，几十个人关押我四哥一个人，这待遇太高了。
但是，你们对我四哥的虐待和刑讯逼供，大家也都知道。而且，竟然滑稽到什么程度？我四哥跟我半点儿商业关系都没有，进去以后，所有的问题都是围绕着我四哥曾经买过的，二百多万人民币价值的股票，就为这关了他这么长时间， 差点把他的命毁了。
那么，这些证据和这些事实，未来我们会做一系列的爆出来，我也希望，如果您还有的话请再给我一些。我没办法回报您，因为您用了匿名的方式，如果您能看到我这个视频，我希望您可以给我一个联系方法，我一定要付一定的费用，因为这个信息很重要，您冒着生命危险，为了正义，如果不付钱的话文贵会寝食难安、不好意思。
再一个推友，网友就关注到我四哥、六哥回来的事情，议论的很多，认为我妥协了，放弃了。我想和大家说：这两三天来，从我四哥、六哥回来至今，我们家的事情实在太多啦！昨天晚上，我太太给我打了个电话，简单的和我说了下。因为我母亲一直待在郑州，昨天坐火车回到了北京。我将近九十岁的母亲，请你们去想一想，她是什么样的状态？头两天大家看到我哭，就是因为我母亲的所有警卫和服务员，都告诉我，说我母亲真的是有可能撑不了多少天了。每天都哭，我母亲虽然八，九十了，可眼睛不花，但是现在眼睛哭的都看不见了。
这是为什么我很痛苦，因为她一直在惦记着我四哥和六哥，因为他们的身体非常的差。还包括我大哥的一个女儿，我的侄女，一直关在开封，两年多快三年了，我母亲也一直在惦记着这个她最待见的孙女。所有这些造成了我母亲接近崩溃，这就是为什么那天你们看见我哭的原因之一吧！我母亲昨天坐火车到达了北京，我太太和家人去接的时候，我母亲一直在哭，据我太太说，我的母亲在哭的时候都尿裤子了，都失禁了。
我的太太觉得，如果我四哥、六哥再不回来，我的母亲可能真的是活不了多少天了。所以这种感受呢，希望推友们、网友们能切身的想想我的处境，我真的对我的家人们影响太大啦！给我家人带来的伤害也是没办法弥补的。所以我想给推友们，所有人一个建议，文贵过去做了很多防护措施，那就是过去的几十年来，我的企业，我的事情，我的社会关系，从不让我太太，我女儿、儿子和家人参与，从来不让！从来不让。我就是想到过会有今天，不要株连九族。
但是，你们看到了，即使这样，无罪造罪，没有证据造证据，纪委加公安权利大过了天，这些盗国贼们，同样是株连九族，要灭我们全家的口。如果说文贵不去争取，如果文贵不吱声，这些人烂土里了，世界上也没人知道。
所以，我要跟推友们说，你们要站在人的角度考虑我的感受。同时，我们家这几十年经历了，我的弟弟被警察枪杀，我的父亲在文化大革命期间被下放到东北，腿被打断了两次。我的母亲当年被吓成了神经病，病情持续了将近两年。我的大哥、四哥、五哥被人家在身上砍了很多刀，所以你看我哥脸上，身上都是刀伤。我四哥最多，大概十几刀，差一点儿毙命。我们家这血的经历，再摊上我的多种事件，所以说，我完全是没办法让我的家人承受更多了。
我有我的理想，我希望报效这个国家，我希望可以实现和推动以法治国，并代表草根们争取到我们这些草根和私人企业家应有的尊严。那我必须要具备一定的能力和实力。同时更重要的事情，我必须要特别保护好我的家人，我给我家人带来的痛苦太多了。所以说，我的侄女还有我的员工们，很多人还没有回来，特别是几个跟了我二十几年的人，年龄比较大的员工，我们保卫部的副总，我们的两个财务总监，还有一个我们的财务经理，他们的家人也接近了崩溃的状态。
所以，对于我来讲，这个压力是巨大的，但它不会让我妥协。可是我必须要全面的，设身处地的、感同身受的，考虑到他们的感受和他们的这种痛苦，我才能配得上这个身份，配做他们的老板，也是从任何角度都应该去做的。
现在我的四哥，六哥虽然回来了，但是很多员工还没有回来，我们家的痛苦一直在延续着。而且我的家人现在都不能出境，我的员工几千人和他们的家人都不能出境。这种痛苦是每秒钟都在影响着我的感觉，每秒钟都让我身心不舒服，极为痛苦。同时我还面临着这样、那样的威胁，不管你们如何劝我，也不管你们给我怎样的建议，你们一定要相信文贵！
文贵今天所面临的事情，不仅仅是我个人的事情，它代表了中国私人企业家的遭遇，它代表了中国的草根们，有了一定成就后所面对的困难和挑战。而且也代表了我们这些草根们和穷人们，包括像我这样的人，这些被残害，被以黑反贪、以贪反贪、以警治国。我这样的遭遇，我的遭遇实际上是一面镜子。再有就是通过这次我的爆料，来维护我自己的权益，和我所有员工及其家人的权益和尊严，我所有的奋斗，我所有的付出，都是为了推动以法治国，反对那几个盗国贼们利用各种手段绑架这个国家，绑架整个人民，也是挽救这个国家走向灾难。
这个大目标我一定不会放弃的，当然了，这个大目标我们要和平的，尽量减少对家人及员工和第三者有伤害的情况下，我们尽量往前去努力去奋斗。
同时，我的朋友当中一些人问到了其它方面，比如说：为什么最近不提这个了？那个了？我说过，三周以内我不爆新料，三周以后我爆的料也可能会超出你们的想象，关于有些人说&amp;hellip;五毛们说关于爆料是否有证据，爆料是不是震撼。我可以再说一遍，我不在乎任何人对我的评价，我现在爆过的料已经创造了历史上多个前所未有，我现在已经爆过的料也以深深地影响了这些盗国贼们。接下来将爆的料和全世界的新闻发布会，那将会超出你的想象。
而且，今天我的团队强烈建议，我们的全球发布会往后推迟，因为他们正在和林肯中心约时间。同时我们舞台上的布置，包括这些视频、文字，还有银行转账支票，转账的流水单，还有银行之间的开户数据都需要一次一次的再认证。同时安保也非常之重要，我们邀请了多个&amp;hellip;都是敏感人士、超级人士，这些安保措施非常之重要，我们可能会往后推。
但是，这个全球新闻发布会一定是世界上前所未有的，对一个国家、一个体制和一些盗国贼们做过的坏事、犯过的罪，立体性的声讨和提供全面的证据。这会让世界全面的了解，中国过去五年发生的事。另外，特别重要的是，在过去五年也有很多好的反腐的情况和案例，也会得到表扬。但是很多人是被政治打压、排除异己、政治陷害，这些证据也都会一一展示出来。
当然了，我再说一次，对这几个社会敏感的案件，在有证据的情况下向他们呼吁，要给他们时间。这是一个世界级的全球新闻发布会，不是某件事，不是某个人的。我们现在，越讨论这件事儿我们越兴奋，所有团队参与的人都很兴奋。特别是国外的这些，什么皮尔公司和这些律师团队，这些人都很兴奋。很多人在我们谈论价格的时候都不愿意谈了，说：这样的事情如果我们能负担得起，免费都可以。所以说这是一个真正的、正义的全球新闻发布会，一定会影响世界，影响中国在未来很多年，怎么来看待反腐，怎么来看待这过去的五年。
所有的推友们在私信里问我的问题太多啦！我真的没办法一一回答。还有很多朋友将我的推文转发给我，希望你们别再转发给我了，我看不完，我每天都看很久，我每天就只睡两，三个小时，我眼睛看的都蒙了。
再一个，推友们千万不要再问我跟爆料无关的事情了，因为这没太大的意义。比如说很多人问我：“到底文贵行不行？“。这个真的别再问了，太多啦！文贵行不行？我要是不行，他们也就不那么说了，他就说成我行了。我行不行跟我爆料，跟他们是不是盗国贼，是不是坏人没关系，和我爆料真假没关系，跟文贵是什么人，是坏人好人没关系。
我们还是要对这个事情的本身高度关注，这样的话可以拯救很多受害的同胞们，能给中国社会带来积极的改变。所以在私信当中就不提这些事情了，不好！希望大家可以理解。
那么接下来，我在未来的每天都会传报平安的视频，当中会有大家高度关注的和实时发生的事情。我会尽可能给你们答案，衷心的感谢所有的推友们、网友们对文贵的担心、关心和关注！一切都是刚刚开始！
大家先耐着心，我们这才几个月，我们爆料的第一季我就说过，2018年五月份是第一季的第七集完成，然后我们进入第二季。给文贵三年的时间，你们再对文贵做出评价，现在评价太早了，太草率了。文贵会用事实，会用三年的时间给你们一个真实的文贵，以及我爆料的真实的目的和爆料的能力，以及所有的答案。
谢谢推友！谢谢朋友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/9/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/9/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Ms. Hu Shuli is a controversial figure.
She is well known internationally,
both as one of the “50 Stars of Asia” by Business Week in 2001,
and one of the Times “100 Influential People”,
yet still regarded as “The Most Dangerous”
Woman in China by others.
Is she the self-professed “fighter for democracy and freedom” she claims to be? A “fighter for human rights”,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年3月8日明镜专访第二期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/3/2/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:大家好!纽约时间3月8号,上午10点,我们准时播放《明镜电视专访郭文贵先生》第二集。
自1月26号我们播放《郭文贵先生电视专访》第一集以后,在国内外引爆的程度几
乎无法想象。据我们得到的一些数字,大概有三四亿人次观看和下载了《明镜电视专访郭文
贵先生》第一集。在看完第一集之后,很多观众一直在问,郭文贵先生专访的第二集什么时
候出来。事上,我们从第一集播放以后,我们就在筹备第二集。经过千辛万苦,我们终于在今
天把第二集奉献给大家。现在请我们的导播把郭文贵先生接进来。郭文贵先生,你好!
郭:小平先生好!明镜电视的所有的同仁们好!所有的观众们好!
陈:很欢迎你第二次作为我的嘉窦接受我的采访。1月26号你的第一期节目播出以
后,众反响异常地火爆,很多人都在翘首等待今天的第二集。跟你说一个真实的故事。昨天
我们就接到电话,有一个80岁的老先生,坐在家里,把所有我们对外公布的直播频道统统打开
,说等了半天居然不见打电话来问,说你们到底还播不播啊。后来我们跟老先生说,我们是3
月8号播送。那么今天我们终于可以播放这
一集了。
郭文贵先生,昨天我还看到你……我可以第一次和你确认一下,推特上的你,是不是
你?昨天你还躺在医院里头,今天来到我们的节目,我不知道你的身体是不是能承受得了。你
的身体今天感觉怎么样?
郭:啊,还好!首先今天是3月8号妇女节。这个日子非常的重要,我们选这一天,是有
意义的。首先今天的这个第二集,不是第二季节目的播出呢,我的愿望和初衷,首先是要献给
我的母亲,还有我的妻子还有我的女儿,还有在监狱收押两年多的我们的财务总监杨英女士
还有我的裕达国贸的总经理,我的侄女郭丽洁,还有我们的财务总监刘鸿志,还有肖艳玲,财
务经理,包括我们现在在押的董事马楠,法务总监献给这些女士。同时,在此呢,我衷心地祝
贺所有的,全中国的,所有的女性们,三八节快乐!没有你们,没有这个世界。
那么我的身体呢,还算是可以,因为昨天确实是出现了意外。本来呢,我是有一个定
期的检查,定好的,然后去检查的时候呢,因为这几天实在太过劳累了,结果在现场就晕过去
了,晕了一个多小时。当时我的团队拿着我的手机,就拍了发了twitter,实际上是想说我不
能参加节目了,但是大家还没敢做出这个决定。后来我醒来的时候,我说千万不要发,一定要
上这个节目。后来呢,医生还是非常棒的。我身体没有问题,就是太过劳累了。然后就回来
进行了调整,现在还是恢复得不错的,但是脸确实肿了。然后呢直在过去的二十六七个小时
吧,基本上没怎么睡觉,但是还是可以,因为所有的推特的网友们,还有观众们对我的关心和
支持,是非常非常让我感动的。我在此也必须对在推特上的唐柏桥先生,昭明先生,杨健翱先
生,云超先生,还有斑鱼大爷等等所有的网友,给我发来的问候和私信当中,我真的很抱歉,不
能一一地回,太多了。但是你们给了我,真的是在推特世界里的温暖和关心和爱护,是无法用
言语表达的。可以说呢,非常非常地感谢,在此我衷心地、发自内心地表示感谢。
陈:好,郭先生,在我们的节目正式开始以前,我想说几句闲话。因为我们这个明镜
电视,是一个新生的、中立性的电视平台,我们的人手也是新的,像我也是从来没上过电视的
,因此我们在直播过程中说不定会出现一些错误啊,技术性问题呀,也可能会发生一些技术性
的故障,请大家多多包涵。此外,如果在明镜电视播放的过程中,我们的播放被另外的因素给
中断,我想希望大家有点耐心,我们会争取尽快地回来继续我们的节目。
在节目开始以前,我想为大家介绍几个明镜为今天的《郭文贵专访》第二集准备的
六个直播网,现在大家可以在屏幕上看到我们的六个直播网,如果哪一个网址出现了问题,可
以切换到另外一个。那么我们第一个直播网就是明镜火拍,这个是在YouTube上的。第二个
是明镜脸第三个是明镜广播,第四个是明镜推特,第五个是明镜网,那么第六个是明镜时报。
此外呢,有兴趣的观众也可以通过明镜电视24小时和明镜电视直播台这两个频道,收看我们
的节目。好了,现在我们对郭文贵先生的第二集专访正式开始。
首先问郭文贵先生,第一集这个节目火爆程度那么大的话,你们家里的你们公司的
人,他们有没有收看你的第一集的节目?另外就是,我在推特上看见,好像你们公司在北京招
人,你们公司在第一集节目播出之后,有没有出现一些新的情况?是不是在这个期间,你在接
受明镜专访第一集之后,你和北京那边的关系出现了某种良性的互动,等等,有这方面的信息
吗?
郭:小平先生,你这个问题问得非常的好。首先,在第一集播出的时候,事实上,有一
个背景可能是网友们不知道的也就是说,农历的二十八,实际上我是在伦敦的家里面接受你
们的采访。在采访前的两小时吧,不到两小时时间一乛我的女儿是2016年12月10号被带走的
一乛她是在那一天,就是我上节目前将近两个小时被放回来的,所以当时我是很纠结的。因
为我要是说上节目呢,很有可能我女儿又被带回去了。但是我不上呢,我觉得确实又对不起
对明镜的承诺。还有一个就是我当时的初衷,但是当时你们知道我确实是上了节目了,事实
上当时我的情绪是很激动的,因为这有很大的这么一个景。那么节目播出的时候呢,事实上
我准备的资料和爆料,也不仅仅是一个简单的傅政华实际上我还有很多的,但由于那个背景
的考虑,我没有往下深度地报导,那么那天就是即兴地讲了很多很多我们-起说的内容事实上
那天我准备的要比那个深度得多。
那么播出以后的影响呢,没有超出我的想象。我认为应该比这个影响力还要大,因为我知道
这些内容,它跟很多人的命运是息息相关的。但是播出以后呢,确实是有两个方面是超出我</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年1月26日明镜专访第一期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/1/1/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/1/1/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:我们纽约现在是早上,我现在问大家早上好!今天我们请了一位贵宾郭文贵先生参加我的节目。现在请我们的导播先把郭先生接进来。郭先生,你好!
郭:小平先生,你好!观众们好!大家好!
陈:非常高兴你今天能参加我们的节目!您是大名鼎鼎,知道你的人很多可是能见过你的人,估计没几个。今天我把你带到屏幕上来跟我们的观众见见面,非常高兴。
郭:非常荣幸上明镜电视的节目。非常荣幸在这里接受小平先生的采访。谢谢所有明镜电视的工作者谢谢所有的观众。
陈:郭先生,你在中国的媒体上,基本上报导你的时候啊,我估计没有一家媒体真正地跟你面对面地采访过。在过去你跟媒体交往的历史中,我知道你好像只是接受过《香港商报》这一家的一次采访,除此以外好像就没有接受过采访。那么,我想请你给大家说一下你自己。很多人说你是一个神秘神秘商人、神秘的富豪等等都不知道你究竟是干什么的,你能不的呈、能给大家第一次正式地说一下,您到底是干什么的?
郭:(笑)小平先生,您过奖了。我不是什么神秘人物,也不是什么富翁,这个都是过去媒体因为不了解不知道报导的。那么同时呢,过去的这些年来呢,我确实是没有在媒体上做任何事情也得罪了一些媒体,包括我的一些对手也利用很多媒体妖魔化我,所以我老开玩笑说在过去的几十年我的生活中一旦没有了诽谤,没有了造谣,没有妖魔化,我就过得不太舒服了。因为所有的过去的诽谤和妖魔化都是我的动力,我就要证明给别人看我不是那样子的实际上这对我也是很大的帮助,我还应该感谢他们。所谓的神秘化,都是媒体编造出来的。中国十几亿人,媒体不知道的人太多了,
我只是一个普通的老百姓,不让人知道是很正常的。基本上还是在中国这个社会呢,像我这样的人太多了。再一个我们也从小受父母的教育,低调做人还是比较好的,所以说不存在什么神秘。
陈:(笑)好,不存在什么神秘。今天我还是要问你,原来你,一直以来或者说媒体把你神秘化,或者把你妖魔化,或者对你进行诽谤化那么今天是什么促使你要站出来,接受明镜电视对你的专访?你有什么想法呢?因为大家比较好奇这个问题。
郭:首先呢近两年来啊,因为我们和北大方正经济纠纷的事情一直闹得沸沸扬扬,媒体高度关注。那么也有一些媒体,特别是有些媒体收了我的对手李友的钱,还有李友的背后那些政治高官们家人付的钱。比如说两年前说郭文贵被从意大利抓回去了、然后呢郭文贵现在成了继令完成之后的第二号人物,现在习近平总书记、王岐山书记要访美,要把他给遣返!
陈:对,有这样的说法。
郭:然后,突然郭文贵又给法拉盛律师打电话寻求政治庇护,突然郭文贵现在又杀人啦还是杀日本人,有时候真杀日本人我还成民族英雄了&amp;hellip;&amp;hellip;
陈:说你被国际通缉有这个说法,对。
郭:被国际通缉啦!可以说,看上去都是很奇怪的这些新闻,那实际上都是被钱收买的小媒体。李友毎次花个三万美元一半还是我出的钱,是我们方正出的钱啊,去买这些媒体然后就报导,实际上是造谣诽谤。这样呢,就让我在海外、国内外受高度关注,这就是(为什么)今天大家都想知道郭文贵到底是怎么回事。现在呢,媒体造谣名声没有帮我搞好,但是把我弄得很重要。因为我过去多年来大多数时间是在国外的,我投资也是在国外的,那么我国外的很多朋友看到这些新闻以后,当然他们知道是假的。但是呢,别人以为我就是一个普通的生意人,现在大家觉得我这个人很神秘有很大的能力,有很大的政治背景,然后又是搞倒了刘志华又是把北大的李友搞进去了,然后手里还掌握着所谓的核武器一般的一些人的政治丑闻的证据。现在我跟很多人说我不重要都不行啊!特别是外国朋友,一些政治上比较有影响力的朋友现在支持我,我开玩笑我说现在我不重要你们也不相信,我说我重要你们还觉得不够。但是呢,我说我确实需要有时间来说明一下,这些事情都是造谣的。
那么在这两年里呢,我一直都在观察海外媒体确确实实明镜啊,是让我很尊敬的媒体,不造谣,不诽谤不欺弱,不惧上而且特别坚持了媒体的基本原则。在今天这个假新闻盛嚣尘上的年代里面这是难能可贵的。所以当初《香港商报》采访我的时候,我说了一句话,一切只是刚刚开始,为什么呢?因为当时是我们几方都被抓了,而且事情确实涉及的经济数额呢,几千亿,涉及的总体经济数额都快要上万亿了,涉及了国有资产涉及了数以万计的人,几十万计的人,员工达到一百多万人,那么这样的事情是要经历一个调查过程的。之前我说什么呢?我不应该说,我没有能力说,也不具备那个条件。我觉得应该等调查到了一定的段落以后证明到底是他们是错的,还是我是错的,他是好人我是好人,他有什么罪我有什么罪。
那么随着李友案的宣判,这个事情已经证明了我们当初检举揭发的97%都是对的而且李友的宣判证明了我们现在的检举扌曷发保护了国有资产保护了小股民利益。更重要的事情是我们揭发了很多贪官而且都已经被判刑,被抓起来了。可是这件事情只是刚刚开始,因为李友的这个四年半的宣判,真正地说明,李友被他们的后台给保护起来了。为什么要保护他们呢?因为还有几千亿的资产即将开始真正争夺的时间,他背后的老板也站出来了。所以说呢我今天选择明镜站出来说话,很简单保命,保钱还要报仇。
陈:大家都知道,你跟李友的争执是两年以前,但是这个李友的案件法槌落下来是去年的11月。李友呢,我看他这个案子的报导,我有几个地方不明白。第一个不明白的是什么地方呢?按照官方的统一报导一除了新华社,李友犯了五个罪,但是我呢,我还数不出五个罪来。这是一个。第二个呢,他的判刑只有四年半。五个罪判了四年半,这个量刑是怎么个量法,我这个学法律的人也搞不懂。因为就是单论第一个罪,内幕交易这个罪,他就够五年了,基本上是这样。那么后面还有四个罪,他怎么就成了四年半了。这个我搞不懂。第三个呢,官方说他有自首和立功的表现我也不懂。为什么呢?因为他是被举报的,大家都知道,他怎么会自首?还有一个,他立功了,他立了什么功,官方也没有交代。那么你呢,好像对这个事情比较清楚你能给大家说说,我这些不解,你能解答一下帮助我们的读者明白是怎么回事吗?
郭:小平先生,你不愧是学法律的,明镜媒体确确实实是专业的,你问的问题都是问到点子上了。这个李友四年半的宣判呢,这五条罪实际上大家完全可以看到,就是跟我们过去检举扌曷发的材料,你往回看,是相对应的,它只是对我们检举揭发的材料和所提供的证据的一个回应。除此之外他没有在这个之上有任何所谓的新的罪行。
但事实上是李友从被抓起来之后,一直我们在掌握着案情的进展这就是为什么我们一直在等待着他的宣判。因为在李友被抓起来以后,李友就买通了所有办案的北京市公安经侦上的人,和中纪委成立的所谓的项目组也同时是办我的案子的啊,还有大连市的公安局经侦的专案组。项目组在办案当中已经很快就被他们收买了。也就是(李友)很少的时间呆在里面就所谓的保外就医以患肝癌为名,躲到外面去了。李友患肝癌已经是七年前的事情了不是现在。李友早就准备好换肝了。李友这个金蝉脱壳之计早设计好了。那么他进去以后所有的他这些在公安上的人,马上就把他保护起来了。确实他有肝癌,他早就有。然后在里边减减肥,躺在病床上, 开始同时动手指挥了这一场审判。
李友实际上他哪一条罪行,只要敢公布细节,就可以枪毙他两次以上不要说是四年半了。很简单,现在他涉及的所有五条罪行的数额没有公布。 那么北大是国有资产,那么北大方正集团和方正集团下属的所有十三个金融牌照, 这里面被李友合并侵吞的资产超过千亿以上;同时,这个内幕交易 罪,他获利达三百亿以上;向海外洗钱四百亿以上。那这些高官,我们政治局里面,包括过 现在常委里面,都有他行贿的高官。那这些事情, 哪一样说出来,他都会被枪毙两次以上。
那么为了掩盖这个罪行,所谓的项目组已经是完全地视法律不顾了。李友被宣判的头一星期,你可以看到方正股票有了巨大变化,竟然两天涨停板。这个两天涨停板意味着什么?后来又回落到,从九块多钱回落到七块多钱,那么是什么概念呢?未来我会用证据来告诉你们的,这又是一次行贿的财务转移这是李友的一个上招。李友在里面,一直在指挥着这一场所谓的对他的审判,那么包括罪行、什么时间出来、怎么个判决书都是和李友商量的。那么李友呢,现在出来以后已经开始了全面地进行对方正集团的财富再一次的分配和转移。我们掌握的证据他这一次在里面呆着的时间,就拿现金二十亿以上来摆平目前的案子承诺给分配的财物达到一百五十亿以上。
那么所以说他出来了没几天,也就是我们在八月份新开的董事会我们有两名董事一个是独立董事一个是监事,进入了董事会。那么后来呢到李友案宣判的一周内,项目组就到了北大方正集团去办公了。在北大方正集团里面办案,把我们的董事给叫去。有一个女亥刚刚生完孩子不到一年多时间,另外一个是我们的律师,叫许昻扬另外我们的监事,叫马楠都是律师出身,都给叫到方正去,戴上脚镣手铐,然后强迫你必须签下辞职书。你不签就按手印给你签!你不签我就把你妈抓起来,我就把你爸抓起来!还有,我看到你手机了,你有跟别的男的有联系,我可以告诉你老公跟你离婚,然后把你家产全没收,你信不信我让你在里面关一辈子啊?就类似这样的项目组办案。大连项目组和北京项目组的同志办案,说这是最高领导指示北大是我们的北大,你们给我滚出去。然后呢这样我们就没办法你可以看到,马上公告,我们的董事都辞职了,而且呢,董事也都被边控了。另外一个监事被抓了,到今天也没见回来。另外有一个董事也被抓了许昻扬还有马楠都在大连被关押状今天都过年了还没有回来。
那么这就可以说明什么呢,李友的宣判,只是对过去我们检举揭发的一个应付,对社会的一个应付,它掩盖了更大的罪行,那就是国有资产被侵呑大量资产被转移,小股民利益被侵乩然后内幕交易然后证监会和他们一起被协调地所谓的惩罚六十万的罚款掩盖了他们真正的罪行。这就是我所说的,李友背后的这些亲属老板,这些政治后台真正现在站出来了。这就是我们说这场战争刚刚开始。
陈:我觉得这个事情呢,我们再稍微慢一点来说。你和李友呢,原来是商业伙伴,应该这么说吧?你们一块儿搞了这个北大方正证券后来因为外间有各种各样的报导啊,你跟北大方正的这一场战争,是因为各种各样的原因爆发起来的,但是没有一个权威的说法。一个说,因为董事会控制权的问题就是说你和北大方正一起搞了民族证券你们卖了民族证券的时候,为了争夺北大证券董事会的控制权你们两方打起来了,这是一个说法。还有一个说法就是呢你帮助代持,因为代持不是你的最后一笔将近八千多万的税收的问题,你要北大方正李友去交,他不肯交,最后导致你跟他交恶。这是我看到的两个比较普遍的说法。还有另外一种说法是你们之间有各种各样的个人的动机,你想借壳上市,李友想把自己做成中国最大的证券公司,等等。还看到你们两个人一起在飞机上的照片,还有一个人是模模糊糊的、打马赛克的在边上,这也证明你们关系非常不错但是为什么最后你们
俩这么干起来了呢?因此大家都推测,你们俩是因为什么原因干起来的。我刚才说的这两个原因对不对?
郭:谢谢小平先生!看来你做了大量的工作,了解这个情况。基本上你刚才说的这些呢,都是李友花钱和他操纵的媒体一李友投了很多媒体包括财新杂志,他也是真正的老板一一散播的谣言,诽谤的结果,他放的烟雾弹。这个根本不存在这个问题。我和李友在这个事情上,我们俩都是一个小小的工具是个傀儡,真正我们俩之间的较量,都是我们背后的各种势力的较量,这个媒体都猜对了。所以李友所说的那些话,那都是假的。只有普通 人才会相信,但凡有点知识,在行内有点关系的人,都会明白。
李友背后真正的老板,那都是政治局、常委级别的,这些人才是他的老板。那这些人是要通过李友拿钱,是要藏钱是要洗钱的这个跟我郭文贵之间没啥关系。我是要保护我的钱,是不是?我要保护我的钱,我就要找人来帮我保护钱,我没那个本事。结果我找错人了。我找了两三拨人,结果我这是引狼入室。其中三拨人都答应帮我摆平李友这事,结果其中的一个人呢,位不是太高但是权力很重,过去这四年,在中国是兴风作浪,很多大案都是他办的,是中国中纪委和公安的项目组的组长。江湖上有句话,纪委加公安,权力大过天。我说过坏纪委人员和坏公安就能翻了天!其中就是这么一个人。我们在未来的很多一一今天说不完我们需要未来的更多的时间来一一地说。我们有四个目标,我们把其中一个最小的级别的人,级别最低的,但是他是比较重要的,就是今天公安部的常务副部长傅政华我们背后的其中一个黑手就是傅政华。
傅政华在过去四年是权力之大,那真的是已经超过了天了。当初我们和李友合并了之后呢,真正李友背后的老板提出来,马上要让郭文贵同意定向增发两百亿。那就是我一共换来了18亿股,我付了120亿现金。当天下午李友打电话,就要定向增发两百亿我说,这是你的主意吗,你这不是抢钱吗?他说那不关我的主意你知道我背后的那几个老板,那谁谁谁,那家人说了,那必须得定向增发。我说你定向增发洗掉了我一半的钱!他说那你要不答应,那你郭文贵就等着家破人亡吧?这话就来了。那我说,你要让我家破人亡,那我说李友,我只有和你干一仗了。这个时候呢,我就去找人了,结果我刚才就说,其中就找了一个傅政华先生。
傅政华的家人就找上门来人家之前跟我的家人都有联系,他的弟弟是他的亲属代表。他的弟弟叫傅老三,在北京江湖上那可以说是顶一个政治局委员就这么一个权力。他想抓谁那肯定抓谁,傅政华就说你反党,说你涉及什么案子就把你抓了。而且,他毎天都打着口号说深受习近平书记、王岐山书记、孟建柱书记的信任,除了他们仨之外都听他的了所以就都找傅老三办事。他要想害谁那是一句话,他想帮谁捞谁也是一句话。而且所有的跟中纪委的项目组办案的成员,都是北京经侦的人,都是老傅的手下。不用老傅说话,老傅只要是稍微给一点态度就很明确了,让你死就得死。所以说我们就找了傅政华
李友呢,就搬出了他们最后的退休的常委的家人和现任常委的家人,就和我们PK起来了。所以那时候我们爆料说,在公司网站上,毎次爆得很准其中很重要一部分的信息就来自于傅政华。你比方说,刚开完会,动不动李友,怎么动去北大抓,抓谁还抓令计划的老婆还抓什么,什么博雅酒店里面发现了什么,我们都掌握当时我觉得肯定要赢了。
但是后来发现,傅政华先生是两边吃,多边吃,结果把李友给抓了。而2015年1月10号的时候,去了一百多个特警跑了盘古酒店,正好我们家人在酒店里边,毎天都陪我父母吃饭在酒店嘛大家聚一聚,就把我六十多岁的大哥六十多岁的二哥还有五十多岁的四哥还有一个我在海南的五哥,同时啊,还有我的重病的六哥,我太太我女儿,当场拿着枪顶着全给抓走了。在酒店大堂顶着枪呢,把我的员工啊,很多人打得鼻孔出血打得趴在地上。另一个员工是个保安就是脱下件棉袄给我大哥当场就被把腿给打断了。然后呢,带走了我们三十多个高管,带走了我们的八个家人。
当时啊,抓我们家人和员工的理由,说我涉黑,以涉黑抓的。还有一个就是说,跟周永康有关系。傅政华一贯是拿周永康来抓人的,说我和周永康有关系。然后就把我们公司,基本上就是员工你们马上离开、郭文贵出大事了!习近平总书记、王岐山书记、孟建柱书记亲自批示这回你们全完了,死定了,你们马上离开吧!就是让公司破产的意思。那么这个抓捕的行动的同时呢当然李友,你们都看到报导了,李友的家人也被抓了,但没有抓那么多。这个时候我们发现傅政华拿了我们的钱,没给我们办事。当然了傅政华在海外,除了国内给的一部分钱之外呢,他海外还想要五千万美元当初我们也答应他了,说你帮着把这个事情摆平,我们也可以给你捐款五千万。那后来把我家人抓了。那你把我家人放了啊!你不放,我不可能给你钱哪。所以跟傅政华先生就是不高兴他派他的弟弟•
陈:有个问题想问一下,刚才你为什么用”捐款”两个字?是什么意思?
郭:这个,他是敲诈我们哪!因为我们不敢不给啊。他是敲诈。那么敲诈,我不能说是你敲诈我就给你啊,我应该报案啦!我说那你应该用什么办法。他说那我弟弟有公司啊,我们还有慈善机构,你可以”捐款”。我说可以啊。所以他弟弟都跑到海外来打电话找我让我拿钱。同时他还威胁我要干一些…现在我还不方便说,等着咱们下几集再说。
陈:好。
郭:那事比这个事情大多了,涉及到国家的更高层面的事情。今天我们先说这个事。他威胁我们干其他事情。我们呢,应付他,没敢具体实干,但是也做了一点。但是这个时候我们就意识到了,这个傅政华出事是早晚的事。而且本身我们这个事情,也有傅政华设计我们的原因在里面因为在2014年8月份的时候,傅政华在家里就找到我们,说,你看你们家早晩要出大事吧?因为要抓安全部的马建副部长啊,因为你们跟马建副部长是上下级关系,是安全部的联络单位
我们严格讲确实盘古是一个安全部的联络单位,这和咱们下次再说的,和刘志华案有关系。刘志华案以后我们实际上是一个被监管的企业好听的话叫联络单位,受安全部监管代中纪委监管。我们也很愿意被监管因为呢,有些时候还让我们更安全,最起码一些流氓啊,派出所啊,骚扰要少一点。所以说呢,表面上跟马建副部长关系特别好,然后还有安全部的基本常驻人员在我们那里办公,所以社会上就传着说我们跟马建副部长关系非常好。所以傅政华家人说中央已经定了,肯定要抓马建副部长。
为什么抓呢,因为马建副部长在过去的十八年里面主要负责党内所谓的腐败调查掌握太多人的证据了,掌握太多人的信息了,一定要灭他的口。那同时呢,他还想当安全部部长,老傅还想当安全部部长呢,说这挡老傅的事能行吗?他肯定抓,那抓他之前肯定先抓你老郭。就在这种情况下我一看不行,我就跑了,我就离开中国了。我真得感谢老傅!
陈:你们和北大方正这个角斗中,有两个关键人物。刚才你也提到常委一级的,政治局委员一级的,一般地都说,李友后面的后台啊,是令计划,就刚才你提到令计划啊,谷丽萍啊这些人。你在刚才也提到马建,马建跟你的关系很特殊,你也讲过马建是你很尊敬的一位领导,没有他就没有你。那么这个时候他已经告诉你,他们要抓马建,也就是等于说要把你的靠山给敲掉有这个意思吗?
郭:刚才你说的,前边这个李友,说到令计划、谷丽萍,只是李友的一个小靠山而已。就是说小靠和令计划,和谷丽萍也没有说起来那么夸张。李友有更大的老板,还有多个老板。这个李友你去想想,他有十几个金融牌昭
说到这里我给你打断一下,插一个话。李友在审判当中,他的卷宗啊,被李友交代了很多人,很多事所谓的立功,最起码被指令更改了十几次。就在宣判他的前两周,竟然也有中纪委去,把他在里面交代了一个人民银行副行长行贿的事情马上给篡改。你可见李友力量之巨大,这个是什么样的力量?是钱的力量?是打着北大名字的力量?所以说令计划和谷丽萍是他的一个非常大的利益和政治保护者也是受贿者但不是最重要的,有比他重要得多得多的。这就是李友能够把很多人送进监狱,把很多公司搞破产能玩到上万亿资金今天还能金蝉脱壳,以所谓的肝癌为名,以立功为名,四年半就能脱掉万杀的罪这是李友的力量。
那么反过来说我跟马建副部长,你刚才说,实际上马建副部长跟我的关系,我还是要说我非常尊敬他,他是一个好人,而且他对我的影响是很重要的,在他身上,我深刻地理解了爱国的意义。我不是党员我从来不说爱党,我也从来不反党我永远不可能做出对不起国家的事情。但是我现在更加深刻地理解爱国的意义和在社会上怎么理解政治我觉得这是马建副部长教我的。更重要的是他的人品和道德我是很尊重的。看到网上说他所谓有了六个情妇几个私生子我简直觉得这事我完全无法接受。一个给国家贡献了一辈子的人,三十年的公共安全和公安,现在把他侮辱成说有六个情妇,他有那个身体吗?马建副部长身体是非常不好的,而且他不是那样的人。我觉得就说他是贪官,他也应该有真相,他也应该有尊严,也是党和国家培养出来的干部,应该给他一个基本的尊严。为什么?他今天是贪官就证明他一生下来就是贪官吗?我不这么认为。
我认为国内的党员里面,我见过政府的官员大部分人都是好人,包括纪委、公安这里面大部分都是好人,只是那一部分是坏人。而这一部分坏人,今天呢,很可悲的事情,掌握着巨大的权九颠倒黑白。这就是我今天要做的,我们要让所有的老百姓知道,谁是好人,谁是坏人,谁是颠倒乾坤的人,谁是咱们大清朝赵高似的人物谁是一个个的赵高似的人物,像傅政华这号人不就是赵高吗?党中央相信你,叫你带领项目组,作为项目组组长那你现在是想弄谁就是谁吃了左边吃右边,吃了原告吃被告。你说他家里有点钱据我所了解傅政华的财富富可敌国了。他弟弟都养着好几个女人呢,养的女人都是几亿的富翁啊。所以说我觉得媒体上对这个事情知情很重要。这也是今天为什么我要站出来。看到很多人,好人,被妖魔化到如此程度,而且绝大部分老百姓都是相信媒体的。
第二个我觉得非常不公平的,没有一个中国人不喜欢反腐的都喜欢反腐啊,可是本身是真正的腐败者所谓去反腐,那可能是真反腐吗?像傅政华这样的人,接下来我们还要说三四个很重要的人那是真的反腐吗?不是的。最后祸害的是老百姓,祸害的是国家,而且我们这个国家到了最关键的时候,这些人还要继续下去。他们是野心家。傅政华原话说,他要当公安部部长,政法委副书记,甚至要政法委书记,那中国的律师中国的像你们这样搞媒体的人,不得都被抓起来了吗?不都得像我这样,家人都被抓起来,员工被遣散。
陈:现在律师被抓的已经挺多的了。律师和记者被抓的已经很多了。这个担心我觉得不是多余的,已经很多人被抓了。但你的故事有特殊性。
郭:律师和所谓的有良心的媒体被抓,绝大多数都是傅政华干的。接下来如果这样的人再继续下去,那会干很多。我在这里必须要跟你解说一下我们这个案子啊。我要说你看我们的员工被边控啊,员工和员工的家属,被边控的大概三千多人。我们被抓起来的人,头一年半年消失找不到,连什么手续都没有。到一年或半年的时候给手续,叫指定监视居住。指定监视居住的权利是可以打电话,可以见律师的。没有。然后告诉后来在大连呢,在开封关着呢,也不让见。后来到了大连、开封派出所去找,说没这个人。为什么?说你们这案子太重要了,现在都属于叫密保,没有名字。那有的现在关了两年多还没有回来。有的是家里的妻子刚刚怀孕,到现在孩子没见过。另外一个是刚刚离过婚,一个女同志,就一个孩子现在一直住在我们公司酒店里面我们陪着。那么这些人被抓起来,如果他有罪那活该呀他犯罪了,那法律该处罚你,那犯罪有法律程序呀,你应该给他一个法律基本的人权保障,没有
然后这些员工被抓起来以后绝大多数人都是被羞辱。比如说,我们被询问了270多个员工,其中女员工很多。有很多男员工回来都跟我说,遭受了非人的折磨。其中一个男同志被关在一个一同时啊,跟我有关系的车峰跟车峰,还有一个中石油的王天普关在一个四合院。打他的时候大概三个星期把这孩子打得胳膊都断了好几次最后都不能动说你还能活着出去吗?王天普被判了三个死刑车峰判五个死刑,你还能出去吗?这是习总书记、王岐山书记、孟书记亲自抓的案子啊。就这么折磨这个孩子回来这孩子基本半神经了。另外我们一个女员工啊,被抓起来以后,拷在铁椅子上,然后再戴上脚镣。这孩子被关了三天在这里面在铁椅子上,当然她拉屎尿尿都在裤裆里面了,都尿在里面了,那么三天后离开的时候她屁股上都长了两个大包。回来后她的老公给我打电话,哭得泣不成声,说我的老婆回来基本上是傻了,疯了。更夸张的事情办案的公安在一开始的时候,把手伸到女孩的裤裆里面去摸,你尿了没有你有没有尿?这是办案吗?这比日本鬼子进村还厉害呢!还有的,基本上男孩子进去都给匝上脚镣手铐把鞋给你脱了,关你几天,然后看你手机,一看你跟女孩有联络他就说,你有老婆的话,我就把这个消息告诉你老婆你信不信?我把你妈找来你信不信?我把你爸抓起来你信不信?就这么威胁。然后毎个人离开的时候,都要签二十页到四十页的空白纸张,所有的男孩女孩都要问你的性能九性关系,然后都会拿男的女的所谓的出轨的把柄来威胁你。而且我们很多女孩进去都会被问,你跟郭文贵上过床吗,(你们)肯定上过床啊,要不要我通知你老公啊?你跟郭文贵上过床,你老公相信我们还是相信你啊?都是这种办案办法。今天我为什么站出来要说呢,今天非常重要我们的老百姓啊,应该要知道,这个项目组啊,现在下边的办案,不代表中央,我不相信,孟建柱书记、王岐山书记、习总书记说你们要这么整人?不可能!这就是傅政华这样的人,已经到了丧心病狂的程度了。他把国家机器掌握在手
陈:郭先生,你刚才说的这些情况,就是说,第一个,秘密关押第二个,酷刑,第三个抹黑栽赃这是目前暴露出来的整人的一些标准的作业程序。你看抓的那么多律师啊,律师的家属天天在舆论上呼吁呀,披露这些信息,就是说人被抓了以后,律师不让见家人不让见关在什么地方,完全不知道,你家人想要知道他的只言词组,根本就休想,因为他是秘密关押。所谓的指定监视居住,就是给你秘密关押,让你强迫失踪、基本上就是这样而且他有合法的外衣,这是一个。第二个,酷刑啊,从现在暴露的各种案件来看呢,非常普遍。最近有一个律师叫谢阳的,他的律师第一次见过他之后,就把警察怎么对他的酷刑,总结了十几种出来。那么你们这个公司员工遭受的酷刑跟他们遭受的酷刑,没有什么差异,基本上都是一样的,他们用这种酷刑来折磨你,摧残你。那么再一个就是说,像雷洋那样的,把你搞死以后还要编一个你在嫖娼的这样一个东西就是用性关系来掩饰。实际上人都好色嘛但是从他们嘴里说出来的好色就成了天大的罪状。他们好色的就根本不在光天化日之下,这个是不是啊?所以说这个事情一点都不新鲜。但是你们这个事情呢,听你说出来就有点耸人听闻。一般人都知道啊,北大方正李友这些人啊,全军覆没十一个人被判刑,但你这一方,你遭受的损失,我今天是第一次听到。通过你刚才的说法,你那么多亲人被抓,那么多员工被边控,那么多人被酷刑、这个事情确确实实是有些耸人听闻的。请你继续讲。
郭:这个损失,我们现在被查封资产一千二百个亿,从他查封所有资产之后,到现在,我每天的损失是一千万人民币,也就是一年三十五亿。还比较幸运的事情,我提前做了比较准确的判断,觉得这个时代真的可能会发生这样的事情,我们海外的基金啊,在这个三两年里面给我赚了两百多个亿这还是不错的
但是我要告诉你这个办案夸张到什么程度。当时边控几千的内部员工我香港的律师啊,在大陆被监控,六个他的母亲九十二岁了,得了癌症,这律师也是一夜白了头,但是为了维护自己的律师资格,也不敢以香港基本法的权利所谓去维护自己的权益了,就在那忍着。那么后来呢就是这些办案人员到香港去,找了所有的律师,不但找我的律师,还要找我海外的合作伙伴,告诉这些人,你知道吗,郭文贵把你给骗了,郭文贵现在要被通缉了,郭文贵是怎么怎么坏,怎么怎么坏。第一项目组到香港办案就是违法的。第二,你要是真办案你不需要抹黑郭文贵他有罪,你们定罪就完了。第三个是更可怕的事情,公司所有公章查封,所有账号查封,所有的连我的信用卡都查封,我原本不能出境。关键他告诉所有人,你不能跟郭文贵联系,你要跟他联系,我就把你爸你妈抓了。这就是现在傅政华定的叫“三绝政策”,是要抓这个人的时候,第一绝对要把你所有的财富查封,这就是为什么现在很多人往国外把钱转移呀谁不害怕呀!第二个绝所有跟你联系的人都要吓住他们,不能跟你联系,断掉一切联系。第三个事情就是绝对毁坏掉你的名声,让你没有声势可依,最后你必须跪下来听他,让你干什么你干什么。这个我是比较例外,因为他的三绝政策对我不灵。第一我不在乎名声我一直在妖魔部长大的。第二我有钱他封我一千二百个亿我海外资金比那大得多得多。你想想,他在查封我资金的时候,我香港那个房子被报导出来了,也是他们操作的。我是十二个亿买的房子贷了三个亿的款,是建行香港分行贷的款。竟然项目组能让香港的建行违反香港的金融法规,一夜之间决定毁掉合约,马上收钱回来。当我们还没明白过来是咋回事的时候,二十四个小时就派出了香港的叫什么清算组来收房来了。如果我没有钱这个房子,这些东西就被他弄走了。我马上把三亿还了他,那他就没动。还有我在香港的中资银行开的账号,所有的钱都不能动。他在香港毕竟还是香港他不给你说理由,他说哎呀,我们有各种查询不能把钱给你动。所以你看这个项目组啊,完全没有任何法律,没有任何法规在香港、海外所谓的准则都没有。
郭(继续):第二个,刚才我说的员工被残害的这个啊,我刚才说的只是一部分我们被打断腿的保安和被打得满地上爬的那些女孩子们。现在我可以说今天我为什么站出来,绝大多数的原因是我一定要为他们讨个公道!好几个女孩子啊,基本上已经精神奔溃了,现在精神不正常,而且大部分人被他们要求离职。你听说过哪个国家的办案人员公安,去住在我们公司啊,十几个人,在我们公司又吃又喝,然后毎天把员工弄到房间来弄得鬼哭狼嚎的,两年来啊,你去想一想。小平先生你是学法律的,这是哪国的法律,黑社会拍电影也不是这个拍法吧!两年来经常十几个公安,在你的公司里面想叫谁叫谁,然后关在屋里面,把你弄得哭得一天一天的,整个大厦哀嚎一片。你想想这是办案吗?他们每次这样做都是说这是习总书记、王岐山书记、孟建柱书记批示的,所以你死定了。你想想、傅政华他这不是高级黑吗?
说白了,今天我还要跟你说小平先生这个背后真正的目的是什么是背后的黑手的利益。他们以为我掌握了李友跟他们之间腐败的呢?第一证据他们要灭口,他们要恐吓,不要让我张嘴这是一。第二个,办案的人贝这些人也想趁机捞一把又是为了钱,是真正的新腐败。第三个,更重要的事情今天我要说的,傅政华为什么要对我们那么狠呢?因为傅政华啊,当时听说马建副部长在海外藏有多年党内调查的、很多领导人的所谓的视频,还有腐败证据,什么私生子私生女、海外账号,所以他一直找我说你把这个东西给我你给我了我会保你怎么样怎么样,很多许诺,这是傅政华的真正的目的。当然这是他了还有两三拨人了,也都是这目的。第二个呢,因为我和中纪委啊,由于刘志华的案子呢,我有很多朋友都是中纪委的,都认识,包括前两天播出的节目,《打铁还需自身硬》的那些人,大多数我都认识,都是因为刘志华案认识的。其中一个被抓的当时六室的,负责办刘志华案的叫孟会青,后来到了九室后来到了二十四巡视组,管河南。这个孟会青被抓了,在家里搜出了十八盒私藏的当时办案的录像带。据说这个录像带呢引起震怒,所以傅政华呢,马上就找我说,还有没有还有没有更多的?不相信只有十八盒。因为这个十八盒傅政华有没有复制我不知道,据我知道因为这个孟会青啊,住在我们政泉的一个房子里面跟他妈,九十多岁的老母亲住在一起。在他被抓以前,他曾经给我打过电话,怀疑有领导想把他推下楼去。他说有一次喝完酒站在阳台发现有领导突然站在他后面,说眼神很奇怪。我说那你干了什么事呢?他说可能我过去办案的问题吧,他没说那么细,后来就在政泉被抓了。被抓了之后呢,家里就当场翻出了十八盒录像带,还有十几个U盘吧、据说是当时办案违规留下来的资料。当然了,傅政华等还有其他的几个领导,都很想拿到这个东西。所以真正对我这个另一个的追杀、造谣、诽谤,就是其中涉及到这些神秘的数据和录像带和这个资料。
陈:这里我插一句。因为这个神秘的录像带和数据这些数据,我没记错的话,是《xx》有报导,说马建手下有一个特别小组,长期做这些东西,弄到了很多这样的东西,这好像是最初的信息来源。然后所谓的令计划的兄弟(令完成)逃到美国,他手上的所谓的核弹呢,有一部分核弹就是指的这些录像带，特指是高层淫乱的录像带,那么这些录像带被他带出来了,这就成 为他手上的核弹。刚才你的谈话中,你提到了傅政华为什么要这么搞你,他 就想因为你认识马建嘛,他想通过你和马建的关系,来搞出这些录像带。而事实上,你刚才说的中纪委官员的这个事情来看,这十八盘录像带是不是就 是高层的色情录像带呢?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
