<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>新西兰 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B0%E8%A5%BF%E5%85%B0/</link>
    <description>Recent content in 新西兰 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B0%E8%A5%BF%E5%85%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1918/</guid>
      <description>内容梗概:
我再录一小段，很多战友跟我发来了信息，就是这几天买卡都买爆了，买爆了战友们，首先我跟大家说说时间的问题，由于喜币上线，喜币是在9月中才流通，所以很多人要从喜美元往喜币账号买卡，还有转股票的钱，它就是时间来不及，经过律师和投资人的商议，已经定为10月底结束，也就是说借款项目、参与GTV新投资、买卡的到10月底，在10月底以前所有的优惠，应该得到1：10的，包括各农场优惠的一样不改，因为这要公平。
另外一个很多战友，像昨天我直播完到昨天的下午，就是3600万的卡，现在就没停过，那么买卡的战友们一定要记住，随着时间的推移，希望每个卡都能配得上你的身份，未来要你愿意的话，可以把KYC做的更细一点，然后大家懂的，就把我们变成G-Club的会员未来和新中国联邦爆料革命相对称的身份，然后能跟世界上更多的俱乐部来对接。
大家看到我们未来的高尔夫，像马阿拉歌，像我说的日本的很多俱乐部，像欧洲的很多..像新西兰国家具乐部，这些我们未来都有可能，不是百分百，很多我想加都会加上的，那你加上对方要的信息和规则，我们都得要遵守，所以大家一定要看得远，我们中国人和俱乐部的人一定要懂得，外国的俱乐部买的，没有任何人接受退会的，全都是遗传几辈子，人家是当成荣誉，荣誉是可以渊远流长，可以遗传，可以继承。
我们中国人没啥可继承的，文化啥也不继承，说实在话，现在在欧洲如果家人有一个继承下来的一个牛的卡，比继承一个房子都感到荣耀，因为这是代表我家这几代人的身份，可我们中国人连自己的爹的衣钵都不想继承，这是共产党留下最大的毒。所以未来卡，我们有一系列的政策，会比欧洲的还要先进，它不但要继承我们的这一代人的伟大，改变人类，消灭共产党，创建新中国联邦，还要继承在全球性的各种资产，包括信用，包括大家都很难想到的就是未来和世界上的各种医疗，包括很多商业资源和信息，它所凝成的那种价值是你不能想象的。
大家看看国内的经济现在到什么样了？崩塌了吧？完全完了吧？整个上海的经济现在是马上釜底抽薪，房地产许家印倒以后，没有人挡住许家印倒，谁弄都没有用，许家印倒了就是整个的房地产，富利，保利，国营的一样倒，只是倒的形式，就是假死还是真死，还是装死，而且接下来所有的网络行业全部完蛋，这是为什么现在是最佳的机会，我们现在在全球发展咱们整个的金融系列，商业平台，还更重要的事情
兄弟姐妹们，千万千万不要忘了，你看到我说过的90天，现在已经过去一个月了，还有60天，这60天你再看看G系列会发生什么事，让你们更多的时间你们去想去看去，你看这60天发生什么事。
而且现在对共产党的以毒灭共，今天下午将有两个很重要的会议，都是和某些党派和国家的权力，来谈以毒灭共下一步，在全球对共产党的资产和共产党的家人，还有那些什么样的私生子女的查封和调查，在全球实行Rico法案，日本现在很清楚，大觉醒，但是日本现在有太多钱被共产党给绑架了，很多产业它还需要点时间，欧洲已经彻底觉醒，七哥前头两天签了什么？还记得吧，干掉它的奥运会，马上欧洲..谁能在那跟我说一个，你蒙一次我看看，不但欧洲做这个决定，美国日本很多国家最后都做这个决定，先干掉奥运会，干掉WTO，干掉世界银行，然后向世界银行要钱，然后IWF，然后把他参与的国际的所有的…国际刑警已经完全没有他的事，国际刑警现在一提共产党头都疼，就像现在一提九指妖，一提路大脑袋、蛇妖闫，我头疼。
所以说兄弟姐妹们，美好的生活只是刚刚开始，永远要记住兄弟姐妹们，看的稍微远一点，别看那么近，俱乐部如果你看了近的话，你应该去参加什么？参加国内的P2P..什么宝啊,什么租赁宝啊..就干那个去了，那么更重要的我们记住，要灭共，一切都是灭共，只要灭共，跟灭共能牵上的，能有利于灭共的，它就是永恒的，就是我们所追求的。
所以说兄弟姐妹们，昨天美国某州的人和我联系，说希望在他们那搞一个大的活动，在搞活动的时候他要提出一系列在美国的中国人的一系列的政策，我告诉他，有几条我是不能同意的，列如在美国上学的孩子，这个是无辜的，你没有证据情况下，你不能把他定为共产党的…他爹他妈是共产党,但是他有来上学留学的机会,包括共产党的所有在国内的，你比如说那个于月仙，就是演乡村故事那个女的，出车祸死了，我很看不惯很多人就幸灾乐祸，于月仙只是个普通的演员，在国内别说当演员，咱们的爹妈，咱们兄弟姐妹，你敢天天像我们这样灭共吗？他们就是吃碗饭的，包括演艺界体育界，不要在墙内的人，拿我们墙外的人来要求人家，这是不公平的，人已经死了，就让她死了，因为什么？我们不能把共产党造下来的孽让全中国人买单，这就是我反对这个州的这个会的主题，你不能把在美国和在全世界的所有中国人，包括共产党的家人，都列为共产党的图谋，这是不公平的，那为什么美国人能有今天的伟大呢？因为美国的包容，美国在全世界和在美国对各种宗教各种族类，甚至德国二战以后，抓住纳粹你得经过审判，确定证据后，你才能遣返，那为啥对中国共产党的后人…你怎么知道共产党的后人他就真的支持他爹他妈？他有选择吗？完全反对，任何人特别爆料革命的战友们，任何人不能把国内的站在墙内的所作所，认为那是真实的表现，那不是，那是在威迫和胁迫的情况下，99%的党员和中国人都是我们的同胞，都是好人，而且他们内心跟我们一样的想消灭共产党，永远不要触碰这个红线兄弟姐妹们，那个于月仙的事情恰恰感到很可惜，这么年轻就过世了，她毕竟她一生活着，她给中国人带来多少快乐，她给中国人带来多少快？替中国人消磨掉多少无聊的时光，我们有啥资格，凭啥去骂人家诅咒人家，她缝红旗了，她缝红旗你就骂她，我告诉你，现在共产党让我家人让任何你们家人逢红旗，没有敢不缝的，她不主动就不错了，特别当那些名人，她有选择吗？就像我跟美国的好多机构说，你们跟我们合作的新中国联邦第一个前提，把中国人和共产党分开，第二个，你要接受我们的，绝大多数中国共产党人还是好人，这是被迫胁迫的，第三个，一定以保护海外华人的利益，包括共产党内部的他们那些没有犯罪的，那些家人的安全和经济利益，我才能跟你们合作，这是根本的根本，否则咱不能合作。
我希望爆料革们，咱们是爆料革命，咱们要有追求，加入爆料革命俱乐部的第一条就是要保护华人，华人没有任何问题，是这个体制出了问题，不能反华，任何情况下都要保护同胞的利益，任何情况下同胞和中国人的安全和国家利益和人民利益摆第一位，但是坚决消灭共产党，铲平共产党，那些妖魔鬼怪，推翻共产党实现一人一票的民主法治制度，谢谢了！说着说着就到时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1637/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1637/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！很多战友给我发信息，关于最近咱们GTV节目的问题，G-News节目的未来和走向的问题，非常非常的感谢！我想给战友说的事情是，希望战友们认认真真的准备一下，如果你没有一个非常好的工作，足够让你有信仰有理想，还能赚钱的工作的话，我建议你们认真的想想，好好学学G-TV的网络版，还有APP版，包括Android版，好好的使用OBS。
为什么？接下来大家会看到，像昨天玛莎和郝海东先生，叶钊颖妹妹，长岛哥做的真人真事的这个节目，引起了巨大的反响，像我们的这个七芒星节目，我是音雄，唐平妹妹，威廉王搞的这个节目，绝对影响巨大，巨大，我可以告诉大家，巨大。共产党是非常害怕的，像这样的节目，是吧？
那另外一个，像我们现在每个周末联盟委员会关于工作汇报的这个节目，可以说每个战友都要看的，它是关乎自己的利益和未来和信仰的问题，那么现在另外一个就是说，咱们这个节目现在的是没有广告费，所以说大家的是无利可图，大家记住，当有一个事老是在那无利可图的时候，你就会想到，如果他能活下去，活着还好的话，一定会有大事发生，这是我思考事情的逻辑，当一个事天天在那小钱小钱的，这种事一定要小心了，因为这可能是酝酿着另外一个要你大钱的阴谋，这是为什么国内老是有易珠宝啊，什么这个那个P2P呀，这种骗局，因为咱们都贪小便宜，都不要先付出，都会先得到，这就是人家叫你贪小便宜吃大亏，那么GTV是战友们的一个赚钱和实现信仰，追求理想的平台，，它是不一样的兄弟姐妹们，现在我们要让更多的战友，不但你要追求信仰和理想的路上，体面富有的去最求信仰和理想，还能让你过上体面的的生活，更重要的事情还能养家。
在这
什么人都可以，不用投资，你也可以发财，怎么办呢？好好在G-News,GTV 上你们做好准备,我可以 告诉你 ,两个月以后GTV ,G-News将大面积的开始打赏，G-Coin,G-Dollar,包括信用卡打赏，然后还有G-Fashion的产品打赏，像现在我是音雄啊，像真人真事这样的节目啊，像联盟委员会的周报啊，像我们现在很多德先生做的中国道德儒家教育啊，还有现在我们的加拿大农场小Sara，我们德国农场的小福利。是吧？小福利、小Sara、DC的小菲菲、我们的小飞象，四美女，是吧？台湾的巴黎大牛，还有做的这些节目，是不是？还有小Sara，这些节目都了不得，还有我们加拿大的香草妹妹，是吧？香草妹妹，还有我们荷兰的郁金香，这些节目.新西兰哪个节目做的好，我真不知道，对不起了新西兰，老伤你们。
澳喜，雅典娜也没看到什么好节目，日本现在樱花团自从魔女不主掌事以后，反正樱花团里的樱花越来越少，樱花团的节目越来越少，魔女，确实是在那弄得挺热闹的，挺轰轰烈烈的，现在突然就沉静了，还有点不适应，意大利也没啥节目啊，想想啊，洛杉矶也没啥节目，就咱大家现在做的是，要做群体节目，要做点有质量的节目，有实际的节目，不能老搞Talk Show,一个人在那讲，关键是你一个人讲，有些人不一定信，不一定听。
我想说的是啥兄弟姐妹们？接下来的G-Coin,G-Dollar打赏，绝对是史诗级的，所有这些全部上线以后，我们将开始英语化，国际化，在这之前咱是做不了的，咱做不到的，我们要把它做得好，做得到，要具备这个功能，你打开客厅你迎接客人，你别客厅里面灯也不亮，沙发一坐咯吱咯吱响，是吧？厨房也不冒烟，打火也不灵，咱现在最起码来了像那么回事，咱们能打开咱们的客厅，能接待世界各种
宗教，各种种族，各种肤色，各种语言的人，到那时候你们就会看到，就像十几年前的Google和YouTube ，七、八年前的Facebook一样，你们会看到，而且会超过他们。
接下来你们会看到，所有的一切，都是万象更新，完全不同，所以说我现在给兄弟姐妹们说，要做好准备，我也好准备了，要把我很多穿的衣服，很多战友建议我穿的西装，夹克，我多年的衣服，甚至我曾经拥有的车辆，再一高兴弄不好把飞机..咱们有飞机没游艇的，也可以打赏，是吧？我们现在就研究未来就可能在打赏当中，就会买那种本田的，还有塞斯纳的这种私人飞机，最后的重奖，汽车，最新款的车，然后..我们可真的是未来我们也可以买各种快艇，放到上面去。
大家要有本事有能力，请在G-News,GTV上做好准备，这个平台未来的打赏，绝对是史无前例的，史无前例的。就像前一段时间G-Club抽奖一样，改变了多少人，一下子改变了，抽到了10万块钱现金，或者抽到了10万移民的指标，还有多少人抽到奖了，抽到了宝马 ，我们接下来GTV，G-News可能每周都要有奖,每个月都有奖,每个季度有大奖,那每年肯定有大奖，这就是我给大家说的，所以很多战友们的建议，我都收到了，非常感谢！相信咱们真正的招儿还没出来哪，特别特别的晒得慌，我本来就黑，越晒越黑。
这几天的弄一个大事啊，天哪，得开60次会，才能有结果。所以说这十几天还得好好的辛苦辛苦，60次会，60次会，得开60次会，然后再一个就是G-Coin,G-Dollar,太多人想要兄弟姐妹们，请大家一定理解，真的不可能满足所有的人，真的没办法，但是我们一定要考虑的事情，就是必须要保证的我们有些义工，一定要给，还有给很多人在给法制基金捐款，包括投资G系列，受到了共产党的威胁和伤害的，这个2000万个是必须留在那的，必须留在那的未来会想办法给大家去发。
但是我在此在这重申，任何农场不允许和战友有任何借贷和代持的关系，可以代购，不能代持，任何农场没有任何权利许诺给战友任何G-Coin,G-Dollar,包括代持任何股份，这绝对不可以。任何战友给各农场之间只要有汇钱、付钱，有任何问题，请和我，和我们喜马拉雅联盟委员会联系，绝对不允许任何农场主和战友之前有汇款的利差，还有当地囤积现金，这绝对不允许，而且绝对不允许代持G币，G-Coin,现在很快将全面开始我们的G系列的新时代，走着看，过一段时间的G-Fashion的团队将再一次的公布，你们会震撼，看看G-Fashion都谁加入了。
未来的G-Fashion希望更多的战友加入，GTV的工程师有更多人战友加入，GTV马上和G-News的工程师将会出台一系列的。100万GTV股票的。10年工作的激励机制，请大家注意，包括G-News,GTV,G-Fashion,G-Club,全都有，太多好事了，七哥每时每刻都想着如何让咱们战友过上体面的有尊严富有的生活，这是我们灭共的核武器，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1475/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1475/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：好，兄弟姐妹好，今天主持人是谁啊，是哪位兄弟姐妹啊？
主持人文随：好，郭先生好，我是文随，我现在主持，然后现在请这个有权限的这个文斌战友请…然后我们马上就要开始了，谢谢。
郭先生：好啦，战友们开始吧，谢谢。
主持人文随：好嘞，战友们早上好，新中国联邦欢迎大家，终于盼星星盼月亮盼来了郭先生。昨天就是很多战友也是等了一天了，跟郭先生说一下，今天郭先生终于来了。然后呢，我们就第一个环节先请郭先生跟大家打个招呼，简单说两句，然后开始跟战友的交流。好吧，谢谢。谢谢郭先生。
郭先生：好，文随文真文蕾文斌所有兄弟姐妹们，文东大家好，好大家好。大家你们直接问就行了好吧。因为我实在是，挤点时间，我今天连健身时间减少了一部分，所以我必须回答你们问题。好，我们开始吧，谢谢。
主持人文随：直接就开始。现在就是请第一位战友，蚂蚁，蚂蚁的战友请开麦发言，请说您的这个名字和所在农场，谢谢。
蚂蚁王朝：郭先生您好，我是加拿大农场。我叫蚂蚁王朝，等了您几天早上四点钟醒在西部，今天终于等到了。我想这个问题就是关于七哥您个人承诺这个VOG投资款这个事情，借款这个事情，说您个人承诺。我觉得这个事儿，七哥，爆料革命不是你一个人的事业，也是我们全体战友的事情也是全中国人的事情。所以我们战友不能因为七哥一个人承诺，我们就等待了打官司了。而且这正常的经济活动中也不可能，也没有这种。哎你投资了，我去保证你赢、保证你赚。所以我想，也算建议吧，就是我有个想法。能不能在我们VOG这些人，能不能再进行一次借款？不是根据原先的借款凭证、还有退款凭证，借一次款。因为在美加打官司要打很久，所以第一次借款如果什么时候完了，再给大家退给大家或者是其他的继续给，那我们这个就再融一次资，这样一举好几得的事情，还有的人呼吁就原来退款的也想再借一次款。这个不是说闹（搞）特殊，就是倒一下手，我们土话说就是倒一下手。根据这个原先的凭证我们再借一次款，另外这样打官司啊什么我们都有钱，而且还有的人、战友想退款，也可以从这里、第二次这个借款里面去退款什么，不知道这建议行不行。因为我有时间限制，所以我就不敢说多。其实我还有另一方面没说，那我就先说这个吧，谢谢，谢谢七哥。
郭先生：好，谢谢蚂蚁王朝兄弟啊，你的建议特别特别好。这个你为爆料革命、为七哥着想这是我们兄弟、真战友，无私啊，非常好，建议很好。根据这个商业规律来讲，确实不应该说七哥承担什么承担什么的。但是不要忘了，这个七哥曾经有言在先，这所有的战友呢到VOG去，实际造成这个事情呢，是受了Sara的误导，完全是Sara的误导。大家应该很清楚，当时的投资我们是定的一万美元。后来这个太多了，说十万（美元）以上来找我。那么后来大家，现在发现了，很多大家汇款超过十万、几十万的也都汇到Sara那儿去了。关键的问题，这个Sara这个是一万也好、十万也好，她没说实话。
像就今天早上我们老班长、这个长岛哥跟我说，她拿着我们这个投资的钱，她就私自就汇给了这个台湾的、她的喜爱侯小宝十万美元。给侯小宝要钱的时候，侯小宝说，“哎我钱我都花啦，我也没有钱还呐，我啥钱也没有啊”。你去想想，我这早上一听我头都大。你怎么可以动任何人的一分钱，就给这侯小宝。侯小宝是你什么人？你走程序了吗？这是大家投资的钱你怎么可以给侯小宝？侯小宝说，“哎那七哥让我做口罩厂”。他只问了我一句，“我可不可以做口罩厂”？我说，“你随便，那是你的自由，跟我啥关系啊”。他把战友的十万美金就给弄走啦。你说这玩意儿这像话不像话？然后侯小宝就耍赖，你这种赖皮还天天讲民主啊，天天要搞投票，天天要搞民主。
那么这种情况说明了什么？大家现在是因为爆料革命、因为七哥，你们受了骗、你们上了当，七哥必须承担责任。那么以后我们会避免这种事情啊，然后呢接下来我觉得再来一波借款的事情呢，这个不敢说。但是有些项目还并没有停，我们要…确实有些事情呢要继续下去。反正一个原则，战友的钱不能受损失。需要战友一起上的时候，大家联合起来一起上。该走法律程序走法律程序，该起诉的起诉。然后呢，该把钱追回的追回。追不回的、起诉不了的、战友赔钱的、律师费大家拿不了的，我拿。反正不能让战友损失，就这么简单。谢谢蚂蚁王朝。咱下一个问题。
主持人文随：非常感谢郭先生的回答。然后现在请下一位战友黄玫瑰，黄玫瑰战友是前天就排队了，但是因为网络问题几次退出频道。现在请黄玫瑰开麦发言，谢谢您。
黄玫瑰：郭先生您好，我是法农的黄玫瑰，我昨天等了您一天了，今天…那天掉线，今天终于可以跟您通上话，是我无上的荣幸。我一直以来不想打扰您，因为知道您对外处理世界各国各种势力的斗争，同时也要团结正义力量来灭共，对内要处理我们这些不懂事的、千姿百态的战友们的各种问题。感谢，感恩七哥对战友们的宽容和无微不至的关爱。您的付出和辛苦，我们看在眼里，心在疼、也在滴血。今天我有个建议，请问这次VOG的事情是能突出了很多我们被中共教育出来的、只认权贵不认法律、不懂法律的思维方式所造成的，个人崇拜的结果所造成。所以让战友们懂法律，遵守所在国法律是很必要的。
请问七哥怎么可以利用当地有这方面人力资源的战友们，或者联盟委员会成立一个机构、或者是团队，用热线直播、或者互动等方式，能快速地回应战友们在本国的法律问题？我们新中国联邦中国人才能做到一个知法守法、也受当地民众喜欢的新中国人。谢谢郭先生，我爱你，请加我。Over。
郭先生：黄玫瑰，这个妹妹太好啦。能感觉到这个你是经过很长时间的准备，问的这些问题，能感觉到你这个热血，我们需要的就是你这种热血。这个刚才你问的问题也是我们必须面对的问题啊，需要解决的问题。这个最近很多人说，为什么海外的华人在抗议的时候出来的百分比都没有。为什么这个…这些事情海外的华人加入了…没有。这些话说有很多人都是放罗圈屁、放狗屁的话。大家千万不要误导了啊，千万、就像是美国每个人都在问这个问题的时候。请问，问以前七十年有几个人站出来过？有一个人为真正的中国人发声过么？现在有多少人为中国人发声。站在大街上的不一定说就是伟大的、是完美的，没有站出来的不等于不支持爆料革命、不等于不支持灭共的。
由于受地域文化、家庭、安全、生活条件以及各方面的影响，不站出来，不是一个灭共的方式。我们可以看在线直播，还有我们现在无数次的这个投资，这些战友们的要求的加入，创造了人间的奇迹，这种奇迹连全人类都没有过。我们有很多人在自己是个loser失败者，一直以来就是失败者，就是会批评就是会批评，还有找别人的毛病，就象现在咱们这个VOG还有这个凤凰农场出现的这些人一样。你看那个侯小宝天天搞民主天天搞投票，批评老班长批评长岛哥批评这农场，这个王八蛋就是一个纯骗子，知道了么。必须把他送到监狱去，必须把他送到这个监狱呆着去。这些人天天就一说，你们中国人你们中国人，天天好天天就是中国人狗屁不是。你是什么人呐？是不是？那么我们在全世界各个地区、各个时区，我们华人啊，确确实实我们需要团结，更需要看到我们华人最美好的一面。我这几天来，这个每天都吃一顿饭，吃饭的都是最完美的中餐。我们家有什么样的厨师都有，但是我认为厨师…（中国）餐饮是全人类最好的，没有任何人懂的文化，那么因为餐饮没有被共产党被共产化、腐蚀化、给奴隶化。
那么我们中国人还有更多美好的东西，不要妄自菲薄。我们所有的各时区的战友关键要团结起来、要行动，所以我们有农场系统，有农场。我们必须通过农场这个整个平台和喜马拉雅联盟委员会，和无数个战友、去中心化的时候，一定去掉象sara、vog、农场这种人。想做大一统世界，拿着大家的钱当自己钱花，那这是绝对不可以的。Sara每天有事情啊，一说拿别人钱，找上帝去。一别人问她钱、啥时候给回复，她就拿眼泪对付你。结果把钱给了侯小宝了，结果把钱给这个、给那个去了。这是有什么天理呀，这是有什么道理呀！这是。
那么我们怎么监督这种人不再出来、不再发生，不再伤害爆料革命。就是像黄玫瑰你这样，法农也好、（没听清）也好，要跟七哥、跟咱们大家有一个组织性的、标准性的沟通渠道，和有效的东西要及时反馈上信息。这就是必须把农场做强做大，而且这个喜马拉雅大使馆的这个discord、还有喜马拉雅联盟委员会，必须高效率运转、现代化运转。我们会采用各种方式，未来增加和所有的战友们、全球的战友们，24小时全时区尽快的联系。你看我们discord群这几天变化多大呀、这几个组织多好呀，好吧，谢谢黄玫瑰。一切都会更好的，但是人类永远追求的是无止境的啊。我们尽全力去做，谢谢黄玫瑰，希望你加入到喜马拉雅大使馆这个群里边，我们以后多沟通，好吧。谢谢。
主持人文随：现在请文红战友，现在是纽约时间的10点24分，谢谢。
吉娜文红？？战友：郭先生你好，很高兴能在这跟你提问说话。这两天统计原凤凰农场的战友到我们，他们没有选择别的农场，在这里头报备，还有个别的战友就是在准农场，也到这里头报备。那这两天已经有500多个战友了啊，现在就是他们有在提问关于新的问题，就是关于G系列的下一步、G系列的推出，他们有没有机会，怎么买这个G-Coin、G-Dolor这个问题？因为没选择农场吧都在这，所以也不想失去这个机会，所以想问这个问题呀。谢谢七哥。
郭先生：谢谢。不管准农场的还有原来凤凰农场的，都有机会的。G系列我们正在发展一个快速发展当中，会出现很多问题，无论是投资、无论是什么情况，像现在我们G-Fision，我一大早上今天发现寄出去的很多的所谓的礼物样板，型号不对、质量极差、奇差，差到不能想象，而且用的那个材料完全没经我批准，就用出去了。所以他们这个外国人的脑子和有我们现在的管理出现了巨大问题，那这些问题是不可接受的。那像我们现在这个整个农场里边借款、投资，出现了凤凰农场，这完全是犯罪啊、诈骗，完全是犯罪啊。
这个擅自挪用钱、未经任何允许啊，不完善手续，而且这个张冠李戴、瞪眼撒谎，这种事情如何避免？请加入到正式批准的农场。准农场的战友们现在是不可以做这些G系列业务的，必须到（正式）农场去，直到你升级以后才可以，你必须和批准农场合作。但最重要的是，一定要记住吉祥文红，我们所有的战友未来一定是增加沟通渠道，一定按照统一的标准——喜马拉雅联盟委员会的方式和标准、格式，来去行动。咱们的这个喜马拉雅联盟委员会，现基地在新西兰。所有的运作都会在新西兰，未来希望更多的战友加入新西兰喜马拉雅联盟委员会，增加更多人和战友们沟通的方式，包括的咱现在的喜马拉雅大使馆群discord，也要加入更多的人和咱们战友之间的沟通。信息透明、信息真实，然后才能把更多的事情做准、做好，包括现在这些投资的、签署遗嘱的，尽快和大使馆的战友们联系，和喜马拉雅联盟委员会联系，把事情弄明白了，好吧，谢谢吉娜文红。
文真：我是一个替文字室问问题的战友问一个问题，这个问题是由正道主义联盟战友提出的，他说他之前也在vog，他大概提出了8个以上的问题，上面有60多个点。所以我把它综合成一个问题问一下郭先生，您经常说GTV和G-News是战友们的，希望战友们都一起参与进来，把它做的更好。那么这位战友他想提问，G-News以前与vog是什么样的关系？那G-News之后的商业模式、管理方式是什么？战友们除了积极发表文章以外，如何可以更多的贡献出自己的力量呢，做的更好？谢谢。
郭先生：谢谢文真啊，正道主义联盟是咱们老战友了，问的问题特别好。G-News现在是刚刚完成了独立的注册，因为原来注册的法律关系和法律问题、驻地的问题，还有税的问题，刚刚独立注册。完成和GTV在法律上、利益上、义务上没有半毛钱的关系。但是由于我们在六月份的时候，我曾经尝试GTV并购G-News，准备是评估价G-News是20亿美元、20亿美元。那么第三方独立机构说，G-News在那个时间段是值20亿美元的，GTV是26亿美元的，当时就是说4、6月份投资的时候。
那么现在由于考虑税务的问题和并购的问题，由于现在是政府监管部门正在帮助调查，实际上把我们给救了。因为当时是如果收购了G-News的话，我们事实上是并表以后会很吃亏的，那么完成独立注册以后，G-News可能一部分股权会继续买给GTV，那么同时G-News也可能去继续向战友们完成第一次的私募，然后让战友们有更好的价格来得到这个G-News，以成为G-News的股东。那么希望战友更多的参与，未来希望咱们更多的战友把G-News做强、做大。最后把利益回馈给战友，通过私募、通过上市和通过并购G-News，这就是答案。谢谢正道主义联盟。现在10点29，我们再增加20分钟，文真，好吧，文随。
文真：好的，那我再提问一个问题，这个是我自己的问题，然后我提问完以后会交毁给现场的战友们。这个问题就是说，昨天我们看到美国政府再次颁布关于之前总统行政令EO13959的一个补充说明，那么这个早的川普发布的这个总统行政令EO13959在11月13号发的，昨天发布出来35个具有中共军方背景的公司，要严正的制裁他们。这次之前，其实在路德的节目中已经讲到过，有很多战友直播中提到过，想请问郭先生这个重要的意义是什么？然后就是有没有想补充的。之后在国内、在美国的华人，这个对他们会造成一个什么样的影响？谢谢。
郭先生：谢谢文真，1399、1305199是一个参众两院政治角力妥协的结果，同时是新中国联邦、爆料革命在背后具有最大影响的一个变化的结果。无人可控，无人可、没有知道下一步会发生什么。但是，我们可以知道最终发生什么。因为这个是给整个将中共的所谓的军管企业和国有的企业和中共的资本，踢出华尔街、踢出美国和西方世界，这是最关键的手段。更重要的事情，对华人在西方的影响，华人一定要清楚，这是最大的机会。因为中共国不属于你们的，中共国的利益跟你没关系。中共的垄断没了，机会就属于华人的。中国人能干的事情，真的很多外国人干不了。那么这些让出的空白、原属于中国人的市场，被共产党国有企业剥夺的、奴役的市场，都会让给华人。所以我们爆料革命的战友们，不要想到每个人在家坐着就能赚钱，未来我们现在要把这块空白拿过来，包括对华人的生活方式、身份，定居下来。充分利用这个机会，可能会尽快拿到你合法身份的同时利用这个市场开工厂，做贸易，那真的会产生无数个合法的，阳光的，真实的马云和马化腾，这是一个大机会。接下来还会有变化，最终是把他们踢出去，把市场让给我们真正的中国人，谢谢文真！
主持人文随：感谢郭先生，刚才郭先生说如果大家看过那个35页列表，全都是中国移动，华为这样的，还有核企业这样的大公司竟然能交给华人，我觉得这真的是世界要变了。好，前半段时间是有序的回答，后半段我们进入“抢麦”的环节，所有的战友在提问前要说您的昵称说您的农场，提问时间不能超过一分钟，如果有违规或者麦不好的话，会马上帮您关麦下次和义工联系。现在请下一位战友发言提问，谢谢。
无念放松减压：郭先生你好，我在昨天的答疑房间里听到七星会也有人写遗嘱，不知道您了解这个事情吗，我感觉很重要我想说一下。然后我还有一分钟时间，2020年就要过去了，2021年就要走来，我写了一首《满江红》，想念给爆料革命郭先生和战友们听，一分钟时间，谢谢。
主持人文随：没有声音，不好意思没有声音。现在请下一位战友开麦发言，别忘了说您的名字和您所在的农场，请下一位战友发言，谢谢。
东哥：郭先生您好，我是原凤凰农场现新西兰农场，我听了您的爆料和路德的报道，我才认识到美国的民主制度不只是三权分立，新闻和言论自由等，还有美国民主制度的基础土壤：美国人民，以及背后的定海神针,Deep state，各色鳄鱼和沼泽地。我记得郭先生说过未来不走美国道路，但是对没有了共产党的中国没有信心。我的问题是：未来新中国联邦人建设新中国联邦的哪些关键工作做到位了可以让您觉得有信心甚至信心十足，谢谢，Over。
郭先生：新西兰的东哥，谢谢文随。这个问题你问的很好。了解美国不是一个爆料革命，说你搞了三年你战友们就了解美国了，那是不可能的，需要很长时间。但是新中国联邦起到的作用，追求真善狠，真善这个是根本的正道主义，特别是消除共产主义，我们要爱家人，弘扬中国文化的优良传统，去除糟粕，特别是我们中国人现在的天真，还有被洗脑后的现在的强烈的后遗症。我认为首先要把中国人的脑子先洗干净，反洗干净，恢复正常，对世界有一个正确的认知。同时更重要的，我们人类一定要相信上天万佛万神，只有相信万佛万神，坚守人类存在的基本底线、道德底线、法律底线。然后中国人要团结，尽可能地追求一个平衡和自然动物所有的能和平相处的社会。
我相信爆料革命这三年做的是共产党甚至大清朝到今天几百年都没做到的事情。 充分的利用现代文明的交通工具、信息工具，让大家认知真相、善恶、真假，这是核心的。咱们这位战友从原凤凰农场到新西兰农场，希望咱们大家要明白，新中国联邦和战友们做的事情绝对是旷世从来没有过的，绝对没有，绝无仅有，就是我们一家。未来会做的更好，但是关键是大家如何团结在一起，如何认识到这种主义，如何认识到自己的价值，然后把它变成行动，这是最关键的，谢谢。
主持人文随：感谢郭先生，请下一位战友开麦发言，明确说出您的昵称和您所在的农场，您只有一次机会提出你的问题，请珍惜你的机会，请下一位战友开麦发言，谢谢。
云彩：您好，文贵先生，很高兴在这里跟您通话，我来自澳喜，我是汇款到VOG那边的，我的问题是：以后有没有可能保留农场，因为离开的是农场主，农场的建设不是农场主一个人所能够做的，农场是战友们共同无偿的工作建设的，农场真正是属于战友们的而不是属于农场主个人，谢谢，Over。
郭先生：好的，谢谢文随，云彩战友来自澳喜，第一个来自澳喜的云彩战友，谢谢。你把钱汇到了VOG，给你带来的麻烦非常的抱歉。澳喜现在做的挺好的，我再告诉你全球的农场主和战友之间的关系绝对不是剥削被剥削的关系，绝对是百分之百公平的关系。而且农场主是服务战友，战友给了农场主实现自我价值并且有一定公平回报机会的这么一种关系。这是为什么喜马拉雅联盟委员会将成为所有农场主之间民主和依法决策的分享利益的机构，这是很重要的。我觉得我们今天为什么要建喜马拉雅大使馆群，为什么要建喜马拉雅大使馆的联盟委员会机构，就是要实现你这个想法。
战友是不属于任何资产，绝不能出现像凤凰农场和VOG，像当女巫一样在那块洗脑，屏蔽掉一切声音，完全是暗箱作业，然后跟战友讲这叫奉献、情怀、信仰、神…自己却在弄钱弄利益，干什么呢，这怎么可以呢？所以说凤凰农场和VOG发生的事情对咱们来说是个好事，让我们更加警醒，绝不允许爆料革命出现任何所谓的剥削被剥削，那是不可能的。所以说战友们要勇于发声，直接发声，勇于提供信息。刚才的无念放松减压说七星农场写遗嘱的事情我们已经在处理了。绝不允许任何人把手伸进战友的腰包里，你放心，七哥向你们保证：七哥活着就不允许任何这样的事情发生！谁对战友不负责任，谁把手伸到战友腰包里边，谁不按喜马拉雅联盟规矩办，咱就办他，咱就跟他决裂，他爱去哪去哪。明白不兄弟姐妹们，谢谢。
主持人文随：感谢郭先生的回答，感谢郭先生对放松减压战友的答复。现在请下一位开麦发言。
启明星：郭先生您好，我来自原凤凰农场。我想问一下郭先生，我听说国内的许多房企还有国企他们的贷款还不上了，而且利息也还不上，造成这个情况的原因是什么，接下来会对中国的经济造成什么样的后果呢？
郭先生：原凤凰农场的战友，抱歉让你受到牵连，七哥表示很抱歉。昨天晚上我大概有两到三个小时，多次跟国内银行界还有一些我过去商界的朋友通话，特别是原来农行的我的一些朋友，就是我们贷款事件的朋友，还有一个工商银行的。这是历史以来，所谓的“借新还旧”、“延续贷款”、“高息贷款”最严重的一年，他们拉来的贷款都达到10%到15%的利息。我问了他一句最关键的话：你们现在坏账率到底达到多少，他说七哥现在已经没有坏账率了，只是现在好帐是多少，也就是说现在说爆就爆掉了。中央内部所谓维稳小组会议，多次紧急呼吁一定要坚持在三月份以前不能爆仓，全部希望压在美国拜登总统当选，然后再跟美国搞几个协议，把经济再搞起来，假擀面杖子再撑一撑。这就说明中共的经济和银行已经是崩盘了。大家坐下来静心想一想，中国现在有什么收入？有啥收入？大家去想，有什么外汇收入？中国一个党要5000亿美元的基本开支、国家运营。一个社会14亿人，一个人一块钱，14亿一天、一年需要多少钱？大家算过没有，吃啥？喝啥？地里长啥了？是有油？还是有钻石？还是产的粮食够吃的？共产党把唯一的一个外贸渠道都给干掉了。
原来张万年活着的时候给我说过一句话，他说:我没有共产党这一年几百亿美元，美国的几百亿美元支持，中国人早就完了，共产党早就完了。这是多少年前说的事啊！后来是几千亿美元，现在是各银行拿着几千亿美元，玩儿着个几十万亿美元的这么一个金融窟窿，骗的是老百姓，奴役老百姓。现在大家住的房子，大家这个这个享受的生活，把未来的30年都享受完了。现在整个共产党现在就是一个硬擀面杖子，战友们还想啥呢？昨天有战友问我:哎呀，七哥，这个病毒还有多长时间？这是一个正部级的水平的人问我的话。我说:你问七哥，我想问你，你共产党想要多长时间？他说半年到一年能解决。我说我可以告诉你，三年、五年要把这个病毒共产党要能解决了，你把我头砍1万次，我都让你砍了。做好准备吧！你的生活方式和你遇到的灾难和挑战，特别是在大陆，还没有开始呢，兄弟姐妹们。不是银行爆仓，不是粮的问题，是整个共产党没有的社会动乱和人与人之间关系生存的问题，咱不信走着看。谢谢。
迈克小哥:我是迈克小哥，来自加拿大农场。是这样的，郭先生您好，非常感谢您的时间。我们在国内被洗脑多年，很难相信，很难有信仰。我跟郭先生这么多年，特别想有个信仰，但是一直很迷茫，不知道如何才能有个信仰，不知道有没有好的建议。谢谢。
文贵先生:哎呀，迈克小哥，这个七哥也不是神，是个正常的人。只是我这些年因为一心灭共，所看到更多真相，觉得真的是，我觉得反洗脑实际上是一个很艰难很艰难的事。但是我觉得最重要的事情，我觉得上一些良知的媒体，特别是我们现在GTV、GNEWS还有社交媒体，更重要的事情要有神，心中要有神。你信什么神都行，你只要有信仰。
另外一个，学会对正常事情的判断。像昨天玉米地大姐，这最近跟我联系了，突然就问我一句话，把我吓得愣在那儿了。她说:你那个撒sara这个事情，我看这个事情sara是不是没安抚好啊？需要安抚安抚啊，然后是不是把sara可以拉回来呀？看上去很简单的事情，好像很人性化说话，她就没想到sara已经是把钱都，战友的钱都给汇到又是台湾侯小宝，又是台湾她的网站，又是租的房子，又是什么这个一个一个的，身边围着一帮靓男靓女的，她本质已经改变了。战友们跟她去要这个钱的时候，她跟你讲情怀、讲奉献；战友们给她讲这个未来的时候，她给你讲上帝；然后一跟她说你回答我信息、给我登记的时候，她给你流眼泪。她本质已经变了，怎么可能挖的回来呢？这就是自己的脑子。我说玉米地大姐，你还是回玉米地呆着去得了，你就不要在城市生活了。一个人的本质，基于你的真实的信仰和你一个人性，和你对整个人与人之间关系的对待。
这个要不想被洗脑的话，首先你人性要善良，你真的有信仰不是说拿人家钱的时候讲上帝，人拿你的钱的时候你揍人家，人家跟你要基本的手续，你就拿眼泪来对付人家，给人家讲情怀讲奉献。哪有这道理啊？掏人家腰包的时候说是上帝的，人家掏你腰包的时候你就揍人家，那怎么可能？只要不满足就开始骂人家，是不是？这是个起码的公平、公正，面对整个现实的一个真心的对待，一个人性的问题。要想反洗脑，多跟新中国联邦战斗在一起，消灭共产党，实现正道主义。新中国联邦宣言就是反洗脑的最好利器，谁把那个念下来、背下来了，那就是我们最坚定的战友，我那是最开心的。谢谢迈克小哥。
主持人(文随):感谢郭先生的回答，感谢加拿大农场迈克小哥的提问。现在是10点47分，根据郭先生的安排，大家还有四、五分钟的时间，现在请下一位战友提问，谢谢。
墙国刁民:郭先生好！我是墙国刁民，我想问一下:ccp灭了之后，共产主义和社会主义在国际上还会不会有生存的空间？第二个问题是:请郭先生评价一下，《让子弹飞》这部电影里面，张麻子带着他的弟兄朝黄四郎的大门上开枪，这里面有什么寓意？谢谢。
郭先生:谢谢墙国刁民问的两个问题。共产主义、共产党、社会主义百分之百的会在这个很快的时间，在人类上被消失。一定要记住，如果任何人还不看清这个问题，那有罪受了。你说了一个最重要的问题。关于那个张麻子去打他那个这大门的时候，代表着就是大家的麻木嘛。他要表现出我身先士卒，让你感觉到有希望了，这个打财主、坏蛋，我可以让你们抢钱、抢物，这就是共产党当年玩儿的招儿。先杀地主，然后杀了地主有他媳妇、有她闺女可以睡，进了北京城一人一个女学生。就是中国人人心的麻木、自私、懦弱，必须有人带头，甚至带头的人得玩点技巧。
这是我觉得现在中国的现状比那时候还糟糕，咱已经三年了，打黄四郎家大门，打地主家大门也没有人跟，才多少人跟？但是有一样，中国人14亿人基数大，那么现在外国咱们海外的战友，包括国内的年轻战友，特别是八零后、九零后、2000后迅速的觉醒，我觉得现在已经完全超越了这个境界了。接下来我深信这个只要是跟美国，以美灭共、以共灭共到了一个关键点，大门只要是能打开一道缝的时候，会超出那个最后那个戏剧性的效果。啊，放心吧，墙国刁民。
主持人(文随):谢谢郭先生的回答，和墙国刁民战友的提问。
墙国刁民:谢谢郭先生，我们爆料革命的战友，肯定不是那些电影里面的那一些老百姓，我们是勇敢的！谢谢。
战友加油站:我是战友加油站，农场暂无。问一下病毒变异情况与网上所得信息颇少，谢谢。
郭先生:战友加油站，昨天玉米地大姐也问了，包括那农行的，还有某个省级干部，还有一个上海的一个经济警察，包括我们的战友的战友，也问我同样的问题。我告诉大家:我非常惊讶，国内都这样级别的战友，对这个变异的事情没有任何认识。我们爆料革命用一年，百分之百的对病毒的预测和判断和警告，证实给大家:病毒一定会变异，并且疫苗根本不存在。
温家宝和贾庆林给习的信写得有道理的，疫情一旦要变成疫情危机，疫苗变成疫苗危机，疫苗经济要变成疫苗事件，咋办？现在我告诉大家的事情，病毒一定会多次变异，而且灾难一定还没有开始，大家防病毒要防超过你们一切的问题，好不好？我最后再回答一个问题我就走了好吧，谢谢。
主持人(文随):感谢郭先生，现在请最后一位战友提问，谢谢。
安然：文贵先生好，我是安然，我是（原）VOG的，想代表VOG的向文贵先生，就是我参加了两年多的义工，亲眼见到VOG一路走过的，Sara，文欣，侯小宝，真的是欺负了很多真心做事的战友，真的是很多战友被他们给欺负走了，是我一直能够到现在，就是因为觉得也不甘心，就是真的能够干点事情，一直坚持做，出了VOG这个事情，真的是让我非常非常的痛心，不仅是在这里的钱，砸锅卖铁的投到这里，很多墙内的战友投资VOG被喝茶，被抓捕，然后已经商量好的一些工作，还有广告的收入，我们都捐给法治基金，她扣留了战友的钱，纵容这些人欺负，诈骗，非常非常的痛心。我就想战友们追回投资的钱，也要我们节目的那些工作给一个说法，因为工作不仅仅是为了…我们是为了爆料革命，我们跟的时爆料革命，我们跟的是七哥，相信新中国联邦，战友们爱你。
主持人（文随）：感谢安然战友，她是做一个评论感言，请郭先生可以做一个点评，做最后的总结，然后今天的环节就结束了，郭先生，谢谢。
郭先生：好，谢谢安然，谢谢文随，你说的是很对的，我完全低估了侯小宝、文欣他们对咱们这个爆料革命的利用，三年来的诈骗。Sara和他们之间这种嚣张的行为，这种对战友真的是，某些程度比共产党还可怕。你放心，我一定会给你们一个交代的，绝不会跟他们拉倒。然后他们利用了，打着七哥的名义，所有的打着我的名义的，利用我的信任，然后完全胡说八道，现在越了解我越可怕，越了解我越对不起战友，那么安然说的非常对的，这个所有的战友们，我们一定记住，他们拿走的钱，拿走的东西，那绝对必须得交代回来，这美国是有法律的，你放心啊。昨天下午我跟律师开会的时候，说任何一件事情如果走向刑事的话，他们这些人呆在美国监狱里都会超过20年，都会超过20年。就根本不用做，他们身上根本没有什么守法，包括侯小宝、文欣，他以为他呆在台湾，他以为不会，百分之百会让他美国，其实美国和台湾是有法律救助方案的，跟在美国判是一模一样，他一定会要进监狱的。你让侯小宝拿走那么多钱，没有走任何程序，你在哪国，黑社会也不行啊，对不对啊。Sara给他钱没跟任何人商量，把钱就给他了，而且是战友的投资款就给他了。不但如此，现在账号啊，汇钱，连账号都不知道，而且打着咱们这样名义，G系列那样名义，根本就没有的事，你完全是胡扯的。
那么咱们战友们在VOG工作是给爆料革命工作，新中国联邦工作，不是给她工作的，她把当成给她工作了，太疯狂了。所以说战友们勇敢的站出来，把这个事情彻底解决，而且七哥要负责任。另外一个我觉得。安然刚才说到的事情，大家打那么多义工，做那么多事情是支持爆料革命，那就得客观的说，Sara在VOG的毕竟给爆料革命做了很多合作，很多事，特别在开始的两年的时候。后来的一年就是Sara已经是当太上皇了，跟侯小宝啊，还有身边的铅笔小元啊，还有这帮人啊，那就是混在一起了，已经是完全是生了歹心了，而且包括她家人旁边给她出的馊主意。她完全就是以获利，完全是玩弄的心理了，甚至超过了鸡腿潘这帮孙子，庄烈宏的这种坏。那么现在往回看，这个事情是我们现在还不想把她送到监狱去，希望她赶快挽回损失，VOG和战友的事情，她老老实实的配合。你想想她跟我们较量，她有机会么？她有可能么？她有任何机会赢么？我们没做过半点违法的事情，她所有做的这些事情都是违法的，她都是虚假的，她有这个能力么？她有这个力量么？现在还不老老实实地赶快配合好，把战友的问题解决，该给战友的给战友，该解决的解决，还在这块顽抗。100%她来了美国十几年了，她还在中国村里面的水平，共产党水平，这是可悲的。
再想想咱们战友们有多可怜，头两天我记得有一次的时候，我相信文真，文斌，文随你们记得有个战友说，Sara很难受，我想到VOG陪陪她。我的天呐，还有干这，去陪呀，你去陪呀，Sara咋不给你汇10万美元呢，给侯小宝汇10万美元。铅笔小元哪来的呀，铅笔小元跟你谈恋爱么？这就是糊涂，反过来说了，怎么反洗脑，我告诉战友们，起码的真相的判断力。你没有真相的判断力，你不管在G系列还是鸭系列，你赚了钱，你都会成为你的灾难，都会输回去。你遇到侯小宝，你遇到Sara，铅笔小元，你遇到凤凰农场这种事情，你就会死无葬身之地，起码的对真相的判断能力。像Sara说的那个，保护好战友的每一分钱。那你去问她，那好啊，你把钱还给我呀，你先行动啊，这多容易啊，你把账号交出来啊，对不对呀？
然后她说，为啥我让你们写遗嘱啊，因为听说郭先生说要有战争了，所以说要写遗嘱。战争是战死共产党，你让共产党给你写遗嘱啊，让共产党写遗嘱啊，再一个就是你让谁写遗嘱，你凭啥把钱你作为受益人啊？你这是什么逻辑？有战争了，那伊拉克还有战争呢，那咋不把遗嘱写给你啊？共产党怎么不把遗嘱写给你啊，作为受益人啊？战争来了不帮战友，你让战友把钱给你。这样的话她也敢说，战友也敢信。你觉得这样的战友可不可怜？是可恨呐，可恨极了。这就让你有道理么？前天我把她律师臭骂一顿，我说她的律师竟然敢这么说话，有战争，我们预测战争，预测三年了，超限战，我们没让任何人写遗书，怎么就让人家有战争来了，共产党写遗书，他把钱给中国人民，怎么要让我战友要灭了共写遗书啊，要死的也是共产党也不死战友啊，这什么道理啊这是？这样的话战友也敢信也敢听，悲剧呀！实在让文贵接受不了。
三年来的爆料革命，我们就是让战友们体面有尊严的生活，学会判断，知道真假，恶丑。现在是什么呀，她现在说这话，还有人我要去陪陪她去，你陪她去吧，王岐山还需要你陪呢。这种简直是这种过度善良，为了证明自己是善良的，我要做什么，啊~你不知道，邪恶就是因为为了证明你虚弱的善良和无知和没有判断能力的这种懦弱，将造就多少恶魔，又残害多少无辜的好人！这就是中国所有事情的原因。兄弟姐妹们求求大家了，要有信仰，要有神，要有起码的逻辑思维，起码的判断能力，好吧。兄弟姐妹们，今天非常非常的感谢，大概是明天吧，明天上午或者明天晚上时间，我开始到各农场去给大家轮流给大家去问候去，同时有时间，我会给咱们这个大使馆群里再回答大家的问题，谢谢，文斌，文真，文随，所有的兄弟姐妹们，好吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，大家好，现在是10月2号凌晨两点半不到差两分钟，我相信所有的全世界的都震撼了，也就是川普总统夫妇被检查出来CCP病毒呈阳性，这是挺吓人的、太吓人了，但是这一点我一点都不意外，也就是二十几个小时前，昨天这个时间、凌晨两点的时候，差不多吧，就是两点的时候，我给欧洲的朋友还有美国的朋友，我说我相信美国的大选一定是荒谬的结果，荒谬的结果一个是法律战，第二个我说共产党一定有可能会给放病毒，而且我在过去的这七八个月以来，我跟所有的美国的有关朋友我都这么说，我说我相信最后的结果，川普总统他最害怕的、也是他本人最担心的——共产党病毒他会染上，而且我说他一染他就是一家染上，据我所了解的共产党，它一定会这么干，它不这么干它不叫共产党.
在昨天晚上的大概是七点多钟的时候，就是大家都知道的跟他特别近的一个人，他说你现在担心什么，他说川普总统一定会赢，美国一定会灭共，我笑着我给他说，我说你高兴得太早了，我说你看爆料革命的视频还看得太少了，我说我一点都不觉得你说的是对的。
今天大家都知道从昨天到现在我一直在外面开会、还跟战友们拥抱，所以很多战友们很担心！包括我的团队当然不高兴了，很担心！我特别感谢、特别感激，但是我们爆料革命的人，从第一天灭共那天起、这个嘴张开那天起，早将生死置之于之外，当然不怕！死那算什么呀！只是我们要死在共产党的后边而已，但是今天战友们都是冒着生命危险上街的，全世界的战友，从新西兰、日本、澳大利亚、欧洲，澳大利亚好象没出来啊不让上街，欧洲、加拿大、意大利任何地方都是冒着生命危险，那美东的战友们，那都跑到纽约来，那扯家带口的、带着孩子，哪个不是冒着生命危险？郭文贵的命就比他们值钱吗？我重要？我当然重要了！但是我觉得每个战友都比我重要，这是我发自内心的，所以说我和大家拥抱、我把口罩摘下来，我是对战友们的信任，而且我在见之前，我跟长岛哥通电话，我说我已经得到情报，在你们游行群里边有十几个是共产党的特务，然后他拿着电话他不知道我出现呢，我就在前边、我一直在跟着游行的队伍，他们不知道！然后我听到安保团队说可以了、你在这儿可以下，经过安保团队同意， 我说今天必须跟他们见面、我必须见！因为他们都是冒着生命危险来的，我不见我心里不安，在日本我去不了、在新西兰我去不了、在加拿大我去不了，是不是？在台湾我也去不了，台湾那么远，但是就在我门口我不去我是过不去的，当然他们说了有可能放毒，我说什么情况下它都可能放毒，但我必须见！现在川普总统被验出来了，夫妇两个是吧？你让我明天，战友们，重新选择，我还会去！而且我还会拥抱、还要拥抱得更多，要不然他就不是郭文贵了，它就不是我爆料革命了。
我相信川普总统夫妇这件事情呢，他俩一定会过关的，我深信他一定会过的！染上对他们是个考验，对灭共是巨大的利好！他要再不灭共那就被共产党给灭了，而且不会灭他俩的、要会把他全家给他灭了，共产党那手狠的，它能放过他吗？不可能！大选完以后已经很清楚，川普总统肯定赢！怎么让他输？怎么灭了他？3F方案最后要弄死你呀，对吧？一定的！
会不会对咱下手？它一直对咱下手！但是战友们，恐惧，是共产党手中的所有的武器核心，我必须放弃恐惧，当然我们每个人都要放弃恐惧，但是不等于不小心，我相信天意、我相信爆料革命的力量、我相信我的使命。
所以兄弟姐妹们，俺得睡倒倒啦！俺得睡倒倒啦！睡觉真是非常关键的，刚才是我等于睡了四十分钟起来开了两个视频会了，每个视频会的人都说，哎呀，文贵呀，这事儿很大呀，要小心啊，都很担心、也都看到社交媒体上战友们对我的关心，而且我那两个手机已经是全都爆满了、塞爆了，另外一个手机都不行了、就没反应了已经，都是关心我的、担心我的，所以说我得赶快给大家回复一下，谢谢大家的担心和爱和关心，就因为你们文贵更不能怕；就因为你们没有病毒可以碰到文贵，大家信不信啊？
但是我再告诉战友们，我从第一天就给你们说，我发自内心地说，你们一定要小心，活着！比啥都重要！有你们在、有我们爆料革命在、有新中国联邦在，中国人才有未来、世界才安全，我一定会自重，我不自重的话我对大家不负责、对爆料革命不负责，但是呢兄弟姐妹们，我不能让共产党的病毒把我圈在家里、困在家里，那是不可能的，它不会影响我的任何的灭共，它只能让我更加积极地灭共！ 上天保佑川普总统和他的夫人和保佑天下所有人都不要染上病毒，染上病毒的人我希望他们真正的能度过，我相信羟氯喹、阿奇霉素会救川普总统和夫人的命，然后他们会义无反顾地会灭共，我相信他会加入新中国联邦。你信不信？战友们，你们信不信？今天对世界的震撼，就是给灭共的、上天给了我们人类上最后一个选择：是选择共产党还是选择新中国联邦？没有第三个选择！兄弟姐妹们，想过吗？你还想有第三个选择吗？川普总统都没有选择，加入新中国联邦和灭共，再一个就是跟共产党一起，那就这么简单，所有的全人类都这么选择，就刚刚的跟我开视频会里边的那哥们，他说我们家里边现在就面临着一个最大的选择：是跟你郭文贵站在一起、新中国联邦站在一起，还是跟共产党干到底，因为他在中国太大的利益了。我说那就自己决定吧！这刚刚完川普总统的事儿就出来了，你说、你佛佛、你佛佛，兄弟姐妹们，你们知道啥呢潘多拉盒子了吗？这只是刚刚开始！庇佑天下所有人都平安、躲过共产党的潘多拉之战！唔盖噻！咱都这样吧，俺睡倒倒了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖呀，今天是9月21号，兄弟姐妹们啊9月21号。然后文贵刚健完身，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们揭发ccp的病毒，还有香港危机的真相了吗？兄弟姐妹们，哎呀，在这个美国和欧洲一系列的大锤落下来之前啊，我在这儿乱聊，聊咱家的事儿啊，一个是在喜马拉雅农场啊，兄弟姐妹我再重申一遍，不管哪国的喜马拉雅农场啊，战友们永远永远记住我这话说的啊，都有选择农场的权力，就是我愿意呆在这儿，我不愿在我就走，所有的战友跟随的是新中国联邦，跟随的是爆料革命，啊，他不受任何人必须的领导，啊，他也不会，啊，也不应该啊，也没有被剥夺任何所谓的选择权，啊，这是一个核心的问题。第二个问题，这次农场呢，啊，咱灭鸡行动啊，还是说这个灭边行动啊，就这个这个，麻烦大麻烦大的边啊，黄河边啊还是灭庄啊？还是灭曾红啊，还是灭梁冠军和郑齐灭火鸡龚啊，我们DC的，我们的DC农场，老是忘你们的名字，现在不忘了，你们出手吧。李洪宽、郭保胜欠的钱还没给呢，夏业良欠的钱还没给呢，啊，火鸡龚的饺子馆，啊，在那招摇撞骗说是都是给她当义工的，然后在这个这个女人要赚钱火鸡龚，火鸡龚替共产党游说，啊拿最惠国待遇，完全撒谎，啊，是害我们多少战友？她是到欧洲去干嘛去啦。跟共产党有什么勾兑？对吧，DC得行动了，这次全球灭贼行动，包括LV任何地方，都要看结果，战友们眼睛都不是瞎的啊。
你看加拿大的战友，啊，昨天、前天你看看你一站都一天是吧，灭边行动，啊，这是战友眼睛都是雪亮的，未来啊各农场所有都要接受战友的评分啊，啊，你像那个我们老班长新西兰你看他厉害吧，那要新西兰、现在大家知道要新西兰承认新中国联邦啥概念？啊，全是、非洲多少国家现在就抢我们新中国联盟去呀，咱不愿意去，啊，咱想去有法治文明的地方，现在很、非洲几个国家去的都法制不太健全，啊，是不是啊？包括欧洲的几个小国啊，现在要求，啊，这个嗯你们来吧，我们承认你新中国联邦，然后给你一块地，但是你要在我的附属下，那咱不去，那咱不去。是吧？你看这个新西兰啊，还有现在这个塞浦路斯，对吧？希腊、西班牙都热烈欢迎我们像油卡岛都欢迎我们去，但是你不承认我的主权我不能去，是吧？你不卖给我地我不能去，你不是给我、不让我自己独立的运作，不颁发护照我不能去。哎美国现在其它州有找我们的了，这就是战友的行动力啊，对不对啊？灭贼行动，全球的灭贼行动，啊，要得到全球的战友全力的合作和支持，如果灭贼行动当中发现战友你既有能力又有条件，啊，你该参与你没参与啊，那你是有问题的，那么战友们一定要记住，我们这次的灭贼，就是要把共产党正在进行的海外大外宣，还把海外的流氓、黑社会、贩毒党还有跟那个、那个常年勾兑的所谓的欺民贼，民主民运的假人士，让他们被西方人看清楚他们的钱哪来的？拿没拿共产党钱？和共产党勾兑了没有？勾兑以后对这个国家，对这个美国、欧洲文明国家有什么样的伤害？包括对我们战友对我们中国人有什么伤害，对我建立一个没有共产党的法治的民主的自由的新中国有什么伤害？他们撒了什么谎，威胁了多少人，提供了多少资料，残害我们我们海外的战友和同胞，对西方人、就像高彬这个王八蛋，从来不上班哪来的钱哪来的买个房子？为什么给自由去中国啊，必须露一个打一个小日本的惊天鸭蛋，还有那个相林大长腿，我们的魔女咋不行动啊，不行动是吧？草根哥也不行动，007也不行动是不是？还有那朱万丽，是不是啊？不行动，还有那个那个在德国的被小皮匠给骗走电脑的是吧？那也不行动是吧？咱得行动要看结果的。必须要感谢洛杉矶的几个混帐一个也不能放过啊，华盛顿是重灾区，纽约是重灾区，加拿大澳大利亚中的几个，鸡腿潘，啊，我再说一遍，我听说澳喜啊在内部有各种想法，战友们记住，澳洲安红会是一个出头露面永远最重要的一个战友，木兰是最重要的战友之一，这俩人一个露面，一个不露脸，各有所长各有所需，她永远是我们的战友。但是战友们你们有选择权啊，如果你们觉得澳喜农场一个瓶子，出俩，啊，安红一个木兰一个对不对？我们澳洲有很多有力量有能力的战友，啊，没问题，永远不要分裂，但是战友们有选择农场跟谁的权利，谁也没有权利说垄断你必须跟我，你必须跟他。战友们这一分钟可以给你那一分钟就可以跟他，啊，这是永远不能被剥夺的，所有战友跟随的是爆料革命、新中国联邦，这个谁都别忘了好不好？
大家呀这个情绪很正常，啊，经过这个整整合合，才能把每个人的能力和组织和协调和你、你灭共的决心才能体现出来，这就正常嘛，正常嘛。但是澳大利亚灭鸡灭贼行动会看出真正战友的能力，和你灭共的决心，啊，我再说一遍啊，澳大利亚澳喜农场现在是一个，也可以成俩。你问你愿意，战友跟谁都行，秘密翻译组是一个独立的，啊，该享有喜马拉雅农场的同样级别待遇的啊这么一个。那么另外一个，我们现在其他城市啊战友们你们发的信息我都收到了，几百个城市，真不是一下子能答应的，你不能十个、二十个人就行，咱得有一定的人数、一定的能力、一定的组织。还有一个，你像我新加坡为啥老不提啊？新加坡老提，你离的共产党太近，共产党蓝金黄太厉害，我怕伤害到你了。你比如说某些国家战友，我知道你一直挺郭挺爆料革命灭共，但是我担心你的安全和危险，所以说我不提，当你一定能力的时候一定会允许的，你包括我在德国战友昨天就改了，德国这个支持灭共的战友团是吧？不叫农场非常棒，但是德国战友的行动大家都看见了，是适当的时机，就是要让他成为正式的喜马拉雅农场，啊，我们不会忘掉一个真心灭共，挺郭挺爆料革命的战友，我们不会放过一个支持共产党，残害战友，迫害战友的任何一个欺民贼、任何一个敌人，这就叫爆料革命，这叫新中国联邦。大家记住我的话，未来的六个月我们要重新在西方，在过去的一年改变了中国人形象的同时，建立了新中国联邦，把中国人和共产党分开，中共不等于中国的时候，我们未来六个月，要把中国人海外的形象重新树立起来，走着看，啊，有些事我不方便说，啊，今天美国几大机构，啊，除了忙活高法任命的事儿啊，高院任命的事啊，要不然今天现在大锤已经落了好几个了啊，现在忙这事儿了啊这周，但是照样有大锤！共产党，你完了，你信不信你都完了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日连线木兰</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1297/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1297/</guid>
      <description>内容梗概:
你看听不到声音了，你那出问题了出问题。
现在好了卡了一下
好了好了好了好了是不是你我现在特担心你没信号我跟你说咱郭媒体昨天你还郭媒体，GTV掌嘴昨天GTV在法院外边儿你看的你看看你看这个这个电脑上显示的那个左源播得多好，又清晰稳定和那个春风台啊多好啊，嗯但是完全取决于你的网络这网络特别重要你的网络一定要好你懂吗
啊我的网络就是不太好，
你的网络不好那就完了明天肯定完了
没关系那个我我们我是连进来。连进来那个直播的是会有专门的人直播。
现在全世界还没有一个平台能说你网路不好能播的好的，做不到。还有一个一定要告诉大家就是问话的时候说话的人开麦，不说话的千万不开麦，没有一个网络平台同时能让你多声道，一个人在一个通道里面，一起追上去肯定撞，会有那个回音，
我们昨天都试好了，试好了没有关系，没有问题了。
哎呦妈哎，现在这媒体看我们都乱拍呢，现在这又调查我呢，现在头两天这个有几个pr的公司啊给我们G翻身的还有给我们要做那个什么这个我们要做这个GTV宣传的出了proposal都几万美元呢要收几个要要收啊，每个月量最低不能。
低于4个月10个月还有两个片子有60万美元说给我做第二次宣传，我通通拒绝我说我一个丑闻都比你们的100倍大，结果昨天那个新闻出来的就傻了我说一个班农给我做个广告价值100亿美元吧然后CCTV可能1000亿美元也不让ladymay上CCTV啊，结果昨天这么大的广告
CCTV的每个台都播了，每个台都播了你那个那个船，还拍的特别好。
我的女同学，男同学都骄傲的不得了，我男同学移民到你们澳大利亚多年没跟我联系说他家人看到了七哥的船然后说起这个船太漂亮了还有的国旗但是我家人怎么知道我不清楚。
木兰你要知道咱现在在线。观看几乎是99.99，全都是游客，就是不下载APP的就在国内，只能因为他翻墙没法下载APP，只能用电脑临时上去看，所以说它这个中间一到多的时候就挤下来了，这是非常关键，但最近GTV稳定真的是很好。这个对不对，画面感也很强，但是明天大家一定要记住，不说话的不开麦，千万千万记住。
好的好的我再跟他们说一声，要注意一下，
CNN找好多咱们战友要采访，这个这个说这个采访关于miles guo 和 班农的事儿，他们来我都不想说话，你说你说呀你说郭文贵是狗屎，说狗屎多了我这不是也出名了吗。给我们G翻身G系列做广告呗，我说CNN一次广告得多少钱，妹妹对不对啊？我开视频会议每个人跟疯狗一样对着我，这个我我不管，我该干啥干啥，然后呢，保镖说不要让他们拍到你，我说，这是我的船，我凭啥不让他拍拍呗。是不是你像史诺这帮孙子他都把他爷爷奶奶给卖了让拍一回，他八辈都没有机会拍，就只有这个混蛋犯罪的时候才有机会上电视。
欢迎他们拍了
妹妹你笑的让不上七哥睡觉了。傍晚时间，那你这样笑会死人的啊，
你吃过晚饭了吗？
刚吃完，我吃饭时给班农先生拍个照片发过去，老痛苦了，说miles我太想回去了，我说我每天饭后给你抽雪茄，今天是我自己抽了。然后呢其他几个朋友来我说他们说我说你们先吃啊我我要自己抽雪茄去啊，我要跟我的战友连线
我就喝一碗汤我不跟他们吃，一跟他们吃就搂不住了，
可能不不是很好吧可能是我这边的网络卡。
当然是你的啦，我这信号好的很啊，而且我这手机是那个大数据的5G不可能有问题，而且我们这个，你看看这儿，你看这WiFi架的，这你看这多少？你看我船上的wifi全是满的。
吻你千遍也不厌倦，进入了房间好啊，那咱俩你说这试播一下子给公开了，亏了没说悄悄话。现在全世界多少媒体都采访我们
现在全世界播。
但是我只属于我们战友们 我特别担心就是你们啊。我千万不要跟我说准备什么问题我一准备问题我就不会说话了你知道吗，
不准备不告诉你，
现在国内哎呀到处都流行的是这个郭七语录吧，…… 。哇噻这又来几个大媒体，天哪，你说的PR公司竟敢来收我的钱疯了啊，几百万人在线，想收咱的钱不是疯了吗？
你根本都不用了，不用这些的。
明天11点钟上班农的节目，战斗室，咱们是九点零七分开始是吧
给你提前十五分钟可以吗到四十五。八点四十五是吗。不是到10点45。没问题的啊。九点零七分到八点到十点四十五就俩小时是吗，嗯不到不到两小时吧。明天是11点半问一下文素妹妹你问一下冬梅，她明天是一起。给做翻译的，得问她，她应该11:30好像我让她问的，
那11点半我们可以再长一点。嗯大家和我们在测试现在是测试不是正式的直播，谢谢谢谢。
正式的直播是今天晚上嗯北京时间九点零七分
你看我在干嘛呢你看我的练啥呢，我看到了，这个家伙。你一试我爱我自己爱得不行了已经。真的。我不知道我有这么高的天赋有音乐的天赋啊。你嫂子老是在说哎呀我求求你了你打我一顿都行，别唱歌，现在我发现我要回家以后抱着麦克风。对着你嫂子，啊～～～，唱一段得把她吓死啊。哇塞这电脑太厉害了这个系统现在唱歌一唱的我都不认识根本这世界上没有什么刘德华是个人都会比刘德华唱的好你可以任意调整你的声音。你就唱的好吗呵呵。真难听，但是真回到真音，我自己听得浑身起鸡皮疙瘩，哎呀，这个如果让我在天安门放大2000分贝，唱上两分钟，中南坑的人全死球了。但是已经过变音，太………………。
没有没有不会不会，肯定很棒。现在这个小麦克风这么厉害呀，我想听一下，老酷了老酷了，刚才我编的音乐编的可棒了。我觉得你，你就是嗯，我觉得你唱那个摇滚就特别好，摇滚和说唱都很好。
刚才我调整了他给我们来这儿不是给我们的136吗他那个贝斯音为啥呢最近老做不好他就认准那个136了刚才我就挑了个145就是那个那个蹦叉叉蹦叉叉那个然后呢然后摁一下就不一样了然后现在我还不会用那个怎么把贝斯有混音。但是我的歌声我已经会调一点吧，但是我我们现在请了这个这个小小女孩，超级能，你知道吗？还啪啪啪一会就给整好了，也就是半小时，然后现在人家有别的事儿，然后我说你照顾客人照顾完了再弄啊，那你自己可以弄了更好？这孩子太厉害了你知道吗嗯这孩子都是，人家马上就给给你弄好了，嗯那太棒了你都给Larry说我给他发信息他也没给我回复呢咱这群里边儿教我这怎么用怎么弄。好的好的……特朗普，咱们战友就特朗普要给我伴舞，行，你是不是企鹅腿呀不是企鹅腿的不能给七哥伴舞，大长腿不能伴舞啊，咱们叫企鹅企鹅舞吧。企鹅舞，企鹅很可爱呀，挺好。企鹅舞，哎，哪天木兰真是咱俩要编一曲唱一下的木兰哇塞那得多开心啊那得多震撼啊！好啊好啊那就太荣幸了能和七哥一起唱歌。啊咱俩要出个歌绝对火啊。你要是嗲嗲的，七哥咱们一起灭共吧，take down the ccp。咱这叫调情歌。那会让很对男人睡不着觉的。真会死人的。不会的不会，哇！真是现在的科技真是太了不起了我今天我觉得我也没有时间去研究这个，今天我这一研究哇噻实在是太厉害真的真的是太厉害了。
我说这人咋就这么能呢的，咋这么能呢！然后呢，你看我能跟着音箱一年杠杠的呀，这是CNN老是发信息神经病老是采访我，烦不烦你说谁上去采访。现在我一听我说实话路德的节目我一听吧我睡觉前我不听路德节目我真睡不着，我现在我终于知道为啥说有人说七哥我听着你的直播睡着我当然很高兴你这咋听着我的直播睡着啊现在我终于明白了现在我不听路德这个节目我睡不着，听着1.75哒哒哒去找两部手机。bang～放一边睡着了，每天都习惯了。但是你让我听CNN我连一分钟也听不了，扯这么一套你知道吗，啊！问你一个观点然后你回我一个观点。你看所有美国电视台三个屏幕啊所以我特不喜欢这个路德就学人家福克斯bbc我觉得特别喜欢我觉得GTV太牛了。就这种最自然的最真实的最个性化的你看看三个框弄一起然后滚动字幕多烦人呐多老套啊，还有关键是内容吗关键是内容，当然了关键这个，多浪费时间都都知道的，废话都是都知道的废话在哪块啰嗦。比较官方化的那种，听说今天晚上路德又有重磅。我国内朋友没有不看路德节目的，我跟你讲这些人不看路德节目都睡不着的，真的是，科学家呢？咋不出来，然后呢，就是现在最火的人，科学家排第一，郝海东和叶钊颖妹妹这俩人排第二第三，最火的就是路德访谈。太火了。然后呢就咱们KTV最近啊，再有一些，你看像我们这几个教英文的伊丽莎白老师教英文的，在国内特别火，你知道吗？还有那个，还有那个那个女孩，霹雳霹雳娇娃，霹雳娇娃老火了，戴牛仔帽的霹雳娇娃。还有这个香港小子啊，真的是特别特别的棒，我们现在这个椰子啊，椰子妹妹啊，对椰子是澳洲的。椰子这个妹妹真的是挺有才啊，人家英语挺好哦，椰子做的特别好，真的有才，声情并茂啊。还有台湾大牛，巴黎姑娘，大牛真是好小伙子，还有巴黎姑娘，你一天那么忙，你一天那么忙，还有时间看这么多啊？你看我跟你视频同时又干了啥，里边有客人，另外随时看着信息，另外几个律师团在开会，然后稍后回复他们信息。看这字幕yes no 我都清楚，我随时在这回复，我同时干一件事我觉得我特别傻，然后我还有时间练歌，连麦。
遥远的诗歌，战友们说的好。遥远的诗歌，现在我觉得好像不是过去那个人了，妹妹，现在遥远的诗歌说的这事可靠谱了，哪天我要跟她连个线，遥远的诗歌，你跟他说一下 遥远的诗歌。霹雳娇娃，还有为伊丽莎白老师，我要跟他连线，椰子在加拿大啊，加拿大还长椰子啊，这么回事儿啊。昨天是班农最黑暗的日子，但对我爆料革命是最伟大的日子。嗯啊昨天是两个我们最大的劲敌，被逮走了被逮了，还有一个人是谁啊？我的劲敌不是说什么，我们的敌人被逮了。今天晚上看路德重磅，他是重磅中的重磅先生。今天如果有人懂得重磅的他就厉害了。意义非凡昨天班农先生离开我给他开玩笑，我说我等你回来这个喝汤啊，我说中国是喝汤就是说就是意思，啊，就是那个意思啊，就你说让我回去，结果人就回去了，我得让他回到船上，他老想这船了
嗯她他他们好像就是就是故意这样的，让他不能跟你联系，
你想想我们在船上12个人服务我们两个人。有时候来客人也就是3个人到4个人。那么保镖这边加上20个人服务我们俩。他回到他家了，谁服务他呀？他服务别人差不多吧，这是一个他吃的啥东西啊？咱这这个精工细造的是吧，每个树叶都是这菜叶，都经过精挑细选的，你说吃完饭，抽个这么好的雪茄，他连摸都没摸过是吧？然后的关键才是精神上，随时随地我这一个是不是啊这个跟你交流量子电脑，是吧，几乎是有问必答。你想想他现在一回去，他就像真的，他一下子就像一个海里的鲸鱼给他晾在沙滩上，放到沙漠里去了，没事，今天我上他节目我挺他，我不挺他不行。让华盛顿知道郭文贵没有咱们GTV的利益，咱必须得跟他切割，法制社会的主席也得给他免了。然后呢我们为了保护卡尔巴斯，我说卡尔巴斯你也辞职了不要给你添麻烦因为我们也不需要你们这个名称给我们捧场的我们战友捐的捐款支法制基金还有投资GTV不是为了你们来的你别拿自己太当回事了。问你都吃掉啊，对了木兰这个我跟你讲木兰我们已经让那个谁谁谁。我们已经让卡尔巴斯辞职了，所以你们过一段你们要选个主席出来，你是在那个法制基金还是法治社会。
法制基金。有人提议郝海东先生啊，郝海东当主席啊。可以吗？这个主意好啊，这个主意不错啊。…………（英语）…………，我现在看着你那边画面卡了，我不知道是我卡还是你卡。我不动了，现在好了吗？声音是可以的，声音可以，哦，现在可以了。
…………（英语）…………, 保镖很尽职的，把你保护得很好，真正的我们对人要尊重。女性不容易啊。谢谢七哥，新西兰双语台诗歌是我们新西兰农场哦，好好新西兰的好，太好了，解放的奴隶，文丽赞了主播，哎你别说，你这个提议好哎，让王海东先生当主席，为啥不让中国人当我们的chairman呢？哎这个提议好啊。…………（英语）…………，多好…………就是想拍我。都对着我拍那没办法你看你看那边的人。你看他的脚，你看那全都是人，这边船的人，保镖，架的摄像机的。都认准你这个船了，你这个船是大目标。哎呀。现在全世界最出名的船，真的是最出名的船。行了吧，赶快回复那几会议的信息，明天见明天问题火辣。简单咱咱不拖泥带水啊好不好好的那那你好好休息，休息刚开始工作，好吧嗯休息一会儿。（相互道别）
我都不会关了，怎么关呢？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1284/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1284/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：这已经进来了？
新西兰战友：您好，文贵先生，怕掉线，所以先拉您再拉别人。
战友播放视频内容
郭先生同新西兰战友互相问好。
文贵先生：今天真是太高兴了和大家见面。
老班长：谢谢七哥，今天对我们新西兰农场是个大喜的日子，我今天特别系了红领带。七哥不知道您记不记得5月17号的时候，您是第一次在直播中宣布我们要成立喜马拉雅新西兰农场。我受命开始筹建这个农场，到今天是8月16号纽约时间，新西兰时间是8月17号，整整三个月。那么我跟七哥约定今天直播的时候，完全没有考虑到这个日子意味着什么？完全是天作之合，一切都是上天最美好的安排！今天是我们新西兰农场成立了整整3个月，我们迎来这个大喜的日子，与七哥连线，非常感谢七哥！
郭先生：老班长，非常荣幸加入到咱们新西兰这次直播，这两位兄弟、大帅哥，怎么像个双胞胎似的。介绍一下呀。
老班长：首先我先向七哥介绍一下，今天参加连线直播的我们新西兰战友的代表。一位是Tess，因为Tess是负责我们新西兰对本地媒体和政党联系的负责人，他也是7·27之后参加了咱们的班农先生的War Room 节目的，代表着咱们新西兰农场出镜。同时他也是咱们六四音乐那个空中唱响节目的幕后的音乐的编曲，和这个后期制作的一个工程。他和他的妻子都是我们爆料革命的坚定战友，这是Tess。另外一位战友是Blue Sky蓝天战友，他是我们后期服务组的负责人。他帮助了上百位国内的战友转移资产、保财保命，直接的安排了44位战友家属在新西兰、移民新西兰，并且提供了安居和创业一条龙服务，是非常了不起的战友，是我们新西兰实干精神的代表。这是我们新西兰整个团队，非常激动迎来了七哥的第一次直播连线。他们两位只是我们的代表，大量的我们的战友们都在我们的后台观看了这次节目，以后有更多机会希望他们也能上到与七哥的连线之中。下面请七哥给咱们新西兰团队讲几句话，谢谢七哥。
文贵先生：太好了。稍微有点儿这个，哎？可以听到，刚才没听见，现在好了。喂？又听不见了，老班长。
老班长：咱们技术给看一下啊，后面出现什么问题了？
文贵先生：好，等一下啊，我在这录一下，我别再一会儿给整没了。尊敬的老班长、新西兰所有的战友们，太子、还有Blue Sky，然后咱们这个女战友没报名字，我也不知道叫啥，大家好。非常荣幸今天加入到咱们新西兰的这个直播，非常的高兴。此时此刻你看今天有一个的是我穿着这件衣服的那个照片儿，我今天本来我穿了另外一套西服，我回去又换了，我就要去穿这件衣服，跟这个新西兰今天你的照片能对上。特别的开心，希望在这里有一个美好的咱们的连线直播，能回答更多战友的问题，衷心的感谢新西兰的战友和老班长。
老班长：谢谢七哥。那我们就长话短说，进入到我们的这个提问环节。七哥，您那边听着我的声音清楚吗？
文贵先生：啊，现在很清楚。
老班长：好，那我们就开始吧。是这样，我首先想请七哥谈一谈，因为我们新西兰农场是一个出现时间并不长，那么新西兰这个地方地处在地球的这个很偏僻的南半球的最南端——位置偏、人口少、经济体量小。您如何评价新西兰这个国家以及我们新西兰农场在未来爆料革命中应该扮演的角色？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长。咱们这个G-TV在直播连线的时候，我再提醒一下咱们战友，就目前在线直播的所有软件包括我们的会议系统、Discord、还有Just meeting啊，大家记住当你不说话时候，你把那个语音给它关掉。因为你不关掉，当你这个身体动的时候或者我说话的时候，就会让你的声音给掐掉了。因为他叫这个找不着方向，就是这个迷失、迷茫了。所以说大家最好把声音关闭，你说话的时候再打开。我一会儿不讲话的时候，我就把它给关了啊。我是最影响你们的，因为你们连我线的时候，我就影响你们。这样的话谁说话谁开麦，会更好一些啊。
那么这是一个我给大家。这GTV每天都在进步，但是我们要面临着共产党的黑客、还有潜藏的特务，埋藏的各种所谓的bug软件，我们要有心理准备。那么刚才老班长谈这个问题呢，实际我相信很多新西兰的战友心里也都这么问，而且我收到了很多并没有加入咱们新西兰农场的战友们，给我发了很多这样的问题。那么在回答这个问题之前，我必须要说新西兰这个地方，它所处理的地理位置特别、气候特别。虽然只有四、五百万人口，虽然只有2000亿美元的GDP，但是你不要忘了，新西兰现在官方说25万到30万的华人人口，占了他将近5%。但是他并没有统计去，真正的就是说非法移民和滞留人口，并未包括在内，实际远远这个数要大于这个数。那么更重要的事情，新西兰和中国——在中共控制下的我们的祖国，他是一个顺差贸易国家，而且他跟澳大利亚他有些贸易排在澳大利亚前面。那么这个贸易顺差和最大的市场进口国，还有一个5%的华人、几十万的华人。一个日本1.4亿的日本、100万华人，加上非法的什么的，这个就100多万人口。你去想想500万的一个国家、5%的人口，1.4亿的日本离中国那么近，那是百分之几啊，连百分之一还不到呢。
那么你这样想的时候，你知道新西兰是多么重要了吗？而且是最南端、最偏僻的国家。还有一个，每当7月新西兰冷的时候，是中国乃至美国世界上大半球地方都是热的时候，而且新西兰的这个南部冷、北部热，到奥克兰、惠灵顿这些地方，你会感觉到完全不同的一个国家的气候。而且有很多不同的这种山景、水景、植物啊，他是完全不一样的。那么今天我在直播前就馋的我受不了，我们这个厨师就是来自于新西兰的，他是换班厨师——有时在我这儿、有时到我家去，做烤羔羊、炸鱼是做最好的。但是他到这儿做的味道就没有我在惠灵顿吃得好，为什么？惠灵顿的食品鲜、海鲜鲜、羊特别的好，然后美食也好，而且这个新西兰的人特别善良。我不管过去说历史从一八六几年、一八四几年，华人到那去什么种族歧视啊，这个问题很长远咱就不说。但是这些年来对中国人友好的、包容性很强的，我认为是新西兰属于其中之一。所以说从这个人口的比例、华人的比例和悠久的历史，和独特的和中国对比的这种明确性的气候，加上现在我们中国在那块儿的旅游业务是最大之一，接下来还有一些金融业务正在开展、包括科技项目。不要忘了中国真正有钱的，像平安的老板啊、像这个Neil Shen沈南鹏这样的人、像马云这样的情人，好多真正有钱的把钱不敢进美国，甚至是大部分在新西兰。那么在这一点优势上就看到政治上的安全、人身上的安全，而且在西方法治社会里边，那么信仰和法治他所形成的成熟度，新西兰是排在前几名的；那么社会稳定度排在前几名的。信仰、这个信仰，在这个国家也是很有意思的。那你看到的是非常的跟西方不太一样的，就是它包容性特别的强。而且特别是我们华人的佛教、各种道教、包括西藏教，在那都可以生存。
综上所述，这个新西兰是高尚的、高等教育的，和中共现代治理下的强奸的中国体制下，中国人有钱人、有教育的人和高层次的人，或者有资产的人、有产人士，或者说是你比较特别的人士，一个最佳的安家乐业的、一个创业的好地方、生活的好地方。所以他的优势不言而喻、不言而喻，就这两大城市就有这么多华人，而且他背后联系的在中国国内的数千万的家庭，都是中共国最有影响的人。所以说新西兰农场老班长站出来和新西兰现在这个形势，对爆料革命的最新中国联邦极为重要。今年一看咱屏幕上是满屏星啊，咱们背后都是信仰之星。这个蓝和这个信仰之星、和这个新西兰的国土、新西兰的文化和新西兰的感觉，跟我们太配了。所以说我觉得真是感觉良好，对未来充满了无限的希望。谢谢！
老班长：谢谢，谢谢七哥这么高度的评价了咱们新西兰。那么我们也作为新西兰农场的这个战友们，我们更加要努力，争取能早日建设成一个我们理想中的这个喜马拉雅农场、雅典娜的后花园。那么我想问的第二个问题，七哥就结合昨天福布斯福克斯对纳瓦罗的采访，以及我们预计中的川普总统这个War Room 的这个节目，对这一块您有什么评价？您对昨天发生的这两个节目有什么样的一个评价，还有灭共的最后一道大门是不是已经打开？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，我觉得老班长无论从私下里面还是从公众里边出现以后，对于我们中国人的形象是一个新的定义。无论是从外表、气质、形象，无论是执行力和行动力，还有一个就是这种中国男人是在中国人心目中的最好的一面——就是说说话算话，还不啰嗦、讲信用。老班长从打开始到现在就是给我这印象，就是说话算话、不啰嗦，而且非常的有修养，这是中国男人的好榜样。我想我听到、我看到、我和你打交道这种感受。那么你这个这种坚定，我相信新西兰了创造出像我们这个新中国联邦的旗帜一样蓝天、非常的纯洁，而且一定会得上天的这个庇佑 。
那么关于刚才问的这个彼特纳瓦罗这个讲的——他发推了，他本来今天是上福克斯的节目、上这个mary 的节目，是美国今天星期天，那么这个节目开始要讲五毛的。那么在他的这个之后，就是班农先生、库什纳、还有川普总统，他们今天的福克斯是要讲整个中东、以色列和阿联酋的建交。那么包括这个战斗室的节目昨天前天讲到了这几个敏感的问题——中共国、包括以色列和UAE的建交和意义，包括现在整个美国被这个共产党蓝金黄的这个严重后果。老班长您刚才问的这个，实际上他不是一个简单的问题，大家千万别忘记掐掐自己的胳膊、捏捏自己的脸。他这个话题是正在进行时、正在发生的，每个话题随时都可能逆转，改变我们生活方式、甚至生命的存在的、这么一个事实。这是这个人类真的没有过的老班长，这个是人类上真的没有过了，哪一件事的背后可能会改变我们每个人的命运，甚至是改变人类的命运。它不是电视剧，它也不是什么地区性冲突，它也不是什么热点话题，更不是什么新闻。新闻只是话题，这是人类生死存亡的、巨大的、正在进行的事实事件，我们都在其中，我们甚至是这个人类历史上关键时刻的主要参与者。所以大家你想想、掐掐，因为我每天掐自己胳膊、告诉自己别忘了，现在我正在这个角色中，我正在这个太空飞船的关键驾驶舱里边儿，我是其中的一员。
所以老班长你问这个问题实际非常关键，我先跟你说一个问题，战斗室和彼特纳瓦罗谈5毛、包括川普总统今天谈的问题、库什纳先生谈到了这个中东的和平。我今天给大家先爆个料，从这些事实上你可以看出来，我们战友们的对有国际敏感事件讨论的能力很强，但是你抓住这个事情的敏感度——就是政治的敏感度和参与能力，我们还是很差的。就不是说你有了新中国联邦你就有治国能力了，治国之能、治国之策、体国之治、治国之德咱现在还都差远着呢。就是你看我观察昨天到前天、大前天这起码7、80个小时，UAE和以色列建交咱们大家都在讨论，路德社也有评论、我们的博博士、艾丽女士都有谈，包括很多战友都在讲。但是大家没有谈到一个最核心的问题，就是这个安红讲的那句话，说UAE和这个以色列建交中共压根就不知道，中共就乱了啊。这句话里边这个意义很重大呀，老班长。这个UAE的死敌就是以色列，以色列的死敌之一就包括了UAE和伊朗，那么伊朗和UAE和沙特之间又是死敌。这个中东让美国干掉了几万亿美元，死了这么多所谓的这个美国大兵。然后美国好莱坞大片每天都拍“这是正义的需要，这是美国安全的需要。”所以你看美国那个福克斯广告的那些没胳膊、没腿的——就是说我们为正义而战，我们为美国的安全而战，我们为啥（而战），我压根不相信这话。
我从很早就说了，美国的军人真的是为了华尔街而战，是为华尔街而战。但是有没有人去敢说这话？没人敢说这话。大家都知道华尔街控制着所有的媒体、好莱坞，轮的着你说实话嘛！那天天募捐的美国军人，也是很可怜的。那么中东死那么多人，美国花那么多钱，跟以色列这个国家在中东的安全性，它有极密的关系。这个时候你可千万别忘了，UAE是跟中共国、中国、跟中国人最好的时代是2010年到现在。UAE和中共国的友好、和习主席建立的私人关系，我且不多说。但我告诉你，从2010年大家你们要注意到两个，大家往回查查新闻，我不注意，我不记得那一年或者是具体那一个月了。托尼布莱尔退下来以后，他的第一个职务是欧盟给他的叫中东和平大使。我记得是2010年，不知道是2009年，美国曾经有人黑这个托尼布莱尔说，跟文迪邓的什么性丑闻啦！这胡扯的事。被黑的时候，专门有人问了白宫奥巴马还是谁呀？说托尼布莱尔到底什么职务啊？我记得他们特别说了句话，说“他干啥我都不知道，我真不知道。”弄的这个托尼布莱尔先生非常没面子，事实上他到现在都是欧洲联盟的、欧联盟的叫中东和平大使。那个时候我认识托尼先生，他在干什么？他正在把以色列和UAE要建立和平。这俩当时一说这事，德国的前总理跟谁说，“哎呦！托尼啊！不可能，这事绝对不可能。你这是让鸟要和鱼结婚，这是不可能的。”然后他还说要跟这个沙特要建立友好关系，“不可能，你是疯子。”私下里边马来西亚的一个前总理、还有一个日本的前首相在一起，在伦敦聚会的时候某个私下论坛给我说，“托尼就想弄点钱，根本不可能，怎么可能以色列跟沙特好呢！不可能跟UAE好呢！不可能。”
这个背景我可以告诉你，今天UAE和以色列能签下来这个和平协议。第一条我可以告诉大家，最大贡献者是托尼布莱尔。这个在签事情上头几天我就知道了，我跟班农先生就在船上，他说这事情很难，他说非常难。但是我说这件事成了就是托尼布莱尔。托尼布莱尔跟这个前两任的美国政府都在谈。然后到了川普总统那，川普总统和库士纳是美国最大的推手。没有库士纳、没有川普，这个是绝对做不到的，美国方面真的是库士纳还有川普总统。然后这件事情的推动者，最大的功劳是托尼布莱尔。但是这里大家忘了一个英雄，这里其中一个英雄就是UAE的现在的王子叫NBZ，就是这个谢科·姆哈穆德 阿比阳，他叫简称NBZ。他是马上就当总统了，因为哥哥是总统了，冲锋很多年了。可能今年他就要上任了，他实际上已经在在整个UAE的领导者十几年了。他是中东最有钱的国家，中东装备美军最军事化、最强的国家。而且和伊朗之间只差几公里，霍尔木兹海峡最重要的国家。旁边卡塔尔有美军基地，UAE有美军基地，背靠沙特。而且它的金融领域全世界第一、现金最多、投资领域最广。在过去这些年，它是美国最坚定的。你要说中国人要想了解中东，过去知道萨达姆、卡扎菲。我告诉你，你真要了解过去几年，中东出了一个世界政治家，就是这个王子NBZ。这个NBZ对中国的友好，对中国人民的友好，那真的是很少见。他真的是国际级领导人。我们俩成为可称为兄弟，可以这么说我们是绝对的好兄弟，跟他家族也都是好兄弟。是我让他跟中国人走到一起去了。当时人家就已经开始对以色列和UAE了，我全力支持，我也全力支持。当然我啥也没做，这是人家对面和库什纳、川普总统做的。但是关键是NBZ这个人，他有这个视野，他竟然就敢跟以色列谈友好，他付出了太多代价了。但是这个决定把中东板块改变了。
你知道NBZ，我听说NBZ头一段时间，两次飞伊朗。他跟伊朗是最大的敌人，他们的战争史就在发生中，就在也门嘛！也门战争就是伊朗和UAE和沙特的战争。对吧！代理人战争。那么他就已经两次就直接飞到伊朗去了。我相信以色列很有可能就跟沙特也建交了，说不定就是下1分钟、下一年。而且我相信沙特和UAE甚至有可能跟伊朗都建交。这个建交是什么？就美国就彻底让，我干掉你伊朗非法政府，我给你定点爆破，我让伊朗人民回到国际社会，这是伟大的。就当美国支持错了阿西比的这一派，然后现在让伊朗那么多年跟中国一样，被这几个流氓给绑架。把这几个流氓政府干掉，让伊朗回到过去民主时代，然后跟中东融在一起。如果伊朗、UAE、以色列、沙特和平了，你去想想共产党过去这几十年，他就是唯2、唯1.5，1在中东，它认为我战略政治成功。地缘战中搞一带一路、中东石油、能源一带，然后人民币国际化，然后就牛的不行了。然后0.5，在非洲搞得这些东西，完全搞蓝金黄、支持独裁。如果中东这个UAE的变化，现在大家知道事情——中国共产党根本不知道，人家就建交了，这是多打脸呀！我跟老班长咱俩都在这块直播，结果下一分钟你宣布，你跟鸡腿潘跑一起去了。你说我得多伤心、多伤害，是不是！你跟我直播，下1分钟说郭文贵跟共产党搞勾兑去了。老班长，你能睡得着，你不气死了吗？这么好的兄弟怎么突然间，你就跟咱们的敌对方合作去了呢？不知道。
这说明什么？UAE非常清楚，我和中国人友好，我顾及是我国家人民的利益，我顾及的是美国，跟随的还是美国，然后一直没变。我可能跟伊朗达成历史性协议，我能跟以色列好，我干嘛不能跟伊朗好啊？我跟伊朗没啥仇啊！这个沙特也要跟过去呀！沙特一旦跟过去，埃及你能不跟吗？那埃及一跟，整个东非、北非那这些国家七七八八不全跟过来了嘛！那你想共产党这1.5，什么一带一路、2025，不嗝屁了嘛！你知道这个意义有多大吗？这个意义的影响力，对咱灭共来讲，我给你老班长，我可以告诉你，它这个影响太大了。卸了整个共产党半条腿，甚至说卸了一条大腿。因为他整个一带一路、整个中东战略，整个东非、北非的彻底失败。而且杨娘娘在这、在中东，在这里是一个最重要的人士。弄了几百亿美元的利润呐！全家在那发大财。你说这共产党能不查他吗？你这个王八蛋在那赚这么多钱，结果现在中东这个是你哥们、那个是你哥们、那个是我们叫全天候兄弟战略伙伴关系。刚签完这边就打脸了，不但打脸还吐一脸吐沫，还踹他小鸡鸡。是吧！这弄得那么难受，多难受呀！但是你不知道，接下来更可怕。你都不知道下一个沙特和UAE、伊朗、以色列和埃及能做成什么事？这就是可怕了。
然后就是班农先生战斗室你问的问题——就是巴基斯坦。美国现在发现一个问题——巴基斯坦是两头鹰，一年在美国拿1千亿美元的经济支持，然后所有的核心军事都给了巴基斯坦，是所谓亚洲最核心战略伙伴关系。结果巴基斯坦跟中共好上了，拿中共的钱，搞什么一带一路中心，搞什么这个阿尔法港，那个叫什么港呢！巴基斯坦的军事港，搞出一堆这事。美国人发现，这小子就是一骗子。这个时候巴基斯坦又转向了，巴基斯坦说“哎！别误会美国大哥，我就是跟共产党骗钱。什么狗屁一带一路，我就是给他玩钱的，我跟你、我跟你好。”最近巴基斯坦明确表示，什么空中走廊、什么中巴走廊、什么一带一路、什么样的军事码头都是胡扯的。我告诉你，我不会跟印度打，我只会听你美国的。然后不会让本拉登事件在巴基斯坦再发生。印度我们要私下里边要和谈，而且印度是这次灭共当中最关键的穆迪，而且是最坚决的，严重的影响了世界上所有的共产党所谓的伙伴。
你再往这一看，马六甲海峡、印度、巴基斯坦、伊朗、UAE、沙特甚至卡塔尔、然后东非。哎呀老班长！你说这共产党去哪一带去，去哪一路去？是一个上吊、一个上吊绳，一杀一上吊程度啦！完蛋啦！所以这几天的信息，当你总结到一起的时候，老班长你这个问题非常好，你看到灭共进入到了真的关键时刻。关于说最后一条大门有没有打开？我告诉你没有。我一会儿再告诉你为啥没有？离那个还有一段距离。这个门不在别的，在我们战友手里边。谢谢老班长，谢谢。
老班长先生：谢谢文贵先生，这个太振奋人心了。我们可以看到最近特别是近几个星期以来，国际社会发生了不可思议的这些变化，以及这场灭共、针对共产党的一个围剿态势已经在形成了，非常令人鼓舞。但是我们也不要忘记、不要低估了共产党的邪恶。共产党不仅在援助像伊朗或者是像埃及等这样的国家，正在建P3实验室，也在中国各省抓紧的要开始建P3实验室。我的问题是，以目前我们得到的资料来看，短时间内得到、生产出有效疫苗的可能性几乎为零。那么如果中共拒不交出实验室的原始数据、基因序列，甚至就算CCP倒台之后，他们销毁了这些数据。那么我们人类是否就进入真正的黑暗时代，谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，这个问题实际上你已经看得很准的。共产党的邪恶真的是远远超出我们常人能想象。你看看，你有这么完美的家庭，你有两个女儿，twins这么可爱。我相信你当父亲的最大的对你触动的，就是孩子的安全和孩子的未来。就共产党不但剥夺了我们几代、我们的爷爷、我们的父亲，我们这一代自由、安全、洗脑，让我们当了奴才。然后接下来还要让我们子女，我们可能子孙万代都当它的奴隶。
最近这些天连西方人都在讨论，共产党不让你信什么？共产党不让你信邪，不要信邪。共产党不信邪，它信啥？你得说共产党信啥！它信马列主义。就像我跟玛莎俄罗斯连线时候说的一样。俄罗斯原苏联把共产主义踢到中国去了，人家有本事踢出去，还弄个半民主的。咱们有种踢出去吗？没种踢出去。那没种踢出去，不信邪，共产党信啥？共产党就信所有的一切都来自于枪杆子，就是暴力、暴力政府。在香港你看见了，在西藏你看见了，在全世界你看见了，在我们爆料革命中，你看见了。那么一个相信暴力革命的，而且不相信神的、不相信上帝的、不相信正义的，不相信真的、不相信善的，这么一个流氓政府，它能给我们带来什么呢？我们战友每个人都要去想一想，很多人都不想这个问题。它给你带来了什么？然后过去所谓的成功的30年改革开放，大家去长长脑子、去想一想，一个贫穷了三五百年的国家、一个十几亿人口的市场，把国门打开什么都不要做，就是我这市场打开了，我就是给你缝缝补补，就当打工妹、打工仔，我的GDP得值多少钱？你算算一个人一块钱、14亿，100块钱是多少？1000块钱是多少？这个帐大家能算吧！是不是！过去这几十年，生生死死几十亿中国人了。那你说我们中国人现在得到了什么？死了好几代人了，当了几代奴隶了。中国的土地也没了，中国的水也污染了，中国的空气也污染了，中国人的心也被污染了。中国人的爹妈、爷爷、奶奶，你看看现在，咱在国外看中国人的脸和表情，都像吃了人尸丸似的。
你谈到这的时候，你要想一个。我当年去夏威夷去见张学良，我今天跟一个战友聊这个事呢！我见这个张学良先生，他旁边最让我羡慕的是赵四啊！每个男人都想要一个旁边赵四，只要爱不要形式。只要自己爱，不在乎对方的考虑。然后一生中就是你能感到，当时跟张学良先生，你能谈的，说当时国民党因为你搞错了，你帮助共产党。赵四紧张到、生气到浑身发抖。她说这对他不公平，那是真爱。但是张学良先生做了两决定，很多人现在都忘了。就你老班长、今天的Blue Sky、还有太子你们有感受的。一辈子不回中国，一辈子不回中国！你知道我从来没有说过，过去咱不能说，因为这里有很多个人隐私的问题。一个台湾的朋友跟我去的，就私下里告诉他说，“你知道谁给我写信让我回去吗？”他说谁？张学良啪就从书里拽出来，谁给他写过信？邓小平给他写过信，毛泽东给他写过信，周恩来给他写过信；胡锦涛时给他写过信，希望他回去，什么都不用谈，你只要回来；江泽民是几次邀请他，甚至说我可以到夏威夷看你去、请你去。老头不回去。老头说了一句最根本的话，为啥我不回去？不是我做错了什么，是我回去这个国家给我带来什么样的感受，我还能为这个国家做什么？我啥也做不了，我说真话，他不让我说；我再继续说假话，我还能说假话吗？我还给这个国家做什么吗？什么也做不了了。那么共产党到底是什么？他说共产党绝对是魔鬼啊，这是魔鬼啊！所以现在大家看到共产党，在过去从国民党到今天——不信邪，就信骗，就信假。把国民党打到台湾去，然后自己还得意。然后把国民党当初信奉共产党这一套的北京的那傅司令，将近百万国民党的美军装备的大军，所谓以爱国的名义、爱护北京古董的名义送到了北朝鲜战场，让麦克阿瑟直接给灭了、杀掉了。
然后毛泽东想把儿子通过这场北朝鲜战争弄成接班人，儿子就一辈子又当皇帝了。这个事我告诉你，我跟汪东兴的家人在西山有一次聊天。毛泽东在小路走的时候，我说有一次毛泽东在前面背着手走路，后面当时的副总参谋长给他汇报什么什么形势。突然不走啦，还有那个杨得志也在旁边不走啦，他想这是啥事？然后毛泽东往前走，最后发现毛泽东在哭，他发现毛泽东在哭。这是毛泽东得知儿子死之后，上山上痛哭失声啊，从山上走了很久，多次坐下来在那一直抽烟。后来他连续几夜听到毛泽东在西山他的房子里面哭，你知道吗?他很少去西山的，他去西山真的是憋得受不了啦，跑那去啦。他儿子死啦，他那么痛苦，他就是为了80万国民党所谓的叛军、所谓的爱国勇士，借麦克阿瑟在北朝鲜把他们杀掉。他一个儿子死了，他哭了好多天。他有没有想过，这些国民党的人都是中国的同胞啊。那就让你一个政治玩弄，就给干到北朝鲜了。从那之后，他就脑子变态，就发动的文化大革命。所有当时没保护好我儿子的，所有像你们彭德怀这号的、包括习仲勋这号的——习仲勋是关键北朝鲜的后勤供给，包括高岗——整个辽宁沈阳市后勤供给的四方面军，我统统让你们死！
这就是文化大革命的本质啊。当然了，有刘少奇、林彪这种斗争夺权。所以中国共产党过去这么多年，一切都是政治斗争，导致了数以亿计的人当成了几个人牺牲品。今天我们的中国人民继续再被这些在中南坑王八蛋、狗R的东西，所谓爱它的国、爱它的党，一切都听它的、一切都是它的。那你闺女、那你儿子、那你女婿、那你侄子，你私生子女咋不上前线啊？你让我们的家人上前线？这不是最简单的道理吗？我们中国人怎么今天就傻到这个程度了呢？所以说这个黑客也好、还是防火墙也好，兄弟姐妹们，你想想今天G-TV是什么概念？G-TV的后台数据是不能造假的，你看每天的成长。昨天我跟一个台湾的朋友开会，我们是用G-TV这个联络的。他说郭先生，只有我们这些懂的人知道G-TV意味着什么！他说大陆的多少人都把G-TV的节目搬回去看。我们台湾的这些小组，就是把G-TV搬到大陆去。为什么？中国人被愚弄得太惨啦！洗脑得太惨啦！就中国人完全没有辨别真假、善恶的能力，这是为什么张学良他宁可享受这种孤独的爱，心中坚决不回国。他回国还能为这个国家做啥？说真话，被整死啦！说假话，他不愿意。这是不是这个事实呢？那么共产党为啥要张学良回去？它继续要给他涂脂抹粉嘛，是不是？你以为它是良心发现吗？它不是良心发现。
但今天我们所有的战友，你要扪心自问：你到底是真傻，还是泯灭了良知。为什么你看不清共产党现在人人皆知的凶残和丑恶。就像老班长说的，共产党这种凶恶是超出人类想象的。它还在建P3呢！它还要建二十几个P3。你觉得那是真的给大家治病的吗？研究猴子、研究大熊，甚至大熊猫身上的病，你真的是给我们治病吗?现在已经半年多啦，这么多病毒，共产党高管没有？武汉死了多少人啊？为啥武汉人死了，连个骨灰盒都不能随便去领啊?那高官为啥不死啊？高官的家人为啥不死啊？到前线的护士为啥没有中南坑里面的孩子啊？为什么都是我们穷人的孩子啊？现在水灾的灾区，走到前面的都是穷人的孩子！有几个常委的孩子、政治局的孩子？我们有个起码的良知和起码的判断。这个时候我们爆料革命起最关键的是——防洗脑、传授真相。然后让西方了解真相和危机、危险和威胁，唤醒全世界的人不要在这个共产党蓝金黄、BGY和它建立的防火墙系统下再继续运转，因为黑暗已经到达了西方。不管你在新西兰、地球的南部，你还是美国、地球的北部，现在全人类把家庭变成了监狱，全人类（病毒）一波又一波的回来。我们爆料革命没有一次说错的。韩国今天早上哈恩给我发信息：“七哥，你又说对了，韩国（病毒）又厉害啦。”
我告诉大家，包括新西兰的战友们、现在正在看直播的战友们，病毒的解药几乎不可能！不是我说的，不光是我们伟大的科学家闫博士说的。闫博士已经成了人类的英雄了。现在所有的大家、科学家、各国的卫生机构、军事机构几乎都在说，这是（生化）武器，这是（生化）病毒，找到解药几乎不可能。但是它还在制造更多的病毒。人类现在面临的问题，老班长包括你们，千万不要幻想半年、一年，你就可以像以前一样晃晃荡荡的上街啦，开着车、不用戴口罩，上哪去吃饭，是不是？永远不可能啦！而且这个人类到底能有多少人活下来，还真得思考思考。多少病毒啊！现在美国行动，咱们爆料革命的“行动、行动”，从2017年成为全人类现在的第一语言啦，是吧！今天你象福克斯，“行动、行动、行动”，都是行动、行动。行动、行动还能不能来得及？现在已经六、七月过去啦，连一个羟氯喹，大家都还没有开放呢。现在美国的明尼苏达州已经是非处方药了，完全听了我们爆料革命，根据我们英雄科学家闫博士的建议。现在欧洲好多国家马上要开放了，他们都跟我联系，包括这个科学家的采访啊，大家都觉得很佩服。我们在拯救全人类，我们在拯救全世界啊。爆料革命现在每时每刻都在救人啊！我们路德最早把这个羟氯喹、把这个病毒、科学家给说出来的，我们爆料革命是惟一一个敢说出这是共产党的病毒、人传人的、生化武器的。
这种情况下战友们还不苏醒的话，你还没有防范，你还没有预测，你还不站在良知的一面的话，咱们的良心就大大的坏啦！所以说共产党的邪恶程度，绝对超出你的想象，未来绝对不可预测。早一点灭共产党，人类可能增加一点确定性，但是灾难不可确定，解药不可能。所以老班长，这是核心的问题，非常感谢。
老班长：谢谢，我们意识到这个局势也是相当的严峻啊，所以下一步我们在做的重点工作就是，推动新西兰的医管部门和国会通过硫酸氢氯喹的合法使用，甚至非处方化。我们正在往这个方向做努力，任重而道远，相当的艰难。我们做了最坏的打算，我们一定做全力的斗争。
Tess先生：七哥你好，非常荣幸能够和你连线。表达一下我们对你的感激，以及带领爆料革命。今天的病毒，如果不是七哥、不是爆料革命，我们完全都不知道状况！我观察到新西兰是五眼联盟的一个国家。但是我们觉得这边的政府很亲共，感觉很多东西被共产党左右的很厉害。但是听七哥您讲的话，是不是这边的政府本身搞不清楚病毒的真相和状况？新西兰作为五眼联盟的国家，它真正得到的情报有多少？有多少情报是对他们能了解病毒的真相呢?
文贵先生：谢谢Tess,做了这么多事情帮助我们新西兰喜农场。你问的问题特别好，事实上我们可以从两方面分析啊。老班长说你在新西兰呆那么长时间，就包括美国人、西方世界这法治社会和文明的社会，他跟我们的思路真不一样。你看共产党，刚刚一出现病毒就开始了、就定义了——美国大兵干的，然后又开始了——美国人放的，然后又开始了——是蝙蝠的，然后又找出了——这事是什么什么人干的。你听着没有，有十几种说法、上百种答案。这就是我们中国人的文化——张口开河、信口开河，完全是无底线的、不负责任的。我们爆料革命一开始就是一再的阻止。就像我们过去的欺民贼一张嘴，你象博讯的那个熊宪民、屎诺、孟维参，天天江泽民死啦，江泽民在博讯上已经死了一千回啦，保证超过一千回啦，然后曾庆红被抓了也是一千回啦。你就去看去吧，一样的谣永远的造、永远有人听。这是我们中国人的文化是什么？信邪、信谣、信假、信恶，不信真、不信善，而且张口就来。
你看香港人家刚上街游行，北京一说：80万人支持共产党，我们遣返法，中国人全信。然后150万人又上街啦，支持我们遣返法。又信！然后美帝国主义完啦，大街上，海滩上天天死人啊！那人都饿的都捞鱼吃去了。然后说新西兰，新西兰这破地方穷的要死，那人都是吃水果的，都没什么衣服穿了。新西兰的车都扔在路边的，没油加啦。中国人信！就头一段时间，我们家里边的人都给我发信息。说谁谁谁移民新西兰以后很后悔。说在新西兰啊到哪去，每个人都觉得没有明天啦。说这个病毒就是美国人搞的，说最后新西兰也得被灭掉。美国人要统治各半球，要减少一半的人口。然后说新西兰现在大街上，车都没油就不加了，人都躲到山里边去啦。你说这是我家人，气得我！你说，你说，这，而且这孩子还受过大学教育。我说孩子你能不能不发这种信息，你能不能有点常识的判断。当然他也很少有机会看我们爆料革命，他不敢看。人家警察说，你看我就把你抓起来，就不敢看。这就是我家人啊，老班长，这是我家人被吓到，警察说你不能看，看了我就把你抓了。你甭说再去找爆料革命战友去了。他们都很勇敢。反过来你现在说西方人在这种情况下，人家是真的是…你看美国到现在，就不敢随便说一句说，“这是共产党病毒。”
川普总统真的不下百次说，“我明天我就说共产党病毒！”但是，人家白宫律师说，“你不能说，你得小心。”皮特纳瓦罗，啊，共产党，病毒！你说完了，说完以后回去一群人跟他PK，是吧？然后，这个，谁，CCP当第一次，彭培奥叫CCP的时候，communism，叫习主席再也不叫总统的时候，说是这个戈尔巴乔夫、总书记的时候。那是多大的决定！说这个国家，它是有规则的，它是有法律的，它是要负责任的！每个咱们欺民贼说，我言论自由！他大爷来的，你不要忘了言论自由美国第一修正法案，你得为言论负责啊！你像夏业良这号孙子，你像这个……鸡腿潘这帮孙子，你像这个这个曾宏这帮孙子还有庄烈宏，他完全跟你信口开河，天天撒谎！你说那撒谎郭文贵又没钱了！又上船了！又上船啦！上船啦！又上船了！又上飞机了！又没钱啦！然后郭文贵又怎么着了！他几年来一样的说一样有人听！只有在华人社会里头发生。
这种情况下，太子你要想到，我们今天爆料革命的核心是什么？昨天，老江给我发信息，半夜的时候啊，哒哒哒，一堆儿，说一堆儿。我说老江，我坚决支持你啊，你一定，绝对我……希望老江能干好的，我说我要支持你啊！“七哥，我要怎么干啊，我就是想学你，我就有时候学得不像。”这说的是实话。我今天，我没给他回啊，我没给他回这信息。今天早上我给他回的，我说你不要学我，你谁也学不了谁，你就做你自己！他最后一个字儿说七哥我就是信！你知道我差点儿吐出来你知道么？我都在这块儿折腾三四年啦！我老娘都折腾上天堂了，是吧？我全家都进监狱都出来两拨儿了！我这员工都进去……同事，我的几千亿都没了！你还……你老江还……欺民贼说信不信，还让讨论范围，咱不管那个，你还说信！你还在信不信这个级别上呢？你还在信不信呢，老江，你在干啥事？你这不是脑子进水了么？
说到这儿，你看看，就是加拿大最近那战友，啊，哎呀，这个，这个最近是麻烦最多的。这个贷款事件当中没拿来钱的，也没有贷成款的，也没帮成战友的，全是麻烦，就是加拿大！加拿大现在是四分五裂，这话一点儿不……一点儿也不差。就这点儿上我就说，新西兰我很佩服，从开始到现在很团结。有啥问题，老班长就消化掉了。老班长跟我发信息，一般在十五秒钟，没有超过二十秒的。加拿大这战友，现在跟我发什么？一发在十五秒到二十五秒，连发七段儿或者十二段，然后再加文字，每天有时候发两次。我给你算个账，太子啊，你算算我的生命的时间，我给一个战友回复信息。十秒钟我回一个，我一小时能回几个？我一天二十个小时我能回几个？光投资咱的战友现在，大概，拿椅子上千个，其他G-Dollar、G-Coin的投资的上万个，准备投资的，十万以上！还有意向投资的，几百万！你告诉我我要是每天都像加拿大这样，你说我还能活么？我一天给我……把你们……把我……变成一百个天，我也活不了啊！我还得干这，我还得搞G-Fashion呐！我得搞G-Club呐！我还得给……天天给这各国家政府联系呢，我还得救台湾的孩子呢，多少事啊?不，你再说，他就是这么给你发。你像咱们这个有日本的战友给我发信息，我说1他说2，我说2他说4，我说4他说6，基本上老是这样儿。但是这种尊重啊我没问，我只想你了解这个爆料革命的价值和意义！咱现在是多少战友，多少战友就希望重点让我回答一个问题。你……大家有点儿common sense，有点儿常识。说我给文贵发这信息的时候，我得到这个答案，我……大家要理解的是，有时候我给你回复的时候很简短，我不想浪费你的时间，我有时候很短但是我要表达的很准确。如果你不准确，你一定要问我，因为要搞清楚不要闹误会，一误会太多事情了。
但是战友们，战友要知道，文贵已经不属于我的啦！我属于这个爆料革命的！我属于这个灭共事业的！而且刚才太子说到，全世界，西方对这个认识，西方人因为信法律信事实，他需要我郭文贵老是给他解释。新西兰为什么到现在反应这么慢？就俩问题！它是文明法治社会，它必须得有证据，它没有郭文贵！它跟我没有那么密切的联系，所以它反应慢。第二条，深度蓝金黄！经济、市场、政治、文化、旅游事业拿住它的七寸了。就这两条，太子。但是，我要告诉你的事情，为什么我希望太子你要跟老班长，你们要把新西兰这个团队凝聚在一起，把爆料革命放大。就让新西兰和它周围这些国家包括它在……主要澳大利亚，让它明白共产党真正的威胁，然后唤醒他们，而且我们要提供有力的证据，像刚才老班长说的，到医院游说，是吧？到高层游说。别在太多民间的事儿，没多大意义！在西方，你就是走三个渠道，行政渠道、立法渠道、国会游说。你不就这三块儿么？战友们如果你们，要记住，当你体会到任何一次成功的时候，和你在没干成功之前是完全不一样的。因为在西方世界，当他发现你可信，你说的东西是真，而且对他有帮助的时候，这个门一旦打开，那完全是另外一个世界！就像我现在的快乐一样，人家问你，“Miles，这事是真是假？这是多少？”我这种快乐感，说句实在话，这是那种……心里边儿痒痒的舒服。为什么？这么大的人物，啪一电话，啪一信息，人家相信你！一次你敢撒谎，完蛋了。就像今天说五毛的事情，人家昨天问我，“明天我要上电视，五毛的事儿，是吧？到底多少啊？什么情况啊？”一一给人家说清楚。你敢撒一次谎，人家敢……还跟你乱来么？那不可能的！为啥欺民贼、民运在海外跟狗一样？连狗都不如啊？撒谎、无能力、不学习、不团结、不知廉耻，而且根本让人家不知道你在干啥，而且各个是勾腰搭背，狼狈不堪。比过街的……落汤的鸡，和没有食的狗，还难看！人家怎么相信你？西方资本主义社会，第一信法，第二信证据，第三信实力，最后信资本。你有啥？你啥也没有。
但是我们在新西兰的战友们，你看看，要样有样。看老班长带着，今天这太子，你看看我们Blue Sky，都是要样有样，技术又行，做事又认真，组织又强。如果在新西兰，你能让信息成为来自于你们的声音是我可信的，关于中共的，那你这个影响力大了！所以说，新西兰的今天反应慢，就是因为爆料革命没有深入到高层社会，我们力量影响的不够。另外一个，就是深度蓝金黄，谢谢太子。
太子：感谢七哥，对，刚刚问到的好多问题我在……在当中七哥讲的时候我一直在问。然后七哥马上就回答了我，我觉得这个太厉害了，我都不用继续往下问了。但是另外一个讲到的就是说，七哥讲到就是说，这边深度蓝金黄。上次在那个日本时候也讲到说，这边……新西兰是一个很特殊，既深度蓝金黄，然后确实又有很多很富有的战友在这个的国家当中。其实它这是一个就感觉中共跟这个爆料革命是一个战争的一个的……怎么讲？一个对抗，好像隐隐约约都在新西兰这个怎么讲……像一个小范围的缩影。这样子在一个当中，对吧？然后那……七哥你能不能讲一下，因为之前你好像有提过关于沉船计划，就是关于共产党的实体消灭，那几乎是100%确定的事情了！但是要消灭CCP在海外蓝金黄的力量，是一段相对艰难和长期的时间，那这个是不是跟沉船计划有关系？您能跟我们谈一谈这个么？然后我们战友应该用怎么样的心态或者是说怎么样的行动去面对这样的事实呢？谢谢！
文贵先生：谢谢太子啊，这也是很多战友关心的问题。今天问的问题都很有意思啊，我这回答你这个问题之前啊，我要……有新西兰战友发的信息，说知道我今天……这个要连线直播。说这个他身边的某某某，他跟他很长时间了，然后问我怎么看法。这位战友呢，我没给你回复，我在这给你回复，为什么呢？很多战友说这样的问题。就是你见到的那些富豪，还有富豪豪宅，包括中介帮助买的房子，你所知道的详情，我在这儿强烈的建议，你不要去伤害他。为啥不要伤害他？我知道你说的这个事情大概是谁我都能猜得出来。因为这就跟刚才我们太子问的问题是有关的。王健死之前，包括海航的陈峰，刘呈杰，贯军，孙瑶，姚庆，包括姚庆的老婆，云南的老婆，包括他老婆的弟弟，最常去的，就是新西兰惠灵顿和奥克兰，都有地方。为什么？惠灵顿，奥克兰他们有能力控制？他们的古董啊、字画儿啊、金砖呐、银砖呐，是吧？还有一些什么超级的国家级的国宝啊，都放到惠灵顿去了，放到了奥克兰去了，而且那块儿很多豪宅都是几百个上千个ager，都是他们控制的啊。那个地方是真正沉淀财富的地方。另外一个，那些人啊，挺相信什么私生子女啊生长的环境的，很多私生子女都放那儿去了。啊，我忘了是哪一年了，应该是2013还是14年，官方说突然间新西兰增加了一万六千移民，官方数字啊！然后说一万八，事实上那一年多少？大概六万中国移民，六万中国移民！六万中国移民里面大概就有一万多持有什么？持有香港护照、台湾护照、新加坡护照，再次移民到新西兰。为什么？2012年习王政府一上来，那共产党的高官才明白，文化大革命2.0来了。中国老百姓傻乎乎还在那儿吃草呢，人家就剪了两三遍羊毛啦，还在那……都剪着骨头了，还在那儿低头吃草呢，我爱国，我爱党，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲呢！人家已经闻到这味儿了2012年习王上来，2.0革命了，全跑了。包括陈峰王健，你看王健临死前，你去看看最近去哪儿了？奥克兰三次，787飞的，737四五次飞。
我今天告诉大家，爆个料，王健的其中一个核心的家庭成员，就在惠灵顿！我相信那个地方藏着王健的很多秘密。在一个西雅图他的前妻，他绝不是，他老婆……他前妻的弟弟，刘刚这个混蛋玩意儿，天天弄他的钱啊，折腾他钱，他绝对没有抓到重点！重点绝对跟新西兰有关系！这是其中一个地方。这个事件告诉你什么？王健临死前托付的东西，他已经知道自己要完啦，他能把自己的私生子女和财富和心中的东西放到新西兰去。然后平安的马明哲，马明哲的女儿，包括房峰辉被抓之前，房峰辉的私生子女是全在新西兰的。有一个女儿在澳大利亚。你去想想，包括这个……解放军的某个将军，刚刚被抓的，家人在澳大利亚、新西兰，还有一个在哪儿？在那个……那个德国的北部呢，一个小镇上呢。傻啦，这些政府党听到中国政府提出来要求配合的时候，一开始是非常配合的，当帮助去一打开一查封一弄钱，全傻啦！这些国家就刚才太子，你能想到这个西方人啊，他说谁要贪污个一亿美元，钱挺大的你知道么？在中国一亿美元这个钱简直是贪官你已经不够级别了！到新西兰去，到澳大利亚，到德国，吧唧，一找出来，一弄，十几亿！一弄，六七亿现金，几十套房子！像孙力军，光在新西兰就十几套房子，大别野，大别野，人家不叫别墅了，叫别野了啊，超级巨大！澳大利亚几十套房子。咱……咱最早爆的料，没人理啊！现在发现了，竟然几个公寓楼全是孙力军的老婆控制的。公寓楼啊！整个大楼啊做投资的，出租的。孙力军在银行的现金还有在新西兰藏宝库，字画儿，我们最早，2017年、2018年，就爆料了。现在查出来了。新西兰政府也傻了，哇塞这是什么情况？阿里巴巴大门，宝库啊！对不对啊？你想想，中国你往前数，前一千个富豪，谁在新西兰没房子？有多少私生子女在新西兰澳大利亚？你去数数吧。所以说啥叫沉船计划啊？大家别给它具象化了，早就船沉啦！人家早就上岸啦！
新西兰那是一个藏宝之地呀，你寻思啥呢？这就是为什么老班长你冒出来了，你吓人一大跳你知道吗？这这，这地方挺干净的，郭文贵爆料革命没来是吧，共产党也找不着我们，而且共产党也不想找。共产党可以毁香港不想毁新西兰，不想毁它，为什么？他的自己那点小隐私全在那呢，就剩共产党内裤那一点点了，你知道了吗？所以说人家早就把船沉了，人早就到那去了。结果现在突然冒出来爆料革命，又上旗，又上街的。为啥新西兰遭到这么大的攻击，上街甚至都威胁你们。可是接下来，我相信老班长和很多战友会遭受更多的威胁和恐怖性的行动，一定会的。因为什么？它不是所谓的党，也不是什么国，也不是什么民族，扯什么呢？就是要保护已经执行完的沉船的私生子女、钱财、国宝、财富，和在新西兰对各大内部斗争，像孙力军有好多听说录像啊、硬盘呐、办案的卷宗啊都藏在了新西兰，然后有一部分放在了澳大利亚。这小子肯定不会放在美国的，还有一部分听说放在了日本。这小子鬼着呢。说孙力军现在的事要是整明白了，共产党就是死几回都不拉倒，死几回都不拉倒。最大贡献者，杨澜和吴征，最大贡献者。第二就是马云。
马云是这件事，马云是第一个主动交代啊，说我跟孙力军干了什么事。为啥？孙力军，马云是帮他洗钱的最关键人物。千万别忘了，阿里巴巴有三宝，第一个是阿里支付，洗钱的工具，第一牛。第二牛就是蚂蚁金服，可以让大家变相地腐败任何人啊。第三宝马云数据，可以搞全世界的情报。所以马云是新西兰的老大呀，你想啥呢？马化腾全家也在那，大房子好几套是吧。你想想，所有咱现在跟咱站在对立面的，爆料革命对立面的，也就是你们今天老班长，你们受到最大威胁的人，都是在有家、有钱、有私生子女、有秘密、有掌握共产党证据都在新西兰。船早就沉了，人家已经，你们就在那个船上呢。谢谢太子！
太子：谢谢七哥！再接下去的话讲，七哥您之前在爆料的时候，特别是去年年底到今年年头的时候，讲了好几次这个新世界跟旧世界，那随着这整个病毒的疫情各个方面和真相的不断揭露，那您对这个新世界的一个看法跟预期有没有改变呢？这是第一个，然后第二个就是说，那之后联合国据说要重组了，对不对？这个也是我们非常开心的一件事情，因为我看到很多时候西方政府透过联合国，或者联合国透过一些的西方政府去推动一些东西，是对我们整个的自由啊各个方面，是不太有利的。然后第三个就是，在这样的一个新世界里面，我们的G-Fashion、G-Club或这几个方面，就是说整个G生态圈在这个新世界里面是一个什么样的状况，跟一个新的联合国，新中国联邦在里面是一个怎样的状况？不好意思七哥，我觉得这个问题很立体，所以我就绕了一圈，全部问了，但是都是形容同一个事情，您方便讲一讲这个几个方面的一个样子吗？
文贵先生：谢谢太子！G生态，严格讲就是过去我们中国人这些年所说的，就是救国会，海外救国会。所有的G生态，你看我们的核心，所有的结构，它都是国家基础性的、权力的一个必须的基础。G-TV、G-News、G-TV里面的各种盖特、信息，我们的G-News的打赏功能和信息的整个扩散和收回，和一直在保持着我们所有爆料革命的战友们同一个层次，同一个方向往前走。这是G-TV。共产党说是宣传工具，我们叫什么是大家沟通真相的，凝聚的平台，所以说它称为第四权力也好，第三权力也好，它是必须的。我们没有这个，你想想多可怕。你有的时候你不珍惜，你没有多可怕。就这正常人生活的时候，你健康的时候你不知道这胳膊多重要，你也不知道哪个手指头重要还是脚指头重要，但你哪天砸到脚，砸到手指头，你就觉得全身不舒服了。这个就是它是涉及到核心的那个部门，就是咱们这个平台。今天的社交媒体，全人类，美国总统大选，争啥？都争这电视，争社交媒体。你想想，要没媒体了，这个总统选什么选呐是不是？这个媒体太重要了，中国人不懂，因为咱不懂啥叫媒体，都是中央电视台，都共产党控制的，咱压根就没敢想过，事实是太重要了。它不是说不让你挣钱，不是不让你上市股份，它是你的安全，它是你的未来，它是你的大脑。如果任何一个聪明的战友，你要是会用这个G-TV,用好的话，这G-TV对你来讲就是你的100%。如果你又不看又不用，你投了资了，对你来讲跟你没什么关系。所以说G-News是一样的，如果你会用，你又会看，然后这就成了你的完全被你所用的工具了，它这就是媒体的力量。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1268/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1268/</guid>
      <description>内容梗概:
（文贵先生与班农先生交谈，谈论他喜欢所有真实的东西，痛恨一切虚假的事物，他背后当年与刘彦平的对话就是最好的例子。）
兄弟姐妹们！视频怎么样？音响怎么样？14000，now！
（郭先生了解在线观看人数，添加好友。）
耶！人来了、人来了、人来喽！哈哈哈！大家好、大家好啊！你好啊！你好啊！亲爱的兄弟姐妹们，现在是乱聊直播、乱聊直播、乱聊啊。哇！相当的不孬啊！兄弟姐妹们，哇！这人杠杠的人呐！能听见吗？声音和视频中不中？班农先生在这呢！兄弟姐妹们，视频怎么样？音像怎么样？中不中！战友们。
（文贵先生与班农先生交流，他在直播的时候还可以工作，并且谈论在线观看人数。谈到，估计90%的观众来自大陆和香港，实际数量可能是反应出来的10到20倍。）
兄弟姐妹们，我先给大家乱聊点事啊，我在这跟一个国内的秘密的black chain在直播，这面是立屏的、这面是横屏的。
（班农先生调侃文贵先生做得很好就像是私人秘书一样，文贵先生回调侃，聪明的人从不做伟人，不做领导。与战友们互动，并向班农先生表示表示GTV的直播这是21st世纪的最强音，因为GTV的直播不可能造假。
文贵先生和班农先生讨论直播面对的光线是百分之百真实，没有任何造假的，文贵先生表示他最爱自然的东西，调侃不像路德喜欢光线修饰。
文贵先生调侃班农先生从不放过任何一个损他的机会，并说CCP总是想方设法损毁他的名誉，“郭骗子”、“郭强奸”、“郭三邪”，有太多诋毁的词了。）
兄弟姐妹们，我给大家乱聊。过去的两三天这奇迹太大了，在日本某个地方发生了戏剧化的一幕。我们的战友给我们某个农场——还不是日本的农场，很可惜不是日本农场呀，我们的Peace跟007她这一架吵走10个亿、10个亿美元，大家去问魔女去吧。所以说咱中国人为啥穷呢，在我老家天天骂大街、敲大腿骂呀，他能不穷吗？你老吵架。美国人不吵架，人家是打架——用航空母舰。在日本Peace跟007这都是绝对的战友，她俩绝对不是特务，她们要是特务那我就是最大的特务。这两人一言不合，被所谓的卧底——还不确定，到现在我也不确定是不是卧底，太敏感了。但是日本肯定有坏人在后边控制。结果两人一掐，是啊咱有G-TV, Peace还是股东、007也是股东，直接上G-TV直播，一直播坏了。这回日本这个战友、几个大的借款的战友。
“现在借款了，我没饭吃了，没钱了只能借钱了，又开始骗人呢，借钱骗人。”“千万别借给我郭文贵钱啊，我们是骗你，不要借啊。”结果是借贷的朋友最后一分钟选择，不给Peace日本的农场借钱。这是人家的选择呀，人也老战友了是吧，跟我联系，“郭先生我们要直接给你签。”那直接跟我签吧，是吧,就直接跟我签。这一签，签完以后叭叭叭，你想想1亿美元就6%的利息呀，6%可能是一旦还不上变成股票了，那是啥价钱？是吧，那变成股票了。本来是Peace那，战友人家不在乎，就一看两人吵架，算了算了，离开了。你说那魔女什么离婚啦、什么魔女怎么样，她离100次婚、1000次婚跟你毛事啊，是不是？你们家锅里没肉吃，你还老担心人家隔壁邻居，人家的肉怎么没腌好、肉没炖熟。你家锅里连水都没了，你老担心邻居家锅里的肉炖的不够熟，你管人家干啥嘛？结果你看失去多大的机会！这位战友干了一个厉害的事。所以说战友们呐战友们，文贵说过多少年的话了，记住、千万记住，咱战友中是藏龙卧虎啊、藏龙卧虎。我再说一遍是藏龙卧虎啊，战友们。为啥我这么说？这位战友就了不得，一个人呐、一个人呐，人家要汇7个亿。我们说不可能的，最后人家拿了1亿美元，我们不到50个小时就将近11亿美元，不到50个小时11亿美元呐！兄弟姐妹们，11亿美元呐！我说这不能都给你这机会，那不可能的。说那就1亿美元吧、1亿美元。完了以后这哥们干了一事，咱这位战友把当地银行给说通了，说：“你知道当时上次被退钱啥概念吗？”人家带着人家的律师，跟银行的律师解释清楚——我们为什么要借钱给他？为什么当初投G-TV，我们为什么下一步要买G-Club，为什么要弄G-Coin、G-Dollar？结果这日本银行集体开了两次董事会，说：“所有你推荐的人，只要你担保，让他来吧。”
在过去日本都在睡觉的时候，你们刚刚起床的时候，我们的Peace牛着呢，Peace前天大早上起来4点钟：“七哥，你给我个账号。”我就给她个账号，账号“啪”就给汇了3笔钱到了，另外一笔钱还没到，汇了4笔。但这哥们同时也给我发信息：“七哥，我有几个战友，你给我个账号。”我多了没有，也就六七百个账号吧，我就把钱汇到新西兰——给这位日本战友新西兰账号。从开始发信息我进去睡了觉回来，也就是两个小时5笔钱汇到了。
所以共产党这个耍流氓，它威胁这些银行，包括共产党它威胁战友，咱战友被抓去被警察打、被警察骂的这些东西逐渐流出来。包括还给纽约的一个检察官留下Email，让战友们给这个检察官发Email，说：“我被骗啦，我的投资被骗啦。”然后很多发Email，结果是被人家国土安全部全找到了，全都是在国内，是被警察威胁发的。这些Email、这些东西发出来，先发到日本国土安全厅，国土安全厅把这东西发给银行，说：“你不要听这些事，这全是假的。”要不然你说咱能弄十几亿美元吗，这么快呀！咱那G-TV私募弄了1000把椅子，弄了一个多月才弄了4亿美元嘛，3亿多美元、3亿6千万美元，Sara那不算数，是不是？一共4、5亿美元吧。这才50个小时11亿美元，你不感谢共产党感谢谁呀？哈哈哈…逆增上缘呐，逆增上缘。这就是战友们，咱们要看到战友们的力量、信任、坚持，还要看到战友们的实力，还有老天站在哪一边。
今天你们知道吗？今天好像是纽约最大的台风，刚才对面那个海浪就“哗哗”的，哎呦旁边的船，好几个船给吹歪啦，多夸张啊多夸张。巨大的风浪，然后这中间Sara给我发信息：路德家树吹倒，路进不了、电也没电了，赶快叫文贵安排来清理树。我又马上赶快找人去当清洁工。然后呢，另外狂风暴雨、好家伙巨浪，巨浪啊！刚才那个浪大的啥也看不见，就把这船旁边这船吹歪了啊。但是现在已经过去了，台风过后晴朗的天空、蓝天白云。这就像人生一样，如果你要刚才那个台风之前你恐惧，你可能就直接被拍死在沙滩上，拍死在海里了。但你能顶的过去，你看到这蓝天白云，啥感觉啊是吧。晴朗的天空，风雨过后是彩虹，谁都会说谁都会唱，你能做到吗？战友们被这些欺民贼、共产党的小流氓，又吓又吹又忽悠，你能站得住吗？你能顶得住吗？你能在风雨之前享受风雨，同时能知道风雨之后的快乐——万里天空、晴空万里。这就是人生，这就是人生啊战友们。
头一段时间你看看多少事，你看我们的这些战友——坚定。我们一个战友在12个小时内汇了3次钱，3337万，3337万，3337万。我们今天老江是吧，加拿大老江发信息，傻啦！在银行里排队的、汇钱的，前面的都是给咱一个账号汇钱的，那边也是给另外一个账号汇钱的——排队。我说你这都是小钱啊，是吧？
我今天告诉大家一个好消息。我又搂不住啦，说着说着就搂不住啦，不行不行，得搂住、搂住，必须得搂住，过一段时间给你们报好消息。战友们，你知道把共产党的app干掉以后最大受益人是谁吗？就是咱G-TV、G-News。G-TV现在有时候技术上不成熟，盖特不成熟。战友们，你见全世界七十几亿人口，有几个G-TV？有几个盖特？有几个未来说能有这么多战友，能有这么大市场？你给我找一个可能性。G-News每星期的数据都在巨大的更新.咱们的苹果就是app从上线从未给更新过，昨天更新了。大家最好把你们的手机上的app直接删掉，重新登录更好。然后咱们的安卓版现在已经上线了，马上电脑版、ipad版同时上线。然后大概在这个月底全部把过去的全部扔掉，就是螃蟹这孙子、这帮团队啊，还有什么澳大利亚老徐啦，还有什么什么什么啦都是扯蛋的事。我们重新自己来的，全部上线，以后很多惊喜！
（文贵先生和班农先生的对话，班农先生调侃文贵先生的直播光线。）
班农先生说，你知道为啥你节目好，因为灯光好！我说我从来不用灯光，我只用自然的，我不喜欢。我们路德先生特喜欢灯光，班农先生也喜欢灯光，我特别不喜欢。我特别不喜欢那种屏面花里胡哨的，我特别不喜欢。看上去像BBC、福克斯，我就特别不好。因为直播的时代越真实越好。直播就是即时、就是真实，是不是？我们从小也都老看那个日本的那叫成人片儿，是吧？那时候出国、八几年一出国，到那个酒店第一件事赶快付费看成人片，啥也不管先进房间看成人片。到日本去成人片全打马赛克的，你知道吧，老不过瘾啦。到美国不打马赛克，是吧？这就是一个人的本能，对吧，本能!每次看黄片的价格比跟客房费用差不多。它是人的本能，不是谁下作。那时候跟共产党官员出门儿全都看啊，全都在那块儿看，哪有不看的？都装神弄鬼的，“啊！文贵，晚上看点电影吧。”我说看啥电影啊？故意点别的电影。“不，咱看那个电影。”都看。
（文贵先生添加战友，和战友互动。）
所以说战友们，班农说我直播的关注度是因为灯光，开玩笑的，灯光是自然的。我再给你说说咱们G-TV它的价值在哪？就在直播、就在盖特，它能传达出真相和信息。大家现在你看着G-TV不舒服，你想想过去这两三个月，从四月到现在所有的武汉病情、香港所有的运动，包括现在整个武汉长江一带所有的水灾。没有咱们G-TV、盖特传出去，战友们，你能在所有的其他的那些大的媒体上能看到吗？难着呢！咱们现在G-TV可以说把全世界共产党的五毛、水军的火力全引到咱这儿来了，共产党就无暇顾及你在推特、Facebook、Youtube、Instagram这些大媒体上发声，它不能全部干掉。不但我们把火力全引到这儿来了，我们还成功的让美国和西方国家把zoom、TikTok、微信、微博所有的全部干掉。谁有这本事，吹狼蛋啊你！谁干的？战友们，没有你们我连个屁都不是。我说的是真是假，我连屁都不是。你看班农先生，他很厉害是吧？班农先生没有你们，那也屁也不是。是因为你们的手指头，就没你不行。就是你们每个人成就了这种传奇，你们这一刻，这一分钟，就在成就传奇！
我这个昨天直播完以后，很多战友说“郭先生你说的太好了。”就是我说，你的行为就是你的果，一念万生佛是不是啊？万佛出自于你的心。一念而起，因起果落。你所有说你这个行为，行为导致的就是你这个结果。如果你再说你这个行为还想要另外一个什么桃子，那扯淡、骗你自己呢，那叫欲望，那叫欲望，那叫妄想，那叫欲望的果，那叫妄果。多少人因为这种欲望和所谓不现实的希望，和你心中那个欲望的桃子毁掉了你一生。你越大的欲望，你越大的失望。它不是投资，你现在干的不是投资，就是咱们这个爆料革命。G-TV是投资，它必须有回报。你念起了（直播断线）…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1253/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1253/</guid>
      <description>内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。
接下来我们要干什么我给大家说一下，你会看到全世界遍地开花。接下来你们会看到新中国联邦被一个一个国家给认可合法性；接下来新中国联邦会代表着中国人民在海外合法的与西方合作，建立属于中国人的有法治信仰自由的政府。像安红这样的女士、像长岛哥、像路德先生、像Sara、像老江、像现在的文枫、文可、小皮匠、玛莎、面具先生、地山谦谦、大卫兄弟、Peace、还有文戈七雄西班牙对吧，阿丙、雅吉娜这都美国护照了啊，那没问题吧。还有我们休斯敦上街的兄弟，对吧，韩国的朴昌海、哈恩，对不对，我们香港的兄弟姐妹们，将成立新中国新的管理者。我们不参与国家的政治，但这些兄弟姐妹们有能力又愿意，他们就会和西方一起合作，参与到新中国的建设。包括接管在西方的非法财富，还给中国人民。所以说兄弟姐妹们，别忘了还有1949国债呢是吧。当你看到他们资产被查封的时候，房子被查封的时候，国债被查封的时候，看看谁能代表中国人民！好吧兄弟姐妹们，我就说到这吧。G系列是建国之本，G系列是在西方未来唯一的现代化货币金融、媒体、实业、科技一体的巨大的国家级的财富集团，她所代表的根本就是中国人民的利益。大家走着看，一切都已经开始。（加战友）
为全世界人民，新中国联邦，台湾、香港、西藏祈福，14亿中国同胞，记住今天727这个伟大的日子，新中国联邦一个伟大的日子！阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，乱聊，刚才乱聊，我们路德先生节目今晚上可能是博博士、艾丽女士，赵博士，都会出场，还有林彪。好吧，今天就乱聊到这，一切都已经开始！谢谢了战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1251/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1251/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都被我们刚刚那个全世界点燃的、战友们的全球大游行所感动。哎呀，就是一个我们当时，我们美东的长岛哥阿，带领战友们在和华盛顿地区的我们的阿炳还有我们亚吉娜开启了一个、中国人几十年来被欺民贼们、募捐党、政批党、所垄断的那种丑陋的中国人的形象彻底的改变，变成真正的今天，中国人争取民主自由的街头运动，真的让人感慨太深了，澳大利亚。新西兰啊，我们的这个日本啊，接下来还有现在的韩国，哎呦我的妈呀，一家一家的上你看的人，你看那个形象、你看那个举止，你看引起的效果，这个世界不都是傻子，人家知道你在干啥，人家知道你到底是真想灭共，还是假想灭共的对吧？大家都感受到了，同时接下来的就是加拿大，悠悠，意大利啊，德国，英国，法国。中国人从来没这样过，亲爱的兄弟姐妹们，用什么话都无法形容我现在的感受，只有这样的行动才能有这样的结果，只有这样的行动才能让我们看到我们的希望，亲爱的兄弟姐妹们，什么话你都能说的出来，但是你能不能做得到？还真是得靠腿儿，还得靠手啊，爆料革命灭共的这个这场人类前所未有的正义运动啊，就是需要你，没你不行，没你灭不了共。兄弟姐妹们行动、行动，行动！今天行动给了我们结果。亲爱的兄弟姐妹们、感谢走在前面，冒着生死危险和病毒的这种危害的啊。希望兄弟姐妹们照顾好家人，特别近的看到韩国，看到这个新西兰很多孩子把口罩摘下来了，澳大利亚不要给孩子戴口罩，千万别让孩子摘口罩好不好？也希望所有的兄弟姐妹们都能吃好喝好啊，不惜一切代价照顾好战友的安全和饮食啊，咱这个没成本啊没成本。文贵拿的起这个钱啊，拿得起这个钱。好吧，兄弟姐妹们，明天是重头戏，明天请看路德访谈，新中国联邦CCTV要有重磅！据说路德憋了个大事儿啊，大家看着吧。千万关注关注路德、关注路德啊，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</guid>
      <description>内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月8日连线木兰乱聊</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1166/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1166/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好!今天是6月7号吧？我老是搞錯。是6月8号了，等战友们上来，兄弟姐妹们，我喜欢坐船顶上舒服，我上到船最高甲板上来了。风好大呀，木兰。
木兰女士：又可以连线上了，哇，太意外了，太意外了，还以为没有好呢。
郭文贵先生：这有什么意外的，七哥还能没有这本事。
木兰女士：不是，我一直以为这个还没有好呢。
郭文贵先生：开玩笑，我们有伟大的战友，必须弄好，对不对呀。
木兰女士：哇，战友太厉害了，又恢复了。
郭文贵先生：相信战友。
木兰女士：你那里天气好漂亮，风有点大。
郭文贵先生：我在船的甲板上，最高的甲板上，好点了么？
木兰女士：这回好多了，能听清了
郭文贵先生：中不中？能听清楚，还有风声么？
木兰女士：没有了，對，现在好多了。刚才太大声了，全是风声。
郭文贵先生：这防风耳机也不管用，我发现。
木兰女士：你那天气真好
郭文贵先生：特别特别好，来到这里开个会，opportune特别舒服，然后一会儿我们去一个海上的基地，一会儿马上要去开会。你看咱们的战友们，今天咱们所有的GTV的恢复，全是战友们做的，太感谢了。所以相信战友，相信战友是最关键的，明白么？
木兰女士：嗯，是的，我们的战友太厉害啦，7万多了。
郭文贵先生：这不是一般的厉害，天呐。所以说我们很多人永远不明白，战友的意义是什么，他们不理解战友的意义是什么。战友的意义是太伟大了，你只有懂得战友的意义你才能真正的成功。你看这链接，他们给我们植入了很可怕的软件啊，然后我们全解决了。这个螃蟹和张伟，原来我还真以为啊，就是说他没有共产党的什么背景，但是现在看来还真不是那么简单。看他植的这个软件啊，没那么简单啦。我觉得这回看看，没想到说实在话，在几天以前我还觉得可能，完全他就是威胁嘛、贪婪嘛，但是我觉得这几天下来，这整个这个G-TV电视里面的包括G币，G币里面的猫腻太多了。
木兰女士：对对，一直都有战友说他们G币不见了么。
郭文贵先生：这不是不见了。他现在，我们发现前10名的最厉害的G币的，全是他的，全是他的人。就是说这些G币已经被增加、被篡改、被偷盗，太可怕了。这小子的来路很夸张。这G币已经被增加、被篡改、被偷盗太可怕了，这小子这个来路很夸张，我们小看了他了，小看这小子了对我们的危害程度。所以说我们要相信战友的同时，也不要低估了敌人，这非常的重要。
木兰女士：嗯，确实。
郭文贵先生：这个玛莎跑哪儿去了。
木兰女士：超过10万了已经。
郭文贵先生：是吧，天哪。
木兰女士：11万了11万了，哇跳的好快。
郭文贵先生：咱们现在后台工作者说，只要我一直播就是这个数字就欻欻的上，你知道吗。
木兰女士：对呀。
郭文贵先生：平常就是那个平的。
木兰女士：都数不过来了都。
郭文贵先生：就是平的啊，平常就是平的，平常都是平的。
郭文贵先生：我找不着这玛莎呀，你能找着她？。
木兰女士：我找到她也不行吧，要你那里加才行，你用那个搜索功能。
郭文贵先生：就是搜索找不着，我现在就试试这些功能看都恢复了啥样了你懂我意思吗。
木兰女士：今天是戴了这个新眼镜吗好像没见过。
郭文贵先生：哇塞你啥都看得明白啊，是啊，刚换季了刚给我弄了100多个眼镜 还没戴呢，头两天我戴的都是新的，这回在那个6.3、6.4都是新的，你都没有见过这个是新的这个是。
木兰女士：嗯，我就是看没见过。
郭文贵先生：每年大概有个三四百个眼镜到五百个新的眼镜吧，有的我都忘了。
木兰女士：每天戴一个。
郭文贵先生：每天戴，神经病一个，但是未来放到咱们G-TV上，拍卖完捐给咱们法治基金。我这已经不是这个什么，我这已经就是一个娱乐性的消费了。
木兰女士：然后今天看到你发的那个盖特那些领带也很好看。
郭文贵先生：啊只要照片我拍好了太漂亮了，我一会给大家看一看，太漂亮了。人家那是一针一针织出来的你知道吗，就是人家那不是说印上去的，放在群的视频都一针一针的你知道吗，就是一根一根这么织出来的。
木兰女士：绣上去的，啊绣上去的。
郭文贵先生：它不是绣，绣也低级，是人家设计好，就是它是整个在针织的时候就是一根线一根线给你按上去的就是弄上去的，这多夸张啊。
木兰女士：噢，就是那一块布就是已经就织上去了，噢，明白了。
郭文贵先生：对了、对了对了。怎么找不着啊这玛莎呀，这玛莎没福呀，没办法。
木兰女士：嘿嘿，那我今天算幸运了，哈哈。
郭文贵先生：额，你真幸运，真的是你幸运。
木兰女士：还没找到。
郭文贵先生：没有，我再试试几个功能咋样啊。
木兰女士：好。
郭文贵先生：咱们中国人对时尚啊、对时装啊，它不是噱头、它是一种精神，它是一种质量、标准。你看人家做那个领带，一针一针就这么织出来的一整块儿，然后咱们就会想着会印上去啊、弄个戳盖上去，或拿手绣上去，那是完全不同的。
木兰女士：恩，对 那肯定不一样，那手工肯定不一样
郭文贵先生：纯天然的，而且人家弄的并不那么花俏，咱们把啥事弄的花大姐试的，解释的花俏的不得了。什么东西吧，你看咱国内中国人穿衣服，好多在家里边穿衣服，一身睡衣全是花的，然后上衣也是花的，下裤也是花的，然后拖鞋也是花的，拖鞋不是猫就是狗的，然后那就是简直就是找不着人了。你看看这块那所有的建筑，就一个颜色或两个颜色，你看咱们那中国的红旗，多老土啊你看。你看咱们这蓝色旗和这个金星星，每个人都看了，哇漂亮，简单那中字，你看那中字多漂亮、多简单。咱们中国人啥事都整的什么，非得整复杂的不行，整个胡说八道，什么天地了、什么宇宙了的，都是胡说八道。
木兰女士：大家都觉得这个旗子真的是特别的漂亮。现在已经出来很多了，有什么帽子啊，就是都是以这个旗子做的这些、各种各样的东西。
郭文贵先生：好多这个大的时尚品牌厂家都跟我联系，说我们有兴趣跟你们、以你们这个旗呀、蓝色啊，给你们做一系列的东西——都是大牌厂家，像AMY, 像TOMY,都找我们，像“不鸟你”这些。，我说我们现在还没来得及呢，还没想这事呢。所以说它好看，大家都觉得确实太棒啦，就是对中国人有个新的理解。我们中国人应该从历史到现在，咱们去想想，咱们的旗子，除了皇家就是皇家，除了血就是鲜血，没有什么以人为本的旗啊，而且都是那种神神叨叨的。
而我们这次绝对是以人为本，生命、阳光，然后一切都是真正的达到了一个现代社会最高的境界——就是一切都是由自然、由信仰、由人来组成的，这太重要了。澳大利亚那边好多战友都给我发信息说，澳大利亚现在好多好多人在跟我联系，都说怎么加入喜马拉雅农场啊，跟谁联系啊？安红、木兰呐，他们怎么跟你联络不上啊，怎么回事啊？
木兰女士：联络的上，我今天都收到很多，在那个我是留的推特嘛，安红是她的WhatsApp。然后我推特上已经收到很多，然后都会加入的，都会一个个加入的，已经收到很多了。
郭文贵先生：哦，是吗？
木兰女士：恩，是的，我今天刚刚发给了两批人，发给安红。
郭文贵先生：是吗？
木兰女士：对，都是我今天收到了很多，还有些其他国家的可以吗，其他国家也可以加入澳洲吗？
郭文贵先生:当然了，人家选择当然可以了
木兰女士:可以呀？那好吧，我看到还有其他国家的。
郭文贵先生：可以的。
木兰女士:好好好，我都看过了，他们都是有捐款的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1158/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1158/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个好日子啊。很多很多好事情，这些好事情多到我都不好意思说了，真是天助我们中国人，该到我们过好日子的时候。
在今天开始的时候我先给大家说一下，昨天一位姓赵的战友也是我们的投资者，给我发信息，他说“七叔，我给议员Tom Cotton写了一封信，关于在美国学生的事。”我看一开始的时候就是鼓励Tom Cotton反共，我一看这个挺好，我就没看完。这就是忙的毛病，一粗糙的时候，完了出事了，就出事了。我说好啊。我真是我跟这个战友从来没有聊过天，从来没有说过话。然后他跟我说的是小郑州让他说的，我说小郑州这人我很相信的——咱们战友、靠谱。我说行。
结果今天几十个战友给我发信息，都是我们老战友。“说文贵听说有小郑州要发一个关于理工男的学生在美国的事，说小郑州发的。”我说什么时候发的？我一看，我一下子火就顶到脑门子上了。因为我最受不了的事情，就是千万记住——有些战友你进了爆料革命来了，打着爆料革命的名义，你在外面的言行，就没事你到处树敌。你树敌人家不说你，人家说是爆料革命，人家说是郭文贵。我们这些战友到底是跟不跟你呢？跟你去跟人家干仗去，到处树敌？我们是灭共的，不是在全世界打群架的，不是没事找事、吃饱撑的打架去的。我们不想多一个敌人，不要把战友逼成敌人，也不要把那些无辜的人逼成我们的敌人。
在我们的群里我还发现有战友事先为这个问题争论，我还错误的支持了小郑州。后来我发现问题了，就马上纠正，把那个战友赶快拉入群，给人家道歉。小郑州非常棒，是个男人、是个爷们，还有这位赵先生马上道歉、马上道歉，在Twitter上道歉。
特别是涉及到我们中国人孩子的问题，我们战友务必得小心。因为想想现在、刚刚度过Inty这个恐怖分子——他想让全世界把汉人全杀了，都像东突分子那样占领中国，让全世界强奸杀中国人他就开心了。还有我们汉人这么贱，有人居然跑去看他Twitter、去挺他去，五六千人，这天下岂有此理！
当时大宋宋徽宗被弄到辽国时，一路上当着他的面强奸他的老婆、强奸他的女儿、强奸他的家人，最后把他烤成灯油。其中说的最多的话就是“汉人该烧该杀、该奸。”这不是民族主义，这是Inty挑起来的。刚刚把这事平了，现在竟然傻乎乎的把在美国的学生分成文科和理科。文科和理科碍你什么事？只要是他灭共反共，他跟文科理科什么关系？这没事吃饱了找事干去。
就像昨天我说的李倍喜战友一样，中国女演说家于丹，他给人怼上了。没有不怼人，不怼人不算事，就是非得怼人才叫爆料革命。你怼人干嘛？你怼共产党去，有种怼共产党去、怼王岐山，你怼咱们战友干嘛，你怼那些无辜人干嘛呀？跟你没见过面，你这就把人家祖宗八辈给人家弄一下子，人家招咱惹咱了？
那叫什么于丹，于丹对吧，人家于丹咋了于丹？于丹是在共产党的那个笼罩下。于丹，于丹挺有才的呀，她不说共产党喜欢的话，她不找死呢嘛，中国有一个人敢站起来说这话吗，你干嘛欺负人家于丹呢？而且所有挑战对象绝大多数都是女的，你这不是有毛病吗，后来我听说她退出群了。倍喜，那你退你就退吧，你不退我也想让你退呢。
这于丹怎么招你惹你了，跟咱爆料革命有啥关系？也没砸咱爆料革命。就像那个头一段时间这个拉仇恨，叫什么这个什么晓冬啊，是不是？你弄那干啥呀，你有本事砸那欺民贼、砸那些伪类，郭宝胜、夏业良、吴建民、博讯韦石、熊宪民、鸡腿潘，你找这些人去呗。
你这干嘛呀这是，一会对着什么理工男来了，什么叫理工男？你这什么道理这是，这是简直荒唐至极的事。所以我们爆料革命战友一定要记住，不能让任何人包括亲爹亲娘，以个人的所谓的喜好和态度，和自己的政治站位，利用爆料革命去干私活去，或者是无意中干私活。这都是不可以的，这必须是无情无义的。
亲爱的兄弟姐妹们，前天有一个咱们澳大利亚的、我们很尊敬的，叫老战友叫阿明、阿明老师，一个战友叫西西的——咱们的女战友好漂亮的、好漂亮，老公也特别帅。老公那样啪照相，她掺着胳膊，咱的战友的夫妻真的都是郎才女貌啊，好漂亮啊。西西，西西是他的学生，给我介绍的阿明老师，人家这个想法、人家那个出手，还有人家这个品味，你就感觉到很舒坦。
新西兰我们有老班长、还有一个叫Bio——我们叫Bio的一个战友，给我发了很多信息。告诉我新西兰已经准备好了，“我有律师团队，我已经准备好了，我跟你一起来维护新西兰战友的利益，要打到底。”你看这！你看这行动是不是，实实在在的。你听到我刚才我说这些人都说什么吗？都是给爆料革命，都是给爆料革命，没有一点想着我怎么往回拿。
我为啥老说Sara啊，Sara是我用自己的生命经历了这个女人。这个女人受尽了屈辱、受尽了侮辱、受尽了误会，从没想过一分钱。她想没想，这点我知道——从来没想过。所以说不管当时任何人砸Sara，现在发现凡是砸Sara的人基本都是坏人。就像路德，当时全天下几个能看上路德的啊？哎呦我的妈呀，能把路德那简直给糟践死了快，就差说他是狗屎了。
还有也没见过人家路德。就把人家路德说的，“哎呀我不喜欢这种人呐，理工男。”哎，当时路德就是理工男。我说理工男咋了？理工男，那李克强是理工男，你看他当总理窝囊成啥了，我当小三都不当那李克强那总理。我跟李克强很熟，我都没想到这个理工男怎么堕落到这个程度啊，是不是？
当初我超级喜欢理工男，我说这个理工男可以上来了，但这跟理工男没关系呀，跟理工什么关系呀？那路德是理工男，成功吗？那李克强就那么窝囊。我看李克强给路德当秘书，他都不配。那Sara是什么女啊，她儿子叫她小村妇，人家现在是干了个顶天立地的，女皇都干不了的事都干了。女皇多少人啊，五千万人。现在在大陆知道Sara的、感谢Sara的，绝对超过一亿人。女皇怎么了，女皇。女皇不给你饭吃，把你饿死在大街上，你觉得她是你的女皇吗，跟你毛关系啊？Sara每天工作十八小时到二十个小时，感动的一天天给我在视频上哭的一塌糊涂，把我也整哭好几回。她就是觉得为战友干点事，她高兴，她没有“我”。我说的阿明老师——没有“我”，那西西没有“我”，我们更不要到处挑事。
你看我们有些战友，加入战友以后，哇！成大V了，在推特上、在GTV天天就是骂人。我现在可以告诉你，咱GTV我有几个人，我告诉过他，在GTV上你天天就是骂人的，我不管你是谁。我这个可不是什么中立媒体，跟这个没有半点关系。只要你不是灭共的，你不是保护中国人利益的，你天天在那挑事的，不管你是不是战友，一定给你删除。你不高兴，你就不高兴去，我不在乎，我从小到大我不看任何人的脸。
现在有几个人在上面不是骂这个就是骂那个、天天骂架，哎呦我真的烦死了，你知道嘛！你能不能把生命的时间用在有用的事上，你把这人骂瘫了能怎么着？都骂跪下、都骂趴下，舔着你的脚，你把脚踩在头上，你就幸福了？你像庄烈宏、鸡腿潘、曾宏这个王八蛋，他跪在地上，我都不去踩上去。我把他扶起来，你高点、你高点，我蹲着走行不行，你伟大。他就是一堆狗屎，你骂他干嘛！
这是满脑子文化大革命的思维，不找个敌人骂，我就没价值了。然后不管自己是干啥的，总统川普批评，副总统批评，习近平、王岐山我也批评，上帝我也批评，谁都批评。哎呦，我的妈呀！这在哪国、什么制度下，我可以告诉你，这都是有问题的。我们爆料革命最怕是这样——到处树敌人。
有一个头两天报假案，说我被骗钱了、假投资。“你是哪国？”我是香港人，然后如何。人家银行也接了案子了，结果这傻货绕到第三国，美国在quarantine 期间，因为他有美国护照。这小子回到美国了，一进境先把他隔离前，先把他抓了，因为他报假案。
他就讲了一句话跟我们有关系的，他说我是爆料革命的。“那为什么你还要说假案呢？”他说因为整个爆料革命这些人，他们是灭共产党，我不想灭共产党，我就想灭我个人的仇人。“你个人的仇人是谁呀？”说了一个战友的名字。他混进战友来就是想打掉一个我们在战友中的战友，然后就告黑状。我告诉说，这个事绝对是假的，他背后就是CCP，当然他现在也没认。
我查了这人背景，这个人也姓赵，绝对CCP的一个人。但是这种人，我跟他简单聊过以后，他过去是咱们战友之一。我看他会干嘛？几乎是成天评价这个是不对的，那个是不对的，他就天天给你带路的。就是把爆料革命、把战友们推向一个个敌人的对面，这小子绝对不是一般的，他可不是所谓的报一个战友的私仇。这是共产党培养出来的，跟了爆料革命三年了，我曾经一度时间很尊重他，后来我发现他不对劲，后来变成幕后去了。
战友们，我们但凡一不小心就被这人给利用了，何况咱要是、咱得政治水平。咱们战友干啥的都有，有按摩的是不是，也有当医生的、有当老师的、有开Uber的是不是，有当厨师的、有开餐馆的、有当保洁工的、有当教授的，还有当政治家的、还有亿万富豪，就是因为有不同的来历、不同的层次，才这么包容成了一个大家庭、喜马拉雅大家庭。但是我们这些人来了以后，都是相信的正道主义、唯真不破的，就是一个目标——灭共。
这个世界的问题大了去了，我们解决不了，咱先把咱自己的问题解决了。这里没有级别，只有一个态度问题。级别就是你灭不灭共、坚不坚定，你越坚定，你级别越高。Sara曾经没有钱，路德现在也没有钱，老江还有安红，我相信他们也没什么钱。博博士？他有什么钱？艾丽都不是有钱人，他们都不是追求钱的。包括你看了我们俄罗斯的玛莎、法国的小皮匠。对了，法国的小皮匠今天给我发信息了，“七叔，你怎么不说我们欧洲团？”。
欧洲喜马拉雅团我们听说了，已经几百号人了。我告诉小皮匠“我上你们群里去跟大家聊聊天、说说去，希望欧洲团这回真的能仰起，真的能起来，真的能起来。”这欧洲对我们太重要了，欧洲能建几十个喜马拉雅农场。希望小皮匠和欧洲的所有的战友们能联合起来，能像哈恩的感恩典站一样。现在朴昌海都已经是跟不上人家哈恩了，但是哈恩跟朴昌海态度相当不合。
但是我要告诉大家，你俩谁要斗争，你俩全都得废。必须志不同，但你道——志不谋但道同，你必须得相处。这就是人家朴先生——大绅士，人家哈恩直接说“我对你做事风格不一样，我玩我的。”可以。欧洲一样，你想玩自己的，没问题。你像新西兰有老班长，但是你说bio能打官司后，我就让bio上。
日本有Peace，Peace组成几十个人团非常和平，日本我相信未来爆料革命当中最有实力之一。这个Peace来头不小，这个劲来的，还有007呀。心语007你看都是啥人物？哎呀我的妈呀，那心语007那可不是一般人啊。那咱日本的战友一出手，“郭先生，我投8000千万。”喔噻，吓我一大跳，我说不接受8000千万的投资。“这个我投500万，要行我再投500万。”喔噻，有钱呢，太有钱了。
意大利的好多战友，现在把城堡都拿出来，“郭先生，我现在把城堡拿出来给你，无偿的给你，1400个acre。”喔噻，好漂亮，但是意大利就很漂亮。那个法国的好几个我最喜欢的几个地方小镇，就在日内瓦开船40分钟过去有两个小镇，连汽车都没有。哎呀，那花、那城堡漂亮死了，我到那块、到那个季节，最爱吃那个海鲜餐厅去。哇太美了，这个岛上一大块地，应该排在前十的地，无偿捐给喜马拉雅。
你看多少战友，今天一下午我收了十几个战友，“郭先生，我有成熟的5到10年经营的公司，我无偿的把这公司送给爆料革命。”你看这战友，你看这战友，我每次回复都很平静。说实在话，我每次我都把我自己，我得按住胸口，哎呦感动。因为我们中国人真的好日子来了，我们中国人最美的一面都展示出来。所以现在我发现任何人攻击我们中国人，我都受不了。你们只有一个敌人——共产党，如果你不攻共产党的话，攻击任何海外的中国人，都不是爆料革命的战友，用不着你攻。
海外的华人，你包括那梁冠军那个王八蛋，那是典型的……还有那个叫周什么那个货，还要派杀手杀我那货。他在大街上被摁倒揍，我一定是帮他打别人去，因为这是个起码的一个人性。他好、他坏很大原因，我说包括在海外这些孩子，他们100%都是受害者。包括那小粉红。如果从小他的成长是一个有文明的、有法治的、健康的一个环境，他不会变那个小粉红，都是共产党的牺牲品，我们干嘛对他来劲？你对共产党来劲去呗！
我再重申一遍，亲爱的兄弟我求求大家了，爆料的战友们，你们要不砸共产党，你谁都别砸了。主流共产党，上厕所时间砸砸亲民贼，还有Inty这种烂人，鸡腿潘、庄烈宏这种小兔崽子小烂仔，还有那曾宏那小太监，脏乎乎的样子啊，砸砸他。还有过去的郭宝胜，还有Bob 傅-傅希秋。喔噻，他给总统写了信，然后总统就听了他的了，然后就把中国的中概股全给砍杀了。哎呀我的妈呀，这个世界上吹牛我见过最敢吹、最不要脸——叫Bob 傅-傅希秋，烂人。就是你砸他去呗，你砸他去呗，对不对呀？别砸我们战友，别砸无辜的。所有海外的孩子，任何孩子都是我们保护的对象。
那吴征的孩子，我们都得保护。吴征是他爸，他妈是杨澜，吴征的孩子不一定是坏事儿啊，人家保护人家爸保护人家妈是天经地义的；人家为人家爸爸、妈妈、骂咱那也是正常的。这是人性。但是他要被欺负我们一样要保护他，我们才配对得起这个脸呐！我们来自中国，中国是我们的爹；黄皮肤是我们的娘。严格讲走到海外所有的华人共同的爹共同的娘，爹就是国娘就是黄皮肤。你改变不了！
没事战友你不灭共、你不揭发共产党、你不搞冠状病毒、你不为香港发声，你替香港孩子发声你就别砸别人。我只要发现谁砸别人爆料革命我一定出来阻止你。拉仇恨没事闲的那叫什么疼啊？忘了。闲的什么疼啊？
兄弟姐妹们这个网络应该好一点了吧？北四环小妹我刚才走的时候我记着你呢，我必须把你加上，我记得上一回就有你我没加上。哎呦！这谁？飞虎已经加了差点给整没了你看这玩意，文贵七哥加我，加你了，你好战友文真，对方正在输入中加你了，哎，哎，真实新世纪也加你了，嗯？是不是没加上啊？加上了，七哥加我木屋知足，鸟语花香，是鸟语花香，太多鸟了哎呦！你不知道我有多少鸟？
兄弟姐妹们我刚才想说给大家，我再一次抱歉了战友们，现在一定要记住最重要的，就是说我们在海外能有机会说话发言的人，主题就是灭共。然后就是保护所有海外华人的利益，当然包含西藏、香港、台湾，包含了我们所有的同胞，包含了我们敌人的孩子。我们敌人的孩子跟我们不是敌人，未来天然的反我们、骂我们都正常得很。我们绝不允许爆料革命当中任何人随便树敌。人家过人家的，碍咱啥事啊？是不是？何况我们都有共同的爹、共同的娘，就是祖国和黄皮肤，没必要，对吧？这是基本的。
今天下午很多战友还给我发信息，关于G-Dollar买了都退回去了。大家一定要记住，退回去的你都留好过去付款的证据；因为中间人帮你买G-Dollar现在没退回去的，你都把证据留好。现在你问我，我告诉你，一定是打官司告华美银行和Stripe。你暂时拿不到钱，你可能拿到更大的钱。我们绝对不会跟它妥协的，绝对不会拉倒的，非把它告惨了不行。美国是有法律的地方，永远是保护绝大多数的老百姓，我们都老百姓我们都草根啊。战友们这是很重要的！
你放心，文贵绝不允许任何人欺负我们战友。我做不到的我没办法。川普总统欺负你了我没辙了，是不是？但如果是任何人欺负我们战友们，只要我能出得了手，我就不会放弃。我们要成为海外华人最可相信的、一个维护华人安全、尊严、体面、利益的力量。这是要做实事，光靠口炮，那些欺民贼所谓的民主民运、六四吃血卡的那帮人，那跟他们不一样。那么我们的G-Dollar已经遇到了这个问题，必须出手。
还有一个投资款被退回去，赶快留证据。我现在可以告诉大家，大家有80%的可能在6月2号之后还有机会以1美元1股你们会拿到股票。但前提是我会要求你出示，你签了合同了，你的股票被退回去了，你出示证据。你的钱被退回去了，可能让你买的。因为我们受到了不公正的国家邪恶的力量打击。我们在想办法，非常好的消息，昨天到今天。
王雁平还有团队每天工作十八个小时、二十个小时。我今天到现在最起码处理了四千八百条信息。你们想想，我哪天跟你们好好讲讲，你们看我的工作方式，如何用这样一个架子，一个架子两个手机，手里拿着手机，如何拿着笔把工作怎么做好。如果你不能处理5个手机的话，基本上百亿富豪跟你没关系，有了百亿你也可能hold不住，弄不好还出事儿。
你看昨天和今天，最起码几十个律师都在开会。哗哗哗…在美国，战友们要记住，律师给你出这个东西那是法律，它不是中国的律师都是白手套，一点用没有，一个科长能把他给灭了。在这儿律师出的字就是法律，到了法庭就是法律，他就代表着法律，所以每一步每一分钱都要经过律师和投资委员会批准。所有的任何东西，股票。
战友们，从6月2号开始，你们有3个时间点，记住3个。你们要练好心脏，第一个时间点是从6月2号十一点之后到两点之间，我要直播咱们这个平台投资的事。很多人你会受不了的，我先跟你们预告，大家一定要休息好，坐在那儿，冷静的在家人的陪伴下，听我告诉你，我来阅读关于这些事情，很多人会受不了。很多人你会受不了的，你千万记住啊！我真的很担心，我很担心。因为我知道咱们战友都是草根，一辈子都没经历过这事。你就在看电影，看电视，看好莱坞大片的时候，跟你从来没关系。
有人说，你住哪里啊？我住北京啊！北京哪儿的？天安门啊！天安门哪的？天安门西边儿！西边儿哪啊？木樨地啊！木樨地哪儿啊？木樨地北啊！北边儿哪啊？香山啊！香山哪儿啊？香山西边200米到内蒙古了！北京人爱吹牛，我跟你们说。咱北京的啊，天安门。你问他进过天安门吗?他连那个门都没摸过，这就是中国的可怜。我住北京城，咋地?一说话京腔就出来了，我们北京人怎么地，来了！你在北京，你见北京大楼有几个北京人盖的？没有北京人盖的。
我父亲代的就算是在北京工作了吧，当时我大伯是吧。我算是北京二代吧，我也。有些人内心很狭窄。有人可把它当个事儿啦。因为他没见过世界有多大。天天讲中南海的事儿，他连中南海的人都没见过。车子一过，哎，这谁我知道。认识吗?经常在我旁边过！哈哈
但是我告诉大家这回你们还真是，很多人你们是真的要坐中南海的坑来了。这把椅子真的有可能属于你的了，你真得把心脏收好。6月2号是法律文件给你公告，法律文件公告！很多人会，嘣!
你看我现在我状态的控制，要把血糖控制住，要不然太兴奋。啪！一个好消息！！！过去啦！啪，又一个好消息，过去啦！！！能行吗！！！所以我现在要搂住！你看我今天上午直播完我就锻炼，在泳池旁边啪啪锻炼。我们玉米小妹说：七哥，你跳舞呢？呵呵，我跳什么舞啊。就老想着玉米地，跳什么舞。我在这块儿锻炼，因为不锻炼不行。我出一身汗，啪，泳池里面，我得休息半个小时，在泳池游一圈。
我还专门买了个手机的水里用的防水套。当时我想直播给战友看看，我在水里游泳时偷着笑的感觉。结果我的保镖给收起来了，没找着。要不然你们会看到今天裸泳在泳池偷笑的感觉。不是全裸啊，不是全裸啊！今天没弄成。我要告诉大家的是，我每天都控制情绪，太多高兴的事儿啦，太多高兴的事儿啦!
所以6月2号，很多高兴的战友，你一定要搂住你的心脏。你们要准备点儿酒，先喝点小酒，兴奋兴奋，肯定都是好消息啊！这另外一个就6月3号北京时间早上七点，纽约时间晚上这个时间。你们要真的，我建议大家沐浴更衣，端庄而坐，准备好网络，不管它怎么用VPN把你的视频劣质化，你都应该保证一个好状态来看。非常简单咱的仪式，就几个人，加一起不到十个人啊，非常简单，就念那几张纸，结束了！但是它是伟大的，有意义的时刻！可以这么说战友们，就像共产党它做梦也没想到，就前天，就今早咱们直播说的。崔天凯给美国人说，如果你们美国人真是不顾人类的、人性的光辉，执意要灭共的话，我就要脱下西装穿上军装。
你大爷的，你捐点儿钱吧，崔天凯。说我将为我的祖国而斗，脱下西装穿上军装。崔天凯，我们求求你，你能不能别为我们而斗啊，你能不能不把西装穿上军装啊？你把西装脱下来，把兜里的钱包给我们好不好？我们是中国人，不需要你们为我们而战，你最好不战，我们才幸福呢！谁让你们为我们而战啦?你是为你的党而战！你是为你的利益集团而战！崔天凯，你不要挟持14亿中国人，在那儿装！我要脱下西装穿上军装，为我的祖国和人民而战。你笑不笑话，谁让你了，谁让你那么热情了，谁让你们为我们而战了。那64天安门的时候你咋不为我们而战呢？香港死那么多人你咋不为我们而战呢？西藏死那么多人你咋不为我们而战呢？那么多E租宝被骗的人你咋不为我们而战呢？那以贪反贪抓进去监狱那么多冤枉的人你咋不为我们而战呢？你家几十亿人民币四五亿美元现金，你咋不给我们分点呢，你装什么装啊你呀。
所以说6月3号晚上建议大家准备点酒准备点小菜，保证一定要看，好好看。GTV很难能正常运行，很难，很难！这回它目标在这儿，咱跟共产党打的叫游击战，它是游击战，咱也打游击战。它的主攻目标就是G-tv,嗯对不起啊，就是这个平台。我们要直播的肯定不是以这为主，我们以livestream，老GTV，记住老GTV。我们公告以后我们明天会公告出去，公告完以后大家大量的发啊。还有youtube所有整个仪式，所有人没有知识产权，谁都可以转播。而且我们会有更多现在不可说的方式传播开去。非常小，非常简单，都在quarantine呢，隔离状态，没办法，谁也不能见面是不是，没办法啊，班农都在他那块儿，见班农也危险，我也危险，他也危险，是不是。
所以说6月3号是个大日子，希望大家沐浴后好好看。我觉得6月4号也就是大陆的6月4号的晚上11点钟12点，就是我们这儿结束了，18个小时直播结束的时候，后一个小时后俩小时会很精彩，会很多事儿。严格讲大陆时间是6月4号早上7:00-9:00，这个是最激烈的时间，最好的时间啊，一直到12点，然后你们可以睡觉去了。12点以后你醒来，晚上的8点，就是6月4号纽约时间早上的8点，一直到12点，你们一定要看，你们一定要看。好多事儿啊，好多好多事儿啊，所以说亲爱的兄弟姐妹们，好事儿太多了。
所以说这三个时间战友们啊。6月2号中午11:00-2:00，因为我可能晚，因为像川普总统演讲一样，太大了事儿，我得等着文件、法律文件，每个字儿，这个事儿怎么回事儿。还有可能重大人物要写感言。关于这段折腾这事儿啊，你们要什么结果，这板上钉钉的啊，板上钉钉的！然后你们将有什么，那你们会极为兴奋！你们一定会像在2008年奥运会一样，开幕式一样兴奋，我告诉你们战友。然后接着到第二天早上，6月3号晚上直播去了，你这又兴奋了，然后到第二天6月4号早上又直播，这三个时间。所以就基本上比过年热闹，大家准备好吧。
我再说一遍，所有被退回G-Dollar的还有退回投资的，80%的可能我会让你们还是按原价1块钱一股的买到这东西，世界上没有人这么做的。因为你听完6月2号我直播完，对这事儿做完总结你们就明白了。
再次的为世界人民，全中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福。
阿弥陀佛。唔该噻！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日GTV连线文欣</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1137/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1137/</guid>
      <description>内容梗概:
文欣女士: 欢迎郭先生，然后我想持一个大日如来心咒给您好吗？这个咒听了可以驱走黑暗。
…
因为我的老师和母亲都是属猴的，她们的本尊佛就是大日如来，所以我想将这首大日如来的心咒献给郭先生。今天台湾的时间是5月10号，礼拜天是您的生日，献上祝福，感谢万佛万神保佑，重回中华大地。有请郭先生，您刚刚特别交代说今天是假日又是您生日，我们就谈一些轻松的，不要谈太沉重的问题。刚才在等您的过程当中，有一位战友提到就是说，您对未来新中国的时候新政府的制服、还有军装的设计，您有什么想法？
郭文贵先生: 谢谢文欣，首先谢谢你今天这么好这么特别，带有一个台湾中国人特色的这么一个开场。你一开场就把我的这个五毒全都给去掉了，力量太大了。直接你选了今天背后这个如意，台湾101层大楼是我的大师——李祖原，他设计的，每一寸我都能讲出它为什么，我都全程参与了，也深深的影响了我。而且这个如意楼包括这个戳，包括这个塔成型，包括这个币融合在一起，事实上今天我们的G-Fashion、 G-Coin，未来的喜马拉雅储备，都是受这个影响的。所以你今天选这个也是缘分，一上来就把我这个五毒去差不多了，你介不介意现在我继续抽雪茄行不行?
文欣女士: 当然可以，您高兴怎么做，我们都非常的喜欢，自在就好，没有问题，而且我也闻不到这个烟味。我只能在荧幕里面欣赏你，Enjoy。
郭文贵先生: 文欣女士是战友当中我觉得可能是宗教、文化、历史、文学、还有我觉得是叫心典吧，咱们心典用今天的话说就是心灵的鸡汤，我觉得是最多的之一了，前10个人。你是这么个人物，绝对是。你的影响很深，对爆料革命严格的讲也有深远的影响。因为潜移默化是吧，你天天一上来给我唱一首这个淫荡之歌，那我一下子就是五毒具长，独缺邪毛、邪病的淫念了。你这一来把我这五毒就去了，万佛万神保护我们，这就是你的厉害。
这是我们中国的人心里面真正的你说的自在，中国人找那种自在愉悦，还有那种轻松，还有那种放下，还有那种得意，还有那种如意，还有那种感觉我觉得就是你这种境界带来的。谢谢！
文欣女士: 谢谢郭先生，没有那么好，但是你的溢美之词我全部收下，越多越好，以前我们要…(视频有些卡)。
战友都是打了屏幕就是感谢郭先生，然后祝福郭先生生日快乐，这样子回到刚才有一位战友提的问题。就是未来新中国成立之后，这些军装的设计、制服，尤其是郭先生讲很多男人都不知道怎么打扮、装扮，在穿着上的制装费投资的很少，然后就是没有办法站的那种抬头挺胸，像个男人、像个汉子。所以我想郭先生在这方面战友提出这个问题，我不晓得您的想法是怎么样，跟大家交流一下，谢谢。
郭文贵先生: 我接着回答你刚才关于衣服的问题。我到了台湾，就你后面这个楼，101层朝南侧，然后大门一进去，白色的理石，然后中转梯，然后上了顶部，还有那个平衡器，上顶楼餐厅。
吃饭的时候我就看到台湾穿衣服，让我感到很惊讶的，这就是台湾的伟大之处。就是你能发现午餐来和晚餐来，我去午餐，只有午餐和晚餐没有早餐，我去发现穿衣服是有别的，大家都知道中午穿什么衣裳，晚上穿什么衣服，而且男女相宜得章，非常之和谐。
而且你基本上也能看出人的身份和今天吃饭的一个基本为啥。这就是一个衣服的境界，在台湾就体现出来了，这叫礼仪之邦。礼仪之邦之首，就首当是服饰。什么是服饰？饰就代表着你这个表达和你现在的坐态和你现在的环境，和你的坐静和你的纯净，就你说话的语景要配上的，是吧。
你不能说人家发丧了，你穿了一身红，上人家那块去了。你干嘛呢，不是欠揍来了是不是？人家娶媳妇，你穿一身孝服大白衣服来了，那不欠揍呢。它为啥不行？是它衣服是个功能，它是一个导向。
那你再看看我们共产党，伟大的共产党穿啥东西——毛装。毛装是人家中山装的改版，你发现这个问题吗？它是抄人家的中山装，抄得非常的不像，所谓的中山装人家中山是真正的装，然后改成所谓毛装。
郭文贵先生：啥叫毛装？这整的非常丑，后来就是夹克装，然后是西装。一个几千年文明古国，一个国家的礼服都没有。就是他想说啥话，他都不知道。他想表达啥，他都不知道。而且这个共产党这两年还有个西装了、统一了。在这个几十年以前，出席国际场合的时候，你看那丢人现眼的就不能形容了，所以我们要把服装恢复到国家。
文欣女士：哇哦！我已经看不到郭先生了。
郭文贵先生：金山，哎呦！我的妈呀！金山呐！
文欣女士：大家看到这些金币时候啊，你要想啊！这些财源滚滚，滚到你家里了，不是在我们这里了。大家看到了哦！看到了都得福。这就郭先生的厉害，财到你家。
郭文贵先生：你真会难为人，钱进你腰包，然后说大家拥有，我向你学到了。文欣，你厉害啊！你厉害。你这样，我觉得你要搞G币去吧！我开玩笑。
就是说、所以这个服装未来的核心是什么？他是国装，国装就要代表国家的气质。精、气、神，是吧！军装是代表这个军队的军魂，为谁而军，为谁而存。是吧！那你就必须、这个军队是人民的军队，他是保护人民的，不是党棍、不是党阀、不是党军，要提现出来。
那么另外一个民族，这个新的中华民族的礼装应该是啥样？应该体现出中国的男、女之特别。是吧！然后民族之尊严要存之有史，表之有序。就是你要来，我存在这了，是我来自于历史。我要是有序章可以查出来，我为啥这样。那来的，是吧！
共产党哪来的？你是哪儿来的？你弄这些衣裳，哪来的？杂种，就是我说那个建筑一样，买爹文化。你后面这个建筑，它了不起在哪了，屏幕上。他是中国人的图，如意还有这个壁，玉钺的玉璧的一个综合体。它代表着中国民族文化，他来自、他是真是来自于有序，是不是啊！这是研之有史的，那么这必须要整明白这个。
所以说我们未来还有什么？民族服饰马上就来了。孙中山先生是有道理的，他是有礼序的，他是有法史的、有法序的，他是研之有史的，他不是开玩笑的。所以说他叫孙中山嘛！我不说他政治。首先他是近代史上把历史的、封建的、那些肮脏的东西，并跟现代接轨的一个，是不是！民主、自由、平等、互爱的这种精神，他表达出来了。所以你穿着衣服，你是谁？你哪儿来的？你未来你尊重是啥？你的福锦、你的纯净是什么？这是最起码的。这就是叫做礼呀！礼义之邦。
所以说我觉得今天跟你谈这个的时候，你会看到未来G-Fashion上出现的喜马拉雅之后的，没有共产党的新中国，绝对是你从来没有看过的衣服。我们已经存在了绝密的版、N版，我很兴奋。谢谢文欣。
文欣女士：哇哦！有绝密版，然后我们又可以用5折，很便宜的价钱，这种优惠。
郭文贵先生：终生5折，终生5折。
文欣女士：终生5折，你看这哪里找啊！
郭文贵先生：你等一下啊！对不起，要等两分钟。你把网络连接线给拔了，连接器给拔了。
文欣女士：非常谢谢大家啊！
郭文贵先生：抱歉，我们的安保团队今天正在换两块防弹玻璃，超级厚、这么厚，所以说正在抬呢！好沉、抱歉啊！
文欣女士：哇哦！是、是、是，没问题。以郭先生的方便为方便。其实大家就是想礼拜天，在这个时间可以看到郭先生大哥非常非常开心。那刚才郭先生已经讲了，这个服装是国服要精气神，而且是存之有史、表之有序，希望大家都记住了。然后在G-Fashion上买到的衣服是终生五折，再强调一次啊！我们只能替自己打广告，然后这个好消息也只有在GTV，GTV才能够独家听见。
那这几天郭先生访问了到了11位战友，我是第11位。像去小皮匠、路德、然后到纽西兰双胞胎姐妹，这边还有去大猫反共战友、面具先生、文信大哥、挺郭小妹、还有草根小哥跟日本的魔女peace。我想问问郭先生就是说你……
郭文贵先生：不对，叫peace，我这对不起。我借此澄清一下，借你这个媒体。人家叫peace，我老念人家percy，结果很多战友说，你怎么跟percy要连线了？我说念错了是peace不是Percy.魔女也不纠正我，我说这个亲爱的魔女。对不起、对不起。那个Percy太坏了，不是一个人啊！
文欣女士：没事、没事，OK、OK，其实这种笑话闹很多，没事儿。我们会因为郭先生叫Percy,她就去改成日本魔女Percy了。
这样子郭先生，你这样子跑来跑去，在这GTV里面跟大家做一个串流，然后让大家都得到很多很多的金币。尤其郭先生说的都可以买车子，都可以买房子了。我想问的重点就是你这样做的原因是，除了是拉我们的人气，看我们的人很可怜，我看现在的有五百多人。
郭文贵先生：不会，这上面不准的。我现在问一下，肯定是错误的，我先问一下。
文欣女士：OK。
郭文贵先生：绝对不止，他这个、咱这个显示是有问题的。我看看咱现在，主要是大多数是VPN，一个VPN的背后一定是过百万的，但是我们很快数据真实就会显示出来。
郭先生打电话：（明，现在是多少人在线呐？你又出去谈恋爱去了，是不是！我们在直播，你不知道，不值班。啊！我们正在跟台湾连线、台湾，你这个香港的怎么回事？爱台湾、爱台湾，你这个光复香港，不爱台湾。）
文欣女士：（部分内容听不清）我们GTV真牛，你这个太牛了。非常感谢！郭先生，除了“爱台湾”，还会那些台语呢！
郭文贵先生：哎呦！我会说好多，一下来我就不会说了。因为我最爱听就是台湾、我台湾朋友讲台湾话，每次讲的我趴在地上笑。你知道吗？
1000的VPN是吗？1000的VPN。好，你一会随时给我发信息，有改变。好吧！好啦！谢谢、谢谢、谢谢小明，谢谢！
我要、刚才文欣，我要给你说一下。
文欣女士：谢谢小明！随时提供最及时的。
郭文贵先生：这是为什么！我要在你们之间跳来跳去的、跳来跳去的，然后是给你们拉入气。你完全错了，不是那么回事儿。几乎绝大多数人想的，我是为咱这个平台。我现在不能提那三字，5月26号以前最后11点以前，大家能干的，我都能干。我再重申一遍，你们该干啥干啥，5月26号11点才是终结那个事，就这三字我是不能说的。
文欣女士：好的，听到。感谢幸福来敲门，当幸福来敲门，当幸福来敲门。
郭文贵先生：5月26号以前都是没有问题的，但我不能提那三字。但我不是为了这。文欣，我要跟你说的事情。对，让幸福来敲门，让幸福来敲门。
文欣女士：对。
郭文贵先生：我要给你说，你刚才说的那个，你以为我是拉人气呀！然后跳来跳去，绝对不是。
文欣女士：帮我拉人气。帮我，不是哦！
郭文贵先生：帮我、帮你拉人气，我也不是的。
文欣女士：对，也不是，好。
郭文贵先生：我帮你拉人气也不用这个招，我随便的招都比这厉害。这是最小的一部分就想和你们聊聊天，我最重要的要打造两个东西，这是我和你们连线的原因。
文欣女士：好。
郭文贵先生：我刚才说的精气神是一个建筑、是一个民族、是一个服饰、是一个存在的物质的一个本质。精气神，我们、什么是我们的精？什么是我们的气？什么是我们的神？我要告诉我们的神，就是要告诉全世界人民。我们在斗争，我们在战争，我们在奋斗。我们说的每句话，你看我给战友连线，没有一句话讲的是废话，是娱乐的，都和我们这个共产党把中国人14亿人，变成了今天精神的奴才，精神的变态，物质的奴才，物质的变态，一直到现在成为了人类上人人喊打的民族。
我们所有说的话——爱情观、家庭关、宗教观、信仰观，我们基本的生存的一个有一个环境的一个态势，也就是我们对生活的基本认识，还有人最低的标准、道德和法律，谈的是这个。最后叫大家认清共产党的本质，这是灭共的战争。我们每个人正，包括现在刚才微信，你展示的是中华民族文化到了台湾以后，留下你这样的美女，说话每个字都咬文嚼字了啊。你是被打到台湾去了，结果把文化留在你那。如果没有台湾，都象我们大陆被共产党给弄的写最简的饿死体，说最不懂的这种白话。然后语言极为匮乏，精气神都没用啦，剩下只有钱、还有三字经、还有谎言，这个民族有希望吗？
那么你就是我们那个镜子。你看我跟你聊天潜移默化就会让大陆人，哟，为啥大陆的男的都是都想娶个台湾媳妇。我很少见到说给你个台湾媳妇、给个大陆媳妇。绝大多数男人，就去过台湾的，一定选台湾媳妇。我们是同胞啊，为什么会这样？因为大家都喜欢有礼貌、善良的女人，有文化的女人——说话像你这样那么好听。虽然没像那个刘什么玲似的那么嗲，但是那个多么好啊，出气出丹田，然后韵出口之后，真是绕梁三日的感觉，不是装的，是从小文化熏陶的。
这就是我们失去的，我们要拿回来。我们要从台湾再回到大陆，真要光复大陆啊，不是光复香港了。这就是我觉得文欣你刚才说的这个话题，我和所有的战友包括草根、挺郭小妹、我们的文信、我们的面具先生，每个人问我的话题都是大家所关心的，而且没有一个是做广告的。还有一个，我要跟大家连线要表达什么。大家要用这个平台，这个平台的最大特别是什么，就像咱俩现在的语境——你装不了，你骗不了，你修改不了，就在光下。
就这样咱俩就连线了，而且咱俩还可以第三、第四，你改不了的。这个是世界上唯一一个让老百姓、一个手机啥也不用，直接插上就来的。而且文欣你是几个小时前才知道直播，而且咱俩没任何沟通今天谈啥，是吧。像那个昨天小哥给我发个，说七哥我要问你的问题。我说小哥你删了，你一说问我问题，我就不会说了——我不行啊。这就是爆料革命本身的意义——唯真不破。
我请问你文欣，大陆的官员你找任何一个，只要是教授、名嘴，你让他说，上了我们这个平台上，跟咱们大家对话。谁也不行骂娘的、文明对话，就咱敏感的问题，谁是我们战友的对手？你看到今天的草根小哥了么，你看到昨天文信，他这个结结巴巴他问的问题，但是你要跟共产党对话试试去，绝对常委水平。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1045/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1045/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，我们一生中用四年等到的一天——庚子年，庚子“疫共年”，2020年2月29日。四年等到的这么一个非常unique的日子。文贵在这里给爆料革命的战友们直播。
首先请战友们，现在最难能可贵的，平心静气。
现在静气很不容易，因为肺是最脆弱的，平心就更难了。
非常不同的是，全人类都要懂这四个字：Calm down ，Calm down！平心静气，静下来，静下来。
现在战友们，咱们跟文贵一起，咱们数17个数，再等等我们的战友们，再等等一些大事的发生。
如果有在G-News点击GTV上不去的战友们，请你们直接点livestream GTV。直接点击，就会上去。
现在刚刚的后台，还有我们的特别特别秘密小组——第一次说这词——特别特别秘密小组，你们从来不知道的，说我们遭受了前所未有的网络攻击。但是他们有信心能保证这一次的直播顺利完成，不管中间什么情况下断了，都会再回来。
现在我们一起开始念，从1到17。让大家今天平心、静气，珍惜我们这个能深呼吸的肺，还能喘气的生命，然后大家静心的聊天。今天乱聊，首先声明：乱聊，没爆料，没大事。有事的，赶快去干事；困的，快去睡觉，别耽误时间。
亲爱的战友们，从1查到17——1、2、3、4、5、6、7、8、9、10、11、12、13、14、15、16、17。
亲爱的战友们，四年一天的这么一个日子，我得看一些重要的信息，随时向战友们报告。
今天的直播时间会很长，今天纯粹乱聊，大家做好思想准备。
亲爱的战友们，咱都平心了，也静气了。看看我们很多战友面对的，这种过去从来不珍惜，从来也没有感觉的，也不觉得重要的，晴朗的天空和一个你安全的房子，和一个能让你喘气喘得舒服的肺。这个时候，战友们，什么最重要啊？
我今天在前面做了几个小总结。我们跟很多国内的战友们，各个领域的战友们在聊天的时候，其中有所谓的中南坑，中共的首长身边的核心人物。说刚刚开过会，中央领导对这次疫情感慨万千啊。说这个病啊，有两长。什么长？潜伏期长，治疗周期长。
大家注意，这个病情，潜伏期长，治疗周期长。和这个H1N1，还有过去的SARS，完全不一样：潜伏期很短，完全知道，治疗也快，死亡率高，但是，你确实能掌握它的潜伏期，还有治疗期。这个两长，把他们给打乱了，打蒙了。
所以说，现在他们称为：两长病毒。潜伏周期长，治疗周期长。然后现在让他们弄成了两难。什么难？阴阳难测。阴阳难测，这病出来以后，测阴测阳，一会儿阴，一会儿阳——阴阳难测。它的属性叫共产党。而且确定病情，确诊很难。难以确定，所以也称：两难病毒。
阴阳难测，它的病情最终确诊太难。而且出现了和这个病毒，和所有的专家完全不一样的，或者说专家预言和判断不一样的。肺心，心肾衰竭。肺心齐攻，心肾衰竭啊，这很可怕啊，战友们。这相当地可怕啊！
大家咱们要说一说，真正这个病发生以后，能治疗的招有什么？大家要记住，没有什么好招。刚开始，如果你真有条件，得病了，就给你上呼吸机。也就是说，高质的氧治疗。也就是氧治疗，给你输氧，上呼吸机，这就是高机啦！全中国有几台呼吸机啊？
呼吸机不行了，就给你气管插管，气管插管就在ECMO——简称心肺机。全中国有几台心肺机？谁有资格上心肺机？
如果是这个还不行了，把插管啊，直接从脖子上插肺里去。插到肺里去，就开始，大家就看到了，呼吸机里喷出来的是什么？就简称叫气溶胶，基本上就是冠状病毒的一个火山喷发。也就是冠状病毒的山喷发。这个时候高传染性，不可控。
所以这时候大家就知道，中共所谓的武汉雷神山、火神山建的方舱医院。到那地方干啥去？那地方有没有这么足够的ECMO？有没有心肺机？有没有这些医护人员？四万个床位，一个插管，一个心肺机，最低要三个医护人员装配。战友们，那得多少人啊，算过没有啊？12万人！
12万人的医护人员，按照医疗规定，口罩3小时换一个，以这个护疗是不可能超过3个小时的。那么得多少人呢，大概算一算，按照四班倒、五班倒、六班倒。大概得60万人，就仅仅这医院这4万个床位！
如果没有这些的话，他说我90%都是观察的，我可以告诉大家，这个现在可以确定的冠状病毒，两长两难。只要聚集在一起，只要有一个传染的，在一个屋顶下，传染率之高，基本上可以说超出了医疗界和专家们的想象，那就是集体送死去了。
我们说到这的时候战友们，你们能想想，共产党中共中央作出了武汉对最早的李文亮先生等八个医护人士的抓捕，电视认罪，然后不给他治疗，最后让他死在冠状病毒上，是多么的愚蠢！是多么的狠毒！冠状病毒让李文亮先生成就了一生的价值，最后他死于冠状病毒。所有他的家人都在被绑架和威胁中，没人关注。
昨天我们的律师告诉我说，吴征——杨澜的先生，也就是在美国注册的间谍特务，来到了纽约。干什么来了呢？因为我们和他的官司3月5号他要出庭，庭前必须要被训话。到了纽约，现在被隔离中，14天，所以他那天出不了庭。钥匙澜来没来咱不知道，但有一条我知道，他确定在隔离。
为什么突然说到这呢？情大家记住，可能你们很难想象，像吴征这样的人，自己这个时候来到了纽约，然后在隔离状态，隔离期只有14天。14天后吴征将和我在同一个屋檐下，和我的团队就要见面了。而且据知，吴征是很不情愿来，他本来就可以推迟这个庭前会议。
现在美国的司法系统撤案率历史以来最高，大家互相告的不告了，不扯蛋了，撤案，没心情、没钱、没时间。而且很多案子都是只要你提出来延期，一定给你批准。就是冠状病毒已经成了法律上认可的一个证据和理由来延期和改变，或者申请程序上的一个中间的拐点，或者改变时间。
而吴征在这个时候跑来纽约，要待在隔离房14天，14天之后的15天就要跟文贵团队见面了。然后这15天之后，吴征就会见何频先生、陈军先生、韦石畜牲，会见这些人，还有他弟弟吴斌。见完这些人，吴斌身边的人，博讯身边的人。又和谁认识啊？和冒充我们爆料革命绝对战友的人，现在来往密切。而这些人都试图接近路德先生。这个我是瞎蒙的啊，瞎蒙的，灾难面前多思虑，就多包含吧，我们都想坏点吧。我们有追求佛祖、跟随佛祖的思想，但真没他那么大的心，做不到。
昨天早上在郭媒体喜马拉雅直播班农战斗室，他的团队在这，我们的团队一起，我们的摄影师流鼻涕、感冒、浑身不舒服，把这些美国人给吓得，哎哎哎，你马上离开马上离开。哇噻，昨天我们办公室紧张得真的是空气凝固了一样。战友们，你们能想象现在美国人吓到什么程度。班农的脸色你看，直播的时候那个脸色都是苍白的，语无伦次了都。我发现越是有身份的人越怕死。我真不怕，有啥怕的呀，对吧。
所以我昨天特别感触，冠状病毒太厉害了。全地球的人一听到中国人咳嗽，远远超过核武器。我跟某个律师开会，我一咳嗽，马上一愣，他自己赶快伸手，抓洗手液洗手。我说真有的话，你跑不掉了已经。昨天战斗室直播的时候，那个空气凝固得，旁边那个杰克给吓坏了，旁边他们团队一直在那洗手。实际你洗手有什么用，病毒不在你手里进去，是在你嘴里进去，那个时候已经没用了。直播完就让那个摄影师马上回家休息。
那你说这个时候吴征来，他安排那么多人见面，咱们爆料革命的战友。还有多少人，最近啊，很多人要见我一面，就要见一面文贵，没别的，6月4号大事以前见文贵一面。很奇怪啊，我当然不能见了，是吧。
所以现在平心静气多难呐，有多难呐。难到真的是比钱比什么都重要，什么身份，把那些人吓的，我看现在那些人被吓成啥样了都。
亲爱的兄弟姐妹们，四周前，我说三周是所有人被隔离的极限。然后我说所有的分水岭，都是2月29。而且我说一定会国际化，这是人类大灾难，人类大劫难。而且我明确地，我负责任地后来告诉大家，冠状病毒在人类的历史上就会称为——庚武疫共年，就是庚武疫共年，庚子年武汉疫状病毒灭共年，庚武疫共年。
而且我明确地告诉大家，我承担一切法律责任，这是武汉P4研究室，改变了成分以后，多种病毒的一个结果。这不是树上长出来的。我就想跟美国人说，不是树上长出来的汉堡包，这是在厨房出来的，而且就是做给你美国人，做给香港人吃的。也是我一再告诉美国人最简单的道理，这在任何领域讲，这都是报应！
都是报应！不让新疆人呆在家里面，让新疆人吃猪肉，人家穆斯林，中国人没猪吃，现在所有的中国人都不能离开家。原来最支持灭新疆的人，现在被关到病情集中营去了，最觉得西藏人信佛是假的，不支持西藏人的信仰的，现在待在集中营里天天念佛祖。
天天念阿弥陀佛，当然想双修是不可能了。还跳舞，被共产党强迫跳舞。立法不让香港人戴口罩，不可以不合法，全世界人都戴口罩，全中国人都戴口罩。大家知道吗，全人类的全球的口罩的40—65%之间是来自湖北武汉，80%的材料供应是来自武汉，全地球。结果，湖北武汉疫情制造了全人类的口罩危机。
这就是现状，各扫门前雪啊，现在导致了雪崩效应的现实、现象。
七十年的谎言换来了一个会躲猫猫的病毒，这个病毒会躲猫猫，检查一会阴一会阳，阴阳难测。大家看到这么一幕，想到此时此刻的时候，就想到了潘多拉盒子，我们今年的霹雳年。大家要记一下：霹雳啊，在英文里面专门有一个人，就是另一位的宇宙和核物理的核合成专家霍伊尔1915——2001年过世，他专门对重元素核合成的步骤，生成的碳的贡献，而且是非常有名的科学家，核合成科学家，对太阳的形成，太阳内部的氦什么的元素，以及太阳系，称为叫“霹雳元素”。我们中国人神话当中的霹雳山、火神山，我们从2017年爆料革命就说，爆料革命未来，“火”将是我们最好的一个方式。
这都是瞎蒙的，都蒙对了，蒙上了，很牵强，但它就牵强成了。而且这事关着地球全人类的存在。此时此刻战友们，你们还觉得咱们爆料革命是娱乐，爆料革命是保财保命、报仇吗？大家还觉得我们三年的爆料革命到今天，等到了四年一遇的2月29，全人类进入了千年以为的最大的生存危机。
我们爆料三年来，就在这摄像机前面，把王健先生给爆到了南法，跳墙死，生殖器给戳死；
海航从说郭文贵是一千个谎言、一千倍的谎言、百分之一千的谎言，和林毅夫的九十九的谎言，所有的欺民贼对我们的攻击，全人类的名字，丑名、罪名都冠到了郭文贵和爆料革命的头上，之侮辱、之凌辱、之威胁，在中国历史上也可以创造几个之最了。结果海航倒闭了；
我们开始于方正集团，方正倒闭了；
马云消失了，去新西兰了。中国富豪、香港富豪大多数聚集在新西兰，马云这些都全在新西兰，绝大多数，香港富豪，资产丢了；
王建林也消失了；
许家印现在也找不着了；
郭文贵爆料的117家公司，现在几乎无一家完整生存的。爆料革命爆死了多少个万亿企业、千亿企业，又救了多少人。
我们的路德访谈、路江谈、路安谈、路瑞谈、路撒谈、路博谈，救了多少人。我从认识路德先生，他说过三句让我终生难忘的话，两句让我感动的话。当时2017年路德先生和我见面，他到自由亚洲去，说郭文贵先生将是个共产党的完美掘墓人，这句话让我终生难忘啊。但是说实在话，我没什么触动。就最近这一星期，两句话深深地触动了我。
路德先生我一直以为他没有情商，只有智商，智商啊可不是痔疮，是智商。但是这两天我突然发现，路德先生情商很高。我们和Sara、安红两位美女妹妹，还有我们的蹭皮子的老江先生、还有路德先生，我们有一个群，我在群里说最近发生的大事，你们要准备点现金，准备点菜，准备点米，准备点食品，要严重的准备好隔离。路德先生发来个信息：我马上准备，我要准备一百斤大米，我已经有了一百斤大米我再买一百斤。我看了这信息差点喷过去，将近八九个月、十来个月让全世界存米、存面的路德先生，自己只买了100斤大米，我都受不了了啊，我快疯掉了。再买一百斤还要，然后说我要再买一百斤。
刚才在直播前我说路德先生你触动了我，两句话，从认识你到最近。他说那一句是什么，第一句我说是“送菜”。昨天发的信息是，我说你要准备好你家啊，随时，曼哈顿要是被隔离了，我们将有人跟你住在一起，我们很多同事，我们准备了四五个地方，一旦隔离，可以继续工作，把员工全部在最安全的地方保护起来，开始工作，然后我说路德先生你要做好准备，可能上你那住上一两个人。然后路德先生发信息：我现在在园子里种菜，种完菜我给你送菜。把我笑得快不行了啊。
我把路德先生这两件事情给很多朋友说，都快笑晕了。我说你们难以想象，脑袋比我大两圈的路德先生，讲出来震天的情商的话，要给我种菜、送菜吃，然后自己储备了一百斤大米，决定再储备多一百斤大米。哎呀，这爆料革命太有意思了。
说到这，我想问战友们，你们听文贵爆料到现在，文贵爆料最让你们吸引的、最让你们身体上有感觉的，是说已经发生的事，还是说即将发生的事，你们感兴趣啊？战友们，我现在看看啊，下面大家什么反应。（念战友名字）跟我说即将发生的事。即将发生的事啊，这就是有才华的人。
亲爱的兄弟姐妹们，你们不就是想知道即将发生什么事么。大家能不能现在把脑子的记忆，回到4周前，路德先生还没储备那一百斤大米的时候，跟我们的老江谈金条，跟我们的安红谈文化大革命，谈公安部大院的时候，谈王健尸体的时候，和B薄博士谈美国下步什么行动的时候，能不能想想，倒回带。你们想象了么，人类这么多年，有多少次这样的事情发生过？全球有多少人，全球的人在不同的时钟里，不同的时区里，在不同的语言环境下，就靠这么个摄像头，完全眼睛看不见的一个网络，来面对着人类上最大的一个危机，而且是我们提前说的。
我这毫不夸张地说，如果不让路德访谈，路江谈，路安谈，路瑞谈，路Sara谈去拿诺贝尔奖，这天下太不公平，他们救太多人了。战友之家，还有现在钢穆谈，已经被列为共产党最具威胁，必须铲除的对象。我第一次，我私下没给Sara说，我怕给她吓跑起来，从图桑藏起来怎么办，到沙漠里边。从来不敢告诉她，就怕她害怕。钢穆谈，你别以为你钢铁侠躲在欧洲，你有钱，你有房子，你有势，没用。
爆料革命，从现在起，它已经和人类的命运，和人类的未来，真正的成为了一个共同体，而不是和共产党所说的人类命运共同体。
几天前，大家知道，我和法国有多少合作人和朋友，说我想去中国，我要看我的东西产品去，我必须得去，Miles我能不能去。我说你去了，你被干掉的可能性很大，而且干掉你的人，你根本不知道是谁，就是你看不见的冠状病毒。我说很有可能在你前面的人放了一个屁，这个屁就把你给崩死了，这不吓唬你，因为这屁里有冠状病毒。我说很有可能在你的楼上，有人放了个屁，在拉屎的时候，这个从大便里冲下来，结果你正好进厕所，这个拉的屎，放的屁就把你也崩死了，不是吓唬你。我说法国一定会，一定会成为重灾区。我说你们的马克龙就是一个左倾、左棍，我说这人将给法国带来灾难。
他说哎呀，我知道你对他有意见，海航的事；但是这是我的好朋友啊，我培养他啊，我们家族都很喜欢他，很听话，我们的利益也得到保障啊；你有什么话我也可以给他传达啊。我说我告诉你，他别演戏演过了，演过了就把自己给演砸啦。政治是饭碗，不是道德，我说人活在当下，都是要有成本的，你说对的话，说错的话，你得到的荣誉，你得到的服侍，你喝的水，你吸收的阳光，那都是有成本的。我说他享受今天的荣耀，给法国人带来这样的跟共产党的亲密关系，那是要有成本的，与魔鬼为伍那是得有代价的。
很不幸的是，这位朋友没去中国，他跟着马克龙上街了，上医院了，法国迅速崩落。一百个小时，一个法兰西国家民族，打回到了希特勒二战前，和二战时跪地投降求饶的情形，接下来会更糟。
我意大利的合伙人，刚从香港回来，说我这没事，我也检查了，没问题，他说我这个钱也取回来了，意大利没事。我说你说话太早了，29号再说。很不幸，他公司的人染上了病。
在新西兰的哥们给我老发信息，老郭来这吧，我们在深山老林里，我们有几千个英亩的地，无数个马，我下了好多小马驹，把你的船运这来吧，这里安全。我说你走着瞧，无论是新西兰还是旧西兰，不论是南极还是北极，冠状病毒所到之处，是在整个地球四万五千尺和一万八千尺以下，全部是它的覆盖范围。我说你知道么，往中国去的货机，三倍到五倍的飞行价格都不去，现金，不去。货运公司的船员，现在到中国去，有的五倍到十倍一趟都不去。海上的船员，高空中的飞机，覆盖全球都被吓成这样，连不会说话的狗都染上了冠状病毒。你觉得意大利、新西兰你就安全了么。这个世界上最可怕的还不是冠状病毒，最可怕的是疯狂和无知，共产党的疯狂和无知，和他洗脑以后培养的无知的我们的被洗脑的同胞们、草根们，是最可怕的！以为离开中共武汉到新西兰你安全？
我有些话现在真不能说，我现在给大家说一个关键的，即将发生的事。四月一号，大家看吧，没多少天了吧，30天，我们人生经历几十年，就在4月1号的时候，你会看到，世界的经济，将为过去的十年，和为这次冠状病毒付出巨大的代价，为所有的过去几十年来，与共产党勾兑，与共产党一起，在那陷害平民、草根、老百姓，制造的各个邪恶事件，全人类都将还回去。
就像新疆人被关到集中营，现在中国人被关进家里；新疆人被强迫吃猪肉，你没有猪肉吃；香港人不允许戴口罩，你全世界都戴口罩一样。你的麻木，你的贪婪，都将付出巨大的代价。政治家，全世界你能知道的所有有名的政治家，不管你有多牛叉，什么安倍啊，马克龙啊，什么什么，还有一个就是全世界最牛的纽伦港，我从小就不知道什么是纽伦港，哪个城市啊，后来知道纽约、伦敦、香港。然后知道了东京、巴黎、洛杉矶、米兰、罗马、慕尼黑、柏林，这些城市都将成为重灾区，华尔街是重中之重的灾。我相信是中国多少个杨改兰，多少个中国的各个被共产党、盗国贼给冤死的人。
大家要记住，活在当下什么都是有成本的。我现在在说话，我在喝咖啡，我在面对摄像机，大家在看我说话，都是有成本的。
我们爆料革命，不仅仅是能把共产党给灭了，（还）希望能让14亿中国人得到解放、拥有一个真正独立的法治的中国、和一个信仰自由的中国。有了法治，没有了共产党，如果信仰的自由，这个民族国家是更大的灾难。
我们中国人缺的就是一个对天的敬、对人的敬、对人的尊、和对大自然天机——我昨天晚上三点钟睡觉的时候，我（心想）我今天一定要说楚天和盘古的关系、自救和自明的关系。上天的天机就是大自然的规律，我们看不到，甚至从来在历史上没有读过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/377/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/377/</guid>
      <description>内容梗概:
这是郭文贵九月七号，和大家聊聊天直播， 诶？这两个屏幕看起来不一样啊，这边是红的，这边是白的，哪边好看呢？大家好大家好！！都来了啊！（互动念名字）
今天的直播主题啊，主要是把过去两天来发生的事应该向港澳台同胞，海外侨胞，还有所有的战友们，向你们报告，尊敬的战友们好，主要是这两天我特别忙，太忙了，我没染头发，我一生不会染头，不会搞一点假的，现在郭媒体每天40几万，转发和信息，很多人埋怨，为啥不点我的名，真的点不完，有时候你的英文都不会念。
昨天下午，本来我今天准备好音乐的，后来没弄明白就算了，昨天下午和曾经的美国老朋友见面，很大岁数了，他刚从北京回来，我们有一个会要开，他老人家很有意思，放了一个我们曾经认识过的，以前的音乐，那时候我傻不拉几的给人家放了个佛乐，你说那时候我那么傻呢，你说人家美国人来了要和你谈合作，结果我北京
放的佛乐，开会半截，人家说，郭先生你能不能把这个佛乐给关了，我还没听明白，我说翻译说咋回事？
我说哎？那赶快关了啊，关了关了，完了吃饭的时候，我就给人道歉，我现在发现过去太无知了，无知的可笑，还给人讲佛，翻译，reincarnation （轮回）Karma（业）佛学，白了半天，人家老人家一直点头，说太好了太好了，然后老灌人家喝茅台，后来真给我合作了，投资了，投了很少很少的钱，我们很快就把钱还给人家了，中间的时候，人家找我，说决定不在中国投资了，你能不能把钱还给我，我也不要利息了，
给我本就行了，我说好，你要多长时间，他说越快越好，最快半年，后来我们大概7个月的时候就还给人家了，还了个本，也没给利息，就这么结交了友谊，很多年了，关系特别好，他现在是超级基金的主席，金融顾问，还有一个投资专家委员会主席，这个人物很重要，这个老人家刚从北京回来，一见面他就放了佛乐，他说mils，事实上和你见面之后我就开始了解什么是佛乐，这个叫大悲咒，我说这是我们最普通中国人要学的，我说那时候很抱歉，和你谈生意，还放大悲咒，装神弄鬼，他说实际你很成功，你这个大悲咒让我了解佛教，
我也经常在听，特别喜欢，然后就给我见面，弄个啪，爆炸，啪，爆炸，然后扭扭腰，我说诶？老人家你很高兴啊，老人家说了，他说我刚从北京回来，他说一年前，你说的很多事情我是都相信的，你说的这个事都可能存在，但我相信你多少呢？20-30，有点太夸张啦！但是呢从去年9月7号，我对你改变了，大家知道今年是什么日子吗，今年的9月7号，战友们谁知道，今天是什么日子吗？？？看哪位亲爱的战友们兄弟姐妹知道，冰冰生日？？？哈哈，这我不知道。
去年2017年9月7日，真正的是文贵，向美国政府，申请了政治避难，大家都上郭媒体来吧，我现在就看郭媒体了，大家都喜欢这边了，还是自私点吧，9月7号正好是一周年，小哥小哥，能不能让痘痘出来说几句啊，今天是一周年啊，小哥啊，郭叔在这给你捎个话，我昨天和前天，想痘痘了，就把痘痘的视频打开了放，我看痘痘的视频太棒了，比如说郭叔有话说，越看越想看，痘痘太有才了，你别老藏着好不好，再一个，你能不能把痘痘视频转到小哥里啊，大家都看看，现在看痘痘视频可不容易了。
我是2017年9月7日申请政治避难，到现在整整一年，时间在飞啊，所以说美国这位朋友说，郭先生，自从你9月7日，我知道你无路可回了，你回不了中国了，从那天起，我开始更加的关注你的爆料，没有一个视频，推文我没让别人给我翻译解释看，到了今年，2018年4月，他就相信我百分之70 80 ，这回他回到了中国，他什么人都问了，餐厅的，出租车的，
还偷偷的在盘古住了4 5 天，打听关于我的事，我的爆料，最后得出结论，在盘古，他打听百分之55到60的，全是对我绝对支持，百分之30-40，是反对我的，然后到了各地打听我，，几乎是，在偏远的山区，百分之1-3知道我，在中小城市，只有15到20，在大城市，就多了，比例就大了去了，绝对超过20-30，然后关键的问题，
这些人对我的看法，从那些访谈，了解当中，他真正的了解了，中国老百姓，都有一杆秤，很多人只看，不说话，也说不了话，很多人传播，国内的传播是巨大的，某某某媒体，把我的视频，推特都有他的方式转播，老百姓看的东西，卖菜的，卖肉的，杀猪的，看这个已经成了流行了，大家互相传，他就和我说，说郭先生现在我来了，我们这个会要做出重大决定，什么决定呢，我先告诉，今天我先暂时透露一下，很多人在为这件事在工作的，就是美国，有三大牛基金，其中任何一个，要宣布不到你那投资，那你这个国家这个公司就基本结束了，
这些基金，比如说退休基金，比如说美国的capital group，比如说美国某某基金，一旦宣布，所有人都跟随，我不上你那投资去，为啥不投资？人家都会说出来，然后不仅先开始，然后所有在美国的上市公司全退出，然后就不允许投资到中国的企业，然后宣布，不干什么不干什么，这都是三部曲，他从来没有，他们单独行动，说一个人行动，那些大基金不跟，从来没有过，这几个大基金最关键的时候，就是在二战的时候，
宣布对希特勒，德国经济封杀，最成功的时候，就是他们干的，从英镑变为美元也是他们干的，然后OPEC石油，是他们是定价的主要参与者，布林森系统那就更不用说了，他们都是在谈，当时的座上宾，所以昨天下午，对我来讲意义非凡，为什么，咱不弄爆料革命，光爆料，盗国贼灭不了，他们要是感觉不到疼，感觉不到痒，感觉不到断胳膊断腿，他们什么都不会在乎，
这些人这个金融系统一旦决定不投你了，接着所有你的资金来往，也不允许有了，这比川普总统做个决定还重要，那是政治问题，这个太重要了，这位老人家说，从你爆料开始，我们研究你，对你的爆料做了调查，对我的观点都进行了分析，所以将做出如下决定，大家慢慢看啊，你看看这事多大啊，这件事情，发生完以后，咱们再往下看。
第二个，前天我播了，在加拿大的，砸锅的，叫黄河边，中文名叫高冰尘，老跟在文贵屁股后面找屎吃那个，骡子的后人，说这个我爆了他料了，他妻子理解，因为他阳痿，还拿他妻子做人肉生意，成天当皮条客，现在在飞机上刚刚骗了一个中国在日本留学的博士，郑小姐，然后他妻子，这个事情，还有他账号有50多万美元，这很多信息80%都是我们调查的，另外20别人给的，另外爆料昨天的时候，那个给料的朋友的朋友给抓了，
被常州安全给抓了，哎呦，高冰尘有人那，安全上有人那，厉害呀，佩服呀，那么刚刚我要直播前的40分钟，我那个调查朋友说，莫名其妙接了2个电话，打电话，说你认识谁吗？他说他肯定有问题了，我说你没有任何事情，不要紧张，这事情都会过去，但是肯定会找到你，高冰尘在国安的力量，超出了一些人的想象，比一些所谓砸锅的人要厉害的多，大家可能看到了，所以战友们，高冰尘，我没有爆你料呢，比如你老婆子宫癌的事情，我干嘛爆呢？
子宫癌谁搞的，你搞的，你没性功能，你老婆找男人，就和李洪宽一样，跟他的女人都得子宫癌，子宫验证，人家都发信息，都在这搞，你说你把你老婆搞成子宫癌了，人家非常痛苦，还有现在这位女性，郑小姐，你应该马上离开他，你不离开你也好不了，大家一定要小心，这个高冰尘砸锅也有钱了，拿着50万美元，给你老婆1000加拿大元，你说你有多坏，加拿大能不查你吗？美国能不查你吗？不可能的！
黄河边肯定在那看，黄河边你这家伙活着真是对人类的侮辱，这个男人拿他老婆去挣钱，然后把老婆整成子宫癌，然后自己的女儿叫高冰寒，我现在真知道为什么了，叫高处寒是吧，为啥，你冷，你就把你女儿弄成高处寒，你这个家伙真有问题，你害她妈妈，那你女儿对你是什么样子，你说你拿50万美元，你给你老婆1000加拿大元。你太过分了，（五毛们，当你们骂我的时候，我看到你们骂我的
时候，我就感到特别搞笑，你们就没有想到，你们骂我的时候我能想到你们有多么的愤怒，多么的无语，没啥话说了哈，只能在那骂脏话，）
所以说去年的9月7号，和今天比较的时候，有什么不同，亲爱的战友们，去年9月7号，我要说把战场拉倒国际上来，谁信？你们相信会有今天吗？你们相信我们有这么多战友吗？你相信我们现在能联美抗共吗？你们相信现在的这帮伪类民运们，像这个性阳痿的高冰尘，拿他老婆去做皮肉生意的人能暴露出来吗？能将郭宝胜以牧师为名以挺郭为民能骗到房子吗？你们能看到蓝金黄，3F在西方世界，在澳大利亚，马来西亚，委内瑞拉，欧洲，非洲有那么多人认可吗？把战场拉向国际，我们绝对能够成功。接下来我们来看看，只要盗国贼不收手，我们在香港，我们在台湾，我们在欧洲，我们会对他们的资产，他们的私生子女，我们会怎么掏他们的肛，咱们是真没开始。昨天又朋友说，Miles, 你现在已经可以了，你可以停了，我说我跟你说实话，我真没开始，我不想走向那一步，到现在为止潘多拉盒子真的没打开，我一旦打开了，我知道我永无回头之路，那些盗国贼是必灭的，但是会殃及很多无辜，在头两天我一个老乡，一个官员被抓，我真的忘了，他们到我们公司调资料的时候，我知道这个情况的时候，我才想起来了，有这么回事，我都忘了，但是郭文贵跟他所有打交道的时候，任何一分钱都要用白纸黑字，用事实，用第三方来公证，这个人曾经问过我，你为什么会这样，我说对不起，我绝对你们这样的官员，我不管你们好还是坏，都是不安全的，当时他非常生气。从来没有跟我大声说过话，就那天哇哇哇的跟我发脾气。“你以为你是谁啊，你以为你老几啊，你这么跟我说话，”跟我发了脾气，我说老哥我不是对您一个人这么说，在共产党的体制内，没有一个是安全的。谁都被双规了。你能出国吗，你出京都不行，那你未来还得升啊，你升了，你出办公室都给你盯着，江泽民胡锦涛他能出国吗？他离开上海都不行，这个规则不就是黑社会吗？就是以黑治国嘛，我说你算老几啊，而且是个军方的，这位老哥是个军方的人。
我说你放心，你进监狱的可能性占90%，不是50%。哎呦！他火大啦！嗷嗷地和我喊。我说对不起！你的朋友和我做生意，我不想和你？？官方的关系，你得让他跟我写合同，没合同不行。还好，？赶快翻我的合同，一找都在。战友们，上天在帮我们呐！现在我回想，这都十六七年的事儿了，如果当时没合同，这哥们儿（被）抓了，我又完了。那盗国贼又要给我上电视了，郭文贵和我搞腐败，郭文贵
跟我弄什么、弄什么……麻烦了！就是当年盘古那个LED大屏，那个大屏的生意，其中是那个朋友跟我合作的。因为我们没有广告权，没有广告公司，必须要找一个广告公司合作，他帮找的。但是，我还是小心，对不起！我跟你朋友来往，得有经济上、得有文字，每一分钱都必须是转账。
感谢啊——灾难！（双手合十）感谢我当年1989那场灾难！没有那个灾难，我没有法律意识、没有自我保护意识。我也不知道共产党有多邪恶！那次让我成熟了，熟了！九成熟，九成熟啊！不是十成熟啊是九成熟，九成熟！
所以说，战友们！今天九月七号，往回看，昨天我开会。从前天到现在，我睡了绝对不超过七个小时觉，从前天到现在。但是我特别兴奋，啊！特别兴奋！刚才，我冲完凉，发信息的时候。我赶快去冲了一下，啊！我们一个保健医生，给我量一下血压、量一下心跳。哎呦！特别好！他说你是人还是神呐？你怎么能……他说你睡那么少的觉，你还能这样！还要直播。我说对不起！我不直播，跟我的战友交待不过去。因为从昨天，我这位美国朋友，做出这么大的决定，到中国这么多的调查，那么多的了解！客观的做出了判断，他说：郭文贵你太有勇气啦！你太勇敢啦！而且，你真的做到了——你的言行是一致的。而且，你完全可以不这么做。
他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉先生说的很对，他到北京也了解了。郭文贵完全可以不这样做，他有很多选择。然后呢，把刘彦平放出去的那个语音，人家翻译的特别好。我们英文翻译的太差了，他说你这英文翻译的太差了，人家给我看了一遍（他们翻译的）。他说文贵，你从去年九月七号，就是你的生命的改变。他说你再告诉我，是不是回不去了？我说我回去的可能性是——0！不可能啦！别说盗国贼把我灭了，或者共产党把我灭了，就是那些商人都得把我给吃了！例如！例如——SOHO的潘石屹啊！是不是？这个家伙TM恨死我啦！是不是。啊！例如：黄燕啊——小手啊！这些人。诶……对了！昨天问我这个董克文、黄燕告要我，还没告哇？昨天我马上打电话问我律师，我说黄燕她到底告没
告？他说没告，董克文也没告。我是真不知道，真不知道。官司太多啦！哈哈！搞起来很有意思。所以说，这么多人恨我，你说我回国怎么可能，不可能。
但是，我说我的祖国、我的中国人民真的在我心里面。我说已经做好了一切——我连死的准备都准备好了！我说怎么呢？回不回国成为我的羁绊、成为我的考虑呢？不可能的，啊！
所以说，在这过去的一年。把现场拉到国际上来，得到了国际上的认可和验证！战友们要记住，光认可还不行，人家得验证！ 唉！（指着镜头）是不是“郭媒体”有点儿闪？有点儿闪啊！部长先生来了么？石秀在不在呀？新西兰，新西兰的战友！新西兰啊！新西兰、新西兰、新西兰…… aphat——看到啦！谢谢谢谢、谢谢！
然后呢，另外一件事儿，我要给大家说一下啊！这个专案组最近啊！这些招——我在一爆“王健被杀案”的时候，就跟大家说过，盗国贼要出招了。你们记得我在船上说嘛！接下来盗国贼要出招了！大连的审判，马健副部长的开庭，啊！然后呢，郑州的对公司的新的威胁，对我家人的威胁，对我公司员工的威胁。然后，金融上严格的控制，找我基金的各个合伙人进行威胁。然后在香港，把我基金经理人的——个人财产给查封。啊！本来今天我想啥也不说，一开始就讲俩事儿。讲我美国这朋友的事儿，讲讲这个香港的基金合作者遭受了什么样的苦难。昨天、前天他被这个中国银行，还有其他银行给通知，把你账号关了，还要查封他的资产。在两年前我就告诉他，这一天一定会发生的。他是香港有影响力的人物，曾经是爱国最重要的代表人之一。在香港多次发动几千上万人——挺共产党，啊！但是，最后，这么爱党、爱国的人遭受如此下场。他还抱着幻想和希望，他说郭先生，我只是和你合作，你只是投资人。你不要影响我的决定，啊！我是始终爱党、爱国，始终爱香港。我说好！保持着你的爱党、爱国、爱香港。我也爱国、爱人民、爱香港，但我不爱党啊！现在受伤害了，受伤害了！本来我想说这事儿的过程，给所有在国内的老板、香港同胞们一个警醒。把钱存在中资银行——多么可怕！你跟中资银行在香港打交道，你将多么可怕！
所有投资界——就他这么牛的人，可以说是，他当年是最牛的前三名之一。啊！你包括那高盛的，包括那什么……这一帮的人都是他手下。胡之知曾经是他的手下。啊！我这样的一个合作者，我跟他没有什么亲密的关系。但是他因此受牵连，
我很难受。今天本来想对他的家人说一段话，我还准备配上一段“佛乐”。啊！就昨天这位老人家的佛乐，再配上另外一段佛乐，因为他家人全信佛。他们的家人就是爱国的华侨——最好的代表。爸爸、妈妈原来都是海外华侨，响应毛主席、周恩来的号召，也回去开了华侨大会，开了会就不让回来了。后来妈妈……人家都是印尼华侨嘛！人家后来回来，到了国外，定居在香港。但是，九十多岁的老人家，一样被敲门儿威胁！啊！一样被香港警察敲门儿威胁，一样被大陆的警察无数次打电话威胁！就连他的助理，家里面阿姨、菲佣在家的时候，竟然警察打电话来——大陆警察打电话来，威胁他、吓唬他！——这个“以黑治国”！
但是呢！这位朋友呢，因为他是独立的基金，跟我的基金没有任何关系，我只是个投资者而已。啊！他受此……吃锅烙，我很不舒服，我很歉疚！本来想跟他说几句，我想唤醒香港人。你看看——这么爱党的、爱国的几代人，爱国华侨、金融投资家。给国内带去了上千亿的生意，结果今天这样。他心里面真是…… 他本人啊！说他是真正的佛教徒，他是最好的样板，全家都是。他太太是去过几百个佛教寺庙——到那去念经，那真是…… 我非常尊敬他们！长相也是佛相，人太好啦！但是，就是一再跟我说，我是佛教徒，我是香港的。我对香港（抱）有希望的，我对国家（抱）有希望的。我是始终相信党啊！始终相信党！呵呵！现在党对他的“相信”做出了回应！做出了回应，啊！
我给他说，我今天早上还给他说，兄弟：信佛——如果你只信佛，对佛有要求、有希望，那叫“淫佛”——意淫佛！信佛要有行动，香港人、所有的人，用大陆公检法的人跟他们打交道的体会，
香港人的嘴巴很硬，想法很多，脑子很有反骨，但是胆子很小，不敢行动。也都是口炮党，意淫党，所以吃定了你了。所以你看台湾，你看香港。所以说，我原来跟他讨论问题，台湾问题，香港问题，澳门问题，俺俩还吵过架。我说如果台湾变成了今天的澳门和香港，台湾为什么要回归呢？如果台湾能变得更好，台湾为啥不感激你呢？香港是最好的样板。他现在明白了。
我曾经给他说过的话，我说人家会查封你的账号，叫你关闭你的账户。就是在我身上初期发生的，都会发生在你身上。然后找你的朋友威胁，毁坏你的名声，找个理
由说你强奸，变成刘强东啊，变成聂树斌啊，变成雷洋啊，打飞机死啊，变成徐明李明这都是正常的。然后挑拨你家庭关系。
我说我员工进去以后，每个女员工都说你丈夫有女朋友，跟什么什么人有女人。更恶心的事情我们一个财务人员进去了，她丈夫特别英俊，曾经是警察，后来当一个公司的保安经理，竟然说你丈夫跟你丈夫的亲姐姐，因为他丈夫的姐姐特别漂亮。结果这姐们儿崩溃啦。啊崩溃了！结果丈夫也同样说，你的老婆跟什么表哥，当然没有了，当然没有了。我们这个傻孩子，在里面都快崩溃了。
这就是警察办案的卑鄙可耻之处。头两天香港的警察被大陆警察带走，到大陆去审人，找我们员工威胁。香港警察到大陆去办案，大陆警察带着，你说香港警察什么理由到大陆去办案。竟然指着我们员工说我不希望你的家人被消失，我不希望你的家人找不着，我也不希望你出车祸，这是警察提前警告。然后把香港叫来了，回答问题，让你说啥说啥。
干嘛啊，在香港要做实了你郭文贵叫串谋诈骗。你那几百亿几千亿老子就给你没收。叫串谋诈骗。怎么串谋诈骗啊，串谋得有人跟你串啊，他就找那个人，你必须按我说的我跟郭文贵串谋了，不串谋不成。昨天我那律师他也到香港去了解了我们整个情况。因为他们非常想投资我，他们就是曾经想投郭媒体的，结果黑客一黑咱们泡汤了。但是现在一回身我们还愿意投资。
他们为什么愿意投资，他们到香港了解我所有的情况，包括他们在香港找的大律师，包括英国在香港的律师。还有原律政司的高官。了解完整个的案子说为什么警察会诉他，说他洗黑钱和串谋。人家律政司说了，这全部是政治案件。而且这个人在必要的时候愿意到美国出庭作证。如果美国国会愿意为郭文贵的事情听证，这位律政司的愿意出庭作证，他本人是参与者。本人是当初第一段参与者。
香港有多可怕，战友们。香港律政司，香港警察把我们的曲国娇给消失了到现在找不着，不给回复。香港警察竟然把人给弄没了，不管不回复。香港不管，不光法官不管，廉政公署不管，香港政府不管。我们一再呼吁，请律师告诉他们，不管。但把你钱给你封了。两个罪，涉嫌洗黑钱和串谋诈骗。现在涉嫌洗黑钱多容易啊，一天都查出来了，对不对呀。
我们头两天在加州一个账号收到900万美元，收到以后马上账号给封了。晚上九点多，洛杉矶的九点多，下班了，人家法务部打电话还核实你这笔钱，说你们涉嫌
洗黑钱。马上律师跟人家接轨啪啪说清楚，20多个小时解封了。这就是美国，这就这么厉害。
全人类上文明国家，战友们香港同胞们，大陆的企业家们，我告诉你个故事，你自己去查查去，别再当第二个悲惨的郭文贵还有什么肖建华。对了肖建华的事我回头跟你们说说啊，太有意思了，我有很多信息。什么呢，只有香港的警察有权利查封你任何的账号和资产，无限期的，无限期的。曾经有一个人被警察查封了没得饭吃，房租交不了，查封了半年之久，最后人家的律师代表去告去，法官说他有这个权利。
最后是一年后好像是，一年以后查明冤枉他了，搞错了，但是这个人已经快疯了都。这个律师发誓要把这个法律改了在香港。最后在法院输了，香港警察还保留这一条。就香港警察是目前文明国家，有法律国家唯一的保留了警察这个流氓法的。在美国你任何查封是法官要出法官执行令。FBI，CIA，国土部都得要经过这个。你去想想，只有香港警察有这个流氓法律。
香港警察现在是以黑制港，就听大陆的。香港警察竟然和律政司到大陆多次办案。让大陆警察先进行人身威胁，家庭绑架，然后香港警察来叫你强迫问话。你说这样到香港法庭去说。香港法庭说很简单，你把证人叫来。就是跟郭文贵串谋的到香港法庭去说，我现在是自由的，我说的是实话。你别说我是串谋诈骗，你说我串谋强奸你妈我都认。但是，他敢吗，他能做到吗，他做不到。你回答一个问题，曲国娇怎么回的大陆，她现在怎么找不着了！无法无天！
所以说美国这位朋友，他律师说，我们这次郭文贵，我们到香港知道香港是无法无天。所以下一步在国会山我们一定要搞一个香港的法律听证会。
亲爱的战友们，他们用香港对付所有的拿有香港身份证的人。当年的赖昌星先把你身份证给你吊销，后来无数人都这样，先把你护照吊销，然后让你没处可躲。没任何理由。然后呢想办法收拾你。多少人吃了哑巴亏没人说啊。
去年Elliott Broidy（埃利奥特·布罗伊迪）公关要把郭文贵遣返，8000万美元的公关费，70亿美元的可能交易，其中就说到香港警察已经准备好了。把我放到不能飞行的名单，并公开宣布取消我的护照，以提供虚假护照信息为名取消我的护照。这都是香港警察干的事。现在还在干。现在干嘛，人家美国说，你没有法律，你没有判决书，他这叫串谋诈骗。他把那个串，那个1搁在这儿，那个0他自己
控制。或者把1控制，后边的0叫你当那0。他就是1，你是N个0。就是要弄你的钱弄你的人。
结果我的这位，基金合作的这位佛教大师啊，我要向他学习。从来不相信他们在香港这么对他动手，他们就动了。
所以大陆的战友们今天是2018年9月7号，我再告诉所有的私人企业家们，你们只要用香港的金融机构，香港的内资的证卷商，香港内资的信托，证券和银行，你就死路一条。现在香港你知道是什么概念吗？香港已经修改到无法想象的程度。过去你有BVI，还有帮你成立公司的所谓中介公司，还有帮你成立董事的公司，都是按照西方英式法律准备的。现在香港已经完全不允许了。
任何一个公司，你注册以后，个人信息，必须真实公布，然后必须提交给大陆。所有的BVI，还是SPV，所有的离岸公司都要交，那你要他干嘛啊。所以香港的金融机构必须无条件每天把信息发给大陆，所以你在香港的任何金融活动就等于在大陆。比那还惨。
黄河边还叫我乱阵脚，你太看得起他了。我肛毛上的力量都比你高冰尘比你强一万倍，不信你试试。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/281/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/281/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大家好大家好。嗯有啊，大家看得清楚吗？听不清楚啊，啊。中不中？
中不中不中，唱不过来。哎呀，我咋这么笨呢？啊。卡是卡吗？
大家好，大家好，我是是直播啊，我是值班的，咱是直播啊，温哥华。脖子都歪了呀，我现在给你买，我看你们的留言全是横着的这样的。东京回忆啊。我没饿得好疼啊。
我那我账号我汇过来啊，我得横过来，大家等着啊，抱歉啊，抱歉抱歉。这样的兄弟姐妹们也转一下吧，还是不行，有问题。挺好的啊，是啊，我看你在这儿看着。奥地利很好啦，挺好的。
唉呀妈呀，这怎么传不过来啊？你看了心里难受，不要看难受啊，心里不要难受。新西兰上午11点太好了，明珠爱你爱你爱你啊，可卡。人在日本支持支持，谢谢，谢谢谢谢，哎哟，我这样。
多简单吗？你说这个简单的要命，我怎么不知道，主啊。哇，走啊，张嘴爱谢谢了啊。加深1988年遥远的新西兰新西兰，我们心在一起就永不遥远啊。不遥远，不管你们在哪里，只要是战友的兄弟姐妹们就永不遥远，我这没有灯光啊，没打开灯光。
身体很好，放心吧啊，好着呢，我关键是啊，转过来了厉害，1015.洛杉矶的小蚂蚁，哎呀，太好了啊，红谢谢。但我觉得我挺聪明的，好久没有照镜子了，不怎么清楚。那怎么办呢？6990, 大家都知道。
你说去几万个警察牌，这事不好，清明吗？你刚上来十八大的时候出去几台车吗？而且红绿灯都不让。你看现在啊，爱你爱你恨，很。焦距好像不是这个交警怎么怎么啊，那个帽子别忘了。728
不清晰，what the sun没有回复啊，咱们的多媒体这个直播功能。因为咱们这个这个一上去他就给你黑掉，他就怕直播控制不住啊，进口太紧了。听听咱们兄弟姐妹的话，我现在发现咱们就是战友了的话，小蚂蚁的话是最管用的最好的。谁都瞎扯的，什么大伟呀，什么大领导啊，什么大富豪啊，都瞎扯的事儿，辽宁那里不清晰啊，或者你讲的那怎么办？
辽宁不休息那得找谁呀？老婆啊，我好像没给你穿出来过吧。现在已经是古董了，看着戏啊，而清啊。因为我这个阳光这个这个光照的我特不舒服，现在我这个老看手机，我的眼睛啊，真不行。清洗了，这样清晰多了好。
谁亲了谁亲也没有让小华亿美金的，只有小蚂蚁们，这是我现在最亲的呀，假设又没发型展示。做这个夹克的这个这个哥们已经死了，这个臭基友。洛杉矶还有一个叫一路好老前辈。黄色劳斯莱斯，这还涉及黄色布拉吉，结果然后劳斯莱斯给气死了，大师姐我收藏它的价格，那个黄的。
你就伊朗的犹太人，简直跟丝绸一样，太放肆了书。今天周末了，刚开完会回来啊，我现在太忙了，特别想找个时间吧，把我这。服装是吧，挨着给大家展示展示，在谈谈见，谈谈设计，那才是我开心幸福的事啊。丫头，我也爱你啊，我也爱你啊，唉哟，在这儿见面了啊，天天得瑟没错了。
天天得瑟呀天天，刚才。吃点东西啊，唉呀我。3月份2316问候问候孙医生，我是曾红，今天是新的。对不起的是大家心疼啊，正常，我们还要感谢袁红兵先生，向林先生，宝盛先生。
直以来给我们的爆料革命的知识，知识这是很重要的啊，所以有风声啊，有风不往这儿啊，现在没了吧？现在好了吗？直播直播直播。我啊，现在是直播啊，这个袁红斌先生和宝盛先生和向林先生是绝对不一样。这个大家都想记住，那是咱们的兄弟姐妹啊，兄弟姐妹啊，这个可千万不要这么想，在。
就是他们帮的忙，新闻会报道很多，但是呢，我不能违背过几条，啊，这个我不能成立组织啊，所以我不知道吗？贼授人以柄啊，还有一个绝不他们公告里面说爆料革命不是为功劳我完全同意啊，关键是谁呀，那也不是宝。老师的功劳也不是像您的功劳，也不是袁红彬显得古老，是小蚂蚁吗？我们加一起还不到5个人呢，了不起的还是小蚂蚁。千万千万记住，千万记住任何人都是技术类的，否则的话那就出大事了。
嗯，挺好的，我觉得，刚才有一个咱们的兄弟姐妹给我说啊，这是一个，嗯，他这几个怎么这么失败，我就完全是。破了啊，怎么可能失败，恰恰的证明，在喜马拉雅革命的路上也要允许别人停下来歇一歇，允许人家掉队。甚至允许人家回家，咱不能加入那个党啊，是不是共产党乌托邦啊，老婆孩子都加进去了，然后那个推杆就弄死你。你不听话就弄死你，完全就是进出自由完全随便，连这都做不到，你还烦。
你知道我在搞什么革命，不骗人的吗？啊，但是我必须啊，我必须得公告啊，我也想跟他们彻底划分啊。彻底的要有一个一个一个分开，啊，就是我绝不掺和他们这个组织，我也不支持他们这个报道，我当然也没资格。反胃啊这就是我的态度啊，真是好这个我是在船上的那些天，我天天暴晒。超喜欢，而且我不喜欢打那个什么防晒霜啊，恶心死了，我觉得超不舒服，你看我晒得皮都掉了啊，我特别喜欢。
晒得不黑也晒掉，感觉好感觉好，刚才吃了一点，吃了两根海参。对了，目标不能被模糊，2578说的对啊。没错，谁愿意去哪儿去。哪有千万人对根本没有看了朋友的意义。
好，这个好，我就愿意给这个草根们这一正一正啊，真不开心啊，太开心了。木兰小蚂蚁，你可不是小蚂蚁，你是大蚂蚁啊，你都快成了女王了，你就快啊。哥没关系，明星会员才可以跟他一起呢，842谢谢。必须租房在装吗？他们说一定要让你每次都过来烦我的，这一会儿我特别不。
不喜欢我说就是不出华为啊，麻烦大麻烦，干嘛烦啊？那个黄色。还有我有11件超黄的超黄啊，不是那个黄色啊，我大概有300多个假设，都是这个牌子的。你看这里边，你听着，看着第1条你看。缝出来的啊，多好啊，大家。
目标中一样，但是应该各走各的路，对了咱要学会尊重别人啊，咱也不能被别人绑架啊，这是才是。关键在这跟大家聊的特别开心啊，特别开心啊。请问你为什么姥姥说长钱给你当然有信仰啊，宗教啊，我的佛教啊，我相信啊，我相信上天佛。当然我认为呢，我和所有人不一样的，我愿意跟任何人讨论这个问题，但是也没必要跟包装没关系，我认为上天啊，耶稣啊。
穆罕默德啊，释迦牟尼都是一个人，是不同的地区，不同的种族对上天的一个名字的解读。我认为都是一个人啊，所以说我认为外教万最后万众都要回来一个字儿啊，那就是上天。上天的另外一个很多名字啊，我白头发老多了，从小就想有白头发不能染白的，我羡慕老人。什么时候长大呀？现在真的是越来这个头发越来越白越多，有时候我看我自己特别开心，因为我终于有白头发了啊，而且咋还那么快啊。
我那时候觉得有了白头发了，你看还可以，有媳妇了，有白头发就等于有媳妇了，你知道吗？多好啊，我很想想就觉得娶媳妇是个好人，所以结婚那么早。15岁就结婚，16岁当爹了，我说白头发就是力量，白头发就是成熟，我老羡慕大人，还有。我觉得特别重要的啊，我喜欢男人的沧桑的感觉，我超不喜欢小白脸，我喜欢男人那种沧桑感。非常好，国内有个明星叫什么？年龄很大了才哄那个白胡子，还讲了什么那个西雅图啊？
什么西雅图那个男的叫什么，那个叫什么那个，唉呀，我觉得他就大陆的男演员我觉得最好的。我就最好了，哦，太阳下山4991盘古楼上，哪天你上我楼上你更加去。漂亮啊，这更加漂亮啊，是啊，16岁就当爹了呀。行了，我在这儿试一试啊，是的不错啊，是的不错我就不跟你们聊了啊，我要马上去看北京，遇上西雅图对了，北京遇上下。
吴秀波爱着你维修，我觉得那个演员太优秀了，沧桑感啊，眼神里面那种多层次啊。不像有些领导一看啊，那领导那就是掩饰，就是一个色啊，然后见了高级领导就是一个害怕，就是一个庄，人家无锡不能用。眼里面有很多层次，真好，真好的。协调中心来协调，只需要小蚂蚁我们一起享受的过程，我把朋友当成了一个鱼。
娱乐享受健心健身的过程，这是我当初的计划，我一定让所有的中国老百姓在开心中去革命啊，开心中。但是我想要，我不想要他装的了，这个我讨厌那种感觉，我跟那些老革命太多年了我看。那天傻乎乎在那装啊，哎呀，我可我可是不喜欢，我就要把爆料坐着啊，有声有色。有声有色声啊，享受啊，4大家很多想象，啊，然后有原则绝对有原则啊。
原则就是必须不能造假，你看这个重庆造了个假多一点，这几天所有西方人都在找我，你为什么找我？如果我那是造假问题。我找他造假，你还找我，干嘛要骂我呢？你说这蠢的啊，多愚蠢，都是让监狱抓起来的人来证明。文贵有多坏，你说文贵，你说我是骗子，我就是骗子，大骗子，超级骗子说我没钱，我没钱了，我连内裤都买不起了。饭都吃不起了啊，说我好色我好色，你怎么了？天天做新郎夜夜入洞房，那跟爆料有啥关系？
你到我有啥关系，和你冠军和海航中了几万亿几十万亿啥关系控制的，对不对呀和你。不是心理，就是孟建柱，王岐山道博是啥关系，你就跟随便一餐，已经反弹啊，以黑之国。你可以杀徐明里面，你就可以杀你的羊吗？你是个大流氓大坏蛋，满嘴谎话，穷光蛋狗屁不是打嘴打脸。跟你好坏到过什么关系吗？对不对？就这么简单吗？有啥用啊？哇塞这个昨天一个好哥们问我。
艾文慧，听说你公寓没了，我是什么意思啊，就说没了，就说你这几天。中国老百姓太可怜了，太善良老被坏人欺，啊，第1次和我聊天，谢谢。哎呀，三年后但愿我的不反吸能坚持住也要到三年，他要这么折腾，那我只有反击了，没办法了那就好。爱说实在话，这个习主席集权，我绝对支持极权以后搞法治搞民主。
以后挑战西方，那可就麻烦大了，陈先生一定会释放的，陈先生的家人。嗯啊，这个一定要冷静，要记住，这个加拿大籍在周末都跟我联系啊，这个他们已经获得了很多信息，他们和西方有。一系列的行动啊，而且呢，这个情况非常之好啊，好就好在西方不能不管加拿大护照不是。那不是咱们的电视上演的，中国中国不知道出门以后都不敢亮啊，是不是这俩人那绝对不是一般人。
等着上路得5号左右去看吧，有些料啊，你学校不全是，我说吓死了啊，下次慢慢来，我知道他们下一步重庆检查出什么。让他把手出完，他出一招，我来一招钓鱼吗？钓鱼吗？在床上坐着往下甩钩折腾呗，对不对啊？真胖子是真心喜欢和平，我深信绝对聪明，80后。涛刚用英语怎么说他叫涛刚呗，英文叫曹刚。
开玩笑啊，但不可能给他喂药喂什么药，他两个，他两个神着神着呢，绝对是。他们的噩梦你放心吧，这俩人可非同一般人啊，非同一般人，你去想想两个双胞胎长那样拿着呢。不知道还能回去干这事儿，去到新加坡这个这个这个去去碰头拿小件划算中我坚决不让他去，他非要去，结果去了给弄回去了啊。但是弄不起来，因为他已深现在是贼啊，以身侍贼呀，他把这意思是出来了，现在谁绑架他了，贼现在收不了手了，现在有警察也不管了。
那你上个大学玩的，美国室友玩的，欧洲社会的很多人都要管，多好啊，哪有人给他做那么大的菜啊，但愿那个爆料什么。那这个协调会能做到啊，被抓回去了，案情冲锋会通报。对啊，啊，太搞笑了，太搞笑了，两位陈先生一定会啊，不是小鲁的儿子，绝不是小鲁的儿子啊。哎呀，她没有一次跟我说话，不是尊敬的闺蜜，没有一次不是，这个他给我提供过两个方案，那两个。
万一哪天我要亮出来震惊世界啊，而现在他给我的帮助还特别特别多特别多最大的帮助，因为这人我给了5000万美元都不拿你去。你想想他俩进阶到啥程度了，5000万美元都不拿，你看看什么概念，钱在银行那么大，你看这孩子最后一次通话我给他说。扣了8000块钱，他说郭家你不要给我说了，因为我要去新加坡，这个你不要给我说了啊，这个结果前，就现在我看的基础上吗？已经拿走了，是在10天前拿走的，你看人家多棒的，素质非常好非常好。
你双胞胎真漂亮，你双胞胎真漂亮，哪天我估计他俩。他俩也快抓了啊，我操你妈，你快出来吧，别在这边呆着，我不行还在里面啊这8400是真的。这是真的，新西兰真是也会你会回来的，新西兰会非常好，现在贝贝弄呗，南京黄了。待会回来的那两位兄弟真的是兄弟特别特别棒，那是我们小蚂蚁的教他叫自己像蚂蚁一直叫自己阿姨。
嗯，陈先生，这是他在加拿大当交警的交警查啊，这个因为它是非常非常的专业。他那个他那个政治领域，那你听他讲历史讲政治，简直太牛了啊，刚才我说漏嘴了，在你双胞胎在国内也有的吗？又犯错了，蚂蚁一家一聊起来就有点兴奋。你在哪里呀？什么时候见到我呀？有机会的有机会啊，有机会的。
很多机会放心吧。嗯，咱们小蚂蚁。王岐山主席万岁，好让他万万岁，万万岁。对啊，万万谁让他啊，王岐山同志万岁万万岁万岁万万岁，我是准备给他设灵堂的。
那谁放心吧，我在专柜里设个灵堂，去牛一定会去的，一定会去的啊，你看金正恩。就是手里有核武器，你看着厉害了啥呀？实力实力啊，目前还有时间啊。观察要去DC的，还会去啊，行了战友们，我不能跟你们聊了，我不能跟你们聊了。哦，谢谢了啊，谢谢了啊，还有大家有什么要批评的。
谢谢大家谢谢，真亲切，跟大家聊天太清楚了，接受了啊。路德访谈绝对了不起，觉得那个90后方老，还有这个林太云教授。太好了，天意啊，这就是路德的魅力，这就是路德的力量啊，路德本身他就是一个天才，就是负了上天使命。大家一定要相信这个啊，否则他不可能有这么多事情，你看他为什么就那么大的新闻啊，就那么大新闻。
爱你爱你3078，谢谢。谢谢，大家都很帅啊，是海外的命运，还有一些人就是做老树的那个不现实的梦。当领袖当领袖，募捐就是这个不劳而获啊，然后呢，每个人都觉得自己是天下无敌，自己连饭都吃不起啊。房子都没有，连内裤都买不起，天天要当领袖，天天要让大家关注他仰视啊，这都是一种精神病，精神病。
绝对精神不正常，你有本事自己干去呗，对不对呀？你自己干呗，太多人精神不正常了啊，孙玉成。异常谢谢医生，谢谢谢谢，你14岁。14岁太小了，10岁不要掺和这事儿啊，这是海外有些这个说法。为了这明明就是当领袖当领袖，搞募捐，然后自我感觉，这词我今天想了很多遍。
你何能何德呀？你当领袖啊，你说你连个被子都没有，你让这个大家跟你走，然后你还当领袖，然后仰视你听你话的视频。最起码一小时你听你讲话，人家工作也得赚60美金到100美金呢，对不对啊？大家别走。啊，我们小蚂蚁们，有些人暴露暴露绝对是好事儿啊，海外6000万华人6000万华人少两个不多几个少600。少1000算什么呀？不算什么，海外60多亿人口的算啥呀？你说中国有14亿同胞呢，哪有一个。
过一个少一个的呀，有的人少了更好，我从小到大我最讨厌一句话说离了谁不能活，那我马上给俺给你看，离了你不能活吗？我才不为小人生气啊，我什么血型？啊，在挣扎中有可能死不了啊。还说哎呀喂，别树敌，拉别墅迪拉怎么样哪有什么急呀，对不对呀？光棍我就是唯一。
你钱二不要你命三，不要你付时间是不要你给我钱，我也不知道我不能行行不行拉倒嘛，对不对？有些人呢就是欺骗撒谎，你明明摆着你说不在这你明明干啥呢？有些人就是在这种小事上撒谎之人就不可信。我当时我给录得这个建立联系，我就给陆德老弟说好吧，你千万别撒谎，一句谎言就会毁掉你的一切，都要撒谎一句话。社交媒体最大的本事就是，绝不允许你撒谎，你撒谎，你看看那个。
唉呀，我说就是不能说人家名字，大家这个福克斯电视台啊，一个月赔5亿美元，一个月陪我1~10啊。一句话也不，但是克林顿出现那个莱温斯基案，莱温斯基啊，一下子报了一年多，赚了多少钱，40个b零400一米。但是他敢发一句撒谎那个事就完了，你就想想一个月陪5亿美元，人家整整陪了4年，赔了两百一二十个币。昨天我在这儿中午餐跟他们创始人一起吃饭，给我讲个故事，我特别感动啊，咱们的爆料你想想接下来的。
爆料放一个小视频在发个小视频，一个视频发了多少莱温斯基1000个1万个咱得挣多少钱？着什么急吗？爆料的核心就是你有没有。其他都瞎扯，走下车，都是都是瞎扯啊，千万千万记住就说爆料协调会，我不知道爆料协调啥，你有这个。你不用写一条你爆料不就完了吗？协调王岐山跟毛毛女星，不可能的。你能协调协调孟建柱干那个事儿，那不可能的对吧？海外的钱从银行充值到他家里，那些在留声机。
出来说他妈是谁的人，不可能协调不了，爆料只需要报有料，首先你得有辆，然后呢，你直接报就行了。需要协调，结果很简单，谁都影响不了，那就是盗墓贼帝王对吧，就这么简单啊。反正搞复杂的是比较用心的，反而是利用这件事情搞定，先弄点钱，出点名儿那得关注度，大家看着一个个的人呢。都完了，都完了吗？接下来大家会发现很多人会很惨，我现在不说不方便说啊。
门卫爱每一个小蚂蚁，因为这个经历是历史上没有发生的，是未来很少有的。这个你看看金正恩，小孩子为什么实力导弹？就大一点，然后你看那个气质啥都出来了，现在西方已经说人家是叉叉啊，有魅力。我今天两小时帮忙的帮忙的呀，壁画你们没有。
意识到慢慢你会感受到我们在西方的战场是多么迅速多么的强大，多么的强大呀，说老在这儿给你们吃。吹牛人不多，准备半小时跟西方政府开的会，都是那些为了每1000年做不到，未来你慢慢就会看到的，女人。这是报的报道都是瞎报道的吗？那没有事时能报道吗？阿国内就是光贵就是不会假，那片没钱。那家伙骗我没钱，跟你干那个，那坏事到国强奸轮奸，啊，玩弄女人，盗窃国家财富。
杀了杨杨改兰，中国才会被你盗走，瞪眼说谎话，中国的一句是真话吗？天天开玩笑。当年雾霾啊，人家美国大使馆的那个雾霾搁在那儿，结果咱们政府一星期公布北京从来没有雾霾，就是西方的敌我这个这个。是你搞的，三周后他宣布北京有雾霾，你不觉得是笑话不抽自己的脸，拿自己的鞋使劲抽。我要是能到合肥，我直接自杀了，不要个脸的啊，还世界上谁都有资格说别人是假是骗。
只有盗国贼，还有共产党，没有资格说任何人甲片，那真是没天理了。哪有天天下共产党，还有倒过来说别人是骗是假，那都是最大的荣耀。这帮愚蠢的东西简直是还配上中英文字幕，你看视频上视频。英文字幕办案通风会，刘艳萍到美国在美国根本不是为了你，我拿我奶奶给你发。
是啊，我来是搞中美对话来了，你去想一想你们有脸说我简直是不要脸不要腚啊。我要给大家任何一个组织，看看刘彦平和孙立军去年5月份说的话那录音，再看看现在发生的事，还有脸活着吗？不解散了吗？自己就挂上一个叫骗子党嘛，对不对呀？还搞通风会爱，重庆发生了多少事情，薄熙来。孙立军文强，你还有这个孙政才，你没有一点在重庆搞什么案件通风会我的娘来。
停药呢，真是个不要脸的，唉，真没办法，中国老百姓。当猪狗一般老百姓傻，怎么可能老百姓啥都明白，你曾经的身材都发生了，都重启了。你干嘛呢？是不是弄啥呢啊？能有一个家。
还没开始呢，历史大片没开始，一年前我说的你相信吗？你们不相信未来有太多你无法相信的事情，你会看到文贵跟小蚂蚁们一样，像那个金正恩，咱们的个性像他。都一样，在全世界的镁光灯下走向天安门，站在盘古的顶上啊，然后到我旁边。然后咱们和解，然后中国法治民主自由，你看着办啊，夸张这个。
阳谷莘县大县，你要不服咱就表演给你看，哎呀，行了，我不跟他说了，谢了。啊，所有的钱都赚了，小蚂蚁们，孝敬父母，疼爱丈夫和妻子照顾孩子啊，这是咱们一切的美德，得上天之眷顾。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/124/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/124/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
啊，这个这个墨尔本的，新西兰的，悉尼的跟北美的，我们这个军团两大方面军顺利会师。
月。咱们不管了，咱们就是进行我们的会议好吧，好，那我们这个就是先请我们新这个悉尼的。主持人啊，叫安红女士由他来介绍我们一下这个悉尼战场的啊，每一个这个会员的一个情况，好吧？那好是。
你的职务是新州作家协会的副会长。大名如雷贯耳已经是，我简单的向您介绍一下我们今天在悉尼这个现场的那个朋友们好吗？您能看到我右边这位就是您的左边，这位是陈先生。号，我在澳洲新南威尔士州的司法卫生部，我是他的电脑系统的经理，我是管管。
是司法卫生部，陈先生正对着这个。你是张女士先生，张女士这一边的事也是大名鼎鼎的。杨姐，孙宝强，你昨天看看视频啊。业余女士高桥。
老乡见老乡都这样。8的。你好，我们在国内的时候就这个传播你的视频和这个。现在我们在国内的微信圈里面一直在传你的音频，希望你继续坚持下去，直到胜利。
博士李刚不。北大的老师。好的，我们全家都是你的。
这位是陈先生啊，宝强姐的先生，就是那个跟宝强姐说，你难道就不能再多等三个365天吗？为什么向他们屈服呢？真正的男子汉，一切刚刚开始。朱先生人老邱。哦，你会感谢你多推我的推文，谢谢。
不。只想对你说一句话，历史会记住你的好，谢谢。没有，就不浪费您时间了。对，他们会讲话。
他说。武汉。
谢谢！
好像是还有一点故障，墨尔本那边现在好像是脱线了。这个我们先把这个那下面。我们是请这个样子啊，没有跟大家说的，你跟我们讲两句。
是啊，对，今天是，所有的这个澳大利亚的还有这个。我是一个真性情。讨厌的啊，我也是。宗教活动。
今天大家相识得到你们的支持和帮助呢，这种言语呢，我觉得大家都不需要说太多了，我觉得。他们几个？涉及的多了就啥也有啊，国民党这些大佬，其中啊。
我们包括我们现在对科技和社会的认知和我，我们的行动是受了5张图的，我一个建议。这里呢，大家首先要从精神上行动了。
于先生您说几句可以吗？
听不见，好那我们再接着讲，我们继续啊，继续。语言和行为，在这个标准上。
这个讲的和行动完全不一样，在这个方面上我觉得大家要想着不要这么多行动。真的，从这个不像我们。我们要吐。
这个乌托邦是诠释这个利用矛盾啊，利用别人，然后然后。挖机啊，然后呢，那我们现在要战胜他对我说的。
今天我特别强烈建议我们真诚的和你们相见感恩的心，那么我们从这以后大家谁也不。到后来。最早的咱们村这个经历了几个月啊了？
时尚啊，好好坐着想一想这200天已过去了28年。和我们的战斗成果战果，生命价值质量不高，这一点。第1个要。
所有的。这就是我的，这就是第1次是一个集团化的视频，这是第1次。
因为我们确定了我们有共同的目标，而且我。给我电话时能听见吗？你能听见吗？很多吗？大的时候。
去感恩去团结他，你们不知道我在这个整个交往当中。人的攻击，东西太多了，可是我们的感情。
我们的做人的道德最终没有战胜，这个真是真理的力量，唐柏桥先生是经受不住考验的，我。不行了，我转发给你们看一下，大家别给这个发到这个公共这个这个外面去。就把这公开，但是大家都知道就这个音频。每当饭有人。
这一点的问题，你们听到缺钱啊。他是他把民意当成生意了，这一点就在这个里面绝对证实了，第2个的什么事都干。绑架理想绑架我们的这个战斗目标，那这个是公司，第3个我觉得是那个张伟。
生目的是不纯的，道德修养是不够的。所以说我的赶快拉黑了他，你想想杨那个我没办法必须拉黑他。对。
那我说话你那个屏一直闪，我先把你刷个碗，然后咱在联系等一下啊。你先挂断一下于先生，等一下我们再讲一下，你听不到我声音，可能是没事。你跟他联系。
我们是要赢的，我们是要当解放14亿人民的，我们要当成这个前面的真正的一个灯。有英雄，走向成功的人，不是当烈士的。所以呢。
我发自内心的，我今天就我这个任何上市品鉴会提前准备问题，我就是替他想想。千万记住任何竞争，哪个家人洞穴？因为这个事，接受了我们的，所以希望各位别把。第2条单，真在为民。
我们追求的依法治国国强我们内部的人，我们今天所有的行为。但任何事。千万不要打我。就首先在让你。
中午没给他这事儿了。其实万。咱们这个组织。虽然是自愿自发的，在经济上我们绝对不要成为所有的民运民间的这个步，他们的后尘。
我们要想成功，您这新西兰这。咱们基本的开始，甚至如果说大家都有工作嘛，都有生活啊，都不是说钱多得花不完啊这个。我推掉了，那个张军先生根据实际情况会复杂。
我要跟大家说积极的。然后在咱们那，你讲了不可能你。国家都有。
他是个标准方案，我要。你说的这三条，我给大家分享的啊。
是这些人巨额的资产，有这个挂钩的公司还有豪宅。澳大利亚这个火力点自由女神太深，把那个火柴人和第1个。
会计。卖房的。所有个人所有。所有活动的法律。
巧妙的把这个混合和我那块儿呢，就是在我这里能做核弹的那个那个，又给你们煮的时候你们给我带。好了快来。
7, 最怕两件事，第1条触犯法律红线。一条虚假信息。所以说这两条咱们大家有了剩下的事情，咱们和新西兰那边这个和墨尔本这边。两个强力，你要做的新西兰是什么地方的？新西兰是。
情人的地方，而且有大量的资金。平安保险的马明哲平安保险的作用，几千亩的豪宅在那。王健。
五六个大概在，是来找别人在孕养的王岐山。老挝就是，第1个就是傲慢。
都是他们的。在新西兰。啊，有些也在澳大利亚，咱就把刀把它拿下来吧。是啊，没了他就剩下他那枪把子了，我告诉你。
想象的是人民解放军，现在是都是2000后。这些人跟我联系了，我们不可能的刀疤都没了。对吧？
是绝对值啊，我们是南昌起义呀，或者是还是说。哈哈哈哈哈。就是。
我要让他们没有什么过去8九十没有什么犯罪都胡说八道，第一犯罪他们两个人都是罪大恶极。最近呢，很多北京来的高官的老领导跟我谈，因为他说你。丽珊说过一句非常重要的话，我们连土匪都穿不上我们一年。
所以。20年前。
你根本没想就想感受，或者你根本没有信心赢得这场战争，为什么呢？职业辅导孩我们今天所有的。一个人就好不了。
有的话我说你想，可能三年内。给我一个。因此外壳，你就根本不是跟我搞对象了，我说不要再谈了。所以今年呢，咱们在座的各位一定要记住，绝对不是我们目前别讲什么名。
听着我的头，啊，赚钱，给我赚了钱。服务啊，社会责任啊，别讲那么多，我就想赚钱，现在我们是什么？没有任何人。
简单啊，谁也不能压迫我们，这就是我们的目标三年内，不是我们死。定了，咱往前走。你就想着三年内咱必须给我自由回国，而且咱们是谁也不能威胁我们，我们在天安门抓我们啊，这才是我们想要，其他都别谈。别搞口号党，别搞那个乌托邦，别搞幻想，别拿理想主义的人，这就是我三年内。
不是他载我，我就把我自己宰了你承诺大家呢？成功一个基本基本的基础条件，然后呢，我也向大家说了，就是今天我就是这种。其他跟我们这些东西啊，不相符的坚决接触，别浪费时间去谈，对付他们只有一条他倒下了。
他早上去。
吸了毒，心里的话。希望，而且我们一定会成功，全部。
会自由的在世界上任何一个，我害怕这就是。然后呢一件标准。
请记得其他事，说几句好吗？陈先生，陈慧剑先生，你还在吗？
已经创造了奇迹，8个月的1.
正确的手段和行动纲领，刚才你谈的那些呢？应该具体的。工会保卫战或者全民起义的行动纲领，这里面包括了信息战，我在推荐啊。我叫我会的，这个超限站，有人说不是，我们针对这些国贼。
我觉得集合起来就这样了。墨尔本的那个，能听见我吗？
于先生您说几句我叫安红。能听见。第2等级，都是老朋友了。
嗯嗯。
第2个，唉，说的非常好。他都听到了，我那就是澄清的吗？一两点啊，这个大家听一下，因为刚才啊，这个郭先生讲了啊，这因为他在这边呢。有一些事情可能需要咱们新西兰啊，墨尔本啊，还有这个澳洲这边爱心粥那边呢，还是要办一些事情啊，比如说那可能会产生。
交往之时，跟这个郭先生。合作关系是不能钱的经济往来，以前我坚持了这个大半年啊，那么这一条不能变。一定要坚持下去，只有我跟郭先生这一条坚持住了，我们之间没有一分钱的经济往来关系，我才能帮上郭先生的这个忙。是这一条成立啊，未来这一条仍成立，那作为我来讲啊，我自己有我的工作，我单位给的钱挣不完的很多，这个根本不是钱的问题。
这是一个是什么呢？这是一个这个我们之间的一个相互关系很微妙的一个关系啊，如果我拿了一分钱，以后万一有些什么事情在。需要我来说话的时候，那咱们讲话就不用去，那么咱们坚持住这一条啊，我就能帮到郭先生的忙，所以这一条咱们不能变。动车对吧，咱们可以给他组织，那该发生什么？那是郭先生跟租车公司啊，跟这个这个反应。跟会计师行啊，还有跟一些这个媒体那个那个费用，那是关键是跟他们去结算，啊，等等的组织一些。
就是现在坚持未来还要坚持，就是不能有一分钱的经济利益外，就是我个人或一些人好吧，咱们这一条，郭先生啊，咱们一定要减少些。那坚持到底咱们就胜利了。
另外呢，这是我还是说一条呢，就是原三条元三条呢，就是这强调第1条，不要惦记郭先生的钱，那是郭先生的钱的关键是要。那是郭襄的，不要有任务，第2一条。这个啊，不要对郭先生指手画脚啊，那郭先生他这个这个有它自己的战略战术啊，那我们就看看总量支持，看不懂的也要支持。他看到对好我们大家就都看懂了，尤其是最后一剑封喉的时候，就是这一条再有一条就是我们与国家。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
