<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>赵长鹏 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B5%B5%E9%95%BF%E9%B9%8F/</link>
    <description>Recent content in 赵长鹏 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B5%B5%E9%95%BF%E9%B9%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2118/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2118/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好，今天26号了。7哥刚刚运动，我还运动过了时间了，我一会还跟日本的团队要开会。太多事情给大家报告了：疫苗灾难以每小时在突变；新病毒又诞生 — 7哥准确说了10月到12月的放毒；中共经济正在崩塌中 — 大家信不信？香港一塌糊涂；国内房地产一塌糊涂；剩下还有啥，兄弟姐妹告诉我？
现在不仅欧洲，不仅美国，不仅日本，澳大利亚，连非洲都在和中共要翻脸。新的病毒变种对世界造成了很多国家绝对的恐惧。新中国联邦正在拯救世界的同时，喜联储 — 大家看到了发展吧？！赵长鹏这个孙子，小屁孩，现在很多国家给他发通缉令。「战友们」赶快能套现的套现，联合起来和大卫联系赶快行动。
兄弟姐妹们，我今天上午不给大家发视频了。我得马上冲个凉得开会，下午抽时间我可能发个视频，好不好？姆盖嗮了。别忘了健身，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月25号了。文贵在此衷心的祝愿所有的战友们，所有的兄弟姐妹们和所有的天下人感恩节快乐！一到感恩节的时候我们都感触很深。咱们曾经想过要做一个“感美节”。后来为啥没做呢？后来发现美国虽然有感恩节，但是美国社会是个资本主义社会，感恩它并不在乎，它最好是拿钱来。还有一个我们要做“感美节”会大量的分散我们的精力和注意力，所以我们不能什么都干。7哥从小到大就认为“千招会不如一招绝”，灭共是主业，“感美节”以后再做。
第二个是从昨天到现在，我相信你们都看到了，真的是“冰火两重天”。就是你能看到国内的孩子，全世界的孩子打了疫苗的，还有老人，多少人突然倒地就死了。现在每天都跟头一天不一样，让人揪心。我们的摩根先生你们都知道，我是去年告诉他的。我上他家去，我说，“你不要打疫苗”。他说，“为什么呢？”我说“你不能打”。他问，“为什么呢？”我跟他解释。我说你相信我，你绝对不能打疫苗，然后他真的就“Miles我相信你。”老人家去年90岁，今年91岁了。他没打，但是他最好的发小邻居打了，现在病得很危险。昨天发信息很感慨。
另外一个我的好朋友，今年89岁的老人家在洛杉矶的。后来是到了泰国去，在夏天，因为有钱嘛，到泰国去。我跟他说「的时候」，他说：“Miles我已经打了，打了两针。”他夫人打了三针，夫人已经离去了。在日本，好多举不完的例子了。在大连、东北、四川，很多人都说身边倒下的，车撞啥的越来越多。你真觉得这个世界非常可怕现在！疫苗真的不能打！
同时要体会到兄弟姐妹们，吃青蒿素「的作用」。今天早凌晨两点钟，一位战友的父亲长年脖子下方有个瘤做了手术，吃各种药，越吃老人身体越不好。然后逐渐减掉他吃的药，改吃青蒿素，老人家现在完全好了，感恩的不行。另外一个我们的一个战友的母亲，也做过手术好像是，头一段时间很危急，然后开始吃青蒿素逐渐减药，老人家现在逐渐缓好。还有很重要的一个我们的朋友，是在比利时的，过去是做一个好象是做枪啊做什么一个产业的一个老板。头一段时间给我发信息，问“Miles，为啥不能用疫苗，为什么不能打疫苗？”我就跟他说了。他就真的没打。但他家人都打了，家里人都出事了。他的弟弟相信他说的，相信爆料革命，吃青蒿素，结果病吃没了。一系列这样的事情……他们给我打电话有时候说的话我也听不太清楚，就是好的不行了，都是 — “Good，非常Good！” 咱也不收钱，也不收啥的，你们信不信是你的事，但是现在你能看到多可怕这个世界？到处是“疫苗倒”，到处是莫名其妙的倒。还有人在给孩子打疫苗呢 — 太可怕了！
同时大家看到国内的经济、金融。在青岛，某地产商傻乎乎的买了币安的币。买了多少呢？买了4000多万美元的币。大概两周前，他听了我说的，就开始抛。抛了一部分 — 大概几百万美元 — 但就是不让他提现，一分钱不让他提。这还不要紧，然后他还跟我说，他说“文贵啊，币安要是都卖的话那早就找到我了，「毕竟」我是很大的客户嘛。”我说，“好，祝愿共产党不要找到你。”结果昨天在家里给逮走了。所以兄弟姐妹们，这个小子赵长鹏现在在迪拜。大家要记住：一定和大卫联系，把这个害人的，这个跟疫苗一样的毒害的害人的赵长鹏，这小子是绝对是为钱谋财害命，一害一家一家的。你们一定要和大卫联系，要弄他。
昨天我们的直播在国内引起了重大反响。其中有很多原来崔永元先生的支持者给我发信息，说：“我们全家感动得鼻涕一把，泪一把的”；“崔永元先生”，他说，“崔老师在国内被打压就是一个邪恶社会的具体体现，什么司马南，方舟子，还有那几个烂仔，” — 还有个北大那个歪脸「歪嘴」的小子，叫什么玩意儿的？说，“这帮孙子，垃圾！也就你敢说话。”「其实」我跟崔永元先生也不认识，我跟这些人都不认识，是吧？
包括柳传志先生。很多人，有原联想的老员工，还有认识柳先生的，包括在挪威的咱们的战友曾经接待过柳先生的，2019年，说柳传志先生在生活中完全跟你想象的不一样：非常亲切，非常善良的一个人。还有一个香港的他的前员工给我发信息，说“柳先生真的就像你说那样特别特别好！而且你说他去养和医院自己去 — 真是这样子的；他完全没有那种傲慢、阶级观念，对人很善良” — 引起了巨大反响。包括上海的，原来好几个我的好朋友都发信息，说“文贵，你说的是良心话，但是这个世界上没有人讲良心了，都讲钱了。”然后他说：“顺便告诉你，你说那几个打了疫苗的几个坏蛋不但打了，还都打了两三针，因为他们觉得共产党的疫苗对他们不但管用而且有特殊照顾，而且得到很容易，都打了。”恭喜他们：打了三针！最好去打四针去。
说到这儿的时候阳光都出来了，咋回事儿啊，兄弟姐妹们？阳光跟着咱啊！这可不是习近平的“太阳”吧，啊？“习太阳，啊！你是我的习太阳！跟着习太阳走…”哇噻，跟着“习太阳”走去打疫苗；谁跟着“习太阳”不打疫苗就不是好同志。哈哈！所以，兄弟姐妹们，这就是今天整个这个世界 — 疯狂，疯狂，疯狂，疯狂，疯狂！但是我们要看到爆料革命救了多少人？我们看到爆料革命相对比之下救了多少人？无论是赵长鹏给共产党提供的所有的KYC资料，大家问我“他都会拿着我什么资料？”我告诉你：你所有在赵长鹏「那儿」提供的信息，你所有在赵长鹏的币安「交易所」滑动过的任何一次「记录」都会提供过去，一点儿都不会少。所以这个简单的问题，战友们不要那么天真。这还用问吗？你所有给过他的「资料」，他全给共产党，而且一定会找到你门儿上去。怎么办？现在就得赖账：是有人盗用了你的账号。你的钱赶快拿走，不拿走你就完了；「然后」赶快起诉，就这么简单；在他被干掉之前把钱拿回来，就这么简单。信不信由你。
另外一个，国内的金融和房地产，还有人竟然买房地产？那真是作死呢！你在蛇窝里边拿出了你的蛋，把蛋放哪里了，大家想想？结果你放了更大的蟒蛇的蛇窝里去了。蟒蛇不但会把你的蛋给吃了，它会把你都给吃了。能下鸡的蛋放到了蛇窝里 — 以为安全，放到了蟒蛇窝里 — 那不找死去了吗？「结局会是」鸡、蛋尽失，鸡也没了，蛋也没了。哪有那么傻的呀？不离开中共国的钱都不是你的钱，都是你的灾，是你的难。信不信？不信你试试。莘县阳谷县县搭县，走走看！
今天是感恩节，我们要上船去，然后吃火锅。想想这疫苗的灾难；想想国内的同胞；想想现在整个币安的骗局；想想这个世界的荒唐 — 7哥还得吃火锅，对吧？不吃火锅哪有身体灭共？大家还得健身。刚才我把昨天健身「的视频补发在GETTR上了」。昨天这么长时间直播完照样得健身，不能有任何理由不健身。兄弟姐妹们：一定要健身！行了，啥都不说了。明天不直播，后天直播，后天大直播中见。阿弥陀佛 — 感恩节快乐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2111/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2111/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：（健身）战友们好，11月23号七哥健身给你们报平安直播！我要降下来一点，降下来，我的腿都哆嗦。兄弟姐妹们，哎哟我的妈呀，昨天跟联盟委员会开了半天会，一系列的政策，但是GTV的投资委员会暴怒。我也不知道他们怎么开的会——联盟委员会。新GTV一股都不接受了，所有的卡项目所有的都要停一概不接受。哇塞，完了，新GTV到今天是彻底停止了。
人家说你心里边只有战友，那你就跟你们战友去玩去吧，别跟我们投资者玩了。咋弄了你说？我没有战友，我怎么灭共啊？是不是？投资者那些贪婪的资本家怎么能跟我们一起灭共呢？对吧？没办法了，原来大家沾到便宜的1:10的你就1:10了，以后没了。SEC的钱人家不要，一分都不要。人家不要。战友们永远不知道什么叫机会，真的，天真可爱，有时候叫七哥着急，你们永远不知道什么是肉什么是金枪鱼那块肉，包括老班长、长岛哥、铁血组大卫、木兰、老凯都不懂，磨叽磨叽磨叽，所有的机会都磨叽走了。未来你们会懂的，没有跟上GTV这班车的后悔100万辈的都不拉倒，未来可以告诉你。走着看，没办法没有再延迟这一说了，到此为止了。新GTV没有任何延迟这一说了，所有GTV都到此为止了，完了。
05：05币安的赵长鹏把币安的所有的资料提供给了共产党。不仅是中国人的还包括外国人的。提供个人信息做过KYC买了币安的战友们，做好在全世界各地起诉币安准备。
那个谁那个刚才我进去看，我们的鸡血王威廉，政清、天机第21期，《喜币》（指《鸡血王喜币大作战》节目）大家一定要记住，一会儿把威廉王做的那个，币安那个赵长鹏这孙子把币安的所有的用户的资料提供给了共产党。这是我告诉威廉王的，这意味着什么？你想美国政府它要你资料它是要你的税，它不要你的命，你给我税就行了。他给共产党，共产党要你的命。而且他不仅给了中国人的，他还给了外国人的信息给了共产党，太可怕了。我们已经收到有战友在出境时被抓，不知道跟这个有没有关系。因为这个战友他也有币安的投资大概200多万美元。所以说任何过去投了币安的这回给赵一鹏（口误：应为赵长鹏，下同）这孙子害了， 这孙子太坏了。
我们要准备起诉他，战友们谁有买了币安的，你们提供个人信息做过KYC的，做好准备各农场，在全世界各地起诉币安，如果有被抓的，被抢走币安的币的或财产损失的那你就赢大了。太坏了，这孙子。所以说兄弟姐妹们，咱们中国人就是这个人骨子里面的东西最可怕的，赵一鹏这个小屁孩他不知道这样害人，害死人全家呀。威廉王那一段应该把那一段做成英文字幕放在盖特，放在我的盖特上，放在youtube上 ，我们承担法律责任。赵一鹏孙子过来跟我打官司，你有种说我们诽谤你，太坏了。所以说没钱是没钱的，你有钱了不懂得钱的重要不会花钱那比没钱还可怕。
兄弟姐妹们一定要盯住这个币安（赵长鹏）这个孙子。
(念战友留言)七哥高潮了。你怎么知道的？隔着屏幕你都知道了？你们能把它放在11档，刚开始我是13档，做40分钟，五分钟做11档。在11档的的时候你还能这样我给你点赞。过去这几年几乎90％时间都是这样过来的。心率226，等一下看多少，怎么不显示？190，这之前226，227，215那样, 现在是190。
09：32共产党开出大价钱，只要美国来参加奥运会。能不能开成奥运会，新中国联邦正在较量中。
郭文贵先生：兄弟姐妹们，北京冬奥会你觉得还会有冬奥会吗？原来我们一直跟国际奥委会有联系，但是呢对方也邀请我们，我真没正式写信，还是我们那个在Montara的Cathy战友，特别好的夫妻两个，他丈夫是个美国人。她主动地提出来说我帮你起草一个奥林匹克申请信，我说好，就寄过去了，没想到一石激起千层浪，然后现在还在较量中。昨天和前天共产党开出大价钱，只要你美国来参加奥运会，再买你1000亿美债，恒大、融创保证不会突然破产，循序破产，甚至考虑恒大、富丽、融创可以考虑转成债，只要你来参加奥运会，这是七哥说的七哥说的记住。但是新中国联邦不是吃素的。咱不是吃白菜长大的，看咱的，这帮孙子，共产党太low了。彭帅被搞了18年，天天是“宇宙无限大，地球一片沙“，18年后张嘴又被玩，天天出去活动；你说那李云迪招谁惹谁了？人家李云迪花钱双方同意你把人家弄死个球了。张高丽叫一嫖出名，合法合性；李云迪花钱买性，千秋万代受到谴责，一嫖就完了，彻底结束了。这是什么狗操的逻辑共产党？你还搞奥运会？
（跑步速度逐渐慢下来）下来了，不能再来了，结束了。
猫屎咖啡战友念你名字重要吗兄弟？念你名字重要七哥天天念。好吧？中啦，今天就直播到这儿了，报了平安了，大事即将发生。看着兄弟姐妹们，唔该晒！咱们一起为75亿同类14亿新联邦同胞、我们爆料革命战友和家人、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，祈福！（边慢跑边合掌祈福）——阿弥陀佛！
啊呀这汗呀都通过裤裆流到鞋里去了。（嘴作亲吻的动作）——阿弥陀佛！GTV新的投资到今天都停了，详情明天咱们在大直播中再说吧。明天大直播。
大家看我的眼睛，我回来睡了两天好觉，我的眼睛看出去看东西好像能看到好多好多里一样，所有眼睛的血丝都没了，然后我看着我的镜子，我咋这么好看呐？郭文贵你咋帅呢。（亲一下动作），陶醉了半天，（笑）不要脸！“啪”（自己往自己脸上拍了一下）！
然后一睁开眼看到对面电视上的喜币噌噌地涨，哎哟我的妈呀，太幸福了！太幸福了！（作陶醉状），啊！唔该晒！我还没锻炼完呢，还有好几个动作呢！（亲战友）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
