<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>金凤组 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%91%E5%87%A4%E7%BB%84/</link>
    <description>Recent content in 金凤组 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%91%E5%87%A4%E7%BB%84/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/332/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/332/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，中南海的事实和体制内的一些情况啊，大家不要老想着看性丑闻，玩弄女人， 昨天亨利小哥说了，在他们生活当中这根本不在计算范围内，另外他讲了一条，我特别佩服， 他就是体制内人，怎么看待王建被拍照死，被谋害， 他们为什么做的那么粗糙，那么傻，我觉得亨利小哥思考都没思考就讲出了核心的重点，他们不觉得王建先生死了是个事儿，他天天杀人，不出名的新疆人， 西藏人，反对者， 国内老板的知情者， 领导的知情者，或者知道老板杀人的， 像曲龙
这样被利用的，多了去了， 经常杀，他做梦也没想到出来个郭文贵跟他叫汁，这是本质， 昨天小哥这个让我很佩服啊。
没有神神叨叨的理由， 没有高大上的原因，就这么简单&amp;ndash; 傲慢，亲爱的战友们，这个体制让他们疯狂，是你难以想象的.
这两天啊，确实国内政治环境有变化，非常大， 有些话我不能说，能感受到国内的官员们都没希望了，他们知道自己有一天会被清算，被换掉， 他们想天天过着做新郎， 夜夜入洞房的生活很难， 因为国内的环境一尊了，啥叫一尊啊， 就是啥都是我的， 你的是我的，我的是我的， 啥都是我的，这个一尊以后谁也不要想夜夜当新郎了， 那都是人家玩了。
今天这个情况， 这几天国内是有意思的， 包括香港昨天前天少量的游行，这游行把习近平的照片放地上踩，都是规模性的，不是小打小闹，包括疫苗事件， 这都不是开玩笑的。
然后刘特佐， 听说孟建柱，孙立军，傅政华以前搞死的那些人现在全都在折腾，傻？谁傻啊， 你一出手，共产党内部都知道你要干啥，大家都成天玩， 都玩一辈子了，一看就知道孟保护私生子吗， 拿着国家利益， 然后你在马来西亚搞的那么多贷款，马都公开说是洗钱吗，洗哪儿去了，都去了盗国贼 私生子女那儿去了，一个马来西亚就几千亿啊， 全世界200多个国家尼。
孟建柱原话告诉我好朋友沙特王子，马来西亚，菲力宾我100% 控制，多嚣张啊，敢说这话。 人家问他怎么看待习近平啊， 我就是习的特使代表他的，我说话他都听的，从来没有反对过，一次没有， 永远都问我， 建柱你什么意见？啥意思啊， 习听我的吗。他就是南普陀会议指定的监国之一孟监国吗。
大家去看看，孟建柱所有在党内讲话，一开口， 70-80% 都是&amp;ndash;我跟习近平同志，。。。。。先把习推前边来，就像上海那个海航泼墨门一样， 先说这是习的资产，海航是习家的， 你说共产党是习说了算，全国姓党， 党就姓习了。
你说强盗去你家了，把你家保险柜啥都拿走了， 这房子都强占了， 儿女都绑架了，突然发现你家锅台上有个烂地瓜，他还想吃， 你觉得可能吗？端着枪把你房子抢了， 告诉你这都是我的， 一切姓党， 爹亲娘亲也没我亲， 然后发现了烂红
薯我也拿着， 可能吗？一脚就给你扔一边去了， 海航对他就是烂红薯。对不对， 就这么简单。
我支持所有人泼墨， 支持所有人爆料， 但是别玩我们，别惹我们， 别转移我们爆料的视线。
盗国贼对自己的子女好吗？表面上好，事实上不可能好，他们给他们钱和权力， 以为这就是爱，他不知道这钱都是他造的孽，他的权力带来的关系， 全都是玩他的孩子，所有想和他女儿上床的不过是想得到利益，所有和他儿子上床得， 把肾掏干，获得非法利益，最后都造孽， 就像李洪宽骂人娘， 他自己得娘就跟驴睡，我不是骂你啊， 你查查道家的养身之说。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
