<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>狮子山 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8B%AE%E5%AD%90%E5%B1%B1/</link>
    <description>Recent content in 狮子山 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8B%AE%E5%AD%90%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2059/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2059/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00郭文贵先生健身直播
（郭文贵先生随着《酒灭中共》的歌曲节奏跑步健身）
郭文贵先生：尊敬的战友们好！10月26号，很多战友们说：七哥，你跟我分享一下蹬涡轮器的感觉，我就蹬给你们看。
和战友互动：山东滴来了！河南滴来了！兄弟姐妹们！山东滴，（读战友评论）北京代表队问侯七哥，谢了！
郭文贵先生：啦啦啦（唱歌）现在是13档了啊，13档，6档改成13档。（读战友评论）拉单杠、在拉单杠的兄弟，可以！!
（健身音乐切换成《马背英雄》）
兄弟姐妹们大家好！大家有事忙事去啊，我就给咱们很多战友发信息，要看七哥蹬这个涡轮。
（郭文贵先生将健身音乐切换回《酒灭中共》）
（郭文贵先生一边跑步一边和战友互动）
郭文贵先生：大概已经练了40分钟了，这是最后一个节目——这涡轮，感觉老好的啊，约翰，推到咱们盖特去啊，推到盖特，约翰在不在啊？波波，推到盖特上去。
（随音乐唱）莘县阳谷县搭县，咱走走看。太牛了！唐平、威廉王绝对是天才！
(背景音乐变化)哇塞，这什么玩意？
和战友互动：“放心，七哥”，谢谢！（念战友名字）“启示录”“花序”“文艺”“看看”“漂洋过海”“旧时荆州”“盖地”，“信文贵”
（背景音乐转为郭文贵先生唱的《沧海一声笑》，指了指音乐）这一版真的不好上传的，
（念战友名字）Niki ,文晓， 7575757，水星
郭文贵先生：兄弟姐妹们我在这直播健身啥都不讲，不要浪费时间。该干啥干啥去啊，我一会直播完了就会删掉，也不存。很多战友发信息问我：七哥怎么练涡轮，多长时间。
00:12郭先生一边锻炼一边和战友互动
念战友留言：战友文杰：“运动真快乐”。好！75757：“四年了，七哥，看着你心里哈哈”。
念战友名字：喜国好公民。喜农人。雄鹰翱翔。长臂之声GTV。
念战友留言：灿烂天涯——“七哥老帅啦”。谢谢
郭文贵先生：（唱）Down，Take，Down，Take Down the CCP 。
现在把涡轮器调到13挡，总共练48分钟。后5分钟要调到6挡，轻松下来。
念战友留言：“山东人发来贺电”。谢啦。
郭文贵先生：（唱）啦 啦啦 啦啦…….啦啦啦, CCP，你完啦！哈哈，太爽啦。
念战友留言：“七哥为什么你那么开心”。太多好事啦，没有比我再开心的啦。“七哥，我不愿意走。”为什么赶你走？
郭文贵先生：（唱）这杯酒敬战友，共匪灭在咱的手，好酒……
兄弟姐妹们，10月26号，你们该干啥干啥不要浪费时间。我是跟战友分享直播视频，如何踩涡轮器。还有国内战友说：等不了明天直播，受不了，让七哥直播一会儿。那我就把健身直播出去，没有任何爆料。
郭文贵先生：（唱）聚九州，真心灭共跟我走。
跑48分钟。
念战友留言：“习大大”。我C，又叫习大大。当然不是真的，咱们也得搞点战略性的爆料。习出访绝对是假的，但是我要敲打这些外国合作者。
念战友留言：“灭共后，举杯大喝”。好！“爱七哥”冰冰和我来双修。好的，谢谢。这都是泼的水，不是汗。好水多，太性感了吧！这男的水好嘛？女的水多性感啊，男的泼水不好吧！哈哈。唯真不破，习出访绝对是——绝对战略爆料。啊！哎哟，唐平的嗓子哎，一唱我就高啦。
现在可以试试13挡涡轮器。一开始从6挡开始，然后练到45分钟或42分钟，停下来就变成6挡啦。
念战友名字：古修，老战友啦。三木童子。毛燕子。
念战友留言：“聊个十块钱的”。哈哈，可以啊。
最近战友的健身啊跟不上。千万别找理由不健身，不健身就完啦。共产党灭了，你能干啥？
和战友互动：飘洋过海，谢谢啦。“爱死七哥了”徐文成，谢谢啦。小白不白，谢啦 ，小蚂蚁，谢啦，樱花农场——樱花一出现，樱花遍地。
很多刚来的战友，不要再看直播了，我没有事，乱聊。很多国内的战友，特别是福建的、辽宁的、黑龙江的、广西的咱们的兄弟姐妹们说：七哥不能等到明天，直播一会儿。还有很多人说：七哥蹬多少时间涡轮器？这直播满足两种人。战友，你们没事别浪费时间。今天下雨了，正在下雨，外面空气特别好，我的空气很好，全氧系统，呆在这屋里跟外面一样。
和战友互动：“最近没有健身”那你是犯罪，背叛新中国联邦，没健身者。
念战友名字：樱花团，飘洋过海。
24:00边健身边谈出汗和男人和女人最愉悦的事
（健身背景音乐：《马背英雄》——伟大的长生天，我的魂与你同在我们是这草原真正的主人……）
（郭文贵先生边在跑步机上运动边和战友互动）
念战友留言：“喜欢这样流汗的男人”！床上经验很多啊！床上不见汗就不见真情。什么叫偷汉子，偷汉子就是为了你高兴流汗的人——叫偷汉子，
念战友留言：“七哥的水多”（笑）要不来试试吧。
念战友留言：“呵呵，七哥太污了！” “偷汉子”不污啊！“偷汉子”就是找一个——为什么叫偷呢？因为他愿意为你流汗，为你高兴，让你找到自己，所以即名“偷汉子”，谁偷啊？有说偷太监的吗？没有偷太监的。一天一个半小时到两小时，原来都是两个小时，现在有时一个小时有时一个半小时，女性找为自己流汗的男人，（男性）找一个为自己高声歌唱，懂得喊出高潮的女人，这不是最快乐最愉悦的事吗？
健身音乐：《Take down thg CCP》响起</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
