<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>曾庆红 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9B%BE%E5%BA%86%E7%BA%A2/</link>
    <description>Recent content in 曾庆红 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9B%BE%E5%BA%86%E7%BA%A2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2011/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2011/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月28号，兄弟姐妹们好。看看这大自然的魅力！这大自然的魅力，看看这山，这水！
兄弟姐妹们，现在国内已经闹翻天了。国内政治界现在已经基本明白接下来，二十大前的动荡基本上已经开始了。现在国内很多人在猜到底是先抓曾「庆红」呢，还是先抓「王」岐山呢，还是先抓「孟」建柱呢？也有可能说仨都抓。大家现在可以说说到底先抓谁呢？嗯？大家觉得现在先抓谁呀？大家猜猜先抓谁，是抓一个还是仨都抓？再一个，这个电「能」— 7哥啥时候说的？2018年，2019年7哥就说过中国的电价格会涨，粮食价格会涨。
在欧洲，现在已经人死到怕到什么程度了？现在找人打工没人了。餐厅未来服务员会贵死。出去吃饭你会突然发现饭钱比过去一辈子吃的任何时候都贵，在日本更是如此 — 走着看。7哥在2018年说过世界物价将暴涨，大宗物品会暴涨，但有些会极不值钱。你看现在芯片的什么芯片荒搞的汽车贵，未来车根本不值钱。像车这东西高成本，而且在生活中不是必须的，基本上就不值钱了。吃饭值钱，水值钱，劳动力值钱 — 没人出去打工了，死了那么多人，还有疫苗，还有这梗那梗的，谁敢出门，是不是？不敢出门的情况下，不是说工具就不值钱了，谁开呀，谁用啊？凡有人工的全值钱，全贵的要死 — 未来是人值钱。不但如此，大家还能看到这种中国的电涨价、粮食涨价，未来的药涨价，医疗涨价 — 你会看到很恐怖的，比你想象的看到的电影里“魔鬼尸身”那样的魔鬼城市要害怕多了。大家真要记住 — 疫苗灾害开始的时候才真正的是你恐惧的时候。
国内还在搞二十大呢，都不知道啥球二十大呀？开啥二十大？谁当老大，完了以后房地产都得破产，金融都得破产。抓王岐山、孟建柱、曾庆红，都抓完照样破产，不抓完也破产，破得更快。而且现在想还搞世界经济、世界政治？搞个屁！
澳大利亚政府说谁要能帮助跟习通个话谁就能怎么着怎么着 — 澳大利亚这帮愚蠢的家伙还想卖铁呢，还想买铁砂石呢。中共以后没人买钢材，没人铁砂石。中国的市场从过去的一个整个市场的供应链完全已经被切断了。房地产完了，建筑材料就完了；房地产完了，金融，整个保险业，所有的投行，所有的信托，海外的借贷以及所有的工厂设施就全完了。怎么可能还买铁砂呢？这帮王八蛋，傻得愚蠢。西方资本主义的贪婪也让人很害怕。
这几天我也深刻感受到有些美国人不要脸的时候比中国人更可恨 — 为了赚钱真不要脸，赚钱赚到一点良知和道德都没有。现在他们满脑子在华为事件上还想着跟华为合作。或者捡点华为死去的“骨头”。他就没想到那是中国人的血汗。而且更多人不知道，他们也没有想到，有像美国这些资本家，这些不要脸的，根本不管中国人的死活。像苏哈托这些家族，还有香港当年资本家，国内的资本家的投资一样，苏哈托和他的家族应该上绞刑1万次。绝不能跟他拉倒 — 杀害了那么多华人。但有人为了钱马上就跟他合作，而且称公主啊，王子啊，这些不要脸的东西 — 这仇必报。忘掉印尼排华血案的中国人都不是中国人，必须依法追究责任，用法律最严苛的惩罚他们。
美国帝国主义 — 过去共产党骂了很多年的 — 发现是共产党和美帝国主义最亲。结果现在美国最坏的坏人都跑中国赚钱 — 我最近特别感受到。不但赚钱，而且还要中国人的命。都这时候了还替共产党说话呢；到这时候了还跟华为勾兑呢，还想榨点骨头渣呢 — 很可怕。但老天有眼！病毒，还有疫苗，这梗那梗会让这帮孙子们的生活没有这么容易了，没有那么简单 — 在榨取了这么多中国劳工的血汗钱。中国生产啥？中国就生产“血汗经济”，“子宫经济” — 就是所谓的廉价生产出来的这些牛仔裤、耐克鞋，还有廉价的污染了天、地、水的这些工业产品。这帮王八蛋现在还想享受这种生活？没门了！要想解放中国人，先让世界知道要解放中国人的劳工市场，中国人的工资价格，和中国的劳动力剩余价值，否则解放不了中国人。我们真不在乎抓王岐山、孟建柱、曾庆红这些人。都抓了咋的，不抓咋的？你「共产党」反正是死球的了，必死无疑！而且会死的非常难看，非常惨 — 嘎嘣一下「就结束」。这是没有任何质疑的。现在没有任何人怀疑我们把共产党能灭了的。
还有，兄弟姐妹们能看到这几天世界上能有一个组织，有一个平台像爆料革命和新中国联邦这样能把澳大利亚、丹麦、挪威、芬兰、罗马尼亚，包括阿塞拜疆、日本、西班牙、英国、法国、比利时、现在加拿大，全面影响的吗？医疗界专家，科学界谁不看我们的东西？我们的资料给了他们，不看未来会犯法甚至犯罪；看了就要采取措施 — 这就是我们的力量。好比从天上往下掉了个东西，不接砸死你，接就得做好「准备」能不能接得住，接住要有回应，不回应，天上掉下来的东西会要命的。这就是爆料革命的力量 — 用真实的绝对性的情报和证据和专业和良知，没有任何利益图谋之心，没有任何权利之心。不像当年欧洲那些雇佣军到非洲去打来打去的就是为了点钱；不像美国雇佣军到哪去人都知道他们是为了钱来的。谁看得起？爆料革命和新中国联邦不但不要你的钱，无偿奉献，甚至还拿钱帮助你。
最近的失业大潮会席卷全球，全球供应链某些领域会高到吓死人，某些领域会彻底断掉，就像芯片、汽车、粮食供应和全世界的贸易，特别是大量依靠外运，海运的。未来的人的这梗那梗，还有病毒的威胁，以及全世界经济上的不匹配，然后中共国的这种“子宫经济”、“血汗经济”的迸裂崩塌，共产党会带着全世界的经济，带入深渊去。全世界过去三、四十年和共产党勾兑榨取中国人民血汗经济的时代将一去不复返 — 绝对结束！这就是老天，我绝对相信。
苏哈托的事情很多人问为啥没有报应？我也在问为啥没报应？我问了几十年了。但最终我相信印尼和苏哈托一定会得到报应的。就像世界榨取中国人几十年经济，和共产党勾兑，有没有报应？最终一定会有报应。大家走着看。— 哇噻，还带着冲锋枪呢，这些保安都太夸张，用得着吗，是不是？ — 兄弟姐妹们，从今年年底到明年你会看到世界经济、供应链、生活方式、这梗那梗、和疫苗带来的整个的人类重大的变化，更不要说地球政治和地球经济了。人类政治、人类经济、人类生活方式一切改变。唯有新中国联邦人中国人，没有利益之心，没有任何政治之心，一切为了人类的未来，美好的未来、和平、和安全。现在看看共产党的斗争将相当残酷 — 恒大、绿地、碧桂园、富力、民生、平安、陆金所、招商「银行」…… 走着看，都会死得很难看。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1857/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1857/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频文字汇总
直播前播放视频一：路大脑袋与博屎们挑拨离间各农场与爆料革命的关系，无耻地污蔑帮助进行KYC的战友，妄称郭先生和新中国联邦控制言论、统一思想，并造谣称GETTR的红色火焰代表中共红色基因。循环播放视频
墨博屎：这个组织内的东西南北这些“厂”啊，都已经严令是不准看我们的推。不准跟我们，也不准观看路德社。那我现在有一个问题，那什么样的人才能看我们的路德社，来骂我们呢？
要么就是不是东西”厂”的人，要么就是现在这个组织内部的管理出现问题，居然还有这么多人叫什么私自出来行动，非常的这个不正规。还有一种就是我能想到的就是说，现在这几个”厂”已经不再受信任，被严控起来，出动的是什么呢？是锦衣卫开始出动了，现在东西”厂”已经不行，要锦衣卫出动。
那么说明锦衣卫是另外一股嫡系部队，那这是一个非常不好的消息。我就先给农场的这些所谓的战友们，我多提醒一句，这个时候意味着你们包括很多农场的这些场主实际上已经不被信任，也被监控起来了。那么这些组织今天又宣布了所有的这个KYC，KYC所有的审批和到账全部瞬间完成，也就是说进入了一种新的模式。这个模式大家会不会想，就是很多国内的这种P2P和骗钱倒闭时的情景。我只能提醒到这里了。
安娜：就比如说在农场，我之前有见过，在农场的有一些就直接是从义工里边去招收做KYC的后台人员，然后要求这些义工签协议，签保密协议，然后就去做KYC。大家有没有想过，像这样没有资质、没有培训，而且它没有就是说，就是他的信息是完全没有被认证过的人去掌握你的信息，来给你做所谓的KYC，你们放心吗？
亡腚缸：都是觉得，诶！这个体制好。我可以在里头捞钱，我可以搞点权。你看反正傻逼这么多，虽然一堆僵尸，那没问题啊，我做僵尸头，我做这个小队的队长，一堆人给我端茶送水也舒服啊。再过段时间，我就成了整个东场西场的场主，诶，这挺好！小恩小惠半条被子。
然后呢，用一些情感上的各种捆绑，墨博士，咱兄弟，你说要啥，100%！你说！马上！我为你挡子弹啥的，这话都可以说，说了多少啊，咱……
但是，墨博士，我已经跟你说了，我为你挡子弹，我都可以做到为你无我，但你也得做到无我。这个公司，你去成为帮我顶雷的这个注册的什么、什么行不行？这个账户的签字人。你不愿意做？你看！我都给你这么大一个！这么大的权力！这么给你面子！你都不那个！你去做签字人，账户不是你控制。账户签字人是啥？就是让你开一个账户给他用。
当时让闫博士这样去做，闫博士不同意，就这么简单。哦，那你这个人必有二心。我都对你这样了，我都把我的心都掏给你了，但这个“心”是组织上的“心”啊。因为他本身就、他不在乎要有多少民意。核心他要的就是至少有一两千是完全一致的，这种能够集体行动的这样一个组织。因为他知道，这一两千人打任何人，他都、至少它能起到这个效果，能让你抹黑，然后、是吧！搅这个浑水，这就够了！这很清晰啊。
墨博屎：你们在其他国家如果遇到了这种骗子、这种组织，你应该怎么做，对吧？这实际理论上是一样的、通的。不要把别人想得太、他是邪恶的，但是他不一定邪恶到能把你所在国家的法律体系所掩盖，大家自己去想。
还有一点就是说当这个骗子体系到一定的时候，我会发现它会都向一个顶点去暴露，就是最高端的人会出现一种卷钱消失的状态。这样的话，中下层全部为此背锅。不管你在中间是赚了钱还是亏了钱，都会背锅的。这个时间，我觉得现在突然明显起来了。大家去想想，稍微理智的想想你的钱，你不单赔钱，有可能还要担法律责任，包括那些现在被称为大咖和场主的人，你们其实应该是最危险的。
亡腚缸：二战的结束，两颗原子弹改变了一切。两颗原子弹就是科技，科技来自于哪里？来自于创新，来自于科学精神，来自于这个自由的土壤，是不是？还没看明白吗？这里头你觉得一个统一行动的组织、强有力的组织能有科技吗？我告诉大家，你只要有这种土壤，有这种、我告诉大家，灭共是分分钟，现在只是对中共还不到时候，还没有到最后时候，一旦那个时候分分钟灭，这是最核心的！
美国都已经、你看、都已经太空了。你中国人还在这里玩这一套，玩这一套，是不是？统一行动、控制言论、操纵思想、操弄民意，你这一套你能灭得了共吗？我告诉你100%灭不了，你要灭了，如果靠这样的组织，你要建一个比中共还邪恶的组织，你才可以灭得了中共，用自己的方式去真正地传播就没问题了，到一定时候。但是你只要和它站得远远的，不要成为它的打手。就跟那个以色列要空袭哈马斯的时候，其实已经告诉大家站开、站远点，不要成为他们的韭菜、炮灰。
我们已经达到了我们的目的，当然要收拾邪恶组织的时候，让很多韭菜和炮灰已经往边站了。我们的频道已经统计出来了，大概有多少人，是不是？就这点人，韭菜炮灰你往边站，你看热闹没问题，都可以。咱伟大领袖搞的所有的都是一个红色的，像火炬一样，无论那个鹰，鹰的头上，这是中共的红色基因的标志，这个火炬天天举着，全世界到处都是红色基因。
直播前播放视频二：不打疫苗不许出行视频
看看，现在这个不打疫苗，现在开始不允许出行了，现在受管制了，联合执法，**大桥这个位置。你好师傅，是不是现在不打疫苗就不让走了？对！谢谢啊。联合执法，交警、公安。
直播前播放视频三：First on CNBC采访美财政部长珍妮特.耶伦EST7/15/2021
珍妮特.耶伦：我们已经看到房价大幅上涨。这是由于疫情带来的变化，以及我们现在所处的低利率环境。正发生的借贷来自于有信用的借款人。因此我不认为这与2008年金融危机前期的风险相同。这是非常不同的现象。但是我很担心高房价会影响初次购房者，以及低收入者的购买力和需要承受的压力。国会正在考虑的方案的一部分，目的就是增加民众负担得起的住房供应。
直播前播放视频四：First on CNBC采访美财政部长珍妮特.耶伦EST7/15/2021
珍妮特.耶伦：从中期来看，我们当然想确保通胀在可控范围之内。我们需要特别留意通胀的发展。对此我们已经在密切关注。对于目前的形势，我的解读是通胀很大程度上发生在现在重新开放的那些行业。我们已经看到机票、酒店费用有大幅增长。而且瓶颈以及供应链方面的问题对汽车行业影响尤其大。因此，如果你去看，例如上个月的通胀报告，如果你剥离汽车以及受疫情影响严重并且正迅速重新开放的行业，通胀率就变成0.2%，从长期来看这与2%的通胀率是一致的。
主持人：你认为通胀何时会平定下来？
珍妮特.耶伦：我认为我们还会有几个月的快速通胀，我并不是在说这是诸如一个月的短期现象。但是从中期考虑，我们会看到通胀会回落到正常水平。当然，我们需要对此密切关注。我认为从中期来看，通胀可以得到很好的控制，而通胀预期事实上是价格制定的一个驱动。因此我们密切监控（通胀）非常重要，但是从根本上我认为通胀会平定下来。
主持人：暂时现象？
珍妮特.耶伦：是的，暂时的。
直播前播放视频五：《维吾尔强迫劳动预防法》新闻视频EST07/15/2021
美国参议院周三通过了一项禁止来自中共国新疆地区产品的法案，这是华盛顿制裁北京的最新措施，因为美国官员指出，北京不断对维吾尔人和其它穆斯林团体进行种族灭绝，中共国矢口否认虐待维吾尔人，声称这些集中营是打击极端主义所需的职业培训中心。根据现行规则，如果有关于强迫劳动的合理证据，美国就可以禁止该商品进口。
本法案默认新疆的商品是由强迫劳动制造的，除非有其它证据显示不是，并经美国官方认证。参议院两党达成共识通过了《维吾尔强迫劳动预防法》。该法案有待在众议院得到通过，然后将送入白宫，由拜登总统签署后成为法律。
目前尚不清楚何时进行，该法案的共同起草人，共和党参议院马克·卢比奥呼吁众议院迅速采取行动。在一份声明中他写道：我们不会对中共正在进行的反人类罪行视而不见。我们不会允许企业，从这些惨无人道的行径中获利。
该法案的另一位共同起草人民主党人杰夫·默克利也表示：美国消费者不应糊里糊涂地购买由奴隶劳工生产的产品。民主党和共和党的助理们预计该法案有望得到众议院的大力支持。因为类似法案去年在众议院几乎一致通过。人权组织和西方官员长期以来一贯认为：自2016年以来，新疆当局拘留了约100万维吾尔人和其它穆斯林少数民族人，并让他们从事强迫劳动。
直播前播放视频六：人渣“阎王”大揭皮
亡腚缸：很多人说闫博士是不是法治基金救出来的，（是）法治基金的钱，法治基金的钱，好吧，好不好？（仅仅过了57秒）我们最腰杆子硬就是不沾钱，记住啊，不沾钱啊。这一直以来从来没沾过一分钱。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST07/14/2021
郭文贵先生：那个蛇妖闫在香港住了一个所谓的廉租房，到处跟人家乱睡觉。而且你想想她到了美国来，当时准备让她上电视台，蛇妖闫，叫她去买衣服去，她选去，买Gucci, Prada，她一下子就报了十万美元。十万美元，她是个多贪婪的人。在一些电商送到门的情况下，花了6万多美元购置她的衣服。她连件像样的衣服都没有。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST09/04/2021
找了35个房子， 35个房子，你不知道有多麻烦，看了无数次，真的过去这几个月，占用了我们王雁平、凯瑞，还有我们的财务总监、行政总裁太多时间了啊。
最后找这个房子说比较好，他要是180万好像是，后来降到150万，我们给他出了个137万。我们要求是，因为路德的孩子8月1号上学，我说你必须7月31号搬家。这个房子的建筑太漂亮了，而且这房子里面的质量太好了。
你知道他那个房子里面一进屋，一个有6把椅子，那6把椅子是那个瑞勒的家具，瑞勒是个意大利的一个过去的家具的古董收藏商，那全包含在内的。一进门一个粉色的贵妃榻，一圈那个沙发极漂亮，而且全是真材实木。
哇塞，我一看旁边还有一个独立的大会客厅，厨房巨大，比我这个大厅还大，将近4个acre啊，25亩地。然后旁边是森林、国家公园没有开发。还有游泳池，孩子可以游泳，那一收拾太漂亮了，三个这个车库。那个房子，可以这么说，在北京绝对是10亿以上的房子啊，10亿都买不着。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST07/14/2021
郭文贵先生：我们的律师给他写了一个赠予的合同，他竟然来来回回谈了五次，这就是天意啊！天意呀！这真是天意！他竟然相信这些博博士的，还有这些找爹的博士的。说这个合同有问题。
我们的律师说：“哪还送房还有送出问题了吗？” 他就没签。亡腚缸认为这个合同咱给他设了局。我说太好了。哇塞，老天哪！长眼哪！你说这房子要给了他，咱还真后悔！兄弟姐妹们，能不后悔吗？咱不在乎那个钱，就他在里边住着，你说我多恶心啊。
直播前播放视频八：郭先生视频片段EST10/05/2021
郭文贵先生： （这个文件）是国家安全委的。在中国拥有这个文件的（人），直接是判三年到七年徒刑的，那么我今天在这里向大家展出这个文件，我们得到了美国以及其它国家的政府机关鉴定，这是真实的。（他们）主要是负责美国的情报收集和间谍的系统的控制。
除了他（何建峰）28人已经来到了美国，主要基地在纽约的中国银行，还有华盛顿的领事馆，还有华人机构之外。后来又来了大概50多个人。
关于文件的时间，这个您太敏感了，很多人以为郭文贵的文件，都是在2015年以前才能得到的，这完全是理解错误。我可以告诉你，我随时随地我都可以拿到中共的高级文件，绝密，这是国家绝密文件。因为什么？因为我们对付的是盗国贼，我们的朋友是九千万党员，每个人都希望我们把盗国贼给推翻了，每个人都希望这些人不能伤害美国、伤害世界和平。而且提供文件的人都是最高级的人，包括现任常委。这个文件就证明了这一点。我们的朋友遍天下，我们的利益共同体遍天下，我的料是真实的，所以他们才害怕。
主持人：那三份烧掉的文件，还没有回答。
郭先生：烧掉的文件今天就不说了，谢谢。
主持人：今天有好几个台湾的媒体来。
郭先生：谢谢。
主持人：再见，文贵兄。
重复播放前列视频二不打疫苗不许出行视频和前列视频一亡腚缸缺德社视频片段
一、我们开启的灭共形势让对中共气馁者看到希望</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1715/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1715/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共用温水煮青蛙的方式开始铺垫银行的倒闭
咋样，咋样啊，兄弟姐妹们咋样啊？怎么样啊，尊敬的战友们好，5月2号文贵乱聊直播，该干啥的干啥，5月2号乱聊直播，大家该干啥干啥，哎呀，我这个管家这个脑子是真有问题，我让他关门都不知道我关上了，真是，兄弟姐妹们大家好，抱歉我这晚到了这个10分钟，刚才一直有国内的战友给我打电话过来，大家呢，我相信战友们今天5月2号七哥给大家乱聊，今天没有时间控制，大家可以多问问题，我乱聊。
兄弟姐妹们，我特别是就是说我在刚才30分钟前收到了一个咱们战友发来的那个小视频，就是那个国内四大银行倒闭的问题，我就看到视频我马上就说我一定要给大家看，我特别想让战友们要知道对共产党的清醒认识，你说共产党这个流氓，一直以来就这样地骗老百姓，咱老百姓咱能不能长点脑子啊？
就刚才，我这是一个也算不上什么亲戚给我打电话哭着闹着要买G币，我说不可能让你买G币的，这个不可能的，一个都不让你买，现在他知道家里的那点儿都没了、完了，已经在快一年了上银行取他那点钱去，所谓的短期、中期、长期存款，平常省吃省穿的总共弄了800万块钱，然后被这个银行当地的银行在吉林，被当地银行糊弄的什么短期、中期、长期，然后最后是发现短期的被挪用，中期的不让提、分期提，长期的怎么都不行，最近行贿银行，你说哪有存钱还行贿银行的？只有中国这个国家能这样，行贿银行取出一半来要买G币，我说你开什么玩笑不可能。
这是多少人了？一万多人，个、十、百，十万，十二肆多，（郭先生与战友们互动）［目标前进，文辣椒，雅雅，文俊，文珠，倪黄，徐文成，哇，魔法师，勇气，风往南吹，淑风，游子吟］。
我这鼻子大家记住啊哼哼的，我今天中间要醒鼻子的时候大家千万别介意，蒙上、闭上眼睛，不好意思，你说这春天来了阳气上升，它攻肾呐，欸，它不，它攻鼻子，哎呀，这两天花粉呐，那就是我眼睛干的不行，你看我昨天录得那个盖特那个眼睛干的，就是眼睛眼皮上眼皮碰下眼皮都很困难，就眼睛发涩老点眼药水，你说这阳气上升你攻什么眼呢？咋攻眼睛去了、攻鼻子啊？你得攻肾呐，有断修魏，有没有断花魏啊，专门断花粉的魏呀断花魏呀，哇噻。
（郭先生与战友们互动）［通天大侠，CC哏屁，CC哏屁你不工作，你跑这儿干嘛呢？你不画图去，绿染妹妹，图没画出来，你在看直播，我爱玉米地，盖特， Slim，哎呀，这人，哎呀哎呀，光明行，我的天呐，安娜，玫瑰，某某，雅典娜小旅途小李,我爱玉米地，风往南吹，文柯Miles，冬天，文柯给我发的信息，我还没看我一眼，泥巴，书风霹雳行动，带头大哥，五饼二鱼，青州城市啊，哎呀呀呀，哎呀呀，新中人，新中人，哎呀，哎呀，玛诺基诺比例啊。便兀自喜，蚂蚁扛大报，早睡早醒，17，中华路，凯路啊，雅典娜战神，湾仔码头，文莹，I Love Seven，帅得惊动党，金尾巴］。
好啦，那就咱现在开始聊，乱聊了啊，兄弟姐妹们我想现在请教大家一个问题，刚才那个小视频我给大家家看啥意思呢？就是共产党它一定有一天会把银行给你关了，刚才这小视频反映什么问题大家能反映出来，它为什么先从这四家小银行开始放，它为什么要告诉你说现在什么样情况下可以不给你钱，大家谁能回答我看看，它为啥放这小视频，给我视频的战友你没有意识到这个小视频意味着什么啊，大家谁能回答得了它为什么要说从四家小银行开始爆，为什么？战友们为什么？
谁能说清楚？我看看（郭先生与战友们互动）［我打预防针，聪明，这是谁这是？没钱啦，信心满满，草莓圣代，黄鹤楼大厨，倒闭可以不赔，赞了主播，测口风，吹吹风，试探民意，所以说我爱死你们战友啊，爱死你们了，青木明香王者级特派克，打预防针，霹雳蚂蚁］。战友们你们太聪明了，这是为什么你们能跟着七哥来爆料革命，因为你们太聪明了，共产党你看它历史上土改、砸地主、任何事情，包括当年大逮捕、当年83年大逮捕杀一批，包括改革开放先从深圳开始，它一定是先测试民风，先来个试试、来个小的，然后再给你什么叫温水煮青蛙应该是，先让你熟悉啊，先让你熟悉你看温水来了、水温咋样？是吧，不热嘛！是不是才一度嘛！四家商业银行，咱们中国老百姓第一件事情想跟我没屁关系，我才不会存在银行呢，反正不是我的。
这就是羊群文化嘛，吃有别人杀他又不杀我是不是？吃他的肉不吃我的肉，这时候开始了共产党太明白你们这些草民、这些羊群的这种心理状态了，行了，开始给你先展示一下子，你什么感受，是不是？（郭先生与旁边工作人员对话：欸，你能不能别在那儿拜托，please move out there），兄弟姐妹们，这个是极为危险的，就是要让你从开始从一度开始，直到100度200度把你给炖掉。
七哥说了两年了，七哥什么事情都提前一年到两年，你看看现在这个这几家小银行，这几家银行就是原来大家说了一年多两年了，大家也有风声，也知道它快完了，但是共产党把它拿出来。将在半年后一年都拿出来，让你干嘛？让你开始你都已经耳朵听出茧了，包商行什么的，肖建华都死球蛋了是吧，都完蛋了，然后把银行给你拿出来了，拿出来以后让你感觉到，啊，这几个坏蛋啊，这都几个坏蛋搞的、几个骗子、这个银行的主人都是犯罪分子，都已经被抓了，然后党告诉你了这些人不可信，你现在你看你上当受骗了吧，是不是啊？
这种国家级的对你洗脑、温水煮青蛙，它是掩盖了最几个核心的问题——谁有权力批银行牌照？银监会没有腐败分子他怎么可能把银行经营成这样？最后腐败的钱又去了哪里？真正的这个银行的腐败、掏空银行的人是谁？所有的贷款者全都是共产党的子子孙孙、私生子女，就像海航是一样的，王岐山的一个他的海航下面的一个公司给刘呈杰、给贯君、给姚庆搞养老项目在唐山、在延庆，都是几百个亿贷款，你能找得着姚庆吗？你能去王岐山找姚庆去吗？你不可能的！许家印的在社会上的票据30%的回报，共产党难道不知道吗？
就是整个中国人民银行和中国银监会、证监会这几个包括咱们大家不知道外汇管理局所有的都是王金山家控制的，但是哪个常委来腐败你能挡得住？你也不会挡，就是中国人民银行成了一个最大的一个抢劫的银行，而且抢劫你是依法抢劫，还玩出这种招儿出来，先让你熟悉，先让你…
哎哟我的鼻子，哎呀，所以说兄弟姐妹们，你看看这才是真正的可怕的地方，是不是？这才是真正的可怕的地方，让你老百姓完全在不知不觉中把你的财富合法地抢走，而且是有组织有计划。
那么现在为什么这时候要推出来呢？战友们知道现在大行快出事儿了，他是给民生在搞铺垫，是民生的事情让你感觉到，现在开始一看，我说你们不听吧，我说你们不听是不是？你看看我已经提前预告你了，民生该出事儿了，民生出事完以后才到国有银行，哎哟我的妈我这鼻子，抱歉我这鼻子。你说我这直播容易吗兄弟姐妹们，我这直播一次容易吗？在这种情况下我还直播，非常抱歉啊，战友们说一定要直播，那我没办法就直播乱聊。
所以兄弟姐妹们我再给兄弟姐妹们要认真看待这个问题，它现在是给民生，是给它的招商银行、农业银行还有那个所谓的不良资产处理公司，它在给它找台阶下呢，正在给老百姓温水煮青蛙呢，然后替罪羊早就找好了，那些人也被抓了，这就是共产党的一贯的流氓手段、流氓逻辑，务必小心。
二、在2020年中共已经消失剩下的就是物理上的消灭
说到这现在我要谈一下，咱们现在看到现在美国、欧洲以及全世界的以毒灭共还有灭共的时刻，大家看到越来越多人的觉醒，甚至很多世界级的人物都在推崇我们的新中国联邦、支持新中国联邦，更多人认识到共产党不等同于中国人，共产党不等同于中国。
而且更多人站出来开始转发我们科学家闫博士的所有的这些论文，更多人在转发我们路德访谈当年119的事实，还有我们博士军团各种信息以及在世界上各国之间各种语言在广泛的传播，我们看到这些的时候，请战友们想到一个最核心的问题，我们这样是不是就认为共产党一定会被灭了。
我告诉过大家，说实在话我在去年我就认为共产党已经没了，我跟所有外国人沟通，我说如果你在2020年你以为这个世界上还有中国共产党的话，你已经OUT了。我说你把我这话先记住，你把我的话你可以不信，你等到若干年以后你就懂我说的什么意思了。
为什么我这么说，我说因为自从冠状病毒也就是共产党病毒被传播到这个世界的时候，就决定了共产党已经消失了，它只是最后的一个物理上的消失而已。我说在心理上，全世界人都知道共产党完了，那么我这个观点得到了多少人印证呢？西方很多人都认为，Miles你这么一说，我真的认为是这样子的。这个事情已经不以任何人的意志为转移的事情——共产党已经是完了。
为什么？它有三个最核心的特征，在川普总统离开白宫的时候他把它定义为新疆种族大屠杀、反人类罪，这个事情又被拜登政府给佐证和印证，这就说明了什么问题——没有人敢推翻这个事实了。
这个事情在法理上给西方国家对中共无论是政治、经济和军事任何领域对它进行打击和对它进行修理惩罚，它都是有法律依据的，这个借口可以把共产党所有的事情想怎么弄它怎么弄它——种族大屠杀和反人类罪是人人诛之，人人可诛，就这么大的罪。
第二个香港事件，香港事件它撕毁了国际合约，并且对香港的学生和孩子进行了大规模的强奸、杀害、威胁、驱离，撕毁了国际上最重要的中英的合同，这个说明了什么问题？就是中共完全不遵守任何国际上所说的所签署的任何合约、任何契约。
在香港犯下的罪行只是最后像新疆一样要不要得到印证、要不要面对、要不要形成法律，我相信大家看到了，最后的香港的保护法有了、香港的各种法有了，像新疆一样，新疆花了50年才把共产党定为种族大屠杀、反人类罪，香港最终一定会列为也是大屠杀，犯群体大屠杀罪，这是毋庸置疑的。
那么这种情况下，第二个问题说明什么呢，就全世界各国最后跟中共签的合约全都可以不算数，和中共所有的契约都可以不算数——它的意义在这里。而且什么时候出手，特别是在联合国，种族大屠杀和不遵守契约者绝对不能在联合国待着。那么这种情况下，联合国这个常务，它的最大的玩法就常务理事国，也就是常委、国际常委，你觉得它还能待住吗。
好，这两样咱先放这儿。结果2020年它又放出了共产党的冠状病毒，冠状病毒放出来以后，你不管怎么折腾，这个冠状病毒有几个事儿是说不清楚的，就是武汉到底死了多少人，如果任何人相信武汉只死了共产党说的几百人咱就别聊了，你最好不要看我直播。如果你不相信武汉死了几百人，而是几万人还是几十万人还是一百万人，这都是政治权力犯罪，这是对人类的最大的一个犯罪——反人类罪。
那么如果武汉死了那么多人你掩盖它，你的目的是什么？又来自武汉实验室，包括武汉第一个吹哨人李文亮医生被害死，多个吹哨人被消失，包括对科学家的追杀和迫害，这都是事实。那说明了病毒是来自你家，如果不来自你家，你为什么要销声匿迹呀，这是个起码的逻辑。
然后你又拒绝国际社会调查，从拒绝调查到最后威胁社会按照它的方式来调查，按照共产党的方式来进行调查，叫操纵调查，然后跟国际社会不分享任何有关病毒的信息。
不但如此，各种新型病毒屡屡发生，最重要的发生在哪里呀？巴西，巴西死亡率高的时候巴西彻底跪下；英国死亡率高的时候，英国桌子底下也几乎叫爹了；美国全军崩溃，美国就没敢、没有人敢提出来、没有一个政府在任官员敢向中共要个说法——没有！大家千万记住，到目前为止没有美国任何官方的人和官方的机构向中共说你要给我个说法，没有的。
然后是印度，印度是完全死伤绝对不是真实的数字，一定是高过你看到的数字，然后还威胁日本、澳大利亚，公开威胁，你不听我的话你的病毒就会严重。我这边点火发卫星，你家点火烧死你家人。
种种以上的证据，冠状病毒最后到底是来自共产党还是来自于共产党的武汉实验室还是共产党的军方，我们科学家已经明确告诉大家是超限生化武器，病毒从过去的天然说、蝙蝠洞说、穿山甲说、什么汽车说、什么宇宙陨石说，不管什么说，最后都证明了科学家说的是对的——这个病毒来自于武汉实验室，它是共产党军方早有预谋的、发展的、国家级的、军事级的、超超限战、超限生化武器。
如果在这个问题成立了，世界上还认同共产党的政权合法性吗，所以说这三样加在一起，如果你还认为中国共产党还能代表14亿中国人民、全世界人民还继续跟它做贸易、欢迎所有共产党的国家的政权的财富和做生意，和所有这个国家政权的党员和孩子们、家人们可以到世界上旅行学习，那你是疯了！那你真是疯了！
三、比物理灭共更重要的不承认中共的时刻已到来
所以说战友们，现在中南坑成了习一坑，成了习一个人的坑了。我在2017年说的时候，2018年开完常委会大家见到了我说中国没有常委机构了，多少人在乎过我说的这话。
你见过中国历史上什么时候像过去这几年没有任何常委出席活动、常委基本上不出现，基本上就仨人说话——习一神还有杨娘娘、王公公，国家安全委员会是由中办来管理的，就连丁薛祥现在都销声匿迹了。栗战书两年基本不出来了，韩正还敢出来说话吗，李克强哪轮得到他了跟个怨妇似的，打入冷宫的怨妇，还有谁呀？刘鹤副总理还出来吗？胡春华还出来吗？总理都没了，哪有你副总理的事儿啊！军方许其亮多少次站出来讲话呀？就这几个人吧。何总参谋长，站出来讲话了吗，何其宗有几次？！
中共已经到了一人集权，习一坑儿，没有常委只有安全委员会的一个真正的1932年到1946年的希特勒时代，它都不如当时二战的日本，当时的日本还有山本五十六呢，是不是啊？还有军方呢，不光天皇一个人呢，还有总理呢，那现在呢？没有任何人说话。
那么在这种情况下，反过来我想问兄弟姐妹们，你们想一想在香港发生的事情是不是集体决定的？冠状病毒是不是集体决定？对美政策是不是集体决定？——一定不是集体决定。既然不是集体决定的这么大的事情，打台湾能是集体决定吗？——打台湾也不会是集体决定。既然打台湾不是集体决定，那么谁知道台湾什么时候开战？——没有人知道。
那么说到这的时候，大家记住我刚才谈了那三个中共在国际上的条件，联合国。共产党所有这两三年，它都在玩弄着联合国的人权组织、国际合作组织、国际金融组织，以及在国际上所有的最大的几个机构——世纪贸易组织WTO，还有一个世界银行，还有IMF世界货币组织，它渗透的也差不多了，联合国基本上它买差不多了。
欧洲啊、中东啊，那几个什么欧盟峰会啊，还有G7呀，特别是中东那几个组织，大家记住基本上就没什么用了，那就是个讲数的勾兑的组织。那么共产党这过去几年想控制的整个联合国，利用国际游戏规则，利用联合国的游戏在世界上横冲直撞、所向披靡，没遇到任何障碍。
在这时候大家要看到一个核心的问题——日本，这就是美日联盟这个事儿很大，日本要加入世界的联合国、加入常委的话，那这个世界的格局彻底改了。如果日本的部队已经正常化的话，世界的军事版图也彻底改了。
那么如果说人民币，DCEP人民币数字化对美元是个巨大的威胁和挑战，如果再真的出现亚元的话，亚、欧、美元三元鼎力的话，美国基本完球蛋了。那么所以说，任何一个有政治脑袋的、任何一个有金融智慧的，大家要看到最后世界跟老共打的仗在那几个领域，兄弟姐妹们——联合国国际组织领域，无论是已定义的种族大屠杀、反人类罪，香港的群体灭绝犯罪定罪，还是冠状病毒查出来凶手，这三条都足以将共产党移除联合国。
无论是在世界刑警组织，还有武汉Organization—— WHO世界卫生组织，还是联合国人权组织，未来发生一系列的腐败案，包括以上的三个核心原因都会让共产党成为必须离开的最好的这种法律的根据。
在这种情况下，我们战友们要看到了一个最最关键的时刻的到来——法律上、法理上世界不再承认中国共产党，它比物理上消灭共产党它还重要，就是灭掉共产党绝对不能成为一个国与国之间的所谓各种战争，灭掉共产党绝对不是说隔靴搔痒，什么制裁呀，那不可能。
四、中共既无妥协机会也无对抗能力,它该结束了
所以现在大家看到，各国之间科学家、军事家各种各样的行动，我可以告诉大家，你看我连一次我都不说，那完全是胡球扯呢，就像共产党每天扫黑扫黄一样，他根本不会扫你的黑、扫你的黄，因为他本身就是嫖客、他本身就是黑社会、他扫什么黑？扫什么黄？他只是利用扫黑扫黄来重新换掉替自己执行黑社会命令、替自己选美女和让他自己不仅要拿掉你这个黑黄的钱，还要要了黑黄人的命、杀人灭口的一次一次的机会而已。
这国际上所谓的一系列一波又一波的看着这些对共产党的我们要声讨它呀、我们要制裁它呀，这全是和共产党的扫黑扫黄是一样的道理——完全是虚伪的、完全是掩人耳目的利益勾兑。所有这些科学家他都没用，没有多大用，只不过是一些说白了在这个事儿的问题上，他只是一个具体的小环境和大环境的问题。
现在作为一个习一坑的中共集权，以及在西方世界经济上的渗透，我可以告诉大家，没有几个人，甚至没有那个国家敢想一想说我跟共产党开一战——几乎都没有。就是他所有人都知道，只要跟共产党讨论这问题就是第三次世界大战，第三次世界大战人类就可能灭亡，几乎这个问题已经完全地笼罩了全世界。就是这个流氓黑社会这共产党已到了什么程度？只要你敢，我虐待十四亿人民、我要问鼎世界之集权，谁敢抗顶我，那你就必死无疑。它已经形成这个世界上一个政治、军事上的影响力。
在这种情况下，我们说幻想着那个国家、那个政府真心地想干掉共产党，那就太天真了。我说最后是以共灭共，没有共产党出来神人是灭不了共产党的。就共产党的高官和共产党的利益集团最了解共产党的弱项在哪里、共产党的死穴在哪里。
某位中共的要员头两天私下里面聚会的时候说过一个精彩的话，大家都听的很熟悉，但是他说得非常明白，他说从毛泽东到邓小平到江泽民，他说当整个国际社会环境和国内环境产生本质变化后，对待中国共产党只有两个极端的选择——一个选择完全妥协、一个选择与世界为敌。
他说今天的中国，既没有妥协的机会，也没有与世界为敌的能力，他说结局想象而知，可想而知。当然他不提习本人，他也不敢提。在坐的几个人都频频的点头哇，没有多言。说那我们现在时代进入了什么篇章？老首长，进入了什么篇章？听说这位半天不语，最后说了一句，他说共产党跟这个国际气候和中国人现在所追求的未来的生活方式，或者真要实现中国梦的话，已经成了生死对决的巨大冲突的时刻。他说我们这辈子很不幸的将看到最终的结局。（举起大拇指）高！共产党到了结束的时候了。
五、金融危机和脱钩的冰冻效应将使中共瞬间崩塌
所以刚才说到的一开始的金融领域，大家记住啊，共产党那么多年包括国民党到现在，你记住当银行开始倒闭的时候，房地产就开始倒了。中国，我再重申一遍，中国人不生产任何所谓的有专利权，没有任何的文明的开发的东西，中国人没有任何在世界上跟世界叫板儿的所谓的生产力。
我们只有商业生产力，没有任何的原创生产力。那中国就没有任何经济增长点，你告诉我经济中国能产什么？中国能往外卖什么？你就是再加工啊，就是血汗钱嘛，打工妹、打工仔嘛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1698/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1698/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 我这个耳朵正在听着啊，这人这是吃过的，找歌词去了给我发信息，七哥你怎么你怎么知道现在这个不发给特呀，都半夜了啊，现在还走个什么啊？这个亲爱的兄弟姐妹们是昨。亲爱的，我们这里的纽约的，晚上的大概九到十点钟啊，九到十点钟，这个是大陆的上午的九到十点钟的时候，听说啊，这个在天津啊，在哈尔滨啊，还有在这个上海五六个城市，听说抓捕了很多的官员啊。这个其中抓捕的过程当中是最核心的啊，这个核心的人物其中就有王岐山的过去的所谓中纪委亲信的地方的部下，大家也可以想想啊，这个就在咱们直播完，王岐山在海南还有刚当完临时报幕主持人，就动手抓他那么多他的新戏啊，而且是吐。突然间的说没有这绝密级的啊，而这都是当地最有影响，都知道是王岐山的绝对马仔，咣叽咣叽，当年中纪委天天抄人家抓人家都说秘密抓捕的人啊，这帮王八蛋啊，法外的职权的人，突然被抓了，那么在这种情况下。
公安厅的人，政法委的人带走了啊，哇，结果说到了几个小时回来又又来又来这个说他的家在他家里面输入大量的字画啊，而且有个秘密的地下库啊，唱歌啊，在整个啊这个地下里面的字画。啊，永不后退，这是在喜马拉雅的路上，陪我去流泪，w.微笑我欢喜，永不后悔刺激继续啊，边听边听呗，结果是在他家下面，就是找个真正的博物馆级的国家丢失的文物。今天是河北承德博物馆丢失的东西，在这个哥们家找了两家国宝级的啊，而且是说他特别特别震撼的就是，竟然是他家中除了这个国家国宝，只会在承德，就是掌握之外，而且最小的手里边，大量的参与办案的录像。
包括当事人啊，有人被家人带去了，带去以后就是所谓的罗罗洗澡都给拍的高清视频，他都有啊，有多疯狂，这里面其中的有啊，他就是跟陈峰死亡的王健和陈风的几个哥们秘书啊，私下里边就是谈话呀。这小子有录音，还有录像，就这个人是通过陈峰和王建啊，对这个王岐山的话啊，搞得关系啊，只要说陈峰完全代表王岐山的啊，那种口气，而且这个系里这个哥们我就见了陈峰，就像孙子一样啊，而且是一，就是见了面。几千亩地就弄了啊，基本是白给还行的啊，这太重要了啊，这就说明国内这个斗争到了几点了七中啊，这次包括中秋啊，就是曾庆红是真正的中共，今天要说中国最绝对的力量绝对不是希大神是增加啊，只有增加横跨。经济啊妹妹曾海生妹夫张大爷是吧？母亲当年的6斤啊，弟弟啊啊这个这个包括啊，曾庆阳是吧，这是整个三部的啊，所以说整个在家里面的啊，嗯，都是军方的人，而且是在主场作战级别的，而且他。他有意的栽培了很多军方人员，中组部就不用一个地方一个事啊，而且是在国家这个这个副主席位置上，但是要上要上去的这个位置啊呀，来不来说他老跟他老婆也这么叫呢的，所以说。
这个就是昨天这个国内的战友们几次给我传递的信息，这个本来我想今天放几个照片儿的未来，我为了这个这个再发几个照片，我感到非常震撼，因为照片里有几个人是大家都不知道，但是我知道是所谓的曾庆红的身边的秘书啊，向业主向张鑫。那这些人啊，真心的这都是是了不得的啊，了不得的啊，唉呀，所以说，看得出来就国内现在最重要冻到跟在说，实际上将派，曾教练的代表是增派，然后是王岐山。刚才什么演出啊，然后才是那个那个啊，但是这次的行动说明这个真的是习大仁成为孤家寡人之后才意识到，证实他是真正的中国的大老湿蒸啊，政治智慧也是这样啊。而且增的力量啊，是横跨海内外，人家喜欢男的声音还是项目？最爱听你这个问题问的，哎呦，我的妈呀。
对呀好像坚持这么精神啊，怎么办？哥和妈烧的特别好，真人真事情就是要说真人真话，你可以不回答问题啊，要问一些大家不敢问的问题，所谓的大都是专业人士吗啊，你都不专业人士也没都不是专业这个。成天上电视上媒体的人，都用不专业的这个这个态度去对待，实际上就是讲真话就好了，这叫真人真事挺好，然后呢，我觉得咱们那个战友呢，说了还有一个特别重要的啊，说我报了这个，国内愤怒。战友们，你们都知道，你不可能以这个买这个船啊，这什么什么赠品啊，这人我都认识，买了这个飞航文件是搞祖国呀，这些东西他不可能自己玩得了，中国人就是对这个航空啊海上的东西完全玩不了，包括潜水艇包括射飞机呀，现代化的金属武器。当代武器吧，中国玩不了，特别是依靠前苏联乌克兰的这些人，当雇佣军帮主的工程师家都搬过来给打钱，然后也别活了啊，而且成为苏联解体以后基本上有用的都弄过来了啊，所以这个航空母舰上的这个这个电子档抹灭了。电子扇被灭了，这个找的雇佣兵俄罗斯的空间啊，乌克兰空间。
天哪啊，所以说兄弟姐妹们今天别吃不，怎么来说我我让他干啥，做什么事情都做，排第1位啊，电梯。真人真事，节目边发概课，有点晕，我该咋啦？我的缺点都很可爱，越来越来越来越来，越来越，这是真爱，真爱，真爱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1584/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1584/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十七号，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，（粤语）你好啊,你好啊！兄弟姐妹们，你们健身了吗？大家最近有感觉吧？国内的华西村都崩塌了！国内的经济、债务，是什么情况？
昨天下午，大陆的凌晨时间，某省的几大银行的头儿，紧急被纪委全部带走，了解这些银行所谓的“金融票据”——这个票据就是诈骗票据！是吧？然后了解银行里边儿的这些假数据、假账到底是咋回事儿，最后都放回来了。据说，给北京汇报（后），北京也傻球眼了！这都是“九指妖”水平的！
对了，“九指妖”，有人找我们了解她儿子拿工资的事儿——她说她儿子是什么海军陆战队的，怎么还拿工资啊？然后，（要）了解她儿子在大陆撞死人的事儿。然后，竟然说：“你们给我们提供的，比我们知道的少太多了！” “九指妖”作死呢！我才知道，原来盯“九指妖”，人家盯了很久了！还有“龟头洋”这帮孙子，还有PJ潘，他们不但要进监狱，他们（还）要进最残酷的、最长的监狱，走着看！她把她儿子害了，她儿子把她害了！战友们，千万不要成为孩子的奴隶，也不要让孩子成为你的牺牲品！
好，七哥这是跳跃性思维啊，我接着说。
香港这块儿的经济，兄弟姐妹们，到了什么程度了？香港的银行限换——你（美元）换港币受限制，港币换美元也受限制：换什么汇都限制！说白了，就是限制你流通！
大陆，只要你是大额交易，买进、卖出股票，都有人找你，就是让你不流通，就是处于“擀面杖子”（状态），既不能碰，也不能动！这个就叫“擀面杖子”：既不能碰，还不能动！现在，国内的银行，拿美金现金到银行换人民币，大家去了解了解，都不让你换！ 你给它美金它也不让你换！你拿人民币换美金，那就更不让你换了！（反正）不让你动，不让你流通！因为一流通，就假了。你说有人捧着个假东西在那儿搁着，既不让它动，也不能让别人碰，一碰就假了！
更夸张的事情，党内的政治斗争！听说，在辽宁，已经有人说了：“解救中国的秘方，只有一个人——曾庆红！”辽宁、黑龙江、吉林、广西，包括新疆、西藏，那就不用说江浙了，所有人，现在（都）认为：解决中国困局，只有曾庆红！
说实在话，我从二零一七年爆料到现在我都说：你别看曾家对我那么坏，那么狠；你别看曾家天天想着弄裕达——现在裕达拍卖，从十九亿八（千万）两次已经是所谓的“流拍”，“流拍”一次，降百分之二十，最后大概七八个亿就拿走了，估计曾家就弄走了。然后，你看看曾家的曾宝宝，是吧？戴永革，想弄盘古，想弄裕达，然后曾伟，他所有的人都黑咱，但是我跟你说，曾庆红啊，你甭说，这真是一股新力量了！这真不是简单的过去的江、曾、孟、韩正了！听说，他（曾庆红）要上来当老大，然后韩正当老二！然后，然后……不说“然后”了吧！看来这个斗争这回真的是浮出水面了！
蚂蚁金服的事情，听说江家态度已经非常明确：绝对不允许！让马云自由，（让）蚂蚁金服回到本质是——马云他的东西就是给江家！
然后，现在，听说江、曾、孟、韩——“上海帮”、“江浙帮”，所谓的老政局、“老革命帮”都在说：澳大利亚、英国，包括俄罗斯，除了现在懦弱的日本之外，美国、加拿大那就不用说了，西方世界，新西兰，都在通过外交渠道告诉中国：“种族大屠杀的事情，你们要做好准备，我们和你们的来往方式要改变！”同时告诉它们：“病毒真相不搞清楚，我们之间所谓两国的正常关系是不可能进行下去的！”
香港的事情，这些国家现在越来越明确：香港的事情，如果再这样继续下去，那西方会形成一个联盟，因为已经完全没法跟你打交道了！关键是，兄弟姐妹们，它最核心的——如果一旦是“种族大屠杀”“反人类罪”和病毒追究责任，和香港事件纠集在一起的时候，共产党马上就是一个全人类的公敌、非法政权！
所以，江、曾、孟啊，人家现在都说了：“如何解决中国共产党将成为‘世界犯罪组织’的巨大的困局，唯曾庆红、韩正也！”不但这个，兄弟姐妹们，你知道现在在上海流行什么话吗？“辛丑年，绝对是中国的一个政治、经济大革命年，非上海人救不了整个中国的经济、政治和国际地位！”这有点儿像当年的楚秦时代：灭秦的非楚不可！现在正好，习是来自于秦地吧？然后楚地，现在又是江浙、湖北！热闹了，热闹了！
然后，大家要看到，世界上现在的所有的经济都在兑水、印钞票的时候，中共国的人民币现在是非常的硬，很硬！为什么要那么硬？（因为）它不敢，也绝对无能力把人民币的真正的对外的汇价，让它放开，或者说是，但凡让它贬值！超过七点五，瞬间的效应，会让人民币一文不值！中国人相信硬的，不相信真的！人民币硬挺，他以为我的人民币值钱！但凡一贬，全部都是大撒把——大撒把就是失控了！
共产党是真邪恶啊！用昨天的某国人的说法——“共产党的邪恶，让美国彻彻底底傻了眼！”现在，在整个美国的保守派大会上——这两天我高度关注的，所有的话题就是两件事儿：偷盗选举，灭共！所有灭共，都是谈病毒；谈病毒，必谈我们“爆料革命”；谈“爆料革命”，必谈新中国联邦；谈美国未来，谈美国的宗教，谈美国的自由，谈美国的言论自由，必谈中共！因为什么？它干掉了Twitter、Facebook！Facebook、Twitter正在走向死亡的时刻！因为什么？因为共产党的背后的控制！是我们告诉美国：“共产党认为，世界上最大的武器叫‘社交媒体’！”
据说在保守党大会里面，多个私下讨论的会议室里，无数次地重放很多有关咱们的视频，咱们提供的中英文字幕的视频，这就是“爆料革命”！战友们，你想不牛都不行！灭共，没有你们不行！这个世界要想安全，要想生存，要想找到真相，没“爆料革命”，没新中国联邦，绝对不中！绝对不中！绝对不中！就敢这么说！
接下来，你们会看到，“以毒灭共” “以钱灭共”会让全世界什么样的力量结合在一起！“沼泽地”这个江湖，我们是要拿下的，因为我们有这个能力！
啥都不说了，今天不直播。唔该哂，唔该哂！今天不直播了，今天没时间了，太多太多事儿了，兄弟姐妹们，今天休息一下，明天也可能不直播，也可能直播。
这个音响太棒了！我（是）听着音响跟你们说的，太棒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1267/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1267/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（文贵先生和班农先生谈论汇款的事情，并调侃自己所有的钱都是借的，同时和战友们互动，添加好友。）
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们自己要搞清楚我们追求的梦想，你的行动就是你的结果。干掉共产党是我们的目的，它不是我们要什么桃子，没有什么回报，没有任何回报。它不像你投资G-TV它有回报，它不是投资，这是信仰，咱不在乎摘桃。
另外一个，我想跟战友们今天要说一件事情，国内头一段时间曾的曾经的大马仔，曾的大马仔陈鑫——是当时曾庆红的大秘，其中一个大秘叫张志银，张志银是后来中化的副总裁。张志银在中南海的时候，早于曾庆红进中南海，他是1988年底进的中南海。当时是跟着是乔石好像是当秘书、其中的秘书，后来曾庆红进了中南海。我记不清楚了，刘华清还是乔石我忘了，后来曾庆红进了中南海，然后张志银当他秘书，你想当多少年？然后后来就接了张志银，张志银去了中化、中化集团。接张志银的叫陈鑫，陈鑫这绝对是个大流氓，那是绝对的大流氓！陈鑫垄断曾家那是多少年的事，那可是黑社会中之黑，但这小子玩得很高，是一个成功的孙力军和王立军。这就是曾这个人厉害，曾明知你是流氓，能把你用好，还让你不用出事了。陈鑫那权力大了去了，没人敢动他，陈心那一个人顶一个常委。人家曾是在中组部，然后到国家副主席，国家主席，那啥权力，大了去了！没有曾家，江坐不稳这个江山。曾这个人，可以说过去100年也好，50年也好，多少年也好，难出的这么一个神才。绝对是个天才，政治天才，没他江家撑不住，没有江家的江山。江家的江山就是江曾时代，后来变成江朱。那朱镕基根本不算事，他100%不算事，他比现在李克强还惨，轮不着他。但是就这位陈鑫，几乎他身边的人，连曾庆红不知道的钱，女人都被抓了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你想想，曾伟，张志银的下属听说也被抓了，给办了啊。特别是陈鑫的情情妾妾，钱啊女人啊给办了，这是多大的事。办他那就曾伟，听说老丈人家人几个也给办了，云南的，他老婆家是云南的，几个人都给办了。沈阳的盛京银行，那几个神秘人物全给办了，盛京银行，哈尔滨的戴永革，那一推人全都得完。听说，中南坑说的，所有关于戴永革、陈鑫的人，钱、女人、资产，还有党内当年他们提拔的人，一个也不能放过。解放军里边曾海生那权力多大呀，曾海生那就是江曾在军队里边总参的最牛的。那海生啥人物啊，张大业那多牛啊，当年他在八一大楼的时候，那时候我上那去，他也经常去那个旁边的海鲜餐厅、茶馆去，那都是国家主席、总书记的待遇啊。张大业家，曾海生家弄的套房子，就在钓鱼台国宾馆对面的那个河，对面总参院儿，叫将军院，不是旁边的上将院儿，给他一套房子。单元这边他弄了两层，这面就谁呀？江绵恒。你想想人家啥关系，那里面打个墙，弄个门直接可以过去说话了。
我们的郝海东先生见多了，还有叶钊颖女士。你们想过没有？没人想过。就是曾庆红身边最相信的那个人，给我打电话说——就是我们郝海东先生念完之后，我还在船上——说文贵呀，你怎么整个郝海东和叶钊颖这俩人同时出镜啊？他说这一个郝海东已经够厉害的了，他说你还带一个世界冠军叶钊颖。大家没有注意到，人家是夫妻搭档，世界冠军和中国足球第一猛男，人家俩坐在那儿，我们的路德哥哥，路波切采访的时候，你想过没有，人家那是一个世界冠军，多次世界冠军，叶钊颖，是吧妹妹，人家郝海东这一辈子，从十几岁参军，看够了你共产党的风云。是吧？
跟那个《甄嬛传》里的华妃似的，是吧。不是华妃，我们郝海东兄弟不能是华妃啊，七哥你干嘛呀？就是经历了几朝，经历了几朝，是吧，看过多少人的孩子被送药，煲汤给煲死了，是吧，看过多少次皇帝换来换去，看了多少甄嬛过去。华妃是啥人哪？华妃可不是副角色，华妃在电视剧里是坏人，但我觉得的好人，是吧。最坏就是那个皇帝，我最过瘾的……那时侯我太太天天看《甄嬛传》，她看了两三遍，又哭又闹的。然后我回家就陪她看一会儿吧，偶尔我也记几个人的名字，是不是，梅公主，是吧，皇帝。我一看我就知道，我最希望看到的结尾就是皇帝被勒死，结果让我给蒙对了，最后这皇帝真给勒死了。我太太说，你真给说对了，兴奋得回家，快快快，进屋快看看，皇帝让你给说对了，你咋知道啊？真给勒死了！但是它里面有个角色，我觉得演得好——皇后。香港的那个蔡少芬演的，那个皇后演得好，就把共产党这个丑陋的机器给描绘得好，华妃。我喜欢甄嬛在哪儿？就跟真的是王爷，十四爷偷情，到那去当和尚，你看被那些和尚给欺负的，那女尼姑给欺负的，下药，想弄死，打她、虐待她。最后跟心中的爱人私私约会，最后让皇上去偷着去看她去，皇上要来了，煲汤，把皮肤弄得细细嫩嫩的是吧，最后又跟皇上云雨了一番，皇帝又喜欢上了。这里面暗示很多，是吧？暗示很多。你说她咋就一喝汤皮肤就好了呢？她咋就一喝汤皇帝就来，又和她睡觉了呢？她咋就一喝汤一睡完觉，皇帝就把她弄回去了呢？然后把她怀上了王爷的那个，是不是，铁帽子王的王爷的，那孩子变成他的孩子了呢，还得保护下来？这个时候甄嬛就变了，你发现没有？甄嬛就变了！这个时候真爱过去，老娘不妒忌你，你也别弄死我，心中已有别恋，但是老子还是忠于你的，可你想弄死我，你还想把我弄绝了，受不了了，这就是假爱了。这个假爱的后果相当严重，后果很严重，结果回来以后就把皇帝给勒死了。你说那皇帝多可怜呐，在那床上，哎呦，咔给勒死了。看着很过瘾，又可心疼、可恨，不忠诚，玩弄别人的感情，就应该这种代价。勒死他，是便宜他了。对吧？最后那华妃死多惨。殷妃、乐妃……
事实上甄嬛传是一个，完全是一个泡沫剧，是共产党的政治剧。但是你不知道，那里面有故事。借着这事骂人呗，实际上揭发共产党。如果你们哪天想聊聊甄嬛传，我给你们聊聊剧组的故事,远远比甄嬛传还精彩。你们不知道谁投资的吧？谁编剧的吧？哪天让你们知道知道，跟曾家有关系。三国演义谁拍的啊，大家知道吗？大秦王朝是王岐山拍的，绝对王岐山弄的。三国演义、汉武大帝，从中央电视台的赵勇时代，到后来这一系列的，包括刘常委，刘爷爷，刘庄爷，到后来江家、曾家，那有苗头的。中国的电视剧的历史，过去的这些拍的电视剧的历史，就是中国的政治历史。你找到后面谁是真正的编剧、投资人，你就知道曾庆怀干啥角色，曾庆怀为啥让你拍这个戏？为啥从曾庆怀之后，王岐山又拍这个戏？所以中国的演员不都是玩具。
但是我告诉你，今天下午跟咱们两个战友啊，现在我们的G-Fashion咱们的高管里面50%是我们的战友，但我不能说他的名字啊，因为他从战友只要跟我签了合同，他的个人信息我永远不能披露，因为他是我同事了，他已经不是战友了。50%就是我们战友，G-Fashion就是我们战友绝对控制的，我未来希望更多的战友加入G-Fashion。我要永远保持G-Fashion是战友之家，像我们VOG之家一样。G-Club要超过50%是我们战友。我今天下午跟我们的俩个战友，曾经的战友，现在是在G-Fashion的高管，完全变了个人。如果这些人回到镜头前告诉战友，现在我在G-Fashion的经历，短短过去两个月，我相信战友们你们会傻眼的。你们会傻眼的，就这个战友怎么会变成这样？他现在的经历和他的价值，和他现在每天创造的传奇，就是我最想看到的。我们在澳大利亚的，你们都不知道的一个战友，绝对不是安红，也不是木兰，也不是我们茜茜，也不是我们阿明老师，不是你们任何人知道的。我们有一个战友，是一个老战友，最沉默的战友，最近在澳大利亚办了多大的事，关于G-Club，未来你们会知道的。这为什么头两天我一说欢迎战友参加模特，很多战友的孩子，很多战友都来投简历，发小视频，我特别开心。我更希望我们G-Club、G-Fashion，未来G-TV,应该超过50由我们战友占领着。这是战友的家，没战友郭文贵算个屁呀！班农先生也得算个屁都不是。
这就为什么我说战友，你们每个人都很重要，谁能懂得呀？共产党花了一国之力，把G-TV投资，用假投资，假特务，假报案，以国家的名义给这七大银行……你有生意，你不跟我合作，老子就把你给弄死；你要是没生意的，我告诉你我给你整个银行给你骇客瘫了。结果让我们一下子又涨了一倍，50个小时，我们那是4月26号到5月26号，一个月才3亿多美元，这是50个小时，50个小时不到两天，那就提高了十几倍我算术不行啊，十几倍，战友的行动力和对整个投资的结果。而且还锻炼了我们很多战友，各大农场，大家都有十个，二十个，几十个账号，也学会了单独联系，包括更高水准的辨别特务卧底。这还没结束呢，都十一亿美元了，咋弄啊？战友啊，这钱咋花啊？对吧。
我想告诉大家的事情，就是因为战友的信任和战友相信的这个事实，和对我们爆料革命的忠诚，我们渡过了一个一个的大劫难，而使我每次遇难呈祥！信与不信，你自己定。这就是很现实，共产党现在什么结果？从曾家和“曾习之战”，绝对会让你看到中国历史上最惨烈的政治斗争，要远远超过当年的斯大林。你看着，“以共灭共”那不是蒙出来的。那不是屁股一撅，你就来性情了，就想喷两句喷两句。你看那些欺民贼过去30年，说过一句靠谱的话、干过一件靠谱的事、爆过一次有真实料的料？没有。为什么？没有忠诚，没有信任，更没有信仰。
（文贵先生和战友互动）
所以说，兄弟姐妹们，你看，现在32万，回来32万。
（文贵先生和班农先生英文对话，谈论GTV被骇客攻击得太厉害了！很多数字都是不真实的。CCP的骇客攻击体现出了他们的恐惧。）
你看班农先生瘦的，班农先生给大家说几句。
（班农先生和文贵先生英文对话，班农先生对战友们打招呼讲话。班农先生说美国没有重锤落下，并且让科技公司助长防火墙的存在是无法令人接受的，很荒唐的。世界上没有一个地方的遭遇像中国大陆一样。CCP在恐惧什么，他们在恐惧言论自由的想法。中国人应该被允许拥有自己关于法治的想法。
文贵先生表示，CCP恐惧新冠病毒的真相，恐惧中国拥有像西方民主世界的法治，恐惧史蒂夫K班农先生谈论文化大革命有多少人死亡，“灭四旧”）
打破“反四旧”，班农先生刚才说，你看看这个被黑客，为啥共产党怕？怕啥呢？他说美国也够疯狂的，到现在还让这个防火墙存在，是吧？他说太疯狂，到底共产党怕啥？是怕什么事情呢？比如说，是法治啊，还是公平啊，还是自由啊？我说不是的，它怕的是病毒的真相，它怕的是法治真相，所以班农先生脑子很清楚。
（班农先生和文贵先生英文对话，称赞班农先生脑子很清楚，是中国历史、中国问题的大师，班农先生明白CCP是恶魔，明白中国非常需要法治和信仰自由，需要一个新中国联邦。因此这是一个非常关键且重要的时期，真相为王，这是为什么闫博士、郝海东伉俪是英雄。在班农先生WARROOM所有人都尝试宣传普世的，闫博士在诉说真相。羟氯喹不是解药，但能帮你。
班农先生表示，这就是新中国联邦的力量，闫博士已经做了很多很多和众多博士一起，去推动美国的民意。班农先生公开在礼拜三7点到9点在WARROOM有一个面向全国的和闫博士以及众多博士一起讲述羟氯喹。闫博士作为新冠病毒的亲历者来自香港实验室为羟氯喹发出强有力的声音，羟氯喹不是解药但是可以说是有非常明显的效果。我们帮助闫博士获得自由，使她可以展示新中国人的精神面貌。闫博士现在在西方世界是一个超级英雄般的存在，大家都叫她“惊奇队长”。）
现在班农先生说闫博士咱们的英雄科学家在西方引起了影响，她真的就是中国人的新形象，她回答问题特别准，所有人都不能理解，他说为什么班农先生你问的这些问题她马上就能回复，而且特别准确，记忆力还特别好，而且回答一点也不啰嗦。现在很多的教授啊，科学家啊，还有这些人都联系班农先生，电话都爆了，说这个女人简直太了不起了，说真的是英雄。关键是她和路德先生说的羟氯喹的药，他说太伟大的事了，能救太多人了，说的是真相，说的是科学。所以说可能是在明后天，很多，成千上万的美国人都会再次看到她在War Room。并且可能啊，还有其他一些的节目，要把咱们的闫博士科学家说出来。她已经成为了这个世界，在美国已经成为了一个摇滚级的巨星。
他们爱死郝海东先生了，Super，班农先生爱死他们俩了。他每次上完路德节目，我都简单给他翻译翻译，他都感动得不行。就是钊颖当绿叶，这妻子当到这个份上，人家是世界冠军。所以说他讲的这些话，对西方影响太大了。所以战友们，你们翻译的，加的字幕，对郝海东先生，还有叶钊颖女士，还有我们英雄科学家，还有路德。你说这路德，现在不懂英文吃多大亏呀，每个人都在问，到底路德怎么回事啊，都在问路德。因为路德他太早和墨博士，还有我们的Dr. Bo博博士，还有艾丽女士，安红女士，Sara一起节目讲羟氯喹的。
（文贵先生向班农先生解释，由于路德不会英语，让他在这一方面吃了不少亏，降低了他的价值。班农先生表示将更多次吸收路德进来，并配备有翻译。调侃可惜在船上听说，路德和闫博士那里遭遇了飓风袭击，现在失去了电力，漆黑一片。）
路德先生没电了，现在正在整电呢，咱在这很担心啊，一直在问我，我说没问题，路德是个大爷们。（班农先生表示会让路德更多地参与到他的节目里面来。）会让路德更多的加入战斗室来，还有翻译。
（班农先生表示，文贵先生的英文之所以变得这么棒，就是因为他上了电视，在直播上展现自己，还有闫博士。班农先生非常自豪文贵先生在过去的几年英语学习的突飞猛进，很复杂的，班农先生广播的听众都能很清楚了解文贵先生的意思，这很特别，因为电视直播大家是可视的，但通过电波大家只能听到声音。
文贵先生调侃是班农先生翻译得好，太多时候帮助文贵先生，纠正文贵先生，给了他勇气。
班农先生表示，十分重要的信息是，来自中国大陆的英雄正在唤醒激发美国的大众。
文贵先生代传战友意思：班农先生看着很暖，很帅气。
班农先生调侃多亏文贵先生这个私人秘书。
文贵先生说，班农先生十分想改变自己的体型，身体健康长寿，因为肩上有着灭掉CCP的责任，灭到CCP的工作是很严肃的。
班农先生表示，他第一目标就是和文贵先生一起干掉CCP，第二目标就是穿得上G-fashion漂亮的衣服）
班农先生说了，第一件事干掉共产党，第二件事到G-Fashion当模特。刚才班农先生说，我一定干掉共产党，我要把身体搞好。
（文贵先生转达，所有的战友都说爱班农先生，减重之后的更加帅气你了看看，每个人……
文贵先生和战友互动。
班农先生表示都因为新的项目。文贵先生表示这非常重要。
班农先生表示自己瘦了15磅在文贵先生的鼓励和指导下，文贵先生强调班农先生的脸色，中国人非常重视通过看一个人的脸色判断健康与否，是否有能量，是否帅气。在中国，在世界上，没有超过50%的人像班农先生一样，有长的、帅气的发型，像狮子王一样，不是Larry King。
文贵先生表示每天，班农先生在这里工作，18个小时……
班农先生回应都是因为文贵先生一天工作20个小时！这是小巫见大巫，要作为一个年轻人向文贵先生学习，这样才能赶上文贵先生的脚步。
文贵先生称赞班农先生是天才，工作非常辛勤，没人像班农先生一样，没有人，从未见过一位像你班农先生一样的人。
班农先生表示文贵先生真的是一周七天全无休息日地工作着，为了让中国人得到自由披星戴月地工作，这真的激励了自己。
文贵先生表示这是因为我们是有使命的，我们有坚定的信仰，这是为什么……班农先生真的要好好想想这个问题，每个人都认为班农先生应该更健康，继续健身。文贵先生要求班农先生继续减重。
班农先生表达要干掉共产党，然后穿上所有帅气的G-fashion衣服。
文贵先生肯定这百分百会发生！）
最大的G-Fashion的Model未来我要创造的——班农先生。
（文贵先生对班农先生表示现在直播数据回来了，观看人数到了65万人。双方聊关于观看直播的数据，表示非常地令人吃惊。）
所以说战友们，班农先生刚刚说了一些，我再接着刚才聊国内的事啊。在国内的曾家和这个他们这个斗争啊，远远超过了甄缳传的那些烂事，互相下毒，互相下药，大家都没有了忠诚。它就像郝海东先生说的话：所有人往上爬，当孙子的原因就是想上去不当孙子。现在所有人都得当孙子，他当然他也干了。
更重要的事情，大家看到现在的疯狂了吗？在向全世界输送病毒。全世界这些流氓国家，都想跟共产党合作，帮我建P3实验室。大家你们记住，我们的新中国联邦的路德先生CCTV，新中国联邦从来没讲过，当年我在华盛顿， 2017年没见班农先生以前，在哈德森Studio，我给了FBI两个文件。当时路德是参加那个早餐的，韩连潮、杨建利先生都在，很多人，包括FBI的人跟我们一起吃早餐。当场我问他，我说：你告诉我说，我给你的文件是真是假，那两份文件？他说：是真的。第三份文件我就烧了，到那儿。我为啥烧了？老天天意。我要不烧啊，可能有作用，也可能没作用。但不管有没有作用，我那个文件拿出来，可能很多人会死，包括我也活不到今天。现在人类付出的代价太大了，几千万人要感染，几百万人已经被感染，半百万人死亡，光中国死的多了去了，付出了代价。当初没什么，咱没有G-TV，咱没有G-News，咱没有路德访谈，咱没有默博士、赵博士、安红、Sara、博博士、赵博士，咱没这些名嘴。那时候要有安红、路德这样的人，你有VOG Sara这样的人，咱怎么可能到那个程度啊？
一切得靠实力！兄弟姐妹们，有了实力你才能给人家说我要真理，我要真相；没有实力，你永远不可能有真相和正义，所谓你想象的公平。世界上公平是相对的，公平的起点，公平的这边儿，秤砣的这边儿是你的重量，那边才是相对的和你的重量。啊，这才叫公平。如果你这边根本就是0，你的公平的另外一边儿比你这个零还低，你就会被翘起来。公平是相对的，你的实力和对方和社会各方面给你的，是相对的。我们爆料革命，我们的整个新中国联邦，就是要把这个天平要和我们的重量相匹配，和我们的人格、人性相匹配。现在共产党内部出啥事了？就是曾庆红他的重量已经翘不起来习近平啦！他现在危急了，危险了吧？危险了。因为过去，所有共产党的这一边，那边压着是14亿老百姓，然后他下面顶一擀面杖子，哪有公平啊？没有公平！那个擀面杖子就是需要我们的真相，把那擀面杖子给它拿下来！你说G-News、G-TV、G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Dollar有多重要，战友们！
今天在线的，天呐，76万，76万，兄弟（文贵先生对班农先生说。）
（文贵先生表示这就是力量，力量来自一个人的能力，没有能力就没有公平。公平来自两个方面，一个方面是你的能力，另一个方面是来自尊重。如果一个人失去了能力，平衡被打破，没有人在乎你，根本不存在公平、尊重。公平的两端，一段是你解决问题的能力，另一端来自别人对你的尊重。没有能力就不存在公平。
这就是为什么共产单要建防火墙，这样你永远无法获得真相，永远无法获得机会和能力去解决问题。他们有一套战略，弱民苦民让你没有教养，这样你永远无法获得公平和尊重。这就是为什么新中国联邦可以让每个人拥有解决问题的能力，有大的价值有尊严，然后就拥有公平。公平不可能空口买来，而是要通过实际行动和真实的能力！
班农先生表示这就是为什么CCP注定要灭亡，因为CCP无法这样对待中国国民现在世界是无法通过那样的手段来屏蔽真相，屏蔽外界信息。
郭先生赞同，这就是为什么我们新中国联邦的大家信任班农先生,就是因为需要行动，不要打嘴炮。
班农先生表示文贵先生自从来了美国就是一直在行动，现在所有人都在说了。
郭先生表示如果不是在美国，新中国联邦就不可能壮大。这就是美国伟大的地方，可以使新中国联邦、文贵先生的蓝色图腾发展壮大，获得尊严。这就是因为美国的伟大。这就是文贵先生为什么喜欢班农先生说“让美国再次伟大” 因为只有美国安全了，大家才能获得和平。要是让俄罗斯、CCP真的获得了世界的主导权，世界将陷入灾难。
班农先生表示只有中国人获得了自由，世界才能获得自由。 大家会提供一切帮助让中国人重获自由，自由世界是热爱中国人的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1254/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1254/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
简单的跟大家聊两句，我在吃饭前跟大家聊两句。亲爱的兄弟姐妹们，国内现在正在有一场剧烈的政治斗争，很有可能啊，在未来很快的时间，你们会看到中国的政治大佬和习之间的PK，南普陀协议，南普陀会议真的要开始了。
两大战役，一个是大家都知道，曾庆红。接下来，可能是很快就会抓捕曾庆红的儿子曾伟、曾伟的老婆、曾庆淮，包括曾海生，曾庆红的妹妹曾海生，包括曾海生的老公，叫什么？张大业？还是叫什么？张大业。然后所有和曾伟做生意的，肖建华已经进去了；第二个任务，戴永革，和戴永革所有的家人，包括他儿子，戴斌吧是叫什么？另外一个更重要的，可能是解放军有N个人被抓。不排除啊，栗战书也被抓，栗战书是绝对曾的，栗战书是（脚踏）双船，一个是曾庆红，一个是习近平。我估计悬了，悬了、悬了。四天前，听说曾庆红要有行动了，但是没行动成，我估计败露了。现在习根本无心观察别的，就是一个，内斗、内战。这个是核心，核心，就是内部的斗争，这是肯定的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，中共看来是真完蛋了。水灾、政治内斗、美国大兵压境，美国将近58%的所有的兵力，就是海上兵力，核心兵力，已经是陈兵南海，台湾随时有可能就基本上让台湾独立，甚至建交。不排除啊，川普总统可能突然间就飞台湾去了，川普总统可能飞台湾去了，说不定一会你看见，哎…川普总统在台湾呢。亲爱的兄弟姐妹们，真的是，共产党被打晕了，现在习要灭曾，他终于相信南普陀会议，他就是个傀儡，他就是个丫鬟。现在丫鬟想当主人，主人不愿意，那丫鬟和主人就要拿勺子、菜刀就要开战了。接下来啊，戴永革，全部加在一起，人和地产，包括华平基金，包括告我的那个PAG、太平洋。还有，亲爱的兄弟姐妹们，这个事情会真正让上海的金融市场的擀面杖子，上海（香港）的恒生市场的擀面杖子彻底拉倒。
孟建柱、王岐山、孙力军、吴征，也就是江派，江志恒、江志成，江绵恒。然后你再来看这汤，哇！哇！这个热汤，让外国厨师给我弄汤，要超过一天的时间，简直太难了。班农先生每天就想着汤。外国人弄汤，要提前一天做，几乎没有。哇！所以说，兄弟姐妹们，这是大事，我得向你们报告啊，不用搂啦。接下来，军队会什么变化？政法委，郭声琨是谁的人？大家想想吧。好吃，太好吃了！喝口汤，哇！这要在法国餐厅这样喝汤多不礼貌啊，这是我们中国餐厅，中国船。幸福！说实话，共产党这个斗争，挺吓人啊。我相信啊，这一战，共匪必亡，共匪必亡啊！我加不了你们战友们，我这远着哪，我这摄像机，我够都够不着。刚才我说实在话，上战斗室节目，我看我们这闫博士一出来，我这眼泪都出来了。她太不容易了，她是我的英雄，中国女人的现代代表，太了不起了，太了不起了！用什么话形容她都不为过。你看看形象，你看看长相，你看看语言。你看她长相，你看她语言。
哇！热呼呼的汤，外国人做汤能做这样，就是我告诉他，一定要像中国人一样做汤才可以，太棒了，你看这个。
昨天亚吉娜给我发信息，说你看班农都离开船了，你为啥不离开船呢？亚吉娜这个问题好，我回答大家这个问题。因为太多人给我发信息，所以说我要回一下。亚吉娜问的很好，三个原因我给亚吉娜说。第一个在我家里边，我女儿、我女儿的男朋友，我的同事、同事的孩子、同事的妻子、我太太，这么多人在家里边。我每天在那块20个小时工作着，大喊大叫，一会高兴，一会捶胸顿足，严重影响他们的情绪。一会看你高兴，一会看你生气。这是我从小到大，我从看守所出来以后，我告诉我自己，永远不要再给家人带来灾难，我尽量做，但是后来发现你看我也没做到。另外一个绝不把痛苦，工作的痛苦和外边的压力带回家去，我早就说过。所以说你看我在家里边，我有时候也累，你说不愿意把情绪影响他们。所以说工作需要，同时我大概过去35天在船上，我有两个最重要的方案要做。一个要跟班农和将军的将军，还有和一个金融方案，我要见很多人。那么这种情况下，就第一个不要把环境带回家；第二个，我也不能把病毒带回家去。这是我起码付的责任，这人到我家去开会，我就很有可能传染上病毒。这是第一个原因。
第二个，我不能停止工作，爆料革命灭共事业，我不能停下来。我不能停下来，我必须要自己来承担风险。所以说，这个船上船员呐，人家都戴口罩的，也有检查设备，检查仪器。那我在船上见人呢，包括班农先生，包括班农的人来见，那没办法我戴口罩、戴手套，然后船员全部口罩、手套，一次都不能拿下来。要尽可能地把这个病毒的感染减小，同时不影响爆料革命，然后将所有的风险承担固定在船上。不去人家那开会去，我都是在外边开会，在公园、屋顶上。第二个原因，爆料革命进入了关键时刻，正在有一个金融方案和军事行动方案，那么现在又给了新任务，还有政治方案。是吧！没办法，这是第二个原因。
第三个原因，我要告诉大家的事情。这个时候我说过八月份、九月份，大家基本能得出答案，共产党什么时候灭？能不能被灭？可以告诉大家，我今天在战斗室看到闫博士出来的时候，我们背后包括闫博士本身，她都不知道她自己多重要，她也不知道自己有多勇敢，她真的太了不起了、太勇敢了、太重要了！有一天你们会明白我说的话的，战友们。这样的中国女人真的是太少了。漂亮的女人很多，博士也很多，长得好看的博士也很多。但是像博士这样有勇气、有正义、有长相、有智慧还是双博士，这个年龄太少了。那么这样的事情，她来到美国不是来享受来了，她也不是为了享受的，她不可能为了享受的。我们要让博士来到美国的目的得以实现，拯救更多世界上的人，拯救更多的美国人，这是她来的原因。那我在船上，我要干什么？一定让美国人和世界人更快、更早知道病毒的真相。怎么知道真相？我可以告诉大家，在这个船上来过的和得到的信息，会有N个Dr.Yan这样的英雄站出来，这些人是不可能让他们去我家的。
所以说，以上三个原因，工作、疫情、病毒、计划，对家人负责的需要。我刚才在直播当中的时候，文素妹妹在给我翻译，我给我太太回复。我太太今天一早上说，我今天上船陪你一会去，这已经是第十几次了。我说，你不要来，不要让感情占据了上风，要冷静。你不要来了，我这天天见人，你来了，你说拥抱一下子，你再给铺铺床单，你再染上病咋办？今天早上（她）就火了说，啥意思？这都好几天不见你面了，然后这几天给你做吃的，你也不要去，啥意思？这女人都敏感。刚才我正在直播给我发信息：我给你送吃的不行吗？你不让我上船，那咱在那个旁边你那个私人办公室见个面，行不行？整得跟谈恋爱似的。我说，你这是不是傻呀，我不想让你危险嘛！她说，不行，我这睡不好觉，你必须得让我看看你去，哪怕我啥也不吱声，我就坐在你对面，让我坐上半小时，行不行？
这肯定的，我的事业让我必须放弃亲情，咱得理智。当然我们亚吉娜问的这问题，也是很多战友要问的问题。所以我计划还未完成，大概还需要三周到四周时间完成，我就会休息上一周去。所以所，战友们的关心让我很感动，这是文贵的动力。亲爱的兄弟姐妹们，看到闫博士这样的人。昨天晚上我看了路德先生的直播，他说这个设备占了将近百分之三十的时间，设备太小事了。咱把那酒店买了都是一分钟的事，我现在打个电话就把那酒店买了，而且会非常便宜，那是邮局改造的酒店，还不是买的，是租的，太容易了。而且川普酒店的东西绝大多数都来自东莞家具，非常差。那些C-SPAN设备，几个钱？一顿饭钱。关注这干啥啊？路德先生需要，咱把那酒店买了给路德都行，太小事了。
但是昨天大家知道，这个自由论坛，我是第二个发言的人。昨天是皮特.纳瓦罗之后就是我，今天又是闫博士是核心，闫博士完后又是我。所以说给了我足够的面子和信任。另外一个大家要记住，CNBC是绝对的民主党电视台，班农先生今早接受采访。其中第一个，说第一个华尔街报我被FBI调查，这完全是胡扯，然后我是爆料革命的创始人，然后我警告了美国，做了很多事情，我说的都是真相。这是美国民主党呀！这是过去三十五天，我告诉班农先生的。我说咱俩的原则很清楚，我不想讨论任何你们美国内部政治。明天拜登选，拜登很多朋友，包括拜登团队很多都是我的朋友的。希拉里的团队朋友，我那最好的朋友就是希拉里的校友，她最亲近的人就是我几十年的朋友。
我说我不知道你们什么党不党的，你别跟我掺乎这事。而且我建议班农先生忘掉党派，想尽一切办法，唤醒美国人，停止美国人死亡。你看他听话了，他到CNBC接受采访，之前他不去的，CNN他也不去的。另外一个，他今天和昨天都呼吁，美国绝对要放弃两党之争，彻底灭共、一起灭共，我觉得这是最了不起的！另外一个，全人类的公敌就是共产党，我说你不要再去扯这事了。我们爆料革命、新中国联邦绝不能跟着你任何党内斗争，决不能参与。
另外一个现在让美国人吃这个羟氯喹，我为了让他证明给他看，我当他面每天吃，我每天吃。我说我真不想吃，我也不愿意吃，我就让你看到我吃，他没敢吃啊，我就吃。我是当他面吃呀，我吃两粒，一粒羟氯喹，一粒青霉素，我每天吃。我说美国就是一定要开放这处方药，你才能有救。另外一个，不要再两党政治，也不要让我们新中国联邦加入任何政治，这是核心。班农先生很了不起。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，人性是永远最重要的。人命永远是最重要的。真的假不了、唯真不破、唯善不败。只要相信这个，就是真战友。哪怕你砸郭你都是我战友。你相信唯善不败、唯真不破，你相信人，人命、人性比钱和权力重要。就像在美国政府两党之争，这种FDA。今天你看Dr.Yan出来说的话，她肯定不是自然的，那是哪来的？那一定是人造的。谁造的？造了干啥的？造了就杀人的嘛。她将是人类的英雄！我就不多说了，我估计路德先生一会就会采访我们的闫英雄，请大家关注闫英雄。请大家尽快的转推班农今天早上CNBC的所有的采访，对我们很重要，然后把Dr.Yan的所有采访赶快推出去，好吧。谢谢！
为全世界人民、新中国联邦和香港、台湾、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！多少人？个、十、百、千，18万，不简单，不简单。再见了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1102/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月11号，文贵乱聊直播，乱聊直播啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，首先向战友们问好，今天是4月11号，4月11号文贵乱聊直播，文贵乱聊直播，这是在咱们GTV上的乱聊直播，首先战友们啊，在直播的时候大家要记住，我们现在的直播啊，在某种意义上来说它不是直播，是战斗，是战争。我们刚刚的今天早上我们的G-News已经被黑客给黑瘫了，已经黑瘫了，这就是盗国贼啊，他们一分钟也不会让我们肃静，当然了，咱也一样，一分钟也不想让他们肃静，这就是我们都在战争中。
我这个后面现在是一个绿地，这后面是一大块绿地，由于这个灯光的原因啊，因为我现在是逆光播的，因为是逆光播的，没办法让你们看到全景，所以说没办法让你们看到全景，但是今天我本来准备让你们看到整个纵深的绿地和花园的，但是现在我看就看不了了，因为灯光的原因啊。
亲爱的战友们、亲爱的兄弟姐妹们，我们在此时此刻事实上就是在战斗中，我们要感受到共产党知道我们4月11号要直播，G-News又给骇客骇瘫了，GTV也时刻在遭受着巨大的攻击。所以说小明、木兰，这个断了你们马上给我打电话，不要让我在一直讲，在这块胡说八道在讲半天，结果是被黑客掉了。
那么亲爱的兄弟姐妹们，今天一开始啊，我想谈一下关于粮食啊，关于粮食，大家应该能知道啊，国内粮食最近出了什么问题，很多战友发来的信息、很多战友发来的各种信息都充分的、绝对的证明了国内的粮食现在已经属于紧俏品，大家一直跟着爆料革命的战友，你们都会记得我们当初的路德访谈和爆料革命的战友们一直在告诉战友们，我们要大家储备粮食、储备现金。从目前来看，这个共产党从武汉病情的说不传染、人不传染、可控可防可治，造成了全人类的大灾难。就像共产党说过的一样，中国人永远不会缺粮食，不用买，现在又再次证明，这又是谎言。
最近这大概一两周的时间，在中国内陆，频繁四起，到处都是一些奇异的景象，连从来在四月份不下雪的地方都在下雪。更重要的是事情，现在很多地方买粮食已经成为官方的专利，老百姓连买袋装的米都不行了。
从这看起来，现在共产党整个内部也是乱成了一锅粥。很多战友发来的信息啊，其中我看了一整套的最近上海会议，上海的所谓的老十七届政治局委员会，常委会的在上海驻地的首长们，这些所谓首长开会。他们说成、流传成是复旦的大学组织的一次所谓的聚会，对国内外形势呢，进行了各抒己见，展开了讨论。然后呢把这个华东师大图书馆馆长、华东师大历史系学术委员会主任，政治系学术委员会主任，上海外国语大学全球文明史中心主任，解放日报理论部主任和华东师大上外两位党委书记等，最后取得以下共识，这个现在很牛，在国内很流行，我昨天盖特也发出去了。
第一个呢，本次疫情是人类历史上具有历史性意义的事件，废话，当然是了，一定深刻影响全球未来，这当然了，废话；
第二、疫情将持续发展，发酵，但欧美疫情不足虑，危险的是第三世界，如果失控，死亡可能超过百万，这也是废话啊；
第三、现在最需要全球一致抵抗疫情，团结起来支援后发国家；
第四呢，观念疫情啊，现在，特别是讲这几点我给大家看一下子啊，第四，现在是观念疫情更为危险，什么叫观念疫情？就是你对疫情的来处，你对疫情的认识，它更为危险；
第五、传统的全球化收到了严重的挑战，也就是美国当老大受到了严重的挑战，也就是世界联合国这五个常任理事国的权力受到了严重挑战；
第六、现在通过公开信息获取真相越来越困难，大量的信息都是被修改过的，那就是共产党的防火墙嘛，是吧？当然了，这就没有说共产党的防火墙嘛，越来越困难，因为你要掩盖真相；
第七、中国主流媒体生产了大量的错误的知识，不但误导了中国公众，也误导了西方，这话是真的，不是误导，你是故意误导，这词搞清楚啊，损害了中国形象，这个胡说八道，是损害了中国人形象。其中最典型的就是“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，“集体免疫不尊重人权”，“中国体制优越论”。这些人吧，他虽然胆小，但这些人还有点良知，中国的知识分子还溜着弯、吹着口哨、在旁边转着圈儿，抄着手抄在裤兜里，还有点小良知，还敢说句真话。
所以说战友们你看到啊，“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，，“集体免疫不尊重人权论”和“中国体制优越论”，这是中国人类上，中国有史以来将在人类历史上留下最丑陋的篇章！
大家说说世界历史，中国历史，我跟外国人每次聊天我就问他们，你给我讲讲历史上中国人最丑陋的是什么？特别是关于到西方的，伤害到你们了，偷你们了，骗你们了，你们去说一说，外国人说不了很多。但是，这四句话将成为真真正正的，真真正正的中国人留在全球、全人类上永远抹不去的，就像中国人脑门上被盖了一个曾经制造病毒，有这四句话，中国体制优越论，然后制造病毒你还得感谢我，还集体免疫论，全球感谢中国，病毒起源美国的这种谎言，都会成为人类的笑话，中国人的灾难；第八、中国面临全球的“去中国化”，不是“去中国化”，这话是废话，这是灭共化！
大家看到了昨天，昨天川普总统非常有意思。他说今天白宫记者会上，战友翻译的川普总统被记者问到对习给马杜罗钱什么看法？川总直截了当的说，我很不高兴，此外还有很多不高兴的事，气得我夜不能寐。看来总统要万箭齐发。这是咱们战友、战友加上来的。加的非常好、非常好，战友的翻译非常的非常的棒。我想给战友说的事情，昨天川普总统他的所谓的睡不着，大家想想他为啥睡不着？这么简单的睡不着吗？这么简单他就睡不着吗？为啥睡不着？大家看到这个就能、就能知道，看到这个视频：
（一下为视频中声音内容）
“中国粮食这么多年以来一直依赖进口，去年由于好多国家受蝗虫大灾影响和产生粮食危机，世界各地主粮和所有农作物产量都无法达到自给。所以粮价再高都有无法解决温饱的风险。其二大灾之年不排除下半年中晚稻有中度水灾或旱灾的影响。国家号召今年必须先种好早稻，国家农业农村部决定调高2020年地里保护补贴、稻谷补贴，提高早中晚稻、稻谷收购价格。根据遂川县人民政府办公室关于抓好粮食生产稳定，全县粮食产能的通知。遂补办至2020、13号文件明确规定，对弃耕抛荒超过两年，含两年的耕地，暂停该承包户地里保护补贴发放，待复耕后重新纳入补贴范围。推动土地使用权合法有序流转，推广大田托管，代耕待种等措施，实行全乡早晚稻田全覆盖。所有平原地块水田、保水良田都要恢复早晚稻种植，质量较差的砖坑田、糙大田种植大豆、红薯、玉米等作物为主，保障大灾之年粮食产量稳定，人民群众吃饭问题无风险。各位村民朋友们，疫情过后，务工收入再高都要做好有钱买不到粮食的准备，没饭吃和有疫情没医院可收治是同样的结局。所以，各村各户必须高度重视，提高政治站位。”
战友们，我让大家听完这个的时候，大家可能很多人看到了，很多人没有看到。亲爱的战友们，共产党现在给世界带来的威胁绝对不仅仅是病毒。记得习近平先生曾经在副主席期间去墨西哥访问。记者采访他的时候，专门有一段精彩的话吧！他著名的话：“有些西方的白人，吃饱的撑的没事干，乱管闲事。我们一不输出革命，二不输出贫穷，还有啥说的。是吧！” 这段话已经成为在全世界现在重复看的最关键的视频。没有粮食了，中国人就将输出贫穷，输出人道灾难。一定的！这不是谁意志为转移。我想说的是，输不输出革命，是你政府说的算的。输不输出贫穷，那真不是你说的算，这不是你能控制的。
刚才看到这个川普总统，他昨天在记者会上说，他最近睡不着觉。委内瑞拉打电话给习近平，他当然不高兴了，很多事让他睡不着觉，很不高兴。我告诉大家，川普睡不着觉可不是小事。跟外国人打交道有几件事，你最好别碰。第一个，他的隐私你别碰；他的女人，你别碰；他的钱袋子，你别碰。更重要的是，千万记住别深更半夜打电话。他不像咱们中国人，熟了，凌晨两点给你打电话，在外国不行，绝对不行。
现在让总统睡不着觉，这个事情很严重，后果很严重，因为中国的问题已经没那么简单了、已经没那么简单了。我瞎蒙的，有人给他写报告，那肯定得给他说，川普总统，咱要是说在香港、在南海给他干上了，台湾会有什么事发生。如果在台湾给他干上了，香港会有什么事发生。如果在台湾、香港、整个亚洲全干上了，中国人会有多少人没粮食，会有什么事发生。如果是整个亚洲跟他拖延上一个月、俩个月干上了，会多少人死，会多少事发生。就像当年二战一样，1944年了都10月份了，日本的政府还想着拿着什么一亿日本人自杀要阻止美国人，让你不敢进来，不敢跟我一比一的一比三的死亡，全部自杀，那绝不能让美军打到天皇的门口，还这样想呢！一模一样的道理。
那个时候罗斯福刚刚死了，战斗总统，来了个杜鲁门副总统。杜鲁门根本摸不清楚咋回事，傻乎乎的一个兵、一个将的，说要领导全世界打仗，啥也不懂上去一仗死了8万人，跟日本直接抗衡。去冲绳打仗直接死了1万人，说要再登陆的话，那可能死几十万。傻了！他根本不知道美国正在研究核武器。后来才知道，原来有核武器，罗斯福从来没给他说过。最后那咱得用，咱必须用。研究核武器的和生产核武器的科学家联名不让用，他还是用了。
现在一样的道理，跟当年的二战德国的纳粹和日本的的山本五十六还有整个日本军国主义是一模一样的，就绑架老百姓给你玩狠的、玩死你，把你吓住。我相信有人给、给总统说这话了，有人给他捎信，估计睡不着了。说你要敢跟我动手，你敢把我共产党政权给我灭了，我会让你看到尸横遍野，台湾一半给抹平，台北我在一小时内给他抹平，香港一半我给他抹平，美军驻亚洲基地一半给你抹平。他会、他会这么说，那你想想这真的假的呀！这哥们挺疯狂。
回过头来说，战友们，上海的这个复旦的专家的会，是继任志强之后，国内的有点脑子的、有点良知的人深刻思考的结果。他们真会想：去中国化。啥叫去中国化呀！谁去你中国化呀！咱们战友在海外知道有人去中国化吗？是去中共化！已成全世界的一个共同的全人类的一个共同的声音。有的在行动中，有的喊出来了，有的还没有意识到，但这是大势所趋。最后他说的是“能否去中国化成功，赢与否什么结果，不取决与外围，只取决与我们内部。”说白了就是共产党你滚蛋，中国人不背你这黑锅。
你不要小看这个，你不要小看这个问题呀。这和我获得的大量的情报是如出一辙。据说在这个会之前，曾庆红这个人我一再说，中国现在活着的绝对的政治家。曾庆红同志就在四月初，四月一号还是二号，我记不清楚了。我也是瞎蒙的啊，完全是做梦梦见。纪念某个老领导，还有一个共产党在上海的节日，经中央批准，小范围内的在上海纪念了一下。纪念这个活动之后，朱镕基同志当然也到了，是吧。江绵恒同志当然也到了。在这种生化武器防疫的前面，这个期间大家能见面不容易，肯定大家得说说话、聊聊天。其中听说有一个副校长，这都是提前设计好的。庆红不能说，绵恒不能说，镕基同志也不能说，上海的老同志也不能说，但是可以让个知识界说。
一个副校长提出来，说“现在形势很严峻呀。各位首长啊，我作为一个党员、作为一个副校长，”他说“现在我们跟全世界这个关系，紧张到前所未有。这个中国体制优越论、全世界感谢中国的这一波舆论新情，和中国向全世界提供管理世界的方案，和向全世界提供解决疫情的方案，以及这一波的外交大战，已经开启了中国和世界上多方位的全面的较量和竞争。”他没说是战争。
说现在很可怕呀，说头两天，他在哈佛的同学跟他打电话说：“现在世界上有三个梦想家，把人类现在推向了一个不确定的地方。”三个梦想家呀。这位朋友也是我的朋友，我知道是谁，中文也讲得很好，过去很亲共，现在很反共。
说有一个是习近平和王岐山的，人家就叫作“二人梦幻组”。美国人把他称作叫“二人梦幻组”。这是什么？集中一切资源、全中国的资源，代表十四亿中国人民，要解决全世界的问题，要领导全世界。过去叫新型大国关系——中美关系，和世界共同管理。现在已经改了，这二人、这二人梦幻组要求，我们要管理世界，我们要解决全世界的问题。我继续跟大家说，这二人梦幻组呀，现在要改变全人类。说“他们正在改变全人类。”
还有一个做梦的人，叫郭文贵和班农，叫爆料革命。他们要消灭共产党。这两人也是二人梦幻组，疯狂。说“美国都不敢灭共产党，这俩人喊出口号，要消灭共产党。”二人梦幻组，二人梦幻组，耶。挺搞笑啊，挺搞笑。
说还有一个更夸张的事情。这二人梦幻组在世界上也掀起了巨浪，成了唯一一个领导世界疫情的新情，和灭共在世界上的主流声音。说“他们现在说的话，这对人类的影响、对美国政府，最值得信赖的。”对中共的二人梦幻组，他说这真是个噩梦。这个事还真不能小看了。所以他们说啊，现在欧美很多院校和组织，都在研究我们这个班农和Miles郭的梦幻组——叫灭共梦幻组。
第三个梦幻组。他说大家现在没有注意到，在整个西方现在也看不出。所有人都在看一个事情，到底这个世界发生什么事啊？说现在所有的话，全人类不再在乎第三个人说的话。关于官方的事情，只在乎川普总统和习近平。这俩是梦幻组。说“这个川普总统告诉美国人了，我听习近平说了，这是一个感冒呀，四月份就好了。没什么事。”美国人相信了。
在曼哈顿，大家去看一看啊。曼哈顿死亡的人数当中，大家猜一猜，非洲裔、亚洲裔、还有欧洲裔就白人，死的人最多的是那个民族？为什么。我看看这留言。
大家完全是蒙的，你们没有任何概念。我告诉大家，在曼哈顿死亡的人数当中，头两天是41%是非洲人，到昨天和前天，已经超过将近58%、60%是非洲人。原因非常简单，就是因为非洲人他们不太在乎，不愿意执行这个隔离政策，继续到大街上。而且他们深信，见面说没问题、就是一感冒。而且这回在曼哈顿死亡的很多人、非洲的朋友啊都是非常快。我跟他们联络的时候，都是非常快，卡就完了。在曼哈顿的非洲裔占14%，现在听说有点降，13.2%左右非洲裔。但是死亡人数从41%达到了60%。什么概念，错误地认识了病毒，错误地认为这是感冒。
所以说习近平先生给川普先生发出的“这是个感冒”的事情，这对人类的病情影响太大了。老百姓是真信啊，不是开玩笑啊。“四月份就过去”这事，所有的曼哈顿人你去问去，昨天看到好多调查是，80%人都准备好四月份要回来上班了。因为说四月份能过去。
所以说这三个梦幻组官方梦幻组国际梦幻组，川普总统习近平先生，灭共这个灭疫的民间组郭文贵和班农先生，中共要领导世界的梦幻组习近平和王岐山先生，这是世界上整个现在所有的主流没有别人在乎别的。我们爆料革命属于三个梦幻组其中一个梦幻组，这位哈弗的朋友告诉这位上海参会的副校长说,他说我告诉你最终的结果，你会看到郭文贵和班农将彻底的改变世界的政治游戏规则。
而且共产党完全没意识到他们二人组的在世界上对世界人民的影响包括对政治家的认识，对疫情的认识远远会超出你们的想象。而且像三年前一样你们觉得郭文贵是个疯子，你们把他列为一个骗子。他说你们共产党有没有想过，当你们把郭文贵例为骗子的时候还有说他是个强奸犯的时候，你们用一个国家的势力去打击他的时候，你们到曼哈顿刘彦平这些间谍情报去抓捕文贵的时候，然后被FBI国土安全部CIA在机场被抓捕的时候，你得把郭文贵塑成一个流氓骗子形象你们已经彻底的输了。因为事实证明了如果他是骗子，他是流氓你不需要这么做。
这是为什么现在美国好几个院校在研究我们爆料革命。这三年中共对待爆料革命的手段，就是完全是国家级的。就像澳大利亚，我去年看到就是澳大利亚做了一个2019年年底的全世界被黑客的那个名单，郭文贵排世界第一名。我是美国被黑的排在美国前面，爆料革命被排在前面。
多少国家组织和社交组织社团都研究我们爆料革命，每一举，每一言，每一行。昨天我就在这个位置，我见到了某个情报部门的人，他讲了一句非常关键的话，说美国人现在逐渐意识到你们原来所说的这本身就在战争中。他说事实上我们认为战争就是从你爆料那天开始的！
上海这位副校长说现在我们接下来能做什么，他讲了一个说，现在全世界会感谢中国吗？谁会感谢中国，他们用什么方式感谢中国，我跟你共产党签合同，我继续让你发展一带一路，我继续要跟你搞人民币国际化，我用人民币做结算，还要建大量的工厂到中国去？所有的答案都在那摆着呢，还有中国的棋还能否走出去，中国的企业是否还能走向国际，是否还有人接受，这个是非常明显的吧。
所以说战友们这个时候，听说啊在场的这些领导都是听不吱声，互相看的谁也不想发表意见，谁也不想发表意见，因为发表意见就会被那梦幻组拿去给祭旗去了。这是核心啊。但是其中某人有在现场的说，这次对经济的打击，10年20年恢复不过来。他说他刚刚到山东回来，说在山东的几个所谓涉外的大的合资企业已经明确的通知了中方，所有的设备所有的东西要么作价你买回，要么让我们全部废掉你也别要，肯定撤出山东。大家我不说了那个厂长是我的哥们儿，那个中方合资者。
所以说战友们，所以说战友们这是一个真实的声音，真实的声音。其中特别是曾庆红说了两个他最担心的问题，我觉得曾庆红绝对是大家，绝对是大家，他要没有他那个儿子曾伟他就牛了，这个家把他毁了，这方面他没跨过去不是个大人物啊，他有政治智慧，他没有一个真正的无我之心。这让我觉得他很惨。
他说到中国面临的最大问题就是粮食，他说如果说中国在今年粮食出了问题，所有这些去中国化的海外的声音，包括这郭文贵和班农搞的这所谓的灭共的这种，用他的话这叫杂音，都会无限扩大到大陆来，国内来。他说那个时候根本不是党也不是国家所能控制的，但据中国历史所了解，没有一个过去的中国的皇帝彻底解决过粮荒，从来没有过。曾庆红是历史大家 中国历史上所有皇帝的没落，最后你发现都因为自然灾害和老百姓没吃的，最后解决问题。这是为什么共产党说了只要老百姓不饿肚子他就不造反，这个粮荒的到来会造成社会的巨大动荡，什么也解决不了。
曾庆红说到点子上了，大家刚才看到了，已经大喇叭喊了你能种的地你都给我种粮食不种菜种粮食，还要种双季稻，而且做好防范，外国人不卖给咱粮食。而且特别重要的事情川普总统一再强调中共签的2500亿买农产品，500亿在买农产品，这是到10月份大选前他硬咬着牙撑着的，这是他的选票。但是我告诉大家，他绝对不会兑现，一但不会兑现，就会出现另外一个极端，美国绝不卖给中共一粒粮食。9000万吨黄豆一粒不卖给你，美国不但不卖，他得发动所有的整个的美国的联盟一个人都不卖给你。
中国那时候真的不是吃树叶，不是王岐山说的我们吃草，我们也能活两年到三年。这王岐山说吃草说只有郭文贵讲出来过，现在你发现王岐山这个，我一句话带出了中共的恐惧。 他知道美国人不卖给他粮食我就得吃草，他说我吃两年草都能撑下去，你美国怎么办，你不吃汉堡包，你不吃牛排，能行吗？那就是我要把你经济摧毁，我的老百姓没粮食吃，他知道中共没有美国的粮食他活不了。大家想想咱爆料革命我们最早说的话这两个梦幻的组合，习王梦幻组和。所以曾庆红这话说到家了，说到那个时候国际压力，内部的粮食危机将彻底失控。这一句话就说出了就是曾庆红最核心的政治身份，高。
你必须的说任志强这哥们儿挺让人佩服的，说任志强在这半年前就呼吁了，那美国人真不卖给我们粮食的时候，说中南海这帮丫挺们，你看都吃你们去，天天骂，说任志强说的是对的，任志强是长脑子的，说当全世界都不给你都不卖给你粮食，都吃你们去，吃你们丫挺们去，这是对的。
但是王岐山这个梦幻组和，虽然我非常恨王岐山他绝对是个魔鬼杀人魔鬼，什么都是魔鬼，但是在上海会议上有人说出来王岐山也没办法，说他想得到自己想要绑上那个战车了，说这个人已经变的我们不认识了，这个人已经走的太远了。说明什么概念？这是南普陀会议江家和曾家、朱家让你选出了一个傀儡，然后让你王岐山是帮助这傀儡辅政，让他们继续按我们意思干活。结果这个哥么派去的监军，结果也跟着他走了，忘记了你是监军，还跟他一伙了，蒋干不回营了，真正地去干了。
麻烦了，所以说你能看出来现在江家、曾家、朱家同样的是，也是不相信王岐山；而且江家、曾家和朱家的担心在会议当中，其中讲的一句话，所有的共产党和所有的中国政府，我们所有的孩子们家人们以后在国外的生存环境会极为恶劣，甚至风险。这句话大家要记住了，大家可要记住了。对待江家、朱家、曾家大家闭上眼睛想想，如果你是江家、朱家、曾家的人，你最害怕啥？你最害怕的是因为你所有的孩子子孙，包括自己的私生子女全在国外，生存不是艰难叫极为危险。因为外国人会把你被抓起来，会把你摁起来。但是他没说出口，我们的钱不就完了吗？那王岐山在洛杉矶在旧金山的一圈房子，在华盛顿的房子，纽约的房子那里边你知道有多少钻石？多少古董？那都是王岐山家姚明姗的，贯军刘呈杰的。
大家说到这儿的时候你别忘了，海航。对了，哈佛大学那个哥么还给副校长说，你看看就郭文贵爆料革命，就站儿说话就把海航的说破产了，三年前是全世界没人相信，他不但把海航说话破产了，把整个在美国西方的所有中资企业，中概股，郭文贵一个人爆出了所有中概股丑闻，现在美国在清算，他说你在三年前能想象的到吗？他说更重要的事情，海航让全美国全世界认识到中共的经济侵略和经济扩张，他说像华为，最早郭文贵说华为就是PLA，就是郭文贵说的。那天在上海会上专门讨论，你说这个郭文贵，他三年前把海航说成这样，但是我要告诉你海航这件事情让江曾朱震怒。
为啥战友们？看看我2017年爆料，我说海航的结局是什么呢？我告诉你，大量以贷款，以海外并购把钱给洗钱洗到海外，这叫抢钱，叫盗国，他不是做生意，也不是贷款，叫盗国财富，就拿一张纸，咵咵咵，几百亿几千亿，渤海金控，全出去了，转到海外以后，然后全部洗到个人信托去，完全洗到个人信托名下。结局最后是干什么？把海航再还给共产党。
大家要记住海航是什么时候宣布国有化的？我告诉大家海航宣布国有化这件事情，你往回想一想，跟王岐山有啥关系？跟冠状病毒什么关系？陈峰王岐山真鬼呀！十个习近平也玩不过王岐山，就在王健被弄死灭口，你找不着证据的时候，迅速在国际上把国际上所有资产全变成现金，变一块钱给共产党一分钱，甚至一分钱不给你，全部让陈峰把钱全部卷起来。最后知道冠状病毒来了，全人类一个最大的受冲击行业就是航空业和酒店业。
就在这个时候1月份12月底，病毒发生的同一时间，几乎是同一星期，海南省政府12月12号！在内部通知海航将彻底地方接管。喔噻，他大爷的，你不得不佩服王岐山、陈峰、高燕燕、贯君、刘呈杰、田国立、周亮，田惠宇，他真是敢玩呀！真会玩呀！同时也证明这个病毒跟他们绝对是脱不了干系，为什么还全人类的大航空公司全部都已经基本破产了，最受伤害的行业，只有陈峰在病毒同时爆发差一星期的时候，直接将海航把这个烂摊了直接给了地方政府，赔了关了全是你海南政府的，全是你共产党的，全是你中国人民买单。
这个陈峰的双修水平达到真的是最高的境界！陈峰这个小子是绝对是中国人当中真的是吃人不吐骨头，所以他能把处女搞烂，能把女人搞烂。他绝没那么简单，他把中国搞烂了，他把共产党搞烂了。
我告诉你他把习近平骗的一塌糊涂，因为我在海外的收购，我在海外战略，我在海外蓝金黄的结果如何如何，现在习还是非常相信，知道他是跟王岐山的，他还是相信他，还让他过关了。银行的贷款变为挂账，然后挂在海航，不往那追缴，上市公司有些是好的股权拿走，坏的全留给党，最后一分钟在病毒来的时候，第一个死的就是航空企业，啪一下子，直接给了地方政府。
海航每年需要1600亿的必须开支，360多亿是什么维修、运行、开工资，将近1100亿必须支付的利息，他上哪拿什么1000多亿呀？我在2017年爆料就说了，就是海航一天得赚多少钱才能基本运营，他压根就没想还。所以说在上海听说：说海航这事情让大家看到了什么？说有些人私心太重了，还什么国家呀？什么党的未来？这帮小子老早的把地给买了，把房子买了，把海航这个垃圾，把这个烂摊子甩给了人民，甩给了党，甩给了国家，那是上万亿呀！
这时候有人朱镕基在那块大骂呀。说在香港的那些公司，不让他们卖股票，但是在香港的那几个所谓的戴脑袋的，戴帽子的，戴帽子的就是中国国字头，还有几个领导家人公司，叫中国什么协和挖防空洞的协和地产，包括曾家也包涵在内，一堆的公司全部提前套现。上海的12月到1月期间，上海和香港逃出资金大家算算多少钱？任何人上网可以查去，就在病毒到来之前，他们能那么精准的能知道这个病毒会把经济打到什么程度，共产党会用这个电脑控制整个上海指数、深圳指数、香港指数。他把钱拿走了。
战友们，这个盗国的本事，这回这个盗国已经跟全人类连在一起，以全人类生死为代价，为此盗国。这事儿我说了，大家记住未来美国人、全世界人都会跟他算账，包括在美国的中概股，背后的这些盗国贼企业家控制的，很多都大量的套现，抛售自己持有的股份。大家去想想哪个中概股上市的时候和到最后都是10倍100倍，哪个企业不是10倍100倍。不要说今天的爱奇艺，不要说今天的ZOOM，不要说今天的抖音……
抖音当时值多少钱大家知道，不到2个亿的企业，干到了上市五六百亿，涨了五六百倍市值。当时ZOOM给盗国贼这些家庭资产的时候，当时是10亿左右。最后大家知道也是五六百亿，也是五六十倍，这些人把钱迅速上市以后卖完就走了，爱奇艺上市多少钱？当时一两亿我没有记错的话，也是几百个亿；华为他说所谓的股权不上市，但是私下里边盗国贼家族那是几千倍上万倍，海航的所有的资产加上渤海金控那是几万亿呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天我没给大家说，从昨天下午布置的新任务，要在youtube上、推特上、facebook上、zoom上，想办法大量的将我们爆料战友的各个账号给封掉。听说上海很紧张，路德先生将是第一炮，必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去，不允许，非常搞笑啊。完全没打灯光啊，自然灯光。极右派的郭文贵同志，极右派的兜，大家看极右派的兜啊。我今天早上是7点40开始工作，到现在已经去外面半天回来了。
包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊。他们的紧张，就是我们的价值。现在谁的推特要是没被关，youtube还在运行，基本属侥幸，哈哈。听说孙立军、孟建柱大发雷霆，你们都搞不定这个事？听说吴征要带着「钥匙杨」到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，「不鸟你」专门给Miles.Guo做的，大家看里面这个蓝啊，我的西装实际最漂亮的都是里边，你们看不到。你们看到这个针线了吗？大家看这针线，一针一针的。「不鸟你」上等的西装，特定的，要36000针，就一针一针缝上的。你看这个地方，一针一针的缝上的，你看这个里子，只有文贵有，专给我的定的，这不是谁都有的。这是unique，唯一的。今天这个领带，是网状的、透明的，只有摸到才能感觉到。
我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客了，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生转播，这回转播的很清楚啊，不黑我啦？路德先生老黑他七哥啊。为啥要试直播，我们战友知道吗？我想要看看盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下，将我们的战友所有的嘴都封上。我看他能做到啥。所以我现在架了好几台机器，在不同的渠道在看。
这个是卫星电话，新款里边可以收信息的，包括在窗户的3m以内都是可以的。这个也是可以做很多很多数据的连接，大家看后面这个地方，都可以做数据连接，都可以的，非常非常的棒。所以说，谷歌卫星电话很关键。没错，卫星电话。John 庄现在看着：郭先生干啥呢？现在要脱庄，人家要脱党，咱要脱庄。所以说，没有John 庄就没有你们今天看到的高清视频。我们过去的路德先生，细思小哥也没少建议，就没有一个人想到这招，才一千多美金，相机，还是索尼的，都要买十几万美金的摄像机我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了，不买了，省钱吧咱，咱都没钱了，哎。
所以现在郭媒体，大概在过去的九个小时内，最起码390亿次的DDOS攻击，现在整个亚马逊把郭媒体的，因为他是跳着的，N个机器，现在是重新排序，所以郭媒体现在很难上，现在他们正在楼下工作着吶，我看他能挡住什么！
昨天真正开始封，是路德先生开始爆为什么上海会议这一说，说岔了，而且说薄熙来是江家的人，薄瓜瓜那何频是教父啊，绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以何频很厉害，然后何频是谁的人呢？何频100%是江家人，我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是还是江蛤蟆的，江志成的爷爷的。这个事何频说的也是客观事实。
但是大家说到，今天我跟大家聊点，现在看到路德先生这个频道，我跟你们聊一点。因为这几天很多人发的信息，我没法一一的回，我想给大家纠正几个错误，到底习是怎么上的位，很多人，说啥的都有，我今天给大家爆点猛料。按照我这个说法，今天路德先生和昨天的节目，还有和我们的江财神，江先生，这个江先生又出来一个高人！叫财神小哥，财神老哥，他的思路，还有刀刀见血，句句到位，体现了他身后的财经和政治功底。
但是重点现在大家全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江家和薄熙来又是啥关系，为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了。习是怎么被定为可以说是难听了叫傀儡，好听点叫托，定为这个托了。这个里边绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
（北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。）
我看大家不踊跃，算了别爆了，本来借机在咱们黑客的时候爆点料，算了不爆了。
（木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天，现在没人看啊。）
（我们常委会的战友你们在不在啊，文贵在直播没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军这帮孙子给气死啊，发现断不了啊，你能断了吗？你能全断了吗？我就在这呢，你断呢！ ）感觉现在这个叫防弹窗帘，啥都防弹了你说咋弄啊？这玩儿意。只要是战友在哪儿看都行。最好都去看路德先生的节目才好那。看细思哥的节目。
战友们刚才我说想爆料来的，这咋没人理我呀？没人理我了呀，那就不爆了呀，你们的掌声相当不热烈啊战友们，一共才多少人…我看看…
爆个猛料吧，我给大家说个猛料吧，大家统一一下子，就是这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们？习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最最厉害的人之一，最最最厉害的之一，当时贾庆林在17大的时候那是如日中天，和李长春这不用想的，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%现在。李长春可以是一多半是江家的人，但是两面吃。
但贾庆林是100%的江家的人，这个贾庆林是骨子里面是对江家好讲义气，但是贾庆林所有都说他贪，大家都知道，关于他贪的故事实在是太多了。他最大的对手 他最恨的人，他最不想让上来的人，就是王岐山。他俩在北京的仇大了去了。贾庆林和北京的刘琦，刘琦当市长他当书记的时候，他俩是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山是你死我活；贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死一万回我也得活，我给大家讲过无数次，贾庆林骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了。
但是大家别搞错了，没那么简单，儿童游戏你跟我好，我跟你好，你的敌人就是我的朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权啊，皇帝坐中间，两边一文一武，文武大臣，文的要干武的不让干，武的要干文的不让干，文的说白的武的说黑的，这叫做居中制衡，皇帝坐在中间居中制衡，这就是政治，玩平衡。无论是世界任何国家无不如此。他只是玩平衡，牺牲的是老百
姓，还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，多牺牲人。江玩这个平衡术，中国的近代史上绝对是高人之一了。
所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以江皇帝这点他是心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现了承诺，提前预测他当了89后的皇帝，包括手术后几次都是已经命已归天还能回来，他深信自己是上天有使命的，也是天子，天神之子，叫天子，上天神的儿子叫天子。
他是深信自己是皇帝，他玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，这个60年大庆啊，还是奥运会啊，包括这个发水啊，六四以后的处理啊，与美国的关系呀，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉了，那就是WTO，他认为他在江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，国有企业改革他认为这都他干的，他很厉害。
跟随他最核心的人物其中之一就是贾庆林。当时就是从一机部的时候，后来到电子工业部，江家和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好，但后来贾庆林当了北京的书记以后，当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来，你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好只要是他当总书记把北京的市长市委书记一定是绝对安排自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，再一个军委副主席，这几个不抓你哪叫官啊，你hold不住啊。所以说当时把陈希同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想想有多亲。
那么后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金，想在北京继续开放烟花，两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是还不至于为敌，因为毕竟江在那呢。但是贾庆林和王岐山的这个苗头大了去了，因为王岐山玩两面，又跟朱镕基好，也跟江好，而且还老拿陈云出来说事，动不动又把姚依林又搬出来了。所以说老觉得自己代表着所谓的官二代太子党，所以这个时候，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负贾庆林，所以他的矛盾很深很深。
就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，自己的儿子被人家给做掉了，就是南普陀最后的关键的会议之后，南普陀会议就把令计划作为切入口，灭令，灭令就灭李源潮。令、李一灭，薄熙来必须灭。薄熙来从个人上跟习非常不好，从小就不好，家庭也对立。但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的18大的接班人。干掉令的时候没想干掉薄，甚至想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来，江已经到了一定时候了。
但是这时候出了一个神人，中南海里头混出来的——温家宝！温家宝把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了，习消失，所谓的北京有动乱，习要辞职。
这个时候，令的事情，当胡锦涛访问墨西哥回去的时候，已经被下了枪了，就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该做什么呀。温家宝正式给习说出来，我把薄熙来给灭了，这是个坏人。灭了他你才能安全。这个时候温家宝已经非常清楚了，令这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面出手，他也知道南普陀计划，这时候和贾庆林连手。
王岐山是掣肘的，他自以为是习好，他是掣肘的，他是几面摆的，王岐山绝对是一半赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是赌薄熙来，一少半是赌习的。天知地知，所有中南海，习比谁都知道，江家也知道。所以说从任何角度，王岐山这些人赌的全是薄熙来，我们的何频先生赌的也是薄熙来。
后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方分成了好几派，郭伯雄、徐才厚赌的也是薄熙来，包括当时的房峰辉。大家没看清楚这个戏吗？关键人物，推荐习的，令出事以后李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生！胡锦涛完全吓傻了那时候，回来被下了枪那时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先生做的。
直播中断，与Sara电话中••••••</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/9/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/9/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Ms. Hu Shuli is a controversial figure.
She is well known internationally,
both as one of the “50 Stars of Asia” by Business Week in 2001,
and one of the Times “100 Influential People”,
yet still regarded as “The Most Dangerous”
Woman in China by others.
Is she the self-professed “fighter for democracy and freedom” she claims to be? A “fighter for human rights”,</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
