<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>老江 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%81%E6%B1%9F/</link>
    <description>Recent content in 老江 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%81%E6%B1%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1657/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1657/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：中共以所谓盘古违建为名拆除盘古大观龙珠的视频；
直播前播放视频二：中共官员因新疆棉花被抵制而叫嚣中共国已不是120年前的中国；
直播前播放视频三：中共外交部战狼赵立坚辩称新疆棉花机械采摘已经进入互联网+时代；
直播前播放视频四：美国驻帕劳大使与帕劳总统共同访问台湾引来赵立坚抗议；
喂喂，喂喂喂，中不中？中不中？中不中？Mongolia，但这不是Mongolia啊，这可不是Mongolia，（郭先生镜头前展示身上的长袍）大家看看，长袍长袍，长袍啊，典型的。相当的不孬啊，咱今天本来是没有直播的，没直播的。本来是没有直播的兄弟姐妹们，因为我今天早上是8：40和日本一个基金开会，然后突然这基金发通知说这会开不了了郭先生，我们公司可能要宣布破产了，我说哇塞这啥情况，哎呀，他说要宣布破产了，现在大家都是赶快紧急开会，大概过个一两周我估计这个新闻会出来，这很吓人、很吓人、很吓人。
这么大的基金要破产，现在市场还不知道呢。如果金融市场知道了首先科技股得暴跌，科技股肯定暴跌啊，然后我觉得要形成雪崩效应的话，共产党的所谓中概股那会造成重创！重创、重创、重创！吓死人了，说实在话我在几个小时以前我都不相信这家基金会垮，因为它的资产还是很好的、很优良的，但是这帮小子绝对有事儿瞒着我，它这回所有的这次它要破产，我不能说这家公司，你们绝对猜不到、绝对猜不到，它绝对是跟共产党的国有企业有关系，这就是现在的整个情况。嗯，这个金融市场要出大事儿啊，要出大事儿啊。
行了，前奏刚才是。兄弟姐妹们好今天是3月30号2021年，大家如果能记得2020年的3月30号在干啥了吗？咱记得吧兄弟姐妹们，有谁记得在这儿说说。
（郭先生与战友们互动）［我看谁说的，野村证券，七哥，这麦穗扣的衣服漂亮，酱香小蚂蚁啊，酱香小蚂蚁，绝对不是一般人，不是一般人呐，你不是一般人］这个衣服啊，很 ，中国人一般不敢穿这种蓝色，中国人因为穿不起来，这个丝是高丝，咱们这个酱香小蚂蚁为啥我说你厉害呢，麦穗扣衣服呢，这个衣服就是最值钱的还真不是这个料子是真这个扣子，这扣子是金丝编的麦穗扣，然后是现在咱们信仰之星，这边这边，哈，摸错了，七哥的手摸这地方老是摸错地方，摸不对地方。
信仰之星非常的舒服，里面还有一个这样一个Cashmere的衬，你看看，非常的舒服，但是很少中国人，今天早上刚才我第一次穿嘛，你七嫂说哎呀这不好看，我看看她没吱声，你说今天你嫂子穿了一套衣服超级漂亮，那个叫做丝合Cashmere的，你嫂子穿的，她很少穿皮鞋，今天穿一皮靴，哇撒，蹬上一皮靴老酷了。然后我说你穿挺好看，咱也没法和她吵架呀，你跟人家吵架、你跟家里大领导吵架你有好日子过吗？是吧，没好日子过。
但是她不知道哦，因为很多中国人啊他不敢穿这个蓝，这个蓝它是有独到的特色，非常非常的漂亮，就这种，你看你看，你看你看，是吧，就是舒服，按山东话说这叫熨帖、很熨帖，吃好了叫吃的很熨帖，穿的很熨帖、很舒服。我们山东老家舒服叫熨帖，很熨帖。咱们真是酱香小蚂蚁高啊，这战友一眼就看出来哪值钱。
（郭先生与战友们互动）［G-TV测试版2020年3月30号上线的，虎啸东方，中，中中中中，虎啸东方，虎啸东方，相当的厉害啊，雄鹰翱翔，七哥好，念念我，谢谢七哥。现代化的传统服装，Miles ,Miles Guo is hero ，Kottens。我可不是什么hero，啥hero都是骗人的。叫文骏，文骏啊。城外民夫战友，文骏，文友，七哥念念我。没问题。沉默不是金，拳打赵家人，买暴G-coin，七哥念念我，小猪胖胖681，然后韩国姐姐，BBQ and韩国姐姐。这是老战友了。两只小兔子 小饺子战友，ANT。这我知道，我是小蚂蚁，很好。蔡桃惠，我来了，七哥，我来了我来了。七哥的眼镜帅有型，颜色和国旗一样］。
还真跟国旗不一样，看这颜色和咱这国旗还是不一样。中国人不太敢穿蓝色，不太敢穿蓝色。但是我们的路波切不是在直播中讲了吗？是不是？未来就在天空中。就是我们的新中国联邦旗子信仰之星49个星叫天空。还有一个就是蓝色天空蓝，但是这个蓝的是咱们G-Fashion的。这是你看看啊，王雁平是昨天刚从洛杉矶回来，过去两到三周吧是两周是三周我忘了啊，一直在洛杉矶，带着所有的投资机构的律师还有会计师到洛杉矶去。
在洛杉矶这帮傻货，你说这G-Fashion有多傻，她跟人说“一个月多少钱成本”？他们说”哎呦七十多万吧”。然后她说“再算算”，“一百多万” ，他都不知道一个月多少成本。最后人说“你算算，把你这个财务账给你算算”。一加一个月200万美元。就洛杉矶就200万美元，战友们你想想咱那个网站上才挂了多少件衣服啊？挂了多少件衣服？然后他们跟我算“郭先生你在直播中说设计费是销售额的五倍”。他说你错了，50倍都不止，设计师是销售额的100倍还多。他说就短短这几千万美元就花出去了，你想啥呢郭先生？我一听这我也吓一大跳，我说这下去还得了吗？他说“这很简单，你只要不赚钱，你只要不赚钱，你这就是要赔大钱”。
我们新来的你知道是香奈尔的美国总裁来，人家总裁在哪儿办公知道吗？香奈尔总部就在我家对面是曼哈顿最贵的也是全世界最贵的写字楼。丰田、爱马仕、还有劳斯莱斯引擎、劳斯莱斯汽车全在对面儿叫nine west西九号，就在58街西九号你查查这个楼。就在我们家对面儿白的每次你看那个楼，五层楼香奈尔在那儿，250美金一尺。
我原来的合作基金在那楼上最顶楼280美金一尺、一签合同签20年，一年大概将近两千万美金的租金签20年。人家香奈尔在那块五层楼，它一年最起码五千万美元最低，五千万美元一签20年，你看多少钱去了？十来个亿租办公室！人家这总裁到咱G-Fashion来工作来了。你看看人家是吧，人家这个写字楼就在那块儿一年要几千万，四、五千万美元，光写字楼。
然后王雁平原来对洛杉矶这个G-Fashion横挑鼻子竖挑眼的，她跟G-Fashion搞得非常不愉快，然后他们一提王雁平就头都大、都怕她。结果王雁平这回是和投资机构者到那去了帮他处理问题，哇塞！所有人都爱上王雁平了，说每个人都觉得王雁平太酷了。
到那块儿去以后，就王雁平被培养这十几年，从法国留学回到中国，第一个工作她本来家人找的是国营企业，她家里人都是共产党员，很好的工作，她去了盘古，第一个工作，我是她第一个老板啊当时是。然后到了盘古以后，就在董办工作，然后主要是对外，这十几年把她培养得，结果这回在那块工作两三周，所有的这个洛杉矶跟我说，他说王雁平太酷了，没有一句废话而且事情都说重点，每个人都喜欢她喜欢得不得了，现在还解决了很多问题。
那么G-Fashion王雁平原来就心里面有点看不起人家似的，老玩大的是吧，觉得人家好怎么着，结果一看这回她傻眼了，王雁平也被改造了，她一看人家那真的G-Fashion从设计师出来→画草图→审图→设计师审核→审核完再看再选择出来→然后选料子→然后打版，打版师→打版师完打完版再修正→修正完再样板，咱光买LORO PIANA 的衣裳就这样就这料子，几百万美元打版也就几千万人民币，她看到料子全都傻眼了，王雁平也不舍得花那么贵的钱去买那个料子。我可以告诉大家，你看我穿那几个就T-Shirt了吗战友们，你们看了吗G-Fashion，我可以告诉大家任何一件那T-shirt你在任何一个名牌店买就是二档牌、一档牌哪一个都在3000到5000美金，因为它成本就给你弄住了，它成本那摆着呐，那个料子是在视频上看不出来的，王雁平看了以后傻眼了，王雁平一件G-Fashion都没有，结果到那以后人家给了她6件，3件穿不上，她太胖了，啊哈，然后号太小，3件她穿上了，我还没看还没穿，昨天我见她没穿，好几周没见了。
昨天你七嫂穿了一套G-Fashion，哎哟那个漂亮啊，谁一看，Ho~~~（惊艳赞美&amp;hellip;.. ）漂亮，就G-Fashion的衣服，就是咱们现在做的有些件不是太好的，但绝大多数未来都会成为孤品，不会有人再花这价钱让你买到这个衣服永远不可能。
头两天我这是在家里面，我们家郭美从来不买名牌，我妮子都是买国内那淘宝衣裳，然后老跟我争执，爸爸你别老以为淘宝就不行，淘宝的质量真的是挺好的，然后就跟我讲什么什么什么，哎哟我的妈呀给我讲半天，你说俺俩一为这事就吵架，我这闺女是平民派好像他爹就是贵族派，我说你爹也是草根，我说的是艺术是设计，它绝对淘宝网上很多东西它不一样，国内很多工厂产的东西，别说，她说大多数都是中国产的，她说这个没有太大差距，我这闺女跟我老吵架，你说咱也不能老吵啊。 我说差距很大，它绝对很大，首先在设计原创上，这点她承认。再一个关键在国内的材料，材料差距太大了。
所以说我这个王雁平看完以后她说：老板真明白了。 就你在G-Fashion这个衣服我可以说今天谁买了你都是赚的。因为这都是赔钱，现在G-Fashion现在对G-Club会员傻眼了，说这G-Club的人买走以后怎么可能赚钱永远不赚钱，说新来的这些G-Fashion管理层说你们这么卖G-Club怎么能赚钱呢？ 这本来就G-Club就不是让你赚钱，当然就不让你赚钱啦，为啥要买你的卡啊？ 为啥每年要缴你管理费啊？当然你就不能赚那么多钱啦，你有一点点意思就行了，有些你还得赔钱呢，对吧，就这么简单，你能维持住，最重点的下一步你赚钱是把它变成了G-Mall，就是像G系列的亚马逊一样，对吧？所以说这是战略，后来他们经过这几周开完会以后。 她认为一旦做大绝对了不得，认可了我这种商业模式，所以这投资机构者吧都傻子呢以为有钱。
（郭先生与战友们互动）［大圣文越，大圣文越战友，蒙古风情。哎对了真是啊，蒙古风情，有点儿］。 所以说战友们要这个衣服啊、这个服装啊、艺术啊，这真得的搞明白它的概念，它是艺术品还是工业品，我们的G-Fashion要的是什么？爱马仕的工艺就是它的质量，我们要的材料是什么？Loro Piana，Loro Piana，我们要Lora Piana的那种材料。要的什么样的设计呢？要的是日本的Yohji Yamamoto，还有Sling、还有Riko Ovan，还有Chrome Hearts这种设计唯一型、现代型，这是我们要要的，绝对艺术化的唯一性的设计。但是要的大厂的那种工艺，他们卖的就是工艺嘛。但是我们要独创性，材料世界上最好的。所以说很多人他搞不明白，这就是真正的。王雁平知道G-Fashion 值钱了她傻眼了，她每件她都会珍惜。你像在她头一段时间搞了个笑话送给咱们几个战友的裤子，送了一些，送给郝海东先生的、叶钊颖妹妹的，送去了几个月他们都没有收着，被UPS给扣住现在找都找不着了。
然后送给老江、送给了科学家还送给了路德，送给科学家的是用Cashmere设计的，Cashmere那个料子就是LORO PIANA都是打版的，都是做的给大家用的，那件衣服任何一个如果是大牌里面儿的一定是一万三到一万五美金一件的，咱们做下来成本几千美金。那么给科学家做的呢她就寄去了Cashmere的，科学家给我拍了照片“啊，太舒服了、太漂亮”。老江财神也发了个信息，说：七哥，谢谢你，我收到的裤子太棒了。我说，江财神你知道吗那是Cashmere的，那要在任何品牌都一万多美金，老江说是吗，我看不懂。欸，这事儿就过去了。
头两天儿他们给我看那个成本的时候说这光买那个料子就花两三百万美元，哎呀我说你们疯了打版几百万美元。我说怪不得你们送这些战友、科学家、路德、江财神都送这个都是Cashmere的，欸，但是我发现江财神那个上面成本才多少钱，成本才八百美金。就是我穿的那个丝的呢市场价是一千八，成本下来应该是大概在五百多美金，如果计上行政成本大概是八百多美金。我这觉得不对呀，这老江怎么是八百美金，上面写材料没写清楚啊，后来一问我们那个现在G-Fashion咱们战友在那儿工作呢，是吧？二把手是咱战友，三把手也是咱战友，说老江那是丝的，我马上说老江你把裤子拍给我看一看，老江一拍是丝的。
那就是那个丝的就一千多美金，就这个料子（指郭先生自己身上穿的）差不多啊，颜色是黑的。那跟Cashmere是不一样，但是它经典是丝的。你看我穿的很多就是丝的很多是棉的，然后就是Cashmere的，还有丝和Cashmere的。但是那个裤子你要过去买，就是原来最早咱已经把这专利买了一千八一条，而且每年也就出个四五款。就是买这个裤子我才认识了这个设计师叫Dony，就是咱们那个Dony很酷那个男孩儿，很酷的男孩儿，现在是咱们G-Fashion设计师之一。咱们那个总裁凯米尔是洛杉矶潮牌店叫Allen Lorenzo这个牌子，Lorenzo这里面儿工作了26年还是28年，他就是那个创始人之一。所以说，这都是所有全世界人到洛杉矶买潮牌就到这几个店去：Chrome Hearts、Allen Lorenzo，这几个人全让我挖过来了，这就是G-Fashion！
所以王雁平这回去了以后她感受深刻，她说你选这个人，原来他倆死磕，凯米尔一听说王雁平的声音就发抖害怕，啊~~~~~就害怕了，哎呀~就是不行了，就像魔鬼一样，王雁平就老呵唬人家。但这次他对王雁平佩服得五体投地，觉得她太有执行力太有能力了，脑袋清楚而且看事情很有站位、很有高度。那同时王雁平对凯米尔也有个看法，就凯米尔这个品牌爱到心里面去了，人家家是法国人老娘都很大岁数了，现在连给老娘打电话时间都少了。王雁平昨天给我说，她说她觉得她一年前见的凯米尔和现在觉得凯米尔老了十岁，就是凯米尔每天要给意大利打电话，啊就这意大利的厂家，你知道吗，真老了十岁，真用心了！
她才知道每一件G-Fashion 出品都是这么难，每一件产品都是我们的原创，要经历这么多东西。而且王雁平就跟他商量说是不是有些在意大利的厂生产的东西咱拿来以后有些款咱还能用，哇，这个凯米尔就是刺激得受不了，说绝不可能、绝不可能、绝不可能。我太了解凯米尔了，就是凯米尔绝对不会接受你抄别人的，他绝对不会允许的，他认为对他是个侮辱。那么这些大牌里面儿有的很多产品，我们在它那个打版之外加上我们的logo进行我们这个设计融合以后可以，但你是完全抄人家的他是不会接受的、他是不会给你干的。
王雁平还担心香奈尔的总裁能看上凯米尔吗？结果人家俩见了面以后两小时，人家叽叽咕咕跑一起了成好朋友了。啊！很多背后故事你们还不知道，很大的故事，很大的故事！在这儿我就不多说了，涉及到人个人隐私，很多是跟我们灭共有关系的，就因为灭共人才来咱这儿了。人家一年几十亿美元的营业额到你这个现在百八十万、几百万、几千万营业额的一个企业来，那这是什么概念啦！是吧，
这就是王雁平重新认识，原来每件衣服都不一样。你看我穿的这个高领的，这low那，我都是试啦！我运动的时候都穿，你嫂子说你穿着这衣服运动？你嫂子说你疯了啦！我说我就是运动穿我看它这个质量。现在你嫂子天天一开始让她试G-Fashion时候还不太耐烦啦！别试了吧！我说你得试试你代表我们女战友试啊！这两天天天穿着。就是G-Fashion一定做到让你穿上后一生爱不释手，否则就一定是失败的。
昨天约翰摩根我们的J摩根是我们的还是我们新GTV的主席、董事，头两天我送给他的，因为摩根先生仨孩子，我送给他口哨，头一段时间我直播说到送的哨子、送的手链、送的戒指、送的那个口罩，他的那个大女儿现在已经18岁了，但是因为他是三婚嘛，还有他夫人超级漂亮，摩根夫人送给他们的。他的孩子去跟她的同学见面，每个人都爱死了咱们的哨子、戒指、手链、口罩。发了几次信息感谢，昨天又接到另外的俩孩子回来，喜欢的不得了，给王雁平发E-mail表示感谢，说孩子太喜欢了，还有她的同学太喜欢了，这就是魔力啊！你说摩根的孩子，摩根先生都喜欢，都喜欢成这样，摩根先生也都带上哨子，这个真是有意思，摩根夫人跟他开玩笑，你带着挂在脖子上万一你摔倒了你好吹着叫我。
唉呀，这真是。所以说咱G-Fashion这个艺术性实在是太重要了，它是唯一性它是艺术性，太牛了！所以这次凯米尔对王雁平重新认识，王雁平对凯米尔重新认识，而且王雁平对G-Fashion也重新认识。你想想别说战友你们理解不了，你们暂时这样，连王雁平她都是刚刚接受得了，她才明白，什么叫G-Fashion。
就刚才我们的这个蚂蚁兄弟一看这个这是麦穗式的扣，但这个不是普通的麦穗扣，这真的是很特别、很特别的，而且这绝对不是假的工业丝，这是纯高丝，这是完全不一样的，所以说我今天花那么多时间讲G-Fashion是干什么的，我希望战友们真的是把G-Fashion你不要买了当、真别当淘宝便宜货去买，因为你要去买那货你去淘宝买，不要来G-Fashion买。
第二个你要是会员G-Club的话你一定要珍惜你这个卡，一定要珍惜这个卡，因为这个卡你一定要记住，它有你买到的东西是在任何地方买不到的。这个世界最大的悲哀是当你拥有什么东西时候你从来不懂得它的价值、你从来不懂得享受它、你从来不懂得珍惜它，当你失去的时候你才知道它的美好、珍惜它，那已经晚了。人生的悲剧莫过于如此啦！
兄弟姐妹们，所以说你看我把你嫂子的衣服，我们家来过我们家的人、战友们都知道我们家的衣柜里三分之二是我的、三分之一是你嫂子的，现在你嫂子三分之一也被我占了一半，她现在已经是五分之一了我是五分之四了，都是一个一个挂着G-Fashion，很认真地挂着G-Fashion，我真是把它当成神物来供仰着，因为我知道每一件都来自于我们的内心世界，而不是在国内找一个打打版、Copy Copy，绝不是那样。所以说兄弟姐妹们讲一讲G-Fashion。
好，说完G-Fashion了，咱再说说正事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1301/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1301/</guid>
      <description>内容梗概:
能听到说话吗？兄弟姐妹们？有声音么？（加战友）声音怎么样，战友们！亲爱的兄弟姐妹们好！亲爱的兄弟姐妹们好！声音很好，视频效果如何？咱一会就没灯光了，乖乖。意思晚霞很漂亮，天黑了，咱就不能播了。太阳已经去了东方，去到了我们的中国。
G-TV刚刚更新，很多功能已经很稳定了。这个我们已经把螃蟹这个王八蛋这个埋的毒尽可能的找出来了。对了，今天七哥穿短裤，瘦裤看见了吗？看见了吗？看见了吗？你们老说我不穿瘦裤子，我穿给你们看看。看见了吗？穿瘦裤子了吗？看到我穿了吗？这就是咱G-Fashion、G-Fashion、G-Fashion啊，你看看，哟呵，哈哈哈，直接掉海里面了，老舒服了。哎呀，蓝天白云哪！兄弟姐妹们，漂亮吧？所以说天下咱得靠不要脸，知道了吧，就咱敢穿。战友们说：文贵，为啥你从来没有，秘密翻译组本来要问我为啥不穿瘦裤子？我说没有不穿瘦裤子，没有啊，那就穿给你看，战友们现在你们看到我终于穿了吧。战友们得活得自信，知道吗？这穿就这么回事，是吧，相当的好啊，对不对？专业摄影师，照得老好了，那姑娘照得老好了，老好老好了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个世界上什么最重要？活得真实最重要。只要你真实了，没有什么东西能打倒你，有啥怕的？是吧。你看看美国司法部的文件，出来以后这多大的影响啊！咱们战友们要转推。结果咱们战友傻乎乎的，你把那个华尔街日报放到你推下边，人家转推的都是你啊，是不是？你得把华尔街日报它得点那个下面，人家本来就黑咱，结果咋黑啊？咱点一个，人家给你盗仨，一会儿上去五千、一会儿下四千、一会儿回到三千。大家战友很聪明，玩那么多年社交媒体了，把人家华尔街日报放到你推下边，一点都是给你转推去了，唉。高处不寒进入了房间。
哇！真是，你看这个月亮，红红的夕阳、安静的大海。今天特别搞笑，今天特别搞笑，今天下午的时候有一个重要重要的电话，打进来了。关于《人民日报》几版登世界人民的公敌叫蓬佩奥。这个蓬佩奥咋是世界的公敌了？很多人问我的意见。我没啥意见，我有啥意见啊？屁屁很翘…（加战友）这个咱G-Fashion啊，（指着上衣）G-Fashion啊，这个裤子G-Fashion啊，这个袜子也G-Fashion啊。这每天的设计，哎…我这会儿看不了，我这手机没有，我让你看看这个G-Fashion的那个…。所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们的G-Fashion你们绝对会震撼、绝对会震撼，绝对会震撼！昨天我又看了新的休闲系列出来，哇…我真感觉得太牛了！真是，灭完共以后啥也不想干了，直接就是…你看这，哎哟，你看这，这个舒服，是吧，什么人都可以穿，是吧。真是，灭完共以后，就是搞时装这个好。隐居深山搞时装，非常有意思啊，搞时装这个事儿有意思。跟设计师在一起太开心了，每个人都在讨论着美呀、享受啊，是吧？啥感觉呀？对不对。你就要真实，是不是？真实的面对人生、享受人生。再过十年啥样，再过二十年啥样，是不是？你看这衣服的舒服。
哎呦（郭先生被船晃了一下）我这动作可以，练过功夫吧，马上歪了一把抓住。注意安全…一把抓住了，厉害吧战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹的。跟战友们聊天太开心了，我说实话，我跟战友聊天时候是最开心的…（加战友闲聊）兄弟姐妹们，我跟大家聊天的时候是真实的文贵，展示的更加真实的文贵。
所以说什么叫自然，你看我这个脸对着那边光，脸上就是这样，你一背过来就是黑的。所以啥叫自然，这就叫自然嘛。我发现这个号可以再加这个样子会更好看，是吧？这个亲爱的兄弟姐妹们，哎呀真是太多好事了，太多好事了！我们英国的一个战友昨天给我写了一封信。（加战友）你这深更半夜的让我看这封信吧，哎呀哭不得、笑不得。把我近几年来的变化给写的非常的准确，我自己都感觉到，我都没有你那么了解我。感谢这位战友啊，但是最后那句话我绝对接受不了。我们灭共是为了更好的生活、更体面的生活。今天加拿大喜马拉雅农场，加拿大农场老江、文枫、还有我们这个加拿大金融小组，为了捍卫自己的权益，在加拿大走向街头，冒着病毒的危险。如果我们战友谁染上病毒，咱非把这个加拿大政府给他告死不行。这帮王八蛋简直的，加拿大蓝金黄到了极点。完全是胡扯，找一个小镇，小镇叫什么省，乱发函、乱讲话。但是在这之前很多人都是共产党的，所有苗头都对准老江去了，我从来没说过。但是掩护了其他战友的成功运作。但是我从来没告诉老江，老江都已经在机场了才告诉我，我不要求战友做什么，我要求战友就不是我了。（加战友）
所以说当他在机场的时候：“七哥这回不会误机了。”我觉得老江不管七哥说啥，老江对七哥的信任没打过折。他有时候这个脑子跟嘴不太一致，他这个脑子比嘴还好。但是他不知道咋着，说着说着就说差了。但是文枫——我们有一个就是少说话的文枫，真的不错。（加战友）所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是为啥呀？就是一个人最终你真的假的，你是瞒不住这么多战友的。如果我们这上成千论亿的战友能被谁给骗了，你也太小看我们了吧！你骗得了一时，你绝对骗不了永远，绝不可能。哪个王八蛋不被我们揭穿了？鸡腿潘、庄烈宏这个孙子、那个小变态人，是吧！还有那个曾宏这个三姓家奴，这帮孙子！还有螃蟹这个孙子，最后不都露馅了嘛！哪个不被露馅？对吧。都露了，是吧！
加拿大有人提前做好埋伏，伏击我们喜马拉雅加拿大农场，他做梦都没想到。在历史上最重要的近期的二战当中，中途岛战役美国人干了一个什么招？就给三本五十六一个假象，你把我引到中途岛去，你把我美国歼灭是吧？好。美国的航空母舰三天内、三天就恢复了，然后全部驶向了中途岛。到了中途岛以后，日本鬼子、当时的那日本军队三本五十六还在那想啥呢？还在天上转呐！结果美国人航空母舰没咋飞过，竟然能把方向给飞反了。最后在天空中，真是天意呀！发现那个蒸汽中，映照出了日本的航空护卫舰。“叭”过去了，改变历史啊！这个时候正好，他犯了一个巨大的错误，他把那个飞机给换成短程飞机，往里边换飞机的时候，“Kua kua”给歼灭了。那场美国人靠掌握的小人物给的情报，说日本要在中途岛伏击美国航空母舰。你想想我们这个加拿大就搞了个中途岛战役，就把所有的共产党的特务、共产党的所有的潜伏，还弄了这家伙几千万美元。还领了个…我估计这帮孙子被抓起来了。是不是！结果是没想到吧。(加战友）
所以说兄弟姐妹们，这个加拿大这场战役，咱打的漂亮。让共匪损兵折将，暴露了潜伏的特务，把加拿大的什么SC、什么证监会、银行全暴露了。而且我们真正的考验出了谁是真战友。所以说这一战干得漂亮，想干的事都干成了。（加战友）所以说战友们咱们要学会跟共产党……现在你们明白了以法灭共，司法部这个文件大家要转推呀！华尔街、以法灭共、以法灭共。美国的司法部是最高的法律执行机构，以法灭共。我昨天听说好几个欺民贼都被抓了，好几个欺民贼都被抓了。（加战友)所以说亲爱的兄弟姐妹们，好几个欺民贼抓了，他也不吱声了，有几个已经保释出来了。以法灭共！Nickle Lum Davis，你看我们路德路波切，他没说出重点。为啥这个文件只说到船上，给川普总统打电话就结束。就说到给川普总统打电话，Steve Wynn、还有Elliott Broidy、还有好几个大佬，一说到这结束。为啥？接下来就是接龙游戏一样，啥叫游戏？你知道就在说给川普总统打电话时结束了，没告诉你怎么打的，但我告诉你他给总统打电话了。下一个是谁？Nickle Lum Davis 完了就是Elliott Broody，Elliott Broidy完了Steve Wynn，Steve Wynn完了是谁？那个神秘的大佬。神秘大佬完了是谁？大选就完了，大选完了那得说说吧。
昨天民主党，美国民主党多少咱的朋友！今天下午，一个民主党的一个大佬，大佬、大佬给我打了四十多分钟的电话。这位女士是克林顿总统和希拉里女士的闺蜜、拜登总统的好朋友，就关于民主党要否定一中政策、甚至承认台湾。战友们，过去3月的吆喝，口头、口炮没有这一句话管用。如果一中政策被否了，上海联合公报就废了；联合公报废了，一中政策废了，台湾就要独立了；台湾要独立，香港就要独立了；香港要独立，新疆就要独立了；新疆独立，西藏就要独立了，广东就要独立了。谁说过这个话？3年前郭文贵和爆料革命，还有我们路波切说过。我们是瞎忽悠吗？如果这些地方一中政策都没了，拜登（竞选）总统民主党的大会就这一句，一个政策胜过千千万。你们一定要意识到，那共产党就不是说你是非法政府、合法政府了，你就是犯罪集团了！想啥呢？民主党过去这么多年执政，最想把共产党灭了，因为它很清楚美国人和西方人…
战友们千万别忘了，这个病毒正在肆虐中。我们的英雄科学家已经说过多少遍了，“人类没多少时间了”。能有疫苗吗？胡扯、不可能，我跟科学家对话，科学家说：“不可能的，郭先生。”这个疫苗、共产党所谓疫苗，就两个原因：一个你造的病毒，所以你有疫苗。要管用，就一定是你造的武器，对吧？要不你怎么有疫苗，这不很简单？哪有我们家保险柜被人家偷了，结果你到了能打开。那不就你偷的保险柜吗？这不很简单的道理吗？第二，就证明你这个疫苗不管用。你拿这个疫苗想威胁全世界给你磕头，让美国人给你磕头。美国人不是傻子，结果又是啥？一顿胖揍。民主党能想明白了吗？民主党想明白了。老子才不跟你咋呼，我过去执政那么多年，被你忽悠那么多年也好，或者我跟你合作那么多年也好，只有把你给灭了，就像孟建柱、孙力军、王岐山，他想灭郭文贵，就是怕文贵知道得太多嘛，是不是。
昨天你看看路德先生，这个路德真有点了不得，我有点担心他失控了，你说他竟然跟令完成搅和到一起去了。路德先生你跟文贵在一起，文贵保护你，爆料革命会保护你。你要跟令完成搞一起，令完成那小子事可大了。那令完成是，咱爆料、郭文贵，如果郭文贵我是个核弹的话，那令完成就是个核弹的工厂。咱跟人家令完成比，那不是一个层次的。人家是在中南坑里面……，你们记得刘彦平跟我见面那个录音吗？说皇上——我们的习主席到勤政殿办公，那服务员谁能进去啊？只有令计划的人能进去——中办，进去以后拍照发给令计划，发给令计划同时也发给令完成了。令完成的家人在新加坡做生意呀，当年的多少电子大佬都是他的，是不是？多少电影公司都是他的呀？
啥叫“94文件”？“94文件”就是令计划掌握的整个共产党的所有的秘密。你说你路德路波切现在有点膨胀、有点膨胀，有点膨胀啊！现在国内爆料的都去找路德先生，不找文贵了，因为跟我联络不上。你想想这也正常，这也正常是吧？你像那闫科学家也不是找的我啊，是找的路德先生啊；那博博士我也没见过啊，是吧？那现在我们伟大的墨博士，哎呦墨博士一出口，这家伙厉害！我觉着墨博士是个神人啊，他肯定不是真姓。如果这个墨博士我听他讲话，应该是某个、某个系里面出来的，不是一般人，太了解了，太了解了。这个人最起码得是跟中共部级干部打交道，厅局级干部打交道的人，肯定的、毋庸置疑的。墨博士、赵博士、还有贯君他亲爹，你说现在整了一个博士群，你咋弄啊？失控了现在！但是我觉得路德先生要记住啊，咱现在重点是啥呀？是这个司法部文件、司法部文件。这下面发生啥事谁都不知道，你这路波切整这大事，你咋知道？很多战友糊涂、看不明白。(加战友）
我昨天才发现，我用了一个小号，竟然路德被我拉黑了，我们爆料革命的大丁被拉黑了，安红被拉黑了，Sara被拉黑了。你说这还要点脸不要了？就能把我最好的战友偷偷拉黑了。哇，这月亮，你们看看，这月亮，啊~，啊~，你看看，你看看，你看看，漂亮不？
感谢重庆、成都、感谢三峡所有战友发来的信息，太重要了！注意安全呐！我们在这看着这蓝天白云，过着好日子，真是心系三峡啊，心系重庆啊，还有武汉啊，太不容易了。共产党的流氓大家都没有想过，你们想象不出来。我快到时间了，我得给路波切让出来呀，到时间了吧？ 战友们，赶快赶快，咱给人家，现在路德先生要直播了，让路，让路，让路啊。一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港人民、台湾人民、西藏人民祈福！阿弥陀佛！天佑战友。赶快给路波切…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月13日连线江财神</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1170/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1170/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：沾上共产党就变成香港那样，爹、娘、老婆孩子全被轮奸，然后直接杀掉。它不让你穷，它让你死！所以共产党这四招你发现了吗？过去几年来所有的媒体对我的报道。现在我被黑、被污辱，很多外国机构都替我说话，我连搭理都不搭理。澳大利亚当年他们出报告以前跟我联系说，郭先生你愿不愿意我们问你几个问题？我说我不愿意回答任何问题。日本最近也来做一个，政府的也跟我联系，你愿不愿意回答我们任何问题？我说我不愿意回答任何问题。原因非常简单，就是共产党这几招，我在2017年我直播就说，它用6招，这6招都出来，就这么多嘛。对不对啊？所以说今天江财神你有什么要说的？你先跟战友打个招呼，给战友问一声，你聊聊你这两天的感受，你好好说说这几个事，我来听听你说说，谢谢。
江财神：好。尊敬的战友、兄弟姐妹们好，尊敬的文贵先生好！今天非常荣幸…现在直播有点差，我尽量意思表达清楚，大家请见谅。首先，刚才文贵先生所提到的细丝潘也好，中共也好，造成的伤害几乎是没有的，这个大家放心。因为据我所了解，我们现在露脸不露脸的，在高科技时代已经完全裸奔。我可以负责任的跟大家说，你现在所有的信息只要中共想知道，或者一些特殊的职能部门想知道你，无一例外。所以我晚上睡觉手机绝不拿进卧室里，因为包括我的摄像头全部都给沾上，这是什么意思？但是为什么这么多露脸的，出来天天直播的，呼喊着打倒中共的这些人没有任何实质性的伤害。要知道，我们现在体制内，据我在加拿大这个群族里所了解到的，越来越多的国安、警察以及他们的家属完全认可我们的爆料革命。就跟我说，老江，我是国内国安的，我们全家都投了G-TV，请放心。简短几句话我就完全明白了。
另外一点，我们也有国内战友因为投资、捐款被抓去喝茶，问起我，说我很害怕。我说这个问题很好回答，美国吃不上饭了，Antifa搅乱社会，我的亲戚在美国病毒感染马上要死了，我捐赠他们点钱。我们中共国是世界第二，马上要第一了，可怜可怜美国受压迫的民众。如果我有600个亿我要捐给非洲了，我没有600个亿我只能捐给受苦受难的美国人民，他们两、三天吃不上牛肉了。我响应习主席的号召，所以我们国内的战友听我这么一教，马上心里有底了。说的也对，我们完全是跟着这个习主席和中共的大政方针来进行国际援助，对吧？我们要像习主席有600个亿，我们要捐到非洲，我们要像海航有几百个亿我们也捐给慈航，我们没有啊，我只能捐给普通老百姓。是吧？所以我想说，现在任何人你带有一个恐惧的心理来参加爆料革命，我个人奉劝你要止步，这件事情对你自己是一个折磨，对你自己家人是一个折磨，不是对身体是一个折磨，是你精神上的折磨，是你在跟自己的情绪、跟自己的信仰、跟自己的理想对抗，所以你这样很累。爆料革命也承担不起你这样的责任。所以现在看到我们这些人都裸奔，没有任何秘密，所以路德先生说的，我们身正不怕影子斜。话说回来，我们都是人，不是神，我们都有缺点，身上都有叫什么疮啊、疖子，都不是完美的人，你怕什么？面对自己，面对现实，我就路德先生这个事说这一点。
再一个对于中共抹黑这个问题，就是这些什么色情视频，这个你情我愿，别说是假的，就是真的，你一点杀伤力都没有，你情我愿，我没有强奸，我没有跟未成年人，话说了，真有的话，我老婆愿意，她说，你可以，亲爱的，就说我长年我不在跟前，与你毫无关系。当然，我可以保证说我们没有。就说这事没有，有也说明我们身体好，也不是去什么所谓的花钱去嫖，也不是去睡别人的老婆，也不是去怎么幼女，也不是什么几代双修，也不搞这些变态。一点用处没有。那么说我们经济困难，我们这些爆料革命的战友，绝大多数如果肯跟中共妥协，肯去出卖儿女，可能很多人就会变得非常的有钱。所以说现在有钱也好，没钱也好，就我老婆她是厨师也好，她是高级知识分子也好，与我们反共、灭共毫无关系。我有钱我也恨你中共，我没钱我也恨你中共。我老婆她以前就是个厨师，因为她嫁给了我，我现在就把她当宝贝，可能不会再让她重新回厨房当厨师，我就把她养着。我卖血卖身我愿意，我就把她当成个宝供着，在家里吃饭啥的，爱去做什么…等着我给她做饭吃，把她供成个宝。当然她不是厨师，我就打个比方，就中共的这些、还有伪类这些下三烂的手段，你看对付什么样的人。一个坚强的人要坚定信仰，你明白面对现实的人，你放马过来，他有什么？大家都在裸奔，我们没做什么坏事，我们害怕？它们中共70年来杀死上亿中国人，现在在香港搞这些恶行的这些中共盗国贼它们不害怕，反倒我们害怕？哪有这样的道理啊？好的，我一打开话匣子就控制不住。
郭文贵先生：我觉得非常好，我觉得我爱看你的节目，包括很多人也爱看你的节目。我相信有很大方面，我觉得最近你节目不多，但是我更加理解你，我私下里跟你沟通最近还算是比以前多好多倍，原来没有私下沟通过。我越沟通越觉得和我想像的江财神不是一个人，所以说大家不能纯粹的相信视频。我跟江财神私下沟通，真的比你想像的要温柔得多、细腻得多。而且人真的是，就你原来看你很强大，然后你可能也干过很多坏事，男人嘛…经历了那么多的事情。但是打交道我发现，我和我身边一个保安团队的人说，我说我对江财神有新的理解，他更加的真实、更加的平民化，更加像我想像的爆料革命千万个战友们一样，我们就是平民老百姓，我们就是草根，我们没做过大恶，我们也没干过多么惊天动地的事。这才是我们真正的爆料革命。
我说让我更加重新认识了老江，而且我说老江有一堆的毛病、一堆的缺点，但是这些缺点跟毛病我有比他多好多倍。而且这些都是常人，有这些缺点的人一定不是大恶人。比如说江财神有时候事情情绪化啊，比如跟大家聊天比较天真，把（事情）想得很善良；如果你天天杀人放火，天天坑蒙拐骗，你就不会这么天真了。有时候我觉得老江挺天真的，因为你毕竟没有像文贵一样在江湖上深水区混过。就是你还在表面上，这说明你没那么坏。
有一个加拿大的战友给我发了信息，他说作为男人，我看老江根本不配当喜马拉雅农场的领导，很天真。竟然跟我们说，你们要合作，你凭什么要钱啊？爆料革命；他说我们凭啥不要钱啊？不要钱你当什么领导？你听这战友说的没错，这个战友是绝对战友。没错，农场不能带来利益怎么行啊？我现在哪能不要钱啊，是吧？这说话是那样，老江太天真。但是我告诉这位战友，你这话让我更加认识到老江很可爱。我说你放心，王岐山绝对不会给任何一个西方领导人说，你帮我干点啥事吧，我不给你一分钱。王岐山一张嘴就说，我听说你这个银行需要牌照啊？富国银行是吧？你想不想跟UBS一样拿全中国的全牌照啊？想啊，把那个投资G-TV的钱全都给我退回去，是吧？把那些人犯法，犯了法你拿成本嘛，赔的钱我给你嘛。那不就是打官司吗？打官司的钱我出，赔的钱我出，王岐山张嘴就是这个话。他不会跟说你免费帮帮忙吧那个富国银行，那不会的；你老江就很天真，你能不能帮帮忙啊，搞点免费的事，人家会说，哎你神经病啊。所以你的天真和单纯，或所说的，这个让我感觉到，我更加喜欢老江，我觉得，这个人没干过恶事儿。就像那个路德先生似的，我俩聊天儿，我说路德先生几个媳妇啊，我就俩媳妇，我说就这俩，原来曾经有过一个没有结婚，我就说有三媳妇。这不是坏人呐，这是坏人吗？在我生活中长大的那个环境，我可以说实在话，我给大家都讲过。我那个时候到欧洲去，每到下午5点多钟，在地中海，我租了大船上，是不是啊。那几十个全世界的模特，上船以后脱光啊，到泳池去啊，那一天都几十个，你想怎么着怎么着。那在那地方就是自由区，那有啥怪的啊。说明路德没钱，他也没弄个三十个，他也没像王岐山似的，和陈峰似的，还得搞处女啊，双修啊，他没有。
这是很正常的，反而我觉得路德先生是好人，就共产党能这么宣传，是好人，然后说路德先生欠人家钱。后来国内的一个说，哎呀，文贵啊，离路德远点儿，不要跟路德有经济来往。那时候还没买房子呐，他还在拉斯维加斯，说这人欠了一屁股债，然后离开了。我说欠了多少钱，他说一千多万，我说，哦，是吗？我啥也没说。后来共产党推出来路德欠钱离开的事儿，但凡有点常识的战友请告诉我，谁是世界上最大的债主啊，欠你钱最多的？不就王八蛋共产党嘛，你欠我们一个国家，你欠我们所有人土地，推翻地主就睡地主老婆，就睡地主的女儿，你让我们睡了吗？你把我们的老婆女儿都睡啦。你给人民的土地权你给了吗？你给人们的自由和法律选举，你选了吗？你没有，关键我们存在银行的钱你能还给我们吗？70年来，你啥时候借钱还过啊。
说难听话，你这些王八蛋的，是吧，你们欠下的全世界的债有多大。所以说听说路德才欠一千多万，我说路德还真够愚蠢的，你哪能做大生意啊。你们从来没想过这个问题，包括你老江在上这个节目上，你从来不说这话。路德人家吹牛自己做生意，说养了一百口、两百口的人，你只欠1000多万，你还能养一百多个两百多个人的公司，你就是愚蠢至极的人。在中共的比例是什么，基本上是养1个员工欠10万块钱，养100个员工这个欠数乘以10倍。
海航一共自己称，我有3000-5000个员工，它欠了人民一万多亿，还不还了，而且还不破产。你还有人说，还不破产，还不跑，然后还把钱再还给你，把这个壳还给你。路德才欠一千多万，后来我告诉这位战友，他看到路德到美东，我又买房子，又支持他，说你连摄像机都给人家买，而且要钱给钱。他说你咋，什么意思啊？我说就你当时，你作为一个警察的头，了解路德当时告诉我说他欠一千多万，让我远离他。你一句话，让我对路德这人又是刮目相看，一个在大陆出来的人才欠1000多万。
我知道到的，可能大陆出来的，像一帮子企业家出来，一欠就欠几个亿，老子就不回去了。共产党一贷就贷几十个亿，那多了去了！路德才欠你们一千多万，这天下我说哪找这么好的人呐。那我还有啥说的啊，我说我不支持他，谁支持他。所以共产党在害人的时候它有一个逻辑，先把你，他先给你心里边儿，先把你这个正义化。他说你看，欠钱是不好的；有第二个女人是跟性生活不好的；你有连有政庇的身份证都是不好的。你有，你应该拿有两本美国护照，三本护照，这才是对的。
第二个是什么，你不但不欠别人钱，别人欠你一堆钱，共产党欠你一堆钱，你是牛的。第三个，你从来，虽然你有两个太太，三个太太，但你是处男也是处女，你才是纯洁的。大家这个标准一出来，全是坏蛋，全是坏蛋，没有好人啦，都是神呐，是不是啊？所以共产党它就多年来它给老百姓，只要是美帝国主义全是坏的，只要是有中国老百姓这么穷，干啥事都是奉献，是吧。睡我一觉，把我睡了，把这个老婆睡了娘睡了，孩子睡了，你把我杀了吧，不杀了我对不起我，我还愿意为你死。
所以，中国习惯性的，俩男俩女，一男一女睡完觉以后，总爱说的一句话。经过调查，我听某导演告诉我的，他说所有中国男性，女性睡完以后或睡中间最爱说的两句话是什么？我说我不知道，他说我们搞电影的，天天研究这事儿，第一句话，在两个人之间滚到床边，最热乎的时候，我爱死你啦，我爱死你了，这是一句话；完事儿以后，我可以为你去死。你说这，好不好啊，这儿，要不爱死你，我爱，你死，我爱，你死；第二个我可以为你去死。反正就是命不值钱呗，这就是共产党觉得，到了嗨的时候，叫高潮结束。
现在共产党在中国人心目中干嘛？只要是你高兴你就得死，只要你高兴，你就奉献给我。你的生殖器，你的钱都得奉献给我，所以中国到了一个思维上完全，堕落到一个连兽都不如的程度。这是共产党的病毒啊，可怕至极！所以说刚才你说的特别好，比如说老江妻子搞这个厨房的，路德有三个老婆，欠人家一千万。那天我跟郝海东先生，对不起我把门儿关上，我们保镖刚才，说今天只能直播30分钟，在门口盯着我。我和郝海东先生，叶钊颖女士，那天我给他打电话。我现在一给他打电话，我老把时间搞错，这里下午6、7点钟，我给他按视频，一按视频，人家两口子在床上呢。我说你是怎么搞的，我说，你老在床上睡，我这儿12点，我当然在床上啦。
我说你俩正在床上那块互相在摸，他说你快去扶你的墙去吧。每次他都让我去扶墙去，我说你俩有本事扶床，让我去扶墙。这个我问他，看到国内怎么说这个造谣？郝海东先生就很，非常有智慧，他真不是一个运动员；叶钊颖也不是一个运动员，她是真有思想的人。他说，他爱怎么说，怎么说，他说这个记者问我，你们怎么这样啊，那样啊，他说我们就问他，我们这样和那样，跟你在香港杀人有屁关系啊，他说我郝海东就是垃圾，我就啥也不是，我背叛你了，我啥也不行。
他们跟你在香港杀人什么关系，你文化大革命有什么关系啊，你这个骗老百姓钱有什么关系啊。这就像当年和我说的一样，和2017的爆料，我们是猪是狗，我们是杀人犯、强奸犯，那你在美国，在加拿大有当地的法律处理，跟你共产党什么关系？和你共产党在香港杀人有什么关系？和你制造冠状病毒有什么关系？啊？这不是起码的道理吗？对不对啊？你不能说我们怎么样，你就可以怎么样。喂，在干扰我们啦，干扰我们啦。所以说江财神，很重要的一件事情，就我们是什么，这个跟你共产党干啥、制造冠状病毒和杀人放火、香港运动，这个杨改兰这样的事件，在中国可以说还有上亿的人。有什么关系啊？没关系嘛。这是基本的逻辑。
所以说我觉得不论是郝海东先生、叶钊颖女士这些天造成的…。他逻辑非常简单，我就是为了正义站出来的。而且人家跟记者采访说，不是郭文贵找我的，是我找的郭文贵。而且很早就找我了，我没给人家回复。而且人太多咱也没搞清楚是真是假，是吧。最后搞成了就在两三个月以前，人家主动的。而且我说，不下十次告诉他，说你不要站出来说话，太危险了。他说不行，我要站出来说话。我要不挡着的话，他几个月以前都站出来说话了啊。这就是人家郝海东、叶钊颖女士。我们是什么人，跟你共产党欺压良民，盗取人民财富，制造冠状病毒，香港强奸、轮奸、杀害，没任何关系。
在中国大陆，这种邪恶体制，它的丑陋本质没什么关系。你把路德先生的妻子什么的信息给亮出来，跟你们这有关系吗？这个江财神老婆炒菜跟你犯罪、杀人放火有什么关系吗？我们啥时候也没说过我们自己不做饭，不炒菜的，对不对啊？这种流氓逻辑。还有海外，就这些帮凶者啊，非常可怕啊！就这些帮凶者，这时候你会明白的，这些人没这么简单，真不是三瓜两枣为鸡腿儿来砸郭的，全都是跟共产党深度勾兑的。这不知道是他娘还是他家人跟共产党睡了多少年导致这种结果。要不是这种奸孙、淫女，绝不可以这样做的，这种良心坏了大大的，这种良心坏了大大的背后，这种绝对是很深的关系。现在你发现到这个问题了吗？他怎么可能拿到这种美国国家（机密信息），这是绝对巨大的犯罪啊。我在华盛顿开庭的时候，就是关于郭宝胜那个庭，他自己推出来的他的护照和身份证，我给转推了，就这一件事占了官司三分之一的时间。如果这个东西是我拿到的，人家法庭明确告诉你，你就不是在这儿审了，直接到刑事法庭，这在美国就直接到刑事法庭去。鸡腿潘就凭这个100%上刑事法庭，这在西方这比偷钱还严重，因为你偷了我的私人信息，你是偷走的，你怎么拿到的？所以说在澳大利亚我们一定要采取行动，这孙子是活得不耐烦了，就他那个德性，我们真不想尿他，你知道吧，但是不尿他吧还真不行。我们大家还真得是喝几杯水，集体对着他脑门子尿两下子，让他感受感受被尿的感觉。所以说江财神这个非常好。
这个你看到斯坦福关于这个写的报告，这个第一、第二、第三、第四。昨天我听路德先生、博博士还有那个刚上来的新的一个博士是墨博士还是谁讲的啊，这个路德先生讲得非常好。我觉得他说到，从这一点可以看出来，就是世界上、西方的所有媒体只要转推，我就不负责任。所以共产党的水军的目的是什么？是把造的假新闻给合法化，就是我那个0关注者，我“啪”造个假新闻。然后就是那个狗屎熊宪民还有鸡腿潘、夏业良、郭宝胜、韦石就在海外就开始转推，这是他们的一个操作手段。第二呢，就说这些人呢，常年来这种支持绝不是砸你郭还是砸谁，这绝对是共产党的特务。美国RICO法案对付他们那是一定的，而且比这要严重的多。但是他还有两个观点他没讲，昨天一二三四结果，一、HongKong，第二是郭，第三是郭和香港，郭和香港和郭第二个加一起我占了48%。而且从过去几年来看，我是全世界第一，我是共产党第一号敌人，而且几年来一直如此。对我的恐惧超过了对香港，超过了对台湾，更超过了对冠状病毒。还有这个时间的问题。那么另外一个我觉得他没有谈到的很夸张的，Stanford这个学校的研究，美国一个胡佛学院和Stanford的研究，是美国，在网络上是美国政府最最认可的一家，比哈佛还厉害啊，哈佛商学院不行的，包括哈佛学院，它排第一。更重要的是Stanford大学跟中共之间合作是美国大学里最深的，最深的，而且这次直接性的研究，而且它特别注明Stanford大学内部的什么什么这几个机构，这全跟老共有关系的。那么川普总统最近，还有彭佩奥国务卿以及美国国会议员都对这个非常诟病，就是现在这个社交受中共控制，而且社交绝对会影响2020年大选。据人家说啊，川普总统第一害怕社交媒体黑他，大选的时候；第二才怕这个拜登，不是，第二是怕社会动乱，共产党操作，然后把他黑了；第三怕所谓拜登出奇招。你怎么看这问题？江财神，你给大家解释解释。
江财神：首先，我觉得斯坦福这个报告啊，此前咱们记在去年的早期澳大利亚情报部门已经出了这样一个网络报告，这里边很多的数据是援引当时（听不清），看似相似，那么这次Stanford又把这些报告进行细化和深入化拿出来。我第一个感觉就是美国它要做一件事情以前它必须要做舆论性的宣导，而且它是法治国家，一定要有这样一个抓手，有根有据的来对付一件大的政治事件。所以说Stanford的报告出现以后就说明美国现在，Stanford报告只是其中的一个点，整个环节链条当中的一个节点，那么美国现在正在集中所有的情报力量、舆论力量、军事力量、政治力量来围绕着一件事情，就是证明你中共是一个非法政府，你所做的一切都是非法的、肮脏的。中共是以一些莫须有的罪名来抹黑我们、抹黑美国。美国现在就用一些证据、用数据、用事实来证明你中共的邪恶、不合法和恐怖主义行径，这是我对Stanford报告的第一个印象，就是这样的感觉。
那么川普总统在意的几件事情，恰恰中国正在集一国之力大肆在美国背后搞得这种阴谋。川普总统那智商不是一般的人，他能够站在今天的位置是出了个奇招成为总统。那我们就说史蒂夫.班农先生，他是川普真正的执政力量后边的一个中坚。因为就像刚才文贵先生所说的对于媒体的力量，川普总统为什么就对这个事情很重视，排在第二位，第二忌惮的事情。大家如果看到英国脱欧的那件事情，包括Brios上了英国首相，那里边后边就是班农先生，班农先生当时是中流砥柱，大家如果好好看一看叫《Briexit》的那个电影，纪录片的形式，那里边找的演Brios的演员演得就非常像，那里面有班农先生真正的身影在那里边。当时就是英国所谓的社交媒体，他们专门有一个巨大的团队在里边起到了决定性的战略作用，包括了整个社会阶层的划分，普通民众的政治倾向、普通民众的喜好，什么样的人坚决投Brios，投脱欧，什么样的人反对脱欧，中间摇摆部分的倾向是什么样的？用大数据进行细化、群分，最后逐一地进行争取。所以说中共它明白这一点，他在推特、Facebook、Youtube等等这些，它早就做好了大数据这方面的掌控和细分以及有倾向性的定点投放。包括我们现在提到爆料革命，提到CCP病毒，提到了相应的美国遭中共蓝金黄；包括在美国上市的这些700多家肮脏的骗子中资公司的财报问题，全部进行审查。这些都是为了帮助美国的反对派，美国的共产主义、左派推翻川普总统进行的媒体战。
所以说在这一点上，如果意识到这一点，我们可以预知到，我得出以下两个结论：第一个、川普总统他有班农先生在幕后做这个事情，他一定这个问题（可以解决），他是世界上解决这个问题的顶级专家史蒂夫 班农先生，他的WarRoom恰恰是针对这些所进行的最有力的反击。而且我们最近看到我们华人许多优秀的、越来越优秀的人上WarRoom，引起的轰动越来越强大，而且说服力越来越大。本身班农先生在政治上的地位，所以说这些是强有力的反击。那么在这个反击下，未来的Twitter、Fackbook、Youtube将走向没落，就像VOA 阿曼达的老公的公司一样，由于参与了跟中共的勾兑，他的股价腰斩之后继续下跌，从700多最低跌到了200多，这是必然的。那么这是我得出的第一个结论。
第二个结论，由此给我们带来的G-TV、我们的G-News、我们将来的G-Fashion、我们的盖特，在防火墙推倒和整个灭共过程当中，成为海外、唯一一家权威的、有真实性的，反共第一媒体。我们华人未来翻墙，他只能看我们G-TV，只能看我们G-News。因为这方面给他们的信息跟他们过去所接触的完全是一个反差，就给我们带来了一个社会政治影响力，最最主要的一点——我所看到的是经济影响力。所以未来如果拿Fackbook、Twitter这些的股价来评估我们G-TV那是打我们的脸，这个我只能说到这里，文贵先生。
郭文贵先生：谢谢啊，你讲得特别好，我觉得，江财神还有一个，我觉得，比如说头两天在船上跟班农先生还有几个投行的人，他都说到你这个问题，特别强调，特别是想投大钱的，接下来要在G-Fashion上要投大钱的，G-Club上。他说G-TV未来你靠哪几个方面赚钱？讲了半天，包括一个欧洲的一个，就是欧洲的卡尔巴斯，几个人，卡尔巴斯都很尊敬的一个人。在跟我在聊的时候，他说Miles，你跟我说G-TV未来的强大靠哪几点？我说我太多我就不想跟你多说。
我说我们即将上线的像这个discord、还有whatapp、还有包括像这个Skype，这样一个端到端加密的商务平台和系统。我说然后比zoom还要好，我们可以达到将近3万人在线，我们可能要突破这个还要。我说1万人到3万人，现在最多大概能在200多、2000人。我说实时在线我们可以几万人的，而且我们端到端的加密。未来使用的这个核心技术以后呢，商务会议、视频都是加密的，我们也在做这个。我说这个市场有多大呢？
zoom 就在42天冠状病毒传染的时候，它赚了47个亿美元，47个亿美元cash（现金）；Skype我听说超过100亿美元。我说你想想他们的客户是什么呢？绝大多数都是西方客户或者说区域性客户。而我们简单地叫什么？我说我们这个是叫做多方客户。多方客户就是什么？我们主要以中国人为主。但是中国人在海外包括香港和台湾，它一定不用共产党的zoom，也不会用共产党的抖音，它也做不到。
我说你说我们值多少钱？我说不要说别的，我说我这次直播在线5600万，5600万里边一大半都是VPN。我说没有一个人在家里边至少一个手机和电视看着，全家人妈你支一个，爸你也支一个，我支一个，大家背对背的看，不可能。是一家人支一个，大家电视上看。这一个人的背后是多少个人在看？你算算吧！1家4口人，2亿人，我说一家2口人，1亿人。我说1亿人的关注值多少钱呢？他们就傻了，他说那值1万亿美元。我说那如果1万亿美元，共产党整个互联网干掉了，没了，天空Wi-Fi开始了，防火墙干掉了。你说我值多少钱？他说那你就了不得了，我说我只告诉你这一个功能。
我说我告诉你，全世界上未来把情报、视频做成经济市场，立马兑换成货币的，世界只有我一家，没有第二家。而且我觉得它做了也没用，他说为什么没有用？我说我告诉你，只有我们中国人需要这种市场。中国人不会在任何情况下，在未来十年、二十年，14亿人都搬到海外住，我觉得这个难了。他搬不到海外住，这个中国的独特语言，有中文和英文的世界，他永远存在那。14亿或者1亿、或者5亿之间的市场。你说有多大？他说是，了不得了。包括在线商贸，包括我们G-Fashion、G-Mall。
我说我另外告诉你一个价值，我说现在中国人和家人和父母和家人聊天，过去是用微信，微信是价值多少？从600万到了1万亿。用了多长时间？那仅是中国市场。那你告诉我，中国人大多数家人都在国内呆着，大家视频一下，是不是见个面！然后语音一下。最安全的平台，你觉得我这个值多少钱？他又傻眼了。
我说我这个跟你说完了吧！大头还没告诉你，世界上有一个在线媒体、在线商务有自己货币的吗？没有。我说这个Library，就是所谓的Facebook搞的事情，白皮书写的两遍了。他有自己的稳定货币吗？它和（黄金）挂钩了吗？它有一个在国内出不来的或者说就是没有了共产党了，它也是住在那的这么大的市场吗？他说没有。我说那你觉得我值多少钱？
你把G-Fashion、把G-Mall，啥叫G-Mall？G-Mall就是我们现代版的亚马逊和阿里巴巴的结合体。所有的品牌，我江财神，我想开个老婆厨师牌，去开个牌子去，你不跟我合作，你去到我那个G-Mall去开去，叫老江媳妇厨师牌，再开个牌子。我就扣你的点嘛！你卖100块钱，我扣你50%、10%，反正就是网上商店。我这资源信息你随便享，大家的G币、G dollar都是在那用。然后呢！我的G-Mall保证你的质量、保证安全、保证不上当、保证不受骗，你能拿到钱。就叫G系列里边的G-Mall就是俺亚马逊。飞机大炮你都可以卖，内裤、胸罩都可以卖。水台牌胸罩批发价，SARA内裤批发价。你价格由你定，但你卖的结果，我要收你钱。对吧！就这么简单。不管你老江牌、老江媳妇牌什么的，我都给你、都收钱。
但是我到我G-Fashion来就不同了，G-Fashion我为什么不放在G-Mall里边呢？我G-Fashion里边只给我用G-Club的会员来用的。就我江财神，我拿了5万美元，我买了个会员。我一到G-Fashion上去，我就是所有的东西打5折、打5折。郭文贵这个金色的、淡金色的西装“不鸟你”特制领带，看到这这一根线织到头的，一根线，你也看到视频了，“喘喘”就给织出来的、只有我有，打5折而且是唯一的。别人不卖，给钱都不卖。这叫G-Fashion，然后世界名牌，你在我这吧。你想在G-Fashion上卖，对不起，老江同志买的必须是5折。要不你上隔壁G-Mall去卖去。大家认可你，就买嘛！跟商店一样。是吧！那么你要想到我G-Fashion卖，都得5折。
我决不相信任何人傻到说我愿意，我可以买五折的，我非要付你百分之百的钱，我有病啊！是不是！那么你放的5万美元买了个会员是终生的，我江财神买了，我媳妇用，我给我媳妇、我孩子也可以用。是不是！路德先生的第三个、第四个、第五个媳妇都可以用，是吧！全家都可以用，终生的。
G-Club是个独立的法律体制，完全独立的。它的身份是干吗？你给了我钱，这钱你再也甭想拿回去了，我拿走了。干嘛去用？我在背后给你运作所有的品牌和资源，让他们给你5折。G-Fashion是完全独立的运作，我就是要收你每年5%的管理费，然后呢！卖给你最便宜的、最好的、高质量的品牌和我自己设计师的东西，主要绝大多数是我们自己的设计师，因为这个价格才能控制。你比如昨天我跟我们的工作G-Fashion团队在谈论3个品牌，你顺便一件衣服都搞个几千美金的，我问他你买不买？他说我想买，但是太贵。你老江也不能给媳妇儿一天买5千美金一件、8千美金一件，打了折也好几千美金呐！
那我们最便宜的能控制好的就是一些设计师，他授权在他的厂，我们买料，按照他的设计生产出一模一样的东西。这个价格，老江你看那个是1万西服，我买了你这个才3千、2千美金。你穿着还挺舒服，觉得我沾了便宜了。这才是我们G-Fashion。绝大多数是设计师、特别设计师，最牛的产品是我们G-Fashion用的。
这三块，我跟那个投行的哥们说，我说我给你讲G-Club，不要说咱先上十万个人，500万美元，100万个人，5千万美元。1千万个人，就是5千亿美元。1亿个人，5万亿美元。我说我告诉你，你觉得我这个G-Club能卖多少钱？他傻眼了。我说这次G-TV投资6万多都是绝对性的符合捐款条件者进来要投资，6万人，2万人买是多少钱？你说我的G-Mall、G-Fashion值多少钱？G-Club，然后我说，唉！关键问题我有两个货币。
那天班农先生，你知道那天在船上给我聊的时候，班农先生出了一堆的主意。为什么？现在我开会，我说班农先生你得说说，得让这些老股东，特别咱两个大股东国家机构给这些没有投进来的，被威胁退款了的，还没买进来的，我说这些战友们，给点老股能不能转让给他们。哇！他帮我说服这些老股，结果说着说着呢，理由不说，我说我需要钱呐！是吧！我也需要钱呐！我也帮助我战友。结果是他当时，他就说了，郭先生这样吧！你发可转债，你发20亿美元，我全买了。班农先生说，我也买。班农先生好几个基金，你知道，我也买。可转债，成本低嘛！是不是！未来你可以变成股，你也可以变成这个，我可以把钱还给你，几乎是很低的利息。他说你干嘛把这么好的老股给一块钱一股给你的战友啊！他当然不同意了。我说班农，你能不能别出这些馊主意啊！班农说，你不要忘了，我帮总统选举，我那是业余选总统。我是真正的哈佛出来的专业的搞金融的，我在高盛是搞了多少并购的，这是他的专业。
然后那一家银行要跟我们合作，银行说郭文贵先生，你一毛钱不拿，你控股70%，我只留30%，没有任何人再可以说所谓来设计你了。这个超级的银行，创始人刚刚过世，胰腺癌过世。他的孩子没兴趣经营，说经营权也给你，他说经营权也给咱。我说为什么你这么好事要给我们呢？他说因为我相信你任何一个板块都能超过万亿美元。更重要的是看文贵在6月4号那个，他说我相信你们是受天助之人，未来了不得。他说更夸张的事情，说我的女儿就是搞虚拟货币的。他说你这个虚拟货币，两币：公币跟母币，母币是稳定、稳定币是跟美元可以及时兑现。母币可以跟黄金挂钩。哇塞，这可了不得了，要做多大有多大。这个的答案告诉我们什么？这西方人想事情是以事实为根据的，从事实出发，合理化、逻辑化，确实能发生。为啥共产党它这个流氓，它所有说话都以政权、拳头来说话，不管这合不合理，也不管符不符合逻辑，我就是说假话说黑话，但我有权力，我可以杀你。所以你听共产党的任何一句话都要反着听，它完全是反常理、反逻辑、反人性的。
所以你看我们为啥G-TV这回私募让它恐惧到如此，G-Dollar, 它没有想到G-Dollar被退回这件事情，我们接下来的行动一会咱们谈谈，它对我们整个爆料革命的影响有多大？战友们真正的看到在国内的钱，原来你和路江谈，最牛的就是换钱换钱，很多人都换了钱啦。但是他没有意识到钱花不出去这个事；他也没有意识到说我有了钱我更麻烦了。这回我们G-TV、G-Dollar让所有人看到我们有一个未来，大家都看到了，都是聪明人。但是更看到了一个威胁和多个威胁，就是我有钱我拿不出门去，我花不出去，我拿到国外去我都花不成，我花出去以后银行能被王岐山威胁，强迫你退掉投资，这是战友们从来没有想象的，这个利益大到什么程度？可怕至极啊。江财神你想过这事会发生吗？作为江财神，你给大家讲讲对这几个事的看法，谢谢。
江财神：好的，首先呢，我就想说“财神”这两个字儿啊，我简短一点啊。我第一次跟文贵先生通电话的时候，文贵先生叫我“财神”，我说我都穷成这样子了，怎么能叫我“财神”这两个字呢？赶紧改一改。文贵先生说一句很经典的话：我说你是“财神”你就是“财神”。
后来我就查一下“财神”我发现，财神不是自己有钱，他是有能力合理的把财富公平的再分配，分配给应得的这些人，把不应得的这些钱拿出来。因为财富是固定的，不能在兜里一掏就凭空造出钱来，所以这件事情我认了，认不是为我自己，是我要做这件事情，我哪怕能做一部分或者一点点，我要想办法把这个财富用我自己的能力，我的学识、我的经验和我的利他之心，我要做这件事情。所以说我就“财神”这个事情我接了这个帽子。
那我们就说中共整个把钱给封锁住了，就是完全在意料之中，但是没有想到会严控到整个海外世界，尤其在加拿大，一个西方完全民主、自由、法治的这样一个国家，你竟然没有支配自己钱财的权利。就是非常非常可怕的！现在我跟我们加拿大的战友群说，灭共和我们自身未来的生活质量和我们未来的财富，我们孩子未来生活的空间是紧密结合在一起的，你分不开了。就是无论你未来想要什么，你想过什么日子，你想赚多少钱，包括你投了G-TV投了G币，已经和灭共这件事分不开了，紧密结合起来了。就是说你中共灭亡，我们一切都有，你中共不灭亡，无论有什么，有G-TV没有G-TV，你有黄金万两，你有这个股票那个产业…。昨天我跟我们温哥华一位很牛的战友通过话，也是意识到这个问题，只要中共存在你什么生意，什么财富最终都将化为零，连数字都不是，都可以把你给抹掉。
：我打断一下江财神，共产党在国内剪羊毛，没的剪的时候，把羊剪死的时候，一定把手伸向海外来，接着讲。
江财神：现在是一定的，现在是CCP病毒给海外带来的这种恶性的通胀和债务的高企，我们海外你觉得你1万加元1万美元，你过去1万加元1万美元是什么概念，现在1万加元1万美元相当于过去七千、八千、六千美元都不止。所以说这方面就是说整个的财富掠夺，它通过一个杠杆效应进行撬动你全球的经济，撬动你全球的这种债务和通胀，撬动你个人的财富…
CCP病毒以来，我们在海外不用说别的，做各种生意的华人，没有一家能免于这种打击的。实际上中共利用这种“我不好，我没钱了，你们也必须跟我穷，我就是损人不利己我也要做这个事情”。这就是中共盗国贼的邪恶在哪里呢？就是你看那个城管，那些警察，我把你摊儿给踹了，把你西瓜给踩碎，谁得了？谁都没得。我就是跟人民为敌，我就把你西瓜给你踩碎了，就是祸害你，我们没吃到这个西瓜，你也别想卖这个西瓜，消费者也不要买这个西瓜。就是这么坏，大到国家对海外财富的掠夺也是这样。
所以说我认为我们对战友，每天早上起来，大约有平均780多条短信都在问，我们G-TV老股啊，SARACA老股啊什么时候能够再投资？G-TV退的钱怎么办？G币退的钱怎么办？这里就说明我们越来越多的兄弟姐妹已经意识到这个财富安全的重要性，这个无可厚非。很多人说，哎，你这个人怎么讲的G币可以生钱，G币可以赚钱，这话说的不对，没有人不想赚钱的，没有人不想过上好日子的.通过正确的投资，通过灭共财富增长，无可厚非。但是现在存在个问题，你的理想你的条件你的平台都存在，你居然达不到这样的投资，你的钱给共产党拿去，祸害，唯一合法，它所认为的合法.这多可怕!
所以说我跟我们战友说，这两天文贵先生也知道，我是三天跑了2500多公里的开车，就要解决一件事情。想办法要让这些上一次退回钱的没有投资成功的；还有现在哪怕你只要承认我们新中国联邦；你支持新中国联邦。都要带上这部分战友，尤其是那些只能拿出几千美金的兄弟姐妹。这是我们重点重点的，要一定带上他们。不然的话在未来等着中共灭亡或者一年两年三年G-TV上市的时候，这部分人会骂死我们，会指着我们脊梁骨撅我们八辈祖宗！因为将来是天翻地覆的一个变化！我跟我们的战友说，你现在赚钱唯一的成本就是时间，你只要熬过这一两年。或者你觉得时间成本太高，大家都一起努力，把中共给它灭掉，早日实现新中国联邦，你这个时间成本就降低，你能赚钱的利润就高。
另外你像我们要搞实体的时候，农场实体的时候，将来可能要有一定的运营费用，各种管理利润，200万300万计算在内。很多人就对这个200万300万下很大的心思，就说老江，我跟你合作，你这200万归我支配；老江，你拿去投资做黄金这个交易，做黄金有把握，又怎么着的。这个想法啊，我不能说人家不对，你要站在更高的高度去想，你一个小的公司，两三个人开工资，两年有20万40万足够了，你把剩下的钱重新拿给郭文贵先生去投资，你能赚过郭文贵先生…你今天就坐在郭文贵先生的位置上了。你拿200万300万重新投资到G-Fashion、G-News上给你两年的时间，你要赚多少倍的利润。而且这个钱是属于所有参与老股投资的战友的，他们要感谢你的，因为你老江再有本事你赚钱赚不过郭文贵先生。这很简单的道理。所以我们战友一定要明白，你无论是过去投资的，马上要投资的，未来要投资的，时间成为你唯一的投入的成本。文贵先生，我说的有点跑题了，不好意思。但是这里面还有一些…
郭文贵先生：谢谢，你说，你继续说完。
江财神：所以说现在回到咱们的话题就是说，现在经过对加拿大的上次G-TV投资的回款，就是被打回来的，不让投资G-TV的统计数字来看，加拿大银行给出的解释说：由于美国的银行被冻结、被关闭、被调查而退回的是50%；说美国的收款银行，就我们的SARACA也好，VOG也好，说是涉嫌欺诈不合法占16.5%；没有给出原因的占24%；其它的没有原因。
那么根据上面的66.5%的比例来计算，未给出原因的其中至少也有14%是说美国银行问题的。加在一起呢就是超过80%的解释说是美国银行的什么不合法，把G-TV这些投资客户、我们战友的钱全部打回来。所以这方面呢我想，我们计划在加拿大对于这种银行要提起起诉，这种起诉可能是个体起诉，也可能是集体起诉。这个具体要看我们这个SARACA总部啊，法治基金总部啊怎么来统一安排这个事情。
但是我想问一下文贵先生：对于这种百分之八十几认为美国方银行被冻结，被关闭，被调查，并涉嫌欺诈不合法，我们在这方面，我们的律师会给出什么样的解释和真正的原因？谢谢文贵先生。这是替战友问的。
郭文贵先生：谢谢江财神，我相信你问的这个问题是很多人都想问的。首先我们了解的数字啊，所有的这次G-TV投资要求被退款或者根本未征求本人同意把钱打回的，都涉及到美国只有一家银行，叫富国银行。富国银行作为一个中转行，它干这个事情。就所有这些坏事，包括澳大利亚的NG，加拿大的皇家银行，各种银行，所有的被退钱都涉及到这家银行，叫富国银行。
富国银行是这些所有这些事情的罪魁祸首之一，我们已经搞得很清楚了。那么并不是你们当地的银行怎么样怎么样。刚才你说的百分之八十几，说账号涉嫌犯罪，涉嫌洗钱，被关闭。大家都知道，从开始有问题到昨天都还有钱进来，到昨天这个账户也在用，投资款，其它钱都还在用。这个现在五亿美元的投资款，里面80%的钱都已经花完了，都花完了，你们投资的钱都已经花完了。
所以说，现在被退回的钱有多少笔呢，大概到账以后被退回去的，大概200笔到300笔，现在还在要求退款中的，大概不超过100笔。所以我告诉你是一个什么概念呢？它在的数目还是小数目，但是可怕是在哪里呢？可怕的是很多人拿钱往里进，汇进来，就在中间富国银行就给拦住了。这一串有多少钱呢，富国银行帐上留账上的钱，现在大概在7000万美元。
富国银行就完全没征得任何同意，也没到我们帐，也没跟你商量，就啪地把钱给弄回去了。大概在50亿到60亿美元。
就是说如果战友们当初是顺利地投进来的话，咱们的2000万美元，得到的资金可能是60亿到美元到100亿美元。这些战友们失去了是多少钱呢，那失去的就大了去了。就某些人投资承诺过，你不是100亿的投资者，是10亿的投资者的话，那你知道到10亿的时候，公司市值超过大概在300倍到500倍之间了。那么这个损失大到什么程度你现在就可以算得出来。
按照现在总收到的钱，大概在5亿美元的情况下，就30倍到35倍。那你要是拿到10亿美元的话，那就是60倍到70倍。那更多的话就更多倍。所以说这个是很悬殊的，就战友们失去的机会，
（江财神断线下了）
好了江财神我就不给你打回去了，我就在这儿说完，时间差不多了，我就说完。
大家要看到的事情，战友们失去的机会是巨大的。接下来江财神问的问题，接下来我们怎么行动？我告诉大家的事情，关于起诉。
（江财神闪退，文贵先生语音回复江财神）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1156/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1156/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月27号。在十分钟以前我都没想直播，因为我今天实在太多太多事儿了。哎呀我的妈呀！接下来一堆的视频会议我要开。
这个首先跟大家说一下。咱们这个6.4的宣言的时间。是纽约曼哈顿时间，6月3号下午7点钟预播，然后八点钟正式开始播，一直到6月4号中午12点。没几个人，没啥节目，战友们，但是呢建议大家一定要看，毕竟是个这么伟大的历史事件，对不对？
但是千万记住啊，没啥节目，也没啥人。现在共产党的打压已经是疯狂了，全世界威胁，你敢上这个节目，是不是？你就怎么着，怎么着，好像要死人似的。所以呢，受共匪之威胁，我们准备好的各种，现在受到了严重的影响。所以说呢，基本上没什么人，也就是我和战友们连连线，也就这么点事啦！
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要看，但是呢，没啥了不起的节目，就这么简单啊，就这么简单啊！这个时间别搞错，你们能不能撑到18个小时。说不定随时和你们连线呢，对不对！
那么这是一个问题啊，再一次重申，纽约时间6月3号下午7点开始，开始预播啦，劈里啪啦！在哪里呢，大家要记住啊，我原来的直播livestream，它一定是要同时启用的，那个上面很多战友都知道livestream。共产党要花40亿美元黑掉咱，咱要有多个渠道，所有法治基金、法治社会的Youtube频道,还要我们大概几十个战友的频道，那天我们都要授权直播。
所有的战友们记住啊，任何人那天我们都可以无偿的授权直播,没有任何责任的，谁都可以直播，授权大家直播。我们大概在提前三天会把所有的直播地址给公布出去。当然咱这个平台，所有人你们都可以直播，我们当天以这个平台为主，livestream为副，就是我原来的GTV和Youtube所有被授权咱战友的频道。没被授权的那些伪类们、欺民贼们，咱举报一个一个灵啊。然后大家要记住，所有大家能用的方式，你们能用的社交媒体，只要是战友的，完全授权，希望大家全面的转播。
虽然那天没啥人，也没啥节目，在这个病毒期间，你能干嘛啊，是不是！班农先生在华盛顿连线，他也不能到现场。我就在这，我就站着这，就在这个房间，上面布置布置，就跟大家这么聊上了，就这么个方式。然后呢，中间呢，会有很多人被邀请连接进来，其它啥都没有。
我再跟大家重申一下，什么重量级的政治人物都没有，什么重量级的人也没有，什么能让你感到惊讶的节目，没有！我就在这，写个6月4号，建国宣言。然后呢，我和很多战友把宣言念完，班农先生也参与念一念，就这，就结束了！没有任何节目啊，没有任何节目啊，千万别期望值太高，就在这跟你平常看我直播一样，就是宣言很严肃，很严肃。
所以说战友们，如果你觉得很重要，那天我建议啊，所有观看节目的，希望共产党这个王八蛋，这个流氓党消灭在地球的，应该是正装，应该是沐浴更衣，严肃、认真的坐在那里看，这是必须的。
我本人肯定是念之前，洗上三回澡。所有内裤、袜子都是新的，肯定的。绝对是静心，跟上天沟通，先祈祷，先拜，然后沐浴更衣，全部新衣服，新衣服还够呛，我还穿过一次，现在新衣服都来不及了。然后开始和大家一起念念宣言、有战友唱唱歌、放几首曲子、放几个短片回顾回顾，就这么多了，没啥，也没有什么重磅中的重磅，就是建国宣言。它是个伟大的可以说是人类上最重要的一个时刻，虽然形式很简单，没搞仪式感，但它绝对是世界上绝对关注的，是让共产党心寒、害怕的，这是肯定的！
第二个我今天直播主要的核心是什么，十分钟前，我刚刚和几个律师团队开了会，这是个天大的事！大概在四天前一直到现在，大家知道当时买G-Doller、G币的时候，是通过Stripe的软体来买的，大家要记住，就在买的时候啪嚓!它给停了，买太多，停的时候当时账上已经将近是已经11位数了.在Stripe这个事上，大家要记住，它给停下来了，不但停下来，很多战友的钱它全给打回去了，可以说是98%甚至99% 更多的钱都被打回去了。就这账上还有十几位数的钱。这几天我发现很多战友在国内被警察给抓去喝茶去了，威胁、殴打，要求做以下三件事，第一条，向Stripe把钱要回来；第二，郭文贵是骗子；第三，你要配合警察写东西给Stripe我被骗了，我要把钱要回来。这个有意思了，根据美国的法律，我跟律师已经探讨完了，如果这家银行明知道对方是受政治迫害，这家银行还把你的钱和交易给你取消，而且它知道这个玩意儿是假的，它这个支付银行，我告诉你，会赔死它！
另外一个，如果G币、G-Doller下一步升值了，升两倍、三倍、四倍、五倍，哇塞，那你百分之百能告赢，你能告死他。战友们，你们在国内的所有人被取消、被退回去的钱和被警察威胁、喝茶、殴打的钱、被问话的钱，任何一张纸可能改变你的人生。G币能不能升值，过几个月大家就全明白了。
第三个事情，大家记住G币、买G-Doller的钱，有的银行，包括不仅仅是Stripe好几家银行把钱无道理给你退回了，而且你要拿出来这个退回这个钱，我的钱有什么问题吗？没有问题没有解释为啥不让我投资？你们要记住，不管哪家银行，你去索赔去，我当时我就是要投资，你不让我投资，你给我退回来，那这个钱大了去了！我先说这是买G币、买G-Doller、受残害、受迫害、受威胁的还有把钱退回去的，务必留好证据！
第二个关于投资，这个事就天大了去了，我可以告诉大家，所有投资者被退回去的钱，包括在日本，我们知道日本银行内部受共产党威胁，给他们发函，说决不允许往saraca和G-TV付钱。任何国家不让你使用你自己的钱付钱，那它都是犯罪的，特别是往美国付钱。战友们，日本的我们有Peace，澳大利亚有安红、木兰，我们新西兰有老班长，香港有很多我们战友，加拿大有老江，有一堆战友，有卡丽熙，美西有Sara，有一堆我们战友，美东有我们长岛哥，大家现在赶快联合起来。所有的地方大家要记住，所有地方联合起来以后，法治基金会给你出你这诉讼费用的基础的钱，不能全出，全出法治基金就出问题了。给你出一个基础启动费，大家联合起来叫集体诉讼，告这几家银行。因为它只要把你钱退回，你只要留着证据，你参与进来你授权，比如：加拿大的你授权老江和卡丽熙；美西的你授权Sara；美东的你授权长岛哥；澳大利亚的你授权安红、木兰；新西兰的你授权老班长；英国的你授权大卫哥；图桑的你授权面具先生；日本的你授权Peace；意大利的你授权谦谦先生；法国的你授权小皮匠，法国也出现了几十笔，都是几十万几十万美金，“叭叭”往回退。
我告诉你，战友们，这是你一生中最有可能当百亿富豪的机会，而且可能性超过50%。我这一听马上打了鸡血，我本来还有活，我说我马上直播。所有刚才战友们，所谓常委群战友们和各地区负责人，马上联合起来，爆料革命现在授权各区的代表，整理所有资料。国内战友可以选择任何区，你可以选加拿大；选择老班长；选择澳大利亚；任何你熟悉的人。我们美东当然路德是大佬了，CCTV大佬，路德先生也可以另起一拨。美东的老大是长岛哥具体负责，当然路德先生是老大，大家可以另起一拨。
法治基金给你提供你启动的钱，大家自己找律师，这个律师一般不要律师费的，起诉完跟你分成，这是最好的方式；如果你一定需要钱，法治基金可以酌情，全世界各地区一致性的给你个5%、10%的法律启动资金，到时钱你还得还回来，一分不少的还回来，不管你输赢都得还回来。大家要记住，因为法治基金的钱是大家战友们的钱。这个要马上启动，这个是大事！
起诉最核心的就叫华美银行，华美银行光给打回去的钱达几十亿美元。我告诉战友们，你们能把华美银行的奶奶的祖坟给挖出来，没有任何理由。华美银行叫你汇款单子记录给你销毁，钱给你消失，还收你手续费，这在美国，我刚才给律师说，刚才是全美国最牛的告金融界的最大的律师。他说，Miles，如果你告诉我这事情是一半真实的，我告诉你，你所有人全发大财了，他们都是百亿富豪了。他说，华美银行他会把股东，华美银行的股东是黑石，黑方，全是最大的股东，最有钱的股东，还有中国共产党的企业。他说，我可以告诉你，所有的股东都会赔死。然后他马上帮我查这些股东有没有买股东保险？他发现一个很巧妙的事，这些股东很多竟然没有买股东保险，就是没有给他买股东保险，就是没有买股东保险就没有上限。战友们，这是天赐的机会，这就叫爆料革命，逮住机会绝不放松！
老江你待在加拿大一辈子当不上千亿富豪，但这回你可以当千亿富豪。加拿大老江和卡丽熙马上行动；安红和木兰马上行动；新西兰老班长马上行动；我们香港的几个战友已经在行动了；台湾有我们的侯小宝和文欣全面行动；日本Peace全面行动；加拿大和意大利的。
我们最惨的地方华美银行。华美银行的资产几百亿美元，加几个股东一起几千亿美元。我们要求告，以什么为标准？就是以未来这个平台投资升值为标准，我就是升值了，我升了多少钱你赔我多少钱，这在美国是没有尽头的，索赔是没有尽头的。我投的钱你没让我投，比如，咱们现在一个战友120万美元汇了4次在华美银行，全部给打回去，人家不会按120万美元投资涨了一千倍、1万倍来给你算，它会按4次，120万乘以4再乘以未来这个平台可能的投资的增值。
咱投资已经结束了，26号已经彻底结束了，两天前已经彻底结束了，已经彻底结束了。剩下的都是说6月2号以前整理文件、收收钱、结结尾。我们已经26号所有来的人，我们都给结束了。所以说付过钱的、签过约的都付了、都签了，26号不接受新的了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这一次、这个机会把握不住，那就该你穷命了。我希望各地区喜马拉雅农场建设者，以此为契机把战友们的钱要转起来，我强烈建议各地区负责人比如说老班长、意大利、法国小皮匠，是吧！英国大卫还有日本的，大家都是要统一标准。所有这次诉讼赚来的钱，50%归当地的喜马拉雅农场的基金使用，所有诉讼的钱，喜马拉雅农场作为建设基金集体使用。然后另外的50% 、30%到40给个人，另外的10% 、20%捐给公益事业。我建议就是这样的，大家可以自己商量，你们也可以制定自己的标准，跟当地的所有被残害的战友，被发钱过去的。
我听说Sara那光退回去的钱整理起来，Sara那块就是几百个亿，几百亿美元。Sara那告完，甭说是升100倍、1千倍了，升1倍就把华美的它祖奶奶的坟就给它挖出来了。百分之百的我告诉你，你会一定会拿到钱，只是多少问题，百分之百你会拿到钱。
我问了一系列,比如说银行有这个权利，我可以把钱给你打回去，我怀疑你洗钱。那我告诉你，战友们记住啊！我们战友被打回去是什么呀？第一条，钱已经收了，7天后给人家打回去，而且还收了人家手续费,就这一条它百分之百输；第二条，很多战友在付钱，它帐号还在那开着，它没有任何规定把钱给人家直接消失，然后还收人家手续费，百分之百输。
Stripe它把钱给你退回去，G币涨一分钱，它赔100倍，涨1毛钱，它赔1万倍，就这么简单。Stripe 还有所有给你退款银行，不管是什么Capital One ，不管什么摩根，你尽管告。在美国这个社会，钱是爹。什么叫资本主义？爹就是钱，钱就是爹。叫资本主义就是爹，爹就是资本主义。你只要告它，只要你找到这把握，你肯定赢、肯定赢。
各地区负责战友们，你们千万别光顶着那个大脑袋，我是地区负责人，你别在那块，你享受万众欢呼和信任的时候，你就要为大家负责任、谋福利、保安全、争荣誉还要争利益，这就是爆料革命。
我这一听相当的兴奋，千载难逢。这么大的律师说，我这两天看完以后，他说这个天大的机会、天大的机会!回头长岛哥和路德你们赶快商量、商量，美东的怎么弄。然后各地区赶快负责起来，准备诉讼，赶快立案，赶快把案子给立上。
一定把华美银行还有和这个Stripe跟共产党勾兑的,包括在香港汇款，中国银行多次把钱给，唉！你不能付啊！你这个银行GTV是高风险账号、诈骗账号。我们律师说只要能有证据说，它说是诈骗账号，他说它100%输。你说它高风险是你行业的规矩，你可以警告我，我有没有权利付？我有权利付，我的钱。
美国法律说任何支付权的权利相当于人权，它只要说这个钱是诈骗帐号，他说只要它拿不出来这个平台是诈骗的，百分之百输。而且在美国说，法官犹豫都不会跟你犹豫。法官说，你有证据他诈骗吗？没有证据，银行拿钱，马上给他，他汇了一万是吧？赔你多少钱？他要赔多少钱，你就给多少钱，就这么简单。他说在美国，吓死一个银行也不敢。他说如果叫人家给找着证据了，哇塞！它不让我付钱，还说对方是诈骗。行了，你就赢了。这一辈子、这一辈子你躺在钱上，你拿着钱擦屁股，你拿着钱当纸烧，你拿钱盖房子都盖不完。你就想去吧！
战友们，这就是爆料革命。一切都有无限可能面前，都让你变成可能。“唔该噻，战友们，今天直播到这，我马上到时间了，我要去开视频会。现在为全世界人民、14亿中国人民、香港、台湾人民、西藏人民祈福。
阿弥陀佛，亲爱的兄弟姐妹们，发财的机会来了！别、千万、不放弃、不放弃，你就有了机会，第一个没汇成的完了、傻了，你没机会；第二次再去汇，银行再威胁你，你赚大了！一个战友都不能落下、一个战友都不能落下。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日连线老江等五人</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1136/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1136/</guid>
      <description>内容梗概:
郭：江财神好，咋你也穿红的，你和我撞衫了，帅呀，你这不能比我帅呀。帅帅啊，你这让庄列宏看到你这样不得自杀呀。
江：这不能跟他们比呀，
郭：这话说的好，聪明人啊。
江：咱们和他们比，这不太降低自己的格调嘛，是多年以后，有人提说老江，你曾经和庄列宏在一个桌子上吃饭，能恶心半天呢，你知道吗，一失足成千古恨。可那是文贵先生邀请的，要不他一辈子能凑着和咱在一起吃顿饭吗？让他熏个半死。
木兰：七哥生日快乐，
郭：老江就在旁边装，然后只动手那种，
江：说对了，
…………………..
郭：好，大家都来了，首先今天是2020年5月10日，今天现在有sara女士，安红女士，木兰女士，路德先生，江财神先生，首次6人连台表演。今天是一个大日子啊，虽然是文贵的生日，我也告诉大家是我过去5年来。最乱的一天，我首先欢迎各位入场，现在大家各位好，请各位战友们每个都报报自家门户。然后我要开始，谢谢，请开始，
sara:大家好我是sara，非常开心啊，今天是我们郭先生的生日哇。郭先生生日，我们全在一起啊，不知道每一位在这个大陆的香港的台湾的同胞们，还有海外的华侨，是不是在一起为郭先生一起过生日很开心，yeah over
安红：我是远在西域的安红，非常有幸的跟郭先生，sara，老江，木兰还有路德连线。因为消息来得特别突然，我向大家展示一盆花，就是我们这边的一个战友叫VT，那个。特意做的那中间呢，它是用白菜花来表示对母亲的感情，因为母亲是草根，然后还有澳洲的母亲花，还有这个绿石竹，还有这个，我也把它叫做豌豆花，还有这个百合花，那这个百合花呢，大家可以看一下这个黄色的叶子，刚刚马上就要出绽了。可能我今天晚上或者明天做节目呢，它可能就要开放了，我在这里呢，第1祝文贵先生生日快乐，第二祝全天下的母亲们平安幸福健康快乐，谢谢。
木兰：今天特别开心，因为今天是七哥的生日吗，然后也非常开心跟大家一起，也是第1次跟大家一起6个人直播。然后在这里呢，我要特别特别的要住七哥的生日快乐，然后今天。又是母亲节，我特别要感恩七哥的母亲，嗯，送给我们这样一个英雄啊，我觉得要特别感谢七哥的母亲。我也代表我们翻译组的所有的战友们给文贵先生。做生日的祝福，谢谢大家，
江：好的，都说了这儿子生日母亲的难日，我真正的就是死下心来踏下心来的，就是要决定就是说投入到这个灭共和爆料革命挺郭的这个事业当中呢，就是从去年的3月8号此前也一直在做，但是从来没像现在这样就是专职的去做。因为郭妈妈整个的这个离世，是我们整个全部华人，母亲一个缩影，就是说我们的母亲在中共的统治下，没有一个母亲是安全的，没有一个孩子可以踏踏实实的尽孝。所以说呢，今天是我们文贵先生的生日，也是郭妈妈的难日，也是呢全天下所有母亲的节日，在这里呢，我谨代表我自己要为我们的妈妈去战斗，绝不退缩，绝不放弃，不灭共誓不罢休，谢谢。
路德：首先祝文贵先生这个生日快乐着，去年5月10号咱们也是一起啊，祝文贵先生生日快乐，今年又是，然后三年了，真的非常感激文贵先生啊这个爆料革命啊。对，对咱们个人来说，咱们每一个个体来说那绝对是一次生命的重生啊，
如果没有文贵先生的爆料革命，肯定很多人可能早就已经进入黄泉了，被中共这个不论病毒还是各种把你的财产呢。早就已经被可能被稀释被剥夺了，所以这三年来文贵先生我们处理很多事情啊。发现确实这个心脏要太大，每天经历的那种紧张感确实就我只是可能是一个月左右吧，那文贵先生这三年经历的绝对比咱们要多很多很多很多倍。
所以说非常感恩文贵先生，特别是母亲节还有文贵先生的母亲啊，虽然他现在。那应该是在天堂啊，但是我们非常感激文贵先生，感谢文贵先生的母亲培养了一个改变人类啊。其实就不是改变中国而是改变人类的一个这样的牛人出来咱不叫伟光正，咱们叫牛人，真的，还是那句话。中共最完美的掘墓人，咱们来见证，郭：谢谢路德先生，谢谢sara，谢谢安红，谢谢木兰，谢谢江财神，谢谢今天的开场白，这个首先我今天对不能激动啊，面对这三位美女。两位帅哥现在14亿华人啊，这可以说最火的啊，就这几个人都在这儿呢，基本上有代表性的，啊。此时此刻这个可以这么说，今天的到来是多少？今天你们背后有多少无名的啊，默默的战友们的付出，把你们推出了这个整个的这个镁光灯和摄像头的前面，而且是他们的安全生命和家人，财富都是血淋淋的，这种巨大的电影拍不出来，这种奉献无私而成就了你们。我和我们爆料革命啊，今天我们这个这个6个人画面的时候，我从来没有试过，我相信上天会让我们今天的连线成功了，我在开始连的时候告诉我只能四个，我就一直连，而且我通知你们几个都上去了，而且不知道今天是大概什么时间，没几个知道时间，在这直播20分钟以前没有任何约定，江财神是10分钟，sara也不超过10分钟，路德都不超过20分钟，木兰也就7分钟之前，我也没有准备二十分钟之前，我想给大家报告，为什么？今天是我过去5，6年最乱的，你看我刚才干嘛呢，我今天是最近唯一一次睡着睡着被叫门给叫醒了，我太太敲门，你怎么还不起床。糊里糊涂这什么事说你生日呢，还有你今天约的视频会议到点了，哇，我从床上滚下来，我第1个我要去洗手间去漱口，然后回来喝热水，然后吃苹果，我来不及了接着漱口，马上刷着牙，这边我就开始就进了洗手间就开始冲凉，冲热水冲凉水也冲个8分钟，也不能达到个两分钟吧。出来以后就刮胡子，把嘴巴给刮破了，流着血穿上内裤提着裤子往楼下跑。为什么这个欧洲的一个会啊，结果这欧洲的会议，我还往楼下去人家做视频就打进来了。对方说郭先生，我要告诉你一个我的决定，我说你等等我脑袋没转过来圈我是什么决定还流着血呢，他说我决定要在欧洲发起一个反共的全面运动，唉呀，我说这事太大你先等等，我都说了你5年了你都不干。他说不但是欧洲，我刚刚接到澳大利亚的电话，澳大利亚的谁啊，安红这都是你每天电视上看，说咱们得行动了。咱们再不行动的话，他说我们的公民会把我们埋在坟墓里活埋，他说发生什么事情，他共产党他杀我所有的老百姓。我们还要沉默吗？他说我必须说milesguo跟我说的事情和他的爆料革命已经走在了我们所有人的前面，他说班农竟然走到了我们的前面，七哥生日快乐。谢谢谢谢。你说那个黄帽子还好，欧洲说要全面反共。澳大利亚也要行动，唉呦，这边跟他不到20分钟，他慷慨陈词，美国这边来个电话ML，我们要正式的跟你说一下啊，我们这个部门刚刚才今天提到内部的电脑通知，全面研究作战计划啊，对于中共。欧洲那个哥们说miles，我要重申一遍，我和澳大利亚，我们说这是一个中国的病毒。他是中国领土，我们要是要反中国，我说你等等。如果你们要公告的话要写上，共产党不等于中国，共产党不等于中国人，对方说对对，我们要重申一下。我说你好好看着班农的战斗室，啊，我说你们都太官方了，你们要想着一个这几个国家的领导人，他就现在这个口号还没定位。你们不要把反共这事儿好像到了，已经花开滴路还早着呢战友们，所以你能看到这一点，跟我站在一起的人还有再给我重申这边。美国的朋友问了我更让我雷人的话，大早上起来了，听说你今天生日是吧？他说我们决定不会给共产党超过5年的时间。我说这是我听到的最坏的消息？我说你别5年了，突然的香港的孩子们给我发的视频啊，把我另外一个专门的手机是跟香港联系的哇，这个事情感动死了，郭叔我们行动啊，然后说我们有几个好消息告诉你啊，这现在是秘密啊，先不跟你们说这个完了，我那咱们就，说郭先生某个跑出来的人啊，已经家人被接到日本另外的人已经到了台湾。唉呀，我这是我的心脏，真受不了，你说我这么多好消息，都是老天安排的，啊，这个时候我的律师又给我打电话，昨天你问我这个问题，实际上你是可以说的，我没有今天直播的准备，可以说的我是啥意思啊？关于安红，关于江财神你可以说，我说你神经病啊，你说你昨天下午告诉我不能这么说，然后你今天早上告诉我，他说我是给你一个。生日的一个一个惊喜，我说好，我拿起电话就找路德，也不搭理我，那群里发信息，快点准备直播。我这就上上楼，发现头发没捋，我就又洗了一次澡。8分钟然后把我这所有的新的衣服，哇塞，我发现在车库里搁了十几袋子啊，因为到我家来的东西比。必须隔离4天以后才能才能打开，还有消毒，赶快给我拿来。还选一个，然后呢这个时候。路德给我回复了，我说你赶快找几个人，咱们上线
今天的直播前的，也是天意，你能感受到我和爆料革命，包括你们被一股神秘的力量。绝不是人为的在推着我们，结果这6个人全部同框，但是我从来没试过，而且还到现在还没被黑客掉，咱赶快说。就说他要回来啊，我现在首先有三个事要宣布，请大家在宣布前每个人默默感谢啊，感谢上天，咱们大家10秒钟吧，咱都为我们爆料革命和战友祈福啊。我好。先为所有中国14亿同胞，香港台湾西藏祈福，我们第1个这个是实际没那么大，你别惊讶，也不是共产党灭亡。都是咱家里的事儿，第1个呢就是说我们从这个去年2019年暴料革命以来可能最关键的一个，就是说我们爆料革命形成了国际上有一个真正的影响舆论的一个桥头堡的环境啊，路德访谈啊，还有我们的这个郭媒体。那么我觉得路德访谈是路江谈开始，没有老江那个绝对达不到高潮，啊，这个老江的功劳是不可。永远不能泯灭，不管是老江未来是到了喜马拉雅很高的哪个就是不管如何，然后就是路安谈，从路安谈。这个开始当然路sa谈就不要谈了，没有sara，我不认识老江，没有sara，路德也不会跟老江走一起啊。sara的功劳是战友之家，战友之家就像母港一样，所有的荣耀你都跟你没关系，因为你都会被忘记，被忘记的时候你才存在，当被多次提起的时候，实际上你已经输了啊，所以你不要在意啊。路江谈，路安谈，然后是路博谈，然后路默谈，路艾谈，他成就了路德访谈，这个震惊中外爆料革命上最关键里程碑的时刻啊，我呢，已经正式的向法治基金，法治社会推举，江财神为法治基金董事啊，然后安红女士被推荐为法治社会的理事，同班农搞政治。他们都是推荐为法治社会的人啊。所有的这些整个的战友们的信任大家都是有目共睹的，不论是路德，还是100%的奉献，无我完全生命和时间。然后现在新的加一个，另外啊，我们两个英雄啊，现在还不能报名字了，一份远在英国的啊，在中国武汉实验室跑出来的。一位是在某个实验室啊，p3实验室跑出来的英雄也被这个大家同意加入到法制基金法治社会啊，因为大家一定要记住啊。
路德和先生和这个sara女士和木兰是有感受的，这两位主席不是那么好说话，私下里的沟通我会搞给你想象难多少倍？向每个人，我们曾经把sara给火鸡龚给我踢出去的时候，班农两次开车跑到纽约来跟我大吵大闹，电话里嗷嗷叫。我需要她，我说你需要的话你你考虑，所以说拿掉一个人真的很难，然后进一个。人并不容易，这就是法治社会法治基金的荣誉，这不是开玩笑，因为我相信你们路安红叶江财神你们往上查你们十八辈祖宗，也没有一个说这两个人会和你成为战友的。sara和木兰他们加入法治基金，我和他们所有的沟通，都是官方合法，这要记住啊，这是合法，所以路德访谈讲的都是和江在一起。你没有这个合法平台，你干啥呢？美国你是不合法的，爆料革命不是组织了，法治基金是合法组织啊，这是合法组织，甚至是代表中国人未来。美国和欧洲都是认可的，这是很重要，现在江财神那我还有两个英雄都正式的加入这个组织，这对下一步呢，我们爆料革命这事极为重要而极为重要，那两位先生也加入这个组织啊，这个是非常非常重要的。
路德：sara这个GTV，这个整个就是为你搞的为啥？你看你搞的这么漂亮这么年轻啊，咱们这么啊。都有点8我听了。对女孩的行动我全摸走了。我跟你讲嘴绝对不行，但是行动绝对管用，还要给人家送饭吃送饺子了。
饺子是什么馅儿啊？哦，那个锅锅先让你重新加她一下就闪退了。他叫老姜，还整个老乡，还问这个是谁来。
郭：千万记住，咱们这个平台不是让每个人年轻这词儿不准确。事实上找到真实的你，真实的你，把你脸上的灰尘拿掉，就是现在的，你这么想别了，你干嘛说人家是坐台的呀？
我接着给大家汇报，回头法治社会和法治基金会和你们联系。木兰你不要老动你那个麦克风，你要稳住啊，不要答应，拜托了。是我吗，对，这个啊，我现在不是说这仨字，现在就是使用这个平台，在5月26号前。一切都是正常，但知道我还是保持缄默，这个就是按这个啊，这个我经过了所有独立董事啊。
还有董事的研究，还有股东以上的股东，我们背后的那几个机构是在做的啊，我是4天前为了今天公布发出去。发出去以后呢，人家坚决不同意，说这不可以，他说因为今天你看到这个数字很小，但是你知道它要是成了万亿级啊，就太大了，这不可以的，甚至我们你们都知道了，我们的其中一个董事，我们想给他做的这个都不行啊。这个你得理解，这个你们没有概念，你包括江财神在这个游戏上，你就来往就够了层次，因为这些机构它有自己的计划。
把这个事往外一企业上弄，那这个过程当中就像一个人说你能不能1%啊，人家当时就火了，他说你要算账。1%是什么概念？没有一个人可以在这里有百分比的未来，绝不可能，特别是在第1次，第2次第三第四你是不可能的，因为第2次一定是翻倍的，是翻几倍，第三次也是翻倍，第四次也是翻倍的，那你瞎整什么呀？不可能的，刚才这让我很兴奋。因为我们最重要的独立董事有两个老人家非常保守，我说我都同意，我们家族后面也同意，你挡啥呀，就是说不可以，这就是这个机构的伟大。结果今天早上说MLs，今天是你的生日，我觉得你是对的，我决定投这一票。我看到你这些视频，还有英文基础之上的很多东西，你这个建议是对的啊，所以说。说呢，我们记住啊，第1个最关键的第1层的原法治基金，路德先生，sara女士，木兰女士啊，获赠300啊，或者我就说了300，3就是30.
万那个啊，那明白了，我不能说他获赠啊，新的路江，路安，由于你们俩。但我不是董事啊，你俩不是懂事啊，同时呢，你俩是后来这贡献不能跟人家相比啊或2 20.啊20万kr谢谢。这事太大了，你们过去所有财产的总和jaiqi来也没有这个大，肯定的，希望啊，所以说这个是肯定啦，然后我们。现在我们的博博士，我们的爱丽女士获得10赠的记p。上warroom，重大贡献，重大贡献，我们战友啊战友之家了啊，我们的。2号林彪后哈，侯小宝，温馨周立家啊，和我们的海豚。
各赠5，记住了吗？特殊贡献特殊贡献的秘密翻译组。秘密翻译总共给20.由木兰和秘密翻译组去商量。你必须要公平哈，
给战友之家sara同样是二十，由sara没考虑到，明白了吗？然后给安红女士背后的不知名的，现在很重要的几个战友。20 OK，记住了，这都是绝密，以后就这个这个这个数在5月底6月份都会到达全分配完，到了你们个人的指定的名下去，明白了吗？这是第2个宣布。希望你们能明白，让欺民贼让伪类知道，美好的生活绝不是共产党的专利，体面的生活不是她家的专利。告诉欺民贼这些混蛋，不是骗钱捐款偷钱，才让你体面的生活，永远不可能，只有正义，只有阳光下的能力和财富才让你过上真正的体面和安全，体面富有的生活，这就叫报料革命现，在我们拿出100万，给现在的我们的大概5位，就是刚才那两位英雄。，包含另外的包括我们的大校先生到日本的家人拿出了100啊，100万是给他们分配的，明白了吗？这个事很重要。所以说这个纪念日刚才过之后，我今天早上很兴奋。别到时候他们后悔了，当时不算数的，不行我就说出去他改都改不了啦，记住啊，记住3sara，木兰。那你们都把这说的数字登记完，别一会你跟我一样忘了，所以说你们就分配你们去做，这是我们现在。重大的这个决定，这是真的是我心里面最感动的是什么我们背后的投资机构，他们认可了我们这个方案，他认可。爆料革命而且认可了你们的所作所为，而且我认为是对你们的一生是绝对重要绝对重要的，我我跟你说实在的本来是我太太说，文贵呀，你就再宣布一下你把那房子送给路德得了吧？我说我是首先我给路德是房子还是给股票，不可能又给房子给股票，但是我知道股票比房子未来要能买5个的房子，所以我说只选一样，我说如果说今天他们不答应，我就宣布把房子给路德，但是我说sara，木兰咋办，我们要同样的房子，给sara一个，给木兰一个，通过这个，我选择股票的股票，但愿明年这个时候你给我一个理由，你希望我把房子给你，我太太的产权，
也不是我的，希望你明年能得到。你干不好，那就就写完了，哈哈，跟庄列红做地下室去吧。所以说我觉得真的是一个特别特别好的，大家记住了，我刚才宣布了这个董事名单，还有这个鼓励这个奖励的，这个就是天大的。第3个我要再宣布一下啊，我们那几个英雄的家人啊，包括刚才出来的，包括刚才给他们的董事。
包括给他们分配的财富啊，我们还有我们将拿出来，1000万股专门来成立一个。爆料革命，受伤害家属委员会，所有在大陆被抓被判的人，只要是当时。因为支持暴力革命的，有你们几个人啊，有你们几个人，还有所有的两个法治社会的人，拿出1000万来成立一个永远这个这个股份是。给他们永远是支持，不是给他们的，是这个这个未来肯定是这个这个大家这个这个啊，可以未来会变成G币，啊可以未来整个设计是给自己的家人最永久的抚恤安全基金，这是第3个宣布。谢谢啊，啊，你们要记住你们要得到的东西，是他们更需要的。我们如果忘掉了他们，我们就没有像体制内的我们千千万万的战友，包括今天你能直播，我可以告诉你。昨天晚上有人告诉我说这个平台如何如何如何。还有我们隐匿的专家说如何如何，我对我们的这个团队等等，终生不会忘记，我绝不相信他们说的话，我说他们做得非常好，我后来他告诉我。哎呀，这个随时共产党的黑客能把黑的黑的断了，我说你长不长脑子，共产党过去三年每秒钟都能把我们黑了。可以让我说两个小时，包括当时的郭媒体，Gpos，包括咱刚上线的平台，包括Gnews。分分钟钟如果国一个国家都把你干不灭的，不可能，一秒钟，是他想不想干，愿不愿意干的问题，我可以负责任说的。
由于党内的战友各种的周旋很厉害，他们没有干，不是他干不了，别天真啊。今天我跟你说，共产党已经没有干的能力，这是谁的功劳，绝不是你我，不是你们6个，也不是在这是我们这些完全你不知道名字的战友，和那些无私奉献，流血流汗的人，所以这1000万将成立完以后把。占有所有的董事们都是跟这有关的战友成立新的董事会，这永久的这1000万啊，就是永远呆在那儿，不管升值。
十倍百倍千倍万倍，什么情况下，它都可以变成可随时流通的这个货币，包括永远。享受我们最高的待遇，我们不给我们的战友修什么英雄纪念碑啊，修一个比坟还高的一个一个纪念碑，我们只给他们的家人带来现实钱房子安全，尊严和法律的制度和保护和孩子能上得起学的学费。和有病能看得起病的那个资格，享受最高的世界上最高的待遇是永生的永远的。
我们不是承诺我们要行动，这就叫爆料革命，我代表现在所有的6个人和所有战友，现在向所有的国内的战友呢。你们的付出，奉献和你们的家人表示衷心的感谢，我们三秒钟啊，大家静默三秒钟向你们致谢致礼。三秒钟听到路德先生呼鼻子的声音。对对，谢谢，这是我们大家永远不会忘记了，所以说现在呢，你咱们6个人啊，咱们6个人啊这个你们都已经成为这个咱们的爆料革命受伤害家属，安抚委员会的成员，你们都是了，好吧，未来我们还会再加入一些战友进来。然后加完以后大家成立这个委员会，我们会在6月份把这个这个这个部分直接就过去了啊，这是不可逆转的啊，到了你手上谁也拿不走。到那天我也拿不到，这就是美国的伟大。我们这个计划大家一起来希望你们一定要是啊，认真的来做这事儿。我相信三位女性还有路德先生江财神是非常非常重要的，你们会很认真做，这是三个宣布，我另外一个。
三个行动我要告诉大家啊，第1个告诉大家欧洲，澳大利亚新西兰。接下来将全面的行动，法治基金，法治社会，将作为背后的最重要的金融支持。我们已经做了决定，开始资助他们，整个像当时战斗室一样，没有，我们没有战斗室，在欧洲全世界有，日本大概很快也会有，所以说我们接下来法律法制基金除了捐助在美国，甚至还有日本各个国家的这些口罩。
二手医疗设备，我们将展开大量的这个支持反共在全世界的媒体和行动，这是第1个，第2个，我们现在已经。和最起码三个以上的国家达成私下来即将完成的协议，未来将由法制社会法治基金啊来全面执行落实。就是一个中国人在国内受共产党的残害，和现在迫在眉睫的有威胁的人物救助计划。这就是法制社会法治基金第2个要做的，这个事希望能得到护照权，比如说我们的英雄啊，我可以告诉大家。
昨天起星期四，他已经会拿很快拿到美国护照啊，他也就是特别特别安全，真的啊。这个路德先生我想你已经知道了啊，已经是啊，而且包括在英国那个已经被认可说你可以拿这个申请啊，已经特批，现在就是。想办法怎么来这个问题，他本人还有压力还不敢来这里啊，我们正在解决，另外今天出来的人已经被某国马上入境。你已经是这国公民了，从即时起啊，未来的48小时你会拿着这国的护照，从现在起你说这个国家最高证人。
安全保卫方式，就是你的护照你可以选择完全不同的名字，你的护照任何人不能查询，你的家人可以选择任何城市中，深山老林生活方式，这就是新的救助计划全面开展，这就是法治社会法治基金现在要干。最后一个第3个我们要宣布的事情，在美国，我们还有加拿大，还有在澳大利亚，新西兰，日本，啊这个。荷兰英国法国西班牙啊，还有德国，这些包括巴西啊，包括旁边周围的国家，我们最起码成立50个新的喜马拉雅大使馆的分馆，还有这些地方的农场，我们全面开始。就是为了整个爆料革命在全世界的联络和方便啊，这是未来和我们。我们这些平台加拿大现在的这个地方不用说，肯定是以江财神为主所有战友以后加拿大的时候请联络江财神这个。澳大利亚的安红和木兰，是吧，美国的整个这块主要是路德，美东是整个录德的，美西就是sara。好吧，这是这是肯定的，日本我们会选出我们的战友，已经在选举中，各个国家我们大家推荐，一旦选定自动会成为爆料革命受伤害委员会啊，这个董事啊，这是非常重要的，所以这第3个宣布了，这是目前。今天宣布的6个啊，这个重要的消息是 5月10号一个纪念吧，谢谢啦，哈哈哈。总共6个，共产党要开个两会，咱也开个比它开的早啊。咱这全是行动啊，帮助共产党只给我给我给我不给，这是共产党。
咱们就是给你给你，你不嫌少，在多给你，完全不同，这就是共产党和爆料革命的差距，我现在说完了。刚才在发言秩序，第1个每个人发言一下，谈谈今天的感受，谢谢，
sara：我是第1个发言，很惊讶，真的很惊讶，突然怎么会有那么多赠送，然后我们是收获收获，郭先生是赠送赠送，所以说在整个爆料革命当中，很多人都说，哎呀，sara你付出了多少，我从来没觉得我付出过，我每天都在收获。
还有关于金钱的那么多的30 20啊之类那些，我一直说的每一分钱都值得感恩，真的，哪怕是一分钱我们都值得感恩。在这个所有的我们报料革命这场，轰轰烈烈的灭共行动当中啊，金钱真的是完全是低于这一切行动的，所以说郭先生说的数字，我在我心里面啊，就是哪怕就是说三分那也是一样的。感动，所以我相信啊，我们所有得到这份荣耀的，我们战友之家的所有战友们呀，包括我自己呀，哪怕真的是。
两分一分我们都是感恩，更何况是那么多的钱啊，然后在身后有那么多我们一直说的悄悄的说，我们是郭战队，因为一路走来我们就是冲着郭先生而来的，因为当初成立我们战友之家也就成了战友之声的时候。也就是想要发声，就是说看到郭先生一个人在前面为我们呐喊，而且在世界上啊，不光是对中国人还对世界这样说，所以我们中国人。都要响应这个声音，因为当这个声音一个人的时候，后面有轰轰烈烈的鼓掌声，跟那个跟着一起呼唤的时候，会让世界更加惊喜更。
要明白正在发生什么事，所以呢，我们这么多人才会聚在一起，做了各种不同的事情，当初的小蚂蚁的确也是非常形象的，我们各种搬食物搬到一起干成山，就像就像真的，脑海里面都是四面八方，各个地方跑过来那么多人，所以说义工团队是一个精神，那个精神呢，就是我们要传递这份，我们中国人应该有的，郭先生第1个站出来展现给世界的就是勇气和无私，所以。当一个义工就是一个无私，当然作为义工来说是奉献的，是我们自己的才能给我多余的时间啊，不是说我要 逼着我一定要为这个事情做什么，而是一种就是我能够跟大家分享，所以呢，在这个爆料革命这个走到现在啊，我们经历了很多很多很多的。其实不管他刚开始的，很多人甚至于不知道是不是盗国贼埋藏的都去杂过法国，但是每一个留下来。曾经留下足迹的都是值得感恩的，我一直记得郭先生对我说，你干嘛老是就是那么紧紧的，好像防着别人，这坏人的那坏人，后来我。我从他的这句话里我感觉到了一一个你感觉到了一个事啊，那就是说我们管他是好人坏人的，1个坏人做好事也是积福啊，所以说在我们战友之家是没有什么抓5毛什么打谁打伪类也没有，只要你是在表面上。一路顺着我们是灭供的挺郭的，我不去挑刺，不去猜心，所以我们能够走到现在真的是不容易，我是不断的在成长。从那个第1件事件最大的事件，在我们战友之家的那个北京院事件的那个时候，郭先生对我说的一句话，他说你的心要放大呀，他说你这么小的心眼，我们怎么可能怎么可以做事呢？当时我曾经记得我当时很害怕，因为我想了三天啊，其实三四天的时间我就在想，因为我我觉得我是对的啦，我干嘛就说我们中共要我们分离。我们本来团结的好好的，你们干嘛要分出去，那不是又中了中国人的招吗，中国是共产党的招吗？让你们分离，所以呢，我很倔强的觉得，唉呀。郭先生，你不能够去捧捧他们去捧红他们或者什么，然后后来有一天我还不知道是神的灵感对我说了一句话以后我突然。在做事当中突然就发了个推，我说只要是挺郭灭共的，我说我们都支持，北京姑娘们的所有，他只要是灭共的。
我们绝对100%支持，然后郭先生对我说，哦你总算想明白了，我当时突然觉得我差点就在这个跌下去，就是个人的那种。禁锢在个人世界里的私心，小世界差点跌下去，然后从那一刻开始，我真的我的人生是跨进了一个不同境界。也就是说心宽，我们在这个整场爆料革命当中，我们就是容纳百川的，让大家所有的力量加进来，而且所有力量他有各种不同的想法，我们要支持各种不同的发展，各种不同的想法，所以呢，走到现在包括啊，现在就是。
疯狂的在推特上，我们看到了那一群曾经我们的战友啊，疯狂的砸锅的时候，其实我们心里很坦然的就看着他们，因为我觉得就是。曾经你那么坚信的站在我们此时你的疯狂的反咬的时候觉得，就是不是说恨或者是那种厌恶直觉，哈呀。这个金钱对于他们来说真的是收买了灵魂啊，所以说在这个金钱跟那个灵魂之间，我们保持自己的信仰的灵魂还是。追着金钱走就是一个分水岭，所以不在乎就是你这个好人坏人，他只是追求的不一样的东西，所以呢，我们也真的不笨，那么多人骂我，我都不觉得是愤怒，我只觉得唉呀，他们不容易呀，真的是不容易，还有一点我想跟战友们说的，就是其实我们很多人在迷惑的时候看了那么多人。组团说我们郭先生什么时候说我们这次的我们郭媒体的各种各种就是在经济上的发展就是那种那种各种风言风语，
郭：旁氏骗局，谁要是能把旁氏骗局说清楚。我们就当旁氏骗局。江财神和他们好好说说，旁氏骗局有两条，第1条没有法律文件，第2条不告诉你任何风险，第3条是告诉你这个背后的机构是没有任何的美国法律遵守的，我们这个恰恰相反，实物在这，平台在这都是大家一起参与的，法律文件是美国政府的，包括最重要你得到的文件里边。所有的风险提示全都是存在，更重要的事情，这里边这个性质的基础是基于美国法律文件和你参与这个事，她目标很清楚。所有的旁氏骗局说我可能干这个啊，我可能就买月亮了，我可能就买太阳，完全没有目标没有实体，这帮愚蠢的猪啊猪都不如。
你说头两天他们把信息泄密啊，江财神你没发现这里，我发现你在群里说，唉哟庄列宏贪上大事了。你脑子进水了江财神，我们如果把事情透露出去，就犯法了。他要放出去，就是给做广告呀，结果一放出去，我滴娘来，最起码多了几百个被要来的，我不能做广告呀，这帮坏人帮我们做广告，你不想让这些猪帮你忙都不行。所以刚才sara说的话，这帮蠢货这种愚蠢的猪就是上天派来用的最高的办法。来帮助我们赚钱。他们越骂，观众越问，这是干啥的呢，国内很多人看不了我们的视频，但是能看他们的视频，发现给我的这个一定是相反，大家信我的就一定，你骂吧，恰恰你不让我做的就是我想做的，来了，所以有很多人给我发信息说郭先生。我从庄烈宏和曾红还有什么什么砸锅的，看到了，你在干啥？我也想参与啊，唉，我说这正好呀，他说的这个事。
我这是一个判定方式，相反的方向去来了，说sara是诈骗犯，说过去三年骂sara的都是坏蛋，我们马上找sara，sara火啦火啦，所以sara你看，这就是我当年告诉你。你要把心放大了，上天会给你你想象不到的奇迹神迹发生，这就是sara。对不起啊，请继续说。
sara：好的，我马上因为就是他们在那边说了，我就想说一句，我就是说普通战友很迷惑的时候，其实一件事咱们现在最重要的是什么，就是在灭共吗？郭先生在干嘛，就是我们这灭共的主心骨，然后那些人在那边挑刺。就说郭先生污蔑他们，怎么怎么，可以啊，咱们先灭了共你有本事灭了共以后再回来找他，那你就你厉害，你现在再把我们的主心骨却不断砸我的主心骨，他你当然是我们的敌人了，所以说想都不要想，这是一个基本的逻辑，因为我们建设的中心点就是目标共同的目标是灭掉这个邪恶的中共，所以呢，所有的就是很迷茫的，就是刚刚知道我爆料革命的战友们明白这一点我们在干什么。我们这郭媒体在干什么？我们郭媒体所有的人为啥那么多人过来要投资啊？要要加入郭媒体，为什么？那就是我们的一个公信力，郭媒体的公信力就是可以灭共，所以所有四面八方的钱会想方式我告诉你，我回不完的信息回不完，我觉得就是永无止境的信息会进来。就是因为什么，这个公信力吸引了大家，同时是对这个灭共的信心，所以这个远高于这个钱，不是说我要赚钱。哦，我投了1000，我以后会变成什么？
郭：今天早上我的律师给我打电话，说sara创造了美国历史上的一个奇迹，在当地金融机构打电话来说，从来在美国历史上没有发生过，现在全发生了，现在别说细节啊。我咋不知道啊，怎么回事啊，他说听说他要怎么着怎么着不是吗？不知道。这种力量是改变美国300年历史的奇迹。安红呀，老江呀，木兰还有路德，你们现在一次都不提，你得过了5月26号，你们好好提，这种奇迹300年的历史，美国没有过，这个早上这哥们说。
他说你要是昨天，或者是这个事发前告诉我，一定觉得把你送监狱去，你是骗子疯子怎么可能。你比恐怖分子还夸张，这个女人就搞定了，真的发生了，他真的是疯了，几个人开完会以后查实完全是真的。摸一摸自己脸，摸自己手，这事发生了，真的，这不是开玩笑的，就是早上的原话，爆料革命让sara。从一个小女人甚至躲在沙滩里，沙漠里边，就是找人家一个还找一个白人一个男人来做靠山的女人，成为了。
独立的，自信的，敢面对一切侮辱，别人端一个屎盆子，她敢端过来叩头了。还舔舔臭不臭，这就是sara的变化，木兰，安红，路德，江财神全是这样的变化，有神的力量的存在。这太了不起了，这就是sara你和战友之间这种联系多重要，多重要，所以安红你现在已经成为懂事了，还有江财神，将来也是。如果你俩不把心打开，你看安红就跟那个白夜之间老是有那个小矛盾是吧，我在跟你说一次，你两不能有矛盾，你的心里装不下白夜，从现在起我天天都虐待你，不管白夜是干啥的，白夜是我们的战友，你安红一定要别小女人那样子。原来sara给我发信息哭啊，七哥，北京姑娘&amp;hellip;，我我听完以后说事是小事，这就是。我我会毫不留情的把你们的丑事揭出来，还有江财神，你别像个老娘们似的，对不起呀。你要有大的胸怀，就像路德，路德的心大到什么程度，我们这两个英雄，
路德是你不能这么做的，说完以后路德说唉呦我错了，但是马上就能看到，路德冒巨大的风险，他胆子很小的。但是他绝对没有任何犹豫把生命放进去，你只有全身心的投入忘掉恐惧，忘掉我你才能干今天的工作。sara，你现在做的是最棒的，你木兰路德都是做的最棒的，希望安红希望江财神也能像你一样包容掉一切。把你心中的自我和那种小的仇恨，还有个狗屁唠叨的事，全部忘掉，你必须有使命感，谢谢，打扰了。
sara： 好了我就对呀，我还没来得及回复的我们战友，我在争分夺秒的回复你的啊，就是我知道你们心里急多少人，真的是。一个像这边有一个亮光，四面八方的人拼命在涌上来，我觉得这是永无止境的那种回复，永无止境的在涌进来好的那。哦，我知道我的信息是排满了，真的是排满了，我回了三天。好多人都不要。
郭：你别忘了，等5月26日之前什么都是可以，别搞错了，老是发错误信息不行，还有就是只要是拿过一分钱支持爆料革命，但没有这种关系，别把自己先吓死了，我们中国人把自己给吓死了。人家给你一盆肉，不习惯，这是啥肉呀，牛肉牛肉牛肉是牛在哪？我要摸摸舔一舔，然后放嘴里能吃吗，能嚼吗，能烂吗，我吃了会不会不消化。等你回答完，这个肉已经烂了，比屎还臭。我们不想让任何战友失去这个机会，我告诉你这是不可能的，我们有多个，我数了数得有200个不可能全发生了，我怎么能把200个不可能说出来，因为你怀疑自己。那你就不要做，当你对任何事情怀疑是我请你停止，我不能给战友挨个说，我昨天晚上半夜发信息给我嗓子都哑了，我说我谢谢你啊，我给每个人回复的时候，因为不同的状态我就不同的答案，没有一个人一样，都快累死我了。凌晨将近5点我带你看，我还没有睡觉。但是我要告诉的事情我最想说的话，当你有半点疑问的时候，你就停你不要再问，你不要任何问题。
啊，最好你有本事，你就相信这个庄列宏还有曾红，还有这个那帮孙子。不要跟还有夏夜良，郭宝胜，你去找他就行了，不要跟我们，你去找这些人在一起。他的答案你要是相信了，你可以试一试，他们这些人加一起的财富，还不过买三条内裤，还说喜欢安红的胸罩，安红胸罩一拍卖都是1000万，这不开玩笑啊，有人说让我亲一下安红的嘴，我给她100万美元，我说我当中介，谁拿100万亲安红，我拿50万。
所以说战友们，疑者不要去碰，碰者不要疑。不是说希望你怎么样，说老实话，这是几千分之一的机会，我们不需要跟你说那么多，但是我们又不想落下战友。所以sara，有些问题直截了当，但你不要糊弄，很多人说5月8号，我说和5月8日什么关系，5月25，5月26号，但是要记住守法，守法，律师说我们现在做的太好了，他从未见过一个这么遵守规则，我们的企业法治红线，道德红线是两条红线，在中间是我们自己，我们今天爆料革命，依法灭共，包括我们今天的发展企业和所有的事情。都要依法来进行，这是核心的本质，没有一个欺民贼，没有一个伪类敢对着我们说，我是依法，没有一个，全是假的，全是骗子，全是违法的，包括他们推出这些信息全是违法的，他们做帮我们。你做了你做是犯法的，他做了他愿意犯法有啥不好，
sara：我分享两个小故事，因为我接触的战友啊是基层底层啊，第1个就是他对她写，她写信过来说，他要投资，然后他给我们要有那个经历嘛，你这三年来心理路程啊，然后他说当初法治基金要捐款的时候，他当时的心理路程，他说他写了一笔。一块钱他1块2毛5，我不知道为啥是1块2毛5，他说他按了1块2毛5，他说那时候犹豫了整个晚上，他说我按下去的话，他说我想了很多会连累家人啊，我会去喝茶，我会不会进去被拷打就一块两毛五，后来他对自己说我我豁出去了，他说随便你怎么样我都要去 按下去，然后就按下去了，按下去以后他说，那一刻他说他终身都难忘，比现在捐1万多人投资1万10万都重要。这个意义那就是打开了这个勇气的大门，他从此不害怕，他说接下去我就100 200的捐了他，他竟然没有喝茶，所以说。我们同胞们，当你打开这个勇气大门的时候，你真的是不会害怕，这就是一个点他的1块2毛5的这个点，我太感动了，然后还有一个故事也非常经典，他说我听了七哥的爆料革命，他说我卖的房子卖了股票，他说然后我捐了法治基金5万美金，然后呢，我现在。
投资是吧，我太感动了我的天哪，你想看他一共才多少钱，是吧？然后卖的话5万投资的法治基金，5万是捐掉10万投资，所以说这两个故事真的非常经典的体现出了我们灭工的决心啊，这个中共啊，真的她是人人唾弃的一个东西，它必灭，那么多人的决心都聚拢在这个我们郭先生的资金池，我说的是信用的我们公信力的一个大池，我们所有的公信。我们全都投到这里，我们中国人真的站在一起了，谢谢大家
郭：太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1123/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1123/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，哎哟，来了，来了，这么多人啊！抽根烟，哈哈！刚才我哄孩子，我说：看看啊，看看爷爷黑社会啊！把孩子给吓得哭了。我们是黄社会，穿着黄色的衣裳，黄社会。
战友们，你们好吗？战友们！哎呀我这两天不直播，我觉得好像天塌了似的。这简直是，真是一日不见如隔三秋啊，这感觉啊！有啥语言都难以形容啊！亲爱的兄弟姐妹们！
有一件事我再重申一遍。谁给我打赏、打金币，我就把你给拉黑啊，大家要搞清楚啊。千万别想着给我打赏啊，拜托了啊。给我打金币，不要！
亲爱的兄弟姐妹们，你们现在看我是左边是右边儿啊。今天我就把那个镜面打开了，你看到的视频效果的左右正好是颠倒的。你看到我现在指的这个，在你镜头里显示是这边儿，事实上我是在这一边儿，你们在镜头上看是南边。所以这衣服看到了吗？你们看到现在我来的地方啊，恰恰是这边儿，你们看着相反。
战友们，首先啊我这几天实在是太忙了，忙的我真的舌头现在都都都不管用了，都打飘了，都有点儿不管用了。
这个大家都知道啊，这个我要一个一个的回复。有的战友呢，很多战友呢，还要再问点儿问题，然后再表达一下咱们的情绪。哇塞，这就惨了。这WhatsApp这回呀，我是弄透了。我从最早的，就是大家正常的使用的WhatsApp，升级到商业版、桌面版，它都有几个致命的缺陷。就是当我要划了，比如说昨天大家发的信息的时候，我今天在往回划的时候，我得划多长时间，战友们你想想。
你看我就拿这个笔，我手指头都已经是疼的不行了，我就拿这个笔划。就这个都累的我胳膊酸，你想想多少（信息）？
大家要想到啊，说Yes很容易，好，怎么。但是说No太难了，这个世界上我发现说No太难了，特别是我文贵。所以当我说No的时候，要道歉、抱歉说几遍，当你回复完，又回到那个主页去了。你说有多麻烦吧，多麻烦！这是一个。
另外一个很夸张，我昨天才发现，很多战友由于咱们最近的事儿，竟然是被大陆的WhatsApp给密了掉了，WhatsApp现在点端到端绝对是安全的。但是他们竟然能把WhatsApp给取消。就你找不着了，连不上。很多战友没办法啊，跟海外的家人联系上，再回来：七哥，我那个号连不上了，给你换个我新号码，我再来一把。
你看有的战友过去没联系过，加上名字，加上注释。我再回到首页，我再回复吧，邦，又回来了吧，邦，又回来了。哎呀妈呀，这真是！这我真知道，WhatsApp当年是三个半人。当时最早要卖的时候，是找的微信。多少钱呢？大概是一个多亿美金。
就中国人啊，做生意的情怀还小，结果还跟人家讨价还价啊，怎么样的。结果，邦，被这个facebook给买了，一下就给了多少倍呀。我忘了多少钱了。啪，给买了，买了以后你看WhatsApp值多少钱。
WhatsApp现在是这个社交语音媒体里面比较好，但是它群只能加有限的。然后呢，转发群的时候只能是五个。商业的这个服务的平台，一次也只能20，建立广播就加了标签也只能20。
另外一个当你用WhatsApp打电话或视频的时候，只要超过一定时间，马上音质量，屏质量都不行，视频和音频也不稳定。所以说有很大的问题。
对不起，有个急事，律师让我打电话过去，我得赶快问一下。不容易啊，啥事都得问律师，会计师。
（我那个号在直播呢，你给我说一下怎么着就是怎么着。律师大概的意思是有三个字不能说）
哎呀妈呀！亲爱的战友们啊，在美国伟大就伟大在这个法律，每个都公平的啊，你有本事你敢碰试试去，那不是高压线，绝对是电死你的线，你储多少电也不行啊，太厉害了，太厉害了，法律！
所以这WhatsApp让我学了很多东西。怎么发展我们自己的那个那个那个！！！这个确实如何稳定，方便，牛，这太重要了！
我看现在多少人在线，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呦，我的妈呀，哎呀！谁打金币我就把谁拉黑，我再重申一遍啊，谁给我打金币，我把谁拉黑啊！你们不要给我打金币呀，这不能学共产党啊！这共产党把一个国家给霸占了，它开了门市，人家来了以后还得交党费，把钱得给它，地也得给它！
这两天，烦死我了。我最近在跟外国人解释一个最大的问题。你能想想美国人啊，我每天都要回答什么问题。说：miles 你什么意思啊？说中国人没有一寸土地。说中国人有960万多平方公里土地啊。
哎呀我的妈啊，你说这话说一百遍我不嫌烦，说一万遍我也不嫌烦。说一千万遍的时候，我也可能不嫌烦，但是一天要是一直重复一个话，你真的会烦的，你知道吗？真的会烦的。
我说中国人包括共产党，包括现在的习近平，习博士，还有我们的王岐山，他也没有一毛地啊，是不是？一毛地，他都没有。我说中国人没有人有一寸土地，没有一个人，没有一个人，没有一个人。我说包括共产党，没有一个人有一寸土地，one square foot，就是一英尺。
他们觉得不可理解，说我们咋不知道，这都是全世界投资者。我说你们只看钱啦，你们看这个嘛。你管中国人有没有土地吗？中国人死活你真的在乎吗？现在共产党要不是来杀你们美国人，你真的在乎吗？你不在乎。这就叫资本主义，一切都是有资本、有主义，没资本，上一边儿呆着去。
这是让我解释得累的慌。还有那天班农先生那个战斗室那个节目。上去了，我说关于蝎子和蛇和蚊子的故事。这个，他说你啥意思啊？什么蝎子、蛇？你们都听着我的郭式英文很明白，美国很多人听那个广播收音机的，他听不明白。
对了，我现在忘了，就是昨天的时候，sara真是现在忙活钱的事，啥事都忘了，咱们信友之家真的忘了。人家班农先生让你把中文字幕加上，你加的很快。英文字幕你加上给人家啊，到现在还没给人家发过去呢。Sara呀，有没有人呢？有没有人，赶快给sara说一声，给班农先生的英文字幕也发过去，美国人看英文字幕。哎呦，我给忘了。
哎呦，我的妈呀，这1700，看来超多老江了，超过安红了，超过路德了。现在sara光倒腾钱了，据说到台湾去答辩去了，还搞征婚启事。天啊，所以我不敢超过他们，超过他们这不犯法吗。
所以美国人问，哎你这啥意识呀？我说我给你解释很简单，我说这病毒的来源，什么叫Coronavirus，什么叫做实验室病毒。我说我告诉你，这很简单，相当于把毒蚊子、毒蛇、还有毒蝎子放到一个盆里边来了，谁都能做到，谁都能做到，谁到能做到，是个人都能做到。就今天的冠状病毒——共产党出来那玩意，就是又包含HIV呀，又包含什么中东骆驼病毒呀，这都容易放在一起，一个实验室的专家分分钟、一天两天给你做完。也容易放在干冰、多种渠道给你放出来，没有问题。
我说问题是你们现在都在幻想着什么，战友们包括你们在那听我直播的人，你们举手在等什么，在幻想什么，告诉我，自己问自己。你们都以为这个病毒不会传染我，一定会有疫苗出来，是吧，有解药，是吧。我告诉大家，我给美国人说，谁都能把这些毒蛇、毒蝎子、毒蚊子放一个楼里面。但是把它放到你家客厅，或者某个领域里面，你想把它一个一个收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。我说你能找到吗？他说，哎呀，我完全明白了。
战友们，爆料革命可不是吹牛叉的，你想爆就爆。我们现在这直播平台，我们不能说那三字。你们在那块直播，你上去讲，你讲一个小时、你讲两个小时，你讲五个小时，明天继续讲，后天继续讲，我现在已经干了2700多个视频了。你讲2700次，你还继续讲，每次都得讲出真正让大家信和服和能验证的东西，你讲讲试试去。甭说你的嗓子，也甭说你的嘴，也甭说你的腿，也甭说你的毅力，就这个事实你给我讲去。
就象这两事，这几天可把我折腾惨了。所有人“miles，抱歉了，希望你回答中国人怎么就没有土地呀？”我告诉他，中国人一寸土地也没有。没有一个人，这土地都是党的。竟然西方都不知道。这么简单，你以为西方都知道，不知道。他们只知道到中国能赚钱。Mony大大的、好好的，金砖好好的，还有广东东莞的美女大大的好。哪里有没有什么土地，管我屁事呀。现在关心了，关心也不是关心真有没有地，是找出来灭共的理由而已。大家也别太天真啊，别天真别天真。
另外一个所有人都说疫苗，所有都在说解药。我说我可以告诉你，你容易把毒蝎子、毒蛇、毒蚊子放一个筐里边，但你把他放树林里，你说我把它收回来，难啦。这就叫解药，这就叫疫苗。战友们，你觉得我说的好不好，我这个比喻好不好。美国人能听明白吗？觉得赞赏的、愿意听的给我鼓掌。呱唧呱唧的掌声，我愿意看掌声，不要打金币，谁要打金币我就把谁给拉黑。
你们把金币打给路德、打给老江、打给安红、sara，还有打给我们现在一系列的新明星。什么启东，叫什么长岛伟哥，你打给他。这都3800了，这还让人活不活了。我的妈呀，这啥情况，这是。
爆料革命，你不仅仅要有一个好嗓子、一个好的正确的信仰，也不是你一个好的记忆力、好的嘴、好的腿，一个核心的问题，你真真正正的要想在直播视频中，你真正的要让对方能去验证你说的事情。别玩那高、大、深，动不动就拿以史喻今，放狗罗圈屁。
还有人批评我说，“文贵，你用词太乏燥。”俺没文化，用词很乏燥，因为我是草根呀。但是我可以告诉大家，生活中的郭文贵，我告诉我用词一点也不乏燥，我会拽着嘞。用我们山东人说的话——俺会拽着嘞。你拽洋词，我要不会拽，我能混到今天吗？我会拽着呢，那成语一个一个的。但我觉得那不是人话，我觉得跟人还是说人话，别放洋屁。
战友们，这就是我要告诉大家，在传播爆料、灭共的这样战争当中，别玩洋的。无我，其中不是光是说钱。就你别把自己弄成在乎自己，我长得好不好看。我对着镜头呢，左边、右边，比例不对，我说的话够不够高尚？我说的话是不是能把你征服，我说的话是不是听得让我比你高。我会洋词，我要比你记忆力好，是吧。你都会是个lower，因为你的目的不是在直播，你是在玩自己。
你想征服别人，我告诉你，凡是站在你镜头前面的后面的人，绝对绝对你要相信，不管3人还是8人，还是一百万人，一定有比你聪明，哪都比你，腿粗的都有，比你那都强的都有。真的是，这就是事实。
我一个二十多年前的一个好哥们，跟我一样特别壮，我们就是特别壮。这两天给我打电话，又干这个又干那个的。那个阿谀奉承之词，大家能想到的，就是历史上最伟大的词都用在我身上了。他在那说的时候，我就用外音在那听他说，这边继续给战友划拉着、回复着。然后他说“文贵，最近看你还不错，状态非常好，比以前很好，性生活还不错吧。”
哈，双修。他说“你的这双修词太好了，我们现在一见面都是双修了没有。”北京、上海、中国流行词。双修了没有，大家知道都是老郭的战友、爆料革命的战友啊。我说双修啥呀，真的是三十岁以前，说实在话，真的是已经双修了一个小时了，或四十分钟了，还没结束呢就又想开始了。那真是当时咱们的体格的体现。说实在话，那觉得天下咱们的擀面杖子真的是实在厉害。
现在真的是不一样了，身体是真不行了。不是身体不行，就是自然规律。就安红说的，你一生也就那七千次，都用过了是吧。现在就是还没开始呢，就想结束了。他根本性不一样，过去是折腾一小时也好、四十分钟也好，还没结束就想开始。现在还没开始就想结束了。那没办法，这就是实力。直播也一样，那不是你擀面杖子顶在那就行了。真不行，那真的是到那个份上，你没那个实力不行。我看咱的直播当中，有的人真的是很高。
三天前，我跟班农先生弄完，我直播完，我有一个非常好的2个多小时的通话，在通话中我跟咱们的一个战友说了一个观点。他说“现在我们这个直播视频质量还不够。”我当时我就纠正，我说“你绝对是错的。什么叫直播质量不够？告诉我，什么叫质量。画面、剪辑整的很漂亮，是吧。” 这是一种说法。还有一个对当事人的状态。我说“现在目前世界上软件我们是最好的，剪辑、编辑，那个我们不喜欢。”我理解的质量是什么，直播的视频说的话中的质量是最好的。
国内咱很多战友说：“老郭，真的是太牛了，每个人就像我们长岛伟哥一样。”我都不知道他是谁，还有我们的两个双胞胎姑娘唱的歌一样，还有路德先生整出我们音乐界的一样。和我说这个话的好多人都是音乐界、全都是大佬，体育界绝对大佬。现在都搂不住了，都要出来要举手。我说千万搂住搂住。我再讲一遍，音乐界、体育界、知识界的战友们，如果你们是文贵的战友，搂住，不要做无谓的牺牲。你们有家人、有钱，干嘛啊，你现在喊对爆料革命、灭共没有什么帮助，只能是证明你现在有勇气。那是你的需要，但你毁的是家人呐。
什么时候需要的时候，咱大家振臂一呼的时候，啪，你开车上街的时候，那你就要出来。但是保证一击即中，绝对成功，绝不能再变成第二个64，全被碾了。那不行，这不是我们的目的。
那么这个战友说，为什么是质量高呢。我们直播的战友都在以身说法，共产党这个王八蛋流氓党说了70年，以身作则呀，是不是。不要爹不要娘，一心跟着共产党。爹来了，娘出车祸了，都不回家；埋了死了，连上坟头哭的机会都没有，因为都给党了，这王八蛋流氓。结果是主席台上的人，你的爹娘呢。
回过头来一喝就说：“什么部长啊，你这个人很好，你知道我为啥看好你吗？因为你这个人孝敬啊。”你说这王八蛋，刚刚在主席台上说你不要爹不要娘，爹得了癌、是娘出了车祸，也不能回去，连上坟都不行，结果他说给你玩孝敬。你说这是什么王八蛋东西。他不是以身说法，是以身说假。
就这一次一次的说，结果最后都成真的了。这就戈培尔理论，我说一千遍的谎言就成真的了。但是我说，戈培尔他最后去哪儿了？希特勒去哪儿了？他被消灭了。他这个名字是人类上最大的耻辱，都学戈培尔前一句，假话说一千遍就成真理了，但是说这个话的人去哪儿了？给消灭了，他是人类的耻辱。
不要相信这个流氓一样，说前半句段不说后半段。就像说这个孝敬一样。孝敬是人的本质，真正的爆料革命战友，不爱家人、不爱老公、不爱老婆、不爱爹娘、不爱孩子的，你绝不配说爆料革命，也不配说喜马拉雅。所以说战友，我说什么叫质量，这位战友说什么叫质量，就是以身说法、说实话。
战友们，我太惊讶了，我站在这儿就想说一句话，谁能告诉我爆料革命救了多少人？我就这短短的几天的经历，我真知道爆料革命太伟大了，上天给我们的使命啊。救了太多人，多少人是提前卖了股票。2017年卖股票、卖车、卖房子、卖公司，走人。
多少人，大家镜头前大家都知道。我看到多少人待在国外的房子里边在看直播，看每个战友的直播，都是用全身的精力啊，因为他们亲身就是受益者，多少的感动的哭声，感谢爆料革命，感谢文贵先生，感谢爆料革命救了我们。我从2017年就爆料，多少这样的人。
还有，爆料革命的战友是真有实力啊，教育程度让我惊讶啊。我当初有判断，但我真没想到，爆料革命的战友是真有钱呐，是真有教育水平啊。过去这几天让我验证了三个最核心的事实，这是我最想要的。我为什么要一个一个一个的回复，我感激你，我想听到让郭文贵用声音向你的担保，向你验证对你的感激。所有给法治基金捐款的人，我当时就说留住票据、留住票据、留住票据，因为我知道这一天会到来的。我也让你们亲自验证了为什么要留票据。
捐法治基金不是捐我郭文贵的，不是说你给我捐钱的。法治基金的钱是所有的战友，你捐的钱是所有捐给你自己和和你的孩子的未来。但是，你敢捐，你就相信了爆料革命，你相信了郭文贵。你相信法治基金，你捐的是命，你捐的是安全，你捐的是信任，你捐的是未来，我必须一个一个的给你回。这就为什么我只接受法治基金捐款票据的人，否则免谈，绝对不谈，就这么简单，这就叫爆料革命。不仅唯真不破，永远不会忘掉一个相信我们爆料革命、支持爆料革命和捐法治基金的人，因为这是我们叫什么，banner，共同利益者。
这正常吗战友？这个正常吗？如果爆料革命，我给很多战友说，“哎呀，郭先生你的亲自的声音。”我想告诉你们，这就是我郭文贵，这就是爆料革命。我完全不需要这么做，甚至每天都告诉我郭文贵不要这么做。说实在话，我的人生到今天，我用舌头用嘴，我爆料革命三年，我从来没像过去这两天这么累过，真没有过。但是我兴奋着、我感动着、我感激着，我感谢上天让我看到了这个真正的真相，我们救了这么多人，救了这么多人的钱，救了这么多家庭。我们还有这么多战友，到现在更坚定地跟我们站在一起，真的了不起。
另外一个，我第二个这次我要验证个事情。验证什么？第二条，到底有多少人能未来成为我们喜马拉雅和爆料革命成功后和我一起作战的人。哎呀我的娘嘞，超出了我的想象。第三方力量已经形成，谁都挡不住，真的是爆料革命聚集了中国最精英中的精英，无论是知识界、无论是今天的体育界、无论是今天大家看到的金融界，更不要说是党政军啦，精英中的精英。越是精英他越聪明，看的越准确，这让我验证了超出了想象，我相信你们也有感觉。
第三个，我验证了个核心，我必须要知道谁能和我们真正的走过这三年，想走到未来，真的不是为了那个权力，不是为了钱，是真正的为了我们的奋斗目标，让中国人拥有法治、信仰的自由，为了我们孩子的未来，为了我们的父母不被他们欺负，我们的儿女不被他们霸占。
事实上很多人说我们中国人是奴隶，我最近也老跟外国人讲中国人咋是奴隶。我说:非常简单。中国人要不是奴隶的话，你就把防火墙打开。如果中国人不是奴隶的话，你让中国人站着说几句真心的话。如果中国人不是奴隶的话，你问问他们，‘中国人有没有权利选择自己怎么个死法，和怎么自己的活法?有么?’”我说，“我说这还不是，不是奴隶么?”
今早上我搂了一下那个路德和安红的访谈，路德先生讲特别好，说二百年前的美国有这个黑奴时代，他还有上法庭跟主人打官司的机会呢。中国有么?孙力军有么?孟建柱有么?王岐山有么?王岐山说，现在你问王岐山，说:“给你个选择，你出国吧，事儿拉倒。”王岐山得脱了光腚撒丫子就 跑，爬着都爬出去!你说孙力军在现在关压在那里边儿，是不是?
现在已经被整到天津去了。昨天已经调到北京那个昌平看守所去了，中纪委看守所，整个院子给他了，挺大，现在几百个人看着他呢。你咋知道孙力军没被鸡奸呢?在去秦城以前。你咋知道孙力军不会被那个李明似的，进去以后就楞给打死 了?这就是奴隶。没有起码的人权，连狗权都没有。
我们家这狗，我就看着，我刚才我还说，我说:“你们对这狗真比对我都好。你们一天遛它两回。”我说，“啥时候遛你爹遛两回，我让你溜溜我去。”这狗天天吃的喝的，哎呦，梳毛啊，洗澡啊，修指甲啊，不要大声啊人家。人家snow天天晚上吃完酸奶才去睡觉，吃完酸奶还得晃着，“啪啪”在前边儿走，我们全家在后面跟着，然后让人家上楼，上楼以后人家去睡觉。我说，这狗都比我们这中国爹娘的权好了，狗权都高过了人权。不是我们的老百姓，任何人。所以我说，我们中国是个奴隶社会。
所以这次我要验证，谁真正地认清了中国人真正地需要独立的法治，和信仰的自由。我头两天喊两嗓子，建立新中国后的大纲宣言。我看到很多人，非常感谢这样，no no，咱差远了。袁世凯这个人，他有很多致命的缺点，但是，他有很多让人喜欢佩服的地方。他是河南人，绝对是河南的骄傲。
袁世凯的一生，严格讲，袁世凯这个人的爱情观是挺叫人佩服的。自己的小红，在窑子里边儿认识个女的，“我答应你，我要回来娶你”。从北朝鲜回来，多少年后，“我得找着你，我得娶你，谁爱说啥说啥，我就娶了”。敢爱敢恨!这才是真男人!我爱就爱了，怎么着，我爱关你第三者个屁事儿啊！
这就是我小的时候， “我喜欢岳庆芝，谁也甭打算拦我”。最后来岳庆芝，他家人几百个人来要把她给抢走，给埋了，炸药包上，是不是?在炸药包面前岳庆芝选择是爱我郭文贵，跟我走;她要不爱我，跟你家走。他选择了我郭文贵，骑上摩托车，我们俩走了。对不对啊?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月23日吴征靠女人上位</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1117/</guid>
      <description>内容梗概:
哎？这不上来人了吗？你不来人了吗？你们说没人这不已经400人了吗？干吗啊？哎呦我都在这快差点脱裤子了好不好，拜托。Masha你一给我发信息就好几条，我没时间听完都，Masha给七哥像写情书一样“七哥”，麻辣火锅、风和自由、空椅子、七雄、不要给七哥送金币，你们傻呀？金币自己留着，给七哥送啥？哪有傻子给七哥送金币的？你们自己留着，你们不知道这个值多少钱？我过去给很多人说留着法制基金捐款的票据，都当我放屁，现在知道重要了吧，啊？多重要，战神传奇？多重要？留着金币我再说！来风、来自玉米地、老中医送了金币，留着！我们正在让我们的大师开发，怎么让我在直播中给你们送金币，就是你们给我打，我怎么打回去。
我们的007战友，超级美女啊，哎呦一说话，现在是叫超木兰，一说话“七哥”，哎呦！呃！受不了！但是每次都希望听到，为啥，知道吗？这声音太嗲了。她提出了一个建议，这个好。咱这有个好处知道吗？谁让我关注你的，我这一点击我在任何时候都能关注，知道吗？文晶晶，我得把文晶晶，文晶晶我加上了，文晶晶我加你了关注，在这就能关注哎，厉害，哎？这咋点不上去啊？文晶晶我要给你点上，文晶晶文晶晶，你才20个关注文晶晶你太惨了啊，文韬武略、星空太子、手扶拖拉机、我把手扶拖拉机，已关注，已关注，文晶晶我关注了，谁说没声音啊？谁说的？有声音。文一你别傻了，你给七哥打什么金币，哪有给富豪打金币的呀？你自己留着行不行？你就那俩金币你留着吧。
我昨天又买了100万，100万打完了又买了100万。刚刚给我们文虎兄农场又打了一车，一个飞机1万6金币，一个游艇1万好像是。昨天我们的这个民工程师，民工：郭先生我又给你买了1万美元。我这一天100万，你说这了得了吗？都跑到面具先生那去了，这小子就会装嗲“七叔！谢谢你了郭叔！”哎呀，我这手就软了，咣叽咣叽的打金币。文雨，刚才你们进不来，咱们G-TV被黑了进不来，我这是乱聊，试试呢，给人家当白老鼠呢，看你们能不能进来。天鹅现在进来了，估计我们的大师，AI大师睡醒了，把电脑打开了，呵呵，我估计AI大师刚才睡觉。文明91，你看你傻呀91你啊？你说你又没个钱，你老给我打什么金币呀？文明91要是有钱，那不知道咋打呢？一下敢给我打100万。
我这一天就100万，最起码100万就砸出去了，100万金币，真能砸破产呐，不是假的呀！哇噻，真能砸破产！人间四月、秘密、正义、大山、小小蚂蚁，关注关注加关注，美国队长。唉，我发现这点不上哎，哎民工哎？我这点不上，你看人家面具先生被踢出去，你看看已关注，你看看，哇噻！面具先生已经1.8万粉丝了？哇噻！这是什么情况？这年头只兴帅哥美女，不兴老百姓过日子这个啊？啊？谁给我打金币我真把你踢出去啊，真给你们急啊！你们给我打金币我有犯罪感知道不知道？长岛伟哥，长岛伟哥你可千万别给我打啊，我们长岛伟哥节目现在火，这个我们山东老家的，不是，我们老家旁边那个茌平，一个战友发信息，他爹是当地的一个官员，给我发信息说：我觉得长岛伟哥讲的特别细腻，细水流云，让我搞清楚好多事儿。哇噻，爱上我们长岛伟哥了。
所以说，你说这了得了吗？文曲小妹，“郭叔念我念我”，把你加上，文曲小妹，已关注你了啊文曲小妹。TB这个没关注哎，没关注。哎，我们大师啊，民哥，我这点了不能加，头两天还能加，你说这多不好啊。我这直播的时候能加上多好啊。大家看我这心情现在是好不好？你们现在觉得我心情好不好？战友们你们说实话。Masha Masha，Masha那天夸我“七哥你真厉害！”很多人不知道这个Masha Masha，七哥那是懵的，因为七哥那时候老去俄罗斯，老跟俄罗斯妹子打交道。刘妞妞、政清、小P安、小P安！这啥名这是？小李飞刀、小未来、小未来“郭先生你好”，7月8号送了金币，7月8号求求你了行不行？咱别给我打金币，还有这个酷比，咱别给七哥，你说你老给我打啥金币呀？你这傻呀？我发现咱这战友有时候真缺心眼子！
咱兴傍大款啊，你看Masha老给我打，你有钱是不是？你别打一个，你打两个飞机，啊！哎呀Snow，讲讲金正恩，中！我一会给大家乱聊乱聊，盘古风云、2020打飞机。我得给大师申请一下，给民哥，以后谁给我打金币一律惩罚，打1个罚100个。贯军的亲爹来了，蔼娜、自由之光已点燃、水萍。
战友老给我打电话，不要老给我打电话好不好？不能给我打电话，我不能接电话。红太狼，我的这几个手机某些部门说，Miles你想不被黑客吗？想！不允许接电话！我说中中中。艺文、文熙、灯大爷双退、郭叔好、玉米地、SPT、我光在这念战友名了啊，我现在在这块试呢啊，乱试，乱试。
我现在，你想想啊，战友们咱们心照不宣啊，我现在还有6000个信息要等着回，我这手指头你看现在都成啥了？你看啊。我给你们讲过手指头的故事啊。这个……1998年，哎不不不，第一次是1993年，当时我成立了个北京叫永高电影公司和利高广告电影公司。当时的这两家公司，当时一半的星，都跟我们打过交道，一半的星。我那时候常包啊，在国贸酒店楼上常包，就跟王岐山老去那一样，1808一样。我在楼上我是20楼，20楼是商务套房。当时啊比我大7、8岁的一个明星，那时候是很有名的，我们晚上4、5个人，在那几乎大半层在那吃饭。吃完饭以后坐到窗户台上聊天。这个明星特别严肃地说，老郭让我看看你手。我就伸出手去让她看。跟你面相一看啊，你这个人未来有钱啊!呵！我说是吗？得多有钱啊？她说了不得，老郭你把我包了吧！我说咋包你呀？她说现在流行傍大款，我这人也不害羞，我觉得你这人挺靠谱的，你比我小，但是你可以把我包了，包一辈子，我也不愿意跟那些老什么养的瞎胡混，一个个的傻乎乎的，我绝的挺好。我说咱俩这是谁包谁啊？哪有这样坐窗户台上直接就“把我给包了”，看看手。后来啊，这个姐们跟了谁了？跟了当时最火的，江湖时期的，叫滕文生。但是这个闺女真是挺好的，挺好的！
刚才说到金正恩了，我给你们说说，金正恩我说挺搞笑啊，全世界最穷的国家，最瘦的国家，结果是唯一的一个人是因为胖得病了，真的是搞笑，因为胖得病啊。记得我三年前说过什么？两年前说过什么，啊？还有一个，全世界还有最搞笑的吗？最搞笑的吗？病毒来自于中共国，要全世界，要全世界感谢中共的病毒。全世界最独裁、最没有人性的中共，现在要全世界什么？制度优越性。你说这王八蛋还了得了吗？搞笑不搞笑？全世界最没有言论的自由、最没有互联网自由的地方，天天喊着要“讲真话！要讲真话！”
哎呦！我的娘哎！说着说着大首长来了，可你们千万别看见这个人，吓死你们！
结果在没有言论自由的墙内的14亿人民中，要什么“讲真话”。呵呵呵，真搞笑！要负责任的网上发言，还……
你七嫂说 “吃饭啦（悄声）”，跑那边去“吃饭啦（悄声）”，天不怕地不怕，就怕你七嫂，一瞪眼睛，哎哟，那咋弄啊你说，咋弄啊，你说。你跟她，你跟她也瞪？那还了得了吗，是不是？哪还有好日子过吗。那咋办？没有讲法的地方，还没讲理的地方，你咋弄？
啥叫夫妻啊？就是妥协、包容。永远把……这个夫妻之间很奇怪，老想跟对方面前证明自己很牛叉，很聪明。事实上这是最愚蠢的。最好的办法，你就在对方面前，你把对方当孩子；你在对方面前，你也把自己当孩子。永远地就觉得：我傻、我笨、我啥都不懂、我窝囊、我脆弱——一下子就结束了。所有夫妻之间，都是要证明对方：你不行、你不如我、你错的、我正确、你没我强大；你比我还强大，你必须听我的。不就这点事儿吗？行，听你的！你正确，你高大了。
成天你七嫂说我。看我，今天穿这鞋，看看。你看看俺这，你看俺的鞋，看看。是不是？有时候你七嫂就说：嗯？怎么穿这衣裳，哎呀，这衣裳不好看。换换，咱换！是不是？听话，就免于吵架。要不这34年，就我这脾气，那一天不得换一百个媳妇？按着我这性子来，那一天换一百个也不拉倒啊，是不是？吃饭中间都换好几个。是不是？不容易啊，呵呵！
一个人投资一个人的时候——这是我的一个这个绝对的心理和经验——投资一个人的时候，或者跟这个人有合作的时候，你一定要记住，不论是美国，什么美国民主自由啊，是不是？不管是哪的，你都要看他跟他媳妇，或跟他家人的相处。如果他这个人跟他媳妇、跟他家人不能相处好，你说他投资未来很稳定、很长远，我很难相信。包括这个女的跟男的，大家你去看看这个企业家，你没有认真研究过，哈佛商学商界评论的这个，这本杂志很好，这都做过调查的。
你像乔布斯这个人，牛吧？乔布斯的船和我的船是一个厂，一个生产线出来的。那个船，造船的人家那个，荷兰那个Fanship，老板叫Tom。他说，这是我们Tom家族几百年历史，就造你两个最牛的船，一个Lady May，一个是他那个船，苹果（创始人）的船。他说我再也不想给这人造船了，他再给我几倍钱我也不想造这船，就没法跟他相处。结果这船还没造完，他一次没坐过，走了。结果这船就成了他老婆的了。他老婆叫Susan，叫Linda好像，叫Linda。他老婆你知道，跟乔布斯搞不到一起去。乔布斯是天才，绝对是创造了苹果。但是与人之间，他真是不行。最后是付出什么代价？你是天才，老天爷就因为你与人太难相处，最后你看他什么也没得到，走人了。这个极端化的性格，这也是不好的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，与人相处啊，包括有人投资，真得看这个人，你真得看。你看马云这个人就明显啊。你看马云在生活中，马云是很和气，非常和气的一个人。但是马云是一个什么样人？马云是一个典型的不自信的人。他一定要证明自己，我够高，我够强大，我够厉害，我的力量比我长相强，我的能力比我身高厉害。但是你知道，马云到最后他就是惨呐。因为你的长相就那样，你身高就那样，你证明不了。就这么简单。所以说，他很惨的。
还有像那个吴征。你仔细看吴征，照片上的人跟生活中的人，你看吴征这个人，那个眼睛，那个投机取巧性。还有一个，他娶杨澜，她就是要傍，傍大款嘛。女的找个男明星要傍大款，不是爱他的话，这个男的找这么一个人，你看他找的人，他婚姻全都有目的的。到美国，咣叽找一白人，根本不管你是什么身份，也不管你长啥样，先把护照拿了。是吧？然后这个中间找了一批啊，都是比，都比他妈年龄还大的女人，然后呢就是跟人家谈恋爱，追人家。我听有他曾经追过的女人，同居过的女人告诉我说——是一个西班牙女的，比吴征大四十岁——她说吴征。我说那你咋上吴征当了呀？她说，吴征成天到深更半夜一打电话俩小时啊。那个时候电话都是那个座机的。她说：他说年龄不是夫妻的障碍，年龄根本不能代表爱情。吴征最后是，求人家，那花都送得都是，都多得不行了。人家有钱！人家，你知道么？他要继承遗产。最后是，借了，骗人一笔钱，跑了。这就回去以后，就整了个杨澜。
杨澜那时候跟那个，大家都知道，正大的老谢，我也认识。跟老谢呢，跟他哥，哥俩呢，最后他不管你跟哥俩还是跟，还是跟三代，是吧？我吴征我不在乎那个，我杨澜反正那时候有名。
（黑客断播）
（朝鲜）在河边一个叫什么饭店，这两个饭店顶楼全都有叫：对外餐厅。叫什么餐厅我忘了。那个餐厅啊，就是对外国人的，要拿美金买的，超级贵，特别是那个绿豆面。你看旁边所有的喝绿豆面的都是将军啊，都是有钱的人，都是有钱的人。你能看得到这个国家的悲剧。服务员都倍儿瘦，但是就那吃饭的人都很胖。然后最胖的就是那金家。但是千万别忘了，老天爷永远是公平的，是公平的。结果是，金家三代都是因为心脏，肥胖病死的。明白了吗？要不相信轮回，你要不相信这个，不相信上天，没得聊了。那你什么（都）聊不起来，因为这没有天花板了。你尽着说吧，说得跟共产党的似的。那些欺民贼都是手摘月亮口吃太阳的主，是吧？一伸手摘一太阳，一伸手摘俩月亮，一伸手摘一个星星，口吃太阳的主，那你没得聊啦，是吧？你想怎么干怎么干。
就是你要对天有敬畏之心，对大自然有敬畏之心。这才能，真正咱有得聊，要不然没意思了。你看那北朝鲜，他就完全没有神嘛。是不是？他就想，说白了，混到了啥了，金家几代人？就混了一肚子饭嘛！金家那生活，是咱们现在就在这块儿的战友，都能有的。你真没啥了不起的。他要那加长奔驰，你要它干个屁用啊？还不够累得慌呢。给你你要吗？那加长奔驰，你真觉得那（拉风）？你显摆两次你就嫌烦了。知道么？你说到哪儿去，前呼后拥地，你烦不烦？
孟建柱原来，我给你们讲孟建柱的一个老故事啊。孟建柱有一次，他偷偷地在周五到深圳去，就是那时候在江西，实际上就是会情人去，也会那小情人去。当时在深圳一个小区里边儿，十点多。孟建柱的个儿极小，那个丑陋极为不堪。5、6个人围着他，那时在江西就这个谱，还都别着枪的。孟建柱中间，看不见他，像个倭瓜一样，你只能看到边儿，看不到里边儿那个心儿，因为他太小了，结果就是孟建柱。我就在旁边儿的一个俱乐部的一个靠窗的位置，旁边儿有我们几个人说：这就是那个孟建柱来了。因为那时候我们就已经，已经认识了啊。我就把头扭到那边儿去了。孟建柱从这屋里走过去，走到那个角去，在我对面的角走过来，旁边人围着他，然后另外的几个女孩儿在另外的一个桌子上。孟建柱吃了点儿东西离开，当时我跟那个香港的朋友说，我说：你看看这个人，是江西的书记，未来的中国的瓢把子之一。我说，这个人，从文化大革命，上海农场出来的，攀到了今天。我说，你看看他今（天）玩那小姑娘，那小姑娘多大孩子你看到了么？那仨孩子，最中间最高那个，年龄是最小的。我说跟你打赌，那个孩子年龄绝不超过18岁。结果这个香港的哥们就问这个俱乐部的老板，说那三人你熟不熟。最后那人就说了，他说中间那个是最小的，16岁。16岁的孩子，你看我一下猜对了。为什么，那么稚嫩的孩子，孟建柱那个眼神就告诉我，那三人看的时候，他老盯着中间那个看。
中间那个孩子傻。越是成年人，当别人对你的身体就这种要求的时候，是有那种反应的。这孩子根本就不懂，她还使劲盯着：你看我，我也看你，嗯、嗯、嗯——还在那吊线呢。她都不知道他是鲨鱼呀，要吃你呢。说明这孩子没经验。一看旁边全是魔鬼，旁边还有郭文贵这个老中医。后来啊，后来大家知道，你知道那个女的成了啥人物？后来真成人物了，深圳市警察局干了一个分区的副局长。这就是孟建柱。
孟建柱这个丑陋的人生活中那个不堪、那个难看、那个不才，他就变态。你发现了吗，那个孟建柱，那个马云，你看到了吗？还有你看现在这个烂仔庄烈宏。庄烈宏生活中，你看到生活中庄烈宏，还有鸡腿，他俩加一起，真的是路德一把手就能给他提溜起来。就是完全你没法看的那种，真的没法看。还有那个陈军呀，还有何頻，你真没法看的。就是说不是你大小，是你那个气质。他们气质就是游离、萎靡，完全不堪。但是可惜呀，摄像机面前没高低，基本上摄像机面前看着也都是个人脸。很可怜。
所以人的这个气场真的是很关键，这个气场真的很关键。所以这是我的感受，经历人，吴征、杨澜是吧。还有人与人之间的关系，这人心态。战友们，有些坏人，他真不是说仅仅是共产党就把你变坏了，你是好的这边，真不全是。他真有些人他这个种就是坏人。
你看老江这号人，老江特别搞笑。我给你讲这老江，前天我一说要账号，他比我，马上电话，啪打过来，然后跟律师谈。真是，马上，我写东西啊，账号全给你了，全给你了。你看他说话时候他那个样，他就是那种咣咣咣的，打抱不平，那种怼上去的那种人。生活中在钱上行动上就是这种人。
你看路德先生这号人，大家想到了没有。你去想想，路德到美东来，他不到美东来，你看路德会多惨。他美西，那早叫那个烂人、那个王八蛋叫什么盲流子，早把路德卖一百回了。路德生活中很单纯的。如果他来了，我不提醒他，他跟曾宏接触。大家没有意识到，路德到美东来，第一个想接触的就是曾宏。这就是路德本人，我可以告诉你。
我见他第一次，我说你绝对不能接触这两俩小子，一个曾宏，一个庄烈宏，其中还有另外仨人。他还蒙叉叉呢，嗯，为什么？曾宏是真正的特务。你想想，曾宏都能绕着弯、绕着弯，绕了路德多长。就这曾宏搬到美东去，路德傻乎乎地竟然是还让自己的女儿和他接触，你说这路德傻到啥程度。想起都生气，你知道吗。
就是你跟庄烈宏在一桌上吃饭的时候，老江、还有路德、Sara，你能感觉到这个庄烈宏那个妒忌、羡慕……身高仰视人家，文化人家说的话他不懂。什么音频呀，扯啥淡呢，音频呀，我们都把音频给废了，还音频呢。就是玩所谓的直播，他讲话，他自己都听不明白，他想让人家听明白。只有人想自杀、浪费生命的人，kill time，才去听他直播呢。
他跟人家没观点、没口才、没长相、没技术，又没信仰。你说面对着Sara大美女，看着——路德、老江就口才，就这长相，路德就这身板，就这脑子，人家这文化，人家这经历；Sara是硕士、博士，旁边还躺着一个美国警察长。你跟人家玩啥呀？
人类，大家很多人没有注意到。可千万别把啥事都归功于共产党，或者把啥事都怪罪于共产党。不是这样的。人类在基督教里边、天主教里边、犹太教里边、佛教里边、印度教里边，包括穆斯林里边，第一邪恶的力量不是贪婪，是羡慕和妒忌。
现在看着你G-News好、值钱了，某某人：（报战友名字）你们有机会参与G-News，老娘没钱、老子没钱，我参与不了。结果看着咱都是战友，你现在就参与进去了，G-News还给了你什么什么。未来有可能成为G-News的股东，G-News的独立董事未来很有可能是罗斯柴尔德、日本安培呀、甚至普京呀，比如说。那我能受得了吗。啥理由没有，我黑你、我骂你。我没你跑得快，我没你长得高，我没有你长得帅，但是我有一招你没有，我能绊倒你。咔，用这鞋，我能绊倒你。咔，下绊子，对吧。
这个心，无处不在。可不是共产党说人家天天在你脑子里种了一个羡慕、妒忌、恨的这个恶种，这可真不是。每个人都有。这就是为什么要有信仰，有信仰以后，你就把这个邪恶的魔压到了底，你不把它表现出来。但是这个邪恶的魔是把所有的都能毁了的。你能看见一桌子啊，我见得太多了，特别是明星呀、中央电视台呀、有钱的大款，特别是像我这号的。
文贵的人生经历，那真是，我要跟你们讲讲。你想想战友们，我91年从看守所出来以后，我多大？我多大呀，20多岁的小伙子，到哪开着一大奔驰，旁边跟着宝马，就这长相，然后后面跟着一个裕达国贸，合伙人——爱马仕、蔻驰、日本的国际高尔夫、英国的几大家族，穿的衣服他们听都没听说过。你想想我走到哪去，你去想想，战友们，你想想吧。
好多那时候没出名的歌星后来都出名了，那些歌星坐一桌子上。我见得最多的就是，那时候有个电话就是有个号码，那是直线电话，很少有大哥大的，后来有大哥大，由分机到大哥大，都给手里，就是都给写条，给我打电话、给我联系。你说那时候也没有email，后来有bb机，写bb机号码，呼我呼我。我太多了。
但是在一个桌子上经常是午饭、晚饭，到五星级饭店吃饭去，那时候长城饭店、国贸、贵宾楼，西边西苑饭店，香格里拉北京，上海波得曼，就那几个酒店嘛，是不是，和平饭店，老饭店，是不是，就吃那几家饭。成天桌子上只要有男男女女，那时候只要你发现、你漂亮、你好看，特别是女的跟女的碰到一起的时候，七哥往那一坐，我是最小的、最有钱的，女的无缘无故之间就有仇恨了，为啥？她啥也说不出来，她就是那种羡慕嫉妒就有仇恨了，甚至是你死我活的仇恨，见太多了。为啥我感谢清丰的22个月，它让我真是再造了郭文贵。这种仇恨你绝对不能碰，你也不能制造这种仇恨。如果郭文贵的成长当中，说这两人互相恨的时候，我从中间起到了不是和解的作用，那老天就会惩罚我的。不管任何情况下，你不要把两个人的无缘无故的羡慕妒忌恨，你让他碰撞一起。任何一个有良知、有佛的人，有神种在心里，种在无处不在的地方，而不能种下这种妄语和恶果、孽缘。这几天我感受太多了。
我原来过去的战友，突然间，哇噻，羡慕妒忌恨：哎呀，我的妈呀！这是骗子啊！这是坏蛋呐！为什么这G-news没我的事啊！——我见太多了，完全习以为常。
共产党是干啥的你知道吗？共产党大家记住啊，中华人民共和国建国第一句话，毛泽东说的啥战友们你们记得吗？大家你们记得吗？谁记住，记住了吧？中国人民……什么？今天中华人民共和国，中国人民……对了，中国人民站起来了。你知道这为什么“中国人民站起来了”？
我告诉你，我在清丰看守所的时候，一个叫什么……他是在汕头，汕头市一个什么学校，后来都没了那个学校，是一个老师被抓起来，这哥们是准要到北京去参与到游行去，在河南安阳被抓了，就送到了清丰看守所。他当时跟我讲的时候特别有用，因为咱成天听从来没想过，说“中国人民站起来了！”这多好啊这话是吧，中国人民站起来了。他问我……因为在那个号儿里边我是号长，牢头狱霸，睡一大块儿地方，别人很多有人是睡不着觉的，这事想起来挺疯狂的。他说，你让我给你讲政治，我先问你“中国人民站起来了”这句话，他为什么这么说？
战友们谁能在这块儿回答的了，他为啥这么说，这个话是谁给他谁出的主意？（战友名字），说得好，中国人民本来就是站起来的，（擀面杖，念战友名字和留言）什么周恩来，还不是周恩来。这句话你去查中国历史去，有个人，（念战友名字和留言），大家你知道这句话是谁说的，你们自己去查去啊。这句话的意义可大了去了，就把共产党的本质就跟你说出来了。
我今天比如说我在这儿直播，我直接我喊一嗓子：战友们你们终于可以当人了！哇噻！你突然就发现，我自己不是人啊，哎呦木兰觉得我不是人啊，我是袋鼠是吧！木兰传奇在澳大利亚：我是袋鼠啊！七哥才刚告诉我我是人，原来我是人呐！哎呀我还长俩手，摸摸肚子，我这袋鼠的肚子在哪儿呢，对吗战友？木兰你是人吗，摸摸你自己良心你是人吗？你摸摸，（念战友名字，正大光明，）正大光明你摸摸你自己脸你是人吗？你就该怀疑自己是不是人了。七哥喊了，说你们终于可以当人了，战友们你看看你们这儿，现在几千人、几万人，终于被当人了。你原来不是人你知道吗？你听这话之前。
共产党从这站在天安门那一刻，就告诉了你它的真正的本质。“中国人民站起来了！”
你大爷来的，我们从来都那么站着，什么时候蹲着我啊？啥时候蹲着过啊？告诉我！拉仇恨，贬低你的人格，让你失去真相，失去自我，失去对真相的判断，甚至连你自己是不是个人你都不记得了！
这共产党、共产主义它的本质是什么？灭掉上天、灭掉信仰、灭掉自然、灭掉真相、灭掉自我，拉仇恨。
第二句话，大家想了吗？我刚才说你们，战友们你们终于当人了，你开始怀疑自己，到底是不是人啊？经过木兰传奇发现，我身上有瞿水台牌胸罩一枚，这个木兰牌三点式一个，然后一摸这儿一摸这儿，不能乱摸啊，就一摸发现，诶，我是人啊！对了，你发现你是人了。你想过吗？有的人是这样找，有人说不对呀，我一直跪着呀！谁让我跪的？谁过去让我跪着了？中国人民站起来了，就像我们说你们现在你们终于是人了，就是我现在是人，过去谁把我不当人了？
发现了，Sara没把我当人，路德没把我当人，老江没把我当人，安红没把我当人，郭文贵没把我当人。这就是庄烈宏和鸡腿潘和曾宏，他看到路德直播每一集，路德拉的仇恨，他能把路德给吃了。庄烈宏的眼里边冒火，能冒火，对着路德，对Sara，对老江。为啥老江你来，你文贵先生你对他那么好，从来没让我庄烈宏、鸡腿潘上过你18楼，也没上过你的船，你也没有明确地给我过什么。更重要的，他们还想着法治基金的董事，所以路德、Sara、木兰是过去从法治基金有董事以来，最要遭到消灭的人。那曾宏他们恨死了，他八辈祖宗，他把他祖宗八辈加在一起都跟法治基金连个屁都不是，他还想当法治基金董事呢。包括庄烈宏和鸡腿潘，这种内心的仇恨。
路德傻乎乎地，啊、啊、啊，庄先生，啊哈，Sara，庄烈宏先生。我们一保镖都烦他，你知道庄烈宏在我们喜马拉雅大使馆，没有人正眼看他。我有的时候看他很寒酸，我是经常每天两三次下去，他自己也每天直播，我照顾他吃的喝的。真的我说你这个战友来的可怜，他就是他真的是一个叫什么，就是一个屎壳郎在一个豪华的人间皇家的宴会上，在地上爬，每个人都躲着，看都不看他一眼，你说这什么玩意你说。我尽可能把他当人看。
但是你知道很夸张的事情，就是我们的椅子坏了，明着他承认了一个，不是他没有，承认了。另外两个坏了他不承认，跟我没有关系，我从来没碰过，电视机三个坏了显示屏，他说跟我没关系，丢的摄像机线跟我没关系。我从来没有怀疑过，直到王雁平还有那个我们的保镖，说郭先生我们不想伤害你，但是你看一眼这个。我一看视频，庄烈宏自己坐那吃饭，我也不知道那饭是偷的还是吃别人的，叭！椅子当场就给脆了。是清晰的录像。哎呀当时我头就懵一下，这让我太丢人了，当着这么多美国人的保镖的面，都是FBI、警察、干警察，有人还在那，人家还是打钟点工在这儿，一周干两天，人家还在那儿上着班儿呢，都是官方的FBI警察，人家是这个警员，咋看我们中国人！清晰的录像，就这我还问庄烈宏当面，我说烈宏，这个椅子是不是你干的？我真不知道，郭先生，我绝对不知道，我从来不知道。那个一本正经，我一下子心咯噔一下子。如果我郭文贵这一辈子干过一次这事，我活不下去，我觉得这没法睡觉。你瞪眼儿这事儿，你说我这一杯子吧唧掉地上了，我竟然没干！我就在想，这国内的当时审他们那个组的人告诉我说，庄烈宏此人你千万不要用他，郭先生他说他是出卖了战友，他战友的死是他作证出卖的，这是为啥他能马上离开。而且告诉我说，他爸爸在里关着，他在外边吃香的喝辣的，你见他给过他爸爸吗，他爸爸给他要钱他都不给，要个吃饭钱他都不给。哎！我还是想给他机会，我想这可能是，毕竟吧，从乌坎出来。
所以有一次我问庄烈宏，我说庄，你爸现在什么情况啊？他就说他爸啊，什么什么情况，在里面关着呢。然后他就自己在那说，抽着烟在那块说，我爸爸要回来啦，回来以后呢，要盖房子，给我要钱，5万块钱人民币可以，多了没了，不行了。我就看着他侧面，我当时我心里想，这是个什么样的人，你爸在监狱里出来，你在美国，带着你老婆，你过着好日子，天天牛叉叉的，还要拯救全人类。用他今天话说，一年挣几十万美元，你爸没房子要盖个房子，说我就给4万到5万啦，多了没有啦，好像驯狗一样，那口气。
我说这个庄烈宏完了，这个家伙真是个畜生，这是为什么美东的好几个大姐当初都给我发信息说庄烈宏这个小子有多坏。我就这，我能忍着。他对路德，还有曾宏还有Inty那个烂仔那个极端分子Inty，Inty还说老健身。我们很多战友是在法庭见过他的，此人面相极为不堪。哎我个高，你个高是么，你个哪高了你告诉我？你看那个人走道就是这个样子的，坐在那永远是出溜在那的，坐没坐相，站没站相。在法庭上也那样，他跟那些欺民贼特别特别像，眼中无神，极为傲慢，没有一点礼貌。
我可以说Inty对新疆人的伤害这次，他的一生中他会慢慢付出代价，爆料革命不再提新疆。我们现在所有在华盛顿，所有的公关，所有的跟新疆人相关的事件，我要求他们全部停。我还要求了班农先生，我说你在战斗室你再提新疆事，如果再提的多，立马战斗室我跟你断绝关系。这就是Inty惹的事。我们不会再提的，因为我们给了新疆人最多的东西，爆料革命，1120，给钱、要钱、设备，成天提他，我们流泪，付出真感情，结果对我们，他要把我们汉人全部给杀绝！
我们这些汉人能躲到外国的，拉家带口的容易么，你竟然想让外国人把整个汉族人全灭了，还拿着枪出来，这什么概念呐？这里边的根本原因是什么，种族仇恨，拉仇恨、羡慕妒忌恨。这就是共产党当年，中国人民站起来啦，哇塞，你开始怀疑，谁让我过去不站着了？日本人，国民党，地主。事实证明了什么？战友们你们要想到一句话，共产党是全世界很多人都不再认真思考一个问题，是全人类的国家当中拥有土地最大的一个党，一个国家。
共产党的底气哪来的，胡锦涛同志面对面的我就听他说过，共产党就是卖地也能卖个100年，这是个懦弱的锦涛同志讲出来的。卖地都能卖一百年，这毛泽东到胡锦涛，到现在的习近平王岐山，他就认为这个国家的土地我卖都能卖一百年。你们不要小看了这个事啊，如果任何一个党拥有一个中国一个14亿人民的土地，天上归它管，地上归它管，都是它的，它哪不会自信呐。
中国人民站起来了，首先说你原来是跪着的，谁让你跪着的？日本人，国民党，地主。地主推翻了，地主老婆闺女你随便睡，国民党人你随便杀，文化大革命不都干了么。日本人那是我们的仇人，天天拉仇恨，天天撕鬼子，然后是美帝国主义。你告诉我中国人跟谁好？好的只有金正恩，金氏家族。现在贫穷的国家，因为肥胖，三代人得肥胖症，这样的地方。还有哪里你告诉我，它朋友呢？咱们小时候一听电话，一听中央电视台，一听广播，来自了坦桑尼亚，乌干达是吧，北韩发来的贺电，有一个长得像样的，有一个国家有民主的么？很清楚，所有它发出声音的国家全是人治，全是独裁，全都是不相信神的，不相信上天的，就是它就是神。所有它反对的国家，像美国像西方，都是基督教，天主教徒，有信仰，有上天的。是以人民为中心的，国家的土地是人民的，国家的空气是人民的。而且是用所有的，不管她信的穆斯林教还是什么，都是什么？要善待别人，家庭团结，与人相处不要有羡慕妒忌恨，不要制造仇恨。只有中国共产党，还有这几个独裁国家，让你忽视家庭，每个人都要像雷锋一样，忘掉自己，忘掉爹娘，忘掉儿女，忘掉老婆，然后忘掉性，都奉献给党，叫你无私的奉献。
这事最简单的分别，有神和没神的，有你自己和没你自己的。
它牺牲的人有一点犹豫么？这是在西方民主的状态环境下，我们发生了这样的事情，昨天老江给我发信息说，我们的未来的G币要还给人民，我说老江你把这话收回去，这是错的，G币不会给中国人民的，没有共产党也不会给中国人民的，你别搞错了。我们不会像共产党一样许诺，推翻了地主，你就可以当地主，你就睡地主的老婆，睡地主的闺女，那比共产党还邪恶。画一个大饼，无法兑现的大饼。我一再的在三年爆料说的话，一个不能兑现的承诺就是欺骗。G币就是G币！
没有共产党的中国人民，包括咱们战友，你得干什么？我告诉你，你不要说，有人说没有共产党的新中国都是爆料革命的，放屁！这个国家本来就是你的，跟爆料革命个屁关系。爆料革命你为什么这么做，你也是为了你自己，你别你整，我一听说谁多伟大把自己弄得，我就受不了了。你有啥伟大的，我郭文贵干这个爆料革命，别把我整的说，哎呀，摩西呀，然后孙中山呐。你们这样说我就是在侮辱我郭文贵，我真不是，我更不配，如果你们把我那方面把我弄的话，就把我弄成魔了。我就是个正常的人，我跟共产党有家仇，家恨，还有我是人，它是魔，我们俩是人魔不两立，我灭他是正常的。还有，谁是我的同类啊，今天在这看我直播的，还有一直关注爆料革命的，就这几天无数人给我发信息，一家一家人听爆料革命的，卖房子卖地，换美金跑到国外的。我们是人，我们就是同类，因为我是在说着同类的话，正常的话，我没说，战友们你们终于可以当人了，他本来就是人，我就说了个人话。你别把我给神话了，那你是害我呢！你不是对文贵好，你真是害我呢，就像共产党一样。就像那个金币，凭啥给你呀。我们这些战友现在在这块，坚持三年的人，付出最多的，相信爆料革命，凭啥给你呀。老江这话一说，我们这金币都得给未来的新中国，我可给不了，我可不给，你们爱给你们给。就像这傻瓜有人给我打金币一样，你缺心眼啊，你给我打啥金币呀，我给你打正常，你给我打不正常。你干嘛你不留着，
我告诉你，就像我当初说的一样，法治基金的捐款者留好那个票票，留好那个票票，拿我的话当放屁，很多人给我发信息，郭先生我找不着了，我又可爱又生气，这咋拿我说话当放屁呀，你这不留着。第二个就是，我就想捐法治基金，我从来没想过拿回什么，也对，你说这让我很矛盾。但是我告诉你，法治基金我从不会看你捐款多少额，几乎不看，这要这条一来，看到人名，第一个，谢了，终生不忘！包括捐款没捐成的发来，我都一样，同样终身不忘。一切是我头顶之人，这是啥概念？我告诉记住战友们，除了羡慕妒忌恨之外，人身上最大的美德就是感恩，
我对俺媳妇，对我的老婆，最大的是感恩。因为她跟我结婚的时候，人家是镇上的人，人家是我们老家镇上的人，我是村里面的人。我们家那个草房子，房子还老漏雨，是我爷爷跟我奶奶结婚时候的老房子。你说我从东北来，我在农村我还没地，如果我真是个农民，我还真不是农民的孩子，我没地，我们是工人户口，我父母是文化大革命被斗的，我们家是属于城市户口，没地。回到老家西曹营，山东省莘县古城镇西曹营村，没地呀，我们是工人。人家庆芝家，人家是城镇户口，人家还有点菜地，人家有收入。我还没工作，那时还没接班，长头发喇叭裤，到处跟人喊，我是流氓，一天打好几架。那时我要当侠客，头上勒着带子，这里还拿着罐子..拔着三大紫罐子勒着带子，天天打架，你说谁爱我这号人？我那时，当时候共产党就是叫什么，叫做流窜犯还有流氓。人家庆芝同志依然一见我一见钟情，就爱上我了，跟我私奔哪。我老家私奔那是多大罪啊，那时全家族人没人搭理你，人家家族是一个姓，跟我私奔，是吧，在炸药包面前跟我私奔，我就永远记住这事了，感恩。我最差的时候我连饭都没的吃，我真是吃百家饭呢，我是朋友家到人家去，到人家住一晚上，有时真的睡地上。不过睡地上也没啥不好的那时，因为我家里面在曹营，我爷爷奶奶结婚的床，就是我和庆芝结婚的床，一个老木头床，上面铺的那个山东老家的麦秸子，麦秸铺上去，然后盖着被子就在那上面。
当然了我挺牛，那时我还买了一个电视机，先是三洋的后来换长虹的，外面架个大天线，老拍一拍才能亮，还有录音机，还有汽车摩托车的，我那了不得啊，是吧？咱感恩，咱没忘那时，人那时水灵灵的姑娘嫁一流氓，是不是？按照我老师说话，郭文贵你要不你就是改变世界，要不你就是被枪毙的主。谁相信我能改变世界啊。再一个我被开封看守所给关起来的，那肯定是枪毙的，是不是，没想着活着回来。所有人都说，连我爹我娘都告诉我老婆说，你走吧，准备好吧，文贵被枪毙以后，你就找人嫁人吧。你说这恩能忘了吗？感恩和羡慕妒忌恨之间最好对比就是感恩！
但是我告诉你如果把感恩当成了给予，恩赐，那就走火入魔了。按照佛家说的，那你就真正的是没有破掉你的执着，你的妄想，那就变成了恶缘了。这就为什么说，老江说我给你金币发给大家.我凭啥发给大家呀？我凭啥发给大家呀？我可不做这承诺。我们所有的郭媒体都必须商业运作，这是美国。没有一个人能说出一个问题，郭媒体的最核心价值是在美国法律组织架构下保护的。请告诉我中国的有一个真正的所谓现在媒体能给你一个安全感的吗？安全感基于什么战友们？三个条件，第一个这家企业的核心，它是首先要赚钱，你别说任何废话，你是赚钱不是骗钱不是偷钱，不是卖身，你是真正的靠商业行为赚钱的能力，这个企业如果没这个能力就要进垃圾堆，你告诉我中国企业有一家吗？全是共产党勾兑的，卖人命的卖人安全的，不叫赚钱全是骗钱，坏良心钱。这是美国企业和欧洲企业和中国企业的本质不同，你赚不赚钱，你不赚钱你上一边呆着去，你不应该叫公司。这点常识大家懂吧？G币就是为大家未来赚钱的，你留着！我们要发行货币的，我们要成为国家主权之外，唯一一个，争取啊这是争取，金本位的货币。咱早就说过，是吧？我们要赚钱，郭媒体、G-News ,大家要搞清楚这个问题。这个问题没有了，这赚钱是给谁呀？谁是股东给谁钱，凭什么不是股东我给他钱？老江很大方，你这搞得跟共产党似的，郭先生咱得把金币给新中国，还给中国人民，我凭啥还给中国人民？我也没偷中国人民钱，我又没欠中国人民钱，我凭啥给他们？他们也别给我，我也不给他。我凭啥给他？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1110/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1110/</guid>
      <description>内容梗概:
啊。有点歪呀。
是。你说说你说说。
哎呦。
看看，哎呀，哎呀。今天是哑巴直播，战友们，你们只看我吃饭吗？我是不说话了，我这嗓子不中啦。战友们我就是看看哪一只小，这是一只鸭子啊，这是一只鸭子啊。
人家昨天跟我说啊，厨师说，郭先生，给你做一只啊小的山鸭。先腌出来，战友们我没法给你们传授这个感觉啊，这个厨师是新来的，这个厨师。就是个烤面包，每天早上考那个牛角面包，还有这个下午烤面包那个味道，能把人给馋死了，我说我这两天累啊，我说嗓子就一天那么多话要说，我少吃点吧。
今天上午吃完饭，我说今天就一顿饭，刚才人家说了，郭先生，他说我烤的面包你尝尝，我说不尝了。然后说吃给你腌的鸭，不吃减肥，呆了一会，饿的都不行了，我给他说了就来一块吧，他说两块，我觉得两三块，4块4块，结果最后上了一只鸭子，然后我看了很多战友发信息说郭先生你直播你聊聊别说话都行，大家都在家闷着啊。
我说这事到处都有人直播呀，是吧？为什么一定要文贵直播呢？对吧？没办法。哎呀，我真的是好累啊，从早上6点多到现在，嗓子啊。我吃了不好意思啦。
哎呀，唉呀妈呀，天底下最幸福就是吃了，没有任何东西了。刚才有战友给我发信息，一家人也到了美国都在学习啊，他自己还学硕士还是博士，好像在，然后说叫无欲则刚。
我说不能这么说，这无欲则刚的话不能乱用，我不相信无欲则刚的词，你是什么欲啊，你是王岐山那个陈峰。这个双休的欲，啊，那个欲是灾难，是吧，天天想害人骗人，还有那个欺民贼，天天要害人坑人。那是灾难，对吧，如果有一个利他之心，利天下之心。拯救天下之心啊一个利他之心的就是大菩萨心，大菩萨心是不是欲望， 5佛论道的时候，其中最佛讲过一句关键的话，你说无欲戒欲啊，那人是卵生。人是卵生的还是胎生啊？人要不要吃饭呢？要不要饮食啊？啊，那既然是胎生，他哪来的性欲啊，那么你天天念经是吧？你要是铲除自己过去的罪过啊，是不是啊？你要立地成佛，这叫不叫欲啊，拯救天下众生这叫不叫欲呀。
最后还是说哈，就是他哥哥受到了批评，这欲里面分两种欲望，用咱老百姓的话.就是一个邪欲一个正欲，这吃鸭子，严格来讲应该是吃草。为了爆料革命，还是吃鸭子吧，因为咱有革命，所以说，战友们不能说无欲则刚。在共产党这个社会，在病毒面前，你没欲望你活不了。
要有正欲，正道主义。你从超市买这玩意儿和自己做的不是一回事。天呐这鸭腿简直是。
人家老江在线直播，2000多，是吧人家朴先生，也将近1000。啊，这个我看耿炎直播都是都过了好多了，现在就我这直播的时候才1200人，惨呐，GTV开始以后。大家都看路德，老江，安红，艾丽，sara，小皮匠，卡丽熙，还有郑州小哥。
还有草根小哥，谁还看文贵呀，50岁了。长得丑，还有企鹅腿。说话还大舌头，只能吃播了吧，我这几天过的日子，最多的几个词。Oh my god! Oh, my god unbelievable.
所有的团队，律师团队每天无数次不可思议，天哪。啊，每个人，然后就是眼泪感动，感动。幸福了，感动了。刚才就对面的岛上。这对面的岛上，我刚准备出去，我说我要休息一下，我的眼睛受不了，嗓子也受不了。
我要直播30分钟前，一下这船啊，那风大得不得了，到了那个海沙滩上还有好大的风吹着，风太大，让我感动整个早上没见一个在外面的人，一个没有，所以美国也没有红袖箍，一个也没有，我傻了吧唧的，我拿根雪茄。给你们直播吧，结果我看风那么大，也别直播了，我坐那抽吧，一个傻小子。
啊，坐在海边沙滩上无一人，一个这么大的岛，抽雪茄你就疯了。哎呀妈呀。这个是鸭胸，这是一块大的鸭胸，你看这个鸭胸肉和咱正常人看看大家看了没有？你看这个熏的，腌的
真的啊，不能鸭皮特别肥就不好吃了，嗯。幸福。这gtv太牛了，战友们，我们短短的26个小时。创造了世界自媒体的绝对的无数个第一。
彻底被震傻了。今天早上英国一个哥们儿给我打电话。Miles, 我们二十几年的好朋友，我没跟你要过东西，但这次我必须要当你的独立董事，
还有一个。对不起啊，就是上次啊，2016年。跟你一起吃饭那个叫做区块链是号称英国区块链的爹，说。一定要跟你合作，要加入这个董事会，他说他给我讲了，你这个gtv的厉害，还有gnews的厉害。
他简直是不可思议，不可相信，事实上战友们，这个世界是很冷酷的，非常残酷的。我告诉大家，这世界上只有一条真理，就是实力，啊，我如果战友在家呆着的孩子，相信文贵的就是一句话实力，就那个人，剑桥大学那哥们说区块链之爹啊，你知道我们这几个月前跟他商量说。能不能跟他搞一个团队啊研发团队发布的，你说他迅速的给我回了一个email。，说你这想法听起来都很好，绝不可能发生，现在他找上门来，找到这个元首。就跟我说要加入的，是不是？这在资本主义社会啊，它有很多东西是有很多东西真不好，资本主义就是太利益太拜金主义。哎呀，这块儿肉啊，你知道我最爱吃这块肉吗？我最爱吃，你看。啊，我最爱吃这个。
然后就找上来了，然后说我我们要投资。现在就跟王岐山吃草了，郭文贵是第1个思考。他看了我们这两天的gtv，我告诉大家这是咱吹牛没有用的，咱吹牛没有用的，像那些欺民贼说自己和高院长什么大总统有用吗？有用吗？那玩意24小时给你戳穿了。
数据，gtv这个数据吓死人了。我们短短的二十几个小时直接去。TV搜索第一，大TV第一，在很多国家，就是自媒体。排到了100名，排到了50名，还排在前10名，就这么牛。
今天下午，王艳萍跟法务团队。mlies团队，法治基金团队还在给战友们寄口罩，手套，跟华盛顿医院。给这个给这外面的医院，给纽约的所有的这个这个公务人员，送洗手液。送这个啊口罩结果来干嘛？因为这好多次了，欺民贼不是举报吗，结果这回举报来了，警察，还有警车来，你就不要来了，我们开警车去一排警车。一会不知道有没有照片发一张啊，这玩意也不给我发，这王艳萍有毛病，这个人啊只干活不说话，你本来应该是一条身体都不好我说你回家休息了，这一病，易感染病毒，一隔离，就上班，她也不给我拍个照片发过来啊，结果好吗？人家警察说，有人给你们捣乱吗？跟我们报告，后面说这个案子正在调查中，有人报假案啊，好几个地方报假案在查。
所以说老天爷帮了咱，他们不犯错误咱没机会。战友们三天前你给我发whatsapp？我有很多没有打开呢，请原谅，因为whatsapp往里跳的时候，我我一点就是新的，一点就是新的，反而只要我上个洗手间。我接个电话，老的就得下沉了，很多没给回呢，希望大家千万千万别介意。
Steve feng, 真有外资啊，橄榄枝啊，阿汉。安养之地，加州，007超级猎人。人多丸子，杨浦小哥。
员工小哥不是我们那个新县阳谷县搭县的这位战友，高人，手扶拖拉机。花开了，文星沉默的小蚂蚁文伟披罗衣。啊，我告诉大家，现在我知道很多人谁是谁啊，我都能整明白，玉米地老大爷。玉米地
Jacket where are you的？Hello.都stock totally oh my god 1.这是对的吗？
第2个月了，one.They are just for a another day before we is my husband, VIP come up.What is your奖励自己。
能吃得人间苦，你才能想到人间，今天下午一个战友。感动的我都没法说了，一家人都失业了，呆在家里呆着，哎呀，一听到我声音就掉眼泪了，其实我也控制不住，我们有多少战友现在呆在家里，没饭吃，等到没饭吃，我当时告诉他。我希望这个战友如果你们看到这个视频，你要记住我说的话，没饭吃找文贵，你把孩子照顾好。
别的不敢说，你家里边吃饭生火我文贵会给你，你是我的战友，只要和文贵联系的，我不会让一个战友饿死，我不会让一个战友没饭吃，我不会让一个战友说没口罩。甚至需要药没有药都不行的，我可以说我们很多战友，现在我们储备了很多的战略物质，哈哈，我在这自信满满的时候。因为我知道病毒啊它还早着呢，你看股市吧，又回来了是吧，我在他很早就说过，这股市会哎呀上去哎呀下来。
政治家，还有资本家，没什么好东西，又来操作了。共产党生产出疫苗，战友们记住，咱不看到这些官员，首先。现在看到这些官员，给你传达信息的官员，还有那些股票股市的背后的老板投资人，他要不走在大街上，带上他老婆儿女。他带着他的孩子啊，无间隙的接触，咱就不让接，啊，这就是真理，这就是标准，不要听文贵的，你就听着这个。
啊共产党的常委，共产党不是要开会吗？两会吗？开呀，是吧？广州成啥啦？我们的面具先生很早他就说，郭叔，广州广东啥呀，我说你去看，郭叔啥时候说的，广州会是大灾难，广州，深圳完了就到香港去了，稍后我有两个会议视频会，就是要跟某国政府的核心官员。
就要谈的两个问题，到底中国广东南方出了什么，很多战友给我发信息啊。非常非常感谢，特别有战友，啊，在广州啊，这个所谓的防疫情指挥中心的录音。对我帮助太大了，我发过去他们以后都傻了，他们马上回来说，唉，我们确实这个录音是真实的，就是昨天广州所谓的防疫中心。还有战友发来香港，香港警察秘密谈话啊，证明啊，香港现在是什么情况，所以。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1091/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1091/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：路德先生。第一次在GTV跟你见面，不容易啊。
路德先生：太好了，太好了！
郭文贵先生：不过我觉得看你在GTV是生活中的你，在你那个电视上看不是，你在YouTube上，真的。你爱打灯光打得倍儿亮倍儿亮的根本不像你，这才是你呢，我觉得。
路德先生：美颜效果是吧？
郭文贵先生：太棒了！这个不是叫美颜效果，严格讲这是增加对比度。你看我现在这个颜色，现在你知道你现在你那个屋灯开着呢，我可以保证你灯开着呢。
路德先生：是，开着，对啊。
郭文贵先生：你看，开着对吧。你灯调暗一点，你看我这没有灯。你看，就这样你看，啥也没有。
路德先生：我把它关掉啊。郭文贵先生：对啦，你看，你就是你，生活中你多健壮，多帅啊。这才叫路德嘛，对不对呀。你这个样子，就路德是个很文静的人，你看你看，这多好看啊，是不是？皮肤又好我都想摸，你看这男的我都不好意思。
路德先生：刚才在做菜呢，知道吧。
郭文贵先生：是嘛！你哪天你上网我给你讲，你看啊，你看我现在，我看咱们战友留言。你看，你看，都说你抢我风头。这就说明你原来看你不一样，你看着没有。你看，刚睡起来，白白的又直播了白白的。对啊，你看你皮肤又好，白白的。你特喜欢那种电视效果，把你打的哇亮哇亮的，而且关键他没有生机。这是为啥我跟咱这团队第一天讨论建造这GTV的时候，我说我要几个问题，一定是，你看啥也不用，就一个手机就直播了。1加2加3，全世界没有，加4都可以呀，对不对啊。这个我说是核心。第二个我说我要让人看着你自己很舒服，是真实的自己。人有疲劳的时候，人有生气的时候，但是你要回看你视频的时候感觉很享受。你看你现在你，你现在那个眼睛和嘴，你看你自己这是你真实的路德。你那个电视上不是，虽然你把你自己挤在这儿了，他不真实。你看你那个肩宽，还有你颈还有你整个脖子，整个脸部，这真是你自己，雕塑感很强的男人嘛。
路德先生：是啊是啊，效果太好了。
郭文贵先生：哇，真是好看，真好看。我从这看的就是你自己，特别好。这老江下载下来没有啊，老江。
路德先生：老江他是安卓的手机，他不是苹果手机。所以没有安卓的版本，用不了。
郭文贵先生：对，咱不搞安卓版本。因为咱现在安卓这版本，国内就让那PC、手机版看就可以了。
路德先生：对，安卓不安全。
郭文贵先生：安卓不安全。因为一有安卓了，咱们黑客挡不住了啊。而且关键我们不想国内战友看留痕迹。你随便找个电脑，拿个电视打开都可以啊，点GTV就进去了，随时可以看。基本上我可以告诉你，在国内什么电脑现在都可以看。有些技术上咱们不敢说，咱们未来会让大家，哎！突然发现没有防火墙了，这就是GTV的核心秘密啊。连咱们团队都不知道为啥没有防火墙，只有我知道。这老江，只用老人机。真好真好，这个效果真好。声音你看谁也不用OBS，你用什么OBS啊，路德先生啥也不用了吧，是吧？天天你看那垃圾庄烈宏老跟你显摆，我是搞音频的。你大爷的，你搞个P音频, 你这个骗子，那个不要脸的东西。每次都跟我说，路德的音响都太差啦，如何如何。给我发了很多这种信息，我都从来没有给他回。
老江开直播我去打赏买手机，叫爱战友。中啊中啊中啊，记住啦爱战友啊，记住啦，你打赏啊。
我刚才我们有战友分析了所有的这几个，Inty已经是零了，广告费。庄烈宏也零了，曾宏也是零了。但是呢，自己买的订阅量“哗”的上去了，但是整个观看量92.8%没了。真惨呢，还再那弄个擀面杖子装呢，多可怕呀。
路德先生：这是肯定是，是吧。
郭文贵先生：对啊，他把你那个发给我。你那个就是特别的，你看着没有？就是你那个是完全自然的，一点假也没有，就那个曲线完全自然的。广告费是36点，360K，哇塞！就一个频道。你发大财了，你得捐多50%我告诉你路德先生，你别小气。
路德先生：360K，是多长时间的啊？
郭文贵先生：我看是一个频道一年是365K嘛，然后另外一个好像一个月最高180K啊。
路德先生：180K。
郭文贵先生：嗯，18万啊！
路德先生：一个月啊？不可能，一年吧？
郭文贵先生：你看看，有一个是一年，一个是…我一会在这个手机里边呢。一年一个是一个频道360K的。一个是就是你一个频道就可以值180K的，一个月啊。
路德先生：不不不，一个月不可能。他肯定是算的…最高一个月？就是最高一个月就是六万多嘛，但是也就一两次。
郭文贵先生：哈哈哈哈，所以你要当特务去，两招我跟你说你就完了。我这一诈你，哈哈哈哈。战友们，你看路德能行吗，你看着我这跟这个真正间谍交过手的人，一蒙你，“啪”！哈哈哈，八秒钟也没撑住，八秒钟，路八秒。立马就交代实情，六万美金。你说你也太禁不得我这，你这，哎呀，跟安全部打交道三下就把你给搞定了，那还行吗，你不成路一秒了嘛。我说路八秒，战友们都知道了啊，六万美元啊，六万美元。那你一年也七十万美元呢。
路德先生：没有没有，不可能不可能，最多就一个月。只有，它这个YouTube它是这样，只有在圣诞节之前的那个月是最高的，别的是很低的。为什么，就是在那个叫什么节啊，感恩节，全都做广告所以就那个。一过了那个，呱一下，就三分之一，最多三分之一，知道吧？郭文贵先生：路德先生我敢跟你打个赌，就你这个节目，咱们GTV开始以后，我给你打赌，我今天当战友面。咱俩绝对，向上天发誓咱两拿咱俩一切生命，从来没有谈过这个话题。我今天给你谈，GTV如果你在这，三个月以后你一个月绝对GTV给你拿20万美元。你敢不敢跟我打赌，你敢不敢跟我打赌，你要拿到20万美元以后，你说50%捐给法治基金，你敢不敢跟我打赌？
路德先生：肯定啊。好啊好啊好啊。
郭文贵先生：但是我们说这样啊，而且保证不任何倾斜的。你知道为什么吗，我跟你说过。这就是我们中国人有很大的被共产党已经给洗脑以后的，就是把那个功能啊，很多都给剪了的，保险丝。我跟你说过很多次，YouTube的工程师给我说过N遍。他说路德的节目他说一个零到俩零也不止，关注路德给干掉了，他说这是一个。第二个广告费，他说他拿到的大概是个零头。这是让我激发搞GTV其中一个很重要的原因。因为我不拿广告费，我没有参考标准你知道吗？就是在八个月以前，这个人来应聘的时候，是一个咱们香港的华人啊，不是咱大陆的。他说郭先生我要告诉你一个最简单例子，就是路德的广告和路德的关注。当时我说这个不可能啊，它怎么改啊？他说我们就把它去掉一个零，我们的广告费也就是多拿来俩零。我们就是把他干掉一个零，我们广告费可能拿俩个零还多。我说这天下没公理了。他说它就是这样的，你查不了的，你没法查的。他说你去看路德广告节目的，我们给他打完广告，或者广告收入后面给他改成黄点，他一分也拿不着。黄点给他变绿点，他说这一个广告可能就差一千美金，八百美金。
路德先生：对对对对，是的是的，绝对差了一千、八百美金。
郭文贵先生：当时战友给我说完以后，我懵了。我说这个天下在美国还那么黑呀！他说你还不知道，我们还有其它，我们的工程师干完这事吧！就是公司没让我们干，人家说YouTube没人给我们这么说。我们叫公司知道你看你多收钱了，但是工程师收了额外一份钱，就是吴征这帮王八蛋蓝金黄私下给钱了。就是你把路德给我黑掉一个零、黑掉俩零，我给你几个零的钱，这就是可怕的。
这个人两次辞职没有来到咱GTV，就是原因YouTube知道，这小子走了就麻烦了。给他连续涨了三次工资而且叫他签下一份协议，两年内不允许离开YouTube。两年内不允许，我这是公开。我对YouTube说话是要负责任的，两年内不让他离开YouTube。就是知道咱们这两年爆料革命，你知道吗？
路德先生：对。
郭文贵先生：这是很夸张的事情啊！所以为啥我说，我给你打赌，你的广告费，我问过他，我不是懵你的。我说路德先生的广告费大概多少钱？第一次说，他大概4万到5万之间，最早之前是1万5到1万8。后来是我见你在纽约，我问你，我说路德先生，你的广告费是多少钱？你说高了说1万8，有时候2万。那个时候我给你说大概3万5到4万。
头一段时间的时候，这光啊！我家这农场牛啊、马啊，一堆一堆的。当第三次给我说的时候，他说路德这个不得了了，他说，他一个月18万到20万。我说他不可能，他最多拿到4万美元，他给我说了，我特相信路德。我给你直播开玩笑，你糊弄我，我知道你说的是实话。但是他给我说句话，他说你知道嘛！他的数据和广告都没上来呢！他说而且我们现在接到的命令是不能让路德拿足广告费。
路德先生：是啊！这个黄点，你看上个月就全部黄点，“啪”一下就只有三分之一。点击率比上上个月要高好多好多，但是整个只有三分之一，就是这样的。
郭文贵先生：这事我们必须解决，我们不能让我们的战友拿着命在救人。路德，我真不知道怎么夸你？你救了多少人呐！我这、你看我一个也没给你转过，我真没法转。我手机在那摆着呢！未来你拿到我手机，你就搁你前面直播，你别老挂你直播，那留言你看看，留言当中感谢路德的，说你一定要代表我感谢路德，我们救了人。因为跟我很多联系人是不可能跟你联系的，因为我们是另外一套系统。很多人、因为能上网、翻墙的大多数不是老百姓。这些官员的身边的人都说了以后，都救了，赚大钱了，然后这个救太多人了。
路德先生：这不是我救的，这是文贵先生。
郭文贵先生：不不不，爆料革命，路德先生。
路德先生：不是我救的，文贵先生的爆料革命、爆料革命。
郭文贵先生：现在看你的视频多好看，现在你这么说我救特别觉得你更美了。
路德先生：爆料革命的战友。
郭文贵先生：说实话存粮，包括疫情。路德先生你是、已经是做出十次佛祖了。真的是，不是开玩笑的啊！爆料革命，这绝对是、你是最大的功臣。
路德先生：没有。别人就觉得信任我，就通过我说出来而已。
郭文贵先生：第二是SARA，第三是木兰。
路德先生：我说，没有文贵先生…
郭文贵先生：但是不公平在哪，路德先生。这个世界上就是还有人黑你，这是很不公平的。
路德先生：这个主要是爆料革命的战友真的，没有这个，我经常跟小蔡这样说嘛！我说如果没有文贵先生17年站出来，咱们现在可能，是不是啊！说不定都感染了都有可能，这是肯定的，概率很高啊！你必须得去上班吧！你上班万一有那个，我们现在还可以靠这个做节目，还可以有点生活费。你看多感谢文贵先生啊！小蔡说就是，我说真的是。
郭文贵先生：感谢爆料革命，不用感谢我。
路德先生：对。如果不是你，谁看我们。
郭文贵先生：关键在于你在西部已经完了，你要在西部已经完了。
路德先生：文贵先生，如果不是您，谁去看YouTube？我那天做节目专门说了，无论砸郭的还是说挺郭的，他们都得感谢您。如果没有您，说白了只有英文的市场，根本没有中文的市场，也没有什么谁去看这个。包括砸郭的，什么明镜啊！不可能，是不是！你现在流量，包括我说什么，无论文昭啊！以前有谁看，根本没人看。
我这15年到美国，我都不看YouTube。是不是！后来您出来了，所有人都看YouTube，这才有流量。你说是不是？最基本的，是吧！最基本的，这绝对是最基本的。不说、还别说别的了，是不是？如果没有您这个爆料革命，很多人、谁会通过这里给我，告诉咱们这个信息说这个疫情。如果没有这个情报，那美国现在估计街上都死了到处多少人了，那咱们估计都感染了，这绝对、这概率很大的。
郭文贵先生：非常大。在你家周围现在就将近几千例了，不是开玩笑的。
路德先生：对、对，这里是最惨的。这个旁边诺瓦克、斯坦福，然后这纽约州是最惨的，你想想是不是！
郭文贵先生：咱们一个战友就是青烟袅袅队，青烟袅袅队，头一段跟我说话。他说我告诉你，我老丈母娘说：她说女婿呀！当时娶我女儿，我是真不高兴。因为他属于农村到了部队当了兵，取了一个等于是说人家是官二代吧。
这个官家的闺女，人家也是跟我老岳父、岳母不愿意一样，当年和我太太结婚。说当时我是真不待见你啊！她说有两件事，你干得让我觉得你这个女婿，我女儿选对了。第一个事情，她说了不得的事情就是你去学了德文和英文、学了德文和英文，她说让我们了解了更多的世界。
另外一个就是这次，她说这次爆料革命还有路德让咱们这些孩子家人，咱们大家躲过这场灾难。因为是什么？他们家投了很多股票，投了很多东西。就听咱们爆料革命，你知道吗？毅然的，那女婿说：你们别相信我，你们看看路德节目，看看爆料革命的节目。你们把这个赶快卖了、卖了，他是最早时候卖的、出场。卖完以后人家就很容易换成美金了。那现在、那是真金白银了。那你想啥呢！那是。那他那都不是几百万事了，最起码那都是几千万的事了。是吧！
所以这个战友说：我现在干啥，我岳母不吱声，装作看不见，她也不会说支持我，你去干青烟袅袅去，是吧！咱不能说那么细。所以说那天，因为最早告诉我，安排已经下来了，去那就青烟袅袅了。他说很有可能啊！各种信息，这就是最近为什么北京一系列的军事行动。他们都害怕互相猜忌，越相信的，他越不相信。所以说青烟袅袅随时可能发生。
这个是昨天、不是、前天我到、我在前天，他给我说过，郭先生你敢不敢，你赌个大的，我说赌什么？他说6月4号绝对共产党没了，你敢不敢赌？我说，我一生不赌。
路德先生：对
郭文贵先生：他说，你敢开场子赌，我把我全部身家性命，全压你身上。他说你得赌个大的，一比一个亿的，我都敢跟你赌。我给你路德先生，咱俩最早给你说，咱们要搞那个政治赌博信息情报市场，我给你说，我说这事大着呢！媒体平台，对吧！咱现在正逐步地在建立。
现在我、我真是，我说实在话，我最敢说6月4号是没有共产党。我敢赌，谁敢赌？如果欺民贼真有种，哪个王八蛋你拿钱，你拿一我赌你十，我拿十块，谁敢举手？一说拿钱，那真是比要他、真是比要他挖他祖坟都可怕。
这就是路德先生，我告诉你，你和节目的积累和信用，让国内多少战友看到了我们，我们是说真话，我们是干真事。我们说的事真的发生，粮食现在是最抢手比黄金厉害。那存黄金有屁用，你能吃黄金去吗？在二战的时候，黄金最后没有用的。穷人的黄金是杀命的东西，叫杀命金。为什么？我有黄金，我是王岐山，那我是换东西。你路德有黄金，那你不找死吗？杀了你全家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日与木兰连线</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1087/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1087/</guid>
      <description>内容梗概:
木兰女士：是不是断了呀，七哥，房间关闭了！
郭文贵先生：断了，刚刚崩盘了，回来了么？
木兰女士：喂，刚才断了，刚才断了。
郭文贵先生：现在就是他们的垃圾信息就在下面塞着，我一点就崩，这是咱们今天必须要解决的问题。
木兰女士：哦，那就是黑客，被黑客利用了。
郭文贵先生：黑客嘛，他绕过了防火墙，他现在正在听着呢，就像你一样，叫木兰，他加进来了，然后带着自己的DDoS包，啪，就扔过来了。我一点击，啪，就闪退了，就把带宽给你塞掉了。
木兰女士：哦，对对对，这些黑客真是
郭文贵先生：这些黑客是不像你那么可爱，不是木兰，你老是支持爆料革命，你老公生气么，他知道啥是爆料革命么？
木兰女士：他当然知道了，他知道。
郭文贵先生：是么，他支持么？
木兰女士：他支持呀，他也不喜欢CCP的，他经常说，他都知道是骗人的，他都不去中国，他不回中国的，都是我自己回去，他也不跟我回中国。
郭文贵先生：孩子也跟你回去么？
木兰女士：对，我女儿会跟我回去。因为她每次一去中国她就生病，去第二天就生病了。
郭文贵先生：当时那你嫁给日本人，你家人有没有什么意见，共产党宣传的仇恨日本，你家里人有没有什么说法啊。
木兰女士：没有啊，他们不知道，我没跟他们说。
郭文贵先生：你也是私奔的？你没有说都已经结婚啦？
木兰女士：我说的。
郭文贵先生：哇，你好厉害！
木兰女士：不是，就是一开始没跟他们说呀。
郭文贵先生：是吧，后来知道以后反对么？
木兰女士：没有。
郭文贵先生：啊，是嘛？
木兰女士：没有，他们还是挺喜欢日本的，挺喜欢日本人的
郭文贵先生：那说明你父母毕竟还是有教育的，毕竟是层次高，知道共产党是胡说八道，对吧。
木兰女士：没有啊。
郭文贵先生：嗯，可以的，可以的，接着刚才澳大利亚的说。
我觉得澳大利亚是目前解决这个疫情，应对的是非常不错的。政客我觉得他们醒的也比较快，本质看的也比较明白。还有一个我觉得他们现在整个这个澳大利亚的研究能力，生产能力也挺棒的。我觉得更重要的一点，很多人没有看到。澳大利亚的媒体是西方媒体里面醒的最早的，这就是这个媒体，太关键了，它最起码有一个不同的声音在告诉澳大利亚人说，这事儿不对啊，有人怀疑。
我们这个G-news在澳大利亚的传播啊，看上去比例不大，但是你看出来，最早澳大利亚很多人在看，而且这个跟澳大利亚人口比例那是很高的比例的，所以说你看澳大利亚跟英国比你就能看得出来，英国是老牌帝国主义，它问题太严重，太多政治考虑，不说实话，特别那些王八蛋媒体，太坏了，把英国给毁了。
最后呢，搞了一个这么一个，叫做恐怖至极的治疗办法，恐惧心疗法，结果把自己给弄进去了。所以说相比之下，澳大利亚很了不起了。所以说澳大利亚这回让我觉得挺意外的，这个国家还是有希望的
木兰女士：对，我觉得澳大利亚它跟着美国跟得很紧，就是那些措施啊，都是很快跟着美国，感觉应该是和美国的那个关系很近，那些信息互通很快
郭文贵先生：它当然很近，我觉得它比美国做的好。
木兰女士：啊，是么？
郭文贵先生：美国前期真的太可怕了，前期真的是，就是我们一直说的，相信共产党，你走进火葬场，跟着共产党，快步走入火葬场。这个美国一开始，很多势力在左右美国的上层，这就是美国呀。和澳大利亚一样，它民意，还有这些钱主，叫资本家们，这帮混蛋太坏了。美国完全没必要这么坏，应该比这好的多得多，这没办法，谁也解决不了，这次疫情会让他们醒过来。
另外你感觉在澳大利亚，现在排华的，和反华的，这种怨恨声音现在大不大？
木兰女士：我觉得不是很大，我没有感受到排华的，可能有还是有，应该是还是会有一点，经常这边会有歧视心的，但是这边对这种很严格的，只要发生的话，那些警察啊，什么的都是会来管的，就基本上没有，我没有看到。反而我周围的外国人的话，他会很关心得问你，会是怎么回事啊，什么的。
郭文贵先生：嗯，这就是西方的，有宗教信仰的社会。你长得有点像，中西不分了，你是不是觉得你是个洋娃娃呀，对你才这么好啊。
木兰女士：不是，哈哈哈，我一看就是中国人的。
郭文贵先生：是嘛，我看你有点混血儿的感觉，你这属于四川和北京混血吧，哈哈。
木兰女士：不会吧，没有没有，怎么会，我这是纯的，不是混的。
郭文贵先生：纯的啊，纯的比较好，但你的孩子就不是了，孩子是中日混血了现在，是吧。
木兰女士：对，但是也看不出来
郭文贵先生：那是，中日混血不太明显，比中非混血好的多，中非混血不一样，一下就看出来了。
木兰女士：是的是的。
郭文贵先生：木兰，你说你现在，昨天我看你推出去的那个G-news的那个排名，美国是排多少名，G-news在美国？
木兰女士：美国好像是300多名，应该是很高的了，那么多网站在美国。
郭文贵先生：对呀，太高了。
木兰女士：很厉害啊，我觉得，没有想到，很意外，而且才这么短的时间，好像才不到半年吧。
郭文贵先生：对呀，很意外，这是不可思议的事。班农是搞媒体的大家，他就觉得这是不可思议的，太可怕了！他就说嘛，为什么Miles你干什么事情都那么吓人！我说怎么吓人了？他说这个是不可思议的！确实厉害。
(此处郭先生信息有误，特此说明)
木兰女士：对，非常棒！
郭文贵先生：这就是战友的力量。你在澳大利亚，我还要请教个问题，就是现在你们市场里面东西缺么，你觉得？
木兰女士：市场里面，最开始的时候，前两周的时候，就是刚刚要大家呆在家里，尽量不要出去的那个时候。大家就开始抢购嘛，那段时间是比较缺，到处的超市都被抢空了嘛。
但是这两周好像又慢慢恢复了，恢复过来了，像什么米呀，面呀，这些基本的，包括卷纸也都有了，只是它会限量，就是说每位顾客这些只能买一个，一袋，一包或是什么的，但是基本上所有的东西都有。
郭文贵先生：那戴口罩的人多不多？
木兰传奇：戴口罩的人是比较少，特别是我们华人一般都会戴，但是外国人他们一般都不戴。
郭文贵先生：是嘛？
木兰传奇：对。因为这里官方的要求是你得病了才戴，如果你没有得病可以不戴，是这样。
郭文贵先生：哦…那倒是啊，因为西方人把戴口罩当作是很严重的事，首先就标志你有病了，或者你有其他问题。
木兰传奇：对对。
郭文贵先生：这确实是文化完全不同。
木兰传奇：但是昨天有一个新闻节目，它就有一点改变这个说法。有一个医生在新闻里就说为什么日本（确诊少），他就是把日本和美国对比了一下，就说日本并没有社交距离的一个措施，但是它有戴口罩这个措施，日本反而没有美国那么多，它的意思就是说戴口罩感觉比社交距离更有效，建议大家还是要戴口罩。
郭文贵先生：嗯嗯…有意思，实际上是应该戴。刚刚的我和一个咱们亚洲的朋友开会，关于口罩的事情，我在这里跟大家说，Gnews上你们要写两篇文章，我觉得赶快找战友们，听说国内的假口罩害人，这不是一般的害人。你去想一想，一个假口罩可能害死一家人，甚至害死几家人，就是做假口罩跟和杀人比没有什么两样，所以说我觉得把国内假口罩这个东西，咱们Gnews上好好的再说一说，太可怕了，太可怕了。戴口罩我是建议戴，但是绝不能戴假口罩，这事儿真可怕。
木兰传奇：是的是的，那戴假口罩真的就是害人啊，现在在澳洲禁止中国的口罩，在海关进来就拦截了。
郭文贵先生：早就该禁止了，这是救命的事儿。现在整个曼哈顿就是急救车声，哗哗的…他们给我听，因为咱们办公室都有摄像系统，我从这儿都可以进去，直接可以看。我家里边都是摄像系统，都是远程的、我都可以遥控的看整个第五大道所有的一切，还有五十九街。你看到曼哈顿就是医疗车，哗哗的叫，你想现在曼哈顿一天死多少人？多少人确疹，但是你去想，这个时候你在讨论你卖给人家假口罩，这是多么坏良心啊！这就是为什么那个司法部长能转推中国那个拿口罩擦鞋的那个视频啊，William Barr 是不是啊？
木兰传奇：哦，那个我还没看到。哎呀，中国真的是太害人了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞！刚才我上去几分钟就崩溃了，我的天呐！姐妹们，我太爱你们了，有你们真好。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们大家看到，你知道北京啊！惨大了，昌平的火葬场，在昌平火葬场，那骨灰盒一大货车，一大货车的。你咋知道哪个骨灰是家里人的呀？你咋知道里边是骨灰呀？惨大了。
有一个在北京银行的战友给我发了个信息，说北京银行过去的活跃用户，北京银行就是经常每天取钱、交水费、交电费那一块的。他说非常、非常不可想象的事情，他说将近25%的人没了，也不交电费，也不交水费了，没了。25%啥概念？你们上网查查北京银行是多少？全北京市和北京郊区多少人的钱是通过北京银行取的，是北京银行一大笔业务。
你能想象这个百分之二三十的人没了，是没钱了还是没命了？太可怕了兄弟姐妹们。这简直，他说慎死人了，你知道吗？所以请去告诉、别不耐烦给家人说、给朋友说，救人的哪有不耐烦的呀！你做你该做的，不要在乎对方什么反应，太可怕了。
这个世界上要没有爆料革命，你说这将有多可怕。G20会，共产党提出来了。哥们，咱们得共同解决问题吧！怎么解决问题呀？免税呀！减税呀！我敢这么说话，天下也只有习近平了，也只有共产党了。
真牛啊！非常傲，别人在前面摆一个小桌子，各国元首在那块讲话，最多一个办公室。只有中国在、全部政治局委员、常委会，政治局委员在另外一个厅，常委、国家安全委员会成员全部在场。超级大电视啪唧一弄，开始了。
态度，你看老大，我是老大吧！所以在G20会上正式提出，重新建立大国关系，世界要多极化管理。2025、2035、2049是世界的希望，世界的未来。真牛啊！真牛啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这才是大事，重磅中的重磅。这就给你玩黑的，就给你胡说八道，就跟那Inty 是一号的。直接跟你玩黑社会，直接坐在那儿，郭文贵，你骂我们，我们是恐怖分子，直接跟你玩黑的。
所以说战友们，这事多大呀！今天早上，其中一个我好朋友说。文贵，我们现在还在伦敦，我们想好一点，疫情过去好一点，再搬到我们乡下的农村去。他这个老婆非常差劲，这个老婆很差劲，一副不在乎的样子。文贵，没什么了不起的如何如何，非常差劲。现在想搬，在伦敦出不去。他说过一段再搬，好一点再搬。
我给他原话，我说现在对每个人来讲都是最好的时间。在我们的有生之年永远不可能，你再回到今天此时此刻，包括今天正在看直播的战友们。你们想人类上回到今天这个事绝不再可能，不管这病毒是没了还是不没了，我可以告诉你永远不可能。
所有今天这一刻，以前的都将成为美好的回忆或者叫美好的难忘的回忆。你记住永远不可能比现在再好了，永远不可能。人类的这70年最好的日子过到头了。
而让我告诉他，伦敦只能更坏，永远不可能再好。只是坏到什么程度而已，对你来讲回到乡下去现在是最好的时间，多一秒钟都是浪费都是作死。很多人还没想明白呢，它这个病毒，你看看日本做的那个我发到咱们战友群的视频，它这个东西简直跟有生命一样，我说叫AI病毒，它在空中能待很长时间，一喷出去全世界如果战友们现在跟我嘴对嘴的话你们都被传染上了，如果咱嘴对嘴我也早被传染上了，咱们大家如果有一个有的早都被传染了，全完了。那多可怕啊，金属的东西摸完以后长时间存在，最长达十几天呐，日本还正在拍还没拍完呢，过两天还要再出来，就是说他们摸过的电视机电视屏最长的达17天，就摸过的电视屏、电视、包括手机有可能时间更长，它跟那个电子不知道产生了什么反应，非常恐怖啊战友们。
这个时候你活着，你就别想着活多舒坦了，能躲过这一劫的人都是大菩萨，你就大造化了，所以说伦敦这愣了，他说那我们现在搬家，我说你赶快收拾收拾快搬出去。这个约翰Johnson（英国首相）这个傻叉我说对了吧，我从1月份就说他将付出巨大的代价，马克龙将付出巨大代价，包括美国政府，现在已经在付代价了，原因很简单战友们，只要你相信共产党，你就得走进火葬场，只要你和共产党有合作，你将失去一切所拥有的，这是毋庸置疑的，所以说他们现在遭受这样的事情完全是情理之中啊。
所以说兄弟姐妹们，一会儿再断了我就不回来了啊。咱今天先试，等一会儿让咱们的工程师们去修，修这些BUG，然后好了我再回来，今天下午啊四五点钟五六点钟我再试，如果再断了，大家记住，你们就赶快，我不回来啊。155人现在是在线，咱们500个人下载APP的，500人能12%在线那就已经很神奇了，已经了不起了，咱们工程师已经很伟大了，因为咱还没有正式开放啊，这两天正式上线了就完全不一样了，数据硬件都在恢复。
刚才我给大家讲这几个小故事我就希望大家这时候，你还没开始呢，战友们，你把耐心调整好，你把生活状态调整好，你把心态一定要调整到最佳位置，你才能在射出的上亿个子弹百亿个子弹也就是冠状病毒，在你擦肩而过不把你干掉。
我说这不夸张吧，你看那视频了吗？一个人喷出的瞬间可能几百万几千万冠状病毒，有的人在发病的时候关键的时候每一天呼吸出十亿个病毒。你说武汉有多少病毒，北京、重庆、得多少病毒。（老师傅：听七哥话保平安，就凭你这样话就好啊，就有救。）所以说我们每个战友都要成为那个子弹上千万、上亿万、上千亿的子弹经过都不被射中，你得付出多少代价。
此时此刻王雁平还有我们的麦克斯，还有我们的战友们，现在都正在曼哈顿向外捐为法治基金法治社会捐口罩，你知道我这心里边闹腾的慌，非常闹腾的慌，每天她们在捐口罩。你看我们那个港妹、凯琳抱着口罩、战帽、战服到邮局寄去。
今天有战友说那个天津大姐在发出来一个什么重磅啊重磅啊，收到了什么32厘米三十几厘米，10个战帽，几套战服，几盒口罩，你去想想啊。我现在我希望这位天津大姐我希望你把良心一定要端正，这是港妹、凯琳和王雁平冒着生命危险在曼哈顿戒严的情况下到邮局给你寄的，你有几百个口罩吗？给你寄了10个战帽，给你寄的这些东西，你的良知啊别让狗吃了啊，不要坏良心，这是什么样的脑子这时候。
人要诚实，这个庄烈宏，我就是说庄烈宏最大的问题他就犯了不诚实的错。他就是撒谎、说瞎话。当我发现我生活中谁给我撒谎的时候，我一定让他消失在我视野里。但是庄烈宏是他离开以后我才知道他撒谎、不诚实，这是让我很震撼的。他的不诚实让我感到很害怕。因为我让我在我的团队面前让我很没面子，没尊严。我不知道庄烈宏为什么走，我跟每个人回来都发了脾气。直到她们说：“你真想知道真相吗？”“我想知道” 。她说： “我想告诉你，庄烈宏他怎么走我们不知道，但是庄烈宏是极不诚实的” 。
我说：“你有什么证据，凭什么你们这么说我们庄烈宏”，我就很不高兴我跟他们发脾气。最后他们说请你看看这个吧，我一看我也傻了，我知道庄烈宏是真不诚实，撒谎。从那天起我对庄烈宏看法完全不一样。因为当一个人，你面对他，他撒谎的时候，他对你不诚实的时候，对你来讲你是很难受的。你是选择相信呢，还是不相信呢？我很难做到一个人说我相信他百分之八十。这是很变态的说法，只有中国人有这个观点我相信百分之八十。很变态，我就不去相信你，全相信你，要不就不相信你。我在他离开之前我百分之百相信庄烈宏。他离开我是很不开心的，直到这件事发生以后我是相当不开心。我说他的走也是天意。但是他最近，你看到庄烈宏他对Sara的辱骂。对路德家人的辱骂让我感到太震撼了。他对你无仇无怨，过去都是很照顾你的。你瞪着眼说瞎话呀，什么样的力量让你对一个战友这么大的恨，这么大的侮辱。
庄烈宏是跟他太太是网络上认识的，你在网络认识娶了你太太，你是有老婆有女儿的。你R人家老婆R人家女儿，你也有老婆有女儿啊，而且跟你没有什么大仇。不像Bob Fu 傅希秋，他们想害死文贵，想害死爆料革命，我有深仇大恨。这些人跟你有什么深仇大恨呢？你跟Inty站在一起，如果是Inty把这事搞成了，所有的亚裔人、黄皮肤人被强奸、被杀害，种族大屠杀。难道你庄烈宏和你老婆和你女儿就安全吗？
Inty会保护你老婆你女儿吗？Sara怎么惹你了，你对Sara骂，还有战友之声你这么骂。这是什么情况这是？他和鸡腿潘，他和Inty现在往回看我挺糁的慌的。庄烈宏几次推荐让细思来，几次推荐让Inty来。我真没往心里去，现在想起来，实在是很…
这个庄烈宏是怎么了，真把他当人看了，庄烈宏得到的爆料革命（支持）是最多的。给他的最多的，战装、战服、战帽。第一个我下楼去跟他们拥抱，冒了这么大危险，借钱、借钱、再借钱，给你一份工作。你要离开，我们啥也没说，让你离开。结果现在你，你说，他跟路德什么仇呢，跟Sara，和战友什么仇呢，那么骂法。这些人的心长在哪呢？
包括那个天津大姐，你收到了包裹你应该第一说。在战火纷纷，在意大利，用一个古琦包换了一升牛奶给自己快要死的老爷子，结果还送不过去。你能在美国给你寄十个战帽，寄出去几百个口罩，给你寄去郭战装。哎，她不感激，她说几十厘米几十厘米，你还在哗叫。这老天爷能饶过你吗？你就不怕那病毒找到你家去吗？什么样的良心啊？天津大姐你说这个话。
我今天给大家说句话，咱们内部现在这块儿说的，视频你们可以用，随便用。昨天下午，哎呀我这一说心里就激动。昨天下午王雁平紧急打电话。凯琳前天去医院检查身体，昨天下午结果出来了，凯琳要做大手术，要做大手术。很大，而且有巨大的生命危险。做完手术后有4-6个月不能离开病房，所以凯琳必须得辞去 “法治社会” 的president的工作……你知道我听到有多难过啊，凯琳这孩子有多单纯啊！我们马上召开了董事会：咋办这事儿？凯琳人家很善良，人家辞职了，但是我们不能这样不管她啊……最后怎么办？我说这样：凯琳在医院这四个月的工资我们要给她发，不能把这孩子扔医院去不管她。大家你们想想多大损失，她有50%以上的生命危险，知道吗？太可怕啦，生命就这么无常啊！
我就纳闷儿了，天津大姐、庄烈宏，你积点儿德行不行？谁招你惹你了，要你啥了，你付出啥了？你除了得到，你付出过什么呀？你对这些跟你无冤无仇的战友们，你恨不得把这些人给撕了、给吃了……天津大姐你长点儿良心行不行？凯琳跟港妹抱着这些东西走到邮局给你寄过去的，你不怕坏良心吗？凯琳4月6号去做手术去，要做十个小时的手术——我看到这个你说我多伤心！天津大姐，你真是造孽呀，你也有女儿啊！
昨天王雁平哭得一塌糊涂，昨天我说雁平，要不行的话…还要给“法治基金”、“法治社会”捐口罩、捐手套、捐洗手液…今天还给战友要寄大量的口罩和手套，还给战友寄大量的洗手液。现在此时此刻，她们去四季酒店——纽约曼哈顿的四季酒店，免费给所有的美国的医生、警察来住。
整个曼哈顿现在就到了共产主义一样，无数人站出来要当义工——可不是共产党宣传那样。高级酒店全拿出来免费给护士、给警察用。我们法治基金给那些警察捐东西去，人家都感激得不得了。到处是捐东西的——整个曼哈顿都是这样——你们能想想吗？王雁平和我们法治基金法治社会所有的人，我们的律师，都是开车过来——他不能坐公交车——全副武装到处送东西。他们有生命啊！
结果凯琳现在要大手术，命在危矣，结果她连续给战友寄了六、七天啦。然后下周，她还要继续工作一周。说“我还要继续一周，在公司工作，还要为战友发口罩、发手套…”
这是什么样的良知啊，什么样的人！你这个来自意大利的天津大姐，天天上直播说着人模狗样的话，你坏不坏良心呀！庄烈宏，你啥时候要战装，你要郭战装，你是拿的最多的！你干啥了？你给爆料革命做过什么事情？你逮着谁骂谁！人心呐……这人心太坏了！
这人心咋这么坏呀？这些人跟你无冤无仇，没喝过你一口水，天津大姐，我们连你长啥样我们都不知道。
那个电脑是什么？那个电脑是当时那个叫Percy的，Percy当时买电脑是小皮匠说，要给她买。我们当时花多少钱，七千、八千还是一万不知道……买了电脑，Percy就开始砸郭，后来电脑Percy要还回来，后来说给小皮匠，小皮匠说，“我不需要”——小皮匠说：“郭叔，我不需要。”人家小皮匠真的是……人家不要，她说“我刚有”。我们给她买了个iPad，她说“电脑我不要”。她说，给天津大姐吧——是小皮匠说出来的。本来那个东西我想寄给凤凰九天呢。她说给天津大姐，我说“那就给她吧。”——就这，给天津大姐。你说小皮匠是骗你的……结果Percy耍赖皮不给，Percy说跟老公旅行去啦，两个月，回来再给——结果一直不给。结果，我们木兰找她，这是木兰帮她选的东西。然后木兰找她，她说：“让郭先生跟我通电话吧。”“为什么？”她说，“郭先生说我坏话啦……” Percy耍赖皮，小皮匠当好人。
结果给了你天津大姐，凭啥给你啊？不给你是正常，给你怎么着？结果你开始骂人，骂小皮匠。你说这天下有真理吗？这小皮匠，我不说别的，就这一点上我可以作证，小皮匠说要给你的，结果小皮匠也没拿到，这个东西是Percy耍赖皮。这是前天木兰给我说：Percy要跟我通电话。我给你通什么电话啊Percy，你这人烂到家了，我给你通什么电话，你会得报应的。
所以说你看这里面，庄烈宏打跟他没有关系的路德，骂人家Sara，骂人家这么难听，人家招你惹你了。天津大姐，人家小皮匠是好心，帮你建立所有的直播。我都在群里看到了，教你怎么使用电脑，使用语音，结果你砸人家小皮匠。你说这人招你惹你了？人家老顽童先生默默的在后面支持每一个战友，就差了给每个战友提裤子擦地了，人老顽童你也不理人家了，人家文虎给她帮忙也不理人家了，草根你也不理人家了，人招你惹你了？你可以不回报，但不要以怨报德呀。
这是什么样的概念？你说你人家凯琳、人家港妹、王雁平抱着东西给你们送过去，曼哈顿戒严了，还给你送过去，谁还出门啊。我们提前曼哈顿戒严的前十天，我们公司就不让上班了。人家冒着生命危险，步行到邮局，从六十四街到邮局你查查有多远。结果天津大姐收到以后，她第一个想到：既然我都已经开始砸小皮匠，而且站在爆料革命对立面的时候，郭文贵先生和法治基金还能给我寄来战帽战服口罩，这是多么伟大的人格啊。而且你本身天津大姐，打着法治基金你竟然接受捐款，谁让就接受的？你是犯罪你知道吗？ 我们都给你留面子。这还不行，拿到以后就是三十几厘米三十几厘米，如果你拿到三十几厘米的病毒，你了不得了你。这不是大小，是什么情况下给的你，是什么样的光辉人格，什么样的情怀。这垃圾呀！
我没有看庄烈宏任何节目，我不想看，但战友给我发来的一小段一小段，我听了全身起鸡皮疙瘩。此人怎么恶到如此程度，嚣张到如此程度。你在你那个地下室住着，你开着uber，你得到了所有爆料革命战友的尊重和支持。你的无能，你没整成，你没能把那个经营好，你怨路德干嘛？你怨Sara干嘛？你怨爆料革命干什么？你要感激，你要感恩！自不量力！疯狂！
跟Inty这个恐怖分子……大家都知道Inty这个人有多么的阴险，他对华人黄皮肤人恨的要死。文信开九天半车，从加州到东部，给他开车送家具免费，连个电话都没给人家打过，再来打电话就把文信老婆、孩子做成威胁。他对汉人得有什么样的仇恨？！他竟然一天能四十六次四十七次要把“中国病毒”推向全世界，然后让全中国人向世界道歉，最早挑起让中国人成为世界仇敌的，恨不得去灭之不拉倒的人。你庄烈宏你站在Inty那边，鸡腿潘竟然否定香港的孩子，把香港的勇士说成是小流氓、是小混子，你站在鸡腿潘旁边。
庄烈宏你叫什么原则，你不是说你有原则吗？你比黑社会，你比恐怖分子还可怕啊。我们每个华人都躲过一场大劫啊，咱们感恩，得感恩一辈子、两辈子、三辈子，感谢这帮助你的人。你现在开始大骂，骂人你行吗？哪个骂不过你啊？只是人要点脸不要脸，愿意当畜生愿意当人的原因。
怎么能这样做呢？庄烈宏还有天津大姐。我刚才给大家说这个过程，人家小皮匠招你惹你了天津大姐，你这样骂人家？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，人心啊在病毒目前……我觉得这次啊老天会跟那些坏人算账的，会跟那些坏人算账的。
（天呐，179人，就在这直播……咱一共才500个下载的，179人。现在在电脑版上，就是游客观看上，那绝对是上百万，绝对是上百万。太猛了，兄弟姐妹们，这180人了，180人了，还没断线哪，现在还没断。撑住撑住啊，不行弄两根儿擀面杖子。）
你知道我看见天津大姐她骂小皮匠的时候，骂的我心都颤呐，战友们。我知道这个事情啊，那小皮匠你看她嘴不饶人，但她的心特别善良。是她要给天津大姐，我想都没想过，我说给她吧，本来我要给凤凰的，凤凰九天。结果整个的坏人是Percy，Percy耍流氓耍坏，她抱着那个电脑，我看她早晚要后悔，她不知道在德国，你非法的找理由占有别人资产的，一块钱和一个亿都是一样的。
原来我有个朋友在德国出版社贝卡斯曼，贝卡斯曼当时我去看他，去买车去，叫Brabus，Brabus是奔驰车改装最高级的当时，我这是多少年？1992年、93年吧，我花700万买的Brabus，结果这个Brabus运到中国以后，哎呀，我的妈呀。烂的一塌糊涂。就是一个展车卖给我了，德国人可不老实了，我告诉你怎么给说就是不给换，那个时候也很难，我一辈子都不再用Brabus，这个Brabus是个大骗子。
结果在买Brabus车是时候，Brabus的老板干了一件事，就是给我这个贝卡斯曼工作的朋友，到那给我翻译嘛，给了他一个小礼物，是一个Brabus的一个模型，那里面的机能都是有的，说这个……意思他喜欢，这个你可以拿走，送给你，我们只做了两个，这个是我们要做模型用的，有知识产权，他拿走了。人家也忘了，他也忘了，大概两三年……哎，不止，我看啊……哪年？1997年，五，六年以后，人家给他要他不给，人家几次要他不给，结果他没想到，有一天警察来了直接就把他给抓走了。在家直接就抓，端冲锋枪就给抓走了。他老婆一说，大枪把子 “叭”一枪就倒在那了，西方的执法你是不能碰的。
就执法的时候，你有什么仇恨到法院说去，你不能抵抗执法人员，这是我告诉所有战友们，在中国，在哪里咱们都要记住，跟执法人员不要对抗.因为执法就是执法，它有规矩的，你在没推倒它政权以前，你必须尊重任何执法人员。然后就把他带走了，原因就是这个.当时你借走的，跟你明确说的模型，跟你要你不给，在德国的法律当中，叫非法占有。夫妻之间，比如说，今天我把一个手机放到我太太那屋，我太太不给我了，在德国这叫非法侵占罪，和你侵占一百万一个亿是一模一样的。所以德国这个法它不按数额，不按结果，它只按性质。你打我一巴掌和打我十巴掌是一样的，没有共产党说的那样，什么情节恶劣，没有这个什么皮筋儿法，没有这一说的。
这个哥们你知道付出了什么样的代价？当时所有在德国的银行贷款全部取消，一个非常有才华（的人）去什么地方都没人搭理他，这就是西方法律。最后回中国了。后来在宝马的一个4S店打工而且从来不敢正面见德国人，就这么简单的事。Brabus是个很烂的公司很烂的Brabus改装车，但是这件事情是我亲身经历。
这个Percy敲诈勒索，这个电脑将近上万美元，全新的苹果，最好的电脑，要啥给她啥。当时小皮匠跟她一起做节目，小皮匠开车去了德国她的家，还住了几天，买电脑。我说她要啥（给她）买啥，要啥给她啥，随便，买完了就开始“砸郭”了。小皮匠回来了也傻了，这个电脑她现在不给了，跟小皮匠啥关系呀？而且小皮匠要给你天津大姐，结果天津大姐这个人竟然去骂人家。你说这天下这个黑暗！
路德在我面前从没说过庄烈宏一句坏话，我这是凭良心说的。而且说白了我们那个直播间压根儿没准备让路德去插手过，他一共去过我们直播间去过几次啊？他抢你什么工作？他怎么会抢你的工作啊？我们在庄烈宏走之后，来过5个美国人白人来做直播，你记着5个人全部被炒掉，现在一个没留，只有给你庄烈宏的机会。是你自己离开的，是因为你担心路德来，是因为你多疑！后来是安保团队和王雁平他们告诉我说：这个人不诚实。我非常恼火，给他们大发脾气，结果人家拿出证据了，我傻眼了。我现在想想当时对庄烈宏太好了，美东的很多人给我发来信息，庄烈宏这不是那不是，我从来都是很严肃的说他们不要说庄烈宏。
庄烈宏违反了最大的原则，抛弃了战友，忘记了使命，大家记住了吗？啊？放弃了做人的起码的道德。所以不抛弃、不放弃、真的是不背弃，这事他完全给忘了。他放弃了做人的最起码的原则，抛弃了战友，背弃了自己起码的理想，此人已经完也！
这个病毒现在刚刚开始，很多未来人是没有饭吃的，（在线战友大赏）呦！这大游艇来了！很多人是没有饭吃的，我希望庄烈宏的未来啊他好自为之！我们现在还不想对他采取行动，但是他如果再对战友这么攻击，那我们是要采取行动的。
现在看看Inty啊，Inty你看到这个视频以后你会受到什么样的法律制裁，从昨天开始起Inty，对你所有的法律追究：你的恐怖行为；你制造种族矛盾；你欺骗和欺诈，网络欺诈战友们给你打赏；你利用YouYube的VIP房间制造虚假关注，虚假数据；你用钱来买关注者，来欺骗战友的钱。这些我一招一招回复你，一招一招来，我绝不跟你一起来。
Inty你看着，我要让你红帽子那个胖猪，还有你那个坐在那块那个猪，那个猪，我要你那几个猪，我要在美国的游戏规则下，法律允许的情况下付出你应付的巨大代价！不信你走走看！
病毒挡不住我锄奸、除恶，灭共的任何一个行动！到现在为止，我们战友要口罩的没有一个不寄的，没有一个不寄的！
你想想我们法治基金、法治社会在这个时候，是唯一在曼哈顿到处去捐口罩，到处捐洗手液，到处给战友们，现在在全世界，几个大城市每天往外发口罩。战友们想想，我们几千万美元的口罩没了，几千万美元呀！法治基金总共捐款，现金才六百多万美元，包括我捐的一百多万美元，我们现在几千万美元每天，就这还要招挨骂，你说天下还有天理没有？太可怕了！这人心怎么能这样呀？
还有战友们，你们取关Inty 了吗？举报Inty了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1014/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1014/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，现在是1月25号，在纽约的大年初一，是咱们北京的大年初一的晚上。
亲爱的兄弟姐妹们，我相信，昨天在文贵看春晚直播之后，大家都经历了惊心动魄的，人生中从来没有人经历过像这同样的、这样的感受。进入了庚子年，也就是说人类上可能是大家都将难忘的，过去48小时的一个中国春节，也叫老鼠年，也是60年一遇的庚子年。
每逢庚子年就是大事。
那么大家看到了，在今天，此时此刻，多少同胞在水深火热之中、多少同胞生命悬于一线，多少人守着亲人的尸体，连哭的声音都不允许，多少亲人瞬间不到24小时，好好的一个人从倒下到火葬，而且骨灰盒都不允许你拍照片……很有可能，人类上一场巨大的人道危机即将发生。它现在是危机，是肯定了！是不是人道的巨大危机？不知道。
所以呢，我们今天虽然是春节，刚才放了这个恭喜发财的歌，毕竟大家今天是农历的春节。在大家欢庆之时，千万别忘了，全人类正在面临着一个巨大的、可能失控的一场人道的生死威胁。那么我们在这种情况下，我们该用什么样的心态。我们今天要说，从昨天到今天，中文字体里出的最多的一句话，叫做“正能量”。
今天大年初一的我先给大家，战友们，所有天下的人们，给你们拜个早年。希望今年2020年的庚子年，所有人平安、健康、快乐。我给战友发的信息最多就这三个词，平安你才有一切，你有病了，你啥也没用了；然后要健康，然后要快乐。这就是我从爆料第一天我的人生哲学。祝所有的战友们和天下的人平安、健康、快乐。
然后我希望所有的人都能在这个庚子年，一起见证，一起发力，推倒共产党，消灭共产党。只有消灭和推倒了共产党，你才可能有平安、健康和快乐。那么我要说的事情，给大家拜完年了，多多保重，平安、健康、快乐。
（接下来）我要说的是这个正能量。正能量这个词，是共产党发展出来的最流氓、最最洗脑，连起码的一个逻辑性都没有的，一个大宣传的，带着CCP的茅屎坑的臭味的一个词。它必将成为人类的文学、文字、文化上一场巨大的灾难。
亲爱的兄弟姐妹们，什么叫做正能量？任何事情、任何物体它都有一个中心，没有一件事情没有中心的。我们处在一个物质和相对的世界里面，有磁场的世界里面，这就不用我说了，一个物理化的世界里面，任何事情的中心，只要是失去平衡，它一定是不真实的，它一定是倾斜的。所有事情的这个中心被称之为真相，中心就是真相，真相就是中心，只要你偏向任何一边，它都不是中心，他不是真相。
什么叫做正能量？就是远离中心的一边。远离中心的一边，它一定不是平衡的，一定不是中心，它一定不是真相。那就是共产党让你说的“真相”，就是共产党要说的话，按照他的标准说的话，以他为中心的话，远离真相的话，叫做正能量。
按照他这个共产党的说法，全人类说的话没有一个是正能量的。因为你批判共产党，你说出真相，你对事情的真相是你遵从的唯一标准和目标。这就叫真和善的问题，这就是真和善的问题，什么叫正能量？正能量就是：按照共产党的标准，所制定的标准，以它为核心的标准，远离真相的标准，这就叫做正能量。谁发明的？什么叫正能量？共产党是知道自己黑、假、骗、盗的时候，它让你只看它那方，叫正能量；不允许看它偷，不允许看它盗，不允许看它假，所以它叫正能量。
所有的正能量这个词，就是最大的欺骗性。只要在网络上，只要在社会中提正能量的，全都是被共产党洗脑的。骗子、大骗子、超级盗国贼！
在网络上这两天，搜索第一词，不是“武汉疫情”、不是“P4实验室”，是“正能量”。
昨天在北京一个公众的游泳池，所有的人都传染到了，把所有人全弄走了，就一个人是装上袋子到楼上去，所谓的叫独立管理。为什么？她是某个公安局副局长的女情人。后来这人不愿意，为什么把我们圈起来，把她弄走？为什么把她独立起来？他们说：要说正能量的话，你不传播正能量，我就把你抓起来。这位战友给我打电话，他说……我不能说他骂人的话啊，我R他八辈儿祖宗类似的话……
对了！傅希秋，大过年的，我R你八辈祖宗傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，傅希秋，傅希秋我R你八辈祖宗，你的FBI呢？我不能忘了骂你。
这人说：我R他八辈祖宗，这公安警察说正能量，就让我说假话，不准说真话。公安局把他的小情人用着一兜把她放屋上去，让把我们圈屋里面来。
最后这人闹得厉害，让他出来了。也在他的公寓里面，不允许他出来，电梯也不能用了，消防门都给锁上了。这就叫正能量，不允许告诉别人真相。
亲爱的兄弟姐妹们，你们觉得正能量这个词，如果在庚子年2020年还要成为任何人的口头语，我们战友之间第一个，今年要和共产党的正能量，要跟它拜拜。这是分辨伪战友、真战友的标准。对不对，战友们？——按照台北选举的话说，你说“是不是”、“好不好”。
哎哟，我喊了半天、喊的嗓子都冒烟了都。不好的都走开吧。
战友们，刚才我喊半天，在音乐中喊的。
简单的说，正能量是共产党洗脑的词，我们的战友发现公安局长把他的小情人，独立地给请回他楼上公寓去，把其他人关起来的时候，然后别人质疑的时候，说要讲正能量的话，否则我把你抓起来。最后在反抗当中，也让这位战友到了楼上房子去，没有把他送到所谓的隔离区去。
战友们，反抗是唯一的机会。这位战友给我打了电话出来，他让我说你把这录音录下来，他说到时候你给我放出去。我现在为了他的安全不放。我这块有很多很多录音，昨天给我发出来的。
北京基本上已经是，他不是要封京，不是要封城，北京现在完全在失控状态。
咱们这位战友也不是一般人，也不是一般人。
不行我这衣服太湿了，我得脱一下。大家记得这件衣服吧？这就是那个5600美金那个Loro Piana，咱们郭战装的原本，原本。看这孩子来了，孩子来了，盘古的孩子，盘古之子。
亲爱的兄弟姐妹们，这个战友啊，他给我报了一个很重要的信息。他本来是一个纪委的工作人员，他们说现在纪委里面已经死了六个人了。北京啊，我今天负责任地告诉大家，纪委，北京市纪委已经死了六个人了，而且有严格保密！为什么死了呢？就是当时在武汉去抓人的时候，把家人给抓了。倒霉呀，报应啊，这个家人染上病了。纪委死的所有人当中，没有一个发烧的，当时全都误以为是出现了刑事案件，结果后来发现完全是传染。这个事情发生在大概七八天以前，非常滑稽的事情，这个被抓的人，这个家人当中他并没有全家感染，但是专案组却被传染了，这是一个消息。
另外我告诉大家，这位战友透露了一个让我很震惊的消息，说：王岐山在广州换肾期间，曾经到武汉呆了四天。秘密到武汉呆了四天，是坐火车到达的武汉，在武汉呆了四天，完全是特殊军人全部保护，用专列到的武汉，到武汉呆了四天专列回的北京。中间还有停留，大家未来会看到视频，王岐山到武汉的视频。这是让人很吓人的。
王岐山从广州换完肾，为啥提了着尿袋子，揣着擀面杖子，揣着老江财神的爱马仕戳了亮的皮子啊，跑到了武汉，他到底见谁了？干啥了？这位战友的信息对我是一个震惊！我就纳闷，这时候他去武汉干嘛？这个时间我一核实，一算，跟这病毒出来差不多。
还有一个，这位战友说，据他所了解，他这个完全是听说啊，刚才那个是他完全清楚的。他说在纪委这个人死以后上报过，中央没有任何回复。武汉疫情出来之前，中央得到几个密报，紧急报告，北京上层没有回复，这完全是不和常理的。
特别是当时是报给韩正的，韩正副总理是管公共卫生的。说韩正不但没有回复，下边包括省长、省委书记给紧急报道时候，韩正一概不回复。这就有点不正常了，一个管公共卫生的副总理，在这种大事面前，那得第一个先卸责，报给王岐山，报给习近平。那是一定的，否则以后你找我的麻烦啊，你说是我的事啊。不回复！
他不回复的原因：第一个，他不想让习知道，或者根本没让习知道，他也不让你说话。第二个，给习说了，提前有默契，不给你回复，等待事情发展。现在这个事情啊，真的是非常的诡异了。
很多战友们给我发来关于这种事情的信息，我说请先看路德节目，路德访谈，把路德最近的节目看完你再来问我，我真没法回复。
昨天那都几十万、几十万的信息战友们，我抱歉了，我真没办法一一回复了。你听我这嗓子都成啥了。
所以说亲爱的战友们，国内现在，我刚才一开始说的，所有所说的宣传正能量，就是让你不要说真相，跟党的口舌一致发言、说话，远离事情的核心本质——叫真相本质，叫做正能量。正能量就是一个事情的一个片面的标准，那也就是共产党的那个标准，那就是骗人的标准。
今天中国武汉疫情，所有的外国人，包括我马上要跟人家几个视频的，问我第一个看法，问我怎么看法？我告诉他们，我说如果这件事情没有鬼，共产党没必要瞒。我说你先告诉我共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
一直到现在，反腐运动，和今天的武汉非典，和当年2003的非典，唯一的一个核心、正能量，就叫胡舒立。
所以我告诉西方，你们为什么不去把这三条搞清楚？你把这三条搞清楚了，你就明白了。
大家可以看到，北京封城，全国封城，香港马上也会封城，别听林郑月娥的，一定会封城的。然后现在很多国家接下来，一会，今天到今天晚上12点以前很多国家会拒绝中国的旅客和飞机，游客和飞机，这已经不是开半点玩笑了。这个很有可能会全世界宣布，中共还有中共绑架下的14亿中国人民成为一个大疫区。那成为疫区以后，共产党，那将成为全世界代表着14亿中国人民，就是三个代表，那就是新的解释了。
代表中国人民，在全世界人民，被人家全世界给封锁了。成为了疫区。第二个代表，代表着全中国人民向世界传播病毒，而且是自己造的，而且被世界现在开始全面的反抗和攻击，把中国人成为了一个不受欢迎的已经动物的人，不是人类的动物了。第三个，很有可能中共把中华民族，代表着中华民族，真的走向人类上最大的灾难。
这是中国人相信共产党，被共产党洗脑，没有信仰、自私，被共产党操弄和失控的一个必然结果。
如果这个事情没有那么多人自私、害怕，不敢面对真相，14亿人没有一个英雄，14亿人不敢站出来推翻他们，他们根本不敢玩这种可能性的人造的生化武器的，这么一场政治运动和政治战争。
如果说过去几十年，共产党每次不是屡屡得逞，操纵民意，所谓正能量，远离真相，以假代真，以恶代善，屡屡得手，中共就不敢试这一场所谓的正能量，掩盖真相的这一场人道的危机，它就不会发生。
如果不是中国老百姓14亿人民这么自私、愚蠢地……头两天，人人喊打，希望香港人死绝了才好。我们任何一个有常识的中国人都要记住，香港人是我们的同胞，台湾人是我们的同胞，新疆维吾尔人，西藏是我们一国的，是我们同国呀！我们吃了共同的喜马拉雅山的水，我们是活在一个共同的炎黄的土地上啊。
共产党杀新疆人，抓新疆人的时候我们说什么了？共产党抓西藏人，杀西藏人我们说什么了？
共产党刚刚的三十几年前改革开放，利用华侨，利用台胞，利用港澳台胞。同胞们给的资金，技术的支持，成就了中国历史上所谓的改革开放。
我们还没过上几天好日子呢，只是把盗国贼养富了。就开始骂香港人，像那个徐焰将军似的，香港人三分之一都该消灭，另三分之一是王八蛋。
像那个孔庆东王八蛋，就把中国企业家，还把香港人骂成狗。香港人大街上母女被强奸、被杀害、被轮奸，大陆人幸灾乐祸。
台湾人人家想说个真话的时候，就要打过去，天天要弄死人家的时候……
美国人和中国人每年搞上万亿的贸易GDP咱们还要干掉美国的时候……
全世界的华人走到全世界挥舞着红旗，骂着香港人，操人家妈，操人家祖宗，高声大喊，震遍世界的时候……
共产党要领导世界的时候……
中南坑的人，这个王岐山坐上787飞机，有几十架私人飞机，一个海航有100多架私人飞机。把王健给杀害，穿上红裤衩，印着藏经（也可能是双修的藏经）。当陈峰肚子上顶着处女，王岐山顶着处女，告诉处女：我是来成就你来了，你的痛苦就是你的幸福，我破了你的处，你就可以成仙了，你就永远死不了了！
当一个个杨改兰把自己的孩子头砍掉，把自己砍死的时候；自己的老公回来给她守着七七，自己再自杀的时候；然后定义为她神经有毛病的时候；只为了300块钱就剥夺她一家人生命的时候……
这个国家不出问题，那不正常！！！
我们不反思吗？
什么叫正能量？正能量，你就是傻子，你被骗了，你要去骗别人，你要帮助共产党骗别人。
今天的非典，今天的所谓疫情，所有战友们去看一看，整个14亿中国人有敢说真话的吗？共产党就这么牛叉吗？它真的那么可怕吗？我就不相信你们染了病，你往那键盘上，你往走路的人脸上吐啥？你找警察呀，你找政府官员，你找他脸上吐去啊。
你们为什么只欺负我们的草根，欺负弱者？为什么不敢对着那些来镇压你们的解放军？为什么不敢对着那些警察？为什么不敢对着穿着棉袄，戴着口罩的那些官员，找他脸上吐吐沫？
为什么这些医生，你在死的时候在地上哭？你就不会抱住那些当院长、当官的，别让他离开，亲他，吻他，跟他练双修！
你们当官的撒谎，骗人要死那么多人。你还让我给你跟着你撒谎！这叫正能量？你大爷的！你有没有点人性啊？！
这大过年的，你们家拜年，你们年拜，你们吃香的喝辣的，炸麻花、弄五花肉、包饺子、吃鲍鱼、练双修、喝茅台。然后你让老百姓传播正能量，然后死了以后不准说话，直接送火葬场去。
大家上网查一查去，有一个软件，专门是查中国火葬场布置的地点的，你查一查红点，在中国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1008/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1008/</guid>
      <description>内容梗概:
是黑呀还是？哇塞！咋这么黑呀！俺的娘来，对了啊！
尊敬的战友们好啊！这个今天是1月22号，战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？战友们，啊！哇塞！我们的摄影师给我买了这个新的设备，超级超级牛，超级超级牛。就这么小的一个这个、这个小的一个镁光灯是过去的好多倍。哇！这个科技真是了不得。
亲爱的兄弟姐妹好啊！这个为什么要赶快？我说，大家看到吧！我这刚刚的理完发，这个健完身、理完发。然后呢！突发的给大家报平安直播一下子。因为我这两个手机啊！我一看满了、没法了。另外的两个手机，人告诉我说那个已经爆满了，所以说战友们，你们很多发的信息呐，我就没法回了，我只能在这集体给大家回复一下。
在我今天健身的时候，首先一点，我在健身的时候激动的我浑身、全身膨胀。就是看到昨天在香港、在香港有这么多人在那个现场。对不起啊！哇！那这么多人在那个香港上喊着“光复香港，五大诉求“。香港人太伟大了，就是香港人真伟大到真的是没办法再形容了。
我今天早上6点钟的时候，我和一位在埃及的朋友，我们通了一个视频。埃及的朋友是刚刚从香港回来，他对香港人民的尊敬，真是如我们老江同志说的涛涛江水了，真是涛涛江水，赞不绝口。他说，他对香港的这些餐馆，对香港的这些公共场合包括一些过去的政府机关，包括在南湾、深水湾、浅水湾还有一些九龙的地方，他都去看了看，三四天的时间。因为他是老香港，他前妻是原来在香港定居的印度人。
他对香港的这个、这个看法跟原来又不一样。他说这一次，香港的这种血的一场对香港人的洗礼。让香港人深深地感受到，过去几十年香港人的太平生活和香港人的妥协和香港人的鸵鸟意识，认为共产党怎么也得给我们五十年等等这些，他们进行了反思。
反思之后，他们才开始在这场运动中进行了爆发，这种爆发体现在80万、150万、200万、再200万人的上街；然后香港人从六个人的非正常死亡，到68个人非正常死亡，到300人非正常死亡，到700个人非正常死亡，到现在7600人非正常死亡。
这个哥们绝对是非常了不起的一个人，他是一个在埃及少有的对犹太历史，对埃及的历史，对玛雅文化，对中华文明，整个都是非常了解的一个大家。他说香港这次的、这场运动绝不可能无声无息地停、停止，没有人可以让他停止。还有一场，他说，他看到这场（运动）是中华民族的一场重大的精神和民族的启蒙运动。我听到以后浑身起鸡皮疙瘩，我没有这个高度，他一说，我明白了。
他说，我从以下几个观点说。我大概，我就不一一说了，最核心的观点，我非常认可——说中国人到了今天这种经济生活，付出的代价是以国家的土地、空气、土壤和水，未来的百年、几百年都无法恢复的土壤的摧残。他说，真的是中国人是饮鸩止渴，这真的是饮鸩止渴。
他说，让这个国家经济强大了。但是这个国家现在遇到了核心的这个民族的问题，我们到底该去哪？就中国人的精神境界和中国人的信仰和中国人的民族精神素质，他叫精神体质。他说到了一个、完全到了一个跟人类上，到了最危险的境界。咱很多行为已经到了跟动物都没法比的程度了，或者说跟宠物都没法比，有些宠物都比咱文明。
这是个、真的是，他说，所以这一次让中国人、让你迅速的到达了全世界财富的第二位。然后让你看到，你精神上的缺失和你信仰上的缺失将带来什么样的后果，就像你的左腿和右腿不能平衡，你将栽跟头一样。
在香港，香港向中华民族给了一个最好的反思。当香港、中国人达到香港这种文明程度的时候、法治社会，接、正在走向成熟的民主和所谓的共产党成天说的适合中国人的政治制度的时候。经济极度发达的时候，生活极度富裕的时候，到底你该要什么？香港给了你答案：良知、社会秩序和社会群体的优先选择性和共同选择性，也就是绝大多数人的意志。
咱上学上太少，读书读太少，又是郭三秒，又是郭强奸，又是郭骗子，没心思去研究这些大事去。现在听人家一说，顿然觉得无限的高度。是啊！昨天看到香港在共产党制造的恐慌，也可能啊！都在预测。所谓的新型非典，蝙蝠身上的病毒准备让香港人不敢上街的时候。香港人又一次次集聚以香港的这个地方，说喊的五大诉求，一样不能少，声音更洪亮。光复香港，喊得更加洪亮。
所以这位埃及朋友说的另外一个观点，我非常非常的认可。不管怎么说，你在现在看到了中华、中华民族的最最最最最多的是劣根性，甚至和动物和宠物都不能比。我们已经到了人类、到了动物世界最低的底层，但是你能看到中华民族的真正的属性，那就是香港——就是香港人同时给了你一个极端的答案，香港人用生命和鲜血给了你极端的答案。
中华民族的体质没问题，中华民族这个民族的个性、独特的属性没问题。中华民族这个族性绝对没问题，而且是非常好的。好！不管任何人说什么，大家都相信中华民族没问题，中国人没问题。
所以，这位埃及的朋友说：“到底中国出了什么问题？中国人现在出现了最大的问题，就是中国这几千年历史的‘毒瘤’，在身上所有凝聚的这种所谓‘历史癌症’、 ‘精神癌症’。遇到了共产党这个毒诱因的时候迸发了！所以中国人现在要么选择被共产党和历史的‘病毒’癌症死；要么就选择走向香港这条路，成为世界上最优秀的，让世界最尊敬的民族！” “好啊！“（举起双手点赞！）你不说好都不行啊！（再次举起双手用力点赞！）香港人太伟大了！香港人就是我们走的一个方向，我们学习的榜样，我们追求的目标！
说到这时候我先不多说，我再说说这个最近啊“平爆小组”有一个叫做“四千隐士”的计划。昨天我才知道，我再给大家报告一下。战友们，最近在Twitter上、在YouTube上、在所有的社交媒体上，只要写“郭战友”、“挺郭战友”，挺郭的大家一定要记住了，你看他那后边啊，他的跟随很少，都是新上来的；或者说有的很聪明啦，他们有计划，说（挺郭的）这帮人，挺郭的人很聪明，都看你的Twitter你转谁的推（文）了。如果你从来没转过挺郭的推（文），路德的推（文），和郭战友的推（文），他们就屏蔽你。所以他们也转几个郭文贵的爆料，也转几个路德先生、卡丽熙，哎呀还有我们的这个“小皮匠”的啊，我们的“白夜”的（等等）什么的都转，我们的“木兰传奇”的。但是你去看，都是新的，大概都在30、50和100个的关注量。甚至迅速达到500个关注量，让你感觉到我不是新的。
战友们，我现在呼吁啊！（双手合十行礼）为了消灭共产党的所谓的“隐士”——“四千隐士”计划。就是穿上郭战装、戴上郭战帽、起了挺郭的名，然后转着挺郭的爆料，然后去骂咱们战友。我们很多人已经上当了！他们非常清楚（目的）绝不是来骂你。比如说，跑到某个意志不坚定的战友下面，以郭战友的名、挺郭战友的名怀疑你、挑战你、指挠你；不扇你，然后让你“恨”你去打他，啊你是郭战友。然后本来就不坚定，慢慢一拉，“嘣～”就过去了，这叫“四千隐士”。战友们别上当啊！（双手合十行礼）
战友们咱们有足够的智慧，过去，叫专门“挺郭的”名字的战友，你可以把名字改一改，咱们真正的挺郭不一定写在那个那个那个名字上。叫所有（隐士）暴露一下子，让他们把他们晒在沙滩上，让他们，混进我们这个水里头的人，我们撤回来，让他们所有叫挺郭的，假挺郭的全晒在沙滩上。亲爱的兄弟姐妹们，一定要记住！“四千隐士”毒性很大——“四千隐士”里面有很多是过去在国内长期挺郭爆料的、已经被警察抓了、或被警察威胁了。让他按照他（自己）的语气在社交媒体上、Twitter上、郭媒体上、还有Gpost上去发推（文），包括在各种直播下面，以他的名义来进行这个挑拨、离间、唆使很多人跟随他。战友们千万别上当！凡是你们直播的时候下边有什么（以）挺郭的名义来质疑你的，你不用想，这个人已经被控制了；还有一个（类）叫了挺郭的名，专门说着你不舒服的话的，就是让你怀疑，让你生气的。战友们，务必啊！战友们（双手合十行礼）我们要没这智商还灭什么共啊！是吧？！希望战友们大家尽快的啊！（双手合十行礼）处理一下自己那边（发现的隐士）。
（接电话）
另外一个，咱们做爆料革命这个社交媒体的时候啊，大家要记住：共产党的挑战和共产党对我们的所谓这些东西，大家千万别在乎,不要在乎！你在乎了你就输了！你看！你说我是骗子，我就是骗子，能怎么地？！咱骗你啥了？骗你啥了？你就爱看不看视频，不看拉倒！不骗你钱，不骗你色。是不是？！又不让你、你又不用给我捐款是不是？！“法治基金”你不愿意捐你就不捐嘛！对吧？！跟我又没有什么关系。是不是？！你不愿意看就不看么！你说我“郭强奸”，我又没强奸你，强没强奸你只有你知道。是吧？！（笑）对不对？！所以说，你说我“郭三秒”，我就三秒。我又不跟你上床，能怎么着？！大家记住！不要上当！不要跟着他们的脚步走，（如果）跟着他（们）的脚步走，咱就输了！
特别是今年，在这个时候，更不要浪费时间、不要上当！而且有很多潜伏很深的人都会跳出来！让他们跳出来。放心！只要他跳得高的，你交给文贵，我个个给你拿下！他在那块得瑟的，不值得理的，你让他自生自灭！这都不在话下！非常清楚啊！这个说完了。
另外一个我要说一个，这几天啊，大家要注意到，美国的行动啊！美国等啥呢啊？美国等啥呢？战友们，美国等着“三十天”的生效期呢！所有的美国现在，我可以告诉你，我遇到的美国人，我没见一个人看好这个所谓的“第一次协议”的、“中美贸易协议”的；我没见一个人认为这个协议是对美国好的，也没见一个人认为这个协议可以执行的。但是，所有的人都认为，华尔街某些共产党的，所谓的盗国贼的“伙伴们”会利用这个机会，表演给美国和中国看：我们得到了这样的牌照，我们得到了这样的执照，我们这样被XX。大家看会很多，共产党已经和他们勾兑好了。据我掌握的情报，接下来的一两个月，中共会展示给美国看：我买你大豆了，我买你猪肉了，我买你农产品了，然后跟微软签大合同了，跟IBM签大合同了。一摸一样！然后，这个基金被允许进来了，那个银行被允许控股百分之八十、九十了，“啪啪啪”都就像那个放烟花一样“哗哗”的出来。大家你们记住，共产党的领导人，想去“蓝金黄”、“BGY”哪个国家的时候，在去这个国家的时候，你记住，一堆国企涌过去。开记者招待会，记者采访，投了三十亿，投了五十亿。就像在“达沃斯”一样，我买了英国这公司，我买了那公司。一摸一样！这叫什么？这叫什么大家记住了么？这是纯粹的政治宣传，这是纯粹的“BGY”，公开的“BGY”、“蓝金黄”。所有都不会兑现！要的就是政治效果！要的就是洗脑作用和达到欺骗的目的。更重要的事情！他要覆盖盗国贼私生子女在西方，跟这些西方的合作伙伴偷中国钱，他要“满山过海”。你看我改革开放了，我为了国家政策，我为了国家利益，战略性的引进了美国某某基金，战略性的引进某某银行，给了他百分之八十五的甚至百分之百股权，包括把国有的多少所谓不良资产给了他们。啥叫不良资产？如果战友们搞不清楚什么叫不良资产，那你就不了解共产党。朱镕基自从把国有企业，开始国有银行资产分离，把所谓的分离，另行处理，打包处理。产生了中国信达资产，什么什么中信资产。大家记住，最后，所有的这些不良资产到他们家里面，都成了最良资产！
因为什么，不良资产的价位谁来定，朱镕基定，王岐山定，过去三十年都是他两家定的，没有第四家定过，黄菊定了几天定死了，定死了，黄菊，就这两家定，朱镕基家和王岐山家，当然啦，只要是大佬，江家要，江志成，江绵恒要，那你就往一边去，我要先吃，当然是选最好的吃。
为什么不良资产，我可以举例说明，建设银行这个资产总共多少钱啊，八百亿，我拿过来的时候我说八百亿就八百亿，我把不良资产处理的时候，我把八百亿改成，少一个零叫八十亿，我要卖给我的私生子女，我只要你八块钱，去掉一百个零都可以，零点零八都可以，这就是猫腻，这就是共产党的所有的法律和政策，你一定看到它在拉皮筋，它的弹性有多大，他的弹性在哪里，大家要清楚，这就是所谓的写在中美贸易协定当中的美国允许美国的基金去购买中共的不良资产，猫腻在这，谁去买？大家谁去买？安红去买？安女士去买？Bo博士买？熊博士买？路德买？可能吗？叫老江买？老江买个零都买不起，别看老江家有钱住着豪宅。
原因非常简单，我们大家在爆料革命的过程中看到共产党它想干嘛一目了然，它就是定点的盗国，就是写在政策里头，美国的养老基金，美国的退休基金，美国的教育基金，已经不让投资中共了，让你美国政府同意这些钱可以投到华尔街某些基金，这些基金再去买这些资产，这些资产买到美国经过管理一段时间，收了管理费以后，啪，又转给了美国戴着假头发、金头发的，黄头发的，王岐山、孟建柱、孙立军、江泽民等这些盗国贼的私生子女们，以他们的形象又出现在，控制着中共，转了一圈到外面就是它的，战友们，这是核心呢。
所以说大家接下来会看到一系列的美国到中国投资，一系列的并购，都不是美国人，背后全是共产党的盗国贼。中美贸易协定的第一部分，就是盗国计划最重要的一笔，发国难财，抢劫民间企业，大家千万千万别忘了，这才是核心！
另外一个，战友们，所有的中美贸易协定签到这的时候，大家要看到一个，里面另外一个诡秘，香港股市，上海股市，纽约股市，再看看现在过去，从签了之前到签了之后，整个黄金市场和大宗的贸易交易，这个变化几乎是一致的，有人赚大钱，有人玩大钱，这是阴谋，绝对是阴谋，我们的爆料革命会让全世界知道真相，我们的爆料革命会让全世界看明白，弄清楚。
亲爱的兄弟姐妹们，很多事啊，现在我就不多说了，今天我们全部都是在前期的准备明天的法制基金的第一次全部董事会，所以明天早上九点钟就全面开会了，这是不直播的，前面可能有短暂的跟大家见个面也有可能，看现场吧，所有的董事，除了木兰董事没到场外，然后下午大概三点半到四点，纽约时间三点半到四点，所有的董事会直播，会直播，大概直播两到三个小时，两到三个小时，这是明天的计划。
然后到了二十四号纽约时间，也就是大陆的北京的大年三十晚上，整个GTV全面直播，就是纽约早上七点钟，北京大年三十八点钟，文贵看春晚，今年主要是我文贵一个人在那说，然后呢就是放大量回顾的视频，然后呢就是讲讲文贵的看法，没有贵宾，没有主持人，也没有新爆料，没有血腥，没有暴力，我再重申一遍，一个暴力的图片都不会放，一个双修的视频都不会放，一个新料都没有，所以大家不愿意看的，大家都去过年去。
因为今年大年三十的“文贵看春晚”会非常的简单，主要是一些视频，然后回顾这三年的爆料和一些过程，然后是中英文频道，中文频道和英文频道同时开，同声翻译，同声翻译。因为今年的“文贵看春晚”主要是放给美国人的，放给欧洲人的，而且是放给西方的官员的，而且我们很多欧美的一些机构都愿意来看这个节目，还要转，还要转播，因为，这是为什么要搞英文频道，我们要通过这次外国人和“文贵看春晚”，通过中英文的翻译，让他们更加看清楚共产党这个流氓，假骗偷盗的本性，黑的本性。所以说我再重申一遍，纽约时间二十四号早上七点到下午一点，也就是北京时间大年三十晚上八点到凌晨两点，啊，“文贵看春晚”没有任何的暴力爆料，没有任何双修视频，没有任何嘉宾，文贵一个人，所以说大家该过年过年，该干啥干啥，好吧。
然后，明天也就是二十三号纽约时间早上起九点，大陆晚上二十四号的，二十四号晚上，整个法制基金开一整天的会，开完会以后，开到两点，都是表决啊，议程啊，然后去吃饭，吃完饭回来以后，班农先生、卡尔巴斯先生、比尔格茨先生、路德先生、Sara女士，还有这个我们后面十几个的工作团队，全部都会到直播间，但是出镜头，除了木兰女士之外，所有的董事会成员都会出镜头，都会出镜头，在这个，主要是由我来给董事，所有的董事会，大家问一些问题，包括战友很多关心的问题，我会问，如果战友们有什么问题可以发给我，或者在下边留言我会及时回复大家。
谢谢亲爱的兄弟姐妹们，战友们。现在为全世界人民、台湾人民、香港人民、新疆人民、西藏人民祈福???
阿弥陀佛！
谢谢了战友们，战友们，再见，再见！谢谢，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1009/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1009/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月22号下午第二次报平安直播。今天报平安直播，主要是有两件事情：
第一个，就是向大家这个汇报一下，现在关于在中国我们的祖国，发生了惊天动地的事情：也就是武汉的，所谓的冠状传染病毒——也就是，咱们也叫做非典吧——这个疫情的新的发展。有关这个就有关这个事情，我最近很少说，因为这事太大了：大家应该能想到最坏的一面。路德先生和江财神、安红，他们都说完了，我就不用多说了。但是呢，今天发生的变化呢，主要是有两个：非常吓人的——我给大家说一说。
现在呢，我先念念（读战友名字）
亲爱的兄弟姐妹们，今天我们在这个直播的时候，我希望给大家说的：因为我们这两天都在准备着，明天我认为是非常重要的，——法治基金、法治社会的年会，2020年。已经准备了几个星期了，大家都很辛苦，都很认真、很严肃。每一个字每一个题目都要经过律师的严肃审核。那么现在呢，基本上文字材料——文案和时间安排的都已经完了。这个时候，我们正在全力以赴准备这个的时候，我们接到了两个最核心的，两方面——来自于美国，来自于中共方面的电话。中共方面是他们的凌晨吧，大概是他们的5点，就是这里的4点钟的时候给我打电话——非常客气，非常客气啊。谢谢了这位老领导，也叫老领导吧，统称老领导啊。
首先提出来的事情：希望我们的G-news不要再广泛地报道来自于国内的、别有用心的，关于武汉事件的，所谓的传染病情、疫情的一些报道。记住啊：来自国内的，别有用心的，不正常的。一些报道——虚假报道。我告诉这位老领导：“你先告诉我什么叫别有用心，什么叫做虚假？”
这位老领导很客气说：“文贵，如果你要愿意，你们G-news想报道的话，我们可以给你提供官方的一些文件，你们可以去报道。但是这个时候，你们要承担历史责任。特别是提出来，说那个路德，路德社纯造谣，完全是唯恐天下不乱！你这些天的表现，让很多咱们国内的，认识你的朋友感到欣慰。”说郭文贵这个人啊，还是很有品行的，还是爱国的，还说我爱党——我爱你个屁党啊——爱党的。说这个关键时刻不像路德一样——唯恐天下不乱，站在国家角度。所以说文贵，在这个事儿上，我们利益是一致的。先不说你反不反谁，先说这个方面你态度是一样的。我们愿意给你提供一手信息，在G-news, 在你这个直播中说，这个很好。
甚至某些领导说了，对郭文贵的事情要重新考虑。说文贵在这个关键时刻，只要你站得直，坐得准，你的资产都可以还给你。甚至春节到了，我们为啥不可以让你的家人跟你去团聚呢？我们可以派飞机送家人过去，甚至你自己回来接。就说到这儿的时候，路德先生给我发WhatsApp，还有老江给我发WhatsApp，我讲黄色笑话——挺搞笑的。
我给这位老领导朋友回答，我说：“我先我先重申一点——郭文贵在这个事儿上之所以没有那么快地表态，我是在观察，路德的所有的表态我都看了。我要告诉你们的事情：我觉得路德社没有错——我们平心静气的谈——作为一个社交媒体，作为一个现代的社会媒体的手段，作为路德先生本人，还有他的现在合作者江财神，还有安红女士，包括上他节目的，现在的薄博士也好，艾女士也好，熊博士也好，任何人——他们有说话的权利，他们在美国承担美国给他们赋予的，让他们应有的法律责任。”
所以说，我告诉这位老领导，你对他这种批判，这就有点让我接受不了。至于说你给我提供官方文件，我可以现在明确告诉你：“我一张不会用，我不能成为你的爪牙，不能成为你的宣传系统——这是个起码常识。”
再一个，过年了，你说送我家人来过年，你一个也别送——你可别送来，我不要。你送谁来呀？我的两个哥哥在监狱呆着，你又不给送来。我的现在在外面的哥哥，你都是送来了，我的两个在监狱里边——我们对得起他吗？对不起他们。我老爹那么大岁数了，也不能坐飞机那么长程啊。
另外一个，非常重要：如果您说我真的是站在了国家利益民族利益上，你认为我在这个问题上……我说我要告诉你的事情，唯一站在国家和民族利益上的方式，就是告诉中国人民真相！有什么怕的呢？美国发生一例，马上告诉，美国乱了吗？没乱！
他专门说到这个湘雅医院，湘雅医院有两个大夫，给我打电话，被他们给抓起来了——抓两天了，我没告诉大家。我告诉这位老领导：“你能不能把这两个医生给放了，这两个医生就是告诉了文贵现在医院里边是什么情况，不就是你没有造假吗？我也没报，我也没说——我就怕这两个医生受你们害。”这位哥们还挺够意思的，老领导啊：“马上放，说你放心，马上，你别放电话，我现在就打电话把他们放了。”我说：“人家给我说的都是事实，人家传给我的资料也是事实，我说我们的战友获得的这个关于武汉疫情，和全国各大医院的，一点不夸张——5万张也不少，我们基本上都没采用。不采用的原因是，这个事不简单——它不是一个人的腐败，咱有时间去验证，咱有时间去证明。因为这个一旦要说错了，会让很多人误伤误死，把本来的一个小事变成大事。”
我说，现在你把武汉，禁止出禁止入。高速路上很多人给我发信息，说高速路都堵车了。我襄樊的咱们的战友，公检法的战友，说整个樊城，各种招待所早就满了；乡村的什么农家乐早就爆满了——都跑出去了。你现在把武汉城给封住，能封得住吗？现在襄樊，整个恩施、黄石，到处都是武汉跑出去的人。在过去的这个48小时，很多人在开着车往外跑。现在火车头等舱，还有火车票，现在都有人趁机发财了，都涨价了。
我说这位老领导，你要真要站在国家民族的利益上啊，别说你共产党啊，说什么……共产党你是王八蛋——我在那儿电话没说，在这说。共产党我们就管不着了，我们的目标就是灭你共产党。
而且我明确的告诉他，我认为这次，天灾——我怀疑50%；人祸，我认为50%。如果你们是干了这个人祸的话，我说这回事大了。我说我们灭共那就是霹雳年先劈你们了。怎么了？没事说吧…是吧，吓死我了港妹，我以为你把疫情带这来了，没有人发现有病情吧？哈哈，没有啊。
所以战友们，我告诉这位老领导，他有句话这么说：“文贵，咱们完全可以在这事上做一个交易，可以把事情完全扭转。“坦白的说，这事扭转不了，怎么可能扭转呢？我说：“做这个交易也做不成，而且我说你们对路德先生的评价我是不认可的。完全不认可的。而且不但不认可，我认为我希望你们应当端正态度。路德先生的这个节目我认为救了很多人，你们要鼓励他，夸奖他，而不是现在你批评他。”他说他讲的什么什么讲了一大堆。
我说如果你们政府不造假，政府站出来，来澄清这些事实，有啥不可以呢？有啥不行呢？不是把坏事变好事了吗？我说我们现在必须要把真相告诉同胞，告诉人民，这是好事！如果你一盖隐瞒，那是大事。
我说是不是让防火队长”王岐山出来救火呀？他说：“唉,咱不提具体领导啊，不提具体领导。”好！我就不提具体领导。那我提提胡舒立吧，胡舒立是不是要出来呀？他说胡舒立咱也不谈，不谈个人阿。我说不谈个人可以呀。
所以说战友们，从现在这些情况来看，共产党在武汉非典这件事情上乱了章法。武汉疫情超出了我们的想想，路德先生的节目和路江先生的节目，我相信在国内造成了巨大的影响，我深信他们也救了很多人，我感觉这回救了很多人。
还有一个我感觉，非常非常重要的，我这次在重启对话之后，第一次对话之后啊，我的感受，中共对爆料革命的重视，比我们想象的还严重，哈哈，还厉害。路德先生这个节目影响，也比我们想象的影响要大的多。所以我才给路德先生，还有江财神所有战友说要搂住，务必要搂住。因为现在已影响到国家、民族的命运了。所以说战友们，这不是一般的事情，我要紧急直播告诉大家。
同时我想谈第二个事情，就是我们爆料革命对待武汉疫情的传播和我们的观点，我希望路德先生、江财神、安红女士和所有的战友们，加大传播真相的力度，我们要拯救在水深火热中的湖北的、武汉的同胞们。我们要让中国人学会看到真相，我们要让中国人看到真相的力量，同时希望呼吁所有的战友有资源的、有信息的尽可能的把新疫情、新信息发到路德先生那里，发到卡丽熙那里，发到小皮匠那里，这是非常非常重要的。
千万别发到鸡腿潘那里，他都给你吃了，不会报的，这个孙子现在一句话也不说了。你也别发到傅希秋那里，发到傅希秋那里，他都给你闷墩儿蜜了。这帮孙子就是会骗钱、骗捐，在武汉疫情面前，他们说过一句有良知的话吗？他们有一点关心同胞吗？没有。
共产党为什么现在要让郭媒体，要给郭媒体合作，G-news现在影响太大了，G-news现在成为了东西方真的重要的影响的一个门户网站。这是为什么他们现在愿意给文贵做大交易，文贵要看那几十亿美元我又完蛋了，我又上当了，还灭啥共啊？我又成人家的走狗了。
还有一个，共产党知道自己这个年很难过了，过不了了，这个时候更能体现出我们路德先生他们的坚持和付出，他们付出了被怀疑、被质疑……
对了说到这，这个Js牧羊子我这昨天到今天啊，我没跟你联系牧羊子，你对路德先生为啥又开始挑战？我就纳闷了，你到底是咋回事？我最后一次我给Js牧羊子说啊，你再挑战路德，那这事我就要出手了，你不应当这个样子的。这个就不像战友了，有啥事你可以直接给我说，你给路德先生直接说，你给大家说，你不必要推上挑战路德先生。现在中共的反映就证明了路德先生的节目打中了他的要害了。
所以我告诉老领导，我绝不同意他所定义的路德先生的节目，传播了虚假信息，恰恰是路德先生提前提出了警告，我相信会有利于这个事情的解决，减少扩散、减少伤亡。这也是为什么我们战友们要相信 “唯真不破”。为什么我们要相信爆料革命他可以真的救命。
当然了，G-news现在的影响，五个路德节目也不够啊，五个路德节目也没有这个影响，因为G-news它有中英文。大家看一看G-news现在被多少人给转发，大家看到被点击阅读的绝大多数是转发。这是为什么他让G-news上不要在所谓转发这个其他的假新闻，所以我们G-news要更加广泛的传播关于战友们对疫情的爆料，尽可能的把国内来的内部文件和真相传播给社会。这个关键的时刻，就像在香港事件当中，我们要站得直、坐得稳。
今天我们有英文频道也开了啊。我们开了英文频道，就是今天要准备明天的直播。今天所有的设备、还有同声翻译系统、还有灯光、包括这些人员全都是新的啊。这都是新的，这是真正的专业。
路德先生属于“非专业人士”，龚小夏说的。龚火鸡，哈哈，火鸡龚。火鸡龚一说到路德不专业就摇头晃尾，摇头晃腚的，好像是扒她家祖坟似的。路德先生我认为是我见过的最专业之一，非常专业啊。
但今天这个我们这个是咱们的郭媒体啊，一步一步的正在走向最顶端的专业。
现在我们在线才1200，没有人知道，战友们都不知道啊。现在同声翻译大家可以上GTV的英文频道可以去听啊，英文频道啊。
说牧羊子不是好家伙，不要这么说啊。
GTV的英文频道可以去听，英文频道。
说“牧羊子不是好家伙”，不要这么说啊，这个不要这么说。这个，他现在还是我们战友，但是我们就像今天早上我说的一样，你不能打着“爆料革命”的名义，去挑战我们的战友。你也不能打着挺郭的名义挑拨离间有些人，这是绝对不允许的。
（文贵先生和战友们互动。）
我相信今天，这个直播的视频和音频可能是有史以来最好的。因为我们的，我们新的摄影师，我这上次说过了，是非常非常专业的，非常年轻，非常棒。哎呀我的妈呀，这音响，光着翻译系统整了好多好多呀！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们……1月22日，文贵报告武汉疫情紧急事件。哎！这外国人搞得不错嘛！咦?我真没注意设计，他们设计得不错嘛！
所以说，今天我给战友报一下子这个武汉疫情啊，这位老领导的电话，让用他的话说，跟我同完话后，让他感到很沮丧，很沮丧。然后他说，这个觉得我现在呢，受某种势力操控，说的都不是心里话，可以理解。谢谢这位老领导了。我知道，说的啥意思。因为我是被美国控制，不敢说实话。我可以告诉这位老领导，我和美国任何情报机构没有任何合作关系，没有任何合作关系！我不受任何人的控制！我说话没有任何不方便！
（文贵先生和战友互动，和工作人员了解设备状况，进行设备调试，中英文同声传译测试。）
翻译得特别好，特别好，这个频道特别特别得好啊。现在呢我想，我想给这个大家呢，这个直播当中啊。（郭先生回答战友：春晚直播！直播！）
我再在这儿重申一遍啊，明天也就是，也就是纽约时间23号，是整天，一大早上就是整个法治基金的这个年会。所有的董事全到场，由于木兰董事呢，她身处澳大利亚，这个来不了了，所以她只能在在线电话上直播，和在线视频可能给大家开会。那么直播这个开完会以后，下午，也就是说四点钟，三点半到四点间，在这个桌子上进行全面直播。都谁在呢？明天是班农先生、凯尔巴斯先生、比尔格兹先生、路德先生、Sara女士、凯琳女士，还有另外的一个这个秘书长Jennifer，还有律师，还有n个顾问就都不出镜头的。在这个桌子上会坐六个人，所以现在是圆桌子了，现在是圆桌子了。所以明天大概，也就是明天大概这个时间，大概在三点半之间开始播，播到七点钟左右。这是明天的。
那么后天，也就是明年二十九了，大陆的，也就是后天大陆的春节前的大年三十晚上，北京春晚开始的时候，我们这里，就是比它晚一个小时，这里的七点，北京的春晚进行一个小时以后，8点钟，文贵看春晚开始。文贵看春晚呢，我今天早上说了，绝大多数都是视频，回忆我们爆料的历史。没有什么贵宾，咱没钱啦！没钱啦！郭骗子没钱啦！都完了！所以也没有什么钱了。只能我自己播了，也没贵宾了，也没贵宾了。
所以说，（相机照侧面不如照正面）。所以说，战友们，希望这个，希望你们这个能知道。所以说呢，咱们的文贵看春晚绝对没有什么双修的，也没有什么这个暴力的。我么明确地告诉大家，因为，暴力的绝对不行。我现在有些话，不但在战友们，有些国内战友们反应不行，这个我的很多家人和同事呢，都说坚决不能这么做啊！还有一个，王健的家人，给我写了一封非常长的信，希望我这个春节，不要让王健的尸体，成为中国人的春节的晚餐。好吧！我就答应了，但是，最终一定会放的，双修视频也一定会放的，放心吧。这是一个。
另外呢，大概直播时间是24号早上这里的7点，大陆的8点。直播到大陆的凌晨一点或两点钟，也可能提前结束啊。大家的掌声不热烈我就提前结束了啊。
没钱啦，都买摄像机啦！连水我都是，拿瓶子灌的那洗手间里面的水龙头的水。咋弄呢，兄弟们？咋弄呢？我们这刚才扯了半天啊，我这个刚才今天讲完这个我还给大家说。讲完这个我还给大家说啊。今天下午这个电话，大家千万别小看了。我认为是爆料革命以来，第一次路德真正地被官方上了名单，证明了路德先生直播的影响力，江财神也进了人家的法眼了，安红也进了法眼了。
对了！今天，专门说一句，说：“今天那个安红，多激动啊！就差不多反民族了！”哎哟！我说：“你说这事还真特别好。安红这个节目我还真听了。”我说，“她讲得都对啊！爱有多深，恨就有多深啊！因为她爱中国人呐！她觉得中国人的形象在海外太糟糕了呀！她不希望中国人都跑到超市去抢人家东西啊！到店儿里撒尿啊！像那鸡腿潘那骗子啊，到处骗捐啊！我觉得安红女士讲得很好啊。我讲王岐山，他不让我讲，不让讲领导名字，不针对个人。我讲胡舒立不让我讲，那你讲我们安红，讲路德，讲老江，你为啥不让我讲？”对不对啊？
然后呢，他说：“很庆幸，现在你还没把这事儿变成国际事件。你不要在你直播中给班农再讨论这问题。听说你明天直播，不要跟班农、凯尔巴斯这样的美国人，错误地传达错误的信息！”哈哈！我相信明天，班农、凯尔巴斯先生，和路德先生，还有Sara在这儿啊，少谈不了这个武汉事件。
你说，我说我今天早上，我真没有看路德和这个早上视频。但是很多战友跟我发了这个安红的讲话以后，和路德讲话，我就到了洗手间里边儿，放在那儿我在淋浴，洗着。结果你说，我光着个腚听着他还有安红，还有艾女士在那块儿讲，把我讲得浑身发热啊！讲得很激动！
哎，我那个手机呢？我这我要叫安红赔我手机。今天安红女士和艾女士把我手机从洗手间掉地上，因为我是放着防水的套，“吧唧”掉下去，一角给我摔坏了，新手机，你得赔！
（郭先生对同声传译说）我现在在听着你讲话呢，你翻译了百分之四十。听到么，Gratis？你们翻译了百分之四十，如果明天你要这么翻译的话……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，从今天早上这个电话呀，我们能看出来，就是武汉事件他们真的害怕了。而且我觉得这个武汉事件，会很大。
我再告诉大家个事情，这是霹雳年，我上天一定会站在中国人民这一边，一定会天佑爆料革命，一定和我们一起，揭露共产党的假、丑、恶和骗。霹雳年，还不到春节呢，阳历年刚过还不到一个月，多少个霹雳事件了！
我现在告诉大家，武汉事件，在未来的70个小时内，你会看到今天我说的不一样的结果。为什么我说，武汉事件，还不是第三道大门。中美贸易协议，也不是第三道大门，不是共产党死亡的第三道大门，所以说我们还要等待。
我今天你看我这嘴角，裂的，这纽约我一到这个时间嘴角就裂。干的你看我这角，我这角都裂了。然后每天我讲话，我每天讲十几个小时。什么样的嘴能受得了啊？你想想！你说那一个好好的人能把，能被陈峰给双修给双修烂了，也不过是两三个小时。我这嘴，天天十几个小时讲话，天呐，我这嘴够厉害的了！能经得起两三个擀面杖子。
我看你咋翻译，擀面杖子，擀面杖子我看你咋翻译。你知道啥叫擀面杖子么？笑，什么叫擀面杖子，你知道么？所以说这个翻译，我在听着你的啊。就是你这擀面杖子，你一定要翻译出来，这是有意思。
（文贵先生和战友们互动。）
所以说，战友们，这个今天啊，谢谢了啊！谢谢了啊！
（文贵先生和战友们互动。）
金三胖，你们会听到消息的啊，会听到消息的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们很快会听到这些巨大的，霹雳年的霹雳消息。
好了，亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播我们就到这儿。好不好，我们今天早上要祈福了，我就不祈福了。简单的，谢谢战友们啊，谢谢！明天见，明天下午见！明天早上，我可能有个简单的，给你们大家录个小视频几分钟。但是明天晚上是大直播啊。
谢谢战友们，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月20日谈非典真相</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1007/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1007/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，1月20号你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？浪费了七分钟，真抱歉～真抱歉亲爱的战友们。
今天本来没有报平安直播，我这赶快要去开会，但是很多战友们要求、特别我们很多重要的战友要求：“七哥能不能今天说两句”。（那）我就简单跟大家说几句，首先，我刚刚上线看到小皮匠的节目，我打电话进去了，我回答了一个问题，也是很多战友们在关心、在问的问题：
第一个就是什么呢？就是说：“昨天Gnews上专门发出去关于中美贸易协议背后的那个交易。”
由于我昨天三分钟的视频，我说了中美的贸易协议。其中有今天的消息，就是要拿香港无论发生什么事情，美国（都）不能以刚刚建立的香港人权保护法案来停止或取消香港的自贸区协议地位，这条大家都知道了。也就是说五千亿，我们买你不能（因为）香港发生什么事，来取消我香港自贸区协议。你看他们（中南坑）有多害怕！那么这个大家都清楚了。
昨天GNews上又发了一篇，一个小视频叫：MIZ～MIZ我们的这个团队录了个视频，然后把它加上中英文字幕，其中在最后注解出所谓［刘鹤的外溢效应］。外溢效应注明几条，其中加了一条，就是希望美国不能对中共在美国的贪官、盗国贼的私生子女、还有擀面子子女进行资产查封，实施RICO法案。
我看到很多战友很了不起，马上说：“七哥在直播中没提这个词！你怎么加上这个词了呢？”首先我给大家抱歉啊，这个是我让他加的。
由于战友在跟我通电话当中明确告诉我。因为有些话我现在还不能说！还不能说～还不能说！就告诉了我说，其中给美国提的最在乎的，实际就两件事：
第一个：“任何情况下你不要对香港取消自贸区地位，这个权力你不能实施。”
第二个：“你们正在调查的、我们所谓的中共官员子女在美国的资产，要实施的RICO法案，你不能实施”。
据我所知、我刚才在小皮匠节目当中专门说到：“就是在刘鹤上飞机前，甚至已经在空中飞行的时候，王岐山还通过那天在白宫签约、在现场的那几个人，我就不说是谁了，大家都知道点名了，那什么黑石啊、前高盛主席也是我朋友，王岐山最好的朋友，等等等；说：只要是美国答应，绝对不去调查共产党的官员子女在美国的资产、不查封他们资产，习马上过来签字。马上上飞机，但是美国必须公布，你不能底下承认，你得公布。然后一个就香港自贸区协议，你也得公布。还有你货币操纵国属于公家事，就老百姓死活跟我球关系啊！这是他们的逻辑。
第一位：“高干子女，不能查封我（高干子女）的资产、不能给我高干子女实行RICO法案。” 你还得官方说：“我们没意思、没有想法、没有法律行动、对中共在美国的所谓有人倡导的，也可能也像非经济人士了、查封这些子女资产，不感兴趣，没有这个行动。最后『美国没答应』。”这就是我刚在小皮匠节目说似的：“这两人都已经发了请柬了、喜酒已经摆了，请柬已经发出去了，我们要结婚了。我们第一天要入洞房，一腿都拌到门里面了；俺不～俺不！俺不进～俺不进！必须得给我弄点啥说的？这要给我点条件；第一个条件，就是这个RICO法案，（不能）查封高干子女（资产）；
第二个就是，香港自贸区协议不能取消；
第三个才是，货币操纵国这个事要取消；然后下面接着一系列的、包括芬太尼、有些在美国正在查的一些事情、包括对中国银行还有几家银行的查封。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这些事情证明了什么？共产党不关心老百姓的死活，什么国家大事都要摆在他第一条之后。“那就他的子女和子女在美国的资产，不能被查封、不能被调查。”
第二个就是要把香港干灭，对香港要实施绝对的财富掠夺、土地掠夺。这就是当年周小川说的：“要弄个资金池子，就是香港要成为到海外、人民币国际化、海外扩张、还有整个资产、过剩产能、货币超印（的）一个输送地。这个事不能让香港人有说话权，那就必须拿下，这叫反送中。然后再实施大湾区。那一个地方，最起码一年干个一百万亿人民币的水份，没有任何问题。
所以说大家能看到，共产党现在玩的是什么事！现在真的是弃船效应！他真的是弃船计划！他真正的目的就是：“不论在任何情况下，共产党的子女在世界上都能屹立不倒，我（在）家里面可以拿根擀面杖子放裤裆里面撑着，但是这些子孙们到外面去，你得那裤裆里面不能是擀面杖子，得是真家伙。要真钱、真资产、真政治、真实力。
这是为什么大家看到了，原来你不敢想象的。无论是德国、欧洲、亚洲、非洲、再（是）美洲，到处是和共产党有生殖器关系的、到处是跟中共的蓝金黄有生死关系的、一起上过床、一起扛过枪。
这共产党不是开玩笑的，大家千万别低估了共产党，就是他已经把他所谓的共产主义，还有他这些年倡导的叫「世界多极化」，不要美国一极说了算，叫两个大国共同管理，叫中美两个超级大国关系，这都是有目的，意思这个世界得咱们一起说了算。我和你一起管，然后到2025、2035老子就把你灭了，你就得听我的了！这不是开玩笑的。
大家再看看去，人家的子女都是读什么书的，你见过中南坑里面、政治局委员、省委书记、省长的孩子读中文（学校）的吗？都是读英文，英文第一，中文第二，人家的国家是已经横遍世界。现在中国是世界上太空发展最具野心、投资最大的（国家），人家已经看到地球外面去了。
所以说战友们，你们能看到的今天这个情况，就是共产党所谓的中美贸易协议，拿五千亿买了一个在香港问题上让美国暂时闭嘴、买了一个对高干子女的调查暂停。
大家要看我2018年5、6份的视频，我就说过：“美国正在对中共官员在海外的资产、和非法资产进行调查”。这就是中共完全掌握了他们知道美国正在（实施）RICO法案，和调查中、和他非法资产调查中，所以他全力截停。这个脱钩是他最不在乎的，最在乎的是他那些真正的私生子女，这就是共产党的可怕。
另外一个，我想跟战友们再说一下，关于咱们现在整个爆料革命进行到现在的时候，大家才会意识到，对共产党带来了多大的挑战。
整个中国在非典这个事情当中，很多人在问我们，给我发了太多信息了。说：“文贵你到底怎么看待非典这个事情”。他们都看了路德先生的节目，路安谈、路江谈、路江安谈、路瑞谈、路博谈都看了。他们问什么？我给大家一个简单答案，我就不一一回复了。
第一条：共产党有没有能力制造这种非典式的、可控的传染性病毒？我告诉你答案：能 ！可以，有这能力！
第二个，他现在有没有理由，有没有这个原因他敢这么做？我告诉答案：当他共产党权利受到威胁的时候；当他觉得这个国家养不起那么多人的时候；当他觉得这个生化武器对待改变世界，和实现他所谓的世界多级国家治理达到一级国家治理的时候。他会做！这是第二。
第三个，现在的武汉“非典”，是不是中共培养的，什么这个佛山啊，还是舟山病毒？对不起，我不知道！我没证据！
第四，大家认为这个，问我这个事情到底确定是不是中国共产党自己操作的，我不知道，但我有两条建议：第一个，只要是胡舒立出来说话了，《财新》说话了，你回去看看《财新》过去十八年的历史！十八年的历史！如果你们要看不明白这个，战友们你们就不应该当我战友！
过去十八年的胡舒立，不是十年，不是十二年，也不是“十八大”以后。
所有胡舒立报导的老板，大家去看看去，最后都发现，全都是王岐山要“灭”的对象！
所有的她说的经济好的，全部都是假的！
凡是中国的上市公司和经济的真正的窟窿、真正的黑暗，她从来没报导过！
到了“十八大”以后，只要她报（导）的官，全部都必死，而且是全家灭门！
凡是跟胡舒立好的，连李友的肝都换了三回了，杀人犯！北大方正集团，我当时跟胡舒立第一次PK的时候，我就告诉说，这个女人是天下最恶毒的人，而且她持有北大方正的股票。而且跟李友在北京，北大的博雅酒店，608房，把李友“玩”到休克。能把李友玩“休克”的天下唯有胡舒立！她不是一个狐狸，她不是个魔鬼，她是天下真正披着人皮的魔鬼！
王岐山作为一个阎王爷他不需要鬼是不可能的！他需要一个“女魔王”！
但凡胡舒立站出来说话了，你们就去想吧！不要听郭文贵说，你当我“放屁”，当我是“强奸犯”、“郭三秒”！现在还有人传言我，我睡了一个战友叫竹满楼。我今天早上在“小皮匠”那儿才知道是我们的風滿樓。我今天已经宣布了啊，战友睡文贵，免费！人家对老领导免费，郭文贵也免费啊！但是咱得穿上裤衩，不能乱来啊～免费！开玩笑！开玩笑开玩笑啊～
所以说战友们，胡舒立只要说实话，哎呀我头两天我觉得路德先生还有老江、安红、还有我那博博士，还有我们艾女士，新（来的）的艾女士（都问我）。我说这不说过了呀，有证据没有呀？！有情报没有呀？！有没有情报有没有来源。
但是，一看胡舒立出来说话，说完又删除，删除又再说，说完再删除。行了！我说这事靠谱了，靠谱了。但是我没证据，我也没情报，我不能预测。我先跟大家说清楚了。所以我认为武汉，武汉（河南口音）这嘴都歪了～（喝口水）
这个胡舒立，武汉事件上一站出来说话这事复杂了。
大家要记住啊，很多人都忘了2003年的“非典”。“非典”之前唱的就是你们看一看啊，胡舒立的《财新》，当年叫～叫什么 《财经》杂志。所有全中国“完啦！完啦！死人啦！国亡啦！”最可怕的时候王岐山调到北京。王岐山调到北京以后，胡舒立就开始在自称“江湖老大”。然后在美国，在国际上领了无数个所谓的自由、民主斗士的头衔。这个女人马上跟李友把方正股票炒的高上去。那个从加拿大的海狗丸啊海狗丸，那时候运过去一盒一盒的海狗丸啊，那海狗丸那都是给胡舒立给李友的。这大家要记住，胡舒立在那个时候站出来说话，在今天看这次“非典”她又站出来说话。全中国报纸没敢登的，结果又是胡舒立。这个意思可就深了去了！所以大过年的大家要注意。
另外一个我刚才“小皮匠节目”说了，有咱们昨天很多战友告诉我说：其中有一家人，她是医生，她因为当时（被）通知时候说“没那么重要”。她简单的防护了，结果接触了病者了，她自己（被）传（染）上了。她传上了她见她爸妈了和老公，看爸妈去了，结果一家四口现在全给隔离了。俩孩子在姥姥那儿呢。她非常难受。
她告诉我说她觉得这事儿不正常。就是北边，东北方，绝大多数的都是公检法还有政府来管，挺重视的。北京，它全是军队的，还有国安的。全是军队的。她说反而南部， 很悄悄的都由当地政府来运作。她觉得有点重北京，严肃对待东北，忽视中国南方。她说这马上到了这个整个都是大过年的，都回家“春运”了。这在火车上、客车上这还了得了么？！而且她可以确定的是人传人了。这是肯定的！关键她作为一个医生她很纳闷，为什么这个身体上，特别是这个腋下，腋下还有脖子这个地方（用手比划：脖子下方）还有舌头下面，还有那个阴部，男女的阴部，长那个红的，特别的小红疙瘩。但是红疙瘩仔细看上面有个黑点，还特别硬。一挠呢很痒，不挠也痒。越挠越痒，然后上面很硬，很难受。她觉得这个东西不正常，它不正常。
所以这个战友跟我说了以后啊，很吓人。所以我今天在这说一下：咱们回家过春节的战友们，求求你们了！你们负点责任！第一个不要去医院；第二个是能开车回家就开车回家。再一个，一定做好防护。再一个真不行，你就最好别动弹！这可是要命的事啊！你可不能听共产党说！你不能听胡舒立说！你得听真相！看真相！
但是这个像到底是生化病毒啊啥的，共产党成天觉得人多，北京要大消灭，要消灭低端人口。然后呢全国十四亿人老说中国人要活一半就好了，反正老希望中国人（现在）活太长，都死了，“嘎嘣”死了才好呢！共产党（的）领导每个人都是想：中国人要死一半人，他们日子就好过了。他觉得奴隶不需要十四亿，七亿就够了。这就是共产党。
所以今天这几个事儿，哎呀，对了！大家一定觉得我这啥衣裳（T恤衫胸前被剪了一个“窟窿”）？我是这块儿啊，你看啊，我最讨厌我衣服前面给我带个LOGO啊！（拿出被剪掉的部分在镜头前——耐克的商标）我讨厌死了，我给他剪了我！我不让他在这块儿晃着我，这是什么玩意儿啊，特傻的设计啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我今天临时直播就说这仨问题。国内，所有的这个病毒，大家高度重视，互相传播。不要相信共产党的（宣传）。胡舒立出来不是好征兆！大家看过去十八年，凡是胡舒立出来全完蛋了！
再一个，我要跟大家说了啊，千万记住，我今天“小皮匠”节目说的，对待“鸡腿潘”、“傅希秋”、“郭宝胜”、“孟维参”、“韦石”、“熊宪民”，还有这个“夏业良”这帮孙子。为什么要“砸”？为什么要揭发？大家千万记住！
昨天，我就说我跟一个美国朋友，一位国会的老领导，到（从）中国回来，很深沉的问我：文贵，你说中国人最勤劳，为什么生活的那么寒苦，那么贫穷。结果是，答案，我说是中国人有共产党,他说不是。中国人没信仰，中国人没有信仰，就没有底线、就很自私不团结，这才是因为有了共产党。我说这有道理啊！
第二个，中国人是天下最聪明的民族，为什么有这么多人被骗？我说因为有共产党给我们洗脑了，这个防火墙。他说不对，因为中国人很自私，中国人很爱占小便宜而且中国人很爱、只照顾自己。他从来不去推荐别人，看到别人的好。永远是我自己，顾着我自己的。永远说别人坏话，不说自己好、不说、不说别人好话。久而久之，他说中国人到了这种群体自伤的程度。
所以不、自私、独、孤立、爱说人坏话又没信仰，所以中国人爱受骗，爱占小便宜。这就是导致，为什么说共产党能在中国这么多年？没小骗子，哪有大骗子！没有小骗子、大骗子，哪有盗国贼呀！哎！这个有道理啊！真有道理。所以中国的盗国贼是因为下面有各层小骗子、大骗子支持的基础上，所以中国人必须要有信仰。
勤劳却过得寒苦，聪明却老是屡屡上当。这是中国人没有信仰、自私、不团结的结果。所以说战友们，不要看了那些小人物，去看看多少人无耻、可怜、无知到程度，去被那些低级的、下作的手段骗。我们爆料革命首先就是绝对不能有利益，任何人在这里面获利、以弄钱为目的，一定是我们敌人。
第二个，我们的爆料革命必须是真，必须是无我。这事大家清楚，我们要灭共呢！大家去想想啊！爆料革命要开始，大家都可以捐钱，你能想想现在社会什么样子。全世界海外的华人，你每天看到的都是在、一帮人在捐钱，那不疯了嘛！还爆什么料啊！你灭什么共啊！自己都得癌症死了。
天天骗捐，天天骗个钱，吃鸡腿去。天天去打官司，天天去搞离婚捐款。打官司也捐款，告人家也捐款，被告也捐款，被人家抓嫖娼了也捐款。一会是牧师，像傅希秋一会是牧师，一会人权人士，一会瞄准西藏了，一会瞄准新疆了。这还可怕不可怕，你找共产党募募捐。
所以说爆料革命的本质绝、要想真的灭共，绝对不能以利益为核心，绝对要无我，绝对不为了名、为了权力，这是个起码常识。否则不就成了、真的不是爆尿革命了，成了爆笑革命了，就真的成了成骗革命了，不是爆骗革命了。所以我们的爆料革命必须跟着爆骗的运动。
所以说我们卡丽熙女士、我们的这个小皮匠，还有现在我们的曾宏先生等等等，揭的很好。现在路德先生牌大了，根本不揭欺民贼了，所以说有点不公平。你说这有时候很难弄，人家路德先生牌子大了，根本不说鸡腿潘了。实际鸡腿潘第一个砸的就是路德，砸的就是你老江，砸的就是你安红。结果让人家小皮匠、卡丽熙、人家曾宏去砸去。公平吗？很不公平，我很不舒服。说实话，我从来没跟他们说过。我就在这说，我私下从来不说。
这就能看出来一个人的人品呐！这个人品是有问题的，老江同志、安红同志、路德先生人品都是有问题的。人家那么多人天天给你们喊着，去、去替你们灭小鬼去。你们在那块天天讲高大上，那公平吗？很不公平。节目也不提人家，是不是！什么叫战友啊！不抛弃、不放弃、不忘记。
结果这些姐妹们，人家文虎、文信、草根哥、老顽童。我老说老忘人家老顽童，你说咋办！你说。这老顽童，人家老干活老忘人家。然后天津大姐、天津大姐，是吧！这个是天天节目砸欺民贼、砸伪类。
结果是每天路德先生在最后一分钟给老江个机会，你说两句吧！结果这老江得赶快把头挤尖了上去说两句，老江挺可怜的，老江你也甭说了，得了吧！你、你还讲你们的经济吧！讲政治吧！我们都是小人物。我们去讲、去、去对付这些共产党派来的小欺民贼、小骗子、大骗子。
你看着没有，所以这就能看得出来。因为我们战友们，每个人都要明白，当一个事情大家认、起码是人应该干的事。把手伸到人家腰包里面，把你的小生殖器放到人家生殖器里面，没经人家同意的时候，你这就是坏人嘛！我们当然、我们要管了。我们不管、我们还是人吗？还灭什么共啊！但是有人就不管，老弄、你把自己弄得高大上干嘛呀！弄自己那么高大上干嘛！
我郭文贵、我就是个草根，我郭文贵就是个骗子，我就是个郭三秒，我就是个郭强奸。但有一样，我绝不允许任何人对我们的战友们、对我们14亿同胞们，你强奸我们战友，你三秒我们战友，你欺骗我们战友绝对不可以。
我是狗屎，我啥都不是。没钱了、没身体了、三秒了，骗子了、强奸了，共产党的帽子全给我戴完了，啥都可以。但就一样，我绝不允许在我视线范围内，在我的范围、能力范围内，我不会让我的任何一个战友，任何一个中国同胞受到这样的侮辱，绝对不可以。我也绝不允许任何人，骗子不分大小，真假不分大小，善恶没有大小，这是、这是必须要分的很清楚的。
所以说，我看到多少战友们真的是对战友好，我就感动的不行，感动的不行。只要能让、对战友好，对14亿同胞好，郭文贵干啥，吃屎都愿意。你说我是蛆，我就是蛆。你说我是啥，我就是啥。但是就是一条，我需要战友们要团结，我需要战友团结。
千万记住，打小骗子、大骗子别要给自己说，哎呀！这都是小人物，不要理他，越理他越重要。你这是自找借口，是因为你自私。中国人说了70年了各扫门前雪，共产党能灭得了吗？他自然会灭的。这才让所有的中国人到了今天世界上最荒唐的程度，最勤劳的劳动，你是最贫穷的。你是最勤劳的到全世界是最不受待见的。
这种、这种自私、懦弱的借口，什么你打他，就是看得起他啦！不要浪费时间啦！你会打他会增加（他的）关注量。我从来不这么想，坏人就是要被打击，骗子就是要被揭穿。流氓就要告诉天下人，他是流氓不被人家欺、不被人家、更少人被害。这是为什么美国的强奸犯、恋童癖要在电子表上给你戴上，方圆百米内，有孩子的地方自动报警。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/974/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/974/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，12月24号在美国的凤凰城文贵报平安直播，我可是健身了，我可是健身了，战友们健身了没有？我再向大家说一遍，健身这个事，如果你坚持不住，你说你坚持爆料革命也很难，也很难。
就像我们在华盛顿开庭一样，每天12个小时，14个小时在法庭上一个79岁的老人家，79岁的老人家，在那块儿天天陪着我们，干了4天。这个最后一天他还开了两三个庭，开别人的庭，他老人家一个字一个字的抠，开完庭我们十点半了我这飞机一个小时飞回纽约了，他老人家要开3个小时回到他的家，他要自己开车。在这个庭上的书记员在那个庭上的打字员，你看那些打字员….十几个小时，据说美国法庭上赚工资最高的就是那个打字员，书记员。但是你说这个书记员你说坐那十几个小时就拿手还要打着，你说是什么样的体能。这是一个，另外一个就是陪审团，被莫名其妙的选来的，就是美国民主伟大的地方，老百姓参加陪审团坐在那一天十几个小时，完了有时候回家也要一两个小时，其中一个陪审员说我回家也两三个小时。
所以说亲爱的兄弟姐妹们这个健身太重要了，今天我在这健身外面下着雨，很冷，在凤凰城的沙漠地带，今天竟然是下雨。那对面那山上的白云简直是，还有这所有的花草，你说这是，凤凰城他们是最幸福的，特别是赶在这个圣诞夜他们认为这是最最吉祥的，然后这边点着火，这边打着高尔夫，所以说这种浪漫的感觉太棒了。
但是任何人今天可能，因为今天冷就不锻炼了，但是我看到很多人在锻炼，我当然今天还要加量的锻炼，浑身出的汗，浑身都泼的水呀，浑身都泼的水。
亲爱的兄弟姐妹们，锻炼是一定要有的，咱们爆料革命的战友，首先两个口号，一切都是刚刚开始，还有一个今天你健身了吗，千万别忘了这真的是很重要，很重要！
好，我今天跟大家聊两个小事啊。
昨天一点半，这里一点半，就纽约3点多的时候，国内的一位咱们的战友，给我打了个电话，他说文贵呀，看了你这个爆料中说杀狗的事，他说你说的非常好，他说我们家也有两条狗也给焖死了，很难受，我和老伴这几天心情很不悦悦，我们现在就是看看你的视频，看看路德先生的视频，两口子都喜欢安红，两闺女就喜欢老江，为什么呢，说老江懂金融，所以要联络老江搞金融投资老江。我觉得真是搞笑，这么高级的将领家族孩子要跟老江搞金融，你说共产党的金融还有救吗，根本就没救了。老江现在反共，结果共产党最高层的孩子跟老江搞金融，实在有点搞笑。两口子都喜欢安红，为什么呀，安红是体制内出来的家里的孩子，他是很会说体制内的话，所以说很多体制内的老人家都很喜欢他。但愿安红别建议啊，当然老人家喜欢你也是好事，你不能老让小嫩草喜欢你呀，是吧。
那么他跟我说文贵呀，他说你知道当年就是我执行，就是我执行1970年，1970年大家要看一看啊，1970年全国杀狗，全国杀狗是什么原因呢？当年在香山，有一个老和尚，老和尚，给汪东兴建议说今天全国应该杀狗，为什么杀狗，他说这个杀狗啊，第一，他说咱们这个1970年他是什么年？他是狗年，他说必须得灭狗，狗冲谁呀狗冲咱主席，毛主席，冲蛇，的冲蛇，的干狗，最后是这下面汪东兴一道令下全国杀狗，所有杀的狗，狗都要吃，奖励给当地的人要吃狗肉，当时也缺粮食，说当时这个事非常夸张。
那么他说后来，现在这次杀狗他说天下轮回呀，是我的一个下属，在执行杀狗，他为什么杀狗，他说你这回你可是真说对了，王岐山跟你美国朋友说那话，他背后故事他没讲，为什么呀他说在中国官场上，非常迷信，就是中国的奇门遁甲，还有所谓12生肖的相生相克的也就是今天的道家，所说的，命相之学，属相之学，王岐山属鼠的，王岐山就讨厌属狗的属狗的就是狗掐老鼠多管闲事。他说你文贵你属啥的，事实上我是属狗的，户口上是68年属猴的，时间上我是属狗的，他说你就是狗掐老鼠，他说王岐山一说狗就恼火。从你这事发生以后他多次说，这他妈真准，惹我的都是几个属狗的。
所以说呢，这小子就给习出了一个馊主意，说，明年这个年啊，鼠年啊对蛇也不好，对鼠也不好，这个毛泽东当年呀就是说，这年必须要鼠年灭共，狗年灭鼠，他说你要灭狗，这就开始灭狗了。
后来老人家又告诉我，我专门我让咱们的木兰传奇，昨天一点半时候给木兰发信息，我说木兰你帮我查查，核实一下。这个高燕燕他的女情人，就是刚刚发表对台之战的王洪光将军，王洪光将军，绿帽子将军，高艳艳 也是中金的创始人，Blackstone黑石的第一个投资到黑石的30亿美元的代言人，黑石亚洲区主席，高燕燕也属蛇的，陈峰属蛇的，陈峰也属蛇的。
我的看看木兰给我查的，木兰传奇这孩子太厉害了，让他查啥立马，陈峰属蛇的，田慧宇属蛇的，1965年，陈峰是1953年，田国立属鼠的，这小子，贯君属猴的，刘呈杰属鼠的，高燕燕属蛇的，你看看这家伙了得了吗。1970年弄狗，太可怕了，太可怕了。
咱这位老领导两口子都喜欢安红女士，告诉我这个把我吓一大跳，哇塞还有这等情况。所以说你说这个王岐山呢……
哇塞，班农先生特享受，刚给我发了个信息，刚发个信息，说纽约时报这篇报道非常好，他老喜欢了，他老喜欢了.
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个老领导说完以后大家要想到一个问题，就是全人类上不允许别人信宗教的，就是说不允许信任何教，把自己当成教的这个政府组织，就一个共产党当然他是邪教组织了。他不让人家信什么迷信，他最相信，你可以看出共产党的自信，都是放罗圈屁，根本就不自信。
我压根不相信十二生肖，当年我跟贺老合作的时候，贺老是属蛇的，贺老是属蛇的我属狗的，狗蛇相冲啊，是不是，那你说贺老是我人生中最大的贵人啊，对不对。而且我生命中好几个属鼠的最关键的也是属鼠的，王岐山也是属蛇的，对不对，好几个我日本的投资者，美国的投资者，都是属鼠的都是我的恩人，我压根不相信。包括现在海外的这个什么螃蟹座，什么星座我不懂，什么水平座什么天秤座，我也不懂这些。我认为一个人最核心的事情还是你的行为决定了你的运气，你的学识，如果一个属鼠的他就是个强盗，你又是一美女跟你再合的人，属鼠的属蛇的，他也得弄死你。所以说我觉得根本不存在这个，相信这个东西简直是太荒唐的事了。
但是王岐山他相信。你看他找的人，田慧宇、田国立、陈峰、刘呈杰全属鼠、属蛇的、高燕燕属蛇的，习（近平）属蛇的，你发现了吗？&amp;hellip;&amp;hellip;，所以说你看，战友们，这个事！很荒唐的事，这么一个国家14亿人，就被这一个相信所谓属相学的人给绑架着，而且要把全中国的狗给干掉，就因为狗掐老鼠了，他属鼠的！你说那明天要发生点其他的什么事，那明天人要是克鼠的时候把人也都给杀了吗！？
所以说老领导说这个（杀狗的事），我马上让木兰妹妹，马上给我查一下，一查真的！全属鼠的，全属蛇的，明年是鼠年，我都不知道，我都问：“明年是什么年，”鼠年。原来王岐山本命年啊！对蛇也不好，对鼠也不好。
所以狗掐老鼠，看来王岐山真的不妙啊&amp;hellip;&amp;hellip;真的不妙啊！
这个说完了，乱聊。
另外一个就是刚才班农先生又给我发信息，纽约时报昨天报道一个班农先生离开白宫以后就跟文贵&amp;hellip;什么&amp;hellip;这个钱，然后又攻击班农的。班农很兴奋，在这个之前，一个月前就写了一篇文章，写这个文章的记者就是叫Pilitico杂志出去的，上次报道班农钱的（事），就是Politico的这个人。这帮人你能看得出来他想干啥，就是砸班农，把我捎上。现在就是捎上我的，观看率现在就暴涨，现在纽约时报几个最火的文章、最牛的文章、观看率（最高的文章）全是文贵的，华尔街的那几个也是文贵的。现在必须得捎上我，当然对我也没什么恶意啊，那么对班农是有恶意的。
可是在这个文章要出之前访问我们的律师，打电话他们要例行所谓的中立，要听双方的意见。全放屁的、全胡扯的，我们很明确的、不愿意搭理他们，你爱怎么写&amp;hellip;怎么写。
我们就告诉你，我们现在跟班农先生怎么回事，跟我没关系，郭媒体、郭文贵就是一个门面，就这么简单，你随便写。
我们希望他写错点，像郭宝胜那个孙子一样，他写错我好告他去。CNN我们告了、华尔街我们告了、什么迈阿密英雄我们告了、还有那个&amp;hellip;什么&amp;hellip;另外一个报纸八卦什么也给他告了。各个服软现在、各个老实。在美国有法律你就别怕，随便写，你敢说，我就敢告你。
哪个不回来求啊？全来求&amp;hellip;：迈尔斯&amp;hellip;好说好说&amp;hellip;！
我现在不能说，因为有秘密协议。（来求的人：我们会这样、我们会那样，求求你啊&amp;hellip;求求你&amp;hellip;.）哪个啊？哪个？包括任何一个，是吧！你有本事你敢说，你看我敢不敢告你。因为你说的是瞎话，对吧！这就是美国的伟大！多大的电视台、多大牌的记者，只要你敢胡来，我就敢告你。
罗杰斯通当年跟我和解之前，牛到啥程度？“我罗杰斯通、我要以我的生命跟你郭文贵对抗、我说的全是实话、吴征我不会出卖。挺搞笑的！后来我让我的律师告诉他，你有两个选择：“（第）一个进监狱、你自己进去，第二个、我们把你所有造谣背后的钱查出来、我们把你送进去。你要想再作，你试试！”
最后是和解，要给钱，钱我不要你的。大家还记得不？最后我们律师不高兴。
（律师）：“这不是多少数的问题，郭先生，他给钱了，你就得要。”
我说：我不要。人家罗杰斯通已经跪地求饶，而且自己愿意进监狱，行！那就拉倒。而且把吴征的料要给做出来。他蹲监狱不是死了，他还活着呢。
再就是吴征的案子，2020年几个最火的案子，大家高度关注，吴征、跟吴征之间互告的案子，和有告他的两三个案子，所有明年的案子，全牵涉吴征，陈军的、还有明镜何频的、还有博讯韦石、熊宪明的、还有吴征的弟弟吴斌的、还有袁红冰的，统统涉及到吴征，所以明年你们能看到最起码二十次到三十次吴征出庭，包括这个马蕊强奸案，都会跟吴征有关系。还有接下来几个新的案子，明年吴征2020年只有一个选择，你要么你就跑了。你要么你就到美国来，天天坐在（法庭上）被问话、被开庭，看谁缠谁的数？谁缠谁？
还有这个去年那叫什么，董什么、董克文，你完了吧，破产了吧！大家回忆回忆，我们的路江谈、路安谈为什么不搞一搞2019年文贵的案情进展！咱们战友之声也可以搞一个嘛！多少案子，什么董克文，我们的面具先生，面具先生也可以搞一搞！面具先生搞的太好了，过去是我们政事小哥，搞搞2019年什么罗杰斯通啊、什么董克文啊、什么马蕊强奸案啊、什么郭宝胜那个孙子啊、什么夏业娘（良）啊，把这案子整理整理，叫他们看一看。可以说是，让他们看到真正的实力、和真正的精力、和真正的能力！
然后能明年2020年，吴征的案子、大戏。马云的案子阿里巴巴，我们告马云的案子、大戏。博讯、韦石绝对拿下，熊宪明还有赵岩、还有什么叶宁绝对拿下，还有什么袁红冰、还有什么Elliott Broidy，两周后我们到加州去问询他要问他的话。
2020年是个重大的诉讼年，不管共产党，六月四号早上灭，还是六月三号到六月四号的半夜灭，差几个小时，这些案子都不会放过他们。
而且接下里我们会控告香港的某一系列的机构在西方。大家要记住我说的话：“隔空取钱&amp;hellip;.隔空取钱呐”，大家我说的话一定要记住，千万别忘了，“隔空取钱”！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，当你看到纽约时报这个报道的时候，你会想到一个什么问题？就纽约时报，对咱有正面、有负面的，他是一个所谓的媒体啊，他就想乱搞嘛，只要能赚点击率就可以。但是纽约时报的这个报道，看上去是攻击班农，大家去想想！没有人攻击咱，谁知道你爆料革命啊！让你成名、让你达到这个传播的目的，不仅仅是说你好，这种也是个大的传播。
为啥班农能成为全世界（有影响力的人），权力的中心就在华盛顿，华盛顿最有权力的三人、其中第三人就是班农，班农现在在我们法治基金当主席，金融界，今年的金融界基金领域，叫最牛的、最有影响力的基金经理、最有投资希望的基金经理、和在背后他们叫做（黑水的基金），等待着往里投钱的基金，第一人：凯尔·巴斯，凯尔·巴斯我们的兄弟，法治基金主席。法治社会（主席）是班农先生。美国政治第三号人物，美国经济新星第一号人物。然后媒体界肯定是爆料革命和战友们、还有文贵也沾你们便宜了，谢谢战友们，我也蹭了战友们的光，也成为最受关注的新闻。
然后今年最牛的词叫：脱钩，是文贵沾了路德先生光，都是路德先生说的啊&amp;hellip;..路德创造的..找路德先生去&amp;hellip;呵呵呵&amp;hellip;沾了路德先生光&amp;hellip;叫脱钩。
而且今年香港运动是全世界最大政治事件、是影响人类上最不确定的最大事件，然后爆料革命成为全世界政治家必须要面对跟讨论的话题。
亲爱的战友们，我去年要说这话，你们又觉得又放屁了吧，是吧&amp;hellip;！胡扯了吧..喝多了吧&amp;hellip;我今年一口酒没喝呢，到现在，快十个月了啊。然后今年它就发生了，我在我们的群里，第一次说脱钩的时候，实际几十个人，几乎没人回应，就路德先生，叭叭就给撂出去了。这个路德先生，除了有勇气，他还敏感，还有一个他坚定的相信爆料革命，相信文贵，这是我昨天为什么给庄烈宏先生打电话我说，你的节目为什么做不到路德先生那样，你到底做节目的目的是什么，你有没有路德先生的经历，你有没有他这种敏感度，你有没有他对文贵和对爆料革命的坚信，你有没有路德这种坚持和执着。
昨天我为啥要上庄烈宏先生的节目，荘烈宏先生几天前给我发的信息。他说他要我上下节目，给他开门，他这个节目现在可以直播了。我说我真没时间，确实没时间。然后当天有20几个，都来找我的，我说算了，我不能跟任何人上线直播。昨天是我不想看到庄烈宏先生他的沮丧，我昨天是到图桑去了，在Sara家隔壁，跟几个牛叉的人吃饭。大家知道，我的爆料革命是第一目标。然后吃完饭以后，我赶快我上去我看到庄烈宏先生正在直播，我马上在车上给他打过去。我车上还有人坐着呢，我都不好意思你知道么，但是我还是给打过去。我给左媛，他的伙伴问好，给我们的老顽童同志问好，然后呢给我们的小皮匠问好，他们还问了我问题。我心里就舒坦，因为我让庄烈宏先生高兴，我让战友们都有机会。
但是我是语音啊，我没有上视频。我昨天说了，绝不再跟任何战友视频上你的线，采访，绝不可以，永远不会。如果任何有人视频，你可以到郭媒体来，或者我跟你连skype。再一个有战友上节目我可能打个电话进去，这是可以的。比如说我们现在的Friday talk，答应她了，在两周前，叫Q&amp;amp;A，就是问候郭文贵，问题郭文贵。今天早上他给我发来，我说你给我发几个问题我看看吧，他给我发了6，7个问题，我就搂了一眼，半夜的时候。我说我不想看这个东西，我一看那几个问题，我马上就来感觉了。
比如说问我其中一个问题好像是，男人如果当你有了性需求的时候，别人面对性挑战的时候咋办，哎呀，我特想谈这个问题，马上身上就热了。不是那意思，不是黄的意思，我就想回答这个问题啊，我觉得这个问题问的好啊。可是我这想回答，就是这种智慧，佛家叫智慧，我们现代文明叫感觉，来啦，我又不能把这感觉装到罐头瓶子里面等着，等着Friday问我，我也不能把他给放一箱子里面，我也不能把他贴墙里面，瞬间就过去了。这是我最不喜欢的。
还有一个，这个准备好的话题，我真的觉得无聊。你说这个人吧，你说我问你个话，等等啊，我回去查查手机去，这不胡扯了么。我觉得这就太无聊了。如果你脑子没有，我没有，我无法回答，就完了，我不懂，我不知道。但是如果你问的问题，正是我关注的，也是我有观点的，还是我喜欢的，我当然想回答你了，我马上回答。
就把这个智慧，我认为，马上，直接的，真实的，也用佛家说的话，这是真真正正，上天给我们人的，最高级的东西，那就叫无上的智慧。给我们身上最坏的东西，就是我们的毛病，贪嗔痴慢疑，叫缺漏。给我们给别人带来的这种智慧，能为别人带来欢喜，能破掉我们的很多的缺漏，这多好啊。所以说我不想，我说Friday你别再给我发问题了，我不想看，任何问的问题之前让我看到。就是未来，我拿语音我打进去，Friday问我，我就迅速的回答，也可能我蹲在洗手间，也可能在车上，我没时间啊，现在上洗手间就是我，做一些私活的时间，其他时间都是干正事。
那边几个朋友已经来了，这夫妻，你看着夫妻两口子。所以说亲爱的兄弟姐妹们，未来我可以上战友们的（节目）就是打个电话进去，像Friday这种问几个问题。
昨天庄烈宏先生，是因为我希望庄烈宏先生，他真正的明白，不背弃，不放弃，不忘记，这个战友的真谛，这会让庄烈宏先生内心感到，感受到从爆料革命到现在，我给庄烈宏的面子和帮助是最大的，最多的，我可以这么说，但是我希望荘烈宏先生真正得对战友也这样。这是我昨天累的嗓子都哑了。
昨天Snow跟我去图桑，跟我去串门啊，开会啊。每天过来还得迈迈步，抻抻腰，这Snow真够搞笑的。
所以昨天为什么对庄烈宏先生有这么一个连线。
另外一个呢，我想跟战友们再聊一下，咱们这个圣诞节，纽约还有几个小时，咱们某些国家都已经都过了，而且呢，这个地方大概是今天晚上。我是佛教徒，但是我特别开心过圣诞节，所有的宗教节日我都喜欢过，我希望所有天下信宗教的人，或者有宗教自由的人要明白，在中国上亿的地下教徒们，他们用生命，鲜血和自由，在捍卫着自己信仰的自由，他们是多么的不容易。
那么我们的战友们，有信仰自由的时候，你们应该多么的珍惜。所以说在这个圣诞的夜，我们大家如果说真的心中有信仰的话，到教堂去，为我们的中华民族和爆料革命即将迎来的2020年重大的胜利，灭共的最大胜利，和将迎来一个新中国的六月四号的新中国日，为他祈祷，这是很好的。另外一个我觉得这个时候，多陪陪家人，多和家人在一起，和家人一起度过圣诞是最最有意思的，耶稣和主，都是让家庭和睦幸福的。
医生不让我这么抱他，因为敏感。哟，snow别老这么看着我，痴情得，直直的，干啥啊，你像那郭宝胜似的，撒谎不眨眼。我刚来我没来得及看呢，看了一段，好多战友说今天路江谈说郭宝胜的判决书特别好，这个我没时间呢，国内很多战友给我发信息，听说做的特别好。
所以说今天战友们，今天圣诞节了，大家多陪陪家人，而且这个时候真的你们闭上眼睛好好想想，没有家人的人生啊，你的人生将多么的孤独，多么的没有意义，多么没有意思。
我们今天晚上超级丰富啊，今年这里的圣诞节，我们超级丰富啊，和这个我们的军人家属，特别是现在，路克基地啊，军事基地，有很多人讲中文，从去年到现在听说啊，能讲流利的中文的已达几百人，流利的中文的，完全是西人啊，就是西方的人都能讲流利的中文了，这是很让我意外的，很不可思议的。所以说很多人我们在一起会过一个漂亮的美丽的圣诞。我们会先吃一点非常棒的亚洲餐，然后去参加一系列的活动，还有特别重要的几个人在一起。
所以说在这个时候，我会为所有的战友们，我在这里先说，我真的，我是每天，早晚两次，为所有的战友和家人祈福，没有一天落下的，我今天晚上当然要为所有的战友们，所有的香港同胞，在危难之中的香港同胞，和所有的新疆香港和台湾，大陆同胞，为他们祈福，为我们所有的战友和家人祈福，战友们，我就不一一的给你们发圣诞快乐了，我在这先祝所有的战友和家人圣诞快乐，家人平安，得上天，我们的圣人保护，谢谢啊，咱一起为14亿人民，香港人民，台湾人民，新疆人民，西藏人民，全世界人民祈福
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/959/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/959/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月12号，文贵报平安乱播，乱播，哈哈。今天大家应该注意到，我们这个直播室来了一位新的工作人员，新来的小伙子，很酷的小伙子。
乱播啊，大家别影响睡觉。我今天特别搞笑，跟战友们说一下。这一周从开始换外汇以来，我真成了外汇交易主任了，疯了。再一个，很多战友给我发来信息，有的我已回复，有的我真的回复不了，希望大家能理解，因为这几天有太多大事要忙。
接下来这里，要开法治基金C4的董事会。今天下午，我要开三波最重要的会议。所以说，有些战友的留言没有回复的，请大家原谅。关于通过各种渠道要换汇的，我再说一遍，请战友们别搞乱了，所有有需要的请联系木兰女士、路德先生、Sara美女妹妹，发给他们。当然，有些人发给常委群其他战友了再转发给我的，也没问题。但最好是发给他们，他们统一发给我。我发给我们的团队，让团队筛选出够资格的，我们会跟你们联系。
班农被开除了？哇塞，这是啥信息啊，哈哈。班农被开除了？是吗？谁开除他的？这啥消息都有啊，最近火鸡龚到处拱啊，火鸡龚到处拱，到处乱拱。班农被开除了，好厉害，3个小拳头，好有意思啊。
我今天完全是乱播，因为我刚才看到太多信息了，这种的那种的。大家说不露脸不行，得露脸，担心被龚火鸡拱了。没问题，我非常的好，非常的好。
今天一大早上我遇到一超级美女，超级美女说，郭先生我喜欢你这个西装，郭先生我喜欢你这领带，咋弄呢？咋弄呢？
战友们，我要给大家汇报一下，乱播了半天了，我要跟大家说点正事。我爱开玩笑，现在跟大家说点正事。
香港的战友们，郭骗子、郭三秒、郭强奸再给香港战友们爆一个小料。在香港几个月的抗争以后，特别是《香港人权法案》的通过，让整个共产党乱了分寸！让共产党真正的感受到了香港人的力量！可以说，让盗国贼的计划，甚至“南普陀计划”，都可能受到影响，计划有改变。
但是香港的战友们，我也告诉你们，由于你们的勇敢，由于你们争取了人间最昂贵的东西，你们煲了100年的香港的汤，煲了世界上最好的汤，要喝最好的汤，和住了全世界最好的楼，你们居住的环境是全中国、全亚洲最好的，你们穿的也是全世界最好的，也是最受全世界尊重的。现在你们要了全人间最贵的东西，叫尊严！安全！你们已经为此付出了代价。同样，由于你们的勇敢，由于你们要的东西之奢侈，共产党已经给你们准备好了更大的挑战。
我今天可以负责任的告诉香港的战友们，10月、11月是最凶残的，这是我去年说的，我2018年说的。我说香港明年是最最危险的，也就是2019年。到了2019年5月、6月，发生了香港的运动时，我相信很多香港朋友都知道我为什么这么说，因为咱们都是有联系的。我说10月、11月是最凶残的，大家都看到了。8·29、8·30、8·31，王岐山到了广州以后，平港七策是最凶险的，你们已经感受到它的凶残。这王岐山到广州，又再换腰子的时候，换肾的时候，又给香港人布下了香港人将面临的4大挑战。
在王岐山来讲，就是对港4条原则。这4条原则对香港人来讲，每一坎你都很难跨过去。就像那个跨栏运动员一样，那个栏最高不超过1米35，或者1米25，他给你弄个13米。你跨过第一个13米，第二个就是18米，第三个就是180米，第四个是1800米，直到把你累死为止。王岐山抛出的这四条原则，那个毒辣程度，用昨晚一个朋友的话说，王岐山的对港四大原则是对香港的毒药。
所以亲爱的战友们，我今天在这乱播就是给香港的战友们说这一个事，其他我都不说，俺都不说了，俺都不说了。
战友看得出来，今天我心情相当的好，感觉相当的好，原因是因为有好事要发生。好事发生之前，我最忌讳的就是我在爆料当中我老娘告诉我的，不要破裤子先伸腿。这还没干成呢，就把那破裤子的腿给伸进去了，不好不好，所以我都不提前说。
另外一个，大家一会会看到，马上要在这里开法治基金C4的会议。
班农先生几点过来，12点12点半过来，这里呢马上在这里呀，要开法治基金C4的会，等一下我看一下他准备好了吗！（跟工作人员讲英语），大家看到了吗？下面这个现在的这个整个（跟工作人员讲英语），大家看到这个是我太太给我做的乐高，战舰系列。大家看到了啊！还有下面这些车，我的太空战舰系列。
所以说一会在这里呢要开会，现在我们这个底下啊，（跟工作人员讲英语）。大家看到了吗？好玩儿啊！我太太给我搞了好多，（跟工作人员讲英语），做的很精细吧！漂亮吧！每个都好漂亮！（跟工作人员讲英语），你看，凯琳每次他都要，美女出现了，哇！战友们开心啊！（跟工作人员讲英语）。没把你嫂子给录上吧，啊！还好，但是每个人都要看这么漂亮的背影，谁呀？俺要看看，（跟工作人员讲英语），这大楼啊！亲爱的战友们，凯琳大美女痊愈了，啊恭喜！痊愈了，痊愈了，放心啊！
亲爱的战友们，今天的我们的直播呢，今天我就是乱播。我就是给香港战友说几句话，听得懂我话的人自然听得懂，听不懂的人那没办法了啊！听不懂的人那我就没办法了，听的懂的人自然能听的懂啊！
这就是我今天乱播的对港四大原则即将出台，这四大原则估计对香港将是巨大挑战。一手是鲍鱼，一手是毒药，一手是甜糖，一手是子弹，你选择啥吧？而且现在对港的所有的决策，对港的所有的资源和权力都将是史无前例的。史无前例的，我告诉香港的战友们。你们要面临的挑战，最重要的是面临诱惑，面临着分化。只要你能经得起分化，经得起诱惑，你们就会赢。对香港人讲这次是生死决策，生死抉择呀！不是开玩笑的！
所以说亲爱的战友们，当我们面对共产党以这个十四亿人民绑架后的集结的能源，对香港人的安全和智慧进行全面挑战。甚至都有想灭港的这种念头已经是摆成事实的时候。香港人只有两个选择，一个与敌人战斗到底，一个就跪下来，跪下来就自动死亡，战斗到底有机会。
对港四大原则就是让你香港人你是选择自己自杀式死亡，还是你要和他战斗下去，就这么简单。但是，我要告诉香港同胞的事情，你们会看到更多的美国刚刚发生的香港人权法案对香港人的保护和人权法案的执行。文贵说过如任何法案没有执行等于没用，很多惊人的事件随时将发生。
我现在我要上楼去开会，因为法制基金的会跟我没关系。他们在下面凯琳是法制基金的董事，C4的董事。Sara妹妹美丽的Sara妹妹是C4的董事。开完会以后，他们开完会以后，我们就到这个在这个喜马拉雅大使馆有一个董事会的午餐，我被邀请参加，很荣幸！很荣幸！所以今天非常的盛装啊！盛装参加！
那么真的是我希望战友们能看到啊！为什么外国人的人家的基金咋这么严谨，人家有专业的24小时365天的律师，人家准备文件准备了两星期了，每个字都要经过审核，每个文件都经过审核。
你看看这已经来了，你看这人已经到了。人家的会议议程安排多少时间、谁讲什么话，然后人家这个在线的Skype，还有在现场的所有的文件的准备，会议前的会议记录是谁做，做完以后什么时间发出去。真的是为什么外国人搞基金那么严肃，每个财务，啊！（跟工作人员讲英语）。
（只看班农先生，不要Jennifer，向上一点。文贵最大的问题就是太聪明。）班农辞职了不是吗？他怎么又来了呀？他今天简直忙死了，班农先生，我们一会儿还有两三个会开。战友们我太爱你们了，你们太过瘾了。不能泄露法治基金的任何信息，任何信息，都不可以的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，盗国贼这个非常的凶悍，凶悍，流氓，无底线。同时也不要太高看了他们，不要高看他们的意思是，我想告诉大家是什么那，也就是说，盗国贼它也是人，肉身，它不是什么钢铁之身，它肾坏了也得换肾，它没那么伟大，就那么几个人，它什么狗屁都不是。
你看它们在对付我们爆料革命用的招儿，都是很烂的招儿，很下三滥的招儿，没有任何让人家可以尊重的东西。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家你们看到这个整个的爆料革命以来，共产党对付我们的招数都是很低级的，很流氓的，这大家不要去恐惧，无为的恐惧是对自己最大的污辱，和最大的事情。
我在这里给大家讲一个小故事，兔子害怕的故事，我当时都给讲过了，大家都已经听过。就是兔子天天很难受，就是兔子一家人吓得半死的，在那块儿说，咱们这天天吓的有点动静就吓得半死不活的，我们就别活了，集体自杀算了。这些兔子决定集体自杀，说你看我们活的什么意思啊。一听到什么动静就吓得我们眼睛都是红的，这些兔子决定跳悬崖自杀。结果当所有兔子到悬崖决定自杀的时候，哗一下跑到了悬崖上，在悬崖下面的河沟里有青蛙，青蛙一看一堆兔子这么大动静来了，青蛙吓的扑通扑通全跳到河里面去了。然后这个兔子头突然说，哎，咱不要自杀了，原来还有比我们胆小的，大家就回去了。所以兔子没自杀，事实上兔子很勇敢，很勇敢，大家不要恐惧。
不要被共产党给吓唬住了，共产党就是吓唬人。
我觉得特别有意思的，我在香港的这个，我太太当时人家LV给了三个巨大的箱子，那个人已经死了，LV的总裁， 是LV的创始人，非常非常的棒，中国的明星跟他非常非常好。他给我太太的大箱子，LV的，大箱子里面是什么呢，每一个箱子里面有36个LV的小包，每一个有36个小包，每一个大箱子有36个小包。这36个小包，每个颜色不一样，非常非常的漂亮，据说啊那个箱子现在值几千万。大的LV箱子里面有36个小包，它是限量版的，在中东现在大概是两、三百万美元一个。他给我太太三个，三个在香港。
昨天我问我太太啊，我说是不是让香港给你寄过来呀？然后我太太的答复是为什么要寄过来呀？我说你这个想再回香港不可能了，那个香港的东西都寄过来得了。我太太就半天跟我说一句话，说这个文贵咱要那些东西干嘛，我已经拥有过了，我也都已经是享受过了，我也看过它了，那东西本来就不属于我的，是当时LV跟你合作的时候是送给你的，他这东西我不想要，放在这还不够占地方呢。我说那值两、三百万美元，好几千万人民币呀。我太太说你能去卖这个东西？我说我当然不会卖。她说那你要它干什么，就在那搁着吧。我说共产党哪天给你绑架回去，把那东西都给拉走。那就让他拿走算了，然后我太太就走了。
我就站那地想啊，这个女人，一旦到了这个程度，这个女人就无敌了。你想想这么一个LV的限量版的一个收藏的一个大包，里边有36个小包，你说而且那都是极品中的极品，你有钱你买不着，当时有钱就不卖给你，那是什么感觉。但是我太太完全是这一句话，最普通的一句话，我已经拥有过了，我要它干什么？在这还不够占地方呢，我又不会去卖它，我也不会天天摆弄他。我说共产党要在香港把它弄走，她说弄走就弄走吧。
这个人要能放下，能度过这个欲望的关，这人就厉害。所以说你看到我太太给我做的这些乐高的东西，我太佩服她了。今天又给我做了一个大的推土机，还有给我做的越野车。我超级喜欢，所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们每个人，面对生命，每时每刻每天，事实上，我们要想到的是，我们面对最大的欲望关。这个欲望这个关能过了，对人太重要了。
你说我太太这人，34年的夫妻了，这让我发现她伟大的地方，而且人家就是这样。然后今天早上吃饭的时候，我们日本厨师做了几个小菜，我们家Snow老在下面叫，然后我着急啊，我这很多事，要开会，电话会议一堆的事。我就跟我太太说，我说咱们现在啊吃的多简单，就一小块肉，一点青菜叶，一点豆腐，我说没什么咱想要的东西。我说咱俩也就吃点东西也就穿件衣服了，没有什么想要的。
我太太就说我，文贵你这说话就不对啊，你住那么大的房子，这不是你拥有的么，你占有的资源么，你那么多好车不是你占有的资源么。我说你不能这么说话啊，那好车是工作需要啊，这房子也不是我的，是家族基金的啊。我太太说什么，不管是谁的不重要，没什么东西你可以带走的，但你今天你毕竟你在这里享受着这个公寓呢，你毕竟你坐这个车呢。那你车是公司的你不也坐了么。你要感恩那，你每天你要感恩。你老说感恩，你怎么不感恩呢，你把你说的那么可怜，就吃点肉吃点青菜，那对么。她说这个说话不客观，你要客观的感恩。不管是谁的，你现在环境就在这里呢。我说你说的对。跟我较真。
所以说你有这样一个女人，你想学坏你都坏不了。我回家从来不谈，她也听不懂工作上的事。特别是他看到我说话声音大的时候，她就过来说，你跟人家说话能不能声音小点，能不能脾气好点。
行了，我看他们会开完了么，来了等下叫班农进来打个招呼吧，跟大家。等下可以让班农先生凯琳女士跟大家打个招呼，大家想不想让班农先生喝凯琳女士跟大家打个招呼啊，还有其他董事啊。现在事Sara正在线上跟大家开会。
你看我太太给我做的这些乐高，她知道我喜欢星球大战那个电影，我那时候跟我太太看了好几次星球大战那个电影，所以她就把所有星球大战的能买的乐高都买了，回来组装，他知道我喜欢汽车，她把所有的汽车，是我女儿跟他一起选，选完以后我女儿花钱，我太太给我组装。
朴昌海，我们韩国的朴昌海真是个好兄弟。我们刚才在路上的时候，我们的大卫兄弟，邀请我星期六，跟他连线直播，我说我这一周可能够呛了，因为星期六呢，是某国政府的人谈王健，王健案子，星期六。所以说我非常非常的忙，看下周吧，跟大卫小哥连线。 朴昌海先生是我们真正的战友的楷模啊，人非常的正。
她是解忧愁才玩乐高的，是完全瞎说的，我太太每天忙的不得了。每天练瑜伽，每天健身，每天他要跟我家阿姨给我准备吃的，忙的要死，忙疯了一天天的。他每一天的事情多的不得了，而且她老爱给我鼓捣吃的，鼓捣菜。她事每次乐高都挤点时间帮我玩，她太忙了。他每天在我们家说的最多的就是两句话，第一，就是别打扰她的计划，她有她的计划每天。还解忧愁，她要真要解忧愁就好了，我真希望我太太解忧愁，她没愁得慌啊。我有时候很生气，你说我每天面临那么大的挑战，面对那么多凶险和风险，你为啥一天天老哼着歌，还经常哼点豫剧啊什么歌的。她没忧愁啊。我有时候就很不开心啊。我就说为什么每天我那么多压力，你一点也不忧愁啊，她说我为什么要忧愁啊，你再敢的事情是你愿意干的，是上天给你的使命，你愿意干就敢不愿意干拉到，为什么要忧愁，她不忧愁啊！她的问题就是她不忧愁啊。我有时候特希望她忧愁忧愁，跟我感慨一下，愁一愁，流个泪，从来没有。
我们朴昌海先生啊，真是个好人，我再说一遍。木兰传奇，我再跟你说一遍啊，刚才庄烈洪先生，还有我们的卡丽熙女士 ，很多人转发了，要换汇的信息，你那块给整理一下，整理一下再给我发过来。
老江现在啊，现在啊，很多女士是迷了，我曾经的一个女朋友啊，完全正常的女朋友啊，我生活中的朋友 百分之八十都是女的，我这个女朋友说迷上老江了，必须听老江说话。上路德的节目，不愿意听任何人说话，就是听老江说话，这很极端啊这人啊。另外一个就是喜欢安红的，哎呀，爱死安红了。简直这些爷们啊，爱死安红了。还有现在喜欢路德先生的，都在打听我，到底路德有几个女朋友，有多少女朋友，爱路德的人都想试试路德的肾中不中。11个女朋友。
我们现在实际在线我看看多少，实际在线 32,055，看到了么战友们，看看啊，这不是吹牛吧。我们这个频道有账号的是21万，有21万呢，战友们，开玩笑呢啊，还2000，你们太小看文贵了。行，切回来吧，还是看文贵吧。你笑啥啊，哇塞，港妹，你别这样好不好，好像你在耻笑我啊，我要向战友告你状啊。战友们，我要向你们告状，这个港妹耻笑我啊，耻笑你郭先生。我刚才我说看我么，她就耻笑我，太不够意思了吧。
What’s this？屏幕显示2300，你记住、因为你是屏幕的，是你正在留言的显示2300。那可不是、哎呀！兄弟姐妹们，我今天本来、憋着有些事不说，不能说还是不能说，等等吧！随时给你们报，随时给你们报。
港妹，我一说这，港妹就在那笑。港妹笑得特别、特别好看。那天港妹上我们家去，我太太第一次见港妹，我以为她俩早就见过面了。我太太从来、从来很少说这话，在旁边说了好几遍。哎呀！港妹长得真喜庆、真好看。哎呀！真好看。都几个小时了，都快睡觉了，还说。哎呀！这港妹真好看、这港妹真好看。哎呀！喜欢都快喜欢的不得了，真喜庆。
我们港妹要露脸，我给你保证大家绝对不会再看凯琳了。大使馆里面最漂亮的美女就是我们港妹，但是很遗憾现在不能露脸。等她老的时候，我估计露脸也没人看了，想来露也别来了。
确实是、看看这两天的好消息够多吧！哈哈哈哈！我看看班农先生开的会咋样。很严肃，你看看班农先生写了好几片纸。哇哦！看到没，这就是人家做事认真，你知道吧！
我就纳了闷了，你说我们一说就有四千年的文明，五千年的文化。你看我们现在中国干点啥事，从来没耐心，从来没程序，从来没质量。你看人家，昨天、前天，我看到就在那块儿准备，什么几点几分,谁说啥！几点几分，谁说啥！
我们这个萨拉、Sara妹妹,我可以告诉大家的事，Sara是我们的同胞吧！但是Sara 就是参加了基金会以后，就Sara 在这个事上，认真到简直不行了，认真到简直是不行了。人家就尊敬她尊敬的不得了，说Sara做事咋那么认真呢！
大家看到我这领带，大家真有眼光说我领带好。我让你们看一看这个领带，看一看，你看到没有？一巴手。这个领带什么材料的，大家想一想，你看看。很多人你买的100美金的、几十美金的都叫丝的，但是你搁手拽一拽。你看看我松开，有什么？啥都没有，看着没有！看着没有就这一个。你想他系的时候有多软吧！你看看、你看看。
七哥，我爱你就像老鼠爱大米。这是我太太老给我唱的歌。你不是我太太的化名吧！
(读战友名字)
所以说咱们战友还是很厉害的，有人一看到领带厉害。我的领带当然自己打得啦！你看我打领带的本事，我让你们看一看。刚才大家说声音小，是我的麦克风掉了。我告诉你们打领带，你看看啊！我从来打领带，我、我不用看的，我眼睛都不用看。看着记住，我打得最简单的，你看啊！这个领带一下，看到没有，二、三就这个就行了。
大家看一看，相差多少？我看了吗？我还是坐着打，我坐着打得，看都不看。大家看看这个领带打得什么水平，这个领带是TomFord，对了，TomFord、TomFord，同性恋中、当中，我最尊敬的就是TomFord。他从小就是有一个同性恋的伙伴，突然间的、另外他的妻子得了一种病，迅速地从20多岁、30多岁老到60岁，整个人就像骷髅一样，但是他不离不弃，一直守着他。厉害。
战友们看到没有，我就这一下，我可没蒙吧！这是吹牛的吧！看到没有，绝对不差半公分。看到了吧！这就完了。
(说英文)
你把那所有上面的那个，是吗？既然有战友问我领带是不是自己打得！天呐！你真以为都是共产党的老领导呢！领带别人打，高潮别人帮助、帮助给做。战友们不吹牛吧！看到没有？这是、我打领带，我可以、我能打出30多种领带出来，30多种、30多种。
我打了几十年领带了，从十几岁就打领带、10几岁打领带，就一直打。我基本上在国内也是一年365天，最起码我得250天到260天穿西装打领带。神奇按钮战友，金融市场、金融市场大家走着看吧！
(读战友名字)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月5日，12月5号文贵在这儿。给大家报平安啊，哎呀，我这几天发生事很多，昨天晚上这个最让人震撼的事情路德访谈。路江博访谈啊，继路江访谈，路安访谈，路锐访谈。路琼访谈，路钢访谈以后出现重量级的节目，那就是昨天的啊博士啊，博先生啊，路江博这个节目太重要了。在爆料革命的关键时刻啊，来了一个具有绝对说服力的，真实的，客观的一个博士级。一个花了20年啊，在美国学习的深深知道中共的所谓武器也就是看家的本事，也就是共产党的底裤啊。到底这个底裤是啥呀？是怎么做的？到底有多硬啊？博士昨天给出了一个模糊的框架的答案，大家可以从博士这个说法当中可窥其一二，想想过去共产党的这些宣传，就像当时2017年爆料我就说共产党的坦克啊，那就是100米就能歪出一两米出去，这这将军跟我说那都是瞎忽悠的，那个所有的新兵来的时候过去强啊，大家都知道年轻孩子身体好都要打飞机晚上，打飞机不是打的那个飞机啊，都是贴着台湾的明星的相在墙上，然后大家打飞机，后来有一些香港的明星了啊，换成什么香港的这什么心啊啊，就是打飞机，后来这些当兵的打飞机都换成钥匙澜了，从钥匙澜然后吧唧就转成，后来当打飞机都变成长发了啊，都是那种不同颜色的吧，所以说咱当兵的打什么仗。嗯，打飞机行，这是扯淡的事儿，都是农民的孩子被忽悠了，当几年兵没摸过枪啊，忽悠啥呢？中共的那几个所谓的研究院，那是腐败的一塌糊涂，官僚的一塌糊涂啊，就像那个海外胡平和何平，孟维参 还有那个夏夜良，就是那个德性的，就这些人都是跑出来的所谓精英，何平很享受当年是也是军人的一部分，你看不出来嘛，一说到当兵就兴奋的不得了。但是你要跟美国人打仗，基本是拿着菜刀和远红外线瞄准器的枪打，这还是说客气的。所以说，战友们昨天这个博博士和陆江博的访谈开启了爆料革命的新的时代，啊，那就是再次的在军事方面告诉中国的同胞中共的以假治国，以及以假骗民，以假要盗取国际权力啊，然后呢，充分的暴露了这个流氓下作的集团共产党，绑架了14亿人民，绑架了14亿人民的孩子，所有的农民，老同胞们，老乡们。你想想你的孩子上去干嘛，一旦跟美国开战，那孩子连个肉泥都不是，你连反应的机会都没有，啊，就是中共的翻译。说的特别好，民兵就是one minute，one minute就是一秒钟内一就是吹口哨，紧急口哨啊，他给你翻译叫民兵，他根本连这个英文都搞不清楚，但是美国人就是one minute，那是我要干掉你啊，就是在一秒钟内干掉你。一分钟内干掉你，这个美国不敢照搬人家的最大的区别，人家这块儿都是真的，咱们都是假的，还有一个。昨天博士昨天讲的非常好，真正的一个爱好和平，真正的爱护同胞的人绝对不需要同胞，不希望同胞发生战争，因为牺牲的绝对不是盗国贼，盗国贼的私生子女，什么孙瑶啊，冠军刘成杰，人家等等常委的孩子全在海外呢，死的全是咱们这些穷人了，你在哪次战争中见过死过紫禁城的人了，吊死的皇帝有几个呀？大家千万千万。别别别拿着我们中国同胞的人开玩笑，生命开玩笑，博士昨天讲的这个特别好，真正的路德先生和老姜还有安红的。就说多谈一谈啊，就说真正的要让中国同胞认识到打架，死的是咱穷人的孩子和穷人，受折磨的是穷人。我们绝不能让共产党绑到，把这个中国人给绑到这个战车上去，跟这个以14亿人民一个人肉炸弹跟全世界挑战。那最惨的是老百姓，所以说路江博昨天这个节目告诉所有中国老百姓和中国还没有了解这个世界真相的孩子。给他们真相，给他们一个选择，不要成为牺牲品，啊，这个太重要了，太重要了，这个就是路德先生来美东以后又一次的重磅，重磅啊重磅中的重磅啊，但是路德先生背后有一个好女人我必须说，我昨天给路江发信息，你看看凡是路德先生的节目做得好，把握的准的时候我告诉你。一定是他老婆小蔡在后面起作用了，所以说一个女人有没有嫁好一个男人决定了你99，啊，绝对的。一个男人有没有娶回一个好女人几乎决定你100%，绝对100%，真是这样子的，所以说这个昨天的节目还有这个咱们的熊博士。还有那个讲这句话，我就让我特别感动，在国内熊博士还有瑞克小哥，还有这个安红，还有老江的节目，现在是风靡啊。啊，太多国内的在你知道我这秘密了啊，太多人喜欢了，现在太多人喜欢了，这个熊博士讲了一句话说我有私心的。我为什么上你路德先生的节目，我上节目的原因，我不希望美国有一天把我们给清算了，把我们像当年啊，就是这个美国对日一样，全部变成了这个日本的军国主义者，然后全关到集中营去，我最起码我上过节目，我给法治基金捐过钱。这表明我的态度，我不只是个梦，但我爱中国人啊，这个太好了，熊博士讲的好，还有那天瑞哥小哥讲到的，就说我在这个硅谷的地方。我绝对不能成为让人家说看着我说我是一个在美国啊吃里扒外的人，或者说是一个给中共服务的人，这个拯救太多人了啊 一再呼吁，安红女士现在简直是多少人的偶像啊，天生受不了，现在不看安红睡不着，看了安红也睡不着，听到木兰妹妹的声音。这三天睡不着，现在老江是必须得听啊，其实你看我必须早晚看路德节目，不看受不了啊，天天就抱着手机看，你说这跟迷到啥程度，这就是路德先生创造的奇迹，就是火鸡龚说的不专业人士造成的结果。希望路德先生，路江安，路江博，路江瑞，路安谈，别专业了就这样吧，千万别走入火鸡龚的水平，那个5个角像粪叉子似的，然后穿着带两个鞋子，啪啪啪啪很恶心人的，然后在这个样。带着一个那个叫什么？沃尔玛的送免费的包，然后里面带着一个碗，然后这边挎着啊，然后。还老这样，然后往你身上靠，你这不玩了吗？谁看你节目啊，受不了，谁见你都哆嗦，每次一靠的时候我就躲好几次，我们家的沙发反而长，我们从那个角躲到这面来，最后是没办法，我得换个椅子，所以说这个战友们，路德先生的节目现在已经成了生活，兴趣爱好，希望，啊，还有安全感，但是。我再说一下，这几天发生大事我就不一一说，由于这就是文贵当初的战略，让战友们去爆料，文贵去想办法为爆料革命去推动爆料的结果，啊这是我真心想象，所以我希望有10个100个路德先生出现，我头两天。一直跟那个钢铁侠说钢铁侠你不要老上路德节目，你把你节目做大了，你现在要成为访谈节目，你甚至创造一个模式，你做大的，你看那个钢铁侠的小嘴巴巴巴巴巴巴多厉害，还有他的那个那个Friday多厉害呀，miz，你要从长远看，看结果，你看他上去，不到一两个月干了12,000的订阅量，这还是被后台严格控制，这才是要的爆料革命，我们希望出现的是100个以上的路德，绝对是要记住，这是为什么我和战友之家的sara说你要有胸怀。成为一个平台，让所有人到你这儿去尽快的孵化完，离开你成长，你看昨天inty小哥放出一个一年前的路德在拉斯维加斯的照片，当时inty小哥在网络上，我主动联系他要他，他说他要能参加这个1120发布会就好了，我马上发信息说你来吧，我邀请你来。然后他说，唉呀，我这我住哪啊？我安排你住，我从来没打算到现场，他来了以后我马上就到现场，而且我跟保安发生巨大的冲突，他说绝对不让他来，我说他必须得来，这回inty小哥提问了班农的问题，然后走到今天，我们希望有百个千个inty小哥这样的人出来。我们希望有百个千个细丝小哥出来，我们支持所有的人，对吧，但是只要反共的我们就支持啊。
现在你看到，我相信钢铁侠会火啊Friday也会火，像博博士先生一定会火，瑞克小哥一定会火，啊，我们的熊博士一定会火，那安红现在已经火的不行了，就在火球上了，现在老江现在已经不是火了，是人家已经火宇宙了，路德先生现在是我们爆料革命的形象啊，一面旗帜啊，啊，所以说这就是爆料革命的成功。唯真不破，而且是持之以恒的战斗力，越战越勇，越战越强，绝对不是三秒，假的就是三秒，所以你看到凡是天天生主意，完了坚持不过三秒的几乎都被淘汰了，还有最后真的还得拼实力。还得拼脑子，还得拼你坚强的意志，而这真不是开玩笑，昨天好几个啊这个人跟我说Friday的那个那个英文的，后来他们喜欢的不得了，说Mlies，你定期把这个东西发给我，我说你你点击YouTube你订阅就行了，他定期会放上去，他说我希望最快得到啊。他觉得非常之好，像昨天我讲那个郑若骅那个那个那个，她被返送中了第1个发明送中的5人帮。结果第1个送送中的是郑若骅给送去了啊，这个故事在西方引起巨大的反响，巨大的反响啊，昨天下午我跟某个前官员开会的时候，她特别喜欢那个节目，但是我们战友们要意识到，不要老想着今天一个大事儿啊，一个战争。后天出什么大事，所有的大事发生都是由小事积累起来的，雪山的迸发是从每个小雪花开始的，所有的大事都是从小事开始的，我们要珍惜小事儿，小事儿都做不好，怎么可能发生大事儿呢？就像我每天我必须把每一秒钟用好，我必须要锻炼，我必须要坚持着自己的这个坚强的意志，然后充满了希望，今天是蓝天白云啊。当然美好，前两天下雪，你在雪中享受浪漫，阴天小雨，那想享受那种滋润和大自然的奇妙，你能享受这个。享受当下每一秒钟，你才对生命充满了希望和感激和感恩，你才能拥有明天，明天就是今天。昨天也是今天，我们人生只有一天，把今天做好，别老想着未来什么什么事啊，你把现在做好，这就是今天我们的节目战友们成功的关键啊，关于这几个大事我就别说了，北约呀，意大利呀，英国呀，接下来的这个。这个德国德国现在估计也完了，我再告诉大家，一定会有背叛，一定会有跪舔中共的，但最后全球灭共是绝对不可改变的趋势，所以火鸡龚她看不到这个，大家要意识到，整个世界像巴西，巴西当时我大概记住了吧，大家记住了吧，要和法治基金合作，真的不下50次，要给我们签这签那，我都拒绝了，约见面我都拒绝，我不信他。我不信他，几次都到门口不见，发生什么事了，看见了吗？文贵内部有情报，知道他们正在勾兑中，我给班农先生说，我们真的像过去两年太多次了。但是只要跟中共合作的不会有好下场，啊，不会好下场看看前巴西几个总理啊，多惨啊，惨到什么样子。
但是你看他意大利啊，意大利是什么情况，不要着急，头一段时间也火着呢，跟一带一路，我再告诉你。伊朗土耳其北朝鲜，啊，一定是脆断，比突尼斯还脆弱。共产党的那个大楼现在已经是渣渣渣往下掉东西了啊，他现在掉一个东西来盖住掉一个东西来盖住，但是你记住了，拆东墙补西墙。点灯火引开西院的麻烦，这个事是长不了的，但是战友们一定要记住，就像我上周说的。
那天的这个50分钟前撤掉习令这事儿可不是一般的大，这意味着内部出现什么事，最近看到这个乱斗了吗？我两年前说共产党内部开始乱斗的时候，也就是我们爆料革命开始走向新的时代的时候，当海外所有的有正义感有能力的同胞都站出来去爆料的时候，去灭共的时候，那爆料就是进入新的时代，爆料革命靠我文贵一个人是不行的。你必须靠瑞克小哥，熊博士，博博士安红美女，还有我们的钢铁侠Friday啊，我们的大帅哥理工男路德先生，我们的这个江财神啊，口才之王，我准备做一个塑像啊，给江财神做一个天下第1口才喜马拉雅挥着手，然后呢，下面手抓了一把爱马仕的椅子，但是你不能蹭啊，别老想着蹭，我的爱马仕椅子的老江来我得保护好，你给我弄的粘乎乎的多不好啊，是不是？不好意思，开玩笑，开玩笑开玩笑，最近这火鸡龚这姐们太搞笑了，瞪眼撒谎，他撒谎撒谎了，他说我要去情报委员会什么委员会你知道什么吗？我到华盛顿去，我去国会山里有一个流行狗，千万别让沙古进这个门，人家一看他来人家门都关上，你呢？你想象他老带着一盒饺子，那饺子估计是头一天卖不出去，我来给你送饺子来了呀，就这样的人，就这样。那你去国会山你去看看谁能见她，过去两年她对我说过所有的议员，我一个没跟他见过，第一我不想丢人。
第2个我太知道他是啥口碑了，啊，她要能到那儿去，她今年又选举去了又搞捐款对吧？你们听他瞎忽悠去吧，就是这个火鸡龚就和共产党一个德行的哇塞，我们有东风41，我们有东风77了都，这就是撒谎，你说的能和赵岩这号人合在一起，能跟那个什么黄河边黄河边在一起的人，你说他混到什么级别去了啊？东骗骗，西骗骗啊，忽悠睁眼敢说瞎话，就是完全的颠倒黑白，这跟韦石，熊宪民，孟韦参那号的啊，你去问问华盛顿她去什么高雅场合，不管你穿的那个什么5擦鞋啊，5擦鞋到哪去，你说你这个当当要拽人家门。你说谁不害怕呀，这玩意儿啊，谁不害怕呀，所以说战友们你听他说所有人，都是大话啊。孟韦参说我让我检察院抓你啊，我要检察官抓你啊，我让FBI抓你啊，你看熊宪民说的FBI就是他亲爹亲爷爷跟他奶奶跟他妈都睡过觉的主，跟他奶奶睡过觉啊，再说就错了。
抱歉啊，这是错了啊，啊，头两天我被我们的韩国战友朴先生咨询，你要听听这个。我一听哎呀，浑身起鸡皮疙瘩的口误，所以这时候直播的毛病错了错了，所以说熊宪民你动不动的就是他亲爹就是亲爹啊。一说那个你看了什么呀？你看他的得意，他连吃刚毛的机会都轮不着，那个烂人，孟韦参更是这样，所以我们海外华人很多人被骗被吓唬都是这帮人干的，都能把你吓半死哇塞，你看龚小夏就差点跟上帝对话了，情报委员会有什么安全委员会？
你大爷的，你吹什么狼蛋呢？我郭文贵一脚趾头的本事都比你强1万倍，你吹牛吧你傻狗你不去。你就是个大骗子，你是个傻叉啊，老母做沙滩傻叉傻叉啊，你去呀。你忽悠谁呢你啊，你骗那些傻瓜共产党给你点钱，你在我们这儿你还忽悠人家斯伯丁将军是谁？虽然是连朝介绍给你认识，你才认识几天呢，人家还搭理你吗？班农是我介绍给你认识的冲上去的，人家现在搭理你吗？
人家这是媒体界，现在谁还跟你来往，你能进去那个你照几张相出来，你去照几张相，你去那个国会山。你能进去门几个门，你别在人家的防盗门都平常都是开着的，你别空无一人就照个相，你找几个人照的相出来就吹啥狼蛋。那有你个毛的事，还当下危机委员会我创始人，当下危机委员会是班农推荐你的好不好？你算老几呀？这撒谎撒到这程度，这是不要脸，不要腚，能不要脸不要腚的时候，天下第一，未来在喜马拉雅大使馆做个像啊。背着包啊，然后呢，肩上顶一火鸡啊，然后这个脸那块往下掉脸的那种感觉，啊，然后呢，这个手拿一碗是吧？这是别一个郭文贵送给他iPhone8手机，啊，就这个调上咱那个弄出来，然后呢，后边还挂着一堆饺子。嗯，然后说对不起啊，我要去，别拦我，我要去国会山，我去情报委员会，咱要塑一个这样的雕像，和老江这块并在一起，太近了也不行，搞笑的事儿实在太多了，这些人。
让我看到了我们爆料革命艰巨的任务，就海外华人你看他站出头来的站出来大家回想一下，过去70年在西方媒体上站出来，确实是能代表中国人形象的，有勇气有胆识。有形象啊，确实是有学识有正义感，不被任何人所控制的独立人格。告诉我有一个出来了没有？你不能带入任何组织，任何目的，真心为老百姓好。
真心的为中国好，让西方人发自内心的尊敬，经济独立，观点独立，不靠组织。没有利益之目的，不是为了名而且形象被人认可，你给我找出来一个，亲爱的找一个出来，这是我们华人这14亿人过去一年也要几十亿人了，悲哀啊，这也是共产党最大的成功，让你看到的都是这些。火鸡龚，夏夜娘，胡平，何平啊，还有什么孟韦参，还有什么屎诺？熊献民这帮畜生，它能代表我们民族吗？垃圾啊都是都是吃刚毛的那种。那我们中国人的形象怎么可能好，然后你看共产党，今天早上你看到王毅，人问他爱香港这个人权法案，你怎么看，人权法案严重干涉中国内政，也损害了香港人民的利益，你说的王八蛋，香港人权法案伤害了香港的人民利益。那你要脸吗？你王毅啊，他老是觉得自己，我这手手长得好看啊，自恋到极点，你看火鸡龚一出来直播，就这样伸着脖子，又把脖子特别长，然后这样，你发现了吗？大家发现了吗？永远这个角度。他认为这快好，照相永远是这个角度啊，把脖子拉你再拉也不长，对不对啊？你看王毅于是把手伸到镜头前，手好看，经常给女性也是显摆自己的手，自己的手长得好，号称是外国人的手指大指甲宽啊。这些人的自恋程度啊，还有杨洁篪的鹰和王岐山的小钢指般的钢手啊。还有孟建柱的8块肌肉，啊，还有吴征的那个吃，能吃遍天下一切的啊，能把一切都吃掉的吴征。再加上能能把钥匙啊，能把钥匙夹碎的钥匙澜，还加上一个胡舒立啊，这个天下唯我独尊啊，我是女神，我是女神，然后动不动就把脚丫子伸到你前面去，你看我的脚长多好看啊，这些都有极为变态的自恋人格。极为丑陋的心理，超过常人的对真相的不接受和不理解，然后是张嘴就是瞎话。
闭嘴就是瞎话，完全一样，这就是共产党的以假治国给中国人民带来的灾难的结果，亲爱的兄弟姐妹们。我还得继续锻炼去，我把这时间让给路德先生，细丝小哥去播去，未来我估计我在播的时候就只能是最快时间了，我估计接下来的一群战友都会出来，我得往后退退退就没直播时间了，只能路过了，亲爱兄弟姐妹们，为14亿同胞，香港同胞，新疆同胞，西藏同胞，台湾同胞，祈福阿弥陀佛。
说起来就25分钟了，我说本来讲20分钟说着说着就过了，现在有其他想法。不说了，改日再说吧，明天星期六啊，这个纽约时间上午9:30啊，跟我们的钢铁侠对话。明天我准备好好给赵岩同志原来准备好的那种纸巾，我准备准备一箩子明天插。赵氏哭法，我已经找到了这个赵岩的whatsapp啊，到时候我想了就把它放出去提醒我啊，还有这个傻傻龚。火鸡龚，还有很多搞笑的事，我再回头推给大家，大家就玩玩去吧，太有意思了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是11月9号文贵报平安直播。 在过去的两三天，大家都看到了香港发生了什么。你去看一看，从6月9号开始，香港政府和共产党说的话，到这两天发生的事情。亲爱的战友们，你们见过有这么不要脸的共产党和这么不要脸的政府嘛！
你看看那个周同学，从三楼仍到二楼给摔死，一个这么年轻的孩子。在这之前，在香港的公寓上扔到花园里的孩子，被赤裸裸的摔死，然后又在水里发现了尸体；然后又制造那个混蛋，亲共的何君尧假被刺，又抓捕香港那些参选的民主派的议员。然后大家看那些大街上用普通话训斥的假警察，说你是解放军。再看看学生上街的抗议，再看看又出现的一个个的跳楼死，被浮尸；以及大街上的警察开始不警告、不鸣枪，就对无辜的群众开真枪。即使你上街了没有参与抗议游行，也照样对你用催泪瓦斯。
战友们，这世界荒诞到了什么程度，还有一点点天理没有。
更重要的事情去看一看现在共产党对美国的贸易，再看一看过去几年发生的事情，我们现在耳熟能详的。中共的最高官刚刚说过啊，中国人不打中国人啊。那中国人不打中国人，在香港打的是哪国人，是打的英国人吗？你不是说那都是你的子民吗？话刚落，在美国马阿拉歌说的：有一千个理由，不能跟美国关系搞坏。现在跟美国关系搞得怎么样啦？大家都知道，是吧！
刚刚过去的，大家看这会那会，APEC，G20，中国要全面改革开放。刚刚在上海举行的“进博会”，大量的进口红酒，吃不起猪肉的国家要喝红酒。要国门越开越大。再看看《人民日报》，国内所有的网络和网站。
这还没说完呢，香港大街上就是横尸一片。这四中全会还没整完呢，区块链，国内的银行纷纷倒闭。这还没说完呢，签约地点从澳门迅速得移到了欧洲，从欧洲又移到了美国的某个州。
再看看阿根廷的G20，90天和过去175页的协议和到150页的协议。然后华盛顿相会，北京相会，上海相会。到现在500亿的初步协议，然后现在初步协议不行，兑现不了，分年来。然后现在又说到了根据市场需要，中国不差农业。农业已经自给自足。
这个国家已经到了乱语，胡说八道到了什么程度。
现在唯一受益人，最大收益就是我们爆料革命，我现在在西方已经被弄成神啦。我现在说啥人家都信。
刚刚某智库的人，说他要写稿子，星期一有个演讲。然后下周还有个彭培奥国务卿的演讲邀请他去。问我一堆问题，我说我真没时间。
现在弄成爆料革命我们都是神啦，都知道爆料革命是伟大的。你说共产党你也太愚蠢了吧，你把我们弄那么伟大干啥。
这就是我告诉战友们的，共产党它已经掉入了塔西佗陷阱，它本来就应该掉入塔西佗陷阱。
再一个就是共产党以假治国，以黑治国，以警治国。大家现在已经看得明明白白了。香港假是怎么假的，黑是怎么黑的。
另外战友们，你们千万要记住，香港保护法案不但要过，香港法案也得过。接下来对香港还有其他法案。不要有一点担心，我可以告诉香港同胞。这推迟一两周不是坏事，这一两周在香港大街上发生的任何事情，都是上天给香港的礼物。香港一定要记住，香港事情已经不是你香港的事了，这是全世界的事情，是全世界天主教徒和基督教徒的事情。
我知道香港人，香港人有个圈子，香港人有种文化，这有好也有不好。香港人绝对是骨子里反大陆任何人的，包括郭文贵、包括爆料革命。你帮我好啊，谢谢你啦，但是你甭烦我。它骨子里是不信你的，它有一个圈，香港这个文化圈，他要讲粤语。香港就两个圈，一个是粤语圈，一个是上海语言圈，排外。这是所有的港岛文化里面，像英国，台湾，日本都有的。你看看新加坡，就那一撮，到了外国来也是这样，完全可以理解。
我们也不要你的钱，也不要你银子，不要你们给我挂两大金牌子，也不要你们给我们塑雕像，也不需要你们把我们的像挂到香港政府大门上去，啥也不要。
但我告诉你们，你们是我的同胞，我们没任何欲望就是想帮你，珍视我们的同胞。
在美国这几天发生的事情，我可以告诉大家，你往回看看这一两周，在华盛顿巨大的较量当中，可以说是支港派占了绝对优势。
昨天下午，大家看到了国务卿蓬佩奥，彭斯副总统，说了什么事情？据说，江湖流传，有人直接告诉了支港派的人说：如果你们再在美国、华盛顿，在香港问题上，用你们肮脏的几个臭子儿，再想把国会，白宫给砸趴下。你记住，老子就不当这个官了，一辈子不跟你拉倒，这是我个人跟你说的。
哇！这是什么啊，这是虔诚的天主教徒啊。对了，最后一句是：我以一个天主教徒，我来告诉你们。
香港同胞，陈日君大教主是香港的灵魂啊，何韵诗是香港的灵魂啊，了不得啊。这几天一下子就扳过来了。
彭培奥国务卿已经说的很清楚了吧，爆料革命现在已经在美国、在西方已经清楚的把中国人和共产党划分过来。可以告诉你们，蓬佩奥国务卿要没有咱这个爆料革命他不会这么做的，包括彭斯副总统，包括所有现在国会的人，都是因为我们各种成千上万份的报告给他们写过去。中国人绝对不接受共产党，共产党不能代表中国人。共产党和中国人有什么不同？就像我过去说的，很多人认为所有中国人都是共产党，我说这是错的！现在我们绝对的扳过来了，这是给中国人最大的一个礼物！让西方世界看到中国人是被绑架的。
昨天晚上凌晨两点钟，一位欧洲朋友跟我通电话，跟美国朋友连线。一开始我就告诉他，我说搞清楚，我是代表了被绑架的中国人，其中一个人叫郭文贵，我们被害者，我在跟你说话。你不要跟我说你们中国、你们中国，现在我谈的香港事情是我的同胞正在被杀害之中，我现在（做的）是一个作为同胞应尽的责任。我说你们代表什么？你们代表是被盗窃了财富的被害方和被盗窃了技术的被害方，和你们曾经是资助了恐怖分子共产党集团，也就是我们共同的敌人，你们是施害方。咱把这事得搞明白，角色搞清楚，我们没有任何组织，我只代表我本人。这就是现在爆料革命的新阶段。
大家知道前天《路江谈》，突然间不知道（是不是）路德先生的嘴开光了，现在老江同志的脑子也开光了，现在俩人的运气也开光了。突然间出现党内一个原来刑侦队长，一位尹先生上《路江谈》。这个人我当时给路德先生发了个信息。我说路德先生这人说的都是真的，你一定要尊重人家。我给老江同志也发信息，我说江先生…（江先生哪有六十多岁啊，江先生相当年轻30来岁，英俊潇洒）。我见到江先生第一句话，像是我当年见到第一个当年唱监狱囚歌的迟志强。再往下看像达式常，人非常之帅。绝对人比声音好，虽然声音很磁性很性感，人比它好。
但老江和路德先生这不知道上天咋跟他俩开光了，人家这个尹先生说的话就开启了，（我第一个告诉路德先生老江先生），你们无意间开启了以共灭共的第一枪。历史上将会记住！
咱老说以共灭共，背后多少战友将军、大校、常委、老常委、老领导。你们听过他们本人声音过吗？没有！都听郭文贵的嘴说的。郭文贵要是骗子呢，忽悠你呢，胡说八道呢？我要像那韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子一样忽悠你呢？
结果是这就来了一个在公安内部的刑侦队长，非常正直口才好。这是我见过国内普遍干警的形象，这是为什么我说过绝大多数共产党和干警都是好人。人家一再说我们就是混个饭吃嘛，是不是？养家糊口嘛。别老那么高大上，有战友说「啊，你怎么着怎么着」。我告诉你，这老江说的对，真把很多人放那位置上你连人家可能是亿分之一都不如。
谁没爹妈，谁没老婆孩子？共产党待在那70年了，人家生下来共产党就在那了有什么选择呀？对不对。
但是尹队长让我们看到了绝大多数有良知的，就像昨天说的那文件，中央传达王岐山、孟建柱、习近平的什么App，不看！这是最真实的。很多事情也没那么夸张，但很多事情超出你的想象！
共产党就是人治、流氓、黑帮、独裁。
而且你想想尹队长的背后有多少尹队长。所以说这无意之间就开启了一个以共灭共的第一枪啊！这个谁想请功请不了了，这就人家路江的了，这就是路江的了，这就是天意。
大家你们知道吗，为啥我上次给路德说，我说我最想的两个事情拜托你：希望你来到美东成为战友们相聚的地方，你光跟我见面不行。
昨天我跟咱们一战友见面，这刚走，这又化验我的血，又化验我的口腔的又是取什么的，就怕给下毒啊，整的我别扭死了，都烦死我了。还要化验大便什么的，还要化验身上有没有什么化学成分，你说烦不烦啊。我不可能跟那么多战友见面，但是路德先生，我希望他，像老江、Sara来了，咱们有个基地先把战友照顾好。咱没有组织，但是咱要有家，咱有个战友之家行不？
你看结果是路德先生来了以后，你看这个作用了没有？自己都混到了一个郭文贵水平，换到了正部级水平。连周永康都没混上，薄熙来都没有混上，做英文字幕的视频。结果人家路德先生第一人，被共产党授予最高功勋。而且十一个女朋友，多牛啊，是吧？所以说这就是爆料革命。
你看这几天，大家战友无意间有多大的进展。有一个战友在日本看到了一个，他当时就傻眼了，他说因为爆料革命他看到这个人，他马上跟着，跟到这个人，跟了三天他才发现，啊，这个人原来是干这个的。马上把所有东西发给我，我说你千万记住，千万记住，一定要Hold住别吱声，关键时候咱们再行动，未来我会告诉大家。
就咱们的战友已经遍布世界，已经初步形成爆料革命的国际天下的一片监控和监督，共同自然合作的全面的大好景象。从路德先生的节目，你看细思小哥那几天，细思小哥弄得谁都哭啊。小哥整个现在跟催泪似的，这细思小哥现在整得跟演员似的，动不动他就先掉眼泪了，你弄这我们也掉眼泪，你说这干嘛嘛，这是不是，这了得了么这个。
大家，再一个，你们看到整个海外，美国欧洲所有的国家，现在对共产党和中国人民的分开，和共产党经济将长期不好。
昨天我看了个视频，是马云说的，有一个坏消息，中国经济会持续不好，长久不好，一个好消息，大家经济都不好。又在这块儿装呢，又装叉呢。全家被癌症以后又出来了，又吹呢。我告诉你，马云没说实话，共产党不是经济持续不好，共产党的经济就没有持续。别在那装，马云，你装什么装啊，拿自己特当根葱，这根海外欺民贼是一样的。
还有战友们，大家注意到没有，国内这几天的经济成什么情况了，很多战友给我发信息，都在银行里工作的，战友给我发来的东西真的是太多了，每一样都震撼，每样让路德先生拿去路德先生都整一集出来。路德先生，千万求求了，还有小哥，你们爆料不是最重要的，要保护战友是最重要的，团结战友最重要。不是啥事都要推出来啊，像那战友发来的银行信息，北京银行，盛京银行，咱就不说其他重庆银行了。
盛京银行已经成这了盛京银行。今天共产党你要有脸啊共产党，你要有种你敢跟我在美国打官司么，盛京银行现在的坏账是什么概念啊大家记住，几乎一块存款，担保成2.5到3倍的贷款，全是票据贷款。
两大股东，第一大原来海南陈峰还有王健先生，当然背后王岐山；第二个叫仁和地产戴永革。基本上是2.5到3倍，那个盛京银行的很多存款还都是当地的驻军，部队，他们只要能在盛京银行贷出钱来，带一块钱回扣30%。盛京银行竟敢这么干啊，贷一块钱回扣30%！
过两天我爆爆仁和地产的事，亲爱的战友们，现在不到时候，爆爆仁和地产戴永革，也就是曾庆红的儿子曾伟，就是挖地道的，到人防工程，开商业的，挖地道的。他们玩这个黑怎么玩的。都说我是曾庆红的人，曾宝宝要拿掉盘古公寓几十套，仁和地产现在盯住了裕达，盯住了政泉，盯住了金泉广场。要把金泉广场，裕达，甚至要把盘古基金要拿下。因为在辽宁戴永革几乎是黑帮黑势力的最老大。然后戴永革现在就指望这拿到盘古七星酒店，拿到金泉和裕达要发大财了，最近他花了不少钱，干了不少事，而且是把曾家，曾伟全抬出来了。
这个我说的是盛京银行，北京银行基本差不多。北京银行1块钱的存款最起码1. 5到2倍的票据抵押担保。这不叫影子银行，这叫诈骗集团，你不要带个影子还叫银行，你叫诈骗集团！现在是北京银行的背后老板，贾庆林啊，是吧，刘琪啊，孟建柱啊，孙立军，孙立军女朋友贷款全都是在北京银行贷款。现在这几天都疯了，到处拉存款拉贷款，做假帐，混进来超过24小时都行，然后给你高息。北京银行拉存款，就给这年底这几个月，月息，月息2%，月息2%！
亲爱的兄弟姐妹们，你说这还是银行么？还叫影子银行么？这不是黑社会么！这还不算数，美国现在突然发现，大量的资金往回撤的时候，所有人都想赖账，所 有 人 都 想 赖 账！就是宁可跟你打官司，也不会给你钱，这就是美国很多基金最近做不了决定。
（哎呀这阳光太漂亮了，哎呀这纽约今天蓝天白云啊战友们，这个天就没法形容的漂亮，你看我这准备干啥去呢，要外出吃饭啊。哎呀马上到时间了，最多五分钟。）
所以说亲爱的战友们，你看到现在美国大基金不敢动，是因为钱在人家手里面呢，怎么拿回来啊！所以11号，12号，13号在曼哈顿一堆的人在这开会。而且美国政府着急啊，你快把钱拿回来我再行动啊，你不拿回来我怎么行动啊，现在就是这个。
（哎哟这太亮了。）所以说亲爱的战友们，好事太多了，我都说不完了，没法说了，这个是太多了，所以说亲爱的战友们，这已经不是用好和坏来说了啊。爆料革命和中国人走向法治民主自由，信仰自由的这个伟大的历史时刻正在咣咣咣的向我们走来啊，你拒绝不了啊。
还有一个，战友们，海外欺民贼现在通过各种手段，在海外协助共产党在攻击爆料革命，爆料战友。
然后你们看到，现在共产党大量的平爆小组派到美国来，以威胁国内的家人和资产为游说让你们妥协。然后黑客你们的电脑和手机，然后用他们买通的西方媒体进行全面的造谣爆料革命。包括只要是反共的，包括彭佩奥国务卿，包括副总统彭斯、斯蒂芬班农、麦康奈尔，还有罗比奥，还有国防部的，都在造谣。
大家记住啊，让他们作！让他们作死的作！
最后还是要说的香港的事情，就是从6月份就说的，香港的同胞们，对香港最大的挑战，最困难的时刻是10月，11月。这11月这个月底快结束了，又证明，我不想被证明，但是你看到这几天发生的是最困难最糟糕的，但是香港最好的时刻即将到来，一切都是刚刚开始！
现在一起为14亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福????
阿弥陀佛。
怕家里这几个人冲进来，哎呀不容易啊战友们。战友们，今天的直播就直播到这。
一切都是刚刚开始，我得赶快去，有饭局，有饭局。
回头再向你们报告啊，你们去看路德节目吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/901/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/901/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：我不能离你那么近，你11个媳妇，我才一个，哈哈。太佩服路德先生了，我今天看了视频，11个媳妇啊，哈哈。
路德先生：今天我太太给我发了个视频，2万个观看，全英文，郭先生您全看了吧？英文字幕，说揭露路德什么什么。
郭文贵先生：如果说以前把你当最好的战友，我今天可以说我可以把你当成兄弟了，因为你没有出现这些视频是不正常的。在没有直播前我不能跟你讲，现在可以跟你讲了，是咱一个很重要的战友，大概四五天前给我发的信息：郭先生，我觉得路德有问题。他这人非常好，我说我也可以告诉你，路德绝对没有问题。路德要是有问题，那我真是瞎了眼了。我跟你担保，他没问题。我们还说了很多，我还是说他绝对没问题。同时国内的一个战友，党内的战友，他说我越看路德这个相貌啊，路德比我想象的深，文贵你得多注意。他说我这下边赖好也管过10万兵，我见人无数，这几年爆料革命我看的人基本都看准了，这个路德你得小心。你看共产党从来不黑路德，路德的前妻也没被挖出来啊，没有路德的料。为啥人家攻击细思小哥，威胁他家人，威胁Sara，咋不威胁路德啊？
给我讲了一大堆，写了一二十条，我给他回复非常简单，我说用事实说的算。绝对是上百万关于你的这个信息，今天我看了这个视频，说路德有11个媳妇，重男轻女，跟太太上道观去，然后说你肚子里都是孩子，如何结婚，说你有11个女朋友。
首先一点，如果是真的，证明你身体好，哈哈。第二个，如果是真的，你离开共产党是天意。第三个，找了两个人，跟当年录郭文贵的郭三秒视频一模一样，背对着，还弄个手很无辜的样子。不过你这俩演员有点丑，我那个还能看着两腿，还稍微好看点。
你这个，黑你的级别跟文贵一模一样了。然后，这个视频还是英文字幕，发现了吗？他不在乎中国人怎么看，他在乎的是外国人怎么看你路德。为什么？你的节目真的是不光我们中国人看，是外国人在看，他们意识到这个问题了，这不是忽悠的吧。
他得花多少钱做这个视频，你知道吗？你做这个视频可能一天就做完了，他这可能两小时就做完了，我可以告诉你，孙立军、吴征做的这个视频最起码要花100万美元，黑掉100万美元吧。
另外一个，做这个决定的一定是孙立军和他的领导级别的，而且针对的对象一定是研究好的，哪句话都研究好了，就是要针对外国的观众，让外国政府不相信你。
还有一个更夸张的事，里面讲的一些细节：路德的话还能信吗？这一句话就暴露了。郭文贵郭三秒，他没有性能力。因为那个时候，我刚开始直播的时候，很多观众都是女性，都是女性喜欢我。我的粉丝，我说不让叫粉丝。结果他们调查了 ，90%是女性，就是对女性说，这小子郭三秒，性能力不行。
然后又是郭强奸，小心他强奸你啊。郭强奸还不行，郭骗，他还要骗你钱。再不行，通缉，犯罪。还有郭没钱了，你不要靠近他。所以，他把所有支持文贵的人理解为，为了性、为了钱、这人是骗子、还有犯罪，你不要靠近他。
对你这个，最后一句话定基调：路德的话还能信吗？就是你的话，太多人相信了，而且还是外国人。你知道刚才我发到我的外国朋友群里，我让你看，千万不能推出去啊，绝对吓死你的。你看全部是关于你的，你看人家开的会。此时此刻在华盛顿，对你最高的评价，你看这是川普总统的御用大顾问。这个你可以念一下。
路德先生：（路德先生念郭先生手机上的英文聊天内容）
郭文贵先生：啥意思你知道吗？
路德先生：他说《纽约时报》12号有一个辩论节目，他要跟别人争论对吧？
郭文贵先生：不是。
路德先生：他说他要发动一场和CCP的战争。这个时候，任何人能赢得这场战争，帮助中国人民获得自由的话，将成为21世纪改写历史的最伟大的人物。
郭文贵先生：12号，你们看《纽约时报》的新闻，准备了很久的，历史性的，路德先生，你知道说啥吗？谁要是拯救14亿中国人民，谁推翻了共产党，谁就是改写人类历史的人。Xxxx我们早就料到了。
刚刚我发给你了那个，两份报纸，全部是登班农的。说班农因为他的xxx之路，正在远离白宫，就是说白宫讨厌他干这事帮助川普。还有一个，川普总统最相信的人朱利安尼，正在远离，互相挑拨离间，分化他们。然后路德先生英文视频就出来了，看到了吧，黑班农先生和黑路德先生是同一个级别了，你真的混得太快了，现在跟郭文贵齐活了。平爆小组孙立军、孟建柱、王岐山亲自搞你了。路德先生，今天你这个视频，这是给你最大的礼物和奖励，你应该请我吃饭。
路德先生：好。很多人可能都还不知道什么视频，我今天看到都傻眼了，现在已经是一万九点击，全是英文配音，大家看一个这样的视频。大家到网上去看，全英文的，做成美国这种大媒体一样，然后底下还有英文中文字幕，主要是给老外看的对吧。
郭文贵先生：主要是给老外看的。
路德先生：我觉得我的节目也没几个老外看啊，怎么这么关注美国的英文市场？
郭文贵先生：在海外所有这场爆料革命当中，出现是就两极人物，一种是绝对不自信，内心世界认为我们干不掉中共；或者说没有人看我们节目，就是你和咱们真正反共的战友。第二种就是一帮欺民贼，坚决反对我们反共。没有中间派的，你发现没有？你是最典型的，你和Sara，你们做那么多视频，那么多战友，细思哥、卡丽熙、大丁先生。
对了大丁先生，砸郭那个叫朱万利的那个女的是他媳妇是吧？是不是啊？
路德先生：不是，不是他媳妇。
郭文贵先生：我搞错了啊，哈哈。是他前妻是吧，朱万利，长那么漂亮？
路德先生：哈哈哈
郭文贵先生：也是纽西兰的对吧？大丁先生的前妻朱万利，哈哈，听说现在也骂路德，也骂郭文贵。我没看过她节目，我也不知道她长啥样子啊，听说是大丁先生的前妻。一个挺郭，一个砸郭；一个挺路德，一个砸路德。大丁先生你要出来证明一下是不是你前妻啊，哈哈。然后呢，大丁先生挺勇敢的，有这样的前妻，很厉害。
我跟你说，现在砸郭的人非常坚决，而且坚决不反共。我们是灭共的人都义无反顾的去灭共，但是不自信的是什么？到底有多少人看我们的节目？到底能不能灭共？你就是那典型的。我给你说过几次了，路德先生你千万别相信YouTube下边那个数字，你们太在乎了。你看看细丝小哥和你们做的节目，盯着看咱们战友下面留言，有一个5毛出来你脸色马上变，你们这个心理状态太差，这是一。第二个你完全错，我可以告诉你，如果是YouTube这些观众给你加一个零，你都没有今天影响力，共产党也不在乎你。他怎么会在乎你呀！他一定是多两个零、三个零，这就是为什么我佩服老江这个人，我见老江以后，我觉得这个人，我刚才给你说绝对是个天才，就是悟性极高。你看他对共产党的事儿解释的时候，他带着灵性。
他昨天晚上说你路德嘴开光了，这话他不是乱说的，他有感觉接触你路德之前，上节目连线到了你家看到你在那做节目，咱们大使馆开完会，你这整个人就变了个人，我都觉得傻眼了。然后我把你有一段一段的，我就、因为你都没有英文字母嘛！我就发给一些外国人，我给他们说一些，你做了什么事，他们很惊讶。今天早上那个我给你看，我不能说这名字，我让你看一下，这哥们可了不得，Mike啊！这个人蹲过监狱，刚刚的举行了一个巨大的一个会，号称1.5万亿的总基金会。其中有一段，就中间放了大概七分钟的视频，全部都是关于文贵、路德、细丝小哥还有战友之声，还有谁的就是几个几段掐出来放上英文字母的去放去。
参加这会的其中一个人是惟一一个中国人，我告诉你惟一一个中国人，我不能说名字，你能想象得到。她刚刚赚了200亿美元，前夫给了她分了200亿美元。然后呢！傻了、傻了，就外国人对我们爆料竟然是到这个程度。你看看凯尔巴斯访问我的英文那个，第一访问量，第二是班农170万。但是你知道吗？那个170万在美国意味着什么？他是170万人绝对是看的完的。那你说你路德节目有多少人看？你根本不知道加英文字幕。一个都不知道，零啊！人家不会给你在这儿留言。看不明白啊！所以你太看不起自己了。
所以我们战友就是两边大头症，欺民贼拿自己当根葱，狗屁都不是。那些肛毛、肛毛都不是，痔疮党。再一个就是我们真正的反共的，自己老不自信。这回行了，就这几天，你折腾了一年共产党都没有搭理你路德，结果就这几天你跟老江你跟钢铁侠你就冲上去了。直接现在录英文视频，直接录英文视频是你路德第一人啊！你这待遇太高了，直接就把你弄到国际上最高境界了，哇塞！
路德先生：点击率很高啊！1万9。
郭文贵先生：1万9，他一定过百万，一定过百万，我给你保证。
路德先生：英文的
郭文贵先生：你现在你别否定这事儿。
路德先生：对，我不否定。
郭文贵先生：他那里边都说你，我路德我欠钱，我欠钱咋啦！我欠钱。我欠钱有共产党欠的钱多吗？对不对！第二我路德我11个媳妇儿，我有11个女人，我肾好啊！我比你王岐山用手强啊！我也不吃什么伟哥呀！这得问你太太去。第三个是不是！说路德现在我算命去了。我什么、我忘恩负义，我忘恩负义又咋的了，我也不忘你的恩，负你的义。
路德先生：里边没说忘恩负义吧！没有。
郭文贵先生：他说你妻子，把你妻子抛弃了，重男轻女吧！
路德先生：重男轻女，对。
郭文贵先生：所有的、如果这里面都是说的对的，跟共产党在香港杀人有关系吗？路德先生跟王岐山盗国贼有关系吗？跟海航刘呈杰和冠军有关系吗？跟共产党现在造假有关系吗？跟他现在金融危机有关系吗？不是，你好坏跟你报的料有关系吗？那你说美国总统现在天天被骂，骂得最惨的是川普总统。人类上所有基本上都骂给川普总统去了，他怕是美国总统吧！跟啥有关系吗？没有影响美国人让他当总统。共产党用最高的神仙的境界要求每一个人，如果你不符合神的境界，你就是畜生，你就该杀。要求自己的时候，他就是畜生的境界都不如，这就是共产党。
你看录视频郭文贵郭3秒，我郭三秒咋了！我又不跟你老婆睡觉，我也不跟你女儿睡觉，我3秒咋了又不影响你。我强奸，我也没有强奸你老婆、女儿，我强奸咋了！哎！他就这么整你，我郭骗，我又没骗你钱。对吧！他永远是把别人，看一个人用神的标准，对自己的时候是没有标准的，一切都是对的。所以你这个视频在全世界任何有良知人面前，他会知道、刚才就所有的美国人刚才就跟咱思维不一样。第一反应他说，他们花那么多钱录一个路德视频，说明路德很重要。第二，如果这些都说的是真的，说明路德先生这人生活很丰富，我很羡慕。第三个说这人真有十一个女朋友够幸福的。美国人绝对不会说这人是坏人，美国人、西方人的逻辑是啥！说你是好、是坏是有事实和证据在法庭说了算。
你知道我有一次我给你报个料，这就是中国人，我们大家看待问题，你看我们很多战友现在也犯这个问题。你没有证据、没有事实面前，你不能说人家是犯罪分子。然后你没有审问你不能随便定义好人和坏人。当年我到欧洲去，一个设计师确实把我骗得很惨，画了一些图,搞了一些，最后都是、那时候嘛！都是1993、94的时候都是假的图，东边西凑的，骗了我们几十万美元。然后我们当时都要告他，我说告什么告，还不够浪费时间的呢！结果我见了他这个合伙人，介绍他认识的。我在摩纳哥去看F1跑车的时候，然后我在那个楼上贵宾室。我说你这个Partner是个骗子。我说他骗了、骗了我钱，我翻译翻译完。这个人脸色一下子就下来了，说miles 他绝对不是好人，他绝对是错了，但是你不能说他是骗子。因为他是不是骗子是由法庭决定，你不能用你的事实说他是骗子，这是不公平的。他绝对是不对的，他绝对是坏你了，他也是欺骗你了，但是他是不是骗子，这是罪行，你不能这么说。
哇！当时对我影响很大，所以我轻易不说人家这个话，你知道吗？这就是共产党的逻辑是什么，只要一抓起来还没抓你呢！一举枪坦白从宽、抗拒从严，你还没有定我有没有罪呢！就坦白从宽了，结果我就有罪了。所以说，中国这个文化逻辑被共产党给污染的可怕。路德一出视频，你自己就认为完了、完了、完了，我这、我这真的假的我说不清楚了。路德先生你要记住，任何战友记住，共产党给你录视频的时候是你八辈烧高香了，你等着吧！你就一个视频，你不拿政庇你都不可能。我给你保证美国政府肯定联系你，路德先生有什么需要吗？我要保护你吗？绝对的加快你的视频会引起美国的重视，而且当你有困难的时候，美国FBI一定、国土安全部更加保护你，享受吧！
路德先生：这视频还有两个人、三个人采访，什么、什么贯军那个假贯军。
郭文贵先生：你都认识那三个人吗？
路德先生：不认识我不认识，绝对他们找的演员百分之百、万分之万。
郭文贵先生：她会不会是扮演假孙瑶，是不是同一个人呢？
路德先生：真有可能。
郭文贵先生：大家看一看
路德先生：回头看一看拍的现场，我一看真像在哪里，不像是我什么、什么、我熟悉的地方，然后对我在拉斯维加斯地方还挺熟。
郭文贵先生：是吗？是你拉斯维加斯的地方，说对了。
路德先生：对对，对，她说。
郭文贵先生：所以路德先生你要记住共产党，他永远说一些非常正确的事。地址、人名、公安把你家给查了，你的太太的名字、谁的名字，就让你太太都、都搞不清是真假。
路德先生：对。
郭文贵先生：因为你看看，当时他那个、我郭3秒、郭强奸视频，第一个就发给我太太去了。我太太不看视频，人家是专案组找我太太，你看看郭文贵的视频。我太太特别聪明，说你让我看什么？你看看他，我不用看。她说什么意思，郭文贵强奸、强奸你去看看。我太太说如果说是我先生是强奸的话，说明我们俩夫妻生活我没尽责啊！当时专案组就傻了，他说你这么说就是责备我来了，我先生去强奸是不是当时还在北京期间呢？他说是，他在北京期间，说明我没有尽好妻子的责任呐！我让我先生去强奸了，那是我的错啊！哎！这到不是。你还看一个就是郭文贵呀！还有其他方面的问题。她说是不是你说郭文贵没有性能力？他有没有性能力只有我知道，你们不知道。
专案组人傻了，还有个女的，还有个男的去的，三人。专案组人的人愣了，看我太太，我太太抽烟啊，我太太说给他们的人递根烟，抽根烟，她说你想让我说什么？说我先生强奸犯吗，说我先生性无能吗？专案组这回听了，欸算了就是跟你说一声，他就想让我老婆生气，现在他一定是挑拨你老婆去，现在你老婆都知道姓什么了，小蔡，找小蔡
路德先生：他把我丈母娘的名字都拿出来了，我老婆妈妈的名字
郭文贵先生：这班畜生，王八蛋，这就是共产党。你领会到孙立军孟建柱了吧。我一年前就遭受到万倍的折磨，你天天上去直播你没感觉，现在轮到你身上了吧。这班人太坏了！
路德先生：这个视频是英文的，之前就是上个礼拜也有一个视频六分钟的，朱万利也在这狂推，也是六分钟说我和这个，那是中文的，现在这个是英文的。之前有个中文的，
郭文贵先生：已经有过一个中文的了
路德先生：就是上个礼拜，然后在水军狂发。
郭文贵先生：然后你还记得那个谁，包括王雁平那个，就是说跟我有关系的音频一出来，专案组也寄给我太太去了，说你一定要听听这个，这个很危险啊，郭文贵逃跑是假，婚外有情是真。跟他那个王雁平你看看很不雅，但是你还要听。我太太说那你就在这放着我听。然后呢，放了，人家停了，不放了不放了，他说这个很刺激你。他说，你听这是你先生吧，你看他跟王雁平这多么的淫荡啊，你看清郭文贵了吧，这个人是有问题的啊！然后，我太太说，我越听啊她说越好玩，她说王雁平我没有资格说，她说肯定不是我先生。为什么，我先生在床上什么声音我知道，这个肯定不是我先生，这绝对不是郭文贵，她说他要这样叫的话，还真挺好，但他从来没叫过，他绝对不是我先生，我知道他啥样。她说我们家郭文贵啊，我在家喊他都叫文贵叫老七。
她说看大宅门电视剧的时候，有一段精彩的故事，就是白老七跟九红好上了，记得吧，在屋里做爱嗷嗷的叫，然后旁边的妻子问她，说你这干嘛呢跟九红啊，到底有没有那事啊，他说七爷一整动静可大，所以意思我都听见了嘛。我太太说，文贵在我和他的时间里，这么多年三十多年，这不是郭文贵。如果你们说这是郭文贵的话，这不是郭文贵。如果这真是郭文贵，他跟王雁平要这样的话，那就真好了，因为他在外面太孤独了，我就担心他不这样，他过得那么苦干啥呀？！专案组又傻眼回去了。所以说专案组气坏了。
为什么把我太太给带走啊，一次次来攻击我太太，我太太啥事没有啊，该干啥干啥，他们都监听啊，我太太就两电话，他监听。发现我太太确实没什么感情波动，该干啥干啥，所以把她带走了。带走以后在去大连开车的路上，在车上就重复故意的在车上，一车警察男女警察，就放着我和王雁平的音频，然后为我编的爱的视频，一路呀！十几个小时一直放，就是虐待你！说那些女警察带着耳机，就听什么其他去，不听这个，怕刺激，我在那叫床～～～叫的大家身上都发热，多难受啊，男女一车也很危险你知道不。所有人身上都带耳机，就她一个人不会给带耳机，要给她听，听一路。一二十个小时啊，听着他老公假叫床。所以我太太见了王雁平就说，雁平啊你这声音叫的，我听了一二十个小时，然后把王雁平给羞坏了，她说郭太我真不好意思。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/897/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/897/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是挺冷的啊！今天是纽约十一月三号上午，星期六。然后，马上因为这第五大道都封了，很多道都被封了，今天是纽约一年一度的城市马拉松大会，来自世界上很多高人。
尊敬的战友们好，十一月三号，文贵报平安直播，尊敬的战友们好，文贵报平安直播，我今天要很短的时间，你看我这穿的啥，看着靴子了吗？穿的靴子，大家看明白了吗？大家看一看啊，看看啊。看见了吗，穿的靴子啊，马上要进山，咱把进山这个词用大发了，一进山共产党就害怕，中南海就颤抖啊，这个有意思啊。
亲爱的战友们啊，要进山，要进山，本来我今天想录个视频，但是很多很多的战友给我发了私信啊，用我们的数据链网络啊。
记得文贵一年前爆料，两年前爆料时说的，咱有数据链，Block Chain网络传递信息，这就是当年我在伦敦的时候，刘彦平这个深更半夜被中南坑打了一通电话，祖宗八辈掘一顿，说郭文贵的视频传达四亿次啊，咋轻易不用。战友们，文贵的发视频和传播方式早就数据化了，跟你们说，说白了，要不然也没这个本事敢在这边折腾，就这么简单，就这么简单。
所以说，这个进山，进山啊。我现在有点火，有点火，有点火啊。就所有人，进深山老林，所有人都找我谈中共的数据链，出场费也是开到一百万美元了，我文贵要是现在讲这个数据链，我也能赚个几千万美元，现在几个大机构啊，郭文贵名字都高高在列，请郭文贵讲这个Block Chain，共产党的政治战略，数据链，区块链到底意味着什么呢？一百万美元啊，一百万美元啊，但是我郭文贵从来是不收费的。我说，第一不愿意去，第二，我不收费。特别是我们有几个大基金，美国的大基金，哇塞，最近王岐山的哥们儿也要请我去讲，因为他们觉得咋讲的这玩意儿，靠谱，我过去在秘密的几个会当中，就讲到了区块链！
昨天早上，我跟咱们的班农先生进行了紧急联系，他是在区块链领域是绝对懂的，班农是很厉害的。
就是我曾经在一年前被郭宝胜这个孙子，这帮王八蛋，夏业良说我跟黑客认识，我跟黑客根本不会好，黑客要帮助灭共，当然跟咱联系搞区块链，诶，Miles你在两年前就谈共产党要用区块链打美国，搞掉美国的美元。你说对了，太厉害了！
但是我告诉你的是，在一个月以前，美国国防部没有所谓的货币战、超限战，把区块链列为第一威胁，（之前）第一威胁当然是现在南海啦，还有现在台湾啦，还有海外驻步兵啦，直到这几天共产党区块链宣布完，这几天才赶快筹划，情报委员会，要把共产党的区块链列为美国的第一大威胁之一。战友们，你说这共产党有多可爱啊，送了这么大的礼物，所以说，亲爱的战友们，你想不赢都不行，你想不赢都不行啊。
外面很冷，喝着咖啡跟战友们聊着天，这个感觉是相当的好啊。
现在咱们爆料革命引起了美国和西方的重视程度，大家可想而知，我真不知道老江和路德先生两人爆了啥料，国内的战友都给我发：郭叔，是你爆的料吧，路德和路江谈竟然能爆出这么猛的料，中国这个鸡涨价了。之前路江老讲猪涨价，没讲鸡涨价，只有你知道这个核心秘密啊。我都快笑喷了快，战友们，亲爱的国内战友们，这个鸡涨价路德，路江谈、路安谈不是没谈过，是因为人家没来得及谈，这算是猛料吗。
我认为昨天战友发完以后，我在洗手间里边，大家知道，我是蹲在马桶上，这手拿着刮胡刀，这手拿着手机，因为我上视频前要刮胡子。然后刚刚听了昨天晚上九点多路德先生的路江谈，加快1.75倍，赶快快听，结果把我给震一大跳，原来战友们这么重视所谓老江和路德先生，鸡涨价的事这么大，而且竟然是说出了中国领土耕地面积，印度耕地面积，2.6亿吨粮食，和美国6亿吨粮食，美国的耕地面积和中共的耕地面积的统计数字，哇塞，这个路江谈怎么了这是，突然间变了样，我觉得厉害！
啥叫爆料，有数据、有时间、有地点、有人物，是吧，有真实，咱讲的是事实，不是瞎说。不像海外的欺民贼，什么网络大咖，天天往这一坐，讲着同一个故事，拿个破嘴在这瞎讲，你见过啥啊？有数据吗？有事实吗？动不动讲几千年历史，你大爷的，谁爱听历史啊，你这一辈子能读完一代的历史吗？讲不完，别讲这事。我觉得路江谈讲得好，引起重大震撼。
还有一个我昨天看到群里边：路德先生竟然爆王健林的料。哎呀，你爆他干什么嘛，他算啥嘛，还有那几个常委你爆他们干嘛，都抓了又有啥用。他拿自己当颗葱，他跟我爆料啥关系啊，他算老几啊，论钱他连吴晓辉5% 都没有，他都是贷款。论钱他连马云的1% 都没有，比能力他差远了，他算老几啊。你爆他干什么嘛，路江谈。你们俩把他给捧起来了，国内现在全谈王健林，王思聪。他们不配路江谈、路安谈，你们太拿他当回事了。结果国内有战友说：哎呀，王健林出事了。
战友们，你们有些人太low，你还拿王健林当回事呢，他算老几啊，他配我们爆料革命谈嘛！有些国内不要脸的还说：有些人，我就不说他们名字啦，意思就是说我郭文贵。去你大爷的吧，你配提我郭文贵名字嘛，你算老几，在国内我都不搭理你，吃屎都轮不着你。
共产党在国内培养了一批欺民贼还有所谓的大咖大头症。
当年王思聪我记得很清楚，骂人家俏江南开餐厅的。说人家两口子娶了台湾媳妇，就你那两蹦子，得瑟啥！你有多少钱啊，骂人家这个。现在遭报应了吧！
就拿自己当回事，那马云、马化腾比你有钱吧。人家是真有钱，咋啦。啥都不是，现在搞拳击了，就差养鸡了。
路江还觉得爆了王健林多大事情似的。你们不要看不起自己，我们爆他那还是给他脸，给他面子。还说王健林还出来澄清，你澄清个屁啊，你有啥澄清的啊，我们在乎你死活嘛，不在乎你。战友们别拿这当事，他算老几啊。
头两天我跟路德先生、Sara、庄烈宏先生、老江还有班农先生吃饭。国内有人给我发信息说：郭先生，你围红兜兜像老年痴呆症。
亲爱的战友们，他们连猪肉都吃不起了，人家羡慕妒忌也就算了。你觉得郭文贵在二十多岁创造了中国最高级的五星级饭店，创建了中国唯一的七星级饭店，爱马仕店是郭文贵第一个帮开的。我是世界上十大品牌二十八年来最大的买家。你配跟我谈穿衣服？要脸嘛？看看韩国怎么吃饭的，戴兜兜。看看日本真正的文明是怎么吃的。日本和韩国真正的贵族，包括天皇都是随身携带一个兜兜，为什么？这个衣服是不能碰的，这个衣服八千多美金，你只要弄上咖啡，油渍能洗得下去吗？洗下去，颜色不就完了吗？
我那天穿着白领带，白衬衣丝的，只要沾上一点油就完蛋了。为了见Sara、老江、路德隆重出场。你说我穿着那衣服，还吃着油渍渍的菜、牛肉，不围怎么可能。这帮畜牲，连这都不懂。
你想想郭文贵健身穿紧身裤，他们说我穿袜子。但是他们从来不健身，你说这帮孙子。我们吃着十万美元的大餐，馋的他们流口水，他们别说吃猪腿了，连个猪腚都吃不着，然后说我们吃相不好，太搞笑了。
战友们，你们给我的留言不能一一回复了，我真的回不完，太多事了，又要上山进山了。见几个人，开几个会，我没法回复就在这跟你们说吧。
路江谈爆王健林是给他脸了，他算老几。比钱，比本事，比道德，中国一批企业家呢，轮不到他得瑟。他现在不是共产党的白手套了，那已经是烂手套了。得瑟啥啊，他有什么未来啊。他有什么地方可以尊敬的？我纳闷了，你们拿他当回事。他的钱那是人民的钱，贷得人民的款。就像我们老家说的：在水里的蟹子，叮在尸体上的蟹子而已，你们拿他当回事。他跟马云，马化腾不是一个级别的呢。比那些污脸大会的人low远了。
房地产商基本上哪个国家都是不招人待见的，没几个好东西，很low很low的。
在纽约房地产商要参加高雅的，艺术的大会，人家是不让你去的。一个是律师，这是专业骗子，甭来；另一个就是房地产商，都是很低的人。干嘛拿他当回事啊。
路江闲着没事干，爆他干嘛啊。你爆这个鸡的事情，我到觉得特别好。路江谈鸡的事太好了。鸡只要一涨价，国内经济就出问题了。金融危机，粮食危机，然后银行挤兑。
大家记得辛亥年代，当时大清王朝派人到南部去招兵买马，想把袁世凯弄来。在上火车的时候，有记者在现场说了句：要到南边，找到谁谁，招兵买马。南下大将军就说了一句话：你准备好银子呗。这银子一说出口结果是什么？被记者传出去说：大清朝没钱了。
实际上大清朝还有几百万两银子呢。当时第一个挤兑的是个皇亲贵族叫什么齐，几百万两银子挤兑，马上把钱存到了汇丰银行。他这一挤兑，大清朝的皇亲国戚们都去挤兑，然后是老百姓去挤兑，所有的中资银行全部关门 —— 这就是辛亥革命的核心中的核心。
今天往回看，那就太可笑了，今天的这个时刻就是那个时刻，就是一句话就能把共产党整个金融完全毁掉，就是信息。
战友们，好日子该来了。
地产商算个鸟啊，你们搭理他干嘛啊，你们老是把他骗的钱当成有钱。他有钱是怎么来的，是不是他挣来的。第二他有没有这个能力挣钱，如果他没有，那他就是骗来的，你们还羡慕他干嘛。
亲爱的战友们，咱们就不多说了，今天咱们的直播就到此为止，我要进山啦！！！
一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞祈福????
刚刚一个小时前在香港太古商城发生的，有人拿刀砍。共产党开始了，在香港有大动作了，戒严一定会来的，记住了香港同胞，多保重！
等我从山上看看能不能被允许给你们录点像，给你们发出来。
好吧，战友们，一切都是刚刚开始！
香港的事我先不跟你们说啊，有大事。今天上山除了区块链就是香港的事，就是大事。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日特别节目</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/893/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/893/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：今天是乱聊，乱聊，乱聊共产党他的到底所谓的今天的发展的叫新革命、新思路。号称共产党的新长征，是不是！叫数据链、区块链。咱现在开始老江、路德先生、Sara 女士你们记住，毛泽东当年是，我说过很多遍了，先许给大家的是推翻地主，你就当地主。yeah, put here thank you sir.
Sara女士：怎么还有酒啊？
郭文贵先生：这是罗曼蒂康迪的酒。
Sara女士：你不喝？
郭文贵先生：我喝不了这个。
江财神先生：他这是什么？香槟呢还是？
郭文贵先生：这是寇尼亚。这绝对是我可以这么说，战友们懂的人太多了。你想找这一瓶酒难的去了，这是罗曼蒂康迪的饭后酒。就在这呢！编码都在这儿摆着呢！你看那个密码都在这儿呢！
这是罗曼蒂康迪的饭后酒，咱现在开始聊。从毛泽东开始说推翻地主就当地主，咱先说大跃进。最要和今天区块链要比较的叫大跃进，当年大跃进发生多少事情？文化大革命死的人也没有大跃进时死的人多，这个大炼钢铁是什么概念啊！老江你去想想，路德先生你们回去给战友简单回忆一下。大炼钢铁给中国造成什么样的灾难！荒唐到了什么样的程度！亩产万斤粮，你还记得这个吧！我小的时候我不知道你们还记得吗？我小的时候在东北的时候。那墙上都是什么工业学大庆，农业学大寨，什么、什么这个煲着头的农民代表，还有什么大跃进，什么亩产万斤，当时口号墙上还都有呢！小时候你还记得吗？
江财神先生：那是钱学森我们的科学家又是什么原子弹之父，他发表了一篇文章说，如果绿叶和太阳光的光合作用达到了充分程度，水稻可以亩产1万2千斤。这是钱学森在青年日报上所发表的文章，后来被中央源引于作为亩产万斤的理论和科学依据。就像现在我们研究的是区块链和数字货币，我们有依据，这回不是钱学森、王学森、刘学森所拿出来的这样一个中国科学家这样一个依据，应该是这样的啊！
郭文贵先生：是，你说当时这事很明显。
闲聊
郭文贵先生：当时这一段，老江你还记得里面，其中有几个，大家、跟今天区块链最有名的词。大家记得吗？超英赶美。记得吧，路德先生。你也记得吧，Sara.咱们都记得到现在。超英赶美，这词当时没人怀疑这词不对的。你怀疑这词不对吗？没有人怀疑。
然后咱跳到18大，你们现在把你们想起来，我不说、我说不出来的，你们都补充。好不好！咱把区块链给他说清楚。
2006年，习近平当时副主席叫奥运会的、奥林匹克运动会的主任。胡锦涛不是主任习是主任，王岐山是副主任，北京市长嘛！一些人经常到盘古开会叫安全委员会、奥林匹克指挥委员会。当时还没有讲，当时大家都在说奥林匹克 “绿色奥运、同一个世界 同一个梦想，同一个世界 同一个梦想” 。后来刘志华被我弄进去以后，王岐山吓尿裤子，改成了叫绿色奥运，他就没有腐败了。
那么这个时候大家记住，江泽民的三个代表，江泽民的三个代表，那时候最火的时候。江泽民三个代表完了就是所谓胡锦涛的“科学发展观”，和谐、到处和谐。然后在北京市推行叫“八廉八耻”，你记得八廉八耻嘛！到处北京都是八廉八耻，北京城学八廉八耻。
大家中间还有一段，大家千万可别忘了。这个时候是胡海峰创建了威视，威视的总部就在清华同方，就在海淀区清华两个楼，方的、中间方的有一个窗子，他们叫天眼。21楼就是胡海峰，22 23 24上面是刘志华的叫北京市政公司，他一整层、一半是他卧室，他每天往那睡觉，然后在里面玩姑娘，下面叫欲都夜总会。抓刘志华是6月6号抓的，是五月份、5月4号先去抓的欲都的人，当时在大堂里边还把胡海峰给抓住了，给摁在地上了，因为刘志华住在那嘛！
当时威视是胡海峰是太子的时候，就是提出过口号，“打造数字北京、和谐中国，要创造一个科技的中国、科技治国”。然后呢！还提过江泽民中间叫“道德治国，以德治国”。你们记着这词吗？都发生过。你今天你把这话八廉八耻、以德治国、数据北京、科技治国、科技是发展观。我告诉你区块链不是从习这块开始的，是从胡那时候就开始了。来源于谁？大家都是耳熟能详的，江泽民的儿子，江泽民的儿子就是江绵恒。
当时江绵恒就跟江打造什么？就太空，卫星发卫星。然后在社科院搞一帮人、那帮从太、社科院搞出来说，如何关聚、关于未来、世界科技发展趋势，这才给胡锦涛、操纵胡锦涛给他儿子做盘菜。威视、威视出来了！清华同方出来了！一堆科技公司出来了。结果胡的女儿搭上了，胡海清嫁给了当年最牛的叫世界互联网，不叫、不是区域网叫茅道临。所以胡这是把儿子推出去干科技搞威视，女儿嫁给茅道临。
江财神先生：把女儿卖了。
郭文贵先生：对啊！卖了，而且胡海峰，你知道这谁呀！这个海清，海峰他姐姐，他是弟弟。这个是被茅道临搞上床了，搞大肚子了，没辙了，最后这公主被你搞大肚子了，只能这样了。最后是你不去中南海，给你生孩子，你就持股，新浪股你也别再TM做买卖了，这胡还有点底线。但是我要告诉你，当年的科技发展浪潮就搭上一公主，而且是太子亲自执掌，要掌握天下。
区块链开始不是从现在，是从那时候开始的。我请问你胡锦涛你那个脑子搞什么世界科技官，他压根就没有。他就听旁边人给他忽悠、忽悠，然后把自己儿子给弄上去，拍马屁，是一场政治运动！政治大跃进！
因为那个时候毋庸置疑胡锦涛要执掌中国20年，就像刘彦平在我家说的令计划多大了，他想让习干一年、两年甚至一届把他干掉。然后那个谁让薄熙来干一届，然后就轮到他干了。这是大家都认可的。后来大家知道变了天了，但是你不要忘了，你看到区块链，你看到这，看到这咱再说一段，你、你们得说话啊！
说这个科学发展观然后和谐社会，叭，习上来了、王上来了。
第一件事，廉洁，出去不搞排场。你看习近平和当时的常委出去不允许，红绿灯不允许戒严，出门到海外不允许华人夹道欢迎而且绝对不能到哪去开会搞声张。然后查封北京各个私人俱乐部，你记得这事吧！
江财神先生：那个时期有一段时间包括厅级干部，省厅级干部都要去诉职、去检讨，是不是就是那个时期？
郭文贵先生：就是那个时期搞的嘛！
江财神先生：就是承认自己的问题，有检查组。就是说你，你受贿没受贿啊！说受了，受啥贿了？我受了5袋大米、什么两袋什么鲍鱼干等等这样。回去吧！是不是就那一时期？
郭文贵先生：就那段时间而且你还记得吗？在机场拦车、掀车盖子然后给这个各地纪委，然后王岐山搞了一个所谓的诉职工作，主动交代、天天诉罪一整套。那个简直搞得、初期搞的、搞廉洁搞的就不行了。然后就搞了一个叫反腐运动。然后就是说两手抓，两手都要硬。打铁还需自身硬，然后是以人民的名义就是干掉了百万共产党员。你看这段根本不提和谐了，也不提和谐了，也不提三个代表了。
江财神先生：我现在我就明白那个时候的初期诉职也好，自我交代也好，其实他就是在给他这个中共的党员也好，这些干部也好敲打敲打，其实我记得那段时间他并没有真正的查处什么。
郭财神先生：不是，老江不是，查了很多人，查的是低级的人。抓老些人了！
江财神先生：哦！我明白了，当时就是报道说部级干部没有，但是厅级干部有几个，然后下面局级干部一大堆，就是应该这么搞得。
郭先生：这就是为什么我报料，你记得我说的吗？我说这个王岐山和习说过要在党内要搞什么，要搞退党、清党。你记得吗？2017年我就说过。他就是从底下开始清的。王岐山给班农当面说，你们报道说我干掉10万人，不对，我干掉100万人，就我干的。这一百万人他不是胡吹的。这个将近5、6十万都是基层党员，基层干部，这小子阴呢！他把你基层内干掉人，他把基层人全换成自己的人了，还挺好看。
这干嘛呢？给他通风报信，下边人就是我安一个人。我现在把你老江正式干了，我不把路德扶持上去，我把Sara 弄上去，Sara 就感恩戴德，八辈都轮到我啊！我怎么接这个书记了，那你让我干啥，我干啥了。王岐山玩的一个真真正正的叫革命策反。嗯，完了。基础上牌给你给毁了，有人给我检举爆料，谁说我不好了，谁反对了，老子就把你、就给你黑掉。所以你看他连续干了人，我就该我走人了。我就跑了，我就跑了就。我就知道他真的要干啥了。
这个时候老江你要注意到非常夸张的事情，习近平开始讲话了！十八大以后。你看他干啥！大部分证据都有。科技，江泽民提的叫做打造一个能打科技仗的和信息战的能打的赢的部队，记得吧这事老江，老江是有眼光的，你现在往回看，这里面最有水平的是老江，你服不服就这样。
江财神先生：不是，我一直是这样认为。他腐败是腐败，贪婪是贪婪。真正他搞国际关系、搞内部的这一套东西，玩的好他确实是，还挺亲民的。 咱就说。
郭先生：绝对腐败，但绝对他不疯狂。这个人是有国际眼光的。路德先生你别看他真是有眼光，而这个时候干什么，团结美国。你看WTO也好，奥运会也好，他整的明白着呢！
然后呢！就军队叫科技强军，裁掉几十万大军。嘿！这哥们，然后呢！是什么，亲近俄罗斯搞好关系，我给你搞外交，但不玩钱。大量的往美国派任务，把他儿子给美国搞了个什么？跟美国搞了一个叫做“两国精英会”。跟一个G M公司搞了一个500人的所谓精英交流会。每年500人啊！什么田溯宁这些人，你看到那个污脸大会，大多数都从哪出来的。这个时候你看有意思了。所以胡锦涛搞科技发展官是继承人家老江的。
你胡锦涛没干啥事儿？是老江不让军队做生意的，是老江废除军队不让做生意的，这都是伟大的正确而且是对美国战略是成功的。而且在党内，当时他虽然说腐败吧！但是他绝对做到了一点，他做到了平衡。
但是习和他上来以后，习弄军队，王弄兵防。以反腐的名义，在军队干掉了郭伯雄、徐才厚，在地方上干掉了一堆人，令计划、薄熙来。这两人就想把江山拿走了，就是我想说。但是那时候大家都蒙着, 反腐、反腐、反腐，一切都是反腐。国家危在旦夕啊！然后照顾老同志，团结所谓太子党。
咔，过渡到了直接十八大到十九大，咱们出来了爆料革命。吧唧把宪法改了，突然间提出了一个什么，2025中国制造、2035、中国的一带一路、中国的百年、2049、两个1百年。哇塞！这全世界吓傻了。
这个时候中国共产党已经打开了三个他无法收回的三个魔盒子，这不叫潘多拉盒子。
第一个修宪，
第二挑战全美国，挑战全美国，直接干美国。
第三宣布我要领导全世界。
江财神先生：这三点是致命的。
郭文贵先生：这这、这个，老江，你现在看往回看这几年。这可不是开玩笑的这事。太大了、太大了、太大了。十九大以后，干什么训兵、养兵、一带一路大量往外派军，你们到现在没有一个人谈到的。等到有一天你会发现，他在中东、在世界布的兵的时候，你们、你把你所有的爆料你都会重新审视、你都重新审视。因为他那个时候大量的往外派兵，已经完成了派兵。
这个时候大家看到一带一路跟美国开始恍叽来个贸易战，川普总统也上来了、怼上了贸易战。
Sara 女士：那我想问一下这么多的策划是什么人在后面，给他们策划还是他们自己。
郭文贵先生：简单地说，这是共产党一直以来的政策。他有魔，它可以走向极端，它可以走向保守，可以走向和平也可以讲。但是习和王选择最最疯狂的一面，这就是刚刚金里奇说的那句话，他们相信了邓小平我富了，我就搞民主、搞法制。他们相信了富了、民主了，我就感谢你美国就跟你一伙。但是另外一条路他们可以走，就我到极权，不叫独裁叫极权，我要走极权。然后我当世界老大挑战美国，他觉得你根本不可能、你不敢、你也不能、做不到。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/880/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/880/</guid>
      <description>内容梗概:
那你看，在你来之前，你去看看这地方，这线就装，我一根一根给你捋，你看看这媒体连的线，地毯全清出去，地毯被路德给我毁了，彻底毁了。然后摄像机就给你搬上来，线给你搬上来，现在你看看，这给你都放好，清理干干净净啊，你看看，整个房间全部拆掉。你还买个鸡吃，我的天呐，我不是给你准备饭吃了嘛，你这真是太不像话，你啥时候来不管你饭吃了呀，咱不吃最好的嘛。你看你给你自己买最好的设备，你就不给我买个，这个东西昨天找半天没找着，就放那个相机上了，我有一个一模一样，就没有这个连接器嘛，我有一个嘛，我那个比你这个好。交给你了啊，你看这么老多，我喜欢你做得这个干干净净的感觉啊，我希望你把它整明白了，干干净净。你整完我楼下的那个地方，也需要你帮我整一下。你这个方面第一比路德厉害，得指望你不能指望路德先生，好，你们帮他弄，弄好啊一会见，尽快，别说两到三天，只有两到三个小时。这是无辜的人啊，你不能乱拍人家，我说你不能乱拍地铁里面那些那些别人啊。
这个是休闲装休闲装，道奇卡瓦纳的，一整套，就是给中共道歉那个，记得吗？俩人，俩男的坐那道歉，道奇卡瓦纳几个月前在上海开幕式和他发了一个就是披萨嘛，就是侮辱中国人啦。你撕掉了，这个鞋子是瑞寇温做的这三家牌子。你看这个鞋多舒服，特别特别舒服，穿的比看的还舒服，鳄鱼皮的很软，瑞寇温做的一个粉色，一个黑色，一个白色，这个道奇卡瓦纳是一整套西装和这个，给我做了4个马甲，你看这个工太好，真是这个功是太好了，第1次穿，今早上就打开这个兜的时候了，一针一针的，哇，就是你根本不可能一根线拽掉，你懂我意思嘛，就是你摸这个料子，软的，这是那个鹅绒做的特别舒服。
（文贵先生，我可不可以借机问你一个问题，我就昨天看到了北京的那个视频，很多的大巴，很多这些老兵）
那是假的，假的，哦，咱们战友说不存在那事，假的，是以前拍的他们传的，但有一样比那个夸张，他们没有拍，这就是你要一定要小心，就是要甄选，在八一大楼周围就是昨天和前天，有大量的坦克进去了，那比这个大巴夸张，坦克装甲车。原来都是特警啊武警嘛，就是编到军委去了嘛，但是这次看上去不仅仅是武警和特警啊，然后很多坦克装甲车啪啪全进去了，然后就今天我在直播中说的，八大处啊苜蓿地全部都有，八一大楼，连八宝山都去了，我说这给死人还能干啥呀？是不是都去了？这说明就是过去这个一、二十个小时内北京是极度紧张的。老兵聚集在哪呢？是聚集在中南海西门，没那么多，大概两三百人，咱们战友随时去看啊，八一大楼绝对没有，那是以前的事情，那是以前的啊，不能转发，那肯定是假的。
咱们战友多到什么程度我可以告诉你，只要中国大陆发生的事情，咱们马上就知道，啊，所以说你一定要这种，比如说现在那个香港那个武器说化学武器那个，你看我不往外发，因为你不能随便发，因为因为这个东西你没有求证的话，他严重的伤害我们战友对我们的信任，不仅是我们个人的信用，战友现在都是，睁开眼睛就是看咱们的这个郭媒体，咱们战友爆料是不是？路德访谈美东之声等等，你不能让大家看这忽悠不行啊，你得对战友负责对吧？这些共产党叫吴征啊，就是玩这个的，就是给你放假料，假信息把你带沟去，放出来一个个的啊所谓的假良家妇女，事实上都是小姐啊，帮助你去找什么找处女去，实际上都是毁你的，千万千万记住，嗯，这个要小心，我觉得你这方面做的特别好，就是说你一定要记住。
看到老江说你啥了嘛在咱群里面，尊敬你就是因为乌坎，我高看你三眼就是因为乌坎。
（现在人说嫁人就要嫁给庄烈宏，这是拜老江所赐）你知道我最恨什么词吗？过去5年来我说这是中国14人的悲哀，一个叫全民老公王思聪，还有一个叫什么？全民这什么女婿啊，那叫？那什么女婿呀那个家伙叫什么啊？全民女婿啊，这叫什么？要娶就娶她啊，全民老公王思聪，还有一个习大大，习大大在北方的时候就叫齐爹爹啊。在山东的临沂啊，我上山东的临沂的时候我去，那就是大大就是爹啊，就是不要脸到啥程度知道吗？凭啥呀？那你这不是侮辱人嘛，你更不要说庄烈宏这都反映出了，当人可以就当庄烈宏，当英雄就当庄烈宏。嫁人不允许，嫁你就倒霉了，嫁了你嫁我这号的都倒霉你知道吗？我们说实在话，我们是女人最不应该选择的男人，因为我们这种人是为了理想信仰而战，风险高过了普通人的千万万倍，这个看起来很好，过日子很不实用，谁选了我们谁是傻瓜到了极点。你看一下我，你还没有钱你也没事业，更惨了，你像我有钱有事业同样的是错的我太太。因为像我这样人带来的压力多大，风险多大？嫁人千万别嫁庄烈宏，千万别嫁郭文贵，千万别加爆料的这些人，但是交朋友一定交这些人，交朋友这是对的。
老江非常谦虚，非常正派的人，心胸极广，说实话老江谦过、要不谦虚心胸不广了，跟路德做了很多节目呀，包括战友说这说那，包括在那群里见江财神顶过谁啊？谁也没有，刚一上来很多战友质疑他什么叫江财神呢？干过啥你给我说说？江财神不吱声，这是修养，人家能说出那话来，那肚子里有东西不是胡编乱造的，说实在话，江财神这种人，就你这样的战友，你就给他找面子，你就觉得心里舒坦对吧？但是嫁人不要江财神，这种人肯定不好，你跟他过日子，听说离婚了，我觉得他老婆做了个聪明的决定，这种人过日子很难啊，太聪明了，眼里不揉沙子对不对？，你更糟糕，你老婆我听说你俩怎么认识的我都吓了一大跳，说你老婆很单纯，对啊。不单纯怎么嫁给你，疯了？所以说，这就是你现在搂，。一定就装要把乌坎村这三字顶在你脑门上，从第1天我就跟你说，我永远要告诉你，但我发现你不在乎乌坎村的时候，那就是真的我和你决裂的时候，每个人都有点坚持，这就是你的底裤不能被扒掉，你知道吗？永远都记住干啥都想乌坎村。
（庄：今天早上你直播的时候谈到北京在酝酿风暴，但是没讲透）
风暴一直在酝酿中，他只是表现的结果，你像习近平和王岐山改宪法，你说哪有这种事把宪法改了？但是你看看十九大以前我爆料没有人去总结那段，我说过十九大会发生的事，十九大会发生什么事，篡朝啊，要当皇帝啊，当永久皇帝，他都在酝酿中，但是结果是十九大修改宪法震惊的世界，然后是新疆大行动是吧？然后是私人企业家全部被国有化，然后在广东又搞了那么多事儿，接下来然后就干香港去弄台湾对吧？就作到现在，这个十九届四中全会想干嘛？他就说有人在想挑战他，他要把一切挑战他，他认为挑战时就不叫、就是说能代替他的力量全部消灭，这个不存在所谓的谁挑战他，中国人没有人有这个胆，共产党里更没这个胆。但是共产党学会了斯大林这一套，我要把一切挑战我的能力和力量全部干掉，当然了，王岐山心中有数，王岐山那我不能等着你杀我，对吧？孟建柱也知道，我也不能等着你杀我，严格讲十八大以来就这几个人，就是王岐山，孟建柱，下面跟着孙立君还有什么呀？习身边其他那几个人，就现在大家都不念叨的他们几个人最有力量的。但是那些力量是对比的，这些对的人是不会等着死啊，所以说这个里面的较量，就像昨天我们说的那样这么多装甲车，坦克车跑到里干嘛去了？随时镇压，让大家都害怕在恐惧中做出我需要的决定，在恐惧中做出有利于我的决定，这就是他们。但是十九届四中全会我认为这是个历史性重要时刻，这种事情干多了最终会爆炸的对吧？但你看我原来传的电影贝利亚是吧，把他拉出去枪毙了是吧，这还包括了奇奥塞斯库都这结果。
孟建柱不就是中国的贝利亚吗？王岐山不就是中国的赫鲁晓夫吗？对吧，那到底是斯大林先灭啊还是赫鲁晓夫后灭啊？那说不定的，那贝利亚也不可能老到老到死，这就是根本。
所以说爆料革命最重要的事情让中国人，让国内的共产党看到了，谁也不想等着被杀了，总得有点动作，看清了共产党的本质，我们可以毫不夸张的说，我们是现在改变中国改变世界一股力量，要把握住，好了，你忙吧，我走了。
我就很少喝可乐，今天陪你喝可乐，我不能喝酒喝可乐。一会来的是，去接去了，是超级美女啊，超级美女大明星，都是你天天在电视上看，去接了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月24日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/836/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/836/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：9月24号，现在是下午的这里时间将近7:00，文贵又开始在这块乱播乱聊。亲爱的战友们，现在我对面是我们的John庄回娘家来了，还有跟陆德先生两个人精诚合作，John庄不是回来工作，他现在干大事呢，他是来拿东西来了。
美国众议院即将发起对川普总统的弹劾。
今天本来有一个其他的安排，要直播。但是，有其他人，现在我说你别直播了，因为有一些很敏感的事情，政治问题，我说你别直播了。然后呢，我说我自己来吧。亲爱的兄弟姐妹们，今天在我们直播前，大家都知道，发生了大事，实际上我早就知道了。对川普总统，由参（众）议院发起的，民主党发起的，将弹劾总统。这是美国历史上，最有标志性的两个总统弹劾事件。而且在这个关键的时刻，在爆料革命关键的时刻，和共产党即将举行的70年国庆，和香港危在旦夕，中美关系从贸易战、科技战、金融战，现在已经打到联合国——打信仰战去了。
到底川普总统的这次，突然间的，因乌克兰的所谓电话门事件，到底对我们爆料革命有多大的影响，是正面的还是负面的？我再次重申，我们爆料革命的任何一个人，只要是战友的，我们不参与美国的两党政治，我们不应该，也没有这个能力去参与美国内部政治，这是我的前提。我和班农先生合作到现在，刚刚20分钟前，我跟班农先生说，我们不想讨论美国的两党政治，我们不想参与美国的两党政治，郭媒体、战友们也不参与这个。
那么但是，美国的一举一动，对爆料革命具有决定性的影响，亲爱的战友们，你们怎么看，文贵怎么看，是今天我们要聊的。
那么今天本来是提前准备好的，我们的江财神联机，与班龙先生要联机，要问问题。临时我让班头先生，我说太敏感，你暂时不要去上这个直播了，我就让半农先生不要去接受这个采访，我们不要搞这个直播。但是呢，江财神还在在线，已经准备好了。那么刚才江财神说，那是不是准备好了，讲他的江式英语呢、爆料英语啊就不讲了，我说咱用河南话讲吧，我们还是把江财神请进我们这个直播，听听他有什么想法，我就被他采访一次，被他问一次好不好？路德先生方便请把我的江财神给拉进来。
江财神：（略）
我觉得非常荣幸，江财神先生。今天第一次和你联机直播，非常荣幸。江财神先生确实是具有，非常代表性的，我们特别的战友，这也是上天赐给我们的礼物，就是上天能成就这样一个江财神，作为我们14亿中国人来讲，大家去想一想，如果中国有1万个江财神，100万个江财神，1000万个江财神，我们的爆料革命会是什么样？这个不是说你拿钱就能买来的。这就像共产党一直相信的拿来主义，搞了个华为一样，华为最后怎么样啊？经不起推敲，iPhone就是iPhone，像江财神这样的人，就是真正的原照iPhone——影响人类命运级的。江财神先生可能自己他没这个感受。但是呢，就是江财神这样的人，才是成就了我们爆料革命的与众不同。
刚才江财神先生他的担心，还有他的观点，首先一点，他最重要的，我认为，我刚才听明白的是，就是认为这个可能是共产党在背后的影响，因为共产党是川普总统最大的敌人，这一点毋庸置疑的，这个是天下人都知道。这个你也不用担心，川普总统比你我知道的多得多。但是我要告诉你的，江财神先生，事情的本质可能不是这个样子，事情本来面目也不是这个样子，可能事情会有另外的角度看的时候，更加的复杂。到底对我们好，还是对我们坏呢？一会儿我来谈谈我的观点。我先听听你还有什么样的问题，你想问我，然后我一一给你回答，江先生，谢谢！
江财神：（略）
好，谢谢江财神。你这一出手就是不一样。江财神我考你一个问题，你知道现在美国、日本跟欧洲，很多人在呼吁，甚至是零利率、负利率的时代。因为你可以看到，在日本，在欧洲，事实上已经负利率了，就甭说零利率了。根本的原因，就是现在的通货膨胀和通缩，以及现在的所谓的印钞票，也就是说量化轻松所导致的。那么在欧洲和在日本和在美国，过去大概加一起吧，可以说在10年前，在全世界的金融市场上，真正的所谓的负利率的债券，和零利率的债券，大概你知道多少钱吗？现在你知道总额是多少吗？江先生，江财神，你回答这个问题，考你了啊。
江财神：（略）
这个负利率的时代和0利率的时代，这个债卷实际上它不是债卷，它几乎不是金融功能，它是给所有这些所谓的银行之间和国家政府发行的国家债卷叫垃圾债卷，应该这样讲，就是0利率的在10年前，全世界1200亿，今天美联储认可的是18万亿。事实上我我告诉多少钱，25万亿美元，1200亿到25万亿，但是你去看看，江财神都是以什么货币、什么区域形成的吗？什么货币下保留这些货币你知道吗？80%。
江财神：美元的形式。
郭先生：错了！你又是零分了。80%都是欧元和日元，你知道江财神这预示着什么吗？为啥美国不能0利率，甚至一定时间不能负利率呢？因为美国在这个国家垃圾债里面它占的比例还小，但是这个债最可怕的就是欧洲，它生产力有问题，金融有问题，它是天天是债滚债就那么滚。那么日本一直以来都是问题，都快破产了，她生产力有问题，GDP有问题，她整个国家支付有问题。为什么在日本、在欧洲占了80%的25万亿，这将近18万亿的这个财富？我告诉你姜财神，你们从来没谈过，路江谈很牛！对面那个路德先生，哪天我参与你们路江谈。
我告诉你，共产党在海外所盗取的财富其中最重要的手段就是：做空、做大、作假了欧洲和日本的国家垃圾债卷，导致欧洲和日本通胀通缩极为矛盾，货币严重兑水，这就是导致现在欧洲区和日本区现在是0利率，有些地区是负利率，但是他本质背后是 你刚才又一样是说得对的，最后这80%的债都是美国要买的，对美国来讲叫什么？经济炸弹！就是喝啤酒的时候，韩国人叫深水炸弹，扔进去「嘣」一下子，这就是真正的深水炸弹。
那么刚在你说的中国企业家，中国企业家从过去的老百姓被剪羊毛到国企业家杀福挤贫，现在是贫富一起杀，全祭党，人民的军队要为党服务，人民的军队要为党打仗，这些口号都出来的背后动机就是掠夺和抢夺财富，不叫分配财富。刚才我们讲到美国这些债卷的时候，它叫分配财富的一种方式，每7、8年搞一次金融危机，每7、8年搞一次经济危机。然后吧唧就下来了，然后重新分配财富。
但是这一次，西方它没闹明白，这不是财富再分配的机会，或者说每7、8年来一次的金融危机，是真正的共产党盗取财富给全世界将到来的金融灾难！在这个金融灾难之前，它一开始把中国老百姓的财富共产化，然后把香港的财富共产化，再把台湾的财富共产化，然后才到达了世界财富被它绑架再共产化，这是一系列的核心。
那么回到你刚才的问题，谁是川普最大的敌人，谁恨川普，当知无愧，只有一个，也只有它有本事——共产党！
所以共产党在这个时候啊，玩出这个招来，你说的太对了，这个背后的动机绝对是共产党干的。
但是我告诉你江财神，我当我几天前知道要有这个动机，而且乌克兰的事一冒出来，而且是白宫的深猴啊！白宫的深猴出来爆的料，白宫的深猴什么概念？这个背后的意义大了，而且先到情报部门去爆料，然后说是情报部门主导了他去国会去爆料，这件事情大的去了！这就是共产党在美国内部真正的深猴，还又叫什么「沉默的力量」。
这意味着什么？江先生，我可以告诉你，咱今天说了一个0利率和负利率，背后还有一个经济黑手，就是王岐山的金融街，王岐山的金融街的黑手太希望这一次发生了，我告诉你江财神，你说纽约市场股市接下来怎么反应？请教您。
江财神：暴跌。
郭先生：我不太同意您这个，我告诉你可能正好和您相反，「小阳春+反复」，您知道为啥啊江先生？您是我目前见到财经最专业的人，但是您最不知道的是流氓经济，有政治经济学、关系经济学、市场经济学，你没学过流氓经济学。我完全是外行，但我学了跟你不一样的流氓经济学。王岐山玩的流氓经济，您知道吗？流氓经济！你说为什么？
王岐山这个人，我和他打交道，和他过去的经验看，这个人哥们在玩啥？他在玩给你「小阳春」，他知道要把你给钩起来，相反炒作，然后再把你按下去，他把你的钱给洗走，没有阳春，没有反复，拿不到钱。
而且市场的反应，这会一定是跟随中共走的，而且现在刚才我给你说的0利率的事情，最近你看到这个市场所有金融市场，大咖们都在等待美国的0利率时代。
0利率时代是川普总统最希望的，他想把美国经济推上去是川普一直以来，可有说是川普总统美国历史上唯一一个最关心美国股票市场的。但是这个对他来讲也是极为危险的。因为你做这个事情，你想把美国这个金融市场和背后我说的将近事实上在欧日都布下了大局，以及深水炸弹、以及华尔街的渗透、以及经济决策者的渗透、还有美国的就是影子银行，就是基金、私人基金、私募基金，这些东西，这么多钱，你说江财神，他怎么能控制得了！而且美国的法律又让他没有权力来影响经济，他只能来玩实的，把市场来鼓上去。他根本不可能在短期内按照生产力的规律让经济这样的上升，谁都做不到，根本做不到，那不可能，那是要生产力最终决定市场的经济嘛！就是操作嘛！
只有共产党，它把香港那个，他把扣子一拧，咣叽上1000点了，咣叽一分钟下2000点，这个情况，流氓经济！
川普总统不知道，他最大的危险就是他今天他把美国的股市挑到他肩上了！他要永远强，这不是吃伟哥了，美国经济不是吃伟哥了，这真的是要更改生殖器了！你知道了吗？但是他没闹明白一点，那真的是。
我头两天我跟国内一个党员，他把他骂了一顿啊，这有点黄啊，我说，我你们找这么非洲人来，你们给人家这么多钱，还有给人家闺女睡，我说我由于很多非洲朋友，他们都不理解，后来我问他：「你认为他们把这非洲的人弄到这还要送去给他钱，是为什么？」他说他们喜欢我们生殖器大！我说我问你，驴大不大，驴很大了吧！但是你见过驴跟老鹰性交过吗？老鹰就不强壮了吗？按你这个共产党的官员说法，我说你见过那老鹰吗？江财神，我说水里的鱼跟它有这个关系吗？它难道不幸福吗？那鲸鱼就不生孩子了吗？它不是没有性快乐？它不是大小来决定你性快乐的问题，我说你这个脑袋有问题。
我告诉你的事情，现在美国经济就是有人错误认为：大就是好，美国的股市升就是好，美国股市升真的就是好吗？绝对不是！你觉得股市升，川普总统就真的能赢吗？江财神你说，路德先生你回答问题，美国股市一直上升有没有可能？这不可能嘛！你自己按一个铁管，一直硬着，那怎么可能！
第二个，美国经济既然不能好，那么现在你一直挺着，你能挺得住吗？美国经济真的是往上就健康吗？
这几个问题是现在今天我认为下午5点钟，南希佩罗西给了个答案。美国的经济从今天彻底改变了，我也可以告诉大家，今天是历史上最伟大的时刻。
我刚才我跟咱朋友说，我给你讲个最简单的道理，江先生你听着，我这有道理没有啊，我先给你说一点，我说如果刚才，小周，你把我说的给他翻译一下，你搬个小椅子坐他旁边。我刚才我要给大家说这事儿啊，我现在我要回答一个问题，小周，你翻译啊，你不要大声，你就给他一个人。
我现在我刚才说什么了，我说美国的经济到底是不是能一直上升，美国的经济一直上升好不好，美国的市场川普总统能不能一直挺到硬，一直硬下去。答案三个都是不可能。
美国经济一直好，不可能；市场一直硬，不可能；美国经济一直升对美国好不好，不好！
我告诉你现在你看到曼哈顿大楼了吗，一星期以前我和班农先生从这个河上回来，班农先生看着曼哈顿大楼这一群说，他说Miles你别着急啊，这些大楼未来都会一半的价格，因为全是过度产能。你看那些盖楼的人在曼哈顿，就像这个2008年金融危机一样，当年房地产，到处是乱造，在曼哈顿有一万多套新房，为什么，他们的钱全是银行贷的款，零利率。不付利息，完全胡来的，你去美国任何农村都在盖房子，你去洛杉矶，你去好莱坞那个区，每个山头上都在盖豪宅，三千万五千万的房子大在。
这个地球上68%的科技产品是美国造的，60%-70%的文明是美国造的，美国享受着60%的能源，但是我告诉你，美国人是不可能再继续享受全世界60%的，这是你根本的经济出问题了。你别看王岐山这小子挺会说的，见了美国那个当年的盖特，那个财政部长，说你们美国经济出了问题了，我刚看了你们变形金刚4，那汽车一个一个都乱轧，你们美国的生活方式出了问题了，你们不改生活方式就不行，意思你吃牛肉吃太多，美国生活太豪华，你经济撑不下去。
他不是没道理的，那么川普总统想让美国人每个人都过着这样的生活是不可能的。所以说班农先生是个大师，他看到了美国经济会出问题，谁能说这个经济出问题，现在出了问题是什么，今天下午5点以前，江财神我就问你，你不能犹豫啊，你直接回答。如果美国明天股市下跌了，巨跌，或接下来一年巨跌，美国人最恨的是谁，在今天5点以前。
江财神：肯定是川普总统啦。
行啦，就今天我在这儿直播，我要直播烂了大家恨谁，恨路德，不恨John庄了，John庄今天是过客啊，是过客。战友帮忙，他不负责任，但是今天坏了，路德事儿，这就是从庄先生离开喜马拉雅大使馆那天，这里好坏他不负责任了，因为有个路德来了。
今天南希佩罗西这么一搞，要弹劾川普总统，江财神你知道这个市场反应未来对川普有什么利好你告诉我。
江财神：那从现在开始本来应该纠正的股市上涨的这个图形走势，那么现在要进行真正的，其实与川普总统没有关系的一个修正，真的就怨不得川普总统了，这是我的理解，应该回归于市场的理性下调，我是这种感觉。
郭先生：我认为上天给川普总统天大的力量，我最担心的我就觉得川普总统会因为他自己想顶住这个美国市场，会最后CCP在最后的几个月叭叭叭把股市给你打下来，一定能打下来，王岐山睡着觉、扣着脚趾头、玩着小手，这事儿就完成了。
江财神：文贵先生我这里插一句话，就是此前我们就是做了几期节目就非常非常担心，王岐山能否能够直接干预纽约股市，（郭先生：百分之百）咱们没有确切证据。他会在香港恒生指数上，那是归他说了算。百分之一千他说停在什么点位停在什么点位。所以恒生指数一旦做出一个向下补充的这样一个动作，作为纽约和伦敦市场一点希望都没有想拖起来这个所造成的这个恐慌是一点希望没有，所以说这种担心此前文贵先生我们一直在担心也好，挂在心上的一颗石头也好。
包括从12月25号，就是去年圣诞节以来的这种，本来美国股市应该向下正确的纠正的这种图形，愣是被华尔街的一些不良的后台进行扭曲的进行自买自卖的这种形式造成了一种非常非常畸形的这种上涨的一个态势，所以说给人时刻感觉非常非常的危险，就像一把刀一点一点一点一点往这个脖子上靠，但是从昨天晚上到今天的这个股市的反应当中，文贵先生我们不得不说这件事情终将还是要来临的，只是这个刀砍下去究竟要砍谁的脖子，这个事情发生了天翻地覆的一个变化，不知道我说的对不对。
郭先生：江先生，为啥我喜欢你这个节目，从路江谈开始，我发自内心的，我绝对不是忽悠你，我也不是在这，我不是这样人。我觉得真就是天意。因为那个就是路德先生已经走路有点费劲了，喘大气了，咣，那天就在群里面说战友们谁要直播联机打我电话。我当时我在洗手间，刷了牙了，我说看这谁啊我说，私下给谁说，赶快跟路德先生联系，然后我就知道，江财神咣叽就出来了。
就出来这么个人你看看，就一下子，路德先生，你看看，刚才江财神回答一个核心的问题，就是在今天5点以前，美国经济，只要是股市下跌，他们所有恨那个人就是川普总统。今天5点之后他恨谁啊，路德先生你说，今天5点以后他恨谁啊，南希佩罗西开完这个会以后。（路德先生：那肯定南希佩罗希）他就不光恨南希佩罗希了。所有股票下跌以后，就恨民主党，都得恨你，民主党，这就恨了，当然恨南希佩罗西了，川普总统这是大师啊，他说我们最大的机会来了。很兴奋，他今天在那儿啊啊啊，兴奋，大师大师！江财神咱旁边坐着大师，大爷这是。
总统现在就一个事儿他能赢，就是他要玩儿啥，他要玩儿股票上涨，干共产党，现在对不起啦股票上涨跟我没关系了。你知道明天早上会发生啥事儿，川普总统会告诉你，天天股票，我会发推我会告诉你，班农先生现在已经自己说了啊，他说的。他说川普总统会每天说，你看股票下跌了吧，全是南希佩罗西的事儿，要弹劾你总统啊。
川普总统天大的礼物啊，正在自己撑不住的时候，美国的经济就是伟哥经济，说实在话。中国是造国经济，这是伟哥经济，现在伟哥不用吃啦，是吧，也别玩这个什么钢管啦，直接就来真的啦。美国经济什么问题，全是南希佩罗西的事儿，这不代表我的意思啊，高。
你知道全美国在过去两年只关心一个事儿吗，关心什么吗？全美国从通俄门还有妨碍司法门，搞川普总统，然后呢就是中美贸易，川普总统只在乎一件事，就是让几个事做主，可算真的没有坚定出来灭共过，今天4点之前他想当股票总统，这事儿过去啦。
他现在只能当什么总统啊，路德先生你说说我听听。
路德先生：灭共总统。
对啦，他只有一个选择啦，江财神，他只有一个啦，灭共，你不灭共你就葛屁啦，这绝对啦。对吧，路德先生。
路德先生：等于说之前我们一直路江谈，一直分析的，如果宣布脱钩会让美国的经济股市肯定狂跌，是吧。中共就绑架了美国的股市，所以就让川普总统一直不敢宣布这个最重要的决定。
郭先生：他最大的恐怖就是这个。
路德先生：现在跟我无关了。
郭先生：现在他从股票上扬总统，要选总统2020，唯一的手段，他变成了一个股票越下跌他越能赢，叫股票下跌总统，这多大的变化啊，大师啊。
路德先生：这是班农先生悟出来的？
江财神：略
郭先生：我最担心他这事不发生，不发生这个事，川普老在股票这块撑着，川普总统给毁了。班农先生他也着急，他怕这件事情，光靠股市根本不可能。为啥说江财神上天赐于咱的，他能把美国和中国的事都能整明白，世界上没几个人，你别听那些，什么股市都忽悠的很，那都是骗子，离开他那环境他一毛钱也挣不了。江财神是真的靠自己本事赚钱，他刚才说最对了。
整个世界上最好的经济，最健康的经济还是美国，最后美国经济经过调整以后，美国经济回弹最快，但你必须面对美国经济现在是有问题的，而且你面对着共产党这个最大的盗国集团，你经济想一直向上是绝不可能的，因为你是最大受害者。首先你得把利坏给他铲平了，基础得垫实，你才能回来。
而且西方两大系统，政治靠选举，每四年一回平息民怨，解决社会矛盾。经济系统，靠每七到八年，一个经济的大衰退，重新分配财富，这就叫资本主义，美国总统每四年直选，美国经济每七，八年，一定一个上，一个下，川普总统想打破这个规矩，把经济拉到他竞选过后，你做不到，老天给了他机会，他打了个打电话咱不知道，肯定不对的。
但是你弹劾川普总统，我现在跟你说，所有美国站在川普总统旁边的人，包括站在中间的人，接下来，就是江财神说的，不管你王岐山多大的权力，在华尔街多少有钱人，不管你是black stone, 谁都无法把股市控制，这就叫美国，共产党可以用利益控制，美国控制不了，一定会下滑，最终是一定会下滑，但是明天我认为是一个起伏，或者伏完再起，一定会是这个结局，因为他们中间要洗钱，大鱼走了，中鱼小鱼还在这儿，但是毛病最终是要往下滑，下滑的结局，川普总统，所有的罪过，找到一个原因，原来是没有的，都怨共产党，还真不一定人信，这回行了，南希•佩洛西一个弹劾，赢了，川普总统回家睡觉去吧，我要是川普总统，我立马现在宽衣，扔掉领带西装，睡觉去，我要坐在白宫那个亮台上抽烟，我啥事也不干了，弹劾我吧，弹劾我了，我干啥？对吧？你看那股票跌的，你看，你看，哪出事了，都是弹劾的事吧？你看股票跌的，川普总统喝可乐，他不喝酒。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
