<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>委内瑞拉 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%94%E5%86%85%E7%91%9E%E6%8B%89/</link>
    <description>Recent content in 委内瑞拉 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%94%E5%86%85%E7%91%9E%E6%8B%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/842/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/842/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。
小皮匠：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。
Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。
小皮匠：尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。
所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。
郭文贵先生：这算是您的问题，是吧小皮匠。
Percy：香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。
郭文贵先生：首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。
小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。
今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。
我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。
能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。
我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。
香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。
从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。
这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。
刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。
你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。
戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。
因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。
但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。
我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。
但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。
Percy: 谢谢郭先生，我们就是注意到有几个事情, 就是最近有一些从香港前线下来的战友还有跟香港战友有联系的一些墙内墙外的战友，就发现很多年轻人他们可能已经离开了香港或者逃出了香港，但是他们有很多心理疾病，就是天天的哭，也没有找到心理医生，这是一个现象，还有一个现象我们发现在一些” 被自杀”;” 被失踪” ，就是发现好像是跳楼的还有在海上的浮尸，发现他们的手都是被胶带绑着的。当时我们就在想说是不是这些黑警在故意吓唬别人，因为想要消失灭迹，这个他们能做得到，打死了这么多人发射催泪瓦斯，各种橡皮子弹挡不住香港人，他们现在采取的是不是恐吓香港人，让他们吓回去。还有一个问题就是我们也听说大陆的年轻人孩子学生去香港支持这些人失踪了，后来没有人去报导他们，也没有人去追究他，因为他们是拿着大陆的护照，所以有没有这种人，而且是不是有很多这种人，这是我们很多人在关心的。谢谢您
郭文贵先生：谢谢Percy,你问的问题都是事实，在香港很多人被杀，被绑扔到海浬，上吊死，自杀的，跳楼的，这绝对不可能的。一个人当有勇气站到大街上，面对CCP的时候，给你战斗到底的时候，这是一个人的生理的，基本的，基础的逻辑，我们大家都是受过教育的人，也每天都学习，当人有欲望的时候，当人有一点欲望的时候，不管什么欲望，哪怕吸毒，哪怕什么别的欲望都不可能去自杀，自杀是人到最后真的绝望的时候，或者喝醉酒有严重疾病的时候。基本上自杀人当中，年轻孩子30岁以前基本人有天生的生理疾病，或者这孩子多年来无法与人事打交道，生存能力的人，这些孩子大街上和共产党和假警察PK的人怎么可能去自杀的呢？
而且这种自杀时间点和方式怎么可能存在呢？那绝对不符合逻辑。就是把你弄死了，打死了没辙了，说实在话你还别把这些共产党集体安排统一标准，像你说的那样弄成胶带纸，把你扔到海浬头让你害怕，我不认为是这样，你太高看共产党了。绝大多数警察轮奸这些孩子，轮奸死了咋办?他也不会报告领导去，也不会给卢伟聪说，也不会给林郑月娥说，这是事实。
我们历史观念当中不能过了瘾，就不尊重事实了，对敌人更应该尊重事实，我们这几个人就处理了，处理过程当中也怕人看见，是碎尸啊还是扔海浬呀，还是让他从楼上杀呀，就近解决了，离楼近的就扔下去，离海近的就扔海浬去，顺便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什么办法，他来不及跟你去胶带，这是一种。另外一种现在很多人不去报导，这真的是我们爆料革命战友最早报导的，我希望路德先生还有你们都多报导一些。
我今天负责任地告诉大家，在香港从开始爆料革命跟文贵联系最早的，上街最多的包括把车停在马路上的，我告诉你们很大一部分人是大陆来的孩子，我只能给你说到这为止。大陆人绝对不像他们想象的那样无能，无知，懦弱，自私，你们千万别这么看，对他们太不公平了，他们不在乎。
我给你举个例子，从中山来的两个女孩，她俩是双胞胎，她是当天6月9号第一个把两个奔驰吉普车停在马路上的，她都有香港身份证了，没有香港护照，这两个孩子已经消失找不到了，已经找不到了，一定是没有生存的可能了，为什么呢？这个孩子所有的联系方式，所有的手机所有的东西，现在我们所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的问题中第二个问题的核心, 就是在香港消失的大陆人一定是香港人的几倍，他们非常清楚，只要发现你是大陆口音，或者是大陆特征的立马处理掉。大陆你家人没法找也没地方找，没人给你回复。
所以说人分三六九等，这真不是钱财，真不是你长多帅，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所属的国家，是你的第一级别。你要是美国人被杀了，你想想是啥感觉，那是天大的事，发生战争了，中国大陆人被杀了，连让你知道的权力都不让你知道，连让你找着的机会都没有。所以Percy你问的这个问题非常之好。我现在我不想，因为说实在我要哭的话，我每天啥都不干，我天天哭，我有一万个眼睛我也哭不干,也哭不完。就是我每天得到咱们战友的信息，我心里都很难受的。
我有一个其他省的北方一个省的，我说你帮助这孩子取点现金，能取多少?他说你要多少，我说你能不能取3000万，他说郭先生我取不了，我取300万我能取得了，你给我一星期。我说你能取多少取多少把钱送给他们，因为这些孩子需要钱。另外一个就是他的妻子知道消息以后，他的妻子说我的妹妹在香港，她能帮助取个五六百万，结果他两口子花一个星期取了不到1000万港币，分发给所有人去置买物品，就发完这个东西以后夫妻俩全找不到了。这夫妻两个绝对是完了没命了，因为时间太长了，这已经是一个月以前了，找不着了。那么在一星期前他的其中一个妹夫的开车的人给我传达一个信息，他说他们收到了莫名其妙的信息，说你们到某某地方，在珠海的某个地方去找他们家人的尸体在那，就这一个信息，再没有了。
所以说你刚才Percy问的问题非常到位的，就是说你这个问题让很多大陆去的英雄，年轻人现在已经成为烈士了，这就是为什么我昨天在船上直播的时候，我说你们上街当烈士不是目标，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我们不能恐惧这个，恐惧死亡或者牺牲！但是我们要记住香港这场运动大陆人的影子，大陆人付出功劳绝不比香港人少，香港人心知肚明。
你看看我们这些团队工作，每天我们能做出大概40种到50种宣传图画和海报，绝大多数人都羡慕香港人做的这些文宣，我可以告诉大家，最好的文宣真不是香港人做的，是台湾人和大陆人做的。大连有两个孩子是2001年和我工作设计盘古团队的人，现在人已经移民台湾了，他是在台湾帮助香港人做文宝最最重要的人，包括很多口号都来自台湾人，因为香港人对汉语和粤语的把握很多是不到位的，台湾人是第一个到位的，是台湾人把那个语句和语气还有最少的字做出文宣效果，然后和香港人的国际化英文进行了结合，所以说事实终会被大家知道，不着急。但是今天此时此刻我们在这个节目当中，我希望所有的战友都能明白，不要过早对任何事情下结论，我们要尊重事实，我们要尊重事实，Percy和小皮匠问的问题非常好，感谢你们，谢谢!
Percy: 我想问另外一个问题，很多人觉得林正月娥背后有很多不同的手在推着她, 因为出现了很多诡异的事情，今天对话，明天几百万人上街，她一个警察都没有。然后第2天再一出街，又有很多黑警在里边，所以好像整个香港的港府对怎么控制刺猬游行，怎么去管制游行每天都有不同的政策，这是第一。后来我们最近又听到新闻说，林郑月娥没有被邀请去天安门广场去阅兵，但是董建华以前那两个特首都被邀请了，林正月娥她是个傀儡，大家都知道。以前路透社也将她的录音放出来，就是她听习主席的话，这个怎么解读呢？郭先生。
郭文贵先生：谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！
我可以说：我郭文贵如果过去三十年, 在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！
另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。
那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。
你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。
这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。
那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。
那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。
但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。
他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。
所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。
那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”
你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？
我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！
昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。
但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/711/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/711/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月1日委内瑞拉革命</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/648/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/648/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是5月1号，文贵保报平安直播。
为啥晚了一点呢？我这给大家报告一下：昨天呢，大家知道是实在没办法了。因为是过去三个月，最起码有七八家电视台的采访节目，基本上我一家都没做，都给拒绝了。但是这一家有点不一样，一个呢他为了支持中国的民主事业，干过很多伟大的事。而且这几位记者，都在中国被中共关过黑屋，电视认过罪。（对中共）痛恨至极！痛恨至极！痛恨至极！和我们站在一起。而且他是现在调查王健之死法国案子的，非常积极的记者。
但是我昨天说了，在这之前都约好了，但是由于中间发生的事，都给人家推了。这个非常不好意思，但是人家一直坚持采访。昨天从法国飞来一个；洛杉矶飞来一个，专门跑这采访。基于这种情况，所以我昨天接受了采访，全程还讲了英文。你说我这一开始我们的翻译奶奶在，结果我一开始讲英文，然后他说你别停，你就讲啊。我说讲的你听不懂啊，他说我听的懂啊，挺好！就这，一整程全是英文。几次我都想停下来，人家也不让停。
所以昨天那个情况很特殊。所以说非常非常抱歉，亲爱的战友们，非常抱歉！我是最守时间的人。今天是什么呢，又出特殊情况了。我本来说三十分钟，四十分钟直播。就在这个中间，嘎叽！我还没洗澡呢，然后就有重要朋友打电话，关于委内瑞拉！我们讲的比较激烈。讲的怎么比较激烈呢？首先一条，就是委内瑞拉的事情怎么看。作为一个美国的咱们的合作伙伴，他认为太尴尬了，太丢人了！美国在这个事上表现的不够积极，国家由于内部的政治考虑，参与的没那么深。甚至没有发兵，没有施加更多的压力。很多看法。
然后说到对我们这个反共有什么样的意义、对台湾未来的事情有什么意义。我跟他表达了不同的看法。这个不同的看法我们引起了激烈的对抗。这个激烈的对抗就是我们学习的机会。我现在向战友报告一下，比如说，我问他：「我说，你说对我们中国，这事是好是坏？对这个反共。」他是我反共坚定的盟友。
我的观点对委内瑞拉呢，就像这位战友说的，委内瑞拉是我们学习的、借鉴的最好的样板，是天赐给我们最大的礼物。我们就在委内瑞拉这件事情上，让我们学了太多太多的东西了，学了太多的东西啦。这就是说，未来咱们大家要记住的事情，什么情况下你都别太依靠美国。那是不现实的，这就是为什么我说，不要依靠美国、不要依靠美国呀！
大家看到这点了吗？你依靠的结果就是，你就是找死。为什么说你是找死呢？就是你看现在这个情况，瓜伊多是绝对的天才，但是，确实在政治上还较年轻。我跟这位朋友讲，我恰恰的认为我们应当学习更多的东西。就是对待独裁者，不要抱半点幻想，一点儿幻想都不能有。你有幻想、你有天真，那你就是很惨的结局，非常非常惨！
那么，美国恰恰地不出兵，让我们所看到了台湾。台湾应该知道，这是为啥美国一再说的，说如果共产党要围攻台湾，如果台湾积极表现、猛烈反击，美国一定会参与。如果你
要像委内瑞拉一样，上上街、你还不敢动手，你还害怕。这叫游街没规模，上街不坚定，光“口号推翻”革命是不可能的。你拿着拳头打赢坦克，打赢独裁那是更不可能的，那是绝不可能的。
所以说，在这种情况下，大家要学到什么东西呀？要么别出手，出手就要狠！要么别出手，出手就要坚定！你才有机会。而且，只要你出手狠的时候，那美国人和世界的所有正义军、雇佣军，也都站你这边来了。这是常识嘛！对不对呀？这是常识。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，为啥说委内瑞拉是天赐的礼物啊？把台湾唤醒。台湾你不要像委内瑞拉一样，说共产党来了，你还上街游行，扔扔石头子儿。你多开玩笑啊？对方是坦克，拿着一箱子、一箱子的冲锋枪、机关枪。然后呢，你这边拿着石头子儿，怎么可能啊？香港人更要清楚，你光上街，靠十三万人是不可能的？绝不可能的。
就像“占中”一样，你要把香港机场给占了，把香港证券交易所给占了，你把隧道给他占了。大家在那搭好架子，架上锅炖上东北菜，是不是？也别吃咱那个鱼蛋丸子了，也别吃那叉烧包了，是不是？逮着猪炖猪，只要你别炖人。你就在那炖上了、吃上了，扎下寨去，他只有两个选择。一个把香港封了——封港，一封港你赢了。你封港能咋地你？还能用坦克压了你？香港就那么大。你不封，香港旁边也有海，天天封着呢。香港人也就那中环到九龙，你还能去哪呀！是不是？没啥了不起的，那你就要撑下去。就像“占中”似的，你只要多撑上一星期、两星期，那就赢了，那就赢啦！
哎呦！我还带着眼镜呢，你们说眼镜我才想起来，摘了眼镜，我不愿意戴眼镜啊。所以说，战友们，那个时候，什么概念？那就赢了，赢大了吧！再说台湾，台湾人你不用封锁，台湾周围都是海，天天封着呢。你无非是在海的周围，你不让进来贸易、不进来生活。台湾那个岛上啊，跟巴西差不多，要啥有啥，你能封得住吗？你封的越长，人道危机加剧，世界人民越关注。你封不住，封不住！
所以说，战友们，真到那个时候，那就台湾就赢了。关键是台湾你敢不敢主动动手！他只要吓唬你一下，你就直接大炮、导弹，直接就全扔过去。十几架飞机、上百架飞机，直接撞过去。你看看世界上不上？美国全上了，全上啦！
所以，你看那个委内瑞拉，我上次在华盛顿的时候，我说你们咋还不出手哇？什么情况下出手？他们说: 如果他们出手到让世界看不下去了，那我们肯定出手！如果他们只是上街，烧烧轮胎、扔扔石头子儿，那不中、那不中！就是你不表现给别人看，一样的道理！你们家有事了，天天在那边，像上海人吵架一样在那，指着脸，吐唾沫，不动手。然后旁边人家站的人帮你出手吗？那不可能，那不可能！不管什么同盟，不管有什么利益，都不中，都不中！
所以说委内瑞拉让我们看明白了，中国人、香港人、台湾人下一步要走的路。轻易别上街！更别提王八蛋李一平和吴建民的共振了，那就是流氓，那就整个一畜生，骗人的。那是毁人不倦，毁人的，胡扯的，那些民运份子。要出手，就是绝对是直捣中南坑，让那迅雷不及掩耳之势，火水冰雹全部到来，他能怎么着？你给人民为敌，对不对啊？越是这样纠缠，你死人越多！就像六四一样，多天真吶！非暴力革命，在天安门请愿，「请愿」这个词在中国历史上从没成功过。我查过历史，中国历史上请愿从未成功过！从未成功过！
所以说，六四的悲剧缺三样东西，缺真正的一个伟大的领袖，无私的。而不是像一帮傻叉一样在这回瞎折腾，而且是利用学生的人，而且就连中央的人也是利用学生。背后当时不敢出面，就都是懦夫，真要有瓜伊多这号人就才可以。第二个，就是缺乏决心和抱有对独裁者的幻想。你在天安门当时全面弄起来，怎么可能是这种结果啊？对不对啊？
第三个，缺乏具体全面的指挥和计划。当时要是有这个周到的计划，全面的指挥，那不至于在街上坦克压了！开玩笑！‘坦克压’那是没招了！他没招的时候，你要在之前有第二招、第三招上，把国际联合部队给引发过来，变成人道危机，那他就完了！
所以说我就认为啊，我就欣赏中国历史上这些大将，善用火，火攻！我真说的，100万人在那天安门上二环，把车一停，油一放点着了，走了！或者不点着，就把油放在地上，你坦克来吧，一压就着。你说他谁敢？我就不相信他敢！对不对啊？100万！就够了！他能怎么招？他拿导弹来导？他能叫火箭部队来导？嗯？他把那蒙古训练部队来导？你开玩笑呢！那些100万在广场的都是他爹，都是他爷爷，都是他姥姥，他才不导呢！都导中南坑去，‘我导，我就导你中南坑’，对不对呀？
然后再全国再发动200万人，全面的开始上街游行，300万人在全国的呼应，海外呼应，赢了！1+2+3 就这么赢了，他绝对不敢把300万人、200万人、100万人都灭了，他也灭不了！所以说这个瓜伊多啊，石头子战争赢不了！街头战争赢不了，那叫急的，那是政治。然后你搞几个媒体啊、录几个小镜头，有几个人叛变支持你也赢不了，得玩猛的！你看这结果这。
我认为他一定会赢，一定会赢！瓜伊多，这是无容置疑的，但是赢的有点拖拉！赢的有点风险！还有一个就是老百姓吃苦吃太多了！纠缠太长了！啥事时间也不能太长，太长了他就日久变异呀！这就是革命斗争的经验：就不能搞日常天久的事，也不能搞天长日久的事！
必须出奇兵，出奇招，迅速将敌人拿下！就在他们开会的时候不知道咋回事儿呢，嘁哩喀喳就完啦！对不对啊？最好是三秒，郭三秒，我记住了共产党给我这三秒，三秒啊，郭三秒郭三秒，就三秒钟啪啪啪三秒，就好了是不是啊？郭三秒，到时候我估计他们非常后悔，啊给郭文贵搞了一个郭三秒视频，这个郭三秒。
所以说台湾人民在这能学到，别搞街头抗争、别指望着国际上打响第一枪、也甭指望美国替你铲平一切事不可能！完全取决于自己。第二香港人民13万人、20万人、100万人上街，你都解决不了问题！你能解决能解决的问题就是瘫痪掉，你需要的是日久天长，天长日久的瘫痪掉！因为香港只是，他是一个在飞速中在空中运行的一个车，你把他一瘫掉吧唧就像遥控车没有了遥控一样，唲！就下来了，这才是关键！
台湾反而要打这个快速的啊，表现给世界看，啪啪啪啪啪全世界全跟着来了；香港就是就让你这个无人机叫你，失掉控制，整个瘫痪一切都完，你只有封岛！你封岛了就跟世界挑战！香港多少外国人啊？多少外国利益啊？
你得给人家个理由进来。就像那共产党的高官儿，给下边人收钱一样，你得给我个抓手儿，我咋提你呀？钱给我啦，凭啥把你从副处儿，提到正处儿啊？凭啥连升两级给你弄个，副厅啊？对不对呀？凭啥是从你江苏厅直接给提到安全部来呀？凭啥从你这个公安部直接给你调到北京公安局，直接调到安全部来呀？你得理由，你看我们跟海外抓到一个海外民运分子，正在写中央领导的性丑闻，我把他抓啦，香港铜锣湾事件，全升官儿啦！
你看最近，在东南亚我们又干掉了一个叫张健的啊，在海外民运分子内部的咱们的沉默的力量的配合下，把他干掉啦！还有一个叫山东人一不小心撒尿尿出来的一个叫谷卓恒的这么个玩意儿啊，他专门儿骂河南人的，这孙子唉这孙子。说这孙子有战功，，灭了什么人了，有抓手儿！对对对，干的好干得好啊！这这个写报告啊，给中央领导写报告，给部领导写报告，然后给咱们这个刘延平同志也打声招呼，毕竟是管组织的管纪律的，然后‘梆儿’上去啦，升官儿啦，你得给抓手儿。
台湾、香港、委内瑞拉，你们要有就反独裁啊、反集权，你得给人家帮你的抓手儿！就这么简单啊，是不是啊？你得给人家抓手儿，你得给人家一个愿意出手的理由和机会。亲爱的战友们，所以说委内瑞拉上天给我们的礼物，委内瑞拉让我们真正的看到我们以后该咋办？什么情况下世界人民会跟我们站在一起，什么情况下独裁政府他没有出手的机会，他只要出手咱就赢啊！
在武术上，有一个最有名的招儿啊。一个你出手快对方倒了，第二个就让对方犯错，就是对方打错你，然后你就，叭！一拳就把他撂倒了，抓住他的机会，这是两个最阴的招儿！他本来要打你左边儿呢，你是等他呢，虚拳。叭一拳左拳来了，结果他是他让出来了他的右边儿，啊你梆一拳打他肋骨上啦，然后呱一肘过去啦，倒啦！
咱们这些，真真的是搞民主，民主运动啊民主革命的人要懂一个，这个打游击战，这华盛顿是最好的游击战的人士。华盛顿之前，中国华夏的时候，也就是河南的时候，夏文化的时候，那打游击战是最最厉害的！你打我跑，你在那块儿跑我睡觉，你睡觉的时候我偷袭，咱们夏朝就开始啦。
但是现在的战略是什么？是打突击战，打歼灭战！另外一个也要打战略战。因为现在有媒体啊，这个媒体向着谁这是很关键的，那么就是要让全世界人民看到，就是我说的你看，如果瓜伊多不是石头子儿，不是这些军人老玩这个，一招一招的，用媒体影响内部军人，那他不至于这样。
他现在最大的问题，就是瓜伊多的政治分权和政治利益的确定，他没有给定出来。这是为啥军队的人始终不表态。很多人，我相信是八九成人也想灭掉他，这是肯定的。就是没得
到确认，我有什么权力，我有什么利益，我有什么安全保障。美国只说，也没说到头上。包括这些人在其他国家，在古巴、在美国都有存款、利益，怎么给他们处理，都没有。就没有确权、确利益、安全保障，所以就军人不敢过来。更重要的事情，大家没看明白。在古巴，有来自于中共的专门的一个小署，24小时在指挥着委内瑞拉的战斗。又有俄罗斯，又有PLA，又有古巴，这是核心。
我这一个月以前，跟这个美国朋友，一位退下来的将军跟，我说的时候，他说我们之前好像没有掌握这个情况，但愿你说的这个是真的吧。今天他跟我说，我们掌握了全部的情况，在古巴确实有PLA，有很多人。我说不仅是人，还有钱、还有战略战术。包括监控，很多无人机都是来自于他们。我说这是中共作死呢，他们想尝试在某些国家，以保护自己的所谓的利益为名，尝试着挑战世界上的现代国际秩序。
这就是我们的最大的礼物，为什么？也让美国和西方看到，中共不仅要绑架14亿中国人民，不仅想要尝试领导世界，还想征服世界。这不是开玩笑的！愚蠢的共产党做出了愚蠢的决定，被盗国贼现在到海外去以保护国家利益为名，来满足私人的野心，暴露了他们真正的对世界的威胁。这何尝不是对我们最大的礼物呢！咱拿啥能让人家美国、西方相信你，CCP是他们的威胁？这不就是了嘛！这不就是了嘛！
坦白的讲，我们很多战友很牛！关于委内瑞拉，我们战友真有高的啊。给我提了一堆他们的想法，任何一个想法在委内瑞拉实施，都是有巨大的帮助。所以我觉得，咱们的战友哪一天要行动的时候，一定是惊天地泣鬼神！一定会创造历史上一场最伟大、最智能、最快速的歼灭战争，深信不疑！绝不会让六四的事情，拿着坦克压咱去。那是不可能滴，相当不可能滴！
亲爱的兄弟们，今天的直播就到此结束。因为我马上要跟法律团队开会，研究盗国贼的钱。这个江志成的钱，我老惦记着，老惦记着！现在李嘉诚的钱，我也惦记着！马云的钱我也惦记着！吴征的钱我也惦记着！这些人都是偷的人民的钱，他必须得还给人民吶，我咋能不惦记呢？
所以说，亲爱的战友们，吴征，我们起诉他的案子，又归回到一个律师事务所了。还是马蕊强奸案，起诉一年多，一张纸都没给过我们，一张纸都没给过我们！这回起诉他，又归
到那律师事务所去了，昨天通知我们的。这个林宇丹，叫美猴王，换了律师没律师，然后让叶宁当律师。然后叶宁又推荐叫史密斯的当律师。昨天，在美国历史上也算是个挺牛的，很少这种事，林宇丹正式向她的叫什么卡罗多，卡罗多法院申请，fire掉，炒掉史密斯律师，自己当律师。我估计啊，我估计，估计就是叶宁要敲诈林雨丹，或者是律师费又退了，又退了，又退了啊。
那天熊宪民这个畜生，给王雁平说啥，说：这个郭文贵先生是个billionaire，好好去过他的好日子嘛，对不对啊？你当什么网红啊？我这个老头子也不跟你那样，我开个Uber，我没有孩子在北卡罗那州，我孩子在华盛顿，理工大学教书呢。我也不想跟你斗啊，郭先生干嘛跟我们一样啊！你说你那么多钱，你就像令完成一样，是不是，获个政庇走了就完了嘛。
所以说熊宪民你这个畜生，昨天的话我们已经完全，让他们赶快在律师面前作证你说过这话。这说明什么人，你熊宪民在说服王雁平，在让我们不要反共产党，让我们学令完成当缩头王八！缩头王八比较好听，缩头乌龟不好听，缩头王八。这因为这个人侄子的尸体还在，哥哥嫂子都还在，被人污成这样！全令家被灭，他为了苟且生存，狗蛋生存，蜷缩在那里，当缩头王八，坚决不反共，而且要配合共产党，闭嘴，把共产党的犯罪藏起来！这是你熊宪民说的啊。
熊宪民说的，然后说韦石在开大卡车了，韦石也不想跟他为敌，韦石愿意可以妥协啊。你这个畜生啊，你连韦石你都代表了，好像说你是博讯记者。说博讯当初给你开两千美金，这都是你说的啊，全都是你说的。你博讯是个敲诈勒索媒体，黑社会媒体，和共产党在美国潜伏的力量。你这个畜生你是要负责任的啊。
然后呢，夏业良这个畜生被法庭给轰出去，一次次换律师，又换了叶宁，叶宁根本没资格，你本身就是当事人，被告人，你又当了那个律师。还有郭宝胜，哪天郭宝胜掐的时候掐得一塌糊涂。所以说这人，这些人已经不是狗咬狗了，不是狗咬狗那么简单啦。这是狗啊自己尿尿往自己脸上呲儿，自己用自己的尿往自己脸上尿尿，低着头往自己脸上尿尿。都是这帮家伙，自己尿自己的脸，不过，他们也真没有脸也不要脸！所以说，他们自己的尿，呲自己的鼻子，只能这么说他们了。所以说亲爱的战友们，滑稽的事情很多，这些事恰恰对咱是个帮助！能让西方，能让更多人看清这些共产党运用的本质？
你看吴征那个案子，叭叭一挪。在这之前我们告诉他，问他那个律师，说马蕊案你管、吴征案你管、这个胡舒立那个案子也都是你们管。然后呢，现在，吴征新获起诉他案子你们管不管呢？哎，我们不管。但是，现在又拿去了，为什么呢。共产党付钱，上海局付钱。上海局付钱是中国老百姓维稳的钱，最终还是老百姓替钥匙澜•杨和Bruno Wu付钱，这就是共产党。
吴征那天开着那个迈巴赫，亲爱的战友们，他那不是迈巴赫650。当时我买650迈巴赫，路德先生，全美国就两台。大多数都是550，然后到660都很少，650当时就两台，现在可能多一点。
吴征这个人到哪去，他买车一定不是他花钱的。吴征你不信查他车去，100%不是花吴征的钱，吴征咱跟你去法庭说，肯定不是你的。吴征这人他连媳妇都不是自己的，都可以公用，他啥能是自己的呢？路德先生一不小心就给吴征做了广告了。你骂他啥他都不在乎，你说车啥的他可在乎了，他可牛啦。吴征上哪一去，你一说他老婆是杨澜，哎呦，鼻子就往上扬了。他不在乎你说不说他老婆找不找钥匙，他不在乎，不要脸，不要腚。所以说，他属于叫尿脸党，用自己的尿呲儿自己的脸，尿脸党那种人。就是只要你能吹牛，能骗钱，老子啥都不在乎，他属于这种人。
所以说，大家你看，哎哟我的妈，这么多人。而且吴征是租车，租车他也不自己拿钱。他只把老婆租出去，他不可能租车拿钱的。吴征租车也不会拿自己的钱，你放心，他吴征这号人恨不得你知道他在床上的事都让别人替他办了去。你想想他怎么去租车拿钱呢，是不是？所以说这个啊，这些尿脸党我估计吴征来了弄不好让何频给报销去了。哈哈！弄不好让何频给我报销吧！陈军！哈哈！陈军开餐厅，每次都带着盒饭跟着何频到处转悠。我估计啊，这他也不舍得，这也不舍得。
所以说尿脸党基本上就是啥都不想付出，啥都不想付出。最好生孩子养老婆的事也让别人给代用了去，对吧。你像那吴建民啊，什么立个六四牌子啊，李一平啊，什么唐柏桥啊是吧，什么李洪宽啊、郭宝胜啊、你像韦石啊、熊宪民啊，这些都畜生级的，尿脸党都不配。那吴征还看不起他们呢，就把他们当狗养着，根本看不起他们。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个，对了。最近出叫什么谷什么一啊，这个烂仔这孙子哎，骂河南人那个啊。真是我觉得我不知道怎么山东人，我听说他山东人啊，我们山东没这种人。我估计山东谁一不小心撒尿的时候尿出一这货出来。
山东人和河南人都是夏文化的后人，中原文化的最重要的这个发源地。这货他狗屁不懂，狗屁不懂。昨天很多人给我发出来这个，发过来关于这孙子的这个国内的笑话太多了，太多了。这货到处吹牛，啥牛都敢吹。一会儿说自己是什么二部的人，一会儿说三部的人，有时候还说是当时啊是抓起来那个叫什么谷什么一啊，那个抓起来总后勤部的那个，那徐才厚的那哥们儿啊，在濮阳的那个，说是他侄子。到处骗！说就打着那个谷的名义，找这么一个侄子，有时候还说他实际上是爹，亲爹，是他亲爹。叔叔变亲爹，蒙了不少军队的人，而且造假军官证。这孙子实在是太坏了。这个到处跟人家搞生孩子，也学肖建华搞孩子王国。哈！结果啊最后啥也没搞成，骗了老百姓骗了不少钱，都是骗得最穷的老百姓！
所以你看孟建柱、孙立军、吴征，还有这个Jho Low，还这什么谷什么一，都骗谁啊？大家看明白么？全骗是老实老百姓。全骗！易租宝啊，全骗这种人。对叫谷卓恒。博古，不是博古开来徐佳鹤那个。叫谷什么玩意——后勤部长，把自己女儿送给徐才厚那个。所以说他们都是一个路子。为了钱，为了利益。爹、娘、老婆、孩子、女儿全可以作为交易。
谷俊山，对了，三个A这位战友，谷俊山。我这见过谷俊山。哇噻！谷俊山这个人你见过以后你就知道什么叫哈巴狗，什么叫太监！什么叫太监。什么叫做真真正正的，叫做，叫什么。哎，那个词咋说的啦？哎呀！那个文贵又忘词了，又掰不出来了，咋弄啊？那什么词儿了啊，人前一套人后一套。
亲爱的战友们所以说真正地有良知的、有尊严的、有理想的、再一个有宗教有信仰的，这样的人才配当我们战友。没有这些的人最后啥都没有，不管你怎么装你最后都没有。
昨天我这个上厕所期间，我在上厕所也看看郭媒体，看看推特，看看YouTube。昨天我看那个姓谷的下面发的推。哎呀！几个战友把我笑死了！不是，姓谷的一个叫William的一个人评价文贵团队没有女人。你个猪脑袋。我说你是谁啊，你到我们这儿来看看。我可以这么说，你八辈子你都摸不着你都看不着在这儿工作的女人。你来看看，都什么样的身
份什么样子。竟然来评价我们。你看看我们盘古、政泉、裕达员工是什么素质。可以这么说走到全世界，我们都可以跟任何人比划比划，问鼎任何人。
结果下面战友第一句话就是：你算个屌啊。哈哈哈！把我给笑死我了。第一句话你算个屌啊。哈哈！把我给笑的，把我在厕所简直笑喷我了，真笑不行了，我都在马桶上都坐不下去了。这战友太可爱了。哈哈！哎呀！把这哥们儿给骂的。这衣服从哪儿租的啊？多少钱租的啊？哈哈！把我给笑死了！简直咱们战友真是太可爱了！就是我内心的感受——这些战友我不为你们奉献一切，我就对不起你们，我也对不起我自己。但是这些尿脸党很容易。肛毛党、尿脸党都能灭了，都能灭了！放心，这都是咱上厕所时间把他灭了的。
所以亲爱的战友们太可爱了，昨天把我笑的我啊简直是不行了昨天。我从那屋里出来的时候会议室的人都看我笑都问：」你怎么那么开心啊？「然后我就给那外国人点翻译。我让他们看，把他们也给笑懵了给。哈哈！
咱们这些战友们你们都要留着这些信息啊，咱们见面的时候你们要展示给我看。在我们喜马拉雅大使馆，在我们未来的农场，这个是对酒当歌，对酒当歌！然后咱们要对着苍天，要吟诗作乐，然后咱们要一醉方休、骑马射箭、钓鱼、打枪。全都有，咱打的是真枪啊，咱不是打吴征的手枪啊。咱不打。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/601/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/601/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：今天是3月2号，文贵直播。
今天在直播以前，没有向所有的战友们发出我们今天直播的方式和内容。就是希望今天能给大家一个惊喜。今天我非常荣幸的要和路德先生，安红女士、Sara女士还有邱岳首博士，我们一起和大家直播。今天就有关所有现在和过去一周发生的国际的大事件，还有国内发生的一些滑稽的事件，并回答所有战友们的问题，我们进行讨论。今天有愿意打电话的，路德先生的热线电话一直开着，只有他一个人有热线电话。另外一个Sara女士，主要发挥战友之声平台的作用，将所有战友们的留言和问题提出来。
安红女士和邱博士主要讨论问题。邱博士讨论高大上，安红女士和我讨论风花雪月。所以战友们，今天的问题啊，千万别拘泥于爆料革命，也别拘泥于所谓的今天干这个干那个，今天没目标就是我们的唯一目标。今天就是高兴，轻松。共产党要开两会了，刚才我和国内一直通电话，两个多小时一直通电话，嗓子都快哑了，很多人都逃离了北京，有的人被驱离了北京，有些党内老干部吓得躲的远远的装病，就怕来北京的某些干部去看望他们，
结果被国安给盯上。政治战队啦，什么不讲规矩啦，摊事儿。所以北京现在严格来讲，开的就是共产党的追悼会，活人的追悼会。整个北京城，压力巨大，真是个荒诞的笑话。
十四亿中国人民，看着傻电视。哎呦，我们的国家领导人开两会了，决定人民的命运，事实跟这个半毛钱没有。那么今天我们在他们开两会的同时，我们要开一个高兴的会。刚上来就看见安红女士穿着大红袍跟新娘一样，Sara穿着这么喜庆的衣服，邱博士穿立领，路德打着郭媒体的领带，喜气洋洋，咱像过年似的，这叫什么？这叫气象，这叫叫征兆，咱们真高兴，共产党是压力真大。
金正恩的火车正在北上的路上，3月4号跨过北京，啥概念那？原来计划全乱啦。原来的计划全落空了。北京两会本来要邀请金正恩到现场演讲的，现在取消了，啥概念，大家想想。这像一家子摊上大事了，摊上大事了。现在国内的经济一塌糊涂，用两个「一 」来形容。刚才老领导说，文贵啊在直播上就别说了。我说我得说说，我说共产党的经济就是一路骗下去；对国内的经济，就是一路偷下去。就这两个一，偷老百姓的钱，对外骗。
（中间被打断）
这很正常啊，咱今天是，锵锵五人行，今天我们先来点风花雪月，刚才啊，特别有意思， 这个没有黄的意思啊，没有黄的意思。亲爱的战友们，咱今天谈风花雪月，就是要谈一些，有意思的事情。我刚才啊，和我通话的战友啊，过去是个军人，第一次离婚，我进行调节了，两口子哭的一塌糊涂，谁也不要谁的钱，房子都是你的，都是干部，那个女士那种烫着发，圆脸，穿着军装很漂亮，当时我眼里觉得太酷了。我傻乎乎给人家调解婚姻，结果人家离完婚了，后来人家俩人全都有了新的家，原来都互相偷情很多年了。
第二次离婚我又调去了，这回这哥们，为啥呢，娶了比人家小20岁的。第三次结婚我去了，娶了个比人家小30多岁的，你说这叫什么爱情呀，这叫婚姻啊？而且老谈张爱玲的小说，老谈这个。我老问他，你有什么秘籍能娶小30岁小20岁的女孩啊，他说你看过张爱玲的小说吗？到女人的心里，诶，我说这还真没记住啊。这完全不是黄色，到女人的心里的路就是阴道，这是张爱玲的名句啊，名句啊，这是他的名句。我今天我问他，我说现在，又有女人到你的心里，还是你到女人的心里。这哥们说很抱歉，哥们儿换了一个
肾，换两次了，这个也不行了，估计来日不多。我说老天爷终于开始报应你了。你去人家心里去的时间太多了，完了吧，肾没了吧，该嗝屁了吧。
这就是共产党的邪恶，他们没有家庭观，没有爱情观，他们连自己的家人和爱人都欺骗。还有着浪漫的理由。我今天第一个问题，我想请问，安红女士，你对爱的理解是什么？咱今天有规矩，三个不啊，第一每个问题不能超过1分钟，第二个不允许搞阿谀奉承，不能夸对方，第三个，这里不局限于谁，随便问，随便打断话语，就这个模式，现在请开始，不超过一分钟，安红女士回答我。
安红：爱是尊重，爱是相互扶持，爱是乐于看对方有成就，爱是互相包容，一分钟不到哈哈。
Sara：互相欣赏，彼此欣赏，嗯，多简单啊。因为很多人老是挑对方缺点，而不是发掘对方的优点。我觉得最好的，最Perfect的婚姻，就是彼此发现对方的优点，帮助他避免或者纠正，而不是天天盯着。
文贵：我十岁写情书的时代，你这个恋爱肯定不成功，你这个没遇到老中医，遇到老中医忽悠你就上当了，你这还属于傻的年代。爱呀，真的是，因为爱过，所以慈悲，因为懂得，所以宽容，这是当时倾城之恋的名句。慈悲和宽容是因为你爱过，因为你懂得。那么今天我们要谈这个爱的话题，是跟共产党的生活方式有关系。
在中国的企业家和家庭，说实在的，中国人一生下来就是俩字，在斗和争中度过，斗和争。只要是斗争的社会，跟你刚才说的，包容，懂得，宽容，还有你说理解，支持，都没关系，因为他背后的力量，让他不可能有支持，不可能有懂得，不可能有宽容。我不知道邱先生你啥看法，你得说话啊，不能让我一个人说话啊。
邱先生：轮到我说了，就是，爱，跟情是连在一起。情为何物，是一个利益（不清楚）的话题，很难说清楚。问世间情为何物，爱真的是非常难说清楚的。最直观的讲就是一种真实的感情， 得到另一方的肯定，然后得到相应的尊重和回报。在这个基础上，形成一股向心力。刚才文贵讲的，中国的党国的背景情况下呢，因为党性高于人性，爹请娘亲不如党亲，老婆亲都不如党亲，在这种情况下，造成一种畸形的爱，很多家庭他不存在。。
文贵：这么多年，你俩还聊这种话题吗？
邱博士：还行吧，我们吧。。
文贵：哈哈哈，很勉强。
邱博士：不怎么谈一些情感上的事情。但是现在注意力我们都放在小孩身上比较多。她也是受比较好的教育，所以我们呢，很多东西比较容易沟通。这样子。
文贵：哈哈，你说这个感觉，路德先生，我问问你，听说你是三婚还是五婚啊，你的爱情观是什么啊。
Sara：路德的爱情观是睡觉。
文贵：哈哈哈，真的假的啊。
路德：这个情爱情爱啊，如果讲人和人之间的，分几种啊。第一男女之间的爱，第二父母对孩子的爱，还有就是朋友之间的各种关爱。如果男女之间的爱的话，我觉得就是要携手，要相互宽容，相互理解包容，最终，大家从这种爱真正的走向一个无我的境界，相互之间。完全你就是我，我中你有，你中有我。父母对子女的爱的话，超越一切，完全没有自己了，真正做到了，很多父母都宁愿为孩子完全付出自己。兄弟之间的爱的话，为了一个目标，相互之间一定要信任，互相支持，相互之间更重要的就是包容。
Sara：你跑题了，人家问你夫妻的爱。。。
文贵：我估计不是，你的爱情跑偏了啊，剎车剎偏了。
我再请教个问题，我请教安红女士，你是几个孩子的母亲了，你和你先生的相处，我相信你是很幸福的人，你俩相处上最愉悦的事情是什么啊。
安红：在不一致里尽可能保持一致，在孩子面前尽可能不显露分歧，给孩子一个最宽容的空间，扶持他们，支持他们。尤其是在海外生活，会把很传统的那种，百分之百尊崇父母，不能有自己的见解和意见，那么我们很注意不会把这些给孩子。
郭先生：我觉得安红女士说的也跑题，Sara 你是单身，是不是经常约会啊
Sara：哎呀这个是隐私，还有大家反应你的声音太小，郭先生声音太小，抗议啦，已经，他们要听你的声音。
文贵：咱们这个节目就是要轻松，咱从轻松开始，咱聊着聊着就到国家大事去了。说实在的，民主也好，法制自由也好，根本问题是个人的一个幸福和快乐，咱从这开始。你回答刚才的问题Sara。
Sara：能重复一下问题吗？OK，没时间，我现在跟革命约会了，天天哪有时间。有啊，我啊，没人追多没面子，但是没时间啊。我有爱啊，我好多爱，我爱太博了，哈哈哈哈。。OK，有啊，我有的啊，（中间和郭先生的互动，听不到郭先生的声音）
郭先生：你这暴露了2个问题，第一你没有爱，你没人约会你，你别编，
Sara: 哎呀，丢人，这是私人，这个都不能说的嘛，这个。。。Pass！Pass！我希望，是的，我们的爱都在爆料革命里呢，博爱。
文贵：这个路德先生的热线电话也没有，让你们随便问的也不问。还是我一个人说，那这完了。
Sara：我希望路德把刚才那个话题具体的说清楚一点，我们说的是夫妻的爱，不是你说的儿子兄弟全出来，还没到那一点呢。我们现在是夫妻的爱。有点跑题，请回到你原来的题。
路德：我刚才说了，实际上是相互理解包容。这很重要。
Sara：今天话题很火爆啊，每个人都脸红了，怎么办呢？
路德：我不脸红啊，我是喝了红酒了。
文贵：跑话题问一个问题啊，澳大利亚。我这两天看澳大利亚，关于华为的5G闹得很热闹，很热闹，我请邱先生说一说，你们这个澳大利亚的官员的表态让我感到很震惊。澳大利亚被蓝金黄最厉害的之一，那么他们这样的表态你怎么看？一分钟。
邱先生：非常棒，出乎我意料之外。这一次特别是外交部长，他在英国访问的时候他提出：绝对不能允许一个对他国政府有义务的公司，参与到我们澳大利亚的5G建设上。这是我非常感动，而且他接下来的话说美国哪怕立场软化了，我们澳大利亚也不软化。还有他劝说，你看是联邦制，他本来是英国的下属。他现在劝说英国要向澳大利亚这样。因为他深切的感知到了。我知道，我一个朋友在堪培拉大学里面，包括政府都经常受到黑客的攻击。而且这里面很多来自网络5G，华为的一些零部件在里面出问题。所以我非常感动。很多人说澳洲的政客很软弱，其实不是。我这次非常感动，这个非常好。
安红：没有出乎我的意料，我觉得澳洲政府的表态在我意料之中。可能和我前三周左右的时间都在跟这些联邦警察，地区警署跟他们谈一些问题有关系。给我一个普遍的感觉就是说，澳洲政府是从2018年5，6月份，它有一个节目从那播出之后，它的整个基层团体已经高度重视这种中共的入侵。它也理清了中共和中国人民的关系。当然它从地缘上来讲，它毕竟和中国大陆比较近。而且很可能是一旦澳洲被唤醒，政坛也好，还是百姓被唤醒也好，那它就不会是像是以前大家说的那个傻了吧唧的那个澳洲人，我是这么认为的，谢谢。
文贵: 我觉得安红女士邱博士你们2个说的特别重要，我的情报，在澳大利亚的，在过去的一年，就针对我们爆料革命，澳大利亚现在能挺郭的，敢出来爆料的，不被兰金黄的也就剩那么几个人了，这真实跟当地的华人影响力华人的数量，是完全的不匹配的。我问到的关键人物，我说为什么澳大利亚在这个反共历史上最大机会的时候，一下子都沦陷了，而且澳大利亚的华人个人素质都很高，平均水平都是很高的，他说澳大利亚过去2年花了将近5亿美元，就是说5亿美元平掉了支持爆料革命的人，这让我吓了一大跳，就是你澳大利亚你花了5亿美元，那么这个数已经接近加拿大了，加拿大听说花了不到8亿
美元，加拿大华人吃了多少亏啊，所以说我现在很担心，这个安红女士很可能走在大街上，遇到英雄救美女，邱博士会遇到美女救英雄，你们俩担不担心这问题啊？
安红：我不担心
邱先生：我过了那个年龄了，我现在就是爆料革命，一心爆料革命。对，不存在这个问题。
文贵：这真得小心，这不是开玩笑，这不是开玩笑，因为这个事让我挺震惊的，挺震惊的。这个澳大利亚对中国的表态，事实上说明了一个问题。他们意识到了共产党的蓝金黄，在澳大利亚已经影响到国家安全了，对不对？他不是那样，他不会那么表态。
那么他们被蓝金黄的厉害，那你们被蓝金黄的机会自然也很大，他就是这个问题。所以说你像那个袁红冰啊，潘晴啊，还有什么韩尚笑，我都忘了这个人了。你说这帮人估计都拿点狗粮啊，全都旁边去啃狗粮去了。所以澳大利亚呀，这个这么快的没落，是因为有人利用澳大利亚当时韩尚笑，什么袁长疯啊，潘晴啊，就这邦以你们的名义骗了一大笔钱，真能花到被蓝金黄的几个人身上去，估计也就是几十万几百万。所以这是个悲剧。
就是共产党利用我们的爆料革命满足了一批盗国贼，贪污犯。利用所谓的蓝金黄这些挺郭人士，赚了大笔的钱，这是一个荒唐的，真的是荒唐的到边了。所以路德最近很多蓝金黄的事在他身上发生，不知道路德先生最近啥感受，有没有美女找你啊？
路德：没有没有，最近没有美女。
文贵：最近没有，那以前有啊，说漏了。
Sara：以前有，以前有。路德交代交代，战友都要求你交代交代一下。
文贵：不自然,有点儿不自然。
Sara：我一直对郭先生说对路德100%的信任。因为他已经是身经百战。他没有给郭先生汇报这件事情是他的错误。
文贵：路德先生我知道你的家庭情况，你要敢背叛你的家庭，那我首先个人上你就是我的敌人，这是不可以的。再一个不能被共产党进行蓝金黄。说到这我要给你们报告一个消息，3月3号到3月5号的北京两会，把今天咱们这几个人的，包括很多战友，包括卡丽熙那里的，包括细思小哥所有的这些节目都当成了洪水猛兽。决不能进去，这什么概念呢？就是我们这些人啊，我们在这谈着情说着爱，聊着天，谈着人生，谈着世界观，人生观，信仰，宗教的时候，共产党几乎被搞的烟飞灰灭了，烟飞灰灭了。我那天我说错了，结果我太太说你说错了是灰飞烟灭。我说我说顺嘴了呀烟飞灰灭。我太太说灰飞烟灭行不行？所以说呢，我发现我太太比我有文化，你知道吗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/593/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/593/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好！咱还得蹦两下啊，刚才战友说“你得蹦两下啊”，我蹦两下啊。亲爱的战友们，2月24号，你们健身了吗？哈哈哈哈，看我后边这幅画，我躲躲，看这幅画，大家看到了吗？这幅画的效果啊，大家实际上看不（到）那么仔细，有很多细节，特别特别的漂亮，就在这个角上，非常非常好啊，超人！大家还记得吧，去年的时候我去那个画廊去买画，当时我就拍过这个照片啊，一直没拿回来，当时是花了一百多万美元吧买画啊，买画，然后呢三十五万美元买了三副画，其中包括了这三个，包括了这个……这其中之一。 哎呀，咱战友哇哇滴，哎呀妈呀，哎呀妈，天哪！“英雄救美”，对，所以咱仔细看这个美国超人啊，当时我一看时候我认为呀有点太浅薄、太现代了，后来我仔细发现啊，那个那个它的细节和画法很细腻啊，对纽约的描述还有超人，你看这些很多很多的，包括那个角上很多细节啊，非常的棒！这个懂得纽约的人，懂得美国的人会有很多故事跟这是相关。所以说很有意思、很有意思，越看越好，越看越好。
（……与战友互动……）刚才啊，我收到了很多这个……我真的是看不完了，太多太多的战友们给我发信息啊，特别是一些过去很少发信息的战友，那么今天我收到了很多信息，对昨天直播中谈到的宗教的问题啊大加赞赏！特别是有战友说他是这个非常了解当时是方志敏红军啊，杀害的美国传教士师达能夫妇，师达能夫妇，他非常了解这个事情，那个英国那个(Bú J.)啊，后来给放了啊，也是他们给抓的红军。 那么另外一个呢，他们对这个三武一宗的灭佛啊，三武一宗的……这个这个……灭佛啊，大家非常啊……这个展开了激烈的讨论，展开了激烈的讨论，那么特别是周时，周代，周武王这个灭佛，很有意思啊很有意思。那么……所以说感触特别深啊，这个大家往回看的时候啊，这个往回看的时候呢大家觉得这个宗教在中国的历史上是值得研究的，没错战友们啊。这个……真的“把广州定为首都”，啊我要说了算我不是把广州定为首都，我觉得应该把广东、深圳通通的真正地实现自治，我认为中国啊这么大的国家实现自治是唯一的办法，真正的自治、真正的联邦制啊，就是真正的宪政时代，联邦制，啊我觉得是最重要的，是特别好的。
所以说，亲爱的战友们，昨天这个宗教这个节目呢确实是很好的，我们不要去太多关注说啊现在宗教有多黑暗，我倒觉得更多的要关注的事情是现在国内的教友们受到的残害，还有国内的教，怎么能在这种情况下让这个所有信教的人啊减少伤害啊，这个这个像那个河南南阳区的XX刚（没听清），听说就受到了威胁、伤害，就受到了伤害。那么像香港的汤汉，现在都退休了又弄回来，又这这这……香港整个教区都沦陷了啊，这是有问题的。大家谈谈委内瑞拉啊，“文贵的反击是全方位的，看文贵”，这个委内瑞拉啊大家要真是看到啊，“已经大变革来临，郭先生，我在国内已经嗅到了这个变革的来临”，
哈哈，战友们，你们看到委内瑞拉，委内瑞拉美国采用的全是文贵爆料战术啊，就是Rubio，Pompeo，John Bolton，川普总统，就这几个人，天天爆料啊，天天爆料，发信息啊，怎么回事怎么回事怎么回事，这里边有战略吗？当然有战略了！是吧，没有战略怎么可能呢？但是这个战略它是惩罚你坏人的……大家看看我后边啊，你看看这个，真正的超人，你看看（郭先生兴致来了，向战友展示新挂的超人画，以及女儿送个他的超人模型 ）……所以说战友们啊，这个……真是目前啊，这个从委内瑞拉能看到，从委内瑞拉能看到，美国现在的战略就是爆料革命，说爆料是什么？
爆料就是和平的革命，过去的所有的那种传统式的战斗，随着时间和科技都会被淘汰，现在网络是战场，金融是战场，这个网络的战场大家看到了现在这个信息、媒体，你看人家美国J ohn Bolton，美国总统，美国的这个这个国务卿啊，还有美国的参议员，集体发力，讲出了委内瑞拉的真相和人民的需要。然后把更多的真实的马杜罗的这个独裁、贪腐的信息传达到国内去了，传到国内的老百姓都能看到啊，在内部和外面一对比，荒唐不荒唐？世界上第一有资源——油的国家，现在吃垃圾，饭吃不上，多可怕啊！所以说战友们，这就是爆料，还有革命的最新方式。 哎呀“国内还是腐败洗脑”，共产党最大的武器就是宣传啊，共产党是情报、宣传，这是它最成功的，共产党夺取江山最大的法宝之一就是宣传，就是洗脑。所以战友们，千万千万不要低估了共产党的洗脑，这个……洗脑的这个这个作用和洗脑留下的残毒远远超出了它的政治上的各种操作的能力，所以共产党是非常可怕的。 那么在这个洗脑过程当中，就让你相信它的那个虚的、假的那一套，然后让你去愚忠，然后你不知不觉地就觉得依靠它。我昨天大家看到了啊，在英国刚刚出现的那个Tommy Robertson，Tommy Robertson啊他赢得可能性极小，但是他是一派，还有另外一个也叫Robertson，啊，英国政坛有三个Robertson。接下来大家会看到啊，未来一周到十天，英国会有政治上巨大的变化，会有巨大的变化，未来的两到三周，世界将有巨大的变化。
中美贸易谈判，美国有一系列的决定和行动，华为的事情，孟晚舟的事儿，英国的整个政治的动向，包括法国啊，包括法国，然后接下来是咱整个在南海、台湾的事儿上都会有动作，然后呢北朝鲜和美国，所以说未来的两到三周是个大事，是个大事。所以说战友们，未来的两到三周会很热闹、很热闹啊，大家要高度关注、高度关注。所以说共产党对中国的这个老百姓的，咱们中国这草根们洗脑这个毒害程度非常之严重，现在台湾和香港正在被洗脑中啊，正在被洗脑中，洗得很厉害啊，洗得很厉害…… 彩虹桥（文桥）12-22
所以说亲爱的战友们，一定要看到洗脑对我们这个国家的人民的这种残毒，叫精神残毒的危害性。（问：王林清法官还能出来吗？）出来的可能性不大了。会让他晃晃，出来的可能性不大了。抱歉……我去……（离开）
我这个敏感，现在这个我屋这个地毯造成……反光（眼镜）……刚才说那个反光，说那个反光咱就换一个，咱就换一个中不中？现在啊，这个未来的两三周那对我们的爆料革命有什么影响？有重大的影响。鼻子过敏，对了文冬，鼻子过敏，哎呀很难受，吭吭吭的特难受。我现在是对手机过敏，文冬呀，我是对手机过敏呀，我是对手机过敏。就是时间看长了，手机对我鼻子过敏。
华为现在很横，以为这个跟美国达成协议了，然后那又有交易，再一个全党都在救它吗，全中南坑都在救它。所以说很哼，华为恰恰的可能性只乎是没有。不打呼噜，我从来不打呼噜，身上无任何异味，无任何的这个不良习惯，也不打呼噜，所以说这是文贵的上天给我的最好的礼物，给我最好的礼物。哎呀，现在纽约外面太浪漫了，就像那个雨呀和雾呀，特别特别的漂亮，特别特别的漂亮。然后呢，对面的中央公园，特别特别的美，特别特别的美，这会儿特别浪漫。所以说战友们，未来的两三周会发生很多很多的事情。
那么另外一个战友们，这个现在问我的特别关心的特别多，说这个文贵，现在法治基金的这有关的情况，战友们我再说一下，法治基金啊，这个是一个考验人心、考验人的智慧、考验一个人对事情的判断能力。这个法治基金接下来发挥的作用，别着急战友们，让子弹飞一会儿。让子弹飞一会儿。反正我向你们可以保证的是，动任何钱的时候一定向你们报告。我会让法治基金公告，公告完我向你们汇报。我做为一个捐款者，我一定是向大家百分之百的负责任，每一分钱都要花到跟法治基金的目标有关系，干倒CCP有关系，必须的，这是我要负责的。法治基金的意义大了去了，我跟那个法治基金跟他们开会的时候，律师都傻眼了，我说你看到这个情况，是你想到了吗？没有想到。
昨天，欧洲来了一位欧洲国家领导人，我让他，我说你看一看，这短短的两到三周发生的这个法治基金的革命的事件，意味着什么？他傻了，他整个人就懵了，我把很多就他能看得懂的英文的，我说你看看英文的，就不让你看中文的了，这些留言。我说我们中国老百姓，你看留言当中，很多人父母、家人有挨饿、有的人是残废、有的是退伍军人、有的是被P2P平台给搞得家破人亡、有的是吃错了药把一生毁了，都在生命的生死线下在垂死挣扎。
这样的我说这个政府国家，你去想想。我说你做为一个国家领导人，你去想想这样的中国人有什么感觉？他很痛苦。他说，文贵我原来我都去中国，我真是希望中国政府，共产党能改变，现在我不去了，他说我从来没跟你说，我不去的主要原因就是因为你。他说因为我什么呢？他说对待你什么样子，我看见了，他说捏造的这些事实，录制的那个孙谣啊，贯君的假视频，还有共产党他说对你家人和员工的迫害，他说更让他接受不了的是新疆的事件。
他说他的信息，他的国家获得的信息，也是一两百万人。被抓，被消失。他完全无法接受，他是绝对过去挺共的人，挺中的人。他现在说我真明白了，挺中和挺共两回事儿。挺中和挺共两回事儿。那么他是现在，现在，噢，现在己经开始了，今天在华盛顿，这个今天他在这个开会当中，他说他要改变主题，改变主题，主题其中一个，就是共产党对西方世界的危害程度到底有多深？
所以说战友们你要看到的事情，法治基金我给这西方领导人西方人讲过，我说法治基金它是个公益基金。法治基金它是让未来能解救中国人，能让中国人进行和平革命、和平变革的一个合法的机构。我今天跟你们说句到位的话，战友们，香港占中的时候，缺了两样东西，一缺钱，二缺一个真正有智慧的领导。香港占中再往下两周，北京百分之百封港，军队派来封港，已经在深圳都准备好了。
当时如果是共产党敢封港，香港人就得救了。为什么？全世界会对付老中，拯救香港。香港绝不至于到今天，被共产党给揉炼到如此程度，参差到如此程度。现在搞了一个叫大湾区。啥叫大湾区？大家看看我2017年的视频。香港就是把你大陆话，所为的这个珠港大桥，所有的珠港澳，澳门算啥，几十万人，是不是？加在一起就是把你通过你澳门的币，叫一国三币，一国三币。
同时也是三种货币，同时也是三个枪毙。对不对呀？就把你弄在一起，通过你洗钱，往外海外兑出去，通过那里掠夺所有的精英和财富。给你一个门口的希望，就像跟那狗是一样，仍个骨头，扔到自己家门外面去，当然狗到外面，你叼完还没出这个园儿，你还得回来。这园子还是这主人的。现在就是很多人把钱、把财产、把家人挪到香港去了，你就觉得你能安全了？
那香港都被拿回来了，你还安全什么呀？对不对？所以说共产党这个路子，你能去想，天天在中南坑人就想怎么收拾你们，怎么剪羊毛。所以说你看到法治基金当时如果存在的话，香港占中的时候，大家想想，法治基金如何有一千亿美元，我们要是能拿到一千亿美元，控制一千亿美元的时候，我们在香港占中的时候给他二十亿美元、五十亿美元，我告诉你共产党在香港就死了。
就这么简单。就这么……他百分之百完蛋。我让几个人看了，我说你看看我们，说实在话，战友们我先跟你们说现在这个比率，国外捐款的比率是99.7%……还高，噢，99.87，99.87，现在收到的捐款是99.87，可能还不到，这他们告诉我的。咱国内的捐款是1%还不到，1%还不到国内，绝大多数，捐款的数量和质量是国外，
但国外捐款的人数跟国内比，那就差距大了去了，就颠倒过来了。什么概念啊战友们？大家要明白明白。法治基金将要凝聚的是海外所有的反共的最高端的力量。我跟大家说了，任何人捐个1美金，这一辈子都跟你在一起了，他始终要观察着你。这就是假民运，欺民贼被人恨的地方，有多少人捐了钱都是被骗捐，结果拿了钱去治他老婆的乳腺癌啊，什么玩嫖玩赌。那夏叶良就去玩豪宅去了，是不是，买豪宅去了还募捐呢。那韦石在北卡罗纳州，有账号有豪宅有地产，弟弟在国内做地产。熊宪民就更不用提了，就找人给他按摩。还有什么叶律师啊，烂人郭宝胜，都买豪宅了。但是被骗的人是什么感觉，一辈子都是觉得自己窝囊，我被你骗过。这世界上就两种人是最大的人格侮辱，第一种是被骗，第二种是被强奸。中国政党就是强奸全国人民，精神强奸，财富强奸，思想强奸。欺民贼是骗你的钱，让你没法活。
法治基金的意义在哪里呢？当你捐了钱的时候，你就盯着这件事，你就走心。不能像欺民贼那样，low爆了，low爆了，欺骗。我就纳了闷了，这么多年，很多人捐款，在法治基金那留言的战友曾经多次给欺民贼捐过钱，我就纳了闷了，你们怎么就几次被骗呢？哪有被骗了第二回，还有第三回啊？所以说战友们，法治基金开启民智，与所有老百姓的未来紧紧的捆绑在一起。同时，她是一个世界上公认的法治机构，她不是哪个人的。法治基金很清楚，法治基金致力与愿景：推翻中国共产党，让中国有法治，独立于政治之外的法治。
这就是未来中国追求法治民主自由的时候，大家要想到，跟人家沟通，你是有权利的。被激情骗了，什么叫被激情骗了战友们？不是被激情啊，不是那个激动的激，是那个JI…啊。战友们，千万千万不要再上这个当了，我看到战友们发的搞一个六四的，在沙漠里边搞一个六四雕塑是吧？我看到民运同志又都去了是吧，我都没搞明白他们想干啥。
不是，要搞个六四，几十米的，沙漠里边，如果能推翻共产党的话，凭我郭文贵二十几岁就能盖出几亿美元的裕达国贸大酒店，我能盖出盘古55万平方米的一条龙的盘古，奥运村唯我独尊在那，那你说叫我在哪我都盖一个去，我盖一个600米的楼，我盖不起来，我郭文贵让你给剁了。如果是搞一个沙漠里的建筑，你叫我盖多高我都给你盖起来啊。不用你们拿一分钱，我自己拿。如果弄这玩意能反共（笑……），我真觉得太好笑了。我当时在想，这啥意思呢？有人现在要杀你全家，然后你跑了，跑到一个没人的地方，沙漠里边，然后在那咔叽，弄了几块砖在那立上，我反对你杀我全家。
这个人就不杀你了吗？是不是这意思？哎呀，咋整呀，都看不起咱们中国老百姓的智商，都把我们中国老百姓当猪狗来耍。我就真的纳闷了，有人既然残害了你们28年，29年是吧，要杀你全家，六四杀了我那么多兄弟姐妹，那你跟他干啊，你得以同等手段，超过手段，你要让他伏法啊。你跑到一个没人的地方，谁也看不见的地方，还不花钱，然后弄个抖抖颤颤的立个牌，“我反对你，别打我，别打我，我反对你”。是这意思吧？他就不打你了，王岐山小头发往后一缕，挎一甩，烟一抽，丫挺的想挑战我，立个这几十米的一脚就能踹烂的牌子，我就不杀你啦？这王岐山就不杀你了？王岐山就不弄你钱了？到了对面，算了算了，你到了沙漠里面立了那么大一个东西，花了好几万，花了好几大万，我给你几万，走吧走吧，别玩了。
我说你不觉的丢咱中国人嘛？我杀你的人，我杀你的孩子，我杀了你，我拿坦克杀的你。你说，他们拿坦克杀的咱啊，现在咱们拿个破铁撑在那，反坦克？噗一吹就灭了，你不觉的那人会笑话咱吗？你说就这帮人不该杀吗？王岐山，孟建柱一定说：这帮老百姓，不杀他们杀谁啊？一定是这样。如果在天安门的那些英雄们，被杀害的英雄们在天之灵，他往下一看，“你们就这么对待我？我被他们开着坦克压的，拿着枪把我打的，现在死那么多人他们不认数，结果你弄个这东西立那就管用了？大家想想（指着头），你说他们不是这有问题吗？28年了给六四的最大的功劳就是立个这玩意。
还有人搞什么纪念碑。如果纪念碑管用，我郭文贵现在从美国纽约，能买的地我买一块，我郭文贵花钱，我马上拿出10亿美元来，我都给他买成碑，写上共产党王岐山，写上共产党员的名字能管用，你们谁一分钱都不用拿。六四的这帮人，这帮骗子，吃屎吃人血馒头的，如果你们能联合起来，我求求你们联合在一起吧，团结一起砸锅，你们能联合一次，也能让我看到咱中国人终于能联合一次了。砸锅都行，你不敢砸共产党就砸我。你要能保证立那样个所谓的“六四”的铁皮，或者说你立碑能对付共产党，哪怕能让它少活一天，郭文贵和你对赌，咱上美国司法部门。我不听你说，美国相信法律，写东西，我拿钱，我拿10亿美元。
你要能把共产党灭了，我现在就拿，再多都行。不是，我就纳了闷了，竟然有人想到这招，跑到沙漠里去。你说你要是在这中央公园立个这玩意，它也有点意义是吧，大家看着，中央公园立个“六四”，人家看这“六四”啥意思呢？sixty four 啥意思呢？想想也能知道，也能提醒大家。你要能设计得像个样，你看盖的那玩意。沙漠里面，大家记住今天我说的话，三年内那牌子如果还在那立着，如果还是这样，你也算牛了。你说我盘古大观，是花岗岩，整个我在山东买下一座山，我把一座山给买了，花岗岩是白颜色很少，都是深颜色的，盖了我的盘古大楼。
我裕达国贸是全进口的西班牙的粉红玛，整个幕墙是单元式的，是悉尼歌剧院那个外层墙上，叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa），你们去查一查，帕玛斯狄丽莎，两个公司合并的。当年盖悉尼大剧院就是他们做的那个外墙，澳大利亚差点国家破产，就是他做的裕达。是单元式的，专门的结构和帷幕墙是不一样的，风进来形成等压，水进来直接流走，这叫等压式单元式帷幕墙，我是中国第一例。那个年代我都能盖一个佛手啊，199米的佛手，里面一个五星级写字楼，超级商场。如果说你要是玩这事，你们这帮人跟我玩那差太远了。
我可以攥着拳头说“全中国唯一人敢挑战郭文贵，敢建设中国建筑，中国语言建筑，中国最高级建筑的”，那你要是这样反共，我就去干，我都把楼盖到奥运村去了！我都把楼盖到中原大地了！中原佛手寄托我的梦想，祈求上天对着北门灭掉共产党，我的龙头直接对
着中南海，嘎！给他吸过来，灭掉它！管用吗？没管用！我不是也在美国这反共吗？啊！玩建筑，我有好几个建筑不能告诉大家，告诉大家，大家会无法相信，我今天会吹句牛的说：“台湾的101层，全程的设计，我都跟着李大师学习啊！参与者！台湾的中台禅寺、西安的法门寺，法门寺也是双手合十，我都参与。整个武当山这个金顶，太多建筑了！纽约好几个建筑我参与的。要说玩建筑，我敢挑战所有人！玩到那去啦，我都觉得好搞笑……又断线了……
呵呵……神马子情况嘛……
回来了！回来了！战友们，回来啦战友们，可以吗？黑客很利害！有个战友给我留言，他说：“郭先生啊，当你每次给我说那个数字的时候，就是展示的那个数字的时候，我说那都是不对的，”他说：“是黑客黑你的那个请求，别算进去了！”。亲爱的战友，我谢谢你的好心了！如果我这个团队，他连黑客的数字的请求和那个关注速都搞不清楚的话，那我就是事件上最愚蠢的了！
你郭文贵先生没那么傻，没那么愚蠢。我们现在每次就像今天的开端，低于70亿次，他连撼动的可能性都没有，每次大概五千到六千个点来黑我们，在世界不同的地方，现在在帮我们郭媒体维护的网络安全的，是和川普总统的，他的网站和他的推特维护的是同一家，同一个团队。所以说在这方面，郭媒体就是一个拖拉机，现在因为被黑客，有些是BUG(故障), 有些不是BUG, 有这些问题。 所以大家要记住，这些方面，如果说我们这个团队，我花那么多的钱，如果连这个都搞不明白的话，我就成愚蠢的傻到家啦！
那么另外一个战友们要记住，现在他们最近黑客的猛烈攻击，说明了什么问题啊？说明啥问题啊？战友们，说明他们害怕了！恐惧了！法治基金让他们害怕了！法治基金是谁的？法治基金实际意义的！所以说法治基金是下一步的，推翻共产党属于全国人民，被美国法律监督会成为世界上所有的政体，所有的国家接受代表未来新中国的一个法治机构！而且在西方这些国家，没有钱你搞革命，那是幻想，那是作死啦！
我们里面要有绝对性的够革命的钱！亲爱的战友们，如果是说，你想想，法治基金要有1000亿美元，你们自己问问旁边的美国政客去，说那个法治基金有1000亿美元，在西
方能不能通个西方资本市场，通过西方的科技市场，通过西方的各种力量的结合推翻共产党，我告诉你，你们去问一问，所有人答复你们，我可以向你保证，几乎超过9成都回说“一定会”！我问过好多最最牛叉的，最最牛叉的，最最牛叉的啊！我问 :“多少钱能把CCP干掉？”他说：“30亿美元就够了！”。
我上次在华盛顿，我见了几个最牛的网路公司的大老板。你们今天看到的委内瑞拉所有的很多事情，那个计划，都在计划之中的，他们就是其中参与人之一。他们在网络上能给你做出这样那样，那样这样各种的事情，但是那是天大的钱，天大的钱多少钱呢？我告诉大家，20亿美元，呵呵！20亿美元，委内瑞拉这个项目。委内瑞拉，我可以告诉你，绝对不会超过1亿美元，其中就是他们参与，完了，就是干掉了！
所以说战友们，为啥要法治基金，有些话我不能说明白，法治基金在今年内有一个大目标，我现在跟很多人在谈，我说：“你捐一，我捐一；你捐1块，我捐1块”，这就我郭文贵，我总得……人家说郭文贵，“我跟你一起去干共产党去，比如说‘凯尔贝斯，他那个基金，他有好几个基金呢！几百亿美元，那你说凯尔贝斯，你赚钱了，做空港币，你赚大钱了，那是几百亿美元，上千亿美元，那我们得到什么了？我们老百姓没得实惠啊？”我们跟你一起合作，你现在给我们捐1亿美元，我也捐1亿美元，但是你得到的回报就是港币可以干掉了，你就赚钱了吧！这才叫革命，得用脑子，而不是跑到沙漠里面，立两个铁皮去，说立这个铁皮。
如果64这帮欺民贼，吃血馒头这帮混蛋玩意们，如果我的战友上那个天安门，他死了，我绝不会活着在这块再去说话去，我丢人，我就是逃兵，我要么自杀，要么消失，因为我是想回去报仇去，不是立几个铁皮去。所以说战友们，不是立铁皮可以解决问题的，是要用干共产党这个事业，要用钱、要用人、要用智慧。还有这不是生意，它是老百姓的未来，要和老百姓在一起，把老百姓连在一起。
法治基金方老说是叫建国基金，方老这个说得好，严格讲也就叫建国基金。所以说你看看，共产党当初啊，所以的最成功就是情报，还有大外宣，再一个就是海外的所有的募资，最后把整个中国老百姓捐猪捐羊捐粮食。很多人都问共产党10万里长征啊，万里长
征，就是从北京……大家想想啊，万里长征：从北京走到纽约，然后再走回去，你们信吗？然后这路上很多人都生了孩子，还有老红军说，‘这个当时啊，这个在延安期间还在长征中四次怀孕’。不是你说，我就觉得这共产党太不要脸了吧？！你长征呗！你为了伟大的理想、为了中国人民、你路上还搞女人干啥呀！你搞女人别把人家搞怀孕行不行啊！
还搞四次怀孕，你这王八蛋这什么东西。所以咱老百姓他都不动脑子，你说共产党一万里从北京走到纽约你相信吗？走了一万里的时候中间还四次怀孕，你觉得是好人吗？还搞人家还搞怀孕，你觉得这叫什么东西呀？所以这个万里长征过程当中他所有的钱哪来的？他吃啥呀？女人，你欺骗了老百姓，期骗了女学生，那吃啥？喝啥呀？所以共产党走到哪骗到哪，走到哪抢到哪。后来共产党欺骗了海外华人，啊，这就是共产党成功么，世界上最大的骗子就是共产党。所以现在竟然还有老百姓，相信共产党的万里长征，这种人就愚昧到了无知了，你问问你自己身边任何一个人，有人能从北京走到纽约吗？一万多里？万里长征。你们家一亩地里面产万斤粮，你们家的猪下一千个崽，啊，咱就不说了。那你说这万里长征是真的吗？ 不是你说这欺民贼跑到沙漠里面立那个64那玩意，我觉得对64的英灵们是个侮辱。你能把一个科长给抓起来给共产党，你也算替他报了仇了。到现在没有一个镇压64的人，没有一个因此进监狱，没有一个人受到法治审判。这就是过去28年、29年所谓的64英雄在海外的斗争结果，最后跑到沙漠里。人家往你家去把你家人都灭了，兄弟姐妹都杀完了，你跑到空草地上沙漠里头盖了一个，我反对你、我反对你，可怕不可怕？
哎呀，战友们，所以说现在你说，活人吧你骗，拿着死人骗，天天做死人的文章，你说有多可悲呀，那活着的人你帮不了，死的人你去骗，天天在那块口炮党，天天喊着这个那个的啊，天天喊着叫着。（念战友的名字：绿色草根，剿匪中南坑，中南坑啊，岩中花树，岩中花树你捐钱了，我知道啊，刚才我念的那几个都捐钱了。文君、绿色草根，不尿你，战友叫不尿你哈哈，老王）所以说亲爱的战友们，（老王问快完了吗？着急了，好马上完马上完啊老王，马上完。 文茹、凤凰九天）所以说亲爱的战友们，你说你看了滑稽不滑稽，我再回来说法治基金。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/580/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/580/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：亲爱的战友们好，所有的国内的同胞们大家好！这是在郭媒体和路德先生，路德社和战友之声Sara，现在正在进行的文贵看春晚之后的2月6号和班农先生、凯琳女士以及路德先生和Sara女士连线谈一谈文贵看春晚2月4日节目大家的所有关心的问题和焦点并会接受呢！今天主要的是在三方连线当中接受来自于Sara、路德先生还有战友之声提出的各种问题，由班农先生和凯琳女士给大家做出回答。
那么现在请所有的战友们把所有的问题请发给战友之声Sara或路德先生，他们会提出问题。今天同时郭媒体也在直播，郭媒体上我也会看所有直播当中你们留下的问题，我也会提问这两位。中间我也会穿插着各种问题，还有一个战友们咱们今天有游戏规则，游戏规则就是所有的提问问题不要超过一分钟最好30秒，最多给40秒。
Sara和路德先生会对这个事情做出判断。那么路德先生问一个问题，战友之声Sara问一个问题。然后中间我可能穿插问题。可以问班农提出来问班农先生的还是问凯琳的还是问我的，然后由路德、Sara交叉着来提出问题。那么我们会有同声传译，今天的同声传译不一样的事情，班农先生大家都想听他说话原音，今天我们的翻译就在对面坐着，既有他的原音也会有翻译的声音在。今天我们是很轻松，主要是回答所有的战友们对文贵看春晚爆料的各种节目和爆的料你们的看法和你们的问题和你们的观点。
再次祝14亿同胞和战友们2019年新年快乐。现在请大家可以提问问题，在提问之前请给30秒由翻译给班农先生简单说一下刚才我讲的话，谢谢。现在请班农先生给大家说几句新春贺词然后凯琳女士致贺词然后我们开始提问问题。请班农先生给大家祝贺新年。
班农：首先的话在此欢迎大家过来观看我们郭媒体的直播的节目，我非常的荣幸能够再次在这里跟大家各位见面的，今天是一个非常美丽的纽约市冬季的一个天气，而且我们的背景还是这个中央公园，而且是全纽约最漂亮的一些建筑物呀！还有市政一些的各种艺术性的东西，都在我们第五大道上。所以在此更加的跟大家祝贺新春快乐，而且我们希望今天再次出现一个最好的一个节目直播，我可以在这跟大家谈话，而且为大家介绍我们的法制基金，我们在中国海外所做的工作能够帮助大家的工作。
郭先生：好，请凯琳女士。
凯琳女士：我再次感谢大家，我知道我听说这个春节……
郭先生：河南普通话来了。
凯琳女士：这个看……看春晚的人特别多非常多。所以我感谢每一个人，因为对我们每个人的支持非常非常的重要。那他们俩是非常专业的，我才初级呢！谢谢大家的耐心和对我的支持，我再次祝贺大家新年快乐！新年2019年猪年快乐。
郭先生：这个我在凯琳身上看到了学习语言确实要找女朋友男朋友，这个永远难改。但是很好，凯琳的先生非常的大气，在NYU教中国现代史的，非常非常的棒，非常的大气。所以说很包容非常好,按中国的话绝对是不行的。中国的男人娶对象爱找处女，女的找对象要找处男。讲到这我给大家讲一个故事，等一下啊！
因为我要讲的什么故事呢！就是孟建柱孙立军每年春节孙立军都要给孟建柱找5个处女: 有西藏的、新疆的、还有云南的、还有外国的、特别是孟建柱喜欢阿富汗的，为什么找5个处女呢？她母亲活了一百来岁现在还活着呢！换了好多肾啊换了几次肝啊！孟建柱呢8块肌肉，中国政法委书记情报头子。孙立军为啥给他找处女，因为他迷信。在过去我说过吃阴枣，还要找处女，他认为很养生。但是我告诉大家的是这就是无知这就是愚蠢，这就是对人类的摧残，我稍后讲一些细节，现在咱一会让Sara开始提问问题，班农先生现在听听班农性感的声音，这个比处女管用。我们未来揭发共产党更最大的丑恶。
这不是笑话战友们这是中国每天发生的事实，这叫班农先生和凯琳女士他们脑子是不敢想象的，他们觉得只是荒唐的，但是在我们中国就发生了，谁都知道。在中国看电视的人警察们你们知道发没发生，他们每年新年的时候说“开处”就是打开困难促你上升，”开处”嘛！促是同声，这是人类上多么邪恶的一个组织。
这就叫CCP共产党，这是为什么我们在这里，所以班农先生和凯琳女士听见都荒唐，这个荒唐就是我们的现实。好，现在就请Sara女士，Sara女士见过班农，这个班农刚才一看这个美女又出现了。这个现在请Sara美女第一个代表战友们来问班农先生问题，请！没听到声音，No voice， no voice what 没有声音。Hold on Sara.（请等一下Sara）
班农：现在我听不到Sara 的问题，所以我来回应一下刚刚文贵所说的话，其实就是因为我们也知道很多年轻的女孩孩子处女这一些呢！可能受到大家的剥削，或者虐待危害的，所以我们是在美国有这个Me too 的运动，就是我也是这样的一个运动，大家都站起来是对那些性虐待的人支持而且就是提出这个反抗，那么就是有这样的运动的话，我想希望这个运动可以延伸到中国大陆地方，让当地的这些领导知道世界上有这样的事情，不应该再去虐待或者是剥削一些的年轻女孩。
郭先生：Sara你能听见吗，你能说话吗？Sara 你说吧Sara。
Sara: 听到了吗？
郭先生：听到你说。
Sara: 班农先生你好，我非常高兴又看到你，非常高兴你跟郭先生在一起。那么我就直接提问，来自我们战友的问题。就是非常感兴趣当初习近平先生写信给川普总统的一封信，就是关于遣返郭文贵先生的信，他到底有没有习近平先生的亲笔签字？谢谢班农先生。
班农：那么其实我在那封信上面是看到了一个不仅仅是一个签名也可能是一个印章，那么呢，而且是真正的一些正式的官司的印章或者是一个签名。当然那个时候他们告诉我这封信是习近平的信，如果上面是有一个签名或者是一个印章的话我就相信是习近平的一个印章或者是他的签名。
当然我不知道是否是一个原本？那么这是我当时获得的一个信息。当然你也可以想象一下因为是中共的一些官员们在那个时候正是非常的着急想要把郭文贵先生遣返到中国的。但是你又觉得为什么他们要那么着急要把郭文贵先生遣返到中国呢？是因为当时文贵是在进行很多的直播，在直播上暴露海航那些事情，而且是在2017年春季的时候他就说出了很多是相关于海航以及其他的一些大的机构在这里所做的一切的犯罪行为。
那么而且当时有很多这些机构向文贵进行一些控告，控告他诽谤，但是如果他没有说真实的话那么这一些公司或者这一些机构为什么还有这一些政府的官员为什么那么着急想要把他遣返回去到中国呢？你看到我们也看到从2017年以后到现在，很多的事情已经证实了文贵先生所说的话都是真实的话而且都暴露了这些中国官员这一些的机构啊！所说的话对他所作出的控告都是一些撒谎的都是一些假话。
就是因为文贵在直播当中是说出了很多中共以及中国大型的机构或者是中国共产党的支持来盗取中国老百姓的资源，你想海航这个公司他原来是一个地区上一个国有企业都是老百姓的，他们的资源支持之下可以开创的一个航空
公司，但是后来他们把这一些资源盗取了，然后把自己的钱包自己的财产财富使得他们成为一个很大的企业。而且这个企业最后落在了一个个人的信托基金上。所以说他们盗取了大家老百姓的金钱财富资源。
那么文贵是在直播中把这些事情都公开了，那么所以的话我相信中共不会停止他们会一定会继续想把文贵遣返。他们才可以继续对一些的说出真相的人来进行迫害，比如说我们过去那个星期一的时候2月4号的时候我们是进行了5个小时的直播，我们当时在节目当中是听到了我们不断的公开一些事情。比如说香港的这一些文件啊！台湾的文件啊！达赖喇嘛的视频啊！而且就是说出了这个中共如何是联通一些美国的官员还有来的对于马来西亚进行一些盗取，那么这些事情我们还会继续的把他谈下去。把他揭露让大家知道，所以中共对于郭文贵的迫害也会继续的延续下去。
郭先生: 哎呀！现在网络上一片赞声，不是（对）班农先生。你翻译下。
是谁大家猜猜！大家都看到了，赞的是翻译，说这个香港翻译“忒腻害”了，忒腻害啦！哈哈！刚才呢，大家对这个翻译呀……说这个小姐厉害，香港翻译忒腻害了。那么Sara刚才的问题呀，问的特别特别好。相信班农先生的回答，我觉得Sara在咱们《战友之声》……我看了都在呢。这个每句话都值得深思，值得挖一挖，都值得挖一挖，特别好。
现在我们有请路德先生，路德先生、路德先生在吗？现在有请路德先生向班农先生提问，请！
路德先生: 班农先生您好！有一个网友问，昨天川普总统在国会新的咨情报告里面，特别讲到说，“我非常尊敬习主席。我们正在与中国达成新的贸易协定，但协定必须包括真正结构性改革以及结束不公平的贸易行为，减少贸易逆差增加美国就业机会”。我想问一下，川普总统提到的真正结构性改革，您是怎么理解的？
班农先生: 你这个问题是非常好的问题，那么只有一些精通中美关系的人、一些分析员，才能够了解他昨天晚上所说的话的意思。这个也能说明你提问的质量，也说明你有密切的关注他的这个演讲的。那么其实呢，这个川普总统他是谈到，希望中国有一些结构性的改革。他的意思就是说，其实不仅仅
关注于跟中国进行贸易谈判那么简单，他主要是希望看到中国经济有一个结构性改革。因为，他认为中美经济能够同时繁荣，这个对世界的经济是非常重要的。
所以呢，他非常的关注于希望看到中国的老百姓、中国的工人，他们在工作上不仅是获得好像是奴隶一样的那么低廉的工资，希望他们可以获得一个公平的提升工资。这个情况就是说中共他们是有一些国营企业，他们高层的人都可以拿到很好的工资啊，或者很好的福利。但是他们正是剥削了我们底下层工人的工资，以及他们在最低廉的工资上来进行他们的工作，这样是不公平的。
因此，川普总统他认为，现在要进行的不仅仅是一个贸易协议的一个谈判，不仅仅是要处理中国人民币操纵的事情。而且他们必须要进行中国国内经济的改革，让工人们的工资获得一个提升，而且他们的福利更加的好，让工人们可以在一个公平的氛围之下工作。这样的话，可以提升中国的经济、全球的经济，这个我们认为最重要的事情。
文贵先生: 现在，网络上都喜欢今天这种模式，Grounding gas，接地气儿！刚才要以输赢的话，Sara已经输了啊。对这个路德先生的问题，大家都觉得大赞大赞！在我这块儿，各种哇——路德太好了，班农先生说的太好了。Sara你输了啊，1:0 。现在请Sara再问个问题。
Sara女士: 郭先生，我们现在感兴趣、非常关心的就是「法治基金」，我想代表我们的战友提问。请问班农先生，我们可以为「法治基金」做什么事？人们怎样向「法治基金」捐款，请班农先生回答。谢谢！
班农先生: 我认为呢，你们可以有两方面是支持我们的，当然也可以是从金钱上支持我们。但是金钱上的支持，对我们来说还是其次的事情，最主要的事情，我认为是对我们有一个团结的力量，来支持我们的「法治基金」。
怎么说呢，是这样的，就是说现在身处海外的华人，可以生活在中国以外的地方，他们可以呼吸自由的空气。比如说，是在澳大利亚呀、美国呀、加拿大呀，在海外的这些地方，海外的华人们，他们应该像你们一样利用社交媒体，我们联合起来，把我们所知道的这样一些发生在中国国内的事情，对老百姓欺压的各种迫害呀、欺骗呐、欺负的事情，都把他们宣传出去。
因为，我们非常希望获得一些国外主流媒体的支持。那么，只有这些主要的媒体，对于我们不停地报道这个事情，把它每天在电视上、他们的报章上、他们的媒体上不断报道的话，我们才可以真正地形成一个主流的力量。比如说是《纽约时报》呀、《CNN》呀、《BBC》呀，加拿大的电视台呀，还有澳大利亚的电视台呀。如果是他们《华盛顿邮报》不断地支持我们，也跟我们的战友们在社交媒体上连成一线，形成一个强大的力量。让我们可以报道中共的一些少数人，对于崇高的老百姓们迫害的一个事情，不停地报道，让大家都可以对世界上的每一个人都关注。那么才可以取得一个真正的成功，就是大家可以做的一个支持。
凯琳女士: 这个问题问的特别棒，Sara加油！1:1。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/579/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/579/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我已经开始了，已经开始吹牛了。已经开始直播了，已经开始了啊。What do you do is the.知道。
那个眼镜太好看了。人家是第2次创业，可以可以听到。能很好很清楚。
别人。可以很清楚很好好，你们先来。我已经推了啊。
恭喜发财。有很多拜年的，还有这个，我都说，哎呀，我说这个头也磕了，给你100亿美元，我说你去哪去了，昨天我许了好几千亿美元。对反正不兑现，兑现呢。喝热茶吗？还是什么咖啡？我有点感冒，所以喝热水，你看我现在嗓子都哑了是吧？
这嗓子都哑了，这个从这个直播前就没怎么睡觉，然后呢到昨天呢，很多很多的战友们。都发来各种的信息慰问呢，所以说呢，这个也没办法睡觉，感动的稀里哗啦的啊，这个也也是在感动中。啊，感动的真有点受不了，再一个这个爆料引起的这个影响啊，确实巨大啊，也超出了想象这个。我想这个在这儿，咱们今天啊，亲爱的战友们好路得先生好，12号在此向你们再次的对，你们2019年至于这个新年。
在祝福，新年快乐，祝你们平安健康，哦，我不知道现在这个路德先生和你们那是什么时间几点啊？是下午1:13，下午下午。战友们，我们和路德先生还有30万，你是我们是今天试机子聊天刺激的聊天啊，因为我们买了。把所有的全新的设备啊，包括同声翻译系统，包括这摄像设备啊，包括了这个今天的这个网络设备，大家都知道。
之前呢，是有特殊装置的，那么今天呢，我们这全都是新的，所以说呢我们试一试，大家别浪费时间也不爆料，我们就瞎聊天啊。对咱们几天，非正式的教室多媒体网络和路德先生这个连线试一下未来。适应2019年有更多的聊天的机会和连线的机会，那么现在我想先请陆德先生你先说说，你那边效果怎么样？声音怎么？带着你昨天的这个爆料的这个产生的这个影响，简单说几句好不好？好的，我这里效果很好，声音特别好。
画面也特别好，嗯，昨天的这个文贵这个春晚，这里面已经坐了两个节目，一个是达赖。好吗？达赖喇嘛啊，还有一个就是这个竞争，这两个我我觉得王贵先生今年2019年一定是有所指的。你这样说当然吗？不仅仅是达赖喇嘛这件事关系到，就是教宗交房啊，房几个最近的3月20。之后的和习近平的这个界面，班农先生就在旁边，那班多先生之前的这个身份也在节目说了之前是白宫的。
手机策略是2007年5月份，实际上就跟川普总统在梵蒂冈，已经和教宗啊当时。那肯定是有一定渠道，而这个时候文文先生专门挑这个时候来来谈达赖喇嘛的事情，一定我我觉得。一定是有所指，如果这个事一旦未来肯定就是两大宗教体系啊，一个是佛教，虽然佛教分很多分支啊，有什么藏传还有。大陈小陈还有包括泰国的，但是如果佛教里面如果说最有影响力的这个精神领袖就是答应了嘛，还有一个就是教皇。
那几亿的叫法，几几亿的天主教徒未来都会成为咱们的，就是文贵先生这个爆料革命的一个。最大的一个支持者，嗯，我现在明白了，我们去年从去年应该跟我们说是从六七月份就一直说。让我们关注这个宗教信仰，现在总算我觉得这个谜题已经半解开了，半解开了，这是这一块还有这个。我来说都一样，还有这个，还有一个就是这个金正恩这个事啊，那我跟你突然来谈金正恩，那肯定跟我去。
他肯定跟川金会这个有很大关系啊，川金会啊，一样的也是要告诉金正恩家族，中国共产党cp是不可信的。刚才说的胆码和这个教皇也是说不可信任啊，这个影响直接影响这个中美贸易战。包括其实如果说在这个方面，文贵先生的这个，如果说能够在这个起到一个圈。决定性的作用的话，那一定是对这个中美贸易战未来的走向可以有巨大的影响啊，这。
两个方面还有就是其实你昨天做的和一年前的这个春晚，这个爆料是完全现在是几年前是以咱们国。内为主，今年全部都进入到海外，就今年2019年的，咱们的主战场就是海外啊，就是你刚才那几个方面就是。不够，可以说是最最，嗯，对他们最有杀伤力的这几个方面，一个就是西藏问题，二个就是朝鲜，还有就是台湾。香港，新疆虽然没有联系，但是实际上您也重点提到了，这5个方面可以说是，嗯，如果。
就是您这是可以说，在春节的第二春晚那一天就已经把这个方向给大家只出来了，今年做什么？让我我说的到不到位啊，文文先生指正啊。啊都是准确的，但是还不够，你看这个问题我能理解我能接受，就是你看这问题。深度啊，这千万不要介意，那个女的因为跟了这个一年多啊，你是可以说你全身心的投入啊，全身性的投入。
你哥仨全身心投入的就是每件事才能联系在一起，那么你对这个感悟是非常非常深的，哦，我说你没有理解透的原因是。比如说宗教这一块，还有跟范曾先生联系，这一块你知道这个脉络啊，我们在过去的几个大概五六个月吧，啊，时间你看着办到现在。这个很多人是在欧洲的，然后呢，特别在欧洲影响的几个国家，意大利的总理100%是班长的铁粉啊，而且。拜托先生在意大利的支持，在外国人当中是第一啊，是外国人当中的第1个啊，第1名，所以说这个梵蒂冈。
意大利的啊，这个这个问题很深刻，你看到了半农先生跟川普总统去见啊，教皇是。他当时是白宫的，这个国是我国家安全顾问，这个是非常了不起的，不是，但是你没有看到身后的是他在意大利的现任的总理。和县的政府，那民意选举中外国人当中是最最有影响力的啊，这就是你知道了这个。坏了，但你不知道深度，还有一个最重要的事情，就是你不注意的天主教和基督教在梵蒂冈的影响力。
家里在欧洲，今天天主教和基督教，影响他是有意，还有就是在追求宗教来讲，它是很有意思的。嗯嗯，这一点上你看的非常的非常的准啊，但是在深度挖掘就会让你吓一大跳啊，因为啊，他不是偶然的啊。他甚至可以这么说这件事情啊，它有很深厚的背景，这是一个另外一个关于这个昨天的这个化疗当中啊，啊可以。你看到那个最核心的第2个作用过去，咱们主要是对国内的啊，那么昨天啊有一中英语频道啊，然后呢？
技术对抗整个中共的军事化的袭击，黑客袭击，他能平稳的能喝完。而且真的是国际化，你看透了，没有多少人看透这个问题，没有人看中，那另外一个大喇叭，你看的非常的准，就说。当然了，尊者这件事情他的影响力不是5000万，整个全世界的交通影响的人数大概26也是11号，大概30亿。但是艺人受的影响大了，好像是5000万人在美国啊，有5000万在全世界，但是据说有一个亿啊，事实上。
当然了，作为一个宗教的，佛教的内在是个喇嘛，他是唯一一个现在还坚持着他是。这个转世的神教人士，但公开是唯一的一个，所以他对世界影响力也是几十亿的啊。就是这几个爆料的原因连在了一起来。唉很好啊，啊。
很美很美。稍微暖一点点烧点，昨天对待你们像你们甚至有信仰。啊这个这样最不同的一个男士，一个女士，你们两个这个比较，你们看到大喇叭说你会觉得那是异教徒吗？你不会觉得。
世界完全世界上有信仰人的尊敬，那么现在在干嘛呢？一个月。名字还叫秃驴，不要刷掉另外一个阶段，管理岗，全站指挥中国几亿的信徒。啊另外一个就是要要接近2000不如党亲啊，然后全世界人民看着我们这个昨天的节目让全世界看。这里面意义很大的路德先生，我发自内心的说，你的节目主持的越来越不一样了，啊，我一会我要跟你说说，昨天到现在我的嗓子都哑了。
拜托战友发的信息，工作细节我哭了很多次，因为很多人的家人给我录的录像，你被老人家爷爷奶奶。爸爸妈妈叔叔啊，还拿回来加上这个孩子，那么给我录的视频特别感动，现在请卅说说昨天的。整个这个春节春晚的这个节目，你怎么看？我们是跟战友们战友战友一起看的我们这个。文贵看春晚，昨天呢，当郭先生就是跟班龙根还有排名出现的，就有一个不一样的感觉，比如山寨。
年龄首先，班农一代爱国先生一代楷林一带，然后他们两个又是那么支持，相信我们中国人，让我们觉得这是非常有自信啊。本来的话中国人在外边现在名声不好啊，都觉得中国人像人家都防着中国人，但是我没有这样好的，就是老外爸对我们这么支持。就是要推翻共产党明白cp的统治，让我们整个民族的人人文化信仰全部都毁了，所以说到那个时候出现的时候。大家是非常激动的，然后这也是可能是史前无例啊，没有这样一个场面，就是有两个外国人陪着，我们就是问问桂先生，就有一个中国。
来一起反对cp这个邪恶的组织，然后我们当看到那个达赖喇嘛尊者出现的时候，我心里面无法无法。他表达的那种那种真的是一种荣誉，不是荣幸，是幸运可以看到这么一个视频，要感谢郭先生给我们分享，然后同时。就觉得哎，没有信仰的人太可怕了，就像孟建柱居然说出那样子的话，就是我现在都不想重复那样子的话，对我们的尊者。就是象尊者说的一样，西藏是圣地中的西藏是圣地，也是保障那些到过的门卫了，分瓜分那里的。
为了保障，就不需要把我们的尊者敢在国外，就是要一统就有个西藏，我是这么理解啊，浅薄，但是就是让我觉得就是。太震撼了，然后下面就是你收到的那个，因为你预告的说那个北朝鲜吗，所以说大家非常期待，就是啊，下面是不是要被操的。剪了什么什么，然后结果你说告诉了大家就是北朝鲜这件事情，就是其实北朝鲜不如我们国威先生，呵呵，有价值。他们用北朝鲜来换取我们郭文斌先生的就是遣返，这也就真的是，首先我们就觉得我们郭先生肯定是有价值在那个。
我的眼里是无与伦比啊，就是有你也是他们的命脉，所以第二就是看出北朝鲜不算什么，不是什么兄弟啊，什么就是北朝鲜的那个金三胖了。我是听到不能真正而献身，听到的话肯定会非常的恼火，也是会非常看清应该跟cp这个选项。对的处置隔离了，因为他是80后还在瑞士留过，学那么聪明的一个人，然后嗯cp一直利用他跟美国在那边交易。啊什么的，就比如说因为和核武器这件事，所以这应该是很快就会结束，所以就像郭先生在那个嗯，在那个演讲的时候，你曾经说。
如果就是解决朝鲜朝鲜问题，我可以帮忙，我觉得真的是这样，所以大家也就觉得是的，郭先生甚至说我是他们去采取。踩了他们太卑鄙无耻，真的是让我们所有的华人丢人，就觉得我们中国人就被这一群下三滥在。怎么说奴役着，所以说天赋人权在我们中国人的脑海里，就从郭先生2017年爆料开始应该越来越。一天比一天的深入，一天比一天的坚定天赋人权，我们每个人就应该要明白一个道理，中国政府是中国人民给予的权利。
这些权利是属于中国人民的，中国人民应该把这些权利夺回来，因为什么，你们这个政府只是一群小丑下三滥的家伙，就像那个王琪。他居然说那个警察与小偷的故事太丢人现眼，简直就是不是就是一个普通老百姓的。在国际上这样子说的话，让我们华人跟国人绝对就是觉得这个政府是不能再存在，所以说cp当郭先生是喊道嗯。灭掉共产党的时，据灭掉共产党这10句话在脑海深深的就是一直在我的脑海里，当时不光是。
我觉得很多人都哭了，真的，这真的是喊出了我们的心声，也喊出了郭先生的决心，也让我们更加有决心，就100%。决心这个cp，共产党绝对要让他灭了，所以说2019是一个非常困难非常艰难，因为他们在悬崖上挣扎，他们会对我。我们使出各种手段，但是我们必胜，我们跟着郭先生义无反顾，义不容辞推翻这个灭掉这个cp，所以说呢，我们坚定信心。我们战友之间所有的战友跟着郭先生一路走到西马拉雅，我们必须并且冯先生谢谢了。
溜溜啊，天涯一呀，100分战友啊，舞蹈啊，这个我们这些所有的。阿尔阿木兰的温蒂呀，跟着老婆走的战友啊，哎呀，这些都是，因为我发现啊，练着练着把。这口才练那么好，我发现。密码他是个正义事业，那些里边阳光的。
啊，能让你真的有人气里面，我从昨天到今天我说最多的话，就是太多战友在给我感谢我呀过关系。那我必须要在这说的，是你为我办吸烟室这么多的这个祝福，让我感动的不行，你们能看的出来我就又感冒了，因为我已经两天没怎么睡觉了。几乎没睡觉，那么刚才我冲了个凉，我来就试一下他的新机器，对一下新设备新那个新的联系方式我们201。有点跟撒入则啊，这个我们更多的这种连线，特别是，说最多的一句话是，我们在成长，我们在想。
啊，这个我们冒着生命危险，别人说我是傻瓜的啊，不可思议的啊，具有巨大挑战的这种爆料革命。一开始杀了路德先生，你俩的变化都是天翻地覆的，就你俩完全因为你俩我能感受到你俩跟国内的沟通，仅限于你俩的这个。我真的是太正经了，就是说。这么多人啊，关注了陆德先生的节目，观众仨人的节目，而且我有些国内的战友发出来，共产党应该在春节前。
内部的全国警察把这个迎新迎新年这个治安维稳协调大会上，把我和我的。第1个号就是2号32第3号，17名战友列入房主啊，这个网络控制好这17名所谓的。啊这个这个粉丝啊，对我党国家领导政治谣言造成实质性伤害，老百姓相信的话。给我看了很搞笑，然后在文件上不写我的名字，在会议上的视频让大家啊，说这个部位采取什么方式啊？
有一些洋人找了外国人，就像政治人士否定我们什么时候啊，然后都录得在旁边找了多少人，他搞什么。一个国家的共产党对待我17个，就是说他们认为有影响力的战友，全国的几百万公检法开。维稳大会多浪费啊，是不是再一个呢就是说，这些警察肯定会看我的视频，反过来说对我说路线是3号你还不知道。这警察打房子呢，她非得给他教我啊，就咱这说的，我这几天都看到他之后呢，我说警察说你去想想你没有烦我不说你。
看看我们现在越来越年轻，越来越帅，越来越要开心，越来越健康啊，我们都两三天不睡觉，你们等两三年。带谁给你啥啊，能给你什么？我们昨天回复最多的话，我们享受这种辛苦，我们享受这种挑战。我们享受这种内心的这种阳光力量的提升，所以说战友之声里面还有路德先生的节目，真的是让人感觉太好太好了。太大了，那今天我们是这个连线的节目呢，现在完全是屎啊，这个陆德先生现在怎么样，你们都看了三个画面好是吧？
可不可以可以可以，不是三个是两个，三个都可以，有两个大的。你看我调出来的，就是自己的事晓得你。你是你是大的那个路德士的。如果把你的屏幕当成他的了，你回来了，这样就出来了吧。
现在你的事咱俩是我看的，是你和我是大的，32是小的了的。他联系扣着钱在你这儿好不好？他是一说话删了一说话，他就马上对我说话，然后就出来了。谁不说话你就小点，你说话就变了。
嗯，我觉得路德先生你可以真的是你，你你真的是不知道这个苍蝇小多大，我给他发了一段，千万别发那个战友发给我的内部文件。还有一会我再给你，在东北的阿毛手的爱，有一位女子。这个讲了一段话啊，这个战友给我发来，我听了搞笑，说这个，现在就在咱们这个爆料革命啊，房不是个办法。嗯真题一啊，说，就是他们讲的越多，实际对我党的维稳越有帮助。
这个人家听倒说，那你说说为啥啊？有啥帮助啊？他说实际上他们本身就可以转移我们内部的矛盾，嗯。不去了正忙，大家一起解决啊，所以我觉得。就是咱们听大领导的，上面不愿意，为什么他说因为涉及到领导的私人生活，所以说你一定要记住。涉及到领导的生活是他们咱的最重要原因，不是所谓的国家安全，党的利益放狗臭屁。
过来，这个视频放出来。既然都在岛内玩大了，玩糗大了，这都是真的嘛，是吧，力量很大是咱们那个飒爽的麦子做的啊。最后一分钟做出来的，先抓就抓，你先抓被子啊，不能抓裤子。沙朗那里今天的那个节目有好多好多做的。
非常棒的，这种视频还有很多这种节目，非常非常棒，传到国内去杀伤力穿透力非常强。都是非常让人感动啊，都是发自内心，无论是唱歌还是说他们的小品，还是一些段子，那绝对不比那个叫。什么抖音啊？还有以前那个叫什么内涵段子差，太牛了，杀了这个聊天室啊算了，都是高人。他们真的是发自内心的，那些就是说表达就是国内的困苦这一面的话，我们真的是看着谁都不忍心，谁都不忍心，谁都想要改变这个。
这社会谁都不想生活在如此黑暗之下，我想这些都是真正就是平民百姓，唤醒平民百姓最好的方法，就是因为我觉得。郭先生，你带着我们走了这条正道主义，所以说我们每个人都是精神抖擞啊。她今天来事了。刚才我在这个来的时候，我在跟安保团队这个我们这个后边我们那个暗门接我的时候给我的那个车呢。
神舟啊，我们要按照他从另外一个门突然就改变路线了，我就坐在那个安保那个椅子上，就看那个手机，就是赶快过一下你会。不知道现在跟莎莎做这个节目特别好，我得赶走，然后就都是。就你俩的感受，和战友们和很多人的感受是一样的，是一样的，说明这个节目就是对国内的整个的咱们的同胞们。是有巨大的影响，所以咱们做节目啊，就是我一直以来一定讲真话，千万别在乎自己是否写一下你是谁，你是谁。
没有占有感，狗屁都不是啊，只有战友给了咱最好的评价，或者受到了影响达到了干掉cp的。这是核心那个路德先生你对这个关注度啊点击率这事儿，你怎么看你们仨人？我给你气死了，我气死了，像我们就是本来一个老的战友之声频道备案。停止直播，然后我们开了一个新的叫战友之声直播台，好了，我们的订阅1~1块接近1000的时候就往下降，而且降得非常大是从。
昨天是800多，一下降到现在是300多，他永远控制在两三百不让你上去，但是呢，我太神奇的一件事就是。我们才只有360亿的关注量，但是到目前为止，郭先生的那个文贵看春晚，我们转播的现在已经有26万。观看量，太神奇了，太神奇了，不知道现在有没有再深一点，每天再生，他们不知道是从怎样去发现我们战友之声直播台。这个就只有361个关注量的人那个频道，所以说正义的力量就是有如神助啊，不得你来说。
就是这个后台啊，这个后台啊，我也是你的后台，他饿，又一次因为有些委屈。那要在这说这个，因为这些人根本不懂技术啊，纯粹就是我用专业的方式来跟他说，里面就是有一个就是request吗？这是你请求请求这个地址，这个请求这个地址啊，这个地址他是一个IP地址的一个请求，某一个IP地址还可能不是一个。人啊，不是一个人，比如说就像我们家，它是一个固定IP地址，但是我们家就有几个人在看，所以你只能算一个IP地址，当然了他也会有。
几次请求，比如说同时，我猜你也在看。那你太太呢？就他一个。太荣幸了，但我现在问好那个，我跟你说我日本的我太太的母亲就是我岳母娘，她在日本吗？然后那天我猜我猜你在干嘛呢，我在看视频呢，小甜甜，天天看，他只要。
快到了，又到了日本，他没有，他在国内不知道翻墙吗？到了日本就天天看啊，他看就看文贵的视频，一期不落看我的头。太长了，太啰嗦了，基本上不怎么看，主要看你的，所以刚才说的这个点击率啊，这个点击率的话，这个。请求一个IP地址啊，肯定是不止一个人的啊，你肯定不止一个人，这是第1点，第2点就是嗯，当然了有。像IP地址你一个人可能会点很多次，但是咱们是长视频，这种视频的一般点击次数他不会像，比如说像那个有人在那个阿里。
爸爸，他号称说阿里巴巴在淘宝啊，一天的什么红包的点击有206一次，你叫红包她是要点很。很多次啊，你领个红包你一个页面你至少点100次，一个人至少点100次，你除一下也就2亿人在看，但我们视频你不。可能吃多了没事干，一直点啊，就放在那里看，所以这个61是的，真正的我觉得应该至少不低于2亿人2亿。真正的就是人，然后IP地址的话肯定不低于1亿IP地址，就这个数据是很容易得出来的。
这是在这个方面呢，我们在看you tube的视频，但知道有兔子，我就觉得咱们那个。视频昨天的是5个小时，你知道优兔卜算一次点击率，他不是说你点一下就算一次点击率的。他是要看你的时长，至少要超过一半以上才能算一次点击率，你你举个例子，你一个视频只有一分。分钟，和你一个视频只有一个小时，那你那你谁的点击率高，你一分钟你可能点一下，可能只看20秒。
他就算一次点击率，但是5个小时你至少要坚持两个半小时以上才能算一次点击率，这是优土的计算规律，所以这个。虽然比如我们是十几万，但是大量的人可能只看了30分钟，或者看了40分钟，他都不算点击率，所以真正的点击率远远比这个要多。很多很多倍啊，至少可以成100倍以上100倍都不止，真正的就是光有突破的这个点击率，我们这里都有后台的。有数据的，嗯，我待会我跟您先说两句，我把这个后台数据就我的这个后台数据可以找出来给大家看一下啊。
那你找我真的是爱得真的爱你的这个我绝对入得了先生的粉丝，就说他以事实说话，这在我的相貌就是我喜欢。佛像后到，这个当初在一出道的时候，在我群里面有有几个人的攻击路德先生，唉呀，我从来没有展示过。我为了维护泽先生啊，这几天大过年的跟你说哪天你听听我回复你的那个语音呢，你会感动的啊，你能感觉到吗？这个现在事实证明了，我维护你是对的啊，这个你刚才讲了一些，这是基本的常识，说实在话，2019年。
最不要脸的就是刚好大家都干屁这帮人，他这个咸菜都吃不起，你给他说啥他做啥记录，那个傻流氓，是不是这个时代已经离得远去了？时代何平当年说的好，我不知道你怎么看待海外民主人士，哪有什么民主的，都是一帮要饭的。被边缘人士啊，一帮傻瓜傻叉狗逼不走，就说实在话他跟我们就根本。那就十万八千里，所以杀软你千万别理他，既然狗屎都不是干毛的，注意点。
都哭了，刚毛了，太丢人了，带不走，咱们昨天那个谁呀，伴读先生坐在这儿，你想想我说。邹先生现在3200万，如果是在线180万，我说200万半农先生他绝对不会接受我来上网。这是一个他这个身份和美国人和这个民族文化的基本常识，你在中国如果有一个王沪宁推荐。坐在旁边哎呀，曾主席啊，现在这个关注度是一个亿，我就是一个他也不会走，中国人是互相的。
30块钱的说，大哥我这有一个亿，我说爱这两个意义，为啥我不能让你没面子，这是咱们的文物。美国人西方人绝不可能，因为我跟着你说假话，我就等于给你背书了，所以说200万就是200万，你说这个6个一。6月19日，你骗了一个人，人家咋了？我有病啊，我不在这。广告费我说他干嘛说这帮孙子啥也不跟你抢，放屁假的官位穿的鞋假的运动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/574/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/574/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，这是2月2号文贵报平安。你们健身了吗？哎呀，呵呵，这2月2号啊，今天。但是战友吗，昨天本来给你录段视频的很兴奋相当兴奋，为啥呀？哎呀，我一看我昨天我这个晚上。
见了这个，几个重要的朋友啊，他们讲的话题都很关键啊，主要是说啥呢？说啥呢？看来这2月份是4月份的，是大日子啊，川普总统川今再会啊，然后穿媳妇啊，这是大事。能不能发声了啊，相当来说啊，现在来说，那么另外一个呀，这让我很震惊，这就是宗教的信仰。和力量，这个大家没有注意到啊，这个实际上最近在西方世界啊，是非常重要的一件事，就是。
2月21号啊，习近平主席要访问梵蒂冈，这对基督教徒，天主教徒全世界的宗教徒。我看你发了一个核弹啊，这个上星期啊，还有昨天欧洲某国总理阿保国总理。说他以个人担保政府担保，然后就看他们的专辑来，要不要接我去，到这个。他们的国家啊，还有梵蒂冈进行演讲啊，然后你让我演讲的话题都跟我说好了，要连续一星期。
在周围放大屏上放文贵的视频，然后让我要高呼，然后如何如何哇塞，我有这么重要吗？没那么。重要吧？哎呀，然后呢，另外一个，而在美国某个地方他们有一个叫做天主教徒啊，有个大聚会。要让我去啊，在美国大概是从2月底啊，然后呢也是连续三四天，这个他们是坚决的反对。我发现这人是很自私的啊，这几位官员原来谈这个返工的时候坚决支持，坚决支持，坚决支持，但是就没有这么。
这样的，啊，这么大火弄的，这样的投入，这个因为他们都是基督教徒啊，天主教徒不愿意了。不愿意吧，所以三个人的艺术啊，这个人那部表现不一样，我昨天一直跟他们说，我说你们拿出你们现在这样返工我这个。经历啊，反对这个320啊，你就应该这个更多的精力哪去啊，我说如果拿了一半了。那共产党早没了，还有一个是昨天晚上大家注意到没有委内瑞拉的事情深度变化，大家要注意到别光看。
媒体看行动，委内瑞拉内部的变化正在讲述正在讲述勾兑勾兑勾兑啊，跟着王岐山是彩信胡说历史的。20多岁，这个人小的时候行啊，这个人不行啊，勾兑勾兑啊。这个利益集团能够在军队过的啊，这个就是我每分每秒都在关注他们，我让我的团队随时告诉我的情况。因为这是中国走向一个法治的，有信仰的新中国，一个最值得借鉴的经验。
太好了，战友们，所以说，委内瑞拉世界还有320啊，梵蒂冈。近平先生要访问梵蒂冈的时间，这是一个世界的大事，然后现在又穿进会穿媳妇啊，据说。就是说啊，我透露一点点啊，这个这个这个就中美贸易战。啊，除了这个戏剧性的，我说的原来预测的戏剧性到现在啊，还没有结束，还没结束，但在外面。
你看吧，我就不说了啊，我就不说了啊，哎呀，这是到中国的春节啦，春节啦，这个每逢佳节倍。第4期呢，不光中秋节，一到春节的时候惦记国内的亲人，家人员工啊，惦记所有支持我的战友们。啊，这个惦记我的这个所有的新朋老友，但是呢，说实话，我一想国内那个大吃大喝。一想这个过年啊，这个大家在这边干些无聊的事，特别是聚集一起看春晚，说实话我就非常庆幸。
就我在这儿啊，真的感谢美利坚，真的感谢伟大的美国，这里的生活多么的健康，多么的美好，多么的独立。现在很多人，这战友给我发那么多信息都在准备过年发红包喝大酒，唉呀，实在是很无聊，传统药。但是别把生命给赌进去了，二三月份是大月大日子啊，咱们盯着吧。一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/568/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/568/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！ 1月29号文贵报平安直播。
（跟战友寒暄）
亲爱的战友们，亲爱的战友们， 今天是1月29号，1月29号。
昨天前天文贵都给战友们说，大家开始，要出事，又大事来了，郭叔又懵对了， 咋弄啊？老懵对啊。昨天司法部的新闻会， 过不过瘾战友们？ 过瘾的举手；不过瘾的这个（拇指朝下的手势），过瘾的举手。
昨天看看啊，昨天在司法部的那个会上你看那站那一排，站那一排，舞台上的人， 那都是支持咱爆料革命的战友，都是。现在不方便说， 等哪天我给你们念叨念叨，咱都有渊源那。 人家现在都是政府官员咱不说，都是好人。
昨天晚上有一位上海的老领导，俺俩又争辩了半天。 说你看这个 中央电视台说的也不都是谎话。美国天天说中国干涉他选举了， 干涉他国内政治了。他干涉人家委内瑞拉，啊这不叫干涉吗？ 我说老领导你这就蛮不讲理了，中央台这些流氓话你也信那， 你也真以为它是真的？还是你怕别人监听你，你是故意说给别人听的？
我说那警察代表公权力，好警察啊，不是你共产党的警察，如果去抓一个强奸犯，抓一个盗窃犯，那叫主持公道，拯救被强奸被盗窃的人，那这个警察就是好人。他在法律的范围内，大家都认可的，国家宪法和国家刑法和行政法规，去执法。不是你共产党的耍流氓，抢东西骗钱，以黑治国的哪种方式啊，好警察。
当然这是主持公道啊。这叫什么？ 这叫今天现代社会的民主社会的有信仰自由的有法律的情况下，这叫致良知，这叫国际上的致良知。
反过来说了，黑社会里，穿上警服去抓那些好人，抓那些新疆人，把人家关起来一百多万人，那都是坏人吗？专门打那老头老太太，专门打那小摊儿小贩儿，专门欺压民女！
就像网上传的那些执法人员睡那些小女孩 ，睡好几个。像王岐山，中午用手,晚上是手脚全用 。我说那叫警！叫穿上警服的警察！那叫黑社会！那不叫致良知！那叫灭良知！ 本质不同！
中央电视台 这个流氓、王八蛋！瞪眼胡说瞎话 ！听起来多会说啊：美国人不让他们干涉他的选举 ，他看见委内瑞拉开始选举了！委内瑞拉马杜罗是
什么？黑社会！ 委内瑞拉的查韦斯把整个国家都毁了！ 把世界上储藏油最大的国家变成了 最穷的国家！ 我知道这就是今天共产党这个流氓的所在！ 他这叫什么，灭良知 ！这叫在现代国际上灭良知！！
人家美国跟欧洲社会就这种情况下还给他时间, 这叫什么，国际上现代版的致良知！ 那叫什么： 这行动是以人为本！ 不是以党的权利为本！ 你共产党的事，你所有干的这些事情 ，还有委内瑞拉干的事情， 你是灭良知！你是为了你的家族 ！看看委内瑞拉的那个情报机构，看看几十年前繁荣的社会, 大家看看它的情报总部，那个最牛的当时建的最现代化的楼，现在成了情报关押人的地方。
一个最喜欢音乐最浪漫的民族， 成了现在吃垃圾的民族！ 中央电视台竟然还说这话，美国人不让别人去影响他的选举！你说这流氓，不要脸啊。一报导川普又出事了， 纽约大街上出现了一大堆反对美国干涉委内瑞拉的&amp;hellip;.你看中央电视台, 你要点儿屁脸吗你？ 你们这帮人这不是造孽啊！你这帮孙子！ 你们那个大裤衩里边的大鸡鸡火着了 现在还在着！你这阴裆还得着火！我告诉你：太坏了这个中央电视台！ 怎么毁人不倦！
你说你给孩子打的这个疫苗，给孩子打的假疫苗，几块钱就毁了孩子！毁掉一个家庭！甚至几个家庭 。
你不让人家生两胎，然后你们可以生 ，然后让人家生一胎，生一胎你再给人家打假疫苗 ，你说还能有这个王八蛋政权吗 ？你打的假疫苗把人家毁了， 还不让人家说话 。好吧！孩子好不容易活下来了，九死一生，千死一生！你还有个中央电视台天天在那说假话, 让孩子被洗脑。后来这孩子厌世了，不跟你们玩了去出家当和尚去了 ，还到少林寺去了，还给你们升国旗！ 这人能活吗在中国？有法活吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/566/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/566/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，今天是1月28号，你们几点睡了吗？不。哪家啊？哎哟，我的娘了，还想累死我了，又开始浇水了，我这又开始浇水了啊，交了还用热水啊，热水滚烫了。现在有了啊，这个今天是周一了，祝大家有一个愉快的周一啊，周一高兴啥都高兴，就像大中国。
是农历是春节，每到过年的时候我娘就说，啊，大过年的别打盆子，打碗的别说不吉利的话啊，别遇见不好的人又一年。是这样啊，所以说大家别看共产党的春晚，看春晚被忽悠猪，你更猪啊，多不好啊，咱得看文贵看春晚啊。今天我就不在这儿多说了啊，主要的是这两天大家都看到了啊，委内瑞拉已经成了世界的政治焦点，为。对了，已经成了共产党的这个内心里边恐慌的重大因素，啊，世界也会因此中大的版图改变，美国和。
西方会有更多的军事力量和政治力量会关注着中国的台湾香港，新疆西藏和共产党，盗国贼，对我们老百姓的钱。抵押和打压啊，中国即将迎来没有好的，明天美好的明天啊，亲爱的战友们，啥都不说了，阿姨。一切都是刚刚开始啊，请大家祈福了。
哎这什么今天报平安到此结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/565/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/565/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友，今天新衣服，没穿过。
尊敬的战友们好，今天是1月27日，文贵向大家报平安直播。
大家好啊！昨天我出去开会，到了这个斯坦福还有关德韦琦，然后去了几个朋友的地方。开了很长很长的会，开了好几个会。亲爱的战友们，整个我觉得我接触的环境啊和别人接触的环境不一样，我接触的环境里面现在，讨论的话题都是王岐山，这个王岐山了不得啊！王岐山在达沃斯的讲话啊，在美国特别是在政治界、商界影响是蛮大的。
这个大家都在说王岐山这个人是一个中国好领导，说这个人要当领导啊，这个中国和美国的关系能搞好！所以说我想想，咱们不应该再提人家王岐山啦，应该不提人家王岐山啦！应该给王岐山立个牌子供上，把王岐山供上！
然后这个媒体界我见了一个朋友，他的这个分析确实很到位，说这美国人精英太多啊！不是一般的精英。所以他认为，这个达沃斯的王岐山演讲是经过中共研究的，他说中共没研究不可能让他讲这话。至于他在中国住中国这么多年，中国经过研究的话让王岐山这么说，他认为这是对习的高级黑，认为习的身边没人了！才导致这样的讲话出来。
这位记者也发现了，只要王岐山一开会，这个会上的老大一定骂习近平。
新加坡布隆伯格最烦的就是习近平，恨死习近平，私下里边，他说他第一个要革的命不是川普，要革的命是习近平。所以在新加坡，王岐山先生参加完人家会以后，结果就是反习，在金融界一片反习。
大家都知道我那好哥们凯尔巴斯，卡尔巴斯最好的朋友就是布隆伯格，非常非常好啊！他们非常好。
所以说，凯尔巴斯都甚至说了：「 Miles, 你是不是考虑考虑？全力反习，别反王岐山啦！」哈哈，我说这凯尔贝斯挺有意思。另外一个就是这次到了达沃斯，达沃斯这个完了以后，整个基金界、政治界，特别是这些极左们，哇塞！反习的这个浪声是大了极了！我就是很纳闷啊！中国人没什么感觉，中国人的媒体，特别是伪类媒体，像什么明镜啊，博讯啦，是吧，这些媒体没啥感觉，反而还在那块给他唱赞歌。
但是这个海外媒体影响巨大。外国政治非常关心，金融界很关心。所以只要有王岐山出席的会，马上反习近平。而且媒体上一致高歌王岐山。大家看看FT，看看布隆伯格，Bloonmberg看看人家，所有的媒体西方媒体，一致都是反习，夸王岐山，这是昨天我感受的。第二个，感受委内瑞拉，所有人都在问一个问题：如果委内瑞拉的事情能在中国发展和发生有多好？各种说法都有。
但是，就是前天的晚上，某一位是查韦斯(Hugo Rafael Chávez Frías)，前总统委内瑞拉的，是他家的代表的律师，现在还代表着他家人的律师，跟美国的几位朋友吃饭，后来班农先生也来了，给班农先生也熟，跟美国的，不能说那名字啊，很重要的人。
他说他刚从委内瑞拉回来，他说我给你举个最简单的例子：他说，我经营的，我管理的这个客户，其中一个人，三十来岁，就从查韦斯家里面，就给他了6亿美元，当时是给他了12亿美元，6亿美元让他花，这6亿就给洗白了，他说，这个事我有两三个，都是几十亿美元。他说就跟那个马来西亚的
Jho Low一模一样，三十多岁的小伙子，天天泡明星，弄没弄阴枣呢，咱就不知道啦！有没有给孟建柱学过啊，那就不知道啊！反正孟建柱的私生子，刘特左搞明星，搞变态，放辣椒面。这个他亲爹孟建柱是往里放阴枣，他是放辣椒面，他玩后面，他玩前面，不太一样，但是这两个，委内瑞拉的年轻人说一样，这小孩！就这么玩，玩明星。委内瑞拉人民惨透了。
他说但是我要告诉你的事情，委内瑞拉也有一个中国的王岐山，就是这个国家的银行行长，和人民银行行长。后来还搞了什么在军方还兼着职务。他说这个人无恶不做。是谁栽培他的？美国栽培他！
更夸张，这人说了一句话，他说我告诉你到今天委内瑞拉的很多事情是谁干的？他说和美国人是很大的关系的。他说，中国、俄罗斯给他大合同，大贷款，但现金真没那么多！他说现金多是谁啊？还是美国，在那里最大的一个猎物场是美国人搞的，每天都是给现金cash ，美元，每个月很多钱，这个钱是支持他的军队的根本。然后这位美国朋友说，是把这个场子给他关了，查韦斯的钱就断了！他说这是对他致命的打击。
他说美国要真下决心，他说你不仅要在媒体上讲，蓬皮奥啊，卢比奥啊，美国你要真下决心在金融上彻底制裁他，美国彻底撤掉在委内瑞拉所有炼油项目，所有支付款项的项目，马上这个形式不一样。是的。所以昨天一位中情局的前高官，也跟我探讨这个事情。他说对待中共最致命的打击你认为都那几样？除了我们几个在一个月前华盛顿那次开会。
我就给他说出了昨天晚上就谈到委内瑞拉这个事情，那么我请问你，如果你在香港这个问题上，台湾这个问题上，新疆和西藏问题上，你真正的履行当时你承诺，你该怎么保护台湾，他这么危险！他这么对待香港，你该怎么做？他这么对待新疆，对待西藏，你该怎么做？履行你美国的承诺，兑现你对整个中国老百姓过去这么多年所说的，创造一个民主法制的一个国际大环境，你美国先！我说对待他们所有的国有企业，在海外的进行全面制裁。对他的金融机构涉嫌犯罪的全面制裁。
对待这些上市公司企业欺骗的进行全面调查，甚至是按照美国的法律。让美国的检察官成立中国叫所谓的项目组，美国叫独立检察官。全面开始调查。
并且向中国人民发出国家级的正式的告示让中国人民配合，调查中共贪官在海外的资产。我说我有点小天真，但是呢天真的话还是要给你们说，说的是
真话。这哥们从桌子上啪一下起来了，好，然后很兴奋。拉着我没完没了的谈，做了很多笔记。就是委内瑞拉现在这个事情，成了美国在对中共之前的练兵行动。绝对是练兵行动。所以说这个事情可非同小可。
现在我说你们美国派出那么多人，看着委内瑞拉的官员一举一动，看着俄罗斯和中国官员的一举一动是对的。在委内瑞拉的这些人的一举一动直接关系到了委内瑞拉的未来前途。他们在那要干什么，想干什么都干了什么应该搞明白。所以说亲爱的战友们，这个时事可了不得，这个大事可了不得。这个时代给我们带来的机遇，这个时代成就的这个国际大环境前所未有。共产党一定会很快灭亡，我们一定会赢。
亲爱的战友们，一定不要浪费自己的生命抓住一切机会告诉国内的14亿同胞海外侨胞和有良知的人们，让大家都致良知。就是让发自内心的用上天赋给我们的生命和良知，人性，是良真，避恶。王阳明的心学里的致良知说到最后里边，四句教里边每句里边都有真和恶，真和善。就是善恶之分，致良知就是善恶之分，以善治国，以善待人。以善打恶。
那就是杨善革恶嘛，革恶就是去恶嘛。护善就是避恶嘛。对不对啊，就这么简单。无论是世界观，王阳明最后这四句教，世界观，人生观，善恶观，讲得很清楚，就是善恶。就是真假。致良知，就是分辨真假。分辨善恶。以真待人，以善待人。战友们，现在把我们的真善，广传于我们周围的同胞；把委内瑞拉的事情广传于我们周围的同胞。用我们的生命和时间，说服我们身边有良知的人，这比什么都重要。
当然要传播文贵爆料，传播老王在海外的事实。还有老王的小手，孟建柱的邪恶，孙立军的危险。这几天又发生了天大的事儿，正在进行中。大家会在一两周内会看到又有大动静了啊。又有大动静了！咱不说了。我这儿是爬起来冲个凉赶快往这儿直播，因为我看到太多人给我留言了，说要看直播。本来今天也不直播的。一会儿班农先生又来了，吃早餐，我们家快成他家了都。还有其他几个人商量春节晚会和最近一两周内的一些行动，还有法治基金，又有几家大的家族要约见面，要捐款。我说我不想参与，他说你是个最大的捐款人，我们还是要跟你见见面啊。谈这事。
所以战友们我得马上去准备了。现在我给大家祈祷。
阿弥陀佛！谢谢了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/564/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/564/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，1月25号文贵报平安直播。我要喝杯咖啡，我与战友喝咖啡，不是打赏咖啡，别打赏了，怎么每次给我搞那么多，这么大一杯子，南十字星在直播呢，我知道了，南十字星哦，昨天有位战友给我留信息，郭先生，你得多吃黑芝麻，头发越来越少，是，头发越来越少了，没事，少就少，咱理秃他。正义哈特，正义哈特，都来了。
亲爱的战友们！木兰也来了，都来了都来了。都来了，都来了，咵嚓就500多，华人自由灯塔，这位战友是啊，清楚不清楚啊？清楚不清楚，战友们。 对啊，太亮了好像是，没有灯光，没放灯光，这咋有灯光的感觉呢？亲爱的战友，咋没放灯光，文贵现在是自然，这边看没那么白，是我的真实的颜色，这边太白了，现在怎么样，亲爱的战友们，你看，这个还是郭媒体直播的问题，在调整，现在老想从拖拉机跃升变为丰田汽车，都甭想奔驰的事了，老不想当拖拉机了，现在怎么样，木兰，跟随七哥，战友们，我把这窗帘关上去，听战友的话，现在咋样，好点吧？你看，这整个一黑白世界，这家伙，这边是非洲，这边直接到了欧洲了，完全没灯光。
亲爱的战友们好啊，1月25号文报平安直播，向亲爱的战友们问好，这个一如既往的忙碌着、幸福着、快乐着。
大家在一个月以前，我这个也就是2018年的12月份，实际上关于这个roger stone的事情，我点出过，Roger Stone他没有选择，他会很惨，他虽然道歉他会很惨。那么从昨天看到大家都知道新闻了啊，我不能提前说，实际上我前天我在华盛顿的时候，跟相关部门人员谈话的时候，我已经意识到了，Roger Stone一定会被抓，一定会被抓。而且就是即刻，但是呢，文贵是要脸要皮，不吹牛，不像我娘说的不要破裤子。所以说呢，咱不先说。
Roger Stone的被抓，证明了美国的法律的伟大，Roger Stone的被抓证明了现在的爆料革命进入了真正的实质性的阶段。同时对中共在美国的蓝金黄，特别是吴征，这是一个毁灭性的。
大家不知道，班农先生是战略大师，当时我和Roger Stone要和解的时候，他不同意，你要这个继续追击，亦将剩勇追穷寇。他现在学这个超限战，现在都学迷倒了啊，都会背了。要干到底，跟我急啊，郭先生，这事你得听我的，你怎么怎么，给我举一堆例子。 后来我笑着说，对不起，班农先生，这事不听你的 。最近共产党老学王阳明，王阳明最厉害的其中一招，几乎在他一生当中百战百胜的所有战役中，他都是在别人建议的另外一边做了决定，从来不听别人的。这边大仗，那边教学。
就是一个人要有真正的有理想有信仰的时候，就不会乱听别人的。罗杰斯通的那个和解，看上去是我们和解，但我们要的就是，你必须承认吴征和Sam跟你之间造谣文贵的信息来源。这会给美国的办案部门，一个最好的事实和证明。你和Sam在那造谣，你和吴征有联系。当然他没全说实话。所以他有很多被指证为做假证。
所以亲爱的战友们，这个人那做事情，不能是人云意云。更不能在这个大战略面前，因小失大。那个时候是可以继续跟他要钱。最起码一百万美元，二百万美元，他百分之百得给。这一个亿给不了，这几百万是肯定给的。那几百万美元能怎么着？能让咱怎么着，能对爆料革命有质的改变吗？不可能。
但是我们让他黑纸白字在法庭面前，作出指证，对吴征和吴征背后的人，是一剑封喉。
Roger Stone的被抓背后，和抓吴征就差半个身。跨过Sam那就是吴征。吴征的后面那就是谁？明镜。何频你和吴征啥关系，你得出来说说吧。是吧？你跟他有没有合资？你有没有关系？陈军，你这个臭流氓，就不用说了，肯定有关系。你跟他有没有合资？有没有合作？我们在加州，我们的律师庭外论证的时候，专门就问他，袁建斌你认不认识吴征？你认不认识陈军？他显然他说了谎话。问他，你知不知道曼哈顿俱乐部？他知道，他说没关系。
所以说我们的战略就是这样。包括郭宝胜这个烂货，这个烂货。这回千万记住这样，是我告郭宝胜，我出去到律师那，是在我的律师事务所，我来告诉我的律师和对方的律师，我为啥告你的八个理由，这个王八蛋竟然站着说，他第一次让郭文贵去被质询，你这个不要脸到啥程度了，郭宝胜。就这个畜生跟那个共产党••••••那天我说了很多遍，大家未来看到我在问话的时候，我说他的律师很多遍，我说你太像共产党说的话了。你就是共产党把你派来的。我说你是啥总统的儿子？是不是？
还找了个什么烂人姜涛，哎哟，这个姜涛这人，你在这个电视上，这个视频上看，他还像个人样，这个生活上，精神不正常。你看那个人神经病，你说你哪来的第三方？这郭宝胜拿他当亲爹了，你说这玩儿应拿他当亲爹去了。
然后他的律师问我，郭文贵你说郭宝胜跟兽性交。我说没说他跟兽性交，我说他是兽交出来的。这是我说的。是的。就是我说的。我说听说找了个烤鸭店老板，然后找了你们，然后找了你们还说，弄三百万在郭文贵这儿，你们各分50%。那律师一再澄清，我们是专业律师，我过去在法院还工作过，我反对这些，我不想参乎这事。最后这哥们儿问到最后的时候，我们的律师在那直笑，为啥呀？就发现这哥们儿完全站到我们这边来了。这个未来公开证词以后就知道了。完全，这问的话这完全，人家还真是有原则的。挺好。
我说我强烈要求法官，对这个烤鸭店老板必需作证。而且这个所为的1800美金一小时，请你们，这钱哪来的？什么意思战友们？
不要小看我这个过程，去年一年我为啥我说开启民智？然后让西方了解共产党，让中国人了解真正的所为的比爹娘亲的中南坑的几个大领导，这都是咱的战略啊，这郭宝胜这是战略啊。战略是啥？下一个就是谁给郭宝胜联络，谁给他提供金钱？郭宝胜的208 万美元去哪儿了？郭宝胜这个护照咋来的？怎么有曼德写的书？就共产党，咱要现在干嘛？钓鱼时用一个死鱼才能钓到
活鱼。你别老关注死鱼那个鱼饵上去，文贵就善于用这个死鱼钓到大活鱼，大鲸鱼。然后给他捞鱼。所以我的律师说，郭先生你根本就不需要出钱，浪费你两三个小时干啥，我说「不」，「我必需去」。早上起来的会，我说7点开，没问题，我少睡觉没问题。然后接着一个一个会都开完。我必需去，所有律师写了上百页的文件，我一个一个我看，必需看。这才叫知行合一。
老虎苍蝇一起打，不是说你要把谁弄干净，是什么？是一定要记住，这叫战略战术。所以这个RogerStone当时，哎呦，所有的律师，班农先生，不要不要和解，要钱啊。
对不起，马上按我说的告诉对方，我同意，然后RogerStone给了我们多少钱呢？给我一万二，说我只有一万二了。我说对不起，一万二我不要了，送给你了。但是，你这个报纸登道歉必须登，必须登。结果，他当初找了别人的媒体，也在那英文媒体上，说郭文贵这个什么强奸案，给希拉里送了几百万美元，跟袁建斌那一号号的，那个老板也来找我了。郭先生，我向您道歉。是RogerStone误导了我，求求你别告我。我说你赶快让他删了，咱啥事没有。
同时这人说，我愿意给你做十天广告，免费。我说对不起，我不要。你这个破媒体，我做压根就是丢人，你也甭给我做。Roger Stone一万二不要，我的律师不愿意。这一万二你不要，可以啊，你不要你给我啊。我说对不起，你也不能给。不要Roger Stone的钱，证明郭文贵爆料革命，和我打官司不是为了钱。我是为了我们爆料革命最终的革命成果。就这么简单。
哎呦，Roger Stone感动的不行啊。所以他加上了一句话嘛：郭先生非常大方的，接受了我的道歉。原来他还有一句呢：并且善良的让我不给他赔偿金。我说这话拿了吧，算了吧，我们不置人于死地。
那么今天Roger Stone被抓，他现在在监狱内关着呢，背后的半个身就是吴征啦。
头两天有战友给我提供线索，两三个线路，说吴征在日本呢，跟那杨澜到日本找钥匙去了。我说这不是吴征天天在党内喊着爱国爱党吗，不是老跟习主席彭丽媛女士天天要谈心吗，这怎么带着杨澜去日本找钥匙去了呢。据说还使用了两个，租用了两个面包车，去了日本。杨澜同志到日本找钥匙就不对啦。你们天天宣传的打日本，干嘛到日本去找钥匙，对不对。
所以呢，吴征现在是下一个目标。吴征的那半个身子那就是明镜的何频、袁建斌，还有你这个陈军。梁冠军呢？还有梁冠军吶！梁冠军之前还有谁啊？韦石啊，叫孟维参。
博讯你那48万美元，我现在在这可以公开的说，南区检查官在调查你，我们的律师在跟检察官配合，调查你一年多了。我公开说，就是我检举揭发的你。孟维参！还有你这个熊宪民叫韦石。所以在美国这地方，耍流氓，耍低级下流手段，你都是要付钱的。这叫资本主义社会。
资本主义社会是什么？你做了错事要拿钱补，你要付出代价。什么叫社会主义社会？啥事你都得拿命偿，要流血。干好事要流血，干坏事有机会，在共产党那。在这不行，干坏事是要付出代价的。
还有一帮的伪民运们，这都会，还有那叫什么的，我还没看啊。听说吴建明这个不要脸的东西，又出来扯着个烂嗓子，又来喊了，骂人家路德。你骂我郭文贵，有本事你骂我郭文贵。委内瑞拉跟你毛关系，跟你祖宗啥关系啊？委内瑞拉查韦斯跟你吴建明啥关系啊？跟你们家谁睡过觉啊，让你那么亲切，什么共振的结果，不要脸的东西。
所以说这种欺民贼，我跟你说，还有这种假伪媒体。所以我跟美国的某个部门说，如果你们认识不要大外宣对你们的伤害，那就真的是美国的悲哀。我说列如：博讯，明镜，还有这自媒体的网站，它们为啥不骂王岐山？为什么不说海航？为什么不骂共产党？
其中的一位女士，讲流利的中文，她说这是过去的事情了郭先生，将来不会再发生！哎呦，这话听得让我舒服。我说你刚一进屋的时候没觉得你那么好看，现在觉得你好看了。
所以说战友们，我们一定要坚信，这个世界上真的假不了，假的真不了。Roger Stone的被抓，这个多米诺骨牌效应，洛杉矶，华盛顿什么烤鸭店，明镜，博讯，什么欺民贼，过去假募捐，郭宝胜，一个个的东西。特别在法拉盛中国城的，我告诉你们，你们会受到……，你们这些欺民贼在那玩弄那么多年，美国的政府会秋风扫落叶一般把你们灭掉。
这个国家如果再允许你们在这里坑蒙拐骗，打着美国的法律的幌子，实际上帮共产党的忙。不论是在美国、还是澳大利亚、还是新西兰、还是英国、法国、欧洲、日本，都将掀起一个全世界的反共高潮，而且这些欺民贼，所有人都将把历史说得清清楚楚，要为他过去做的事情付出代价。委内瑞拉，文贵最早爆料就说委内瑞拉，现在往回看，委内瑞拉的本质是什么？
这次，要出大事了，几天前，也就是两天前吧，我在华盛顿的当天晚上，在委内瑞拉的我的哥们给我打电话，说：郭先生，这回真出事了。我说怎么出事了？他说我们都跑出来了，他说：我的卫星电话没电了。这个，因为我都拿着两个卫星电话，有一个是跟另外的一个渠道联系的。我这另外的卫星电话，原来是欧洲的，现在是美国给我的，所以，我的电话，我说我的电话换不了，人家给我的，我必须使用这个。
我说你没钱了，我怎么找你，他说，你别找我了，我们现在去的地方，什么信号也没了。我说那么这是什么情况，这回能成功吗？他说：我觉得能成功，为啥呢？说我们领导啊，原来，大使馆通知的时候，走的时候，就是锁上门，留下人看着，就躲起来了，那块儿有中国的所谓国企的几个避难基地，叫中国范围内吧，到中国领事馆范围内，他说都不带保险箱的东西。他说这回领导第一个冲进去，把保险箱里自己的东西收拾收拾，就先拿出来了。他说，这个有问题了，他说，保险箱的东西拿走了，保险箱不拿走，都不舍得拉了，那东西还多着呢，他说看来要出事，他说接到上层通知，就是，中共也认为委内瑞拉嗝屁了，歇菜了。
我说过，委内瑞拉，大家要记住，马来西亚是东南亚，一定会是：反击蓝金黄、孟建柱、孙立军、王岐山、洗钱、上海帮、钻石、金砖，重大的海外洗钱基地的彻底的溃败的第一张牌。马来西亚完了就是菲律宾，一定会出现，一定会出现大家想象不到的结果。大家记住啊，一定会出现大家想象不到的结果。啪，就直接转向委内瑞拉，委内瑞拉本身是谁干的，大家没看清本质。这次背后，在南美的老大是巴西。Jair Bolsonaro（雅伊尔•博尔索纳罗）这个总统，这是咱们哥们。这是哥们，巴西的整个总统的儿子家都是咱们哥们。的背后就是班农，严格讲就是美国，这是他上来干第一件事，收拾你委内瑞拉。
所以，委内瑞拉背后是他干的。委内瑞拉一干完，啪、整个南美世界，整个地，Jair Bolsonaro就给控制起来了，那么，转过来就是非洲的安哥拉。委内
瑞拉、安哥拉、还有中东，占中国百分之八十的石油、气的供应量，就是要通过马六甲海峡，和霍尔木兹海峡，来源就是非洲安哥拉，和中东还有委内瑞拉。这几个的崩溃，接下来，俄罗斯一定会选边站，俄罗斯是双头鹰、双头鹰，有时候这个，有时候这个（学选边的样子）、咔、咔咔咔，有时候也咔、咔咔，那个时候，（CCP就）孤家寡人了。
这是天大的事情，这叫定点爆破。Roger Stone，我们点燃定点爆破，啪、就打开过去，就点到何频那去、陈军那去、吴征那去、孟维参，韦石那去，熊宪民、袁建斌，这一帮骗子，点他那去，所有的钱都说清楚！定点爆破马来西亚（刘特佐）Jho Low。这回我在华盛顿，我谈到Jho Low的时候，现在有些话还不能说，大家过一段时间将看到，Jho Low的事情，很快将有实质性的进展，实质性进展，Jho Low的事情，Jho Low将让孟建柱、孙立军上海帮付出他无法想象的代价。
会让香港政府为Jho Low、为吴征、为孙立军付出他无法想象的代价，而且快到你无法想象。大家拭目以待。美国国务院、美国白宫、美国五角大楼会对所有的Jho Low事件的背后的操纵，和整个国际战略的布局和对西方的威胁，视为一场准战争的行为。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/563/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/563/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好， 今天是一月24号， 文贵在华盛顿向战友们报平安。
尊敬的战友们好，战友们好！
战友们好，大家好！ 现在是1月24号， 文贵在华盛顿向大家报平安，报平安。我向大家报平安。今天主题啊， 太多事情了想给大家说，真的是说不完。 我向大家先报告两个小事， 报告两个小事。大家看到委内瑞拉事情发生以后啊要深刻地思考。 这委内瑞拉对咱们的启发有多大啊？ 人民只要走向街头，他的哪个政府的军队和政府人员跟老百姓比，他的数量都是少数，甚至是极少数的。
这个委内瑞拉这些被压迫的老百姓走向了街头，得到了美国总统第一个认可等于背书，全世界马上跟着那么多国家背书，这对我们启迪太深了。
当年六四就天安门广场和北京大街那些人，如果真的北京城出来几百万也就八九六四就成功了，肯定成功了。共产党那都高层啊都准备逃跑了。什么事情都在坚持，知行合一啊。现在共产党已经把王阳明先生给玩死了，知行合一。咱们只要坚持，事中练，事中磨，在事儿上练，在事儿上磨，磨出经验来，振臂一呼他们就完了。
我在最早时候两年前爆料时候我就说，我就说过如果说北京城，不要说别的，就老百姓上街开车停车了，没油了，我啥也不说，我车就停下来，北京城一星期就垮了。 啥都不用干。那个时候军队里边，现在绝大多数军队都是八零后九零后，这些孩子们会去为他们去杀我们吗？ 不可能的。
所以委内瑞拉这件事情的最重要的意义，就是让我们借鉴可以和平地不流血地合法地改变政府。这是一个国家民族走向民主法治，和信仰自由最基本的就不是暴力性的革命，它才能延续， 这太重要了。 不搞清算，不搞暴力，让老百姓说了算。老百姓说了算推翻了政府，老百姓选出来的政府，老百姓就接受一切结果。这就是我们追求的。
我们要一个和平的推翻共产党。 但是推翻共产党的核心，就是那上面的几个人。那马杜罗，就马杜罗灭不就完了嘛。早在委内瑞拉查韦斯的时候就该被灭。 我见过他，我去过他那里，我说这个国家没有任何希望，一定要革命，但是时间太长了。另外一个我要给大家谈的事情，就委内瑞拉事情发生以后，我问美国很多朋友怎么看。有些是国防部的，有些是军方的五角大楼的，所有人没有任何犹豫的非常轻松地说，这一幕一定会在中国发生，而且会很快。一定也会得到美国最快速的支持，全世界的支持。这是一个统一的观点，绝不是说是哪个人的观点。
我说那中美贸易战现在都这种情况，美国你们白宫啊，还是国务院有什么变化？是不是要求中国结构性改革就停止了呢？几乎所以人都跟我说，郭文贵先生你要求的推翻中共和推翻中共中的几个一小撮坏人，是我们绝大多数人接纳的，但是我们叫了个词儿和你的词儿不一样。就是这个跟中共提出的要求说法不一样，本质一样。
什么叫结构性改革？他说我们美国要求的结构性改革就是政治改革，中共政治不改革，我们就会让他改革，我们让他改革就是用推翻它。 咋地？我说我看到美国政府这晃晃荡荡地，晃晃荡荡地，万一谁一做决定就跟他们勾兑了拉倒了。这些人说不可能的。他说你看中国和美国有什么不同？他说美国白宫也好，五角大楼也好，动荡，高层动荡，但是高层以下美国基础非常扎
实。这是美国的基础，我完全同意啊。 你看那国家政府部门都关了，社会照样运转，没事儿。 中国你试试， 你把警察或者政府你给他关关试试，一天就会什么样子？
那么中国政府为什么和美国不一样呢？中国政府所有的上层看上去很强大很稳，我要干一辈子，我王岐山我要弄一辈子，咋地？啊看上去上层很稳，但是整个社会的上层以下全都不稳。所以中国一出事，叭唧一下就完蛋了。我觉得这位朋友说的我非常地赞同，非常地赞同。这就是一个法治社会和有信仰的社会的本质不同。所以战友们，有意思啊，有意思啊。 中美之间的本质不同，委内瑞拉的振臂一呼，老百姓的和平演变推翻的整个的伪政府马杜罗独裁，查韦斯的家族将走向最严肃的可以说是全世界关注的必然被遭受的，就是查韦斯家族和马杜罗家族遭受的委内瑞拉人民的审判，和世界人民的审判。
没有讲的，委内瑞拉完了下一个一定就是中共。 但凡有点脑子有点关系的，你到华盛顿来，除了那些要饭的人之外有些骗子欺民贼之外，你跟官方真的是就美国人高层接触的，你去看看形成了什么共识？这就是华盛顿现在天空中的共识。包括说现在，就是换了马上换了民主党执政，只会更严，只会更快，不会有半点儿变化。美国被黑客，美国被欺骗，美国被玩弄，美国看到了新疆人民就这样被关起来，这么被折磨，一百多万人。
我这几天每次见到每个人都给他们说，新疆关的绝不是一百万人，关的人不是说是最坏的，他们应该说是还是比较幸运的。是一个村落一个村落消失的新疆人。 我看到了咱们有支持新疆人的非常好的战友，认真的正在想办法核对新疆过去10年的这个地图和卫星图，和现在的卫星图上在比较，哪些村庄没有了。我说新疆那些被关押的人还算是幸运的，那些妇幼儿童一个庄一个庄消失了才可怕呢。
西藏，我说西藏有多少人，被莫明奇妙的给消失了。在西藏的地方，，消失几个人，消失几个村庄，谁去查。共产党不查，谁查。还有在云南整个的少数民族，真正地得到了所谓的少数民族政策了吗？不是的，他们被打压的，被剥削的。美国人和世界人民看到了，基督教徒、天主教徒、穆斯林，在中国受到了打压。所以说，这些是绝对不会被接受的。再一个，在美国这块这么多，这么多，这么多的这个共产党高官藏着的钱，人家不知道吗？都知道。中国老百姓现在还有吃垃圾的呢。对不对呀？
很多年很多年以前，二十几年以前我就来过我现在这个房间，这是个总统套房，大概7间房，总统直升机起落，那时我老看着很兴奋，就在家门口，我看着。这不是上几次我住的那个酒店，然后这边这个总统套房的会议室，我在这里见过一些牛人，也跟着中共的一些牛人，在这个房间里开过重大的会议。这也是我最熟悉的房间之一。现在有一个小的翻修，很漂亮，很漂亮。大概在七、八百平方米吧，七、八百平方米吧。
我就在这个房间里面，曾经问过一个我特别尊重的一个人，「什么能使美国倒下」？他说：「美国是经济，美国经济要不行就完了」。
我说：「什么能使中共倒下？」「中共的核心本质是人民的觉醒。」没想到这一说几十年。现在就是中国形势不一样了。中国经济不行，加上人民觉醒，那就肯定完了。美国经济不行，这国家就完了。
但是，我前天晚上和一个美国朋友，我给他说，美国人应该知道，你们是美元的固性国，世界的货币国。不要忘了你们这个本质，不要说美国优先了，我说要世界和平，你先把灭共优先。才能保住美元。后来他还写了个条儿，说将在下一步的政策和演讲当中用上这几句话。美元是世界的。美国也是世界的。世界的和平，世界的自由，也是美国应该负责任的。所以他会提出来，中共一系列的对人权和少数民族的打压，就是在打美国的大世界。所以世界必须出手。
我非常的骄傲，我的这个观点被他接受了。然后他突然问我，那中美贸易谈判王岐山达摩斯演讲，你说说你怎么看？你简单用两句话跟我说说，我想记下来。我说第一个，所谓王岐山的讲话，叫道高一尺，摩高一丈。和当年吴怡副总理，你们说中共是小偷，中共说你们是强盗。还有朱镕基到美国来，给你们打打气，顺顺气，这都是中共的骗人的手段。我们中国人称之为：摩幻大法。啥呀？在你眼前来一下，一模糊，啪&amp;hellip;把钱给你掏走了。要的是转移你的视线。&amp;hellip;.钱嘎&amp;hellip;掏走了。我说这都是一帮的流氓，现在有官印了，拿着官印，穿着西装，瞪眼儿说流氓骗人的话。我说美国往回看，美国人就看历史。所以我第一句话，我说一定要记住，这都是共产党欺骗你们的摩幻大法。认可，认可。
第二个那我们该怎么办？我说就一句话，跟他莘县阳谷县搭县，他说什么叫莘县阳谷县搭县，怎么搭县？非常容易，我们给他解释了半天这个口号，莘
县阳谷县搭县的意义，在我们老家的意义，说了就是马上办， 输了就得兑现，你不兑现就要受到惩罚，非常简单，我让他们写下来。你都接受了，赶快跟他签这个中美贸易协议，但有一条，得有这个保证，这个保证就两条，零条件，零条件的啊，到了这个年，这个没兑现，这个就是我的了。你就这么办了。结构性改革，就这个啦，一，二了，他说同意。
我说你就大抵一签，你赢了，哇他特别高兴，高兴的不行，我不能说具体的招啊，改日再说，过几天你们看美国和中共王岐山刘鹤都弄完以后，大家再看能发生什么事，今天一大早，我昨天睡的也特别晚了，昨天和几个好朋友喝酒喝特别开心，一大早就收到他们给我的信息。
说他和他们的团队进行了商讨，他们拟出了以下几条，我觉得太可爱了，太可爱了，这几条我一看，都中，都中！
所以说对待中共，你用你的最简单的招，套他的假。他这个魔幻大法来的时候你让他来，别档着，让他来，但是他掏你腰包的时候，你有个手在这等着，把他手抓住，就这么玩。但是这位朋友，特别严肃和我说这句话。他说文贵，事实上，我们没有任何幻想在未来一两年以后还和中共有和平而言，哇撒，把我吓一大跳。这个人是相当保守的，这么高的官职说这样的话，我很震惊。
他说我刚从中东回来，中东人都和他们做生意，害怕呀，跟中共的都害怕，说我们害怕老共，我们玩不过他，不跟他们做生意，这码头不让用了，那运输不行了，停止旅游了，都是威胁。而且他到那里问了当地官员，我上次和他说的事。他问完以后，那个官员就简单说几个数，说Mils我对你的信任加了好多倍。他出访前我告诉他，我说多哈有个欧洲银行被欧洲制裁。这个银行关掉了在欧洲的，他所有的分行，在多哈开了一个分行，在北京开了一个分行。这位被欧洲制裁的银行里，百分之80的业务都是人民币业务，和人民币兑换，我说数额巨大。
我和他讲了几家公司，当时他说我都不知道，回去以后他核实，到中东那一问，确实那么回事，比我说的大得多，这个数字。所以我这回回来又和他见的时候，我说怎么样，我说共产党挑战你的美元地位，挑战你的美国国际地位，和你们每天都在喊的不同的美国法律和二战以后的秩序，包括亚洲行的成立，一带一路，就是要把刀插在你的心脏上，蓝金黄3F方案不是开玩笑的。所以我发现，真的是听到了越来越大的脚步声，就是中国将成为世界上最快的国家，和平革命的国家的脚步声，向我们走近。
我也深刻地感受到了，国内有很多力量，都在等待着这一天。我能感受到美国正在酝酿着一个大的计划，就像委内瑞拉一样，我能感受的非常确切。我相信中共他们也有感受、也有情报。但是他们的情报都是忽悠的，绝大多数都是骗他们的。这是切切实实的。这是过去两年来，在华盛顿感受不到的，这次我深刻地感受的。中美贸易战，让美国试出了中共的所有政策底牌，试出了中共的强弱之处。中美贸易战，让美国人在干大事儿之前，打草诱出了蛇。中美贸易战，真的让美国和世界看到中共的极大的弱点，这个是谁也做不到的，只能美国政府做，其它我们可以做。
所以，战友们吶！你想说咱不高兴，咱不高兴咋行呢？历史上，啥时候这样过？没有过！其它的什么事情，大家都不要往心里去，都别在乎。你吃多好的一个晚餐和多好的早餐，它偶尔飞进个苍蝇来，那是正常的。你不要因为那个苍蝇，就忘记了这顿丰富的晚餐或早餐。你这老盯着苍蝇看，去拍苍蝇去，不就忘了吗？别那样噢！特别是一些欺民贼，对文贵来讲，上厕所的时间就把他给尿掉了，太小的事儿了。2019年，战友们你们会看到，老虎、苍蝇一起打的。这个轮回报应返回中共的结果，和欺民贼的下场，美国国家的伟大就是有法制。接下来，盗国贼们的资产和盗国贼在西方会成为丧家之犬、过街老鼠，人人喊打！
我再次向战友们呼吁！今年春节想明白了，春节后回到城里去，当保姆的、开车的，当司机的、当秘书的、保洁的，睁大眼睛，把你们看到的，贪官桌上的文件和贪官家里面收到的一包子、一包子的钱，和他的海外的银行账号都拍下来，到法制基金来卖，兑现金。在共产党倒闭之前，你们要都发大财。希望更多的战友，通过爆料革命、法治基金都成为百万富翁、亿万富翁，十亿富翁、千亿富翁。
所以，文贵看春晚受到了国内这么大的关注，超出了我的预期，发自内心的把我吓住了。马上、马上啊！可能即将要出现的，前将军、两位将军马上到这来，班农先生也来跟我吃早餐。就在这屋噢，就在这屋跟我吃早餐、开会，就是要研究春节联欢会的事儿。除了我们要讲的，讲述吴征、杨澜如何和彭丽媛女士、习近平先生是知己，交心之友。如何习近平先生写一份文件，要把郭文贵遣返的事情，白宫发生的。
还有吴征如何给班农先生，还有另外的前司法部官员来讲述他和孟建柱的关系，讲述他和习主席、和彭丽媛女士的关系。这个中间很有意思。现在我们还没有定下来。本来要去两个人，现在有六个人要去，你说就几个小时，咋办呀？中间还同声翻译，对不对呀？所以现在我没办法安排了，我们现在两个翻译。一个就是少点儿人，就我们两三个人。一个就是多几个人，七八个，还没定。战友们有什么建议，尽管给我们留言。
在海外的战友们，做好回家的准备。在做好回家准备之前，先弄点儿钱，别回去当要饭的。就是盯住身边盗国贼的银行信息、房地产信息，到这来旅游的信息。这些都能换钱吶！可以换金砖，没有问题的。亲爱的战友们！今天的报平安就到此为止，明天咱们见。我要马上安排跟他们吃早餐了，好吧！
一切都是刚刚开始！为十四亿同胞、战友们祈福！
战友们，每次为你们祈求平安，祈福之后，心里就特别地、马上进去一种状态，幸福不言而喻。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/298/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/298/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是 5月 31号文贵的报平安视频，这几天来一直在忙，闭门听证会所有的事情，有时候很多想法特别想分享给所有的战友们，但是由于确实时间精力有限，有些事情只能等到事情完了以后才能与大家分享。
这几天最重要的事情就是关于，很多人都在问我，还有几天就是 64了，关于64的看法，和我想说什么，6月 2号我可能会上澳大利亚的安红，邱岳首新的频道的一个节目，在那个时候我可能会讲一些我的观点，但是今天我想和大
家分享的事情是，昨天晚上我和一位老领导通电话，我说老领导当年在 64以
前，5月中的时候，我和您在一起，我去捐钱，你告诉我说这很可能是邓小平和赵紫阳之间的一个政治较量，都是牺牲品，然后后来学生的事件您很担心，后来都让您预测对了，现在 29年过去了，海外很多人都在谈论着 64，您怎么看法呢？
老领导做为安徽人，用安徽腔发音说，我也看了一些，64是我们民族的悲剧，在海外大家可以认真去探讨这个悲剧发生的原因，和避免悲剧再发生的各种手段，但是不要把这个悲剧变成了喜剧，变成了某些人的发财工具。好多人到了64像过年一样，大家去抹点芥末，掉两滴眼泪，然后去讲讲话，然后拉一些人在镜头里边照个像，一共
10几，
7，8个人搞点什么噱头，然后一如既往的
29年不变的捐款.
老人家的话让我感触颇深，我想起来当年看守所里边被枪毙的那几个人，我多次说过，里边有个孩子枪毙的时候定的罪行，叫强奸幼女碎尸罪，这个人一再跟我说，中国民主文化人民像干柴一样需要我们去点燃，永远没忘过，从来没见他妥协，求饶过，几乎所有的犯人被打，就地跪下，经常我们听到他被拉到外边打去，只听到嗷，嗷的叫，但没听到过磕头，求饶声。因为我们监号和深墙之间相隔也就是 5米， 5米之外是高墙铁网，之内是个监号平顶，平顶上面是笼子，武警还在上面走，也就是放风的地方，笼子后边是高的关囚犯的地方，所以就那么近，每天都听到，感触太深了，永远不能忘，这是个绝对的了不起的真正的英雄，希望不要把这些无名英雄的悲剧变成我们某些人发财的工具，变成了喜剧，这真是老领导说太好了。
另外我跟老领导顺便问了一句，现在很多人啊都在谈论文贵到底该不该反习，反
不反共产党，他说你不是说了吗成天反乌托邦吗，乌托邦不就是共产党吗，老人家当然有忌讳不需说多。
实际上中国现在的问题，只要乌托邦这个体制，共产党不被灭了，不被改变，中国谈啥都是假的，这也是为什么中国大地上今天，真的必须变成假的，假的必须变成伟大的，真的没有活路，没有机会，没有尊严，假的发财升官，有女人，有票子，还有权利，尊严，荒不荒堂啊，不就来自乌托邦吗。
在中国，善的被欺负，没未来，善的甚至没生命，没安全，恶的有大权，大钱，有美女，还有美食，还能得到尊重。5-最后天亮了何等的荒唐啊！善恶颠倒，真假不分，这不是一个民族国家人类的悲剧吗？来自于哪里啊？不就是来自于乌托邦，共产主义吗？也就是今天的共产党吗？所以啊，这感触太深了！29年前的一切都历历在目，仿佛就在前天昨天。可是我们 29年了为了发财，为了赚钱，为了统治，这个国家竟然不让有信仰！一个没有信仰的国家，怎么可能有安全，有尊严，有公平？有真假之分善恶之分？一个有信仰的国家，不允许有信仰他信谁啊？他只能信钱。信钱的结果是什么啊？就没有道德。道德是做人的底线，人和畜生之别，就是“道”“德”！“道”就是手段，“德”就是标准。做人的手段和标准都没了，还谈什么法律和信仰啊，还谈什么善恶啊？
那么今天就因为如此，中国现在社会上都是叫现实主义当道，一切以钱为主。这就是为什么 64的时候那么多人死了以后，没有人记得他们的名字。到今天 29
年了到底死多少人？那个坦克人到底是怎么回事？没人说出真相，大家都在摸着
鼻子掉着泪，伸着手，拿着钱，弄着名，弄成民主民运，还什么民主民运律师。大家靠他发财。为什么?没有廉耻！没有真假善恶之分，没有真假善恶的标准。没有“道”，没有”德“，没有起码的对死者的敬畏，对悲剧的反思，因为没有信仰，没有宗教。没有宗教没问题，你不能没有信仰。对上天之敬意，对几千年来人类集结各种宗教这种敬畏之心都没有，一切都否定，只相信钞票。
今朝有酒今朝醉，都是这种思路。官场上哪个不是这样？我原来说过的岳文海，那个财政部的王保安部长，把我抓起来的足来镇，包括那大帅哥张副部长，张少春，全都是岳文海介绍给我的。这些人都被抓了，可岳文海啥事没有！这不是荒唐吗？原因是啥啊？安全部中纪委，有河南邦在帮助他们。还有一个，他送了太多的字画，给太多人送了美女。所以没有人查他。
所以说什么叫反腐啊，反的谁家腐啊？对不对啊？你不就是选择性反腐吗？反腐就是政治斗争的工具。根本不是为人民获得公平正义或者政治利益。或者是保护党的，国家的人民的利益。都是瞎扯呢！这是最简单的例子，太多了我举不完。
关于爆料，文贵正在等待这一个最佳的时机。现在把所有的目光和精力都让给委内瑞拉，马来西亚。马航！大家注意到了吗？马航，马哈蒂尔昨天说了，只要有新的证据马航事情就重新调查。什么意思啊？跟中国做交换，把刘特佐给送回来，马航的事情咱们商量着来，不把刘特佐送回来，我就把马航重新调查。马航事件文贵爆料的一个关键点，关键时间一旦马航事件重新调查，有重新的真相出来，这个爆料革命将走向新的一个台阶。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，不要着急。你看看我现在每天十几个小时，我做了那么多事情，很多不能跟你们分享，因为都是签法律协议的，但未来你们都会慢慢知道。行动，行动，行动大于一切。29年我们如果大家都行动，今天一切都将不同。今天的委内瑞拉，就是中国的有可能是下一个中国的翻版，所以我们要制止；今天的马来西亚，说明了中国的对外扩张的失败，我们人民不能被绑上战车，我们正在做。一切阳谷深县县大县，咱最后看结果说的算。谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/297/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/297/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我又回来了。刚才抱歉啊，抱歉抱歉。
刚才因为我正在帮其他国家的朋友跟他们录一个媒体的视频，我没调过来，真是抱歉，抱歉啊。
今天是 5月 27号，文贵现在船上，Ladymay上，在哈德逊河上，刚刚离开西点军校，在给大家汇报。
尊敬的战友们，从昨天到现在开会，我开了大概十几个小时的会，见了很多人。我在这里不一一叫大家名字了啊——有很多人给我发私信提意见说，你为什么叫他不叫我？我都看见了。然后呢，开了十几个小时的会，讲的我嗓子都冒烟了，但是特别特别好。在开会当中，主要是对闭门听证会一些准备，和多个部门的官员还有其他公关公司一起在谈这事。那么从目前来看，真的是我今天在站在
Ladymay上，一年前我也是站在这个时候，在这个时间给大家在船上吃饭时直播，今天我又站在
Ladymay上，也站在这给大家直播的时候，哎呀真的是感触万千。昨天我开了十几个小时的会。这十几个小时的会啊，让我感触最深刻最深刻的是：世界上对我们中国反盗国贼的革命可以说这场战斗的关注度，远远超过一年前我的想象。今天和过去真的是今非昔比。这一切感受特别多。就是我们真正的海外华人啊，完全低估了我们在一年内我们大家在西方所共同奋斗努力的造成这种积极方面的影响：中国人缺少法治，中国人处在危难之中，中国人不仅经济好，中国人经济还有危机；中国人不仅今天有了豪华的房子，中国人现在房奴；中国人现在是和西方文明，和世界文明存在着巨大的巨大的差距。更重要的是西方人看到了，就是说中国人民是勤奋的是好的，中国政府当中有一小撮是坏人，是盗国贼。这个盗国贼不仅害中国人，偷中国人钱，还要害外国人，偷外国人的钱，甚至要外国人的命。而且他们已经深深地感觉到，马来西亚事件，就是中国未来一带一路向外扩张的一个糟糕的样板。那东铁，现在美国人明白什么叫东铁了，说东铁他们怎么能这么干呢？我说我在这之前说过，东铁，马来西亚的背后，刘特佐是中国政府的盗国贼，不是中国人民，腐败，个人腐败，集团腐败，盗国贼的个人利益造成的灾难结果。再一个就是委内瑞拉。这几天在路德先生的节目中，有一个叫
David先生说的委内瑞拉的事情。昨天我还向美国的政府官员放了一段让他听，美国的政府官员那个朋友一直在点头。某国官员，某国官员啊，这个欧洲一个国家的官员，我头两天跟他谈到这些事情的时候，他感触颇深，他刚刚从委内瑞拉回来，他说委内瑞拉的惨景让他看到了，当年他父亲到中国文化大革命的时候照的相，他作为两代国家领导人，他现在看到的委内瑞拉，他认为就是一个真正的所谓的输出革命，输出贫穷的最好的一个样板。委内瑞拉可能就是我们下一个最要注意的就是下一个中国的样板。能就是下一个我们的国家，我们的中国。而且我们委内瑞拉不是为一个巧克力就跟人上床的问题，委内瑞拉真的吃老鼠这不是假的，这是真事。一个拥有着最大的石油资源的国家竟然吃老鼠！我们国家有什么呀？我们去喝西北风去啊？喝喜马拉雅山下化的雪水去啊，我们去宁夏自治区沙漠里去吃那里的蚂蚁去啊？我们去吃什么去啊？大家千万千万记住，不要有任何侥幸心理。委内瑞拉、马来西亚是上天给了我们最好的一个样板，告诉我们全世界，中国可能变成委内瑞拉，中国可能让全世界很多国家变成委内瑞拉。马来西亚就是你们跟盗国贼合作的结果，中国盗国贼能让很多国家变成马来西亚。这个意义是巨大的。所以这个感受颇深，一年前的今天和一年我见的同样的朋友，同样的地方同样的船上，那今天后面多了一艘船，完全不一样。西方对我们爆料结果实质结果这方面的重视和现在世界上发生的各种事情形成了鲜明的对比。证明了我们海外很多华人一起努力的结果，成绩是巨大的。但未来所有的人，不管你过去是砸郭是挺郭的，你们所有做过的事，参与这场一年多的爆料革命，每个人都会成为历史上最重要的一员。每个人说的话和视频都会被我们的子子孙孙和世界上很多国家拿来翻，拿来看，都成为重要的参考。
让我特别惊讶的事情，就是几个律师出身的人，来看到我们过去啊，他们现在是砸郭的，过去是挺郭的，那一段一段的讲话他们都摘录的非常好，翻译的非常好。然后跟其他的对比，和他现在说的话一对比，大家都意识到了这都是蓝金黄的力量，和国内家人受到威胁，以及超限战的一部分。很多人都是被威胁，被收买了。统上来以后，对待整个世界的形式，很多人认为他出尔反尔。那我说请问大家如果不是川普总统的话，北朝鲜的事情能解决这么快吗？过去几十年了，都想解决。如果当时几十年前选出川普总统这样的人，北朝鲜的事情就不可能发展到今天，就是因为他的个性和面对现实，打破官僚所谓的政治正确，才有他今天，他们都是认为是对的。
我说今天的世界，应该有不同的眼光，面对人类上面对的所有的问题，特别是这种危险的独权政治抬头，非常像
1932年希特勒的时候，魏玛共和国之后希特勒抬头，有了绝对最好的理由，最好的借口让全世界震惊。袖手旁观者都是最后的受害者。所以说他们也非常认可这种事情。那么我们海外的爆料革命，这种意义是巨大的。请大家千万记住，你们已经创造了历史，不管是砸郭挺郭都创造了历史，这一刻是值得我们骄傲的。我感受颇深。另外一个，我昨天和前天跟律师团队开会的时候，我也深刻的意识到有一个问题，就是盗国贼发起了新的一轮对海外所有参与爆料革命，包括我的新的战争。什么战争，大家可以看到啊，在此我拜托所有的战友们，千万别老在自己的
whatsapp和推特上自言自语的搞自娱自乐的演讲，或者牢骚满腹。一定要行动。为什么呢？第一个，看到他们发起了新的一轮在海外，就是要把所有挺郭的人瓦解。瓦解的方式：在国内威胁他的家人，在国外找他们的麻烦，抓住把柄，威胁他们，也就是蓝金黄。然后让他们想尽办法砸锅。分化所有海外过去一年中有影响力爆料的任何一个人。不仅砸锅，然后让他们开始配合他们的行动，配合他们什么行动呢？最近他们的核心目标，就是对待所有的挺郭人士，他们就是什么，这是西方政府持郭文贵的全都是和郭文贵一起，来收拾国外民主运动来了。
10-20蝴蝶
民运运动，民主运动来了。
而且这些人，我就不说了，10几，20几个人给美国的国会议员，移民局，政府部门写了很多信，所有的参考依据就是来自“扫地僧”“RPLG”的推特，一个是安全部，专案组的，一个是造谣的，这两个推特的信息，美国政府也掌握，同一个注册地址都在中国，所有的信息全都是假的，这是已经证明了。但是这些伪类们和欺民贼们，还在用这样的信息写成了这样那样的文字到处去告，包括把援郭的很多人包括雾婷，昭明还有全世界所有的只要挺郭的全都列上，全是共产党派来清理海外民运来了。所有的战友们你们要行动，为什么呢？你一定要让美国政府知道，因为他们真的搞不明白，问我的问题我都傻眼了，就是他们不可能像我们这么明白所谓的海外事件，就是一定要让他们知道这是荒谬的，要让证据说话。昨天前天我让他们看了某个律师，特别就是腾彪写的那篇文章，“道德与民主政治”，你看看这篇文章它引述了什么，说郭文贵和他的侄媳妇有乱伦，你看看我有没有侄媳妇？我把国内公安对我家人的逮捕的文件给他们看，你看看我们家人有多少被逮捕的，现在我的五哥，四哥，侄女，律师还在监狱里，被判了刑。是什么情况下，什么时间判的刑？是刘彦平，孙立军到美国来骗我，来非法执法之后，我没有配合他们，是
FBI把他抓了以后他们才被判刑的，而且说这个有意思。再一个，你看腾彪先生写的文章里边还引用了郭文贵当年是什么情况，我说89年学运的时候，审判书怎么回事，你看看啊，他们公布的 89年审判书叫判 3缓 4，我是 1989年 5月 26号被抓起来的，1991年初出来的，这中间是2年多的时间，没有 3年，判 3缓 4是必须呆够 3年，缓刑 4年，在外边呆四年，我说这个是真的吗，肯定不是。
上面说我父亲的朋友湖北的两个人，我说你可以问问我父亲在湖北有没有朋友，我父亲是干什么的，你看看我父亲原单位给美国政府出具的我父亲的工作简历，我让他们看，一看就傻了，我说这个事实说明什么，说明这个判决书是假的，谁能拿到这种判决书？为什么腾彪能拿出来？他为什么要引用这个东西，这个人家一看是对的。
我说再一个，他现在引用了一个我们援郭会的人的名称，我说你去查查，这都是代名的不是真名，这说明是假的，还有我把它那个所有的文件里边引用的结果，说什么海外维稳，我说我可以问你们一句话，谁能让中国共产党找出一个人来，把家人，几千个员工被边控，几千亿资产被查封，我每天损失
800万美元，不是
600万美元，我中国所有的亲人都要被审查一遍，我老婆女儿被抓起来，我女儿 2次被抓，然后刘彦平，中国安全部的党委书记，原话说我没有任何刑事犯罪，没有任何事情，让我跟他们配合维护国家利益，不要爆王岐山，孟建柱先生的料。维稳的谁能让做到这一点，谁能愿意配合中国共产工和家人还能配合，干这种事情？他们说这事不可以，不对的。
我说从逻辑上，事实上，证据上任何人去相信这个都是别有用心的，但是战友们要记住，这些人真正背后的指使的人一定是中国政府的情报部门，还有今天发动新一轮超限战的人，就像去年这个时候我上船的时候，他们发起了美国的公关公司， Elliott Broidy,吴征，海外的游说者，Nick Davis要花几十亿美元把文贵遣返一样，这是一场战争。
这一次他们组织的是在国内绑架所有援郭和反对盗国贼爆料的家人和朋友威胁，让他们出来砸郭，挺郭造谣，同时对海外所有支持爆料的支持者，有理想的战友们进行造谣和分化，同时他们在美国司法和政府部门开始妖魔化所有支持文贵的战友们，这是一场新的运动，这一周来我感触颇深，而且这些人已经分化到任何一个能接近到文贵的人，我有感受，很多跟我有来往的大家不知道的朋友，很多人我能感受到他们背后已经有问题了。比如说头两天我老去一个酒店，去见一个华人朋友，我最后一次见他，告诉他说你一定有问题了，你见我之前，绝对中国官方见过你，他就楞在那里不吱声了，我说你身上绝对有录音笔，我也不搜你身，我也没权利，我理解你，你肯定是家人受到威胁了，他就那个有点想掉泪又没说出来的感觉，这样跟我几十年的老友我非常信任的人，他都能这个样子，我深有感触，就现在所有盗国贼和专案组用的手段，非常清楚，就采用一切之手段，来监听，监控，黑客所有可能跟我发生关系的
EMAIL，手机和电话，电子联络方式。白人，完全不懂中文的，由于他们联络频繁，就受到了手机，电脑骇客，还打骚扰电话，她问我，为什么我会这样，旁边这几个不会？我说很简单，你联络的这几家媒体公司里边一定有中国盗国贼派来的间谍，掌握了你的信息，那几个人因为他不联络，所以不被骇客。另外就是好几个我的老友，一个在日本华人界很有影响的朋友每 2，3个月都过来看看我和我见见面，头两天就突然提出来，文贵，我给你发个东西，我说你怎么想起给我发EMAIL？这么大岁数了，从来没有给我发过EMAIL?
我发给你再看，我说我不用这个 EMAIL收任何东西，我用 EMAIL都是非常小心的，你也不要给我发，EMAIL一定会被骇客的，但是他还是要发，我就发现不对劲了，过了几个小时他女儿给我发了一个信息，说郭叔叔，希望你能明白，觉得你也明白了。
为什么？在出境的时候被控制了，要求他马上和我联系，就是想得到我的EMAIL地址，抠走，这种事情发生太多了，所有的战友们要记住，盗国贼折腾了 4，5年查郭文贵，把我和我的祖宗查了个底朝上，没有任何办法了，法律缠讼用完了，花国家精力到美国公关，用最高的价钱把所有的招用完了，把所有海外跟我联络的人造谣分化断绝我的关系，全弄完了，第四个所有国内能查的，能抓的，能断的关系，全做完了。第五个，所有挺文贵的经历了 3波，基本分化结束了，也都套了所有郭文贵的情报了，第 6，7，8都出来了，第六个，想尽一切办法用海外的所谓民运人士到美国和西方政府说我是替中国共产党维稳的，荒唐至极，这事竟然还能在这圈子里流传，还有人能说。第七个，分化所有援郭会的战友们，掌握一切信息进行威胁，第九个是所有的现在的专案组在国内各个区域只要上推特,只要上郭媒体的想尽办法加以利用,给郭文贵设置陷阱，让文贵掉入某个法律陷阱当中，现在砸郭不仅是生意,砸郭是大生意。而且国内一堆人就靠砸郭活着,调查郭活着，所以亲爱的战友们你们要看看过去的一年里五毛是什么规模，今天的五毛是什么规模，国内的某个战友跟我说他的一个亲戚在这个我这关于某个省在调查我的专案组上，说现在的待遇是过去的几倍,这个领导人给他们说只要你能达到某种目的,给他们的奖励可以说你随便，随便，什么钱你都可以用，什么资源都可以用,这就是说现在盗国贼已经到了对文贵这场爆料革命不择手段，不惜代价的这个阶段，大家可千万别当做成看热闹，一会说文贵没料爆了，文贵没料爆了。
有没有料咱走着看，我一年前太多人说他没料,都是假料，没料到假料，到编料到后来不吱声，但是大家别上他们当，文贵这几天一沉默，一去工作，就说文贵没有料爆了，大家记住有没有料看现实，阳谷莘县县搭县，咱看如何去兑现？所以大家千万不要被盗国贼控制的五毛，还有表面上藏在挺郭会里的五毛，还有一些海外的已经被收买的这些人转移视线，转移热点，跟着人家的脚步跳舞，那就惨大了，文贵今年最重要的事情就是推动西方世界最高层和政府之间了解到蓝金黄的危害性。了解到在西方所谓着打着民主运动的这些特务们，让西方知道篮金黄的威胁，然后真正的让所有的援郭会的有良知的,有水平，有智慧的人形成一个大家不是组织的，让大家一个共同奋斗的这么一个松散型的团队。
我们现在决不能再打乱拳，打这样乱拳,敌人最喜欢我们打乱拳。因为找出空档以后，一个左勾拳就把我们打倒了。我们现在一定要记住宁可让人打的躺在地上，
者相斗的时候，绝不能跟着人家的脚步走，跟着人家的拳术走，那就必输无疑.最终大家还要记住，一定要记住真的假不了，假的真不了。善的恶不了，恶的肯定很难善。我们追求的就是善恶之分，真假之分。不要担心这个表面上推特世界这个媒体世界如何谁反郭谁砸过郭了，大家要记住要自信，真正的和我们一起支持我们走向喜马拉雅和援郭人的力量是大家无法想象。
全都是，绝大多数，99.99%都是沉默的.在军队，在党内，大家但凡有一点渠道问一下国内所有朋友，他们会告诉你真正的答案,他们说的可能是心理正正相反的，但是上天和时代给了我们最好的机会，那就是今天，盗国贼绝对到了灭亡的时刻。绝对到了灭亡的时刻。所以亲爱的战友们一定要记住这是一场新的由盗国贼发动的分化援郭会,还有所谓的以文贵到海外民主民运维稳来了。这么一个新的一场斗争,大家要赶快写东西，象斯野先生啊,雾亭女士啊，像大丁先生都写，文章写的特别好。希望大家现在开始动起手来,别老在自媒体世界上说那么多，一定写给美国有关部门,有关政府。像美国的中国民主基金会,像若米欧啊，美国移民局呀，还有这个美国的司法监察委员会，特别是军事情报委员会这块，多写文章，哪怕写一张，写一张半都行，告诉他们海外的所谓郭文贵出来维稳的基本事实和逻辑上的矛盾，网上很多战友都写了，但真没去做。我们的战友很真诚，很勇敢，很善良，但是我们要付出于行动。盗国贼们是一个组织，巨大的组织,他们在行动，他们在行动，他们的行动对我们是有伤害的，然后现在海外有一帮欺民贼在和他们勾结，听说还要在华盛顿开会，赶快开，如果因为文贵砸郭能开成一个团结的海外钱。我拿着龙虾三文治给你们送去。所以战友们一定要行动，行动，行动，赶快动起手来给美国政府写封信，让他们这次所谓的海外维稳这件事情，不能因为他们声音大，就成事实了，我们要行动，让西方媒体知道。另外一个亲爱的战友们，一定要小心现在这场革命是分化所有人，考验所有人，即是耐力和智慧的考验，同时也是你真正的如何看待喜马拉雅和郭七条和中国法治民主自由革命，这是一次巨大的挑战。
不要随意的作出决定，一定要三思而后行，切勿因为草率而误终生，让盗国贼和欺民贼所利用。这就是今天所讲的。我今天就说到这为止，因为下一个月我大量准备的全都是有关跟听证会有关的事情，太多资料了，战友们你们无法想象太多太多资料要准备了，问一个问题我们要整半天，有些是中文的翻译成英文的整理,还要受人家问，这事不是那么简单的，所以我在 7月 1号以前，基本上很少会接受采访，很少会上视频，也很少会发信息。请大家千万要记住我在准备听证会，听证会的准备短则几个月，甚至半年一年都可能，不是说你花了 100万美元你就找人游说就办成了，不可能的。
而且我们现在大量的官司基础文件都在准备，我现在不能告诉大家，我们刚刚过去两个官司决胜,决胜，因为这个官司要求是必须是保密型，文贵初尝了美国法律社会讲法的好处性，他天王老子他要坐在对面,被你的律师问话 3个半小时，你再有本事也得坐在那被问话三个半小时。我可以告诉你们，任何一个人在三个半小时内你说的假话只要你说的是假的，你基本上没有可能你能躲得过去，因为你无法圆回这个一。我学了好多东西，中国要实现了法治，这个国家和民族就太伟大了，因为正好治假的毛病，
28到最后
中国现在一切都是假的，假爱国、假爱情、假医药、假食品、假环保、假强大，所以说一切都是假的，你说这多可怕，但是美国的法律就是让你假的假不了。哎呦，我的感触太深了，因为这个是绝对保密，签了东西了，information你签完以后绝对不能碰的，但那种录像（第三方录像）人家问你，然后再一个证人，哎呦当证人，这个我第一次面对了摄像头，人家问你几个小时，那几个小时问你的问题，你想你说你聪明你撒谎那绝不可能，你去想想你对面都是最专业的人士，你但凡讲一句假话你一切结束了。
我举一个最简单例子，某个人讲到某一天他说他和某个领导之间谈论着海航什么什么投钱他在场，人家就问他，是不是你说过的哪一天哪一天下午的 2点半，他说是的，过了几个小时人家回来问他的时候，说你是不是有一天你和这个人在楼下用这个羽毛球打对方的脑袋了，他说是，那是什么时间，他说我记不清楚了，他说应该是你那天的下午 2点到 3点之间，再想想，他说我不确定，人家就马上把对方人家的手机发的信息给他看了，他说这是我发的信息，那你上一个就撒谎了，因为那个时间你根本不在办公室。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/295/</link>
      <pubDate>Thu, 24 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/295/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？今天是 5/24了，向大家问候，简单的跟大家说啊，这几天我高度关注的是马来西亚还有委内瑞拉，很多人给我发来信息，说关于他们对委内瑞拉的看法，我不能一一的说了，但有些事情呢，我想在这再次重申，委内瑞拉的事情不仅仅是它政权突然间一选就没了，就倒了，当然那个奇迹是非常好的，
可是更重要的是我们看得的委内瑞拉和我们中国现在的政治形势有太多相似之处，太像查韦斯的前期，我的团队在委内瑞拉看到的，亲生经历的大家肯定都是
不相信的，都无法想象的，过去这么一个繁荣的国家，一个在世界上拥有石油
最多的国家，人均 GDP达到 7-8万美金的，大概是几十亿桶石油的，排第一的，这么一个国家，而且拥有绝对的地理优势，结果搞成现在这个样子。
那么这几天跟国内的朋友的联络当中发现很夸张的事情，就是所有的党内干部接到通知，屋里不准挂字画，挂相片只能挂习主席的，当然了王岐山主席的也可以挂，挂到厕所去，然后书要不你读习主席的书，要不你读你那个管辖专业的书，其他的书你不能读，什么夜总会啊，金瓶梅啊，洛克的政治学啊，国家论，正义论啊，那不能读，读了是违规，甚至要收拾你。然后现在官员很多人开车也很受监督，监察委，纪委管你，当然鼓励检举揭发。甚至更鼓励高干子女揭发父母有开违章的车，外面有多余的房，那属于忠诚爱国，所以很多朋友，多个方面给我讲了以后，我很惊讶，非常惊讶。昨天我和南京的我的一个下属，他爸爸现在还是政法委的高官呢，我说怎么样啊，最近什么情况？他说电话里不敢说，全家都在念叨，当年没听郭叔的话，因为当年我劝说你们全家都移民吧，叫你老爹在那儿过，你别想着发你的官财，哪天就腐败进去了，他是双胞胎闺女，在
UCLA读书，好漂亮的闺女，现在也不回去了。他爹出不来，是官吗，他也出不来，没给原因，就是边控了，不让出去，也没罪。接下来是什么结局，大家去想想，官员的家人，有影响力的家人不仅不准出国，或者对某个领导造成威胁的，找其他理由不准出国，从法律边控这个词即将过度到历史上几千年来，大家叫宵禁和国禁。也就是邓小平先生打开的那个闭关锁国。这个从党内，从大企业家身上已经开始了一年多了。
你们查查，中国的前 50个大企业家最近谁在国外晃荡，您找找，头一段时间
有一个中国出的企业家在纽约买的房子 432 5TH AVE,叶简明也住那儿，房子办完手续没多长时间，就有不明人士通过中间商，以及各种关系开始了解这个房子，这个人曾经问我是怎么回事，我说你可能该倒霉了，他说是不是查叶简明查到我这来了，我说你去想想吧，这不正常，肯定是盗国贼海外的沉默力量在了解你，你的钱有什么问题，没问题啊，我的钱都是合法挣得，你有没有得罪当官的啊，有没有其他原因啊，最后这哥们也不能出境了，说他的转汇有问题，在国内给了某企业家钱，某企业家在海外有出口的外汇给他了，一对冲，说这叫非法转汇。
完了，房子给撩这了，然后叫他签一系列的我委托书，那你必须签，在公安局签-，到美国找中介商，把这房子卖了，多少呢，先打个
8折，不行再往下减，跟当年的许多企业家一样，所以我们现在整个国内高压锅的形势，整个内部的环境，就是一纸老虎，一点就完，这就是为什么王岐山先生他留下来他伟大啊，太伟大了，大家去看看这个政治形势是什么，我不方便说，有多方面的信息证明，栗战书的秘书被抓跟王岐山有重要的关系，栗战书的秘书其中掺乎的三个事，其中曲龙被放出来，因为曲龙跟人家吹牛说华泰案子，股票啊上百个亿，就许诺给了一个中间人，
是曾庆红原来的其中一个宋秘书，跟曾的太太很好，找了河北的政法委书记，院长通过栗战书的秘书把曲龙找理由放出来，然后他们拿走 50%的钱，这是其一，第二，栗战书的秘书那跟董文彪是绝对铁哥们，那我在董文彪俱乐部吃饭，那个时候栗战书和秘书去等着董文彪，董散一圈步回来，啊首长不好意思，让你等了，在民生高尔夫俱乐部看了一堆鹿，我准备打只鹿给你吃，你等着，栗战书站着看董文彪那儿摆的飞机模型，后来还加入了航行俱乐部，这是他俩的关系，栗战书的秘书和董文彪在民生弄的钱，那是天大的，这是其二，再有，听说肖建华就不用提了，还有在东北和曾伟搞的叫颐和地产的老板跟他关系，更重要的这是被王岐山，中纪委给盯住了，这个盯住其中就涉及到上次常委的安排名单，这种仇恨就掐起来了。
习主席不知道现在啥感觉，现在王岐山先生给习主席出的路子，挂他的像，读他的书，查所有的共产党员的家产和所有的出国人员详细名单，私人企业家不准对外卷钱，大企业家出国受控，然后下一步要让所有大企业家，私人企业家集体学习，了解一带一路，重新认识
2025，2035，2050，这下热闹了。咋说呢，岳文海同志还想出来呢，没出来，听说。这两天很多人问我岳文海，很热闹，财政部的张少春副部长绝对牛吧，岳给我介绍的，王宝安副部长，周口之王，岳文海介绍我认识的，周来振，名航局副局长，财政部部长助理，岳文海给我介绍的，还有中纪委俩书记，岳文海给我介绍的，都抓了，他没事，这就是岳文海，牛，做官要学岳文海，只贪不被抓，绝对牛。包括北京局的局长那也是他介绍的，全都是他介绍的，没事。共产党所谓的反腐败就是强的抓弱的，坏的抓好的，不太坏的抓更好的，这就是邪恶的乌托邦组织的一贯行为，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/294/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/294/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
强者强己不强人，恕者恕人不恕己 。那对我感触是很深的。我刚刚从里边出来才几百天，突然骤胖。我手上还流着血，为了挡住我手铐镶进肉里的血痕，我经常系上扣子。然后呢，那天带了个链子，佛链。那是展示给战友们看的，那个时候是时刻的告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个痘痘等没看清楚。
另外，后来我推出几个穿西装打大花领带的照片，我那是领带配的很不好，但是那个时候我已经胖的&amp;hellip;那个时候感觉啊已经是直奔目标，很清楚了、很清楚了。
所以说啊，本来推特的照片，93，98，然后2003这个过度，是想展示一个故事。特别是那段我的导师贺先生走了，心情很难过，因为每张照片我都是和他在一起的。然后其中一个那个穿条条衣服的，旁边，有两个世纪美女，都是大家最喜欢的两个美女就在我两边，还有另一边，还有我们的贺先生那边。这都有故事的，不是在这块，我炫，我炫啥呀？ 我除了裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，有啥啊？都有意思、都有意思。
结果被以痘痘为首的人90后，2000后进行了惨重的打击！哎，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、雾亭啊人家说的好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是啊，那时候多单纯呐。现在有点老练了！那小哥啥也不说，就说哎呀妈呀，哎呀，哎呀就在那侮辱他七叔。这小哥跟痘痘混在一起，砸锅啊，用好话砸锅啊！(768我也爱你，淳朴又来了，DCP) 哎呀，我那长发还没看呢（德州小蚂蚁）我那长发我老得吹，不吹，就‘柔儿’地卷起来了。
我昨天晚上推出的照片大家仔细看看，我也不是显摆我自己哒&amp;mdash;文贵不至于卖脸，不靠脸活着，不靠脸，咱这老脸也没本钱活着。我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
2003年的时候是盘古大观停工的时候。我的办公室在北辰东路一个独立的小楼。我那小楼是以租代买，人家不卖，人家地产商的，所有的地方都叫华慧，都叫大屯，连奥运村都是大屯的。北五环以内，北三环以北，机场路以西，长城路以东，几乎都是他们的，大地主。那么我的地就是他的。奥运村刚刚拆，就是龙卷风那时候。
你看我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全都是世界上最牛的室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队。我们经常是两三天不睡觉的。但是那个时候，大家看看我们的队伍都是最国际化的，那没有什么这地产商那地产商，那都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个呀，有哪个楼在北京呢。在这之前我欲达都盖起来了。
那个时候，我们的团队是国际化的，在北辰东里。我们那时都有真实的火炉，整个房子装修我们当时花了一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。结果2003年，来了非典了。萨斯一来，我可以在北京四合院住着不出来，我可以坐上飞机出走带着全家，我可以不和我的员工在一起。我的合伙人马上说，文贵你现在必须离开北京，因为太危险了，我们现在必须让你离开，强制离开。甚至如果不离开就跟我撤掉合作。我说对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们的北京的同胞都没走，我郭文贵窜了，我说不可能。不但我不能走，我家人也不能走，我会和他们战斗在一起，而且我会继续工作。而且我让所有的合作团队，包括美国的给他们发信，我说如果你们不怕非典的话，可以来继续和我开会，如果你们怕非典的话，可以不来，但是我不可以出去。
所以说，在这种情况下，2003年非典最关键的时候，我和我们员工们在一起，我的家人们全都在四合院，当时是进口了大量的3M的口罩，各种口罩，然后我们还发给那个送给那个政府机关，各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院法院都来跟我们要，我们都给他们，包括北京市政府来跟我们要，我们也给。因为当时我们是最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地也很多。
在那个时候，在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭起了军事帐篷，帐篷里还点了军事的火炉，未来我会推给你们啊！因为那个火炉旁边是你们最想看到的人，夫妻两个在我这照的相。现在一旦露出来对我们不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火——杀非典嘛！然后那里边我的员工所有的锅碗瓢盆他们自己都是用完一次就消毒，我们员工都住在办公室的不是下面就是上面。不准离开。哎呀，然后呢吃的东西我们也都是在固定的地方吃，不但吃完，还给很多人送。就那样我们还在工作，每天在画图，把图贴在墙上去画图。没有休息过。那太多的人跑了，我认识的官员绝大多数都带着家人跑了。在这种情况下，创造盘古大观，不容易！
更重要大家要看到，盘古大观我显示的那个图，我给大家讲过。那个图A座是一个玉宗形的，中间三栋公寓是什么啊，大家记得吧？现在是断开的，其实我原来设计的那是一个整板，后来由张百发老人开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志的要求，北京市规委，包括黄艳女士，咔嚓咔嚓，把那块整板彻底断到底，断掉，咔咔咔切七段&amp;mdash;用黄艳的话。然后黄艳给出了图，高层是多少的高度呢？六层，一溜，六层，切了七段。你说那叫什么玩意？真的像七摊那个什么似的，太难看了！我坚决不同意。
最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说这个高度可以拔高，可以保持一定高度。我这原来是366米，356天的下一天嘛。然后给我批了个199米，中间的长板断成了三段，但是下边的商场得全连着，这个龙不能断了，后面也连着。你看着吗？一直连到底的。然后中间的是真正的楼层是17层，由于不要四，不要十四，不要十三我们就变成了现在的23层。就是这样盘古酒店出来。
所以当你看到那个设计的时候，那个图现在看起来太有意思了。所以啊，各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到2003年，王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说，我去看人去啊，虫草一买几斤几斤的。那时候王岐山刚回北京，而且黄耀文老带着他老婆来。他老婆那人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，真不错的一个小孩。黄耀文这个人呢我就不说了，但是他老婆真的好。所以那个时候他经常来。我的那个楼上的帐篷他也来过。
那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说，我跟马健是同学，我带他哪天上你这来。我说，你可别带他来了，来一次很麻烦，因为在楼上，一个帐篷里，我们很多都是外国人。
然后昨天啊，我翻那些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里拿手机拍了我又转发出去的。那么这回就在我的电脑存的信息里我翻出来昨天这些照片。昨天的照片传达的意思是2003年，那个非典的时刻，我们没有放弃我们的理想。没有人相信我们能把盘古大观盖起来。不但不相信，不是说怀疑的态度，是北京市市委王岐山先生和刘志华在那一刻做出决定，说要收回盘古，没收。
那个时候，就在照片之后，大概不到半年，正式报纸上声明要收回盘古了。收回盘古以后我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生，及北京多个要员，把我给牵扯进去了。结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典没有逃离北京，没有离开我员工，我们带着口罩24小时生活工作的时候，救灾救难，一心为国，为中国2008年奥运会的时候，那楼就要拿走了。不但拿走了，还要我全家。刘志华副市长说，哪凉快哪呆玩去，这不是你玩的地方。这九个大脑袋就是仨人能玩，你配在这玩吗？然后又要给我几千亩地，说，不行给你几千亩地，赫部长让我来找你的，上别地方开发去！就给你钱，你别在这得瑟，这不是你呆的地方。
今天有人说我回体制内了。昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了。他说郭先生，你认识滕彪吗？我说我不认识。他说你告人家了吗？我说我告他了。我i说什么情况？他说，我们接到了滕彪先生的一封信，说你到海外维稳民主民运人士。我当时一下把我笑晕了快，我说是这么回事啊！他说，但是呢，我为啥要问你呢，今天我们本来不是要谈这件事的，因为这个叫中国民主自由基金会原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他写的信，我们给取消了。其中就包含有两笔啊，一笔应该是加州的，还有一个应该是跟杨建立先生有关系的，全给取消了。
他说因为他们支持你，说你是在海外维稳的。我就问这个美国朋友，我说你去打听打听我的历史，你看有没有到海外维稳的民主民运人士把我哥哥都送监狱去，把我侄女送监狱去，把我全家我的老婆女儿送监狱去，我的女儿还两次送监狱去？我的所有的老员工，600多个老员工，500多个被问话，被关押。我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工被打得几乎半傻子，然后我的一两千亿资产被查封状态。我说你给我找一个人，用这种代价出来维他民主民运的稳，我说你坦白的说，我原来没爆料之前我没闹明白海外民运是种什么状况，我真不知道。他说你跟滕彪啥关系啊，我说没关系啊。他先对我进行侮辱，诽谤我告他，我说既然您说到这了，我说这个事情会好好说说的。
他也挺感兴趣了。他说你有没有兴趣为我们作证吧，我说当然愿意给你作证了。我说我就问你这几个问题嘛。他说你说这几个事情太关键了，我们不知道。所以我想今天给所有战友说，不要想像我们脑子知道的美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己就相当然地想成美国人都明白。这是不对的。
我越打交道，我越有感受，千万别想当然。所以你说今天问的这些滕彪先生的事情，我也傻眼了。然后要求我去给作证。我说没有问题。他这大概我们分开以后过了俩小时吧，他就打了个电话他说他们会很快的安排，希望23号，就是后天的下午想跟我见个面，能不能谈谈具体的时间，我说23号不行了，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。
所以大家能想到什么概念。所以说滕彪先生写了这封信，说我是来海外维稳来了，竟然把很多人伤害了，把资金给他砍了，支持我的人给砍了。其中有两个人还怪罪这个，怪罪那个，很有意思。然后问了，认不认识李文东啊，认不认识韦石啊认不认识西诺啊，还有胡平啊？我说我知道，有的认识，有的我真的不认识。但是他就特别惊讶。本来开别的会呢。我说本来我必须要7点半要开完，你这太长时间了，已经快八点了。结果没谈完就走了。刚才我运动之前他给我发了一大堆信息，都是英文的，我还得认真看，不认真看我就完全给念反了，念成蒙古文了。
所以说这个事情说明，我那个时候，刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿啊对不对？没妥协。然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那不就是钱吗？如果那时候我对建筑艺术和对国家和奥运会这个重视，文贵拿钱走人了，哪有现在啊？
所以现在到了这个程度了，文贵又出来维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运呢，几个人加在一起，还把我老婆孩子我哥我嫂子全家人都都陷进去，让我爹年不能见，我这来维稳来了？就这也有人信。就像人说回体制内了，我的妈啊，我啥时候在体制内过？你看看我的照片，你看我的样？体制内能接受我那个样吗？
我那个长头发，2003年为啥留短发， 我都是给大家传递信息，2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的建筑公司做机电顾问，还有当年全美最大的室内设计公司HBO, 签这个合同是2003年初。
那个时候长发齐肩，为什么理发了呢， 因为那段时间， 我经常去中南海， 西山宾馆和西山。他们老拿我当顾问， 西山好几个建筑核心设施是我当的顾问， 那时候所谓的军科啊， 闹不清啥身份，去了就听我建议啊指挥中心啊，天井啊， 我老去。 我那个时候长发， 穿的花里胡哨的，他们说郭先生你能不能别老长头发， 花里胡哨往这来，这个和领导看起来都不像话，好吧， 头发理短点， 每次进去的时候都穿大蓝色肥裤子，白色中式衣服，完了我马上头发又留起来了， 习惯了。当时有个算命给我说你切记不要留短发， 要一直留长发， 我什么时候开始留的短发？就是从北京出来以后，中间留了两次短发， 又长回来了， 都是有原因的。
所以那个时候一直大背头， 风水头都是有道理的， 我们在北辰东里， 非典最严重的时候，没有停止对国家承担责任和对民族奥运的奉献，以及对建筑的追求， 你看那个时候的建筑愚蠢到那个样子，后来是李祖元大师， 第一个龙头是李祖原大师和他的合伙人 黄文旭先生 ，哗，老说那个龙头， 不太具象， 啪， 在停工期间弄出龙头， 咵， 出来的，非常漂亮。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/292/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/292/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是 5月几号，怎么我都搞不清楚，哎呀从来没有这时间的概念。[问旁边人]Today is 15th, 16th? May 15th, right? 17th today. Oh, I’ m too stupid&amp;hellip; 17th of May.啊，五月十七号，五月十七号，现在正在试咱们的平台啊，试郭媒体的平台，没有任何重要的要说的啊，大家千万不要浪费时间，
盗国贼的黑客，袭击非常的厉害，很夸张很夸张，啊。那么这个，我今天的这个敏感字儿，我用我的账号发的敏感字儿。
刚刚的这个要发，嗙，就给我拉黑了。郭媒体把我的账号给我拉黑了现在啊，就说明这个敏感字儿，比如说恐怖分子这个词儿啊，都不准说的，脏字儿不准说的。哎，管用，真管用！然后现在我不是试一试这个，直播平台的三种平台，三个平台之一。啊，那么明天下午还会再试一个，然后两周后会再试一个。然后呢，再过两周会再试一个。那么试完之后，这个四个里边儿选出两个来，三个现在已经是签约的，另外一个是备用的，啊。然后呢，咱们就会，啊，正式的啊，就是把它这个
app把它申请下来，啊，就给打开了，啊。那么现在呢，咱们实际上是一个网页，只是个网页。现在啊，真是这个路德先生是真懂，他真懂技术，这个刚开始上的时候啊，路德问我花了多少钱他真懂技术，这个刚开始上的时候，路德问我花了多少钱，多少运维费用，我给他一说，他说哎哟，你这个便宜郭先生，非常便宜，他说最关键的就是运维，我当时还觉得这懵茬茬的，这就没有这么夸张吧，这个我们现在网站的建设费用，还有这个&amp;hellip;的建设费用，还有这个写程序的费用，跟运维比，几乎可以忽略不计了，这个我们每周，每周现在付一次运维费用，就是防黑客，能不能发出字去，就防盗国贼这个黑客，昨天下午开会的时候，我才知道是花多少钱，哎哟，当时吓我一大跳，我说这么多钱吗啊，那么我问他，如果人家那个没有
app的话，就一个网站，也那么多钱吗，可以减一个
0，天呐，就这么大的差距，减一个
0，然后说接着去，现在咱才五万六，五万六咱们战友们，关注，所以一旦要增加一个
0，在增加两
0，他说那你这个费用往后就跟着增加吧，那就更夸张，更大，所以啊，非常有意思，非常有意思啊，这个学很多东西，这个路德先生是我目前接触真懂技术的人，不是一般懂技术，这个真了不得，所以说现在的这个年轻人和上一代人，代沟不是在这个过去物理上理解，三年五年是一代，现在一年都是一代，你看看这路德先生跟我差的多少年那就差多少代，甚至更夸张，我老觉得我可聪明，什么东西都玩的转，我老觉得我可聪明了，什么东西我都玩着转。什么时候我都赶时髦，走在时髦前边儿。在这个网络科技面前，我真发现了，不中不中啊。这个还是路德先生中。你看看路德先生现在玩的，人家从那个自由中国离开，人家到了一个路德访谈，人家自己现在是三万六了。才多少天呢，关注量。在里边玩，什么绿幕啊，什么的都整的熟的很。可不是开玩笑的。这不是你有钱就行，也不是说你有种就行。这就是长江后浪真是推前浪，直接把你拍在沙滩上。那你想不被拍那是不行的，被拍是荣幸的啊，是真是不是开玩笑的。所以说啊这个头两天我看到路德先生采访令狐先生，我当时问他到底是鸡蛋碰导弹啊，还是是什么情况，人家令狐先生直接说就是鸡蛋碰导弹。
5-10 Roberts
现在啊，我看我这两天在美国谈判的咱们的小组啊，这不是鸡蛋碰导弹。这个其中一个人对我上次节目问令狐先生非常不满，很严厉地指责我。因为我太
你怎么能这么说话啊，你太令我失望了。这个，我说怎么让你失望了？事实就这样，形容词嘛，你可别生气啊。说事实是什么，是肉弹对导弹。肉弹对导弹，我说你太搞笑了。肉弹对导弹。奥，是这个意思奥，肉弹对导弹。就我们现在的战争啊，基本上是靠人海战术。以肉体之躯对付在远隔千里万里之外的人家的敌军。人家用的是什么？智能化的武器，长眼睛张鼻子张耳朵的武器来对付咱们的这个兄弟姐妹子弟兵。那怎么能行啊？所以仗是绝对不能打的。
就像我反对中国再以文化大革命的动乱来搞革命一样，所谓赢得政权，那就是夺得政权。哪有一个国家的暴力夺来的政权是合法的，没有合法的。所以说我反对暴力。同样也反对把人民解放军当成肉弹对付人家的智能炸弹。这是文贵啊这个知识浅薄，但是是实际所见得到的结果。现在不是咱们党内流行一句话吗？用腿去读书，用腿就是行万里路，用腿去读书。用眼睛去写字，用眼睛去写字。用嘴去吸收养分。这是真的是流行词儿。但愿这些党内的领导们说到都能做到。就是我们现在啊不是用腿来读书走万里路，是用屁股来走万里路来读书，都是用屁股读书。为什么？你看说的话都不是人话嘛，哪有一句人话啊？
上面去讲去，举着拳头，打仗，就那大肚翩翩的。你人都看不着，就跟萨达姆似的，还在上面看呢，把坦克买到沙滩里，你当鸵鸟啊？结果人家在美国，圣地亚哥，儿童们，孩子们都是玩游戏给找来。你们从那个热感仪上，卫星上来看这个沙漠里的坦克。找到以后，还不能打，都瞄准了，只准打坦克的筒，不准打任何地方。结果一个一个瞄准儿， 99.9的命中率。 8万大军毁于一旦，烧焦了。连个沙子都不是了。那不就是肉弹对导弹吗？多么的无知愚蠢。据说还有我们的军事顾问。这个牛吹不得，你吹可以，你拿你家孙子闺女独生子女上呗，对不对呀？如果中国一但开战，盗国贼要宣布开战，对台也好对美也好对哪也好，所有一条，所有军队领导家里边适龄人男女都参军。
那你就可以了。当然我也上。我把我的孙子们孙女们儿子们都送上去战斗，否则………(此处不清楚，无法听清)人家房子是将近千万美元的房子，那么头两天以一半的价格要往外要放。首先找到了我。郭先生如果你要买，再便宜都行。我特别惊讶，我说这是干吗啊这是？结果人家就是什么，闺女回去当兵，儿子回去当兵，本人不够年龄回去当后勤兵。另外一个以色列家，也是这样房子卖了，俩女儿全部去当兵。而且，这俩女儿全在美国那都是漂亮不得了。一个搞时装模特的，一个是搞这个电视的。
另外的这个儿子和孙子统统送去都当兵。他老人家不行了，回不去了，因为身体不行。但是几乎把所有东西都捐出去了。你说这样要打仗，那你谁，你谁不去打好意思吗？不好意思，因为这是一个民族的，不管对错啊，咱没有资格说对错，就这民族的个性。咱们的盗国贼是什么？打，马上打，把你儿子送上去，把你孙子送上去。你不上，就像令狐先生说的，我就把你扫了。美国人从来不逼着你冲锋陷阵，不逼着你像越战一样，那越战我，太多人我熟悉了，我的老领导都是从越战上下来的。那给我讲述，我看的资料太多了&amp;mdash;&amp;mdash;就是拿着肉弹去顶人家的子弹。
10-20天亮了
真正的战士死的，在被人家越军给战死的，或者说被当时美军帮着战死的，跟咱们自己打死的比例差不多，1：1。这哪是跟敌人作战去了？这是跟自己作战去了，属于自残，自杀！今天咱们的空间部队发导弹，使劲发，是不是？咱们超限战，饱和战争，直接发 100万发，几万发，把对方给砸扁了。第二波你还拿啥，第三波你还拿啥啊？你还拿导弹吗？不可能了。现在战争除了钱，除了实力，还有一个，很多自然条件，最关键的还是科技加金钱，再加上今天所有中国人所看到的，就是西方的实力战争，就是美军和欧洲还有北约战争。绝对不跟你玩战术，哪有什么战术啊？就是玩实力——平趟，直线。不跟你搞什么三十六计。哪有什么三十六计啊？只有一计——实力。
所以说我觉得路德先生采访令狐先生的节目做得太好了，这个小伙子更证明了，这个真是长江后浪推前浪，直接把你拍在沙滩上，而且你得英勇就义，还得感恩不尽，你得佩服。这就是现代，你服不服？你心服口服，实力说的算。所以说这是为什么现在时代变了啊。
然后再看目前，天津的方老，听说他解释盘古的天龙，我还没看。大家都跟我说赶快看赶快看特别好。天龙，实际上我不想让盘古神话，我也不想把盘古给玄学话，我也不想把它列为跟爆料有什么紧密的关系。但是我要一样，我是要表达的，就是盘古大观和奥运村 2008中国的历史关键时代，严格讲也是中国共产党、中国盗国贼和中国人民历史上最关键的一年。文贵独享荣耀在那里，那个牛的常人无法想像。奥运村唯一的私人发展项目就是盘古，到现在也是，永远都是。那个中间故事就多了去了。议，盘古正对面的花园就是泰山娘娘庙和盘古中间的花园，还有一个如意桥。那个如意桥是我设计，我建造，从设计到建造大概三个月不到，这是绝对创造奇迹。它是北京唯一的一个全钢架结构，带人扶梯，带电梯的这么一个桥，是我花钱建的叫如意桥，祝福中国在 2008年走向国际。真的是达到目的、圆满如意、实行天道，就是真的是替民除道，替天行大道。我的梦想在奥运会前建成了。现在还咋那呢。
那对面的地多重要？黄艳为了拍郭金龙的马屁，安徽人，在安徽大厦跟郭金龙吃饭，那小手估计也不老实了。结果让在对面建安徽驻京办事处。结果大家知道发生了什么事吗？安徽驻京办事处来考察的车在回去的路上出车祸，其中俩人死亡。你说你哪建驻京办不成，非得在娘娘庙旁边在盘古旁边去建驻京办去？另外，你从图上看，那是三块地啊，现在都种的花，那发生了更重大的事。某中央常委的秘书和司机，准备在那盖一个娱乐设施，其中一位是朝阳区的原来的区长，打算把泰山娘娘庙搞成一个私人俱乐部。结果这个区长，我忘了叫啥名了，大家去查查也被抓了，双规了。那么这个中央常委的秘书和司机去五台山拜山去，一车人全摔死，7个人，三菱面包车，全死。这不是神话，这不是故事，都是可查证的。就像那龙卷风一样，都是可查证的。所以说天龙也好，水龙也好，现在到底意味着什么？我认为中国的几千年的文明，政治上想用的时候，就可以治天，治灾，治地，治万难，当对自己不利的时候就把它抛在旁边说是垃圾，全是迷信。我认为中国的《奇门遁甲》，《易经》这是有它一定的哲学和自然道理，当然不能把他神化，更不能利益化。凡是在那装神
是假的。真正的对中国的哲学、自然哲学，道家也好，还有任何的《易经》也好，《奇门遁甲》也好，任何有研究的人，都应该好好看看，我认为是有道理的。所以说它意味着什么。我不敢说，但是慢慢来。
那日本的政事小哥到现在也没搞明白，一塌糊涂。这小哥我说他六十多岁了不高兴了，糊涂了。但是我现在跟小哥说，你还真差的太远了，真的重点你还没摸着边。元大都遗址在哪呢，大家看看。建京的元大都遗址。大家快好好看看。元大都遗址再往北一点，盘古和元大都遗址的中间，就是中华民族园。中华民族园的发展商跟过去的领导有很深刻的关系。那个发展可有意思了，洗了老多钱了。那民族园我要说的一个就是，当时锦涛书记在那住的房子，还有过去的中央领导，现任的中央领导，四福两高其中一个院。
那再往南看是什么啊？大家看到了总政，还有二部，再往南是什么啊？大家看神乎了，神乎了！而且大家再往上看一看啊，令计划儿子出车祸和中轴线啥关系？很有意思。然后你再看看东南海的中西边拆迁，是怎么拆的。我们的鬼子六王岐山先生到底在中南海哪住着？你去看看。中国的你看看那个谁，谁住在中南海里边，毛主席故居？谁住在江泽民先生的老房子？谁又住在周恩来的过去的会议厅，叫梅花厅？那可有意思了。
所以这些东西啊，他不是人能设计出来的。凡是人不能设计的就叫超自然力量。既已经发生了物理上能弄明白的现在叫有维的世界，就是我们人间的物理化世界，和无维的世界之间的一个巧妙地佐证，都值得我们尊重、探讨和学习。所谓的搞骗捐的，不是这党，这主席，那主席，绝对不是！你看到这个战友们，大家说的那些话。非常知名的一个叫斯也先生。我觉得斯也先生每出一次文，我看到他的字就像千军万马，洪水般的冲来。然后你感受的那种力量，遇邪杀邪，遇魔杀魔，遇正则正，那种力量那个文字功底，境界思想，那哪是常人，欺民贼、盗国贼所能理解的呢？无法理解，无法比拟的。
你看看我们现在整个的社交媒体出现了多少了不起的神人，包括我们现在已经消失的痘痘，都消失了。今天一大早上，我五点钟起床去中央公园运动，先看到，痘痘昨天发的《痘痘叔叔有话说》，啊呀这个真好，我听好几遍，但是消失了，消失了，消失了。很有意思啊！
今天中央公园让我特别特别感动的，看到了有几个战友。特别让我感动的是有几个就住在旁边，有两位女士都是嫁给了美国人，有一位嫁给伊朗人的，有三位女士，三四位男士，都是外国人。这个很蹩脚的就是他们都会用中文讲“一切都是刚刚开始”。然后呢，给了我很多担心说注意安全，然后呢，特别多的感动的话，我在这不方便说，让我团队啊，旁边的人，都非常非常的感激。
20-30 13479318855
我们在毛毛雨中相见，当时啊中央公园人多、雨多、狗多，都遛狗的。然后我觉得我们这都是一些不正常的，都是运动迷多，每个人在雨中“淌淌淌”，旁边太多的遛狗的了，然后雨“啪啪啪”的，我和我团队高兴不得了，我还去 carlyle酒店吃了一个我喜欢吃的早餐。哎呦，特别棒！吃早餐时候进来也遇到了好多大概有七八个是香港来的认识我，“哇，郭先生…跟我照相啊”特别兴奋，然后说：被他们给查给删掉”哎呦，真是超出我的想象，超出我的想象。然后我们的战友很多人名字都记得，这个我叫乌坎莊、保镖莊（老是开玩笑）
“莊烈宏，我们看他的节目”，什么什么“乌坎人”，看来这个乌坎莊影响相当大、相当大，乌坎莊不简单。“赵岩，我们看…”如何如何。还有提到郭宝胜（宝胜先生），“宝胜怎么现在砸你啊？我们很伤心啊，怎么会这样啊？”“能不能出视频以后有字幕啊？”很激动，旁边人都晕了，这是干嘛呢这是?唉~然后呢，说实在话这个我是感觉责任重大，责任重大。五点钟起床，我昨天睡得时候大概一点半，这五点起床，起床以后喝杯咖啡直接去了吃早餐，吃完早餐运动，特别的爽、特别爽！然后好多好多这个……我的团队跟我说的话不能说，说说就说漏了，哎呀很有意思！其中有一个咱们的战友很久一直跟着，我们团队给误会了，以为他是坏人，结果差点把他摁在地上，结果我说不是不是，绝对自己人，他绝对不是坏人，结果这战友特别感动，这位男士说是在美国某个金融集团工作了好多年了，说今年的工作签证到期就要回去，但是呢，他说他原来还回去要报效祖国，他现在说他还要报效祖国，他完全同意我的郭七条，说这个国已经不是他想象的人控制的，是一些盗国贼控制的，很激动！哎呀，今天我觉得听他讲这些话我很激动，包括他说的那个公司里边几乎所有的中国人都看我的视频，都看视频，而且他们都深信不疑、坚决支持！他说苦于还要回国，所以不敢多说。我说你们千万连传播都不要传播，你先安全，你先发展，你没必要为了传播就叫你父母培养你那么多年，花那么多钱省吃俭用到国外来，结果给你抓起来了，我们真正的国，没有盗国贼的国，一样嘛。所以我反对任何人冒风险地传播爆料，反对任何人募捐、诈捐、骗捐，而且今天在那个 carlyle酒店里边大多人说：“我们喜欢曹长青先生，曹长青太好了”，就在那喊特别喜欢曹长青先生，而且有两个加拿大来的说卡丽熙是他们看的节目，他们骂那几个砸郭的，我说别骂别骂，你这个砸郭它本身也是我的一个资源，没人砸多可怜啊是不是？好锅越砸越亮，而且砸郭的过程当中能显出来我到底是好是坏，如果他们是坏人说明我更好，如果证明他们是坏人那不是咱们也就是一举多得嘛，
不要骂他们，不要骂他们，真的不要骂他们，砸郭现在是不是个买卖、是个生意？砸郭能砸出真相、能砸出力量、还能砸出善恶。然后说曹长青先生，他们说太喜欢曹长青先生了，他们说曹长青先生哮喘啊，我们还得寄香港什么枇杷膏什么膏，我说你们不要乱寄，这个喝的真的别乱寄啊，问我有没有曹长青先生地址，我真没有，我跟他从来没有任何联系，没有任何联系啊！曹长青先生没有任何联系，我们有个 Email，哪天我们助理曾经发过 Email，仅此而已。所以说这个非常有意思，非常有意思！
这个几个小时感受颇多，这股力量和大家的期盼太重要了，竟然有人跟我说让我告诉曹长青先生，千千万万不要再搞什么台独了，别支持台独了，其他什么都赞成他。我说这事我真不能转达，我不支持台独，我认为独和统本身就是个魔咒，既不能有统一也不能有独，这是我的更深观点，以后上台湾节目说，我留着跟台湾的彭文正先生，现在我都端着呢，未来再说。一旦在台湾事上出手，咱一定要与众不同，绝对是包括台湾的同胞们，我想说的事情谁都改不了台湾是中华民族，这个改不了。什么中华民国、什么中华人民共和国啊，什么统和独都是胡扯的事，改得了？你什么党也改不了，什么这也改不了。
这不用那些人待那会儿说事，这全都是有图谋，别有用心，谁也否定不了我们是中华民族，所以不存在统和独，还有一个凡是到台湾什么搞点这组织那组织弄钱的全都是骗子，全都是骗子！任何向台湾伸出手来的人，所谓的到台湾去成立这组织那组织的，我认为都是骗子，都是骗子！这个问题上我认为未来有着很深的探讨，像曹长青先生他的这种支持台独我不反对，就像我不支持别人反习一样，你也别支持我不反习，谁爱反习谁反习，跟我没关系，你支不支持独跟我也没关系，你怎么独都行，但是我就是喜欢曹长青先生，我就是认为他行他有公正性，我就认为他有水平。然后呢，人家说我口才好，他老说我口才好，曹长青先生跟我一比，我们两个一比的话，</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
