<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>四通 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%9B%E9%80%9A/</link>
    <description>Recent content in 四通 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%9B%E9%80%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/303/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/303/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，还是5月6号今天这个我想这个谈谈这个昨天录得先生的节目。当中呢，请了我很尊重的，这个过去64这个我们的灾难时间也是我们民族伟大的时候。之间的重要人士就是王玉南先生，阿四通的这个创始人，啊，昨天我看昨天我是两个多小时，我是从。
从头到尾看完，看完以后我大概两点多钟睡觉前，我就大概又过了一遍，就是万老的这个一出现这个电视画面。那时候我眼泪差点出来，但是到中间的时候还是眼泪出来了啊，控制不住，我看到这个万老坐在那儿的时候，我心里很难受很痛苦。因为万老这个人吧，对我人生是有巨大的影响的，我很惊讶啊，这个外佬现在身体还那么好。我从这个旁边听出来王老身体状态特别不好，但是昨天看到思路一点没乱啊，高度一点没降。
运气一点没少，那种大智慧在每个点点滴滴当中能看得出来，他这个人是个神人超人。这个万运南先生，在这个64事件中啊，他说发挥的作用和智慧和良知。是中国所有的企业家啊，中国实际上没有企业家，从64以后没有企业家，就是没有任何搞企业的人。可以相提并论，中国今年所有的搞的所谓的啊按照GDP，按照成功的是马云的许家印。
王健林啊，什么史玉柱啊，董文标啊，啊，包括抓起来这些老板，哪个人？哪个人敢说他没有犯过罪，他没有犯过法，他没有照顾家，他没有坏过良心。谁敢说这话呀，他们骨子里边儿真的是就所有的一切，啊，是为了人民。是为了良心，为了国家，一个都不会，这个万老的故事我要讲能讲几个小时讲不完，我要讲几。
个故事啊，这个我我们公司的林强先生啊，是原来公安部一局的局长，他是副局长常务局长没有局长，当时。4居室不涨，那时候的林强基本上就是部长，为什么所有的人事任命林强不同意都过不去，林强的。也就是林则徐，林强的爸爸就是当年的安全部的创始人，林强的妈妈也是共产党员啊，也是搞地下的。林强的哥哥林地是安全部的那事，做个武局长大局长，十二局局长啊，那是俺爹。
所谓情报人员那绝对是个好人啊，林弟的老岳父蔡成是司法部部长，那么林地的家里边出了一堆的。都是党内的这个，可共产党内部的英雄，但是都被共产党给毁了，全给灭了，林强林弟是在这个。文化大革命以后是周恩来亲自去把他领回来的一个兄弟姐妹，阿玲回来有个平板，一个到安全部接到公安部，所以他在公安部。德高望重，那牛的当时所有6次后面处理的这些人几乎都是参与的，你看她为晶生先生啊，什么海外基本上你问问。
任何人说不认识林卡有几个，林强张月和马建关键人处理人，那么邻居也是重要的参与人。说那个时候的公安部对外的黑社会娱乐圈，啊，还有这个间谍网，那是那是她是最关键的人士，那我跟他是好朋友。后来又到了我公司，当时也有突然间我推出的照片去，我跟他聊了很多海外的事情，包括6次，我知道很多他是最重要的执行者和处理者。他谈过很多次绿色就谈到了关于哪些人，啊，他也谈到很坏的人，很多这个海外的说明您的大脑门。
他对这个万玉南先生的尊重啊，我不能用尊重两词儿，啊，这个我特别有感触的，有一次是当时戴秉国在这个外交部的。啊，最火的时候2006 207我给忘了，戴秉国到我们公司就我那个圆，我内部有个餐厅，就是专门招待来设计师啊工地。嗯，简单装修，然后又在装修，装了好几次，带我们来吃饭的小餐厅里边，这个戴秉国谈到。企业主一看到我们企业啊，咱中国还有这样的企业啊，北京还有这样的企业啊，实际上我是在隔壁，我没有参加，他那个惨啊。
嗯，其实我得跟你们这个老板郭老板得好好认识认识，我说我不想跟他这个认识，很惊讶有这样的情。结果老大接着说什么呢，说中国自从万玉兰之后已经没有希望的企业了，这句话说的话我说什么？他说啥他说外置从外面难之后中国没有希望的企业了，唉呀，我当时因为我也不能太多的暴露自己啊，我说我听。你愿意听这个词儿的，那么后来我跟林强啊和前面谈到万一难的时候就是说万达老先生的时候林强林弟。
马健部长，章乐副部长，还有当时的徐永乐，这个这个苏部长，包括耿部长，啊，包括后来的孟建柱。所有人对谈到王一楠先生的时候都是竖大拇手指头，这个安全部的耿部长是事实嘛，是这个。所谓外交专家派他曾经说过非常精彩的对话，6次的时候如果能处理好老万。中国企业提前20年走向国际，中国的企业如果能出现100个万一呢，他说中国今天。
绝对和西方在技术上，不是这样的一个排位排位，特别是在今年看到这个中国心。发烧友的更加明显，那么正感到有一次啊，这个柳传志先生，他经常在盘古吃饭，他们搞。活动特别多，那天所有的人都来了，老板经常在餐馆大厅工程听来，啊，这个我在这个我的一个。独自在使用那个房间里边，在6楼啊，我自己到现在也不对外的房间里面，他们给我讲述外面什么企业家我从来不参与，你可以问问这些企业家谁到。
盘古去消费的，我从来不主动从来不参与，我不像有些人是爱丫跑过去，像郭宝胜那个脸没脸没皮的，在网上充什么网上说没脸没腚的。我不是那种人，我从来不去，要钱我也不去，在那个房间里边我坐着的时候，一个现任的啊，一个现任的常委，而不是现任的政治局委员。啊，这个后来在国务院啊，最近被处理了，我国务委员，国务委员，当时她在朱明伟的时候很背。我问她，我可以说就杨军先生，我说你怎么看待64啊，你怎么看待这个中国企业家，他特别感慨，他说中国。
我自从6岁以后，哪有几个像外遇男的那时候了，他今天说他傻，然后再说你可以说是友情。快，那个时候她有太多好的选择了，可以让企业做得更大呀，他说他没有，他选择了良心，他选择了。学生他选择了正义的一面，他付出了巨大的代价，赢得了人生上所有人的尊重，唉哟。我这个对杨晶这个人我是当时我是守大门守这个人，还是有良知得，不像他妈猪山路这个家伙，一说的是学生学这一帮傻叉。
这完全不能等同而已，那如果杨晶到北京啊，很惨啊，没人理他跟他斗争，从从门口来的，后来我们在4个月吃饭的时候我又要。很多事情，杨晶这个人还是非常有水平的人，非常有水平，这个对四通，最新的一本，我应该如何感谢上海港。我的听力对我感兴趣，我那时候清理桌子特别大，上海早报啊，这个给灭了，那一段时间我们看报纸啊，都是4通啊，就像昨天说的办。看着石头砸自己的脚，那个报纸我还收藏了十几分了，我哪天我也拿这个，我要忘了给我签字，我觉得太有意义了啊，关于万通的。
社保特务跟美国西方沟通特别有个词，我觉得忘了还记着词，我觉得特别有意思，这是与西方资本主义眉来眼去的。结果我觉得挺有意思啊，那时候就自由主义，自由主义啊，这样也太有意思了，这个时候看起来就是那个时候的荒唐。阿国家政权打击个人不择手段，一切假话，一切都是假的，但是那个。这个时候所有人都认为是从顶不住啊，万一南先生他顶不住，但是没想到他老人家他都是做那种选择，只有两种选择。
好像万通没有了这个GDP，没有了这个这个万老可能也没有了，这个所谓的富豪的明显，但是万老在中国。做人的民主法治这个进程当中，他就是我们西马拉牙的目标之一，他绝对要站在喜马拉雅山上。他在1989的时候，他已经站在喜马拉雅的山顶上，在我心里是这样子的，我现在很多有良知的党员，很多有良知的企业。别家他们都要走完了，他们都这么尊重他，认可报告告诉那些企业家，这有很多企业家，我跟他们交流的时候他们都没有。
你听过一个人，对万老有微词的，区域最大的不好的词儿也是最好的人说他傻，不实施。如果，这正是我们所追求的不能要绝顶聪明的人，是不是聪明，那是什么样的利益主义者，那是没有理想的人。他的傻就是他的伟大，就是他的智慧，人生不就3万多天吗？谁不都得埋坑里面去了，我再说一遍就能听到我说视频呢。就我一个人都过3万多天了，到了另外一遍我相信有天堂，我相信有来世一定和这人活的不一样，昨天这个录得。
但是还不是当个大企业家当时的四通，它绝对不仅仅是10亿人民币的GDP，他也不是创建了这个中关村一条街。他也不是创造了中国的科技的，可以说它是一个万通四通，当时敢说一没人敢说二就无人敢。在技术境界，房子说是抗d抗体，你要你要挑战他，不可能你想去干是想都不可能，如果那个时候的万通。想玩钱哪有你们这些阿猫阿狗啊，可能吗？你看那些人的长相，你看那人的学识，都是干啥的呀？
这些人所谓的投机主义，他买了一份主意，都是那种行贿受贿，中国的企业家可怜很了不得。小三儿当啥呀？让你当老婆吗？轮得着你吧，但是万老这个人聊不对，你看他前妻是高官的这个妻子。而现代人的妻子也是中纪委书记的，他选择的这些妻子的家庭都是有良知的人，虽然是党的人，是体制内人士。所以我说这个万老啊，这是我们企业家的一个学习的榜样和灵魂，昨天我在看他讲的企业的时候感到悲剧，特别感谢。
今年60的时候，你去想想，如果当年64的时候，如果中国真正来个政治改革，那么这个四通会让进的。中国人没有中国心吗？中国那个系列大的多大呀，比你脑袋都大，悲剧呀，而且万老家。邓小平和这个赵紫阳的这个关系，有很多我是能对上了，为啥我尊重报童老人家呀，我见过的官员。后来去了所有私下对鲍总老人家那种骨子里佩服啊，很多人喝醉酒了以后，你傻呀，你怎么想学不同啊？
就是这是官场的长话，啥叫学报同啊，就说你是真把政治当理想的政治就是招摇撞骗啊。啊，你想学的都不同啊，因为我认识的秘书太多，我都不能一说伤害人家干嘛呢，啊现在在中山了，好几个人说我老哥们了啊，还在中班那哥们。包括建筑班最牛叉的人，原来吃饭就在旁边坐着轮不着他，那个时候你你想学不同啊，你个傻子。你丫正宗就是政治啊，什么叫中国这个社会主义就是有关系，有主意没关系，没注意，有了关系你弄钱弄女人就行了。
这是个官场文化，那我企业家说你学人家学问一男的，你傻呀，你这学万一喃这个傻子，学政治。你别学高彤，你有理想你傻，万一就是不允许有政治情商，情怀就是企业家。没有任何自由和有良知的企业家，企业家就去别废话啊，政治家搞关系搞女人去搞权力去。这就是中国的政商文化，所以这是悲剧啊，30年后今年才发现中国没心啊，没心呢，国破。
山河还在，悲不悲剧啊？万老的家天下当天下这个。登天下，将天下现在在西天下，这是他当年和现在他严重影响我对政治判断的一个重要的点，这是。为什么我说中国的权力绝对不能私有化啊，这是咱们大政治学家说的，所以说政治。自由化血财富公有化是人民走向灾难水深火热的开始，中国一次次的走向了灾难轮回啊。
几十年如一日啊，这就为什么今天中国人活着这样一个猪狗不如的日子里面，中国活在一个大染缸里。今天的中国还搞网络控制啊，所有的精英都被撵向海外来了，我就一直纳闷为什么到今天。这么大个国家不让那么多人可以回国加回国，一二三十年前的问题，64说说话，你杀那么多人没事。不让说这些人也没杀人，只是说希望国家有法制有民主，自由也是你追求的，也是你说的，你共产党的党章这么说的，你宪法怎么写的？
不然就回国，有多少人是父母不在不能回去尽孝，有多少亲兄弟姐妹在国内人家不能相见。而又有多少兄弟姐妹就是人间风格，阴阳两两天跟他阴阳合同是一样的啊，这个共产党这个乌托邦。几十年祸害了，那你说一个，一个国家，一个民族，被他们强奸这个样子。为什么呀？因为企业家没有外遇男，因为政治家没有包容，更是没有赵紫阳。
赵紫阳和胡耀邦有良心的企业，这个政治家哪有啊，哪还有啊是不是很多事情我知道的太多了。真是，这个我那时候还年少，但我这天生就遭遇啥，我就喜欢这个中国的政治追求，中国的法治民主，自由万老的这些态度说的。太好了，你根本问题是中国没法治，你什么都无从谈起，今天的事情还搞家天下，从党天下到家天下。这个唯一我不同意，万老师说的话，阿v2我有两样，昨天非常不同意，第1条他认为还有100年，我估计我老没算明白，还有这种。
不得，他说100年是共产党建党100年啊，这也就是没几年他就结束了，我不认为他有在有三年以上的秘密，绝对没有不可能。另外一个我就忘了，我不同意他对海外民运的人一些看法啊，这是不对的，我们现在千万别忘了，工会搞的。不是政治忘了，我要给王老师，我不是搞的政治，那些民运那些所谓的各种都会搞政治，你们那些事我也有些我是可以理解的。但是我觉得不可以接受的理解和接受是不同的层次，今天的我们我这样的人和我呼吁的人。
出来愿意听过的人，我就这句话，我们追求的是善恶真假，善恶真假是对中国政治，中国企业家在中国所有的人事包括文化建设。也包括现在的闹的很热烈的崔永元说的演艺娱乐健身，这个国家不能做志愿。为自己活在粪坑里边，我们就是要呼吁向政治界有报道这样的人，这个企业界有外遇男这样的。这样的报关老师和鲍老丈人要中国多起来，为什么中国人少吗？一点都不少，中国的体制。
如果是一个好的体制，万达的王健林马云，徐佳莹，吴晓辉这个肖建华都是好企业家。人在哪国，它都是天才，那柳传志先生在哪国都是天才，你不得不承认啊。他们投机马化腾啊，头上都是马化腾，都在骂那个那个什么张京东的张什么我不知道那小伙叫什么东啊，啊这个穿上这个整个。八路军红军这个跑到什么井冈山，大家骂他干什么呀？她是被强奸的，他明天脱光了呢。
那时候你也不要骂他，他没选择，一个企业在中国那种企业家，他首先他要生存，他要为员工发工资，他看的都是。上周为股民负责，还有他有家人，最后一个他要记住他扛得过那些盗国贼吗？忘记。打一个电话就把他给灭了，不用个电话呀，王岐山就是个眼神，你就没了，我这是前天在那个直播。各种哦，这视频我就说，我就上了那个路，得先生一个聊聊那个聊天啊，聊天啊，不是恋爱边聊天。
我说接下来就是孙委员肯定是道歉，然后就是这两个怎么样？我还给大家说大家注意到没有，接下来领导想借这个。机会灭谁就灭谁啊，王岐山孟建柱啊，还有现在是超美的汗症，是不是他说的哪个哪个明星啊，那个什么演员不爽。这是这是昨天万老师上那个节目说的，一个没有法治的国家，你做了多少个你有多过分。你什么都能做得出来，所以任何一个人现在替共产党替中国政府和盗国贼开脱的人都是。
还用说吗？那还用讲吗？所以我觉得现在的民主民运人士你可以做你那些事儿。但是你别坏良心，你不要坏点，你得有善恶之分真假，啊，这么坚持很可敬的，很多人很可敬的。理解啊，但不能接受，你干嘛你干嘛就是那个李汪洋叫你们搞成那样呢，现在是。著名跟共产党那一套啊，就是拿死人算是卖死人的帐，天天纪念64人，你干啥呢？你做什么了呀？终于。
我的企业家可以在中国生存，但是别作恶行不行啊？我觉得万老这个他昨天很多话没有讲，这个钱四通的人。跟我聊天的时候，他他现在在我们那个民族证券工作，他说当年的外遇难忘了，有很多企业思想他说非常棒。做企业家不做恶，这是最早的时候老说的，我老师说也没有说，万老说的，这个企业家的这个这个民族国家观。在你面前的责任，我真的是民族国家的民族的钱忘了，最早是把民族责任在放在前面，大家还有广告词我忘了啊，原来也是民族的。
那个时候我们把关老爷私通的信息当成书一样圣经来念，但是到了海外以后，我说实话他认为。很成功，我也认为他很了不起，但是我不认为他成功，为什么团结在周围转的人太坏了，我了解了。很多人都是利用她呀，都是利用他把他利用的，她特别善良，钱也骗了，你也骗了就把人家推一边，到海外以后万老还饱。比如说这种纯真和善良，这是伟大的，但是是不应该的，这就是海外这些这些人，我们在这个西方。
这种法治民主的环境我们是可以做的，更多的不允许重用，也不允许妥协，包老师在国内在那种环境怎么做？有这样的事出来了，开玩笑骂他，他就是，那相当什么价值，我就不方便说了吧，现在所谓的海外这些名誉。人家乐意嘴，你给万老洗脚都不配，加了一堆你就给人家抱了去，抠脚趾头盖都不配，这不是一个字。也不仅仅是你的经验，也不是说你这人长的有多帅，那是因为人家这个天生的经历，合理。
人家上天赋予他那种与众不同的那种大智慧，那是个蝴蝶的，但事实证明了呀，有多少次？可以那样这样的选择，所以我想给各位说，我昨天看了万老的这个这个很激动，很激动。他老身体真是啊，我就非常不幸的，老人家就是就是身体，她觉得老了，我觉得他身体看的很好，他要能出山是我们这个。时代有很大的幸运，他振臂一呼，我光棍必将喷水，阿牵马坠蹬，在所不辞啊，你要抱着人出来。
我牵马坠蹬的在说不去，我天天给他两个在旁边啊，我天天给他俩就是搬凳子搬椅子，我给他俩当拐棍儿我都愿意，我坚决。我问他们是做牛做马做狗我都愿意，我服气，我这一辈子你要想叫我尊重你，你首先做的比我强的。否则绝不负你，这两个字就像做企业，企业家政治万老。企业家，政治家良知万老。政治家政治家良知，政治艺术政治科学报道，政治良知报道。
人家俩人是谁，当年人家的上面是邓小平，赵紫阳胡耀邦是中国最好的几个人，人家的朋友。是最好的，包括后来的景涛也是万老的，我不方便说，锦涛在多个场合，就给舅舅说过万了。当年这个她儿子在威市工作的时候，微视搞的那么大就交给清华了，锦涛让他儿子离开是习近平亲自。把他送到了江苏啊，那个清华学院，你看人家习近平主席多会做人啊，那是副主席，亲自安排他去当这个。
清华学院分院副院长，亲自送去，把当地的这个市长啊所有的几大班子叫来开会，这是中央的决定啊。我刚出来，晚上陪他吃饭啊，第2天都安排好了，住处都安排好，然后再回去，然后你还把胡海峰一步一步给提拔起来，这是人家。唉呀，习近平也让人讲道理，还讲感情啊，这是人家党天下家天下了是吧？这是他们之间我们不接受他作为她的。我那是不接受的，但是离开之前就说过一句话，你做多大你不就成4通了吗？那威势。
不能做成丝绸，就是你做大了你就变成了，你就会有政治影响力，政治野心也会做麻烦的从政吧，这是锦涛退下去。习近平主席跟他之间的一个默契，海风一定会上去的，海丰的人是真厚道，他的威势绝对不贪的，所以我最恨的国宝是这个。蠢加我这个愚蠢的东西，说98%共产党都是坏人，我们家现在还好，那都是坏人吗？他恨恨。恨得要死，她有办法吗？她想来美国来得了吗？你现在过了99.9都不选他们，我们不能说别人。
都是坏人，很多人是坏人，你和比例太大了，9000万党员吗？不是党员的中国人里边有很多是坏人，那和尚很多不是党员干多少坏事啊？啊，很多党员里是有好人的，但是这个家天下，党天下那是全中国。做人的灾难，全民族的灾难，我非常佩服，万老何报了这个说法，这也是当年胡耀邦书记。赵紫阳书记还有我们伟大的锦涛书记，包括后来的几个有良知的领导，那都是想想干点事。
干部成了被利益集团绑架这斗国贼吗？60是我们民族上最大灾难，昨天报道说了我们中国就。过去就发了几件事儿，这三件事我认为中国人是过去的100年，最伟大的就一件事就是6次。什么是什么改宪法那都不算事儿了，因为结果知道了，开始知道了，都可以知道的，工人党成立你知道那颗痣它都会过去的。什么年代了，过去的皇权主义，奴隶制，它必将走入历史，这共产党。
必将走向历史，党天下，还有什么时间下什么这个这个这个将天下当然都不可能，那只是。时间的问题，但是貌似这件事情是中国人这100年我认为唯一属于我们老百姓的历史，属于我们的故事。是最伟大的事件，而且人家忘了人家帮他就在这个事件中是关键。电容，人家赵紫阳和胡耀邦这都是关键人物，这一辈子不白活呀，马云几千亿啊，中国几千万。
多了去了，那我小号也几万亿呢，那海航那几万亿呢，咋了现在王岐山又紧急住院了，又紧急住院了。腊月去了，天天打针，大家都在骗她，你的病没问题，还活30年，马来西亚那都92岁了。还能咋了，又哄她，所以她不行了，很快就不行了，那海航也不去，肯定玩，我等着呢，他不管我们让他快点完事。但我不想花那么多劲，这个大山倒之前我干嘛呢？就催着要去，我不穿内衣你自己倒吧，他实在不打的时候我要给他关键一脚啊，大家。
别着急，慢慢真相都会出来的，所以亲爱的战友们，我看了万老师之后啊，我这个感动感触万分。啊，我我们一定要自信，中华民族儿女里面中华儿女里面有万万个，像万义南先生向鲍彤先生。而且大家一定要坚信喜马拉雅一定会成功，不是该我们赢了，我要改改是一定会赢。一定会赢，而且会很快，养的非常的精彩，看到这些。
那头鼠目之人出来的都是地震前啊，那些老鼠啊，蛇呀，什么阿猫阿狗串一串，我们要地震我们要发地震。地震完以后把它照过全剃掉，给一个新的中国，中国的新景象，有信仰，有法制，有人权。用民主的一个国家，就是我们昨天万老说的是报了赵紫阳先生，胡耀邦先生，他们追求的就是明天。下，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
