<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>过敏 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BF%87%E6%95%8F/</link>
    <description>Recent content in 过敏 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BF%87%E6%95%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1803/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1803/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：Snow，Snow，Snow干什么啊？我试一下这个位置，Snow，战友们我试一下一个功能，你们不要乱掺和，不要浪费时间，我试一下连线的功能。
（歌曲红尘情缘）
我加好几个人都没收到啊，我邀请好几个人，兄弟姐妹们，都没收到啊。你看我这乱发，都没人收到啊。我发你G-TV链接，你咋没收到是吗？我这试一试呢，邀请，好好好，我看看，你把摄像头挡住，没问题。
好，什么时候开？没问题呀，说好开，没问题呀，可以呀。对呀，就直播邀请你，不直播邀请你干啥呀？有毛病啊。我试直播呢好不好，拜托啦。我试一下就下去了，大家别耽误时间，我试一下功能啊。有战友跟我反映G-TV一些功能，我要试一下什么情况。
14分钟后好吧，14分钟后咱们开，你们加一个Webex，我给你们开Webex，还有，现在是4点36，4点 50好吧，4点50你给我一个Webex。
好，现在我发现了这个链接是有问题的，战友们说的是对的。我怎么没看到你进到我直播呀？在哪儿呢，我直播，你进到我哪直播去了呀？
玉米地小妹：郭先生，你看我留言了吗？我是玉米地小妹。
郭文贵先生：我是让你接连线，我让你接连线，直播连线，OK？你看你现在已经完全Out了，现在完全Out了。我从来不用香水，没有任何香水的味道。好哇，4点可以的，4点钟应该是可以的，好的。
玉米地小妹：郭先生，我接不着啊。
郭文贵先生：我这不就试呢吗？战友反应这个直播中的问题，我给你发邀请，你怎么接不着呢？你要用你的账号进到你的直播G-TV ，我发，你能接到才行啊。接不着就是问题呀，现在。
玉米地小妹：是我接不着，我手机上有一个邀请，然后我连线就进到直播，就在我的这个……
郭文贵先生：看到没有？我今天试这个直播的原因，很多人跟我反映这个直播有问题。这玉米地小妹就整个糊涂蛋，没办法，糊涂啊！不是，你看怎么弄都弄不出来，找不着你。你这玉米地也不出来，什么玩意儿嘛这是。找不着你的玉米地，你哪像玉米地，一点儿不聪明啊！
玉米地小妹：我已经进来了郭先生，然后你发的我接不着啊。
郭文贵先生：这就是我发你怎么会接不着呢？不可能啊。这就是战友说的这问题嘛，我这跟你试呢嘛，你看我再发一遍。
飞飞：郭先生！
郭文贵先生：啊？谁进来了呀？
飞飞：为什么我在里面呀？
郭文贵先生：你是谁呀？
飞飞：飞飞呀 ！
郭文贵先生：对，我先邀请的你呀，你都不给我回复。你怎么搞的呀？你人呢？我光听你说话，你人呢？
飞飞：我人呢？我在呀，我现在梳了个稻草辫，你就把我邀请进来了，我都不知道这是什么情况。
郭文贵先生：你不要出丑。我就是想试一下子。很多战友说现在发不了，我就赶快来试。我给你们一堆人发了，也没人理我。现在你突然冒一声音，吓我大跳，天呐。光见声音不见人，你是把人没有，你没有点链接是吗？
飞飞： 我点了，我不知道。我现在看得到我自己，我们现在是在G-TV上Live吗？
郭文贵先生：对呀？
飞飞：我的天呐，我现在素颜扎了个小辫子。
郭文贵先生：你把摄像头粘上，它就看不到分屏，你看这不是个问题吗？就是不显示啊。
飞飞：现在是两个屏啊，我都不知道这是什么情况！
郭文贵先生：多少个屏啊？
飞飞：两个屏啊，我看一下，两个屏，怎么一个屏啊？
郭文贵先生：你看，我就一个屏啊。你看你看，我现在用我另外一个手机进去就两屏了，这咱俩怎么戴一样的帽子啊？不约而同啊。
飞飞：我是用来遮一遮我的小辫子啊。
郭文贵先生：你看到没有，这个手机上就显示了。那我现在你看我这儿看的，就是一个屏，现在我就直播这个就显示一个屏，但是播出去是咱俩屏，你发现没有。
飞飞：是两屏啊，是两屏啊，我都要被他们笑死了。
郭文贵先生：这不试出问题来了嘛，你看看。
飞飞：哈哈，我这一会儿我有直播了我在准备，
郭文贵先生：哎，你这素颜挺好看的，你干嘛化那么多妆啊？
飞飞：我~~~~我不好看，哪里好看啦，不好看。
郭文贵先生：天呐，你们这女孩都是这样子，永远看不到自己最好的，永远学人家。天呐，这多好啊，多自然啊、多真实啊，你还要化啥嘛？
飞飞：我哈哈，我要化的我，不然你看现在，哈哈，大家都说好看，哈哈
郭文贵先生：大家说什么？
飞飞：我以为你是来批我，怎么又不直播啊，哈哈~~~所以我赶紧接一下，没想到是直播。
郭文贵先生：你们不直播我就直接邀请你们，我告诉你们，不管你们在什么情况下啊，你做好准备吧。
飞飞：哈哈~~~~~
郭文贵先生：被动直播啊，被动直播啊。爆料革命，被动直播。
飞飞：被动直播，哈哈，文贵先生的院子好漂亮。
郭文贵先生：太漂亮了，我这是很小很小，你们看到的是很小很小，太多啦，因为我没办法走，老远啦，那马场那边太漂亮啦。
飞飞：哇，还有马场，赞赞赞！你下次有空的时候带我们逛一圈呗。我的还是睡衣啊，我真的是~~~~哈哈
郭文贵先生：你们要来的话，你看到我后面女孩的雕塑，看见了吗？
飞飞：我看见了。
郭文贵先生：这个雕塑是罗马时期的一个雕塑，完美的，是我拍来的，从苏士比。
飞飞：哇！
郭文贵先生：这个老厉害啦，这个真的是西方的真正的古董。
飞飞：老公，我跟文贵先生在直播，哈哈。
郭文贵先生：你老公说，在干嘛！！还好咱是公开的，不要担心。你干嘛化那么多妆干嘛。你化那么多妆干嘛，文斌来啦，哈哈，文斌来啦。
文斌：才看到。
郭文贵先生：我邀请了几百人，文斌你怎么叫爆料革命了啊？我在给你发了二十多分钟，飞飞都来了，你都还没来。
文斌：我才看到，抱歉，抱歉。郭先生好，郭先生好。
郭文贵先生：什么叫爆料革命嘛你们这样。
文斌：我可能用另外一个账号上的，没看到你这个。
郭文贵先生：你看这就是问题了嘛，文斌一来，我有回音啦，发现了吗？飞飞，有回音。文斌你看，我这是给你第三次发啦，第三次发，你都老是不理我，然后你们那，飞飞那，天天不化妆，你们是找不着，
文斌：哈哈，前两次您是结束了，我才看到。
郭文贵先生：是嘛，你这是，我现在试，第一个就是战友反应，现在这个邀请不管用。第二个：就是反应迟钝。第三个：中间断线。第四个：回音。我要试这个功能，发了一群人，我第一个就发了飞飞，飞飞没理。我就文斌呐，然后那个玉米地小妹、文随，我就开始发。哎，没人搭理我啦，我说这七哥混到啥程度啦。
飞飞：我觉得有可能是耳机，因为现在从外面过了一圈这个声音，就是那个声音，又从那个，我要接个耳机。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>内容梗概:
没说完呢，咱再来一段儿吧，一和战友聊起来就兴奋了！
「关于」6月3号在纽约世贸中心新中国联邦一周年的庆祝活动，很多战友给我发信息，说：“7哥，求求你千万别去。”铁血组竟然要求我写保证书坚决不能到现场。大家都知道我这性格，「知道我」一定要去。发自内心的说，7哥「那天」不去是太痛苦了。这么多战友凝聚在曼哈顿，就这么一点地方，我不去见「大家」能行吗？说不过去。但是战友们这种担心也让7哥要去了也「同样」伤了战友的心。所以今天我在这儿给战友们保证，你们不要担心，我向你们保证：我绝对不去现场！我向你们保证。我咋的一保证就想笑啊—我不去！你们别担心。这种感动，所以今天我必须录盖特。这么多人给我发信息，说：“7哥，你千万不能去。”我跟刚到日本的那位战友说，我说你有啥需要赶快跟我说，我没时间了「还有事情要去忙」。「这位战友说」：“7哥，我求你个事儿，能不能别参加6月3号战友聚会，「别参加新中国联邦」一周年「的聚会」？”确实我是感动了，战友们这种「关怀」。我绝对不去，绝对不去，保证，保证，保证！Snow，哎哟，你看你高兴的？兄弟姐妹们，我保证不去。
另外就是「关于」“躺平币”，简称叫“躺币”。只要国内年轻人“躺在那儿”，既然你不能站着，你也不能跪着吧？也不要坐那儿被剥削，你就躺平吧。“躺平币”大家很关心，我向大家再次说一下：“躺平币”一定会发生的。它需要一点时间。7哥也不是神，是吧？咱也没有什么权力，只能靠辛苦，给我点时间。今天「鼻子过敏」怎么又来了呀？可能是小Snow老是感染我。“躺币”一定会发生的。不但有“躺币”，跟“躺币”配合的还有一个什么币，兄弟姐妹们？经过“躺币”的研究，头脑风暴以后，我们还发展了一个对应的币，这个币要和“躺币”相结合。什么事情都有阴阳，都分男女，分黑天白夜，分上下，分左右，光一个“躺币”不行啊，是吧？
一位日本战友，还有台湾的咱几个战友帮了大忙了。竟然能想出来比7哥还绝的硬体条件。特别是我说这个钱要几千亿美金怎么保证20%的黄金？咱这帮金融组的人给我出了大主意了。原来从日本高盛，英国高盛出来的人就是不一样。几个人一设计，「点子」来了。灵感来自于中国过去皇宫里边儿的玉，玉钺，我说的是玉璧和玉琮综合体。哎呀，真是让人兴奋。“躺平币”真是好主意，“躺平币”一定会掀起巨大的风暴。让中国人躺平比你上班挣的还多，甚至太大的可能让人一夜之间成为百万富翁、千万富翁。
例如，“躺平币”，像7哥说的，每月抽一个奖。“躺平币”里面自动摇奖，「设计成」多少号摇几个奖出来：比如一等奖1000万美元或者100万美元。不管任何人躺平就拿到币，就有可能获得奖。就像G-Club一样「抽奖」宝马车、护照，那就是现金啊，是吧？马上兑现，不兑现就犯罪了。“躺平币”每月摇一次奖，到后面可能是两周摇一次奖，一周摇一次奖，最后是一天摇一次奖，「甚至」可能12小时就摇一次奖，摇！几块儿大金砖摆在那儿直播。摇让你，那金砖就是你的了。除了不能摇媳妇，摇先生啊，摇孩子，合法的，啥都能摇。咱们中国人爱好麻将嘛，是不是？有这个赌的心理和好奇，咱把民族的劣根性、不好的一面变成优越性。我一想就兴奋啊。
除此之外，战友们 —「咱们」摇护照。跟某国弄个100万本护照签下来，建立一个护照基金，是不是？只要你摇上了，你就到那个国家去领护照去。「去就」拿一护照。这些地中海国家，你想咱不成了神了吗，是吧？那些国家，只要出个基金，比如说500万，1000万或5000万美元，就是给20万一个护照。5年后钱还给你，护照也给你。但是得有新中国联邦这种体制才可以。新中国联邦跟「这些国家」对接，不就牛了吗？「这是」摇奖摇护照。
除了摇护照还摇啥？刚才「提到的」科学家，我都准备好了，我刚才给路德先生和科学家说了—我和路德整个「造型」，一人举一边把科学家举起来，把我们仨做一个三人神奇组合的雕像，叫做“天使”的纯金雕像。有大小，10公斤、9公斤、8公斤……弄出来也摇奖。新中国联邦的「七芒」星、logo「都可以」摇。「摇中」马上兑现。中国人只要你马上兑现，讲信用，中国人马上绝对是最可爱的名族。所以这一系列「的想法」，我一想着就兴奋。
接下来，兄弟姐妹们记住：不管是什么G-TV的投资者，7月4号以后，7哥有大礼。7月4号以后有大礼送给大家。不太大，也就这么点大。别老想着那金山银山的啊，7哥可没那本事。别老想过头了。就这么点大，这么点大。辛勤的劳动，「即使」再累，当你想到这些事情的时候，你都不会累。坐那儿打着坐，一想着这些事儿 — 哇，飞翔的感觉。Come with me,！Come with me！ 哈哈哈～
所以，兄弟姐妹们，你说这日子过得有多好？幸福。啥叫幸福？当你真想着这件事情经过你的智慧，经过你的信仰，经过你的无私，经过你的行动能拯救这么多人「的时候」，当你看到闫丽梦科学家，安红女士，莫博士，艾丽女士，冠博士，路德在那儿直播，看到叶钊颖妹妹、郝海东先生站在那儿那样的英语讲话，看到咱们各个农场的直播节目，看到世界上这种“以毒灭共”这种大的浪潮，又看到喜币在全世界像狂风一般卷遍了所有金融界的黑暗，一支独立在世界上，然后我在这儿唱着：“这是我们的草原……” 哇塞！这日子？！这日子要在中国得走多少后门，拉多少关系，喝多少酒？还能活着吗？累死个屁了。
这就是美国的伟大；自由、法制社会的伟大—每个人都有机会。这就是新中国联邦人将给中国人创造的信仰自由、人人平等、一人一票选出政府。不能让这100多、200个家族统治着14亿人一坑到底，直到送到火葬场，送到墓地，还把家人再剥削一次……该停止啦！该消灭啦！
兄弟姐妹们，7哥要说的话很多，再录还得录好几段儿盖特。算了，就到此为止吧。再说就多了，你们就烦啦。让7哥高兴的事儿太多啦，太多啦。啥都不说了，莘县阳谷县搭县，咱走走看。姆该嗮啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/867/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/867/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱尊敬的，10月18号，你们进去了吗？啊？你别往我身上泼水了吗？危机真相了吗？今儿加油吧，刚才说了好。好多战友什么都不好 ，昨天我都没有一一回复，然后我的战友希望我来直播，本来是今天没直播了。
因为今天有太多贵了，然后我今天早晨吃，6点起床，开始健身，因为明天我也没办法。在外面开会，为了1同时回复战友们的，是一些私信的问题，和把明天的直播转到今天。大概9:30~10:00左右，我去直播好不好？谢谢兄弟姐妹们，9:30~10:00, 有。约时间10月18号上午啊，北京时间10月18号晚上。
点半到10点过敏是吧，一会儿见，我要继续锻炼，谢谢兄弟姐妹们，爱爱。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月10日50岁生日感言</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/661/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/661/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是五月十号，今天是文贵五十岁的生日。五十岁生日，非常地激动，很复杂的心情，今天做这个报平安的直播。这是文贵一生以来第一次，过一个没有母亲的生日。呃……确实挺艰难的，对我来讲……五十岁过一个没有母亲的生日，这几天心情很复杂。
但是呢，战友们！我们每个人都有父亲母亲，父母早晚一天都会离开我们。有的人甚至是比父母走地还早，这就是人生，这就是人生的无常，这就是我们面对的人生。这也是我文贵，一个草根出身，穷人家的孩子，文化程度教育很低。走到今天，在五十岁的时候，中国人说是母难日，人生第一次过没有母亲的生日。
坦白地说，我一个月以前就想过，能不能今天不过生日。一、我母亲还没过百天。二、这生日对我来讲，过起来可能更多的是痛苦。但是，我没办法要求家人、同事、战友们和很多朋友们去这样地去理解，我想我就别说了。
但是我在以前，和战友们说过，每当我过生日的时候，就是我反思的时候。每当我过生日的时候，我都要好好想想，我过去的这些年，什么是值得我骄傲的？什么是我向母亲、父亲有所交代的？什么是我感到后悔、羞耻的？
每年过生日的时候，我都沐浴更衣，打坐、念经，闭门思考。可以说这几年，发生在我生命中的太多事情，需要我认认真真去思考。但是啊！战友们，越是在思考的时候，越是有感触的时候，越觉得战友重要。因为当你思考，觉得某一件事情最想分享给谁的时候，我很幸运，我有很多家人，一百多口。我有很多家族，三百多口。我有几千个员工，我有上百个合伙人，我现在还有数以千万、亿计的战友。
世界上不都是像我一样，有很多人，你有想法、你有精力可以有机会给人家分享。就像当年，我们公司的一个外籍总裁，每月的工资都汇给他的家人，姐姐、女儿，还有妈妈和他父亲的时候，我问他，你这些钱都分出去，你挺艰苦的，很了不起。你有什么抱怨么？他跟我说，文贵，一个人一生有机会、有家人能分享你的财富，是你的荣幸，是你的幸运。我在以前讲过。这句话是真的是挺触动我的。
我记得，在2006年左右到2007年左右，当时我在一个湖北驻京办事处，吃饭。我在一个一号雅间吃饭。然后突然间这个时候很紧张，很多人离开了那个房间，说有大领导来了。然后说去敬酒，甚至很多人都商量送礼物，还有很多人要筹现金。
当时和我一起吃饭的有我两个同学，其中一个是来自济南的，一个是聊城的。一个在三部上班，一个是在军办上班。后来我知道，是当时的军办主任还是副主任我忘了，叫秦生祥。秦生祥后来是当了好像是海军的海军司令。大家去给他凑钱，赶快去给他买东西，说因为什么，说他过生日，那天是他生日。
忙活完以后，大家几乎几个人敬酒回来都喝的酩酊大醉。我的一位同学，抱着我痛哭。他说文贵我这个人就不是个人吶！我最失败了。他说当年在中央警卫局上班的时候，九年就回家过两次。后来调离了中央警卫局以后，老母亲有病，一天没陪。因为当时每年过年他都要陪着首长到农村去，那时候要陪着锦涛啊，到处农村去什么——叫摸摸被子，掀掀锅，看看锅里有几个馍。搞这个行动，每年都要搞这个。
他说我每年跟着首长下去，看着首长去摸那些农村那些老大妈的被子，掀他们的锅，看锅里有没有馍的时候，他说我都想哭。他说因为我的爹娘在农村里面，生活好不到哪去。就是因为我老家那些官员拍马屁，让爹妈有了房子住。但是家里面，就因为有他和他一个姐姐，没人陪，没尽孝。最重要的事情，他为了升官老母亲走他都没有回去送行！
说领导每次在大会上夸奖他的时候，他说他心都在流血。说某某某多年才几次回家。老娘生病从未陪，老娘走了也没送行，就说他。他就觉得他不是个人。他的首长过个生日他得马上筹集古董、现金给他送礼。然后另外一个我同学就讲，秦生祥给人家讲的最多的是孝敬。他说他们领导有孝敬的权利，咱没有。我记忆深刻！我什么都不说，因为战友们知道，我这二十九年三十年，如果我跟任何人暴露我对共产党或者我的心声，那我早活不了了！我只听，我知道这个魔鬼的体制是多么的可怕！
今天，当我过五十岁生日的时候，我特别想和大家分享，我再一次的和大家分享我的心路历程。就是这些点点滴滴让我看到了共产党这个体制的魔性，魔鬼，魔鬼的魔性，不是魔力！我们中国人几千年文化最值得我们骄傲的就是家庭！中国人没有信仰，严格讲没有宗教。家庭就是宗教、就是信仰！中国几千年的文化所谓被宣传的，共产党宣传的，跟他屁的关系？中国人能到今天，核心的价值就是家庭。
从今天的习近平主席到王岐山，哪个不是为了他的家庭，可以干一切能干的事。今天你问问中央领导，为了他们的父母，他们什么不能干？什么都能干。只有我们老百姓，（这怎么发白了呀？我这儿一说王岐山就发白呀？）只有他们有权利，他们有义务，他们孝敬老人。而所有他们的孝敬，孝敬老人是建立在九千万党员，十四亿中国人民，妻离子散，母子母女分离，父子父女分离的基础上。这个世界上最简单一句话形容这个人的恶，许你满山放火，不许人家夜里点灯，那就是共产党。
整个军队的腐败，整个中国的腐败，你看郭伯雄，徐才厚，每年过生日叫过大寿，父母什么寿日，都是他敛才的最佳机会。但是他们有没有想过，多少人为了他的生日和寿日，腐败，犯罪，妻离子散，家破人亡。更重要的事情是，这些人就没有回去陪伴父母孝敬父母这样的权利，而且不但不能，而且还要被鼓励为不孝敬父母，这是何等的矛盾和可耻呀？
某财政部的一个官员告诉我说，我看到了共产党里最坏的一面，就是挑拨所有人的家庭不和谐。其中一个他说，共产党最最从毛泽东到现在，都希望所有的党员全身心的奉献，然后都病死在岗位上，癌症死在岗位上，牺牲在岗位上。每年过春节，中央领导要和在新疆，西藏，远在边防的军人们，这些当时的值班的哨兵们联线电话表示感谢，每年都要看望在岗上班的人员。
西方世界一个正常的国家不用做这个动作，该轮到谁就轮到谁，为什么要做这个呢？原因是这些人被剥夺了回家过年的权利和团聚的权利，和孝敬老人的权利，为什么共产党员的人一死了以后都成了英雄？都成了烈士？而鼓励共产党员全成为烈士，成为英雄？不就是万家死绝孝敬你一家吗！这种流氓文化到今天从未改变过。
我认为天底下最大的事就是父母，最大的事就是爹娘，现在是共产党叫人爹亲娘亲不如党亲！党跟谁亲呢？党跟谁亲呢？结果党全跟自己的生殖器亲，尿不尿自己的脸呢？你们党的哪个人的爹娘不成为当地的土皇上？所以说共产党对中国几千年最伟大的社会结构，家庭DNA基因，进行了摧毁性毁坏。使中国整个社会上道德低下，更不要说法律了。这是没办法在短时间内修复。
中国要想在短时间有民主、自由、法治，首先要恢复中国的家庭观念。家庭观念就是什么？中国是母亲、父亲最重要的；家庭观念是社会稳定，与人能和谐相处，不把自己的雪扫到人家家去，你各扫门前雪可以，别把雪扫人家家去，别把人家的孩子扔井里边去。你不能像共产党似的，把人家孩子扔进井里边去，雪都扫到人家去了。
我再说说咱们年轻的一代，90后2000后。现在我看到国内狠多孩子，包括我们的同事员工，我每次都告诉他们：「你们现在是独生子女，生个孩子，姥爷姥姥、爸爸妈妈、爷爷奶奶照顾，某种程度上是家庭团结的一个重要的手段，也是好事，但是千万别作孽，你把爹妈、爷爷、姥姥当奴才使用的」！
就像我们国内看到一个视频：一个女儿、一个儿子，儿子儿媳妇让爸爸去卖肾去；一个家庭里边为了养一个孩子，竟然这个儿媳妇打自己的婆婆公公；一个女婿，呼伦贝尔的，竟然是脚踹自己的老丈人、老丈母娘，嫌照顾不好自己的孩子。
这个社会由于共产党的畸形政策，让咱老百姓只生一胎，他们可以生好多胎，还跟好多女人生私生子，刘呈杰、贯君就这么来的。我们老百姓只生了一胎，这已经够变态了！再把这一胎当成变态，这么就灭种、灭族了嘛！
一个孩子的成长，那么小就看着自己的爸爸妈妈怎么对待自己的爷爷奶奶，怎么对待自己的姥姥姥爷，把孩子当成了自己的一个宠物来对待。一家人家把孩子这么小少爷、小爷爷、小祖宗，爸爸妈妈姥姥姥爷说孩子，稍加不当，倍加指责。这真的是人类何等的悲剧啊！一个依靠家庭，孝敬尊敬、有理有治的一个家庭，和谐相处维系了几千的文明，今天变成了一个倒吃食，养个孩子跟养爹养爷爷都难！
刚刚的就在美国我这个团队当中，跟了我多年，18岁就跟了我……孩子，又跟我一个员工结了婚，他生了孩子，刚刚满月。今天孩子来了，我看着孩子，抓住我的手，孩子一直看我，我心都在颤。因为这是在美国出生的孩子，那孩子真的太可爱了！爸爸妈妈都是我的员工。我曾经在几年前骂过我的这个员工。因为他喝多了，对这个家庭稍有意见。我告诉他：「任何一个人，任何一个男人，没有权力，任何一个孩子没有权力来评价自己的父母，即使父母是妓女，你也不要去评价，你没资格，也没资格评价父母的感情，包括身体，各种什么缺陷，你没资格，你只有孝敬，你只有做好你自己」。
就像我们改变不了宇宙和黑洞一样。后来这个孩子……这是一个完美的孩子。他有了孩子了，我第一句话就问他：「你有了孩子，你知道我说的是什么意思了吗，几年前？」这孩子马上明白，他的感触特别深。想想养一个孩子，母亲胎里面，到孩子生下来，冒着这大风险，在医院要等十几个小时，冒着风险，随时都可能出事啊，然后再把这孩子养大，多难的养一个孩子。那我们成长时那父母那个难，那你们现在养个孩子，你们想想，你们父母怎么养的你啊？你现在要把你孩子要养大你却对父母那么差，这个社会是出大问题了。
我有一次在洛杉矶的商场看到一家四五口带了一个孩子，说的好像是湖南话啊，哎呦那个年轻的，那个年轻的妈妈对那个老人啊那个亵渎那个呵斥啊，那个这不对那不对，我真看不下去了。我说孩子你不能这样对你的长辈，你不能这个样子，我说叫人家怎么看不中国人啊，在那个商场里面，而且看上去穿的也不俗，也应该是什么官几代。
我今天我过生日我特别想和年轻一代想说说这事，我认为这个毛病，这个严重的社会这人道灾难，不亚于共产党的灾难，而这灾难是共产党给的。
你在西方，在任何一个文明国家，父母给你看孩子你得感恩戴德呀，而且不要你钱，那就是基本不可能了，不要你钱你是你发自内心的你是要给回报的。
我们这个美国同事里面也是刚刚生了孩子去年生的，那次我做节目时我那个朋友我们那个同事刚刚生孩子去，生完孩子人家老婆就上班他也上班，他老婆的妈妈给看孩子。这位同事是我们一个律师。人家是感恩戴德，每个月发工资要给妈妈多少钱。西方，不是说西方资本主义吗，人家讲人请人情着呢，讲感情着呢。我看在眼里边，我就在想这本来中国人就是这样子的，现在怎么都变成那个样子了呢？
所以战友们文贵感触颇深啊，我们这个社会真的是家庭不能被毁了，家庭的关系不能被毁了，对父母的孝敬不能被毁了。特别是孝敬父母要想着岳父岳母婆婆公公的关系。你去想一想. 你想想人家生个闺女养大，最后嫁给你，你说你咋对待人家，你不坏良心吗？你想想人家把儿子养大，跟你结了婚了，你对人家，你先生的爸爸妈妈却严加呵斥，不尊不敬不孝，那能好吗？身体那么好吗？运气能好吗？
就像我说那个同事头两天他的这个女方的爸爸妈妈来伺候他，我问他，你好好照顾好你太太的爸爸妈妈，他说我照顾特别好。我说你记住，你的孩子， 有一天会看到你怎么对待老人的。这就是我们中国的DNA啊，这就是轮回呀。这就是我们最重要的。特别是现在年轻人一过生日给自己切大蛋糕，买礼物，你看我这后面都是礼物古董，你看那全是礼物，都是艺术品，超级艺术品。大家懂得都能看得出来。这都是我的投资的战友们给我的。我一分钱也没有，全都是借钱花，都人家给我的，非常非常的棒。
因为我也给他们回报了，我从来不接受人家礼物。从昨天到现在据我所知，我不知道多少啊，就基金，就那两个基金的账号就没停过，啪啪啪啪，就像那个赌场的那个滚动机一样啪啪啪啪，一直就那样滚着。他们都傻眼了，下面所有的留言都是郭先生生日快乐。我昨天我离开办公室的时候，我跟那个法治基金的我一位同事说，你知道我听到这个消息我什么感受吗？我说我一点也高兴不起来， 我说我都是压力。
你们去想一想战友们，法制基金捐的钱，就像我给班农和所有的董事们说的，每一分钱你都不能动. 动之前必须的给战友们报告，而且未来哪个战友他要问到我，我得给他说这个钱去哪了，我必须有这交代，而且不能有一分钱花于个人享受，班农先生现在正在挪威奥斯陆应该是啊，在一个军队里边在演讲，一点钟就是纽约时间一点，在郭媒体直播。
前天他去之前，他一个团队，其中一大半时间都是跟法治基金有事啊，都有关系的事，咱现在不能说，正在游说各个欧洲国家支持咱们法治基金呢。
那去之前是不是可以说租个私人飞机啊，或者用个私人飞机啊？不可以。你可以用我个人的飞机，你可以用谁的私人飞机，不能用法治基金，法治基金一毛钱都不能动，动之前必须要让战友们知道，而且不能有一分钱花于个人高级消费上。
头两天开了C4的董事会，董事会召开所有的费用啊，所有的费用都是我个人出的。因为我太清楚了，因为很多捐钱都是老人家捐的。昨天从日本的一个是一万一千美元的，十一万一千美元的，在伦敦的六万五千美元的，在国内的七千七百美元的，「哗哗哗「的就这样，这是什么啊？老人家，你想想在国内啊，战友们，我给所有的人想，在中国国内啊，在那些边远地区，捐一千美金是多大的钱啊？一头牛的钱啊！你想想在日本捐十几万美元是很多钱吶，很多日元啊！是吧，你去想想，这么多老人家捐的钱，你说要咱们法治基金要没干点什么事，是不是得报应啊？
为什么那些欺民贼一辈子没工作，一辈子都是颠沛流离啊？他就是骗了那些穷人的钱，那是要得报应的，那叫诅咒啊。很多贪官拿着钱在家里边，我告诉他们包括我很多在官场的同学们，朋友们，我说你们记住，那些钱天天在那儿躺着对你来说绝对是坏事。包括现在国内的体制内的朋友们，你们一定要相信文贵的话，当别人给了你钱、行贿了你以后，这个事没了结。这个给你钱的人，你要给他兑现了，也就算拉倒了，这是前一步。但那个钱躺在那儿，你又不能花，那现金，那个东西啊，就叫磁场，天天在伤害着你的身体、扰乱你的神经，让你运气不好。最后可能就一起跟你算账了，就把你给抓了。你躺在监狱里那钱有什么用啊？
最现实的话，没花出去的钱就不是你的钱。我从小，我爹我娘就说「这个败家子，就是能花钱！」，我说：「爹啊娘，你别说我能花钱，你看我能不能赚钱」，我有钱呆不住，我这是……账上有钱呆不住。所以说我们基金给我立了个规矩：郭先生啊，你们家族所有的
投钱，跟你有关的投资的钱，你只管投资，所有钱去哪儿你甭管。我们这个家族里边给我约法几章。我们家族很严的，说实在话我们这孩子跟我很计较，我认为计较是对，该是你的七叔你拿走，该是你的文贵的你拿走，不是你的你连碰都不要碰，而且给我立法三章啊，钱的支配你说了不算。
我有个原则是啥？钱花不出去不是咱的钱，所以有钱必花！我老认为这个钱在柜子里搁着啊，这不是个好事，我认为饭没吃到你身体里边，这饭跟你没关系，啥东西是你的？吃到肚里边是你的，花出去的钱是你的，得到的经验是你的，其它都不是你的。所以那些贪官们，我就说你那些钱干嘛呀，你王岐山似的，要那么多房子干嘛呀，你能睡几回呀，甚至你来都没来过。你说对面那楼57号，你能来吗？你能住这儿吗？这是一个。
另外一个，别给下一代造孽。你贪来的钱给下一代买的房子，包括现在这欺民贼，募捐来的钱，你买个车，你买个饭，那真让你得癌症，真让你出大事，出车祸。那时骗来的东西呀。能好吗？人家把辛辛苦苦的东西送给你了，他老念想呀。
你看我当时给你行贿了，你给我官了吗，你给我权利了吗？我是否吃亏了，是不是给我十倍回报啊？哪个当官收人家钱，见了人家送钱的，都是腿软。你看着那趾高气昂的，那是私下里都怕着呢，就怕人家举报。一辈子都跟当狗似的，干嘛去贪那个钱！这就是共产党的体制的卑劣之处，利用腐败啊，威胁了绝大多数党员。有一句话：查你谁，谁有事儿！这就是，查你谁，谁有事儿。只要收过钱，这一辈子就完了，脚跟就软了！没骨头了，没脊梁了！
欺民贼也是，拿着人家的钱，你人家捐了你钱，人家能忘了么？人家老念想，人家老念想，那对你好么？就像咱这法治基金，捐了钱了。谁不惦记着啊？谁不惦记着啊？你法治基金干啥啦！有啥回报啊？所以说战友们，别骗人，别骗钱，别做恶啊。心里要踏实，过得。你们所有的对法治基金的捐款，我在这里边儿用千言万语都不能表达我对你们的感激。这儿还是那句话，莘县阳谷县搭县。咱们用实际行动看啊。
另外一个，战友们。我今天就最想说的。别老听，要行动。对你身边的婆婆公公，岳父岳母好一点儿。说老实话，这个世界没比有老人再幸福的了。没有了老人，你在社会上，有什么能让你靠的住！有什么能让你撑得住！
这花粉过敏啊，我现在最惨的事情就是我对面儿这个花园儿——中央公园，那花粉呼呼地往这儿跑。但是挺好的啊，挺好，我对这个花粉过敏，咖啡过敏，雪茄过敏。核心核心啊，核心的核心啊，还是就是没睡好觉，睡觉太少。我的医生现在已经强令我，每天要睡不低于五个小时啊。但是我就是睡完就醒了，就来精神了你说。
所以亲爱的战友们，在文贵今天50岁生日的时候。回想我的过去，有太多的不对，对任何人有伤害之处，我在此衷心地抱歉。文贵是一个，满身缺漏啊，一身毛病，又没文化啊，而且这人有时候还犟；眼界还高。所以说呢有时候，说的话，做的事儿，很多不对，请所有的人啊，原谅！希望今天，文贵在今天之后，经过更多的思考，能让我更加地完善自我，能希望我做得更好。
另外一个，我希望，所有的战友们，都不要忘了我们中华民族最伟大的基础，DNA。它远远重要于法治、自由、民主，就是家庭关系，孝敬老人。就是我们赖以生存的，家庭里边儿的和谐！任何人交朋友、做生意、交伙伴，对父母不好，对岳父岳母，对婆婆公公不好，对妻子不好；或者这个女人，女士啊，对自己的婆婆公公不好的，这人都要小心！
另外，我们现在追求喜马拉雅的目标，最终的目标就是让中国人，每个家人都过得幸福。希望中国的女人都不要变成杨改兰！希望中国的母亲都不要变成杨改兰！没有一个国家，一个民族，像我们中国的母亲过得那么惨的。在大街上的小贩，绝大多数是母亲，卖菜的也都是母亲，最辛苦的也是母亲。我认为中国的母亲真的是世界上最最伟大的，也是最可怜的。啊，中东很多国家知道我都去，到这家庭里边儿，在家里边儿，母亲是很受尊重的。
我们中国的母亲说是半边天，共产党的半边天，这半边天可真是的被利用极了。当年共产党说，给女人半边天，解放了中国天下妇女。大家仔细想想，是怎么解放的妇女啊？没有比共产党对中国妇女再惨的了。中国的女性在官场上，不是被玩者，就是玩他人的，最终她也是被玩的。所有的年轻的母亲，最在乎的是孩子，但是共产党最大的就是，无偿的、没有钱的、义务兵，和最廉价的所谓的公务员制度，把孩子给弄走了。
中国人年轻母亲的未来，和青春，都被共产党给榨干了。为什么在中国的老百姓说，没有中国共产党，你饭也吃不好了，你的孩子没未来了。但凡是到美国来的中国穷人，到欧洲
来的，几乎是一贫如洗，有的人来的时候，身上是几百美金。到了美国，现在都有了房子；到了美国，都有了事业。这里没有共产党。我可以这么说，到欧美的所有的中国人，特别是穷人，都比在中国过得好，而且都比在中国有尊严。特别是女性，我认为没有比西方更尊重女性的了。在美国有咪兔，在中国有咪兔吗？天天被咪兔，你怎么办？这就是根本性的差距。
就像昨天有一个母亲，捐了10000美元，留言说的：过去我深信不疑，没有共产党就没有新中国；过去我深信不疑，爱国是最正确的；过去深信不疑，中国人的教育是最好的。我的两个孩子，穷得叮当响，考上了美国名牌大学。到那几年以后，孩子完全靠自己，有了自己的房子，有了自己的家庭，还每月给她寄钱。然后孩子告诉她说，他的同学当中，绝大多数都是共产党的当官家的。在那波士顿的街上，看到的绝大多数是中国官员的孩子。后来她再也不相信领导让爱国了，领导爱国怎么把孩子都送到美国去了？为什么我的孩子在中国就不可能有机会，到了美国都能过这样。为什么？她相信说，这样爱国是骗我们的，因为这些领导不爱国。海外孩子给她说，外海开豪车的，住豪宅的，绝大多数是党的孩子。
这就是事实啊，谁也改变不了啊。所以说，亲爱的朋友们，战友们，擦亮眼睛看清事实和真相。中国最需要的事情，就是家庭和谐，就是要让共产党离开这个国家。昨天晚上，一位美国的朋友给我发信息说，中美贸易协议肯定完了，肯定完了，没戏了。然后祝福我生日快乐。然后说你最大的生日礼物是什么什么什么，接下来你还会有什么什么。我给他回了个信息：对不起啊，这生日礼物我不要。
我最不希望看到的是中美之间所有的战争，贸易战、科技战、金融战、文化战，影响中国老百姓的生活，因为最后最惨的是中国人的母亲。我认为最重要的事情是把共产党给灭了，灭了共产党，中国人最起码可以说说真话，依法的信教。这个国家是公平的，咱先别说，一个国家连公平都没有，你怎么可能有自由民主，起码的民主是必须要有的。一个起码的独立的法治制度都没有，这个国家将是什么样的灾难。
接下来，我知道在香港在台湾会有更多的行动，但是我更希望看到的事情是让共产党倒台，让中国的老百姓，中国的母亲，中国的父亲，中国的家庭少受点残害。现在在中国共产党的毒瘤最重要的事情就是洗脑，中国老百姓被洗脑的荒唐可笑的程度，已经不是用语
言能够形容的了。有一位台湾朋友在大陆时间长了，头两天给我打电话说啥，我觉得大陆挺好的，比台湾好，台湾政客就会选举，台湾的就是选举了，大陆挺好的，我们现在能挣钱。
这位朋友我对他说，你现在因为你还是台湾人，你要不是台湾人了，这些话你都不这么说了。我说你有本事你别再回台湾，你在大陆呆着呗，入大陆籍。这是真是嘴里吃着肉，然后现在就忘了肉是从哪来的了。是台湾给了你肉啊，是台湾的选举社会付出代价，给了你肉吃，现在你在大陆，那肉不是给你的，你就是被绑票的而已。等哪一天把你宰了，你吃的肉要拿命来偿，这是共产党给人家的东西，都是要你付出血的代价。竟然有台湾人这么认为！这就是共产党宣传，蓝金黄深入到台湾。
我说你看看香港是什么结果，香港的母亲••••••为什么最近我们应聘当中很多来自香港的，为什么？都移民到美国来了，太多了香港的。所以说整个中国的未来和整个中国的希望，我认为最重要的是要恢复家庭的这种和谐的关系，彻底的干掉共产党的毒瘤，让中国人恢复到人性的基本层面，要孝敬父母。父母有病可以陪伴，父母走了可以去送行。
不管海外欺民贼还是假民运真民运，我认为这些人必须让他们可以自由地可以回自己的国家，这是起码的。必须让这些人拥有回家的权利和家人团聚的权利。这就是今天当我过生日的时候，我最深刻的感受。不管父母在与不在，我们都要记住，你本身就是父母。你的身边，和你的妻子，你的丈夫，他们有父母，你也将是未来的父母，你应该把父母这事当成最大的事。
拯救中国，不仅，不仅仅就郭九条，梦语郭九条，更重要的事情，让共产党这个体质彻底的离开中国，让中国人恢复到一个人的正常生活。这种以假治国，以黑治国，以警治国，以贪治国，必须停止。这就是文贵发自内心的。今天的文贵生日，我50岁生日给大家的聊天儿，不对之处多多包涵。再次感谢所有战友们给我发来的祝福，还有对法治基金的支持，我没办法一一回复太多太多了，没有回复的请大家原谅。
咱们大家一起为14亿中国人民和中国的母亲父亲们，为他们祈福..
阿弥陀佛。战友们，今天的直播就到此为止，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/611/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/611/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，我这现在是花粉严重过敏.，严重过敏.，喀喀的.老老打喷嚏，.老老打喷嚏，现在看看啊，这个就是我住的室外的帐篷，.大家看看在什什么位置啊，.大家看看在什什么位置就知道了了。我的后.面，这就是房间，这就是房间，这是在美国.比佛利利.山在这个…也就是名店街，名店街最核.心的位置，最核.心的位置，四季酒店，那么我的下.面呢，这就是这个，美国这个最有名的名店街，然后的对.面是.一个摩.门教的教堂，然后我背后那.几个.山丘就是.比佛利利.山，还有.一个就是.日落.大道，然后呢在这边了了就是.贝拉尔，那边就是好莱坞。
这个帐篷，搭在这.里里就是晚上，你可以躺在你这个.大套房的外.面，你在躺在这个帐篷.里里.面正对着好莱坞的那.几个字，然后这块是这个.比较有名的那个四季酒店啊，这是.一个最.高层，它.一共是有可以选择.一层.二层三层，可以作为套房因为我们的团队的.人.比较多，我住上.面他们两边两层三层下.面，那么再.一个这.里里.面是没有电梯上来的，你必须经过严格的保安.走上来，那么所以说我们的团队都可以住在这.里里，.比较好.而且很多.人开会都在这附近，总体感觉呀亲爱的战友们，这次来加州啊，感觉加州是变化.非常的.大。过去他们对川普总统是看不不起，甚.至是反对，到现在是啊.干得不不错，然后呢.走着看，甚.至很多.人在.支持川普总统，另外.一个，整个加州的，整个特别是这个媒体产业，电影产业，娱乐产业，对过去甩开膀.子进中国到现在.非常.小.心，他们现在对中国.人和共产党有了了本质性的变化的看法，也就是说这些.人过去赚多少钱，付出多少代价，多少.人闭嘴了了，这是他们现在真的是没有想象到的。
说.白了了你在.老老共那弄弄点钱，基本上让你死半拉，死不不了了半拉你也得让你完全听他的，也叫.行行.尸.走.肉。所以呀这个后.面现在看到阳光出来了了，很漂亮.贝拉尔.山脉.山.谷，然后.面是这就是.比佛利利.山，后.面的教堂就是摩.门教。下.面有.一个叫BEVERLY HILLS酒店是我过去最喜欢的，这个.山上有.几个现在最.牛的，媒体界娱乐界的.大佬住着1亿多美.金金的房.子，我跟他们分别.见.面进.行行了了.一系列列的商讨，另外.一个我后.面就在这个位置，.大家看到.比佛利利.山这个.方的，就我后.面指的往后来这个.方的，这个这个就这个，指的这个.方的这个.方的叫美国银.行行，这个地.方是我这次来的重点之.一。
在他这个楼.里里.面还是楼外.面，有.几个很重要的会议，就是盗国贼曾经在这.里里.面，有过抢劫中国财富以后的重.大的信息跟这有关的，但是那我们所以的任务已经都完成了了，我们跟相关部.门相关部.门，.大家看到很远处我给你指的，这个位置就这个楼 9230号，（英.文单词没听清）在那个旁边我们去这个跟相关部.门吧，进.行行了了法律律的认证法律律的认证，接下来那不不是接下来，然后呢.又跟.几个核.心的.人核.心的.人物，在加州的核.心.人物，我们进.行行了了很好的对话，很好的对话，很好的晚餐.大家都.见了了我都吓.一.大跳，怎么都变了了变成这样了了不不认识了了，但是呢.大家都是.心中有数的。
基本上可以跟我说这些.人都要撤回掉所有的投资，也有.几个是.金金融.大.老老，家.人那家庭都在这.儿，专.门.一起.见.面，对我们的爆料料.革命，对我们现在所做的事情，过去觉得我们都是神经病，不不可能然后呢就是，.非常难听的话觉得。这就是这是太神经病了了不不可能的，没有.人能打败共产党，到现在他们愿意和我们.一起来.面对着恶魔，很多.人感同身受，经过这.几年年的变化，经过他们的亲.自的到北北京，到中国，到.香港，去观察，去看去了了解，去对话变化特别.大。
这就是爆料料.革命的最重.大的贡献，让世界看清中国，让中国.人看清中国，然后这个特别有意思啊，这边这.几个这.几个楼，有两个楼有两个楼.里里.面，有盗国贼开的盗国财富盗国基.金金的公司，有.一样我可以告诉.大家，在这.里里这些天所有的看到了了啊，这盗国贼有没有收.手这个问题上，我可以告诉.大家你们很不不愿意听到的新消息，盗国贼没有半点收.手的痕迹，没有半点就是有些这个.金金融信息看得出来，现在可以说是洗钱转钱，购买巨额的巨.大的不不动产只多不不少，这是让我们团队和.大家都感到很惊讶的地.方，很多.人太多豪宅5000万到1亿5000万美元的，到2亿美元的很多还都是盗国贼这个家族买的。
很多在这个楼.里里.面开个这个这.几个中.心城，开的这个公司.里里.面有.几个，我带.大家看.一看，有.几个.大家看到就是这个这是中.心城，有.几个楼.里里.面注册的公司都是很新的，.一年年的半年年的两年年，然后那这后.面那个…..大家看到了了吗，然后这就是名店街，这所有的名店就下.面那个街，所有的名牌全在这.儿呢全在这.儿呢，这块就是这个.角落，这是MGM对.面的那个就是好莱坞，.大家看到这个字了了吗，所以说战友们呀。爆料料.革命爆料料.革命我们有巨.大的收获，盗国贼对财富的洗劫，.一点.儿也没停，.一点.儿也没停，但是他们绝对是秋后的蚂蚱，绝对是秋后的蚂蚱，现在在加州能感受到，媒体，娱乐，律律师会，计师，特别是这种现代化的.工业，产业部.门，产业.行行业，这跟我上次来的变化太.大了了。
这就是.老老共的.无知和傲慢，他没有看到这些本质的变化，加州是最最最最最反川的，不不是共和党呆的地.方，但是现在这个变化.一下.子就感觉得好像真是.大变了了，这变到了了我跟.大家聊天的时候，我说你们的变化转得太快了了，所有的转换都是因为川普总统的反共政策和决.心，在这个其中.一个楼，昨天我从BEVERLY来的时候，我们坐直升机到那边去，.见.一个朋友，这个朋友就让我看了了.一些他所得到的，过去短短的8个.月这个来.自中国的投资，.大家看那个那个数字.大家可能是受不不了了，就中国现在真的是.大家是内部在恐惧，过去.大概2018年年的5.月份到2019年年的2.月份，来.自中国的实际的外汇的投资增.长了了 4.3倍，什什么概念他们的把钱全抽出来了了，.大多数的钱都是转到了了欧洲，.大多都是先到.香港经过欧洲，然后全部转到这来了了，.而且都是经过了了.几层.几层的结构的安排。
所以说亲爱的战友们，这个盗国贼正在.走向他灭亡前的疯狂时刻，不不可掉以轻.心，第.二国际.大环境对我们越来越有利利，我们要坚持，第三还是要.行行动光说没有.用，这点感触颇深，让我为我们所有的14亿同胞和家.人们祈福.。
我这现在这个加州啊，对我现在的花粉过敏.就是.一直流.鼻涕，啪啪啪啪的所以说听着像感冒，实际不不是就是花粉过敏.，特别特别的厉害，.而且整个昨天在直升机上我还在喷嚏还打着，所有.山脉都是花，我去的朋友的.一个.一个.山庄.里里.面，后.面.山上全是樱树花全是樱树花，.大家看到就是这个.山.谷就后.面这个.山.谷树最多的地.方，我.一个朋友有2亿美元的房.子，哇塞他们家.里里.面的花太漂亮了了，但是我就是这个花粉过敏.，好了了战友们，.一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/593/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/593/</guid>
      <description>内容梗概:
好！咱还得蹦两下啊，刚才战友说“你得蹦两下啊”，我蹦两下啊。亲爱的战友们，2月24号，你们健身了吗？哈哈哈哈，看我后边这幅画，我躲躲，看这幅画，大家看到了吗？这幅画的效果啊，大家实际上看不（到）那么仔细，有很多细节，特别特别的漂亮，就在这个角上，非常非常好啊，超人！大家还记得吧，去年的时候我去那个画廊去买画，当时我就拍过这个照片啊，一直没拿回来，当时是花了一百多万美元吧买画啊，买画，然后呢三十五万美元买了三副画，其中包括了这三个，包括了这个……这其中之一。 哎呀，咱战友哇哇滴，哎呀妈呀，哎呀妈，天哪！“英雄救美”，对，所以咱仔细看这个美国超人啊，当时我一看时候我认为呀有点太浅薄、太现代了，后来我仔细发现啊，那个那个它的细节和画法很细腻啊，对纽约的描述还有超人，你看这些很多很多的，包括那个角上很多细节啊，非常的棒！这个懂得纽约的人，懂得美国的人会有很多故事跟这是相关。所以说很有意思、很有意思，越看越好，越看越好。
（……与战友互动……）刚才啊，我收到了很多这个……我真的是看不完了，太多太多的战友们给我发信息啊，特别是一些过去很少发信息的战友，那么今天我收到了很多信息，对昨天直播中谈到的宗教的问题啊大加赞赏！特别是有战友说他是这个非常了解当时是方志敏红军啊，杀害的美国传教士师达能夫妇，师达能夫妇，他非常了解这个事情，那个英国那个(Bú J.)啊，后来给放了啊，也是他们给抓的红军。 那么另外一个呢，他们对这个三武一宗的灭佛啊，三武一宗的……这个这个……灭佛啊，大家非常啊……这个展开了激烈的讨论，展开了激烈的讨论，那么特别是周时，周代，周武王这个灭佛，很有意思啊很有意思。那么……所以说感触特别深啊，这个大家往回看的时候啊，这个往回看的时候呢大家觉得这个宗教在中国的历史上是值得研究的，没错战友们啊。这个……真的“把广州定为首都”，啊我要说了算我不是把广州定为首都，我觉得应该把广东、深圳通通的真正地实现自治，我认为中国啊这么大的国家实现自治是唯一的办法，真正的自治、真正的联邦制啊，就是真正的宪政时代，联邦制，啊我觉得是最重要的，是特别好的。
所以说，亲爱的战友们，昨天这个宗教这个节目呢确实是很好的，我们不要去太多关注说啊现在宗教有多黑暗，我倒觉得更多的要关注的事情是现在国内的教友们受到的残害，还有国内的教，怎么能在这种情况下让这个所有信教的人啊减少伤害啊，这个这个像那个河南南阳区的XX刚（没听清），听说就受到了威胁、伤害，就受到了伤害。那么像香港的汤汉，现在都退休了又弄回来，又这这这……香港整个教区都沦陷了啊，这是有问题的。大家谈谈委内瑞拉啊，“文贵的反击是全方位的，看文贵”，这个委内瑞拉啊大家要真是看到啊，“已经大变革来临，郭先生，我在国内已经嗅到了这个变革的来临”，
哈哈，战友们，你们看到委内瑞拉，委内瑞拉美国采用的全是文贵爆料战术啊，就是Rubio，Pompeo，John Bolton，川普总统，就这几个人，天天爆料啊，天天爆料，发信息啊，怎么回事怎么回事怎么回事，这里边有战略吗？当然有战略了！是吧，没有战略怎么可能呢？但是这个战略它是惩罚你坏人的……大家看看我后边啊，你看看这个，真正的超人，你看看（郭先生兴致来了，向战友展示新挂的超人画，以及女儿送个他的超人模型 ）……所以说战友们啊，这个……真是目前啊，这个从委内瑞拉能看到，从委内瑞拉能看到，美国现在的战略就是爆料革命，说爆料是什么？
爆料就是和平的革命，过去的所有的那种传统式的战斗，随着时间和科技都会被淘汰，现在网络是战场，金融是战场，这个网络的战场大家看到了现在这个信息、媒体，你看人家美国J ohn Bolton，美国总统，美国的这个这个国务卿啊，还有美国的参议员，集体发力，讲出了委内瑞拉的真相和人民的需要。然后把更多的真实的马杜罗的这个独裁、贪腐的信息传达到国内去了，传到国内的老百姓都能看到啊，在内部和外面一对比，荒唐不荒唐？世界上第一有资源——油的国家，现在吃垃圾，饭吃不上，多可怕啊！所以说战友们，这就是爆料，还有革命的最新方式。 哎呀“国内还是腐败洗脑”，共产党最大的武器就是宣传啊，共产党是情报、宣传，这是它最成功的，共产党夺取江山最大的法宝之一就是宣传，就是洗脑。所以战友们，千万千万不要低估了共产党的洗脑，这个……洗脑的这个这个作用和洗脑留下的残毒远远超出了它的政治上的各种操作的能力，所以共产党是非常可怕的。 那么在这个洗脑过程当中，就让你相信它的那个虚的、假的那一套，然后让你去愚忠，然后你不知不觉地就觉得依靠它。我昨天大家看到了啊，在英国刚刚出现的那个Tommy Robertson，Tommy Robertson啊他赢得可能性极小，但是他是一派，还有另外一个也叫Robertson，啊，英国政坛有三个Robertson。接下来大家会看到啊，未来一周到十天，英国会有政治上巨大的变化，会有巨大的变化，未来的两到三周，世界将有巨大的变化。
中美贸易谈判，美国有一系列的决定和行动，华为的事情，孟晚舟的事儿，英国的整个政治的动向，包括法国啊，包括法国，然后接下来是咱整个在南海、台湾的事儿上都会有动作，然后呢北朝鲜和美国，所以说未来的两到三周是个大事，是个大事。所以说战友们，未来的两到三周会很热闹、很热闹啊，大家要高度关注、高度关注。所以说共产党对中国的这个老百姓的，咱们中国这草根们洗脑这个毒害程度非常之严重，现在台湾和香港正在被洗脑中啊，正在被洗脑中，洗得很厉害啊，洗得很厉害…… 彩虹桥（文桥）12-22
所以说亲爱的战友们，一定要看到洗脑对我们这个国家的人民的这种残毒，叫精神残毒的危害性。（问：王林清法官还能出来吗？）出来的可能性不大了。会让他晃晃，出来的可能性不大了。抱歉……我去……（离开）
我这个敏感，现在这个我屋这个地毯造成……反光（眼镜）……刚才说那个反光，说那个反光咱就换一个，咱就换一个中不中？现在啊，这个未来的两三周那对我们的爆料革命有什么影响？有重大的影响。鼻子过敏，对了文冬，鼻子过敏，哎呀很难受，吭吭吭的特难受。我现在是对手机过敏，文冬呀，我是对手机过敏呀，我是对手机过敏。就是时间看长了，手机对我鼻子过敏。
华为现在很横，以为这个跟美国达成协议了，然后那又有交易，再一个全党都在救它吗，全中南坑都在救它。所以说很哼，华为恰恰的可能性只乎是没有。不打呼噜，我从来不打呼噜，身上无任何异味，无任何的这个不良习惯，也不打呼噜，所以说这是文贵的上天给我的最好的礼物，给我最好的礼物。哎呀，现在纽约外面太浪漫了，就像那个雨呀和雾呀，特别特别的漂亮，特别特别的漂亮。然后呢，对面的中央公园，特别特别的美，特别特别的美，这会儿特别浪漫。所以说战友们，未来的两三周会发生很多很多的事情。
那么另外一个战友们，这个现在问我的特别关心的特别多，说这个文贵，现在法治基金的这有关的情况，战友们我再说一下，法治基金啊，这个是一个考验人心、考验人的智慧、考验一个人对事情的判断能力。这个法治基金接下来发挥的作用，别着急战友们，让子弹飞一会儿。让子弹飞一会儿。反正我向你们可以保证的是，动任何钱的时候一定向你们报告。我会让法治基金公告，公告完我向你们汇报。我做为一个捐款者，我一定是向大家百分之百的负责任，每一分钱都要花到跟法治基金的目标有关系，干倒CCP有关系，必须的，这是我要负责的。法治基金的意义大了去了，我跟那个法治基金跟他们开会的时候，律师都傻眼了，我说你看到这个情况，是你想到了吗？没有想到。
昨天，欧洲来了一位欧洲国家领导人，我让他，我说你看一看，这短短的两到三周发生的这个法治基金的革命的事件，意味着什么？他傻了，他整个人就懵了，我把很多就他能看得懂的英文的，我说你看看英文的，就不让你看中文的了，这些留言。我说我们中国老百姓，你看留言当中，很多人父母、家人有挨饿、有的人是残废、有的是退伍军人、有的是被P2P平台给搞得家破人亡、有的是吃错了药把一生毁了，都在生命的生死线下在垂死挣扎。
这样的我说这个政府国家，你去想想。我说你做为一个国家领导人，你去想想这样的中国人有什么感觉？他很痛苦。他说，文贵我原来我都去中国，我真是希望中国政府，共产党能改变，现在我不去了，他说我从来没跟你说，我不去的主要原因就是因为你。他说因为我什么呢？他说对待你什么样子，我看见了，他说捏造的这些事实，录制的那个孙谣啊，贯君的假视频，还有共产党他说对你家人和员工的迫害，他说更让他接受不了的是新疆的事件。
他说他的信息，他的国家获得的信息，也是一两百万人。被抓，被消失。他完全无法接受，他是绝对过去挺共的人，挺中的人。他现在说我真明白了，挺中和挺共两回事儿。挺中和挺共两回事儿。那么他是现在，现在，噢，现在己经开始了，今天在华盛顿，这个今天他在这个开会当中，他说他要改变主题，改变主题，主题其中一个，就是共产党对西方世界的危害程度到底有多深？
所以说战友们你要看到的事情，法治基金我给这西方领导人西方人讲过，我说法治基金它是个公益基金。法治基金它是让未来能解救中国人，能让中国人进行和平革命、和平变革的一个合法的机构。我今天跟你们说句到位的话，战友们，香港占中的时候，缺了两样东西，一缺钱，二缺一个真正有智慧的领导。香港占中再往下两周，北京百分之百封港，军队派来封港，已经在深圳都准备好了。
当时如果是共产党敢封港，香港人就得救了。为什么？全世界会对付老中，拯救香港。香港绝不至于到今天，被共产党给揉炼到如此程度，参差到如此程度。现在搞了一个叫大湾区。啥叫大湾区？大家看看我2017年的视频。香港就是把你大陆话，所为的这个珠港大桥，所有的珠港澳，澳门算啥，几十万人，是不是？加在一起就是把你通过你澳门的币，叫一国三币，一国三币。
同时也是三种货币，同时也是三个枪毙。对不对呀？就把你弄在一起，通过你洗钱，往外海外兑出去，通过那里掠夺所有的精英和财富。给你一个门口的希望，就像跟那狗是一样，仍个骨头，扔到自己家门外面去，当然狗到外面，你叼完还没出这个园儿，你还得回来。这园子还是这主人的。现在就是很多人把钱、把财产、把家人挪到香港去了，你就觉得你能安全了？
那香港都被拿回来了，你还安全什么呀？对不对？所以说共产党这个路子，你能去想，天天在中南坑人就想怎么收拾你们，怎么剪羊毛。所以说你看到法治基金当时如果存在的话，香港占中的时候，大家想想，法治基金如何有一千亿美元，我们要是能拿到一千亿美元，控制一千亿美元的时候，我们在香港占中的时候给他二十亿美元、五十亿美元，我告诉你共产党在香港就死了。
就这么简单。就这么……他百分之百完蛋。我让几个人看了，我说你看看我们，说实在话，战友们我先跟你们说现在这个比率，国外捐款的比率是99.7%……还高，噢，99.87，99.87，现在收到的捐款是99.87，可能还不到，这他们告诉我的。咱国内的捐款是1%还不到，1%还不到国内，绝大多数，捐款的数量和质量是国外，
但国外捐款的人数跟国内比，那就差距大了去了，就颠倒过来了。什么概念啊战友们？大家要明白明白。法治基金将要凝聚的是海外所有的反共的最高端的力量。我跟大家说了，任何人捐个1美金，这一辈子都跟你在一起了，他始终要观察着你。这就是假民运，欺民贼被人恨的地方，有多少人捐了钱都是被骗捐，结果拿了钱去治他老婆的乳腺癌啊，什么玩嫖玩赌。那夏叶良就去玩豪宅去了，是不是，买豪宅去了还募捐呢。那韦石在北卡罗纳州，有账号有豪宅有地产，弟弟在国内做地产。熊宪民就更不用提了，就找人给他按摩。还有什么叶律师啊，烂人郭宝胜，都买豪宅了。但是被骗的人是什么感觉，一辈子都是觉得自己窝囊，我被你骗过。这世界上就两种人是最大的人格侮辱，第一种是被骗，第二种是被强奸。中国政党就是强奸全国人民，精神强奸，财富强奸，思想强奸。欺民贼是骗你的钱，让你没法活。
法治基金的意义在哪里呢？当你捐了钱的时候，你就盯着这件事，你就走心。不能像欺民贼那样，low爆了，low爆了，欺骗。我就纳了闷了，这么多年，很多人捐款，在法治基金那留言的战友曾经多次给欺民贼捐过钱，我就纳了闷了，你们怎么就几次被骗呢？哪有被骗了第二回，还有第三回啊？所以说战友们，法治基金开启民智，与所有老百姓的未来紧紧的捆绑在一起。同时，她是一个世界上公认的法治机构，她不是哪个人的。法治基金很清楚，法治基金致力与愿景：推翻中国共产党，让中国有法治，独立于政治之外的法治。
这就是未来中国追求法治民主自由的时候，大家要想到，跟人家沟通，你是有权利的。被激情骗了，什么叫被激情骗了战友们？不是被激情啊，不是那个激动的激，是那个JI…啊。战友们，千万千万不要再上这个当了，我看到战友们发的搞一个六四的，在沙漠里边搞一个六四雕塑是吧？我看到民运同志又都去了是吧，我都没搞明白他们想干啥。
不是，要搞个六四，几十米的，沙漠里边，如果能推翻共产党的话，凭我郭文贵二十几岁就能盖出几亿美元的裕达国贸大酒店，我能盖出盘古55万平方米的一条龙的盘古，奥运村唯我独尊在那，那你说叫我在哪我都盖一个去，我盖一个600米的楼，我盖不起来，我郭文贵让你给剁了。如果是搞一个沙漠里的建筑，你叫我盖多高我都给你盖起来啊。不用你们拿一分钱，我自己拿。如果弄这玩意能反共（笑……），我真觉得太好笑了。我当时在想，这啥意思呢？有人现在要杀你全家，然后你跑了，跑到一个没人的地方，沙漠里边，然后在那咔叽，弄了几块砖在那立上，我反对你杀我全家。
这个人就不杀你了吗？是不是这意思？哎呀，咋整呀，都看不起咱们中国老百姓的智商，都把我们中国老百姓当猪狗来耍。我就真的纳闷了，有人既然残害了你们28年，29年是吧，要杀你全家，六四杀了我那么多兄弟姐妹，那你跟他干啊，你得以同等手段，超过手段，你要让他伏法啊。你跑到一个没人的地方，谁也看不见的地方，还不花钱，然后弄个抖抖颤颤的立个牌，“我反对你，别打我，别打我，我反对你”。是这意思吧？他就不打你了，王岐山小头发往后一缕，挎一甩，烟一抽，丫挺的想挑战我，立个这几十米的一脚就能踹烂的牌子，我就不杀你啦？这王岐山就不杀你了？王岐山就不弄你钱了？到了对面，算了算了，你到了沙漠里面立了那么大一个东西，花了好几万，花了好几大万，我给你几万，走吧走吧，别玩了。
我说你不觉的丢咱中国人嘛？我杀你的人，我杀你的孩子，我杀了你，我拿坦克杀的你。你说，他们拿坦克杀的咱啊，现在咱们拿个破铁撑在那，反坦克？噗一吹就灭了，你不觉的那人会笑话咱吗？你说就这帮人不该杀吗？王岐山，孟建柱一定说：这帮老百姓，不杀他们杀谁啊？一定是这样。如果在天安门的那些英雄们，被杀害的英雄们在天之灵，他往下一看，“你们就这么对待我？我被他们开着坦克压的，拿着枪把我打的，现在死那么多人他们不认数，结果你弄个这东西立那就管用了？大家想想（指着头），你说他们不是这有问题吗？28年了给六四的最大的功劳就是立个这玩意。
还有人搞什么纪念碑。如果纪念碑管用，我郭文贵现在从美国纽约，能买的地我买一块，我郭文贵花钱，我马上拿出10亿美元来，我都给他买成碑，写上共产党王岐山，写上共产党员的名字能管用，你们谁一分钱都不用拿。六四的这帮人，这帮骗子，吃屎吃人血馒头的，如果你们能联合起来，我求求你们联合在一起吧，团结一起砸锅，你们能联合一次，也能让我看到咱中国人终于能联合一次了。砸锅都行，你不敢砸共产党就砸我。你要能保证立那样个所谓的“六四”的铁皮，或者说你立碑能对付共产党，哪怕能让它少活一天，郭文贵和你对赌，咱上美国司法部门。我不听你说，美国相信法律，写东西，我拿钱，我拿10亿美元。
你要能把共产党灭了，我现在就拿，再多都行。不是，我就纳了闷了，竟然有人想到这招，跑到沙漠里去。你说你要是在这中央公园立个这玩意，它也有点意义是吧，大家看着，中央公园立个“六四”，人家看这“六四”啥意思呢？sixty four 啥意思呢？想想也能知道，也能提醒大家。你要能设计得像个样，你看盖的那玩意。沙漠里面，大家记住今天我说的话，三年内那牌子如果还在那立着，如果还是这样，你也算牛了。你说我盘古大观，是花岗岩，整个我在山东买下一座山，我把一座山给买了，花岗岩是白颜色很少，都是深颜色的，盖了我的盘古大楼。
我裕达国贸是全进口的西班牙的粉红玛，整个幕墙是单元式的，是悉尼歌剧院那个外层墙上，叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa），你们去查一查，帕玛斯狄丽莎，两个公司合并的。当年盖悉尼大剧院就是他们做的那个外墙，澳大利亚差点国家破产，就是他做的裕达。是单元式的，专门的结构和帷幕墙是不一样的，风进来形成等压，水进来直接流走，这叫等压式单元式帷幕墙，我是中国第一例。那个年代我都能盖一个佛手啊，199米的佛手，里面一个五星级写字楼，超级商场。如果说你要是玩这事，你们这帮人跟我玩那差太远了。
我可以攥着拳头说“全中国唯一人敢挑战郭文贵，敢建设中国建筑，中国语言建筑，中国最高级建筑的”，那你要是这样反共，我就去干，我都把楼盖到奥运村去了！我都把楼盖到中原大地了！中原佛手寄托我的梦想，祈求上天对着北门灭掉共产党，我的龙头直接对
着中南海，嘎！给他吸过来，灭掉它！管用吗？没管用！我不是也在美国这反共吗？啊！玩建筑，我有好几个建筑不能告诉大家，告诉大家，大家会无法相信，我今天会吹句牛的说：“台湾的101层，全程的设计，我都跟着李大师学习啊！参与者！台湾的中台禅寺、西安的法门寺，法门寺也是双手合十，我都参与。整个武当山这个金顶，太多建筑了！纽约好几个建筑我参与的。要说玩建筑，我敢挑战所有人！玩到那去啦，我都觉得好搞笑……又断线了……
呵呵……神马子情况嘛……
回来了！回来了！战友们，回来啦战友们，可以吗？黑客很利害！有个战友给我留言，他说：“郭先生啊，当你每次给我说那个数字的时候，就是展示的那个数字的时候，我说那都是不对的，”他说：“是黑客黑你的那个请求，别算进去了！”。亲爱的战友，我谢谢你的好心了！如果我这个团队，他连黑客的数字的请求和那个关注速都搞不清楚的话，那我就是事件上最愚蠢的了！
你郭文贵先生没那么傻，没那么愚蠢。我们现在每次就像今天的开端，低于70亿次，他连撼动的可能性都没有，每次大概五千到六千个点来黑我们，在世界不同的地方，现在在帮我们郭媒体维护的网络安全的，是和川普总统的，他的网站和他的推特维护的是同一家，同一个团队。所以说在这方面，郭媒体就是一个拖拉机，现在因为被黑客，有些是BUG(故障), 有些不是BUG, 有这些问题。 所以大家要记住，这些方面，如果说我们这个团队，我花那么多的钱，如果连这个都搞不明白的话，我就成愚蠢的傻到家啦！
那么另外一个战友们要记住，现在他们最近黑客的猛烈攻击，说明了什么问题啊？说明啥问题啊？战友们，说明他们害怕了！恐惧了！法治基金让他们害怕了！法治基金是谁的？法治基金实际意义的！所以说法治基金是下一步的，推翻共产党属于全国人民，被美国法律监督会成为世界上所有的政体，所有的国家接受代表未来新中国的一个法治机构！而且在西方这些国家，没有钱你搞革命，那是幻想，那是作死啦！
我们里面要有绝对性的够革命的钱！亲爱的战友们，如果是说，你想想，法治基金要有1000亿美元，你们自己问问旁边的美国政客去，说那个法治基金有1000亿美元，在西
方能不能通个西方资本市场，通过西方的科技市场，通过西方的各种力量的结合推翻共产党，我告诉你，你们去问一问，所有人答复你们，我可以向你保证，几乎超过9成都回说“一定会”！我问过好多最最牛叉的，最最牛叉的，最最牛叉的啊！我问 :“多少钱能把CCP干掉？”他说：“30亿美元就够了！”。
我上次在华盛顿，我见了几个最牛的网路公司的大老板。你们今天看到的委内瑞拉所有的很多事情，那个计划，都在计划之中的，他们就是其中参与人之一。他们在网络上能给你做出这样那样，那样这样各种的事情，但是那是天大的钱，天大的钱多少钱呢？我告诉大家，20亿美元，呵呵！20亿美元，委内瑞拉这个项目。委内瑞拉，我可以告诉你，绝对不会超过1亿美元，其中就是他们参与，完了，就是干掉了！
所以说战友们，为啥要法治基金，有些话我不能说明白，法治基金在今年内有一个大目标，我现在跟很多人在谈，我说：“你捐一，我捐一；你捐1块，我捐1块”，这就我郭文贵，我总得……人家说郭文贵，“我跟你一起去干共产党去，比如说‘凯尔贝斯，他那个基金，他有好几个基金呢！几百亿美元，那你说凯尔贝斯，你赚钱了，做空港币，你赚大钱了，那是几百亿美元，上千亿美元，那我们得到什么了？我们老百姓没得实惠啊？”我们跟你一起合作，你现在给我们捐1亿美元，我也捐1亿美元，但是你得到的回报就是港币可以干掉了，你就赚钱了吧！这才叫革命，得用脑子，而不是跑到沙漠里面，立两个铁皮去，说立这个铁皮。
如果64这帮欺民贼，吃血馒头这帮混蛋玩意们，如果我的战友上那个天安门，他死了，我绝不会活着在这块再去说话去，我丢人，我就是逃兵，我要么自杀，要么消失，因为我是想回去报仇去，不是立几个铁皮去。所以说战友们，不是立铁皮可以解决问题的，是要用干共产党这个事业，要用钱、要用人、要用智慧。还有这不是生意，它是老百姓的未来，要和老百姓在一起，把老百姓连在一起。
法治基金方老说是叫建国基金，方老这个说得好，严格讲也就叫建国基金。所以说你看看，共产党当初啊，所以的最成功就是情报，还有大外宣，再一个就是海外的所有的募资，最后把整个中国老百姓捐猪捐羊捐粮食。很多人都问共产党10万里长征啊，万里长
征，就是从北京……大家想想啊，万里长征：从北京走到纽约，然后再走回去，你们信吗？然后这路上很多人都生了孩子，还有老红军说，‘这个当时啊，这个在延安期间还在长征中四次怀孕’。不是你说，我就觉得这共产党太不要脸了吧？！你长征呗！你为了伟大的理想、为了中国人民、你路上还搞女人干啥呀！你搞女人别把人家搞怀孕行不行啊！
还搞四次怀孕，你这王八蛋这什么东西。所以咱老百姓他都不动脑子，你说共产党一万里从北京走到纽约你相信吗？走了一万里的时候中间还四次怀孕，你觉得是好人吗？还搞人家还搞怀孕，你觉得这叫什么东西呀？所以这个万里长征过程当中他所有的钱哪来的？他吃啥呀？女人，你欺骗了老百姓，期骗了女学生，那吃啥？喝啥呀？所以共产党走到哪骗到哪，走到哪抢到哪。后来共产党欺骗了海外华人，啊，这就是共产党成功么，世界上最大的骗子就是共产党。所以现在竟然还有老百姓，相信共产党的万里长征，这种人就愚昧到了无知了，你问问你自己身边任何一个人，有人能从北京走到纽约吗？一万多里？万里长征。你们家一亩地里面产万斤粮，你们家的猪下一千个崽，啊，咱就不说了。那你说这万里长征是真的吗？ 不是你说这欺民贼跑到沙漠里面立那个64那玩意，我觉得对64的英灵们是个侮辱。你能把一个科长给抓起来给共产党，你也算替他报了仇了。到现在没有一个镇压64的人，没有一个因此进监狱，没有一个人受到法治审判。这就是过去28年、29年所谓的64英雄在海外的斗争结果，最后跑到沙漠里。人家往你家去把你家人都灭了，兄弟姐妹都杀完了，你跑到空草地上沙漠里头盖了一个，我反对你、我反对你，可怕不可怕？
哎呀，战友们，所以说现在你说，活人吧你骗，拿着死人骗，天天做死人的文章，你说有多可悲呀，那活着的人你帮不了，死的人你去骗，天天在那块口炮党，天天喊着这个那个的啊，天天喊着叫着。（念战友的名字：绿色草根，剿匪中南坑，中南坑啊，岩中花树，岩中花树你捐钱了，我知道啊，刚才我念的那几个都捐钱了。文君、绿色草根，不尿你，战友叫不尿你哈哈，老王）所以说亲爱的战友们，（老王问快完了吗？着急了，好马上完马上完啊老王，马上完。 文茹、凤凰九天）所以说亲爱的战友们，你说你看了滑稽不滑稽，我再回来说法治基金。
你看战友一定要记住，如果你们有一天发现法治基金的任何一分钱，消费到个人消费去了，跟法治基金没关系，我承担一切责任。不但我要承担法治责任，上天必灭他。（海兰：崔永元是不是要玩蛋了？）干嘛希望崔永元是完蛋呐？千万别这么说啊，崔永元我不愿多说的原因，就不希望我，因为我说话伤害到他。崔永元绝对是个了不起的人物，大家千万不要相信网上说的，崔永元是转移什么，转移谁的视线呐？
如果崔永元是转移视线的我们需要一万个崔永元，一亿个崔永元。我就希望崔永元安安全全地，健健康康地，别折腾了，够了。因为你不安全呐，如果你能来美国啊，那你说郭文贵能做啥我都愿意做。大家千万千万别批评崔永元，批评崔永元那就是没有任何良知的，没常识的，那就是共产党的人。崔永元已经做了，一个历史上70年来中国出几个崔永元啊？几个崔永元啊？大家珍惜吧！我们亲爱的同胞们，我们要珍惜任何一个出来有良知的英雄，决不能让任何一个英雄孤独，不能让任何一个英雄因为我们的战友的无知把他给毁了，人家崔永元这是英雄啊，不要毁人家。
另外，亲爱的战友们，我还是要说大家，千万别傻捐，不要傻捐钱，包括法治基金。你没钱就不要捐，你就捐一块钱就够了。你干嘛？一块钱，你稍微条件好点的捐上300、500美金、100美金、1000美金啊这就足够了，你不要有，你看看好多战友说，要把房子卖了捐，我觉对不接受。 你把房子卖了我给你退回去，不能要你的钱。亲爱的战友们，不要把法治基金当成一个要饭的，和过去那些骗捐党们，64那些吃血馒头的骗捐党们，这不是一回事。他有更高层的战略考虑、他有更高层的理想、他有更多的价值、他是我们真正的未来、他是属于全中国人民的。你比如说，有一个台湾的姐妹，人家是捐100万美元，明确的说多了也没有，人家有个一千万美元的身价，说我捐你100万美元，我就一个要求，就一个非常清楚的要求然后给说了。我们研究完以后给人家回复，这100万美元我们不要，这个要求也不会答应，但我们一定回去做到。为什么？因为我们要做的法治基金不仅仅是任何一个人的事，这是14亿人民的事。 所以说亲爱的战友们，不要把法治基金想的那么简单，就最近发生的事情，我很多是不能讲的。法治基金一成立，西方的很多集团、很多的财团和很多的咱们就叫做NGO吧，和我们联系，要合作，原因是啥？因为你有这个平台，这平台是郭文贵的那就完蛋了，这个</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
