<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>佳佳 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%B3%E4%BD%B3/</link>
    <description>Recent content in 佳佳 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%B3%E4%BD%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</guid>
      <description>内容梗概:
◆视频播放：
视频一:《百年百罪》（2021 专题纪录片 喜马拉雅华盛顿DC.出品）
南湖红船：中共一大，中华民族100年噩梦的开始 1921年7月
卢沟桥事变：假抗日真扩张， 把战火引向中国 1937年7月7日
国殇大典：苏联支持下窃取抗日成果，篡夺合法政权 1949年10月1日
毛泽东：中华人民共和国，中央人民政府，今天成立了。
土地改革运动：杀死500万人，篡夺民间财富 1950年6月-1953年
大跃进、大饥荒：饿死几千万人 1958年-1961年
文化大革命：批死、斗死、冤死超过一个亿人 1966年-1976年
计划生育：官方承认死亡超过4亿人 1982年至今
八九六四：枪杀、烧杀、抓捕、坦克碾压，伤亡数万人 1989年6月4日。
邓小平：工业、农业、科学技术和国防建设四个现代化。
1998年特大洪水：受灾超两亿人，死亡人数可能永远都没有真正的答案 1998年夏秋
江泽民：任何的困难压不倒我们，中国人民是不可战胜的。
香港反送中：一国两制的谎言彻底被戳破，残害港人 2019年3月
镜头一：CCP VIRUS，确诊近两百个国家，死亡人数超400万。2019年11月至今。
镜头二：海拔几千米的大山里，九十几岁的奶奶被抬去打新冠疫苗。
Ninety-year-old grandma was taken to get Covid-19 vaccine
镜头三： 医生为卧床不起的老人接种新冠疫苗。
Doctor inoculate Coayd-19 vaccine of bedridden elderly
镜头四：意大利都灵，民众抗议：没有绿色通行证！
Turin ltaly No Green Pass!
镜头五：8月28日，法国这是第七周，法国人扔在抗议马克龙的疫苗护照。
Aug 28, France This is week 7 and the French still protesting against Macron’s vaccinepassports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1759/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1759/</guid>
      <description>内容梗概:
你说说…我现在要去干点快乐的事儿，这是新的G-Fashion,你看的一样，实际上是新款的，这都是新款的…但是很多不一样，大家看得好像感觉一样似的，G-Fashion虽不完美，但是G-Fashion一定是世界上最牛的G-Fashion,什么叫Fashion？就是摸索，就是在失败中创造神奇，现在G-Fashion正在憋大招儿，大家走着看，将有个大牛…大牛的事儿，大家看着。
我最讨厌这种颜色，多难看，今天中午的《真人真事》很好，长岛哥今天穿的衣裳不得体，穿着大旅游鞋，但是花花弄的也不好，但是今天的节目做得太牛了。我们后边的直播团队，小斯基、基兄、佳佳，这些人都付出了巨大的努力，Q妹、唐导唐平，无数个人在背后的付出，才看到了这三人在镜头里出现了，那么棒，很自然、很真实，非常国际话，就是布景土了点儿，着装土了点儿，再一个就是今天的《真人真事》节目也特别好看，今天特别好，一开始小王子瞎忽悠，不说实话。私人感情的事儿，是不是啊，天天做新郎，不敢说实话，开玩笑啊，挺好的，但是其他方面都特别特别得好，就是小王子、小飞象和长岛哥在一起，你就发现，长岛哥是中坑、老年人，然后小飞象、小王子代表着未来，所以说长岛哥代表着当下，他俩代表着未来，挺好，然后整个直播的所有的…你看，这身新的，所有的直播的后面的配合的，第一次那么好，很惊讶，这就是新中国联邦人现在和未来的一个模型。
谢了兄弟姐妹们！真的太棒了，我到地方了..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
