<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>深圳 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B7%B1%E5%9C%B3/</link>
    <description>Recent content in 深圳 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B7%B1%E5%9C%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1658/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1658/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月31号！
我差点说成4月1号，这月31号都不知道。哎呀～这个几个小时前，我打开那个手机，手机里边我一放，一个战友说，“一个你的老朋友给你留言。”我一打开，是吧？“小七儿～你可真能～”我老家的啊，我老家的！这个老家的声音啊，这人现在已经在深圳了，这个啥情况，是吧？一句话！他说，“我到深圳来是要钱的”。
他是一个很成功的投资家，他一句话我就明白了，我说：“你破产了？” （他）说：“是的，破产了！你怎么能知道？”我说：“你一出去要钱，亲自出马，就你这份量，山东前三大集团啊，破产了！”他说句话：“我们水深火热呀。”他说，“现在马云被弄起来了，我们所有跟他的合作的账全被封了，所有我投资的银行，这股票也都被冻结了，就是刑事冻结。整个中国经济、民生、就业真的是到了灾难的时候。”然后他说，“我身边人原来都是不相信你的，觉得你说的事儿都是真的，但是你说你灭共没人相信。说一个郭七儿就能把共产党给灭了？他有胆儿，他没这个本事！” 觉得这个没事。
但最近这些人都变过来了。他说觉得你真能做到，为什么？他说现在是真的要打台湾，山东人在部队里人多呀。确实在备战，他那一打台湾就去球蛋了，完了。另外一个他说经济是真完了。他说整个中国，北方就别提了，东北那就别提了。他说就这几个富裕的省，他在江浙啊非常厉害，影响力很大。上海、江浙人，去年上半年都没有，现在每个人都能转钱转钱，能跑则跑。冠状病毒，他说不是光把外国人给灭了，把自己也给灭了。他说更重要的事情，他说这些大企业家，私人企业家，个个被清。他说七哥你说的那些都是大人物，他说我们打交道都是他们的在集团里边儿的副总裁啊，总裁啊这些人。他说都一家一家的抄，一家一家的抄，钱全弄走了，（共产党）跟土匪一样！
他说就现在这法院、警察，办经济案的就只有中国有经济警察、法官、执行庭长。他说那简直，还有那个（所谓）“反腐败”的，找各种理由敲诈这些人。在中国有了钱以后那你绝对是待宰的羔羊，大家都懂。不但如此，用他的话说现在老百姓更惨的事情是天天逼着你学习那些没有用的，所谓洗脑的那些事儿。到处给你派党组织，所以啊战友们，任何离开了中共地盘儿现在你在海外自由的，甭说你过上多好的日子，首先让你安全，你就好好的感激吧。
头两天，我们山东的也是有战友啊被弄去喝茶了，两三天（后）放回来。（他）给我发信息的时候，我问他怎么样？（他）有气无力的，他说“挨了顿揍，要把我全家给抓起来。”他说，“这个如何如何，让我火车也不能坐，飞机也不能坐，出门连公交车都坐不成。把我吓了半死。第一天是恐惧，第二天是饿的慌，第三天他说就完全就没感觉了。”最后他说就把我给放出来了。这个战友说，“七哥，终于明白了没有进过看守所的人，没被共产党折磨过的人就不成熟啊，现在我就成熟多了，你太不容易了。”
我说任何一个国家和民族都在战争中和灾难中要么站起，要么跪下，人也是一样的。我今天早上发关于两个战友被喝茶了。事儿很大，事儿很大，被国安带走了。因为他没经历过事儿。国安也是人，国安他不是老虎，老虎就把你吃了那能怎么着？相比而言，战友们，你有这样的经历你才可能未来有机会；你有这样的经历才能让你真正的找到自己，才能让你强大！是吧？
这几天大家知道这个G币火到啥程度是吧？一币难求啊。我刚才刚听了语音，我还没有回复呢。G-Coin，G币的这个律师团队说昨天跟咱们这个联盟委员会开会以后，说联盟委员会快把他们给吃了，说影响很大。就是咱联盟委员会想为战友真是多争一个是一个，（让）我特别感动。有些话我能出面（说），有些话我真不能出面（说）。一毛钱一个，大家谁不抢啊？傻子都抢，对吧？所以现在我得佩服七哥当时定价，啊～这定的价定正确了，让大家都能有机会得到，而且未来有更大的空间，成长的空间。更重要的事情我觉得让战友占主角儿，让战友成为最主要的力量我认为这是最核心的，现在看来绝对是正确的。
那么另外一个，这今天是我们的科学家第三个报告出来。据我所知，刚刚我给科学家发了个信息。拜登政府用的几个大咖最早给我发信息，问这英文谁给校对的。我说你啥意思啊？我说英文是科学家校对的吧。他也没说啥，绝对是超级人物。就说明咱们科学家一举一动，白宫都盯着呐！你想想那共产党能不盯着吗？科学家这个人她绝对是个天使，啊～上天送来的，真的是我们最大的礼物！
路波切最大的功劳就是119，啥也不是，就是119，没119他啥也不是。119是最大的功劳，做的太好了！但是最近对他上次《真人真事》的节目反应很大，因为很多战友的反应我没法一一给你们回。就说路波切在这个“九指妖”事儿上过于亲密，原则不清。这个人有点小自私，确实，我也说他有点儿小自私。很多战友受那么大的痛苦，你还一口一个Sara，一口一个Sara。我们其中也是因为相信你路德呀，叫路德凤凰农场，路德-Sara凤凰农场，我说他了。战友们别折磨他了，他就这样儿，理工男，这人不坏，他比你还蹭恨这种邪恶呢。他就表达不出来。但今天是个大日子，科学家的第三个报告，“以毒灭共”，哈哈～这个牛了，这个牛了！所以你看（他）反应多快，我相信今天晚上路波切得做节目啊，他得好好讲讲，他今天晚上我估计都是打领带了，是吧？
另外一个，兄弟姐妹们，要注意到：整个美国和西方的联合，叫联合起来以毒灭共。看看你七哥弄的。就今天下午七哥有几个重要的人（要见），我们要好好聊聊。啊～然后要组织一个会到黄石公园，要秘密的开会，要进山。“以毒灭共”，“联合灭共”这已经谁也挡不住啦。所以说想想今年七哥定的“以毒灭共”，“以钱灭共”。兄弟姐妹们，你们越有钱共产党死得越快；你们越快乐，共产党死得越快；你们越成功共产党死得越快。所以你们必须成功！心脏要强大，人要坚强。更重要开双眼，不要傻，不要看底下，看上边儿。不要那么简单的被人给骗咯。
啥都不佛啦～俺今天（要）开会儿去咧。就这吧，啊？
不是直播不过瘾啊，找个时间得直播。不直播老是不带劲儿，发Getter不带劲儿。所以啊，找时间直播。九点四十～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 天啊。尊敬的战友们好啊。12月14号了。这可是大日子啊。啊呀，我的妈呀。昨晚上，没怎么睡觉，直到听说google、全球youtube全部断网，战友你们相信这网是谁断的？你们相信老共是吗？
00:23 未来你们会揭晓谜底，咱们GTV揭开谜底会超出你的想象的。不是你想象那么简单，但是推翻共产党的互联网，已经是开始了。没人能看透这个细节。推翻共产党的互联网，就从几个小时前开始了。
00:49 在全球全部断网时候，只有咱GTV很顺畅的运作着。GTV这一下子了不得了。大家看看后台数据，国内的包括国外的战友全部上GTV爆发，而且稳定，你说咋办啊。这就是叫GTV啊。不但如此，战友们，这次推翻共产党的互联网后，GTV、GNEWS咱们的G系列都会展示给全世界，爆料革命和新中国联邦的力量。不仅仅是我们的勇气，我们的智慧，我们内心的正义，还有更重要的，我们对世界局势的把握和对自我的控制。
01:47 光有良知，光有信仰，藏着内心里，不变成行动，不把智慧变成自己的行动，这可都是没有什么实际作用的。在当下的，物资社会，一切靠行动来体现。
02:11还有兄弟姐妹们，大家你们想到，等着一会，一会，一会一个又一个的，你们会看到。我们在这两三年来告诉全世界人民，做好准备，黑暗已经来临，叫中国人民要做好准备，好日子一去不复返，告诉全中国同胞，战争已经在家门口。所有你看好你那个房子，你的车子，一文不值，甚至是你的累赘。
02:45 所有你看到，听到的信息，都是假的。所有让你准备好打战，让你所谓的节省粮食，一切一切的都是让你这么做，不包括共产党。他为什么让你这么做？不包括它。那接下来会怎么做？还会让你做什么？捐出你的房子，捐出你的子女，捐出你所有的钱，然后你自己要上战场。
03:20 这是吓唬大家吗？共产主义就是干这个的，什么时候它不是这么干的，共产主义，全人类现在的公敌就是共产党，现在还有人幻想吗？GTV当初的投资者，这那个人不是智者、勇者，当初他们不是为着来赚钱来的。就是支持灭共和正义的力量。但今天，谁想否定GTV的力量和GTV的价值。可能吗？
03:58 GTV它已经不是财富的问题了。它是一个凝聚的力量、安全的港湾、诺亚方舟，对吧。俺的新西装，全新的，全新的，领带也是全新的，衬衣，你看，这褶子，全新额。真好看。
04:18 另外，兄弟姐妹们，Gclub、Gfashion、Gcoin、Gdollar，现在已经是全世界多个国家现在在研究我们这一套系统。为什么，因为他知道共产党不行了。他要知道共产党行，他就不研究这系统了。共产党还能在回到两年前、三年前、五年前、七年前吗？
04:43 我们战友们还能回到四个月以前，还有同样的机会去买GTV吗？不可能。不听爆料革命，不看爆料革命，不听路德访谈，不上GTV，不用GTV，不参与G系列，每时每刻都证明给你看，你是对还是错的。
05:09 全人类在面临着一个我们共同的敌人-共产党，要么全人类灭亡，要么共产党统治全人类。你去想去吧，你赌哪一方。
05:25 兄弟姐妹们，很多人你们给我发来的信息。我都没办法回答。等行动结果吧。说过，12月15号，公布，公布啥，大家看看吧。现在全世界各种形势就是，你不灭共，你们就全完。谁能做到这一点。
05:50 2017年年底，我就发推说过。全球已经开启了自动灭共，全球联合灭共的新时代。2018年的中，我就发推，发信息，我告诉大家，我说现在全人类还没有感觉共产党的威胁，知道他们痛他们流血，他们感到没有任何选择的时候，他必须和我们站在一起。2018年7月份，我说，任何这个世界上不认为共产党是威胁的，他就会成为世界上最大的loser和灾难。
06:29 我再告诉大家，大家还记得我当初说过吗？全球的货币和金融，全球的不动产，会在大选之后暴跌。港币、人民币，你就别想了。你还在讨论港币、人民币，咱就不说了。不要听我们，也不要看我们。你最好找你相信，能治愈你精神上有这个问题的，能让你舒服的，去看人家的去。
06:58 现在再往回看，中国所有的，这过去三年指定的政策，有一样发生了吗？有一样兑现了吗？咱就不说脱贫荒唐，香港政策，去看它的经济政策。互联网金融,开放什么深圳全区、特区，海南自由岛，上海自贸区，深圳自贸区再发展，有一样做到了吗？包括什么什么，北京的什么安（雄安），有一样做到了吗？
07:33 说说过去，你数手指头，掰着脚趾头数一数，过去四年，中共有一样项目，一样科技，一样进步，一样的东西让你感到骄傲创新，你找出一样出来。全部是口号，全部是口炮，全部是擀面杖子。
07:56 刚刚我在健身的时候，一位部长给我发信息，老郭，“我现在是生不如死。我天天听他们说假话，我天天要讲假话，我连做梦都在讲假话啦”。他说：“还好家人都在国外，我就准备随时他怎么把我弄死，或者是美军来了把我炸死都行，快把这帮王八蛋结束了吧”。这是一个正部级的干部，和我同龄，上海人。
08:28 大家已经完全看明白这种荒唐的，这种蚂蚁要强奸大象的这种结果是什么。不但如此，还得让大象，喊高潮。然后自己还觉得我自己高潮了。你不神经病吗。断网这都小事，断网有一条啊，共产党所有的机妙，所有有用的东西都被拿来了。断网的结果是共产党很多根器都被改变了。断网是很多共产党的金融数据，所有互联网的通道全拿出来了。当然了。银行信息也拿来了。
09:12 绝对是事实背后的真相与你们想象不一样。行了，九分钟了，俺就不拂了。IPhone12 的手机，当你录了短视频发盖特时候不行，是你把摄像机里边那个H12功能要关掉。要关掉，就是那个功能不关掉，暂时不行。这是手机更新的结果。咱很快就会解决。好吧。昨天我推盖特就这个原因。GTV、盖特正在进步中。谢谢，包涵。唔该晒。为大家祈福了，没时间了，我就是，我在佛前祈福了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是8月12号啊，你说我这深更半夜的又来给你们打扰你们来了，哎呀，真热闹啊，大家看到昨天的战斗室，昨天的我们的科学家啊，这么棒的访谈，问的问题是如此的直接真实而重要啊，我们的英雄快要谈得如此之好，用什么话来形容他不会过啊啊，然后拜登选总统又选出了一位强势的副总统，哎呀，真好啊，昨天开了一整天的会一整天一整天的会特别好，今天看到了我们这个。船上有客人啊，有客人的啊，而且不是一波客人啊，现在看来万事已经具备了，嗯，这个擀面杖子还一直在那儿啊，香港的黎智英先生也给放了啊，那10来个人也给放，你别放啊，你有种你给弄深圳去，弄武汉p4实验室去你就不敢是吧？共产党就对付穷人，老实人胆小的人来辱骂，这就叫共产党。
吹狼X呢在哪儿啊？吹狼X了你，我可以告诉你，昨天也是昨天下午华盛顿洛杉矶硅谷华尔街我想信他们有了不同的重大的决定，8月份是爆料革命最最重要的，8月份要是看不出端倪。咱们的事儿就结束了，我看了现在是这重锤啊，没人挡得住，必将落下。战友们记住疫情这个问题，冠状病毒共产党病毒，杀不了共产党就没有有什么杀的了共产党的了，爆料革命不能把共产党给灭了就没什么革命能把共产党给灭了。就这么简单啊，我相信到时候不能老让我们等吧。经济这块儿，擀面杖子一完，共产党内部，分分钟脆断。比突尼斯还可怕，大家不信走着看，还是那句话，灭共没你不行，缺你不行啊，我不能在这喊里面睡觉呢，那么多人，战友们没你灭不了共，没你不行。
拜托了，阿弥陀佛，俺去睡觉了，今天可能啊，可能抽时间吧，就是12号的下午抽时间直播一下啊，有一些事给大家报告报告啊，谢了兄弟姐妹们，有你们真好。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1200/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1200/</guid>
      <description>内容梗概:
6月30号，此时此刻大概11点钟，我在楼上，这个班农先生正在直播战斗室2呢，战斗室。我们今天，昨天晚上睡了三次，睡了三次，不到不到3小时。嗯，但是特别好，香港有剧烈的，这种变化被取消，香港自贸区地位大家都知道，是不是从2017年我最早开始说的，但是取消香港自贸区地位后的香港，我最担心的两件事情就是：真正的香港的灭共力量被分化，啊，香港很坚强很勇敢，但是怕担心被分化，但是谁也没想到啊，真的是很多王八蛋，真的是真的被分化了，真的被叛遣到了；第二个我担心的事情，香港经济把这种擀面杖子经济啊，在它这个撤掉擀面杖子之前，不要把香港老百姓给毁了，给毁了。
香港人啊，不要忘了60~68%的人都有这个房贷啊，这个房贷会让很多人跳楼的。共产党这招的最后就是，我要让你美国人看到，你的取消香港自贸区地位，经济垮了，然后香港人跳楼了，香港人的死亡你要承担责任。看来这一刻还真要来，但是呢，我想跟大家说的事情，等等啊明天，今天都星期二了，明天再看看具体的具体的打击，啊。然后把祸害香港，从深圳开始，一个一个，个人公司打击，然后香港这些，祸害香港的官员一个个垃圾，最后“啪”铲平。
亲爱的兄弟姐妹们，最近这个砸郭的反爆料革命的很嚣张，千万不要转移，不要被转移了视线，共产党非常清楚。啊，这个男的你骂，女的你不敢骂。所以他最近派一帮女的来啊，使劲骂完那些女的我也挺后悔啊，但是有时候搂不住，我也是人啊，还有一个就是现在兄弟姐妹们，真的是啊，共产党的这个对新中国联邦是真害怕，不是假害怕是真害怕，想尽一切办法威胁利诱，威胁利诱的结果呢，有些人就服了，跪下了，有些人是不服的啊。
我相信时间很快会给大家答案，你跪下来是什么样的结果，你不服是什么结果，智慧的处理是什么结果，如果你有脑子既不要跪，你也不要跟他硬扛，你还能保存，那你就是赢家。咋说呢，这个也没办法教啊，亲爱的兄弟姐妹们，今天，我现在是没办法直播，我得我得去洗个澡去，刮刮胡子，啊，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1043/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1043/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，2月27号，文贵临时紧急报平安直播，我手机放这，咱现在时声音太好。亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了么，你们传播香港危机，武汉疫情危机的真相了么。
由于这几天，文贵一直在开会，因为头两天，我母亲一周年的时候，一天没工作，所以说积累了很多会，昨天去了几个地方，然后昨天很晚才回来，昨天一直是早睡觉，早起，一直工作到现在，我嗓子都要冒烟了，很多战友发来的信息啊。各种担心，说几天没录视频啦，说文贵露露脸，特别是来自黑龙江的朋友发的信息，还有北京的，西山的，八大处的朋友啊。战友们，表示衷心的感谢。
我早在三星期前，我和某国政府在一起开会的时候，我就告诉他们，我说中国的疫情，我当时在那个地图上告诉他，我说你会看到，黑龙江会非常之严重，当时的两个外国朋友非常吃惊。他说，为什么你会说黑龙江很重要，那么遥远，他以为浙江，江西，重庆还会重要，黑龙江太远了，够不着。我说你恰恰错了。
黑龙江会非常严重，我说你不了解黑龙江的人口的情况，黑龙江到南方的工作情况和黑龙江省委省政府他真正的腐败到什么程度，以及官僚到什么程度，这个地方一旦打开，很难控制。
然后我告诉他，我说北京会成为最重要的灾区，而不是湖北，不是武汉，而且我给咱们三部的周围住的朋友，就是北京西山，我多次提出西山，是解放军，共产党军队的重要核心基地。共产党就是玉泉山，西山，还有西边的凤凰山，在北京的八大处军区，然后香山炮兵部大院。香山炮兵部在北京香山的红旗村（应为厢红旗）。这几个地方有一个共同的特色，凡是这地方，都有叫湘鄂情的餐厅，后来湘鄂情改成鄂这个，鄂那个咱就不说了。特别是在西山八大处，很多湖北的在那块开餐厅的，而且，做军队的生意的非常之多。
那个地方就是国家网络中心，信息技术中心，中国卫星基地，中国卫星发射技术研发中心。
果不其然，黑龙江，八大处，还有西山，包括凤凰山的军事基地这种地方，都出现了重大疫情，绝不是共产党说的八个，八十个，我告诉你加俩零都不拉到，否则北京作为首都是绝对不可能的。
另外一个，战友们，马上，从三月初开始，春暖花开，春暖花开的时候大家会什么感觉么？大家记住，我是去年有了花粉症的人，花粉症的人都会打喷嚏，当打喷嚏的时候，你去想想，你能想象么，每到三四月份的时候，整个纽约中央公园，还有在华盛顿，到处是打喷嚏，啪啪啪的，你去想想，是病毒最大传播的时候，花粉是人类最大的传播力量。这是全球性的。
所以说你从人类上，1898年，1899年和1900年，和1800年，你看当年死人最多是什么情况。有点常识啊，我们要尊重历史。
另外一个，现在中共的所谓的公布的所有数据，我可以告诉大家，全都是假的，共产党，你有本事来告我，全都是假的！我们有绝对的情报，我们有绝对的情报。内部的情报告诉我们，火葬的人数、死的人数、和这个确定的人数、和现在特别是医疗感染的人数，说是1800人的纯胡扯的！纯胡扯的！医护人员很多人已经被感染了。不是说一千几啊！一万几都不拉到！有没有证据呀，谁跟我要证据，你放狗屁！你找共产党要证据去！郭文贵没有必要给你证据，你爱信不信！竟然有发现郭文贵你有证据吗？谁在说证据我就骂你祖宗回去。人都死在那了，共产党如果是真的，如果说我们是假的，你就应该让全世界的和全中国的死人的家属们叫他们说话！这就是证据！
你没必要杀了李文亮抓了八个医生，只要你敢让全中国人说话，你敢打开互联网，你让死者的家属说话，你让湖北的武汉疫情人的说话。而不是让你的警察、让你的演戏、让你的跳舞的人说话，我一切我都可以说我闭嘴，我都是假的。最简单吧！多简单呐！
竟然有东北的、辽宁的、沈阳的、大连的有人给我发信息老战友说，哎我这块儿看不到异动，我说当你看到异动的时候你爸你妈就死了，你想看什么异动？无知到愚蠢到这种程度！竟然把自己的儿女送到前线去，这样的父母你有多么的可怜可悲呀！你有权利生他，你没有权利让他死。中国人让全世界看到了我们的可怜、可悲、可恨之处！我们的战友说，我看到没有什么益处，我说从现在起你再也不是我战友，我不要浪费一秒钟在你身上。
郭文贵告诉你，让爆料革命告诉你，让你小心只是让你小心，你干了一辈子的事去吃吃火锅、去出去侃侃大山、看看CCTV、你干了一辈子事能不能这几天不干或者带上口罩干，就那么难吗？非要去找死，那你去找死去，你找死你还把家人给弄死，随便啊！随便！不要相信我们，相信共产党去，你有两个选择，相信我们相信共产党。我们不祈求你相信，我们也不需要你相信，对吧！相信共产党就好了吗！去工作吧！去打工吧！
我们深圳的一个战友冒死告诉我说，深圳感染的在宝安区西边几个大仓库全部是集中隔离，完全是穿上便衣的警察来控制，根本不让碰！在深圳机场旁边几个地方在隔离，从香港运回来的感染者还有在深圳的，一车一车的拉。你们相信死了只有一千多人吗？意大利才感染了几天，死了多少人，比例是多少，感染率，死亡率，在意大利在伊朗和中共天地之差，难道中国有解药吗？
现在全世界上造谣说是西方来的疫情，别管谁来的哪来的，咱现在不说，先能不能咱们战友们先别让家人死，你别害死全部家人。
王岐山出来了，我以为他在29号出来呢，结果还是站着出来的。刚才看到了站着出来的，我以为的横着出来的。王岐山据我们有人说啊，他也感染上了，我们的所谓的常委群有一个功能，我们要想给共产党捎话的时候在常委群说几句，马上中南坑就知道。我们常委群里有讨论王岐山染上了病了，结果王岐山就出来塞尔维亚副总统握手了。你们觉得王岐山感染没感染上战友们，你们觉得感没感染上，你们看看王岐山。
中南坑常委谁感染上了，你们很快会知道答案的。
共产党这个黑、这个假、他出来演，对咱们爆料革命是天大的礼物，让他演到底！
抱歉时间到了！亲爱的兄弟姐妹们，我今天给大家首先表示感谢战友们的关心和战友们在头两天对我母亲一周年录制的各种视频，非常感激！非常感动！永远铭记在心！最好的孝敬和缅怀、思念就是行动！最好的感激战友们对我的关心就是行动！
现在我再一个给战友们说的。千万别以为疫情在中国，在武汉，在湖北。我今天重点告诉大家，所有在全世界只要是爆料革命的战友，看视频的，记住文贵说的话，你家里开始备点粮食，备点必需品，备点口罩，勤消毒，勤洗手，一点儿坏处都没有，未来你们会懂的。
包括在曼哈顿的人。包括在深山老林里面我们的江爱马仕皮子，远在澳大利亚悉尼住别墅的安红美女，远在巴黎住的艾利女士，还有住在军事基地的薄博士，熊博士。我们住在美丽的鹿旁边，深山老林的路德先生，卡丽熙女士，大卫兄弟。我们远在欧洲的这个小五，这小五这孩子脾气太大，太大。小五这孩子私底下跟我沟通：真是个天才啊，他做的节目现在影响世界，凡是加英文字母的，全世界都在看。非常之非常棒！我们的穆桂英，穆钢谈非常好，太棒了。
你们要听我的话，听七哥的话。最坏的日子绝对没有到来。共产党灭亡一定是分秒的事。
千万不要相信任何政客说的话，政客永远都是政客，都是骗子。一定要相信自己的判断。病毒没有解药之前，它不会消失。有了解药，它也很难消失，你没有必要拿着命去博它去。更重要的事情，要对家人负责，对朋友负责。
看看意大利，看看伊朗，看看刚刚全世界各国发生了什么，你觉得病毒会停下来吗？你觉得共产党能把它打开的潘多拉盒子它能盖住吗？你觉得王岐山有几次，能出来和塞尔维亚副总理来握手。
大家走着看，你们看看中南坑会有几个人倒下。中南坑常委不倒下，上海股市，深圳股市，香港股市不倒下，咱的3.0不算数。
记住我说的话，战友们，一切都是刚刚开始。多保重，战友们，咱们走着看。29号，咱们直播见，29号，咱们直播见。
为所有的14亿人民，香港同胞，台湾同胞，新疆，西藏同胞，全世界人民，爆料革命所有的战友们，家人们，祈福！
阿弥陀佛!
战友们，我今天真的是连续开了10个小时的会，然后另外还有两个小会。明天上午在喜马拉雅大使馆跟班农先生，我会再上他的战斗室节目，可能是10点-11点之间。然后下午，一下午开会。
然后星期天上午，我到下午要休息一会儿，晚上一整夜开会。所以说，一直在3月1号以前，我可能没有时间直播。29号直播是肯定的，所以29号直播完到3月1号，甚至3月2号，可能都不直播。29号直播会很短，可能半个小时吧。最多半小时，好吧！
战友们，一切都是刚刚开始，听从天意。看看老天怎么安排2月29吧。王岐山站着出来了，这家伙，有点意外啊，有点意外啊，看看29号谁还能站出来。为了证明29号这个大日子，是吧！看看天意，一切都是刚刚开始！再见，兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月21日第二次紧急直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/870/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/870/</guid>
      <description>内容梗概:
大海上寻找到尸体的陈彦霖女士，她的死亡事件，在半小时前我们获得准确消息：陈彦霖女士肯定是被他们给杀害的，肯定是被他们给杀害的！而且杀害以后，他们经过了处理，将她扔到了大海里——本来将陈彦霖女士不是扔到海里，也是从楼顶抛下去。最后，因为中间在销尸灭迹的时候，从楼上要制造所谓的跳楼死的时候，发生了问题，最后扔到了海里。
后来陈彦霖女士的母亲出来的认证——所谓在电视上说自己的女儿是神经病，神经有问题，包括女儿是自杀等等——全部都是中共的安排。更重要的事情：我们现在得到了香港内部战友给我们的绝密消息，共产党在香港多个驻港机构和地点，都已经布置了大量的所谓的紧急事件处理小组，而且被中共的所谓的香港609事件小组授权——就是说，杀人灭尸紧急处理，特殊授权已经完全完备。
在这些地点，很多表面上看上去是办公室，驻港机构，特别是驻港的几个军队的地点，都隐藏在地下室，隐藏和处理、建造了一些尸体的处理方式，包括隐藏了大量的民间的车辆——包括冷冻车辆、海鲜运输车辆……特别多的事情，是刚刚从深圳、广东一带，将二手的海鲜车，还有海鲜运输车都已经运到了这些地点——说明将对香港下一步有更加猛烈的行动。请香港的战友们务必准备好！
现在可以确定的事情：陈彦霖是被他们残害以后，运输销尸中间发生突发事件，最后扔进海里。在去火葬场，包括火化，全部是由广东来的特警，而且是有国安，几十个人提前到达火葬场——而且周围有几十辆车，来自广东的车辆，进行了戒严。
非常感谢这位火葬场的战友，几十年前没跟他合作成，现在没想到几十年以后，共同地来参与了爆料——这真是人间无常，但是总有因缘轮回。这位朋友告诉的消息太关键了。
目前看来。这是卢伟聪等，林郑月娥和对港的所谓的小组紧急情况下采取的一切的灭口的措施，包括上电视、她的母亲包括她的家人，还有她舅舅家的一个女儿，都受到了恐吓，事实上已经失去了自由。
我们更重要的是获得到：在火葬场里边，没有名字的，被拿来火化的人，决不下与二十个人。所以说香港的战友们，你们无论如何不要忘了香港火葬场这几个地方。还有在香港的解放军和中国政府驻港的机构，这几个核心的地址。
刚刚这位朋友给我们提出来，这几个机构他们都去拉过尸体的——有的是驻港机构，大楼，给我们提供了，还有拉过尸体的驻港机构的几个地址，请现在放出来我们看一下。
大家请看一下这个地址：从地址上你们可以看到，请香港的战友们，香港的朋友们务必注意，高度关注这几个地点——因为我们还没有查证这几个地点具体是什么情况，但是现在我可以告诉大家的是：这几个地方都是危险的。
那么我现在给大家看一下：正义道的军营还有枪会山的军营、赤柱军营、新围军营、九龙东军营、石岗村军营、新田军营、石岗军营、石岗机场、昂船洲海军基地、香港湾仔告示打道151号资本中心20层——战友，这个资本中心20层，他说这个地方是有一个特殊的一个地方，但是具体什么功能我真的不知道，请战友们自己去查证。华润大厦——在地下有特殊的夹层，楼上有几个夹层。他们在这里头最起码拉出过两三个尸体。中信大厦，下面和上面都有夹层。
所以说亲爱的战友们，这个信息极为重要，感谢这个战友冒死传达出来的这种信息。而且据这个战友的反映，到这些地方所拉出的尸体，都是经过了特殊的处理。用他们的话说，当时这些特殊的权力人士要他们去处理的时候，都对他们的家人进行了事实上的威胁，，并提出了一系列的要求条件：不准拍照，不允许跟任何人谈论这个问题——包括他们从开始往车上拉、往车上送，都是由他们来操作的。到现场以后直接放到炉子去——香港现在是电火化，我才知道，香港的火化也是很高级的，是电火化。然后就把他们给火化掉，然后东西全部拿走。
这个中间除了他们操纵炉子和把这些人送走，他什么都碰不着。这位战友的爆料——他不是每天都上班，非常有意思的事情是：他知道有些尸体是直接运到深圳和珠海去处理的。因为他告诉我说，他去火葬场的路上的时候两次听说到：那些是送到深圳去的。因为他去这些地方去拉尸体的时候，就听到他们说，那几个不要动，那几个是拉到深圳去的，这个是到这来的。
所以说，莫名其妙被消失被死亡的人绝对不止这二十个——这就是今天爆料的核心。
我们再看一下陈彦霖女士，他特别提到：陈彦霖死，到现场火化，是最多人之二。还有一位女孩，来的人比她还多，来了以后，什么都不让说话，就是马上开炉，马上做准备，然后说后补火化前的手续，然后就把这个小女孩给火化了。第二个就是陈彦霖。
大家看到，这是战友画的——叫明月大师——画的最后的晚餐，这是我们明月大师画的，这个很有意思，画得很漂亮。
所以说战友们，我们可以从这些战友们冒死传达出来的信息可以看到：香港现在的的政府，林郑月娥，还有香港的警察、香港的保安局、香港的律政司、驻港部队和驻港的所谓的国有机构已经成了杀人的机器了。还是那句话：香港的战友们，不要搞暴力革命，但是必须要把很多精力，要用在调查取证上去——这个太关键啦
所以我们再看一下这个陈彦霖女士。在这之前，很多（信息）都是我们先发出去，对陈彦霖女士在海上被所谓的跳水自杀进行的质疑，和包括对照片、录像的对比，是由于我们的质疑引发了全世界来关注事情的真相。
现在越来越清楚的让大家知道，这是孟建柱、孙立军当时诋毁文贵爆料的时候，为了反击郭文贵揭发他们孙瑶、刘呈杰、贯君等一贯用的手法，都弄成假的孙瑶、假的贯君、假的这些人物出来，那么这是如出一辙，现在看到了。
这位战友明确的说，那天到火葬场的绝对没有她母亲。（她母亲有个TVB采访，对吧？可以放一下。）那绝对没有她母亲，这位香港战友明确的说，郭先生，原来我们都以为很正常，自从看了我们爆料革命，传播了危机的真相，以及对她的质疑以后，他当时就说现场绝对没有她母亲。没有一个人告诉他说，这个是她母亲，没有一个人告诉他。这就是说，陈彦霖上电视的母亲很可能就是假的。我们战友的质疑，我们战友的怀疑，我们战友传播香港危机真相的力量，就在这次事件上，更加明显的突出出来了。
大家可以看到，她这个所谓的母亲出来，拿着所谓的自己女儿的出生证明来证明自己是她的母亲，这位火葬场的朋友说出了最根本的一句话，说那天火葬她母亲绝对不在。火葬之后出了门口，他就不知道了，因为这些人在屋里的时候，和家属见面的时候，绝对没有她母亲。
而且他觉得非常奇怪，一般在水里捞上来的人在火化前，大家都知道没有血液了，她都会被浸泡到烂了。他说并不是这样，当尸体被勾上来的时候，那个身体还是有弹性的，说明时间并不是很长，说明这个孩子被杀掉仍在海里的时间非常的短。然后就拿去火化了，所以这个孩子的死，绝对有蹊跷。
而且从尸体上看，当时作为火化前的那些程序，他们根本不允许对尸体进行必须的程序的审查。这都不允许，所以他们觉得非常的蹊跷。而且当时是他们火葬场的3个门，什么客人、礼仪馆、尸体最后的道别，然后拉进去家属可以取骨灰。而且家属如果有要求，这个骨灰可以选几个重要的部位，这些在那里是都可以做的。他说在这些程序里，绝对没有她母亲，有一个所谓的表亲在那里。
而且说，非常之紧张，非常之乱套。而且外面一拨人，里边一拨人。里面都是讲粤语的，但外边他听得和清楚，就不是香港人，有些就是讲大陆话的，有广东人讲大陆话，非常的明确。
最让我感到震惊的是，大家记住，这位战友说，他并不是只处理了一个。就目前经他的手，在这些刚才所说的地址上，最起码处理了20几个。（有中信大厦的照片吗？他刚刚发的那些照片。）大家还能看到，他说的中信大厦我是特别清楚的，中信大厦我是非常非常清楚的。中信大厦，当时从建设，中信就是在国安部和驻港的中办，成为第二个中办的办事机构来做的。那里边是有很多猫腻的，后来你知道是荣智健来控制中信，后来荣智健被撵出局后又重新进行了改造，把一部分空间进行重新的申请，改变了功能。那么这个中信大厦里边，一定是有猫腻的。
华润大厦，我一再跟大家说过。华润大厦在两年前我爆料的时候，大家记住，我就告诉过大家，说中信大厦里边是共产党在香港的执法黑屋之一。对了，这就是华润大厦，刚才发来的。这是在湾仔，华润大厦里边，香港的战友们你们务必要小心，这里边肯定有指挥中心，肯定有处理死人和杀人的地方，肯定有特别通道，这是肯定的。
这位战友非常明确，非常明确，非常明显这里边是有问题的，香港的朋友们务必要注意，在这个地方应该有人专门盯着他们在干什么。
这个中信大厦里边地下室，还有后侧副楼，这位战友明确告诉我说，副楼和地下室有猫腻，有大猫腻，大家高度关注这个地方，高度关注。这就是现在咱们香港战友的力量。这都是些杀人、灭尸、指挥秘密抓捕香港人，让香港人消失的重要地点。咱们在香港的朋友们，你们很容易就能搞清楚，到底这里面有没有杀人？有没有藏着秘密？有没有成为一个伤害香港人，抓捕香港人，让香港人消失的指挥地点？一查就明白了。
这个华润大厦，中信大厦，还有刚才我们推出的那几个地址，我们完全不清楚，请香港的朋友去核实吧，好不好？今天的直播主要是这些问题，就是让香港的战友们知道，陈彦霖女士绝对是被杀害，而且扔到海里的尸体，还有出来认证的母亲，这里边是有猫腻的。全是香港的警察，和共产党的所谓的灭爆小组、灭港小组共同的安排。
我们香港的战友们，应该要看到，多少人与你们正义的人士站在一起。这些人冒着生命危险，时刻关注着这些共产党流氓土匪在香港，对香港人民的迫害，和每一个动作。随着时间的推进，更多的事实会出来。刚才这位战友发来的这些照片，因为这些照片涉及到法律和隐私，我现在不能在这推出去。稍后，我会发到美国国会听证之前，让这些议员全部得到。这些照片是绝对不能推的，这是法律的问题。特别是在火葬场里边，涉及到隐私，有些尸体非常恐怖，非常残忍。上天不灭共产党，天理不容！
亲爱的战友们，香港的朋友们，一定要多加小心。不仅要上街，还要关注在香港的取证，和关注这些抓捕香港人，和灭香港人尸体证据的这些指挥中心，这非常的重要。
谢谢，亲爱的战友们，请大家继续一切以传播香港危机真相为中心，一切都是刚刚开始，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
今天是九月十四号，刚刚过过中秋节。昨天晚上大家都看到了啦，也就是几天前我说的：在香港大街街头的平静之后，要注意共产党一贯的手段，涵养期。就像它要抓某个官员，它要抓某个企业家，它要诱导你犯罪，然后让你麻痹大意。然后要像商鞅一样想办法在老百姓之间挑拨离间，让你互相猜忌，制造矛盾。然后再侮辱你，让你没有自信，让你没有自尊，让你没有底线！你啥都敢干，然后再加金钱诱惑。
大家昨天看到了香港，卑鄙、流氓、可耻的。大陆现在发明了个词，叫香港的年轻人叫废青，就是废掉了的年轻人。中国政法委又发布新闻说：香港这些废青的前途在北方，在大陆。同时，过去几天，大批的国有企业到香港去找这些所有的香港的所谓的“Tycoon”，地产商、金融商、商券，要和他们商量，进行勾兑。有的是甚至威胁，你必须让我控股。然后去找林正月娥，找香港的财政司、布政司开会，要把香港的基础设施毫不隐讳的，原来我们还悄悄的干，现在直接拿下，这就是共产党。
商鞅五策里面说的：留下你生活的，能生存的钱，把你钱财全拿走，通货膨胀，印刷钞票。现在是什么？叫国有控股。穿着黄马褂来的。而且，听说香港的几个大的商场，都找了老板了，这商场我们要接管。给你钱，不是不给你钱，价格得公平。价格公平的基础就是按照拍卖盘古的价，网上网购，创造一个新方式。不能评估，不能有对比性的评估，那太贵了。网上并购，网上是我控制的嘛，我说多少钱多少钱，依法抢劫。
就像头两天我告诉大家的，大家很多人不在意。就在深圳找这四大不要脸开会。不要以为你转出了钱就算，就拉倒了，你必须给我转回来，你在香港赚的钱都归我管。然后外交部发布信息，不管你在哪出生的，也不管您现在拿的哪国护照，只要是你长着中国脸，那就是中国公民，老子就可以抓你。更别说香港啦，那是中国公民嘛，对吧。一国两制，中国国民啊，你拿了美国（护照），在美国出生都不行。
头两天我一美国朋友，两代在美国，儿子、孙子都是在美国出生的。专门在北京严肃的问了一外交部副部长：“我的孩子是不是中国公民对待？”他说：“是的，想抓你就把你当成中国公民对待。”这哥们晕了。
还有一个台湾的Billionaire搞人寿的，头两天，在福建问一国安的人，说：“那我们台湾人，拿台湾护照，你也当中国公民对待吗？”他说：“一直就按中国公民对待啊，在海外抓的台湾人直接运回大陆啊。”这哥们也晕啦。
所以香港现在到了什么时候，亲爱的战友看到没有？现在就是要把你变穷，把你变傻，然后让你出门、用电、用气，在家里边儿用电、用气，还是出了门你是干啥，都归共产党管。一切都是党的，一切都听党的，直到你跪下为止，一切都顺从啦，啥都是党的，包括生殖器也是党的。
共产党昨天用的这些流氓手段，震惊了世界又一次。这几天，很多美国、欧洲朋友说：“你看，香港有点平静啦，共产党要施些善意啦，可能有缓，不会有什么再卑鄙手段啦。”我说：“你走着看，马上就会发生，比你想象的还会卑鄙 ，还会疯狂！
我昨天晚上，大家都知道我一直到5点钟没睡觉，疯了一样！特别是欧洲的朋友说：“Miles，怎么你就这么了解他们？”我说：“我太了解这帮流氓了！因为他是流氓，他是骗子，他是土匪，你就不难理解！”
最近这几天，从美国的上层的动作频繁的这种，跳来跳去。我还是这句话，这个世界上要想灭共，只能靠共产党。只能靠我们爆料革命。我们可以利用别人，千万别依靠别人！只有像香港同胞这样的行动，和勇敢，和智慧，才能实现我们喜马拉雅的目标。这就是我文贵一直说的！如果不懂这个，那你就是做梦！你做永远不可能发生的事实的梦！或者你做习近平同志的中国梦！ President Xi的Black Dream, Black Dream. 知道不？
所以说战友们，香港这次伟大的运动，拯救世界！拯救十四亿中国人！它就是一活样板。我们国内的很多战友就说：“郭先生，你猜得太准了，你看得太准了！”我说：“不是的，不是猜的，不是看的。”我们有内部的战友随时给我们情报，他们用生命，冒着生命的危险，作为代价，给我们提供信息和情报。再加上文贵对共产党的了解，这就是今天爆料革命当中最重要的秘密武器！我们不是预测！我们也不是猜测。我们是要对我们自己，和对香港同胞，和我们14亿同胞，和一心一意追求喜马拉雅灭共的战友们负责。这就是为啥。
昨天有个战友跟我说，说王岐山在广东的时候，说跟着问下面人：“你们就这两招下来，就被人打成这样啦？就不行啦！我们还靠你们保护呢！你们怎么保护我？怎么保护我们吶？啊？就没其他招？我就不相信！香港多少人？上街了多少人？两百万人！从深圳派过去，五百万人！能怎么招？ ”这就是王岐山，“我要派过去五百万人！对付你香港的两百万人！五对二，你行得了么？我这五百万人派过去，就敢打你就敢骂你！他能怎么招？不行就把香港、深圳的边境给它开放了，整点儿故障！他们能怎么招啊？王岐山说完，底下哈哈大笑说：“真是，首长，您是太有智慧了！我们有这个想法。没敢这么干！先一小批一小批干。实在不行，那就开闸放人了！ ”
据说某政法委领导，说：“这个，王副主席，王主席，我们有三个方案。不仅可以把人放过去，我们还要有一个更准确，一招致命的方案：就是让香港的金融系统短暂休克。香港的金融的短暂休克，比断它的水，断它的猪肉还管用。”然后说出一二三。王岐山就说：“哈！这就叫现代式的维稳啊，你这个讲得好！我要把你这个想法要带回中央去！叫国家安全委员会要记住你的方案。说得特别好！再详细一些！”
还有一个方案，这个方案是什么？说，“现在，香港人现在主要是指望着美国来帮牠。我们有个办法，让美国绝对不帮他。只要美国这个念想它死了，香港人就完了。” “哎”，王岐山说：“什么办法？告诉我，快！”这哥们儿马上一说，“哎！”岐山说：“这个好，这个好，这个好！这同志们还是非常有思想的嘛！”
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/824/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
可是这个战友名单中的产品。
嗯好的。
嗯okay。
就这个专业。
嗯好的。
又赚了吧？你在看吗？现在。
哦。
2月20 9003。但是我现在卡不卡呀，你们看的那个。你手机卡是吧？不是说可以吗？The nine.
WiFi.也。哦。
正义说卡卡。刷新只能流畅一段时间，你看到没有？这是个问题，今天郭媒体这个咱们怎么会卡呢？要不断点，要用卡，我不来说了，什么情况啊，今天黑客很猖狂。
傻子。
现在不卡了。
物流，猪头来了啊。你看未来了啊，救星来了啊，又开始卡了是吗？雪山飞鹰来了东南亚赶紧来了啊，thank you。您来了啊，战友们又是啥？
哦，郭先生好爱你爱你好好谢谢你啊，谢谢啊，直播。一顿一顿一顿一顿来我这。刚才卡哭了。
相当的猛烈卡。啊，木兰妹妹。他看好了，苦啊，我都看好了啊，走了走了，这个地方肯定不是网络的问题。
没。好，今天是9月11号文贵报平安直播啊，今天不爆料，如果战友需要睡觉的请去睡觉啊。今天是乱料，懒料懒料，今天是911也不直播时来过，实在过不去真快呀。
Andy.亲爱的郭大也好，顶。
乱聊，今天是乱聊啊，这个亲人战友吗？前天我上了这个传上来，以后呢，大家知道半农先生。这个很有意思啊，今天早上。
啊，可以这么说吧。可以这么说这个。到现在星期三，也就是说五十几个小时。非常非常的，非常非常大，大家都知道，郑州18。
周末的时候我们很喜欢的一个朋友啊，好朋友，但是呢，他主张，啊他主张。他的主张跟我们不太一样，好朋友主张和我们有冲突，让爱。
跑墙外很卡哦。这么卡，那是你们的网络有问题啊，你们的网络有问题。我这边有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊。啊，只要是我的让。
行啊，过去两个月很担心啊，担心啥子啊，矛盾他主张。干掉伊朗北朝鲜。回家睡觉去吧。
的，他主张干掉伊朗北朝鲜。那干掉北朝鲜，伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的，那就完蛋了。啊，咱们的爆料可能直接就叫熄火得命啊，回家睡觉去吧，所以说呢，这个这是。俺也说了不算啊，是吧，这么大的事儿是吧，咱说了不算，咱也只有祈祷啊，祈祷天天啊。
我在这念叨念叨啊，念念，希望这事别发生啊，上天待上天。上天所赐，被上天所赐啊，娇毛泽东同志离开了吧。
老是浪费朝鲜，北朝鲜伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的。啊，那就完蛋了啊，咱们的爆料和里头直接就叫熄火革命啊，回家睡觉去吧。这个这个事儿咱也说了不算啊，是吧？大的是80后，就算你只有祈祷啊，祈祷。春天啊念叨念念，希望这事别发生啊。
还好吧，上天被上天所死啊，的上天所赐。这个听说离开的前夜，听说俺只是听说。瞎蒙的啊，瞎忽悠我，两个月以前我就说过啊，听说有人和旁边奥国务卿吵的很厉害啊，管理。对中共的问题，有人也跟彭师傅总吵的很，到底是干部。
还是干中共啊，吵的很厉害，我说白宫可能有人要离开，又被老孟作业这事儿啊。咱老做白日梦啊，一做梦就能梦想成真。啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。北朝鲜伊朗只要。
希望这事别发，听说有人喝奶又被魔鬼给蒙对了。你是老孟对这事儿啊，咱老做白日梦啊，一做梦就能教育。因为这真看不出梦想成真啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。做好朋友啊，你说老担心他，你也弄北朝鲜去，你打不着也打伊朗啊，你的敌人是谁呀这五国联盟。
最大的二手就是共产党，说到这个时候啊，有战友在说911当年是多少哪干的，我求求你。求求你们了，你们千万别再谈这话题了，你们在谈的话题就是就完蛋了啊，从昨天晚上到今天早上，好多美国朋友。比如说有你们的战友说911是共产党干的，跟你共产党有关系。这是共产党干的啊，很多人关注啊，这。
但记住战友们咱们爆料合并啊，他还有信用不要乱用这个信用啊，不要，不要着急，结果。你这一说出去这么多人问啊，你看我的手机都满了，我没法回啊刚才你看又有六七个人来问一些什么，咱们战友。25级的那个，你看咱们战友发出去的这个什么战有问题。911和我们有关系的事儿，千万别说911和共产党有关系啊，你这这事儿太大啊，太大了啊，这完全是不可能。
完全不靠谱，半毛钱关系没有啊，共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，他吃的。中国人民的政策一堆一堆。共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，制定对付中国人民的政策一堆一堆。那你怎么买就显得不那么暗了。
他是老鼠扛枪窝里横，中国人民的政策一堆一堆的。
我跟美国人算了个账。人家跟彭师傅怎么炒的？1.3万。一美元除以13亿多少钱？每个人1000美元。共产党2001年的国家统计局报告，咱且不说这事真假，1000美元的GDP。
中国的平均1000亿美元GDP大家都知道咱科里的人。美国人说啊。
30%是多少钱呢？4000亿美元。10亿人民10亿多了每个人400块美元。
那你们美国人。聊聊之后16万加100元除以这气。
除以这个10亿人民10亿是多少？每个人400块美元啊。三片。400美元呢，我说。美国人就减少了，怎么可能？400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近。
3万元，16万亿美元。啊，除以13亿人口，多少钱啊？平均8000美元。按照共产党去年的公告，75%用在了城乡国家建设。那大概还有多少呢？2万多亿到300亿美元，用在了百分之。
然后他们就问，能一样吗？和甘肃法院。所以这次除以这个10亿人民10亿多人，每个人400块的元。啊thank you.
啊，受寒睡。400元还不够喝杯咖啡呢，400美元呢，我说他说。怎么可能啊，400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近3万美元。我说你们美国人911之后，16万亿美元除以。
13亿人口，多少钱啊？平均8000美元，按照共产党去年的公告。啊，75%用在了城乡国家建设，那大概还有有两个。用在了百分之也是一个人，8一人承认我靠的是武艺，8000万人口。那就每人实际花了5000美元，可以有5000元的这个国家控制，共产党。
造型，2001年就共产党那点钱，就是玩的。共产党没有可以这么说，2001年没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
2001年就共产党那点钱就是玩的生殖器的，共产党没有可以这么说，2001年。没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
啊，你再打一个北朝鲜那不就。完蛋了吗？那就完了，我们爱着我们。胡扯八蛋就是离开白宫时。
共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了，你不信走着看。你就打北朝鲜打伊朗。完了总共就就牛叉了，俺压力相当的大呀，在此时此刻香港人民正在大街上呢，如果。
打了伊朗也打，香港人都死无葬身之地了，那就不是说戒烟这个问题。出城了就。那就是香港人和这个爆料革命反工人的噩梦。
吵的好吵啊，听说。刮来了个奥运会，抓了个w，共产党苟延残喘。挑战全人类了，要统治全人类。
你就不要再去打一仗意了，你再打一个北朝鲜，那不就完蛋了吗？那就完了。我们是好朋友，但是这绝对是不行的，听说和川普总统大吵了一架啊，在头一天晚上。我现在就是对我的观感，没想到所有这些媒体报道都是王八蛋。胡扯八蛋就是离开白宫，是共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了。
你不信走着看，妥协。共产党就该妥协了，你不信走着看拖鞋。啊。
那9000多。
不还卡呀。你们最后一次看。
这会儿好。
这个这个真的不是咱们这个这个。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/823/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天哪，这都早上6点了，早上6点了，我这是我这船上的这同事都去。起床啊，都开始来整理床上的卫生了，船上的卫生了啊，我还没睡觉呢啊，我还没睡觉呢，西安呢。刚刚发生了这么多的事情，发生了这么多的事情，抓捕了这么多的人啊，但是呢，官方的数据。
不是真的都是假的啊，战友们都是假的，我知道的比这严重得多得多得多啊，所以说这个。昨天啊，是共产党啊，再一次在香港进行了大规模的犯罪，国家级的犯罪和前天。深圳开的这些大咖的会议，太空人的会议的事情是分不开的啊，文贵提前给大家香港的朋友们。到了，信了你们就赢了啊，不信了犹豫了你们就输了啊，所以说没办法啊，没办法啊，这就看你们了。
对了啊，no problem, I think you, 所以说，亲爱的兄弟姐妹们啊，你看着漂亮，这个早上啊，给我准备。对这个健身的东西呢，这个你看这个漂亮，这个这个这一刻早上我最喜欢就是早上啊，这一刻这个早上。晚上啊，傍晚的时候太漂亮，太漂亮了，哎哟，我的妈呀，这种男的感觉啊，只有在现场才能感受到。才能感受到，所以你看这个船上的各个方面晚上都要，都要包上哇，昨天路德先生。
对，这个家孩子来是我第1次邀请家人带孩子上船来，从来没有过，因为船和飞机最怕小孩上来，因为这些爱马仕的皮。爱马仕的布料一旦污染了就毁了，只能只能扔掉啊，只能扔掉，不可能写，昨天陆泽的小儿子把我那个爱马仕的一把椅子。白的那个椅子，白布料已经给我毁了，他们说清洗不了，只能废掉了那把椅子啊，换料都换不了，是那个料还不能换啊。嗯，重新定义把了，哎呀，我在桌子上被路德的小儿子太可爱了，我喜欢死了，好像我认识很多年一样一直抱着我，也给我。
我毁了，然后我们是船上的所有的船员们，看到这个被这个小鹿的小家伙毁的东西，都傻眼了说哇塞完了。最起码昨天路德先生这顿晚餐毁掉我10万美元，10万美元啊，我得找陆德先生要去，他儿子让他老爹必须得服啊。哎呀，昨天晚上啊，这个香港啊，香港啊，相当的严重啊，相当的严重，相当的严重。我在做，我在床上，全都在睡觉，这个伴奏下睡觉还要开电视，哇塞，他这个这个他的房间里我还听还看电视算老人家。
真是太厉害了啊，呼呼的睡呀，你说我这一整夜没睡，但是现在我要去睡觉了，睡上两个小时起来啊。小时起来我再开始做健身，先给大家报平安了哈，先给大家报平安，不容占有吗？我穿了棉袄，大家你看看啊，穿着棉袄我都冷啊，因为船上是冷的，床上是冷的啊，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们。啊，问过早上给大家报平安了啊，先飞到哪去了啊，飞到哪去了啊？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/822/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/822/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，昨天是咱们北京香港的星期一，香港的金融市场大家注意到了吗？大家很少人关注这个，因为你们没有投资。香港的期指指数，昨天这又是一个金融战的分水岭。昨天大家看看，期指指数直接被操纵，李小加，共产党的胆子真大啊。就在光天化日之下，就牢牢的管住那个电厂。昨天所有的外国朋友，想下单进去的下不了，想清仓的清不了，想加仓买进的买不了，出仓出位也出不了。所以说你可以看到，共产党有啥不敢干的。昨天香港的金融市场，最后收市的时候你看看，100%是假的。除了它几个盗国贼的股票实在下的太多了，没办法了，往上涨不行，略微下降。这就是共产党！
什么叫金融市场？什么叫股市？那就是开的一个只进不出的赌场，你拿不走钱，你不可能赢。那个开关在他手里控制着呢，说不定李小加只要在办公床上用，连办公室都不用。这就是共产党！
第二个，大家注意到了没有？从昨天到现在，整个大陆大量的宣传，外汇储备增加，各个劵商上市公司回报的增加两三倍。但是他们开了6次会，叫国家金融工作会议，开了6次紧急会议。然后李克强「六个稳定」 。
对各省下发了严格把好地方债危险的关；
对各地的外汇管理局下发了紧急命令，要牢牢的把握住外汇管理这个金融至关重要的政治关；
然后昨天同时又下发了，全国各地到县级、副县级单位，要求认真学习习近平的APP，学习如何建立一个完整的社会供给体系，如何将全国人们的劳动力集中在党和中央管理；
同时下发，要准备好勒紧裤腰带过苦日子；
然后对南水北调工程指挥部，对水利工程管理部门，和地方的县级部门下发了要牢牢把握、不可松懈的，防止今年由特殊的大涝导致的大人道灾难，大自然灾难的风险。同时每个文件背后都下发要求，
各地方要限制出国、限制开支，更不允许有大额的海外支出和并购。
大家想想啊，你的外汇增加那么多了，你的经济都那么好了，金融市场都涨了好几倍了，你还要「六稳」干什么？你稳个屁啊？你就放开了花嘛！对不对啊？
像细思小哥似的，有点钱就得瑟得不行啦，不是买这设备就买那设备。像Inty似的撮个几百个美金，就要买个霓虹灯。有钱了还不花，干嘛呢，还稳什么啊。还在地方上过苦日子干嘛啊。瞪着眼撒谎。
另外大家看到香港，昨天发生了什么，大家注意到了吗？昨天在香港、深圳同时召集了不同级别的秘密会议。香港政府，大陆派出的所谓的港澳办代表，明确再次警告和威胁。中央「止暴制乱」，要有大行动。你们管得了还是管不了，要是管不了，那就对不起啦。我们就要来啦，解放军就要正式的来啦，从偷偷的进城到光明正大地进城。不仅坦克要进来，现代化的武器也要进来。对所有未经允许上街的，带眼镜的、带眼罩、带口罩的统统抓捕。
然后明确的告诉资本家，一旦到那一步，香港实行紧急法，香港所有财产都可以充公。据说某几个大地产佬啊，吓傻啦。不会吧，怎么会这样呢，然后被中联办指着鼻子说：你以为什么叫不会呢，连你们行动自由都要被我们管。而且明确告诉那些地产商，不要以为把钱转到海外去啦，我们就管不了了，戒严法里面的细则明确规定，原属于过去香港一百年的财富和你个人名下拥有的财富，无论你用什么样的金融结构搭建出去，都归紧急戒严指挥部拥有指挥。无论你家的钱藏在任何地方，我们都将它拿回来。
据说昨天在深圳、珠海几个级别的人哭声一片啊，明确告诉他们，你们到那时候出境也不行。出了境我们就通缉你，你把钱转到英国、美国，那都属于香港人民的财富，归中央人民所调拨。
在大陆明确告诉全国人民，不仅要杀富济贫，现在要杀贫济富，济盗国贼这个富。全国人民一切资产，一切物质都将归中共管。一切都是党的，一切都听党的。喊了那么多年，49年干了一把，这回要大干一把。战友们这不是开玩笑，不信走着瞧。
然后在香港，确切告诉香港，香港施行戒严的那一刻，中国将闭关锁国。直到与美帝国主义的较量分出高低为止。到那时澳门、台湾将自动被划为中国版块。大家不信走着瞧。
这是昨天发生的天下的大事。昨天美国人、欧洲人一帮专家在那看香港的市场，看晕啦，傻了，跟我说：Miles，我们真没想到啊。他们是，钱往里面砸，买可以，出不行！我就不说那句脏话啦，这就是共产党。有本事的战友，你在香港大额的钱你出出试试，你抛抛试试。
亲爱的战友们，昨天香港这些富豪，我说的四大不要脸，被共产党弄成那样，活该！只要不与香港人民、中国老百姓站在一起，只要不坚定的灭共的，都活该！
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，阿弥陀佛????
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/797/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/797/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是纽约时间8月18号下午接近6点钟，文贵吃饱了撑得慌，跟大家聊聊天。
现在是纽约紧急大暴雨呀，太好了我对面这个景象，中央公园。吃饱了就得抽（点雪茄）。昨天我走的时候给了我们John庄同志一根雪茄，我上回给了他一模一样的这一根，我说你好好抽，我不知道他抽了没有。这不得了啊，就这个牌子的，大家看到就这个牌子，找不着啊，找不着了，你看我倾尽了所有去找，找不着，大家都知道Cohiba，Davidoff 那没用，必须得特别版的，给登喜路当年造这玩意儿，找不着，多少钱都找不着。
战友们这景观啥样啊？看着啥感觉呀？聚焦聚得咋样啊？咱这脸不太好看吧，咱还得老聚焦。战友们留言没有啊，关注看文贵这张丑陋的脸吧。
我看今天咱们除了大家高度关注香港伟大的818之外啊，这个818啊，大家还关注了这个……，你看这外边的雨太浪漫了，你看看你想想，我得让大家看看，你看看这外边露台上，你看外边这雨，你看看外边这大雨，大家看看，你看看这雨，太浪漫了，太浪漫了。你说放着好日子不过，在这儿吃饱了撑得非得直播。刚才有人说我：哎呀文贵呀，从没见过一个像你这样的人，放着好日子不过，天天非给自己找罪受。唉这人和人哪。
所以说亲爱的战友们啊，还有一个，就是在澳大利亚，还有一个，就是在多伦多，发生了海外的咱们这些叫富X代……人家骂香港是穷X代，穷X穷X，咱就叫富X吧，富X代开着法拉利跑车豪车上大街上，去支持香港警察，爱中华、爱中国。然后骂香港的同胞是穷X。大家看待肯定是除了他们这些本人之外，海内外包括国内，很多人都惊讶万分。大家都是共同的问出了几个问题：这些人的车，这个钱，肯定不是在加拿大打工赚的。那些车也不是中国制造，严格讲国家和民族没有一点自豪感。车不是你的，也不是你造的，而是你买的人家的。
第二个，可以这么说，没有一个人可能合法的钱转到海外的，这不是可能的。按共产党的法律，都得被抓起来枪毙，或者被判刑三年到无期，都得由郭文贵公司那什么骗贷罪呀，什么非法洗钱哪，都得给你弄上。
另外一个，这些孩子到国外来，你是学生也好，你是干啥的也好，你肯定英文没有香港人的英文好，这是肯定的。那到国外英文世界来了，你英文没有香港人好。香港这些孩子当中除了是父母真的在香港经济发展之外，绝大多数靠自己赚钱的。我可以负责地说，在我知道的很多海外华人孩子们，这个年龄，这个时代，这么短暂地中国这几年的开放，可以说90%以上，不能说100%吧，一查都有问题。但这都是网上大家感到接受不了的，还愤怒的。
还有一个，大家觉得发明这五个词，太难听了，CNMB，还有香港什么，都是骂人的话，不能出口的话，简直现在成了集体口号。大家现在接受不了。很多外国朋友，他们都给我发了同样视频，同样的问题，怎么会发生这个事情？我想就这个问题跟大家交流交流。
我第一个，我先声明，这只代表郭文贵本人，不代表郭文贵之外任何人的观点，也不代表我们的战友们，战友们各有各的观点，各有各的表达。
就我自己，郭文贵抖胆说，我在香港待的这二十几年，从91年出来以后很多时间在香港，很早我就来到海外，最早在洛杉矶买房子是1993年，在91年底就租得有房子，所以说我本人对国外可以说也不陌生。这整个过程的发展我是亲身见证者，就是海外华人和香港的海外港人。
我希望咱们战友们看这个问题，能更深层次地去看，我们千万不能掉到陷阱里。我今天从早上六点多种到现在，我回复、回答了无数个外国朋友和无数个组织关于这个问题的建议。很多人要采取这样的办法，又这样的调查，又这样地弄。我给他们说了一个故事，我说这个故事你听起来跟这些事好像没关系，但是我告诉你，这是绝对有关系的。
我最早爆料蓝金黄BGY 的时候，都觉得我胡扯，包括3F计划。我在这短短的一个月里边，我面对面地，跟很多美国朋友私下谈的时候，特别是过去在美国都是很有身份地位的人，私下里跟我道出了心里话。他说Miles你说的BGY，我是有感觉的，我有什么感觉，这事是真的。他说我告诉你我发生的故事。
我跟你讲一个律师，这个律师带着他的妻子，当年去香港，是半旅游，半见一个客人。因为他的孩子在英国读书。大家要知道，英国的律师如果在香港出庭，那叫大状，跟美国不一样，出庭律师是有资格的，叫大状。收费在8000港币一小时，到16000港币，但是你必须得经过香港的认证，法庭认证你才能出庭。其他律师是不能出庭的，出庭叫大状。他的孩子要出庭大状，要考那个香港牌照，在英国读的法律，他想到香港去执业。这是美国一个上百年的律师事务所，他带着他的妻子去，第二任妻子。去边玩边给孩子看看在香港找职业，找找认识的朋友。跟我认识，跟我见的面。
当时我在告谁呢，美国好莱坞派拉蒙电影公司。派拉蒙当时的总裁，就是在北京通过我们认识，他娶了个中国媳妇。他的大老板已经很老了，90多岁，执行CEO。当时在盘古合作拍片，拍的就是《变形金刚4》。因为他完全背叛了承诺，我们把他给起诉了。
起诉了他当时就答应赔150万美元，到现在钱我还都没给他要呢还，我想起来哪天找他要去。起诉这个官司的时候，这个人到那跟我说，我可以代表你打这个官司。我说我已经委托这个事务所去做了，而且一定会赢。因为这个导演跟我是好朋友，迈克尔.贝。因为他不掺和这事儿，他说他是投资方，
我向着你Miles。这人给我150万美元，我到现在没拿那150万美元。这几天突然想起来，得找他要去。
那么这个律师，他说，就是跟你见过以后，你还记得我离开你的办公室去见几个朋友去，朋友就带着我去洗了桑拿，抽着雪茄洗桑拿去了。他说我告诉你，3年前，他要代理一个对中共企业起诉的案子，很多人警告他，你不要去处理。谁呢，他就想告Jho Low，刘特佐。就我对面这个楼。咱们很多战友来都安排住在这，就是最好的几个景观楼之一，叫做中央公园南路Park Lane酒店，花园线酒店，我很喜欢，老了我很喜欢。
我在很早很早来纽约的时候，曾经住过一夜，所以在那有个一夜情。就是这个事情他代理，刘特佐的事他代理。就有人警告他，说你不要接。说到这的时候，大家要记住，刚刚在监狱被杀掉的爱泼斯坦，爱泼斯坦的代理律师是谁，大家看看。那个代理律师是美国第一大律师，检察官，也是代理孟晚舟的，曾经差点代理了华为和任正非，最后他放弃了，这是同一个的律师。
这家事务所现在是美国最牛的，就是他代理了爱泼斯坦，每天要见一次爱泼斯坦，结果爱泼斯坦被杀了。这个事务所曾经跟这个律师合作过。这个事务所有人告诉他，你不要接刘特佐的案子，接了你会有大麻烦。2016年他跟我在伦敦见面，我告诉他，你千万不要接这个案子，你接了你就有杀身之祸，他们会做掉你的，因为你去中国去太多了。我说我也知道你的生活习惯，你会有把柄的。哈，他笑了笑。2017年他准备接，而且他很聪明，找了别人出面，他在背后接，相当昂贵的律师费。
2017年年底，就有人把他在香港酒店里的录像，把他从澳门就待了一晚上喝醉酒的录像，当然有些不雅镜头，在国内都是住最好的酒店，当然有其他小女孩去了，他又爱玩。啪就寄给他了。清晰度，房间里的录的程度，那比刘志华那个还高清，专业，声情并茂，而且上边都带着显示时间、地点、秒，而且一些镜头，最让他感到震撼的是，不是偷怕的感觉，镜头里边都带着立体的，每个角上显示屏上都显示什么角度、什么时间、什么对比，当时就是已经到了识别的程度了。
哥们还不信邪，还想代理。这钱太大了，出手的人都太大，要争这个Park Lane酒店嘛。当时我见他，他头发几乎都没了，当时就在GM大楼，49楼，我说你千万别接，接了你会完蛋的。他没跟我说实话。
这是他最近跟我说的。这些视频还不算数，他还想接，结果把他太太和他家人所有的账单，海外的BVI公司，银行账号，啪传给他。他还想接，这时候，把这些资料送给了美国DOJ，司法部，他傻眼了，退出退出。
谁干的，这时候刘特佐明确告诉他，我干的，还有更多呢，你现在要干的事情，是必须替我说话，我知道你跟谁认识，你必须要替我说话，你不替我说话，你这些都会暴露出来。他跟我说，我的我不在乎，我孩子我也不在乎，我在乎的是我老婆的录像。这些裸体录像给放出去，我老婆这个人受不了。没办法，妥协了。他后来干了很多替共产党擦屁股的事儿。我有些细话就不多说，大家都懂的。
亲爱的兄弟姐妹们，结果发生了什么事儿？我要告诉大家的事情，不要看现象要看本质。我最近见到了很多人，他们都是受到了蓝金黄的威胁，威胁的程度是超乎常人，不放你身上你是没有感受的。
我再说上街的这些孩子，我和你们看法可能不太一样。据我所了解的共产党的手段，这些人是组织，绝对被国家安全部，国家安全委员会，特别是港澳局的孙立军。这是一个共产党发起的组织，要求的口号、行为都是一样的。这些孩子基本上有这几种：基本是官二代、官三代；一个是富二代、富三代；还有贪二代、贪三代。还有一个就是，已经家有问题的，在海外跑出来的，都给明确发通知，你去做这事去，你做这事儿你就是爱国了。
不能告诉你，你就是听我的话，听我孟建柱的话，听我孙立军的话，听我韩正的话，你的事儿都好说。说白了，他们上街的目的，第一是被威胁，第二投机心理。千万记住，任何私营企业家说是共产党的特务，他首先两个条件：一个是被威胁，还是主动的，这是个本质的问题。那第二条动机，有些人是主动的不要脸，上街去舔人家屁股的，山东话说舔人家腚的，舔人家腚沟子的，就觉得这是机会，投机心理。
我觉得世界上没有比我们中国人投机心理再重的。哎呀，这是我表现爱国的时候。未来我回国了，或者我有什么麻烦，这个组织，上海局，香港管理的保安局，北京局会给我机会，会给我出特权，然后我为了在国家拿项目。这是第二个心态。第三个心态是，羡慕妒忌恨。
香港人在海外，我的孩子家人很多在海外读书的，跟香港人相处，我非常清楚这个过程，从他们小到长大。香港的孩子不愿意和大陆人玩，粤语跟普通
话不行，人家英语肯定比你普通话好，行为举止完全不一样，人家守法，再个人家也不在那显摆，不炫富。各种文化和心理状态和能力上的不同，导致了咱们大陆的很多孩子，包括我家过去那些孩子，都是一种心理畸形的羡慕妒忌恨。这回逮住机会了，报仇，以国家名义来报仇，泄私愤，表达羡慕妒忌恨。
大家要记住，香港750万人，大陆14亿人，是180倍的差距。你用180倍的一个爹的身份，或者哥哥的身份，来欺负你的孩子或者你的弟弟妹妹，你觉得这正常吗？他是什么样的心理和逻辑，这叫变态。这是第三种心理。
另外一种心理，大家可能没有注意到，更加可怕。在西方，香港人是有归属感的，他讲英文。是在英国的领导下，信的是基督教、天主教；咱们大陆的孩子信啥教，是共产党的邪教。信仰完全不同，语言完全不同，法律人家信的是英国法。人家信的是法律面前铁面无私，谁都无情，天王老子都一样。咱们孩子信共产党的是什么，狠狠到无情，冷面到可耻。完全不同吶。
香港人家是英国法，是尊重人，一切以公平、尊重人为主。咱们大陆的孩子是什么，谁的拳头大，谁有权利谁说了算。什么叫社会主义，我说过很多遍了，有关系就有主义，没关系没主义。这是资本主义，有钱就有主义，没钱就没主义。还有一个，有钱可以听从法律，谁来裁辩你的主义，法律；共产党谁来裁辩法律，是权力和硬实力。硬实力就是法拉利，就是钱。
所以我说这些孩子是很可怜的，绝对不要去责备他们，没必要。为什么，我要说的核心，不要上了共产党的当。共产党的所有的——就是我告诉那个律师的，就是提前设好了套，就是让你绝对无路可退，天大的诱惑。这是共产党的，叫治民，两个核心的杀手锏。
什么叫你无路可退啊，这些孩子在海外干了这些事，你有路可退吗？你必须忠于共产党，你所有的希望想的，在党那儿得到支持，得到认可，在党那能得到钱，拿到机会。然后他就一步一步，像吃了人尸丸一样，你就一步一步地被他控制了。
他这上大街一喊，法拉利一开，就那几个跑车，加一块还不够几根肛毛钱呢，把这些人的前途全给断送了。西方能给他们拉倒吗，西方能不管吗？这是不可能的。投机主义。现在所有这些孩子的投机和这心理状态，羡慕妒忌恨，和这一个虚假的国家主义面前，而且打着民族主义的狭隘的心理状态和
这种幌子，以180倍的人去诋毁了这些极少数你的真正的同胞。实际上被共产党逼到你无路可退的程度。大家想到了吗？这是很可怕的。
另外一个，这些孩子一旦跟共产党统一行动，得到了一点好处，然后给了你天大的一个许诺，这就是共产党。推翻地主，你都是地主，你都可以睡地主的老婆、闺女，结果它把中国占了，全中国土地都成它一个党的了，全人类上没有这么荒唐过。过去的连埃及时代，法老都没做到的，它做到了。
这些孩子被许诺大了去了。你这法拉利算个屁，我给你个法拉利工厂，你迈凯伦，我这迈凯伦都给你了，以后你去迈凯伦给我打个电话……孙立军100%这么说，给谁打电话，听说你喜欢迈凯伦，迈凯伦创始人见我都跟狗一样，那我打个电话就是你的了。这就是共产党。这些孩子们会信的，会愚蠢到这些孩子的家人会信的。
荒唐的是什么，广东某市纪委的一个副书记，4周前私下跟我联系，说要给我爆料，我真核实，他真是这身份。要爆料的案子我也都知道，原来是朱明国的人。朱明国你知道被抓了。
我问他你为什么要爆料，这么危险，你现在这个身份这样。他说我的孩子在加拿大，我的老婆现在在美国。我的孩子几次去美国没去得了，能不能法制基金出面，让我的孩子到了美国办政庇。
我说这是你的目的是吧？然后他答应捐600万美元。我明确告诉他：第一，法制基金我说了不算；第二，不可能；第三个，你爆不爆料是你的本能。但我告诉你，你的孩子是被你毁了。他的孩子多少，有10台跑车，3套大房子。最后一次通话，他说我可能已经，他们要来办我了。
他也给我讲述了共产党在某市里边，怎样策划对付香港的事，他也知道怎么喷香港警车，弄香港警服。被抓了，过两天你们就看出来了。记住这个人，我不能说他名字，等他被宣布的时候我告诉你，他一定有一个罪行：泄露国家机密给海外的所谓「煽颠」组织。
当时我告诉他，你作为一个纪委副书记，作为一个政法委出身，你跟我联系，你都没想到他们语音识别吗？你就傻到这程度。所有共产党的官，在他们讲话的时候，那在天底下他就是神了。但说他个人事的时候，仓惶、软弱、荒唐、可耻。那就不要说软骨头了。我说周永康都能耍赖，「他打我啦」碰瓷，躺地上。你想别人呢？
也是我认识的好哥们，平常说话硬得很，平时说话我也很尊重他。但是到他家抓他的时候，他是警察啊，中国最牛的警察之一我就不说了，你知道他说出个什么话，能不能告诉组织，给我几天的时间，我好好整理整理，我把我的事情整理成文件，而且我揭发很多人。人家说到组织那块跟领导说去吧。结果这哥们天真得，这哥们公安的头子，干经侦的，噗通给人家跪在地上，说你们一定要放过我啊，我是如何如何，然后说某个领导跟我许诺过，说任何情况下都不会抓我。
他（抓手）说你说这是谁，他说周永康啊，他（抓手）说你胡涂了，周永康都抓多长时间了，你还在这周永康呢你。吓到脑子不转圈了，那一会竟然说周永康许诺任何情况下不抓他，什么什么破过什么案……这就是共产党。
刚才我说这些孩子，我告诉大家的事情，所有像在加拿大、新西兰、澳大利亚的孩子，他们很多人的家人，素质并不像你想象的那么高。他的家人的素质，没有像法拉利，迈凯伦的素质高。你可千万别以为他开了个宾利，他家人就有宾利的层次高，他开了个法拉利就有法拉利的层次高，那完全错了。
共产党就是骗、威胁、假，这些孩子都是他们的利用品。所以千万别去恨这些孩子。咱们战友如果你们愿意的话，咱不拿这事儿说事。有啥用啊？
我说，灭共容易，残毒难清啊。这个共产党的残毒，就是打在水果上留下的叫残毒，难清。这是我们面临的巨大问题。咱国内看到那些大妈、大爷，那些荒唐的表演，大家不要去在乎，不要去攻击他们，他们都是牺牲品。
香港同胞的素质体现在哪了，人家就不跟你一样的。在香港大街上出现的那种荒唐，人家表达了愤慨，不接受，但坚决不跟你一样。你骂CNMB，人家没有骂CNMB，人家没这么做，怎么体现香港人的伟大啊，这就体现伟大了。你很Low，我不跟你Low。
就像在华盛顿看到夏业良这个畜生，看到熊现民这个畜生，韦石这个畜生，还有张维这个畜生，还有郭宝胜这个烂畜生，假牧师，还有叶宁这个畜生大骂的时候，所有跟着的美国人，人家都觉得是小丑，说你不要跟他们一样的，他们太Low了。整个法庭上的人对他们嗤之以鼻，法警们都看他们笑话。这就是香港人，与他们不一样，但他们是牺牲品。
亲爱的战友们，咱千万不能跟他一样，不能跟着往低处飞，大可不必。我们的目标现在就是灭共。灭共一定会做到，但是共产党的残毒，那真的是，70年了，不是刮骨疗毒能解决的，那难了去了。
这回这些孩子，上街的，我不希望他们看我视频，他们也没有时间看我的视频。我只讲一句话：上街的代价巨大，祸害无穷啊。你不但祸害了你这一辈子，完了，你在西方，你跟28亿人为敌，这是第一条，肯定了。未来灭共以后，你跟另外的14亿人为敌。45亿的大半个世界的人为敌，你的孩子要背你这黑锅吗？代价巨大，祸害无穷。
这就是郭文贵跟共产党那么多年，坚决不跟它上床，坚决不发生性关系。因为这祸害。你想想我要是跟它发生一次性关系，这孙立军这个王八蛋，他会怎么收拾我，孟建柱，王岐山会怎么收拾我。我就不是双面间谍了，是万面间谍了。
那不是把这视频先送到美国DOJ去了，他是发到全世界去。现在我遇到了多个美国人，遇到了同一版的故事，这就叫蓝金黄，这些孩子就是蓝金黄的受害者。我们干嘛跟他们斗去啊，这些孩子都很年轻，他们不是我们打击的目标啊。我看着他们，只是看着很可怜，荒唐， 我一点都不恨他们。
我见太多这样的孩子了，我送出来过多少孩子，后来也都这德行。朋友的孩子我送出多少，帮了多少忙，骗爹妈，骗自己，投机主义。一不小心染上了毒，一不小心就染上了性病，再不小心，就染上这种真正的人道的恐怖主义——共产党。
这些孩子们太天真了，太冲动了。
所以，我说大家，看待问题，从共产党的核心本质，你看这个问题的时候，结果完全不一样，我们不能上当。而且这些孩子的事情，绝不能成为引开香港这个关注点，转移我们的视线。永远，每时每刻，我每天问我N次：我有没有被共产党给引诱到一边去，我有没有失掉我的关注度，我有没有在某一点上错发了力，我错用了时间；这今天做的是不是无我了，是不是有私心，有私欲，有贪名，有小想法？我都问我N次，时刻警告我：绝对不能。
所以说，战友们，我们得保持淡定，得hold住。一旦hold不住，共产党那就把你忽悠到一边去，全关注那儿去了，忘了香港了。
香港昨天的818，在现场发生的事情，是何等的震撼。昨天818就体现了两个核心的作用，第一条，共产党最近倾尽之力对抗的就是，香港这个事情要变成暴动，香港人民用亲身在大雨中证明了一件事，到底是暴动，还是和平抗议。全世界看到，傻了。
BBC那个视频出来，人群散开救护车，这个拍电影都拍不出来。导演都不敢拍，好莱坞的某个导演，我就不说是谁了，在隔壁说我要见你Miles，我要拍香港的片，你要投资，然后你投50，我投50，我要拍，我再不跟中国合作了。我说对不起，我没时间。他说我被香港的818再次感动了，他说，当导演都不敢拍这镜头。
一个完美的一个抗议，第一条。太厉害了，香港人民。这个力量大到，给香港。这个事跟刚才那孩子的表现，天地之差。真正地体现了，有信仰有法制的社会，和假信仰没法治的社会，人们的行为跟结果完全不同，最好的例子。所以这导演要拍的就是，一河之隔的两个人间。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/765/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/765/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好啊，今天是7月26号啊，上午几点啊这是，几点啊大概？啊，战友们，现在我坐着呢，我坐着呢，所以就不蹦了啊。尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀，我的娘勒，又泼了这么多水啊，你看看你看看，泼那么多水，哗哗的，哗哗的啊。战友们好啊，因为现在这个我用的这个咱们郭媒体，现在链接的新的软件，然后呢，这个是跟那个life dream那个这个1080的，所以说呢，这个上面就是我现在这个看不了，看不到这个留言啊，看不到留言啊，拜托拜托啊，所以说我就不在这念了啊，可不是不念啊，啊。我简单说一下，我一会还得走，今天好几个会还得去外面开会啊，所以说我给大家简单报告一下，报个平安啊。
这个首先我要感谢啊，昨天一位战友冒着这么大风险，作为一个有良知的，北京高院的，北京高院的一个法院的一位战友，你冒那么大风险给文贵传达这个信息啊，非常感谢，那么经你允许，我就在这个媒体上说一说我也不知道，说实在话我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的事是真是假，那就用事实来看吧，首先呢，我是对你表示绝对感谢的。
这个战友呢，这个告诉了我这个盘古啊，这个被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的a座龙头，啊，是一直是江家和曾家惦记的。从2015年把我们全家人给抓了，同事270人给抓了以后，后来多次抓放啊，中间第1个提出啊，要拍卖盘古房子的就叫花样年华，在深圳的香港上市公司，就是曾庆洪先生的弟弟曾庆怀的唯一女儿，曾宝宝控制的公司，它下面有个叫中泰信托10亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，这个打折5折啊，甚至更多的折扣，花样年华之后给搞走，后来事越闹越大有点停。然后呢，就是上海银行就江泽民家儿子，江绵恒控制的上海银行，那天下都知道，跟李友和毛未经我们同意，未经我们同意，所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇入了啊，这个买直接钱汇给了方，当时的方正证券和民族证券的换股当中，收取利息曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来的35，后来好像二十几啊，我都不知道，反正45亿啊现在，已经达到74亿了，本加息74亿了。当是2015年一出来的事儿啊，我们就在就公布过。就是上海银行的行长叶一飞是王岐山许诺好了，要当人民银行副行长，大家看到了，后来就真当了人民银行副行长。叶逸飞的情人就是李友的情人，也是李友的秘书，也在大连被抓期间叫西，西啊，这个大连啊西城区的啊，叫张鹏名法官审的，然后李友是5罪，获得5罪。当时我们指证他5罪，全部被成立，但当庭释放。啊，女朋友挎的是爱马仕包，刚刚刚的，抹着口红走了，这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时这45亿就是上海银行贷款就是李友和江绵恒和叶一菲导致出来，还有女友啊，是办公床上折腾出来的。大家后来都知道了，那后来是江家是往死里追杀我们啊。然后曾家还要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了。那么这位啊，战友啊，法官战友很很感谢你，也让我很惊讶，你说这细节，我真没心思管这事，说实在话，你有本事你把楼弄走你你是孙子，江志成，你是重孙子，我太感谢你，赶快弄走。你弄走试试，就你看那个盗国贼那个猖狂啊，抢龙头，抢龙身。去曾庆红家就一直当龙身，不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友呢，就是说事实是怎么回事呢？说是北京高院啊，合议厅里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个周围连厕所价格都不如的一个一个什么价格。那以后怎么交代呀，特别有听说有位女合议庭的人啊，私下里表示说我宁可辞职我也不参与这个会议。后来受到了极大的威胁、但是执行厅的人啊，没有办法，里边大多数都是江家人。那孟家控制政法委呢，必须得搞，所以搞了4、5拨了停停搞搞，搞搞停停最后是根据上海银行，现在已经是本加息，正好74亿，就把盘古大观啊，找人评估一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行评估法。中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库啊，去就是几十万块钱，是网上估价还是法律部，还是法拍。只有一个，就连一个汽车，就连个普通公寓都没有，盘古是第1家，网上估价。网上估谁估呢，马云估，就是江志成控制的马云，还有京东网上估价，几十个小时就出来了，没有人，没有任何人有任何意见，没有任何参照周围的价格，在盘古周围公寓都十几万了，普通公寓都十几万二手房都八九万10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打7折，3万多块钱，正好对到74亿。所以这个战友你跟我说的话呢，是靠谱的，因为这事实已经发生了，这一段。说然后呢，北京高院接受孙立军的多次来嘛，高院的人内部人也有拿大钱的，很多人拿大钱呢，瞒着这事最后是什么，就是找了中粮，做好脱了。中粮进来了，中粮也是江家有股份，大家都知道，那事绝对是江家控制的孟建柱控制的，怎么干的？现在在拍74亿，一排没人买，二排没人买，三排也没人买。为啥没人买，这位战友，这位法庭的战友告诉我，说因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料。反正没有人能你，你就根本不可能来竞拍，如果你真有胆来竞拍，直接把你抓起来了，都知道，直接告诉你，这是大脑袋想要的，你就甭想玩了，而且这个法庭的战友告诉我说非常之惊讶，说盘古大观这几个月就这两个多月。就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月这个通过网报价出来以后，说海外的国际大公司和基金、金融机构，太多人打电话，电话打爆了，说他们领导是傻眼了，说发生什么事了呀。啊，一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是，太多人打了，我也没这本事，找那么多人来，然后他们想办法就拒绝。说这个法官实在看不下去了，说你们这么折腾啊，你们这样折腾你们愣把一个500亿的东西，啊600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而且那么多人要买，不让人买还威胁人家，这又是一段。所以说要把中粮也弄进来，中粮弄进来干什么呢，那就是当他一二排没人敢买的时候，那个价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这儿的时候，10亿怎么进怎么出，你还没弄明白，没弄明白的时候，他拍完了。说没人买，谁写的，中粮杰作。还有一个方案就这个法官说的，他们内部也商量了，直接就是上海银行说你看没人买了，我我这个我是债主，我就把这楼给接走了，接走以后上海银行打包直接给中粮，中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的，啊海外基金了。这个，这个战友听到了所有的这个秘密。
昨天我看我吃酸奶吧啦吧啦，我真道歉啊战友？那可不是文贵的风格。昨天我听了我自己脸都红，不好意思啊，不好意思不好意思道歉道歉，啪啦啪啦，声音那么敏感啊，比那个snow吃的,snown添的都比我安静，你说真是，我自己都不好意思啊，只能自己掐自己脸好几次，啊，抱歉抱歉啊，农民本身还是农民，在一个没文化，所以说有时候行为啊粗鲁啊，想装文明，有时还真装不好，没办法抱歉战友，千万别忘了文贵的本质啊，农民啊，草根还有一个就是没有文化啊。
所以呢，这个这个这个计划就被这位战友说全程啊参与，他实在是看不下去了，他说这真的是您说的盗国贼啊，这不是盗国贼，他说这太疯狂了，而且他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人说这实在让人看不下去了，也不能这么弄它。这执行厅，现在都到这个样子了，我们所有申请的，不接受的啊，就是说你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经受得住监督检查的。只要我们第一反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的马上给你拒绝。因为这个你所有的申诉，全在这个北京高院，都在这帮人手里边呢，说有些这个高院的人在私下就骂郭文贵这个傻叉还天天直播呢，还在我们这块竟然来反抗我们啊，这不是作死吗？是这位战友呢，给我说这以后，这战友说，郭先生，我实在看不下去了啊，我要告诉你这个情况。那么感谢这位战友，接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说了算，这位战友明确的说所有的他们院领导直接领导人就是孙立军，说孙立军绝大多数时间是在上海，在上海和香港深圳，说一打电话就说我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，就直接就是骂，然后明确的说拍完写字楼，就要拍这个公寓，然后拍酒店。最后酒店啊，是有一家啊，咱现在先不说，公寓给曾家，龙头给江家，江志成这孙子就明确了。
大家现在记住啊，这是文贵现在是听说，看接下来往下发生在发生了什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了一个王立军，后来就孟建柱旁边出来一个孙立军之后，所有的公检法都是人说，这个孙立军一定会成为孟建柱的王立军，共产党的王立军啊，但愿你继续走下去啊。这个战友再次表示感谢，咱们用事实说。
另外一个呢，我要跟战友说一个就是简单的事情啊，就是说很多战友呢，这两天那个捐款给法制基金非常非常多，我再重申一遍，一定在你能承受的能力内捐款，我看到有些不能公开的一些留言，我心里边不知道是哭还是笑好啊，开心的事情，在这种情况下战友们坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。你说难过的事情大家都那么辛苦，你那么艰难你还捐这个钱，我再一次求求战友们，千万不要再影响生活安全的情况下，啊，去捐款法治基金，还有搞支持爆料革命，完全没必要。啊，我这个这个看了一些我的心里面是真的是啊，非常的非常的，就是复杂这种心情。我再次向战友们呼吁这个支持我的看法。
香港昨天晚上机场在那时候香港机场发生的事情，战友们，我两年前和一年前我都说过，当年雨伞革命，要把香港的证监所，要把香港机场给刮了，那世界就关注了，然后就会影响世界，对香港和世界的关系。虽然晚了一年两年，香港终于开始行动了，大家千万别把香港机场看成香港的所谓的交通，交通枢纽，或者说是那几千个几百个上市抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事儿，香港是一个资源生活各方面都依赖于外部的，96%到98都是依赖外部的，香港机场一旦出了事儿，那就全世界都要受到影响，在香港有多少人呢？上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国国民身份，他直接联系到世界。那些自私的政客们和西方的所谓现实主义的这些政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他的奶酪了，影响他们利益了，影响他们政治前途了。所以说战友们，千万千万不要小看了这事儿哈，这太大了。接下来，随时香港的行动，会天翻地覆，解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了，啊叫驻军法，还有这时候要有一国有两制了，不谈一国无两制，只有一国一国没有两制，现在要谈驻军法了啊。你一国一制哪有什么驻军法呀，对不对？你就一国不就完了呗，你想干啥干啥，跟天安门这一下子就完了呗，所以说接下来每时每刻发生的事情啊，都会巨大。
另外一个，大家看到了啊，这两天，这个郭文贵双面间谍，双面间谍，这个被这个木兰报告给影响了啊。他们运气不好，搞的这次大反扑，啊说是孙立君啊，江志成，这个北京高院这个战友说他听到多次说啊，郭文贵一个月就给抓过来了，你想什么呀？你们还以为郭文贵爆料革命，我给你一个月就抓过来了，等着吧。然后说吴征会在里面扮演着很重要的角色啊，吴征现在想着酒店的日本餐厅呢，他现在这个这个那个日本餐厅惦记上了，我和杨澜那个喝酒还有踩脚的餐厅惦记上了，21楼，估计吴征想弄走啊，这个杨澜踩脚踩秃噜皮了，现在觉得吃亏了啊，觉得吃亏了。吴征同志啊，这个法院战友听到啊，酒店吴征要拿走，而且直接说啊，这次的文贵，双面间谍，海外的整个的大行动，是孙立军，吴征全面指挥。政法委里边钻出来几个人啊，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思啊。这个现在郭文贵是双面间谍啊，然后呢，现在挑拨离间共产党要来了啊，郭文贵是马拉格的会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候马拉格会员，张开眼睛看一看啊，愚蠢的东西，这回你们暴露了你们在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了。这个吴征这样的人，啊，还有这个像这个打官司叶宁一样律师啊，还有郭宝胜这样的人，还有熊现民，还有这个额韦石这号这号的共党的特务啊，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，啊，非常有意思，非常有意思。
所以说亲爱的战友们，好戏啊，我本来是想达到另外一个层次了，这两天木兰报告有点影响啊，这个有点这个让我小失望有点小失望，大家慢慢看吧啊，会发生什么事啊？发生什么事？亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/766/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/766/</guid>
      <description>内容梗概:
7月26日上午，战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀我的娘也，又泼了这么多的水，你看看，你看看，泼了这么多的水，哗哗的，花花的。战友们好啊，因为我现在用的这个，咱们郭媒体链接的新的软件，是跟那个Lifestream的那个1080的，所以说，上面我看不到留言，拜托拜托，我就不在这念了啊，可不是不念啊，我简单说一下，我还得走，还得去外面开会，所以说我简单给大家报个平安！
首先，我要感谢昨天一位战友，冒着这么大风险，作为一个有良知的北京高院的一个战友，你冒这么大风险，给文贵传达这个信息，非常感谢！经你允许，我就在媒体上说一说。说实在话，我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的是真是假，那就用事实来看吧。
首先，我是对你表示绝对感谢的。这个战友告诉了我盘古被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的A座龙头，一直是江家和曾家惦记着，从2015年，把我们全家人给抓了，同时207个人给抓了以后，后来多次抓放，中间第一个提出要拍卖盘古房子的，就叫花样年华，深圳的香港上市公司，就是曾庆红先生的弟弟曾庆淮的唯一女儿曾宝宝控制的公司。她下面有个叫中泰信托十亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，打折，五折，甚至更多的折扣，花样年华给搞走。后来事闹得越来越大，有点停。
然后呢是上海银行，就是江泽民家儿子江绵恒控制的上海银行，天下都知道，跟李友合谋，未经我们同意，未经我们同意所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇给了当时买方正证券和民族证券的换股当中，收取利息，曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来是35%，后来好像二十几呀，我都不知道。反正45亿，现在已经达到是74亿了，本加息已经是74亿了。
当时2015年一出来的事，我们就公布过，上海银行的行长叶逸飞，是王岐山许诺好的，要当人民银行副行长，大家都看到了，后来就真当了人民银行副行长，叶逸飞的情人也是李友的情人也是李友的秘书，也在大连被抓期间，大连西城区的，叫张朋明法官审的。然后是李友五罪，获得五罪，当时我们指证他五罪，全部被成立，但当庭释放，女朋友挎着小爱马仕包，摸着口红走了。这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时的45亿，上海银行贷款，就是李友和江绵恒和叶逸飞捣之出来的，还有（他）女友，办公床上折腾出来的。
大家后来都知道了，那后来江家往死里追杀我们，然后曾家想要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了；那么这位法官战友，很感谢你，也让我很惊讶你说的这个细节，我真没心思管这些事说实在话。你有本事你把楼弄走，你不弄走你是孙子江志成，你是重孙子，我太感谢你赶快弄走，你弄走试试！你看这个盗国贼这个猖狂，抢龙头，抢龙身。曾庆红家一直当龙身不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友就说事实是怎么回事呢？说是北京高院合议庭里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个连周围厕所价格都不如的一个价格，那以后怎么交代啊？特别听说有一位女合议庭的人，私下里面表示说：我宁可辞职我也不参与这个合议。后来受到了极大的威胁。
但是执行庭的人，没有办法里面大多数都是江家的人，那孟家控制政法委呢，必须得搞。所以搞了四、五波了，停停搞搞，搞搞停停。最后是根据上海银行现在已经本加息正好74亿，就把盘古大观找人评估，一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行，《评估法》。
中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库，几十万块钱，是网上估价，还是法拍。只有一个。就连汽车、就连普通公寓都没有，盘古是第一家。网上估价。网上估谁估呢？马云估！就是江志成控制的马云，还有京东，网上估价。几十个小时就出来了。没有任何人有任何意见。在周围没有任何参照的价格。在盘古周围，公寓都十几万了，普通公寓都十几万了，二手房都8、9万，10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打七折，3万多块钱，正好对到74亿。
所以这个战友你给我说这话是靠谱的，因为这段事实已经发生了。然后北京高院接受孙立军的多次挨骂，高院的人，内部的人也有拿大钱的。很多人要拿大钱的，瞒着这事。最后是什么，找到中粮做好托了，中粮进来了。中粮也是江家有股份，大家都知道，那绝对是江家控制和孟建柱控制的。怎么干呢？现在再拍74亿，一拍没人买，二拍没人买，三拍也没人买，为啥没人买？这位法庭的战友告诉了，说：因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料，反正没有人你就根本不可能来竟拍。如果你真有胆量来竞拍，直接把你抓起来。都知道，直接告诉你。这是大脑袋想要的，你就甭想玩了。
而且这个法庭的战友告诉我说：非常之惊讶，说盘古大观这几个月，就这两个多月，就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月通过网估价出来以后，说海外的国际大公司和基金，金融机构，太多人打电话，电话打爆了。说他们领导都傻眼了，说发生什么事了呀？一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是。太多人打了，郭文贵没这本事，找那么多人来要买。
然后他们想办法就要拒绝，说法官实在看不下去了，说你们这么折腾，你们这么样的折腾，你愣把一个500亿的东西、600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而那么多人要买你不让买还威胁人家，这又是一段。所以说把中粮要弄进来。
中粮弄进来干什么呢？就是当他一、二拍没人敢买的时候，他的价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这的时候，10亿怎么进，怎么出，还没弄明白的时候，他拍完了。说没人买。谁接的？中粮接走。还有一个方案，就这个法官说的，他们内部商量了，直接就上海银行，说你看没人买了，我是债主，我就把这楼给接走了。接走以后，上海银行打包直接给中粮。中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的海外资金了。这个战友听到了所有这个秘密。
昨天我看我吃酸奶的时候，那种pia.pia.pia~的，真道歉啊战友，那可不是文贵的风格。我昨天听得我脸都红了，不好意思啊，不好意思。道歉，道歉，pia.pia.pia~那声音那么敏感。Snow舔的都比我安静，你说真是。我自己都不好意思了，自己掐自己脸好几次。抱歉，抱歉，农民，本身还是农民，再个没文化，所以有时候行为
粗鲁，想装文明有时候真装不好。没办法，抱歉战友们，千万别忘了文贵的本质，农民、草根、还有一个就是没文化。
所以，这个计划就被这位战友全程参与，他实在看不下去了。他说，你说的盗国贼，这不是盗国贼，太疯狂了。而且，他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人都说这实在让人看不下去了。也不能这么弄啊，这执行庭到这个样子了。我们所有申请的，不接受的，你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经得起检查的。只要我们递反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的，马上给你拒绝。因为你所有的申诉，全在北京高院，都在这帮人手里边。
所以有些高院的人私下就骂，郭文贵这个傻叉，还天天在那直播呢，竟然来反抗我们，这不是作死吗？这位战友跟我说了以后，这位战友说，郭先生，我实在看不下去了，我要告诉你这情况，那么感谢这位战友。接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说的算。这位战友明确的说，所有的他们院领导，直接领导人就是孙立军。孙立军绝大多数时间是在上海、香港和深圳，是孙立军打电话说，我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，直接就是骂。然后明确的说，拍完写字楼就拍公寓，然后拍酒店。最后酒店是有一家，咱先不说，公寓给曾家，龙头给江家—江志成，这是孙立军明确的。
大家记住，文贵现在是听说，看接下来往下会发生什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了个王立军，后来孟建柱身边出了个孙立军以后，所有的公检法都说，孙立军一定会成为孟建柱的「王立军」，共产党的「王立军」，但愿你继续走下去。这位战友，我再次表示感谢，咱们用事实说话。
另外一个，我要跟战友说一个简单的事情。很多战友，这两天捐款法治基金，非常非常多。我再重申一遍，一定在你能承受的能力以内捐款。我看到有些不能公开的留言，我心里边不知道是哭还是笑好。开心的事情，在这种情况下，战友们，坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。难过的事情，大家都那么辛苦，那么艰难，你还捐这个钱，我再次求求战友们，千万不要在你影响生活、安全的情况下捐款法治基金，支持爆料革命，完全没必要。我看了一些，我这心里边真是非常的复杂，我再次向战友们呼吁，这是我的看法。
香港昨天晚上，机场发生的事情。战友们，我两年前、和一年前，我都说过，当年雨伞革命要把香港的证监所，要把香港机场给关了，那世界就关注了，然后就会影响世界对香港和世界的关系。虽然晚了一点，两年，香港终于开始行动了。大家千万别把香港机场看成香港的所谓交通枢纽，或者说那几千个、几百个抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事。
香港是一个资源生活，各方面，都依赖外国的，96%-98%，都是依赖外国的。香港机场出了事，全世界都会受到影响，香港有多少人呢，上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国民身份，它直接联系着世界。那些自私的政客们，和西方的所谓现实主义的政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他们奶酪了，影响他们利益和政治前途了。
所以说战友们，千万千万不要小看了这个事，太大了，接下来随时香港的行动会天翻地覆。解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了啊，叫驻军法，这时候一国要有两制了，不谈一国无两制，现在要谈驻军法了。你一国一制哪有什么驻军法呀对不对，你想干啥干啥，跟天安门一样，你一压就行了呗，所以接下来每时每刻发生的事情都会巨大。
另外一个，大家看到了这两天，郭文贵双面间谍，被穆勒报告给影响了，他们运气不好，搞得这次大反扑，说了孙立军，江志成，北京高院战友他听了多次说，「郭文贵，一个月就被抓回来啦！你想什么呀！ 你们还以为郭文贵什么爆料革命，一个月就被抓回来啦！等着吧！「
然后说吴征，会在里面扮演一个很重要的角色，吴征现在还想着酒店的日本餐厅呢，日本餐厅他惦记上了，我和杨澜喝酒踩我脚的餐厅，21楼，估计吴征想弄走。杨澜踩脚都踩掉皮了，觉得吃亏了，吴征同志，法院的战友听到，这个酒店吴征要拿走。
而且直接说，这次的文贵双面间谍的海外大行动，是孙立军，吴征，全面指挥，政法委里面专抽了几个人，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思。
郭文贵是双面间谍，挑拨离间，共产党这招来了，郭文贵是马阿拉歌会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候入的马阿拉歌会员，睁开眼睛看一看啊，愚蠢的东西。这回你们暴露了在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了！吴征这样的人，还有打官司叶宁这样的律师，还有郭宝胜这样的人，还有熊宪民，还有韦石这样共党的特务，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，非常有意思。
亲爱的战友们，好戏啊！我本来想要达到另外一个层次的，结果穆勒报告有点影响，有点让我小失望，有点儿小失望，大家慢慢看吧，会发生什么事儿。
亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福..
战友们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/701/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/701/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，我是干，还是别对着你对着我的了。嗯没关系，我不要紧，人帅爱。上线了，上线了，我今天来测一测声音，测一测画面。
额，声音123，生意蛮好的。问，至于有人说你有点长得有点帅，你对这个问题怎么怎么做做回答呢？嗯，我帅吗？我看看还还可以啊，我就满意了，怎么不见你？一个或者半个女朋友，我260多个吧，我包了一架那个787。
关机来260多个女朋友，再加上100来个孩子吧，住酒店包了一个那个什么希尔顿酒店他们全住。希尔顿酒店，我我单独住另外另外一个好吧，好吧，好吧，我知道你的牛皮吹得多紧，你能不能把我那个那个画面。更大一点那个主画面，这个这个镜头好好好，这个我看起来我比较帅啊，虽然说这个颜色感觉有点过曝，是不是颜色有点有点过呀？颜色还没调好啊，你能不能过来挑下颜色，要不你坐这儿来坐着。
我来挑个颜色行吗？我就需要一个人坐在这儿来试试吧。你过来啊，你坐你坐的，这个这个这个凳子啥，这个点难怪逮不到西子小哥来，唉，抱歉，这两天我都忘了热线都没了，我说这个那个。嗯，实在是忙得不可开交啊，你比我白你可以用那个监听的啊。嗯，你说我们监听的耳机不好看吗？耳机非得换吗？
大拿啊，大拿说要换点鸡鸭行我先那个，我想告诉你这个。我感觉我的声音非常大，声音太大了，大了大了，他们音量就小一点，知道吗？如果你要那个。音量太小了，他们就总提高音量啊，这就是麻烦的事儿是吧？对的呀，你从我那个显示器上看的颜色如何？太白了太白了，你不是太白。
你要等一个十几秒，好像有延时的问题，有啥问题没有？我进的是女的是正常的，我都是不正常的，你刚说你正常不正常，现在颜色怎么样？像颜色，等一下我再过来，天皇。
我们这边看看西施。现在这个颜色怎么样啊？这可能再要等个十几秒。嗯好。
嗯，这怎么样啊？还听话好吧，没有没有那个meter，哎呀，我去让他们买了。买买，还在调试啊。好，那看看这个啊，这个是这个是荧光灯荧光灯的。
你别看那个，你要等一会看这个情况，昨天现在等。等我过来走过来呀，那个那个显示颜色不正常的了，你看这个就怎么样？天冷啊。好看，这个是4000多少来着？先拿你的。
先谈着呀。有没有白痴？没有白纸，这他这个白平衡，我不会玩这个相机，怎么怎么用白纸测白平衡？弄个白色的，看颜色怎么样。
现在稍微好一点点，4000现在是4600k，觉得现在这样子。是比刚才的好，大家好，等一下看一下，这颜色比较好啊，现在。过了啊，稍微偏黄一点点，再再黄一点。晚一点，再暖一点是吧？
要多少分钟？嗯，还要等一会，等一会才能显示，从这个结果里面看出来啊。你能看见我的人走过来就知道好不好形象控啊，稍微亮一点，颜色好多，稍微亮一点。这事有点过曝的时候我先把温度调好啊，这边都差不多啊。
这边就可以了，还行，但是不是accurate，accurate必须得用那个meter来测一下，光已经让他们去。那个宝宝啊。看看现在曝光降一档，声音比昨天还好吧，嗯嗯，好好好。沈阳啊，沈阳有我们庄兄弟在调声音呢，我们会在不久的。
将来咱不知道什么时候来，现在现在亮度可以了啊。你好啊，亮度和声音都没问题了。如今对我们的关注还多，还没调好呢，好，其实灯光还是不满意，但是另外还有。大家听声音有没有回音呢？肯定。
力度不够啊，因为现在是720p的，并不是1080p的，我这480自动将。我这个可以的，我们那里在弄1080p的，网络没问题，网络是没问题，但是我刚才有一个什么。内容采集不到1.80p，是，嗯，现在是哪个？我去调一下我这个。我这个麦克风我的麦克风不好啊，走吧，不正常，同志们，朋友们。
嗯嗯，有回音是吧，有回音呢，这个回应的问题我已经拍了，我已经派凯琳去接。约啦这个，因为这个屋子呢，这个四面墙壁都比较光滑。所以说没办法做到声音，足够的安静啊，稍微亮一点好是吗？其实我觉得这个。亮度还不错，因为我在我在这个苹果电脑上看的亮度还是挺不错的。
还是什么噪音不行？你别一直哈喽，哈喽哈喽，我们这观众得很慧慧那个狂躁的似的，需要美。白杨轮廓光一点没有爱，我还有一个办法可以整的很很高大上啊，不过其实我。我觉得这个你知道，背景非常漂亮，知道吧这个江山多娇是吧？这个背景非常漂亮，但是我还有一个办法把背景弄没了。
嗯，我来给你们整一整啊，背景都没了，背景背景。等等等等，又不是做什么背景。好像特效而已。什么声音？
这个东西的声音，这个风扇你知道，我们离的风扇太近了。你知道吗，这个你能关掉，你所有的视频都没信号了。那个是视频输出的，不是这个是这个，现在我。那那行，那先不管他了，你只要离开那个范围就没有噪音了。
嗯，什么希哥的背景融为一体了是吧？我这个这幅画。确实不适合做背景，重要的是声音对啦，你把你的麦克风静音掉。不在那里，在那里按按键上，签到，没有你看完全没有噪音。就是因为你的麦克风离那个东西太近了，那个地方有那个风扇，是光膀子吧？
只看到山水画正常吗？跑调跑宫庙，晚上好，大家晚上好。嘿嘿，哎呀，就是还不错啊，我觉着还行。很走了调音台最后总直接出一路摄像。哎呀，现在不是总支出一路摄像的问题，唉，你把那个调下来，我看看那个那个画面对。
嗯，我这个还蛮清楚的哈，这个。相当清楚。嗯，以为用上透明的黑科技，我这个衣服。我和这个背景太那个太大了是吧，一路声音输出到摄像机听听这个。
声音为太花了，北京颜色太鲜艳抢眼。因为你这事，这边路德莲线吗？我现在还没连线，我现在在测试，嗯，可以随时联系的我们。能不能把路德加进来啊？得有时间骂谁。谁有时间跟我跟我，不要用我的镜头。
你说拿出去是吧？啊啊行。要好。路德。在直播室吧，今天声音清晰多了是吧，声音音量再大一点，音量现在我觉得还挺合适的。
看看偶BS那个那个好他已经调大了一点了，路德在和香港连线，希哥好像掉到大染缸里了是吧？嗯，外放音响只从调音台出来录得一早上直播，到现在现场跟踪啊，辛苦了啊。做得真是辛苦了，小壮在我这到处。便变换花招呢，音量没问题啊，正做练习呢，多媒体那边。
过香港了，大观园回音比较大，回音大等一会会解决的，因为回音是因为这里没有太空旷了，没有没有吸引力。已经已经派了凯琳去买了，看看这这边墙壁太太白了，太干净，所以说需要解决这个。衣服太花和背景不搭呀，说说体会体会体会就是。
这样啊，文贵这个人呢，先说为这个人的体会吧，就非常亲切，非常自然没有。嗯，没有我想象中的那么有距离感吧，蛮自然蛮亲切的。以后就在这儿了嘛，带脉才可以，我带着麦呢，我带着麦呢，我带着麦呢，因为因为现在这个。室内的环境，从来没有人说怎么解决这个这个吸音的问题，所以说这个环境太空旷了啊，这个。
有回音肯定是存在的，但是今天我们会把声音问题解决掉啊，已经已经派出去，嗯，采购的去买了。真专业啊，没有吸引，没有人可以共患难，没有心眼没有，就是这个这个屋里。买的东西太少了，尤其是这个植物的植物的产品太少了，如果摆点沙发呀，弄点窗帘啊就会很好，但是这是这屋里实在是。地方太大，嗯，唱歌好。
爱是。用了半年的积蓄，漂洋过海的来看你，为了。我曾反复联系，言语从来没能将我的情意表达1‰万。嗯嗯嗯嗯，咋样？弄两块买两块录音是想少了。
我给你出了个主意，买8块，两块怎么能够用呢？8块每一块一米一米高啊，那个大概80公分。宽很大的很大吧，快没起来，全都围起来了，0, 用的是0卖。领夹式麦克风，因为我这衣服是黑色的，看不见的。城市啊，熟悉的角落里，竭诚为爱同行，也曾相拥叹息不管将会。
会面对什么样的结局，在漫天风沙里悲伤的不能自已。嗯，哎，你把我的声音给拔了，我自己听不见了，声音太空声音太空旷了。你加效果了哇塞，还带混响了，我俩我俩应该开卡拉OK，是不是我俩我俩不应该搞什么政治。只不过那个开了个卡拉OK算了，嗯。
啊好浴室歌星，我就差一个那个，嗯，莲蓬头了是吧？这个这个这个位置还得坐着玩，都不能下去是吧？要不？隔壁。
嗯，挂壁毯效果好，其实这个地方应该应该铺地毯，地毯呢，我在那边的葡萄这边来了。嗯看小庄晒太阳啊，以前以前在那个地方直播一半。太阳就晒进来了，然后就光线就失控了，以后给我查没拉回来了。停电了停电了，陌生的城市啊，熟悉的脚步。
唱一首望月线片尾曲那个是啥？来忘了那个庆幸是吧，没镜头没删。买60度镜头，今天上午我来了一段360多而已，等那个啥时候没人的时候我再拿360，从1楼到7楼。直播一下，细哥花盛花衬衫哪搞的啊花衬衫，我这是纯粹的。你是那个讲讲文贵喜欢听啊，这是这是顶层，这不是顶层，这是底层最下边一层，这是1楼上面是2楼。
1楼到天道到天顶了还不是这不到三个，3楼1楼到3楼，有一个那个空旷的，空旷的位置就是他的。小张坐的那个位置那边那边顶是非常非常高的顶大概15米吧。差不多15米15米高的顶子，然后那边却是一个很好的空间，但是不太适合做直播。这次换电站装吗？我回去换衣服去啊。
嗯，我去我去，待会咱们好像这边有有这个衣服。好好好，行，那你明天给我拿一件来吧，细哥。来美国吧，我不就在美国吗？你以为我在哪里呢，唉，刚才那是啥效果啊？怎么还变嗯。还便便了是吧，这个有意思啊，能退一半吗？吹一半儿。
有点那个看不见自己的不是不是，我用了半年的积蓄，好像过海的来看。嗯嗯嗯嗯，你看我就花了我半年的钱，我大老远的从从那个。地球的另一端飞到了这里是吧？这歌还蛮应景的，给我加点黄色。哇塞谢谢谢谢，试试直播，还有那个高亮留言的，受宠若惊啊。
来美国住，我的意思是啊，其实会被留在纽约的啊，我觉得还可能还不。不会留我在这儿吧，我这个这个人我只能说做点力所能及的事儿啊，这是什么大事儿，我估计都够呛，我就能做我，我把我这件事。我把这件事情做好了啊，固定下来了，以后就用不着我了，你知道吧，可以的啊，同志们朋友们咱声音。可以吗？声音可以的话就给我留个言哈，老爷在哪儿老爷嗯。
声音画面如果大家都满意的话啊，咱们今天我们这就是主场了啊，咱们就不需要这个远程的接接。什么那个电话控制了，所有的都在现场控制了。可以啊，可以可以啊，都都觉得声音可以的啊，好非常感谢声音OK啊，声音。现在声音唯一一点的缺陷就是没有吸音棉，等待会儿洗洗脸买来了我不知道，买来没买来呀。
爱，哎呀，我也来了。6628，我在6楼老干部看望你们一线的兄弟啊。现在在直播。我不用说这个啊，那就好，宝贝儿听听，你要监测好声音啊，咋样？
你说大事儿今天就发生了吧，大陆的这个流氓啊，假警察现在已经开赴香港是吧？大家。现在越来越看到了大神，大婶，这是真正的大事啊，有多大？这个可不是5000的，这个菜大概300多美金啊，来吧。抽烟啊，你就看看这个差了10倍的感觉，那这样你也找不着啊。
他这都是，这这是那个我去古巴的时候，我不能抽你知道吗？就是这个。爱我不能收你这个绝佳有名的中心啊，你俩把我这次好酒都喝完得了，你昨天那个。快给我喝完了，你还给我留啥呀？啊，抽烟喝酒就差烫头了。就叫刘港生你看，来吧，既然是流氓就流氓到底。
我拿钱给你买可乐吧，但我很羡慕你啦。行啊，7个了，我告诉你啊，我跟你说过当年到赵本山那个叫沈阳那个。本山基地三更半夜我已经是喝得已经是不行了，就是飞雪从我下飞机，就洗脚去了啊。小李边形细腰我就迷糊着了，为啥呀？这旁边这个过来了，郭老板，我代表焦利台长跟你喝酒，我代表本山跟你喝酒，我代表省委书记喝酒。
你就一杯就傻了，我就整个人都懵了，你知道吗？在洗脚呢就给醒了，然后直接在那边洗完以后就囫囵了半天了的话来了。那你还不知道，然后就穿着人家洗澡的衣服，就是上车警车开道啊，就去了辽宁博物馆地下室。深度地下室几层去看人家的那个博物馆的古画都不拿出来的，你说当时你说我的首页图那是原本的长卷。我还记得给我带个白手套，我给他买车，唉呀，都佩服都不行啊，你也太专业了，我说啥我都不知道，人家是这种被忽悠和忽悠，这都是中国文化。
我说啥我也不知道，人家只说好，人家说我愿意就这样，完了又回去换身衣裳，又是跟什么省领导见面，因为我就喝了。拉长，到了晚上你上机场前就我们就不见赵本山，说到地方了，本山基地我们就到了，叫北山基地一进去当然最好了。小沈阳，还有什么那些那些什么什么那个挺黑那个叫什么呀，那个演员和几个小徒弟也存在，所有人。啊，全都在那儿，在那个桌子那边就多这么一桌都在，欢迎欢迎欢迎欢迎，就专门上那个老土的那种那种感觉。
你看这个是完全不一样，但是这个很大，我是鼻子红红的，你说你一定要。 结果为了赵本山啊，分级别的我们和50年茅台好像还有毛毯，然后还当地的东北酒，在网上。那就喝果汁，那几个就叫什么那个小小胖妞啊，就是那个喝果汁喝水了，哇噻。那么文化我说这本身你怎么还分好几个原因呢？就这样，后面有黑雾，不听话就关黑屋子，再不行就吊起来。
赵本山真是挺黑的，但是呢，当地的那个叫政法委书记，他跟我说，他说这帮演员也基本上收拾得了。这帮小子就是本山中人，所以这种流氓逻辑你看见没有，政法委书记认可这种关税务，而且他这种人。我认为是对的，就这帮人就该这样，所以我们中国人骨子里的东西，咱们这个阶级观念实在是不得了，我们这人骨子里。多多少都有，但是我最恨的东西，阶级和阶级和血统还有一个是什么，这种血统论实际是根深蒂固的。
一不小心就露出来了，所以永远不能这样，你看我在我们咱们兄弟群里面战友群说我最怕啥，我最怕咱们群里面就出这种人，就是一弄就把你。郭先生就捅上去了，实际上他不是帮我是在害我，第2个是咱们人之间就说，哎呀，你有钱我没钱，我没钱就追着你有钱。哪有这种胡说八道的道理对不对啊，还有一个就是说它是大卡和大威，我是小威，我就是听你那更不可能没有大小，这是人。人的尊严上是没有大小的，只有你的德性和你的能力有大小，所以说咱们战友们你看看他今天，我刚才在楼上。
我建议美国朋友啊，他说这个你干嘛啊，老什么时候惹了我说我得下去啊，我说我兄弟在下面忙着呢，我得看他们说你快走他说好了。15分钟啊，你都20分钟了，我就惦记着你们，那么美国人他是没有概念的美国人，你不要看这个民主国家，你可千万。你别迷信美国这个民族，实际上美国的等级观念超级强，有些人鼻子往上看根本就不看你下面人儿，一说话就带上了。也是有的，但相对而言你这是坏人就在这里，你不是说你是对的，在中国人他们认为是对的，这是可怕的，你懂我意思了吗？
所以有这种人你会被骂在一个在公众面前这种人是见不得人的过街老鼠，那刚才那哥们说的话，旁边的人就说，唉，你可别这么说话啊，人家。30岁的战友们你怎么这么说话？你能说话你这是违法的，唉，我说我收回我道歉，就是他们现在比如说现在了解我们的美国人对我们战友这个词现在。绝对看到他们都知道，郭文贵的战友是不能碰的，一碰这帮人一起团结，这就是小哥，力宏先生，你要记住他，我们是。身在海外，我们有一些战友兄弟不有一点办法，因为咱们好不容易啊，远离家乡。
几个兄弟姐妹干嘛不继续互相尊敬啊，让人家看笑话去了，为啥不成立的就是因为互相咬嘛，这是看不起吗？就咱们千万不相公。不要互相攻击，互相尊重，你看这多好，这多好，你看喜马拉雅大使馆今天你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧？人家是昨天。一再强调跟我说，那要是这楼是中国人的西班牙大使馆，我说你是主席你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬。他一直陪着，赔了10来个小时到12点，12点回去以后我都我我。
我上百万了，50万，还要抄一个小时的，对不对啊？起码150万，该怎么办？你在开你的15年会上升吗？所以说占有了这事，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台。还有个圈69块钱是什么原因呢？是那个高亮留言的，这是加拿大，叫贱人。
先建新俱乐部真好，真好，多捐点吧，后面弄上4个0啊。他从昨天从昨天我说突然间收到，如果收到一个电话。然后直到我跟你见了面之后，然后那个传说中的小姐啊。所以说专业可以带我们到地下室来，然后直到我们到4楼去看到回故乡之后啊，从这起。
昨天到现在有20多个小时了，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪。嗯，我从来不觉得1万块钱什么都没见过，感觉他有啥不一样的，我感觉是怎么来的。多年不见的一个表情。姑妈家的。
这个我也在奉献，只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥？我的合伙人拥有国家的人，人家是祖宗八代都要拥有还是合法拥有，你说你说。这是啥呀？有什么富豪我叫我说你跟我在得瑟啥，你说我那哥们儿家里面冒钱地上冒钱，人家。咱这在有钱家里面的兄弟叫保安出门，人家有军队，人家是跟全世界似的。
国家是平等的，人家牛不牛不牛，钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃。啊，那直升机十几架直升机去接我，我说我不喜欢这只手机，我说女生都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，咱叫黑鹰是吧？那就可以用战斗机嘎嘎弄，我就说我想玩f35f35开过来，上去一个人给我戴上口罩，你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会吐了，我陪你你还做过f35f35嘛，那都是玩具真的呀什么的。
最近没有，我刚刚又买1000多亿美元在美国是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们。唉呀，这他介绍了半天家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此幼稚。在山里头有多大的房子，给我剪了半天，我说我一会有个朋友来，很抱歉，我说我本来跟他约会了。在我就让他来了，我说今天也在日本啊，我说希望能允许他参加，没问题，我说就俩人，一会我上去车就到了。
好了，这是刚刚在首相见面的，人家国家元首小年轻还正在就是不让人家一来就说啥人都有国家，人家的话。公公都快都快赶上日本岛大了，对不对啊？你看，158 158.行了，这个这个我跟小哥分成了，还来个55位数的，你看看你看看，1.听几个了，美术记住了，美术啊。
再给我说得坚持一个理儿啊，开玩笑别跟小哥讲，我跟你说实话的战友们咱们是。还有一看这都是真真的有说不出来的，说上就上了，咱们有一个战友，头两天就是代表家人。5%的家族信托股权，你知道多少钱吗？我不知道，我们谈完以后律师说我说我们现在的距离他太年轻了。才21岁的孩子，他是家族三个受益人之一啊，5%的是中国相当有名的，大家传说中的某个汽车公司家里边的竞争者。
那就是三个多亿吨，我说你现在太小，而且我不允许你这么做，你有这个权利。但我有这个权利拒绝你，我说现在不能这么做，这是为啥我要告诉你小哥还有这个风险的战友，大家一定就有，咱们最难得就是。他们现在有这个平台，所有走出国外的中国人，没有一个组织是可以去相信的，你去你去哪去啊？没有一个。这真的是一个是说咱们有一个名声大家能在一起，那咱又没有正式组织，咱也没有一个所谓的领导，咱这是最恨的是什么会长的领导啊？
千万别来，但是我们大家主要是战友的证明了，我告诉你未来是全世界最最团结的力量，你们没有见过共济会，你听说过。你们听说过犹太会堂犹太青年会呀，犹太企业家会啊，油油菜科技精英会啊，你一旦跟人家打交道。知道人家为啥几百万人挑战中你几天打几个国家，为什么而是屡战屡胜。这就是犹太人的团结，我们占有之占有这个这个组织未来就要成为全世界上只要是中国人说的。
我是战友的，我告诉你在任何地方这俩人跟夫妻打架，一说这个战友来了立马就有型，就是达到这个神圣的时候，说这个战友现在缺钱。绝对是，不是简单的相处，是脱了衣服星期一切相处，现在我可以。你说你看半年前才发的，今天还没有到11月20号，你这才是5个50 6月份吧，就六七个月吗？这刚刚成立才4个多月时间。咱现在发至基金，可以说是是唯一中国人在海外最可相信的平台。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/699/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/699/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这多好，你看喜马拉雅那时我记得你感觉是谁的吗？是中国人的喜马拉雅是吧，人家伴读先生昨天一再强调跟我说，那要是这。中国人的西班牙大使馆，我说你是主席，你得搞明白啊，我这俩兄弟来了你得给我尊敬，所以他一直陪着裴老师。半个小时到12:22点，我我。
50万的话一个小时的对不对呀？150万。你该怎么办？15年我们总会战胜了。所以说战友们真是，你看我们这个这个是谁的，这是我的平台，还有一圈69块钱是什么原因？是那个高亮留言的，这是加拿大加拿大的哦哦，叫健身健心俱乐部真好真好。
多捐点吧，后面弄上4个0。这个给我的感觉啊，从昨天从昨天我说突然间收到吴先生的一个电话，然后直到我。跟你见了面之后，然后那个带我们到地下室来。然后直到我们到4楼去，看到回个乡镇之后啊，从这起，昨天到现在有20多个小时呢。
嗯，我我们啊，我感觉我个人对吴先生的这个感觉，他根本就不像一个所谓的什么亿万富豪，我从来不急。他说什么也不好，我没见过，我更加感觉他有啥不一样的，我感觉是什么呢，是一个很多年不见的一个表情。还是。你这孩子是远亲，还不如近邻，我挺惨的啊，的这个。
只有你见过牛人以后你才知道牛人没有任何了不起，你说我啥也没有，我的合伙人拥有国家的人。人家是祖宗八代，都要拥有还是合法拥有，你说啥呀？你是什么富豪？我叫我说你。有我在，你得瑟啥？你说我那哥们家里面没钱，第三没钱，人家军队是个马大哈，咱自己在有钱家里面。那叫保安你出门耍，人家有军队，人家是跟全世界的国家是平等的，人家牛不牛不牛。
钱没了呢，是不是我我不想吃啥，你不让我吃，也不想吃啥，想办法让我吃啊，那直升机十几架。专机去接我，我说我不喜欢这直升机，我说你的时候都是欧洲的，我喜欢美国黑鹰，南滘黑鹰是吧？那就战斗鸡嘎嘎弄。我就说我想玩玩iPhone35f35开过来上去他以为给我戴着口罩你都能吐吗？我说你放心，我绝对不会拖着我陪你玩。35f35吗？那都是玩具真的呀，什么东西没有啊？刚刚又买1000多亿美元在美国呢。
啥没有啊？是不是啊？所以说你说暂时还没见过，如果见到有钱的，我在日本给我一哥们，他介绍了半天。家族如何如此财富雄厚，如何是控制了日本的财团如此有钱，在山里头有多大的房子，给我讲了吗？嗯，我说我一会有个朋友来，我说很抱歉，我说我本来跟她约会了，她在我就让他来了，我说今天也在日本。我说希望能允许他参加，这个问题，我现在就俩人啊，一会我上去车就到了，又不是干啥了，刚刚跟首相见面的。
人家国家元首小年轻还正在，就是不让人家一来一说啥，人家又有国家，人家的皇宫都快都快赶上日本倒大了，对不对呀？158 158, 行了，这个这个我跟小哥分成了。55位数的，你看看你看看，11,800, 现在。听几个了，记住了美术啊，再给我说得坚持一个零啊。
别开玩笑，别跟小哥家借钱，我跟你说实话的战友们，咱们这战友一看里面都是真战友说。孩子说上就上了，咱们有一个战友，头两天就是代表家人捐5%的家族信托股权。要多少钱吗？我们律师谈完以后律师说我说我们现在就觉得他太年轻了，才21岁的孩子，他是家族三个。5%的是中国相当有名的，大家传说中的某个汽车公司家里边的竞争者，要那就是。
三个闺蜜团队，我说你现在太小，而且我不允许你这么做，你有这个权利，但我有这个权利拒绝你，我说现在不能这么做。这是为啥我要告诉你小哥还有这个李洪强的战友，大家一定就有，咱们最难得就是咱们现在有这个平台。一个中国人没有一个组织是可以去相信的，你去你去哪去啊？没有一个真正是，一个是说咱们有一个名声啊，大家努力。在一起，那咱又没有正式组织，咱也没有一个所谓的领导，咱这是最恨的就是会长的领导啊，千万别来，但是我们大家主要是。
有的证明了，我告诉你，未来是全世界最最团结的力量，你们听说过犹太会没有见过？犹太青年会呀，犹太企业家会啊，油油菜科技精英会啊，你一旦跟人家打交道，你才知道人家为啥几百万。挑战中你几天打几个国家，为什么她是屡战屡胜，这就是犹太人的团结。我们战友只占有这个这个组织，未来要成为全世界上，只要是中国人说的，我是战友的，我告诉你在任何地方。
这俩人你夫妻打架，又说是有战友来了，立马就有情，就是达到这个神圣的时候，说这个战友现在缺钱了，绝对是，不是简单的。就是脱了衣服啊，星期一切相同，现在我可以说你看半年前的今天还没有啊。11月20号吗？你这才是5个50 6月份吧，就六七个月吗？这刚刚成立才4个多月的时间，咱现在法治基金。是唯一中国人在海外最可相信的平台，就在这个地方啊。
就在这最牛叉人的地方说能有这么一块地的，能有这么多牛人在这儿了，能让战友们在关键时候能帮助的就赞了一个。你去想想什么概念，你过去可以说，今天我还打了你，也就是说你这哥们儿出去喊两嗓子你啥意思？但今年你要挨打了，那绝对不是那么回事了，所有的战友战友的所有的人都会全力以赴，利用法律可能没完没了。这个地方我是我们爆料革命战友的，你别欺负人。
嗯没事，想想也真不着，这个暑假大概再过个10年8年一定是。你不是开玩笑的，这一这是一个烟卷一直卷下去，你你。那个人不想念，看着看杨威，这真的是在女孩大腿上卷出来。那长的就这样，就这样，这女孩现在老了吧，还没那么老。
所以说这个你没看到今天你们到这时候这个战友，咱们战友情不是因为你看你这表情是至亲，你哪是没有感受过的。我现在就得到你的感受是啥？我我见了你们，我觉得咱是前世的兄弟亲兄弟，你看这孩子有水平收费，文化。你的爱，这次没有倒在一个一个父母身上而已，但是绝对是这个。说的特别深啊，昨天我们家里面就我们家里面那个保镖跟他不是一个团队的，是内保的人，它会让你看你哼着小曲高兴。
他说大概三个月了，你莫和我小区了，我只想起来因为从我母亲过世后，我从来没和我也没有听过音乐，我没有穿过红色的衣服，唉，我说就是啊。这要是违规了，但是是言不由衷的，就情不可控的这么表达出来了，为什么？因为你看咱们前台这个直播讲的太烂了。昨天那个伴奏先生来了，这是我职位来听到最清楚的一次，这对我们是这个这个否定。也是个肯定，我更愿意听到是咱们战友解决的问题，我不愿意看到说是因为钱解决的问题，有些问题是钱解决不了的。
对，这就是很简单，这就证明了，你看这多好啊，是不是啊？嗯，咱也不能反映。那如何呀，你问他们反映后大概20秒之后才会回答出来的，战友情胜过亲情绝对。是的，因为中国人太可怜了，就是你知道你们现在在国外，你看你哪有感触，你看那是什么意思？哪里呀？什么乌干达呀？是尼日利亚呀，包括什么阿塞拜疆啊，在海边他都有，绝对有长达百年几百。
很严的，就这种联络的这种这种会那种会啊，如今会啊，什么宗教组织啊，人家绝对有事能找到人能帮忙呢。只有中国人，你只能去大使馆，但是我都是为他工作就进了黑窝了吗？你你要死得快你去哪住啊？而且所有女进入中国大使馆，当地国家一定不把你当好人，他不是今天过去，就是为啥我说。当时我跟李建成见的时候啊，郭文贵是乌合之众，爱对我太好了，我都不割肉了，当时我跟李爱萍说，我说我要。
一统江湖也很清楚是吧，我叔看我看我，看着我。今天我们加了一个小东西，管用。不仅是一个革命的专家，他还真是啊，在这个因整个音频专业上相当要不得啊，相当要不得。你这业余的比专业的好，真的比专业的好，背景光不够，刚才刚才的背景光是因为外边有光线自然光进来。
哦，对吧，很亮，现在自然光没了，然后就变暗了，所以说我们这个可控的光线不不不太满意。有有点干扰，装的时候是带着自然光调啊，刚才。特别漂亮，这小子太好了，美国人民欢迎这样的小说多一点啊。他们没直播前啊，我们俩真做小偷了，这些设备的地方老是去。
嗯嗯嗯嗯，这个昨天下午你说我说大家开始备战状态放松就有大事啊，大家会记住会。绝对没有大事啊，这个时代啊，重大事情的发生，这个时刻啊，可以这么说吧。就像大家见到过89一样，有的人为了占点八九点，就吃了30年的血馒头，有的人没沾边儿的胡说八道，吃的喝的也没饿死呢。还有人骗了钱，发了财，但这一次我可以说一切都不一样，你不知道现在在世界的发展。
就在我们聊天的时候，我刚刚见了一位朋友，他是在华盛顿是直升机过来的，我中间去两个地方。直升机过来了，然后他马上就要回去，你要直升机，到时候到时候来他今天也停两次啊，他有一句话啊，我想给战友们分享一下啊。这句话值得我们大家记住今天啊，记住今天说过去的郭文贵的推测当中永远的。老说一句话，共产党的愚蠢的行动就是我们的证据，他们的恐惧啊，就是我们的证据，他是我们的。
真不明白，今年他就很明白了，今天你们就当他让我看他们在卫星上看到的一些行动的一些。啊，视频啊，咱不能说太多，也让我跟你说实话，你怎么看你没看到，刚才我在给我发的，是你俩今天就睡不着觉了吧。啊，就刚刚其中一位女士是刚刚从香港回来的啊，这个他刚才说我现在真的明白了。就是共产党这种恐惧，他恐惧就有行动。
前面几万人在对峙，不能谈，香港苹果动新闻在直播。你能连上的新闻为什么啊？我现在可以连你聊一下，嗯，我来录得，然后让录得。路德在不在啊？和你特别像当年香港串岗山的啊，大陆认为穿喇叭裤的流氓啊，你们这。唉，我刚才让凯瑞给你找了几件这个这个男的T恤啊，他没有我我。
嗯我那里你做着做着，你俩喝酒呢，我是在这蹭，你说呢？到那边去听听，我可以连32也可以列入的。随便连一个38。Could you take some bad water come here? Thank you very much.我要去看8昨天这个。
我有一个好朋友说看到戏子小哥讲英文太可爱了，我们的战友不断讲英文，啥都没讲。你看看你看看11,800，你今天发财了小哥，你咋弄这玩意儿啊？打牌了了。谢谢，您可以戴耳机可以听到。哦，我可以戴耳机的是吧？现在正在我的频道直播，我就突然就那个文贵先生要两年一下现在。
正在直播当中，咱以后就是嘿嘿。来试试啊。路德先生，在你那。我能知道吗？8.
路德，你说一句话，我看看文贵能听到你声音吗？你能听到鹿的声音吗？他听不到的声音啊，你那个skype的声音没有进去。山东老乡爱你。
是你多媒体看不到，现在咱们就是要用这个，咱们就用这个系四哥咱们的战友。我的所有频道都是国媒体啊，路德林说一句话。路德先生，你的麦克风静音了你知道吗？韦路德，你的麦克风是静音的状态号。
放在马上报过来，我听不到的声音，我听不到的声音，你那边有事吧？HK1231学家啊，都会有的啊，战友啊。啊我。说能听到声音。
我现在正在跟这个直播，我要把你拉进来。立法会门口啊，好好打开这个手机，现在连不上了还陌陌我没有必要。你是把我传上了去。先把多媒体推出去把路灯线上，好的好的，你有你有要事对你有对了你信不信？
看看立法会跟你哥发生什么事了，郭先生跟你说。呵呵呵呵。请各自小朋友放心，啊，七哥想办的事儿都能办到，放心。啊，好了，进来了吗？
听到没有听到听到，听到你了，好的，我把crystal加进来啊，正在现场啊。瞧那眼的药学家都给你留的来。你好郭先生，你好，你好，现在你在现场是吗？辛苦了。对，我就在那不辛苦不辛苦，应该的，再打开我现在打开打开。
小张，你能不能能不能把那个打开，谢谢啦。给我们整个系四哥啊，物有所值啊。Krystal Krystal Krystal出口估计。直到现在，我想至少是有我看看啊，我要长高一点呢，现在只是。
看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看，有很多人坐在马路边。我留的以后你好你好你好。你好，现在你在现场是吗？辛苦了没有？哦，我现在我现在打开，我现在打开。
好的，小哥，小哥捐款99.99，谢谢啦，给我们整个系四哥啊，物有所值啊。这个广告好爱我。唯一的进出口，估计有多少人，我想至少是有。我要长高一点呢，现在只是看到部分人有很多人在天桥上，我转一个圈，转个圈看看。
有很多人坐在那个边边上，马路边上，因为这个，因为这个中间的隔离带，隔离带的人也很多。这边一知道丽华在门口啊，这是6号，这是唯一的。78万元，那是很多人拉奎头啊。我这声音稍微大一点点的，力宏先生稍微大点我就自己去。
少有七八万人吧，但是我看到吧，是。可以了现在，谁知道你你能不能简单给我们大家战友们说一下，现在很多的。不出来深圳有大批的是吧，我这声音稍微大一点。声音大一点在你。
还有一些武器装备已经在深圳备战，也有人录到从这个深圳的罗湖关，还有香港其他的海岸线上。有一些穿着香港警察的大陆军人和说一下，现在很多的事情已经公布出来，从深圳。大批的这个军队，还有军车，还有一些武器装备，已经在深圳北站，也有人据你所了解。根据这个情况，有没有发现大陆的警察和军人穿着，香港的那个警察就会出现在现场，有什么情况分享一下。
暂时是没有的，海岸线上有一些穿着香港警察的大陆军人和装备。会的人那么据你所了解，你根据这个情况有没有发现大陆的警察和军人穿的香港的那个警察就出现了。有什么情况也跟大家分享一下的，暂时是没有，因为他们会很凶狠的，那个也很累呀。那个眼睛会很累的就是，那个气质是不同的，发现。
眼里感冒输光了，还没发现的东西，太可爱了，这女性说话比较感性，因为他能用感觉来判断就好了。因为我也是用眼神就判断是大陆的香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的，但是派到香港的好东西。而且是一定我估计啊，但是现在部队里面也。除了精神啊，精神上这个给你洗脑之外，就是说就要提前吃药啊，吃一种类似于。
讲很累呀，那个眼睛会很热烈的，就是不会像香港警察，那个气质是不同的，他们。看的人还没发现，还没发现的东西太可爱了，对女性说话比较感性，因为他对。感觉眼神就判断是大陆的，香港的分段的很清楚啊，但是大陆的也有好的。但是派到香港的好得多，香港人那是一定的啊，而且是一定。
估计啊，但是现在部队里面除了精神啊，精神上给你洗脑之外，就说要提前吃药啊，是一种类似于。摇头丸的药吃完以后很兴奋很身体很强壮，却让人处在一个很兴奋的。状态对对，要的话，就是运动员服兴奋剂。嗯，把他的那个整个的抵抗能力提高，我是我的一个同学，是过去。
是这个做化学老师的他那些被这个大概三年前吧，曾遭到这个毛这个政法委下面某个组织去就是干这事儿了。他说现在军队一旦是说训练的时候，食堂里面吃的饭都给你发的东西，基本上。吃肉要4天4夜，完全没有疲劳感，我觉得到香港去的这些派出的人就是。年轻孩子她根本不知道就给你泪水，我跟思科坐在这儿，我们喝了一箱子水。
你根本不知道，你就要来，是不是他喝了那些摇头丸啊，就那些性爱做爱一做一几天。用这种强大的能力耍流氓吧，我现在香港老百姓学生们吃的啥呀？说的是非常正常的事情，而且是非常疲劳，压力很。我估计今天白天起，大陆派来的，吃了药的人就开始进行了。奥运站，你必须要做好准备，因为我也没什么要给你这个只能。
我们在远程支持，这帮人是不正常的，是化学人，你感觉傻乎乎的跟他拼了，咱拼不过的。我要的人呢，哦，明白明白啊，另外一个我我刚才那个在下楼之前。我到咱们直播室之前啊，我得到很确切的消息就是说，目前啊无论如何这个二度是一定要过的啊。俺马上进城三组，而且是生死之战的开始。
他说7天之内通过，但是实际上有可能就是一个小时全部搞定，像以往的饿一晚饿。比如说他那个港珠澳大桥，比如说他们某些的某些大白象工程吧叫啊。他们就是耍流氓，然后就通过把那些人赶出来不让进，刚才有两个一元一个民主党的一个是发明的。不让他们不让这些议员进去，交涉很久，他们竟然说要搜身，我也听说了。
他们还准备说，如果立法会完成不了二族，他们有第2个第2个场地，他们有学院搞二组。这个他们可能也准备好了，第2个方案就可以耍流氓，来个金蝉脱壳啊，然后这边跟你说的时候他那边就去了，说我人数都到了，根据。香港的基本法才有这一条的，可以到其他地方来解决吧，只要人到就可以了，啊啊。现在有两个一人进去了，上网搜一下就知道他的派别，还有一个。
要回来哟的。等一下来呀，2 OK有。既然进去了应该是杜凯的，但另外一个我就不知道是谁了，朱凯，凯迪也是可以的。民权的授权的啊，朱凯迪听说也受到了各种的威胁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎哟，我的娘终于看到了。怎么回事啊？这是你家卧室吗？不是，是我儿子摩托车，他开车的那个是怎么办的？
没有。不告诉就算了啊，我不知道怎么办，我在哪呀？你谁啊？Are you OK OK I see you save and say I only you change the camera is have the water.3是。
大概准备了一下午，结果把自己的秘密给漏出来了，来的。我现在知道你对面是啥样的，很可怕，现在已经不想出去了吧，出去了对。I want to see the TV hear the TV is the OK I want to see the TV on the TV is the.现在是直播效果吗？确定啊，你看这个电脑上的直播是这样的吗？
哦，是这样的，所以说我们要在这里看到是这个像这个效果，现在。都能看到啊，只有一个还没出去，所以说现在我们现在直播的啊，好我们开始。干嘛啊OK, 哦，太好太好太好，天哪，你让我看一眼。这几天留言来，哎呀，都说你长啥样都知道你是女的，你还装啥呀？太赞了。
在乎太多的在乎，七哥好，弄好say hello to speak。Here is the comment is here。的outside public.看评论可以参看这里，哦哦可以不我知道了。那我现在呢，看的挺好的，我现在挺好啊，咱们现在咱们现在开始啊，尊敬的战友们好尊敬，待遇不好先声明啊，大家别影响生意。
现在是在世博啊，我们现在这屋里现在是123456712345。6个男的一个女是啊，是在现在我直播现场主控台还是我们的伟大的啊，牛肉兄弟叫今天新名字叫路德。另外一个女士在线的是我们的萨拉装订红线就是萨拉萨拉妹妹啊，然后在我旁边的还是我。给大家hello啊，hello hello啊。
阿里得那个loser，现在呢，我们这是直播间的。兄弟姐妹们，如果你们现在上线的话，千万别耽误时间，我们试试直播，由于我们昨天啊最伟大的历史时刻没有这个。我们伟大的战友在场，我们有了历史上创记录的叫做，国内的几个老领导从来没有说过我的啊，大姐把我骂一顿。那你这整的什么玩意儿糟糕透了，两年来最烂的一次直播，为什么呀？因为国内的咱们有些老同志啊。
都是听不看的，因为你听你家公不着，结果是昨天试听是语音最差的，我也是昨天很郁闷。说实话昨天下午呢，我就跟伴奏先生说，吃完以后我又开始直播，虽然是没有讲什么几个小时，但是呢，我收到了很多的。这个战友们的回复很生气，很不高兴，相当不约啊，然后我就今天万分的抱歉，结果我们是及时雨。来了我们伟大的战友啊，细思哥来了，庄烈宏先生来到了我们喜马拉雅大使馆啊，那么昨天。
如果没有路德先生的那个技术支持，那更早，要没有制作视频的那就更早，如果没有在香港。现场的那些战友历程展更早，所以说昨天幸运啊，但没那么丢人，但是前所未有。谁来最糟糕的，所以今天我们和伴奏先生的觉睡是这个直播，今天主要现场负责人有庄烈宏先生，我们美中之声的。还有心思小哥，咱今天就是聊聊天啊，主要是视直播，今天在办童先生，我们今天开会，主要。
倒是谈到的更多的问题啊，香港昨天的这个整个的approach，我们真正的意识到。昨天这件事件的意义，已经远远的超出了我们的预期，今天下午班农先生和小哥和这个张立宏先生也进行了。直播啊，非常愉快的直播，大家很开心啊，抽了血骑，还喝了中国红酒，那叫路易，13，听说是河南郑州的。到了啊。那么u can see the common many English, you can see the大家如果是留言英文。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我刚刚锻炼第二段，锻炼完了。刚才我又看了后面很多人问我的这些刚才漏了的话题，就是说很多人在问：香港银行查封这些钱的时候给的什么手续？我告诉大家的事情，警察去查的时候一个手续都不给。
警察去抓屈国娇女士的时候，给了查的手续和拘捕的手续，（她）消失以后，律师再跟她联系，警察就说“我们不知道，这个人不知道在哪”，就这么耍流氓。律师在警察局里边当着警察面离开的，然后人就跑回大陆深圳去了，然后屈国娇女士就出来录视频了（说）我又自愿回国了。就到现在为止，（他们）查银行，什么手续没有。
方正的股票，大家可以问一些券商，如果你们拿基金去买，看他让不让你买。不仅仅方正，还有海通，只要是和郭文贵有关的基金公司、曾经买过的股票，都不让你买。什么意思？大家去想想，在香港只允许他自己可以卖的股票、他要兑现的股票，你可以买；他不愿意兑现的、他要永远控制的、用做洗钱的股票，你不能买，这是香港的市场吗？而且香港的政府哪能没人知道呢？香港的证监会还要监管这个监管那个，这不是放狗屁吗？
香港整个证券市场、香港警察和香港银监管理、金融管理已经完全黑社会化了，香港政府那完全是黑社会化了，香港的立法会现在那几个能说话的、有点正义感的人已经通通被撵出去了。接下去香港同胞们、港民们，在九龙抓了你摁着跪下去，3秒钟到地下去就回大陆了，（你人）就在大陆了，都不用直接到深圳了。
还有香港被抓的那些律师，我现在要在这里公布，你们不愿意出来，你们被他们威胁，但对不起，接下来我一定要公布你们这些被抓、被关和被他们虐待的这些律师的名字，说不说在你们，你们怕，（但）为了香港人民知道真相，为了不出现更多这样的郭文贵，为了香港人民的钱和香港孩子的未来不被黑帮化，不被这种想抓就抓、想到你家威胁你就威胁你、想把你钱封了就封了（还）任何理由没有，我必须要说。所以说在此先对这些所有的有关律师说一声抱歉，接下来我会逐渐将有关能有的文件和事实，没有（文件）的我也要把事实我要公布出来。
一切都是刚刚开始！把战场拉到国际上来，包括了香港和台湾，因为它对我们非常重要！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/245/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/245/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们你们好！你们健身了吗？
我这太累了，两天过去了，休息没健身，整个人行动都不灵了。我还没健完呢，这是前一个半小时。
尊敬的战友们，我昨天收到了很多来自香港和台湾的很多的朋友关于我们员工是如何被绑架回大陆、香港的帐号是如何被查封的，这个答复我简单回答一下，几分钟。
这个很简单，我们那个香港的合伙人的名字叫屈国娇女士，当时是首先在办公室被带走的，带到了一个香港的警察局，好像是铜锣湾，然后是待了48个小时，我们的律师陪着，然后把我们的办公室的东西全部收走，硬盘、资料、文件全部收走，说我们涉嫌洗钱。然后就让她回来了，300万港币现金担保，她借的我们公司的钱，300万港币现金担保。再过了两周，就是每天中间都有人跟着，警察跟着，她该干啥干啥。她完全可以离开香港的，但是人家没有离开香港，因为人家没有犯罪。
然后两周后，香港移民局的警察来了，把她从办公室带走，（从）香港的中银带到了警察局，律师也在，（警察）说我们带你去香港北边的一个区继续讯问，说律师你先回去吧。结果律师就回去了，这个合伙人就消失了，到现在为止杳无音信。后来就在深圳，（屈国娇）就录了一个视频，旁边放着她的包，旁边冰箱，那样的包，说郭文贵怎么怎么着（关于）犯罪的问题，说我自愿回国。到现在为止杳无音信，这是她。
那么我们的公司的律师，最起码和我们公司、和基金公司大概30几个律师在过深圳海关去大陆做业务的时候被拦住，有的被关进了黑屋，还有的被打，（被强制）把所有电脑里的资料不管跟郭文贵有没有关系全部下载，下载完以后（被要求）写保证书：不允许给记者说，不允许给律师事务所说，任何人不能说，说的话把你全家给抓起来。还有一些对律师说：你去过东莞，我们有证据，还有一些大陆有家人在深圳的，我们有证据。这是这些人（的遭遇），所以没人敢吱声。
另外一个，香港的银行，主要是香港中银、香港建行，还有一个就是DBS—星展银行，所有我们账上大概涉及到600亿的股票，当时价值1000多亿吧，还有大概3亿美元的现金 、几十亿港币的现金，所有的账号，包括私人信用卡，包括所有的，一律查封。香港警局查封的原因很简单：涉嫌洗钱。
人家说：我跟郭文贵没关系，他洗钱跟我有什么关系？—没这事，他洗钱，我想查你就查你，说香港警察有权力把一个人给查了。（就算）你连饭都吃不上、连吃饭钱都没有，那也没办法，而且（查封）无限期。
有人给我们举了例子，香港警察说：你查查什么例子。（让）我们查查，说连饭都吃不上还要到法院告我们？没用，（这是）香港法律。然后（律师）说：我们跟郭文贵没有任何关系，你查我们资产算什么？—你再多说话，我就抓你在大陆的家人，你再多说，我就把你在东莞的事情给你揭发出来，还有你大陆家人做生意。
这就是香港警察，现在所有查封的银行资产和银行现金，一个答复没有，不管。但是只要任何律师跟我有关的基金和朋友有联系，（警察）他们都在监听，这说明他们全港都在监听，只要监听到，马上就去敲你的门，有时候敲你家里的门，然后威胁你：我要找你谈话。
在我们这里工作的一个英国籍员工，（警察）就在晚饭以后找他老婆：“你过来，我找你谈话”，把这个哥们儿吓尿了，然后问你一夜，48小时、24小时都是合法的，找律师来，然后（放）你回去。
这些警察，湾仔的、跑马地的，这一拨警察就是那种流氓气，所有经历的人都说香港没有这样的警察，简直黑暗到了极点，而且旁边有些人跟着，好像是穿着香港的警服，但是一听口音不是香港的警察，应该是大陆的，办案的。这就是查封股票、资产，抓人，抓太多人了，太多人了，太多人消失了，这是整个的经历。
我南湾的房子，（警察）说是违建，然后一星期去一次，一星期去一次，现在几乎是拆烂了整个房子。大家知道香港的房子从过去的80万港币一平米，现在150万，我的房子多升值了20亿，（被）地政署查处，他们所谓的房地署，每星期去两趟，一去一二十个人，全部拿放大镜给你看。房子给你拆了，银行给你查封了，股票给你查封了，谁给你联络抓谁，谁当你的律师抓谁，到大陆的人消失……
我接下来会把所有的这些问题一一地公布出来，慢慢来，我正在跟这里的律师团队正在做，大概需要一段时间。因为我身在美国，美国的政府部门、美国的法律部门要全部了解，而且他们也私下在和所有的有关银行、和有关人都在联系，这已经不是我个人的事了。
所以亲爱的所有的香港的朋友们和台湾的朋友们，你们关心的事情我简单地跟你们说这个，我今天所说的每句话，郭文贵要承担法律责任，有一天我们都会坐在法庭上，都会坐在法庭上。等美国的各种法案出台了，对香港的警察实行惩罚的时候，香港的官员实行惩罚的时候，这个案子在美国立案的时候，咱们再往下看。一切都是刚刚开始！
香港的同胞们，你们慢慢看，比你想象得恶劣。我的昨天就是你们的今天，我的今天一定是你们的明天。台湾人民更惨。咱们慢慢说，有香港的朋友在台湾怎么被绑架回去的。一切都是刚刚开始，我还要继续锻炼，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/93/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/93/</guid>
      <description>内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
啥都黑呀啥都黑啊！哎吆好啊！
该吃吃该喝喝啥事不往心里搁！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月15号的报平安直播！
真快啊！这一下子就到了8月15号了！这几天特别特别的累！特别特别的忙！开会！每天也只能睡两到三个小时。事特别多啊！
盗国贼们现在手段残忍！穷凶极恶！个招倍出！可以说穷尽一切办法！使尽一切手段！据我所了解的他们过去能使用的手段，都在使用当中！现在真的是盗国贼有点儿疯狂了！确实疯狂了！疯狂的有点儿像当年十八大以前2011年，和2011年年底的时候，重庆王立军那一段儿在重庆疯狂，不管哪个律师出事，哪个律师敢挑战他？抓！抓全家！灭顶！王立军秀肌肉！秀枪！阅警察！北京城充满着诡异的气氛！周永康先生频频出现！抓捕这个抓捕那个！这个特别像十八大以前周永康薄熙来以及北京城各种诡异的气氛！还有中间王立军，一亿人（？）顶仨常委的王立军。你看那时候出来唱戏的都是什么人啊？全部都是所谓的政法委公安！中国在文化大革命前到文化大革命后，中国凡是有啥事，大家一定记住：公检法！这就是什么？这就是刀把子！这个刀把子，当一个家里过日子，家里边儿菜刀满屋飞！这菜刀本来是切菜的，不切菜了，在屋里嗖嗖嗖嗖飞来飞去，变成家庭飞刀了，你说你这家里能好过日子吗？这个十八大以前就是满屋飞刀，菜刀乱飞，不切菜了！bangbang bang砍了那么多人！总得有人把这个菜刀给收起来吧？！总得有人害怕吧？！你说这个菜刀乱飞，谁知道伤到自己人没有呢？
一开始飞的时候大家都不说话，都是自己同胞家里人嘛！那就飞吧！现在？你让它飞吧？也可能伤自己人呐！是不是啊？弄不好还把老大给伤了呢？所以这个菜刀满屋飞，这个感觉相当地好！相当地好！所以呢现在满屋飞菜刀，家里的厨师，本来菜刀是厨师干的事，已经不干了！现在是满屋乱飞！这是说什么？厨师的职务可能不保了！厨师本身可能就被切菜了！厨师本身就有可能出大事了！所以说它现在疯狂了吗？满屋飞菜刀！
那么这几天来啊，从老兵E租宝泛亚同善汇还有被抓的贪官家属们，和我联系的频率和方法上，我深刻的感受到，整个大陆真的就像一个高压锅一样，由于最近的封网由于最近采取的各种极端措施，由于现在所谓又一个好口号叫”为保十九大顺利召开“，实际上在十九大以前，这个在中国官场上的叫恐退症，恐退症啊！所有的官员知道到龄了都要退休了，都恐惧害怕退休，退休以后的日子怎么过？所以围绕周围的那些营营ju ju们，都在恐惧中出着各种办法，拼命的使用手中即将放下的菜刀枪支武器，拼命的使用自己手中的权力，这就给党和国家当地的省委书记市委书记就频繁献招，这出事了，那需要维稳了，因为他们没本事到印度打一仗，也没本事到其他国打一仗，只能对自己的同胞就近的来吧，乱砍吧！
一可以借机铲掉异己，二借机发财，三让这个时候能让自己的利益得到更大发展。再一个说实在话，我太了解这时候所谓维稳的政法委前一届领导了，99的士兵警察那都是牺牲品，都是那局长书记们的牺牲品，这些人都希望多给点儿维稳费，多抓几个大案子，多弄几个大事件，显得自己才重要，还有可能不退了，还有可能继续干几年，这就是党内文化。这叫党棍文化。
现在说说文贵这个事件。文贵这个事件这几天来能感受到，文贵有点儿惊讶。惊讶的就是这么多的国内的事情过去我是不知道的。这么多人跟我联系以后，绕了很多弯子，通过东南亚国家，通过美国国家，通过其他安全的方式，给我传达了各种信息和资料，现在大家也都很聪明了，就用各种办法能跟我联络上。那么这个联络以后啊，给我说一些新的信息实在让我非常惊讶！例如一个在缅甸在澳门赌场干过的人，现在也不敢回去了，已经跑到美国来了。讲出了他的所有的经历，那简直是比我想象的还可怕！那大都是公检法官员，以所谓的国安工作为名，在澳门兴风作浪，那简直比拍电影精彩太多了！而且黑道弄到一起！砍这个威胁那个的！帮助要数，给die马仔要数，也就是说帮助赌场的老板die马仔，二赌徒们，帮助在大陆要数，那都是刀枪剑戟的，绑架暗杀，砍，都是这所谓的国安公检法干的，听起来瘆人！
但是这些都反映了什么？反映了我们现在所有海外华侨和国内的同胞们不知道真相，大家被蒙住眼睛捂住耳朵闭上嘴以后，就发生在身边的丧尽天良的这些事情，大家都不知道。这跟网络上被控制，这跟媒体被控制，这都是有原因的。这就是为什么控制这些媒体，为什么要控制VPN，文贵是主要因素啊，其中也包含这个！
昨天上午，昨天早上六点钟的时候，收到一个电话，是香港的我们的一个律师事务所。给我来电话说我头一段时间被警察抓捕的我的合伙人，又被带走了。被什么人带走了呢？香港移民局！移民处！带走以后，带走很长时间，她才联络上我们律师，给律师说她被香港移民处带走的理由和原因说是由于她是持有大陆护照香港身份证在香港工作，说她是涉嫌提供虚假办证件资料，在大陆啊，所以在香港被抓，然后呢律师就在问我们，到底我们该怎么做？是必须要上法院要求起诉呢？去告呢？还是怎么办呢？因为我们可以要求去法庭上告嘛！这完全是政治陷害！要求取保。
然后警察说不可能给她取保了！就要关在这儿！说这人啊就俩结果，一个被遣送回大陆，当然了没有合法手续，她也需要法庭。第二个那就是说，我们到法庭打官司，由香港的法官来做出决定她是否该继续羁押还是应该保释。后来我给我们的合作人还有她的家人啊公司啊，我说我们公司出一切的钱，为了合伙人为了我们的利益，要打官司。说到这儿的时候呢，我要给大家说的是说打官司啊就是让她保释的官司。说完这个以后，我给大家讲一讲她是怎么回事。
这位女士是我们基金合作伙伴之一，曾经也是我们公司的员工，多年来一直和我工作，后来自己出来做生意，做生意以后跟我们合作。这个女士呢在香港已经呆了几年了，也拿了香港的身份证，她没拿香港公民她是工作身份证，一直在香港工作者着，非常老实非常非常老实的，非常厚道，基本是办公室和家一线，偶尔出去买点儿生活用品，就不出去的。而且此人话也很少，很聪明，对金融啊对股票交易啊，对金融市场啊非常有研究，而且财务上很专业，认识我大概十几年了，最早是到我们YIDA去工作的，那么这个人啊我们都没想到，就是说一周前，大家听到那样突然去了二十几个警察把她的公司我们的公司给查封，名义是郭文贵用自己的2000多亿诈骗自己的300多亿，这个很荒唐就把她给带走了。带走以后呢她也没有说任何事情，有律师在场，然后呢就做了个保释300万港币，给一个小时的时间，一到两个小时吧，你拿出来1000万港币，现金啊！香港的警察保释全要现金的！后来经过律师谈，300万港币现金把她保释出来了。那么保释出来以后呢，需要什么呢？这个月的8月18号再次到警察所作证，本来她在昨天14号她应该到美国来参加投资者的会的，由于她18号要出警，就让她18号出完警再来开会。说实在话这孩子是太老实了！这个人也太老实了！深信香港的法律！深信香港的法律公平公正！虽然她知道是陷害荒唐，但是她还是相信的！她爱香港爱的一塌糊涂！哎呀！这真是个悲哀啊！
结果呢出现了昨天的这一幕，继香港警察以串联诈骗罪诈骗自己罪，那么又发生了所谓在大陆办虚假证件，移民处给她抓走。这个说明了什么问题呢？说到这的时候我必须往回说一说。从2015年1月10号，去了15卡车的特警荷枪实弹抓走我18个全部家人，除了我老爹老娘当时在的没抓之外，都给抓走！拘捕审羁达200多人，公司员工，当时什么罪名呢？叫做郭文贵涉嫌组织黑社会罪！大家后来知道了，越抓越多越抓越多，越审越多！什么非法持有枪支啊，涉嫌偷税漏税啊，涉嫌经济诈骗啊，涉嫌什么什么太多了20几项罪名，最后郭文贵罪一个没定上！我们家人也是没整明白！最后定了我们我的侄女啊，我的哥叫涉嫌销毁隐匿票据罪，等到有一天我要出示安全部给我们出具的红头文件，是谁下文让我们销毁隐匿票据的，是安全部需要在海外代付的资金，他们要求我们销毁这些票据。结果今天中国的纪委加公安，以我们家人员工销毁隐匿票据罪，简直是悲惨悲哀啊！欲加之罪何患无辞！这个大家看到了！
还有一个骗贷罪！大家已经都知道了全社会都知道了！在任何一个角度，我们都不涉及骗贷罪！这个骗贷是贷款我们甲乙双方他是甲方我是乙方愿贷愿贷，而且前期商量好的贷款的数额贷款的利息贷款的年份，和所有的所谓以后补充的文件和证据没半点儿关系。而且这个法律的主体这个作为中国政府，它是公诉人那必须有控告方，银行没有控告我，社会没第三方控告我，中国的警察来控告我说我涉嫌骗贷。更重要的是涉嫌骗贷提供的证据没有影响贷款，而且那些事情我根本不知道。而且所有人被抓起来罗织了十几条罪都不成立以后，还定为的骗贷罪！而且所有的证据人证明自己有罪，中国和西方法律一样的，你任何人在失去自由的情况下，证明自己有罪的证据都不作为证据！
不但证明自己有证据还证明了跟自己没有时间空间关系的郭文贵有犯罪嫌疑！它作为证据！这不是荒唐吗？！任何有法律常识任何一个有正常思维的人，都应该看明白这里边儿的逻辑！大连法庭的审判，开封法庭的审判，就为了所谓公开审判，让我们的人买成一致的白T恤衫。大家你们看一看，那白T恤衫都是我们花钱买的，都一样的。不但如此法庭的装修，都是新装修的。我只知道开封花了120万，大连也花了很多钱。全部新装修，然后提前演习，几秒钟几秒钟的计划，然后导演了所谓的一场场的公开的审判！公开审判以后又威胁被释放假释的人不允许说话，而且超期不让离开。大家可以看到所有被审判的人，那不是在演戏，那真比妓院的小姐演戏演的都假，所有的每个字每句话每个时间都是设计好的。这在西方在全世界的法律上，这叫做没有第三方监督而且被审人和被询问人非自愿表达的审判结果根本就没法律效力！何况你又存在着完全举证犯罪！不合法！程序不！那一切都不合法！而且我说了销毁隐匿票据是安全部发了几次带公安部大函，带公章的大函啊！让我们销毁帮助安全部支付款项的交易。结果现在把我们定为罪！
也就是说当初我们傻乎乎的，天天的被教育成爱国！这个爱国成了有罪了！严格讲就是爱国罪！爱国犯下的罪！大家看到我们国内经过审，经过了解我们没有罪！没有罪最后怎么办？就是在马健副部长被关押状态下，让他出来成了人类上最大的奇迹！在西方国家被称为中国胡佛的30年的老公安情报部长出庭，还没审判呢，还没开审呢！作为一个被调查人，来证明郭文贵我给他送了4000万，这在任何国家都不能作为证据。按照中国的宪法也不能作为证据，而且证据是否存在也没有向任何人出示，说白了这就是一言堂！定下来所谓的犯罪！未审先判未审媒体先判！而且完全是在枪和刀和威胁家人绑票的情况下，让他做出了完全不是事实的陈述！即马健副部长等人出来作证以后，还是证明不了郭文贵犯罪，这个时候大家看到了盗国贼们，一直在威胁着我的家人，威胁着我的员工，一次次的期限放员工放家人，上边儿谈着下边儿动着枪动着刀！
这一阵子大家看到了国内的疯狂。从5月份我给大家报喜。文贵有喜了！员工可能回来，一直到现在也没回来。然后家人我这个侄女从3月份老领导说让回来，到现在也没回来。一直到昨天说上次开封郭亦洁说可以回来，结果在几个小时以前我们全家去领去了，又不让回来了！说她涉嫌了隐匿票据罪！还要再开一次庭才可能让回去。
所以说从这一系列的定罪，这个布袋罪，想定你什么罪定你什么罪！想什么时候审就什么时候审！想什么程序审就什么程序审！想审谁就审谁！就是国内的以警治国！以警反贪！以黑治国！以黑反贪！这是最真实的案例！
在这种情况下，又到国外来进行了大家看到的。流氓所谓的侨领什么梁冠军啊，什么谢健生跟我半毛钱关系没有，什么董克文，搞那种丢尽天下人的什么新闻记者会！连自己的律师都看不下去了！竟然说你们这是开了四次记者招待会了，成了娱乐了！美国有法律！美国总统美国任何人都不能超越法律！应该有事到法庭上说，在这块儿搞得这种娱乐这个就完全对美国的不尊重！
然后楼下的这些抗议，这是丢了全中国人的名！全世界谁不知道啊？！但这些害的是华侨！据昨天和前天我和有关政府人员开会，他们只告诉我两句话！他说：“郭先生，在一年两年内凡是到你家门下的那些人，他出了境还能不能回来？以后你看一看！凡是在你家门口抗议过的人，你看他还能不能回来！梁冠军是美国FBI情报部门盯了十几年的人物，而且涉嫌刑事犯罪！“他说：“你这次事情就是最好的我们验证谁到底是和中国的情报部门有联系，谁是在这块儿做违法的事情！“ 他说：”你这个事情太好了！为什么？我们不愿意再让你去停止他们这种抗议，我们希望多一点儿来人，这是个最好的证据！美国也有扰乱社会秩序罪！“美国也有！我挺惊讶的！
中国的扰乱社会秩序罪是个布袋罪，想抓谁抓谁！你吐口痰也算扰乱社会秩序！美国也有！我很惊讶！所以说大家看到从海外，这一出出的所谓的流氓侨领黑社会流氓律师，都出来了！更荒唐的事情，在国内已经被审判过的案件，我们也认不是不认，国内的法庭执行力比全世界都强！都在执行中呢！但是由于几年前，我们在账上的现金几亿美元几十亿人民币的现金，1000多亿的资产，全部被专案组非法查封，我们想履行这个还款义务履行不了，是因为全人类上没有人认为这个法律是合法的，纪委加公安查你民营企业，查封资产！而且达三年之久，定不了罪！结果正常的商务纠纷委托了他们完全不认识的人，是专案组指定的什么五辰律师事务所！到达一个完全没有司法互助的国家美国来起诉郭文贵！郭文贵在美国一份资产没有！飞机也不是我的！船也不是我名下的！房子也不是我名下的！来起诉郭文贵！这是来打官司吗？这是来要帐吗？谁指挥的他们？就这种荒唐之戏到美国唱了四次新闻发布会！然后用了一个不讲中文的中国在美国的律师，拿着20美元的盒饭，请着从来所谓媒体记者会只有三家参加，博讯明镜南华早报，这次最后加了一个香港安全部控制的叫东网。安全部控制的东网！这样的记者招待会。滑天下之大稽！这是什么？这叫追杀！这是他们叫做极限战！打乱你郭文贵的精神！打乱你的时间！占用你的时间！花掉你的金钱！毁掉你的名声！
还有大家看到的他们到世界各地去，凡是跟我合作过的伙伴们，造谣言，挑拨离间！还让郭文贵演员我员工的演员，出来演啪啪啪的戏！凡是跟我有联络的推友网友，郭文贵都给钱了！给唐伯桥钱了！郭宝胜钱了！昭明钱了！杨建翱钱了！还有谁啊？这个小平钱了！何频钱了！都给钱了！现在还没有给女人呢！估计下一步就给女人了！
只要支持郭文贵的，像唐伯桥先生辛灏年先生袁红冰先生都被重重的重击！全部是特务！都是特务！赵岩也是特务郭宝胜也是特务！美猴王也是特务！雾亭也是特务！都是特务！袁红冰更是大特务！这个全都来了！只要支持郭文贵的都是特务！被抓特务化被特务化！被谣言化！被金钱收买化！铺天盖地！挑拨离间任何和郭文贵联系的人！
所有我的员工都加以迫害！女的啪啪啪男的搞基！ACDC通吃！你说郭文贵这个人到了如此之坏的程度，我得有多少精力，多少时间干他们说的那么多的事啊？！太看得起文贵了！现在我觉得说我不重要都不行！郭七郭七007007！007007！嘿嘿！现在我真的是007了！说我不是007都不行了！
香港被抓的这个合作的女士，她就是我合伙人之一。这就是今天给我们敲响了的巨大警钟！所有香港的同胞们，你们一定要牢记！她在香港工作了30年了，从来没有拿着香港的身份证，没有任何违法犯罪。她在香港投资也几百个亿。结果就在昨天突然间移民处带走她。带走以后说她有提供虚假证件罪把她给羁押，我们律师本来是明天到法庭申请保释的时候，就在三个小时前我接到了电话。这位女士已经到达深圳了。什么意思啊？
我昨天公告了推特上要说这个事，今天早上的时候就是你们的下午时间，中午11点钟我公布的我要上推特讲这事，香港时间下午三点钟就已经把这个女投资者给带到深圳去了。在三个小时前这位女士打电话给我们的律师，说：“我已经在深圳了。我现在正式取消你代表我的资格。”
你听听啊，你听听！这就是所有的铜锣湾手法！第一告诉家人我很好！我没事！不要找律师！不要报警！第二人被绑架了！我很开心被绑架！我愿意被绑架！更重要的事情，香港的警察接到我们律师说：“我要继续代表她！我要到法庭申请开庭！“ 结果人家香港的警察说什么？“你能代表了她吗？她不是已经把你给取消了吗？“ 但是人家香港的律师是真专业啊！人家说：“她是在失去自由的情况下取消了对我的雇佣，我现在照样要为她辩护！我要继续为她辩护！“
现在我说到这儿的时候，所有的在香港的大陆来的拿着香港身份证，拿着香港回乡证，持有香港护照的任何一个人，你们要想一想，未来任何人都有可能以这条罪把你抓回大陆！我在几个月以前，我警告了港澳台同胞，以警治国以黑治国以警治港这个时代已经来了！铜锣湾事件肖建华事件已经给你们说了！我认识的香港好多老板说：“文贵啊我们也知道他们这样做太过分了。但不会再有下一个！这回她就是下一个！下一个就轮到你们！完全没有任何法律！就直接将这个人带回大陆！香港政府颁布的工作签证和香港身份证，完全不存在！
我问律师如果到法庭去申请法庭会怎么判？他说法庭如果想公正的话，知道这件事情一定会让她会留下来！但是如果说大路官方向警察出示了证明说她在办理大陆护照时提供了虚假证据法庭也没办法。这就是为什么说盗国贼的厉害啊？它掌握着国家机器呢！它给你办理证件，它再给你出函说你证件是假的！它办理假证件不犯罪不犯法！但是它可以说你是真是假！这说明了什么？那么所有的14亿同胞，只要你持有过中国的旅行证件，中国政府就可以出具你的证件曾经以虚假注册为名，在任何地方毁掉你的旅行证件，以此为由把你抓回到中国去！
这就是大家还记得几十年前当时赖昌星事件吗？赖昌星到了加拿大以后，他们的第一招就是说赖昌星的香港回乡证身份证由于用了虚假身份马上作废！大家都知道那是不是假的！那是二部給办的香港身份证，香港身份证啥时候都是真的，需要抓你的时候就变成假的了！
那就是所有在海外的同胞们，拿着美国身份的人，拿着任何国家身份的人，只要你踏进香港你踏进大陆，任何一个东南亚国家，他都可以以你曾经和现在使用非法信息办理旅游证件为名直接把你抓走！这就是709律师没有什么理由也给你抓走！何况它现在又增加一个新的理由！我非常惊讶！
三个小时以前，我这是醒来我本来就睡了不到两个小时，一醒来接个电话，好家伙！这家伙有意思啊！这是什么？这是这些盗国贼们，这是孟建柱先生的全程指挥！这是孙立军先生的全程指挥！这是公检法安全的全力指挥！王岐山先生的全力指挥！就是一句话：郭文贵，抓你的全工抓你的合伙人，抓你的家人查封你的资产，污秽你的名声，用黑白两道侨领流氓律师，给你玩极限战！说实话，都在我意料之中！文贵如果对这个没有预料那还配做文贵吗？！那还能做文贵吗？！对不对啊？你走一步我走十步！咱走着看！咱们走着看！
王岐山先生在半年前，不是大喊吗？”郭文贵有什么本事啊？能怎么着？还他妈翻了天了？叫他随便折腾，翻到完最后不在我如来佛手掌啊？！“ 我已经折腾了几个月了，王岐山先生感受如何啊？你天大的本事！你也挑不出这场灾难去！世界人民已经开始对你审判！
冠军是谁？贯君他爹是谁？是不是你？你敢承认吗？刘呈杰他爹是谁？你敢说吗？孙瑶他妈是谁？怎么回事？你敢说吗？刘呈杰家人怎么死的？你敢说吗？贯君的家人怎么死的？你敢说吗？姚明珊都干了啥？都在美国干啥？你敢说吗？你偷走了几万亿美元几十亿人民币你敢说吗？海航你敢说没关系嘛？你有天大的本事人民都会审判你！接下来你看我再往下走！
今天你们所有对我合伙人对我员工家人做的事情，不止十倍我得百倍让你付出代价！你有周永康的疯狂，你有王立军的疯狂，你有他们两个的疯狂就会有他们的下场！我就不相信你能把我所有的同事员工所有家人全给杀了！如果你都是敢给杀了，你肆无忌惮利用手里掌握的刀把子，我还真佩服你了！不用我弄你了！你自己把自己弄了！你的疯狂你们的疯狂，给我们的家人和员工和员工的家人带来极大的痛苦。但是毕竟任何事情都有两面，给这些人带来的痛苦，他能唤醒我们的同胞，它能唤醒所有香港的同胞们，要知道抓你们的人的任何时刻都到来了！
这两天香港的民主党人士林先生所谓虚假报案的事情，今天这个案子是不是虚假的？肯定不是虚假的！香港的民主派为了就是虚假报案，那也是英雄！因为他要用自己的痛来警告港民：下一步就可能发生订书机钉你的肉了！就在这个案子红红火火打假的时候，我们这个真案子出生了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
