<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>财政部 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%A2%E6%94%BF%E9%83%A8/</link>
    <description>Recent content in 财政部 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%A2%E6%94%BF%E9%83%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1922/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1922/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是8月几号了？14号了，你们健身了吗？兄弟姐妹们？昨天晚上我睡了五觉，很多很多的好消息，但是早上因为咱们欧洲的某战友，很重要的战友染上了CCP病毒，紧急送往医院，输氧了，一下把我的心情给打下来了，天哪，心里难受死了，心疼死了，所以说兄弟姐妹们，即芝加哥的阿里郎，还有DC“300年的飞飞”一家，欧洲的咱们的兄弟，还好就他一个人，家里人没染上，我们发现这个病毒就在我们旁边，兄弟姐妹们一定要注意了，真要拜托了拜托了… 真的是共产党现在已经疯了，大家好好活着。
国内的病情绝不是你知道的那样，疫苗的灾难更大更大更大…务必小心兄弟姐妹们，我给大家报告一下就是,昨天的晚上了来自国内的各种消息,特别是所谓的国内的统计部,国家统计局,还有一个财政部,人民银行,政监委员会,还有国家安全委员会,联合紧急召开的所谓的特殊情况下的形式应对大会，防水灾、次生灾害、防疫情。
另外一个，现在就是最可怕的是军队，现在发现很多军队不听习的话，中央下达的指示，下面是完全是不执行完全是只答应不做，阳奉阴违，特别是某军队领导竟然是被抄家了，抄家之后发现在家里面搜出来N个关于对中央现任领导，特别对习一神的有些个人不利的信息，大怒大怒..说你要这干什么？是吧？你作为一个大区司令员，你家藏这干什么？但是跟着这个大区司令员的下属心都很凉，所以随时都可能发生什么事，还有一个保战区，把一个副政委给抓了，就是说政委还没扶正，刚刚内部叫他代政委工作，然后就给抓了，抓的原因，情妇举报，一举报这下麻烦了麻烦了，涉及到海军还涉及到空军，特别是涉及到马胜利，这个是麻烦大了，这马胜利大家都知道，这可不是一般的人物，这个小子可不是一般的人物，军队中的王岐山，听说也得到了很多对习一皇不力的各种信息，某一个特殊作战旅，旅长到厦门的几个军队全抓，因为这个关系，抓了以后同样的发现他们有计划，就是共产党的军队随时要出事，而且能感觉到习一神真的害怕了，确实是害怕了。
现在对台作战这一块，福建的军队评估完以后，没有百分百的把握，对台作战军队，真的就百分百听指挥，特别是海军…你们都懂的，所以说在这种情况下，国内的形势极为复杂，人民银行明确的说经济和烂账、房地产、房地产市场，还有一个最重要的现在和房地产相关的材料，大众物质。例如铁沙、钢筋，相关的室内装饰的东西，那么银行…这就是金融票据，2017年七哥就说了，这些票据还有当年搞得所谓的信托、影子银行、资金池子，基本上现在到了买单的时候，几百万亿..玩吧，那谁能受得了啊，你把美国欧洲加一起，它也受不了，是吧？
那么另外一个就是现在的失业，这失业已经过亿了..大家都知道过亿的失业，而且现在是很可怕，在城市里晃荡的学生找不到工作，农民工招不来，成熟的劳动力现在紧缺，郑州的救灾就发现了找不到人，花钱找不到人，把政府机构这个人大家都是懒工，谁想干那？干不干也是那些工资，谁想干那，都不想干。
证监会已经明确的说，现在是证券就是擀面杖子经济，一旦风吹草动撑不住的时候，一定会崩溃的，现在急需外汇，海外的所谓的外汇储备，那全都是计算方式的改变，事实上能动的外汇绝不超过1万亿，因为你还有外债，对吧？你还有外债，而且现在由于所谓的当年，在美国欧洲在香港各种融资和上市公司，所欠下的外债，而且不能挪用的所谓记在账下的外汇金融根本不能用，马上整个中共国大量的缺外汇券缺美元，而且所有的在海外的也就是人民币加在一起，在海外流通的，就是离岸人民币也就是三万多亿美元，所谓的自己的存款就是自己那点玩意，就是在外国承认的共产党的人民币，也就三万多亿美元， 是不是？也就是二、三十万亿人民币吗，那么二、三十万亿人民币对应着三万美元，你能用的也不超过一万美元，所以共产党的假擀面杖子经济，但凡懂一点的，都明白它会发生什么事情，最关键的事情，他们已经获得情报，就是这个病毒，说美国欧洲日本，以及这些西方美国联盟国家，这几个国家是不会放手的，而且现在这些欧洲和美国的包括澳大利亚，这些军舰都在聚集的台海、南海、东海，随时都失控，而且对香港人大量的离开，国内的现在各种渠道及时制止，都想出来。
所以战友们你们知道三、四年来我给大家说的，有本钱有能力出来的一定出来，现在你想出来比登天都难，么香港人的大撤退、大崩溃，去英国去美国去欧洲，这对他们来讲，香港很快会变成死港，香港如果迅速变成死港，加上外汇的紧缺，再加上国际上对共产党全面的封杀，甚至经济脱钩、政治脱钩、科技脱钩，共产党想再回到几年前的是永远不可能了，综上，国家安全委会得出了现在中共国必须做好最坏的准备，内乱，由于这种水灾导致大饥荒，今年绝对农作物大量的不会有收成，欠收，那么买粮食靠啥买？没有外汇？谁卖给他？怎么运进来？香港这个唯一的进口的码头又完了，新加坡到最后的关键的时候，一定跟西方站在一起，大量的人现在想尽一切办法，能搬几千美金都搬，说现在如何阻止大量的官僚腐败，用特权换外汇和当年国民党一样，往海外转移，最近发现大量的黄金白银，实体黄金白银，往海外运输走私被抓捕的案例，然后新中国联邦爆料革命在海外，每天的信用和实力、行动力都对他们造成了恐惧，而且他们非常担心，这一篇我今天就别说了，等我找时间直播再说，啥都不说了兄弟姐妹们，还是那句话：保重！远离病毒，保住，等待着新中国联邦和灭共胜利的时刻，你一定远离病毒，我再说一遍，伊维菌素是绝对管用的，羟氯喹加锌绝对有预防，回头我直播再说，谢谢兄弟姐妹们！到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/295/</link>
      <pubDate>Thu, 24 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/295/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？今天是 5/24了，向大家问候，简单的跟大家说啊，这几天我高度关注的是马来西亚还有委内瑞拉，很多人给我发来信息，说关于他们对委内瑞拉的看法，我不能一一的说了，但有些事情呢，我想在这再次重申，委内瑞拉的事情不仅仅是它政权突然间一选就没了，就倒了，当然那个奇迹是非常好的，
可是更重要的是我们看得的委内瑞拉和我们中国现在的政治形势有太多相似之处，太像查韦斯的前期，我的团队在委内瑞拉看到的，亲生经历的大家肯定都是
不相信的，都无法想象的，过去这么一个繁荣的国家，一个在世界上拥有石油
最多的国家，人均 GDP达到 7-8万美金的，大概是几十亿桶石油的，排第一的，这么一个国家，而且拥有绝对的地理优势，结果搞成现在这个样子。
那么这几天跟国内的朋友的联络当中发现很夸张的事情，就是所有的党内干部接到通知，屋里不准挂字画，挂相片只能挂习主席的，当然了王岐山主席的也可以挂，挂到厕所去，然后书要不你读习主席的书，要不你读你那个管辖专业的书，其他的书你不能读，什么夜总会啊，金瓶梅啊，洛克的政治学啊，国家论，正义论啊，那不能读，读了是违规，甚至要收拾你。然后现在官员很多人开车也很受监督，监察委，纪委管你，当然鼓励检举揭发。甚至更鼓励高干子女揭发父母有开违章的车，外面有多余的房，那属于忠诚爱国，所以很多朋友，多个方面给我讲了以后，我很惊讶，非常惊讶。昨天我和南京的我的一个下属，他爸爸现在还是政法委的高官呢，我说怎么样啊，最近什么情况？他说电话里不敢说，全家都在念叨，当年没听郭叔的话，因为当年我劝说你们全家都移民吧，叫你老爹在那儿过，你别想着发你的官财，哪天就腐败进去了，他是双胞胎闺女，在
UCLA读书，好漂亮的闺女，现在也不回去了。他爹出不来，是官吗，他也出不来，没给原因，就是边控了，不让出去，也没罪。接下来是什么结局，大家去想想，官员的家人，有影响力的家人不仅不准出国，或者对某个领导造成威胁的，找其他理由不准出国，从法律边控这个词即将过度到历史上几千年来，大家叫宵禁和国禁。也就是邓小平先生打开的那个闭关锁国。这个从党内，从大企业家身上已经开始了一年多了。
你们查查，中国的前 50个大企业家最近谁在国外晃荡，您找找，头一段时间
有一个中国出的企业家在纽约买的房子 432 5TH AVE,叶简明也住那儿，房子办完手续没多长时间，就有不明人士通过中间商，以及各种关系开始了解这个房子，这个人曾经问我是怎么回事，我说你可能该倒霉了，他说是不是查叶简明查到我这来了，我说你去想想吧，这不正常，肯定是盗国贼海外的沉默力量在了解你，你的钱有什么问题，没问题啊，我的钱都是合法挣得，你有没有得罪当官的啊，有没有其他原因啊，最后这哥们也不能出境了，说他的转汇有问题，在国内给了某企业家钱，某企业家在海外有出口的外汇给他了，一对冲，说这叫非法转汇。
完了，房子给撩这了，然后叫他签一系列的我委托书，那你必须签，在公安局签-，到美国找中介商，把这房子卖了，多少呢，先打个
8折，不行再往下减，跟当年的许多企业家一样，所以我们现在整个国内高压锅的形势，整个内部的环境，就是一纸老虎，一点就完，这就是为什么王岐山先生他留下来他伟大啊，太伟大了，大家去看看这个政治形势是什么，我不方便说，有多方面的信息证明，栗战书的秘书被抓跟王岐山有重要的关系，栗战书的秘书其中掺乎的三个事，其中曲龙被放出来，因为曲龙跟人家吹牛说华泰案子，股票啊上百个亿，就许诺给了一个中间人，
是曾庆红原来的其中一个宋秘书，跟曾的太太很好，找了河北的政法委书记，院长通过栗战书的秘书把曲龙找理由放出来，然后他们拿走 50%的钱，这是其一，第二，栗战书的秘书那跟董文彪是绝对铁哥们，那我在董文彪俱乐部吃饭，那个时候栗战书和秘书去等着董文彪，董散一圈步回来，啊首长不好意思，让你等了，在民生高尔夫俱乐部看了一堆鹿，我准备打只鹿给你吃，你等着，栗战书站着看董文彪那儿摆的飞机模型，后来还加入了航行俱乐部，这是他俩的关系，栗战书的秘书和董文彪在民生弄的钱，那是天大的，这是其二，再有，听说肖建华就不用提了，还有在东北和曾伟搞的叫颐和地产的老板跟他关系，更重要的这是被王岐山，中纪委给盯住了，这个盯住其中就涉及到上次常委的安排名单，这种仇恨就掐起来了。
习主席不知道现在啥感觉，现在王岐山先生给习主席出的路子，挂他的像，读他的书，查所有的共产党员的家产和所有的出国人员详细名单，私人企业家不准对外卷钱，大企业家出国受控，然后下一步要让所有大企业家，私人企业家集体学习，了解一带一路，重新认识
2025，2035，2050，这下热闹了。咋说呢，岳文海同志还想出来呢，没出来，听说。这两天很多人问我岳文海，很热闹，财政部的张少春副部长绝对牛吧，岳给我介绍的，王宝安副部长，周口之王，岳文海介绍我认识的，周来振，名航局副局长，财政部部长助理，岳文海给我介绍的，还有中纪委俩书记，岳文海给我介绍的，都抓了，他没事，这就是岳文海，牛，做官要学岳文海，只贪不被抓，绝对牛。包括北京局的局长那也是他介绍的，全都是他介绍的，没事。共产党所谓的反腐败就是强的抓弱的，坏的抓好的，不太坏的抓更好的，这就是邪恶的乌托邦组织的一贯行为，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/289/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/289/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，们要直播的时候，你看看这个骇客，多少人？这盗国贼是真害怕呀，就不能让文贵直播呀！直播就是害怕，有那么恐怖吗，盗国贼多自信啊，干嘛这个样子？
我从昨天到今天真把我累蒙了，过生日是一个高兴，幸福的事，但是由于现在的特殊情况，拜盗国贼所赐，我的生日每年都过成了痛苦，我相信所有的战友们都明白我的感受。实际上不仅仅是昨天，过去的 24小时，连续几天来，各种事交织在一起，再加上临近生日，文贵心情很复杂。
与父母不能欢聚，不让我度过我最在乎的感恩日，母亲 10月怀胎之苦，你说就在这天生下你，多么痛苦，冒着生命危险，任何一个有过孩子的人，都对父母有了重新的理解和定义。因为只有拥有孩子的人才知道，父母生孩子的危险和痛苦，而且就在生日这天，实际上是母亲又死了一回，所以中国历史上真正过生日是什么？不是给自己弄好吃的，弄蛋糕，听音乐，我觉得现在简直是疯了。
自己渡过这一年的生命价值，和做过的有意义的和值得思考的事情，同时，思念感恩母亲在这天生下真真正正之痛和危险，父母的养育之恩，父母在要陪，要九拜和感恩，然后坐下来陪父母吃饭。
我这些年都是在家跟父母，锤锤背，按按脚，陪父母喝两杯，聊聊过去的事，满满的回忆和幸福，真是过惯了，这就是人生啊，人生以为今天拥有的明天还会拥有，后天还会，甚至更多，实际上不是，你与父母过一个生日少一个，真不一定明年就有今天。每年过生日我都告诉自己，跟父母在一起每一天，每一秒都要珍惜，如果不珍惜，可能哪天真就没了，这就为啥我的人生哲学很简母过大寿和我过生日的时候我的仪式都不少，而且非常严肃，当成大事，因为我觉得人生没有多少天你可以跟父母一起过生日，人生没有多出来的一个两个人可以让你去感恩，去过你的生日，这是唯一的，就是母亲父亲，生生父母啊，所以说这是为什么我感触这么深。
我母亲生了 10来个孩子，成了我们哥 8个，加上我父亲，我们 9个男人，就我母亲一个女人，所以我对母亲这个词和女人这个意义的理解完全不同，这是为什么我一再建议所有朋友们要对女性加以尊重。
昨天，前天我发出去的郭文里边，实际上是因为咱一直被骇客，文字，鼠标都是乱的，发出去的东西。
所有的人都问我，文贵啊你分享一下怎么赚钱的？成功的秘诀啊？什么事业啊？我真的是发自内心的给所有人建议，一生当中，男人不要得罪四个个女人，你的妈妈，老婆，女儿，岳母，千万不能得罪，要不你就没好日子过，这是绝对的，你去想想，人家生下来女儿最后嫁给了你，你想你有了孩子什么感觉，你不疼人家父母，特别是人家母亲，那你还有好日子过吗，早晚有一天你有麻烦，再有一个运气也一定不在你这边，因为你老让人家父母不高兴，担心，担心就是怨恨，怨恨是非常不好，负能量的东西。那你对自己的母亲不好，母亲是大地吗，大地都没了你在哪儿活着啊？所以说，绝对不允许对自己的父母好，对岳母不好，这 4个女人，一个也不能得罪，这是核心。有你自己的母亲，一个女儿跟母亲关系不好，那麻烦大了。本来这是我发出去的郭文，一看，人家给骇客掉了，几乎乱码了。
咱这个直播试完了以后咱就要打开直播了，现在骇客，5毛也不睡觉，估计都在美加呆着呢，疯狂啊，这是我过生日的感言，我再一次给所有的战友们说千万记住女性不要得罪那三个，男人不要得罪那四个女人，否则你的噩梦就来了，身体和运气一定不好，不信你就试试。如果大家把关系搞好你再试试，你的精力，财运都来了，到哪去都是感觉阳光明媚，太不一样了，我感触太深。
说道这，我给大家讲个故事，头两天，大家没注意到。张少春，财政部副部长，前党委副书记，被抓了，大家都不注意啊，这些年抓太多人，他是我好朋友，财政部里边曾经有三个牛人，1.张少春，辽宁葫芦岛人士，张少帅，河北的张越书记叫越少，他本人确实很帅，网上的照片非常难看，我估计他已经开始害怕的时候了，他这个人了不得。管着全国各省每年
3万多亿的财政预算，你去想想，各省省长，省委书记，见他，那不是叫孙子，那是重孙子，各地的书记省长，带着美女美食山珍海味。
这个人穿衣服我真是很少见中国人这么懂衣服的，全世界的名牌，名布料，各种手表，家里边那个窗帘，当年安全部潜到他家去，新装的房子，看那个窗帘，仅仅一扇窗帘 360万港币，是爱马仕控制的一个布料厂，那全是绒的编的，当时中纪委是在 2006年就盯上他了。这个人的品味，酒量，见识，人的形象和权力那都不是人能想象到的，中国高官绝不等同于你有实权，不是的。政部朱部长，也被抓了，第二个人是朱部长的秘书，周来振，大连人，绝对帅哥，他俩老竞争谁是第一，朱老板被抓以后他从财政部的财政规划司到了中国民航总局财政司当司长，我收民族证券的时候跟他认识，后来周来振当中国名航局副局长，李家详当一把手，他当二把手，这个人了不得，这个人也很有品位，很会穿，跟张少春总是比较,当然了,他的段位还是不如张部长.第三个核心人物河南人王保安，财政部副部长，到了统计局以后被抓的，这三个我都认识，都被抓了。
这个张少春一直没被抓，我很惊讶，因为我知道他给岐山办过大事，给孟也办过大事，他的大笔一挥就是几十公里的高速公路，大笔一挥就是几亿几十亿的，太轻松了，航空界的美女，他先选，有了美女，必须先给他，各航空公司的老总见他那真是重孙子，但是就没被抓，看来这个人还是很有料的，结果就在头几天被抓了，这个人啊，有个女儿，对女儿极好，女儿超懂吃，超懂，有品位，对老婆不好，曾经对老婆很好，他太花了，然后呢又不敢离婚，为了仕途，他对岳母曾经很好，后来非常不好.
那个周来振，是离婚了的，对岳母家极不好，王宝安对自己家很好，对岳母家不好，这三人，你都不知道他们有多牛，官场上他们的实力远远大于任何常委，实力不是权利，金融的权利，想让谁富一句话,都被抓了，大家好好看看，这里边故事大了去了，我见过的他们的那种嚣张，那种权利，那种各省省委书记叫快跑进财政部是各地一年的核心政治，要钱去吗，我见太多了。半杯就是半斤白酒啊，那带的都是山珍野味啊，全世界最流行的东西，在他们面前就跟狗一样，前半小时还有礼貌，后半小时基本就是骂，再一个就是命令喝醉，然后一定是黄色故事，讲完黄色故事一定有美女陪，那全都是。。你要在全国各省市，你要提提周来振，张少春，王保安，那就是爷爷.
但是他们也有父母给的良好的身材，一个很好的学校，很好的教育当上了高官，最后都成了阶下囚，这是这个体制，魔鬼的体制，好人进去必须成坏人，坏人进去必须成魔鬼，魔鬼进去必须成魔王否则你活不下去，这就是这个体制的可怕，这就是我们要改变这个体制的原因，没有任何人是完整的，今天财政部的很多人看到这个视频，你们去想想，当年你们最羡慕的人不都进去了吗，一茬一茬的，难道他们都是坏蛋，天生的?我绝不否认这些人都有问题,关键是这个体制谁没问题,这就是乌托邦,共产主义,这就是现在中国这个一党专政的体制,缺乏监督,全部是假大空造成的这种恶果,最受害的就是中国的精英,你在社会上没权利,你进了体制内就必然是这个结局,要不然当着蛆一辈子窝囊死你,喝死你,要不就监狱里.
所以说当了中国的高官,不是监狱,就是地狱,两狱政治,没什么选择,所以在他们身上,我看太多了,我有时间跟你们说说,你们没法想象 ,现在一个政治局委员当年就找他们要钱的时候,都是喝了几场了,在我们一个公寓里边,河南周口的岳文海,这几个都是他介绍给我认识的,这哥们儿政治拉皮条,绝对的中国前 5号人物.都是他介绍给我认识的.
口还在说电话,没说完,结果其中的王保安说站起来,你给我滚出去,别在这给我打电话,装什么装,什么常委常委的,你给常委打电话上我这来干嘛,出去!!这哥们儿傻了,
把门给我关上,把他撵出去!这回真的把省长给撵出去了,现在是政治局委员啊.那哥们儿非常难受,一再道歉,就给撵走了,我估计他也快被抓了,因为这三个一定把他咬出来,一起嫖,一起贪,一起跑财政部,太多了.
另外我也是看到一个省委书记跟我一起吃饭,就在吃饭的时候,我的老家的人来要高速公路的事,要钱如何如何,张部长一看,多少啊,12公里?
拿去 20公里,
从
6000万的省级高速路变成了
1.2亿的高速路.就是这么简单,他们的权利就是这么大,老百姓的钱.,就这么被卷走了,当然后来我制止了,没有发生.我在这敢说,.我看到太多了,经历太多了,所以看到这些人被抓的时候,感触颇深,首先我从人格上说,千万不要对给你生孩子的,把女儿奉献给你的这样的女人发飙,
20-25云裳太阳我看他们骂丈母娘时，我说，你早晚得出事儿！啊，骂丈母娘骂的那个难听，就跟那个安全部我认识那个官员，我原来说的那个，骂他亲妈，就是个三字经，哐哐地骂，丧尽天良啊，那简直是！所以说你说后来都是这结局。说到这时，大家也都来了，我看啊，四百多人了，我在此，首先，在这个，我今天，2018年的5月 10号，首先让我，这个感谢过去的这个将近二三十个小时，所有战友给我送来的花，这是真的我希望永远不要再送了，因为我从来不接受别人生日给我送礼物，从来不接受，好，送来的花，送来的生日恭贺的各种信，这个太多了，真复杂，但是我非常的感动！
然后呢，我就看到了在 Twitter上，郭媒体上，大家在 YouTube上为我录制的视频，还有很多人发出的恭喜我的生日快乐，这个今年这个生日大家能够感受对比去年完全不一样，可以说是山呼海啸般的，山呼海啸般的祝贺文贵的生日快乐。这个是让我感到了极端的惶恐，因为我何能何德呀受到那么多人的关心和祝福，同时我也感到极大的幸福和感激，就是虽然我不能和母亲父亲相聚，但是我确确实实感受到我真的有了，我生命有了新的意义，就是有那么多人和我一起度过痛苦，度过快乐，在乎我的痛苦，在乎我的快乐。
这是没有言语能形容的，这是钱和权力带不来的，这是我过去一年多，我所有爆料以来，我用生命和全家的安危，员工的安危和自由，几千亿的代价和不妥协带来了大家对我的信任！这个信任同时也是责任，如果我胡说八道，如果我撒谎，如果我欺骗了所有的战友们，我能有今天吗？啊，那是不可能的，所以说感慨万千，只有向战友们说，感激你们，同时，我不会让你们失望的，你们的这一切我都会记在心里，我会把它变成我爆料的动力和我爆料的和对付盗国贼的决心，决不妥协，never giveup！
我向你们承诺，你们还要监督我，督促我，批评我等等，让我健康的往前走。文贵最不需要的就是咱们中国文化里的过度的夸奖和过度的对一个人的赞扬，甚至这是比那个刀和枪还可怕，如果真是我的战友，咱们理性，平等，真实的相待，以诚相待比什么都好，我今天想说的感谢谁的，我没法说了都，看到了这么多人录制的视频，你像今天相林先生，给我发来，在东京，东京相林先生给我发来的歌，雾亭的花，豆豆的视频，政事小哥的视频，加拿大的卡丽熙发来的恭喜，然后 Sara给我弄的这个视频，还有很多，说不完了，台湾的，欧洲的，张健先生，昭明先生都发来贺信，
这个太多了，一大早就收到了杨建利先生，韩连潮先生等等等，我另外的跟国内联系的上面都满了，我不能说是什么，都满了，我没办法一一回复，但是呢，这确确实实，我觉得老天有眼，谁都要相信“真的假不了，假的真不了”，民意不可欺，民意也不可操纵，民意也不可利用。民意不仅不可欺，民意决不可利用，你利用它发财也好，你干什么也好，你的代价，结局，你一定会付出你想象不到的代价，只有尊重民意，为民意服务，负责，你才会有未来！
25-30 Roberts
民意绝不可利用。你利用它发财也好，干什么也好，你的代价结局，你一定会付出你想象不到的代价。只有尊重民意，为民意服务、负责，你才会有未来。民意不可欺，如果民意被利用或被欺骗，后果更惨。咱不信咱可以慢慢看。所以说在过去的一年，也是我和大家一起成长，度过的我人生中重新塑造自我，自我升华最关键的一年。
我的毛病真的是太多了，我现在往回看我一年说过的话，做过的事，我有时候我自己都脸红。我这人是不要脸不要腚的人，不知道啥叫害臊，不知道什么叫害怕，从来不知道什么叫穷，也不在乎什么叫富。但是我现在想想有些说法真的就脸红，恨不得抽自己的脸，真心真意的。所以今天我很认真的。我说，然后我的这个助理给我写。我说，我说我不写了。把我推得手都软了，嚼字的，但是很正式的严肃版，发自内心的。
对过去所有的，不管我的敌人，多深的敌人，包括孙立军先生，包括傅政华先生，孟建柱先生，王岐山先生，我以后一定要言语上，要有，一定要收，不要有任何的不好。同时呢，哎呀我这个觉得有些话说的不合适，相当不合适，我要改。按照佛家来讲这都是妄语，这都是妄语啊，是大罪。妄语在佛家讲这是很难被佛祖原谅的事，做的太多了。得意就有忘形，悲观就有失望，这是一个 Looser失败者的典型现象。我没有，悲观的时候没失望，但是有时候就是得意的有点忘形。对不起啊，实话。所以我今天向所有的过去一年中说过不雅话的人衷心地道歉，衷心道歉，衷心道歉，衷心道歉。
阿弥陀佛！我承担这个上天给我的惩罚。错了，错了，错了，错了！哎呀，真是现在想想最觉得，我每年过生日的时候我都要沐浴更衣，想我一年的过错，我想太多过错了。只要能打自己脸的，能插自己几刀的，那就使劲儿。真的是，真是我觉得过去一年有些事做得很不好，很不好，很不好！这个，用两句话形容，有点得意忘形。2，还是佛家所说的，这个妄语是来自于无知，来自于我的贪嗔痴慢疑。这就是我身上的缺漏太多。我还想追求清凉的法玺？你说我这样的怎么可能。所以说简直是，越想自己越不对。
你说我要是跟老娘聊天，我老娘老问我一句话，你去年做的最差的事是什么事？过去我老跟我老娘在那块，啊&amp;mdash;，伊&amp;mdash;-，摇头晃脑地说半天，但是不感觉多严重。今天我就想，如果我老娘在我前边，我老爹问我说，去年做的最差的事是什么？我这没法说了，太多了，太多了！哎呀，本来可以通过更好
友们你们要多批评我。我严重地缺乏你们的监督，严重地缺乏你们的批评，严重地缺乏你们的纠正。
如果是我的战友兄弟姐妹们，多批评批评文贵，别让文贵在魔路上给迷失了自己。这个生日我觉得过得虽然跟父母不能欢聚，但是相当有意义。和那么多战友在一起，这个生日过得也非常的精彩，非常的丰富。这个思过让我自己感到惭愧不已，有点抬不起头。然后呢，想想自己做了什么好事，我觉得就是一句话就能做到。就是我内心从来没有放弃和追求我们的喜马拉雅，打击盗国贼。这个绝对没有。这是我对我过去的一年这是最好的一个正面的评价，我的成绩吧，算。
那么这几天也很复杂，复杂在哪儿呢？说实在的，我原来不能讲。Jho Low就是刘特左，刘特生兄弟，孟建柱的私生子，他的干爹就是马来西亚的总理纳吉布。这个 1MD公司，这个人我从不认识。
30-35 13479318855
这个 1MD公司，这个公司这个人我从不认识，这个人骗了阿布扎比政府的钱，是我们的合作者。这个人啊我听说，原来他最红火的，我不想跟他见面，后来我了解这个人他是孟的这个背景，那个时候我还没有事呢，安全部、中央就确定了叫东亚的一系列的政策和一带一路的一些对外扩张战略，所以呢，孟建柱先生对马来西亚、菲律宾、泰国、新加坡、印度尼西亚等东南亚进行蓝金黄，包括日本。蓝金黄最成功的，我原来都说过马来西亚还有菲律宾，然后新加坡现在是抗拒，西亚坚决抗拒；越南坚决抗拒；柬埔寨已经彻底拿下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/91/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/91/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
他最想干的两个职业
后来我从东北离开的时候路过唐山大地震整个火车的两边，全部都是坟，一直都是坟。火车一直走，一直都是坟。后来我去了唐山，跟那里幸存下来的人见面。那种痛苦那种灾难的打击，是无法形容的。后来到了四川汶川地震，当时我们工作非常紧张的经历。我们毫不犹豫，我们就捐了钱。捐完钱以后我们的高管，被叫去拍了照片，当时是那个附近捐的最多的。在亚运村附近奥运村附近。捐完钱以后拍完照片还在我们的要求下希望不要公开名字公开公司，他们还是把照片放出去了。
然后过了不到一年，检察院就找上门了。因为这笔钱没被用于赈灾。而被别人给挪用了。后来就出现了郭美美的事件。我女儿叫郭美不叫郭美美。郭美美事件就知道了中国的慈善事业，也是这么样的腐败。从那件事情上，可以说对中国的慈善事业，公益事业的打击，是灭顶之灾。那件事情的真相到现在大家也不知道。
那么这个时候又地震了，我的感触是太深了。一下子仿佛回到了过去。因为我记得非常清楚。汶川地震的时候我正好从安全部亚运村的一个点儿，上到四环即将到我的盘古大观的时候，我感觉这个车不对劲。这个时候我们被关押的老总吕涛给我打电话，说老板我在楼上楼在晃。我说：“好像是地震你快往下跑。叫大家快往下跑。“ 后来大家知道发生了这样的地震。汶川太惨烈了。
接下来当天的晚上，我的财政部的一个副部长，也被抓了。现在判没判不知道，河南籍的。还有一个军队的领导，河南籍的。晚上吃晚餐，就谈起汶川地震。我提议大家站起来默哀一分钟。同时呢我说咱们要捐钱。财政部的这位副部长没说什么，酒到一半的时候，他和当时在主持这个场子的岳文海，就是当时周口那个挖坟的岳文海，也就是“该吃吃该喝喝啥事不往心里搁”的创始人，岳文海先生，还有另外一个财政部副部长，给我讲起了扶贫。
因为我知道所有扶贫资金，全部要经过这两个人的手。他们是最关键的一年批几万亿有关这方面的资金。后来岳文海在会桌上说，他最想干的两个职业：第一到中纪委上班，可以抓人想干啥干啥。自己安全灯下黑。第二最想干的就是扶贫。因为扶贫是百利没有成本。用岳文海的话说这是世界上最好做的生意。没有本！万利！一再哀求这两位部长能不能想办法让他到这地方上班去。这一幕在我脑子里一直清晰的留着。现在财政部的这两位副部长一位被抓了。其中的一个军队领导现在还升官了。岳文海先生现在还在方正证券和民族证券当着党委书记，私人企业党委书记有多滑稽。当然了是以安全的名义去的！所以当我看到今天，四川九寨沟又地震的时候，感触颇深！
不但是落井下石啊，还杀人灭口！
就是当我们这个民族啊这个国家遇到灾难死人的时候，我们很少看到的是官方真真正正的去面对救灾当中一而再再而三出现的问题，腐败，天灾之后的人祸。天灾之后的人祸比天灾本身还害怕，还恐怖，无论是我们过去还是现在，我们可以去查一查，中国的慈善事业公益事业方面的腐败，比GDP涨的快，过去的这几十年改革开放，可以看看哪个领域最腐败：公检法！公益事业！这都是事关我们十四亿人民的安全健康和最需要政府的时候，不但是落井下石啊，还杀人灭口！
咱被抓起来的一个政法委高官，曾经非常感慨的给我说：他曾参与了汶川地震的救灾活动。他说从那里的看到的官员的演戏，和官员的腐败，是人民如草芥的一个个故事，让他感觉到这个国家和这个政府，和老百姓之间的感情，已经出现了巨大问题。当时他说了一句特别有意义的话，他说我从小就相信老百姓和官员之间是鱼和水的关系。老百姓是水官方是鱼。没有了老百姓的支持就没有了一切没有了未来。今天各个地方有水的地方鱼也活不了了。有鱼的地方这水也干净不了了。鱼水关系已经成了相杀相可的关系。
我今天在船上昨天到今天，大家可以看到我后面整个这水里的鱼，一群一群的呀，放眼看去一群一群的就像在鱼塘里一样，我昨天就想起来这位官员说的话。这里的鱼和水，相生相存相依的关系。我们现在政府的腐败，和盗国贼们导致的局面，我们国内的鱼和水是相克，是相悖的关系。所以这个九寨沟地震，这么美丽的地方，可以说我们中国的骄傲啊！
那个地方的宗教，靠近西藏的宗教已经快被毁了。那里有个九寨天堂的老板也被抓了。多个开发商也被抓了。那个地方简直成了某个家族和几个家族的盗国贼们的巨大的分蛋糕和渔利的地方，完全使西藏的宗教文化，和与蒙古四川的这个交汇地的生态保护于完全不顾。里边儿保护的非常好，纯粹成了商业天堂。今天的地震希望这次不再是天灾之后，人祸大于天灾。但是我们会看到多个官员摆Pose照相，有多少人眼含热泪去送点儿问寒问暖，坐着专机带着前呼后拥，拍出照片上中央电视台，然后旋风般的扭腚走人。剩下的把痛苦家庭的分离和无助甚至不干净的水，甚至衣不遮体的让人的羞耻，会继续下去。
我曾遇到过一个新加坡的记者，他向我讲述了汶川地震半年半年连续去他去了四次。他说政治家都会演戏。新加坡也这样。但是中国的官员去扶贫不是去演戏，他们到哪儿去了是拿着别人的痛苦和死亡除了发财还要升官，还要让老百姓相信他的演戏。这种强迫性和老百姓受到天灾伤害之后一次次在他精神和心灵上的这种拉锯般的折磨，很多人都对人性对活着失去了信心。这就叫灾后人性后遗症。我衷心的希望四川地震的九寨沟同胞们，擦亮眼睛勇于揭发这些盗国贼们贪官们和演戏的官员们，不要再在你们天灾之后再在心灵上这种拉锯般的折磨，防止像岳文海这种一直以来就梦想着到这种地方发财的这种官员走近你，一定要张开嘴说话。如果上天这次给了灾难，希望灾区的朋友们能看清真相。实现另外一种价值。
关于捐款，任何人的捐款都不能是被动的，都应该是主动的。我说过凡是捐款上电视台上报纸的这都有问题的。我见过多个国内的国外的捐款，真正的捐款是不希望人家知道的。这是一。
不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！
第二个，国家的赈灾基金，大到你无法想象。我们可以随意的向其他国家捐几百亿几千亿如果现在等到救灾的时候让老百姓来救灾，这是有问题的。如果我们拿出来盗国贼们的钱，0.01，0.001，海航的787少飞上一圈就是800万，少飞上几次就是几千万，海航的那五架飞机，能在停机场里少停一天那就是几十万上百万，海航控制的20万亿，一天的利息大概在200亿。海航在海外的存款加在一起的利息一天可能有几十亿，那都不是海航的钱。那是王岐山家族的钱，那是孙瑶贯君刘呈杰的钱，姚明珊女士的钱。这个时候在四川地震的时候，我想问问海航：你能捐给美国6000亿，能不能给咱四川灾区捐上6个亿，600万60万行不行？贯君那么伟大，刘呈杰那么伟大，能不能给咱们四川灾区捐上100亿？我们在香港的银行国家开发银行国家进出口银行民生银行中国银行给了海航那么多钱，能不能这次给四川灾区也捐一些钱？
一到这个国家有天灾人祸的时候，中央电视台出现了，需要全国募捐，全国捐款，天天在那儿扯着嗓子每天在那儿哭着嚎着猫在那儿给老鼠要钱一样，这个时候了想起人民了要捐款！这个709律师被抓的时候泛亚E租宝被抓的时候，郭文贵被陷害的时候，怎么没有中央电视台了呢？这个捐款的时候最多想到人民的！
这个互联网上老百姓想说句公道话，雷洋事件后想说句公道话，全给闭嘴！全部给你抓起来！这时候咋没人民了呢？这个时候好像鱼不需要水了？鱼自己可以飞了？鱼可以变成鸟了？鱼可以去喝血了？不需要喝水吗？现在天灾来了，现在鱼需要水了！不喝血了喝水了！本质上还是要喝血！你是大鲨鱼啊！不喝血不行啊！
所以说整个这个天灾人祸，看到了整个的宣传，一切都是伟大的官员，无私的官员，累趴下的照片，仿佛是冯小刚先生拍的大地震一样，都是爱情全部都是人性，全部都是关心和人情，事实上呢？事实上当然不是！这是我们推友们现在我看到很多人上面说：捐钱捐钱郭文贵捐钱！我捐不捐钱我良心知道，我不需要表演给任何人看！让我捐钱的时候你自己捐了没有？还有问问捐钱是谁的义务？救灾是谁的责任？海航为啥不捐？渤海金控为啥不捐？国内的N个老板国内几百架私人飞机了，这些人捐了没有？这些官商们捐了没有？
然后咱们这些官员到香港去，搞一个晚会叫香港同胞想起香港同胞了，然后台湾同胞，澳门同胞，海外华侨港澳台同胞，都想起来了！海外华侨百分之几十都不能回国！想捐款都回不了国！这时候想起了海外华侨，平常海外华侨去签个证都不敢去！
所以希望这次的九寨沟地震能让我们在人道上，有一个真正的突破。不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！昨天一位老领导通电话的时候，“哎呀！“ 他说：”最高兴的就是王岐山同志了还有傅政华先生了，还有海航啊！“ 我说：”你这是什么意思啊？“ 他说：“他们现在可以转移视线啊！所有媒体都在谈地震了！这是不可抗拒啊！没人谈你文贵爆料了！“ 我说实话这位老领导：“如果文贵的爆料在人民的生死面前狗屁不是。我希望他们能多救活一个人！文贵付出什么代价都愿意！“ 我是发自内心的。他们演戏演过了！老天爷会看着！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
