<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>南海 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E6%B5%B7/</link>
    <description>Recent content in 南海 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%97%E6%B5%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</guid>
      <description>内容梗概:
5月6号，尊敬的战友们好，今天5月6号了！
兄弟姐妹们，刚刚健完身。这两天你看到，美国多个重量级的议员，还有前官员，以及现政府官员，都在联名、署名，今天晚上就在这儿，就在这儿对面Plaza酒店，过去川普总统的酒店，离婚后送给了前妻了，伊万卡的娘了，对面咱们开1120的皮埃尔（Pierre）酒店，这都是世界上当年迪生在这发布，摩根这些人在这儿干事儿的地方，是吧？这个角叫Diamond Corner，在这儿有两个大的筹款，以及发动官方到议会，要求对共产党病毒查找真相，并且要求追究共产党的责任。
所以说战友们以毒灭共这个词儿，那不是说说出来的，不是说那欺民贼过去想一出是一出，他没有结果，没有劳动，他也没有执行，他更没有团队的，那就没用了。“以毒灭共”你得有行动，你得有智慧，你得真正的有团队来落实这个事儿，这才行！所以说我干事情第一想明白，一定要想的时间越长、多长都没问题，但是要想明确，想完以后毫不犹豫的去干，越快越好。
我最讨厌的就是中国人相信的“稳、准、狠”，啥叫稳啊？就是窝囊废，用这个“稳”就把自己“稳”了一辈子了；然后这个“稳”字儿过了，窝囊废又找了个理由：我得弄“准”，然后又给了自己一个理由，又半辈子，又下一辈子没了；然后再变成“狠”，最后都是什么？没了，结束了，啥也没有。实际上“稳、准、狠”这个词儿，看你怎么想，怎么解释，如果把“稳、准、狠”用好的话，真正的高人有这个能力能驾驭、能识别“稳”，有这个能力来驾驭住“准”，你才配得上“狠”。很多人就给自己的失败找借口吧，无所谓了。在失败者身上浪费一秒钟都是愚蠢的行为，所以咱们不说了。
现在大家看到了，澳洲，老共要和澳洲要脱钩，威胁澳洲，这就像啥？就像欺民贼还有“九指妖”一样儿：我不给你干了，我要自己成立爆料革命去了，我要成立“傻币”……都一样。你看那欺民贼，Sara “九指妖”要搞G-TV，要搞直播，要搞网站，要搞“傻币”，还有那些过去的N个人，加拿大的搞网站的……大家记得2017年吧？多少人都要搞什么这网站、那网站，推荐这软件，那软件的，有多少人？你见有一个成事儿的吗？
所以说现在你能看得出来，就共产党玩儿的一招儿，我不跟你澳大利亚玩儿了！你家生铁矿吗？我不跟你澳大利亚做生意了，你家有农业吗？我不跟你一起搞军事了，人家用的着你吗？人又不去南海跟你打仗去，人家不去中国南海，去亚洲，活得好好的，活得更好；而你不需要让澳大利亚的资源，你能活得好吗？你的物价会上涨，铁石上涨，铁原料上涨，铝上涨，大量的金属物品上涨……你受得了吗？你是靠再加工的，人家原材料涨了你活得了吗？澳大利亚的农业几乎是无成本的，到你那多少钱？你全靠那坑中国老百姓，坑着中国14亿奴才，是不是？把中国人当奴隶养那么多年，你咋坑的？所以说共产党就是撒泼，不要脸，对台湾就是，我揍你，我打死你，我弄死你，就这流氓嘴脸，跟那欺民贼一样。你看熊宪民那孙子，还有博讯韦石拿着枪，还骂着战友，骂得那么难听，威胁“弄死你，撞死你……”他敢对美国人这样吗？吓死他！人家把屎塞到他嘴里他都不敢。你看看熊宪民还有博讯、韦石见到美国人，那个哆嗦，那个狗怂样儿，这种真正的这是骨子里的奴才，而且欺民贼这些孙子，你看那梁冠军，见了美国人就跟狗一样，跟个孙子一样，就对我们中国人狠，好像天生中国人就该怕他似的。所以这就是共产党的流氓嘴脸、黑社会嘴脸看出来了！
现在，人家印度死人，要跟人家说：“我点火啊”；然后澳大利亚：跟你经济脱钩；香港：把你变成臭港；台湾：让你天天睡不着觉；然后日本：不听话？不听话小心点啊！用核武器把你荡平，手撕掉你日本；欧洲、英国：英国已经老掉了，法国离了我更不行，德国不卖汽车，活得了吗？你加在一起，一个国家的经济、技术实力都不如一个人：伊隆·马斯克！你都不如人家一个人创造的经济和技术和给社会的文明贡献和生产力，真正的生产力。你吹啥狼蛋呢？是不是？吹啥呢？
然后现在国内的银行，前天一个咱们中东某国退下来的外交部长，绝对亲共者。你们记得吗？2018年在那船上的时候，我还戴花那个地方？我就去他家，在离Long Island没多远的地方，在旁边 Grannicks，往那一点儿，他的家，一个大房子。我去那个王子家去。他是中东石油某国，可以告诉大家的，科威特的，这个王子，原来外交部长，他也是王子，亲共者。现在已经绝对是不亲共了。给我打电话说什么？他说我有各种需要，由于在中国的投资，到了中共转了一圈儿，他说整个和三年前我去过中国完全变了个天，他说我真的是震惊了。他说2013年到北京，我见你Miles，他是2000年去的，和十几年前的中国翻天覆地。2008年奥运会他本来要去，他没去成，2013年才去，因为身体问题，他当时震惊了，说中国太了不起了，这是未来！
这次再去的时候，他说跟头几年去中国，几年前，完全不是一个国家。他说人的精神状态，整个社会的动态，还有大街小巷官方的车辆，他从上海、广州、深圳，然后还到了大连，因为他的家族搞油的嘛，他们把资金几乎全部撤回。他说我们现在一点儿都不想留在那里，能卖的都卖掉，什么都不会做。他说不但这样，就是你们中国换了政府以后，我们都不想再去中国了，这个国家变化太可怕了：呼啦一下上到了世界最巅峰，呼啦又下来了。然后他去找这些银行，找他原来投资的银行，所有投资原来跟他的联络人，几乎都被抓完了，特别是民生，都找不着人了。他说这个国家怎么办啊？然后他又听说，跟某个外交部官员见面的时候，他说那个腿敲起来，扬着头，对他一副训示的、威胁的口气，他说吃饭中间一直在剔牙，拿牙签在剔牙，满嘴的全部是共产主义、社会主义，要领导全人类，然后美国完蛋了。他说这简直是疯了！他说我不认为他是给我演戏，我认为他是真的。他说中共现在把整个中国14亿，宰羊毛的我们这些奴才们、奴隶们，他已经全带入了疯狂的境地。那你想想中国会啥样啊，兄弟姐妹们？
我心也在痛啊，兄弟姐妹们。我那里有亲人，有家人，有同事，他们能怎么办？他们也逃不出来呀。他们想独自清醒，唯我独醒，难着呢。所以说兄弟姐妹们，你们有任何可能的情况下，不要觉得对方一定听你的。要有耐心，不求结果，只求你心安。告诉国内的家人，不要让共产党崩溃前，把你的钱带走，把你的家人带走，把你的同事带走，把你亲人带走。共产党它疯了！上天让它亡，必将让它先疯狂，他真的疯狂了！我们就希望它的疯狂之后，不要带走这些无辜的人和更多的财富，和给海外的中国人带来更多的威胁。中不中，战友们？这是女士，这是男士，够江湖！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1713/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1713/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？5月1号了，兄弟姐妹们。今天是5月1号了。
现在国内形势非常紧张，大家都看到了现在党内都知道曾、王、习大战已经到了中期段落了。作为姥姥家是福建的曾庆红、山东人的儿子王岐山和河南人的儿子长在陕西的习大神，这一波较量到了最关键的时刻。
而且最近共产党内部已经明确了，非常清楚的一定要打好冠状病毒这一仗。打好冠状病毒仗是什么呢？就是让美国必须站出来为共产党背书，让美国说这是武汉实验室泄露或来自自然，跟共产党没有关系。让美国出来背书，然后私下承诺什么都可以谈，经济上怎么都可以谈，同时做好「准备」如果美国不这么做就打台湾。「在」台湾、南海跟美国干一场，做好牺牲50万所谓的共产党人民解放军战狼的准备，把美国这届政府打垮，把美国的经济打垮，让全世界的注意力全注意到台湾和南海之战上去，不再谈管状病毒。这说明了什么兄弟姐妹们？说明了共产党知道冠状病毒会要它的命。
同时要让印度彻底服软；要让日本感到恐惧；澳大利亚感到恐惧；要让美国人感到病毒的事情绝对不能去追究共产党的责任，绝对不能查真相，更不可能给你解药。当然这个战略一出来，习大神孤家一人了。中南坑改成习一坑了，因为只有习近平一个在城坑里边了，所有的常委的人都跑出去了，找各种理由溜出去就「是」不在中南坑里待着了，给你习一个人的，叫习一坑，习一坑。就现在给你吧。就像我告诉大家的一样：整个中南坑现在就俩人跟着，就习相信的 — 杨娘娘、王公公。
现在所有的外交部还有中国金融系统给习作报告「的时候」，像4月份这个经济报告，大家说一定不能说实话，不能把民生的事说出来，不能把许家印的恒大说出来，更不能把招商银「说」出来，也不能把平安的事情说出来，也不能特别是「把」现在香港的经济形势说出「来」，「只能编」各种瞎话的骗人。现在来自于中东的捷报频传和非洲司的外交部的捷报频传掩盖了世界上向中共讨要冠状病毒真相和全世界都在加剧憎恨共产党同时怪罪亚洲人的真相。一切都被盖住了，一切都被盖住了。所以说现在习大神叫习一坑，「他」活得很滋润，叫打好冠状病毒这一场「仗」，让印度彻底跪下来，让日本感到恐惧。「如果」你不恐惧，下个就是你。让澳大利亚彻底害怕，不行就给你来一剂猛「药」。让全世界看：看到没有？给我对抗的结果就是这个，这是真正的「他们的想法」。
党内现在大家都已经清楚了：曾、王挑战习一定会有一方倒下或者全倒下。现在曾庆红每天都活在他姥姥家 — 福建，邓六金的老家。「他」那是有想法的。习现在就两「张」牌了：我手里有合法的控制国家的武器 — 军队，第二，不行我就打台湾。但是这种事情在任何时候都是双利剑，「一旦」军队不听指挥咋办？你打台湾你咋知道美国不打你北京城啊？但习的内心世界绝对相信美国只能会打代理人战争绝不会直面冲突，所以他觉得「如果」牺牲到50万大军美国人一定退。就是我让血流成河让你美国人害怕，就是你杀了我的人我拿「些」孩子「让」你杀到手软，最后你就把我放过了。这都是流氓、黑帮、贩毒分子的事：生几十个孩子，把孩子扔出几个去让警察杀，杀到你自己不敢杀了，你把我「就」放过了。就是让台湾死伤个百八十万人，让所谓的共产党的人民军队也就是共产党的党卫军死伤了四五十万人，把那辽宁什么伯格宁号「你美国人」也干掉它，把南海机场「让」你炸毁它，不行把海南几个基地让给你，把大连青岛几个基地让给你，你炸毁「不」就完了呗？你别打我北京城。但是这个一但「实现」了，那习就「有」优势了，拿出手来就把王和曾「派势力」通通的抹「平」了，江家就更不在话下「了」。所以习现在：对内捞经济，能拿谁拿谁的，准备好最坏的时刻到来，要打好这个半场的战争就是要让印度跪下来，让日本害怕，让澳大利亚害怕，然后让美国哆嗦，就是一个它「共产党」最想要的结局。然后「一旦外部」没事了，或者打台湾或者内部解决。这就是习要坚持住的，这今年「是中国传统的」辛丑年真不容易。现在变成“习一坑”了，这真的对他来讲「也」很危险，「成了」孤家寡人了。
那么现在的这个中国的经济大家都非常清楚：中国经济现在到了什么状况？大家现在随便跟着国内的亲人了解了解：去银行贷款还贷不贷给你？社会上的借款20%的利息30%利息到处都是。现在全世界都知道只要中国人来买房子，基本都拿现金，没有人贷款，也没法贷款。仅仅在3月份的时候，「就」1000多亿「资金」逃到了加拿大，「接着」4月份下2周就600多亿又逃到了加拿大 – 资金外流。现在更重要的事情是虚拟加密货币，「也」包括咱喜币，我相信你们知道的喜币，大额的钱来买喜美元，“咣咣”的钱。因为咱不是股东，所以我给他们建议：我说你们一定要慎重，人家是不愿意要「这个钱」，「但」因为没办法，「交易市场」是开放的，谁都可以注册，像喜美元和喜币。我建议他们尽量不去要这些人的钱「来投资」，但他们说人家是合法的钱必须得要。咱也没办法儿啊，你不要都不行啊，是吧？人家钱拿钱砸你门你能不要吗？
我们在日本的合作人最近几天「遇到」大量的来自中共，来自中「共」国的，真的是大公司，就是让他想尽办法去买在他的资产。因为日本的经济现在往下滑，很快就是泡沫就要破了也是。去日本的钱都是「来自中共」高层的，来美国的钱不是高层的，去加拿大的是中层的还有企业家，去欧洲的有一小部分是高层的「钱」，但绝大部分都是企业家。这说明了什么？有钱的人在跑，有权力的人钱在想办法藏钱，这是任何一个王朝崩溃前的一个绝对征兆。民生银行几个股东，多个股东，「还有」大额贷款者全部限制出境。我们有个战友说他接到了命令仅仅过去的3周就边控了跟民生「有关」的大概4000多人，在边境上拦下来就200多人。大家想想是什么情况？所以战友们一定要珍惜你们现在自由、安全的日子，「现在」你不会羡慕马云了吧？你不再羡慕马化腾了吧？你不再羡慕董文标了吧？因为你的好日子才刚刚开始。珍惜现在你已经拥有了安全，还有你的一切。如果你是战友的话，你拥有一个新中国联邦，你拥有一个G系列。一定这时候多想想“断修魏”，让你冷静下来，冷静下来，别贪婪，别羡慕，因为共产党倒闭前有无数个泡沫「会破」，你千万别挤进去。还像我说的那样：不要让自己的钱和自己的孩子成为共产党的炮灰，不要冲动，不要贪婪，不要伸手。
兄弟姐妹们，「好不好」？时间到了，一切都已经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月十九号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？哎，我这脸真有点儿胖啊，胖了两公斤，这几天傻吃。
兄弟姐妹们，昨天晚上我相信，咱们这个群里边儿很多人跟我互动，几乎是一整夜。昨天，就在我们大家睡觉的时候，亚洲局势骤变！大家要看到，最核心的变化——现在媒体还没爆出来呢——美国军队在亚洲的变化，美国军队在台湾海峡所有的变化。接下来，美国军队在南海和台湾海峡，特别是对香港周围几个叫“战略支撑点”的变化，大家去看一看，包括美国空军的变化。
另外一个，接下来，战友们要注意，俄罗斯——中共的“铁友”，跟共产党之间会有巨大的分歧！（俄罗斯）钱也（从中国）拿得差不多了，现在共产党跑到俄罗斯那儿，利用俄罗斯的平台，干黑客美国的事儿。然后美国政府将计就计：“那就是你俄罗斯干的！”俄罗斯说：“哎，这可不是我干的！”“那谁干的？”“它（中共）干的！”你看，这哥们儿跑到你家去，拉屎，尿尿，然后写上你的名字，盖到屎上，然后说是你拉的，就这么简单，热闹了！
据说，昨天晚上，听有关——做梦，梦见的——听说的，俄罗斯暴怒，说：“你们要是敢再来我家，敢把这事儿嫁祸于我，那我就把你的底儿全给兜出去！特别是你共产党的病毒的事儿，我可知道！”老共这边儿还挺嚣张，警告俄罗斯：“不要再次重回几十年前走错的路，中共已经不是过去的中共了！”听说俄罗斯听完以后，还没反应呢。啥反应？俄罗斯听了啥反应，兄弟姐妹们？干它？公开弄它？普京是个成熟的政治家，普京认为还不到火候，最起码等美国大选完了以后：“我到底是亮枪啊，还是给你俄罗斯的鱼子酱？”这个普京太厉害了！所以说，兄弟姐妹们，这就是世界上真正的真相，背后都有交易，背后都有巨大的交易！就像我告诉你，为什么face book扎克伯格折腾呢？就是想控制下届政府，弄虚拟货币，控制全人类！
这两天国内现在银行啥情况，兄弟姐妹们知道吗？建行、工行、农行全部都赖账！昨天晚上咱们的几个战友给我发信息，到中国农行去，大额存款，存五六年了，到农行去，包括买的金融产品，说是要拿出来。副行长亲自接见！说白了就是：“以国家利益为重，你不花钱你就不要去动这个钱了！”这人说：“我是要动这钱的。”（副行长）告诉他：“你要动，你可能就是犯了政治错误！”咱这哥们儿疯了，他说：“七哥呀，我当时认为，留一手，多方押注，但没想到，我现在是完了！本来要取走七千万，现在连七百万都不行，最多给你七十万，或者一百万，超过一百万得报中央！”够意思吧？
另外一个战友，是在中东，在迪拜，被共产党派去执行任务的。现在想把家人给带出来，结果是“不允许出境！”在机场扣了。为啥，兄弟姐妹们？（海关）说：“现在事实上是战时时期，内部有通知，凡驻外干部家人一律不准全家去往国外！”啥情况？疯了吧？咱们这个战友的家人不但没出境，短短的几十个小时以内，他在迪拜的房子，迪拜政府去找他谈话，说：“你家房子不能卖，被查封了，因为中共有通知，说你这个房子的资金来源有问题。”够意思吧？这就是共产党！你以为你藏点儿钱，你在哪儿，共产党都知道，都知道！兄弟姐妹们，这就是共产党，不是开玩笑的！
现在，共产党在美国，在加拿大，在澳大利亚，潜伏的、专门对付咱们“爆料革命”的这些特务们，这几天非常高兴，据说立了大功了，潜伏有大收获，分化成功！战友们，要记住：共产党让你相信的事情，你连怀疑的机会都没有！这就是共产党的大外宣——心术，读心术、控心术！我们很多男战友，已经是被“芳芳”“燕子”给击倒了。
今天早上，我发了一个人妖的视频，每个人都争，争完以后，我告诉大家：“这是人妖，大家娱乐一下。”这就是大家没有辨别能力，你就没有辨别人和人妖的能力！这就是（为什么）我们农场很多人被“蓝金黄”，被拿下，你自己不会知道；你知道被拿下了，那都是很low（很低）的。
接下来，美国，看今天啊，一会儿朱利安尼，咱们哥们儿，有一系列的行动！你们不一定能看到，（他）也不一定在媒体上发声，大概是十一点三十——大概十一点三十，还有下午三点，都有行动！
现在，等着我们盖特完整上线的，大家想想都是什么人？我现在可以向大家保证，只要盖特能达到这个能力，能达到这个标准，就是说，基本功能能正常使用，全世界最起码五十到八十个世界级的领导人，就一次性移到我们盖特来了！当然也是G-TV了，是吧？而且，我们G-TV昨天和前天的新的评估机构的评估价格已经出来了，在征得律师同意后，会发给投资人——可能不允许公开发，会发给投资人，这是最保守的评估现状。包括，咱国内现在的战友，在金融界的，听了“爆料革命”，看了《路德访谈》，提前做了几个金融产品，赚了大钱了！但是惨的事情：赚了钱，只能在国内流存，出不来。现在等着要买G币，买G-COIN、G-DOLLAR，G币。我说G币、G 系列，是解决未来所有大家面临的金融问题的、几乎最好的平台——不被共产党控制，绝对安全，绝对方便，会是世界上唯一一个可以有黄金做储备的、和真实美元交换的货币，没有（别的）了！
所以说，战友们，“爆料革命”你成功了，你给别人做了一锅菜，让土匪又来了，那不就完了吗？我们要的是，新中国联邦、“爆料革命”未来承接果实，让中国人和“爆料革命”的战友们有体面、安全的生活，这是我们的核心目的，这是一整套（计划）！这个过程当中，发生点什么小事儿，都是小问题，小问题！不发生，就不正常；发生了，让大家才能真正地成熟。就像刚才我发的那个人妖的视频，每个男战友都抢，抢完以后（才知道），那是人妖啊！你没有辨别能力，经过事情以后，你会增加辨别能力，你会增加对是非的判断能力，会增加真善、假恶的辨别能力。不要着急，时间是最公平的、最好的答案！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！今天没直播，今天太多会了。直播估计（得到）明天，明天晚上，或者后天吧。
好吧，兄弟姐妹们，唔该哂（粤语，十分感谢）！哎呀，时间到了九点五十七分了，唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1239/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1239/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是七月十六号，文贵还在深夜的工作中啊，嗯，本来是明天，也就今天早上我想直播一下，但是呢，很多问题啊（你这个保镖）这个很多方面不能说，建议先别说啊，太多大事儿了！亲爱的兄弟姐妹们太多太多大事了，哎呦我真想跟大家好好说说，还是等等吧，怎么着。但明天我抽个时间短一点时间，说说关于对共产党员这些的制裁啊，还有这些法治基金，法治社会，新中国联邦一定是会成为真正我们说是诺亚方舟，毋庸置疑！这是肯定的，只是什么情况下官方允许到什么程度，但是曾经是共产党员的战友一定要记住。特别是曾经入境的时候，和你获得身份工作的时候，如果你填了虚假信息，这回你一定要当回事儿啊，否则绝对是灾难的结果，不是开玩笑的，亲爱的兄弟姐妹们！啊，我们现在那个法治基金很多战友发信息，捐款的事儿汇不进来，咱两个法制基金的账号呢，咱们都移到另外两三个银行去了，稍后会公布啊，但是捐款真的是一点都不重要战友们，真的不重要，我们GTV呐肯定是共产党的所有的中共的APP啊，在美国在欧洲都会禁用啊，记住我说的话都会禁用啊。
不用闹腾，没用，怎么折腾都没用，偷人家东西你怎么可能让你老让你偷啊怎么可能呢？今天司法部长的讲话已经很明确啊，怎么可能让你老偷东西下去，今天这今天这个司法部长点的所有的数，如果懂得人能看懂的人，这是一场又一场的革命，南海那军事已经正式开始了，三年前文贵就说军事、经济、技术、文化、宗教啊，所有的领域都会全面开展，不是那什么胡锡进那个烂货，那简直是个垃圾，什么说现在又没打呢又跪地上了，就这都属于曾宏庄烈宏这帮孙子那样的啊，你不用打啊，就这帮孙子，到时候你看到一说，一说要把他遣返回去的时候，你肯定有他哭的，想再拿他老婆去卖都没机会了啊，这帮孙子。共产党都这样胡锡进，你见过共产党跟谁真正打过仗吗？到了印度撩骚两下子就给你揍一顿，越南撩骚一下子内部斗争死了几十、上百万人，说是三十万，实际上百万人。就是政治斗争嘛，敢撩骚人家吗？不可能的。往北看，北边俄罗斯看都不敢看，往东台湾，啊，就在那儿使劲儿的威胁，啊，到印度就撩骚两下子，拿两个大棍子是吧？烧火棍子弄两下子。这经济，就现在，刚才二十分钟前啊，就别说漏了，人家说的，人家已经观察很久了，上海和香港的经济，现在是美国人，就是要把钱给撤出来，我在以前说的他不撤出来都不行啊，啊，又要撤出来的时间。
你看今天司法部长已经很明确，啊，给你定为美国的公司已经跟你说很清楚了，我可以告诉大家四周以前，美国的政府给所有的大公司，还有一些这些养老基金，单对单给你写信，让你把钱撤回来，限度这个号就是昨天七月十五号。然后昨天就是司法部长演讲啊，这个核心只有谁就是路德访谈知道，路德只有一次没卖我啊，我说的话，跟路德说的话就等于跟全世界说的话啊，所以就叫喜马拉雅新中国联邦CCTV，刚给他说话别说一会就出去了，但这事他没说啊，他看到了在这之前，他看到了这个决定。也说了我记得就是没说那么细啊，我的路德兄弟路波切就是搞新闻的料，所以永远不能有秘密，他要当国防部长，那这国家就直接就变成了透明部了。很可爱，是不是就是个做新闻的料，保守秘密不行。另外一个，我们的科学家闫博士，啊，大家你们没有意识到吧，这对世界的震撼，美国国务卿是干啥呢？CIA情报局局长干啥呢？上福克斯来印证，说我没看过的视频，没看没看到访谈，但是他没说我没有看过所有闫博士文件吧，我也告诉大家，没有蓬佩奥国务卿闫博士不会活着到达美国，到达美国她就活着了，今天我就可以告诉大家我负责任的说，所以说庆幸啊，我们有一个蓬佩奥国务卿，这样的西点军校一第一的学生CIA局长出身，我们有一个皮塔纳瓦罗美国最有良知的美国人。我们有像FBI瑞恩这样的有正义感的人啊，我们有迈尔斯余国务院里面资深的中国专家，我们潘尼泽这样子会讲中文的了解共产党这样的专家，美国朋友啊，我们有班农这样的老哥哥，是吧？还有很重要的，大家还会看到国会山里边吉奥斯，汤姆考腾，还有像罗比奥这样的人。大家可能不知道，这几个人他们是真的是虔诚的天主教徒，绝大多数的每天两次要到教堂去，真诚的。你想想这是啥概念，所以信仰多重要，新中国联盟现在很多人大多数还没有弄明白，还有一部分人是投机主义和当成一个临时可以套现啊，避风、玩玩、投机当风险投资呢，他不是信仰。只要你把他当成信仰，都像我这样，我坐在这开始给他工作准备文件，我才有耐心，我睡一个小时起来，我能保持三个小时四个小时的工作，只有信仰才能让你强大。这在美国人上看的太清楚，我看人家工作都是人家美国人呢，这国家能不强大吗？这样的人，这样的国家，这样的栋梁能不强大吗？从明天起，明天到或者是过不了几天啊，美国白宫美国政府，我相信对待这个防止病毒会改变所有的方式，就是我们现在推动的action action行动，行动啊，你会看到，总统不会再打高尔夫了我相信，一定会每天认真的面对着病毒，这个病毒到了了解真相，查清真相，真正的严肃对待，停止美国人死亡的关键时候，我现在我就看看南海香港和上海的擀面杖，香港的擀面杖子发生点啥事儿。
再一个，欧洲那边，嗯，一会儿就要前面开始，所以我现在时间是欧洲时间，亚洲时间美国时间但都在工作，但是我辛苦着我幸福着战友们，只要你相信共产党能被我们灭了，你觉得辛苦还重要吗？再一句说一句，只要在国外，包括在国内的共产党员，只要是跟法制基金法治社会和GTV和爆料革命新中国联邦有关系的，都将成为被保护的对象，全力以赴，诺亚方舟。文贵深夜，七月十六号也就是凌晨时间向战友报告。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个很多战友给我发了信息，就关于美国要开始，对9200万共产党员实行对美国的旅游禁令和取消签证啊，这个问题啊问问咱们法治基金能不能帮忙啊？让这个很多在美国的共产党员该怎么办啊？都很多问题，稍后呢我可能今晚上、或者明天我要直播一下给大家说。因为很复杂，因为战友们要知道啊，在美国在欧洲的战友们知道，美国可不是说让你、说取消你签证了，然后呢这个你就不要来美国了，可不是那么简单，是全世界。彭佩奥国务卿到欧洲去和北约啊，就干三件事儿，第一个全欧洲北约，包括日本、美国、连美国的联盟你必须无条件的几件的跟随事儿，南海强拆啊。对整个香港的经济制裁和个人制裁，共产党的个人制裁你必须全面跟。第三个事情啊是更夸张的；就是全、全部联合起来，不能跟共产党有一毛钱的交易，一毛钱都不能有啊。就是把共产党逼成北朝鲜➕伊朗➕萨达姆➕利比亚的整个和啊。你明白我意思了吗？在亲爱的兄弟姐妹们，那可不是你想象那么简单的啊，那么新中国联邦未来就会成为欧洲和美国政府认可的啊，我们接受你离党、退党和美国政府沟通的关键桥梁，法治基金、法治社会和新中国联邦，只要是咱们GT V的投资者呀，法制进行法治社会的啊，这个捐款者呀是吧？都已经证明了你肯定不是共产党员吧啊，大家还要记住啊，美国会首先开炮、就是在美国内部，让所有在美国拿过美国护照，在美国工作和美国签证的啊，你一定要宣布啊，以下4个条件：第1个你本人是不是共产党员？所有的中国人，不管你是80岁还是90岁，还是100岁1000岁、还是一岁，你是不是党员？你家人有没有是党员的啊？这是第2个。第3个，你跟共产党之间现在有没有经济来往？第4个你本人要声明啊，对以上三个如果有1、2存在的话，你将面对着美国国家的叫做国家安全审核，这4条。战友们不是开玩笑的啊，所以说我们正在开会，今天下午啊，今天下午有两个会、会关于这个问题研究。但是今年司法部长巴尔的讲话，大家要懂行的人、你别老想着上去一叨，打架呢？老跟打架呢抓一把挠一把，挠的血糊糊的你觉得过瘾那没用啊，那是共产党。今天这个司法部长巴尔，我们给他提供大量的证据、大量的信息啊，让他知道啊，巴尔绝对是我们的、绝对的是支持我们灭共的啊，今天他的讲话的意义说到家了。说到家了啊。美国内部很清楚，必须在三个月以内把共产党解除、解要解决。解决不了共产党、共产党就能把美国总统给灭了。现在共产党内部就等这4个月了。这4个月就能把川普总统干歪。然后呢，他们就又赢了，我现在就不多说了，不多说了啊，回头我再给大家说，因为我这要我这要吃饭啊，还从昨天都没吃饭，昨天是我最辛苦的一晚上。我再重申一遍，在我船上的将军绝对不是任何所谓的终极将军。能上我船的将军、是管将军的将军啊。你们战友们要有信心啊，看到这一炮一炮了吗？记住；咱们爆料革命从2017年说的action action action行动行动行动。已经成为美国政治上的一个纲领，而且打组合拳啊，现在已经每天都有公布、每天都有新闻发布会。再一会看看彭佩奥还说啥啊，吓死你共产党、我2017年说这、我说吓死一批啊、抓你一批。北京军区啊昨天晚上又抓了二十几个人，上个星期四，公安部又抓了十几个人。光上个星期就政法委就抓了100多个人，共产党自己咬自己脚趾头啊，自己咬自己的痔疮都顾暇不及了，还什么抗美呢？吹你姥姥的蛋吧你共产党，作死了你啊，走着看啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/877/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/877/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，10月24日，彭斯副总统在威士山中心关于中国政策的演讲后，文贵在这乱讲乱聊。
亲爱的兄弟姐妹们，因为刚才有美女凯琳、美女港妹在这现场做翻译，有欧洲来的战友要开会，所以我在楼上开会。边开会，边听，同时有在华盛顿和很多国外的战友把有关的观点发过来，同时我也在看咱们战友们在下面的留言和观点。所以说，一心四用，一心四用。同时开会，还花了几百万美元。
刚才战友们的留言，让我感到很惊讶，惊讶的是什么？我们战友们的素质真的是在提高，我们战友对待政治和重大事件的观点正在升华中，完全和过去不一样了。所以说，我刚才看到战友们的留言，感触颇深。短短的两年时间，我们网络上的环境是越来越好，大家是唯真不破，讲真话。第二个，不讲粗话。
战友们对事情的态度、情绪、观点，和在网络上的文化素质，充分的体现出我们爆料革命带出了一片社交媒体的好风气——真、善、狠。过去就是骂，没啥观点，就是骂。拼嗓门大，拼说话狠，拼谁胆大，敢胡说八道，拼无知，看谁敢胡咧咧。那么现在，我们从今天的直播能感受到，我们战友的素质真的在提高。政治素质，看问题的角度，对待别人的尊重，都在巨大的提高，这是了不起的。从这点看，没有共产党的新中国，会很快的让中国回归到正规的社会，恢复到我们几千年的那个文明的层次上来。
说到这儿，我说一下今天彭斯副总统的演讲。没有看到战友们在那讲“我失望” ， “我失望” ， “被收买了” ， “彭斯副总统又完了” 。一副牢骚，就好像彭斯欠我们好几万斗粮食一样，彭斯副总统不拿棍子去砸王岐山、习近平脑袋好像就不够意思；美国不说马上开战，好像就不过瘾；美国今天不说封港，航母不派去就不过瘾。没有这样的话，大家很平静的在看待这个事情，说不要看他说啥，看他的态度。还有一个，不要看他嗓门大小，要看内容。不要看他说的多好听，要看他里面有什么样的决定。
战友们这个看待问题的方法，就让文贵太尊重了。文贵就是舍命赔几百亿，跟大家干这场爆料革命，值！有这样的兄弟姐妹，有这样的战友，值！让我感觉到幸福。俺相当的幸福啊，就是舒服。你要是遇到一群像韦石、熊宪民、郭宝胜、夏业良这帮畜生，满嘴胡咧咧，你就会窝囊的慌，你会觉得为这些人干啥事都觉得难受。
昨天晚上有个战友给我通电话，说他们最近老开会。韦石、熊宪民，还有夏业良和那几个流氓、骗子们，在一起开会，想这招想那招，经常在“痔疮餐厅”开会。几个蟑螂在“痔疮餐厅” 开会，研究研究怎么对付大象的事，很滑稽，不值一谈。流氓、土匪极为低级，互相欺骗，为了几根油条，就能把自己下几辈子的命都给卖了，就甭说现在这条命了。
我们整个的爆料革命到现在，带出来的这种文化，和看问题的这个角度，和我们现在要灭共的目标相匹配的素质，那是很关键的。就是刚才战友们看到的，彭斯副总统演讲的时候，非常关键。说实在话，在今天他演讲之前，我得到的各种信息，都是负面的，负面到了不行了。就觉得今天这个演讲，不是来对付中共、灭中共的了，基本上就是要跟中共低头了。这事当时让我很惊讶，特别是美国的几个极端的战友，我就不说是谁了。他说文贵，你会很失望的。说好听，是个平衡演讲，说难听就是认怂了。还有美国朋友跟我说，Miles，he was give up。完了，放弃了。然后说，把香港给卖了。但是，我听他一开始讲，只要他一开始讲，我完全一下子就放心了，我一下子就放心了。
现在有3个问题，大家要对照去看。
第一个问题，北京即将召开的四中全会，内部的政治斗争，中共统治和绑架下的中国经济。大家都看到了，所谓的世界互联网“无脸”大会，26个人站在主席台，下面10几个观众。美国总统第一次说中国经济是负数，如果是习近平敢说美国经济是负数，带来的代价是什么？大家想想，那是多大的事，敢说他经济是负数。然后中国银行从前天、昨天，到现在，中国各地区的商业银行，达70家要清盘破产。网上公开说400家房地产，要清盘破产。事实上，达300家有头有脸的，如果是算上地方上没头没脸的，达1万多家。你们知道中国有多少房地产公司吗？在政府里挂了号的，有开发项目的，100多万家，不挂号的叫房地产公司的有点小项目的300多万家，中共的经济完全是搞泡沫经济，吹泡沫吹到所有人都想赚几百万几千万，吹掉了理想吹掉了未来，吹掉了所有人对社会、对经济、对金钱正常的看待的方法。所以说大家第一个要注意到的是中共的政治斗争已经是剑拔弩张，直接要拼刺刀了。
我再告诉大家共产党内部的事情美国人掌握得比共产党可能还清楚，高层的不能说是全面的，其它方面不见得。美国人现在针对共产党政治方面了解情报排在第一位，军事情报排在第三位，排在第二位的是中国的经济。
美国今天彭斯副总统的演讲完全是建立在对中南坑要打仗内战，中国经济要崩溃，这个第一个中国所谓内政，内部心脏中共自己得癌症了，要死了，死翘翘了，嗝屁了，这是他今天演讲的第一个核心基础，验证了我们彭斯副总统和美国政府官员知道共产党歇菜了。所以今天的定义里边都是对中国人民和香港人民极大的安抚，共产党要死了中国人民你可记住啊，跟我们美国没关系，是他们自己干的；这个经济崩塌了也不是美国让弄的，是他们自己的事；香港的事情我们不是黑手，是共产党自己作的；台湾的问题更是他作的。
我们美国是被害方，被偷技术、知识产权、威胁台湾、搞南海、搞扩张、一带一路、威胁美国，在美国体育文化教育各方面都威胁我们，而且忘恩负义，是美国支持了你的发展，结果挑战我们，还偷我们东西，这是说给中国老百姓听的。
大家刚才看了没有，刚才在美国政府的官网上，这个网是要付费的，大家可千万不要乱转播，你一转播你就死了就被关了，90%都是跟亚洲有关系的或中国人看的，他这个演讲没多少美国人看，百分之九十多，这也创造了历史之最了。中国人关心、台湾人关心、香港人关心、海外华人关心，美国极少数人关心。
所以第一个圈，他演讲是基于对中共的政治、经济各方面充分情报的把握做出的演讲。
第二个圈，大家一定要看到刚刚欧洲发生了什么事情？日本发生了什么事情？王岐山在日本跟日本政府掐起来了，日本政府你看安倍晋三给王岐山脸了吗？安倍晋三晚到拉着脸，那可不是对川普总统那个笑呵呵的脸，滚到沙滩下上来还鞠躬感谢，然后川普总统问他，你为啥你知道你滚下去还对着我笑吗？因为你占我便宜占我35年了。然后安倍说：是是是。
但是你看安倍晋三对待王岐山的脸孔了吗？包括他去北海道那礼遇，王岐山的表情和情绪在日本你能看到在地狱般的痛苦，为什么？日本明确告诉你了，给你王岐山说得很清楚，你想用我，没问题我让你用，但是你想提起裤子不认账，你想说了不算数，用得着我时候你来了，开灯进屋，用不着了你把我灭了，甭来！第一核心问题，东海怎么办？2006年的东海开发算不算数？钓鱼岛、南海的问题你想怎么办？你甭跟我说，咱马上就行动。
第二个日本的农作物怎么进中国？另外一个在中国大陆日商投资的几千亿钱拿不出来，你老给我人民币那不行，我要美元，我要结算。再一个中共逮了日本十几个人，所谓的间谍罪，马上放回来，你不放回来别再说。最后日本又明确这几个问题你说不清楚，你所谓的南海中国九段线我也希望你给我澄清一下。
王岐山还想跟人家讲数呢，叫人家拿屁崩得满脸花，喷一脸屎，为什么？日本和美国不沟通他敢这么说话吗？他敢这么讲吗？他不敢。严格讲这次王岐山回去肯定吹牛叉：搞定了，日本搞定了，完全搞定了，桌子底下啥都跟我了，什么都承诺了，习主席到日本春天访问，最高待遇。一定是，他是能多活一小时就多活一小时，能多喷一小时多喷一小时，把四中全会糊弄过去再说，在日本惨败。
这还不拉倒，印度在干嘛？大家看到昨天印度在干什么？印度的几个退休的国防部长和军人在印度撰文公开说：无论是中东、无论是北非、无论是马六甲海峡还是克什米尔都容不下中国一个军人，甚至连中国军人的影子都不能出现，一旦发生不可思议的事情，印度就明确说，我们要做好打核战的准备，打火战我们不跟他打，就打核战。
在印度尼泊尔等周边国家，包括周围小国家，不能允许中共在这块儿建军事基地。宁可和隔壁的巴基斯坦进行全面和解，也不能让中共在这块儿进行军事扩张。这是印度的底线。印度是。。。。把中东和北非，马六甲海峡，化成不可让中共染指的，宁可和巴基斯坦全面和解，也不允许中共进来去建军事基地。大家去想到是什么概念吗？这就明确告诉你，。。别忘了，尼泊尔就是。。。怎么可能骗你点钱就算了嘛。这还不算，今天彭斯总统演讲，提到中东，中国军队海外扩张，输出革命，哎呦，大家不明白，我可知道这是啥样。接下来你们就会明白，美国将在这儿进行大行动。这个行动可不是一般的行动。
战友们，这还不重要，再看欧洲，昨天晚上发生了什么事情。约翰逊在英国打呢，看到了希望，也遇到巨大挑战。但是，欧洲议会，包括咱们所谓的北约组织，第一次提出来，欧洲不仅防俄罗斯，也要防中共。全民灭共，全球联合灭共，自动灭共，进入了全新的时代。这是我说的他今天演讲的第二个问题。
第三个问题大了去了。据我所知，他一定会发生。接下来对中共的企业，国企，涉及对新疆犯罪，在西藏犯罪，包括对中共人权陷害，包括在美国上市的和接受了美国基金投资的各种基金企业，不仅要提供你的信息，要把所有的人进行到美国重点关注的对象，那就是叫“脱钩”。这是前所未有的。
大家看到凯尔巴斯到福克斯讲的时候，脱钩，原来他天天想讲，让他讲吗，不让他讲。福克斯就是美国现在的CCTV呀。经济上重大的行动，对企业的惩罚。准备好了就是要脱钩。
更重要的是香港，我们最关注的香港。今天可以这么说，彭斯副总统讲的话，对香港超出了我们的想象！对香港的态度非常明确！你必须是和平的，你必须是在不能划过红线地解决。我告诉大家，只要香港战友们能安全，香港人民能安全，在这种基础上谈什么才是人道的。我们不能希望香港人变成血流成河，变成炮灰。那我们比希特勒还坏，比王岐山还坏。这是为什么今天彭斯副总统用了这么长的时间来讲述香港，超过了台湾的时间。而明确了美国的立场和下来要做的事情。
更重要的事情，在香港周围，在南亚，美军重兵布阵，在日本的几个基地，最近已经派出去大量的急救船，卫生船，大量的军用物资的补给，大家看到了。据我所知，美国政府，明确地来跟勾兑的人说，你敢在香港再往下整，你敢再往死了整，你敢再动香港人，你再过分，美国会毫不犹豫地取消你的自贸区地位，会毫不犹豫地跟你港币脱钩。而且对你香港官员制裁。说实在话，他们跟这些官员勾兑呀，咱大家都心里上不太舒服，但是勾兑的结果可能对香港是好事儿。让香港少死点儿人，少流点儿血，少一点儿伤害，把香港的五大诉求能满足啦，这是好事儿。不一定都让香港人去当炮灰去。
我们从另外一个角度，第三条看到了，中共向美国承诺的，对香港五大诉求将进行满足，在四中全会以后进行全面支持，和落实，对我们来讲，这是可以接受的，对香港人民最佳的选择。同时从爆料革命讲，可能有另外一层意义。
我们都知道中共从来不兑现，但愿他这一次别那么愚蠢，如果他要不兑现，那美国就跟他开干，有啥不好呢？我可以告诉大家，这个时候的对中政策，彭斯副总统，川普总统，他们都担当不起失败。如果这回演讲，接下来再被中共耍一把的话，那么彭斯副总统和川普总统的所有的信用都将消失殆尽。中国和中共将成为他们最大的负债！美国人解决自己压力最好的办法，就是消灭敌人。而不是像我们很多国内的同胞一样，给自己的懦弱找借口，给自己的敌人找出一个他强大的理由，然后让自己蜷缩在自己的小窝里边，面对着墙壁痛苦流泪。美国人不是，你骗了我，你没有兑现，我就要灭了你。这才是美国人。所以中共他兑现了，对美国是好事，不兑现了，对爆料革命是大好事。他们的勾兑结果，对我们来讲，没有一点儿坏处。但是今天勾兑的痕迹很强。
基于以上的三个考虑，美国内部的经济，美国经济的需要，和美国明年选举的需要，和美国内部政治的需要，以及美国脱钩前必须的空间和时间，做出这样的一个演讲。上三条综合来看，这对美国的利益，是最佳的一个演讲，平衡的演讲。对待香港是一个有效的有实际意义的演讲。如果上去了举着胳膊喊口号，最后根本不会兑现，那不完蛋了嘛。那不成了王岐山了嘛。同时根据中共现在内部的情况，经济情况，这个演讲，对美国，对我们爆料革命是大好事，让中国老百姓少一点儿伤害，让中国老百姓不要再被操弄利用。忘掉了人家偷你的钱，这边脱你裤子呢，脱你短裤呢，偷你钱呢，然后你眼睛盯着前边美帝国主义，转移你的视线，家里东西会损失更多，丢的更多。
让中国人平心静气地看到，是谁的麻烦。到底谁在搬起石头砸你的脚。是谁到处搬石头砸老百姓的脚。为什么到处诈房地产公司的楼，是谁发明了P2P，是谁给你制造了一个又一个泡沫，然后你再看到整个中南坑里边••••••头两天教育你的那些官员怎么被抓的。审判别人的那些院长，是怎么被腐败抓到的。你还相信中共的院长吗？你还相信中共的法律吗？你还相信那高官说的话吗？那你就活该了。
所以战友们，综上所述，今天的演讲，我们感觉是非常好的，战友们是冷静的，学会了辨别事情，从更高的高度，来看待灭爆小组采取的一系列愚蠢的行动，都让我们大大地提升了对共产党的了解和认知。我们的爆料革命讲升华到了另外一个层次。灭共产党哪那么容易呀，哪那么容易呀。你要觉得容易了就是自己又问题了。
我还是那句话，我们的喜马拉雅目标现在看到了，那距离走上去，那还远着呢！我们指望一个彭斯副总统的演讲就把共产党给灭了，那是不可能的。指望美国把共产党给灭了，不可能的。还得指望我们爆料革命，和灭爆小组的愚蠢的行动，最后要达到以共灭共！能让中共做出NBA， 《南方公园》，香港杀人越货的这种愚蠢的行动的，只有共产党。我们做不到。这就是以共灭共的核心秘诀。咱是明规则，明着来。所以说共产党花那么多钱诉讼我们爆料革命有啥意义呀，咱都玩儿明的，有啥秘密呀。
所以说亲爱的战友们，今天绝对是一个伟大的日子，接下来会有很多事情发生。
谢谢战友们在这关键时刻保持的理智，展现出的高素质，未来没有共产党的新中国，你们都将是栋梁，都可以竞选去了，水平太高了。文贵向你们学习，致以最高的敬意。
我今天的直播到此为止，现在一起为香港同胞，新疆同胞，台湾同胞，西藏同胞，十四亿人民祈福????
战友们啊，每次结束的时候都恋恋不舍啊••••••
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/874/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/874/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
It&amp;rsquo;s not of America.Yes, we must have to do OK你could you.这是我的B超。丈夫多媒体。
就装就装，大家好大家好啊，这个做人感觉太好了。呵呵呵，你看我们现在下面的话，你看到后面你看这个，你看。这是做。视频会议了吗？在新疆共产党，在新疆的残害人类。
然后呢，有一些这个，一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里。你看看整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在前面你看你看从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加。你看这个爱马仕的都漂亮的颜色，你看这个空间多漂亮是吧，然后就会在这个100寸的电视上放很多很多的一些菜。
材料嗯，放一些很多材料视频啊，证据啊，这些都都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？这绝密的材料展示，他们当时就是新疆就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的。视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡以后的一些，有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个。嗯，讨论NBA事件啊，有一些内部的一些人讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音。
Turn off the sun, 我们会我们会就在这个问题上，会这个就在这儿做简报啊。啊，你看这个地方，外面市井味空间在这市井味的空间，监控监控器。你看，把它做成监控器，然后在这块是个警卫带的空间，都是要人就是要人对，然后这个门就关上啊。你看你起来。
大家会看到就在这里，开始。Are you here, 然后呢，就在大家可以看到在这楼上可能有有什么在直播什么。我是有一些媒体可能会要直播，利用我们这个直播了，回答问题。唉，我也我也被拍进来了。
That&amp;rsquo;s good, so.嗯然后呢？我们那天啊，这个我们接下来一共三场，这样的会啊，三场三场会都是非常非常重要的事。香港还有西藏啊，西藏啊，西藏，然后呢，还有另外的几个重要的决定，正在推动中国军方的。
主要是了解一些这个南海啊，特别对台的一些这个准备的所谓侵略的战略啊，包括军方的。现在一些驻港解放军的干那些事儿啊，这都是我们现在高度关注的，所以说你看。
Mark.建设因为1楼那天。1楼2楼全部是高度最高机密的姐，第2轰炸机上要进行新的一轮轰炸。这个你们会看到一个轰炸的，结果呢，是老公绝对想不到我们会从哪出手，就像那个NBA他做梦他不会想到。
去把它在2022年的运动会给他取消，他不会想到接下来的这个雾发生的事情出手，就装你才离开几天。你看这里的变化多大，看到了吗？你有啥变化你能告诉我吗？就走了，就感觉这里即将要发生一些重大的不可不可。那还不是绝对，然后在微信，这是这是喷的。上去这不是简单的，应该是喷打上去的都没有吧，放在这里啊，然后这个法治基金。
嗯你看。像在这个最神秘的人，历史性的3.
听到了吗？听清楚了，你俩听到了吗？你俩听清楚了吗？你俩听清楚了没有？那天的这个，我们从。
那是对方来的人，他们也会给我们分享很多信息，其中这个大家都知道的啊，就专门是。调查老公过去着这些外汇美元的走势啊，包括在海外参与的大额的。周一我们都想去，他们也会跟我们分享这个信息，就非常的重要，所以说。这个大使馆正在发挥上大使馆独到的作用，啊那。
正在为一场风暴做准备了呢。关注这场风暴，拉夏国际的意义在哪里明白，怎么从这个案例。南方公园从过去的事共炸锅两大战场，现在已经变成了全球自动变更全球。和灭火更重要的事情啊，能赚大钱，你也够能赚大钱，这是颠覆性的改变，过去所有这是什么吗？
那无人啊，还有什么亲嘴不都是为了钱才砸锅吗？现在他们也知道砸锅会要自己的命，咱贡才能赚大钱，对吧？这是核心的变化，接下来为啥我要告诉你一定要有行动。行动，你看着行动每天多大的地方，你去上楼上楼下看看，今天下午开了几个会啊。我基本上开了，大概连续已经是将近5个小时，你看看这个每天在楼里多少人在做事情就做天大的事儿，你你也。
在老奶奶的媒体上，姥姥喊不行得行动。哇，我都听到你看到你俩了，很清楚啊，看你俩非常效果非常。那声音效果，然后那个啊，你俩听的效果不好声音是吗？
然后全部都解决了，yeah, you need项目，我们现在在楼下呢。已经到位了哈，就在这个大b二桌子上酱油，你们都是每天电视上看到最牛的人物，秘密多着呢。在听证会，关于新疆关于西藏啊，还有关于这个军事啊，这个更重要的事情，我们要在南海的问题上。
还有这个驻港军队的一些秘密上在这里跟他们提供一些我们的观点和信息，然后呢，他们也会给我们分享一些信息啊。什么时候，现在时间在这儿不能跟你讲。所以说你看现在这个我们的b二轰炸主要起到作用了吧啊，所以说你看就装，我跟他说的头两天在这的时候就装。他敢说这个地方，现在你看它整个的感受，你看要发生多大的事儿啊。
所以说行动啊，行动这种行动力最强的是3万，我最强最强。嗯，这个接下来啊，接下来这几天你可真得。在这个明天的11:00啊，呃，明天10:00我才播，媒体会一直直播啊，一直播同声翻译。然后呢，彭斯的演讲能否成功在最后的三小时而不是现在。
就是最后有没有三小时有没有变化，这是最根本的，不能像上回的最后5分钟有变化，你知道的太夸张了，所以。发生什么事情，明天11点。现在订时间11点啊，11点演讲啊，刚才听说是要要改时间提前。9:45, 但是现在定的是11点，官方确定11点。
比这还重要的地点，秘密，我不能说属于闺蜜啊，呵呵。但是呢，我希望他在乎的是你，你知道吗？因为在哈德逊河对美国。他有更多一层意义，很多人没有意识到他的事，毕竟在智库领域影响还是很大的，你知道吗？再给他属于保守派啊。那个谁白王瑞他不属于那个里面，他是挂个名而已，他是个他太太是个暂住者，挂了个名啊。
所以呢，这个明天这个是很关键很关键，然后呢，咱们这接下来咱这块的这个秘密清蒸也好。很关键，咱们大使馆正在起到举足轻重的关键作用不？他酒醒过来没有啊？美女加美酒就醉了，你说你这你这要是搁哪灭了你要进的北京城，你不是更腐败啊，美女加美酒直接撂倒。
反正我得给你太多建议，不能让你去从政从政，绝对是贪官腐败的官员。好，那我不行了，不耽误你俩时间了，就今天就试试，你敢坐就行吧，好不好？好吧，谢谢了啊，我。
The world is no good.你看你工作的地方太慢了。
对阵。这个你不用了，我还得上去，我得等他马上有两个视频会我要开，马上两个。嗯嗯，我们都在紧张的等待着彭斯副总统这个演讲啊，说起来轻松啊。
真的是，所以你看现在你你不在这了，现在我对面两位美女。啊，4只闪亮的大眼睛啊，也挺好啊，所以你得经常回来。印象不好的时候都是你的事儿啊，好好好吧，好了，谢谢。好吧好吧，你先你先跟美女，你先忙吧，好好。
I follow the connection is not a love that.
OK你could you.这是我的B超，说。把资金合作媒体的logo在这里收到啦，就装就装。就装现在装车间，大家好，大家好啊，这个做人感觉太好了，你看我们现在下面。
因为你看到后面你看这个，你看。这是做。在新疆共产党在新疆的残害人的一些情况，然后呢，有一些这个。一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里你看到整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在。
前面你看你看，从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加，然后呢空间。不漂亮是吧，然后他会在这个100寸的电视上放很多很多的一些材料，放一些很多材料视频啊证据。这些都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？都是一些绝密的材料展示，他们当时就是新疆。
就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡。后的一些有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个讨论NBA事件。还有一些内部的一些人，讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音，could you the sun?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月22号，你们健身了么？
亲爱的战友们你们健身了没有？最近这个健身啊，战友们千万千万别落下，别落下，别把健身给忘了，别把健身给忘了。
战友们，本来今天没有直播。但是，有战友要求，希望今天直播直播。谈谈伊朗的问题，伊朗的问题。我说中啊！那就谈谈伊朗的问题吧，伊朗石油制裁的问题。
我给大家分享个小故事。我每天健身的时候，我做那个平板撑。这个Snow在后面的跑步机上，我（把它）放在那，在这个跑步机上趴着。我有时候呢，做25分钟的时候，中间也许单撑，然后把手举起来（左手）这样，把手举起来（右手）这样。然后，我一举起来，它也把它的手举起来，我举另一个手，它也举另一个。然后我有时候把腿翘起来，可
以翘翘腿，Snow也把腿翘起来啊。这个Snow太可爱了，我一翘腿它也翘腿，我一翘腿它也翘腿。所以说，这叫什么，日久生情！啊…日久生情！就是时间长了，什么都有感情。哈哈！这个狗，时间长了就跟着学。我举手它也举手，我翘腿它也翘腿，把我给笑晕啦！
今天早晨醒来，没有时间看任何私信，没有看任何私信。但是呢，我们那个群里面……有一个WhatsApp群。盗国贼和欺民贼叫我们是“常委群”，爆料革命常委群。所以我看到里面，诶，郭先生你要直播直播。
我现在简单给大家说一下啊，伊朗的……停止了过去对购买伊朗石油的制裁。然后，给了180天的宽限期。这180天已经到了，那么我在这里边想说啥呀……特别是路德，路德每天被人家发黄色视频，都给他发晕了。还有我们的政事小哥，把“痘痘”给骗走了，藏在深山不出来。
还有想发财的战友们，我在这之前我不敢说，我今天可以告诉你们，大家都失去了最重要的赚钱的机会。这可不是投机啊，这是投资。也就是说，在六个多月以前，我曾经暗示过大家——大家高度关注伊朗！委内瑞拉、伊朗。我说这里有大机会，每个人都有机会，眼前就有机会。大家看看我（当时）的视频去。
我在一个国内的，“郭媒体”的一个群里面，我说过一段儿话，那个群里面的人太多了。我说如果你们想赚钱的话，好好研究研究美国刚刚公布的对伊朗石油的制裁。然后呢，当时我还说过，“隔山打牛”、“隔空取钱”。“隔空取钱”好几招呢，（用手比划）这五个手指头、五个手指头，这个大家要看到噢。
我当时就果断地下决心，我给我三个基金的战友打电话，噢……也叫战友。特别是有一个，在伦敦的一个基金。我说如果你相信我的话，我现在和你对赌，敢不敢？怎么对赌？我说现在所有的，不要买期货了，期货太长了。我说现在就马上开始，买所有的石油股票，买“现货石油”，两样，我和你一对十的对赌！
最后，他们研究完以后，不搞一对十，说一对五吧，一对五。就这，吧唧！咔咔就下单了。战友们，记住我今天说的话、视频。过一段儿时间，我相信，你们会看到，这些钱从
哪冒出来！大家你们会看到，你们会多震撼！跟着郭叔，你别老想着爆料噢，这爆料也要想着美好的生活嘛！是不是？这老爆料也不行啊！
这也不是当“董存瑞”，共产党宣传的——“董存瑞炸碉堡”去，咱可不要哦！我可不要。我们要一直追求美好的生活啊，美好的生活——江泽民先生说的，那才是我们的目标啊！
前天下午，他们说: 郭先生，现在的消息准不准？紧张地……真是要了命了啊。现在，他们疯了啊——赚大钱啦！当然，我也赚钱啦！我赚钱也不属于我的，属于基金的啊。郭文贵一毛钱没有，我喝水（的钱）都是借的。你看看这水，这水（钱）都是借的，还是“依云水”。
所以说亲爱的战友们，我不能告诉大家说去投资，我永远不会的。但是那个时候谁要是你把你的钱，你一点儿风险都不会有，零风险，因为什么？无论如何，伊朗的石油制裁这180天的锤子会下来的，下来就是轻就是重，啊，就是轻就是重。现在是百分之百给他干掉了！百分之百干掉了。你看看现在的油价是什么？我告诉你油价会涨到80都有可能，不到80平衡不了成本。
千万别忘了啊，郭文贵本人在某几个石油大国地位显赫，信用百分之百。啊，某石油大国，刚刚的，刚刚的，上周啊，有盗国贼的家人，到某大国去，说到我。结果人家这位，直接给他说：“咱什么都可以谈，郭文贵的事情你不要谈。他是我老板的哥们儿，称兄道弟，我们老板的手里的电话我能打，他也能打啊。原因是，他跟我们老板说的话没有一样不兑现的啊。”
所以说战友们，伊朗这个石油的制裁，我在以前说过，这是美国必然要走的战略。从以色列和美国历史以来最好的关系啊，那是真的！不像咱共产党一跟哪个国家说“历史以来最好的关系”我都想噗儿······打喷嚏了！呵呵，骗你呢！你还最好关系，啊，骗你上床呢，骗你钱呢！掏着你腰包儿，在那块儿跟你在那块儿笑着：“哎呀咱们俩关系是最好的”，天底下没有现在共产党这样最愚蠢的党，不知道咋回事儿。
然后在某石油大国，回来以后我跟他曾经啊，跟他发了顿脾气，我说：“你这到中国访了趟问，乱说什么话是不是，乱讲什么？”我说：“你根本不知道美国下一步是，美国会怎么做啊。你以为你这两边儿平衡，就凭你这小孩儿，你平衡的了啥啊？啊，你好好玩儿你的石油就行了。”
另外一个黄金，石油只要是一这样，黄金会啥样？伊朗会啥样？这还看黄金的价格。头一段时间，啊，我和一日本的一个朋友的基金，我说我和你对赌啊，1比10，呵呵呵，1比10他最后不跟我赌，咱1比2，黄金暴涨。黄金买的就要，要有战术了啊是不是？我们这个基金已经，已经分完了已经分完了，就是切割就是昨天，啊，一上去完了“啪”就切割完了。
所以说战友们啊，这个时代他是永远的不会变的起伏起伏。西方社会的资本主义社会就是靠啊，经济危机。过去是7、8年一次，现在基本上是5年一次。来一下子，呱唧下来了，把财富从新分配。啊，然后他经济再往上走，一直往上走它不爆炸了吗？像飞机一样一直往上窜它不到月球上去了嘛，到黑洞去了嘛，不可能的。上的时候就等待下的时候，下的时候就等待着上的时候。关键你能不能等着上的时候，你能不能在你快下的时候离开。世界的经济规律，特别是西方啊。
共产党的经济规律恰恰相反，共产党的经济就是等着“歘歘歘”就像飞机一样飞直接把自己“啪”爆炸了为止，作死拉倒啊。因为他是独裁政治必然结果，必然结果啊。所以说亲爱的战友们，这个事情告诉我们一个投资的和赚钱的，啊，赚钱是靠这儿（指头脑）赚的不是靠这儿（指手）。
劳动人民，劳动人民很辛苦，但是劳动人民很可怜，很可怜！你看看中央领导过去几十年来永远到农村去以后，摸摸被子，掀掀锅，问问家里，唠唠家常，然后许许诺，几十年来没变过！哇塞这简直是疯狂啊！没变过！故事一样，情节一样，啊，总书记就是变了个人儿，但是老百姓啊欣赏得不行！旁边儿有村长，有妇女主任啊，有镇长，陪着啊，有省领导陪着。都穿着布鞋，穿着立领的棉大衣。你说这个国家有什么情况，这个执政党，几十年如一日演同样的戏，还在扶贫。
啊，他也有他的规律。这就是这个国家永远都不会好，永远绝大多数的人金字塔下边的服务上面那尖上的那几个人。永远是这样，这就是中国盗国贼，可怜。那么中国的经济，在这次的伊朗被制裁中会发生什么？共产党是很聪明的，大家要看一看。过去这180天，大量买伊朗石油的，除了国有石油公司是什么人？主要是江家、王家，还有几个常委家里边。
福建炼油厂，广东炼油厂，海南炼油厂，大量的囤油。包括东北的几个新的储油库。钱是人民的钱，油库是国家的油库，里面搁着私人公司的油。这一涨价，他们赚大了。然后国内油价还要涨，存油的时候你油价也要涨，存油放了你还要涨。怎么骗你的钱，全人类上有几个国家像中国的油，几十年来只涨不跌？全世界的油往下跌50%它都不降价，老百姓啊，真可怜死了！真的是，所有的我跟这个西方的这些政治家们说，中国老百姓，又可怜又可恨，我说可恨就别说了，是真可怜！真可怜！
到现在，绝大多数的人不知道自己为什么那么穷，为什么那么累，为什么身体那么不好，为什么你孩子上学那么艰难，就没有人想这个问题。只把眼睛看到你水平线40度以下，对准你旁边的人，只会互相咬，从来没想到你背后的真正原因，可悲至极！可悲至极！所以说，战友们，咱们现在看伊朗的石油，这是从经济上说完，再从政治上说。以色列跟美国关系那么好，它下一步必须。。。委内瑞拉啊，（亲爱的战友们，比特币这事别玩儿，这真是投机，特别不好，别玩比特币），然后把伊朗的一定打趴下，一定打趴下。
大家一定要看到我前天跟班农先生直播的时候说，马六甲海峡是中国乃至日本86%甚至90%的能源的供应一条链。大家仔细看一看，只要东海和南海不管你哪里出来你都要经过马六甲海峡。马六甲海峡另外一个就是“一带”，整个是巴基斯坦到阿塞拜疆，整个到俄罗斯这一圈回来，然后是海上的“一路”。一带一路，这关键是能源，关键是能源，能源战略。这些地方，它太重要了，那么现在来看马六甲海峡，你只要是伊朗的这个油掐完，对面就剩了阿联酋，还有沙特，还有几个小国家了，这两个国家的石油是什么概念，战友们，你去想想。
这就为什么日本，这个安倍先生本来在5月份在日本准备了多年的G20开会，必须和川普总统见，干嘛又马上紧急跑到美国来又见。能源对日本那是致命的，更重要的是也是习
近平先生访日有突变，有重大变化。还有些日本内部，对这次访日有了各种变化。日本当然要调整，一调整中方肯定不服，这里边事大了。
另外一个，台湾的选举，对日本也是非常重大的警号。东海油田现在已经成了······记住我说的话，东海的油田开发，很快将变成南海，中国南海的事件。就不知不觉中把东海的油田开发给你占了，什么共同开发？当年是日本人先违约，这一点是日本不对的，本来在那个时候，已经答应好了东海共同开发，由于日本突然把整个南部，咱们叫钓鱼岛，马上给国有化，中方就停了。停了之后日本就没办法联合开发了，或者说是有偿开发。
现在中方进去了，共产党进去，共产党进去没事，符合中国利益，但是你关键是很多家族在背后控制，老百姓以为这是我们爱国啊。你胡说八道，没有人爱你，真爱你老百姓你就没有那么穷了，就没有那么多病了，都是那些家族在背后控制的。这是非常可怕的，国与国之间的很多战略行动竟然符合家族的利益。
所以东海油田会变成南海，就有人偷着去弄油了。然后台湾吧唧，把郭台铭弄上去，郭瑜双枪，双枪打你民进党，打你赖清德，容易得很，一定把你灭了。就是掺沙子的战略，我把沙子盘做大了，反正我最后得赢一个，那么台湾东海一拿下来，台湾拿下来，东海拿下来，那就完了。所以东海将变成事实上的南海。你别看叫唤，没用，变成事实了。变成事实了。
大家还真别高兴太早，共产党那一套东西，他们就是先跟你上床再说谈恋爱，现在南海也是，先弄上床，咋地吧，已经上床了，你想再回到没上床以前难了，那代价大了，那得多少钱啊。东海也得先弄上床，先上床再说。台湾也是，糊里糊涂就把你弄上床了，还没弄清楚咋回事呢，发现郭台铭来了，你想撵都撵不回去了。
就这，你说那郭台铭，要是他那个企业，如果真有本事，真有技术，你跑美国建个厂不就完了么。原因就是老百姓的钱么，老百姓的命不值钱么，老百姓能骗么，在一个有共产党做后盾么，多简单的道理。中国老板如果你真有本事，你到美国来，你都住Sherry-Netherland，你都在曼哈顿很牛叉，你在这儿能赚了钱。像我的基金，我能给这几个基金，这星期大家都兴奋的不行了。说实话，我们的基金本来有另外一个投资，都拒绝了，都搞对赌去了，结果现在赚大钱了，大家现在把我，哎呀厉害厉害厉害。
所以你到这里来能赚钱么？你赚不了钱，因为你没有共产党支持，你没有那黑社会了，你没有那廉价的老百姓和年轻的孩子了。郭台铭的成功，那是中国多少人，几代人的孩子的青春和健康和生命换来的，老天会看着的。太不公平了，你们有没有去过郭台铭的工厂，我去过，你们要看过那个工厂，那是监狱，纯粹的监狱，那是和共产党勾结的。像美国拍那个电影，地下的人尸间，很可怕。
那么伊朗石油，咱再说伊朗石油，大家会看到，接下来会怎么着，接下来大家会看到非常核心的变化，北朝鲜。北朝鲜很清楚的，到俄罗斯去，我得要石油，我就是要石油，是要技术。你放心，参与会谈的一定要有两个人，一个是管能源的部长，老大，普京的哥们，第二个是美国管武器的，一定有一个管武器的。就这两个，要油，要武器。到中国去，是要油，要钱，要粮食，还要什么都要，看到啥都要，内裤老子也拿走。党内我听说，恨的咬牙根子，这么大个国家被这么个小屁孩弄成这么惨。
俄罗斯，北朝鲜，北朝鲜这回麻烦大了，北朝鲜麻烦大了。因为真正的目的，治的就是你伊朗的整个的真正的独裁政治。独裁政治的支持者，主要的经济来源就是CCP。很多中国老百姓说，咱买油便宜么，咋不好？我请中国所有的老百姓，体制内的每一个人问一问，你买的油便宜过么？你买伊朗的油，和买阿联酋的油，买沙特的油，买安哥拉的油，什么时候让你便宜过？你买你心中的美帝国主义的油，也不会贵，也会便宜吗？也不会便宜。
跟你啥关系啊？买伊朗的油，价钱的价差都被盗国贼拿走了。一个昆仑银行的账上，过去是一千六百亿，现在据说是两千八百多亿美元现金，两千八百亿，这钱有啥用啊？姚庆想咋用咋用，几个盗国贼家族想咋用咋用。大家你问问，为什么昆仑银行不让你老百姓存钱，只给伊朗存钱？因为伊朗的钱不能拿美元也不能拿欧元，直接就是拿人民币结算，然后CCP在海外给他美金，或给他瑞元，法郎，英镑，日元，港币。
接下来是什么概念，接下来你记住，他们这些事，美国就开始了，你只要弄油，我就制裁你。从运输制裁，贸易制裁，到实质上，金融制裁。就像在8个月前我说的，美国的养老基金，退休保险基金，绝对不会再往你中共的这些公司随便投资，最后一定给你停一样，这就是现在的局势。
这个伊朗的制裁意味着，对中共的金融制裁，和对中共的小哥们的金融制裁，是绝对性的开始，而且永远不可能停。因为美国的东西开始的时候难，停下来比登天还难。多大的事！大家再看看，现在在整个中国在准备一件事，北京城，要和非洲搞一带一路的会晤。几年前说过，2019年我还要开。那时候我跟一些欧美的朋友站一起聊天，他说2019年开不成。我说你错了，你低估了共产党，一定会开成，而且一定会同时阅兵。海上阅兵，青岛！
但是我和一个中共来的朋友谈到这事，他说这事动静还会很大。和那年一样，几百个飞机，几百个军舰。我说我告诉你，你错了。你可以看一看，青岛去的不会过百，我说能过5个数都不错了，5个手指头。不可能再去了，而且这回非常丢人。结果怎么样？现在，听说现在连国名都不敢报了，中央台也不敢说话了，也不敢讲了也不吹了。不像北朝鲜似得，我们伟大的什么什么，没了，没了。瞎话说完了，没话说了。
中国老百姓查查青岛港口上有几个军舰，那不叫军舰，那叫没落的二手军艇，能打仗吗？洗澡都难洗，我估计。飞机有几个去的？没去。美国的航空母舰“蓝岭”号就在香港，不去，告诉你我不去不去。我在华盛顿的时候跟他们见面，我说你们这回去不去，我们肯定不去。哦，我说你们这回学聪明了，去啊，你们再去啊。不去！丢人吗？丢人！
这回开会，听说所有宣传口大肆的定调，四条原则。都定好了这四条原则，按照这个宣传：
第一条，人类有史以来最大的国际合作组织，中非论坛，一带一路。大家看看现在有几个去的。世界上200多个国家，有几个去的。大家看看。连那苏丹都不去了，而且派去的人，大家数一数，看看他的人头都啥身份。都是一些在本国没饭吃和蹲过监狱的，像什么菲律宾的阿罗约啊，是不是，像那些人。
而且，别说是喝酒了，连水都喝不起，连我这依云水都喝不起的人，跑那去了。混个好吃，混个好喝，混个好酒店，晚上还能泡妞。
带着一帮当地的企业家，忽悠忽悠，还都是个体户，都不是企业家，都像我这样的个体户去忽悠忽悠。所以说你看，这回这会，全世界最大的组织。
我这个星期六要直播，我邀请了一个战友来，跟我一起直播。我现在不说，神秘。我就跟他谈，全世界被共产党称为最大的国际组织的会议在北京开，意味着什么？是什么样的会？这个太有意思了。跟伊朗制裁，关系紧密。伊朗制裁，就是掐断你这些人，向独裁国家输送资金的第一条路。第二条，打乱你的马六甲，整个控制东亚，走向中东，控制北非，控制非洲，把12亿的非洲市场彻底拿下，然后达到征服世界，然后是人民币国际化，然后洗钱，产能扩张到海外。然后盗国贼在海外建立一个最大的自己的经济帝国，就给你拿下。它的意义是在这呢。
严格讲，美国和欧洲就是看明白了，把你伸向能源的那个黑手剁下来；把你伸向世界货币的那个假手抓住；把你盗国贼在西方能洗钱的最大的工具，就是人民币国际化，建的这些海外的金钱的池子彻底给你打乱。拿下伊朗下一个拿什么？非洲安哥拉！沙特必须得回来，那肯定回来，中东彻底回来，那你还有什么油啊？就剩下北边俄罗斯油了！
大家很清楚，俄罗斯油尤其对中共早晚一天是致命的。他买多少油，有多少气就有多少炸弹，又质量不好，还又死贵！还难打交道，而且是提前付款。啥感觉？啥感觉啊！其他那些国家，什么阿塞拜疆的……那气……，那不算啥！老百姓，别说你烧不烧气，根本中共不在乎，在乎的是你能烧气，他家能赚钱。至于你能吃草，你不吃肉才好呢！你能吃草就行。
真的老百姓能烧气吗？你问问王岐山说过啥话，在大会上，大家查查，王岐山专门在一次大会上，在2016到2018之间，我忘了是哪年啦，专门说的老百姓烧气，他原话说过的：“中国老百姓都烧气了，这个国家要出事”。那柴火谁烧啊？中国老百姓都能烧气吗？还是城市少数人烧气。烧气是为了整个城市的干净，老百姓还要保住烧柴火。老百姓还要扮演着地球清洁工的作用：就是你自己拉的你自己烧，你自己拉的你自己吃，你自己家柴火，你自己烧了！
给老百姓烧气，那王岐山说，那不开玩笑吗？那山西窑洞能让他烧气吗？对不对啊！那四川山里能让他烧气吗？那不到处着火了吗？那你不让他烧气，老百姓他愿意你了吗？他们就是有一个334的比例：就是40%的人能烧上气，这就是最高目标了，30%的老百姓你要当清洁工去吃草吃屎，就是烧屎烧草，这怎么可能？所以气有没有，他不在乎！油他在乎，老子用油赚你钱，卖给你气也得加上几倍的钱，问题在这了！
所以现在伊朗石油，掐断了盗国贼一个重大的财源。这把王岐山整得不轻，把江家整得不轻，还有那几个石油大佬就整得更不清啊。我就不再说了，再说就细了，太细了！慢慢你们会知道的。这个油，老百姓从来不去好好考虑油，油是一个国家统治政权的最重要的武器。过去什么叫政权？拿住你的枪，拿住你的钱袋子，这就叫政权。
那么现在共产党不行了，得干4件事：得管住网路；拿住枪；拿住钱；还要管住油。
这4条，那就说了算，所以说这个油啊，这玩意很厉害！着火也很重要，这火把这油给烧了，把他就惨了！
所以说战友们，伊朗石油制裁，锤子落下这一刻，世界的战略格局要重大改变。严格意义上讲，已经正式的打响了美国向独裁政权严重地、圣神地、负责地第一枪！就像那天我跟班农先生讲的，世界的独裁机制要征服世界要在2049，就是共产党建国100年，要彻底达到一个共产党带领的独裁，要统一世界。美国现在说：“不中！老子要在你2021，你共产党100年和你 2049控制统治中国，霸占中国100年的时候，我得把你收拾了”，实际上不要这么长的时间。
伊朗这事争的是马六甲；争的是亚洲的权力；争的是80%到90%的亚洲战略能源。那么台湾就更不要说了，什么香港、台湾、东南亚国家那都在这范围之内的嘛，所以说一带一路能否带成？能否入成？就看这一锤子了！你想想，其他国家就甭提了！
所以战略意义、政治意义、军事意义、经济意义，这是一个美国输不起的。他只要宣布了，他没找理由给退下了。我担心他给退下去，除了赔钱，咱们这个喜马拉雅目标就要遭受重大打击。现在好，现在好！现在是，个人理想双丰收，这是我喜欢的！所以我给战友们说，别老傻乎乎的成天喊口号，个人事业双丰收！这才行。咱就这样啦！亲爱的战友们，我得赶快洗澡开会去。
一切都是刚刚开始，为14亿中国人民祈福..
阿弥陀佛！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/432/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/432/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的兄弟们，早上好，文贵向大家报平安，哎呀，昨晚抽雪茄抽太多了，嗓子都哑了，喝很多酒，睡吧。过三小时马上要去吃饭，哎呀，看看南海啊，接下来的，整个的啊军演15.安利大家看看吧，比在台湾那一年的还厉害还厉害，然后接下来金融系统将有巨大的行动啊。
17001700大家猜的都不对，还有一个这么宏伟的被抓，跟法国政府王健先生的死。王健那个蝴蝶效应了啊，然后呢在一个腾讯，腾讯还有另外两大巨大的企业，即将摆上。实际上在7月份8月份相继股权都被收回，马上会公布，亲爱的战友们一切都是刚刚开始。是。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月4号，文贵又喝酒了，酒后向战友们直播报平安。
今天真是个好日子。在两周前还有两周内，我都多次向战友们说，未来的几天也就是说6，7号以前有大事发生，而且未来的两三周内会有大家意想不到的收获。
今天是10月4号，今天绝对是重要的一天。头两天我不敢讲啊，不敢讲。因为今天发生的事情，大家看到了，美国副总统彭斯先生，在DC哈德逊研究所做了一个具有革命，新历史，还有一个整个世界和游戏全面改变的，和对中共全面的新战略这样一个绝对性的，震撼世界的演讲。
美国副总统彭斯先生这次演讲，可以说将创造人类上新的文明历史。这是继川普总统在联合国演讲之后的又一次划历史性事件。这个事件的意义用什么话来形容都不为过。
在过去的70年，在人类居住的地球上，没有一个总统像川普总统在联合国敢那样讲话的。也没有一个美国副总统敢这样讲话。世界上也没有一个人被杀了爹杀了
娘，灭了族，敢这样对待中共讲话。人类上不要说总统，副总统，杀了爹杀了娘，别强奸了老婆，强奸了孩子的人，灭了族的人也不敢对中共这样讲话。就连文化大革命，发生那么惨，死了几千万人；就连六四天安门广场事件，死了那么多人，用坦克居然碾压他的人民，血流成河，世界上没有一个国家政要敢讲这样的话的。这是全人类的悲哀，这是全人类的一个黑暗的时代。
刚刚过去的几天，是共产党在俄罗斯存在的两万多天结束的日子。中共比苏联的共产党多活到今天不超过一星期。就在这样的特殊日子里，我们接连看到了美国总统川普先生在联合国脱稿演讲。那个勇气，那个正义，那个意义，他不是对美国的，是对全人类的。
接着今天看到在哈德逊研究所，就是文贵在去年同一时间被中共黑客掉的哈德逊研究所，威胁哈德逊研究所的官员，以他们的孩子为威胁，签证威胁，取消签证，甚至把他们在中国留学的孩子给送回来，各种威胁，包括蓝金黄，包括海航在背后的威胁，各种游说。羞耻地画上了整个哈德逊研究所历史上最黑暗的一天。他们最丢人的一天。我曾经给美国政府某个部门建议，我说如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪里演讲。
如果说副总统不去哈德逊演讲，你去哪儿演讲？
就在去年，郭文贵作为被中国政府列为最大敌人的个人，派出中共刘彦平，孙立军游说绑架，到美国非法执法。然后在哈德逊，在中共的威胁下和强奸下，取消了我的演讲。而且就在白宫和哈德逊之间不超过1300米的地方，川普总统，DC酒店的对面，就是律师事务所，叫浩克，律师事务所，代表我做政庇的500台电脑被黑掉。
不但黑掉，就在这1000多米白宫的隔壁，中共的黑客竟然跟他们直接讲述。两个条件：马上声明郭文贵政庇不再代表，然后把郭文贵所有的你们没放入电脑的资料给我们，然后就恢复你的电脑。这个律师事务所500多台电脑啊，竟然都开不了机。这是美国律师界和美国司法界最黑暗的一天。就在白宫1000米的地方。这家律师事务所把我的资料给了中共。答应了黑客一切条件。就在我正在直播的时候，通知我我们不再代表你做政庇的律师。就在同一时间，哈德逊也取消了我的演讲。
亲爱的战友们，所以我给美国政府建议，如果你这个演讲不去哈德逊，你去哪儿？要么你去律师事务所。
大家可以从副总统的演讲里面看到郭文贵的爆料和郭文贵的信息，郭文贵的影子。任何有良知有脑子的人，你都会看到有多少是文贵提供的信息。我不怕你中共，我可以负责任的告诉你，我承担责任，很多都是我提供的。我可以告诉你们，我真的很多料我并没有提供。
就在几天前，某些人跟我在一起开会，一再说，Miles，你还有很多东西你可以跟我们讲，跟我们说。多次跟我面谈，多次跟我面讲，我真的没有说。真的没有说。发自内心地说，潘多拉盒子我连一样都没用。
他们之前登报纸宣传，包括在北京召开所谓的华侨······梁冠军这个流氓，王八蛋，拿着美国护照，所谓的华侨侨领，还有被招回去的所谓的海外的中国的代表的企业家，我一个一个给他们数。我给美国政府数，你看这些人都是什么身份，拿着美国护照的人，他们在美国住多长时间，他们为什么回北京去了，为什么召开那侨领大会。
然后我说我得到内部消息，他们要花多少钱在美国宣传，他们接下来王岐山会怎么做见美国企业家。这就是后来发生的王岐山穿着睡衣来见美国金融界。
还有他们没有看见的，在美国的大外宣，包括通过欧洲，非洲，亚洲，香港台湾的企业家，来影响美国的中期选举。这是我在一个月前，两个月前给美国传达这样的信息。那个时候这些都没有发生。后来大家看到了，很多事情他都发生了。
不是美国聪明，也不是文贵伟大。是中共实在里面千疮万孔。九千万党员我绝对相信，99.9%的人99.9的人，都希望他们倒台，希望他们倒闭。因为这些内部的这种脆弱，期盼着他们完蛋，我才能得到这些信息。中南海的任何一举一动，文贵基本都知道。
这就是为什么一位美国朋友见到我跟我拥抱，说Miles我做为一个美国人研究了中国那么多年，我看到了所谓的中国民主民运，还有美国的情报界，还有中国的出卖情报的人，还有我们的朋友，从来没有人像你那么正确地讲述中共过去发生的事，也没有一个人告诉我们真实的中共正在发生什么。更重要的是，你郭文贵是唯一一个会告诉我们，100%准确未来将发生什么。
这一年多，他们对我进行了任何一个讲话，任何一个材料，任何一个信息的核对。所以他们说，我们不但信任你这个人，我们更加相信你说的一切事情和你提供信息。
习近平先生访问东北三省提前的一周，我就告诉了他们，而且我告诉他们住在什么酒店。到黑龙江会见谁，明见谁，私见谁，谁陪同，怎么样的安保，什么样的政策。特别有意思的事情，当他要去见二炮这些人，这个计划以后，他们说如果这件事情，你说的见这个人和这件事情100%准确，他说你所有说的话都将被美国政府采纳，或者是在公开使用。后来大家看到了，发生了什么，发生了什么。王岐山见美国代表团，穿着睡衣见这些人，和整个现场发生的事情，我哪天我把录音放给大家。没有录像有录音。
亲爱的战友们，不是美国聪明。今天副总统彭斯讲的，不是他们今天情报准确了，他们变聪明了，不是今天川普总统说情报系统改变了，恰恰不是。根本原因是中国人在思变，中国的九千万党员在思变。
我那天在深山里，我在我的房间里。我对面坐着几个人，我问他们几个问题。我说咱们房间几个人。八个人。我说我把其中五个人杀掉了，你另外两个人害不害怕？你两个一定想下一个杀掉的肯定是我俩其中一个。我说我杀掉你俩其中一个，还剩一个，你会想什么，下一个就是只有你了。这不是寒蝉效应，也不是蝴蝶效应，这是一个基本的人性的逻辑。跟信仰跟宗教和金钱和利益党派没屁毛的关系。
我说中国今天就是这个情况。整个房子里的十四亿人民，九千万党员，企业家。王健被杀了，马云的股份被拿走了，肖建华被没收抓起来了，安邦被抓了，钱拿走了，徐明被心脏死了，李明被心脏死了，雷洋被打飞机死了，周永康叛国了，令计划反党了，薄熙来又谋反了，······多少啊，百万，几百万，商人企业家在短短的一千多天里面，失去家人，失去自由，失去尊严，死的死，亡的亡，能跑了的都是赢家。我就是赢家，我跑了。这些几百个人连着多少家庭，哪止百万的家庭，这是千千万万的家庭啊！
我说难道任何人不想吗？难道我不是下一个马云吗？难道我不是下一个马化腾吗？我不是下一个王健吗？我不是下一个李明徐明吗？我不是聂树斌吗？我不会是雷洋吗？我不会是周永康吗？最近你们见过汪洋吗？
军队里面的徐才厚、郭伯雄牛不牛？怎么样了？房峰辉牛不牛？我多次提到过杨辉，二部部长，怎么样？说他现在… 江家、曾家我不动你。啊！给你江家留着，曾家留着，因为我相信你。可能吗？如果可能就不会有海航，不会有高燕燕，不会有贯君，不会有刘呈杰。就不可能王健被杀，王岐山也不会回来重新当副主席！不会十九大以后修宪！
我问他们，我说美国朋友——从十九大之后，中国修了宪以后。我请问你！见过几次中国（中央政治局）常委会开呀？在过去的几十年来，中国（中央政治局）常委会定期要开，定期要露脸的。十九大以后，你见过开常委会么？你见过几次常委全部露脸儿啊？——中国没有“常委会”了，只有“国家安全委员会”！
中国的银行贷款，过去，很多都公布——烂账。最近，你见公布过么？中国“开发银行的”钱，过去，大家还知道去哪了！现在去哪，你们知道吗？中国买的石油，从哪来的？过去大家能猜，还有公布信息。现在你知道吗？过去中国还有多少外汇？基本上还给你说个数，现在你知道么？啊！
很简单，两个效应。一个是，盗国贼！已经毫不忌讳地在——掠夺中国一切所拥有的资源和财富。谁不害怕？啊！你说你要是把郭宝胜的钱拿走一百美金，他能把他爹、把他妈卖了去！为什么？太爱钱了！ 中国老百姓的钱都被偷走了，私营企业家，刚刚穷过，刚刚有了钱，钱没了！咋办呐？他不想反么？想反！为啥有“老兵”？为啥有“泛亚”？为啥有“P2P”？ 这些人都想——你们玩儿着万亿美元，几百亿的身家！你让（我们）老娘老爹连养老的钱都没有！连看病都看不起！死都死不起！买个墓地都买不起！ 所以我说，这叫作“经济的寒春”。 第二个就是我说的，就是“安全”。我说没有人觉得安全了！因为下一个就轮到他了。所以，我告诉他们（美国朋友）——你们记住，只要是你们能看清真相，不被“蓝金黄”收买，中共没有未来！——中共没有未来。不是你们多伟大！也不是今天副总统演讲啦！川普总统联合国演讲啦！美国南海秀秀肌肉啦！然后搞了一个《国防法》！说中共就完了？我说我告诉你，不会的！然后有人说，你说的我们支持！绝对赞成！ 还有人说，哎！中共历史上，中国历史上，有一个外来者打败过、战胜过中国么？我说你放你的狗圈屁！那天我在《澳洲之声》下面留言，我说你问问中国自  己的老百姓，共产党撒这个流氓谎，说中国没有一个外权来了让中国输过，放狗圈屁！中国的五千年历史，从来就没有让你说了算过，都是外来政权改变的。——就这样的谎言，也有人信！我们中国的老百姓太老实！太轻信！太爱在人家吐的痰里面，去找钱、去找糖块吃了！
头两天，我去深山老林开会，那个郭宝胜那王八蛋，他发推说啥——郭文贵吓跑啦！去深山老林啦！你说你见过一个……你说我告你，你接到了法官（立）案，我跑啦？我跑哪去了？跑到深山老林，还带两架飞机，每架飞机一小时两万五千美金——成本。一小时就五万美元，还带着俩狗。  不是那郭宝胜我提不提他， 是网上的反应， 尽然有人信， 还在讨论， 这反应出了中共能在中国统治，欺骗那么多年，是因为我们老百姓太愿意相信假话， 轻信谣言，假话。围着一起看别人吐痰， 这是中共在中国生存那么多年的根本， 为什么？民意好操作，操纵， 这是共产党永远相信的3个法宝，情报（ 黑社会手段 ）, 弱民愚民操纵于民，第三施以小恩惠买通老百姓，屡试不爽，这是为什么今天老百姓有这麽多的悲剧。
美国国权授权法，副总统演讲， 川普联大演讲我都是知道的，所以叫你们关注新闻， 但接下来发生的是你们更加不会想到的，中共更不可能想到的，我向你们保证不管中南海有多厉害的系统它都不会想到那一刻会发生。在台湾香港问题上， 美国和西方世界绝不会袖手旁观，它不会看到香港变成香港省，看到香港人民被强奸，被欺骗，被愚弄，完全没有法律， 香港很多官员家人的资产，子女和未来都将在西方的监狱度过，记住我今天说的话。
港币从今天起永远不可能回到以前的价格甚至很快会消失。台湾再不可能被红旗插遍，国民党旗插到天安门厕所都不可能，整个台湾被蓝金黄收买，投资变成了你威胁人家的武器，台湾将事实上的独立，接下来又要回到几十年前， 大陆中共又要磕头求爹爹告奶奶的求台商回来，台商那种为了钱不要命不要脸的时代已经过去了， 台湾在世界上被孤立的时代也过去了。
我不认识陈水扁， 但他一定会回到台湾政坛的核心。台湾的很多官员特别国民党，背叛了台湾人民的，还有那些破烂流氓们，他们的资产和家人都在西方会受到严厉的制裁。
我和欧洲的几个领导人，几个部长，我们密切联系，在欧洲这次议会选举完毕之后，整个欧洲会全面采取行动，比美国还要过，中共的这个拉德，买法，打英，搞平衡战略，白花钱，至于在南海的事情，我告诉大家，人类历史上第三次世界大战只有在两个地方会发生，哪都不会，第一个中国南海，第二个卡塔尔，大家记住我的话，接下来在南海发生的事情，大家拭目以待，也会超出你们的想象，南海的事情，是世界的事情，任何有常识的人想想，人类过去500年历史上，人类能用海军的，用海军打过仗的有几个国家，就连日本，练那么多时间，真正在海上打仗，看着导弹满天飞的时候，全傻眼，中共就没有在海上打过一枪一炮，也可能在潜水艇里打过炮啊，说不定。
所以战友们，我说这个伟大的时刻，已经到来，伟大的时代，我们正在其中，这几天发生的事，每一件都改变历史，创造历史，川普总统，和彭斯总统，还有蓬佩奥国务卿，大家别疏忽，蓬佩奥是个绝对的牛人中的牛人，这不是开玩笑的，太多事情，我在这里不方便讲，国防部长，马蒂斯从来没有输过， 美国这个国家的人才，可以说你看不到边，无法形容，这是美国真正的国家实力，我见过的，大家都不知道名字的美国人，你们无法想象，太聪明了，人家是大智慧，我们都是小聪明，在中南海一帮流氓骗子，一帮流氓骗子，就像王岐山这号，王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，能成为中国的骨干，基本已经宣布，共产党完蛋！
所有国内的党员和我联系说，自从习上来，用了这几个人，共产党完了，这个国家完了！这个民族完了！
不是我和他有私仇，坦白说我和王岐山我到现在，我还闹不明白我和他有什么仇，是他恐惧我有他的料，是他恐惧我有那91份文件，是他恐惧我掌握他的腐败信息，他想灭了我的口，我和他没仇，除了刘志华事件你说我和他有什么仇，你说我们又认识，家人还和我做生意，我到现在不知道王岐山相信了哪个王八蛋，非要把我家族灭了，傅政华孙立军这是人间最坏的人，我到现在遇到过6个坏人，现在最让我恶心的人，我真正最恨的人，中国有三个，海外有仨，中国第一个我恨的人
就是孙立军，第二个我一想起来恶心的就是那个曲龙，第三个就是胡舒立，我想起都恶心，在海外有三个人，我一想起来都恶心，伪石，西诺，郭宝胜，我一想起来我就恶心就像吃了苍蝇，但是这六个人帮了我大忙，这六个人更让我坚定，中国要有信仰，中国要有法治，中国人要听真话，要讲真话，你看这几个人，共同特点，撒谎当真理。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/265/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/265/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
今天是4月14号，文贵在船上报平安视频。
刚刚运动完，特别的爽。在过去的24小时发生了那么大的事，通过这些事，我们可以感受到上天送给我们四个最大的礼物，这四个最大的礼物是什么呢？根据昨天美国的盟军们对叙利亚实施了手术式的定点打击，精确打击。
盗国贼又开始给中央报告了，又开始糊弄习主席了：上天给了我们共产党一个礼物，你看看，正在中美紧张的时候，美国把视线转向了中东叙利亚，就像美国当年年发生911拉登事件、伊拉克战争，给我们赢下了战略时间，这就是上天给我们的礼物了，习主席你是上天万年降临人间的圣上，人民的福祉，人民的救星。
王岐山同志又得是（说）：哥们儿，你行；然后孟建柱得写信，老革命利益集团（高喊）：厉害呀，你这又福星高照啊！——一定的，我太了解他们这规则了。然后习主席，你说能上当吗？不能全上当，但也部分受影响。但是，大家走着看，这绝对不是伊拉克战争和美国的911恐怖袭击给中国带来的所谓的战略机会。
这一次核心的事件是，这次美国和联军搞聪明了，川普总统厉害，他这个团队厉害。定点式的手术打击，外科手术式的打击，打完就走人，在天上你也甭想跟我搞什么花活儿，你也甭想拖住我的腿，不行再来一轮，几轮打，直到把你打垮为止。人道上在世界上占了主动，然后在战略上，可以说是中俄美的三角关系一下子变得完全不一样了。
同时，美国在过去这些天，我在华盛顿了解的，多方面进行了外交的斡旋，进行了桌子底下的交易，那才是核心。这个中南海的人、中南坑的人比我明白，那就是俄罗斯到叙利亚去，他绝没有心思说要霸占中东，他搞叙利亚的目就是要把乌克兰把这个地方做一交易，实际是乌克兰的事。
那么这一次桌子底下，基本上美国和欧洲联盟军已经答应他了，实际上人家俄罗斯得到了想得到的东西，你打吧，我就走人了了。本身这个化学武器上面我担保，我一走，在这事上我就理亏，然后战略上我也不想多待，然后打叙利亚为了做乌克兰这个交易，现在基本上桌子底下交易已经形成了，走人，（所以）绝对不是战略机会。
另外一个，恰恰相反，接下来的美国和北朝鲜的战略谈判，一定会出现大家想象不到的结果，一定！不管是好还是极好极坏，都是对美国有利。极好？那不用说了，一下子就是说整个，这对咱们国家是非常不好的；那极坏？给了美国联军借口，打他！在亚洲更加有新的战略局面出现，战略的机会对待美国来讲，所以说这又是一个大事。
现在美国同时在搞贸易战，贸易战的目的也不是“贸易”战，核心的目的是，下一步是真正的外汇、货币整个这一块上，这是个大问题，那就是中国金融开放，中国货币升值，货币要升值，然后这一下子咱们国内就出大问题了，出大问题，盗国贼将面临着巨大的考验，所有的谎话和欺骗都将露馅，这是一个核心的核心，国际大形势，这将是盗国贼下一步的谎言，戳穿它，上天给了我们机会。
在美朝、美叙、美伊这个问题在有突破式的发展以后，一定是兵向南海，中国南海，这是肯定的。一到中国南海的时候，这个事情就复杂化了，这复杂化了。所以说这个时候，就考验习主席伟大的国际思维，考验盗国贼还能不能继续行骗下去了，这是一个最大的礼物。
第二个礼物，内涵段子开启了中国前所未有的一个新时代的，这么一个追求法治民主自由的时代。大家看到了这些人不差钱，而且绑架了好几代 ，也不怕死，也没那么多负担，也不像过去那什么民主民运为了钱，都是为钱打仗，为了女人打仗，为了性打仗，为了名打仗，为了Title（头衔）打仗，新一代的人一概都不要，不差钱，不要Title，不不要名，也不要权力，就是为了追求民主法治自由。这个力量太大了，中国的未来谁都挡不住，这是第二个核心的武器。
第三个，就是信息的时代，自媒体。大家看到了路德采访当中，采访了亦之先生，还有95后这个小女孩这个小天才，你看到了新一代人的这种政治思想的萌芽和他们对民主自由法治的启蒙到了什么程度。
就是海外，国内的新一代的孩子利用了今天的社交媒体，他们要追求民主法治自由了。这个可了不得了，这比我们这些人要强万倍亿倍，我们所有的饭都是给他们做的，他们是我们的未来，我们应该为他，为他们而奋斗 ，这是我们的核心目的，跟他们相比我们什么都不是。
你看跟那个孩子那个政治思想和那个真实，执着和那个悟性，跟那些所谓的民运那什么什么简直十万八千里，那已经Out了，老帮菜！佩服，中国真是有了希望在他们身上看到了。然后看到了内涵段子，都有希望，现代的社交、媒体、科技即将有突破性的发展，又巧遇了现在95后和00后的新一代的民主的发芽，这是第三个武器。
第四个武器，大家现在要看到的，现在是核心的核心，也是我们现在大家都在议论的，就是美国的这一届总统——川普总统，这一届班子简直是，他们有着强烈的人权、民主、自由的这种追求，坚定的意念，美国的这种意识和美国的国家的根基和全世界对人权的这种尊重，人权大于国家主权的这种思想坚定不移；
而且这个团队都是这样的，无论是川普总统，无论是蓬佩奥，无论是博尔顿，无论是现在五角大楼的马蒂斯这些人都是这种思想。而且我这次在华盛顿遇到这些人谈的时候，他们真的是在关心人权、法治、民主和自由，就这些人是上天赐给我们的四个礼物。
综上所述，现在咱们这个盗国贼们想继续欺骗14亿人民 、继续统治14亿人民 ，那是不可能了。法国总统马克龙说了一句话：任何一个国家的独裁或执政者想关起门来随便虐待自己人民的时代将一去不复返。一去不复返！一去不复返！
这是伟大的一个时代，这是一个充满了魔幻的时代，充满了机会的时代，人类将从这个时代，未来的两三年内走向一个新的伟大的时期。那是个真正的人类上享受物质文明、现代科技，人们更加健康快乐，同时也面临更多挑战的时候，更加在意的是人权、法治、自由和民主。
我们非常的感恩上天让我们生在这个时代，非常的感恩生在这个时代，非常的感恩、感激！我们要珍惜每一秒钟，珍惜上天给我们的一切，绝不在无谓的事上浪费一秒钟、浪费生命、浪费时间。我们的喜马拉雅一定会实现，该我们赢了！
所有的战友们，好好地去认真的睁开眼睛看看我们现在美好的时光，关注重点的事件，当然爆料是我们现在最主要的工具。最后一点也是文贵爆料开启了中国人知道乌托邦、知道盗国贼本质，也是第四条，爆料他们的真实面目，飞速的用现代化的信息和工具启蒙党内九千万党员，有良知的党员，受压迫的14亿人民，让他们看清楚他们的未来是什什么，这就是文贵爆料的最核心的本质。
以党治盗，以党反盗，以党治贼，以党实现我们喜马拉雅；然后用精英和我们草根儿们集体的力量，一声呐喊“哒哒哒～嘀嘀嘀”喇叭声，甚至车不走了 ，熄火了，甚至火车都要停下来都要坏了，那个时候盗国贼一天都不会（多留），走人，走人不杀人，走人。
要人民当家作主，在不流血的情况下创造奇迹，中国人在历史上创造另外一个奇迹：以不流血的（方式）14亿人民实现了民主、法治、自由，中国人的尊严将回到历史上最顶端，最顶端。那就是佛家的思想：不作恶，不行恶，而知大善，而能给天下带来太平。
那就是我们中国人创造了新世纪，还不用导弹，连聪明导弹也不用，我们用聪明的思想，聪明的手段，聪明的办法在不流血的情况下能达到一个人类上前所未有的一个和平的盛世。
我们开启了，我们叫醒了世上，现在上天对中国的一个眷顾，我们也叫醒了冤魂们、杨改兰女士们像这些冤魂们去来打击这些盗国贼；我们叫醒了 95后00后与我们一起奋斗，我们叫醒了世界上的精英们跟我们一起奋斗，没有不赢的道理，该我们赢了了。一切都是刚刚开始，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/165/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于春节联欢晚会文贵看春晚的节目的简单情况我向大家报告一下，因为我收到了很多战友们的问询和关心。这个春节文贵看春晚大概节目的安排我先给大家透露一下，大概我们从大陆的时间就是纽约时间呢也是晚上应该在6点钟开始，6点钟先开始，主要是播放一些咱们战友们提供的一些过去一年爆料当中一些有纪念意义的和我们反对盗国贼的、还有有关郭七条的一些重要的视频，都是战友们的义务工作，这非常非常的重要。
另外一个呢，我们中间会播放插播很多战友们有一些想法，有一些对过去一年爆料和对未来2018年爆料和对中国的法治、民主、自由的一些要求和想法。那么同时在中间的时候会穿插着我的一个一个爆料新的爆料，提供这些爆料的一些人的视频、音频、财务信息、身份信息，还有他们一些丑闻，还有一些故事，还有一些事实、犯罪的证据，我们会插播。
那么同时我想大家可能很关心的，贯君他家人和刘呈杰的家人，特别贯君的爹和刘呈杰的爹，贯君的妈和刘呈杰的妈。现在刘呈杰现在是婚姻属于保密状态，但是他虽然没有登记，但是他有一个很神秘的婚姻。贯君呢已经有了孩子，他也结了婚，但是呢他们有着各种身份的掩护。
我们在春节春晚的这个时候呢会爆出一个贯君的妈或者贯君的爹，那么刘呈杰的爹或者刘呈杰的妈，他俩反正爆一个，就父母爆一个。让他家人呢，我们会在春节之后初一开始，初一爆一个，初三爆一个，初五爆一个，初七爆一个，初九逢单儿就爆，爆他家人。
爆完之后，我们就爆出他真实的爹和真实的妈，就全给大家爆出来。所以说这对贯君和刘呈杰将进行全面的爆料和全面的信息，包括他的财务情况。
那么同时春节晚会会有一些特殊的节目，我现在就不去披露了。从晚上从纽约时间7点钟，就是说6点钟一直到纽约时间的凌晨1点，大概在7个小时，那么也就是大陆的凌晨2点左右吧，所以说一直爆完。春节联欢晚会半小时咱们来个节目，半小时来个节目，同时中间和春节联欢晚会他们的节目会穿插，可能跟咱的节目有些对比性，这就是春节联欢晚会的一些节目的安排，谢谢所有的战友们！谢谢！
尊敬的战友们，大家好！这是早上，我昨天晚上工作了一夜啊，刚刚眯了一下，然后冲个凉，我就赶快给大家来报告一下。首先我向大家报告的事情，现在呢，咱们的郭媒体钓贼成功，但是运行呢可能还需要一个稳定的，还需要一个时间，希望大家给点耐心和时间。
那么大家看到了我们公布的关于起诉吴征先生和李洪宽先生的这个起诉已经是完成了，法院已经受理。那么我们起诉他们的这个律师事务所是华盛顿DC的一家事务所，华盛顿DC的这家律师事务所呢，叫Fally(注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同)。Fally事务所是一个很大的律师事务所，他有几个比较著名的案子大家能看得出来，特别是我们中国人都应该知道的事情，他代理，他多年来是达赖喇嘛尊者的这么一个代理律师。同时呢，他又是中国和菲律宾南海争议的代理律师。我们为什么选择他们呢？很简单，就是因为盗国贼们在过去骇瘫了我的政庇律师事务所、这个hawkand（注：根据读音拼写而成未必是正确的拼写，下同）律师事务所之后，包括了他们蓝金黄、要求蓝金黄，吴征主动打电话和见面我们的保镖公司要拿1000万美元让他不再做我保镖，包括对我们其他律师进行了蓝金黄。
鉴于此，我们必须找一个不被盗国贼控制，不被盗国贼蓝金黄的事务所，所以我们就找了这个Fally，这家事务所非常的棒！大家会看到我们起诉吴征先生，这个案子会分11个部分，分11个部分，11个部分索赔，大家会看到。
那么同时我们对李洪宽先生的起诉，也会分三个部分，现在已经起诉了第一个部分。但是呢，这个要求的索赔和罪责呢会分多个部分也会完成。那么接下来会对其他的10个伪类不是8个，我们还有大概又增加了两个人，大概还有8个人马上就要开始进行起诉。特别是我看到了所有战友们的关心，对这些案件的关心，大家咱们不用吵、不用浪费时间，我们全力以赴对付盗国贼。这些伪类们这些人物啊，就交给文贵处理吧。
那么咱们的钓贼网站呢，这个功能非常之成功，这个上线这些天来已经是发现了很多很多的证据，也恳请所有的战友们，当你们上郭媒体网站遇到不正常的情况下，一定留下证据，谢谢所有的战友们！这样的话才能让我们一起，能维护我们大家上网、说话和追求法治民主自由的权利，大家都尽一份力留住证据，谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
