<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>敬畏 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%95%AC%E7%95%8F/</link>
    <description>Recent content in 敬畏 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%95%AC%E7%95%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1746/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共治下无信仰无敬畏天怒人怨万物皆悲
直播前播放视频一：数名穿看守所号服的囚犯戴着手铐脚镣艰难行走；
直播前播放视频二：5月14日20点至15日12点湖北闪电总数超13万次，黑夜如白昼！
响吧，这不会没有声音吧？5月16号，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。这是新中国联邦七哥乱聊直播节目，七哥现在被挤兑到星期天来了。昨天星期六还是有真人真事儿，所以说只能今天乱聊直播。
兄弟姐妹好啊，今天你看我穿这个黄色看上去跟上次一样，大家发现不一样，这是有格格的、有暗格的。然后今天这个是昨天新到的G-Fashion的，我最喜欢的，然后这裤子也是昨天新到的，然后这个是，所以说你看我喜欢黄色的。但是减肥以后所有的西装都不能穿了，你说这麻烦不麻烦你说，这麻烦不麻烦？所以说这都得重来，减肥成本很高啊。
兄弟姐妹们，今天刚开始我们看到武汉、湖北省这个闪电，这个在佛教里面讲，当一个人做了很多坏事的时候、做了很多很多坏事时候，当你要被打入地狱的时候也就所说的，地藏菩萨接待你的最好的地方，就是地狱之前就是雷鸣电闪、火刑、锥刑、亿万箭穿心，然后在油锅里过。
所以我每年都去河南中岳庙，中岳庙是道家的地方，因为我曾经出来清丰看守所到那块去修过心，我曾经许诺过。另外一个在那块儿替我弟弟过过阴，我所以每年我都要来拜，所以我在那里每年都知道，河南人都知道啊，我的同事们都知道，必到那里去拜。
那个墙上有各种鬼神、各种鬼我都记不清楚了，各种神呐我是挨个磕头，每个地方是三磕九拜，你想想谁能撑下来啊。几乎那个时候我的同事当中，因为高管都跟我去嘛，几乎没有撑下来的。
你想一个人大过年这边经历这么一次洗礼，基本上你说你就不敢作恶了，你看到墙上什么火刑、锥刑、雷劈，其中有一个在中岳庙西翼叫雷神，这个雷神对付人作恶的和作恶的群伙就是要用万次的雷击，先要把你的灵魂给你劈开了，把你灵魂就没有灵魂了啊，你再托生不可能了。
然后呢万次的雷劈，然后让你死不了活不了，然后再把你最后就是在这种情况下，再把你扔到火锅里去炸。火锅里炸着让你死不了、让你痛苦那种灵魂脱肉体后的灵魂去火锅里炸。炸完以后再用雷电石之抨击，哇塞，要用雷电击你999年。喔塞，够狠的这道教，比共产党还狠呢，所以在这种情况下，你看完以后你说这人呐千万别作恶啊，千万别作恶。
所以我看到湖北武汉真的是霹雳山以后2020年以后出现了很多怪象，那里听说到处出现奇异的怪象，整个武汉，特别是霹雳山、火山、雷山。那么这次整个湖北有一万多次的雷击，你觉得这正常吗？它不正常。
这是地藏菩萨佛教，咱们道教是说阎王爷、各种鬼神，现在要开始行动了，行刑前的准备，先练练枪、磨磨刀、炼炼锤子、砸两下冒不冒火星。天上的准备事情和地底下准备事情也是需要一个presentation是吧，做个PPT你看这个这么干行不行啊？这么干行不行啊？先弄中南坑还是先弄哪儿啊？
所以说很多共产党做了恶事的人睡不好觉，在2006年的时候，为了北京搞奥运会的时候很多官员自杀，最后是内部有个报告说共产党为什么高频率的自杀呢，原因就是对奥运会给带来的压力，还有一个查腐败带来的压力，另外一个呢，就在2001~2008期间中国国内共产党是流行就是叫烧香拜佛、寻道师、养巫师，家里边还养所谓的西藏来的什么喇嘛，还有什么这了那了的都是什么这主持那主持。
我给你们讲过原来人民银行一副行长，是王岐山的哥们儿，就是给自己一个孩子——七、八岁的孩子、他第三任媳妇嘛，就请了西藏的一个所谓的法师养着跟着。这法师我估计平常因为他年龄也大了，那小媳妇那么年轻他没时间双修，那法师就跟他媳妇练双修了。这我说的是100%的啊，我见多次，那眼神一看就不对啊。
我一听说话，我说你哪银儿啊（注：郭先生东北口音以及山东部分地区口音r音通通发的i音，下同）？＂哎呀七哥啊，我是哪银呐，我东北的我绥芬河的呀。＂哦，我说绥芬河老乡啊，我这一看你这银就是东北银呐，这东北银都东北出来的穿上西藏的衣服了就成了什么主持了、法师了、讲师了的，然后我就看他就在那儿笑。因为这哥们老上我那一吃饭的时候吧就带着他媳妇带着他孩子去，他媳妇的孩子就跟着所谓的东北装扮的东北银搞的西藏的法师在一起吃饭。
那我还专门跟他探讨过，我说为什么现在这么多流行，这官儿家里面都养你们这些人呢？他说你看当官的家人吧，媳妇都时间很充分啊，七哥，养孩子呢都要从小养起，基本上都是二房三房，还有很多都是在外面养的小媳妇，他说家里边老公老头吧都上班去，那只能请我们这人所谓啥呀念经、讲佛再一个帮助照顾孩子，顺便照顾照顾这小媳妇。
那个鬼笑啊给我，我就能感受得到。然后他还跟我抽雪茄，哈哈，哇塞。我说你们把西藏给毁了，哇塞。你想想，进了盘古四合院能认识到我，他就觉得八辈烧了高香了啊。所以说呢他跟我聊的时候也很紧张，我要问一些秘密的事儿，我特别问到，我说你们真的相信轮回报应吗？就你们这样的整法？你不担心自己吗？当时他给我说了句特别让我震惊的话，他说，七哥你别看我们干什么，他说我绝对相信轮回报应。
他说我已经这是第几家了，所有那几家的官员，基本上跟他的工作最后都是现世报。其中给我讲了一个东北黑龙江韩桂芝的案子的其中一个办案人，办韩桂芝的人就是当年韩桂芝要办的人，办完韩桂芝的人升官发财了，最后这个人也被办了，他说基本上就是现世报。
啊，这帮人相信，我说那你们最怕啥呀？他说：七哥，我最怕打雷啊。我一看到雷声，我就不敢出去了。为什么？他说我们干的毕竟这事儿吧打着佛祖的名义吃碗饭，我们也没这个本事。所以你看人做心亏的时候他是怕雷的，他是怕打雷的，不是开玩笑啊。
我在清丰看守所的时候我记得，它每年，我们在里面蹲了二十几个月，那个夏天的那个打雷的时候看守所里的警察都是很害怕的，那武警都害怕。只要一打雷，那个笼子上面武警、巡视的没人了——没人了、肃静了。我们这时候在里面又搓火啊、抽烟呐，是吧，给隔壁的女号里边啊，是不是啊？来点动力啊，是吧？来点激情啊，是吧，这就来了，喊号能连着喊二十几个号，没人管你，都打雷下雨的，一打雷，武警都没了。
我也问过那上面的武警，那武警都是对我非常非常尊敬的，我说你们一打雷怎么就没了。他说我们怕呀，他说谁不怕啊。站笼子上面脚底下踩着笼子，这是天天杀人，怎么能不怕呢？
我记得当年是一个已经到了9月底了，基本上9月、10月不打雷下雨，突然间雷鸣电闪，暴雷呀，滚天雷，哒哒~~~~欸，我说这咋回事？这怎么人又都没了呢？这是啥时间还下这么鬼天雷呢？就是那一天的头一天，在看守所里面据说执行枪毙11人。
大家一定要记住，我们每个人想人生的时候，把自己都想了一百年、一万年、一千年。人类上每天都有生都有死的，人生是无常的、生死是定律的。中国人现在14亿人，在过去的70年那生生死死那可是多少亿人了，是不是啊？那几十亿人吧，是吧。
好，咱说到这，刚才那个打雷，大家要通过打雷、通过这种自然有定律的、有逻辑的，而不是无规律的这种超自然现象，我就称为这就是佛祖或者上天、万佛万神、大自然的一种规律，大自然这种阴晴阳缺、四季分明，大自然中的万物生存，任何人、任何动物、任何植物离了太阳、离了水什么都没有，它是有定律的。
所以我相信上天有神在，我们是万物当中一个世界当中极小的极小的极小的几乎可以忽略的一部分——我们连那个沙子中的那个成分的一点儿都不算，从银河、从宇宙、从黑洞中看，我们实在太渺小。但是我们却有规律，万物当中它也有规律，生死、各种动物的生存、动物链、生物链、植物链，它叫链儿就是有规律的、上环扣下环。
这就是我们看到的，我们共产党这个流氓国家统治下的中国，我们中国人失去最大的是对上天的敬畏、对大自然的敬畏、对人性的敬畏、对万物的敬畏——花不开了、水被变臭了、地底下被污染了、天上的空气被污染了，连天上的星星你都看不见了，天怒人怨，万物皆悲，万物皆悲啊！
按照佛家的说，当万物皆悲的时候，就是世界秩序重建的时候。万物皆悲，上天就是响这种滚天雷、下不正常冰雹、下那个苦雨——苦雨就今天所说的雾霾下下出的肮脏的雨，过去没有汽车也有苦雨之说呀！
二、新中国联邦跟大家最要分享的就是我们要有信仰
所以兄弟姐妹们当我们面对这些的时候，新中国联邦就跟大家最要分享就是我们要有信仰。任何一个人最后你都会被火烧掉或埋在土里，你都会消失。但是你短短的在人生两万天也好、三万六千天也好，不论多少天，对大自然、对人性、对世界要擦干眼睛，人生来世、人生今世、人生过去的事，一切都以善为好，多善为妙，不要去伤害任何的动物，更不要去杀人越货、泯灭良心，人类到今天是上天给了我们灵魂,我们要珍惜上天的灵魂，这是七哥说的，这就是中共国现在我们被中共统治下的中国的悲哀！
大家你们去过台湾的，你但凡到台湾去过台中、台南、高雄、台北的小吃街，你看到那个台湾的小吃你就知道，台湾的文化和信仰的保留它多重要！
哎呦，我的鼻子，抱歉。哎呀，我这基本上好了，基本上好了，大家别担心啊，基本上好啦。也就是偶尔来这么一下子，就是痒的不得了。
当你们看到台湾、台中那些小吃的时候，你会感觉中国文化是多么的伟大，那个饮食文化没法想象。你没去过的人，那个吃法、那个做法你没法想象，当你看到台湾博物馆，当你看到台湾保留的那些中国历史的文化，还有台湾人的那个礼节的时候，你真觉得中国人太伟大了。更重要的事情——台湾的佛教、台湾的宗教、台湾的信仰和台湾的包容和台湾人的善良。你就会感觉到，一个邪恶的党它给人民带来的东西是多么可怕，就是把人心给污染了。
然后你从台湾再转去日本，连一个被共产党天天手撕的日本，竟然对中国的文化如此之痴迷。所有日本的，我见过的高人、权力的人、有钱的人、名人，都以懂中国文字、了解中国文化为绝对的自傲，绝对的自豪和自傲！那么中国文化和中国的宗教信仰被共产党毁成什么样了呢？
三、看守所和家人亲人的经历灭共1亿次都不解恨
再一个你们看到第二个小视频——拉着那个手铐、脚镣的那个，我看到一个战友发信息说，我一生将致力于消灭共产党。这些在新疆现在已经是普遍现象，我给大家说过，大家可能不知道当时什么感觉。我很惊讶的事情，就是共产党改革开放到现在，七哥是89年被抓起来，我在清丰看守所，那么到今天中国已经是上了火星了，而且共产党四个自信都出来了，换了好几个皇帝了，而且要征服全世界啦，冠状病毒都出来了。
欸，你发现它那个看守所里的刑具没什么改变，我看到这个时候我很惊讶，他穿的那个衣服现在统一化了。我在清丰关的衣服是没有统一的，你爱穿啥穿啥。有些人那个衣服，就是春夏秋冬就那两件，有的在里面关了5年、7年案子没人管的。
我进去被打得浑身流血，我穿的也是一个这样高领的衣裳，那个衣服血流完以后，它一干就透明了——都是血嘛全身，然后我进去以后家人有给送去衣服的，都在里面盼着家人送个衣服，给我送了衣服，我衣服还真给我送进去了，还找了人，所以我的衣服穿没问题。
但是给我砸上脚镣手铐的时候，你们刚才看的那个。我刚才看的那个是什么，是8公斤的，一个6公斤、一个8公斤的。6公斤、8公斤这是给什么人砸的呢？就是你还在审判中，基本上你可能是死刑了，这就是死刑，基本上你是重罪，基本上是死刑——6公斤到8公斤。
那么从判了死刑了这人又不太老实——直接回来砸上20公斤的，就刚才那个两个重这么粗的那个东西，你根本拉不动的，20公斤你是拉不动、走不了道的，那怎么办呢？就在里边就把那个手脚那块拿布缠上，你看它这个方的，它跟割肉一样，缠上东西，得拿一个绳子捞着，得捞起来才慢慢的一步一步这么晃着走。
那么捞的时候，我呢，你看到手铐了嘛。我很惊讶，我给你们说过手铐是用钢筋做的，是钢筋它是铆死的，铆死你的，去枪毙的时候给你锯开，那个脚镣也是铆死的，他们铆钉给你铆死的，没有什么螺丝的，就这么粗鲁。砸你脚铆死的时候那个监警专门有干这个的，duang~duang~，三下就给你砸上去了，你那个脚疼到心里边疼到脑袋上就冒火星一样啊，duang~duang~duang~，三下。他们叫做什么？还喊着口号，一~啪一下砸下去，咣~一锤——送你走，第二招——罚你人生，第三个——死了解脱,Chua~三下。一边三下，哇塞，这么狠，那个准确度，duang~duang~duang~三下。
我倒霉就在这个专业砸这个脚镣的人他妈不在，他不在结果是那个混蛋试着给我砸，砸了十几下才给我砸了一边儿，我整个脚，所以那个脚啊经常我这像刚才就是坐在那块儿就啪~就疼起来了，每天都疼那么十几次。
这个手镣手铐砸的时候就更惨了，它是放在一个上面一个这么叫你站在那儿，他给你那个用钢筋做的就这么便宜东西，然后手放在，他是拿着锤子这么给你砸，拿个砧子就当当当给你砸，你想想那个手骨头疼到什么程度啊！他看到你疼就特别开心，旁边的就在那儿开心地笑，抽着烟在那笑说，小子，等你解开的时候，你已经是见了阎王了。就你解开的时候，你已经见阎王去了。
所以说你去想一想，戴着一个这样的一个钢筋铐上的手铐，底下淌着20公斤的脚镣，七哥整整8个月。我这喜欢干净，我这想办法我还得洗澡，最后也在里边还得把衣服还得脱出来还得洗澡、还得洗衣服，你想想多难吧，整整8个月。
当给我摘下来的时候，你们不知道那种感觉呀，那种自由啊，那种身体啊，这就是为什么七哥告诉你的，七哥感恩每一时每一刻，你经历过生死，你到阎王爷那转了一圈，你失去过8个月这样的几乎是畜生都受不了的这种人生，连畜生都受不了的人生，我看那个脚镣手铐的时候，我对共产党的恨啊，兄弟姐妹们，我没办法用任何语言和身体语言来表达我的恨。
就到今天中国共产党，这个刑是当年对付地主的刑法，就地主有些人不是当时就弄死你的。弄死你，你家藏的钱财我上哪儿找去啊？就把地主和家人给抓了、家给抄了，有些地主还藏了点金的、银的、银条什么古董啊，就把地主这么砸脚镣，他们叫什么？——封；这叫手铐它叫什么呢？当时叫做心铐——这是铐你心的，让你恐惧难受。然后砸上脚镣，叫做拖死镣——拖死你的镣，给你来个拖死镣。咵~给你弄上。所有人心里都会崩溃，没有人不崩溃的。
但是我告诉大家，我在那里看到的这些人当中最牛的，就是我说那个没满18周岁的所谓的强奸犯是真正的民主人士，戴脚镣手铐没含糊，就这也不认服，还有几个宗教人士，是真的有一种叫临死戴着脚镣手铐也没服，所以在那里你能看出来有教养、有信仰、有文化的人他绝对是不一样的，他绝对是跟旁人和正常人、百姓是绝对不一样，就64进去那帮人是真有骨头，不是假有骨头是真不认，没有一点畏惧——不是全部，绝大多数。这是我亲眼亲身经历。
那么共产党对付地主的事情，现在是对付新疆、再对付所有的中国同胞。而且我看到这个脚镣手铐的时候，基本上所有的做法那个扣环、中间那个链子长以后跟你一窝拉过来，你看那个人竟然连个手链也没有，就这么就这样让他就一个绳拉绳也没有，就这么让他在那晃荡，当录这个录像的时候一定是上前边受罚或者就是游行、审问从死刑号拉出来的，唯一有可能不是死刑犯的是什么人呢？就是你犯了监规了、重大监规，把你要关黑屋去，关黑屋的时候呢，一米一，旁边多少呢？——800，让你站不起来你蹲不下来，给你砸上手铐脚镣把你塞进去，就这样让你再你关上你一星期，你基本上人就疯了。
那么所以我看的那个视频一个是执行去、一个是被审讯去、一个是关黑屋，没有其他的啊，这个人就已经是应该是已经是老实地被判了死刑的死刑犯。所以大家知道，共产党现在在监在押人数劳改人数总加一起2000多万人，就整个纽约州、一个台湾的人在监狱里面在看守所里关着呢，你想想这2000多万人里边不要说1%的人，就砸上手铐脚镣的话几十万人，这几十万人戴着脚镣手铐就此时此刻生不如死啊，如果是一夸张像些新疆人进去基本上都给你砸上，那个时候就在清丰看守所一听说蒙古人一听说新疆人少数民族进去就给你砸上死刑镣。为什么？膀大腰圆，打你的时候很折腾，还得拿电棒，那时候很高级、还浪费电，那么高级，直接就给你砸上
这就是整个中国现在我告诉大家，天上打雷为什么你知道吗？——地上人怨，怨鬼怨神野鬼。共产党到了今天对人民的手段、统治人民的所有的手法一点没改变，悲哀呀！中国共产党现在都要征服全人类了。当你看到这种脚镣手铐的时候，你没亲自享受吧，你是不知道七哥的感受，这个世界上如果不灭共产党，人类真的是没有任何存在和任何和平和任何所谓美好的明天而言，绝不可能。
因为你看到了脚镣手铐，这是人性化的，你看到虐刑、你看到打人，当你把头发剪了以后放在塑料袋里面蒙上你的脖子让你深呼吸的时候，你试试，不要剪一堆就拣剪几根，你天天咳嗽得肺疼，那种如刀扎万箭穿肺的感觉你去想想。
那个女号那女犯人从外面回来以后，出去的时候没脚镣没手铐女犯，这到了大概晚上回来了——撇着腿回来了，我们就从那个三个眼儿的铁门上看着，人喊，七哥，欸，谁谁谁，比如说当年在清丰看守所的一个叫曼丽，这个曼丽提回来了，那个人就被枪毙了，那64的一个绝对牛人。
曼丽被提回来了，哇塞就拉着腿回来了，也不戴脚镣手铐怎么这样？然后她进了屋以后，咵搁外面送进去了，我说今天提审啦恭喜啊，见家人了吗？没见家人了，审了一天？啊。怎么回事啊？腿受伤了？说快把我给捅死了，十几个人吃完饭喝完酒了把我们两个，从另外一个所提来的女犯人也是一个64的所谓某大学的学生，她说把我们俩人一起脱光以后，她说先人戳，然后拿手戳，然后往这阴道里塞草，来在这个什么的拿着钢笔在身体上写字，把钢笔写到肉里边去，整个人回来就快报废的感觉，她就是那个枪毙之前剃了光头的这个女孩。
这就是看守所，你看到的你听到的你没有亲身经历你是不知道感受的，就像我们战友这些天有很多人家人被带走、被抓，撕心裂肺的哭，我都能明白这感觉放他家里面了、放在你身上，但是当你讲别人的故事的时候，你一点感受都没有。
当有七哥跟你讲8个月的时候带着脚铐手镣你一点感觉都不会有，但是让你戴上8个小时的时候，你基本上就会崩溃，当你没想到我的家人、我的同事被带走、被威胁，我的同事被脱光了站在门口——一整天我们一个女员工，警察进来进去的叫一个女性脱光。有一个女性我跟大家说过，离婚了，这个警察送他回家，然后就开始跟她谈恋爱了，就是一个钥匙都拿走，我喜欢你的钥匙链。
战友们，我的家人和我的同事所遭受的痛苦、我对共产党的恨，能灭共产党一亿次七哥都不能解我的心头恨，如果说共产党被消灭一万亿次，它都不能解除我在青丰所受的罪，它都不能平衡到我的心里。
一个没有戴过八个月手镣脚铐的人、没失去过一天自由的人、没有看到被当面枪毙了几十个追求民主法治的这种钢铁硬汉还有这些女神般的英雄们，你是不懂得什么叫民主法治自由的。如果你在这个又得到了重生再生，经历了人间见过世界上现在合法的皇帝、酋长、超级富豪、超级政治家、世界首领，你没在这个心灵矛盾中间活过，你不懂得什么叫政治和和平，你也不懂得什么叫国家政权。
如果你真没有读那个千把本书的话，翻阅吧，咱们不叫读吧，就翻阅我这千把本书，见过上百个国家的政治家、哲学家亲耳亲自听他讲述人类的历史，你是没有资格来讲国际政治和历史的，就像你没受过脚镣手铐之刑你讲这个所谓的刑罚，永远是不靠谱的。
四、七哥离开看守所那一刻已经断了报私仇的念头
说到这的时候，兄弟姐妹们我要今天给你们讲讲今天的主题，就是七哥发出去说美国对所有的中国公检法所谓的共产党员家人限制签证，就限旅令和限签令这个事情，我发出以后起了巨大的震撼，无论体制内还是我们的战友，还是体制外包括各国外的朋友，有很多人、体制内的人说你不能这么干，你就应该让他们都给他抓了、都给他杀喽、都给他限制了才好呢，就体制内的就很多人，体制外的也有。当然也有支持我这个想法说法的，为什么有这个说法？为什么有这个想法？我们该怎么看待这个问题？今天七哥主要说这个问题。
（郭先生与战友们互动）［唉呀，哎呦哎呦哎呦哎呦哎呦。冰冰和我双修又来了，冰冰和我双修啊，丁晓兵808，呐了闷了赞了主播，新中联人郭拜尔，western启蒙，风雨彩虹鱼，雨水，文柯Miles，my little，陆克思，不是马克思鲁克斯啊，凤凰，这是米黄，七喜，干指头蘸醋，哎呦，千指头蘸醋，G-TV，G-7TV，胜利在望啊，那个省啊，堪萨派，多吉999，喜国好公民，红百合，红百合，红百合，红百合啊］。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/298/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/298/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是 5月 31号文贵的报平安视频，这几天来一直在忙，闭门听证会所有的事情，有时候很多想法特别想分享给所有的战友们，但是由于确实时间精力有限，有些事情只能等到事情完了以后才能与大家分享。
这几天最重要的事情就是关于，很多人都在问我，还有几天就是 64了，关于64的看法，和我想说什么，6月 2号我可能会上澳大利亚的安红，邱岳首新的频道的一个节目，在那个时候我可能会讲一些我的观点，但是今天我想和大
家分享的事情是，昨天晚上我和一位老领导通电话，我说老领导当年在 64以
前，5月中的时候，我和您在一起，我去捐钱，你告诉我说这很可能是邓小平和赵紫阳之间的一个政治较量，都是牺牲品，然后后来学生的事件您很担心，后来都让您预测对了，现在 29年过去了，海外很多人都在谈论着 64，您怎么看法呢？
老领导做为安徽人，用安徽腔发音说，我也看了一些，64是我们民族的悲剧，在海外大家可以认真去探讨这个悲剧发生的原因，和避免悲剧再发生的各种手段，但是不要把这个悲剧变成了喜剧，变成了某些人的发财工具。好多人到了64像过年一样，大家去抹点芥末，掉两滴眼泪，然后去讲讲话，然后拉一些人在镜头里边照个像，一共
10几，
7，8个人搞点什么噱头，然后一如既往的
29年不变的捐款.
老人家的话让我感触颇深，我想起来当年看守所里边被枪毙的那几个人，我多次说过，里边有个孩子枪毙的时候定的罪行，叫强奸幼女碎尸罪，这个人一再跟我说，中国民主文化人民像干柴一样需要我们去点燃，永远没忘过，从来没见他妥协，求饶过，几乎所有的犯人被打，就地跪下，经常我们听到他被拉到外边打去，只听到嗷，嗷的叫，但没听到过磕头，求饶声。因为我们监号和深墙之间相隔也就是 5米， 5米之外是高墙铁网，之内是个监号平顶，平顶上面是笼子，武警还在上面走，也就是放风的地方，笼子后边是高的关囚犯的地方，所以就那么近，每天都听到，感触太深了，永远不能忘，这是个绝对的了不起的真正的英雄，希望不要把这些无名英雄的悲剧变成我们某些人发财的工具，变成了喜剧，这真是老领导说太好了。
另外我跟老领导顺便问了一句，现在很多人啊都在谈论文贵到底该不该反习，反
不反共产党，他说你不是说了吗成天反乌托邦吗，乌托邦不就是共产党吗，老人家当然有忌讳不需说多。
实际上中国现在的问题，只要乌托邦这个体制，共产党不被灭了，不被改变，中国谈啥都是假的，这也是为什么中国大地上今天，真的必须变成假的，假的必须变成伟大的，真的没有活路，没有机会，没有尊严，假的发财升官，有女人，有票子，还有权利，尊严，荒不荒堂啊，不就来自乌托邦吗。
在中国，善的被欺负，没未来，善的甚至没生命，没安全，恶的有大权，大钱，有美女，还有美食，还能得到尊重。5-最后天亮了何等的荒唐啊！善恶颠倒，真假不分，这不是一个民族国家人类的悲剧吗？来自于哪里啊？不就是来自于乌托邦，共产主义吗？也就是今天的共产党吗？所以啊，这感触太深了！29年前的一切都历历在目，仿佛就在前天昨天。可是我们 29年了为了发财，为了赚钱，为了统治，这个国家竟然不让有信仰！一个没有信仰的国家，怎么可能有安全，有尊严，有公平？有真假之分善恶之分？一个有信仰的国家，不允许有信仰他信谁啊？他只能信钱。信钱的结果是什么啊？就没有道德。道德是做人的底线，人和畜生之别，就是“道”“德”！“道”就是手段，“德”就是标准。做人的手段和标准都没了，还谈什么法律和信仰啊，还谈什么善恶啊？
那么今天就因为如此，中国现在社会上都是叫现实主义当道，一切以钱为主。这就是为什么 64的时候那么多人死了以后，没有人记得他们的名字。到今天 29
年了到底死多少人？那个坦克人到底是怎么回事？没人说出真相，大家都在摸着
鼻子掉着泪，伸着手，拿着钱，弄着名，弄成民主民运，还什么民主民运律师。大家靠他发财。为什么?没有廉耻！没有真假善恶之分，没有真假善恶的标准。没有“道”，没有”德“，没有起码的对死者的敬畏，对悲剧的反思，因为没有信仰，没有宗教。没有宗教没问题，你不能没有信仰。对上天之敬意，对几千年来人类集结各种宗教这种敬畏之心都没有，一切都否定，只相信钞票。
今朝有酒今朝醉，都是这种思路。官场上哪个不是这样？我原来说过的岳文海，那个财政部的王保安部长，把我抓起来的足来镇，包括那大帅哥张副部长，张少春，全都是岳文海介绍给我的。这些人都被抓了，可岳文海啥事没有！这不是荒唐吗？原因是啥啊？安全部中纪委，有河南邦在帮助他们。还有一个，他送了太多的字画，给太多人送了美女。所以没有人查他。
所以说什么叫反腐啊，反的谁家腐啊？对不对啊？你不就是选择性反腐吗？反腐就是政治斗争的工具。根本不是为人民获得公平正义或者政治利益。或者是保护党的，国家的人民的利益。都是瞎扯呢！这是最简单的例子，太多了我举不完。
关于爆料，文贵正在等待这一个最佳的时机。现在把所有的目光和精力都让给委内瑞拉，马来西亚。马航！大家注意到了吗？马航，马哈蒂尔昨天说了，只要有新的证据马航事情就重新调查。什么意思啊？跟中国做交换，把刘特佐给送回来，马航的事情咱们商量着来，不把刘特佐送回来，我就把马航重新调查。马航事件文贵爆料的一个关键点，关键时间一旦马航事件重新调查，有重新的真相出来，这个爆料革命将走向新的一个台阶。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，不要着急。你看看我现在每天十几个小时，我做了那么多事情，很多不能跟你们分享，因为都是签法律协议的，但未来你们都会慢慢知道。行动，行动，行动大于一切。29年我们如果大家都行动，今天一切都将不同。今天的委内瑞拉，就是中国的有可能是下一个中国的翻版，所以我们要制止；今天的马来西亚，说明了中国的对外扩张的失败，我们人民不能被绑上战车，我们正在做。一切阳谷深县县大县，咱最后看结果说的算。谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/283/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/283/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀又回来了。又回来了啊，我的娘了，刚才我一看，这家伙过2000了，我都吓死人了啊，过两天了。我想跟大家说的事情，比如说五一公正这个发生以后，这个陆德先生为啥我看出了这个孩子真不简单，这小伙子他发现他说这是个阴谋。
什么？因为一旦在国内有人举着牌子说郭文贵要五一公正，然后吧，死人了，郭文贵成了刑事犯。下海呀，然后一举牌子，说海外杨建立让我这位杨经理抓起来了就成形式罢了。被抓起来了，欲加之罪何患无辞，都整成刑事犯了，那还了得了吗？这是肯定的同时。都反过来了，这个有人就给我出了主意，说这个这是咱中国人啊，干好事儿不一定干成这个干坏事干的。
可成了这事就是乌托邦给我们中国人带入的病毒，我们中国人必须得改这个毛病，还要害人的，那个办法太早有人给我出，文贵啊你。特别好，你知道国内你找你这员工，我这上万个员工的事吧，找几个员工上郑州大街上北京奥运村啊，然后到了。这个这个上海，这个半岛酒店门口夸这个李一平啊，这个吴建民先生这个让我公正。我共振了，然后抓旁边人，过了几个瓜给你伤害他，然后就直接起诉了，那起诉什么概念啊？
那就毁人啦，这叫教唆犯罪，导致严重社会机构还有扰乱社会秩序罪。啊，我这个出主意的人我说你想一想，我说你记住啊，你这样子做，只能是比5一共振的事还糟糕。我们不能以毒攻毒，我们要以善公主，我们要以智慧工作，我们不能。以恶制恶这是不对的，我们用真来干假，用善来灭恶，不能以恶制恶，以假制假。
以恶制恶，那是那是天道轮回当中最低层的，要进入万劫不复的地狱，所以我才说的。那些对这些事情以后我还是我对海外所有的打击盗国贼的，反对乌托邦的人我都支持你们。我和你们无仇无恨，我犯得着吗？我用得着吗？我以为在美国政府工作的特别高级的华人跟我说，你不要和明明有任何来往，两个箱子不要合照。
她的丈夫我说文慧你一定要记住不要掺和他们不要查，我们从来不怎么来往，确实让我很伤心，确实感到很。很失望，但是我还要说的事情，但毕竟我们是同族同类啊，人家说咱们这个重组我心里。不舒服啊，你说你谁能接触到别人，说你们中国人是个傻子，是骗子专门造假，只有。精神病就是不想听的享受，我们这个民族没有问题的，头两天我在跟一个几个日本人在一起。
然后吃饭什么的啊，怎么样怎么样怎样讲，他说这个关键是你觉得我下一步干什么，我一下帮你选首相。哎呀，你怎么这么说啊？你不能这么说，我说我说你们日本人啊，千万别觉得自己骄傲的大的不行，你是完美的我你可绝对不是我说你。你要归来不讲手相，我说我滚到你日本去，我在你那个政府的门口，我说我在那儿给你跪上三天，你敢跟我打赌吗？她不吱声了，我说你们。虚伪的很，非常虚伪，还是心胸狭窄问你就是想当首相，下一个挑战安倍就是你这哥们前天去了。
傻逼啊我看前面那个后面安排做这套米色的西装啊，而且这个这个它在后面跟着。绝对要干掉他，这叫良性竞争我你不要回避，我说不可接受的事情是背后使刀子，我说没有一个民族。不爱自己民族超过别的民族，我说你不要在我面前说我们中国人不好，我说我告诉你，中国人在这个人种里边绝对是最棒的。我说你看看我们的兰亭序谁写的，我们写兰亭序是全世界在干嘛呢？你看看服装界每位当风的时候。
啊，我们北魏的服装的时候，看看北魏的雕塑的时候，你再看看这个佛普陀的像到了中国以后的变化那种大智慧。我说你再看看中国过去的哲学，你再看看中国的这种艺术珐琅彩唐朝的金边。卡斯，你再看看我们的世仇，我说中国创造文明多了去了，人类的历史上的杀掠，不仅是中国在国外不知名。我们是被从大清朝杨讲就是北宋啊，就是金灭了北宋宋徽。
被烤了油灯宋江被欺骗了，这108好汉，整个大中华民族就从背叛整个你姐姐吧。到大清朝就是个最混蛋的年代，我们这个民族失去了自信，男的被剃掉了头发，女的裹了小脚。啊，这人类是最变态的，都是这个整个的民族的悲哀，后来又来了一个乌托邦，这叫乌托邦啊，他不准别人崇洋媚外。他第1个就是外来的，外来叫邪教佛教，但是我们这个民族有问题吗？没问题。
根据我的很多朋友都嫁给了外国人，我都问他啊，这个你们嫁外国人娶外国人呢，在性生活上是有啥分别吗？大前天我就在我对面的日本餐厅吃饭，我在那里边，7个人里边竟然有5个是中国人的，出是个服务员那天晚上在对面。这个餐厅叫马上玛莎啊，全号称日本现在在美国最好的餐厅，我是他最大的客户，只有我一个人在那吃饭。一顿饭可以花7万美元，因为我要基金招待全包需要提前订餐，我跟我吃饭的这位朋友就。
这个我的好朋友，我这4人中不能说是个女的，爱这个家了，这个美国这个英国人，我在这之前有另外两个这个，呃，中国女排。朋友见了外国人，原来中国人离了婚，嫁了外国人，还有一个假日本人，后来加了这个加拿大人的，我问他。真的，外国人姓氏和中国人有什么不一样，他讨论讨论，我说我们这是不是真的，我们中国男人太小了，或者时间太短了，他完全不是所有人打了。第一，所以说性生活不在长短，关键是感觉前奏怎么样后后边怎么结束啊，都是这个结果，他说我们女的这么看。
然后他说真不像你想的那么难，怎么完全不知道不是那么回事儿，他说所有的人都是到最后40多岁的。外国人都不行了，还是反而中国人是持之以恒啊，而且非常坚挺，而且中国人男人很敏感，而且中国他们都很思念。睡上不是什么问题，后来我也有这个中国男人娶了外国女人的，是不是不一样？那他们说完全忧郁很好。事实性上没有问题，体能上，我们绝对没有问题，啊，不是说今天看出一个基础。
追求中国人就不健康，是中国吃化学物品吃太多这个文化不锻炼，本质没问题，那另外一个文化上有什么问题吗？文化。那就是从乌托邦之后，我叫陈丹青先生批评中国人和鲁迅说的很多中国人是很多不是全对也是很对的，我也认识陈丹青先生很棒。非常不简单，那么都是对的，那么另外一个我们中国人是哪有问题啊，我们不守法，我们爱撒谎，我们自私，但是你看看。新加坡你看看这个还是香港看看台湾，还有一个旅日的华人，包括我们的将领。
啊，包括在硅谷里的华人，那都是很优秀的，很受人尊重的，所以说中国人这个民族的人种呢？很有个性，就是遇正则正遇邪则邪的民族，遇强更强，我们这个民族。遇到流氓了的，你都到过贼了，怎么遇到得到1遇到流氓。流氓遇到骗子更骗子水，咱们这个民族展现个人的形象，在大陆，特别是大陆出来的，我们大陆人的香港一河之隔。
河之隔，天壤之别，同一个民族文化不同，人家香港人就有那个小伙子啊，就说这话什么呀，人家是遇到法政。手法遇到真更真，遇到了高尚更高尚，我们大陆出来的现在就是受乌托邦的教育，家更加遇坏更坏。正片，所以你看我们这海外的民主民生，你见过几个香港人，你见过几个台湾人，你见过几个呢？海外出生的华人，都是我们大陆出来的，被子也遇骗子了，天遇流氓者流氓玉棒，琢磨这个文化给熏了。
是啊，与魔鬼，我们变成了更大的魔鬼，我为感谢。这是我叫我很早就认识了高人佛教，然后让我开始走向去探索信仰。从一个我还是想知道地球为什么不掉下来，为什么有山有水，为什么一年四季它不变化？探索或者是知道银河系有宇宙，我知道北京我最早就去看的就是新闻馆，我就是为什么看情况就问新闻官说的什么？
银河系啊，那么在动物园的北京动物园有这么个心血管啊，对面那个地方，然后呢，这个什么外面有银黑的，我就问为什么是什么呀，为什么呀？都不搭理我了，但是这种探索，让我感觉到我们人类是无知的，所以今天我们看到了海外这种情况。我们还不是改吗？还要让我们这个民族继续假自私。啊，我们这个民族没问题啦，我我一个这个很好的，你这个女友是在这个发。
脖子是个明星啊，我不能说，我一说大家都知道，最早在大陆最火的时候啊，拍过一部电影啊，是跟这个。朱时茂先生拍的啊，他这个最早嫁给中国人，后来嫁给法国人，后来又跟一个德国人谈恋爱，后来一个意大利谈了，后来又跟中国人结婚。可能又生孩子，后来又回去，我们俩特别好啊，这个我曾经认真的，我说咱俩是姐妹的关系探讨关于外国男人和中国男人的。哇，那个说法再坚持，最后还是中国男人好啊，这是这个有同族相惜，也不是人家不好，我有一个特别好的哥们也是一个。
特别名人大家也会说都知道，这个一个一个艺术家他的现在是雕塑，还有在在西方是非常非常值钱的啊。嗯，我我一说大家都知道了，还有那音乐特别好，刚刚在和一个美国第三任太太离婚，前面取过一个西班牙，他的球又发过来了。为了探索了一个这个不同我只有文化上不同，本质的民族属性没有任何不同，只有插。没有高低，严格可以这么说，啊，结果呢，我们现在多么的自卑呀，我们中国人。
他到哪去了？人都不高兴呢，在这个纽约好几个俱乐部里面竟然是到现在人家内部有条规矩决不能说这是犯法的。不接受中国人，在我家隔壁有个俱乐部，啊，叫大都会俱乐部，另外一个。所以我可以用这个俱乐部，我从来没去过，推荐我去了，我说这里又没有中国人啊，他说没有，有没有香港人啊？有没有台湾人有，有没有还是就没大陆的，唉，我那奇怪了啊，咋回事儿，这是后来我就跟他们聊天，结果那里面就会。
居然告诉我说，我们有个不成文的不接受中国大陆人，你说我都想吐出来吐血的感觉，你知道这是个奇耻大辱。为什么呢，啊，他就是这个规矩，所以说我想跟亲爱的兄弟姐妹们说。我们真的要改改了，今天我们说五一公正他们搞的不对，他们的部队是来自于我们的无知和愚昧，是因为我。这个底盘，我们这个环境，我们这个民族，这个文化，它来自于我们，就像我自己比如说，我公会犯错了我。
不能说爱呀，我这个手托着下东西了，我就把我手砍了，我这个手是来自我的身体，我这个嘴胡说八道放狗屁了是用来自我的身体，我要。这个所有的发动五一公正，还有现在靠募捐骗捐，变性的，搞征婚启事的这些祸害们。它来自于我们同类，而且都是我们大陆的水。我问了很多人，我问他们他们都不回答我这个问题，我说为什么凡是站着，海外骗子都是我们大陆的。
钓鱼媒体贾政屁假募捐，假名假名来，家庭无关还。哪个民族能像我们这个民族是的就是能把感情搞包装，能把这个这个情怀搞包装，能把理想搞包装，能把宗教搞。包装全人类上没有，你能看到一个宗教，一个庙，一个庙里面十几台劳斯莱斯来参加活动。老和尚啪啪两个女孩走着哈家伙还戴着佛珠，你说这种滑稽的现象能出现在我们这个国家正常正常的很。
竟然有和尚跑了，毛主席下面就念佛经念毛主席语录，啊，所以说你想想这个多。我可怕呀，我们这个国家的民族是被深深的中伤了病毒啊，不是一般的可怕呀。所以我问很多人为什么这些海外的募捐的，骗捐的，骗性的，征婚的都是我们大陆的，人家台湾人香港人同族同类。甚至在海外出的话就跟着不粘锅，所有的美国政府官员之间的交往面，三年前，就我说那位美国的高官。
迈尔斯，我求求你了啊，咱俩见面你别说我名字，这啥我都签个文字的啊，但我在求求你了，你能不能不和人。我说你给我说的是什么名字？还真记不住，然后旁边问他说你看这个这个海外的这个给我们寄信的。你可以给我介绍介绍，结果拿了几个名字写半天，我一看傻眼了，没有一个大陆的，全部都是香港人。和海外出生的华人啊，现在电话诈骗，电话诈骗。
阿静来拿啊，然后原来是台湾电话诈骗诈骗指诈骗中国人，专打中国人，咱中国人这是干嘛？专门诈骗自己同胞啊，可悲呀，我是真实的。太多感触了，你妈说是毛泽东。造成的好，都是中国人。
朝鲜车祸是。各方面有中华民族的最大的悲剧，方正证券啊。这个方正证券现在有意思了，聊聊方正证券，方正证券，现在他们正在洗牌，想尽办法。
不要阻挡我，我们的战略合作伙伴啊，在香港股票最大买家你们上网查一下最大买家啊，国内我实际上第2个。大股东，但是加上其他战略合作，我是第一大股东，现在他们就想尽办法要把这个方正证券给抢走，关键他最怕的就是。把方正证券的股东给暴露出来，但是大事就是要上天照顾文贵，你不赚钱都不行，我睡着都赚钱，你没办法。
与外资持有51%的股权，结果我的股票现在好几家都买，特别是日本的超级富豪，我们的合伙人，我们一个基金。额度1000亿美元，我不能说是谁啊，头一段就找我说能不能把你这个所有的股份卖股票卖给我，我给你个大包配啊。这个这个两倍的价格对不起，不卖不卖，方正证券现在5块多了，我们还在买，大家可以看一看啊，过去三周来最大交易。接下来我们还会有，我光棍时候，一会不买了，我发动了海外所有跟我有关系的，因为我投了个基金前高高盛。
这个高管啊，这个副总裁成立的基金是前年成立的，当时你看我这是在已经在美国了，我投他的钱。现在大概都赚了7倍以上，这个哥们儿就在一年前说这只是美国人真是太聪明了，他说这个方程中间未来会是什么呀？我说我告诉你。会生蝶蝶，他说那什么时候是最多的时候，我说我如果没有猜错，应该在2018年。和17年这两年生的时候是2019年，这哥们就是拼命的，当时就是买，买啥呀买碟。
我根本就赚了大钱了，你知道吗？然后最近人家夸就全收，方正股票大家看看罢了不得你看着啊，但你没有。要听我的啊，别听我的，不鼓励人来，到时我可不负责任啊，我可不负责任，但是你我可以负责任的告诉你，香港市场只有一股方正股票。我的战略投资伙伴都会给买空了，你们看着吧，我只投资不投机，我劝所有的战友们记住啊。千万不要投机心理投机，你要挣的钱，那就没天理了，因为什么，所有的投机股票上就是玩赌的。
就是顽主的，人家是庄家，你来了只是凑凑热闹小分子，你赢了他他就开那场子不找书了吗？你早晚都是投机。那是没有未来的投资，就你看准一个公司买下去别再动了，啊，那叫长期不管跌幅就是这是教头。这就是巴菲特的核心，中国人凡事想着把它全抓了原因，什么你叫投机，你是假咖啡。人家是真大菲特，这本质不同啊，乐视股票垃圾垃圾就是垃圾啊，因为这个令计划一完他就。
令计划一说被调查那一刻，乐视股票一文不值，你记住你就像那个马云呢，是不是啊，还是马化腾？啊是吧，还有什么什么这个这个什么这个股票啊，你去看看那几个金融大佬现在都不让出境啊，都啊，我们不会有未来的。不会有未来的啊，还有啥呀？我今天得回咱们，昨天有战友给我发信息。比如说最开心的事跟郭叔交流，希望多交流啊，千万记住买方正股票的人，我要给你们建议啊，不要在大陆买。
在大陆买就傻了，一定买这个深港沪港通，因为在香港持有啊，千万千万记住不要大陆的什么东西。分资产都不要，有一分股票都不要买，在大陆的所有的钱都不是你们的，我希望你们一定看到文贵的遭遇，就是你们。你的最好的榜样，国内的私营企业家们千万就有钱，要到去欧美，债留大陆是。忘记香港，搞好政体，而不是搞好海外身份，随时可以离开，一定。
就让儿女到海外学习，买个别高调的房子住下来，然后把自己名下财产清干净合法那。你千万别偷税漏税在海外，在国内最好的安全，不要相信任何当官的就自己不要让自己干的事，没有了回头路行最。到哪都不行，这就是我以为建议的千万记住，凡是共产党能涉及的地方都不要碰，啊，都不要慌。
我一直要讲讲投资啊。啊，美元这回大家记住，美国马上去中国的谈判团回来以后人民币就该变了。中了股票就该变动了，盗国贼会借机干嘛啊？这就是大家老讲的，人家人家是这个。西方国家是把手伸到别的国家去赚钱，给自己老百姓花，然后这个自己要挑战的是大别人去，咱们这个共产党。
是啥？有困难了，这个受委屈了，打自己的孩子使劲打，打自己的娘，打自己的爹，打自己的孩子，打自己的兄弟，杀自己的兄弟。啊，没钱了把手伸到娘的腰包去，生的姐妹要不是生了孩子要不要去，这就是我们盗贼，人家美国人到中国去能空手回来吗？不可能。千万别相信什么公告，更不要相信外交部，你要看本质，看哪两样货币和股票，股票的生活。也就证明了，到底和美国达成什么交易？这个货币的就达成了，就知道中国做什么让步。
中美之间你永远记住，他是狮子，咱们是羊啊，你想改变这个羊和狮子，你得有中国心。高科技啊，首先乌托邦给灭了，阿得把卡给灭了，只有这个文化不是这个存在就全完，大家现在看一看这个。阿伦对了，我忘了给大家提醒了，这个文案英国这个杂志叫什么了？20年前20年。他一直就说中国人实现民主自由法治的那一天是中国的GDP到达13,000的时候，我也深信不疑的原来。
后来我就我就不承认，我这不是前提条件，我说恰恰相反，中国不可能走到那个GDP那个时代，中国只要是正。只有这个共产党不被改革，不灭掉就不可能，很多人就为了给我挑战啊，很多英国人英国。两位首相为这事我们吵得一塌糊涂，结果头两天是就是前首相啊，现在在一个基金里面当老大的跟我见面说说。文贵我错了，我要向你道歉，我说怎么了，他说你是对的，他说你这个例子举得对的，就是我说共产党当年拿下中国的时候。
你在共产党国民党的时候，就是通过民运学运给中国民主法制自由的，结果是他没给推翻地主就要人民当家作主。主人也没给我说，你现在你告诉我15年以后中国GDP实行13,000的时候，中国就民主自由，那又是一个15年的骗局，不可能。啊，我说我头一段时间去年在视频里还讲过，我就想打我自己嘴，我在这里向大家道歉，我说我认为我的是错，因为共产党不可信。结果在英国杂志因为什么这位前首先告诉我说英国杂志一直这个基调，上个星期的四和五登出来说。
我们一直认为中国的经济发达就会，这是中国走向民主法治自由，结果他说我们看错了，大家上了。我收一收去，这个在西方这几天影响特别大，就是美国那个官员，都要访问中国的这位这位最高层的官员。见我就把这个给我说了，我说昨天晚上我跟英国谁吃饭，他说这个他今天晚上我回华盛顿，我们这晚餐啊在中国俱乐部。反正他见你了，我说在我这给我吃的饭啊，我说他就跟我讲了这个故事，他说哎哟这一样他就拿这个报道说，他说你看看这是最近中国的。
杂志最支持中国的杂志，然后他说这个总编跟他见面说我们是反对中国政府的体制部分。俺中国人，然后呢，他们跟这个厄美国的这个这个国会议员，罗比尤他们一起吃晚饭，然后一起见面，不是吃完饭。喝东西了，他们都统一的观点说我们反的是中国的，就是这个体制，严格讲就是反对共产党，然后是爱中国人民。你这是中国人民，这是多么大的改变啊，亲爱的战友们呢，这是五一出来的吗？
啊，这是唐柏桥先生这个这个在纽约开个会能解决的吗？你看看海外那些人开会，天天开会开会吃饭，吃饭开会。在募捐，然后搞招婚启事，然后是打扫打扫拿钱拿钱，都是手心朝上的，能不能有人手心朝下一下？不是受伤，真的是中国共产党把中国人害惨了。太大方了，叶家我咋没就业家，头两天我这个这个这个去朋友家吃饭，这个跟叶家人在一起给我讲了。
一大堆叶家的事儿，哎呀，我说你给我讲的太废话了，我说我二十几年前和叶家都教授了啊，我是夜家是一个神秘的家族。是个典型的一个官僚家族，大家要了解中国共产党党员未来我要讲的事情从荣毅仁的。家族荣毅仁的家族，看看你们的未来，你不想当红色资本家吗？看看荣毅仁，你知道荣子健是怎么被整的吗？他整惨死了，现在融资都不敢回，阿爸都不行了啊，看看叶家你就知道共产党。
你到了叶家那个本事，你又能如何，你就啥都不是，啊，然后你从邓家你可以看看所谓你们鼓吹的爱国。那是多么悲惨，只有改变体制大家才有公平，才有真相，才有尊严，才有未来，才真正强大。凡是让你爱哪个人的，让你爱党的通通是骗子，所以让你爱党的所有人。我知道你爱国的，然后呢让党员无私奉献的，不要爹，不要娘，不要老婆，不要孩子，你记住那全是魔鬼，要不就是你魔障了你。
你中了邪了啊，太惨了啊，别看他今天有多牛，你得看他下场是什么。就是修行佛教的人，我问过无数个大师，你真的能成佛吗？你真的能成菩萨吗？所有人告诉我们就想混个好死好，结果这都是实话啊。怎么着地成佛了，立地成佛了，放下屠刀的都是骗人的啊，他说骗人的，佛祖从来没跟你说不让你那样，真的就混个好死。那么当官的共产党员，你们记住你就是好结果，那才是重要的啊，很多。
今天有人把叶家把这个荣家整得惨大发了吧，等着啊，比特币赚多少？我这里的人买了我这个公司基金，当时买了不少，这个赚了不少钱，但是我告诉他必须可靠啊，然后拔就跑了这个日子。这个季节日本人就听话，鸡巴跑跑赚钱了，头一段给我说，郭先生我们赚大钱了，但是呢，我说你是买了几年，他买了。25年，是5年50百分一年50%回报，你得给我多少钱啊？我一般投资都是7倍到10倍，少了我不干了。
现在证券牌照值钱了吧，证券牌照，方正证券有两排。介绍一个民族证券的方正证券啊，我们之前的保险未来很难，非常难非常难。这是2018啊，出的一出见英明好，我的娘了，现在又上来了。啊，又上来了啊，这人，哎呀，我不说都不好意思了啊，不说都不好意思了，盘古阵药很管用啊。
对，我刚才没说完，你看那个盘古那个那个龙卷风啊，我的天哪，我正在看一看，一定要有上天敬畏。要敬畏之心，你信不信不重要，我到任何一个描述这我给大家讲过，我爹我娘给我说孩子啊，到。任何国家任何地方，你对任何人的宗教和神你可以不信你可以上，你不能不尊重，建庙见神就拜没错。所以我一直到哪，不管什么从不分帮派，不分宗教一般，就是要对上天有一定的敬畏，一定的敬畏，这是。
为啥你说的那个盘古那个那两个蛇，你说那个打折的人家那么小就在那打折的，不超过一星期原地那个拉土的那个。放走车就折到那个坑里，把他给砸死里面了，这都是事实，大家这都有记录的，还得有录像，另外一个你说的那个录像。那是我亲身经历啊，我在北辰东路，我们办公室顺着北往南走，然后从四环看到那个龙卷风，然后一转头就到了那个那个。房子房子啪就给圈起来了，你说啥时候出个龙卷风，平地出了那么大的龙卷风，而且他家人都来了。
你说他要到我盘古来，你什么概念，你去想想这8个塔雕它一转，旁边全是脚手架，那不跟贱人一样吗？那不出大事了，哎呦，把我给吓的。卡就停了，转移了娘娘庙的时候，你没看到那个叫了没有，你看到你尿的时候，就那个铁栏杆就差那养好。你去想想多可怕瞬间，怕停下来整个房子给你举上天上去，然后一点都不夸张，你看那个录像呗。我慢慢停下来了，真的是咔嚓就停下来了，然后直接就是蓝天白云，哇塞，就像没发生一样，最夸张的是刚才看到的。
F49685刘志华的车就在现场开会，他那房子给举上去，把刘志华车给砸了，当时后来我们就盯那个4968车就买。刘志华的底子给摸透了啊，那这是他的死穴，你说这天下有多少人呢？你说这怎么用科学解释得了呢？对天的爱，冰心，冰心，冰心，冰心，我听到你太好了，爱情爱情，哎呦，我真心的哎呦，所以说你想一想啊。大家你去想想啊，哎呀，DCDCde盘估计，所以说你看看这个神奇，再跟你说那俩蛇，这个啊有。
人问我张明先生问我说那个蛇怎么回来，到时候我把那个录像给你们看出来，我们也不知道是2008年以后这个每天12.9啊，突然。单间就是有人告诉我儿子说我们家那个就是那个，我住在那个12单元那个楼，那个进门的不是一根蛇，听说。我说你千万千万可别打他妈打电话，我说儿子你们千万帮我把蛇看了，别打别想犯错误，但我一看傻眼了，那个蛇那么长啊，他那个头上是有一个红的。是有一点点白的红的，结果他们就放那个篮子里面，我一过去它就出来就伸在那儿，不值啊。
他那然后呢，赶快磕头磕头，我说赶快送回到那个香山的卧佛寺，那我就放在那儿去了。全程录像，全程照片，唉呀，这一刻呀，我说这个蛇我也不认识，我不害怕，我真害怕，真是感觉到了。这个真是啊，千万记住啊，大家别迷信啊，你别把自己的梦想和希望寄托给这些募捐党骗捐。党口炮党开会，党你就募捐给折了，你你又你又寄托给谁了？中国人现在最大的问题，我们就把自己的理想。
可能寄托在别人身上，包括郭文贵都算个屁，你千万别寄托给我，你就要在享受在追求理想，实现理想。行动和快乐之中，这才是核心。哎呀我这个事你知道吗？我这是昨天晚上一个国内的老大姐啊。正部级老大姐，叫家人啊，海外的家人给我发了个信息，说建议为把国媒体那个婴儿换了。
原因很简单，文贵当年折的事情我知道啊，文哥让我看过录像看过照片，但是他搞了个应对。我的不好，这位大姐啊，这个孩子的信息我收到了啊，以后不要让孩子给我发信息，因为一旦被盗贼给弄着又说你的事儿。一定改，我今天就宣布听你的，我要把音改了，我就想改成什么呢，手霜手啊，战友们谁有好想法。发给我就是用这个双手合十的手啊，这对上天的敬畏之心，改这个小哥你这个小哥啊。
豆豆啊，你们两个现在是简直不务正业乱搞，赶快给我设计设计啊，发过来啊，对不对啊啊，赶快发过来是不是？爱。这两人现在把我还拉黑了，简直是太夸张了，这现在这真是没天理了，这几年他俩都欺负过十五啊。对祷告敬畏的手法，敬畏的手，我想上天敬畏啊，然后呢。让这个中国人早日实现法治，民主，自由，哎呀，我就别说了吧，这个我这个我得。
开会去，一切都是天意，我俩说的好，赞成改好，谢谢，都是开心的，将来开心的。再讲讲黄色故事吧，不讲了啊，看到这个，打那个假电话的啊，听说你。你刚刚在泰国啊，花了这么几万株啊，是不是我核实下账单，结果这哥们有个事我买了个大象。就那哥们不吱声了，你还真把我搞糊涂了，把版本给我改了，所以不要轻易上当啊。
今天一会儿跟那个又是我现在成顾问又不收钱，这些国家政府老来问我，原来他巴不得人家问一下。现在问说实在话挺烦的啊，有些问的问题太单纯太单纯了，朝鲜金三胖是不是？我早就说过，这个见过金正恩的你就知道金正恩的摩托车骑的啊，那个摩托车骑的你无法再爱她也一模一样尺寸。我们俩有啊，这是法国做的，几百年的老店，这家这家手上在这个巴黎的有一家店就是了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
