<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>太棒了 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%A3%92%E4%BA%86/</link>
    <description>Recent content in 太棒了 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%A3%92%E4%BA%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1997/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1997/</guid>
      <description>内容梗概: 太大了！耶！真棒啊！这个动力太棒了！憋得受不了了，这劲儿真大！耶~劲儿太大了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前播放短片
视频片段：
一百年前，在美国这个伟大的国度里，一位先生在这里出生了，而今天正是他老人家百岁生日。它是灭共者Stephen Bannon先生的父亲，也是新中国联邦的老战友。正是这位，Martin Bannon。现在由我们新中国联邦缔造者郭文贵先生带领我们亿万战友及千千万万热爱自由民主法治的人们，让我们一起为这位百岁老人献上满满的祝福，祝您生日快乐！祝愿世界人民幸福健康。
To 100 year old Martin Bannon Happy birthday! Blessing the father of Mr. Bannon, a friend of the Chinese people, Martin Bannon’s 100th birthday. Best wishes to our friend Mr. Martin Bannon. Thank you so much for your supporting to Chinese! We all love you! Happy 100th birthday! We are allies! We are good friends. We are friends forever.
今天是个特别的日子，对新中国联邦，对新中国人，当然也对于班农家庭，今天是斯蒂芬班农的父亲，马丁班农先生诞辰100周年，达到100岁是一项了不起的成就。但除此之外，他对中国和中国人民的支持和爱，更是了不起。
马蒂是一位杰出的爱国者，在AT&amp;amp;T工作多年的他，平易近人，善良，勤奋。更重要的是，他相信新中国联邦的愿景，他几乎不做任何现场采访，但他给中国人民留下了这个消息。“你们干了一件大事，把真相传播出去，所以坚持下去，把你的精神放在里面，尽量带来更多不知道你们和你们国家的人，所以我祝你一切顺利，我会关注你们进展如何，祝你好运，谢谢。”
马蒂的儿子斯蒂芬班农曾担任白宫首席战略官，在美国总统唐纳德特朗普的政府中，班农家庭始终为普通人和穷人发声，他们不知疲倦地帮助中国人民，但他们从不要求任何回报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1961/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1961/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！9月2号了，昨天晚上狂风暴雨，这雨大的真是..农场旁边的河里面的水都满了,吓死人了，但是真好，也没出现郑州所谓的..这要按照昨天的雨量已经超过郑州千年不遇的洪水了，大家都看到了，纽约曼哈顿地铁都淹了，然后这里面整个河流的水全部爆满了，昨天晚上12:00左右的时候，我出来看到保镖在那边说水都满了，也没出现淹死人啊，堵死桥啊，是吧？我可能不知道，是吧，死几万人十几万人，这共产党吹牛大了，千年不遇，按着这个降水量已经超过郑州的一倍还多，是吧？也没怎么着啊？这邪恶的美帝国主义也没怎么着啊，是吧？也没有多少人去烧香焚纸去啊，所以说共产党这个流氓，Low到不能再Low了.
再一个昨天很多战友给我发信息，说我们看到路大脑骗说，英国的大卫，因为诈骗携款潜逃，全家被抓，我说昨天大卫都出来直播了，他说所以呀，他说咋回事儿啊？七哥？不是被抓了吗？都直播完了，还有人问这话，这不是智商的问题了，这已经不是辨别力的问题了，兄弟姐妹们，咋说了，咋说了，咋说了。
从昨天到现在咱们直接的战友送给药的，就是染上病的，到现在是44个，就是直接他染上病了，44个吃了青蒿素，或者伊维菌素，血氧马上恢复正常，大概有八九个是吃了土霉素的恢复正常，就这么灵，就这么灵，我说这话我都要付法律责任的，或者全部治愈，或者马上现在血氧恢复正常在恢复中，立陶宛，日本，希腊，西班牙，英国，柬埔寨，越南，台湾，拉脱维亚，波兰，这些战友，这都是咱们战友送去药以后的结果。
现在就说吃了青蒿素，或者得病后吃了伊维菌素的，还有吃了土霉素的血氧正常的，多了去了，给我留言的，那毕竟是咱给的，是吧，管用。还有现在的孩子们打了疫苗以后不良反应，现在吃青蒿素非常有效，还有吃伊维菌素的也非常有效，千万记住，别按我现在说的说，按着公布的药方氢氯喹加这个，氢氯喹加那个..氢氯喹不是药，氢氯喹是把这些伊维菌素、土霉素或者是带进去的，青蒿素可以单吃。
另外一个兄弟姐妹们，咱们各农场想尽办法一定备高纯度的正确的药，准备给咱们所有的战友备上，再一个就是战友们别再给孩子打疫苗了，你们那是杀人，不是打疫苗，那绝对是杀人，打疫苗啊，当然前提你不要染上，你不要去染上，有战友说不打疫苗了，吃伊维菌素了就不带口罩了，那就是大卫兄弟这个结果，你不吃药是不行的，再说一遍，好不好兄弟姐妹们？
另外一个咱说说国内的这两天大直播以后，大家看到了吧，七哥所到之处横尸遍野，就是昨天咱们直播在联盟YouTube帐号上50万，不是25万，50万阅读量，然后共匪害怕了，给关了，昨天内部人说，共匪为了不让七哥YouTube新上线的《英雄》的MV版，大家都超喜欢，我觉得比最早的《英雄》，所谓的专业人士拍的那一版漂亮得多得多，广受好评，特别是美加欧人士说，哇，太棒了，太棒了，这个太好了，谁剪的呢？这是原来拍的那一版有我们的Jessica，我们的小萌女，爹妈都是我们的生死战友，爹是香港人，妈是北京人，所以说她是北京香港混血儿，就是我们的Jessica，一直在G-Fashion了，这孩子特靠谱，就是没日没夜的剪，一帧一帧的剪，她剪出来的，就连原来拍的这帮人都觉得我们这东西做得太好了。
听说共匪说，绝不能让这个视频超过10万，不能超过10万，下死令，这影响太大，另外就是头几天的直播，就是关于这几个大直播，共匪下令，这回决定是可以确定的是共产党黑的，说不惜一切力量包括潜伏力量要把这几个视频给拿下来，所以这几天GTV好过不了，所有的工程师们记住了，这回真的是黑客，不是你技术问题了，这也不排除有渗透的，这汗..不排除渗透的，是吧？大家要高度重视，所以说大直播很厉害，，。
那么在咱们大直播一次一次的都是点了共产党的穴，用上海的某位战友说，见上海的几个哥们喝酒说，郭文贵现在在点穴，而且说点的非常准，伤害力极大，然后说看来这个家郭文贵要在二十大以前药弄大动作，哎，还真有人懂，是吧，当然要有大动作了，是不是？懂我者都是高智商的人，都不是说像路大脑骗、蛇妖闫长痔疮的人，郭文贵650洛杉矶闯关，路大脑骗竟然说大卫兄弟因诈骗全家被抓，我都不知道，有战友问我，我才明白过来。
然后我们明天上午大直播，谈谈房地产，谈谈平安，谈谈几个金融机构，再谈判中国的医疗保健，是吧？大家说我们每次直播三、四个小时，国内的战友说七哥你要多讲讲，三、四个小时太短，他说我们每次看你直播，都提前睡好觉，备好菜备好酒，他说我们刚喝到高兴的时候你不播了，不高兴，都在家呆着呢他说，就是等着你直播，为等你直播的，请假的请假，都在家呆着，或找几个老友在家里看直播，而且翻墙现在大家都找到路子了，国内上去翻墙的VPN，把VPN一关照常看，高清，谁也挡不住，下一代的手机，天空的Wi-Fi，咱们的GTV在国内横冲直闯，谁也挡不了，信不信？你们信不信？
昨天在英国 一个驻英大使想干什么坏事，派了仨人过去跟踪我们战友，结果被人家反跟踪的英国政府当场抓捕，摁在地上还喊，我是驻英国大使馆的，人家“啪..”就把嘴给捂住，不准说话，你刚才说的话已经都成为证据，现在你不能说话，我在执行英国特殊任务，“啪”捂住嘴，在英国捂嘴啥意思？知道不？英国的法律是，你现在你可以保持沉默，你也可以说话，你说的话就会成为证据，捂嘴是啥意思？知道不？想对我们战友们下黑手，你试试共产党，只要你动，只要你行动，郭文贵都给你准备着你所有的打老鼠的夹子，夹你的手，夹你的脖子，夹你的腿…新中国联邦会一次次地向你证明我们的实力，莘县阳谷县搭县，走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1958/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1958/</guid>
      <description>内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1953/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1953/</guid>
      <description>内容梗概: （做完一组健腹轮）啊！太棒了，每组24，做了六组，中不中？兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1936/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。
这个在爱马仕和Loro Piana买，一定是5000美金以上的，一定5000美金一件以上的。Napoli的随便一件衣服都得一万多美金，随便。你知道我这还没到，他们说马上就到，G-Fashion的西装等着我随时直播。我那个西装到了以后，你们看，你们绝对傻眼。我告诉你们，砸锅卖铁你们都会买。我从来不会讲价，我只一口价。
郭文贵在全世界任何领域，不管是卖飞机的、卖船的，还是卖房子的，从来不搞价，从来不回头。我只说这是我的价格，你爱卖不卖，不卖拉倒。这是七哥的，别看。
刚刚在直播之前，某个机构开会说，这么多所谓的假报案，什么样的假被骗，被郭骗、G系列骗的案子，Miles，你没发现有另外一个好处吗？我说什么好处？他说，没有任何人查你们G系列，绝对没有。除了九指妖那个案子，七哥主动背起来了。就九指妖骗，我说我愿意接受调查。查九指妖，七哥主动，愿意跳进去被查。除了那件事，没有一个被查的。再说，这是负法律责任的。
他说我告诉你郭先生，他们检举你的时候，我们一定会查双方。但是现在我们发现你们没有任何问题，但是会查检举方。他们为什么明知道G系列是骗局，他还要被骗呢？说被G-Fashion骗，明知道G-Fashion是骗局，你为什么还要跳进去呢？为什么既然G系列是骗子，你还要跳进去呢？
战友们，什么叫钓鱼你们学会了吗？啥叫钓鱼？这就叫钓鱼。对了，这个鞋，我现在穿的这个鞋，你看。七哥穿的这个鞋，我就随便脱下来，刚才一高兴。看这鞋普通吗？耐克的，相信吧？是耐克的，相信吧？兄弟姐妹们？相信吧？好看吧？这鞋多少钱？猜猜。不是耐克，漂亮吧？一千美金，两千美金，看看。这个鞋，看着，这是什么的？这是皮的，再看这，我告诉你们什么牌子，你们上网查多少钱？
ZILLI，你们去查去值多少钱？ZILLI。查查，查查这个牌子。Z-I-L-L-I，法国的。我是它最大的买家。看嘛，这是一块皮子打出来的眼儿，你看这软的。然后你看这个绳，你们查查多少钱。一模一样的鞋子，G-Fashion出来以后，你们只需要付五分之一的钱——同一家，同一样，记住这个。我得穿上，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1919/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1919/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经八月12号了，真快啊，首先七哥在这特别特别的感激全球的，在昨天都现在不到24小时，给七哥《英雄》这个歌到itunes的苹果店打榜的兄弟姐妹们，真的是太感动了，七哥在战友这种给脸给面子情况下，成了全球的最奇葩的摇滚歌星..太棒了，在昨天上午大概是10点钟左右上线可能是，然后在全球到现在179万次下载，创造了N个唯一，N个第一。
这次在共产党在6月1号已经批准的上线，一直显示已经批准了，一直到昨天才让过，共产党真的花上亿美元阻止这一个歌上线，就关于替蒙古人发声，你想这个歌战友们值多少钱吗？因为iTunes不能不要钱，所以说要0.99，如果不要钱的话，能不倒贴钱，七哥宁愿倒贴钱也要唱这个歌，因为他为蒙古人、弱势群体、少数民族在发声，这个歌不是七哥要的荣誉，也不是七哥想当摇滚歌星，七哥该吃啥吃啥，啥都一样，现在在树林子里面吃草，为的是我们爆料革命新中国联邦，为少数民族为蒙古的朋友们为他们发声，它的意义在这呢。
那么我们爆料革命新中国联邦所有的战友们，全球一起，这170多万将近180万下载的人数，咱打个折，有人可能家人下载两次，也有150万人吧，这150万人是昨天我展示G-Club所有的会员的总和,可能还要Double (双倍），是吧？那我请问大家，兄弟姐妹们，你现在再看G-Club,G-Fashiob的时候，看爆料革命新中国联邦它是一条什么样的线？是一生二，二生三，三生万物，还是五行之中的..共产党就是以它作为建国和管理民众,统治中国老百姓永远用的五行呢？黄是土，生万物，火生土，土生万物，然后蓝色的生木，蓝色为水，水生木就是绿，绿军装，绿在火面前一烧，注入了土，金就是白，烧金..它就不相信金，共产党就怕金，金就是武器嘛，他让你老百姓永远被洗脑，被割韭菜的状态，在五行当中，我们也是在颜色当中，我们是什么？新中国联邦生爆料革命，爆料革命生G-Club，G-Club生G-Fashion，生喜币，也是相生的，但不相克，谁是土？我们的战友是土，我们新中国联邦的49个星，是真正黄色的太阳星，是以谁呀？不是捧一个共产党，是所有的战友们，我们的所有的少数民族加一起的54个民族，那是我们的土，我们是以人民、以战友、以54个民族为中心，共产党是以它自己的一个党，众星捧它的一个星，九指妖..
所以说战友们通过昨天到今天，很多人对昨天的直播节目大加好评，特别是国内的战友们说，哇..这是即11·20以后最震撼的一次直播，但昨天视频效果没调好，这真是很糟糕，那么我想问大家很多问题，我想找时间再聊一聊，我想跟小福利，小7，英喜..很多战友连个线，我有很多问题问问,例如很多人没有想到，很多具体的，因为不可能都说完，是不是，为什么所有的会员俱乐部都要求你的穿着？为什么会员俱乐部都有了奇葩的规定，像英国的不准女士进，是吧？大家想过嘛马阿拉歌，我们川普总统的俱乐部昨天他都不在线，那马阿拉歌也有很多奇葩的规定啊，在什么情况下不能用手机呀，吃饭的时候不准打电话呀，在里面吃什么饭的时候穿什么衣服啊，有内厅和外厅都有规矩。
像日本叫社长俱乐部，叫社长屋俱乐部在东京，为什么不准带老婆去？是吧？带女朋友可以，不准带老婆，为啥呀？是吧？很多，你像在挪威也有一个俱乐部，他们过去也叫骑士俱乐部，骑士俱乐部很奇葩，男人必须穿裙子，女人可以穿裙子，也可以穿裤子，男人必须穿裙子，为啥？为啥？大家没有想这个问题，我到时给你们解释解释。
包括俱乐部有很多钱的规矩，比如说非会员的人不能在这付钱，有些东西还只能付现金，有些地方还只要求你付本地的钱，有些地方还不要信用卡，它为啥呀？是吧？它有很多很多规矩，那么我们今天的爆料革命就是一个灭共的俱乐部，大家去想想，全人类的俱乐部加一起才多少人？百八十万人，这是最高的，咱不是说最低的，你像马阿拉歌要加上那就了不得了，那么这个百十万人最牛的俱乐部，，改变了人类，那爆料革命这个俱乐部，它能改变人类多少次呢？那么更重要的事情，我还想跟咱们战友要探讨的事情，我们未来的俱乐部要定什么规矩呢？我们的俱乐部到底要有什么规矩呢？
像现在很多战友逮着联盟委员会就骂，戴着联盟委员会就撅，是吧？想骂啥词儿就骂啥词儿，然后还打着要法律要自由要民主，还有九指妖要送上帝，像昨天路大脑袋，我今天早上看，和蛇妖闫找了一个明星的爹拍个照，还穿着咱们的钱买的GUCCI,路大脑袋穿着我们整个G-Fashion的衣服，连领带都是，这个孙子，他在那照相，你看离开爆料革命马上回去，就回到他每天过去骂的所谓照相党，他自己照相去了，就是他骨子里面并没有改变，是因为他根本没有进入爆料革命这个俱乐部，那我们要不立规矩，谁离开了爆料革命，马上回到最垃圾那一面去，俱乐部有标准是有要求的，是有约束的，当然了给你的东西是任何人都给不了你的，每个俱乐部能给会员的东西，都是其他俱乐部给不了了，否则没有人呆在俱乐部里，没有人等几十年上百年呆在一个俱乐部里，像香港的乡村俱乐部，香港的深水湾高尔夫俱乐部，现在排队要等，等个会员要等几十年，英国人走了也是这样，过去几乎很少香港人，香港乡村俱乐部多少钱会员？你能买不着吗？现在你也买不着，像这样的俱乐部它为什么？它为什么香港李嘉诚没有一个..昨天的老牌的像共济会呀,骑士俱乐部，罗马俱乐部，没有任何人请李嘉诚的，为什么没有请何鸿燊？也没有人请霍英东？为啥？它里面有很多很多的规矩，这些规矩铸就了俱乐部的他的精英的整个最后和目的相对称的这么一个阶层，这叫圈层，所有的人类的文明都是有圈层来解决的，说大了一个国家是一个圈，再说大了，像梵蒂冈，他就是个宗教的圈层，在说大了就是以种族以实力为圈层。
就像昨天说的翻身的衣服，四个兜的衣服最主要的使用的就是希特勒，希特勒的整个的影响..它灭共产主义，他学的也是共产主义的精神，他也是个俱乐部成员，邪恶的俱乐部，我没有把这些事情好好来讲讲，希望大家千万别过一星期又忘了，又忘了，咱又不知道是谁了，咱不能老是像路大脑袋打精神鸦片，重磅啊重磅啊..是吧？我们要把它变为骨子里面血液里的东西，永恒的东西，这不是赶时髦，这不是翻身，思想永远不能搞翻身，思想要追求永恒，永恒的东西永恒的思想才能经得起大自然、上天的考验，到时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1900/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1900/</guid>
      <description>内容梗概: 咱们战友还有美国的很多朋友给我发信息，他们希望要一份新中国联邦第一次签署的，由文贵代表的新中国联邦官方文件，要求取消冬季奥运会的文件，大家想要，然后总共我签了50份，大概现在有700人想要，不可能我签700份，我只能签50份，看看怎么分配给大家，签的就是一个“龙”字，就是一个“龙”字，我签的太多了，签了多少钱啊？你想想兄弟姐妹们，这个签名可值钱了，我签署的文件合同值多少钱吧，签完了，这个帽子大家没看过，有点像台湾国民党，太棒了，这50份看看哪个战友能获得吧，都是原件，太多了，700份，我是没办法签了，一半给外国人，一半给咱们战友，原件…都是原件，签的跟狗爬子似的，但是有人要，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1827/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1827/</guid>
      <description>内容梗概:
6月28号，战友们好..战友们好..6月28号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？三十来度，但是微风吹过来，鸟叫声太棒了..太棒了..没法说..没法说..兄弟姐妹们，七哥前天说，什么大连炸桥案，香港炸楼炸桥案，是吧？北京要炸中南坑案，我刚说完，香港避风塘几十艘船大爆炸，谁搞的啊？意外呀，是意外吧？是不是又是所谓的香港自杀者，跳楼自杀者干了呀？
不但如此昨天在北京城，在地下水道所谓军事国防工程，某段领域轰然倒塌，结果是上面说：千万啊..保密，敏感时期不要说，因为死了的人外面也不知道，都是进京所谓保卫百年冥诞的，据说死了上百个人，说北京和香港同时发生，你说七哥咋那么会懵呢，一懵就准啊？但愿我懵的都准啊，完全是娱乐，兄弟姐妹们别当真啊，七哥就是娱乐，瞎蒙的啊，北京说快板书的，都是乱扯的，是吧。
另外七哥刚说完经济，国内央行出事，这两天抓了一堆人，大家看一看2012年北京拍的纪录片叫《大秦帝国的裂变》的纪录片，纪录片其中写这个片的人。听说前天晚上在家上吊自杀，这个人是王岐山的好哥儿们，是吧？董宏的好哥儿们，王岐山的秘书的好哥儿们，这个人给各大企业家，就是所谓的贷款，特别是山东河南一带，还有些信用社，你别看拍了一个纪录片，那是有脑子的，王岐山从2012年就开始折腾，2010年就要搞了，歌颂大秦王朝的纪录片，就是那个时候的王法多么细致，种粮种地，然后大家连做爱时间都给你有要求。那个时候对人民有多善良啊，大秦朝的法律有多好，大秦帝法，从大秦帝国到裂变，到北汉帝国，到北汉吧？这么一个纪录片，在家上吊自杀，这哥儿们，你上吊自杀就上吊自杀呗，是不是？还提前把家人都说服，家里面有其他人自杀未遂，原因就是大量的打着王岐山给予的贷款，动则几亿，还有几十亿，光他一个人也玩了几百亿，自杀了。
据说北京银行、盛京银行要玩蛋，但是中共、中南坑又批示了，擀面杖子经济嘛，是不是？继续用电脑控制着，不能出事儿，这就是中共，但愿你能永远的控制下去，你就一直这么撑着，拿个擀面杖子这么举着，是吧？一直举着，人家睡觉你也不睡觉。你就这么举着，我看你能举多少年？共产党，你个老杂毛…
这还不说，比特币的事，刚七哥说完在加拿大，华人一个最大的H币..交易市场全球最大的，共产党培养的之王，大家你们不了解这个背景，这个华人曾经是个学生，在共产党国安委军队的布置下，在世界培养出了最大的虚拟币交易市场H币，加拿大现在开始封杀，不是封杀他，是共产党发现这哥儿们不听话了，比特币还有世界的火币..这币那币的，狗币，在那交易半天，大量的洗钱，还帮助共产党的反面洗钱，现在这个哥儿们在被追杀中，世界最大的虚拟货币市场创造人，要完球蛋，你说咋弄？咋弄？..咋弄？..咱想不成都不行，是不是？咱们H币是交易市场在未来的多少天就上市，就完全使用了，你咋弄啊？你说？你想不强大都不成。
昨天我看喜马拉雅联盟委员会的回答非常好，喜马拉雅联盟委员会的回答，只代表联盟委员会，他是一个NGO组织，不代表任何G系列的观点，也不承担任何法律责任，非常好。昨天老班长，长岛，草根儿，小飞象，问答都非常好，但有些问题是完全不合法的，有些回答也不合法，完全不正确，但是没事，反正不负法律责任嘛，是吧？就像七哥在这乱播胡说八道，是吧？不负法律责任，是吧？但是我希望兄弟姐妹们，千万千万一定把心端正了，贪来的财富，你是要付出安全和鲜血的代价的，这种投资得来的财富，你才会带来快乐，安全和健康的，千万不要贪来，不能偷来，不能盗来，这是个起码的常识，更不能绝对有投机心里，以前的过去的事情你就是过去了，你像G-Club卡是不是,你拿了20万，你要几个卡，你可以要20个一万的卡，你可以要4个五万的卡，你可以五万一个，三万一个，二万一个..你随便挑，是否你读懂G系列，你就知道了怎么组合你的卡，但是一定要拿卡，因为这个卡未来增加的功能， Who knows？谁知道呢？
今天可以买日餐便宜，明天可以买内裤便宜，还不知道哪一天买苹果便宜，哪一天..还买更多汽车飞机的，都有可能啊，那靠所有的G-Club的会员共同的努力，包括GTV，昨天的比喻很好，但是GTV大家都不做节目，怎么行啊，刚才一大早上玛莎发了我一个百年，共产党冥诞的视频，下面还写一句话，很多战友..玛莎说，就是俄罗斯农场的，很多人说，我从来不用她的视频，你说这小孩儿她有多不长脑子啊，就用你玛莎的视频，但是你做好啊，视频做的不错，视频上的英文小的看不见，我最起码过去四年来，我喊过绝对超过百次，所有加英文字幕的，要学喜站，喜站一个人的数量和被剪辑的，是我们所有爆料革命战友们的一个整和都不止，他做什么了？就是在最快的时间抓住西方的领导人或者重要人士，灭共的最关键一段，加上字幕，最快的，所有字幕是白的，字体大小比例从来没改过，然后上面一个喜站的一个标志，到今天他已经成为爆料革命最最昂贵，最高质量的资产，就这，玛莎你都学不会，还在那块欺负七哥，说七哥不发你视频，很多战友说多少遍了，秘密翻译组说了两年，到现在有时候还搞不明白，就永远把那个GTV啊，还有那个秘密翻译组的LOGO..土的要死，我发给很多人说，你们的LOGO太土了，改不了，你咋办？
喜站一个人，我们的兄弟一个人，就能干那么多事情，大家好好学学，你想赚钱，GTV不是我一个人在那说就能赚钱的，得靠大家的努力，否则它不值一分钱，抖音也好，Zoom也好，那有共产党支持的，我们有爆料革命支持，我们有天时地利人和，但是你不努力啥都不是，你躺在那，是不可能有财富的，求求大家了，认真的做点事，高质量的事儿，GTV，盖特。G-News，你看这G-News烂到什么程度了，这G-News烂到什么程度了，听说让我等着奇迹的发生，但愿吧，求求了！
所以说兄弟姐妹们，一切不能靠嘴，一切不能靠假擀面杖子，一切都要 Action!Action!Action!行动，马上六月份都要过去了，要到7月8月了，7，8，9，10 ，是一年中最关键的，要耕耘收割的时间，一秒钟都别浪费，好吧兄弟姐妹们，太多好消息，七哥还不能说，看着啊，从今天起到这周末，你看美国欧洲发生什么，你看看会发生啥，老杂毛，爆料革命新中国联帮给你百年冥诞送来了大礼，7月1号，我们也直播，俺也直播..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1812/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1812/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们,你看G-Fashion…你看这个，是吧？咋样？咋样？你看这个衣服..穿上这个夹克是这样，衣服拉开..就这样，是吧，你看拉上就这样，所以说服装的搭配，它就是这么神奇，你想想这件衣服3000美金，5000美金，你会买吗？就这细节，你会买吗？看到没有..这个细节,这个料子,大家看到这个料子了吗？G-Fashion…是吧，大家看到了，但是我想给大家说的事情，这件衣服是爱马仕的原厂的,爱马仕卖的是3000美金,还有，5000美金的，大家你们会去花3000到5000美金去买爱马仕的衣服吗？对吧？你会买吗？
你可以看这个Logo，这就是爱马仕的原厂，看到没有..你看就这个细节，是吧？你像这些衣服，你看这个鞋子里面是像袜子的底似的，实际上看上去这完全是跟旅游鞋一模一样的，跟耐克的里子，外面的皮子..这双鞋8000多美金,你会买吗？就这么简单个鞋，8000多美金，这就是我们为难了，G-Fashion,你到底做什么样的衣服,我们做一模一样的这样的爱马仕的衣服,就这个厂给产出来的,咱卖多少钱呢？咱放到咱们的G-Fashion公开卖的话，大概1000美金，这是市场价格，卖给战友是多少钱？500美金，500美金是人家的十分之一，对吧？十分之一啊，兄弟姐妹们，你说有啥钱赚？没啥钱赚，基本上赔本的买卖，对吧？
这双鞋，咱们买最多是公开价格，咱们市场价格就是没有卡的价格1500美金，但是你看这里面是个软皮，这里面是像耐克一样的很软的里面，像旅游鞋那么舒服，然后小羊皮和小牛皮做的，皮的带，这个最多也是1500美金放在咱们的上面，战友买700美金，十分之一的价格。那你想想战友们，你们会不会买？你怎么想的？你说说…
你想兄弟姐妹们，你就是挣一瓶喝的饮料都没有，但是兄弟姐妹们，这就是G-Fashion，是吧，G-Fashion就是让战友穿上世界最顶级的品牌，一模一样的材质，一个厂的产品，但是我们要让他做出来最好的品质，同样的料子，十分之一或者是八分之一、五分之一的价格。但是走量是不可能的，每个人看我穿都要买，很多人说在哪买的？在哪弄啊？我们正在憋大招儿呢。
谢谢啦，我的天，摄像师在这儿我不敢说，咱们以黄灭共，明天我爆QMay的料，我担心爆完QMay的料，QMay离婚咋办啊，今天QMay的节目《真人真事》做得太棒了，我要的就是这种感觉，发自内心的亲身经历，不是听来的，不是谁说的，亲身的经历，看到共产党是如何面对所谓的他们的人民，所谓的人民的公仆怎么对待他们的人民的，我让大家看看，这就是以黄灭共，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1813/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1813/</guid>
      <description>内容梗概:
好了，来了啊，直播了，再吃一块儿，(给Snow嘴里塞一颗吃的)好了啊。（开始给Snow剃发）不要着急不要着急。
嗯，换这个吧，Snow别动啊，听话，太棒了Snow，听话哈，咱弄得漂漂亮亮的啊Snow，咱弄得世界上最帅的，是吧？咱得有点儿尊严啊是吧？不能杂发丛生啊是吧？对了，听话听话听话，听话，啊？
好罗，哎到这边儿来，来哎嚯，噢，听话啊，嗯Snow，听话啊，来，坐这坐这，太棒了啊，太棒了，哎，（亲了一个），听话啊，嗯Snow，噢Snow，太棒了，听话听话，听话，呆一会儿给你吃冰棍儿啊，来，到这面儿来，Snow，听话的Snow，别动别动别动，Snow，噢等会儿等等等等，好，太好了。
嗨，Snow，过来，不要动，听话啊，太棒了，等会Snow，等等等等，太长了啊，太棒了Snow，诶？欸欸欸Snow Snow，嗯呵，太牛了Snow，太配合了啊，一会儿给你冰棍儿吃啊，看看屁股，哎过来， 哎这面儿，哎，Snow来（抱起Snow，接着给Snow剃发）
给你理发太难了Snow，吓死我了。
战友们，哎呀我的妈，养个狗可真不容易啊。Snow你老不配合啊Snow？
Snow，太棒了Snow，太够意思了。你说不爱你爱谁呀Snow？你那么听话。太可爱了，你太可爱了Snow。
Snow，看看看看看看，我看看腿底下啊。这儿这儿这儿Snow，不孬不孬。Snow，Snow。
太棒了Snow 哇～太帅了。
下雨了Snow。
太棒啦，Snow太帅了Snow！太帅了Snow，太酷了Snow。一动不动的Snow，太配合了。
太难了，给Snow理发太难了，就怕给弄秃秃了。
变了个狗啊Snow，咱变了个样啊Snow。
别动Snow，别动别动。
等等等等。
（Snow冲对面叫了两声）
（冲对面喊话）你别过来，我们直播呢。等着，我们停了。来吧来吧，来吧来吧，等等啊。
再见了战友们啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1790/</guid>
      <description>内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me. ——也要包括这里，不，你要往后一点，你要看得到我。
战友们，现在我们，我文贵来就是要代表全天下的所有的新中国联邦人，来为这个，咱们要感谢自由女神，我们的战友因为自由女神我们在这里相聚，我今天来就是感谢自由女神，我们要永远地、庄严地承诺，要把自由女神带回我们中国大地，我今天是来感谢她老人家来了，任何宗教都有一个共同的一个感恩，我现在过来来给她，一起代表新中国联邦人感谢自由女神对战友的庇护，因为他们我们在这里相聚，好吧！（郭先生对亨利说话后，开始虔诚的拜谢自由女神）
我现在我们跟Snow一起，你啥都想吃，麦克风你也想吃，我们带着Snow来，一起来感谢自由女神，Snow, （郭先生抱着Snow对Snow说话）。
所以说战友们我今天来是，我们因为自由女神在这里相见，Let’s go James（——我们走吧，James），我们因为自由女神在这里相聚，我们因为自由女神在这里相聚，我是代表战友来感恩、感谢自由女神，因为自由、因为我们爱好自由，就那天路德先生还有我们的闫博士科学家、还有无数个战友，在那里高声的呐喊，都在说我们因为自由，我们就想要那么一点点，就想要自由，因为自由我们在这里相聚，对吧！Could you go to this site, I want to see here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1759/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1759/</guid>
      <description>内容梗概:
你说说…我现在要去干点快乐的事儿，这是新的G-Fashion,你看的一样，实际上是新款的，这都是新款的…但是很多不一样，大家看得好像感觉一样似的，G-Fashion虽不完美，但是G-Fashion一定是世界上最牛的G-Fashion,什么叫Fashion？就是摸索，就是在失败中创造神奇，现在G-Fashion正在憋大招儿，大家走着看，将有个大牛…大牛的事儿，大家看着。
我最讨厌这种颜色，多难看，今天中午的《真人真事》很好，长岛哥今天穿的衣裳不得体，穿着大旅游鞋，但是花花弄的也不好，但是今天的节目做得太牛了。我们后边的直播团队，小斯基、基兄、佳佳，这些人都付出了巨大的努力，Q妹、唐导唐平，无数个人在背后的付出，才看到了这三人在镜头里出现了，那么棒，很自然、很真实，非常国际话，就是布景土了点儿，着装土了点儿，再一个就是今天的《真人真事》节目也特别好看，今天特别好，一开始小王子瞎忽悠，不说实话。私人感情的事儿，是不是啊，天天做新郎，不敢说实话，开玩笑啊，挺好的，但是其他方面都特别特别得好，就是小王子、小飞象和长岛哥在一起，你就发现，长岛哥是中坑、老年人，然后小飞象、小王子代表着未来，所以说长岛哥代表着当下，他俩代表着未来，挺好，然后整个直播的所有的…你看，这身新的，所有的直播的后面的配合的，第一次那么好，很惊讶，这就是新中国联邦人现在和未来的一个模型。
谢了兄弟姐妹们！真的太棒了，我到地方了..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1706/</guid>
      <description>内容梗概:
这里呢下着微微的小雨，太漂亮了，这种空气真舒服。我只有在像欧洲、美国这些国家睡个三四个小时，脑子「还能」非常清醒，但是必须打坐。但在中国必须得睡三「到」五个小时，还得打坐，有时候脑子「还」不清楚。这就是空气质量的原因。而且我在美国是沾着枕头，沾着床就「能」睡「着」。虽然被人家欺负有几次啊导致我严重失眠，我有多次「因为」被共产党威胁，「被」欺民贼吓唬得我睡不着觉之外，除此之外，「我」沾枕头就「能入」睡，咱就「是」这「样儿的」人。所以说美国的空气是真好！
从昨天「我」发出盖特之后到现在，兄弟姐妹们你们看到，这个世界可以说是日新月异，日新月异，没法形容。喜币在短短的3天的时间就超过了大概昨天已经5000多位「注册」了，现在听说已经达到9000多位了，达到9000多位注册成功。最后KYC能不能成功还在审核。这个系统可以说在世界上目前还没有一个能达到这个「标准」的，而且运行非常平稳。投资机构，还有法务部门都感到非常的自豪，确实太棒了！我们也应该去恭喜他们。喜币获得了巨大的上线成功，巨大巨大的上线成功。
不但如此，兄弟姐妹们，我们还看到了一个从昨天到今天最大的变化：中国共产党现在正在联合世界上低于500万人「口」的国家，几乎都是500万人「口」以下的国家，所谓的联合要病毒真相。咱「们」要“以毒灭共”，共产党要想“以毒灭美”。说真相在哪儿啊？「病毒是」美国实验室出来的，找美国佬去。「中共」联合的都是500万「人口」以下的国家，你能看到共产党荒唐到了什么程度？
昨天晚上我和一个到海外的，原来「是」共产党内部的一位资深社会学家聊了一会儿。他说：“最近，文贵你发现了没有？在过去这一年里边，几乎整个中国只一种声音。”这一种声音就是中国外交部，杨娘娘，王公公，然后「有」点杂音就是金灿荣、张召忠，还有几个什么「叫」翟东升「的」。他「问我」说：“你还见过其他声音吗？”我说：“是的！”他说：“文贵，在历史上不要说现代社会，也不要说百年来的工业文明的所谓的民主社会，即使在过去的封建皇帝社会还「有」左右大臣，还有居中制衡，还有多个声音呢。中国历史上在最早的时候 — 春秋的时候都提倡百家争鸣了，是不是？所以这个社会已经没有活力了，这个社会已经死了。”
还有一个，历史上所有的只有一种声音的时候这个国家就该出大事儿了。「他」说的是对的！他说特别是他每天看路德访谈，看爆料革命，看我们G-TV，「此外」他啥都不看，就看我们的。他每天都看，抱着手机看，「也在」电脑上看，「连他」家人都看。他说现在我们对共产党「有了」更加清醒的认识，「共产党」不仅仅是一个骗子，「而且」是个很低级的骗子。「因此」他完全同意我们对共产党的“假、黑、骗，「以」警治国的定义”。
另外他最近「在」病毒事件上跟世界各国政府都有密切的关系。由于他原来是政府机构的智库 — 社科院。他说西方人正在悄悄地，正在整理着各种证据，包括对病毒「在」全世界各地病毒不同版本的收集、取证。我只能跟大家说到这「个程度」。他说这个动作和中共正好相反：中共是以外交，以大嗓门，以外宣来解决病毒的来源和病毒的问题；而西方是用科学、证据、时政、实验室的验证，「以及」专家意见 — 来自于全世界的 — 在搞清楚病毒的真相和病毒的来源。这是完全本质「上的」不同。这就是中国到现在为啥连个汽车轱辘都造不出来？全是抄人家「的」。因为我们从来不愿意原创，也不相信原创，不想了解真相，只想用概念代替了创意，只想用复制copy代替了知识产权。所以整个中国全是拿来主义。啥叫拿来主义？就是“买爹文化”。
中国的建筑「界」我原来说过，建筑叫“买爹文化”，全是找人家建筑师，找西方建筑师。中国所有的建筑几乎全都是抄西方的或者西方的建筑师 — 叫“买爹文化”。服装界也是这样，科技界也是这样，现在到了病毒了，也要“买爹文化。”完全是无知，完全没有任何责任感，完全没有任何道德的和法律约束。这么一个政党，这么「样的」一个国家意识形态，怎么可能好？怎么可能有未来呢？所以，就像我和台湾的一位合伙人在讲台湾的时候这位这位朋友说的非常实在。「他」说台湾人被吓唬了几十年了，这也不是第一天「被吓唬了」。他说台湾人绝大多人的心理状态已经调整了，「现在」宁可与共产党有一拼，跟「共产党」拼个你死我活也不愿意跪下。而且台湾意识到只有跟随美国才能灭掉共产党。他说我们为啥不愿意统一啊？不愿意统一是因为共产党「在执政」，如果中国有了西方社会的法治、民主和对人的尊严，这个国家「如果」是属于人民选出来的，一人一票选出来的，国家是人民的而不是家族的，从“家天下”变成“人天下”，台湾人愿意回归。就像香港人一样，如果中国人是一人一票选举或者中国人有法制，我相信绝大多数香港人是愿意跟所有真正「属于」人民的国家，大家庭真实的团聚，「无论」从心灵上「还是」从肉体上。
经济上，国内现在房地产什么样啊？美国某智库在下周二在美国某个地方开会研究中国经济一旦崩溃「将」给世界带来的影响。本人可能要在视频上出席，让我本人去，我不去，「因为」这病毒太吓人。这就是现在正在地狱中的印度，在危机中的日本，和刚刚从危机中爬出来的欧洲，还有巴西，「和」刚刚缓下神来的美国的国家危险，就将面临一个由中共带来的对全世界的经济危机的到来的时刻。这就是为什么你看到美国的所有的金融市场现在处于通货膨胀的前夜，崩盘的前夜。你也看到加密货币成为了避险资金和黄金始终坚挺，大宗贸易起伏不定。
现在大家想一想世界的经济脆弱到什么程度？只要苏伊士运河和马六甲海峡但凡有个风吹草动，油价「就会」上升。就会加剧通货膨胀，加剧世界经济的整个调整。虚拟货币、加密货币这种起起伏伏把美国人都吓的半死，要把比特币给干掉。比特币最终一定会被干掉，然后其他的加密货币会起来。美国最后没有选择的一定自己也「必须」发展加密货币，「因为」他不能输啊。就像现在你不管如何，不管你多不愿意到郊外去，到最后你不能说把地球给毁了一样。它是一个生存的环境了 — 加密货币！它是不可能被干掉的，但是部分加密货币一定会干掉。这就是喜币、喜美元到来，喜联储的到来，最伟大的设计，「并且」没有选择的。法律上，合规上，它的全球性上，现代性的加密属性上，区块链的技术上，以及它和黄金的联系上，还有它现在有了最大的一个全球的市场，它都是最完美的设计！
完了，今天「只能先」说到这儿了，俺不佛了，我还一大堆话没说呢。今天就说到这儿了。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1691/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1691/</guid>
      <description>内容梗概:
这是咱们新到的G-Fashion的帽子！你看这个，哇～漂亮！质量真的是特别特别的好。你看这个：信仰之星。我特别喜欢这块儿的感觉，「摸着」特别舒服。你看这「帽子」里边儿 G|Forever「的印字」，质量绝对是超级的牛！我喜欢这个大小，「戴着」特别的舒服。不孬！还有这个，再看看这个啊。哇！这个 G|Forever 漂亮；「帽子这边儿绣的」是信仰之星；「帽子另一边儿绣着」THE NEW FEDERRAL STATE OF CHINA。
你看看，真不错，相当的不孬。你看这个，哇，你说说，你说说。这帽子「太棒了」！原来我不怎么戴帽子，但是最近我发现戴帽子是一种新的形象。你看，都「绣着」TAKE DOWN THE CCP！这「顶帽子」后头没有哎，这个「有」TAKE DOWN THE CCP。哇～真是漂亮。这两个「帽子」的工艺、料子完全不一样。工艺，你看看，「还有这」质量。但是这个帽壳的结构是中国产的，设计、细节「来源于」洛杉矶G-Fashion。没办法，也可以说成缅甸产，东南亚产，你咋弄？你咋弄？这个没办法，对吧？哇～真漂亮！酷～酷～哇！相当的不孬。
哎哟我的妈呀，一直在通信「和」电话中。关于“王公公”「王岐山」出来，「似乎」有动静啊？！但是国内找不着信息，都「在」乱问：咋回事儿？现在我们成了解说王岐山的人了，你不是开玩笑吗？人家王岐山神出鬼没「的」。「王岐山」啥人物「啊」？「王公公可是」2号人物！
当年的林彪「是」3天不学习赶不上刘少奇。现在是习主席“习大神”3天不学习赶不上王副主席 — 党内都知道！还有党内的人说：习主席即使学习100年也赶不上王副主席！哎～咋佛咧（粤语）？这都不重要！我就不相信在对全世界杀掉几百万人，上亿人「被」病毒「感染」，而且这个病毒是共产党做的。还跟你「共产党」搞环境？搞气候？管球你什么副主席不副主席的，什么主持人不主持人的。「这都是」小事儿。我在乎的是美、日、欧如何的协作，如何把它法律化。
这风太大了！看这外面绿地多漂亮。你看看，啊？多漂亮？多漂亮！我就爱开着门儿。看见「我把这扇门开着了」没有？开着门，一开门风就咣当咣当的。
啥都不佛啦，俺要开会去啦（粤语）！姆该噻啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1662/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1662/</guid>
      <description>内容梗概:
(我)要设计师给（我）设计几套我准备唱歌要用的衣裳，结果一拍，还发现很性感，哈哈哈！（我）这又不要脸了。
设计师说:“郭先生，我们要给你整几套像样的衣服，(你穿上唱歌)太棒了！”
“是啊！”我说，“我也弄点什么男士三点式的，内裤外穿的风格，我也弄两个胸罩，信仰之星感的，扣在这儿(胸部)，咔咔，是吧？然后唱一唱，是吧？”
我那个手机呀，很多很多战友发来(信息)。（关于他们）在国内，去（过）这个清明节，过清明节的感受，以及武汉很多战友说，武汉的所有的墓地都是便衣警察。有的人想到十字路口烧纸（钱），被抓；火葬场旁边，到处是警车。
这到底为啥呢？你们（说）就死了几百个人，你说你弄这干什么？然后呢，他们现在真正地感受到了：这个冠状病毒死的人，那可不是一个零、两个零的事了！更夸张的事情，战友们发现了很多的事情 — 我在这不说了吧！所以，明天我得直播说说，很多战友让我要直播，给大家聊聊，那我就聊聊呗。
另外一个，明天还（要）聊一个重点：共产党啊，咱是“以钱灭共”，“以毒灭共”，共产党正在“以钱灭美”。在这之前，我不能说。我要说了以后吧，它就不干了，哈哈！它就不干了以后，美国人也不信（了）。（反而）说咱造谣，胡说八道，是吧？现在美国人已经知道了，上一周，美国人感受到了，“啊！Miles，你说的有道理。”它动了手了我再说，今天（咱）不搞“重磅中的重磅”，是吧？
共产党“以钱灭美”是咋灭的？它是“灭白计划”的其中(一部分)，它必须要“以钱灭美”！“以钱灭美”就那几招，你们想听吗？咱明天上午九点半见。明天上午，七哥乱聊，九点半直播，乱聊啊。如果掌声够热烈，（咱）多聊一会儿；掌声不热烈，咱少聊一会儿，就这么简单。
这（过）清明节的，我再警告大家：今天晚上，大家今天晚上过昨天晚上，千万别“双修”！这绝对是不好的日子啊；这是阴阳交替(的日子)。现在开始是阳气逐渐消去，然后现在马上是回阳的时刻，将“阳照大地”！
所以说，要坚持住这十几个小时，所以你(们)看我这屋里没人。呵呵呵～啊～扶墙也不行！我知道你(们)想说啥，想（说）“扶墙”（是吧？）扶墙也不算数–不，也算数！哈哈，咱(们)明天见吧，兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1659/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1659/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊。4月1号，乖乖啊，都4月1号啦，4月1号啦，都4月1号啦～
兄弟姐妹们，离我们的6月4号新中国联邦建国一周年，我们这还有几个月啊？哎哟我的妈呀，真是不敢想象啊。所以我们得准备准备吧。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们啊，我想在此呢给很多国内的，还有过去我曾经的朋友呢，包括我的同事们，这个很多人给我发的信息就是关于要买G币和增加G-TV投资的事情。有些我真的是回不了了，太多太多了。但有些我要告诉大家，真的是，没有让你们满意的，我简单的回复：希望你们不要介意！不过你介意我也不介意，你介意就介意吧。
就是G-TV也好，还有G币也好，G-Dollar好，这都必须是和过去法治基金有捐款，长期支持的爆料革命和为爆料革命付出很多，那么而且是个延续的，有老投资，（也有）新投资的啊，参加借款项目的。有些人你突然来了，你就想买G币，那是真的不可能！因为G币是有限量的，它有数的。就现在过去我们战友应该得的东西，答应很多的东西，现在都在往下砍，所以实在没办法，再次抱歉。关于G-TV投资，在这个时间范围内你可以享受的待遇可以享受，但是开特权是不可能。希望大家不要再给我发信息，也不要浪费你的时间。包括咱们七大姑子、八大姨的啊，这些就更不要提了，一个都不能有，一个都不能有。这是文贵向历史、未来，永远庄重的承诺，保证G-TV，保证G-Coin，一个家人一个亲戚都不能有，一个都不能有。如果有，有一天我可以承担一切刑事责任。这是必须的，因为这是战友的。G-Club谁爱买谁买，是吧？谁爱买谁买，你买没问题，啊～这都支持，还感谢。那么G-Club到一定时候一定会停止的，它也是限量的啊。但是你买不买完全自由，在这儿就是一再向大家一再重申以后希望大家能明白，别浪费大家的时间。
那么从这两三天大家都知道了，昨天科学家推出这个“以毒灭共”的第三个报告以后，全世界可以说是跟WHO的所谓武汉，武汉这个Organization，武汉组织WHO所说的所有报告正好是针尖对麦芒。在这个时候在世界上引起了巨大的反响，闫博士累的真是两天都没怎么睡觉了，昨天给我发信息说头都疼，觉都没睡。真的是她干的太棒了，受到了世界上科学家，传染病学，还有世界上军事的情报机构以及生化武器研究专家高度的重视和高度的认可。将“以毒灭共”推向了另外一个层次。这背后也有我们博士军团和路德访谈广泛传播，我们爆料革命各农场，G-News，G-TV的直播，所有战友们的呼吁的都是分不开的。没有这些谁知道啊，谁知道？你家里做的饭多香那别人从来不知道，因为没人给你宣传，是吧？关键是爆料革命，新中国联邦这个平台。没这个平台，闫博士，博士军团也都没有任何意义，可以说。那么这时候就看到我们打的（是）群体之仗，引起了世界上媒体，武器研究专家，世界军事和情报专家这种核裂变的效应。只有事实能告诉大家：我们也不在乎谁怎么评价我们，更不在乎谁怎么来来看我们！到目前我们还没看到一个活着的啊，配得上从道德上，从境界上，从能力上，专业上，还配得上来评价我们的“以毒灭共”和爆料革命！还没有，还没有！希望越多越好，（但）一个都没有！
如果任何有良知的人都应该有这个这个基本的判断，我们战友当然要有这个自信了。你见过一个道德、能力、良知、专业能配得上评价我们的吗？没有。所以这两三天很多人说“哇，这个是一个改变人类（的事情）。”说什么的都有。我心要动一动，我就不是郭文贵。他怎么骂我也不会在乎。他骂你，他能把你骂没了吗？他能把假的骂成真的吗？真的骂成假的吗，是吧？骂你的人，他连你个肛毛都不如，他家里面锅都掀不开，一辈子没见过钱。就像九指妖这号的，现在要开始领着大家要去祈祷上帝了。如果任何有良知的人该说：“这个‘九指妖’你该去见上帝！”让她去见上帝去吧。不要老是叫人家写遗书，要人家的钱。（还）带着大家？用你祈祷吗？你是牧师吗？你是代表上帝的什么人啊？这王八犊子，你说什么东西这烂人。哎～这就是战友的正确的看法。你有什么资格骂我们，评价我们？没有。
包括各国政府。我没有一个叫我感觉尊重在这事儿上评价我们的。所以说俺骄傲，俺相当的骄傲！俺就是这，哈！咱不骄傲不行啊，因为这个世界实在太黑暗了，被共产党这个流氓组织完全是以假、以骗、以黑、以蓝金黄、将各国首脑都拿下。连美国这样的国家啊都不能逃过它这种下三滥的手段。这个世界上我们放眼看去，我们只能俯视这个世界，真的不会仰脸看任何东西，因为太黑暗了。在全世界到处杀人的共产党病毒，种族大屠杀，反人类罪的共产党还竟然有人与它为伍。情何以堪？何来法？何来能力？何来尊重？何来所谓的信仰？当然我们看不起任何这些狗毛东西了。
所以这昨天这个欧洲的某组织还拉着腔调，一上去（说）：“啊，Miles，你晚到了5分钟，啊～我们等你呢。我们希望你给我们做个presentation，关于这个闫博士的第三个报告我们都要听一听，这是谁…”我说“停停停停。我来晚了是吧？影响你们了是吧？”我说，“好，对不起了，你们将等待着另外一个500个小时。”关掉，会不开了。后来给我发信息，我说：“我欠你的？我凭啥给你做presentation啊？你有本事你别信，你说这个病毒是这个蝙蝠出来的，你说是你们这个英国人打猎打出来的，还是穿山甲出来的，还穿山甲交配出来的，那你爱相信谁你相信谁，最好你相信共产党啊。但愿你别走进火葬场。但愿你相信这个武汉organization – WTO，哈～相信它，相信谭德赛谭主席，不要相信我们。最好你带你家人都去打疫苗，打共产党疫苗，啊～相信它去。”不让你相信或让不让你相信，不是我的责任，不是我的义务，我不欠你的，我也不拿你工资。还晚到5分钟？晚到5分钟我给你面子，晚到到5分钟。我凭啥给你说，对吧？
所以战友们一定要记住别：别把自己给作贱了，就像我说战友们光有钱不行，你得有脑子。就连“九指妖”都能，你都能上当，还能继续上当。那你就基本上，（你）这样的人和人类基本上不是同一个智商啦，那就是成笑话了，那是侮辱了。我最起码得学会判断。就像这些人一样，什么绅士啊，什么某组织的老大呀，什么金融集团老大呀，端那个球脸是不是？不要脸的个样子。晚到5分钟，我凭什么搭理你啊？昨天一再给我道歉，还要写信给我道歉，我说不搭理你了。我们谁的也不欠谁。所以我告诉兄弟姐妹们，要认清自己，尊重自己，爱自己，最重要的为真不破，无我无他！没有我了，就没有他人的影响了，无我就无他的影响，没有我自己在乎你什么？我干啥我不在乎你啊！我在乎你什么？
像现在国内的很多金融界大佬抓的抓，弄的弄。听说昨天晚上马云的哥们儿又抓了能（有）几十个；听说马化腾下边又抓了几十个；张宏伟的几个小情人也全都抓了，是吧？现在开发银行又抓了一堆人，就张宏伟行贿的，用鲍鱼行贿的那些王八蛋们啊。听说张宏伟弄的那些私生子也出来了。就这这些人的下场是肯定的，啊～我们干什么事情我们守法，坚信我们的信仰，用实际行动匡扶正义，就这么简单。那些动不动评价的，你问他敢露露脸吗？你问他敢说他是谁吗？没有。那你还受他影响？对不起，请继续受他影响。所以说爱自己的前提要“为真不破”，爱自己的前提（是）自己的能力和自己的辨别能力。不仅要有追求，还要有智慧，起码的智商是要有的。
我今天要开一个庭，作证人。所以说现在不说了，十点多要开始了啊。
姆盖噻啦，姆盖噻，姆盖噻，呃～～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1644/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1644/</guid>
      <description>内容梗概:
大家猜猜，我现在..耳机里跟说在通话呢？叫狗撒尿啊，太棒了这雕塑啊，真希望这种美丽的雕塑未来我们和战友们更多的分享。
兄弟姐妹们，新中国联邦和爆料革命，它不但成为世界的主角，而且会真的拯救全人类。我们每个人每时每刻付出的时间、时光，承担的风险都是值得的，因为我们在改变了这个被共产病毒、魔鬼控制的世界，我们时时刻刻在拯救着很多善良的人，这个太重要了。
所以亲爱的兄弟姐妹们，特别特别感谢每个人，你们有意的无意的，不惜代价地承担的风险所创造的传奇，每个传奇我们不需要任何人记忆，也不需要每个人记住，但是每个传奇都将改变这个丑陋的世界上那些魔鬼的命运，让他们尽早的进地狱，让好人过得越来越好，真的让好人的明天更美好，让坏人没明天。
所以说新中国联邦爆料革命，让我们每个人的生命都付上了不同的意义。真的感觉得很幸福，亲爱的兄弟姐妹们，当你们感受到每时每刻这一切的变化的时候，感受着这个世界变化的时候，想想有多少事情跟你有关系，有多少事情就是因为你的勤劳和付出，把眼睛搞花了，把家庭搞得甚至不和睦了，甚至被别人误解，但是你在做着对的事情，你在拯救着世界，太了不起了，我刚刚在会议当中听到别人被我们改变，被我们影响，认识到共产病毒，认识到CCP流氓和冠状病毒真相的时候，我特别特别感动，我特别想把这种感受分享给所有的战友们。
真的战友们，你们太伟大了，文贵能今生今世和你们一起战斗，是最大的荣幸，太了不起了，就是一个个无名的、无私的战友们，才成就这个不可思议的伟大人类的正义事业，太了不起了。我不知道该如何传达这些人对我们爆料革命和新中国联邦的感激和感动和敬佩，这个世界上勇气和正义是最稀有的，那么我们现在是世界上少有的拥有这些高贵品质的人，大家真的可以去喝酱油，亲自己的脸了，太棒了。
谢谢！我不恶心你们了，不“嗯嗯..”了，我“嗯..”了以后治痔疮，很多战友反应痔疮病好了，七哥别“嗯嗯..”了，别“嗯嗯..”了，再“嗯嗯..”就不是痔疮了，就脱肛了，中了，为了不让大家脱肛，我就不“嗯嗯..”了，不…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1643/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1643/</guid>
      <description>内容梗概:
323..323..我是刚刚打开GTV，亲爱的兄弟姐妹们好！我就看到澳喜的城城，宁南，黑鸟，妮可，我们的黑鸟妹妹每天在那直播那，我一听他们说话，心里面就痒痒的，这高潮感觉原来很多方面能体现，我希望很多战友能跟我一样。真的是，我看到很多战友节目做的好的时候，我就马上浑身兴奋，就脑子那种麻麻的感觉，然后浑身痒痒的，这是不是高潮的感觉啊？太黄了，这个事不好..不好.
特别好啊，我觉得..因为很少你能看到中国人这么自由的表达自己，你很少能看到我中国人真心的发自内心的，不加掩饰地来表达自己，来张扬自己，让自己愉悦起来，心情好起来，几乎是很少的，几乎每个人都是笑到一半，就这..就是你感觉到笑，笑不完，哭，哭不够，吃，吃不饱，然后或者是直撑，就永远不能说恰到好处的，或者完美的，自然的表达自己，任何事情都是这样的，然后我们又要些不属于自己的东西，我老说，物无美恶，过则为灾，我们要的是完全是过了的事，钱、名义，所谓的虚荣、攀比，那简直是灾难，是吧？那为什么不能享受自己这100多斤里面，所有的东西就在你的身体里了，你的愉悦、你的表情、你的感情，是吧？你与别人互动的感受，为啥不能让自己快乐起来那？这是太太重要了。
所以说我看到每个战友..黑鸟，还有妮可..把我给笑的..然后看着黑鸟兴奋啊，第一次化妆，就是要化妆嘛，化的淡妆嘛，就爱自己嘛，然后宁南，文究，小文究，然后我们城城这个小伙子，你看有那种艺术范儿，真的，我绝不夸张，这正常人吧？帅吧？好看吧？他就是我们真中国人吧？是吧？澳喜做的棒，希望每个农场的战友都能像这样的，这四个人能代表中国人，而不是爱vivi，爱vivi那个王八蛋，大肚翩翩的那个德性，今天在我们那个whatsApp群里，有人发爱vivi，我们香港的战友，我说你疯了，这个战友，我说你真是太天真了，爱vivi是个最烂最烂的人，因为他在体制内没有得到他想要的所谓的权利的那种荣耀，然后他就开始来跟这个讲数，然后他骂中国人他不骂共产党，这孙子，他觉得中国的人种有问题，然后就骂要操自己娘，你说这孙子有多坏，就这样人也有人崇拜他，而且他不允许我们爆料革命，他看不起那些欺民贼，一说欺民贼，他说这帮垃圾，Lowser，然后自己是代表中国人的老大，我曾经在英国，在几个皇室的面前，他们说，哎..Miles,我们跟你一起看爱vivi的什么..皇室的几个人啊，当时我毫不客气，我说就是因为你们喜欢爱vivi，你永远得不到中国人文化的快乐，那时我没爆料那。
这都十几年前了，我说因为你们不了解，这是个垃圾，任何一个国家民族操自己娘的时候，这个人，我说他就是个垃圾，他根本不了解中国的民族和人种的问题，他因为无能，没有任何的实际的能力，他能在中国有一碗饭吃，他就开骂自己的娘，哗众取宠，而你们乐在其中，当时说了全都傻眼了，没想到我一开始爆料，他第一个站出来反我，这个孙子，他不允许任何中国人代表，有代表性出来，他要代表中国人，然后他要骂人中国人，把中国人当猪一样的，这孙子太坏了。
那么你们看我们现在中国人，哪个人长得，哪个人的口才..内在的世界，你看我再说我们现在GTV出来的这些小孩，真是太棒太棒太棒了，我要再说到G-Coin,G-Dollar,昨天我就没敢跟大家说，美国某前财部部长，所有他们团队跟我沟通，就是关于G-Coin,G-Dollar，包括谈比特币，他说Miles,你这个比特币的事情，我们是坚决的支持你的，你的观点如何如何，他们跟我是一样的，比特币不可能有未来的，他说甚至可以涨到100块钱一个，最后一定会消失的，因为全世界绝不允许一个完全公然的在深网、暗网，它70~80%的东西都在暗网，在暗网里面作为一个贩卖儿童、性虐待、毒品、武器，所有的洗黑钱，所有的犯罪组织的用钱，它怎么可能不给你消灭呢？所以说我们现在的G-Coin,G-Dollar最核心的，你要跨过前三年，第一年你要跨过，你要成长起来，你要夸入第二年，这个时间我求求G-Coin,G-Dollar，千万别涨太多，你涨太多了，大家都没法进来了，不要涨太多，一定要压，一定要压。
大家千万别做梦，第一年要涨多少，绝对不能让它涨多少，那么第二年的时候，让更多的机构者进来的时候，那这个时候是什么？过了第一关，让全世界认识到你G-Coin,G-Dollar，你完全是合法的，绝不接受洗黑钱，绝不接受偷税漏税，当然在中共国出来的钱，几乎是不能受监管的，因为什么？中共国是非法组织了，种族大屠杀、犯罪组织，所以在那个国家出来的钱，它没有任何可塑性，就不能回去查，在共产党那边的钱，说句难听的话，共产党说你是犯罪的钱，但你在这是安全的，因为你是犯罪的人说你是犯罪的，那是可能的。
所以说我们要保护所有中国人出来的钱，但是一定要它合法化，受到西方的绝对保护，你们会看到很多细节的，我就不多说，那么到第二年以后大家认识到，你是一个完全遵纪守法，可以在世界上逐渐开始流通的货币，哇..这个牛了，到第三年就了不起的了，就是商业使用功能化，这就是比特币没有的，完全商业功能化，而且意识到你有20%的黄金作为储备，而且你有一个稳定币作为来支撑，那大家感觉又不一样了，这就太棒了，在这种情况下，G-Coin,G-Dollar，会飞跃起来。
我们的G-Fashion ,G-Fashion现在是昨天美国的Gucci的,还有一个是Cartier的老大加入到我们办公室,加入到我们G-Fashion,已经在工作了，CHANL的总裁昨天已经开始上班了，整个美国名牌都到我们这工作了，还有另外两个最牛的大牌子里面设计副总监，市场总监跟我们沟通，他要跟他半年的时间，都到G-Fashion来，G-Fashion现在连开始都没开始那，它连开始都没开始那，G-Fashion真正的东西出来，要牛的是今年年底，今年年底都不错了，现在你看到哨子，金哨子银哨子，未来会很值钱，为什么？它真的就那么多，你像这个衣服我这件衣服成本多少钱？可能是价值10万美元，为什么？买的料子，咱买的料子几百万美元的料子，在那搁着那，Lauren Piana的料子，我们的打版师，设计师就做了这一件二件三件，有些你们看到在咱G-Fashion挂着，可能就生产个几十件百八十件，就没有，我们的设计费比营业额高出四五倍都不止，那天我说五倍，他们说哪止郭先生，可能是七八倍十来倍了，但是我们要原创。
但是这东西未来可能就值钱了，也可能值钱了，但你别想着投机啊，真正的G-Fashion开始今年年底，
到明年年初，所以G-Fashion开始。G-Fashion开始就G-Club,G-Club就是新中国人走向世界的认证的通行证，而且是尊严的标准，尊严的代表，然后G-TV,G-News，传达新中国人和中国人历史上的绝对真实的声音，要把中华民族的尊严和香港做为圣诚，以及在新疆的大屠杀和西藏的大屠杀，以及对台湾来持续几十年的威胁，展示给全世界。让西方唯一的一个桥梁能理解东方和中国的，那就是GTV，G-News，是吧？没的说了..
所以说兄弟姐妹们，明天上午直播吧，明天上午直播，乱聊行吧？明天上午直播时间长点儿，太多话要说了，真是说不完，感谢所有的兄弟姐妹们，更重要的好事，以毒灭共，大家要意识到，今天早上东弟，颖妹妹给我发的那个视频，刚才我发出那个，国内也有人给我发这个视频，说现在一个回头看武汉的时候，泪如雨下，他说真的是新中国联邦太重要了，我说你记住，我们一定会把武汉真相向全世界展示，到底死了多少人，火葬场火葬了多少人，为什么说跟着共产党走进火葬场。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1640/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1640/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好！322..322..322..今天是个好日子啊，一堆话想说。刚才我录了一段了，不给你们发了，因为录的涉及巨大的隐私啊，说不上我一会儿高兴就发了，七哥聪明的化解了一场危机，智慧的化解了一场战争。但别说了吧，现在我要马上开始健身，因为我一会儿要开俩会，今天早午餐要提前，因为现在家里有领导啊，人家要早吃，咋办呀，咱说了不算啊，是吧？
兄弟姐妹们，昨天我就说这个节目，哪个节目没看见，一堆战友给我发信息，连国内呀，这真是咱们的战友太多了，国内的战友发信息，七哥，说澳喜说的不对，澳喜有什么什么节目做得可好了，澳喜的人也给我发信息，哎..我们做的节目排前五名，然后日本樱花也给我发信息，哎..我们樱花做了很多节目啊，国内的战友也发来说，樱花的节目不如以前了，但是还是有节目的。所以七哥的说话开玩笑也不能随便开，很有意思啊，你们懂的..
现在国内沸腾啊，国内战友说沸腾啊，连街道都开会了，祝贺中国人不吃这一套，划时代的改变，中国人已经开始领导世界了，中国人已经开始跟美国上课了，美国人已经腿发抖了，美国人已经是站着那撒尿了，自己都扶不了自己了，尿裤兜子里面了，没法扶。还有更夸张的事情，说披着羊皮的狼已经彻底被我们驯服了，而且私下里面一再给中国人道歉，未来可能要给中国的农产品都不要钱了，然后中国人也不用种粮食了，美国的羊肉啊，牛肉啊，猪蹄啊，反正美国也不吃，是吧？这粮食也不吃，是吧？都送给中国了，免费。
还有一个更重要的事情，听说美国的苹果手机，直接就以后就每次出新款，都给北京送，中国人一人发一个，就是为了求求杨娘娘，王公公不要打我们，不要打我们…所以说现在你看，伟大的党决定要封圣，，可能中南坑有8个人要封圣了，不是一个了，这不仅仅是握握手，你不怀孕的，就能怀上孕的问题了，基本上给你打个电话，你不怀孕的，都能怀上孕，不生孩子，打个电话，你就可能怀上孩子，神了。
现在是偏偏远的新疆和东北，各街道委员会都在认真学习杨娘娘王公公，这划时代的在习大神的领导下，划时代的国际大事件，让中国人站起来了，中国人像狮子一样站起来了，已经不是披着羊皮的羊了，是披着狮子皮的羊，牛了..牛了..牛了..了不的了。但是据战友说，七哥，我家的前面还是吃着老咸菜，大葱蘸酱，还是已经臭了的酱，没啥改变。
所以说正在等待着美帝国主义，把所有的苹果手机，美国的农产品、牛肉，只吃牛排，剩下的那些什么牛腿啊，牛便呢，牛筋啊送给他们吃，了不的啊，我们必须得说，杨娘娘，王公公是划时代的英雄，据说在国内传说，你看看当年撒切尔夫人，是不是，吐痰邓，把她吐得当场摔倒，中国有了一个真真正正的把香港拿回来的新时代，是吧？然后这又开始在北京开两会，把香港疫苗董，给董栽倒了，一个董栽倒，香港彻底都没了。
你看这回中国一去开会，你看直接..当天拜登在专梯上面，是不是？在空军一号上摔了三次，这都说明中华民族即将走向伟大的时代嘛，是吧？领导全宇宙，然后决定未来不去登火星了，把火星拿到北京去用，是吧？上面有各种能源直接拿北京用了，自己独享，多好啊，这就像中国一个作家叫高炎，叫什么炎..不知道，高彬县长出了一个苍天大楼，就像那个肥臀女人一样，家里面突然送来了十几头杀过的刮过的白猪肉，随便吃，红烧五花肉 ，有点精神错乱，一听着。
兄弟姐妹们，你们觉得现在整个中共，还有正常人吗？但凡战友和国内，大家聊聊天去，你要能聊一个小时，七哥就给你磕头了，整个中共国现在是胡言乱语了，天哪，还好，有我新中国联邦，还好。哎呀，我觉得现在，我和国内的很多人聊天，我能保持精神正常，还知道用嘴吃饭，还知道去洗手间去排大便，我就觉得我很难能可贵，兄弟姐妹们真的是太恐怖了，一个21世纪，一个这样的时代，竟然有这样的人民，这样的政府，这样的一个互联网的时代，能让人民变成这样，我欲哭无泪。我都不知道说啥好。
所以今天早上我这一堆的的话想跟大家聊，刚才录了两段，我都不发，因为说的太直接了，算了，胡扯吧，俺要去健身了，健完身以后说不定跟大家再聊，每天我着GTV，粉红袖，太棒了太棒了，谢谢！恶心你一下，兄弟姐妹们，保持一个清醒的脑子是多么的不容易，有个起码的判断力，多么的不容易，别忘了我们是人，不是猪，有多么的不容易，有多么的重要，共产党我真R你八辈祖宗，你把中国人变成这样，等新中国联邦收拾你们吧，很快你会看到的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1580/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1580/</guid>
      <description>内容梗概:
熊熊的烈火呀！真棒啊！你看外面，都是大雪啊！然后这块儿是熊熊的烈火，欲望之火！哎呀，真舒服！喝杯茶，吃个元宵，熊熊的烈火，你说想啥呀？“饱暖思淫欲”呀，人家在玩儿接班人呢，咱也玩不了什么接班人，只能玩儿火了！哈，哈，太棒了，兄弟姐妹们，美好的生活呀！
我自个儿在看来自世界各地的关于“以毒灭共”“以钱灭共”的各种信息，感慨万千：共产党真是玩球蛋了！它会像后面这木头一样，被烈火彻底地给消灭，彻底地消灭！这是没有任何悬念的，对吧，兄弟姐妹们？
所以说，哎呀，真舒服！越是在这个时候，越想：这个上天是公平的——（共产党）用了美国大选，用了整个的“种族大屠杀”“反人类罪”，新中国联邦、“爆料革命”、“香港事件”，威胁台湾……（终于）唤醒了世界的人民！你不得不说，上天的安排都是如此的美好和美妙！但凡有真正信仰的人，都会知道上天在干什么，是吧？因为上天在惩罚恶人，没有人可以挡得住！没有人，没有人！
这就是，我们要相信我们人类之外的一种力量！美国人，不但能上月球，也不仅仅能上火星；我相信会找到我们人类上所需要的另外一种力量！任何独裁和邪恶都将被消失殆尽，没有任何所谓的侥幸和怀疑！
人类永远是往前走的，邪恶一定会被战胜，正义一定像阳光和光明的力量一样存在人间！就像这个火一样，不管你多强大，都能把你烧得灰飞殆尽！
好啊，真好啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1561/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1561/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频英喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</guid>
      <description>内容梗概:
大卫先生：来了吗？看一下啊，哈哈，七哥进来了，好，哇！七哥的画面进来了啊，战友们，咱们把这个连接赶紧推一推啊，正好文贵先生来了，哇，七哥穿一个新衣服啊，咱们一会让七哥给我们说说G-Fashion最新的这些产品给咱们介绍介绍，过年聊聊Fashion。
小狐狸：从肉眼看应该是真丝缎面儿。
大卫先生：太棒了，太棒了。
郭文贵先生：现在可以了吗？听到我的声音了吗？
大卫先生：非常好，七哥，听到您的声音了。战友们看到您的最新的G-Fashion的服装了，大家非常兴奋等待您给我们讲。
郭文贵先生：兄弟，麦克风清不清楚？
大卫先生：不错，可以！
郭文贵先生：你要听清楚，有时候它这个麦克风可能会掉，它不是麦克风，你看现在是不是我的麦克风？是这个发出的声音吗？
大卫先生：是的，再离您脸这边再近一点，稍稍小一点。
郭文贵先生：现在怎么样？现在怎么样？
大卫先生：好！可以了。小狐狸啊你们几个女主播待会可以，大年初一了逮到七哥了，你们可以有些问题也可以问问文贵先生啊。
小狐狸：终于有机会了，是吗？
大卫先生：卓玛姐你别给我这么个镜头，你给女主播出来，是吧？跟七哥采访一下。我这形象也不好啊，给咱英喜丢脸啊。OK，他得坐那儿聊。咱们公告那边可以推一下啊，就说文贵先生现在作客英喜，欢迎大家来看一下、来参与。
郭文贵先生：声音怎么样？声音怎么样？兄弟们？姐妹们？
大卫先生：好了，现在好了！七哥，大家都看着您最新的衣服呢，非常兴奋，都给咱介绍介绍。
郭文贵先生：我这刚刚我上去一换，穿的是那个金色的红色的。我要马上要做那个G-club的年会的演习，就是说这个提前说，赶快上来了。好，大卫兄弟，还有所有的我们战鹰团的兄弟姐妹们，新年好！向你们拜年了。
大卫先生：谢谢文贵先生，谢谢七哥，谢谢！
郭文贵先生：这角度可以么？角度。
大卫先生：可以，咱们还有几位女主播等着您，等了很久了，很激动，都想听您聊聊Fashion。
郭文贵先生：你这块儿女战友多？女战友多是吧，兄弟？
大卫先生：对，我发现咱们爆料革命的这个各个农场、各个平台，女战友贡献最大，女战友最勇敢冲在最前面。
郭文贵先生：那我们这中国男人实在是汗颜呐，实在是汗颜。
大卫先生：谢谢文贵先生，战友们想听听您说一下咱们G-Fashion最新上线的这些这个服装，非常棒！尤其那个红色的，就是那种军装的感觉。我刚才给战友们简单介绍，有点儿英国的那个乔治时代，那个皇家军人的那种英伦范儿。所以，请您给我们说一说，谢谢七哥。
郭文贵先生：好，谢谢啊，大卫兄弟，谢谢我们所有的这个美女战友们。咱们战鹰团的真是出品都是很不一样的，所以你们问Fashion的时候，所以说是有资格的。就是出来的你们所有的这东西出来都是不一样的。非常非常地棒！那么，特别是让我感触的，就是你们对这个整个平面啊，整个的在作品的比例上非常非常地棒。特别是大卫兄弟最早出来搞战鹰团的时候，也就是那个九指妖说你是特务，说你回国是假、老爷子过世是假、你是真正警察。就那个时候，你“咵”出了战鹰团战斗机那个照片，欸，你让我当时感受到，一个是咱们政事小哥，一个是你这儿，我觉得这个做的东西是不一样。就是九指妖那东西，我都公开说就是土得掉渣你知道么？后来有很多棒的战友去了就是给她改了改门面，那真叫土啊，真是一种那种老母鸡在土里边儿扑棱出来的那种感觉，浑身的尘埃抖落不掉的那种。那么你说到今天，总结那件衣服呢，其实你说的很对的。这件衣服的真正的这个开始，有很多（人穿过）。有谁穿过呢？猫王穿过，这个Michael Jackson改版过，包括Keith也穿过，包括那个原来那乡村另外一个，也叫这个，叫那个Michael Jackson的，一个乡村音乐（家）也，他也老用，只是一个不同。那么它来源于真正的是英国威廉姆，威廉姆国王，当时他穿的，登基的时候穿的。也在西班牙，西班牙皇国时期，包括葡萄牙大帝国时期，国王就职的衣服。这件衣服为什么这个，它形成了这几个扣子，包括这个领子这块儿这个扣子，那么包括徽章，这个徽章你看得出来，都是那个真丝的拿手编出来的，而且这东西值基本上百分之九十都是印度产品，因为印度的劳工和做丝比较好。然后呢，现在部分是来自于中国。那么这个衣服的经典之处它来源于，它是一个整个时间和历史的沿承。中国的中山装啊，很多人没有注意到，中山装的所有的祖宗就是这件衣服。中山装的祖宗就是这件衣服，包括苏联共产党时期，还有纳（粹）希特勒，所有的军装，希特勒的军装。所有的军装，包括斯大林时期，几乎全来源于这里。所以，这件衣服是亦正亦邪。所以搞服装设计的人呢，把它变成了军绿色，包括二战时期的色，还有这个女装，男装，它都在诠释着一个，它就是两开气，后开气，肩部、领扣，几个扣子，有做20个扣子，有做十几个扣子的；还有这个袖口的，这个差距。而咱们这块儿是用了信仰之星，信仰之星是一个一个拿手抠出来的，那个扣子，这不是开玩笑的啊。那么，咱这个料子呢，要做得非常非常好，就是它，它比较垂，是单开气。咱把它更时尚化，事实上是我们想说的事情，在时尚界我们非常自信地向西方说，就是说中国人要做服装的，没有不做长袍的；外国人要做时装，没有不做这件衣服的。那么，这件衣服是可正可邪，可以变成军装，杀人去；也可以变成一个非常棒的艺术装，唱歌给别人听；同时它也表达了当时威廉姆王，国王当时在大英帝国的时候，他说过一句很精彩的话，说当这个权力，所有人都认为你这个权力对每个人都造成伤害的时候，实际上你的权力，你已经是等待着死亡，只是时间的问题。不管就像那个谁啊，那个丘吉尔说的，（还）是谁是托尔斯泰说的，不管黑夜有多长，总有一天会有不知道的人和原因，会给你带来一个突然的改变和火光，就让你彻底地看到了希望和看到了胜利。这件衣服呢，我们是让世界上时尚界非常清楚的，就是展示了一个我们对时尚的理解。那么更重要的是价格，这个价格一般来讲，你看所有出这个价衣服的，不是你copy的，原创的出来的，一定都在2000、3000、5000、8000、9000美金。我最起码有五六件类似这样的衣服，没有一件低于一万美金的。像我在爱马仕每隔两三年就来一款，每隔两三年就来一款。Stefano Ricci出一款都在两万美金以上。我还有一个鳄鱼的夹克是在30万美元。那么这个，这个衣服质量绝对是一个在5000美金以上的品色，它的扣子、信仰之星，它的内衬还有外面，包括它开衩，男女实际上都可以穿。我觉得这件衣服是非常有意思的，包括特别是肩部这个地方和这个地方，这两个是G-Forever的徽章是我们的。然后这整个的扣子非常得漂亮，八九百、一千来块钱。这个成本大概多少钱呢？成本大概就是，没有不算人工，一分（不算），不算任何管理费，什么（都不算），买来的材料，大概4个yard嘛；然后加上扣子，一个扣子最起码是咱要买多了大概18美金，买少了最起码是40美金一个。那你想想，这个基本上就直接成本，就没算管理费。为什么？就是让G-Fashion（能给到更多战友）。你看用G-Club就更便宜了，那就太便宜了。说老实话，如果这玩意儿能收藏的话，一定买多少件收藏都行！
55：02那么这次你可以看到G-Fashion这个昨天上线到现在我觉得，网站改版了。这个网站的改版的主导设计师除了咱们G-Fashion的几个工程师之外，主设计师就是我们最年轻的一个女孩儿，就是一个女孩儿，我们美东农场美东香草山的，是一家人家都是爆料革命的（战友），人家来自香港叫Jessica，二十几岁的一个小女孩子，很多原来的视频都是她做的、剪辑出来的，她现在已经到了G-Fashion去工作去了。那么她的爸爸、妈妈都是支持爆料革命的，就他一个小弟弟是剪辑视频的，全家支持爆料革命的！当然也是GTV的椅子了。所以说你看，她几乎没过年，还在这个洛杉矶呢。昨天就是那个哨子，吹那个哨子，送哨子是我们也是一个GTV椅子的战友在G-Fashion工作。是前天晚上就是咱们时间，坐飞机抱着，它不让寄，抱着从洛杉矶坐飞机到了纽约已经快到凌晨了，到了纽约送给保镖，保镖昨天早上直播前送到了这个桌子上，我放在了脖子上。那么，包括这个手链，第一次，我看看。你看今天早上&amp;hellip;&amp;hellip;
大卫先生：七哥给我们展示展示啊，战友们。要大过年啊，我们聊Fashion，是非常棒的，对吧？非常棒的。你看那个扣子，战友们你们可以看一下那个做工。那个是真的是设计师里边，能把设计师的想法、理念还有那个精神上的东西都融入到了这个服装里的。那是细节，特别棒！
小狐狸：昨天晚上我们才买了一波，添了一条漂亮的裤子。
郭文贵先生：你看啊，这是一个咱们的这个盒子的带过来，然后你看咱们这每个这个带，今天早上是给家人的哨子，你看这个，它里边有个灯。然后呢，我这个是个金的，你们没有的。（文贵先生演示吹哨子。）是吧！这个是银的。（文贵先生演示吹哨子。）那么这个哨子会吹的，不要吹那么（用力）。用这都非常棒。哨子的盒子你看昨天寄过来。然后，这个是我昨天戴的那个袖口的那个，就是你们刚看的那个信仰之星，这是那个盒子，那个那个袖口现在在外面放着呢。所以，这些东西啊，你可以看到这个是我们一个正式的盒子。（文贵先生展示盒子。）这个是真正的，你看这里边是这个皮的。然后这个是这个样子的。是吧？你看看，它这个感觉，就是当你真正地高清，你会看到这个太漂亮了！那么，它整（个），你想想G-Fashion要定第一批的服装的包装盒，就包装盒多少钱？——500万美元。包装盒啊，500万美元。那么咱么那个网站，昨天大家看到那个改版以后，就是整个这个风格你看，跟爱马仕的特别像。特别特别像，但不是抄它。
因为爱马仕那个网站的建设者是我一个很好的朋友，爱马仕网站用了3年的时间，你看上去特别简单就做成那样子，那就是一个你买衣服，你在东莞买一个10块钱衣服，你在爱马仕可能需要100甚至1000块钱，它是原创，它是质量，它不是化学的，它是绝对不一样的。那么你看到这个哨子的时候，昨天他们送过来，你想想现在923的纯银多少钱？这个18K金多少钱？然后那个手链..你看这个手链，哇，我跟你讲，我从来不戴手链的，我从来不戴的..你看这个后面这个手链的背后的，这个是那个Chrome Hearts的设计师，就是在我们网站那个，你看这个信仰之星，它里面这个全是已到一刀一刀抠出来的，G-Forever,全部都是。所以说今天早上我们家磕头、拜年以后，然后我说给大家每人送这个，哇！每个人都幸福的，我们家人从来都不戴手饰的，结果现在都戴着呢，这个是个临时的盒子啊，这个手链还有那个戒指，我跟你嫂子结婚从来就不戴戒指的，从来不戴戒指的。
大卫先生：七哥，我觉得你应该设计一个G-Fashion版的特别版，给七嫂，七嫂绝对拥有一个给您特别版。哇..太棒了。
郭文贵先生：我从来不戴戒指的，所有的人喜欢的简直是不行了，因为它是个信仰之星，而且是银的，哇！太漂亮了，太漂亮了，而且这个一点儿都不俗，是吧？
大卫先生：是，七哥我觉得你可以回头用盖特推出来，一系列这方面的照片，战友们要近距离的再看一看或者视频之类的。
郭文贵先生： 你看我穿这个衣服，这个是丝绒的，你看见没有？
大卫先生：看见了，
郭文贵先生：丝绒的，然后你看这，你看它的衬，G-Forever,你看看这个细节，
大卫先生：哇！太棒了，太棒了
郭文贵先生：这是咱们G-Fashion的，你看，这个也是，这个是用特别特别的毛，以后美国可能就禁皮了，不让你穿了，非常漂亮，同一个料子，你看它后面剪裁的这个位置，所以说这是随便的一件衣服，所有的扣子都是一颗子弹，你看见没有，这是两颗子弹，香港，这是对香港运动的香港的子弹，任何一件衣服现在，都是带G-Fashion的，如果你买Chrome Hearts你去买Pada、Gucci，任何一件，都是5倍到7倍的价格，100%是同一个设计师，100%是同一个料子，100%是出于用一个厂家，那你去想想，为什么要花那么多钱啊？而且咱们是原创的，是吧？你看像女孩要穿这个衣服，它就是不一样，你穿了就不一样。我要拿那个长袍，昨天那个长袍因为是全身的。
大卫先生：行，七哥，大过年的，没事，我们等着，给我们展示展示，我刚才给您留言的时候，我同时给唐平也留言了，唐平跟我说，她在被窝里哪，我说堵被窝了，我说那你快点，一会儿七哥来堵你被窝来了，一会儿唐平马上过来参加我们的节目。太棒了，导播一会儿给那个“小狐狸”切换画面，让女主播出来，我觉得这个问题应该让咱们女战友来对七哥就关于Fashion这块多提几个问题。
郭文贵先生：这个长袍你们没注意到，你看..你仔细看这个料子，你看看，这个料子在LORO PIANA任何一个衣服，你们懂得，任何一个这个衣服啊。
大卫先生：很垂啊，它的侧面的设计，对吧？七哥？就是之前你穿的..
郭文贵先生：女孩要是穿上这个衣服真是太漂亮了，“小狐狸”过来了，我看，
大卫先生：对，想跟你聊Fashion, “小狐狸”跟七哥开麦吧。
郭文贵先生：“小狐狸”这样的人太危险，
小狐狸：我有很重要的事儿要跟您说。
郭文贵先生：这个布料你看看这个胶印，“小狐狸”你看里面边这个边儿，这个衣服它最厉害的是它的料子，都是LORO PIANA的料子，你看看任何一件这样的衣服，任何一件，什么也没设计，没品牌，就这个料子，你买的时候最低是3000~5000，但是由于咱们现在是LORO PIANA的合作厂家，就是上面挂上LORO PIANA的料子的，这个价格你可能是，现在我不知道花价钱，大概可能是十分之一的价格，所以说小狐狸你有什么说到吗？你讲吧，
小狐狸：我有个问题七哥，郭叔叔，我的手太细了，你那个6号我戴上太大了，这个戒指要再给我们出个5号的，我想闫博士也戴不上去，我们俩需要5号，
郭文贵先生：我发现你这个手现在是跟科学家有一比啊，你可别让大卫靠近你啊，这可太危险啊。
小狐狸：我们离的远。
大卫先生：人家老公一起..
郭文贵先生：你俩见面必须得经七哥批准啊，去时不是做个戒指，我给你做个铁手套戴着，见面时大卫要这样见着，别碰手。
大卫先生：他们两口子是爆料革命里面也是优秀战友，老椅子，然后做了很多视频，现在GTV直播，G-News，对，
郭文贵先生：等等，那她的先生那就更好了，哎哟，班农．．
大卫先生：你先回七哥，唐平马上加进来，还有什么问题？
郭文贵先生：我现在就跟你说，５号、６号的戒指，是吧？你要５号的是吧？（电话留言：小妹，你给设计师马上说一下，我们有战友需要５号的戒指，信仰之星，让他们做一下，好不好？谢谢！）好，完成任务了，执行。**&amp;mdash;
1：05：40“小狐狸”：再问一个问题，郭先生，我们女士的内衣什么时候出来呀？
郭文贵先生：马上，应该就这几天，下一季挂的时候，女士的衣服现在是比男士的多得多，男士占３０％，女士占７０％，女士是我花心思最多的，因为我从小买衣裳，就是给我娘买，后来给我嫂子买，后来有你七嫂就给你七嫂买，你七嫂的衣服到现在没穿的衣服多了去了，然后给女儿买，几乎是包括我的同事我都买，我几乎每次出国都是买个一二百万的衣服，每次都是这样。我买太多衣服，因为我给女的买衣服，现在竟然发现，因为给女性买那么多衣服都买出了我今天的时尚感了，女性的衣服它有两个很多人不注意的细节，就女性的衣服，所有女性的衣服，欸，我喜欢我就买了，它有两个问题他忽视了，这个衣服你喜欢，你在哪儿穿？你干啥的？你比如说小狐狸，我老直播，我得考虑我直播的效果，那有的人说我就不出家门，你不能在厨房里面穿一个丝的衣服晃来晃去的，是不是？你也不能说天天我就想在双修的时候在卧室穿，那也不现实啊，对不对？那最后你还得脱光了吗？是不是？哎，这唐平妹妹、威廉王咋进来了啊？这怎么在哪儿都跟你俩见面呀？昨天我跟他俩．．一会儿２点钟要全面直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1493/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1493/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好，刚刚我发出去那个健完身跟你们说的，九个最窝囊的川普总统的视频，冲了个凉，我刚下来，现在你看我穿的是，咱们的，那天展示的郭战装，看到没有。看到这个啊。
00:22 咱们那天就是，我是音雄，我是音雄的战友们，得到的就是这个战装。看到了，太棒了。它是里外夹层的，非常的暖，非常的暖和，两层。非常的舒服。非常的酷。我看到这人都喜欢不得了。
00:42 我还有两件事没跟大家说。就是这两天，咱们真是看到了，我们战友有这个伟大的力量，特别是国内的战友啊。国内的战友现在是处在这个，真的是，各种威胁当中，我们海外的战友，要跟国内的战友比，我们就天天磕头感谢上天吧。这个，特别是河北啊，大连，沈阳的战友啊。现在看到很多家人，亲人，都染上了共产党的CCP病毒。
01:12 我再一次给大家说，所有国内的战友们，互相之间你们能联系的，能互相帮助的，你们一定要帮助，真的苦日子还没来呢。这个病毒的灾难，还没开始呢。我有些话，真是不敢直接说，这毕竟在公众场合，媒体。你们会明白的，过去一年证明给你们看了。国内战友们，包括，所有相信文贵的朋友，亲人，家人，要相信我说的话，2021年比2020年要糟糕的多的多。这是一个。
01:53 另外一个。兄弟姐妹们，我要给大家说的，关于国内经济情况，和房地产，兄弟姐妹们，国内不会，共产党的卖地经济，房地产经济，还有一个这种共产党的完全依靠一千多亿在美国搞的贸易经济，还有国内的卖地经济，绝对结束了，绝对结束了。所以说在国内今年，粮食和生存，还有一个生存的环境是你最重要考虑的，你不一定要相信文贵，你在你合适的能力下，你要做一个妥善的安排。
02:32 很多战友给我发了信问我，我没法一一给你回。也不应该一一给你回。因为每个人的整个的，你所处的环境不同，但有一样是同的，共产党这个所谓，绑架的中国，将走向灾难的灾难。今年如果灭了共，中国人还能有好日子过。如果不灭了共，那中国人民真的过着猪狗不如的日子。这不是吓唬大家啊。绝对。
03:01 希望兄弟姐妹们，我希望这种事情说的都是错的，因为错的对战友们，对同胞会好。但是呢，大家要记住，我们毕竟要防范嘛。爆料革命、新中国联邦，就是让中国人过上，安全的，体面的，法治，信仰自由，独立的生活。更重要的是唯真不破。所谓我说我认为是真的话。但是供大家参考。
03:26 国内的经济，地产、贸易一塌糊涂。你自己有感受。二，病毒决不可小觑，这是天大的事。所有这两样加在一起，比所有的一切威胁都大。永远要记住，灭共是我们的终极目标。让大家在力所能及的，可承受的范围内，再灭共。你活下去再灭共，你都活不下去，咋灭共啊。兄弟姐妹们。
03:56 这个世界上，最后强大的一定是美国。一定是美国。特别到了西方文明国家的战友们，撑住，撑住，撑住。珍惜现在安全自由的法治的环境，跟国内同胞比，我们每一分钟，每一秒钟都要充满了感恩和感激。
04:16 还有一个，中国人的事，最终要中国解决。以共灭共，中国人灭共，爆料革命灭共。这是核心的主题，永远不要忘了。兄弟姐妹们，一切都已经开始。没有任何人可以停下，有更多选择吗？我们只有灭共。只有假灭共的人，你现在可以做任何选择。但是最后，你也没选择。就这么简单。
04:46 所以说，我一会还要出去见人去，我要跟兄弟姐妹要说的，今天所有你看到这情况，它发生都是再正常不过的，都在自然和逻辑法理之中，因为共产党的存在和共产党邪恶，和一个共产党绑架了十四亿人的中国人力量，它能达到今天这种坏的结果，它太正常不过了。能让它维持政权的只有两条，中国人的无知，和中国人能维持下去的经济。随着爆料革命和新中国联邦，中国人越来越多人开智，包括病毒，包括现在病毒影响下的中国经济，这一切一切，它是共产党无法解决的。经济持续日下，最后金融这个，银行经济大崩盘，地产大崩盘，那国内，就是美国也不可能给你印几十万亿美元给你去啊。这是个基本的常识嘛。
05:50 另外一个，这个病毒事件，任何人都不可能代表说，共产党没事了，拉倒了，没有一个人，甭说美国，十个美国它也不敢。持续在病，持续在死人，谁有办法解决啊，兄弟姐妹们，是不是啊。
06:08 所以说，国内战友们给我发的这些信息啊，我刚才又楼了一边，所有关于国内的信息，我这两条建议，希望大家务必珍惜。务必珍惜。务必小心。
06:23 另外一个，咱们G系列的战友，所有这些发生都对G系列最好的，因为媒体，社交媒体，整个大整合，一定大整合。永远不可能是一极说了算，这是在西方。永远不可能是一极，不能是一极，就会诞生另外一极。也可能是我们这一极。也可能是我们就是最重要的这两极中间最关键最受利的那一极。兄弟姐妹们，利益上，我们是最大受益者。灭共事业上，我们会有奇招，会有奇迹给大家。走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1478/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：（00:05:10）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！所以说，在今天这个特别的日子里，首先恭喜我是音雄这个所有的获奖者和没有获奖者，能够参与这个节目！感谢你们，同时感谢唐平女士和威廉王先生，让文贵成为世界上华人的第一次打榜成功的歌手，让我们一起在新年之夜为全中国人民、新中国联邦所有的暴料革命的战友、全世界人民、香港台湾西藏同胞，一起祈福！
郭先生：（00:08:38）
阿弥陀佛，祝大家新年愉快，唔该晒！
郭先生：（00:09:00）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！
威廉王：（00:27:18）
全球最受暴料革命战友们关注的大型音乐灭共节目，GTV我是音雄之G Forever全球跨年晚会，2020年度总决赛——音雄之夜！
唐平：（00:27:30）
本节目由GTV空中唱响团队和纽约香草山农场联合制作播出，特别要感谢英国伦敦喜庄园的鼎力协办！
威廉王：（00:27:42）
今天我们将会角逐出我是音雄2020年度的冠亚季军和观众最喜爱的音雄。
唐平：（00:27:50）
请战友们赶快为你们喜爱的音雄投票，投票时间截止到今天晚上所有的音雄演唱完毕为止，到目前为止啊，我们现在可以看一下我们这个场外观众投票的这个情况，那么我们观众最喜爱的音雄，他们是：合掌僧，还有就是灭共喵星人和喜山必胜。好，目前是这样的一个情况，大家在节目的进行过程中间也可以尽快的去投票。
威廉王：（00:28:24）
是的，同时我们也非常荣幸的邀请到了七哥跟我们全程连线。他将为2020年度音雄们颁奖，并与战友们一起倒数跨年！
唐平：（00:28:36）
好的，那么现在就有请我们的国际级的天皇摇滚巨星歌手郭文贵先生！
威廉王：（00:28:46）
七哥，欢迎！
郭先生：（00:29:17）
尊敬的战友们好啊，七哥非常荣幸的在由我们唐平妹妹、威廉王创始的GTV我是音雄啊这个年度的最后的这个评奖大会啊，这个晚会非常荣幸的参加，特别是啊，这个我在2020年被这个威廉王、唐平妹妹给鼓捣成摇滚巨星了，我现在还没找到这感觉呢，希望今天晚上我能找到这感觉啊，这个在家里面、在社会上都没找到的感觉呀，今这还没有人把我当成摇滚巨星，还是当成郭文贵和爆料革命，但不管如何我内心里面我是找到这种感觉了，特别是在今天晚上这个2020年，这么一个复杂的年份，我们将奔向2021的时候从我们的庚子年到这个辛丑年的时候感慨万千，但是在这么一个艰难，这么一个痛苦，这么不确定，这么一个悲惨的2020年里边，有一束阳光，那就是我们的我是音雄，可能是我觉得唐萍妹妹威廉王他自己都没有感受到，这个我是音雄的节目他会给中国人和包括在病毒期间庚子年会带来什么，我相信很快的时间大家能回味2020年的时候，你有很多事情可能不记得，但你不可能不记得我是音雄这个节目，因为6月4号的时候，当我们这个在纽约的这个自由女神下面，高唱起了这个当时喜马拉雅这个歌的时候，很多人都感到了震撼，特别是在西方，在纽约，在曼哈顿，一个中国人的歌声和中国人的歌词，但是却是一个国际的韵律。而且呢极大的震撼了很多西方人的心灵。（断线）
威廉王（00:31:34）
好像网络很卡哦，（唐平：对，没有声音了，卡了）哇，你估计会不会是……
唐平（00:31:45）
那现在我们先来看一下我们现场的投票的情况。我们暂时排在第1位合掌僧；另外这一位是灭共喵星人，现在得票是2774票，排在第2位，占比是30.2%，然后排在第3位的是喜山必胜，占比是11.8%。目前是1087票，加油加油，大家继续投票。
威廉王：是的，我看到有的战友在下面留言说，如何投票？我们的小熊，把我们的投票链接请发到里面，已经发到了，现在我们的文贵先生的连线好像被黑了一下。
唐平：
重新连线一下。
威廉王：OK，请我们的战友们现在踊跃的投票，又涨了。是不是设备设备被黑了吧，有可能。好，那在咱们调试设备的同时，要不咱们先……哇，我还以为他们投票也被黑了，吓死了。好，请大家踊跃的给我们10位音雄去投票，这个投票截止到我们冠军音雄演唱完毕之后就截止了。大家现在可以投票，有一点可以注意的，就是我们的这个投票是不记名的，然后可以重复投票，如果您非常喜欢某些音雄的话，你可以给他多投几票也是没有关系的。
唐平：好的，现在我们暂时出了一点点的问题了，那我们先放一下宣传片。
郭先生（00:39:35）
兄弟姐妹们，非常抱歉，刚刚回来，刚刚在咱们电脑已经被黑客一个了，看来今天晚上亏了备了几个电脑，今天我是音雄的动静太大，太大，所以说这个今天，我觉得大家做好各种心理准备，我刚才没说完，我再接着说一下，我觉得，当我们回顾2020年爆料革命和新中国联邦的时候，6月4号的我觉得喜马拉雅之巅这首歌绝对是历史性的，是我们中国人第1次在西方在美国由中国人自己，所有的创作这样的歌曲，而且他不是红歌也不是蓝歌，他是一个真正的民主的法治的听从上天之歌，当我今天坐在这里准备了一天，就是上这个节目的时候，我就是想我晚上想说什么，我一准备就不会说了，但是我一想到6月4号吧，就有点激动，就真是激动，激动了好多回，我今天晚上说就是要控制我不激动不激动啊，但是事实上我还是很激动的，那么今天的节目呢从西装到衬衣到领带，你看的我好像穿过，其实全是新的，然后今天是我们这个整个房间啊，所有都是重新布置的，一切一切都是新的，一切啊，因为我认为这是我是音雄的节目它不是一个盛典，它是一个盛世啊，它是开天辟地的盛事。那么今天共产党说，他说你们今天晚上这事搞不顺啊，领导下命令了，绝对不能让他把着我是音雄搞顺，包括VPN现在国内的战友们，你会深刻的感受到今天被劣质化的VPN，你几乎都看不成啊，可能是最被劣质化的视频，而一直会断啊，但不管如何今天这就是我们唐平和威廉王，我是音雄这个节目的最核心精神，就是不妥协就是，就是不害怕啊，就是不放弃啊，我觉得6月4号开始的我是音雄节目已经在西方和世界第1次开辟了中国人的声音，中国人的歌声和中国人真正的音乐，什么叫音乐？就是三个主要的核心，表达内心的感受和物理世界和生理身体世界的一个完美结合的表达的一个结果，感官的音乐的精神的，都听从于精神上的呼唤，大家都知道中国的红歌从来没有这三个什么感观的，发自内心的听从上天的，从来没有，都是听共产党的，完全是让你洗你脑的，那么我是音雄节目里面最代表这三个，内心的敬重上天的啊，发自内心的啊。而且是愉悦他人的，而是发至内心真实的。今天晚上将有这么多我们的战友，兄弟姐妹冒着生死危险，人类历史上没有唱个歌冒着生死危险的，冒着生死危险来到这来给唱歌唱给大家听，唱了一年了，今天战友们给我的兄弟姐妹们多多打赏，多说点好话，感谢他们吧，感谢威廉王，感谢唐平女士和我们的Qmay，所有的兄弟姐妹们背后的制作人，还有我们今天来参赛的所有兄弟们。谢谢，谢谢。
威廉王（00:42:51）
好，谢谢，感谢七哥。那在我们的总决赛开始之前。我是音雄2020年度第6名到第10名的音雄和两位单项奖得主将为大家带来一场音乐盛宴。另外还要告诉大家一个好消息，今天我们将从现场的观众中抽出4名幸运观众送出我们的GFashion沧海一声啸七哥同款战帽1顶，请大家千万不要走开哦。
唐平（00:43:26）
好的，那么我们接下来就有请我们第一位音雄出场，她是谁呢？
冠军的后妈（00:44:07）
七哥好，唐姐姐好，威廉王好，各位战友们好，我是冠军的后妈。然后我非常感激你们可以把我在音雄的赛场上每一集都留下来，可以让我每一次都有机会每周写一首新歌唱给大家听，我的歌是以日记形式来记录每一天灭共过程当中发生的事。然后今天要唱的这首歌呢，是一首关于就是在13天大战的时候拜登硬盘门的时候发生的，拜登和维尼熊之间的故事，这首歌里面会有两个角色，一个是拜登，哎呀不是，一个是亨特，一个是维尼熊。今天都由我来唱，我接下来就开始唱了。
唐平（00:44:56）
加油加油加油
冠军的后妈
（演唱）
郭先生（00:49:18）
太棒太棒了。
冠军的后妈（00:49:25）
我还可以说话吗？
（唐平：对啊，接下来就是你跟七哥说话的时间了）。
七哥，我我我，等一下……我从2017年就开始看你直播，然后从那个时候我就开始追随爆料革命了。我现在我愿意付出我的每一天，我相信大家都可以看得到就是，我也不知道我的方向对不对，我每一天付出我的所有时间努力，还有我能够做出的我的所有能力，我和其他的战友一起合作。然后希望我在现在的这个时间里，我可以全心全意的为爆料革命去付出，无论我的能量是有多大或者是有多小，我会尽力去传播，尽力去总结，然后尽力去把我能够听懂的东西写出来，或者是唱出来告诉大家。我的歌就是一个日记形式，我们有很多的口号，我也没有什么豪言壮语，我就是希望我们以后建国了，我能够真正成为一个自由民主国家的一个正常的公民，就是一个普通人，因为我知道在自由民主国家里面，普通人他是人权最大的，只要我不想去帮别人管什么东西的话，我应该是人权最大的，我想享受一次做一个自由的普通人是什么样的感觉。
然后在这个三年的时间里面，每一次您在直播的时候，我就会在直播的这边来看您，只要是您在喝咖啡的时候，我也在喝咖啡；您在喝酒的时候，我也在喝酒；您在，您在那里臭美换衣服的时候，我就会看完了跑去外面逛街去；然后您在抽雪茄的时候，我就没有抽雪茄，因为我没有，有段时间我也买了一个，但不会抽。然后我就，今天就是不一样，我居然可以真的坐在这里讲话，然后让您听到，我真的非常非常非常激动，虽然我今天还是不能让你看到我，我觉得好像这个对于灭共没有什么太大的帮助，但是我相信，只要我们真正灭共了以后，那个才是我们真正自由的，真正可以让自己和家人全部都安全的时候，我们今年一定会可以实现的。每一天我都在跟踪新闻，我相信一定能够做得到的，这个就是我现在想讲的。
郭先生（00:52:32）
我可以说几句吧，这个冠军后妈这个今天我特别特别激动，七哥今天得搂住，要不然这鼻涕一把泪一把的，就跟唐平似的了。咱还得搞节目，特别特别感动啊，你的所有的说的话和你的行为，和过去2017到现在，是我们爆料革命当中，可以说很多很多战友的一个共同的标准和经历，特别在今年4月份咱们这个GTV当时的这个开始私募的时候，很多战友第1次给我发信息联系，说的很多话，很多事情故事都是一样的。这说明了什么呢？像冠军的后妈一样，你这么年轻的一个女孩子，这个年代成长的，跟七哥有很大的代差，但是我们的目的和人性的追求是没有代差的，我们向往美好的生活是没有代差的，是一个人的本性，就像你参加我是音雄一样，他是勇气，他是表现，同时你最重要是你听从了上天的使命，你唱这个歌的时候很多人听了可能跟我感受不一样，我听了真的我觉得每个词我都觉得很感动，而且我觉得你在你唱的时候就是我在唱，而且我觉得它的寓意和它的韵律，和发自内心的感受，只有内心有追求、有信仰的人和追随了三年爆料革命的人才有这种感受，七哥和你我们很多战友都不是追星的，我们追的是信仰，追的是理想，所以说在这个当中你看到你的歌，听到你的歌，包括你今天的这个心情，包括我们所有战友们今天的心情，我相信你总得问自己，我为什么会这样，我这样值不值？我为什么这样？我在为什么？我告诉大家就是因为我们内心有个共同的目标，就是愿意向邪恶挑战，我们表达的方式不一样，去录视频，威廉王子和唐平他俩在这搞音乐的平台，唱歌写词，还有背后像Qmay这所有的人，兄弟姐妹们在全力的工作，我们不同的方式都是一个目标，就是灭掉共产党，灭掉邪恶，追求信仰的自由和依法独立让中国人过上体面的生活。冠军的妈，你的话，你今天所有说的话，都会成为我们中国人历史上最重要的，七哥特别感谢你，刚才你说的雪茄你是可以抽的，七哥也会给你的，你要我都会给你的，你喜欢的七哥都会给你，希望等我们面对面的见面，你摘下口罩来，期待着和你尽快的真人见面。谢谢冠军后妈，谢谢。
冠军的后妈（00:55:13）
谢谢七哥。
唐平（00:55:20）
接下来有请我们的七哥为冠军的后妈颁奖。
郭先生（00:55:30）
这个奖，这个奖我看的是水晶的，这是水晶的蓝色水晶，咱们今天都是蓝色的海洋，蓝色的水晶，这到时候会刻上你的名字，然后寄给你，然后是唐平威廉王付钱是吧。哈哈哈哈（威廉王：小事儿）好，确实很漂亮啊，很漂亮啊，谢谢啊，冠军后妈，这是您的奖，太棒了，恭喜恭喜，恭喜恭喜恭喜。
唐平（00:56:10）
谢谢冠军的后妈，看到冠军的后妈从初赛一直走到今天，真的很不容易。她也是在这个过程中找到了自己的这种灵感，而且一直是很亢奋的状态，写了非常非常多的好歌词，特别棒。再次恭喜你。
威廉王（00:56:37）
那就请冠军的后妈下去稍做休息一下好吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1471/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月二十八号，文贵今天不健身，今天挺舒服，休息一天。但是，昨天晚上一直在露台接电话，打电话，所以有点儿感冒。一年都没感冒了，我说感冒感冒挺好，流流鼻涕，排排毒。
咱们也不是什么“万岁万岁万万岁”，是吧？常人嘛，普通人，有点儿病，感冒一下，挺好，排排毒嘛！
就是啊，一般的圣人不得病的，不过圣人一得病就得大病。一般都是（像）什么被《甄嬛传》里边儿的给下点药啊——那是毒啊，煲汤给煲出毒啊那种的，或者拿绳子给皇上勒死的那种。
看过《斯大林（之死）》那个电影吗？我一再推荐《斯大林之死》，那个电影真是拍得太好了！所以说，有时候，最廉价、最好的，就是最伟大的电影音乐。这个月底，三十一号到一号，《我是音雄》，我们的唐萍妹妹、威廉王主持的这个节目太棒了！“以乐灭共”，“以歌灭共”！七哥到时候到那块儿去当学生，跟大家互动。弄不好，七哥还能弄个奖呢！听说有很大的奖。希望大家广泛参与。
这两天好事太多了，好事太多了！但是大家最关心的，还是川普总统选举的事儿。是啊，这是最大的事儿！等着吧，七哥就不多说了，重磅的事儿有《路德访谈》呢，七哥就不多了。
请关注G-TV、G-NEWS，我再次在这呼吁，希望更多的有能力的工程师——代码工程师、前台、后台的工程师，包括电商的运营管理、运营维护的，多多加入咱们的G-TV、G-NEWS。G-TV、G-NEWS是“爆料革命”的，是新中国联邦的，是绝大多数战友的核心利益，战友都是股东。现在两千把椅子里边，有一千多把是战友，九十九点九的椅子是战友的，不要忘了，兄弟姐妹们！支持G-TV就是支持战友，战友是真正的主人！
国内的经济，现在到了啥程度？我相信大家都知道。昨天晚上，某省的我的一个好哥们儿，现在是省委副书记，跟我通话说：“兄弟，说那儿也别说我省的事儿啊，不要说我省的事儿！”他当然也不敢说太多秘密消息了，是吧？他还在身在官位呢！我说：“你们的经济很强大呀！今年的情况（任务）都完成了吧？”他说：“兄弟，你知道你在说啥吗？别夸奖我了，你们太幸福了！”我说：“你是咱们哥们儿当中目前椅子最铁的，省委副书记，还想上升呢，还有上升的空间呢！不过你们，共产党好像到了天花板了。”他说：“兄弟，通电话，不谈党的事儿，不谈政治！”
这哥们儿紧张极了：一周染一次头发，体重胖了四十多公斤，小个儿，不高，全身都是病。哪来的病？经济危机，政治危机，民生危机，社会稳定危机，还有内心里边儿知道共产党倒台的恐惧！多少当官儿的现在是这样的，多少人都是这样！你千万别看他在上台前，那些王八蛋，第一天晚上拿刷子把自己身体刷好几遍才能刷掉身上的脏物，然后，理发，染发，然后到那块儿去，戴上口罩，装模作样坐那儿，开着会，露一下镜头，是吧？听听“泰山压顶”，然后屁滚尿流地滚回去。
所以，共产党是彻底完了，经济崩塌！昨天有战友跟我说，现在统计局所有的统计数据，在内部已经实行了“三分五割”的制度，也就是说，主管数据的或主管报表的局长，是相互不能打听的，就担心你哪个人知道了，你全部给爆料出去。这事儿“文化大革命”时候就开始了，就是互相猜忌，互相监督。
另外一个就是，现在的粮食（危机），粮食成了国家的安全和机密！像现在这个病毒一样，死亡数是国家安全的机密，你说多恐怖，兄弟姐妹们！然后，现在说，死亡率是机密；粮食有多少，也是机密！
更夸张的事情，亲爱的兄弟姐妹们，昨天我听到个特别搞笑的事情，说某省在开会的时候，领导在门口临时贴出了一张（纸）：会议当中不能问的问题，不能谈到的话题。呵呵，“不能问的、不能谈到的话题”，是在省委啊，省委书记的会上的门上贴上的！绝对那是不能妄议朝纲，不能妄议“中南坑”领导的身体状况，是吧？也不能妄议现在死多少人，也不能妄议中美关系，也不能妄议“爆料革命”！
兄弟姐妹们，所以说，现在国内这个情况，大家知道：一切都是假的！一切都是假的！
哎呀，我们的Discord，正在准备着一会儿，我要跟Discord的兄弟姐妹们聊天儿呢！在那边儿，听到战友的声音，就像那听电波一样，“滴滴”，“滴滴滴”，兴奋、高兴！我就爱跟战友说话。我就纳了闷儿了：确实很多战友很单纯，很天真，但是，跟战友说话，咋就这么亲切呢？一听到战友的声音，就高兴，特别高兴！
昨天晚上和咱们国内的战友通话，他说：“文贵啊，我发现，你真兴奋啊！和你的战友在战斗之中。”我说：“我们的战斗是真实的，发自内心的！”当然了，有一些假的，或者啥事儿，都很正常！
这两天，很多战友给我发信息，说接下来各农场还会出现这样的事儿、VOG的事儿，什么这事儿、那事儿。还有一个什么，这是共产党的一个全盘计划……兄弟姐妹们，别听这些胡说八道的话了！甭说一个这么大的“爆料革命”了，（就是）一个小餐厅，一个咖啡厅，每天早上到晚上，都是八卦不断，有辞职的，有新应聘的，进进出出，有点儿是非，有背叛，有忠诚，它才叫正常，没这些问题，那叫什么？那不叫“人间”，那叫“天堂”或者“地狱”！我们是“人间”，过的是“人间”的生活，这叫“人道”，这都太正常了！
在我们“爆料革命”里头，这都算什么事儿啊，太正常、太小的事儿！关键问题，我们的“爆料革命”是否是正义的，是否是强大的，七哥是否有这个能力。七哥最崇拜的是：“遇难成祥”，“化危为机”！这都是太小的事儿了！弄得咋咋呼呼的，“哎哟，‘全盘计划’啊，共产党什么什么啊”我说：“哎呀，你紧张个毛啊，有啥可紧张的呀？有七哥在，没有什么大不了的事情！它有啥大不了的事情？在美国，有王法，有国法，是不是？新冠病毒危机对任何一个造成的威胁，都是你在“爆料革命”中遇到的威胁的亿万倍！你染上病毒，可能就是一“毒”毙命，“爆料革命”带来的危机才多大一点儿啊？
“爆料革命”给你带来的好处，跟你的危机比，那是亿万倍的差距！“爆料革命”给你带来的机会、荣耀和未来最重要的——人活在世上的那个“希望”二字！这个“希望”的价值，是你遇到的风险的一万倍的差距！这就是“爆料革命”的魅力，新中国联邦的魅力！中国从来没有过，一个国家、民族的未来，还能带来无穷的G系列的利益的未来、憧憬，哪有过？你遇到的风险和你遇到的今天的这些问题，太少了！共产党的城管给你带来的威胁都比这大！是吧？
看最好的一面，你才会幸福，快乐。好吧，兄弟姐妹们，为全中国人民，台湾、香港、台湾同胞、新中国联邦、“爆料革命”战友祈福，我就不在这儿念叨了，我刚才已经念叨完了，祈完福了。兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1404/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1404/</guid>
      <description>内容梗概: 看看蛋糕，我这已经吃一块蛋糕，爆热，啊，嗯…超级棒、超级棒、超级棒。我这一看，好多战友给我留言，都要再继续讲外星人的故事，大家记住，外星人和鬼魂和灵魂，很多人没放一起说啊，咱是第1个可能是，实际是一回事。我不想让大家觉得我神经病啊，有时间再讲。但是大家千万别试去，到那墓地开玩笑，你们受不了的，我可试过，第1回没人过得了，概不负责啊，千万不要啊千万不要。嗯…还有一个，很多战友问我昨天那件衣服还有那裤子怎么买？很快就会，G-Fation会出来的，那还没完呢，logo也没放上去呢。另外一个呃…战友要问更多的一些衣服，没问题，过一段时间我多展示一些我在直播中穿G-Fation的衣服，好不好？呃…放心吧，G-Fation是咱们和战友之间的乐趣、啊时尚，以后更多地展示给大家。还有战友问了很多很多问题，今天还要让我直播，我真的没时间，兄弟姐妹们，我真没时间，我有时间一定直播，一定直播啊，感谢战友们的厚爱啊。我还得继续吃点，嗯…这个鲜面包，面食啊真是太棒了。哎呀真是兄弟姐妹们，有很多事儿咱们可以聊啊，但是看了你们那么多感人的留言，特别是战友们说到这单身单亲母亲、单亲父…单身父亲的事儿，我再重申一遍，兄弟姐妹们，把它当成快乐，你得到了你一个人的自由。哎呀come here啊，你得到了一种快乐，把它当成快乐，不要有责备，不要有埋怨，真的千万千万，把这事变成个好事，不要变成坏事，不要变成压力，很了不起很伟大是吧，你这么想你的付出才值得，否则对谁都不是公平的，兄弟姐妹们啊。有时间我再给大家报告、再聊，我得先喝点咖啡，咖啡。今天这个…What&amp;rsquo;s this one？Same one yestoday？呃…这还是鸟屎。这个也是咱们这个呃…战友啊这个姐妹，也是我的…是晚辈，我跟她爹好，我跟她爹认识，严格讲她爹是…是个很重要的人，不能叫认识吧，互相知道吧。呃…现在又成了咱们的战友，所以说这是子一辈父一辈，哈哈，哎呦父一辈子一辈。哎呀，好舒服啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1402/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1402/</guid>
      <description>内容梗概: 天哪，我现在闻着面包味儿，我要找啦…呃…，What time you make this Paul?Just now.Give me…Oh my god, Hot，哇哇，I like this.哎呀，这大面包啊就爱吃这新鲜…，啊…，So good！哇…哎呀，幸福的日子，真好吃啊，哈哈哈，好不好啊，兄弟姐妹们。Give me a coffee，Yeah。太棒了、太棒了、太棒了。嗯…当你看到这个面包的时候哇…这个味道，Thank you,Paul。哇…Give me coffee here, please. 哇…我就喜欢这种感觉，啊…我创建了裕达酒店，还有这个盘古酒店，我最幸福的就是啊到厨房去啊，然后呢就是早上厨师做的饭啊，我在那块吃点热东西，然后呢新鲜的啊真的东西，一切在中国就是真的啊，真的真的屁啊都爱闻，因为那是真屁，不愿意看中南城那帮王八蛋站在主席台上放的假屁。哈哈…哎呀，你说说你说说，弄点真的多不容易呀，啊啥在中国真的是…哇…真漂亮！今天的天，这中央公园是真漂亮啊，你看看你看看你看看你看看，你看看啊你看看，你看这个啊帝国大厦，你看这、这边凉台啊…，路德波切那次说：郭先生的那个露台十几米。他疯了。这是几十米啊…应该是45米乘以大概50米啊，45米×50米，最起码啊，大了，这是全曼哈顿第五大道最大的室外露台啊。哎呀真是啊所以我们要辛勤劳动，所以我们这家族基金啊…买这个房子是对的啊，他们也投资了是吧，我在这块帮他们赚那么多钱是吧。啊，嗯…但是我不拥有，不要拥有啊，干嘛拥有啊人生有生有死就不需要拥有啊，有使用的权利就可以了啊，只要你有使用这就挺好嘛，一样是吧。哎呀，就像有些人非得要拥有，干嘛要拥有啊？哎呀，热闹啊，听说昨天晚上有大行动啊大家听说了吗？还没看到是吧，我就别说了，等着吧啊。行了，我要赶快喝杯咖啡啦，嗯…昨天是晚上将近5点才睡的觉，我这是刚从安全屋下来啊安全屋下来。嗯…啥都不说了战友们，周末愉快吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1375/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1375/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！喝咖啡、喝咖啡，战友们喝咖啡。现在300多个人已经来了，哇，你看我的面包，现烤的，你看。你看刚烤出来的，热气腾腾。你看从炉子拿出来，想不想吃啊，妙音、荆棘鸟、长江一夫，我现在给大家喝咖啡呢，谁也不加。喝咖啡、喝咖啡，木兰传奇来了，我看她总是跑的很快。郑飞、无偿小哥，还有无偿小哥。你看，你看这面包，你看看，好吃吧。哇，透明的你看看，你看透明的。这个一定要现烤的好吃，你知道吗？如果不是马上烤的，就不好吃。一定要是马上烤。东北小哥、郑飞、余吾明。热闹，兄弟姐妹们热闹啊。我本来是睡觉呢，工作太长时间了，结果也睡不着，赶快一会儿吃点东西，锻炼。我的未来不是梦，战友啊，我的未来不是梦，战友。好好好。大家现在都睡觉呢，都没起床呢。
我好久没有GTV直播了，用这个手机版。真的，我觉得GTV真的是越来越棒，真的是太棒了啊太棒了，太棒了、太棒了！真的是太棒了！大家你们注意到了没有？这个GTV现在，昨天我的直播25万还是3万VPN，然后1.85亿次这个点击率，要求看的。哇塞，这太吓人了。战友们这什么数据呀，这真的是、我这真是不可思议啊，GTV太强大了，太强大了。G-News、GTV未来绝对是全世界排在前十的，肯定的。美国这些老王八蛋、老媒体全完蛋了。什么包括现在的福克斯。太疯狂了！
哎呀，这咖啡，跟战友们一起能喝多好。所以说未来的好日子，一起双修、一起喝咖啡。我现在还想再吃一个，是不是太多了？看着那么好吃，还想吃一个，咋办呢？再吃一个，跟大家多聊一会儿，我本来想试试这个直播。擀面杖子，想吃就吃嘛，不是减肥嘛，控制体重嘛。战友们，不要老说加我加我的，现在你们有啥问题啊？直接的问题啊，七哥爱你、信任你。 谢谢！ 你不会爱错、信任错的！战友们都拥有的不珍惜啊，这个世界没有GTV、没有G-News是多可怕！这帮王八蛋、狗日的媒体。真的是，如果没有真的是太可怕了！
想要新中国联邦护照，我相信，你们也相信，一定会有的！谁也挡不住！港币多久崩？我相信半年、8个月，和七哥一起灭共，感谢七哥让我们变亿万富翁！这GTV、G-News、G-Club、G-Fashion你想想，啥概念啊？啥概念？兄弟姐妹们！
太好吃了，经不住。你知道我控制这体重不容易啊，真的不容易啊！有人给我建议，你可以练练这个胸肌部，我特别不喜欢，不喜欢练，你看这个地方，是吧？这已经呱 都起来了。这都起来了，是吧？你看，我就不喜欢这男的整的两块胸似的，特别不喜欢，我超级不喜欢。我不想练这，不练这，这我一脱吓你们一大跳，练的好的呢，你看这全都是肌肉，一条一条的，但是我不想练这。特别我讨厌，男的这边有两块咕噜肉，这跟普金似的，骑着个小毛驴，这胸耷拉着两块肉，太不好了，我今天试试GTV这个手机版，跟大家乱聊一下子。喝咖啡、喝咖啡，不用打赏，打赏给何频打赏去吧。
日本樱花团来了，樱花出现、魔女便出现，跟拍电影似的，杀人现场有一束樱花，樱花魔女出现了，现在留言，只要一看有樱花，啊！魔女、日本樱花团队出现了，厉害！厉害!我发现咱现在GTV没有美颜了，照的我比本人还黑。 咱日本樱花团做的很细，所以你能不能做一些小的、跟咱爆料革命有关系的这些slogan口号或者emoticon ，做一些有意思的emoticon，原来的emoticon，这个螃蟹还有那个谁做的东西，snow，都不行啦，什么成不成、服不服， 这个不好了，日本樱花团是不是做一个这个东西出来。樱花团别老秀长腿行不行啊？秀秀你们的本事，你们也都是GTV的股东，啊？村长派来剿匪的、村长别老讲黄色笑话，讲的我们天天都扶墙，你能不能干点正事啊？
以色列？战友们啊，你们在乎这干嘛啊？很天真，跟你们说过，没有一个政客是可以相信的。战友们都是很情绪化、很善良，用你们的心态来衡量政治，这怎么可能？兄弟姐妹们真的是，咱大家日本樱花团是不是组织一下，搞一些emoticon呀，是不是应该这样啊，咱们的emoticon的换了啊，我们的团队为啥没搞。啊，这还能加视频了吗？这logo都变了啊，呀吼。这是照片，好先进呐，嗨不孬不孬，还能连线是吗？现在稳定了是吗？我找谁啊，谁在线，木兰在线，我找木兰。这木兰没收到啊，玉米地小妹，我现在估计消失了吧。我发现了，你看到没有，这就是我今天直播的好处，你看，这字太黑了吗，背景看不清楚吗。你看着没有，你看着没有，咱们工程师都没有情商，你知道吗，你看它是黑的，不长脑子这玩意，咱们中国人讲大话可能了，就是你看这个背景，多差呀你看，看不清楚嘛，这标志你看，光看到标志我看不到人名。
瞿水台最近我看搞选举去了，找不到瞿水台了，听说去搞胸罩生产去了，最近要推出胸罩了，大家去G-Fashion找水台牌胸罩，你看看，你看看。哎呀，所以说我的经常去检查检查，多长时间不用手机直播了他们就搞不定了，这能行吗你说。这个背景多重要，你看，天哪天哪，对吧，你看这个背景，它是黑色背景，所以你就找不着人了。天哪，川普家总统就在七街，美丽的曼哈顿。凡是爱七哥的战友，七哥都爱啊。你看这儿，你看看这多好，你看下边苹果店、摩天大楼，我估计过一段都不值钱了。川普总统的卧室，然后这个是全纽约最贵的Roger dolf good man 商场，有意思啊，真不孬真不孬。所以咱们这个GTV太重要了，全世界竟然就咱这一家能这样搞直播的，你说这玩意能多方连线、能搞直播的，你看这多重要，多重要啊！战友们。
我现在乱点啦。天啦，这一会儿咋就5万了呢，吓人呐，这有点吓人不。天呐！战友们，最近你们锻炼了没有啊，不锻炼可不是咱的好战友啊，不锻炼可不是咱的好战友啊，兄弟姐妹们。这福克斯简直太王八蛋了，这福克斯真是太王八蛋了，听说这里边的故事大了去了。真是啊，福克斯在直播呢，3509，哎哟呵，这股票涨上来了，这股票涨上来了。我发现这个魔女组织能力是真强，这个樱花团无处不在。我最喜欢这种花了，我最喜欢这种花了，我最喜欢。看看，中央公园现在是多漂亮，看看战友们，你看看中央公园有多漂亮。但是曼哈顿没人啊，没人啊，空了，全都空了。你看这个公园是吧，漂亮啊，这个金色漂亮啊，漂亮啊，多漂亮啊看看。这就是纽约中央公园一年四季当中最漂亮的几天，就是秋天在落叶前呐，落叶前太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。我是今天下午啊，中央公园，中央公园，今天下午去中央公园，耶，这光咋一变化，看到中央公园了吗，战友们，漂亮吧。来，文浩，你看，这就从家里边看出这个景，你看漂亮不？你看，从这看上去这个金色之秋，我好多相都是从这儿照的，大家记得吧。真棒啊，战友们，真棒啊，真棒啊，真棒啊，
呵关注关注，有意思啊，漂亮漂亮。GTV真的是太棒啦！哎哟我的妈呀，这一会儿快8万9了，天呐，兄弟姐妹们，这一会儿8万9啦。
所以说咱们这个GTV这个力量，为什么GTV它会那么值钱呢？今天早上的时候，美国几个特别重要的朋友都给我发信息说：Miles，这是前所未有的机会，是给GTV、G-News的。他说赶快抓住这机会，他说7100万美国人都将是跟随GTV、G-News的。大家不要忘了现在，我们GTV的使用者是37%是美国人呐，37是美国人呐战友们，这不是开玩笑的。他们都是看，为啥咱秘密翻译组这个非常重要啊？秘密翻译组的这个现在好多人都特别喜欢。像今天一大早上，他们就跟我说：“秘密翻译组最近这几天有什么节目让我们看？”都是美国朋友在问，这都是美国朋友在问啊。咱秘密翻译组和GTV，他已经是成为了美国主流啦，他一定是的，谁都挡不住啊战友们。所以说，现在你看看我们这个GTV关注者、使用者，这个简直是不可思议的。
关于大选的问题大家就不用想啦，我都已经说过了，6个月前、8个月前就说过啦，我都懒得说啦啊。大家走着看吧，你们着啥急啊。美国7100万人，他不比咱急么？他要不急就算了嘛，是吧。他不急就算了，他不急就算了嘛，美国7100万人比咱急。这个什么关于达赖喇嘛啦、蔡英文啦，谁恭贺美国川普总统啦，战友们不高兴啦。你着啥急嘛，跟咱啥关系嘛？你喜欢川普总统，你还想叫全世界都跟你一样。这个世界上最可怕的就是，你想让别人和你一样，这是很傻的事儿。怎么可能呢？对吧，这个世界上永远不要想着别人和你一样；而最重要的，想的你怎么和别人不一样，这才是关键，战友们，不要老想着和别人一样。
小肯尼迪会出来，有啥用啊，他有啥用啊。你们那战友们，兄弟姐妹们，别老异想天开，没有异想天开这个事儿。异想天开的另外一个词儿，那就纯粹地就是一个啥——幻想、傻。世界上靠的是实力、实力！七哥从96公斤减到今天75公斤，他就是他不是拿水浇出来的，我拿水浇不下去20多公斤。再一个，不要老想着别人和我们一样。我们老爱哭、哭哭啼啼的，他怎么和我们不一样啊，他怎么和我观点不一样。不要在乎那个。你做你喜欢的，享受现在已经做到的、已经拥有的。这才是根本嘛，在乎人家干啥啊，想那干啥呀战友们。什么蔡英文你也管，日本首相你也管，澳大利亚你也管，英国首相你也管，你累不累啊。你把你自己做好就不错啦，想人家干啥啊，是不是？咱把咱的做好。七哥从昨天到现在工作多少小时，大家看到我手机，很多都有我手机联络号的，看我多长时间在线，是吧。做一个成功的、不放弃的、真实的自己，你就是这个世界，你就是一切。这个世界最可怕、最可悲的，天天眼睛都盯着别人，天天生人家的气。
你看那中国参考消息，美国的民主撕下了最后虚伪的面纱，我们国内那些人还欢腾呢。这个简直太可怕了啊！一辈子没吃过肉的人，结果发现人家一辈子吃肉的人，有一次吃了拉肚子了。然后说，终于知道了吃牛肉的坏处。我R他大爷的，还有这不要脸的吗？！你一辈子没吃过肉，结果人家这吃牛肉长大的，现在说人家终于吃牛肉拉了次肚，然后说牛肉太不好了。我看那个参考消息，突然想起来一个故事。小时候我们家穷啊，这个东北啊那旮旯子啊，当年最好吃的干豆腐，我特别爱吃干豆腐。我老看到我旁家生产队长家老吃干豆腐。当然了，我们过年的时候吃一次。人家是尖椒干豆腐，人家还炒个肉吃。我就回去跟我娘说，娘啊，为啥咱家不能天天吃尖椒干豆腐呢？为什么咱家连一点肉都没有呢？我娘就糊弄我，说啥。孩子你不要去吃尖椒干豆腐，你别想着吃那肉，你知道吗？吃完那个就拉肚。头两天拉痢疾，我那时候拉痢疾，小时候，拉痢疾都快把我给拉死了。就说你吃那个就拉痢疾。我说他家吃咋不拉痢疾呢？她说你看他家头两天，谁谁谁就看医生去啦。我说是啊。她说他们家就拉肚。我说他家为啥还吃呢？说，他们家馋呗，咱不吃。我就信啦。当年我娘糊弄我没超过两个月。到过年的时候，我们家就买干豆腐，也炒个辣椒。我就问我娘，我说娘，咱都不能吃辣椒，也不能吃干豆腐。我娘说为什么？你跟我说吃了这个干豆腐炒豆腐拉肚。我娘就笑，我糊弄你呢，孩子！这过年了，咱有钱了，可以吃这个干豆腐炒辣椒。我很严肃的，跟我娘很较真啊。我说娘啊，你不能糊弄我啊，我真以为吃了那个会拉肚呢！孩子，咱买不起啊，咱没有啊，这不过年了嘛。我就跟我娘没头没尾的就较真啦。一个过年我没让我娘过消停，我就天天拿这跟我娘说事。我娘这一辈都说，这老七啊，这韧劲真没完没了。后来我说，我真知道我娘糊弄我啦，很长时间跟我娘过不去这事儿。
今天中国参考消息报道啦。美国终于撕开了虚伪的民主面纱。我R他八辈子的祖宗啊，共产党！你知道啥叫民主嘛？你有面纱让人家撕吗？你要在中国，就一个派出所所长就能把对方给灭了、给杀了，全给抓了。现在美国这撕开面纱，是美国再一次的老鹰的蜕变，一次再生。7100万美国人，你让他们都闭上嘴？永远拉倒啊，去吃牛肉去啦？可能吗?可能嘛？昨天有一句话，咱爆料革命老说的，俺老娘老跟俺这么说的，我经常说这话，早乐毕早衰！早悲必早哀！过早的放弃，你肯定式灾难，什么破裤子先伸腿，你就会失败。昨天已经看完了，直播的时候你看楼下的车，嗒嗒嗒！我下午开会，没办法就戴着耳机。因为那整个都是蓝车。晚上七点就没啦。这么大的喜悦，这么大的事情，你民主党拜登赢啦，怎么就没有啦？他们也知道，这个所谓的庆祝有点底气不足啊。啊，底气足嘛?他底气不足啊战友们！
所以说兄弟姐妹们，你说咱们，美国的民主这么开心，庆祝啊，结果不庆祝了。现在已经庆祝完啦，也高兴完啦。是吧，这也高兴完了。这个各国总统也正式的发来贺电啦。下一步干啥啊，战友们？你告诉我，下一步他们干啥？下一步他们能干啥啊？战友们，他们能干啥啊？所以说兄弟姐妹们，每个人都要沉住气，要沉住气。别把什么事情啊，用自己的想办法。这个我看啊，这个达赖喇嘛也惹到很多人生气啊。这个蔡英文她就不是个政治家啊，她哪是个政治家啊？台湾的悲剧、台湾这些年的悲剧，就是台湾人很天真的，很善良的。台湾说实在话，你不要，就个人你不要喜不喜欢陈水扁，不管你喜不喜欢李登辉。这两人是懂政治的，这两人是真心爱台湾的。
你看看这过去这一两年、两三年，大家看到没有。蔡英文她压根儿她就是想护住自己的这个宝座。但是她说实在话，她毕竟啊她比那个谁强，她比那个韩国瑜强。那韩国瑜万一要上来那就惨大了，就麻烦大了对吧。最起码比他强嘛。她最起码不敢和共产党太明显的勾兑对吧，勾兑勾兑也是有的，太明显的勾兑是不可能的，对吧，这是个基本的常识。达赖喇嘛，达赖喇嘛他懂政治吗，他懂政治他能到这五六十年回不去吗？他不懂政治，西藏不叫他给毁了吗？是不是。所以说亲爱的兄弟姐妹们，为啥我从爆料一开始我就说，千万千万记住，咱们的爆料革命谁都别指望，就靠我们自己。大家现在觉得、大家现在有感觉了吗？如果咱什么指望台湾呐、达赖喇嘛呀，咱就完蛋啦，早就完蛋啦，是不是。谁咱也不指望，就是靠自己。还是日本的朋友，你看那个英国的Johnson（鲍里斯约翰逊）那英国首相，那多少年的朋友了，这小子他家里面儿那蓝金黄那估计什么比拜登他家还夸张，他敢说话吗？他不敢说话。这个伤心你有啥伤心的，那以色列多牛啊，川普总统帮多大的忙啊，你这照样。政治上没有好坏，大家不要忘了一个基本常识。什么叫政治，政治上没有好坏，没有良知。也不要谈什么善良与邪恶，政治上只有输和赢家。政治上你不要拿着你的善恶、好坏去衡量他们去。更不存在什么真假，咱们说的真善啊。真假不存在，他们只有输和赢、成功和失败。
你在有些战友傻乎乎的替他生气去，我的天呐！还在那儿发脾气，有用吗！是你的肝儿是不是这个闲的浪费了，你想换肝儿是不是，啊！这太正常了。是因为你不懂政治，现在这让你生了这么多天真的小气，收起你那小脾气吧，兄弟姐妹们，把事儿用在爆料革命上吧，啥也没你传播点真相管用。对待政治家说话只有两件事管用：钱、拳头，也就是实力。
你现在你想想，如果今天新中国联邦咱有个一亿军队、有两万亿美元，今天你看到所有给那个给拜登发信息的人，都得给咱跪着来舔咱脚丫子来。他不管他是9.5寸还是4.5寸，咱就是0.5寸他都来舔，个个都来舔，你不让他舔都不行，是吧。你说你15寸他也舔，你说他0.5寸他也舔，这帮政治家就这么不要脸。我这一辈子见过太多这个人正常的人当上了大官，当上了最大的权力之后那个不要脸。一旦人获得了权力，无论是中国还是国外，那个人变到你真的是无法想象，你根本就不认识他。
我跟你们说过，你知道当时克林顿离开白宫以后，将近三年的时间克林顿过不来呀，过不来那个劲儿啊，接受不了，离开白宫接受不了，咋活呀！活不了啦！拥有权力的快乐是你普通人不懂的，那个变态是你不懂得。这是为啥有人说给那个当时的宋美龄说，共产党在延安多吃苦啊。那美国那记者那个斯诺呀给她说，共产党多伟大呀、为人民想啊。人家宋美龄说：当共产党尝到了拥有权力的滋味的时候它就不是这个样子了。就像你看斯大林当年说的话多精彩呀：当你一脚踩在权力的核心的时候你另外一只脚你就想踩在人的脑袋上。那个时候就没有什么公平啊、平等对待呀、甚至尊重仰视你呀，他就想踩在脑袋上。说当这个拥有权力者两只脚都踩上去的时候，他下一个最想干的事情他就想当神，啊就神话自己！哈哈！无不如此啊！你说你看这全世界的政治家，第一个想，好话说尽，你鸡奸我都行，老子就是要当上了，选票选上，或者是说给哥们用共产党的暴力。
所以说当你获得这个权力以后，所有的承诺还给你演一演，过个半年一年都忘了。然后就是开始获得、掠夺，然后加固权力，加固完以后就开始什么，把所有知道自己的过去的知情者，该灭的灭、该弄的弄、该收拾的收拾掉。下一脚踩在人民的头上，再下一脚当神啦，这就是政治家。为啥我说要正道主义呀兄弟姐妹们，啥叫正道主义呀，就是不能跟这帮孙子一样的主义，绝对不能当政治家。我看太多太多太多啦，什么狗屁也不当。你说那英国那Johnson（鲍里斯约翰逊）你说是个东西吗那是，是个东西吗你说是，就因为家里面弄点钱，就是共产党掌握点东西，完啦。
今天早上欧洲某国领袖，前领袖啊、前领袖跟我发信息，昨天前天大前天全部都有。说：Miles，我们和拜登这关系都很好，赶快这个G-News、G-TV把那个亨特拜登的那东西全都给移掉，然后你们将获得更多的荣耀在美国。战友们，G-TV、G-News是平台，我不会像这些王八蛋平台似的、像扎克伯格、推特，美国的言论自由、宪法第二修正法案就是，只要合法的就应该待在G-TV。我凭什么删除？人家推出来的、战友推出来的，就不应该删除！凭什么删除？什么交易也不删除。我郭文贵当然可以做交易，技术上我是能做到的，但是良知上、人性上能做吗？三年前谁找我们啊？你删啥呀？都把你删了吧。所以兄弟姐妹们，永远要牢记的是良知，还有你想要什么。再有，不要老拿自己的标准去要求别人。这个世界让别人尊重的话，就是实力，然后是经济和实力。我们的实力是什么？我们有纯洁的追求——拯救14亿中国人民，不被这些所有的利益集团所奴役。干掉共产党，不要让共产党再继续绑架14亿中国人民，然后还尝试奴役全世界。
包括台湾，你不要说蔡英文。我今天还看见李金山大师说：如果这是蔡英文的话，我以后再也不给台湾说话。我能理解艺术家的情绪，但是这是个傻子，蔡英文不能代表全台湾人，她没有获得全台湾的选票。支持蔡英文不是支持她本人，是支持台湾。恰恰相反，蔡英文越这么干，咱们越支持台湾，因为台湾太危险了。对吧，你不能说林郑月娥是坏蛋，咱不支持香港了，不能这么想，是吧。就是因为林郑月娥这么毁香港，咱要支持香港。对不对兄弟姐妹们，这是常识吗？你说以色列内塔尼亚胡都发了，你都恨以色列人去了，那不是全世界你都恨完吧。现在已经什么英、法、德、日全来了，台湾，那半个地球你恨完了，你有意思吗？最终笑到最后的赢家，那才是关键。班农先生从过去直播的一两年，推特上永远没超过1万个人过，大家都知道的。但是在这次大选前，啪干到1万、1万2、1万3，跟我们路德兄一样去了，是吧。叭叭叭，1万4、1万5、2万，4万、8万、9万，美国的Gab7000多万。结果是把他推特、youtube被关了以后，从过去美国179位直接升到的57位昨天上午，昨天上午在美国声音直播完27位去了，他很快就会前10 的。但别忘了，war room是咱们的、是咱G-TV的。想想，这就叫实力。
你被打趴下了，你放弃了，你当投机者，就这几天找我的人——G-TV、G-News把亨特-拜登的东西都删掉，然后给我们新中国联邦参加新总统的就职仪式，然后可能是给很多战友一些签证，甚至给护照的优惠，甚至给豁免。我们有了今天，没了明天，更没了未来！但是咱自己事没干明白，咱有啥资格说人家去呀，凭啥今天人家要给咱商量呀？人家找咱，不是因为咱有G-TV、G-News吗？咱要三年前没有G-TV、G-News，谁跟你商量，你算老几呀？轮得着咱说这话吗？轮不着。所以兄弟姐妹们，把你的心思不要老用在批评别人上，别老生那些闲气。有意思吗？有价值吗？有用吗？
现在第一，传播所有真相。所以说我们现在做的事情，传播这些虚假的投票和假票，但咱们一定要记住：唯真不破。咱别说人家假，结果自己干的更假。人家说找到了1000张假票，你说1万张，那你比他更坏。一定要保持G-TV、G-News的唯真不破。我今天早上几个小时前，我刚给咱几个战友发信息，我希望各农场全力以赴，即时、准确地、快速地向中国人、向世界传播关于美国现在大选还未结束的一系列争议和事实。别像共产党的参考消息，我在中国我只看中国一份报纸——叫参考消息。千万记住，懂得看中国报纸、看参考消息的，你就懂得中国政治。你知道为什么吗？相反地看。还有他采用了国际这些信息，你一定知道共产党想干啥。如果你懂共产党他为啥参考消息要登这个头条的时候，你就懂得共产党上层在干什么，谁在占上风你基本就知道。说白了，狗拉的屎，它就是狗屎的味道。你意识到这是狗的时候，你一闻，看到狗屎，就是狗拉的屎。 为啥狗来了？因为这有狗屎。你一看这个老鼠屎，老鼠来了，因为这是老鼠。你这一看老鼠屎，王岐山来了；一看这狗屎，几个常委来了。你就知道。所以参考消息是你以屎找到真实信息的、找到谁拉的屎，找到真相的地方。
所以我昨天就看着参考消息说啥，参考消息大横题咔出来了，叫内部人说给共产党听的。共产党内部什么光明日报啊、人民日报啊，那都扯的事儿。参考消息那不同。你别看，那个东西挺厉害的，这个洗脑很厉害的。参考消息这句话写的，美国撕下了民主的面纱。他大爷的。这真的就跟小时候我娘糊弄我，俺家没有干豆腐、没有炒猪肉丁，吃了就拉肚。跟现在，就是没吃过牛肉的人，说这美国人吃了一辈子牛肉了，这回他拉肚了。牛肉是真烂，不好。要点脸吧，共产党！要点脸吧，丢你八辈祖宗。我昨天给科学家、路德先生说美国的民主法治这个问题，我说咱们中国人要有一千年能有今天美国的今天，我们都感到庆幸。下一千年，我不是夸张的话。我相信新中国联邦中国人会有独立的法治，也会让中国人开始有信仰的自由、依法的信仰自由、依法的法治和依法的媒体自由。但是要达到美国今天这个程度，真得一千年，甚至更长的时间我都相信很难。为啥？如果中国人要想给你造假，人类上基本上月球人都包含，我看他也造不过中国人。我们中国人已经用过去70年、100年、200年历史证明给世界看了：造假，中华民族第一。
看看海外我们华人，所谓的这些欺民贼，还有啥不是假的？信仰是假的、爱情是假的，人与人的关系是假的。为啥说信仰是假的？给共产党那块儿宣的誓——无神论，回家去拜佛拜神拜菩萨，然后拜着拜着菩萨，看到某个道观了，到道观里边又开始修身养性搞双修了。移民到美国，变成基督徒了。到了趟以色列，又成了犹太教徒了。他可不是万佛万神，他见谁信谁。最近（谁对自己）有用就信谁，完全是拿来主义、利己主义，信仰全是假的。爱情。中国人结婚前，没上床前，那个爱的都，基本上我相信很多人都会说这句话，我为你，爱你一辈子，生死不分离。都会问：我要残废了，你还爱不爱我？什么都会说，不管什么样我都爱。上完床以后，这话基本就忘了。生完孩子以后，这话全成自己成为家庭笑话。我认为中国对家庭的忠诚程度，结婚后可能全世界最不忠诚的，可能就是中国人了。然后只要喝酒，哥们儿之间，三杯酒下肚，咱们是亲兄弟；六杯酒下肚，咱是一个爹一个妈的；一瓶酒下肚，你说谁吧，你就是我爹，你就是我亲爹，都这样说话了。我跟你说我到哈尔滨去喝酒：“哎呀老郭，文贵，哈尔滨现在就是你郭文贵的，你让我干啥。”真是啊，因为什么？都是假的。
为啥我当初说“真善狠”呢？中国人只要能把啥事儿搞成真的，这个民族国家就伟大了。中国人民真的心里边有善良了，真的相信天道酬勤、地道酬仁，中国人善良了，中国人就有救了。“狠”我说的事情，一定有决心、有勇气、有意志，对自己不要首鼠两端留后路。做什么事情要勇往直前、要有勇气、有正义感。不要整的都像男不男，女不女的。中国的女的像男的，男的像女的，你看这多奇怪。你看看美国，到今天了，再喇叭狂欢，你见到，美国人都有枪的，你见到狂扫狂射的了么？你看那媒体上那些采访的人，有没有鼻涕一把泪一把的，什么生殖器全出来的？没有。他基本的文明在那儿摆着呢。朱利安尼还能说出话来呢，美国还有法庭高院呢。那刚才福克斯采访问他一句话，说这假票你有证据吗？（答）我没有证据。要在我们中国共产党那边，问你有证据吗？（答）我有证据！一定这么说，假上再假，恶上再恶。这就是共产主义带给我们中国人的。
你想把这个毒一辈、两辈、三辈人给消除掉，几乎不可能。就像我们G-Club，共产党玩儿的招。就是给你先买，买完就把黑名单上的人给你弄出来，然后啪唧，就玩儿这下三滥, 就玩儿这下三滥。只有我们现在中国人，玩儿这个招是最烂的招。你想把这个文化从我们身体里边，从这个国家民族拿出去，需要很长的时间、很长的时间。
咱们武汉火葬场的一位战友，就是当初最早告诉我火葬场消息的这位战友。他跟我说了一个真的是让我很心疼的话。他说郭先生我在火葬场天天烧人呐，我们就天天看你、看路德、看那时候VOG，还有那个咱们那个战友们关于这个整个疫情的视频。特别是我们当时即时直播的那些视频，他说他特别感动。是他告诉我最多的武汉火葬场发生的事儿，就是他说的。这位战友离开了中国，真是到了东南亚某个国家以后，他说他最感受的就是说：“七哥，我真是感受到……”这飞机一离开中国那个大陆，他觉得气儿就顺当了，“我就想深呼吸”。他说：“我就到了那面没几天就人家这国家……”他说：“这也就是东南亚的国家”，他说：“觉得这人都很善良，很真诚。”他说：“我觉着我就忘了曾经在火葬场工作过，我烧过那么多的死人。”他说：“七哥，现在火葬场做死人生意的，”他说：“我看的是最多的，前一分钟还哭的一把鼻涕一把泪的，下一分钟停下来马上就是研究死人的钱的事儿，有的在火葬场人还没烧呢就开始打了开始钱的事。”他说：“原来我们老看那美国人电影上死了人站在墓地上还有说笑，还开玩笑。”他说：“人家那是真的，咱这块是假的。”咱们战友说了：“七哥你记住我死在外边多次，我不会再回中国了。”我可以告诉大家这位战友辗转反折终于到达了美国，未来有一天希望上路德先生节目去啊，别把大家给吓着了。但他会让你看很多武汉烧人的视频，你绝对不敢相信那是事实。就是共产党把中国14亿人奴役了，奴役的你很舒服，奴役的让你非常舒服、很享受，甚至你拒绝被解放，你拒绝别人不让你当奴才。这是为啥美国华尔街、美国所谓的媒体、美国的好莱坞和美国的硅谷坚决不能让共产党倒下，他们也看到中国人这14亿人，没有14亿中国的这些奴隶们，怎么能铸就好莱坞、硅谷和华尔街有一百倍、一千倍、五百倍的回报？中国各大银行一上市直接给这几大家族直接输送几百亿、几十亿、几百亿美元。中国“中金”一下子投给“黑石”30亿，第二天就跌了一半，到现在回报还不超过10%呢，但是“黑石”的资产涨了多少倍了？1万多倍了。
谁不愿意干这事啊？当一个人遇到一个傻子的时候，而且这个傻子很有钱，而且这个傻子一次一次的把兜里的钱掏给你的时候，能拒绝的人几乎不多，特别遇到共产主义者更不多了。不管你多善良、多么伟大，一个强壮的男人遇到一个美丽的女孩儿直往你被窝里钻，然后让你帮她暖暖身子，你能楼得住的没几个。一旦你发生什么事儿了你还能让钻进你被窝里这个傻乎乎的美女你还让她离开吗？你不让她离开，谁让她离开你弄死他。我们就是那个让她离开的人，要把这个傻乎乎的美女从流氓被窝里解放，这个美女还不愿意，为啥你“新中国联邦”解放我？我好着呢，对吧？但是这就是现实！你不能说咱一干这事，咱去解放人家了……要让这个美女说你是伟大的，然后又给你磕头、给你下跪，然后你说的话我都承认，你是伟大的神然后你再解放她。就像我们战友几天在这个网络上要让全世界认可我们的标准，让全世界尊重我们，然后我再去解放你。你成啥了呀？你比共产党还共产党。人家和你不一样，人家做的和你不一样那正常。这个世界它需要我们吗？对吧？就像这些人现在说服我说，他都很正常，哪个人不超过60岁了？都七八十了是不是。再活能活个十年，3千多天，五年，1千多天，二十年，6千多天。当我爆料的时候，我给大家说过，听说对王岐山和孟建柱这些人最震撼的一句话，说郭文贵说的“我等你20年我把你共产党也等死！”这句话对他们很震撼。我们爆料革命战友为啥有耐心呀？为啥没有耐心呀？咱这三年咱成啥了？全人类上代表中国其中的一极，这谁也否定不了吧？咱要三年前今天我说的什么话你都觉得是笑话，我们有G系列G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar、G-Club……整个全世界最起码100多个国家、机构争着抢着要给我们投资。咱不说一万亿、两万亿美元，五千亿美元、一千亿美元，三年前你觉得你会信吗？
亲爱的兄弟姐妹们，所以说呀，咱们呀不要傻乎乎的光去想着一门灭共好像是天经地义，人家就该赞同我们；天经地义人家就得跟我们，只要不跟我们的全是坏蛋，不要树那么多敌人，你要这么想的话全世界一大半都是我们的敌人甚至更多。人家没有灭共的需要，人家还没到那个时候。你以为按你说蔡英文、内塔尼亚胡、还有什么澳大利亚总理、还包括英国的Jon Paulson，你觉得给美国发了拜登发了恭贺信了就是我们的敌人了吗？不是的，不等同于。
所以说战友们大家一定要记住，不要用自己的狭隘的思想、一孔之见，来理解、观察这个世界，关键是我们要行动，行动！行动！要有实力，我们强大的时候，我们说啥就会有人听的；当我们重要的时候，说话就会有人听的。对不对？现在你不到那个时候，你想弄的自己人家都听你的，凭啥听你的？凭啥呀？对不对呀？想想七哥当年美国之音采访的时候，那有多……咱们那时候 “明镜”、“美国之音”对咱那打压，那啥情况啊？所以说兄弟姐妹们，可真是我们要楼得住，不要浪费时间，不要忘了我们是干啥的。只要有利于灭共的，我们就去做；只要是行动上有效的手段利于灭共的，我们才去做。否则没必要做，不要浪费时间。不要浪费时间。这是核心。
接下来兄弟姐妹们，我再次的感谢，G-Club、G-Fashion这些战友们你们这种这样的购买，是对整个爆料革命、新中国联邦、对咱们的整个的支持，对这个投资者非常的有用，很感谢。另外一个就是说G-TV、G-News,我再次呼吁所有的战友，用最高的标准、最严肃的态度、最高效的手段、最真实负责任的专业的手段来发多一点G- News的文章，多做一些有意思的G-TV的一些直播好吧。
刚才吃了面包了，这个时间也过去了，得锻炼去了。现在一起为全世界人民，新中国联邦人民，台湾、香港、西藏同胞们祈福！
阿弥陀佛！唔该晒啦，乱聊啦。今天找到G TV很多毛病，现在赶快跟工程师得跟他们说说去。谢谢了啊！唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1369/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1369/</guid>
      <description>内容梗概:
10月26号，尊敬的战友们好啊！喝咖啡喝咖啡喝咖啡呢，抽雪茄抽雪茄。呵呵，今天26号27号呀，26号哦。哎呀，这时间过得真快，这深山老林现在是最漂亮的时候，加上这个水，这个真是这个香港的运动叫Be Water实在太高了，这个看着水的力量无处不在，水质要干净，水的力量就是巨大的。水质要是能撑得住耐心，抵抗住火热炙热，水的力量就无穷无尽。我们的人呢是由水和阳光组成的，在这里呀阳光水还有这一切，组成了自然的生命，太棒了啊，这个金秋时刻呀。金秋啊，金色的秋天。红色金色绿色还有这个秋风扫落的树叶，成熟的树叶回归了尘埃，大自然呐！所以说没有什么比自然的力量再大了，没有什么比自然的漂亮啊，还有一个你听到这个水声，看到这个山上的树啊，真是太棒了。还有俺这头上戴的Gfashion，还有身上穿的Ffashion，哈哈哈，啥都是咱的。所以说自力更生对咱们爆料革命是真的，想战友们了，想兄弟姐妹啦！但是我们在战斗中啊，很热闹啊这些天、很热闹，这21天不直播对我来讲确实是个难度，但是文贵是一秒钟一分钟也不敢闲着。不经意间Gtv Gnews值大钱了。这Gclub每天的钱哐哐地进啊。敌人的诡计被咱一一化了。
哎呀，这个鬼子很狡猾，但是很下三滥，我们一切都是自然，兄弟姐妹，所以说享受着自然带来的力量，没有什么不可能，相信真实阳光的力量，用水的精神，没有什么做不到。兄弟姐妹们，加入Gclub享受我们的Gfashion，用心培育我们的GT v，大家集体参与把Gnews GTV做强做大。像水和阳光一样孕育着生命。我对苍天喝咖啡，苍天何以回报啊？忽悠爆料革命，佑天下苍生，庇护正义，铲除邪共，有信心吗？战友们，中不中？莘县阳谷县县搭县，咱走走看！啥都不说了，Fight for Hong Kong.大家今天别忘了下载那个歌啊，现在没排第一的在美国，在其他国家第一啊。兄弟姐妹们，别忘了别忘了啊，咱丢不起这个人哪，咱已经当第一了，不能当第二第三了啊，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，未来七八天更重要啊！唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</guid>
      <description>内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好
文贵：好，大家好大家好。这个刚才看到你们了，真的是太棒了，太棒了，太棒了。这是谁在指挥啊，这个效果还挺像样的，哈哈哈
男战友：这是我们的医疗组
文贵：啊，这个是医疗组，是吗
男战友：对，现在有专门的医疗组
文贵：哇，哇今天的组织太棒了，你们组织太好了
男战友：跟文贵先生打招呼
女战友：四队战友，文贵先生，喊口号，喊口号</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1344/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1344/</guid>
      <description>内容梗概:
9月20号啊，尊敬的战友好，哎呀，这个昨天晚上，这个真是哭晕在厕所了，哎呀，这个一晚上没怎么睡觉啊，睡不着。这个我们的好莱坞的这个团队啊，这个写的这个歌实在是太棒了，这个音乐的力量太大了，太大了。原来啊，我觉得我知道、我懂，现在我觉得我狗屁不懂，这个音乐的力量太大了，共产党你不得不佩服他聪明啊，六七十年前，啊，这帮孙子就知道以歌洗脑，啊，就搞这个大外宣啊，这个家伙厉害的很。这个东方红太阳升中国出来个毛泽东啊，这歌，你现在想想这个洗脑力量有多大。北京的金山上出来个红太阳，昨天晚上，这个我深刻的再次体会到，tack dwon CCp,让我惊了一下子啊，这个以歌灭共原来能把全球这么快的连在一起，几十个小时，不到48小时席卷全球，超出我的想象，嗯，超出我的想象。
在我意料之中，没想那么快，这个然后呢，这个歌呢，最重要的事情大家看到了，昨天我直播当中很多美国人还有欧洲人、白人他们都不知道，他听的歌都是沧海一声笑，然后呢，这个再回来tack dwon CCp、tack dwon CCp每个人就是这个话就记住了。沧海一声笑严格讲咱还没有上线呢，现在还在做着其他版本。但是很多西方人已经是就把那个沧海一声笑，他不会说沧海一声笑中文的，他就啊啊啊啊啊啊，都哼了。
昨天我是第一次啊，出去到这个到这些公共场合，奢侈品店为咱GFS去这个去看一下，另外这个买了一些鞋子啊，一些今年的一些流行时尚啊，这个走出去。我确实感觉到世界在变了啊，昨天在LV店里面大概百分之六七十，基本上都是非洲裔在买东西。我昨天就见了两个中国人，啊，两个中国人，我估计这俩中国人很有可能也是知道我要去那里了，估计后跑去的啊。没买东西，就在那说话了，还偷偷的拍我。还有一个我觉得这是昨天让我震撼的，这真的世界被共产党改变了，就是你能感受到这个城市的死气沉沉，啊，真是啊，都害怕呀，没人呢， 啊。LV店还算可以，但是百分之七八十是非洲裔，这是过去从来没有见过的，以中国人亚洲也就是一两个。更让我震撼的事情，就是GFs是我这些年的想法啊，GFs这种风格在过去在美国我从来没有见过，不能说一次吧几乎没有啊，我没见过一次我穿那个风格，我也喜欢那个风格有人穿的，没有，啊。但是昨天，我在那个一个店里面就见了大概4个，就穿着这种衣服，而就是我三年前穿那个款他们在穿，而且我相信好多都是歌星啊，足球明星啊，那些人啊，体育明星啊，都在那穿着。
这个让我很惊讶，啥时候突然间啊，这会儿真的是在几年后的流行，跟咱几年前的这个这个想法，包括现在DFs放在一起了，啊，我当时把照片发给咱们这个集团的中心，他们说郭先生，你可能会不明白，几乎咱们所有的音乐制片人都穿着你穿的衣服，这点过去在好莱坞在洛杉矶杜很少的，几乎90%都是咱亚洲人给买了。啊，这就说明什么？我们对待GFs的判断是对的，还有一个就是，亚洲人的品位是牛的。另外一个，我昨天我这个看到苹果店门口排队的人呢，一样照样在排队，啊，这样我也很惊讶，大街上没人，苹果店人不少，就是科技产品的需要啊能证明美国科技国美国的这个经济还是很强大的，很强的。哎，这个国家真是太了不起了，实力就是实力啊。然后你再看这个，在病毒期间人家这个穿，还有这个生活，你真的感受到这个国家实在太牛了，太牛了，规规矩矩振奋人心，创意、设计、科技产品还是，啊，没有停止，没有停止。
这个，我昨天回来以后，我做了好多好多事情，都快要睡了，昨天上安全屋放一缸水，我说泡一泡，啊，洗个澡，刚想把手机放外面去，这个洛杉矶好莱坞团队说，郭先生你要准备好啊，用专业的耳机听，这个妈妈这个歌做出来了，我都光着屁股呢，赶快把那个音响连上，我就是听。我想他能怎么着，我唱的歌，这个歌是可以说100%是我写的词，头两天我给唐萍妹妹说了一下，唐萍又发给我的词，那词太长了啊，我觉得不行，也是我写的，他们又发给我，我都忘了，后来我就在半夜里，他们说你赶快唱两嗓子。我也是睡觉了，我又起来穿上睡衣就站在这儿，就喊了几嗓子啊，然后把词99%都删了，我就用了三句话啊，我说就这三句话吧，啊，就这么唱，就给发给人家了。人家都在听的这个时候呢，人家就觉得人家有创意了，人有创意这个团队太牛了，就是人家就是很兴奋都不行了啊，就现在跟咱跟咱们合作写歌已经兴奋到不行了，然后呢就是一直写，昨天这是第一个版本来了。我在那儿躺着呢，一嗓子我一下子眼泪就出来了啊，我相信所有战友你们听到这歌一定是这样的，我现在一说就浑身起鸡皮疙瘩，这一嗓子就把我眼泪就喊出来了，啊，我这、然后接下来往下听就受不了了，这个、这是继我老娘过世以后啊，我是最激动的一次，嗯，一发不可收拾了，这下子在浴缸里面啊，这个人呢，我说什么情况下才流泪啊，我真实的感受的就是痛失亲人，还有一个就是思念，思念啊，我相信任何外来的力量都不会比这两种力量大，因为这是发自内心的啊。
这个我在看守所里边看到几十个人被枪毙，啊，也有人嗷嗷的哭的，那种恐惧的哭啊，干哭也没眼泪，他是恐惧是外来的力量，我也看到被打的嗷嗷的哭的，我看过这个在看守所的女的啊在里面喊，这个在里面喊，这个64是中国人的希望啊，64是这个中国人的未来啊，然后被拉出去拿那个，就是当时那个清风管教所，就是那个外面那个藤子拧成一起的啊。然后上面有个铁丝就往女的身上抽啊，那个女的嗷嗷的哭啊，我们从那个笼子里往外看，抽、哭半天，一会就没眼泪了，它是外来的，啊外来的压力。我也看过毛泽东死以后啊，我给大家说过我娘在那哭，然后呢，我问我娘为什么哭？她说是思、想他的爸爸了，旁边很多人哭都是光喊不掉眼泪，啊我深刻的感受到痛失亲人的，哭啊，是你控制不住的，啊，真是昨天哭了这是一遍又一遍，我听了大概30多遍吧，我给这个团队发了个、在浴缸里边我发视频，我说你们真的是快把我给干掉，太棒了啊太棒了，所以让我再次体会到音乐的力量。昨天可以说是一个不平凡的一天，让我体会到美国科技的经济的强大和实力，让我感受到音乐的力量，以及与战友先分享一下，我去健身去了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1341/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1341/</guid>
      <description>内容梗概:
早上好，9月19号，尊敬的兄弟姐妹好，文贵乱吃直播。咱是播还是没播呀？有战友进来了好像是。大饼热着呢，还烫手呢。你说这啥感觉啊？就是爱吃这个，今天不健身，吃一顿、大饼卷上，太好吃了。大家千万别影响，看别的去啊，我就在早上试一下频道、试一下咱们的技术，我刚才调OBS呢。今天不健身，休息啊。这块儿显示615个人，这手机显示1158个人，什么情况？我这吃鲍鱼，美国朋友现在也要吃鲍鱼。Miles，你吃的什么玩意儿啊？abalone是不是？你得让我吃吃。结果吃了一次以后，头一段儿说：我们再吃一次啊！吃一次再吃一次，没够了。我这不吃鲍鱼的，最近爱上鲍鱼了。这干鲍红心鲍，看见了吗？一定要有糖心，没糖心不行，得有糖心，中间得带红色。
没钱了，只能吃点面包了，吃点饼吧，我这老人家早上起来给我烙饼，你瞅这烙的你看还热的，现在还冒热气呢。然后牛角包，这是早餐，早餐前的小吃，因为一会我要上班农先生的直播，今天是直播，班农战斗室，哎…鲍鱼汤真好喝，太棒了。
大家昨天都看节目了，班农先生的这个节目，上路德先生的节目，这个节目做得太好了。昨天是班农先生老父亲的生日，昨天他99岁的生日，我说的第一个重点；第二个重点，班农先生的老父亲一九三几年，二战前买的那个房子，六十几年了，那个房子是三千美金买的、三千美金，在那住了六十多年。那个地方大多都是非洲裔，弗吉尼亚的，所以班农先生他是跟非洲人一起长大，所以他不存在什么种族歧视的问题。他的父亲被他的家人称为“专业丈夫”，就是他的爸爸跟班农的母亲过了大概四十多年、四十多年，他母亲过世了，他父亲当时就没有娶人。后来是一个他的朋友过世了，他朋友的妻子嫁给班农的爸爸，两个妻子。这在美国是很少的，这又过了三十几年了，第一个四十多年、五十多年的一个妻子，还有一个三十多年的妻子，所以说叫“专业丈夫”。班农是离了三回婚，还没几年，这小子花心。所以说他这个父亲是99岁，在弗吉尼亚非洲区长大的白人，然后两任妻子，不是说中间离婚的，是前妻过世了——班农的母亲。然后独守空房多年后，感动了一个过世朋友的妻子，又嫁给了他到现在，一直在一起过着。然后在这个房子，当年是三千美金买的，现在还在付贷款呢。
战友们，你想想，一个六、七十年的美国人，99岁了，住在一个房子、三千美金，非洲裔一个群居里边，出来一个什么？一个海军的班农先生。儿子两人全参军，全都是将军级的回来，差不多将军级了。然后回来以后，一个儿子去了伊拉克战争，立了大功；另外这个班农去了哈佛、去了高盛、去了好莱坞，然后去了亚洲回来完成一系列的战绩以后，帮川普总统选举，然后进入白宫，然后开始灭共。你告诉我，战友们，就这样的家人，你看这小房子有多大了吗？要在中国它已经被拆迁了，而且被拆迁的费用就是三千美金，老人家并没离开。美国的官员能腐败到哪儿去？你们给我说，想一想，战友们。
还有一个，这样的地方出来这么个班农，搞了个事件这么大动静，影响了人类的命运。你见咱们中国出来个要饭的、住地下室的、连饭都没得吃的，在自己的国家混不下去，种地种不活，就是让他上街摆个摊也摆不好，就被共产党选到美国来，住在地下室，天天骂人、骂人，骂人家班农，你说这天下有这么不要脸的东西吗？你在你的国家活得真的连狗都不如、畜生都不如，跑到美国来骂一个班农。你觉得这天下荒唐不荒唐？战友们。兄弟姐妹们，你说天底下有这样的事情吗？你说班农有多坏？他坏你啥啦？他惹你啥啦？那些欺民贼，他惹你啥啦？要你一分钱啦？拿你一毛钱啦？喝你一口水啦？伤害你啥啦？你吃人家的屎都轮不着你。人家全家都是虔诚的天主教徒。你去听听那火鸡龚、那个烂货、那个火鸡龚，说：班农不是好人。你给人家班农吃屎都轮不着你啊，那个烂货简直是。（打电话给工程师）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1313/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1313/</guid>
      <description>内容梗概:
嘿嘿 早餐早餐啊，今天是，这个是最新的啊，昨天直接从咖啡厂拿来的咖啡。我的亲娘来，这种味道战友们真的是没办法的。（郭叔飙英文）。这个简直是，这个这个，我真的不知道该怎么用GTV能把咱们的这些这些东西能分享给大家，大家你们看啊，就是说，现在我是歌星啊，我是歌星。哎呀就这么闻，天呐天呐我要脱衣服了当众脱。（郭叔又飙英文）这个是太棒了，然后呢，我说早上啊，你看大家看到这个，我要吃一个，先吃个这个。嗯啊，哎呦。哇这也是刚刚烤出来，战友们就这个新面包我最爱吃，哎呀，然后我太喜欢这种感觉了。嗯，然后。然后喝一口水，漱一下口，咖啡从嘴里面一定要然后再吃这个面包啊，嗯，嗯，所以说兄弟姐妹们，美好的生活啊。从早上开始，我这是已经是了，刚才已经工作了两三个小时，跟战友们连线，然后现在坐在这儿，开始喝咖啡吃面包，今天不锻炼，所以说特别特别好。太多好消息了。战友们现在好消息像重锤之雨一下就忘了什么是锤了。
现在路德路波切搞的重锤重锤这些都不知道锤了，一堆锤落下来都没人在乎了，世界已经彻底改变，一切都已经开始，谢谢OK.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线洛杉矶</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</guid>
      <description>内容梗概:
艾罗：连上了！文贵先生！
郭先生：你好，你好，艾罗你好！
战友：我们连上了！赶快说话吧，等一下信号又有干扰了。
郭先生：兄弟姐妹们，辛苦了，辛苦了！持枪跑哪去了，持枪。
郭先生：听到了吗，兄弟姐妹们？
战友：听到了，文贵先生。
郭先生：大家好！听得很清楚，看得很清楚！
战友：我们现场的朋友都能听到您的声音。
郭先生：太好了！我自己在那边倒腾了一个多小时了，我早、午餐都没吃呢，就看着你们那块激动得受不了！我这就恨不得就到现场去和你在一起啊！太棒了，兄弟姐妹们，太棒了！
持枪战友：谢谢！谢谢文贵先生！您辛苦了！向文贵先生致敬！
众战友：向文贵先生致敬！
艾罗：好的，文贵先生，我们现在可以向您提几个问题吗？
郭先生：请！什么问题都可以！
艾罗：好的，文贵先生，您曾经在洛杉矶生活过，对洛杉矶也非常的熟悉，那我们今天洛杉矶的战友在总领馆前发出我们的抗议活动。请问文贵先生：我们洛杉矶的战友怎样才能发挥我们的优势，为“爆料革命”做出特别的贡献？
郭先生：今天，首先，我今天，今天，咱们跟Sara，咱们这个“美西之声”洛杉矶这个连线，包括刚才在好莱坞的，然后还有我们的兄弟姐妹们，包括图桑的这些兄弟姐妹们，那么旧金山还有今天的连线，包括在这之前跟日本连线。大家你们有没有感受到，今天你真正地感受这个世界真的是蓝色的海洋，而且从太阳升起和降落的地方围绕全球到现在，我们蓝色的力量从来没有停止。那么，更重要的事情，就是你站在这个地方，就这个地方，我经常过去开车，因为我当时买的房子在贝拉尔，后来在那个比弗利山，我经常开车到到下面去，到海边去吃东西，我经常走过这里，就在你们对面的楼的旁边有个公寓，我一个台湾的朋友就住在那里，当时的邓丽君也在那边，也有一个公寓，还跟成龙在那儿同居过。所以说，你们那后面每一个楼我都熟悉。但是，我要告诉大家的事情：从来没有，从来没发生过、我见过，中国人在洛杉矶，为了维护我们中国人的尊严和安全，或者体面，而站在大街上过！我相信我可能是无知的，这是第一次！所以说，兄弟姐妹，我对加州——我是我人生第一次来美国就到了加州，就是沿着你们下面那个路。当时从机场过来，一到洛杉矶，我就整个人改变了世界。我的世界观是从日本、香港、台湾和洛杉矶（美国）改变的。当你们站在这里的时候，对面这个共产党的“匪馆”，那里面干的什么事情，大家知道，除了休斯顿之外，旧金山之外，这个洛杉矶是特务最多的地方，严格讲，是剥削华人、犯罪最重要的地方之一！当你们穿着蓝色的新中国联邦（的衣服）站在这个地方，世界已经改变，中国人的命运已经改变！不管共产党它服不服，它已经是完蛋了！
还有一个，兄弟姐妹们，你们去想想，当年，我一九八几年来美国的时候，你们都在哪儿啊？你们虽然都是小孩子，我走上江湖比较早，一九八三年就走上江湖了，但是我这几十年过来，我看到，我亲身，我经历，我与之奋斗，我就是想看到，今天，全世界，有我们新中国的蓝色的海洋，我们不用再讲那血染的红旗，我们不用再喊“一切都是党的，一切都听党的。”现在党给了我们什么？走到全世界，如果没有新中国联邦，没有“爆料革命”，大家去想一想：今天的洛杉矶的华人将是面临着什么样的情况？旧金山和全世界的华人将面临什么样的情况？新中国联邦可以绝不夸张地说，拯救了海外的所有人！那么，今天，兄弟姐妹们，这是我郭文贵做到的吗？不可能！没有这么多你们身后的、我根本不知道名字的……我连持枪，我完全不知道持枪的真实名字，但是没有你们，没有“爆料革命”，没有今天，上天在帮我们中国人，没到最后一分钟让我们中国人成为全人类的公敌呀！那是因为你们站出来了，我是一个带头的——我一点儿都不谦虚啊；但是，如果我带头，后面没有人跟着，我不是带头的，我是一个没有头的蛇，或者只有头没有身体的蛇，没有尾部的狮子，什么都不是，动物都不是，那是怪物，怪物！郭文贵走到今天，和新中国联邦走到今天，就是有最早的像Sara、路德这些战友们进来，像木兰，像我们千千万万最早站出来。后来，我们每个战友的战友的背后，都有千千万万个你们这些我不知道名字的战友。更多的是国内党内、党外数以亿万个战友。
今天，你们看到了世界上是什么样的新局面：新中国联邦在过去的将近一星期里边，瑞士的金融机构，欧洲的金融机构，包括日本，都在跟我们联系：怎么能合法地将没有共产党的新中国海外的资产由新中国联邦来接管。这是个什么样的转机啊，兄弟姐妹们，这是过去我们连想都不敢想的，对吧？我们在海外的华人被他们三十个到五十个欺民贼——加在一起三十个到五十个，也就是你们站在街上的四分之一——整个垄断了华人的形象，代表我们民族，代表我们法治，然后代表我们要钱，代表我们现在干那些不要脸的事。所有华人走在大街上，没自信，没体面，不敢张嘴，不敢迈步。人家上餐厅吃个饭见到华人都不好意思说话，成了一个“华人不敢见华人、华人不跟华人打交道”的这种奇怪的现象。这是什么现象？共产党最希望得到的，就是让咱们之间互不信任，互相拆台，互不自信。大家想过这个问题没有？我曾经说过，我一定要让海外的华人，走在大街上，得到所有人应有的尊重，而且是靠实力，不是靠欺骗，更不可能靠金钱。今天看到全世界的华人走到全世界，在所有全世界的抗议，被当地的警察理解、保护、协调，我们展示了一个伟大的新形象。洛杉矶未来会做什么？我告诉大家，洛杉矶如果说新中国联邦力量不能崛起，灭共不可能！在美国的上千万华人，如果洛杉矶不团结上百万华人、几十万的华人的力量，我们绝对不可能灭了共产党。洛杉矶和整个加州，如果华人不团结，不可能灭掉共产党！还有一个，我们的美国，美东和美西没有全部的团结在一起，这个世界上将不可能有“爆料革命”，不可能有新中国联邦，也谈不上没有共产党的新中国。
战友们，我刚才，我在那个图桑群里说过，你们想过一个（问题）没有，你们站在这里的人，明天你看今天，你会怎么想；你们未来的子孙，会怎么想？今天你还能回到两小时以前吗？你们回不去了。那你往前走，往哪走？对面那个大使馆，未来就是我们要它搬开，变成插新中国联邦旗帜的地方！兄弟姐妹们，你们在改变自己，改变中国，改变世界！文贵不能用任何语言来感谢你们，我会用行动，不惜一切代价，尽快地铲除共产党，还给我们所有的兄弟姐妹们应有的体面和尊严，包括我们被榨取的财富，给我们一个中国人的安全的未来。衷心地感谢今天到场的所有兄弟姐妹们！冒着这个CCP病毒的危险，在这个烈日炎炎下，你们追求自己的信仰，民主、法治的自由，感谢了，兄弟姐妹们！
艾罗：谢谢文贵先生！站在我旁边的是我们新中国联邦的新一代公民。今天我们请他们来为我们领喊口号！
小朋友：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
众战友齐喊：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
郭先生：太棒了！哎呀，这孩子，我到洛杉矶去，一定要跟他们好好地拥抱！
艾罗：好的，文贵先生，我们还有第二个问题：我们想问一下，现在中国国内的洪水泛滥，我们之前也在您的直播中听到您讲，中共有可能让三峡大坝崩溃，从而呢，让周边的三个核电站都导致核泄漏这样惨重的人间灾害。我想问一下郭先生，美国有没有可能会做一些预警和阻止？因为我们洛杉矶的很多华人，每一个人的父母、家人都还在国内，我们应该为我们的国内的家人做一些什么样的准备？谢谢郭先生！
郭先生：这个问题问得非常好啊，这个也是……这个……我每天工作很多西方的有良知的，还有一些这个政府的合作者们跟我们都来问这个问题。我非常现实给大家说啊：第一个，你们唯一能做的事情，就是现在尽可能在西方传播共产党的流氓、犯罪，包括在三峡地区，完全是玩弄政治，搞大外宣欺骗，没有任何的所谓的防灾救灾的措施，根本没有！它巴不得都死干净才好呢。另外一个，战友们，我们要强大，我们要有经济，我现在……刚才你问我这个问题，我说你给你家捐……给你家人捐一个亿，你能做到吗？你做不到。一千万能拿出来吗？你拿不出来。那我说你现在租一架飞机回去吧，把他们接出来，你做不到。最现实的话，新中国联邦，唯真不破，你们能做什么？唯一的事情，就在西方传播真相，将新中国联邦、“爆料革命”、大家、战友联合在一起，一秒钟都不能闲着，在梦里边就得想想我如何传播真相，然后让全世界人看到共产党这个流氓在三峡地区犯下的罪行！就像我，今天上午两个小时，你们看到这个直播——War Room直播在我没有参加的时候，大概在六百万到七百万，你看我参加（后）是多少？每次都超过两千万！那让西方这些人看到，这是个什么样的流氓政府！黑社会、再黑的社会都不会这样干，它不但不救灾，不防灾，它希望所谓的“多难兴邦”，多死人。你说天下还有这样不要脸的政府吗？让我们的家人死干净，兴它的“邦”。它是什么“邦”？是流氓的“黑邦”！这些王八蛋们，黑心到无耻，中央电视台到地方，天天在唱着“多难兴邦”，你叫“多它的难”不行吗？“兴兴我们的邦”行不行？所以，战友们，你什么也做不到，你既没有这个经济实力，你也没有这个政治实力，也更没有这个影响力，现在唯一的是新中国联邦啊，唯一的，给任何人的，它属于我们所有站在这边的孩子，这俩孩子再过十年，他怎么看待你们和我？说我曾经第一次站在了共产党的“匪馆”的对面，我参与了“Take down the CCP！”了；第二个选择，CCP还在那儿，他爹妈、他爷爷被杀了。这俩孩子会怎么看我、我们？我们只有一条路，干倒共产党！Take down the CCP！拯救全中国人民，这就是我唯一能做的、非常现实的，也是我们目前能做到的、不影响你们安全生活的情况下，现在包括那些欺民贼，我们要让全美国、全世界尽快将这帮王八蛋绳之以法，不能让这五六十个欺民贼、“伸手党”“骗捐党”再骗我们的钱，骗我们的孩子了，让西方看到我们的真相，更大地传播，这是我们目前最需要去做的。所以说，三峡的事情，你交给我，我会尽全力地做，做得一定也会像过去三年爆料一样，超出你们的想象。你们记住，只要你们相信共产党被灭，剩下的事交给我文贵，我会拿出答案来，拿结果交给你们。你们要安全地在身体健康的、保护孩子安全的情况下，支持“爆料革命”，支持新中国联邦，就够了。谢谢！
（众战友欢呼，鼓掌）
风萧寒：感谢郭先生！我想请问一下郭先生，我是风萧寒，然后在这个G- Fashion非常有幸在洛杉矶落地，也是这边的总部。那么接下来，G- Fashion有哪些好的规划和大的新闻会跟我们广大的战友和我们的同胞们见面呢？谢谢郭先生！
郭先生：谢谢啊，大帅哥啊，个儿那么高！天啊，这个，这个，就看你这身板儿，第一个，先说你先免费给G- Fashion当模特去，然后，我们这边这几个，咱主持人、美女，这几个孩子，你们先要去免费给G- Fashion当模特，这是我希望。
艾罗：谢谢郭先生！
郭先生：我要跟大家说一下，G- Fashion就在你们就在那个Sunset Blvd和好莱坞大道的交接处。G-Fashion的整个的设计中心、设计师，然后Rodeo Drive还会有大的房子。洛杉矶，我们G-Fashion，包括G- Club总部，最起码我们需要三千到五千的同事。今天你们才来了两百人，两百人的背后大概，我们大概有两千到两万人的家人的社会关系，我们需要大家要知道的，G- Fashion未来，你们一定要记住，它是属于我们所有战友的。就像GTV，我要GTV干什么？没有你们直播，我要它干什么？没有你们看，GTV能活下去吗？没有用的！G-Fashion就是要通过时尚传播中国的五千年文明，通过时尚积累健康的财富，为我们新中国联邦、为我们对面的孩子打造一个美好的未来。然后，G-Fashion、G-Club , G-Coin, G-Dollar、GTV、G-News，所有的未来只有一个目标：维护着我们华人的尊严和安全和体面的生活。所以说，大家要记住，那个不是任何人的，是你们的，是我们所有这些孩子的。G-fashion在洛杉矶，你们一定会看到，当九月份开始的时候，就在你身边，而且未来你走到哪里去，你都会，你都没办法回避G-fashion带来的时尚文化，以这个时尚文化传播的东方文明，然后让我们让我们的子孙、我们的孩子更加地体面，受到尊重和安全。亲爱的兄弟姐妹们，这一刻已经来临，谁都挡不住！千万不能没有了你，没有了你，就不可能再有更好的选择。就像今天，如果三年前你听了（“爆料革命”），你觉得我们是神经病，今天你已经是神经病当中的最神经病的人。因为什么？我们相信正义，我们不相信今天是我们人生的一切，我们不相信造假能造出Fashion，能造出货币，我们不相信偷人家技术能让自己强大，我们不相信自己的孩子未来靠撒谎能活下去。我们需要有爱，我们需要有情，我们需要尊重，我们更需要尊重别人，我们更需要去爱别人，更需要用坦诚的态度对待别人。我们反共产党的，就是共产党做的我们都不做！我们也会不但我不做，还不让别人做。那么我们要做的事情：唯真不破，真善狠。兄弟姐妹们，这一刻是多么的美好，是多么的伟大。全人类第一次跟我们中国人站在了一起，看到我们蓝色的旗帜，看到你们打的横幅，今天你们和持枪你们做得太棒了！你们是带着心，带着生命来的，带着未来、孩子来的。那么这一刻，美国人看见了，全世界都会看见，最重要的事情，我们自己的良知，上天会给我们一个最好的答案。CCP是肯定完了，肯定完了！剩下的事情，是我们公司，今天我们国内的父母、家人洗脑后不再被它们害死，不再被它们把我们的下一代再继续伤害下去，这是我们要做的。兄弟姐妹们，团结起来吧！我们已经别无选择，要么被别人给灭掉，要么就灭掉魔鬼，拯救世界。谢谢兄弟姐妹们！
（众战友欢呼鼓掌）
艾罗：现在我们现场的小朋友有一个问题想问您。妹妹先来！
小朋友（妹妹）：所以，我还是个小孩子，但是我希望帮助这个事情，我能怎么帮呢？
郭先生：哦，就是……你说这个Fashion，是这意思吧？能怎么着，是吧？
艾罗：她说，我还是一个小孩子，但是我愿意帮助“爆料革命”这件事情，我应该怎么帮呢？
郭先生：呵呵，太可爱了！你今天做的事情，可能将是你开启了你人生最重要的一步，你未来可能是，一说我曾经在（2020年）8月29号，在洛杉矶，中共大使馆面前，站在那里，跟着我家人，在那里跟郭文贵爷爷（郭文贵伯伯）连线直播，我曾经问过他“我应该怎么帮呢？”
艾罗：小朋友说，小朋友说是“郭文贵叔叔”，不是“郭文贵爷爷”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1270/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1270/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在吗？我在厨房里偷偷的吃面包，头疼喝咖啡，现在在楼上。是啊那是。今天早晨看了。特别。
如果我还不吃了，我也大概8, 我也吃一个吧。这是一天的，但是每天其他都没有了，但是咖啡太棒了。你该谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1186/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1186/</guid>
      <description>内容梗概:
刚才我突然闪断了一下啊，看看这个大房子，看看。兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，我在去开会前先跟大家聊聊啊，得瑟得瑟，这黑客直接从1万多黑到500了，哇塞啊，哈哈哈。我们是与共产党斗其乐无穷啊。sara咋找不着了，sara，娘嘞。这个大房子啊，这就是我们的未来G翻身股东之一的家啊。我这还没有，还没有这个谁的呢，我这还没有这个我们的面具先生的多呢。哈哈哈。我觉得吧，我的天三万八。咋样啊咋样啊？哈哈哈。现在啊，这个美国真的是我觉得在觉醒，你看现在大家出去玩的时候都很小心，非常小心啊，而且呢，你看这个岛上现在平常根本没有人，没有人啊这里最有钱人的地方最有钱的地方啊。三年前呐，我到这儿来拜访几个人的时候，他们觉得我们干倒共产党啊，简直是天方夜谭，现在这些人都要全面加入啊，你说这是什么感觉啊？大家想想我什么感觉？你想想什么感觉，真的是不可思议的，仅仅三年啊，我们就彻底的改变了这个世界。彻底的改变了，我这三年前来这儿的时候，嗨（路人打招呼），三年前我来这儿，三年前我来这的时候你看到这些，所以我让大家传过来看一看啊。
三年前，我来这里什么感觉啊，什么感觉，大家都喜欢那个明星啊一个女明星的家就那个房子啊。现在想加入到我们的队伍啊，要和我们一起，要和我们一起来灭共啊，这里的很多人都了解，我也都认识，咱们现在新中国联邦啊，已经深入民心了，深入民心了。这种感脚啊，这种成功感啊，确实很棒，所以大家看到辛苦的时候要看到这种收获，要看到这种收获这个收获是，所以啊兄弟姐妹们，这里的人那，他们都是那么单纯和友好啊，这个意大利的这是一个作品牌子做品牌的啊，对面出来那个也是做品牌的，唉呀，真是你说我没看到人家这种生活的时候就想，为什么我们中国人不能有这样的生活吗？我们的勤劳，我们的付出啊，又回到2000了我的娘来，我们的勤劳完全创造的财富，值得拥有这样的生活，那为什么我们没有？哎， 你看看人家就有一个这样的船是吧，全家人出去转一转，玩玩帆船，也不用花多少钱是吧，几万美元几万美元，毫不夸张的说，GTV现在已经创造了，最起码几千个人将拥有这样的生活啊，几千个人，接下来会有更多人的生活，所有玩帆船的人都是年轻人。太棒了，所以现在新中国联邦啊，已经成为了全世界热点的话题，热点的话题，新中国联邦，所以说，亲爱的兄弟姐妹们。听他说啥了吗？Billionaire Miles Guo，听到了吗？新中国联邦Billionaire Miles Guo，你说人家说我Billionaire，咱不丢人了是吧？没有人说我，你个穷鬼啊，也没人说，Raper Guo。所以你看这个地方让人感觉那么舒服非常舒服，非常舒服，你看这个孩子，三个孩子，划了一个船，人家看到咱这个船，什么感觉啊啊，这是一个这里，全美国就是一个，一个啊这个咱们这个船全美国。黑鹰直升机，黑鹰直升机啊，所以说兄弟姐妹们，就说咱们闹革命啊，不能穷，个十百千万，14万，哎呦我的妈，共产党黑呀，使劲黑呀，越黑越多是吧。这就是我们新中国，这是新中国，你看看人家的吧。这1万多美金的小破船啊，人家划的很幸福很舒服，我给大家要说两个事儿啊，第1个嗯，下周开始啊，新中国联邦将进入一个新的时代。下周啊，下周下周二，这个大家知道，我刚刚参加了班农先生的这个战斗室的节目，这个战斗是节目讲的是关于超限战，什么叫超限战为什么是超限战？这个我觉得，班农先生这个节目做得非常非常棒非常非常棒非常非常非常棒，这个呃今天的节目影响巨大啊这个刚才这个在播的时候这个中间。就有打电话进来的，这个对这个超限战这个词儿啊，啊，我觉得美国人有清醒的认识，为什么呢？因为超限战是对美国最大的威胁之一，超限战就是用美国人的钱，用美国人。用美国的科技干掉美国，我们要的就是这，让美国认识到共产党这个流氓体制，在美国是如何用超限战，要干倒美国，我们过去三年积累的信用，已经完全的让美国人看清了这一点，这就是为什么？战友们。
我们要行动，我们要行动，要行动，要让美国知道war fared war fared是什么，什么叫war fared，嗯，当lady may到任何地方的时候，都应该让美国人知道啊，新中国联邦。绝对不是美国人的威胁，中国人绝对不是美国的威胁，让美国人知道共产党是世界的威胁，我所到之处，必须让世界人民知道，共产党不能代表中国人啊，中国人长的不是他那样啊，长的像我这样，像我们战友那样。所以说，你看到整个这个这个这个景观区的时候，你能深刻的感受到啊，美国人民是很友好很单纯，哇塞又黑到3400了，哇塞，有用吗，所以说亲爱的兄弟姐妹们，冥河摆渡人，十几万啊。新中国联邦必胜啊，我们已经胜了已经胜了，谁都无法在这个地球上取消我们新中国联邦。啊昨天大家看到了那个约翰 波顿啊我们哥们啊，绝对是哥们啊，写的这篇文章。我刚才直播前一位咱们的哥们说不是坏事儿啊，它会促使川普总统更加坚定的啊，去灭共，他只有俩选择，一个是通共门，一个是灭共，你有什么选择呢？对吧？你只有灭共，只有灭共你才能得到美国的选票，所以说，新中国联邦现在在美国大地的这个知名度，应该讲，是全世界上最关注度最高的。
我的娘来20万了，嗯黑啊黑，亲爱的兄弟姐妹们，三年来，当我们每次面临的每一次挑战的时候，我们都感觉到了上天的庇护，上天在帮我们中国人，上天在告诉你，中国人是世界上善良的勤劳，我们中国人的付出。中国人的劳动，应该拥有这样的生活，而不是现在活得像驴一样，像骡子一样，精神上的骡子，生活中的驴，我们必须把蒙在我们眼睛上的那个，只顾拉磨，不能享受生活，啊，把这个东西取下来。这是为什么我们要把战场拉向国际，我们要以共灭共，I go back，战友们你说就我这本事，我现在得用英文啊，你说现在我得练英文啊。我们现在还早，还有半小时呢，我在再去人家家啊，在那个角上那家房子，曾经是一个出版商的房子，后来他卖了卖给我一个朋友。这个我没看，我看到今天很多报纸报道是关于这个约翰波顿的时候啊，这个报告啊，特别是BBC啊，那个BBC第1个出来啊。大肆的写了一篇，约翰波顿黑川普总统，他做梦也不会想到共产党的蓝金黄力量这次黑川普总统恰恰帮了我们爆料革命，它会让川普总统和美国人更加认识到在美国，共产党对美国人的威胁啊。我们只要能唤醒美国人，就等于唤醒了世界，啊，唤醒了美国人，啊，我们新中国联邦就能得到西方世界的绝对支持，26万了哇塞。太棒了啊。亲爱的兄弟姐妹们，当我们啊这个面对西方啊各种媒体，被蓝金黄以后，被蓝金黄以后啊，这个保持所谓的媒体中正中立，媒体中立，但是呢，这就是我们爆料革命啊，要视频直播，充分的利用世界的科技，利用科技，我们达到了真正的以科技灭共，以真灭共。唯真不破，你想想我文贵站在美国这样的地方的时候，驾着我们的lady may，lady may 2的时候，向世界传递我们中国人真实的声音的时候，亲爱的兄弟姐妹们，这给世界带来什么样的影响？想想，共产党现在黑我们。所有的在这个斯坦福报告里面写出来的，关于啊，我们爆料革命和新中国联邦啊，所有的这些东西，都成为西方人对我们爆料革命和新中国联邦的支持。所以在这个时候，眼界一定放开啊，比如说我们喜马拉雅农场很多战友们，这个很在乎这多一个战友，少一个战友，不要着急，我们的战友，我们有14亿中国人民作为基础，那个基数将是多大呀，你去想想哇塞，到500了，30万哇塞。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，不要着急，不要看眼前那一点，喜马拉雅农场的战友们要有足够的信心啊，足够的信心，咱不缺啊，咱们的战友不缺战友，不要看眼前这一点。不要看眼前这点利益，我们要看的是什么我们要看的事情，是一个14亿人和全世界28亿西方文明国家，啊这种正义的力量这种法治国家文明的力量，不要因小失大呀不要因小失大啊，所以说啊咱们台湾的，啊台湾的很多人啊，现在富豪们都醒过来了，他们知道，与共产党勾兑你将失去美国失去西方世界。当他们醒来的时候，他没有选择的就会给我们新中国联邦啊，这个站在一起，这股力量是多大呀，台湾大牛来了台湾大牛，台湾大牛啊，还有台湾的台湾巴黎啊。你女朋友，你两个我今天给他发信息说了嘛，你两个的笑声，你两个的笑容，啊，让我感觉到啊无比的愉悦和欢喜，中国大陆的孩子太苦了，他们应该像你们一样笑的那么灿烂，笑的那么真实，享受你们的青春啊。我把你给加上。所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要抓住这个千载难逢的机会，想想这里的每个人都恨谁呀，他们没有自由了，他们现在不敢回，不敢出来，恨谁呀？恨共产党，他们70年来制造仇恨，结果他现在制造了一个最大的仇恨，与全世界人民为敌呀，对吧，这个恨是多大呀，你去想一想，你去想想啊，仗剑之人必死于剑下。要制造仇恨，结果现在被仇恨。handsome boy, 你看看这妈妈带着孩子出来兜兜风啊，恨谁呀？恨共产党。对不对？台湾人说话对不对？台湾人一选举对不对？你说是不是？台湾搞笑剧挺搞笑的，风老大了，哦，你看看有多快你看看，看看有多快啊啊。嗷嗷的。太漂亮了，当我站在（床）船头的时候，我的娘来37万了，不多不多不多， 我要马上，我要去参加晚宴啊，把他们给接过来。这真是太漂亮了，所以说亲爱的兄弟姐妹们，你看这边。在今天下午2:00啊，2:00，啊，有一个咱们的老战友啊，到达了华盛顿，准备下星期啊，在华盛顿。出庭作证，他在香港，如何被共产党威胁，家人如何被威胁啊，让他们如何写下保证，支持共产党在香港的迫害，并要求他们家人啊，保证不能让他知道所有的共产党的真相讲出来，看了我们新中国联邦宣言以后，郝海东先生，叶钊颖女士在宣言之后，他记住了一句话，共产党ccp，应该在这个地球上消失啊，消灭共产党是正义的需要。他感动了，哎哟，我的妈呀，40万了，他感动了，现在勇敢的站出来到美国国会作证，我告诉他恐惧会让你失去一切，恐惧就是你走向死亡的开始。没有什么不起的，不都是100多斤吗？啊，能怎么着对不对。所以呀兄弟姐妹们，这就是我们得天助得天助啊，没有。这个香港运动，没有香港的这些英勇的战士们走向街头与共产党的决战，这种英勇之战，啊，保持这种搂住，证明了共产党说是暴徒，他们不是暴徒，共产党才是暴徒。所以说，这个病毒共产党制造的这种冠状病毒，现在轮回到北京了，我的家人我的同事，很多都在北京啊，但是我们和14亿人中国人比，我的家人，我的同事还是少数啊，毕竟还是少数的，对不对。所以说必须放下小的自我，必须放下自己内心的这种自私的包袱，勇敢的站出来。这就是我们新中国联邦的使命，拯救14亿中国同胞，拯救全世界人民，就像今天我在战斗时说的，共产党的三f方案，用美国人的钱用美国人的科技用美国人干趴下美国。啊现在我们要让美国人知道是你们用你们的科技用美国人的钱干倒ccp的时候了。它这个船和我们的船差多远呀，你看看，差多远，差多远，看多难看啊。给我，我都不要，亲爱的兄弟姐妹们，现在，现在我们在船上啊，像上天祈福，为14亿中国人民全世界人民祈福，台湾香港西藏新中国联邦祈福。阿弥陀佛，我也停止直播了啊，唔该晒了唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</guid>
      <description>内容梗概: 嗯，接着我再来一段儿，接下去还是6月15号啊，这个就是说，啊昨天，我们由于咱们在新中国联邦刚成立啊，资源和人员啊，还都缺乏，所以说有些事儿还是错误的，这个我昨天盖特上发出去的那个，关于招聘啊，副总理，副部长这完全是错的，6月11号我曾经给那个群里边呢，我发给他们说我千万没有招聘副部长的副总理的。我们的老顽童兄弟呢，就把他的自己做主啊，就是副部长了，结果我强调改变以后这个信息发到另外一个群去了，结果他就没有分享，老顽童兄弟就自作主张搞成了副部长。哪有招聘副部长的呀？啊，这暴露了咱们这个管理上的漏洞啊，那么这个事儿呢，已经是改过来了啊，稍后会公告，向战友们道歉。这是我们新中国联邦啊，这回的应聘，严肃认真，严肃认真，不分种族啊，只要能满足条件的都可以来啊，希望所有的战友们踊跃来报名啊，上面有Email，而现在这两天我已经从昨天说了好多。很多我们华人，优秀的华人，意大利出生的，英国出生的，瑞典出生的啊，还有在这个这个塞浦路斯的，俄罗斯的，当然美国加拿大的大概70多名都是非常优秀的，在海外出生的华人。多种语言啊，有的是，其他国家是母语，普通话是读，这个是第2种语言，形象良好，教育极高让我深刻感受到中国人在海外的这些精英们太多太多了，而让我深刻的感受到咱们真的是中华民族太优秀了。啊，我对新中国联盟未来的团队，我对新中国联邦的所有的战友们的这种参与啊，充满了这个感激和希望。我相信中国联邦会有一批一大批世界上的精英和人才啊，太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1152/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1152/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，你们都知道我喜欢花是吧，我超级爱花，我这个男人就是爱花，你看，多漂亮哦，我一看到花就兴奋的不行，你说我是不是大老爷们就爱花。太美啦。发微信，但是今天我要给你们看一个超喜欢的花，两个花，看这花了吗，金色的，哇塞，好漂亮这个黄黄啊，你记得我那个黄夹克吗战友们，那黄夹克就是这样子的啊。太棒了，太棒了，哇，还是双花咧双花咧，爱花的男人你说是不是花心呢？还是双心，哇塞，我这一心二意啊，从来就是不是一心一意，哎呀，没办法是上天造就了郭文贵。就这么个人怎么办呢？开玩笑啊，开玩笑，就是今天我和我们的设计大师们，我们有个超级设计师团队，每天都是搞设计啊，G翻身G翻身，结果呢，我们里边啊有文房四宝，还有我们的这个这个运结，还有我们的这个CC嗝屁啊，CC嗝屁股大作大作，还有我们的总策划师文喜啊。还有我们的文成成啊，还有我们的文风文西文化啊，哇哇塞，厉害着呢，就找这个就找这个就找这个黄啊。嘿嘿我刚才发现竟然有黄玫瑰，你说我要啥老天给我啥，苍天哪，大地呀，你们太公平了。
好玩儿好玩儿好玩儿，太幸福了，嘬，嘬，嗯，美。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1049/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1049/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对吧的。哈哈。它的细节，看看细节，我就过来。
那你那个再高一点点，好。哇，漂亮。
我啊。哦不来了，漂亮不漂亮，漂亮吧？现在要玩艺术了啊，玩艺术了，我爱文贵战友叫哇，咱现在这玩意说不是不要脸。
不是爆料啊，不是爆料，大家该睡觉睡觉。
这样的啊，记住啊。
这个是高仿的图，不是真的啊，不是真的高仿的，但是限量高仿的有些事我做的有些不工作的。但是很漂亮，我是刚把它拿过来啊，专人飞机送过来了，因为我要帮咱们战友找一个。固化到一个战友，找一处看，所以这是日本的求真社高仿图限量的疑问。做了100套，然后我把一些好的话，我做了大概10套来。
上午这个就是最。有名字送的，听琴图立起来了，大家看到。看到了吗？
大家知道这个亲情图啊，最有名的。漂亮，对了。号。
哇。这几天要走了。
介绍人。这个大家去过裕达的都知道，不知道那个盘古啊，盘古的酒店就是用的这个高仿图做了一个坏。做的童话啊，跟大家玩艺术啊，玩艺术啦，玩坏了。但是那个李金山艺术家李金山艺术家纯艺术，这是虚伪的伪艺术。
克隆艺术，但是我超喜欢，因为我觉得看着真的是太棒了，为了这个事情我飞了好几趟日本，特别特别漂亮。
同期。
是。别说了啊。
跟着美美教练。
防。护防护防护防护，防护防护啊，要100%的防护啊。
刘咪咪，有秘密hi，跟着北美教练黑，大地花开明月清风开。乱聊乱聊。大家别耽误事儿啊，该干啥干啥去啊。我超喜欢不是。
你对着镜头高度可以。你往前走。
哦。高一点山西漂亮哦，记住这不是真的。高仿品，日本的高仿品，漂亮漂亮漂亮，看看。漂亮吗？战友们太漂亮了。
然后呢，是高仿开展。
100%的。
兄弟姐妹们，乱扯玩艺术玩艺术啊，俺啥都不说了哈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</guid>
      <description>内容梗概:
吃饭了、吃饭啦！哈哈！
这是高空、高空午餐，而且是农家菜、农家菜，农家菜呀！
今天没穿西装，所以说呢，即便污染上也没事儿，这能洗啊。有些时候，你要穿西装的时候，那西装洗一次，麻烦大了去了，特别特别麻烦。
所以说……先吃这个，大家看到我吃啥？看看啊！腌鸡腿，馍馍、馍馍噢。而且是什么？最土的最土的加拿大面，腌鸡腿，就这么简单。
坐着几个亿的飞机，吃着咱们最土的馍馍。大家可以看到，放这个（包装）纸不好。然后，咱这穷人呐，没钱呐！看到没有？自己家的山东的豆豉辣椒酱，反正我自己吃，我就放这儿也无所谓了。
腌鸡腿，嗯！太好吃啦！哎呀！刚才看了好多文件，看得我头昏眼花的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！这啥日子啊！空中漫步，空中鸡腿，哈哈！我这没人儿给报销哦！哇！太棒啦！
雁平啊，我这吃不了这两个，这些我可吃不了。哇！在空中吃这个，感觉太好了。
拿那么多？多九个鸡腿，天呐！咱必须都得吃了啊，不要拿回去呀！
这美国人呐，从来没有吃过玉米面的大饼子，还蘸大酱，还有熏鸡腿，这是什么感觉呀！你说这是啥感觉吧！太棒啦！没办法跟战友们分享。
今天外面……噢！my God！你看那边，正北面，一个、两个……飞机在并行的时候，那感觉太棒了，太棒啦！
你看这是我们家厨师腌了两天的鸡腿，哇！带那么多鸡腿啊？咱们得吃光它，等一会儿，现在还不要，等一会儿吃完地。你先吃吧，太棒了。
盘古酒店，被评为世界上最高级的第三，第三酒店啊！结果，酒店的创始人坐着私人小飞机，私人小飞机，在空中吃着中国最土的东北大酱，辣椒酱，还有东北的大饼子，大饼子。然后，吃着日本人给熏的熏鸡腿，嘿嘿！这是什么情况？
嗯？什么叫品味生活？你喜欢的，对你最好的，又不骚扰别人的，又能让你带来享受的，这就叫做品味生活。其他都是装的啊！都是装的。凡是那种仪式化的东西都是假的。我最讨厌那种仪式化的东西，不要仪式化，仪式化说明你不自信。但是，不仪式化，首先得建立在和谐的基础上，你得和谐。
这鸡腿——天呐！所以说……这厨师太棒了，太棒啦！这玩意儿，你说你（如果）带个三明治吃，（那会）是什么玩意儿？
再给我半拉饼，我看我今天有点儿搂不住了。绝对没晚饭了，再吃晚饭，这儿就要命了。
战友们，吃任何东西的时候，眼睛！眼睛就是第一个品味你这食品的。所以，“色”必须好；第二是“味儿”——是鼻子；然后是你的嘴，嘴尝到之后是舌头；然后进到你嗓子以后，是你的感觉；吃到你肚子之后才是影响。
然后是你的嘴，嘴尝到，然后舌头，然后进到你的嗓子里的时候是你的感觉，吃到你肚子的才是营养，所以色、香、味，这才是关键，不能光为了吃饱而吃饱。哇塞，这大飞机！天呐，你看对面现在几个飞机你看，平行那个，看到没有雁平？大飞机，看到没有？那全是军用飞机。看到了啊，这下面还俩呢。哇，太棒了！好吃啊，太好吃了！所以今天啊，俺做了个决定，就吃鸡腿，讨厌吃三文治了。哇，哈哈哈。我要再……给我拿俩鸡腿去。
亲爱的战友们，你看这个飞机稳到什么程度，你看看啊。这感觉，这是我的办公桌，那边是卧室，然后呢，就这种飞行，是吧？确实，有时候想想啊，你说我这生活那么好，扯啥犊子啊？别扯了吧。但是，人不是为这活着的，上天给每个人都安排了任务，你不能忘掉你的任务，忘掉任务就完了，想想都幸福。
这么多在天上飞的飞机，有几个人相信上天的任务啊？我相信。
今天早上，华盛顿、欧洲的朋友，说Miles你太厉害了，昨天他们都说“Miles，你要直播，伊朗打伊拉克了，打伊拉克的马萨德基地了”，我当时告诉他，我说它一定会打的，但是不会杀你人的，甚至不会杀几个人的，而且一定要提前通知你，“我要打了，你们躲躲”。我说都是共产党的，独裁国家、流氓国家的一贯手段，怎么样？我说，但是是好事——哇塞，天哪——我说是好事，伊朗要平息在内部它所操纵的民意，它所操纵的民意，它所欺骗人民的后果。
这个真的是苏莱曼尼挺可怜的，临死了吧还被这些老板消费一遍，拉仇恨，拉美国、恨美国，贫富悬殊，伊朗的鸡蛋已经1.2美金一个了，通货膨胀，伊朗的钱已经不是钱了，网络控制。这些事跟美国一毛钱关系没有，你恨美国恨得着吗？你恨得着吗？诶，老百姓他就信，竟然有很多伊朗富豪们，全部要回国去，要参战，要打美国。
昨天你看到你们老板咋表演得了吧？打美国提前给你通知，哥们我要打了，快躲躲啊，我必须打，几点打，再一个一定选在晚上打，然后呢不能赶在川普总统睡觉的时间，快睡觉的时间，不能要睡觉。然后呢晚上那个灯光火石的，火光电石的那个情景得弄出来，这比拍电影还要，摆道具，搞灯光，弄音响，搞录像，你看到没有。网站上“啪”推出去，“啪”开始放，“啪”录像，多角录像，然后“啪”外交部外交战，然后第一波、第二波，最后突然宣布，我们还是愿意跟你谈的。
很简单，我昨天告诉这些朋友，我说记住啊，这是美国有史以来跟伊朗最好的坐下来谈的机会，伊朗打你们就是想跟你谈，不杀你们的人，平息内部积累的、操控的、拉仇恨的，转移内部经济问题的，转移内部贪污腐败的，真正的所谓的这些内部问题。然后想利用这个事跟美国坐下来谈。更重要的，要给俄罗斯、要给中国看，来武器，来钱。
这种流氓手段对谁它都是流氓，流氓不仅对敌人流氓，它对自己老婆孩子、自己爹妈它也流氓，它对朋友更流氓。所以你看，骗钱，互相骗，互相敲诈，然后让中共，让俄罗斯出来“哎呀，不要打了，不要干了”，我们要说说话。我昨天我就告诉他，竟然有朋友跟我说，政治家说“哎呦，失控了，失控了”。呵呵，天哪！伊朗和美国打仗，要开战的话这相当于这鸡腿砸我的嘴，哈哈，看到了吗？就这结果，就这结果。鸡腿砸郭文贵的嘴，你就是送上嘴、送上门来了不吃你都不行，就这么简单。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，伊朗和美国要开战，跟美国开战，那个代价大到，那不是自杀，你想自杀都不行，基本上你就是死死，死不了，活活，活不了，那是开玩笑吗？所以说，美国总统本来准备开记者招待会呢，结果，得，回去睡觉，你演吧，老子回去睡觉。
欸，南斯拉夫的时候全中国上街、抗议。89的时候都抗议，王岐山人家在美国买了一堆房子，南斯拉夫的时候，中国向外转移资产最多的时候其中一年——南斯拉夫大使馆被炸， 往美国增加的移民最多的一年。
再来一个。天呐，吃了几个了？我的天，一二三四五，五个了，天呐。所以说，战友们，这个世界上最可怜的就是草根，最可怜的就是穷人，你看看这被操纵的。
结果人家苏莱曼尼将军全家都是美国护照，在美国居住，在中央公园，在纽约，就在我家楼上，结果伊朗的这些人要去为他献命，滑稽不滑稽？可怜不可怜？
所以说，今年是中国的又一个庚子年。无论是八国联军和中国之战，无论是当年鸦片战争，第一次鸦片战争，无论是庚子年大跃进，三年最艰苦的苦日子死了几千万人。这到了第四个庚子年，2020年灭共革命。
我看了一份报道，这个报道定义非常好。到目前，全世界唯一的提灭掉共产党的就是我们爆料革命，郭文贵和战友们了。正在进行中，还在目前要灭掉共产党的就我们一个，一家独门独创、独门生意。哈哈！到目前还没有人敢说。
有反共的、有揭发共产党的，但是提出灭共的，我们是第一家，就是爆料革命和战友们。还在进行中，灭共的就我们一家，没第二家。所以这个什么火鸡龚、鸡腿潘、什么东京爆协、郭宝胜、傅希秋、孟维参、熊宪民这帮孙子，你就别想了，你就别想了，这个你就抢不走了。
雁平、雁平，还有饼子吗？
雁平女士：有
郭文贵先生：给我来一半啊！今天控制不住了，失控了，失控了，享受人生。啊！到得意的时候，就得享受享受。高兴的时候，你也得高、你也得表现出高兴。不高兴的时候你也得表现出不高兴。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，结果是再一次的证明了我们对中共的判断。所以说我告诉这些朋友，我说共产党给我们又送来了。天呐！这绝对不能吃一个，你那半拉，你必须要吃了。
雁平女士：拿来吧！我去吃，我那个酱去。
郭文贵先生：对啦！去吧！谢谢谢谢！
雁平女士：这个啊！我拿走啦！
郭文贵先生：拿走拿走，谢谢！走吧！又再一次证明了，我们对共产党的判断。共产党以为把中东的火能点起来，自己就躲起来了。不会的，我告诉咱们的朋友，最后所有的美国人都会问几句话？伊朗的钱哪来的？伊朗的油卖给谁了？他们是怎么做交易的？大家会看到，最后火一定在北京点着，中南坑点着。主要是对中共的，这回美国人可不傻。
结果，我昨天下午说的那个话被人传给了好几家媒体。我还不知道呢！我在飞机上，一定会有人报导的。太有意思了。想吃点吧！我知道战友们，你们现在都在咽吐沫呢！现在是开冰箱门去了吧！去厨房拧火去了吧！馋了吧！饿了吧！都想吃鸡腿是吧！
此鸡腿非彼鸡腿呀！鸡腿潘经过这些天的表演，大家搞明白了吧！没那么简单吧！在路上王雁平问我，你早就知道细丝恐，他的背景啦！那你还让他来喜马拉雅。我说你傻呀！我从第一天爆料就说过，不管你是共产党还是非共产党，你哪怕王岐山说，你现在跟我一起来灭共，我都跟你合作，只要你灭共。你敢接近我，你敢来害我，我就敢面对你。
没有与敌周旋的智慧和实力灭什么共啊！战友们这是基本的逻辑，对吧！哎呀！真香，玉米面加上烟腌烤的鸡，加上咱们这个大酱，太棒啦！打死也不吃了，太多了。我的酷爱，最好的茶。我可不敢拿这个擦嘴了，就是原来拿这个擦嘴加上抽雪茄，把我的口角造成了口角炎。抽雪茄、说话多再这个伤害。看看我这茶，我这茶太棒了。哇哦！你看像黄金的金色一样。哇啊！舒服。
所以说战友们好日子、好日子。是吧！我要近一点，中不中！中不中！因为这个飞机上还是有很大声音的，所以我带了个麦克风。谢谢啊！吃完了，太好了。餐巾纸来一份。
哎呀！谢谢谢谢！这茶真是太好了，可能我要加点热水要好吧！谢谢！真好！简单的生活啊！咱这是简单的生活。所以说不摆形式，不奢侈。像十八大领导一上来一样，两菜一汤，重大接待四菜一汤，出门红绿灯，不允许封路、戒严，关掉各种会所俱乐部。
不允许封路戒严，关掉各种会所俱乐部。要和老百姓平起平坐，要到街头吃包子，是吧？很平民，很平民。
我今天穿着裤衩子，穿着小裤衩。没钱了，裤子也买不起，只能坐在这种私人飞机上穿着裤衩子啦。但是不需要你们给我钱买裤衩子，没这意思啊，是吧？你说说，你说说，你说说，我站起来咧。
所以说战友们，这种简单的生活向战友汇报一下，简单的生活，简单的生活。然后大家看到这是我要睡觉，这是睡觉的卧室，看到了吗。这是睡觉的卧室。我得了，一会我要睡觉的时候我就这样开着吧，好不好？中不中？打呼噜？我还真不打呼噜哎，我还真不打呼噜。你说这可咋弄咧，是吧？这就是卧室，这个大床现在是这样，合上是整个，整个合上，整个合上呢就可以。看看战友们，整个合上以后连上，四个人都行，四个人睡都行。所以说这个卧室是这个飞机最喜欢的地方。上飞机睡觉，门一关门一关上，而且是大家看看，你看后面，墙都是马毛，马毛，隔音。这是爱马仕的皮子，然后呢这么大一个床可以看电视，卫星电话应有尽有，是吧？很舒服很舒服很舒服。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱也买不起787啊，是吧？咱就买个小的吧。但是呢关键问题，钱是咋来的？钱是咋来的？你老天天在天上飞，你说你那钱是偷来骗来的，你说你能安心嘛？
看看这个，你看我要看下下面，大家看看啊。看不清楚，你看看，大家看到了吧？现在是到了「约克」靠近加拿大的地方，你看下边。
所以说这是个办公桌，这是我办公的地方，这是办公的地方。我就经常吃完了在这儿，把脚往上一放，然后在这块学习、工作。
然后你看到我这个皮子，这都是我设计的，你看这皮子了嘛，软的啥样你看。然后上来，舒服吧？这后边都是爱马仕的皮子，这都是。午睡了午睡了，我就过着孩子的生活，到中午就是睡觉。
再见了战友们再见，随时向你们汇报。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/941/</guid>
      <description>内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/913/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/913/</guid>
      <description>内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/906/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/900/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/900/</guid>
      <description>内容梗概: 哼哼，亲爱的战友们好不好啊？这个颜色跟这很配啊，咦··感觉特别好，哎呀，太棒了太棒了，欸，这个西装今天配这个新领带特别好，配这个画啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</guid>
      <description>内容梗概: 太漂亮了，哎呀，这个摄像机摄不出这种感觉。但是呢，真的是看着对面的中央公园，看着这种摩天大楼，看这对面这种百年的建筑，我们大清朝时候人家都有了啊都有的建筑。这就是为什么我喜欢我现在这个房子，这大清朝时建的房子，你看看那个全是石头的，你看看，这么高的楼，当年是世界第一高的楼。然后对面有一个这样的公园啊，然后有这么多的摩天大楼，你看看这个，每个窗子几百万美元啊，你看看这个太棒了，太浪漫了啊，太浪漫了太美了。然后你看这个花，然后转到屋内来啊，你看，你看这感觉，你看看这个感觉，你看这个感觉啊，你看这个感觉。然后对面这个就是梦工厂的老板戴维考芬的房子，装了四、五年就这么一个房子，花了1亿多英镑啊，现在据说是1.3亿美元，你说就这几根草就好花了600万美元，还有说是1000万美元的。你说你就看的很简单啊，就这个墙上，就那个就那个石头的那个砖，每个都在干了有两年啊，就这么简单、就这么简单，就这石头子儿，看下面漏水的这个，就这个东西，干了4年，干了4年就这个，4年100多层，100多层。咱们搞华为可快了，又什么鸿蒙又是什么呢？就是骗人的。共产党啊给人民一个个的泡沫吹啊，让人民失去了创意，失去了未来，全都是大头症，然后弄那个国家就会骗就会坑，你看这里，即使磅礴大雨也有人在跑步，到处都在健身，咱们的中国领导只能在床上健身啊。对面那个是我们的另外一个办公室，就原来用那个办公室，现在是在另外一个地方啊，你看看，这种感觉，你说战友们这个是多么自然的美啊，多么自然的美。啊，这我是摄像能力太差啊，摄像能力太差，这种美的感觉你都没法形容，没法形容，你看这个啊，你看这，你看这个，哎呦，哎呦，哎呀，哎呀，咋弄啊咋弄。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月2日图桑报平安</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/813/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/813/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们号，现在是9月2号文贵在美国的亚利桑那州图桑向大家报平安直播。
今天是报平安直播，没爆料啊。
大家在这儿能看到，前天我直播的时候后边很多的仙人掌树，和很多的花岗岩石形成的山脉。所以说亲爱的战友们，这个地方的情况我没有办法一一向你们分享，大家可以上网查一查亚利桑那州。来亚利桑那州的路上就途径美国的沙漠叫51区，就是研究外星人的军事基地。同时在这个地方有很多美国秘密地点，军事基地，美国很多的飞机飞行基地在这儿。据说美国离天最近的地方就是亚利桑那州。同时，藏着美国军事秘密的地方也在亚利桑那州。同时美国军机的训练最多的也在亚利桑那州。我们来的时候能看到很多战机，各种F15，F16，还有各种美国先进的战机。但是没看到B2。B2偶尔在这儿飞，大多数时候还是在加州。所以说这个地方的军事基地和导弹基地特别多，导弹基地啊。
大家知道吗，美国的几个导弹技术的核心和发展和美国导弹技术研发基地，几乎都在这儿。我到这儿来呀，说实在话，主要是参加几个核心的会议，见几个牛叉的人。还有我们有几个重大的行动，跟这里有关系。本来我要在我去的地方直播的，后来由于美国的军事，各方面的严谨呀，都不允许直播，我估计那样直播了以后，北京就直接就关大门了，害怕了就。
这次来亚利桑那州让我很惊讶的。我觉得全世界我哪儿都去过了，没有我不知道的地方。我给大家说过，过去在中国的时候，我想吃啥，我马上飞机吃去。哪儿没去的，我一定要去。我就想过有一天，我开始我的革命生涯的时候，我再也回不了中国了，或者被杀害了。所以中国的地方，好吃的好玩儿的想去的地方基本都去过啦。全世界也是，飞机反正我说飞哪儿就飞哪儿。我要把全世界想去的地方想看的我也都看完了。万一要是牺牲了，咱也了解这个世界了。所以说世界上我觉得我没去过的地方，没看过的东西，不多。或者我想去的地方，或者世界上有标志性的地方，我没去过的不多。欸，亚利桑那州让我对我自己开始怀疑了。我竟然没来过亚利桑那，图桑。
几个月前，咱们的合作者，本来就要让我来这里。哎呀，我说大沙漠的就别去了，换个地方吧。就换到了美国的黄石公园。那里边也是美国的金融人物啊，大咖啊，神秘人物最多的地方，到那儿去开会。就没来这儿。这次呢一定要来这儿，因为工厂基地，技术核心，人都在这儿。就来啦。在飞机上，从华盛顿飞过来，四个多小时。还没落下来的时候，从51区过来，在飞机上，班农先生还有团队人员给我介绍亚利桑那州，图桑的时候，我真的很震惊。然后下来以后，飞机呀，战机呀就这么飞，真是的，这个地方的空气能见度超级的好，超级的好。能见度到什么程度，我真没法形容，看得太远了。然后这里边有几个最重要得山脉。这个山脉很有名。也就是印第安人过去在美国得三个大家族，三个首领，三个将军，这是其中一个。后来是墨西哥人跟印第安人得战斗呀，后来是和西班牙人得战斗呀，和白人的战斗呀，最后是被美国人给占领了。他们说是买的，买了以后违约占领的。所以这里是印第安人还有这个地方的文化，是一个独特的文化。这个州过去基本上没有政府，基本上美国美洲犯罪的人或者说是一些想干什么秘密事的人，都在这儿。大家以为这沙漠就是我们中国的敦煌呀，中东沙漠，完全不是那么回事。这个地方实在百万年前形成了全花岗岩的山。所以大家看到那个山上全是花岗岩，我最喜欢花岗岩了。都在山上就像鹅卵石一样堆起来的，大的，在山上。
然后这个地方山上自然生长的叫仙人树，仙人掌树。这里的法律保护仙人掌到什么程度呢？你要砍掉一个树要蹲监狱25年。然后这地方下雨很有意思。我们前天出去，一场大雨就在山脉上，你看过去。昨天又在山脉上，在下雨之前，有雷劈了几个树，在隔壁有大树林，劈了着火，然后跟着雨过去，就把火给灭了。你去看啊，这里当地的树，就像橄榄树一样，无数的到处的仙人树，天高云淡，花岗岩的山，非常干净整齐的马路，基础设施极好，极好。然后人非常守法。
这个地方给我的感觉就是非常戏剧化，非常戏剧化，非常神秘化。
就是在我这个酒店的对面，就有个叫B2 的地方，就是美国也是人类最早的研究人们如何在缺氧的情况下进行生存。有个叫B1，就是人类研究缺氧的，在有限的水果情况下如何让你活下去。后来就研究上月亮上火星基地就在这儿。大家看过很多电影，就在隔壁。那个地方就是整个B1和B2几千个Acer ，整个那个地方就是他们军事方面管的。当然就是私人发展项目。非常地棒。
这个地方是世界上对太空的研究最厉害的四个人，不是三个在这儿，四个全在这儿呢！四个全在这儿！整个太空技术，太空望远镜，太空的武器研究，这里是全世界第一。导弹基地，导弹技术，这里全世界第一。飞行训练，飞行空间最好，这里全世界第一。网络发展，网络黑客，还有现在的太空通讯网络方式，这里都是创始者。所以这个地方不是一般的厉害。
这些年来，很多纽约人和芝加哥人他们在中年老年或者说他们想创业，最多喜欢去的地方之一就是亚利桑那。
这个地方是美国唯一一个州吃的最好的地方，餐厅。我当时很惊讶，来了就去吃吧。结果一吃，就用这里的树烤的牛肉，就是这里山上的牛，烤的这里的猪肉，烤的野鸡，说实在话，我这过去到美国来什么东西都吃过，这个美国的饭，除了外国餐厅之外，美国饭太烂了。但是有些外国餐厅，日本餐厅啊还是非常好，也有部分中国餐厅很好，还有法国餐厅，意大利餐厅。但是美国当地的食物太差了。可是我在这儿吃了近几年来最好的烤牛肉，最好的烤鸡，最好的烤猪排，我又吃了最好的墨西哥餐厅。太好了，比我在墨西哥吃的还好。然后这里还有很多餐厅没吃。这里太多好吃的了。
然后我去看了现代的房地产开发，具有特色的房地产开发••••••（凯琳进来说对焦有问题）
所以说战友们，这里的餐饮呀，食品呀特别特别好。这里的建筑基本上是地中海的后期风格，他们这里叫成墨西哥风格，但是受地中海影响很重的。建筑风格太好啦，但是温差是极大的。在外面，38度，39度。像刚才我在直播我必须坐在里面。我现在开着窗户呢，机器放在外面就会被热停。所以说我就在里边直播。
所以战友们我到这儿来感受亚利桑那这个地方真的是名不虚传啊，名不虚传，这个地方真的是太厉害了，太厉害了。
我还有一个感受是，这个地方真的是证明了美国这个国家的强大。就是这个地方保护的，和基础设施，守法程度太好了。就在墨西哥这么近的地方。这个地方大概百分之四十五到五十是白人，剩下的百分之四十五到五十大概是墨西哥人还有其他的族裔吧。
在这个地方能看得出来美国的基础设施太棒了。这个地方是共和党极右派的大本营。这里是支持他们右派的基地。这个地方政府很小很小，每个人都有枪，政府基本上没什么作用在这儿。跟没政府差不多。但是这个地方的交通规则，这个地方的人的秩序，真是太棒了。有些五星级的酒店在这里好多家，营业额都是极高，极高。而且有些Spa，九十四按摩的地方，由于这里的空气干燥，基本上没有湿度，在这里按摩都是世界上名人到这儿来按摩。有几个按摩的地方那生意好得简直是不行。特别是一月到五月这里都是爆满，很多都是爆满。
而且这里的房地产开发我去看了，大概平均50万到100万美元的房子，大概在300平方米，房间四个卧室，都是带一个院子，大概在1个Acer 6亩地吧，我昨天听路德说5亩地，不是，应该6. 6亩吧。不知是我错了还是他错了。那么大概十几亩地，那个房子质量非常地好，非常地好。昨天我就看了他们军人住的一些地方，真是太漂亮了。
这个地方如果你不愿意受太多的约束，又很安静，然后非常的有艺术性，又有高科技，然后你想吃得好，而且蓝天白云，那你哪儿都别去，来亚利桑那。我觉得亚利桑那这个地方，图桑这个地方实在太适合中国人了。
要出发了，我要出发了，没说完。战友们，我回头再给大家说啊。
所以说这个地方太适合中国人了。这个地方要买上几千英亩地，要搞一个咱们喜马拉雅的基地，那真是太棒了，太棒了，太多科技人才，太多世界上高端人才，然后非常的浪漫。
我回头再说说跟Sara的事。Sara就住在这儿。我有时间再说说路德先生搬到纽约家的事。现在我马上得走，得出发，得跟人家开会，人家等着我呢。我今天就暂时报平安到这儿。
亲爱的战友们，关于香港的事情我就不多说了。昨天晚上，昨天香港孩子们的整个罢课，和香港孩子们上街，以及香港没有被831，9月1号给吓住，事实上已经戒严了，然后香港排长龙车队，主动上机场接这些被共产党给困在香港机场的孩子们，被称为香港的敦刻尔克行动，大车队，这事儿太厉害了。然后香港接下来还有更大的行动。然后共匪也有更多的行动。关于要打台湾，已经引起西方的重视，超过了台湾。台湾等着吧，我就不多说了。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞祈福！
亲爱的战友们，我今天就不多聊了。我本来要说跟Sara见面，还有这里更多的见闻，还有其他的事儿，因为我马上要去开会，还要飞向另外一个地方。
一切都是刚刚开始！
我住这个酒店是在图桑的完全独立别墅式的，还有主房型的可以选择。另外一个就是旁边还有几个新加坡开的酒店，非常非常地棒！这个地方我会经常来，因为这个地方我们已经建立了新的某个基地，未来看吧，亲爱的战友们。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/808/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/808/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
就是厨房。市区或市区。
在后面的那个皮子，爱马仕的细节看出都是爱马仕皮鞋，一针一针缝上去的。然后呢？然后再虔诚，太棒了啊，所有这些皮子都是我特别从爱马仕定的棋子，个。这是那个汪凯丽，one, 专门用他的那个首饰盒，然后用的东西，一会儿见啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/755/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/755/</guid>
      <description>内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</guid>
      <description>内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/729/</guid>
      <description>内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America. First time is that is the famous people in the finger in the public.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/645/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/645/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
莲花灯，莲花灯啊，该有多好啊，今天是几号？
韦小宝别生气。有点小百合啊。我让你看的中央公园啊。
大家看到了吧，下着雨了啊。昨天晚上没什么就没什么。天亮了，快7点多的时候才睡啊，7:00才睡。
相当一个月相当于啊，相当一个月，战友们我就想大家说一下，我马上要马上去开会。香港的同胞站起来开始啊，这个反抗ccp的啊，在香港的所谓的反潜啊，啊。这个大家要全力支持，全力支持，全力支持上网，全力支持香港。对香港实施的完全版啊，这个游行太棒了，我们要全力支持，接下来的几个月啊，我们有大动作啊。
我的鼻子花粉敏感的，花粉敏感，现在是全世界最敏感的城市之一纽约。本来就是公园中央公园，我就是我，全世界最敏感的地方。太美了，太美了。
是。所以在今天的直播就到这结束了啊，直播就到这里了。
亲爱的战友们，今天的直播报平安到此结束啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对了，你调一下，非常清楚，非常清楚啊。还想对对，好了好了。哇噻啊，你看你看我这个我这个上去的时候就在线，已经是202啊，就是我这个宪政。
然后实际上干的。就这么厉害这个济南六百七八7层楼。今天录得上啊，抽一抽啊，这是皮卡皮卡搜的啊，最好的是来了来了还是歌手。皮卡是我的RP卡手的啊，希克路德金刚在。
这咱都是庄烈宏楼下，你刚才说那个还有雪茄。对，这是怎么回事？血加医生是咋回事啊？所以你看这个家，你看这个雪茄，这是这是23就这么转让的，他这个雪茄是什么地方产的？哪年产的？但最关键的雪茄的价值就是说血压再好的血压，如果你保养不好，所以专门有这个职业，就像雪茄都长了绿毛。
你的挚爱。有的分裂还能抽，有的话绝对不能抽，因为你抽的烟都不知道他指的那个烟啊，舅舅，医学家绝对不能住进去的，你就是猪。因为抽雪茄的这个道理来说，你偷香蕉的。那么如果雪茄他崩了，你还会淹到你含不住了是吧？你一抽就不用就尽量不用就进了就不能抽了，所以说他这个维护保养。
这个盒子这个这个这个盒子你看看看看这个也没用啊，你看这是啥眼神啊？你看，这是提醒你。你给我做的珠宝业的。每一层都不同，这个编号是什么意思？这个7910啊，一个全人类。不止这个不止了，你看这个大家伙啊。
嗯不行了完了，为啥呢？这个已经是已经成垃圾了，废了你看这个，这个每个型号都不同。
真正的是饲料是吧？这个。这么，这个就靠嘴是试一试，他是跟那个红酒一样的是吧？好的雪茄。
他说啥了，他们都是用那种那种火机也可以，但是真正的专业啊。爱我也不要的。就是那种还有那个。
爽。我们现在是这个世界上第1个唯一一个，就是说在这个富豪阶层，能跟所有的普通老百姓。来讲述富豪阶层的生活，说来也很多人还不信，还觉得一个5000美金学的也是5000个亿了，500美金雪茄别人都有。的恐怖故事。
唉这是很香是吧？别愁这个。臭臭，不要就出了，一定把雪茄给臭了，就不要有这个钻边。
就这个木头的味儿。当地的木头，就这个地方的木头，当年的木讷。你也不抽烟了，我不抽烟我就出去加血加邮费吗是吧，这也不是千万千万不要紧张，那不见了。就这个口味啊，乐乐。
还专门出去，所以这个楼梯还能打开空调。七哥叫路德学坏，这不是学坏了是不是啊？这雪茄本身就跟品红酒一样，它是一种。现在是到了一种文化的道理，在西方这个抽雪茄，这个还有抽那个烟带。这个大爷那个烟烟嘴子啊，眼袋啊，这个烟丝啊，这个和咱中国人过去就喜欢大马。
再往前就是说中国人就那个喝好酒，他是一样的东西啊，是一个爱好，我觉得任何。到一定时候他一定有一种这种赋予一种文化或者一种绝对的它实际上就是这种东西是你的生活习惯。她叫你高兴吗？说来就很高兴，所有的豪华的东西射手都让你开心的东西，所以说你要想着抽雪茄柜，你说你开心。只要你能开心，比雪茄便宜得多，就是感觉一个气氛啊，就这么简单啊。
路德的块头给老莫做大老板。当老板，器哥这西装好帅啊，呵呵，这个西装刚才我问了，你们猜多少钱这个西装啊？猜一下啊，现在赶快有奖问答。嗯，美国的几个大老板2000太2万，10万美元太老了。
看我们的观众有奖问答，最高10万。Nothing is *** you, 这是哪一年是吧？2013年给我们上，他拿着的感觉你才知道很轻啊，你告诉我摸你吗？然后我就问他是什么毛什么人，我说羊绒的，他说，然后我再问他说他说比羊绒高。
我说驼绒这笔投入高得多，我说藏羚羊绒她比藏羚羊，还告诉他说是来自非洲的陀林鹤，是吧红红。说一个红林好那就做一件，这样衣服得多少毛啊？那个是他只是头上那一块是吧？每次他说。南部北部飞马飞过的地方都落在了那个，就她脱毛了，反正就是拿手剪去，只检查那个就是那个。就是脖子上那个那个，然后回来吃的衣服，多好啊，那做个这样的那得100个鸟都不知道他太多了。
还要减再减嘛啊，这个我跟你说有一个就是一个美国朋友就是大家族啊，大家族超级家族。他说我们一开始说这个看着这个说这个说的是钱就变味了，不对啊，战友们，阿孩我看到有人说爱笑。是多么的丢人啊，生活这本书叫什么品味生活呀，你懂个毛，你这人呢？我们压根儿就不想炫富，你给我一分钱吗？不给我一分钱，我们是让CC知道没有？
也能过好日子对对，这是一第2个，我们花钱比咱比，你那时生子女把钱你拿命换。沿途的老百姓钱还在你家坑里都被老鼠吐了，好的多的，第3个我们也我们感恩这个财富和生活，我们。感谢上天的赐予，啊，现在共产党现在一说天天在美国没钱了，窗户又麻烦了，美国有海啸啊，人家都是水。在火热之中，只有中国共产党活在天堂之中，但是老百姓天天跳楼，你官员跳楼，我们就是要证明我们。
谁愿意付啊？有觉得吗？一点啊，就说我们先一切都活在阳光下，总比那些天天活动。穿个衣服天天穿个装穷的，但是那个自己的财富，什么私生子女一堆的那枪王。万倍都不止，但他私生子。这么多，到时候我们一切活在阳光下，就像美国一样都是这样，这有啥，所以这些说这些都是在海外青家吗？
这瓶酒啊，大家现在上网查了多少钱啊？咱多了没有啊？多了没有啊？这个日本人要能有1200就得了。得了，我多了没有大概有我有个100来箱吗？我这100箱能在这个阶段。在这个楼最好的日本人在这个二来坐的位置。麦哈顿，现在你上网查去，绝不会超过两瓶，我有说十几万亿美元。
这什么啊，这个是特制版啊，咱不来上夜班了，他上夜班呢，不给你这个是特制版的，我也说咱不是炫富对我们。他拿来证明，我们是要证明你撒谎，我们是证明撒谎，我们是揭穿谎言算什么数啊？啊，这是什么服务？我们有啥幸福的，我跟美国人说我要钱有啥用啊？我们只让共产党知道，不要老欺骗老百姓啊。为了你们我能活不是只有骗钱偷钱啊，才能才能日子，我们可以合法的挣钱，我们这人走哪去，我那句话狼走哪都知道。
他们都支持我们在这儿照样能挣钱，能挣大钱，我就过去就买石油期货，就买这个石油现货挣的钱。我花十辈子都花不完，还有一点我该说你们共产党第二。不够的话我让你就说你家的，你。
到最后一分钱，没有让你接下去，文献就是通过这个就告诉他们创业。离开了你广州，关于我能不能活得比他回来，啊，你指望人家，那就是像张建洋这个事情，早晚就是他需要这个。对你越重要，你死的越快那就这么简单，是不是啊？那你你不知道他死的更可怜，重要是死得更快。
并且那个这个这个砸锅的一直都在这里，咋过一直都说。我们现在什么800亿没了，这个大连，这个780亿给他查封了就要开始啊，我们就没钱了，怎么？那要这个房子要被收了，这都是中共啊，给他们在海外只有发声渠道来做的。也就是说，这些所有的资产都是因为中共的原因啊，就是在中国这种。
你这样才可以赚钱出来就赚不了一下，你反够最终没有好下场，无非就是编织一个这样的谎言而已，刚才喝了一点红酒。就是编织一个个谎言，跟半农先生为先生和艳萍一起吃个饭，那我问一下。告诉大家，告诉这些特别是，因为我也认识一些强烈的这些所谓的企业家，他们都害怕说他反共反共，结果可能。饭都吃不了，所以宁愿去做这个奴隶啊，宁愿被冲动，实实在在的给周总做这种。
努力帮助中共去维护，维护现在的这种所谓的这种体制，他们就是觉得好像就。中共编织的这个谎言啊，以下的可以说是根本不敢去跳出这个体制，你想想自然点。真正其实文慧现在想告诉大家，你只有你跳出这个体制过的比以前还好，其实我们希望其实就是希望，如果说。真正的啊这种什么这些富豪啊，就是在体制内的掌握掌握共产党的这些。
很多机密的这些人他们出来如果站出来，那真的是影响力是非常大的，你以前所有的这些。都是被周边的谎言给吓的，不敢站出来，现在我们现在就是通过这种，他根本就不需要炫富。雪茄拿的好别扭是吧，没喝过没抽过雪茄啊，所以拿的很别扭。想要个帽子，很多人都在睡觉吧，应该哇，这么多人点赞。
我们听听，一定要守住阵地。啊，这种东西。我觉得就是咱们不专业不懂就是如果说比如说听吉他，比如弹吉他的水平，我一听就知道这个水平怎么样，怎么怎么样，阿正。雪茄我不懂，就像很多人听吉他听不懂之前到底谈的怎么样，有的人可能弹一首。
我哥你爱这个人也弹得出来，好像很厉害，但是我们一听就听得出来啊，这个人到底哪个音，每个音弹的不到位，哪个味道没有？我在啊，这个雪茄也是一样啊，这为什么有这个价值，就像你那个这个音乐的吉他手一样，乐手一样，那很多。你听他一首歌，可能很贵很贵啊，他一年赚几千万美金，那有的，那天天天去谈。
那没体会过，不知道啊，就是很多这个批这个文件，这个砸锅的这个，他们。也没有，他们都井底之蛙，他们知道什么，是不是韩媒做个节目说什么啊？这个雪茄就5000。刚买进一盒，他好像说雪茄，那问问大家有没有听说过雪茄一声，雪茄医生听说过没有？今天说啊，专门有个雪茄医生，就是每个月啊，我不知道是不是每个月代我问一下，这个长期过来就是来保养这批血。
他说雪茄就跟人一样，它得要保养，所以美国都还专门有，啊，有专门的雪茄一声咱们你说。普通人，普通老百姓谁知道那你说那些砸锅的他们知道吗？有雪茄医生这一说，加一下汗。你们上网搜搜雪茄一声，肯定没听过吧，雪茄一声。没听过雪茄一声，中午。
午饭在那个叫什么MR zhou，纽约这个密室是总店。不到废队，我的心脏我的心脏几倍。我去赚钱，很便宜的。嗯，别说了，快快着急走我就走了，这里啊。
录得胖是吗？没听说过删了删了啊，3 3.不，我是ccp，不要吸到肺里，每天看着杀了这个头像就看着哎呀。太亲切了算了，骚扰啊。我走了，为啥失望啊？录得喝酒了，我不抽烟我不抽烟。
俺也凉了，1那天看到你那个照顾这个李小红，我太感动了，野良猫。北京姑娘聊天时问候，哎呀，北京姑娘聊天是太棒了，居然还有一个。取个叫路德好的，这里7层楼外面这个玻璃幕墙。整个这条街就这个这栋楼最显眼了，那天是喝醉了，我看那天杀了的，直播啊。
我觉得太可爱了，算了，我天呐，这眼睛一直，然后都不知道自己在说啥，一直在说说说。杀猪的，这是不是腿上那个杀猪的文青摸你啊？哦，录得好是文青啊，你这吉他什么时候弹两个给我听听啊，文青不公平啊，你也喝醉了，跟。艳萍感情太深了，所以。
3号在这里啊，说不公平，没有喝醉，我说你跟艳情艳敏感情太深了，是不是啊？我跟你讲，那天晚上喝酒的时候，如果我要喝酒，你俩。这个这个cp的这个7名在海外的做节目，说我跟艳平兄弟俩的姐弟俩。我快笑死了，哎呀，亲爱的战友们，记住啊，这个地方是咱们所有。
那有个家啊，今天班头啊，早上来的时候我俩做节目，我们俩做完了一个小时把人家叫人家走了。做了遍，哥们在这边站着呢，然后我们一起吃午饭，哎呦。现在路灯先生这个级别厉害了啊，你看看有班农先生亲自陪着做节目啊，那都是有危险的。你说你继续看，在另外一个地方在那个国媒体那里。
跟着七哥似的。那你说路得跟着闻，桂香喝辣的，那不是啊，这是表面。什么都愿意跟咱们战友们分享，是不是啊？时势造英雄。咋了说，可不就是露得可厉害了，就说我喝酒厉害什么的啊。
这个就很纯啊，特别好啊，是不是喝酒了？被人刺杀了我，他就拿着一杯，她能喝34个小时，唉，我觉得这个就是他有他那个味道啊，就说和美国的那个。这个VC啊不一样，这个不是商业又不是卖的，是当时他们做出来以后找我，啊，这是哪年啊再怎么好。我看看啊，看看啊，1994年我怎么办？19941994年。
我就买了，买了以后现在这个升值就是非商业9升值200多买不着200多商业的，就是商店卖的大概。3500美金商业的一瓶啊，如果拿这边就说当时我是这个叫甜酒啊，我我惯的那莫假放。他这个酒量的和那个美国的威斯克完全不一样，因为我接个单子我尽量好吗每天。唉，我发现和你就是先喝一小口，特别舒服，以前的工作呢。
前面的兄弟做了直播的节目相杀，阿细死小哥啊，黑口项目来访谈啊，什么这些的啊，你们都出来装那个红线，别老喝茶，你喝点酒。我啊，出来你喝也喝得不是特别好啊，就是咱们以前中国人喝酒都是在餐桌上和这回是真的啦，不要拉开了。是可以救的，这个学家在一起这个特别清爽干净，然后叫车。然后就喝的那种那种感觉那种香，然后回城那种感觉，我告诉你啊，咱们国内那些富豪还有当官的喝酒。
这个屋顶上行走进9队，真的就像一个人家一个漂亮十八岁的姑娘跟一个老头谈恋爱啊，然后就满嘴假牙。一亲一嘴假牙恶心死了，那就都糟践了，跟戴假牙的人亲吻的感觉就是国内吃的那种口味的菜。喝了酒就干杯啊，恶心死了，所以这个太讲究了，这个酿酒啊，你看这个比赛。是啊，呵呵，羡慕吧Sara只有你知道这是什么地方啊，这个就像你看。
我经常拿这个弹吉他比啊，比如说这个酿酒和这个作曲家是什么样的，就是这个经验太重要了，什么样的民意就是这样久他应该是。高粱做的吧，这个应该是高粱，这个是高粱对啊，这是什么年份的羔羊哪？什么时候出来的高粱高粱呢？有的时候带皮还是不带皮的？嗯有，就是炒出来完全区别很大，那他也比如说这个辣椒到底是好。厚的辣椒还是辣椒？如果后面那句。
包括高亮也是一样的，所以就说从哪里产的高度，然后这就是。有很多咖啡是哪里出了问题，现在好了。对，跟你讲，所以就我觉得就像这个雪茄烟上就可能就某一个山上某一个地方是雪茄。这个东西他跟石杰说，哪个年份的钱你改变不了这个年份对吧？燕子。
像你们这种细工啊，真系啊，就是你想坐这个位子就能做到，这个最好的就是从日本的不可思议的。这就是日本人家这个文化太重要了，太重要了，所以这个现在找不着找不着，特别是商业酒，你根本不可能现在在。伦敦的在哪个，那个最好的一个卖这个红酒的一个地方啊，就在那个。大概一瓶就是好的，日本酒大概早12年的15年的，但是非商业酒啊，非商业主就是属于源泉，就是就是这些人提前。
大概现在一般都在5万磅到10万吧，随便一篇日本当年多少钱？现在我要等到最起码5万到10万，可能就是这个年份的当时是造成的天气造成的珍惜，还有就是他很聪明。他不卖，他流着到这边时间够再让他做了39，一批就像茅台，说这个就是内部特供茅台。第2个就是，最严法令就是工业三种这个。
日本人太会做事太丑，就是我打个比方，比如说像这个这个酒可能他是高阳，他可能要放一段时间就不是刚出来说。当年几个大的，但这些年的料全烂了，几代人做出这个决定。OK, 很多人可能不懂，但是咱们就说个懂得大家，比如说大家。
就是吃火锅，大家有没有感觉这伙有的火锅底料他越熬啊，它就越香，但有的火锅底汤越熬越苦，这就是。区别真的这个这个脚啊，跟这个这个这个雪茄也是一样也一样，这个里头有讲究，包括有些这个。查呀，你你你去，赢的时候你会发现有的茶里头就有很色的那种味道，苦涩的涩，很涩。这就是我们家茶叶里头掺的那个梗，就是茶叶的叶子的梗，或者是这个茶叶的叶子不好，所以呢，就带来了社会。
有的茶叶来你会发现特别香，然后没有一点这种这种茶叶的梗的这种味道，这就是选材。爱很重要，然后到茶叶的叶子，他有的泡的时间长，有的泡的时间久，就说什么意思就有的可能。泡7泡你就发现没味道，我觉得可能泡到10号都没有，都能产生出不同的变化的味道，这就是根源。有很大关系啊，这个叶子来源于，那可能就是某一个地方，他们发现这个地方的叶子，出来泡茶最好。
他们这个山上的某个山上的某棵树的叶子又不一样，这就是跟这种专业的人啊，就是你经常经常品的人，他就。品德出来了，不是转向，是雪叫我们，不是专业的，所以品牌确实挺不错，但是有的专业的他为什么说值这个钱就是因为。有的人专业的他就需要这个，就跟他玩音响一样，很多玩音响，为什么说买一个线都是金线全新的？啊，这个金线很贵啊，多少钱一根线，可能都几万美金都有可能，他为什么要追求就追求那个音响啊，嘿嘿。
你想发生一下，以前有个摄影碟，试音碟里面主要是什么，就一个玻璃杯掉到地上，玻璃杯掉到地上。以后最后这个你比如说，玻璃被打碎了掉到地上，总共有24个颗粒状的这种小玻璃掉在地上。高保真对很差的印象，可能只能听到18颗珠子掉到地上的声音，好一点的。因为升级可能花多花2万块钱，能听到22课，朱子，很多人就追求我，一定要提到23个柱子要数的。
另外一个人我要追求24克，那肯定那个金钱更贵啊，就总共就24个，他这个是英杰就告诉你。总共这个吊着的珠子落地就24颗珠子，因为每一个珠子，每一个这个玻璃掉到地上，说白了就是一个频段就是。少了这个频段，你就少了这个因素，你就少了这个声音，这就是适应点这个一样的这个每个所以这些海外亲，只要这个根本不懂。哦在那里，你跟他说一套音响1000万人民币，你说他们相不相信，你肯定应该不相信，但是我给你。
我就在几次展会都看过至少1000万人民币的影响，就两两个喇叭。我会想这个，没有那个了，给它充电。啊，稍等。
所以这就是啊，这就刚才说这个说很多。啥时候我完全不知道自己说了啥，所以很多东西他都是可以类比的，很多东西都能比，只是我们不了解而已，但是说到。类比的结果实际上都是遵循一个道理，一个道理啊，就是说你像这个刚才说这个音响也是一样。你可能要追求顶级的，可能你就换一个管子，我们最好的影响就是真空管，你可能换一个管子这一个管。
反正可能就1万多都有可能要换，啊，然后换线就是无止境啊，这个价钱无止境，找几个。这不是行啊，这个是什么男孩吗？这个含了，杀了怎么老是说我完全不知道自己说了啥，哦这是好早以前的血浆的血。我们都爱莎最真诚的战友。
是啊，杀猪的是。野良猫这个live stream全都是挺过大威压在这里啊。路德搞破坏，哪里搞破坏了，对好的乐器都是天价，就是那个吉他吧。哦那吉他，50年代60年代的芬达吉他，你们知道多少钱？至少几万块几万美金，你们看着为什么这么急？
但是我那天跟我一起那天到我家里有一个，我们当时在一起，我们叫吉他PK你们可能不知道吉他PK就跟你在一起。就PK这个街舞呀，网内的那天回头我回头给大家拍一段直播，其他PK就是纯。即兴的吉他PK PK网友他说他就喜欢疯的，他就喜欢芬达60年的那个音色，因为我是有两把吉他一段分的。伊朗是那个叫做music，是一个现代的吉他，那个银色的是比较现代一点就比较青涩，但是很多人就喜欢那个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/626/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/626/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
再说啦，等一下咱们直播报平安这件啊，亲爱的战友们，今天是4月16号4月16号。哎呀，太棒了，刚吃完平板车，咱们一会儿见啊，好的一会儿见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/599/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/599/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嘿嘿，看看略高啊，赛车，越野赛车啊，你看哇。非常的轻盈，还特别的强一看，打开门还可以这样啊，你看这样啊。1漂亮啊，我觉得这个设计师太美了，色彩也漂亮。
而是特别的轻盈，这个看上去很简单，但是组装的时候特别特别的难，不容易呀，不容易，这个真是太棒了。跟战友们一起分享啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚在直播完，这纽约就下起了第1场大雪，那天我上海上的时候有了一点点的小雪，这是一场。纽约的大雪啊，第1场大雪，太有意义了，太有意义，太棒太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/440/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/440/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
份儿，这是一只啊。叫拉土沙头拉土那个酒，这个1945年的雪茄，1945年阿沙头老猪。这个一会就有四五年了，多少年了呀，哈哈，这个够老的了啊，跟我父亲都差不多了都极为稀有。
啊，当年特定的兔子啊David off，真的是太棒太棒了，爱。啊，这个头几天啊，这个我英国的朋友啊，又给我送来了十几箱好的红酒，给我送来一盒好的雪茄。这个朋友啊，每年都给我这么送，这个非常重要，因为它赚大钱了啊，应该说你应该怎么谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/417/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/417/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚才啊，去跟这个战友见面的时候，我们换了几个地方，最后在那个眼镜店。见面我就选了7个眼镜，选完以后结果说没钱，多丢人吧啊，多丢人吧，这几个。挺好的，我挺喜欢的，竟然没钱啊，最后回来啊，这个拿信用卡，所有的保镖。
世上没有一个人现金，超过1000美金的天哪，多夸张多丢人，这真是让人逮住这个骗子吗？买眼镜。真的没钱，又没饭吃了啊，又没饭吃了，是不是这情况啊？但挺好的，我过两天一夜带给大家啊。太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/384/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/384/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我这个早上的海水特别特别的平静，这时候看到。你弟妹在说你没错，我在那开会的时候感觉特别有神秘感，特别漂亮，爱，这个感觉太棒太棒了，特别的神经。这个姊妹船，这一对简直是天衣无缝，天衣无缝，太棒了。
哇哦哇哦哇哦。哦，太美太美太美啊。你想想这么一个船，能开将近50那50海里什么概念？什么概念啊？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/348/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/348/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在吃早餐，刚刚我要是推测，结果又给咱给他封闭屏蔽了。海参鲍鱼阿汤，小鸡腿小鸡腿，然后炒的这个就是旁边倒上了。纯鸡蛋，然后米饭，然后汤，然后咱们的西方面包和饼，一切都是刚刚开始。
随着工资就给他屏蔽了，亲爱的战友们还是上过媒体吧，靠谁也不如靠自己，这是我娘告诉我的，这是一个镇。我觉得我跟小媳妇你要说的话太棒了，亲爱的战友们，咱们国媒体见一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/329/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/329/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
12好多朋友都想你啦，好多人都到凉台上去好不好？我要往这边走啊，往这边走来。
唉哟，太棒了我。想我了是吗？想我一天了吗？下一天了是吧，我刚回来呀，我也想你了，这么温顺。哎呦的，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/314/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/314/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我都不知道你到底是男的是女的咋想？风满楼啊，澳洲太冷了现在啊。用我这个手机下了另一个音乐的软件给他用我的手机，你告诉我那个那个iPhone的那个码好不好？
因为我刚才给了以色列给我的手机啊，一会就给黑了。啊，这个眼睛这个眼睛不是克罗心的，刚才我已经发出去了啊，有情的男人最可看了风满楼饰，男人男人啊。男人是兄弟啊，迈阿密，我不喜欢迈阿密这个妈咪啊，太多毒品了啊，太危险了。
天天都是太多的性，太多的爱，白天睡觉晚上跳，偶尔不行。谢谢，我也是男人太好了，现在整个中国呀，就是啊。是圣阳衰，跟政治一样阴，圣阳衰阴胜阳帅啊。啊啊。雅诗兰黛。
我不近视，眼睛一点都不近视。但是我最近真的真的伤太多，真的没办法，所以这样认为，你们记住啊，国内的朋友。那这个你们发的信息实在是太多了，虽然他躲过盗贼的监督，但是发太多了，我没办法一一的回答你现在我怎么一天都。为这个上万个信息几乎不可能啊，不可能我也真的看不完，我的眼睛现在就是，这是我女儿专门找人给我配眼镜，就是防这个的。
电脑手机看时间长眼睛的，这是背心式跑步哈，好不好？这个是克罗心的。外星球队没有就还在东部呢，在东部。啊，你把它给吃了呢。
把沙发有推荐给他私信啊，私信他，哎呀，1967这老战友老战友1967啊。老贵老贵的。文贵还在研究呢。
北欧半夜3点快睡觉，快睡觉吧，10年啊，快睡觉，北欧都半夜了。我我这件衣服好帅啊，这件衣服这样。光线有点暗啊。我今晚上我这法国厨师给我做了。
7个菜啊，天哪。啊。
这个暑假本来是抽最起码得2~3个小时，但是我抽的比较快就是你的兴奋，这是不好的。血拼在多伦多，知道你水平太棒了，绝对女豪杰啊，我哪天碰到给你喝一壶啊。今天在这个第五大道。在这个一个店门口碰到了，特别特别感动，马上掏出手机来让我看我的字，然后。
啊实际上，唉呀，我当傻子，不知道该说什么好，他说我所有下载的视频，啊，都是让家人都看我根本。但是就中国人连看个视频的权利都没有啊。哈喽哈喽的。郭思维我是许万千，你怎么知道啊？
陈氏兄弟肯定不舒服，没在家舒服，但是他一定会很好的。国内真的是有太多人知道郭文贵的视频，真的是啊。文贵先生看到我留言了，我看到了89108910看到了，网络控制器。就是就是严格还有一个功能啊，就是让你少吃的真相。
凤凰楼视频都成了感动感动感动，非常感动。赵赵。点点星光袅袅烟雾头，你这是什么情况啊？15 2091年的我都想的好开心。
70岁能看，反正看视频太好了，那时候这个有。三位啊，这个外国朋友啊，郭先生他说一开始我觉得你就是疯子。我觉得你说的事情都是疯子啊，我说是啊，如果不是疯子怎么会干这种事情啊，不是疯子怎么会干这种事情啊？
咱不要叫粉丝这个词好不好？越来越年轻了，现在90后2200。太多了，这些孩子们真的是太棒了，中国的希望一定是他太厉害了。路德芝我也开始我的兄弟，你休息休息吧，我们就比我再疯狂。你比我还疯狂，我这个兄弟简直太可爱了，留言内容我还没有看到，抱歉了啊，8910。
我没有臭美学家，我高兴的抽雪茄呢，我不高兴不抽雪茄。5毛要是说你去想想亲爱的兄弟姐妹们，如果他们有自信有本事。用得着5毛吗？那还用5毛干啥呀？如果中国跟美国的贸易大战真有本事不用搞那些什么什么班级是。自己都讲了什么，打左脸，打右脸没有这个。
录得太猛了，就这样想了，你去想想大家，如果咱们现在社交媒体上有1万个路德什么情况，有1万个路德汇什么钱。你唱啊的。让我非常尊重这个兄弟，他给了我更多的希望和力量，因为我觉得录得先让他真的在。做实事做实事，所以我说大家这个时候啊，包括杨红冰先生啊，郭宝胜先生，还笑了一下。
是不是啊，大家别老骂没必要，他们毕竟过去挺不过啊，咱这个不要忘了，毕竟过去挺不过。不受其害啊就行了，不要这个什么爱那么很啊，这个所有的外国人说的那么。多年来，他们都说为什么你们中国人对你们中国人都那么狠，所有研究中国历史的人他们都纳闷为什么中国人对中国人的。确实这是个话题，我们不要重复这种话题，对自己都那么狠，不必要啊，国媒体没有任何一个中国人。
碰的全都是外国人啊，这也是问题语言也是问题，录得就是语言表达能力有待提高，我完全不同意这个说法。恰恰路德先生的他那个表达方式，我认为是最有力量的，太有力量了啊，太有力量了，表达真理。所以一定要说口才多好，多好啊，give me.确定的话，I love you.
吃个冰激凌爽爽口啊，啊，这个。刘先生，就是因为它能表达我更加尊重他是那种发自内心的用血液用生命来表达啊，那种表达式。发自内心的啊，大家都谈64的时候，当年啊在那个。非常非常坐在那个北京院校，外面什么人都捐钱，什么都是假话，这个大家看到的不仅仅是我们年轻人啊，老人。
还有一些残疾人啊，有些人是推着轮椅的，还有两个哑巴在呐喊，当时我记得这是这个，这个完全不能算人了。后来发现他是哑巴啊，把钱全都放那个纸箱里面去了，那么你去想想，这样的人是什么感觉他是。残疾人啊，他的力量我说比我们这些正常人的更大更多的尊重，Sara不是非常棒。要是太晚的人说仨人非常忙，不是也是绝对是非常棒，如果要有一万个为什么，感觉1万个杀软会有什么感觉？
大家去想一想啊，发了你看看，这个不露脸不狰狞啊，真的是我多少次我真的是太多次我说给他。全部拒绝了啊，全部拒绝了。
内心里有别人，有世界的人做出来的。决定一定会是不一样的，一定会不一样的，咱从现实利益来说，现在陆德先生和塞尔女士。那现在你说跟这个半年前要被蓝金黄的价值出什么价，你去想想啊，那你出什么价啊？得上亿美元的价。有人给他1万美元，我是陆紫嫣，你说吧，我就问我跟你说吧，我怎么能收钱呢？我绝对不收钱。
他们说我那可不是我的人，可不能收钱，所以说人那是什么人就是什么人啊，装不下去的。中国14亿人没死，绝什么让我？不可能糊弄一时，可能的，我给你们报告的马蒂斯访问亚洲的行程怎么样？备份和许其亮，习主席韩国，还有我们不光是你们，不管是这几个人。
只是一种声音，我深信14亿中国人绝大多数人都是像我们一样像咱们这样是追求尊严。哎呀，丰满会更有亲和力。最重要的我认为他是。
不需要言语，看见你就激动，谢谢纽约也不是很好啊。Was too much.卖的只送啊。
有时就晕了，我喜欢，哈喽哈。
马航事件一定会报的，不可能那么多人命，200多个。中国人命没了，不可能的，盗国贼们，他们很清楚。文贵的视频是真是假，我们的同胞都不是傻子，中国人绝对世界上最聪明的民族之一啊，不用怀疑的，大家。
太多了，说一说就吃过了，哎呀，抽根雪茄。喝点普洱茶，相当的不孬，想咋着啊？的。没得吃。我竟然在昨天路面是正常的。
路面不正常了，你还想吃冰激凌？哎呀，我这给不了你啊，怎么办呢？我替你吃吧啊。我请你吃啊，你。
王岐山来敢不敢来美国呀？他来美国也没事，谁做不了他啊，文贵我在悉尼机场准备。我就看一下你师傅一路平安，一路平安一路平安啊，一路平安，刘成杰。中国人聪明是聪明就是自私，我不这么认为，中国人我觉得挺。只要是对的路了，中国人最豪爽最豪爽啊，其山形痛苦高。
我时日无多爱。但抹茶冰激凌我也爱吃，人家当然是王岐山了啊。人生喜欢的第1首歌什么歌？爱就是。就是答案。Love is the answer, 我最近。
这最近这个基本上啊，除了法律英语之外，唉呀，我这个英语有进步啊，有进步。郭先生，日本的陛下，当然不是了，陛下当然不是啦，陛下。KMCMC 5948, 窗户的头像，谢谢。
2214很难得，不知道花了多少。我说嘛，多媒体绝对安全啊，就是现在运行还不是很不顺啊。文贵。我是薛定谔薛定谔，谢谢，谢谢薛先生，昨天。
给陛下澄清了，绝对是啊，相思小蚂蚁哎，我也经常听，经常听。
可以吗？连上吧。
我喝太多茶了，我要去洗手间了。就批下了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/309/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
黑，尊敬的战友们，你们健身了吗？啊，你们家吃了没有？我刚刚讲完。两个半小时，特别爽啊，哇，我休息了三天了，我的肚子长了二斤半二点半公斤啊。太夸张了，包吃包吃包住这个真不好啊，哎呀，我这是今天穿着咱的郭战衣啊，郭占一这个这个运动。
全身你看都是水，都湿透透的啊，我就是昨天晚上这个睡觉我穿着另外一件啊，大家好大家好。大家好，我就是要试一试啊，他这个耐洗的功能的功能本来是今天的意大利可以生产了，这个我说。不要争了，不要争了，我有点耐心，我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去，我说你们穿一双反馈一下大家呢。天天都洗，我们要洗个十几遍，我最起码能试穿，贴身穿一星期，虽然我们员工都抢着抓我来抓我来抓。
太开心了，太开心了，然后这个我穿着你看着后面全都湿了，因为要看它耐旱怎么样。大家运动的时候爬山的时候耐旱怎么样啊？对不对啊？所以说我要试一试哇，这个运动穿这个真的是太棒太棒了。这个你看着它硬，所以说特别的舒服，我为什么要设我这个高领衫儿呢？你看我很多过去穿的高领衫，大家。味道没有，我有很多时候穿的高领衫，是那个刮痧器那个品牌的，我是1996年我自己设计，晚上去给我做了一把剑。
我穿了又洗洗了穿从来不舍得扔，太好了，因为要我们华人呢，都是穿长袖的高领衫，还有一个呢就是。这个都是这样的，鸡心领呢，实际上它不适合我们华人，因为我们有时候啊，穿个什么装啊，有个高领衫稍微严肃一点。那华人的脖子没那么长，所以我穿那个衣服是过去这几十年，很多人问你从哪买的呀，都想买，后来我在那个洛杉矶。那个名店街，有一个叫补他俩的，我定了4个，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件？
570美金一件，第1次第2次定是2000美金价啊，但是呢，那个是纯丝的，还有数啊，这个外面。晚那热呀，就没那么舒服啊，所以说呢，我这个经过了丰富的经验以后几十年的经验得出来这适合我们。忍啊，还有这个地方，我们华人的肩呢，不是说这样子的都是这样子的，所以呢就这样了。哈哈哈啊。
这个大家啊，因为所有的我想大家想说的啊，这个我真没想到真心的那么多人想要衣服啊。这12,000多个人吧，12,000多个人确确实实呢，大概我能满足绝大部分啊，啊，这个我们会发布。得声明了，会发布免责声明的啊，又来了啊，风满楼也来了啊，不是咱们就是开心吧，我们没。必要要着饭，流着鼻涕，冻得哆哆嗦嗦的啊，去这个去那个去追求喜马拉雅开心吗？我能承担得了。
就承担，不能阳光来得看清楚啊，不是衣服重不重要，大家别忘了是开心啊，文贵。什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信。干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊？你们这些5毛吗？这个咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara。小姐你们千万啊，记住最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭嘎的地址。
而大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是直接从大陆转给你们的，但是呢，千万千万建议大家不要用你现在的地址。好不好，还有一个这个千万不要为了这个锅庄让你有任何的风险，我也会有免责声明啊，好不好？另外一个大家千万你们的好心我都领了，我很感动就说这个文贵不要花那么多钱呢，这个怎么放心，我不会有这个压力的，我有压力。我就不会去做了，在这里你们说给我一件不给我没法回答你们，请你找三儿啊，好不好啊小姐你直接跟他联系。
我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址好不好，海外的无所谓啊，海外的，海外的无所谓。国内的啊，衣服不卖，我在说我不卖衣服，不卖衣服不卖，这只送给战友啊，千万。昨天的我看了这个还没看完呢，这个昨晚上又太晚了，这个看那个曹长青先生这个视频。太搞笑了，我服侍你光棍，我磨死你光棍啊，然后你在我心里什么都不是哎呦我的妈呀。
袁红兵你太伟大了，你磨死我吧，你快磨死我吧，你快鄙视我吧，忽视我吧，然后就穿上衣服。正常一块回去了，然后夸还是有点冷，有点冷，我回去吧，不是老是你以为有钱你心跳。到了台湾天天这帮烂仔骗子，袁红兵，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，贾明月认识。听名字就想骗台湾人的，前台湾有一些贱货在大陆为孟建柱王岐山到国贼服务，叫了鱼回的，他记不住。
国内体制内的也不属于民族民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点58,000美元就把你。祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了，袁红兵你丢不丢人？那什么沙漠呀，沙漠个屁呀，你傻摸你啊原红兵。不懂得说大话，这个家伙不是大头，而是他精神臆想症，这是个神经病，我真希望有过去江湖上的。那一套咱们单对单的挑战，啊，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白凤飘在空中啊，然后拿过来擦屁股。
风满楼，风满楼。神经病曹先生啊，曹先生是大头照。中的杀手，口炮党的杀手是为名誉的杀手，是政治骗子的杀手。还有那个郭宝是我我实在没时间看他的东西啊，说啊，有些人说我拿没拿水果过去。都纳税了，你你搞明白，你捐款你那睡你放狗屁过来不好，是谁给你捐款了呀？要不要脸的东西你瞪眼胡说八道你你可不要脸。
谁给你捐款了？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗，第1个1万美元是买设备。你没开发票，你给你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？我办公室里面挤五六个律师。哪个律师不比你强，你懂法律，你在美国你讲每个发了一个不要脸的东西，你是个牧师，你是个墓地的墓，还是师弟的诗？你是那个墓地里面的被湿染了灵魂的东西也是鬼说。
他说，说了很脏的字，我没说我一定要收拾的，我要收拾的，你收拾收拾去啊。单个眼胡说八道，他妈李红光吓得跟狗一样跟孙子一样到处乱窜，你连个树桩都不敢进个不要脸的东西，到处胡窜湖南那个。女孩有问题，子宫都切了又回来了，想把李红欢当年骗走，他的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你烦不烦啊？这位女士你为了把你车再变回去又要陪他睡干嘛呢？子宫都得了病了，别要了，快走吧，你别把你给骗死。
这帮家伙简直坏到家了，简直是白发。不要走了，我不生气，今天我特别开心啊，特性吧。宏观要不被他们抓了，郭文贵这我向大家，我绝对让大家跪地向大家道歉是为17座，这个希诺。我上次跑他儿子那去啊，这回还想跑他那去这会人家就盯着你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这回你再把你儿子那跑啊。
往洛杉矶人都跑了，好吧，你还有这个伪史孟维参，你以为你到这个这个其他州开账号收钱就查不着你了。你知道你在哪开账号了啊，你自己知道，你进监狱你一辈子呆在监狱吧你。这个曹大师太好了，曹大哥我是面镜子啊，我是面镜子专门照这个家。丑恶啊，还有政治骗子姚明，哎呦，来一场风花，哎哟，我冷啊，好了，这种片子。
乱伦标一定会的啊，我们专门有人现在收拾的资料，哎呀，这个这个国宝是无耻还拿着。还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁，你八辈子你都不配当美国人，你有什么样的价值观呢你啊。你给我保证你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你，我这是而且你也是把你抱睡了，你抱什么睡了？你报啥？你骗别人行，你骗我郭文贵，你太开玩笑了吧你，我报税的时候你都不知道啥叫睡，你只知道睡觉呢。
哦，我先留长吧，我原来留长发的，我老帅了，跟你说实话，我还有好多照片没发出来。但是自从一胖完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面儿啊，我跟我这个我朋友。去台湾，当着好多人说，你说我认识的时候吧，那个帅的我简直是我这我就老想看着他，哎呀，他说人是两年以后突然那个帅劲儿。赢了，我很尴尬啊，我说，唉呀，我太胖了，事实上就是我一胖那个脸就是个熊猫啊，就是个熊猫。
这个我原来我理发的时候所有人都不接受啊，不好，太难看了。不要不要的，只说实在话，有些观点都不能够解释这衣服，我收到了上2万多个观点，我就把2万块钱。这衣服上这件衣服就不叫衣服了，大家说一会儿左边一会儿右边应多一点，一个少一点，相信文贵的美感啊。我再重申一遍，这个衣服是100%的文柜设计，那个不鸟你的啊，李先生，它是我将近30年的裁缝。
哎哟，他是不鸟你这个区的总裁，他也是美国这几任总统啊，包括世界很多名人所有衣服的特质。他是我布料的顾问和厂家联络的顾问啊，他不是设计师，另外那位穿蓝衣服的。他说他的品牌他告诉我不能讲是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那个里边的一个总设计师，他只负责给我吧。关这个质量设计全是文贵涉及的，不是任何人设计的，然后呢，我因为这个事，这个楼上的去了我们未来呢？
还有一些这个丝袖的，就这个音啊，太漂亮了啊，这个有了一个样板帽子，昨天我看那个帽子太漂亮了，太漂亮。这个我喜欢设计吗？我属于我的建筑，我的家都是我设计的，家具全是我设计的啊，我说实话，我把我设计的。家具拿出来大家一定会震撼的，我香港办公室那个桌子啊，我设计出来做出来大概50万欧元吧，做出来现在。有人给我将近500万欧元买走了一台桌子，我用了大概1.6吨的铜都是损出来的，用铜损的圆木头。
一个飞碟式的桌子太漂亮了，有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来了，我不卖我也不卖。文贵呀，等你成功了我跟你睡一觉，好咱们一起睡啊，找一个大公共空间穿着。衣服咱们跳舞睡吧，没问题，大家一起睡没问题也游去这个。我说昨天推了推，简直是不要脸到了极点了，你还想跟我玩法律，跟我玩这种游戏，你就真的不想混了你。
杨福明，我服侍你，我看不起你，你是我心里的沙漠，精神病啊你。1, 你在那个北大厕所呆着吧，揍完以后然后我蔑视你，你。认识吗？你在家灭事吧，啊，太搞笑了，太搞笑了，豆豆最近也不出现了。小哥最近也不出现了啊，0327老战友了，我们聊7天7夜0924喜马拉雅好。
一定的，我那如果估计最开心的就是和这些曾经的老战友们老战友们聊天儿，我估计那是最幸福的事儿了，然后呢。啊，对了，关于那个说下午听不听的好的，别老说不听了好不好？他老说他老婆是在老家。找的别人给做主的，你什么意思啊？你啊姥家怎么着？他说啥他啥也不懂，啥也不懂啊，老家找的啥也不知道，什么玩意儿。我这是什么玩意吗？啊。
哦，豆豆刚刚在钻5阶好呢，好这个痘痘啊，总是一心二意的啊。现在砸锅的人我真的都不看，他们砸我就砸过月亮，我要怕啥还叫锅吗？爱。全身都是水，哇噻，往下流，张建不好，这么多人不喜欢张健呢。袁长风就是沙漠里的毒蝎子，毒蝎子都不是，太太太太隆重了吧，蝎子能吃的他不能吃。
吃都不能吃，学你啦。这个事你看，这个女装啊，这款是瘦身的瘦身的，这个跟我一起照相，我那个助理啊。是一个虔诚的基督教徒，天天去教堂，天天去教堂，这个他到我这来之前，微软和Google给他都发了邀请。因为他会中文还他会大概，意大利文法文西班牙文英文普通话，还有什么文啊？
六七种语言说让他姑姑让他当这个语言教师啊，这个这个导师给他的工资是到我这的好几倍。是呢，还有一个就是微软让他去，但是他来了我这儿了，来了以后我好几次我还想不要他，你知道太单纯了，这个这个天天去教堂啊。而且这个这个它是不是会跳芭蕾，赵明先生说他是跳芭蕾出身的，他每天就跳芭蕾啊，然后我说你的艺术家。结果呢，豆豆对你很好每天有一天我说我三个月时间过了，不让他来我们这儿了。
这孩子就给我们的人事总监说，我为什么要留在这儿啊？他说我给我那么多工资，我不去他说因为我就希望中国好，我太爱你。但我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里他的现在未婚夫是纽约大学的。中国近代史的讲师，你看了得了吗？一两个外国孩子全学中国文化爱中国爱到这个程度是牛。大学的近代史的讲师啊，人家非常恩爱，他就这么对的，这个这个文贵有信心啊，相信我。
一定能实现，喜马拉雅就这么来了，来了以后啊，还有这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了。帅到真的不行，哪天要是出现一个，你们很多女同事们看了都把我们给忘掉了，真帅啊，帅大帅哥，好几个女孩子都帅的不得了，漂亮的。都是奔着违规的喜马拉雅来的，我们另外一个团队啊，有两个这个美国女孩子，哎呦，我那歌唱得那漂亮的。没法形容了，就是你很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国实现喜马拉雅哇塞比我都明白，助理。
是犹太人不是，我有一个友友俩犹太人，但是他真有本事啊，真有本事，我们是我们那个其中一个律师。哇噻，那健身健的那个身材是这样子，感觉，但是就是爱中国，所以说我们中国人一定要自信。太多人爱中国了，太多人爱中国了，最帅，哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美。那是真正的契合啊，真的是大家要感受到在国外现在有太多人爱我。
我们的国家太多人爱慕这个民族的文化，但有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦，冰冰不爱他也爱太重。觉得中国兵兵是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人范冰冰是演艺圈里面。最有良知最讲哥们义气，最讲规矩啊，你自己想说出水的。妇联那叫梦想，那叫袁宏平，袁红兵沙漠去沙漠去姚明那都是骗子，范冰冰不容易大家。
千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊，Jack Jack文贵自信说爱不爱你。哎呦，多少人啊？天哪，这一会上那么多人上千了都。天哪，现在是表面现370大概在1100吧，上次是3000多。出水芙蓉出水芙蓉，我又错了，父亲节又到父亲节了，不知道啊。
我没年薪的，一分钱都没有，神探柯南神探哥当然记得神探柯南啊。太棒了，老战友老战友了，衣服一定要给你啊，我。我天天我我不上，经常上郭妹当然上了，我给大家说一下，在我手机上过去的三周呢，有4个群，加拿大的两个群。给我两个群，但在那个群里现在啊太多了，都是有，比如张健先生在里边讨论和他两个吵来吵去的，然后另外群里面就是吵来吵去的。
郑雪呀，我说实话我也真的是没办法，没精力了，我现在每天给我设定的时间，以10分钟就决不能超过，像刚才。我在录这个节目之前我运动完，我的律师在外面等着我呢，必须是11:50吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后。11:50吃饭给我20分钟吃饭，12:10一定要看文件，所以我真没有时间，看那么多群了，我就赶快退出去。我不能随便发表观点，因为我发表的观点，大家知道被那个叫什么叫麦克的人给剪接了一点就出现了变味了，所以我也得少说话。
三个呢，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里边私人的讲话被别人留下来，以后作为证据，所以很多群的很多战友们希望你们理解。我只能离开了啊，时间的问题还有我的立场问题，还有一个就是未来我们追求喜马拉雅说道过贼给我们抓我。大饼的问题啊，所以说我们就离开了啊，谢谢，希望大家理解啊。关键都造假，因为有人给我发个国内的战友给我发了那个音频，我一听啊。
是我的声音完全给截屏了，给组合了根本不是我说的话，全部都给重组了，他们也真有本事把过去一年。那语音的字和这个字拼完再给放出去，你说多可怕。嗯谢谢大家啊，这个咱们这个群咱们战友吗？真的太可爱了，这个我我在这不能说那。国内有两个这个花衣服那个站哪会有人会在你绝对安全方式，我昨天给大家说过的那个那两个大。
转发群里面了会给你们的，其他的人呢，需要衣服的请找好不好？请找莎莎啊。哦，最近这个假音频太夸张了，不是一次两次啊。这是这么回事，美国的事情我在上一周我发过就是这个6月的。啊，64之后6月8号2月10号的时候我说过中美关系在未来三周内有重大的变化，同时是中国。
不是，刚刚离开了美国的趣贸易谈判团，中国已经公开的说了，你要敢给我进行关税制裁，那500亿还有那1000亿。的话咱在谈的事都不算了，后来呢这个我就不能说那么多了，人家就已经确定了，啥都不谈了，马上公布12号。昨天看到穿普通的公布是500亿的惩罚关税了，就是咱们这个领导人习主席身边一帮猪啊，一帮蠢。这些猪就给她很多虚假信息，都想自己拉弓，这事我能干这事我能干，我跟这个好，我跟高正好就把国内的。
的关系决定一切，社会主义嘛，就是关系主义，关系主义决定一切，蓝菊花叫他吃过给我吃过饭，我给我的利益我帮她上。那时候谁帮过我帮过他，他认为这些就能搞定蓝精华，然后就认为能左右美国政策，你绝对错了，美国这个国家伟大在哪？你敢伸手拿老百姓利益做交换，你必死定，不可能就这人给习主席说的吗？你也不能说假话。打针是他把自己给夸大了，习主席都相信你能威胁到川普吗？你能威胁到美国不可能的结果怎么样吧？
先出来吧，还有两件事儿很大的事都已经决定完了，马上就可以采取措施采取措施，中国会注意很被动，说心里话我。不希望人提议道，干嘛我们自己很多人，我觉得很多人说希望这一款干嘛让你对我没有什么好处啊？就是喜马拉雅了吗？实现不了喜马拉雅，垮了，包括马云垮了，他都不理解我们是喜马拉雅，有意义吗？许家印出事我们就不是，我们要希望他们成功，让de真正的成功转型。
不要玩假的就行了，就中美之间有个健康的互动，一个互尊互利啊，这是一个。有出版的benefit，这是一个非常重要的，我们不希望他们看，但是这些愚蠢的货，把习主席当。动车轴了，你玩吧，你厉害吗？你一个人说了算吗？你转吧，大家都围着你转，你一个人这就把戏给毁了，你知道吗？外国人。没这个事了，你连看都看明白了，原来跟美国人聊天，美国人真不了解中国，但是过去这半年和现在的变化，真了解中国了。
他们也成立了团队，专门研究你们的说话一举行你下一步外交怎么样？中国现在没感觉，还以为崔天凯在这讲讲话，给点信心。谁是谁跟我说了，然后扒情报上有什么时候给我说，高盛的高管给我说了胡扯的都是。我们希望中国有中国行，我们希望APEC发展，希望马云发展希望发展，希望中学都发展，那才能让我们更加快的实现喜马拉雅。我们不希望任何人坏，但是我们绝对不希望盗国贼利用这些企业让他发财，还有到西方使用蓝晶黄。
你要人家西方你到人家买过来，你说你又来偷人家骗人家，你在赚人家钱哪有这道理啊，那绝对不行，对他对咱都不好。喜马拉雅的蓝牙到底是什么具体路径？希望。就是我再重申一遍啊，就是我们追求的法治中国，民主中国，自由中国的目标的一个综合词儿，咱们老说。法治民主自由的都被他欺骗，用烂了啊，喜马拉雅是咱们追求法。
这个目标具体路径是什么？手段是什么手段？郭文贵爆料，唤醒国内的百姓看清。共产党和盗国贼他们的本质，中国从过去的党天下还想很多人现在家天下阿其还没完成，加价太早了。家天下党天下家天下的跳来跳去，叫他over掉变成明天下这个。说我说的中国正道主义，既不同于西方的纯资本主义，也更不绝对没有社会主义，而是中国在所有这些主义的。
运行百年之后，吸取了教训，叫中国正道主义，既有中国的哲学宗教思想和中国几千年文明的。这样的结果，符合中国民族特色的，然后让老百姓决定的中国的政权形式和体制，然后是为人民真正的。老百姓服务的有人你来选择政府，而不是那几撮儿人坑呢，觉得不可以的啊。三民主义已经完全不适合中国了啊，差远了，太概念化了，如果现在还有什么任何主义，现在想过去的百年千年。
注意到中国去，那都是神经病，人类是这100年的文明发展，是过去几千年的文明发展，现在还在想什么啊？三民主义，什么国民党啊，什么民进党什么党都不配管理，中国人什么东西都不配，中国人只有中国人识字。对人民共同作出的决定才能得到尊重，才能得到执行，未来的中国的任何事情必须有14亿人民决定，啊，必须。而且谁在这块让中国实现喜马拉雅好法治中国也好，谁打江山谁也不应该坐江山，就要让那些不打江山坐江山完全是。
专业这个这个管理国家，任何有政治野心的政治手段的人都不陪领导中国。只有正道主义，什么叫正？就是集中交与现代人类行为方式的管理成功的经验。阿正完全是公平公正的，有监督的，有法治作为基础的，是正道就是手段啊，以这个。用这个手段以它为手段的这个主意，才能让世界去尊重中国跟世界西方能共处，你跟中西方打仗了。
跟美国打仗有什么用，现在又不知道过去冷兵器时代了，大家移动核武器地球都没了，必须和平共处，和平共处。就是相互尊重，相互利益，相互利用，相互尊重，这就是意识形态，不能唱主角，所以说中国的政党。也是给世界带来和平，给人类带来和平与西方与世界上真能共处，而不是到非洲去，南京华不是到中东去垄断人家的资源。美国来偷人家的技术，那是没有前途的，靠偷骗抢威胁垄断武器都不可能，现在看到金正恩。
这个非常风火啊，非常火大家也别忘，它绝对是天才我，我己多年来我跟世界上所有领导说你见过金正恩会知道。他有他爷爷的智慧，有他爸爸的很或者有爷爷的爸爸的智慧，都可以这个人了不得，但是你看她出尽了风头啊。大家也千万别忘了，仗剑之人必死于剑下，你跟这个中国习主席普京，川普总统玩的这个国际政治游戏，你这里边。那你玩不好了，一下子烟飞灰灭，只有两条路可走，以与世界文明共处啊，不要玩什么政治游戏。
人民真正的幸福，让北朝鲜人民真正的成为正常国家，第2个那你就是跟他们挑战，被人给彻底灭掉产品，没有第3条路。这就是我说的，中国人民没有选择谁，共产党也没选择任何人想找。各种理由说中国现在非常复杂，至20 30年需要发展，需要夯实改革开放的基础，让经济真正的强大起来。技术得到巩固，国家这个这个名字国民素质提高，然后这个名字就全他妈放屁呢，那都是借口，中国人说。
百年70年了，国民党时期中国人搞民主自由都一样能搞成法治民主议政的，搞成新加坡能搞台湾，能搞香港能搞我们。就能搞，韩国能搞这个日本的搞我们为啥不能搞怎么不能搞啊，现在我们早就具备这个素质，只是这些人。自己又骗钱的，绑架了所有人，强压政策就是想实现家天下，无论是邓无论是喜无论是将，无论是。家天下啊，这是悲哀，真正的中国就必须是明天下这个明天下不是西方的民主是的，就刚才说的正道主义。
有法治为基础的前提下，给老百姓的新闻自由，那你造谣你就付法呀，对不对啊？造谣就可以把最近的言行。难道是不是老百姓搞乱把这个乱啊，操作啊，打砸抢把最近的严严的，把这个媒体监督和媒体背景。弄的严严的，把法治弄第三方到第三方来来，作为强大的监督，人民的监督，那有什么是做不到的，没什么。做不到，现在是信息时代，过去要发动群众搞一个统一思想，现在一个信息一个电视就做到了，有什么不可以的？
而且现在对老百姓的管理啊，各种电子新办法很容易啊，啊稳没那么困难，叫老百姓幸福了，你为什么？我不需要你吻，这还是不自信，还是野心在作祟吗？所以说。中国只有正道主义才能有未来啊，哇，我这个手机也烫的不得了了，现在外面太阳啊，我就说到这儿了啊。哎呀，看陆德先生节目啊，别忘了看路德先生节目，站桩。
对啊，你看我要我马上就去洗脚，我要吃完啊，所有的问题我答应的一个都不会少啊，苍天有眼出来了，苍天先生了不起啊。谢谢所有的战友们，我没有看到没有回复的，请原谅啊，一切都是一切都是刚刚开始。祝所有战友们身体健康，我受不了了，又智商掉了一地啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/239/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/239/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？看到我后边了吗下着大雪,太棒了！我周围全是雪。川普总统他家从这看着，他是黑色的楼离我这一百米，但是他们家那个大雪从楼上往下来，你看我后面、真舒服，这屋里特别暖和，我今天做平板撑时候撑着的感觉太舒服了。
昨天晚上基本没怎么睡觉都是在跟律师研究，你说这盘古当年陷入李友圈套、北大王恩哥，然后把债务转给上海银行。上海银行是江家江绵恒的，江绵恒竟然借机在这个两、三个月里边要把盘古龙头下面一大部分、二十四楼以下全部给拍卖拿走。
利息是多少钱呢？65%。天下有这种黑社会，不但这65%，北京三中院执行庭竟然连送达通知书的时间都不给马上就拍卖。最后给你拍一、二拍、落拍、三拍，最后才几万块钱就给你拿走了，这比黑社会抢劫都厉害,。我想试问中国谁有这权利？以国家的名义拥有一个上海银行，上海银行再到全中国人民那去放高利贷，这比过去的地主不还可怕吗？
然后呢曾家曾宝宝的什么花样年华公司，用肖建华的中泰信托融资十个亿。现在要拿走四十二套公寓价值二百亿，也是一点时间不给马上拍卖，拍卖行竟然是执行庭姓刘的这个家伙,叫什么刘军我发了他名字，竟然是威胁人家说一星期要拍卖完。
大家你去想想以法抢劫、以警治国、以黑治国、以贪治国,这不就是最好的例子吗？我未来会把这所有的卷宗公布到世界上去、公布到网上去。我们叫人全部在翻译，我要让美国的很多人感兴趣这事情，我要让他们看看中国一个个的贪腐家族怎么来利用以警反贪、以警治国、以黑社会、以黑治国的方式来抢劫财富的。多少人呐？过去中国多少企业家这下场，是不是啊？
再一个告诉大家，我从昨天晚上到现在收到好多信息都在问我关于盘古的这个案子, 大家不要着急，未来文贵会一集一集的把它做出来。什么曲龙案、河北的董仚生，董仚生就是百分之百曾家埋的钉子，董仚生通知高院,通知了潍城法院赶快做、马上做。
而且曲龙的背后也是曾家的人，因为曾家有个姓高的人是曲龙的朋友，在曲龙进监狱以前曾经给办过多少次事都是曾家出面的。曾家原家庭的所谓警卫员是曲龙的后台，然后曾家抢夺我的公寓四十二套，让董仚生在河北让高院院长把曲龙放出来，然后再让曲龙拿回所谓的原来回转的资料的时候，还要把曲龙没付钱的房子在政泉、没付钱，然后自己签字把房子拿走的房子，要再给曲龙，天下有如此道理吗？
曲龙压根就没付过一分钱，要把四套政泉公寓价值将近上亿的房子白白的给曲龙，然后把原来华泰的什么原始股白白给曲龙，曲龙也没拿一分钱，这叫自然吗？这叫不自然！他不自然可以。
我们是原来共产党的省级法院、最高检察院、最高法院指定管辖审判的案件给取消，说原因是不自然，就回去了，这法律没了。然后现在要把完全没花过钱的房子上亿、几十亿资产的公司白白给曲龙，曲龙没花过一分钱就给他了，这叫自然吗？这也不自然嘛。
所以现在你可以看到我说的盗国贼和盜国集团、和以黑治国、以警治国，什么叫依法治国呀？是依法治你！以法治郭！以法治民。
我刚刚看了一下杨建利先生在联合国的讲话，我滴娘哎！哇塞，在联合国呢，咋不能所有军队咔嚓嚓、咔嚓嚓、碰嚓嚓、碰嚓嚓来一下子摁在那让杨建利不能说话，“啪”一枪这不就完了吗？没有吧？这世界不都是你说了算吗？对不对呀？看杨建利表现太棒了！这才是民主、民运人士，不得不佩服。
为了杨建利先生这样的人做点啥事咱都愿意做，了不得！所以说我看了很感动，我让我旁边的人马上看，我也发给国内的秘密的群我也发过去了。另外一个，我这是看了昨天有一个战友模仿文贵跑步报平安视频把我笑晕了，然后我把那个让我旁边的人、我家人都看，他们都笑得不得了。这位战友太可爱了,谢谢你了！
亲爱的战友们，昨天晚上我又跟老领导通电话了，但今天就别说了、不说了，咱老领导昨天跟我急了，真的急了。首先他声明他不代表国家，他也不代表任何人就代表他自己，我在这必须澄清。这位老领导说了如果我再在视频里说他，他就跟我急。不说了、不说了。
今天报平安到此为止,外面鹅毛大雪，没有鹅毛吧？中国说话形容的哪有鹅毛啊？我估计也是鸟毛，鸟毛大雪。但是还是挺大的啊！白皑皑的一片，咱也没有那诗情画意，没有那些伪类们什么夏业良夏教授那种诗情，专门去摸人大腿那诗情咱没有。
然后昨天我们起诉了这几个人，非常的好，加拿大的还有仨马上起诉。你放心，这案子我们探讨过，这案子我们会给你打得彻彻底底，一定不会给你和解，走着看。凡是在美国、在西方世界最好的工具，有任何问题和公平，寻找公平和正义的办法—法律,上法院说了算。
一切都是刚刚开始!亲爱的战友们，谢谢!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</guid>
      <description>内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/196/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：We create history. We create history, right?宝胜。It’s my cool family， called郭宝胜。He is good person.Invited the same thing people. It’s no clear. So we need change 720 to 1080.
This looks not good. Let me look not very handsome.对啊没事的，build out of service, have to understand why. It’s very so stupid, tv so high, too high. 好。所以这是一块的，yeah.
——中文大意：我们正在创造历史，对吧，宝胜。他和我是同一个姓，他是个不错的人，人以类聚，现在的影像不是太清晰，因此我们要从720调到1080. 看上去不太好，让我看上去不是那么帅。要找找原因，这很傻的………。
郭宝胜：嗨，文贵先生我看到你了。
郭文贵先生：哎，宝胜你怎么看着你比我好看呢，宝胜先生，我不高兴了啊。
郭宝胜：没有，我特意的打扮了一下。
郭文贵先生：你看上去太帅了吧，看着我自己暗黑脸啦，人家都说你老帅了他们的团队说。我说是吗？比我帅呀？他们说比我帅呀。这是历史的时刻呀宝胜你在开玩笑呢，全世界就咱们家有这独家生意这个平台，赶快把你那个破的直播机扔了去吧。
郭宝胜：对对对，现在郭媒体有两个国家的人使用啊。
郭文贵先生：真的，我们从来没测试过，你是第一个测试上线的，这是人类历史上第一个三方通话的视频，你上线，而且你发现了吗？声音是什么都是自然的你啥也不用加。你看你现在这个视频比你所有的都好，就是我看我自己不好。我看你老帅，你看我我帅不帅啊？
郭宝胜：你在上面直播了吗？对对对，你是大帅哥。
郭文贵先生：对，已经直播了呀！ 你别老瞎说，给你买个机子让人天天追着，你为啥不问人家？你说那你问我，给我钱了，那你坐郭先生迈巴赫，你坐没坐呀？你去香港湾区去没去呀？你喝那一瓶酒都几十万美元，你算不算？你真老实宝胜，我看你替你着急啊。
郭宝胜：昨天也准备了很多问题，但是他就是狡辩，他不回答。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</guid>
      <description>内容梗概:
网友们大家好，今天纽约下大雪了，特别特别好，瑞雪兆丰年。我今天把我这个棉鞋，带毛的鞋也穿上了。还穿了个毛的裤子，好舒服啊。太棒了，我太喜欢雪了，毕竟是在北方长大的人，特别特别的开心，一会要吃火锅，今天就感觉啊，纽约是一个幻觉的城市，无限的美好，所以呢，在此衷心的祝愿所有的网友们，身体健康，大家欢迎新雪。新的一年即将到来，圣诞节快来了，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的，大家好，我是文贵今天是5月7号，5月7号周末我就不平安视频了，我现在正在锻炼，刚刚才跑了13公里，非常的好，昨天很多电话啊。在每一天呢，视频里说吧，我收到了你们各方面的关心，还有担心太多问题了，我慢慢的回答好不好啊，今天是纽约自行车，这个城市太多了，真的是太棒了，我建议说人一定要锻炼身体，保证大家健康。一切都是刚刚开始，还有三年的啊，谢谢大家，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
