<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>太棒了 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%A3%92%E4%BA%86/</link>
    <description>Recent content in 太棒了 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%AA%E6%A3%92%E4%BA%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2156/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2156/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好，战友们好，战友们好，来了么？来了么？
兄弟姐妹们大家好，后面是新的警卫车，好漂亮啊，好漂亮啊，真是跟什么人呐享什么福啊!
真是啊，兄弟姐妹们大家好，我大概就有10几分钟直播。
很多战友给我发信息：七哥，还没录盖特呢，好，赶快直播，昨天九个小时大直播以后，然后我就开始了跟王雁平开了一个多小时的会，然后又跟长岛哥老班长开了一个多小时的会。然后又跟日本的战友通了30分钟的视频。
然后就睡觉觉了，昨天晚上起床三次，起床三次，都是每天都在改写历史，我的手机“哒哒哒哒”就没停，三次我都没法看了，太多的战友被昨天的直播感动，就是喜欢，喜欢，好喜欢，特别是我们的爆二代，昨天一天我们的爆二代简直太牛了，大家看到Bunny,EDmodon小琴、George飞飞的孩子、Stephen蚂蚁崽、啊，一个又一个孩子，longwood的小家伙，很多”爆二代”要加入，而且都是孩子主动跟我联系。我太开心，太开心了，我太喜欢孩子了。我们一切都是为了他们干的，所以看到这些爆二代爆三代，真是太幸福了。天赐啊。
然后就是老战友太喜欢昨天的直播了，高兴，喜欢。每个人都觉得昨天的节目太棒了太棒了太棒了太棒了。
另一个大家看到的事情，仅昨天昨天在直播期间，在直播期间，大家您知道发生什么事情，两个大事：共产党内部有了重大的政治行动，现在先不说，大家很快就会看到。然后美国这边美国政府我相信对待北京也很快会有一系列行动。更重要的事情全世界对停止疫苗有更大的进展，疫苗灾难即将会停止，不管他们多疯狂即将停止。所以说短短的20几个小时，我们度过的人生超过了多少人的一辈子。这大家都有体会到了。
昨天直播虽然九个小时，但我觉得有点短，再直播三个小时，12小时就完美了，完美了。所以说，（看留言），七哥，还开会啊，哎呀，昨天你问长岛哥老班长，都11点半了我还跟他们开会呢。直播完了一秒钟都没停，把我的雪茄抽完跟王雁平开了一个多小时的会，一秒钟都没停，对我来说，九个小时的直播正常正常，太正常了。我每天都过这样的日子。
上天是让我来灭共的，必然要会给我不同一般的力量，对不对啊，是的，喜安娜，喜爱迪，是的。喜爱迪才十几岁的孩子，太可爱了。她中文没那么好，但是特别可爱。像中文说相声似的。喜安娜特别一本正经地说，然后喜爱迪在旁边：是的，呵呵。哎呀，太好玩了。
昨天Stephen、Bunny、Ada、George，小飞象、小飞侠，小王子作为总导演，整个半年，小王子地脱胎重生，佳佳的成熟，看见我们的歌神Rica,是吧,你看看Rica这孩子,昨天，就两次，Rica的变化就这么大。
我们三百年的飞飞，老少皆宜。飞飞的孩子太棒了太棒了。真的太棒了，你看小飞侠小飞象两个年轻孩子，变化多大。然后我们的William王，我们跑得快战友的儿子，你看上来以后就直播前直播后的变化就这么大，是吧，真是不可思议
真的是太棒了太棒了。你再看我们多少个战友，你看我们那个小女孩，我们香草山的，tongtong, tongtong, tongtong,多可爱，小家伙，太可爱了。昨天那么多战友上来，那么多战友的表现和爆二代，真的让世界人民看到了新中国联邦到底是邪教还是正教，新中国联邦到底是在拯救世界还是说像isobela Yeang说的。500万华人美国人和海外华人是恐怖分子，是邪教。昨天给了很好的证明很好的证明，。
所以说兄弟姐妹们，永远要相信真的假不了，假的真不了。永远要相信这个世界上正义一定会战胜邪恶的。
当昨天国内的昨天晚上说，共产党又抓了谁抓了谁，我说，被抓的这两个人在这之前都跟我认识啊，也通过中间人跟我表达了态度，说我们虽然是朋友，现在不能帮你，但是我们不会毁你。我搭都没搭理他。废话是吧，不能帮我们，不毁我们，我还感激你吗。都被抓了现在，哼，就是在中共的平安夜，让他们不平安了。
平安夜，共产党抓了那么多人，呵呵，竟然给我捎信啊，我们跟文贵是朋友，我们不害你现在虽，我们帮不了你，也不害你，这不废话吗。现在去监狱呆着去吧。你不用帮我们了。
你看新到的两辆警车都带警灯那种的，嚓嚓嚓嚓嚓，他们的警卫车，好漂亮啊。但是咱们的车真的舒服，太舒服了。啊，太舒服了，今天外面阳光明媚，你看看后面，你看看外面，阳光明媚。整个大街上也没那么多车。然后呢，真的是太漂亮了，阳光明媚。
我今天早上跟一台湾的战友通话，台湾的一个战友就看到这个老凯发信息攻击长岛哥，问我咋回事啊。
我说好玩啊，挺好的。这次攻击长岛哥的事情是圣诞节共产党送给我们的一个好礼物，无论是老凯，还是什么青藤、包括什么QMAY、RYAN、内部在香草山发生的事情，这都是圣诞节给我们的额外的礼物。什么事都不会有，而是会让我们战友的团队更加地强大。
长岛哥没做错任何事情，长岛哥他不仅是香草山的农场主，他还是我们爆料革命联盟委员会的秘书长，包括老班长，雪冰兄。共产党从来没停止过对他们地攻击，但这回这几个傻子上当了。是因为被人家利用了，利用他的人我知道是谁，绝对是共产党的坏蛋。但是在你七哥面前就像个跳蚤一样，我都不会拿手捏他，我真的是真的是拿个屁都把他蹦到十万八千里之外，连毛都不是。这得相信七哥的本事吧。
长岛哥啥事没有，而且美东香草山的战友素质奇高，这次没人跟着起哄，没让共产党背后的人得逞，也没有跟着几个傻子再有任何的行为，不管是老凯、青藤、QMAY、RYAN、唐平、还有唐平的WILLIAM、都是我们的好兄弟姐妹，啥事没有，都是一根筋情绪化，被人家一蛊惑一挑拨就完了，但是他们也没有做任何的坏事。大家千万别再断章取义。但是我们新中国联邦人就要这样成长，就要这样成长。
但是说实话，长岛哥对这几个人都是挖心挖肺地好，他们这样对长岛哥，长岛哥的心脏得练练，挺伤心的挺伤心的。这就是新中国联邦人呐，永远不要再当人家的枪，你看看现在连那个土豆，加拿大的傻子总理，都站出来说了，共产党最善用的是挑拨西方的关系，而且你在不知不觉中就被挑拨了，我们新中国联邦永远都在被调拨当中。但是这就看你的智慧，看你的造化，辨真假，识善恶。
所以说这是个好事，好事好事。村长这个一次一次地锻炼之后，他会更成熟的，如果联盟秘书长没经历风雨，他怎么能长大呢，他也不是生来能当这个角色的。
老班长和他都是人，他们已经做得很好了。我们不能遇到一个好人，他就必须是神。遇到一个坏人，我们就把他捏死。都不对的，在美国坏人也不应该得被捏死，好人不就是神，啊，对吧。
新裤子，新裤子，太舒服了，你这个G｜FANSION这个衣裳太漂亮了太漂亮了，黄丽萍，黄丽萍，黄丽萍,因为这个字太小了，太小了，而且一直转，我这个在车上看手机啊，看不大明白。行了兄弟姐妹们，啥都不说了，啥都不说了。
这个圣诞实在是过得挺好，再次感谢昨天在后勤工作的所有的人，QMAY、RYAN、墨镜小哥、 小白，还有我们的文园。文园是老战友了，那大直播很多事都是文园安排的。我们香草山的，哦是英喜的，文园太棒了，太棒了，谢谢文园，昨天title太好了，希望与力量，太好了，在一个特别感谢昨天大家参与直播的爆二代爆三代，你们的行动就是(声音不清楚)改变了无数有良知的我们的同胞和世界有正义感的人，一点不夸张。北极星中文都不会讲了。
我们的BUNNY的歌唱得太可爱了，ADA的小提琴“哒哒哒”，哎呀，你说看到这些中国人的时候真是太可爱了，真的是太爱你们了，兄弟姐妹们，都觉得有你们真好，活得真快乐，活得太快乐了，有你们的时候跟你们直播的时候，我觉得我战斗我值，我活得快乐 ，珍惜吧，兄弟姐妹们，珍惜我们的兄弟姐妹们，老天爷给了我们一个机会，让我们走在了一起。
看到昨天所有的同心同框的，都是没打疫苗的，你想想这是多大的价值啊，多大的价值啊。哎呀，简直是，你想去哪，新中国联邦的力量太伟大了，啥都不说了，啥都不说了，喝一杯吧，行啦，我要到地方了，我要下线了，好吧兄弟姐妹们，拐弯了，呵呵，真漂亮啊，真漂亮啊，我就是没办法和你们分享，这个外面真是太漂亮了，太漂亮了，
哎呀，好啊兄弟姐妹们，我也不舍得，今天早上这个咱们的老大姐妹妹，我的大姐妹妹发信息说，我觉得我回到了我年轻的时候，直播完以后还是精神抖擞，一直看呐一直看呐，九十多岁的妹子，是啊，这就是精神的力量，精神的力量。天天骗人家的钱，天天撒谎，永远你不会有这样的是吧，只有利他给别人带来愉悦带来希望，带来安全感，才会有这种感觉，否则不可能的。
太漂亮了，自由无限美好，自由无限美好啊，行了兄弟姐妹们，唔该晒，嗯（吻的动作），记得下星期三直播，下周下星期三直播，星期三直播以后星期五就不直播了，因为我们要再一个大直播，1号，过新年阳历新年一号有个大直播，阳历新年一号有一个打直播。下星期三直播，下星期三直播，下周五就不直播了，到1号元旦来个大直播，谁想参与直播的跟各农场联系，唔该晒了，谢谢啦.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2153/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2153/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，战友们好。这是我昨天晚上睡觉前发的面，我和的面 — 为了今天圣诞节蒸馒头，你看看。我看看啥样了，这是 … 哇，发好了，发好了！看看这个，看到这面发了吗？发的非常好！我要把这个再发一下。
用了600克的面，放了大概6克发酵粉，600克牛奶。昨天晚上大概在10点钟「开始发面的」。哇，真好。我一看到白面就兴奋 — 小时候家里有白面是多幸福的事啊，是多幸福的事啊？现在的人呐都不认真，都不知道啥叫福中福咯，是不是兄弟姐妹们？现在的人谁知道这白面的好处啊？吃白面还能增肥。
真棒！我今天要蒸馒头，兄弟姐妹们。你们可以从这「个角度」就能看得更清楚。这蒸出来的馒头会又劲又好。这个时候要放点干面粉，再折一折（揉一揉），蒸出来的馒头未来就像杆子馍一样。你看我要再放点干面粉，这个面就叫戗面馍，这馒头会更加好吃！
做饭做的是时间，耐心，要有基本的常识。太棒了！真筋「道」呐，这面现在看上去。哇，摁都摁不动啊 — 这样蒸出来的馍馍才有劲道，才好吃，否则软塌塌的。你看现在很多人做的馒头出来太软了。一个个都不愿意用劲，不愿意用时间，对吧？这就麻烦了。
你看我们家厨师还睡觉呢。所有厨师都睡觉呢我都起来干活了，连保镖都吓一大跳 — 咱这勤劳的人呐！好嘞～让它再醒发一会。啥都不说了，等会给你们看蒸馍，等会再分享蒸馍。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1999/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1999/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 太大了！耶！真棒啊！这个动力太棒了！憋得受不了了，这劲儿真大！耶~劲儿太大了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1955/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）啊！太棒了，每组24，做了六组，中不中？兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1938/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1938/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1902/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 咱们战友还有美国的很多朋友给我发信息，他们希望要一份新中国联邦第一次签署的，由文贵代表的新中国联邦官方文件，要求取消冬季奥运会的文件，大家想要，然后总共我签了50份，大概现在有700人想要，不可能我签700份，我只能签50份，看看怎么分配给大家，签的就是一个“龙”字，就是一个“龙”字，我签的太多了，签了多少钱啊？你想想兄弟姐妹们，这个签名可值钱了，我签署的文件合同值多少钱吧，签完了，这个帽子大家没看过，有点像台湾国民党，太棒了，这50份看看哪个战友能获得吧，都是原件，太多了，700份，我是没办法签了，一半给外国人，一半给咱们战友，原件…都是原件，签的跟狗爬子似的，但是有人要，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1896/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（给Snow理发），听话，Snow，听话，别动，别动啊，好！乖乖乖乖乖，乖，听话！来来，别动，Snow，别动，别动，Snow，Snow，别动啊，听话啊，听话，好嘞！Snow，太可爱了，Snow，最棒的Snow是吧？你是个听话的狗狗，是吧？
神狗！那么多人喜欢你，你要好好做狗啊！嗯，嗯，这块儿，Snow，Snow，你的屁屁臭不臭？Snow，你的屁屁臭不臭啊？别动，别动，别动！太棒了，Snow，你这一动给你干掉一块下来，千万千万别动啊，Snow！欸，Snow，啧啧啧，来，Snow，来，好！好，别动，别动，别动，别动，这儿，这儿，欸~~好~
来，来，来，来，好~听话，听话，Snow老听话了，过来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1828/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1828/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月28号，战友们好..战友们好..6月28号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？三十来度，但是微风吹过来，鸟叫声太棒了..太棒了..没法说..没法说..兄弟姐妹们，七哥前天说，什么大连炸桥案，香港炸楼炸桥案，是吧？北京要炸中南坑案，我刚说完，香港避风塘几十艘船大爆炸，谁搞的啊？意外呀，是意外吧？是不是又是所谓的香港自杀者，跳楼自杀者干了呀？
不但如此昨天在北京城，在地下水道所谓军事国防工程，某段领域轰然倒塌，结果是上面说：千万啊..保密，敏感时期不要说，因为死了的人外面也不知道，都是进京所谓保卫百年冥诞的，据说死了上百个人，说北京和香港同时发生，你说七哥咋那么会懵呢，一懵就准啊？但愿我懵的都准啊，完全是娱乐，兄弟姐妹们别当真啊，七哥就是娱乐，瞎蒙的啊，北京说快板书的，都是乱扯的，是吧。
另外七哥刚说完经济，国内央行出事，这两天抓了一堆人，大家看一看2012年北京拍的纪录片叫《大秦帝国的裂变》的纪录片，纪录片其中写这个片的人。听说前天晚上在家上吊自杀，这个人是王岐山的好哥儿们，是吧？董宏的好哥儿们，王岐山的秘书的好哥儿们，这个人给各大企业家，就是所谓的贷款，特别是山东河南一带，还有些信用社，你别看拍了一个纪录片，那是有脑子的，王岐山从2012年就开始折腾，2010年就要搞了，歌颂大秦王朝的纪录片，就是那个时候的王法多么细致，种粮种地，然后大家连做爱时间都给你有要求。那个时候对人民有多善良啊，大秦朝的法律有多好，大秦帝法，从大秦帝国到裂变，到北汉帝国，到北汉吧？这么一个纪录片，在家上吊自杀，这哥儿们，你上吊自杀就上吊自杀呗，是不是？还提前把家人都说服，家里面有其他人自杀未遂，原因就是大量的打着王岐山给予的贷款，动则几亿，还有几十亿，光他一个人也玩了几百亿，自杀了。
据说北京银行、盛京银行要玩蛋，但是中共、中南坑又批示了，擀面杖子经济嘛，是不是？继续用电脑控制着，不能出事儿，这就是中共，但愿你能永远的控制下去，你就一直这么撑着，拿个擀面杖子这么举着，是吧？一直举着，人家睡觉你也不睡觉。你就这么举着，我看你能举多少年？共产党，你个老杂毛…
这还不说，比特币的事，刚七哥说完在加拿大，华人一个最大的H币..交易市场全球最大的，共产党培养的之王，大家你们不了解这个背景，这个华人曾经是个学生，在共产党国安委军队的布置下，在世界培养出了最大的虚拟币交易市场H币，加拿大现在开始封杀，不是封杀他，是共产党发现这哥儿们不听话了，比特币还有世界的火币..这币那币的，狗币，在那交易半天，大量的洗钱，还帮助共产党的反面洗钱，现在这个哥儿们在被追杀中，世界最大的虚拟货币市场创造人，要完球蛋，你说咋弄？咋弄？..咋弄？..咱想不成都不行，是不是？咱们H币是交易市场在未来的多少天就上市，就完全使用了，你咋弄啊？你说？你想不强大都不成。
昨天我看喜马拉雅联盟委员会的回答非常好，喜马拉雅联盟委员会的回答，只代表联盟委员会，他是一个NGO组织，不代表任何G系列的观点，也不承担任何法律责任，非常好。昨天老班长，长岛，草根儿，小飞象，问答都非常好，但有些问题是完全不合法的，有些回答也不合法，完全不正确，但是没事，反正不负法律责任嘛，是吧？就像七哥在这乱播胡说八道，是吧？不负法律责任，是吧？但是我希望兄弟姐妹们，千万千万一定把心端正了，贪来的财富，你是要付出安全和鲜血的代价的，这种投资得来的财富，你才会带来快乐，安全和健康的，千万不要贪来，不能偷来，不能盗来，这是个起码的常识，更不能绝对有投机心里，以前的过去的事情你就是过去了，你像G-Club卡是不是,你拿了20万，你要几个卡，你可以要20个一万的卡，你可以要4个五万的卡，你可以五万一个，三万一个，二万一个..你随便挑，是否你读懂G系列，你就知道了怎么组合你的卡，但是一定要拿卡，因为这个卡未来增加的功能， Who knows？谁知道呢？
今天可以买日餐便宜，明天可以买内裤便宜，还不知道哪一天买苹果便宜，哪一天..还买更多汽车飞机的，都有可能啊，那靠所有的G-Club的会员共同的努力，包括GTV，昨天的比喻很好，但是GTV大家都不做节目，怎么行啊，刚才一大早上玛莎发了我一个百年，共产党冥诞的视频，下面还写一句话，很多战友..玛莎说，就是俄罗斯农场的，很多人说，我从来不用她的视频，你说这小孩儿她有多不长脑子啊，就用你玛莎的视频，但是你做好啊，视频做的不错，视频上的英文小的看不见，我最起码过去四年来，我喊过绝对超过百次，所有加英文字幕的，要学喜站，喜站一个人的数量和被剪辑的，是我们所有爆料革命战友们的一个整和都不止，他做什么了？就是在最快的时间抓住西方的领导人或者重要人士，灭共的最关键一段，加上字幕，最快的，所有字幕是白的，字体大小比例从来没改过，然后上面一个喜站的一个标志，到今天他已经成为爆料革命最最昂贵，最高质量的资产，就这，玛莎你都学不会，还在那块欺负七哥，说七哥不发你视频，很多战友说多少遍了，秘密翻译组说了两年，到现在有时候还搞不明白，就永远把那个GTV啊，还有那个秘密翻译组的LOGO..土的要死，我发给很多人说，你们的LOGO太土了，改不了，你咋办？
喜站一个人，我们的兄弟一个人，就能干那么多事情，大家好好学学，你想赚钱，GTV不是我一个人在那说就能赚钱的，得靠大家的努力，否则它不值一分钱，抖音也好，Zoom也好，那有共产党支持的，我们有爆料革命支持，我们有天时地利人和，但是你不努力啥都不是，你躺在那，是不可能有财富的，求求大家了，认真的做点事，高质量的事儿，GTV，盖特。G-News，你看这G-News烂到什么程度了，这G-News烂到什么程度了，听说让我等着奇迹的发生，但愿吧，求求了！
所以说兄弟姐妹们，一切不能靠嘴，一切不能靠假擀面杖子，一切都要 Action!Action!Action!行动，马上六月份都要过去了，要到7月8月了，7，8，9，10 ，是一年中最关键的，要耕耘收割的时间，一秒钟都别浪费，好吧兄弟姐妹们，太多好消息，七哥还不能说，看着啊，从今天起到这周末，你看美国欧洲发生什么，你看看会发生啥，老杂毛，爆料革命新中国联帮给你百年冥诞送来了大礼，7月1号，我们也直播，俺也直播..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1814/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1814/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好了，来了啊，直播了，再吃一块儿，(给Snow嘴里塞一颗吃的)好了啊。（开始给Snow剃发）不要着急不要着急。
嗯，换这个吧，Snow别动啊，听话，太棒了Snow，听话哈，咱弄得漂漂亮亮的啊Snow，咱弄得世界上最帅的，是吧？咱得有点儿尊严啊是吧？不能杂发丛生啊是吧？对了，听话听话听话，听话，啊？
好罗，哎到这边儿来，来哎嚯，噢，听话啊，嗯Snow，听话啊，来，坐这坐这，太棒了啊，太棒了，哎，（亲了一个），听话啊，嗯Snow，噢Snow，太棒了，听话听话，听话，呆一会儿给你吃冰棍儿啊，来，到这面儿来，Snow，听话的Snow，别动别动别动，Snow，噢等会儿等等等等，好，太好了。
嗨，Snow，过来，不要动，听话啊，太棒了，等会Snow，等等等等，太长了啊，太棒了Snow，诶？欸欸欸Snow Snow，嗯呵，太牛了Snow，太配合了啊，一会儿给你冰棍儿吃啊，看看屁股，哎过来， 哎这面儿，哎，Snow来（抱起Snow，接着给Snow剃发）
给你理发太难了Snow，吓死我了。
战友们，哎呀我的妈，养个狗可真不容易啊。Snow你老不配合啊Snow？
Snow，太棒了Snow，太够意思了。你说不爱你爱谁呀Snow？你那么听话。太可爱了，你太可爱了Snow。
Snow，看看看看看看，我看看腿底下啊。这儿这儿这儿Snow，不孬不孬。Snow，Snow。
太棒了Snow 哇～太帅了。
下雨了Snow。
太棒啦，Snow太帅了Snow！太帅了Snow，太酷了Snow。一动不动的Snow，太配合了。
太难了，给Snow理发太难了，就怕给弄秃秃了。
变了个狗啊Snow，咱变了个样啊Snow。
别动Snow，别动别动。
等等等等。
（Snow冲对面叫了两声）
（冲对面喊话）你别过来，我们直播呢。等着，我们停了。来吧来吧，来吧来吧，等等啊。
再见了战友们啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1791/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1791/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1645/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1645/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家猜猜，我现在..耳机里跟说在通话呢？叫狗撒尿啊，太棒了这雕塑啊，真希望这种美丽的雕塑未来我们和战友们更多的分享。
兄弟姐妹们，新中国联邦和爆料革命，它不但成为世界的主角，而且会真的拯救全人类。我们每个人每时每刻付出的时间、时光，承担的风险都是值得的，因为我们在改变了这个被共产病毒、魔鬼控制的世界，我们时时刻刻在拯救着很多善良的人，这个太重要了。
所以亲爱的兄弟姐妹们，特别特别感谢每个人，你们有意的无意的，不惜代价地承担的风险所创造的传奇，每个传奇我们不需要任何人记忆，也不需要每个人记住，但是每个传奇都将改变这个丑陋的世界上那些魔鬼的命运，让他们尽早的进地狱，让好人过得越来越好，真的让好人的明天更美好，让坏人没明天。
所以说新中国联邦爆料革命，让我们每个人的生命都付上了不同的意义。真的感觉得很幸福，亲爱的兄弟姐妹们，当你们感受到每时每刻这一切的变化的时候，感受着这个世界变化的时候，想想有多少事情跟你有关系，有多少事情就是因为你的勤劳和付出，把眼睛搞花了，把家庭搞得甚至不和睦了，甚至被别人误解，但是你在做着对的事情，你在拯救着世界，太了不起了，我刚刚在会议当中听到别人被我们改变，被我们影响，认识到共产病毒，认识到CCP流氓和冠状病毒真相的时候，我特别特别感动，我特别想把这种感受分享给所有的战友们。
真的战友们，你们太伟大了，文贵能今生今世和你们一起战斗，是最大的荣幸，太了不起了，就是一个个无名的、无私的战友们，才成就这个不可思议的伟大人类的正义事业，太了不起了。我不知道该如何传达这些人对我们爆料革命和新中国联邦的感激和感动和敬佩，这个世界上勇气和正义是最稀有的，那么我们现在是世界上少有的拥有这些高贵品质的人，大家真的可以去喝酱油，亲自己的脸了，太棒了。
谢谢！我不恶心你们了，不“嗯嗯..”了，我“嗯..”了以后治痔疮，很多战友反应痔疮病好了，七哥别“嗯嗯..”了，别“嗯嗯..”了，再“嗯嗯..”就不是痔疮了，就脱肛了，中了，为了不让大家脱肛，我就不“嗯嗯..”了，不…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1641/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1641/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好！322..322..322..今天是个好日子啊，一堆话想说。刚才我录了一段了，不给你们发了，因为录的涉及巨大的隐私啊，说不上我一会儿高兴就发了，七哥聪明的化解了一场危机，智慧的化解了一场战争。但别说了吧，现在我要马上开始健身，因为我一会儿要开俩会，今天早午餐要提前，因为现在家里有领导啊，人家要早吃，咋办呀，咱说了不算啊，是吧？
兄弟姐妹们，昨天我就说这个节目，哪个节目没看见，一堆战友给我发信息，连国内呀，这真是咱们的战友太多了，国内的战友发信息，七哥，说澳喜说的不对，澳喜有什么什么节目做得可好了，澳喜的人也给我发信息，哎..我们做的节目排前五名，然后日本樱花也给我发信息，哎..我们樱花做了很多节目啊，国内的战友也发来说，樱花的节目不如以前了，但是还是有节目的。所以七哥的说话开玩笑也不能随便开，很有意思啊，你们懂的..
现在国内沸腾啊，国内战友说沸腾啊，连街道都开会了，祝贺中国人不吃这一套，划时代的改变，中国人已经开始领导世界了，中国人已经开始跟美国上课了，美国人已经腿发抖了，美国人已经是站着那撒尿了，自己都扶不了自己了，尿裤兜子里面了，没法扶。还有更夸张的事情，说披着羊皮的狼已经彻底被我们驯服了，而且私下里面一再给中国人道歉，未来可能要给中国的农产品都不要钱了，然后中国人也不用种粮食了，美国的羊肉啊，牛肉啊，猪蹄啊，反正美国也不吃，是吧？这粮食也不吃，是吧？都送给中国了，免费。
还有一个更重要的事情，听说美国的苹果手机，直接就以后就每次出新款，都给北京送，中国人一人发一个，就是为了求求杨娘娘，王公公不要打我们，不要打我们…所以说现在你看，伟大的党决定要封圣，，可能中南坑有8个人要封圣了，不是一个了，这不仅仅是握握手，你不怀孕的，就能怀上孕的问题了，基本上给你打个电话，你不怀孕的，都能怀上孕，不生孩子，打个电话，你就可能怀上孩子，神了。
现在是偏偏远的新疆和东北，各街道委员会都在认真学习杨娘娘王公公，这划时代的在习大神的领导下，划时代的国际大事件，让中国人站起来了，中国人像狮子一样站起来了，已经不是披着羊皮的羊了，是披着狮子皮的羊，牛了..牛了..牛了..了不的了。但是据战友说，七哥，我家的前面还是吃着老咸菜，大葱蘸酱，还是已经臭了的酱，没啥改变。
所以说正在等待着美帝国主义，把所有的苹果手机，美国的农产品、牛肉，只吃牛排，剩下的那些什么牛腿啊，牛便呢，牛筋啊送给他们吃，了不的啊，我们必须得说，杨娘娘，王公公是划时代的英雄，据说在国内传说，你看看当年撒切尔夫人，是不是，吐痰邓，把她吐得当场摔倒，中国有了一个真真正正的把香港拿回来的新时代，是吧？然后这又开始在北京开两会，把香港疫苗董，给董栽倒了，一个董栽倒，香港彻底都没了。
你看这回中国一去开会，你看直接..当天拜登在专梯上面，是不是？在空军一号上摔了三次，这都说明中华民族即将走向伟大的时代嘛，是吧？领导全宇宙，然后决定未来不去登火星了，把火星拿到北京去用，是吧？上面有各种能源直接拿北京用了，自己独享，多好啊，这就像中国一个作家叫高炎，叫什么炎..不知道，高彬县长出了一个苍天大楼，就像那个肥臀女人一样，家里面突然送来了十几头杀过的刮过的白猪肉，随便吃，红烧五花肉 ，有点精神错乱，一听着。
兄弟姐妹们，你们觉得现在整个中共，还有正常人吗？但凡战友和国内，大家聊聊天去，你要能聊一个小时，七哥就给你磕头了，整个中共国现在是胡言乱语了，天哪，还好，有我新中国联邦，还好。哎呀，我觉得现在，我和国内的很多人聊天，我能保持精神正常，还知道用嘴吃饭，还知道去洗手间去排大便，我就觉得我很难能可贵，兄弟姐妹们真的是太恐怖了，一个21世纪，一个这样的时代，竟然有这样的人民，这样的政府，这样的一个互联网的时代，能让人民变成这样，我欲哭无泪。我都不知道说啥好。
所以今天早上我这一堆的的话想跟大家聊，刚才录了两段，我都不发，因为说的太直接了，算了，胡扯吧，俺要去健身了，健完身以后说不定跟大家再聊，每天我着GTV，粉红袖，太棒了太棒了，谢谢！恶心你一下，兄弟姐妹们，保持一个清醒的脑子是多么的不容易，有个起码的判断力，多么的不容易，别忘了我们是人，不是猪，有多么的不容易，有多么的重要，共产党我真R你八辈祖宗，你把中国人变成这样，等新中国联邦收拾你们吧，很快你会看到的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1581/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1581/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
熊熊的烈火呀！真棒啊！你看外面，都是大雪啊！然后这块儿是熊熊的烈火，欲望之火！哎呀，真舒服！喝杯茶，吃个元宵，熊熊的烈火，你说想啥呀？“饱暖思淫欲”呀，人家在玩儿接班人呢，咱也玩不了什么接班人，只能玩儿火了！哈，哈，太棒了，兄弟姐妹们，美好的生活呀！
我自个儿在看来自世界各地的关于“以毒灭共”“以钱灭共”的各种信息，感慨万千：共产党真是玩球蛋了！它会像后面这木头一样，被烈火彻底地给消灭，彻底地消灭！这是没有任何悬念的，对吧，兄弟姐妹们？
所以说，哎呀，真舒服！越是在这个时候，越想：这个上天是公平的——（共产党）用了美国大选，用了整个的“种族大屠杀”“反人类罪”，新中国联邦、“爆料革命”、“香港事件”，威胁台湾……（终于）唤醒了世界的人民！你不得不说，上天的安排都是如此的美好和美妙！但凡有真正信仰的人，都会知道上天在干什么，是吧？因为上天在惩罚恶人，没有人可以挡得住！没有人，没有人！
这就是，我们要相信我们人类之外的一种力量！美国人，不但能上月球，也不仅仅能上火星；我相信会找到我们人类上所需要的另外一种力量！任何独裁和邪恶都将被消失殆尽，没有任何所谓的侥幸和怀疑！
人类永远是往前走的，邪恶一定会被战胜，正义一定像阳光和光明的力量一样存在人间！就像这个火一样，不管你多强大，都能把你烧得灰飞殆尽！
好啊，真好啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1562/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1562/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1494/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1494/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好，刚刚我发出去那个健完身跟你们说的，九个最窝囊的川普总统的视频，冲了个凉，我刚下来，现在你看我穿的是，咱们的，那天展示的郭战装，看到没有。看到这个啊。
00:22 咱们那天就是，我是音雄，我是音雄的战友们，得到的就是这个战装。看到了，太棒了。它是里外夹层的，非常的暖，非常的暖和，两层。非常的舒服。非常的酷。我看到这人都喜欢不得了。
00:42 我还有两件事没跟大家说。就是这两天，咱们真是看到了，我们战友有这个伟大的力量，特别是国内的战友啊。国内的战友现在是处在这个，真的是，各种威胁当中，我们海外的战友，要跟国内的战友比，我们就天天磕头感谢上天吧。这个，特别是河北啊，大连，沈阳的战友啊。现在看到很多家人，亲人，都染上了共产党的CCP病毒。
01:12 我再一次给大家说，所有国内的战友们，互相之间你们能联系的，能互相帮助的，你们一定要帮助，真的苦日子还没来呢。这个病毒的灾难，还没开始呢。我有些话，真是不敢直接说，这毕竟在公众场合，媒体。你们会明白的，过去一年证明给你们看了。国内战友们，包括，所有相信文贵的朋友，亲人，家人，要相信我说的话，2021年比2020年要糟糕的多的多。这是一个。
01:53 另外一个。兄弟姐妹们，我要给大家说的，关于国内经济情况，和房地产，兄弟姐妹们，国内不会，共产党的卖地经济，房地产经济，还有一个这种共产党的完全依靠一千多亿在美国搞的贸易经济，还有国内的卖地经济，绝对结束了，绝对结束了。所以说在国内今年，粮食和生存，还有一个生存的环境是你最重要考虑的，你不一定要相信文贵，你在你合适的能力下，你要做一个妥善的安排。
02:32 很多战友给我发了信问我，我没法一一给你回。也不应该一一给你回。因为每个人的整个的，你所处的环境不同，但有一样是同的，共产党这个所谓，绑架的中国，将走向灾难的灾难。今年如果灭了共，中国人还能有好日子过。如果不灭了共，那中国人民真的过着猪狗不如的日子。这不是吓唬大家啊。绝对。
03:01 希望兄弟姐妹们，我希望这种事情说的都是错的，因为错的对战友们，对同胞会好。但是呢，大家要记住，我们毕竟要防范嘛。爆料革命、新中国联邦，就是让中国人过上，安全的，体面的，法治，信仰自由，独立的生活。更重要的是唯真不破。所谓我说我认为是真的话。但是供大家参考。
03:26 国内的经济，地产、贸易一塌糊涂。你自己有感受。二，病毒决不可小觑，这是天大的事。所有这两样加在一起，比所有的一切威胁都大。永远要记住，灭共是我们的终极目标。让大家在力所能及的，可承受的范围内，再灭共。你活下去再灭共，你都活不下去，咋灭共啊。兄弟姐妹们。
03:56 这个世界上，最后强大的一定是美国。一定是美国。特别到了西方文明国家的战友们，撑住，撑住，撑住。珍惜现在安全自由的法治的环境，跟国内同胞比，我们每一分钟，每一秒钟都要充满了感恩和感激。
04:16 还有一个，中国人的事，最终要中国解决。以共灭共，中国人灭共，爆料革命灭共。这是核心的主题，永远不要忘了。兄弟姐妹们，一切都已经开始。没有任何人可以停下，有更多选择吗？我们只有灭共。只有假灭共的人，你现在可以做任何选择。但是最后，你也没选择。就这么简单。
04:46 所以说，我一会还要出去见人去，我要跟兄弟姐妹要说的，今天所有你看到这情况，它发生都是再正常不过的，都在自然和逻辑法理之中，因为共产党的存在和共产党邪恶，和一个共产党绑架了十四亿人的中国人力量，它能达到今天这种坏的结果，它太正常不过了。能让它维持政权的只有两条，中国人的无知，和中国人能维持下去的经济。随着爆料革命和新中国联邦，中国人越来越多人开智，包括病毒，包括现在病毒影响下的中国经济，这一切一切，它是共产党无法解决的。经济持续日下，最后金融这个，银行经济大崩盘，地产大崩盘，那国内，就是美国也不可能给你印几十万亿美元给你去啊。这是个基本的常识嘛。
05:50 另外一个，这个病毒事件，任何人都不可能代表说，共产党没事了，拉倒了，没有一个人，甭说美国，十个美国它也不敢。持续在病，持续在死人，谁有办法解决啊，兄弟姐妹们，是不是啊。
06:08 所以说，国内战友们给我发的这些信息啊，我刚才又楼了一边，所有关于国内的信息，我这两条建议，希望大家务必珍惜。务必珍惜。务必小心。
06:23 另外一个，咱们G系列的战友，所有这些发生都对G系列最好的，因为媒体，社交媒体，整个大整合，一定大整合。永远不可能是一极说了算，这是在西方。永远不可能是一极，不能是一极，就会诞生另外一极。也可能是我们这一极。也可能是我们就是最重要的这两极中间最关键最受利的那一极。兄弟姐妹们，利益上，我们是最大受益者。灭共事业上，我们会有奇招，会有奇迹给大家。走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：（00:05:10）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！所以说，在今天这个特别的日子里，首先恭喜我是音雄这个所有的获奖者和没有获奖者，能够参与这个节目！感谢你们，同时感谢唐平女士和威廉王先生，让文贵成为世界上华人的第一次打榜成功的歌手，让我们一起在新年之夜为全中国人民、新中国联邦所有的暴料革命的战友、全世界人民、香港台湾西藏同胞，一起祈福！
郭先生：（00:08:38）
阿弥陀佛，祝大家新年愉快，唔该晒！
郭先生：（00:09:00）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！
威廉王：（00:27:18）
全球最受暴料革命战友们关注的大型音乐灭共节目，GTV我是音雄之G Forever全球跨年晚会，2020年度总决赛——音雄之夜！
唐平：（00:27:30）
本节目由GTV空中唱响团队和纽约香草山农场联合制作播出，特别要感谢英国伦敦喜庄园的鼎力协办！
威廉王：（00:27:42）
今天我们将会角逐出我是音雄2020年度的冠亚季军和观众最喜爱的音雄。
唐平：（00:27:50）
请战友们赶快为你们喜爱的音雄投票，投票时间截止到今天晚上所有的音雄演唱完毕为止，到目前为止啊，我们现在可以看一下我们这个场外观众投票的这个情况，那么我们观众最喜爱的音雄，他们是：合掌僧，还有就是灭共喵星人和喜山必胜。好，目前是这样的一个情况，大家在节目的进行过程中间也可以尽快的去投票。
威廉王：（00:28:24）
是的，同时我们也非常荣幸的邀请到了七哥跟我们全程连线。他将为2020年度音雄们颁奖，并与战友们一起倒数跨年！
唐平：（00:28:36）
好的，那么现在就有请我们的国际级的天皇摇滚巨星歌手郭文贵先生！
威廉王：（00:28:46）
七哥，欢迎！
郭先生：（00:29:17）
尊敬的战友们好啊，七哥非常荣幸的在由我们唐平妹妹、威廉王创始的GTV我是音雄啊这个年度的最后的这个评奖大会啊，这个晚会非常荣幸的参加，特别是啊，这个我在2020年被这个威廉王、唐平妹妹给鼓捣成摇滚巨星了，我现在还没找到这感觉呢，希望今天晚上我能找到这感觉啊，这个在家里面、在社会上都没找到的感觉呀，今这还没有人把我当成摇滚巨星，还是当成郭文贵和爆料革命，但不管如何我内心里面我是找到这种感觉了，特别是在今天晚上这个2020年，这么一个复杂的年份，我们将奔向2021的时候从我们的庚子年到这个辛丑年的时候感慨万千，但是在这么一个艰难，这么一个痛苦，这么不确定，这么一个悲惨的2020年里边，有一束阳光，那就是我们的我是音雄，可能是我觉得唐萍妹妹威廉王他自己都没有感受到，这个我是音雄的节目他会给中国人和包括在病毒期间庚子年会带来什么，我相信很快的时间大家能回味2020年的时候，你有很多事情可能不记得，但你不可能不记得我是音雄这个节目，因为6月4号的时候，当我们这个在纽约的这个自由女神下面，高唱起了这个当时喜马拉雅这个歌的时候，很多人都感到了震撼，特别是在西方，在纽约，在曼哈顿，一个中国人的歌声和中国人的歌词，但是却是一个国际的韵律。而且呢极大的震撼了很多西方人的心灵。（断线）
威廉王（00:31:34）
好像网络很卡哦，（唐平：对，没有声音了，卡了）哇，你估计会不会是……
唐平（00:31:45）
那现在我们先来看一下我们现场的投票的情况。我们暂时排在第1位合掌僧；另外这一位是灭共喵星人，现在得票是2774票，排在第2位，占比是30.2%，然后排在第3位的是喜山必胜，占比是11.8%。目前是1087票，加油加油，大家继续投票。
威廉王：是的，我看到有的战友在下面留言说，如何投票？我们的小熊，把我们的投票链接请发到里面，已经发到了，现在我们的文贵先生的连线好像被黑了一下。
唐平：
重新连线一下。
威廉王：OK，请我们的战友们现在踊跃的投票，又涨了。是不是设备设备被黑了吧，有可能。好，那在咱们调试设备的同时，要不咱们先……哇，我还以为他们投票也被黑了，吓死了。好，请大家踊跃的给我们10位音雄去投票，这个投票截止到我们冠军音雄演唱完毕之后就截止了。大家现在可以投票，有一点可以注意的，就是我们的这个投票是不记名的，然后可以重复投票，如果您非常喜欢某些音雄的话，你可以给他多投几票也是没有关系的。
唐平：好的，现在我们暂时出了一点点的问题了，那我们先放一下宣传片。
郭先生（00:39:35）
兄弟姐妹们，非常抱歉，刚刚回来，刚刚在咱们电脑已经被黑客一个了，看来今天晚上亏了备了几个电脑，今天我是音雄的动静太大，太大，所以说这个今天，我觉得大家做好各种心理准备，我刚才没说完，我再接着说一下，我觉得，当我们回顾2020年爆料革命和新中国联邦的时候，6月4号的我觉得喜马拉雅之巅这首歌绝对是历史性的，是我们中国人第1次在西方在美国由中国人自己，所有的创作这样的歌曲，而且他不是红歌也不是蓝歌，他是一个真正的民主的法治的听从上天之歌，当我今天坐在这里准备了一天，就是上这个节目的时候，我就是想我晚上想说什么，我一准备就不会说了，但是我一想到6月4号吧，就有点激动，就真是激动，激动了好多回，我今天晚上说就是要控制我不激动不激动啊，但是事实上我还是很激动的，那么今天的节目呢从西装到衬衣到领带，你看的我好像穿过，其实全是新的，然后今天是我们这个整个房间啊，所有都是重新布置的，一切一切都是新的，一切啊，因为我认为这是我是音雄的节目它不是一个盛典，它是一个盛世啊，它是开天辟地的盛事。那么今天共产党说，他说你们今天晚上这事搞不顺啊，领导下命令了，绝对不能让他把着我是音雄搞顺，包括VPN现在国内的战友们，你会深刻的感受到今天被劣质化的VPN，你几乎都看不成啊，可能是最被劣质化的视频，而一直会断啊，但不管如何今天这就是我们唐平和威廉王，我是音雄这个节目的最核心精神，就是不妥协就是，就是不害怕啊，就是不放弃啊，我觉得6月4号开始的我是音雄节目已经在西方和世界第1次开辟了中国人的声音，中国人的歌声和中国人真正的音乐，什么叫音乐？就是三个主要的核心，表达内心的感受和物理世界和生理身体世界的一个完美结合的表达的一个结果，感官的音乐的精神的，都听从于精神上的呼唤，大家都知道中国的红歌从来没有这三个什么感观的，发自内心的听从上天的，从来没有，都是听共产党的，完全是让你洗你脑的，那么我是音雄节目里面最代表这三个，内心的敬重上天的啊，发自内心的啊。而且是愉悦他人的，而是发至内心真实的。今天晚上将有这么多我们的战友，兄弟姐妹冒着生死危险，人类历史上没有唱个歌冒着生死危险的，冒着生死危险来到这来给唱歌唱给大家听，唱了一年了，今天战友们给我的兄弟姐妹们多多打赏，多说点好话，感谢他们吧，感谢威廉王，感谢唐平女士和我们的Qmay，所有的兄弟姐妹们背后的制作人，还有我们今天来参赛的所有兄弟们。谢谢，谢谢。
威廉王（00:42:51）
好，谢谢，感谢七哥。那在我们的总决赛开始之前。我是音雄2020年度第6名到第10名的音雄和两位单项奖得主将为大家带来一场音乐盛宴。另外还要告诉大家一个好消息，今天我们将从现场的观众中抽出4名幸运观众送出我们的GFashion沧海一声啸七哥同款战帽1顶，请大家千万不要走开哦。
唐平（00:43:26）
好的，那么我们接下来就有请我们第一位音雄出场，她是谁呢？
冠军的后妈（00:44:07）
七哥好，唐姐姐好，威廉王好，各位战友们好，我是冠军的后妈。然后我非常感激你们可以把我在音雄的赛场上每一集都留下来，可以让我每一次都有机会每周写一首新歌唱给大家听，我的歌是以日记形式来记录每一天灭共过程当中发生的事。然后今天要唱的这首歌呢，是一首关于就是在13天大战的时候拜登硬盘门的时候发生的，拜登和维尼熊之间的故事，这首歌里面会有两个角色，一个是拜登，哎呀不是，一个是亨特，一个是维尼熊。今天都由我来唱，我接下来就开始唱了。
唐平（00:44:56）
加油加油加油
冠军的后妈
（演唱）
郭先生（00:49:18）
太棒太棒了。
冠军的后妈（00:49:25）
我还可以说话吗？
（唐平：对啊，接下来就是你跟七哥说话的时间了）。
七哥，我我我，等一下……我从2017年就开始看你直播，然后从那个时候我就开始追随爆料革命了。我现在我愿意付出我的每一天，我相信大家都可以看得到就是，我也不知道我的方向对不对，我每一天付出我的所有时间努力，还有我能够做出的我的所有能力，我和其他的战友一起合作。然后希望我在现在的这个时间里，我可以全心全意的为爆料革命去付出，无论我的能量是有多大或者是有多小，我会尽力去传播，尽力去总结，然后尽力去把我能够听懂的东西写出来，或者是唱出来告诉大家。我的歌就是一个日记形式，我们有很多的口号，我也没有什么豪言壮语，我就是希望我们以后建国了，我能够真正成为一个自由民主国家的一个正常的公民，就是一个普通人，因为我知道在自由民主国家里面，普通人他是人权最大的，只要我不想去帮别人管什么东西的话，我应该是人权最大的，我想享受一次做一个自由的普通人是什么样的感觉。
然后在这个三年的时间里面，每一次您在直播的时候，我就会在直播的这边来看您，只要是您在喝咖啡的时候，我也在喝咖啡；您在喝酒的时候，我也在喝酒；您在，您在那里臭美换衣服的时候，我就会看完了跑去外面逛街去；然后您在抽雪茄的时候，我就没有抽雪茄，因为我没有，有段时间我也买了一个，但不会抽。然后我就，今天就是不一样，我居然可以真的坐在这里讲话，然后让您听到，我真的非常非常非常激动，虽然我今天还是不能让你看到我，我觉得好像这个对于灭共没有什么太大的帮助，但是我相信，只要我们真正灭共了以后，那个才是我们真正自由的，真正可以让自己和家人全部都安全的时候，我们今年一定会可以实现的。每一天我都在跟踪新闻，我相信一定能够做得到的，这个就是我现在想讲的。
郭先生（00:52:32）
我可以说几句吧，这个冠军后妈这个今天我特别特别激动，七哥今天得搂住，要不然这鼻涕一把泪一把的，就跟唐平似的了。咱还得搞节目，特别特别感动啊，你的所有的说的话和你的行为，和过去2017到现在，是我们爆料革命当中，可以说很多很多战友的一个共同的标准和经历，特别在今年4月份咱们这个GTV当时的这个开始私募的时候，很多战友第1次给我发信息联系，说的很多话，很多事情故事都是一样的。这说明了什么呢？像冠军的后妈一样，你这么年轻的一个女孩子，这个年代成长的，跟七哥有很大的代差，但是我们的目的和人性的追求是没有代差的，我们向往美好的生活是没有代差的，是一个人的本性，就像你参加我是音雄一样，他是勇气，他是表现，同时你最重要是你听从了上天的使命，你唱这个歌的时候很多人听了可能跟我感受不一样，我听了真的我觉得每个词我都觉得很感动，而且我觉得你在你唱的时候就是我在唱，而且我觉得它的寓意和它的韵律，和发自内心的感受，只有内心有追求、有信仰的人和追随了三年爆料革命的人才有这种感受，七哥和你我们很多战友都不是追星的，我们追的是信仰，追的是理想，所以说在这个当中你看到你的歌，听到你的歌，包括你今天的这个心情，包括我们所有战友们今天的心情，我相信你总得问自己，我为什么会这样，我这样值不值？我为什么这样？我在为什么？我告诉大家就是因为我们内心有个共同的目标，就是愿意向邪恶挑战，我们表达的方式不一样，去录视频，威廉王子和唐平他俩在这搞音乐的平台，唱歌写词，还有背后像Qmay这所有的人，兄弟姐妹们在全力的工作，我们不同的方式都是一个目标，就是灭掉共产党，灭掉邪恶，追求信仰的自由和依法独立让中国人过上体面的生活。冠军的妈，你的话，你今天所有说的话，都会成为我们中国人历史上最重要的，七哥特别感谢你，刚才你说的雪茄你是可以抽的，七哥也会给你的，你要我都会给你的，你喜欢的七哥都会给你，希望等我们面对面的见面，你摘下口罩来，期待着和你尽快的真人见面。谢谢冠军后妈，谢谢。
冠军的后妈（00:55:13）
谢谢七哥。
唐平（00:55:20）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1405/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1405/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 看看蛋糕，我这已经吃一块蛋糕，爆热，啊，嗯…超级棒、超级棒、超级棒。我这一看，好多战友给我留言，都要再继续讲外星人的故事，大家记住，外星人和鬼魂和灵魂，很多人没放一起说啊，咱是第1个可能是，实际是一回事。我不想让大家觉得我神经病啊，有时间再讲。但是大家千万别试去，到那墓地开玩笑，你们受不了的，我可试过，第1回没人过得了，概不负责啊，千万不要啊千万不要。嗯…还有一个，很多战友问我昨天那件衣服还有那裤子怎么买？很快就会，G-Fation会出来的，那还没完呢，logo也没放上去呢。另外一个呃…战友要问更多的一些衣服，没问题，过一段时间我多展示一些我在直播中穿G-Fation的衣服，好不好？呃…放心吧，G-Fation是咱们和战友之间的乐趣、啊时尚，以后更多地展示给大家。还有战友问了很多很多问题，今天还要让我直播，我真的没时间，兄弟姐妹们，我真没时间，我有时间一定直播，一定直播啊，感谢战友们的厚爱啊。我还得继续吃点，嗯…这个鲜面包，面食啊真是太棒了。哎呀真是兄弟姐妹们，有很多事儿咱们可以聊啊，但是看了你们那么多感人的留言，特别是战友们说到这单身单亲母亲、单亲父…单身父亲的事儿，我再重申一遍，兄弟姐妹们，把它当成快乐，你得到了你一个人的自由。哎呀come here啊，你得到了一种快乐，把它当成快乐，不要有责备，不要有埋怨，真的千万千万，把这事变成个好事，不要变成坏事，不要变成压力，很了不起很伟大是吧，你这么想你的付出才值得，否则对谁都不是公平的，兄弟姐妹们啊。有时间我再给大家报告、再聊，我得先喝点咖啡，咖啡。今天这个…What&amp;rsquo;s this one？Same one yestoday？呃…这还是鸟屎。这个也是咱们这个呃…战友啊这个姐妹，也是我的…是晚辈，我跟她爹好，我跟她爹认识，严格讲她爹是…是个很重要的人，不能叫认识吧，互相知道吧。呃…现在又成了咱们的战友，所以说这是子一辈父一辈，哈哈，哎呦父一辈子一辈。哎呀，好舒服啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1403/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1403/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 天哪，我现在闻着面包味儿，我要找啦…呃…，What time you make this Paul?Just now.Give me…Oh my god, Hot，哇哇，I like this.哎呀，这大面包啊就爱吃这新鲜…，啊…，So good！哇…哎呀，幸福的日子，真好吃啊，哈哈哈，好不好啊，兄弟姐妹们。Give me a coffee，Yeah。太棒了、太棒了、太棒了。嗯…当你看到这个面包的时候哇…这个味道，Thank you,Paul。哇…Give me coffee here, please. 哇…我就喜欢这种感觉，啊…我创建了裕达酒店，还有这个盘古酒店，我最幸福的就是啊到厨房去啊，然后呢就是早上厨师做的饭啊，我在那块吃点热东西，然后呢新鲜的啊真的东西，一切在中国就是真的啊，真的真的屁啊都爱闻，因为那是真屁，不愿意看中南城那帮王八蛋站在主席台上放的假屁。哈哈…哎呀，你说说你说说，弄点真的多不容易呀，啊啥在中国真的是…哇…真漂亮！今天的天，这中央公园是真漂亮啊，你看看你看看你看看你看看，你看看啊你看看，你看这个啊帝国大厦，你看这、这边凉台啊…，路德波切那次说：郭先生的那个露台十几米。他疯了。这是几十米啊…应该是45米乘以大概50米啊，45米×50米，最起码啊，大了，这是全曼哈顿第五大道最大的室外露台啊。哎呀真是啊所以我们要辛勤劳动，所以我们这家族基金啊…买这个房子是对的啊，他们也投资了是吧，我在这块帮他们赚那么多钱是吧。啊，嗯…但是我不拥有，不要拥有啊，干嘛拥有啊人生有生有死就不需要拥有啊，有使用的权利就可以了啊，只要你有使用这就挺好嘛，一样是吧。哎呀，就像有些人非得要拥有，干嘛要拥有啊？哎呀，热闹啊，听说昨天晚上有大行动啊大家听说了吗？还没看到是吧，我就别说了，等着吧啊。行了，我要赶快喝杯咖啡啦，嗯…昨天是晚上将近5点才睡的觉，我这是刚从安全屋下来啊安全屋下来。嗯…啥都不说了战友们，周末愉快吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1370/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月26号，尊敬的战友们好啊！喝咖啡喝咖啡喝咖啡呢，抽雪茄抽雪茄。呵呵，今天26号27号呀，26号哦。哎呀，这时间过得真快，这深山老林现在是最漂亮的时候，加上这个水，这个真是这个香港的运动叫Be Water实在太高了，这个看着水的力量无处不在，水质要干净，水的力量就是巨大的。水质要是能撑得住耐心，抵抗住火热炙热，水的力量就无穷无尽。我们的人呢是由水和阳光组成的，在这里呀阳光水还有这一切，组成了自然的生命，太棒了啊，这个金秋时刻呀。金秋啊，金色的秋天。红色金色绿色还有这个秋风扫落的树叶，成熟的树叶回归了尘埃，大自然呐！所以说没有什么比自然的力量再大了，没有什么比自然的漂亮啊，还有一个你听到这个水声，看到这个山上的树啊，真是太棒了。还有俺这头上戴的Gfashion，还有身上穿的Ffashion，哈哈哈，啥都是咱的。所以说自力更生对咱们爆料革命是真的，想战友们了，想兄弟姐妹啦！但是我们在战斗中啊，很热闹啊这些天、很热闹，这21天不直播对我来讲确实是个难度，但是文贵是一秒钟一分钟也不敢闲着。不经意间Gtv Gnews值大钱了。这Gclub每天的钱哐哐地进啊。敌人的诡计被咱一一化了。
哎呀，这个鬼子很狡猾，但是很下三滥，我们一切都是自然，兄弟姐妹，所以说享受着自然带来的力量，没有什么不可能，相信真实阳光的力量，用水的精神，没有什么做不到。兄弟姐妹们，加入Gclub享受我们的Gfashion，用心培育我们的GT v，大家集体参与把Gnews GTV做强做大。像水和阳光一样孕育着生命。我对苍天喝咖啡，苍天何以回报啊？忽悠爆料革命，佑天下苍生，庇护正义，铲除邪共，有信心吗？战友们，中不中？莘县阳谷县县搭县，咱走走看！啥都不说了，Fight for Hong Kong.大家今天别忘了下载那个歌啊，现在没排第一的在美国，在其他国家第一啊。兄弟姐妹们，别忘了别忘了啊，咱丢不起这个人哪，咱已经当第一了，不能当第二第三了啊，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，未来七八天更重要啊！唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月20号啊，尊敬的战友好，哎呀，这个昨天晚上，这个真是哭晕在厕所了，哎呀，这个一晚上没怎么睡觉啊，睡不着。这个我们的好莱坞的这个团队啊，这个写的这个歌实在是太棒了，这个音乐的力量太大了，太大了。原来啊，我觉得我知道、我懂，现在我觉得我狗屁不懂，这个音乐的力量太大了，共产党你不得不佩服他聪明啊，六七十年前，啊，这帮孙子就知道以歌洗脑，啊，就搞这个大外宣啊，这个家伙厉害的很。这个东方红太阳升中国出来个毛泽东啊，这歌，你现在想想这个洗脑力量有多大。北京的金山上出来个红太阳，昨天晚上，这个我深刻的再次体会到，tack dwon CCp,让我惊了一下子啊，这个以歌灭共原来能把全球这么快的连在一起，几十个小时，不到48小时席卷全球，超出我的想象，嗯，超出我的想象。
在我意料之中，没想那么快，这个然后呢，这个歌呢，最重要的事情大家看到了，昨天我直播当中很多美国人还有欧洲人、白人他们都不知道，他听的歌都是沧海一声笑，然后呢，这个再回来tack dwon CCp、tack dwon CCp每个人就是这个话就记住了。沧海一声笑严格讲咱还没有上线呢，现在还在做着其他版本。但是很多西方人已经是就把那个沧海一声笑，他不会说沧海一声笑中文的，他就啊啊啊啊啊啊，都哼了。
昨天我是第一次啊，出去到这个到这些公共场合，奢侈品店为咱GFS去这个去看一下，另外这个买了一些鞋子啊，一些今年的一些流行时尚啊，这个走出去。我确实感觉到世界在变了啊，昨天在LV店里面大概百分之六七十，基本上都是非洲裔在买东西。我昨天就见了两个中国人，啊，两个中国人，我估计这俩中国人很有可能也是知道我要去那里了，估计后跑去的啊。没买东西，就在那说话了，还偷偷的拍我。还有一个我觉得这是昨天让我震撼的，这真的世界被共产党改变了，就是你能感受到这个城市的死气沉沉，啊，真是啊，都害怕呀，没人呢， 啊。LV店还算可以，但是百分之七八十是非洲裔，这是过去从来没有见过的，以中国人亚洲也就是一两个。更让我震撼的事情，就是GFs是我这些年的想法啊，GFs这种风格在过去在美国我从来没有见过，不能说一次吧几乎没有啊，我没见过一次我穿那个风格，我也喜欢那个风格有人穿的，没有，啊。但是昨天，我在那个一个店里面就见了大概4个，就穿着这种衣服，而就是我三年前穿那个款他们在穿，而且我相信好多都是歌星啊，足球明星啊，那些人啊，体育明星啊，都在那穿着。
这个让我很惊讶，啥时候突然间啊，这会儿真的是在几年后的流行，跟咱几年前的这个这个想法，包括现在DFs放在一起了，啊，我当时把照片发给咱们这个集团的中心，他们说郭先生，你可能会不明白，几乎咱们所有的音乐制片人都穿着你穿的衣服，这点过去在好莱坞在洛杉矶杜很少的，几乎90%都是咱亚洲人给买了。啊，这就说明什么？我们对待GFs的判断是对的，还有一个就是，亚洲人的品位是牛的。另外一个，我昨天我这个看到苹果店门口排队的人呢，一样照样在排队，啊，这样我也很惊讶，大街上没人，苹果店人不少，就是科技产品的需要啊能证明美国科技国美国的这个经济还是很强大的，很强的。哎，这个国家真是太了不起了，实力就是实力啊。然后你再看这个，在病毒期间人家这个穿，还有这个生活，你真的感受到这个国家实在太牛了，太牛了，规规矩矩振奋人心，创意、设计、科技产品还是，啊，没有停止，没有停止。
这个，我昨天回来以后，我做了好多好多事情，都快要睡了，昨天上安全屋放一缸水，我说泡一泡，啊，洗个澡，刚想把手机放外面去，这个洛杉矶好莱坞团队说，郭先生你要准备好啊，用专业的耳机听，这个妈妈这个歌做出来了，我都光着屁股呢，赶快把那个音响连上，我就是听。我想他能怎么着，我唱的歌，这个歌是可以说100%是我写的词，头两天我给唐萍妹妹说了一下，唐萍又发给我的词，那词太长了啊，我觉得不行，也是我写的，他们又发给我，我都忘了，后来我就在半夜里，他们说你赶快唱两嗓子。我也是睡觉了，我又起来穿上睡衣就站在这儿，就喊了几嗓子啊，然后把词99%都删了，我就用了三句话啊，我说就这三句话吧，啊，就这么唱，就给发给人家了。人家都在听的这个时候呢，人家就觉得人家有创意了，人有创意这个团队太牛了，就是人家就是很兴奋都不行了啊，就现在跟咱跟咱们合作写歌已经兴奋到不行了，然后呢就是一直写，昨天这是第一个版本来了。我在那儿躺着呢，一嗓子我一下子眼泪就出来了啊，我相信所有战友你们听到这歌一定是这样的，我现在一说就浑身起鸡皮疙瘩，这一嗓子就把我眼泪就喊出来了，啊，我这、然后接下来往下听就受不了了，这个、这是继我老娘过世以后啊，我是最激动的一次，嗯，一发不可收拾了，这下子在浴缸里面啊，这个人呢，我说什么情况下才流泪啊，我真实的感受的就是痛失亲人，还有一个就是思念，思念啊，我相信任何外来的力量都不会比这两种力量大，因为这是发自内心的啊。
这个我在看守所里边看到几十个人被枪毙，啊，也有人嗷嗷的哭的，那种恐惧的哭啊，干哭也没眼泪，他是恐惧是外来的力量，我也看到被打的嗷嗷的哭的，我看过这个在看守所的女的啊在里面喊，这个在里面喊，这个64是中国人的希望啊，64是这个中国人的未来啊，然后被拉出去拿那个，就是当时那个清风管教所，就是那个外面那个藤子拧成一起的啊。然后上面有个铁丝就往女的身上抽啊，那个女的嗷嗷的哭啊，我们从那个笼子里往外看，抽、哭半天，一会就没眼泪了，它是外来的，啊外来的压力。我也看过毛泽东死以后啊，我给大家说过我娘在那哭，然后呢，我问我娘为什么哭？她说是思、想他的爸爸了，旁边很多人哭都是光喊不掉眼泪，啊我深刻的感受到痛失亲人的，哭啊，是你控制不住的，啊，真是昨天哭了这是一遍又一遍，我听了大概30多遍吧，我给这个团队发了个、在浴缸里边我发视频，我说你们真的是快把我给干掉，太棒了啊太棒了，所以让我再次体会到音乐的力量。昨天可以说是一个不平凡的一天，让我体会到美国科技的经济的强大和实力，让我感受到音乐的力量，以及与战友先分享一下，我去健身去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1314/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿嘿 早餐早餐啊，今天是，这个是最新的啊，昨天直接从咖啡厂拿来的咖啡。我的亲娘来，这种味道战友们真的是没办法的。（郭叔飙英文）。这个简直是，这个这个，我真的不知道该怎么用GTV能把咱们的这些这些东西能分享给大家，大家你们看啊，就是说，现在我是歌星啊，我是歌星。哎呀就这么闻，天呐天呐我要脱衣服了当众脱。（郭叔又飙英文）这个是太棒了，然后呢，我说早上啊，你看大家看到这个，我要吃一个，先吃个这个。嗯啊，哎呦。哇这也是刚刚烤出来，战友们就这个新面包我最爱吃，哎呀，然后我太喜欢这种感觉了。嗯，然后。然后喝一口水，漱一下口，咖啡从嘴里面一定要然后再吃这个面包啊，嗯，嗯，所以说兄弟姐妹们，美好的生活啊。从早上开始，我这是已经是了，刚才已经工作了两三个小时，跟战友们连线，然后现在坐在这儿，开始喝咖啡吃面包，今天不锻炼，所以说特别特别好。太多好消息了。战友们现在好消息像重锤之雨一下就忘了什么是锤了。
现在路德路波切搞的重锤重锤这些都不知道锤了，一堆锤落下来都没人在乎了，世界已经彻底改变，一切都已经开始，谢谢OK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1271/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在吗？我在厨房里偷偷的吃面包，头疼喝咖啡，现在在楼上。是啊那是。今天早晨看了。特别。
如果我还不吃了，我也大概8, 我也吃一个吧。这是一天的，但是每天其他都没有了，但是咖啡太棒了。你该谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1175/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1175/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗯，接着我再来一段儿，接下去还是6月15号啊，这个就是说，啊昨天，我们由于咱们在新中国联邦刚成立啊，资源和人员啊，还都缺乏，所以说有些事儿还是错误的，这个我昨天盖特上发出去的那个，关于招聘啊，副总理，副部长这完全是错的，6月11号我曾经给那个群里边呢，我发给他们说我千万没有招聘副部长的副总理的。我们的老顽童兄弟呢，就把他的自己做主啊，就是副部长了，结果我强调改变以后这个信息发到另外一个群去了，结果他就没有分享，老顽童兄弟就自作主张搞成了副部长。哪有招聘副部长的呀？啊，这暴露了咱们这个管理上的漏洞啊，那么这个事儿呢，已经是改过来了啊，稍后会公告，向战友们道歉。这是我们新中国联邦啊，这回的应聘，严肃认真，严肃认真，不分种族啊，只要能满足条件的都可以来啊，希望所有的战友们踊跃来报名啊，上面有Email，而现在这两天我已经从昨天说了好多。很多我们华人，优秀的华人，意大利出生的，英国出生的，瑞典出生的啊，还有在这个这个塞浦路斯的，俄罗斯的，当然美国加拿大的大概70多名都是非常优秀的，在海外出生的华人。多种语言啊，有的是，其他国家是母语，普通话是读，这个是第2种语言，形象良好，教育极高让我深刻感受到中国人在海外的这些精英们太多太多了，而让我深刻的感受到咱们真的是中华民族太优秀了。啊，我对新中国联盟未来的团队，我对新中国联邦的所有的战友们的这种参与啊，充满了这个感激和希望。我相信中国联邦会有一批一大批世界上的精英和人才啊，太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1153/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1153/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，你们都知道我喜欢花是吧，我超级爱花，我这个男人就是爱花，你看，多漂亮哦，我一看到花就兴奋的不行，你说我是不是大老爷们就爱花。太美啦。发微信，但是今天我要给你们看一个超喜欢的花，两个花，看这花了吗，金色的，哇塞，好漂亮这个黄黄啊，你记得我那个黄夹克吗战友们，那黄夹克就是这样子的啊。太棒了，太棒了，哇，还是双花咧双花咧，爱花的男人你说是不是花心呢？还是双心，哇塞，我这一心二意啊，从来就是不是一心一意，哎呀，没办法是上天造就了郭文贵。就这么个人怎么办呢？开玩笑啊，开玩笑，就是今天我和我们的设计大师们，我们有个超级设计师团队，每天都是搞设计啊，G翻身G翻身，结果呢，我们里边啊有文房四宝，还有我们的这个这个运结，还有我们的这个CC嗝屁啊，CC嗝屁股大作大作，还有我们的总策划师文喜啊。还有我们的文成成啊，还有我们的文风文西文化啊，哇哇塞，厉害着呢，就找这个就找这个就找这个黄啊。嘿嘿我刚才发现竟然有黄玫瑰，你说我要啥老天给我啥，苍天哪，大地呀，你们太公平了。
好玩儿好玩儿好玩儿，太幸福了，嘬，嘬，嗯，美。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/996/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/996/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
吃饭了、吃饭啦！哈哈！
这是高空、高空午餐，而且是农家菜、农家菜，农家菜呀！
今天没穿西装，所以说呢，即便污染上也没事儿，这能洗啊。有些时候，你要穿西装的时候，那西装洗一次，麻烦大了去了，特别特别麻烦。
所以说……先吃这个，大家看到我吃啥？看看啊！腌鸡腿，馍馍、馍馍噢。而且是什么？最土的最土的加拿大面，腌鸡腿，就这么简单。
坐着几个亿的飞机，吃着咱们最土的馍馍。大家可以看到，放这个（包装）纸不好。然后，咱这穷人呐，没钱呐！看到没有？自己家的山东的豆豉辣椒酱，反正我自己吃，我就放这儿也无所谓了。
腌鸡腿，嗯！太好吃啦！哎呀！刚才看了好多文件，看得我头昏眼花的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！这啥日子啊！空中漫步，空中鸡腿，哈哈！我这没人儿给报销哦！哇！太棒啦！
雁平啊，我这吃不了这两个，这些我可吃不了。哇！在空中吃这个，感觉太好了。
拿那么多？多九个鸡腿，天呐！咱必须都得吃了啊，不要拿回去呀！
这美国人呐，从来没有吃过玉米面的大饼子，还蘸大酱，还有熏鸡腿，这是什么感觉呀！你说这是啥感觉吧！太棒啦！没办法跟战友们分享。
今天外面……噢！my God！你看那边，正北面，一个、两个……飞机在并行的时候，那感觉太棒了，太棒啦！
你看这是我们家厨师腌了两天的鸡腿，哇！带那么多鸡腿啊？咱们得吃光它，等一会儿，现在还不要，等一会儿吃完地。你先吃吧，太棒了。
盘古酒店，被评为世界上最高级的第三，第三酒店啊！结果，酒店的创始人坐着私人小飞机，私人小飞机，在空中吃着中国最土的东北大酱，辣椒酱，还有东北的大饼子，大饼子。然后，吃着日本人给熏的熏鸡腿，嘿嘿！这是什么情况？
嗯？什么叫品味生活？你喜欢的，对你最好的，又不骚扰别人的，又能让你带来享受的，这就叫做品味生活。其他都是装的啊！都是装的。凡是那种仪式化的东西都是假的。我最讨厌那种仪式化的东西，不要仪式化，仪式化说明你不自信。但是，不仪式化，首先得建立在和谐的基础上，你得和谐。
这鸡腿——天呐！所以说……这厨师太棒了，太棒啦！这玩意儿，你说你（如果）带个三明治吃，（那会）是什么玩意儿？
再给我半拉饼，我看我今天有点儿搂不住了。绝对没晚饭了，再吃晚饭，这儿就要命了。
战友们，吃任何东西的时候，眼睛！眼睛就是第一个品味你这食品的。所以，“色”必须好；第二是“味儿”——是鼻子；然后是你的嘴，嘴尝到之后是舌头；然后进到你嗓子以后，是你的感觉；吃到你肚子之后才是影响。
然后是你的嘴，嘴尝到，然后舌头，然后进到你的嗓子里的时候是你的感觉，吃到你肚子的才是营养，所以色、香、味，这才是关键，不能光为了吃饱而吃饱。哇塞，这大飞机！天呐，你看对面现在几个飞机你看，平行那个，看到没有雁平？大飞机，看到没有？那全是军用飞机。看到了啊，这下面还俩呢。哇，太棒了！好吃啊，太好吃了！所以今天啊，俺做了个决定，就吃鸡腿，讨厌吃三文治了。哇，哈哈哈。我要再……给我拿俩鸡腿去。
亲爱的战友们，你看这个飞机稳到什么程度，你看看啊。这感觉，这是我的办公桌，那边是卧室，然后呢，就这种飞行，是吧？确实，有时候想想啊，你说我这生活那么好，扯啥犊子啊？别扯了吧。但是，人不是为这活着的，上天给每个人都安排了任务，你不能忘掉你的任务，忘掉任务就完了，想想都幸福。
这么多在天上飞的飞机，有几个人相信上天的任务啊？我相信。
今天早上，华盛顿、欧洲的朋友，说Miles你太厉害了，昨天他们都说“Miles，你要直播，伊朗打伊拉克了，打伊拉克的马萨德基地了”，我当时告诉他，我说它一定会打的，但是不会杀你人的，甚至不会杀几个人的，而且一定要提前通知你，“我要打了，你们躲躲”。我说都是共产党的，独裁国家、流氓国家的一贯手段，怎么样？我说，但是是好事——哇塞，天哪——我说是好事，伊朗要平息在内部它所操纵的民意，它所操纵的民意，它所欺骗人民的后果。
这个真的是苏莱曼尼挺可怜的，临死了吧还被这些老板消费一遍，拉仇恨，拉美国、恨美国，贫富悬殊，伊朗的鸡蛋已经1.2美金一个了，通货膨胀，伊朗的钱已经不是钱了，网络控制。这些事跟美国一毛钱关系没有，你恨美国恨得着吗？你恨得着吗？诶，老百姓他就信，竟然有很多伊朗富豪们，全部要回国去，要参战，要打美国。
昨天你看到你们老板咋表演得了吧？打美国提前给你通知，哥们我要打了，快躲躲啊，我必须打，几点打，再一个一定选在晚上打，然后呢不能赶在川普总统睡觉的时间，快睡觉的时间，不能要睡觉。然后呢晚上那个灯光火石的，火光电石的那个情景得弄出来，这比拍电影还要，摆道具，搞灯光，弄音响，搞录像，你看到没有。网站上“啪”推出去，“啪”开始放，“啪”录像，多角录像，然后“啪”外交部外交战，然后第一波、第二波，最后突然宣布，我们还是愿意跟你谈的。
很简单，我昨天告诉这些朋友，我说记住啊，这是美国有史以来跟伊朗最好的坐下来谈的机会，伊朗打你们就是想跟你谈，不杀你们的人，平息内部积累的、操控的、拉仇恨的，转移内部经济问题的，转移内部贪污腐败的，真正的所谓的这些内部问题。然后想利用这个事跟美国坐下来谈。更重要的，要给俄罗斯、要给中国看，来武器，来钱。
这种流氓手段对谁它都是流氓，流氓不仅对敌人流氓，它对自己老婆孩子、自己爹妈它也流氓，它对朋友更流氓。所以你看，骗钱，互相骗，互相敲诈，然后让中共，让俄罗斯出来“哎呀，不要打了，不要干了”，我们要说说话。我昨天我就告诉他，竟然有朋友跟我说，政治家说“哎呦，失控了，失控了”。呵呵，天哪！伊朗和美国打仗，要开战的话这相当于这鸡腿砸我的嘴，哈哈，看到了吗？就这结果，就这结果。鸡腿砸郭文贵的嘴，你就是送上嘴、送上门来了不吃你都不行，就这么简单。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，伊朗和美国要开战，跟美国开战，那个代价大到，那不是自杀，你想自杀都不行，基本上你就是死死，死不了，活活，活不了，那是开玩笑吗？所以说，美国总统本来准备开记者招待会呢，结果，得，回去睡觉，你演吧，老子回去睡觉。
欸，南斯拉夫的时候全中国上街、抗议。89的时候都抗议，王岐山人家在美国买了一堆房子，南斯拉夫的时候，中国向外转移资产最多的时候其中一年——南斯拉夫大使馆被炸， 往美国增加的移民最多的一年。
再来一个。天呐，吃了几个了？我的天，一二三四五，五个了，天呐。所以说，战友们，这个世界上最可怜的就是草根，最可怜的就是穷人，你看看这被操纵的。
结果人家苏莱曼尼将军全家都是美国护照，在美国居住，在中央公园，在纽约，就在我家楼上，结果伊朗的这些人要去为他献命，滑稽不滑稽？可怜不可怜？
所以说，今年是中国的又一个庚子年。无论是八国联军和中国之战，无论是当年鸦片战争，第一次鸦片战争，无论是庚子年大跃进，三年最艰苦的苦日子死了几千万人。这到了第四个庚子年，2020年灭共革命。
我看了一份报道，这个报道定义非常好。到目前，全世界唯一的提灭掉共产党的就是我们爆料革命，郭文贵和战友们了。正在进行中，还在目前要灭掉共产党的就我们一个，一家独门独创、独门生意。哈哈！到目前还没有人敢说。
有反共的、有揭发共产党的，但是提出灭共的，我们是第一家，就是爆料革命和战友们。还在进行中，灭共的就我们一家，没第二家。所以这个什么火鸡龚、鸡腿潘、什么东京爆协、郭宝胜、傅希秋、孟维参、熊宪民这帮孙子，你就别想了，你就别想了，这个你就抢不走了。
雁平、雁平，还有饼子吗？
雁平女士：有
郭文贵先生：给我来一半啊！今天控制不住了，失控了，失控了，享受人生。啊！到得意的时候，就得享受享受。高兴的时候，你也得高、你也得表现出高兴。不高兴的时候你也得表现出不高兴。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，结果是再一次的证明了我们对中共的判断。所以说我告诉这些朋友，我说共产党给我们又送来了。天呐！这绝对不能吃一个，你那半拉，你必须要吃了。
雁平女士：拿来吧！我去吃，我那个酱去。
郭文贵先生：对啦！去吧！谢谢谢谢！
雁平女士：这个啊！我拿走啦！
郭文贵先生：拿走拿走，谢谢！走吧！又再一次证明了，我们对共产党的判断。共产党以为把中东的火能点起来，自己就躲起来了。不会的，我告诉咱们的朋友，最后所有的美国人都会问几句话？伊朗的钱哪来的？伊朗的油卖给谁了？他们是怎么做交易的？大家会看到，最后火一定在北京点着，中南坑点着。主要是对中共的，这回美国人可不傻。
结果，我昨天下午说的那个话被人传给了好几家媒体。我还不知道呢！我在飞机上，一定会有人报导的。太有意思了。想吃点吧！我知道战友们，你们现在都在咽吐沫呢！现在是开冰箱门去了吧！去厨房拧火去了吧！馋了吧！饿了吧！都想吃鸡腿是吧！
此鸡腿非彼鸡腿呀！鸡腿潘经过这些天的表演，大家搞明白了吧！没那么简单吧！在路上王雁平问我，你早就知道细丝恐，他的背景啦！那你还让他来喜马拉雅。我说你傻呀！我从第一天爆料就说过，不管你是共产党还是非共产党，你哪怕王岐山说，你现在跟我一起来灭共，我都跟你合作，只要你灭共。你敢接近我，你敢来害我，我就敢面对你。
没有与敌周旋的智慧和实力灭什么共啊！战友们这是基本的逻辑，对吧！哎呀！真香，玉米面加上烟腌烤的鸡，加上咱们这个大酱，太棒啦！打死也不吃了，太多了。我的酷爱，最好的茶。我可不敢拿这个擦嘴了，就是原来拿这个擦嘴加上抽雪茄，把我的口角造成了口角炎。抽雪茄、说话多再这个伤害。看看我这茶，我这茶太棒了。哇哦！你看像黄金的金色一样。哇啊！舒服。
所以说战友们好日子、好日子。是吧！我要近一点，中不中！中不中！因为这个飞机上还是有很大声音的，所以我带了个麦克风。谢谢啊！吃完了，太好了。餐巾纸来一份。
哎呀！谢谢谢谢！这茶真是太好了，可能我要加点热水要好吧！谢谢！真好！简单的生活啊！咱这是简单的生活。所以说不摆形式，不奢侈。像十八大领导一上来一样，两菜一汤，重大接待四菜一汤，出门红绿灯，不允许封路、戒严，关掉各种会所俱乐部。
不允许封路戒严，关掉各种会所俱乐部。要和老百姓平起平坐，要到街头吃包子，是吧？很平民，很平民。
我今天穿着裤衩子，穿着小裤衩。没钱了，裤子也买不起，只能坐在这种私人飞机上穿着裤衩子啦。但是不需要你们给我钱买裤衩子，没这意思啊，是吧？你说说，你说说，你说说，我站起来咧。
所以说战友们，这种简单的生活向战友汇报一下，简单的生活，简单的生活。然后大家看到这是我要睡觉，这是睡觉的卧室，看到了吗。这是睡觉的卧室。我得了，一会我要睡觉的时候我就这样开着吧，好不好？中不中？打呼噜？我还真不打呼噜哎，我还真不打呼噜。你说这可咋弄咧，是吧？这就是卧室，这个大床现在是这样，合上是整个，整个合上，整个合上呢就可以。看看战友们，整个合上以后连上，四个人都行，四个人睡都行。所以说这个卧室是这个飞机最喜欢的地方。上飞机睡觉，门一关门一关上，而且是大家看看，你看后面，墙都是马毛，马毛，隔音。这是爱马仕的皮子，然后呢这么大一个床可以看电视，卫星电话应有尽有，是吧？很舒服很舒服很舒服。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱也买不起787啊，是吧？咱就买个小的吧。但是呢关键问题，钱是咋来的？钱是咋来的？你老天天在天上飞，你说你那钱是偷来骗来的，你说你能安心嘛？
看看这个，你看我要看下下面，大家看看啊。看不清楚，你看看，大家看到了吧？现在是到了「约克」靠近加拿大的地方，你看下边。
所以说这是个办公桌，这是我办公的地方，这是办公的地方。我就经常吃完了在这儿，把脚往上一放，然后在这块学习、工作。
然后你看到我这个皮子，这都是我设计的，你看这皮子了嘛，软的啥样你看。然后上来，舒服吧？这后边都是爱马仕的皮子，这都是。午睡了午睡了，我就过着孩子的生活，到中午就是睡觉。
再见了战友们再见，随时向你们汇报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/942/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/942/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
都在准备着为这个香港法案提供一些证据材料，接下来呀，我会再去建一个咱们的老战友啊。老战友，然后今天会跟他一起开几个会，今天下午呢，我们也会准备啊，几个特别的听证会的证据和材料。
啊，真是太棒了，今天你们也太美了，没办法向大家，这是用这种传达回去，纽约早上啊，中央公园啊。阳光进来，这种感觉太美了，安静整个城市特别的环境，因为人还没起来呢，然后是阳光，然后中央公园。啊，有点微微的冷，特别的舒服，祝所有的战友们都有愉快的一天，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/901/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 哼哼，亲爱的战友们好不好啊？这个颜色跟这很配啊，咦··感觉特别好，哎呀，太棒了太棒了，欸，这个西装今天配这个新领带特别好，配这个画啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月28号，文贵因为今天上午刚发了郭文说今天不直播，因为今天太多会议安排了，现在马上要直播，抱歉啊，因为有几个情况希望跟战友通报一下。
第一个大家要记住，在过去或者是近期，特别是近期，有明显的你的网络被黑客，手机被黑客，包括你接收到被威胁的信息，比如说用Message啊、WhatsApp啊，或者说在你直播或在你对外的视频下边的留言五毛，还有一些威胁的话，要杀你全家呀，要弄死你呀，还有一个就是说警告你呀包括你家人，包括战友的家人受到了安全威胁的沉默的不说话的被请去喝茶的，请战友们把这信息发给我们的战友木兰传奇和Sara这都是可以的，或者在郭媒体Guo Media的私信里边给我留言。
亲爱的战友们非常重要，非常重要，因为现在美国有一些部门非常想了解这些事情，而且当你有一些这些留言的截屏以后，带对方人信息，美国会对这些进行调查。目前来看我强烈怀疑都是由吴征、孟韦参韦石、熊宪民、夏叶良等这些人搞的，我们要美国政府一定要把这事情查清楚，因为大家已经看得很清楚，他们和韦石和吴征之间已经是紧密相连，包括French Wallop、Michael Waller紧密相连，而且很多战友都受到了威胁、恐吓，所以我们一定要把这个查清楚，我们要紧密地合作，大家不要沉默，不要忍受，一定要行动，行动就是要把这些信息发给我们，让我们来给查清楚，还事情的直相，我就不相信美国查不清楚这些人的高阶高大伤害，现在我们务必不要沉默要动手，这是第一个问题。
第二个问题大家现在看到了，从Spalding将军、Kyle Bass、班农先生以及多个的战友在不同的阵线和我们一起反共，刚刚的郭媒体推出的郭文当中视频就有一个叫Gingrich，美国众议院前议长金里奇的视频和他最近的采访，大家要高度关注，到他的推特下面去支持他。大家都知道金里奇是美国政界的传奇人物，受法国欧洲的文化的熏陶，此人是个自由派，当年创造了无数个传奇。
当时最核心的事情，也就是共产党在克林顿总统民主党时期拿下了所谓的奥动会和WTO在布什总期间，就是中共最得意的时候，在那个时候这个众议长金里奇是在政界呼风唤雨的时候，并且改写了美国40年的历史，众议院和参议院一直被民主党控制的这种政治局面。最后由于改变了众议院的席位，共产党在美国的蓝金黄被彻底打败，所以当时金里奇议长有两次所谓的丑闻出来的时候，包括他受到重创的时候，我亲自的听到中共的最高领导人江泽民同志在内部讲话，不是面对面啊，别人是当时放个语音让我听的，江泽民当时说：哎呀这是给我们最大的礼物啊，你们工作做得非常好，这个金里奇对我们威胁太大了，我们要抓住克林顿总统和我们的紧密的政治甜蜜期，不可错过，但是金里奇是我们的威胁，金里奇被干掉了。
当时我记不太清楚了，好像是他一个是非常法使用赞助者资金，据我所知那个当天给我看的安全部的人员当时说就是中共给美方提供的信息，说金里奇非法使用了所谓的当时的政治捐款的资金。第二个就是他个人的性丑闻，性生活的问题，生活问题，也是中共向美方提供的信息，实际上共产党参与美国内政早已不是什么秘密，我相信美国政府知道。
现在往回看金里奇议长当年所谓的非法使用献金的丑闻和个人生活丑闻，在最关键的时候包括曾经要准备选总统，包括当时蓝裙子案时候，最核心的几个丑闻都是中共提的猛料，中共干掉了金里奇这个传奇人物。现在看到金里奇议长已经我认为是最清楚的表明了美国绝对只能和一个没有 共产党的中国、没有集权主义共产主义的中国政府和人民打交道，这是他第一个说出来的，第一个非常明白说出来的。当然了班农是另外一回事，人家是另外一回事。
第二个说出来了中国人和美国人绝对是美好的，没有任何理由去干仗，但是和中国政府是绝对有问题的，同时说出现在的集权和现在共产党的作为，和现在共产党对美国的威胁是美国的第一大威胁。第三个明确说出来了共产党共产主义在中国不灭，美国没有任何和中国打交道的原因和理由，而且不仅脱钩要想尽一切办法干掉这个邪恶的共产党。大家可以去看一下金里奇先生的演讲，在American(American Thought Leaders)采访，非常棒，在American(American Thought Leaders)还采访了Spalding将军，又采访了金里奇，我认为这个节目太棒了太棒了，大家高度关注金里奇。
最后一个我想说的事情，大家一定要注意最近你们的手机、你们的电脑、你们的E-Mail一定是很大可能是被攻击的，特别是现在走在前线的爆料战友们，这全部都是由吴征、孙立军、王岐山、孟建柱、孟韦参和熊宪民干的，务必小心亲爱的战友们，我今天就是紧急性的爆料，紧急呼吁战友们合作，一切都是刚刚开始，谢谢。
我今天已经为大家祈祷过了，我就不祈祷了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月2日图桑报平安</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/814/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们号，现在是9月2号文贵在美国的亚利桑那州图桑向大家报平安直播。
今天是报平安直播，没爆料啊。
大家在这儿能看到，前天我直播的时候后边很多的仙人掌树，和很多的花岗岩石形成的山脉。所以说亲爱的战友们，这个地方的情况我没有办法一一向你们分享，大家可以上网查一查亚利桑那州。来亚利桑那州的路上就途径美国的沙漠叫51区，就是研究外星人的军事基地。同时在这个地方有很多美国秘密地点，军事基地，美国很多的飞机飞行基地在这儿。据说美国离天最近的地方就是亚利桑那州。同时，藏着美国军事秘密的地方也在亚利桑那州。同时美国军机的训练最多的也在亚利桑那州。我们来的时候能看到很多战机，各种F15，F16，还有各种美国先进的战机。但是没看到B2。B2偶尔在这儿飞，大多数时候还是在加州。所以说这个地方的军事基地和导弹基地特别多，导弹基地啊。
大家知道吗，美国的几个导弹技术的核心和发展和美国导弹技术研发基地，几乎都在这儿。我到这儿来呀，说实在话，主要是参加几个核心的会议，见几个牛叉的人。还有我们有几个重大的行动，跟这里有关系。本来我要在我去的地方直播的，后来由于美国的军事，各方面的严谨呀，都不允许直播，我估计那样直播了以后，北京就直接就关大门了，害怕了就。
这次来亚利桑那州让我很惊讶的。我觉得全世界我哪儿都去过了，没有我不知道的地方。我给大家说过，过去在中国的时候，我想吃啥，我马上飞机吃去。哪儿没去的，我一定要去。我就想过有一天，我开始我的革命生涯的时候，我再也回不了中国了，或者被杀害了。所以中国的地方，好吃的好玩儿的想去的地方基本都去过啦。全世界也是，飞机反正我说飞哪儿就飞哪儿。我要把全世界想去的地方想看的我也都看完了。万一要是牺牲了，咱也了解这个世界了。所以说世界上我觉得我没去过的地方，没看过的东西，不多。或者我想去的地方，或者世界上有标志性的地方，我没去过的不多。欸，亚利桑那州让我对我自己开始怀疑了。我竟然没来过亚利桑那，图桑。
几个月前，咱们的合作者，本来就要让我来这里。哎呀，我说大沙漠的就别去了，换个地方吧。就换到了美国的黄石公园。那里边也是美国的金融人物啊，大咖啊，神秘人物最多的地方，到那儿去开会。就没来这儿。这次呢一定要来这儿，因为工厂基地，技术核心，人都在这儿。就来啦。在飞机上，从华盛顿飞过来，四个多小时。还没落下来的时候，从51区过来，在飞机上，班农先生还有团队人员给我介绍亚利桑那州，图桑的时候，我真的很震惊。然后下来以后，飞机呀，战机呀就这么飞，真是的，这个地方的空气能见度超级的好，超级的好。能见度到什么程度，我真没法形容，看得太远了。然后这里边有几个最重要得山脉。这个山脉很有名。也就是印第安人过去在美国得三个大家族，三个首领，三个将军，这是其中一个。后来是墨西哥人跟印第安人得战斗呀，后来是和西班牙人得战斗呀，和白人的战斗呀，最后是被美国人给占领了。他们说是买的，买了以后违约占领的。所以这里是印第安人还有这个地方的文化，是一个独特的文化。这个州过去基本上没有政府，基本上美国美洲犯罪的人或者说是一些想干什么秘密事的人，都在这儿。大家以为这沙漠就是我们中国的敦煌呀，中东沙漠，完全不是那么回事。这个地方实在百万年前形成了全花岗岩的山。所以大家看到那个山上全是花岗岩，我最喜欢花岗岩了。都在山上就像鹅卵石一样堆起来的，大的，在山上。
然后这个地方山上自然生长的叫仙人树，仙人掌树。这里的法律保护仙人掌到什么程度呢？你要砍掉一个树要蹲监狱25年。然后这地方下雨很有意思。我们前天出去，一场大雨就在山脉上，你看过去。昨天又在山脉上，在下雨之前，有雷劈了几个树，在隔壁有大树林，劈了着火，然后跟着雨过去，就把火给灭了。你去看啊，这里当地的树，就像橄榄树一样，无数的到处的仙人树，天高云淡，花岗岩的山，非常干净整齐的马路，基础设施极好，极好。然后人非常守法。
这个地方给我的感觉就是非常戏剧化，非常戏剧化，非常神秘化。
就是在我这个酒店的对面，就有个叫B2 的地方，就是美国也是人类最早的研究人们如何在缺氧的情况下进行生存。有个叫B1，就是人类研究缺氧的，在有限的水果情况下如何让你活下去。后来就研究上月亮上火星基地就在这儿。大家看过很多电影，就在隔壁。那个地方就是整个B1和B2几千个Acer ，整个那个地方就是他们军事方面管的。当然就是私人发展项目。非常地棒。
这个地方是世界上对太空的研究最厉害的四个人，不是三个在这儿，四个全在这儿呢！四个全在这儿！整个太空技术，太空望远镜，太空的武器研究，这里是全世界第一。导弹基地，导弹技术，这里全世界第一。飞行训练，飞行空间最好，这里全世界第一。网络发展，网络黑客，还有现在的太空通讯网络方式，这里都是创始者。所以这个地方不是一般的厉害。
这些年来，很多纽约人和芝加哥人他们在中年老年或者说他们想创业，最多喜欢去的地方之一就是亚利桑那。
这个地方是美国唯一一个州吃的最好的地方，餐厅。我当时很惊讶，来了就去吃吧。结果一吃，就用这里的树烤的牛肉，就是这里山上的牛，烤的这里的猪肉，烤的野鸡，说实在话，我这过去到美国来什么东西都吃过，这个美国的饭，除了外国餐厅之外，美国饭太烂了。但是有些外国餐厅，日本餐厅啊还是非常好，也有部分中国餐厅很好，还有法国餐厅，意大利餐厅。但是美国当地的食物太差了。可是我在这儿吃了近几年来最好的烤牛肉，最好的烤鸡，最好的烤猪排，我又吃了最好的墨西哥餐厅。太好了，比我在墨西哥吃的还好。然后这里还有很多餐厅没吃。这里太多好吃的了。
然后我去看了现代的房地产开发，具有特色的房地产开发••••••（凯琳进来说对焦有问题）
所以说战友们，这里的餐饮呀，食品呀特别特别好。这里的建筑基本上是地中海的后期风格，他们这里叫成墨西哥风格，但是受地中海影响很重的。建筑风格太好啦，但是温差是极大的。在外面，38度，39度。像刚才我在直播我必须坐在里面。我现在开着窗户呢，机器放在外面就会被热停。所以说我就在里边直播。
所以战友们我到这儿来感受亚利桑那这个地方真的是名不虚传啊，名不虚传，这个地方真的是太厉害了，太厉害了。
我还有一个感受是，这个地方真的是证明了美国这个国家的强大。就是这个地方保护的，和基础设施，守法程度太好了。就在墨西哥这么近的地方。这个地方大概百分之四十五到五十是白人，剩下的百分之四十五到五十大概是墨西哥人还有其他的族裔吧。
在这个地方能看得出来美国的基础设施太棒了。这个地方是共和党极右派的大本营。这里是支持他们右派的基地。这个地方政府很小很小，每个人都有枪，政府基本上没什么作用在这儿。跟没政府差不多。但是这个地方的交通规则，这个地方的人的秩序，真是太棒了。有些五星级的酒店在这里好多家，营业额都是极高，极高。而且有些Spa，九十四按摩的地方，由于这里的空气干燥，基本上没有湿度，在这里按摩都是世界上名人到这儿来按摩。有几个按摩的地方那生意好得简直是不行。特别是一月到五月这里都是爆满，很多都是爆满。
而且这里的房地产开发我去看了，大概平均50万到100万美元的房子，大概在300平方米，房间四个卧室，都是带一个院子，大概在1个Acer 6亩地吧，我昨天听路德说5亩地，不是，应该6. 6亩吧。不知是我错了还是他错了。那么大概十几亩地，那个房子质量非常地好，非常地好。昨天我就看了他们军人住的一些地方，真是太漂亮了。
这个地方如果你不愿意受太多的约束，又很安静，然后非常的有艺术性，又有高科技，然后你想吃得好，而且蓝天白云，那你哪儿都别去，来亚利桑那。我觉得亚利桑那这个地方，图桑这个地方实在太适合中国人了。
要出发了，我要出发了，没说完。战友们，我回头再给大家说啊。
所以说这个地方太适合中国人了。这个地方要买上几千英亩地，要搞一个咱们喜马拉雅的基地，那真是太棒了，太棒了，太多科技人才，太多世界上高端人才，然后非常的浪漫。
我回头再说说跟Sara的事。Sara就住在这儿。我有时间再说说路德先生搬到纽约家的事。现在我马上得走，得出发，得跟人家开会，人家等着我呢。我今天就暂时报平安到这儿。
亲爱的战友们，关于香港的事情我就不多说了。昨天晚上，昨天香港孩子们的整个罢课，和香港孩子们上街，以及香港没有被831，9月1号给吓住，事实上已经戒严了，然后香港排长龙车队，主动上机场接这些被共产党给困在香港机场的孩子们，被称为香港的敦刻尔克行动，大车队，这事儿太厉害了。然后香港接下来还有更大的行动。然后共匪也有更多的行动。关于要打台湾，已经引起西方的重视，超过了台湾。台湾等着吧，我就不多说了。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞祈福！
亲爱的战友们，我今天就不多聊了。我本来要说跟Sara见面，还有这里更多的见闻，还有其他的事儿，因为我马上要去开会，还要飞向另外一个地方。
一切都是刚刚开始！
我住这个酒店是在图桑的完全独立别墅式的，还有主房型的可以选择。另外一个就是旁边还有几个新加坡开的酒店，非常非常地棒！这个地方我会经常来，因为这个地方我们已经建立了新的某个基地，未来看吧，亲爱的战友们。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/809/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/809/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
就是厨房。市区或市区。
在后面的那个皮子，爱马仕的细节看出都是爱马仕皮鞋，一针一针缝上去的。然后呢？然后再虔诚，太棒了啊，所有这些皮子都是我特别从爱马仕定的棋子，个。这是那个汪凯丽，one, 专门用他的那个首饰盒，然后用的东西，一会儿见啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/757/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/757/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/646/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/646/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
莲花灯，莲花灯啊，该有多好啊，今天是几号？
韦小宝别生气。有点小百合啊。我让你看的中央公园啊。
大家看到了吧，下着雨了啊。昨天晚上没什么就没什么。天亮了，快7点多的时候才睡啊，7:00才睡。
相当一个月相当于啊，相当一个月，战友们我就想大家说一下，我马上要马上去开会。香港的同胞站起来开始啊，这个反抗ccp的啊，在香港的所谓的反潜啊，啊。这个大家要全力支持，全力支持，全力支持上网，全力支持香港。对香港实施的完全版啊，这个游行太棒了，我们要全力支持，接下来的几个月啊，我们有大动作啊。
我的鼻子花粉敏感的，花粉敏感，现在是全世界最敏感的城市之一纽约。本来就是公园中央公园，我就是我，全世界最敏感的地方。太美了，太美了。
是。所以在今天的直播就到这结束了啊，直播就到这里了。
亲爱的战友们，今天的直播报平安到此结束啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对了，你调一下，非常清楚，非常清楚啊。还想对对，好了好了。哇噻啊，你看你看我这个我这个上去的时候就在线，已经是202啊，就是我这个宪政。
然后实际上干的。就这么厉害这个济南六百七八7层楼。今天录得上啊，抽一抽啊，这是皮卡皮卡搜的啊，最好的是来了来了还是歌手。皮卡是我的RP卡手的啊，希克路德金刚在。
这咱都是庄烈宏楼下，你刚才说那个还有雪茄。对，这是怎么回事？血加医生是咋回事啊？所以你看这个家，你看这个雪茄，这是这是23就这么转让的，他这个雪茄是什么地方产的？哪年产的？但最关键的雪茄的价值就是说血压再好的血压，如果你保养不好，所以专门有这个职业，就像雪茄都长了绿毛。
你的挚爱。有的分裂还能抽，有的话绝对不能抽，因为你抽的烟都不知道他指的那个烟啊，舅舅，医学家绝对不能住进去的，你就是猪。因为抽雪茄的这个道理来说，你偷香蕉的。那么如果雪茄他崩了，你还会淹到你含不住了是吧？你一抽就不用就尽量不用就进了就不能抽了，所以说他这个维护保养。
这个盒子这个这个这个盒子你看看看看这个也没用啊，你看这是啥眼神啊？你看，这是提醒你。你给我做的珠宝业的。每一层都不同，这个编号是什么意思？这个7910啊，一个全人类。不止这个不止了，你看这个大家伙啊。
嗯不行了完了，为啥呢？这个已经是已经成垃圾了，废了你看这个，这个每个型号都不同。
真正的是饲料是吧？这个。这么，这个就靠嘴是试一试，他是跟那个红酒一样的是吧？好的雪茄。
他说啥了，他们都是用那种那种火机也可以，但是真正的专业啊。爱我也不要的。就是那种还有那个。
爽。我们现在是这个世界上第1个唯一一个，就是说在这个富豪阶层，能跟所有的普通老百姓。来讲述富豪阶层的生活，说来也很多人还不信，还觉得一个5000美金学的也是5000个亿了，500美金雪茄别人都有。的恐怖故事。
唉这是很香是吧？别愁这个。臭臭，不要就出了，一定把雪茄给臭了，就不要有这个钻边。
就这个木头的味儿。当地的木头，就这个地方的木头，当年的木讷。你也不抽烟了，我不抽烟我就出去加血加邮费吗是吧，这也不是千万千万不要紧张，那不见了。就这个口味啊，乐乐。
还专门出去，所以这个楼梯还能打开空调。七哥叫路德学坏，这不是学坏了是不是啊？这雪茄本身就跟品红酒一样，它是一种。现在是到了一种文化的道理，在西方这个抽雪茄，这个还有抽那个烟带。这个大爷那个烟烟嘴子啊，眼袋啊，这个烟丝啊，这个和咱中国人过去就喜欢大马。
再往前就是说中国人就那个喝好酒，他是一样的东西啊，是一个爱好，我觉得任何。到一定时候他一定有一种这种赋予一种文化或者一种绝对的它实际上就是这种东西是你的生活习惯。她叫你高兴吗？说来就很高兴，所有的豪华的东西射手都让你开心的东西，所以说你要想着抽雪茄柜，你说你开心。只要你能开心，比雪茄便宜得多，就是感觉一个气氛啊，就这么简单啊。
路德的块头给老莫做大老板。当老板，器哥这西装好帅啊，呵呵，这个西装刚才我问了，你们猜多少钱这个西装啊？猜一下啊，现在赶快有奖问答。嗯，美国的几个大老板2000太2万，10万美元太老了。
看我们的观众有奖问答，最高10万。Nothing is *** you, 这是哪一年是吧？2013年给我们上，他拿着的感觉你才知道很轻啊，你告诉我摸你吗？然后我就问他是什么毛什么人，我说羊绒的，他说，然后我再问他说他说比羊绒高。
我说驼绒这笔投入高得多，我说藏羚羊绒她比藏羚羊，还告诉他说是来自非洲的陀林鹤，是吧红红。说一个红林好那就做一件，这样衣服得多少毛啊？那个是他只是头上那一块是吧？每次他说。南部北部飞马飞过的地方都落在了那个，就她脱毛了，反正就是拿手剪去，只检查那个就是那个。就是脖子上那个那个，然后回来吃的衣服，多好啊，那做个这样的那得100个鸟都不知道他太多了。
还要减再减嘛啊，这个我跟你说有一个就是一个美国朋友就是大家族啊，大家族超级家族。他说我们一开始说这个看着这个说这个说的是钱就变味了，不对啊，战友们，阿孩我看到有人说爱笑。是多么的丢人啊，生活这本书叫什么品味生活呀，你懂个毛，你这人呢？我们压根儿就不想炫富，你给我一分钱吗？不给我一分钱，我们是让CC知道没有？
也能过好日子对对，这是一第2个，我们花钱比咱比，你那时生子女把钱你拿命换。沿途的老百姓钱还在你家坑里都被老鼠吐了，好的多的，第3个我们也我们感恩这个财富和生活，我们。感谢上天的赐予，啊，现在共产党现在一说天天在美国没钱了，窗户又麻烦了，美国有海啸啊，人家都是水。在火热之中，只有中国共产党活在天堂之中，但是老百姓天天跳楼，你官员跳楼，我们就是要证明我们。
谁愿意付啊？有觉得吗？一点啊，就说我们先一切都活在阳光下，总比那些天天活动。穿个衣服天天穿个装穷的，但是那个自己的财富，什么私生子女一堆的那枪王。万倍都不止，但他私生子。这么多，到时候我们一切活在阳光下，就像美国一样都是这样，这有啥，所以这些说这些都是在海外青家吗？
这瓶酒啊，大家现在上网查了多少钱啊？咱多了没有啊？多了没有啊？这个日本人要能有1200就得了。得了，我多了没有大概有我有个100来箱吗？我这100箱能在这个阶段。在这个楼最好的日本人在这个二来坐的位置。麦哈顿，现在你上网查去，绝不会超过两瓶，我有说十几万亿美元。
这什么啊，这个是特制版啊，咱不来上夜班了，他上夜班呢，不给你这个是特制版的，我也说咱不是炫富对我们。他拿来证明，我们是要证明你撒谎，我们是证明撒谎，我们是揭穿谎言算什么数啊？啊，这是什么服务？我们有啥幸福的，我跟美国人说我要钱有啥用啊？我们只让共产党知道，不要老欺骗老百姓啊。为了你们我能活不是只有骗钱偷钱啊，才能才能日子，我们可以合法的挣钱，我们这人走哪去，我那句话狼走哪都知道。
他们都支持我们在这儿照样能挣钱，能挣大钱，我就过去就买石油期货，就买这个石油现货挣的钱。我花十辈子都花不完，还有一点我该说你们共产党第二。不够的话我让你就说你家的，你。
到最后一分钱，没有让你接下去，文献就是通过这个就告诉他们创业。离开了你广州，关于我能不能活得比他回来，啊，你指望人家，那就是像张建洋这个事情，早晚就是他需要这个。对你越重要，你死的越快那就这么简单，是不是啊？那你你不知道他死的更可怜，重要是死得更快。
并且那个这个这个砸锅的一直都在这里，咋过一直都说。我们现在什么800亿没了，这个大连，这个780亿给他查封了就要开始啊，我们就没钱了，怎么？那要这个房子要被收了，这都是中共啊，给他们在海外只有发声渠道来做的。也就是说，这些所有的资产都是因为中共的原因啊，就是在中国这种。
你这样才可以赚钱出来就赚不了一下，你反够最终没有好下场，无非就是编织一个这样的谎言而已，刚才喝了一点红酒。就是编织一个个谎言，跟半农先生为先生和艳萍一起吃个饭，那我问一下。告诉大家，告诉这些特别是，因为我也认识一些强烈的这些所谓的企业家，他们都害怕说他反共反共，结果可能。饭都吃不了，所以宁愿去做这个奴隶啊，宁愿被冲动，实实在在的给周总做这种。
努力帮助中共去维护，维护现在的这种所谓的这种体制，他们就是觉得好像就。中共编织的这个谎言啊，以下的可以说是根本不敢去跳出这个体制，你想想自然点。真正其实文慧现在想告诉大家，你只有你跳出这个体制过的比以前还好，其实我们希望其实就是希望，如果说。真正的啊这种什么这些富豪啊，就是在体制内的掌握掌握共产党的这些。
很多机密的这些人他们出来如果站出来，那真的是影响力是非常大的，你以前所有的这些。都是被周边的谎言给吓的，不敢站出来，现在我们现在就是通过这种，他根本就不需要炫富。雪茄拿的好别扭是吧，没喝过没抽过雪茄啊，所以拿的很别扭。想要个帽子，很多人都在睡觉吧，应该哇，这么多人点赞。
我们听听，一定要守住阵地。啊，这种东西。我觉得就是咱们不专业不懂就是如果说比如说听吉他，比如弹吉他的水平，我一听就知道这个水平怎么样，怎么怎么样，阿正。雪茄我不懂，就像很多人听吉他听不懂之前到底谈的怎么样，有的人可能弹一首。
我哥你爱这个人也弹得出来，好像很厉害，但是我们一听就听得出来啊，这个人到底哪个音，每个音弹的不到位，哪个味道没有？我在啊，这个雪茄也是一样啊，这为什么有这个价值，就像你那个这个音乐的吉他手一样，乐手一样，那很多。你听他一首歌，可能很贵很贵啊，他一年赚几千万美金，那有的，那天天天去谈。
那没体会过，不知道啊，就是很多这个批这个文件，这个砸锅的这个，他们。也没有，他们都井底之蛙，他们知道什么，是不是韩媒做个节目说什么啊？这个雪茄就5000。刚买进一盒，他好像说雪茄，那问问大家有没有听说过雪茄一声，雪茄医生听说过没有？今天说啊，专门有个雪茄医生，就是每个月啊，我不知道是不是每个月代我问一下，这个长期过来就是来保养这批血。
他说雪茄就跟人一样，它得要保养，所以美国都还专门有，啊，有专门的雪茄一声咱们你说。普通人，普通老百姓谁知道那你说那些砸锅的他们知道吗？有雪茄医生这一说，加一下汗。你们上网搜搜雪茄一声，肯定没听过吧，雪茄一声。没听过雪茄一声，中午。
午饭在那个叫什么MR zhou，纽约这个密室是总店。不到废队，我的心脏我的心脏几倍。我去赚钱，很便宜的。嗯，别说了，快快着急走我就走了，这里啊。
录得胖是吗？没听说过删了删了啊，3 3.不，我是ccp，不要吸到肺里，每天看着杀了这个头像就看着哎呀。太亲切了算了，骚扰啊。我走了，为啥失望啊？录得喝酒了，我不抽烟我不抽烟。
俺也凉了，1那天看到你那个照顾这个李小红，我太感动了，野良猫。北京姑娘聊天时问候，哎呀，北京姑娘聊天是太棒了，居然还有一个。取个叫路德好的，这里7层楼外面这个玻璃幕墙。整个这条街就这个这栋楼最显眼了，那天是喝醉了，我看那天杀了的，直播啊。
我觉得太可爱了，算了，我天呐，这眼睛一直，然后都不知道自己在说啥，一直在说说说。杀猪的，这是不是腿上那个杀猪的文青摸你啊？哦，录得好是文青啊，你这吉他什么时候弹两个给我听听啊，文青不公平啊，你也喝醉了，跟。艳萍感情太深了，所以。
3号在这里啊，说不公平，没有喝醉，我说你跟艳情艳敏感情太深了，是不是啊？我跟你讲，那天晚上喝酒的时候，如果我要喝酒，你俩。这个这个cp的这个7名在海外的做节目，说我跟艳平兄弟俩的姐弟俩。我快笑死了，哎呀，亲爱的战友们，记住啊，这个地方是咱们所有。
那有个家啊，今天班头啊，早上来的时候我俩做节目，我们俩做完了一个小时把人家叫人家走了。做了遍，哥们在这边站着呢，然后我们一起吃午饭，哎呦。现在路灯先生这个级别厉害了啊，你看看有班农先生亲自陪着做节目啊，那都是有危险的。你说你继续看，在另外一个地方在那个国媒体那里。
跟着七哥似的。那你说路得跟着闻，桂香喝辣的，那不是啊，这是表面。什么都愿意跟咱们战友们分享，是不是啊？时势造英雄。咋了说，可不就是露得可厉害了，就说我喝酒厉害什么的啊。
这个就很纯啊，特别好啊，是不是喝酒了？被人刺杀了我，他就拿着一杯，她能喝34个小时，唉，我觉得这个就是他有他那个味道啊，就说和美国的那个。这个VC啊不一样，这个不是商业又不是卖的，是当时他们做出来以后找我，啊，这是哪年啊再怎么好。我看看啊，看看啊，1994年我怎么办？19941994年。
我就买了，买了以后现在这个升值就是非商业9升值200多买不着200多商业的，就是商店卖的大概。3500美金商业的一瓶啊，如果拿这边就说当时我是这个叫甜酒啊，我我惯的那莫假放。他这个酒量的和那个美国的威斯克完全不一样，因为我接个单子我尽量好吗每天。唉，我发现和你就是先喝一小口，特别舒服，以前的工作呢。
前面的兄弟做了直播的节目相杀，阿细死小哥啊，黑口项目来访谈啊，什么这些的啊，你们都出来装那个红线，别老喝茶，你喝点酒。我啊，出来你喝也喝得不是特别好啊，就是咱们以前中国人喝酒都是在餐桌上和这回是真的啦，不要拉开了。是可以救的，这个学家在一起这个特别清爽干净，然后叫车。然后就喝的那种那种感觉那种香，然后回城那种感觉，我告诉你啊，咱们国内那些富豪还有当官的喝酒。
这个屋顶上行走进9队，真的就像一个人家一个漂亮十八岁的姑娘跟一个老头谈恋爱啊，然后就满嘴假牙。一亲一嘴假牙恶心死了，那就都糟践了，跟戴假牙的人亲吻的感觉就是国内吃的那种口味的菜。喝了酒就干杯啊，恶心死了，所以这个太讲究了，这个酿酒啊，你看这个比赛。是啊，呵呵，羡慕吧Sara只有你知道这是什么地方啊，这个就像你看。
我经常拿这个弹吉他比啊，比如说这个酿酒和这个作曲家是什么样的，就是这个经验太重要了，什么样的民意就是这样久他应该是。高粱做的吧，这个应该是高粱，这个是高粱对啊，这是什么年份的羔羊哪？什么时候出来的高粱高粱呢？有的时候带皮还是不带皮的？嗯有，就是炒出来完全区别很大，那他也比如说这个辣椒到底是好。厚的辣椒还是辣椒？如果后面那句。
包括高亮也是一样的，所以就说从哪里产的高度，然后这就是。有很多咖啡是哪里出了问题，现在好了。对，跟你讲，所以就我觉得就像这个雪茄烟上就可能就某一个山上某一个地方是雪茄。这个东西他跟石杰说，哪个年份的钱你改变不了这个年份对吧？燕子。
像你们这种细工啊，真系啊，就是你想坐这个位子就能做到，这个最好的就是从日本的不可思议的。这就是日本人家这个文化太重要了，太重要了，所以这个现在找不着找不着，特别是商业酒，你根本不可能现在在。伦敦的在哪个，那个最好的一个卖这个红酒的一个地方啊，就在那个。大概一瓶就是好的，日本酒大概早12年的15年的，但是非商业酒啊，非商业主就是属于源泉，就是就是这些人提前。
大概现在一般都在5万磅到10万吧，随便一篇日本当年多少钱？现在我要等到最起码5万到10万，可能就是这个年份的当时是造成的天气造成的珍惜，还有就是他很聪明。他不卖，他流着到这边时间够再让他做了39，一批就像茅台，说这个就是内部特供茅台。第2个就是，最严法令就是工业三种这个。
日本人太会做事太丑，就是我打个比方，比如说像这个这个酒可能他是高阳，他可能要放一段时间就不是刚出来说。当年几个大的，但这些年的料全烂了，几代人做出这个决定。OK, 很多人可能不懂，但是咱们就说个懂得大家，比如说大家。
就是吃火锅，大家有没有感觉这伙有的火锅底料他越熬啊，它就越香，但有的火锅底汤越熬越苦，这就是。区别真的这个这个脚啊，跟这个这个这个雪茄也是一样也一样，这个里头有讲究，包括有些这个。查呀，你你你去，赢的时候你会发现有的茶里头就有很色的那种味道，苦涩的涩，很涩。这就是我们家茶叶里头掺的那个梗，就是茶叶的叶子的梗，或者是这个茶叶的叶子不好，所以呢，就带来了社会。
有的茶叶来你会发现特别香，然后没有一点这种这种茶叶的梗的这种味道，这就是选材。爱很重要，然后到茶叶的叶子，他有的泡的时间长，有的泡的时间久，就说什么意思就有的可能。泡7泡你就发现没味道，我觉得可能泡到10号都没有，都能产生出不同的变化的味道，这就是根源。有很大关系啊，这个叶子来源于，那可能就是某一个地方，他们发现这个地方的叶子，出来泡茶最好。
他们这个山上的某个山上的某棵树的叶子又不一样，这就是跟这种专业的人啊，就是你经常经常品的人，他就。品德出来了，不是转向，是雪叫我们，不是专业的，所以品牌确实挺不错，但是有的专业的他为什么说值这个钱就是因为。有的人专业的他就需要这个，就跟他玩音响一样，很多玩音响，为什么说买一个线都是金线全新的？啊，这个金线很贵啊，多少钱一根线，可能都几万美金都有可能，他为什么要追求就追求那个音响啊，嘿嘿。
你想发生一下，以前有个摄影碟，试音碟里面主要是什么，就一个玻璃杯掉到地上，玻璃杯掉到地上。以后最后这个你比如说，玻璃被打碎了掉到地上，总共有24个颗粒状的这种小玻璃掉在地上。高保真对很差的印象，可能只能听到18颗珠子掉到地上的声音，好一点的。因为升级可能花多花2万块钱，能听到22课，朱子，很多人就追求我，一定要提到23个柱子要数的。
另外一个人我要追求24克，那肯定那个金钱更贵啊，就总共就24个，他这个是英杰就告诉你。总共这个吊着的珠子落地就24颗珠子，因为每一个珠子，每一个这个玻璃掉到地上，说白了就是一个频段就是。少了这个频段，你就少了这个因素，你就少了这个声音，这就是适应点这个一样的这个每个所以这些海外亲，只要这个根本不懂。哦在那里，你跟他说一套音响1000万人民币，你说他们相不相信，你肯定应该不相信，但是我给你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/627/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/627/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
再说啦，等一下咱们直播报平安这件啊，亲爱的战友们，今天是4月16号4月16号。哎呀，太棒了，刚吃完平板车，咱们一会儿见啊，好的一会儿见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/600/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/600/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嘿嘿，看看略高啊，赛车，越野赛车啊，你看哇。非常的轻盈，还特别的强一看，打开门还可以这样啊，你看这样啊。1漂亮啊，我觉得这个设计师太美了，色彩也漂亮。
而是特别的轻盈，这个看上去很简单，但是组装的时候特别特别的难，不容易呀，不容易，这个真是太棒了。跟战友们一起分享啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚在直播完，这纽约就下起了第1场大雪，那天我上海上的时候有了一点点的小雪，这是一场。纽约的大雪啊，第1场大雪，太有意义了，太有意义，太棒太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
份儿，这是一只啊。叫拉土沙头拉土那个酒，这个1945年的雪茄，1945年阿沙头老猪。这个一会就有四五年了，多少年了呀，哈哈，这个够老的了啊，跟我父亲都差不多了都极为稀有。
啊，当年特定的兔子啊David off，真的是太棒太棒了，爱。啊，这个头几天啊，这个我英国的朋友啊，又给我送来了十几箱好的红酒，给我送来一盒好的雪茄。这个朋友啊，每年都给我这么送，这个非常重要，因为它赚大钱了啊，应该说你应该怎么谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/418/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/418/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚才啊，去跟这个战友见面的时候，我们换了几个地方，最后在那个眼镜店。见面我就选了7个眼镜，选完以后结果说没钱，多丢人吧啊，多丢人吧，这几个。挺好的，我挺喜欢的，竟然没钱啊，最后回来啊，这个拿信用卡，所有的保镖。
世上没有一个人现金，超过1000美金的天哪，多夸张多丢人，这真是让人逮住这个骗子吗？买眼镜。真的没钱，又没饭吃了啊，又没饭吃了，是不是这情况啊？但挺好的，我过两天一夜带给大家啊。太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/385/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/385/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我这个早上的海水特别特别的平静，这时候看到。你弟妹在说你没错，我在那开会的时候感觉特别有神秘感，特别漂亮，爱，这个感觉太棒太棒了，特别的神经。这个姊妹船，这一对简直是天衣无缝，天衣无缝，太棒了。
哇哦哇哦哇哦。哦，太美太美太美啊。你想想这么一个船，能开将近50那50海里什么概念？什么概念啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/349/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在吃早餐，刚刚我要是推测，结果又给咱给他封闭屏蔽了。海参鲍鱼阿汤，小鸡腿小鸡腿，然后炒的这个就是旁边倒上了。纯鸡蛋，然后米饭，然后汤，然后咱们的西方面包和饼，一切都是刚刚开始。
随着工资就给他屏蔽了，亲爱的战友们还是上过媒体吧，靠谁也不如靠自己，这是我娘告诉我的，这是一个镇。我觉得我跟小媳妇你要说的话太棒了，亲爱的战友们，咱们国媒体见一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/330/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/330/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
12好多朋友都想你啦，好多人都到凉台上去好不好？我要往这边走啊，往这边走来。
唉哟，太棒了我。想我了是吗？想我一天了吗？下一天了是吧，我刚回来呀，我也想你了，这么温顺。哎呦的，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/315/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/315/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我都不知道你到底是男的是女的咋想？风满楼啊，澳洲太冷了现在啊。用我这个手机下了另一个音乐的软件给他用我的手机，你告诉我那个那个iPhone的那个码好不好？
因为我刚才给了以色列给我的手机啊，一会就给黑了。啊，这个眼睛这个眼睛不是克罗心的，刚才我已经发出去了啊，有情的男人最可看了风满楼饰，男人男人啊。男人是兄弟啊，迈阿密，我不喜欢迈阿密这个妈咪啊，太多毒品了啊，太危险了。
天天都是太多的性，太多的爱，白天睡觉晚上跳，偶尔不行。谢谢，我也是男人太好了，现在整个中国呀，就是啊。是圣阳衰，跟政治一样阴，圣阳衰阴胜阳帅啊。啊啊。雅诗兰黛。
我不近视，眼睛一点都不近视。但是我最近真的真的伤太多，真的没办法，所以这样认为，你们记住啊，国内的朋友。那这个你们发的信息实在是太多了，虽然他躲过盗贼的监督，但是发太多了，我没办法一一的回答你现在我怎么一天都。为这个上万个信息几乎不可能啊，不可能我也真的看不完，我的眼睛现在就是，这是我女儿专门找人给我配眼镜，就是防这个的。
电脑手机看时间长眼睛的，这是背心式跑步哈，好不好？这个是克罗心的。外星球队没有就还在东部呢，在东部。啊，你把它给吃了呢。
把沙发有推荐给他私信啊，私信他，哎呀，1967这老战友老战友1967啊。老贵老贵的。文贵还在研究呢。
北欧半夜3点快睡觉，快睡觉吧，10年啊，快睡觉，北欧都半夜了。我我这件衣服好帅啊，这件衣服这样。光线有点暗啊。我今晚上我这法国厨师给我做了。
7个菜啊，天哪。啊。
这个暑假本来是抽最起码得2~3个小时，但是我抽的比较快就是你的兴奋，这是不好的。血拼在多伦多，知道你水平太棒了，绝对女豪杰啊，我哪天碰到给你喝一壶啊。今天在这个第五大道。在这个一个店门口碰到了，特别特别感动，马上掏出手机来让我看我的字，然后。
啊实际上，唉呀，我当傻子，不知道该说什么好，他说我所有下载的视频，啊，都是让家人都看我根本。但是就中国人连看个视频的权利都没有啊。哈喽哈喽的。郭思维我是许万千，你怎么知道啊？
陈氏兄弟肯定不舒服，没在家舒服，但是他一定会很好的。国内真的是有太多人知道郭文贵的视频，真的是啊。文贵先生看到我留言了，我看到了89108910看到了，网络控制器。就是就是严格还有一个功能啊，就是让你少吃的真相。
凤凰楼视频都成了感动感动感动，非常感动。赵赵。点点星光袅袅烟雾头，你这是什么情况啊？15 2091年的我都想的好开心。
70岁能看，反正看视频太好了，那时候这个有。三位啊，这个外国朋友啊，郭先生他说一开始我觉得你就是疯子。我觉得你说的事情都是疯子啊，我说是啊，如果不是疯子怎么会干这种事情啊，不是疯子怎么会干这种事情啊？
咱不要叫粉丝这个词好不好？越来越年轻了，现在90后2200。太多了，这些孩子们真的是太棒了，中国的希望一定是他太厉害了。路德芝我也开始我的兄弟，你休息休息吧，我们就比我再疯狂。你比我还疯狂，我这个兄弟简直太可爱了，留言内容我还没有看到，抱歉了啊，8910。
我没有臭美学家，我高兴的抽雪茄呢，我不高兴不抽雪茄。5毛要是说你去想想亲爱的兄弟姐妹们，如果他们有自信有本事。用得着5毛吗？那还用5毛干啥呀？如果中国跟美国的贸易大战真有本事不用搞那些什么什么班级是。自己都讲了什么，打左脸，打右脸没有这个。
录得太猛了，就这样想了，你去想想大家，如果咱们现在社交媒体上有1万个路德什么情况，有1万个路德汇什么钱。你唱啊的。让我非常尊重这个兄弟，他给了我更多的希望和力量，因为我觉得录得先让他真的在。做实事做实事，所以我说大家这个时候啊，包括杨红冰先生啊，郭宝胜先生，还笑了一下。
是不是啊，大家别老骂没必要，他们毕竟过去挺不过啊，咱这个不要忘了，毕竟过去挺不过。不受其害啊就行了，不要这个什么爱那么很啊，这个所有的外国人说的那么。多年来，他们都说为什么你们中国人对你们中国人都那么狠，所有研究中国历史的人他们都纳闷为什么中国人对中国人的。确实这是个话题，我们不要重复这种话题，对自己都那么狠，不必要啊，国媒体没有任何一个中国人。
碰的全都是外国人啊，这也是问题语言也是问题，录得就是语言表达能力有待提高，我完全不同意这个说法。恰恰路德先生的他那个表达方式，我认为是最有力量的，太有力量了啊，太有力量了，表达真理。所以一定要说口才多好，多好啊，give me.确定的话，I love you.
吃个冰激凌爽爽口啊，啊，这个。刘先生，就是因为它能表达我更加尊重他是那种发自内心的用血液用生命来表达啊，那种表达式。发自内心的啊，大家都谈64的时候，当年啊在那个。非常非常坐在那个北京院校，外面什么人都捐钱，什么都是假话，这个大家看到的不仅仅是我们年轻人啊，老人。
还有一些残疾人啊，有些人是推着轮椅的，还有两个哑巴在呐喊，当时我记得这是这个，这个完全不能算人了。后来发现他是哑巴啊，把钱全都放那个纸箱里面去了，那么你去想想，这样的人是什么感觉他是。残疾人啊，他的力量我说比我们这些正常人的更大更多的尊重，Sara不是非常棒。要是太晚的人说仨人非常忙，不是也是绝对是非常棒，如果要有一万个为什么，感觉1万个杀软会有什么感觉？
大家去想一想啊，发了你看看，这个不露脸不狰狞啊，真的是我多少次我真的是太多次我说给他。全部拒绝了啊，全部拒绝了。
内心里有别人，有世界的人做出来的。决定一定会是不一样的，一定会不一样的，咱从现实利益来说，现在陆德先生和塞尔女士。那现在你说跟这个半年前要被蓝金黄的价值出什么价，你去想想啊，那你出什么价啊？得上亿美元的价。有人给他1万美元，我是陆紫嫣，你说吧，我就问我跟你说吧，我怎么能收钱呢？我绝对不收钱。
他们说我那可不是我的人，可不能收钱，所以说人那是什么人就是什么人啊，装不下去的。中国14亿人没死，绝什么让我？不可能糊弄一时，可能的，我给你们报告的马蒂斯访问亚洲的行程怎么样？备份和许其亮，习主席韩国，还有我们不光是你们，不管是这几个人。
只是一种声音，我深信14亿中国人绝大多数人都是像我们一样像咱们这样是追求尊严。哎呀，丰满会更有亲和力。最重要的我认为他是。
不需要言语，看见你就激动，谢谢纽约也不是很好啊。Was too much.卖的只送啊。
有时就晕了，我喜欢，哈喽哈。
马航事件一定会报的，不可能那么多人命，200多个。中国人命没了，不可能的，盗国贼们，他们很清楚。文贵的视频是真是假，我们的同胞都不是傻子，中国人绝对世界上最聪明的民族之一啊，不用怀疑的，大家。
太多了，说一说就吃过了，哎呀，抽根雪茄。喝点普洱茶，相当的不孬，想咋着啊？的。没得吃。我竟然在昨天路面是正常的。
路面不正常了，你还想吃冰激凌？哎呀，我这给不了你啊，怎么办呢？我替你吃吧啊。我请你吃啊，你。
王岐山来敢不敢来美国呀？他来美国也没事，谁做不了他啊，文贵我在悉尼机场准备。我就看一下你师傅一路平安，一路平安一路平安啊，一路平安，刘成杰。中国人聪明是聪明就是自私，我不这么认为，中国人我觉得挺。只要是对的路了，中国人最豪爽最豪爽啊，其山形痛苦高。
我时日无多爱。但抹茶冰激凌我也爱吃，人家当然是王岐山了啊。人生喜欢的第1首歌什么歌？爱就是。就是答案。Love is the answer, 我最近。
这最近这个基本上啊，除了法律英语之外，唉呀，我这个英语有进步啊，有进步。郭先生，日本的陛下，当然不是了，陛下当然不是啦，陛下。KMCMC 5948, 窗户的头像，谢谢。
2214很难得，不知道花了多少。我说嘛，多媒体绝对安全啊，就是现在运行还不是很不顺啊。文贵。我是薛定谔薛定谔，谢谢，谢谢薛先生，昨天。
给陛下澄清了，绝对是啊，相思小蚂蚁哎，我也经常听，经常听。
可以吗？连上吧。
我喝太多茶了，我要去洗手间了。就批下了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年12月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网友们大家好，今天纽约下大雪了，特别特别好，瑞雪兆丰年。我今天把我这个棉鞋，带毛的鞋也穿上了。还穿了个毛的裤子，好舒服啊。太棒了，我太喜欢雪了，毕竟是在北方长大的人，特别特别的开心，一会要吃火锅，今天就感觉啊，纽约是一个幻觉的城市，无限的美好，所以呢，在此衷心的祝愿所有的网友们，身体健康，大家欢迎新雪。新的一年即将到来，圣诞节快来了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</link>
      <pubDate>Sun, 07 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/22/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的，大家好，我是文贵今天是5月7号，5月7号周末我就不平安视频了，我现在正在锻炼，刚刚才跑了13公里，非常的好，昨天很多电话啊。在每一天呢，视频里说吧，我收到了你们各方面的关心，还有担心太多问题了，我慢慢的回答好不好啊，今天是纽约自行车，这个城市太多了，真的是太棒了，我建议说人一定要锻炼身体，保证大家健康。一切都是刚刚开始，还有三年的啊，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
