<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>景山公园 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%99%AF%E5%B1%B1%E5%85%AC%E5%9B%AD/</link>
    <description>Recent content in 景山公园 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%99%AF%E5%B1%B1%E5%85%AC%E5%9B%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/282/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/282/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
观众大家好，欢迎收看录的访谈啊，今天是2018年。
5月1日美国美美国时间5月1日啊，这是我们的下半场下半场的话我们刚才讨论的话题还有很多。还没有来得及展开啊，还没来得及展开，主要因为话题话题涉及的各种面比较广，今天的饿。我们一直想办法联系这个这个，偏爱女是天女是他的这个，手机的网络信号不好。我们待会再联系，现在是赵炎先生啊，刚才我们谈到就是说，赵云先生和三位女士谈的一些问题啊，谈的一些方面。
那女士进来了先给我告诉我们现在没有任何的共振，没有任何的共振，然后刚才嗯我们三个女士呢就说了，嗯，就是共振没有。把我们的挺郭的这个义工组给震得四分五裂，好像似乎已经达到了他们的共振的目的，我们赵岩先生就是。后来就是这个共振呢，我就问赵岩这个他们是不是赵岩说主要是政治智慧啊，可能欠缺，在这种情况下我除了政治。智慧之外，张先生您觉得他们还有没有其他的什么考虑什么原因？嗯，比如说是想。
为什么要组织一场这样的武艺共振啊？张先生，继续刚才那个有朋友说。他们是这个把顶锅的队伍啊，在震了啊。这个这个说法呢，事实上呢，有那么一点点，这个就是我们必须面对现实要存这一点，但是啊。相信99%的人啊，现在这个追随啊，追随这个，什么心灵震。
思想阵雨一阵啊，智慧镇就差一个行动，证明了一个这个镇人的有不是没有，但是呢，说对。挣来争去对公会爆料呢。现在是好像是这个，离这个我不知道这是他们想的还是他们想。做的我不清楚，但是事实上的没有达到因为这个东西本身对桂先生本身构不成任何任何。
俄的威胁对爆料革命本身也构成任何威胁啊，嗯，好，不管他们是有意识还是无意识。面上又有几个人是对光棍爆料。革命这一块爆料这个行动这一块，不，我要说一丝一毫的损失吧，都没有这个。嗯，我是这么看啊，但是难免让郭先生的那个对个别人的有点有点伤心。
这也也是，这些人都是有感情的嘛，对吧，那这也也是难免的，其他的事儿，我绝对不会和整个听过。拙政园啊和这个打击盗国贼的这支队伍，没没有什么，没有什么损失啊，损失不大。到哪里去，你觉得损失不到哪里去是吧？好饿。天爱天爱又接进来了。
嗯，稍等。嗯，甜你好甜爱你，我们又接进来了，田源听到没有天。为哈喽，好，那我们散了散了啊，他们的信号不好在墙内。信号确实不好啊，然后刚才你说的一点啊，就是说很重要的一点就是把咱们先不说挺郭的这些。
嗯，是嗯那个团队啊，至少把你的义工组是真的有一些影响，是不是啊？那。那你说继续说啊，我是觉得他们什么都是借口，我是觉得他们就是想看看其他。他们都很不是能说他们笨，他们看着郭先生爆料，一步步走到现在，他知道郭先生是有胜算了，然后太小。郭先生一个人这样子冲到前面，他们就是海外民运那么多年了，就变成什么都不是了，然后就是在想着我得。
做点啥，就是有点攻击啊或者什么，我是我是觉得他们可能还是这样想的，对吧？除了除了可能是他们被蓝金黄的是被盗后就在。操纵他们就是对我们整个爆料革命进行搅局之外，还有一点呢，可能就是他们需要表现一下他们自己的。但是那些都是多余的，是就是说很愚蠢的，反而让大家所有的能够翻墙出来，可以看到国外的那些中国人，包括我们。海外的华侨看到他太丑陋的嘴脸，然后你要让那些无辜的人说你冲到前面去送死啊，我看到。
甚至我们的张健同，张健那个先生也在说什么哦，我是支持为公正的什么什么，其实你们如果可以这些。家人都会飞到中国去，如果你可以在广场演讲可以领头，甚至他们现在那个我们所用的聊天室里人说，记得他们说过有80。8个人是吧，80个人，他们那些人在哪呢？他们是不是在各个地方做一个小组长或者。领导是什么呢？这个是很关键，是不是他们自己要躲起来说我是危险的，我要被抓起来，所以请你们海外的人呼吁，因为我们呼吁。
话会被抓起来的，他们明明知道那是危险的吗？他们一呼吁就呼吁一下就会抓起来的，然后你海外的帮着说我是代表他们几个人是呼吁啊他们。方便OK，然后你明明知道他们不也要抓紧你让别人去上街，这太就是逻辑不清混乱。这次就是开玩笑那种就是让大家你去啊冲啊，我就喊口号，如果万一成功我就也是我的功劳，我不关我什么事那种。简直就是儿戏，真的是一个儿戏，如果你真心要改变中国的话，现在唯一的路就是爆料革命，郭文贵先生。
他的爆料给你，如果大家还要不珍惜这次机会，还有各种表现你自己的话，你是在害中国人民不？中国人民走向法治民主镇，自由拥有人权，能听到吗？天爱。他这里还是信号不好，不知道，那张先生爱人你好，哎，让。他们现在是这样，就是后面接着还有7吗？说是71，甚至一直传下去，关于这个71你是怎么评价的？
我们下一步就是期待71共振，你是怎么看待这个问题的啊？第一，逼的我。啊，不说吧，你广西临阵思想阵雨一阵什么？什么东西都是这个载体，爱一个人就是我还是我，我有一点不同意这个。那谁这个说法就是不要把专柜放料和海外民运对立起来啊，就是人民医院的主流。
一个是北京生先生，有王俊涛先生啊，那个那个这两大主流，今天我还在跟俊涛聊天呢。听他那个在会上还说啊，体制内有很多人都想出来跟龚伟先生一起一起这个。一起这个走这个走这个爆料革命的路啊，不是我的。这样的话大概意思是这样，就是我觉得这两个人是代表45运动和89运动的。
在民主讲的第5个现代化的英雄，他们坐牢时间都很长，他们有很多的政治经验就是说桂先生。一个爆料革命那个，嗯，我们不能把这个和海外民运的完全的对立起来，不能这样就是。就是这个都是一代一代往前走，一个时代需要需要一个时代的英雄那我们说说。风骚，那个那个10年8年也罢，三五年也罢，总还是要有新人辈出呢，这个民主的心。
觉得正因为很多人付出了这样的代价，付出这样代价才应该清楚啊，清楚就是你如果搞政治。你不知道，你不知道什么是影响力，你不知道什么是动原理，完了你不知道最后什么是杀伤力，这些事儿你都看不清楚。那你就不会搞政治啊，你只配做一个政治幻想家，而我们那个嗯，在这个，嗯很多人。
当中啊就是嗯，幻想的太多太多，行动太少太少啊，尤其是。其实这个很多人觉得原则三十年河东三十年河西，现在又要到河西的时代开始了。那个他不去想这么多年自己的行动在哪里呢？这个是自己的勇气在哪里？如果这个事你不想的话，你不说失败是因为什么失败？不想这个事儿。
永远难以成功，永远难以成功，但我觉得我是觉得在海外名誉跟这个桂先生有什么对立。对你姐啊，那个如果你是真命运的话，一定要明白这个道理，明白这个道理，直到今天还都在。说支持光棍爆料，不像有些人那样，觉得有一个新的组织工会先生，我们的理想。也是你的理想，你应该把我们的理想都实现了，有些人想这个事儿，如果实现了，那他一个人都是。
那你去干嘛呢？对不对？工会有工会的影响，当然它代表一大批人啊不是。你有你的理想，把你没干的事儿都干了，完了把你想干的事干了，那你还干什么呢？对，所以就很多人想不明白这个道理，你自己又不行动。虽然有些完了，把行动和勇气的希望全压在这个身上在中国大地。
公司有多少人啊？那么多的人，他不考虑他的死活，不考虑他们的生命安危吗？是不是一定要考虑吗？他不是说我永远把这些东西都做一个做一个什么理由，怎么样人讲的好吗？我三年时间。如果不怎么样，我就怎么样说的非常之清楚，急呀。我们先去干点什么，我觉得这样不好的，你不要强迫我，不要强迫你，这就是我的看法，但我也不同意。
一定要把排名的那个工会先生对比起来，这样也不好，郭先生也不一定认可这样的说法，好天。那你是在吗？平安天安天。家里那个嗯那算了，那我们下一步啊下一个，你觉得这个71有可能证出来吗？我是觉得不可能的，因为什么，嗯，这么说吧，现在是网络时代internet，你还像那个老一套。
为什么我呼吁谁上街，谁听你呀，更何况我们现在有郭先生在这边，带着我们这么一步一步。珍惜我们的生命就是不想留，也不想做一个最小的新生的状况下，实现我们的法制民主人权，那些。中国人民你以为他们像以前有那么丑呀，他们都在看那翻墙的，很多信息都是通过网络进去的。所以说我觉得那些明星们就好好的跟着郭先生，你能凭着你的能力，我觉得你们都可以传播吗？
传播，然后做视频传播，然后你们得有那个圈子里传播微信，传播传播传播再传播，也就是说你。进一步的跟好郭先生，他不是说得明明白白了三年，还要说什么，那他说什么不反共啊，不反省他不是说了三年，然后。现在已经差不多一年过去了吧，才有多少年，你们等了那么久了还等不及肯定要等，而且你们再怎么呼吁啊，做你的小动作没用的。你不要看你小看我们的普通老百姓，你看看我们现在自称小阿姨，为什么？因为我们要变得很小很小，因为我们不想。
让他们觉得我们是战士，我们是勇士，我们怎么怎么样让他们解决，我们不我们就想把一个一个爬到已经越来越多，越来越到哪里。天，到一个点上，我们会有机会爆发那种力量能够都是在郭先生的手里吗？难道还看不明白吗？如果你现在还看不明白。我觉得你们都是怎么说呢，都是心中有什么不对劲的地方，或者被南京或者你想要怎么样，如果一个人真心。听的觉得，比如说现在我们我也我其实以前我一直到现在一直在中国，不是他们以前，就是做好多的视频啊，传播。
我郭先生爆料啊什么我知道他们都真心的，其实现在这个时候呢，无论怎么样，你肯定是回头是岸。回到我们这个轨迹上来，我们一起跟好的郭先生走啊，说话，他说的那些话难道听不懂，说。我们那个天爱连下了天安你好，你能听到我们声音吗？喂天。你好甜，你好，听到没有的。
以后让他进我们所有房间好了，张岩叫一下下啊，哎，嗯，那我们先。嗯是这样就是你觉得这个这个共振的话，合格，就是和协调中。跟这个事在本质上有没有相似点，能不能说一下啊，你觉得啊，我觉得那个。嗯，不同的就是这个，嗯，没有。
像这个主张共振，把光贵先生推到对立面去给。他们的那个就是这个不同啊，尤其像这样啊，整天那个喝地瓜那个红薯，还有那个。先生在里面来到。她比他大，把它打开生前。
不给钱，他马上就跟郭先生对手机联手，完了那个跟郭先生开干了，然后今天那个有一个朋友。告诉我啊，这个尽管呢，他们还都是那个在一起，但是呢，今天今天有。有朋友说现在来到聊天室了，说一句。为师也恶心，他们俩人现在闹掰了的同志啊，说的俩人都白了，这就背锅鲜。
所以严重了最终就。还有这是我们郭先生，呵呵。在直播，你明着来到了聊天室啊。然后管理，你怎么不配合一下，赶快我们都准备走了，我又回来。
赶快补上啊，就在这个办公室的，我给你连的啊，这个非常高兴啊，在这儿这个分录得30万，所有代理们见面了，大家好办事。好多人现在刚才因为我们中间休息了一下，刚才有1500多，现在700。一个人在这里啊，现在个录得啊。有这个形式，这个一点不夸张的说，这是最适合中国人的形式，我们人多。
我们大家中文的表达方式和我们的语言的这个丰富性，需要一个什么样的环境，这也是我觉得这是个。各方面的成熟，离我们最近的西巴拉也很关键，还有一个真实，我觉得30号第1次上去录的节目，第1次和今天这事儿啊。真的完全变了一个人，所以说这个正义啊和有理想有情怀会让人更美丽，而且我觉得真的恶露德先生。而且这个平台我觉得让太多人找到了自己的价值，找到了自己的自信。
找到自己的目标，而且特别重要的啊，我这这个我本来这个这个我我一个老家的，我们山东老家的那真是村。竟然看录的节目把我吓一大跳，这个他是基督教徒，他喜欢沙拉，然后呢。就记得这个跟她录音，他就一直被警察，那么然后呢，跟我都不联系。他七哥，结果是因为你这个节目因为38跟我联系，说七哥你能不能少讲政治啊，你讲讲这个。
朱教授加入基督教就把我给气蒙了，但是我也很高兴，因为这个节目竟然深入到我山东老家，山东老家，我是。还系朝阳村，这是山东省最穷的地区，聊城地区最穷的县就是莘县最穷的镇，最穷的乡镇。我说老娘的村上竟然有这些基督教徒，现在要求啊，说跟随38就叫我是他们的爱他们的骄傲，然后上路。
你是先生节目，所以我今天晚上我带给你，突然想起了希望你啊，有机会你跟3万人。基督教徒们让他们做，他们特别爱你，谢谢。非常感激啊，所以你看看那么多人在跟你说话，你打字他们打字你看到吗？你录得还在骚扰，你说我回答三个问题，我就特别想你，我认识你。
号，好的，我们那个聊天室的人举手赶紧机会。你不要给我表达爱呢，那么多花呀，心爱的赶紧问问题三个问题，谁先来，我们主持人。好好好紧张是吧，不要紧张，郭先生吗？是我们身边的人好那个。莫书记第1个来发言，谢谢先生，啊今天能碰到7个过来。
真的有点激动啊，好，先生们好主持人，各位主持人问好。嗯，我这里有一首诗，先送给七哥，送给主持人，送给各位嘉宾，送给我们各位小蚂蚁。嗯，说个名字叫葵花诗，作者没出镜，一花引来。万花花。皇家金哥问天煞，腾出万亩三分地。
阎王殿前，种葵花，这首诗就是写的就是说我们。这个小蚂蚁呀，要有葵花一样的心态，把这个万丈阳光照进到地图里面去，趁此机会啦，我就问。你那个七哥一个问题啊，七哥昨天发的那个最新视频里面有专门发了一个两种药的那个吗？叫什么的那个视频，就我的理解啊，我是觉得现在发这个视频呢是大有深意的的。
哦，我吃饭我就不讲，我就讲一下我个人的理解，我是理解为，就是说，像这个视频吗？本来是应该到隔壁。你成功以后再发呢，嗯，因为这这个这块就是说现在诗歌把它提前发出来了，是不是预示着现在。这就是全世界华人的局势啊，对那个中共的威力已经到了，看到了一个胜利的曙光出现的是不是到了一个曙光村？请师哥帮忙解答这方面的困惑，谢谢七哥，谢谢主持人，谢谢各位嘉宾，谢谢。
都是小马力，郭先生好说。我非常高兴能在这个这个31块给你见面你刚才问的问题呢，是你看的是。想的多，看来你看的很仔细，我要回答你的问题是这个时间放出来没有任何太深的意思，但是呢，我确实呢。我希望陆德先生的这个节目呢，未来呢，把这个事情啊，这个能给大家100%的展示出来，就入得特色。
什么叫路子的特色呢？我认为这个自媒体里边，我现在是华人圈里面，我认为路子是第一了，因为它是最真实最民主最。旅游的方式来向大家表达一个事情都有100%的真相，不带个人观点，他是真是我认为路德先生请不要说是中医。因为他让大家讲话讲了一下，这是为什么我愿意把这个视频放出来，原因呢，因为这个视频的背后有很多很多故事，比如说。把那个GIF啊，46690这个刘志华的车，当时就在现场开会，结果被罚在那儿，然后那个房子被举起来以后呢。
实际上有人说的不对的啊，这是被家人说死，没死人，实际上死了好多人，另外一个就是娘娘庙这个录像谁拍的又不是我拍的这个。不像是给中央常委，是很多人拍的，没有人那时候2004年没有这么成熟的时候，录像也没有。你知道那么为什么中央政治局常委的录像，而且不允许过度简洁，这里面有很多政治的含义。希望未来都在路德先生结婚，今年正是小哥。
啊，做的很好，但是呢，关键问题我们这是做错了，1.比如说，那个这个9.9公里，但是呢他没有注意到呢，这个中间跨度几个神秘机构就是总参情报部。还有总政治部，还有中南海那几个大房子，关键两个全过去了，是谁的家，你去看看他周围的4个圈啊，原来都是迷。你是从什么时候给我告诉你们郭先生是这个整个项目里面其中重要分子，我有那个。
这是谁的？所以你看看，就是怎么陌陌这个事，怎么发生这些维权行为，怎么变成一个个中央就是所谓的。最穷的人民公仆的人的四合院，大家看一看，我拿出来一看。江总书记原来的家啊，总书记的家乡在习总书记的家，还有一些卡是怎么分配的，更重要的事情。说一个核心好好看看附近这个小哥点到了，都划过去了，另外一个就是。
用我的。手里的资料展示给你们，为什么那个水蒸蛋蒸的那个蒸的过来的那个大剧院过去，为什么停了几十年后来说。北京的张柏华副市长把他当成了一个指挥中心，后来把这个坑里垫起来弄个水蒸蛋，这里面有什么道家的迷信又是。
你们是什么样的？什么样的蛋蛋在前面为什么要写个大字？为什么呢？9.99了。这不是刘邦编瞎话，也不是袁世凯那一个水里面的，是一个什么这个水龙啊，这不是咱们这是事实，我想通过娘娘庙。导致了三个中心的平衡，失掉10条中轴路正南第2部。毛主席的心脏正对着北边的中州路和你这个小姑娘太厉害了，我发现了，而且这个中轴路的左边叫什么左倾。
中的桌子，右边的又白虎水立方这边就是我那个同事举起来了，喂羊吧。建议一下啊，负责。嗯对，就这个打开了，的水蒸蛋。但是他是这样的啊，他是这样的，但是你看那个小哥啊，点都点到北边，有一个叫白龙庙，就是。
秘方就是那个奥运公园那一个水壶景淡水的水是这样子的，逃北头是长这样子的，这个龙是我们班的同事。阴阳结合，看了没有水危机，阴阳结合。大家要查一查历史啊，在2007年的时候在北四环路切，过去的时候南边到亚运村，实际那个水。我还在亚运村呢，然后呢，到了货了呀，这个奥运村就进来，以后有一个盘古过这条路，就是泰山娘娘那条路。
没有，又切断了它的水，然后往北边有两条路通往北辰东路的，又切开了这个龙，但是那水那水冰的。最关键的是大家看到2007年，到有一个就先在那个中央奥运公园那个地方，龙泽的那个位置过去已经。修好的路叫做科荟路，现在已经没了啊，就在奥运会开幕的前6个月，马上把它给剪掉。就是不要掐掉，然后在奥运会之后就盖了几个钉子的塔啊，应该在那个位置。
是干什么呢？我要给大家未来的路德先生节目奖，你要感谢30号给他发奖金啊好。承诺全部在路德先生平台的讲出来，唉，对了，你看这个现在这个陆德先生简直太厉害了，你看看。我青龙右白虎，记住那个鸟巢是什么中轴路的地方。地方是叫乾坤，这叫乾坤，天圆地方公路乾坤盘股开盘了吗？
你在哪？那个水壶在你那个水壶往北，再往下看到那个。你看那个露露吗？就你那个箭头，你看那个。对对队对队对。中午你看到了，原来就在那个就这个龙泽的这个位置上，就是你这个箭头的位置，过去是一条路叫科荟路，你看看。
开会了，后来是在奥运会前他给干掉了，几个月啊？马上拆掉，然后现在你看到前面那个变成了一个现在一个钉子塔啊，这叫北京卡，有。我喝过盘古的龙是阴阳结合啊，然后呢，有一位中央常委说郭文贵这块他当一级我当。我就来当让他当攻的，不行就找来了，然后开始怎么破郭文贵，最后就弄了。
整个钉子塔说这个双龙之间有一个钉子钉入郭文贵，毕竟那是后来告诉我说这个。但是一中人家说玄机在这个卡里面说这个卡只要坚持。之日就是这个双龙双龙啊，交配之时导致结果是好吗？好在这个卡建完的第2天，郭文贵离开了，离开北京的那一天。
和我这个龙他俩是交叉的，你看到没有？是交叉式一条龙是吧？对对，这是一条龙，你看是吧？水龙窝啊，你这个。中间是这条中轴路上一只，我不知道。天城路陈龙虎吗？就是天龙路中间路知道了吗？
天城路一直通到。哦好嗨哦，对对队对队对对。出现了，但是我这个龙呢跟中南海100%的契合。他4个舍利子塔100%的金额，一点不差。
后。无法想象。自然现象无法解释的，偶然的偶然，而有必然，那么这就是我未来我希望在路德先生节目讲的事情。为什么奥运会选的那一天奥运会，为什么把这个龙尾那个水龙伟你看看，本来看我是玩的太没意义了，对不对？
亚运村是连着的，对对，对对没有。啊没白起来，有人说学一点都不学，一点都不学。叫天意，所以说呢，大家从这个事情看到了什么，我们的伟大的无神论的他比谁都信神啊。就因为她信神的，神啦，神不是说大家理解，那个时候我认为就是大自然，这就叫什么。
大自然的真理，啊，大自然的真理就是上天之神的法力，法律一定是包含了科技，现在用科技。解释宗教，这是无知的，愚蠢的，带有险恶用心的，那么中国的整个国也是从2008年走向。真正的是登峰造极，但是现在由于这种错误的国家扩张政策，以及经。一些对人民的统治和今天对整个走到车的这个政治路线，把2008年的东风。
今天已经改成了登封消极，这就是我要讲的国运，可来他也可去，有天下。有迹象你看那个，这个你现在看盘5个龙头，前面那个地方是什么是叫做中华园，中华园里边是人大的委员长。这个是不是啊？叫周华明在你旁边呢，就是中华民族的红房子这里是吧，彩虹王子他是。
人大常委这叫中华民族园，是一个常委的情人开发的一个项目，后来被中央给没收了，盖这个房子，你现在。这个箭头的地方是胡锦涛先生名下v2的房子之一的地方，胡锦涛。挚爱长期居住之地奥运村，现在这里所有的建筑和北京不是规划，都是由胡锦涛和他的夫人。刘永清来把把关的，那么我再给你们透露一下子，就是中轴路的规划是谁规划的这个天城路是吧？
也，我在盘古的楼。喝到这个水龙，一直到了今天的天安门南侧，啊，这条中轴线的规划规划是谁？你能猜出是谁吗？能有这个本事规划都是规划的，全是人。谁呢？看看有没有人？
知道吗？奖金1万美金，哈哈，三分钟三分钟，他们。为什么这个人是我介绍给当时奥运会指挥中心的介绍给中央的北京市政府啊，这个接受他的所有，从第1天。在北京给最高领导汇报了，我给你泄露一下，后来由于担心。
你们两个人，结果赶快给我闭嘴闭嘴啊。在北京设计院，现在几分钟了，但他没回答的了吗？不是李宏宽这肯定不对啊。格局是不是得急啊？我给你的回答跟系统都有关系，哦。跟希特勒有关系。
赶紧开动脑筋，是不是当年给那个希特勒做规划就是做第三帝国。那个国会厉害，在不在身边？草根理财真有英雄，你是400二个儿子。
设计的北京中轴线新规划大北京，我的好朋友，我金泉广场的第1个建筑设计师。后来美国人发现都能发现抗议的时候马上把它换掉了，叫spare，他现在不再是，我们当时已经都80多岁了。这个老人家简直是疯了一样的，就涉及北京规划，后来我提出意见，我我喜欢，我说你的建筑概念，但不喜欢帝国的中心。但是他还被伟大的亲民的党给采用了，说明什么都加上38啊，说。
想当皇帝，哦原来哇。接受。你愿意过吗？核心概念，精神思想是全程我参与的，鸟巢水立方真正的核心未来。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
