<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>汇报 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%87%E6%8A%A5/</link>
    <description>Recent content in 汇报 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%87%E6%8A%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1990/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1990/</guid>
      <description>内容梗概:
看这花园，看这花园都成啥了，这王八蛋这花园，这在美国是犯罪知道吗？这花园整成这样，他们跟我说这里边全都是垃圾，全都是垃圾，你看看，全都是垃圾呀！你看这花儿多漂亮的花儿，这个孙子欸！
Hold on（等一下）！我今天是开这个摩托车来的啊！开着摩托车回去啊！I follow you（我跟在你后边）！OK? Yeah! Let‘s go!（是的，我们走）！太牛啦！Go! Thank you! Master, Thank you! （走，谢谢！）
人家今天看这房子的人都觉得是疯子，都觉得简直这帮孙子太疯狂了，行了，回头再给大家汇报啊，Let’s go!（我们走！）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1498/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1498/</guid>
      <description>内容梗概:
今天阳光明媚，兄弟姐妹们，本来没想直播，咱们很多战友给我留言，都在问昨天华盛顿川普总统签了一个叫做华盛顿特区的戒严宣言，问我怎么看，很多国内的战友也发来各种信息，也在问这个事儿。我知道所有的战友们都希望川普总统最后一天，使用所谓的美国反叛法戒严令。每个人内心都等待着这一刻，但是呢，我想战友们，这是咱们的想法啊，兄弟姐妹们。今天是2021年1月12号，距离美国总统不管是哪个总统，新总统就职的话，还有8天的时间。中国人，历史上从没有过像今天一样关注美国的总统大选，这一届的总统和中国人那么息息相关。全世界人民也没有像今天一样，感受到这个美国的总统和世界人民的命运紧相连，这是真的啊，而且特别是亚洲国家像日本啊，台湾啊，各地的朋友啊，都在这，都在跟我说，都在问我这些事。大家能看到最跟美国不友好的这些国家，最不友好的领导人，最不友好的德国和俄罗斯频繁发声，各媒体已经报满了。
但不管如何，美国这场总统选举绝对是终极之战，就是正义和邪恶之战，是家天下还是民天下，是以人民为主的国家，还是以家族为主的天下，就这么简单，全人类都很紧张。
今天发生在美国川普总统身上和美国大选选举人身上的事情未来每一个人身上都有可能发生，而不仅仅是总统。整个的推特、Facebook、亚马逊、AWS他们控制的，整个世界上不超过10个手指头，控制了所有的问题。人类上真正地迎来了，这次美国大选是媒体大选，是金钱大选，是沼泽地大选，是共产主义与西方的资本主义，社会主义和资本主义是绝对的终极较量。然后标志着真正的民主法治，信仰自由和独裁、家天下、不讲法治、金钱为权利、不尊重法律的这种极端的独裁权力的较量。与西方的自由法治民主是绝对的终极对抗，这是今天现在所有的事情的本质。
比我们关心的人多了去了，大家去想想美国这七八千万人多么担心。咱们美国的朋友啊，纷纷把我当成了专家了，都乱找我，这会怎么样呢？那会怎么样啊？昨天发出这个戒严令以后，你看看往外转发的人是什么人？大家发现了没有林伍德每天转发的都什么人看，大家就能看得出来，世界非常大，但能左右这件事的人很少，就那么几个人，我们也算是主角，所以说这个国内的战友还有国外的朋友，国际上的朋友都纷纷的问，到底这是咋回事？
我昨天晚上和这个川普总统最亲近的人，最相信的人啊，也是目前他极少能说心里话的人进行了对话和聊天，我向大家汇报一下中不中？我给大家汇报一下啊。这花真好看啊！多少人了呀？才7万多，才7万多人啊战友们，咱别说了吧！下面留言很多。
那我简单给大家先说一下吧，大家没看到的到时候看这个录播视频，我如实地给战友汇报一下，我问他我说从10号就憋着这个戒严令的事儿，川普总统这边非常紧张，在对付南希佩洛西要把他弹劾的事儿，大家后来看到弹劾失败。
然后又想让华盛顿戒严，华盛顿戒严就两个功能：确确实实要保证1月20号的总统就职仪式顺利进行，这是必须的。第2个就是最核心的问题，就从现在到1月20号不被国外势力所操控，不被海外势力所操控，再影响美国的整个的国家安全和稳定。维护合法的政权，就是20号之后不论是拜登当选还是川普总统当选，在20号之前，安全对谁都是最重要的，所以说他没有别的其他意思。但是呢，就因为这个戒严法的问题，国土安全部长辞职了，就因为这个戒严令的问题，白宫几个人辞职了。辞职之后，谁来管的问题引起巨大争议，另外一个在华盛顿戒严，用什么兵管的问题，什么方式管那都是较量，因为每个人内心里边都像我们战友一样，希望奇迹发生，每个人都希望这一刻，在美在华盛顿特区有点其他事情能把这个事情改变。那另外一边儿拜登那边，人家就希望任何情况发生，不要改变。这是一个较量！最紧张的就是MAGA那个组织的人，就是川普总统的运动着的人，觉得这可能有机会。那么我问川普总统最近的这位朋友，我说什么事情会发生？这到底为什么？他说这话你肯定很不爱听，他说，Miles，你也可以告诉爆料革命的战友，1月6号那一天之后，关于20号就职演说，拜登当选总统演说几乎已成定局，几乎已成定局。这是他说的啊。第二，他说，我特别理解全世界的人关心美国安全和这次总统选举，包括新中国联邦的人，希望就职的是川普总统，他说，很有可能，他说几乎肯定的说这不是差不多，而是应该是99.9%，他没说100%，原话是99.9%拜登要进行就职演说。但是川普总统输了没有？川普总统没输。川普总统不会认输，这是第3个啊，记住啊战友们，川普总统不认输，绝不会放弃，而且川普总统认为自己是合法的，是这次当选的总统，但是要维护美国的宪法，这就是美国人。那我说，接下来呢？接下来，他说让中国的朋友和全世界的每个朋友也要看到美国这个国家的伟大就是大家都要遵守美国的法律，即使是假你证明它假也要通过法律。这在任何其它国家可能把对方给干掉了，或者川普总统被干掉了，他说就是川普总统被干掉，也得通过弹劾，他也不能说上去就把总统给拿下来，川普总统想证明假，也得通过法律程序，政治程序，绝对不可以说他今天手握手中的总统权力，想干啥就干啥。但是川普总统赢，绝对100%赢，1000%赢，只是时间问题，这就是美国。
兄弟姐妹们，川普总统赢，100%赢，1000%赢，10000%赢。但是什么时候再回来进白宫？再拿着总统权力？时间啊，他们继续战斗，1月20号总统就职那个人啊，几乎确定是拜登，但是99.9%，他说如果在未来这一周里边，有任何其他突发事件和重大事件或者是战争或者是美国内部出现问题，或者是这些相关重要人士，出了犯罪的话那是另外一回事，他说那就有可能就不是拜登了，就可能是川普。
这就是昨天晚上我跟他沟通的答案，所以说戒严法代表了什么，代表拜登当选总统就职，第二川普总统不认输，10000%，1000%赢，继续战斗，所以呢，看到美国啊，昨天一整天看到就是说跟这些人聊的时候，美国这个国家法律永远是人民、人民、人民，国家安全、国家安全，国家利益、国家利益，人民安全、人民安全……绝对不能诉诸于暴力！
我们可以放眼看去，所有我们看到的这些国家当中，当一遇到这些政治问题的时候，第1个就是诉诸于暴力；第2个修改宪法，老子修改宪法，就是篡改法律；第3个栽赃陷害，把对方弄死！恰恰在美国，这么大的终极之战。原因是美国这个国家资本主义的贪婪，被这些big tycoon、科技大佬们给绑架，大家也都知道这是一个被偷的选举，但是美国没有修改宪法，美国没将对方置于死地，这恰恰是我们要学习的。而这个时候大家能看到的事情，双方这种政治权力的制衡，没有向任何一方绝对的倾斜，绝对没有，但是呢，我们昨天、前天和我们的相关投资方开会，大家不要忘了，GTV的投资者本身他也投资了Facebook、推特、阿里巴巴还有几十个太空公司，我还不能说的几个科技公司都是最大的投资者，也是我们GTV投资人之一，千万别忘了啊。他说，你们这帮王八蛋，这么干法，那太过分了，所以说他呼吁很多其它方面的投资人，要收拾Facebook、推特。这个不是推测，因为这是上市公司啊，谁有股份谁有发言权，大家别忘了在美国你像这个GTV的1300个股东，如果1300个战友站起来的话，可以做任何决定，一样的，所以说社交媒体也不会再像现在这样，未来都是他们说了算。而且我相信230法案一定会发生，那么对我们GTV对我们Gnews对我们的整个的这个爆料革命一定会最大的利益获得者是咱。另外一个，1月20号的时候就职演说是拜登，当选的是拜登，哭泣、伤心都是可能的，也是可以理解的，但是川普总统始终不认输，这个不确定性，还有这个希望也始终在那。然后大家认为，唉呀，这个郭文贵还有爆料革命，还有我们的路德先生是不是吹牛了？我们没有吹牛！我们绝对不改！川普总统一定赢，1万%赢，而且爆料革命，一定支持川普总统。只要是合法的，特别是灭共的，咱就支持，绝不放弃，绝不改变，这是特别重要。但是有些战友不愿意跟随，那也是你的自由，这没有问题啊，所以说大家现在都盼望着1月20号的奇迹发生，我现在先告诉大家，先做好心理准备，爆料革命维真不破，咱不能忽悠自己，更不能忽悠战友，也不能忽悠别人，所以说我把这个情况给大家报告，我看下边有哭的吗？
昨天我看到咱们GTV有一个叫财经真相的战友做了一些节目，做得非常非常好啊，这个很好，我们的秘密翻译组还把他的很多的信息都翻译成英文都发给了西方国家这些领导人，他们超级喜欢，然后还在GTV做节目，说是目前GTV节目当中质量最高人之一，这太好了，太好了，战友们厉害，战友24万，天哪，我以为2万多，是242,000呢，哎哟，我的天哪，你看这留言。戒严令为什么写的49件不是46件？还真不知道啊，我真的不知道，这个没问题兄弟姐妹们。樱花团，说到樱花团很多战友啊，这个樱花团我们的魔女啊，是整个日本樱花团创始人啊，她还在日本樱花团，是由于喜马拉雅联盟委员会和所有的樱花团的战友们经过协商特别是魔女啊，我女朋友啊，我女朋友现在成了资产了，每个人都在讲，是在魔女本人同意情况下，人家魔女离开了管理层，其他什么都没发生，另外一个就像纽约的七喜，就是我们的文喜还有伊万卡，七喜准农场，他们都在那里，人家什么也没有发生，现在波士顿和纽约七喜农场进行了合并，然后呢，管理层文喜和伊万卡还在里面，就增加了管理层，日本现在是只是改变了管理层，也都没有增加还是原来老的日本的那些战友。
那么这次就能看到啊，喜马拉雅农场管理走向正规化，我们这个秘书长——长岛哥，还有我们的这个喜马拉雅联盟委员会主席老班长，还有新增加的草根小哥，还有我们英国的大卫兄弟，做得非常非常的棒啊，因为这次能看到对我们战友们的利益保护和妥善的依法的，这个情理并重的处理这个事情，特别重要。任何战友离开农场，只要他不与暴料革命为敌，不伤害战友，那犯罪是另外一回事了啊，任何人都应该获得他曾经付出劳动应分得利益。而且是终身的，像魔女，像伊万卡，像文喜，这是一定的，这就做得特别好，正在喜马拉雅联盟委员会和各农场和各委员们各农场主商量，任何人不担任管理层，人家的劳动不能被忽略，不能被剥夺，这个好！另外一个我们正在成立的discord群，叫做G系列咨服群，马上就上线了，G系列所有问题，你想咨询服务，就在那里边回答，七哥会经常去跟大家战友们聊天，那么这个群也会发展成一个准农场，然后到农场，然后我们喜马拉雅大使馆，discord群，24小时在线。这两天都忙着这个事儿了，我只要有时间都会上去，到那里边的农场，还有一个战友咨询，包括像头两天回复原来凤凰农场的VOG事件的群的一些咨询和回答和战友们沟通啊，所以咱们整个G系列还有农场系列，在走向国际化，正规化，咱什么事都很快，都是超常规的发展，出现一些问题，战友们多包涵多包涵。七哥就是一天24小时工作，还得靠战友，你要没有咱们喜马拉雅联盟委员会，没有这些农场主，没有老班长和长岛哥，没有这么多义工战友，你看看我们这个法制基金法治社会，还有我们喜马拉雅山是我从原来凤凰农场和VOG转过来的战友和义工们，24小时工作，像我们的设计农场的运转，24小时在工作，就这咱们也得还有很多地方加强和学习。另外一个大家能看到，法制基金、法治社会、各个农场，还有喜马拉雅联盟委员会、秘密翻译组12，还有传译组，现在还有GTV的巡视组啊，还有Gnews新的编队团队啊，现在Gnews整个负责运营运行是大卫兄弟带领的，现在我们所有的战友们和义工团队正在做和编辑组合个农场，完全现在的不一样，效率大幅提高啊，年轻化国际化、现代化，而且解决问题非常之快，特别特别的棒，这就是暴料革命，爆料革命它必须是属于战友的。就像GTV，现在赚不赚钱，这是战友们最关心的，因为跟你利益相关啊，这就是新中国联邦的模型，当每个人真心的关心爆料革命、新中国联邦、还有GTV、Gnews、还有Gclub、Gfashion的时候，它的得与失，生与死的时候，这才能形成大家的命运共同体，而且是发自自然的，这太重要了。像这个Gclub每天百万的瓜瓜往里进啊，任何情况下停不了啊，这Gfashion大概在20号左右吧，我们就开始上线新产品了。Gfashion是一个原创、设计、艺术品，绝对不是走量的，国内的那些所谓的电商啊，大量的走量copy，我们绝对必须是原创，而且所有的产地设计师必须明明白白，这绝对不是让战友们买个内裤买点便宜打折的来了，那可不行，咱们这个不是杂货店，我们必须是把中国人的服装艺术，把中国人的物质文化和物质艺术，生活艺术，通过我们中国文化的结合和国际的接轨，把它世界化国际化，这是我们的Gfashion，很长的路要走啊，所以Gclub未来我们希望很多战友们买会员卡的都能加入进来，接下来就G系列pos机，和全世界各地各行业，旅游酒店服务啊，服饰啊，什么都可以啊，做代理的都是以战友为主，把Gfashion扩大以后，各种范围增加增大以后，战友有更多的选择，我们把它逐渐分成两个啊，Gfashion我们原创，然后Gmall是一个整个就像现在亚马逊一样，这就是整个我们的系列，而且一切以战友为主的，是我们新中国联邦的真正的目标基石啊，这才是我们要尊重的啊，兄弟姐妹们。
再次感谢咱们各农场，还有战友，还有纽约员工。我们的文喜还有伊万卡，还有我们这个日本的魔女啊，我的魔女妹妹啊，还有我们日本的新的管理团队希望我们一定要记住，这次是个非常好的过渡。
在某种程度上讲，凤凰农场和VOG是爆料革命的一个重大失败，但愿这件事情不要发展到更糟的程度，那不符合任何人的利益。樱花团是我们农场当中一个成功的案例，非常棒。
有人问，为什么戒严令要到24号呢？这个我昨天还真问这个问题了，因为非常担心拜登，如果是他去就职了，华盛顿有暴乱，我觉得美国现在随时都要有暴乱啊。墙内买不起Gclub的战友怎么办？那你只能买不起，现在7哥没办法让你买得起，只能让你买不起，不能买不起的，跟买得起的一样。
消灭法西斯说，既然拜登上台了怎么能翻盘？除非是病死了，否则没有机会。这个不对啊，咱这就别乱说了，川普总统，只要不去承认，或者就算他承认，未来法律诉讼，只要能证明这是偷盗，选举造假，100%翻盘，这是为什么一直说100%，而且绝对没有看到过川普总统像这两天一样，昨天和前天一样战斗力那么强，瘦了很多，又瘦了十几磅，压力是减肥最好办法，然后呢，战斗力极强。
说实话我真的感谢感恩感动美国人，让我们真正的学到一点，真的是暴力、玩弄法律，玩弄真正一人一一票的这种选举制度才是真正的输家和危险的啊。咱们就别给人家出主意啦啊，据说啊，川普跟彭思昨天聊的不错，你看人家美国，你看看彭斯这样对待总统，昨天俩人聊得非常非常好，战友们想想薄熙来，有任何机会跟习近平坐着聊聊吗？当年的林彪刘少奇有任何机会跟老毛坐着聊聊吗？永远不会，弄死你，弄死你全家，让你死无葬身之地，那为啥我们中国人历史上，人类历史上，我们一内战一次一次把整个国家的人80%的杀光。历史上无数次80%的杀光，我发过这个啊，咱们战友整理的非常好，80%啊，把整个杀光，就是因为缺这种劲儿，你看看中国共产党，只要是说你是敌人的一刻起，你必须家破人亡，全部完蛋。你看看共产党你看吧，所以中国人只要恨对方必须把对方弄死，必须让对方进监狱啊，要对方死的越惨越好。这种咱们中国人必须改，你看看彭思，又跟总统谈笑风生，据说谈了很多敏感话题。川普总统这种大气啊，这个让我对他刮目相看，这种胸怀就是我们要学习的，我们不是早乐就早衰，早悲就早哀，要么就破裤子先伸腿，要么就把对方置于死地，要么自己就得意的忘了形。人家这个国家这个民族得意不忘形悲观不失望，悲观也不去杀人，得意也不去灭人家的族，灭人家的家，你不管看到他们多疯狂，他都有制衡，不管它有多疯狂，都有老百姓说话的份儿。不管有多疯狂都知道，最终老百姓决定他的命运，不管这个规则如何被人操纵，沼泽地有多厉害，最终他还得用这个规则摆在桌面上解决问题，中国人要追求的绝对是这个，新中国联邦绝对追求的就是这个，这是为啥？我说美国人人家现在有这个问题，咱们出主意，亲爱的同胞兄弟姐妹们，中国人100年200年以后能像美国今天有这样的问题，咱这个民族国家就伟大了，就强大了，你看看咱们就翻脸就不认人，张口就骂人家祖宗，一说就灭全家，我们要学到的是包容，制衡。
以绝大多数人的利益，和大家共同的契约，确定好的法律法规共同遵守，任何事情发生都要反对暴力，反对玩弄法律，法律面前要讲证据。大家一定要记住，川普总统不会输的，大家记住，但是要按照咱们的这种方式赢，估计不可能，相当不可能，咱们不是人家美国总统，另外一个爆料革命坚持原则。我已经说完了啊，过了1月20号再说吧还是那句话，不到1月20号你别下决定，只是回答你问题，这不是最后决定，七哥如实回答，OK？不到1月20号你啥都别说，啥都别说啊。
最后我再告诉战友们，现在全世界的病情，对任何人、任何权力都可能是秒变的，彻底改变，我们每个人面临的最大的威胁就是共产党病毒，大家记住，你活着，啥都是你的，你死了烧了灰了，不管是亲人还是朋友还是战友啊，一切跟你没关系了，你要活着，活着一定要小心病毒，活着的同时要健康，要安全要健康，然后咱们再开始争取共同的追求我们的喜马拉雅，新中国联邦目标，好不好？兄弟姐妹们，苦日子真的没来呢。美国十几个人就有一个染上病毒的，连爱尔兰，咱们的战友在那儿的，十几个人有一个染上了，英国十几个人有一个染上的吧，差不多了，想啥呢？一年前我们说什么呢？现在共产党内部的经济和一切一切都快崩塌了，全世界因为病毒面临着巨大的生存威胁，战友们再想想这都是小事啊，所以说来吧，咱一起为全世界人民、为全世界的兄弟姐妹们、为全世界的75亿人民，祈福。为我们新中国联邦、为我们台胞、藏胞、香港同胞，新中国联邦的所有战友们和家人，祈福。
阿弥陀佛，兄弟姐妹们。还有8天大家激动的心情，激动啊，干了爆料革命这碗酒，哈哈哈，兄弟姐妹们，跟我走，啦啦拉啦拉啦啦，哎哟，我又想唱歌了，咋弄的？七哥就高兴了，就不要脸了，行了兄弟姐妹们啊，今天我这腿疼，我能治好，就听医生的话，然后就锻炼，每天啪啪啪这么练，你看这腿就好了，是吧？改变了运动姿势，然后就这么练就好了，啥药也没吃啊就好了，你看我这个鼻子敏感。
这么多办法，最后人家路波切兄弟赶快给我一个机子，你看看多少人啊，被这个敏感给纠缠几年几十年，你看问题解决了吧，腿疼的不能动了，解决了吧。所以要尊重现实啊，还要有行动力，还得要坚持，别想着老走捷径啊，有的战友干啥去？我听说，自己有忧郁症，自己配药，那你就成神了，老想走捷径啊，喝蛇毒就能好吗？这疯子这不是没文化，是无知啊，还有一个战友腿疼了，就是手术把那些半月板就换了，你换个新板子，是不是就能好啊？关键你要锻炼，不要走捷径，像新中国联邦一样不要走捷径啊，就想着美国总统明天戒严、反叛法，然后下一小时按个开关把共产党给炸平了，那地球早就没一亿回了，都像你想像的，那中国共产党70年了都没发生，怎么这一秒一分钟你都等不了了嘛，对不对呀？你能想象川普动不动一高兴把拜登给抓了啊，拜登一高兴把川普抓了，那美国不早就完了吗？所有总统进了白宫以后都不想离开，但所有总统的感慨是，自己想干的事儿几乎绝大数都干不成，这就是美国！可不是中南海，所有自己想干的事儿都干成了，都干成了，凡是自己不想干的事儿也都干了。但是想给人民干那些基本的那点儿事一样也干不成，全是假的，行了，兄弟姐妹们，木该晒，木该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1484/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1484/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！还是2021年1月4号，刚才直播当中有两个问题忘了给战友们汇报了，第一个大家买G-Dollar的所有的支票，大概我们有很多很多张，大概快上千万美元了，我们并没有入账，这些支票，我们要么给你退回去，要么就是撕毁，要么就是你自己主动的要求给你寄回去，都可以，但是你一定和喜马拉雅联盟委员会联系，老班长和长岛哥，还有现在的草根小哥还有大卫兄弟，他们联盟委员来联系，把你的支票给你处理好，如何处理，细节请跟他们联系，好不好？希望全球的各农场的战友们尽快把这事处理好。
第二个事情兄弟姐妹们，我再次拜托兄弟姐妹们，任何人现在跟VOG和凤凰基地对账的战友们，请和我们的喜马拉雅联盟委员会..他们是做义工组织，是帮助战友的，采取法律行动是另外一回事，请你们配合好，和他们尽快联系，为下一步，为你们争取到和采取法律行动，做好一切的准备，请对好账，兄弟姐妹们，一定要记住，别以为七哥承担责任了，你都不管了，那也不中啊，是吧？拜托拜托兄弟姐妹们！赶快跟他们和喜马拉雅联盟委员会，把账对好，然后希望能得到你们授权的时候，会跟你们联系。然后希望你们配合的时候，希望你们高度的配合，好不好？
美国是个法律社会，绝不是你嘴想说什么就说什么，一切是靠你的实力和你的证据，兄弟姐妹们放心吧，有七哥在，没事没事..咱们喜马拉雅联盟委员会，是一个战友之家的家庭组织，真正的战友之家，就是你们的农场和喜马拉雅联盟委员会，谢谢了！兄弟姐妹们！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1406/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1406/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 开吃了。今天睡了个好觉啊。这看看，乖乖。乖乖。这正在做呢。
（进入厨房）·
00:15 This Is fresh, right? 厨师：“Yes!”
00:23 one piece, Everyone piece put here please. Put bread here.
（进入客厅）
00:32 亲爱的兄弟姐妹们，太爽了。哇，这已经有了。鸟屎咖啡，喝一杯。你拂拂，你拂拂，……。
00:53 哎呀，兄弟姐妹们，昨天晚上，躺在那真是睡了个好觉。七哥也累啊，直播完，怎么不累呢，是吧。昨天也没打坐。中间一觉都没醒，哐叽一下，睡了有6个小时。
01:10 我现在醒了，胡子都没刮。睡醒了后，我就像飞翔的感觉，就不能再舒服了啊。太舒服了。这就是七哥，该做啥，必须的做。享受也能享受，睡也能睡。
01:29 醒来继续喝鸟屎咖啡，什么鸡屎咖啡，然后吃面包。你拂拂，你拂拂。这种早上，这种感觉。（吃面包）热乎乎的。我最爱吃这种烧饼。他们叫烙饼，我们叫烧饼。小的时候，吃这烧饼，在火上。你说那多幸福的事啊，是吧。现在你看，咱想吃多少吃多少，这不就满足了吗？还想要多少。
02:15 有些人变态。吃火烧的吃饱了，想吃别的去。喝人奶，你们造孽嘛，是不是。昨天的直播啊，我看很多战友给我发信息，各种反响都有。特别感动，特别感动。
02:33 我真不能一一而回。我今天也直播不了。一堆事，等过两天直播一起向大家感谢吧。向大家汇报。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1322/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1322/</guid>
      <description>内容梗概: 哦～蓝旗信仰之旗呀。亲爱的兄弟姐妹们，我这一晃在这船上呆了七八天了这一次，哎呀没钱了没粮食了是吧但是我们有信仰。现在穿着我们的G翻身的衣裳，哎呀，看着这个船上，感受颇多啊，今天我去开个会，见两个人啊，回头再给大家好好汇报，但不管如何。Take down the ccp, Take down the ccp, Take down the ccp, 这是我们的工作，还可以唱歌，沧海一声笑，滔滔灭共潮，哇，酷！哈哈！今天去见客人，回来向你们报告。母该嗮，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线挺郭小妹</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1132/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1132/</guid>
      <description>内容梗概:
挺郭小妹：今天我有幸邀请到我们的郭先生来一起闲聊“爱情”。小小激动一下，就是爱情永远都是一个永恒的话题，从古至今，所有的文学，电影作品里面，永远都不会缺少这种元素，它把人性的美好和丑陋豪无遮掩的展现在人们的面前，然后我非常感谢郭先生能把这么好的话题留给我，然后我今天准备了一些麻辣的问题，来请郭先生解答，当然了还可以通过他这个聪明，俏皮，可爱的方式，躲过我的话题。当然了我觉得这也是很好的节目的效果吧，然后我今天的背景音乐不知道大家能不能听见，就是我选择了郭先生最爱的爵士，也是我本人最爱的，但不是Miles Daivs的，我放的是我喜欢的歌手，我想分享给大家和郭先生。然后亲爱的郭先生你要不要给大家打声招呼？
郭文贵先生：挺郭小妹，亲爱的战友们大家好！非常高兴，非常特别，在今天一个极为特别的日子，在这里和挺郭小妹见面，而且今天有很多意义啊，谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生！今天这个直播时间完全由你来掌握，反正我准备了很多问题，绝对可以填满这二个小时，所以时间完完全全由你来掌握。那我们就开始我们第一个问题啊，第一个问题你别紧张，
郭文贵先生：我很紧张，我很紧张…
挺郭小妹：在你眼里，什么样的男人才算是个好男人？什么样的女人才让你庞然心动哪？郭先生？
郭文贵先生：非常简单，我觉得勇敢的男人是让我最佩服的，女人我觉得是善良的女人，是最最让我尊敬的。
挺郭小妹：就会让你怦然心动的感觉啊？
郭文贵先生：是的，是的..善良的..
挺郭小妹：好，那我们开始第二个问题，郭先生，在你成功之前和成功之后，和爆料革命中这三个时间段，就是你对待女人的看法和对待感情的看法有什么改变吗？
郭文贵先生：哦，非常大的改变，在我回答你这个问题前，我可以抽雪茄吗？小妹呀？
挺郭小妹：可以啊随便，我们这是很放松..
郭文贵先生：我得征求你同意，这在你家客厅啊
挺郭小妹：没有没有，你看我就是为了你还放了爵士音乐，就是想让你放松啊，对吧，就像..
郭文贵先生：这个世界上让我紧张的事还从来没有，你声音真好听，小妹啊，
挺郭小妹：没有了没有了。
郭文贵先生：我们的战友真是女性有魅力，男性有阳刚之气，有正义，太好了。哎呀，刚才你这个问题，说实话小妹，你这个问题我相信你是第一个问的，但是最近我也在思考这个问题，还真是叫你给问的到核心上去了，我觉得在爆料前，就像我曾经在视频中阐述的，我对爱情家庭的看法，那都是我最内心的啊，一些真实的感受。等到爆料革命走到今天的时候，这就像人啊，吃饭前你饿的慌，你对饭的描述，你是不一样的。等到吃到中间的时候，你吃差不多快满足的时候，你描述又不一样。但你吃撑了，这时候你说什么饭，你感觉又不一样的。我现在我觉得是吃撑了的那种状态，来描述你今天这个问题，我觉得最核心的，我最大的变化，我觉得真是..人生在世，真的是佛教它是一个哲学，我觉得它不仅仅是个宗教，贪嗔痴慢疑，把很多事情告诉了你真相的办法，但凡你去学习去了解一些佛教的点点滴滴，哪怕是一点点，你都会对这些事情都会看的很明白。
我觉得到了一定时候，爱情它真的是..你要相信爱情是缘分，任何俗家的标准，不管是你三毛、张爱玲，还是罗密欧、朱丽叶，还是温莎公爵，都不能概括到咱们想要的答案，今天我的感受是什么？我觉得真正的到一定时候，对爱情的理解：使命和爱情是绝对冲突的，人的生理和爱情是绝对矛盾的。人的能力和财富和你脑子里想要的爱情，包括和性，这是绝对矛盾的。等到我的今天的时候我就更加相信，原来家庭啊爱情啊，到了这时候你会发现，真的只是很奢侈的东西，它不容易，不是说白头到老就是完美，你像我和我太太，34，35年了，这就是完美，还真不是。
因为最近很多战友的家庭..跟我一对一的沟通，让我更加的感受到，很多不是说白头到老就是幸福就是对的。还有，很多人咱们战友不要孩子，丁克，很多人不要孩子的理由，我是绝对尊重的。你说我说杨改兰，我很尊重她，很了不起这个母亲，这是个爱情，她先生跟她一起死了，这是中国苦难的罗密欧与朱丽叶吧 ？但是杨改兰和她的先生不应该要这几个孩子，要这几个孩子你说多惨啊，都给砍死了——很勇敢很残忍，所以它是个矛盾的。另外一个这爱情啊，这个解说太多了，三毛说，不要说不要讲，讲了就是错，是吧？不要讲。爱情这个东西就是不同的时间的一个幻想，到最后就是..到安丽娜卡里娜一样，最后后悔自杀时候说，一切都是假的——这也不对。
现在我认为，我特别赞同到今天，我认为琼瑶说的好，霎那就是永恒——拥有过，那一刻是美好的，它就是永恒了。和生命的长度和生命的厚度来比，霎那就是永恒，关键是你拥没拥有过，那个100%的真实，“叭”..或者是“叭叭叭叭叭”，十年，三十四年，或者34天34小时。所以我今天说：拥有过，只要是真正的达到那个境界，就是永恒的，剩下再赋予它任何更多的东西，和意义..谁给我树大目手指头了，是夸你还是夸我？都是..我觉得是不对的。回答完了，谢谢小妹！
挺郭小妹：谢谢郭先生，你说的特别好，我觉得这个世间上不是所有的人都有福气，可以得到你所说的那个爱情，这是非常珍贵的。这是拿钱还有社会的地位，所有这一切都是换不来的。真的就是缘分，你碰见了就是碰见了，碰不见的话，你这辈子只能是遗憾了，只能是等来世了，是吧？然后现在我们就开始第三个问题，郭先生准备好啊，郭先生你这么英俊潇洒，这么绅士，如此的自信，我觉得你看问题永远都是一针见血，我相信很多女性一路过来，都会被你的魅力而折服，你是怎么把握这个朋友和爱情的边界呢？郭嫂有没有吃醋的情况呢？如果遇到这种情况你该怎么处理呢？
郭文贵先生：我相信你刚才夸我的那些我都不敢承认，虽然我从小到大都是这种语言都在伴随着我，我说实在的，我都感恩的。不管是我自己不会得意到忘形，我真的会以为，但是我也不会去拒绝，但是我觉得这是礼貌的善良的一说，但是自己不能把自己太当回事了，太当回事刚才你说的那些美好都不会存在，没有一个女人喜欢大头症的人，没有一个女人喜欢自不量力的人，很多男人把自信当成说大话，说意淫的话当成自信，那完全就是意淫，意淫和自信完全两回事。包括别人的夸奖，当一个男人特别在意夸奖的时候，如果不被夸奖就不舒服，特别不爱接受批评的时候，没有一个女的会喜欢，这一点我是男人我可以肯定的说。
回答你刚才的问题，小妹你很有经验啊，这个我知道你未婚，但看来你生活不简单啊。如果你告诉我，你说你低于100个男友我都不相信，你这个经验问出这话，绝对超过100个啦。
小妹：没有，没有，没有，怎么可能，真是的！
郭文贵先生：你对男人的问题和看法，事实上它是一种人生的理解和经历。我觉得啊，当男人和女人一生中就是白天和黑夜，男人和女人嘛，还有第三个吗？没啦，去那么点事儿嘛。男人和女人，白天和黑夜，这就是你每天面对的，不管你多装，事实上你每天都经历这些事情。
确实我觉得不同的时间有不同的感受啊。就像我讲了玉米地的故事的时候，你没有那么多时间想那些事儿，哪有时间想啊，小妹，我相信你也经历过玉米地，甚至是高粱地啊。有没有经历过，小妹？
挺郭小妹：没有，没有，这绝对是您的专属啊！
郭文贵先生：那有没有过高粱地啊？玫瑰花园呢?哈哈
小妹：绝对没有！
文贵先生：哈哈，开玩笑啊！
没经历过，说明你很苦，很可怜。说实在话，我觉得人生最大的，就是男女之间把那个虚伪拔掉的时候，你就会得到快乐，就这么简单。
你问我怎么经历的时候，不同的年龄，玉米地那个年龄的时候，没那么多时间考虑啊.它完全是一种本能，是生理，是一种男女之间的那种,我觉得是上天给的一种东西，那个东西包含了一切了。我说比什么诗人，什么爱情哲学家，还有那些爱情什么经典，伟大多得多。那段到中间就遇到你的那个问题了。
哇塞，你有家人，你有朋友，你遇到人也可能有家人，有朋友，还有不同年龄，不同代。特别是我这号人，我十几岁就跟我比我大的一倍，甚至是两倍的人，她们的女儿都比我大。我就经常会遇到那种隔代呀，这种不伦之恋太多太多了啊，也有比我大两倍的，有喜欢我，因为我的生活是跨代的。
我从幼年直接到了青年，我是没有少年的，从青年直接跨到中年去了。现在是到老老年了，是吧？所以我这种跨代，它就老有这种事情，这个时候你问这个问题是非常好的。这个时候我觉得，任何人都可以说成多么伟大的词啊，什么什么，怎么怎么，道德啊，胡扯八蛋的事儿。
当你遇到不同的人，它就不同的诱惑，每个人都不同。但是有一点我认为是大家要遵守的，你不能伤害第三方，这个第三方是什么概念，就你不能伤害，因这件事儿伤害第三方。如果你没这个能力，如果没这个把握，你决不能去跨过那个红线去，这是核心。
还有一个，我觉得：得到和不得到的这种快乐，我觉得我愿意保持，我不愿意得到。你跨过那个红线不就是肌肉相亲吗？一次，两次，三次，五次，偷，再偷，偷一百次，一千次，它能咋地呢！让你保持这个感觉，可能是一直保持着，就不过那个线也是一种美好。但你把握不住，不是每次都把握住，把握不住就过去，过去也是美好，承担责任就好了嘛！不伤害第三方就好了嘛，这是我的原则。汇报完毕，哈哈！
小妹：谢谢郭先生。我最欣赏您的一点就是说，您刚才说这个太自信，太自大的男人，不会有女人会喜欢。然后我觉得您身上有个最大的优点就是：用英文说Down to earth,就是非常接地气儿，就是不管是您在看任何问题的时候，不论谈论爱情，艺术还有谈论商场或政治什么的，你永远都是very down to earth——就是非常接地气儿，就用最朴实，最直接的语言，然后说出了很多的这个哲学的大问题。
这个事我觉得是必须有真正经历过，感悟过的人，才能用最简单的，大家能明白的语言给解释给大家，所以这个我相信这也是你的魅力之一！
郭文贵先生：谢谢你夸奖，真是夸奖了。像你这样，我遇到的基本上就是一个小时就过红线了，哈哈！最好别见面，就在这儿视频上见吧，哈哈。
挺郭小妹：哈哈，我都不知道该怎么说。好了，同学们现在我们的高潮来了，其实我准备了一条关于玉米地的事儿。这个问题呢我相信是很多战友们都想问的，然后您刚才也提到了，就是您在之前多次提到了玉米地的故事，然后这三个字呢也是掀起了高潮，很多人呢就用这个玉米地这三个字，起了他们的网名。然后您之前说呢会跟大家分享这个故事，择日不如撞日，就给我们大家说说呗，很多人想知道。
郭文贵先生：哈哈，首先声明啊，现在18岁以下的孩子离开房间，离开这个视频啊。
我觉得我相信你，包括身边的人，任何人都有过这种经验。这种经验我觉得我最早给我答案的是，我看日本的这些小说啊，特别是当时我看到一个京都的一个小说，什么中国人翻译特别烂的那种，浅译本啊，讲述这个男女之间。虽然就像中国的少女之心一样，但是他讲的是比较真实的故事。
就是这么一个小孩儿，他呢每天就去给庙里边儿去拉那些木头啊，干那些庙里的活啊。结果呢他就遇到了在庙里面干活的，咱们称之为尼姑、义工的那些人。后来就是完全自然的发生了一系列的事情，他把美好的都记下来了。那么日本的和尚是可以有这个性的，甚至说可以在家，带家庭出门修行的。我觉得是挺好的啊，很多人就满足了各种需要吧。
但是我说那个玉米地，特别是后来我觉得，那我只说第一次的玉米地吧，好多次呢，哈哈。我跟你说，就是那个我们的老大姐，她是改变了我一生。那是我真正碰到人肉——就是女性，她是的第一次——我这脸一点儿也不红，一点儿也不害羞。
因为我觉得是非常美好的，我特别感谢她，让我最早的成为男人，第一个就是让我成为男人的女人，我特别特别感谢她。她们家庭挺惨的，她原来是高官的孩子，被下放到那个地方去的。她是很有教育的，她爸爸当时是什么副级干部，还是什么的。她家也被斗过什么的，很惨的。她就长的那种非常漂亮，很实在的，后来我就发现了很多很多事情啊，她完全是一个非常浪漫很有诗情的人。绝不像琼瑶那个摇啊摇，摇了半年了，眼泪都哭干了，最后都还没发生到一起呢，还什么摆紫花，露台摆花呢，还弹钢琴呢，她那个是非常直接的。
我有一次专门问她，我说你都跟谁这样，是吧。你都跟谁，她就告诉我，前边儿老朱家，老顾家，老赵家，谁谁谁我都跟他。呃，你这不是和都谁！这不是搞破鞋吗？东北叫搞破鞋，你知道的，很丑陋的。我说你这叫搞破鞋呀！
她说。什么叫搞破鞋啊，我喜欢他，他喜欢我，为什么叫搞破鞋啊！她说你知道吗，身体是我父母给我的，我自已说了算，那个时候她都能讲出这话来。然后又在兜里边儿掏出来几张纸扔给我，等有一天你能念了，好好看看这个。
我后来我就知道人家是有文化的人，是被共产党砸到那个山沟里去了，人家把人性搞明白了，人家把这个东西当成很自然，是天意，是天体。
后来我跟她成好朋友，很好，当然了给我弄的饺子特别好吃啊，人家给了我奖励啊。当然我特别感激她，尊敬她，她们家最后的遭遇很惨的，非常非常惨。
这个我也尝试过帮她，只是帮不了，因为后来她的这个事儿就出事儿了，因为她太多了，中国人是不可能都接受这个观点的。她后来的老公就是打她，虐待她，她就在当地成了名啦，所以说挺惨的。
但是我觉得她没后悔，她跟任何人，她都没后悔。最后一次见到她的时候，完全人变了，就认不出来了，这也是挺惨的。
所以我觉得当啥我也不要下辈子当女人。这个当女人每个月七天之苦，然后年轻顿然逝去。然后我觉得还要生孩子，还要养家，还要做饭，哎哟，这当女人太难了。从她身上我看到，当中国的女人太难了，当中国人的媳妇太苦了，要当中国一个好女人几乎比登天还难，如果你要当个中国女人，还当个快乐的，幸福的女人，不可能。汇报完毕。
挺郭小妹：谢谢郭先生，我估计您刚刚最后的总结说出了很多中国女人的心声啊我觉得，就是中国女人现在对我们就是要求太高了，就是第一要事业要好，又要照顾家庭，然后又要长的漂亮，然后要照顾小孩什么之类的，真的是要求太多。所以说现在很多年轻女性她们选择了单身，她们选择了就是用另外一种方式得到她们自己的人生价值，然后我觉得也是非常赞同的，然后我也非常很诧异现在为什么很多这个上海呀各种公务员据说把自己女儿闺女就像卖东西一样拿个牌儿说，各种去相亲，我觉得这是一个社会的一种畸形啊。好我们现在呢开始下面一个问题。就是您是怎么看待这个性爱还有爱情还有婚姻呢？
郭文贵先生：啊！我觉得这三点看上去好像是一伙的是吧，人生都躲不过去，这完全是三个完全是完全不是一回事。我认为，这个性这个东西真的是不一定是有性就有爱，这个性情是一种本能是一种天理我觉得，真的不是……而且它很美好，非常干净非常神圣，人类所有的关系都是因为性达到了最高境界，也所有的交易和所有的人类的文明的背后都跟这有关系。你的美食、你的吃的结果、你的fashion、你的工作、你的这个这个所有的精神境界……甚至是严格讲来说上天给了你这一个身体就像宇宙一样，你必须要使用这个功能，你不使用你会出病的，这个完全不是一回事。
第二个我觉得爱情这个东西它是一种没有性，你说有爱情那纯粹胡扯的，没有爱情可以有性，但是没有性不可能有爱情，我认为那纯粹胡扯，没有性的婚姻绝对是痛苦的悲惨的是虐待的变态的。然后呢，但是可能是当性这个一开始和爱结合以后，当爱这个东西可能有一段的延续期，这就像抽烟一样它有个烟雾缭绕的阶段，也可以视为爱情的末期或者伟大。但是爱情除了奉献呐、什么我经过我是一个偶然呐、我和你是一个错误的见面呐，但是我我什么我爱情那些什么浪漫诗集，我和你的偶遇啊是我生命来的意义呀等等等，都扯的骗人的，我认为都是胡扯的。对不起啊！（郭先生电话响了）。
我认为爱情是最简单的就是它是对人的一个认可，那种愉悦感那种快乐感对对方的一个认可和那种迷恋，说不清道不明的——在这之前是性和爱，到了最后的时候是一个对人格各方面的认可，很多人把它称为叫爱情。我认为这都不是爱情了，这个时候是一个什么，人与人之间有精神上的交流的愉悦的。我认为我和很多战友就是这种感情，我认为就是属于神交中的爱情，我很认真、我很严肃、我很心疼、我非常非常珍惜、我很感恩，这是一个。
到了第三个，家庭的时候，家庭是性和爱的一个结合体，到了家庭这个份的时候这就是属于完全依赖的可以包含性可以包含爱，但是它的根本基础是相互依赖的人与人之间的这种人性的、相互帮助的、相互支持的、后来也是被集权，包括这个政府，统治阶级统治人类社会的一种方式。它不是你的必须它是这个社会的必须，还是社会的基因的必须，达到了这个境界的时候呢它叫家庭。然后包含了亲情，但是这三个之间我认为都有一个东西连着，性。但是可以没有性那不叫爱情，那只能叫牺牲，也可以没有性没有爱有家庭，那叫什么，那叫利益。这三者可以共有这三者完全可以独立，但一切取定于结果时间长短，性的时间长短，爱的时间长短，家庭的时间长短，决定了你的质量和结果这种简单。谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生，天哪，我觉得你用这个很简短的话然后总结了这个很多人这个要一生让搞明白的这么一个问题啊，然后很直接然后很真实。
郭文贵先生：外号老中医嘛，哈哈！
挺郭小妹：哈哈！我觉得在线听得女观众啊你要仔细要去听这段话，就是郭先生从一个男人的角度说了一个最大的大实话，所以，然后呢我现在要问下面一个问题啊，就是说您在年轻的时候失恋过吗？如果有您是怎么面对这段时光的？然后您是否觉得就是有时候啊就是得不到的其实就是最美好的？
郭文贵先生：哎呀，你问的这个失恋的时候，年轻我跟你说我没年轻过，我是从幼年直接到了青年了。我跟你说过我小时候爱过花木兰那个电影的时候我就爱上花木兰了，那多大呀？不到十岁的孩子，我就觉得这花木兰我爱上了，回家躺在东北的炕上，唉声叹气不睡觉。我爹说你干嘛啊？我说我在想事呢，我爹就笑就睡了。东北那炕睡好几个人呢，我挨着我娘睡——我小嘛，还有我弟弟。后来我娘说你老不睡干嘛呢？我说：娘，我跟你说个正经事，我说我爱上一个人，就是那个电影的花木兰，我的娶她——我认为这是我的初恋，最早的初恋。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
坏了咱们这个站有没有反应啊？这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么要砍头啊。那歌喉啊来威胁占有的这种所有的东西啊啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给到我这个发给我。发给木兰发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个他绝对是恐怖分子，而且后边我相信。
有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取，关取关不了，而且他竟然很多战友。所以说要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律社会他玩去。他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得，这是何等的力量，这个时候如果大家再不擦亮眼睛。再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊，随便用。
兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊。现在我是马上去见人去开个会啊，主要是cCBAccb。他们这个要答应啊，这一仗打赢了啊，我们要奠定历史上为我们亚洲人黄皮肤人，就是争取完全是。尊敬的朱阿姨，也就是说全世界的账就找中南海帅去，别找我们中国人啊，别找这个台湾人。
不要找我们啊，黄皮肤人没招谁惹谁啊，拜拜啊。大家想要要问这是多大的意义啊，多大的意义呀，否则我们这些孩子们所有的人到了海外了成了猎杀的对象了。还了得了吗？多大的事儿啊，昨天在新加坡这样的保守的社会都有人骂华人侮辱华人在日本啊在上海。它里边有个问你是不是猜意思？就是问你是不是猪大人，很恐怖的，在俄罗斯现在中国人大街上都害怕恐惧啊。
绝对不能让这个引起这个杂种啊，把这个挑起的种族主义民族主义，什么是微会啊？华人亚洲人成为了猎杀的对象，那可就大了，是绝对不允许啊，战友，拜托了，拜托了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1067/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1067/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
另外一个咱们这个站有没有反应啊，这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么用。砍头啊，割喉啊，来威胁战友的这种所有的东西啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给的我。这个发给我，发给木兰，发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个，他绝对是恐怖分子，而且。
后边我相信有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取关取关不了，而且他竟然。很多战友不是要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律。你说我跟他玩这个啊，他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得这是何等的力量，这个时候如果大家在。你再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊。
一边用兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。是啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1041/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1041/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
占有了，现在呢，咱们是这个发的这个新的意义。这个口罩，这是发给咱们的法治基金的捐款者，这种是n9n。有啊，这种n95的时尚也是带一次啊，你也不要带两次，没必要因为这个整个界面的附着。
是最不安全，最不安全的，那么这个口罩目前看来是最有效的最有效的啊，这个呢？最有效最有效的，那么这个我用过了以后我就拿走用了，所以说我们这个n久的这一盒是10个看到这个。四五十个。我们会把这些东西给取出来，用纸包上寄给你们，记到共产党的区域内的几乎。
基金的捐款者，我们坚定的题目。革命的战友得到那些东西啊，n 9 99, 就叫a1版，俺没有任何意义，因为你把那个中间那个。你去换的时候，千万时尚的那种务实点好战友的啊，亲爱的兄弟，说这事。
这些。最好的欧洲产品，欧洲的。中国的工厂，欧洲的对不对啊？我说话都没啥意思。都是。
过去的储备啊，战略准备给我们的，所以说现在干什么呢？请所有的法治基金捐款了。就是我们的老爆料革命的战友，还有我们现在国际秘密翻译，还有我们秘密反应，信友之家。所谓长尾裙，还有我们的霹雳团队啊，所有全世界的战友们，你们。跟木兰联系跟路德先生联系，我们会把卡号发给你好不好？我们把会把卡号发给亲爱的兄弟姐妹们啊。
我们根据不同的需要和不同的地区来决定给你寄什么广告，80%都是这个。这是最现实的啊，这个时候大家都别玩什么高级了啊，玩不限时的吧，像孙丽君的带个黑口罩被人给骂死了。户口照完n100啊，有屁用啊，戴一次就扔掉，好个战友们我给大家汇报一下，啊。只要站一个问题是真心真实需要又是战友的啊，有优势，特别关键的啊，还有家人在国内。
请给我们说，我马上跟你联系，或者直接给法制进行发信息，好吧，亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是华盛顿的时间，19号早上6:50.文贵在这个餐厅的吃东西啊，吃东西，嗯，因为我们早上一会马上又要开庭，由于郭宝胜这个骗子。这个我们开庭本来就两天，但是你小子耍流氓耍流氓，耽误时间。
拖迟了一天啊，我们又遇到了个非常有耐心的法官，所以说对方耍流氓。所以说就这么推迟一天，挺好啊，我很少在佛吉尼亚转过，现在好好在佛吉尼亚，昨天可能最大的事儿就是川普总统的，啊这个弹劾，弹劾好像是在参院过了。啥也不算没用的，没有任何可能弹劾川普总统。谈论这个问题就是笑话
包括好多美国朋友，我说我川普总统你搞笑吧你，虽然是230年第1次啊，但是不可能的，但是对我我认为是好事儿，越弹劾他呀，他越要帮我们灭共。越弹劾他，他越坚定跟我们在一起，越弹劾他，他越有理由跟老共干，但是天赐的礼物来帮我们来了啊，所以说川普总统本来就是有上天使命的，不受磨难他灭啥共呀，他天天好事，经济好政治好，他还灭共吗？她才不灭共呢，这都是好事儿。我的娘来，这些吃的，哇哈哈看看，来看看啊，嗯。嗯，咖啡，关于庭上情况我就不多说了，君子嘛啊，咱们开庭的时候不爽啊。不服不服，开完庭再说，开完庭再说，亲爱的战友们千万别忘了传播香港危机真相那是核心呐。
双修的事情是闹大了，双修的事情是闹大了，我整个手机都爆满了，我没法回。我的手机爆满啊，全是双修的事情，如果大家能认真对待双修的事情，你就会看到中国很多真相也能看。看到我们很多战友，也能看到我们现在灭共的最关键的一步将走向何方，尿袋子从广州一出来一演戏演砸了。让战友们给揭穿了，只要它是假的就能揭穿他，这就是我们爆料革命啊，唯真不破唯快不败。
啊，现在战友们我准备吃饭，一会我今天跟我没关系，我只是听了，今天爆胜郭宝胜啊。然后呢，吃完以后开完庭结果及时向大家汇报啊，及时向大家汇报啊，一切都是刚刚开始，我手拿着手机呢，只能这样。嗯，练了吗？练了吗？你脱了吗？脱了吗？双修了吗？双修了吗？个个波切啊，咱只要波切别双修。为14亿中国人民，世界人民，香港人民，新疆人民，西藏人民祈福，啊，为各个真正的波切祈福。
但是说起来也是挺糟糕的，昨天很多人问到底波切是啥啊？双修是啥？在哪国现在双修。主要是6岁8岁12岁少女，啊，这就叫强奸幼女，咱回头好好说说。希望我刚才没有时间看啊，路江谈，路安谈，这个还有我们那么多谈啊，都怎么样了啊？都怎么样我也不知道啊。这个今天听说inty小哥还要到现场啊，昨天是这个流氓一群猥琐的躲到了沟里面。今天我们的帅哥inty要来，前天有我们的华盛顿的美女战友一直在这儿啊，很有意思。这个我相信啊，随着这个庭开完，将进入爆料革命啊，打苍蝇的新时代，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/964/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们，战友们！各位大波切，你们双修了么？搞笑搞笑啊，搞笑！
后面的白宫，这白宫。你说川普总统那么勤劳，他还没起床呢，我起床了！
战友们，尊敬的战友们好，12月17号，文贵在华盛顿，背对白宫向大家报平安直播，大家美西的早上好，亚洲的晚上好！
亲爱的兄弟姐妹们，因为，我大概很短的时间，我马上要去准备去开庭，开庭啊（文贵先生报战友名字，兰州牛肉面）
这个，我简单给大家报告一下啊。从昨天来了以后，噢，very worse，oh my god！这个从昨天啊，昨天上午到了这个华盛顿以后，我给大家报告，一个坏消息两个好消息。先说坏消息吧，我总是先说坏消息。坏消息啊，上次来华盛顿，爆料革命在华盛顿，应该是关注点是前三名，前三名啊。现在关注啊，政治讨论议题应该是排到第四去了，排第四去了。战友知道，你们为什么吗战友？等等啊，好战友说……（文贵先生调试中）战友们知道为什么吗？排第四。
第一个，正在进行的，最猛烈的，就是川普总统被弹劾的事。明天是美国特别重要的一天啊，特别重要的一天，排第一了。它排第一了。
第二，现在是，谈的比较热烈的，也是比较还是火的，香港，原来排第一，现在香港排第二了。
第三，就是中美贸易，接着谈，和中美关系，严格说，应该这么说。
第四，咱们爆料革命，这是一个坏消息——排名下滑了一位，排名下滑一位。
两个好消息。香港问题啊，引起美国的各种层次的重视，又在跟过去那一次的完全不一样了，完全不一样了！这一点让我感触太深了，大家都意识到，香港这个事情它本身不是香港。严格讲香港是美、欧洲、西方的，基督教天主教徒的，西方在亚洲的一个代表，和中共的一个近距离的一个对抗。严格讲香港的对抗，就是西方跟共产党的对抗！这个认识让我感到，“啊！好好好！这个好！”
另外一个好消息，这是爆料革命以来我第一次听说，美国真正的Billionaire，有钱的人,拿出了现金。昨天我就在这个房间里面，三个大家族，三个家族里包含两个基金，一个是拿了800万，一个拿了80万。那拿80万的人啊，大家都是耳熟能详的人，那个人从来不会拿钱的。但是那个人拿出80万来，我可以告诉大家说明了什么问题？这80万他是过去是亲共的，现在是反共的。另外一个是800万的，更夸张的有一家，直接拿了12亿美元，12亿美元！也是亲共的过去。12亿美元干什么？——支持一系列的智库，和马上对中共进行的调查，采取的措施。
战友们，记住啊，这个事情会发生在四个月到五个月内。大家你们会看到结果就会出来，资金到位陆续会在这个月底和1月初，结果会在3月份4月份一定会出来。
这个是让我太震撼了啊，太震撼了！就是说，上次来，他们跟他们谈的都在犹豫，都在问，“值得吗？应该吗？真是那样吗？共产党中国人不都是共产党吗？”等等这样的话题。但是这一次，上次质疑的，过去几十年没变的，现在改了变了。
两个好消息汇报完了，爆料革命一个坏消息，从过去的前三名现在都是第四名去了，但是我们甘愿让位啊，甘愿让位。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的，香港，是爆料革命最要关注的事情！香港在美国，在世界对灭共的作用无人能比，也无人可以改变！而且香港这个地方，无论是双修陈，还是这个双修教宗王岐山，谁也改不了！香港人是西方人依赖的，相信的，在亚洲的不沉的航空母舰。它的经济、文化、宗教和西方联系，它的意义，大家就不用我多说了。这六个月的抗争更加让西方绝对地相信，必须和香港人站在一起。永远的站在一起，才是符合西方的利益，西方的价值观和西方的共同的信仰！
这就是中国人现在有了一道门，和西方之间是可以信任的，对接在一起。可以让西方人对中国人存有希望，不是把中国人都当成是共产党。香港人证明给了西方看，中国人可以有法治，中国人可以有民主，中国人可以有自由，中国人的素质很高，不都像陈峰王岐山……（念经：双修了没有？双修了没有？）不是这样子的，这绝对不是这样子的！
所以说，战友们，香港的意义是重大的。咱们这些天，我故意的把香港稍稍淡一淡，我去爆一爆他们料，目的就是让香港有一个重整的机会。但是现在可以告诉大家，灭共的第一战，灭共的第一道大门，灭共的最重要的，还是香港，无人能比！
所以请战友们拜托了，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相，多传播香港危机的真相！别老想着双修的事了！咱想着香港的这个同胞们在水深火热之中，好吧！
我现在要准备，马上下去，吃早餐。吃早餐，然后去开庭。开庭完今天下午，完了以后还有两三个秘密的听证会，然后呢结果明天再向大家汇报。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！我背后的天已经慢慢地蓝了起来，白宫的灯也在亮起来。川普总统起床了。诶！川普总统灯亮了啊，刚才还没亮呢，现在亮了啊，起床了。他一般都是在七点钟起床，应该起床了。七点十五分出卧室，现在应该出卧室了。
亲爱的战友们，一起为中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福????
阿弥陀佛！
战友们，撒优那拉，明明天早上见，也可能晚上见，俺要走了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/903/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/903/</guid>
      <description>内容梗概:
（前面声音没有调整好）非常抱歉亲爱的战友们，给你们添麻烦了，万分的抱歉。现在一切都正常了，开始吧。捉急呀，相当捉急呀，战友，但是这锻炼我们的耐心，考验了我们的修养，亲爱的战友们，但是看到所有的战友们那么多人几乎没少，让我特别的感动。
亲爱的战友们，我今天真是一大堆话要说，刚才这一折腾把我折腾的快忘没了都。
现在我要给大家汇报一下，亲爱的战友们，11月6号文贵就现在中共创造的这几个政治荒唐的事件，跟战友们汇报一下。
这几天可以说所有的战友们都该了解，实际上全世界都在关注着一个问题，还是香港的问题。
在美国大家都在翘首以待的《香港保护法案》在参议院到现在还没上会，各种杂音辈出。这就是我告诉大家事情在我以前说的会很复杂，共产党在美国的蓝金黄力量，超出大家的想像。而且鬼子六王岐山到日本去，以及各种力量的在美国的游说，大家已经都发现了，这对香港的威胁是多大。而且大家应该看到了一系列方面，大家还看到包括中美贸易，现在所有的谈判条件，包括更夸张的事情现在是各方，特别是各方在美国的沉默力量，都已经是公开的为共产党站台。
下周一还是周几我搞不清楚，就是马上就要在美国有一个打擂呀,黑石的苏世民（Stephen A Schwarzman），还有亚洲战略协会的叫什么伟···这都是大的智能计算的，六个人还有布隆伯格，挑战班农。
12号在纽约将有新的一个叫当前危机委员会一个重要会议，据说受到了各方面的压力。中美贸易，中国又玩了一招所谓的有条件的让美国取消1250亿的原来增加的关税。共产党说自己不是货币操纵国，但是很快人民币在私下承诺之后马上涨回到，已经快6.9了，然后在上海搞了所谓的上海进博会。
进博会知道之干啥的吗？进博会过去每年的交易和所有出场的人物，大家往回看这些年，然后再看一看出场的马克龙到上海，习近平先生亲自到那去接见的，整个上海城事实上就是一个习马会，在九曲桥前又是搞了灯红火绿，烟花上演的，世界上最辉煌的晚宴。更重要的事情，马克龙提出了3个要求，大熊猫是否还可以留在法国，荒唐不荒唐，战友们。
法国总统到中国去在这样的时刻不谈中国的最核心的正在残害香港同胞，正在香港杀人的这人道危机，要谈大熊猫。法国是全世界人权输出国，所谓关注人道、人权、领导的国家，是世界上民主自由的发源地。据了解在这之前，法国说要给他们最起码有一句话参加进博会，关注香港的人权问题和香港上街的这些孩子们，这句话都不让说，不允许。最后谈大熊猫，说能不能让大熊猫在法国继续呆下去租赁的时间到了要还回去。不谈人权谈大熊猫，整个法国一片哗然呐！法国某奢侈品集团控制了50几个品牌，这个奢侈品集团在中国的生意占了集团百分之三十几，这个人已经被共产党威胁的，已经蓝金黄的不行了，但这个人是有良知的，所有欧洲国家领导人退休以后都到他那里去，挂个一官半职当个顾问，拿个10万20万欧元顾问费，但在这件事情上几乎是让他感觉到震撼。说这个法国，已经完全被共产党强奸了，连讲一句话的权力都没有了。他本人提出了私下里的建议，说无论如何的维持法国的尊严，总得提个一两句。就是说你都不敢说让我说啥呀，最后还是不说，谈大熊猫。
谈完大熊猫演讲，主题是什么？中国的改革开放是人类是有史以来最伟大历史事件。第三个是什么？习近平主席又承诺了有1000个理由就是跟中美关系不能不搞好一样，就说了中国大门会越开越大。然后法国总统说了，我们期待着中国的大门越开越大，所有欧洲还有法国的企业家都期待着兑现。
进博会上演了一场人类上最低级的，最荒唐的国际政治，国际流氓政治，国家交易政治，国际骗子政治，这些荒唐的游戏，让那些有良知的人有理想的人有信仰的人大跌眼镜，失望至极。
亲爱的战友们，党我们要去灭掉共产党的时候，我们从这一系列的事件当中我们可以看到，我们的追求是多么的高尚，是多么的伟大，是有多么的不容易呀！当大家你们看到，共产党使尽一切的招数，公开了，私下里面在全世界进行蓝金黄，利益收买，情报收集，威胁恐吓，大家看到共产党的手段是多么的低级和流氓，多么的可耻！但是它就管用！大家也能看到无处不在的共产党的黑暗和沉默力量，香港人权法被共产党四面出击，各种利益交换，拿着绑架了14亿人民的国家资源，干尽了这些伤尽天良的非法勾当！大家还有看到，就在上海所谓金博会，国际交易、国际勾兑的一个政治流氓大会。
刚刚今天早上五点钟的时候，我和美国的几个朋友通电话，这几个美国朋友都是现在身在香港，他们深刻的感受到了香港所有的地方，无处不在的恐惧和血腥，他们看了那个流氓议员叫什么陈君尧，所谓的制造的安排被打、被砍事件，他们看到了香港警察把这个孩子从三楼给扔到二楼摔死，他们看到了解放军扮演的所谓的上街的群众，在香港大街上打人、砍人、点火，试图栽赃陷害香港上街抗议人士，正在努力的想尽一切办法，要把香港上街抗议人士变成他们心中的称之为“暴徒”，为他们在香港抢劫实施戒严法创造一切虚假的条件，他们真正的领会到现在我们爆料革命说的共产党跟他们打的经济战绝对不是靠的金钱，靠的是电脑那个按钮！
他们今天第一次几个人给我说，我到了香港的两三天，当我们问香港这些人经济数据的时候，所以的人都摇头，这不是真的。当他问共产党用什么来维持香港的市场？这些指数都上扬和稳定的时候，所以人都闭嘴，没有一个人敢说共产党篡改了电脑市场的金融数据，可见恐惧到了什么程度！不但如此，这位美国朋友说，他过去的很大朋友跟他见面，包括他投资的合作者，谈起这场运动时候就好像在电视机前面讲话一样的，在摄像机前讲话一样的吞吞吐吐，欲言又止，当他们给他私下说，你有没有害怕啊？你愿不愿意把有些投资项目改一改啊？全都是用身体摇头、点头来说，就不说出来！这严重的震撼了他们！共产党真是用最快的时间将世界上最开放、最自由的国际之港变成了恐惧之港。
然后美国朋友向相关人士问，陈彦霖女孩事件，没有一个敢回答他们的，是跳楼自杀，还是被杀，没有一个敢说，没人敢说！ 而且当美国朋友试图批评中国在香港的这些政策和行动的时候，没有人敢接话。其中的香港的两个最牛的家族之一，也是两次被选为当特首都拒绝了，一个最大的生产商之一，在跟他见面时候说过一小时以后要飞上海，我参加上海进口博览会，进博会。 他很惊讶，你为什么到上海参加进博会呢？你公司都在外面，你是世界上最有名的品牌，世界上每10秒钟卖一个你的产品包包出去，你干嘛跑上海去呀？你不需要去上海开进博会呀！结果他说一句话，趴耳朵上小声说，中共政府通知他必须参加进博会，而且要把已经拟好的订单要在上海签，来充实一下上海进博会的数据。然后美国朋友说，我也是股东啊，你可以不去啊。结果他说了一句话，我的产品的60% 都在广东生产，在贵州生产，在东莞生产，它会关掉我们的厂子，取消我们的免税额度。
呵呵，大家你们看共产党流氓到了什么程度？我们在所有的机场，所有的包包店，世界上最大的包包，卖着包，老板被威胁到上海去参加进博会，并且在进博会明确要求他要和Kerrie Lam握手，要在摄像机前握手。他本来是不答应的，他哥俩儿都去了。这么大的公司，而且过去香港机场都归他管，香港机场的老总。本来不是Karrie Lam林郑月娥选特首，选的是他，他不干，但这回你要到进博会你要跟她握手，表明香港富豪支持Karrie Lam。来苦巴个脸，必须的。
包括香港，大家看的到的，还是我的好朋友，香港政府官员，我就不能说他是谁了。他本来是说有病，我去不了，结果北京通知，你马上来到上海，因为你下面有明星，你必须表态，而且你必须站在旁边。后来当他看到在上海出现的和北京出现的私人飞机，美国大佬，香港大佬，他也傻眼了。 他说不是我一个人勉强被胁迫来了，这些人都来了。有的是为了钱， 有的是为了自己的生产，生产线被威胁。
就在这时候，他听说共产党要宣布中国要开始研发6G，要研发6G了。这哥们儿也昏了，说共产党撒谎之能力，胆子之大，他真的是懵了。然后他在北京看到被抓的解放军两个将军，和刚刚在京西宾馆跳楼的任学锋，以及他也听说了被抓的几个常委的家人，以及SOHO我们路德先生的路江谈，路安谈爆料的潘石屹事件，还有王健林事件，还有什么王思聪事件，还有北京的其他几个老板的事件，还有马上就要爆出来的一个巨大的明星的老公的金融集团倒闭的事件。
金融集团啊，巨大啊，娶了个明星啊，现在听说被中央给定义为中国有史以来最大的政治金融犯罪集团。这个路德先生好像没爆，等路德先生爆，路德先生知道猛料啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/896/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/896/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？你们穿过香港危机真相了吗？我是健身了。我是在传播啊，亲爱的战友们，因为我今天有一个非常重要的这个秘密啊秘密。所以呢，我今天就没办法报平安直播了啊，这个大概一整天的时间大概一整天的时间，所以说回来以后再向大家。
啊汇报结果啊，希望大家继续传播香港的危机，知真相，包括追究陈子杰。先生遇害的这个真相，我看到很多已经背后的故事浮出水面，包括陈子杨小姐啊，陈炎林。啊，这个他被陷害的真相，这已经引起了世界的关注啊，大家不要被转移视角，现在很多人是。除转移香港事件，啊，所有的这个热点啊，这都是欺民贼，还有共产党勾兑的结果啊，不要去理他。
他们这都是垃圾，这都是垃圾最后的真相和结果会说明一切的啊，我们大家不要被利用就好了，今天。去秘密听着啊，今天是个好日子啊，共产党通过各种力量手段，想办法要把香港保。保护法案在白宫啊，给收拾掉，大家不可掉以轻心，不可掉以轻心啊，咱们走着看，咱们走着看吧，现在家有吗？我只能今天请大家报平安到这儿回来向大家汇报，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不说了。帮我充一下。嗯好勒，哎，我知道你在测试好的测试。
这声音所有人都是都是声音出场挺好的，声音好不好？搭配生意很好，声音非常好，然后这会儿出场那个snow。你个死了都不出来了，你是谁呀？是谁呀？是凯利。然后不是你感好烦好苦，是我给你拍一下这个就是荧幕上的看看，就是电脑上电脑上看一看。
凯琳真的是咱们那个锅爆掉的那个代言人的，哎呀，你怎么不说话呀？我真的受不了了，刘凯琳英语法语中文都没问题，你。咱俩交流出障碍了，真棒，哇，这个不好玩，太漂亮了，怎么办？都看你的光。东西了怎么办呢？干嘛呢？给凯林从那上面照几张相，多好看。
都看你了，怎么办呢？截图也行。好吗，苹果手机，windows我不知道截图快捷键是什么苹果我知道，我就可以直接解决。很好看，非常美，气质独特，不是很好看，是太太太太太太。哼哎呀哎呀，不得你，你昨晚开那边去了，今天。
成4个屏是吧，我可以学习学习，他也是厉害了。没有，我觉得可以比例和靠边了，要当重点，靠别人当中跟。路德。你一会去那个方便。
好，那你得进他的远呢，你怎么也漂亮的啦，你的皮肤咋那么好呢？去游泳。路德，你这个皮肤像baby一样的。不要把凯丽虚化的背景哦。太好了，听到。
骨头的我。这样的那个6:00，18.2八点钟开始的时候，别的人在里面我都把别人你你把你的的资料啊。哦哦，马上马上发，马上发，你正在传兄弟。那你不是你那样下载它，你不是要一个时间吗？我给你买。
感觉不好吗？才安全的。那个就是那个油管的话，那么多的视频，你一个一个的，对啊对啊。他来了，视频我烦死了，肯定你。嗯，我我跟你讲，我要告诉你哪些是必须出示的，哪些是按正常时间注册的地方直播当中。
发生一些这个比较那啥的，你你就彪出来了。你就在那个标音是什么啊？是什么？然后你就说路德放1号房好房才好。对呀，哦，稍等稍等，我这边在传，我先把它关掉啊。算了，今天不要提了。
今天标题是那个不是已经有了吗？在群里面广告呀。没有，我来看一下你们两个大小比例啊。两个大小比例。爆料代言人啊。They are we are.
凯琳好好看啊。啊，哇，这个不行，这个真的是，你这个弄的太漂亮了，这个我们都不看。你不踢我，我就砍了怎么办？是这样子的啊。
嗯，标题是在上面的，哦，我来我来。是这个，但是时间的话是错了。试试几点是8:30的是吧？时间是8点吗？
就是郭文辉先生与斑竹先生中国时间10点，10月1号也不要了，就连线各地战友传播香港抗议。现场监督国际重大事件介入中国十一国庆真相，对吧？可怜大家都在给你打招呼，凯琳美女好，大家是不是觉得装改了，然后就什么都忘记了。
对，弄得我是早上还是晚上呀？啊。早上啊，你现在那是几点？下午3点啊，下午3点，那我们就是。5点钱，今天是24小时，大家都别睡了。
我准备12小时播，我要是合适，我待会要求睡一会儿。嗯赶紧睡一会儿，5:00 8:00.开心，而且也进来了，来了就是那盘古那楼上面写一边聊那个那个是那个是我。嗯，我们聊天室的一个公共账号就是那现在那个会计用的是这个号，我怎么没看见呢？
就是图像有点褐色，然后上面有粉色的，背了俩字，看见了吧？手机用什么吗？咱们现在用几个人1234566个人在线对吧？张飞还在吗？2.你是谁啊？小侯是侯小宝吧？吴小宝你准备干嘛挤进来？冯小宝。
他们。啊。
爱。嗯，看看就行了，是吧？
号。就这两个县。
咋啦在。嗯，那那两个行不行？那为啥有可以看到线呢？这个不好这个小孩了。这个线不行啊，这两个你那个要用个拖线板藏在那个，哇，真不行啊。拖到那个柜子下面，在冲过这个白色的影子，也不行啊，白色的椅子也不行，也有限啊。
那也行，椅子或者什么都会或者都贵，什么东西都贵或者什么可以打上去。或者放一个椅子，放一个白影子，就看不见了，这。哎哟，其实能够看到那个东西已经不好看了得你，但他们可能没有地方放。这个灯要吊在上面，你不能看到有个有支架，也看得到啊。
要要落地，你看我们看的清清楚楚，战友们你们赶紧赶紧就是在那个打字那边说聊天呢，给大家。表示一下同意或不同意，那个东西不行的，你这个东西放在这里也不行，你看哪有BB鞋，还有后面有那么轻松。拉拉的那种，这东西也要拿掉啊。这个镜头不能再低一点吗？要是便宜点可能就看不见了，他就是。
明白明白，你这个虚化到什么程度了。那就换一个屏幕，要放一个那个什么东西把所有这些东西倒掉。对，又一个花盆什么的，他们说用一个有没有落地的那种。红花盆景对那里面没有绿色的东西的话，你可以换一个，他们做地面是因为是他要的，是。
他们就是那种感觉，但是这些东西放在那里就不行了，超级高清的不得了。我跟我先生要赶到北京去，看来是要实现的，实现赶超BBC，也超过了。嗯，医院。那漂亮。
非常。嘿嘿，我现在来了吗？来。你的衣服里我看到你的漂亮是妆了。
啊，这颜色好好看啊，我觉得领带稍微深了一点点，没事啊。对呀，马上就24小时没睡觉了。就睡觉了。我觉得这个是对的，但是你出去了，太帅。
但是你们把那个凯琳美女放那一放的话，所有人都黯然失色。现在还好我们大帅哥。我做。坐到旁边一点，就是现在两个屏幕的话半个点才看到你。
好勒哇。哇，好帅啊，这个眼镜是最帅的，一个不眼镜了，8.现在得分了，太帅了不行的，等会我们怎么办？每次掉眼泪都不听，你们说啥了我就不行，你们太帅太美了，这个不行。
来呀。果然出来了。反正你给下去了哈，我加好多好多分。哦1对我。
昨天和先生问我好几个关于哲学的问题。哎哟，那美国就完了，没戏了，美国没戏了，怎么？啊，路德先生来的时候呢班长，即三角形。哦。
我只想说超级可怜。最高级的领导和另个网都那当然我们家我们家网都说没有拎着网兜网兜里边就烂鞋啊，烂纸啊什么的，后来流行的就是。就是那个纤维带的头，纸箱子，然后呢？以下的比如说啊我。
很好，眼睛和眼镜正好。差了那两个，两个色度跟你看，跟我差两个字，爱。这么说你看我，我觉得你觉得。是哇噻，所以他就更白了。
录的是baby。不，但是不知道是不是他本人，你擦几层粉啊，那个路灯。他哪个是他就变成一人100。我觉得。
那个第2个中国和中国人，那就可以了，我现在也是这样。我选的颜色，需要。这么好。
哎呀，帅哥美女坐上去了，这该怎么办呢？这个这个地头可怎么办呢？真的是。还不爱我，我在看直播啊，我在看直播啊，我。什么东西啊？我现在后面没东西，还有后面的那块什么东西。小凤，有一个更不好啊，我要截图你看。
你啊，哎呀，真的是。可能是你们是看不到，但是我们在这个地图上能够看到的啊。你看到了吗？看到群里面看一下，不得，那条什么缝？
这就是你看到没有那个。这条裤是那后面一块板没有拿到。那就不完美了。这个后面就做干活不细致。
录的你看到了吗？那条缝。他们说估计灯光问题墙的颜色。一个。
你干什么呢？特别看到她笑两天都没玩了，那个声音啊有点断断续续是什么原因？什么？是不是因为麦克风没有对准。郭先生说话不是都能清楚，都能听清楚，有时候个别一两个词听不见，需要断掉一些，也可能是因为。
但还是怎么着，还说那个。右边就是天气。电话拼命的，你完全听不到郭叔说话，是因为郭先生他没有对准麦在说话，他没有在嘀咕他是在指挥。哦，现在可以啊，你说吧，大家在在低谷的时候听不到你说话。
因为因为不是我们太小，是因为他没再说话，我们在说话。看看那个郭先生，我们都不敢说话了，人家让我们吓到了。这两天真是把我所有人都镇住了，爱就觉得他这个脑子太多了。我真的是很少在这方面，我是真服了他了，一堆鸡蛋，小手胖乎乎的，宝岛出道就行了。
就是小手。那个郭先生他没有对着麦在说话，他不是在直播，所以他的声音小，一会儿。链接稍等一下。你跟那个当年写的比那还差十万八千里的，现在都死了很多年了。
学人家啊，太远了。人家当年那个建筑是到现在世界上无人超越的，就这个色彩就一定以这个。28咱明天啊这个明天一定。
兄弟姐妹们要讲的话题啊，这个啊，一定要跟阅兵。香港和这些是有关系的，好不好，情绪然后。对啊，所以但是他不这样，就直接就就每句话都跟北京天安门上出现的镜头出现的人。和出现的事儿和香港的这个事件，然后你说说你的观点当当，一定要带来新的概念，要清楚给路德先生在说的。
今天该说的每一句话，未来的历史上真的是千秋万代，这一点不夸张，这是视频，这不是文字还改不了，大家都会记住。当年是谁呀？谁在上面讲的话呀，说的啥呀啊？大家都多少一个人几百亿的评价啊，所以说大家务必这个。千万关注重点别跑题儿啊，再一个就是大家一定把时间把握住，一定有有用的话咱说，没用的话咱不说啊。因为跟你们每个人的形象和未来的生活历史定位都有极大的关系啊，是不是好领导？
能娶上老婆。但是你的声音是断断续续录的，郭先生声音还是有点一顿一顿的。你。
给哥请安不？没问题，现在的声音怎么样？大家给我测试一下，你说。大奔兄弟啊，我现在跟你说一个刚刚我说的信息啊，你你说说你你做个准备啊，他今天出现的是东风41。东升41b，但是他今天打出来的，东风41，就是从。
中国任何最远的东北角，东南角，西北角东南角甚至喜马拉雅那块它就是直接。就是广西的一个直接打到美国的东海岸和西海岸的东风，41的跟你好好说，一会研究一下。你要叫大家都明白东风东风15，现在就是伊朗人现在最牛叉的啊。这什么玩意啊，东风五b东风五b是超杀技，你知道吗？的。
周一到呢，这个是远程的。他现在是有个无人机，现在今天展出了一个叫水下无人潜航器。为啥跟你说他不叫潜航器啊？它就叫水下无人机水下。啊，是研究水下的最关键问题前行，即使它不它不是说前行就是。
就往下就可以，像潜水艇一样飞行，无人机的概念是在意的，她是在意的，然后再。这个外挂的弹头和内置导弹，对外出口版叫神鹰。啊，然后呢，这个这个还有一个叫水英，所以说他这今天都会出来啊，你为什么都看到了u AV水下用vv就是吓唬美国的就是打航母。老不行，我要打你航母，明白了吧？还有一个就是。
就是这个东风41是它这个核心的，另外一个是空中空中的飞机，无人机。无人机的亮点叫什么呢？叫可头痛的，啊，就是玩定向目标无人机，就是说我根本不用指挥了。输入到现在莎莎家的地址是直升机直接飞到初三就把30给灭了，我意思了吗？这几个。刚刚才跟我说了还有个队，网络炸弹，那个晓得啊，就是一个像一个。
都一样的啊，叫做网络炸弹到哪去过你这个网络直接就断掉了啊，非常可怕的好。我把您这说的几个关键词我都记下了。你放心。全能人都在战友里呆着呢，我给您汇报一下，简单汇报一下，是这样的，我带来了一个一个大的。
的文件包，我会给大家一个逻辑，因为是这样的就说这个，如果我们出钱打一个国家国防对不对？那我们就先一拳就打。摔了对我的看法啊，我们就打败了，我们的重点在于揭露共产党的这个，假若你你是不是真正的为了所谓的中国梦的那个汗。对中国人的老百姓的，国家扶植的这个国防的国防是中国国防，里边我没有预算，有预算的记录，有他这个军中假反腐的记录。然后呢，我会有一条线滘帝国的啪啪啪，后面有一个定律帝国的，比如说帝国的辉煌，帝国的野心，帝国的虚伪等等。
等等，然后我会用视频对比法，然后成承接，承接到中间的时候，我会有一个核心的判断，等于把暴力革命这两年来您的这个报告。还有刘先生，整个美国这些揭露GDP的本质的，在几个文件里就是我跟您说的那个包，那两个大礼包打开这个。一打开等于暴力革命，这个所有的密码都在里面了，就都是您说过的东西，但是我们用一种好的方法呈现，实际上就是讲一个故事，然后这里面还有一个男的。上海的核机密我会弹，从来以前都没提过的，还有一些数据类的对比，然后再加上他的那个约定，这样的话就有一个逻辑链了。
不是简单的说这个阅兵怎么样了，你模仿怎么样了，否则会陷入那个就说你怎么了，我一个国家都有国防，法国，美国，英国日本都有国防。王没错，错在于你用多少涨价，14亿人为党这个这个丝家居服为你的盗国贼为你的这个。即全福我这是我们的一个点，我就先给您一个主线，然后我会呈现这样的，还有三份半农3401个PPT整体的一个问题都是。都写好了，好吗？啊，听起来就很兴奋啊。
我就看了这个国内代表发给我的那几个数，有杀气啊，不行，德国见生意不行。会吃掉那种不舒服的，大家听听。外面的大家也在说，唉呀，这个说话的人声音不行啊，哥哥的声音太小啊。你要跟我连线嘉宾。
还有连麦的声音有刺耳的声音，先生我问您一个问题，咱们今晚上线。有没有三姨奶奶在？有没有翻译好的。是，该不是因为这个打架OK我不知道，我看到他们再说。连线的声音太大。
他们在说什么？不太大。倒计时翻译的声音呢，然后。可以吗？反正我那块就是我爸。他说给我，我就拿手机捡起来我就可以听，如果他不说我不满意，我明白了，我明白，那么。
另外一个我给大伟兄弟报告一下啊，为啥我说这个我想大家听一下，我觉得8点。你开始的时候是32开始了是不是是不是不是我。把大卫也好，8点时大卫先生那也行，均系兵器搬出来的时候，就用这个我们搭配。对他的这个兵器你知道吗？啊？
32该怎么把实践表能不能调一下就是，那我就往后呗。8毛就给他说啥事吧，这边视频就三个，就是两个画面了啊，就是一个两个大画面搭配兄弟的视频，大卫兄弟出来说。和天安门广场，然后呢，我们在旁边听着，明白我意思吗？你就怎么样撒谎领导。这沙拉领导怎么回事？我，谁的声音那么吵？
你听到了吗？啥领导？我听到了，但是就是没有说话，这个谁的声音太吵了，把那个麦关掉。快点把麦关掉，对，就能把大卫。昨天在船上录得先上班，到现在都查不到，我查了一下什么保密，我的兄弟8:59啊，不是9:59共产党。他比谁都迷信，9594就是99长长久久才老大，我跟着郭老不来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/561/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/561/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在再也没人看啊，这个蓝天白云，纽约今天特别特别冷，蓝天白云。万里无云不是蓝天白云，啊，大家猜猜我要回哪儿了，快点猜我去干嘛去了。大家能猜到吗？啊，我正在完成战友们希望的我要去做的事情啊，的。
再汇报啊，大家猜猜我在哪，谢谢，呵呵。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/541/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/541/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，今天的菜也蛮好啊，这个你们健身了吗？我刚见完，我刚见完啊，所以说这个。这两天考试很多人加你这个流氓骗子啊，这个出高院输掉了还要赔律师费，多少钱我不知道，估计。都挺大的树啊，挺大的树，当初郭宝盛夏业良还有什么乱伦飚啊，这个陈军啊，欢呼雀跃吗？不是啊干嘛？
跟多了个爹似的，是不是啊？现在怎么样？还有那个李红光那个畜生啊，你看着啊，美国的法律会给你答案的，惨了吧，惨了吧。咋不高兴啊？亲爱的战友们，依法不依法灭谁啊？这是美国，大家慢慢看，你看我今天。新衬衣，新领带，新的入LV的蓝鸟的鞋，相当的高兴啊，择机。这样大家汇报关于袁建斌案子的事情，谢谢战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/534/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/534/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是1月4号，这个昨天晚上就像我发的文一样，给大家报告。我昨天吃了个套餐，哎呦，说肚子疼啦，然后，哎呀，真的是全世界这样的关注中国从来没有。他们关注中国人民币港币，香港台湾沦陷海是好事，共产党在西方有多少慎重？7.
在西方，他们的所谓的中国媒体的这种配合cp的这种网络大军，这太可怕了。哎呀哎呀，谁也挡不住，就像那阳光照进黑暗一样，中国人应该看了一个美好的事。改变的时代了，11点马兰头开完会以后战友汇报一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/532/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/532/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
听到战友们好啊，刚才我在那个船前面给大家录了一下，不清楚，他的这个传记不是传统的。形式的，也不是我们adc这个形式的，他是不是直的，这是全职的，它整个的船的概念就是一把。军刀，然后你从上面看，这一共是上面那个地方，本来是雷达，他用一个方的盒子给整个圈上了。
他为的是什么呢？那个圈的盒子呢，灯光，那灯光一格一格的，像中国人的那个尿的那个娃一样。那下面那个整个船上的甲板就会形成像无赖的感觉，然后一层一层下来，所以说你从前面看前面看的时候。这是一把军刀后面的一把一个中国的宗庙或者皇宫的感觉，从后面看，整个所有船当中就一个产品。又不让开门，她的屁股开门左边，右边不开屁股打开门，所有人从屁股上拉出去是一个后桥，所以说从后面看的那个门呢。
这个方子再加上上面的一层，又一层又一层，上面放的这个灯光效果就像那一个啊，这个中国的德胜门呢。前门那还有日本的东本愿寺啊，就是一个庙的建筑师证进去个大门，然后上面是一层一层的上面的那个那个。屋顶和建筑，这就是乔布斯先生把整个船的外面全是极简的叫人，全是白色最棒的。最棒的施工，然后里边的家具非常非常的现代，从后面一直可以看到前面去，只有一个传统。
后边的看到这个船的吧，是你的前面，所以乔布斯先生太牛了，但是他没用上这个船，最后这个传给了他的妻子用，谢谢亲爱战友们汇报完。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
