<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>澳大利亚 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BE%B3%E5%A4%A7%E5%88%A9%E4%BA%9A/</link>
    <description>Recent content in 澳大利亚 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BE%B3%E5%A4%A7%E5%88%A9%E4%BA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2014/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2014/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频：
1965年9月30日，印度尼西亚首都雅加达海滨的海风夹杂着丝丝的血气，时任陆军中校的翁东等人绑架杀害了6名高级军官，企图夺权，印尼军方挫败了这一企图，并趁机架空了总统苏加诺。摆脱殖民统治的印尼掀开了军政府时期的第一页，彼时的印尼华人一如既往的安心务农经商，全然不知道这场政变会如何深刻地影响他们的命运，就像正面的主导者在30多年后成了令印尼华人闻风丧胆的名字——苏哈托。
苏哈托的假面：
1998年5月印尼爆发了针对华人的血腥屠杀，这场举世震惊的排华惨案被称为“黑色5月”这一年印尼陷入了亚洲金融风暴，经济的困顿引发大学生大规模游行示威，苏哈托出动军警开枪镇压，触发了暴乱，但谁也没有想到。其后印度尼西亚人的怒气发泄到了华人身上，在印度尼西亚全境爆发了针对华人的种族屠杀，仅印尼首都雅加达就有5000多家华人工厂、店铺、房屋、住宅被烧毁，数以百计的华裔妇女被强暴，近1200名华人被屠杀，但这只是官方的统计数字。在雅加达之外，梭罗、巨港、泗水、棉兰等地爆发了更加惨绝人寰的屠杀，数10年后，印度尼西亚修正了遇难的华人人数，有30万之巨，印尼华人社会遭遇了历史性的灾难，究竟谁是罪魁祸首呢？
其后印尼政府的调查显示：时任印尼总统苏哈托的女婿普拉博沃中将，一手策划了这次暴乱，通过制造一场嫁祸华人的暴乱，让苏哈托有理由对全国宣布军事管制！事实昭然！但印尼政府的处理不过是拘捕了涉案的7名特种部队队员，把5名低级军官提交到军事法庭审讯，幕后黑手普拉博沃非但没有受到任何制裁，甚至还成为了2019年的总统候选人，无数有直接证据证明其杀人和强暴妇女的暴徒至今仍逍遥法外，真正的罪魁苏哈托也没有得到应有的制裁，竟然得以善终，令人大感意外的是，在这场惨案发生之前，刽子手苏哈托尽在华人群体中享有赞誉。因为他有一张假面——照顾华人的排华者。
苏哈托执政之后对华人实行强迫同化的方针，1967年苏哈托签署了解决华人问题的基本政策的第37号法令，宣布取缔华人兴办的学校、报刊和社团。当局规定只允许保留华人基金会，丧葬团体，姓氏团体和少数宗亲团体。至此，原有的许多华人社团被解散，与此同时苏哈托军政府宣布关闭了所有的华文学校，取缔华文报刊，禁止华人公开庆祝春节等中国传统节日。印尼文中的“中国”“中华”被强制改写为“支那”“华人”被改成“支那人”华人姓名也必须改成印尼人姓名。
不过和苏加诺时期不同的是，苏哈托一方面将华人的政治文化权利剥夺殆尽，另一方面又在经济上放宽了对华人的限制，搞起了公主制度，简单来说就是华人企业家提供资金和技术，印尼裔的军政官员提供经营许可证和政治保护，更本质的说，苏哈托是用利益收买印尼华人，以经济优势为诱饵，诱使华人主动放弃政治权利。
一手是枪杆子的铁血，一手是钱袋子的温柔，大棒和胡萝卜之下印尼华人臣服了，然而臣服就意味着人为刀俎我为鱼肉。经济权益可以被赏赐，也可以随时被剥夺。华人确实是富了，即便是现在印尼2.7亿人口，华人大概是2000万占比不多，却普遍在富裕阶层，印尼的首富，便是黄惠祥和黄惠忠的华人家族，在排华惨案爆发之前，华人更是几乎控制了整个印尼的经济命脉。但那又如何呢……
就像没有掌握权力的犹太人，在欧洲国家遭遇的命运一样，几乎每次印尼发生经济危机和动荡，苏哈托的印尼政客便会利用仇富心理和种族主义情绪，把怒火引到华人头上。华人就是一枚棋子，一个释放社会不满的沙袋。
1998年之前，苏哈托把华人当棋子，屡试不爽。他也踩着华人的尸体，摆托了一次又一次执政危机，这一次他以为他可以复制，但这一次苏哈托没有再次踩在华人的尸体上，坐稳自己的宝座，在国际舆论的谴责声中，国内民意的反扑之下，苏哈托被迫下台，结束了32年的独裁统治，而华人经此一役也终于认识到了……拥有暴力之必要！
2000年5月，印尼首都雅加达，中国城商业区又一次发生了严重骚乱，大批华人商铺被烧和抢掠，但这一次印尼排华者并没有成功，因为华人商贾及华人社区爆发出了惊人的自卫能力，他们击退了这群暴徒！
此后，尽管排华情绪的幽灵仍然笼罩着印尼，印尼再没有酿成类似1998年5月的巨大灾难，华人有血性才不会被欺负，人若犯我，我必犯人！
而五月事件之后，苏哈托被揭发，曾透过不同手段来为自己的家族和亲信致富，当中包括了贪污，垄断等手段。据统计，苏哈托家族的资产总值达到了150亿美元，联合国人权委员会也将刽子手——苏哈托定为侵犯人权的独裁者，然而在西方的庇护之下，每每发生对苏哈托的起诉，总会爆出苏哈托健康状况堪忧的新闻，印度尼西亚总检察长并以此停止对其涉嫌贪污案的司法审查程序，没有人的病比苏哈托生得那么巧，那么有用了。2008年1月27日，苏哈托因多个器官衰竭，在雅加达的医院去世，终年86岁，一个恶魔得了善终，但他的罪行永远钉在历史的耻辱柱上。
视频：EST 09/26/2021
郭文贵先生：苏加诺是共产党，他已经把印尼交给中国共产党了。当时你知道他上来以后他当总统怎么收拾他？为啥？他说苏加诺是亲共的，他把这个60万华人，110万华人是要卖印尼的，他充分地挑拨了当时印尼的军方还有共产党的关系。
你知道当时是110万华人被修理了，60万人被杀害啊！一夜之间曾有7万人被奸被杀，你们想过吗兄弟姐妹们，那是共产党惹的祸！共产党要统治印尼，共产主义，苏加诺要把它加给它的，这时候苏哈托利用这个报了私仇，把他娘睡的这个中国男人、抛弃他家人、抛弃他娘的人干掉了。
而且第二次又出事了，他又杀中国人，又干了一把，几十万人。一直到2008年的金融危机，这孙子还在……又杀了1800个华人呢，结果是……你想过吗兄弟姐妹们？1965年的事件。
大家一定记住，兄弟姐妹们你们想一想，香港有一个梁伯韬，政清你不是玩经济的吗？梁伯韬什么原因倒下来的知道吗？政清，知道吗？
政清：我不太清楚，不知道，没有印象。
郭文贵先生：当年香港金融之父梁伯韬啊，知道吗？
政清：不了解，不知道。
郭文贵先生：梁伯韬就百富勤，百富勤的投资就是投资的印尼，就是苏哈托的女儿，知道吗？你知道在平安集团很多投资都是跟苏哈托的女婿女儿有关系的，整个苏哈托的国家80%的财富苏哈托家族里边控制的。
苏哈托家里边女婿玩车、投资、金融、财富，整个破产，1998年金融危机“呱叽”就垮了。香港的红筹之父嘛。
你去想想，当时杀的华人最多的人就是来自香港的华侨和福建的华侨，但是真的是很夸张的事情，当时投（资）印尼的很多人是来自香港、来自中共，你知道这有多恐怖吗？
共产党到那搞共产主义，结果110万华人被奸被杀，结果真的是……竟然是共产党还有香港的梁伯韬这帮人去投百富勤的、投整个印尼，最后“嘎叽”全完了。我跟你说，当时梁伯韬是李嘉诚的人，我当时……那是刘銮雄，都投了，香港的富豪（包括）郭家全投了。
兄弟姐妹们，我们中国人真的是记吃不记打的。当时就是因为这个把华人搞成这样。今天的美国，我告诉你，华为就是现在在美国在世界在搞新的印尼排华事件的前期，最后就让所有的恨华人的人，所有的全世界都恨华人，所有的华人再出卖华人，然后让美国人让欧洲人觉得华为要把我们统治了，AI、生物科技、5G，我们不灭……不杀华人、不奸杀华人，我们就活不下去了。这就是印尼大屠杀的所有根本原因！
（17:12）开始直播
莘七女孩Rachel：好啊大家，我们给小福利一点时间。战友们大家好，我们今天又来了周三的文贵先生的大直播，我们当时放了很多的影片，那接下来我们几位战友在等郭先生来之前呢，我们先让大家介绍一下自己，然后我们先给大家带来我们准备的PPT，那我们先让我们的猫本小哥你先来跟大家打声招呼。
猫本小哥，你能听到我的声音吗？
猫本小哥：好的，没问题。请卓玛姐先放一下我们制作的一个视频。这个视频就是讲的关于澳洲的一些疫情啊，包括七哥对澳洲的这个疫情的这些讲话，然后就是讲完话之后呢，目前整个澳洲的政策的这种改变，然后从而验证了我们爆料革命、新中国联邦在背后整个的这种运作使得这个政策改变了，这是一个成果展示。请卓玛姐放一下。
播放视频一：EST 8/23/2021
郭文贵先生：这个CCP冠状病毒绝对是生化武器，七哥是世界上唯一一个人、第一个说是生化武器的，而且我把所有感染率、全球感染、人传人是我最早在1月2号就说的。而且我在今年5月份告诉全世界，我说共产党在夏秋交接之际会再次放毒，而且是新病毒啊，现在都已经发生了。
EST 8/24/2021
郭文贵先生：冠状病毒是共产党的生化武器，疫苗是传载的工具，而且疫苗完全没有经过科学论证，它是第二次严重伤害。
EST 9/14/2021
郭文贵先生：疫苗对人的危害和对全世界人整个的全面的威胁远远大于冠状病毒了。
播放视频二（视频字幕）：EST 9/29/2021
旁白：大卡车封锁与昆士兰州的边界，太平洋公路处于停滞状态。
人物一：“我们站出来是为了我们的信念、我们的权利、为了澳大利亚人的权利”
记者一：“我们的权利”卡车司机说“已经被碾压了”
旁白：在社交媒体上组织起来的一些司机展示了旗帜，预告了明天将要举行的、全国性协调运作的（卡车司机堵路）行动。
人物二：卡车将关闭这个国家，你现在需要去购物。在接下来的一两周内，尽你所能把冰箱和冷柜装得满满当当。
人物三：我们有绵延很长的卡车长蛇阵都停在这里了。
受访者四：政客们让我感到恶心。
EST 8/24/2021昆士兰
记者二：开放州边界的斗争本来主要是由企业发起的，但出乎意料的盟友却在网上出现了。
人物四：我们管理这个国家，我们是人民，我们是卡车司机。
人物二：受够了大流行协议的不满卡车司机已经走上社交媒体，威胁要抗议并切断关键供应。
人物五：堵住高速公路，我的意思是说，停好车，去探访一个昆士兰人，比如说老朋友之类，去拜访。
播放视频三：EST 9/26/2021
郭文贵先生：真相逐渐已经浮出，我很有信心啊，我很有信心，所以我很有把握啊。在10月1号之后，你会看到逐渐的疫苗会成为选项，你爱打不打。
播放视频四（视频字幕）：EST 7/24/2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月6号，尊敬的战友们好，今天5月6号了！
兄弟姐妹们，刚刚健完身。这两天你看到，美国多个重量级的议员，还有前官员，以及现政府官员，都在联名、署名，今天晚上就在这儿，就在这儿对面Plaza酒店，过去川普总统的酒店，离婚后送给了前妻了，伊万卡的娘了，对面咱们开1120的皮埃尔（Pierre）酒店，这都是世界上当年迪生在这发布，摩根这些人在这儿干事儿的地方，是吧？这个角叫Diamond Corner，在这儿有两个大的筹款，以及发动官方到议会，要求对共产党病毒查找真相，并且要求追究共产党的责任。
所以说战友们以毒灭共这个词儿，那不是说说出来的，不是说那欺民贼过去想一出是一出，他没有结果，没有劳动，他也没有执行，他更没有团队的，那就没用了。“以毒灭共”你得有行动，你得有智慧，你得真正的有团队来落实这个事儿，这才行！所以说我干事情第一想明白，一定要想的时间越长、多长都没问题，但是要想明确，想完以后毫不犹豫的去干，越快越好。
我最讨厌的就是中国人相信的“稳、准、狠”，啥叫稳啊？就是窝囊废，用这个“稳”就把自己“稳”了一辈子了；然后这个“稳”字儿过了，窝囊废又找了个理由：我得弄“准”，然后又给了自己一个理由，又半辈子，又下一辈子没了；然后再变成“狠”，最后都是什么？没了，结束了，啥也没有。实际上“稳、准、狠”这个词儿，看你怎么想，怎么解释，如果把“稳、准、狠”用好的话，真正的高人有这个能力能驾驭、能识别“稳”，有这个能力来驾驭住“准”，你才配得上“狠”。很多人就给自己的失败找借口吧，无所谓了。在失败者身上浪费一秒钟都是愚蠢的行为，所以咱们不说了。
现在大家看到了，澳洲，老共要和澳洲要脱钩，威胁澳洲，这就像啥？就像欺民贼还有“九指妖”一样儿：我不给你干了，我要自己成立爆料革命去了，我要成立“傻币”……都一样。你看那欺民贼，Sara “九指妖”要搞G-TV，要搞直播，要搞网站，要搞“傻币”，还有那些过去的N个人，加拿大的搞网站的……大家记得2017年吧？多少人都要搞什么这网站、那网站，推荐这软件，那软件的，有多少人？你见有一个成事儿的吗？
所以说现在你能看得出来，就共产党玩儿的一招儿，我不跟你澳大利亚玩儿了！你家生铁矿吗？我不跟你澳大利亚做生意了，你家有农业吗？我不跟你一起搞军事了，人家用的着你吗？人又不去南海跟你打仗去，人家不去中国南海，去亚洲，活得好好的，活得更好；而你不需要让澳大利亚的资源，你能活得好吗？你的物价会上涨，铁石上涨，铁原料上涨，铝上涨，大量的金属物品上涨……你受得了吗？你是靠再加工的，人家原材料涨了你活得了吗？澳大利亚的农业几乎是无成本的，到你那多少钱？你全靠那坑中国老百姓，坑着中国14亿奴才，是不是？把中国人当奴隶养那么多年，你咋坑的？所以说共产党就是撒泼，不要脸，对台湾就是，我揍你，我打死你，我弄死你，就这流氓嘴脸，跟那欺民贼一样。你看熊宪民那孙子，还有博讯韦石拿着枪，还骂着战友，骂得那么难听，威胁“弄死你，撞死你……”他敢对美国人这样吗？吓死他！人家把屎塞到他嘴里他都不敢。你看看熊宪民还有博讯、韦石见到美国人，那个哆嗦，那个狗怂样儿，这种真正的这是骨子里的奴才，而且欺民贼这些孙子，你看那梁冠军，见了美国人就跟狗一样，跟个孙子一样，就对我们中国人狠，好像天生中国人就该怕他似的。所以这就是共产党的流氓嘴脸、黑社会嘴脸看出来了！
现在，人家印度死人，要跟人家说：“我点火啊”；然后澳大利亚：跟你经济脱钩；香港：把你变成臭港；台湾：让你天天睡不着觉；然后日本：不听话？不听话小心点啊！用核武器把你荡平，手撕掉你日本；欧洲、英国：英国已经老掉了，法国离了我更不行，德国不卖汽车，活得了吗？你加在一起，一个国家的经济、技术实力都不如一个人：伊隆·马斯克！你都不如人家一个人创造的经济和技术和给社会的文明贡献和生产力，真正的生产力。你吹啥狼蛋呢？是不是？吹啥呢？
然后现在国内的银行，前天一个咱们中东某国退下来的外交部长，绝对亲共者。你们记得吗？2018年在那船上的时候，我还戴花那个地方？我就去他家，在离Long Island没多远的地方，在旁边 Grannicks，往那一点儿，他的家，一个大房子。我去那个王子家去。他是中东石油某国，可以告诉大家的，科威特的，这个王子，原来外交部长，他也是王子，亲共者。现在已经绝对是不亲共了。给我打电话说什么？他说我有各种需要，由于在中国的投资，到了中共转了一圈儿，他说整个和三年前我去过中国完全变了个天，他说我真的是震惊了。他说2013年到北京，我见你Miles，他是2000年去的，和十几年前的中国翻天覆地。2008年奥运会他本来要去，他没去成，2013年才去，因为身体问题，他当时震惊了，说中国太了不起了，这是未来！
这次再去的时候，他说跟头几年去中国，几年前，完全不是一个国家。他说人的精神状态，整个社会的动态，还有大街小巷官方的车辆，他从上海、广州、深圳，然后还到了大连，因为他的家族搞油的嘛，他们把资金几乎全部撤回。他说我们现在一点儿都不想留在那里，能卖的都卖掉，什么都不会做。他说不但这样，就是你们中国换了政府以后，我们都不想再去中国了，这个国家变化太可怕了：呼啦一下上到了世界最巅峰，呼啦又下来了。然后他去找这些银行，找他原来投资的银行，所有投资原来跟他的联络人，几乎都被抓完了，特别是民生，都找不着人了。他说这个国家怎么办啊？然后他又听说，跟某个外交部官员见面的时候，他说那个腿敲起来，扬着头，对他一副训示的、威胁的口气，他说吃饭中间一直在剔牙，拿牙签在剔牙，满嘴的全部是共产主义、社会主义，要领导全人类，然后美国完蛋了。他说这简直是疯了！他说我不认为他是给我演戏，我认为他是真的。他说中共现在把整个中国14亿，宰羊毛的我们这些奴才们、奴隶们，他已经全带入了疯狂的境地。那你想想中国会啥样啊，兄弟姐妹们？
我心也在痛啊，兄弟姐妹们。我那里有亲人，有家人，有同事，他们能怎么办？他们也逃不出来呀。他们想独自清醒，唯我独醒，难着呢。所以说兄弟姐妹们，你们有任何可能的情况下，不要觉得对方一定听你的。要有耐心，不求结果，只求你心安。告诉国内的家人，不要让共产党崩溃前，把你的钱带走，把你的家人带走，把你的同事带走，把你亲人带走。共产党它疯了！上天让它亡，必将让它先疯狂，他真的疯狂了！我们就希望它的疯狂之后，不要带走这些无辜的人和更多的财富，和给海外的中国人带来更多的威胁。中不中，战友们？这是女士，这是男士，够江湖！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1525/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1525/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1月27号，啊～兄弟姐妹们，从昨天直播完以后啊，好多人给我留言、信息。感动的话太多啦！有智慧、有良知、有信仰的战友太多了。那么文贵只有用坚定的灭共的行动来回报各位战友的关心和爱护啊。非常感动，非常地感动。从昨天到现在，特别是，我觉得这美国的新政府，还有澳大利亚，还有欧洲国家。感觉到共产党的威胁，感觉到共产党在世界上的邪恶。就像我在直播中说的一样——没有人不感到恐惧。
但是所有人都知道共产党是纸老虎。每个人都静下来的时候，美国大选后遗症大概需要半年时间，大家都冷静下来以后。所有人都在问这病毒哪来的？这些国家，这些国家的政府，人家都去了解整个中共的经济如何？中共的经济怎么样？兄弟姐妹们。只有我们中国人知道。中国的经济到底如何？老百姓活得怎么样？只有中国人明白。
就像澳大利亚 一位澳大利亚的官员，用了一句意味深长的话说：“任何一个了解中国的老百姓的生活现状和经济现状的，不要说在精神层面就是在物质层面，”澳大利亚这位官员说，“中国人民一定要会被全世界人民解放！”中国人民一定会推翻中国共产党。他的弟弟娶了一个中国人，他的弟媳妇的家人就是在大连。所以，这几天他一直在和我的联系当中明确地说：“美国大选，会让共产党死得更快！因为让全世界人和美国人都看到了共产党在美国的力量和渗透。”说，“没有一个国家愿意看到别的国家的爪子伸到他的国家来，来影响这个的国家的安全。”这就是重点！共产党这几天很嚣张，但是你去想想任何一个人家里面被窝里有第三只手的时候，你会做什么？你会做什么？这是爆料革命最大的机会之一啊！兄弟姐妹们。
共产党在美国大选的当中，让全世界看到了共产党的邪恶和对全世界人民安全的威胁和（对）经济的掠夺。 不仅放病毒，直接参与到（所谓）共产党每天外交部都 放狗屁说的话——不要参与什么人家的内政，他的内政。你直接都把手伸到人家被窝了，谁愿意啊！
昨天，美国新政府的哥们儿，（说）“Miles，我们要专门写一本爆料革命（的书），还有关于你们所说的“共产党的冠状病毒”的书。你愿不愿意为这个书（负）承担法律责任？“（我回答）俺愿意啊，相当的愿意啊，非常愿意。接下来看，这两天共产党大外宣对闫博士、对班农、 对我们的路波切，对文贵，（采取了）国家级的行动。大漫画全都出来了。共产党 你要停下来你是孙子，你是王八蛋。多出点，弄上几千万张。这也是逆增上援。我不用做广告了嘛。啊，看看过去一周GTV、Gnews的数据，成长是什么程度？大家再看一看，查一查GTV、Gnews在1月20号以后，数据的流量有多大的变化，大家看看去。
啊，这就是做新闻做商业，最根本的一个基本的常识：引起争议，就是引起了关注，引起了关注，你就有网络和数据和传播媒体的更大力量的增长。
GTV，短短的才几个月时间，在美国开一个小卖店你连执照都申请不下来。GTV从4月底到现在七八个月，所在西方所有的网络媒体和经营性媒体可以说是全世界最快的，第一。全世界第一，没有人可以做得到。GTV不管有什么样的毛病，但GTV的优点，和作为75亿人的全世界来看，啊～全世界来看，GTV能做到现在这个样子，能有这个功能，只有这一家，没有人做得到。
所以我们现在给这个纽约的政府官员，能不能让我们把这个，所有的投资都给发回去，让大家重新投一次，重新投一次。哇～这阳光一照，好美啊，刚才你看那表情多酷啊，江湖大侠的感觉，噢～白白的头发。所以说我们就重来一次吧？对不对？看看我们有多少人投我们，再来一次，啊，哎～这感觉好，让大家重新来一次，我特别希望这种感觉发生。他们不愿意啊，我们希望能给所有的有椅子的人来一次选择，你再选择你投还是不投？啊，这多好啊？
GTV，GNews都是创造了可以说媒体界的奇迹，啊～这个奇迹大到了什么程度？大家看看那个整个的阅读量，整个的数据，和未来的升值，还有他现在的功能。一个Parler一个Gab，G-a-b，它跟GTV、GNews怎么比啊？Parler是在网络上传了几个东西，啊叫Parler，永远它没有成长的空间，永远，它不可能了，就它的高低胖瘦就已经限制定了，它没有任何的未来。
给我们GTV比，跟我们盖特比，它差远了，不是一个级别的。我们是自己写的code。啊～所以说，这个现在，啊好多政府官员跟我们说能不能把你们这个GTV，Gnews所有的中文的阅读量，跟现任政府的政策和现在一些重大事件连在一起？我们支持你。
要把GTV，GNews，要如果能和美国现在对华的政策，和世界上病毒的揭发连在一起的话，那是什么情况？我们会做的，会尝试。在华盛顿我们工作的团队和朋友们正在做的另外的神秘的任务，就是将新中国联邦，爆料革命，GTV Gnews G|Club在华盛顿，将有一个新的开始，大家走着看，记住我今天说的话。这就是新时代，这就是伟大的美国，她能给每个人的一个绝对的、合法的、平等的，给有能力的人，有思想的人，创造传奇的机会。在对外这个问题上让我深刻地感受到这个美国的伟大，她管你是谁，在美国利益上绝对是一致的，这和中共完全不一样。
走着看吧兄弟姐妹们，啊～一切都是刚刚开始，呃～ 不孬
这是多长时间？9点21 22 23 24 25 26 27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1304/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1304/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：哎呀，是特别激动，太开心了。妹妹们，这个跟你们第一次见面。好，开始吧。
安红女士：好的，来一个简短的开场白，因为今天是澳喜农场的一个专场。那个我会在这个过程中逐一把战友加进来，但是我刚才发现，这边一次最多可以容纳四位战友。我待会会逐一、就是战友问完问题我就按顺序排，可能前后会稍微有些不太一样。那是因为看现场的情况。那么非常感谢和荣幸文贵先生来跟我们澳喜农场连线。第一个问题就是单刀直入了，就是文贵先生您在爆料最初、三年多以前就曾经提出过，非常鲜明的点到过澳洲是蓝金黄的大本营、是个重灾区。那么您是否来过澳洲？那么和那个时候比，您现在认为情况有没有变化？谢谢您。
文贵先生：谢谢啊，安红妹妹、我们的椰子、我们的糊涂仙啊。这个世界上，我现在直播前重申一下，咱们每次战友连线的时候呢，事实上咱们G-TV最好连线最好就是4个人在线。当其他人在最好把其他人给移出去，因为那个声音的问题。就是现在世界上最高的科技，最难处理的就是胡同里边遇到了，大家碰到一起来、太窄了，就是声道影响你的视频、然后让你掉线，谁都挡不了。就像我们现在用的会议系统啊、那个zoom啊、Justin啊，同样是这问题。你必须把那个语音、麦给关上，这个人讲话才可以。现在呢解决不了，包括思科。所以最好就是4个人连线，这个讲完那个下去，一起上这是保持最稳定的，今天效果特别好啊。特别是我不知道你们那边怎么看啊，我看着三位美女，我有点讲不出话了，就是太幸福感了。这想起来跟澳洲的连线，跟这个袋鼠相距的太远，这个三美女。所以从你们这个画面上能看出来啊，咱们中国最优秀的人全在国外呢。你看我昨天是跟加拿大、我们现在加拿大的战友，在老江的带领下和文枫正在维权。你看看每个人的素质、形象、每个人的讲话，就是你能感受到，为什么我们国内看不到这些人呢？都在这儿看到了。一样的。
那么回答你刚才这个安红妹妹的问题啊，我有没有去过澳大利亚？澳大利亚的过去和现在有什么不同？我本人…和过去一样…我简单的给你回答，我过去去 过很多次澳大利亚。我多次说过，澳大利亚我去的时候，先去的是堪培拉，然后去的墨尔本，然后去的是这个悉尼。悉尼让我感受最深的事情就是悉尼的歌剧院，因为悉尼歌剧院是澳大利亚这个国家兴起最关键的一个标志。而且悉尼歌剧院这个建造商叫帕玛斯迪利亚、叫帕玛斯迪利亚，帕马斯是一家意大利的公司，迪利沙是一家澳大利亚的幕墙公司，这两家公司的背后都是有点意大利西西里的黑手党的家族背景。然后呢这个一个人买了，买了以后呢，他给他俩合并了，合并了当时干了什么事呢，就是澳大利亚集全国之力，就建造了悉尼歌剧院。全世界都反对，澳大利亚都反对，说你疯了，这国家快破产了。当时他绝对相信，说这个悉尼需要一个标志性的建筑，悉尼需要一个飞翔的建筑。所以你看那个悉尼歌剧院是这个样子的吧。事实上香港那个回归建筑，它是抄人家的。悉尼歌剧院这个建筑绝对是一个伟大的建筑，而且是把音乐、歌剧院作为主的，充分体现大英帝国的子孙们到哪去，追求体面、浪漫、音乐、精神生活为主，而且有宗教建筑的现代化的影子。那么帕马斯迪利沙就是合并以后做了这个歌剧院，它成立世界第一大帷幕墙公司，它也做了上海的金茂，Gartner（嘉特纳）是德国的公司，也是被他收购了。那裕达国贸呢，正好我在放出来以后我建裕达国贸，我是亚洲中国第一个使用花岗岩帷幕墙的公司，叫做这个双系统，比悉尼歌剧院还高级。全部是花岗岩，花岗岩是进口的，铝材是进口的，安装是进口的，玻璃是double路易、双层玻璃，全进口的。到今天裕达纹丝不动，帕马斯迪利沙就因为拿了裕达的项目在新加坡上市了，现在你看是世界的超级公司。所以我那个时候就老去，在这之前我最早去的是1987年，你们三位在我面前真是晚字辈的晚字辈，那一点不夸张，你跟我那个我侄女的、我侄子的孩子，我们郭家的孙子的年龄都跟椰子的年龄了，那就是你真的是我的孙子辈的。
就那个时候，你们还那个时候我已经去那去了，我就知道袋鼠了。当然了我们下去以后说袋鼠，第一句话是袋鼠肉能不能吃？中国人到哪去，不管是潜水艇，只要能动的先问能不能吃。人家澳大利亚人很奇怪，你怎么问这话啊，不能吃袋鼠，我记得特别清楚啊，堪培拉。澳大利亚，87年到97年的澳大利亚天翻地覆。核心原因我告诉你，当时澳大利亚不是跟随英国，是跟随了美国。后来改变了政策，后来叫中国买澳大利亚，最后就是在悉尼歌剧院整个对面的海湾，中国富豪、富二代整个把豪宅给买完了，整个海湾啊。然后就是澳大利亚的经济极速发达，从1500亿美元到今天的是1.3万亿到1.5万亿美元，我忘了啊。人均GDP达到5万多，超过英国、德国、法国、日本，这个牛不牛？但是澳大利亚的政治彻底被中共控制，澳大利亚是亚洲国家当中的白人国家里边，被共产党渗透最厉害的，然后华人移民最多的国家，华人去的是高等教育最多的国家。当时没关进去的我去的时候，去澳大利亚是首先袋鼠能不能吃？到放出来到澳大利亚的时候，我已经开始搞建筑了，开始研究悉尼歌剧院了。住在背后的InterContinental（悉尼洲际酒店）酒店最顶楼了，然后接触的全是澳大利亚的，真的是政治家、所有的艺术家。哇，我这个人也变了，就是读懂澳大利亚，郭文贵是花了时间和真花了钱的。结果是当时我觉得，澳大利亚一定会跟中国现在中共似的，当时我就这么判断。因为澳大利亚人太贪了，就是给点钱就可以买他们，给点钱就可以买，而且是不要脸的政客，你知道吗？就是你没见过，英国人还有点矜持，美国人还有时候还想搞点正义啊，当个老大哥的样子，日本人最起码还要点脸。就是澳大利亚的这个是不要脸、不要腚的货，你给钱立马让干啥干啥，就这个很贱的这么一个西方文明国家。我说这个地方我绝对不再来了，我最少去。大概在2001年以后我就很少去了，但是偶尔去几次，因为我好多朋友在那里。而且澳大利亚是很多官员的子女在那里，所以澳大利亚这个国家是很复杂。我的经历很有意思，那么从我第一次去——没被关进去，到关进去出来盖裕达国贸。悉尼歌剧院，到今天的文贵，跟澳大利亚有不解之缘。你看吧，从开始爆料，开始最早的我跟澳大利亚联络的战友，到今天几乎全没了，最早的全没了。最早连线视频的昭明先生、相林先生，安红美女还都在，鸡腿潘已经背叛了，昭晴已经这样了，昭明已经消失了，可能是个人原因啊，那潘晴那样啊。大家你看看，多少出来砸文贵的。所以说我过去的跟澳大利亚的时间，和对澳大利亚的判断，到后来咱爆料革命发生的事情，再看到这新一代，你看这两位美女在这加上你，感触太多了。最跟我亲的爆料革命，澳大利亚的可能是或者说整个全世界爆料最亲的，走的最近的，我说是心身相交的，非安红莫属了，Sara、安红、木兰。
我形容一个战场，头两天几个战友、国内的战友跟我秘密连线，说你给我形容形容你对战友的画面的有什么感觉？他们说你很孤独。我说我不孤独，我说但是大家看到我，确实我一个人在前线作战。我说如果说我一个人作战的时候，后面有人帮我喊，我说第一个就是路波切，肯定的在后面咋咋呼呼的路德，但是不敢靠前啊；我说另外旁边那个叫Sara，我说Sara一定是哭着闹着，“七哥我跟你战斗到底”，一定是第一个趴在地上那种；我说再一个安红，肯定端着酒，“七哥先喝着，我来帮你丢雷”；我说旁边出没出现我们的木兰啊，木兰说，“七哥，我们不打了，哭着闹着要走”；我说我们江财神这时候，肯定要给我手榴弹、递给我的是砖头，我要砖头他递给我的一定是玉米棒子，一定是错的，但是一定会冲上来。
我就给他们讲，他们笑的快不行了，我说这就是我们一个跟共产党作战的画面。今天跟澳洲连线的时候，我真是啊，我这个有你们、有咱们这个澳大利亚上次成功的游行，和过去的一系列的敏感人物，还有袁白衣，最大我给钱的就是给澳洲。100万打过去，你不敢想象，你们仨没有想过，当时给他100万钱，他竟然把账号、个人账号弄错3回。你能想象这老天爷就不让把钱给袁白衣、给潘晴，你想想那100万汇过去，咱们得…不是钱…那后悔死啊。你说安红妹妹啊，你想想，哎这个澳大利亚就有这么神奇的东西，这袋鼠跟我有感情，千万别上当，这是我们这里最好的美女，全跟随你一起爆料革命。我喜欢澳大利亚，我爱澳大利亚，我深信爆料革命会到澳大利亚开出铁树一样的花，而且一定会绽放世界，谢谢！
安红女士：谢谢您！好，下面一位就是我们的Giselle，好吧，我还是大概按那个顺序来。谢谢，Giselle请。
Giselle女士：郭先生，您好。我是Giselle。这三年来亲眼目睹了您将这一切的不可能变成可能，不但运筹帷幄而且状态越来越好，我真的是非常非常的佩服您。我想跟您谈谈媒体的话题，因为我本人做了15年的媒体工作，然后一直都知道呢，媒体是一个社会的风向标。如果媒体堕落了，那么这个社会呢距离堕落也就不远了。很遗憾的是呢，这次不但是少数几个媒体堕落，而是全世界几乎所有的主流媒体的一个集体的堕落。然后我们抛开CCP的渗透因素，我觉得媒体的运作也是有问题的，媒体只要是依靠广告来运作，就很难保持节操。媒体的职责本来就是传递真实的信息，守护普世价值，这种靠广告的运作模式，真的是应该被淘汰。那么您引领的这场革命，既是打破规则又是建立规则，可以说您在创造一个更加文明、更加先进的世纪，那么在这个新的世纪里，传统的媒体必将受到冲击。而随着民众的觉醒，很多主流媒体会破产，因为这些媒体真的是毫无公信力，简直是帮着CCP在杀人。那么人类呢很有可能迎来一个全新的媒体的时代，只要你能写会说，人人都有可能是记者，人人都有权发布新闻、实施监督。那么只有随着这种话语权的去中心化，才能够真正的实现这个新闻媒体的最基本的职责及传递真实的信息，守护普世价值。那么在这种情况下呢，如果再有邪恶的势力想蓝金黄媒体的话，他们的作恶成本会很高，因为他们不可能做到蓝金黄所有的人。那么我的第一个问题是，澳洲媒体被中共渗透的十分严重，我们的战友天天都在奋战、寻求突破，那么对此您有什么建议？那么我的第二个问题是G-TV、G-News如何摆脱利益的牵制，记者是否也适用于高薪养良知，如何吸引更多的媒体人才加入我们澳喜农场来工作，谢谢您，郭先生。
文贵先生：谢谢Giselle啊，看来是媒体专业人啊，你的问题实际上是非常核心的。回答你的问题，我可以简答的给你回答，这个人类上最大的改变就是互联网，这可以说是万年的人种到底地球最大的改变，没有意识到这个的人就已经彻底out了，不管你活多大都没用了。第二个，过去的所有的西方媒体，千万记住就是五大家族控制，极少数控制的全人类上的70亿人口的媒体，除了共产党那样的独裁国家之外。这一个荒唐的效应，全世界这一个声音、五个声音，那是不可能的。它基于什么？是因为政治和经济的这种联合的结果，和背后的叫DeepState，DeepState所说的大家都知道。他们所说的DeepState，是基于西方的这些某些种族、某些这个人类控制的极少数的华尔街的财富和媒体。那这个时代由于互联网的发生，社交媒体它一定是被打破的。
那么现在在澳大利亚看到的这个，被这个中共也好、BGY的，不是说是十分严重，是全军覆没。我跟澳大利亚的电视台和媒体报纸没有一个没打过交道的，你知道为什么吗？2008奥运会，所有澳洲台这些王八蛋拿了共产党的钱以后，他不愿付给那个100多万美元租一个10平米的房间，他不愿意。他到盘古去找到我，像你们那个七号电视台，我们2009年起诉了澳洲七电视台啊，知道吗？澳洲悉尼先驱报都在盘古啊，我们都是免费给他的，给我们许了一堆东西，2008奥运会以后全都跑掉了。所以说我太了解澳大利亚这帮混蛋了，背后就那几个小人物，但是呢控制的牢牢的。全军覆没！澳大利亚的媒体是没有媒体的，绝对没有！不管你们多开心，是没有媒体的，极为糟糕、极为坏、极为贪婪，而且还没有监督，而且政客极为臣服。
那么现在在澳大利亚最可怕的事情，第二个、社交媒体。全人类223个国家，澳大利亚是西方前18到20个国家文明国家，文明国家当中可能是网络最差，网络的平台布置最差就是澳大利亚。它不想让你有更多的社交媒体，这是很可怕！另外一个，就是今天Giselle你说的这个，我们现在爆料革命在澳大利亚，如果你不把媒体搞好，如果你现在，我先给你先说，如果你们有一天，你们到今年年底还不说，“郭先生你给我们弄点钱，让我们买个媒体吧，你们就已经完了。”光在社交媒体是不行的，我们一定要在澳大利亚，我拿钱支持你们，我们要买上一两家媒体，由你们澳喜这块整个来主持起来，就是咱得建立自己的传统媒体和咱G-TV社交媒体平台，这是唯一的出路。你不要再梦想着任何其他选择，只有你做、只有你强大、只有你行动。
我再回答您说G-TV、G-News在澳大利亚，你一点都不用想，G-TV、G-News会彻底改变全球的所有媒体布局。为什么？到目前为止据我所知，你数一数啊，Google、YouTube、Twitter、telegram、Instagram，你往下数吧，数所有的社交媒体里边，几乎没有一个真正中国人控制的、没有一个亚洲人，根本不存在。我是唯一一个非这些人种之外的一个黄皮肤人；非这些语言之外的这么一个语言；非这些之外的一个媒体平台。这多少人知道吗？兄弟姐妹们，可不是14亿人，包括亚洲人、包括中东人，我们占了地球将近百分之五十的人。你觉得你想让我们不强大可能吗？你知道现在很简单一个道理，我们这两天正在买一个电视台，昨天上午就是一个叫Newsmax这个美国电视台，我可以说一下，它卖了4年了，天天这个老板叫Chris就在迈阿密这川普总统酒店马阿拉歌住着。就是他当时给了那个Roger Stone、还有Bruno Wu信息，在电视台骂我啊，说我是双面间谍，说我是给克林顿希拉里捐助，就这家伙。从过去4000万，到现在3个亿美元要价，为什么？我想告诉你一句话，就是因为这次冠状病毒已经彻底改变人类的生活。所有的电视媒体平台都是蹭蹭的往上窜，人类已经没有选择将活在家里边，把家变成办公室、把家变成监狱，你就俩选择，然后你只能和网络、媒体中活着。那么G-TV、G-News，咱们这个时候应运而生，还有我们的盖特，我们接下来更多的更新版，我可以告诉你会震撼的啊。没有一个人是我们的对手，我们会很长一段时间独孤求败，而且你想不赚钱都不行。而且爆料革命未来最核心的，新中国联邦、爆料革命咱的核心武器之一就是媒体——咱能说出话去。当话说不出去的时候，你不可能干倒BGY，你不可能保护战友，你更不可能有足够的财富维持着你的胜利。这个胜利不是拉倒的，放在山里的（此处听不清）安全的。从来没有（此处听不清），骗人的。你要维持着你胜利的成果和安全，你就需要金钱，你就需要媒体。G-TV、G-News、盖特永远是我们的核心武器。你们一定要注意，谢谢，Giselle。
安红女士：下面有请是我们的椰子。
椰子女士：尊敬的郭先生你好，欢迎做客澳喜，我非常荣幸与您连线。首先要替那些未能与你连线的战友表达对您的问候。世界各地的农场各有各的优势，基于澳洲的资源和地理位置，那郭先生您对我们欧洲农场的发展有什么希望和期冀呢？谢谢
文贵先生：谢谢椰子。你看椰子，Giselle，你们各种不同的专业。为啥我说你安红和木兰这个，澳洲啊，你看看现在都是女的，到目前出来的几个都是女的。
安红女士：待会儿就有男的。
文贵先生：这澳洲啊真是。我可以再重申一遍。澳洲是属于亚洲，澳洲又完全是英国、白人的文化至高无上的，欧洲文化、英联邦。同时它军事上和经济上是跟随美国， 然后现在是被共产党所控制的这么一个地方。你想你们呆在那的时候，你们应该做什么？安红、木兰你们都没有想过，你知道吗？ 共产党曾经在内部啊，因为我经常跟他们在一起开会。当年的许永跃、耿惠昌这两任安全部长。还有邱进、董部长、还有马健副部长这一系列，包括孙永海这些部长。他们成天都在盘古（开会）嘛。他们总是一句话，澳洲要么就100%拿下，要么就不要去碰它。全部都是啊，横跨二三十年战略没变过。不是同一个政党没变过。你知道当时中国最敏感的几个人。什么陈同海、中石油的啦、还有天津自杀的周什么顺呀，还有陈良宇的家人啦。所有这的很多人都在澳洲悉尼、堪培拉、墨尔本、黄金海岸有自己的超市，有自己的店、有自己的餐厅。你就想想，哇塞这些人为什么都在澳大利亚啊？
澳大利亚是100%被共产党拿下了。那澳洲今天你们能活着，就你们几个今天上来的、接下来上来的这些都是，你们有的是侥幸，有的是真的是英雄。所以说椰子你知道，我看到你这个年龄的出来的时候，你上大街上抗议，我看你们和安红、木兰直播的时候，我特别开心。因为我能看到澳大利亚是绝对有希望的。 对我们爆料革命一样，我们也一样，我告诉你。安红你要记住七哥说的。你们要跟木兰、Giselle，椰子，和每个战友记住这句话：澳洲你要么100%拿下，要么你们就不要去碰，你不要出来。因为对于你也是一样的，你不能100%拿下，人家就把你干掉了。人家是100%的力量在那里，你看看多少过去的老战友、老革命通通被消灭掉，那背后的力量有多大呀！
今天我在这里说，大家不要去骂昭明先生。因为昭明先生前期是做了很多很多事情的，而且我知道他的老娘是被威胁了的。我们不能把一个昭明今天，听了人家（的话）骂人家去。你有什么证据骂人家昭明啊？这没有道理的，不要上共产党的当。在澳大利亚团结别人，团结更多的战友，包容更多的战友，是你第一个要做的；第二个刚刚Giselle说的，媒体是你最重要的工具；第三个事情，你在澳大利亚你是第一个应该要购买媒体的、传统媒体，你比如说买个报纸（报社）。现在比如说你安红买个报纸。七哥给你们钱嘛！找一家报纸买下来，像你们和Giselle、椰子咱就开始，要有澳洲的政客，一定要有。为啥在美国有个war room？要没有这个war room、班农先生，你白人世界咋知道我们？
现在我们每天讲的话。你看看民主党大会、共和党大会，它只有一个主题如何灭共？ 如何反共？action！action！action！对吧？take down CCP 它已经成为主题了。所以说你像Tom Cotton，今天你会看到Tom Cotton讲得会震惊你们！这所有的事情，说实话因为有人在白人世界发声。咱管人家好坏干嘛？咱又不跟人家上床，谈恋爱、生孩子。人家好坏跟咱有毛关系啊？对不对？你们能找到一个澳洲的班农，澳洲的一个war room，咱就开始啊。所以说澳洲要在媒体上下功夫。还有一个你们几个都是女士，这个女士它有劣势。就是社交活动的时候，总是有自己的私人生活，有不方便之处、家庭啊，时间上不够。然后我们的安红妹妹，还得天天上路波切的节目。所以说，就你们这块领导和行动的执行现在不够，就是大家团结在一起的不够。事实澳洲是咱爆料革命最关键的时刻，因为这一次你能挺过去，已经在游行过后。而且你们这些人，都已经是冒出了世界的头，共产党是非常害怕的，我有各种情报。如果你们有更多的行动，有更多实际的行动，更多增加的实力。比如说媒体，比如社交媒体上更多的人出来说话。澳洲会逐渐聚集更多战友。
我可以告诉大家，这次借款的行动当中，澳洲有两个都是超过5000万美元的。我说服他们很常时间，我说你们能不能通过喜澳来做？他说我不是不喜欢喜澳，我也很喜欢安红、木兰这些战友，我也都每天看。他说为什么我直接投？他说喜澳这地方我最担心人杂，还有怕有事扛不住。所以说，这两个一亿美元意味着什么？你们真的是，特别是安红、木兰没有半点儿经济脑子，这是我很担心的。 一亿美元借款，6%的利息是给股份的。这六百万啊！六百万股啊！这六百万股三年是1800万股啊！这1800万股，咱甭说100倍、50倍，就10倍，我滴妈呀，那是多少钱啊！你可以把澳洲所有媒体都给买光啦！这真不是开玩笑的。你们几个叉着腰，去到那，老娘来了，统统给我滚出去!一定是这结局的。你想过没有，这已经发生啦！而且几个战友现在商讨的事情，接下来在G-Fashion上一张口就谈一亿美元以上的。
澳洲的钱和新西兰的钱都是大钱啊！新西兰、澳洲是大钱啊！你们寻思啥呢？你们就没这个脑子，这让我很忧心你知道嘛?就你们这些孩子，中国女性典型的，会做饭、会干活，但从来不会把家搞致富。你们得先致富啊、得聚集大财富，得有经济脑袋啊！ 你和木兰，你们都没有，让大家跟着你俩跑。木兰在家呆着：七哥！然后安红呢，喝两杯二锅头！你钱呢？妹妹啊！你喝高了，钱呢？都跟着你混的。所以说这是我希望的，媒体、打造平台、强化团队、强化联系，更重要的事情让战友们赶快聚集在一起，要通过接下来的G系列聚集更大的财富。 然后咱们在澳洲有实体、有媒体、有社交媒体，有强大的执行团队。安红你得赶快辞职，你所有的工资七哥马上给你付好嘛？不要再上班啦，行吧？你干那么大的事还在工作，你不觉得，我们爆料革命被你兼职，我们感觉很羞辱知道嘛！啥叫爆料革命啊？安红说，老娘兼职的工作就叫爆料革命！你伟大啦，我们很难受！再说我们当你情人的，不愿意。当你老公和当你情人是两回事，知道嘛？现在我们爆料革命是当你小三！这让我很难受的！
所以说我回答你的问题，椰子。希望像你这样的人更多的站出来，希望澳洲真的增加实力。真的是要记住，这是一场人类上前所未有的——话语权、信仰和宗教、经济和政治，人性和道德的一场彻底的大转变。无人可以抵挡，只是谁来改变，你扮演了什么角色？谁也挡不了。这就是时代！特别病毒之后。谢谢你，椰子。
安红女士：好的，谢谢两位美女，现在我们要换两位Gentlemen！请两位退一下，我们再加人。谢谢，谢谢郭先生。Giselle是我们专门搞外联组的，
文贵先生：Giselle非常棒，很有脑子。
安红女士：对，她是科班出身。
Giselle女士：您看过我写的文章吗？
文贵先生：我看过你写的文章啊，非常非常棒。我有时间的话，可以单独跟你交流交流，文章太感性，有些可以更犀利点。
Giselle女士：好的，好的，谢谢您！
文贵先生：Giselle和椰子真的是很棒，而且非常善良，人很真。不是看的假乎乎的。
安红女士：对。我都没见过，你能介绍下自己吗？
云南：我是云南。
安红：我只是认识声音，我们开会的时候都没有露过脸。还有戴口罩的这位，能介绍一下自己嘛。把的麦克风打开了吗？
Tony： 我是Tony。
文贵先生：Tony，你好。
安红：我简单介绍下，还是你来自己介绍下吧。
云南：大家好，我是澳喜农场影像视频组组长。
安红：云南，做个广告，我们需要援助。我们视频组相对来说，弱一些。云南现在你可以说，继续，请。
糊涂仙先生：糊涂仙、糊涂仙，
安红女士：糊涂仙，太好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟兄弟姐妹们，我吃饭前录一段，这个昨天晚上是个很让人兴奋的一晚上，很多很多事情发生了，特别是啊，我要感谢啊，我要感谢。参与到525 616和 7月4号，7月4号啊，威胁美国银行机构发威胁美国银行机构，所谓的关于GTV。这个这个还有GDollar的重大金融事件所谓的处理小组啊，这个当时啊，军方安全方都出手了，然后呢跟美国的7个大银行打电话，给你俩选择。有些银行在中国，在香港有有分行的业务，如果你不把这些账号关了，如果你不把这些账号信息给我提供了，你在所有中国香港的业务全部停了，第二，没有业务的，就像当年我作政庇的那个&amp;hellip;.律师事务所，华盛顿那个。直接给你打电话，我是中国共产党，中国突发金融重大啊这个以及事件处理小组，我限你在24小时以内是24小时20小时以内，把这些账号关了，把钱退回来，把个人账号信息提供给我们，否则。就黑瘫你所有的银行的信息，和停止你银行的运作，并把你的所有的东西给你放出去，大家知不知道sara的钱是在5月11号到11号到了70%，5月13号应该是，不到24小时钱全部进来。wells fargo jp摩根就把他账号给停了，谁汇进来的，sara，vog根本不知道，vog何谈退款啊，怎么给你退款的，往哪退呀，是吧，就这 wells fargo 包括这个澳大利亚和国内的战友，把所有这些人 的信息，全部给了中国这个金融小组，这是一个绝对的刑事犯罪啊，因此很多战友发给我的信息当中，被喝茶被虐待，被消失，啊，不但如此，兄弟姐妹们，非常夸张去，strip完全把钱给退回去了，包括Gdollar，GCoin，但是我们的战友，还是勇敢的完成了1000把椅子的交易，vog没有做任何错事情，vog是5月15号上午啊。是什么时间？我看5月14号15号跟sara通了两个小时间，就是如何把战友的钱变成贷款啊，保证战友的安全和利益放在首位，就在这种情况下，这些无良银行金融机构，在美利坚共和国啊，被他们给威胁。提供了我们的这些信息，并且到seCSec，按照共产党的这个要求去举报。什么他欺民贼去你大爷的吧，你算个屁啊，根本跟你没啥关系，别自我感觉良好，还说你举报的，去你大爷的全是共产党的这几个小组啊，啊。
和黑客的袭击和威胁，这7家银行全部臣服了，然后更多金融机构臣服了，但是！！！但是！！！战友们玩这一套文贵比他老练多了啊，我们的战友是万万千 。我们是爆料革命，我们是唯真不破啊，亲爱的兄弟姐妹们，你看看美国和澳大利亚，新西兰，加拿大，啊英国法国意大利，德国，日本包括。俄罗斯，我们的玛莎玛莎玛莎，我们的图桑的面具先生，sara，洛杉矶美西啊，一系列新加坡啊，如何将创造？如何解决？战友创造一个你们无法相信，改变人类的整个司法系统最大的金融诉讼案件，走着看，战友们，但是我在这要感谢国内的很多战友，关键的时候保护了我们很多战友。彻底谢了，这个谢谢了，永远不会忘，没有你们的保护，我们不可能在今天让我们再一次遇难呈祥，让我更加了解这些专业，不孬，不孬，不孬。文贵和爆料革命永远不会忘记你们的默默的贡献和付出。特别是国家外汇管理局的这些哥们，谢了，一切都已经开始了，挺搞笑的，脱聊脱聊昨天的脱聊，引起了巨大震撼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1252/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1252/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都被我们刚刚那个全世界点燃的、战友们的全球大游行所感动。哎呀，就是一个我们当时，我们美东的长岛哥阿，带领战友们在和华盛顿地区的我们的阿炳还有我们亚吉娜开启了一个、中国人几十年来被欺民贼们、募捐党、政批党、所垄断的那种丑陋的中国人的形象彻底的改变，变成真正的今天，中国人争取民主自由的街头运动，真的让人感慨太深了，澳大利亚。新西兰啊，我们的这个日本啊，接下来还有现在的韩国，哎呦我的妈呀，一家一家的上你看的人，你看那个形象、你看那个举止，你看引起的效果，这个世界不都是傻子，人家知道你在干啥，人家知道你到底是真想灭共，还是假想灭共的对吧？大家都感受到了，同时接下来的就是加拿大，悠悠，意大利啊，德国，英国，法国。中国人从来没这样过，亲爱的兄弟姐妹们，用什么话都无法形容我现在的感受，只有这样的行动才能有这样的结果，只有这样的行动才能让我们看到我们的希望，亲爱的兄弟姐妹们，什么话你都能说的出来，但是你能不能做得到？还真是得靠腿儿，还得靠手啊，爆料革命灭共的这个这场人类前所未有的正义运动啊，就是需要你，没你不行，没你灭不了共。兄弟姐妹们行动、行动，行动！今天行动给了我们结果。亲爱的兄弟姐妹们、感谢走在前面，冒着生死危险和病毒的这种危害的啊。希望兄弟姐妹们照顾好家人，特别近的看到韩国，看到这个新西兰很多孩子把口罩摘下来了，澳大利亚不要给孩子戴口罩，千万别让孩子摘口罩好不好？也希望所有的兄弟姐妹们都能吃好喝好啊，不惜一切代价照顾好战友的安全和饮食啊，咱这个没成本啊没成本。文贵拿的起这个钱啊，拿得起这个钱。好吧，兄弟姐妹们，明天是重头戏，明天请看路德访谈，新中国联邦CCTV要有重磅！据说路德憋了个大事儿啊，大家看着吧。千万关注关注路德、关注路德啊，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/675/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/675/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
回来啦，哇！大家看到这桥了吗？我超喜欢这个桥。大家看到这桥了吗？我超超喜欢这个桥。哎呀，好爽啊。你都胡涂了，七哥回家你都胡涂了。所以说，战友们特别搞笑啊，特别搞笑。这盗国贼啊，现在把班农先生给整成富豪了，这一下整成富豪对咱不太好啊。班农先生一分钱不要在法治基金工作，你说这一弄，班农先生他还能老老实实在法治基金工作吗？那就不可能了呀，对不对呀？但是呢恭喜班农先生，发财了！真的发财了发大财了。
反过来，掉过来镜头。我能看到大家的留言这样。可以滚动啊，竖屏可以滚动。所以说战友们，你说这个共产党的治国水平. 这回可让人家笑掉牙了，把美国的整个的一个国家右翼给煽起来了，大家现在最近看一看啊，这个原来批评班农先生的人啊，最近由于共产党一骂班农先生，结果这人说好像班农说的事干的事对呀，好像整得对呀。现在反而觉得班农先生行啊。
所以说战友们你说这世界上哪有这么愚蠢的人，哪有那么愚蠢的？培养出美国的一个右翼集团。所以说战友们你们发现了吗？什么叫高级黑呀？什么就叫战友啊？在这里的也叫战友，实际上帮助做这个决定的人也是战友。这些人啊给他们这个建议某种程度上帮了咱大忙，对不对战友们。所以说战友们千万千万记住。
呃，（把话筒挂在眼镜上）我这就不用拿着了，创意创意创意创意创意啊，我就不用拿着了，我太聪明了。所以说战友们，这个内部的这些给他出谋划策的人，帮助他们啊帮助他们做出如此的决定，老酷了老酷了，所以说战友们这个太有意思啊。
所以说战友们你说这回中央电视台连续这几集广告，这个广告多大呀，这个广告有多大呀？你说班农都发财，美国右翼，美国右翼集团给培养出来了，而且美国这个右翼集团啊，所以说这个右翼呢还不反中国人，现在我们要求他只反共不反中国人，多好啊！所以说什么叫爆料革命啊？这才叫爆料革命！能团结世界上一切的人民，正义的力量，和我们一起，实现我们的喜马拉雅。
昨天晚上我看了大概一个多小时，关于法治基金的捐款，法治基金的捐款，这个捐款当中很多是外国人捐款，我说这个创意好啊，你说你七哥有多聪明啊。大家都看到了，这个麦克风啊，本来那个防风麦克风是去年庄烈宏先生寄给我的，结果上了船不管用，还好我的团队以前给我买了一个叫Sennheiser的，这个麦克风，我把庄烈宏那麦克风的套，套在了我的这个麦克风上，现在就成了完美的这个防风麦克风。你看看喜马拉雅，咱能不赚钱吗？想不赚钱都不行，对不对？
所以说战友们了啊，所以说战友们，搞笑在哪里，搞笑在哪里，亲爱的战友们发现了吗？这些天来啊，很多人没闹明白咱出啥招啊。这几个月说句实在话，我都能想到，盗国贼，
上海帮，还有所谓的国安帮，他们在干啥。而且我知道他们会把班农的事情早晚一天他得整大了，所以班农先生呢一开始他真不知道，他啥也不知道。
大家你们想想班农先生他原来他不是这个思路。我告诉他，我说你这样你能发大财，他还不相信，现在相信了，对吧现在相信了。发了天大的财呀，班农先生一天50万，他要一个月讲上30场嘛，那他一天讲一场都跟玩似的，那是多少钱？哎呀我的妈呀，那就是一千五百万啊，班农先生就纯赚一千五百万，这不行，咱得给他说道说道，咱得分成。喜马拉雅法治基金那个分成你给我们工作是没给你钱，但是你这让你出名了呀，你得给我们钱， 对不对，战友们，咱得跟他说道说道，这太大的钱了吧？
想想都搞笑咱不给人家钱，人家来当主席，然后还给咱钱，这事多好啊。这个主意好啊，我得给他说道说道。澳大利亚赢了，这个班农先生的铁哥们，班农先生在这之前说这哥们一定赢，我说肯定赢不了，然后他说一定赢，我说要不打赌把，他不跟我打赌。我说这样，我说我跟你打赌啊，我说他要赢了. 你给我100万，他要输了我给你200万，他听了说你糊弄我，我不跟你打那个赌。
澳大利亚的这哥们赢，中共的那几个地方除了加拿大没沦陷，没有不被沦陷的。所以说，澳大利亚赢，班农挺聪明的，没掉坑里边。我说你给我打赌吧，班农先生没有跟我打这个赌，如果这个人赢了他也给我钱，这个人输了他也给我钱，结果没跟我打。
但是啊，澳大利亚这个赢啊，不是一般的厉害，不是一般的厉害呀，战友们，你们要意识到这个问题呀。这个赢在某种程度上说，会整个把南美，亚洲西南部，日本，西欧，很多国家，对中共的政策彻底的改变，彻底的改变。而且呢，我觉得，澳洲啊，会跟美国有一系列的动作。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/365/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/365/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是8月24日，文贵在lady may（文贵的游艇名）上，向大家直播报平安，时间会很短，我就不一一向战友们问候了，大家看我在的地方在哪呢？诶？等等，我看看郭媒体什么情况，刚才断线啊，哇，这个，HI！ where is the spoon, I need spoon for honey! OKOK，I Find my spoon，找到了找到了！战友们好啊，我现在喝杯咖啡，我这些年啊，喝咖啡，没蜂蜜不喝！
这个是收益于我的秘诀，就是咖啡里放蜂蜜，很多人羡慕我，每次我喝完咖啡，每天两次大宫，现在我在哪呢，现在美国的东部，纽波特，我昨天之前，在波斯顿，在一个神秘的岛上，我朋友神秘的岛上，上一次我给大家直播的时候呢，在肯塔基，所以说很多人没猜明白，这个地方是一个悠久的美国历史的码头，非常漂亮，这个地方特别美，我很多朋友都在这里，
这个地方最多的是军人，检察官，警察都在哪呢，都在上州，这个地方最多的地方都是情报界的地方，最多的是情报界，检察官，还有超级old school money， 老钱，咱们的小lady may（小快艇）去接人了，今天必须准时到场开会，好消息哈，（让大家看小快艇）好消息是什么么，我是刚刚，早上醒来，发现贾鑫被放回来了，这小子也不敢联系我，估计余德泉和吴哲说你不能和郭联系，你说这个警察流氓到什么程度，到我们公司去，和我们员工说不要在这里工作，
挨个劝说，原来是不听就抓，有一年放，两年放，3年放，你说哪有一个国家到一个企业去，让员工离职，卑鄙到什么程度，人家贾鑫别抓了，消失当天，一只到昨天，我醒来有个信息，员工给我发的信息，在政泉花园住着，我给的房子啊，在正泉花园见到贾鑫，我没收到贾鑫任何信息，但是贾鑫有个朋友圈，微信，发了朋友圈，有员工发朋友圈说贾鑫回来了，给我报告，我才知道他孩子只有2岁，
我原来说是四岁，才两岁啊，两岁的孩子从高速路上荷枪实弹，荷枪实弹被接走，老婆给接走，关在监狱里，你有媳妇，你有儿子，你们都有情人，？？我不想说，我想说那个名字会把你吓死，还有吴哲，什么灰的那个女的我也不想说，我怕把你吓死，你们都有家人，你们平白无故的家人，一个两岁的孩子，你们给抓起来，包括老婆孩子，叫人家不说话，你们是多么的可悲啊，
大连牛人多不多啊，吉林辽宁多不多，薄熙来都抓了，你算老几啊，赞啥也不说，于德全 吴哲 你当这些盗国贼走狗，还是能给你未来，那还是你家里安全，咱们走着看，咱就不说，你们作孽吧，我这儿好多人捎信儿，他跟我说啥，我们现在有王岐山孟书记的支持，孙立军亲自指挥的案子，你郭文贵给我来这个，是，我给不了你什么，进监狱了，张恩民现在全家被抄家，
你那些钱 你那些情人不都抄了吗，房子不都没收了吗，北京的房子，天津的房子，海南的房子，不都给你没收了吗，咱不说这个了，咱时间很短，另外一个就是澳大利亚，澳大利亚的总理的更换，我给大家说，我在很早以前，大概在三周前，我就知道，澳大利亚会有巨变，接下来澳大利亚安哥拉，南非，马来西亚已经变完了，新加坡，俄罗斯，德国，法国，西班牙，英国一定会大变，大家记住我的话，包括魏锐内拉，包括古巴也在剧变中，邪恶和正道的较量就像光和黑夜，我说过n遍，不可能一个国家服务一个人 几十个人的政权，
那十四个人的政权会继续延续下去，独裁已经是old style，老的了，是以人民为国家，是以人民为国家单位，为人民做主的国家才可能延续未来，一切都归党，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，这个简直是全宇宙的笑话，这就像现在的人开着现代化的喷气机，穿着清朝的服装，还等着大清朝的中心高跟鞋，你活不了，这世界容不了你，所以说亲爱的战友们，
从这一系列的事情看上来，凡是亲共的盗国贼都不会有好下场，你看看马哈蒂尔他有选择吗，柳特左你不回来，孟建柱你不说清楚，你湄公河案，你搞得整个中国城，你搞得整个项目不可能让你继续下去，欧洲已经深刻的意识到，仅仅过去的十年，欧洲各国之间政治的改变潜移默化当中，各种不正常的改变都跟盗国贼有关，关键是他们拿了你的钱，现在就像一个好人，或者一个正义的警察，一个正义的绅士拿了一个流氓的钱一样，天天威胁你，
顺便到你家把你家好吃的吃了，还骚扰骚扰你家女人，这流氓，谁愿意啊，你拿了点投资拿了点钱没被你整个利益绑架，是不可能的，澳大利亚是最好的例子，安哥拉未来一定是巨变，然后魏锐内拉已经是这样了，马来西亚已经是这样了，加拿大也会有事的，世界的政治，因为盗国贼不会再有大选的周期，不会再有所谓的政治的正常更变，因他们将彻底改变，严格讲是这个东西方的战争，已经在战争中，只是体现的形式不一样而已，还有，大家要看到的是，这场以经济政治文化种族
啊货币，贸易啊，这一系列的战中，和意识形态的和宗教性的战争是一个综合体，，但是你去大家数一数这么多原因啊，这么多方面，哪一个盗国贼能赢，哪一个盗国贼能赢？宗教上能赢吗？经济上货币上能赢吗？军事上能赢吗？种族上你能赢吗？对不对？你这整个意识形态，价值观上能赢吗？都是不可能的。一个十四亿人民的国家，所有挣的钱被几个人说了算，而且不告诉你去哪儿了。
一个十四亿人国家的土地归一个党所有，爹亲娘亲也不行，得跟他亲，然后再跟全天下的人亲。他是跟全天下他喜欢的人亲。他们那私生子女生下来，都是怎么来的啊？大象驮着他来的啊？从天上来的啊？他不是人肉生的，他不需要学习？他凭什么生下来就要享受十四亿人民创造的财富。不让孝敬老人，孝敬你们的私生子女，他连个屁都不懂。我在这里没看到一个中国的所谓的私生子女，富二代，富三代，为什么？这个地方就不允许你来。啊我这几天？
包括昨天晚上见的很多这个朋友，还有其他国家的还有当地的，他们都是一句话，他们现在恨的咬牙根，恨什么咬牙根？人家恨的就是像海航这样拿着钱来破坏人家这个国家的体制和人家这么多年维护成的一个合法的一个体制。一个有法律系统的。大家可以看一看，头两天啊，一个从这个加拿大来看我的一个朋友，是黑龙江的，他是从出来了一个月，然后到这儿来，跟我在一起了几天。他最大的感受是他现在见了谁他都问好。
他说在国内见了谁就问好人觉得你很奇怪，他说开个好车走在大街上人都在骂你，王八蛋，哪来的钱啊！偷的吧，骗的吧，偷税的吧，贪官吧，家里有二奶吧。他说我在这儿开着好车，他都跟我打招呼。还感谢跟我鸣笛。他说文贵我跟你在一起我看到每个人都跟你打招呼，我开心。这里没有那么严重的妒忌，因为大家都尊重所有人的财富。尊重每个人的劳动成果。就这么简单，他感受完全不一样，我说中国民族这个人种没问题，也懂得礼貌，也懂得纪律，但是这个盗国贼不想让你拥有。
盗国贼让你充满了矛盾仇恨，仇视，然后就让你爱他一个人，所以整个社会上乌烟瘴气。打老人的，打爹打妈的，你看看现在把老人院里的打出来的，中国人最根本的文化基础就是以家庭为单位的基因，就是孝敬。现在中国到处打老人，打爸爸打妈妈，不养爸爸不养妈妈，你说这是什么样的，社会的基础就给毁了。还有一个，中国是孝敬老人，哪有孝敬儿子孝敬孙子的，现在整个中国社会是爹妈养儿子比爹妈重要，养儿子像爷爷一样，比爹重要，养闺女比妈重要，像养奶奶一样，然后爷爷奶奶和爹和妈共同养一孙子孙女，你说这是什么变态的社会。
就中国的历史的人文的基础文化全被毁掉了，这比纳粹主义还厉害。中国就这么一个大地主，就是共产党，这个大地主毁掉了一切。让全中国人当奴隶。他让全世界当奴隶。所以说那门口啊，新华门叫为人民服务，不是人民为我服务，改成应该是全世界人命要为我服务。整个就是以假治国啊，以生殖器治国，以黑治国，以警治国，以贪治国。所以说你看看这里的人，每个人的友好，你看看这个整个地方，我们到任何地方都受的人家的欢迎，我真没想到这么多美国人认识我，我说到哪去，诶呦！Miles，一切都是刚刚开始。
然后他说miles我们支持你。哎呦我说我这都是谎言，我说我是个lier，美国人说不不不，好多老太太打着我的脸，miles我们喜欢你，我们喜欢你。都是老钱，几
代人的老钱。都是那老人，让人家尊敬，我想咋那么多人知道，结果他们说我们看了你的节目了，他们说你太有种了，就外国人说你有种有胆呐，
就外国人说你有种，有胆呐，就像那&amp;hellip;一样，我开会我非给他急不可，他说我那话，你看着，昨天我找小夏了，我说我非常不高兴，我星期一给他开会，我给他急，说得非常好，但是关键的他没说，他说文贵你是太有勇气了，你太有种了，你太有正义感了，都这么说我，他说我们咋没有见过那么多中国人这样，我说那是因为你没有机会见到，我们中国人比郭文贵好上太多了，他说我们见了有些中国人，他说真不一样！然后就说了几个人，我说那都不是骗子，
我说我们现在中国最大的悲剧，国内有盗国贼集团，海外有欺民贼团伙，这帮人我说他的手连地都不会少，你看看那一个个什么民主民运人士，只会嘴会说话，会吃饭，啥都不会，脚也不会走路，手也不会干活，全都是一帮懦夫，实际上这些欺民贼啊，别说在共产党的领导下，这点上必须公平说话，他在哪个国家，他都活不了，他都不招人待见，为什么，全是寄生虫，全部是骗子！你看看所谓的这些欺民贼，全都是手无缚鸡之力，脚无百步之走之劲，吃饭吃不够，喝酒自己全要喝开，瞪眼说瞎话，全靠嘴，我说他在哪个国家都不行，
人家在美国这么多有钱的人，你看看人家那大房子，几千亩地，家里也就两工人，你再看看美国超级富豪，到中国去，什么自己拉行李，没有说自己仰着个头，大着个鼻子，在那得瑟，所有中国是个人出来，都被我们那个奴隶文化捧成了皇上了，一个个土皇上，但人家这尊重人呐，人家把劳动当成美德，人家不需要劳动，但你看看人家的田草工作都这样，咱们这边的土豪，有了这样的条件还剪草嘛，他剪啥草呀，他去剪人家那个什么毛去了，搞变态去了，那个人不是中国有了这样的环境，几千亩地，大海自然，不干啥，喝酒，天天喝酒，打麻将，赌博，玩女人，玩五批，玩七批，八批，直到把自己玩死，喝着壮肾的药，
然后再睡不着喝安眠药，不都是找死吗，为什么，是这些年来我们跟这个社会脱轨了，盗国贼把这个民族快毁了，DNA都毁了，像当年大清朝那样，让男人梳辫子，就把你男人，最更本的尊严，头发，给你干掉，让你当女人，把你汉人给奴化，这就是整个大清朝，到共产党这边更加了不得，文化大革命，叫你举报爹举报妈，说瞎话，一个猪下了一百多个崽子，然后人民吃不完的饭，假粮食，最后是吃
自己的儿女，这就是整个的，从中国过去的流氓，欺骗，假，打掉整个民族根基，打消整个历史文化根基，到了文化大革命，
整个把人类最根本的问题全毁掉了，这就是中国以假治国的最坏的，所以说现在看到，凡是中国投资的，都怀疑你是不是好人，凡是中国出来有钱的，都觉得你是贪官的孩子，或者说你就是个腐败分子，这当然不客观，当然不绝对，中国有很对私人企业家靠的勤劳赚的钱，但是，由于盗国贼，这就像一个人一样，你摊上了一个坏家长，你走到哪去，人家想得到别人尊重，太难了，
澳大利亚，他上来以后，他必须得开始打击威胁他国家安全，经济安全的，打击威胁他这个民族存在的，这个上一届的常委之一，他就每天打麻将，当时打麻将的时候缺一个人，老陪他打麻将的，谁呢，xch，说xch今天来没来啊，小徐没来，说小徐今天去香港了，陪着&amp;hellip;打牌去了，每星期去，输一百万到两百万，就为了船上带的一帮美女，说他这两天不回来，要去澳大利亚，
他在澳大利亚有房子，他说澳大利亚这个地方，咱们可以百分之百控制，多买点房子，跟孟建柱说的一样，马来西亚，菲律宾，百分之百控制，所以说那个时候，那时候xch是不行的时候，就说是2010年吧，xch正危的时候，他就敢说百分之百控制澳大利亚，
到了今天，澳大利亚铁砂已经没那么厉害了。但是澳大利亚，大家都知道，已经被中国的蓝金黄给到家了。我当时跟澳大利亚打最大技术河南裕达国贸，是世界上只有两个建筑使用的帷幕墙系统，叫等压式建筑；等压式建筑。水在里边儿流，对外形成气压的。我那个墙太厉害了，我花了将近是3千多万美元做的帷幕墙。谁做的呢，叫帕玛斯蒂里萨（Permasteelisa Group）。帕玛斯蒂里萨是谁呢，就是一个叫意大利的帕玛斯，悉尼有个叫蒂里萨。
他两家帷幕墙公司最传统的，做那几个国家国防部的几个标志性建筑。当时呢他两被一个意大利的黑手党家族给合并了。合并叫帕玛斯蒂里萨， 第一个项目，悉尼歌剧院。因为盖悉尼歌剧院，悉尼差点这个，国家，澳大利亚差点破产。我当时我从那个清风监狱出来，我说我一定要做一个最高级的帷幕墙。因为这个建筑的外墙太厉害了，要用花岗岩，这个故事太多了啊。
这个故事哪天我好好想想。所以我就选了全世界最牛的帕玛斯蒂里萨。帕玛斯蒂里萨也是上海经贸的那个外墙的施工单位。所以裕达就是它做的。我跟它老板认识，当时我老去澳大利亚。那个时候他就说澳大利亚下一个最大的危机就来作中国的经济威胁。嗯，现在多少年了，20几年了。
我那时老去澳大利亚，哇噻我很喜欢澳大利亚，但是你要让我住那儿，那绝对不行，那等死去了。我绝对不去。但是澳大利亚很多我的老朋友，所以最近跟他们接触，他们深深地感受到，说中国的很多的投资来不是来投资来了。一个是洗黑钱，第二个他说，我们深深地感受到这个钱有血腥味儿。啊，这哥们说有希望。所以说澳大利亚的变革，接下来会很多，会很多。所以亲爱的战友们，一定要记住，靠我们的力量想改变中国的体制，这是不可能的。只有全世界像我们一样，感受到了来自盗国贼的威胁，和叫他们不安全的。
就刚才细微(22:24)讲话，你家为了你的安全，你让人家不安全；你为了发财，让人家不发财；这是我们不能接受的。那这一样，我们也不能接受。哪个国家也不会接受。对吧。所以啊亲爱的战友们，我们要团结正确的力量。我费着这些天，我经历太多事了，太多事了。我很感动的是，这些很多尤其有的国会议员，他的妻子和他深深地感受到了，在海外的华人欺民贼。还有骗取美国天天搞政庇，天天给美国写假报告，提供假信息。他们认为误导了美国。
（文贵翘起大拇指） 非常厉害。美国人一旦要是，一旦要是厉害了，那就真的了不得。就像今天早上吃饭一样，啊，有人跟我说，他说这个美国人终于会，这个做菜啊，做那个什么一个鱼，啊现在做成这么好了。他说他就会，就会那个瞎，煎什么的，中国人会5种，10种，8种。是，中国人很聪敏，能把饭做成100种，1000种。美国人很傻只把鱼做成一两种。
但是有一样，这就是美国人这个文化和西方文化，美国人，美国人就是用一招绝，赢了我们的千招烩。就中国啥都想弄，又讲民族的，宗教的，孔子的，老子的，儒教的，历史的，一堆。真正的管理国家的手段有没有？没有！专靠假，骗，生殖器。西方靠什么？就学会了一招，法律，法律！三权鼎立，就这一招，赢了。西方社会的毛病比中国多了去了，西方各方面的问题大了去了，这么多民族，这么多事，就像中国这法律一样，你看看中国警察打人，是，非常不好。
但是你在美国，所有的很简单。这就像一个人开餐馆一样，跟过去生产队一样，排队，领馍吃饭，他这筐子里边有什么，有狗肉包子，有庆丰包子，有中国大馒头，有北方饺子，还有牛肉羊肉，还有呢，什么，老鼠屎，狗屎；然后说谁先到谁先得，那还谁排队呀。谁都么抢上去，都抢那个狗肉包子，抢那个庆丰包子，谁去吃那个老鼠屎包子？那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/157/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的澳大利亚的所有的援郭会的兄弟姐妹们、战友们，大家好！得知你们今天是2018年的聚会，文贵非常的激动，真盼着、真希望能飞过去和大家一起喝几杯，但是呢这一天很快会到来的，目前还不现实。
那么，最近咱们整个江湖上出现了很多的事情，特别是潘晴先生和韩尚笑先生之间发生的这个问题值得我们深思。韩尚笑先生一直以来做的节目都是挺郭援郭的、支持喜马拉雅的、支持我们郭七条的、支持打击盗国贼的。但是到最后跟潘晴先生突然间进行了脆断，发生了这样的问题，实在是让人难以接受、难以理解。
这个其中之原因，我想潘晴先生的节目、韩尚笑先生在节目上都已经说出来了。这是非常不幸的！但是我们大家确实应该看到，盗国贼们的力量是巨大的；他们的手段是卑劣的，是无所不用的。而且，我知道了澳大利亚所有的挺郭会当中，很多人都受到了类似的蓝金黄和被威胁和国内的家人被威胁、被谈话。
所以说当初我和咱们澳大利亚援郭会咱们Skype 连线的时候，我就说过大家一定要有心理准备。我们追求的喜马拉雅的目标和打击盗国贼，那不是那么容易的。如果那么容易，14亿人民就不会被他们绑架了那么多年了！将近70年了，死了几千万人、上亿的人。那哪是我们爆爆料或者上几个视频能解决的呢？
首先，我们得有忘我的、无私的，没有任何私心、私利在里面，这场运动我们才可能成功，光靠文贵一个人的爆料，是肯定不行的。文贵的爆料，不指望什么民运，不指望什么大咖来帮助，那解决不了任何问题。
那么，最重要的就是我们这些默默无闻的、无私之心的、真心地希望中国走向法治、民主、自由时代的人。那么扎扎实实的做事，才有可能让我们实现我们喜马拉雅。文贵的爆料是个手段，这个手段一旦和我们大家的这种无私的力量、团结的力量结合到一起，和国内的14亿同胞们结合在一起，这个力量是巨大的。一定会实现喜马拉雅，绝对能实现喜马拉雅。
但是，我们必须得面对和接受在这个过程当中，家人、个人利益、人身安全、荣誉受到辱骂、怀疑。甚至受到这样那样的风险，这是必然要发生的，我们要有心里准备。
潘晴先生这次受到伤害或者说受到这种不公，大家都看到了。对一个六十多岁的潘晴先生是一个打击。但是啦，也不要把这个事情看得那么严重，这是个好现象，让我们能看清事情的本质。让我们更加的在这个过程当中来考验我们的人的道德，考验我们整个周围的朋友，考验自己的意志，这也是一个巨大的收获。经得起这次考验的，都是英雄，倒下的都是狗熊。
而且，我觉得上天给了我们这个机会。而且是大家都从伊朗事件，不管它能不能成功，能不能推翻政府，推翻政府的可能性是很小的。但是，大家看到了，不是什么都不可能的，是完全有可能的。大家可以看得到，这次伊朗事件全世界站在了哪一方，不管如何，盗国贼最终都是要被推翻的。
我深信中国目前这种情况和我了解的国内的军队、公检法、公务员、九千万党员当中。九千万党员的绝大多数、90%以上，都知道文贵爆料，也都很赞成文贵爆料，只是时机的问题。
我深信在大家团结一致、坚定信心的情况下，像一个个的潘晴先生、昭明先生、邱岳首先生、安红先生等等等。咱们澳洲现在我就不说了，我说不到的你们别生气。只要我们联系在一起，一定会实现喜马拉雅这个伟大的目标，澳大利亚是这次反盗国贼运动当中最最关键的一个地方，最最关键的，一切都是刚刚开始。
大家未来会越来越明白澳大利亚的意义，这也是大家从这几个月来看到盗国贼们花多大的财力、人力、精力、国内的力量，去一个个地去针对性的去蓝金黄、去说服、去收买。就看到了我所说的澳大利亚是真正的盗国贼，应该是澳纽，澳纽像陈维健先生那里、道哥那里，那都是很关键的。这些地方藏着很多这些贪官的情妇、私生子女。而且这些人以为澳大利亚已在他们掌控和掌握之中，嚣张至极。
大家从这一段当中的澳大利亚和政府的反应，已经可以看出来了，接下来的2018 和2019年，是决定中国命运的，决定性两年。澳大利亚是决定性城市、决定性的国家。我相信到明年这个时候，我们再去说的时候，大家会看到完全不同的世界，
文贵在此衷心的拜肯大家，维护我们澳洲之声的荣誉，维护我们澳洲华人、民运，积集和有良心的所有人的安全和良心和形象，这是非常之重要的，希望尽快的能在澳大利亚和你们相聚。祝你们在2018里边全部及家人身体健康，万事顺意。希望你们大家能喝好，吃好。潘晴先生一定记住，这全部是文贵买单请大家的，这个酒要喝够、饭要吃好。希望我们尽快的在澳大利亚见，一切都是刚刚开始。衷心的感谢大家。
好！谢谢(大家其喊)。
掌声……（以下略）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/124/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
啊，这个这个墨尔本的，新西兰的，悉尼的跟北美的，我们这个军团两大方面军顺利会师。
月。咱们不管了，咱们就是进行我们的会议好吧，好，那我们这个就是先请我们新这个悉尼的。主持人啊，叫安红女士由他来介绍我们一下这个悉尼战场的啊，每一个这个会员的一个情况，好吧？那好是。
你的职务是新州作家协会的副会长。大名如雷贯耳已经是，我简单的向您介绍一下我们今天在悉尼这个现场的那个朋友们好吗？您能看到我右边这位就是您的左边，这位是陈先生。号，我在澳洲新南威尔士州的司法卫生部，我是他的电脑系统的经理，我是管管。
是司法卫生部，陈先生正对着这个。你是张女士先生，张女士这一边的事也是大名鼎鼎的。杨姐，孙宝强，你昨天看看视频啊。业余女士高桥。
老乡见老乡都这样。8的。你好，我们在国内的时候就这个传播你的视频和这个。现在我们在国内的微信圈里面一直在传你的音频，希望你继续坚持下去，直到胜利。
博士李刚不。北大的老师。好的，我们全家都是你的。
这位是陈先生啊，宝强姐的先生，就是那个跟宝强姐说，你难道就不能再多等三个365天吗？为什么向他们屈服呢？真正的男子汉，一切刚刚开始。朱先生人老邱。哦，你会感谢你多推我的推文，谢谢。
不。只想对你说一句话，历史会记住你的好，谢谢。没有，就不浪费您时间了。对，他们会讲话。
他说。武汉。
谢谢！
好像是还有一点故障，墨尔本那边现在好像是脱线了。这个我们先把这个那下面。我们是请这个样子啊，没有跟大家说的，你跟我们讲两句。
是啊，对，今天是，所有的这个澳大利亚的还有这个。我是一个真性情。讨厌的啊，我也是。宗教活动。
今天大家相识得到你们的支持和帮助呢，这种言语呢，我觉得大家都不需要说太多了，我觉得。他们几个？涉及的多了就啥也有啊，国民党这些大佬，其中啊。
我们包括我们现在对科技和社会的认知和我，我们的行动是受了5张图的，我一个建议。这里呢，大家首先要从精神上行动了。
于先生您说几句可以吗？
听不见，好那我们再接着讲，我们继续啊，继续。语言和行为，在这个标准上。
这个讲的和行动完全不一样，在这个方面上我觉得大家要想着不要这么多行动。真的，从这个不像我们。我们要吐。
这个乌托邦是诠释这个利用矛盾啊，利用别人，然后然后。挖机啊，然后呢，那我们现在要战胜他对我说的。
今天我特别强烈建议我们真诚的和你们相见感恩的心，那么我们从这以后大家谁也不。到后来。最早的咱们村这个经历了几个月啊了？
时尚啊，好好坐着想一想这200天已过去了28年。和我们的战斗成果战果，生命价值质量不高，这一点。第1个要。
所有的。这就是我的，这就是第1次是一个集团化的视频，这是第1次。
因为我们确定了我们有共同的目标，而且我。给我电话时能听见吗？你能听见吗？很多吗？大的时候。
去感恩去团结他，你们不知道我在这个整个交往当中。人的攻击，东西太多了，可是我们的感情。
我们的做人的道德最终没有战胜，这个真是真理的力量，唐柏桥先生是经受不住考验的，我。不行了，我转发给你们看一下，大家别给这个发到这个公共这个这个外面去。就把这公开，但是大家都知道就这个音频。每当饭有人。
这一点的问题，你们听到缺钱啊。他是他把民意当成生意了，这一点就在这个里面绝对证实了，第2个的什么事都干。绑架理想绑架我们的这个战斗目标，那这个是公司，第3个我觉得是那个张伟。
生目的是不纯的，道德修养是不够的。所以说我的赶快拉黑了他，你想想杨那个我没办法必须拉黑他。对。
那我说话你那个屏一直闪，我先把你刷个碗，然后咱在联系等一下啊。你先挂断一下于先生，等一下我们再讲一下，你听不到我声音，可能是没事。你跟他联系。
我们是要赢的，我们是要当解放14亿人民的，我们要当成这个前面的真正的一个灯。有英雄，走向成功的人，不是当烈士的。所以呢。
我发自内心的，我今天就我这个任何上市品鉴会提前准备问题，我就是替他想想。千万记住任何竞争，哪个家人洞穴？因为这个事，接受了我们的，所以希望各位别把。第2条单，真在为民。
我们追求的依法治国国强我们内部的人，我们今天所有的行为。但任何事。千万不要打我。就首先在让你。
中午没给他这事儿了。其实万。咱们这个组织。虽然是自愿自发的，在经济上我们绝对不要成为所有的民运民间的这个步，他们的后尘。
我们要想成功，您这新西兰这。咱们基本的开始，甚至如果说大家都有工作嘛，都有生活啊，都不是说钱多得花不完啊这个。我推掉了，那个张军先生根据实际情况会复杂。
我要跟大家说积极的。然后在咱们那，你讲了不可能你。国家都有。
他是个标准方案，我要。你说的这三条，我给大家分享的啊。
是这些人巨额的资产，有这个挂钩的公司还有豪宅。澳大利亚这个火力点自由女神太深，把那个火柴人和第1个。
会计。卖房的。所有个人所有。所有活动的法律。
巧妙的把这个混合和我那块儿呢，就是在我这里能做核弹的那个那个，又给你们煮的时候你们给我带。好了快来。
7, 最怕两件事，第1条触犯法律红线。一条虚假信息。所以说这两条咱们大家有了剩下的事情，咱们和新西兰那边这个和墨尔本这边。两个强力，你要做的新西兰是什么地方的？新西兰是。
情人的地方，而且有大量的资金。平安保险的马明哲平安保险的作用，几千亩的豪宅在那。王健。
五六个大概在，是来找别人在孕养的王岐山。老挝就是，第1个就是傲慢。
都是他们的。在新西兰。啊，有些也在澳大利亚，咱就把刀把它拿下来吧。是啊，没了他就剩下他那枪把子了，我告诉你。
想象的是人民解放军，现在是都是2000后。这些人跟我联系了，我们不可能的刀疤都没了。对吧？
是绝对值啊，我们是南昌起义呀，或者是还是说。哈哈哈哈哈。就是。
我要让他们没有什么过去8九十没有什么犯罪都胡说八道，第一犯罪他们两个人都是罪大恶极。最近呢，很多北京来的高官的老领导跟我谈，因为他说你。丽珊说过一句非常重要的话，我们连土匪都穿不上我们一年。
所以。20年前。
你根本没想就想感受，或者你根本没有信心赢得这场战争，为什么呢？职业辅导孩我们今天所有的。一个人就好不了。
有的话我说你想，可能三年内。给我一个。因此外壳，你就根本不是跟我搞对象了，我说不要再谈了。所以今年呢，咱们在座的各位一定要记住，绝对不是我们目前别讲什么名。
听着我的头，啊，赚钱，给我赚了钱。服务啊，社会责任啊，别讲那么多，我就想赚钱，现在我们是什么？没有任何人。
简单啊，谁也不能压迫我们，这就是我们的目标三年内，不是我们死。定了，咱往前走。你就想着三年内咱必须给我自由回国，而且咱们是谁也不能威胁我们，我们在天安门抓我们啊，这才是我们想要，其他都别谈。别搞口号党，别搞那个乌托邦，别搞幻想，别拿理想主义的人，这就是我三年内。
不是他载我，我就把我自己宰了你承诺大家呢？成功一个基本基本的基础条件，然后呢，我也向大家说了，就是今天我就是这种。其他跟我们这些东西啊，不相符的坚决接触，别浪费时间去谈，对付他们只有一条他倒下了。
他早上去。
吸了毒，心里的话。希望，而且我们一定会成功，全部。
会自由的在世界上任何一个，我害怕这就是。然后呢一件标准。
请记得其他事，说几句好吗？陈先生，陈慧剑先生，你还在吗？
已经创造了奇迹，8个月的1.
正确的手段和行动纲领，刚才你谈的那些呢？应该具体的。工会保卫战或者全民起义的行动纲领，这里面包括了信息战，我在推荐啊。我叫我会的，这个超限站，有人说不是，我们针对这些国贼。
我觉得集合起来就这样了。墨尔本的那个，能听见我吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
