<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>澳大利亚 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BE%B3%E5%A4%A7%E5%88%A9%E4%BA%9A/</link>
    <description>Recent content in 澳大利亚 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BE%B3%E5%A4%A7%E5%88%A9%E4%BA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/10/2014/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/10/2014/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月1号，尊敬的战友们好。你看那雁，看那雁！看那大雁活得！这在中国都得炖了，全都给炖了。
尊敬的战友们好，今天是所谓的共产党的中国的“周年纪念日”。中国不是“习大神”说要隆重纪念吗？也没啥纪念呀！兄弟姐妹们要看好，澳大利亚的官员辞职，日本的整个的大地震。接下来是欧盟的官员辞职，英国的官员辞职，美国的官员辞职，全世界因为强制打疫苗的官员的辞职会一个接着一个。今天没有直播兄弟姐妹们，因为我还要开会，还有很多行动，要行动！星期天开会，这几天都是大事，等7哥有时间跟你们聊聊。不过大事也就那么多你们也都知道，比我聪明。
兄弟姐妹们，这几天千万在全世界各地的不要忘了给当地的政府，当地的媒体多发所有关于疫苗死人的各种信息，不要停，不要停！我们在改变人类，我们在改变世界，兄弟姐妹们。这是我们做到了不可思议的事。看看我们现在把各国政府所有这些流氓官员，无知的官员和被黑暗势力控制的人，和共产党控制的人弄成啥样了？不要停，没比这再重要的了。
兄弟姐妹们，我们看到国内现在的房地产，电力停电，习、孟、王、曾、江的PK全开始了。据国内的战友爆料，很多单位已经做好了跟习长期作战的准备。外交部有个叫陈国平的副部长，和孟建柱喝酒胃都喝坏了，听说还和孙力军，还在那块折腾呢。陈国平都没事 — 外交部只要没事，江家就没事；外交部没事，孟建柱就没事。这是一个。
只要中纪委没事，政法委没事，王岐山就没事。所以说习危也，很有可能哪天醒来习被抓了，习被干掉了都是有可能的。这种大事的概率越来越高 — 不光是我们这么认为。现在连西方世界所有人都一致这么认为，说习在某一种时刻可能会被干掉。说中国最大的不稳定因素，不确定因素就是习可能被干掉。
但是兄弟姐妹们，新中国联邦人准备好接管中国了吗？过渡中国了吗？准备好了吗？你连传播疫苗真相的能力都没有怎么办呐？啥都不说了，还得行动！兄弟姐妹们，啥都不说了，星期天上午，纽约时间八点半开始直播 — 九点吧，大直播，大直播。就这样了兄弟姐妹们，稍后再向你们汇报。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2012/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2012/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频：
1965年9月30日，印度尼西亚首都雅加达海滨的海风夹杂着丝丝的血气，时任陆军中校的翁东等人绑架杀害了6名高级军官，企图夺权，印尼军方挫败了这一企图，并趁机架空了总统苏加诺。摆脱殖民统治的印尼掀开了军政府时期的第一页，彼时的印尼华人一如既往的安心务农经商，全然不知道这场政变会如何深刻地影响他们的命运，就像正面的主导者在30多年后成了令印尼华人闻风丧胆的名字——苏哈托。
苏哈托的假面：
1998年5月印尼爆发了针对华人的血腥屠杀，这场举世震惊的排华惨案被称为“黑色5月”这一年印尼陷入了亚洲金融风暴，经济的困顿引发大学生大规模游行示威，苏哈托出动军警开枪镇压，触发了暴乱，但谁也没有想到。其后印度尼西亚人的怒气发泄到了华人身上，在印度尼西亚全境爆发了针对华人的种族屠杀，仅印尼首都雅加达就有5000多家华人工厂、店铺、房屋、住宅被烧毁，数以百计的华裔妇女被强暴，近1200名华人被屠杀，但这只是官方的统计数字。在雅加达之外，梭罗、巨港、泗水、棉兰等地爆发了更加惨绝人寰的屠杀，数10年后，印度尼西亚修正了遇难的华人人数，有30万之巨，印尼华人社会遭遇了历史性的灾难，究竟谁是罪魁祸首呢？
其后印尼政府的调查显示：时任印尼总统苏哈托的女婿普拉博沃中将，一手策划了这次暴乱，通过制造一场嫁祸华人的暴乱，让苏哈托有理由对全国宣布军事管制！事实昭然！但印尼政府的处理不过是拘捕了涉案的7名特种部队队员，把5名低级军官提交到军事法庭审讯，幕后黑手普拉博沃非但没有受到任何制裁，甚至还成为了2019年的总统候选人，无数有直接证据证明其杀人和强暴妇女的暴徒至今仍逍遥法外，真正的罪魁苏哈托也没有得到应有的制裁，竟然得以善终，令人大感意外的是，在这场惨案发生之前，刽子手苏哈托尽在华人群体中享有赞誉。因为他有一张假面——照顾华人的排华者。
苏哈托执政之后对华人实行强迫同化的方针，1967年苏哈托签署了解决华人问题的基本政策的第37号法令，宣布取缔华人兴办的学校、报刊和社团。当局规定只允许保留华人基金会，丧葬团体，姓氏团体和少数宗亲团体。至此，原有的许多华人社团被解散，与此同时苏哈托军政府宣布关闭了所有的华文学校，取缔华文报刊，禁止华人公开庆祝春节等中国传统节日。印尼文中的“中国”“中华”被强制改写为“支那”“华人”被改成“支那人”华人姓名也必须改成印尼人姓名。
不过和苏加诺时期不同的是，苏哈托一方面将华人的政治文化权利剥夺殆尽，另一方面又在经济上放宽了对华人的限制，搞起了公主制度，简单来说就是华人企业家提供资金和技术，印尼裔的军政官员提供经营许可证和政治保护，更本质的说，苏哈托是用利益收买印尼华人，以经济优势为诱饵，诱使华人主动放弃政治权利。
一手是枪杆子的铁血，一手是钱袋子的温柔，大棒和胡萝卜之下印尼华人臣服了，然而臣服就意味着人为刀俎我为鱼肉。经济权益可以被赏赐，也可以随时被剥夺。华人确实是富了，即便是现在印尼2.7亿人口，华人大概是2000万占比不多，却普遍在富裕阶层，印尼的首富，便是黄惠祥和黄惠忠的华人家族，在排华惨案爆发之前，华人更是几乎控制了整个印尼的经济命脉。但那又如何呢……
就像没有掌握权力的犹太人，在欧洲国家遭遇的命运一样，几乎每次印尼发生经济危机和动荡，苏哈托的印尼政客便会利用仇富心理和种族主义情绪，把怒火引到华人头上。华人就是一枚棋子，一个释放社会不满的沙袋。
1998年之前，苏哈托把华人当棋子，屡试不爽。他也踩着华人的尸体，摆托了一次又一次执政危机，这一次他以为他可以复制，但这一次苏哈托没有再次踩在华人的尸体上，坐稳自己的宝座，在国际舆论的谴责声中，国内民意的反扑之下，苏哈托被迫下台，结束了32年的独裁统治，而华人经此一役也终于认识到了……拥有暴力之必要！
2000年5月，印尼首都雅加达，中国城商业区又一次发生了严重骚乱，大批华人商铺被烧和抢掠，但这一次印尼排华者并没有成功，因为华人商贾及华人社区爆发出了惊人的自卫能力，他们击退了这群暴徒！
此后，尽管排华情绪的幽灵仍然笼罩着印尼，印尼再没有酿成类似1998年5月的巨大灾难，华人有血性才不会被欺负，人若犯我，我必犯人！
而五月事件之后，苏哈托被揭发，曾透过不同手段来为自己的家族和亲信致富，当中包括了贪污，垄断等手段。据统计，苏哈托家族的资产总值达到了150亿美元，联合国人权委员会也将刽子手——苏哈托定为侵犯人权的独裁者，然而在西方的庇护之下，每每发生对苏哈托的起诉，总会爆出苏哈托健康状况堪忧的新闻，印度尼西亚总检察长并以此停止对其涉嫌贪污案的司法审查程序，没有人的病比苏哈托生得那么巧，那么有用了。2008年1月27日，苏哈托因多个器官衰竭，在雅加达的医院去世，终年86岁，一个恶魔得了善终，但他的罪行永远钉在历史的耻辱柱上。
视频：EST 09/26/2021
郭文贵先生：苏加诺是共产党，他已经把印尼交给中国共产党了。当时你知道他上来以后他当总统怎么收拾他？为啥？他说苏加诺是亲共的，他把这个60万华人，110万华人是要卖印尼的，他充分地挑拨了当时印尼的军方还有共产党的关系。
你知道当时是110万华人被修理了，60万人被杀害啊！一夜之间曾有7万人被奸被杀，你们想过吗兄弟姐妹们，那是共产党惹的祸！共产党要统治印尼，共产主义，苏加诺要把它加给它的，这时候苏哈托利用这个报了私仇，把他娘睡的这个中国男人、抛弃他家人、抛弃他娘的人干掉了。
而且第二次又出事了，他又杀中国人，又干了一把，几十万人。一直到2008年的金融危机，这孙子还在……又杀了1800个华人呢，结果是……你想过吗兄弟姐妹们？1965年的事件。
大家一定记住，兄弟姐妹们你们想一想，香港有一个梁伯韬，政清你不是玩经济的吗？梁伯韬什么原因倒下来的知道吗？政清，知道吗？
政清：我不太清楚，不知道，没有印象。
郭文贵先生：当年香港金融之父梁伯韬啊，知道吗？
政清：不了解，不知道。
郭文贵先生：梁伯韬就百富勤，百富勤的投资就是投资的印尼，就是苏哈托的女儿，知道吗？你知道在平安集团很多投资都是跟苏哈托的女婿女儿有关系的，整个苏哈托的国家80%的财富苏哈托家族里边控制的。
苏哈托家里边女婿玩车、投资、金融、财富，整个破产，1998年金融危机“呱叽”就垮了。香港的红筹之父嘛。
你去想想，当时杀的华人最多的人就是来自香港的华侨和福建的华侨，但是真的是很夸张的事情，当时投（资）印尼的很多人是来自香港、来自中共，你知道这有多恐怖吗？
共产党到那搞共产主义，结果110万华人被奸被杀，结果真的是……竟然是共产党还有香港的梁伯韬这帮人去投百富勤的、投整个印尼，最后“嘎叽”全完了。我跟你说，当时梁伯韬是李嘉诚的人，我当时……那是刘銮雄，都投了，香港的富豪（包括）郭家全投了。
兄弟姐妹们，我们中国人真的是记吃不记打的。当时就是因为这个把华人搞成这样。今天的美国，我告诉你，华为就是现在在美国在世界在搞新的印尼排华事件的前期，最后就让所有的恨华人的人，所有的全世界都恨华人，所有的华人再出卖华人，然后让美国人让欧洲人觉得华为要把我们统治了，AI、生物科技、5G，我们不灭……不杀华人、不奸杀华人，我们就活不下去了。这就是印尼大屠杀的所有根本原因！
（17:12）开始直播
莘七女孩Rachel：好啊大家，我们给小福利一点时间。战友们大家好，我们今天又来了周三的文贵先生的大直播，我们当时放了很多的影片，那接下来我们几位战友在等郭先生来之前呢，我们先让大家介绍一下自己，然后我们先给大家带来我们准备的PPT，那我们先让我们的猫本小哥你先来跟大家打声招呼。
猫本小哥，你能听到我的声音吗？
猫本小哥：好的，没问题。请卓玛姐先放一下我们制作的一个视频。这个视频就是讲的关于澳洲的一些疫情啊，包括七哥对澳洲的这个疫情的这些讲话，然后就是讲完话之后呢，目前整个澳洲的政策的这种改变，然后从而验证了我们爆料革命、新中国联邦在背后整个的这种运作使得这个政策改变了，这是一个成果展示。请卓玛姐放一下。
播放视频一：EST 8/23/2021
郭文贵先生：这个CCP冠状病毒绝对是生化武器，七哥是世界上唯一一个人、第一个说是生化武器的，而且我把所有感染率、全球感染、人传人是我最早在1月2号就说的。而且我在今年5月份告诉全世界，我说共产党在夏秋交接之际会再次放毒，而且是新病毒啊，现在都已经发生了。
EST 8/24/2021
郭文贵先生：冠状病毒是共产党的生化武器，疫苗是传载的工具，而且疫苗完全没有经过科学论证，它是第二次严重伤害。
EST 9/14/2021
郭文贵先生：疫苗对人的危害和对全世界人整个的全面的威胁远远大于冠状病毒了。
播放视频二（视频字幕）：EST 9/29/2021
旁白：大卡车封锁与昆士兰州的边界，太平洋公路处于停滞状态。
人物一：“我们站出来是为了我们的信念、我们的权利、为了澳大利亚人的权利”
记者一：“我们的权利”卡车司机说“已经被碾压了”
旁白：在社交媒体上组织起来的一些司机展示了旗帜，预告了明天将要举行的、全国性协调运作的（卡车司机堵路）行动。
人物二：卡车将关闭这个国家，你现在需要去购物。在接下来的一两周内，尽你所能把冰箱和冷柜装得满满当当。
人物三：我们有绵延很长的卡车长蛇阵都停在这里了。
受访者四：政客们让我感到恶心。
EST 8/24/2021昆士兰
记者二：开放州边界的斗争本来主要是由企业发起的，但出乎意料的盟友却在网上出现了。
人物四：我们管理这个国家，我们是人民，我们是卡车司机。
人物二：受够了大流行协议的不满卡车司机已经走上社交媒体，威胁要抗议并切断关键供应。
人物五：堵住高速公路，我的意思是说，停好车，去探访一个昆士兰人，比如说老朋友之类，去拜访。
播放视频三：EST 9/26/2021
郭文贵先生：真相逐渐已经浮出，我很有信心啊，我很有信心，所以我很有把握啊。在10月1号之后，你会看到逐渐的疫苗会成为选项，你爱打不打。
播放视频四（视频字幕）：EST 7/24/2021
男士：任何人如果喜欢这个新冠限制措施，那他就是完全脱离了现实，脱离了与基层社区的联系。请知道你并不孤单，有很多人同意你的看法。我们来这里只是为了发声，让我们的声音被听到，别无其它。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2011/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/2011/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月28号，兄弟姐妹们好。看看这大自然的魅力！这大自然的魅力，看看这山，这水！
兄弟姐妹们，现在国内已经闹翻天了。国内政治界现在已经基本明白接下来，二十大前的动荡基本上已经开始了。现在国内很多人在猜到底是先抓曾「庆红」呢，还是先抓「王」岐山呢，还是先抓「孟」建柱呢？也有可能说仨都抓。大家现在可以说说到底先抓谁呢？嗯？大家觉得现在先抓谁呀？大家猜猜先抓谁，是抓一个还是仨都抓？再一个，这个电「能」— 7哥啥时候说的？2018年，2019年7哥就说过中国的电价格会涨，粮食价格会涨。
在欧洲，现在已经人死到怕到什么程度了？现在找人打工没人了。餐厅未来服务员会贵死。出去吃饭你会突然发现饭钱比过去一辈子吃的任何时候都贵，在日本更是如此 — 走着看。7哥在2018年说过世界物价将暴涨，大宗物品会暴涨，但有些会极不值钱。你看现在芯片的什么芯片荒搞的汽车贵，未来车根本不值钱。像车这东西高成本，而且在生活中不是必须的，基本上就不值钱了。吃饭值钱，水值钱，劳动力值钱 — 没人出去打工了，死了那么多人，还有疫苗，还有这梗那梗的，谁敢出门，是不是？不敢出门的情况下，不是说工具就不值钱了，谁开呀，谁用啊？凡有人工的全值钱，全贵的要死 — 未来是人值钱。不但如此，大家还能看到这种中国的电涨价、粮食涨价，未来的药涨价，医疗涨价 — 你会看到很恐怖的，比你想象的看到的电影里“魔鬼尸身”那样的魔鬼城市要害怕多了。大家真要记住 — 疫苗灾害开始的时候才真正的是你恐惧的时候。
国内还在搞二十大呢，都不知道啥球二十大呀？开啥二十大？谁当老大，完了以后房地产都得破产，金融都得破产。抓王岐山、孟建柱、曾庆红，都抓完照样破产，不抓完也破产，破得更快。而且现在想还搞世界经济、世界政治？搞个屁！
澳大利亚政府说谁要能帮助跟习通个话谁就能怎么着怎么着 — 澳大利亚这帮愚蠢的家伙还想卖铁呢，还想买铁砂石呢。中共以后没人买钢材，没人铁砂石。中国的市场从过去的一个整个市场的供应链完全已经被切断了。房地产完了，建筑材料就完了；房地产完了，金融，整个保险业，所有的投行，所有的信托，海外的借贷以及所有的工厂设施就全完了。怎么可能还买铁砂呢？这帮王八蛋，傻得愚蠢。西方资本主义的贪婪也让人很害怕。
这几天我也深刻感受到有些美国人不要脸的时候比中国人更可恨 — 为了赚钱真不要脸，赚钱赚到一点良知和道德都没有。现在他们满脑子在华为事件上还想着跟华为合作。或者捡点华为死去的“骨头”。他就没想到那是中国人的血汗。而且更多人不知道，他们也没有想到，有像美国这些资本家，这些不要脸的，根本不管中国人的死活。像苏哈托这些家族，还有香港当年资本家，国内的资本家的投资一样，苏哈托和他的家族应该上绞刑1万次。绝不能跟他拉倒 — 杀害了那么多华人。但有人为了钱马上就跟他合作，而且称公主啊，王子啊，这些不要脸的东西 — 这仇必报。忘掉印尼排华血案的中国人都不是中国人，必须依法追究责任，用法律最严苛的惩罚他们。
美国帝国主义 — 过去共产党骂了很多年的 — 发现是共产党和美帝国主义最亲。结果现在美国最坏的坏人都跑中国赚钱 — 我最近特别感受到。不但赚钱，而且还要中国人的命。都这时候了还替共产党说话呢；到这时候了还跟华为勾兑呢，还想榨点骨头渣呢 — 很可怕。但老天有眼！病毒，还有疫苗，这梗那梗会让这帮孙子们的生活没有这么容易了，没有那么简单 — 在榨取了这么多中国劳工的血汗钱。中国生产啥？中国就生产“血汗经济”，“子宫经济” — 就是所谓的廉价生产出来的这些牛仔裤、耐克鞋，还有廉价的污染了天、地、水的这些工业产品。这帮王八蛋现在还想享受这种生活？没门了！要想解放中国人，先让世界知道要解放中国人的劳工市场，中国人的工资价格，和中国的劳动力剩余价值，否则解放不了中国人。我们真不在乎抓王岐山、孟建柱、曾庆红这些人。都抓了咋的，不抓咋的？你「共产党」反正是死球的了，必死无疑！而且会死的非常难看，非常惨 — 嘎嘣一下「就结束」。这是没有任何质疑的。现在没有任何人怀疑我们把共产党能灭了的。
还有，兄弟姐妹们能看到这几天世界上能有一个组织，有一个平台像爆料革命和新中国联邦这样能把澳大利亚、丹麦、挪威、芬兰、罗马尼亚，包括阿塞拜疆、日本、西班牙、英国、法国、比利时、现在加拿大，全面影响的吗？医疗界专家，科学界谁不看我们的东西？我们的资料给了他们，不看未来会犯法甚至犯罪；看了就要采取措施 — 这就是我们的力量。好比从天上往下掉了个东西，不接砸死你，接就得做好「准备」能不能接得住，接住要有回应，不回应，天上掉下来的东西会要命的。这就是爆料革命的力量 — 用真实的绝对性的情报和证据和专业和良知，没有任何利益图谋之心，没有任何权利之心。不像当年欧洲那些雇佣军到非洲去打来打去的就是为了点钱；不像美国雇佣军到哪去人都知道他们是为了钱来的。谁看得起？爆料革命和新中国联邦不但不要你的钱，无偿奉献，甚至还拿钱帮助你。
最近的失业大潮会席卷全球，全球供应链某些领域会高到吓死人，某些领域会彻底断掉，就像芯片、汽车、粮食供应和全世界的贸易，特别是大量依靠外运，海运的。未来的人的这梗那梗，还有病毒的威胁，以及全世界经济上的不匹配，然后中共国的这种“子宫经济”、“血汗经济”的迸裂崩塌，共产党会带着全世界的经济，带入深渊去。全世界过去三、四十年和共产党勾兑榨取中国人民血汗经济的时代将一去不复返 — 绝对结束！这就是老天，我绝对相信。
苏哈托的事情很多人问为啥没有报应？我也在问为啥没报应？我问了几十年了。但最终我相信印尼和苏哈托一定会得到报应的。就像世界榨取中国人几十年经济，和共产党勾兑，有没有报应？最终一定会有报应。大家走着看。— 哇噻，还带着冲锋枪呢，这些保安都太夸张，用得着吗，是不是？ — 兄弟姐妹们，从今年年底到明年你会看到世界经济、供应链、生活方式、这梗那梗、和疫苗带来的整个的人类重大的变化，更不要说地球政治和地球经济了。人类政治、人类经济、人类生活方式一切改变。唯有新中国联邦人中国人，没有利益之心，没有任何政治之心，一切为了人类的未来，美好的未来、和平、和安全。现在看看共产党的斗争将相当残酷 — 恒大、绿地、碧桂园、富力、民生、平安、陆金所、招商「银行」…… 走着看，都会死得很难看。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1976/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1976/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月8号，明天是8月9号了，明天是毛泽东逝世周日，是吧，因为今天上午我刚刚跟很多地方开完会，开完会以后接下来还有几个会，所以说明天下午我见人，今天下午我见人，都是见重要的人，晚饭还有超级豪华的晚饭，一会儿我就吃饺子，中午还有个午饭，所以今天不直播，明天上午直播。
主要谈啥呢？是吧？明天台湾有重要消息，明天台湾的重要消息，台湾同胞，爱台湾！爱台湾！明天讲讲台湾的消息，还有明天我们再好好讲讲黑天鹅，到底这黑天鹅发生啥事儿了，跟台湾也有关系啊。
另外一个明天好好谈谈国内的恒大，这恒大经济怎么啦？恒大地产？是吧？现在西方所谓的金融界都在说，为什么Miles Guo这么早就说恒大要完蛋了？为什么他就说对了呢？是不是啊？还有一个就是西方很多人在研究爆料革命，但是头几段的大直播确确实实震撼了世界和共匪的内部，说实在话，没有人认真研究过。为什么江家朱家，来美国来欧洲大量的地产大量的房产，没有人查封？没有人动？曾家不敢来美国的，曾家是澳大利亚，大家发现了吗？为啥曾家要去澳大利亚呀？啊？啥情况？对不对兄弟姐妹们？没人问这个问题，是吧，慢慢七哥都会把答案带给你们，七哥让你自己给答案，都不用我说你就有答案了，这就是七哥要干的事儿，是吧？就不用我说，未来你们听着听着自己都有答案了，对吧？最好的答案是来自于你自己，而不是来自于任何人，这就是爆料革命，让每个人都开智，每个人的未来都有能力来判断是非，这是七哥最想要的，对吧。
这是七个最想要的，爆料革命最想要的，让大家有勇气有视野有判断力，这是我最重要的。这样的话，新中国联邦才能成为人群的联邦，那不能是我一个人的联邦，一个人的联帮七哥不需要，我和所有人不一样事情，别人想要的很多东西，一个人要很多东西，或者一少部分人要的很多东西，七哥恰恰相反，任何东西对我本人来讲没有任何意义。这是咱跟所有人不同的地方，也是咱牛的地方。
另外一个国内的经济现在到了这种情况下，据说..据说..瞎蒙，的国内的经济对国内的政治，各种帮派都产生了巨大的震撼，很多人过去他们自己都不一定相信，咱说的事儿就能发生，结果都发生了，那么黑暗的势力有多大的程度控制中国了呢？我可以告诉大家，黑暗的势力已经绝对的控制了共产党的一切，既然能控制共产党的一切就能控制所有的中国，王岐山和陈峰的身份，包括抓起来的人民银行行长蔡锷生，蔡锷生带着所谓的西藏的喇嘛，包括范一飞，上海银行行长，现在是人民银行副行长范一飞，周小川，郭树清，哪个没有国际黑暗组织的力量，没有这些组织的力量，早就被爆掉一万回了，他们存的钱，他们的孩子在西方的留学，他们存的资产，西方不用郭文贵爆料革命，随便找个媒体..在全世界的媒体，全美国的媒体就在五大家族手里面，五大家族..不超过五个家族，你觉得它是蒙出来的吗？没人安排吗？是吧？这五大家族任何一个人使个眼神，给下面仍个稿子，就把你韩正，周小川，郭树清，蔡锷生，王岐山，江志恒，江绵恒，江志成，是吧？分分钟就完蛋了，赌博、吸毒、嫖娼、虐童、洗黑钱、强奸、强奸未遂、Me too,随便给你弄一个，大家从来没有问过，全世界很多国家..像非洲国家、中东国家在美国经常的，连法国的可能当了总统的人，就在对面时代广场所谓的性骚扰服务员，IMF的主席，世界货币基金主席，抓了，那为啥中共的人没干的事儿？中共的人都是君子，都是老实人？不是的，因为不允许他爆，从来没有一单爆的。某国际刑警组织，不是所谓的国际刑警组织，某国际刑警的另外一个组织，退休的一把手告诉我说，他最起码本人经历了20几个关于中共家族的吸毒腐败的案子、洗钱的案子，都被某种力量给搁下了。
战友们拜托了..咱最近不要老说光明会了，咱就代替个词儿，找个其它词儿，叫做某国际黑暗组织，不要说光明会了，不要提光明会了，光明会里面不都是坏人，光明会里面还有朋友呢，咱别说了，咱不和光明会作对，就国际上黑暗组织就行了，所以明天继续大直播，大概明天直播只能拨到11:30。因为我中午有重要的VIP午餐，还有VIP下午餐，还有VIP晚餐，所以只能11:30，跟谁直播不知道，还是很多战友一起来。
兄弟姐妹们，这个世界上最可怕的就是无知，最珍惜的就是勇气，最昂贵的，不是钻石，也不是字画，去他大爷的字画吧，你死的时候啥也带不走，勇气，它会给你未来和人生带来最重要的东西，当然勇气必须作为有正义、无我、无私的很多基础才能带出勇气出来，勇气是无私无我的孩子，那么更重要的事情大家记住，无知是一切灾难的开始，是人生走向地狱的第一个台阶，我们一定要大家集体的群休，把整个智慧脑子全开了，把心开了、眼开了，打破让人生走向地狱的无知的第一个台阶，让你扭转头来，开始走向无我、无私、正义和智慧的未来的天堂，慢慢来不要着急，一个没有计划的一切都不行，就像在日本，你可以不拥有我们日本的护照，但是你没有一个日本名字，那你加入日本几个会是不可能的，是不是？像日本的N什么会，是吧？那是不可以的，那得叫森本，大家说森本一郎和森本郎一，我告诉大家是郎一，但是一郎也是可以的，字划都是一样的，郎一。
为什么？因为日本不能放一个郭浩云郭文贵名字在某某某会里面？那不中，是吧？那是多年计划的结果，不是蒙出来的，不是路大脑袋、蛇妖闫瞎胡编，这两天逮住又开始宣传自己了，作死呢他，他的麻烦马上即将到到来，灾难即将到来，美国的法律已经给他准备好了一切他该去的地方，谢谢，明天早上见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1928/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1928/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
还是暗呐，还是暗呐。是吧，这还是暗呐这个。怎么就暗嘟嘟的呢，我就纳闷了呢。兄弟姐妹们，七哥试镜头呢，七哥试镜头呢。
播放歌曲——凯莉Kellie《曾经有一个梦》
我看看啊，兄弟姐妹们好，兄弟姐妹们好。刚刚我这是用了个标准镜头，标准镜头。有战友说七哥你试试标准镜头，原来都是一直用这个镜头。焦距好像有点问题，是吧。我这会儿怎么不显示了iPad，iPad都没了。
（郭先生发手机语音）：拜托了啊，丹麦那个第一、第三不容易了。呵呵，太谢谢了兄弟，太谢谢了。
太暗了，太暗了，可以调亮一点试试。就是老觉得暗呢，就是觉得暗。声音怎么样啊？声音怎么样啊？玛莎说太暗了。
（郭先生发手机语音）：不是这样子的，不是这样子的啊，绝对不是，回头再说。
声音很好，太暗啦，我估计你手机电脑开得也很暗，是吧玛莎。玛莎竟然排行榜七哥一个也打不上去。猫本小哥也打不上去。澳大利亚、加拿大凑凑乎乎弄了个第一。扬帆农场，这是加拿大枫叶农场。兄弟姐妹们，好意思啊~~~
对，这个可能好，这个好，是不是啊？好意思吗兄弟姐妹们？看看新加坡，看看台湾，看看荷兰、芬兰，是不是啊，看看这些，对不对。我们美国简直是丢死人了，丢死人了，丢死人了，没法见人啦。真的，得把裤衩套头上出去了，无脸见人了啊！
好，这个好，这个好。
安红妹妹、雅典娜、猫本小哥、澳大利亚木兰丢死人啦，澳大利亚！你看新西兰咣咣的上去，新西兰这回，新西兰、新加坡、香港、台湾实在是太牛了。澳门是吧，太牛太牛啦。芬兰、丹麦、荷兰、津巴布韦是不是？这都太牛了太牛了，简直是不可思议！看着我们这个沉默的战友有多大的力量！看看我们的战友在世界上无处不在，连冰岛都有！
刚才我们钊颖妹妹和东弟在船上30秒钟做53个俯卧撑还是51个？你让人活得了吗？你说我都担心我这颖妹妹怎么过来的，在床上多辛苦啊！你自己受不了的时候跟大家分享分享，是吧，呵呵，东弟，我东弟太牛了，吓死人了，30秒做50多个俯卧撑，50来岁的人了，这什么人呢这是。
战友发信息，我今天我给大家在直播前，咱现在战友到差不多了。8月17号，尊敬的战友们好，七哥突然直播，完全是启动开关的前一秒钟我都没想过直播。
因为战友们给我发信息，有一个战友发信息。她的心情很不好，给我发信息。然后同时给我说，七哥我对你直播提点建议，你换个镜头。然后我说我家里有个镜头，然后就换上这个最普通的24到105的。原来都是用这个大镜头，都是用这个。
然后就换一个，她说你试试，她说可能会更好。她说因为你那个摄像机和你的距离的问题。这位战友在哪里呢，这位战友在很遥远的地方，在希腊。今天希腊已经排第一名了，一、一、三、几好像是（注：应该是郭先生几首哥的iTunes排名）。
她是一个单身的母亲，从东北出来的，当时跟我联系的时候，我当时因为太多单身母亲了，没有太引起我的注意。这事直到2018年，我注意到她这个家庭很特别，原来他的父亲——这个孩子的父亲，是个相当的牛人，还跟我有过一面之交，我没有记忆力了。
但他家还有我照片呢，是东北的。所以说咱这位战友很不简单，一直跟着爆料革命。这个孩子养活大，她很不容易。这个丈夫呢抓起来了，应该说是抓起来了。给她留这些钱，不差钱，孩子生活也不错，光跑车买了四、五个，是吧，在英国读书，他妈妈在希腊。
这个很艰难的一个单身母亲在国内当时一个省部级的官员的女人出来，是吧，带着个孩子，还老担心共产党的暗杀。后来我帮她介绍了一些政府的官员，对她还进行了一些特殊的保护，非常棒的一个战友。
她就爱这个儿子，儿子是她的希望。这个病毒期间她是最小心的，孩子也最小心。英国封之前回到了希腊，过着豪华的生活。当英国国家开禁了，孩子回到了英国，在英国也有房子，过得不错。
头两天他母亲给儿子发了个信息说，儿子，跟你说妈妈染上了病，共产党病毒。说妈妈气儿都喘不上来了，也没什么人，也没人敢靠近我，医院也不收，我觉得快死了。妈妈不是需要你照顾，需要你回来见一面，远远的让我看你一眼。
这好像诀别似的，儿子平常发信息基本上都很快——几分钟、十几分钟，说这孩子多少年来都很孝敬，都保持这种都回。说一个小时没回，后来又发一个。孩子发来的信息说，妈妈我一直在犹豫，我很想回去、我很痛苦、很挣扎。
但是我回去了，我肯定要见你。我见了你我就控制不住，控制不住我就要染上病毒。所以，妈妈你别怪儿子，我就不回去了！如果，你真要撑不住的话，那也是天意。
用孩子、用她妈的话说那是天意，一切都是天意！你这一年说的最多的。如果撑得住的话，那也是天意，我会帮你想办法联系希腊的谁…谁…谁政府部门医生救你。
他妈看完这以后就真昏过去了，等再醒来的时候，听说几个小时了。奇了怪了，他妈妈几天都动不了也喝不了水。醒来以后想尿尿、想拉屎。就病情有好转，连滚加爬的到了洗手间，尿了一下子、拉了一下子。
战友们记住，这回这个病，新的德尔塔(Delta)，人到关键时候是拉不出来、尿不出来、吃不进去、吃啥吐啥。而且口闻啥都是苦的！就想死，就想闭上眼睛。就这个病毒就这么可怕！结果是尿完、拉完想喝东西喝点水，又是连滚带爬的吃了口东西。听说就没啥吃的了家里面。
这已经是七八天了。最后是两三天后给我发信息，说：“七哥，能不能叫人帮我弄点药过来？”
马上，她没说别的呀，就马上把药给她送去了。吃完伊维菌素，第二天就完全有所好转，就想吃东西。大家记住伊维菌素管用。故事实在太让人伤心。结果是自己好了，最后是到了医院说，她肺部大面积感染。跟我们在欧洲的某个兄弟是一样的。说你能活过来真不可思议，你怎么撑过来的！她说，“七哥这个痛苦，没法形容。”
这是一个单身母亲和自己儿子的故事和对抗病毒的故事。昨天一天我真的是忙得我，昨天把我累的我兄弟姐妹们，我是实在太累。昨天我是和一个很重要的人到我家楼下电影院。
我是想看一段什么电影啥的，我就先打开YouTube，先看一下战友YouTube的那个什么，我没想看什么，没目的。结果是我就一打开就蹦出咱们的联盟节目《NEWS TALK》。正好咱们的Jaccob、查尔斯还有我们芝加哥的Angela阿里郎这个节目开始，我一下子下就楞在那，正巧我就开始看吧。（注：郭先生所说的《NEWS TALK》节目链接—— 2021.08.16晚 GTV新闻访谈 病毒无情，战友有情：CCP病毒经历者的真实故事！ ）
战友们，我每到电影院的时候，七哥每次到电影院，我都有这感觉，没有一次没有的。我希望我们真正的战友们有一天能拥有七哥这样的一个电影院。它也不贵，在大屏幕那个电影院里看咱们《NEWS TALK》节目，看任何直播节目时候，战友们完全不一样。
像那个若拉还有那个闲聊澳洲这两位战友在YouTube的账号，你还有老班长在这个大电视屏幕上显示，那完全不是一个概念。像若拉昨天做了个节目是我抽雪茄——金雪茄，在大屏幕上看我那个嘴唇上，那一点一滴的，那个Snow的毛都看得清清楚楚。而且那个立体感，你想想二百寸，二百多寸将近三百寸对着你，你想想啥感受。
我就看那个节目，我从来不知道这个Angela她长啥样。但是昨天Jacob Chen、Charles Zhang节目做得好，首先我得批评一下子Jaccob、Charles查尔斯，这就我们中国人啊。都说中国女人是挺，都说中国女权好，我觉得中国女人就没受到尊重过，我觉得绝大多数的中国女人都是利用。今天为啥就突然直播，我心里有感想跟昨天的节目有关系。
昨天从头到尾采访Jaccob，因为我那电影院不能互动也没有信息，我旁边扑腾一下子，有人坐在我那沙发，坐我旁边的椅子了。谁呀，因为你七嫂体重50公斤，你七嫂体重50公斤，啪叽坐在我这，她并不重。一影响我，说这是谁呀？我说这个就是我们战友，Angela、Jaccob、查尔斯。我说这是唱歌，这个Jaccob是宗教基督教。Angela家里染病毒，她楞在那，说是吗。
我说你看这个女的，多不容易，她说，哎呀，她全家4个人5个人都染上，就她没染上吃羟氯喹。我们都傻了都在那看，就从头到尾我都有一种感受，就为啥Jaccob查尔斯没有想到。昨天那个屏幕上出现最难的、最伟大的就是Angela，我们的阿里郎。
这个阿里郎太难了，一家五口人染上了病毒，五口人四口染上她没染上，她要伺候这些人。看着丈夫一个1米85个子一个大帅男马上要死掉了，俩儿子在一个房间，这个儿子在一房间，22、24、25这个女人有多难呢。
叫天天不应叫地地不灵啊，就没有从头到尾发现。我从头到尾都感觉我真的控制不住，这个女人有多难呐。我说这个女人让我一下想到了我的母亲，一个我的娘照顾我们家8个儿子加我爹9个男人，想起了杨改兰在山顶上家里没吃的，有两头牛，你能把那牛能给吃了吗。
那个时候实际上我相信昨天Angela就会像杨改兰一样这么无助，没有夸她。我觉得昨天最伟大的就是这个Angela。所以说我今天直播第一个，我说中国女人真的都了不起，她父亲母亲把她从中国大陆文化大革命后带到香港，从香港带到美国，太伟大了。
她知道美国的自由、美国的伟大。而这个女人照顾着家里边4个男人呐，还要把他（们）救活。这背后的故事有很多她不能说。这是我昨天看的这个节目。
第二个建议，我是很建议，她最要感激的不是七哥也不是爆料革命、新中国联邦。她最要感激的阿里郎，要感激的是真正的她的信仰。她有信仰，她相信祈祷，她相信祈祷！还有一个我觉得她得感谢她的父母，她的父母太好的教育让她到了美国。要是她在国内死定了，吃羟氯喹。
还要再感激的就是这个药是谁寄的呢？是当时朴昌海朴司令发给我信息，我一秒钟没犹豫马上喊，喊完以后就是我找到了如水，我说如水你那有药，是吧？她说有。我们波士顿的如水，马上我说你寄药，同时还让另外一个战友叫以华是个医生，我说你也马上寄药，两个人同时寄。
结果以华因为时差的问题，他那块就一共才几十粒。我说那你就不要寄了啊，因为如水已经寄出去了，伊维菌素，我这当时没有。还给她寄，还给那个飞飞寄，还有另外一个战友寄。
同时我们欧洲的某战友的第二第三天大面积感染，紧急住了医院，是我们的战友夫妻两个到医院，冒着生死危险送饭吃，是我们的另外一个英喜的战友打电话叫来了救护车送进了医院，大面积（感染）。人家医生一再给咱那个女战友说，他怎么能活过来呢？他怎么挺得住呢？现在已经脱离危险了。
我们的300年的飞飞一家也是六口还是五口都染上了，就一下子爆料革命三个家人全染上了。但是三个家庭出现了完全不同的情况，我们英国的这位战友老婆、女儿都没事，他一个人扛着。
直到进医院了还在直播呢这个兄弟，你说他心中没有爆料革命吗？你说又爱又恨又生气，最后战友把他送到医院的时候已经七八天、八九天了，肺部大面积感染。血糖是多少知道吗？——剩了77。这已经是死人差不多了。现在好过来了，老天保佑啊。
300年的飞飞老娘送医院两三次，你不到那个线，人家不能给你留在医院。班农先生亲自叫人去，人家医生亲自看，说她不行。我跟班农还急，结果班农叫那医生给我发信息说：Miles，你不能用中国人的想法帮助你这个飞飞，她不到这个份上，住在医院不是好事。
我说你就把她放到这个急救病房去嘛。他说那不能这样啊，那是你中国人的思维，我是医生，我不能这么做，有我的道德、有我的医德、有医院的规定，她母亲没事儿啊。我还跟他急了两三次，结果人家找了我的私人医生，给我解释这个事啊，当时我真是急得我不行了。
那么另外一个就是芝加哥的我们的Angela阿里郎一家一个女人照顾四个男人，然后回到刚才我说的希腊这位单身母亲，教育出来儿子双博士在母亲最后的时候把他娘给踹了。
当知道他母亲好的时候，他连跟他娘一个道歉都没有，还告诉他母亲，如果今天还是发生（你染病）我还是这么决定。所以兄弟姐妹们要记住，绝对不是说你养了儿子你养了女儿，他就是你的依靠，绝对不是。绝对不等同于你给了他什么，他就一定给回你什么，无论是爹娘儿女兄弟姐妹朋友战友都不是。
英国的战友（被传染）到最后最好的还一直在直播，最挂念是没把老婆孩子染上，这种男人你是不是我们哥们儿，真男人。七哥几次想起来就受不了呀，是我的好兄弟，临到医院他还直播呢。
你说这傻子他是什么人，对老婆对孩子有责任、够爷们儿、能挺得住啊，这能挺得住共产党的严刑拷打，这剪了头发，像七哥当年剪了头发放到塑料袋里，这刑能受得了，当然咱也不能把他送回共产党那去受严刑拷打是吧。
希腊这个事情让大家记住，我们某位战友前两天给我说句话，说七哥我从来没指望儿子闺女，他有儿子闺女，他说我最希望的是和你弟弟（那样）有一天在去囚场的路上死在路上，我永远不会躺在养老院里，我永远不会指望儿子闺女，我觉得这是特别的。
永远不要指望儿子闺女，很多是让你失望的。我不想说太多，某位国内很有名的企业家，儿子、女儿、女婿常年在英国，是民生的最重要股东之一，大家都知道民生快完了，大量的钱都存在了欧洲，也有几百个亿吧。
他爹现在提出来他爹确实在外边儿有私生子、有私生女，这闺女、儿子、女婿都知道，这爹觉得大势已过早晚得进去，提出来把部分资产分给他那个也二十多岁的私生子还有他那个所谓的小三儿，女婿、儿子、闺女坚决不同意，一分不给，而且明确告诉爸爸，我们早料到会有今天，你的企业肯定会垮，这资产已经都是我们说了算，你一分都不能动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1821/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1821/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频文字汇总
直播前播放短片一，秘密翻译组EST 06/21/2021
广东省佛山市南海区黄岐，大批民众上街抗议并高呼“解封”
（现场群众：）解封！解封！解封！
中共出动警察镇压并逮捕多人
（现场群众：）解封！解封！解封！
直播前播放短片二，秘密翻译组EST 06/23/2021
记者：共和党究竟会采用哪些具体措施追究中共的责任？是更多的制裁措施吗？您会鼓励沃尔玛这样的美国企业不再销售廉价的中共国产品吗？在向中共追责这一问题上，（共和党）有何具体的规划？
美国众议员少数党领袖麦卡锡：我们有八项主要举措，并将在此基础上发展。向中共追责的第一举措，就是要向全世界解密（中共病毒相关的）情报信息，不仅仅是美国，根本原因是全世界所有国家都有人因中共病毒而丧生，我们都应知晓同样的信息。
我们应当阻止中共的功能增强实验，避免悲剧的再次发生，其他国家也应当知道这一点，并加以阻止。我们应当禁止美国国家卫生研究院向流氓国家提供资金，设想一下，伊朗、北朝鲜他们会利用这些资金做什么？
我们还应当全面整改世界卫生组织，他们在此过程中受到中共控制，用谎言不仅伤害了美国，还伤害了全世界。我们要对签证加以限制，是的，我们还要实施制裁，这样他们才能尝到自己所作所为的苦果。
如果某个国家犯错，且这错误将会给全世界其他国家造成同样深重的灾祸，（这个政权）不应该向全世界告知真相吗？中共为了保护自己，停止了国内航班，却没有停飞国际航班，从而把病毒传播到其他国家，以此混淆病毒真正起源地。
如果看看世贸组织，基于数十年前的情况，给予中共国特殊利率及其他特殊待遇，我认为这种情况不应当继续下去。如同克伦肖先生所说，应在法庭上将他们（中共）绳之以法，任何人都能对他们提起诉讼。
我认为如果能把这些付诸实践，尤其是在国际舞台上，世界应让其举办冬奥会以示褒奖吗？还是应当更改冬奥会举办地点？我认为全世界应当团结起来，并表示我们不会容忍这一切，我们绝不允许你们（中共）在世界各地杀害数百万人，并在病毒起源一事上说谎，并在其他国家处于危险之时，囤积了大量医疗设备。
我认为我们应当审视一下我们的供应链，我已经多次重新审视，当中共病毒大流行开始发生时，中共对于供应链的控制权，我们应当将供应链迁回美国本土。我们也应该检查一下有关键意义的矿产和其他原材料产地。我们还应当和盟友合作，建立我们自己的供应链，以确保中共不会像他希望的那样继续掌控对供应链的控制权。
此次危机期间，我观察到中共利用危机进行胁迫，其他国家想要医疗设备就不得不接受华为。我还看到他们正试图用疗效不如美国疫苗的中共疫苗胁迫其他国家，利用这种影响力，使中共获得更大的控制权。因此，这不仅仅攸关生意，我们真的是在讨论下一个世纪。
直播前播放短片三，秘密翻译组EST 06/23/2021
班农：你今天爆出了一个来自维基解密的大新闻，谈到了我们最“喜欢”的希拉里•克林顿，并将之与《华尔街日报》报道的我们国立卫生研究院的“朋友们”撤下数据的大新闻联系起来，希拉里•克林顿在担任国务卿时曾担心什么？在《人事》的页面上，你们都报道了什么？
《人事》杂志主编波索比克：所以这是一个爆炸性的报道，每个人都要去HumanEvents.com阅读我们网站上的这篇报道，与你的朋友分享，在社交媒体上分享，做一名第4代战争的战士，站出来与人们分享这些东西，这是完全有依据的，因为这是希拉里•克林顿的原话。记住，她想让你认为任何人谈论这件事都是疯狂的，媒体想让你认为，任何人询问武汉病毒研究所的问题都是疯狂的，然而，这就是希拉里•克林顿（的原话）。
我们有一份由阿桑奇早在2011年就由维基解密泄露的电报，2009年初的电报，而这正是武汉研究所成立的时候，那时谁在帮助建立武汉研究所？是法国，法国的政府，法国是“澳大利亚集团”的签字国。
“澳大利亚集团”是一个专注于防止化学和生物武器扩散的国际论坛，他们每年都会举行一次会议，那一年刚好是在法国巴黎，2009年9月。所以这里有一份希拉里的国务院发出的备忘录，它的最下方签有她的名字，上面写着：对法国的谈话要点：“我们想知道你们（法国）在武汉病毒研究所采取了什么样的保障措施，以保证那里正在进行的研究不会变成生物武器计划？”
（备忘录里）甚至还有一些内容：他们开始询问澳大利亚人是否可以提供武汉病毒制品研究所的高空图像分析，这是他们在武汉的大规模科学部门的一部分，所以他们非常关注那里发生的事情，他们早就知道这里的一些研究可能会有双重用途。然而相同的，美国国立卫生研究院管理层，记住，托尼•福奇此时仍在那里，他们继续推进他们以前进行的所有伙伴关系，所有的资金都直接进入了武汉研究所。
听着，我不相信他们说的：“哦，我们（与武毒所）中间隔着生态联盟”。你们很清楚那些钱的去向，托尼和希拉里•克林顿，我们在HumanEvents.com上有这些证据。
直播前播放短片四，秘密翻译组EST 06/23/2021
福克斯主播：美国是世界上最伟大的超级大国，至少是在过去相当长的一段时间内是这样，但是否出现转变、发生政变？中共国是否已经超越美国成为世界上最有影响力的国家？如果现在还没有发生，这会很快发生吗？疫情大流行告诉我们，任何事情都有可能发生，我们应该为这种可能性做好准备，毕竟，当病毒让我们的国家陷入恶性循环时，中共国却跑在了前面。
无论中共病毒的起源如何，其影响都是显而易见的。我们在经济上受挫，（中共国）他们却在上升；当我们自相残杀，我们争斗，自己分裂，中共国却表现出色；我们在能源领域后退，他们则向前迈进，这种影响会让你对中共国的最新消息瞠目结舌。
当世界其他各国迫切需要查明中共病毒是否来自武汉病毒研究所时，中共表示，该实验室不仅应该获得“杰出科学家技术奖”，还应该获得更高的荣誉。中共国外交部一位高级发言人说：中共病毒的基因组序列是首先被中共国科学家发现的，但在并不意味着武汉是中共病毒的发源地，武汉实验室团队应该因其对中共病毒的研究而获得诺贝尔医学奖，而不是受到批评”。这有点奇怪，有点像说：干得漂亮，一切顺利！
因此，问题的关键在于病毒泄漏，无论是意外事故还是故意为之，都使得美国崩溃，同时使中共处于攫取权力的完美位置，所以这一直是他们总体规划的一部分吗？我没有答案，我不知道，但我会说，它确实符合他们的总体规划，中共对于其想要取代美国成为世界头号超级大国的愿望毫不掩饰。
习近平在4月份的一次活动中稍微提及了全球权力转移这一点，他声称：“治理全球应该反映出不断变化的世界政治和经济格局，一个或几个国家不应该把自己的规划强加于他国，也不应当由少数国家的单边主义主导全世界。”那意味着什么？我们又该做何反应？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪，很高兴您来参加今晚的节目。近来一直对中共国的百年计划有所讨论，中共对其意欲取代美国成为世界超级大国的企图毫不掩饰，我们是否已经看到他们在这方面取得了长足进步和重大发展？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：在我看来，我们会知道的。有时，坠落的感觉，就像飞翔了一小会儿。中共可能相信甚至吹嘘自己，是中共病毒一事中的大赢家，但我认为它是输家，我认为在全球舆论法庭上注定是个失败者。
我们正在收集证据证明，该病毒不仅起源于中共国，而且可能起源于武汉实验室。第二，我知道中共国说，它现在经济走势良好。但再说一次，共产党的领导，撒谎成性，像呼吸一样自然地撒谎，我们永远无法相信他们的数据。
福克斯主播：是的。
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：第三，中共一直对其中共病毒疫苗感到非常自豪，实际上它是一种非常劣质的疫苗。中共已向90个国家分发了该种疫苗，有时中共迫使这些国家再某些方面做出让步。例如如果你支持我们对台湾问题的立场，你就能得到我们的疫苗。但是，今天出现了一篇有趣的文章，许多使用中共国疫苗的国家，都出现了中共病毒大爆发。
福克斯主播：好吧，参议员先生，疫苗并不是中共国唯一引以为豪的东西。他们还为武汉病毒研究所在整个危机中发挥的作用感到自豪，还准备给武汉病毒研究所颁奖。那么，当您罗列出中共在过去一年中犯下的所有罪行时，您将如何向他们追责？美利坚合众国如何向他们追责？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：我们需要这样做，拜登总统需要争取全世界其他民主国家的支持，加拿大、英国、澳大利亚、新西兰、欧盟、韩国、日本、印度。我们需要去找中共国要求，不是请求，而是要求他们全面披露（病毒来源真相）。
我们还需要拜登总统与负责世界卫生组织的谭德赛博士事先举行会面，拜登总统需要告诉谭德赛博士：听着，我们拿出9亿美元帮助你治下的世卫组织得以运转，这是美国纳税人的钱。如果你不对中共进行反抗，最好去其他地方找那9亿美元。如果这对你有所冒犯，我会帮你打包（滚蛋）。
福克斯主播：好吧，我希望看到您提及的部分追责内容能落实到实处。中共并不讳言其百年计划，对其意欲取代美国成为世界头号超级大国的意愿毫不掩饰。让我们希望去年发生的事件，不是美国的衰落，而是实际上的腾飞。我看过电影《疯狂的心》，知道杰夫•布里奇斯的歌，“有时坠落就像飞翔”。让我们希望我们是飞翔的人，而他们是在这场全球权力斗争中倒下的人。约翰•肯尼迪参议员，非常感谢您今晚抽时间来参加我们的节目。
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：谢谢。
直播前播放短片五，秘密翻译组EST 06/24/2021
乍一看像是庆祝现场，但最后一期，苹果日报的完成意味深长。
从今以后，香港再也没有新闻自由。这最后一份报纸之后，对于这个城市，我看不到任何未来。他们印刷了1百万份，比平常的发行量多出了10倍。午夜发行时，香港各地数以千计的市民排起了长队购买。
（市民：）虽然有时我不同意报纸的观点，但一个社会应该存在多种声音。
就是这个男人扼杀了这个报纸，中共国领导人习近平去年在香港颁布了一部影响广泛的《国安法》。国安警察一直对苹果日报进行凶残打压，他们突击搜查了办公室2次，关押了其创始人亿万富豪黎智英和资深编辑，下令银行冻结其银行账户。习的香港特首怒怼，任何质疑镇压的声音。
（林郑月娥讲话：）不要企图指控香港政府使用国安法，压制媒体或扼杀言论自由。
报社人员被指控发文敦促外国，就政治镇压对香港实施制裁。现居住澳大利亚的一位前雇员称都是因为中共的政治审查。（前雇员：）为苹果日报工作的人，拥有相同的信仰，即民主和自由。现在苹果日报停刊了，自由和香港已死。香港再也不会有自由了。
对苹果日报的打压，对习近平而言，是一个巨大的胜利。他拔掉了中共政府的一根肉中刺，同时也伤害了，众多香港人的内心和希望。（谷歌ABC新闻）
重复播放短片一，秘密翻译组EST06/21/2021
一、国际形势剧变西方审视受共产主义牵连的华人
呀，够真实的啦！比真的还真呢。今天几号我看，五月十六农历，6月25日，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。我先设定个时间，10：20必须要停下来，10：20现在还有多长时间我看，50分钟是吧？58分钟，58分钟。我得马上。
兄弟姐妹好！大家好！声音没问题吧？才七千多人，那就这吧！兄弟姐妹们我现在就开始了。兄弟姐妹们，咱们今天的直播是乱聊，因为今天有重要的也就是我们盖特第一次董事会，也是盖特第一次的投资者委员会，而且非常隆重。所有的新的盖特的架构什么的这些所有的管理者全面都参与。所以说，今天的事儿很大！大家都在已经准备很长时间了。
那么昨天的也就是刚刚几个小时前，我刚刚和我们亚洲的秘密行动小组开了两个半会，另外一个半个会对方的线断了，后来就是连不上了，后来就是没开完。总体来说兄弟姐妹们，我先告诉大家，今天在开这个第一次盖特董事会之前，投资委员会我是作为一个顾问，——顾问，所以说也不是什么老板也不是管理层。
但是，我要跟大家要讲的今天更重要的事情就是从前天到现在国际形势大家都看到发生了什么样的变化？最最大的变化就是在欧洲、日本甚至在东欧这些国家，美国、加拿大这就不用说了，像南美就反应的比较慢一点，这些国家都在谈一个问题——海外中国人。海外中国人这个话题现在谈得真的是太猛了，无非是以上几点，就是海外华人过去这八年到十年，那种骄傲，什么我的祖国、共产党是天下无敌。
然后到处骂每个国家，给全世界开药方，海外华人协会，以及开着法拉利跑车到处那种轰啦啦轰啦啦，然后海航的买买买，王健林的这种傲慢，马云的到全世界去不可一世的俯视全球。
中国企业家一骂就是全人类都是笨蛋，真的把世界几乎过去十年蹂躏在地上，想怎么蹂怎么蹂，这种蹂躏的情况的代价是什么？——海外华人的形象、海外华人的安全和海外华人的利益。我不知道大家意识到了没有，这个后果相当严重。
（郭先生看屏幕：清晰度怎么样？我觉得有点暗。）官方数字600万，实际在海外（华人）750万，这不包含香港、台湾，这是多大的基数啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1810/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1810/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月19号，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？
看看后面G-TV正在直播呢， 一葉一菩提、江玉山两口子还有他们儿子，还有我们的墨尔本老哥。我看着这些「战友们的」直播都是一家人「出镜」。你看那形象，那种自然，江玉山真是个大美女。中国女性有独特的美，它是从里到外的美，不是光屁股翘、胸大。它是那种皮肤质感、眼神儿、智慧，还有整个体型的比例，是那种从里到外全身上下的美。 一葉一菩提咱们这位老兄战友太幸福了，你看「玉山」他生个儿子，就「他媳妇儿」这菩萨脸能不生个好儿子吗，是吧？像“九指妖”那个样就不会整个好儿子出来，一定是很糟糕的。你看一葉一菩提「战友」的脸，男人那种自信，他的幸福感是从里到外的。我不用看他后脑勺，我也看不着。我如果能看到，「我想」他后脑勺都是快乐的。你看墨尔本老哥，他经历过风雨有这样的背景和他脸上有那种文化的底蕴在里面。嘴里说出来的字儿都是发自内心的，来自五脏六腑，甚至脚后跟都使上劲儿了。男人那种自信和快乐一下就出来了。这就是我们爆料革命和新中国联邦人应有的模样，中国人的本质太棒了。感谢「战友们」！
明天上午九点半直播有几个小通告，大家一定届时收看。我本来今天想录盖特说，但我想算了，明天还是正儿八经的说吧。昨天晚上我通了个长长的「电话」，昨天一天开会把我给累叉了。回来吃了40多个饺子，把那一桌子菜几乎全吃完了。所以什么事情过则为灾，吃太多了。然后到12点以前，说睡一觉吧，就不舒服，吃太多了就没怎么睡好。半夜起来通了个长视频电话，然后困了躺下就睡着了。睡了不到一小时有个紧急电话就打来了，打了以后，「电话里说」：“哎呀，7哥啊，这么长时间联络不上你，我求求你…” — 吓我一大跳，你说这“以黄灭共”还没开始呢，这怎么就“黄”找上门来了？「当时」一激灵：“谁呀，谁呀这是？你还知道我这个电话？”「因为只有」不超过5个人知道我这个电话。然后她一说谁谁谁，我说你“干哥哥”现在怎么把我的秘密电话能告诉你们了呢？原来呀，担心我说到她，担心爆料革命说到她。她说现在刚刚接了两部电影，一部电影都1000万或2000万「片酬」，你要一爆，我这电影拍一半就完啦。
我说你放心，你“干爹”的事情我绝对不是说，因为你“干哥哥”在我就不说了。然后她说很多人很紧张，说她拍戏的时候都在说会不会谁被爆料啊？她说都在看，宋祖英、汤灿、李萍她们都知道，李威啊，「这些人」都很多故事。她说杨澜是烂透了，她说她的导演说多少年前杨澜就泡别人，这人离婚后新交了个女朋友，杨澜想办法挑拨别人，让人家谈不成 — 杨澜就这么个人。她说杨澜一生就喜欢……她说7哥你使劲爆料她，她特别坏。
兄弟姐妹们，国内的战友们记住啊：我们爆料的主要是那些祸害人的，杀人不眨眼的“黑森林”— 我们得给她烧掉，因为那像无底洞一样害死很多人。你别害人的我们不爆，我们爆的就是害人的“黑森林”，吃人的“黑森林”，还有传染病毒的“黑森林”，就像“三品澜”，“三口澜”，「她老公都要成」“三口组组长”了，像吴征这种人，像孙立军、孟建柱，对吧？
前天上午，咱们澳大利亚的老战友，政府前官员，这个是基本上可以确定的：孙立军把病毒的很多资料，包括“平爆小组”在海外的事情，包括很多他掌握的人，「因为」他非法监听嘛，「很多」中南坑这些老杂毛的信息，「这些黑材料」放在了墨尔本，澳大利亚，还有新西兰她妹妹家和他媳妇所有拥有的房子里。应该是被澳大利亚和新西兰政府获得了。所以孙立军必然死罪，这是澳大利亚联合全世界国际调查的根本原因 — 挺吓人的。所以这是个混蛋！孙立军完蛋了，孙立军交代出来很多杨澜跟他一起做局「的事」，这个“黑森林”不光是她和吴征找钥匙，她们做局，把很多人 — 好人也好，坏人也好 — 赶到深林里边转一圈，精疲力尽的时候，大汗淋漓的时候捉奸的来了。还有未来「继续」用视频威胁当事人，这是很可怕的。
明天上午我给大家爆一爆料为什么杨澜拿中国护照、不拿美国护照 — 大家都说错啦。你们可能能想象到，但是绝对你们想象的不准确，明天我给你们说说。再一个，明天秘密翻译组，同声翻译组做好翻译准备，明天我们要给国际友人有几个警告，明天咱们准备好。各农场的战友明天做完分段把几个重要的小段「视频」马上做成意大利语、德语和各种语言，日本啊各国农场战友马上做成各种语言发出去。明天全球农场的一个号召令 — 咱要给世界传达出一个重要信息，重要信息！在国内的咱们同胞战友们也有重要的、重要的信息，也「需要直播后」马上各农场想办法积极传到国内去。明天的直播很重要。
昨天到现在虽然世界股票市场「休市」停止了，但大宗交易并不停止。你去看一看昨天晚这世界石油、大宗期货、粮食、黄豆、还有粮食的存货，特别是中共国治理下的那些食品添加剂，大家看下食品添加剂的必然材料现在在国内涨到什么价？国外长到什么价？大家都去查一查。未来中国人真的是不是吃馒头，也不是吃粮食了，基本上是吃化学用品了 — 这是很可怕的。这说明国内什么情况？经济崩塌。各种添加剂，还有什么迅速的、快速的养鸡、养鸭这种这种丧尽天良的食品正在加速的膨胀在中国市场流通，害死人了！
再就是大家注意这几天G7集团以后，和普京会面后这个世界上发生了重大的转折 — 明天咱们好好聊聊。兄弟姐妹们，在G-TV，盖特上，大家一定要记住“以黄灭共”别把自己“黄”了。一定要注意世界互联网的基本法规和规则，别整“黄”过了头，那就麻烦大了。在盖特上不要发那些东西，尽量少发。盖特最近是在试运行阶段，工程团队很可能随时把「大家」发的信息全部删除。下个月正式上线的时候大家「数据都」是空的，比如你在原来推特上平移到了的盖特的信息不用担心，再重新上的时候你还可以平移，再平移一次没有问题的。大家有个心理准备，不要慌，好吧，兄弟姐妹们？太多消息明天7哥再给大家聊，昨天晚上电话已经把我给打懵了，你说这电话打的，这人都打来电话了。你们想到是谁了吧？最有影响力的，最神秘的一个女明星，吓到如此「程度」，因为她有秘密嘛。行了，7哥给你保密，啥都不说了。俺去看江玉山和一葉一菩提去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1741/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1741/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我正在看真人真事「节目」。卡丽熙讲的太长了，我的妹妹呀，哪是访问啦？「成了长篇」叙事啦 — 但是讲的特别好。
我在几个月前，特别是近30天前，在印度病情持续增加，疯狂死人的情况下，我一再提醒台湾同胞，还有日本的朋友们：「共产党」一定会让你「们的疫情」开始的，「还有」澳大利亚啊。「关于」共产党放毒，如果你不相信根本不要看我们视频，看「我们」视频「是」浪费时间，对吧？共产党的计划和「得到的」内部情报，他们早在今年的2月份的时候就很明确：要在世界上打好病毒舆论战，就把这事儿「要让」美国背锅。然后，最近要打好冠状病毒的所谓下半场战争 —法律战。谁弄的「共产党」要告谁，吓唬谁，像对7哥一样，超限战。同时要把冠状病毒生化战延伸到所有对共产党有威胁的任何群体和国家主体里面去。在打赢台湾这场战争当中第一手段就是超限「战」中的生物战生化战，就是「在」台湾「投放」冠状病毒。「关于」香港的所有的病毒指数都是假的。
特别台湾要小心的是什么人？台湾要小心的是台湾在大陆已经被“蓝金黄”的人，像有些歌星、艺人在大陆混多少年的那帮王八蛋，都可能是携毒「和」帮助放毒的这帮分子。而且你很难想象，共产党一给他们钱，给个几亿台币那跟玩儿似得，是吧？那么这些人是什么都干的出来的。像那个刘家昌这个孙子，不要说给几亿台币了，给他几个糖葫芦这个孙子就敢把台湾人全杀咯。这个刘家昌就是个大流氓，混蛋至极。包括「那些」被收买的将军和家人们，有把柄在人家手里抓着呢，让它干啥它干啥。台湾这个不是一二十例的感觉，我非常担心台湾。
然后就是日本，澳大利亚啊。印度是「共产党」的“眼中钉”，这回把印度搞那么惨。“肉中刺”就是日本，它不会放过「日本」的。“必吃之肉” —已经是嘴里的肉了— 那就是台湾。你想想「共产党」为了吃到肉，什么都干的出来。接下来会在美国继续搞，美国如果不是给一个逆转型的所谓再亲共的政策出现，「继续」搞贸易的话，一定还会再搞。所以现在病毒并没有消去，病毒的原因并没有找到，病毒的疫苗根本就是祸害，又没有解药，你告诉我有什么理由放松警惕？
首先「要」做好最坏时刻到来「的准备」，同时全部努力“以毒灭共”和「向」全世界人民广泛传播病毒的真相。鼓励和帮助那些勇敢的像我们的闫丽梦博士，赛林博士，「班农」战斗室，还有无数个农场默默无闻的战友们寻找出来的这些关于冠状病毒的信息「并」广泛传播让大家都意识到这是一场生物战争，不要以身试毒。以身试毒的后果是很惨的，命就一条，你试这干什么呢？所以兄弟姐妹们，当我们去做这些事情应该无欲无求，不要在乎任何人怎么反馈，也不要在乎人家听不听你「的话」。听不听是他的事儿，做不做是你的事儿。更重要的事情，我们要注意的是一定勇敢、大声的喊出来你心中的担忧和你知道的真相 — 就已足够！做好事儿不问因果。
我这「敏感打喷嚏」好多了，现在好多了，基本上好多了。战友们所有给我推荐的药基本上我都有，没有没有的，除了中药我不吃。谢谢兄弟姐妹们，千万千万别再给我推荐药了。「还有」很多人给我寄来了药，「但」没办法，寄多少药来安保都得扔掉，都浪费了，抱歉抱歉。我一天大概有三四次这样「敏感打喷嚏」，特别是接近手机的时候就这样。手机辐射「有影响」。我估计共产党天天用手机辐射伤害我，但是咱不怕，7哥对这事儿还不怕，「毕竟」咱们来自中国的雾霾国。「通常情况下」还是可以的，「但」尽量小心吧。
昨天，我跟你们7嫂说：太长时间了这老分床住，咱们回一个房间吧？七嫂提条件：你保证晚上不视频，不电话，把手机交给保镖，我就回来睡觉。我说这交易咱做不了，这不行，是吧？手机最近基本上保镖控制，但晚上不打电话是不可能的。我不用这个电话，这个电话都拿走。「我」专门有一个和不同的地方通话的一个摄像机，我一按「开关，信号‘啪’」就过去了。所以现在晚上「用手机也」少了，过去晚上大概都是最起码七八个视频，现在大概也就两三个，最多四五个，少多了。
所以台湾同胞：这段视频就是送给台湾的所有战友的，务必小心，务必小心。我相信台湾人有很大的可能，很大的机会让共产党这次在台湾的“以毒灭台”，“以毒攻台”，「以」“台奸”放毒灭台的事情能「失败」。因为我认为台湾岛毕竟小，好控。台湾人的民主、法治意识还比较强，很敏感。我在台湾就感受到台湾人心齐，内部选举的时候打来打去，但在台湾的安危「问题」上心还是很齐的。祝台湾同胞一切都好！姆该噻
矮代丸，矮代丸～Protect Taiwan！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1721/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1721/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月6号，尊敬的战友们好，今天5月6号了！
兄弟姐妹们，刚刚健完身。这两天你看到，美国多个重量级的议员，还有前官员，以及现政府官员，都在联名、署名，今天晚上就在这儿，就在这儿对面Plaza酒店，过去川普总统的酒店，离婚后送给了前妻了，伊万卡的娘了，对面咱们开1120的皮埃尔（Pierre）酒店，这都是世界上当年迪生在这发布，摩根这些人在这儿干事儿的地方，是吧？这个角叫Diamond Corner，在这儿有两个大的筹款，以及发动官方到议会，要求对共产党病毒查找真相，并且要求追究共产党的责任。
所以说战友们以毒灭共这个词儿，那不是说说出来的，不是说那欺民贼过去想一出是一出，他没有结果，没有劳动，他也没有执行，他更没有团队的，那就没用了。“以毒灭共”你得有行动，你得有智慧，你得真正的有团队来落实这个事儿，这才行！所以说我干事情第一想明白，一定要想的时间越长、多长都没问题，但是要想明确，想完以后毫不犹豫的去干，越快越好。
我最讨厌的就是中国人相信的“稳、准、狠”，啥叫稳啊？就是窝囊废，用这个“稳”就把自己“稳”了一辈子了；然后这个“稳”字儿过了，窝囊废又找了个理由：我得弄“准”，然后又给了自己一个理由，又半辈子，又下一辈子没了；然后再变成“狠”，最后都是什么？没了，结束了，啥也没有。实际上“稳、准、狠”这个词儿，看你怎么想，怎么解释，如果把“稳、准、狠”用好的话，真正的高人有这个能力能驾驭、能识别“稳”，有这个能力来驾驭住“准”，你才配得上“狠”。很多人就给自己的失败找借口吧，无所谓了。在失败者身上浪费一秒钟都是愚蠢的行为，所以咱们不说了。
现在大家看到了，澳洲，老共要和澳洲要脱钩，威胁澳洲，这就像啥？就像欺民贼还有“九指妖”一样儿：我不给你干了，我要自己成立爆料革命去了，我要成立“傻币”……都一样。你看那欺民贼，Sara “九指妖”要搞G-TV，要搞直播，要搞网站，要搞“傻币”，还有那些过去的N个人，加拿大的搞网站的……大家记得2017年吧？多少人都要搞什么这网站、那网站，推荐这软件，那软件的，有多少人？你见有一个成事儿的吗？
所以说现在你能看得出来，就共产党玩儿的一招儿，我不跟你澳大利亚玩儿了！你家生铁矿吗？我不跟你澳大利亚做生意了，你家有农业吗？我不跟你一起搞军事了，人家用的着你吗？人又不去南海跟你打仗去，人家不去中国南海，去亚洲，活得好好的，活得更好；而你不需要让澳大利亚的资源，你能活得好吗？你的物价会上涨，铁石上涨，铁原料上涨，铝上涨，大量的金属物品上涨……你受得了吗？你是靠再加工的，人家原材料涨了你活得了吗？澳大利亚的农业几乎是无成本的，到你那多少钱？你全靠那坑中国老百姓，坑着中国14亿奴才，是不是？把中国人当奴隶养那么多年，你咋坑的？所以说共产党就是撒泼，不要脸，对台湾就是，我揍你，我打死你，我弄死你，就这流氓嘴脸，跟那欺民贼一样。你看熊宪民那孙子，还有博讯韦石拿着枪，还骂着战友，骂得那么难听，威胁“弄死你，撞死你……”他敢对美国人这样吗？吓死他！人家把屎塞到他嘴里他都不敢。你看看熊宪民还有博讯、韦石见到美国人，那个哆嗦，那个狗怂样儿，这种真正的这是骨子里的奴才，而且欺民贼这些孙子，你看那梁冠军，见了美国人就跟狗一样，跟个孙子一样，就对我们中国人狠，好像天生中国人就该怕他似的。所以这就是共产党的流氓嘴脸、黑社会嘴脸看出来了！
现在，人家印度死人，要跟人家说：“我点火啊”；然后澳大利亚：跟你经济脱钩；香港：把你变成臭港；台湾：让你天天睡不着觉；然后日本：不听话？不听话小心点啊！用核武器把你荡平，手撕掉你日本；欧洲、英国：英国已经老掉了，法国离了我更不行，德国不卖汽车，活得了吗？你加在一起，一个国家的经济、技术实力都不如一个人：伊隆·马斯克！你都不如人家一个人创造的经济和技术和给社会的文明贡献和生产力，真正的生产力。你吹啥狼蛋呢？是不是？吹啥呢？
然后现在国内的银行，前天一个咱们中东某国退下来的外交部长，绝对亲共者。你们记得吗？2018年在那船上的时候，我还戴花那个地方？我就去他家，在离Long Island没多远的地方，在旁边 Grannicks，往那一点儿，他的家，一个大房子。我去那个王子家去。他是中东石油某国，可以告诉大家的，科威特的，这个王子，原来外交部长，他也是王子，亲共者。现在已经绝对是不亲共了。给我打电话说什么？他说我有各种需要，由于在中国的投资，到了中共转了一圈儿，他说整个和三年前我去过中国完全变了个天，他说我真的是震惊了。他说2013年到北京，我见你Miles，他是2000年去的，和十几年前的中国翻天覆地。2008年奥运会他本来要去，他没去成，2013年才去，因为身体问题，他当时震惊了，说中国太了不起了，这是未来！
这次再去的时候，他说跟头几年去中国，几年前，完全不是一个国家。他说人的精神状态，整个社会的动态，还有大街小巷官方的车辆，他从上海、广州、深圳，然后还到了大连，因为他的家族搞油的嘛，他们把资金几乎全部撤回。他说我们现在一点儿都不想留在那里，能卖的都卖掉，什么都不会做。他说不但这样，就是你们中国换了政府以后，我们都不想再去中国了，这个国家变化太可怕了：呼啦一下上到了世界最巅峰，呼啦又下来了。然后他去找这些银行，找他原来投资的银行，所有投资原来跟他的联络人，几乎都被抓完了，特别是民生，都找不着人了。他说这个国家怎么办啊？然后他又听说，跟某个外交部官员见面的时候，他说那个腿敲起来，扬着头，对他一副训示的、威胁的口气，他说吃饭中间一直在剔牙，拿牙签在剔牙，满嘴的全部是共产主义、社会主义，要领导全人类，然后美国完蛋了。他说这简直是疯了！他说我不认为他是给我演戏，我认为他是真的。他说中共现在把整个中国14亿，宰羊毛的我们这些奴才们、奴隶们，他已经全带入了疯狂的境地。那你想想中国会啥样啊，兄弟姐妹们？
我心也在痛啊，兄弟姐妹们。我那里有亲人，有家人，有同事，他们能怎么办？他们也逃不出来呀。他们想独自清醒，唯我独醒，难着呢。所以说兄弟姐妹们，你们有任何可能的情况下，不要觉得对方一定听你的。要有耐心，不求结果，只求你心安。告诉国内的家人，不要让共产党崩溃前，把你的钱带走，把你的家人带走，把你的同事带走，把你亲人带走。共产党它疯了！上天让它亡，必将让它先疯狂，他真的疯狂了！我们就希望它的疯狂之后，不要带走这些无辜的人和更多的财富，和给海外的中国人带来更多的威胁。中不中，战友们？这是女士，这是男士，够江湖！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1712/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外一个刚才没说完啊，兄弟姐妹们，很多战友说我鼻子上有东西，我鼻子「这里」是天生的，原来很大，后来逐渐的模糊了。我「嘴巴」下边「这儿」还有一个呢。这个「是」特征 –「自娘」胎里带「的」。
另外，兄弟姐妹们，很多战友给我发信息，关于昨天我发那个盖特说如果你是过去的义工，包括原VOG，“断修魏-九指妖”那个地方的啊，如果你是曾经的义工，一定跟你所在的农场联系。如果农场不理你了，你直接找我。但是农场都给你报了的，你「就别」找我了，我能处理完吗，是吧？「农场」处理不公的你找我，好吧兄弟姐妹们？我来解决。从昨天到现在，很多战友给我发了这方面的信息。说实在话有些是很荒唐的。比如说有的战友汇过几百美金的投资款，汇几次没汇成的，也有几百美金汇到了VOG，让那个“断修魏”现在给扣在那儿呢，然后曾经写过十几篇文章，然后在Discord做过什么事情，加一起也就十几个小时，然后你要G币，这是不可能的，兄弟姐妹们。七哥是人不是神，这是为啥呢？「因为」我们都有七情六欲，我们都有这个基本的判断能力，你这样我要给了你咋对其他战友交代？7哥跟那些战友也有情，「因此」我不能这么做，希望战友们一定能理解。你的要求不能过分，你过分就让你失分。但是你真的干了活了，你付出了，比如说我们现在统计很多国内的战友受到喝茶了、压迫了，是吧？而且你付出很多，真的是付出很多，「这些战友」失去了很多「的」，请一定跟你农场联系。「如果」农场里不给你解决，「你」找我，我一定会给你联系。你「们大家」给我发的信息，我刚才看的手机 — 3700条信息。我不可能「处理得完」，我一天处理最快也就3000条信息，一般来说如果事儿多就「只能处理」2000条。所以说兄弟姐妹们，你可能暂时等不到我的「回复」，但我一定会给你们回的，一定会给你回的。
但是如果我发现你的要求是过分的，包括有战友给我发信息：“啊，我是谁，七哥，我能不能这样？我能不能这样？”你问这「样的」问题我直接给你拉黑，因为你不是来解决问题，你是来捣乱了。你应该直接告诉我：“我是谁，我在什么什么时间我做了义工，什么什么时间我参加了G系列，什么时候参加爆料革命，我受到什么迫害……”那这个是必须要解决的。你带着问题「来捣乱」，我回答一，你说二；我回答你二，你说三；我哪有时间给你回答这问题啊？这样会影响了「我」处理真正「有」需要的战友的「事情的」时间和精力。所以这是不行的，希望战友们能够理解，能明白。
另外战友们，大家都知道我们时间是5月17号前，5月17号前所有跟各农场「联系」参加的G系列的投资「和」未来G-TV重建「的」，都享受那个新的待遇 — 也就是1乘以10的待遇，都会享受这个「待遇」。然后关于喜币的配额，我告诉大家：咱们到那时候已经结束了。但是如果这中间有特殊情况的，不能多，少量的可能会有，可能会有，很少量的，这个请「战友们」和各农场联系。这个少量的问题大家可别理解错了，要不然你问的问题「又偏差了」。就是由于战友钱，原来汇没汇出来，或打回去了，而且一直在解决当中，这个配额是一定会给你的 — 只要「钱」5月17号以前到。所有VOG，包括加拿大农场，所有要解决「问题」的战友们：「你们遇到的问题」都在解决中。我再告诉大家，「因为」大家问了我很多「关于这两个地方的问题」，这两个地方的配合都是按正常给你「们的」，但「先」由喜马拉雅联盟代持，在你「的」钱没有到达G系列投资前，这些「喜币」是不会给你的，这个配额「的」喜币。等到你的钱解封了，到达了，按照配额会给你，「但」这也是有时间限制的。那么如果配额给了你，你在喜币正式 — 就是说现在已经上市了 — 在流通之前，你把喜币的钱在你登记的农场要交给「农场」，你不交给「农场」，喜币也没了。就是有你的份额，但是在你在流通前你没把你应该付的钱交上，那这个「喜币」就没有你的了。所以你一定要跟各农场联系，咱们农场这就是为什么那么重要，兄弟姐妹们，你想想要没有农场，这战友咋办？多麻烦啊，是不是？所以大家要爱农场，要让农场强大。
比如说现在我们刚刚成立的加拿大扬帆农场，就是要把整个加拿大这么大的地方，这么多华人的地方多「设立」一个服务的形式。而且给它政策倾斜，务必把加拿大的麻烦大变成一个真正爆料革命「和」新中国联邦的“帮助大”，最大的帮助战友的。而且战友最多的地方，大的战友群都要在加拿大。另外一个在欧洲，现在欧洲、亚洲，包括澳大利亚，包括美国的西部，我们都希望这些农场都能尽量的强大起来。强大的前提你要「有」服务意识，我最恨的就是农场里边的官腔、官调，一说话就“嗯啊”，“哈啊”，这是最无聊的，最丢人的，这说明你很无知。你只有真心的爱战友，真心的服务战友，不厌其烦的服务战友，你才能得到战友的尊重，才有更多的战友加入进来。你看我们的战友有些「都是」一家一家的，是不是啊？最早你看，我刚才看到我们的Twins — 老班长俩女儿 — 又出来唱歌了。去年俩孩子跟今天变了个人似的。孩子在长大，一家一家的上，你看我们现在爆料革命走在前面的都是一家一家的。你服务好战友的时候，一家一家就「会」跟着你来。永远是农场的服务和农场被服务的战友的利益是相关的，是一致的。
另外，现在大家都知道G-TV这块儿我们要在6月份吧，5月底开始6月份结束，彻底结束「重建」，「以及」6月份的整个的喜币的流通。希望我们在新中国联邦的一周年大庆的时候啊把这些喜讯，把这些最好的消息用行动传达给我们世界上包括墙内的各个战友。因为这是用行动力证明爆料革命和新中国联邦完全可以合法「的」，干干净净的让战友过上体面的生活。同时我们有能力灭共，我们有行动力。这是为什么7哥要在一年的时候在做这个事情，就是因为这个。要让战友们从过去的我说过的99%的大家是什么？不敢支持爆料革命，「因为」共产党太邪恶，已经被绑架了。然后有99%的人「里面」有一大部分战友是不敢又不能，因为家人被绑架，「因为」利益的问题，生活方式的问题，你靠谁啊？哪那么容易啊，是吧？另外一个是「有人」不信咱，然后呢是既不信，又不敢，又不能。我们现在「要」让不信的想办法信我们，不敢的让他试一试，不能的我们想法让他能，这就是要通过我们的一切G系列，我们找了这么多世界上的合作者把这么大的利益让给人家，是不是？7哥连一股都没有，为什么呢？就是要把世界的“沼泽地”「大佬和」世界的经济力量联合在一起，让所有的国内的战友不信的，不能的，不敢的，发现：哇！新中国联邦，爆料革命不是「只有」我们这帮草莽英雄，也不是「只有」我们这帮草根，是世界上最强大的力量和我们站在一起。「这样」大家才会从不信、不敢、不能到最后在一起 — 这是我们的目的。所以各农场太重要了，兄弟姐妹们，好好的服务战友们，啊？！也希望战友们爱惜自己的时间，也爱惜7哥的时间，不能发无聊的信息。
拜托了啊，姆该噻，姆该噻，俺吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1713/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？5月1号了，兄弟姐妹们。今天是5月1号了。
现在国内形势非常紧张，大家都看到了现在党内都知道曾、王、习大战已经到了中期段落了。作为姥姥家是福建的曾庆红、山东人的儿子王岐山和河南人的儿子长在陕西的习大神，这一波较量到了最关键的时刻。
而且最近共产党内部已经明确了，非常清楚的一定要打好冠状病毒这一仗。打好冠状病毒仗是什么呢？就是让美国必须站出来为共产党背书，让美国说这是武汉实验室泄露或来自自然，跟共产党没有关系。让美国出来背书，然后私下承诺什么都可以谈，经济上怎么都可以谈，同时做好「准备」如果美国不这么做就打台湾。「在」台湾、南海跟美国干一场，做好牺牲50万所谓的共产党人民解放军战狼的准备，把美国这届政府打垮，把美国的经济打垮，让全世界的注意力全注意到台湾和南海之战上去，不再谈管状病毒。这说明了什么兄弟姐妹们？说明了共产党知道冠状病毒会要它的命。
同时要让印度彻底服软；要让日本感到恐惧；澳大利亚感到恐惧；要让美国人感到病毒的事情绝对不能去追究共产党的责任，绝对不能查真相，更不可能给你解药。当然这个战略一出来，习大神孤家一人了。中南坑改成习一坑了，因为只有习近平一个在城坑里边了，所有的常委的人都跑出去了，找各种理由溜出去就「是」不在中南坑里待着了，给你习一个人的，叫习一坑，习一坑。就现在给你吧。就像我告诉大家的一样：整个中南坑现在就俩人跟着，就习相信的 — 杨娘娘、王公公。
现在所有的外交部还有中国金融系统给习作报告「的时候」，像4月份这个经济报告，大家说一定不能说实话，不能把民生的事说出来，不能把许家印的恒大说出来，更不能把招商银「说」出来，也不能把平安的事情说出来，也不能特别是「把」现在香港的经济形势说出「来」，「只能编」各种瞎话的骗人。现在来自于中东的捷报频传和非洲司的外交部的捷报频传掩盖了世界上向中共讨要冠状病毒真相和全世界都在加剧憎恨共产党同时怪罪亚洲人的真相。一切都被盖住了，一切都被盖住了。所以说现在习大神叫习一坑，「他」活得很滋润，叫打好冠状病毒这一场「仗」，让印度彻底跪下来，让日本感到恐惧。「如果」你不恐惧，下个就是你。让澳大利亚彻底害怕，不行就给你来一剂猛「药」。让全世界看：看到没有？给我对抗的结果就是这个，这是真正的「他们的想法」。
党内现在大家都已经清楚了：曾、王挑战习一定会有一方倒下或者全倒下。现在曾庆红每天都活在他姥姥家 — 福建，邓六金的老家。「他」那是有想法的。习现在就两「张」牌了：我手里有合法的控制国家的武器 — 军队，第二，不行我就打台湾。但是这种事情在任何时候都是双利剑，「一旦」军队不听指挥咋办？你打台湾你咋知道美国不打你北京城啊？但习的内心世界绝对相信美国只能会打代理人战争绝不会直面冲突，所以他觉得「如果」牺牲到50万大军美国人一定退。就是我让血流成河让你美国人害怕，就是你杀了我的人我拿「些」孩子「让」你杀到手软，最后你就把我放过了。这都是流氓、黑帮、贩毒分子的事：生几十个孩子，把孩子扔出几个去让警察杀，杀到你自己不敢杀了，你把我「就」放过了。就是让台湾死伤个百八十万人，让所谓的共产党的人民军队也就是共产党的党卫军死伤了四五十万人，把那辽宁什么伯格宁号「你美国人」也干掉它，把南海机场「让」你炸毁它，不行把海南几个基地让给你，把大连青岛几个基地让给你，你炸毁「不」就完了呗？你别打我北京城。但是这个一但「实现」了，那习就「有」优势了，拿出手来就把王和曾「派势力」通通的抹「平」了，江家就更不在话下「了」。所以习现在：对内捞经济，能拿谁拿谁的，准备好最坏的时刻到来，要打好这个半场的战争就是要让印度跪下来，让日本害怕，让澳大利亚害怕，然后让美国哆嗦，就是一个它「共产党」最想要的结局。然后「一旦外部」没事了，或者打台湾或者内部解决。这就是习要坚持住的，这今年「是中国传统的」辛丑年真不容易。现在变成“习一坑”了，这真的对他来讲「也」很危险，「成了」孤家寡人了。
那么现在的这个中国的经济大家都非常清楚：中国经济现在到了什么状况？大家现在随便跟着国内的亲人了解了解：去银行贷款还贷不贷给你？社会上的借款20%的利息30%利息到处都是。现在全世界都知道只要中国人来买房子，基本都拿现金，没有人贷款，也没法贷款。仅仅在3月份的时候，「就」1000多亿「资金」逃到了加拿大，「接着」4月份下2周就600多亿又逃到了加拿大 – 资金外流。现在更重要的事情是虚拟加密货币，「也」包括咱喜币，我相信你们知道的喜币，大额的钱来买喜美元，“咣咣”的钱。因为咱不是股东，所以我给他们建议：我说你们一定要慎重，人家是不愿意要「这个钱」，「但」因为没办法，「交易市场」是开放的，谁都可以注册，像喜美元和喜币。我建议他们尽量不去要这些人的钱「来投资」，但他们说人家是合法的钱必须得要。咱也没办法儿啊，你不要都不行啊，是吧？人家钱拿钱砸你门你能不要吗？
我们在日本的合作人最近几天「遇到」大量的来自中共，来自中「共」国的，真的是大公司，就是让他想尽办法去买在他的资产。因为日本的经济现在往下滑，很快就是泡沫就要破了也是。去日本的钱都是「来自中共」高层的，来美国的钱不是高层的，去加拿大的是中层的还有企业家，去欧洲的有一小部分是高层的「钱」，但绝大部分都是企业家。这说明了什么？有钱的人在跑，有权力的人钱在想办法藏钱，这是任何一个王朝崩溃前的一个绝对征兆。民生银行几个股东，多个股东，「还有」大额贷款者全部限制出境。我们有个战友说他接到了命令仅仅过去的3周就边控了跟民生「有关」的大概4000多人，在边境上拦下来就200多人。大家想想是什么情况？所以战友们一定要珍惜你们现在自由、安全的日子，「现在」你不会羡慕马云了吧？你不再羡慕马化腾了吧？你不再羡慕董文标了吧？因为你的好日子才刚刚开始。珍惜现在你已经拥有了安全，还有你的一切。如果你是战友的话，你拥有一个新中国联邦，你拥有一个G系列。一定这时候多想想“断修魏”，让你冷静下来，冷静下来，别贪婪，别羡慕，因为共产党倒闭前有无数个泡沫「会破」，你千万别挤进去。还像我说的那样：不要让自己的钱和自己的孩子成为共产党的炮灰，不要冲动，不要贪婪，不要伸手。
兄弟姐妹们，「好不好」？时间到了，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1704/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1704/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再录第二段。另外，现在关于国内经济，大家看到国内的经济到了什么程度？民生银行所有的老底都会被掀出来，「导致」民生「银行」爆盘，许家印爆盘，这几个大的地产公司全爆盘。然后都像海航一样撑个2到3年「再」稀里哗啦死掉。然后你「们」会看到国有银行爆盘。这时候，中国的失业率「将」从过去2、3年1亿失业率会达到将近1.5亿的失业率的时候，「也就是」城市「里」，每个城市当中大概3个人有一个失业或者2个人就「有」一个失业。这个时候中共的经济「就会出现」坑、蒙、拐、骗、偷，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢、到烧，「然后」整个共产党干起来了。肯定啊！房子「市场」倒了，房市倒了，车市倒了，谁还贷款啊？– 金融垮了！这个时候共产党可能就真是要对台湾要动手啦，到香港要掠夺了。中国人不打中国人「因此」就打台湾啊，「因为」台湾不是中国人嘛，是吧？然后中国政府绝不在香港拿1分钱，「但」只要你的命，最后「再」把「你」所有钱都拿走，因为你死了嘛，是吧？然后在全世界说中国人永远不去输出革命，永远不去占有土地，「但」最后一定去想办法去抢、烧、杀、抢、掠！这个时候世界才能醒来。
就像现在懦弱的日本 – 它就知道了：“我只有跟「共产党」拼个你死我活，我才有活下去的机会。”美国才会知道：“不灭共产党，「共产党」就灭我。”然后欧洲北约知道：“原来共产党不仅要灭美国，它是要灭白人？连我也灭啊？所以说也得上。”澳大利亚会发现光喊不行啊，「原来」以为给它「共产党」喊喊就能弄点铁的交易了，「后来发现」得动手，最后它动手。英国就更不用提了，英国这帮傻货只有跟着美国干。这个时候「全世界」才能形成气候。经济不崩塌，内部政治不出突发事件，病毒的事情不引起全世界更多重视或者死更多人或者全世界醒过来共产党有解药，要「问共产党」要解药，「如果」美国没有清楚的认识到对美国的威胁已经不是超限战那么简单，「而是」就在战争中「了」，没有这些事情的发生唤醒不了全世界的犹太人，犹太人毕竟是美国媒体百分之90的控制者，「也」影响不了基督教，毕竟基督教28亿人「是」人类的最重要的一个文明的基础，包括天主教。没有这些宗教和种族认识到，像「比如」犹太人认识到伊朗的背后实际上是绝对共产党，共产党「是」实际上背后的所有的麻烦制造者包括对以色列。然后中东这些国家跟着共产党的，加一起现在跟共产党玩儿的国家GDP加一起29个国家，「GDP」大概5万亿美元，也就是一个英国的经济体，算个球啊，是吧？「GDP才」跟日本一样，有啥用啊？没用的。所以说最后他们会醒过来。
结果中国老百姓「会」发现原来世界上咱不但没朋友，「而且」跟原来苏联一样全人类都希望苏联越坏越好，都诅咒苏联这个国家。后来苏联解体了「全世界」都高兴的不得了，因为苏联历史上干了太多坏事，从来没有任何一个让人尊敬的事儿。二战实际上「苏联也」是罪魁祸首，跟希特勒是一样的。打波兰，包括占领德国后强奸1、2百万，蹂躏杀害德国的妇女和孩子，这都是他们干的。
哎呀，我特别敏感，这花开了以后就这感觉，非常抱歉啊！
所以，兄弟姐妹们，这个时刻的世界需要的是什么？需要我们对世界大局的把握，「并且」多交朋友。美国的经济一定会崩盘，一定会崩盘。美国经济崩盘的时候欧洲经济能好吗？「那」是不可能的；日本经济能好吗？也是不可能的。美国作为「全球」消费第一大国，世界上60%的高科技产品的生产国，全世界80%的高科技的专利国，而且每年有这么巨大开支的军事强国，他经济崩塌怎么办？「美国也」一定要转移所有的问题，只有一个目标能承受得了：中国共产党。然后美国会认识到经济崩塌的核心的原因不能说100%是共产党「造成」的，40%几是共产党「造成」的，美国内部的原因还占超过50%，但是他要解决这个问题唯一的办法那就消灭共产党。
人类都是自私的，在最后你发现只有一个办法能解决「问题」的时候你不会再问正不正义，你也不会问是否是对错，你就一定会对着目标去了，「目标」就是共产党。所以，兄弟姐妹「们」，这一刻「的出现」需要各种因素，「包括」美国病毒再次爆发，「虽然我」希望那刻不要来，「发生」像印度一样这样的病情。在澳大利亚在日本「随着」共产党的再次多次释放病毒，世界要解药，世界的经济再靠印钞票解决不了恶性通胀，全球发生经济局部崩塌到全面崩塌，过渡到了二战以后的「以」超限战「为特点」的第3次世界大战：叫生物科技世界大战，最后到加密数字货币时代到来。这个过程我们参与了，很伟大、很危险，但是我们要脑子很清楚。这个时候「要」记住不要蠢蠢欲动啊，咱不要轻易出手。更重要的事情我们要希望美国赢，只有美国这个国家赢了世界才是太平「的」，只有美国这个国家赢了才能消灭这个毒瘤 — 共产党！就这么简单。
叫什么「呢」，Snow？
哦～这敏感真难受，抱歉抱歉。所以兄弟姐妹们，大家能看到「现在」真的是太关键的时刻了。「从」历史上大家去好好看一看，3年前4年前，「也就是」1500天前没人说灭共的时候，共产党「在」全世界横行的时候，“买、买、买！干、干、干！”要治理全球的时候到今天，1500天后，现在共产党「是」什么样子？我们希望在1700天到2000天内把共产党给灭掉。2000天对比我们人类历史上中华民族过去300年，大家想一想300年也就是将近10万天的中华民族跪在地上的穷苦危险的时候，还有过去将近70年当奴隶、当猪狗的日子，我们用1500天「就已经」把共产党干成这样，「并且」我们可能用2000天把共党消灭掉，「大家」着什么急呀？
昨天突然不知道哪来的一亿美元就进来「买喜美元」了。「从」昨天，我到现在今天早上听他们说，这是听说的啊不是做梦，说又有大概十几亿美元要进来买喜美元，这不就是最好的征兆吗，是吧？为什么呀？为什么呀兄弟姐妹们？因为这个世界到最后的时候，因为恐惧，所有人第一「考虑」是钱去哪儿？第2个「考虑」是自己的子女去哪儿？没有任何地方去，只有新中国联邦，只有喜系列，对吧？大家都看到了我们现在整个时代的伟大，就像我「曾经」说的比特币一样，比特币一定会消失的，它甚至可能……（未完待续）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1563/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1563/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1兄弟姐妹们，今天是2月16号，2月16号。由于这两天咱们的盖特压缩技术出了问題，就是我这录得好好的，发出去以后，结果那个视频啊，就是苍白、苍白，就这个苍白啊，非常难看，说是这个iphone 12 压缩技术出了问题。反正约翰叔叔那边不出问题他就不叫约翰叔叔了，你们要知道这点。
所以我就很纳闷，还是我发现的，我发现的。结果是问题啦，这个发出去的盖特。那么在这种情况下我就不能再发啦。约翰叔叔还有两天才弄好。所以这几天发出的盖特视频是白的。录得特别好。
那么我今天早上就赶快直播一下。今天早上休息不运动，所以我有时间。我给大家说一下，昨天的直播之后啊，看来啊，这个影响特别特别大，各个领域的朋友都给我发信息，认为我昨天这个关于电影白虎讲得特别好。说实话，我给大家讲完以后呢，我这是晚上激灵想一想，就起来了，就是在床上都躺不住，越想越可怕，为什么呢兄弟姐妹们？
2
兄弟姐妹们，因为当我去回想，刚才一直在鼓捣这个直播的时候，脑子还在想这事。就是我太多次，因为盘古是七星饭店嘛，外交部常驻的地方，也是驻北京大使馆常呆的地方。再一个就是安全部啊，什么对外作战部啊，最多活动的地方，所以我见太多啦。我有时候一晚上吃三、四顿饭，那么有时候中午吃三、四顿饭。就当把这些事情放在一起的时候，当你看到，听到的。就像那个男主角这位瓦先生一样，他在餐厅里听到了所有人说的真话。当他放在一起的时候，他就不一样了，得出的结论和感觉都是不一样的。
所以兄弟姐妹们，当我感受到，亲眼看到和听到的事情现在变为现实的时候，太可怕啦。比如说这个疫苗，昨天就没有谈到。共产党不但造了病毒，它还造了疫苗。而且这疫苗在全世界大量的卖，几百亿美元的收益。这几百亿疫苗的收益，兄弟姐妹们得害死多少人啊！那个疫苗是真正的毒啊，那是真正的毒！要人命的，说起来吓人。
3
兄弟姐妹们，共产党这个阴谋啊，它不是一般的。这些天想这疫苗的时候，这些被打了疫苗的，特别像有一些中东人啊，不管它多有钱，有些国家。欸，就打疫苗。为什么啊？中间吃回扣，相信共产党。相信共产党，走进火葬场，在这次冠状病毒和共产党潘多拉盒子，以毒是灭白人，不是以毒灭共，以毒灭白人，以疫苗灭白人，这叫灭白计划。还要你的钱，还要你的命，还要你感谢它，这不是一般可怕，兄弟姐妹们！
我一想就躺不下，嘭又起来啦。我最近被剥夺了晚上看手机的权利，在早上九点以前我不能碰手机。因为大家都担心我眼睛的问题，说晚上绝对不能看手机，九点以前不能碰手机。如果我有必要的视频会议，用这摄像机。兄弟姐妹们，九点以前我还不能摸手机。有特殊的电话呢，联系的也是傻瓜手机也不是智能手机，所以因为对我眼睛的问题，2021年呢，我的安保小组，还有这个医生小组，对我提出了一系列的生活要求，没办法。那么我昨天晚上就是没办法，我就想摸手机也不让我摸，我就在那转来转去，越想越可怕，兄弟姐妹们，这就是爆料革命秉承天意啊。全人类75亿人口，只有我们一家，真相店开张，说真相的，很可怕。
4
现在你去想想这些荒唐的，滑稽的，过去这几年，什么欺民贼啊，共产党的录的什么孙瑶啊，刘程杰一波又一波的视频啊，还有砸郭的一波又一波，兄弟姐妹们，你们有没有想过一个问题啊，这几年砸郭那么多人，有一个砸郭的，有一个生活比他以前砸郭之前生活好的吗？你们想想，如果爆料革命没有力量，爆料革命被那么多人砸，你见过有一个砸郭反爆料革命的日子越过越好，人长的越来越好看的吗？我在三年前就说过，砸郭是生意，砸郭是流行，砸郭的现在都是灾难，砸郭有砸出钱的吗？有砸出未来的吗？有砸出真相的吗？有一句话，一个视频，能证明我们爆料革命郭文贵撒过谎，骗过人，抢过人家钱，干过见不得人的勾当吗？一个都没有，全是假的。可我们爆的共产党，爆的欺民贼，百分之百都是真的。为什么，兄弟姐妹们，天意啊！真是天意。在这个当中，那比走钢丝的掉下来的概率还要高，一下错了就全完了。
我今天早上，这个他们给我发信息，说这个九指妖，九指妖说这个木兰，你有本事你去告我去，然后呢FBI会到澳大利亚去收你手机。我听了以后快把我笑的不行了，我问木兰，那你相信吗？战友们，你听说过FBI能到澳大利亚去去收人家手机吗？就这样的话，这个九指妖她也说的出来，这个烂货，这个low货，她也说的出来，她也敢说，就那假音频她也敢造，她就敢让你写遗书，她敢让你写遗书。而且写遗书说钱你给我，给我咋了给我，我又没让你给我，谁让你给我了，太共产党了！我写遗书钱是我的，你写遗书钱还是我的。最关键的事情，她昨天在…我听到这九指妖这个流氓，她头一段时间说了一万遍，你填表，你要钱你填表，你写遗书你填表，你写遗书你填表，填表写遗书，写遗书填表，大家全乱了。说那你给我钱吧，我就要我的钱，就像中国老百姓共产党说的，老子钱你给我行不行？你易租宝骗了我的钱，你给我钱行不行？我银行存钱给我行不行？
你一要钱，她说情怀，你一说要钱，她说公益，一说情怀，她要自由，一说要钱，唉，她说上帝。去你大爷的，你该我钱你给我钱，你哪那么多废话啊，对不对啊！唉，结果她来了，我的钱不能动啊，我的钱给了郭文贵了，最后一说，我这还有四千多万呢，我这还有五百多万呢，我这Maywind还有二千多万呢，还有三千多万呢，加一起七，八千万。那战友说你给郭文贵的你别给我了，我给你的你给我行不行，你就是给郭文贵的…我经你手的你也得给我呀，是吧，你要么写条，要么给我钱哪，这战友们多简单哪，这事有那么复杂吗？你收人家钱，现在你没给人家任何合同，你给人家钱，要么给人家欠条。
昨天说啥，头一段说啥，我的钱被SEC监管了，不能动，汇不出去，钱我给你的，但是我动不了，SEC监管着。大家说那你叫我看一看啊，放出来一个八月份SEC只是调查，让你配合的一张纸，她以为那几行英文中国人都不懂。结果咱们战友一揭露，你这根本跟查封钱没关系，没有一张纸你拿出来证明你的钱被查封了，或者你的钱不能动。然后说我律师，律师，又把律师抬出来了，律师比她爹还亲，结果人家律师说，一打电话跟我联系，她不留律师电话留她电话，人家那个律师根本就没给你任何回复，扯她王八犊子，你说这王八蛋。
就这几天，SEC，律师，上帝，自由，情怀，宗教，信仰，全让她卖完了，结果这两天战友开始给钱了，有十万的，十万的，五万给了一些回去了。战友们，我请问问战友们，到昨天她给出钱去说明了什么问题？战友们咱思考思考，就像看白虎电影一样，那么多大咖看完电影以后没看出其中的，对白人的这种最后开始，就是白人完蛋了，到最后还是白人完蛋了，世界需要社会主义共产党，和印度，黄色人种和棕色人种将领导人类。那我刚才说这些重点在哪里，战友们学会辨别事情，这个王八蛋就从头到尾就这个诈骗撒谎，她把钱能给这些战友，为啥不能给你？十万的，五万的，八万的，这钱都有退回去的，她为啥不能给你？她昨天能给钱就说明昨天以前哪天都能给钱，她就是不给你，她让你写遗书。不是咱们爆料革命揭发，你写遗书她目的是让那些人弄死你，你写遗书又告诉你说找国保喝茶，让你会更安全，不警告你你就完了。
5
战友们，七哥可以承担一切责任，但是需要你有起码的辨别是非真假善恶的保护自己的基本的权利，这中不？这中不兄弟姐妹们？昨天她把钱一放出去证明了什么？证明了sara从头到尾这个王八蛋，揽着那些七，八千万不汇到…应该战友汇到总部，也不去汇到任何地方，一切就是叫你写遗书，写遗书让国保把你抓了，抓了把你消失，钱遗书是她的，这个真相大家看明白了吗？直到昨天之前她还说钱不能动，这个钱现在能选择性的给战友，就是给了她所有的她选择性的，那她能给这几个战友，战友们你们就有任何人都能拿回你们的钱。说明那八千万的钱在账上什么都可以动，也可能八千万到六千万，Maywind详细账号有人说四千万有人说三千万。
战友们现在我呼吁你们，任何欠你们钱的人你们去找sara要去，你们不找sara要，这后果很严重。sara在进监狱之前你拿到钱对你是最安全的，她进了监狱了这钱那可就不知道什么情况了，或者说sara还有龟头洋，还有Janeson，PJ潘，双修过度死亡，这是玩笑，就她那小样也没人和她双修过度死亡，或者是被杀害，或者被共产党灭掉，那这事情就复杂了。我拜托今天…我衷心的百分之百的希望所有汇到所谓的凤凰农场和所谓的原来VOG的，还有sara个人账号的钱，马上启动一切程序，能去的去，能找她的找，能告的告，咱们的喜马拉雅联盟委员会已经在法律诉讼中，大家你们看着，一定会发生的，但是一定也需要你们的行动，找她要钱去。
兄弟姐妹们找她要钱去！一定要行动，你不能在家等着，你等着可能真把钱等没了，兄弟姐妹们，汇到VOG的，sara个人账号的她百分之百她是刑事犯罪。但是刑事犯罪…这就是美国它要走程序，我可以再次负责任…大家，她一定会进监狱，（但是）她进监狱她不能把你钱给卷走，她进监狱不等于你钱能拿回来，她进监狱前要把你的钱赶快拿走。已经有战友昨天拿到钱的，这战友就是给她追着要钱，这个一直奋斗到底的，把钱拿到了，但是那些不动，无动于衷，老希望七哥解决，老希望这个法律解决，这不行的兄弟姐妹们，你一定要行动！
那个龟头洋那个孙子，那个烂货，那带着闺女到那块去搞钱去，你说这种人他多坏呀，啥事都干的出来。他说不定…他叫陈其生，这陈其生绝对是特务，他哪天把sara做掉怎么办呢，是不是？她这个傻货九指妖，把她儿子…那儿子那个货更是个傻货，做掉咋办呢？昨天战友有拿到钱的这种事情，证明了Sara过去一切都在撒谎。她再说啥，你说：千万别给废话！别什么自由啊，信仰啊，真相啊。去你大爷的，你姥姥的！你把钱给我！就这么简单！别废话！老子钱在你账上就是不行，你把钱给我拿回来。就这么简单。兄弟姐妹们，真实不？需要七哥协助的，需要联盟委员会协助的，请你们随时联系联盟委员会和我。
6
另外一个，我也告诉大家，一定记住：联盟委员会的起诉Sara，一定会发生！而且我告诉你，她一定进监狱！但这不等于就你的钱就一定会拿到。恰恰的这个时候争取，这个时候把钱退给你是最好的结局！钱退到你那儿，你怎么决定是你的事儿。兄弟姐妹们，七哥万分道歉，给你们带来的麻烦。这是七哥背书，七哥给你们带来的麻烦。但是这个时候现在不是谁道歉，说谁麻烦的时候。现在是战友的利益是核心。还是我说的那句话，七哥从小到大就记住：抓住事情重点！不要把给诈骗搞包装。不要给共产党那种所谓的欺骗搞包装。现在战友就一个目的：拿回钱。拿回钱，你把钱拿到你手里边，你爱怎么弄怎么弄。七哥还，还是道歉，但是钱你先拿回你手里边去，这是重点。
九指妖你个王八蛋你不要废话。你这个low货，这个烂货。该死的东西！这个千刀杀万人剐都不解恨的这种千古罪人！千古罪人，骗了那么多人！中国这么多人因为你，战友被抓起来，那么多人被消失，那么多人被判刑。按照中国人说法，你是一定要受到法律最高的严罚。还TM动不动，她多像那郭宝胜哥哥。当然郭宝胜之前动不动：“告我去啊！”那个流氓嘴脸，“你们告我去啊！”现在一样，动不动：“你告我去啊！”告我去？你个烂货，一定会告你的！肯定会告你！郭宝胜打完官司咋不喊了？他咋不喊了？那夏业良个王八蛋原来喊：“有本事告我去啊？”就是那种流氓嘴脸。就是共产党的流氓嘴脸，动不动就指着鼻子，“我怎么着，我怎么着……”你个烂货，low货。一定会告你的，你喊爹都会告你的，你喊爷爷都会告你的。你，你儿子，还有陈其生，还有Jennison，PJ潘，咱走着看。
7
兄弟姐妹们，今天的临时报平安直播由于盖特的压缩技术失真，现在就直播了，现在就到这儿，好吧？一切都已经开始。现在为75亿世界人民，14亿新中国联邦同胞，台湾、香港、西藏所有的同胞们祈福！
阿弥陀佛！好了！就说到这儿，这个很多事情真是，我这因为今天不是直播，很多话题我想说的。现在俄罗斯和中国要出问题了，要出问题了。然后共产党现在内部经济的崩溃，和马云事件导致的整个国内的经济大崩溃，香港的富豪大逃亡，和现在党内关于打不打台湾的剧烈的争论。还有现在中美之间威胁已经不管用了，它已经不管用了。布了那么大的局要失灵，要失灵，要失灵。
经济一塌糊涂，民生一塌糊涂。WTO什么什么的，大家走着看。欧洲现在已经，我一年前说的，不要看欧洲行动慢，但要看欧洲怎么干！欧洲现在的行动现在是，绝对是刀刀见血！北约现在刀刀见血！日本不管怎么折腾，最后没有选择，绝对灭共！以毒灭共，以钱灭共的意义正在逐渐扩大！共产党，你完球蛋了！唔该晒！
昨天晚上到的GFashion那块儿，做这个直播后到的啊。真的太舒服了，这个太舒服了！
再见了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频巴黎和澳喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1553/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1553/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 这晚酒精带有三滴水。o o o。一。烦躁。眼泪不停的流可见香港社会。oh oh oh oh oh oh oh oh。革命这碗酒，杰战友。谁，想要哭谢大谢再搜搜看。今天家园。祈祷明天太监，哇。因为很少，就平时怎么说就怎么说，没问题好的，那第2胎是什么？可以啦，好亲爱的观众朋友们来自世界各地的战友们大家好这是澳洲站。要死咱们奥西龙场的战斗时的频道，那今天呢，我们同样的和昨天刚刚结束的啊，咱们的战友联欢，嗯，咱们大年30的这个庆祝晚会啊，基本的啊，这个平台是几乎一模一样的啊，我们还是两个农场。也法国的巴黎七星农场和咱们西里啊报喜龙场，我们两个农场，兄弟姐妹在一块联欢，那今天呢是大年初一啊，我们今天就用这一台专门站有门锁，自己表演自己歌唱，自己来呈现的这个啊。是各样的节目呢，向大家拜年，同时呢，祝福大家春节快乐，那今天呢，在直播间里的战友们二期龙场这边呢，是有咱们的战友陈晨，我先报上名字，由他们再分别向大家一一的问候和拜年啊，还有咱们的人文部的帐。Tony, 还有咱们两位技术支持后台人员一位是第1位是咱们的那个导播担当担当啊，提拉米苏，同时我们今天照样非常荣幸也非常开心的和咱们法国巴黎七星农场的两位战友阿同同。来为大家啊，来一块的主持，那么他们两位呢是落地文飘啊，昨天大家已经听到她美丽的歌声了，还有呢，就是咱们非常漂亮的一位女士啊，但是呢，啊今天很匆忙啊，所以呢，他还是决定不露脸，大家其实都见过他了很多战友，她就是青青草原，好。先从理事开始啊，除了咱们后台主持提拉米苏呢，是不能开麦发言，那么我们先从青青草原开始啊，等法国，把李青龙场的战友青青草原来今天大年初一了，你有什么想向咱们的战友和观众朋友们说的呢？有请好的好的，谢谢啊。嗯，行吗？嗯，我们也非常的荣幸，今天是大年初一，我们又来到直播间，在我们这TV自己的频道和众多的战友们，爆料革命的战友们，无论你们在五湖四海还是在墙内，我们在这个平台我们一起去，我们一起欢庆我们自己传统的节日，大年初一青青草原代表，等我们把。法国巴黎七星农场的战友们在这里向大家恭祝新年快乐，我们明年继续灭共，不止我们永远不停止，是的，说的非常好啊，我们都是用这种对用这种庆祝啊，来表现我们快乐的心态。但是我们虽然说是在唱唱跳跳，我们的战斗力依然是减弱的，接下来应该是咱们的黑脸儿啊，你上来了来请开麦给大家分享一下你的节日祝福好吗？衬衫hello大家好啊，晚上交给啊，因为这个头像我不是太熟悉啊，因为咱们那个不露脸的呢，如果换个头像行吗？就不认识了啊，那没关系啊，那个陈晨你先来吧，一下，好的大家好，所有的全球的这个报道革命的战友们好，我们也很荣幸今天能再次跟法国农场一起在这里跟大家关注这个春节在这里呢，先祝大家春节愉快，牛年的我们这个。慢慢的先把群给灭了，谢谢大家，好，接下来咱们有请啊，法国农场的落地文彪战友，这会儿请开门，谢谢你，大家好全球的爆料革命的战友们好，给你们。半年了，我祝愿爆料革命的战友们和家人们，嗯，合家欢乐牛年如意，心想事成，万事大吉，谢谢大家，非常感谢，好，接下来你应该是可以开卖的，今天对吧？那你用这个机会向大家拜个年吧，好不好？这地方占有你能开吗？好了，可能她这会儿走开了啊，那那个在你下面那个头像你可以给我提示一下吗？请问是哪一位战友呢？我。吃完饭，不好意思啊，我以为是非要上来了啊，好的那行，那今天呢，因为是那个第1次，其实也是非常有划时代意义的啊，咱们战友们第1次以这种直播的方式呢在CCTV的平台上庆祝，咱们大年初一啊，拜年的晚会。那这一台晚会呢，照样的啊，是精彩纷呈，而且呢是很有创意又特别，有各种战友们个性的特点和艺术的情绪好，接下来咱们就先进入咱们的节目啊正题，那第1个节目有请陈翔来为大家报幕，谢谢，好的。这节目呢啊，来找小农场，也来自我们美丽的喜妈的美丽的女儿喜爱的是很有才华的一个小姑娘，嗯，它给我们带来的是一种乐器的演奏，叫做清清玉湖水，他的乐器呢，大家一会儿可以听完之后，你猜一下这是什么乐器。请导播。还是还是，青青草原的，说法还是从文雀这是甚么的。的机会4, 哦，我刚才听到，后台是不是大家可以听到后台的声音，有一个很性感的声音说，青青草原还是你说吧。这是我们法国农场的一位比较羞涩的战友，实际上实力超强，就是比较羞涩，然后我们请搞个农场的另一个战友经营草原吧，请你找人看看林市长，下面一首歌曲是由我们巴黎。演唱一首用心良苦，嗯，刚才是草原那边网络呢，稍微是有一些不太给力啊，所以中间有一些有一小点空白，但是没问题，大家已经清楚。清楚了，草原给大家送上的战友要严肃的名字啊，就是歌曲，用心良苦，然后这位战友呢叫大道通天啊，这这个名字取的太好了，很大气啊，草原，是不是好请后台为大家调出来。大道。有几分憔悴。水的10医生。阳阳欢迎。怎么醒了？你的车我。我宁愿看1将。安息说。今天。你说中心。怎么形容，一生爱错，放你的，哈刚才大家欣赏了咱们法国巴黎七星农场战友大道通天的非常非常就是。有艺术感染力的歌曲，用心良苦啊，这是一首情歌啊，但是呢，给了大家非常多的一些美好的传达，那接下来呢是咱们报喜龙场的啊，那看你战友，嗯，但是呢，他这个发音没有得到他本人的这个准确的这个诠释啊。嗯，有可能是没看，有可能是啊，没看，但不管怎么样ma can r，他是我们非常非常给力的一位战友，他今天呢是为大家送上一首歌曲的歌曲的名字，同样的也是非常的大气磅礴，叫大敦煌，我们都知道敦煌呢是。中华文化丝绸之路上非常重要的一站，那么在大敦煌这首歌曲当中会带来怎么样的一些旧事回想怎么样的一个展现，怎么样的一个意见呢？现在就请咱们一块来听听他的歌曲，有请后台为大家送上，谢谢。脱离轮回。因为。走。说威时装。我想。肖雄。好的非常感谢这个，来看战友的这个大敦煌啊，唱得非常的气势磅礴那么，敦煌，我们去过了之后。是不是要去喜马拉雅走一走，那么下面呢，有请这个我们的春风秋雨战友给我们来一首朗诵走向喜马拉雅，那么这次这个节目之后呢，会给大家放一个惊喜，请导播。一道雷鸣闪电。你在神的指引下用勇气，精神引领感染着我，已经出院了，战友。怀揣着必胜的信念，提倡站中国联通迈着坚定步伐，勇敢的走向，西马拉。天气将变散并被铲除，我们一定会胜利。新7, 满山的皑皑白雪，西门山顶的亲，晴空万里。勇敢的战友们呐，我们相聚在喜马拉雅，让我们纵情欢歌，其5。到了干干净净the spirit is tired的来Sunday没？The living and the sun China没阿雅，the sky will live up.The dark knight will the devil will be the day, 没有8怎么cover with no?Good good night. Good morning.好的，欢迎大家回来啊，嗯，不知道在家这个看完这个走向喜马拉雅有什么感想，我们知道这个喜马拉雅一直是我们暴力革命所追求的这么一个巅峰，我们的自由的巅峰，我们革命的这么一个巅峰，下面呢，因为刚才说了啊，这个要给大家一个惊喜，大家猜一下我们下面这个节。我要请出的战友，他是谁？为什么要安排在这个走向喜马拉雅这个节目之后，我们谁来猜一下先从法国农场的战友开始吧，肯定隆重推出的，那就是我们大家都非常喜欢寂寞。信仰的我们的七哥郭先生，你怎么一猜就猜中了，我最强大的还是暗红啊，小皮匠啊，因为感觉到这个铺垫，这个铺垫非常的多，然后我就想一定是重磅重磅，所以还是考研。你看我们法国的战友啊，不仅浪漫而且还聪明，真真厉害，美食啊，这又给了我多一个理由要去那个法国农场，咱们烈风胜利以后程程，咱们去旅游去串门啊，是的。我赶紧向他发过，但好像物流之类的啊，我们等待相聚盘古相聚，西宁相聚，对呀对的对的，反正总而言之今天给太好了，你这个问题涉及的。太棒了啊，尊敬的奥喜农场所有的兄弟姐妹们安红保罗安老师，还有我们CC的兄弟姐妹们，大家好，七哥。现在是进钢材，今天大年三十看春晚吃过，我到现在饭还没吃呢，啊，饭还没吃呢，那个完了以后你就一直在包饺子，开会。衣裳都不知道，那么今天上午我们开始玩直播啊，我觉得特别特别棒，特别特别的开心，在2020年生死灭童年，取得了前所未有的人类地球历史上最大的成就。周一的行动之后，我们所有的兄弟姐妹们荷包两个新的联邦，进入了新中国联邦的第1个新中国联邦人的春节，再对比一下共产党的假丑片肉，晚上觉觉的心纯洁心纯洁，但是心里。中国联合展示给了他们的完全不一样，我们是真爱啊，而且是信仰上天，还有一个互相尊重为真突破，在经历了一系列的考验以后，向世界展示了新中国人真正的最美好和中国人的文化真实的魅力。澳大利亚地球的另外一端和中国人的那一端啊，这三角的地方，意义深远，由于时间的问题我不能参与你们的直播，所以我答应她和妹妹今天入住，我想说的话实在太多了，但是我最想说的事情，就是我们的奥西农场。是真的太不容易，就像每周一样，是可以说是共产党的南京黄重灾区，经历了一次一次的变革，一次一次的斗争之后，今天能有澳洲的澳新农场，啊，还有一个奥雅农场的存在，我们要珍惜，感恩上天，感恩所有的战友，我们一定会遇到更多的挑战，但是我。任何责任都达不到奥新工厂，我相信在安红妹妹，安宁老师，鲍文先生，CC啊等等所有的兄弟姐妹们一起的努力下啊，整个奥体农场一定会走上一个新的台阶，在灭共的事业上有更大的贡献，澳洲。澳大利亚是一个地理位置和民族关系和中国的经济，政治军事上都是最重要的板块之一，面部不能没有压力呀，而且到目前看澳大利亚是在灭共的事业上跟我们合作，和我们有共同的理想目标最重要的国家之一，而且我相信你们也会看到。澳大利亚的各界人士将勇敢的和我们站在一起，跟我们站在一起，不仅仅是支持我相信他会有更多的切实的行动，所以兄弟姐妹们，载止2021年辛丑年，这个春节大年三十之际，文辉在此衷心的祝愿澳大利亚的所有兄弟姐妹们。农场的所有战友及家人，新春快乐，万事大吉牛年啊，一定会是以同业中以前列过，以前都离不开澳大利亚所有的农场的强大和战友要经受住的考验，不论。在爆料革命当中，核心爆料革命和新中国联邦的这种团结有力的，对共产党的灭亡的行动下，共产党的烟消云散，我相信你没有怀疑没有怀疑的事实，只是时间的问题，现在新歌推荐上非上，你们是第1个听到经常给你上啊。听说你是住在这啊，新春快乐，万事大吉你刚才大家都已经听到了，七哥带着金少和银少啊。给大家呢啊送上的这个节日的祝福，大家都感觉到非常的激动啊，这个来到咱们的直播间，在百忙之中为大家送上，专门就是这个特意啊，制作的这个拜年的视频啊，我们都非常开心，而且大家都说了啊，就是特别是要穿的这个激发性的这个特质的衣服。和咱们那个激发性的专门定制的这个哨子啊啊都有咱们这个鸡系列的这个非常典型的那个标志啊，那么刚才在后台那青青草原还说呢，她也买了一个哨子，现在还没到货呢，等一下咱们问问看啊，他为什么要买这个哨子呢？我们刚才在后台。边和大家一块欣赏七哥的这个拜年视频，我们都展开了一些这个积极而热烈的讨论，其实大家都特别是想人手一个啊，所以像七哥所说的，2021年咱们这个啊就是农历的牛年，咱们是第1个以毒灭共，第2个呢就是。以及系列以前灭共，那现在呢，咱们先请咱们青青草原来说说你为什么要买哨子呢？这么多好看的衣服在那个GT v发行的这个网站上，你还是挺有这个眼光的呀，我们听听草原怎么说草原给大家分享一下，谢谢，衣服呢，肯定是将来是要买的。但是这个数字对我来讲，我觉得这个意义非常的这个不一般，我听我听说那天我买完了以后很快的一下子就卖得一空了，所以我觉得我的手快还是蛮好的，然后我们爆料革命，本身他就是一个吹哨人，他就这个意思哈那个moment，然后呢，我就觉得将来我们在我们相见的那一天如果带个哨子，或者说。我们最少的还我觉得还有实用性，我们将来不论是我们去喜马拉雅也好，去哪里旅游也好，这个到时候互相这个召唤，自己打个招呼就意义不一样，然后另外一个我觉得是最重要的一个意义呢，就是作为一个珍藏或者说一个很有纪念意义的一个纪念品，作为我这一生曾经参加暴力革命的一个一个优点。又有纪念意义，然后大家战友们互相都知道这是什么的，这个感觉，我觉得可以值得珍藏一生，所以我毫不犹豫的时候也比较快的就买到了，但是现在还没有寄到，天天翘首企盼等着这个邮政能给我送进来，嗯，非常好非常好，你看这就是咱们非常生动的啊，咱们来自身边的来自现实。当中和真实的战友日常生活的一些点滴的分享，因为咱们这个是战友的联欢嘛，所以咱们就非常希望听到最真实的战友的心声啊，那今天小云刚才用他自己的那个鸡系列和继发性的这个购买的这个实力呢，向大家分享了，作为一个爆料革命的战友啊是如此的新欢。你对七哥所打造的g系列及发行合辑club，所有的东西都是充满了一种热爱啊，充满了一种激情，而且正如七哥所说，咱们在这里也顺便宣传一下咱们的鸡系列啊，合计发现还有g club所有跟机制有关打头的啊，这些个功能将来都会有更长足的发展。给咱们进入新的一年当中了，那么新年就是新气象啊，一切的新气象呢，就是如潮水般的一浪一浪的向我们涌过来，那从这个今天七哥的拜年视频当中，大家看到的哨子精少和银少啊，大家下手一定要快哦，那个青青草原你今天就首先。就通过这个分享呢，已经让我们感受到了榴莲里的流气啊，你的身上的这个很好运啊，很多哟，你看你想买什么你就买到了，我们很多战友呢，去年就想预订，结果上去架子都空了啊，所以所有的战友们朋友们喜欢这系列，喜欢咱们及发行的，一定要像咱们青青草原战友一样。下手要快啊，盯准了就赶紧就要下订单，因为这些全都是定制款啊，而且全都是有纪念意义的七哥说了，在继发性上任何一件货品，如果你不穿了不用了，它的收藏价值和它的这个增值空间是非常大的，所以这也是参加咱们这台节目给大家额外的一些。小知识的分享很有趣吧，锁定咱们的奥体站都市频道锁定才能法国巴黎七星农场，我们兄弟姐妹之间的各种资讯在这里汇聚，会让你在享受美好的这个视觉盛宴啊，影像盛宴的这个同时呢，得到很多咱们暴力革命队伍当中的内部情报啊，第三。感谢啊，咱们青青草原的这个亲身分享，好接下来呢，咱们就要就要开始另外一个歌曲啊，这首歌曲呢是咱们农场的战友娇气猫的朗诵，是一首诗歌，他的诗歌的名字呢，就叫相信未来，咱们邀请咱们后台。来为大家送上，谢谢。贫困的悲哀，我依然固执的铺平失望的灰烬，用美丽的雪花写下相信未来，当我的紫葡萄化为深秋的露水，当我的鲜花。因为在别人的情怀，我依然固执的用凝霜的枯藤，在凄凉的大地上写下，相信未来，我要用手指那涌向天边的排浪，我要用手掌那托住。出太阳的大海，摇曳着曙光那枝温暖漂亮的笔杆，用孩子的提醒一下相信未来，我之所以坚定地相信未来，是我相信未来人们的眼睛，他。开历史风尘的睫毛，她有看透岁月篇章的瞳孔，不管人们对于我们腐烂的皮肉，那些迷途的惆怅，失败的苦痛，是寄予感动的热泪，深切的同情，还是给。轻蔑的微笑，辛辣的嘲讽，我坚信人们对于我们的脊骨，那无数次的探索迷途失败和成功，一定会给予热情客观公正的评定，是的，我焦急的等。等待着他们的评定，朋友坚定地相信未来吧，相信不屈不挠的努力，相信战胜死亡的年轻，相信未来，热爱生命。哪够晚了，大家好，欢迎回到我们去过现场，谢谢你。咱们的那个来给咱们的文少啊，歌曲报个幕啊，给大家介绍一下，嗯，我听完了，这个叫谢猫的朗诵，觉得又认识了这个不一样叫金毛，因为消息猫在这个元旦的时候的，给我们来一段话吧，我以为是他还是软，结果人家换了个风格，来了个诗朗诵，嗯。反正不管怎么样吧，黑猫白猫能把中共挠了，就是好猫啊，谢谢我们的情报，我们下面一个节目呢是来自文少战友的，这个节目的是歌曲，友谊地久天长，青岛不。忘记旧日朋友，心中能不欢笑。7号日，朋友，岂能相忘。1万同意10有雨。你曾经做饭了，有的3 3情，想偷10插。哦，朋友7重生说。哦啊。我是7百黄山。现在有文绍的友谊天长地久，让我们伴随着他醇厚，深情的歌声都陶醉了，而且战友们真是藏龙卧虎大家下面呢我们。就有傲气的战友们的录音视频向大家，嗯，送出新春的祝福，请后台导播转一下，谢谢，嗯，谢谢草原，嗯，这是奥西会员部向大家拜年的视频，非常感谢啊，咱们打国战有报幕啊。啊没关系啊因为咱们那个战友们拜年的那个视频呢，非常的多啊，咱们后台呢这个数据库啊也是非常的丰满啊。咱们就先让那个后台先那个先再梳理一下，咱们就先让那个大家欣赏下一个节目啊，在等待当中啊，那个下一个节目呢是一首非常有名的，可能大家听到音乐都能够觉得非常的亲切和熟悉，他是我看这个名字呢，应该。该是湖南还是湖北地区的那个民间小调啊？龙船调，嗯，然后呢，咱们的战友呢，累眼看希望啊，战友呢，把它做了适应咱们爆料革命的一个改变，他改变是什么样的内容呢？现在就请咱们一块来听听看，看是怎么样的一种改变的风格。好，咱们有请后台为大家送上泪眼看，希望战友的歌曲龙船调，谢谢。战友，我用自己改编的农村调清唱给大家拜年呢。你说话啊，打脸，新年快乐身体健康7, 我们没有共产党。哎哟嘿嘿啊。谢谢你。好可以说话，了好大家刚才听了带有民间风味的龙。蓝调，但是咱们战友呢，把它改编成了适合咱们爆料革命战友之间感情的，这种歌唱的内容给我们带来了具有中国连味道的音乐表现，又有咱们现实生活相结合的，这样的一个渲染，非常棒，非常有创意。那接下来呢，我们要为大家送上的是咱们敖溪农场也是一位重量级的歌手战友啊，与神同行，他的歌曲呢就是一剪梅，这也是应该一首非常快炙人口的，这个就是歌曲了啊，很多人都会唱，但是咱们与神同行战友。我唱出来是怎么样的一个味道呢？我们一定要来听一听看一看，好有请后台为大家送上，谢谢提拉米苏，谢谢，大家好。我记得这首一剪梅给大家拜年了啊，祝大家新春快乐，万事如意。电话风雨啊10皇家阳光。哦，梅花开。南尖岩我10.1猪说。不知不觉，地走进了这个人品的爆料革命，这几年走过来感觉离不开网络，一起努力。是一个没有鬼的新年。因为不饿。不会。好，刚才大家已经听过了，其实原唱有一些战友啊，都已经知道了是费玉清是吧，这么一个台湾的歌手，他唱的这个一剪梅，但是咱们与神同行战友呢，把他更是推推到了一个更个性化的发挥啊，很多那个，嗯，咱们的战友听到了以后呢，在文字。许多说爱很喜欢这首歌啊，他的这个曲调啊，他的意见啊，嗯，非常好，所以同时呢，也有很多战友都在文字区，很赶很感叹啊，说咱们那个傲雪和法国农场的这些战友们真是太有才气了啊，那个确实有很多意想不到的啊，大家都平时没有发现的，所以这就是为什么我们要做。这么一台啊，包括昨天的啊，咱们两台的这个春节特别节目战友联欢，就是让大家在爆料革命就是非常饿，叫做紧张又很匆忙的，月宫任务的间隙呢啊，可以有一些放松，同时呢，让大家能够有一个全面的了解，咱们可以要求。我知道原来咱们爆料革命呢，真的是用正义和真相感动了感染了，吸引了世界各地的非常有才华的，就是华人朋友们，当然还有很多是新人朋友们，但是呢，今天在这里呢，大家所看到的只是咱们所有那些有才能的，有突出能力的。在我们当中的很少的一部分，所以咱们这里也是给大家开一个窗口让大家知道，原来你不仅是跟一些啊，就是价值观，有做人的底线和修养特别好的人在一起啊，共同奋斗共同月供，同时呢这些战友们这些朋友们，他们还有非常高的一些艺术情绪，生活。审美的修养，所以咱们这一路走来就会永远都不寂寞，而且还特别的精彩和丰富啊，接下来呢，在听完了这首一剪梅的歌曲之后呢，我们要让咱们奥体的另外一位战友叫一伙啊，他也是一位唱功很了得的战友啊，嗯，而且呢，它通常呢这是。也都是给人就是向大家展现的啊，就是非常有非常有挑战难度的歌曲，那今天呢，他要为大家送上的就是带给大家快乐的歌曲，这个歌曲的名字呢，就叫做向快乐出发，我们走到了新的一年来，榴莲，那咱们就从现在。还是从大年初一开始，从我们昨天跨年夜开始，我们就已经继续的嘲笑我们的快乐，我们记得七哥的这个分享，我们要快乐咩贡，天天开心健康平安，开开心心的把这个习惯给他灭掉了，好咱们来一块听听看他的歌曲是怎么唱的，一伙草。战友为大家送上，谢谢，请后台推出。接下来呢，谈下一所向快乐出发，希望在新的一年一年里，快快的开开心心。嗯。第一。其实我是这样想的。我说。第1期。对，现在可以报了是吧？在一伙讨饭的向快乐出发，我们的战友们要才华横溢，不仅乐器弹得好，唱歌唱得也好，下面呢？请输，另外一个另外一个唱歌唱的很好听的战友叫一位父亲给我们带来该不该？那个输入法那个来。嗯嗯嗯。之后。嗯，我们在非常深情的，嗯，听完这首一位父亲战友的该不该我们也相信他起这个名字意为父亲，他本人应该也是一位父亲，我们的战友中有众多的父亲母亲们为自己为了后代，走上了爆料革命这条路。充满了深情，充满了我们的正义之情，下面一首由法国巴黎七星农场的知名战友洛蒂文漂给大家带来一首名字，都那么美的一首歌，雨中飘荡的回忆，请导播谢谢。详情。那这个乡。我。有车呀。的，我想要是在。今天。一笑。哇你你给我找到我的这个孪生姐妹啦，提拉米苏太感谢你啦这种dna都不用。不用验证的，奥奇岛国会魔法，这样的姐妹我是多多益善的，太棒了，刚才呢，咱们那个就是文字区，大家都有了非常热烈的讨论啊，很多人都为咱们。法国巴黎七星农场的落地文肖战友的歌曲啊，非常的这个心动啊，连咱们安红姐呢，也都禁不住感叹了，对雷电升经理。挂了啊，嗯，你的那个小小的北京大妞小朋友正在那个直播间等你呢，啊，等着你呢，到时候嗯再同台献艺啊，你这会儿可以在文字区呢，跟咱们的战友们厮混厮混啊，跟他去玩一玩啊，那个小批量现在正在梳洗打扮啊，等一下等他把。那个法国大餐，因为这会儿正是法国的那个早上的时间啊，咱们都是跨时区啊，咱们因为是特别的节目啊，所以呢，在这会呢，是咱们的那个大年初一报喜的这个晚上巴西时间，但是呢，对吧里的战友们来说呢，恰好是他们的早上，所以你看咱们白天。和黑夜啊，同一个地球南半球与北半球，咱们跨山跨水跨海洋跨南天啊，我们飞越时空我们嗯就是战斗在一起同时欢乐在一起啊，这是多么祥和的气氛了，也只有在TV，只有在七哥为大家打造的平民欢聚的。这个大平台，我们才有这样的一个难得的春节庆祝的氛围，这是多么开心啊，这是划时代的史无前例的啊，嗯，那个晨晨啊，刚才咱们都听到了那个蚊香的歌声啊，嗯，你不是有点感恩，不是有点感想吗？你说。那个，嗯，首先刚才听听到傲雪的一位父亲，然后再听到文彪啊，弄得你又想升级器材了，你什么时候也有你那么好的器材，给大家录一首歌呢，平时总是去录那些漂亮的小姐姐对吧，下一次啊行吗？那个先给你报个名啊，下一次我们再做那个。这个节日晚会的时候，你一定要用你的这个超级器材，可以请小姐姐们伴舞啊，比基尼也可以的啊，咱们咱们咱们不介意啊，陆小姐呢，那些小姐是艺术路，我自己呢就属于行为艺术了，就不一定再看，受众群很小的。咱们战友们和观众朋友们来说话的对不对？大家在文字区使劲那个打的啊或者打啊，如果想要看那个陈晨战友表演行为艺术的啊，那么就先在这里啊，给点那个信号啊，那咱们就可以借着观众朋友们的热追热捧了，就给他这个安排任务了啊，很多人。我先跟阿红姐聊天的时候，群众意见啊，那红姐已经率先大拇指啊。就那个我们上一次在语音室的时候，红姐还让我给大家讲讲两岁两岁的时候如何谈恋爱呢，是吧？而且也是很平易近人，和战友们的欢乐在一起啊，经常都是啊，就是快快乐乐的，虽然灭共的任务呢是非常紧张，而且也是非常的繁重，甚至非常的危险，很有挑战，但是咱们战友们真的是用实际行动在生活当中，每一天每时每刻都在践行着咱们的快乐。灭共的这个宗旨啊，包括咱们现在正在直播，也都在快乐面对吧，所以呢，你看那个鞋控就是看不到这个老百姓可以喜笑欢颜对吧？但是咱们就要是要给他们看，其实是要给咱们自己看，咱们自己开心了，咱们身体健康了，咱们心胸开怀，咱们就自然心啊。就是放得更开了，咱们月供的战斗力那就更强了，好接下来呢那个啊，只是现在我还想其实已经被两个节目都冲掉了，我是觉得咱们很多战友啊，取得这些江湖名号都非常有自己的这个特色和个性啊，像前面唱歌的这个一伙朝拜啊，每次到他们这个节目的名字叫。很要这个非一般的这个思量要尽量不要说错了啊，然后一位父亲的朋友有好几位战友都说一位父亲的名字取得真好，她上次参加那个我是英雄活动啊，那个威廉和唐平都开玩笑说她这个名字是最占别人便宜的，每次都是父亲来了不进来的。号，我们那个益母草派的这个战友的名字啊，之前好像他自己解释过，一火就是一个横一个火炬灭，草畔的解释就是共的意思，就连在一起实际上就是灭共，看来这是一个有文化的艺术家，太棒了，太棒了。是吧，其实我们很多的战友啊，就是很有很有智慧的，不仅有智慧还有文化，然后自己的这个专业水准又高，我们希望越来越多的这样的，有专业能力的战友站出来，我们只有都站出来了，中不灭的才会更快的，每个人的力量都是不可忽视，每个人的力量都是。非常强大的，而我们这一次灭共的整个这个爆料革命的运动，它其实就是在平民主义旗帜下的，唯一一次在近代史当中应该是第1次啊，由平民所发起的啊，这个平民的运动，平民的革命了，而且我们胜利是指日可待，所以我们在流连啊，这个开始的。时候呢，有这么一台晚会来庆祝，我们在榴莲这样的一个好运头，希望我们红红火火让我们继续的乘着这个胜利的这个方向继续前进，那如果那个后台的那个嗯就是拜年视频已经准备好了的话，那咱们就为大家播放。叔叔可以了吗？是吧，嗯，好的行，那这会儿呢，嗯，我们那个后台提拉米苏和咱们是b本啊，给我们很给力的这个技术保障，现在呢，他们已经从我们非常庞大的这个文件夹里找到了咱们奥西会员部的拜年视频，因为它非常大，这个文件啊，所以呢很辛苦。那么接下来就请大家来听听，看他们都说了些什么呢，给大家送上什么样的祝福呢？我是傲雪龙城会员服务部三只松鼠，在这辞旧迎新之际，祝愿全球农场所有战友们欢欢喜喜每一天平平安安又一夜，山水总会相逢友谊。地久天长，期待我们早日相逢在没有CC的那一天，我是会员服务的思想有病，这次农历新年来临之际公布爆料革命战友们身体健康快乐，每公谢谢，我是会员服务部会员服务中心的搬入。我在这里祝大家2021年农历新年快乐，各位澳星农场的战友们大家好，我是会员服务部会员服务中心的义工文，今天在这新春到来之际，我祝愿全体奥氏农场的战友们，春节快乐，身体健康，阖家幸福，公路上。你不行我们一起努力，一起盘古山见，我是会员服务部会员，服务中心的义工互为肢体，巴西的战友们过年了，祝大家过年好，新年快乐，我们一起努力。打倒共产党，take on ccp, take down ccp, take down ccd, 大家好，我是会员服务部的烟灰。刚好我是会员服务部会员服务中心的一点op20，愿战友们2021年春节快乐，幸福绵绵，万事如意，平安年，大吉大利顺新年。在新的一年里生活幸福，家庭和睦，以坚定的信念跟随七哥跟随爆料革命，共同携手在灭宫的道路上继续前行，实现我们的喜马拉雅，谢谢，尊敬的战友们大家好，我是奥西农场会员服务部。小爱，值此中国传统春节到来之际，送上我的新年祝福，祝福您在新的一年里父母健康长寿，子女工作学习努力，祝福您生活愉快，事业有成，更希望在新的一年里。随着郭文贵先生引领的反共力量的日渐强大，共产恶党早日灰飞烟灭。我是会员服务部会员中心的，我祝大家恭喜发财，新年快乐，平平安安，万事如意，生日快乐，平平安安，万事如意。我是会员服务部会员服务中心的义工陈生，祝愿大家在新的一年身体健康，万事如意，我是会员服务部，会员服务中心的义工雷电圣君，在这个特殊的辞旧迎新之年，我为所有真心。越共的战友，祈祷平安健康，take down the sea cp，干什么好？儿子奥西农场服务中心的区域。我是会员服务会员服务中心义工温馨，在新一年里我祝20农场的建设更上一层楼，各部族越办越好，为灭工作出更大贡献，祝20农场战友们身体健康，家庭和睦，战友们精诚合作，互助互爱，为了。中国美好的明天而奋斗，我是会员服务部会员服务中心的义工，春风秋雨，在农历新年之际，祝新中国联邦的所有战友们身体健康，快乐灭共。雷锋在2021年新春来临之际，我祝愿所有爆料革命的战友，兄弟姐妹们，在新的一年里身体健康，家庭和美重整旗鼓，团结灭共，谢谢大家有大家好。父亲，2021年战友们身体健康，牛气冲天，预祝我们爆料革命能早日灭掉中共，同时也训练集系列越办越好，新中国联邦人加油，博士会员服务部会员服务中心。木工老金，2021年春节就要到了，祝福爆料革命战友们，快乐，健康，平安吉祥，在新的一年里，让我们团结一致，努力奋斗，在文贵先生带领下，取得民众的更大胜利。谢谢战友们，我是会员服务部，会员服务中心的义工，亲爱的战友们，奥迪的兄弟姐妹们过年好，文瑞，在新春佳节之际，祝所有战友及家人。2021年健康平安，祝新中国联邦人在文贵先生引领的爆料革命中无我无畏，无怨无悔，越战越勇，祝澳际农场2021年不断壮大健康发展，相信。神圣的喜马拉雅，属于新中国联邦的。好刚才大家听到了来自奥西农场会员不许多战友们。热情洋溢的拜年祝福，满满的都是快乐，都是浓浓的中国味道，那接下来呢，我们在这个城市这些祝福的语言承载这些美好的心愿，我们要为大家送上的是一家人，咱们傲雪龙。俺一家子战友啊，有这个先生还有太太，还有他们的小孩子，他们一家人为我们所有的来自世界各地的观众朋友们，战友们，还有咱们的华人观众们，一起来送上的一个特别的节目，那他还专门写了写了这个啊，对这个节目的。每一个文字的介绍，我就一定给大家分享一下，嗯，那么我先说这个战友一家子啊，他们是危船渔夫战友，还有未穿衣服战友的太太，还有他们的小孩子啊，等一下你们就看画面就知道了啊，那我先说说他自己所写的想要大家。明白的这个作品的一个含义啊，嗯，这个题目呢叫做大手牵着小手，他的话是这么说的啊，我们一起张开眼睛看看这世界最美的美景，在真诚笑容里，一起付出真心。爱这世界，最美的足迹在爱的道路里，一同向世界展望，因为你而闪亮，让我们共享生命的亮光，一同向世界展望，幸福因你而延长，让我们共享未来的希望。大手牵着小手，同心携手出发，期待有一天处处开满生命的花，大手牵着小手，分享微笑盼望，期待那一天再也没有饥饿和悲伤，看见需要就停下脚步，只是受伤的心。得到安抚，求神赐下勇敢怜悯的心，使我的拥抱温暖像阳光，大手牵着小手，同心携手出发，期待有一天处处开满生命的花，大手牵着小手，分享微。微笑盼望，期待那一天，再也没有饥饿和悲伤，祈祷那一天你我充满永恒的盼望，这是就是文字读来都已经是一首诗歌了，对吧，其实程程我们当时都应该把这个文字呢，把它变成是一个朗诵的诗歌，就让他们自己加战友。我们小战友大战友一块来朗诵，但不管怎么样今天洗吗？能用这个文字啊，已经向大家展现出来了，这是怎样的一家人，充满了爱，充满了这个战斗的力量，充满了对幸福对未来的渴望，也充满了灭共的这个就是坚定和他的信心啊所在。接下来那就有请大家来欣赏微穿衣服和微穿衣服，太太还有他们的小孩子啊，可爱的小朋友来为大家送上了这个节目，好现在有请后台提拉米苏还是第1本为大家阿来推出这个节目，谢谢。我是20。嗯，对。谢谢。我们刚刚听完了奥喜农场的飞船，渔夫的大手牵小手也看到了，嗯，我们的下一代也踏上了我们报了革命的路，傲气农场的战友们实在是太有才了，今天基本上我们都是在一直在听着你们啊，各位战友们的才艺表演，下面是轮到我。我们法国巴黎七星农场的第一缕阳光战友为我们带来诗歌，爆料革命的诗歌，谢谢谢，我是一个普通人，从平静的街头走来，身。尝试欢乐的孩子，迎面是朝气的少年，远望有散步的老人，还有一位的情侣咖啡店，美好的香气在我路过的时候渗入心间，我手里攥着病毒真相的传单，耳边还听着关于疫情的真相，我还在河源。远方的战友热情的讨论着，TV应用是g club，我们在展望着未来，我在我的工作台上忙碌，我必须要在这样危险的疫情中继续我日常的生活，我继续我如同往常的生活，我早已不能继续我旧日的时光，我在。战斗也在生活，在生活，也在战斗，我是爆料革命的一个战士，哪里需要我，我就在哪里，街头的灭共呐喊中有我，小巷里舞动的七芒星旗帜有误，夜间小荧幕里战友的连线直播有我。我还是我，我还在我的生活中，我已经不是我，我正在爆料革命的队伍中，我是一个新的我，我是一个勇敢的我，我是一个无我的我，我是一个爆料革命需要的我，我也是你。是无数个世界各地的我，我们走在一起，我们手牵着手，我们遥相呼应，我们振臂齐呼，灭共驱魔，我们在一起喜马拉雅我们在一起，正义真相我们在一起，我就是我，我还是我，是一个新的。嗯我们刚刚。也是有法国巴黎七星农场的第一缕阳光的诗歌，是的，我觉得法国农场的战友们啊，真的是不仅多才多艺而且很很浪漫，我们我我觉得接下来会是不是会有更浪漫的节目出现。但是太奔放了啊，就是他们的特点啊，那种随性浪漫，自由啊，然后又很率真啊，我觉得很多的美好的特点都在咱们法国七星农场巴黎七星农场的这些战友们身上体现了，但是呢，还有一个更有个性更有特点的战友啊，等一下呢会来跟。咱们的战友们呢，面对面啊，特别牛啊，就是早上起来爬起来，换上衣服，然后拿起乐器他就可以，他就可以冲上去，这是这是什么样的音乐素养啊？啊？对，大家可以猜猜下面这个表演节目的这个，这个战友会是谁？那种漂亮他不经过打你呢，他还是那种漂亮啊，这个有点像打字谜，她穿上经过刻意修饰的衣服呢，是那种漂亮，她穿上随便啊。就是搭在这个衣服上，架子上的衣服呢，这么一龙上去他还是那种较量，大家猜猜他是谁呢？红姐说一口一口，喝红酒那就是不是猜到了这个战友是来自法国农场呢，好多的红酒啊。刚才落地文飘有三个呀，3, 三杯红酒给你说，我回去一定要喝够，打折扣，一定是满满的三杯法，国产的红酒，阿酒庄红酒，法国作为这个把法国革命的先锋，然后呢？法国的七星农场巴黎农场，在小皮匠的带领下也是我们整个农场在欧洲的第1站，所以说这个这个位置和对大家对所有的奖励是非常高的，我们有很多战友是来自世界各地的，但是因为有你们图标呢，我在海南。网上看的比较小，可不可以给大家解释一下你们那个设计有什么特别的用意吗？我是看到是有一个那个嗯这个女性的一个一个图像对吧，你给大家解释一下呢，你们肯定是有女人的特别的用意所在了，法国的自由女神，我觉得这个图像的这个。呃，标志和解释，我觉得最好的解释人应该是我们的小皮匠战友，嗯，那你一会儿去拿小瓶，战友请出来让他亲自给大家解释解释，让他做好了准备没有啊？打个电话给他，又来了。说来就来是吗？他来了，等一下1的大家都立马现身啊号。请法国巴黎七星农场的召集人，嗯，小皮匠来跟大家见面，刚才说解释解释这个爱这么好，这样不好，大过年的今儿头一天了啊，战友们那个怎么过也好，嗯，那什么这个咱巴黎农场的这个标。是啊，是是美工组做的，当时是做了好多好多让我们挑，还挑来挑去我们就跳到这个了，这个其实很有意义的，为什么大家看这张这个这个女性啊眼熟不？是吧，眼熟过这张画，现在收藏在卢浮宫里的这张画呢叫做自由引导人民，是法国非常有名的一幅画。之前啊，我们就想着这法国图标，你家有什么呀？是巴黎圣母院啊是吧，去年给烧的捐了一块呢不是，然后呢说埃菲尔铁塔，法国人阿管那个埃菲尔铁塔叫做孩子的生殖器，本来说这也不行，你说的金字塔吗？说也不行，巴黎人管那个叫巴黎脸上的。一会儿吧，我那得了，我这要不账是吧，再怎么着这艺术这种东西啊，是把卢浮宫里藏的那些艺术品，还是受到全世界广大人民群众的欢迎呢，我说咱们干脆从那里边找一首歌了，正好这段时间呢，我陪同从国内来的亲戚朋友又去了一趟卢浮宫，哎，我又发的那张画了，我又在那张画面前站了半天，我也不背。那那张画就当时有一个印象在我的脑子里，然后就突然跟这个这个叫昆仑诸大哥，大哥再把这张就是logo做出来的之后，我就突然跟我那个时候，话就对那儿的印象就应在一起了，我想就这个，就用这个，这才是我，我觉得。要是咋的呀？法国的那个象征，你看全世界那么多的革命是吧，那么多的先锋基本上都是从法国开始呢，哎，我说咱就这个，其实好多战友啊，来了我们帮你炒作啊，就问了，好好问了好几次了，说爱你图标的中间那人是谁呀？我说你想想没有文化的事，是吧？还玩不转，是吧？咱们店说电流声电流声怎么了？办啊，那哪是天启的，这就是你家没文化的，没文化的你看没有看我们这个logo就就这想法了是吧，是吧，那个裸体的，对那个上身是确实是裸体的。嗯，其实嗯就是当时我们在这个logo logo这个选择上的时候，一个是后来我们敲定敲定了，这个自由引导人民，当时我们还有一个还有一个方案呢，还有一个方案的事，最后我们是用在一个义工部招的义工，不照几张海报上了，是卢浮宫第二梯队的一个一个正规之宝叫做。天使之吻那个更好，或者找机会再给大家解释解释那张画吧，是吧，叫做用爱唤醒人们的灵魂，法国aaa冠名写对MJ的路，好像是嗯，我很有意思，欢迎全球各地的小伙伴了是吧，来我们巴黎啊来法国。到时候给我们看看我们法国那宣传片儿吧，啊，我们反馈的宣传片，我们法国可有意思了，就是要来勾引勾引大家啊，让大家呢，更多的了解一下咱们法国农场战友的各种爆料，革命相关的一些想法呀，还有前后的一些严格呀，也包括法国农场的这个。特定的一些地理和历史文化背景非常好，所以刚才不是说了吗，咱们这一排战友的联欢晚会不仅仅是庆祝咱们的农历新年，而且还是咱们暴力革命的一个文化延伸啊，号，现在闲话少说，大家等着看你的节目呢，小皮皮自己介绍一下好吗？安红姐来了。给大家唱首歌吧，这首歌呢是就是我会几个吉他曲里边比较不容易出错的，而且这首歌的歌词我也特别喜欢，嗯嗯，我在两个字一样好吧，而且今天的今天这个号在哪啊？没有用什么音乐的伴奏。对呀，什么的，不会被他们什么电话什么的切断啊，咱们来这你这孩子的吉他对我来说稍微略显小一点，我就先用这个吧，生意可以，还可以。嗯，农村。我现在就不放弃的。我的好奇心的。在那，悠远的春色里遇到了盛开的她，爷爷我不当初。嗯，开始。编辑的。纠缠纠缠。我就不唱，献丑了，太棒了，太棒了，今天我们是看到了一些评价，平时能说会道，然后呢又在慧慧叫心灵手巧，会做小皮具，会做小点心，做饭也很好，今天下午。那我们大年初一给所有的战友们又是这个刮目相看，又漏了，另一首穿着格子衬衣，自弹自唱校园歌手拍的这个，法国的这个浪漫撒了一地哈，爱草原，你你觉得他像不像就是，嗯，咱们以前在墙内这个大学校园里的那个。宿舍那个走廊里啊，甚至那个那个那个镜头的啊，就是那个走到尽头对吧，就一个人在那个半夜三更的，大家都睡着了，然后呢，怀着一些心事啊，这样或者是在那个外面的露台呀，或者是在那个小树林的那个，嗯，那个大的那个什么石的。嗯，我觉得他他他这一身打扮和这种环境啊，真的是，马上就让所有的人都有那种曾经走过的岁月，曾经有过的感觉把我们拉回了那个青春年代，还有那个大学的这个年代，不知道男战友们听到这个歌是什么感想啊，他们肯定是有感想的。反响已经被文字区所有的那些，就是晨晨唱歌，然后要她行为艺术钢管舞的那些要求给抹掉了，没有有没有想起让你看天亮，草原草原你看天亮不告诉你了，盼天亮就是一口一口，咱们那个法语翻译组组长啊，你看他说什么呀，说三更半夜就算了，我这我真的不知道。像你们这样吧，我唱歌尤其是三更半夜，我真能把狼招来，不过我不怕为什么呀，我要跟郭叔一块唱，阿郭叔能把狼唱跑了啊，没事没事，对房间，我俩一块唱的那两张卡门那处搬进去。说听了这个有点回到象牙塔的感觉，我就想起来，嗯，我我们当时上大学的时候呢，估计是两三年前的时候，那时候我还小，我年纪小，然后我们那时候，我们那时候玩这些的时候，然后就有人就有，因为那时候玩这个东西的时候，很多人都喜欢弹吉他，然后呢就会正好学校有一个小组。然后有很多人就是有时候周末或平时晚上就会承认，弹啊唱啊什么的，感觉跟这个小皮匠的感觉很一样，说明小皮匠现在也就是一个大学生的这么一个心态的状态，对吧嗯。永远都是保持在这种很童真的很浪漫的，但是她很智慧的，知道吗？这是这是他在身上就是我觉得特别特别不容易找得到的一个平衡，因为我们一般说年龄小或者是她的心态年轻了，他就做事就没分寸，或者是做事呢，就有点什么那个中国话说的就是办事不牢，但是咱们这位。我真的还是想表扬一下他，因为跟咱们一对照，起码年龄比他那个真的是憨长了很多岁，但是如果是味道同样的年龄了，做事的分寸啊，或者是一些尺度的把握，包括在爆料革命当中面对像酒，只要面对像那个前前后后这么多的，啊，这些就是嗯。我歪瓜裂枣的啊，各种的累啊，人家的战斗力可真的是这种战斗的智慧，可是比咱们强这个咱们不得不要这个竖大拇指点赞的啊，所以咱们要这也是喜欢喜欢跟着那个小漆匠混的原因啊，不老不老，那个草原你知道吗？刚才我们前面不是说了要到那个法国去吃大餐啊窝里。鹅肝酱啊，什么房都每次都都都来，给咱们涨点这个智慧啊，所以呢，咱们这个上面啊今天没有，但是如果大家究竟是在欧洲啊这个区域就请大家去找小皮匠啊，认准了咱们法国巴黎七星农场，但是知道吧，我们不是美。一个每一个战友都能使我们这个法国巴黎七星农场先到先得啊，咱们挑了又挑啊，所以大家就近，多么美好的一个，对呀，是吧，看到了，那么看到小皮匠。已经是准备好了，要给大家献歌另一首的这个节奏了哈，那个先让其他人先上那个另外的战友那个来吧，我准备一下是吧，一会儿我再跟大家。好的没问题，昨天过别人火了，仗着吗？昨天冠名火了，今天的灌饼是乘胜追击，要给我录了一首，一会还给大家放了啊，我先歇一会儿，我先歇一会儿啊，亲爱的。咱们那个小心脏这个颇为有难度啊，也是很挑战的，但是你看大家已经看到了这个小皮匠的这个功力所在了，是吧？晨晨那个真的有时候是说来就来，你要开口就唱，你要平时没有这个功底的话是办不到的，有本事。对了，但是你怎么那个回应咱们观众朋友们的要求，你看很多人都在让你唱歌，而且还要比基尼钢管，你总得要就是难度系数，你总得要挑一个吧，对吧，钢管可以留给他们，就他们他们比较适合，比较。唱歌是没问题的啊，等一下那个咱们在中间没问题，没问题，我答应大家唱就会，就会给大家唱一句，好接下来呢，咱们就让那个小皮匠休息一下，调整一下啊，我们下一个节目，下一个节目呢，就来自葛店战友。哦，亲，大家看到我们今天这个所有的这个表演的嘉宾，不管是现场的还是录播的都非常的拼，那么下一个呢就是隔壁的电脑给我们带来的，爱拼才会赢，我是一个普通人，从平静的街头。啊。你呢？哦，带。晨曦依旧。挪威。2015年。骚逼。哦，带。好，刚才大家都听到了，咱们到西站有brilliant的歌曲，爱拼才会赢啊，这首歌本来它是一个闽南歌曲啊，所以其实还是不太容易唱的，嗯，那接下来呢，我们会请出咱们已经在直播间。的奥西农场的战友，凤爪大家都知道啊，唱功了得对吧，而且呢总是啊，可以在现场呢，就轻轻松松的飙歌喉，好咱们来请出咱们的凤爪战友，来跟大家打个招呼，而且今天是大年初一啊，凤爪呢，也想用这个可以。那就是跟大家在屏幕上相见的机会，送出他自己个人的特别有新意的祝福和话语来，有请疯子，谢谢大姐啊，我给大家拜年啦，我是奥西艺术文化的碰撞，祝全球战友辛丑年心想事成。啊吉祥安康，啊，能够扭转乾坤，继续全力的撒播真相，啊，唤醒在迷中的世人吧，好，嗯，接下来我为大家演唱一首，机缘一瞬间。哈哈哈西湖千年，呼呼他上海周红娟，轮回转。却是和妖猴姑5天，操。王文学，我吃呵呵市委。啊，我吃好啦，好好。狠狠滴花成全，那还是很会说话，苦衷吧没。回来，酒都借钱用，前年很苦啊浩劫。啊，哈哈，离远不？再说很久的。查说谢谢大家，哈哈，因为为了不影响你的那个现场歌唱，我们都把麦都关掉的啊，让那个后台的声音更加的这个清晰。落地和落地都听不到，只能够听到你的歌唱，非常棒啊，唱的非常好，那晨晨你有什么感觉啊，咱们那个凤爪的歌声好听啊，这一看就不是一般的，能这一看他这个爪子长的也不一样，那么好赚的钱也不一般，很厉害。对啊，而且他是我们那个是我们人文综合部那个艺术文化组的一个成员，也很荣幸会有会有这么好的几个组员加入到我们这个报道革命的这个，这个队伍里来非常棒非常棒，相比这个这个这个这个自由自在的发挥啊，就是。嗯，我们的这个落地门票这个战友总是显得有一点点拘谨，虽然唱歌的实力很强，然后我相信平时生活中都不是这样的，啊，我觉得是不是应该给洛蒂文彪战友多点机会让他表现表现，他常常现场，其实他只要一唱，他就进入到自己的这个世界。要不然洛蒂文潇战友如果是可以的话呢，就跟大家说两句，然后呢，看看在给大家表演一个什么节目，你用唱来表达自己吧，我就唱，我就清唱了一段这个，七哥。七哥唱过的那个9月中吧，对，这几天我倒是练了练啊，为战友们会为朋友们演唱一段，好吧，实力派。昨晚酒精占优，公费免灾手好久。喝了真的有哇，总共加8醒来的喝了。其中生活医生9万而当时1周成功。不喝好，70年前的权利，如今就是念在中华大地天管地管空气，中间还管着你的生殖器老百姓，人民的财富。被它们通通卷走，传统魔法全都化为乌有，老少爷们，你们难道还没受够这帮孙子天天在搞装修，就封你的口把你思想左右，看母亲的眼泪不停的流，和谐小康社会。很厉害厉害厉害，果然是不一样，但是看到那个好久好久之前，我看到阿红姐就在评论区上写了好久好久好久，那我们这个，但我我平时的有的时候拍些。姐，有的时候我们就说，哎呀，好妞好妞好妞，这歌应该是没听过的啊，慢慢的我们我觉得应该在放一首，应该继续继续来一下是不是青青草原，意犹未尽，那么下面就有我们导播。放上落地文挑战有另外一首歌曲，世界如此寂寞，谢谢。这样的姑娘已经到了吗。梦醒了，可以带我走。我在城里，没有你的事。都吃齐了，我没有。哦，你知道不？1的。嗯，我在。等待那个电话。你真明白我，没有你的爱。知道不会有的冰箱吃。请你不要丢下我吗。大作业。自己吗。谢谢。嗯，好的，嗯，我们非常开心的听到了落地文彪的这首歌曲，世界如此寂寞，我们在参加爆料革命后，在没有这个农场之前众多的战友应该都有一种感受，我们感觉到自己是。那么大寂寞，不是叫郭靖，我应该叫孤独，是农场，是我们所有战友们集聚在一起，是报了革命，让我们有相同信念相同理念相同的这个决心的人站到了一起，我们从此不再孤单，我们可以感受到，来自世界各地的战友们的这个力量，我们看着。到了温暖，这便是我们的农场是我们的喜马拉雅，下面再由我们法国巴黎基金农场的鸡蛋灌饼加油，放他一首歌由小皮匠来帮他发，要到观点的时刻，这是我们法能量。换一位歌星是实力派啊，大家先欣赏欣赏他的歌喉吧，就不多说了，我我在我在多说都是废话啊，我现在就给大家放他的音乐啊。打发孤独的人准备动身，于是就到高潮。直到夜里她转头听见悲伤的呜咽的女生强跟谁好1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1524/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1524/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1月27号，啊～兄弟姐妹们，从昨天直播完以后啊，好多人给我留言、信息。感动的话太多啦！有智慧、有良知、有信仰的战友太多了。那么文贵只有用坚定的灭共的行动来回报各位战友的关心和爱护啊。非常感动，非常地感动。从昨天到现在，特别是，我觉得这美国的新政府，还有澳大利亚，还有欧洲国家。感觉到共产党的威胁，感觉到共产党在世界上的邪恶。就像我在直播中说的一样——没有人不感到恐惧。
但是所有人都知道共产党是纸老虎。每个人都静下来的时候，美国大选后遗症大概需要半年时间，大家都冷静下来以后。所有人都在问这病毒哪来的？这些国家，这些国家的政府，人家都去了解整个中共的经济如何？中共的经济怎么样？兄弟姐妹们。只有我们中国人知道。中国的经济到底如何？老百姓活得怎么样？只有中国人明白。
就像澳大利亚 一位澳大利亚的官员，用了一句意味深长的话说：“任何一个了解中国的老百姓的生活现状和经济现状的，不要说在精神层面就是在物质层面，”澳大利亚这位官员说，“中国人民一定要会被全世界人民解放！”中国人民一定会推翻中国共产党。他的弟弟娶了一个中国人，他的弟媳妇的家人就是在大连。所以，这几天他一直在和我的联系当中明确地说：“美国大选，会让共产党死得更快！因为让全世界人和美国人都看到了共产党在美国的力量和渗透。”说，“没有一个国家愿意看到别的国家的爪子伸到他的国家来，来影响这个的国家的安全。”这就是重点！共产党这几天很嚣张，但是你去想想任何一个人家里面被窝里有第三只手的时候，你会做什么？你会做什么？这是爆料革命最大的机会之一啊！兄弟姐妹们。
共产党在美国大选的当中，让全世界看到了共产党的邪恶和对全世界人民安全的威胁和（对）经济的掠夺。 不仅放病毒，直接参与到（所谓）共产党每天外交部都 放狗屁说的话——不要参与什么人家的内政，他的内政。你直接都把手伸到人家被窝了，谁愿意啊！
昨天，美国新政府的哥们儿，（说）“Miles，我们要专门写一本爆料革命（的书），还有关于你们所说的“共产党的冠状病毒”的书。你愿不愿意为这个书（负）承担法律责任？“（我回答）俺愿意啊，相当的愿意啊，非常愿意。接下来看，这两天共产党大外宣对闫博士、对班农、 对我们的路波切，对文贵，（采取了）国家级的行动。大漫画全都出来了。共产党 你要停下来你是孙子，你是王八蛋。多出点，弄上几千万张。这也是逆增上援。我不用做广告了嘛。啊，看看过去一周GTV、Gnews的数据，成长是什么程度？大家再看一看，查一查GTV、Gnews在1月20号以后，数据的流量有多大的变化，大家看看去。
啊，这就是做新闻做商业，最根本的一个基本的常识：引起争议，就是引起了关注，引起了关注，你就有网络和数据和传播媒体的更大力量的增长。
GTV，短短的才几个月时间，在美国开一个小卖店你连执照都申请不下来。GTV从4月底到现在七八个月，所在西方所有的网络媒体和经营性媒体可以说是全世界最快的，第一。全世界第一，没有人可以做得到。GTV不管有什么样的毛病，但GTV的优点，和作为75亿人的全世界来看，啊～全世界来看，GTV能做到现在这个样子，能有这个功能，只有这一家，没有人做得到。
所以我们现在给这个纽约的政府官员，能不能让我们把这个，所有的投资都给发回去，让大家重新投一次，重新投一次。哇～这阳光一照，好美啊，刚才你看那表情多酷啊，江湖大侠的感觉，噢～白白的头发。所以说我们就重来一次吧？对不对？看看我们有多少人投我们，再来一次，啊，哎～这感觉好，让大家重新来一次，我特别希望这种感觉发生。他们不愿意啊，我们希望能给所有的有椅子的人来一次选择，你再选择你投还是不投？啊，这多好啊？
GTV，GNews都是创造了可以说媒体界的奇迹，啊～这个奇迹大到了什么程度？大家看看那个整个的阅读量，整个的数据，和未来的升值，还有他现在的功能。一个Parler一个Gab，G-a-b，它跟GTV、GNews怎么比啊？Parler是在网络上传了几个东西，啊叫Parler，永远它没有成长的空间，永远，它不可能了，就它的高低胖瘦就已经限制定了，它没有任何的未来。
给我们GTV比，跟我们盖特比，它差远了，不是一个级别的。我们是自己写的code。啊～所以说，这个现在，啊好多政府官员跟我们说能不能把你们这个GTV，Gnews所有的中文的阅读量，跟现任政府的政策和现在一些重大事件连在一起？我们支持你。
要把GTV，GNews，要如果能和美国现在对华的政策，和世界上病毒的揭发连在一起的话，那是什么情况？我们会做的，会尝试。在华盛顿我们工作的团队和朋友们正在做的另外的神秘的任务，就是将新中国联邦，爆料革命，GTV Gnews G|Club在华盛顿，将有一个新的开始，大家走着看，记住我今天说的话。这就是新时代，这就是伟大的美国，她能给每个人的一个绝对的、合法的、平等的，给有能力的人，有思想的人，创造传奇的机会。在对外这个问题上让我深刻地感受到这个美国的伟大，她管你是谁，在美国利益上绝对是一致的，这和中共完全不一样。
走着看吧兄弟姐妹们，啊～一切都是刚刚开始，呃～ 不孬
这是多长时间？9点21 22 23 24 25 26 27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1482/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1482/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:02 尊敬的战友们好，2021年1月2号，你们健身了吗？你么传播CCP病毒，香港危机真相了真相了吗？
00:18 啊呀，我的妈呀。这刚刚过到2021年，听说国内房地产，还有一些在沿海仅剩的所谓的对外加工厂，电费，然后现在是，所谓的电荒，然后就是房地产想卖不让卖，银行现在简直是完蛋了。
00:47 兄弟姐妹们，国内的战友们，你们发这些信息，我都能理解啊。七哥有些话是不能直说的，我相信你们比我们明白，国内你周边的情况，你们比我清楚，到了啥情况了，这已经不是说没粮，没面，那你现在它房地产能值钱吗？可能值钱吗？兄弟姐妹们，是吧。
01:11 然后，没电，它是正常的。抢煤，现在开始弄煤了，不是吹牛，吹狼蛋吗？跟澳大利亚PK，跟这PK，把私有企业家全弄死了。把那些花了一辈子当煤老板的全都抓起来了。没有私人企业家的煤矿，没有澳洲的煤矿，你有啥本事，你共产党。你除了是，养你那咸黄瓜，你有啥本事啊，是不是。弄假擀面杖经济，有啥用啊。
01:39 所以说兄弟姐妹们，它是个必然的结果，这都不行了，你银行能好吗？银行怎么可能好。能让你取钱吗，可能吗？出国，能让你出国，你把钱能带出去吗？能让你海外花钱吗？没有支付宝了，未来没有微信什么红包了，都是党控制。共产党现在大量的玩虚拟货币。这次我听说，所谓的中央工作会议，明确的把虚拟货币当成国家安危之时的利器，当利器，那就是把老百姓的钱骗走嘛。所以说兄弟姐妹们，别听他们胡说八道。
02:22 那么，另外一个，现在很多咱们中国同胞现在就在问，美国川普赢了，或者输了等着中国经济会好。兄弟姐妹们，千万别天真啦。那个纽约股票，股市，把共产党那些，说移走就移走。你觉得还能回来吗？那个党上来，它百分之百是川普。那个党上来，你不要做梦了。美国人和老共之间的战争，最大受害者是咱们同胞。
02:57 你说中共把中国经济还像过去三十年一样，在全世界的贸易横冲直撞，无人敢挡。一年中国真的有十三万亿，十四万亿GDP，不可能了。专家说了中国的GDP想再跨越十三万亿这个生死线的可能性，未来十年二十年那是不可能的，就是共产党还在的情况下。说共产党在这十三万的GDP情况下，能活两年的可能性几乎没有。这就是天意，我们不但以美灭共，以共灭共，现在老天还帮我们灭共。
03:41 国内现在的粮食什么情况？战友们去想想。去想想。整个供应链到底什么情况？大家去看一看。所以说能逃出来的战友们，感谢上天吧。听了我们的路德访谈，听了爆料革命跑出来的战友们，感谢爆料革命吧，感谢路德访谈吧。这不是开玩笑的，兄弟姐妹们。现在在西方待下来的战友们，一定要有长期计划。
04:12 另一个，这几天这个疫情，大家觉得2021年，2021年要比2020年困难的多，艰难的多，甚至是对生命的威胁要大的多得多。从欧洲、亚洲，被中共绑架下的咱们的祖国，还美国。所有大家焦点都移到看这川普总统大选。等川普总统大选完，你最大问题就是疫情。新型病毒造成什么样的概念，现在是各国都在救济，我可以告诉大家，再有个半年一年的，各国拿啥救济。它救济的起吗？所以待在家里，活着比啥都重要。从今天、明天，这两天，华盛顿很多人会不睡觉的，你会看到很多人不睡觉的。
05:14 昨天晚上，这个，这个，三点到五点时候，看到国内的哀嚎一片经济。七点到九点，看到这个美国朋友发来的信息，都是聚集华盛顿，大战四十八小时。兄弟姐妹们，这种不安定，不确定，不安定，不确定的，全球的经济和全球的政治，从来没有发生过。我问过很多人，在历史上你找不到，这种让全球不安全，在全球的共同的命运下，从来没发生过。
06:01 所以说2021年战友们，好好得活着，要团结，要珍惜，自己的健康和家人，好好得爱家人吧。我那天看到战友们说，咱们西班牙的战友，阿斯纳要给妈妈送礼物，给爸爸送礼物，这个特别特别好，好好的关爱家人吧，家人现在是你最重要的。然后关爱战友吧，战友现在是天赐的礼物。珍惜战友吧。然后各农场借着这个机会把战友们凝聚好，帮助好战友，做强做大，其他都是瞎扯的，新中国联邦想不成功都不行，爆料革命想不强大，想不灭共都不行，天在推着我们灭共。
06:52 刚才很多美国战友说：“Miles，现在真的是，打完这一战，华盛顿，我们全力以赴跟你去，灭共！”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1410/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1410/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放歌曲Take Down the CCP）
来啦来啦来啦，声音咋样啊，声音？喂．．．没声音，有声音么？遥望星空，声音声音是有的。是对口型么？不同步，战友说不同步哎。有回音有回音，不同步不同步，有回音还是不同步，还是不同步、还是不同步。现在同步么，现在同步么，现在同步么？现在我发现麦克风可能对准了可能就就同步了啊。现在同步么，现在同步么，现在同步么？中不中，中不中？还是不同步，还是不同步，好点了还是不同步。咋弄咧这是？啥子情况嘛？嗯？啥情况？啥情况吗？咱还不清楚……教室里太多故事了，从小就跟老师老谈恋爱，一说教室这词记起来了、勾起了回忆了。哎呦妈，这一下就那么多人，哎呦我的妈呀，很多人说没有收到通知，但是呢现在看这，刚一上来，呱唧就8千2了，你这还了得了吗？对吧？1万零了，1万零2百零一了。还是很多战友收到通知的啊，是吧？同步了吗？现在同步了没有？声音同步了？同步了啊，啥情况这是？约翰叔叔今天是咋回事？约翰叔叔你在前面显示的全屏不要双屏好不好？现在前面电视上。对啦，你看这个……现在七哥在教室里直播呢啊，正在想着跟老师谈恋爱的事情，给老师写情书，呵呵，坏了这小孩儿在这儿不该这么说，儿童不宜。
声音同步了啊，声画同步了啊。昨天战友现在网络上最火的一个词儿“认钱为爹”啊认钱为爹的时代啊，然后第二个就是郭美啊，我女儿郭美的声音第二个热度，刚才发给我，第二热度，是啊我们郭美声音好听，让爸爸最开心的就是女儿的’’’
……所以你看这个电视上该显示出来是即时直播知道吗？原来说不要了，但这样也行，我能看到即时，但是我觉着这个大电视的效果是好的，Ipad效果就没那么好，是不是约翰叔叔又在那捣啥乱呢在那？你看我站起来啊我站起来……这不是脱裤子呢战友们别想这个，别想歪喽，G-Fashion、 G-Fashion、 G-Fashion啊。这个感觉不错哈？这声音同画吗？……（网友：七哥又对啦，美国一定会取消230条款，这意味着什么？美国新闻结构一定会发生巨变，随后会诞生新的金融方式，一旦取消230条款，上万亿资金将砸向咱G-TV）……中，说对啦，对啦。（继续念战友的名字）这一会儿就26万多啦，现在是声画同步吧?(文贵先生给战友发语音：说什么大恩永记心中啊，战友你得病了就应该听话知道嘛！七哥在直播呢，不能跟七哥说什么大恩不大恩的，咱救的战友多了。只要是战友，咱就是一家人，你有病就是所有战友的困难，大家会救的，放心吧。)……天啊，吓一大跳，这是私人对话！哈哈。七哥没有什么秘密可暴露的啊，七哥从来没有啊。对啦，从昨天我就郁闷啦，睡不着觉。一个这么大的，人类的希望G-TV竟然声画不能同步，还想征服世界，吹啥啊，吹狼蛋了是不是。
咱现在说说今天这个，亲爱的兄弟姐妹们，今天看到这个佛吉尼亚，佛吉尼亚法官拒绝了川普的什么团队。我告诉大家，请大家一定看木兰翻译组。木兰翻译组要把七哥预测的整个大选的结果，滑稽是什么时候开始说的。而且最近我又是怎么说的，二十七天出山后我又是怎么说的。最后一定要看美国的副总统、一定要看副总统，一定要看参议院、众议院。268、268，然后众议院，副总统。这里面的话，七哥不能说透，这场戏大啦！哪向大家想的那么简单？ 今天你就睡醒听好消息——川普赢了，那叫滑稽吗？那叫奇迹。七哥啥时候说美国大选会有奇迹了？滑稽！现在只滑还没稽呢。没有一个人敢讲，等一会我们路波切、我们的Dr.博、我们艾丽妹妹，现在艾丽是我们全家的最爱啊，都爱听艾丽说话。这个艾丽、冠博士、我们的冠博士、墨博士、我们的Dr.博博士、讲的非常好。从来没有人敢大胆的说过，华尔街那绝对是共产党的走狗；好莱坞共产党的狗中的狗、懦弱的 狗；这个硅谷是小狗的狗，简直垃圾；所谓的严肃媒体就是吃垃圾的狗。但是不要忘了，美国法律系统、甚至法官被蓝金黄的、被威胁的，可能比这还严重。如果这次美国叫MAGA——MAKE AMERICAN GREAT AGAIN!美国再次伟大！如果这次不解决深度的问题，美国司法系统被蓝金黄，甚至过去参众两院的议员被蓝金黄，不解决美国情报部门的蓝金黄，华尔街、好莱坞你算个毛哇。美国人就没有安全，世界就没有未来。就这么简单呐，还想啥呢？
现在好几个州，这个州长都在讲述。大家知道美国这个法律系统、美国的选举制度，州长你只要一个不确认，这个总统选就白选了。最后就到什么？到众议院表决去、到众议院表决去，选出总统。哈哈…到那时候就热闹了！到那时候就热闹了！各种力量全都出来了。那就是最后谁捏着，谁有本事捏着所谓的美国这个国家机器核按钮，到底谁是沼泽地的力量就全出来了。
所以说到那个时候，你才能看到真正的较量。我们的路波切现在楼的很辛苦，我们的博士团。所以说兄弟姐妹们，还有这个股票市场，大家你们看这个股票市场的时候，大家你们要看到股票市场有什么变化，不是降的时候就是川普赢了，也不是大升的时候是川普总统赢了。一定要记住，看看我们这个推特上有个叫做政经财经，还有一个财经真相，那是绝对专业的。这个外国人中文写的很好，中文写的很好啊，分析的很到位，这都是坐庄的。只要是懂的都是极少数的，为啥百分之一的人控制九十九的财富？就是百分之一的人，他比你懂得游戏规则，他会操纵还控制着权力。它往上涨的时候，那就是割韭菜的时候；往下降的时候，就是让你彻底完蛋的时候，上下都是你输。千万别跟美国的机构玩，美国金融股市不是个体的，都是机构的。姐妹们别玩！你玩不起！你像凯尔巴斯买的那个港币，现在50%都没了。你投了1块钱，50%都没了，你还得交管理费，你赔钱、你还得交管理费。当时战友们这个要投、那个要投，你能冲动吗？你凡是贪的，想贪那个二百倍的，那这回都贪没了吧。但最终能不能赢啊？最终我觉得肯定能赢，关键你能不能坚持到赢的时候。
一星期前，河南的几个朋友给我说，七哥，河南永煤、还有河南信托、还有什么原来的证券的股份、股票。现在我们能卖，我说卖多少钱？他说人家给50%价格，我说你赶快卖。我说你卖了50%，你要能卖掉。七哥，未来你到了国外来，我奖给你点钱。但你不卖，你什么都完了。结果这几个兄弟都是跟了七哥多年、听话，“啪”一下，股份全卖了。还不错，真卖了50%，就有人贪那个50%，但是没想到这几天股份什么？一毛钱、一股都不允许你卖，冻结的冻结，不让卖的不让卖，卖也是零。多少钱呐！兄弟姐妹们，有的抬高价利，五分利买这股票啊！五分利是月利呀！一年是60%的利息啊！所以贪字，贪嗔痴慢疑，贪者必遭灾呀！不是你的，你弄你家去了；不是你的媳妇，你弄你家睡去了；不是你的钱，你拿你家去了，你都得倒霉。结果这股票，你想占他50%呐！
想想战友们，头段时间多少战友给我发信息。你们感不感激七哥？四月份、五月份的时候，多少善良的战友：七哥，我授权你加入到凯尔 巴斯基金，做空港币基金去。200倍，我认。我说不可以，我不能让你冒这个险。很多战友找我，我要投7000万，我要投9000万，我要投2亿美元，请你帮我投，不可以。而且让我联系凯尔 巴斯，我说也不可以，我一个都没有做。战友们，那几十亿美元呐！战友们拿着现金，要相信我文贵来了。其中一个搞煤的、搞煤矿的战友，一家人被人家干走了50%的钱。好不容易跑出来了，还想赚快钱呐！我说你以为挖煤，你赚了几十亿美元，把你家差点没弄死，还想赚快钱呐！赚快钱就倒大霉，你知道吗？在想啥呢！结果好，现在是感激不尽了，都完了嘛！湾仔码头，这事七哥记得。湾仔码头，这事，我是太记得了。这谁说的，这事我看七哥就是不帮，太伟大了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，七哥给大家从头、几年爆料说的话，这是核心。千万不要贪，你想、你觉得让你花两辈子都花不完的钱，你不要贪，多可怕。咱那个战友，十几亿美元要全砸进去，不就全完球蛋了嘛！你哭都摸不着门。
哎你看，我后面这几个都漂亮，是吧！那花是你七嫂子给我放那的，那个灯也是你七嫂子放那的，是吧！那个杯子也是你七嫂子放在那的。那酒是你去嫂子喝的，不是我的，当然是她的了。这个是昨天。七哥喜欢花，对啦！你七嫂子知道我喜欢花，所以就放花。所以，你七嫂多大度啊！这女人知道丈夫喜欢花，还给你放花。一般你喜欢花，都给你花捏死了，捏烂了。你喜欢花，一个花都不让你见。蝴蝶兰，是没错啊！我一回来，七嫂子给我买好多、好多花，都是我喜欢的花。没事我自己看那花，特幸福，是吧！你自己买的花没啥好看的。这个女人给你买的花，你看着比较享受，而且还得买你喜欢的花。
所以说亲爱的（兄弟姐妹们），今天本来不直播的，试试音话同步，因为随时准备大直播。就是在这美国大选，很多战友刚才发那么多信息，我没法回。咱们大陆的（战友）一醒来，“哇，又这样！” 你别一惊一乍的！他这个美国这个游戏，它只要开（演）下去，一、各州的联邦法院，他得斗一波儿，基本上川普都得输、基本川普都得输！然后各州的听证会，就是当地的立法委员会、就是咱们人大代表、听证会，川普几乎都得赢！最后就打到Supreme Court，就是最高院，打到Supreme Court，打到最高院的时候，川普赢的机会在百分之九十。但是赢了可不会宣布你川普赢啊，他不会宣布“川普你就是总统了”。甚至有可能12月14号宣布“拜登是总统”，都是有可能的！但是他倆最后的（时候），川普这个由于这个官司，由于这个一个有利的判决——有一个州说“我不承认他”，那没用了。就是拜登也不是总统，川普也不是总统。几乎12月14号，川普被宣布当上总统的可能性在百分之五，宣布川普百分之五、宣布拜登百分之九十五。另外一种可能，他倆都没被宣布。那他倆到哪儿去？到参议院去！参议院最后的就是到1月20号之前，选出来一个总统。那时热闹了，那时就热闹了！到那时侯才知道谁是总统！所以说，不管如何川普得干到1月20号！你的心脏要经历的这个过山车。12月8号是个、基本上12月7号到8号，基本明了“谁是总统了”！接下来，往啥走、什么程序，基本也没啥意思了。到12月14号，你基本上你也就落听了。接下来玩的游戏，都是游戏！然后到1月20号，那肯定就是那一分钟宣誓是最根本的！
但是，川普总统百分之一万是总统！这里面儿有什么可能？突然间某个大法官做出了决定，和诉讼当中更加有利的证据，比如说方证的李友抱着个肝儿来了，（说）“俺是李友，俺来自方正科技、北大” 把李友掌握的秘密说出来了；比如说，多米尼在伊朗操作的人、和在国内操作的人、在加拿大的那几个人，出来作证了。那直接就把人都抓了，川普总统就宣布了，这种可能性也是有的。但是比较难，比较难呐，比较难！还有，听说啊某位美女最近跟相关部门联系，说自己是那个帮助…,你像这个明尼苏达（州），明尼苏达是没有用多米尼的、明尼苏达没有用多米尼。但是可能是20万的选票，现在被弄出来是假的、完全假票。那这个20万假票要认的话，那川普总统（在）明尼苏达就赢了。那这个赢了，将大大有利他接下来的案子和判决。
所以说战友们，这个滑稽刚刚滑、到稽。所以说，战友给我发了这么多的信息，我没法给你们回。那么战友们要记住，这就是咱们要学习的最好机会呀！结果都已经知道了，就是你相不相信！贪嗔痴慢疑，那个“疑”，我们的痛苦绝大多数来自于“痴”和“慢”和“疑”！当然啦，“贪”是灾难的根本！“嗔”就是大家都有的毛病。但是，过于贪、过于嗔，那必定倒大霉。这个“痴慢疑”，几乎是每个人，都不相信嘛！事实上，你根本不用管这些，一会儿“噢！Break News！Break News！法官拒绝了什么。Break News！什么什么，啊，什么好事儿，Trending Post，他们这个都是闹腾。包括这个朱利安尼市长，他是英雄，一生中没有输过、从来没有输过，大事儿上从来没有输过；（Shanny Paul）一生没说过假话；那个(Jenny)，那一生中也是战无数，曾经反川普的人；而接下来还有好几个人，马上又站出来几个大律师。这川普总统是百分之一万的赢，什么时间赢、什么方式赢、就这么简单。
所以说，你们看你们七哥这个脸是不是、这个帅气的脸，你七哥永远告诉你真相，不能赢就是不能赢， 赢就是能赢， 谁也不行。你们给我发那么多信息， 我回不回呢？ 怎么回呢 ？没法一一而回。…没办法，七哥就是喜欢看自己 ，怎么办呢你说，咱不要脸的时候越不要脸出水平了。兄弟姐妹们、战友们，你们刚才发的信息，一会看路波切的节目有重磅解读，又是重磅中的重磅。
还有一个就是买G-Club的战友们，说什么时候能收到礼物。我再告诉大家 ，我们已经下了单了，下了数以千套的。包括唐平妹妹的、还有威廉王的，我都已经下了单了，确实漂亮、确实漂亮。我得赶快弄一套戴上，纯银啊、百分之百的纯银啊，是筑刻雕出来的，那都有工价的。咱卖的太便宜了，同样的东西在提伏尼都是一万多美金，而且在康姆哈姆都是一万多美金。咱们卖三千多美金，太便宜了！你想战友们，买了五万卡的G-Club，送你一个手链、两个戒指、几千美金，等于返回去百分之十，我的天呐。那你想想买一万、两万的，也是百分之十，这个真不得了。是从11月3号，大家记住啊。送的人只包含11月3号到1月20号，这个期间买的送，其他的不送。如果是邮寄给你地址有问题的，请和各农场联系、或跟G-Club的联系热线。咱们G-Club的服务热线24小时工作，是在凤凰城24小时工作、随时工作。
兄弟姐妹们，这个是说到要做到的，确实很贵 。我那天说完了， G-Fashion的人真是不高兴，跟我说价格的时候说 ：郭先生，我把账单发给你，你建议完了。我说我呼吁、我当你代言人，帮你卖G-Fashion、卖G-Club，你凭啥不送啊 ？确实他们三个律师建议我取消，不能送 太大了。“我一辈子没见美国人送这么大礼物。”我说你美国人有GClub吗？你没有G-Club嘛，我们不是有G-Club嘛， 对不对？所以说送就得送 ，11月3号到1月20号截至啊。你们看盖特吧，明天会推出来，啊不行，得下周二推出来专门给你们戒指的确认的奖励，千万别忘了，这个是一定的。大家很多人问我， 我再明确了。
另外战友们，在如果你的G-Club买的不顺当、买的不顺、 在网上付款不顺当，可以通过当地你加入的农场、或者你相信的战友和农场主，由他代买代付，都没问题。只要我们推出去的农场、承认的农场都算数，我们承担责任。所以说回答完了，G-Club可不可以在农场买？可以。是不是那个奖励真的有？真的有。11月3号到1月20号，这个细节我已经不再说了，你们星期二看出来视频和那个细节都是有的，这确实是一笔大的花销。
那另外，那个项目是不是结束，10月30号结束，个别农场可能给延长一段时间。G-TV椅子的已经是确定完，G-TV现在要退款的，Sara那里、在整个在这个VOG的所有要求退款的，正式在上周被批准，ESEC和检察院办公室同意退。钱在账上人家Sara钱在那搁着等着退，钱希望退，很快Sara全给你退完。需要退的VOG的，你赶快找Sara，都给你退了，赶快要求，别犹豫，都给你退了。我们在G-TV原来的这些人要退的，马上也……我们正在等通知啊，只要是通知一下来，马上给你退。其中的60个人，现在80%的都转成各农场去借款去了，然后剩下的全部给你退回去。所以说G币、G-Coin通过各农场……通过各农场买的G币、G-Coin，就是你通过转，你有几个选择，通过各农场给你解决，其他全部解决了，包括苹果的、苹果的买的G币的啊。兄弟姐妹们，中不中？说了算，说了就兑现，这就是对敌人小平头，不服咱就干，对待战友说了就算，这就是咱爆料革命。国内的任何战友，你们的付出和你们的信任都不会让你们失望。
从昨天到今天，很多很多战友都在问我，怎么能继续投资G-TV，好多好多人啊，我没办法一一的回战友们，G-TV的投资已经停了，下次第二次私募要在几个月以后。我相信你们都知道了，美国总统推出来，因为美国国家的安全，必须停止美国230法案。一年前我就说过、两年前我也说过，爆料革命这是个照妖镜，会照出西方被共产党蓝金黄、和共产党勾兑的一切的妖魔鬼怪。那些所谓的严肃媒体、所谓的中立媒体，全部都得完蛋，推特、Facebook这些、Google都得完蛋。那你想想230法案完了，G-TV、G-News、我们的盖特，那可以上万亿的价值在等待着我们。所以很多人都不是傻子，都想来投资，请和各农场联系，各农场会给你们答案。所以说战友们，我没办法一一给你们回啊，我没有办法一一给你们回，请和各农场联系，好吧，兄弟姐妹们。
所以说兄弟姐妹们，你们所有要回答的问题，我不能一一而回答的，请大家不要介意。这个我在这给大家说了，你们要投资G-TV，我是完全可以理解这种心情的，但是最大的利益应该是给我们最早G-TV椅子的。然后很多问G-Coin、G-Dollar怎么办？我再回答大家一下，请和各农场联系。所有G-Coin，就是虚拟货币上线那天起，就是在市场上流通了。你那一天买的，你第二天就流通，它涨了你就可以卖，跌了你也可以卖，你就流通，你就换新钱儿、换新钱儿。而且是世界上唯一的一个货币：以黄金挂钩的，作为储备的、作为黄金储备的、有黄金储备的，唯一一个、唯一一个在G-Fashion可以买实物的。未来也可以在全世界、很多去由各农场联系，想办法接受我们的G-Coin。像日本的你洗一个那个桑拿呀，像新西兰你去买花啊，荷兰去买郁金香啊，是不是，澳大利亚去这个，去买那个澳大利亚农作品啊，是吧，是不是到这个凤凰城，你要干什么，都可以！
战友们由各农场拿着我们的授权，去找各种商家，从酒店到飞机任何事情，想办法找合作商、接受G-Coin。但它是世界上唯一一个G-Coin，立马在全球使用的，就是我们这一家，黄金挂靠本位的唯一的一家。另外它还有个公币——叫G-Dollar，G-Dollar就是你拿1美金买的，永远不会跌、永远不会降。就是你拿1美金进来，你随时永远可以拿1美金走。所以说它是1美金1个，永远不涨不跌。那么你占便宜，比如美金跌了，那你就赚了；美金涨了，你也赚了。那你看你怎么理解，是吧。
所以，那个从G- Dollar里边那个账号，因为都是APP嘛，随时你可以转到G-Coin去、虚拟货币去。从G-Coin里边，你从市场交易你随时可以再回到G-Dollar来，世界上独此一家。就是我告诉大家的，G-Coin、G-Dollar就是美联储、就是证券公司、就是储蓄银行，就是市场大宗货品的敏感的、这个标准衡量器，世界独此一家！就咱们。所以说，所有的第一批G-Coin不会对任何人，只会给最佳的、第一GTV的椅子，和参与后期借项目的，还有一个就是G-Club的会员、还有就是我们的各农场主。这些东西都会给各农场主去，由各农场主分给所有的战友。而且，我再重申一遍，美国、加拿大不是不能买，是可以买的。但是呢，这个G-Coin、G-Dollar得在美国申请执照以后才能买，因为咱现在执照还没有批下来，所以现在要买的话呢，去澳大利亚、瑞士，或者欧洲其它国去买，具体第一批能在哪国买，请和各农场联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1370/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……对吧……这个小流氓！所以说，如果说G-News、G-TV我们都不敢依法地，对伤害中国人民，和共产党合作欲继续奴役14亿中国人民的非法的活动，那我们叫G-TV、G-News干什么？我们还叫爆料革命吗?我们叫G-News吗？我们叫新中国联邦吗？所以我告诉这些说情的朋友，我不会玩儿《纽约邮报》这套,更不会像纽约《纽约时报》这个流氓啊，完全是被共产党控制的，还有《华尔街日报》这个流氓，像CNN这帮流氓媒体——所谓的媒体——更不像YouTube、推特。
大家知道，在这种情况下，我可以告诉大家，G-TV、G-News，谁都无法否定的，它成为了人类历史上重大转机当中的一个关键性的媒体。这就像当年希特勒，这个《纽约时报》报希特勒一样。这让在全世界媒体被共产党全部蓝金黄，完全被五大家族控制，彻底失去公正，完全把资本驾驭上帝，资本驾驭媒体，资本驾驭公平，资本驾驭上帝和法治之后，欲继续奴役14亿中国人的这些流氓利益集团们做斗争的唯一的媒体——G-TV、G-News！G-TV、G-News是谁的？是战友们的。战友们，我不是说好听的话。三年前谁能想到，是你们那么多战友，培育出来一个G-TV、G-News。所有今天G-TV、G-News这些构想，当年何频明镜采访的时候我都跟他说，我在英国没来美国的时候，我说我希望你做成什么什么样的媒体。如果何频当时有这个心胸去做，他今天就是所有的一切。但是他没有这个情怀，他没去做，是吧？
那么今天起G-TV、G-News改变了人类，实现了所有媒体人加在一起过去这十年、二十年、百年所吹的话，什么媒体公正、信仰自由，追求媒体……多了去了。加了一堆儿所说的话，我们一周给他搞定。G-TV推出的东西和G-News公不公正？事实经得起法律见证，不行告我。重不重要？它是人类上媒体前所未有的重要。它关乎着14亿人民的公正、公义，美国的法律、信仰和正义，和美国人民的安全和中国人民的安全。人们有权知道亨特·拜登这些事情。应该知道他拜登，Joe Biden和共产党有没有交易？有没有出卖台湾，有没有出卖香港，有没有出卖西藏？他当上总统以后会不会出卖台湾、香港、西藏以及少数民族？大家但凡用脑子想一想，如果Joe Biden当了总统，他一定不敢在共产党打台湾的时候，他说你停下来，你打，我打你……绝对不会。会不会让西方继续奴役我们这些所谓的民工们？一定会让你奴役。会不会拆掉防火墙，一定不会让你拆掉防火墙。会不会在西方开展“猎狐行动”？一定会让你开展“猎狐行动”。
但是自从G-TV、G-News报道这些硬盘的信息以后，他就是当上总统，他也不敢！他也不能！何况他当不上。我现在告诉答案，这场美国的选举最大赢家是新中国联邦、爆料革命、G-TV、G-News的投资股东和14亿中国要再次被奴役的中国人民。美国总统最后是谁的？一定是共和党的。不用想的。滑稽的结果，还没到时候呢。今天你看到的美国这一套啊，早着呢，早着呢。这是一次美国的绝对的生死选择。要么美国在这次当中重生强大，让美国变成真正的一个法治的，信仰自由的，媒体公正的一个最伟大的美国回来，真的是Make America great again，again！相反的方向Make America week and week。这是没有选择的！
华尔街的资本、金融系统，昨天晚上我在那跟一个很重要的朋友吃饭。我问他，共产党在美国最大的两个影响力是什么？当然他没有说对了，这么牛的人。美国人搞不明白，远远超出你想象的对中共的无知，他只贪钱，就像亨特拜登，他根本就不知道对方是什么名儿，他连名字都没记住，交易就做，就是为了钱嘛。是不是？在美国最大的是媒体，这是为什么我从来没有跟西方媒体，不管多少次采访。2016年，川普总统刚刚选上……没选上之前，CNN就采访我，威胁我。听说你是马阿拉歌会员，我要采访你，你要不接受采访，你的什么丑事都会爆出来！你见这媒体流氓不流氓？英国BBC采访完马上给我全部删除掉，我放出去，他在网络都会删掉。2016年文贵所经历的事情，战友们都是你们现在无法想象的。多少媒体采访我全拉倒，你看那个《华盛顿邮报》，那个叫Jos Rigen这个烂流氓！我当时在去年在华盛顿6月4号吃饭时候他在上。当时就采访我坚决灭共，采访完没报。1120采访没报过！Dr·闫博士采访两小时没报过。最后来砸我们。这就是西方的媒体！《纽约时报》当时那个傅才德(英文：Michael Forsythe)，还有他的Alex那个美女(艾莎，Alexandra Stevenson)，采访我们，几次根本没报，最后砸我们。华尔街日报，报了几篇正的，最后砸我。这背后的故事就是钱，就是共产党的利益！
人类到了至暗的时刻。没有爆料革命的人类，真的很危险。我们过去三年所说的事儿，就刚才蚂蚁金服，为啥放蚂蚁金服的视频？蚂蚁金服的核心关乎着共产党，谁来控制蚂蚁金服，来分这个帐，和蚂蚁金服的几万亿的小额贷款，谁说了算；和蚂蚁金服如果到海外上市，谁控制钱——分赃不均；和美国大选未定，给美国什么人分钱。最后，咔嚓，嗝屁儿了。我早就说了，2018年就说了。最后的马云，一定比王健死得还惨。王健死，他现在老婆孩子还活着呢，苟且偷生。马云死的时候，他老婆孩子都活不了，因为共产党一定让他灭口，一定给他灭口的。因为马云他本人，他一定有侥幸心理。比如我到那个位置，我也可能有侥幸心理，好像这家伙全世界联合国都给我身份啦，我还不安全吗？人类上最可悲的就是侥幸。什么别拿自己太当回事儿，千万别侥幸。这一百多斤的物理上存在的肉体，是很脆弱的。
马云以为那钱，能使鬼推磨，也能使磨推鬼。钱有时候真的管万能，它不是什么都能，它不是亿能，绝对不是什么都可能。最后，蚂蚁金服到谁家，谁灭马云，灭马云，把全家董事全灭掉，一个都不给他留。我在2018说了。相比同样的问题，叶简明、安邦吴小晖、王健林。最早2017年我就说过，这都得进去，都得破产。王健林还出国么，咋不出国了啊？——你都是共产党待宰的羔羊，只是方式形式时间，它杀你全家（还是）杀你个人。还有大家要想到，为什么许家印现在让他活着啊？许家印啥都会没有，跟马云一样惨，只是时间的问题。
所有过去几年，共产党等待的就是一个时间——2020年大选。一带一路、虚拟货币、非洲人到中国去。就是通过非洲来对美国的非裔进行垄断、影响。非洲大战略计划、东非计划、南非计划、西非计划。大家你今天看到的，包括对美的贸易战，拖拖拖，拖到川普总统啥也没有了，把他给玩死了。包括一千个理由，中国有一千个理由，只能对中共好，没有一个理由对中美关系不好。还有中美战略对话，你看看今天所有过去的路子，全是玩川普、玩美国。把美国真的是……川普总统大选时候有两句话，到现在我认为是最重要的。说中共在强奸美国，这是真的。第二， 他说的这是实话，fake news，真的是fake news，这是真的。现在大家要看到的是，过去四年，把川普总统强奸了强奸再强奸，把美国玩了那么多次。病毒到现在没人敢说，美国每天几万十万人染病，没人敢问。
共产党所有的招儿，都是因为在美国内部，真正贪婪的美国的卖国者。共产党真的就是纸老虎，只要美国人敢说不，共产党烟消云散，比纸还脆弱，都不用打火机点，真的是，随便在鞋底子上划个火，就能把它给点着了。但是美国人是什么，是美国人的贪婪，是美国人的这种叛国者，给了共产党这个纸老虎一个假呼呼的权力。让它吓唬台湾，虐待香港，干掉西藏，奴役十四亿中国人民，威胁全世界人民。所有过去这几天，从大选到现在，整个中共的政治局，整个军队，整个中南海，啥也不干，就看美国大选。连批文都不批啦，都是口头传达。为啥啊？就等着自己的蓝金黄3F计划成功。搞乱、搞弱、搞死美国，成功啦。蓝金黄，成功啦。拜登当选，给拜登八个胆儿，他也不敢说反中共去。他不敢干多大坏事儿去，他也干不成。但是，你让他去说，灭共去，那是不可能的。
但是，这就是老天在帮新中国联邦。如果共产党这次在美国不全面执行蓝金黄3F方案，我们新中国联邦真危险啦。如果不让美国看到了美国人被执行了蓝金黄和3F方案，我们在美国就不可能在短期内达到以美灭共。如果在美国这次大选当中，不发生11月3号那个选举，中间给你停下来，发生这些事情，荒唐滑稽的总统选举结果就不会发生。美国的大选制度、美国的法律制度、美国对上帝的信仰、和美国媒体的真正的背后的力量，一样都不会出来。
大家可以去问问所有我的美国朋友，我跟那所有人在一起时候，我说我告诉你们，大选（结果）不会在11月3号发生,绝对不会！11点的时候我就告诉大家，我说开始啦，开始啦，数据开始啦。它一开始我就开心了，我就怕它不开始，我一看那数当当当，California，加州，4分钟，赢了，明尼苏达，赢了，一看，好了好了好了，太好了！你看那个版图了吗，绝大多数都是红的，就那几个点是蓝的，然后呢，Arizona(亚利桑那州)，赢了，我说好好好。一定记住，咱们凡是中国人都知道，共产党作案，非常无耻，非常简单，非常粗暴：停，计票，直接上去！大家说那个上升线，我说不是，那是一个完美的死亡线，完美的死亡线，是一个完美的一个共产党死亡曲线。当你把它推到那个程度的时候，就行了。
我那个深更半夜，我抽了三根雪茄。我最怕这一刻不发生，因为不发生的下一步，对川普总统，对美国人民，对拜登都是危险的。因为它有更高的智慧了，它玩得巧妙了。现在你看美国人还玩法律呢，大家记住啊，远远超出你想象的懦弱，远远超出你想象的荒唐。（11点钟，现在几点了，10点半啊，一会那个朱利安尼在那个Georgia开新闻发布会）。
在美国内部，司法系统，各个系统渗透的力量，超出你的想象。而且特别便宜，没那么贵，没那么贵。某个常委，当时我们一起去某个省的路上，我很荣幸地坐了专列，在专列上，聊完生意，聊完这聊完那以后，那句话真是对我…当时我的耳朵都觉得“啪”。说，文贵啊，别太迷信美国了，美国很便宜的，美国什么东西很便宜的。然后说了几个人，这几个人当时，几乎是中国人没几个能说这个名字。这几个人说完以后，真的是知美、懂美的，叫美国问题专家。当然了，今天（他）也是实力派，刚刚从福建回到北京，昨天回到北京，前天、大前天都在福建，昨天回到北京。我当时就是一傻眼呐，我说您咋对这个这么熟啊。他笑了笑。因为能达到这个层次理解美国的，能对这些人朗朗上口的，没有几个人。你像我一年最起码来四五次美国，我每次来美国都见这么多美国人，过去这些年都是这样的。最早是90年代就从…最早91年、92年我出来以后，就在洛杉矶贝莱尔就买了房子了，我这最起码我比他了解美国吧，比他来的多吧，但是他能朗朗上口。我经历了美国多少个总统，布什总统、小布什总统、克林顿总统、戈尔选举、奥巴马总统，多少总统。看了美国大选，每次大选都是我兴奋的时刻，都在美国看。经历了911，经历了美国的反恐的整个行动，国际行动。对美国的政治和政治人物的了解，这位常委能够说得那么专，后来我到了纽约，见到他家人在纽约的时候，我傻眼了。人家家人全在美国，而且没有社会人知道，人家能隐藏得这么好，那比王岐山巧妙多了，对吧，而且人家都是跟美国人通婚的，对吧，而且人家是……这个人决定了习近平能不能当总书记，他是第一个最关键的人物，不是曾庆红。当时这计划，其中的关键，说美国整个情报机构和美国最关键的部门都被我党拿下了，不要太迷信美国，注意你的安全。
这是为啥文贵到美国来，FBI找我谈多次了，几十次的会，什么加入FBI，那不可能。华尔街日报那个王八蛋，那个龟孙，说我什么双面间谍。我双面得有一面是美国吧，如果每个FBI、CIA说郭文贵是我们的间谍，那不很简单吗？那共产党说我跟共产党勾兑，拿一张纸不就证明了。就这样的谎言它都敢撒？郭文贵都混成了共产党最大的敌人了，是美国这么多潜伏力量想毁掉的人物，我但凡有一张纸能证明我跟任何一边有间谍工作我就完蛋了，我有任何犯罪我就完蛋了。就这，瞪着眼西方媒体敢说谎话，敢说假话，所以你说美国这个国家现在有多脆弱。很便宜，很便宜就把这个国家给卖了，卖给了共产党。美国的灾难真的是远远没有开始，美国这次要么重生，要么就彻底完蛋。在美国的金融系统、社交媒体、现在虚拟系统，包括现在的深网，包括美国现在的在美国的将近有人说2000万，1500万的，这1000多万的华人，和我们的亚裔人士，和美国民主党、共和党这两党之间的关系和存在，以及在美国国会山，我们华人和中国人所存在的价值和社会地位，它直接影响着人类的未来的安全。
不要忘了，自从3号起，美国已经开始了2024年的大选。2024年从11月3号已经开始了，2024年的大选大家能想象到会是什么样的结果？也就是四年一千多天，你能想象的是谁？庞培奥国务卿、史蒂芬班农、汤姆科顿，然后民主党的就那三四个人，不超过五个人。不管这五个人哪个人选上总统，在选上总统这前四年会发生什么事？灭共是肯定的，你不灭共共产党都把共灭了。咱过去这叫以美灭共、以共灭共，接下来真的是就共产党自动灭共。灭共只有一条，冠状病毒——CCP病毒。这是非常……我不愿意……到现在我没见过我们的英雄科学家，我没见过我们Dr.Yan博士。昨天、前天有咱们的律师团队，好多咱们的合作者，说你应该在今天直播，让闫博士跟你一起直播。我昨天还下午还想，是否让路德先生、闫博士来一起来直播，他们说这个这么大关键时刻应该一起来直播，最后我取消了。为啥？我觉得还不到时候，我还没有跟闫博士见面。
闫博士将是下一个爆料革命和新中国联邦改变人类的，另外一个新的起点。我绝不相信人类上几千万人染上病毒、上亿的人染上病毒不说话了，美国人不管谁当上总统，说冠状病毒的事拉倒了，跟你没事啦，这次美国大选没有中共的影响。然后未来人类谈的话题只有两个：谁影响了美国总统大选；谁制造了冠状病毒。你觉得共产党还能活下去吗？没有共产党的中国人，谁是代表中国人的，谁能代表中国人战友们？为啥我对战友现在我真的佩服啊。就在过去这些天战友们对咱们新中国联邦，对咱爆料革命，对G系列一点都没有是：“没信心”，这让我太感动了！爆料革命的现在这层次的提升，一天一天的真的是太高了，G-Club的会员就说明这个问题。过去从3号到昨天，到我直播前，所有买G-Club的这个战友们，你们记住啊，一定你会受到文贵的个人的好的特别礼遇，不是今天不是明天，在一定的时间内，因为你们不一般。从3号到昨天，也就是6号7号上午直播前，所有买G-Club的人和买G-Fashion的人，我一定要记住你们，你们不是一般人。
一看美国这大选，没信心啦！完啦！我们输啦！你输啥呀我想知道知道？就是因为你这是前怕狼后怕虎、首鼠两端，或者充满了幻想。啊！有人说这个川普总统派无人机把习近平干掉就完了嘛，把共产党中南海炸了就完了嘛。多么天真呐！无知的幻想和你虚弱的勇气，和经过装修后的所谓的你的信仰，都是你的灾难。经过软装修，你的信仰和理想，经过你自己壮了胆喊出的勇气和理想，都是骗自己的。
你有没有问过你有啥输的？拜登去把你杀了去，亨特拜登去把你灭了去？如果有这样的本事的话，川普总统已经把我灭了一万回啦，爆料革命被灭了一万回啦。要这样的话，那川普总统随便，在中共人家一个派出所所长都可以把拜登干掉啦，一个派出所副所长都可以把川普干掉啦。那还叫美国吗？他咋灭你，你干啥事儿啦？强奸啦、杀人啦、犯法啦、诈骗啦，你有啥犯罪呀？你要犯了罪，谁当总统你都不安全，你只要没犯罪谁当总统你都安全，这就是美国的伟大。如果战友们你们没有在这次大选当中看到美国的伟大，那你就输的太多了。
中国到了今天，所谓五千年的文明，能有美国0.01的这个文明社会吗？你见真正的有人去哭着闹着喊着，去给对方去砸去吗？你见川普总统把谁抓起来了吗？你见拜登还有他们的人把谁给灭了吗？在中国历史上，中国人对中国人最狠、最残忍、最没游戏规则，永远是粗暴的直接的。要按很多战友的说法，把他抓了不就完了嘛，把他灭了不就完了嘛。那就不叫美国啦。如果是像你想象那样，我早就不待在这儿了，我这个楼可能都没啦。可能吗战友们？美国这次它被渗透，这个国家民主法治面临着生死存亡。但是就在这种情况下，战友们记住一句话，我们五千年的文明的中国，跟人家美国就不能比。咱要看着人家这个伟大，咱真的是自惭呐，自宫都不能让自己感到有点自信。我们这个民族、这个国家太悲哀啦！我们这个五千年的文明远离……对文明、对人的尊重、对生命的尊重、对真相的尊重、对法律的尊重，几乎是零！你不要想别的啊，我给你讲啊，你让Sara现在说要是有了权力，她是个基督教徒啊，绝对的天主教徒，Sara会干啥？Sara一定把拜登抓起来，一定要把那副总统给抓起来。你让路德，你让安红，如果是川普总统，他一定会把他们抓起来。你看他天天喊着文明法治吧，啊，基督啊，旧约新约天天喊，真的你抓住这个权力了，你不会尊重你今天所说的，因为我们骨子里根本就没有这个文明。
看到人家远离了上帝，看到人家远离了法律，看到人家失去了信仰，看到人家失去了公正，但是我们，我们中国人，包括爆料革命很多战友，我们压根就没靠近过文明、信仰、上帝、法律和公正，就是连这个碗边都没碰过。
这次大选让我更感到中国人太可怜了，西方的文明和西方的领导世界，人家是必须的。你看看，即使媒体这么坏，这么过分，亨特拜登的事情，不管他如何控制，他都是有原则的。G-TV G-News的法律团队，每个字每个字给你核，这个可以放，这个不可以放。我们删除了很多，很多人放了，啪，就给你删除了，因为你不守法，不符合美国的媒体的基本法律和原则。即使这样，能把班农先生的YouTube给关了，能把这些人的推特给关了。但是我告诉你，推特上绝对没有出现所谓你想象的，大家想象的那种极端现象。要在中共国，就像郭文贵，你现在去查郭文贵，在中共国，郭强奸、郭三秒、郭骗子，这才是中国人的悲哀，一个郭文贵都把你吓成那样，丑化成如此。你看看习近平、王岐山、孟建柱、孙力军，多伟大呀。我们跟人家美国，跟文明，这次大选，大家你们天天骂的时候，你们解恨的时候，你们有没有想过，即使人家最灾难的标准，咱都做不到。
你看看路德先生访谈，咱这博士军团，我真是太感谢了，我看这博士军团，我是每天，必须要用1.75的速度听一遍路德访谈，每个博士啊，艾莉啊，Dr.博啊，墨博士啊，昨天又出来新人了我看，真是太棒太棒了，真的是。但是，我请问一下，你们谁能做到，真的媒体的权力给你的时候，你会做到你想象那样吗？你做不到，大家心知肚明的。我们各个农场的战友们，把权力给你，你能做到吗？你做不到。这就是新中国联邦人现在要修，要养，要修行的地方。我们爆料革命三年来，现在面临着一个问题，新中国联邦下一步追求什么？就像我刚才看的一样，我们的宣言就是我们追求的。我们接下来做什么，加大力量发展G-TV、G-News、G-Club、G-Fashion，我们全面地要把这些投资的各种系列，把各个投资者和股东们的利益紧紧地连在一起；通过新中国联邦，爆料革命，通过文贵的经验，让投资者能赚大钱，战友们能赚大钱，和背后的机构投资者能投大钱；利用这些机构投资者的巨大资源，和战友们一点一滴凝聚的力量，让大家能赚大钱的时候……第一个实力——经济实力。
最好的国防，最厉害的国防，第一个力量——经济力量。这是为什么G-Coin G-Dollar所有的机构投资者现在全力准备着，这是完全跟我们独立的，G-Club股东完全独立的，G-Fashion完全独立的，G-TV G-News完全独立的。——安全。
强大的经济是我们未来发展爆料革命、新中国联邦，让中国人走向法治、信仰自由的一个根本性基础，这是第一条。第二条，把全世界的华人，以最快的速度，绝对化的连在一起，让喜马拉雅农场联盟委员会以最快的速度成长，国际化、标准化、法治化。第三条，以最快的速度，绝对的速度，建立世界上的政治准联盟关系。这是最好的机会。第四条，做好没有共产党的新中国在国际上的绝对代表的力量，争取更多的国际机构承认我们。第五条，绝对化地把战友们的利益、战友们的安全和战友们的资源，以最快的速度标准化、法治化、固定化地联系在一起，形成战友和大家之间最强大的忠诚的联盟。第六条，从各个领域要加大最大的媒体的宣传力度。我们的“我是音雄”，我们现在的节目越干越好，国内影响巨大。我们的唐平，我们的威廉王，要把他这个节目做大做强，音乐。我们的各个农场，像日本的、台湾的，各国的，俄罗斯的、意大利的、法国的、新西兰的、韩国的、加拿大的各个地方，凤凰城的新中国联邦基地，加大媒体宣传力度，一致行动。从音乐、时尚、生活方式，整个网上商业，网络上的各种联系在一起。
第六条，我们要核心的，战友们要记住的，在美国，特别是在我们现在G系列最关键的地方,我们要和美国的媒体界、金融界建立良好的关系。现在我们不是要再增加敌人了，要减少敌人，增加合作伙伴。我们的敌人真的不少了。在这二十七天里，有一个朋友跟我说 :“哎！文贵先生，你的敌人太多了！”我说：“是吗？你有没有看到我们有多少战友？你没看到有多少朋友？所以你只看到我的敌人，我说你做不成大事。”我们的战友、朋友和中国的支持者远远超过敌人，那不成比例的。但是，这句话我们得深思，我们不能再增加敌人，不要在随便再树敌了。把美国的媒体界、金融界、商业界尽快地连在一起，是我们现在要做的事情。我会很快做给你们看。
第七条，亲爱的兄弟姐妹们，接下来对我们法治基金、法治社会、G-Club、G-Fashion和推出的G-Coin和G-Dollar，所有的全球的联盟的合作者和机构投资者，人家是使用咱爆料革命这个平台，使用我们这个资源，G-TV、G-News都是使用咱的资源，咱要分成分利给人家，不但让战友致富，让更多的国际上的各种势力和我们致富。这一次美国大选，让更多的美国的资本家和中东、亚洲、俄罗斯、中国内部大的资本家，更加坚信跟我们在一起。让战友们做强做大、增加资本时，让这些人和我们站在一起。怎么站在一起？战友们，一定要听文贵的，当我告诉大家怎么行动的时候，如果你有0.01怀疑，你不要参与。没有怀疑的，就像这些天一样，我们一致行动。我们要掀起一个西方媒体市场、资本市场和巨大的现代的经济——网络经济、网络金融一个新的时代。
未来的世界，记住，是科技的时代、现代金融的时代、数字金融的时代，是一个最大的社交媒体权力和经济实力，和有一个真正的相信万佛万神的信仰，和真正的相信法治独立和公平正义的正道主义的市场。美国和未来世界上都会来面对着思考新中国联邦追求的正道主义。人类上不可能再有共产主义，也不可能再有社会主义，而且美国的资本主义都将进行修正，最后的就是全人类所有的人都要归于正道，那就是正道主义。
美国的大选在一月份一定会落下来的，大家一点都不用想。一月份以后的美国只有两个话题：病毒和灭共。什么都不用想，就这两条。大家如果有怀疑的，可以等到一月份，现在去睡觉去。不论中间发生什么事，你们都记住文贵最早告诉你的话：只要共产党参与了这场美国的选举，只要它参与了，只要它动手了，美国的大选就是荒唐滑稽的结果。千万不要低估了美国人的法治、文明和信仰上帝的——这个我们根本就没拥有的，不是咱靠近，不拥有的——这种强大的国家的几百年的基础。不管它今天有多么动荡，付出多大的代价，最终它一定会走向一个强大的美国。强大的美国一定不会允许共产主义和社会主义、共产党的存在，更决不允许共产党在美国这几大系统存在。只要是美国强大，美国不会让共产党存在、共产主义存在，华尔街会改变。华尔街改变了以后谁是最大受益者？——新中国联邦、G-Coin、G-Dollar、G系列！不会允许这个媒体一家独大，谁是最大受益者？G-TV、G-News、我们整个G系列！不会让硅谷科技和好莱坞做大，谁会是最大受益者？我是音雄、我们的G-Music、我们G-Fashion、我们的整个G系列、新中国联邦！美国不让共产党共产主义存在，中国人十四亿人，共产党说八亿人贫穷线，还有六亿人在城市呢，六亿中国人不要说都支持我们，这富有的，两亿支持我们，一亿支持我们是什么概念？一个人拿一块钱是多少钱？如果大家要知道G-Club，G-Fashion的数字，你们会吓死。这就是新中国联邦拥有的，今天你所有看到的所有灾难和在西方发生的事，这根本的资本的力量，没有人拥有，只有我们拥有。
最近夸奖我的人很多。跟你七嫂过了三十五年了，在她心目中我永远是那个十五岁带她私奔的，拿着炸药包勇敢的天天打架的文贵。这回这个二十七天我有三大礼物 。第一大礼物，是我的闺女给我个礼物，让我震惊啊，很幸福。私事我就不说了，以后说吧。我这闺女让我特别特别，哎呀每天幸福得都不行了。我这闺女没结婚，不是有孩子啊，别想这事。我闺女给了我一个全新的礼物，这是上天给我过去一百多天辛苦最大的一个奖励。另外一个是你七嫂，这真的是天天跟谈恋爱似的，抱着我，“唉，你是人吗？你不是人吧？”因为她现在真的是发现七哥现在，“哎呀，文贵你现在真不是一般的人，正常吗？”掐掐胳膊掐掐腿的，你到底正常人吗？不同地看待我。现在对我尊敬得我都不好意思了，你说夫妻太客套了吧。过去你七嫂让我不高兴，就是老拿我不当回事，是吧？现在太拿我当回事了，弄得我不自在，早上醒来一堆喝的吃的，反正我一天两顿饭，然后下午又是吃的喝的。
但是我要告诉大家的事情，是什么导致了这些变化，我请大家一定要记住：我们爆料革命的结果，深深地影响了我们每一个人，我们的爆料革命已经深深地影响了十四亿中国人。你七嫂是不看英文的，她也看不懂英文，都是国内的信息，我们全家人的信息，和所有的一切都是共产党洗脑的结果，你七嫂是最被严重洗脑的人。那么，在中国内部爆料革命引起的对中国人的反洗脑，和对中国人追求法治、民主自由，和爆料革命无数的战友在中国用生命和鲜血换出来的和唤醒的中国人，这个力量太大了。然后我们的歌声、我们的G系列， G-Fashion，我们无数的战友一次又一次的看似不重要的一次次的直播和爆料，时刻在改变着中国人的思考和行为方式。
不但如此，大家可能更加看到了在中国内部影响更深刻的事情，是香港的事情。整个香港的运动对中国人的影响太深刻了，香港是灭共的第一道大门。据我所掌握的，国内很多的战友就等待着美国的大选，共产党内部多少人在等待着美国大选的结果。我可以告诉大家，不用着急，当你看到美国大选落下来以后，共产党内部的人将真正地看到共产党完了。绝对不会像共产党的所有的四个自信、一带一路、虚拟货币，给全世界提供所有的智慧啊，解决世界的问题啊，所有的这些东西，都是因为他认为2020年拜登能当选总统。等完了以后，这些东西都将不存在。
大家你们有注意到没有，十九届五中全会习近平的讲话发生了什么样的变化。大家发现了没有，在那个时候，他已经意识到大势已去，他也知道他操纵这场选举的代价。大家知道内部的调查，内部的整个政治平衡的结果，他有一共是五条，从此不提了：第一条，坚决打台湾，变成了台海两岸和平相处，你看到了这个问题。第二条，向全世界提供中国人治理地球的政治智慧，不提了。变成了共产党向全世界提供解决经济问题的办法，不谈政治了。第三条，大家看到了没有，所有的共产党内部的反腐，一个字没有了。第四条，对香港、对新疆、对西藏少数民族的弄死、打死、抓死、绝不答应的，没了。最后一条，对待所谓的人民和美帝国主义，共产党的什么决不答应，四个自信，没了。就是以习近平为核心的和挑战全世界的霸权美帝国主义的政策，没了。
大家听到了吗？为什么？大家再去看一看，十九届五中全会已经证明，共产党非常清楚，离了美国经济支持和政治支持的中共一定活不下去，中共内部的经济已经到了崩塌的边缘。我们新中国联邦就是要让美国和西方看到，没有你美国和西方欧洲的经济支持，共产党一天也活不下去；你想对付共产党的招——饿死共产党。就是要让和它脱钩，就是要清理所有共产党在美国、在西方潜伏的政治力量、经济力量，彻底阻止共产党在西方大量的拿取金钱回去奴役十四亿中国人民，以和美国控制全美国、全世界媒体、五大家族和华尔街和硅谷勾兑后的结果，奴役全世界人民，掌控世界的政治、经济和法律，甚至是信仰。只有这一条路，才能让西方感到安全。你才能真正走向安全，才能恢复到你昔日的领导世界的文明和人类上前所未有的，过去这七十年的人类上从来没有的减少的人道灾难和战争的死亡。只有这样才能得到冠状病毒的真相，只有这样才能让世界更加的安全稳定，维持海洋的文明。这是基本的常识。
我们爆料革命就是要让西方知道，我们过去三年说的这么多事情，一一地都发生了。我们不需要任何人…，证明给任何人我说的对不对？我根本不需要，我们不需要证明给任何人。爆料革命的战友们每个人都要明白，不要证明给任何人，不要证明给任何人，证明我们是对的，是错的，有意义吗？有用吗？不要在乎任何人怎么看我们，有意义吗？我们只有一个:我们的实力，我们的目的：能否灭共？那么如何灭共?就是让西方知道:只有和共产党彻底脱钩，铲除共产党在西方的经济、媒体各领域的潜伏，拔掉西方藏的共产党这些所有的、潜在的隐患和安全。这样西方才能安全，才能灭共。灭了共了，这个世界上只有修正后的后资本主义，和真正的有信仰的、真正的健康的、不受操控的西方的资本主义。这是个基本的常识。
所以说兄弟姐妹们，我们现在所要面对的，就是如何要知道战友们你到底能做啥？你该做啥？这句话很重要。爆料革命没你不行，不要以为你不行动或你行动不重要，没你真的不行！爆料革命前三年我总说，战友们在安全的情况之下去传播爆料革命，我今天要告诉大家，你还要在安全的情况下尽可能地去支持爆料革命，传播真相信息，千万要记住不放弃、不抛弃、不妥协。最关键的时刻已经到来了，最关键的时刻，共产党随时可能像屁一样就没了，连个屁的响声都没有！我们绝不要天真，绝对不要有幻想，我们一……
（和工作人话谈话：哎，去给他说一下叫他停，我看这信息多不多呀。多长时间了？11点了。我最近这腿疼的厉害，站在这，我今天还贴着膏药呢，我就是膝盖疼，哪都不疼，就膝盖疼。）
好，亲爱的兄弟姐妹们接着说啊。那么我们现在，我们另外一个我们要谈到的话题是什么？呃，比如说啊，头一段时间，在国内的战友需要紧急的救出来，救到某国去，到了这个某国以后，需要我们的支持，各方面。当时我正在山里边和别人在一起。这个电话接了以后，我马上就打了个电话给一个战友，这个战友我从来没见过他，我说咱们有战友，三个人，需要你来帮助一下子，救济他一下。然后我说另外一个人会送一些现金给他。因为到了日本，对不起又说漏了，到了日本以后我这语言也不行，而且得有点现金，我说我让人给送钱去。这位战友啥都没说，“七哥，你让他打我这个电话，你就啥都别管了。”我就把他这个电话给了另外一个送钱的战友，给了这个需要救助的战友。这个战友是漂洋过海啊，很长时间才到达。结果在接到他的时候，当地的日本的政府部门都在现场的时候，两拨人来了，一拨是拿着钱、拿着衣服，还拿着吃的，带着寿司，另外这一拨人开着四五台车跟黑社会似的，啪往那一停，也带着一大兜子钱、带着暖的衣服，然后直接……也是带着吃的还软乎乎的、喝的热咖啡，直接再接到山上去。
咱这位战友啊，一家人跟我视频哭的都不行了，说：“七哥！我们真是就差一点点就见了阎王了！”这战友这一下来，他说跟拍电影似的。日本的战友，不是我们草根小哥也不是我们007也不是魔女啊，绝对不是，是我们另外一拨的战友，我都没见过。送钱的战友我从来没见过，我给他说的是你只拿上200万日元现金给他，他取了1000万日元。另外一个战友也是拿了1200万日元现金。所有的人都带了热乎乎的食品，还有热咖啡、热饮料、寿司、盒饭，日本叫盒饭，都安排的最好的地方。为什么？这是爆料革命今天在全世界形成的最大的力量。据我所知，中国人还没有像今天爆料革命一样，在全人类上互不相识的战友因为一个信仰、一个理想、一个共同的目标，在把这么多人无私无我地连在一起。
爆料革命在新西兰，不是老班长啊，我们一个战友的房子卖出去以后，对方的钱竟然出了问题，结果是遇到了大麻烦。找了我以后，我说不要找老班长，我告诉你去找谁，也是我们战友，能帮你解决。两周时间彻底解决了。我给玛莎打了个电话，我说玛莎啊，俄罗斯玛莎,现在为啥这个玛莎我老提她呀？真的不简单，这个玛莎真的是说到就止，说改就改。好多战友跟我联系，我说你去找玛莎去吧，所有战友都跟我说，玛莎太有耐心了，太好了，解决了。我那天有事，我赶快问玛莎说，我说玛莎你原来跟我说的什么事，需要你怎么做，什么事情。三个小时，玛莎做完了。我们新西兰那位战友，他说：“七哥，我要去俄罗斯去，我是不是可以找玛莎？”我说你不要去找玛莎，找另外一个战友，俄罗斯……纯俄罗斯人，我说你去找他，他会说一点普通话，他会帮你的。到了那以后，这个朋友接了他，还去见人，还得验病毒，最后是这位战友安排私人飞机送回到新西兰。大家想想，从俄罗斯飞多远飞到新西兰？飞多长时间？
我告诉战友们，我们现在的战友们要记住，团结是我们最重要的，绝对的团结。我说到这的时候，你看看这回在华盛顿“新中国联邦”直播，我一次没有提，我为啥没有提啊？我现在跟战友之间没有秘密，我都是公开的。我当时组建了一个群叫“113直播群”，整个战斗室在楼上的露台的节目，安排地点所有的会场什么的事情由路德先生、由Sara全面负责，还有郭啸天。我说交给你们了，你们一定要直播，咱达到什么样的目的、什么样的水平。我们的G-TV，就是我们面前这位总工亲自跟着前往。到了华盛顿租了酒店，在那个酒店，还有那个露台。大家你们看到两个事情发生了吗？Sara 带着新中国联邦基地的叫新中国联邦电视，带着9个到10个人，后来发展到一二十个人。到了那以后，还路德先生路波切，还有科学家，整个G-TV全班人马到那了。咱先别说别的战友们，你们看一看，在那个露台上是战斗室，战斗室班农先生在做直播，和我们在做直播。你看看我们的这个视频效果、音频效果，还有人家做直播的主题和现场的分析，这是班农先生我看到最棒的节目。班农先生过去直播大概1万人或者几千人，那一天达到了9万人，所以接下来要达到几十万人，然后在美国，观众从7000万到1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1356/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1356/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，大家好，现在是10月2号凌晨两点半不到差两分钟，我相信所有的全世界的都震撼了，也就是川普总统夫妇被检查出来CCP病毒呈阳性，这是挺吓人的、太吓人了，但是这一点我一点都不意外，也就是二十几个小时前，昨天这个时间、凌晨两点的时候，差不多吧，就是两点的时候，我给欧洲的朋友还有美国的朋友，我说我相信美国的大选一定是荒谬的结果，荒谬的结果一个是法律战，第二个我说共产党一定有可能会给放病毒，而且我在过去的这七八个月以来，我跟所有的美国的有关朋友我都这么说，我说我相信最后的结果，川普总统他最害怕的、也是他本人最担心的——共产党病毒他会染上，而且我说他一染他就是一家染上，据我所了解的共产党，它一定会这么干，它不这么干它不叫共产党.
在昨天晚上的大概是七点多钟的时候，就是大家都知道的跟他特别近的一个人，他说你现在担心什么，他说川普总统一定会赢，美国一定会灭共，我笑着我给他说，我说你高兴得太早了，我说你看爆料革命的视频还看得太少了，我说我一点都不觉得你说的是对的。
今天大家都知道从昨天到现在我一直在外面开会、还跟战友们拥抱，所以很多战友们很担心！包括我的团队当然不高兴了，很担心！我特别感谢、特别感激，但是我们爆料革命的人，从第一天灭共那天起、这个嘴张开那天起，早将生死置之于之外，当然不怕！死那算什么呀！只是我们要死在共产党的后边而已，但是今天战友们都是冒着生命危险上街的，全世界的战友，从新西兰、日本、澳大利亚、欧洲，澳大利亚好象没出来啊不让上街，欧洲、加拿大、意大利任何地方都是冒着生命危险，那美东的战友们，那都跑到纽约来，那扯家带口的、带着孩子，哪个不是冒着生命危险？郭文贵的命就比他们值钱吗？我重要？我当然重要了！但是我觉得每个战友都比我重要，这是我发自内心的，所以说我和大家拥抱、我把口罩摘下来，我是对战友们的信任，而且我在见之前，我跟长岛哥通电话，我说我已经得到情报，在你们游行群里边有十几个是共产党的特务，然后他拿着电话他不知道我出现呢，我就在前边、我一直在跟着游行的队伍，他们不知道！然后我听到安保团队说可以了、你在这儿可以下，经过安保团队同意， 我说今天必须跟他们见面、我必须见！因为他们都是冒着生命危险来的，我不见我心里不安，在日本我去不了、在新西兰我去不了、在加拿大我去不了，是不是？在台湾我也去不了，台湾那么远，但是就在我门口我不去我是过不去的，当然他们说了有可能放毒，我说什么情况下它都可能放毒，但我必须见！现在川普总统被验出来了，夫妇两个是吧？你让我明天，战友们，重新选择，我还会去！而且我还会拥抱、还要拥抱得更多，要不然他就不是郭文贵了，它就不是我爆料革命了。
我相信川普总统夫妇这件事情呢，他俩一定会过关的，我深信他一定会过的！染上对他们是个考验，对灭共是巨大的利好！他要再不灭共那就被共产党给灭了，而且不会灭他俩的、要会把他全家给他灭了，共产党那手狠的，它能放过他吗？不可能！大选完以后已经很清楚，川普总统肯定赢！怎么让他输？怎么灭了他？3F方案最后要弄死你呀，对吧？一定的！
会不会对咱下手？它一直对咱下手！但是战友们，恐惧，是共产党手中的所有的武器核心，我必须放弃恐惧，当然我们每个人都要放弃恐惧，但是不等于不小心，我相信天意、我相信爆料革命的力量、我相信我的使命。
所以兄弟姐妹们，俺得睡倒倒啦！俺得睡倒倒啦！睡觉真是非常关键的，刚才是我等于睡了四十分钟起来开了两个视频会了，每个视频会的人都说，哎呀，文贵呀，这事儿很大呀，要小心啊，都很担心、也都看到社交媒体上战友们对我的关心，而且我那两个手机已经是全都爆满了、塞爆了，另外一个手机都不行了、就没反应了已经，都是关心我的、担心我的，所以说我得赶快给大家回复一下，谢谢大家的担心和爱和关心，就因为你们文贵更不能怕；就因为你们没有病毒可以碰到文贵，大家信不信啊？
但是我再告诉战友们，我从第一天就给你们说，我发自内心地说，你们一定要小心，活着！比啥都重要！有你们在、有我们爆料革命在、有新中国联邦在，中国人才有未来、世界才安全，我一定会自重，我不自重的话我对大家不负责、对爆料革命不负责，但是呢兄弟姐妹们，我不能让共产党的病毒把我圈在家里、困在家里，那是不可能的，它不会影响我的任何的灭共，它只能让我更加积极地灭共！ 上天保佑川普总统和他的夫人和保佑天下所有人都不要染上病毒，染上病毒的人我希望他们真正的能度过，我相信羟氯喹、阿奇霉素会救川普总统和夫人的命，然后他们会义无反顾地会灭共，我相信他会加入新中国联邦。你信不信？战友们，你们信不信？今天对世界的震撼，就是给灭共的、上天给了我们人类上最后一个选择：是选择共产党还是选择新中国联邦？没有第三个选择！兄弟姐妹们，想过吗？你还想有第三个选择吗？川普总统都没有选择，加入新中国联邦和灭共，再一个就是跟共产党一起，那就这么简单，所有的全人类都这么选择，就刚刚的跟我开视频会里边的那哥们，他说我们家里边现在就面临着一个最大的选择：是跟你郭文贵站在一起、新中国联邦站在一起，还是跟共产党干到底，因为他在中国太大的利益了。我说那就自己决定吧！这刚刚完川普总统的事儿就出来了，你说、你佛佛、你佛佛，兄弟姐妹们，你们知道啥呢潘多拉盒子了吗？这只是刚刚开始！庇佑天下所有人都平安、躲过共产党的潘多拉之战！唔盖噻！咱都这样吧，俺睡倒倒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1345/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1345/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖呀，今天是9月21号，兄弟姐妹们啊9月21号。然后文贵刚健完身，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们揭发ccp的病毒，还有香港危机的真相了吗？兄弟姐妹们，哎呀，在这个美国和欧洲一系列的大锤落下来之前啊，我在这儿乱聊，聊咱家的事儿啊，一个是在喜马拉雅农场啊，兄弟姐妹我再重申一遍，不管哪国的喜马拉雅农场啊，战友们永远永远记住我这话说的啊，都有选择农场的权力，就是我愿意呆在这儿，我不愿在我就走，所有的战友跟随的是新中国联邦，跟随的是爆料革命，啊，他不受任何人必须的领导，啊，他也不会，啊，也不应该啊，也没有被剥夺任何所谓的选择权，啊，这是一个核心的问题。第二个问题，这次农场呢，啊，咱灭鸡行动啊，还是说这个灭边行动啊，就这个这个，麻烦大麻烦大的边啊，黄河边啊还是灭庄啊？还是灭曾红啊，还是灭梁冠军和郑齐灭火鸡龚啊，我们DC的，我们的DC农场，老是忘你们的名字，现在不忘了，你们出手吧。李洪宽、郭保胜欠的钱还没给呢，夏业良欠的钱还没给呢，啊，火鸡龚的饺子馆，啊，在那招摇撞骗说是都是给她当义工的，然后在这个这个女人要赚钱火鸡龚，火鸡龚替共产党游说，啊拿最惠国待遇，完全撒谎，啊，是害我们多少战友？她是到欧洲去干嘛去啦。跟共产党有什么勾兑？对吧，DC得行动了，这次全球灭贼行动，包括LV任何地方，都要看结果，战友们眼睛都不是瞎的啊。
你看加拿大的战友，啊，昨天、前天你看看你一站都一天是吧，灭边行动，啊，这是战友眼睛都是雪亮的，未来啊各农场所有都要接受战友的评分啊，啊，你像那个我们老班长新西兰你看他厉害吧，那要新西兰、现在大家知道要新西兰承认新中国联邦啥概念？啊，全是、非洲多少国家现在就抢我们新中国联盟去呀，咱不愿意去，啊，咱想去有法治文明的地方，现在很、非洲几个国家去的都法制不太健全，啊，是不是啊？包括欧洲的几个小国啊，现在要求，啊，这个嗯你们来吧，我们承认你新中国联邦，然后给你一块地，但是你要在我的附属下，那咱不去，那咱不去。是吧？你看这个新西兰啊，还有现在这个塞浦路斯，对吧？希腊、西班牙都热烈欢迎我们像油卡岛都欢迎我们去，但是你不承认我的主权我不能去，是吧？你不卖给我地我不能去，你不是给我、不让我自己独立的运作，不颁发护照我不能去。哎美国现在其它州有找我们的了，这就是战友的行动力啊，对不对啊？灭贼行动，全球的灭贼行动，啊，要得到全球的战友全力的合作和支持，如果灭贼行动当中发现战友你既有能力又有条件，啊，你该参与你没参与啊，那你是有问题的，那么战友们一定要记住，我们这次的灭贼，就是要把共产党正在进行的海外大外宣，还把海外的流氓、黑社会、贩毒党还有跟那个、那个常年勾兑的所谓的欺民贼，民主民运的假人士，让他们被西方人看清楚他们的钱哪来的？拿没拿共产党钱？和共产党勾兑了没有？勾兑以后对这个国家，对这个美国、欧洲文明国家有什么样的伤害？包括对我们战友对我们中国人有什么伤害，对我建立一个没有共产党的法治的民主的自由的新中国有什么伤害？他们撒了什么谎，威胁了多少人，提供了多少资料，残害我们我们海外的战友和同胞，对西方人、就像高彬这个王八蛋，从来不上班哪来的钱哪来的买个房子？为什么给自由去中国啊，必须露一个打一个小日本的惊天鸭蛋，还有那个相林大长腿，我们的魔女咋不行动啊，不行动是吧？草根哥也不行动，007也不行动是不是？还有那朱万丽，是不是啊？不行动，还有那个那个在德国的被小皮匠给骗走电脑的是吧？那也不行动是吧？咱得行动要看结果的。必须要感谢洛杉矶的几个混帐一个也不能放过啊，华盛顿是重灾区，纽约是重灾区，加拿大澳大利亚中的几个，鸡腿潘，啊，我再说一遍，我听说澳喜啊在内部有各种想法，战友们记住，澳洲安红会是一个出头露面永远最重要的一个战友，木兰是最重要的战友之一，这俩人一个露面，一个不露脸，各有所长各有所需，她永远是我们的战友。但是战友们你们有选择权啊，如果你们觉得澳喜农场一个瓶子，出俩，啊，安红一个木兰一个对不对？我们澳洲有很多有力量有能力的战友，啊，没问题，永远不要分裂，但是战友们有选择农场跟谁的权利，谁也没有权利说垄断你必须跟我，你必须跟他。战友们这一分钟可以给你那一分钟就可以跟他，啊，这是永远不能被剥夺的，所有战友跟随的是爆料革命、新中国联邦，这个谁都别忘了好不好？
大家呀这个情绪很正常，啊，经过这个整整合合，才能把每个人的能力和组织和协调和你、你灭共的决心才能体现出来，这就正常嘛，正常嘛。但是澳大利亚灭鸡灭贼行动会看出真正战友的能力，和你灭共的决心，啊，我再说一遍啊，澳大利亚澳喜农场现在是一个，也可以成俩。你问你愿意，战友跟谁都行，秘密翻译组是一个独立的，啊，该享有喜马拉雅农场的同样级别待遇的啊这么一个。那么另外一个，我们现在其他城市啊战友们你们发的信息我都收到了，几百个城市，真不是一下子能答应的，你不能十个、二十个人就行，咱得有一定的人数、一定的能力、一定的组织。还有一个，你像我新加坡为啥老不提啊？新加坡老提，你离的共产党太近，共产党蓝金黄太厉害，我怕伤害到你了。你比如说某些国家战友，我知道你一直挺郭挺爆料革命灭共，但是我担心你的安全和危险，所以说我不提，当你一定能力的时候一定会允许的，你包括我在德国战友昨天就改了，德国这个支持灭共的战友团是吧？不叫农场非常棒，但是德国战友的行动大家都看见了，是适当的时机，就是要让他成为正式的喜马拉雅农场，啊，我们不会忘掉一个真心灭共，挺郭挺爆料革命的战友，我们不会放过一个支持共产党，残害战友，迫害战友的任何一个欺民贼、任何一个敌人，这就叫爆料革命，这叫新中国联邦。大家记住我的话，未来的六个月我们要重新在西方，在过去的一年改变了中国人形象的同时，建立了新中国联邦，把中国人和共产党分开，中共不等于中国的时候，我们未来六个月，要把中国人海外的形象重新树立起来，走着看，啊，有些事我不方便说，啊，今天美国几大机构，啊，除了忙活高法任命的事儿啊，高院任命的事啊，要不然今天现在大锤已经落了好几个了啊，现在忙这事儿了啊这周，但是照样有大锤！共产党，你完了，你信不信你都完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1340/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1340/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你以为咱们有GTV，兄弟姐妹们哪那么容易呀？你得付出啊，你得辛勤的劳动。我今天早上你们看到我从5:40一直到现在，我要体验这些新功能，我自己先能不能用才能说战友能不能用对吧？这是个起码的常识，这是一个。第二个，我永远相信“天道酬勤”，一个人没有付出凭啥得到？“地道酬人”，我从第一天2017年我开始直播我就说这话，我深信不疑的。为啥我说你看刚才我接着说班农先生他老父亲，老天爷是公平的，是吧？班农先生是我见过的白人当中极少有的，一周七天工作，我从认识他我从没听说过一次他休息过，我从未听说过一次他度假过。而且班农先生在生活中很仁义一个人，但人家是资本主义社会人家得活着啊，这是不是？你凭啥让人家不活？跟共产党似的，你都吃草你给我挤的都是奶，然后爹妈都是属于我的,生殖器也是我的。凭啥呀？对不对？人家得活着啊。
所以你看人家班农先生老爹99岁了，你看人家那个健康生活，你看那个传统家族。昨天是他那个班农先生的弟弟，班农先生的将军女儿——西点军校最牛的女将军，绝对了不得的人物。班农先生另外一个在高盛上班的妹妹，还有另外一个妹妹是做什么的，这一家人全都是给老爷子过生日99岁。我给弄了两盒月饼，给老人家写了一封信感谢他。不管听懂听不懂得看我的节目，得听我的视频，看War room，咱路德先生那个119听了听说不下几十遍，就是带字幕还有翻译的，就老人家就看，到处给美国老人家演讲。
三千美金房子六十几年了在弗吉尼亚住着，一辈子，就是第一房班农的母亲过世后,然后多年守空房，然后是朋友的过世他的妻子也感动也了解他，又嫁给了他，第二任。不是想像中国共产党宣传的好像美国人不换十个老婆不拉倒似的，不是那回事。传统价值观，他们家是天主教徒，然后班农先生在最穷的地方，最穷的地方到现在！哈佛大学然后高盛，好莱坞，你看看然后到军队，然后到白宫。你说人家招咱中国人啥？惹咱中国人啥了？爱中国人爱的要死，结果就这帮畜生天天骂人家班农，你不天灭你谁灭你呀？这帮烂货简直是！天理何容啊！
昨天班农先生上路德先生节目让我很感动。因为我在2018年我就说过这个Sasha Gong啊，2019年吧？Sasha Gong说过这话“路德不会有半年的直播时间的，一定会完的，没有一个人会上他节目，太LOW了！太不专业了！”我当时告诉她这话你别咬舌头，走着看。当时我记得Sasha Gong讲过一句话，她说“路德节目超不过半年，YouTube所有社交媒体都得给他封了，太不专业！而且胡说八道！”结果她没想到路德成了天下第一。当时我告诉，我记得是哪一年？我说过给路德先生，我忘了有一回啊，我说路德先生……我好像在直播中说的我记不清楚，我说一定会班农先生上你节目而且班农比班农厉害的人上你节目！记住我今天说的话。我忘了哪一年说的了啊，昨天班农先生上他节目了，未来一定还会有比班农先生厉害的上他的节目！走着看，我说过的话我不会忘了的。
但是昨天我是真没想到啊，昨天他上节目前我给班农的父亲，Bannon Father，我说Bannon Father，我给他通话，老人家我说祝他生日快乐，全家在一起谢谢什么的……我告诉老人家我说：我拜托你啊！第一个让你儿子Steven K Banno少吃点东西把肚子减了；第二个中国人很感谢你这个Bannofather有了这么好的儿子啊，帮助我们中国人；第三个我说老人家你方便的时候，我欢迎你到我这儿来做客。老人家就是说：Miles我是你的粉丝，你一定要战斗到底，必须灭共！然后说，我天天听你的歌，我好喜欢你的歌啊！我说：好！他说我今天晚上，我要上路德节目。我说你要上路德节目？然后那谁，他女儿就说我爸爸一辈子99年，从未上过任何访谈，从未上过任何节目。他说，我把我一生中的处男秀献给路德。哎呀……我特别感动，我说你把这个处男秀献给我这个兄弟路德呀，你是选对了，他不但拯救了美国人，他拯救了全世界人。
1月19号那个节目你看了，他说：我看了很多次了，一开始没有字幕，别人给我解释，后来有字幕。啊！我特别感动啊，老人家99岁了，你想想中国要一个常委的爹会对咱老百姓这样吗？中国有一个常委的爹会住在60年前的房子里边儿吗？中国一个常委的爹会对待一个外来的外国人会这个样子吗？班农没喝过路德一口水、没吃过路德一口饭、成天说路德好，这是真理吧，战友们。这是真的吧，人家全家挺你路德，挺的是你的正义，挺的是你的真相。中国人啥时候在过去70年受到过外国一个常委级的爹这样待遇过？你说这帮畜生竟然骂人家班农，你不天打五雷轰，天打500雷轰，你们这帮畜生！“坏良心”这个词能形容到你们吗？在人家国家，吃人家的，喝人家的，没个屁本事开个Uber，住地下室，拿着救济金，天天骂美国。
人家是平民主义者，人家班农是为老百姓说话，是为穷人说话，他啥时候为有钱人说过话？他几乎干遍了全世界最有钱，最有权的人，最有名的人，所以他现在得罪了这么多既得利益者。你们这帮孙子诶，穷的连饭都没得吃了，住地下室，你在这儿开个Uber，你好好的，你有出来个这么一个平民运动的英雄，你就好好尊重人家呗，你是什么东西呀？这都一个个的，你说。
所以说这个全球灭贼呀？咱们战友们大家要看准，一定要睁大眼睛，到底谁是全球真灭贼假灭贼？谁是一天两天坚持到时候就拉倒啦，演演戏。啊，谁是……你连贼都灭不了，你说你灭共你开什么玩笑？依法灭贼！你看看那个鸡腿潘在澳大利亚嚣张的！把安红跟木兰把整个澳大利亚的战友的团队的脸打的啪啪响。你还没到警察局呢，人家拎着摄像机来了，把你们羞辱成如此那样。看看加拿大！高冰尘得意地笑在里边儿，借此跟国内要钱啊。夏威夷那个没毛的豆豆，好家伙已经联系好了威胁！亨利小哥现在还没出手呢，等着吧。现在熊宪民、孟维参、还有那个李宏宽、还有那梁冠军、郑琪，曾宏，庄烈宏这一堆，咱美东干啥呢？咱美东。
路德先生得到了这个中国人前所未有的一个常委的爹的处男秀，他是创造历史的！很遗憾昨天我看节目当中除了博博士很有感触之外，我觉得没有多少人真正的感触，这就是我们中国人，当别人给我们尊重的时候，我们不懂得人家给我们尊重，人家对我们好的时候，我们中国人是不会珍惜的。我特别到非洲去，我那些年我很有感觉，越是对中国人狠的国家，中国人越老实，越是对中国人友好，哎呀鼻子翘起来啦，哎呀我是贵族啊我是贵族啊。然后走哪儿去，你知道吧，在这儿我们黄人是贵族，哎呦，我看着我都恶心！
一尊重你，咱们只要人家一有人，一尊重，（手指着）你得跪下，你得跪下；只要人家一揍你，我立马跪下，你是亲爹，你是爷爷！反正得有一方跪着的，咱们这个中国人不知道咋的了这些年让共产党弄成这样，仅仅是共产党的错误吗？我们自己想一想。一个美国这样的人物，不拿你一分钱，还能啥？佛主、耶稣、天主、能形容的神，是啥样？这样的对人。就那Sasha Gong,火鸡龚你看那个烂货，到处骂人家，你吃人家屎都不配呀。还逮着人家，哎哟，哎呦我给你整饺子吃。你说我们中国人咋的了你说？你说这是咋的了咱中国人？我见了好几个所谓的咱海外华人，一说班农先生，哎呀，他在华盛顿不行！你行啊，你行行我看看呀！你不就是到国会山去，捐点3000美金，然后跟人见了个面握个手照个照片，递个报告，然后人家拿着就扔垃圾桶去了，是吧？就忽悠自己中国同胞行，反正在中国人之间，要么有一个跪着的，一个站着的，反正咱大家得有跪着得有站着。就咱们这个民族个性现在被共产党弄成贱得不能再贱了，天下有这个吗？
很多外国朋友问我，你们中国人咋回事？还中国人不喜欢班农，他说Miles我实在不明白。他说：好多人说我也不喜欢班农，因为他动华尔街有钱的么，当然不是喜欢班农了。为什么中国人也不喜欢班农？那有什么理由？我也不知道，我也不知道，我说我们中国人被共产党洗脑洗得太严重了。所以说兄弟姐妹们，这世界很荒唐！荒唐到如此的程度。
我这还没准备呢，今天要采访，今天我要上班农先生节目。
班农先生语音（播放），所以说兄弟姐妹们，哎呀我忘了直播呢，刚才你们啥都没听见啊，你们啥也没听见啊，不要乱讲话啊。
战友们，所以说兄弟姐妹们，哎呦妈呀这是啥情况，哎呀。唉……hello……我得赶快准备去了，不能跟你们聊了
战友们，你们看外国人，（拿着手机播放外国人唱的沧海一声啸）战友们看着，外国人，这好莱坞的哥们都会啥？你看……哈哈哈，美国人不会唱（中文）沧海一声啸，哈哈哈哈哈哈，连好莱坞都疯了现在，不会唱，唱着还摇着，哈哈，这帮明星、还有足球明星、歌星唱，每个人，沧海一声啸真是火大了现在，火大了。Come、come、来了、来了。
现在我准备开会了，为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、蒙古、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！谢了！谢了！谢了战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1303/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：哎呀，是特别激动，太开心了。妹妹们，这个跟你们第一次见面。好，开始吧。
安红女士：好的，来一个简短的开场白，因为今天是澳喜农场的一个专场。那个我会在这个过程中逐一把战友加进来，但是我刚才发现，这边一次最多可以容纳四位战友。我待会会逐一、就是战友问完问题我就按顺序排，可能前后会稍微有些不太一样。那是因为看现场的情况。那么非常感谢和荣幸文贵先生来跟我们澳喜农场连线。第一个问题就是单刀直入了，就是文贵先生您在爆料最初、三年多以前就曾经提出过，非常鲜明的点到过澳洲是蓝金黄的大本营、是个重灾区。那么您是否来过澳洲？那么和那个时候比，您现在认为情况有没有变化？谢谢您。
文贵先生：谢谢啊，安红妹妹、我们的椰子、我们的糊涂仙啊。这个世界上，我现在直播前重申一下，咱们每次战友连线的时候呢，事实上咱们G-TV最好连线最好就是4个人在线。当其他人在最好把其他人给移出去，因为那个声音的问题。就是现在世界上最高的科技，最难处理的就是胡同里边遇到了，大家碰到一起来、太窄了，就是声道影响你的视频、然后让你掉线，谁都挡不了。就像我们现在用的会议系统啊、那个zoom啊、Justin啊，同样是这问题。你必须把那个语音、麦给关上，这个人讲话才可以。现在呢解决不了，包括思科。所以最好就是4个人连线，这个讲完那个下去，一起上这是保持最稳定的，今天效果特别好啊。特别是我不知道你们那边怎么看啊，我看着三位美女，我有点讲不出话了，就是太幸福感了。这想起来跟澳洲的连线，跟这个袋鼠相距的太远，这个三美女。所以从你们这个画面上能看出来啊，咱们中国最优秀的人全在国外呢。你看我昨天是跟加拿大、我们现在加拿大的战友，在老江的带领下和文枫正在维权。你看看每个人的素质、形象、每个人的讲话，就是你能感受到，为什么我们国内看不到这些人呢？都在这儿看到了。一样的。
那么回答你刚才这个安红妹妹的问题啊，我有没有去过澳大利亚？澳大利亚的过去和现在有什么不同？我本人…和过去一样…我简单的给你回答，我过去去 过很多次澳大利亚。我多次说过，澳大利亚我去的时候，先去的是堪培拉，然后去的墨尔本，然后去的是这个悉尼。悉尼让我感受最深的事情就是悉尼的歌剧院，因为悉尼歌剧院是澳大利亚这个国家兴起最关键的一个标志。而且悉尼歌剧院这个建造商叫帕玛斯迪利亚、叫帕玛斯迪利亚，帕马斯是一家意大利的公司，迪利沙是一家澳大利亚的幕墙公司，这两家公司的背后都是有点意大利西西里的黑手党的家族背景。然后呢这个一个人买了，买了以后呢，他给他俩合并了，合并了当时干了什么事呢，就是澳大利亚集全国之力，就建造了悉尼歌剧院。全世界都反对，澳大利亚都反对，说你疯了，这国家快破产了。当时他绝对相信，说这个悉尼需要一个标志性的建筑，悉尼需要一个飞翔的建筑。所以你看那个悉尼歌剧院是这个样子的吧。事实上香港那个回归建筑，它是抄人家的。悉尼歌剧院这个建筑绝对是一个伟大的建筑，而且是把音乐、歌剧院作为主的，充分体现大英帝国的子孙们到哪去，追求体面、浪漫、音乐、精神生活为主，而且有宗教建筑的现代化的影子。那么帕马斯迪利沙就是合并以后做了这个歌剧院，它成立世界第一大帷幕墙公司，它也做了上海的金茂，Gartner（嘉特纳）是德国的公司，也是被他收购了。那裕达国贸呢，正好我在放出来以后我建裕达国贸，我是亚洲中国第一个使用花岗岩帷幕墙的公司，叫做这个双系统，比悉尼歌剧院还高级。全部是花岗岩，花岗岩是进口的，铝材是进口的，安装是进口的，玻璃是double路易、双层玻璃，全进口的。到今天裕达纹丝不动，帕马斯迪利沙就因为拿了裕达的项目在新加坡上市了，现在你看是世界的超级公司。所以我那个时候就老去，在这之前我最早去的是1987年，你们三位在我面前真是晚字辈的晚字辈，那一点不夸张，你跟我那个我侄女的、我侄子的孩子，我们郭家的孙子的年龄都跟椰子的年龄了，那就是你真的是我的孙子辈的。
就那个时候，你们还那个时候我已经去那去了，我就知道袋鼠了。当然了我们下去以后说袋鼠，第一句话是袋鼠肉能不能吃？中国人到哪去，不管是潜水艇，只要能动的先问能不能吃。人家澳大利亚人很奇怪，你怎么问这话啊，不能吃袋鼠，我记得特别清楚啊，堪培拉。澳大利亚，87年到97年的澳大利亚天翻地覆。核心原因我告诉你，当时澳大利亚不是跟随英国，是跟随了美国。后来改变了政策，后来叫中国买澳大利亚，最后就是在悉尼歌剧院整个对面的海湾，中国富豪、富二代整个把豪宅给买完了，整个海湾啊。然后就是澳大利亚的经济极速发达，从1500亿美元到今天的是1.3万亿到1.5万亿美元，我忘了啊。人均GDP达到5万多，超过英国、德国、法国、日本，这个牛不牛？但是澳大利亚的政治彻底被中共控制，澳大利亚是亚洲国家当中的白人国家里边，被共产党渗透最厉害的，然后华人移民最多的国家，华人去的是高等教育最多的国家。当时没关进去的我去的时候，去澳大利亚是首先袋鼠能不能吃？到放出来到澳大利亚的时候，我已经开始搞建筑了，开始研究悉尼歌剧院了。住在背后的InterContinental（悉尼洲际酒店）酒店最顶楼了，然后接触的全是澳大利亚的，真的是政治家、所有的艺术家。哇，我这个人也变了，就是读懂澳大利亚，郭文贵是花了时间和真花了钱的。结果是当时我觉得，澳大利亚一定会跟中国现在中共似的，当时我就这么判断。因为澳大利亚人太贪了，就是给点钱就可以买他们，给点钱就可以买，而且是不要脸的政客，你知道吗？就是你没见过，英国人还有点矜持，美国人还有时候还想搞点正义啊，当个老大哥的样子，日本人最起码还要点脸。就是澳大利亚的这个是不要脸、不要腚的货，你给钱立马让干啥干啥，就这个很贱的这么一个西方文明国家。我说这个地方我绝对不再来了，我最少去。大概在2001年以后我就很少去了，但是偶尔去几次，因为我好多朋友在那里。而且澳大利亚是很多官员的子女在那里，所以澳大利亚这个国家是很复杂。我的经历很有意思，那么从我第一次去——没被关进去，到关进去出来盖裕达国贸。悉尼歌剧院，到今天的文贵，跟澳大利亚有不解之缘。你看吧，从开始爆料，开始最早的我跟澳大利亚联络的战友，到今天几乎全没了，最早的全没了。最早连线视频的昭明先生、相林先生，安红美女还都在，鸡腿潘已经背叛了，昭晴已经这样了，昭明已经消失了，可能是个人原因啊，那潘晴那样啊。大家你看看，多少出来砸文贵的。所以说我过去的跟澳大利亚的时间，和对澳大利亚的判断，到后来咱爆料革命发生的事情，再看到这新一代，你看这两位美女在这加上你，感触太多了。最跟我亲的爆料革命，澳大利亚的可能是或者说整个全世界爆料最亲的，走的最近的，我说是心身相交的，非安红莫属了，Sara、安红、木兰。
我形容一个战场，头两天几个战友、国内的战友跟我秘密连线，说你给我形容形容你对战友的画面的有什么感觉？他们说你很孤独。我说我不孤独，我说但是大家看到我，确实我一个人在前线作战。我说如果说我一个人作战的时候，后面有人帮我喊，我说第一个就是路波切，肯定的在后面咋咋呼呼的路德，但是不敢靠前啊；我说另外旁边那个叫Sara，我说Sara一定是哭着闹着，“七哥我跟你战斗到底”，一定是第一个趴在地上那种；我说再一个安红，肯定端着酒，“七哥先喝着，我来帮你丢雷”；我说旁边出没出现我们的木兰啊，木兰说，“七哥，我们不打了，哭着闹着要走”；我说我们江财神这时候，肯定要给我手榴弹、递给我的是砖头，我要砖头他递给我的一定是玉米棒子，一定是错的，但是一定会冲上来。
我就给他们讲，他们笑的快不行了，我说这就是我们一个跟共产党作战的画面。今天跟澳洲连线的时候，我真是啊，我这个有你们、有咱们这个澳大利亚上次成功的游行，和过去的一系列的敏感人物，还有袁白衣，最大我给钱的就是给澳洲。100万打过去，你不敢想象，你们仨没有想过，当时给他100万钱，他竟然把账号、个人账号弄错3回。你能想象这老天爷就不让把钱给袁白衣、给潘晴，你想想那100万汇过去，咱们得…不是钱…那后悔死啊。你说安红妹妹啊，你想想，哎这个澳大利亚就有这么神奇的东西，这袋鼠跟我有感情，千万别上当，这是我们这里最好的美女，全跟随你一起爆料革命。我喜欢澳大利亚，我爱澳大利亚，我深信爆料革命会到澳大利亚开出铁树一样的花，而且一定会绽放世界，谢谢！
安红女士：谢谢您！好，下面一位就是我们的Giselle，好吧，我还是大概按那个顺序来。谢谢，Giselle请。
Giselle女士：郭先生，您好。我是Giselle。这三年来亲眼目睹了您将这一切的不可能变成可能，不但运筹帷幄而且状态越来越好，我真的是非常非常的佩服您。我想跟您谈谈媒体的话题，因为我本人做了15年的媒体工作，然后一直都知道呢，媒体是一个社会的风向标。如果媒体堕落了，那么这个社会呢距离堕落也就不远了。很遗憾的是呢，这次不但是少数几个媒体堕落，而是全世界几乎所有的主流媒体的一个集体的堕落。然后我们抛开CCP的渗透因素，我觉得媒体的运作也是有问题的，媒体只要是依靠广告来运作，就很难保持节操。媒体的职责本来就是传递真实的信息，守护普世价值，这种靠广告的运作模式，真的是应该被淘汰。那么您引领的这场革命，既是打破规则又是建立规则，可以说您在创造一个更加文明、更加先进的世纪，那么在这个新的世纪里，传统的媒体必将受到冲击。而随着民众的觉醒，很多主流媒体会破产，因为这些媒体真的是毫无公信力，简直是帮着CCP在杀人。那么人类呢很有可能迎来一个全新的媒体的时代，只要你能写会说，人人都有可能是记者，人人都有权发布新闻、实施监督。那么只有随着这种话语权的去中心化，才能够真正的实现这个新闻媒体的最基本的职责及传递真实的信息，守护普世价值。那么在这种情况下呢，如果再有邪恶的势力想蓝金黄媒体的话，他们的作恶成本会很高，因为他们不可能做到蓝金黄所有的人。那么我的第一个问题是，澳洲媒体被中共渗透的十分严重，我们的战友天天都在奋战、寻求突破，那么对此您有什么建议？那么我的第二个问题是G-TV、G-News如何摆脱利益的牵制，记者是否也适用于高薪养良知，如何吸引更多的媒体人才加入我们澳喜农场来工作，谢谢您，郭先生。
文贵先生：谢谢Giselle啊，看来是媒体专业人啊，你的问题实际上是非常核心的。回答你的问题，我可以简答的给你回答，这个人类上最大的改变就是互联网，这可以说是万年的人种到底地球最大的改变，没有意识到这个的人就已经彻底out了，不管你活多大都没用了。第二个，过去的所有的西方媒体，千万记住就是五大家族控制，极少数控制的全人类上的70亿人口的媒体，除了共产党那样的独裁国家之外。这一个荒唐的效应，全世界这一个声音、五个声音，那是不可能的。它基于什么？是因为政治和经济的这种联合的结果，和背后的叫DeepState，DeepState所说的大家都知道。他们所说的DeepState，是基于西方的这些某些种族、某些这个人类控制的极少数的华尔街的财富和媒体。那这个时代由于互联网的发生，社交媒体它一定是被打破的。
那么现在在澳大利亚看到的这个，被这个中共也好、BGY的，不是说是十分严重，是全军覆没。我跟澳大利亚的电视台和媒体报纸没有一个没打过交道的，你知道为什么吗？2008奥运会，所有澳洲台这些王八蛋拿了共产党的钱以后，他不愿付给那个100多万美元租一个10平米的房间，他不愿意。他到盘古去找到我，像你们那个七号电视台，我们2009年起诉了澳洲七电视台啊，知道吗？澳洲悉尼先驱报都在盘古啊，我们都是免费给他的，给我们许了一堆东西，2008奥运会以后全都跑掉了。所以说我太了解澳大利亚这帮混蛋了，背后就那几个小人物，但是呢控制的牢牢的。全军覆没！澳大利亚的媒体是没有媒体的，绝对没有！不管你们多开心，是没有媒体的，极为糟糕、极为坏、极为贪婪，而且还没有监督，而且政客极为臣服。
那么现在在澳大利亚最可怕的事情，第二个、社交媒体。全人类223个国家，澳大利亚是西方前18到20个国家文明国家，文明国家当中可能是网络最差，网络的平台布置最差就是澳大利亚。它不想让你有更多的社交媒体，这是很可怕！另外一个，就是今天Giselle你说的这个，我们现在爆料革命在澳大利亚，如果你不把媒体搞好，如果你现在，我先给你先说，如果你们有一天，你们到今年年底还不说，“郭先生你给我们弄点钱，让我们买个媒体吧，你们就已经完了。”光在社交媒体是不行的，我们一定要在澳大利亚，我拿钱支持你们，我们要买上一两家媒体，由你们澳喜这块整个来主持起来，就是咱得建立自己的传统媒体和咱G-TV社交媒体平台，这是唯一的出路。你不要再梦想着任何其他选择，只有你做、只有你强大、只有你行动。
我再回答您说G-TV、G-News在澳大利亚，你一点都不用想，G-TV、G-News会彻底改变全球的所有媒体布局。为什么？到目前为止据我所知，你数一数啊，Google、YouTube、Twitter、telegram、Instagram，你往下数吧，数所有的社交媒体里边，几乎没有一个真正中国人控制的、没有一个亚洲人，根本不存在。我是唯一一个非这些人种之外的一个黄皮肤人；非这些语言之外的这么一个语言；非这些之外的一个媒体平台。这多少人知道吗？兄弟姐妹们，可不是14亿人，包括亚洲人、包括中东人，我们占了地球将近百分之五十的人。你觉得你想让我们不强大可能吗？你知道现在很简单一个道理，我们这两天正在买一个电视台，昨天上午就是一个叫Newsmax这个美国电视台，我可以说一下，它卖了4年了，天天这个老板叫Chris就在迈阿密这川普总统酒店马阿拉歌住着。就是他当时给了那个Roger Stone、还有Bruno Wu信息，在电视台骂我啊，说我是双面间谍，说我是给克林顿希拉里捐助，就这家伙。从过去4000万，到现在3个亿美元要价，为什么？我想告诉你一句话，就是因为这次冠状病毒已经彻底改变人类的生活。所有的电视媒体平台都是蹭蹭的往上窜，人类已经没有选择将活在家里边，把家变成办公室、把家变成监狱，你就俩选择，然后你只能和网络、媒体中活着。那么G-TV、G-News，咱们这个时候应运而生，还有我们的盖特，我们接下来更多的更新版，我可以告诉你会震撼的啊。没有一个人是我们的对手，我们会很长一段时间独孤求败，而且你想不赚钱都不行。而且爆料革命未来最核心的，新中国联邦、爆料革命咱的核心武器之一就是媒体——咱能说出话去。当话说不出去的时候，你不可能干倒BGY，你不可能保护战友，你更不可能有足够的财富维持着你的胜利。这个胜利不是拉倒的，放在山里的（此处听不清）安全的。从来没有（此处听不清），骗人的。你要维持着你胜利的成果和安全，你就需要金钱，你就需要媒体。G-TV、G-News、盖特永远是我们的核心武器。你们一定要注意，谢谢，Giselle。
安红女士：下面有请是我们的椰子。
椰子女士：尊敬的郭先生你好，欢迎做客澳喜，我非常荣幸与您连线。首先要替那些未能与你连线的战友表达对您的问候。世界各地的农场各有各的优势，基于澳洲的资源和地理位置，那郭先生您对我们欧洲农场的发展有什么希望和期冀呢？谢谢
文贵先生：谢谢椰子。你看椰子，Giselle，你们各种不同的专业。为啥我说你安红和木兰这个，澳洲啊，你看看现在都是女的，到目前出来的几个都是女的。
安红女士：待会儿就有男的。
文贵先生：这澳洲啊真是。我可以再重申一遍。澳洲是属于亚洲，澳洲又完全是英国、白人的文化至高无上的，欧洲文化、英联邦。同时它军事上和经济上是跟随美国， 然后现在是被共产党所控制的这么一个地方。你想你们呆在那的时候，你们应该做什么？安红、木兰你们都没有想过，你知道吗？ 共产党曾经在内部啊，因为我经常跟他们在一起开会。当年的许永跃、耿惠昌这两任安全部长。还有邱进、董部长、还有马健副部长这一系列，包括孙永海这些部长。他们成天都在盘古（开会）嘛。他们总是一句话，澳洲要么就100%拿下，要么就不要去碰它。全部都是啊，横跨二三十年战略没变过。不是同一个政党没变过。你知道当时中国最敏感的几个人。什么陈同海、中石油的啦、还有天津自杀的周什么顺呀，还有陈良宇的家人啦。所有这的很多人都在澳洲悉尼、堪培拉、墨尔本、黄金海岸有自己的超市，有自己的店、有自己的餐厅。你就想想，哇塞这些人为什么都在澳大利亚啊？
澳大利亚是100%被共产党拿下了。那澳洲今天你们能活着，就你们几个今天上来的、接下来上来的这些都是，你们有的是侥幸，有的是真的是英雄。所以说椰子你知道，我看到你这个年龄的出来的时候，你上大街上抗议，我看你们和安红、木兰直播的时候，我特别开心。因为我能看到澳大利亚是绝对有希望的。 对我们爆料革命一样，我们也一样，我告诉你。安红你要记住七哥说的。你们要跟木兰、Giselle，椰子，和每个战友记住这句话：澳洲你要么100%拿下，要么你们就不要去碰，你不要出来。因为对于你也是一样的，你不能100%拿下，人家就把你干掉了。人家是100%的力量在那里，你看看多少过去的老战友、老革命通通被消灭掉，那背后的力量有多大呀！
今天我在这里说，大家不要去骂昭明先生。因为昭明先生前期是做了很多很多事情的，而且我知道他的老娘是被威胁了的。我们不能把一个昭明今天，听了人家（的话）骂人家去。你有什么证据骂人家昭明啊？这没有道理的，不要上共产党的当。在澳大利亚团结别人，团结更多的战友，包容更多的战友，是你第一个要做的；第二个刚刚Giselle说的，媒体是你最重要的工具；第三个事情，你在澳大利亚你是第一个应该要购买媒体的、传统媒体，你比如说买个报纸（报社）。现在比如说你安红买个报纸。七哥给你们钱嘛！找一家报纸买下来，像你们和Giselle、椰子咱就开始，要有澳洲的政客，一定要有。为啥在美国有个war room？要没有这个war room、班农先生，你白人世界咋知道我们？
现在我们每天讲的话。你看看民主党大会、共和党大会，它只有一个主题如何灭共？ 如何反共？action！action！action！对吧？take down CCP 它已经成为主题了。所以说你像Tom Cotton，今天你会看到Tom Cotton讲得会震惊你们！这所有的事情，说实话因为有人在白人世界发声。咱管人家好坏干嘛？咱又不跟人家上床，谈恋爱、生孩子。人家好坏跟咱有毛关系啊？对不对？你们能找到一个澳洲的班农，澳洲的一个war room，咱就开始啊。所以说澳洲要在媒体上下功夫。还有一个你们几个都是女士，这个女士它有劣势。就是社交活动的时候，总是有自己的私人生活，有不方便之处、家庭啊，时间上不够。然后我们的安红妹妹，还得天天上路波切的节目。所以说，就你们这块领导和行动的执行现在不够，就是大家团结在一起的不够。事实澳洲是咱爆料革命最关键的时刻，因为这一次你能挺过去，已经在游行过后。而且你们这些人，都已经是冒出了世界的头，共产党是非常害怕的，我有各种情报。如果你们有更多的行动，有更多实际的行动，更多增加的实力。比如说媒体，比如社交媒体上更多的人出来说话。澳洲会逐渐聚集更多战友。
我可以告诉大家，这次借款的行动当中，澳洲有两个都是超过5000万美元的。我说服他们很常时间，我说你们能不能通过喜澳来做？他说我不是不喜欢喜澳，我也很喜欢安红、木兰这些战友，我也都每天看。他说为什么我直接投？他说喜澳这地方我最担心人杂，还有怕有事扛不住。所以说，这两个一亿美元意味着什么？你们真的是，特别是安红、木兰没有半点儿经济脑子，这是我很担心的。 一亿美元借款，6%的利息是给股份的。这六百万啊！六百万股啊！这六百万股三年是1800万股啊！这1800万股，咱甭说100倍、50倍，就10倍，我滴妈呀，那是多少钱啊！你可以把澳洲所有媒体都给买光啦！这真不是开玩笑的。你们几个叉着腰，去到那，老娘来了，统统给我滚出去!一定是这结局的。你想过没有，这已经发生啦！而且几个战友现在商讨的事情，接下来在G-Fashion上一张口就谈一亿美元以上的。
澳洲的钱和新西兰的钱都是大钱啊！新西兰、澳洲是大钱啊！你们寻思啥呢？你们就没这个脑子，这让我很忧心你知道嘛?就你们这些孩子，中国女性典型的，会做饭、会干活，但从来不会把家搞致富。你们得先致富啊、得聚集大财富，得有经济脑袋啊！ 你和木兰，你们都没有，让大家跟着你俩跑。木兰在家呆着：七哥！然后安红呢，喝两杯二锅头！你钱呢？妹妹啊！你喝高了，钱呢？都跟着你混的。所以说这是我希望的，媒体、打造平台、强化团队、强化联系，更重要的事情让战友们赶快聚集在一起，要通过接下来的G系列聚集更大的财富。 然后咱们在澳洲有实体、有媒体、有社交媒体，有强大的执行团队。安红你得赶快辞职，你所有的工资七哥马上给你付好嘛？不要再上班啦，行吧？你干那么大的事还在工作，你不觉得，我们爆料革命被你兼职，我们感觉很羞辱知道嘛！啥叫爆料革命啊？安红说，老娘兼职的工作就叫爆料革命！你伟大啦，我们很难受！再说我们当你情人的，不愿意。当你老公和当你情人是两回事，知道嘛？现在我们爆料革命是当你小三！这让我很难受的！
所以说我回答你的问题，椰子。希望像你这样的人更多的站出来，希望澳洲真的增加实力。真的是要记住，这是一场人类上前所未有的——话语权、信仰和宗教、经济和政治，人性和道德的一场彻底的大转变。无人可以抵挡，只是谁来改变，你扮演了什么角色？谁也挡不了。这就是时代！特别病毒之后。谢谢你，椰子。
安红女士：好的，谢谢两位美女，现在我们要换两位Gentlemen！请两位退一下，我们再加人。谢谢，谢谢郭先生。Giselle是我们专门搞外联组的，
文贵先生：Giselle非常棒，很有脑子。
安红女士：对，她是科班出身。
Giselle女士：您看过我写的文章吗？
文贵先生：我看过你写的文章啊，非常非常棒。我有时间的话，可以单独跟你交流交流，文章太感性，有些可以更犀利点。
Giselle女士：好的，好的，谢谢您！
文贵先生：Giselle和椰子真的是很棒，而且非常善良，人很真。不是看的假乎乎的。
安红女士：对。我都没见过，你能介绍下自己吗？
云南：我是云南。
安红：我只是认识声音，我们开会的时候都没有露过脸。还有戴口罩的这位，能介绍一下自己嘛。把的麦克风打开了吗？
Tony： 我是Tony。
文贵先生：Tony，你好。
安红：我简单介绍下，还是你来自己介绍下吧。
云南：大家好，我是澳喜农场影像视频组组长。
安红：云南，做个广告，我们需要援助。我们视频组相对来说，弱一些。云南现在你可以说，继续，请。
糊涂仙先生：糊涂仙、糊涂仙，
安红女士：糊涂仙，太好了。
郭文贵先生：糊涂仙，你咋叫糊涂仙呢！我看你不像糊涂仙，看你这长相。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1263/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1263/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟兄弟姐妹们，我吃饭前录一段，这个昨天晚上是个很让人兴奋的一晚上，很多很多事情发生了，特别是啊，我要感谢啊，我要感谢。参与到525 616和 7月4号，7月4号啊，威胁美国银行机构发威胁美国银行机构，所谓的关于GTV。这个这个还有GDollar的重大金融事件所谓的处理小组啊，这个当时啊，军方安全方都出手了，然后呢跟美国的7个大银行打电话，给你俩选择。有些银行在中国，在香港有有分行的业务，如果你不把这些账号关了，如果你不把这些账号信息给我提供了，你在所有中国香港的业务全部停了，第二，没有业务的，就像当年我作政庇的那个&amp;hellip;.律师事务所，华盛顿那个。直接给你打电话，我是中国共产党，中国突发金融重大啊这个以及事件处理小组，我限你在24小时以内是24小时20小时以内，把这些账号关了，把钱退回来，把个人账号信息提供给我们，否则。就黑瘫你所有的银行的信息，和停止你银行的运作，并把你的所有的东西给你放出去，大家知不知道sara的钱是在5月11号到11号到了70%，5月13号应该是，不到24小时钱全部进来。wells fargo jp摩根就把他账号给停了，谁汇进来的，sara，vog根本不知道，vog何谈退款啊，怎么给你退款的，往哪退呀，是吧，就这 wells fargo 包括这个澳大利亚和国内的战友，把所有这些人 的信息，全部给了中国这个金融小组，这是一个绝对的刑事犯罪啊，因此很多战友发给我的信息当中，被喝茶被虐待，被消失，啊，不但如此，兄弟姐妹们，非常夸张去，strip完全把钱给退回去了，包括Gdollar，GCoin，但是我们的战友，还是勇敢的完成了1000把椅子的交易，vog没有做任何错事情，vog是5月15号上午啊。是什么时间？我看5月14号15号跟sara通了两个小时间，就是如何把战友的钱变成贷款啊，保证战友的安全和利益放在首位，就在这种情况下，这些无良银行金融机构，在美利坚共和国啊，被他们给威胁。提供了我们的这些信息，并且到seCSec，按照共产党的这个要求去举报。什么他欺民贼去你大爷的吧，你算个屁啊，根本跟你没啥关系，别自我感觉良好，还说你举报的，去你大爷的全是共产党的这几个小组啊，啊。
和黑客的袭击和威胁，这7家银行全部臣服了，然后更多金融机构臣服了，但是！！！但是！！！战友们玩这一套文贵比他老练多了啊，我们的战友是万万千 。我们是爆料革命，我们是唯真不破啊，亲爱的兄弟姐妹们，你看看美国和澳大利亚，新西兰，加拿大，啊英国法国意大利，德国，日本包括。俄罗斯，我们的玛莎玛莎玛莎，我们的图桑的面具先生，sara，洛杉矶美西啊，一系列新加坡啊，如何将创造？如何解决？战友创造一个你们无法相信，改变人类的整个司法系统最大的金融诉讼案件，走着看，战友们，但是我在这要感谢国内的很多战友，关键的时候保护了我们很多战友。彻底谢了，这个谢谢了，永远不会忘，没有你们的保护，我们不可能在今天让我们再一次遇难呈祥，让我更加了解这些专业，不孬，不孬，不孬。文贵和爆料革命永远不会忘记你们的默默的贡献和付出。特别是国家外汇管理局的这些哥们，谢了，一切都已经开始了，挺搞笑的，脱聊脱聊昨天的脱聊，引起了巨大震撼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1253/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1253/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。
接下来我们要干什么我给大家说一下，你会看到全世界遍地开花。接下来你们会看到新中国联邦被一个一个国家给认可合法性；接下来新中国联邦会代表着中国人民在海外合法的与西方合作，建立属于中国人的有法治信仰自由的政府。像安红这样的女士、像长岛哥、像路德先生、像Sara、像老江、像现在的文枫、文可、小皮匠、玛莎、面具先生、地山谦谦、大卫兄弟、Peace、还有文戈七雄西班牙对吧，阿丙、雅吉娜这都美国护照了啊，那没问题吧。还有我们休斯敦上街的兄弟，对吧，韩国的朴昌海、哈恩，对不对，我们香港的兄弟姐妹们，将成立新中国新的管理者。我们不参与国家的政治，但这些兄弟姐妹们有能力又愿意，他们就会和西方一起合作，参与到新中国的建设。包括接管在西方的非法财富，还给中国人民。所以说兄弟姐妹们，别忘了还有1949国债呢是吧。当你看到他们资产被查封的时候，房子被查封的时候，国债被查封的时候，看看谁能代表中国人民！好吧兄弟姐妹们，我就说到这吧。G系列是建国之本，G系列是在西方未来唯一的现代化货币金融、媒体、实业、科技一体的巨大的国家级的财富集团，她所代表的根本就是中国人民的利益。大家走着看，一切都已经开始。（加战友）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1251/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1251/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都被我们刚刚那个全世界点燃的、战友们的全球大游行所感动。哎呀，就是一个我们当时，我们美东的长岛哥阿，带领战友们在和华盛顿地区的我们的阿炳还有我们亚吉娜开启了一个、中国人几十年来被欺民贼们、募捐党、政批党、所垄断的那种丑陋的中国人的形象彻底的改变，变成真正的今天，中国人争取民主自由的街头运动，真的让人感慨太深了，澳大利亚。新西兰啊，我们的这个日本啊，接下来还有现在的韩国，哎呦我的妈呀，一家一家的上你看的人，你看那个形象、你看那个举止，你看引起的效果，这个世界不都是傻子，人家知道你在干啥，人家知道你到底是真想灭共，还是假想灭共的对吧？大家都感受到了，同时接下来的就是加拿大，悠悠，意大利啊，德国，英国，法国。中国人从来没这样过，亲爱的兄弟姐妹们，用什么话都无法形容我现在的感受，只有这样的行动才能有这样的结果，只有这样的行动才能让我们看到我们的希望，亲爱的兄弟姐妹们，什么话你都能说的出来，但是你能不能做得到？还真是得靠腿儿，还得靠手啊，爆料革命灭共的这个这场人类前所未有的正义运动啊，就是需要你，没你不行，没你灭不了共。兄弟姐妹们行动、行动，行动！今天行动给了我们结果。亲爱的兄弟姐妹们、感谢走在前面，冒着生死危险和病毒的这种危害的啊。希望兄弟姐妹们照顾好家人，特别近的看到韩国，看到这个新西兰很多孩子把口罩摘下来了，澳大利亚不要给孩子戴口罩，千万别让孩子摘口罩好不好？也希望所有的兄弟姐妹们都能吃好喝好啊，不惜一切代价照顾好战友的安全和饮食啊，咱这个没成本啊没成本。文贵拿的起这个钱啊，拿得起这个钱。好吧，兄弟姐妹们，明天是重头戏，明天请看路德访谈，新中国联邦CCTV要有重磅！据说路德憋了个大事儿啊，大家看着吧。千万关注关注路德、关注路德啊，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1193/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，刚才那个是热爆了、热爆了、热爆了，刚才下面有阳光。
那么杨洁篪呢，就我刚才跟大家说那样啊。他不但没有半点……不像大家想像的那样。然后美国官员说，你们这个人民这样下去，他们能不造反吗？新中国联邦据我们所了解，就是一些被压迫、被打压、被威胁、财产被非法剥夺的人成立的新中国联邦。说那个据我们所知……
我说这话一个字都不会差的啊。
他说我也很奇怪啊，他说这曼哈顿自由女神那个位置，他说应该是美国最繁忙的港口之一。他说怎么可能一艘船没有啊？我也不知道。他说那飞机怎么能起飞的，我也不知道。他说你那直升机、军用飞机给他录像，那我也不知道。——原话就是这样。
然后大家哈哈大笑，大家就大笑，大家在那块儿哈哈地笑。杨洁篪板着脸，从头到尾一直板着脸。说我有必要提醒你们美国同仁们，我有必要提醒你们，在海外的华人基本上是三个层次。
一种人，就是像新中国联邦参与者一样,都是在大陆经济犯罪了,还有就是经济上无法生存了,跑到美国、欧洲来了。这是海外华人现在新中国联邦的绝大多数人，犯罪后逃离国外。
他说包括在美国，过去在美国可能几十年的海外华人。他说像有些海外华人，为什么中国人到了海外以后扎根在一起啊、在中国城啊？他说绝大多数是没有合法身份的，他们都是一群福建和沿海地区农民，都是非法地移民到了美国和欧洲。说这些人基本上也都是不干净的，也都是犯罪的。
他说非常不幸地告诉你们，我热爱我们的民族和国家。但是到了你们这国家来的绝大多数，就是过去的非法移民和现在的国内的经济犯罪，和在国内饭吃不下去的，到你们这儿来了。
他说另外一部分人，就是我们国家政府允许的、支持的，到你美国和欧洲来留学的。这绝大多数都是我们党的好子女，留学以后依法都回去建设祖国，没有非法滞留。他说很不幸啊，在你们这儿看到的人绝大多数属于前两类。
这个杨洁篪、这个王八蛋有多狠啊！当时美国人全傻啦，这在美国谁要说这话那还了得了。就我们现在所有在海外的华人、能看我直播的，还有很多人都是一帮犯罪份子啊。包括那些天天挥舞着红旗，欢迎欢迎，欢迎欢迎，那个手持欢迎旗的人，现在也都跟我们一样了。都属于在国内没饭吃、混不下去的犯罪分子和非法移民，和我们这些人在国内犯罪的。
战友们你听听，这是一个中国的中央委员、政治局委员、号称第九号常委的杨娘娘，在美国人面前给我们这帮人的定义。当然当场就有一个美国人就提出来了，大家都知道是我们的好朋友，那个人的名字。
说你完全说的不是事实。他说我们了解的新中国联邦里绝大多数都受过高等教育。他说那个足球明星，他是没有饭吃了吗？他在西班牙，他们俩口子，她不是世界冠军嘛？据我们了解郭文贵不但是个Billionaire，而且你们的官员说他的钱是在中国赚得最合法的，而且你们查了他5、6年，没有一样证据说他是不合法的。而且你竟然罚他130亿美元，你们这么荒唐、瞪着眼颠倒黑白啊，这完全不是事实。他说现在的郭文贵，我们知道的不比你们少，包括新中国联邦。
几个官员竟然跟他们说什么？你知道郭文贵现在在国内非法集资。人家美国哄堂大笑。他说这非法集资你就没资格说了，这是由美国政府说了算。买G-Dollar、G-TV投资在美国土地上，你没资格说。
就是战友们你看一看，杨洁篪和崔天凯等这一群党政军、军情特的人员。他们的嚣张可不是来磕头来了，直接威胁。
我们的人，我可以告诉大家。杨娘娘你最清楚，我有没有人盯着你。不管你在什么狗屁基地，你住的地方有没有我的人。
就John R. Bolton这本书，每个人一份。就私下，非正式会议上问美国人：怎么样，麻烦了吧？你们麻烦了吧？他们很嚣张的。他们以为川普总统是肯定被干掉了。川普总统你要想不干掉，不被干掉，回来求我，让我支持你。
第二，冠状病毒你失控了，你没有疫苗，你救不了了，你也得回来找我。
第三，你们最在乎的股市，完啦，你回来找我。
第四，你社会Antifa，这种大动乱，你得回来找我。
你就别跟我说香港啦，你就别搞什么新中国联邦啦，你就甭说什么把共产党和中国人分开啦，门都没有。
杨洁篪明确地说，香港问题不容你们插手。你们不能说、不能问。你们想要合作吗？想继续把第一段的贸易执行吗?你们想第二段协议吗?那就老老实实听我的。中国人民在美欧的全是犯罪份子，你们要小心。新中国联邦这帮人都是犯罪份子。说郝海东和叶钊颖这两人在国内涉及多种案件，我们正在调查中。
这已经开始要给郝海东先生和叶钊颖盖帽子啦，是不是。无非就是整个视频出来，然后是欠钱、视频，性无能。我估计郭三秒现在又改成了郝二秒了，郝二秒也可能郝五秒。然后什么事都要弄出来。
这就是整个夏威夷会议，威胁、然后呢又不要脸，杨娘娘这付嘴脸每秒每刻都在给北京看。所以说夏威夷会议之后，美国政府真的也是傻眼，让很多人恨和生气。据我所知啊，我瞎蒙的，美国政府从那天回来以后，现在正在游说美国最关键的决策者。第一道红线是不是应该过去呀？我们要应该大胆地说出来：中国共产党不等同于中国人民，中国人民是受害者。中国共产党要为美国的12万个人的死亡和200万人被感染，全世界的400万被感染，几十万人死亡负责。美国迅速地启动了，本也准备还可能有余地的，就是前天的国会山研究的法案——国家主权豁免法。
国家主权豁免法只要给它免了，共产党的官员像杨娘娘到这儿来就可以抓他。像崔天凯你别脱了西装穿军装了，抓他——只要你有证据说他犯罪了。还有一个，文贵在这就可以起诉共产党政府，罚了我130亿美元、扣了我几百亿美元，那我就可以在这它告了。我们战友在国内的资产被它查封了、被它没收了，直接在美国告，几乎100%赢。只要你是真的，别玩假的。在欧洲的郝海东先生、叶钊颖女士，如果精神受到伤害也可以告它。对吧？国内的学校都被没收了，儿子被威胁被退球队，都可以告它。这个时候，中国人民就成了美国和西方法律保护的对象。
共产党成了一个非法的组织，这是第1条红线。
第2条红线，大家现在还没看到影呢，我相信很快会发生。就是美国川普总统和习近平先生的个人关系，这两个人关系那么好，两个总统，这得有个说法。到底是非常友好啊？还是你死我活啊？还是你要负责任啊？这要有个说法。第2条红线一过，那就是带动全世界的领导人和中共的领导人之间的个人关系。这个意味着什么？你们知道嘛战友们？意味着我们每个战友，你就站在西方的总统的这边，还是站在了共产党那边。非常清楚，没有中间的。
像那几个砸郭的几个王八蛋，啥名我都忘了，都得被弄回去，100%他得回去。过去在我家楼下挥红旗的那个100%回去，因为这个时候美国实施的是Rico法案。在美国已经没有灰色地带了，在欧洲也不用有灰色地带。大家记住我今天说的话，没有灰色地带。
还像那什么叫细丝鸡腿的那个混蛋在澳大利亚，两个月以前拿到澳大利亚护照，所有的信息都是假的，澳大利亚肯定立马把你关到移民监狱去。你想回中国都不让你回，在移民监狱里边，既不是澳大利亚也不是中国，你呆着吧。包括他老婆孩子一定的。这种非法获得身份的，郭宝胜、夏业良肯定进去，韦石、熊宪民啥事儿没有，是个流氓、是流窜犯，也得进去，肯定的。那曾宏肯定送到鸡奸监狱去了，跟公鸡弄到一起，这个混账一定是这样的。
所以说大家就有选择，共产党的人和西方站在一起，西方的人你跟西方站在一起，你到底想干啥？这条红线要过。
最后一条红线，脱钩。就到底香港这个事情定义什么意思？然后开始真正地与共产党全面脱钩。必须的、有条件的、给时间的、警告的——南海问题、东海问题、台湾问题、香港问题，明确给你标准，包括防火墙拿掉。然后在这个时候马上脱钩。你给回复、你答应了，咱可能再谈论。如不这样——脱钩，直到你答应为止。实际上就是共产党死了。
昨天他们跟我讨论说，他们评估共产党能坚持12个月，我说它要能坚持三个月，我承担一切后果。不可能，共产党短了30天，长了三个月。所以我告诉美国官员——朋友们啊，朋友们，官员咱不认识，咱这小人物不认识啊，都是我在这做梦瞎蒙的，梦到的——我说你们只有这几个行动开始，六个月干倒共产党、六个月。脱钩；制裁；明确共产党非法政权；对中国人民和中国财产给予保护，叫中国人民起来反抗；让全世界包括欧洲、日本、美国所有国家，对冠状病毒死亡的人数、资产损失索赔；最后一条我说，一定要明确只要它在台湾、只要在香港任何军事行动，美国毫无犹豫灭顶式打击。就这六条，六个月Over，结束、结束！咔！
我这几天就干这了。中不中战友们？哎呦！从几十万一下掉到3500，这黑客也太狠了吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我可以告诉大家，爆料革命、新中国联邦到了一个关键的、关键的时刻，共产党有多怕我们新中国联邦！斯坦福报告在国内引起巨大反响，什么人看了郭文贵的视频？一千亿次看、一千亿次看我的视频，影响会多大？
接下来这周我给大家说了，本来是这一周、是应该昨天全面发声，但是昨天节目有所变化。下周吧，下周我相信应该全面开始。我所说的这些事情都是在上一周全面酝酿，这一周全面落实，下一周应该全面铺开。千万别小看了国会山的这个《国家主权豁免法》、千万别小看，汤姆.科顿这个议员了不得。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来你会看到山崩海啸。也存在变数，战友们。不是不存在变数，共产党在美国、在西方的渗透可不是开玩笑的，不是开玩笑的。
目前大局已定。最后一个我想说的是，战友们还是看行动吧，看行动吧，我相信你们会感受得到。
国内的战友们，我在几个月前就说过，下一个最严重的是北京，而且冠状病毒只要它开放，一定会回来。回来了吧？我最早说过，美国曼哈顿将是最严重的地区，我说对了吧？而且我说只要它开放，美国就会回来，加州、洛杉矶、亚利桑那，包括面具先生和Sara在的图桑，那就了不得了。我告诉大家，珍惜生命，不要把全家人跟自己给害了。
我们在凤凰城的律师，当地最大的律师跟Sara见面，Sara没事，Sara就保护、就相信爆料革命，天天戴着口罩。那位大律师就染上了。你看可怕不可怕？Sara如果不戴口罩就麻烦了。我们另外一个医生也染上了，医生都染上了，你说多可怕？一定要小心。而且冠状病毒我再次重申，下一、两周你会看到，冠状病毒短期内有解药、有疫苗不可能，我们可能很长的时间要过在戴口罩和一个完全不同的生活状态中，否则你只有作死，要记住。
另外，共产党完了。共产党的经济肯定完了，这一点毋庸置疑的，而且全世界的经济一定是下行的，下行得你无法想像。就是美国大选完了以后，你会看到什么都便宜，要注意只有咱们GTV的股票、G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club值钱，我这不是吹牛的。就像到现在，GTV每一毛钱、每一个决定我说了都不算，班农是主席，哇噻，这美国的法律和律师严到啥程度？前天一个GTV要给人家出一个Offer、要买一个物业，出Offer要所有的独立董事要出面，有一个并购项目，但愿能并购成功，此时此刻就在对面岛谈着，就在对面岛上谈着。如果能谈成了，这绝对是全世界的一个大事，哇，GTV搞了一个并购！别忘了，GTV募股当中70%的钱是拿去并购的。
现在最起码十几个项目正在谈着并购，比如说这个Offer，比如说这个并购，咱们内部律师和外部律师明确告诉你，必须是独立董事请来的评估师，必须是两到三家以上；第二，必须是独立的投行两到三家代理，说你这个价格值不值。战友们，你要想在美国把这个造成假，可以的、你可以造假，你拿着你的脑袋去造假去，而且你100%会被揭发出来，只是时间的问题，这就是美国这个社会的伟大。你想黑箱作业，可以啊，你不要命你可以这么做，你能做到吗？机会几乎很少。你能做到，你肯定会受惩罚。这就是中国和美国最大的不同，这就是共产党邪恶体制和西方文明体制的不同。它不是完美的，但在西方文明的法治社会里边、有信仰的社会里边，它有一个基本的结果：就是好人能得到好报，坏人能得到惩罚。在中国是完全相反：好人不得好报，坏人不得到惩罚，是坏人惩罚好人。
什么叫法治的国家、有信仰的国家？西方就是。就像这GTV大家投完钱了，你按照中共的什么E租宝这些王八蛋，又买车又买房的，又买内裤又买胸罩的，他又去嫖娼啥的把钱随便花，不是亲爹就是二姨的给你成立董事、独立的董事，你在这绝不可能。班农、凯尔.巴斯、艾瑞克、约翰.摩根、律师，绝不可能允许你郭文贵拿走一块钱，也不会允许另外股东，什么某某机构你拿走，绝不可能，或者把你家的东西你就想便宜便宜，打打包就卖，绝对不可能，绝不可能。
这几天，有好几家美国大的金融机构，昨天晚上有一个，我不能说名字，因为这是秘密，都签了保密。大家都在谈，大家都说这是下一个推特，要跟我们谈。他说，Miles我不要钱，我要你一千万GTV股票，可不可以谈？给几个董事一说，他们说不可能，最多给他五百万。
你郭文贵说了不算、你没用，这就是GTV。我们那个G-Club现在已经刚成立完，我们跟那个投资机构的律师昨天开会。我说现在要写个信托文件，然后你要给什么。人家说：“对不起郭先生，你先停停停。你给我说的每句话，我都得录下来，我得让我律师去开个证明，我再给你回复。”真不像是在中国，你坐那块忽悠，大腿一撇拉、叼上烟、喝着酒，在酒桌上你想说啥说啥。不可能，每一毛钱都得来之有据，去之有出。
我们要准备那个G-dollar起诉stripe，起诉wells Fargo那个富国银行，战友们，你们提供的那每个字、每个证据，人家一条一条的看。你想想、大家想想，我已经收到9000封邮件、一个email，另外收到了大概是7000个大家发来的信息。去告去，你想这律师费多少钱？但是他必须得告。这所有人都预言，这可能是建国有史以来最大的一个金融诉讼案，而且会把这几个金融机构全部告垮。
所以战友们，大家提供GTV投资被非法退款的那个email，你继续提供。你买的G-dollar的，往那email继续提供，然后被威胁的继续提供。大家千万记住，不要像你想的那么急，在国内找个派出所所长，把案子给你搞定了，不可能。在美国它非常慢，它必须按法治程序来搞，但是你们等我们结果，好不好！
当地的农场的起诉的，现在大家都在准备中。有像澳大利亚，他们要起诉的已经准备中了。战友们在当地的起诉是集体诉讼的，GTV在美国诉讼是完全两回事，我再说一遍，包括stripe、包括G-Dollar都是一样的。唯一的是你要提供两次信息，你如果参与了当地的集体诉讼，你要拿一次证据；给我们GTV帮助起诉这些流氓银行、还有stripe，又要提供一次证据，好吧。那么这是一个。
另外一个大家要知道，现在股票大家本来是6月16号都会来验收自己股票，但是由于大家填的那个认股书的打勾和打叉的地方不标准，70%都要重新返回。这个一返回，大家知道会计师、律师、投资委员会几个来回，那些事工作量增加了那不是十倍、也不是几十倍，上百倍了。
有一部分已经通知大家了，就是你可以去认自己的股票了。另外绝大部分战友们，等着都完了你都会拿到股票，到那个网站上一查自己名字，查到自己股票。你也可以确定你是要一张纸质股票，还是不要纸质股票，还是要多张纸质股票，都是在那里发生。
另外一个，投资委员会的whatapp，大家没有别的事千万不要问，你就等着就可以了。不会让你少一分钱、一股股票，因为那是犯罪，不可能的。一美元对照的一股的GTV股票，不会少。
现在G-Fashion、G-Club会在7月中推出，G-Fashion不会卖东西，会展示给你一个简单的一个要卖的东西，G-Club会开始卖会员。然后8月底9月初，G-Fashion全面开始交货、全面运行，G-Mall全面运行。G-Dollar、G-Coin正式出售大概在9月份左右，甚至9月底到10月初。好吧，战友们。
所以说G-Dollar、G-Coin一定会成为人类最牛的货币，我希望啊！一定会最牛的、最安全的、最受欢迎的、最稳定的货币，最有升值空间的,我希望啊！我希望，得加上我希望，俺希望、俺希望。
所以说兄弟姐妹们，这些好事太多了，每天太多太多事情了，我有太多好事了。现在有战友们直播啊！我就是没有时间直播，我就看你们直播。另外一个GTV上的直播，现在GTV上已经成立了管理委员会。
凡是在直播当中，有人把路德先生、路德访谈节目架一手机，你就在那块转播了，我会把你账号给你关掉；有人放一首歌就没事了，架一手机就在那听歌，一听俩小时，断了再来俩小时，俩小时断了再来俩小时，我会给你关了；你在GTV上，你卖什么氢氯喹药的，我会给你关了；任何广告、任何留言，我都会给你关了；还有一个在GTV上骂人的、扯淡的、还有发黄色照片、黄色视频的，我就会给你关了。
一你是共产党派来的、收拾我们的，浪费我们资源的。这视频每一秒钟都算钱，我们都有成本的，这个月跟上个月可能要差10倍、20倍都不止，你浪费我钱来了。第二你是来捣乱来了，你不让别人看到一个有价值的视频，叫兑水。另外一个你就是来耍流氓来了，这都不允许。
我们GTV下一步的质量，如果你说的话和你讲的节目，完全是废话、完全是扯淡。你像那路德访谈，你干嘛呀！你录屏干什么呀！听，听不清楚；看，看不清楚。你让大家干什么？这是一个视频平台。
你在那块、你把某个歌声就在那重复的放，你在干嘛？也没人。你在那块弄个大的标题，叫大家吓人呼啦的——“这个王岐山跟谁搞双休啦”，“什么什么世界的未来”，这就完全胡扯的。还有一些专门天天在这打着基督徒的名义胡扯，你看凡是过去天天喊基督徒、耶稣的，绝大多数的这些欺民贼们都是这套路子，一定打着耶稣的名字在这块骗，然后支持爆料革命、最后砸郭。不要上当，不要上当！
还有一帮烂人！你说，头一段时间某某人天天挺郭，然后就自己不要脸了，说什么“没有我，郭文贵怎么能成网红？”你说你要点屁脸不要，你算老几呀，你算个屁毛啊你算！郭文贵一天干的任何一件事情，是你一辈子、一万辈子你都做不到！还没有你，郭文贵怎么会成网红？我从来不想当网红。那简直是不要个脸！还有的人在发着一段推特就成了专家了、就成祖宗了，他要评判这个世界是对是非、黑白颠倒。去你大爷的吧你，你算个屁呀！动不动就把上帝给扯出来了，动不动就基督徒，你谁呀？你连名字都不敢说，你干过啥呀？你做过啥呀，发了点推，支持支持爆料革命，拉点什么人气，就不要脸到……
我们有战友也竟然跟，我真的是可怜死了。战友们，你们能不能别咱吃饱了撑的就干这事去！就这些流氓烂仔，什么支持这个——天天挑战李金山法师、明天挑战徐晓东、后天挑战梁什么东，这都不是好人。我们早就看出来了!他现在砸郭了，你还跟着他辩论去，你吃饱了撑的呀。让他自己去玩去吧，随便砸嘛。我们要让所有砸郭的、反爆料革命的，让他的一生都耗费在砸郭上——耗死他；让他的一生都因为爆料革命的强大和新中国联邦的强大、我们能过上美好的生活，气死他；我们要让所有砸郭的人看到我们的美好和安全，改变人类的、真正承蒙上天之意的我们的成功，让他憋屈死他。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1177/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1177/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播主要是关于今天和过去的两三天，咱们跟律师开会，关于如何处理我们战友们投资GTV，投资G-Dollar，就是预售G-Dollar，被非法强制退款和被非法威胁，这个背后的故事大了去了，我们该怎么处理呢？
我们在美国一切都要讲法，都要法律，我和律师这几天一直在开会，在开会呢，我们得出的结果，现在请大家一定要认真的听，一定要认真的听。
咱们不但要依法灭共，还要依法捍卫自己的利益。亲爱的兄弟姐妹们，那么现在呢，经过一系列的论证，我们也成立了各个国家，各个地区的，由我们爆料革命的战友们，成立的各种群，
大家一定要记住，我现在再重复一下，喜马拉雅农场群和喜马拉雅农场的负责各国家，各地区的领导们，我要说错了，大家千万别忘了。
西班牙的我老忘了，叫文戈七雄，文戈先生，这非常重要。文戈先生，别搞错了啊，文戈七雄，西班牙的文戈七雄。千万千万记住啊，西班牙的是文戈七雄。俄罗斯的是玛莎，图桑的是面具先生和玛莎，他们一起在合作。美东的阿丙先生。就是华盛顿DC地区的阿丙先生。啊？是阿丙（bin）女士！这阿丙老被忘。这文戈七雄也老被忘。加拿大的江财神和卡丽熙，千万别忘了。然后澳大利亚的是木兰和安红女士。新西兰的老班长和Bill。英国的是大卫。美西我们战友之家肯定是Sara。美东我们现在有一个我们长岛哥，路德先生还有冠冠女士。
再看看还有谁没说到的？这几个地区负责人应该是了。还有日本的Peace，还有心语007，又忘了。台湾的文欣，侯小宝，台湾的文欣还有侯小宝。日本的Peace，还有心语007。意大利的山地谦谦。法国的小皮匠。
这得别忘了，这一忘，每次大家都给我发信息，大家都老不高兴了。加拿大还有一个索菲亚女士。新加坡的伟伟哥，大伟哥。应该都说到了，应该没有忘了的，应该是没有问题了。
大家记住阿，所有各地区的，各地区的喜马拉雅农场的负责人，在各地区已经发起了向战友们要求提供各种证据和信息，包括签署了授权书和保密书，这些都有效，今天跟律师都认证过了。就是各国家、各地区的所有的爆料革命指定的战友们，在各地区代表的战友们关于G-dollar被退款，G-dollar被欺骗、被威胁和投资GTV被退款、被威胁，所有提供的信息都是有效的。
我们现在律师强烈建议你们有三个动作要做：
第一个动作，所有当地的，地区负责人要和这些受迫害的战友们签订第一个，保密协议，就这些大家要互相保密，要负责任的；
第二个授权，授权书，你都授予了什么权力，你都商量好，授予了起诉、分成、律师费、文件啊，不可撤销的授权书。大家要记住啊，律师一再提醒，比如说，安红在澳大利亚，人家给你授权了，说我随时可以撤销，是共产党的卧底或者威胁战友啦，拿枪顶着脑袋啦，你要撤销，是安红威胁我，都是不可以的。像日本我们就发现有两个战友，绝对是日本特务啊，我们今天已经发现了，绝对是特务啊，这是跟过去那些老特务连在一起的，就等待时机，要把peace，007啊，我要撤回，我不想起诉啦，这要注意这个问题，啊，现在包括，国内战友有跟俄罗斯玛莎啊，还有面具先生联系的，可能跟你联系联系说，诶，我现在不让你起诉了，我现在不授权了。
不可撤销的授权书，授权书的范围你要听律师的，不可撤销的，然后对自己所有提供的信息要真实，要承担全部责任的，这是非常关键的。记住保密协议，授权书，这是两个。
第三个，非常关键的，叫做官司的代理的范围和授意权书，就是双方合同，啊，这官司打到什么情况下，出多少律师费。赢了钱，怎么分，这三个文件你一定要有，这是全世界各地的战友们在不同的国家以战友的身份委托了当地的国家起诉当地银行，和，大家就别忘了，和美国的富国银行，第一富国银行，还有capital one，G-dollar在capital one，就GTV的开户行，这是核心的关键，例如战友之家，VOG他已经在凤凰城、图桑已经起诉了，在澳大利亚就已经是起诉了ANZ银行，这都起诉了，新西兰，日本，是不是。大家要记住，你们的起诉是代表了战友的，这是第一个问题，别错了，国内的战友，和香港的战友，你可以选择委托世界上各地你认可的，和你有联络的战友们，这段说完了，这是战友们和喜马拉雅农场各地区负责人的起诉，这段完啦。明白了吗，希望我们这个听写组啊，这个新中国联邦这个听写组把这段说清楚了。第二个我今天要告诉大家的，就是GTV本身，公司已经确定在美国有GTV是被投资者，发起了起诉，这跟你那完全两回事啊。
你起诉你的，你是被害者，GTV是代表公司起诉的capital one，G-dollar，还有，刚才我忘了说了，还有stripe，stripe啊，stripe，起诉还有stripe，支付银行。凡是你涉及的银行，stripe，我们都起诉什么呢，capital one和JP摩根，JP摩根可能现在没有，人家没扣，最主要的是富国银行还有stripe，全面起诉，我们是GTV全面起诉。在我们这个起诉的时候，我们现在，记住啊，马上，在我的盖特上将公布了email，这个email，现在希望战友配合的，你们要把所有提供给，所有当地的，和喜马拉雅农场负责人提供的文件，就是你，什么，你买G-dollar，你通过stripe
你通过了当地的银行，和包括在国内什么中国银行、建设银行什么银行所有付款的票据和联络的email，最重要的是他要你退款、强迫你退款。特别是澳大利亚说，人家战友都找过去说“我不退款”。“我必须让你退款，你必须退款”，有录音、有email、有证据，最关键的、一定要强调一遍的——一定要变成英文的，一定要变成英文的，一定要变成英文的。 发到我一会儿在盖特上一个email地址里，你这上面有个简单的模式，你要写我是谁，我在什么时间、我在我的国家，我投了G币还是说GTV。投G币、买G-Dollor我是通过什么银行买的，比如stripe还是Capital one,我往什么账户付了钱了，后附我的付款票证。然后什么情况下被退回，说“我完全没有要求退回，我被退回了。”然后银行怎么给我沟通的、银行怎么跟我说的。把这个故事一定要认真的，一、二、三、四整个过程写下来，发到那个email里。
然后GTV会在美国由大律师团拿着你这个，这次起诉很特别，是直接到法院、直接到法官那儿，没有什么还给你通知期，因为现在美国也很重视。我们找了美国最牛的大律师还有成立的律师团，是今天刚刚成立完。所有是代表GTV起诉的、代表GTV起诉的，战友们需要你们这所有的证据。然后战友们你们这些票据还有证据一定要记住，当你们上email发上来的时候，你们会收到一个回复，回复就是让你的你提供的信息的真实性负责任——责任书；第二我们之间的保密协议——保密书，就是你和GTV公司的；然后第三个，你陈述了这个事实——我不要求退款，我没要求买G-Dollor退款。一定要很清楚，这个要阐明——现在我不退、未来我也不退，我完全支持GTV打这个官司，我全力支持、全力配合。然后可能给你造成的损失，例如在国内的战友说“我可能因为这个投资，我已经被警察喝茶了，银行已经威胁我了，我可能因为这个投资我全家没命，我也可能被抓进监狱。因此造成的间接损失我也委托GTV帮助我追偿。
关于怎么分成的问题现在还不知道，你们等我通知吧，等着到大法官见完了我再给大家通知，好吧。你记住授权GTV追偿和你可能遭受的经济赔偿和人体伤害和赔偿，请你写下来。你根据事实啊，要根据事实啊。你家里边你被抓了，你父母被不被抓啊？你姐妹被不被抓啊？你会不会失去工作啊，是不是？你会不会失去生命啊？你是不是在中国无法生存了，是不是？那未来你要到外国来申请政治庇护，这是证明啊，对不对啊？这个关系是很重要，一定要写清楚已经给你造成的伤害，和可能对你造成的伤害和你的担心。 然后咱就对stripe、Capital one这银行全面起诉，大家听懂了吗？记住啊，一共是两件事，GTV起诉，马上在盖特上给你放个EMAIL、需要提供信息的标准；第二个是各地农场代表你起诉、是你起诉的。这两个事，咱两边开战、两边开战。大家如果不懂的，请在那个EMAIL里尽量不要问问题，因为问问题大家要回复很麻烦，那个EMAIL主要是收证据的。同时下面我们会给你挂一个EMAIL——你要问问题的，你要问问题的EMAIL，
只發问题到那个Email裏,提供证据和信息的请發那个Email裏，这两个Email.中不中战友们？我们一定要和他们干到底。过去的两周，我们经历了很多事情，不可能让战友们遭受任何损失。这个世界上还有天理吗？挣钱比花钱还难，花钱还有风险，还想要命，天下岂有此理。 新中国联邦，还有G-TV一定会为战友，为你了利益，为你的安全，战斗到底。决不放弃，你今天放弃了，你下个月再花钱，他会往死了整你。你今天放弃了，你一生中最伟大的赚钱机会，他下次更加威胁你。所有这些银行以爲中国人一定不会打官司，因爲他们所有人都説，中国人这些年都是喊的厉害，成天要告我们，没有见过一个中国人告我们的。确实没有一个中国人告我们的。 所以把我们当成一个真的羊的羊群了，羊的民族了，那我们是坚决不接受的。这回我们要证明给他们看，中国人到底是羊，还是狮子。到底是驴还是骡子。我们绝对不是。我们绝对是独立的人格的狼，我们是狼的民族。绝不是羊，也不是驴，也不是骡子。
咱们走着看，这几天来的律师说，可能会这样.. 可能会这样.. 我说闭嘴。我只要你告诉我一个，如何能战斗到底。我不管他天皇老子，欺负我们战友。伤害我们战友的利益，就是这些银行竟然告诉战友说，这是诈骗，就这一句话，我告死你，你必须按着美国法律，你要证明给我看，我们哪儿诈骗了？按着美国法律，你得证明我是诈骗。你证明不了，你就犯罪，你就赔偿。 第二你说我们战友被骗，还有我们战友的钱不干淨，那战友你怎么证明他的钱不干淨？怎么证明他被骗？他在中国共产党管制区域范围内，你去查去吧，按美国的法律，所有中共的提供的票据，都是假的。都不能成爲证据。那你唯一的选择就是战友提供的信息，是你唯一可采用的法律证据。哎呀我的妈呀。十几万了，所以説战友们，这场官司我绝对有信心，会打回利益，打回权力，打回尊严，打回我们新中国联邦在世界上的新中国人的新形象，新气象。绝不放弃，绝不妥协。
这是建立新中国联邦之后的第一个和战友们一起合作的，维权的一个第一个重大影响标志性的官司。战友们一定要认真准备。它事关你的尊严，事关你的财富，事关你的未来的孩子，在世界上生存的安全。亲爱的兄弟姐妹们，这就是今天直播的主题，我把这一段我现在我把这个直播先断掉，一分钟以后我再重啓，把这段先上传，我不希望看的人聼我说那么多废话，这是专门关于战友们投资GTV，被非法退款，非法夺得投资利益，可能给战友造成人生，生命，全家的安危，安全的，一场法律行动的和希望战友们合作的一个直播视频。非有関者不需要看，谢谢战友们！我再回来，马上我们再接着再直播，再直播就乱聊了，胡扯了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1176/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1176/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
新中国联邦的旗咱得看着，漂亮、这旗太漂亮了，我每天在这个旗帜下工作，我幸福得简直是不行了！我怎么能把这个旗看见，我还能在这个里面。中不中，战友们中不中？直接就干4000多了，这太厉害。我每天在这看，老幸福了!在线观看9万多。咱们这个新中国联邦旗帜真是太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天我相信很多问题大家都很关心，特别是美国之音阿曼达被干掉。我很早就说过她一定会被干掉，她一定的，她这个坏蛋。419那个直播让美国人看到了，共产党在美国媒体界的控制和蓝金黄的力量是多么的可怕！我相信每个战友你们心里都有数，多么可怕。
另外一个我觉得战友们看到，咱们爆料革命是多么的不容易。现在往419这个三年看，我们当时所说的事情——当时王岐山、海航、蓝金黄、三F、在美国的渗透，哪样没发生？如果在当时，他要是听我们把话说下去，美国会这么惨吗？美国不会那么惨的，对吧。所以说现在大家看到了，美国现在遭受这种巨大的死亡灾难，多恐怖是吧。
但是没办法，人生没有如果、没有如果。大家看到了美国因为当时被深度的蓝金黄、资本主义的劣根性，这种缺点暴露无遗。美国这三年多大的损失，时时刻刻在死人，但是没办法，它就是发生了。
419这件事情不是开玩笑的，战友们。可以这么说，我们好多战友包括美国的好多朋友这几天都在说，他们说Miles，我们最感激的爆料革命给我们知道，真的是共产党不等于中国人，共产党不等于中国人，这个共产党不能代表中国。
今天下午我跟郝海东先生、还有我们叶钊颖女士，我们今天还在说这话。就他这么多年他认为我们要是反共产党，那就是反中国、那就反民族。这些年谁也没转过来这个弯——共产党不代表我们中国人，共产党不代表中国，你反共并不等于反国家。共产党把这个事情大家注意到了没有，它这个事情做得非常成功，让中国人都认识到你反我共产党，你就是反中华民族，你就是反这个国家。
天下哪有这个逻辑道理？你个不要脸的东西。一个共产党一个党，更不是说你是个非法的党和合法的党了，你还是非法的，你在天安门还杀这么多人，文化大革命死了几千万人。你本身你当年向人民的承诺，让中国人实现美国式的民主。
在1917年当时五四运动的时候，李大钊、胡适你们追求的是什么？反帝国主义是不是?反日本、反法国、反德国、反西方的列强，承诺给中国人民主，结果你就在64，你就把中国的学生——追求民主、法治、自由的学生，拿坦克给碾了。而且推翻地主你就让每个人都拥有土地，都可以当地主，还甚至于是睡地主的老婆和女儿。结果你当了全人类上、全世界的荒唐，竟然美国99.7%的人甚至更高，不知道中国人没有一寸土地，这个土地竟然被一个党在控制着。
这有多么的疯狂，到现在中国还在说“爹亲娘亲不如党亲”——这种流氓逻辑。你挣的钱不是你的，你的房子不是你的，爹娘的孝敬的权利都没有，你要孝敬党。老百姓挣了钱，现在老百姓花钱的权利都没有。你们坐着787，你们一家人有100多架飞机在全世界横冲直撞。
到了美国，我们战友们现在在美国G-TV投资、还有G-Dollar投资，被共产党围剿到什么程度？仅仅是在美国吗？在澳大利亚、在新西兰、在日本、在台湾、在香港、在加拿大、在澳大利亚、在意大利、法国、俄罗斯、德国、瑞士，你有花钱的自由吗？没有!
爆料革命让美国人看到了另外一个:中国人原来是奴隶，这个共产党是完全是一个骗子、黑社会党。所以说战友们现在还说文贵头发白了、老了。我告诉你们，我这几天好多战友跟我说，我都告诉，我说为什么一定要活到老年？我如果在国内那样的活到老年，就是好生活、早上起来还健健身。那农民要别说健身了，你就撅着屁股干活去吧！老了有病，没有钱治——医院是共产党控制，药是共产党控制，最贵的还是假的。然后死了，你埋在哪？你说了不算，你必须活化。火化的骨灰盒是人家垄断的，火葬场是人家垄断的。你死不起，你烧不起。墓地你买得起吗？你埋，你买不起。你埋，埋了以后，你搁在那？你埋的起，你养的起吗？
在中国要这老年干什么呀？中国人都拍拍自己的脑袋，你死得起，你埋得起吗？你死了以后，你那个墓地永远是你持有吗？哪一天就给你扬了。你以为谁都都能去八宝山呐？那八宝山只给中南坑准备的，你想去？让你去吗？你活着都不让你去，死了更不让你去。
孩子从生下来，生不生？它说了算。在哪生？它又说了算。生下来就一生敲诈勒索，孩子吃着假牛奶、化学牛奶。这还不说，上学走后门，从小学、幼儿园到红黄蓝，还把你给性侵了，给双修了。小学、初中、高中、大学，哪一个不是走重点？所谓党的学校。上得起学吗？上得起学，你能躲得过红黄蓝吗？不被双修吗？无论男孩、女孩。大学北大、清华是让你能、你考好，你能去的了吗？
中国人真的活的太可怜了，这在世界上今天来讲，这是不可思议的。但就这点真相，今天郝海东先生、叶钊颖女士这话让我一哆嗦。他说文贵，爆料革命让我真正知道：对共产党有意见，不是对国家有意见，反共不是反人民。多年来的积累，我转过来这个弯了。
郝海东先生、叶钊颖女士，你真的跟他聊天，两人每天吃一顿饭，非常……郝海东先生1.81米的个子，才72公斤。我这两天我得减肥。你说我才1.75米，这是早上量，晚上量估计1.73米，缩回去了。我是80公斤呐！我头两天已经83.5了，这两天回到80了。
你说跟人家比，天天吃的最朴素的饭也不怎么喝酒，最近偶尔喝点西班牙的，建国之后喝点西班牙的酒。你知道郝海东先生和叶钊颖女士让我特别激动，今天下午才跟我说，说这个建国前你让我弄宣言，我也不敢喝酒了，我得脑子清楚，我得认真呢！天天坚持锻炼，认真地一遍一遍地读，然后不能喝一口酒。你看看人家这个负责任，我说中国人还有这样的好人。叶钊颖女士那天穿的红裙子，头一段时间告诉我说，那是他俩准备结婚的红裙子，因为当时冷就没穿。结果那天建国宣言那天，她就把那个裙子给穿上了、拍照片，那大长腿，脖子以下都是腿、真好看，所以这健身很重要、很重要。
两个人你看，叶钊颖女士做饭朴朴实实的，在一个欧洲的乡村里面，人家不想任何豪华生活。我说给你弄个司机，给你弄个秘书吧！哎哟就说，你可千万别搞这个，我们两个还老亲热啥的，有别人不方便，我们愿意过自己的生活。你看这是一个健康的中国人。但是郝海东、叶钊颖女士，他们所经历的，你想想人家毕竟是冠军呢！当年薄熙来最好的哥们之一就是人家郝海东先生。郝海东先生当时介绍了徐明，不是介绍，就是亲自见徐明跟薄熙来怎么打交道，赵本山、王立军，这都是他亲自见的。这都是亲见了政治上——10岁到了八一队，见过多少军队的大佬。哪个他不认识！是不是！我的好多军队的朋友都是他的哥们。
他知道我爆料革命、我说的是真是假，他见的太多了，这引起共鸣啊。你想想郝海东先生、叶钊颖女士，这种世界冠军和亚洲冠军、打球最多的人，她看了爆料革命才明白过来，对呀！这个反共不是反中啊！灭共不是灭中国人啊！反而爱中国人呐！我爱的国不是共产党的国，才明白过来。你想咱老百姓谁明白过来？那被洗脑洗到啥程度？这个感触太深了。
美国呢！你再看四一九，就美国人竟然没闹明白共产党骗了几十年，天天谈合同。这回夏威夷杨洁篪跟彭佩奥国务卿见面，我给美国所有的相关人，我告诉他们，我说“这回来，你要啥他给你啥，你让他跪下来，他趴地上；你让他喊你爹，他就喊你爷爷，一定这结局。”想想我说过去这些年来，跟你谈判、几波谈判——中美战略对话、马拉阿歌见面，“中国有1000个理由中美关系讲好，没有任何理由伤害中美关系。”最后给你带来啥了？带来冠状病毒了，不伤害这关系，要你的命。
我说你给我告诉一次，中美关系他说的合同他兑现过？WTO、北京奥林匹克、中美达400次的对话、达5000次的官方的承诺，南海事件、香港中英合同、台湾、中国人权，有一件事兑现的吗？他来干啥来了？就是把你拖到今年十一月份大选。现在给你开的条件，让你川普总统，这回北京定得很清楚，开的条件让你川普总统不好意思拒绝。这我都给大家讲过，这些故事我就不再讲了，长期跟爆料革命都知道，给你开的条件让你不好意思拒绝。川普总统你想买多少农产品？100亿？1000亿。“你不要担心这个总统选举，我给你提供秘密资料，把对手干掉。”共产党一定是出卖所有的美国所谓的……
然后川普总统还想什么，经济？好。冠状病毒疫苗白送给你，关税完全同意，不行再降。反正叫你川普总统，让你没法拒绝。你知道谁去谈判吗？彭佩奥国务卿谈判，最后美国人恨的就恨国务卿了。美国彭佩奥国务卿在美国的声望是很高的，这回你上了当，以后你在美国，你就完了。这招阴着呢！他们知道彭培奥国务卿反共的决心和对他们的威胁，远远超过任何人，所以他就干掉他。我说不信你们就试试。
郭文贵原来在419之后，华盛顿的新闻发布会上说的什么？发生了没有？我不想跟你们说如果，我说我还告诉你，“夏威夷会谈零结果，你是赢了；你要是零以上任何结果，你都是输家或者更糟。”信不信？咱走着看。郭文贵是世界上唯一一个告诉中美贸易会谈，一定是虎头蛇尾，是以荒谬、荒诞的结果结束。怎么样？最后得到是冠状病毒。
我说你们看看G20会谈那个笑话，G20会谈、我郭文贵今天给大家爆个料，我是第一个写报告，告诉会发生什么事儿。结果是我们的情报，可以说准确到了几乎百分之百，当时是习说什么，旁边人说什么，谁也不能说话—模一样。
香港事件，我说给你承诺香港事件他要能兑现，我说我郭文贵承担一切后果。不可能，它的经济已经完了，已经垮。再利用你，未来把你总统选举给搞坏，然后把自己经济搞起来。我说你这不是放虎归山嘛！
说到这个大家都知道，美国还在哪一方面上大当呢？大家看到这三年爆料，美国更大的损失是在全世界上、战略的，整个的可以说是，美国是失去的过去这三十年。大家没感觉，在非洲、在亚洲、在欧洲、在南美洲，共产党的渗透，把美国这个国家的信用和战略布局和关系几乎全给打坏了。我说如果你们再给他一点儿机会，美国在世界上的形象和你建立的民主体制在人类上将遭受重创。
我说你们将遇到最可怕的一个挑战——就是美元地位。美元一没，美军就没了；美军没了，美国就没了。我说世界上唯一一个国家，立这个所谓的数码法，叫中国的虚拟货币，老百姓不能用。虚拟货币它已经跟世界上几十个国家达成了协议，反的就是你美元，灭的就是你美元。它不用灭任何事情，这一点你们不用怀疑吧。它会放这一块吗？它不会放这一块。美元完了，美军还能行吗？你不要为了选举、为了你内部的政治，被它们利用。共产党是最懂得利用美国内部的叫钟摆效应，我第一个提出来的，两党之间的政治斗争。我说再被它利用了，真的是就完了。
这又来了、又来了。419到现在，美国人为这个419和当初咱们被拔掉的直播，付出的代价。不是说龚小夏这些人的短视，如果当时她要跟班农先生、跟我保持好的关系，你看她啥感觉，是不是啊？更重要的是美国的短视，和美国被共产党的渗透之严重，付出的代价！金融领域你看到了什么程度？我有些现在不好意思说啊。这次共产党把美国最影响大选的人，私下全都买通了。最后一分钟一定会出手伤川普总统，内部定下来无论如何这次不能让川普总统赢。这是中南坑的核心——绝对不能让川普赢2020，这是中南坑一切一切。它知道川普总统赢了2020，共产党就真的就歇菜了、完蛋了。
所以说我们从这个419、阿曼达，当时我说她一定会受到惩罚的，怎么样？麦克先生去了，把俩人全给干掉。实际是炒，什么辞职？VOA，我今天、还有上星期就跟他们说，他们问我的建议。我说为什么在你VOA这30年的接受直播的所谓中国海外华人力量，什么胡平啊，何频啊、什么孟维参啊、什么李洪宽这个孙子啊，还有所有所谓这些海外华人，我告诉你为什么几乎100%啊、99.9%，所有人都反川普，所有人都反香港运动，所有人都反爆料革命。他说这个有意思，为啥？
第二，为啥VOA之音选了龚小夏这样的人——替共产党游说世界上，给中共最惠国待遇。为什么她去当中文台台长？她把我们的419给我们拔掉，背景那么简单吗？我说另外一个，VOA拿着美国纳税人的钱、政府的电视台，在香港运动、在爆料革命、在冠状病毒，小骂大帮忙，难道这不是真的吗？人家认可，是吧？我说那接下来怎么办呢？VOA是我们从小要看的节目——冒着生命危险要看的节目，现在沦为了共产党在美国用美国纳税人的钱，专门反川普总统的、反美国的、反自由的，被共产党的一些大外宣蓝金黄、彻底霸占的一个电视台。这不是悲剧吗？
所以说接下来Amanda这些人、包括龚小夏，美国政府应该查清楚，她到底和中共什么关系，她和中共有什么来往？这是核心。这也不能说你这事过去就算过去了，Fire掉就Fire掉，那不行。还有，我们419断播的背后故事得查清楚，断就断了吗？没个说法吗？对不对？接下来美国之音应该恢复到中国人希望的那样，在历史的关键时刻捍卫美国的精神——自由、法治、民主，为平民说话、为真相说话，成为中国人了解美国、了解西方和向西方传达中国真相的，最佳可信任的平台。三年啊，三年才达到这个目的，你说容易吗？咱爆料革命都到今天了，咱新中国联邦都建立了，Amanda才离开。容易吗，战友们？说话容易，做事太难，那不是开玩笑的。
另外一个，咱大家看到，这几天国内三峡大坝的事情，还有这个冠状病毒复发，我给战友们说过，我在一次直播视频时候说过，我们国内的律师跟我联系，因为我跟我的同事都没有联系了，北京盘古七星酒店、河南裕达国贸酒店要恢复、要营业，问我的看法。我非常简单，第一个我坚决反对；第二个，我理解员工们和同事们要吃饭的这个硬性的需求，这公司我也不会拿走一分钱，大家要吃饭，你们要复工你们决定，但是前提是，大家也看我视频说过，所有后果你们承担，挣的钱你们全拿走。我坚决反对你们复工，而且我告诉所有的，我说一定会复发。
我在咱们5月31号那天，我跟一个咱们美国重要朋友，我跟他通话，他说Miles，你为什么说这个病毒一定会复发？因为我知道它是100%的共产党的化学武器、生化武器，它一定会爆发，而且他能造，他不见得能控制得住。就我跟你说的，你把蝎子、你把苍蝇、你把蚊子你把它收起来能做到，放在一个房间里，只咬你自己，咬你屁股、咬你腚、咬你自己脸，那都可以。但你把门打开、你放出去了，说我再收回来。不可能！就这么简单的道理。
我说现在共产党它不见得控制得住，我也不相信它有绝对能治得了——这所谓的疫苗，我不相信。结果北京、上海，大家知道吗？黑龙江好多镇的，我跟你们说过，半拉村子的人都没了。亲爱的兄弟姐妹，你还相信上海的股市指数吗？你还相信香港的那恒生指数吗？那全是擀面杖子，假的、电脑经济。如果说中国现在的经济还是两千九百点，你还相信？战友们就像你相信了70年——共产党是为我们服务的、共产党会给我们美式民主，共产党给你说“爹亲娘亲不如党亲”你相信了，一模一样的可悲。
病毒在中国的扩散和死亡人数会惊天的。三峡大坝去年有人说、今年有人说，据我们内部情报，已经有人明确的以死谏中央，说三峡大坝出事只是早晚的事，三峡大坝一旦出事，四分之一的中国将夷为平地。中共中央的这些领导就好像这事不会发生、甚至希望发生！我不能把话说透了。社科院的一位咱们的朋友说，他说我非常惊讶，我们报到中央的反应，中央的反应是“研究”。他说每次这种有证据说三峡大坝的水位变化、周围环境的变化，特别是动物的变化，然后下面地壳的地质的变化，综合分析出——太危险了，随时可能出事。他说现在基本上可以确定是说，三峡大坝是用一个棉被子在挡住了一场大水。他说这个棉被子被渗透以后，它一旦打开根本不可控制。
这是违背完全大自然的，而且听说从去年到四月份以前是最多的密报的，中央就是研究没有答复。但是五月份这是真是重量级人物说了——不可忽视了，可能三峡大坝要出大事。就这，现在所有人明白了，他们特别希望三峡大坝真出事，好像是死这些人他们就真减轻点负担了。我听着我当时都不相信，我说您这是有点极端吧？我说怎么也不至于说中南坑的人让这老百姓都死了去？我说也没那么夸张。他说“真的。”这让我感到恐怖。这是为什么我说郝海东先生、叶钊颖女士是有良知的人，他觉着共产党不消灭，中国人就完了。战友们，真的是现在共产党让我感到真是越来越可怕，你真感觉到——共产党就觉得这半拉中国人没了，它才高兴呢。你还相信上海经济吗？你还相信香港恒生指数吗？
三峡大坝和冠状病毒的再次的爆发，你觉得共产党还能撑得住吗？现在国内取钱、取钱呐战友们，取钱要备案、要申请，而且一年不能取多少钱。你见过这样的流氓政府吗？战友们。战友们你们未来会明白，你们把钱放给共产党那真的就算完了。战友们，真的就是完了，太可怕了。我一个台湾的朋友从这个昆山，头一段时间还转出点钱，最近说几乎不可能了，太难了转钱出来、太难了。为啥我给战友们说咱们有喜马拉雅、喜联储，我要让战友们知道咱们挣钱那么难，咱钱再搁哪不安全、花钱再这么难，还有天理没有？
G-TV股票现在值多少钱？我相信大家都知道，某几个大基金让我们给发可转债，现在就以超级的价格要给我们做。那么现在有些战友被退款的这事情，刚才我说了大家咱们已经决定全面打官司，两面夹击——战友们起诉、我G-TV起诉。G-Dollar过两天就开始预售，G-Club过两天就开始卖，我们基本上这几天研究出了新的政策。G-Club就是G俱乐部，五万美元是这个全会员，然后送五个级别，五万、四万、三万、两万、一万，每一万是一个级别，终生享有G-Fashion的五折的优惠，将为大家打造一个全方面的、生活的最佳质量的、高尚生活的一个大平台。
我们G-Fashion在私募前怎么能让战友得到股票，我们现在合法的研究出G-Fashion未来怎么做。你四万不行啊、三万不行，五万你买五万美元买了一个G-Club，你呢这五万美元我会给你说有一万美元，我借给你一万美元你再去买一块钱一股的G-Fashion。也就是你就是五万美元，你就拿到了一个还有一万股的G-Fashion。因为G-Fashion未来私募的时候，肯定从十万甚至五十万、一百万起步，很多人进不来。但是你买了这个G-Club的会员、五万美元，你就可以做到。战友们你看看这个有意思吧。
而且你们会看到G-Fashion上线的时候，你看到产品，每一样产品你去看完你就明白了。G-Fashion肯定是从一百亿美元开始，最低一百亿，现在很有可能是从一千亿美元开始，所以说很多啊有准备的战友，这次你们要准备好，我相信会有几十个VOG进来，啥VOG啊。就是你们存续经营的公司，你就成为了大额投资者，这你的钱哪来的跟我没关系啊，你只要合法就行了，大家都懂得、明白啊。共产党我们要把它隔空取钱，非把共产党这个腰包给它掏干净了不行。还找银行骚扰我们，它能骚扰的了吗？现在要跟我们合作的银行那是多多少啊，银行是资本主义，它要钱呐。
但是这次G-dollar、G-TV让我们练了练兵，战友们知道该如何花钱、如何存钱、如何赚钱，和如何让你的钱更安全。毫不夸张的说，没有人能阻挡的了G-TV还有G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club ，和新中国联邦在世界上将成为世界上最强的权力之一，谁也挡不住。看后面这个信仰之星了吗，没有人挡得住。这条路愿意跟的，你会得到什么你自己明白。所有的这一切都会属于新中国联邦的，包括G-TV、包括喜联储G-Dollar、G-Coin，包括G-Fashion都将属于新中国联邦的。我也不相信谁能死了，把钱把这些东西带到他坟墓中，不可能。那它成为谁的？它不可能成为任何私生子女的，也不会成为任何家所谓的遗传，不可能。这就是新中国联邦，这就是我们新中国人的未来，一切都将属于新中国联邦。在某一段时间内，在某种人名下和某种经济形式的运作下，是可以的。但是，那都是小钱，包括中间谁花点，那都是小钱。当它突破一万亿，3万亿，5万亿，10万亿美元的时候，它只能属于新中国联邦。它大到了别人都不敢要的程度。
所以我们这次新中国联邦招聘(30万，这是不是王岐山给改的呀？啊~王岐山同志)，大家要知道，我们现在这五个部长，希望所有的战友踊跃的来应聘。还有一个副总统，接下来要有更多的去公布！我们以最稳健、最安全的办法建立新中国联邦所有的体制。然后我们在海外，不管共产党是明天亡，是明年亡，我们一定要在海外建立一个，有能力、有信仰、有智慧、真正的心中有中国人、真正的有中国人未来的，这样的一群人，建立的海外的，新中国联邦！成为永远的代表中国人在世界上的最好的形象、和和平的力量。同时，制衡国内，不管是什么情况下，任何政权，防止它再走回老路。这是新中国联邦必须要做到。可以这么说，这个受欢迎之程度，得到世界认可之程度，和这么多人要跟我们合作，我们没有预料到，这么快、这么大。
我现在大家都看到了，现在支持新中国联邦，到现在没有一个人来挑战我们，还没有一个人贬低我们的。我一不伸手要钱，新中国联邦不让人捐一分钱。这就是为什么我们要G-TV、G-Club、G-Fashion、G-News、G-Dollar、 G-Coin，G-News很快可能将并到G-TV里面去。本来是有某个机构想买，我们不卖，我们宁可合并也不卖。大家会看到，正在运作中。原来大的机构投资者，他们想收5%，不可以。G-News-我们需要一个这样子的门户网站，而且它很快会全面更新强大起来。G-News它必将要属于新中国联邦。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，整个新中国联邦这个体系里面，需要人才，大家千万别失去这个机会。今天Sara就在凤凰城，今天一天都在看房产。我们在凤凰城，服务基地，爆料革命后迫害战友后援会基地，工程师研发基地，新中国联邦后勤补给基地，和当地的军工企业联络基地，都将在凤凰城。第二个就在纽约旁边的康州，挨着纽约，大概就是几十英里的地方，是美国最高贵的、最贵的区。这里排第一，第二才是好莱坞。在康州会有一个大的总部中心。
在凤凰城，有新中国联邦的电视中心、媒体中心。在东部也有一个媒体中心，然后在康州、纽约曼哈顿是金融中心和教育中心，和我们对全世界的外交联系中心，同时我们设立安全部门。现在我们这几天已经是，世界上各种牛人都来了，我要帮你们建立安全系统，连军用帐篷都来了，在那边，我哪天给你们录录去，超级高级！
所以说，兄弟姐妹们，千万不要错过这个机会，新中国联邦和G系列不属于任何人。他属于有良知、有能力、有信仰、有智慧的新中国人，像我们在米兰建基地，很多米兰的战友都蜂拥过来。我们要建一个建筑艺术文化的中心大学；我们要在德国建一个工业型大学；我们现在要在加拿大建一个像瑞士一样的旅游学院。我们在瑞士建立我们的G-Dollar黄金储备中心，在日本建立一个现代化的，用机器人的，最精工的，高级的现代化生产中心。
我们在华盛顿农场，还有华盛顿现在谈购买两座大楼，其中一定要在，要我要我眼睛看过去，就是白宫；我走过去，不能超过5分钟。我们要新中国联邦，紧紧的傍住美国白宫这个大腿，让白宫随时掌握中国人真正的政治经济文化。让中国人在世界上，得到应有的安全和尊严，我们很现实的，我们必须跟随美国，在民族尊严上，我们必须绝对独立！维护中国人利益，绝对是第一！但是，我们要跟美国合作。创造千年的和！华盛顿这未来需要多少人？大家想想。
现在我们买的其中一个楼，如果能买下来，绝对震撼！那天有人就在旁边，威廉姆大楼一整层，特漂亮那个楼，大家知道。就在白宫对面那个，美国财政部，15街旁边的最顶楼。一整层给我们，我说不行，我要整栋楼，那也很漂亮！刚装修完，一大层，1万2千尺，然后下面还有三层，(共)5万尺，我希望我要2万到10万尺。我希望新中国联邦这面旗，立在那里！24小时为我们的华人服务。
我们在洛杉矶，G-Fashion总部，7月1号全面开始运营，另外两座大楼也在购买商谈中，你们会看到在洛杉矶，你会看到G系列，G-Dollar、G-Fashion立在那里。然后新中国联邦的旗飘荡在好莱坞！好莱坞某位歌手，几位都被共产党封杀的歌手找我，听说你找人来唱小蚂蚁歌，我愿意跟你一起唱，免费！我说，对不起！我唱歌会唱死人的，但是呢，可以考虑。昨天唐平给我发信息，她说，七哥，我要跟谁唱那个小蚂蚁？她说，七哥你能不能找到？我说，我从来不求人。爆料革命到今天，我没有求过一个人，我不会求人。我不会跟任何人说，求求你帮帮我，不可能！那不叫郭文贵，那不是新中国。我不能跟欺民贼似的，要饭党，不要个脸，不要个腚的，到哪都伸手。永远手背朝上！
昨天欧洲的某位朋友，说我们看到你们关于中国人被当驴一样的蒙住脸，拉磨拉了几十年，这个比喻太好了，中国人精神上已经成骡子了，这是对的。他说，我们要为你做点什么，现在有些人跟共产党勾兑的太严重了。我说欧洲的麻烦不会比中国人少，但是欧洲最重要的事情，要对新中国联邦所有的成员开放签证，还有一个对这些孩子上学进行特别优惠。我们在英国一定会有总部，意大利一定会有生产线，会有基地，德国也一定会有，日本肯定有，新加坡我们正在筹备中，加拿大、澳大利亚、新西兰就不用说了，我相信新西兰会成为喜马拉雅农场中建设出来将是最棒的一个地方。新西兰的自然资源和那里的人文文化和中国华人在那里的素质，将成为可能最棒的喜马拉雅农场和最快的喜马拉雅农场；然后就是澳大利亚，澳大利亚会非常非常的棒，你们看到的木兰和安红那我们还有安明老师还有CC，还有好多厉害的人，我有感觉，澳大利亚将完全不同的开始。这就大家我就不多说了吧，我相信你们都明白，咱走着看，一切以结果。但是一切这些事情背后都要有两样实力，人！要干成大事儿，没有干成大事儿的人你啥也搞不定。所以战友们的参与太重要了！干成一件事要有干成事儿的人，然后要有干成事儿的钱！干成一个事儿没钱你干不成的，你像那欺民贼一辈子都伸手，天天伸手对吧。
你看达赖喇嘛Holiness尊者在印度多可怜啊，没钱呐。我当时就问他，我说我听共产党说你有几十亿几百亿，到底你有多少钱？他说文贵我哪儿有那么多钱啊？他说我几千万美元也拿不出来啊，他说你要是说，我可以把账号给你看，没钱。如果西藏那块儿要有几百亿几千亿美元也不至于这样啊，是不是啊？但是未来，你比如说头两天啊，我们说西藏问题，宣言以后很多人出来闹事儿，你闹啥事儿？你跟共产党闹去，你跟我们闹什么啊？你觉得我们说的不好，那我们不说，你要觉得好我们就继续合作。但是我要在这块儿澄清一点，关于西藏问题上，我和党内的老同志，还有美国的战友、欧洲战友、包括日本的很多战友，关心西藏问题的，我们都有过很深的谈。我就是一个原则，我头两天也把这话告诉了尊者达赖喇嘛，通过中间人我已经很多信息啊，总结以后我觉得有误会啊。就是很多藏人被人家利用，极端份子来挑战我们。我们不会跟你任何争执的，你爱干啥你干你的，你不愿意说我们不说，反正我们不会给你去扯这个事儿，没有时间。
共产党在一天，咱都是胡说八道，共产党没了，咱啥都可以谈。前提是要干掉共产党，现在跟你扯，你都扯了五十多年、六十年了。你一会儿独立吧，一会儿中间路线吧，这都不重要。未来由藏人决定，我就这句话算数。但有一个原则，我们只认一个人，那就是尊者达赖喇嘛。关于西藏问题上，我再次重申，西藏，我不管你是哪派的我也不管你什么独立干啥的，我只认一个人尊者达赖喇嘛，新中国联邦只和一个代表人打交道，尊者达赖喇嘛。我和他是朋友，我是他的拥护者，我跟他打过多次交道。他是我一个绝对信赖的一个虔诚的佛教徒；他是一个佛教的，一个存在现世的代表着佛的，我相信是代表佛祖的，是藏人的希望，是藏人的精神！我相信他就是达赖喇嘛，只要他在，我只相信，我们新中国联邦只和达赖喇嘛尊者打交道，相信他。他老人家如果是再去投胎的时候他投的回来我们还跟他打交道，也就是下一个达赖喇嘛和他指定者。这是我们的原则。不会改变的，我们也不会跟你争执。希望有很多中间传的话呀不要乱说，什么头两天有西藏独立的组织跟我中间人跟我说，郭先生我们要跟你谈谈，你要支持我们西藏独立，我说不可能，绝不可能，也不会跟你谈。共产党没灭亡之前我不想跟你们谈，共产党灭亡了，咱啥都可以谈，但我只和一个人，一个相信的人谈，就是尊者达赖喇嘛。头两天有日本的朋友说，文贵你这个原则，现在已经立国完了，你还这样？我说就这样，不会改变，这种大是大非的问题不会改变。
而且我们不寄希望于任何人，包括尊者达赖喇嘛来给我们站场子吧，或出来支持我们，完全不需要。我们的爆料革命从开始到今天，明镜采访、VOA采访、什么媒体采访、什么人支持我们，郭文贵从来不求任何人，没给任何人伸过手，也没给任何人要过钱，我们都是给予，从来没有求过。
有人说我们要搞喜马拉雅未来搞新中国联邦的护照，说郭文贵你本来就是个政庇的，你都没护照，你还给别人护照？说这话的人你就是扇你左脸扇你右脸。就像几年前都说郭文贵郭强奸，结果是郭强奸还成了郭三秒。一个三秒钟性能力的人怎么去强奸一个叫马蕊的，而且强奸地点竟然忘了，最早是在巴哈马，后来是在纽约，在纽约发现不行了，因为家里有摄像头。我住的那个家里边是酒店式公寓，都有摄像头，撒谎不行，法官要求要调摄像头，马上换地方，强奸地方又换英国了；从英国当时是说从我住的地方，最后觉得不行，我住的地方也有摄像头，安保，最后移到酒店去了。你说这个马蕊强奸。然后同时说，这个共产党有多不要脸，把这人说成一个强奸犯，然后再把他说成一个性无能。这个性无能怎么强奸呢？就这事儿没人分析。听起来，强奸，有人告你了，三秒，就是郭文贵。他是相信这一头，他不相信全头，他不把任何事实给放在一起。
郭文贵的政庇没护照，说这话的人你去把你家老祖宗的坟挖出来问一问，郭文贵身份是政庇吗？郭文贵的身份是政治事件。前天班农先生跟我说，他说Miles,你可不可以这样这样这样？我说我告诉你班农先生，你记住一句话：如果需要，说干掉共产党，你有俩选择，把郭文贵头砍了，共产党亡，你立马挥刀把我头砍了，你砍我一百次我都感激你；我可以自己拿刀把我头砍下来都行，只要共产党亡，你什么都不要考虑我。我的身份护照是美国和中国全世界的政治事件，不存在政治庇护。这点常识，你想当郭文贵你当的上吗？我可以告诉你，我要现在说拿美国身份，我告诉你，我就这样一下，一秒钟，我做个决定就可以了。美国是有法律的国家，只要你够了法律这个条件，你愿意做啥决定，我分分钟就拿。谁敢跟我打赌？哪个欺民贼这帮你们说这话的人你敢站出来跟我打赌，你有种你把真实身份，露个真脸，你敢站出来。因为政治庇护不是我的考虑，它也不是我的目的。
我有没有能力让大家获得国际上尊重的新中国联邦的护照咱走着看！就像新中国联邦要成立一样，老天都在帮我们。如果是那天的闪电、两次闪电，开天辟地的这种天气变化，换到世界上任何一位宗教领袖，他都成为现实的神了。如果要换了任何一个所谓的欺民贼手里边，我噻那成啥了那得。所有的郭文贵的身份在美国，他已经不是政治庇护，他是政治事件。
关于郭文贵有多少人你知道在24小时保护着或进入什么程序，我再说一遍，我跟任何美国情报机关没有任何合作。所以有人说我是双面间谍，那天有个华盛顿记者说，我说你胡说八道，我双面间谍，双面，一面是共产党、那一面是美国，你是美国人，你问问美国我跟你们有没有间谍关系？谁那个情报机关敢这样（举手）我跟郭文贵有情报关系，我承担一切后果，你把我剁了都行。
我跟任何组织没有所谓的任何关系，郭文贵一辈子不要任何政治名义，什么教授哇，什么名誉主席呀，绝不参与任何组织。郭文贵绝对永远不会往那美国出名。哪天没有要采访的，不要采访。我只在讲我们的平台上，讲我们有利于新中国联邦的话，我不求任何人。这就是说偷换概念，我们新中国联邦成立的时候，你们干啥呢？香港的运动，还有我们一系列419事件在那摆着，海航，我们就不要数了。
我们只相信一条，灭掉共产党是我们所有爆料革命的唯一的追求！让中国人拥有法治、民主、自由是我们追求的目标！过上体面的生活、安全的、没有恐惧的生活，能保爹、娘、兄弟姐妹、妻子、丈夫、女儿安全，这是我们追求！为此，我们可以牺牲我们的一切所有都有可能。
419到今天，世界变成啥了战友们？两个月以前我们说G-TV投资的时候，和今天G-TV投资，战友差距会多大？现在给你钱，给你几倍，你能买到GTV吗？我都买不了现在，我都买不了。我们一个朋友说：Miles 我只买一千万股，我出10块钱，能不能帮我买，我说真的买不了，没法卖给你，美国讲法律的呀，卖不了呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1169/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1169/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
就是说我们中国人有时候真的太懦弱了，太懦弱。我们跟自己人特别较劲，跟外国人或者跟其他势力的时候吧，就太懦弱了。
还有一个就是我们的战友，过于善良地理解别人。还有些战友比如说，这个是钱财身外之物，不争啦，无所谓，不在乎。
是的，这很伟大，但这不等于别人就可以抢你的东西呀，这不等同于任何人可以抢你的东西，这是不可以的。特别是这种中国人为啥老在外国受欺负啊？就是你任欺、任骗。任欺、任骗的。
你看我这个肩上老挂着的衣服。这个是跟BRIONI是同一个料子，昨天是黑色的，洗了几遍了，这个是绿色的啊，同一样，同一样，也是我们中国战友100多美金的料子，卖1800。哇塞，够黑的！
安红美女妹妹来啦！
（和船长交流了几句）
所以说战友们，任何情况下我要给大家说的事情，就是千万要记住，必须大胆地保护自己的利益和自己的尊严，这是必须的！
安红女士：刚才不好意思，郭先生稍等啊，我把这个（镜头）固定一下稍等。刚从路德节目下来。我们在我们的团队里发了一个通知，discord和各大团队。现在有很多人在线，大家都非常关注。
文贵先生：要先上厕所嘛？不要憋得难受啊，哈哈。
这衣服好看啊，北京姑娘，这有北京大妞的感觉。哈哈。
安红女士：谢谢！
文贵先生：这头型和这眼镜、衣裳配得挺好的。
不过我觉得等过两天，G-Fashion 开始的时候。我已经给你们这几个女的，女孩儿们，给你们设计了一套专门你们才有的衣服，多少钱都不卖的。
你啊，木兰啊，Sara啊，还有艾丽啊，专门给你们设计的。然后呢我让他们这个料子是比我这个BRIONI的料子还要好的料子。
就是当你们上节目的时候，给你们一整套的不同的色系的，全是最棒的衣服。然后我最喜欢的那个牌子就是slim(?),让他们给做的。
slim是爱马仕旗下的一个品牌，现在跟GUCCI那边有一部分的合作，还有GUCCI的一些很软的料子的东西，给你们几个做，我已经给他们说了。未来就是你们一上来以后就穿咱们的G-Fashion的，这个最特别，只给你们做的料子的衣服。
安红女士：谢谢，现在先代大家感谢一下，太棒了！
文贵先生:好，现在这样。我今天为啥跟你连线呢？我本来今天没有直播的，为啥要紧急直播呢？就是今天，我大概从三点钟到大概将近六点吧，我的手机上就过去的投资者手机上收到了好多都是来自澳洲的战友们发的信息，都已经是几周前，一个月前付款投资的。然后呢，这个当地的像澳洲联邦、澳新银行啊，刚才木兰发给我的。
安红女士：对了，澳纽银行、国民银行，然后还有其他一些银行都有这种问题。
郭文贵先生：对，这澳新（澳纽银行），他们(银行)就给他们(战友)发信息，干嘛呢？说你投资钱被退回来了，人家(战友)说我不退啊？她说我没有退钱。他说(银行)：我们就帮你退了，帮你申请了，她(战友)说：我不退啊！？
你说天下还有这种事情，哪有银行我投资了钱，我把钱给你要回来了，(战友)说我不要，(银行)这是商务决定！你要听了这话，这个话战友跟我说的，把我吓一大跳，我真的觉得这有点瘆得慌了，你知道吗？
郭文贵先生：战友们就说，我还要继续投资啊！哎，你干嘛给我退回来呀？
(银行)说我们的商务决定，给你退回来啦！
她(战友)说：我不要啊！我要投资啊！
(银行)那不行，我给你退回来了。我已经跟你们这个recall了，我打电话GP摩根银行，把钱给你退回来了。
你说这里面吓人啊，然后呢？这个战友，有的战友说，我要录音，他(银行)说：你不能录音，因为澳大利亚的法律是你不同意，我不同意，你就不能录音。但对方告诉战友说：我在录音！
哎，天下有这道理没有？问咱们战友说，你不能录音啊
然后我要录音。说如果要投资，你不能投资，我已经把钱给退回来了。哎，安红，你们这澳大利亚是黑社会国家，
这什么狗屁国家这是！
安红女士：所以您之前说过澳洲被中共渗透得很厉害。
我们现在其实有一个，就是外援调查组，也有一个贸易投资组。还有一个这个就是专门管这块的，就是大家暂时把手里的证据都保留好。但是我们一开始前期的时候，其实归结起来大概也有数百例。就是平时战友，当时他们报名参加那个农场团队的时候也说过，我是在哪个银行、哪个银行有这个被拒付的，那时候我们统一一个口径。就跟大家说：你把你所有的资料，能提供的全部都准备好，我们到时候集体行动。这是第一条我想说的。
第二条就是，我在节目里、其实在小组团队里开会的时候也提示过，我们调查也发现了，就是ANZ银行(澳纽银行)，它是在中共伪中共政权下的大陆，它有它的银行分支机构的。还有包括其他的， 我忘了是不是国民银行也有。那么目前比较集中的反馈，就是在ANZ银行（澳纽银行）跟这Commonwealth 银行，它都有，当然其他一些小银行也有。
但是，我们就是好消息也有，就是，不是特多吧。战友们通过其他的方式，他也把这个钱寄出去了。那是当时，但是目前我们能做的，我正好也想跟郭先生碰一下头，就说我们到底是先把资料全部都大家准备好，然后一声令下，
大家把那资料发给我们团队里的专门有负责的人，然后因为我们的战友其实已经做出一个最初的这个表格来，每一个人什么原因，什么情况都已经写得非常好，那至于是否这个集体诉讼还是说，当然我也想跟你商量一下。谢谢郭先生！
郭文贵先生：谢谢安红女士！这就为什么我说，因为是木兰在帮助我，她是投资委员会成员，她是帮助回信息的，
就是这个，我看了我另外一个手机上，我接到了今天早上大概五点多，一位咱们澳洲的一个女性是一个年龄比较大的，咱们战友，是通过自己的女儿，投了七十万。她是最早投的，她要投150万，我说：你投太多了，少投点吧。分了三次投了七十万。她今早上钱全给打回去了！她就傻了，你知道，她英文也不行，人家打电话说你的钱，已经被退回来了，老人家都快气疯了，你知道吗？跟我说：哎，把我气的啊！因为老人家说：我这一生就干了这么一个正事，我就这一个希望，投资咱们这个G-TV。而且老人家说了，我这老年，还有我老年想干的事，都寄托于这个希望了。你说这混蛋，直接把钱给人退回去，算什么道理啊？我现在我觉得很多，还有很可怕的就是澳洲，我发现普遍咱们的老移民英文都不太好，那银行就欺负她，英文也不行。
安红女士：没错！
郭文贵先生：他们都说我录音了啊，你这钱涉嫌犯罪啊。把老人家吓得半死，我怎么犯罪了？我犯啥罪了呀？说我们把钱给你退回来了，我们安全部门认为。然后老人家就问：你这啥安全部门啊？中国人一说就安全部门、情报部门，就是我银行属于安全部门。你放狗屁呢！你有啥权力？
我现在说到这，我告诉你啊安红，我刚才跟律师通了电话，我们律师当时都真的不敢相信，他说整个澳洲银行做这个就是找死呢。他说我可以告诉你，可以告死他（银行），他说绝对赢百分之百赢！
所以我现在要告诉你的事情，有很多战友没有跟你联系，比如说昨天那个阿明老师，跟你联系两天了联系不上，你没给人家回复。后来我就赶快，今天早上我把阿明老师的号码给了木兰了，木兰联系上了。你和木兰你们两个第一个事，马上把战友们……澳洲所有的战友们你们就是由安红来主持这个诉讼，你们的联络人就是安红和木兰，目前为止啊，拜托大家了。现在由安红马上组织法律团队。这个法律官司是这样，我就是觉得安红你主持全面打官司，全面马上启动。你在当地找最好的律师，一定找最好的。你可别找那个咱们华人律师，一看中国人他就欺负你知道吗？
安红女士：明白。
郭文贵先生：找最好的澳大利亚律师，一开始的时候，启动的钱没问题，我这边全部给你支付。知道嘛？但是打官司用的钱是我借给你的，钱是必须要还给我们的。因为我给你钱打官司是不合法的，我借给你钱是合法的，你懂我意思了吧？前期的费用要多少？100万、200、你马上跟我说，我马上给你打过去。我借给你钱正常的，写个借据我个人借给你们，然后你马上找最好的律师，然后咱战友成立一个集体诉讼的团队，24小时工作，马上把他告了，下周一能把他告了就不能等下周二你知道了吗？这几家银行一个都不能逃了它。
这是一个，然后我们的团队准备在美国也起诉他们，这不是开玩笑的。你像咱们的老大姐，70万的那个，这70万块钱，现在它现在是多少钱了？它是变成2100万了，你（银行）把人家2100万给整没了。如果这个法官他不是神经病的话，他最起码得判他赔1个亿，5倍吧？最起码的赔偿吧？你得1个亿美元吧？然后呢你制定另外一个政策，就是这次打官司赢了，知道了嘛？我就是赢的钱10%—15%留给当地喜马拉雅农场大家集体所有，所有参与者集体所有，好不好？
安红女士：好！
郭文贵先生：然后呢，我觉得50%就是给个人，另外的35%由大家来商量，索赔的所有的钱投到喜马拉雅农场去。所以説我觉得得到索赔的钱的人，50%你拿走，然后扣掉所有的费用啊，借我的律师费你得还给我，你明白我的意思了吧？如果赔了打官司没赢，钱我出，跟你们没关系，好不好？律师费全是我出。
安红女士：好
郭文贵先生：这行了吧？大家只能赢不能输，这买卖有的做吧？安红女士，支持你了吧？
安红女士：能，必胜！
郭文贵先生：这回不整明白了，你就到澳大利亚山里找袋鼠去吧，你别回来了。赶快全面启动。然后呢你和木兰你俩，赶快联合起来，全力地配合把这个事做起来，好不好？
安红女士：好！
郭文贵先生：你来领导，你主领导啊。澳大利亚的战友们记住，全部由安红领导干这件事，资金前期我来支持你。回头我跟雁平说，你跟雁平你俩也熟，你俩联系上，需要资金就借给你们。找最好的律师，然后我的建议就是，所有赢回来的钱15%留给喜马拉雅农场，大家集体所有啊，参与者所有，然后35%投到喜马拉雅项目去，50%给个人，这就是我的建议。
安红女士：好！
郭文贵先生：赢了钱就这样分配，输了我拿，行不行？
安红女士：谢谢！我立马就团队开会，刚才跟您连线之前我已经通知我们团队了，只要还有没睡觉的，我估计今天澳洲的战友们大多数应该都没睡觉，我们连线结束我就马上去开会。
郭文贵先生：行了，你现在就结束吧，你快去吧，好了行了，去吧去吧。
安红女士：齐活！谢谢郭先生！
郭文贵先生：快去吧，一会我也结束了。
安红女士：好的好的，没问题。再见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1127/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，5月2日文贵乱聊直播,这投资的…，亲爱的战友们，5月2日，现在第一个先给大家说凯琳已经在上一周出院回家了，已经出院回家了，感谢战友们对她的关心，我还没跟她通过话，我还没跟她通过话，她家人一直在陪着她。
战友们因为外国人的习惯，跟我们还真不一样，人家在这个时候，咱还不能老是…，咱以为是关心呢，这个怎么样啊？这个好了没有啊”。人家不一定…，就是在西方文化里边并不见得是一个礼貌的事，所以说我还不能老去问，我真不能老去问，希望大家能理解。所以希望战友们，我已经将战友们的关心，我相信已经转达给她家人，我相信凯琳也知道大家对她的关心，谢谢战友们对凯琳的关心。
我不能老代表她家人对战友们发个信息:“啊凯琳出院了，啊凯琳很好了”。人家老公说你干嘛呢，这是不是？所以说有些事行好你得注意方式，得注意方式。我先把这个留言放一边了，大家你们留言我先暂时看不见，首先凯林的事情希望大家记住，凯琳知道大家在关心她，她也很感谢，但我不能代表凯琳老在这发言。
第二个这两天热闹的不得了，说跑到欧洲的是石正丽，我告诉大家你们太小看文贵和爆料革命了，啥时候了还谈石正丽呢?轮得着她吗？石正丽要跑来，我们连一个早餐都不会让她免费吃，因为她的级别太低了，她起的作用太小了，有用吗？没用，你们太小看我们爆料革命了，还猜什么石正丽，还有孙力军。
怎么可能战友们…怎么可能呢？战友们呐！怎么可能啊！怎么可能？我再远点，还不行，我就讨厌斜着，你说这玩意，就这吧！所以说亲爱的兄弟姐妹们，怎么可能？大家瞎猜的。
昨天我看到007和江财神直播节目，火的都不行啦！又是飞机、又是游艇的，在下边的金币哗哗的、哗哗的呀！这个里边007还有江财神讲的非常好的观点，我听了一会儿，我打完赏就跑了。就是在这个G-TV上，唉！不是，错了、错了。在这个平台上、在这个平台上、在这个平台直播，一定要唯真不破。
你想在这块这个平台上说，我今天我聊聊东家长、西家短、大米茬子，是吧！杀猪菜。然后呢！你就不可能长远，不可能的，你会输的很惨的，这是、这是个根本的问题。
你讲的要有用，大家千万别拉粉丝、拉丝、拉丝，拉了、拉了又怎么着？拉了以后怎么着，大家就在这块等着你了。不要玩假的，不要存有幻想，只要你做到有用的事，才能真正的被人尊重，我觉得这特别好。你像石正丽这个事情，你传啥呀！可能吗？你太小看爆料革命了，你太小看文贵了，这是不可能的。
另外一个，我想今天给大家说一下。我举个例子啊！刚才我在直播前，我接到了一个战友的电话。这位战友是孙力军被抓的时候，这位战友是最关键的作用之一，来自于澳大利亚。这位战友用两年的时间把孙力军在澳大利亚的脉络和孙力军他老婆和他包括他澳大利亚读书的情况，包括当时他组建的那个家庭搞得清清楚楚，这战友太伟大了。就是他这个最关键的时刻，让中共的内部上层和江家的绝对保护势力，千万别忘了孙力军级别不高，孙力军的权力太大了，位不高，权重。他手里边有港澳台情报，所有的百分之百的决定权和发展权，就发展你成为特务间谍。他手里面有2006年到2020年、2020年所有的中共上层的搞双修，所有的骗钱以及那些狗破醪糟的事，包括反腐运动，他是第一杀手。傅政华都是第二杀手，傅政华现在也下台了吧！傅政华也玩了吧！下一个就是傅政华，一定是他。现在我先不多说，大家走着瞧，有大故事。
这个孙力军，他位不高，权重，他是江家、孟家、王岐山家绝对杀手。我给大家讲过多次，王岐山在中南坑和孟建柱的办公室，他俩是对着的。孟建柱不在政法委办公，孟建柱就在中南坑办公，他是中央政治局委员。王岐山也在中南坑办公，他也从来不去中纪委、很少去中纪委。他们俩门对门，他俩研究完干谁的时候，就直接下手了。下手的是谁？是孙力军。
你知道抓马建副部长，当时怎么抓的吗？孟建柱写好的紧急报告给王岐山，王岐山马上、马上告诉丁薛祥，现在要送给这个大猫，就是习。都凌晨两三点了送给习，习迷迷糊糊起来。说马建要跑，马建的事情已经查得非常清楚了。而且、而且这个马建的亲家也就他女儿的老公，这个多么、多么厉害。我们全面要进行控制，否则要跑出去了，现在正在着急中，习一看，签了。这就是抓马建副部长的绝对核心内幕、绝对核心内幕。
抓完以后，发现这事根本定不了罪呀！所有说的什么要造反呀！杀习近平啊！什么带情报系统走啊！都不存在。最后就给他定罪的时候，就说李友，说是李友坚决揭发他，实证接发，说给了马建副部长一个亿、一个亿。最后，大家都知道马建副部长连个毛也没捞着。是所谓李友找他姐姐，说你来买我投资方正股票吧！然后你没钱我借给你钱，这样的话买了一亿股票。马建部长根本不知道，最后说你必须承认你知道，就李友所谓的立功，就是因为当时检举揭发马建，这个王八蛋这全家都是要遭报应，一定要遭报应的。
最后大家也看到了马建部长被抓后，安全部是绝对接受不了的，真的，我不说他是个多好的官，他绝对不至于这样子被抓。结果说马建副部长有三个老婆，五个情人，六个情人。我可知道马建副部长他绝对不是，他绝对不是，有没有情人我不知道，但是说那么多情人，我绝对不相信，还有那么多私生子，放狗屁。我郭文贵是郭三秒，我没办法给大家验证，但是马建副部长绝对不会超过30分钟，他身体非常不好，每天都吃大量大药物和压力，不可能的，一天抽两三包烟。
造谣不成，最后开庭审判，最后还是以李友这个事所谓的给他定了罪。但是当时报抓马建副部长的时候，是马建副部长帮自己潜逃，还帮助令计划的老婆，潜藏在了一个庙里。大家荒唐不荒唐，荒唐不荒唐，后来发现马建副部长根本跟令计划他老婆没有半毛关系，也没跟她联系。这个罪行就是孙力军和孟建柱，王岐山捏出来的。最核心的他怕的是马建副部长手里面，他们一直认为他拥有的这些年，他是唯一一个安全部被指定的中共中央常委会查腐大案要案腐败分子的技术就技术，给中纪委上手，就是我给你发单子，你听谁你听谁，听政治局的，省长的，副部长以上的，监听监控都他一个人负责的。所以说王岐山，孟建柱，孙力军，傅政华，我噻我得把他给干掉，谁知道你有我啥呀？他也不知道你有啥，反正我就把你吓一大跳，习近平同志签字了凌晨3点。
当我们爆料革命说出这几个人的时候，据说据说，我这瞎蒙的，习近平说郭文贵说的这事都靠谱吗？咱得调查调查，当时杨洁篪出面，杨娘娘，杨洁篪第一个就把我郭文贵从海外说这小子，我们经过多方面了解郭文贵是美国CIA，FBI人，那时候是多少？2015年。那时候我刚刚离开，我离开已经到了香港还没到伦敦，说这小子是美国CIA ，FBI的长期培养的线人。这就是当时杨娘娘，完全受孟建柱，王岐山，孙力军，傅政华设计。虽然这几个不是纯一伙的，但在干我这件事上，干马建副部长这事上绝对是一致的。江家也视我为敌人。
绝对杨洁篪就是江家或者是江志成的狗都不如，江志成一打电话就是骂的，往死的骂的，祖宗八辈的的噘他，杨娘娘在江家那就是个，杨娘娘在江家他连孙力军的地位都没有，孙力军在江家还算一个门口保安还得副职的保安；孟建柱是个保安的副头，头还轮不着他轮到人民解放军去；王岐山算一家走狗，就这么几个关系。所以说当时整个当时杨娘娘执行这个命令的时候，陷害的时候，就是要弥补王岐山和孟建柱，孙力军当时抓马建副部长。大家千万别忘了，马建副部长位不高也是权重。职位没那么高，但他这些年，几十年管反腐的，搞八局的，还有反间谍的，他的位置重要了，所以说必除之，必除之。这也是导致我后来跑到了伦敦，我从北京到了香港，他们没动我。我掌握着情况，那个时候叫作在香港每天我们也是我经常来美国，英国，日本到处跑。后来说弄我的时候，就从到香港去弄我的前20个小时不到，我大概知道，我就马上飞到英国，飞英国之前我的飞机没有任何申请，到机场我说起飞，他说没有申请我说飞，打电话给塔楼，塔楼这时候说，你们可以飞。哇，到了空中的时候说，希望你们飞机回来我们有紧急调度，需要你回来，我说飞出去，现在合法了吗？合法。合法，飞，文贵是这样离开的香港，这种传奇大片都开不出来，这是真的。
到了英国大家知道，到了英国大概待了两三天，大家知道他们到了英国去抓我去了，而且我得到了绝密的情报，我从英国就飞到了纽约，2015年1月10号。到了纽约我住在纽约四季酒店总统套房，还是二总统套房，不是总统套房，跟我一堆的同事，我们一大堆人。在1月10号的纽约时间，也就是说下午的时候，绿帽子吴征打电话，说我要跟你紧急通电话。大家知道了吴征通电话就那一次，说代表中共中央、中纪委，查封你所有资产，你的家人你的同事都被抓了，就那一次的录音记得吧。
他打完这个电话以后，里面哭声一片，家人也给我发信息，都给我打电话如何如何，谁谁又被抓了。我的五哥在海南陪着我父母休息呢，一月的时候很冷，就当着我父母的面，去了一堆警察把我五哥带走、把我六哥带走、把我六嫂带走、把我大哥是从家里带走，当着所有家人的面、我二哥是在机场，去北京的路上，去海南去陪我父亲被抓了。我的六哥是直接从公司，去了一帮特警，每次都上百个特警，就被抓了。270个员工被带走，你去想想那个惨烈的局面吧，打断腿的、打掉牙的、打聋的、被扒光了裸体、拿枪把子捣的，都是那天发生的。
我坐在四季酒店的窗台上，我就给我几个朋友打了电话，我说从现在起过去的郭文贵已经结束了，我现在告诉你，我下面所有的人生就是开始灭共。我打完这个电话以后，我说我给你打完这个电话我就告诉你，从现在起只有两种可能：一个是我被干掉了；一个是我赢了我回中国了。而且他的孙子即将诞生，还剩一个月，我说你听我的，孙子不要生在中国，把他弄到欧洲或者弄到美国来出生，中国的污染太厉害了，后来到美国来生的，生了个双胞胎还是。这个人就是现在中央的某个政治局委员。还有当时的谁呢，已经被抓了——孙政才，俺老乡，被抓了。只有一种可能，要么我回去我赢了，要么就是我被干掉了。
我坐在窗台上，我那个同事，当通完电话我坐在那的时候，我看着我的隔壁，因为那个窗正对着时代大楼，我歪着脖子看的时候。我还带着我们共同的标志，我设计的，八一国旗，纯金的，中国只有那一套，只有我们有，没别人有。我带着那个。歪着头，啪给我照了个照片，那张照片，我开始真正的开始灭共的开始，不是2017年，大家不要忘记了，不是2017年，是2015年1月10号！
然后是大家看到我是2017年才开始了真正的第一次上英国BBC，然后又上了何频的明镜，然后才到了419的VOA，不是那么简单的兄弟姐妹们战友们。刚才我说到石正丽那个故事，这位澳大利亚的战友是2015年年底跟我认识，跟我有联系的，这次干掉孙力军这个战友起到了关键的作用，花了两年的时间，他几乎啥也没干，就盯着孙力军这帮人。当然了，把孙力军这帮人的证据提供给了中共的某些人以后他们就扩散开了。这是实锤，重磅中的重磅，吧唧，进去了。
这个战友今天早上跟我通电话的时候，他说了一个非常关键的事情，在澳大利亚，某种特别机构正在调查在澳大利亚的所有的共产党过去跟澳大利亚的所有的企业和所有的银行和存款，他们支持，所有的证据。这个消息太好了，所以说大家要记住这次干掉孙力军我们战友起到了关键作用，当然也有党内战友。还有现在大家要记住澳大利亚这个重灾区被蓝金黄的现在开始复苏，这也是这一次澳大利亚坚决不相信共产党的这个灾情数据，给他自己拯救了多少人。对不起！这是咱们战友的战友的紧急情况我必须看。
所以说兄弟姐妹们战友们，我们战友的力量有多大，战友有多么的坚持，还有这个我们走过的历史到今天，每一件事情你印证过以后，你们要坚信一条，郭文贵真的是狗屁都不是，没有战友啥都是。这些天每天战友联系给我发信息我马上回了，哇塞！郭先生你秒回，感动的不得了，掉眼泪，说你咋那么快呀！
我郭文贵前面放着五部手机，一个iPad一个苹果电脑，我带着耳机的时候你看着无线耳机是两个的时候，实际上我是连着两个线的，我每个无线耳机是连着一个电脑，我只用一边儿用一边儿，我随时听着，有时侯视频会议这面一个这面一个，我两个视频会议我中间还拿着手划、拿着笔划拉着收大家信息点击、回复。大家说一下啪啪啪，我从来都是这样子的，否则裕达国贸怎么可能在那么短建立一个中国第一个真正的五星级饭店。河南当时多年是，河南省一亿人口的省第一楼，这一亿人没有聪明人吗？太多了。郭文贵做到了最快的没有争议的拆迁，树立的拆迁的榜样，如果共产党像我那样拆迁，定价工价三百块钱我给人家五千一万，没有什么上访的事儿，没有强拆。而且干了一个最牛的五星级饭店，没有任何争议的，培养出几万个中国五星级的员工，在北京盘古和金泉我们都创建到今天质量和速度都是第一的，三百天把一个盘古大楼几万吨钢的钢跟鸟巢一样的钢立在了空中，盖成了龙头，五十万平方米的大楼在三百多天建完，不到三百天建一个从零到到开业的一个七星级饭店。
但是北京的七星级饭店跟裕达的质量没法比，裕达绝对超过好几个档次，中国最好的饭店就是河南裕达，不是任何酒店。中国到现在没有任何酒店可以跟裕达相比，他根本就不配，盘古别看叫七星本质上跟裕达不能比。很多人说是这个一朵鲜花插在了狗屎上，在河南郑州这经济这素质太差。我完全不同意，我认为中原佛手屹立中原，在禅宗之发源之地，中国的古都黄河文化的核心，那是我们的真正的祖宗文化，那是真正的一朵鲜花插在了应该插的地方。我认为是中原佛手对着北京对着南部至中原，就像香港所谓的中信大楼一样，是立国安基之楼，祈愿天下太平！在这个祖国的母河黄河和祖母祖国的几十个王朝没落的地方和保持着中华民族几千年文化的根本之地河南郑州立起来，那是有她的天上的使命和现代的事实意义的。
那文贵能干这些事情，能把盘古再盖起来，就回这个信息快，文贵一天干多少事儿啊！刚才在直播前我们跟一个现任的欧洲元首和离任的欧洲元首刚开过视频会议。我们刚刚的从这个这个救出来的战友之一还在床上躺着呢，我说来我让你跟他视频一下，吓一大跳！他完全不知道这是元首，哇！以后他才发现这是元首啊！这就是我们郭文贵，这就叫爆料革命。说到这的时候，我要给大家说，你怀疑啥都可以，别怀疑文贵的能力和干事的速度，这一点绝对是与众不同的。
我们最近的两周我要证明给世界，谁相信郭骗子？到底谁相信郭骗子？事实证明在过去的两、三周战友们几年来更加坚定相信文贵，法治基金捐款、传播爆料革命。这次我们的整个平台的发展，义不容辞，真正的战友在那儿，不是战友的很多都被踢出去了。
所以郭骗子得到了证明。第二个，郭三邪，我发现我是中国有史以来近代史上救中国人最多的，救中国人钱最多的，这么一个人。把郭三邪变成了郭三正，甚至郭三救都有可能啊。所以说这一点充分证明，没有人拿钱来欺骗自己的，又给你钱、给你命、给你时间、给你眼泪，你说三邪还是三救啊？只有一个郭三秒，这个很难证明，你说让我咋证明啊？孙力军也进去了，是不是？王岐山现在失去自由了，孟建柱也失去自由了，你说我跟谁证明去啊？傅政华也完球蛋了，是吧？
你看看这多漂亮，昨天60海里的风啊，那个浪啊唰唰，你们看到这个浪像韭菜、像菠菜一样。我在大海上，我的天呐…很奇特，结果今天天高云淡，朗朗的天空，漂亮！
所以说战友们，郭三秒我咋证明啊？证明不了，这个没法证明。但是郭文贵的能力、智慧和快，这一点我可以告诉大家。但凡认识我见过我的都知道，我从来不会同时干两个事，最起码三个事到五个事。你看我现在直播，我刚才安排好的事，我说我一会直播，直播完以后这几个事都给我回复，都在工作着。
任何一个人当你愿意与别人合作的时候，你的未来是无限的，当你认为只有你的双手和以你为中心的时候，就是我太大的时候，你就完了。我今天直播的时候我放了一个LOGO，很多战友…给我信息，说G币可以用这个LOGO，叫什么？去中心化。我这个郭字在图腾学里边你们看到是四个箭头，从城墙里出来扩散，就是去中心化.结果战友给我建议，用这个图腾搞G币，那你太low了。
兄弟姐妹们，在G币里边只会有喜马拉雅，只会有上天之神，只会有战友，不能有任何郭文贵的影子。去中心化第一个把郭文贵去掉！去掉郭文贵的平台才真正有郭文贵。把照片给贴到人民币上去，搞到G币上去，然后自己记下来。哎哟我的妈，就像很多民营企业家见个中国的官员，拍个照挂墙上，你挂你爹妈、挂你爷爷奶奶都不能挂他们，那是多丢人。搞个明星啪拍个照，从来没有过，在我眼里边从来没有任何所谓的星。
就像今天这两位元首刚才给我们那位战友，还在被窝子里呢掏出来，完了才知道是元首，是吧？没有什么元首啊，对吧？所以说石正丽这个事，刚才回来说，很多战友说，哎呀…石正丽出来。你太小看爆料革命了，石正丽来能干啥？她能干啥？石正丽不是最关键的，比石正丽关键我都说过，他都不是出来了吗？
过去这几天所有的经历，未来你们走着看啊，都会有路德的视频作证。路德这个人守规矩，我说你不露他就不露。但路德都记录了历史。当你们看历史的时候就像看大片一样，绝对超过大片，所有电影里边的美女、007、总统、军队、生化战争啊、拯救世界啊、巨大的钱啊、FBI、CIA啊、中国的特工啊、全世界拯救啊，所有好莱坞这些元素，除了没有那个性、黄色以外几乎全有了，全有了。不过现在这里边也挺黄，包括什么同性恋、性无能都出来了，嘿嘿。哎呦，这真的我又爆料了。不是路德啊，你们可别误会啊，路德可不是，路德现在舔舌头呢，他可想了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大片，真的是大片。而且路德这个脑袋他是真大，我为啥说他是个天才啊，我都没想起来，诶，他想起来了，用视频记录下来，当事人每天，这个好！所以未来你们可以看，但是第一产权归我们这个平台有啊。
石正丽，她算个鸟！她是小小的鸟。我现在要说给香港的，叫P3实验室，你们听着，我知道，Marik、Dr. Peng，Mark Rui，你在这块听着呢，我知道你在。还有中国的所有的卫生防控系统，还有武汉冠状病毒的紧急中心，还有灭爆小组，你都在听，我都知道。我现在正式的告诉你，全世界很多人，老百姓不知道，香港P3实验室是全世界最重要的，严格讲Top 1，谦虚点讲Top 3，最高的，最高级的国际级的，冠状病毒病菌实验室。大家要搞明白一个概念啊，大家很多战友不了解，什么叫P3、P4实验室？就是世界WHO认可的，官方认可并且你要接受WHO监督，你的领导机构就是WHO，监督某个地区的传染病和流行病或者整个生物发展平衡，或者防止生化武器的，这是一个世界联合国的官方机构。它的爹、它的祖宗、它的老板、上管机构就叫WHO。WHO原来叫什么？陈冯富珍当老大，后来交给了今天的谭书记谭德赛。谭德赛千万别忘了，这俩人千万别忘了啊，谭德赛、陈冯富珍，包括香港今天的P3实验室，Dr. Peng还有Marik等4人，全部是国际共产联盟的中心会员。
这些共产主义联盟只有一个敌人，美利坚合众国，或者说白人！这几个香港实验室的老大、老二、老三全来自哪里？Sri Lanka斯里兰卡，全是共产主义绝对的极端主义者。他们只有一个目标、干掉美国，干掉白人！现在美国真的没搞明白、真的没搞明白，战友们。就刚才这两位元首，吓得自己都不行了，为什么？他到现在都难以相信，只要他看到这个文件以后、看到人他傻了，傻了，真吓傻了！他待在家里两三周了，旁边都在死人，他到现在还没闹明白什么情况。你们别以为你们搞明白了，世界上最明白、最聪明的就是爆料革命战友，一点不夸张。香港P3实验室这几个人，是共产党的绝对给拿下的，WHO在亚洲的、在世界上的最高级的冠状病毒技术、能力、监督和权力的实验室。
但是，就在武汉P4实验室冠状病毒发生之后，他们得到了消息，人传人，40个人被感染甚至更多。整个香港实验室，就是代表国际上也就是我们整个人类的，我们每个国家都付钱，让它帮我们看着不要有病毒传染、不允许人发展生化病毒的这么一个地方，官方机构，就是我们的监督者，严格讲是我们的嗓子，我们的安全、生化的保镖，选择了闭嘴。并且威胁当事人不要跨过红线，你要是敢跨过红线，你怎么着怎么着。这就说明了，如果没有鬼，你为啥让人家闭嘴？如果没有鬼，你为啥威胁人家？如果是你真正的没有鬼，你是代表WHO、全世界包括美国、欧洲的，。你应该通知相关国家，这都是你的股东，都给你付钱的，说我们发现了武汉冠状病毒人传人。不但如此，谭德赛找了香港Dr. Peng，还有他老二Marick，站在台前跟谭德塞讲话，说这个是完全来自自然的，没有任何问题而且不会人传人。你不但没有通告危险，你还欺骗了美国和全世界，包括我们中国人，说这个不是人传人，而且来自于自然。你不仅仅要进监狱，你要受到全人类的审判。
你们在斯里兰卡的交易和你们账户上家人拥有的超额资产和房子，一定会被我们暴露出来。包括你玩什么同性恋，都有可能啊，你们玩同性恋。霸占整个香港P3实验室，和林郑月娥在香港理工大学这种完全是犯罪集团的勾搭，和共产党的勾搭，和像那几个……不能说，说漏了呵呵……喝口水……说着说着就激动了这个……哎呀不行不行。
世界比我们想象的懦弱的多、贪婪的多、这么多国家、机构、元首都是如此之天真，被这帮小王八蛋给玩的，结果人类遇到这么大威胁。
哎呀我的妈呀，忒漂亮了。战友们我真的，这个镜头啊没法展示这个漂亮，这种漂亮是用言语无法形容的，这种蓝啊、这种漂亮啊、阳光啊、对面是这种海浪和阳光形成的那种效果，然后后面的这种风浪太美了……哎呀再加上一会厨师给整点点好吃的，你说咋弄呢!咋弄呢!我得搂住，讲着讲着……
然后战友们，我给香港、北京的你们记住，你们别忘了你绑架我们这些离开的这几个关键的武汉实验室和香港的实验室的朋友，我告诉你，你们的家人、你们的私生女、你们的钱全在国外，如果你们要敢做过分的事情，你看我们怎么对付你们! 我再告诉你，99.99%的共产党员都是好人，我们恨的就是那么几个不超过一百个家庭。
班农先生在战斗室一再的，他也都承认都按我们说的办。现在川普总统已经，我一星期前告诉你们了吧，要求中国赔的上万亿，20万亿，川普总统一定会取消和习近平总统的个人所谓的我们是朋友、是哥们，一定会取消的，不用质疑的，你们都看到了吧。还有对共产党的调查，一定的，而且武汉实验室、香港实验室，你谁也挡不住全世界去调查你。你绝对挡不住。你记住我今天说的话。你挡不住！有我在你就挡不住！现在你对这几个出来的家人的威胁，你们都会罪上加罪，不可饶恕。这都是事实呀。
我们从2019年12月份开始爆料一直到现在，包括到119,119武汉，然后到1120，然后到了是1126、1128，这些都是有证据的，人都来了，证据文件都在那摆着呐。如果现在还有人说，像昨天你们知道班农先生为啥没在战斗室吗？我可以告诉你，班农先生前天，一个多么伟大的人物，一个美国人，他来到了，来到这、来到这，来到这和一个到了美国的来自实验室的人见面。班农先生是什么身份啊？啥身份呐？这个中间我接到两个电话，一个来自中国的，一个来自美国的，说Miles你只要把班农先生，还有即将这个你安排见面检察官，还有情报部门的这个会议取消，什么都可以谈。来自最高的人物，家人代表，我说你觉得我能跟你谈吗？我跟你谈我的战友会把我吃了。
但是大家别忘了，班农是冒着多大的险，谁知道来自实验室的人身上有没有病毒啊？昨天就来了。昨天就一整天，所以战斗室第一次没有班农。就这么谈，谈到下午，班农先生说，就在我在的这个地方就有班农家的房子，班农先生说“我不要回去住，我不要把家人给传染上。”哎呦，你看这班农，这就是一个伟大的班农。中国的常委有一个人会开着车几个小时？从华盛顿去见一个从实验室刚逃出来的一个人——甚至被感染上病毒。
结果谈完以后，咱们那个办公室防弹玻璃那个里边，现在毕竟整个曼哈顿是隔离状态呀。结果跟他来的要参与谈判的，那个美国的未来的牛人——也是我们这位实验室逃出来的这位战友的偶像、多年的偶像，就坐在他对面了。你看看这了得了吗？
人家要来之前，人家会打电话，他老婆说“你去哪？”他说我去见这个人。美国人这个是很严肃的，他老婆说“你可以见他，你不要回来了。我们跟孩子不能跟你冒这个险。”那就可以离婚了都可能。他就给我发信息，说“Miles，你要告诉我，我到底应不应该去，这事太大了。我家人这么威胁我。到底有没有安全风险问题？”我说“这答案非常好呀。当然有风险啊，当然影响你安全呀。但是我想告诉你的是，全美国现在安全吗？可全美国面临着死亡，而且时时刻刻曼哈顿还在死人。”我说“这个人可能让美国人停止死亡，拯救全美国、全世界。你到底选择那一条呢？”
他说“不要再这么说我了，你跟我老婆一样，你在虐待我。I am go.”去了。跟着班农他们谈了一天，就吃了个披萨，因为曼哈顿连个餐厅都没有，真的连个餐厅都没有。最后开完会了，班农先生说：“我不要去回家了，我要睡在办公室。我不要感染别人。”你看这个人伟大不？那个人去找了他曼哈顿的一个公寓回去住了，告诉他老婆“我三周内不回家。”他家在上州有大房子。你看看这个美国人，你看看这个最牛最牛的人，为了拯救中国人，为了拯救全美国，这个无私和奉献，谁有啊？
结果是共产党在那块现在准备好，把这些人搞成“神经病”、“他是骗子”、“他是神经病”，如何如何，“抑郁症”，都已经准备好了。所以听我直播的灭爆小组还有共产党你们的CDC，我告诉你，你想干啥，我们都清楚。你啥也搞不成。我能把人从你嘴里边掏出来，到这来，到欧洲去。我还能掏出来，你信不信？还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱们走着看。信不信？不信，不服，走着看吧。
当然了，出来的战友哭天嚎地的，家人被抓了，家人被威胁啦，如何如何的，回来吧、党和国家要信任。我就告诉他一句话，如果到达了美国，你还在为家人这感情所威胁，你必死无疑。只有一条，不要跟他们联系。或者联系，他们的生死跟你没半毛钱关系。这就是我告诉这几个出来的人，如果你还想惦记着你国内的家人，那你必败、必输、必死无疑。
就象郭文贵一样，2015年你们看到我那张照片。我说我现在开始我一生最重要的，灭共——我的理想，开始行动。从那天起，过去的郭文贵已经没了。任何生死都不能左右我的感情，都不能绑架我，任何利益、任何目标都不可能。我只有一个目标，当一个人你又想这个，又想那个的时候，这事就完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日与木兰连线</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1087/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1087/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
木兰女士：是不是断了呀，七哥，房间关闭了！
郭文贵先生：断了，刚刚崩盘了，回来了么？
木兰女士：喂，刚才断了，刚才断了。
郭文贵先生：现在就是他们的垃圾信息就在下面塞着，我一点就崩，这是咱们今天必须要解决的问题。
木兰女士：哦，那就是黑客，被黑客利用了。
郭文贵先生：黑客嘛，他绕过了防火墙，他现在正在听着呢，就像你一样，叫木兰，他加进来了，然后带着自己的DDoS包，啪，就扔过来了。我一点击，啪，就闪退了，就把带宽给你塞掉了。
木兰女士：哦，对对对，这些黑客真是
郭文贵先生：这些黑客是不像你那么可爱，不是木兰，你老是支持爆料革命，你老公生气么，他知道啥是爆料革命么？
木兰女士：他当然知道了，他知道。
郭文贵先生：是么，他支持么？
木兰女士：他支持呀，他也不喜欢CCP的，他经常说，他都知道是骗人的，他都不去中国，他不回中国的，都是我自己回去，他也不跟我回中国。
郭文贵先生：孩子也跟你回去么？
木兰女士：对，我女儿会跟我回去。因为她每次一去中国她就生病，去第二天就生病了。
郭文贵先生：当时那你嫁给日本人，你家人有没有什么意见，共产党宣传的仇恨日本，你家里人有没有什么说法啊。
木兰女士：没有啊，他们不知道，我没跟他们说。
郭文贵先生：你也是私奔的？你没有说都已经结婚啦？
木兰女士：我说的。
郭文贵先生：哇，你好厉害！
木兰女士：不是，就是一开始没跟他们说呀。
郭文贵先生：是吧，后来知道以后反对么？
木兰女士：没有。
郭文贵先生：啊，是嘛？
木兰女士：没有，他们还是挺喜欢日本的，挺喜欢日本人的
郭文贵先生：那说明你父母毕竟还是有教育的，毕竟是层次高，知道共产党是胡说八道，对吧。
木兰女士：没有啊。
郭文贵先生：嗯，可以的，可以的，接着刚才澳大利亚的说。
我觉得澳大利亚是目前解决这个疫情，应对的是非常不错的。政客我觉得他们醒的也比较快，本质看的也比较明白。还有一个我觉得他们现在整个这个澳大利亚的研究能力，生产能力也挺棒的。我觉得更重要的一点，很多人没有看到。澳大利亚的媒体是西方媒体里面醒的最早的，这就是这个媒体，太关键了，它最起码有一个不同的声音在告诉澳大利亚人说，这事儿不对啊，有人怀疑。
我们这个G-news在澳大利亚的传播啊，看上去比例不大，但是你看出来，最早澳大利亚很多人在看，而且这个跟澳大利亚人口比例那是很高的比例的，所以说你看澳大利亚跟英国比你就能看得出来，英国是老牌帝国主义，它问题太严重，太多政治考虑，不说实话，特别那些王八蛋媒体，太坏了，把英国给毁了。
最后呢，搞了一个这么一个，叫做恐怖至极的治疗办法，恐惧心疗法，结果把自己给弄进去了。所以说相比之下，澳大利亚很了不起了。所以说澳大利亚这回让我觉得挺意外的，这个国家还是有希望的
木兰女士：对，我觉得澳大利亚它跟着美国跟得很紧，就是那些措施啊，都是很快跟着美国，感觉应该是和美国的那个关系很近，那些信息互通很快
郭文贵先生：它当然很近，我觉得它比美国做的好。
木兰女士：啊，是么？
郭文贵先生：美国前期真的太可怕了，前期真的是，就是我们一直说的，相信共产党，你走进火葬场，跟着共产党，快步走入火葬场。这个美国一开始，很多势力在左右美国的上层，这就是美国呀。和澳大利亚一样，它民意，还有这些钱主，叫资本家们，这帮混蛋太坏了。美国完全没必要这么坏，应该比这好的多得多，这没办法，谁也解决不了，这次疫情会让他们醒过来。
另外你感觉在澳大利亚，现在排华的，和反华的，这种怨恨声音现在大不大？
木兰女士：我觉得不是很大，我没有感受到排华的，可能有还是有，应该是还是会有一点，经常这边会有歧视心的，但是这边对这种很严格的，只要发生的话，那些警察啊，什么的都是会来管的，就基本上没有，我没有看到。反而我周围的外国人的话，他会很关心得问你，会是怎么回事啊，什么的。
郭文贵先生：嗯，这就是西方的，有宗教信仰的社会。你长得有点像，中西不分了，你是不是觉得你是个洋娃娃呀，对你才这么好啊。
木兰女士：不是，哈哈哈，我一看就是中国人的。
郭文贵先生：是嘛，我看你有点混血儿的感觉，你这属于四川和北京混血吧，哈哈。
木兰女士：不会吧，没有没有，怎么会，我这是纯的，不是混的。
郭文贵先生：纯的啊，纯的比较好，但你的孩子就不是了，孩子是中日混血了现在，是吧。
木兰女士：对，但是也看不出来
郭文贵先生：那是，中日混血不太明显，比中非混血好的多，中非混血不一样，一下就看出来了。
木兰女士：是的是的。
郭文贵先生：木兰，你说你现在，昨天我看你推出去的那个G-news的那个排名，美国是排多少名，G-news在美国？
木兰女士：美国好像是300多名，应该是很高的了，那么多网站在美国。
郭文贵先生：对呀，太高了。
木兰女士：很厉害啊，我觉得，没有想到，很意外，而且才这么短的时间，好像才不到半年吧。
郭文贵先生：对呀，很意外，这是不可思议的事。班农是搞媒体的大家，他就觉得这是不可思议的，太可怕了！他就说嘛，为什么Miles你干什么事情都那么吓人！我说怎么吓人了？他说这个是不可思议的！确实厉害。
(此处郭先生信息有误，特此说明)
木兰女士：对，非常棒！
郭文贵先生：这就是战友的力量。你在澳大利亚，我还要请教个问题，就是现在你们市场里面东西缺么，你觉得？
木兰女士：市场里面，最开始的时候，前两周的时候，就是刚刚要大家呆在家里，尽量不要出去的那个时候。大家就开始抢购嘛，那段时间是比较缺，到处的超市都被抢空了嘛。
但是这两周好像又慢慢恢复了，恢复过来了，像什么米呀，面呀，这些基本的，包括卷纸也都有了，只是它会限量，就是说每位顾客这些只能买一个，一袋，一包或是什么的，但是基本上所有的东西都有。
郭文贵先生：那戴口罩的人多不多？
木兰传奇：戴口罩的人是比较少，特别是我们华人一般都会戴，但是外国人他们一般都不戴。
郭文贵先生：是嘛？
木兰传奇：对。因为这里官方的要求是你得病了才戴，如果你没有得病可以不戴，是这样。
郭文贵先生：哦…那倒是啊，因为西方人把戴口罩当作是很严重的事，首先就标志你有病了，或者你有其他问题。
木兰传奇：对对。
郭文贵先生：这确实是文化完全不同。
木兰传奇：但是昨天有一个新闻节目，它就有一点改变这个说法。有一个医生在新闻里就说为什么日本（确诊少），他就是把日本和美国对比了一下，就说日本并没有社交距离的一个措施，但是它有戴口罩这个措施，日本反而没有美国那么多，它的意思就是说戴口罩感觉比社交距离更有效，建议大家还是要戴口罩。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1025/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1025/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，每天此刻，今天到了2月1号了，文贵报平安直播。时光真快呀，说起来到了2020年2月1号。过去的三年，我多少次在这里和战友们直播，分享时光。时间太快了，真是，这个时间在飞呀！爆料革命经历了三年的时间，跨过了三年，这里发生着每一件事情都在改变着世界。
昨天，感谢所有的战友对我的关心，越是有事的时候，你才能感受到战友们的存在和战友的这份感情。昨天在马阿拉歌有两个白人女同胞。白人同志喝多酒了，听说有可能吸了毒，要冲进马阿拉歌庄园，就被FBI还有中情局的人开枪给阻止了，结果是世界震撼。
感谢所有战友们的关心，文贵在这里万分感谢大家的关心，很多人的问候！没问题，文贵就在这，没有问题的，我对美国的安保非常有信心。
还有一个，文贵还是那句话 ，什么时候生，什么时候死，是由上天决定，你怕没有用；该你井里死，你跳海里也死不了，该你海里死，你在浴缸里死也不可能。所以说战友们，每个人都有自己的使命，恐惧害怕是没有用的。但是感谢战友们的关心。
从昨天到今天早上直播以后20几个小时，大家已经看到了世界上有多大的变化。大家看到，是表面上是美国不允许中国人，中国人到过中国的，中国人来美国的，和来很多国家。相继大家看到，就像我在一两周前说的，全世界都会禁止中国人来。
那么就是说，脱钩从2019年农历的28、29，大家要知道，我剪掉耐克钩的时候告诉了大家：脱钩这件事情，甭说发展到这个地步，就是不发展到这个地步，从1月15号之后他也会决定脱钩，而且是跟世界脱钩。这就是咱我们的情报。而且不（仅）是和美国脱钩，跟美国脱钩那么简单吗？美国（脱钩了），那欧盟、澳大利亚是不是，能不跟日本（脱钩）？这个脱钩它必然是全面的脱钩。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，中共将带领着中国十四亿人民，以最快的速度，最愚蠢的方式，最傲慢的行动，带领中国人走向灾难。就这么简单。
大家学历史的人，从明朝历史，大宋朝历史，咱就别说春秋了，从中国历史上和西方历史比，就是我们中国人，从来没有像这样在世界上创造了之最。什么之最？就是中国人能选出自己的民族当中最愚蠢的、最笨的人，来当所谓的皇帝。然后把这个国家、这个民族带入到接近死亡，然后再回来。整个中国所谓的五千年的文化就是这个轮回。
中国人集体选一个猪头，选一个笨蛋、独裁当我们的领导，然后跟着他受了几十年罪、几代人罪，差不多的时候再把他干掉了，再选一个比他更坏的、更愚蠢的、更独裁的。
看看毛泽东，看看毛泽东死后的共产党，再看看今天的习、王的二人的中国体制。
就是说现在（中国）要跟世界脱钩，世界想挡都挡不住！
这是一个大事，昨天公布了；它一定会公布的，它公布太晚了。我们爆料革命最早说的，不信的倒霉了，信的得救了。存粮食的、存口罩的、提现金的现在得救了。
多少人倒霉呀，战友们,多少人倒霉呀！就哪怕用自己的脑子，用自己的脚丫子，上厕所的时侯思考思考，都至于倒这么大的霉！
从十八大以来，以贪反贪、以黑治国、以警治国，我们爆料革命的开始，王岐山这种贼人和习的这种独裁，已经启动了把中华民族送入灾难的地狱，学习什么习软件APP，全国上下不干正事。大家看看人心堕落到什么程度，人心就是你的未来呀！你看看你周围的人到了什么程度！
商鞅五术在中国历史上几千年以后，又能在中共的独裁的领导下，成为了中国的治国宝典！
你看看这几天，中国社会出现在这种寒人心、灭人性、惨不忍的睹整个社会情景。这种苦民、弱民、愚民、贫民的结果是什么？
当一个民族面对着所有挑战的时候，它对世界上的猪都蠢，它比世界上任何动物都贪婪，它比世界上任何动物都自私，它比世界上任何任何的动物都具攻击性。
这是谁干的？不是老百姓的错。你看到老百姓拒绝戴口罩，你看着红十字会——王岐山的红十字会——把所有的口罩拿出去卖，把青菜卖，中央电视台在哄着你炒板兰根，炒这药炒那药……这种荒诞的一幕一幕的人间悲剧，不就是人们傻吗？不就是贪婪吗？不就是无知吗？
昨天晚上，我和澳大利亚和英国的朋友在通话当中，他说Miles，你最伤心的是什么？我说我最伤心的是，我们的人民可以贫穷，但是不能这么样的无知，可以无才，但是不能这样无德，没钱不能没德，我们是21世纪的人类呀！
这就是共产党为什么建立互联网所谓的防火墙，所有的现在在中国大陆疫区的咱们战友们、同胞们，你有没有想过，这个防火墙让咱们所有同胞们有多么恐怖，到现在共产党还不打开防火墙！
请问所有同胞们，从开始这个病情到现在变成了，基本上已确定为是人工制造出来的，是人工给搞出去的。病情到现在，你见共产党从抓那八个医生，这八个医生被放出来，最高法院道歉，承认错了。如果听了这八个人的话，就不会有这么严重的后果，人道灾难的危险。
那么从那天起，共产党跟你们过一句真话吗？
病是哪来的？
它将去那里？
病现在害了多少人？
我们应该做什么？
中国政府为什么要拒绝接受国际救援，却要把武汉人给接回到武汉去、湖北去？
在国内的湖北人、武汉人出去过年不让回来了，他为啥不让回湖北、武汉，却让你们要回到中国的拥有防火墙和共产党警察治理的范围内？！
这个基本的常识，八个造谣者成了八个英雄，只是在一夜之间。
武汉到底死了多少人，从一天的不到10例，直接升至100例、1000例、10000例。死亡人数从没有直接跳成了百，现在到了千，你相信这个数吗？
再一个，大家很容易就可以翻墙看看G-news，看看路德访谈，看看战友之声，我们的所有战友爆料的节目。只要你看看，你就问：我们才开始说武汉的疫情到今天，我们撒过一个谎，有一个视频是假的吗？你可以挑战，你可以怀疑。
所有同胞们，我们有什么样的理由，有什么样的目的要造一个假视频、假信息吗？没有！我们就是把知道的、看到的，我们也不是专家，我们也不是所谓的专业人士，就像路德先生被人家骂成非专业人士，现在干了全世界专业人士最尊敬的事。
现在外国人没人不问我路德是谁，老江是谁，安红是谁，薄博士是谁，艾女士是谁。现在我们的卡丽熙从几十的关注度、几百的关注度……现在了不得了，小皮匠也哗哗哗地直线上升。为什么？因为我们没造假。
如果我们一直说假话，能到今天吗？我们没有目的、没有利益、没有政治权力诉求。请问所有国内同胞们，这点逻辑还搞不清楚吗？！共产党是要统治你，共产党是一个跟你统治被统治的关系，要你命，它让你死和生的关系，我们没有，和你没有任何利益诉求，没有利益冲突！
如果我们是一帮混蛋、骗子，在美国能让我们这样下去吗？这么多美国人跟随吗？能在白宫1迈外搞一个关于中国疫情的战斗室吗？
所以兄弟姐妹们、同胞们，共产党给大家洗脑所造成的病毒，贫民、弱民、苦民、穷民的这种毒，远远超过冠状病毒！
寒心啊！看着大街上一具具尸体，走过的人如完全看不见，人家死了真的是比猪狗还不如。这个词，三年前爆料革命我说的，大家说的中国人死得如猪狗吗？猪死了还给褪褪毛，还得把肉有人吃了，还给炖了，还有人念叨念叨，遇到善良的屠夫还给念叨念叨呢，还得给送行呢，中国人现在死了呢？连个抬尸的人都恨不得就是，扔个垃圾一样铲出去。死了连个名、连个数都报不上。
这是谁造成的啊？是共产党使用了几千年的独裁，皇帝的驭民之术啊！
让你变傻叉，让你变笨蛋，让你变忠诚；
让你每天都像烤鸭店的烤鸭一样，踩着热气上让你蹦达，直到蹦死你为止，累死你；
当你遇到是非的时候，让你是非不分，就能等着死，把你变成奴隶；
让你生活苦哈哈，让你天天折腾，在死的时候啥也没办法，只能选择死；
然后变得冷漠没有人性；
然后变成仇恨一切。
看到现在有人放在公共电梯里面的，大家擦手的纸，竟然有人把自己有病的唾沫，一张一张唾上，很认真啊，再给放回去，希望传染更多的人。这就叫仇恨。让人人之间互相仇恨，这就是商鞅，商鞅治国，商鞅五术里面，这是最最惨的，让人之间互相猜忌，互相仇恨。
亲爱的兄弟姐妹们，竟然有武汉人、湖北人出来以后往回跑，所谓的专机接你回去。你没坐过专机呀？你这条命就配坐个专机吗？
我们爆料革命到今天，天天喊，天天说，希望这些孩子，千万要赶快回到你学习的国家，千万别回去，千万别伤害香港人，别信共产党，别当小粉红。还是要相信你的“伟大的祖国”，你的党。我们一再说，这个党不代表中国，CCP不代表中国，CCP不代表中国人。结果你非要跟它站在一起。
昨天澳大利亚、英国、瑞士，这个美国，看看飞机被遣返回去的，那些哭声！这个人啊，真是莫大的悲哀，就是你瞪着眼睛看着别人要让你去死，而且你完全无能为力。大家看到了吗？这种恐惧，这种残忍，就是我们爆料革命最不希望发生的，可是由于不相信爆料革命，由于你被共产党中毒太深，叫“精神冠状病毒”，导致这种惨剧和悲惨！
咋说啊，用什么话来形容我们的内心的悲痛啊！用什么话能向同胞们解释啊！
连我的老家莘县阳谷、范县这些农村，现在都变成了人恨人、人抢人，流氓现在是上大街上成了警察，当地的土匪、犯人，最坏的人，现在又开始了，所谓的搞治安了，像文化大革命一样。一把大米茬子，穆桂英说的，我老忘了说成小五，钢铁侠节目，好好看钢铁侠穆桂英节目，穆桂英说的一把大米茬子睡了全村女人，现在一个口罩可能就睡一个女人了。
现在我们爆料革命追求的唯真不破，我们战友们再次重申，千万在这个时候，我们不要给自己造孽、坏良心。就是传递和传播恐惧，传播虚假的信息，那是遭天灭的。可是我们要如何客观地表达我们所知道的，绝对不能被共产党再用所谓的半真半假的信息来勾兑，让我们信以为真，事实上帮助共产党传播假料，那我们也是坏的一种，大家一定要擦亮眼睛，辨别是非。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家看到了没有，共产党到现在为止，在这种全人类、全地球都恐惧的时候，由于它们制造的这个病毒——可能啊——它们就继续造假，继续瞒、骗整个的中国老百姓，甚至要欺骗全世界。居心何在啊？
这个时候共产党只下一个决定：
打开防火墙，中国得多少人得救。
打开国门，接受全世界的帮助和救助，共同来灭灾。这是多大的力量啊！
让全世界的科技，科学家、专家进入中国，那将拯救多少人啊！
接受任何人的那些援助，都可以把东西送过去，开放海关，那将拯救多少人啊！
为什么不呢？！
这个不的背后，是什么原因呢？大家想过没有。它一定有秘密，它一定有猫腻，它一定有其他不可告人的目的！这些都事关中国老百姓的生死。
现在你要口罩的时候，要命的时候，你们只能找当地的书记，你找政府。不是爹亲娘亲不如党亲吗？书记就是咱最亲的人吗？习主席、王主席不是永远要帮助老百姓吗？赶快找他啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/990/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/990/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月5号文贵报平安直播。
给大家放《相思好比小蚂蚁》，亲爱的战友们好。
很多我们的战友强烈要求放《相思好比小蚂蚁》，咱们一直向战友们发出了很多信息，希望大家能写一个“爆料革命之歌”。（写出来的有）很多～很多。感谢所有的战友们，写的很多很多歌。每首歌我都听在十遍以上，但是说实话，我还没有找到感觉。
我要的（这首歌），是一个东西方文化和音乐能合在一起的。特别是要把中国的乐器、葫芦丝、唢呐、笛子、二胡（等），能把这些能搞在一起的这么一个配乐，然后再有一个现代的摇滚乐、和能交织在一起的、能把世界文明尽量包容的，包括蒙古的（我们的大把琴）、新疆的那几个音乐，我们都能搞出来，包括印度的石笛，我们把它配在一起。绝对不能让共产党搞成这种煽动人心、完全是拉仇恨的这种东西，那不可以。不能有民族主义、也不能有狭隘的地域主义，而且要把民族文化的精髓能放在一起。
最重要的事情我们要记住，战友们、永远记住：“中华民族的文化是伟大的、中华民族的历史是人类文明当中最重要的一部分”，这一点千万别忘了。
不能像艾未未这个王八蛋，去（国外）骂中国人的妈、操中国人的祖宗，然后不要当中国人了，还赚中国人的钱，然后他是官二代；他脱光了那叫艺术，跟那王岐山、陈峰双修一样，他玩少女、处女在哪国都是强奸，他叫双修！他光屁股叫艺术，你说我看着那东西，我第一个想到的就是那个尸体啊！就是那火葬场的尸体，就那艾未未跟他在一起（那些），那纯粹的尸体。然后把中国博物馆里面最烂的艺术（带着），跑到外国来复制，然后叫艺术！去你大爷了吧，你什么艺术，不要脸的东西，你连你妈你都干，你叫艺术吗？
我们战友当中有个叫“朴昌海”的，战友们、你们记住叫：“朴昌海”。朴昌海先生是在韩国，我一直有他WhatsApp。他、还有我们的哈恩美女一直在韩国、还有一系列的战友，从开始爆料一直到现在，没有一次重要的爆料革命他们没有去传播的，多次走在韩国大街上。我们俩加在一起聊WhatsApp不超过十次，从未给文贵提过一次要求！他是什么人？他是一个普普通通到楼上挂花岗岩的这么一个建筑工人，但是他追求的理想，还有他这个人品我观察几年了，就让文贵极为佩服。因为我喜欢建筑。
文贵是中国历史上到现在为止，没有第二个使用世界上最高级的外幕墙。就是一个建筑的好坏，你一看他外幕墙你就知道它是好是坏了，这是第一印象。当然建筑设计啊！它叫建筑语言，建筑的外墙就能告诉你。中国的这个外墙，基本上都是刷、装铝合金窗、贴瓷片，这不可能永恒。你看看世界上宗教建筑、你看看世界上的政治建筑、包括现在的人类史上的第三大建筑（叫做金融建筑），都是石头的、花岗岩的、或者是清水泥的，因为它尽可能的达到建筑的核心价值，（核心价值）是人类历史上这一段文明、文化、社会形态的一个永恒的载体，它能达到这个作用。
那么我当时就是第一个使用了世界上到现在最先进的（外幕墙），叫做等圆式、单元式、等压式外幕墙。什么意思？就是这个石头结构，还有整个的外墙是从生产厂家全部加工的，包括那个框的材料对接全是组合式的，就像玩乐高一样完全组合的。那么所有的风来的时候（建筑最高处的风），风来的时候把风形成等压，它要从（另外的地方）出来。下雨的时候雨水流进去，有专门一个水道，不会把花岗岩像尿不湿似的从里面沁出来。「防风、防雨、防湿」，对建筑形成相互和谐的一个作用。就像你穿衣服，穿合身了，就像你看着很舒服一样，就像你是穿52号西装的人，你穿了个56号的咣啷咣铛的风也进来了、你自己也看着不好看。关键的问题还可能把你刮跑，不安全。
所以说这种建筑是河南裕达在中国到现在唯一一个用的。后来N个建筑说，包括上海的金茂是同一个外幕墙公司，叫澳大利亚的帕马丝迪利沙同一家做的，它被德国的Gartner，是德国最大的建筑商，它把帕马丝迪利沙它给买了。然后就做了那个。但是它也不是完全意义上的，全是等压式、呼吸式外幕墙，因为他偷工了、他偷料了。（帕马丝迪利沙就是澳大利亚悉尼歌剧院那个建筑商，就是因为那个建筑，当时澳大利亚他们把意大利的帕马丝还有迪利沙这两家公司合并了。这是一个具有黑道背景的家族。把他合并以后，建造了悉尼歌剧院，花掉了澳大利亚整个国家一半或者三分之一的国家收入，差点搞破产了把澳大利亚，但是悉尼歌剧院成为了成为了世界上最伟大的建筑之一。
这就是那个帕马丝迪利沙火了之后他要上市，他就做了河南裕达，做了河南裕达他在新加坡上的市，这哥们一下搞了几百亿美元。然后几百亿美元又被德国的Gartner给拿走了，Gartner是最大的帷幕墙公司，Gartner又开始做了上海金茂、香港的（上环）长江中心等一系列的，拉动了上百个建筑一下就火了。
但是，我们裕达起到了关键作用。这个建筑的核心告诉我们大家是什么？就是建筑的艺术，为什么要回西方（口误，应该是东方）？为什么我们要把建筑这个东西做成永恒？因为我们对中国艺术的理解、和对中国建筑艺术的理解，绝不是哗众取宠。
这个时候、大家你们看到裕达国贸到现在看上去跟第一天立在那一点变化没有，几十年一点变化没有，裕达国贸你到里面看所有的家具、所有的酒店（设施）跟当年一模一样。头两天专案组去看河南裕达酒店的时候吓一大跳！哇塞、你这酒店怎么跟全新的一模一样啊？这就叫永恒，亲爱的战友们。
国内、最近凤凰卫视、中央电视台、中国报纸在忽悠啥呢？战友们。全力以赴地在忽悠民营企业，现在N个节目说、私营企业家解决了社会就业百分之九十六，中国过去几十年的GDP百分之六十到百分之八十。然后现在说：所谓的改革开放到现在，所谓过去八年持续开放，去年大家看到了，到今年有降百分之五，什么降百分之五呢？民营企业增长率从过去到现在降低了百分之五。然后对国有企业贷款贷走了中国银行的贷款（总额）百分之八十五，私营企业只贷走了百分之十五。我真想R他八辈祖宗！这是共产党出来的所谓的宣传。有良知的大家可以上凤凰卫视看去。
做这个节目的其中几个人，全都跟我是很好的朋友，都是凤凰的人，他们在做这节目之前就告诉我。我问他们我说；你做这个节目你什么感受？这其中一个告诉我：他说；我想离开凤凰卫视，他说；这帮王八蛋真是太黑了！他说；事实上做这个节目他们在调查当中，他们发现民营企业贷到的钱连10%都不超过，但是领导批示：不行，要35%，就瞪眼说瞎话；最后是说领导啊那太假了，那25%吧，就叫25%了。事实上中国私人企业家连10%也到不了。就连郭文贵贷款，给了他20%多的利息还要定为骗贷。海航这个王八蛋百分之一百的坏账，他没事，天理何在啊？天理何在！
人家不管如何阿里巴巴，人家腾讯是中国的现代的企业，现代的招牌，也是上市公司，你就给人家闷墩蜜啦？天理何在啊？讲来讲去，节目当中里他本来要讲中国体制和中国这些年的改革开放，包括政治的不稳定，也就是说，这领导上来放个屁就变成个政策，导致中国人企业家无法生存，还是社会政治安全问题，不准谈。安全部领导直接下令，不准谈政治，不准谈制度。只能谈说现在中国鼓励私人企业，中国重视私营企业。然后过去这些年中国一直改革开放，中国企业一直涨，就是去年有点降，最后告诉大家，中美贸易问题，中美贸易争端这还是外国问题。
最后我要说刚才建筑什么意思？战友们，我告诉大家，中国人造不出河南裕达的建筑，中国的材料帷幕墙也造不出来，是澳大利亚、意大利、德国的合作才造出来的。我们的空调是买的美国的，约克空调。我考察遍了全世界最好的空调企业，约克空调。
裕达国贸当时从邻山寨的一个村子里面拔地而起，河南人最有名的一句笑话，河南裕达是最有名的外空来物，叫一朵外来的铁玫瑰插在了郑州的狗屎上。我们营业额一个酒店一天3000块钱人民币，五星级酒店，大家想想多可怕？百分之五、六十全是外籍员工，超五星级饭店，连灯全部都是进口的。到现在中国造不了这帷幕墙。
私营企业家创造的财富，郭文贵已经是逃亡到西方。然后当时是所谓招商引资，给5%-10%的回扣，七个国家联合投资刚刚从看守所里释放出来的郭文贵，河南裕达投资者没在河南拿走一毛的利润，包括夏平董事长，一毛利润没拿，最后我是还给人家的本，人家没拿一分利润。
另外一个我要告诉大家的，中国的艺术是伟大的，中国是没有能力捍卫自己的艺术的。中原佛手那个理念是来自台湾的李祖原大师。整个裕达国贸的下面是莲花台，就是开始我们把整个楼，旁边就是市政府，我们为了把莲花台打的更好，有空间，大家记住就是给大家传达一个佛教的基本理念，我们盖好的两栋公寓当时全部炸掉，大家你们可以看历史去，全部炸掉。盖好的公寓啊，当时那是几千万啊。
质疑这样的建筑中国人是没有能力创造的，我们是第一家，结果现在是中国所有建筑艺术抄的一个学习的模范。但是他的命运、创始人远离国外逃亡。在河南没挣过一分钱，现在还要被共产党的这些盗国贼所谓的拍卖给要弄走。银行贷款，你大爷的你说郭文贵竟然给你20%、30%的利息，结果你定为骗贷！
无论从艺术的角度，你艾未未你算个屁，你算个毛啊！我们向全世界展示了中国对建筑、对艺术，用那么伟大的建筑，用几亿美元诠释了一个中国对建筑对艺术的理解，创造了一个中国永恒。
私营企业家，我们创造了一个改革开放，招商引资，最佳的样板，这是河南连续几年。以至于河南人说：“进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。郑州郑州天天挖沟，河南省政府郑州市政府去你那个舅”。
当时河南出现中原之行那里去，当时广告，虾球转，就是河南亚细亚商城，创始人叫王怀忠；外资企业郭文贵，河南裕达。王怀忠去哪了？破产了！完了！河南裕达现在成这样了，我们在河南裕达六万个员工进进出出。
今天的凤凰卫视、中央电视台全面宣传再次招商引资，艾未未王八蛋在全世界推销中国的伪建筑、伪艺术的时候，你们不觉得这是荒唐的吗？你们不觉得是荒唐的吗？战友们！
但是，我想给战友说的事情，最近共产党的再次招商引资，再一次所谓的要鼓励私营企业家投资，如果谁在上当，那真是活该了。如果你第一次被骗了，你是受害者；第二次被骗了，你是可能该可怜，你不仅是受害者；第三次再被骗，你就是活该！这共产党这个流氓，这个骗子，到了这个样。
这两天我要准备马上到圣地亚哥、洛杉矶还有圣芭芭拉要做演讲。我要做演讲的准备当中，我就要谈谈中国历史上几大事件：近代史上，大家要知道近代史上最核心的是什么呀？戊戌变法、第一次鸦片战争、大家都很清楚，包括大跃进，1960年、1900年，这是非常非常重要的啊。这当时叫大跃进，这三个关键的点大家要知道啊，全是庚子年。2020年，马上还有几天，农历年，庚子年。
我们再往回看，当时的1958年到62年、1960年，大跃进，靠三年困难时期呀，有人说死了1500万，有人说死了4500万，饿死4500万人。战友们大家现在想想，你们不要以为这离你很遥远呐，他就在你身边，才多少年呐？1960年呐！八年后，郭文贵出生了或者十年后郭文贵出生了，1958到1961，大家想想，多可怕！当时的大跃进，当时的所谓人民公社，当时的所谓的共产主义，要在全国全面推广。现在你想想死掉五分之一个美国。
再往回看，八国联军，庚子年。进中国。你去想想啊，这个当时八国联军进中国跟今天有多少相似的地方？
上个庚子年，当时大清朝腐败堕落，民不聊生，京城皇城墙内歌舞升平、奢靡、淫乱、以假以骗治国，心中没有任何老百姓。最后大家别忘了，鸦片战争最早开始的是什么？是开始于广东和香港的，叫香港的脚商啊，担扁担的，也是出现在香港和广州，和今天的香港之乱有什么共同之处？这些历史总是如此地相似。
再往前看，大家都知道了，那就不用说了。这三个庚子年：第一次鸦片战争、文化大革命，这是可怕至极的，八国联军进中国。八国联军、鸦片战争与文化大革命三个庚子年，把中国人给毁大发了！当然了，当时也出现了梁启超，当时出现了那么多牛人，包括袁世凯。
我想给战友们说的是，2020年这又是偶然呐。偶然呐，偶然到了我们又要面对一个庚子年了。说实在话，我真不希望，哪怕爆料革命不成功，也不希望中国再发生一个过去历史上的庚子年了。被八国联军给揍个扁死，被大跃进这样的国内极端的独裁、奢靡、盗国，让百姓尸横遍地，吃人肉、吃孩子肉；我也不希望以鸦片战争那种无知、愚蠢、愚昧，再把中国人给打到几百年无法翻身。
这不是开玩笑，今天的2020，就有当年第一次鸦片战争和八国联军进中国，和文化大革命、大跃进、三年困难时期完全的一样。我是在吓唬大家吗？在这种时候，能出现过一帮什么人？你去看一看。有本事的到国外去了，那叫留洋啊，那就等于今天你到月球上去了，回来盗取民脂民膏。那个时候不仅有那些混账，慈禧、军人、军阀，还有奸商。还有更重要的是，有欺民贼！
我们今天往回看一看，咱不说孙中山，也不说袁世凯，咱也不说这个戊戌变法。大家看一看中国老百姓的可怜，总是在最关键的时候能遇到几个流氓团伙、犯罪团伙：一，政府最大流氓头子，犯罪团伙，盗国贼；第二，有一帮打着所谓为国家、为人民发声的，所谓的欺民贼多了去了，我就不一一数了吧。还有一帮不良商人。总是这三拨力量，大家去看吧，一定有这三拨力量。
今天你再看中国，多少人在海外住着洋楼，替共产党骂着老百姓。
对了，这两天我看到傅希秋那个王八蛋出来了，是吧？就你那个小操性样，你还说我吹牛B，还在上面挂一个什么叉，自说自己是给国安工作的郭文贵，我什么都是谎言，还说要看我们谁走到最后。你跟我在这吹牛蛋。据美国某个部门的人跟我说，盯你傅希秋已经是多年了，我在这有视频你记住。
你吓唬那些从新疆、西藏、国内跑出来，剩下一只鞋，或者说已经被打昏了头的，被共产党已经给吓唬住的、威胁住的人，骗点什么政庇费用，你那点钱够干啥的？然后去变着法地贿赂贿赂几个非法的，你所称之为的拉比，游说。你出席的场合全都是教育，在美国大街上要饭的都懂，我楼下卖热狗的都懂，他拿2000美金给人家捐捐款他也能坐那去。你骗骗没出过国的中国人，在海外只待在海外中国城的中国人行，在美国猪拿点钱它都能去参加那个场合，你吓唬谁呢你？
在美国的官员敢替你非法办事？你吓唬谁呢傅希秋啊？我盯你盯了好几年了。2017年我一出来爆料，傅希秋就给我联络，哎呦，那个崇拜啊，那个黏糊啊！你知道我为啥不搭理你吗？我看过你的档案，你傅希秋就是特务！你拿着我这个视频去告我，你不告我你就是王八蛋傅希秋。你是挂牌儿的特务，你跟火鸡龚都是挂牌儿的特务，知道吗？你要不去告我你就是王八蛋！
你跟我联系，当时杨建利跟我联系完不到20分钟，你就跟我联系了。我跟杨建利先生现在还有着兄弟的来往。为啥不理你知道吗？你是专业特务，专业的，专业的，专业的。我就等着你出手呢。看到了吗？龚小夏火鸡龚、赵岩同志赵大将军告诉我，你请人，你请律师，你花钱，给郭宝胜出钱；还有，你在美国有钱吗？你家人还有钱吗？你家人还有账号吗？你国内有资产吗？你有种你来告我，别喊，共产党就天天坐在自己的那个紫禁城里边喊。叫唤的狗都不咬人，你叫什么叫，你喊啥喊，你行动啊！
我都喊了三年了，你们海外的欺民贼，什么民主、民运，你们能不能合作一次对付我郭文贵？你要能让我看到那个大街上，所有的民主、民运都合到一起了，有效地对我进行了攻击，我被打趴下，我擦着血我都给你们佩服啊。哎呦，中国人终于也团结一回了，你们即使把我打趴下我都佩服你们。有吗？你有这尿性吗？仨子儿俩枣你就喊爹了你。你是那个料儿吗？傅希秋？你就骗那个最弱势的、最困难的、最最在危机之中的人。
还有那个骗子，不洗脚的那个叫袁建斌的，给你多少万美元的，把孩子给弄出来，编出来的故事，什么希拉里，袁建斌说是给你钱，希拉里亲自来处理这事。我可找了希拉里最亲密的人去问她了哈，这纯属胡扯，纯属胡扯。
我现在已经找了N个人，我要让人去了解傅希秋所有说过的话。我早就准备好和你在法庭上见了，我在哪我都不跟你见面，你不是在美国威胁我吗？说咱们走着看，看谁笑到最后吗？战友们作证，你和艾未未，你两个，将成为中华民族最烂的烂人，会被扫进垃圾堆。
只发中国人财的，操中国人妈的艾未未，你早晚不得好死，你要得到报应。只有你去干自己的妈去，你别干我们中国人，还要中国人给你付钱，还要崇拜你？
大家看到了吗，这些人有个特点是什么？第一个全反川普，全都是把香港，跟那个鸡腿儿潘这个王八蛋一样，把香港的勇武战士，全世界认可的勇武战士，定为小痞子、流氓，甚至是暴力组织；全部反美国，还靠美国生存。你艾未未、你鸡腿儿潘、你火鸡龚、你郭宝胜、你孟维参、你熊宪民，包括你傅希秋，你们哪个不是吃着美国的饭？包括你们用的社交媒体，你们全反美国。反美、反川，然后砸郭、反爆料革命，亲共产党。你们的语言都不带改的。
包括傅希秋，你们这些人在美国的这些行为，包括你们在美国的所谓的游说，你们的关系，有几件事你们摆不脱。你们的钱是哪来的？你知道我告郭宝胜的时候他说过啥话吗？郭文贵你不要说，你捐的款我纳税，你捐的款你自己纳税，你别上法庭啊，你上法庭上不敢说这话了？
所以战友们要擦亮眼睛，还是那句话战友们：真的假不了，假的真不了。
我们要坚定地、坚决地和任何在海外的，打着中国人的脸，往中国人脸上拉屎撒尿的人，彻底把他消除。觉绝不允许像傅希秋、艾未未等存在，大家凭良心；欺民贼是不是欺民贼，大家凭良心。
打着『六四』的幌子吃血馒头，还有现在乘新疆人、西藏人、香港人之虚，捞取钱的人，傅希秋、鸡腿潘还有火鸡龚等人，孟维参、熊宪民等人，是不是？你凭良心！这些人不灭，天理何在呀？
我们爆料革命不向任何人要一分钱，难道错了吗？我们不向任何人要一分钱难道错了吗？我们支持香港、新疆，难道我们错了吗？
所以这次演讲当中，我专门要给这些人讲——“从这几个华人的关键现象，看华人在西方真正的沉默和潜伏的中国力量”。你有本事你去说去！他们请我郭文贵，还什么钱都给我出，连飞机钱都给我出，私人飞机钱；对不起！我说我不需要，一毛钱也不要；我连水都没不喝你的，我自带水。
另外一个，战友们，我们大家要注意到。共产党最近这个宣传，有关私人企业家这块，包括这波对咱们爆料革命发起新的攻击。这是几个月前，“平爆小组”他们真正的意识到，我们的爆料革命对共产党、对盗国贼，真正地产生了巨大的威胁！对共产党、盗国贼产生威胁的力量，维护中国人利益，替中国人发声的力量。
这就是他们为什么恐惧，这就是现在一波次一波次的，吴征、孙力军、孟建柱派出的一波一波的狗，出来咬的。如果连这个辨别能力都没有，你根本不配来谈论爆料革命。
任何人做事都是有动机的，爆料革命的动机就是灭共产党，他们的动机是要灭爆料革命。现在网络上出现了，从过去的明砸、流氓、恶骂，就像村妇那样的骂，现在变成什么？——“郭文贵当独裁呀！灭掉一个毛泽东，他就是毛泽东！灭掉一个共产党，他就是共产党！网络霸凌，接受不了意见了。”等等。
去你大爷的吧你！郭文贵爆料革命，我根本不在乎你怎么评价我。全人类上，共产党的这一百三十个罪行，全在郭文贵身上套过。你们的脏帽子全都扣过郭文贵头上，我还在乎你扣这个帽子？
但是，可悲的事情，竟然有人信！还有曾经支持两三年的战友，以什么名义？以什么名义离开的知道吗？——“我伤心呐！郭先生连这都容忍不了，他成了独裁了。”亲爱的，你赶快走，快走快走！
爆料革命到今天，我们从未在任何情况下，去主动攻击任何一个人，从来没有！艾未未是三年前就攻击过我们；傅希秋是一直在攻击我们；鸡腿潘，早就查过了他有背景。
他不是医生么，他是真的吗？他不没结婚么，曾丹是谁的？他和曾丹生的孩子是谁的？他不是西藏人么，怎么跑到保定去了？他在华为工作，他敢说过吗？他在私下里边的通信，毁坏我们的爆料革命；挑拨离间我们的战友，这是证据吧？要喜马拉雅大使馆的IP地址、源代码，（这些）跟他有毛关系呀？他的报销是真的吗？全都是假的。它就是诈骗，你们知道吗？
就这种情况下，你们还替他说话？首先，爆料革命不对任何人发起主动攻击，我们不想多任何一个敌人。只要你是亲共产党的，只要你针对爆料革命发动攻击，或你意图伤害和利用爆料革命——利用爆料革命！想发财，你欺骗爆料革命的；打着所谓的支持爆料，骗取我们战友的感情和时间的；那你就是我们的敌人！
如果你们看一下，我们爆料革命过去砸的任何一个人，哪个不符合这样的条件，我向你道歉，我承担一切后果！
我们非常清楚，只要不来对付我们；你不来伤害我们战友；你不来欺骗我们战友；你不来玩儿弄我们战友的感情；不亲共产党，跟我们毛关系没有！
噢……说:“你能成立基金，我们不能成立基金？”谁阻挡了？去查查纽约市，每一天有二十个基金成立，还都是所谓的公益基金，二十个。每一天十八、十九个倒闭，我管得着人家么？（在）澳大利亚、日本你成立基金，我管得着么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/936/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/936/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵在喜马拉雅大使馆直播室与战友们连线直播。本来今天与《中国威胁论》创始人、美国军事战地记者比尔戈兹先生一起直播，看来比尔戈兹先生来不了了，被放鸽子了，所以我就一个人和战友在这直播，乱聊吧。
亲爱的战友们，兴奋之情难以言表。特别是过去48小时，在香港发生的，改变人类历史，改变中国历史，创造中国历史的香港区议员选举，意义深远：这对中国人民，特别是我们亚洲人，在世界上的形象，地位，特别是我们是否文明的民族，是否我们值得和配拥有法制和民主自由这样的社会体制，是否能融入到世界的现代的法律的社会具备这个条件，香港人啪啪啪地扇了共产党的脸。共产党多年来在所有的媒体上都在宣传：中国人太穷了，中国人没有教育，中国人层次差距太大了，所以中国人还不适合有民主自由。自从共产党获得江山以后，他打江山的时候就说让中国人有美国式的民主自由和法制，打完江山以后中国人不能拥有民主自由和法制，一直说到今天，两天前，它还这么说呢。在香港问题上，通称上街要求民主自由法制的人为“废青”，叫人家“废青”，共产党侮辱人叫“废青”。
什么叫“废青”？中国有大量的叫废男人，就像那公鸭嗓子吴建民，搞旅游那个，这个畜生，我简直是受不了了，他脑子进水了，这不是个东西，只要谁反共，他骂谁，谁灭共他骂谁。结果人家中国海外出来个王强先生大帅哥，爆料，他猛骂，人家香港那些孩子上街的时候，吴建民猛骂，还有夏业良，逮着香港那些孩子猛骂，还有韦石、孟维参、熊宪民这些畜生们，还有胡平、何频这些王八蛋，还有郭宝胜，相林这帮孙子天天喊着反共，但只要有别人出来真反共他们就骂人家，结果人家香港这些孩子们被共产党戴了一个叫“废青”的帽子，但是二千多条人命没了，上万多人消失了，最年轻美女被鸡奸，被轮奸，被强奸，被杀害，但是就是在这种情况下，人家和平的忍受着在香港理工大学随时面临死亡的这些威胁，香港人民走上街头。在共产党用钱，现金买票，用大陆的威胁到香港去投票，拿着对沙子的，例如像我这号人，拿着所谓香港护照的，拿黑社会威胁，拿着枪在投票箱选着，就这种情况下，创造了人类上，71%以上的选票，投票率，竟然是得了388票，建制派干58票，基本上是全军覆没。何君尧，刘淑仪走在大街上人人喊打。在香港所谓的中联办，驻港办事处的这些人，这些流氓，你再想想张晓明那个样。生活中的张晓明原来当秘书的，成天在我们盘古混吃混喝，就围着那些港澳的那些老女人们，天天跟人家吹水，抓脚的，天天干这事，啥都不是，我们公司的服务员烦死他了，官腔十足，一副小人嘴脸，结果他当成港澳办主任，你说共产党还有救吗？他怎么配管人家港澳办呢，他管人家香港管上厕所的都不配，天意呀，在香港388:58，中央电视台现在还说民意，要不要脸？
现在成天扁香港的这个女的，我就不说她名字了，就是当年孟建柱和杨澜钥匙澜吃饭的时候，孟建柱老给她夹菜，国贸日餐厅是孟建柱最爱去的地方，中央电视台那个女的，老骂香港人那个女的，就是杨澜和孟建柱和她一起吃饭，还有另外我一个哥们，偶尔上来场子侍候他们，结果杨澜就吃醋了，见他老照顾她，又给她夹菜，老问寒问暖，结果这女的一上洗手间，杨澜就说：你别拿着你那像腌了的咸黄瓜小弟弟老戳了，你就别惦记人家了。孟建柱在那开玩笑，杨澜吃醋了，就这个女的，当年就是孟建柱搞的人，结果当天晚上就给开房去了，当晚就跟孟建柱上床了，就尝那腌了的小黄瓜去了。华春莹算老几，她得搭上一百万，还得是英镑，美元都不要才能跟孟建柱睡，孟建柱要求人可严了，腰围，胸围，还有对声音，这很有意思。不好意思木兰，这木兰要碰上孟建柱完了，立马就消失了，绝对完了。孟建柱一听女人声音好，估计马上得转过去了，你看某个中央电视台女主持人见他之前，特别捏着嗓子说：首长&amp;hellip;&amp;hellip;一说孟建柱开心了。吴建民，我看到这个孙子，这个真是王八蛋太坏了，我在车上搂了几眼，骂人家王强那个，路德先生，你得有点正义感，你得替好人说话，你得好好说，人家招你惹你了，你骂人家？你说人家王立强，人家怎么惹上你爹的媳妇了？怎么惹到你们家哪个女人了这么骂人家？招你惹你了？还有胡平，你咋就不说几句呢？还有何频，我发现路德先生怕何频，不敢说何频，瞪眼说瞎话你都不说他？（路德：昨天我对他爆出口了）是吗？就得这样对他。这帮人简直是大流氓。
我告诉你：最简单的，今天我被比尔戈兹放鸽子了，就乱聊吧，我跟你说王强先生：路德先生你说的那些话都非常非常好，但我告诉你有两个核心你忘了，没有人注意到王强爆料的核心，我告诉你：王强你看看台湾写的那些所谓那几条，我可以告诉你，那是台湾有史以来第一次以退休的情报人员来反对，站出来，来反对所谓大陆的栽赃陷害，说是假间谍，实际就是真间谍。他讲的很多例子说，你的护照，你要讲英文，你家人不能外出，我跟你讲，你要说这话，中央领导家人出国合法吗？不合法，高干子女出国不合法，儿女在国外不合法，高干子女经商合法吗？不合法，你告诉我高干的领导的子女哪个不在国外？高干子女哪个不经商？经商什么名义？全是国家情报名义。凤凰卫视，哪一个不是情报人员？他不能出国吗？
中央领导的孩子生殖器都是出国的时候放在家里边？把他腌了黄瓜的小弟弟，腌了茄子的小妹妹放在家里边再出国？你觉得是这样吗？路德先生，他们也出国，他们的情侣也在国外，是吧。
讲英文，我所见过的安全部的、二部的，二部郭文贵最有资格说，姬胜德当年跟我啥关系啊，轮得着台湾人说话吗？姬胜德唯一最尊重的人现在就是我郭文贵，这点已经证实了吧，不用说吧。我见过的二部的人员，99%都不会讲英文，熊光楷那是在德国那是大使啊，讲所谓德语英文的，我问了德国人说他那英文在德国就是忽悠的。
我郭文贵的英文两年前你们听过吧，安全部的所谓的特务，见了我以后，我拽两句英文，哎呀！郭先生你的英文is very good, very good, 然后，你想那不都是忽悠吗，完全跟你开玩笑呢，竟然都在领导面前夸我英文好。这导致安全部还有所有中南坑的人见我就说，文贵同志啊，哎呀，年轻有为，很小就在国外啊，跟外国高层打交道，此人英文也非常好，还会讲一些其他语言。你看，我连英文不会说就会其他语言了，就共产党是说谎话、编谎话、编假话。而且我见过的所谓讲英文的这些情报人员放狗屁，大多都是骗的。驻法的人，讲法文，结果人法国人听不懂，所以说台湾这个家伙啊，他纯粹的是完全是听上去有道理，实际上完全是谬论。
王强，还有说什么总参二部已经改了，总参二部现在叫什么部，总参联合情报部嘛，就像总参谋部一样，总参驻在了联合部，他根本没有本事，没有任何改，所谓的战区改，什么改制，这就是所有的官员上来，就像那个尹队长讲的一样，局长上来先抓几个人，试试谁有后台，再一个改改组，看看谁有什么后台，本质没有任何改。
而且总参二部不管台湾事务，放狗屁！当年姬胜德、赖昌星，扶持第一个赖昌星，是干什么你知道吗，第一个报告给江泽民写的。就说赖昌星在福建是对台工作的重要的情报基地，那不是二部的吗？赖昌星就是把姬胜德干进去的最核心人物，是不是。
我再告诉你去年抓起来最重要的一个人物，百度的，百度公司里边的一个叫工程副总监，是二部派到百度去的。原因是什么，说是二部派到百度搜集台湾情报的重要情报人员，级别在里边是大校级别了已经。百度派去的工程师，是对台工作的，收集信息的，他不是二部的吗，二部不对台，你放他妈罗圈屁呢。
所谓的军委七办，绝大多数是二部和三部的，还有军科。军科这块儿你像姬胜德在二部先给移到军科给抓的，军队的很多人都是移到军科被抓的。你看过去几年，军科是对外技术、偷盗、复制的核心部门，同时也是政治斗争的，因为他没有实权，也是这个部门，还有被弱化的人放那儿去，然后派你到对台去，严格讲放到对台有的是香饽饽，有的就让你送死去了，那个消失就消失了。
还有一个关于护照的问题，说王强先生这个怎么可能出国还给你一本两本护照，太放狗屁了。我告诉你，在共产党里边的间谍里边，想拿多少本拿多少本，而且我可以说，最基本常识，就你说的，任何一个护照现在你要造假护照，除了国家造假护照，你要在社会上绝对不可能。现在连中国和美国都已经是护照信息交换技术了。现在你看美国拿护照的人，有三个国家，在阿布扎比直接上飞机，在上飞机前，登机直接入关。美国移民局在阿布扎比有直接入关的地方，在英国也有，你直接可以入关了，就是在那儿上了机你就到了美国了。为什么呀，就跟当地联网了，在韩国也有这个特殊通道，韩国护照和日本护照是全世界最难造假的，几乎不可能，咱就说这个啊。
我再说两个基本的常识，我告诉你什么，谁都没闹明白，王强和澳大利亚投诚当中告诉了他自己的密码，他自己自我的编制啊。要我现在我想吹牛我是特务，人家说，哥们儿，告诉我你的密码是什么，没有一个国家不掌握任何国家特务密码的，绝对不可能。就那个东帝汶，东帝汶，咱们抓了个东帝汶的间谍，共产党安全特务，叭叭叭给一弄，人家马上喊，喊号啊，什么拐什么9，7JJJ，哎呀，立马，哥们儿你是专业的，这是人家任何国家有间谍是正常的，他说我是这个地方的武官，我有编号的。
人家王强是带着编号去的，人家澳大利亚这，我告诉你共产党编号，比如说总参二部总参三部比如说叫什么789105678J，什么路德木兰大卫兄啊，你背下来，奥，有，一对，有，马上查，这是一个，核心你别忘了。人家澳大利亚已经明确告诉了，他的投诚当中已经真实的披露了他的专业身份和编码。看一看澳大利亚这个会上，我们的安红女士在澳大利亚天天老是在那儿块谈恋爱也是，老是不干正事儿，你就不查查澳大利亚，安红女士看这是核心。
第二个，王强的女朋友，王强先生的女朋友在澳大利亚，人家什么时候去的，人家在那儿干啥的，王强女朋友最符合共产党的派特务，叫什么，这个就是叫做红颜，红颜关系，派出去你是配合这个间谍工作的，我估计他俩人是属于都被配合做工作的人，就人家女朋友也是给他服务的，是关联方。所以说现在这个没人去谈。
王强能糊弄过澳大利亚情报部，你太开玩笑了吧，他别说糊弄澳大利亚这个国家情报部，我可以告诉你，你就连那津巴布韦、乌干达情报部你都糊弄不过去，是绝不可能的啊，这个常识。因为这里边他要提供他的金钱收入、出入境信息、电话联系、自己的专业编码，然后在澳大利亚，他首先要去澳大利亚他得说我澳大利亚驻地有我什么亲戚，有什么人，首先说我女朋友是谁吧，他得说了我女朋友在这儿是干啥的，她也是配合我工作的，人家得先查你驻地的联络人，这是第一个。
这个人的信息，Email,一秒钟就给你过完了，哇塞，原来是真的这回事，还有他的出入境信息，那不太容易了吗，你太小看这个澳大利亚的情报部门了，我告诉你，上海静安区出来核实，大家看看上海静安区什么地方，静安区，你有没有知道静安区干啥的，路德先生，上海静安区就是上海帮和军办七局和国保上海局和上海安全局的重要所在地，怎么轮到你静安区出来来声明啊，所以说，一看，这是想杀人的，先把他灭了，先灭口的嫌疑，王强先生绝对面临着巨大的生命危险，这是澳大利亚给帮助了，就当他发这个东西之前，一定是想把他做掉的，就是一般来讲，想做掉你这个人的时候，他先把你罪名把你的身份都给你弄掉了。
大家往回看，赖昌星，第一个弄赖昌星什么罪知道吗，制造虚假身份，利用虚假信息骗取香港护照，对不对路德先生，当年你记得吧，当年赖昌星就这样。然后你再看一看姬胜德的秘书，都跑到了台湾，跑到了台湾啊，姓周的那个，现在还在台湾呢。
我再跟你说向心，向心在那儿就跟姬胜德的秘书密切来往，这个向心，向心密切来往。这个姬胜德的叫秘书也叫司机啊，都说他是同性恋啊，这位周先生，我跟他很熟，到台湾去了，后来到台湾啊跟国内有联系，做些事儿，但不敢回来啊，但不敢回来。所有的这些人，大家一定要记住，所有的二部在台湾的底，都是通过金钱和台湾国民党里收服的情报部门来维持、来运转、来掩护、来保护安全的。这就为什么大家看到王强先生在要做掉他之前，首先得告诉什么，得有人先把他干掉。就是我先给你定个名，把你掩盖的身份，掩护你的身份，我给你部分披露。比如，你路德先生叫王定刚，你原来叫王定刚，你还用过什么王定铁。我先把你王定铁给你定出来，然后当把你做掉以后，你没有任何反驳的机会。所有杀你之前一定给你先定罪，杀你之前一定先把你暴露了，杀你之前先把你之前掩护的身份部分暴露出去，然后灭口。
王强先生这次把握的是非常的好的。他如果说，让共产党占了主动，知道你所谓的是要叛逃了，专业人士叫叛逃，咱反共人士不算，你没有叛这个逃，你就不是人家人，你没有资格叛逃。当我决定你是叛逃了，你不是我的人的时候，我首先，怎么做掉你，第二个，怎么把这个事给掩护住，第三个，尽可能减少信息上的损失和情报的损失。所以他是准备做掉王强先生，结果最后是没做掉，但是信息暴露出去了。
你发现了么，信息出来了。所以他编的假信息打了自己的脸。以为他没有杀掉王强，他没机会杀掉王强先生。这是一个非常重要的，就是共产党没有愚蠢到说，明明知道他叫王强说成王立强。共产党已经定好了，他一定是王立强的身份，一定有，肯定有。就是我把你王立强的身份暴露出来，你是犯罪分子，我要把你做掉。你死了，你再也没机会对外说你是谁了。
所以说路德先生，你知道么，这是核心，就是专业特务，是向澳大利亚提供了职业，专业的中国编码的。外国人不知道你叫啥名字，我也不信你叫啥名字，我只信你的职业代码，是不是！你说我叫王定刚，我是专业的特务（摆摆手）。
路德先生：他这个职业代码等于说，每个外交企业都知道是吧？
郭文贵先生：我得告诉你啊，我曾经，姬胜德还有包括马健副部长，包括，徐永跃，包括，耿惠昌多次问我，郭文贵要不要加入我们。我问加入你们啥意思，入党！然后加入我们系统，给你编号啊。我说编号啥意思？这个编号可不是开玩笑的啊，不是安全部长就有权利给你编号的。他这个编号是，路德我让你加入安全部了，让你加入八局，七局，六局，你说了不算。我作为一个副部长或者一个局长，只有局长有权利啊。推荐这个人的时候，这个人上去就像今天安全委员会一样，国家有一个情报委员会管理，那是最绝密的，这时候给你生成一个码。这个生成码只有一个人知道，就是最后跟你谈话的那个人，他有这个密码。说这就是你的密码，这是你的档案，这个档案可以叫鸡鸭鹅狗猪，鹅狗鸡鸭猪都有可能，蚂蚁干大象，大象干蚂蚁那都是有可能的。只有你自己知道，他知道，然后这个档案，不是你想象的7 8 9 10 什么的，然后你记住，你只对这一个人负责，中国情报只对一个人。你至于说你在二部，在三部，在安全部你那叫工作关系，你不叫职业特务，你是国家公务人员。特务只有编码的是不在这上班的，是隐秘型特务，你像王强先生，他属于彻底在外面的，隐秘型特务。他今天可以说我是服务员，明天我可以开夜总会，后天我装成诈骗犯，大后天我可以伪装成黑客，他爱干什么干什么，但是共产党那个安全委员会，一提溜档案就出来了，一提溜你档案就出来了。
路德先生：那这个编码美国都掌握？
郭文贵先生：那都掌握，那绝对掌握。
路德先生：就像007。
郭文贵先生：英国那叫007，这个007真正的故事开始，他是英国一个叫什么爵士，然后代号007，他是这样的嘛。他是MI6，下面的一个编码组织，编码组织完了是007。咱用中文翻译过来就是，死士，007号死士。你死了没人承认你是谁的，你就是死士007。也有可能你比如007里面突然出现了一个绝地武士003，那是啥MI5，你不是MI6的，你知道么。不一样，就是二部和安全部不是一回事，只有内部人知道，还有那个中心知道。所以你像他说我是间谍太容易了。人家就把你叫郭文贵，你的前几个代码是多少，那美国立马就把我抓走了，因为那个美国完全掌握了。我不知道你这个人，我可能知道你这个序列，我知道你有二部，我知道你有三部。我也知道你军科里面下面有执行局，情报局，信息局，我都知道，但是我不知到这个局下面有多少人，我一旦知道了，我这一下子就给你捋出来了。
这是为什么中共，就是比尔戈茨，今天咱们要采访聊天的，他写的书里一样，头两天他写的一篇文章，就是一个情报员，香港出生，他卖了，他把美国情报局和某个人联系。这个中共一看，这个联系人，下面只有几个人，把这几个人抓取，全枪毙了，就这么发生的。就一捋，他都是纵向，他从来不是横向联系，都是纵向的。所以说王强先生太容易了，就告诉澳大利亚，我，上面有谁，下面有谁，我的编码是啥，马上核实。他没这个绝对不可能，你甭说澳大利亚这样的国家，你就是乌干达他都不干这事，你不叫人笑话了么。
路德先生：所以你看看帮砸郭的，全部都说，王强是诈骗犯啊。
郭文贵先生：亲爱的战友们，当看到王强的事件的时候，路江谈，路安谈，路萨谈，路瑞谈讲的特别好，就是现在彻底的爆料革命，把这个海外的华人，整个的真实的你的背景，你的信仰和理想全暴露在天下了。这一下子就暴露出来了。你看看所有的那些人。
路德先生：这帮人，担心什么，我觉得就是担心王强给他们爆了。
郭文贵先生：你不用想的，他一定会爆的，因为王强的身份是干啥的你知道么，严格讲是情报机构干杂活的，干杂活的，就是在门口扫垃圾的，他谁都见了。这是很可怕的。
海外这些垃圾拿点小钱，连他的下线都不算，就是要饭的。谁是要饭的天天来领饭的人？就吴建民呀公鸭嗓子啊、还有夏业良呀、夏业良他老婆呀，还有熊宪民和他儿子呀，熊宪民的儿子肯定是有问题的啊，我们要对他儿子全面开始摸排。然后孟维参的弟弟哥哥呀、女儿啊。就这些事肯定他王强知道啊，他不一定都知道，他一定知道一部分。就像我在直播直接说你们的答案我知道，我敢说，我就是知道啊。你归十二局管，安全部。十二局就叫社会局，简称叫垃圾局流氓局。
路德先生：十二局！
郭文贵先生：嗯！十二局啊！
路德先生：所以这帮人着急呀，嗯！
郭文贵先生：所有站出来骂王强的、着急的就是怕这个，就是点他的名。
路德先生：你看我们心里坦坦荡荡的，是不是啊！所以就敢直接那个，是不是，他们着急！
郭文贵先生：他们就怕点名吗，怕揭露他吗。你像那个，昨天啊，这不能对外说的。昨天美国某个机构的人，就是了解王强事的人给我说了一句话，他说我们接触王强比澳大利亚要早。人家王强人家是因为女朋友在澳大利亚，而且他呢他愿意去澳大利亚。
路德先生：那个女朋友是他老婆还是什么呀？
郭文贵先生：啊应该说是老婆了，但是我觉得他这样做是对的，他去澳大利亚是对的。因为他现在不知道，完全在美国保护之下，他已经进入到特保状态了吗，特别保护。昨天他们已经告诉我了，我说我们能为他做点什么，他说他已经在特别保护状态了。如果一个国家路德先生，说被一个假间谍给骗了，那这个国家你就太小看了，是个国家都不可能，那都不可能。
另外一个，说到这儿的时候我要给大家再讲一下啊，我给大家再说一个这个香港保护法案。香港保护法案到了什么程度，昨天你看到班农，昨天晚上班农跟我吃饭，我是开完庭回来就跟他吃饭，赶快吃完，吃完饭他就去八点钟上那个FOX电视台，叫Trish Regan,他们两个人好的不得了，人家老相识，老朋友，这个班农先生本来昨天是不讲这个香港保护法的，结果是临时FOX要求他讲，白宫也不想让他讲。
路德先生：白宫能约束他？
郭文贵先生：白宫当然约束他了，你开玩笑呢！他是美国原来常委，他说话绝对约束啊！
路德先生：它相当于常委？
郭文贵先生：那当然了，你想想国家安全顾问就相当于中国常委、中国政法委书记、军事委员会主席啊相当于这个，开玩笑呢那是，那绝对是啊！你这路德先生这都不知道！他现在所有言行都受美国的国家保密法、安全法来控制。那绝对的，比尔格兹他也不是一个简单的记者，他讲的事情也的配合五角大楼，他乱讲话是不行的，要不他当不了这么多年所谓军事记者。
路德先生：那班农先生每次比如说接触了谁，是不是回去要写个报告？
郭文贵先生：比如说他接触了一些外国人啊，他是定期要报告的，包括他现在讲这些话题，那是一定跟白宫有沟通的。
你看现在那个他的war room战斗室，你见那个黑胡子的男的叫什么，你知道吗？战友们谁记得？那个黑胡子那个，大家知道他叫什么名吗？我告诉你，那个人叫杰森，是川普总统在白宫里边媒体上的联络人，由于他妻子好像怀了孕，还有另外一个女孩也怀了孕，号称这个美女杀手，所以离开了吗。这个人我跟他接触过多次啊，他是川普总统最相信的人，到现在都是最相信的人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/833/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/833/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月20号，文贵报平安直播。非常的感谢战友们，这几天由于文贵没有直播，战友们很担心，给我很多问候。这些问候啊，让文贵很感动，我就不愿意叫大家烦你知道吗。
没有任何事情，我就是做了两个健身的小手术，一个是那个洗肠子，一个是洗这里洗这里（指鼻腔）。由于这个位置（指脑门）和这个位置（指鼻翼两侧）可能是抽雪茄抽太多了，积累的东西太多了，所以说它才造成敏感。所以咱们中国人啊，真的是别老信那些歪门邪道的，什么动不动一说敏感，啊免疫力下降了，根本不是那么回事。就是抽雪茄或者抽烟的人，抽多的时候你一定会敏感的。
再一个环境污染，环境非常重要。我们这个鼻子的后面，颧骨的后面是一个坑，这块儿和这块儿是两个坑儿，这个里面由于抽烟的或者污染多了，这里边积累的东西特别多。正常人是不会想到这一点的，也不会洗这个地方的，那么我这次呢，把这里和这里和这里就给洗了。
同时洗了肠子，所以你看我这会还包着呢，还洗的肠子。这个上回啊，去这个图森，被Sara捅了肚子，说你看这个肚子，健身咋还有肚子？相当伤我心啊。回来就把肚子给洗了，洗肠子，洗肠子，吃东西吃太多，所以说什么祸从口入啊，祸从口入都是吃东西吃的，我就是爱吃。
那么健身这个过程，你健身了，但是这些东西你是健不出去的，你健不出去的。我专门问医生，医生说你怎么健身这东西健不出去，它在这里，它在这里。我们正常人没有任何没有任何想法，会说这个地方会积累东西。哎呀我那天洗的时候，这个管子从嗓子洗的时候，从这洗的时候到这的时候，从这里面洗出来东西啊，一点不夸张就像垃圾桶一样。你想想这个东西在这里放到时间，最后是什么，大家想想最后是什么，那就是病，但是那这就得洗。
这就是像头两天我洗牙一样，洗牙洗了两个半小时，然后那个洗的人说哎呀你的牙真干净，保养的还特别好。我说我要是有半年不洗牙，我就受不了，我得洗牙。咱穷人出身吧，咱这个知道了卫生以后啊，很讲究卫生很讲究卫生。洗肠子洗这么一大桶出来，所以医生说在家呆着，一星期哪儿也不能去，更不允许直播。
你老老实实呆着，因为这个脑部和这个地方和这个地方，这都是这么大一个的洗，我这憋不住啊。战友们给我发了信息，很多战友，我们有其他秘密渠道发信息说，郭先生怎么回事啊，一点消息没有啊，难受，受不了，这一说让我不行，我得直播。所以说亲爱的战友们，咱们的心都连着呢，这个心都连着呢。但是我这两天有时间躺一下，睡得真舒服。
我更要给战友们说的事情，就是中国咱们这个污染太可怕了。三天前好像是啊，《路安谈》，路德和安红女士的谈的这个节目当中，这个讲到安红女士几十个从大陆来的客户，共同检查身体，结果百分之八、九十的人全都是癌症，这个是很让人震撼的，就是咱们从中国大陆来的很多朋友啊，没有感受。在国内环境污染水污染，对人身体造成的伤害太大了。共产党的中南坑里边他有什么？他有防污染的系统，老百姓有吗？老百姓没有。他吃的叫特供，不能打农药，你能吃吗？你不能吃，对不对。
所以说中国老百姓是多么的可怜啊！吃的、喝的都是被污染的，都是化学的东西非常糟糕。所以说亲爱的战友们，身体是最重要的，身体是最重要的，身体没有了，什么都没了。身体没了就彻底就完了。
另外一个，这两天大家看上去香港很平静，香港很平静。大家看上去好像是国内现在这两天很热闹，都在搞国庆。可以这么说，这两天发生的事情是很多战友你是不知道。事实上没有比这两天发生的事情更重要的。
在香港的黄之锋先生、何韵诗小姐在美国的参众两院震撼性的演讲和听证会后，美国这周一定会过人权法案。人权法案过了就香港自贸区地位基本上就等于没了，对香港的官员的制裁那就会一个跟着一个。但是黄之锋先生和何韵诗小姐的安全从现在真的是就麻烦了，是真不安全了，就真不安全了。共产党这帮人我们是了解的，共产党是不会让他们再安全的。
所以说另外一个角度，亲爱的战友们，大家也要看到，香港这几天可以说是到了地狱般的感觉。你看到香港多少地方有人自杀，什么叫自杀呀？那年轻的孩子，穿黑衣服的孩子在树上，在自杀的时候，那全身是淤血，胳膊、腿都断了，那能是自杀吗？那肯定不是自杀。在很多楼上跳下来的人，摔完以后，人尸体摔坏了，但是大家都发现都是一些老伤，腿、胳膊都给打断了，那能是自杀吗？
另外一个现在太多的人受到了威胁，上门威胁。大家也看到了解放军从香港的军营已经完全没有任何忌讳了在操练，对吧！在操练。已经、已经完全是不在乎任何人怎么看了。
我穿的衣裳战友们这是、这是（牌子听不懂）叫地主衫，这富豪衫，这丝的、纯丝的在家里穿或者是度假时候穿，很舒服。
所以说战友们，香港现在到了水深火热之中。我可以告诉大家，从6月9号那天起，香港的事件就不是香港的事件了，他就是世界的事件。
今天下午，本来是昨天下午2点的改成今天下午2点钟。在华盛顿有个重要的会议，这个重要的会议就是目前对待中共和对美国这种敌对意识，一个客观公正的分析。这个是很有意思的。
最近美国专门派出几个团队到中国去进行了解，到底最近在中国发起了对美国这种敌对和敌对的宣传，背景是什么？目的是什么？最终要达到什么样的结果？今天下午2:00在华盛顿有这个会。亲爱的战友们可以这么说，历史正在分分钟钟的改变着。
我看一眼咱战友留言。
而且美国当局的其他部门，特别是在沙特受袭之后，根据中共的反应，再根据所了解的信息，以及在香港这些所谓被自杀的人，这一系列的事情，以及对美的这些经济手段，金融战，以及现在已经有口号了，把贸易战打成叫「贸易谈判战」，说什么，这贸易谈判是扯的。用贸易谈判这种战争的方式，把你美国陷入到内乱之中，挑起你与农民和选民之间的关系，操控你的总统大选。现在这个说法在美国上层已经是广泛流传。
什么叫贸易战啊，叫贸易谈判战。贸易本身就没有战，或者早就在战之中了。就是要用这个来诱惑你，让你内乱。这是3F方案的其中之一。
再一个，70年大庆。战友们，70年大庆的时候，你们有想过没有，70年大庆啊。中国历史改变的最关键的一次，之一啊，60年大庆。我相信大家都知道。胡锦涛就在60年大庆的时候，60年大庆前胡锦涛多牛啊！刚刚成功的举办了中国历史上最重要的奥林匹克运动会，中国经济增长连续到达两位数，可以说党内无人能抗衡！没有任何力量可以抗衡，当时胡景涛、令计划到了一个前所未有的巅峰，大家都知道。结果呢？大家都清楚，就在60年大庆的时候，突然间，江泽民给胡景涛打电话：「我们老同志还是要参加的，不参加是不好的！」，要参加，锦涛傻了！如果是碰到个硬茬，那你不要参加了，找各种理由就别参加了！那就参加吧，也上天安门，能来的都来。
到了天安门大家看到，在头一天，60年大庆前讲说，将所谓《香港回归》多少年展览，江泽民上去看去，江泽民上之前，令计划在现场正在看，听说江泽民来了，让江泽民在楼下等了一两个小时，令计划走了，江泽民上去了。江泽民上去看了墙上，找到唯一江泽民的照片就这么小（比化一寸），一大群香港回归的照片就这么小，江泽民在那骂！咬牙切齿的，哎呀，可耻啊！咬牙骂！
最后大家知道，第二天60年大庆，江泽民上天安门去了。胡景涛下来跳新疆舞，咔嚓嚓，咔嚓嚓下来了，他跳舞的时候，人家江泽民也下来跳了。十年前，你想啊，当时的江泽民，今天的江泽民，今天的胡景涛，天地之别啊！一下子风头被江泽民拿走了，可以说杯酒释兵权，那是一舞夺兵权了！一个舞蹈告诉了全党：「江泽民还在，江泽民还是核心，胡景涛不是核心」。
接着大家就看到，令计划的儿子被弄死，胡景涛被下了枪！李源潮被弹劾退出了18大，王岐山当纪委书记，胡景涛交出了军委主席，当时的60年大庆一夜之间将共青团做梦都想的这个指点江山给拿走了，一舞夺权！共青团的江山，大家要知道，这个舞跳得太大了！
刘彦平，安全部的刘彦平书记来的时候，在我这说，那令计划想啥呢？再干一界两界年龄正好，他干了！该他干了，这是真的，他也没撒谎！江知道，习干了4年，然后就是令计划干，或者是薄熙来干，坚决不中，拿下！所以说杀人、兵变、威胁、下药、甚至跟美国的共同的联盟，还打着美国的名义，美国站在我们这一边， 美国不需要我们乱，所以说就这样，一舞释兵权！
所以现在的战友们，大家看到这个的时候，今年的70年会发生？北京啊，听说现在……，哎哟我的妈呀，跟地狱一样，昨天下午，我的美国朋友到中国战略协会去开会，大家知道去战略协会都有军车接啊！特牌排一样是两三个小时，到处查！
美国的朋友的家人啊，说去到商场逛逛去吧，说到处查，到处是军警，他说感觉北京就跟戒严了一样。而且美国朋友说，见到中国朋友个个神色慌张，说话极为小心，都拿眼睛斜上面的镜头，摄像头摄像头啊，都在演戏，言不由衷。我们的国家经济好，政治好，人心向上，都是瞪眼说瞎话。然后说每个人的眼神，每个人的动作，身体语言，都好像背后拿枪顶着一样。美国朋友说，看这情况比我们想象的严重啊。
但是我告诉美国朋友，这就是上天送给我们最大的礼物。共产党该灭亡了，不管它们多猖狂，不管它们多嚣张，那国民党离开大陆的时候嚣张得很呢。
这个最近啊，这个党内的同志说：最近党内要对你的这个所有国内在发起一系列的攻击，拍卖资产，抓捕什么什么的啊，威胁。我说：来吧，2015年都过去了，我还怕什么呀，有什么怕的。我们要怕它还干这个买卖嘛，对不对啊？这个买卖就是拿命赌我们的理想，要怕我就不干这个了，要怕了就不叫郭文贵了。
你过去这五六年啥招没用过啊。你那几招不就是那样嘛。你无非就是抓人、杀人、威胁嘛。郭文贵从来没想过在中国大陆拿出来一分钱。过去能拿的时候都没拿，现在不能拿就更不想啦，不想在大陆拿一分钱。
人，很简单， 感谢上天，妻子儿女都到美国来了，剩下的那就好自为之。很清楚，文贵这么多年怎么保护同事、员工还有家人的。可以说啊，从一系列的被抓的这些大富豪家人可以看出文贵，在过去三十年我怎么保护家人、同事的，不让你们掺乎的事儿，坚决不让你们掺。不让你们知道的事，坚决不让你们知道。文贵的追求坚决不让你们参与。剩下是共产党陷害你们那另外一回事了，那就好自为之，全靠你们自己了。
共产党最近又开始对我们的朋友、同事清算和威胁，那就很抱歉了。朋友们，我改变不了你们所有人，我也救不了你们所有人，因为共产党不仅害我一个人，它还害所有人，而且共产党它绑架了整个国家。
文贵要干的事业，为什么今天要消灭共产党？就是因为要解救所有人。在解救的过程当中，大家受点苦，受点累，受点牵连，那是很难避免的。
还是那句话，无论是朋友，还是同事，还是家人，还是战友，如果你们不愿意，或者是不甘心，不接受共产党对你们的压迫，你们有两个选择：第一个，把所有事都推到文贵身上，我愿意接受。把所有的事都推到文贵身上，就像大连审判，开封审判，一切「坏事」都是我干的。多好啊，都推给我，我都承担，我绝对不说「不」，我也不发表声明，我都承担，能推给我的全推给我。他们陷害你们的目的，就是要对付我，他们对付我的时候，你们就全力以赴的帮助他们对付我，我绝不生气，这是第一个；第二个，如果文贵的东西能弥补你们损失的，你能拿到的，你尽管拿去，全部拿去，文贵绝不生气啊。
所有说，亲爱的战友们，我们绝对是打疼了共产党，它要是不疼的话它就不来这个了。5年来，一波又一波，100多个罪行。有的家人和员工，三抓三放，五抓五放。有的同事根本完全什么事都不知道，他们张冠李戴，胡扯八蛋，有些案情有效期都过了，他们还在那胡扯，这就是共产党。
为什么郭文贵说共产党是以警治国，以黑治国，以骗治国，以假治国？我郭文贵的同事和家人，还有文贵本人所经历的一切事情，就是最好的说明共产党是个流氓，是个土匪，是个非法组织，是个恐怖组织。大家你们别小看啊，那10万个艰难的通过的，在白宫申请共产党是恐怖组织的请愿，非常管用。最近，无论是大佬们，还是美国的两党之间，都会拿那个说事，说哪有一个国家的政权，被它的几百万人民签署成非法组织、恐怖组织。我再告诉大家一件事情，那个签署绝对超过600万。现在，据我所知，美国相关部门正在调查所有的黑客的过程。所以亲爱的战友们，只要有行动，它就会有结果，不要玩口炮。
我这一说话，鼻子这上面就叮叮叮响，呵呵，所以我今天还必须得直播一下。亲爱的战友们，还是那句话，烟少抽，雪茄就更别抽。再一个吃饭，到一定年龄就要控制住嘴，这洗的哗啦哗啦的往下洗啊。
然后颧骨的里面，是个坑，一吸烟全到这里了，就在这存着，如果你不洗的话，你一辈子都会带着，它没有任何理由出来的，这是美国很先进的科技，全美国最好的，最先进的科技，洗了，老人家太棒了，80几岁的老人家，医生，给我洗，特别好，很舒服，说文贵活着健健康康的啊，咱得实现喜马拉雅呀，咱得比中南坑的老同志比他们健康啊，他们天天吃伟哥，吃麻黄碱，身体越来越不好，咱得越来越好，烟我也不抽了，我现在雪茄也不抽了，我看洗出的东西以后，那全都是啊，雪茄的沫沫，因为你抽雪茄的时候，到这儿来了，是没进去（肺部）到这来了（颧骨），这两个地方，哇，简直太夸张了，所以烟真不是好东西。
你说花那么多钱买雪茄，把身体造成这样，多不值啊，坚决不抽了，酒不喝了，烟不抽了，饭少吃，还活着，这就叫修行啊，这个过程就是修行啊，房子再大没用了，全世界最好的房子我已经拥有了，不会再要了，没有要的东西了，飞机咱不需要了，往哪飞啊，啥飞机咱都有了，你说没啥要的了，剩下就是心态了，就是心态，我看看战友留言啊。
有个战友说，建议，可能不对，每次视频不要蹦那几下，行吗，有点假，可能说的不对，今天有点喝多了，不过早就想说了，最好别蹦了，有点假，这位战友我知道，这位战友是老战友，是位女士，因为她看咱们视频比较短，因为我们最开始蹦开始，蹦是个象征，不蹦不行，战友们要求蹦，要求蹦，所以不蹦不行，所以说蹦是个象征，完全是个象征，另外战友的关心我都收到了，这个战友们你们真的是，我本来直播前，有几段话讲，但是我怕，别讲了，讲的讲的又该激动了，太多战友太伟大了。
咱们在江浙的一位战友，曾经是在党的核心部门，最后实在看不下去了，离开了，做医药去了，现在是移民到了澳大利亚，到了澳大利亚跟我联系上，首先给法制基金捐了11笔钱，还有给咱们的郭媒体也捐了很多钱，另外一个，就把很多他掌握的资料发给了我，然后这个战友在澳大利亚，找了一个很偏僻的地方呆了下来，说他终生终世不会回到中国去。他说最让他伤心的事情，就是传播文贵爆料的时候，周围人的冷漠和无知，冷漠和无知太让人寒心了。另外一个他看到，中国人被洗脑的严重性，未来要给后代带来的祸害
完全是无法想象不可估量。他不想让他的孩子受这祸害，所以带着孩子到了澳大利亚。这是经过从文贵2017年爆料开始，然后将近七八个月后他开始准备，然后现在全部到了澳大利亚去，终身都不愿意回去了。
全家做好了（准备），文贵先生只要爆料革命需要，我们带着孩子，你说去哪儿都去哪儿，你说干啥就干啥。我们所有的钱所有的东西，都归你所用。你看看，我们永远不会去让这位战友怎么着的。但这位战友说明了什么事情，就国内的生存环境到了什么程度？
另外一个，我就不要说了，这国内都是最机密的战友。说每次听到他们开会当中讲郭文贵的时候，他们都觉得太悲哀了。说这些人都知道郭文贵对大家都是好，郭文贵是唯一一个这么多年没有任何理由，没有任何事实，也没有做任何伤害国家社会的人。现在是为大家争取一个和平的一个法制的公平的未来。这些人就瞪眼说瞎话。瞪着眼在这块要编造罪行，陷害文贵及同事和家人。看不下去了，觉得简直是太过分了。但是我在这里告诉所有的战友们，你们所有发的信息，和你们所有的跟我的联络，亲爱的战友们，我都拜托你们永远要记住，一定要记住三条。
一定不要影响你的生活和你的安全，和家人的安全的情况下，你再说爆料革命。包括传播爆料革命，否则你就不是战友。第二个，亲爱的战友们千万千万不要以为捐钱是目的。你捐不捐钱爆料革命都成功，你不要一定要捐钱。你首先保证你生活情况下你再捐钱。法治基金是所有的，未来我们战友还有我们国内的战友出来，以及在海外代表中国人维护中国人的权益。包括尽可能的拯救在党内被陷害，企业家和党员的这么一个基金平台。你伸出援手，你在力所能及之下，那当然好。但是你千万不要为难，不要勉为其难去捐钱，千万不要，这第二条。
第三条，亲爱的战友们还是那句话，如果能离开中国的，赶快离开。中国这个环境污染，精神污染，思想污染。特别是对孩子的成长，不是灭了共产党一天两天就能好。要经过一段过程。现在外国任何国家，包括越南、缅甸和大陆比都是天堂与地狱的差别，是吧？对待孩子你给他留多少钱，多少资产，不如离开大陆。
再一个香港同胞，再一个我要说香港同胞，不管任何情况下香港同胞你们都记住，你们的未来已经不是你们的了。和全世界连在一起，全世界的人民都会支持你们的。而且我绝对的相信一定会大赢。但是最困难的时候从十月份开始，最困难的时刻是从十月份。共产党要通过离心、离间、威胁、绑架，从事实上的戒严到官方的戒严。从经济上的打压到身体上的恐慌，到整个香港不惜代价，叫你变成人间地狱。能不能扛过这一关，完全看你们自己的。这是最关键的。所以说香港同胞们务必准备好，10月11月最关键。很早以前我就这么说了，现在还是这么说。
亲爱的战友们，今天文贵就是直播到此。现在为大家祈福????
谢谢战友的关心，我不能一一回复私信了，请大家包涵。
阿弥陀佛，亲爱的战友们，咱们今天直播就到此为止。祝福战友们身体健康，少抽烟，少抽烟，不要抽雪茄。战友来也不让你们抽雪茄了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/673/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/673/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
把共产党和中国人，把共产党和中国分开，这个意义也是巨大的，也是巨大的， 大家去想想啊，这个时候如果大家能做到这个，那是何等的重要啊？何等的重要？大家想想。
所以说战友们，这一次中央电视台、胡锡进等人啊愚蠢的行动，澳大利亚的整个的新政府，可以说是反共的，反共的极端势力啊，也是我们的朋友，哥们儿，他的当选对世界的格局可以说都影响巨大。
那么这一次王健之死爆料，可以说把中共内部很多人用他们的手，我现在就告诉你，你也没辙，用你们的手干掉你们的烂仔们。这些人欺上瞒下，像什么吴征啊、马云啊，都愿意吹牛蛋、吹狼蛋那种人啊，这回完了，这回完了啊，完大发了，怎么交代啊？上海局、北京局、安全部主管副部长、灭爆小组都说没有原视频，美国不可能立案，他们没有看到我们派去的人，他们就知道那么多录屏。现在咋办？现在的事儿大了，咋解释吧？哈哈哈哈，哎呀，咱想不高兴都不行，想不高兴都不行啊。
所以说战友们，……哇塞，到曼哈顿了……你说文贵能不高兴吗？战友们能不高兴吗？我们今天来早了，所以说等一会儿再转过去。
亲爱的战友们啊，我们一定要珍惜上天给我们这伟大的时代，一定要感恩啊，我们遇到了这个伟大的时代，还有我们一定要勤劳、无私，拥有巨大的胸怀、耐力，不要老看当下的。如果我要没忍住这几个月，那麻烦大了，那就结果不一样了。如果班农先生他要不忍这几个月，不坚持，把自己给卖出去、卖得很便宜，他也完了。
现在，大家从这一系列的事实，看到了一个现象，有理想、有信仰不等于贫穷，同样还可以发大财，而且有尊严地发大财，而且，会让你在有信仰和理想实现得时候，发大财的时候，能让你活得更快乐，更健康。所以呢，越自私的人，越自我的人，什么都不会有，越是这心胸坦荡、无己无私，而且别老想着害别人、别老想着占别人的便宜，我觉得更重要。
所以啊，亲爱的战友们，文贵一再地说要收住自己的心啊，最大的敌人就是自己。
哇！太漂亮了，我当年我就在这里，我就在这里这个勤奋学习，在这里研究一个项目研究了将近两个月，就这个地方有我两套房子呢，这个……将近20年前买的，很便宜，现在值钱了，一直借给朋友住，现在也没要回来。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家当回顾这些一个又一个的事实的时候，我们真的是应该想一想，这过去一个又一个的故事啊，对我有没有启迪啊，太重要了，太重要了，……难用，扔到井里边，始终不给他阳光，那么烂……但是呢昨天一个留言，他从来没有放弃过。所以说战友们，这个非常非常的重要。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/674/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/674/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
回来啦，哇！大家看到这桥了吗？我超喜欢这个桥。大家看到这桥了吗？我超超喜欢这个桥。哎呀，好爽啊。你都胡涂了，七哥回家你都胡涂了。所以说，战友们特别搞笑啊，特别搞笑。这盗国贼啊，现在把班农先生给整成富豪了，这一下整成富豪对咱不太好啊。班农先生一分钱不要在法治基金工作，你说这一弄，班农先生他还能老老实实在法治基金工作吗？那就不可能了呀，对不对呀？但是呢恭喜班农先生，发财了！真的发财了发大财了。
反过来，掉过来镜头。我能看到大家的留言这样。可以滚动啊，竖屏可以滚动。所以说战友们，你说这个共产党的治国水平. 这回可让人家笑掉牙了，把美国的整个的一个国家右翼给煽起来了，大家现在最近看一看啊，这个原来批评班农先生的人啊，最近由于共产党一骂班农先生，结果这人说好像班农说的事干的事对呀，好像整得对呀。现在反而觉得班农先生行啊。
所以说战友们你说这世界上哪有这么愚蠢的人，哪有那么愚蠢的？培养出美国的一个右翼集团。所以说战友们你们发现了吗？什么叫高级黑呀？什么就叫战友啊？在这里的也叫战友，实际上帮助做这个决定的人也是战友。这些人啊给他们这个建议某种程度上帮了咱大忙，对不对战友们。所以说战友们千万千万记住。
呃，（把话筒挂在眼镜上）我这就不用拿着了，创意创意创意创意创意啊，我就不用拿着了，我太聪明了。所以说战友们，这个内部的这些给他出谋划策的人，帮助他们啊帮助他们做出如此的决定，老酷了老酷了，所以说战友们这个太有意思啊。
所以说战友们你说这回中央电视台连续这几集广告，这个广告多大呀，这个广告有多大呀？你说班农都发财，美国右翼，美国右翼集团给培养出来了，而且美国这个右翼集团啊，所以说这个右翼呢还不反中国人，现在我们要求他只反共不反中国人，多好啊！所以说什么叫爆料革命啊？这才叫爆料革命！能团结世界上一切的人民，正义的力量，和我们一起，实现我们的喜马拉雅。
昨天晚上我看了大概一个多小时，关于法治基金的捐款，法治基金的捐款，这个捐款当中很多是外国人捐款，我说这个创意好啊，你说你七哥有多聪明啊。大家都看到了，这个麦克风啊，本来那个防风麦克风是去年庄烈宏先生寄给我的，结果上了船不管用，还好我的团队以前给我买了一个叫Sennheiser的，这个麦克风，我把庄烈宏那麦克风的套，套在了我的这个麦克风上，现在就成了完美的这个防风麦克风。你看看喜马拉雅，咱能不赚钱吗？想不赚钱都不行，对不对？
所以说战友们了啊，所以说战友们，搞笑在哪里，搞笑在哪里，亲爱的战友们发现了吗？这些天来啊，很多人没闹明白咱出啥招啊。这几个月说句实在话，我都能想到，盗国贼，
上海帮，还有所谓的国安帮，他们在干啥。而且我知道他们会把班农的事情早晚一天他得整大了，所以班农先生呢一开始他真不知道，他啥也不知道。
大家你们想想班农先生他原来他不是这个思路。我告诉他，我说你这样你能发大财，他还不相信，现在相信了，对吧现在相信了。发了天大的财呀，班农先生一天50万，他要一个月讲上30场嘛，那他一天讲一场都跟玩似的，那是多少钱？哎呀我的妈呀，那就是一千五百万啊，班农先生就纯赚一千五百万，这不行，咱得给他说道说道，咱得分成。喜马拉雅法治基金那个分成你给我们工作是没给你钱，但是你这让你出名了呀，你得给我们钱， 对不对，战友们，咱得跟他说道说道，这太大的钱了吧？
想想都搞笑咱不给人家钱，人家来当主席，然后还给咱钱，这事多好啊。这个主意好啊，我得给他说道说道。澳大利亚赢了，这个班农先生的铁哥们，班农先生在这之前说这哥们一定赢，我说肯定赢不了，然后他说一定赢，我说要不打赌把，他不跟我打赌。我说这样，我说我跟你打赌啊，我说他要赢了. 你给我100万，他要输了我给你200万，他听了说你糊弄我，我不跟你打那个赌。
澳大利亚的这哥们赢，中共的那几个地方除了加拿大没沦陷，没有不被沦陷的。所以说，澳大利亚赢，班农挺聪明的，没掉坑里边。我说你给我打赌吧，班农先生没有跟我打这个赌，如果这个人赢了他也给我钱，这个人输了他也给我钱，结果没跟我打。
但是啊，澳大利亚这个赢啊，不是一般的厉害，不是一般的厉害呀，战友们，你们要意识到这个问题呀。这个赢在某种程度上说，会整个把南美，亚洲西南部，日本，西欧，很多国家，对中共的政策彻底的改变，彻底的改变。而且呢，我觉得，澳洲啊，会跟美国有一系列的动作。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/620/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/620/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
往身上泼水了没有啊？啊今天你那天虽然不是阳光明媚，它特别的舒服啊，唉呀，首先我说几个小事啊。
因为很简单，你卖房子捐给法治基金，这已经不是法治激情了啊，那就成了作恶基金了，这是不可以。啊，这个那要那样的话，那比共产党还可怕，所以说这位战友这个钱不能收啊，你卖了房子而且你是你还那么年轻。而且租房子去啊，去住在那儿，虽然你在这个国家啊，这个加拿大啊这个可以让你啊生活。
说的很好，但是这是不允许的，所以说不能收啊，这个钱不能收，另外一个法治基金这些天来，这个又收到了。好多的那个留言，啊，有些呢是我告诉他们这个法治基金，不要说他发太勤啊，一周发一次到两次就够了啊。避免发太多暴露战友的信息，我给他们的建议啊，所以说请战友们知道另外一个这个Frank。半农先生啊，在华盛顿的星期二啊，这个当前危机委员会啊，那个非常好啊，包括克鲁斯啊。
以前去演讲那天我发腿我发错了啊，我发火，我说的是罗密欧啊，是一颗螺丝啊，那她呢？实际上说比如这个一元也会发，也会讲也会讲，所以说这个速度之快，行动之猛烈，我相信。啊，这世界都是个震撼，据我所了解，欧美，欧盟，南美国家纷纷将效仿，而且。我损失不会低于50个国家将立法将立法，就是把3月5号FT那个视频采访就是整个国家。
政府和中国国有企业对西方的威胁，他们怎么看啊？他们怎么行动？我估计啊，都会。这个不在这儿啊，这个就在这个位置，就在这个位置。这个刚刚的一个人啊，就是头两天给我见面啊，他未来他们会公布他们的过他们的国啊。非常非常重要而且他们的国告诉我在一个月以前一个月以前，他们曾经派出了一个。
秘密小组啊，有企业，有顾问公司，有会计师金融家到整个中国啊，以旅游的名义进行了。包括对他的爆料革命进行了了解，包括现在中国的整个企业状况，人权，经济，国内稳定啊这个。完全同意啊，他完全同意，他说从中国回来以后感觉凡是独裁国家看上去都是相当的强大，反而。这是独裁国家，看上去啊，都是相当的繁荣，但是里面非常的虚假，全都是空的。
然后她所有的宣传很明显，恰恰跟他表现都是相反的，据我所知，没。我一位高层的官员最近会发表更加激烈的演讲，会配合美国经济政治贸易系列。的行动，川普总统怎么看待贸易这个中美贸易战有关，只有郭卫一个人在吃。全世界说的，中美贸易的谈判，将是笑话，像是笑话滑稽。
路德先生气死小哥啊，还有这战友之声，咱们那么多木兰媒体，包括大卫小哥，大胃小哥，大胃小哥，节目做的特别好，最近啊。是不是都是站着我一蒙一蒙的啊，就没见你们把这事好好说说，谁说过的话只有郭文贵说，在最早的。叔叔在阿根廷之前，在开始中美贸易开始中国外交部说，什么这个这个以牙还牙呀，不要玩。搬起石头砸自己脚啊，我就告诉大家啊，然后或者马拉哥的200天又是阿根廷的100天，包括头两天。
植树节啊，植树节，所有的人都把植树节那个视频，这些人这些机构让我看，他说你看这里边啊，你看这里边。他们的解释和我的感觉是一样，让我也很震惊，就这些人解释一样，他说就是演给老百姓的，你看看后面的人啊。装那样啊，穿着夹克，背着铁锹回到了文化大革命，你想说啥你想干啥？你是劳动你不劳动，你只有手劳动。因为在劳动能力了，你勤劳不勤劳，你为人民，所以说这样的孩子。
啊就这些，所有的素质和素材都是你看王岐山，孟建柱这些人，我告诉你。大家现在很多国家的政府和我见面，把过去完全不相信啊，不承认的现在他们大多都承认了。中国这些年的绝大多数设计就是王岐山，孟建柱背后就是降价，啊，就是这样讲，现在司法机关。都是讲价的人，不用想，我知道他们在干嘛，最近那什么大连法院，北京高院，中国要。
法院形成一系列的行动集合行动，你能咋地，你又能咋滴啊，是不是？这个川普总统什么时候行动？但有很多人在问我，我告诉你们2020年大选。那是一个巨大的分水岭，我过去说过政治经济，军事文化现在是。经史是从贸易上不在这范围内的，开了炮，下个大雪，第1条第1条它就会在军事。
要动手，只要选完他就会在政治上动手，这全都玩，就文化文化来说包括宗教就全面重视。你看2020年美国总统大选，台湾总统选完，这个整个的欧洲的。这个整个的欧洲议会啊，全部选完，战友们，你把这几个是连在一起，大卫小哥你好。分析分析啊，知道大哥小哥啊，在澳大利亚是吧，你在澳大利亚的国家更加迟啊，所以说啊，亲爱的战友们。
书屋里扔出去了，挺好玩啊，你看伊朗国民自卫队直接跟他说那个时候黑社会啊，孔布鲁斯，你说这多恐怖多恐怖啊。接下来就是共产党的这些行动，大家记住比这还要夸张，比这还夸张，台湾叫大变天。香港将大变天，美国彻底变天，这个危机解密的啊这个。
这个这个这哥们啊，阿萨奇被抓了，这件事传播中投就像另外一个政治高峰的开始，大家也可以。看了更更加的厉害，然后加拿大从过去的跟随，到未来彻底站起来，绝对不服了啊。不说了，不说了，一切为经济让路，经济买断政治的这个时代已经过去了。蓝金黄这些手段，所有过去的30年的老帐都会被清算，大家看着文贵说过。
空中取钱啊，空中取钱不到时候他们还没做到的时候还没做，到时候等他们坐倒玩的时候你才看。我怎么都是空中取钱，我刚刚在喜马拉雅大使馆和香港的钱某官员的。啊，私下聊了几个小时啊，让我非常的振奋啊，兴奋，到目前为止。文贵对香港，对大陆，对共产党，对国际几个大神朋友的分别，大势的预测和政治上。
分析和整个的布局没有一样是错的，亲爱的战友们，咱们走着瞧还是那句话，神仙样古物。在达县啊，咱们走着看啊，千万记住当年我第1次抱的时候说过啥，现在这样有问题，我也14。被同胞祈福。
亲爱的战友吗？这个希望战友们啊，这个能尽快的啊，尽快的把咱们这个。海外的媒体进入到新的一个境界，最近不错很多事我们只干不说在公开不说啊，大家会看到一系列的。媒体上的变化和行动啊，再次向这个向法治基金捐款的所有战友们留住你的票据，任何一个人。
文贵和法治基金都不会让你们失望啊，啊，咱们还是那句话，法治基金是大家的家，是我们中国。国人现在唯一在世界上让西方世界可以信任沟通的平台，也是我们的未来，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/601/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/601/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：今天是3月2号，文贵直播。
今天在直播以前，没有向所有的战友们发出我们今天直播的方式和内容。就是希望今天能给大家一个惊喜。今天我非常荣幸的要和路德先生，安红女士、Sara女士还有邱岳首博士，我们一起和大家直播。今天就有关所有现在和过去一周发生的国际的大事件，还有国内发生的一些滑稽的事件，并回答所有战友们的问题，我们进行讨论。今天有愿意打电话的，路德先生的热线电话一直开着，只有他一个人有热线电话。另外一个Sara女士，主要发挥战友之声平台的作用，将所有战友们的留言和问题提出来。
安红女士和邱博士主要讨论问题。邱博士讨论高大上，安红女士和我讨论风花雪月。所以战友们，今天的问题啊，千万别拘泥于爆料革命，也别拘泥于所谓的今天干这个干那个，今天没目标就是我们的唯一目标。今天就是高兴，轻松。共产党要开两会了，刚才我和国内一直通电话，两个多小时一直通电话，嗓子都快哑了，很多人都逃离了北京，有的人被驱离了北京，有些党内老干部吓得躲的远远的装病，就怕来北京的某些干部去看望他们，
结果被国安给盯上。政治战队啦，什么不讲规矩啦，摊事儿。所以北京现在严格来讲，开的就是共产党的追悼会，活人的追悼会。整个北京城，压力巨大，真是个荒诞的笑话。
十四亿中国人民，看着傻电视。哎呦，我们的国家领导人开两会了，决定人民的命运，事实跟这个半毛钱没有。那么今天我们在他们开两会的同时，我们要开一个高兴的会。刚上来就看见安红女士穿着大红袍跟新娘一样，Sara穿着这么喜庆的衣服，邱博士穿立领，路德打着郭媒体的领带，喜气洋洋，咱像过年似的，这叫什么？这叫气象，这叫叫征兆，咱们真高兴，共产党是压力真大。
金正恩的火车正在北上的路上，3月4号跨过北京，啥概念那？原来计划全乱啦。原来的计划全落空了。北京两会本来要邀请金正恩到现场演讲的，现在取消了，啥概念，大家想想。这像一家子摊上大事了，摊上大事了。现在国内的经济一塌糊涂，用两个「一 」来形容。刚才老领导说，文贵啊在直播上就别说了。我说我得说说，我说共产党的经济就是一路骗下去；对国内的经济，就是一路偷下去。就这两个一，偷老百姓的钱，对外骗。
（中间被打断）
这很正常啊，咱今天是，锵锵五人行，今天我们先来点风花雪月，刚才啊，特别有意思， 这个没有黄的意思啊，没有黄的意思。亲爱的战友们，咱今天谈风花雪月，就是要谈一些，有意思的事情。我刚才啊，和我通话的战友啊，过去是个军人，第一次离婚，我进行调节了，两口子哭的一塌糊涂，谁也不要谁的钱，房子都是你的，都是干部，那个女士那种烫着发，圆脸，穿着军装很漂亮，当时我眼里觉得太酷了。我傻乎乎给人家调解婚姻，结果人家离完婚了，后来人家俩人全都有了新的家，原来都互相偷情很多年了。
第二次离婚我又调去了，这回这哥们，为啥呢，娶了比人家小20岁的。第三次结婚我去了，娶了个比人家小30多岁的，你说这叫什么爱情呀，这叫婚姻啊？而且老谈张爱玲的小说，老谈这个。我老问他，你有什么秘籍能娶小30岁小20岁的女孩啊，他说你看过张爱玲的小说吗？到女人的心里，诶，我说这还真没记住啊。这完全不是黄色，到女人的心里的路就是阴道，这是张爱玲的名句啊，名句啊，这是他的名句。我今天我问他，我说现在，又有女人到你的心里，还是你到女人的心里。这哥们说很抱歉，哥们儿换了一个
肾，换两次了，这个也不行了，估计来日不多。我说老天爷终于开始报应你了。你去人家心里去的时间太多了，完了吧，肾没了吧，该嗝屁了吧。
这就是共产党的邪恶，他们没有家庭观，没有爱情观，他们连自己的家人和爱人都欺骗。还有着浪漫的理由。我今天第一个问题，我想请问，安红女士，你对爱的理解是什么？咱今天有规矩，三个不啊，第一每个问题不能超过1分钟，第二个不允许搞阿谀奉承，不能夸对方，第三个，这里不局限于谁，随便问，随便打断话语，就这个模式，现在请开始，不超过一分钟，安红女士回答我。
安红：爱是尊重，爱是相互扶持，爱是乐于看对方有成就，爱是互相包容，一分钟不到哈哈。
Sara：互相欣赏，彼此欣赏，嗯，多简单啊。因为很多人老是挑对方缺点，而不是发掘对方的优点。我觉得最好的，最Perfect的婚姻，就是彼此发现对方的优点，帮助他避免或者纠正，而不是天天盯着。
文贵：我十岁写情书的时代，你这个恋爱肯定不成功，你这个没遇到老中医，遇到老中医忽悠你就上当了，你这还属于傻的年代。爱呀，真的是，因为爱过，所以慈悲，因为懂得，所以宽容，这是当时倾城之恋的名句。慈悲和宽容是因为你爱过，因为你懂得。那么今天我们要谈这个爱的话题，是跟共产党的生活方式有关系。
在中国的企业家和家庭，说实在的，中国人一生下来就是俩字，在斗和争中度过，斗和争。只要是斗争的社会，跟你刚才说的，包容，懂得，宽容，还有你说理解，支持，都没关系，因为他背后的力量，让他不可能有支持，不可能有懂得，不可能有宽容。我不知道邱先生你啥看法，你得说话啊，不能让我一个人说话啊。
邱先生：轮到我说了，就是，爱，跟情是连在一起。情为何物，是一个利益（不清楚）的话题，很难说清楚。问世间情为何物，爱真的是非常难说清楚的。最直观的讲就是一种真实的感情， 得到另一方的肯定，然后得到相应的尊重和回报。在这个基础上，形成一股向心力。刚才文贵讲的，中国的党国的背景情况下呢，因为党性高于人性，爹请娘亲不如党亲，老婆亲都不如党亲，在这种情况下，造成一种畸形的爱，很多家庭他不存在。。
文贵：这么多年，你俩还聊这种话题吗？
邱博士：还行吧，我们吧。。
文贵：哈哈哈，很勉强。
邱博士：不怎么谈一些情感上的事情。但是现在注意力我们都放在小孩身上比较多。她也是受比较好的教育，所以我们呢，很多东西比较容易沟通。这样子。
文贵：哈哈，你说这个感觉，路德先生，我问问你，听说你是三婚还是五婚啊，你的爱情观是什么啊。
Sara：路德的爱情观是睡觉。
文贵：哈哈哈，真的假的啊。
路德：这个情爱情爱啊，如果讲人和人之间的，分几种啊。第一男女之间的爱，第二父母对孩子的爱，还有就是朋友之间的各种关爱。如果男女之间的爱的话，我觉得就是要携手，要相互宽容，相互理解包容，最终，大家从这种爱真正的走向一个无我的境界，相互之间。完全你就是我，我中你有，你中有我。父母对子女的爱的话，超越一切，完全没有自己了，真正做到了，很多父母都宁愿为孩子完全付出自己。兄弟之间的爱的话，为了一个目标，相互之间一定要信任，互相支持，相互之间更重要的就是包容。
Sara：你跑题了，人家问你夫妻的爱。。。
文贵：我估计不是，你的爱情跑偏了啊，剎车剎偏了。
我再请教个问题，我请教安红女士，你是几个孩子的母亲了，你和你先生的相处，我相信你是很幸福的人，你俩相处上最愉悦的事情是什么啊。
安红：在不一致里尽可能保持一致，在孩子面前尽可能不显露分歧，给孩子一个最宽容的空间，扶持他们，支持他们。尤其是在海外生活，会把很传统的那种，百分之百尊崇父母，不能有自己的见解和意见，那么我们很注意不会把这些给孩子。
郭先生：我觉得安红女士说的也跑题，Sara 你是单身，是不是经常约会啊
Sara：哎呀这个是隐私，还有大家反应你的声音太小，郭先生声音太小，抗议啦，已经，他们要听你的声音。
文贵：咱们这个节目就是要轻松，咱从轻松开始，咱聊着聊着就到国家大事去了。说实在的，民主也好，法制自由也好，根本问题是个人的一个幸福和快乐，咱从这开始。你回答刚才的问题Sara。
Sara：能重复一下问题吗？OK，没时间，我现在跟革命约会了，天天哪有时间。有啊，我啊，没人追多没面子，但是没时间啊。我有爱啊，我好多爱，我爱太博了，哈哈哈哈。。OK，有啊，我有的啊，（中间和郭先生的互动，听不到郭先生的声音）
郭先生：你这暴露了2个问题，第一你没有爱，你没人约会你，你别编，
Sara: 哎呀，丢人，这是私人，这个都不能说的嘛，这个。。。Pass！Pass！我希望，是的，我们的爱都在爆料革命里呢，博爱。
文贵：这个路德先生的热线电话也没有，让你们随便问的也不问。还是我一个人说，那这完了。
Sara：我希望路德把刚才那个话题具体的说清楚一点，我们说的是夫妻的爱，不是你说的儿子兄弟全出来，还没到那一点呢。我们现在是夫妻的爱。有点跑题，请回到你原来的题。
路德：我刚才说了，实际上是相互理解包容。这很重要。
Sara：今天话题很火爆啊，每个人都脸红了，怎么办呢？
路德：我不脸红啊，我是喝了红酒了。
文贵：跑话题问一个问题啊，澳大利亚。我这两天看澳大利亚，关于华为的5G闹得很热闹，很热闹，我请邱先生说一说，你们这个澳大利亚的官员的表态让我感到很震惊。澳大利亚被蓝金黄最厉害的之一，那么他们这样的表态你怎么看？一分钟。
邱先生：非常棒，出乎我意料之外。这一次特别是外交部长，他在英国访问的时候他提出：绝对不能允许一个对他国政府有义务的公司，参与到我们澳大利亚的5G建设上。这是我非常感动，而且他接下来的话说美国哪怕立场软化了，我们澳大利亚也不软化。还有他劝说，你看是联邦制，他本来是英国的下属。他现在劝说英国要向澳大利亚这样。因为他深切的感知到了。我知道，我一个朋友在堪培拉大学里面，包括政府都经常受到黑客的攻击。而且这里面很多来自网络5G，华为的一些零部件在里面出问题。所以我非常感动。很多人说澳洲的政客很软弱，其实不是。我这次非常感动，这个非常好。
安红：没有出乎我的意料，我觉得澳洲政府的表态在我意料之中。可能和我前三周左右的时间都在跟这些联邦警察，地区警署跟他们谈一些问题有关系。给我一个普遍的感觉就是说，澳洲政府是从2018年5，6月份，它有一个节目从那播出之后，它的整个基层团体已经高度重视这种中共的入侵。它也理清了中共和中国人民的关系。当然它从地缘上来讲，它毕竟和中国大陆比较近。而且很可能是一旦澳洲被唤醒，政坛也好，还是百姓被唤醒也好，那它就不会是像是以前大家说的那个傻了吧唧的那个澳洲人，我是这么认为的，谢谢。
文贵: 我觉得安红女士邱博士你们2个说的特别重要，我的情报，在澳大利亚的，在过去的一年，就针对我们爆料革命，澳大利亚现在能挺郭的，敢出来爆料的，不被兰金黄的也就剩那么几个人了，这真实跟当地的华人影响力华人的数量，是完全的不匹配的。我问到的关键人物，我说为什么澳大利亚在这个反共历史上最大机会的时候，一下子都沦陷了，而且澳大利亚的华人个人素质都很高，平均水平都是很高的，他说澳大利亚过去2年花了将近5亿美元，就是说5亿美元平掉了支持爆料革命的人，这让我吓了一大跳，就是你澳大利亚你花了5亿美元，那么这个数已经接近加拿大了，加拿大听说花了不到8亿
美元，加拿大华人吃了多少亏啊，所以说我现在很担心，这个安红女士很可能走在大街上，遇到英雄救美女，邱博士会遇到美女救英雄，你们俩担不担心这问题啊？
安红：我不担心
邱先生：我过了那个年龄了，我现在就是爆料革命，一心爆料革命。对，不存在这个问题。
文贵：这真得小心，这不是开玩笑，这不是开玩笑，因为这个事让我挺震惊的，挺震惊的。这个澳大利亚对中国的表态，事实上说明了一个问题。他们意识到了共产党的蓝金黄，在澳大利亚已经影响到国家安全了，对不对？他不是那样，他不会那么表态。
那么他们被蓝金黄的厉害，那你们被蓝金黄的机会自然也很大，他就是这个问题。所以说你像那个袁红冰啊，潘晴啊，还有什么韩尚笑，我都忘了这个人了。你说这帮人估计都拿点狗粮啊，全都旁边去啃狗粮去了。所以澳大利亚呀，这个这么快的没落，是因为有人利用澳大利亚当时韩尚笑，什么袁长疯啊，潘晴啊，就这邦以你们的名义骗了一大笔钱，真能花到被蓝金黄的几个人身上去，估计也就是几十万几百万。所以这是个悲剧。
就是共产党利用我们的爆料革命满足了一批盗国贼，贪污犯。利用所谓的蓝金黄这些挺郭人士，赚了大笔的钱，这是一个荒唐的，真的是荒唐的到边了。所以路德最近很多蓝金黄的事在他身上发生，不知道路德先生最近啥感受，有没有美女找你啊？
路德：没有没有，最近没有美女。
文贵：最近没有，那以前有啊，说漏了。
Sara：以前有，以前有。路德交代交代，战友都要求你交代交代一下。
文贵：不自然,有点儿不自然。
Sara：我一直对郭先生说对路德100%的信任。因为他已经是身经百战。他没有给郭先生汇报这件事情是他的错误。
文贵：路德先生我知道你的家庭情况，你要敢背叛你的家庭，那我首先个人上你就是我的敌人，这是不可以的。再一个不能被共产党进行蓝金黄。说到这我要给你们报告一个消息，3月3号到3月5号的北京两会，把今天咱们这几个人的，包括很多战友，包括卡丽熙那里的，包括细思小哥所有的这些节目都当成了洪水猛兽。决不能进去，这什么概念呢？就是我们这些人啊，我们在这谈着情说着爱，聊着天，谈着人生，谈着世界观，人生观，信仰，宗教的时候，共产党几乎被搞的烟飞灰灭了，烟飞灰灭了。我那天我说错了，结果我太太说你说错了是灰飞烟灭。我说我说顺嘴了呀烟飞灰灭。我太太说灰飞烟灭行不行？所以说呢，我发现我太太比我有文化，你知道吗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/364/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/364/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是8月24日，文贵在lady may（文贵的游艇名）上，向大家直播报平安，时间会很短，我就不一一向战友们问候了，大家看我在的地方在哪呢？诶？等等，我看看郭媒体什么情况，刚才断线啊，哇，这个，HI！ where is the spoon, I need spoon for honey! OKOK，I Find my spoon，找到了找到了！战友们好啊，我现在喝杯咖啡，我这些年啊，喝咖啡，没蜂蜜不喝！
这个是收益于我的秘诀，就是咖啡里放蜂蜜，很多人羡慕我，每次我喝完咖啡，每天两次大宫，现在我在哪呢，现在美国的东部，纽波特，我昨天之前，在波斯顿，在一个神秘的岛上，我朋友神秘的岛上，上一次我给大家直播的时候呢，在肯塔基，所以说很多人没猜明白，这个地方是一个悠久的美国历史的码头，非常漂亮，这个地方特别美，我很多朋友都在这里，
这个地方最多的是军人，检察官，警察都在哪呢，都在上州，这个地方最多的地方都是情报界的地方，最多的是情报界，检察官，还有超级old school money， 老钱，咱们的小lady may（小快艇）去接人了，今天必须准时到场开会，好消息哈，（让大家看小快艇）好消息是什么么，我是刚刚，早上醒来，发现贾鑫被放回来了，这小子也不敢联系我，估计余德泉和吴哲说你不能和郭联系，你说这个警察流氓到什么程度，到我们公司去，和我们员工说不要在这里工作，
挨个劝说，原来是不听就抓，有一年放，两年放，3年放，你说哪有一个国家到一个企业去，让员工离职，卑鄙到什么程度，人家贾鑫别抓了，消失当天，一只到昨天，我醒来有个信息，员工给我发的信息，在政泉花园住着，我给的房子啊，在正泉花园见到贾鑫，我没收到贾鑫任何信息，但是贾鑫有个朋友圈，微信，发了朋友圈，有员工发朋友圈说贾鑫回来了，给我报告，我才知道他孩子只有2岁，
我原来说是四岁，才两岁啊，两岁的孩子从高速路上荷枪实弹，荷枪实弹被接走，老婆给接走，关在监狱里，你有媳妇，你有儿子，你们都有情人，？？我不想说，我想说那个名字会把你吓死，还有吴哲，什么灰的那个女的我也不想说，我怕把你吓死，你们都有家人，你们平白无故的家人，一个两岁的孩子，你们给抓起来，包括老婆孩子，叫人家不说话，你们是多么的可悲啊，
大连牛人多不多啊，吉林辽宁多不多，薄熙来都抓了，你算老几啊，赞啥也不说，于德全 吴哲 你当这些盗国贼走狗，还是能给你未来，那还是你家里安全，咱们走着看，咱就不说，你们作孽吧，我这儿好多人捎信儿，他跟我说啥，我们现在有王岐山孟书记的支持，孙立军亲自指挥的案子，你郭文贵给我来这个，是，我给不了你什么，进监狱了，张恩民现在全家被抄家，
你那些钱 你那些情人不都抄了吗，房子不都没收了吗，北京的房子，天津的房子，海南的房子，不都给你没收了吗，咱不说这个了，咱时间很短，另外一个就是澳大利亚，澳大利亚的总理的更换，我给大家说，我在很早以前，大概在三周前，我就知道，澳大利亚会有巨变，接下来澳大利亚安哥拉，南非，马来西亚已经变完了，新加坡，俄罗斯，德国，法国，西班牙，英国一定会大变，大家记住我的话，包括魏锐内拉，包括古巴也在剧变中，邪恶和正道的较量就像光和黑夜，我说过n遍，不可能一个国家服务一个人 几十个人的政权，
那十四个人的政权会继续延续下去，独裁已经是old style，老的了，是以人民为国家，是以人民为国家单位，为人民做主的国家才可能延续未来，一切都归党，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，这个简直是全宇宙的笑话，这就像现在的人开着现代化的喷气机，穿着清朝的服装，还等着大清朝的中心高跟鞋，你活不了，这世界容不了你，所以说亲爱的战友们，
从这一系列的事情看上来，凡是亲共的盗国贼都不会有好下场，你看看马哈蒂尔他有选择吗，柳特左你不回来，孟建柱你不说清楚，你湄公河案，你搞得整个中国城，你搞得整个项目不可能让你继续下去，欧洲已经深刻的意识到，仅仅过去的十年，欧洲各国之间政治的改变潜移默化当中，各种不正常的改变都跟盗国贼有关，关键是他们拿了你的钱，现在就像一个好人，或者一个正义的警察，一个正义的绅士拿了一个流氓的钱一样，天天威胁你，
顺便到你家把你家好吃的吃了，还骚扰骚扰你家女人，这流氓，谁愿意啊，你拿了点投资拿了点钱没被你整个利益绑架，是不可能的，澳大利亚是最好的例子，安哥拉未来一定是巨变，然后魏锐内拉已经是这样了，马来西亚已经是这样了，加拿大也会有事的，世界的政治，因为盗国贼不会再有大选的周期，不会再有所谓的政治的正常更变，因他们将彻底改变，严格讲是这个东西方的战争，已经在战争中，只是体现的形式不一样而已，还有，大家要看到的是，这场以经济政治文化种族
啊货币，贸易啊，这一系列的战中，和意识形态的和宗教性的战争是一个综合体，，但是你去大家数一数这么多原因啊，这么多方面，哪一个盗国贼能赢，哪一个盗国贼能赢？宗教上能赢吗？经济上货币上能赢吗？军事上能赢吗？种族上你能赢吗？对不对？你这整个意识形态，价值观上能赢吗？都是不可能的。一个十四亿人民的国家，所有挣的钱被几个人说了算，而且不告诉你去哪儿了。
一个十四亿人国家的土地归一个党所有，爹亲娘亲也不行，得跟他亲，然后再跟全天下的人亲。他是跟全天下他喜欢的人亲。他们那私生子女生下来，都是怎么来的啊？大象驮着他来的啊？从天上来的啊？他不是人肉生的，他不需要学习？他凭什么生下来就要享受十四亿人民创造的财富。不让孝敬老人，孝敬你们的私生子女，他连个屁都不懂。我在这里没看到一个中国的所谓的私生子女，富二代，富三代，为什么？这个地方就不允许你来。啊我这几天？
包括昨天晚上见的很多这个朋友，还有其他国家的还有当地的，他们都是一句话，他们现在恨的咬牙根，恨什么咬牙根？人家恨的就是像海航这样拿着钱来破坏人家这个国家的体制和人家这么多年维护成的一个合法的一个体制。一个有法律系统的。大家可以看一看，头两天啊，一个从这个加拿大来看我的一个朋友，是黑龙江的，他是从出来了一个月，然后到这儿来，跟我在一起了几天。他最大的感受是他现在见了谁他都问好。
他说在国内见了谁就问好人觉得你很奇怪，他说开个好车走在大街上人都在骂你，王八蛋，哪来的钱啊！偷的吧，骗的吧，偷税的吧，贪官吧，家里有二奶吧。他说我在这儿开着好车，他都跟我打招呼。还感谢跟我鸣笛。他说文贵我跟你在一起我看到每个人都跟你打招呼，我开心。这里没有那么严重的妒忌，因为大家都尊重所有人的财富。尊重每个人的劳动成果。就这么简单，他感受完全不一样，我说中国民族这个人种没问题，也懂得礼貌，也懂得纪律，但是这个盗国贼不想让你拥有。
盗国贼让你充满了矛盾仇恨，仇视，然后就让你爱他一个人，所以整个社会上乌烟瘴气。打老人的，打爹打妈的，你看看现在把老人院里的打出来的，中国人最根本的文化基础就是以家庭为单位的基因，就是孝敬。现在中国到处打老人，打爸爸打妈妈，不养爸爸不养妈妈，你说这是什么样的，社会的基础就给毁了。还有一个，中国是孝敬老人，哪有孝敬儿子孝敬孙子的，现在整个中国社会是爹妈养儿子比爹妈重要，养儿子像爷爷一样，比爹重要，养闺女比妈重要，像养奶奶一样，然后爷爷奶奶和爹和妈共同养一孙子孙女，你说这是什么变态的社会。
就中国的历史的人文的基础文化全被毁掉了，这比纳粹主义还厉害。中国就这么一个大地主，就是共产党，这个大地主毁掉了一切。让全中国人当奴隶。他让全世界当奴隶。所以说那门口啊，新华门叫为人民服务，不是人民为我服务，改成应该是全世界人命要为我服务。整个就是以假治国啊，以生殖器治国，以黑治国，以警治国，以贪治国。所以说你看看这里的人，每个人的友好，你看看这个整个地方，我们到任何地方都受的人家的欢迎，我真没想到这么多美国人认识我，我说到哪去，诶呦！Miles，一切都是刚刚开始。
然后他说miles我们支持你。哎呦我说我这都是谎言，我说我是个lier，美国人说不不不，好多老太太打着我的脸，miles我们喜欢你，我们喜欢你。都是老钱，几
代人的老钱。都是那老人，让人家尊敬，我想咋那么多人知道，结果他们说我们看了你的节目了，他们说你太有种了，就外国人说你有种有胆呐，
就外国人说你有种，有胆呐，就像那&amp;hellip;一样，我开会我非给他急不可，他说我那话，你看着，昨天我找小夏了，我说我非常不高兴，我星期一给他开会，我给他急，说得非常好，但是关键的他没说，他说文贵你是太有勇气了，你太有种了，你太有正义感了，都这么说我，他说我们咋没有见过那么多中国人这样，我说那是因为你没有机会见到，我们中国人比郭文贵好上太多了，他说我们见了有些中国人，他说真不一样！然后就说了几个人，我说那都不是骗子，
我说我们现在中国最大的悲剧，国内有盗国贼集团，海外有欺民贼团伙，这帮人我说他的手连地都不会少，你看看那一个个什么民主民运人士，只会嘴会说话，会吃饭，啥都不会，脚也不会走路，手也不会干活，全都是一帮懦夫，实际上这些欺民贼啊，别说在共产党的领导下，这点上必须公平说话，他在哪个国家，他都活不了，他都不招人待见，为什么，全是寄生虫，全部是骗子！你看看所谓的这些欺民贼，全都是手无缚鸡之力，脚无百步之走之劲，吃饭吃不够，喝酒自己全要喝开，瞪眼说瞎话，全靠嘴，我说他在哪个国家都不行，
人家在美国这么多有钱的人，你看看人家那大房子，几千亩地，家里也就两工人，你再看看美国超级富豪，到中国去，什么自己拉行李，没有说自己仰着个头，大着个鼻子，在那得瑟，所有中国是个人出来，都被我们那个奴隶文化捧成了皇上了，一个个土皇上，但人家这尊重人呐，人家把劳动当成美德，人家不需要劳动，但你看看人家的田草工作都这样，咱们这边的土豪，有了这样的条件还剪草嘛，他剪啥草呀，他去剪人家那个什么毛去了，搞变态去了，那个人不是中国有了这样的环境，几千亩地，大海自然，不干啥，喝酒，天天喝酒，打麻将，赌博，玩女人，玩五批，玩七批，八批，直到把自己玩死，喝着壮肾的药，
然后再睡不着喝安眠药，不都是找死吗，为什么，是这些年来我们跟这个社会脱轨了，盗国贼把这个民族快毁了，DNA都毁了，像当年大清朝那样，让男人梳辫子，就把你男人，最更本的尊严，头发，给你干掉，让你当女人，把你汉人给奴化，这就是整个大清朝，到共产党这边更加了不得，文化大革命，叫你举报爹举报妈，说瞎话，一个猪下了一百多个崽子，然后人民吃不完的饭，假粮食，最后是吃
自己的儿女，这就是整个的，从中国过去的流氓，欺骗，假，打掉整个民族根基，打消整个历史文化根基，到了文化大革命，
整个把人类最根本的问题全毁掉了，这就是中国以假治国的最坏的，所以说现在看到，凡是中国投资的，都怀疑你是不是好人，凡是中国出来有钱的，都觉得你是贪官的孩子，或者说你就是个腐败分子，这当然不客观，当然不绝对，中国有很对私人企业家靠的勤劳赚的钱，但是，由于盗国贼，这就像一个人一样，你摊上了一个坏家长，你走到哪去，人家想得到别人尊重，太难了，
澳大利亚，他上来以后，他必须得开始打击威胁他国家安全，经济安全的，打击威胁他这个民族存在的，这个上一届的常委之一，他就每天打麻将，当时打麻将的时候缺一个人，老陪他打麻将的，谁呢，xch，说xch今天来没来啊，小徐没来，说小徐今天去香港了，陪着&amp;hellip;打牌去了，每星期去，输一百万到两百万，就为了船上带的一帮美女，说他这两天不回来，要去澳大利亚，
他在澳大利亚有房子，他说澳大利亚这个地方，咱们可以百分之百控制，多买点房子，跟孟建柱说的一样，马来西亚，菲律宾，百分之百控制，所以说那个时候，那时候xch是不行的时候，就说是2010年吧，xch正危的时候，他就敢说百分之百控制澳大利亚，
到了今天，澳大利亚铁砂已经没那么厉害了。但是澳大利亚，大家都知道，已经被中国的蓝金黄给到家了。我当时跟澳大利亚打最大技术河南裕达国贸，是世界上只有两个建筑使用的帷幕墙系统，叫等压式建筑；等压式建筑。水在里边儿流，对外形成气压的。我那个墙太厉害了，我花了将近是3千多万美元做的帷幕墙。谁做的呢，叫帕玛斯蒂里萨（Permasteelisa Group）。帕玛斯蒂里萨是谁呢，就是一个叫意大利的帕玛斯，悉尼有个叫蒂里萨。
他两家帷幕墙公司最传统的，做那几个国家国防部的几个标志性建筑。当时呢他两被一个意大利的黑手党家族给合并了。合并叫帕玛斯蒂里萨， 第一个项目，悉尼歌剧院。因为盖悉尼歌剧院，悉尼差点这个，国家，澳大利亚差点破产。我当时我从那个清风监狱出来，我说我一定要做一个最高级的帷幕墙。因为这个建筑的外墙太厉害了，要用花岗岩，这个故事太多了啊。
这个故事哪天我好好想想。所以我就选了全世界最牛的帕玛斯蒂里萨。帕玛斯蒂里萨也是上海经贸的那个外墙的施工单位。所以裕达就是它做的。我跟它老板认识，当时我老去澳大利亚。那个时候他就说澳大利亚下一个最大的危机就来作中国的经济威胁。嗯，现在多少年了，20几年了。
我那时老去澳大利亚，哇噻我很喜欢澳大利亚，但是你要让我住那儿，那绝对不行，那等死去了。我绝对不去。但是澳大利亚很多我的老朋友，所以最近跟他们接触，他们深深地感受到，说中国的很多的投资来不是来投资来了。一个是洗黑钱，第二个他说，我们深深地感受到这个钱有血腥味儿。啊，这哥们说有希望。所以说澳大利亚的变革，接下来会很多，会很多。所以亲爱的战友们，一定要记住，靠我们的力量想改变中国的体制，这是不可能的。只有全世界像我们一样，感受到了来自盗国贼的威胁，和叫他们不安全的。
就刚才细微(22:24)讲话，你家为了你的安全，你让人家不安全；你为了发财，让人家不发财；这是我们不能接受的。那这一样，我们也不能接受。哪个国家也不会接受。对吧。所以啊亲爱的战友们，我们要团结正确的力量。我费着这些天，我经历太多事了，太多事了。我很感动的是，这些很多尤其有的国会议员，他的妻子和他深深地感受到了，在海外的华人欺民贼。还有骗取美国天天搞政庇，天天给美国写假报告，提供假信息。他们认为误导了美国。
（文贵翘起大拇指） 非常厉害。美国人一旦要是，一旦要是厉害了，那就真的了不得。就像今天早上吃饭一样，啊，有人跟我说，他说这个美国人终于会，这个做菜啊，做那个什么一个鱼，啊现在做成这么好了。他说他就会，就会那个瞎，煎什么的，中国人会5种，10种，8种。是，中国人很聪敏，能把饭做成100种，1000种。美国人很傻只把鱼做成一两种。
但是有一样，这就是美国人这个文化和西方文化，美国人，美国人就是用一招绝，赢了我们的千招烩。就中国啥都想弄，又讲民族的，宗教的，孔子的，老子的，儒教的，历史的，一堆。真正的管理国家的手段有没有？没有！专靠假，骗，生殖器。西方靠什么？就学会了一招，法律，法律！三权鼎立，就这一招，赢了。西方社会的毛病比中国多了去了，西方各方面的问题大了去了，这么多民族，这么多事，就像中国这法律一样，你看看中国警察打人，是，非常不好。
但是你在美国，所有的很简单。这就像一个人开餐馆一样，跟过去生产队一样，排队，领馍吃饭，他这筐子里边有什么，有狗肉包子，有庆丰包子，有中国大馒头，有北方饺子，还有牛肉羊肉，还有呢，什么，老鼠屎，狗屎；然后说谁先到谁先得，那还谁排队呀。谁都么抢上去，都抢那个狗肉包子，抢那个庆丰包子，谁去吃那个老鼠屎包子？那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平。
那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平，这个国家体制不公平，谁能不要脸谁能得到好包子吃。那西方是什么？对不起，你必须排队，先到先得你先拿。你不排队，老子就一枪把你给毙了，或者把你给送监狱去。这里边，这个发包子的人一定不能有腐败，那就是叫法制系统。所以中国的没有法制系统，发包子的人是腐败者。这个包子筐里还有老鼠屎包子，还有什么屎诺包子韦屎包子，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/157/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的澳大利亚的所有的援郭会的兄弟姐妹们、战友们，大家好！得知你们今天是2018年的聚会，文贵非常的激动，真盼着、真希望能飞过去和大家一起喝几杯，但是呢这一天很快会到来的，目前还不现实。
那么，最近咱们整个江湖上出现了很多的事情，特别是潘晴先生和韩尚笑先生之间发生的这个问题值得我们深思。韩尚笑先生一直以来做的节目都是挺郭援郭的、支持喜马拉雅的、支持我们郭七条的、支持打击盗国贼的。但是到最后跟潘晴先生突然间进行了脆断，发生了这样的问题，实在是让人难以接受、难以理解。
这个其中之原因，我想潘晴先生的节目、韩尚笑先生在节目上都已经说出来了。这是非常不幸的！但是我们大家确实应该看到，盗国贼们的力量是巨大的；他们的手段是卑劣的，是无所不用的。而且，我知道了澳大利亚所有的挺郭会当中，很多人都受到了类似的蓝金黄和被威胁和国内的家人被威胁、被谈话。
所以说当初我和咱们澳大利亚援郭会咱们Skype 连线的时候，我就说过大家一定要有心理准备。我们追求的喜马拉雅的目标和打击盗国贼，那不是那么容易的。如果那么容易，14亿人民就不会被他们绑架了那么多年了！将近70年了，死了几千万人、上亿的人。那哪是我们爆爆料或者上几个视频能解决的呢？
首先，我们得有忘我的、无私的，没有任何私心、私利在里面，这场运动我们才可能成功，光靠文贵一个人的爆料，是肯定不行的。文贵的爆料，不指望什么民运，不指望什么大咖来帮助，那解决不了任何问题。
那么，最重要的就是我们这些默默无闻的、无私之心的、真心地希望中国走向法治、民主、自由时代的人。那么扎扎实实的做事，才有可能让我们实现我们喜马拉雅。文贵的爆料是个手段，这个手段一旦和我们大家的这种无私的力量、团结的力量结合到一起，和国内的14亿同胞们结合在一起，这个力量是巨大的。一定会实现喜马拉雅，绝对能实现喜马拉雅。
但是，我们必须得面对和接受在这个过程当中，家人、个人利益、人身安全、荣誉受到辱骂、怀疑。甚至受到这样那样的风险，这是必然要发生的，我们要有心里准备。
潘晴先生这次受到伤害或者说受到这种不公，大家都看到了。对一个六十多岁的潘晴先生是一个打击。但是啦，也不要把这个事情看得那么严重，这是个好现象，让我们能看清事情的本质。让我们更加的在这个过程当中来考验我们的人的道德，考验我们整个周围的朋友，考验自己的意志，这也是一个巨大的收获。经得起这次考验的，都是英雄，倒下的都是狗熊。
而且，我觉得上天给了我们这个机会。而且是大家都从伊朗事件，不管它能不能成功，能不能推翻政府，推翻政府的可能性是很小的。但是，大家看到了，不是什么都不可能的，是完全有可能的。大家可以看得到，这次伊朗事件全世界站在了哪一方，不管如何，盗国贼最终都是要被推翻的。
我深信中国目前这种情况和我了解的国内的军队、公检法、公务员、九千万党员当中。九千万党员的绝大多数、90%以上，都知道文贵爆料，也都很赞成文贵爆料，只是时机的问题。
我深信在大家团结一致、坚定信心的情况下，像一个个的潘晴先生、昭明先生、邱岳首先生、安红先生等等等。咱们澳洲现在我就不说了，我说不到的你们别生气。只要我们联系在一起，一定会实现喜马拉雅这个伟大的目标，澳大利亚是这次反盗国贼运动当中最最关键的一个地方，最最关键的，一切都是刚刚开始。
大家未来会越来越明白澳大利亚的意义，这也是大家从这几个月来看到盗国贼们花多大的财力、人力、精力、国内的力量，去一个个地去针对性的去蓝金黄、去说服、去收买。就看到了我所说的澳大利亚是真正的盗国贼，应该是澳纽，澳纽像陈维健先生那里、道哥那里，那都是很关键的。这些地方藏着很多这些贪官的情妇、私生子女。而且这些人以为澳大利亚已在他们掌控和掌握之中，嚣张至极。
大家从这一段当中的澳大利亚和政府的反应，已经可以看出来了，接下来的2018 和2019年，是决定中国命运的，决定性两年。澳大利亚是决定性城市、决定性的国家。我相信到明年这个时候，我们再去说的时候，大家会看到完全不同的世界，
文贵在此衷心的拜肯大家，维护我们澳洲之声的荣誉，维护我们澳洲华人、民运，积集和有良心的所有人的安全和良心和形象，这是非常之重要的，希望尽快的能在澳大利亚和你们相聚。祝你们在2018里边全部及家人身体健康，万事顺意。希望你们大家能喝好，吃好。潘晴先生一定记住，这全部是文贵买单请大家的，这个酒要喝够、饭要吃好。希望我们尽快的在澳大利亚见，一切都是刚刚开始。衷心的感谢大家。
好！谢谢(大家其喊)。
掌声……（以下略）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/124/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/124/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
啊，这个这个墨尔本的，新西兰的，悉尼的跟北美的，我们这个军团两大方面军顺利会师。
月。咱们不管了，咱们就是进行我们的会议好吧，好，那我们这个就是先请我们新这个悉尼的。主持人啊，叫安红女士由他来介绍我们一下这个悉尼战场的啊，每一个这个会员的一个情况，好吧？那好是。
你的职务是新州作家协会的副会长。大名如雷贯耳已经是，我简单的向您介绍一下我们今天在悉尼这个现场的那个朋友们好吗？您能看到我右边这位就是您的左边，这位是陈先生。号，我在澳洲新南威尔士州的司法卫生部，我是他的电脑系统的经理，我是管管。
是司法卫生部，陈先生正对着这个。你是张女士先生，张女士这一边的事也是大名鼎鼎的。杨姐，孙宝强，你昨天看看视频啊。业余女士高桥。
老乡见老乡都这样。8的。你好，我们在国内的时候就这个传播你的视频和这个。现在我们在国内的微信圈里面一直在传你的音频，希望你继续坚持下去，直到胜利。
博士李刚不。北大的老师。好的，我们全家都是你的。
这位是陈先生啊，宝强姐的先生，就是那个跟宝强姐说，你难道就不能再多等三个365天吗？为什么向他们屈服呢？真正的男子汉，一切刚刚开始。朱先生人老邱。哦，你会感谢你多推我的推文，谢谢。
不。只想对你说一句话，历史会记住你的好，谢谢。没有，就不浪费您时间了。对，他们会讲话。
他说。武汉。
谢谢！
好像是还有一点故障，墨尔本那边现在好像是脱线了。这个我们先把这个那下面。我们是请这个样子啊，没有跟大家说的，你跟我们讲两句。
是啊，对，今天是，所有的这个澳大利亚的还有这个。我是一个真性情。讨厌的啊，我也是。宗教活动。
今天大家相识得到你们的支持和帮助呢，这种言语呢，我觉得大家都不需要说太多了，我觉得。他们几个？涉及的多了就啥也有啊，国民党这些大佬，其中啊。
我们包括我们现在对科技和社会的认知和我，我们的行动是受了5张图的，我一个建议。这里呢，大家首先要从精神上行动了。
于先生您说几句可以吗？
听不见，好那我们再接着讲，我们继续啊，继续。语言和行为，在这个标准上。
这个讲的和行动完全不一样，在这个方面上我觉得大家要想着不要这么多行动。真的，从这个不像我们。我们要吐。
这个乌托邦是诠释这个利用矛盾啊，利用别人，然后然后。挖机啊，然后呢，那我们现在要战胜他对我说的。
今天我特别强烈建议我们真诚的和你们相见感恩的心，那么我们从这以后大家谁也不。到后来。最早的咱们村这个经历了几个月啊了？
时尚啊，好好坐着想一想这200天已过去了28年。和我们的战斗成果战果，生命价值质量不高，这一点。第1个要。
所有的。这就是我的，这就是第1次是一个集团化的视频，这是第1次。
因为我们确定了我们有共同的目标，而且我。给我电话时能听见吗？你能听见吗？很多吗？大的时候。
去感恩去团结他，你们不知道我在这个整个交往当中。人的攻击，东西太多了，可是我们的感情。
我们的做人的道德最终没有战胜，这个真是真理的力量，唐柏桥先生是经受不住考验的，我。不行了，我转发给你们看一下，大家别给这个发到这个公共这个这个外面去。就把这公开，但是大家都知道就这个音频。每当饭有人。
这一点的问题，你们听到缺钱啊。他是他把民意当成生意了，这一点就在这个里面绝对证实了，第2个的什么事都干。绑架理想绑架我们的这个战斗目标，那这个是公司，第3个我觉得是那个张伟。
生目的是不纯的，道德修养是不够的。所以说我的赶快拉黑了他，你想想杨那个我没办法必须拉黑他。对。
那我说话你那个屏一直闪，我先把你刷个碗，然后咱在联系等一下啊。你先挂断一下于先生，等一下我们再讲一下，你听不到我声音，可能是没事。你跟他联系。
我们是要赢的，我们是要当解放14亿人民的，我们要当成这个前面的真正的一个灯。有英雄，走向成功的人，不是当烈士的。所以呢。
我发自内心的，我今天就我这个任何上市品鉴会提前准备问题，我就是替他想想。千万记住任何竞争，哪个家人洞穴？因为这个事，接受了我们的，所以希望各位别把。第2条单，真在为民。
我们追求的依法治国国强我们内部的人，我们今天所有的行为。但任何事。千万不要打我。就首先在让你。
中午没给他这事儿了。其实万。咱们这个组织。虽然是自愿自发的，在经济上我们绝对不要成为所有的民运民间的这个步，他们的后尘。
我们要想成功，您这新西兰这。咱们基本的开始，甚至如果说大家都有工作嘛，都有生活啊，都不是说钱多得花不完啊这个。我推掉了，那个张军先生根据实际情况会复杂。
我要跟大家说积极的。然后在咱们那，你讲了不可能你。国家都有。
他是个标准方案，我要。你说的这三条，我给大家分享的啊。
是这些人巨额的资产，有这个挂钩的公司还有豪宅。澳大利亚这个火力点自由女神太深，把那个火柴人和第1个。
会计。卖房的。所有个人所有。所有活动的法律。
巧妙的把这个混合和我那块儿呢，就是在我这里能做核弹的那个那个，又给你们煮的时候你们给我带。好了快来。
7, 最怕两件事，第1条触犯法律红线。一条虚假信息。所以说这两条咱们大家有了剩下的事情，咱们和新西兰那边这个和墨尔本这边。两个强力，你要做的新西兰是什么地方的？新西兰是。
情人的地方，而且有大量的资金。平安保险的马明哲平安保险的作用，几千亩的豪宅在那。王健。
五六个大概在，是来找别人在孕养的王岐山。老挝就是，第1个就是傲慢。
都是他们的。在新西兰。啊，有些也在澳大利亚，咱就把刀把它拿下来吧。是啊，没了他就剩下他那枪把子了，我告诉你。
想象的是人民解放军，现在是都是2000后。这些人跟我联系了，我们不可能的刀疤都没了。对吧？
是绝对值啊，我们是南昌起义呀，或者是还是说。哈哈哈哈哈。就是。
我要让他们没有什么过去8九十没有什么犯罪都胡说八道，第一犯罪他们两个人都是罪大恶极。最近呢，很多北京来的高官的老领导跟我谈，因为他说你。丽珊说过一句非常重要的话，我们连土匪都穿不上我们一年。
所以。20年前。
你根本没想就想感受，或者你根本没有信心赢得这场战争，为什么呢？职业辅导孩我们今天所有的。一个人就好不了。
有的话我说你想，可能三年内。给我一个。因此外壳，你就根本不是跟我搞对象了，我说不要再谈了。所以今年呢，咱们在座的各位一定要记住，绝对不是我们目前别讲什么名。
听着我的头，啊，赚钱，给我赚了钱。服务啊，社会责任啊，别讲那么多，我就想赚钱，现在我们是什么？没有任何人。
简单啊，谁也不能压迫我们，这就是我们的目标三年内，不是我们死。定了，咱往前走。你就想着三年内咱必须给我自由回国，而且咱们是谁也不能威胁我们，我们在天安门抓我们啊，这才是我们想要，其他都别谈。别搞口号党，别搞那个乌托邦，别搞幻想，别拿理想主义的人，这就是我三年内。
不是他载我，我就把我自己宰了你承诺大家呢？成功一个基本基本的基础条件，然后呢，我也向大家说了，就是今天我就是这种。其他跟我们这些东西啊，不相符的坚决接触，别浪费时间去谈，对付他们只有一条他倒下了。
他早上去。
吸了毒，心里的话。希望，而且我们一定会成功，全部。
会自由的在世界上任何一个，我害怕这就是。然后呢一件标准。
请记得其他事，说几句好吗？陈先生，陈慧剑先生，你还在吗？
已经创造了奇迹，8个月的1.
正确的手段和行动纲领，刚才你谈的那些呢？应该具体的。工会保卫战或者全民起义的行动纲领，这里面包括了信息战，我在推荐啊。我叫我会的，这个超限站，有人说不是，我们针对这些国贼。
我觉得集合起来就这样了。墨尔本的那个，能听见我吗？
于先生您说几句我叫安红。能听见。第2等级，都是老朋友了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/117/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/117/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这是9月24号郭文贵在纽约，举行的关于爆料中国盗国贼全球信息发“不”会的首场！所有的推友们，今天是我们大家努力和奋斗的一个重要的里程碑的开始！谢谢所有的推友们和所有的中华优秀儿女！今天当我面对的这些镜头，面对我面前的这些资料，和我们奋斗过的这8个多月，感慨万千！没有所有推友对我的支持，没有所有的中华的优秀儿女，和有勇气有智慧的同胞们对我的信任和支持，文贵是走不到今天的。文贵能走到今天，就已经是历史以来一个属于中国人民的，可以骄傲的，这么一个奇迹！它是一个中国人新的纪元的开始！它是中国人一个追求法治追求民主追求自由，为了自己的安全和尊严而战斗的新的开始！ 它所具备的和创造的历史意义和我们中国人民走向法治时代的价值和基础，是无法想象的！在过去的8个月里，文贵遇到了最大的挑战，是来自于盗国贼控制了中国14亿属于14亿人民的国家机器，国家权力。他们为了掩盖自己的盗国罪行，建设了人类上 前所未有的信息时代的一个网络长城！网络长城不是御敌之外，而是叫所有的中国人圈以长城之内！捂住了中国人的耳朵，蒙住了双眼，闭上了双嘴，闭上了我们的嘴巴。而依照反腐保护国家利益，以国家安全需要为由，事实上掩盖了，他们过去这些年来一个一个的盗国罪行，和杀人按需杀人，强行杀人置换器官，用年轻军人的血让他们的家人活得比我们常人健康幸福，而杀掉了一个个当事人的证据。 盗取了数以万亿美元的财富，控制了影响全人类经济命脉的金融市场，货币市场以及真实的关于中国经济发展的信息，以及属于我们老祖宗和上天留给我们的矿产资源，以及印钞票的权利，包括金融市场二级市场一次次剪羊毛和控制，来满足他们，玩弄一个一个的幼女处女， 以及满足他们变态性需要的不同年龄的妇女！他们天天做新郎夜夜入洞房！然后他们生殖器治国生殖器大战，走遍全世界。然后将他们的所谓的千秋万代的后代的传承，撒播在全世界。他们以能生多少私生子女为自豪，他们以多少财富为自豪。他们用欧洲属于百万人民币一瓶的酒来煮牛肉，他们坐着人类上最先进的也是唯一一架787飞机。 他们拥有的私人飞机机队，上百家私人飞机供他们利益集团使用。据我和相关国家的官方统计，在过去的五年里，每天中国人被盗国贼盗走的财富，可以养活非洲十几个国家的人民，是中国人现在公布的所谓的社保，拿走了将近三倍之多！我们的社保一年才8万亿人民币，10万亿，平均每人一毛多钱！而他们盗国贼们每年从国家GDP拿走最起码是1万5千亿，是美元！这些盗国罪行，不是文贵一人知道，天下几乎尽知。但是他们使用了拥有的实际控制国家机器的权利，以及他们拥有了军队，政法委和中纪委这样国家机器，同时他们还拥有一个最重要的就是中国百姓用几百年的贫穷换来的中国一个空白的一个贸易市场，商业市场，它利用市场这个强大的武器，实行了他们早就注定的蓝金黄计划。 蓝金黄计划让包括美国和全世界的金融界新闻界的精英们，一个个的臣服于地，协助帮助甚至参与了盗国贼们一个一个的盗国计化。这是导致中国国之不国，党也不党，无法可依。同时制造了一个个人间最大的人道灾难。例如709，例如E租宝，例如泛亚，例如杨改兰事件，例如雷洋和聂树斌事件，还有每时每刻在发生的 这样的事件，他们继续杀人越货，随便抓人，所有只有一个目的灭口封嘴，掩盖盗国事实。从文贵上推到至今，大家看一看从我上推特开始到现在还有多少个当初的人还在推特上，我三天前，我见了一个来自北京，网络办公室的重要人士，向我讲述了在过去三个月由王岐山孟建柱傅政华孙立军等这些人，组成的所谓专案组维稳办在全国拘传问讯拘留关于上文贵推特，还有这次有关传播文贵视频的人达到25万！拘留拘传失去自由的大概在3万人！逮捕的大概在600多人！就在刚刚的这个今天的首播发“不”会，前面发布的那个短视频 m3先生以及原来的福瑞德穆先生都被他们抓起来了！郭文贵只是按照中华人民共和国的宪法，还有中国共产党公布的各种纪律，还有中国华人民共和国的刑法，所规定的每个公民都有的权利，公开举报王岐山孟建柱傅政华孙力军按需杀人，贪污腐化，非法巨额财产来源不明。但是中国的所有的政府部门， 在过去的三年数，以万次的收到了文贵的举报，私下举报实名举报，没有任何答复，反而派去了几百个特警，将文贵的家人用冲锋枪全部顶着，除了我老爹老娘之外，全部抓走！将我270个员工拘传闻讯逮捕以莫须有的罪行。出警调查盘古和政泉和裕达达18000余次，单出警15万次！给文贵尝试定罪101条！最后竟然在完全虚造诬陷捏造刑讯逼供，完全证据来自于被拘压的人，和强行的让无关的三方按下了白纸上的手印，制造伪证，到至今为止无一条罪行，依法合法的和文贵有关！然后为了掩盖他们的罪行，大家看到了人类上前所未有的一个国家，在没有任何定罪的情况下，用一个国家的宣传机器宣传能力，国家机器国家政法能力，全球追杀！并发了所谓的红通。并对郭文贵所有的有关和无关的资产进行了非法的查封！ 不但如此还在香港无视基本法，将香港的员工非法的把多个员工绑架到大陆。这是对香港基本法进行毁灭性打击！并在海外执行蓝金黄计划将海外的情报机构卧底机构，例如在纽约的华侨所谓的梁冠军，还有一个姓郑的，福建帮福清帮的主席。以及多个被红通的，像谢建升郑介谱 实际被红通人骚扰追杀诬陷文贵。同时放出了中国共产党公安部，最高检最高法核实的司法管定直辖的河北高院判刑的曲龙，15年徒刑的人，推翻了所有的案情，放出来了他开始诬陷文贵！让一个培养了多年的特务夫妻杨澜吴征，全面的花了上亿美元在美国买通美国人士，媒体，进行造谣文贵暗杀文贵追杀文贵，并且对所谓的打着民运幌子各种人士，使劲一切卑劣办法转移文贵爆料视线，造谣文贵爆料的目的。 例如 利用了他们的多年培训的间谍网站“博讯”和他们的创始人韦屎，还有他们的工作人员史诺，还有他们的培养了多年的特务李伟东，还有来自北大这个侮辱学生强奸女学生未遂的夏业良，以及多个暗藏了多年的所谓了沉默力量，以及在VOA工作的张晶，掐断VOA的直播，创造了历史上前所未有的新闻悲剧和新闻丑剧，严重伤害了美国的自由基础！并且不仅如此，竟然在纽约充分的利用美国的自由和民主法制的环境，滑稽的在我门口进行抗议，不但如此动用了一切可能的力量，例如中国的各个老板想丹东的王文良，这个到北朝鲜专门搞走私武器材料的人，接送命令，接受吴征和孙力军的命令到美国来雇凶杀我，让马云到全世界所有跟他合作的金融机构，进行散步文贵的谣言。 直到前天马云来到了纽约，还在多个人群当中散布谣言说他刚刚的被习主席接见。丁薛祥明确让他站出来反对我。并且由他安排了美国的班农去访问了香港见了王岐山，而且明确说王岐山继续当总理。并且由他们安排了他和田国立香港中国银行行长王岐山的代言人，安排了淡马锡的何晶的丈夫李显龙总理，见了老王岐山。并且继续在媒体上继续造谣文贵，无视于美国的法律和自由，制造恐怖气氛！并且大量的骇客，无视中美之间的法律存在，大量的骇客美国给文贵做法律顾问的律师，所有的办公室电脑全部被骇瘫，所有和文贵联络的推友朋友手机全部给骇掉。尝试用国家的军事黑科技，控制文贵的船只，差点造成人间灾难点燃了这个船旁边的煤气的船。 对文贵的家人和员工无论在香港还是日本无论在中东欧洲美国，跟踪威胁并且在这个推特YouTube上注册了一个一个的假的文贵身边的和亲人的信息，公开的散布谣言！这一切切的让大家瞠目结舌的罪行，都是来自于一个国家的盗国贼集团，就是以中国中纪委书记，过去5年的反腐领袖王岐山为首，中国的政法委书记孟建柱为协助，和中国的公安部副部长傅政华为打手，全面由孙力军运作，例如指挥了专门特务吴征和杨澜，全世界对文贵的造谣追杀金融封堵，这是一个中国过去几十年来，不依法治国，国家被盗国家机器被流氓土匪所控制的绝对的事实，这不需要证据，发生的过程就是证据，事实已经非常清楚！ 过去8个月来我让所有的推友们看到了我说的盗国贼，他们的阴险卑劣狂妄以及对我们所有的是14亿中国人的威胁和对全人类上依法治国和自由民主国家的威胁，以及对和平世界的威胁。在这种盗国贼的控制下，国家不可能有宗教自由，不可能有民主，不可能有真正的法治，更不可能有我们任何一个人的安全和尊严。文贵倾尽所力，冒着我几千个员工的家人和他们的个人的未来风险作为赌注，拿着我的家人的生命的作为赌注，作为了一个我追求的成本，拿着文贵所有的自由和生命的威胁，拿着无法想象的这个财富，来进行爆料调查追求文贵提出的郭七条，反对以贪反贪，反对以警反贪，反对以警治国，反对以黑反贪。文贵不反习主席，不反中国，不反中华民族。这是文贵郭七条发自内心， 在28年前我弟弟被警察杀害之后，我被非法拘押22个月。从89年开始，我向我自己，向我死去的弟弟，向我的生命，向我的信仰，许下的我的诺言：我一定不会再回到看守所！我一定要为中国人争取自由民主法治！我一定要给我死去的弟弟讨回属于他的公道！将所有的当事人绳之于法！尽可能让中国少一点我八弟的事情再发生！28年来，我以中国的这些非法官员，可以说潜伏，与他们吃喝住在一起。我在积累财富的时候，时刻告诉我自己，不能突破红线，突破红线我一切都将失去！根本不可能实现我的理想和追求！ 所以我用了一个潜伏的心理战战兢兢如履薄冰，在这个肮脏的粪坑里边，我与他们游泳，为伍为伴，我看到了他们的危险，我用了我28年的生命看到了他们的本质，我用了我28年的生命，应看到了他们的懦弱。
我用我28年来的时间和一切，我甚至连睡觉都没有闭上眼睛过，我警惕着，我时刻告诉我自己: 记住他们所说的话，记住他们的所有的犯罪和找出他们的弱点。上天给了我使命，上天给了我一切我需要的工具: 我的记忆，我的身体，我的道德，和适当的时间我认识的文化界、知识界、宗教界、政治界、军界、以及世界上各方面的朋友，成就了今天的文贵。我时刻就像感觉到有无穷无尽的力量和灵魂，和我说不清的一种感觉在推动着我，让我往前走。我越来越觉得，我是有上天赋有的使命。 在这28年里，我享尽了、看到了、拥有了人间所有人追求的物质生活的财富——饮食，我创造了世界上最好的代表中国的七星级饭店和五星级饭店——在25年前我就拥有了；我是世界上多个超级品牌、衣服、奢侈品的第一大全世界消费者；我住进了全世界所有最好的酒店。我的朋友有皇室、贵族、总统、总理、军人、世界上最有钱的人，最有钱的家族，和宗教界一个个最有影响力的人士，和知识界、文化界一个个的天才精英，以及全世界最伟大的建筑艺术家、服装艺术家还有各个方面的艺术家、哲学家。我从这些政治家和宗教大师、宗教界的领袖、政界的领袖和艺术界的代表到和中国过去这28年来不同层次的党、政、军、商界领导人的接触，我得出了我现在爆料所有的结果。同时这些也给了我坚定的信念，让我更加的了解世界上，全世界人民迫在的威胁的严肃性，那就是来自于这个乌托邦和中国被绑架的国家机器，和人民失去已久的民主、自由和法治，以及我们现在中国人所大家都追求的国家的安全、人身的安全、个人资产的安全以及家人的未来。特别是在一个信息的时代，我们的知情权被彻底剥夺——那就是剥夺了一个作为现代人的权利，将我们打回了石器时代——这是如何的荒谬！ 那么，在我看到和参与学习政界、物质世界、宗教和信仰世界之后，我更加坚定了我人生的价值和我人生的追求。我不再有其他物质上的追求，我对政治界半点兴趣没有，我认为非常之可怜，我对出名更是我觉得简直是灾难！只有一件事情才能让我过得更加的快乐和有价值，那就是不能让中国人，在过着这猪牛、猪马不如的日子，不能让中国人在一个没有法制、没有安全、没有民主、没有自由和回到石器时代的这样的生活方式。 上天就在我还在思考，甚至想偷懒的时候，在2015年1月10号他们对我们所有的家人和员工的非法的抓捕，开始了他们的封口、灭口的行动之后，更加坚定了文贵必须走向这条路。我深刻的知道，我任何的投机和懦弱和惧怕就会像2015年1月10号到盘古这些抓捕一样，将我的家人，将我的同事，将我的朋友，将我毁灭于像雷洋这方式之中。 从2015年1月10号，我开始了全面的战斗准备，直到现在为止，和大家度过了我人生中最最关键的这八个多月。大家看到了他们无所不用——制造了一个个荒诞于天下的各种冤案。卑劣、无耻的手段，视14亿人民的智商完全于不存在，视9000万党员的国家利益和国家机器完全于不存在，没有任何给中国和中国人民任何的尊严的考虑；对文贵实施了一系列的所谓的强奸罪行，红通再红通，然后各种非法的构陷的罪名。 在这个过程当中，支持我最多的是所有的推友和在国内的和国外的被陷害的百万的过去所谓的被贪腐的官员家人，以及这些老兵、e租宝、泛亚还有被欺凌的这9000万党员的绝大部分人，以及有智慧有勇气的绝对支持郭七条的，看不下去、有良知的同胞们，所经历的过程和风险，大家所看到的真是亿分之一也没有! 就在这短短的过去的一星期，我得到了我现在很多不能说的消息。比如说，中共的盗国贼们，在大量的处理着自己的资产，转移着自己的资产，从国内到国外。原因很简单，他们认为19大之后，将是一个新的一个混乱、杀掠，还可能以贪来反贪消灭对手的新的一个运动的升级。同时，他们知道了所谓的政治改革、重新洗牌对他们的威胁；还有他们初步判断历史以来前所未有的美国将对北朝鲜进行战争或者全面处理会导致中国政治上巨大的变化。那么，这些人是不会考虑14亿人民的，他们第一个就要弃船逃跑。 另外一个，为什么&amp;lt;全球发 “不”会&amp;gt; 我们现在改提前了呢？很简单，&amp;lt;全球发 “不” 会&amp;gt; 和所有爆料的目的是改变中国现代的盗国体制，我们的目标不改变，手段随时可以改变，计划我们随时可以改变。只要服务于我们的目标和利益，我们就要改变！那么现在看来的形势产生了巨大的变化，我们要改变。 另外一个，现在大家看到了，王岐山等和孟建柱等蠢蠢欲动，他指示了所有的海外的沉默力量和情报力量，到海外去，发动一切可能发动的力量对文贵进行暗杀和追杀、围剿。在10月18号两会前，进入了最危险的时刻。所以我们必须抢在他们前面来揭发他们的罪行。 再一个，我们现在得到了确切的信息：王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军等和他们合作的海航、澳洲、美国、新加坡、香港所隐匿的隐藏的大量的资产，正在想尽办法转移和销毁证据之中。分分秒秒都将我们置于不利之地，这也是我们必须要开始爆料的另外一个原因。 另外，为什么不去像原来说的到林肯中心现场又唱又跳，还有邀请VIP到现场演讲? 请大家记住，那些一切都是为了服务于我们的目标。今天一切都是为了实现我们的目的，达到我们的目标，过程和方法都是可以改变的。今天叫&amp;lt;首场发‘不’会&amp;gt;，我没有说还有几场。那一天一定会有的——和大家相聚，欢跳中和VIP的演讲中来开我们的&amp;lt;全球新闻发 “不”会&amp;gt; 的庆功会! 所以大家记住，承诺没有改变，目标必须实现，手段可以随时变化! 还有，为什么突然间在今天要变化？近几天来，党内…说到这儿的时候，盗国贼以为党内他们绝对控制9000万党员——这是他们的猪脑袋、愚蠢狂妄的想法！党内绝大多数人都是站在文贵爆料的一边的，都是绝对是支持郭七条的! 所以，很多人根据内部的开会情况，想尽办法，给我通报情况，并且希望我尽快开始爆料。爆料的目的就是让盗国贼在19大的准备会议之前和18大的最后一次的全会之前，让中央的有良知的和党内的党员，看到他们真正的这些犯罪的罪行! 所以党内支持文贵的人强烈的呼吁，马上开始爆料，不能等到10月18号。我接受了这些党内支持我的这些人的观点，必须马上爆料，因为否则盗国贼就会给我们的最终的目标和实现喜马拉雅带来困难、挑战。 另外，还有一个非常重要的原因，就是现在盗国贼们控制的利益集团和白手套， 例如马云，例如马云这号的人，还有一个个盗国集团的代表们白手套，海外的，这些海内外的白手套们，正在想尽一切办法破坏我们已经形成的、大家都认可的这些爆料的事实，想尽办法来破坏。这势必会影响到19大对人事任命的决策。19大不一定选出来都是我们认为好的官员。如果19大选出来的官员又是一个王岐山、又一个孟建柱、傅政华和孙(立军)这样的人，我们要马上对新的盗国集团所定下的接班人我们进行全面的打击，决不允许再有新的常委当中出现新的王岐山和孟建柱祸害14亿人民。 所以，我们要把所有的精力，不仅要盯着老的盗国贼集团，还要把盗国贼集团所定下的接班人， 消灭于萌芽之中！ 那么，根据以上各种原因，最后我们和证据的对比和比对，得出了以下的决定——马上开始爆料，叫&amp;lt;全球爆料、信息发 “不”会首场&amp;gt;。在这过程当中根据19大的会议的准备随时爆料。这个爆料是初期，直到达到一定目的开始，实现我们的邀请嘉宾VIP，全场庆功并在报更猛的新料、彻底摧毁盗国贼集团——这就是我们的计划。 今天爆料，绝大多数是证据，这些证据主要包含了王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军等一些让大家瞠目结舌的证据。 说实在话，过去几天来文贵是前所未有的郁闷。我郁闷的是得到了19大的内部大家完全不能相信、预料到的信息；我郁闷的是当我看到盗国贼这些证据和资料的时候，我知道这意味着什么。大家想看的那些性爱视频决定不了什么，因为他们完全有办法将那东西说：“那不是我，那完全是伪造的。” 甚至没办法、没人去调查。而且那些东西会让我们进入到法律纠纷之中。真正让他们倒霉和服法，会受到国家审判、人民审判是他们贪腐、杀人、按需杀人的证据和隐密的财富和真正的政治阴谋和计划。 所以我看到这个的时候，我真是，我知道这意味着什么！就像你们会看到一个信托，其中一个信托，也就是看上去几千美金、1万美元，但你们不知道这一个信托的背后隐藏着多少、几百亿、上千亿的财富! 而且你无法想象，所有这些人都是用自己的情人、私生子女数以几十亿、百亿地把国家财富从国家盗走。当我看到我和相关部门一起看他们的银行信息和流水的时候，说实在话任何一个人看到这些东西都可能会自杀，活不下去了，因为没办法活。我是经商的人，我们贷个一亿人民币的贷款，就得跟人家恨不得上床睡觉啊，我们今天的银行利息，今天盘古的银行贷款利息，公开是14.5，事实上是付了23的利息啊! 中国的私人企业家连贷款23的利息都要以身相许， 甚至以妈相许，把全家生命押给人家，这些盗国贼拿到的钱无成本无利息，百分之百的利润。 而且他们运作和隐藏财富之手段，全人类之高。而且没有任何，没有任何他们不好意思，或者有愧疚——他们理所当然，14亿人民成为了他们的奴隶，他认为这是天经地义! 我看到了他们这一个个人这么多房子，藏在他们名下，心都碎了！ 在我看到这一系列证据的前面，也就是在2014年的时候，我在安全部和中纪委那里获得了大部分的信息，但是我真没认真看过。直到两个月以前，从不同的国家开始核实这些信息的时候，我的心情逐渐开始郁闷，走入了阴沉。因为我真的不想相信这是事实。包括我核实完某些信息，例如孟建柱的女儿和孟建柱的私生子的时候，我又让通过最简单的渠道和我们推友的渠道，在澳大利亚、新西兰进行核实。他们用最简单的方式找到了和我掌握的信息完全一致的信息。我真希望这些信息告诉我说这都不是真的，但是，它确实是真的。 所以这次我的爆料，所有公布的信息，都让所有的推友们，你们只要动动手，都可以查。我让中国的政府和现在正在控制国家机器的人，我让他们知道，你不用找文贵要核实要证据，你只要上去电脑，用手机轻轻地点几下就可以了。所以大家不仅要练练心脏，还要练练你的手指。别像王岐山一样老在女人身上弹，在电脑上弹弹，就可以查到。 而且这次的公布的这些信息当中，特别涉及到的银行信息，我都没有公布细节，因为我正在和三个国家的政府有关反洗钱机构在合作中。这些资金最终都要回到人民的手里边。一部分啊，因为一大部分都被所在国百分之五十到七十被他们给扣留了。二、三十可能会回到中国人的手里边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/98/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/98/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈喽哈喽哈喽！
大家好大家好大家好！
大家好大家好大家好！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月22号的报平安直播！
那个今天还要继续开会。昨天晚上几乎是多大半个夜没有睡觉。现在起来了马上就要去开会了。人已经都在等着了。但是我为了让推友们的担心和关心，不要再太多的关心和担心，能让大家早点儿休息，我给大家说几句报一下平安。
那么从昨天到现在呢一直忙活全球发不会前期的法律准备工作和政府的有效沟通。今天主要继续开法律的问题。
但是呢从昨天到今天特别特别的热闹，就是从国内啊传来各种信息。国内正在全力以赴在全国各省市地区查所有的最近上推特还有跟海外联系，上海外看视频的这些人士，同时听说派到美国来，以安全部以国家的安全公安各方面统战到海外来大量的人士特别是到美国纽约加州DC澳大利亚悉尼还有加拿大这个澳纽那边儿也去了很多人，每个团队都是几十几百人，都打着各种官方的名义。
到外面来实行三招，第一个就是蓝金黄，想尽办法拿下，进行统战给蓝金黄了。对待自己的同胞也是这样了。第二个就是不惜一切代价威胁他们的家人，最近很多过去录制视频的所有朋友像宝胜啊郭宝胜先生唐柏桥先生啊，还有像那美猴王女士啊，还有明镜的陈小平先生啊，别老惦记许晴了，我估计这回都会找你们家人去，都会找家人去！大家拭目以待！
听说列出了几百个人的名单，是要找家人深谈的威胁的，对推友大概列出了6万人的名单，要找威胁同时呢要更多的人上推特最近要游街示众，上CCTV，让你们感到恐惧感到害怕！下面有装修的。
所以整个未来在十九大以前这几十天党内党外国内国外全力以赴对付所有的海外异见的精英人士，所有的异见精英人士，会非常非常的恐惧！三招蓝金黄是一招，对你们实行蓝金黄，第二招对你的家人进行全面威胁，第三招到海外到沉默的力量，进行Du杀威胁一样，跟你的驻在国，想尽办法找你麻烦，这就是马上正在实施的计划！这是文贵得到的确切消息！
向推友们所有的海外异见精英人士们文贵给你们递个信，大家可以看到。你们要有心理准备！不论你做什么你国内的家人都会像文贵和员工一样，被当成肉票。不管你做什么，现在你在海内外你都可能被蓝金黄！威胁！希望大家做好心理准备！
文贵一切都很好！一切都是刚刚开始！让子弹飞一会儿吧！谢谢所有的推友们大家！谢谢！（合十）谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/76/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/76/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
王岐山先生，你给我站出来，你是中间有多少背叛，你那些盗墓贼有多少背叛，你们玩了多少明星？那多少女人玩到医院去了，生了多少私生子私生子的妈在哪儿呢？那这种。获取国家，把老百姓当猪狗，不仅强奸了她，抢走了他的钱，还要强奸他的意志，强奸他们的思想。
还要让老百姓说爱你，这简直是盗国贼太过阴险了，啊，我把你钱给骗了，我把你的房子让你。当了房奴，我让你现在到那工作能一天工作十几个小时，你真的美女我都给弄走了，还得让你说你爱我中有我，中国没有佛。没有耶稣，也没有穆罕默德，只有谁只有咱们中国共产党，只有中央政府王岐山先生啊。最大的他就是穆罕默德，他是耶稣，啊，他就是佛祖，什么东西这是什么情况？人类。
大的谎言就是王岐山先生站在中央电视台一次出境去扶贫去了，站在那儿撇了个嘴，你咋不回答老百姓你家。那钱咋回事啊？你老婆咋是美国人？那你美国的100套房子咋回事啊？你怎么你们家里有这么有钱的孙杨还有个冠军。刘正杰谁是他爹呀？啊，关于破墙的问题啊，现在他们已经疯了。现在不是退钱了，咱退的那个强也没用，现在他是把自己弄成铜墙铁壁，就怕14亿人造反，就怕不要说。
14页，所以说，别着急啊，别着急会解决的，咱把这个城墙的问题一定会给我。现在不能告诉你们啊，所以说咱们现在看到了这个王岐山先生到过到中央台天天报平安的。对待老百姓啊，还在骗老百姓了，你扶贫你把你家那个飞机我看到昨天有美国报道了，说海航50万人民币。一小时输787，50万的跟我说的是一样的，一小时50万呢，你说你飞到美国就是14个小时。
甚至16个小时，那就是600万，100费一次的钱，姚明珊要留着孙杨冠军给老百姓赚了。你把你家住的房子楼下那个大钻石珠宝翡翠，你拿出几块来给老百姓这就行了，你是拿人民的钱。不给人民扶贫，你为什么不拿你的钱给人民扶贫，就像我们海外的命运让别人捐钱，你就搞的命运让别人搞。赵丽，你在家呆着那不是骗人吗？你为啥不拿你的钱去扶贫？你一个纪委书记你搞什么扶贫，你自己。
你腐败不查，你不查海航，你搞什么扶贫，这么多春游为啥不问问你纪委书记，你搞什么扶贫去，你能。贪官你不抓，你那么做这个苦力你不抓傅政华你不抓，79个案子你不管，人家。艺术保你不管这些老兵没饭吃你不管，我们的现役军人里边家里边老婆孩子没饭吃你不管，还让他们去为你们献身去。你搞什么扶贫，你不就是在骗老百姓吗？吓唬当官的骂老子，给你用扶贫的办法把你灭了吗？如果中。
我现在十九大，王岐山先生还连任到国贼，还连任老百姓的，我们都应该开始静坐一星期，都到政府门口。要做去，让老板让当官的老百姓知道你在骗我们，我们不要搞暴力，但可以静坐一星期，如果老百姓。连静坐一星期的勇气都没有，那只能当猪狗了，说爱你，共产党会拿着他们的。你们纳税人的钱让盗国贼们在镜头面前给你送一袋大米，送一件棉袄，当镜头撤了马上就就。
嘴边的话这帮傻白，这帮畜生，啊，这帮这帮人刁民，当官的心里边如果99。能不这么说，我光会放屁，都得说你们是刁民，这就为什么有城管，为什么要拆迁，看看王岐山先生的讲话。两个小时说拆迁就得拆，现在拆了成本低，以后怎么拆呀？眼中根本没有老百姓。没有任何人，就是中国人在当官的都是猪狗，都是刁民，所以现在我们不能懈怠。
我还能说现在最近爆料，现在我一定要去进行消化，一定等着盗墓贼把赵权出来，一定要给老百姓更多。你知道717的证据和证据链，然后再走下一步，绝不能盗国贼都不走，我们决不能成为娱乐明星，我们也。不能成为网红，我们要坚定的沿着自己的计划一步步报，也叫老百姓直到看清他们的嘴脸。决不允许让他们牵着我们鼻子走，让我们害怕，让我们恐惧，然后让分离我们推油分离我们的信任。
各个击破，然后把各国的合作关系推友们给我远离，如果我被他分了，你发话了，那我们就得当猪狗。这就是文贵现在追求的，你看我这上传我必须得休息啊，调整好啊，状态要好啊。吃好啊，锻炼呢，我还说那句话，郭文贵在等你5年，王岐山先生我都等死你，我就不行。相信你5年还能活过去，你这到货了我等你，我要是整死你，你有本事来拍暗杀来杀我来。
没那么简单吧，有本事来啊，国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地。记住我今天跟我说的话，一定是国际上这场战役是埋葬之地，你再大的本事，你也不能把你偷来的钱，买的房子。不，你养的生死你从地球上消失，消失了它有痕迹，就像澳大利亚那个警察跟我说的，我这一辈子。从来没像今天那么激动，看到这些人竟然这么多钱，干出这么多伤天害理的事情，中国人这么穷。
我给他出了6万美元，我让她游了一趟中国这位警察问你到中国旅行去，带着你全家而已，但是城市给我。说了算入境一定从云南开始，丽江，洱海，然后你要想办法到达广西。然后你要靠近新疆，因为你进不去，到了新疆，然后你到达黑龙江，然后你再打。复杂，我们最重要的吉林，我出生的地方，然后你再去上海，然后你再去北京，转完一圈。
啊，这几万块钱必须花了，你敢留一分钱都不愿跟我合作，6万美元相当于多少全花完，这个人就是真实。哭成一片，我说我就希望你带着你的兄弟们组成六七个人，你给我调查清楚，在澳大利亚的这些投资。公司钱的来源和这些私生子女的来源，还有他的。在这个地方，这非法的资产，结果他告诉我说，郭先生我这一辈子。
更加愿意把生命付出这个伟大的事业上去，我现在才真正知道我是有责任有正义感给这些中国穷人呢，可怜的人们。他说你说那个杨改兰，太让我感动了，让这个世界少一点杨改兰，所以世界上。有正义的人都会看到你盗国贼的嘴脸，中国有多少天天都有杨改兰，只是被你掩盖了，杨改兰死了你找你。在宣传首出来，我到现在我耿耿于怀，竟然说杨改兰是因为个性自杀，说这一村人穷为啥不自杀，你咋自杀了。
你说你是王岐山先生，你这盗国贼们有多么的阴险啊，是中国的新闻记者媒体们环球时报吗？你们会被天灭的。你们竟然是这样说一个杨改兰女士，她有在天之灵非得上你家去玩几天，把你全家给掐死啊。我把那篇报道我永远流着，我回到中国那天我一定去杨改兰的坟上，我要拿着那个报告，我要给杨改兰。跪下来，我要把那张纸烧了，我告诉她他们你死了那是你的权力，但他侮辱你这文贵，我们这通报是不允许的。
我母亲生了80个儿子，成就了我们哥8个，就差一点成为羊奶了，我小的时候我爹我娘一群没饭吃。我姐夫就走了，我娘就老是天天哭，我一回家一看烟囱没冒烟就没饭吃，我就到井里，我们家的话，东北有个水井，去找我母亲。我这几位我母亲跳井了，我母亲每天我说儿子我不想活了，我跳井，所以我从小这么长大了，就看那个景就害怕，我一想到。难受，所以中国的老百姓们啊，你们一定要记住，不能再让杨改兰事件发生。
这就是为什么这几天来很多人在问我，他们对你这样的打击你什么感受，我说他让我的员工离婚，他让我的。家人开始没面子，那就让我的合伙人让他们感到沮丧，他让我的员工。感到了是恐惧，都是他们的谎言和龌龊的手段，但是它让我更加坚定，我知道。但是想想杨改兰，我想想我娘当时我们家连又没农民户口也被打成右派，我父亲腿还没给打断了。
我母亲当时到这玉米地里面偷着掰了一点那个未长熟的玉米刮一刮回来放在清水里煮一煮让我们吃，所以说中国。有多少女人就像杨改兰的命运，我的亲生母亲这样，她做梦也没想到他的妻儿能到今天呢，我从前告诉我家人，我说我们大部分。不想回到赵家沟那种生活去，我们什么福没享了吗？我在我的游艇上，我在我的飞机上，我想说一声，我就说在。好的我也能吃，在不好的我也能吃，可是我郭文贵时刻都在想着我，我如果不去做什么？
我还靠什么活着？我为什么活着，现在我最大的动力就是这件事情让中国老百姓一定要知道，中国和世界之间。差距，中国和文明之间的差距，自由和独裁之间的差距，民主和独裁之间的差距，和。差距毛屎坑里的蛆和河里的鱼海里的鱼的差距，为了这个我的对手。生死自由，什么财产都会不在乎，你去想想改了是多少个杨改兰的。
你想想一个母亲，30岁母亲把4个孩子给杀了，再把自己杀了，死完以后老了这个丈夫打工回来残疾人。丈夫等到一星期啊，再把自己杀了，你去想想这个悲剧，结果你说他死了，你别说他爸他就该死吗？穷活该穷，没本事谁生个孩子了，好嘛，你竟然官方的媒体在上面写上说杨改兰个性极端。什么正义村是救济户的人，他不死就他自杀了，300块钱的这个旧机给他拿掉是合理的，因为他家有几只牛。
这几只牛就是他该死，原因这这个村儿都没死，他就不应该死，我就想想我娘当年。啊，这个毛主席死了，他老人家的裤子好兄弟，我问我娘我是娘啊，问你你咋能哭那么痛啊，和我娘怕儿子说我是。我想你姥爷了，这一辈子影响了我，原来她不是哭包哭，想他父母了，他连饭都没得事养我们这八九个孩子。靠上山上，每天在市财务回来烧锅吃饭，腿被打断我父亲，这就是为。
什么玟瑰的血液和心里面流淌的，我真是看到这些老百姓，包括我们现在的同行私营企业家，你想想我看到王健林先生10多年前。我都认识他，我看到他老成那个样子，而且他现在还要对着媒体记者，咱们现在这个老百姓被培养的仇富的心态。现在就恨不得王健林死了才好呢，人家儿子也没惹谁，就是咱们这个政府到底在宣扬一切仇富转移视线就醉了。是啊，对王健林那对马云的，对这个马画的仇恨，不要这样，是他们植入了我们学这种仇恨，毛。
欧顿，没有人性的东西转移了盗国贼的世界，你想问一问为什么王健林和马云和这个这个。假药停这样是因为盗国贼，不是因为他们本人，他们在哪个国家，在阿富汗都是优秀的企业家。世界的精英，这个事不是说说就过去了，不是说杨改兰的事情说说就过去了，我们不可能忘记的，就像刘晓波先生。刘小波要死了，被感染了，就忘了嘛，就过去了嘛，现在到处搞追思会，这次会有什么意义？我再说一遍任何一个。
小的行动都胜过你，千言万语，凡是没有行动的口号全是骗子，精神疾病。但是自己不付出，让别人付出都是骗子，都是盗国贼的阴魂，这就是为。为什么我们今天要干的事情一定要记住，为什么我要跟任何人不结盟，我要把我所有的财富，所有的生命不包括。我们全家的我要拿出来去追求我想要的，不当饱屎坑里的蛆把茅屎坑里面很多同胞都区给救出来，当中。
海里的鱼，当不了海里的鱼，当河里的鱼，把宝石登上去变成可以飞翔的鸟儿，飞翔的狼。我晕，不能再叫咱们子子孙孙在毛屎坑里面吃屎，不能见阳光活下去。岛国人们把冠军刘成杰，孙瑶到美国读书长大，阿不叫他们当老鹰当小费，然后呢质疑。大队资产再回到茅屎坑的上空，再把我们的这个所有的人的血液还在给洗澡，他们咋不把自己的私生子女把他们的。
家人放在那个茅屎坑里面去训啦，这不就是很简单的道理吗？哪个政府官员不把自己的儿女送到国外去啊？杨改兰要有钱，他不把自己送到国外去吗？他想自杀吗？他想把4个孩子杀了吗？杨改兰是我们中华民族，永远要记住这个女人，过去几百年张维迎教授。说的太好了，过去几百年中国人没有任何发明，对世界没任何贡献，原因很简单，中国人都变成了奴才，自私鬼。
剩下的全是仇恨，仇恨，仇富贵仇人，明星，仇恨一切，就是不罚你。这是为什么？为什么几百年来到了文化大革命，我们人类道德底线回到石器时代，中国人现在剩下的。这片子是真的，没有任何事，真的，外国人尊重中国，除了尊重钱啥都不尊重我们，外国人。听我们说话一切都是大问号，没有任何人相信中国人说话是100%是真的，连外国人都视为真的。
马瑞利，为什么因为中国已经成了一个骗子的国家，骗子的民族，上下天左右片，剩下的全是。是仇恨，你看咱们每一个人告诉我说谁不是好人，谁不是好人，谁不知道天天这样我真烦你，我求求你别让我烦你，我是不是好人我有别人别在。这是真正盗国贼乌托邦主义给你们种下的毒，在你们眼里都是特务，在你们眼里都是坏人。我们人是有缺漏的，就是来改变自己，重塑自己来了，不要把人都说成那么丑陋，那是盗国贼乌托邦们植入最大的精神。
病毒，我们在国外我们就不要再传播这种仇恨吗？包括现在我所有的帮我的人当中也比。别互相骂了，天天是这个布别在抓特务啦，别再抓鬼累了，咱现在就是一个针对盗国贼。曹长青先生啊，袁红兵先生，这个郭宝这个盛先生啊，这个唐柏桥先生和陈小平先生啊。还有现在我们刚刚说的两位女士美猴王，哎哟，这个太厉害了，中国现在如果女士都站出来说话，都像这两位美国防长的漂亮。
口才好逻辑清楚，行就声情并茂，中国所有的问题都要从女人开始，只要女人强。女人伟大了，这个民族就可救了，看到两位女士看到还有不能讲的，很多杨丹和老师啊，教育我影响我。看到了我们这个我这个腿上劲啊，是不是啊？看到我们其他的几个女士啊，这个女儿了不起，中国只有女性苏醒。女性站到前台，我们才有希望，不要再仇恨了，我们两个女生讲的没有那么多仇恨特别好，咱不要传播仇恨。
不要那么多辱骂，不要那么互相的掐，所以很多外国政府外问我，为什么你们中国人一见面就先说别人说的都是坏话。这个不行，这个不行，你要你要他不是好人，他不是好人，他是特务，他说都这样，不过很少听到正能量或就是那个政治这事儿不能说了，杨丹和老师批评。不要说正能量，就是说积极的话，没有，为什么这就是盗国贼植入我们学最可怕的仇恨。因为你有仇恨，你就没有真相，因为你有仇恨，你就没有机会去看到过人们的嘴脸，转移视线。
这就是赵高为什么指鹿为马，为什么天天杀人，制造仇恨就是要掩盖他到国的想法。无论是文中张良范蠡，这些人物都是有一个共同的让人民团结，传播善良。不能有仇恨，凡事只向老百姓传播仇恨的，就一定是有阴险的，有不可告人的秘密。这就是盗墓贼，所以王岐山先生每天上电视咬着牙呀，让人家。
阿两军我们对垒，现在还在较劲中，你看那两个小时的内部讲话，那把老百姓拆迁怎么拆就拆。因为成本低，债务成本高了，就是拆老百姓抓，这是在保护这些官员什么道理啊，王岐山先生，你这个纪委书记你鼓励这些。官员欺压老百姓抓老百姓把新房子都给抓了，都是些刁民，你把信访说成刁民，然后你到外国来。元元你什么是开放民主的形象，多么大的灾难的知识啊，这种片子竟然管着9000万党员代表14亿。
人民啊，这是多么可怕呀，所有的中纪委管过。天猫管过拆迁腐败吗？管过金融腐败吗？管过金融诈骗吗？为啥不管王岐山？但是脑子里想中国的老百姓都是刁民，他本身就很自卑，表面上儿女，第2个他是女婿是外亲。他就不是正宗的红二代，他对共产党对这个社会很复杂很变态，他恨不得全中国人都死了才好呢。
抓一个弄死一个就高兴，别人有漂亮的媳妇他也妒忌，别人有儿女公开的她也妒忌别人。我非得买个大飞机，别人搞女人，搞明星搞范冰冰，你喜欢许晴朋友的媳妇也得找，然后呢军队的强大。小军的老婆都是心理变态，所以他现在搞的这些东西，大家只要看明白了，不用为提供证据。你但凡去查查，但凡去了解中金怎么到美国投资的那个这些金融过去这些年是怎么弄建行怎么弄钱中箭头怎么回事？
那钱大了去了，他把中国人的血液和钱给拿走它享受啊，他恨这个人民呢，他就是中国人。你不配当人都是刁民。看了这个，好吧，好吧，好吧，不说了，哎呀，今天不说了，不说不说了，这个记下来吧，我还准备全球发布会，权权利。然后呢适当时机，啊，咱们会有其他的出来，然后呢，这几天会接下来还会报平安啊，报平安直播，然后呢。
现在先把王岐山先生，这个717的东西，咱先让老百姓更多的熟悉了解，然后更多的揭穿他们到过人们的嘴脸，更重要的事情。希望他们推，我们一定要团结，不要上他的当，而且看清真相也不要听闻贵的就看真相，用自己的脑子用。自己的想法和自己的信息，得出真相，答案不要上那么大，而且所有的海外朋友们和所有的人们，希望大家记住都不要再互相斗了，不要再说没用。一点意义没有啊，也别上了夜大，郭文贵不指望任何人说来让郭文贵那成什么人物，不指望我也。
不要任何政治明显，我也不要明，我也不要钱，我就是要追郭7条，我就是跟盗国贼PK到底我要让你。中国老百姓少一点杨改兰，我要中国人真正依法治国少一点，少一些，已经反弹少一些，以黑反贪少一点。这个现在给他们以黑反贪，反贪就是一黑板，所以说这是最关键的，所以说所有的推友们为这次会议不要。在互相掐，互相逗乐，这都是病毒，这都是毛病，但凡有一点脑子有一点点常识，你能相信他们说的哪句话吗？
凡是他们说的话你都要愤怒，不要看我，现在他们说我都不看，不要浪费自己的生命，不要让它们在你脑子植入了任时完。不要再当他们的牺牲品，不要再当再回到某事跟大蛐蛐，我们要当海里的鱼，山上的老鹰和鸟不要当。茅坑里的蛆，在此向所有支持我的推友们，我没说到的，说的好，表示万。真万分的感激，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/63/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/63/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
