<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黑帮 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E5%B8%AE/</link>
    <description>Recent content in 黑帮 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E5%B8%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1833/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1833/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我刚刚锻炼第二段，锻炼完了。刚才我又看了后面很多人问我的这些刚才漏了的话题，就是说很多人在问：香港银行查封这些钱的时候给的什么手续？我告诉大家的事情，警察去查的时候一个手续都不给。
警察去抓屈国娇女士的时候，给了查的手续和拘捕的手续，（她）消失以后，律师再跟她联系，警察就说“我们不知道，这个人不知道在哪”，就这么耍流氓。律师在警察局里边当着警察面离开的，然后人就跑回大陆深圳去了，然后屈国娇女士就出来录视频了（说）我又自愿回国了。就到现在为止，（他们）查银行，什么手续没有。
方正的股票，大家可以问一些券商，如果你们拿基金去买，看他让不让你买。不仅仅方正，还有海通，只要是和郭文贵有关的基金公司、曾经买过的股票，都不让你买。什么意思？大家去想想，在香港只允许他自己可以卖的股票、他要兑现的股票，你可以买；他不愿意兑现的、他要永远控制的、用做洗钱的股票，你不能买，这是香港的市场吗？而且香港的政府哪能没人知道呢？香港的证监会还要监管这个监管那个，这不是放狗屁吗？
香港整个证券市场、香港警察和香港银监管理、金融管理已经完全黑社会化了，香港政府那完全是黑社会化了，香港的立法会现在那几个能说话的、有点正义感的人已经通通被撵出去了。接下去香港同胞们、港民们，在九龙抓了你摁着跪下去，3秒钟到地下去就回大陆了，（你人）就在大陆了，都不用直接到深圳了。
还有香港被抓的那些律师，我现在要在这里公布，你们不愿意出来，你们被他们威胁，但对不起，接下来我一定要公布你们这些被抓、被关和被他们虐待的这些律师的名字，说不说在你们，你们怕，（但）为了香港人民知道真相，为了不出现更多这样的郭文贵，为了香港人民的钱和香港孩子的未来不被黑帮化，不被这种想抓就抓、想到你家威胁你就威胁你、想把你钱封了就封了（还）任何理由没有，我必须要说。所以说在此先对这些所有的有关律师说一声抱歉，接下来我会逐渐将有关能有的文件和事实，没有（文件）的我也要把事实我要公布出来。
一切都是刚刚开始！把战场拉到国际上来，包括了香港和台湾，因为它对我们非常重要！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/246/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/246/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
从这两天来金正恩秘密访京，非常的热闹，同时也可以看得出来，海外跟国内所有有联络的所谓得到上边有喂料的渠道的媒体，几乎没有；所有海外的想吃国内的政治饭的媒体基本上都是被喂料的，主动掌握信息的，没有。大家一会儿说是金正恩，一会儿是金正恩的妹妹，到最后还搞不清楚。能看得出来，海外的所谓吃国内政治饭的媒体都是被喂料的。
另外一个能看得出来，这次的金正恩先生访问中国，这是一个长期的那么一个安排的结果，绝不是说两三天就发生的。这就是说中国的政治形势和外界的猜测和有些专吃中国饭的所谓政治那些淫客们，思想的淫客们，淫乱的淫客们，完全不是那么回事儿。从这件事情可以判断出来，我们必须要务实地、坚决地反盗国贼，同时我们还是要坚持以党反盗、以党反贼的战略，这是真正的行之有效、务实的战略。
那么从这几天，因为我都在忙活香港的事情，知道了更多的信息。这个香港，可以说一年来，被抓的律师、会计师和在香港被查封的国内的涉案资产，不管是不是我们的，和被抓捕的人，可以说不计其数，几乎没有人敢言语，而香港上全部都是警察，全出面，警察就这三招：第一，查你叫洗钱；第二，查你叫非法经营；第三，非常清楚，直接就给你绑架。
所有的这些（在）过去一年中被绑回大陆（又）被放回来（的人）都签署了所有的同样的保密书：回来不能面对媒体、不能对外讲、不能和当事人讲。不光是我们的案子，太多的案子了，肖建华案子、安邦案子、一堆的案子，这上百万的国内被抓的党员，涉及到香港的资产（会被）直接清家抄家，跟大陆一模一样。就香港的沦陷和警察超出了我们所有人想象的，那过去的伟大的香港警察形象完全不存在，而且到了一种黑到了你无法想象的程度：打人、骂人、弄虚作假。
你比如说把我们那个合伙人曲国娇给丢失，到现在找不着，你给谁说理去？香港的法律竟然是到法院法官、大法官都说你告警察告不赢。我们是几百亿的现金、上千亿的资产和股票被查封；而且不仅如此，香港一个完全市场化行为的一个市场、大家都引以为荣的这么个市场，竟然能警告所有的券商，私下给你谈话“你敢买股票就把你抓了”，而且警察抓人都是往你家抓你去，这种恐吓跟过去的几十年前最早殖民地以前的时候，那黑帮是一模一样的那演的电影，敲你家门把你老人孩子全吓住。但凡你家人在大陆有坟地，清明节上坟，我好几个律师都是很早没回去了（在）过去两年，结果清明节上坟的时候被拦住，找其他理由关到黑屋，关完以后，叫你难受痛苦的时候告诉你不要再与郭文贵合作的事情。
其他的律师，竟然也有和其他涉案人、跟我们没关系的（律师）也是同样待遇。有的人直接进了黑屋就是一顿乱打，打完（说）：你怎么着？香港就是我们的，你以为不知道你干什么吗？到东莞嫖娼，要不要跟你老婆说？—所以这种简直是恐惧至极。
所以香港的警察现在黑帮化，香港的政府已经彻彻底底的已经超过了我们大陆盗国贼的这种黑帮手段，香港的沦陷超出你们的想象。我也知道，另外一面就香港的富豪，无人不把钱卷走的，能走的全走。香港现在除了大陆的这种情报资产和国营资产，基本上是一空港，这个让我也非常之惊讶。
从这件事上也看出了文贵对这个事情和政治理解的这种狭窄性和无知，我还一直是抱希望于香港不会那么快地堕落。因为我的无知，我也付出了血的代价：上千亿资产被查封、几百亿现金和股票被冻结，而且冻结那么长时间，我们还相信香港有法律。现在是人失踪、资产被非法查封、房子就找各种违建理由（拆了），未来我会公布出来，这个过程我都会公布出来，这个资产的查封我也会公布出来，香港警察怎么抓人的我都会公布出来。
大家可以看到在过去的两三年内，香港警察是怎么用黑手段来对付文贵的、对付所有这些商人的。这些天来我得到的这些信息我都已经吸收（不完），都已经消化不完了。
尊敬的战友们，中国这个形势绝不是我们所看到的那么简单，盗国贼的野心和盗国贼的疯狂和傲慢远远超出我们所有词所形容的。现在我们最重要的事情就是一定要打造一个非常可信可靠、稳定的一个媒体平台，真正的把对盗国贼有彻彻底底的威胁性的、让他们确确实实对他们有核攻击能力的打击的这种料爆出来。
大家很多人应该想想过去我们爆的料，国内的朋友说任何一个料只要展开调查，王岐山、孟建柱（这些）盗国贼、傅政华都得被抓起来。这是盗国贼，不是盗财贼，为什么？因为他盗了国，更加证明了盗国。所以我们不要天真，我们只有靠比他更加猛烈的料和真正的科学和有效的手段，以及在关键的时候用对了料，千万不能把爆料被他们给用战术战略给我们迷糊过去。
比如说最近YouTube上就有N个用Miles Kwok的英文名、用不同的Email冒充我的名去检举像潘晴还有小哥这些人的视频，让这些人（被）删除，你说这是多卑鄙？他们同时又整出个“郭文贵Live”这个视频（频道），每天就（放）郭文贵什么中国大事、世界大事，让国内人看，然后就这样毁掉郭文贵的声誉。以假乱真、以假灭真的这种手段是盗国贼的极限战的一贯用的手段。
同时他们用各个击破的形式，找海外的所谓的民运、伪类开始砸郭辱郭，然后毁掉我的信誉，然后再实行大的“蓝金黄”，在西方的各个政府机关进行游说。光华盛顿，这几天我听说最起码有三四个大的PR公司受到中国某些企业（收买），给大钱，就是说服美国政府遣返郭文贵，说郭文贵这个家伙就是个大的犯罪分子。
所以你看这个力量有多大？如果文贵过去的爆料对他们没有影响，他不至于花那么大精力和时间，你像吴征他们一系列的人的第一核心目标就是要对付文贵和对付支持文贵的人。
这是为什么我一再说，所有的战友们，咱们现在一切都是刚刚开始。我们现在知道的和这些情况，我认为更加证明了王岐山先生当副主席这个事太好了，因为只有他这样，才能让党内人相信盗国之说、盗国贼的真相，只有这样，有人才真真正正地开始思考自己的未来和自己的安全，那才是最核心的力量。等到那一天，内部的九千万党员的愤怒和威胁和恐惧爆发之日，就是我们海外所有的追求喜马拉雅的朋友们，我们的希望和我们的目标实现之时。喜马拉雅一定会实现的，这些天来通过我认真的思考的总结和制定下一步计划过程当中，我更加的坚信我们一定会赢，该我们赢了。
一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
