<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>潘功胜 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E5%8A%9F%E8%83%9C/</link>
    <description>Recent content in 潘功胜 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BD%98%E5%8A%9F%E8%83%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/317/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/317/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈，尊敬的战友们好，今天6月29号。我刚锻炼完，给大家报平安了啊，呵呵，怎么样啦？你们好吗？
大家好，大家好，大家好，大家好啊，你看我后面的蓝天白云啊，多好，钱买钱。403要钱买啊，太棒了，太棒了啊啥子战友？各位好，太好了，沙特是我的幸福之地啊，刚跑完一小时9公里啊，哪里study哈哈。3191啊，哈哈哈，009500950095, 开心。
嗯的好大家高兴是。让我歇了三天，然后我健身的时候啊，累的我真的是真的是流鼻涕，真的是流鼻涕的时候，撑住太不容易了。嗯，哎呀，呵呵，么么哒啊。爱死你啊，呵呵，太好太好了。
我。我啊啊，谢谢。每天都操碎了心，2213 90万，操碎了心，想你啦，20。第3次好我也想你了，谢谢，想咱们互相想你看，要不然你看我能这样吗？所以有时间就给大家赶快聊聊。
哇哦，呵呵，这个这两天啊，因为。昨天开了一整天的会，真的是特别特别的好啊，效率特别高，然后呢，一会呢，马上就有人吃午餐给我，然后接着还。开会啊，都挺好的，都挺好，哎呀，这就是没法分享，我这下面太多余了，太多余了。我试了一下没法让你们看到，因为这个比例太小了，到视频上我的周围全都是鱼呀，我特想让你们知道这些鱼的感觉啊。
特想让你知道这种鱼的感觉。刘刚是不是我拍的问题没有没有我跟刘刚先生没有任何联系。没有任何联系，我相信刘刚先生他是有正义感的吧，他跟斯洛的网为什这么烂人才是不一样的吧，那些人都冲着刘刚。
毕竟受过教育高等教育，你看刘刚先生他很少骂脏话，很少做那种那种吗，人家出来骂人家爹妈的。骂人家孩子的那都是给自己祖宗造孽的，你骂人家一句啊，你骂人家一定骂你奶奶，你祖宗一万句，这是起码的常识，6个。张先生他就不会这么做啊，它就不会那么做，他还是受过教育吧，高等教育是不一样的，我在一年前我跟一个刘刚的朋友说过。嗯，这位刘刚的朋友呢，这个也多少年和刘刚不来往了，然后呢，跟我说说刘刚啊，他说你就别跟他一样了啊，他是刘刚。
那么他这个朋友呢，是个特别特别好的一个人，在美国几十年了，所以呢，我答应他以后我就会不去。在任何情况下，我都不会去对刘刚先生有任何提出什么，有什么意义啊？你和他说啥也不吱声，他他屁股。打过杂子久了，我从来不回事不回复，但是呢，他跟史诺还有这个喂屎的是这是个垃圾的是失落和委屈。
使得人类的垃圾啊，人类的垃圾啊，连屎都不是，和史诺这个我刘刚先生我还是没让。我失望他看出来了，我头两天说的那个话呀很多，我希望他这人都知道，这个史诺娜和唯世呢，他她俩互相骗。这个为什呢在别的州开的账号收了其他的钱，而且这个钱里边绝大多数钱啊，应该是说第1笔的100万。里面一大半是给刘刚的，一大半是给刘刚先生的，结果呢，都被为师给吞了，都被那个史诺给脱了，史诺得了二三十万美元。
二三十万美元我已经讲过几次了，他们玩的啊，玩狠的，玩鞋的玩臭的，刘刚玩不过他们。这种情况是必然，你们会看到什么国宝是啊，这烂人郭宝是我觉得太搞笑了，都不知道我要结束，我要结束我要。宿舍就你那俩钱儿还够写一张历史的妈啊，你坑那点钱，郭宝胜这个人这个烂人烂为止。然后红兵这些人他们是一个级别的啊，还有赖建平了，他真是一个级别的，太烂了，没任何底线，还动不动就起诉他。
发现了吗？还有什么动不动就挂嘴边，我让检察官起诉你，我是FBI告你，我让美国政府告你好像是他第2次的FBI是他爹啊。好像检察官是他爹似的，我也是你见过啥叫检察官骂你啊，你这种垃圾简直是哎呦，还有石头这种人间的垃圾就欺负那些。中年妇女那些这个这个这个人家在这块申请正气的叫人家给你按摩啊，搞这个性贿赂实际上就是强奸。啊实际上就是强奸，中国咱们很多女性啊，太老实了，为啥不重用这种坏蛋，为啥不出手？
哎，真的是难言难语啊，我我从来不看他的什么。有时候我是看到有战友发给我的，太搞笑了，哎呀，某人我要起诉，叫你哥晚上在那臭水平招摇撞骗，我原来我在。哎呀，我都懒得搭理你，你等着啊，会有一堆的律师会给你的郭宝生，你记住我今天说的话，我让你先把你的子弹都飞完。会有一堆的律师等着你会有一堆的律师官司等着你，你的房子你的睡，你上过的电视，你上过的节目，你说。
说过的话，你拿到的护照，你拿到的钱你收到了捐给在当牧师所干过所有的事啊，一堆的你记住。我今天的话说的这样记录近代化，郭宝胜这样的人，他和斯诺为什啊乱伦编这都是一个级别的，必须组织什么邪教。这事儿啊，什么驱动着都得把他送到一个都不能饶了他们啊，你记住我的话啊，你们技术太烂了对吧？他们啊这个玩意儿。
刚刚玩刘刘刚先生，这个玩刘刚先生的前提就是想想拿它骗钱，这个刘王先生还真发现了他们。他骗了大钱了，骗了大钱了，骗了大钱了。先生早一点发现了还挺好啊，还挺好，据我所知啊，据我所知啊，这个他们的一言一行啊。听说都在某部门关注之中，人家在钓鱼，有些女同胞们被失落啊。
你是个骗子，赶快站出来说话吧，不要当人家刀下的屈被人家玩弄啊，在。中国女共产党玩不过，你到美国还被他们给骗，这是自己有问题了。这个呵呵，哎哟，我刚才订平板车流鼻涕了都累的我受不了。还有一个就是，现在说国内这个传播的事情，我今天告诉大家谁爱对了，最近那个好笑。
环球时报这个不转播文贵的这个变成中文不在传达违规的信息了，我希望所有的战友们啊，在这个问题上。任何人我只代表我本人，不要去责备环球时报啊，不要去折就折呗，他们因为刘先生在监狱里面。警察拿着他家人拿着他的财产作要挟，让他干啥就干啥，这是一个第2个这个郭宝胜啊，这个。环球时报的工作人员，义工们出来作证批的信，郭宝胜拿这个威胁别人说这个，你要是不听我的话，我就去接你。
已经有人就范了啊，已经有人就犯了，必须被威胁，所以说郭宝胜呢就威胁环球时报，还有郭宝。曾经为这些人出国的证批的信，然后呢这人就犯，国内人家创始人刘先生人家被警察抓了。啊，人家能坚持到今天不简单了怎么吗？郭文贵怎么杂谷为只要对你环球时报有利，对刘先生有利，你尽管的啥？尽管的说我完全接受，而且我永远感激环球时报曾经转发转播文贵的所有的信息啊，永远永远感激。
然后呢，但是郭宝生威胁了这几位女士啊，你给我发的信息我都收到了，我听了以后说了。说话我没给你回，原因是啥？我很生气，我就像我刚才说贝贝那个失落，现在叫家里面去给按摩裸体按摩。这个女性啊，你有尊严的呀，他让你裸体按摩你就在裸体按摩吗？你没有母亲吗？你没有姐妹吗？你没有孩子吗？你为什么这么没尊严呢？那个挣屁呀，你为什么要被他这么给玩弄啊？你想过没有？他睡过你他还得看不起你啊，所以说你给我发的信息我真的不愿意回。
我很不开心，任何一个人没有自己的尊严的时候，这就叫别人给尊严，怎么可以，包括郭宝生威胁你这个证的事情，你们发给我。你让我给你做什么？你让我做什么我不管你发不发我都可以用法律，行动一定会对刚才我说的，他的房子他的睡他的美国护照。他所有的捐款，所有讲过的话，他都抹杀不了的，包括对别人的威胁，出的正品，收到的钱，他一堆的问题啊，不会拉倒的，还真不大。我要先跟你说谢，我要告某人，就你给我保证她俩子儿，你给我写一张纸的你啊，我买的。
连买卫生纸的钱都够把你的全部包含了，这烂人简直是威胁着女性，你问一下这些女性为啥你就范呢？真让人受不了啊。哎呀，真的是不开心，你们为什么被人家威胁呢？郭宝胜失落，为使乱伦标准好人为什么在西方的存在。你懂这个烂人在背后操作的一切，这背后都是这个李卫东在这边搭桥，为什么呢？在这活下去就是因为啊，我们的同胞的这种弱性。啊这种自私啊，他不敢骗美国人的吗？他也不敢，就是骗我。
我们自己的同胞还净骗这些女同志，卑鄙啊可耻啊，物质啊，你看过保证威胁的全都是同胞。啊，郭先生，百度可以看到海上观音图片，去山王岐山已经晚了。好了，唉，昨天一位美国朋友说，哎呀，文贵呀，我要给你道歉，过去呀，我两次当着面我说你。
王岐山你说王岐山跟习近平有矛盾，我不信还当着面说，我跟你说了，我绝对不相信啊，这是假的，我跟我一个认识二十几。那跟习近平离不了王岐山啊，你怎么能这么说呢？然后呢，后来这个十九大梅王岐山他说，唉光棍你赢了你赢了，你说对了我说。我没有赢，他还会回来的，然后他真回来了说你看这回你输了吧，你输了吧，然后呢，头一段时间我说这回事，我告诉你王岐山真晚了他回来。是个好事，然后他去了北京见了王岐山，见了很多人，然后促进香港，然后很多人说现在王岐山是习的最大麻烦，然后我想。
第3项绝对的就是一个目标挑战性啊，而说最近的银行贷款，他说你看一看叫潘功胜的人到了海南办公室。烂人小潘啊，我在那骂你了，我认识小潘太长时间了，潘功胜，我想我要说你的是潘国胜，24小时，24小时。长安街上就有一堆人去找你麻烦，你知道我说啥意思啊，那二建的事我不想跟你说，赵建的事，我要把赵建的人给你亮出来。你管中国外汇，你管人民银行的这个这个大额贷款，你简直是侮辱了全中国人民，小潘啊。
你知道你给我擦鞋都轮不上你，你怎么能当中国人民银行的副行长啊，结果好人民好，另外方管钜管抓人呢。啊，抓住了这个潘功胜的把柄，韩国是很多犯罪证据，然后威胁他到海南去开个会，啊要挺着。但是习近平主席会知道的，你们打着习主席，因为海航是安全部的公司啊，是安全部对外扩张的。代表企业，然后呢，你就人民银行让大家给贷款一两次给了这个260亿，然后再给这个鼓励其他银行给。
近授信还要提现，提款权提前提款，这是潘功胜，周亮你俩干的大家都知道啊，早晚会弄明白的，包括那个中行。中行有你周亮协调的，也是你小胖出面协调的啊，你不就是王岐山抓到你把柄了吗？南京话。我烂菊花，这位美国朋友回来说王岐山真的完了，真的完了啊，我先喝的是。绿柠檬运动完绿柠檬，我刚刚喝了一杯呢，运动完我喝一个杂芹菜汁，芹菜汁，放点蜂蜜喝了一杯。
那就30分钟内不喝东西，也不吃东西，然后呢，喝了一个带气的水是吧，然后呢，放的是绿柠檬。所以呢，这位美国朋友说这个王岐山气色状态。不行了啊，他说这个完全不行，他硬挺着硬挺着还装着那种阿姨说话。老子玩这词儿，他说明显没底气了，完了，方正股票涨了吗？谁又听了我得长多少钱？现在我告诉你我。
香港买方正股票的钱，我们在那现今鸽子，现金给了28亿美元，28亿美元就把房子全买完，都吃不完的钱。啊，这是我们原来基金的项目，还有这个大概十几个基金吧联合一起一致行动人每个人买不超过5%啊，其实都合法的。28亿美元有多少买多少，大家你们有卖房子的事可以跟我联系，在香港要有多少要多少，国内也有人帮我们买啊，我只有。一个组长组长啊，海通海通证券现在准备内部定向增发啊，它来个大蒸发哇，这个事。
我们太大机会了，我们买的碟真跌了，然后呢，这个民生啊，民生股票5块多钱呢，哇塞，我们基金赚大钱了，赚大钱。赚大钱了，现在我简直是基金里面的英雄的英雄，一晚上就是一个船，两个船就来了，就这么简单。你说我也不知道，这是上天对我太好了，你就文贵就是说说，想想就赚大钱了，不转都不行，你说咋弄呀这个。啊，呵呵，这个人民银行的。
办公室啊，我跟他很熟啊，非常熟和这个在河北啊，他他做生意玩字画的哥们儿玩儿特别大啊。弄好了，哇，那图对了，唉，我看看这个啊，胡先生真是个牛叉人，哇那。都知道你真厉害啊，福哥，福哥，阿福哥，海通不是邓家的。海豚可不是海豚，是老大的，谁今天住盘古啊，拿这个信息给他说去给你打5折，刚才那个。
我说我家就住盘古的过去了，我看啊，法拉利标的啊，啊，这是谁呀？Immotralsc, 拿这个去啊，告诉他打5折给你，我说了啊。山东鲁化不行，绝对不行啊。嘿嘿，有意思这个这个昨天那位美国朋友问我，你得告诉我那个。
哦，到底是不是梦魇住的身子啊？那你问问人家住去吧，别问我了，现在。这个嗯其他几个基金啊，由于我在这过去一年里边正确判断赚了大钱啊，现在这些人啊都要给我充。新建立一个基金啊，而且很夸张的，大家都是能想到这个特大特大的一个基金集团要和我单独做一个啊。这个专门就是就有点就是就是跟你光棍的，就是你爆料说哪个买不买，我都不好意思了。
哇，你看那个鱼鹰，哇噻，还是鱼多得简直是我的天哪，你们看不见的鱼多大啊。住盘古的人如果不用健身房啊，如果不用健身房，不去游泳。盘古不去中餐好好吃的中餐你就不要住盘古，因为那是重点和说说。和平的如何如何卖，你现在不说以后说，以后说啊，这个人呢，你们记住他的钱哪来的，这是第一重要关注的。
他的钱关注他的女人和男人，又肿了啊，潘功胜到海南。事情我很不高兴啊，小潘我本来不想说你，我懒得说你，但是你到了海南受了周亮的威胁，王岐山的威胁，你替他洗地，海航。天老爷都救不了他，习近平都救不了他，你去救他去，你想当这个枪口上堵着枪口，你不想活了你啊，小。拍啊你啊你你糊涂啊，谁在怒海行呢，他跟14亿人民作对，他偷了全世界人的钱，他们打到兰陵王的，明明是低功能的。
长得安全部情报部工作的，你往上堵枪口去，周亮让你去你就去，你开玩笑呢。那位珠海我都说支持我，我让你去给你打5折，不让你支持我，你要是支持我就不给你打5折了啊，你别这么说，去了就是战友。到家了就是自己人啊，毛毛好好。伪牧师那个烂人，你叫他啥都得不到，那什么都得不到。
你说它是一一63晃16撒谎啊，我不睡了啊，捐款捐款者那是谁给你捐款了？你骗谁？给你捐款了，你报了哪些税？你护着这些孩子们可以糊弄我这号人，你开玩笑呢，我能放在屁里面的税务知识都比你强。文奇美食汇行家看了了解法国每次住盘古37818，去之前给我打招呼啊。老兵逐渐的被劝说回去，但是你们记住老兵都是有脑子的，老兵是有组织的。
老兵会来来去去很多回合，很多回合啊，我在后边儿，哎哟，我的妈呀，都是这。他根本看不见太多的小船儿，帅男美女玩摩托艇玩。一群那一堆鱼，还有我的鱼，好大好大呀。啊，好要住盘古的，提前给我发信息啊，只要是今天在这儿出现了，我这都给你们留着。
保证都给你打5折啊，白头发好多我希望都变成白的，白发老人，白发中年人。为世界杯有意思，我不要瞎分析了，我不是专业，这方面我不懂，我不中啊。什么人都加的。我让我的快传过来给你。
我们看看啊，yes. Just turn around, I want my friends.OK more fast fast, 给你们看看啊。Yeah yeah yeah.酷不过在这传，你看多苦啊，你看看。
Now you are out of the camera you need to turn around.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/90/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/90/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
每句话都是料
无人机啊？跑不掉它了！他完了！不管指挥他的，还是拿点儿臭钱玩的，他死定了！
潘功胜很快就被抓了！他掌握着海航洗钱的证据，能让他活着吗？
马英九先生啊，他是AC，DC，两边儿都行。要不然被人控制那么长时间呢？！
小潘那水平！小潘，没什么脑子！他那水平我估计，能给何频先生当个助理的助理吧！
马克思列宁哪个不是天天脱了裤子到处乱插去啊？！中国的领导人都娶多小的媳妇啊？比自己的孙女都小！
挣钱不好挣！像盗国贼一样偷钱比较容易！
他让所有人都恨钱，结果钱都恨他家去了。
老王被骗的钱多了去了！
秦群是下一个爆料的核心人物，不亚于刘呈杰（30:37）不亚于贯君不亚于孙瑶，牛人！
菲利宾的赌！缅甸的赌！老挝的赌！马来西亚的赌和马来西亚的房地产！然后新加坡的金融！
接下来香港那地方会是中国的金融核弹呐！能走的快走吧！能躲的快躲吧！
碧桂园事大了去了！绿地碧桂园恒大，金木棉！
贾跃亭就是政治牺牲品，肯定不会好下场！
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
中国人现在四个人一个癌症！
还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！
软禁了任何人也软禁不了江泽民！那是中国真正的皇上！
你不尊重推友推友一定不会尊重你的！盗国贼不就是认为自己伟大吗？最终要被人民推翻！
李友说一句话说对了：“认识郭文贵把他认识个朋友你就认识了个佛祖和菩萨，你要把郭文贵当成了敌人，那你就是遇到了阎王爷！“
十九大后你们就能看到了答案！他们是不是想害习主席！
韩正同志想当常委啊？但是韩正的私生子的问题是要给人民一个说法的！你把马健同志给抓了！你把高辉给弄死了！想灭掉调查你的人，那是不可能的！
甭说日本人了连缅甸人你也不敢碰啊你？吹什么牛呢你？
如果十九大以后他打个电话给文贵：“文贵你回来！”我马上回去！我24小时到北京！你不信试试？！
我花的律师费超过20亿了吧。
千万别去盘古！上那喊几嗓子干嘛啊？没有实际作用！保护自己！我不希望任何人因为文贵被害！你们安全文贵才安全，你们开行我才能开心！
推特是上天给我们最好的平台。珍惜推特！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
