<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>西诺 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A5%BF%E8%AF%BA/</link>
    <description>Recent content in 西诺 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A5%BF%E8%AF%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/263/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/263/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到了吗？我给你们看看蓝天白云。郭媒体现在能直播，但是刚刚又被黑掉了。看得清不清楚啊？谁是第一个呀？太厉害了。我要把这个放上去，开始直播喽。
亲爱的战友们，刚刚把我郭媒体又给黑了，国家级的，大家不卡吧？太好了，等等我要上船了。很清楚，这天气好不好？多好啊。就试试卡不卡？加州不卡，大家能看到我吗？兲朝不是黑，是忒黑。
能看到我吗？明州不卡，大连不卡，好。谢谢，好久不直播了，我今天刚开完会勒着嗓子讲一天话，哎呦我的妈讲英文太累了。必须把防火墙给它灭了，忒毁人了，建防火墙的人都不得好死，真的是太夸张了，凭啥不让人家看直播呢？你说我们又不杀人不放火的。
画质好多了吧？咱们的郭媒体比这个还好，未来就嫁到咱那去了。大家看清楚啊，我特想让你们看这美景，不能再美了。我给你们透露一下，下周一就到这儿–马阿拉哥俱乐部来一个贵宾，日本的朋友，日本的老大到这来了。
实际上咱们国内拍个照片儿跟现实差距太大没法看，但是这儿相反，是现实中比照片上、比录像上好看，鸟语花香，什么鹅、鸭一堆一堆的那玩意儿没法弄，东北人说的话咋整的这玩意儿啊。
我这个头让这老爷爷给我理得简直是太糟糕了，这个是我们船上的大姐大，管着几个姑娘，特厉害，健身也是蛮厉害的，也健身。苹果商店让上也不上，我们第3版上，现在对付黑客，郭媒体很快就要开始了，放心吧。现在大家记住电脑版已经可以传视频、上照片。
然后也可以录视频，也可以直播。亲爱的兄弟姐妹们，我真的特着急，我多想把这里的美好，你看对面那棵大树了吗？你们仔细看这个大树，一大排几十公里。你看这树大的，每次我就想如果咱们援郭会的战友要在这儿开个派对，大家尽情的上去唱唱歌，跳跳舞，咱不谈政治不谈盗国贼，尽情的自由那啥感脚啊？
传播爆料最重要，手段无所谓。对了！安倍来了，战友猜出来啊。美美的风景不是差不多，是差很多，真的是差很多，不一样的。加拿大和美国实际本质上是很不一样，那一天一定会到来，放心啊，一定会的啊。
去加州啊？跟你们说实话头两天去加州了，只是呆了一晚上就马上离开了。因为我到那见一个当地的司法部门的人，过一段就知道了，过一段可能还要去，再去多待几天。
怎么不一样呀？比如说我原来在视频里讲过，我问过贝聿铭先生，我说日本和中国之间自然有什么不同？这老人家真的是厉害，他说你把最自然的东西给日本，它给你变成最不自然的。所以日本的所有一切都“咔哧”“ 咔哧”，人工性太强，匠气太重，实际上就不好了。
很多人喜欢那是脑子有病的，这点我不喜欢。
日本的匠气太重，那么你把日本最不自然的给中国可以变成最自然，没人管那就随便长，当然也不是绝对的好。北美和南美之间的国家有什么不同？你看你上拉森公园的时候，就火山爆发那个感觉，它非常的干，没有大山，给你的感觉都是小树小草。
火山留下的东西，是有那种惨烈的，那种危机中的大自然神秘的美。但你到了加拿大就不一样，加拿大有四季分明的雪啊、高杉啊、大树啊，让你感觉到，宏伟没有那种神秘和死亡的伴随，但是确实非常自然，然后加上鱼啊水啊生物，本质上是完全不一样的。
但是，到了现在我待这个马阿拉哥总统庄园，它有这南方的各种风情，大家看到橄榄树、棕榈树，到处都是巨大的树，但是它可怕的事情是对面是海，就相隔50~100米，后面就是河。所以说你从这个河、整个两边全是豪宅，全美国最有权的全在这。
你看我周围的船全是最有钱的，我不敢告诉你们我后面的船是谁的？这是个政府官员的船，不值钱才800万美元，是在过去跟中国打过深刻交道的一位将军的船。那么这就是有钱和有权的非常干净的人，我在这没见过一个华人。
这个地方就有那种匠气和自然混合一起的感觉，不一样，完全不一样。这里也没有大山，也没有高山。下面一阵淫荡之声啊，这船里面的老板不在的时候，是船姐、船哥乱搞呢。
夏天太热，下雨，但是有6~7个月，简直美到你无法想象，云呐，蓝天呐，那鱼一到晚上在船底下，真是这么大一米多长，多的是啊也没人碰。昨天我到深海里面开会的时候，跟律师正吵着呢，后面一人弄一条大鱼，大家都高兴了啊。
羡慕杨洁篪玩处女？他是一流高手，写书法，爱写书法，写得一手好字。然后叫女孩帮他研墨呀。是吧？研研墨，然后给念念诗词啊，是不是？唐诗宋词啊，考考人家，考着考着就给考床上去了。他特别吃这一路，但是表面很文静，弄诗弄词的像过去的蔡京一样。
中美贸易战？我跟你说中美贸易战不是中美贸易战，我在华盛顿更加感受，川普总统是搞全世界的贸易战，中国是他必须拿下一山头，拿下中国，全世界都可以讲数了。中美贸易战一定以中国惨败而收场，但表面上中国赢，中国要赢了面子，输了底裤、里子。连肛门都输了。
你听他们忽悠吧，中国贸易战和美国PK，不是拿鸡蛋碰石头，是鸡蛋碰导弹。我觉得川普总统真的了不起，这个人真了不起，不是一般的。川普总统接下来对中国要干的两个大事儿，你看着吧，中国金融市场的开放和中国和货币的整个战争，这才是他的目的。
他今天玩这个，川普总统爱玩啥呀？指东打西、瞒天过海，中国外交部说那几句话，还有那几个电视台、环球时报把他给惹怒了，都有翻译给他看。那个John Bolton那是啥人啊？蓬佩奥是啥人啊？人中龙啊，精死了。想过去拖呀，拖过4年，拖出内部的矛盾相互抵消啊，给点甜头、给许诺，玩过1200天呐，都不灵了。
刚才这个兄弟说的对，突破网络长城是咱核心，文贵要不把这个网络长城突破了，那就绝对是一个你们支持错了的人。剑桥数据的事情是班农先生撤下来的，班农这哥们不是一般人，这两天减肥了，减了35磅，肚子少了，我看这哥们得折腾回来，得干大事啊。
撤诉西诺？你听西诺的话？你听狗放屁那都不能听西诺说的话。这个烂人，自己的政庇被人家给拿掉了，他还天天给别人搞政庇。我给他撤诉，怎么可能？你们怎么相信这话，他喊爹都不会给他撤诉，这个家伙，他连个畜生都不如。
逮住人家一个访民、一个老大姐，骗人家的色跟他上床，把人的家给毁了，这个畜生太坏了，不但我不会饶了他，谁都不能饶了他。他减肥，我见他了呀，那天在楼下好多咱们的团队都见了，然后他请我去吃饭，我说我不给你吃，你减肥吧。
我看他肚子减了不少，他答应过我的说减50斤回来给我见面。扎克伯格关我账号的事，人家让我去作证，我本来没答应，但是这回在华盛顿我答应了，我要去作证，现在跟你们说。惹我的人，我告诉你就俩下场，误会了是兄弟，真要想害我的都不得好下场，你往后看。
你看惹我的，Steve Wynn那船2亿3000万美元买的，现在1亿5000万都卖，完了吧哥们？完了吧。反正这几个折腾我的人全都完了，我这人绝对有上天使命的啊。我代表不了正义，但我绝对代表真实，这我敢保证绝对真实啊。
小札转了几圈，竟然让我们的律师给碰见了，说哎哟，我们看见有人为你游行了啊。王岐山真来，跟刘鹤要来，肯定来。现在你去想想我讲那么多话，你敢讲假话你不惨了吗？我在华盛顿见那么多美国人，人家都给我记着哪天哪日。
我真的很多人说完都忘了，你比如说马来西亚的事情，人家很在乎的这事，我们怎么怎么。哎哟，我就赶快给人家说，他说你这个很厉害，你也不看，我问你就回答。我说我经历的真实啊，当然可以说了，他们就很高兴。所以真实很重要，你说谎话你不能自圆其说呀。
在华盛顿我太有感受了，就真的是美国人替中国人着急，他们从中国看到了中国的老百姓是真苦，他们感到了中国人真可怜。然后我让他看那些孩子苦的那些照片，还有录像，我又跟他们讲讲我们海外这些人为啥都不能回国，我们这些人也没招谁惹谁。
他们都表示极大的愤怒，前所未有，可以说中国真的是前所未有，就是中国人的命运和世界的人民深深的呼吸到了一起。这哥们刚买个新船在那瞎得瑟，小船，然后围着我转。
真的是深深的感受，大家真的是不知道深刻的感受，就是中国人从来没像现在和全世界的命运相呼吸。外国人对我的郭七条反不反习，外国人一问我就是三件事：第一，你为啥不反习？第二，你是代表着某个党派的。这很阴险啊。第三，你到底在中国要啥？
我这回深刻的感受，就是咱未来讲话得让外国人听懂，就是为了说你到底要啥？第一，中国是要法治的。你得明确你要啥，你到底是不是党内某一派的斗争者。再一个你为啥不反习？这个问题真的很严肃。
我这帽子，过一段咱们援郭会每人发一个，比这还好啊，记住，今天说的话每人发一个，咱们的T恤正在制作中，绝对震撼啊。木兰来了，七哥想死你了。人民币不会贬值，人民币现在要升值了。美国要让它升，升到1:1中国人民币就完了。
国内员工，我现在不跟我家人和员工联系，一概不联系。非常不好。这三个外援问题，跟老外弄了以后很有意思。再一个我很惊讶，那个英文词怎么说了？dimness，特别是这些外国人说，你不要被海外的中国民主民运给dimness掉，不要让什么海外的华人、华侨dimness 。
这外国人真是，我都没看到这一面。就是现在不管是什么人，你说我这啥命啊？你说我这开一天会嗓子都冒烟了，我到那边去他们准备的烧烤，我说不想吃了，待会吃点去。唉呀，就想跟你们视频一下，就想分享，今天就想分享。
雾亭就不停给我出的主意，让我喝这个水说嗓子不疼，我就按你说的了啊，这嗓子现在有点好转还真管用。在家照顾老公照顾的好啊，这美女全嫁给人家白人了，都嫁给人家外国人了，这不行啊。
你看看我旁边的保镖里三层外三层的，饭，他们先吃，我在任何地方周围都是三层人。怎么可能我的船员呀？想搞也搞不了，你看我全都开门，是不是？警卫都跟着，旁边那个船啊？昨天我都半夜了起来的时候，几个女孩子抽着烟，几乎是全裸状态，喝多了啊。
你说你们能在这多好，你看这蓝天白云。过两天我在台湾，要在民视接受彭文正先生采访。刚才雾亭给我发个让我喝的东西，结果我就给给这个传解说了，船姐还挺聪明真会做。
不休息，跟他们斗争好着呢。帽子不贵啊，这个是做的，他卖130美金，但是咱们郭媒体去做的帽子才15美金，所以送你们就等于送了15美金，加一起不会超20美金，放心吧，对文贵来讲这不算钱。T恤这是有要求的，太贵了，T恤现在我做下来4个款，有150美金的，有80美金的。
但是大家要记住，过两天你看到Loro Piana的那个T恤是4310美金一件，我们做下来150美金，但是全部下来得200美金，所以说就不能都送，得送一部分。不能买，买不给这个啊。
孙政才？孙政才的哥们惨了，现在我特想夸王岐山，你说现在特想夸夸王岐山，天才呀，万年不遇的天才。王岐山手都那样，那头发都没了还能弄出假发那样，而且能搞回炉，你说王岐山不是万年的奇才吗？蔡京再世，赵高再世，这个人可了不得，万年的奇才呀。
对隐私保护的建议多了，你比如说郭媒体，我绝对不允许他们让大家留信息，刚才我在过媒体发的，是什么呢？是一个姓刘的老板，你看到他的名字在巴西注册了公司，这哥们是在美国上学的，现在香港搞基地黑客我。
那么从这个方式大家都看到了，这种新的方式，他把病毒植到你这个多媒体软件上，但他没想到早让人家美国政府给盯上了。这哥们全家未来甭说他来欧洲、美国，来就给他抓了。那么这说明了什么问题？盗国贼就以获取别人的隐私为他们的目的，为威胁手段。
西方保护隐私真是严，我们被黑掉的电脑里边隐私，签一堆文件警察才能往外拿。你看这就是西方伟大的地方，所以说保护隐私很重要。你现在看盗国贼拼命黑我、黑郭媒体，我们在今天之前，我告诉大家过去两个月是我最痛苦的，因为我跟他们吵了很多架。
第一，我们现在郭媒体的这个软件人把我们给坑了，就是被蓝金黄了。另外一个是实在撑不下去了，最后耍赖了骗了我一笔钱。另外一个就是黑客攻的太厉害了根本没法运作，然后要求我们继续钓贼，我们就不想钓贼了，想让过媒体继续运作，是我们能做到的。
但是为了配合钓贼就不能正常运作，所以我很痛苦。昨天他们基本完了，但是又来了个新招，我说必须保证我明天起能正常的直播，正常的传视频。从昨天起已经可以传视频了。现在大家可以去上传视频，可以直播也可以传照片。
这个病毒它把我20天以前所有的东西全删了，我们要再拿回来，因为这个人已经被查清楚了，大家别着急，郭媒体会比你们想象的好，记住我说的话会超出你们想象的好。台湾我接下来要给爆点大料，吴小晖活的基本上50%了，过两天我会再路德节目上爆吴小晖的猛料。
南海军演哪天我说说，瞎扯的事儿啊。南海军演的本质不在外面，大家不要评论，他是对内部，那是给内部人士。就是这个傻爹打孩子啊，是吓唬家里人的。这事就这么简单，我们村里面最坏的坏蛋，当他偷情的时候，和外边人重重地打他的时候，他就在家里使劲打他老婆。
这个特别惨，一个姓杜的一家人。为什么？一打他老婆打的孩子，大家同情啊，转移了啊，还有人怀疑他强奸了牛了，这事儿就算拉倒了。咱们这个是一样的道理，打老婆孩子是给外面人看的，吓唬人的。
我没说嘛，跟他们较量不是鸡蛋碰石头，是不可能的。路德采访是4月19号，彭文正先生这个人不简单啊，我看这个人要采访，我得跟他说点猛料，不给猛料不行，这个人是有理想、有情怀的人。
19号路德节目一定上。荷兰人太牛了，这船太牛了，连续4年获得世界第一。这个豆豆怎么不提一下，我想死豆豆了，豆豆最近不理郭叔叔了，另寻新欢了啊，已经把郭叔叔给忘了，见异思迁，实际上挺伤心的啊。
苹果APP就是这两周，我开始把这个运行完了再上，现在不要上啊。好欣赏佛州美景，有点卡。又卡了吗？这是罗斯柴尔德特别制作，1万美金以上，那肯定是。这个李宏宽就是个垃圾。你给他把人家肚子搞大了（杂音）朴昌海上来了，兄弟兄弟啊。
开始打了是吧？这是黑客捣乱了。对了，那天我看到陈军竟然和夏业良上视频了，他原来一提夏业良就骂的像狗屎一样，就俩人，都没地方去了啊，这个是已经没有牙的狗跑一堆去了。他在北大就是骗学生搞大肚子了，跑到海外。（杂音）
我的YouTube被黑的呀，都少个0，每次都少个0啊。哎呀，这几个不仅是人身攻击啊，他对我的攻击是太过了。行了，我这楼下都等着我呢，给我整了一大堆的海鲜。亲爱的战友们，跟你们聊天儿真好。何频不错，千万别攻击他，他对盗国贼的伤害是不可替代的。
我们一定要尊重这个老大哥，要感激。我们一定要感激何频、明镜，希望所有的兄弟姐妹们千万别攻击何频。（杂音）
王岐山，不恐惧啊，你未来就会明白那是上天送来最大的礼物，我告诉你啊，咱们军办第7办是对台的，其中一个哥们儿听到王岐山选的时候他说最大的机会，那就让全党感到了恐惧。（杂音）
谢谢，你们也快休息吧，难忘的时光。行了，楼下等着我呢，给我整一大堆海鲜。亲爱的战友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</guid>
      <description>内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/231/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/231/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
这下边还是白雪皑皑，外边还有点冷，但是很舒服，很清新的空气。
昨天晚上有一位老领导跟我通了很长时间的电话，他们都时刻关注着咱们外边的一切情况，他说：文贵，所有有钱的、有层次的、有文化的华人出了国以后都不在华人圈里混，更不会在什么某些华人居住区里住。他说你现在感受到了吧？复杂艰难等等。
我说这是很简单的问题，到了海外所有的同胞们和国内千丝万缕，中国人的文化和中国人的语言以及刚刚改革开放以后这些年有了一点经济基础走向国外，各种自然和物理上的原因让大家聚集在一起。
那么之所以他讲的社会上流传的“不与海外华人同居一城成为高层次、不与海外华人来往认为自己是高境界、认为不和华人之间有关系认为自己入了主流了”，我是相当的不同意，因为不能用任何的物理现象来去把历史和现实和文化境界和精神境界进行切开。
就像当初，过去的那么多年我也很少与华人圈来往，我也很少到华人圈去，虽然我很早就到国外来了，在海外很早就有房子，但这正说明了一个问题：我们现在的海外华人圈里边，现在需要一个新气象，海外的华人圈需要更多的有智慧、有层次、真正的能和西方所在国家主流社会能沟通的人物和桥梁。
在华人圈里边的无非就是一样假丑恶、假民运、假政庇、假教授，还有什么假的保险，甚至是卖更多的国内来的假食品，然后丑恶地打着法治、民主、自由的幌子的一些骗子，丑恶的像韦石、西诺、夏业良、李伟东、乱伦彪、梁冠军这号人。
”恶”不就是土匪、黑社会吗？聚集在中国城、中国人居住集中的（地方），像梁冠军这号的打着什么侨联的幌子骗国内政府的钱，然后搞维稳，然后再骗西方政府的钱，这不就是假丑恶吗？
假丑恶需要的就是我们的真善狠。例如现在明镜，明镜的何频先生他现在就认识了一个陈军，这么个陈军从过去卖电子表都卖赔钱欠一屁股帐，开出租车开得赔钱，到处没地方住，跟人家一个外国女人结婚混个护照，这不也是骗吗？假丑吗？
恶——最后他就骗了朋友的钱，就人家胡明还有几个朋友的钱在国内，让他国内的跟他的关系、领导，把人家胡明给抓起来了。人家胡明的前妻，胡明的后来的二妻和孩子们，当时给他要陈军代持人家的钱、代持的财富，他拿钱买了一些过去银行收回去的房子，他都给人家侵吞了，不给人家，耍流氓，关键是人家在国内呀，（陈军）有本事把人家给抓了，灭了口了。
当时的王全璋是怎么回去的？怎么弄的？多少人…..那李旺阳人都死了，在海外这个样子；刘晓波，刘晓波曾经……最近我说在多次聚会上，说陈军是一个地地道道的小人和骗子，骗钱骗色，那陈军又拿着人家刘晓波到处说话，人家死了给人家开追悼会。
人家活着的时候你不管——专发死人财。所以你跟那个唐柏桥，他们都是一样的人，专拿死人说事。这和盗国贼也一样，只要死了，全是烈士，活着，全是贪官。
人家说：文贵，你管这个干嘛呀？老领导说：你管他干吗？这些人就是这么烂，你不理他，啥都不是，你理他，他什么都是了。我说：一段时间内，砸郭将是海外的一段大趋势，因为砸郭会让很多人得到名声，会出名，砸锅也会让很多人得到财富，因为到盗国贼那领取财富。
一段时间内，砸郭挺郭将是海外过去的不在华人圈里混、认为华人中国城China Town法拉盛这样的华人圈是低级的，将彻底改变，文贵将利用这个砸锅运动和趋势和挺郭的形势，让所有的海外人看清楚过去在华人圈里边的假、丑、恶，这是文贵的价值之一，这是我想做的，把这些伪类清除，这是我搂草打兔子。
几个伪类，掰着手指头数都数不过俩手去。这些人横行霸道，就刚才我说的假政庇、假证件、假移民手续、假旅游、假食品、假理想、假民主；还有那个李红薯还搞那什么招婚启示，骗色假结婚，不都是这一套吗？通过文贵的砸郭现象能把很多东西都看出来。
我说：老领导，文贵就是一个天生的精神病医生，我现在到了海外来，在国内专对付盗国贼，在中国近代历史上还没有一个像我（一样）能把刘志华，敢挑战刘志华，把他给灭了的；
而且，刘志华受国家刑法被判处死刑缓刑，上千人腐败贪官被抓，后来我又挑战N个当官的；现在挑战盗国贼王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军、以及现在江氏、曾氏家族在国内盘踞的势力绑架了国家到了海外来，我这个精神病医生，天生的，只要砸郭的挺郭的，通过这个事实就能显现出来谁是精神病、谁是精神病。
有些人眼睛贪婪的想把世界都吃掉，嘴巴贪婪的要把全世界的东西全吞到肚子里面，手贪婪的恨不得把全世界的女人都拥抱到怀里，但是，肚子很小，消化能力很差，手也没劲，啥也得不到，就是一口炮，什么都不是。
一天从早到晚连个饭都混不上，天天要把别人的老婆孩子把别人的命送出去，所谓的搞法治、民主、自由去，然后自己放个屁都得让人捐钱，离个婚也得捐钱，有个病也得捐钱，印个复印都得捐钱。
文贵带来的砸锅现象、挺郭现象，也是反盗国贼当中的一个额外的给我们华人、给我们 14 亿同胞一个奖励。盗国贼一定会被打倒，我们一定会赢，海外的华人圈也会更加的干净、更加的高尚，将尽快的清除这些伪类，还一个华人圈里边的一个真、善、美，去除假、恶、丑。这是天道，这是必然，这也是上天赋予文贵的另外一个力量。
现在，何频先生开始把文贵往希特勒、恶棍那去描了，然后（说）文贵这是个神经病，极不正常。荒诞不荒诞？那就跟很多人一样去捞钱了，都跟陈军一样去骗钱了，搞“思考”去了，骗朋友去了。
文贵天真？文贵不天真、不反盗国贼，就躺在钱窝里边，就不去搞反盗国贼了，就也去骗人了？文贵这个人妄想狂妄？文贵不妄想不狂妄，就不会想到改变中国14 亿人民被绑架的现状和体制了；
文贵不天真文贵就不会认为小蚂蚁和我们的战友们能把阳光带到黑暗里改变黑暗了。永远我相信邪不压正，善恶不可改变，真假一定好分，早晚得分。文贵来到这个世界上最重要的就是让世上人知道什么叫善恶、什么叫真假。
一切都是刚刚开始，大家拭目以待。文贵很兴奋很享受这种感觉，我从来没有像现在这样感到我有价值，活得有意义，因为每一天、每一时、每一刻都能让坏人和好人之间、真假和结果都能见分晓，一天天一分分秒秒的让大家看清楚真相。
老百姓、蚂蚁们、草根们虽然穷，有时候可能是天真，有时候可能是狂妄点，我们可能幼稚点，但绝不是骗子；我们知道什么叫善、恶，什么叫真、假，最后上天各神、上天的各种力量一定会眷顾这些小蚂蚁们和草根们。
亲爱的战友们，不可能再让盗国贼和这些海外的流氓土匪们再统治我们的家人、我们的孩子、我们的子女，欺压我们的父母，夺去我们的财产，夺去我们回国的自由，我们一起努力！文贵不希望你们做什么，只希望你们当好看客就OK 了，千万不要拿着生命、自由、安全去做任何傻的事情，那是绝对不需要的，那也没有意义，千万要冷静。谢谢！(双手合十)
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/226/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/226/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
关于明镜的股权，何频先生多次出来重申，但是没有说明白，就没有给大家一个清晰的答案。到底陈军先生拥不拥有明镜的股权？拥有多少股权和什么时候拥有的股权？和他是用哪家公司名义拥有的股权？甚至他的钱和他的资金来源是什么？
我想请问所有的战友们，如果说文贵出示了明镜股权和在美国有法律机构和律师事务所签定的合同为证据，注册后的股权的证明算不算证明？还有继文贵爆料之后，明镜引入的所谓的战略投资和股权的股东的资金来源、汇入账号，拿出这些以后算不算能证明明镜的股权？
第三，为什么陈军跟文贵多次在明镜的同事和其他人的面前多次说明他拥有明镜35的股权，投资了60万美元当时，他说他的股权未来要值几个亿美元，那么这个证人我指出来，他出不出来作证那我不知道，但是这算不算证据？
另外一个，陈军的钱还有其他几个250万、150万等等几百万这些投进来的钱，资金来源证明，能不能说明这是明镜投资的股份和股权的钱？这些资金如果有来自于盗国贼相关的银行户口和账号和他有关系的人，那我们该怎么定义这笔钱？我现在先把话说前面，咱以法律文件，咱以美国的注册备案为准可不可以？陈军先生，文贵在此让你先提出来文贵说的是真话还是假话？你思考思考，思考思考，然后你可以公开在推上回答我。
另外一个咱们现在在社交媒体上，我一再重申的社交媒体不管任何人只要撒谎，他撒一次谎等于欺骗一百次一万次，或者说100%都是假话。如果文贵指出来某个社交媒体、某个名人多次撒谎，咱以视频为证，以事实为证，那是不是这个社交媒体和它的平台和他这个人就不应该再被人们所尊重？不应该被人们所信任？是不是他应该自动退出社交媒体？
悲剧的事情，博讯韦石、西诺、袁建斌还有李洪宽、李伟东、胡平这种垃圾式的人物，他连人渣都不算，这几个人个个是不要老婆不要孩子、抛妻弃子的人，到处骗钱骗色；天天喊着反共产党，天天喊着要反腐败，要搞民主民运，结果是天天帮他们坑那些访民，不管访民年龄大小一律通吃，欺骗威胁；还搞假政庇假文件，天天喊着民主自由法治，在美国自由民主法治的天堂里边，做这种伤天害理违法乱纪的事情。
就这样的人也有人跟随，就这样的人他也有市场，这难道不是我们的悲哀吗？就这样的人竟然也拥有媒体，大家都知道在钓鱼，都知道他说的是所有的假话，可就有人围观，围观的结果—助纣为虐，让这个“假”得到了广泛的传播，欺骗得到了广泛的围观和赞扬，得到了商业回报甚至现金，还得到了色，这些人本身也是犯罪。
我文贵就是要坚定要把这些伪类们、打着民主民运的幌子的人、吃六四血馒头的人，以打着法治、民主、民运的幌子专门坑害同胞的人，一次一次的设计，拉山头，拉帮结伙，搞山头争名夺利，就为了100美金恨不得都把自己的妈给卖了，还要全国人民给他搞什么民主自由法治，搞一个个活动，几十年了，二十九年你们搞（成功）过一个吗？搞过一个副乡长吗？搞成过一件事吗？你连你家房子都搞不明白，老婆孩子都搞丢了，到处坑蒙拐骗，还让全国人民为他买单。
这就让盗国贼嚣张了，其中的原因之一（是）因为你们的无知，你们的愚蠢，你们的下流，让他们看不起所有的老百姓，把中国老百姓当猪狗。他们就像王岐山说的那样“不过如此”，百年不会开智，谈到民主民运，他们哈哈大笑，就觉得是天下最荒诞的笑话。
我每当想起他们谈到法治民主自由，对（伪类们）那种讥笑和根本不屑一顾的感觉，我现在感同身受。就是因为你们的贪婪无知，还有我们这些善良的老百姓的围观，助长了盗国贼那种嚣张气焰，也让博讯、西诺、韦石、李伟东、李洪宽、夏业良、陈思考这些人一个又一个在媒体上欺骗。我们到了清理你们的时候了，要给中国人民一个说法，要给法律一个说法，要给真相一个说法。明镜的股权咱们用事实说话，陈军先生，你思考思考回答回答文贵。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/228/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/228/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？今天的纽约下着大雪，太美了，心情非常之好。
咱先说说，还是有很多国内的战友们通过我们的特殊渠道给我表达他们的愤怒，对所谓的“五一共振”，大家都是认为这是绝对的钓鱼，我说大家不要去信，这都开玩笑。我说你看那个叫屎诺的，这些人已经出来了，还有什么韦石，还有什么李洪宽，这些人都出来了。
我说你去想想，他哪是什么共振，我说这是“五一钓鱼”，而且钓死你，然后还不带眨巴眼儿的，没有任何道理地“钓鱼”，你愿意上钩，那你上吧。我说如果中国能站出来100个人跟他共振，我说我郭文贵我就给我自己，站在阳台上我对着镜子扇我自己大嘴巴，把嘴扇出血为止。
我说这些发动共振的人和要求别人共振的人，如果你不去让你家里的（人）国内家人共振，你就是骗子。大家要记住这是个基本常识，这是个良知，如果你国内有家人，你家人不参与共振，你不先共振，你就是个骗子，你就是“钓鱼”。
这个西诺，还有什么蒋杰、袁建斌，还什么韦石、陈军、李洪宽，你们又拿了上海局多少钱让你去“钓鱼”去？让人家出来共振？上哪去共振去？你咋不去让你家人去“振”去？你咋自己不“振”呢？
如果发动任何事情的人自己不身先士卒做给后人看，或者你不竭尽全力去做的话，你就是骗子。哪有抱着人家的（孩子）把人家孩子扔井里去，然后你再跳下去，你再当成这个救命的去？这不典型的嘛，这是上海局的一贯思路，“钓鱼”。
开民主民运大会，然后发起什么口号，然后搞募捐，最近这唐柏桥不出现了，募捐的少了。所有这些人就是两件事，所有的事情都是搞募捐，所有的事情就是卖情报、搞钓鱼，博讯网站 、N个网站，然后把这东西给卖出去。
大家看一看所有这些媒体上，海外的现在社交媒体上讲的话都是什么，你问问他们，你这话讲的是你的经验还是你听来的情报呢？还是有人给你递的情报、喂的料呢？基本上（他们）绝大多数人，一是蒙，在那块蒙，也就是说瞎话；
二就是别人喂的料，喂料就是骗观众骗战友的，蒙那也是骗的。谁敢站出来像人家路德一样“自由中国”，把当事人拉出来，当事人说实话，拿着照片，拿着证据，还有一个十八年的孩子，那叫什么？那叫打击盗国贼，那叫新闻。
你现在，人家都说过了10年20年的话，“听说”那叫口水。像博讯一样，网站上你见它（报道）胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了吗？温家宝被抓了100回了，你抓了吗？胡锦涛被抓了100回了，你抓了吗？习近平怎么着怎么着了，你敢说吗？习近平这么多情人，你说出谁了？还这情人那情人的，不都说假话嘛，没有一句是真的，竟然有人相信。
第二个好消息，我这几天就盼着了，我跟你说实话，哇塞这个只是谣言传说，居然发展成真的了，了不得了不得。蓬佩奥，CIA的，人家要当国务卿了，这个人可知道盗国贼在美国在西方的资产、他们的私生子女多严重，“蓝金黄”这件事情是真是假，而且像韦石、西诺、李洪宽、刘刚、袁建斌、陈军怎么和国内拿钱骗钱的，海外的很多媒体是如何在那边跟那个安全局、北京安全局、上海安全局赚钱的，（包括）公安部一局，他非常清楚孙力军和刘彦平到美国来干啥了，这个人可了不得，对我们的爆料革命将产生巨大影响，巨大影响。
这是上天又给了我们一个礼物啊，又给了我们一个礼物，大家慢慢地看吧。这是上天给我们安排了一个又一个的巨大的靠山，来帮助我们保护着我们，让我们在他们的护卫下安全地、平安地、最终要到达我们的喜马拉雅，天意，天意呀！
大家看到了没有，所谓的这些伪类们这几个流氓，胡平什么的，什么李洪宽、夏业良、李伟东……所有他们过去在美国做的假文件，所有做的假政庇，所有骗过的钱，所有跟盗国贼的合作都会被查出来，大家拭目以待。
记住文贵曾经说过的话，一样一样来，他们所有在美国的“蓝金黄”、所有布置的情报系统、所有他们……像这个韦石定期往香港去、欧洲去拿钱，定期去拿钱；西诺穷的连个饭都吃不上的人现在有钱了，因为什么？—定期给他拿钱，都有（拿）钱；还有袁建斌，这是绝对不容置疑的，毒品钱、什么钱都是中国来的；那陈军那更是个大骗子大忽悠，他能把何频明镜卖1000回，能卖1000回，能把明镜的未来1万年都给卖了，你不信就走着看吧。
过两天我再说说陈军和明镜之间我们什么关系，到底是咋回事，他说的哪怕有一句是真的吗？我真的是很佩服，就这些人为什么能走到一起去，这些人哪怕有一句话是真的我都服他们，一句话。
竟然找了一个我到现在都不知道的一个什么网站上去：我要跟郭文贵PK了。我不知道怎么回事，等哪天我把我的WhatsApp放给大家听，我说你要PK，你要对着（面）你回答我，要不要给我…..（如果）咱们要对话要辩论，什么时候？不回复；突然第二天，冒出来了，“Bang Bang Bang”在某个地方（说）：郭文贵跑了，不敢跟我辩论。这种流氓伎俩都使得出来，还叫“陈思考”，你叫陈死烤，你真的是把别人往死了烤。
就像咱们，盗国贼说了“长治久安”就是长远地统治你们14亿人民，然后什么“安”，就是永远让你不安全，永远让你不安全，就这么简单。什么叫长治久安？—永久地统治你，让你永远都不安全，就是他们叫的长治久安，一样的骗人。
这些人的谎言天天讲，还有人听，还有人信，悲哀！我们最可怕的是用自己的善良来帮助骗子、帮助流氓、帮助盗国贼，让他们扩大影响。大家拉黑他们，拉黑他们，屏蔽他们，屏蔽他们，不要听他们的蛊惑，大家一切应该以事实为根据，用自己的智慧判断出真假。现在上天给了我们那么多好东西，我们要珍惜呀，大家真是要珍惜呀。不要学过去那些民运骗子、民主骗子们，打出的各种旗号不是骗捐就骗色，不是骗捐骗钱骗色就是在那块骗关注率。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第三部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/223/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/223/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这几天来由于《自由中国》采访了一位曹女士的爆料。这个形式我想跟大家分享它的重要性，就是我们所有海外华人媒体还有翻墙出来的战友们，你们生命的时间是最有价值的，是因为你们才使一切所谓的海外媒体、国内的翻墙出来的这些很多的信息有了价值，他们才有饭吃。
那么你们的每一个人用的时间和付出的代价和风险成就了这些海外的华人媒体，否则他们连稀饭都喝不着。但是，我希望所有的战友们都要珍惜，也不要随便去把自己的生命中基本的也就是你的时间浪费到没用的媒体上。
文贵感受良多呀，大家往回看一年以前、两年以前、三年以前到2014 年到现在，关于在博讯网站上报道的文贵的信息；还有当时财新这个杂志报道的，这个老妖婆胡舒立报道的关于文贵的信息；还有报导了所谓的郑介甫、谢建升所说的话。
另外一个关于韦石、西诺所有这些人发的推，再看看袁建斌这种流氓下三滥和陈军这些人发的推，他们所有人能活到今天，能敢这么做，很大的原因是我们很多战友被他们所欺骗。
因为你们用时间关注了他们的假媒体，这种东西在某种程度上让我们既浪费生命，又达到了一个最我们不想要的效果，追求真相的同时我们助长了这些假新闻、假信息被人所操纵，助纣为虐的结果。
那么现在往回看，我们现在社会上这么多新自媒体从文贵爆料以前已经诞生了。大家看一看郭宝胜他敢撒谎吗？你们见过郭宝胜敢撒过一句谎吗？澳洲之声敢撒谎吗？政事小哥敢撒谎吗？你再看看我们其他的媒体包括现在新诞生的自由中国敢撒谎吗？如果有人指出来有证据他撒谎了大家就不要关注他。
包括我郭文贵，如果任何指证我哪儿撒谎哪造假了，你们也不应该关注我，因为那样你们太傻了。这里没有三七开、五五分的问题，一分为二的问题，真就是真假就是假，亲爹亲妈也不行，在真相面前亲爹亲妈都是一样的，公平的。
那么我们大家往回看过去这几年，像财新、博讯还有很多网站上爆这些假信息为啥没人管？因为它们是真正被盗国贼控制的媒体，它们是屡骗屡成功。大家不能再浪费生命成就这些所谓的让大家翻墙出来看到的这个媒体，大家真的不能在虎窝儿里面冒着险往外看一眼，结果这头伸到狼窝去了。
所以我想给所有的战友们分享，我求你们慎重的去看任何媒体浪费你们的时间，你像袁建斌、博讯和财新， 100%几乎都是假的，都是被操作的。那么大家应该有一个辨别能力，在社交媒体和现在手机媒体这样一个时代里面，大家一旦成了手机控，你还被假控那是你的悲剧。
甚至因为你的善良，甚至因为你的想法不对，你可能助纣为虐你变成了杀手，你做了一个盗国贼的帮凶。这是为什么文贵说上社交媒体只有两条是让你可以活下去的，第一是讲真话。第二个尊重所有的战友。否则是必死无疑。
所以你看看我们现在，博讯从文贵爆料开始它已经直线下降，人家自由中国现在爆料是拿出证人的，拿出证人出面、出镜，连文贵都没做到，为啥不去看呢？大家的眼睛是雪亮的，是不是？这是文贵爆料革命带来的最重要的结果，那就是蝴蝶的翅膀，让每个人都讲出自己被盗国贼欺压、欺骗、玩弄、生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。
然后他们现在又用谣言、骗子，骗我们的钱财。当大家都来讲这些事实的时候，我希望有一天不需要文贵了，那才是文贵赢了呐。
所以所有的战友们，珍惜你们手里的手机每一秒钟你的点击率，取关和拉黑所有的不讲真话，不给你带来真相，特别那些 30 几年不回国的人，现在讲都是靠猜的，然后给你云里雾里的在那儿说，这都是不能用的。
什么胡平在那瞪眼胡说八道，他在中国是干啥的呀？博讯它是干啥的呀？全是给钱的呀。你干嘛当傻瓜去被人家用啊？人家是蓝金黄，你是被人家实实在在的假新闻当假傻瓜、假利用，然后还得说你是个傻子，天底下没有比这笨的事儿了。
所以我觉得大家应该传播真相，传播打击盗国贼的真材料，一定要冷待、打击、反对那些利用爆料革命再来搞假信息兑水的人。毋庸置疑，博讯、韦石、西诺、李伟东还有袁建斌、陈军，百分之百他是跟中共有关系；他百分之百和盗国贼有关系；他百分之百是有险恶目的的。他说的话几乎是 90 %以上都是假的，可能就他名字是真的，我们为啥不去对待这个事情呢？
我们不去对待它还去助长它，还去关注还去转，我们战友们都在说一句话，中国老百姓这些年被这些政府给骗的就爱看热闹，看热闹的本身就助长了灾难。
大家不能成为人家吐口吐沫就围在那研究半天、说半天儿，看着俩蚂蚁打架俩蚂蚁交配都能围上千个人，但是却把那边被撞了需要被救的人给忘掉了。浪费自己的生命助长了这些坏人的歪嘴邪说、谣言、欺骗良知，这是不好的，按佛教讲这也叫业障。
拜托了战友们，用好自己的生命，用好自己的时间，您的手指头的正确也是爆料当中最重要的财富和价值、武器、工具。
谢谢!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月9日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/218/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/218/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
这几天来自国内的、国外的各个朋友都在问文贵,最近你对习近平主席的态度有些微妙，是不是你要反习了？他修宪要封、要当帝王了，你是不是要反习了？各种说法都有，都在担心我这个问题。
同时我也得到了什么袁建斌还有什么…什么,我给一个朋友答应过不再说他。但是,这个朋友已经伤我了!他说在此你别提那个人,我让他永远不提你。但是,他们正在和什么张什么萍要组建一个什么自由、什么什么真相对付文贵，还有博讯的韦石还有西诺。
那么这些人在背后就是拼了命的组成了一个集团!一个集团。给我发各种假信息！这个特别是让我感到惊讶的,过去这个两周来和一年前发给我的很多关于习近平主席家人腐败、各种证件的信息、栗战书家人的信息,现在连丁薛祥家人的信息都频繁的给我发。然后就是发陈曦部长的信息！你可以看得出来,欸,就是没有王岐山家的信息、没有孟建柱家的信息。严格讲,没有江派,没有江派的信息。
最近这几天,北京三中院那个执行庭的刘兵疯了一样,我们盘古二十四楼以下的这几百亿的资产当时是抵押给了上海银行,上海银行后来给放开给回北大,北大又给回上海银行,现在要求三中院执行37亿还是 40 亿 我现在都忘了。
执行这么大的资产评估,只给评估公司一星期的时间。盘古公寓的房子当时给评估公司说 13 万多一分都不行。评估公司这个连送文件连邮寄都不行,必须当面送。同时,非常有意思的事情,中泰信托的背后,大家都知道是曾庆红的侄女曾宝宝的背景。
那么这些人,所有这么着急地要把文贵的资产查封,这三中院跟着了急火冒三丈地。电话,竟然是夸张不夸张,这个电话打过来的同时,竟然是送的所谓的执行通知,提供文件就到了,他们一秒钟都不想等了。
这跟马建副部长不能活过 5 月份，而且让陈曦部长也不能让他过了 5月份, 和最近对习主席家里面给我提供各种猛料。我这些东西我都留着呢！哪天,我准备刻成 USB 寄给习主席本人。我让他看看,这一年多来是谁给我提供这些信息。同时,又跟写他当年情人的西诺、韦石,还有控制了扫地僧这样账号的人,还有一个什么思烤的什么人,还有这个流氓袁建斌,还有什么马云、吴征,他们都在拼了命的都要在5月份以前干什么事儿。
我们刚刚的律师跟我说,吴征(Borner Wu)又用了他那个同样的是博讯告文贵案，还有财新告文贵案,还有马蕊告文贵案,还有什么…什么六七个案子律师,同一个律师叫Lisa 的,她又告我了,代表他的 B Yang、 杨澜！又告文贵啦。你看到没有,全部来。这和现在所有人呼吁,文贵要反习,你必须反习,赶快你要说出来,这是你的机会。你不能等到两会之后、17 号以后。
我现在给大家明确地回复,郭文贵绝不反习,不反习！不反习！如果你们认为我要不反习,你们不跟郭文贵去追求喜马拉雅,一路走好，一路走好。
我不反对任何人反习,但我绝对不反习！还有一个,盗国贼们,你们这种招儿想逼迫着文贵。你们用资产、用再次一次次的绯闻、丑闻、妖魔化文贵,然后把所有这些的资产的拍卖都说是习主席亲自下令,最近又开始都说是习主席亲自下的令。然后，又要外交部,什么习主席亲自跟外交部谈,要对郭文贵在全世界进行封杀。——就是习主席谈的,我也不反习。
再一个,你们给我提供了那么多料,还不但提供料,竟然是我的调查公司，帮我调查公司，把习主席家的料竟然发给了调查公司。调查公司来找我——懵了,他就说,你头两天发给我的资料。我说我从来没有发给过你，你可以看我的 Email。
一确定,傻了,和我的我们保密的 Email 里面正好差了一个J。——一个J,就是那个J,钩 J。多么险恶啊,不就是这些人处心积虑地让文贵去恼习主席、恨习主席、反习主席,然后,我成为国家的公敌。
亲爱的战友们,我们但凡有点脑子的人都要记住,不要上人家的当。我看到现在好几个媒体已经被盗国贼给激怒了,任何一个有理智的人都要记住,真的假不了,假的真不了。一个被人家随便煽动和利用的人,你根本不配谈媒体。
咱们大家都拭目以待，大家看看这些天来,所有的这些人急躁症、躁郁症！就对这个判断,什么范长龙敬个礼啦！大家有点常识,我跟现在的，军人在见了服务员都这么敬个礼，都穿着衣服敬个礼。现在给王岐山敬礼也拿出做文章，但凡有点中国常识的人,那都太正常不过了。如果在这事儿上做文章的人,那根本不懂中国。那太正常不过了。
还有什么王岐山当副主席,王岐山要当了副主席,我告诉你,那是中国不将是大乱,中国是暴乱！有点常识行不行。现在是盗国贼要干什么,他是真正要再一次绑架国家,利用所有的资源来反习。习主席修改宪法对不对？——绝对不对。支持不支持？——坚决不支持。但我不反习。绝不上盗国贼的当。这就是文贵今天的态度。
一切都是刚刚开始。拭目以待,现在文贵感到很兴奋，相当的兴奋。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</guid>
      <description>内容梗概:
第一段——
尊敬的战友们好! 这是2月11号的文贵报平安直播。 我现在回答从昨天到今天很多战友们给我发的信息，说昨天看了《自由中国 》路德先生的节目，很多人打电话都是挺文贵的，为什么呢？那我回答为什么，因为如果战友们去挺吴征，去挺孟建柱，去挺王岐山，去挺马云，去挺袁建斌， 去挺陈军，去挺韦石和西诺，你们能得到么？ 马云会在淘宝网给你打折吗？孟建柱会把你的家人放出来吗？ 会让你平安回国吗？韦石会让你免费上网吗？会不去钓你的信息吗？屎诺不会再骗你吗？吴征会把杨澜送给你吗？吴征会把七星媒体未来赚的利润给你吗？这些伪类们能不再骗你吗？能说真话吗？还有陈军先生能让餐馆免费打折吗？都不可能！
挺他们的结局就是灾难，被他们蹂躏，被他们继续骗财甚至骗色，还可能骗命。他们连习主席都敢骗，全党姓习，现在全党恨习；全国姓党，结果全国反党；全世界要追随共产党到全世界推翻共产党。
如果大家挺这些人，王岐山、孟建柱，70多岁了，他们能给我们什么？能把他们私生子女所藏的钱分给我们吗？ 不可能！他们能下命令让战友们有一个安全的、回家的自由吗？能把关在监狱里的709这些律师和家属放回来吗？能把E租宝和泛亚的人们的钱还回来吗？不可能！能把海航的几万亿美元还给大家吗？不可能！能让它少杨改兰吗？不可能！
所以唯一的路，战友们！和文贵一起争取我们的喜马拉雅！我们不需要挺任何人！我们挺我们自己！援郭会就是援战友自己的会！追求我们的喜马拉雅！不是哪一个人的喜马拉雅！尊敬的战友们这就是事实！这就是良知！这就是公义！这就是天理！
一切都是刚刚开始！
谢谢所有的战友们！
第二段——
战友们好，昨天江苏的一位朋友给我发了一个信息，他从国保那听说在内部的会议上，他们讨论现在得到了确切的信报，在纽约的这些沉默的力量说了解到文贵现在在安保上有巨多突破口，有漏洞，有机可趁。
我认为这又可能是吴征、陈军、袁建斌还有什么喂屎(韦石)、屎诺(西诺)，还有这些伪类们又到那儿去领狗粮去了。现在又获得信息了，像八、九月份陈军多次找我打电话，告诉文贵说老布什、小布什、奥巴马联合一起写封信遣送你回国！而且特别特别的真实，赶快想办法！不行我要帮你，我和朋友可以成立一个基金，你拿出一、两千万美元可以帮你处理这事情。
这是不是陈军说的？陈军可以回答这个问题。我说你疯了？你觉得这是什么国家啊？这是什么情况？你知道什么？你骗我呢？结果今天陈军发推说：郭文贵这不是中国，这是美国。你想想你说的话，你是哪国呢？陈军呐，我做梦都没想到陈军这个人能下作到如此的程度！把谎言说到这个程度！说跟吴征没投资，然后竟然说几个总统联合起来要把我遣送回去，让我成立基金2000万美元他帮我。
在我的船上让我发whatsApp，说一个马云的朋友通过他给我捎话、道歉，马云也反共都是一家人，现在马云被很多人跟着。马云也恨习，马云也恨孟建柱，也恨王岐山，现在一堆人跟着他没法自由，所以你发个WhatsApp说这事儿先不说了，通过我和我的朋友，现在他还没给我说是谁。在我的船上他还要躲开何频先生，何频在船里边他跑到船头上，让我拿着WhatsApp叫我发，我说好，马云先生，我说从现在起就不爆你了，我看陈军先生的面子。
现在我知道了，昨天江苏国安内部的朋友告诉我说，那个WhatsApp就是陈军给袁建斌的，袁建斌给了马云。这个WhatsApp的语音已经在上海公安局，陈军你要给我说清楚，咱们走着瞧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第六次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/192/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！陈军这些天所有的上蹿下跳，不顾事实，瞪眼撒谎，而且完全视所有的战友们的智慧和尊严于不顾。
在他昨天打进路德先生《自由中国》的电话当中，大家可以看得出来他的狂妄和无知，为吴征在洗地：吴征不是特务，吴征不是骗子。已经暴露了他的本质，而且他否定了，竟然在节目中大胆的否定说他和吴征没有合作俱乐部。错！这种谎言，还有一个竟然当众质疑文贵有没有30亿的投资，这和你陈军有没有害文贵，有没有害曹长青先生有什么关系？
另外一个，他所说的那几个朋友不过都是刚才我在几个视频里所说到的，都是以马云、吴征为执行，目的是杀害文贵，诬陷文贵，为盗国贼洗地的这些工具、这些朋友，是我们追求民主、民运、法治的这些战友们的公敌而已。
而且，陈军先生竟然在节目当中把明镜又置于台面，装神弄鬼！说什么我们有保密协议，有保密协议你是不可以说的，说保密协议就是错的。这是一个商业上、政治上、经济上，打着民主、民运朋友的名义，招摇撞骗的惯犯，低级的惯犯。
我相信所有的战友们从这些天他发的推特，那种自我感觉的自恋，叫人恶心的那种自恋和那种狂傲，以及他认为多年在民主、民运圈儿里面布局，让他那种自傲和那种不可理喻的自信，还有他认为这么多年来所谓的老江湖上的资源，让他一次一次的、让他的谎言使我们战友看清了他本来的面目。
他的本质就是和盗国贼一伙的，视人民与未来，民主、自由，更不要谈幸福完全于无物，完全以个人利益，盗国贼利益为核心的本质。他的目的就是让自己在国内的生意，和博讯，和韦石、西诺，袁建斌一起合作卖给盗国贼，获得吴征、马云的支持，获得盗国贼的支持，最后将他明镜所有的股权变相卖给盗国贼。这是他的政治野心，也最终是实际上的个人私利昭然若揭。
一切都是刚刚开始。谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/187/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/187/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！过去的一、两天来，大家看到了马云出钱吴征执行行骗，陈军、袁建斌、韦石、西诺执行的在这里形成的一系列谎言和欺诈、诈骗，以及他们由于屡骗屡成功导致的傲慢、愚蠢和无知，以为有那点小钱了，因为他们成功了，就认为比所有人高几百倍。
从陈军投资明镜这件事儿上，投了那点小钱，你看他就以为代表了明镜已经有话语权了，以及他自己那种傲慢和他打进路德先生《自由中国》节目的电话，把支持文贵的战友们说的一文不值，然后说郭文贵爆料革命将一地鸡毛啥也不是，因为文贵没钱了。还有他竟然在直播当中大言不惭的说：“我没有投资，没有和吴征合作俱乐部。”这种谎言都说得出来？而且说从来没有攻击过曹长青先生，这简直是卑劣至极。
大家都可看得到，所有的陈军、袁建斌、韦石、西诺、吴征他们有一个共同的特点，那就是撒谎不带眨巴眼的，他视全世界人民的智商为零，他认为自己比所有人都聪明。由于这一系列的傲慢和他屡骗屡成功的人生经验，他们才能有这样的无知、愚蠢的傲慢。
大家看到了这些人真是连正常的人都不是，大家应该很明白，所以希望所有的战友们擦亮眼睛，看清楚这些丑陋的伪类们，打着民主、民运幌子的人们，还有什么世界级的生意人们，本质上就是官商沆瀣一气，盗国、骗国、骗民。
袁建斌、韦石、西诺、陈军骗谁呀？骗朋友的钱，吴征骗国家的钱，马云和盗国贼一起盗国家的钱，加在一起就是盗国、骗国、骗朋友、骗所有的老百姓。
这些本质被我们所有战友的共同努力和我们的大智慧一一戳穿，随着时间的推移没有一个人在真相面前是被冤枉的，包括我，真相就是真相。
这就是文贵一开始说的，真的假不了，假的真不了，这是基本的逻辑和事实。一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！就陈军和袁建斌两个人合谋欲伤害文贵的事情我再说几句。首先，我觉得这几天网络上各种的猜测、各种信息也都出来了，基本上我可以证明，就是陈军先生和袁建斌这个烂人，袁建斌是天下最烂人之一，和韦石、西诺是一号人。我们中国怎么能出这么烂的人？像吴征这么烂的人。
他们肯定是有合作的，而且他们采取了各种手段对文贵的荣誉，诚信，和爆料的价值进行了背后的各种造谣伤害和否定。我觉得毋容置疑的是陈军和吴征有合作的，这个我可以负责任的说他俩有经济合作很久，在伤害文贵的事情上他一定也有合作。
那么具体执行人之一肯定是袁建斌这个臭流氓，这个是肯定的，这是一个。第二个就是陈军先生肯定是明镜投资人，这是他自己在视频也说过，他当时给我也说过。但是他和明镜何频先生，和明镜的关系，跟害我有没有关系？没关系！
他所有做的事情，就像何频先生所说的他不代表明镜，而且我特别了解何频先生特别严厉，任何人想代表明镜做什么没他授权是不可能的。我就亲耳听到过两、三次，陈军想让他采访袁建斌还什么唐骗的事，何频拉下脸来不高兴，马上制止，嗷嗷叫唤。所以说何频先生这个豹子何呀，保护他自己的荣誉像保护他生命一样，这一点毋庸置疑。
另外一个大家不要着急的事情，陈军先生在那装神弄鬼的，一会又是思考又是文人这有啥意义啊？我们见过的文人思考的多了，他是不是文人？他是不是什么鸟人？还是什么样的神人？跟我们没关系。你要谋害文贵、造谣文贵，那我不管谁，文贵的哲学就是很简单，永远不会放过一个伤害文贵的人，永远不会忘掉一个帮过文贵的人。
那么陈军先生曾经一开始是绝对支持文贵的，这一点我也绝不否认，昨天和华盛顿的朋友说这点我绝不否认。但是后来和吴征合作以后，和袁建斌合作以后，你这就从文人支持文贵，就一下子就变成了坏人了。具体细节陈军先生你知道，文贵爆料一年多来，所有的盗国贼们指出没有一句话敢说我是假的。
大家听听刘彦平，在纽约我家里我问他，你告诉我哪句话是假的？他一声不敢吱。我和他多次通话中，我说你告诉我刘彦平书记，你和领导开会当中他指出哪件是假的？他敢吗？没有！
所以你要敢说出我说的话是假的，陈军先生请到法庭上见，看看我说的这几件事有没有证据？你和吴征是朋友有经济合作，你投资了明镜是真的，你和袁建斌造谣曹长青先生和我这是真的，而且执行这计划的就是吴征。而且你和国内的情报机构绝对有合作，这是事实，我未来一一道来。
接下来我们再说说吴征这个家伙，这个大坏蛋吴征先生，吴征不配叫先生，应该是吴征这个流氓，和袁建斌这个流氓，还有韦石、西诺这些流氓，李伟东、夏业良、乱伦彪、胡平这些人都被那一点点狗粮折腾的，一点点狗粮！
这些人就像胡平一样能把自己老婆放大街上去让人家乱干，就像吴征能把自己的老婆送给别人乱干换钱一样。这些人包括屎诺、韦石都会这么做，都会把自己妈、自己老婆送出去。还有李洪宽这个烂人，那就不是人，是畜生他都不配，侮辱了畜生！
听说头两天湖南那个女孩又回来找他了，叫姚什么兰，得了子宫癌那个又回来了。为什么？他骗人家，李洪宽又要跟人家结婚，又骗人家说子宫癌快好了，他就怕人家跟我们合作去法庭作证。
我们告他，送了5次诉讼函他都不接，法院传票他都不接，躲起来，就这种流氓、口炮党到视频乱讲。但是人家法官说了他不接是好事，让他多跑几次，法官就知道这家伙是没信用的，这又是上天送给我们的礼物。
所以李洪宽你看你得瑟，所有骂过郭文贵娘，骂过郭文贵家人的人你记住一点，咱们走着看，所有过去惹过我们家人，包括我弟弟的死，杀害我弟弟的人，全家都死了。那不是我杀的，是老天把他们杀了。
得罪过我的刘彦平，得罪过我的中国的官员好多家突然间家着火，人都死光了，我认为这是上天惩罚他，因为文贵从来不作恶。
李洪宽、袁建斌你们不是骂人吗？你记住你骂的所有的话，你的妈妈，你的姐妹你的啥都不得好死，都不会得好死，她们都会死无葬身之地，因为你造的孽，这叫口孽。大家走着看啊，而且从法律上我会让你们尝到美国法律的严重后果。
就你袁建斌、李洪宽那点臭本事，在美国唯一的权利就是法律，法律要加上钱那就是无敌，如果法律加钱再加正义就是无敌的无敌。
咱走着看，所以咱们所有的战友不要着急，让这些伪类们、这些盗国贼们，让这些所有人演戏。陈军还发信息让郭文贵的子弹看飞到谁的眉心吧。
现在我可以保证的是陈军你绝对出卖了你的良心，你绝对在撒谎，你的撒谎已经无法圆回来了，这是肯定的！而且你会受到惩罚，这是毋庸置疑的。
你了解文贵，当面跟文贵聊过天，你知道文贵说话什么意思，文贵从来不会胡说八道。过去一年了，咱们发生的事实，接下来咱们走着看。
再次感谢，昨天又有战友发来河北政法委书记和高院院长以及内部的一些文件，非常之感谢，希望能给文贵机会回报你，适当的方式跟我安全的联系。你给我发的这个方式不要再用了，咱用其他方式，我相信您明白的，我原来在你的回复当中说过，用上面那个方式。
非常感谢，我一定不会忘记你们恩情的，一定择机相报，我们一定要把这个事情坐实了，看看河北政法委、河北高院怎么以黑治国，以警治国，以贪治国，以贪反贪的，谢谢所有的战友们！只有战友们的团结和力量是无敌的，这是文贵大胆的往前走的所有的理由和勇气，衷心的感谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于胡平先生头两天瞪着眼说瞎话，把他的脸从菱角形又变成了三角形，玷污文贵。还有头两天什么民主纪念王先生的会上有一半人，特别是其中陈闯创这些人掐断曹长青先生的采访，然后还骂人。
就这个小屁孩陈闯创，我跟韦石博讯见面的时候，他当时给我发信息要跟我见面，结果后来有人跟我提议说他没读完博士没钱了，你能不能给他点学费？
这个小烂仔到处搞假政庇，很多人给我提供他资料。所有的朋友们，你们看到胡平几十年他干过什么呀？他什么都没干，把老婆送到大街上让人家乱干去了，他啥也没干成。
如果说他能给中国带来法治民主自由，那可能吗？相信这种人那是自己脑子有问题了。那么像陈闯创这种烂仔学上不完，天天跟着博讯韦石、西诺这些人搞假政庇，专骗中国人，他有本事去骗谁去？只骗中国人，他能给中国民主法治自由吗？满口脏字，西诺竟然敢讲“真相”，你说他那个烂样儿没有一句实话。
韦石天天害中国人，就这些人在法拉盛连曼哈顿都不敢来，他来待一个小时他都害怕腿都抖，就这帮人还要给中国法治、民主、自由、真相，可能吗？
尊敬的战友们，这是我们的悲哀！我们的民族、我们的国家出现了这么多的杂碎，在西方国家这么文明法治的社会，动不动就拿着过去30年40年来忽悠人，动不动就给中国人民主、法治、自由，结果是搞假政庇、假文件，骗色骗钱，韦石把人家弄床上去，西诺天天骚扰人家，挨个女的打扰，骗人家。
自己还是律师还卖保险，然后跟某些律师联合一起给人家做假政庇，陈闯创他们专门拿着跟人家的照片去，天天开民主法治大会，天下哪有此理呀？
这是我们民族的悲哀，哪有一个民族这么爱骗人，还专骗自己同胞的呀？全人类没有。这既是我们大家要深思的问题，也是我们必须要解决的问题。你看他们那天开大会的时候，那些人丑恶的嘴脸怎么配谈民主两字呢？连人都不配呀！这真是我们民族的悲哀。
所以所有的战友们，我们必须把这些假民运、伪类们彻底地铲除，按照美国的法律、以事实为根据，大家检举揭发。任何人能拿出韦石、西诺、陈闯创、李伟东、夏业良、乱伦彪，还有青莲那个女的，所有所谓搞假政庇、提供假信息的这些人，只要拿来能证实、你愿意出庭，只要能出庭作证，我马上5万美元给你们，一切费用我负责。
谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/174/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/174/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月4号，应该是中国农历年的立春。我真不懂这个，今天家里面做好吃的了，还有两个中国厨师给做。
首先也向大家问候，立春了，真快！那么今天报平安我想跟大家说的事情，我看到这几天由于陈军和袁建斌预谋害文贵的事件发酵，在这个网络上、推特上以及各个郭媒体上，都有人在批这个何频先生，质问明镜，我想谈谈我个人的看法。
所有的战友们，包括哪些五毛们、想利用此事闹事的这些五毛们，咱们大家都是人，都应该有个良心。从过去一年来爆料到现在，可以说做的最多，担的风险最大，最有实际效力的，那就是明镜了。
明镜的何频先生和陈小平先生对文贵的爆料，我们大家追求的喜马拉雅包括我们大家现在所享受到的，创造的这种国际上共同喊打的对待盗国贼的局面，包括把和盗国贼这场战争引向国际的巨大成功，没有明镜是不可能的。
明镜的何频先生他这个人特别要面子，这个人是绝对有大是大非，绝对是有正义感的人，绝对是可信赖的人。但是，我说他为什么说他是个豹子呢？豹子在动物世界里面就犯四个错误，一辈子豹子就犯在女性，豹子总在脆弱中被狮子干掉，被鬣狗干掉，是因为它们兄弟之间和身边的人争配偶权的时候被干掉了，所以说第一错误。
第二个错误，豹子最可怕的事情就是大意！大意！它为什么大意？因为豹子特别爱恋自己的身材，身上的形象、飞奔的速度以及爬树的能力，特别的自恋。当它一大意的时候，它就被鬣狗、狮子、豺狼等给灭了！
第三个最大的错误，所有你看到豹子发生灾难的时候，它都是过分的相信了别的动物！别的动物都跑它也跟着跑去了，很自信，啪啪啪，觉得别的动物小，结果就被人害了。最会害它的就是狼，狼最爱把它引到一个地方给它歼灭之。
那么最后一个就是猎豹很小气，从来不跟别人分享食物，自己干了自己吃，别人干了我想吃，结果导致很多时候就被别的动物给围歼了。因为它太能捕猎了，而且捕的都是大猎物，它拥有和它的身材不相称的捕猎的能力，最后出事了。
何频先生此人绝对是个最棒的、最有力量的、最有智慧的，天赋异禀，绝对是千年级的人物，天才中的天才，这个是不用讲的。你看他这个明镜做得绝对是无法想象的，但是他有缺点，他就是有豹子的缺点。我说他是豹子，他有所有这个世界上没有的优点，但是他也有缺点。
那么，我担心的事和我现在事实上看到的事情，和所有可能对文贵欲加施害的陈军先生和韦石、西诺、袁建斌、吴征的勾兑不可能跟何频先生有关系。
因为我不是傻子，他要是害我我还说他好吗？那不可能，你帮我再多，你也不能害我呀！另外一个，何频先生这一年多遭受到北京政治的压力，甚至试图的“蓝金黄”，何频先生处理的手法极为的艺术性，让我非常之尊敬。
他彻彻底底的跟“蓝金黄”打了太极，没被蓝金黄， 但是也没把事情走向极端。 而且始终在用各种手段，在追求着法治、民主、自由。他是真正做实事而不讲话的人，所以今天任何人批评何频先生，要么别有用心，要么那就真的是对何频先生太不公平、太不了解了。
试想大家，如果我们华人当中有100个何频、有100个明镜，还能让盲流子上次在《自由中国》直播的时候说出的那句话吗？我能去博讯吗？当然他不能去博讯了，去了博讯就给你钓鱼了，你早晚一天就得死，你都不知道怎么死的。
但是能去明镜吗？因为明镜有陈军他不能去。所以说这些事情，就能看出来我们华人有多大的悲哀，香港一个官员昨天给我通电话说他很想讲一讲香港政府内部的事情，他不知道跟谁讲，不知道去哪里讲，这才是真正的悲哀。
所有的朋友们，这我们华人世界的悲剧！这么大的十几亿人口没有一个讲话的地方。但是，明镜毕竟除了陈军事情之外它做的是最好的了，而且你去看看，这八个伪类也好十个伪类也好，让他们上过电视吗？从来没有！何频先生的家人受到过威胁他说过吗？从来没有说过！他在经济上最近虽然有了人投资，但是他是举步维艰。
何频先生是有理想的，所以任何人看别人做事情，评价人，要看这个人过去的行为和结果，不要臆测、不要猜想。如果看过去一年的结果和行为，人家何频和明镜做的谁能比呢？谁能比呢？所以说大家谁再批评何频先生，实在是不公平，对谁都不公平，对谁都不厚道。如果支持文贵的战友们千千万万要呵护、保护何频先生，豹子何！还有我们的明镜，还有我们的斑马陈小平。
为什么叫斑马呀？斑马那种黑白的全身特别漂亮，永远低头吃草，永远不知道后面有猎狗掏肛，永远不知道它排阳光啊，这个热啊冷啊，它觉得世界上只需要这样就可以了。勤劳的、可爱的，甚至用天真的眼睛看世界的人太善良了。所以你看明镜的人都是很善良、很善良的，陈军先生绝属另类，所以接下来我们要陈军先生回答以下的几个问题。
陈军先生你和韦石什么关系？和西诺什么关系？和袁建斌什么关系？你有没有和他们一起设计陷害过郭文贵？你回答这个问题。
第二个，谁让你来投资的明镜？你是出于什么目的投资的明镜？何频先生以30年老友作为信任，那都是胡扯的，30年老友多了，为什么就他投了？为什么现在投了？投了多少钱？你有什么目的？你和吴征什么关系？你俩共同开了个俱乐部，这俱乐部现在没进行下去，你和吴征在6、7、8、9月份见过多次面，有没有一起设计陷害过郭文贵？你必须回答这个问题。
第三个你要回答的，就是陈军先生有没有跟来自中国包括上海局、安全部、情报部等各种身份的人商谈过、或商量过怎么对付郭文贵？谣言化郭文贵，怎么收拾郭文贵有没有？例如，9月1号到5号之间，华盛顿你干了什么？8月初我在华盛顿搞记者招待会的时候，你要记住你为什么一而三再而三地打电话？拿着袁建斌所有的假信息到处散发，说人家曹长青先生有两千万美元，人家家里面他太太怎么样，他私人生活怎么样，都领多少工资，你打击人家，然后到处拿着告唐泊桥的那些文件，跟袁建斌到处传发。
我跟杨建利先生在车上的时候，你就三次打电话进去，而且多次电话在没接的情况下你打了三次。而且说什么美国总统、布什、奥巴马已经串起了一个委员会要把文贵送回去。
在我政庇最敏感的时候，你最起码找过我有N次，这是为什么？谁让你做的？这不是帮文贵，这是害文贵。往回看今天所有你说的话，全是韦石、西诺、吴征、袁建斌的谣言，是共产党的谣言，那你为谁说的话？就这个你得回答。
你这个回答完了，陈军先生，为了何频先生为了明镜，你可能是被威胁了，咱看在这份上我往好的想象，咱一笔勾销、结束，从此不再提。
但有一条，陈军先生你任何情况下别害明镜、害何频，害陈小平，如果我要知道陈小平的夫人是你给陷害进去的，我拿到证据或者你预谋害明镜何频，那咱俩得有第二轮干仗。这就是我文贵说的前提，好不好？
文贵的态度很明确，希望所有的战友们不要再有任何人去质疑、伤害明镜何频、明镜媒体和陈小平先生，我们一定要陈军把事实说出来，他说出来我们可以原谅他，为了明镜何频。如果说他不说出来，他还要负隅顽抗像博讯韦石、李伟东、夏业良这号人，那对不起，咱往下走走看，看看吴征的下场是什么？看看吴征的下场是什么！盗国贼王岐山、孟建柱的结果是什么？海航是什么？
一起都是刚刚开始！！
谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月1号文贵报平安的直播。从昨天到今天网络上很多关于陈军先生和袁建斌先生、韦石和西诺先生怎么陷害、怎么要设计陷害、杀害文贵。
那么这个事情现在非常的热，那么因为我是当事人，那么我会接下来过一两天我会就这个问题详细地给大家报告一下，这个事情没那么简单，这个事情牵扯到了很多人和几乎海外的民主民运的所有人士，因为这是一盘大棋。
人家设计好的大棋，那么例如说当初陈军先生就四处的游说曹长青先生有2000万美元资产在他妻子名下，而且每年从江苏是什么南京一家企业拿6万块钱的工资而且还报销等等包括所谓私人生活的事情。那么接下来就可以看到他对海外的盛雪女士、魏京生先生等等所有海外民运人士的两手抓——一手打一手买，那就是说你不来被蓝金黄我就要打压你。
这背后很多的事情都和这些人有关系，那么由于过去牵扯到何频先生——我们的豹子何先生。这个明镜媒体呢，我就不意说那么多，但是我想大家要知道的事情，我们千万不要把何频先生和明镜和陈军先生这个名字放在一起，他绝对他的言行和举止代表不了明镜和何频。他的所作所为和明镜的何频先生和明镜没什么关系，更跟我们的班马陈小平先生不会有关系。
那么他们做了这几个月了，事情比你们想象的糟糕得多得多、阴险得多得多，盲流子先生是其中一个被利用者的角色，这个有点那个黑帮的派头想玩黑的那个招儿。
这在我过去说过第一招、第二招、第三招，他是三招的一环，实际上围绕着我们今天网络上很多民主民运人士周围这三招都在使用中，都在使用中。那么接下来呢，因为今天下午我还要开会，跟美国、澳大利亚还有欧洲的一个战略智库有一些重要的事情要商讨。
那么接下来还要开一个关于春节文贵看春晚的节目的会，那么中午还要见几个客人。大概这个两三天吧，我要找时间好好给大家报告一下，这个不要着急。让子弹飞一会儿一切都是刚刚开始！我们一定会赢！还赢得非常精彩！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/162/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/162/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，大家好。这是2018年1月15号文贵的报平安直播。首先我向战友声明：我是在我家里现在直播。哈哈，我在我家里！这是在一贯的在推特什么RPLG的推特上学到的。大家都知道，刚刚的大家看到了的一个视频：就是有关明镜陈小平先生他夫人刚刚被推出的视频，其中的第一句话：我是在我家里在直播。
有没有人在自己家里睡觉的时候告诉别人我在自己家里边睡觉？有没有人会在自己家里面会告诉我在我家里吃饭？再看看过去这个RPLG的推特上推出的所有有关文贵的视频：文贵和王雁平如何如何；文贵所谓的“啪啪啪”视频；文贵什么”扒灰“；文贵什么音频和我所有这个推特上可以说是99%全部是和文贵有关的视频还有信息。
大家可以清楚了，往回看这几个月这种荒唐的闹剧，一直以来像样板戏一样完全没有走板走腔，在一个人设计下完成和对我们所有人的攻击。大家从这个推特上可以看到，盗国贼们是多么的凶险；是多么的无耻；又是多么的低级和下流。
所以大家能看到：小平先生他夫人又再次被推出来，背后是窗帘，然后在枪的指挥下，憔悴不堪的、被丑化的，完全是被写好的稿子念稿出来。竟然先说：我在我家里边给你说。她本来就不在家里边。她怎么会在她家里边呢？有人会说在你家里边，我干什么干什么吗？这当然是假话！
另外一个，竟然说我跟小平先生感情出问题。他两口子感情出问题，怎么跑到别人家里说话去了？干嘛这135天，要消失在这个世界里呢？她完全可以和小平同志打电话。小平先生的夫人失踪了130多天。竟然归结为她和小平先生感情不好。
而且，小平先生你干的事让我害怕，小平先生干的事害怕，你给小平先生说就行了吧！你干嘛玩消失啊？你可以离婚！干嘛不能让小平和她联系呢？是谁让小平先生的夫人消失130多天？又是谁让他两口子感情不和，而且不能通电话？
又有谁让在小平先生写给习近平主席公开信不到24小时，推出了这个视频？为什么小平先生写给习近平主席的信24小时以内推出了这个？推特几个月以后死灰复燃，这个RPLG到底是谁会控制的推特？
我先讲一段故事。今天我坐在这里先将这件事情，就是因为有很多话不得不讲。最近很多在大陆来的朋友给我讲出来很多有关我们、我的故事和我们国内很敏感的故事。例如肖建华，例如我的朋友车峰，例如明镜陈小平先生的夫人失踪的事件。
我给大家分享，我不保证这是对的。但是，我早就认为小平先生他夫人的失踪事件，绝非那么简单是威胁小平先生。因为明镜、明镜电视台和明镜媒体、明镜火拍节目采访完文贵以后，明镜在国内的影响力、在国际的影响力那是和过去完全不一样的。虽然何频先生不愿意面对这个事实。那根本对我不重要，我也不在乎。但是，未来将发展，和从采访到现在发展的事实，证明它比以前重要了！
那么，明镜，小平，和何频先生一直在强调我是中立媒体，我是媒体！我是媒体！我有原则！我有原则！而且，我刚刚在半小时前，刚看了何频先生推出的节目——关于小平夫人她失踪的130多天，他再次的声明和原则，和当时小平先生他夫人失踪以后，录得2-3个视频是一样的：就是有事好好商量。然后我采访郭文贵的次数和采访郭文贵敌对面的次数，也就是我采访盗国贼所伤害文贵人的次数是一样的，甚至还多。强调自己是中立媒体，再次强调没收郭文贵的钱，而且有事好好商量，马上派人商量。
小平先生是一直以来就是说抱有希望。别给自己的老婆再有更多的、施加更多的压力，因为自己再多爆料。因此小平先生就放缓了批评盗国贼和他所追求的法治、理想、民主，基本上做中性的节目。
事实上是这么简单吗？我在这个今天上节目之前，我没有和小平有任何沟通，我也没有跟河频先生沟通。我想说说这个故事的来龙去脉。这个事情的核心，陈小平先生夫人的失踪是彻头彻尾的盗国贼，还有咱们就是国内公安部一局，还有政法委就是孟建柱等、王岐山等一手策划的。就是打击海外揭发盗国贼的整个计划当中的最重要的一环。
从何频先生这个《明镜火拍》采访文贵那一天起，你明镜的中立已经就早就不存在了。你给盗国贼、你给共产党讲中立，你太天真了！从采访第一集开始起，就暴露了整个盗国贼的所有的盗国的整个计划。从那一天起，明镜和何频先生、陈小平先生就已经是盗国贼的敌人。明镜做出来前所未有的，甚至没有想象到的采访郭文贵的这种历史性的这个决定。也让它变得历史上前所未有的重要，当然也让它进入了前所未有的风险。
那么这个计划是怎么展开的呢？我从未给何频先生去探讨过，因为何频先生非常的自信，他的情报关系比我多。 他也不愿意听我说，因为他会认为我说的话，是为了文贵争取给明镜多采访我，或让他跟我站在一起。鉴于此，我就从来不和他谈这个问题。
今天我想回到事情的原始上和大家说一下，小平先生夫人被绑架，主要原因当然是采访郭文贵，还有明镜一直以来的实际上就是爆料媒体。就是《纽约时报》采访何频先生，很多年以前把他定位为黄色和政治谣言媒体，实际上是不对的。我认为是海外最有力量的反盗国贼，或反共的政治媒体。
那么在我这个事情发生之后，何频先生的周围实际上已经开始了”蓝金黄“一个重要的计划。他比我还重要当时。据我所知道的事件，孟建柱为了这个事情亲自召开几个嫡系开了会，了解何频先生、陈小平先生以及他周围的朋友。而且对何频先生也派出了N个人进行了公关、游说、也就是蓝金黄。而且，对他的家人、对他的各个方面都进行了威胁和引诱。其中最为代表的事情，就是海外对他实行打压。最有代表作用的那就是博讯，和博讯背后的就是李伟东、韦石、西诺。
大家现在不要听文贵说，回头看看从文贵爆料开始起，博讯韦石和博讯网站和西诺、李伟东是多少次的直接的攻击了何频和陈小平；是多少次的造谣，——安邦跟郭文贵给了一千万美元给明镜；张扬给了郭文贵一千万美元，也给了明镜。郭文贵给何频了一百万，给小平十万，二十万。
夏业良这个畜生竟然是直接在推特上说我们给他钱了！李伟东串通着胡平！这是何频的老朋友。到处游说。通过何频所有的朋友去游说：郭文贵此人不可信，花小钱办大事，谁跟他沾谁倒霉。间接直接再间接，隔山打牛。
我在跟明镜的交往当中，我深刻的感受到何频的那种上上下下的不坚定、上上下下的那种怀疑、欲取又躲的那种感觉。小平是一个被旁边蓝金黄，他浑然不知的小可爱。还有那种懵叉叉，根本不知道这个鬣狗就要掏他的肛的感觉了。动物世界里面鬣狗掏肛就要把他那个斑马的肛掏掉了。
我认为，动物世界里面，何频先生就是那个最最狡猾的、最最狡猾的豹子。——跑得快、厉害。小平就是那个可爱的斑马，老被鬣狗去掏肛。是不叫鬣狗呀，我也不知道。呵呵，别念错了，没文化。我认为这就是，那鬣狗就是谁呀，鬣狗就是韦石、西诺、李伟东、夏业良、章立凡、乱伦彪、李洪宽。
那么，在事情为什么是这个样子呢，因为对何频先生的公关当中的计划不在任何人控制，只在孟建柱、王岐山控制。我早就有情报，我感同身受，深有其感。那么，小平在9月份这个直播的之前发生了一件很重要的事情，就是上海的我一个哥们也是上海市安全局的告诉了我，北京孟建柱给所有人开会，必须拿下明镜，必须让明镜消失。
重点培训博讯，并且给博讯许下了大愿，有人通过美国给博讯拿了二百万美元给韦石。让韦石缠讼郭文贵，不惜代价，拿掉明镜，让博讯一统江山，并且重大基金支持。
后来博讯和李伟东、西诺、夏业良等那八个伪类的合作开会的当中。一次次在法拉盛开会，大家都知道。张阳出事，张阳给郭文贵二百杆枪，让郭文贵剃牙签去，一千万美元。
然后在七月份、八月份、九月份大家看到，几乎五毛性疯狂攻击。郭文贵马上被遣返、郭文贵死了、郭文贵死定了。然后明镜小平什么谣言出来了、何频的谣言出来了；然后就是博讯没任何谣言，啥事没有，就博讯是天山神女。
RPLG 是最活跃的推特，扫地僧是最活跃的，这是大家知道，扫地僧和RPLG当时的谣言是一天一个。关于王雁平啪啪、郭文贵扒灰、郭文贵音频、何频什么什么玩女员工、陈小平嫖娼，今天大家往回看看，大概数一数，大概一千一百个信息和推文里面，没有一条是真的。
我们的悲哀是现在没有任何人去来出来指证这一千多个都不是真的，你是不是应该负责任呢！没有，大家只关注今天所发生的所有新谣言，没有人在乎昨天的欺骗。这是我们文化的悲哀，是我们华人世界的悲哀。在任何一个国家，你撒过一千多次谎在短短的一百天里面，不可能没有人追究。
就是这样一个RPLG，就是这样一个扫地僧，还有西诺、韦石、李伟东、夏业良，就这些畜生的发出的信息当中这么多是假的。一次次地造明镜的谣，明镜无动于衷，明镜以明镜是中立媒体，不与别人缠斗，愿意看郭文贵与他们坐山观文贵和博讯斗，也说白了，就是郭文贵和盗国贼的盗裱们斗。明镜想从中取得胜利，要置身于度外，这是事情的根本的开始。
但是7到8月份的时候，有一个明镜最核心人物之一，我今天不说他名字！我会向大家未来知道这个人，我要给何频先生这个面子，何频先生现在是我最尊敬的人。也是我最尊敬的媒体，他非常之善良。而且他对文贵的帮助文贵终生不忘。
为了他，我暂时不说出这个人来。这个人就是到了香港去和上海安全局接头的人。和上海安全局接头的结果是什么呢，孟建柱他的大本营和江家的大本营是在上海，就把当时北京市安全局和李东管的事和上海安全局管的事合并为上海局管。也就是江家和孟家的大本营，由他们实施蓝金黄计划。
特别是当他们意识到19大确实可能要下台的时候，把全部的资源转回到了上海。而且由孙力军从明控到暗控。绝不让习主席知道，决不让真正的中央知道。我绝不是拍习主席马屁。我在这儿说的话，我相信习主席身边的人会知道的。他们清楚我说的是真是假。
在这个会议上决定了肖建华的案子、郭文贵的案子、车峰的案子、郭广昌的案子，绝大多数都归于这几个人管或背后控制。那么对待明镜明确作出了指示，必须叫以外打外。什么意思哪，就是以海外的这些情报的和沉默的力量干掉明镜、收买明镜。
这个上海见面的接受的任务，让他入股明镜，就是以外打外第一针蓝金黄，投资进去。通过他介绍投资进去，让他成为何频先生的合伙人和朋友，并带进更多合伙人进去。让他靠近陈小平，了解陈小平先生和何频所有的行踪。这个人是何频先生、陈小平非常好的朋友，过去两年来，这两个人待得时间最多的一个人。这个人在香港接受完任务回来以后，完成了这以上的使命。
第二个使命给这人是什么呢？想尽办法接近郭文贵，给郭文贵下毒、放监听器、放监视器，接触郭文贵身边一切可能接触的人。然后了解郭文贵的身体情况、情绪情况、整个的资金情况和家人情况和所有朋友。这个人几乎完成了他的使命。
第三个，这个人要团结海外的他的民运朋友圈。像胡平、腾彪、李伟东，这个人跟博讯的韦石都有密切的联系。这个人要完成另外第三个使命，让博讯和明镜变成朋友，或者让他吃杀。或者让它们吃杀变成朋友，就是博讯拿下明镜。互相吃杀呢，让它俩全完蛋。
后来他回来以后，江湖上出现了好几个奇奇怪怪的人。我今天不说名字，都是过去两三个月来突然出来反什么唐伯桥的、反郭文贵的、挺郭的，砸郭的、搞什么民主大会的，全部是他们计划之中。而且今天没有出场的所谓的民运大佬们都一个个地被劝说、一个个地被蓝金黄。
据我所了解，大多数蓝金黄成功——收钱，避守。最傻瓜的就是刘刚，因为他根本没有收什么大钱，都是小钱，在那块儿去当人家枪使了，钱都被中间人拿走了。
据我所知，这个人就是搞定叫刘刚出来，这个人就收了20万美元。这个人在西雅图、在香港当时许诺是5000万美元。他最起码签收了1000万美元以上，这一千万美元他在不能跟组织上联系的刘刚，还有几个砸郭的人收了钱，这些人收了万儿八千也就是，几万块钱，剩下钱全被这人收了。
这个人并且许诺陈小平保证陈小平9月份要么离开明镜，要么就陈小平要辞职离开明镜、要么陈小平就不再采访郭文贵、要么陈小平不再支持郭文贵这三个目标。
直到9月份我们天真、可爱的小平同志，小斑马先生还晃晃当当地来，要继续跟文贵要对话的时候，他都不知道。他一次次被别人劝说，一次次被蓝金黄都没成功。女色不管用，钱也没给他，也没管用。就是反文贵或者不支持文贵或者辞职都没发生，还继续要采访的时候，而且何频先生这位狡猾的豹子也打盹儿了，也要继续采访文贵的时候。北京火了，就上海火了，给这个人下出了命令：马上叫他闭嘴，收声！否则你的这个钱有问题，你的计划有问题，你的生意有问题。
这个人开始大量的造谣，郭文贵要被遣返了，郭文贵要被遣返了，郭文贵现在被什么什么克林顿、布什总统联合写信遣返郭文贵。而且这个声音同时和谁是、大家可以往回看Twitter，9.17之前和9.19之前，也就是说8月的8.18之后是最疯狂的。所有的江湖谣言都和博讯如出一辙，如果小平和何频先生你俩个看了文贵的视频，回去看看去、对对表。博讯、RL-RPG、扫地僧还有当时江湖上出现了几个牛叉人转移文贵爆料视线的，几乎是一样，疯狂一般的，就是文贵要被遣返了、文贵要跑、文贵要完、文贵没钱。然后就是何频、小平谣言，然后就是郭文贵什么这钱那枪的都来了。
最后9月7号我宣布我获得了政庇。从此孙力军闭嘴，从那天就消失，在这之前，孙力军经常跟我联系，北京安全部联系、公安部联系，一再重申，文贵你没罪、文贵你没事儿。（举了举小纸片）鬣狗，鬣狗啊、鬣狗啊。这文化没有真有问题啊。鬣狗啊、鬣狗。
所以呢整个的计划在那个时候他们受到了挫折，疯狂了，在疯狂的时候基本上也暴露了，暴露的结果是什么呢？何频先生间接地拿到了所谓他们的投资，一点点。中间人拿到了90%的钱，根本没给何频先生投资，何频先生还昏昏然之中，那个时候开始宣布，你看那几段投资都是7月份，8月份开始的。
这个时候何频先生、小平先生的朋友给上海局提出建议，要想停下9月份的爆料，那只有一个好处、只有一个办法——把小平家人抓了，把何频家人抓了，他一定会闭嘴，而且他一定会拒绝采访。
这个人发的信息我手里有，我已经获得了，他以为他的通讯方式很保密的。结果是何频先生受到的威胁没对外说，但是陈小平的夫人就失踪了。伟大的小平、小斑马非常可爱坚定的四腿颤抖的和我继续完成了那次采访，还故作镇静。在这个中间我们还谈了许晴，还谈了他喜欢的什么什么婷——潘婷、什么婷——梅婷，梅婷， 实际上你说那都是玩笑啊。
大家还记住，在这之前我曾经公开发推特给小平的夫人道歉说，那都是玩笑，关于许晴，孰不知道这中间此人拿到了国内巨大的钱。 何频先生根本不知道，一个9月份的919吧当时是，还是917？
917的直播让小平先生的夫人被消失、被绑架，何频先生的被威胁，从中间捎信，有条件的妥协，然后这位朋友还继续拿到了大钱，继续再开始江湖上造谣。
这个时候在我家里发生了、发现了很多的监听器、监视镜头。那么小平先生夫人的消失是整个海外江湖的一个缩影，大家今天往回看，你们会发现每个出来发声挺郭、砸郭的过程当中，就是大家未来要学习、要了解盗国贼们蓝金黄的手段和他们的阴险狡诈。
同时我要告诉大家的事情，上海这位朋友告诉我说，你一定让小平不要有任何幻想，一定要说、一定要争取，这事不是中央的决定，这就是孟建柱、王岐山、孙力军的决定，就是要实行他们的计划，主要是保护这些传统利益集团，特别是江、孟家和王岐山家族的利益。
我也多次发信息给小平先生，小平先生赶快、你一定要争取，小平先生说我们等待、等待。从开始的沉默、侥幸，到最后实在等不及，最后是在前天他发出的“致习近平先生的一封信”，结果发出信不到24小时就做出了回应，就看到了他太太证明我在我家的录像，我和你感情不好，你别联络我，我对你做的事情感到害怕，愚蠢至极的这么一个表白。
实际上带有两层意思。 第一个，让习近平主席知道这事没人绑架她， 是她两口子感情有问题。第二个就是要证明，向全社会、向美国关注的， 驻中国大使馆的证明他老婆跟他是个人感情问题，根本没有失踪。
那么在这个视频里边你们再往回看看，我的合伙人曲国姣在香港被绑架走，当我们要向香港政府、香港警察局要曲国姣的时候，曲国姣女士也录出了视频，我在家呢，我特别好！旁边还放着可爱的小熊猫，我觉得她现在应该也放个小斑马，多好熊猫和斑马。
然后我的曲国姣女士还说：“我又上当啦，我在家可好了，我跟我、我在我家呢，我啥事没有，该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，那冰箱门被堵上了，冰箱门被堵上了。
你们去看看曲国姣发出的视频是谁发的？——RL-RPG、扫地僧，所有RL-RPG、扫地僧转出、发出的各种音频、视频和陈小平夫人发出的视频几乎时间、背景、语句和语境都是一样的。
那么他俩再往回看四、五、六、七月份和我们爆料最关键的时候是和谁一样的呢？贯君、刘呈杰录出的那个假视频，假贯君、假孙姚这都是一样的。
然后再看出来最早的VOA事件、4.17马健副部长录出的视频和马健副部长公开的视频，然后是那个曲龙被放出来曲龙录的视频。然后是所有的公布的时间、手段都出自一个人，这个人是谁？——孟建柱。
孟建柱下面执行人是谁？北京安全局局长李东，公安部副部长孙力军，然后所有的媒体操作者全是吴征。也就是所有过去反盗国贼这些行动当中的整个案子的处理，和相关人对我们的打击和蓝金黄的计划制定和执行者全是由孟建柱和王岐山制定。然后由孙力军、李东和吴征来执行。——一个手法、一个语境。
凡是都是在我们要说话之前进行这样的电视视频，而且所有对外发出的信息只有三个渠道，博讯，博讯包含了韦石、西诺、李伟东、夏业良，然后胡平接应、章立凡接应、然后就是RL-RPG、扫地僧。
我跟FBI的人谈过，他们非常清楚他们在干什么，而且这两个信息里面竟然爆出FBI人的名字，我都不知道的名字他们能爆出来，这说明什么？RL-RPG、扫地僧和博讯是一伙的，他们有侦察美国FBI人员名字的能力。
这个信息推特和账号都是博讯同时控制的，他们和吴征、孙力军、李伟东、还有李东、孟建柱、王岐山、周亮一起控制的。这是都是两个国家之间盗国贼之间的联系，大家往回看一看，一切都证明了。如果谁要问郭文贵要证据，这就是最好的证据！
这位去上海领任务的何频先生的最亲密的朋友也是重中之重的沉默的这个里面的参研人，他的使命还没有完成，就没让何频倒下，没让小平倒下和闭嘴，没让明镜和博讯之间变为一家，没让他两家集体反郭。何频先生是非常了不起的，不管这个人怎么戳捣，何频就是不采访郭文贵但没反郭文贵，也没害郭文贵，甚至没有被他挑拨让小平离开，他一度时间是有这想法的，让小平保住了饭碗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/24/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！
这是文贵5月9号的报平安直播视频。这也是文贵出镜以来，第一次自己直播视频，希望大家多多包涵、多多原谅！有可能不会那么完美。
首先，允许文贵就昨天5月8号的报平安视频当中的各种表现，让你们久等，由于我们的愚蠢、愚笨、无知，浪费了你们的时间，向你们所有人表示道歉！
更重要的是，在昨天的报平安视频当中我口误，我说了“中国政府养活了14亿人民”，这简直是愚蠢至极的口误，这不可能的。人民政府，中国共产党一直说“党来自于人民，政府来自于人民”，这是肯定的，魚水关系是不会搞错的。这是我的口误，希望大家多多的原谅！我一定深刻的反省，这个错误是口误，是很不严肃的，后果很严重，我深信不疑。这是为什么今天我决定要听取所有网友们的意见，不玩高大上，还是直播。
昨天的事情我要简单给大家说一下，由于我听了专业人士的意见，买了一堆的、大家看不到的，我旁边这些专业的灯具，买了几个索尼的最高端的4K摄像机，又买了很多高级的无线耳麦，买了很多设备。就这点上真正的显露了我们这个国家，还有我个人，这种暴发国家、暴发户，暴发后的后遗症，不管如何的装，有时候还是能够露馅的。就以为钱能摆平一切，就以为钱能让人获得一切，有时候我一直在警告自己，我以为自己很多方面已经做得很好了，不那么土豪，但时不时的小魔鬼，就从心里面爬出来。
昨天设备的问题，体现了几个方面，跟我们国家现在处的现状，非常有意思的像一个缩影。那就是——以为有“钱”可以走遍天下，“钱”能摆平一切。而昨天恰恰的就说明，钱不能给你带来一切，甚至就是因为你的无知，我的这种无知，暴发户的无知，暴发现在的无知。时时刻刻在生活中会遇到荆棘，遇到小的不能再小的，但让你有大麻烦的各种问题。昨天设备是好的，可是我们这些人操作不了，就像我们的国家似的，我们不相信老百姓，我们不相信别人，我也不相信我团队，不让别人介入到我们的爆料事件。
我们现在实际是一个半人，这孩子要做饭，要照顾我，还要跟二三线联系；另外一个助理是刚刚来的，人家是文员，行政工作，既不懂电脑，也不懂Camera摄像机。最后，我们没办法，临时找来了我们的保镖团队，在曼哈顿最牛的之一的电脑工程师，人家来了，俩小时开始调这索尼摄像机，俩小时把我调的，已经是非常不耐烦了。因为我一直在等着，还有很多事情，结果调試当中，录一段又不行了，还把我感觉整没了。这一下子就折腾了大概四个半小时，这四个半小时就体现了，我们做事不讲质量、没计划、没安排。
最后开始录，录时他调整的模式是高清模式，就是4K。结果这高精的模式录完了，一打开麻烦了，没声音，没有声音。更夸张的是它每11分钟转一次，整个的记忆卡里面，它由于没有设置好，每11分钟转一次。所以拿出来，要从一个电脑上把语音恢复，还要下载N个软件。把这11分钟的节段，要进行连接，每一次连接，连接完炫一次大概需要3小时；然后语音再来一次3小时，同样要下载一堆的软件。
这时候又体现了一个问题，就是我们国家，看北京、看上海、看京广深，这是一个先进国家。但是你从北京到四环、五环、六环，直接就到了石器时代。你从上海到江浙一带还挺好，但一到农村去，基本上到了大清朝。你到广东去深圳，那是国际大都市，但你一到了潮汕下面的小农村，也就到了我们大宋朝，比北京的实际乡村差距，大概好一点。
我们使用的电脑是我们的管家的电脑，这个管家的电脑和4K电视相当于北京七环和北京长安街的差距，麻烦了。人家的电脑工程师说你的摄像机是“劳斯莱斯”，但你电脑去下载这些东西和炫视频，相当于用“TOYOTA”轮胎，安到“劳斯莱斯”车上，弄的我苦笑不得。我说“我的推友都高度关注，都没睡觉，咱先把这事给解决了”，就这样的折腾，我真是折腾都快不行了，我急躁，大家可以看到。
由于前天晚上，遇到了日本的各种的事情，还有北京给我打电话，说我母亲心情烦躁。我母亲这几个月来，由于我哥的事情、家里的事情，我母亲精神非常不好。因为我们家在76年的时候，被当时的其他的高干子女，把我的好几个哥哥都砍了，我母亲吓成了精神病，吓了好几年，我母亲有这病根。这几天，我母亲的情绪非常不好，我们都很担心，她老在惦记着，她最疼爱的孙女还在里面关押中。
还有就是，看到我的四哥、六哥这样，她肯定难受，就这样，我母亲突然间就不能走了，只能坐轮椅。这件事情给我讲的心烦意乱，再加一晚上都没睡好觉，然后又加上录制视频录制了几次，我的战友等了四个多小时，我的情绪极为暴躁。所以说，你们可以看到，在我昨天的录制视频当中，情绪极度不稳定，这是我多年来要克服的，就是我身上的缺点，这也是没文化的具体体现，修养不够、城府不够、遇事还不够冷静。
我跟我太太刚结婚时候，说吵架，呼……就来了，下一分钟就能好。到后来变成我太太跟我吵，我跟她笑，不吱声，我脑袋想别的事，甚至是哼哼小曲。再后来，我就锻炼到我老婆跟我吵架的时候，我看着她的眼睛，我点着头，然后心里想公司的事，我练的不错了。但是，还是不行，昨天一下子把我这个小魔鬼、小毛病、大毛病都给引导出来了。身体上的压力，精神上的压力，还有事实上的这种各种的担心，加上技术上和团队的这种不协调和欠配合。更重要的事情我真忍受不了，推友们，在大陆的推友们都没睡觉，我的私信里面都爆满了，都是问的这视频呢？我还没睡呢！最后，在下午的时候有人跟我说，这都是欧洲12点了，大陆早上了，你还没放。
何频先生，影响了我很深的两句话，其中一句，就是在明镜第二期直播的时候，我遇到了意外，在医院的时候，在我受到了北京的威胁的时候，我说我可能真的不能直播了。结果何频先生就说了一句话：“民意不可欺”；这句话原来咱官员成天说，我都没放心上，听太多了，因为他们老说假话，我也不往心里去，不走心。但是何频先生的一句话，我是真的走心了，所以那天咱必须正常播，哪怕把我家人再抓起来，也播。我尽可能地跟老领导商量，拿掉80%只说20%，那天能顺利的直播就来自这句话。
从那天起，我更加意识到这句话的深刻意义和价值。所以昨天这种，民意不可欺，民意也不能不尊，不可不尊啊。大家都瞪着眼睛，浪费着生命中最宝贵的时间，是信任文贵，我这能不着急嘛？结果好嘛！到了昨天凌晨12点，视频上线，上线我一看，我真无语了。
第一，就是那几句错误的话；第二，我看着我自己那个表现，摇头晃脑的，如果大家允许，我想把那个删了，你知道我想删了。说的那些话，我都感觉郭文贵怎么成这样，这能成什么事啊？我成天教育我儿子，就让他不要急躁，遇大事能冷静，能思考，心不为所动，身不为所影响，这才是干大事的嘛！你看我昨天的样儿，你说我这样，你还老说让我去干点什么大事。我就是去当个村长都不合格，就我那样了遇到大事能行吗？真的很烦我自己昨天的表现。所以说，我昨天就翻来覆去的，我就是看了N遍，但是我特别感谢推友们，你们太宠我了，太惯我了吧！
我们国家的政府和领导人，还有咱们中国的很多男人，身上的毛病，都是被咱们自己惯出来的，你们要批评我。昨天就这样，推友们都含蓄地表达了，对我中性的赞扬，实际上就是批评嘛！我也感受到，但是我很不好意思，这种情况下你们还赞扬我，最好能抽我的嘴巴，就给我抽几嘴巴才好，文贵昨天表现太差了。
第三，昨天讲了几件事，重点都没讲出来。你就说李友他那个弟弟司机叫欧阳聪，欧阳聪是怎么骗走我的钱，他怎么让我把钱打到了一个服务员的账号上。我这都准备了，昨天这一急，一不冷静就乱了。所以说中国老祖宗说得真好，这真的是，人只要想犯错误，你要想出大事，你首先要疯狂。然后不冷静，真的是，话怎么说的，生气是一只小老虎还是什么，突然想不起来了的一句话，这是很可怕的。所以文贵再次向推友们，向你们道歉！昨天的口误，14亿人民是养育了这个政府，第二，昨天有些逻辑混乱，第三情绪化，这都是不对的，向大家道歉，衷心道歉！
说到这，我想说昨天发生的，我5月8号视频里讲的，关于博讯收删帖费三十九万九，我出示了证据？后来赵岩先生在Twitter上，进行了直播，这个直播我看了，我非常的感动。因为我和赵岩先生一直有沟通，我也知道赵岩先生是博讯的重要人物之一。后来他看不惯，韦石和西诺这些所作所为，完全的背离了，他们所追求的推动中国民主、法治和自由的建设，以及维护访民的利益，建立一个有新闻道德的网站的这种原则，他们带着很多人都离开了，听说这些都是很优秀的人。昨天，他看到了我出示证据以后，他很难接受。所以，我覺得昨天他那个直播，从一开始的几千人，一下就上到了上万人，我到下半夜看的时候已经2万多人。这可能是赵岩先生，他做媒体以来，受到最为关注的一次，下面的好评达99%，被感动，並且认可率太高了。不仅如此，而且赵岩先生每一句话，现在都成了媒体界及大家的高度关注。
特别是，我听说今天俩小时以前，我們大陆的，关注我这件事的有几个人，专门关注往内翻墙的，搬运工们的信息，说这些信息，很快会搬运到大陆，做成的音频和小视频来传播，在微信、在社交媒体。而且特别在东北，因为我有几个点，东北、广东深圳、河南郑州、山西、上海，这几个地方都有我的点。随时，他们把掌握的我们的信息对内的传输，他们说这些视频传播的很厉害。这说明了什么问题，这就说明这人吶，任何人都是有原则的，流氓、黑社会、杀人犯他也都有底线，他也有他的原则。
昨天赵岩先生这事情，就给了大家一个，最重要的一个警示，任何人做什么，都有底线。就是韦石、西诺这种，完全没有任何原则、没有任何人性、没有任何道德标准，睁着眼说瞎话，把所有人都当傻瓜。就是玩弄这么多人的智商，把所有人都玩弄于股掌之中，这真是太疯狂了。还有我要说的事情，我最惊讶的是，在海外自由媒体世界，能容下这样的人和这样的事，还有就是被我揭发之后，竟然，大家都去闭嘴，不去面对，这是真的有问题。我一直在深刻的反省，到底为什么？我们的海外这么好的一个环境，出了这么大的问题。
从一开始我给《博讯》和西诺，那次通电话，我让他把那个关于我的，那个谢建生和郑介甫的这两个绝对流氓骗子，多次被国家通缉的这种小烂人，烂到不能再烂的人。郑介甫娶了四个老婆，而且把四个老婆的家人钱全骗光，他十几年不能回家。而且他不但给人家其中的一个河南的一个，把人家的闺女给睡了，跟人家生了孩子。还把人家妈也给睡了，人家她妈找到我，说他把我们母女俩都睡了，还把我们钱给骗走。而且人家的儿子跟他开个餐厅，还替他担了一个多亿的债。
这个谢建生是河南焦作，叫什么“凯莱大酒店”，总共才100多个房间，一天营业额两三万块钱那也叫大酒店，他还很有勇气。他的叔叔就是过去那个足球协会的，叫什么谢什么那个副主席，因为赌球被抓了被判刑了，他就是搞赌球的，还有足球地下赌球，黑社会的，他跟我半点关系没有。
这是为什么呢？这事我在未来几期要说，就是我们在当时收购了天津叫“华泰“的，一个部分的抵贷资产。这是我一生当中，犯的第二次最大的错误，未来详细给大家说。收购了资产以后，就诞生了曲龙侵吞了公司资产，拿走全部几十个亿，当时让曲龙作为代持的人负责这个项目。当办到一半的时候，曲龙给我打个电话说“大哥，这事我要跟你说一下，我知道我对不起你，我坏良心，但是我觉得这是个机会，这40个亿的资产，我想我要了，不给你了”。我当时就愣了，问曲龙你在说什么呢？他说“大哥，我知道我对不起你，但是，我还要博一回”；我说“曲龙，你要这么说，你可真的是知道，这是犯法的，这是犯罪，后果很严重，你也不冷静想想”。就这样过了一个多月，我多次催促他把股权过回来，他都拒绝了。后来，大家都发现了不能报案，因为这一个月里，曲龙是到处告我，他想把这40亿资产拿走，还想把我给灭口。
曲龙找到北京市公安局政保大队的，一个姓杨的，还找了北京經偵。咱中国人的老板之间只要有事，先找公安的經偵，把对方抓起来，中国公安的經偵基本上都是黑社会。中国这些年所有的所谓经济案件，出现在社会的冤案、假案大多数和經侦有关系。如果中国警察不改变經侦的这种体制，那中国是什么“依法治国”？什么“以警反黑”、“以警反贪”，那都不可能。
我过去这些年，绝大多数和警察打交道，都是經侦，未来我都会一次一次讲，那故事太多了。曲龙找了这俩人，想把我灭了，查我涉嫌黑社会、涉嫌窝藏枪支、涉嫌所谓的合同欺诈，结果查没查到我，最后他被抓起来，未来曲龙的事情我要很详细地给大家说说。
在这个过程当中，就是找我买公司的一个叫赵雲安的一个人，他是原来先被抓的，赵雲安是在被天津关押期间，也是天津警侦把他给抓的。天津警侦是谁呢？就是原来被抓起来的叫什么“顺儿”，自杀的那个公安局长，他的下属。他的马仔就是郑介甫，郑介甫当时邀请赵雲安去投资，结果一下子投了不到几千万，股市上涨突然变成了几十亿，郑介甫就火了，就叫天津警侦把赵雲安给抓了，要求把户过回去。
赵明安被关押期间，我说的大概在2006年，就找了他的同学，就是我的老乡叫雨晓峰，雨季的“雨”，雨晓峰，我们山东莘县老乡。他当时是我“盘古“的老总，要求我帮他忙，拿钱或者找关系把它给弄出来。后来我就找了中纪委的，现在也被抓起来的孟会青，到天津去，找了那個今天看到的电视剧裡那个打铁还需自身硬的，中纪委的电视节目当中，姓罗的这位纪委干部。姓罗这位干部就帮助，把赵雲安给协调放出来，我们就收购了天津的华泰企业股份。但是，我们是有条件的，因为他有很多债务。
郑介甫这人就是个绝对的骗子，而且他骗的钱，全是过去“华泰“的，跟国有资产有关系。结果赵雲安放出来了，我们的债务还正在处理当中；总共在这件事情当中，我们跟这个公司之间，跟他合作涉及四亿人民币。这时候突然冒出来一个人，就是焦作的叫谢建生，为什么呢？就是郑介甫从澳大利亚回到了北京，回到了天津。他就说把自己的债权债务，给了焦作的谢建生，说谢建生曾经给他投资过，在我们收购之前。但是因为赵雲安事件，这事停止了，所以谢建生的事，他欠谢建生的钱。谢建生就找了焦作市当时的公安局局长，局长叫李少正“政委”，李少正就立了专案组，又是經侦，焦作經侦。
就要到北京抓捕郭文贵，说白了就是个黑吃黑的事，跟你焦作啥关系？这个郑介甫认识了谢建生，一伙人搞足球嘛，而且搞小姐，往澳大利亚输送小姐，在那边开夜总会、开妓院，谢建生在河南给他搞一些小姑娘过去。他俩有这关系，就等于是利用了一个虚假的借贷合同，3000万美元，说是谢建生在澳门借给了郑介甫3000万美元。所以，他替郑介甫向郭文贵索债。
第一，郭文贵根本不是实际收购人；第二，这跟我在法律上没关系；第三，跟你郑介甫半点关系没有，这又是一起，焦作警侦立的黑案，这就来了；你们可以看到马健副部长，当时是是协调方之一，后来马健副部长协调，人家根本不买账。最后我就找了中纪委，这时候孟会青已经升官了，那是大官儿——“巡视九组组长”。你看看这人间的轮回，我认识孟会青的时候，他是六室的一个处长，綜合处处长。他当时因为王有傑案，把我双规18天后，他跟我认识，成为好朋友。然后还在六室升了官，等于副局级的处长。之后他和我一起，调查了“刘志华案”，在“刘志华案”之后，接著给我协调了天津的。
这位罗先生，我不要说人家名字，打铁还需自身硬里面，那个最有意思的，他爸爸让他接了他爸爸的位置。然后，协调完之后，孟会青又在十八大以后，被重用为“巡视九组组长”，主管协调江苏、河南，中原六省，其中就管当时的几个大领导的案子，未来我给你们再详细说。所以我当时就找了孟会青，结果孟会青就把这事就交给了河南纪委，河南纪委当然也给面子，相当重视，最后就把李少正政委给抓了。谢建生和郑介甫一个跑到澳大利亚，一个跑到加拿大继续搞地下赌球，继续搞输入小姐，在海外搞黄色卖淫活动。
我跟这俩人从不相识，这两个视频，就是他花钱买通了西诺和韦石，更夸张的事情，我未来都会亮出来。他给了西诺和韦石一部分钱之后，还许诺给他投资，并说郭文贵的几十亿的钱我要追回来，我给你50%，韦石和西诺都相信了。
这事情，就是我认为佛教中，讲的最好的一个轮回的案例，天津的这笔“华泰“的钱是郑介甫骗了国家和其他企业的钱。后来又是赵云安，看到这块肥肉去了，然后赵云安全军覆没，一生被他给毁了。赵云安进去以后，又开始找了我郭文贵，我极度缺钱，郭文贵贪欲的、贪婪的、饥不择食的、饮鸩止渴的，跳进了我一生中最大的、最没原则的漩涡。大家看到了，很多事情都跟这件事有关系，报应啊！这就是我上次第二季所说的“这是报应“。结果我这事还没完，又来了一个人谢建生和林少正”政委”也参与这个钱，也被郑介甫骗了，说“只要要回这钱，给你几十亿“。压根就没有这钱，结果又来了，以身试法进去了，又进去了。这两人进去还没完呢，好嘛！加拿大逃跑的谢建生和郑介甫又找到韦石和西诺俩人，这又跟郭文贵一样、赵云安一样、林少正一样，又跳进了魔鬼的圈。
当时有一位领导，就是中纪委副书记，真的是给我说一句特别重要的话：“天津这件事情，文贵你失德，你失去了你的品，还有你麻烦会不断，更重要的是这是脏钱“。他给我讲了历史上几个，张献忠的脏钱，在四川发生了什么事情，张献忠弄了多少脏钱，又发生什么事情。历史上的几个皇帝，挖坟墓遇到什么事情，还有历史上几个脏钱怎么造成了一个恶性循环，你这事基本跟这就一样。我当时没听进去，还是贪、还是有侥幸心理，还是贪、嗔、痴、慢、疑那个“贪”，还有“慢”，贪、嗔、痴、慢、疑，我是，“贪”和“慢”。这一下把我毁了，这就是一切的轮回的轮回，今天看到韦石和西诺那下场，我真希望这件事，到此为止吧，真的是。
这是为什么我当时给《博讯》韦石联络的时候，我发自内心的说，我希望你们面对现实，不要再造假。因为我毕竟觉得当时的《博讯》还是干了一些好事，你不能说《博讯》一点好事没干，他替很多弱势群体，还有替很多追求民主、自由和法治建设中是发了声的。这是绝对不能咱们给说没有就没有了，这是不客观的，所以我一直希望跟他把问题解决了。我要求很简单，你把文章给删了，做个公开道歉声明就算了。但是，他的傲慢和他的贪婪，让他走向一个一个的这种恶性的轮回圈中，不可自拔。
他一直以为郭文贵就是他听说，和他想象中的那个郭文贵，他就没想过，郭文贵要是像谢建生一样能有今天吗？他一直以为，谢建生向他和西诺保证的，那20个亿能给他，这个贪婪的心，让他也堕入这个魔圈。后来在我上推以后跟他联系，我真心想投他的钱，我真心想跟他和解，他又是一次次地玩弄了最庸俗、最没有人性的、最卑鄙的背叛伎俩。还是对那20个亿感兴趣，还为谢建生说着一个个谎言，一个个弥天大谎，让他走进了万劫不复的深渊。
我昨天晚上，在看赵岩先生直播视频当中，我看见他流眼泪，我这真是一个很难受。但是昨天我很纳闷，赵岩先生录视频的人，就比我对面的人聪明的多，老早就准备好擦眼泪那个纸巾，这个细节我看到了。是刘刚先生先在Twitter上说这纸巾准备的好快，这个助理不错。但是赵岩先生的眼泪打动了天下，可是我感觉赵岩先生没说实话，因为据我所掌握的信息，赵岩先生昨天很多关键的核心没有涉及。他是把很多人推给了西诺，我认为这对西诺先生也是不公平的，西诺再坏，咱也要面对现实、要客观。
这里所有的坏蛋，那就是韦石，韦石欺骗了全世界，韦石欺骗了所有信赖他的、维稳的、诉求依法治国的、还有受到伤害的这些弱势群体，他都欺骗。更重要的是他还拿了钱，这是犯罪，而且不是拿一家，拿了原告，拿被告，而且还偷税漏税，瞒税。所以说，昨天赵岩先生，只指责这个而没有具体的事情，那这是不公平的。赵岩先生应该鼓足勇气，大胆的揭发，韦石和北京各方面的关系，这话不说清楚，总有一天我要说清楚，我要说清楚大家都很尴尬，我是一定会说的。我希望赵岩先生，你昨天让大家的感动，让大家看到了你这个人的正义，和你做人的原则，还有作为一个媒体人的这种道德标准，我希望你真的鼓足勇气，一鼓作气拿下。
昨天到现在很多朋友私信问我，他建议《博讯》该怎么办，很多人在问，包括《博讯》的老人。我初步的想法，今天这里呼吁一下韦石先生，如果你还愿意跟文贵和解的话，我今天最后一次向你发出和解。原因很简单，我昨天给刘刚先生发的Twitter，海外就我们这点中国人，我们为啥不能互相尊重呢？我们团结在一起还没有中国一个镇的人多呢！我们团结一起才能给中国的依法治国、中国的强大、民族的复兴才能做点贡献。
我们能不能把《博讯》建成一个真真正正的、一个大家可信赖的、可依赖的、具有真正的公信力的一个网站和媒体呢？如果你愿意这么做，我愿意跟你合作和解，我也可以找检察官、税务局，愿意尽最大努力……我没有任何保证，这可是美国法律。可以把对你的诉讼撤回来，我也可以把现在的正在核实的，你的几千万美元，那个事情尽可能的停止，我问过检察官，我是有权利撤回来的，最起码让你西诺不蹲在大狱里面。特别是西诺先生，你老想我裸奔中央公园，那你只能到看守所和监狱裸奔去了，到那里边的时候，你可能是弱势群体了。包括韦石先生你到那里边去，那你想再后悔就来不及了，你都别再相信什么谢建生和郑介甫给你20亿了，你好好了解事实吧，看看他们的后果，他们的结果比他们想象的惨地多得多！你可以想象，未来他们会什么样，你可以看一看。
所以我说只要你要愿意的话，我可以撤回，前提条件，《博讯》网站，必须向杨建利先生、郭宝胜先生、赵岩先生、刘刚先生、唐柏桥先生、昭明先生、陈闯创先生、叶宁律师，特别是魏（京生）先生,这位民运大佬魏先生，要向这一些人，一起组建一个团体。然后，由他们来管理《博讯》这个网站。我现在就可以说我可以，花一定的钱，我投钱，我一分钱股份不要。我投钱以后，如果在短期内不能盈利，我也可以继续给钱，我不参与任何的经营。但是，一定在经营好了以后，50%给所有的这些管理者，还有这些推委会的人；另外50%建立一个基金，专门帮助大陆到海外来的被维稳的上访群体，帮助他们还有一些海外的异议人士，及他们的家庭，他们这些人极需要的紧急帮助，文贵愿意这样去做。但是前提是《博讯》必须未来所有的经营，都必须是经济独立，所有信息独立，接受成立的管理委员会第三个人对每个新闻的监督。并且要对所有的新闻报道和报道人，按照世界上媒体的标准，来进行报道。而且每年都应该终身承担美国的法律所应该承担的责任，然后把博讯变成一个视频加网站一起的，一个公知媒体。如果是这样的话，我可以最后一次，我就给你48小时，你要愿意和解，直接跟我联系，你不愿意和解，48小时后你就看看，下一步检查官和税务官会给你做什么。
最后一个就是，你必须公开说清楚你和谢建生及郑介甫的事，和所有过去，你所有拿人家钱的事，你把它说清楚，咱们这篇儿就算是翻过去了。我愿意给你投资，我愿意把所有投资钱，在第三方我的律师事务所的见证下，由我刚才说的，魏京生先生、杨建利先生、唐柏桥先生，昭明先生、赵岩先生、陈闯创先生、刘刚先生等等。我们选择一些，在海外的有影响的这些人士们，组成一个委员会，由他们来制定一切规则，并对《博讯》网站的过去，进行一个了结。当然，你韦石、西诺必须离开的，你必须离开，我保证不去再追究你，这是唯一的条件，这是文贵经过昨天一夜的思考之后，我表达最后的善意。
我也希望李伟东先生你也可以加入，你不是对《博讯》网站很关注吗？你跟《博讯》的事，还有你失德的这种行为，没问题 ，你也可以加入。像我们的何清涟女士、胡平先生，章立凡先生出不了国内没办法了，这些人都可以加进来，成立团队来思考及提出的初步的建议。这是文贵想为所有这些海外的积极人士，想做出的贡献，完全不重要、完全没细致、完全没计划，这是我最后一次对韦石、西诺和《博讯》做出的善意的行动和决定，望社会上各界精英，大家审议、审核和批评，这是我今天对《博讯》说的。
最后我想说一下，从14号到23号之间，我有基金的会，这个基金的会每天都要开，而且会非常的忙。我的报平安视频，还会采取直播的方式，可能就短一点，我简单的说一说让大家放心。
接下来，因为我们要准备的全部是全球发布会，大家今天可以看一看，我这个电脑上，为全球发布会所准备的视频、信息、文字、文件太多了。所以说，我的很多的时间来准备那些，包括现在这些文字、文件的审核还有公证。所以我的报平安视频每天都会有，只是时间稍微短一点，希望大家理解。我们大概要在25号以后，就会轻松一些，我会重新恢复每天大概30分钟的时间。然后从6月16号到6月25号之间，因为大家都知道，6月份是西方的财务年度比较重要的，我们基金开会，好几个基金都要重新选董事会的董事。
由于北京发出了所谓的红色通告，我已经提议多个基金，对我的董事资格进行重新选举，这是我必须走的法律程序。如果因为红色通告这个问题，我要失去所有的董事，虽然不影响我的利益，但是，对我的决策权和影响权，还是有问题的。因为我还是投资委员会的委员，但董事我会失去，包括现在的几项重大的投资，大家未来也会看到。我们最近买了很多国内的，在香港的H股的股权，我的也会撤出这些具体的投资，这一系列的事情都很麻烦，非常的麻烦，所以我要很多的精力去办这些事情。
但是，大家要看到的是，文贵现在经过这一段的时间的爆料，已经走向另外一条路，这条路啊，还真不是当初我设计的。昨天晚上大家都看到我的手机，没怎么睡觉，我的脸都肿了，因为喝了很多很多水，也没睡觉。昨天的Twitter上，出现了Twitter世界里面前所未有的这么一个奇迹，我们的律师和团队跟Twitter联系了，这不可能是黑客做的，说点击率就是你滑动一下就算一次，这叫“印象”，是200亿，那么200亿现在从我的16000个关注的推友的数量来看，那一个人是多少，那是不可能的。所以说现在我的16000，从Twitter世界上被非法黑客关掉的（关注数），大概应该在50万关注数。但这50万乘以200亿是多少，那是天文数字，如果在另外的方面还有关注的话，它是了不得的，因为这个关注数，是真实的。
昨天我的团队说，按照现在关注数我卖广告，我的一天就可以卖1000多万美元的广告了，要给我钱。文贵可没想做广告，也不想做网红，如果这样能卖广告钱的时候，我现在就向大家承诺，我会把钱捐给咱们未来成立的推特委员会。然后，为我们的“四以三不”的政策而服务，那就是反对“以贪反贪”、“以警治国”、“以黑反贪”、“以警反腐”。然后三不，“不反习主席”、“不反中华民族”、“不反国家”，“四以三不”的这种追求，我愿意成立这委员会，那得多大的钱捐出。
最近很多推友都发信息让我给年轻人说说，怎么赚钱？中国很多大老板天天讲，讲特别多，高大上的话我就不想讲了。但是，我真想给年轻孩子讲讲怎么赚钱，怎么赚钱我还是很想讲讲，因为我看到现在的年轻孩子，真需要一个有实际操作价值，马上就能用的赚钱的招，就像我前天说的“千招会，不如一招绝”。这些年轻孩子可别相信那些所谓的大咖们，还有那些教授们的那些讲座，那些讲座的人他有钱吗？我现在给大家个建议，如果大咖们，这些讲座的人他真有钱，你一定听他讲，他都没有钱，你就赶快别浪费时间，还是我那个原则。
你想让文贵听你的，你能影响我，首先，你得能做到。我建议这些孩子们，别听那些人靠嘴巴来赚钱，靠嘴巴来影响你，都不可信，空谈误国，不但误国，空谈还误你人生，空谈让你赔钱，甚至还让你赔命。本来我今天要准备讲第一个话题，我准备了10个有关赚钱的话题。第一个话题，就是“天道酬勤，地道酬人”，就这一个（话题）我都准备讲30分钟，我今天就不讲了，我想未来的，就是每天的报平安视频一天讲一次，我准备了10个标题，我想跟孩子们分享，赚钱的手段和感受，我可不保证你们能赚钱，而且你们赔了钱，我也不负责任。我只是讲文贵的感受，我觉得还是挺有用的，因为我给很多生活中的朋友说过，到目前为止还没有一个人赔过钱，我这点倒是敢说，我讲的这些事情如果你按我说的做，赔了钱，你过来我赔你，挣钱我不敢说，赔了钱我敢赔。
当初我们政泉开发房地产的时候，告诉我的员工，马上卖掉你的所有家当，向所有家人借钱，买政泉二期住宅。当时多少钱？保利给我们经营，他来操盘，8000块人民币，贷款80%或60%，那就是说你支付1600人民币，然后加上你的社投，你就可以买房了。那么，当时交1600现金就能买一平米政泉的房子，今天多少钱呢？60000元人民币，40倍呀！
第二个，包括当初，方正股票我刚换完股以后，已经涨到6块多钱的时候，很多人问要不要买方正股票？告诉你，不是我拥有方正股票才告诉你，我说“我现在告诉你，方正股票可以买，它一定超过15元”。有的员工是真买了，赚了多少钱，人家也是融资贷款的，当时贷款那个是贷的非常高，结果这些人赚了几倍，到17元大家都抛了。到16元的时候有人问我，（我说）赶快抛，这就已经不正常了，15元是正常该抛。金融危机以后，很多人问我方正股票要不要买，我说“千万别买，方正股票会跌到6块钱”，未来还会有一段时间。
在今年8月份以后，也就是我的股票进行流通以后，我跟方正将有一个，真正的一个赤膊上阵的较量，跟李友所有的背后的股东背后的较量。这个较量是什么呢？就是把它真正的，现在这些还没有抛售的，政治局委员和常委的股东们的人吓尿，他们就会大量的抛售方正股票，他们已经在抛了。这个时候会大跌，跌完以后我赢了，股票会大涨，我不赢股票将成为灾难。因为小股东们一定会无限上诉，即使我赢了，我也希望小股东上诉，我希望“方正证券“长点良心，把骗人家的钱大部分还给人家，否则会得报应。
这些具体的手段和故事，我不是给你讲什么大道理和原则，凡是站着说话不腰疼，自己没做到，叫别人去做的这种大咖、大老板，还有说的云里雾里的人，都是误人子弟。叫人家破财，叫人家破财丢命的，但是毁人不倦，不是后悔的“悔”，是毁掉的“毁”，毁人不倦。
我想把我的一些生活中的点点滴滴分享给年轻人，这甚至比爆料还重要。我认为中国接下来有巨大的机会，但是，机会属于聪明人，属于有胆略的人，属于能把握住机会务实的人。第一个就是要”天道酬勤“；第二个就是要”地道酬人“；我准备下一步从第一个标题讲，就讲第一个。然后从各个角度来讲，我是怎么挣钱的，特别是，就在我这些天爆料，几乎80%-90%的时间都用在了爆料的事，我还真又赚大钱了。因为我增持了几个股票，这几个股票战略性的增持，现在让我赚钱了。
我还是说，未来“腾讯“一定会出大麻烦，昨天看到它又涨了，250.8元，未来“腾讯“一定会是赚大钱的，但不是做高，是做空。未来我会告诉大家，为什么有人要做空“腾讯“，当大家知道了整个事实以后，你们千万别往里面投钱，千万别跟我走，你们会看到，文贵对市场的判断是什么样子。然后我也逐渐的把这几个投资成功的案例，我会用文件、用事实，展示给你们，为什么我能同时获几十倍，上百倍，甚至上千倍的回报。为什么中国做地产的，郭文贵能做到上千倍的增值，我要给大家一一地分享，我希望能对年轻人有作用，我特别愿意，为任何的年轻人来做点事情。
因为我的今天，就是无数的老前辈，真的有栽培我们大陆的这些土包子、草根们、年轻人的这种理想，才有了我今天。没有贺灵乐先生，没有夏萍女士，没有日本的大西進先生，没有美国的史蒂芬先生，没有美国的帅克先生，没有耐克先生等这些老同志对我的提拔，对我的帮助，文贵是不可能有今天。
包括我的精神教父，甚至是我人生中，最重要的人就是，台湾的李祖原大师，建筑大师，台北“101大楼”的设计师，台湾“中台禅寺”的设计师，也是西安“法门寺”的建筑设计师，郭文贵都深度参与了这些建筑的设计，还有背后的运作。李祖原是真正的佛教徒，他是禅宗，所以我受禅宗影响很深。他把我一个具有双重性格的、魔鬼的、恶魔的、无知的文贵，带向了另外一边。有一个我的老师说过，文贵的性格是亦正亦邪的人物，我是“遇邪更邪，遇正则正”，我很荣幸的遇到了很多的正面人物，才有了今天。我没有认识傅政华先生，没跟他深交，没跟盗国贼们深交，才有我今天，真应感谢佛祖。
我一坐在这啊，就有说不完的话，我还没吃饭，真的是，昨天到现在我一口饭没有吃，因为吃了饭会犯困，就受不了。前天晚上老领导打电话，说我那个你傻啊？我说这是怎么了？把我狠狠的训了一顿。更重要的事情，他也看到Twitter的变化，他也很生气，因为现在，本来不应该再折腾我了，还有人在折腾，说明有人还是按指示办事。那么，今天有另外一个老领导，咱说的不是一个人啊，大家别搞误会了，另外一个老领导就说“文贵，这两天你休息好，你要真正的，好好关上门，休息好以后，思考一下，你怎么收这个场，你怎么向现在对你信任和关注你的这推友们，有个交待和回报”。
这位老领导说了以后，我真的是没想这个问题，就是我该怎么收场你说啊？老领导还说你可别变成三反人员啊，这也有意思啊，我倒是怎么收场啊？怎样回报这样支持我，信任我的推友们，还有这些这么年轻的孩子。我得做点阳光的榜样，种种事情，文贵真的是很难睡觉，我睡觉很好，粘住枕头就睡了，我只要想就想醒就醒。比如说第二天早上6点醒，我肯定5点50分就会醒，我这个从来如此。不包括2004到2008年那个时候，由于要建设奥运会，刘志华没收我的楼，我天天吃安眠片，两片四片。后来到了国外以后，完全不用吃安眠药，这也是这事带来的最大的好处，我睡觉没问题，不用吃安眠药。但是真的是心里想事情太多，一醒来看到Twitter这私信当中，还有通过其他渠道给我发的email，对我的关心，我就觉得责任重大。
昨天很多人提醒我，给我爆料的这位北京的警官，大家不用担心，文贵的智商和智慧，不会把这位朋友出卖。但是我还是想说，你们这种关心、关注是我的巨大的责任，我必须做好，包括有朋友给我爆料，我非常严肃的说，你们不要钱给我料，我真的受不了。我这人做生意的做惯了，我长这么大，我从来不白吃人家一顿饭，我爹我娘说“孩子，人家请客，你买单；你请客，你买单”。我儿子、女儿都是这样，大家可以了解我们家庭，免费给我任何事情，我接受不了，我从小不接受别人的礼物，谁给我礼物，我都送回去。但是你给我免费的这样的证据，你冒着险，不关你们这些任何人，我心里不舒服，严重影响我的睡觉，严重影响我的情绪，我觉得我欠的太多了，所以你们这些人，让我太感动了。
几小时之前我看到一个朋友在Viber里面，说了一句话：“郭先生，我在审你们的员工，还有看你们卷宗当中，还有跟领导交谈当中，对你们的家庭，对你们的员工有了绝对的认识”。他还说：“你可能不知道，你的好几个员工，被定为非公务人员受贿罪”。给我说几个人的名字，那就是说我的高管、被关的员工，过去有收人家钱，这是一条罪，这事让我挺受刺激的。你说我在天天哭着喊着要了命啊，天天流着泪，想把我的员工给弄回来，我的员工结果在过去的公司，还贪污公司的钱。但是我告诉这位朋友，我说我还是要把他们给弄回来，他们贪污我的钱是我们的家事，我不希望他受到法律制裁，而且我认为这些事都是经过我允许的，我知道，我愿意承担责任。因为这些人也不容易，饭不能让我一个人吃，他们犯错误回来可以通过各种事情纠正。但是不要让他们妻离子散，以此理由让他们失去自由和家人，包括所有他们，来之不易的大学硕士甚至是博士证书，还有律师的证书，这对他们不公平。
他说就是因为我一次次的给专案组提这样的要求，以及他们看我员工对我的看法和我对员工的态度，和公司现在花了几千万律师费、交通费、家庭补偿费，我公司不惜代价，对我公司的每个员工。他说在他所有的案件当中，没有一个涉案人的老板，对员工这样，也没有一个老板的家人，像我们家这么干净的，这么为员工考虑的，也没有见过一个公司老板像我这么大方，感动了他。包括我的家人这么老实，甚至可以说我们家人窝囊，除了我之外没几个能主事的。
李友曾对他的政治局常委的股东说：”郭文贵这个人，把郭文贵抓了，他的家族都是咱们的“。这些有录音，就这个叫欧阳聪的，李友的敲诈我钱的家伙，就是李泉的司机，当时录音里面也有他，叫欧阳聪，北海人，他把钱汇到一个餐厅女服务员，这女服务员是他的女情人，这是李友原话。他认为老郭家，除了我没有有本事的人，所以把我灭了，资产都是他的。同样的是，专案组人认为老郭家的人太弱，把郭文贵给灭了，这些资产，这些东西都是人家的，于是就引来了很多人，对我的资产感兴趣。同时大家看到了，我家人太老实，除了我还有点血性，大家都太老实了。
从这些事情当中，他们专案组这位办案同志说，看到了我们家的忠诚老实和对员工的感情，他说他不希望郭文贵被消失。更让我感动的一句话，这是真的，这位朋友你这句话真的感动了文贵，说不希望你的儿子，就不希望你的儿子和你的下一代，没有未来和变成郭文贵这样的家人。所以你愿意冒险帮助我，避免更多的郭文贵出现。你这话真的是感动了我，就是郭文贵要求诉求，得到了你这样的呼应，我真是走另外一条路。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
