<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>改革开放 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%94%B9%E9%9D%A9%E5%BC%80%E6%94%BE/</link>
    <description>Recent content in 改革开放 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%94%B9%E9%9D%A9%E5%BC%80%E6%94%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1491/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1491/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，这1月7号了啊。1月6号一晃就过来了，战友们。1月6号啊，我们在中国啊，特别是70年出生的，或者更早60年出生的战友们，还有我们的老人过去都经历过，怕毛泽东死啊。毛泽东死以后，全中国多少人哭啊。后来又怕邓小平死，邓小平死好像改革开放就没了。然后大家又怕这个，江泽民不行以后中国乱，然后胡锦涛完以后，王岐山上台，然后又怕习近平2.0文化大革命，然后又怕，这个，现在又怕什么，川普输，我们的人生都是怕，包括几年前，怕香港沦陷，怕台湾打战。这又怕川普总统输掉选举。
01:08 中国人真挺可怜的。要么像猪狗一样的活着，要么在恐惧中，在惧怕中，咬着舌头，咬着指甲，让自己怕这怕那的活着。昨天晚上到现在，我的电话真是，来自世界各地的，“怎么样文贵，这回你错了吧，你一向都是对的，这回你错了，怎么样？川普输了吧”
01:37 还有人趁火打劫，“咋样？文贵，让我们买点Gclub吧。打折买点GTV股票吧，是不是买点Gcoin、Gdollar吧。”
01:50 哇塞，文贵见太多啦。我们今天很多战友看到那种焦虑感。兄弟姐妹们，我们任何人现在面对病毒的威胁都大于你现在所谓的川普输掉，拜登上台和共产党亲密勾兑这个带来的风险，可能亿万倍。
02:16 我们过去在中国生存，在任何地方所遇到的风险，一个城管，一个派出所一个科员给我们带来的风险都大于这次所谓对每个战友带来的威胁。我们过去啊，在墙内，吃那真的化学食品，吃多啦，到了人家西方世界来，天天是吃人家健康的牛肉，现在突然咬一口带味精的饭，你感觉到好像死人一样。太较劲了。
02:50 兄弟姐妹们，我们是在啥地方，茅屎坑里出来的。是吧。满身屎味还没有掉去呢，到人家洋人的餐桌上，吃了几天洋餐，打了几天领带，穿几天西装，突然发现人家饭嫌馊气，不鲜亮。咱没资格说这话。
03:12 还有，战友们，1月20号到了吗？还早着呢。很多人问七哥的观点，我不想回。我想再次说，1月20号，咱们再说，1月20号再说。
03:26 另外，我再想说一遍，爆料革命，灭共事业，从来没指望美国，也没指望任何人，以美灭共，以共灭共，它是我们的手段，是我们的战略和战术。但绝对不是我们百分之百的依靠，更不是我们全部的力量。灭共没你不行，灭共靠我们自己。中国人。中国人不要再依靠任何人啦。
04:04 当年，俄罗斯共产党最火的时候，我们当时的五四运动，让苏联的共产党在那个最脆弱的时代，我们中国人有机会能向西方世界，拥有民主和法治的时候，让共产党的病毒趁虚而入，就是我们依靠外援嘛。
04:32 中国人永远想依靠，八国联军之前也依靠。我们过去，中国历史上无数次依靠，就是依靠，中国历史上几乎没有独立的民族的权力，几乎这个国家没完整过。不要看那什么大秦赋，那胡扯的。在某种意义上，全部都是被统治者，被奴役者。甚至我们现在很多人还幻想着，最好让别人帮我们完成这个我们新中国所追求的喜马拉雅目标，实现新中国联邦，这都是幻想，做梦。文贵从第一天到现在都要告诉大家，灭共没你不行，灭共靠我们自己。依法灭共，以美灭共，以共灭共，永远是我们的战略、战术。但最终灭共就靠我们自己。
05:27 兄弟姐妹们，今天你看到有人要访问台湾的时候。是啥时候说的？文贵说的。让美国，让世界安平和平的力量不是你看到的这些。沼泽地的力量，它也不是一个两个，可以告诉大家，中国人从来人没有接近过世界上最伟大的，或者说最最强势的，延续了最多年的沼泽地力量，就是我们新中国联邦的合作者。况且还没到1月20号呢。
06:05 我早就说，这我老爹老娘就说过，永远不要破裤子先伸腿，同样的是，早乐必早衰，早悲必早哀。过早的高兴，你必定要衰败，你过早的悲哀，你必将走向绝对的失败。这是永远不变的真理。
06:26 所以兄弟姐妹们，我们现在不要去早悲，早悲必早哀。还有爆料革命、新中国联邦，如果连这都经受不起，你甭说灭共啦，你灭苍蝇都灭不了。灭了共，你又能干啥呢。你天天要找树靠着，找个墙靠着，那墙倒了，树倒了咋办啊。这是让我们更加看到，谁是战友，谁是朋友，谁是兄弟姐妹，谁是靠着我们想谋点事。让我们更通过这一系列的事件知道，真、假、善、恶的根本。
07:16 从昨天到现在，你看出人真正的素质，心里素质，信仰和一个人对生命的理解，对灭共和新中国联邦的理解。我觉得昨天我看所有的在美国国会山一个个政客的表演，七哥真的当不了政客，也永远不想当政客，政治这个东西它太丑陋了。所以说，战友们，七哥一定是灭共完，一定隐居山林。
07::58 但是我们也看到美国，就是你看到这么丑陋的东西，在中国它都没有，你想拥有都难。中国的修宪，就在眼前啊。那对这个国家是多强大，我们战友有些人怨这个，怨那个，战友啥资格怨人家。那修宪的时候，你们谁说话了，你怨谁啦。各种运动，文化大革命，大跃进，计划生育，灭法轮功，以贪反贪，你在那呢？香港的孩子大街死，被强奸，被轮奸，抓到大陆去，放那烟雾弹，死那么多人，你在那呢？
08:46 咱对美国人要求，就像我们刚出茅屎坑，跑到餐厅里边来，嫌这臭嫌那臭，你忘了你刚从茅屎坑里出来，身上都是屎呢，我们没有任何资格挑剔一个经营了三百年的正规化的餐厅，这有味，那有臭的，因为我们来自于茅屎坑。就是昨天在国会山那种丑陋的表演，战友们，咱想拥有都难着咧。你想当那一份子，难着呢。这一切都是上天送给我们的礼物。1月20号咱文贵再和战友们再说。我现在地运动去啦。
09:30 兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。共产党，你完了。共产党，你完了。昨天所有美国遭受到了你这种打击和祸害，它将成为百倍万倍的力量把你毁掉，不信咱走着看，共产党，别得意，希望你们继续这样干啊。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1095/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1095/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你看这农场多大？看着农场多大了吗？看看，看看这农场有多大，看到这个啊。太漂亮了，这就真正的是美丽的，自由的，最爱护大自然的美国，你说咱们。搞了改革开放，大跃进经济大跃进，把整个山河全毁了，人心毁了，就剩下钱了，你看这个。
啊，你看这个农场，看看这面，我每天到这儿来的时候，还有这下面，那边是一个，整个里面的一个溜马台，还有一个烽火台，那边是个森林，然后下面是个大河，河里面好多好多鱼啊，好多好多的鱼呀，然后你可以，那鱼真真的是，你能想象这地方这么多一门一门就没人捞，没人弄呀。就是因为他什么都不过度，他都有保护，不走极端，我最喜欢的这种，就这种小野花啊，小野花儿，哎呀，漂亮漂亮漂亮啊，到处这种绿地，这几千亩。咱得多少战友来，能在这块给大家装的下，想想，啊，亲爱的兄弟姐妹们，这种美好啊，那个山上，让你看看那个那个远处，那个山上，那个是2200个egg，13,500亩，哎呀。这好日子都让人家过了啊，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/518/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/518/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/516/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月20号（应为19号，郭先生口误）文贵报平安直播。你们健身了吗？
从前天，昨天到现在，全美国人，欧洲人都在问一个问题，中国的纪念40年改革开放的讲话，所有人都在看，网络上已经有英文版了。讲话的总结就是，很简单。谁都甭想指挥共产党，老子老大。
第二个，对内老百姓，准备好吃草，吃五年八年，怎么样？王岐山，牛X，准备吃草了。全面对抗美帝国主义，西方世界，叫West World，他们叫White World。
最后三句话很简单，坚持走北朝鲜的路，共产主义，让人民吃草。
再一个，全世界共同治理，继续一带一路，继续撒钱。然后王岐山永远要当中华人民共和国的副总统。宪法修得对，江家得钱得保着，朱家的钱得保着，咋滴吧，就这意思。
然后所有人都跑来问我，怎么回事，怎么回事？怎么没有邓小平的像啊，没有邓小平啊？
我说我告诉过你们，中国正在往回走，走百年，千年前的老路，统治，统治，统治！中国的私营企业家可怜吧，可怜不可怜！
如果三年前，听了我的话跑出来的，你就在天堂。现在你连去地狱的机会都没有了。你在天堂和地狱之间被折磨被压榨。
这就是现在的中国共产党啊！中国共产党！
亲爱的战友们，我刚健身完有点儿兴奋啊，讲得有点儿多。但是，不争的事实是，共产党现在太危险了，跟西方全面对抗。没人能挡得了。
接下来，亲爱的战友们，你们会看到我所预测的，2020，没有共产党啦，做好心里准备吧！看看全世界都在干什么！
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/231/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/231/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
这下边还是白雪皑皑，外边还有点冷，但是很舒服，很清新的空气。
昨天晚上有一位老领导跟我通了很长时间的电话，他们都时刻关注着咱们外边的一切情况，他说：文贵，所有有钱的、有层次的、有文化的华人出了国以后都不在华人圈里混，更不会在什么某些华人居住区里住。他说你现在感受到了吧？复杂艰难等等。
我说这是很简单的问题，到了海外所有的同胞们和国内千丝万缕，中国人的文化和中国人的语言以及刚刚改革开放以后这些年有了一点经济基础走向国外，各种自然和物理上的原因让大家聚集在一起。
那么之所以他讲的社会上流传的“不与海外华人同居一城成为高层次、不与海外华人来往认为自己是高境界、认为不和华人之间有关系认为自己入了主流了”，我是相当的不同意，因为不能用任何的物理现象来去把历史和现实和文化境界和精神境界进行切开。
就像当初，过去的那么多年我也很少与华人圈来往，我也很少到华人圈去，虽然我很早就到国外来了，在海外很早就有房子，但这正说明了一个问题：我们现在的海外华人圈里边，现在需要一个新气象，海外的华人圈需要更多的有智慧、有层次、真正的能和西方所在国家主流社会能沟通的人物和桥梁。
在华人圈里边的无非就是一样假丑恶、假民运、假政庇、假教授，还有什么假的保险，甚至是卖更多的国内来的假食品，然后丑恶地打着法治、民主、自由的幌子的一些骗子，丑恶的像韦石、西诺、夏业良、李伟东、乱伦彪、梁冠军这号人。
”恶”不就是土匪、黑社会吗？聚集在中国城、中国人居住集中的（地方），像梁冠军这号的打着什么侨联的幌子骗国内政府的钱，然后搞维稳，然后再骗西方政府的钱，这不就是假丑恶吗？
假丑恶需要的就是我们的真善狠。例如现在明镜，明镜的何频先生他现在就认识了一个陈军，这么个陈军从过去卖电子表都卖赔钱欠一屁股帐，开出租车开得赔钱，到处没地方住，跟人家一个外国女人结婚混个护照，这不也是骗吗？假丑吗？
恶——最后他就骗了朋友的钱，就人家胡明还有几个朋友的钱在国内，让他国内的跟他的关系、领导，把人家胡明给抓起来了。人家胡明的前妻，胡明的后来的二妻和孩子们，当时给他要陈军代持人家的钱、代持的财富，他拿钱买了一些过去银行收回去的房子，他都给人家侵吞了，不给人家，耍流氓，关键是人家在国内呀，（陈军）有本事把人家给抓了，灭了口了。
当时的王全璋是怎么回去的？怎么弄的？多少人…..那李旺阳人都死了，在海外这个样子；刘晓波，刘晓波曾经……最近我说在多次聚会上，说陈军是一个地地道道的小人和骗子，骗钱骗色，那陈军又拿着人家刘晓波到处说话，人家死了给人家开追悼会。
人家活着的时候你不管——专发死人财。所以你跟那个唐柏桥，他们都是一样的人，专拿死人说事。这和盗国贼也一样，只要死了，全是烈士，活着，全是贪官。
人家说：文贵，你管这个干嘛呀？老领导说：你管他干吗？这些人就是这么烂，你不理他，啥都不是，你理他，他什么都是了。我说：一段时间内，砸郭将是海外的一段大趋势，因为砸郭会让很多人得到名声，会出名，砸锅也会让很多人得到财富，因为到盗国贼那领取财富。
一段时间内，砸郭挺郭将是海外过去的不在华人圈里混、认为华人中国城China Town法拉盛这样的华人圈是低级的，将彻底改变，文贵将利用这个砸锅运动和趋势和挺郭的形势，让所有的海外人看清楚过去在华人圈里边的假、丑、恶，这是文贵的价值之一，这是我想做的，把这些伪类清除，这是我搂草打兔子。
几个伪类，掰着手指头数都数不过俩手去。这些人横行霸道，就刚才我说的假政庇、假证件、假移民手续、假旅游、假食品、假理想、假民主；还有那个李红薯还搞那什么招婚启示，骗色假结婚，不都是这一套吗？通过文贵的砸郭现象能把很多东西都看出来。
我说：老领导，文贵就是一个天生的精神病医生，我现在到了海外来，在国内专对付盗国贼，在中国近代历史上还没有一个像我（一样）能把刘志华，敢挑战刘志华，把他给灭了的；
而且，刘志华受国家刑法被判处死刑缓刑，上千人腐败贪官被抓，后来我又挑战N个当官的；现在挑战盗国贼王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军、以及现在江氏、曾氏家族在国内盘踞的势力绑架了国家到了海外来，我这个精神病医生，天生的，只要砸郭的挺郭的，通过这个事实就能显现出来谁是精神病、谁是精神病。
有些人眼睛贪婪的想把世界都吃掉，嘴巴贪婪的要把全世界的东西全吞到肚子里面，手贪婪的恨不得把全世界的女人都拥抱到怀里，但是，肚子很小，消化能力很差，手也没劲，啥也得不到，就是一口炮，什么都不是。
一天从早到晚连个饭都混不上，天天要把别人的老婆孩子把别人的命送出去，所谓的搞法治、民主、自由去，然后自己放个屁都得让人捐钱，离个婚也得捐钱，有个病也得捐钱，印个复印都得捐钱。
文贵带来的砸锅现象、挺郭现象，也是反盗国贼当中的一个额外的给我们华人、给我们 14 亿同胞一个奖励。盗国贼一定会被打倒，我们一定会赢，海外的华人圈也会更加的干净、更加的高尚，将尽快的清除这些伪类，还一个华人圈里边的一个真、善、美，去除假、恶、丑。这是天道，这是必然，这也是上天赋予文贵的另外一个力量。
现在，何频先生开始把文贵往希特勒、恶棍那去描了，然后（说）文贵这是个神经病，极不正常。荒诞不荒诞？那就跟很多人一样去捞钱了，都跟陈军一样去骗钱了，搞“思考”去了，骗朋友去了。
文贵天真？文贵不天真、不反盗国贼，就躺在钱窝里边，就不去搞反盗国贼了，就也去骗人了？文贵这个人妄想狂妄？文贵不妄想不狂妄，就不会想到改变中国14 亿人民被绑架的现状和体制了；
文贵不天真文贵就不会认为小蚂蚁和我们的战友们能把阳光带到黑暗里改变黑暗了。永远我相信邪不压正，善恶不可改变，真假一定好分，早晚得分。文贵来到这个世界上最重要的就是让世上人知道什么叫善恶、什么叫真假。
一切都是刚刚开始，大家拭目以待。文贵很兴奋很享受这种感觉，我从来没有像现在这样感到我有价值，活得有意义，因为每一天、每一时、每一刻都能让坏人和好人之间、真假和结果都能见分晓，一天天一分分秒秒的让大家看清楚真相。
老百姓、蚂蚁们、草根们虽然穷，有时候可能是天真，有时候可能是狂妄点，我们可能幼稚点，但绝不是骗子；我们知道什么叫善、恶，什么叫真、假，最后上天各神、上天的各种力量一定会眷顾这些小蚂蚁们和草根们。
亲爱的战友们，不可能再让盗国贼和这些海外的流氓土匪们再统治我们的家人、我们的孩子、我们的子女，欺压我们的父母，夺去我们的财产，夺去我们回国的自由，我们一起努力！文贵不希望你们做什么，只希望你们当好看客就OK 了，千万不要拿着生命、自由、安全去做任何傻的事情，那是绝对不需要的，那也没有意义，千万要冷静。谢谢！(双手合十)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
