<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年06月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B406%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年06月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B406%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1199/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1199/</guid>
      <description>内容梗概:
嗯，另外一个，战友们，很多给我发信息的，关于这个对香港被取消自贸区地位，对我的鼓励啊，非常非常感谢，但是战友们，这是，万里长城，用共产党的话说，这是连一步都不算，啊。核心的核心就是我说的，大家要记住，川普总统啥时候说习不是我朋友了，川普总统可从来没说过ccp病毒啊，一次都没说过，然后他又说CC病毒了，啊，这又是另是一回事。另外一个就是川普总统和美国政府说，我们要让共产党，从现在开始起，负起美国人死亡的全部责任，啊，必须要拿出真相，然后干翻共产党，这才是关键，不到这个还不行啊。
香港是共产党走向死亡的第1道大门，第2道大门核心核心大家记住啊，实际上，上海那个西郊宾馆会谈，大家不知道后面发生什么事，我从来不想跟大家说，我怕暴露我们战友，那一场谈判的背后已经注定了，啊，中美之战，啊已经开始，要么美国死，要么中共死。我就觉得今年的7月4号，美国的独立日非常的重要，看看川普总统和美国政府有什么有什么变化吧？据我所知啊，蒙的又蒙，做梦啊，昨天晚上，虽然睡得很少，但梦啊，我估计现在美国的各方面的进展相当的快啊，包括我们的科学家啊，录好的节目，有一些部门暂时要停，啊，说这可能是要跟美国的政策要一致吧啊。所以本来星期一这个节目是要播的，但是暂停，啊，还等待消息，实际是好事儿啊。说今天早上英雄很急，怎么没播呢？我说别着急，不播是好事，播了也好，但不播更好，不播说明这个病毒的事儿，就是进入了一个国家的紧急形势状态，啊，这是好事儿啊，但愿吧，啊。
另外一个，也是来自实验室的一位战友，据我所知，和某国电视台录制了一整套的节目啊，我相信会跟这个事情会有对应，有对应，然后明天，啊，明天完行动，明天就7月1号了，献大礼呀，这个时间很好吧，这个是星期一，彻底取消香港自贸区地位，今天有政策性的定位，明天有具体性打击，星期五又接了另外一波的打击。然后，啊，到下周啊，又到了7月4号了，美国独立日啊，然后又到了中国人的七七情人节。
你说说，哎呀，上海呀，还有香港自贸区地位这个事儿，这两个擀面杖子不出啊，这个3.0还不开始，最近看到这个派出的砸郭的动力和力量，和钱，和找的人来看，嗯，共产党已经穷凶极恶，但这完全还不到时候啊。就是，所有的共产党现在用的招就是许下大诺，把不能回国的人都跟你许下大诺，让你绝对放心，砸下大钱，啊，让这些要饭的人都是吃饱吃撑了，同时给他们提供量，让他们互相吹捧。嗯，然后呢，按成绩付款。所以大家要知道，情报小组没了孙立军，继续在不，继续在，是共产党不灭，咱们都不会安全，没有未来，只有灭了共，我们才是安全的。啊，这事大家整明白吗？孙立军也没了，孙立军你看没了我都不再说他，啊，孙立军当时承诺：大哥，我回去照顾我老娘啊，我照顾这些哥哥、嫂子，你放心。大家记得不，在语音当中，说了多少遍，我老娘他都照顾死了，我哥还在监狱呆着呢，我全家都被威胁得半死不活的，这难道还不是教训吗？这些砸郭的这些王八蛋傻叉们，孙立军的话你们还记得吗，叫着大哥，郭大哥，郭大哥，七哥，七哥，那很多录音我都没放放呢，我听着都掉痔疮，你知道吗？听着掉一地痔疮，那肉麻狠了。你的娘就是我的娘，你爹就是我爹，你的哥哥就是我的哥哥，你的同事，你的员工，那就是我的兄弟姐妹啊，啊，结果我老娘给弄给气死了，吓死了，我哥哥还在监狱呢，我嫂子都吓神经病了，我这员工被抓了三年五年。现在孙立军也进去了，孙立军也进去了，孟建柱也进去了，王岐山也失去自由了，完全是在被控制中啊，据说王岐山的警卫，是任何人每一天不同的来，他不能问，王岐山100%的失去自由被控制状态，啊，还得用他啊，但是不相信他。
所以说，你说这些砸锅的人，你能比孙立军贡献大吗？你能比孙立军厉害吗，所以战友们你看到那些砸郭的，只要是砸郭的一个高峰来的时候，就说明我们爆料革命有重大收获的时候，就是打到共产党7寸的时候。所以每次一看到这些一波一波的出来，大家你们还记得2017年谁砸郭吗？你都不记得了，2017年下半年谁砸郭，你还记得吗，你也不记得了，你觉得砸郭的有坚持住的吗？最早的夏业良郭宝胜这帮孙子，还有什么那些胡平，啊，后来和平的背叛，是不是？哎呀，这些事儿战友们，这就像放
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1200/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1200/</guid>
      <description>内容梗概:
6月30号，此时此刻大概11点钟，我在楼上，这个班农先生正在直播战斗室2呢，战斗室。我们今天，昨天晚上睡了三次，睡了三次，不到不到3小时。嗯，但是特别好，香港有剧烈的，这种变化被取消，香港自贸区地位大家都知道，是不是从2017年我最早开始说的，但是取消香港自贸区地位后的香港，我最担心的两件事情就是：真正的香港的灭共力量被分化，啊，香港很坚强很勇敢，但是怕担心被分化，但是谁也没想到啊，真的是很多王八蛋，真的是真的被分化了，真的被叛遣到了；第二个我担心的事情，香港经济把这种擀面杖子经济啊，在它这个撤掉擀面杖子之前，不要把香港老百姓给毁了，给毁了。
香港人啊，不要忘了60~68%的人都有这个房贷啊，这个房贷会让很多人跳楼的。共产党这招的最后就是，我要让你美国人看到，你的取消香港自贸区地位，经济垮了，然后香港人跳楼了，香港人的死亡你要承担责任。看来这一刻还真要来，但是呢，我想跟大家说的事情，等等啊明天，今天都星期二了，明天再看看具体的具体的打击，啊。然后把祸害香港，从深圳开始，一个一个，个人公司打击，然后香港这些，祸害香港的官员一个个垃圾，最后“啪”铲平。
亲爱的兄弟姐妹们，最近这个砸郭的反爆料革命的很嚣张，千万不要转移，不要被转移了视线，共产党非常清楚。啊，这个男的你骂，女的你不敢骂。所以他最近派一帮女的来啊，使劲骂完那些女的我也挺后悔啊，但是有时候搂不住，我也是人啊，还有一个就是现在兄弟姐妹们，真的是啊，共产党的这个对新中国联邦是真害怕，不是假害怕是真害怕，想尽一切办法威胁利诱，威胁利诱的结果呢，有些人就服了，跪下了，有些人是不服的啊。
我相信时间很快会给大家答案，你跪下来是什么样的结果，你不服是什么结果，智慧的处理是什么结果，如果你有脑子既不要跪，你也不要跟他硬扛，你还能保存，那你就是赢家。咋说呢，这个也没办法教啊，亲爱的兄弟姐妹们，今天，我现在是没办法直播，我得我得去洗个澡去，刮刮胡子，啊，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1198/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1198/</guid>
      <description>内容梗概:
这个兄弟姐妹们，大家可能听到楼下，楼下现在正在播着整个的是福克斯新闻，采访皮特纳瓦罗（Peter Navarro）、还有Tom Cotton。哇塞好火爆啊，好火爆啊！
本来要我在下面看看，我说算了，我说我给战友们乱聊直播一下去。行啦，我现在玉米地里边儿太孤单，现在需要玉米地里加人啦。咱们郭媒体现在暂时被黑掉、被黑掉，咱就在在这儿播，亲爱的兄弟姐妹们，准备开始。
亲爱的兄弟姐妹们，6月28号文贵乱聊直播、乱聊直播。
班农先生：CCP所作所为让人难以置信、难以置信，你在直播？
文贵先生：是的，我在直播，G-TV被他们骇客了，骇瘫了，我现在在用Livestream直播。
班农先生：这是CCP的骇客行为。
文贵先生：它骇客了我们G-TV360亿（36 billion）次，CCP疯了。
班农先生：你看起来很帅、很英俊。
文贵先生：哈哈哈。G-TV非常庞大……G-TV回来了，昨天晚上有一位日本人想要投资G-TV，我说100亿（10 billion），他说他想投20亿（2 billion），我想要更多，你知道的，所以会议讨论后，我们可能有40亿（4 billion）投资款。
它还想骇客我们，我有多套方案应对、解决这个问题，我是个天才！看看，我们回来了。啊，好多了，我们G-TV是最好的、最好的、最好的！回来了。
班农先生：这两者有什么差异？设备类型、大小、角度？这画面效果太棒了，G-TV画面效果媲美电视摄影机的效果了，这比电视摄影机效果还要好！
文贵先生：兄弟，你看！我们的效果是最好的，你看这边是Livestream，这是我们的软件G-TV，这画面效果相差太大了！你看看这个。
班农先生：我认为这比大摄像机效果还要好。
文贵先生：是的，这比War Room的大摄像机效果还要好一些，你看G-TV的聚焦更快速。
班农先生：回头我们在War Room里试试使用G-TV？
文贵先生：好啊，当然可以，为什么不呢？你看看，我们的影像效果，在G-TV是真彩色，我们看起来更小。
班农先生：这边是Livestream，呈现效果差异确实很大。
文贵先生：你看起来非常好看！
班农先生：这跟现实生活中我的模样是一样的！在镜头里的画面、看起来就像看见现实中的我一样。Livestream里看到的就是摄像机里的我的样子，G-TV的棒了！
文贵先生：太令人惊叹了、这效果。你看看，太美了、太美了。
班农先生：无与伦比，令人惊叹！
文贵先生：好的，我开始乱聊直播，
【正式开始】
亲爱的兄弟姐妹们，6月28号在GTV被黑客黑瘫之后，文贵重新回来直播第三次。以前的就删了啊！亲爱的兄弟姐妹们，文贵乱聊直播。刚才楼下班农先生正在听那个Fox的皮特纳瓦罗（Peter Navarro）、Tom Cotton的今天刚刚的直播演讲，发动了灭共的总攻势。
我在这里继续跟大家说一下，咱们5月份的时候，我就给大家说过，战友们，大家务必小心。在6月4号的时候，共产党当时已经是40亿美元呐，要干掉我们这个新中国联邦的宣言。大家都知道后果，它没有干掉，结果还出来了我们中国一对英雄夫妻——叫郝海东、叶钊颖。把他们给气得半死的，是吧？震惊了世界！而且我们没搞那些花拳绣腿啊，什么这前领导人、那前领导人——共产党那套。咱不玩那花拳绣腿啊，咱直接就是一剑封喉！
一个郝海东顶一万个外国什么退下来的什么总统、总理，还得让我们给付点钱，我才不付这钱呢。那叶钊颖顶他一亿个外国退下来什么第一夫人，那是我们的第一夫人是吧？未来的啊。比他们强多了吧，是不是？谁能敢跟我们比啊？叫新中国联邦的新中国形象，让共产党干掉40亿美元。这40亿美元干完以后，我跟大家说过，战友们一定要小心共产党在我们这儿渗透当中，不是一般的。
它会找一些什么病狗、病猫的，然后什么肛门里给它塞点儿什么，叫什么猫屎咖啡啊、狗屎咖啡啊，让它们到我们这块儿折腾折腾、弄点儿小钱。我给大家说过，很多特务潜伏我们那个所谓常委群里面儿，我从来不认为常委群里边儿是安全的，不存在所谓的绝对安全。这种安全它是糊弄人的，你想搞爆料革命的，说我想百分之百的安全，那你就不要参加爆料革命，就这么简单。你不参加爆料革命，你就安全么？有共产党的天下，白宫都不安全，你能安全嘛？共产党想让你不安全，你就能安全吗？不可能的！那是骗人的，不对的。
大家知道我说过这些潜伏者、特务者，你看那个李培喜、那个王八蛋、那个烂人，从一出来，你不知道李培喜是什么人。然后李培喜上来就打所有的、跟咱们没关的人，就在那儿树敌。让我一而再、再而三地制止，然后直攻就是路德、攻Sara。你这个烂人烂到什么程度，天天打着基督的名义，基督、耶稣是你爹啊？你就这么侮辱人家？基督啥时候给你授权、让你代表他了？然后带个口罩，丑陋无比。
据我所知此人丑陋无比，连口罩都不敢摘，竟然骂爆料革命。你祖宗八辈儿，你大爷的李培喜，你个烂人你啊！你连口罩都不敢摘，你个烂人！你敢批评爆料革命，你个该死的东西！你打着基督的名义，你会受到上天基督的严惩，你走着看。李培喜，我上你当？李金山、路德、Sara、木兰你都黑，你个不要脸的烂货。
然后又出现了当时的豆豆啊，只是你豆豆出现，我就知道你是个什么东西！你啥叫豆豆？“啊，我以前就叫豆豆，我多少年来都叫豆豆。”你个不要脸！你给她豆豆舔腚你都舔不上你，知道不知道。你不是看见了吗？
你知道我为啥给你打电话，直接打视频、打到你卧室去了吧？知道了吧？为啥了吧？豆豆我视频你，当时你从被窝里边儿钻出来那个德行劲儿，稀少的头发、黄黄的牙，还给我吹牛，“我做蛋糕，我在NYU大学。”我一套你词儿，我说我很喜欢NYU，我说你讲的都是实话。就告诉我，“啊，NYU在哪里、哪里。”你就是lower。
你知道吗？就像一个猪一样在跟一个聪明的人在撒谎，你想啥呢？还给我画了很多设计，你那个设计垃圾都不如。我让你深度介入，但是我告诉你豆豆、李培喜，我成功地利用你虚报了虚假的信息，保护了我们6月4号新中国联邦的正事。知蒋干、用蒋干，我就让你回去传假信息。
我真诚地相信你，然后我真诚地利用你，然后我真诚地让你毁掉共产党。就你这种烂样！用那个什么Sophie、那个什么美容软件拍个照片，你连个脸都不敢露啊。但是你自己啊，是你自己把护照给发过来了啊。你发的护照啊，你发的你真名，还有你说你是嫁给了一个比你大35岁的你老板、你的老公。人家为你离婚了是吧？在夏威夷是吗？这是真的吗？是真的吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个豆豆之撒谎、之愚蠢，还什么给Sara投了钱，我要退款。你要退款是吗？这么容易吗？现在查出来要退款的里边儿，一共20个人里边，大概11个人全都是特务。
千万别忘了，你汇款的时候你是填写了文件的。合同欺诈第一条，就是你签署的文件。豆豆，我今天在视频中告诉你说的话。你投一万也好、你投两万块也好，而且你是骗的战友的钱，然后你故意地毁坏合约、虚假信息，在美国是什么样的罪，你懂的。
还老吹你大爷的牛叉。我要去FBI、国土安全部……你去呀，你不去，你就是个王八蛋！你就是驴干出来的，你骡子干出来的你，你咋不去呀！还有那个是James，四天前老公给我发信息，“下午五点限你把这个钱还过来，不还回来，我要告FBI、Homeland国土安全部，什么什么司法部。”原来James老说，“我嫁一白人老公，我老公是这个美国的这个什么文华的香港的老板、什么瑞斯康的老板。”最后又说“我老公不是，我老公是台湾白人。”台湾白人长啥样啊？台湾白人？然后干什么啦？“芝加哥特勤局的，我要告特勤局。”你大爷来的你，你咋不告啊？你把郭文贵当啥人啦？“特勤局的、国土安全部的、FBI的、CIA的，”我R你大爷，我R你全家八辈祖宗，你不告我！我等了你四天了，你咋不来啊？
你们这帮烂货烂到什么程度？骗共产党的钱你就骗吧，但你也骗得太low啦！
当三年前，韦石（孟维参）和熊宪民这两个王八羔子啊，这两个驴的家族，我在推特上的时候跟我叫板，“你敢来美国，我立马就叫检察官、FBI把你抓起来。”老子立马飞过来，飞到纽约了，然后说“你敢跟我对话吗？”见不敢见了。我来了也没见FIB检察官，结果FIB检察官跟我喝酒来了，喝醉了、还亲我。然后你“敢跟我对话吗？在何频明镜那。”我说“咱去，谁不去谁是王八蛋！”这个狗日的博讯韦石（孟维参）、还有熊宪民吓得不敢去。最后我说这样，你不敢来曼哈顿是吧？去你这个法拉盛，你的老窝！老子亲自去，亲自到酒店把你吓成个半死，吓尿裤子。
到现在三、四年过去了，FBI呢？CIA呢？孟维参你亲爹FBI的爹呢？在哪儿?还是爷啊？熊宪民你FBI的爹呢?你说一万次FBI、CIA了，你这个王八蛋你。
然后又出来一个James嫁一台湾白人、瑞斯康的总裁，然后又变成了台湾白人，然后要求退款。James，你把我当猪呢？你来呀！James，我现在视频上通知你啊，你涉嫌合同欺诈、虚假信息，威胁我本人的安全、威胁G-TV。你等着，看郭文贵告你，还是你告我？
还有这个烂豆豆、还有这个李培喜，虚假信息、利用不实的说法，完全给G-TV造成了不可估量的损失。James邦、还有什么豆豆、还有什么李培喜、曾宏、庄烈宏这帮孙子，还有什么鸡腿儿潘，还有谁啊？我们现在还……现在还出来什么？我现在还没想明白呢啊，这几个人、十几个人。记住，看看是……如果你们不敢告郭文贵、不敢告GTV，你们就是孙子！你们就是驴的家族！我郭文贵我骂你到一辈子。你记住我的话，我天天让你八辈祖宗、死了的、活着的，都让你难受，我想起来就骂你，直到你告我为止。明白吗？别给我说什么文明、什么形象啊，扯啥蛋呢？对付流氓、对付恶棍、对付这种小烂仔，所有的所谓君子和文明之词都是你懦弱的表现。就像当年俄罗斯普京总统一样，看到恐怖分子，直接把他按到马桶里把他淹死，甭什么说的。我们爆料革命的战友们对待这些人，千万不要保留所谓你的绅士形象。你命都没了，你要什么绅士形象？别装了，别给自己的懦弱找借口。
中国人70年了，天天文明，中国的知识分子、教授、体育界、音乐界，天天以我们是君子，不和共产党流氓较量，结果如何呀？爹妈被杀，老婆、孩子被强奸、被鸡奸，送进监狱。据说薄熙来在监狱里面最常说的一句话：早知今天，老子杀一个赚一个，也不会到秦城来。当然了，他也是共产党是吧。据秦城人跟我说，薄熙来说最多的一句话：早知今天，老子杀一个赚一个。讲啥呢？都是一条命。别给我说什么“形象”，我最讨厌这个词儿！你要没这个本事，没这个能力还击，别给自己找借口。对不对？
共产党都强奸你们全家70年了，把中国人当驴养着，现在到了外面了还在那装孙子呢？你装什么孙子啊？对不对啊？你像李培喜那个烂人，你连口罩都没敢摘下来过，你是老几呀？你连吃屎的能力都没有，你敢批评路德？啊？
那曾宏到美东来，啥也没有就是对着路德去的，就是要把路德全家给下毒死，和把路德给搞死。就像他的亲哥哥一样，把这个当年的彭民给骗回去，就是想害死路德全家，当时也打过我的主意。
庄烈宏这个王八蛋，你这个祖宗八辈都会为你付出代价，你那个残废哥哥、傻哥哥，还有你这个家里面遭受如此之灾难，不都是因为你这个良心大大的坏了吗？跟着曾宏这个王八蛋、这个太监，你在这瞎胡骗、瞎胡蒙，对不对？
现在看看又出来个李培喜、又出来个豆豆，豆豆你敢把你照片亮出来让大家看看吗？看到你恶心一百年,知道了吗？就你那个设计,你知道多恶心人吗？再看你那个长相,看你满脸的吃白菜帮子吃多了，是不是？跟着你的35岁的老公没睡出什么精彩出来,让你自己如此之烂，还攻击Sara？你算个屁呀你呀！我连这都看不透你？
James Bond什么这些人、还有什么，都是跑到澳大利亚、被Sara给踢出去以后……现在所有的这些伪类啊，在Sara那被踢出以后，去的地方就是木兰那。就是现在的特务，“特务特务，木兰出品。”哈，木兰出品，木兰现在听着晕了，“七哥，又这么说！”然后呢现在很多特务去哪了？从木兰那要再不行了，就到面具先生那去了，面具先生、还有俄罗斯玛莎那去了——好骗、好忽悠，比较单纯。
所以说这帮孙子啊，你看看那帮烂人啊，咱往回看，你看看他们多简单？先都是打着基督的名义，然后天天捧郭，把郭捧出比耶稣啊、什么摩西呀，谁一说这个我头都疼。三年前就说什么摩西呀、耶稣在世啊，谁再说这话我真跟你急啊。三年了，然后到了半天了，就开始砸郭，竟然这些……包括那个大驴脸，那个意大利的大驴脸。哎呦！我一说都恶心，我得喝口水。这大驴脸简直是……未来惩罚这些必须被审判的人的时候、共产党的官员的时候，让大驴脸去审判，审完全阳痿。然后让大驴脸旁边放两只驴，这边放两只骡子，然后大驴脸坐着中间，然后对共产党的高官进行审判，然后一直张着嘴笑、大驴脸。然后共产党的官员全都“我不要审了！我们全自杀得了！”所以说，到时候干这个。
让李倍喜旁边一手拿一个叫精神病创造者，第二个精神意淫者，然后坐在那个板凳上，单棍板凳，让李倍喜戴一个用那个裤衩做出来的口罩，然后她那个牙长的特别的难看，然后她吃很多抑郁药的那个盒子在下面搁着。叫李倍喜专门审中共，我估计官员全都得吓死、做噩梦。然后呢豆豆，大黄牙、少头发、然后呢面黄肌瘦，然后让豆豆满脸长着那种痔疮痘痘，去审共产党，把共产党一审全审死啊。
豆豆，你太搞笑了。就你那烂水平，不要脸的东西，你八辈子烧高香了，你沾着爆料革命还有人知道你有多烂，否则你算个毛啊？但是呢，可怜的是也有人听也有人看。有人愿意啊、专门愿意，他不愿意喝干净的水，他专门愿意吃别人吐出的痰。去吧！跟曾红、跟那个庄烈宏，跟那两个王八羔子、跟那个驴的家族，去卧底去吧。跟李倍喜去、跟豆豆、大驴脸、鸡腿潘，跟你鸡腿潘一样，拿着自己老婆挣钱，戴绿帽子，是不是？去吧。
而且最近大家看到这个渗透，你看苍天有眼，这是一个绝对战友。但是就有人发信息，几十个人给我发信息，说苍天有眼是假的、特务。你记住战友们，当一个人莫名其妙告诉你谁是特务的时候，基本这个人要打五折。当这个人只要攻击路德的、攻击Sara的、攻击安红的、攻击咱们这些老战友的还有木兰的，不用想，80%是特务，他绝对没那么简单。他吃饱撑的，这些人都拿着命来反共、都灭共呢，干了几年了。他来不知名、不知姓，连口罩都不敢摘、真名都不敢说，就是要批天批地。
像豆豆那个烂货还批评Sara，你吃Sara的屎都不配。如果Sara说能给你一摊屎吃，我都得谴责Sara，怎么能把你那么美好的屎给豆豆吃呢？她连吃Sara屎都不配！就是豆豆的妈、豆豆的爹、豆豆的家人，都不配吃Sara的屎，知道了吗？就这种烂货！攻击Sara的，Sara每天冒这么大风险，一毛钱、一分利都不图地为战友们在争这些东西。你这些烂人去陷害这样的好人，老天要有眼你就会……我分分钟都会听到你们的噩耗！知道吧。
所以说大家看到，最近这种一个个的特务蹦出来……对了，还有一个凤凰九天、还有英国那个神经叨叨的，舌头都卷不直、说不清楚的，到处发信息。凤凰九天从开始支持爆料革命，她给法治基金捐了款，她是要东西最多的、要的东西最多，竟然给我发消息说，“我的口罩有问题。”凤凰，我们从来没承诺一定给你发口罩，发口罩不是我们的责任，也不是我们的义务，是我们的善良、是给你，那是战友花钱买的口罩。“我捐款了”，谁让你捐款了？你别捐啊，你又不是捐给我郭文贵的。你把捐款做买卖呢，你把捐款当生意呢？今天退群了、明天进群了、今天退群了、明天进群了，给你脸不要脸知道不？连人话都说不清楚，今天要领导香港运动，你看你在香港运动搞的那一摊子，我们多少人都差点被你害死，我都没说你。
你还竟然批评川普，你凭啥批评川普？我一看到批评川普的、批评什么基督的、批评佛祖的，批评路德、Sara、木兰的、安红的，我就觉得你们这些人绝对是神经病。你吃过几碗干饭，你干过啥？你能干啥？凭勇气，你连口罩都不敢摘李倍喜；凭长相，你连安红的一个舌头根都不如。那豆豆跟Sara比，Sara是个美女，你看你长得个鳖乌样，是不是？就像晒了很长时间的干豆角一样，是不是，又长又扁。你想啥呢？所以这都是精神病。凤凰九天你算老几啊？动不动就评价评价爆料革命，你算干毛吃的啊？给脸不要脸哪！
有的人就是不想喝干净的水，就想吃别人的痰，你去吃去。新中国联邦你不信，那你就跟共产党干去。
我再说一遍，捐款的是所有的，大家看一看，昨天很多人感动得，美国人给我发信息，感动得……我们给学校捐款、给医院捐款、给警察捐款，给还有一些后勤救助的捐款，捐口罩、捐消毒用品、捐防护服，从来没间断过。王雁平女士和我们基金的董事、总裁不惜一切代价，冒着生命安全、多次捐。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1195/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1195/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，你们想知道彩虹为什么今天出现吗？北京中南坑的人，还有，残害中国同胞的人，还有在香港兴风作浪的人，还有海外的这些亲民贼，你们想知道彩虹的意义吗？信不信邪，从现在开始起，大家记住，下周三到周五，你看看看会发生什么，你们会知道为什么彩虹会出现，你们知道自由女神会不会发力。共产党不是无神论吗？你不相信神么？让你看看神，是否，已经开始惩罚共产党和消灭你共产党，咱到下周六直播的时候再来讨论这个问题，莘县阳谷县搭县，咱走着看吧，中不中？亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1196/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1196/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
So what&amp;rsquo;s this mean? What is my brother? I think this the god give you and the nation take down.They get we r point this plus. Oh my god推荐。1
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1197/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1197/</guid>
      <description>内容梗概:
哇哦，哇哦，what is happiness? What is mean of this?Why， immediately come here，come here, The rivals, The rival,I put the website.You get the famous now. Boy,you handsomeboy,哈哈哈哈。
哇哦，这是发生了什么事情，咣咣咣咣咣，突然彩虹就来了啊，我们正在研究大事呢，突然来彩虹了兄弟姐妹们，这是啥意思嘛？这什么意思嘛？什么意思嘛？阿弥陀佛，上天。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1193/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1193/</guid>
      <description>内容梗概:
好，刚才那个是热爆了、热爆了、热爆了，刚才下面有阳光。
那么杨洁篪呢，就我刚才跟大家说那样啊。他不但没有半点……不像大家想像的那样。然后美国官员说，你们这个人民这样下去，他们能不造反吗？新中国联邦据我们所了解，就是一些被压迫、被打压、被威胁、财产被非法剥夺的人成立的新中国联邦。说那个据我们所知……
我说这话一个字都不会差的啊。
他说我也很奇怪啊，他说这曼哈顿自由女神那个位置，他说应该是美国最繁忙的港口之一。他说怎么可能一艘船没有啊？我也不知道。他说那飞机怎么能起飞的，我也不知道。他说你那直升机、军用飞机给他录像，那我也不知道。——原话就是这样。
然后大家哈哈大笑，大家就大笑，大家在那块儿哈哈地笑。杨洁篪板着脸，从头到尾一直板着脸。说我有必要提醒你们美国同仁们，我有必要提醒你们，在海外的华人基本上是三个层次。
一种人，就是像新中国联邦参与者一样,都是在大陆经济犯罪了,还有就是经济上无法生存了,跑到美国、欧洲来了。这是海外华人现在新中国联邦的绝大多数人，犯罪后逃离国外。
他说包括在美国，过去在美国可能几十年的海外华人。他说像有些海外华人，为什么中国人到了海外以后扎根在一起啊、在中国城啊？他说绝大多数是没有合法身份的，他们都是一群福建和沿海地区农民，都是非法地移民到了美国和欧洲。说这些人基本上也都是不干净的，也都是犯罪的。
他说非常不幸地告诉你们，我热爱我们的民族和国家。但是到了你们这国家来的绝大多数，就是过去的非法移民和现在的国内的经济犯罪，和在国内饭吃不下去的，到你们这儿来了。
他说另外一部分人，就是我们国家政府允许的、支持的，到你美国和欧洲来留学的。这绝大多数都是我们党的好子女，留学以后依法都回去建设祖国，没有非法滞留。他说很不幸啊，在你们这儿看到的人绝大多数属于前两类。
这个杨洁篪、这个王八蛋有多狠啊！当时美国人全傻啦，这在美国谁要说这话那还了得了。就我们现在所有在海外的华人、能看我直播的，还有很多人都是一帮犯罪份子啊。包括那些天天挥舞着红旗，欢迎欢迎，欢迎欢迎，那个手持欢迎旗的人，现在也都跟我们一样了。都属于在国内没饭吃、混不下去的犯罪分子和非法移民，和我们这些人在国内犯罪的。
战友们你听听，这是一个中国的中央委员、政治局委员、号称第九号常委的杨娘娘，在美国人面前给我们这帮人的定义。当然当场就有一个美国人就提出来了，大家都知道是我们的好朋友，那个人的名字。
说你完全说的不是事实。他说我们了解的新中国联邦里绝大多数都受过高等教育。他说那个足球明星，他是没有饭吃了吗？他在西班牙，他们俩口子，她不是世界冠军嘛？据我们了解郭文贵不但是个Billionaire，而且你们的官员说他的钱是在中国赚得最合法的，而且你们查了他5、6年，没有一样证据说他是不合法的。而且你竟然罚他130亿美元，你们这么荒唐、瞪着眼颠倒黑白啊，这完全不是事实。他说现在的郭文贵，我们知道的不比你们少，包括新中国联邦。
几个官员竟然跟他们说什么？你知道郭文贵现在在国内非法集资。人家美国哄堂大笑。他说这非法集资你就没资格说了，这是由美国政府说了算。买G-Dollar、G-TV投资在美国土地上，你没资格说。
就是战友们你看一看，杨洁篪和崔天凯等这一群党政军、军情特的人员。他们的嚣张可不是来磕头来了，直接威胁。
我们的人，我可以告诉大家。杨娘娘你最清楚，我有没有人盯着你。不管你在什么狗屁基地，你住的地方有没有我的人。
就John R. Bolton这本书，每个人一份。就私下，非正式会议上问美国人：怎么样，麻烦了吧？你们麻烦了吧？他们很嚣张的。他们以为川普总统是肯定被干掉了。川普总统你要想不干掉，不被干掉，回来求我，让我支持你。
第二，冠状病毒你失控了，你没有疫苗，你救不了了，你也得回来找我。
第三，你们最在乎的股市，完啦，你回来找我。
第四，你社会Antifa，这种大动乱，你得回来找我。
你就别跟我说香港啦，你就别搞什么新中国联邦啦，你就甭说什么把共产党和中国人分开啦，门都没有。
杨洁篪明确地说，香港问题不容你们插手。你们不能说、不能问。你们想要合作吗？想继续把第一段的贸易执行吗?你们想第二段协议吗?那就老老实实听我的。中国人民在美欧的全是犯罪份子，你们要小心。新中国联邦这帮人都是犯罪份子。说郝海东和叶钊颖这两人在国内涉及多种案件，我们正在调查中。
这已经开始要给郝海东先生和叶钊颖盖帽子啦，是不是。无非就是整个视频出来，然后是欠钱、视频，性无能。我估计郭三秒现在又改成了郝二秒了，郝二秒也可能郝五秒。然后什么事都要弄出来。
这就是整个夏威夷会议，威胁、然后呢又不要脸，杨娘娘这付嘴脸每秒每刻都在给北京看。所以说夏威夷会议之后，美国政府真的也是傻眼，让很多人恨和生气。据我所知啊，我瞎蒙的，美国政府从那天回来以后，现在正在游说美国最关键的决策者。第一道红线是不是应该过去呀？我们要应该大胆地说出来：中国共产党不等同于中国人民，中国人民是受害者。中国共产党要为美国的12万个人的死亡和200万人被感染，全世界的400万被感染，几十万人死亡负责。美国迅速地启动了，本也准备还可能有余地的，就是前天的国会山研究的法案——国家主权豁免法。
国家主权豁免法只要给它免了，共产党的官员像杨娘娘到这儿来就可以抓他。像崔天凯你别脱了西装穿军装了，抓他——只要你有证据说他犯罪了。还有一个，文贵在这就可以起诉共产党政府，罚了我130亿美元、扣了我几百亿美元，那我就可以在这它告了。我们战友在国内的资产被它查封了、被它没收了，直接在美国告，几乎100%赢。只要你是真的，别玩假的。在欧洲的郝海东先生、叶钊颖女士，如果精神受到伤害也可以告它。对吧？国内的学校都被没收了，儿子被威胁被退球队，都可以告它。这个时候，中国人民就成了美国和西方法律保护的对象。
共产党成了一个非法的组织，这是第1条红线。
第2条红线，大家现在还没看到影呢，我相信很快会发生。就是美国川普总统和习近平先生的个人关系，这两个人关系那么好，两个总统，这得有个说法。到底是非常友好啊？还是你死我活啊？还是你要负责任啊？这要有个说法。第2条红线一过，那就是带动全世界的领导人和中共的领导人之间的个人关系。这个意味着什么？你们知道嘛战友们？意味着我们每个战友，你就站在西方的总统的这边，还是站在了共产党那边。非常清楚，没有中间的。
像那几个砸郭的几个王八蛋，啥名我都忘了，都得被弄回去，100%他得回去。过去在我家楼下挥红旗的那个100%回去，因为这个时候美国实施的是Rico法案。在美国已经没有灰色地带了，在欧洲也不用有灰色地带。大家记住我今天说的话，没有灰色地带。
还像那什么叫细丝鸡腿的那个混蛋在澳大利亚，两个月以前拿到澳大利亚护照，所有的信息都是假的，澳大利亚肯定立马把你关到移民监狱去。你想回中国都不让你回，在移民监狱里边，既不是澳大利亚也不是中国，你呆着吧。包括他老婆孩子一定的。这种非法获得身份的，郭宝胜、夏业良肯定进去，韦石、熊宪民啥事儿没有，是个流氓、是流窜犯，也得进去，肯定的。那曾宏肯定送到鸡奸监狱去了，跟公鸡弄到一起，这个混账一定是这样的。
所以说大家就有选择，共产党的人和西方站在一起，西方的人你跟西方站在一起，你到底想干啥？这条红线要过。
最后一条红线，脱钩。就到底香港这个事情定义什么意思？然后开始真正地与共产党全面脱钩。必须的、有条件的、给时间的、警告的——南海问题、东海问题、台湾问题、香港问题，明确给你标准，包括防火墙拿掉。然后在这个时候马上脱钩。你给回复、你答应了，咱可能再谈论。如不这样——脱钩，直到你答应为止。实际上就是共产党死了。
昨天他们跟我讨论说，他们评估共产党能坚持12个月，我说它要能坚持三个月，我承担一切后果。不可能，共产党短了30天，长了三个月。所以我告诉美国官员——朋友们啊，朋友们，官员咱不认识，咱这小人物不认识啊，都是我在这做梦瞎蒙的，梦到的——我说你们只有这几个行动开始，六个月干倒共产党、六个月。脱钩；制裁；明确共产党非法政权；对中国人民和中国财产给予保护，叫中国人民起来反抗；让全世界包括欧洲、日本、美国所有国家，对冠状病毒死亡的人数、资产损失索赔；最后一条我说，一定要明确只要它在台湾、只要在香港任何军事行动，美国毫无犹豫灭顶式打击。就这六条，六个月Over，结束、结束！咔！
我这几天就干这了。中不中战友们？哎呦！从几十万一下掉到3500，这黑客也太狠了吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我可以告诉大家，爆料革命、新中国联邦到了一个关键的、关键的时刻，共产党有多怕我们新中国联邦！斯坦福报告在国内引起巨大反响，什么人看了郭文贵的视频？一千亿次看、一千亿次看我的视频，影响会多大？
接下来这周我给大家说了，本来是这一周、是应该昨天全面发声，但是昨天节目有所变化。下周吧，下周我相信应该全面开始。我所说的这些事情都是在上一周全面酝酿，这一周全面落实，下一周应该全面铺开。千万别小看了国会山的这个《国家主权豁免法》、千万别小看，汤姆.科顿这个议员了不得。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来你会看到山崩海啸。也存在变数，战友们。不是不存在变数，共产党在美国、在西方的渗透可不是开玩笑的，不是开玩笑的。
目前大局已定。最后一个我想说的是，战友们还是看行动吧，看行动吧，我相信你们会感受得到。
国内的战友们，我在几个月前就说过，下一个最严重的是北京，而且冠状病毒只要它开放，一定会回来。回来了吧？我最早说过，美国曼哈顿将是最严重的地区，我说对了吧？而且我说只要它开放，美国就会回来，加州、洛杉矶、亚利桑那，包括面具先生和Sara在的图桑，那就了不得了。我告诉大家，珍惜生命，不要把全家人跟自己给害了。
我们在凤凰城的律师，当地最大的律师跟Sara见面，Sara没事，Sara就保护、就相信爆料革命，天天戴着口罩。那位大律师就染上了。你看可怕不可怕？Sara如果不戴口罩就麻烦了。我们另外一个医生也染上了，医生都染上了，你说多可怕？一定要小心。而且冠状病毒我再次重申，下一、两周你会看到，冠状病毒短期内有解药、有疫苗不可能，我们可能很长的时间要过在戴口罩和一个完全不同的生活状态中，否则你只有作死，要记住。
另外，共产党完了。共产党的经济肯定完了，这一点毋庸置疑的，而且全世界的经济一定是下行的，下行得你无法想像。就是美国大选完了以后，你会看到什么都便宜，要注意只有咱们GTV的股票、G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club值钱，我这不是吹牛的。就像到现在，GTV每一毛钱、每一个决定我说了都不算，班农是主席，哇噻，这美国的法律和律师严到啥程度？前天一个GTV要给人家出一个Offer、要买一个物业，出Offer要所有的独立董事要出面，有一个并购项目，但愿能并购成功，此时此刻就在对面岛谈着，就在对面岛上谈着。如果能谈成了，这绝对是全世界的一个大事，哇，GTV搞了一个并购！别忘了，GTV募股当中70%的钱是拿去并购的。
现在最起码十几个项目正在谈着并购，比如说这个Offer，比如说这个并购，咱们内部律师和外部律师明确告诉你，必须是独立董事请来的评估师，必须是两到三家以上；第二，必须是独立的投行两到三家代理，说你这个价格值不值。战友们，你要想在美国把这个造成假，可以的、你可以造假，你拿着你的脑袋去造假去，而且你100%会被揭发出来，只是时间的问题，这就是美国这个社会的伟大。你想黑箱作业，可以啊，你不要命你可以这么做，你能做到吗？机会几乎很少。你能做到，你肯定会受惩罚。这就是中国和美国最大的不同，这就是共产党邪恶体制和西方文明体制的不同。它不是完美的，但在西方文明的法治社会里边、有信仰的社会里边，它有一个基本的结果：就是好人能得到好报，坏人能得到惩罚。在中国是完全相反：好人不得好报，坏人不得到惩罚，是坏人惩罚好人。
什么叫法治的国家、有信仰的国家？西方就是。就像这GTV大家投完钱了，你按照中共的什么E租宝这些王八蛋，又买车又买房的，又买内裤又买胸罩的，他又去嫖娼啥的把钱随便花，不是亲爹就是二姨的给你成立董事、独立的董事，你在这绝不可能。班农、凯尔.巴斯、艾瑞克、约翰.摩根、律师，绝不可能允许你郭文贵拿走一块钱，也不会允许另外股东，什么某某机构你拿走，绝不可能，或者把你家的东西你就想便宜便宜，打打包就卖，绝对不可能，绝不可能。
这几天，有好几家美国大的金融机构，昨天晚上有一个，我不能说名字，因为这是秘密，都签了保密。大家都在谈，大家都说这是下一个推特，要跟我们谈。他说，Miles我不要钱，我要你一千万GTV股票，可不可以谈？给几个董事一说，他们说不可能，最多给他五百万。
你郭文贵说了不算、你没用，这就是GTV。我们那个G-Club现在已经刚成立完，我们跟那个投资机构的律师昨天开会。我说现在要写个信托文件，然后你要给什么。人家说：“对不起郭先生，你先停停停。你给我说的每句话，我都得录下来，我得让我律师去开个证明，我再给你回复。”真不像是在中国，你坐那块忽悠，大腿一撇拉、叼上烟、喝着酒，在酒桌上你想说啥说啥。不可能，每一毛钱都得来之有据，去之有出。
我们要准备那个G-dollar起诉stripe，起诉wells Fargo那个富国银行，战友们，你们提供的那每个字、每个证据，人家一条一条的看。你想想、大家想想，我已经收到9000封邮件、一个email，另外收到了大概是7000个大家发来的信息。去告去，你想这律师费多少钱？但是他必须得告。这所有人都预言，这可能是建国有史以来最大的一个金融诉讼案，而且会把这几个金融机构全部告垮。
所以战友们，大家提供GTV投资被非法退款的那个email，你继续提供。你买的G-dollar的，往那email继续提供，然后被威胁的继续提供。大家千万记住，不要像你想的那么急，在国内找个派出所所长，把案子给你搞定了，不可能。在美国它非常慢，它必须按法治程序来搞，但是你们等我们结果，好不好！
当地的农场的起诉的，现在大家都在准备中。有像澳大利亚，他们要起诉的已经准备中了。战友们在当地的起诉是集体诉讼的，GTV在美国诉讼是完全两回事，我再说一遍，包括stripe、包括G-Dollar都是一样的。唯一的是你要提供两次信息，你如果参与了当地的集体诉讼，你要拿一次证据；给我们GTV帮助起诉这些流氓银行、还有stripe，又要提供一次证据，好吧。那么这是一个。
另外一个大家要知道，现在股票大家本来是6月16号都会来验收自己股票，但是由于大家填的那个认股书的打勾和打叉的地方不标准，70%都要重新返回。这个一返回，大家知道会计师、律师、投资委员会几个来回，那些事工作量增加了那不是十倍、也不是几十倍，上百倍了。
有一部分已经通知大家了，就是你可以去认自己的股票了。另外绝大部分战友们，等着都完了你都会拿到股票，到那个网站上一查自己名字，查到自己股票。你也可以确定你是要一张纸质股票，还是不要纸质股票，还是要多张纸质股票，都是在那里发生。
另外一个，投资委员会的whatapp，大家没有别的事千万不要问，你就等着就可以了。不会让你少一分钱、一股股票，因为那是犯罪，不可能的。一美元对照的一股的GTV股票，不会少。
现在G-Fashion、G-Club会在7月中推出，G-Fashion不会卖东西，会展示给你一个简单的一个要卖的东西，G-Club会开始卖会员。然后8月底9月初，G-Fashion全面开始交货、全面运行，G-Mall全面运行。G-Dollar、G-Coin正式出售大概在9月份左右，甚至9月底到10月初。好吧，战友们。
所以说G-Dollar、G-Coin一定会成为人类最牛的货币，我希望啊！一定会最牛的、最安全的、最受欢迎的、最稳定的货币，最有升值空间的,我希望啊！我希望，得加上我希望，俺希望、俺希望。
所以说兄弟姐妹们，这些好事太多了，每天太多太多事情了，我有太多好事了。现在有战友们直播啊！我就是没有时间直播，我就看你们直播。另外一个GTV上的直播，现在GTV上已经成立了管理委员会。
凡是在直播当中，有人把路德先生、路德访谈节目架一手机，你就在那块转播了，我会把你账号给你关掉；有人放一首歌就没事了，架一手机就在那听歌，一听俩小时，断了再来俩小时，俩小时断了再来俩小时，我会给你关了；你在GTV上，你卖什么氢氯喹药的，我会给你关了；任何广告、任何留言，我都会给你关了；还有一个在GTV上骂人的、扯淡的、还有发黄色照片、黄色视频的，我就会给你关了。
一你是共产党派来的、收拾我们的，浪费我们资源的。这视频每一秒钟都算钱，我们都有成本的，这个月跟上个月可能要差10倍、20倍都不止，你浪费我钱来了。第二你是来捣乱来了，你不让别人看到一个有价值的视频，叫兑水。另外一个你就是来耍流氓来了，这都不允许。
我们GTV下一步的质量，如果你说的话和你讲的节目，完全是废话、完全是扯淡。你像那路德访谈，你干嘛呀！你录屏干什么呀！听，听不清楚；看，看不清楚。你让大家干什么？这是一个视频平台。
你在那块、你把某个歌声就在那重复的放，你在干嘛？也没人。你在那块弄个大的标题，叫大家吓人呼啦的——“这个王岐山跟谁搞双休啦”，“什么什么世界的未来”，这就完全胡扯的。还有一些专门天天在这打着基督徒的名义胡扯，你看凡是过去天天喊基督徒、耶稣的，绝大多数的这些欺民贼们都是这套路子，一定打着耶稣的名字在这块骗，然后支持爆料革命、最后砸郭。不要上当，不要上当！
还有一帮烂人！你说，头一段时间某某人天天挺郭，然后就自己不要脸了，说什么“没有我，郭文贵怎么能成网红？”你说你要点屁脸不要，你算老几呀，你算个屁毛啊你算！郭文贵一天干的任何一件事情，是你一辈子、一万辈子你都做不到！还没有你，郭文贵怎么会成网红？我从来不想当网红。那简直是不要个脸！还有的人在发着一段推特就成了专家了、就成祖宗了，他要评判这个世界是对是非、黑白颠倒。去你大爷的吧你，你算个屁呀！动不动就把上帝给扯出来了，动不动就基督徒，你谁呀？你连名字都不敢说，你干过啥呀？你做过啥呀，发了点推，支持支持爆料革命，拉点什么人气，就不要脸到……
我们有战友也竟然跟，我真的是可怜死了。战友们，你们能不能别咱吃饱了撑的就干这事去！就这些流氓烂仔，什么支持这个——天天挑战李金山法师、明天挑战徐晓东、后天挑战梁什么东，这都不是好人。我们早就看出来了!他现在砸郭了，你还跟着他辩论去，你吃饱了撑的呀。让他自己去玩去吧，随便砸嘛。我们要让所有砸郭的、反爆料革命的，让他的一生都耗费在砸郭上——耗死他；让他的一生都因为爆料革命的强大和新中国联邦的强大、我们能过上美好的生活，气死他；我们要让所有砸郭的人看到我们的美好和安全，改变人类的、真正承蒙上天之意的我们的成功，让他憋屈死他。
你干嘛你没事你跟他去对话去呀，是不是？人和狗对话，那不是狗的错，是你人的错；对牛弹琴根本不是牛的错，是你要对牛弹琴去。现在你是对狗对话，那不是个人，他现在连狗都不如，你干嘛跟他对话去呀？我看到很多战友，我谢谢你们了，很多好心还劝他，“你不要砸郭”。你真是吃饱了撑的，战友们！冠状病毒期间你能不能健健身啊？谁爱砸郭的人，你尽管让他去砸去，他有种他砸一辈子，他不砸一辈子他是孙子、他是王八蛋。他只要有时间砸郭、只要他有气力砸郭，他不砸出癌症、不砸死他，那就算他幸运。一帮人天天对着屎说话，你跟他去告诉他“不要对屎说话”，你这不吃饱撑的么！
所以咱们有些战友自觉聪明，然后动不动就是以大师的身份出来了，动不动就是一个决策者、裁判者，所谓的大师。每个人都有一个病——共产党给我们的病，永远觉得自己是正确的，然后对每个人都想批评两句，对每个事都想评判两下，对每个事务都要自己决策一下。战友们别这样，这些欺民贼在海外能活那么多年，就是因为有很多人觉得——我捐点钱我伟大了，我捐点钱。把拿钱来证明你自己的勇气，来平复自己的懦弱和自私，寄希望于骗子来完成你的思想和你的追求、不敢做的事。悲哀！
还有一个是，我永远是看热闹，把看热闹当成有理想、有希望。在看热闹当中，自己成为了那个助纣为虐的、那个坏事的推动者，还自己不知道，而且竟然站在第三方来，要做出一个裁判的角色来评判一下。结果导致吹牛者、骗子者、独裁者有人气，结果一个又一个的诞生，因为你给了他们机会。西方世界走在大街上，如果站在那块，看着蚂蚁在那块配对，没人跟着你看，觉得你很无聊。在我们中国人里边，必须要跟在那块、马上看，从第一个到第十个、第三十个，迅速堆积。不是这个蚂蚁配对有意思，是这些人就是无聊，愿意关注垃圾和下三滥的事。只有我们华人，我们的工程师说只有华人的twitter和youtube上，只要有一个带性字的、带男女色情的，马上关注要超过十倍、百倍，随便一个绯闻都100万、200万。只要说真话的、有正事的，都很少。
咱得改改这文化了，不能老盯着裤腰带以下，也不能天天就关注那些垃圾的事情，浪费时间。什么砸郭的，让他去砸嘛。郭文贵是骗子，“郭文贵是大骗子！”郭文贵性无能，“特别无能，郭文贵连小鸡鸡都没有！”这不就完了么，还能说什么？你说那些天天砸郭的人，我都想想，我要能骗他啥呢？骗他的色？就他们那长相，我宁可当郭三秒我也不去骗他们的色去；骗他们的钱？全家房子、祖宗八辈，把他坟都卖了还不够我们吃一顿饭的呢；骗他的智商？不是没老公就是没妻子，要不就是没孩子，要不就是养不起孩子，连顿饭都吃不起，我们骗他啥？骗钱、骗色、骗智商，骗不了，骗你啥？结果战友们还在那块认真地商讨，“郭文贵不是骗子，你砸郭不对。”大家累不累呀！
信他们的，赶快去、快点去啊。去找那个熊宪民，到地下室跟他住区；找庄烈洪跟他老婆一起去当绿帽子去，是吧；跟那个曾宏天天去撒谎，天天去卖腚去，天天去干那事去。然后他们天天喊着起诉，让他们赶快起诉、快点起诉，是不是？
你说让他们去行动嘛，你干嘛老蹭那个热闹​​呢？没事了在家里边拿个手机，还得在繁忙中插着耳机还听听这些砸郭的。你累不累呀?烦不烦呀？浪费生命啊！谁愿意砸让他砸，鼓励他们砸，咱别管就完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1194/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1194/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐们，大家好。过去的几天没有直播了，很多战友给我发信息，说怎么一直没有直播呀，啥时候直播呀？我在二十分钟以前还没有想着直播呢，但是我一看我这五个手机，一看这手机都满了，都是很多战友们端午节祝福的、问候的信息。哎呀真够快的，我觉得去年的端午节就像昨天过的一样，刷一下就过去， 我觉得又到端午节了。
所以往后我们想一想，两千年前中国的端午节的故事。无论是屈原也好，还是伍子胥也好、还什么嫦娥也好，还有什么都是悲惨的故事。当我们今天再来面对这事情的时候，当我们今天再看到整个中国大地上有多少的中国人呐，有多少冤死的冤魂野鬼，像我们的杨改兰女士是不是？多少的冤魂野鬼呀！兄弟姐妹们，我们这个国家可能是人类历史上上少有的——这么多冤魂野鬼，关键它也不光冤我们，它什么人都冤。那么在今天当下皇上，也就是说中国共产党领导的最后一个集权政府、皇权政府，这个最后一个人类的集权、皇权政府，可以说是秦城监狱关了多少的英雄好汉。大家千万记住，秦城监狱绝对关的不都是坏人。我们恨共产党，但是不能乱恨、绝不能乱恨。
我给大家举个例子，我的一个好朋友，他的父亲是一个政治局的委员，被关在秦城，我一说名字大家都知道。大概几天前吧，是一年七次的被允许的访问，让他到秦城去探亲。因为疫情的问题头几次都没让，大概两三次吧，都没让他去，只能接电话。这次允许去见面了，戴着口罩什么的，因为他父亲的身体非常不好了。他父亲见他第一句话就告诉他，说孩子那两三套房子卖了吗？说没卖呢。“把其中两套房子卖了吧，全捐出去，捐给这些穷困的人。”因为他爸爸在里边是可以看电视的，政治局委员在秦城是每个人都有单独的一个小院、一个房间，那比咱老百姓那可豪华多了，不像我是在清风看守所一个房间六十个人。他们是一个大院子一个人，这完全不同啊，就是共产党它绝对是分级别的。
那么他的孩子说“我还得生活呢，我确实是所有的家里的钱，过去的什么公司啊，都被专案组全给没收了、弄走了。”其中有一个涉及到的、在法国有一个投资公司——这绝对是腐败的、毋庸置疑的，这个一个公司的股权被弄回去了。他爸爸刚想问他，说“哎，这个公司都给弄走了吗？他们答应我的说这个公司给留着。”马上叫闭嘴，“不能说啦，停止会见”。后来这个我这个朋友回来跟我说，他了解到这家公司被专案组弄走以后，他听人说了根本就没交专案组，就被专案组的人给了朋友了。这家公司非常非常大。
他爸爸曾经给他说过，他说我们这种人啊，满手沾满了鲜血。这个血呀有可能是老百姓的，也有可能就是我们的同事——共产党内部互相斗争的鲜血。他说“说不定哪一天我就被关秦城去了，我要关到秦城以后”，他说“就希望你呀，你有饭吃。”所以说在外面藏点钱、藏点粮，他爸还挺聪明的。反正共产党那是不会有未来的，都说有十年、二十年。我说这他爸爸给他说这话，都已经是十几年前了。他说也就是三五年的活头，而且告诉他的孩子，“到哪去都要说爱国，千万到哪都爱国，然后对着大官就喊爱党，这是保护你的方法。”跟文贵的智商差不多啊。“好”，他说这回他爸进去以后让他卖房子，然后捐给这个病毒的这个灾区，还关心那法国的股权的事呢。这个人我是很了解的，他干了很多很多坏事。共产党到这级别里边，不干坏事是不可能的，但是他也有良知。
他被关在那儿应不应该？应该。关键问题是，谁把他给关在那儿的，关他的人应不应该也进去？那是比他还应该进去，这就是不公平。关他的人比他干的坏事还多，你凭啥把他关进去啊，对不对啊？所以说为啥把他关进去呀？就关他的人因为他知道太多关他人的秘密了。孟建柱曾经两次跟他坐下来谈，如果你认不清楚现在老佛爷这个角色，那你是要出大事的，他说我不说你都明白。这哥们专门跟我说过，他说“孟建柱在那块那个小样子，他说抽叭抽叭的，我看不起他”。他对着孟建柱老是喊，我说就凭你看不起他孟建柱，他得弄死你。老佛爷讲的就是江泽民，就让他知道江绵恒、还有江志诚的故事太多了。
他当时管的那个省，他当省委书记的时候，好多好多江家的生意，他都给人家拦住，拦住以后都被人家江绵恒捎话，“别过喽，不要过了。”他说“我不管”。他就是有点……后来就从江家过度到了胡锦涛家去了，这也是他政治投机。所以说孟建柱警告他，你别到处说江家这事、江家那事的，再别老是说跟他们胡锦涛啥的。最后把他弄进去了，这是个政治斗争的牺牲品。
当年吴国夫差弄死伍子胥的时候，不就是越王勾践嘛，不就是能弄了这两个漂亮的女孩送给他了嘛，是不是？这是最简单的嘛。伍子胥，那绝对是在任何时代都是一个好人嘛，别说忠臣——忠臣扯淡的事儿啊，是个好人。那夫差就是为了自己的狭隘的心理、自我感觉良好，为了自己的私欲听不进去良言，为了满足自己的各种的不良癖好，最后把伍子胥给弄死了。
那屈原就更不用说了。屈原，所有的……一个吴国、一个楚国，永远老是吴国和楚国的事儿。你看看出现了吴国的子胥和夫差，我最相信那个伯嚭——吴国的这个伯嚭这个家伙太坏了，中国有多少个伯嚭啊！那么你看看这个屈原，你看屈原在楚国的时候给皇帝说的话，那不都是好事嘛，是不是？今天说起来也是很实用啊，重用良臣、知识分子、有学问的人是吧，特别是那些皇家。皇家那些混蛋们，不能把一个国家给彻彻底底地完全集权化、打压忠臣，要让说真话。跟今天共产党一个德行！
现在共产党一说话“啊……”。像郝海东先生、叶钊颖女士他每次给我说话的时候，他都强调一句话，他说：“你说这共产党都什么年代了？一讲话说鼓励谁的时候，说谁敢于、勇于说真话。勇于说真话竟然成为了好优点？”他说本来你就该说真话。因为郝海东先生他从小到了部队，叶钊颖女士也是十来岁披甲上阵，就在共产党的体制内学习、锻炼啊，我觉得他们的人生真的挺惨的，多苦啊！我那时都上玉米地去了，就他俩在大院里边多苦啊，可能大院里也有玉米地啊。
所以说郝海东先生深熟左手扶扶墙、右手忙一忙之道，但是他也只能干这个了，不像我有玉米地可以去。所以郝海东先生、叶钊颖女士一跟我说的时候，就说他恨共产党，很早就受影响。说共产党领导一讲话，“谁谁谁勇于讲真话”。勇于讲真话就得变成屈原、就得变成伍子胥，这就是今天的中国共产党。荒唐不荒唐！
所以说战友们你往前看，屈原也好、伍子胥也好，今天的所谓的堂上庙上、跟中南坑那个庙上，谁敢说一句真话？你包括李克强，敢说一句真话吗？中国的私人企业家敢说一句真话吗？我们中国人严格讲除了皇帝之外，所有人都想驴一样被蒙上了眼睛，只能拉磨不拉就揍你。你唯一的选择就是抬起后蹄来，把那个打你屁股、打你腚的那个人，给他踢翻他。要不然咱们永远就是——蒙上眼睛拉磨。
才10几万、才20万，人真够少的了！木兰传奇他们搞一个这个同声翻译都比我们的多啊。这个澳大利亚的咱们安红、木兰现在火了啊，厉害了。他们现在团队越建越厉害。这个美东的阿炳、亚吉娜等……还有谁？我看看昨天阿炳给我发信息……华府野兽、华府野兽，阿炳有个叫华府野兽，天呐你敢在华府称野兽。那华府就是个动物园儿，你敢称野兽，天哪行，中中中中中。
哎呀，我现在的英文好得我自己都不好意思了。你说原来吧、原来讲英文吧，咱敢不要脸、敢讲。但是现在讲英文是什么，不是不要脸了，现在是不要命知道吗？为啥呀？你现在其实疑问的问题，都是大问题啊，都是关于生死、国家、历史、政治的问题。你说这每次讲话都是不要命啊？现在我昨天晚上开会，哎呀嗓子都冒烟了，昨天连续讲了有大概八九个小时，全是英文呐、全是英文呐。这讲英文……（你看这小船儿，你看这小孩儿，你看这小孩儿，人家一个是小孩的帆船学校，你看这孩子，你看着这孩子，特别特别特别可爱。十几个小船儿，你看看，你看，你们看看这孩子，看看、你看看，每次看到咱都感动。人家的孩子生活的这样，咱们的孩子天天就吃啊、填鸭似地。）为啥我说是不要命呢？昨儿晚上讲八九个小时，讲的都是些共产党、还有一些人呐、家族的事儿啊。
因为下周将是更加的猛烈。咱们6月4号的时候，我说6月4号新中国联邦宣言之后100个小时，你们会看到地动山摇。大家没有注意到啊，地动山摇这个词我怎么说的？我告诉大家，咱们要跨过……现在有三根红线，就在爆料革命和灭共的路上前面拦着。它没有任何墙，它也没有任何导弹，也没有任何警察防守，就三根线。这三根线不跨过去，就是说我们就在旧世界，就是建国前、新中国联邦的建国前，跨过去以后就是新中国。
这第一根线，就是美国这个国家是否敢真正地说出来，说共产党不等同于中国人民，中国人民是被害者，共产党是非法政府，然后推到防火墙、消灭共产党。就是把共产党这个政府跟中国人民分开，然后让美国人民认识到，你死的12万人也好、200万人也好，还是美国这几十年的问题也好，还有人类现在的问题也好，然后认识到共产党是个魔鬼的、非法的政权。这个事太大了！这根红线看上去很简单，在这儿将近100年了。这100年中国人最起码生生死死几十亿人，就被这根红线给拦在这里，当奴隶、当驴使用。这根红线是用中国人的鲜血来培养出来的，战友们，它真的是用中国人的鲜血来养的这根红线。
大家已经看到了，美国官员说干倒共产党、它是个流氓政权，把它和中国人民分开的，从什么时候开始的？杨洁篪、彭培奥夏威夷见面。
我现在给大家说个消息，杨洁篪，我昨天晚上开会的时候告诉几个美国朋友，我说我告诉你，绝对不像你们这些人报道的那样，说杨洁篪来美国磕头来了。我说你美国人可以安慰自己，你也可以为了选举吹牛，事实不是这样的。
杨洁篪大概的我给你讲几段，杨洁篪说的很清楚，说你美国人能不能管你这个美国啊？你看你这国家给管的，那Antifa都乱成这样啦，你要不会管你就不要管你这个美国。你看看我们这个国家管的，冠状病毒你们也失控了，你们现在死了那么多人，为啥死那么多人，你们知道吗？那是因为你们管理的问题——跟Antifa一样。另外一个你们的政治，你们现在政治完全失控，还让什么郭文贵和班农搞一个新中国联邦。你们那个曼哈顿自由女神那块儿，竟然一个船没有——清空了，让他飞机起飞，而且是一个军用直升机。我们也不是傻子，没有你们美国政府的支持，有可能把它清空吗？有可能让他那直升机起飞吗？没经过同意就飞是非法的呀，飞了几个小时，而且围绕着中国领事馆、中国驻纽约使馆一直飞。
我中间说一句啊，中国领事馆看到飞机起飞的时候，中间5次给美国国务院打电话，“问咋回事，抗议。”他说我们各给你们5次打电话，你们都无动于衷，还是让他们把仪式举行完，而且不采取行动。我们傻吗？我们不傻，你们失控了。
还有一个，像什么郭文贵和班农之流、还有美国某些议员，竟然天天喊着中国共产党不等同于中国人民，中国人民不等同于中国共产党。你们想干啥呀？你们美国想干什么呀？我们习近平跟川普总统通电话都很友好，我们想保持这种良好的关系。第一段协议签完了，我们正在积极准备第二段协议，你们想不想要第二段协议了？第一段协议还想不想让我们兑现？你再不停止这些极右和反共的声音，和把中国人民和共产党分开的这种声音，那我们也就不客气啦，我们要有行动的。
另外一个冠状病毒，我们现在基本上已经是第二期疫苗已经开发好了，我们可以分享疫苗啊对不对，如果你这样下去，那这疫苗是没法分享的。所以说新中国联邦是有你美国人在背后撑腰的，一个对我们体制提出挑战、影响我们国家安全的，所以必须把这六个人和加另外的十个人、一共十六个人，无条件遣返回中国。包括拿着你们美国护照的Sara，他说她拿美国护照全是假信息，提供美国的假政府信息。所以说我们可以给你提供证据，她根本不属于美国合法公民，一样遣返。还有在英国的一个战友，这个人在英国，我们也要…你们要…因为他家人还在美国，也要配合我们遣返。
杨洁篪这口气真不是给你磕头的，咱千万别自恋到以为杨洁篪、共产党都吓尿了，完全不是那么回事。杨洁篪口气非常硬、非常硬，我给你讲这一段。
然后人家美国这边有人反映说，你说这话我很有兴趣跟你聊一聊，中国人民和香港人民这是怎么回事？人家美国人说了几句，结果杨洁篪马上说，你有点常识行不行啊？你作为美国这么高的官员，香港老百姓700万人，500万人要求我们国家政府，要求中央政府平暴止乱。香港就是黎智英、李柱铭、陈方安生等一帮人拿了美国人和英国人的钱，居心叵测煽动上街的暴乱。我们是应香港人民的要求、香港人民要求、强烈要求，我可以拿给你们看，香港的各个房地产界、金融界、演艺界给中央，几百万人连署要求中央实行安全法。你们难道没看到香港那些歌手吗？房地产商们，像那个汇丰银行都主动地马上要求实行香港安全法。汇丰银行、还有中国银行在香港多次要求，因为他们的财产安全、人身安全受到了极大威胁。我们是应香港各领域的绝大多数人的要求实施了安全法。
战友们听听啊，这杨洁篪你们听听，杨洁篪可不是来磕头来了。然后话锋一转，哎，对了！还有这个新中国联邦的郭文贵，还有一个路德、还有班农，打着各种名义跟你们美国的一帮不法分子——没说班农，不法分子这个词我看完以后，我看好几遍——不法分子，在香港诱骗科学家到美国，这个事你们得管。这个女士已经被威胁，不是被威胁，被挟持、被挟持了，你们难道不管吗？人家家人在大陆已经报案了，我们已经立案了。我们要要求把这个女士科学家赶快送回中国大陆。
你们千万别以为杨洁篪磕头了，可真不是那么回事儿。然后说如果你们要是再这样下去，新中国联邦、还有你们这个极端右翼再这样整下去的话，那我们可能是——我们是有办法的，我们也有行动的。原话叫我们一忍再忍，那我们就不能再忍了。
这话啥意思？老子继续给你放毒，老子继续给你弄人，老子继续偷你们资料，去搞破坏。听明白了吗，战友们？不是跟你开玩笑的。杨洁篪那个样子，坐在那儿一本正经地讲，你能想象啊，一页一页的纸、一个字一个字地念，都是在提前已经说好了的。
然后人家美国官员说，香港安全法你们绝对不能实行。杨洁篪原话是什么？现在我在跟你说话的时候，我们国家正在按照什么什么法律，正在最后通过香港安全法。那不是开玩笑，不是说他谈完了北京开始，说我在跟你谈的时候正在过。杨洁篪不是像你们想象的那么……咱大家千万记住唯真不破，唯真不破。然后美国官员说，你们这样的对待香港人民、对待中国人民，你们的政权能延续吗？人民能答应吗？海外新中国联邦之所以站起来呐喊和各种行动，说实话我们真不知道，据美国官员说……（直播中断）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1192/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1192/</guid>
      <description>内容梗概: 战友们啊，今天是媳妇给做了锅焖菜，这不是我做的，咱得说实话啊，这个忙了一晚上，就干了几个小时，现在呢，给炖着这个，哎呀，今天有粉条了，看看，看看，哇，看着都想吃，哎呀，流口水啊，太幸福啦，哎呀，太幸福了太幸福了太幸福了。兄弟姐妹们，好日子，一切都是刚刚开始。中，喝杯咖啡，幸福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1189/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1189/</guid>
      <description>内容梗概: 盐是最后放完，辣椒在那呢，料酒在这呢，放完了，这个葱和姜是最后放的啊，也许问了，刚才那个是，完全是打味，看看这个，大家看到这个小鸡炖蘑菇啊，小鸡炖蘑菇的这个蘑菇，大家看到，是先用水泡过，但是这个水呢咱不能倒掉，一会儿要用它来炖啊，大家看到这个鸡什么时候，什么时候放蘑菇呢，大家看到，这个时候大家看到啊，看着这个放这儿，再放这，放这，要让那个蘑菇，第一时间受到热锅的欢迎，热烈欢迎小蘑菇，热烈欢迎和小鸡的汇合啊，然后呢，也帮助我们爆料革命和新中国联邦啊，催化新生力量，大家看到啊，这时候这个水一定不能倒掉，一定不能倒掉，看看啊，大家你们看一看这个时候，这个蘑菇底下，刚才我放的，看熟了吗，用这个汤，鸡汤，把这个蘑菇，看到没有，给煸了，啊，给煸了，看到没有，一定是这样子的，看到没有，千万不能怼，一怼就完了，千万不能怼，小蘑菇菇和小鸡的汇合是要有文明的啊，是热情的啊，我小时候吃这个小鸡炖蘑菇，最让我震撼的一次，就是去当年的潘石啊，一个我一个老大姐家里边，在家里面开汽车旅馆的，就是这么做的鸡啊，看着没有，这个时候可以翻一下了，这个时候可以这样翻了，大家看到了吗
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1190/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1190/</guid>
      <description>内容梗概: 好嘞，哎，快来看，刚才放了白菜，看到没有，啊，放了白菜，咱现在啊，就家里边，我太太吃素，我也想先给他捞点白菜，她口味特别的淡，说多给她弄点白菜，专门为她先，先出一锅出来，给她吃的，蘑菇，一会来挑一下肉吧，蘑菇，白菜，这是专门给我太太的，因为她吃素，她吃的口味比较淡，接点汤。咱得考虑每个人的感受啊，这个肉，一会挑吧，这个就着馒头吃，这个拿过去，这个锅太大，然后今天粉条不多了啊，捞的粉条，这个是粉条，啊，啊，这是粉条，刚才放的是香料，放的是这个所有的调料，这个呢，我要是重一点，要放一点刚才，我吃的口味比较重，好了，
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1191/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1191/</guid>
      <description>内容梗概: 今天6月21号，爹爹节啊，现在当爹当爹的爹干爹的事儿，干爹的事啊，别干了混蛋的事儿，所以说现在当爹的是什么啊，要做饭吃，来看看啊，我做的小时候记忆最深的，在东北赵家沟的那就是，卷子、花卷儿、馍馍、包子、啊，我现在开始开锅啊，现在完全用木火啊，用这个老锅，传统的做法，哇塞，好啊好啊好啊，看到这包子了吗，这是枣窝窝，枣窝窝啊，哎呦，哇塞，这是玉米面的这是玉米面的，哇塞，枣窝窝花卷儿，哎呦，这是馍馍，哇塞，哎呀，这个香味扑鼻啊，馍馍，卷子，花卷，香味扑鼻，哇，你看，你看这个，我特别喜欢这种牛肉留下来的感觉，哇，这个卷子，油盐卷子油盐卷子啊，你看这个，哟，这个没那么好看，啊，呵，拿走，中了，中，咱等一下，下个菜啊，这是今天的窝窝花卷馍馍，好，等一会再录。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1188/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月20号，文贵乱聊直播。
亲爱的兄弟姐妹们，刚刚过去的24小时，可以说是中美历史上最重要的一个24小时之一。我相信大家应该能感受到，最近中美之间的较量从全面、全领域；大家也可以看到共产党的穷凶极恶和共产党的疯狂已经到了令人发指、丧心病狂的程度。
我在这里我要向香港的朋友们说几句，我得到了确切的情报，国家安全部在香港的所谓的国家联合公署，那都是扯王八犊子的事。首先要拿掉黎智英、李柱铭、陈方安生，包括香港的有些律师、大律师协会，都将被拿下！现在有一个200人名单、600人名单和2000人名单，已经完全进入了对香港的一个黑色时代，香港的朋友们务必要小心了。
从深圳还有广州、珠海的指挥中心，从过去的电话监听、跟踪准备到下一步的抓捕，已经给所有的这些即将抓捕的家人怎么处理、媒体怎么处理、包括死了以后的尸体怎么处理，早就准备好了。所以说香港的同胞们、朋友们，这就是去年5月份我说的——真正的大战是2019年的年底和2020年的年底。香港的金融领域绝大多数已经臣服，除了四大不要脸，香港的专业金融领域已经是彻彻底底的被征服。现在香港更夸张的，香港面临着到各个领域、服务领域，全面的在被威胁着。每天派往广东、香港去的间谍、杀手、说客，包含了各个领域。所以说香港的日子是真不好过了。那么现在能拯救香港的，除了香港同胞的勇气和继续奋斗和团结之外，那就靠美国了。
这几天大家也看到了，没有我们爆料革命在美国的游说，香港得到现在的美国和西方的支持，包括现在香港保护法和香港保护法案，绝不可能。
我们要感谢像班农先生、蓬佩奥先生、皮特纳瓦罗先生、罗比奥先生、汤姆克顿先生、还有托米，我们爆料革命的各方和各领域的坚定的战友。爆料革命会继续捍卫中国人的圣城、中国人的耶路撒冷——香港，而不惜一切力量、不惜一切代价！这点请香港同胞放心。
在过去的两周，分别对香港金融领域、律师界、会计师界、服务界所有的游说和威胁，可以说共产党绝对的成功、绝对的成功。
据咱们掌握的内部情报，中央很满意，超过了预期的效果。那意味着什么？意味着香港的年轻人在香港的街头运动和街头的流血抗争，以及被这些没有良知、这些软骨头们给彻底出卖了。
我相信共产党在香港的行动会越来越穷凶极恶。据留在美国的官员官场流传，这次杨洁篪、杨娘娘和ambassador崔，崔天凯同志也没脱了西装换军装，在夏威夷向美国抛出各种条件，诱使美国不要管香港。这次夏威夷所谓会面，百分之百就是因为新中国联邦，但是香港事件也作为交易的其中一个问题。蓬佩奥国务卿以及美国政府没有上当、没有妥协，没有出卖新中国联邦、没有出卖香港。
不但如此，蓬佩奥国务卿还明确地警告了杨娘娘，只要你敢通过《国安法》、你敢执行《国安法》，只要你敢对新中国联邦的任何这些人，对名单这些人敢有任何动作，就像等同于战争。我不知道香港同胞你们信不信？你们明不明白？这是个巨大的一次变化——美国明确这是战争，这不是那么简单的。我相信这是对香港的一个巨大的一个帮助。
那么第二个我想跟大家说一下，冠状病毒啊、冠状病毒。战友们，绝对不是像大家想像的那样、那么简单。如果那么简单共产党就不去掩盖、也不去转移视线，一会儿是蝙蝠、一会儿穿山甲、一会儿三文鱼、一会儿美军基地、一会儿果子狸，用得着吗？它来自天然，那共产党百分之百的要先说“要控制住”，让真相越快知道越好，因为自己摘得越清楚。事发地是中共之地。他有那么愚蠢吗？
从爆料革命一开始，2019年12月底到现在，我们对整个冠状病毒的情报信息把握，有我们的路德社、有我们的武汉实验所的内部的朋友，还有中国卫生系统的战友，包括其他实验室的战友，勇敢冒着生命危险提供的情报，一次次证明这次冠状病毒就是共产党的生化武器。那么我们要准确的掌握了情报，从武汉到北京、黑龙江以及各地死亡人数远远超过共产党所说的数字。包括他们将对纽约、伦敦西方的主要核心城市，用冠状病毒的生化武器这种打击，这叫生化战争。大家已经看到世界几百万人感染、几十万人死亡，世界经济处于停摆状态，世界现在人类上有史以来全球停止运转也是第一次。
我再次向大家重申，我们根据掌握的情报根据最近更新，再次向大家说冠状病毒它会变异，你想尽快得到疫苗的想法是绝不可能！冠状病毒在变异，你怎么得到疫苗？你打靶的时候对面有靶心你可以打，这个靶子是虚无的、是无数变化的，像光一样在变化，你怎么打这个靶心？不可能的。有某种程度上某一时期内可抗这个病体的这种药是可能的有效，但是疫苗那是不可能的。这是生化武器，所以大家要做好长期的与冠状病毒斗争、防范，和自己生存下去不被感染、家人不被感染，不为了所谓的生存而且让自己过早的死亡，或者自己感染病毒把全家全给带走。这是重中之重啊战友们。
我们说的太多了，我现在看到无论是美国还是北京、还是上海、还是世界，都在麻痹中。1917年、1918年、19年的西班牙病毒大流行是从美国开始，那场病毒的死亡是第二年第二次回来，死亡最多。包括当年英国的大鼠疫、黑死病，这都是这个结果，战友们务必的小心呐。冠状病毒现在在美国引起的反响，和引起的所有的副作用真的没有开始。现在，看看现在冠状病毒、上海的股市已​​​​经快达到了三千点；香港的恒生股数还在两万四千点；美国的最重要的指数还在两万四千点— —道琼斯指数。战友们我可以告诉大家，上海的股数是假的、香港的是假的；美国这是一个大型的QE的结果，也是假的；黄金和大宗石油、大宗商品这个价格都是假的，都撑着呢。
我可以告诉大家，所有全世界的房产随着航空领域、石油价格、大宗商品价格的下滑，不动产将是崩盘效应、雪崩效应，而且世界上任何一个角落它都难免。大家试想想，所有你看到的、这个全世界的建筑，它都是要交税的，电灯它是要电费、要付钱的，维修管理费还有物业管理按每小时算钱。但是接下来冠状病毒不可能彻底停止，大家上你家保洁的人、去管理你家电的人、水的人、剪草坪的人都要戴口罩，冒着生命危险，它价格能不涨吗？它价格涨的时候你又不能出去挣钱，你能撑半年、你能撑一年、你能撑五年、十年吗？这种预期可能吗？现在在曼哈顿、在洛杉矶、在矽谷、在西班牙、在伦敦、在东京、在台湾、在香港，多少写字楼现在已经是毁约了，上海、北京就不用说了。写字楼的毁约是房地产雪崩的最可怕的，住宅没问题，因为住宅便宜点总有人买，但是写字楼要是雪崩了那就可怕了，因为写字楼都有商务贷款。而且写字楼的跌幅从来不像住宅那么大，写字楼是房地产当中的真正的是钻石领域。
未来的三个月到六个月，就像我告诉矽谷我们的战友，我们找写字楼我说“三到五个月，百分之三十、百分之五十的折扣是一定的。”现在曼哈顿我们的基金租的写字楼，不是我们喜马拉雅大使馆啊，现在整个楼里面百分之八十的都准备着离开，谁也负担不起给员工的这个冒的这个保险和这个买保险的这种价值。保险公司现在都要给你重新谈了，谁付得起呀？大量的失业战友们将伴随。
美国在这​​个大选前，大选投票未来三、四、五周都已经开始了，五六周就开始了，大选前死撑着，大选完以后国家不再给你补偿，这个失业那是一定是几百万、几千万的开始。美国大量的失业，就是消费疲软、滞涨，滞涨和通涨同时存在，像中共一样。这就是经济可怕——将长时间衰败，所以现在有现金太重要了、太重要了。
另外一个，美元、港币、人民币、欧元、日币、瑞元、英镑将实行大调整。金子你别想了，它不会高​​到你想像。现在金子的实际价格就是1万美元1盎司，全人类公开的2万8千盎司，美元2万7千亿，它就是1万美元1盎司。美国人现在不让你搞金本位，因为他付不起啊，大家都在印钞，都在乱搞QE，印钞票就是QE，就是骗人，就是印钞票嘛。但是黄金涨了，美元就完了，所有世界的货币全是纸，都是假的，日元都是假的，就是政府信用。这就是为什么不让黄金涨，你涨了大家全完蛋。但是这一天早晚得来的、早晚得来，只是它是在你我有生之年，还是老年、还是中年、还是明年、还是明天而已。但是港币彻底嗝屁了。
我可以告诉大家，过去24小时，中美之间历史上从未有的全面对抗，军事、经济、政治，过去的24小时，从来没有！全世界的金融、黄金、大宗商品的场外较量，据说几千亿美元，人类历史上也没发生过。共产党也没输，流了一点血，也没啥流血，就是小输。在某些领域我就不说了，肯定包含南海，差一点干起来了。
所以我昨晚没有睡觉，大家看到我一晚上跟着欧洲的、美国的战友都穿着睡衣，都在视频前听着、看着，很兴奋。虽然一晚上没睡觉，大概晚上睡下4次，没有一次超过一个小时的，加一起不到三个小时，但是很精神、很棒。全面对抗已经不可避免，港币必将灭亡，从昨天的对抗来看，港币必死。香港和台湾、南海、澳门看来是事故高发区——军事和金融。包括啊包括，说着说着这得搂住啊，搂住…
关于脱钩的问题，2018年6月份我去秘密演讲的时候，我就建议中美一定要全面脱钩。我觉得那个时候下面一片哗然的声音。2017年年底，我跟美国的那几个秘密演讲的时候，我跟他们几个谈到，中美之间只有经济全面脱钩，美国才能摆脱中共的控制和威胁，美国人民才能躲过这场共产灾难。当时战友们能想像到，美国人对我的那种看法、对我的那种感觉——觉得我是疯子。2018年年初我再去谈的时候，笑声、滑稽声、嘲笑我的声音稍微小了一点；2018年8月份、9月份、10月份的时候，稀稀拉拉的，就有人觉得这事可以听听； 2019年就严肃对待了。包括刚刚的川普总统说“全面脱钩在考虑之中”，莱特.西泽说“脱钩不在掌握之中”遭受了美国最有影响力的福克斯金牌主持人，包括川普总统每天都看的节目，一起剧烈的反弹。
我可以告诉大家，中美经济脱钩和香港港币、香港自贸区地位被取消，这都是天大的事。这都是在过去不可能说的、也不可能谈的，在美国白宫都认为是不可能，这话题就觉得荒唐、胡扯的。但是它为什么都发生了呢？战友们，不仅仅冠状病毒、不仅仅香港运动，我可以告诉大家，现在往回看，当时文贵像先知一样，现在美国人说我像先知一样——准确的预测、准确的报告、准确的情报，所有事情的发生。不是这样的。我可以告诉大家，只要你真正的了解爆料革命；你真正的和共产党打过交道；你真正的了解BGY的方案；你真正的了解3F方案；你真正的跟共产党的——​​就是总书记、国家副主席、安全部、情报部、军方，跟各个所谓的总理、副总理，你真的有来往。你懂他们的三F方案的话，然后你知道十八大前发生了什么事，你从2001年的WTO和奥林匹克，和奥林匹克的2006年到2007、2008，一直到2012习王上位，到反腐运动。然后是2025、2035、2049、“一带一路”，然后人民币国际化、中东军事基地战略化、非洲军事基地战略化，以及南美中共化。包括在巴勒斯坦、巴基斯坦，包括对以色列的关系，和2012年习近平先生和他的妻子彭丽媛女士访美，洛杉矶和奥巴马总统的见面。
大家要记住，那是个改变历史的时刻。没人注意，那绝对是改变历史的时刻，很多内幕现在不方便说。我这些可以告诉大家，我本人都是直接参与者，我是直接参与的。
因为这个我才知道，中美之间它只有一个选项：要么美国亡，要么共产党亡。不是中国亡啊！要么美国人完了，中国人将继续活在灾难中，将可能遭受一次灭顶的灾难——14亿人将真正的被纳粹化、共产化、奴隶化，血流成河。就美国人输了中国人就更惨，这个民族将遭受大灾难；美国人赢了，共产党没了，中国人会有痛苦，但中国人会换来新生。
香港运动发不发生、冠状病毒发不发生，这一天一定会来。因为共产党的2025、2035、2049、“一带一路”，人民币国际化、彻底跟美国叫板，也叫作新型大国关系，什么时候开始谈的？新型大国关系是不会停的，只有美国反弹它才会停。而且不是川普总统上位，说这个关系可以灭共，不是川普总统、奥巴马总统今天继续执政、拜登来当总统，今天的结果一点也不会改变，半点儿都不会改变，只会更糟糕。不会像你想像的那样，有机会说中美还回到以前那么好，那是不可能的！
这就像爆料革命当中有些战友一样，当你开始来准备好要来砸郭，你已经背地里、明面儿要去砸郭；或者你想利用爆料革命来发笔财，捐1美金、5美金，五月份捐的、四月份捐的，加入到什么美东农场、日本农场，还有什么新西兰农场。然后就开始获取信息，东打听、西打听，然后私下里在骂、在质询。大脑袋症，每个人觉得自己是总统，每个人都可以骂郭文贵，每个人都可以批评川普，每个人都可以领导全世界，就注定了你一定会远离爆料革命。你只是哪一天、什么方式被踢开而已。
一模一样。共产党一样，它挑战西方的整个价值观，和挑战西方的整个美元、金融系统，撕毁所有的和西方的协议，就例如香港和英国这个；然后2025废掉全世界的工业生产体系，它要独大；2035人民币国际化，不花美元、花人民币，或者人民币和美元，叫两个大国共同治理，那就两种货币。然后虚拟货币彻底废掉美国的支付系统，一年一千万亿的支付系统就在这，彻底给你灭掉。一千万亿啊，就是一年两千万的手续费呀，这是美国独霸的权力，当然也应该改变了。
然后中东彻底的共产化、南美彻底共产化，全世界的独裁都将生存。所以说你看它们交的朋友，共产党支持的北朝鲜、古巴、伊朗、刚果、赞比亚、津巴布韦，这就是这些东西，没有香港运动、没有台湾对抗、没有冠状病毒，它一秒钟都不会停。冠状病毒和香港运动和国安法、遣返法，对台湾准备的军事威胁和打击，对美国的蓝金黄，它不会停止的。
这就是为什么不管是奥巴马还是拜登、还是川普总统、还是李普总统，还是希拉里当总统，不管是共和党还是民主党，哪个党它都不能看着美国灭亡，没有选择的。哪个总统上来，他都得收拾你，他都得让你活不好，死不了。
一个月以前，我和民主党总统候选人的这个团队很接近的人吧，我们有一段很长的谈话。他完全同意我这个观点。我说不是你共和党和民主党的问题，这里不存在什么。我很早就知道我们的哥们John R. Bolton要出这本书的内容，这本书的内容对川普总统是个重大的打击，但是对爆料革命是好事。就美国人只有两个选择，你是通共还是灭共。就昨天晚上发生了这个事情，人家已经准备好两年了，就在你大选前要干你川普总统、干你全家，对你全家要进行毁灭性的打击——谣言化、诬陷化，背后都是共产党。
我问所有的美国朋友，我说不是川普总统在那，你以为共产党就不攻击你嘛？就给你磕头，在白宫说你好，希望你常待在白宫。它能做到吗？让你待在白宫吗？共产党只有一条能做到——让你离开白宫，共产党做不到让你待在白宫。无论你川普总统、拜登总统、希拉里总统，你还是奥巴马总统，什么总统、你彭佩奥总统、班农总统，共产党可以让你离开政府、白宫，它决不能帮你进了白宫。你要不是认识到这一点，那你就太愚蠢了。
说是川普总统求习近平，让他待在白宫，这不可能的、不可能的。我相信乔·博尔顿很多事情，但这句话我不相信。川普总统就是玩的打太极。啥时候打？G20我说的川普总统要打太极，打太极的话，你不能当真、你不能当真。
我们爆料革命也打太极呀！指东打西呀！虚虚实实呀！这是我们的战略、战术。共产党说假话可以，我们有点战术、战略就不行吗？我们也懂心理战，我们也懂得宣传，我们也知道指东打西、保护自己。那川普总统就不能吗？川普总统当然能了。是不是？他说的话不一定是他内心所想，说“这个你们听说……”，这是我们最早在G20以前，大家看看G20前10天我就说过，G20会开会说什么。现在john r. bolton的书里边，那本590页的书出来以后，598页的书出来以后看一看这里边讲的，跟我当初讲的G20会议以前讲的要差10%，你就不要再跟爆料革命了。你看我们情报准不准！
只有习近平一个人说话念稿，然后川普总统在听到习近平很严肃的时候，“美国某些极端、某些极端人员试图毁坏中美关系。”川普总统说“这是民主党干的”。那不是开玩笑嘛！他当然知道班农、郭文贵是最核心的啦！彭佩奥、卢比奥是核心的啦！这话难道有假嘛！他就是开玩笑，他装傻充楞嘛！这是跟爆料革命学的嘛。而且那天据我所知，他讲了四五次“一切都是刚刚开始”。他每次讲的时候，对面的习近平同志的团队都吓一大跳、都在看。那你咋不说他跟爆料革命有关系呢？对不对呀！
所以说大家从今天看，我告诉大家：当你不知道天有多高的时候，你就不知道地有多广；你不知道天有多高的时候，你就不知道到地有多小；当你不知道天有多高的时候、宇宙有多大的时候，你就不知道你在干什么、你有多渺小，人类有多么的渺小和无知。那就是整个事情的概括。
中美关系到今天，从2006年已经决定，到2012年改宪法，2025、2035、2049、“一带一路”、人民币国际化，那一天就决定了。中美无论是什么情况下都会走到今天，只能比今天更遭、不可能比今天再好。
那美国唯一的反击是什么？近期在香港、台湾、西藏和共产党的高官上说事；中期也就是这届总统的第二期，那可能就是军事打击。军事打击不一定是全国的，也不一定是北京、上海，可能在南海、在东海或者介入到某些领域。印度是不可能的，中印之间纯粹是挠痒痒。我给他们定义是什么？我跟很多美国朋友说，前天给我说中印之间的打架，我说那个是两个完全没有能力的男人、没有性能力的男人，就是在那块吹吹牛、放放口炮，根本不值得考虑。都是转移内部经济、转移内部政治问题的——70年来一贯的手段。可悲的死那几个人呐，可惜了。
所以，美国这种行动的结果——脱钩，经济脱钩他是必然的，全面脱钩是肯定的。脱钩的结局是什么？人民币一定没有了，港币一定没有了，香港的自由经济肯定没有了。上海、广东私营企业家们，你们还在这做梦呢？还想着你们还有过去的30年，随便开个厂、搞点东西、来点外加工，你就能生存？我告诉大家，过去3年没有跟随爆料革命、不信爆料革命的，你的损失、你的代价将现在开始付出，不信咱走着看。现在已经在美国、在国内，可以说已经形成了统一认识，爆料革命、这个唯真不破和新中国联邦，是中国的未来，已经成了共识。
那么现在大家看到这的时候，国内的私营企业家你看一看，最近的马斯克、天空的wifi互联网，5G呀那是5G啊。天空互联网开始的时候，你想想咱GTV值多少钱？你看咱现在，我不知道现在多少人？34万了。大家觉得好像很惊讶，它一点儿都不值得惊讶。大家看到这个斯坦福报告了吗？郭文贵视频关注度和关注量1000亿次，1000亿次！你三十几万算啥嘛？算啥嘛？我们的YouTube、我们的路德社、我们所有战友们，可以说被黑掉了10倍到50倍、100倍之间。那个斯坦福报告一点儿假都不能有，只能保守不会给你说多。
1000亿次值多少钱？大家评估评估，按照1000亿次就最起码值1万亿美元，十块钱一次、1万亿美元。那么人家马斯克天空wifi打开，你看人家马斯克——私人企业家，人家的回收火箭落下来的时候。我每看到一次啊我就在想：中国有马云、有李彦宏、有这个马化腾，有一个企业有这样的技术、有这样的长远的目光、有这样的勇气、有这样的能力？为这个人类、为社会，有这样的发明吗？咱绑一堆儿了，连人一个屁毛都不如。
现在还要挑战美国。我们中国人的聪明，矽谷多少中国人？美国科学家有多少中国人？中国有一家这样的公司吗？Zoom偷的人家思科的，抖音买的美国的，百度抄的人家google的，马云抄的人家亚马逊，腾讯抄的人家WhatsApp。你有一样是你发明的吗？这种虚伪的擀面杖子经济和思想，可悲呀！
你想要人民币国际化，你拿啥国际化？你靠啥国际化？香港是唯一的一个带点国际化的，能跟世界上出卖中国的什么低价劳动力、打工妹、打工仔，和中国人赖以生存的土地、被污染的这个资源，和被污染的空气、被污染的天空、被污染的水、廉价的劳动力的，唯一交换地叫香港。就这你也不放过，你得弄死她，你得掐死她。中共经济能好吗？中美经济能不脱钩吗？世界能容忍中共这样下去吗？你把中国企业家加一堆儿去，你能跟人家马斯克pk过吗？人家谦卑的和你在一起，可不等于人家没能力，谦卑的背后就是实力和自信。
中国企业老板出来，像王健林、马化腾、什么史玉柱、董文标、马云，你看那头仰的，我的妈呀！那保镖前呼后拥，全人类上比任何国家总统都重要。每次达沃斯论坛只要中国企业家一来，那就味道变了——吃、喝、嫖、炫。美国企业家人家去了，讲的就是实际，从来没见过美国企业家拿着大把的钱去搞party，没见欧洲的企业家天天带个厨师，像马云似的带着七八个厨师，在那块摆场子的。凡是这种用小恩小惠摆场面的，都是虚、假、空，擀面杖子的思想。
那么共产党2025、2035、2049，“一带一路”、人民币国际化，所谓的中美两国大国共同治理，人民币国际化——干掉美元，它注定了这一段的开始。天意呢，它诞生了几个更大的可怕的事情：香港运动导致香港全面反抗。让全世界看到中共对国际合约不遵守——中英协议，对人权的毁坏，对香港的奸、杀、抓和假，大外宣的控制，然后又搞出冠状病毒。冠状病毒一搞出来，完全失策、完全乱了，暴露了共产党的邪恶和对全世界的野心。然后对美国内部的渗透，和经济的整个掠夺和大外宣在社交媒体上，又暴露了中共在西方的绝对野心，这是证据。然后天降爆料革命，催化了、催生了新中国联邦、新中国联邦。
所以说他本质上大家要记住啊，根本不在乎你爆料革命你说多准，你爆料革命你就是个传话的——告诉世界真相。绝不是因为我们，这些才发生，是因为共产党的野心，它才发生。所以天灭共，是真正的老天要灭共产党。还想再回到以前、2006年，是绝不可能了；回到2012年不可能了；回到2019年间的香港，不可能了；回到2019年12月31号的没有冠状病毒的世界，不可能了。
互联网、AI、5G的到来，大家有看到你会在未来6个月以后，你再发现今天的GTV和今天的社交媒体世界，你会震惊的发现人类的变化太快。GTV的价值和社交媒体的价值超出你的想像，30万算什么？3000万又算什么？大家要记住，G-TV、G-Fashion、G-Club、G-Dollar、G-Coin是人类的未来，是中国人的未来，记住我今天说这话。
最近很多机构投资者要跟我们投资的，说实在话你说现在你给我钱，我要钱干嘛去？我买房子、我这买船，我这没有一样东西想买的。我一样儿没有。
我只有一个理想，我只有一个目标:干掉共产党。让中国拥有体面的信仰自由的法治的生活。这就是新中国联邦得天助、得民心的原因。
没人能挡得住G-TV，G-Fashion，G-Club，G-Coin,G-Dollar是新中国联邦的建国基础。老天不灭中国人呐，给我们这些人有机会呀；老天让我们提前建设好这些，都是天意呀。如果让一个穷拉拉的郭文贵搞这事情，那不是开玩笑吗？战友们，你想到过没有，你想到没有？过去三十年，所有海外华人看到的所有所谓良知、高知和民主先知都是手心朝上要东西的，都是要东西的。我们把要饭党，要饭的这些东西变成了今天我们大家都可以合法的赚钱。
大家你们想想，如果当年《路德访谈》、战友之家、卡丽熙、英国大卫，还有我们N个已经砸郭的战友，小皮匠，日本所有的战友，木兰传奇，我们的澳洲最早的木兰传奇，还有安红全都当时搞募捐，天天靠打赏，天天让大家捐款，今天的爆料革命早就成骗子党了。我们把大家这个尊严搂住，大家集体去赚钱。有尊严的去赚钱，能赚天大的钱。这是多好的事儿啊！非要那样吗？不要看那么近，不要看着你平常家里边是吧，吃的牛肉吃啥的，一看到桌子上来了点免费的什么好东西你就想抓一把。你会失掉桌子上所有的东西，看得稍微远一点，可以合法的挣大钱，挣上亿的钱。干嘛为了几万块钱失去一切呢？不要短视，这就是爆料革命，唯真不破。同时干干净净的做人、做事，完全透明的。我们所有战友之间没有一件事不透明的，对吧？
这就是我们现在最不一样的地方。
接下来，我们大概七月初G-Club开始卖，我们现在进行了全面的安排。G-Club就是5万美元的会卡，有1万到5万。5万美元的就自动的就把你5万美元的1万美元给你作为融资，免息的。让你未来在上市的时候，以1美元1股的可以拥有G-Fashion的股票。G-Fashion可能上市的时候按照一千亿。第一次私募也可能要按一千亿来。而且G-Fashion不开始全面运作是不靠这私募的。要全部已经开始运作了，我们再开始私募。
那么在这之前先卖G-Club,G-Club的会员因为可以优惠的买G-Fashion。所以七月初G-Club上市，G-Fashion先上线。G-Mall也可能上线。然后大家买完这个G-Club的会员以后，因为你可以打五折、四折、三折优惠的产品。关键的是让大家能通过这个渠道，大家一把椅子合法的可以拥有G-Fashion一美元一股的股票，这就是给战友让利。你比如说现在有些战友啊，我刚刚之前给几个战友发信息。有些人还在私下讨论什么投资对不对.我告诉所有的，我刚才发给我们那个律师十几个信息。凡是讨论的，我求求你们，谁要现在有怀疑或者有后悔，赶快说，快把钱给你退回去。
我们现在要做的事情很简单，绝不允许任何人，砸爆料革命的混进来这个投资,不可能！我们想尽一切办法会把你钱给你退回去。任何有一点怀疑和投机造假的，造假的记住，我一定把钱给你退回去。例如，有人和我们离开的战友，私下里面边砸郭，反爆料革命。侮辱，谣言我们的战友。那对不起，必须让你离开。不旦让你离开，G-Club绝不允许你这样的人来投资。你留着钱吧，把钱留着在家搁着特别好，千万别投资我们。你买啥都行，这个世界上我不知道你买啥？你是买美元呢，你是买人民币买港币买澳元，你买啥？你买房产你买黄金？我可以告诉大家，我刚才说到的这些样，如果未来五到十年，有一样升值的，你可以找我。
所以说，G-TV、G-Club、G-Fashion、G-Dollar、G-Coin，它所蕴藏的力量是基于共产党和美国之间的较量当中，这个夹缝中诞生的最大的受益者。互联网后时代，也就是5G时代和天空Wi-Fi ，AI5G的大迸发时代。我们是第一个踩到鼓点的人。新的商业模式，就是真正的互联网商业模式。现在大家还往商店买东西吗？冠状病毒来了你还去商店吗？大家还会把钱去租那个店去吗？所有的商业和品牌，豪华品牌里边65%的成本都是租用房地产的，商业地产的，以后没有了。
还有一个，人类的货币未来一定是以虚拟货币为主。绝不是你美元、人民币、英镑、瑞郎，不可能！我们就是再烂，我们就是有1亿人民支持我们，一千万人支持我们。你告诉我们G-Dollar，G-Coin值多少钱？一千万人支持我！那都值1万亿美元，我想不要，不谈这个一万亿美元都不行。G-TV未来国内1亿人民支持我们，一千万人支持，五百万支持我们，GTV值多少钱？Youtube2000万的订阅量，它价值三千亿美元；Facebook它那个技术含量，现在越来越不行了，一定被淘汰，被挑战，值多少钱？上万亿美元。G-Fashion我们就是做的最烂G-Fashion。啊，一千万人支持我们，5000亿现金，市场价值多少钱？我的G-Mall。我就等它两到三年。有10万人10万家店开，我闭着眼睛都是1万亿美元。啊，然后G-Coin、G-Dollar我就是闭着眼睛等着三年到五年，只要能运作下去，全世界一千万人使用。它就是一万亿美元，就这么简单。谁不服？过来溜溜。谁能做到？你来试试。我投你。
战友们千万记住这个世界上最可怕的事情就是你没有你自己。人家说东你就东，人家说西你就说西，人家在澳洲的，说我冷啦，你以为你也在冬天呢？人家在俄罗斯说我看着大白熊呢，你也看旁边有个大白熊。啊！你永远没有你自己，你就永远是输家。我郭文贵这个人，这一辈子我就是坚持。你谁爱说啥就说啥啊。就像我灭共一样，30年，我从来没忘了，我一辈子就是来灭共的，我有这个能力，我有这个决心，我不会放弃！谁说啥共产党多好？扯！就像郝海东先生，叶钊颖女士说的：灭共是正义的需要，共产党这个幽灵必须要离开这个人类地球了。郝海东先生，现在所有的采访当中大家最记住这句话就是郝海东和叶钊颖女士，作为一个中国的精英，有良知的精英说出了中国人心中的话。现在孩子也被炒啦，孩子回去回到西班牙跟他到农村里边儿去做菜去了，没办法了，不踢球了，踢白菜去吧。怎么办呢？共产党的邪恶。它能对郝海东、叶钊颖女士的孩子这样，就能对所有中国孩子都这样。这就是郝海东先生和叶钊颖女士说的共产党这个幽灵，必须从人类消失，他马上就感受到了，对吧？不是郝海东先生、叶钊颖女士有多伟大，也不是他今天的儿子被炒了多惨，是大家有没有良知，有没有这个勇气？这是根本。
我相信谁也挡不住共产党灭亡，就我刚才所说的那个。反过来我们再看看战友们。如果你对爆料革命有半点儿犹豫，半点儿怀疑，一定远离，因为她会让你很不舒服；你如果你有点儿那个小私心、小愿望，你千万别参与，因为她会让你很惨，因为有天你得不到这个东西，得不到。就像昨天下午一样。我得知某某人投资了50万美元这事儿以后，我马上找律师，说这个人的投资是绝不可以，必须得给他取消。我知道你为啥投资，你没有支持爆料革命，你支持的是假的。这个钱是不能让你挣的。
GTV值不值钱？共产党酝酿加拿大政府说我们G-TV是诈骗集团；通知澳大利亚说我们是诈骗集团；通知美国银行说我们是通缉犯。现在打官司的、被告的几家银行，我不说谁啦，通过各种渠道现在给我们道歉，愿意和解。我们的律师就告诉他们：就凭你们收到共产党这封信你必输无疑！共产党告诉你我们G-TV诈骗，G-TV跟郭文贵法律上没半毛钱关系；郭文贵是不是通缉犯、红通蓝通没半毛关系。何况郭文贵现在是中国民主法治新中国联邦的英雄。你必输无疑！他们不是傻子，美国人很现实的。美国是无罪推断。你说人家是诈骗，你拿出证据，拿不出证据，你就是要赔钱。很多战友们一听人家说，哎呀，我算了，我放弃了，你看看这个机会多大。啊！
在加拿大的啊，那个政府的官员被我们律师给教训完以后的一再道歉，说我们错了，我们错了。我们律师告诉他你错了不行，你要承担责任。这就是美国的伟大，什么都得讲法律，都得讲证据。所以说你看到这个犹豫啊……徘徊的战友啊，所以说任何人，我不管谁，你半点儿犹豫徘徊你赶快远离。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1187/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1187/</guid>
      <description>内容梗概:
6月20号尊敬的战友们好，哎呀，天天都说摄像机摄像机，摄像机啊，现在马上我要去睡觉了，6月20号上午星期六啊，文贵啊跟大家乱聊9:30~10:00吧，9:30~10:00大家聊聊，哎呀，就是这两天关于GTV, 还有喜马拉雅农场，很多大家问的问题啊，我可以跟大家好好聊聊啊。
所以说今天是纯粹的乱聊，没什么大事儿啊，也随便也聊聊哈，是不是夏威夷会议吃啥喝啥，啊，听说杨娘娘上了三次洗手间，不是吓尿了，我就下啦下啦肚子了哇塞。哎呀，天凯崔啊，天凯崔，听说这回吹的也吹不起来了，也不是说脱了西装换军，这哥们共产党吹牛啊，吹得简直是把自己都蒙了，所以叫巴斯特吹，巴斯特吹啊，所以说聊聊这些闲事吧。另外香港我看的香港是真伟大，哎呀，我每天晚上时间过的是伟大的时间，因为是香港时间。
木盖噻，一会儿见，一会儿见兄弟姐妹们，俺睡觉觉了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1186/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1186/</guid>
      <description>内容梗概:
刚才我突然闪断了一下啊，看看这个大房子，看看。兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，我在去开会前先跟大家聊聊啊，得瑟得瑟，这黑客直接从1万多黑到500了，哇塞啊，哈哈哈。我们是与共产党斗其乐无穷啊。sara咋找不着了，sara，娘嘞。这个大房子啊，这就是我们的未来G翻身股东之一的家啊。我这还没有，还没有这个谁的呢，我这还没有这个我们的面具先生的多呢。哈哈哈。我觉得吧，我的天三万八。咋样啊咋样啊？哈哈哈。现在啊，这个美国真的是我觉得在觉醒，你看现在大家出去玩的时候都很小心，非常小心啊，而且呢，你看这个岛上现在平常根本没有人，没有人啊这里最有钱人的地方最有钱的地方啊。三年前呐，我到这儿来拜访几个人的时候，他们觉得我们干倒共产党啊，简直是天方夜谭，现在这些人都要全面加入啊，你说这是什么感觉啊？大家想想我什么感觉？你想想什么感觉，真的是不可思议的，仅仅三年啊，我们就彻底的改变了这个世界。彻底的改变了，我这三年前来这儿的时候，嗨（路人打招呼），三年前我来这儿，三年前我来这的时候你看到这些，所以我让大家传过来看一看啊。
三年前，我来这里什么感觉啊，什么感觉，大家都喜欢那个明星啊一个女明星的家就那个房子啊。现在想加入到我们的队伍啊，要和我们一起，要和我们一起来灭共啊，这里的很多人都了解，我也都认识，咱们现在新中国联邦啊，已经深入民心了，深入民心了。这种感脚啊，这种成功感啊，确实很棒，所以大家看到辛苦的时候要看到这种收获，要看到这种收获这个收获是，所以啊兄弟姐妹们，这里的人那，他们都是那么单纯和友好啊，这个意大利的这是一个作品牌子做品牌的啊，对面出来那个也是做品牌的，唉呀，真是你说我没看到人家这种生活的时候就想，为什么我们中国人不能有这样的生活吗？我们的勤劳，我们的付出啊，又回到2000了我的娘来，我们的勤劳完全创造的财富，值得拥有这样的生活，那为什么我们没有？哎， 你看看人家就有一个这样的船是吧，全家人出去转一转，玩玩帆船，也不用花多少钱是吧，几万美元几万美元，毫不夸张的说，GTV现在已经创造了，最起码几千个人将拥有这样的生活啊，几千个人，接下来会有更多人的生活，所有玩帆船的人都是年轻人。太棒了，所以现在新中国联邦啊，已经成为了全世界热点的话题，热点的话题，新中国联邦，所以说，亲爱的兄弟姐妹们。听他说啥了吗？Billionaire Miles Guo，听到了吗？新中国联邦Billionaire Miles Guo，你说人家说我Billionaire，咱不丢人了是吧？没有人说我，你个穷鬼啊，也没人说，Raper Guo。所以你看这个地方让人感觉那么舒服非常舒服，非常舒服，你看这个孩子，三个孩子，划了一个船，人家看到咱这个船，什么感觉啊啊，这是一个这里，全美国就是一个，一个啊这个咱们这个船全美国。黑鹰直升机，黑鹰直升机啊，所以说兄弟姐妹们，就说咱们闹革命啊，不能穷，个十百千万，14万，哎呦我的妈，共产党黑呀，使劲黑呀，越黑越多是吧。这就是我们新中国，这是新中国，你看看人家的吧。这1万多美金的小破船啊，人家划的很幸福很舒服，我给大家要说两个事儿啊，第1个嗯，下周开始啊，新中国联邦将进入一个新的时代。下周啊，下周下周二，这个大家知道，我刚刚参加了班农先生的这个战斗室的节目，这个战斗是节目讲的是关于超限战，什么叫超限战为什么是超限战？这个我觉得，班农先生这个节目做得非常非常棒非常非常棒非常非常非常棒，这个呃今天的节目影响巨大啊这个刚才这个在播的时候这个中间。就有打电话进来的，这个对这个超限战这个词儿啊，啊，我觉得美国人有清醒的认识，为什么呢？因为超限战是对美国最大的威胁之一，超限战就是用美国人的钱，用美国人。用美国的科技干掉美国，我们要的就是这，让美国认识到共产党这个流氓体制，在美国是如何用超限战，要干倒美国，我们过去三年积累的信用，已经完全的让美国人看清了这一点，这就是为什么？战友们。
我们要行动，我们要行动，要行动，要让美国知道war fared war fared是什么，什么叫war fared，嗯，当lady may到任何地方的时候，都应该让美国人知道啊，新中国联邦。绝对不是美国人的威胁，中国人绝对不是美国的威胁，让美国人知道共产党是世界的威胁，我所到之处，必须让世界人民知道，共产党不能代表中国人啊，中国人长的不是他那样啊，长的像我这样，像我们战友那样。所以说，你看到整个这个这个这个景观区的时候，你能深刻的感受到啊，美国人民是很友好很单纯，哇塞又黑到3400了，哇塞，有用吗，所以说亲爱的兄弟姐妹们，冥河摆渡人，十几万啊。新中国联邦必胜啊，我们已经胜了已经胜了，谁都无法在这个地球上取消我们新中国联邦。啊昨天大家看到了那个约翰 波顿啊我们哥们啊，绝对是哥们啊，写的这篇文章。我刚才直播前一位咱们的哥们说不是坏事儿啊，它会促使川普总统更加坚定的啊，去灭共，他只有俩选择，一个是通共门，一个是灭共，你有什么选择呢？对吧？你只有灭共，只有灭共你才能得到美国的选票，所以说，新中国联邦现在在美国大地的这个知名度，应该讲，是全世界上最关注度最高的。
我的娘来20万了，嗯黑啊黑，亲爱的兄弟姐妹们，三年来，当我们每次面临的每一次挑战的时候，我们都感觉到了上天的庇护，上天在帮我们中国人，上天在告诉你，中国人是世界上善良的勤劳，我们中国人的付出。中国人的劳动，应该拥有这样的生活，而不是现在活得像驴一样，像骡子一样，精神上的骡子，生活中的驴，我们必须把蒙在我们眼睛上的那个，只顾拉磨，不能享受生活，啊，把这个东西取下来。这是为什么我们要把战场拉向国际，我们要以共灭共，I go back，战友们你说就我这本事，我现在得用英文啊，你说现在我得练英文啊。我们现在还早，还有半小时呢，我在再去人家家啊，在那个角上那家房子，曾经是一个出版商的房子，后来他卖了卖给我一个朋友。这个我没看，我看到今天很多报纸报道是关于这个约翰波顿的时候啊，这个报告啊，特别是BBC啊，那个BBC第1个出来啊。大肆的写了一篇，约翰波顿黑川普总统，他做梦也不会想到共产党的蓝金黄力量这次黑川普总统恰恰帮了我们爆料革命，它会让川普总统和美国人更加认识到在美国，共产党对美国人的威胁啊。我们只要能唤醒美国人，就等于唤醒了世界，啊，唤醒了美国人，啊，我们新中国联邦就能得到西方世界的绝对支持，26万了哇塞。太棒了啊。亲爱的兄弟姐妹们，当我们啊这个面对西方啊各种媒体，被蓝金黄以后，被蓝金黄以后啊，这个保持所谓的媒体中正中立，媒体中立，但是呢，这就是我们爆料革命啊，要视频直播，充分的利用世界的科技，利用科技，我们达到了真正的以科技灭共，以真灭共。唯真不破，你想想我文贵站在美国这样的地方的时候，驾着我们的lady may，lady may 2的时候，向世界传递我们中国人真实的声音的时候，亲爱的兄弟姐妹们，这给世界带来什么样的影响？想想，共产党现在黑我们。所有的在这个斯坦福报告里面写出来的，关于啊，我们爆料革命和新中国联邦啊，所有的这些东西，都成为西方人对我们爆料革命和新中国联邦的支持。所以在这个时候，眼界一定放开啊，比如说我们喜马拉雅农场很多战友们，这个很在乎这多一个战友，少一个战友，不要着急，我们的战友，我们有14亿中国人民作为基础，那个基数将是多大呀，你去想想哇塞，到500了，30万哇塞。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，不要着急，不要看眼前那一点，喜马拉雅农场的战友们要有足够的信心啊，足够的信心，咱不缺啊，咱们的战友不缺战友，不要看眼前这一点。不要看眼前这点利益，我们要看的是什么我们要看的事情，是一个14亿人和全世界28亿西方文明国家，啊这种正义的力量这种法治国家文明的力量，不要因小失大呀不要因小失大啊，所以说啊咱们台湾的，啊台湾的很多人啊，现在富豪们都醒过来了，他们知道，与共产党勾兑你将失去美国失去西方世界。当他们醒来的时候，他没有选择的就会给我们新中国联邦啊，这个站在一起，这股力量是多大呀，台湾大牛来了台湾大牛，台湾大牛啊，还有台湾的台湾巴黎啊。你女朋友，你两个我今天给他发信息说了嘛，你两个的笑声，你两个的笑容，啊，让我感觉到啊无比的愉悦和欢喜，中国大陆的孩子太苦了，他们应该像你们一样笑的那么灿烂，笑的那么真实，享受你们的青春啊。我把你给加上。所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要抓住这个千载难逢的机会，想想这里的每个人都恨谁呀，他们没有自由了，他们现在不敢回，不敢出来，恨谁呀？恨共产党，他们70年来制造仇恨，结果他现在制造了一个最大的仇恨，与全世界人民为敌呀，对吧，这个恨是多大呀，你去想一想，你去想想啊，仗剑之人必死于剑下。要制造仇恨，结果现在被仇恨。handsome boy, 你看看这妈妈带着孩子出来兜兜风啊，恨谁呀？恨共产党。对不对？台湾人说话对不对？台湾人一选举对不对？你说是不是？台湾搞笑剧挺搞笑的，风老大了，哦，你看看有多快你看看，看看有多快啊啊。嗷嗷的。太漂亮了，当我站在（床）船头的时候，我的娘来37万了，不多不多不多， 我要马上，我要去参加晚宴啊，把他们给接过来。这真是太漂亮了，所以说亲爱的兄弟姐妹们，你看这边。在今天下午2:00啊，2:00，啊，有一个咱们的老战友啊，到达了华盛顿，准备下星期啊，在华盛顿。出庭作证，他在香港，如何被共产党威胁，家人如何被威胁啊，让他们如何写下保证，支持共产党在香港的迫害，并要求他们家人啊，保证不能让他知道所有的共产党的真相讲出来，看了我们新中国联邦宣言以后，郝海东先生，叶钊颖女士在宣言之后，他记住了一句话，共产党ccp，应该在这个地球上消失啊，消灭共产党是正义的需要。他感动了，哎哟，我的妈呀，40万了，他感动了，现在勇敢的站出来到美国国会作证，我告诉他恐惧会让你失去一切，恐惧就是你走向死亡的开始。没有什么不起的，不都是100多斤吗？啊，能怎么着对不对。所以呀兄弟姐妹们，这就是我们得天助得天助啊，没有。这个香港运动，没有香港的这些英勇的战士们走向街头与共产党的决战，这种英勇之战，啊，保持这种搂住，证明了共产党说是暴徒，他们不是暴徒，共产党才是暴徒。所以说，这个病毒共产党制造的这种冠状病毒，现在轮回到北京了，我的家人我的同事，很多都在北京啊，但是我们和14亿人中国人比，我的家人，我的同事还是少数啊，毕竟还是少数的，对不对。所以说必须放下小的自我，必须放下自己内心的这种自私的包袱，勇敢的站出来。这就是我们新中国联邦的使命，拯救14亿中国同胞，拯救全世界人民，就像今天我在战斗时说的，共产党的三f方案，用美国人的钱用美国人的科技用美国人干趴下美国。啊现在我们要让美国人知道是你们用你们的科技用美国人的钱干倒ccp的时候了。它这个船和我们的船差多远呀，你看看，差多远，差多远，看多难看啊。给我，我都不要，亲爱的兄弟姐妹们，现在，现在我们在船上啊，像上天祈福，为14亿中国人民全世界人民祈福，台湾香港西藏新中国联邦祈福。阿弥陀佛，我也停止直播了啊，唔该晒了唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1183/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1183/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Well, the virus is now kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for and americans to avoid all not essential travel to China.Australia Canada and body and on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.
A man has a contract to divorce and we can not let the Japan bus driver and can try to the virus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，大家好，这个很多战友给我发的信息啊，都在问询关于夏威夷会议的事情，我没办法一一回答啊，我在这儿简单给大家再说一遍。夏威夷会议啊，所有的话题，所有的条件所有的交易。就是围绕一个问题新中国联邦，就是如何把新中国联邦给灭了。新中国联邦造成的巨大影响啊，是战友你们未来就感受到的。
那个，听说啊国内的演艺界和体育界，律师界啊，就这些真正的有良知的高级知识分子这些领域啊，引起了巨大的震撼，特别是郝海东先生，叶钊颖女士，这个讲出那些发自肺腑的用人生经历啊，这个体验出那些道理，震撼了整个中国，特别是中国人现在明白的事，就是反共不等于反国家，共产党不等于中国人，灭共绝不等于说就不爱自己的民族。反而相反，灭共反共是爱国爱民族，这个是郝海东先生，叶钊颖女士，在这个上面巨大的反省，再一次的震撼了国人。
那么另外一个就是我们现在在西方世界。啊，这个做到的可以说没有任何人做到的，就把共产党和中国人分开，把中国人啊，所有的和共产党做的恶分开。冠状病毒不是中国人干的，香港运动不是中国人想这么干的，是极少数的共产党这么干的，这个太大了，太大了。
我今天有三个会议吧，都是和，都是深夜的欧洲和这个亚洲时间跟他们谈的，啊。所有这些人都不像大家，想想都明白啊，我们在中国70年了，都没闹明白共产党和我们是啥关系，国的关系和这个中国人的关系。第1次明镜，有一次明镜直播当中我说我们爱国爱的不是你那个国，那个我是发自内心的。文贵现在在国人当中，大家最感触的说，不管如何我们同意郭文贵说的，共产党不等同于国家，不等同于民族啊，不等于中国人。在西方这种认为啊，完全是跟中国人一样的，就是中国人哪，就是中国共产党就代表中国人民。所以这两天开会啊，都在谈论这个话题啊。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这是为什么新中国联邦让共产党感到疼了感到害怕了，杨洁篪带着这么多人，你别看那个照片那是假的，后面一堆人啊，一堆人啊，军情特宪都来了，就是想和美国做交易。就像2017年啊，5月16号5月13号，17号28号刘彦平，孙立军来华盛顿来纽约啊，还有黑社会，梁冠军那一波一样。
要知道郭文贵的爆料，将对他们带来巨大的伤害啊，因为这一个假的共产党的体制，绑架的14亿人民的这个故事里面。将有一个缝隙，要开始，就像一个火柴，要在一个巨大的黑夜中，要点划燃一样啊，怕大家看到真相。怕，这就是导致一国之力来收拾我啊，后来大家都知道这个情况。现在新中国联邦是点起了一堆火，这一堆大供火里面就是我们所有的战友们，他更害怕，这个供火不扑灭，他认为这个黑夜会被照亮，然后马上天就亮了。天一亮她不就全露馅了吗？就是把太阳一晒不就完了吗？新中国联邦就是他的信仰之星就是真相，就是阳光就是太阳，将照进这个茅屎坑和被共产党编那个黑暗的故事，让每个人都蒙上了像鱼一样的拉磨的那个罩子，每个人都以为大白天妈拉着拉着磨转着圈，以为这就是黑夜，这就是我驴应该过的日子，每天都在转圈，但是把这个驴的眼罩拿下来了，哇塞，不让老子吃，不让老子活，啊，你还让我拉磨那就踢你了，这就是中国人，这就是新中国联邦。
亲爱的兄弟姐妹们，你们很快会明白新中国联邦对世界的影响。新中国联邦将唤醒美国和世界人民，新中国联邦将带来的人类上最巨大的力量，啊，而且他得天助，得天庇佑，得天相互，现在又得民心，得天下的人心；啊，又有这么多香港牺牲的这些英雄们，和我们六四这些过去被他们杀掉的英雄的在天之灵；以及冠状病毒在美国杀掉了10万人，在全世界杀掉了40万人，在全世界400万人，还不包括咱们国内啊，咱同胞们，得到的这种威胁，生命危险，而且没有任何停止的迹象。
没有人，能救得了共产党。共产党，你完了，你彻底嗝屁了，你到，这回到夏威夷完了吧，你没想到吧，接下来你看着，下周再下周大家看看啊。
亲爱的兄弟姐妹们，木盖噻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1185/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1185/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们吃了吗？喝了吗？吃了吗？喝了吗？哦，亲爱的兄弟姐妹们啊，今天是6月17号啊，兄弟姐妹们大家好，这个刚刚开了一天会，我现在直播上十几分钟啊。刚才下一个会开会呢，结果对方有紧急事件休息20分钟，我赶快直播一下啊，有几个事给战友们报告一下：
第一个这个湾区啊，我昨天半夜里发出的视频以后，很多湾区的战友们联络我，哎呀，没想到湾区有这么多战友，而且那么踊跃啊。有这么踊跃的战友，有这么多人啊，包括这个，因为我们现在投资委员会啊决定啊，在这个硅谷建一个AI技术，啊AI和5g应该这么说，AI和5g的网络技术研发基地。这个，而且投资委员会给钱呐，给钱呐，那给大钱的啊，这个有一个机构啊，有一个机构要要让我们给他发债，发上20亿美元啊，20亿元的债，你说钱咋花呀，没地方花呀，没找地方花钱去啊，20亿美元，说我GTV，你给我发20亿美元的债，20亿美元债，发10年债，3年5年10年。大家啥叫发债知道不?啊，发10年的债啊，10年啊，这个中间3年5年10年啊，7年半的时间有可能都在商量细节，一切是现在是谈啊，都不算数。要发上了债发20亿美元，啊，这个利息我们要给的很高啊，给15%的利息，给15%的利息，我说那能给我们战友发上10亿的债啊，他们不太同意，他们想都要啊，就是我们的伟大的啊，我们的美国最牛的基金大佬，知道是咱们兄弟，他要干的啊，他说他都想投资GTV了啊，20亿债，然后他说这个GTV啊，你要想办法要作为全世界最大的中文搜索引擎，你要做到最大的视频，视频，视频呢啊，未来在线的视频会议系统，你必须把AI和5G研究好，然后呢希望我们成为最大的商务会议系统，就像ROOM、抖音呐都得被干掉了，肯定就剩我们一家了，然后呢，大家都期待说未来的啊，这个就是你们的这个未来了，所以说，我中嘛啊，昨天就说半天啊，看到我去这个达拉斯啊，达拉斯那个地方，我没兴趣啊，要去我去我硅谷啊。所以昨天晚上我就说硅谷赶快买楼啊，买公寓啊，而且我说我们华人很多精英啊，现在都在硅谷。所以说，硅谷。
另外一个战友们给你们报告说点实话啊，我这有点私心啊，这个毕竟嘛，大家想想。现在，在海外的中国人只有两条路，大家你有意识到没有： 第一条路，忠于共产党小粉红，那你会看到全世界未来对你的追杀，炒掉你，啊，甚至对你调查；
一个是跟新中国年联邦，是反共的人，你不要看以为你来了30年了，什么在法拉盛，旧金山ChinaTown，你以为你就不用站队了，不可能，啊。
这次西方已经看明白，在冠状病毒、香港运动，这过去这些年和爆料革命存在，彻底分清楚了两种人，一个就是彻底支持共产党的，一个就支持爆料革命的，中间那些不表态的啊，那是中间他是有立场的，不是没有立场，中间派也有立。所以我说实在话，新中国联邦现在我知道，将保护、成为唯一在西方保护中国人在海外安全，能把这个大灾难来临前啊，保护我们同胞的。所以说硅谷啊这个地方旧金山啊，他有太多我们华人在那儿了，现在都糊里糊涂的，都以为我来了10年了，我来20年，我有美国护照了，我有美国绿卡了，谁能怎么着我呀，咱走着看，啊，会怎么着你，别犯印尼当年的错误啊。都跟印尼人结婚了呢，还给印尼人生孩子呢，都已经是三代四代印尼华人了，结果如何？
我觉得这个时候非常重要。现在接下来华尔街，还有像硅谷最亲共的地方，未来是最反动的，因为他们将受到最大的伤害也是他们。这个时候我觉得，我们要保护同胞，特别是在科技领域，文化领域，这些人未来最起码遇到大事，有个躲藏的地方，有棵大树可乘凉啊，这就叫新中国联邦。我们再搞个总部啊，你愿意来工作，我给的工资比你在美国Google,Youtube啊都要搞，肯定的啊，机会比那还好，最重要的是，有事的时候能保护你，说白了这就是这就是硅谷的喜马拉雅农场。
我昨天发出去以后我很感动啊。我们一位战友啊，就是马上，是我们GTV投资的一位战友，刚才给我发了一堆的这个视频照片，马上办公楼、住宅一堆啊，而且都是最好的，我发现我们这个中国人的力量太伟大了啊，还有GTV的投资者太伟大了啊。所以说你想想我一看这硅谷老多投资了，最起码，最起码不下小100号人来自硅谷投资啊，这100个股东啊GTV在这，这家要捐房子，捐地捐一大堆呀.啊，我今天上午才给我们这位投资股东说，这个我喜欢Stephen senshuroom,senshuroom是我最爱的地方，Stephen就在那儿建办公大楼，苹果呀，惠普啊，甲骨文啊，微软都在那诞生的？是吧？我就到那去了，啊，然后呢，我要在wut side买个喜马拉雅农场,战友们到wut side甲骨文，微软，惠普都在这啊，包括IBM的，是吧，都在那儿啊，在那那个大啊。嗐，下午就有两人要捐房子，wut side捐房子，当年花3000多万美元买的一套房子，我说捐，捐不要，不要，啊。这就是伟大的力量，所以说我有点私心啊，我就在那建一个保护新中国联邦的大使馆设在那儿，这是美国西方会认账的，大家懂我的意思了吧，这是一个。
另外一个，最近啊，很多农场啊，我非常夸张，我觉得我很不高兴，在日本在俄罗斯，在澳大利亚，有些人捐了一美金、两美金、五美金，还有新西兰的啊，是在4月份以后捐的，然后就加入了喜马拉雅农场，这是对我们喜马拉雅农场的侮辱，智商的侮辱，你4月份以后你才捐一美金，你加入喜马拉雅农场。我们有人是饮鸩止渴，饥渴难耐，自私啊，竟然把人给加入进来了。你知道这人加入进来对我们这些三年来拿着全家的命，捐了上万的几十万美元，对这些人公平吗？公平吗战友们？你连这你都审查不了，你有资格你来组织喜马拉雅农场吗？最近的一段来战友之家Sara，还有很多黑的啊，打扮成战友的衣服跑到对面去啊，我是从哪儿来的，差别太不好了。就到这里去，我是在这儿来了，她带不好的，说你坏话，挑拨离间，这就是共产党的流氓卑鄙下作的一面，但有人上当了。上当的人就是对暴力革命不信任的人，可耻的是那些小人，可悲的是我们的这所谓的战友大领导啊大咖，啊也信，也信，你就相信战友就那么坏吗？对不对呀？这有问题吧。
还有喜马拉雅农场，现在个股太多了，我们现在西班牙。出了三个岛让我们买去，然后在希腊出了5个岛啊，巨大，而且希腊那边当地最有钱的人啊，当年所谓的叫希腊公主，她有一个船上我上过啊，超牛的船现在还卖呢，一直卖不出去，从哪年从2003、4年卖，一直卖不出去。她说 Miles你要建新中国联邦，我们这块地叫希腊之王啊，他们讲，她说这个把这块地卖给你。我说希腊太亲共了啊，我们还真得考虑考虑，但是我们希腊有几个战友太厉害，也是投资者，竟然跟这位公主认识。我说让我刮目相看，我说你跟她怎么认识的，但这位战友一说吓我一大跳，真有人才呀，咱们战友当中，那是真正的希腊的，真正的权威的家族，你不要开这个蓝金黄啊，这个家族是不要的，这个这个家族就在伦敦。啊，叫潘克莱克的，伦敦的Hyde公园的核心地带，最多的就是那个道琼斯的酒店，还有道琼斯得帕克兰酒店，瑞斯豪登酒店，？酒店，就那一圈最贵的地方，寸土寸金的地方，4座大楼他家族，叫希腊船王。咱们的战友的爸爸竟然给他家工作了将近30年，你想想战友中有没有人才？把我给镇住了。
另外一个，你看看这个现在圣彼得堡普京老家，出来俩战友纯俄罗斯人，纯俄罗斯人，完全跟跟这个中共没有什么关系的啊，跟普京总统关系特别好，跟我联系，他说 Miles我从什么时候认识你的，香港你的合伙人，哎哟，我才想起来了，圣彼得堡我们全给你包了，整一个一块承包，海边，海参那个那个那个圣彼得堡，那个海参崴港，她叫那个小码头港还啊，名叫海参崴的，不是海参崴，海参崴港，那一块我给你整一圈出来，哇塞，这事大了啊？我说好啊，可以考虑考虑啊，他甚至他们家族搞那个建潜水艇的，说我们可以考虑给你建一些好的潜水艇，免费送给你们，你们买了地，建几艘，哇塞，这是厉害啊。
个十百千万，哎呦，我的娘勒，29万到5000了，哎呦，我的妈呀，说29万到5000了，我这一看吓我5000了，我不看了行不行啊？不看不看了。29万多要到32万，哎呦，我的娘来，这是弄啥来这是？共产党别这样别这样。
另外一个呢，我要给战友们说的，千万各农场之间不要互相拆台，不要互相拆台，没必要，拆台就拆自己的。另外一个我现在关于一个买老股的问题啊，基本上我可以告诉大家啊，老股呢会很少很少的，现在可能啊可能。会在一个基金，会在一个基金，一个美国的很大的基金，所有的人到那个基金可能是，买那个基金的股份，拿个基金买那个老股啊，还没定。所以说大家别在这儿抢，这个老股的事啊，很玄乎很难了啊，因为是昨天开始啊，GTV开始发股票，我告诉大家啊，大家听我说明白，到现在为止70%的投资者战友们，填的认股书是不标准的，该打勾的没打勾，所以得重让你打勾，你要重新寄过来，整个那个2楼全都是文件，都疯了大家。每天都是夜以继日的工作啊，都快疯掉了，都要重新来，你想着几次几个下次吧，确定你的认股书，三份英文文件都准确了给到发股票的美国公司和律师看，给完以后，然后认股票。今天已经有人发股票了，有人已经开始交易股票啊，多少钱呢？到刚才两个小时三小时以前。有战友卖1万股，1万股已经达成交易啊，18块钱一股，18块钱一股卖，但是投资委员会我们不愿意，想20块钱一股通通给买回来，说你要卖，我都给买回来20块钱一股，因为别忘了，Saraca公司在一星期内我们有或者是一个月10天了，有权力，我优先买，你18块钱，我买你必须卖给我，啊。我说你要卖的话你出20块钱吗？对不对啊？所以说这位战友呢就是1万股，现在就可能拿到20万块钱啊，还有两三家还有在卖，现在正在等通知，那么现在正在发股票，大家别着急，啊，你们千万别着急，那个网站你们都知道了啊，我会每天告诉你们，在盖特上发，大概什么，战友你可以上去查你就查去。现在查不到也不要着急，你不用发了，不用问，千万别问了，工作人员都快疯掉了啊，咱们现在根据咱们战友签过的东西，最起码延迟一个月。也就是说百分之七八十的战友，你得在7月份能查到这个股票，7月中下旬意味着又一个轮回一个返回啊，别着急。一份股票少不了你，一美元一股的，我一分少不了你，人家拿到了现在已经开始有交易了，那有人买有人卖人家自己找的客户。这真是了不得了，但是我相信接下来的这个股票还会更贵啊，可能还会更贵，还会更贵啊，这是一个给大家说的。
另外一个，Gdollar，Gdollar有些退回去了，有些没退的，没退的就在银行了啊，就现在那都是你的钱。啊，退回去的也是你的钱，谁也动不了，现在大家踊跃，昨天到现在已经将近6000分，6000个6000个呀，6000个战友被退回款被买Gdollar退回款，你想想多夸张，这6000个多少钱吗？多少钱吗？战友们想想啊，多少钱啊，现在已经收到了，昨天我的盖特上的发的，提供了被非法退款，被非法这个Gdollar退款，你说这帮王八蛋有多坏吧，咱们战友你们在短短的就这些天，你的一块美金变成20了已经，到今天下午，完了没了。现在到投资到VOG的，你千万记住，你投资到VOG的所有的信息，不要往这发，跟这没关系。那是跟VOG呢，VOG现在在打官司呢，啊，后果难测，因为共产党有黑仔吗？后果难测呀，完全VOG的战友们不要给，又成4002的，我得请假了，这是咋回事儿呢？亲爱的战友们，千万千万记住啊，跟VOG的投资没结果呢，大家等着候着不要给我，中不中啊，
最后竟然拿一国之力要遣返。包括在英国，你只要动任何人，那就等同于战争，谈都不能谈，走着看啊。好戏下周吧，战友们，在so can o.Look How many how many? Oh my god 。This is 5000 now.famous 呵呵，I don&amp;rsquo;t want to famous. So good.所以说我们美好的生活呀，战友们刚刚开始啊，刚刚开始，所以说新中国联邦真把共产党吓傻了吓傻了。我告诉大家我负责任告诉大家，杨洁篪带着一众神秘人物出现在夏夷，100%的原因就是新中国联邦。懂了吧战友们，就是一道和美国勾兑啊，要伤害我们，记住了吗？新中国联邦太重要了，把他们彻底吓坏了，你们没想到吧。可以告诉你，未来你会看到美国官员会出来说话，100%的原因就是新中国联邦，其他都是扯淡。竟然共产党开出来，给某个美国大亨啊，香港赌牌，海南赌牌，澳门赌牌。让他要反串，在私下里啊。给某个华尔街大亨，华尔街啊，参与中国货币改革，虚拟货币发行唯一授权人。这是天大的洗钱啊，想分化。然后这边，又跑到夏威夷，哎呀，我们支持川普总统啊，对吧，你到底想对我们好啊，是吧，然后呢我们可以给你提供情报啊，但是。那你要把爆料革命那几个人给我们呐，又来糊弄美国人，老觉得美国人傻，美国人天天死人的啊，哪有那么傻呀。
从昨天到今天，全世界跟我们有联系的国家这几个国家在这个还没醒过来神呢，那天闪电的之后。为什么Milles你在4月份就说，北京将成为最严重的的灾区，为什么当时3月份你就说这个，曼哈顿将是美国最严重的，你都说对了，为什么为什么？为什么太多为什么了？真烦了，我说我不想我多伟大，我也不想说明我多，我希望少死人。我说下一周，在美国，在全世界，你将看到爆料革命，掀起一场台风巨浪，告诉你答案，为什么？
战友们，身陷北京的战友，国内的战友，你就差这一星期两天就要要上学怎么着，你说他死了，这个，我说过，也很不想控制啊，拜托了眼前，安全安全安全，孝敬爹娘。很爱老婆，很爱老公，热爱生活健身，建心，好不好战友们？太多好事了，我就不说了，下周啊，你们关注福克斯，关注美国主流媒体啊。关注世界重大政治机构的改革，关注北京出现的让你无法想象的重大决定，中不中？一起为新中国联邦，全世界人民，香港台湾西藏人民祈福。阿弥陀佛。哦，阿弥陀佛，阿弥陀佛
最后再说一句，西藏的很多战友今天又发了很多消息，看了我昨天直播，我在我想跟西藏的朋友们再说一遍啊。现在你们有啥意见，我都尊重，我不想和你们争论，我代表不了任何西藏，我们新中国联邦的原则非常清楚，包括美国朋友，还有欧洲朋友，都很支持我的原则，我们只和现在的尊者达赖喇嘛打交道，啊，我们跟谁，达赖喇嘛说，尊者说要独立那就独立，他说中间路线中间路线，他说大西藏区就到西藏区，他说这个加入联邦就加入联邦，一切听尊者达赖喇嘛，这就是我一切原则。在共产党没灭以前，啥也不想干，我们也不想谈，谈了也没用，都是意淫，我深知道内部情报，共产党正在全世界各地物色所谓的西藏人。在准备没有达赖喇嘛以后的后西藏。
Thank you, 每个人喊Miles,Miles,今天我去一个地毯商店，我一进去，一直戴口罩，人看着我，保镖看着我，miles is hero, 你是new federal system prisident,我说你闭嘴，我最恨的当总统了我说，你给我闭嘴，最讨厌的人，这事我就当狗叫，我都不想当总统，恶心死人了，我这生活多好，所以说亲爱的兄弟姐妹们啊，西藏这个事情，就这么简单。没干灭共产党，其他的都是废话，干灭共产党了，由西藏人民决定，好吧，一切都是刚刚开始啊，好事贼多俺就不说了，对了，看新中国联邦CCTV中央电视台路德访谈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1182/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1182/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们吃了吗？喝了吗？吃了没？喝了没？亲爱的兄弟姐妹们啊，今天是6月17号啊，兄弟姐妹们大家好。这个，刚刚开了一天会，我现在直播上十几分钟。刚才，下一个会开会呢，结果对方有紧急事件休息二十分钟。我赶快直播一下哈，有几个事给战友们报告一下。
第一个，湾区啊，我昨天半夜里边发出了视频以后，很多湾区的战友们联络我，哎呀，没想到湾区有这么多战友，而且那么踊跃啊。有这么踊跃的战友，这么多人，包括这个因为我们现在投资委员会啊决定在硅谷建一个AI技术，AI和5G应该是这么说，AI和5G的网络技术研发基地。
这个，而且投资委员会给钱呐，给钱呐，给大钱呐啊。这个有一个机构啊，有一个机构要让我们给他发债，发上20亿美元，20亿美元的债。你说这钱咋花啊？没地方花啊！得找地方花钱去啊。20亿美元，说我投GTV给我发20亿美元的债，发十年债，三年、五年、十年，大家知道啥叫发债知道不？发十年的债啊，十年啊，这个中间三年、五年、十年、七年、八年，有可能啊。都在商量着细节。一切现在是谈，都不算数。
要发债，发上二十亿美元，利息我们要给得很高，给15%的利息，给15%的利息。我说，那能给我们战友发上十亿的债啊！哈哈，他们不太同意，他们想都要。
就是我们最伟大的，美国最牛的基金的大佬。你知道是咱们兄弟，他要干的。就太多人想投资GTV了，二十亿债。
然后他说,GTV你要想办法做成全球最大的中文搜索引擎，你要做到最大的视频，视频啊，未来在线的视频和会议系统，你必须把AI和5G研究好。然后希望我们成为最大的商务会议系统。就像zoom、抖音都得被干掉，肯定就剩我们一家了。
然后大家期待的说，未来就是你们的未来了。所以说，我就说中吧，昨天说半天。他让我去达拉斯，这达拉斯这地方我没兴趣啊，要去就去硅谷吧。所以昨天晚上我就说，硅谷赶快买楼，买公寓。而且我说，我们华人很多精英现在都在硅谷。所以说，去硅谷。
另外一个，战友们给你们报告说点实话啊。我这有点儿私心啊。这个毕竟嘛，大家想想。现在在海外的中国人只有两条路，大家你们意识到没有？
第一条路，忠于共产党，小粉红。那你们会看到全世界未来对你的追杀。炒掉你，甚至对你调查。一个是跟新中国联邦，是反共的人。你不要看以为你来了30年啦，什么在法拉盛，旧金山Chinatown。你以为你就不用站队啦？不可能！这次西方已经看明白了，在冠状病毒，香港运动，在过去这些年和爆料革命的存在，彻底分清楚了两种人。一个就是彻底支持共产党，一个就是支持爆料革命的。中间那些不表态的，那是中间是有立场啊，不是没有立场。中间派也有立场。所以我说实在话，新中国联邦现在，我知道将成为唯一在西方保护中国人在海外的安全，能把这个大灾难来临前，保护我们同胞的。
所以说硅谷这地方，旧金山啊，它有太多我们华人在那了。现在都稀里糊涂的。以为我来十年啦，我来二十年啦，我有美国护照啦，我有美国绿卡啦，谁能怎么着我啊？咱走着看，会怎么着你！别犯印尼当年的错误，都跟印尼人结婚了呢，还跟印尼人生孩子了呢，都已经是三代、四代印尼华人了呢，结果如何？
我觉得这个时候非常重要，现在接下来华尔街，还有像硅谷最亲共的地方，未来是最反共的。因为将来受到最大的伤害也是他们。这个时候我觉得我们要保护同胞，特别是在科技领域，文化领域。这些人未来起码遇到大事有躲藏的地方，有棵大树可乘凉啊。这就叫新中国联邦，我们搞个总部，你愿意来工作，我给的工资比你在美国Google、youtube，都要高，肯定的啊，机会比那还好。最重要的是，有事的时候这儿能保护你。说白了这就是硅谷的喜马拉雅农场。我昨天发出去以后，我很感动。我们一位战友，是我们GTV投资的一位战友。刚才给我发了一堆的视频、照片，马上办公楼、住宅一堆，而且都是最好的。
我发现我们这中国人力量太伟大啦，还有我们GTV的投资者太伟大了。所以看，你想一想，我一看这硅谷老多投资了，最起码不下于100号人来自于硅谷投资啊，这100个GTV的股东在那儿啊。这家伙要捐房子，要捐地的一大堆啊。
我今天上午才给我们这位投资股东说，我喜欢斯坦福那个是我最爱的地方，斯坦福，就在那儿建办公总部大楼。苹果呀、惠普啊、甲骨文呐、微软都在那儿诞生的，是吧？我就到那儿去了。然后我要在Woodside买个喜马拉雅农场，战友们到喜马拉雅农场，Woodside、甲骨文、微软呐、老板都在那儿啊，包括IBM的是吧，都在那儿，在那儿弄个大的啊。骇，下午就有俩人要捐房子的，Woodside，要捐房子，当年花3000多万美元买的房子，要捐，我说捐不要，不要。这就是伟大的力量，所以说我有点私心啊。我得在那儿建一个保护新中国联邦的大使馆在那儿，这是美国西方会认帐的，大家懂我的意思了吧，这意义。另外一个，最近很多农场啊，我非常夸张，我觉得我很不高兴。在日本、在俄罗斯、在澳大利亚，有些人捐了1美金、2美金、5美金，还有新西兰的，是在四月份以后捐的。然后就加入了喜马拉雅农场，这是对我们喜马拉雅农场的侮辱，智商的侮辱。你4月份以后你才捐1美金，你加入喜马拉雅农场。我们有人是饮鸩止渴，饥渴难耐，自私，竟然把这些人给加入进来了。你知道这些人加入进来对我们那些三年来拿着全家的命捐着上万的，几十万美元，对这些人公平吗？公平吗战友们？你连这你都审查不了，你有资格来主持喜马拉雅农场吗？
最近这一段来，对战友之家、Sara还有很多战友黑的，打扮成战友的衣服跑到对面去。啊我是从那儿来的，他们太不好了；又到那儿去，我是在这儿来的，他太不好了。说你坏话，挑拨离间！这就是共产党的流氓、卑鄙、下作的一面。但有人上当啊，上当的人就是对爆料革命不信的人。可耻的是那些小人，可悲的是我们的所谓的那些战友，大领导、大咖，也信啊，也信。你就相信战友就那么坏吗？对不对啊？这有问题吧。
还有喜马拉雅农场现在各国，太多了。我们现在西班牙出了三个岛让我们买去；然后希腊出了五个岛，巨大。而且希腊那边当地最有钱的人，当年所谓的叫希腊公主，她有一个船我上过，超牛的船，现在还卖呢，一直卖不出去。哪年，从2003呀2004卖一直卖不出去。她说Miles你要建新中国联邦我们这块儿地，那叫希腊之王啊她们家，把这块儿地可以卖给你。我说希腊太亲共了，我们还真得考虑考虑。但是我们希腊有几个战友太厉害了，也是投资者，竟然跟这位公主认识，让我刮目相看。我说你跟她怎么认识的？这位战友一说吓我一大跳，真有人才啊咱们战友当中。那是真正的希腊的真正权威的家族，你不要看共产党蓝金黄，这个家族是不尿它的。这个家族就在伦敦的海德公园的核心地带，最多的，就是那个park lane酒店酒店park lane酒店park lane酒店，就那一圈最贵的地方，寸土寸金的地方，四座大楼都她家族，叫希腊船王。咱们的战友的爸爸竟然给她家工作了将近三十年，你想想战友有没有人才，把我给震住了！
另外一个，你看看现在圣彼得堡，普京的老家，出来俩战友，纯俄罗斯人，啊，纯俄罗斯人。完全跟中共没有什么关系的，跟普京总统关系特别好，跟我联系。他说Miles我从什么时候认识你的，香港你的合伙人。哎呦，我这想起来了，圣彼得堡我们全给你包了，整一块儿城堡，海边，圣彼得堡那个海参崴港，还有那个小码头港，名叫海参崴，它不是海参崴，叫海参崴港。那一块儿我给你整一圈出来。我噻，这事儿大了啊！我说好啊，可以考虑考虑啊。他说甚至，他们家族搞那个,建潜水艇的。说我们可以考虑给你建一些好的潜水艇，免费送给你们，你们买了这地儿，建几艘，我噻！这这这厉害啊。
哎呦我的娘嘞21万，到5千了，哎呦我的妈呀!从29万到5千，我噻，我这一看一下回5千了，我不看了行不行，俺不看了，俺不看了。29万到32万，哎呦，我的娘嘞，这是弄啥嘞，这是，共产党别这样，别这样。
另外一个呢，我要跟战友们说的，千万各农场之间不要互相拆台，不要互相拆台，没必要，拆台就是拆自己呢。另外一个我现在关于买老股的问题，基本上我可以告诉大家，老股会很少很少拿出来。现在可能、可能啊，会在一个基金，会在一个基金，一个美国的很大的基金，所有的人到那个基金可能是，买那个基金的股份，那个基金,人家买点老股，还没定。所以说大家别在这事儿抢，这个老股的事儿啊很悬乎，很难啦。因为是昨天开始G-TV开始发股票。我告诉大家啊，大家听我说明白，到现在为止70%的投资者战友们填的认股书是不标准的，该打勾的没打勾。所以得让你从新打勾，你要重新寄过来。整个二楼全都是文件，都疯啦大家，现在每天都是夜以继日的工作，都快疯掉了！都要重新来，你想这得几次几下子吧。确定你得认股书三份英文文件都准确了，给到发股票的美国公司和律师看，给完以后然后认股票。
今天已经有人发股票了，有人已经开始交易股票了，多少钱呢？到刚才三小时以前，有战友卖一万股，一万股已经达成交易啊，18块钱一股，18块钱一股卖。但是投资委员会我们不愿意，想20块钱一股统统给买回来，说你要卖我都给你买回来，20块钱一股。因为别忘了，SARACA公司在一星期内，一星期还是十天呢？我有权利，我们优先买，你18块钱我买你必须卖给我。我说你要买的话你出20块钱，对不对啊。所以说这位战友一万股现在就可能拿到20万。还有两三家还有在卖，现在正在等通知。那么现在在发股票，大家别着急，你们千万别着急，那个网站你们都知道了。我会每天告诉你们，在盖特上发，大概什么战友你们可以上去查你们去查去；现在查不到的不用着急，现在不用发，不用问。千万别问，工作人员都快疯掉了啊！咱们现在根据战友签过的东西，最起码延迟一个月，也就是百分之七八十的战友，你得在七月份能查到你的股票，七月中下旬。因为这又一个轮回、一个返回啊，别着急。一分股票少不了你的，一美元一股一分少不了你的。人家拿到的现在开始有交易了，有人买、有人卖，人家自己去找的客户，这了不得了。但是我相信接下来这几个月还会更贵，还会更贵。这是一个给大家说的。
另外一个，G-Dollar有些退回去了有些没退的，没退的就在银行呢，现在都是你的钱；退回去的也是你的钱。谁也动不了，现在大家踊跃，昨天到现在已经六千封、六千个、六千个战友被退回款的，买G-Dollar被退回的。你想想这有多夸张啊！这六千个多少钱啊？多少钱战友们想想？现在已收到了，昨天我再盖特上发了提供了被非法退款、被非法G-Dollar退款。你说这帮王八蛋有多坏吧。咱们战友你们在短短的就这些天，你的一块美金变成二十了已经，到今天下午。完了！没了！现在投资到VOG的千万记住，你投资到VOG的所有的信息不要往这发，跟这没关系，那是跟VOG呢。VOG现在在打官司呢，后果难测，因为共产党要黑咱嘛。后果难测啊，VOG的战友们不要给…又成4002了，我的亲娘啊，这咋回事呢？亲爱的战友们，千万千万记住啊，VOG的投资现在没结果呢大家等着、候着、千万不要给我们发信息中不中？
共产党竟然拿一国之力要遣返包括在英国的，你只要动任何人就等同于战争，谈都不能谈！走着看，好戏下周吧，战友们。
所以说我们美好的生活呀战友们刚刚开始啊，刚刚开始。所以说新中国联邦真把共产党吓晕吓傻了！我告诉大家我负责任的告诉大家杨洁篪带着一众神秘人物出现在夏威夷百分之百的原因就是新中国联邦，懂了吧战友们？就是要和美国勾兑要伤害我们新中国联邦。新中国联邦太重要了把它们彻底吓坏了！你们没想到吧？我可以告诉你未来你会看到美国官员会出来说话，百分之百的原因就是新中国联邦，其他都是扯的。竟然共产党开出来给美国某个大亨香港赌牌、海南赌牌、澳门赌牌、让他要反川普；在私下里给某个华尔街大亨华尔街参与中国货币改革虚拟货币发行唯一授权人。这是天大的钱呐，想分化。然后这边又跑到夏威夷“哎，我们支持川普总统啊对吧？你当选对我们好啊是吧？我们可以给你提供情报啊但是你要把爆料革命的几个人给我呐。”嘿嘿……又来糊弄美国人老觉得美国人傻，美国人天天死人呢哪有那么傻呀？
从昨天到今天全世界跟我们有联系的国家，这几十个国家在还没醒过来神呢。那天闪电之后现在醒过来了“Miles为什么你在四月份你就说北京将成为最严重的灾区？为什么当时三月份你就说曼哈顿将是美国最严重的？你都说对了，为什么？”为什么？为什么？太多为什么了我真烦了！我说我不想证明我多伟大我也不想证明我正确，我希望少死人！我说下一周在美国在全世界你将看到爆料革命掀起一场骇风巨浪！告诉你答案为什么！战友们莘县阳谷县搭县……（视频停顿）
北京的战友们、国内的战友、你就差这一星期两天上学能怎么着？你说死了好？……（视频停顿）
这个我说过……（视频停顿）中南海也不想控制（视频停顿），战友们拜托了，你眼前安全，安全，安全，孝敬爹娘、疼爱老婆、疼爱老公、热爱生活、健身、健心、好不好战友们？太多好事了我就不说了。下周你们关注福克斯；关注美国主流媒体；关注世界重大政治机构的改革；关注北京出现的让你无法想象的重大决定。中不中？一起为新中国联邦、全世界人民、香港、台湾、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
最后再说西藏，西藏的很多战友今天又给我发很多消息，看了我昨天直播。我想跟西藏的朋友再说一遍，现在你们有啥意见我都尊重，我不想和你们争论，我发表不了任何西藏。我们新中国联邦的原则非常清楚，包括美国朋友还有欧洲朋友都支持我的原则，我们只和现在的尊者达赖喇嘛打交道。我们跟随达赖喇嘛，尊者说要独立那就独立；他说中间路线就中间路线；他说大西藏区就大西藏区；他说加入联邦就加入联邦。一切听尊者达赖喇嘛，这就是我一切原则。在共产党没灭以前，啥也不想谈，我们也不想谈，谈了也没用，都是意淫。我深深知道内部情报，共产党正在全世界各地物色所谓的西藏人，在准备没有达赖喇嘛以后的后西藏。
今天我去一个地产商店，我一进去，他们一堆戴口罩的在看我保镖再看我：“Miles is hero!” 你是 “New freedom president!” 我说：“闭嘴，我最恨当总统了，你给我闭嘴。”我最讨厌，我真是当狗都不当总统，恶心死人了，我这生活多好呀！所以亲爱的兄弟姐妹们，西藏这个事情，就这么简单。没干灭共产党，说啥都是废话，干灭共产党了，由西藏人民决定，一切都是刚刚开始。
好事忒多，俺就不说了。对了，看新中国联邦CCTV中央电视台《路德访谈》。唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1179/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1179/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，很多投资的战友都在问我，说为什么现在GTV没有给回复啊，没有什么回执，大家记住,啊，现在所有人都根据在收你们的认股书，还有保密协议啊，还有合同，这三份东西收到后一一核对,和你钱的到账数核对完以后，会每个人给你发一个信息给你，Email给你，你需要原件和原件给你，发一个信告诉你，收到你多少钱收到你认股书，你获得了多少股权都会给你，同时你可以上网站上去查，大家等着别着急，因为现在所有的东西还都，这三点还没汇款，原件和咱们发了Whatsup，这三件还没完呢，对完会给你们，这是一个。
第二个到VOG去那边儿了，VOG的钱一分也动不了，在银行冻结着呢，然后呢，这个那个钱你要等着VOG有结果，这边汇来钱的都没有问题。大家请放心好不好啊，现在我给大家说一下，木盖撒
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1180/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1180/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这个继前天凌晨，也就是昨天啊，昨天上午发出啊，盖特在硅谷，希望这个建立A.I.中心，建立这个基地，那么希望战友们能提供在硅谷的、购买写字楼2万到4万尺寸，还有一个在乌特赛特买一个大的一个最好的房子，地大的，建一个那个喜马拉雅的农场在那里的。这个发出之后啊，又再一次刷新了记录。啊，这个当地啊，就在斯坦福大学里外，方圆十八英里之内，大概我们战友啊，短短的在6个小时啊，提供了700所700所的消息的房产700所。那么核心的商业呢，还有物业呢，大概提供了七八处吧啊，都是非常高端的啊，都在斯坦福校里边儿吧，那是咱们战友的力量。再一次在硅谷一下子在房地产界震撼了所有的人。因为呢，咱们战友这个力量一下子爆发。就像当时Stripe投资Gollar一样，把当地的房地产商给搞蒙了。因为咱们战友啊，当时所有人都去打电话，一个房产啊。具有一个这个房产中介啊，这个跟我们联系，说我一个人今天就接了四十几次电话，全都是说啊，为GTV，为新中国联邦找房产这样子，他说你们这个到底是怎么回事啊？这个实际上呢，咱们一样所有的房地产界震撼了。但是这是不好的啊，人家感觉到我们不严肃啊，你们咋那么大的事儿啊，这么多人打电话啊，这事是我的错，跟战友没半点关系啊。
这个亲爱的兄弟姐妹们，现在呢，我首先表示对所有的在硅谷的战友们啊，对提供的信息和房产的信息，包括你花时间打电话，表示衷心的感谢。那么从现在起呢，关于房产的信息，我们有一个硅谷的现在战友的一个领头人。啊，就是硅谷喜马拉雅农场的啊，我们这位姐妹叫小羊啊，小羊妹妹啊，这个一位非常成功的女士啊，在硅谷的一些国际性大公司工作了10来年啊，在当地呢，这也非常的成功，同时也是我们GTV的股东。嗯，这就这就是啊，这事就不一样了是吧，就不一样了。那么现在所有的在这个当地的房产的问题由他一个牵头负责啊。小羊女士我稍后呢，你看到我发的这个文字里面有他的Email，请大家有人给他发Email在硅谷的,如果你有什么房产信息，请发给她，也同时可以发给我，我发出的Email，同时发给我，也发给他，由他来统一整理统一联系。
这是一个，第二个在这个那里建基地，需要的AI5G网络技术啊，包括我们GTV,GFashion啊，这个这个所有的Gclub需要的，工程技术人员啊，所有的战友们还在继续,我们给你们的Email啊，请投简历，我们已经收到很多了。此时此刻大家都在工作，今年会选出20~30个人，啊，明天会再选。嗯，我们一定要在这个硅谷这个地方，我们希望规模啊，很快达到150~200人达到200人。
那么，现在新中国联邦的未来国家技术开发中心也会放在这儿啊，我们一定会买一个大楼，未来可能自己建一个大楼在硅谷，在很多现在大企业都撑不下去了，都离开硅谷的时候，我们反而要进军硅谷。硅谷这个地方包容万千的，来自全世界的精英是年轻人的战场，科技的是人类科技的润滑剂。不管是网络科技，生物科技还有Nasa，他以最早很多都是在硅谷开始的，虽然现在生物制物在圣地亚哥；虽然Nasa现在有在其他这种基地，但是我相信那个地方是全世界精英人才啊，聚集之地啊，那个地方的风水啊，太不一样了啊。
我在这块住连续住了6个月啊，我在住在那个Stephen旁边，senxiuroon那个路的旁边。然后我在帕克酒店也住一段时间，还在乌特赛特，非常非常漂亮，那个山顶上这边下着雪啊，那边就下雨。有时候这边下着雨，那边下着雪啦，然后那边整个大洋的那种气候，好多超级的这个农场啊，太漂亮了，国家公园。然后山上冬天是绿的啊，那边却是那个谷的下面是黄的，冬天是绿的，它确是黄的啊，就让我颠倒过来，就这么一线之隔啊，非常非常漂亮啊，乌特赛特那边啊，有很多这个好的餐厅啊，还有很多好的中国餐厅。我认为华人普遍水平最高的啊，在海外就是硅谷，然后就是马来西亚的华人我觉得最高。非常热，然后就日本了啊，素质非常高，我的小娜开车啊，上那个19miles去打高尔夫，然后沿着海岸，然后那块所有的豪华车还有好多好吃的餐厅，包括中国菜，包括印度菜啊，亚洲菜特别多。我太喜欢那个地方了啊。哎呀，我在那住了几个月，学了很多很多东西啊，而且去旧金山特别方便，旧金山很多咱们中国同胞。就是旧金山有很多战友，而旧金山有很多不同的风景地点，而且很有历史啊，非常非常棒，去加州也方便啊，这个硅谷这个地方要是我们整个新中国联邦的重要的年轻人的技术人员和国家管理人员的摇篮啊。
希望所有的人都能踊跃参与啊，我们这办公楼卖完了，咱再给战友们准备的是不是啊？然后呢，我们要在那块儿建基地啊，希望战友全面参与，踊跃的给我们的盖特上发的那个投简历的和应聘的那个Email，然后关于房地产的和当地的喜马拉雅农场的，请跟小羊妹妹联系，一切都已经开始，谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1181/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1181/</guid>
      <description>内容梗概: 战友们，战友们，俺这深更半夜的啊，我这是半夜时间啊录的，那边都着急了，老让我走，让我睡觉。这样啊，湾区的啊，咱们旧金山湾区的战友们，有好多战友过去了，也都跟我有联系，啊谁了解湾区的地产的，请跟我说一下，给我直接联系，就是在湾区斯坦福大学啊，就是那个senxiu,senxiuhiu, 那个附近啊，有写字楼，大概2万尺到4万之间，还有这个公寓啊，公寓的这个,能买的啊，大概在50~100人的，办公室能买最好，不能买，租也行，马上用啊。因为咱们现在有一个机构要跟我们合作，研发一个ai的项目，我们要从硅谷那成个小组啊，请这个有这个能力的啊，有这个消息有这个资源的，请发信息就在这个盖子下面，发你联络地址我会给你联系，还有一个就是发那个，哎呀，这是跟谁联络呢？我再给你放个Email啊，我下面放个Email,发到Email里面好吧？谢谢，木盖噻，俺要睡觉觉喽。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1178/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1178/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月16号文贵临时跟大家直播，我给大家报告几个事。今天6月16号，向战友们问好，第一个，现在这两天我看到很热闹啊，我的娘咧，四万多了，了不得，了不得，所以共产党通过控制VPN、防火墙把所有电脑，大家记住，上G-TV的，不是90%以上的人是通过电脑来看的，还有通过国内的安卓版的手机来看的。他们没法下载咱们的APP。那么咱们安卓版的APP大概在一个月左右到一个半月就会上线，不超过两个月就会上线。到那时候国内的战友就可以下载安卓版的APP，那时候就好了。
部分国内的、体制内的战友们都是要在电脑上看，电脑上看在电脑上叫什么？叫游客，他不在那APP的范围内，这就被共产党彻底给干掉了。另外咱们的APP所有战友的关注量，都被螃蟹这个混账他给设计了一个东西，你上了以后他专门控制你的，就让你上不去500，你过去500不让你过去800，过去800过不了1000。现在我这个是单用服务器，所以现在显示基本真实，还不确定真实，事实比这还要多，所以说爆料革命现在走进了千家万户。
爆料革命的战友们现在已经知道，已经成了新中国联邦的公民，也是世界上最有希望、最受人尊重的新中国联邦公民，引起了世界的震荡！这几天大家已经看到了，得民心者我们新中国联邦；得天助者我们新中国联邦。共产党当然害怕了，是吧？它不是无神论吗？无神论老天爷专门打雷劈它，是不是啊？专门给它降灾祸，它害怕着咧，是不是啊？好害怕咧，他们以前上八宝山前也都吓得发抖，我跟你说，他们不相信神，胡说八道的；另外他们怕揭穿真相，现在怕爆料革命把他们的真相揭穿。
最近几天战友们发现了没有？新的一波潜伏的特务出来了。我今天早上我是睡在旁边800亩的…这个房子是4.9英亩，前面一块沼泽地；另外一边是800英亩的一个牧场，一个马场；那边400亩的一个河流，一个山，都属于俺用的，不太大，也有1000多个acre。1200个acre是多少？一万亩地，一万亩地也就一万亩地，不大不大，一万亩地。除草是不让我除，我想除也不让我除，家里边有专用的除草团队，种花的、除草的都有。
兄弟姐妹们，这几天出现什么人？新的潜伏的人出来了，刚刚俺的木兰妹妹，木兰“七哥你好…”，一大早一听，哎哟，我的妈呀，全身都酥了…。但是现在我们又出现了多个木兰，现在战友之家天天教我英文，特别特别感谢，叫灭共英文组，非常非常感谢兄弟姐妹，我每天都学习，你看我墙上全都是打印出来的，然后昨天我在那边锻炼，地下趴着时，我太太一看，啥玩意？我说战友给我弄的单词，她以为情书呢，那么认真的朗读。
你看，我给大家听听…。很多人说，七哥，你把爱都给SARA了，所以很多人都黑SARA，这话说得非常不对，SARA首先对我好，她把爱都给七哥了我才对她好，SARA可以为七哥什么都可以做，一点不夸张吧？我为啥不能对她好？当然对她好了，将心比心嘛。对吧？（郭英文小组播放英文），你看这是电脑的声音，咱有一个战友的声音，哎呀我的妈…太好听了，（播放战友朗读的英文单词），你看这声音好听的…这是咱战友啊，太厉害了！为这声音我也得好好听，这太好听了，另外一个我没找着，说话慢慢地，真舒服啊。
这个木兰给我发信息啊，我给你看看啊，刚刚木兰给我发的啊。首先今天关于一些，因为木兰负责处理，来看战友的有一些问题，发email昨天盖特上的那个，所以说她要给我回复，都什么问题；第二个就是帮着大家收G-TV投资被非法退款和G-Dollar被退款的那些诉讼的票据的提供。那么有人问问题了，那么问题来了。都知道木兰单纯，好糊弄，都往她那去了。你看看啊，“有一个14岁的孩子问木兰能不能投资G-TV”，你们觉得这个事正常么，战友们？
14岁的孩子问木兰能不能投资，他能支持爆料革命，还问木兰。你哪来的钱啊，你哪来的钱啊，偷的钱你也偷不来那么多钱来投资，这不明摆着就黑木兰的么。木兰问七哥，14岁孩子能不能投资，木兰你傻呀，这一看就是共产党来钓鱼的，你要说能，你就犯法了。这是共产党这种卑鄙的流氓，它要设计你犯罪，这就共产党。你有没有罪，你没罪，我说你有罪你就有罪；第二，你有没有罪，你没罪，老子设计你有罪。这就是邪恶的共产党。现在他们就觉得木兰，天天听木兰声音听的，天天在那墙上挂着木兰照片打飞机，手淫，妒忌啊。现在要把木兰陷害了，一个个的招多了去了。过去木兰给我发着信息都是陷害木兰的。还有战友什么，给木兰发信息，我在天才组里面，我发给Frank的信息，我的身份，我的保密…，这一听就是给她下套的。谁让你发的呀，Frank发的有啥问题呀，人家合法的加拿大的公司。挑拨离间，到处告状的人一定不是好人。而且这些人专找木兰，为什么，傻呀，说好听的叫天真，善良啊，善良在共产党眼里就是傻呀。这帮畜生共产党们，这帮卧底不得好死，你们陷害那么好的人，你们简直是疯子，而且木兰每次都给我回复，她也不辨个好坏。
他只有14岁，你听听这话，你听听这陷害。然后现在最近，前天有人在小皮匠那，法国小皮匠，发了一堆信息，我是战友之家的，谁谁谁不能到小皮匠这来，你回战友之家。挑拨离间，小皮匠给我发信息，你看看，郭叔，Sara的人来骂我们人，挑拨我们，不允许战友之家的人到我这来。我马上，我说你等等，我说你记住小皮匠，很有可能这都是共产党的陷害，我把这个消息发给了战友之家，没有一个人认识这几个人的。就是这过去我见得多了，多少人上这当啊！上这当的人就是一个原因，你不相信爆料革命，你不相信战友。你不信嘛，才能发生这种事嘛，Sara不会干这种事情的，怎么可能干这种事情啊？太热了。Sara绝对不会干这种事情的。这种打着战友之家去，绝对就是招摇撞骗的，就是挑拨离间的。但是就是小皮匠她没那么相信，她也不那么相信Sara，她也不太相信我们爆料革命，要不然怎么能这样呢？是不是？我当时就告诉她，这肯定是挑拨离间的，Sara不可能这么干的。结果到了Sara战友之家，我吼了好几嗓子，所有人都吓个半死。根本没人认识他，就是挑拨离间的。
现在螃蟹这孙子，打电话给小皮匠也挑拨离间。然后有人给日本的战友打电话，说了一大堆的好话，还放什么，专门用录音机编排我的录音。给日本这位战友说，你看，你这是被郭文贵，郭骗子重点骗你的，你看人家说你是什么什么，然后如何如何！
但是他搞错啦，日本这位战友网名和真实的名字根本不是一个人。那两个人那是。结果这个日本战友特别跟七哥学会了钓鱼，就听他说。说完以后他说，都弄完了，忙活好几天了，我告诉你，你说的这个人是谁谁谁，是当年跟相林这孙子混的，那个秃头。我这，我是谁？我是个男的，我不是女的，你说的完全是谎话，祖宗十八代骂了他一顿。这帮人坏的，一对一打电话去挑拨离间。然后成组，组团的打着战友之间的名义，到小皮匠那去挑拨离间。
我们家隔壁两个直升机坪，看到没有，这是黑鹰的军用飞机。旁边有两个国土安全部的官员在这儿，经常哐哐就来了。没法弄，人家美国这国家直升机，就像中国人的自行车一样，咋弄啊！
这挑拨离间到了卑鄙的程度，到新西兰也去挑拨离间。新西兰的战友给我发信息，谁谁谁说老班长坏话。我说谁说的，他说来自于俄罗斯玛莎的手下，我说100%是假的，100%是假的。等会儿再联系的时候，联系不上了。我说这些大家要记住。共产党的流氓、丑陋，正在给大家设计圈套，诱使你犯错或犯罪。什么14岁啊，什么我投资啊，什么我被骗啦。
第二个，打着战友之家，打着小皮匠，打着英国大卫，打着安红，打着日本的Peace、007心语，打着台湾文欣、侯小宝，打着老江。哎，加拿大老复杂了，那特务多了去了。这个好多都是加拿大来的，然后美西的。互相挑拨离间，我来自哪的，到哪去，说你什么，就要制造矛盾。
还有一个，大家一定要记住。凡是在社交媒体上一出来直播，天天直播，好像他压根就没别的事儿。天天直播，我都做不到。还天天直播两小时，三小时。然后在推特上平均两小时发一推。而且发推、发直播勤倒无所谓，就干一件事，就传播什么？张嘴是耶稣，闭嘴是耶稣，必须搞基督立国，不搞基督立国你就不行。然后到处抓特务，谁是特务，谁是特务。你记住，只要天天在推特上抓特务的，99.999%就是敌人，我三年前就说过。好人是没有抓特务的能力的。爆料革命也没有赋予任何人权力去抓特务去，不需要。特务也是战友，只要他灭共。就是特务，你改邪归正，就现在王岐山改邪归正，都是我们战友，对不对啊？凡是抓特务的，你有啥能力抓特务。你就说明你了解特务，知道什么叫特务。天天给我们爆料革命树敌的，一定是坏种，一定是坏蛋。
我们爆料革命不需要任何所谓的勇士啊，出来替爆料革命锄奸，你哪凉快哪玩儿去。我们爆料革命喜欢人家砸，砸吧，你不砸你是孙子，你使劲砸，那些特务们，伪类们，欺民贼们，你使劲砸，看哪个不把自己砸死?天灭你，你使奸，你干的坏事，爆料革命各方面都把你灭掉。我们爆料革命不需要任何人抓特务，过去三年抓特务的人，哪个是好东西？有几个是好东西啊？ 天天抓特务的！我们小心点就行，刚刚我说的那个，你有防范意识，给木兰说，我十四岁投资，有点常识好不好？我用别人抓不？立马跟你骂一顿，滚一边去！对不对？怎么可能？但是，不需要专业抓特务，抓特务是假，树敌是真！抓敌是手段、是借口，拉仇恨，树立对立面，打击爆料革命是核心目的！战友，别上当啦！你看看这些人，哪个抓特务最后不是砸锅的，反爆料革命的，反反共者，反反共者，对吧？所以说这个我说完了，别上当。大家有揭露共产党的事就干，灭共的事干，抓特务的事，少干！让特务活着吧！
今天诉讼的问题，我再给大家回答一下，好多的。第一个，递交材料、证据有没有截止日期在那个email？越快越好！但是，你不可能七月份再给，那就没有用了！6月底之前，必须弄完。
第二个，汇款至Capital One的资金没有收到回执？何时会收到回执？就是买G-Dollar的，还有G-TV投资的，不管你有没有收到退款，最好都写上我的名字，我是买G-Dollar的，我的票据，最好是发到那个email里面去。然后我们要作为统计。因为现在要把所有的投资者作为统计。好不好？如果是我已经被退款了，上面写被退款者-第一行，或者我没有被退款，我是买G币者，或者说我是G-TV投资者。写一个，让我们多一个信息，不要搞错了。何时会收到回执？你们千万记住，不要着急。当你都递交完材料以后，我们现在发现，这没办法，战友们没经验，百分之七十、八十的战友寄来的合同都需要重新填写，都是没认真。事实上，非常简单，打勾就完了吗？是不是？该打勾的没打勾，签了个字就弄来了。所以说战友们！还需要时间！需要时间！请大家G-TV投资者跟我们现在那个投资委员会，正在跟你们联系，把没有打勾的，没有填写的填写上。没有收到回执的，请等一等。一定会在，6月底，7月份都会给你回执。第二个问题。
第三个：如果G币没有收到退款，是否代表已经购买成功？是的！没有退款，G币退款成功！
第四个问题：很多人问的问题是，如果投资由VOG公司的，不要往这，跟这掺和！找VOG去，所有VOG都是独立的公司，独立的投资者，你们找VOG去，给VOG汇款的，给VOG投资的，去找VOG,不要往这寄材料，也不要问问题。Okay？
唔该噻啦，港妹啊。现在每天工作16个小时，给大家回信息。她说：老板，手机网络有问题，我马上给她回过去了。香港女孩太可爱了，无怨无悔，就是工作，一句闲话没说过。人家香港人我就纳闷，人家不说闲话这孩子，人家港妹到这来上班一年多了，没说过一句别人的闲话，没扯过一句闲篇。咱在大陆我那有公司，我们公司老出现那种三八的事，员工最爱告状，我一听告状就烦，你干嘛没事告状呢？好像就你聪明似的。我也不是傻子对不对。
我们家的工人多，一二十个工人，还有保镖，没办法。这个世界上当有钱人有时候挺麻烦的。
你们看我这裤子没有啊，这个和昨天G-Fashion的同一个款，但是昨天是白的，今天是黑的，看到没有。多舒服你知道嘛，太舒服了，又好又舒服，这将成为G-Fashion永恒的每年不同的材料，不同的改款，永远的。这个权利是咱G-Fashion独特拥有，没任何人有啊。那个是昨天到的眼镜，好看吧，好多眼镜呢。
刚才我念完了，另外我再说一遍，G-TV的投资者我再说一遍，国内的战友、国外的战友、任何战友现在投资委员会正在和你们联系，投资成功未完善的正在跟你完善，你要填好、填全资料。然后就要给你发股票了，现在已经要开始发股票了，发股票的时候会通知你，说你的股票开始发了，就通知你。你就根据给你发的密码和你收到的网站，你去一输入你的名字和密码，就查到你的股票了。然后股票就是你的了，然后按照上面的网址，你说我想印纸张股票，一张35，再打印每一张5块钱，比股票还贵呢。你想要多少张，有红蓝黑三种你选择，就这么回事。今天开始已经开始准备发股票的事了，大概是有70%的战友需要完善签约和认股协议，认股协议当中要修改的。但是不影响给你发股票。大家Email里面可以自己把我买了，千万不要把认股协议，你没有被退款的认股协议、保密协议不要往Email上发。你可以说一下，我是谁谁谁，我已经投资了，没有被退款，我叫什么名字，这样和我们核对就可以了。千万不要发任何文件，我过去签的，我拍的签字页，我给你发过来。千万千万不要了。
另外一个，被退款的是最关键的，一定在一开始写上，我是G-TV被退款的，G-Dollar被退款的，然后写上我是谁谁谁，什么时候汇的款，买的什么，多少钱被退回来的，后附证据，然后我会受什么威胁。咱现在24小时，咱们投资委员会还有咱们战友的都在观察和收集你们的信息和证据。我们的律师全面开始工作。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是核心，今天说完了。
另外一个我要告诉大家，今天下午或明天，听夏威夷的好消息，我就说到这。新中国联邦今天下午会和三四个国家级的实体开会，还是研究新中国联邦如何和西方联合起来，达到尽快灭共的目的。亲爱的兄弟姐妹们，你们可真不知道发生啥事了，你们也不敢想象。亲爱的兄弟姐妹们好事太多了。
我再给战友们说，有钱能搬腾得出来赶快搬腾出来，能离开大陆的离开大陆，能离开香港的离开香港。整个共产党的一切都将灰飞烟灭、土崩瓦解，这70年的噩梦该醒来了！
亲爱的兄弟姐妹们，你们真不知道发生了什么。我不希望像三年前一样，你们听我说话和灭共事业觉得好像远在天边；现在告诉你，触手可及。不要让自己的无知、不要让自己的侥幸再次毁了家人和自己。
亲爱的兄弟姐妹们，夏威夷是共产党的一场绝对的噩梦，绝对的噩梦。现在华盛顿、纽约、比利时，包括莫斯科和日本，都在准备没有共产党的之后的中国怎么打交道呢。寻思啥呢战友们？寻思啥呢？寻思啥呢战友们？
看到俺家了吧。过去48小时。看我家花园这花多少，一个大花园、大菜地、好大呀。太棒啦！
三峡可能是真要可能出事。我昨天告诉大家，昨天我看有人发这问题，就是共产党核心问题就是要把川普2020让他输，这是他内部定的政策。但是到夏威夷谈判他得说相反的话，我支持你川普，我可以提供你的竞争者的坏消息、情报，帮你赢。说最简单的逻辑竟然有人在这听不懂，这简直是！你说共产党找点特务，找点有水平的是吧。他当然在内心里想干掉川普不想让他赢，但是要到夏威夷说哎呀我要帮你赢啊，给你提供情报啊。他一定要相反的说么，这简单的道理么。
那么另外一个，那么这是肯定的，三峡大坝，我告诉大家是绝对有问题的。我说实在话如果任何是战友在三峡大坝灾区的，赶快走人，太危险了。但是动作太大了自己定。
北京现在，战友们，我哭不得我笑不得呀，我多少同事，我多少家人在北京呀，我也跟谁没法联系，我也不联系。大家长点脑子行不行？它一定会复发的。我是在一开始还没爆发的时候，我说会是第二次次生灾难和第二次爆发才是杀人呢。西班牙大流行疾病，死人是啥时候死的？是第二次才死的。一九一八年，一九一九年才死人，因为当时又有世界大战，第一次死的当时说是才几百万人，到第二次直接就几千万人了。
我再说一遍，共产党制造病毒，你有本事，你有尿性，你想把它给控制住不可能的。你以为都送到人家美国，都送到曼哈顿，都送到伦敦，你家没事了，不可能的！现在北京人出都出不来，出来了不让你回去，那能简单吗？能是一、二个病例吗？战友们！你相信那是一、二个病例吗？可能吗？不可能的。北京严重，战友们别得意，不管你在哪的，战友们，我告诉你你都可能处于最严重的区域，没人控制得了！不是开玩笑的，全世界都严重，没错，所以说会很严重战友们。
我现在会跟你们说两个事，没有人知道，我今天就算爆料吧。给大家说说：北京市政府，一个人染上病了，谁也没说。到了北京和天津的一个医院找他家亲戚，开始给他治，真的是自己防护也不错，还真的差不多了，没了，检查已经好了。但是这个亲戚建议他说，你不要离开这个医院，他说可能有反复，这个事没那么简单。这个人就听话了，就把他送到一个叫什么天津宝坻，宝坻有套房子，就把他送那儿，把他藏起来，躲起来了。我告诉你，结果宝坻，我告诉你最起码二、三百人感染了，其中有十几个人都是立马死了。所以说战友们，你们一定要小心，这没有任何消息，没有任何人知道。整个这过程战友都跟我说了，很多东西，因为我要保护战友，这不能爆，这是一个；第二个我告诉你上海，上海郊区，一个楼里面，竟然死了十几个人，没有任何报道。不是开玩笑的。
咱能不能活着呀？！咱跟死亡去碰啥？能沉住气沉住气，该在乡村呆在乡村呆着，该在哪呆在哪呆着。如果说要出去，一定要万倍小心，不要跟它碰，更不要相信共产党半句话。新中国联邦都成立了，好日子在后面呢，碰什么呀战友们！
我再告诉大家，香港将是巨大的灾难。现在美国和欧洲咱们的战友们，还有这些政治盟友，要在香港问题上做大动作，一定要保护香港。
现在共产党正在已经策划，叫没有达赖喇嘛的后达赖喇嘛的西藏时代正在花重金在海外找流亡海外多年的藏人代替达赖喇嘛。他们在准备叫：“没有达赖之后的后达赖时代”。已经在做准备了。所以说你看它在做这个的时候它以为它能撑着呢，它撑不住。共产党都肯定没了。什么叫没有达赖的后达赖时代？是没有共产党的西藏时代。
在香港现在大量的蓝金黄，大量的威胁，四大不要脸家族，但是四大不要脸家族都在悄悄的外移，基本空了，成空港了香港已经。
战友们，什么样的时代啊？这每一句话、每一件事，在过去70年都没发生过。这个时候你不好好活着，这个时候你不好好搂住，是不是？而且你们有一个爆料革命，你们拥有一个新中国联邦，是在世界上最安全、最有法律的地方—美利坚共和国。你还想啥呢？战友们！你不珍惜这个平台，你不珍惜这个你一生中做的最正确的决定，跟随爆料革命，创造了新中国联邦。全世界都在弃共产党的船的时候，对吧，消灭它的时候，而你成为这个里边儿最早觉醒的人。未来就一定属于你的，这一点儿没有任何质疑的。新中国联邦时代将給每个战友无限的未来。虽千万人吾往也！
我们最近台湾很多战友，台湾的“大牛”，还有台湾一个女孩叫“台湾巴黎”啊，继文欣、侯小宝之后，台湾现在好多人都站出来了。非常非常漂亮。大牛那孩子特别幽默特别憨厚，台湾巴黎好像是个混血儿的闺女，特别漂亮，还要到纽约来看七哥呢，你可别来了。欢迎你上船啊，你自己享受船啊，七哥不敢，看你犯错误啊这不中啊，太漂亮了啊，开玩笑啊！欢迎你们来纽约，大牛啊，台湾巴黎呀，欢迎文欣、侯小宝到这儿来，好酒好吃哈，好招待。还可以让你们上船，上船可以啊，没问题啊。
那么，亲爱的兄弟姐妹们今天直播啊主要是回复战友的问题啊。请大家踊跃的赶快给在盖特上的那两个Email地址发有关G-TV、G-Dollar被非法退款的这些信息寄给我和证据，好不好，谢谢兄弟姐妹们，谢谢！咱们一起为全世界、全中国人民，香港、台湾人民，新中国联邦祈福！阿弥陀佛！
哎呦我的妈啊，20多万啊！20多万呐！
联邦梦，加你了，就凭你叫这名必须加你，联邦梦，咱不是梦啊咱不做梦啊，我们中国人已经做太多时间梦了，郭西装互粉，加你了。
最近在GTV上有些人没事天天骂大街的，有些账号要给你停一停了啊，不能让你用了。我们要把这些在这天天骂大街、天天骂人的、可能是在那块给你停一停这是一个；第二个在GTV直播的战友们，你们拿的这个视频你别当聊天工具好不好？这个往哪一架对着天花板就在那聊，一聊一小时你这不是浪费吗？对不对啊？你要不放个好视频要不你放个滚动的好照片。你说你就对着天花板难看死了你知道吗？弄的GTV观感非常不好，为啥中国人不能认真的做好一件事呢？既然在G-TV直播平台为啥不像个直播样？你不露脸你找个东西像样的好不好？你要聊天工具你干吗上G-TV聊啊？这不自重嘛！叫人笑话我们嘛！对不对呀？正义公民加你了啊。拜托了兄弟姐妹们认真的在G-TV要么直播就直播有用的事。
兄弟姐妹们我得马上去开会了，时间不行了11：55了。玉米地小妹发信息呼叫呼叫七哥快来玉米地，七哥有时候很忙因为很多玉米地的故事啊，不跟你们开玩笑啊。我挡住这儿，这真的是玉米地小妹啊，哎呀我要给你们放点玉米地的短片儿你们都晕了啊。
好好好，这木兰老是偷着给七哥拍照，唉。亲爱的兄弟姐妹们明天这个时候你们任何人直播的时候，你们要注意两个事。第一个咱们的服务器升级把两个东西上线了，就是我这个个人用的一个独立的服务器功能你们全有了，就是你们基本上能反映出50%你在线直播的观看人数，一定是你原来直播多少倍。因为现在是咱被人家黑掉一百倍、一千倍、一万倍。郭叔加我无敌一条龙，加你了啊。所以说从今天后半夜到明天直播要观察这个问题。第二个，大家有没有注意到G-TV的很多功能都改变了，接来下大概在未来的两三天盖特，这网络版的盖特UI难看死了，螃蟹这个烂货！简直烂死了！丢死人了！马上要改版啊，这个网络版要推出来；然后咱们的app螃蟹到现在没有给升过级，为啥不给升级啊？因为苹果店给停了。因为当时螃蟹偷金币在里面设置了一堆的漏洞人家苹果公司拒绝给升级，现在已经同意给升级了，app很快就这一两天就给升级了，会有很多事情，所有我希望大家在G-TV直播的认真的直播啊，在那块天天骂大街的乱聊的给你停了啊。好几个（账号）都要给你停了，一会我就告诉他们。我们的G-TV不是在这块干这个的黄色的、不灭共的、不健康的、特别那种带有不雅的东西立马给你永久删除。现在有两个天天在那骂大街的给你暂停了，我已经给你暂停两次了上来以后还是骂还是在那骂天天骂，骂大街不行，这绝对不行啊。
好吧兄弟姐妹们？好事儿太多了我都不敢说。刚才我直播前华盛顿的哥们打电话“Miles你千万不要说！千万不要说！”我说放心“我相信你你不要说。”我不说，不说不说俺不说俺不说。战友们你记住啊这两天你心脏得练好喽啊，不是吓唬你们啊太多好事了啊。
当年2017年在香港有个女的记得吧？举行了结婚仪式，我嫁给郭文贵了。大家还知道这个事儿吧？那位女士被共产党给抓了，关了一段以后现在给放出来了；另外一个在日本的一个女孩单独给我搞了一个什么结婚仪式。这个日本女孩现在人家已经结婚了，有了心爱的人现在已经生孩子生宝宝了，名字非常有意思，她就是加了一个文贵的名字。
这两天好事太多了，咱就不说了我还是努力工作。一句话——行动！行动！不要再玩口炮了啊！好吧兄弟姐妹们，唔该噻！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1177/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1177/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播主要是关于今天和过去的两三天，咱们跟律师开会，关于如何处理我们战友们投资GTV，投资G-Dollar，就是预售G-Dollar，被非法强制退款和被非法威胁，这个背后的故事大了去了，我们该怎么处理呢？
我们在美国一切都要讲法，都要法律，我和律师这几天一直在开会，在开会呢，我们得出的结果，现在请大家一定要认真的听，一定要认真的听。
咱们不但要依法灭共，还要依法捍卫自己的利益。亲爱的兄弟姐妹们，那么现在呢，经过一系列的论证，我们也成立了各个国家，各个地区的，由我们爆料革命的战友们，成立的各种群，
大家一定要记住，我现在再重复一下，喜马拉雅农场群和喜马拉雅农场的负责各国家，各地区的领导们，我要说错了，大家千万别忘了。
西班牙的我老忘了，叫文戈七雄，文戈先生，这非常重要。文戈先生，别搞错了啊，文戈七雄，西班牙的文戈七雄。千万千万记住啊，西班牙的是文戈七雄。俄罗斯的是玛莎，图桑的是面具先生和玛莎，他们一起在合作。美东的阿丙先生。就是华盛顿DC地区的阿丙先生。啊？是阿丙（bin）女士！这阿丙老被忘。这文戈七雄也老被忘。加拿大的江财神和卡丽熙，千万别忘了。然后澳大利亚的是木兰和安红女士。新西兰的老班长和Bill。英国的是大卫。美西我们战友之家肯定是Sara。美东我们现在有一个我们长岛哥，路德先生还有冠冠女士。
再看看还有谁没说到的？这几个地区负责人应该是了。还有日本的Peace，还有心语007，又忘了。台湾的文欣，侯小宝，台湾的文欣还有侯小宝。日本的Peace，还有心语007。意大利的山地谦谦。法国的小皮匠。
这得别忘了，这一忘，每次大家都给我发信息，大家都老不高兴了。加拿大还有一个索菲亚女士。新加坡的伟伟哥，大伟哥。应该都说到了，应该没有忘了的，应该是没有问题了。
大家记住阿，所有各地区的，各地区的喜马拉雅农场的负责人，在各地区已经发起了向战友们要求提供各种证据和信息，包括签署了授权书和保密书，这些都有效，今天跟律师都认证过了。就是各国家、各地区的所有的爆料革命指定的战友们，在各地区代表的战友们关于G-dollar被退款，G-dollar被欺骗、被威胁和投资GTV被退款、被威胁，所有提供的信息都是有效的。
我们现在律师强烈建议你们有三个动作要做：
第一个动作，所有当地的，地区负责人要和这些受迫害的战友们签订第一个，保密协议，就这些大家要互相保密，要负责任的；
第二个授权，授权书，你都授予了什么权力，你都商量好，授予了起诉、分成、律师费、文件啊，不可撤销的授权书。大家要记住啊，律师一再提醒，比如说，安红在澳大利亚，人家给你授权了，说我随时可以撤销，是共产党的卧底或者威胁战友啦，拿枪顶着脑袋啦，你要撤销，是安红威胁我，都是不可以的。像日本我们就发现有两个战友，绝对是日本特务啊，我们今天已经发现了，绝对是特务啊，这是跟过去那些老特务连在一起的，就等待时机，要把peace，007啊，我要撤回，我不想起诉啦，这要注意这个问题，啊，现在包括，国内战友有跟俄罗斯玛莎啊，还有面具先生联系的，可能跟你联系联系说，诶，我现在不让你起诉了，我现在不授权了。
不可撤销的授权书，授权书的范围你要听律师的，不可撤销的，然后对自己所有提供的信息要真实，要承担全部责任的，这是非常关键的。记住保密协议，授权书，这是两个。
第三个，非常关键的，叫做官司的代理的范围和授意权书，就是双方合同，啊，这官司打到什么情况下，出多少律师费。赢了钱，怎么分，这三个文件你一定要有，这是全世界各地的战友们在不同的国家以战友的身份委托了当地的国家起诉当地银行，和，大家就别忘了，和美国的富国银行，第一富国银行，还有capital one，G-dollar在capital one，就GTV的开户行，这是核心的关键，例如战友之家，VOG他已经在凤凰城、图桑已经起诉了，在澳大利亚就已经是起诉了ANZ银行，这都起诉了，新西兰，日本，是不是。大家要记住，你们的起诉是代表了战友的，这是第一个问题，别错了，国内的战友，和香港的战友，你可以选择委托世界上各地你认可的，和你有联络的战友们，这段说完了，这是战友们和喜马拉雅农场各地区负责人的起诉，这段完啦。明白了吗，希望我们这个听写组啊，这个新中国联邦这个听写组把这段说清楚了。第二个我今天要告诉大家的，就是GTV本身，公司已经确定在美国有GTV是被投资者，发起了起诉，这跟你那完全两回事啊。
你起诉你的，你是被害者，GTV是代表公司起诉的capital one，G-dollar，还有，刚才我忘了说了，还有stripe，stripe啊，stripe，起诉还有stripe，支付银行。凡是你涉及的银行，stripe，我们都起诉什么呢，capital one和JP摩根，JP摩根可能现在没有，人家没扣，最主要的是富国银行还有stripe，全面起诉，我们是GTV全面起诉。在我们这个起诉的时候，我们现在，记住啊，马上，在我的盖特上将公布了email，这个email，现在希望战友配合的，你们要把所有提供给，所有当地的，和喜马拉雅农场负责人提供的文件，就是你，什么，你买G-dollar，你通过stripe
你通过了当地的银行，和包括在国内什么中国银行、建设银行什么银行所有付款的票据和联络的email，最重要的是他要你退款、强迫你退款。特别是澳大利亚说，人家战友都找过去说“我不退款”。“我必须让你退款，你必须退款”，有录音、有email、有证据，最关键的、一定要强调一遍的——一定要变成英文的，一定要变成英文的，一定要变成英文的。 发到我一会儿在盖特上一个email地址里，你这上面有个简单的模式，你要写我是谁，我在什么时间、我在我的国家，我投了G币还是说GTV。投G币、买G-Dollor我是通过什么银行买的，比如stripe还是Capital one,我往什么账户付了钱了，后附我的付款票证。然后什么情况下被退回，说“我完全没有要求退回，我被退回了。”然后银行怎么给我沟通的、银行怎么跟我说的。把这个故事一定要认真的，一、二、三、四整个过程写下来，发到那个email里。
然后GTV会在美国由大律师团拿着你这个，这次起诉很特别，是直接到法院、直接到法官那儿，没有什么还给你通知期，因为现在美国也很重视。我们找了美国最牛的大律师还有成立的律师团，是今天刚刚成立完。所有是代表GTV起诉的、代表GTV起诉的，战友们需要你们这所有的证据。然后战友们你们这些票据还有证据一定要记住，当你们上email发上来的时候，你们会收到一个回复，回复就是让你的你提供的信息的真实性负责任——责任书；第二我们之间的保密协议——保密书，就是你和GTV公司的；然后第三个，你陈述了这个事实——我不要求退款，我没要求买G-Dollor退款。一定要很清楚，这个要阐明——现在我不退、未来我也不退，我完全支持GTV打这个官司，我全力支持、全力配合。然后可能给你造成的损失，例如在国内的战友说“我可能因为这个投资，我已经被警察喝茶了，银行已经威胁我了，我可能因为这个投资我全家没命，我也可能被抓进监狱。因此造成的间接损失我也委托GTV帮助我追偿。
关于怎么分成的问题现在还不知道，你们等我通知吧，等着到大法官见完了我再给大家通知，好吧。你记住授权GTV追偿和你可能遭受的经济赔偿和人体伤害和赔偿，请你写下来。你根据事实啊，要根据事实啊。你家里边你被抓了，你父母被不被抓啊？你姐妹被不被抓啊？你会不会失去工作啊，是不是？你会不会失去生命啊？你是不是在中国无法生存了，是不是？那未来你要到外国来申请政治庇护，这是证明啊，对不对啊？这个关系是很重要，一定要写清楚已经给你造成的伤害，和可能对你造成的伤害和你的担心。 然后咱就对stripe、Capital one这银行全面起诉，大家听懂了吗？记住啊，一共是两件事，GTV起诉，马上在盖特上给你放个EMAIL、需要提供信息的标准；第二个是各地农场代表你起诉、是你起诉的。这两个事，咱两边开战、两边开战。大家如果不懂的，请在那个EMAIL里尽量不要问问题，因为问问题大家要回复很麻烦，那个EMAIL主要是收证据的。同时下面我们会给你挂一个EMAIL——你要问问题的，你要问问题的EMAIL，
只發问题到那个Email裏,提供证据和信息的请發那个Email裏，这两个Email.中不中战友们？我们一定要和他们干到底。过去的两周，我们经历了很多事情，不可能让战友们遭受任何损失。这个世界上还有天理吗？挣钱比花钱还难，花钱还有风险，还想要命，天下岂有此理。 新中国联邦，还有G-TV一定会为战友，为你了利益，为你的安全，战斗到底。决不放弃，你今天放弃了，你下个月再花钱，他会往死了整你。你今天放弃了，你一生中最伟大的赚钱机会，他下次更加威胁你。所有这些银行以爲中国人一定不会打官司，因爲他们所有人都説，中国人这些年都是喊的厉害，成天要告我们，没有见过一个中国人告我们的。确实没有一个中国人告我们的。 所以把我们当成一个真的羊的羊群了，羊的民族了，那我们是坚决不接受的。这回我们要证明给他们看，中国人到底是羊，还是狮子。到底是驴还是骡子。我们绝对不是。我们绝对是独立的人格的狼，我们是狼的民族。绝不是羊，也不是驴，也不是骡子。
咱们走着看，这几天来的律师说，可能会这样.. 可能会这样.. 我说闭嘴。我只要你告诉我一个，如何能战斗到底。我不管他天皇老子，欺负我们战友。伤害我们战友的利益，就是这些银行竟然告诉战友说，这是诈骗，就这一句话，我告死你，你必须按着美国法律，你要证明给我看，我们哪儿诈骗了？按着美国法律，你得证明我是诈骗。你证明不了，你就犯罪，你就赔偿。 第二你说我们战友被骗，还有我们战友的钱不干淨，那战友你怎么证明他的钱不干淨？怎么证明他被骗？他在中国共产党管制区域范围内，你去查去吧，按美国的法律，所有中共的提供的票据，都是假的。都不能成爲证据。那你唯一的选择就是战友提供的信息，是你唯一可采用的法律证据。哎呀我的妈呀。十几万了，所以説战友们，这场官司我绝对有信心，会打回利益，打回权力，打回尊严，打回我们新中国联邦在世界上的新中国人的新形象，新气象。绝不放弃，绝不妥协。
这是建立新中国联邦之后的第一个和战友们一起合作的，维权的一个第一个重大影响标志性的官司。战友们一定要认真准备。它事关你的尊严，事关你的财富，事关你的未来的孩子，在世界上生存的安全。亲爱的兄弟姐妹们，这就是今天直播的主题，我把这一段我现在我把这个直播先断掉，一分钟以后我再重啓，把这段先上传，我不希望看的人聼我说那么多废话，这是专门关于战友们投资GTV，被非法退款，非法夺得投资利益，可能给战友造成人生，生命，全家的安危，安全的，一场法律行动的和希望战友们合作的一个直播视频。非有関者不需要看，谢谢战友们！我再回来，马上我们再接着再直播，再直播就乱聊了，胡扯了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1176/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1176/</guid>
      <description>内容梗概:
新中国联邦的旗咱得看着，漂亮、这旗太漂亮了，我每天在这个旗帜下工作，我幸福得简直是不行了！我怎么能把这个旗看见，我还能在这个里面。中不中，战友们中不中？直接就干4000多了，这太厉害。我每天在这看，老幸福了!在线观看9万多。咱们这个新中国联邦旗帜真是太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天我相信很多问题大家都很关心，特别是美国之音阿曼达被干掉。我很早就说过她一定会被干掉，她一定的，她这个坏蛋。419那个直播让美国人看到了，共产党在美国媒体界的控制和蓝金黄的力量是多么的可怕！我相信每个战友你们心里都有数，多么可怕。
另外一个我觉得战友们看到，咱们爆料革命是多么的不容易。现在往419这个三年看，我们当时所说的事情——当时王岐山、海航、蓝金黄、三F、在美国的渗透，哪样没发生？如果在当时，他要是听我们把话说下去，美国会这么惨吗？美国不会那么惨的，对吧。所以说现在大家看到了，美国现在遭受这种巨大的死亡灾难，多恐怖是吧。
但是没办法，人生没有如果、没有如果。大家看到了美国因为当时被深度的蓝金黄、资本主义的劣根性，这种缺点暴露无遗。美国这三年多大的损失，时时刻刻在死人，但是没办法，它就是发生了。
419这件事情不是开玩笑的，战友们。可以这么说，我们好多战友包括美国的好多朋友这几天都在说，他们说Miles，我们最感激的爆料革命给我们知道，真的是共产党不等于中国人，共产党不等于中国人，这个共产党不能代表中国。
今天下午我跟郝海东先生、还有我们叶钊颖女士，我们今天还在说这话。就他这么多年他认为我们要是反共产党，那就是反中国、那就反民族。这些年谁也没转过来这个弯——共产党不代表我们中国人，共产党不代表中国，你反共并不等于反国家。共产党把这个事情大家注意到了没有，它这个事情做得非常成功，让中国人都认识到你反我共产党，你就是反中华民族，你就是反这个国家。
天下哪有这个逻辑道理？你个不要脸的东西。一个共产党一个党，更不是说你是个非法的党和合法的党了，你还是非法的，你在天安门还杀这么多人，文化大革命死了几千万人。你本身你当年向人民的承诺，让中国人实现美国式的民主。
在1917年当时五四运动的时候，李大钊、胡适你们追求的是什么？反帝国主义是不是?反日本、反法国、反德国、反西方的列强，承诺给中国人民主，结果你就在64，你就把中国的学生——追求民主、法治、自由的学生，拿坦克给碾了。而且推翻地主你就让每个人都拥有土地，都可以当地主，还甚至于是睡地主的老婆和女儿。结果你当了全人类上、全世界的荒唐，竟然美国99.7%的人甚至更高，不知道中国人没有一寸土地，这个土地竟然被一个党在控制着。
这有多么的疯狂，到现在中国还在说“爹亲娘亲不如党亲”——这种流氓逻辑。你挣的钱不是你的，你的房子不是你的，爹娘的孝敬的权利都没有，你要孝敬党。老百姓挣了钱，现在老百姓花钱的权利都没有。你们坐着787，你们一家人有100多架飞机在全世界横冲直撞。
到了美国，我们战友们现在在美国G-TV投资、还有G-Dollar投资，被共产党围剿到什么程度？仅仅是在美国吗？在澳大利亚、在新西兰、在日本、在台湾、在香港、在加拿大、在澳大利亚、在意大利、法国、俄罗斯、德国、瑞士，你有花钱的自由吗？没有!
爆料革命让美国人看到了另外一个:中国人原来是奴隶，这个共产党是完全是一个骗子、黑社会党。所以说战友们现在还说文贵头发白了、老了。我告诉你们，我这几天好多战友跟我说，我都告诉，我说为什么一定要活到老年？我如果在国内那样的活到老年，就是好生活、早上起来还健健身。那农民要别说健身了，你就撅着屁股干活去吧！老了有病，没有钱治——医院是共产党控制，药是共产党控制，最贵的还是假的。然后死了，你埋在哪？你说了不算，你必须活化。火化的骨灰盒是人家垄断的，火葬场是人家垄断的。你死不起，你烧不起。墓地你买得起吗？你埋，你买不起。你埋，埋了以后，你搁在那？你埋的起，你养的起吗？
在中国要这老年干什么呀？中国人都拍拍自己的脑袋，你死得起，你埋得起吗？你死了以后，你那个墓地永远是你持有吗？哪一天就给你扬了。你以为谁都都能去八宝山呐？那八宝山只给中南坑准备的，你想去？让你去吗？你活着都不让你去，死了更不让你去。
孩子从生下来，生不生？它说了算。在哪生？它又说了算。生下来就一生敲诈勒索，孩子吃着假牛奶、化学牛奶。这还不说，上学走后门，从小学、幼儿园到红黄蓝，还把你给性侵了，给双修了。小学、初中、高中、大学，哪一个不是走重点？所谓党的学校。上得起学吗？上得起学，你能躲得过红黄蓝吗？不被双修吗？无论男孩、女孩。大学北大、清华是让你能、你考好，你能去的了吗？
中国人真的活的太可怜了，这在世界上今天来讲，这是不可思议的。但就这点真相，今天郝海东先生、叶钊颖女士这话让我一哆嗦。他说文贵，爆料革命让我真正知道：对共产党有意见，不是对国家有意见，反共不是反人民。多年来的积累，我转过来这个弯了。
郝海东先生、叶钊颖女士，你真的跟他聊天，两人每天吃一顿饭，非常……郝海东先生1.81米的个子，才72公斤。我这两天我得减肥。你说我才1.75米，这是早上量，晚上量估计1.73米，缩回去了。我是80公斤呐！我头两天已经83.5了，这两天回到80了。
你说跟人家比，天天吃的最朴素的饭也不怎么喝酒，最近偶尔喝点西班牙的，建国之后喝点西班牙的酒。你知道郝海东先生和叶钊颖女士让我特别激动，今天下午才跟我说，说这个建国前你让我弄宣言，我也不敢喝酒了，我得脑子清楚，我得认真呢！天天坚持锻炼，认真地一遍一遍地读，然后不能喝一口酒。你看看人家这个负责任，我说中国人还有这样的好人。叶钊颖女士那天穿的红裙子，头一段时间告诉我说，那是他俩准备结婚的红裙子，因为当时冷就没穿。结果那天建国宣言那天，她就把那个裙子给穿上了、拍照片，那大长腿，脖子以下都是腿、真好看，所以这健身很重要、很重要。
两个人你看，叶钊颖女士做饭朴朴实实的，在一个欧洲的乡村里面，人家不想任何豪华生活。我说给你弄个司机，给你弄个秘书吧！哎哟就说，你可千万别搞这个，我们两个还老亲热啥的，有别人不方便，我们愿意过自己的生活。你看这是一个健康的中国人。但是郝海东、叶钊颖女士，他们所经历的，你想想人家毕竟是冠军呢！当年薄熙来最好的哥们之一就是人家郝海东先生。郝海东先生当时介绍了徐明，不是介绍，就是亲自见徐明跟薄熙来怎么打交道，赵本山、王立军，这都是他亲自见的。这都是亲见了政治上——10岁到了八一队，见过多少军队的大佬。哪个他不认识！是不是！我的好多军队的朋友都是他的哥们。
他知道我爆料革命、我说的是真是假，他见的太多了，这引起共鸣啊。你想想郝海东先生、叶钊颖女士，这种世界冠军和亚洲冠军、打球最多的人，她看了爆料革命才明白过来，对呀！这个反共不是反中啊！灭共不是灭中国人啊！反而爱中国人呐！我爱的国不是共产党的国，才明白过来。你想咱老百姓谁明白过来？那被洗脑洗到啥程度？这个感触太深了。
美国呢！你再看四一九，就美国人竟然没闹明白共产党骗了几十年，天天谈合同。这回夏威夷杨洁篪跟彭佩奥国务卿见面，我给美国所有的相关人，我告诉他们，我说“这回来，你要啥他给你啥，你让他跪下来，他趴地上；你让他喊你爹，他就喊你爷爷，一定这结局。”想想我说过去这些年来，跟你谈判、几波谈判——中美战略对话、马拉阿歌见面，“中国有1000个理由中美关系讲好，没有任何理由伤害中美关系。”最后给你带来啥了？带来冠状病毒了，不伤害这关系，要你的命。
我说你给我告诉一次，中美关系他说的合同他兑现过？WTO、北京奥林匹克、中美达400次的对话、达5000次的官方的承诺，南海事件、香港中英合同、台湾、中国人权，有一件事兑现的吗？他来干啥来了？就是把你拖到今年十一月份大选。现在给你开的条件，让你川普总统，这回北京定得很清楚，开的条件让你川普总统不好意思拒绝。这我都给大家讲过，这些故事我就不再讲了，长期跟爆料革命都知道，给你开的条件让你不好意思拒绝。川普总统你想买多少农产品？100亿？1000亿。“你不要担心这个总统选举，我给你提供秘密资料，把对手干掉。”共产党一定是出卖所有的美国所谓的……
然后川普总统还想什么，经济？好。冠状病毒疫苗白送给你，关税完全同意，不行再降。反正叫你川普总统，让你没法拒绝。你知道谁去谈判吗？彭佩奥国务卿谈判，最后美国人恨的就恨国务卿了。美国彭佩奥国务卿在美国的声望是很高的，这回你上了当，以后你在美国，你就完了。这招阴着呢！他们知道彭培奥国务卿反共的决心和对他们的威胁，远远超过任何人，所以他就干掉他。我说不信你们就试试。
郭文贵原来在419之后，华盛顿的新闻发布会上说的什么？发生了没有？我不想跟你们说如果，我说我还告诉你，“夏威夷会谈零结果，你是赢了；你要是零以上任何结果，你都是输家或者更糟。”信不信？咱走着看。郭文贵是世界上唯一一个告诉中美贸易会谈，一定是虎头蛇尾，是以荒谬、荒诞的结果结束。怎么样？最后得到是冠状病毒。
我说你们看看G20会谈那个笑话，G20会谈、我郭文贵今天给大家爆个料，我是第一个写报告，告诉会发生什么事儿。结果是我们的情报，可以说准确到了几乎百分之百，当时是习说什么，旁边人说什么，谁也不能说话—模一样。
香港事件，我说给你承诺香港事件他要能兑现，我说我郭文贵承担一切后果。不可能，它的经济已经完了，已经垮。再利用你，未来把你总统选举给搞坏，然后把自己经济搞起来。我说你这不是放虎归山嘛！
说到这个大家都知道，美国还在哪一方面上大当呢？大家看到这三年爆料，美国更大的损失是在全世界上、战略的，整个的可以说是，美国是失去的过去这三十年。大家没感觉，在非洲、在亚洲、在欧洲、在南美洲，共产党的渗透，把美国这个国家的信用和战略布局和关系几乎全给打坏了。我说如果你们再给他一点儿机会，美国在世界上的形象和你建立的民主体制在人类上将遭受重创。
我说你们将遇到最可怕的一个挑战——就是美元地位。美元一没，美军就没了；美军没了，美国就没了。我说世界上唯一一个国家，立这个所谓的数码法，叫中国的虚拟货币，老百姓不能用。虚拟货币它已经跟世界上几十个国家达成了协议，反的就是你美元，灭的就是你美元。它不用灭任何事情，这一点你们不用怀疑吧。它会放这一块吗？它不会放这一块。美元完了，美军还能行吗？你不要为了选举、为了你内部的政治，被它们利用。共产党是最懂得利用美国内部的叫钟摆效应，我第一个提出来的，两党之间的政治斗争。我说再被它利用了，真的是就完了。
这又来了、又来了。419到现在，美国人为这个419和当初咱们被拔掉的直播，付出的代价。不是说龚小夏这些人的短视，如果当时她要跟班农先生、跟我保持好的关系，你看她啥感觉，是不是啊？更重要的是美国的短视，和美国被共产党的渗透之严重，付出的代价！金融领域你看到了什么程度？我有些现在不好意思说啊。这次共产党把美国最影响大选的人，私下全都买通了。最后一分钟一定会出手伤川普总统，内部定下来无论如何这次不能让川普总统赢。这是中南坑的核心——绝对不能让川普赢2020，这是中南坑一切一切。它知道川普总统赢了2020，共产党就真的就歇菜了、完蛋了。
所以说我们从这个419、阿曼达，当时我说她一定会受到惩罚的，怎么样？麦克先生去了，把俩人全给干掉。实际是炒，什么辞职？VOA，我今天、还有上星期就跟他们说，他们问我的建议。我说为什么在你VOA这30年的接受直播的所谓中国海外华人力量，什么胡平啊，何频啊、什么孟维参啊、什么李洪宽这个孙子啊，还有所有所谓这些海外华人，我告诉你为什么几乎100%啊、99.9%，所有人都反川普，所有人都反香港运动，所有人都反爆料革命。他说这个有意思，为啥？
第二，为啥VOA之音选了龚小夏这样的人——替共产党游说世界上，给中共最惠国待遇。为什么她去当中文台台长？她把我们的419给我们拔掉，背景那么简单吗？我说另外一个，VOA拿着美国纳税人的钱、政府的电视台，在香港运动、在爆料革命、在冠状病毒，小骂大帮忙，难道这不是真的吗？人家认可，是吧？我说那接下来怎么办呢？VOA是我们从小要看的节目——冒着生命危险要看的节目，现在沦为了共产党在美国用美国纳税人的钱，专门反川普总统的、反美国的、反自由的，被共产党的一些大外宣蓝金黄、彻底霸占的一个电视台。这不是悲剧吗？
所以说接下来Amanda这些人、包括龚小夏，美国政府应该查清楚，她到底和中共什么关系，她和中共有什么来往？这是核心。这也不能说你这事过去就算过去了，Fire掉就Fire掉，那不行。还有，我们419断播的背后故事得查清楚，断就断了吗？没个说法吗？对不对？接下来美国之音应该恢复到中国人希望的那样，在历史的关键时刻捍卫美国的精神——自由、法治、民主，为平民说话、为真相说话，成为中国人了解美国、了解西方和向西方传达中国真相的，最佳可信任的平台。三年啊，三年才达到这个目的，你说容易吗？咱爆料革命都到今天了，咱新中国联邦都建立了，Amanda才离开。容易吗，战友们？说话容易，做事太难，那不是开玩笑的。
另外一个，咱大家看到，这几天国内三峡大坝的事情，还有这个冠状病毒复发，我给战友们说过，我在一次直播视频时候说过，我们国内的律师跟我联系，因为我跟我的同事都没有联系了，北京盘古七星酒店、河南裕达国贸酒店要恢复、要营业，问我的看法。我非常简单，第一个我坚决反对；第二个，我理解员工们和同事们要吃饭的这个硬性的需求，这公司我也不会拿走一分钱，大家要吃饭，你们要复工你们决定，但是前提是，大家也看我视频说过，所有后果你们承担，挣的钱你们全拿走。我坚决反对你们复工，而且我告诉所有的，我说一定会复发。
我在咱们5月31号那天，我跟一个咱们美国重要朋友，我跟他通话，他说Miles，你为什么说这个病毒一定会复发？因为我知道它是100%的共产党的化学武器、生化武器，它一定会爆发，而且他能造，他不见得能控制得住。就我跟你说的，你把蝎子、你把苍蝇、你把蚊子你把它收起来能做到，放在一个房间里，只咬你自己，咬你屁股、咬你腚、咬你自己脸，那都可以。但你把门打开、你放出去了，说我再收回来。不可能！就这么简单的道理。
我说现在共产党它不见得控制得住，我也不相信它有绝对能治得了——这所谓的疫苗，我不相信。结果北京、上海，大家知道吗？黑龙江好多镇的，我跟你们说过，半拉村子的人都没了。亲爱的兄弟姐妹，你还相信上海的股市指数吗？你还相信香港的那恒生指数吗？那全是擀面杖子，假的、电脑经济。如果说中国现在的经济还是两千九百点，你还相信？战友们就像你相信了70年——共产党是为我们服务的、共产党会给我们美式民主，共产党给你说“爹亲娘亲不如党亲”你相信了，一模一样的可悲。
病毒在中国的扩散和死亡人数会惊天的。三峡大坝去年有人说、今年有人说，据我们内部情报，已经有人明确的以死谏中央，说三峡大坝出事只是早晚的事，三峡大坝一旦出事，四分之一的中国将夷为平地。中共中央的这些领导就好像这事不会发生、甚至希望发生！我不能把话说透了。社科院的一位咱们的朋友说，他说我非常惊讶，我们报到中央的反应，中央的反应是“研究”。他说每次这种有证据说三峡大坝的水位变化、周围环境的变化，特别是动物的变化，然后下面地壳的地质的变化，综合分析出——太危险了，随时可能出事。他说现在基本上可以确定是说，三峡大坝是用一个棉被子在挡住了一场大水。他说这个棉被子被渗透以后，它一旦打开根本不可控制。
这是违背完全大自然的，而且听说从去年到四月份以前是最多的密报的，中央就是研究没有答复。但是五月份这是真是重量级人物说了——不可忽视了，可能三峡大坝要出大事。就这，现在所有人明白了，他们特别希望三峡大坝真出事，好像是死这些人他们就真减轻点负担了。我听着我当时都不相信，我说您这是有点极端吧？我说怎么也不至于说中南坑的人让这老百姓都死了去？我说也没那么夸张。他说“真的。”这让我感到恐怖。这是为什么我说郝海东先生、叶钊颖女士是有良知的人，他觉着共产党不消灭，中国人就完了。战友们，真的是现在共产党让我感到真是越来越可怕，你真感觉到——共产党就觉得这半拉中国人没了，它才高兴呢。你还相信上海经济吗？你还相信香港恒生指数吗？
三峡大坝和冠状病毒的再次的爆发，你觉得共产党还能撑得住吗？现在国内取钱、取钱呐战友们，取钱要备案、要申请，而且一年不能取多少钱。你见过这样的流氓政府吗？战友们。战友们你们未来会明白，你们把钱放给共产党那真的就算完了。战友们，真的就是完了，太可怕了。我一个台湾的朋友从这个昆山，头一段时间还转出点钱，最近说几乎不可能了，太难了转钱出来、太难了。为啥我给战友们说咱们有喜马拉雅、喜联储，我要让战友们知道咱们挣钱那么难，咱钱再搁哪不安全、花钱再这么难，还有天理没有？
G-TV股票现在值多少钱？我相信大家都知道，某几个大基金让我们给发可转债，现在就以超级的价格要给我们做。那么现在有些战友被退款的这事情，刚才我说了大家咱们已经决定全面打官司，两面夹击——战友们起诉、我G-TV起诉。G-Dollar过两天就开始预售，G-Club过两天就开始卖，我们基本上这几天研究出了新的政策。G-Club就是G俱乐部，五万美元是这个全会员，然后送五个级别，五万、四万、三万、两万、一万，每一万是一个级别，终生享有G-Fashion的五折的优惠，将为大家打造一个全方面的、生活的最佳质量的、高尚生活的一个大平台。
我们G-Fashion在私募前怎么能让战友得到股票，我们现在合法的研究出G-Fashion未来怎么做。你四万不行啊、三万不行，五万你买五万美元买了一个G-Club，你呢这五万美元我会给你说有一万美元，我借给你一万美元你再去买一块钱一股的G-Fashion。也就是你就是五万美元，你就拿到了一个还有一万股的G-Fashion。因为G-Fashion未来私募的时候，肯定从十万甚至五十万、一百万起步，很多人进不来。但是你买了这个G-Club的会员、五万美元，你就可以做到。战友们你看看这个有意思吧。
而且你们会看到G-Fashion上线的时候，你看到产品，每一样产品你去看完你就明白了。G-Fashion肯定是从一百亿美元开始，最低一百亿，现在很有可能是从一千亿美元开始，所以说很多啊有准备的战友，这次你们要准备好，我相信会有几十个VOG进来，啥VOG啊。就是你们存续经营的公司，你就成为了大额投资者，这你的钱哪来的跟我没关系啊，你只要合法就行了，大家都懂得、明白啊。共产党我们要把它隔空取钱，非把共产党这个腰包给它掏干净了不行。还找银行骚扰我们，它能骚扰的了吗？现在要跟我们合作的银行那是多多少啊，银行是资本主义，它要钱呐。
但是这次G-dollar、G-TV让我们练了练兵，战友们知道该如何花钱、如何存钱、如何赚钱，和如何让你的钱更安全。毫不夸张的说，没有人能阻挡的了G-TV还有G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club ，和新中国联邦在世界上将成为世界上最强的权力之一，谁也挡不住。看后面这个信仰之星了吗，没有人挡得住。这条路愿意跟的，你会得到什么你自己明白。所有的这一切都会属于新中国联邦的，包括G-TV、包括喜联储G-Dollar、G-Coin，包括G-Fashion都将属于新中国联邦的。我也不相信谁能死了，把钱把这些东西带到他坟墓中，不可能。那它成为谁的？它不可能成为任何私生子女的，也不会成为任何家所谓的遗传，不可能。这就是新中国联邦，这就是我们新中国人的未来，一切都将属于新中国联邦。在某一段时间内，在某种人名下和某种经济形式的运作下，是可以的。但是，那都是小钱，包括中间谁花点，那都是小钱。当它突破一万亿，3万亿，5万亿，10万亿美元的时候，它只能属于新中国联邦。它大到了别人都不敢要的程度。
所以我们这次新中国联邦招聘(30万，这是不是王岐山给改的呀？啊~王岐山同志)，大家要知道，我们现在这五个部长，希望所有的战友踊跃的来应聘。还有一个副总统，接下来要有更多的去公布！我们以最稳健、最安全的办法建立新中国联邦所有的体制。然后我们在海外，不管共产党是明天亡，是明年亡，我们一定要在海外建立一个，有能力、有信仰、有智慧、真正的心中有中国人、真正的有中国人未来的，这样的一群人，建立的海外的，新中国联邦！成为永远的代表中国人在世界上的最好的形象、和和平的力量。同时，制衡国内，不管是什么情况下，任何政权，防止它再走回老路。这是新中国联邦必须要做到。可以这么说，这个受欢迎之程度，得到世界认可之程度，和这么多人要跟我们合作，我们没有预料到，这么快、这么大。
我现在大家都看到了，现在支持新中国联邦，到现在没有一个人来挑战我们，还没有一个人贬低我们的。我一不伸手要钱，新中国联邦不让人捐一分钱。这就是为什么我们要G-TV、G-Club、G-Fashion、G-News、G-Dollar、 G-Coin，G-News很快可能将并到G-TV里面去。本来是有某个机构想买，我们不卖，我们宁可合并也不卖。大家会看到，正在运作中。原来大的机构投资者，他们想收5%，不可以。G-News-我们需要一个这样子的门户网站，而且它很快会全面更新强大起来。G-News它必将要属于新中国联邦。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，整个新中国联邦这个体系里面，需要人才，大家千万别失去这个机会。今天Sara就在凤凰城，今天一天都在看房产。我们在凤凰城，服务基地，爆料革命后迫害战友后援会基地，工程师研发基地，新中国联邦后勤补给基地，和当地的军工企业联络基地，都将在凤凰城。第二个就在纽约旁边的康州，挨着纽约，大概就是几十英里的地方，是美国最高贵的、最贵的区。这里排第一，第二才是好莱坞。在康州会有一个大的总部中心。
在凤凰城，有新中国联邦的电视中心、媒体中心。在东部也有一个媒体中心，然后在康州、纽约曼哈顿是金融中心和教育中心，和我们对全世界的外交联系中心，同时我们设立安全部门。现在我们这几天已经是，世界上各种牛人都来了，我要帮你们建立安全系统，连军用帐篷都来了，在那边，我哪天给你们录录去，超级高级！
所以说，兄弟姐妹们，千万不要错过这个机会，新中国联邦和G系列不属于任何人。他属于有良知、有能力、有信仰、有智慧的新中国人，像我们在米兰建基地，很多米兰的战友都蜂拥过来。我们要建一个建筑艺术文化的中心大学；我们要在德国建一个工业型大学；我们现在要在加拿大建一个像瑞士一样的旅游学院。我们在瑞士建立我们的G-Dollar黄金储备中心，在日本建立一个现代化的，用机器人的，最精工的，高级的现代化生产中心。
我们在华盛顿农场，还有华盛顿现在谈购买两座大楼，其中一定要在，要我要我眼睛看过去，就是白宫；我走过去，不能超过5分钟。我们要新中国联邦，紧紧的傍住美国白宫这个大腿，让白宫随时掌握中国人真正的政治经济文化。让中国人在世界上，得到应有的安全和尊严，我们很现实的，我们必须跟随美国，在民族尊严上，我们必须绝对独立！维护中国人利益，绝对是第一！但是，我们要跟美国合作。创造千年的和！华盛顿这未来需要多少人？大家想想。
现在我们买的其中一个楼，如果能买下来，绝对震撼！那天有人就在旁边，威廉姆大楼一整层，特漂亮那个楼，大家知道。就在白宫对面那个，美国财政部，15街旁边的最顶楼。一整层给我们，我说不行，我要整栋楼，那也很漂亮！刚装修完，一大层，1万2千尺，然后下面还有三层，(共)5万尺，我希望我要2万到10万尺。我希望新中国联邦这面旗，立在那里！24小时为我们的华人服务。
我们在洛杉矶，G-Fashion总部，7月1号全面开始运营，另外两座大楼也在购买商谈中，你们会看到在洛杉矶，你会看到G系列，G-Dollar、G-Fashion立在那里。然后新中国联邦的旗飘荡在好莱坞！好莱坞某位歌手，几位都被共产党封杀的歌手找我，听说你找人来唱小蚂蚁歌，我愿意跟你一起唱，免费！我说，对不起！我唱歌会唱死人的，但是呢，可以考虑。昨天唐平给我发信息，她说，七哥，我要跟谁唱那个小蚂蚁？她说，七哥你能不能找到？我说，我从来不求人。爆料革命到今天，我没有求过一个人，我不会求人。我不会跟任何人说，求求你帮帮我，不可能！那不叫郭文贵，那不是新中国。我不能跟欺民贼似的，要饭党，不要个脸，不要个腚的，到哪都伸手。永远手背朝上！
昨天欧洲的某位朋友，说我们看到你们关于中国人被当驴一样的蒙住脸，拉磨拉了几十年，这个比喻太好了，中国人精神上已经成骡子了，这是对的。他说，我们要为你做点什么，现在有些人跟共产党勾兑的太严重了。我说欧洲的麻烦不会比中国人少，但是欧洲最重要的事情，要对新中国联邦所有的成员开放签证，还有一个对这些孩子上学进行特别优惠。我们在英国一定会有总部，意大利一定会有生产线，会有基地，德国也一定会有，日本肯定有，新加坡我们正在筹备中，加拿大、澳大利亚、新西兰就不用说了，我相信新西兰会成为喜马拉雅农场中建设出来将是最棒的一个地方。新西兰的自然资源和那里的人文文化和中国华人在那里的素质，将成为可能最棒的喜马拉雅农场和最快的喜马拉雅农场；然后就是澳大利亚，澳大利亚会非常非常的棒，你们看到的木兰和安红那我们还有安明老师还有CC，还有好多厉害的人，我有感觉，澳大利亚将完全不同的开始。这就大家我就不多说了吧，我相信你们都明白，咱走着看，一切以结果。但是一切这些事情背后都要有两样实力，人！要干成大事儿，没有干成大事儿的人你啥也搞不定。所以战友们的参与太重要了！干成一件事要有干成事儿的人，然后要有干成事儿的钱！干成一个事儿没钱你干不成的，你像那欺民贼一辈子都伸手，天天伸手对吧。
你看达赖喇嘛Holiness尊者在印度多可怜啊，没钱呐。我当时就问他，我说我听共产党说你有几十亿几百亿，到底你有多少钱？他说文贵我哪儿有那么多钱啊？他说我几千万美元也拿不出来啊，他说你要是说，我可以把账号给你看，没钱。如果西藏那块儿要有几百亿几千亿美元也不至于这样啊，是不是啊？但是未来，你比如说头两天啊，我们说西藏问题，宣言以后很多人出来闹事儿，你闹啥事儿？你跟共产党闹去，你跟我们闹什么啊？你觉得我们说的不好，那我们不说，你要觉得好我们就继续合作。但是我要在这块儿澄清一点，关于西藏问题上，我和党内的老同志，还有美国的战友、欧洲战友、包括日本的很多战友，关心西藏问题的，我们都有过很深的谈。我就是一个原则，我头两天也把这话告诉了尊者达赖喇嘛，通过中间人我已经很多信息啊，总结以后我觉得有误会啊。就是很多藏人被人家利用，极端份子来挑战我们。我们不会跟你任何争执的，你爱干啥你干你的，你不愿意说我们不说，反正我们不会给你去扯这个事儿，没有时间。
共产党在一天，咱都是胡说八道，共产党没了，咱啥都可以谈。前提是要干掉共产党，现在跟你扯，你都扯了五十多年、六十年了。你一会儿独立吧，一会儿中间路线吧，这都不重要。未来由藏人决定，我就这句话算数。但有一个原则，我们只认一个人，那就是尊者达赖喇嘛。关于西藏问题上，我再次重申，西藏，我不管你是哪派的我也不管你什么独立干啥的，我只认一个人尊者达赖喇嘛，新中国联邦只和一个代表人打交道，尊者达赖喇嘛。我和他是朋友，我是他的拥护者，我跟他打过多次交道。他是我一个绝对信赖的一个虔诚的佛教徒；他是一个佛教的，一个存在现世的代表着佛的，我相信是代表佛祖的，是藏人的希望，是藏人的精神！我相信他就是达赖喇嘛，只要他在，我只相信，我们新中国联邦只和达赖喇嘛尊者打交道，相信他。他老人家如果是再去投胎的时候他投的回来我们还跟他打交道，也就是下一个达赖喇嘛和他指定者。这是我们的原则。不会改变的，我们也不会跟你争执。希望有很多中间传的话呀不要乱说，什么头两天有西藏独立的组织跟我中间人跟我说，郭先生我们要跟你谈谈，你要支持我们西藏独立，我说不可能，绝不可能，也不会跟你谈。共产党没灭亡之前我不想跟你们谈，共产党灭亡了，咱啥都可以谈，但我只和一个人，一个相信的人谈，就是尊者达赖喇嘛。头两天有日本的朋友说，文贵你这个原则，现在已经立国完了，你还这样？我说就这样，不会改变，这种大是大非的问题不会改变。
而且我们不寄希望于任何人，包括尊者达赖喇嘛来给我们站场子吧，或出来支持我们，完全不需要。我们的爆料革命从开始到今天，明镜采访、VOA采访、什么媒体采访、什么人支持我们，郭文贵从来不求任何人，没给任何人伸过手，也没给任何人要过钱，我们都是给予，从来没有求过。
有人说我们要搞喜马拉雅未来搞新中国联邦的护照，说郭文贵你本来就是个政庇的，你都没护照，你还给别人护照？说这话的人你就是扇你左脸扇你右脸。就像几年前都说郭文贵郭强奸，结果是郭强奸还成了郭三秒。一个三秒钟性能力的人怎么去强奸一个叫马蕊的，而且强奸地点竟然忘了，最早是在巴哈马，后来是在纽约，在纽约发现不行了，因为家里有摄像头。我住的那个家里边是酒店式公寓，都有摄像头，撒谎不行，法官要求要调摄像头，马上换地方，强奸地方又换英国了；从英国当时是说从我住的地方，最后觉得不行，我住的地方也有摄像头，安保，最后移到酒店去了。你说这个马蕊强奸。然后同时说，这个共产党有多不要脸，把这人说成一个强奸犯，然后再把他说成一个性无能。这个性无能怎么强奸呢？就这事儿没人分析。听起来，强奸，有人告你了，三秒，就是郭文贵。他是相信这一头，他不相信全头，他不把任何事实给放在一起。
郭文贵的政庇没护照，说这话的人你去把你家老祖宗的坟挖出来问一问，郭文贵身份是政庇吗？郭文贵的身份是政治事件。前天班农先生跟我说，他说Miles,你可不可以这样这样这样？我说我告诉你班农先生，你记住一句话：如果需要，说干掉共产党，你有俩选择，把郭文贵头砍了，共产党亡，你立马挥刀把我头砍了，你砍我一百次我都感激你；我可以自己拿刀把我头砍下来都行，只要共产党亡，你什么都不要考虑我。我的身份护照是美国和中国全世界的政治事件，不存在政治庇护。这点常识，你想当郭文贵你当的上吗？我可以告诉你，我要现在说拿美国身份，我告诉你，我就这样一下，一秒钟，我做个决定就可以了。美国是有法律的国家，只要你够了法律这个条件，你愿意做啥决定，我分分钟就拿。谁敢跟我打赌？哪个欺民贼这帮你们说这话的人你敢站出来跟我打赌，你有种你把真实身份，露个真脸，你敢站出来。因为政治庇护不是我的考虑，它也不是我的目的。
我有没有能力让大家获得国际上尊重的新中国联邦的护照咱走着看！就像新中国联邦要成立一样，老天都在帮我们。如果是那天的闪电、两次闪电，开天辟地的这种天气变化，换到世界上任何一位宗教领袖，他都成为现实的神了。如果要换了任何一个所谓的欺民贼手里边，我噻那成啥了那得。所有的郭文贵的身份在美国，他已经不是政治庇护，他是政治事件。
关于郭文贵有多少人你知道在24小时保护着或进入什么程序，我再说一遍，我跟任何美国情报机关没有任何合作。所以有人说我是双面间谍，那天有个华盛顿记者说，我说你胡说八道，我双面间谍，双面，一面是共产党、那一面是美国，你是美国人，你问问美国我跟你们有没有间谍关系？谁那个情报机关敢这样（举手）我跟郭文贵有情报关系，我承担一切后果，你把我剁了都行。
我跟任何组织没有所谓的任何关系，郭文贵一辈子不要任何政治名义，什么教授哇，什么名誉主席呀，绝不参与任何组织。郭文贵绝对永远不会往那美国出名。哪天没有要采访的，不要采访。我只在讲我们的平台上，讲我们有利于新中国联邦的话，我不求任何人。这就是说偷换概念，我们新中国联邦成立的时候，你们干啥呢？香港的运动，还有我们一系列419事件在那摆着，海航，我们就不要数了。
我们只相信一条，灭掉共产党是我们所有爆料革命的唯一的追求！让中国人拥有法治、民主、自由是我们追求的目标！过上体面的生活、安全的、没有恐惧的生活，能保爹、娘、兄弟姐妹、妻子、丈夫、女儿安全，这是我们追求！为此，我们可以牺牲我们的一切所有都有可能。
419到今天，世界变成啥了战友们？两个月以前我们说G-TV投资的时候，和今天G-TV投资，战友差距会多大？现在给你钱，给你几倍，你能买到GTV吗？我都买不了现在，我都买不了。我们一个朋友说：Miles 我只买一千万股，我出10块钱，能不能帮我买，我说真的买不了，没法卖给你，美国讲法律的呀，卖不了呀。
接下来被退款的战友们，是否能买老股的问题，很快有好消息，等通知啊。我今天在这我就不说了，等通知，明天下午，就像今天下午这个律师会开完，我会给大家通知啊。也可能明天这个时候我直播啊。也可能是不让直播，私下里通过各地的喜马拉雅农场的领导人来给大家传达。但是，文贵说过的话，文贵说过的事不会放弃。没有人能阻挡战友们，你们用三年的生命、安全、全部家人的安全支持爆料革命，这个机会必须是你们的，谁也不能拿走。我再告诉大家，无论是G系列，还是什么，只会是战友的，属于灭共者的，谁都不会输，谁都甭想拿走。
这就是战友们永远要衡量我们新中国联邦和爆料革命的和文贵的唯一标准！
我现在没有什么，给我钱我都不知道买啥去，没啥买的。生活，今天就吃了一顿饭，抽了半拉雪茄，刚才抽雪茄了。很快我要找个适当的日子，雪茄也戒了，真的是我都不知道花钱该干啥了，没啥花钱。我的天呀！30万了！哎呦我的妈呀！
战友们：今天的乱聊直播就到此为止，希望战友们踊跃的参与新中国联邦的这个管理者的应聘；希望大家认真的、坚决的、全力以赴的参与到新中国联邦的建设。然后关于刚才前一段直播关于G-Dollar被退款，还有G-TV投资被退款的，所有的信息和证据的提供，请看盖特上马上推出的Email，记住一个Email是只提供你整个陈述故事的这个证据和陈述和要求，另外一个Email是你问问题的，千万不要混了战友们，好不好？谢谢了兄弟姐妹们！一切都已经开始！
现在我们为新中国联邦、全世界人民、全香港、台湾、西藏、十四亿中国人民祈福！阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1171/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1171/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，很多战友问我，今天直不直播，今天不直播了啊，这个我们等待着夏威夷，啊，这个看看这结果啊，共产党又出招了，但是我相信大家都知道啊。啊，什么中美最谈啊，什么中美这个战略最谈啊，然后什么再有一年的时间呢，1000个中美关系结婚的理由啊，是吧，还有一个720后的90天呢，啊，等等等等啊，这都是好事儿，都是好事儿，他们越表演越好，这个世界只有文贵告诉过美国告诉过世界上，中美贸易就是荒谬的，不会有结果的，啊，会以荒谬的结果结束，大家都看到了，现在就夏威夷了啊，从最早的洛杉矶会谈现在已经挪到，然后G20，阿根廷，然后欧洲现在又去了夏威夷了，再下下周去哪儿，看他们折腾啊。
哎呀，我得去洗澡了，你看我这头发连澡还没洗呢，哎呀，木盖噻了，战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1172/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1172/</guid>
      <description>内容梗概: 嗯，谁能把这个正够和倒够控制，而且一定得控制住，谁会挥两下，都觉得，战友谁不服回去挥啊，能连续挥100下的，你就是大男人英雄，而且挥100下能控制住，然后用这面抓住这面，再挥100下啊。然后呢，你能记住它能收住啊，这是，挥，你要停，停，停，不能这样的哈，一下子不能这样啊，全都是从下往上，从下往上，能收住，啊，然后能拿过来，中不中，看着很简单，一切说的容易，做着太难了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1173/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1173/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬战友们好啊，今天是6月15号，大家刚才我发了盖特以后呢，大家知道这个，美国之音啊，他们还有很多其他地方人打电话问我，说这个阿曼达，这个被fail掉了啊。然后呢，他自己公开说自己辞职了，问我什么看法，我说这个，很简单啊，非常简单，最关键的问题是什么，战友们，从4月19号2017年到现在，所有我们当时要爆料的王岐山，海航，以及在美国的蓝金黄，三F方案，都给sasha龚和美国之音都说过，包括对美国的渗透，啊。这个但是呢，现在过去三年了，所有的事情都发生了。但是呢，到现在美国之音啊，才换了这位麦克先生，这位麦克先生是非常棒的，才把这个阿曼达才给他弄走啊。这个真的是，这就是你看到这个美国的这个效率啊，这是这是个效率的问题，还有一个美国社会存在着这种被共产党深度蓝金黄的问题啊，除此之外大家看到sasha龚，还有这个当时美国之音采访我的那些人，如果那些人能等待，耐心的等待啊，他今天有可能就要回去了。就是没耐心，就是没有信仰，就是不执着，完了吧，歇菜了吧，没办法啊，狗眼看人低，狗眼看人低。还有一个自己吧，就啥都不是啊，大头症，动不动批评这个批评那个。当时在跟班农保持好关系，这是班农先生最好的一个朋友，最起码推荐你吧。这是神经病啊，这是灾难简直是，再一个跟共产党走，你不会有好果子的，不会有好果子的，所以说亲爱的兄弟姐妹们，这些都是我们人生要吸取教训的，这个这个最好的例子啊。另外一个，我今天他们刚才打电话问我，说你还有什么看法，我说你要好好问问，过去30年所谓的中国海外民主民运人士，吃微微吃饭，啊，拿你们的工资现在能拿嘴讲。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</guid>
      <description>内容梗概: 嗯，接着我再来一段儿，接下去还是6月15号啊，这个就是说，啊昨天，我们由于咱们在新中国联邦刚成立啊，资源和人员啊，还都缺乏，所以说有些事儿还是错误的，这个我昨天盖特上发出去的那个，关于招聘啊，副总理，副部长这完全是错的，6月11号我曾经给那个群里边呢，我发给他们说我千万没有招聘副部长的副总理的。我们的老顽童兄弟呢，就把他的自己做主啊，就是副部长了，结果我强调改变以后这个信息发到另外一个群去了，结果他就没有分享，老顽童兄弟就自作主张搞成了副部长。哪有招聘副部长的呀？啊，这暴露了咱们这个管理上的漏洞啊，那么这个事儿呢，已经是改过来了啊，稍后会公告，向战友们道歉。这是我们新中国联邦啊，这回的应聘，严肃认真，严肃认真，不分种族啊，只要能满足条件的都可以来啊，希望所有的战友们踊跃来报名啊，上面有Email，而现在这两天我已经从昨天说了好多。很多我们华人，优秀的华人，意大利出生的，英国出生的，瑞典出生的啊，还有在这个这个塞浦路斯的，俄罗斯的，当然美国加拿大的大概70多名都是非常优秀的，在海外出生的华人。多种语言啊，有的是，其他国家是母语，普通话是读，这个是第2种语言，形象良好，教育极高让我深刻感受到中国人在海外的这些精英们太多太多了，而让我深刻的感受到咱们真的是中华民族太优秀了。啊，我对新中国联盟未来的团队，我对新中国联邦的所有的战友们的这种参与啊，充满了这个感激和希望。我相信中国联邦会有一批一大批世界上的精英和人才啊，太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1175/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1175/</guid>
      <description>内容梗概:
另外啊，很多战友给我发来这个招聘，招聘的这个信息啊，参与招聘，我刚才说了特别的伟大，特别的感谢啊。这个我希望所有的战友发这个应聘的时候，要把你的家庭背景和你个人的情况，你需要什么样的支持，比如说刚才我看了两位，就是说这两位战友呢，就是啊，没有说清楚他到底住在哪，我还得问他你到底住在哪，结果说他住在北京啊；还有一位是住在台北啊，就是说你得跟我说你住在哪儿，是吧，这个是非常重要的，然后个人信息写清楚，要不然浪费大家时间，浪费你的时间好不好？
兄弟姐妹们，刚才那个视频效果不太好，我觉得这个才好，咱们这个，这个裤子以后成为咱们Gfashion的经典之作，舒服极了。哎，兄弟姐妹们，哎呀，好消息太多啊，太好了，刚才那个软件好像不，这个多真实啊，这是没有任何的，那个什么录的非常差啊，中不中？战友们，嗯兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月13日连线江财神</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1170/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1170/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：沾上共产党就变成香港那样，爹、娘、老婆孩子全被轮奸，然后直接杀掉。它不让你穷，它让你死！所以共产党这四招你发现了吗？过去几年来所有的媒体对我的报道。现在我被黑、被污辱，很多外国机构都替我说话，我连搭理都不搭理。澳大利亚当年他们出报告以前跟我联系说，郭先生你愿不愿意我们问你几个问题？我说我不愿意回答任何问题。日本最近也来做一个，政府的也跟我联系，你愿不愿意回答我们任何问题？我说我不愿意回答任何问题。原因非常简单，就是共产党这几招，我在2017年我直播就说，它用6招，这6招都出来，就这么多嘛。对不对啊？所以说今天江财神你有什么要说的？你先跟战友打个招呼，给战友问一声，你聊聊你这两天的感受，你好好说说这几个事，我来听听你说说，谢谢。
江财神：好。尊敬的战友、兄弟姐妹们好，尊敬的文贵先生好！今天非常荣幸…现在直播有点差，我尽量意思表达清楚，大家请见谅。首先，刚才文贵先生所提到的细丝潘也好，中共也好，造成的伤害几乎是没有的，这个大家放心。因为据我所了解，我们现在露脸不露脸的，在高科技时代已经完全裸奔。我可以负责任的跟大家说，你现在所有的信息只要中共想知道，或者一些特殊的职能部门想知道你，无一例外。所以我晚上睡觉手机绝不拿进卧室里，因为包括我的摄像头全部都给沾上，这是什么意思？但是为什么这么多露脸的，出来天天直播的，呼喊着打倒中共的这些人没有任何实质性的伤害。要知道，我们现在体制内，据我在加拿大这个群族里所了解到的，越来越多的国安、警察以及他们的家属完全认可我们的爆料革命。就跟我说，老江，我是国内国安的，我们全家都投了G-TV，请放心。简短几句话我就完全明白了。
另外一点，我们也有国内战友因为投资、捐款被抓去喝茶，问起我，说我很害怕。我说这个问题很好回答，美国吃不上饭了，Antifa搅乱社会，我的亲戚在美国病毒感染马上要死了，我捐赠他们点钱。我们中共国是世界第二，马上要第一了，可怜可怜美国受压迫的民众。如果我有600个亿我要捐给非洲了，我没有600个亿我只能捐给受苦受难的美国人民，他们两、三天吃不上牛肉了。我响应习主席的号召，所以我们国内的战友听我这么一教，马上心里有底了。说的也对，我们完全是跟着这个习主席和中共的大政方针来进行国际援助，对吧？我们要像习主席有600个亿，我们要捐到非洲，我们要像海航有几百个亿我们也捐给慈航，我们没有啊，我只能捐给普通老百姓。是吧？所以我想说，现在任何人你带有一个恐惧的心理来参加爆料革命，我个人奉劝你要止步，这件事情对你自己是一个折磨，对你自己家人是一个折磨，不是对身体是一个折磨，是你精神上的折磨，是你在跟自己的情绪、跟自己的信仰、跟自己的理想对抗，所以你这样很累。爆料革命也承担不起你这样的责任。所以现在看到我们这些人都裸奔，没有任何秘密，所以路德先生说的，我们身正不怕影子斜。话说回来，我们都是人，不是神，我们都有缺点，身上都有叫什么疮啊、疖子，都不是完美的人，你怕什么？面对自己，面对现实，我就路德先生这个事说这一点。
再一个对于中共抹黑这个问题，就是这些什么色情视频，这个你情我愿，别说是假的，就是真的，你一点杀伤力都没有，你情我愿，我没有强奸，我没有跟未成年人，话说了，真有的话，我老婆愿意，她说，你可以，亲爱的，就说我长年我不在跟前，与你毫无关系。当然，我可以保证说我们没有。就说这事没有，有也说明我们身体好，也不是去什么所谓的花钱去嫖，也不是去睡别人的老婆，也不是去怎么幼女，也不是什么几代双修，也不搞这些变态。一点用处没有。那么说我们经济困难，我们这些爆料革命的战友，绝大多数如果肯跟中共妥协，肯去出卖儿女，可能很多人就会变得非常的有钱。所以说现在有钱也好，没钱也好，就我老婆她是厨师也好，她是高级知识分子也好，与我们反共、灭共毫无关系。我有钱我也恨你中共，我没钱我也恨你中共。我老婆她以前就是个厨师，因为她嫁给了我，我现在就把她当宝贝，可能不会再让她重新回厨房当厨师，我就把她养着。我卖血卖身我愿意，我就把她当成个宝供着，在家里吃饭啥的，爱去做什么…等着我给她做饭吃，把她供成个宝。当然她不是厨师，我就打个比方，就中共的这些、还有伪类这些下三烂的手段，你看对付什么样的人。一个坚强的人要坚定信仰，你明白面对现实的人，你放马过来，他有什么？大家都在裸奔，我们没做什么坏事，我们害怕？它们中共70年来杀死上亿中国人，现在在香港搞这些恶行的这些中共盗国贼它们不害怕，反倒我们害怕？哪有这样的道理啊？好的，我一打开话匣子就控制不住。
郭文贵先生：我觉得非常好，我觉得我爱看你的节目，包括很多人也爱看你的节目。我相信有很大方面，我觉得最近你节目不多，但是我更加理解你，我私下里跟你沟通最近还算是比以前多好多倍，原来没有私下沟通过。我越沟通越觉得和我想像的江财神不是一个人，所以说大家不能纯粹的相信视频。我跟江财神私下沟通，真的比你想像的要温柔得多、细腻得多。而且人真的是，就你原来看你很强大，然后你可能也干过很多坏事，男人嘛…经历了那么多的事情。但是打交道我发现，我和我身边一个保安团队的人说，我说我对江财神有新的理解，他更加的真实、更加的平民化，更加像我想像的爆料革命千万个战友们一样，我们就是平民老百姓，我们就是草根，我们没做过大恶，我们也没干过多么惊天动地的事。这才是我们真正的爆料革命。
我说让我更加重新认识了老江，而且我说老江有一堆的毛病、一堆的缺点，但是这些缺点跟毛病我有比他多好多倍。而且这些都是常人，有这些缺点的人一定不是大恶人。比如说江财神有时候事情情绪化啊，比如跟大家聊天比较天真，把（事情）想得很善良；如果你天天杀人放火，天天坑蒙拐骗，你就不会这么天真了。有时候我觉得老江挺天真的，因为你毕竟没有像文贵一样在江湖上深水区混过。就是你还在表面上，这说明你没那么坏。
有一个加拿大的战友给我发了信息，他说作为男人，我看老江根本不配当喜马拉雅农场的领导，很天真。竟然跟我们说，你们要合作，你凭什么要钱啊？爆料革命；他说我们凭啥不要钱啊？不要钱你当什么领导？你听这战友说的没错，这个战友是绝对战友。没错，农场不能带来利益怎么行啊？我现在哪能不要钱啊，是吧？这说话是那样，老江太天真。但是我告诉这位战友，你这话让我更加认识到老江很可爱。我说你放心，王岐山绝对不会给任何一个西方领导人说，你帮我干点啥事吧，我不给你一分钱。王岐山一张嘴就说，我听说你这个银行需要牌照啊？富国银行是吧？你想不想跟UBS一样拿全中国的全牌照啊？想啊，把那个投资G-TV的钱全都给我退回去，是吧？把那些人犯法，犯了法你拿成本嘛，赔的钱我给你嘛。那不就是打官司吗？打官司的钱我出，赔的钱我出，王岐山张嘴就是这个话。他不会跟说你免费帮帮忙吧那个富国银行，那不会的；你老江就很天真，你能不能帮帮忙啊，搞点免费的事，人家会说，哎你神经病啊。所以你的天真和单纯，或所说的，这个让我感觉到，我更加喜欢老江，我觉得，这个人没干过恶事儿。就像那个路德先生似的，我俩聊天儿，我说路德先生几个媳妇啊，我就俩媳妇，我说就这俩，原来曾经有过一个没有结婚，我就说有三媳妇。这不是坏人呐，这是坏人吗？在我生活中长大的那个环境，我可以说实在话，我给大家都讲过。我那个时候到欧洲去，每到下午5点多钟，在地中海，我租了大船上，是不是啊。那几十个全世界的模特，上船以后脱光啊，到泳池去啊，那一天都几十个，你想怎么着怎么着。那在那地方就是自由区，那有啥怪的啊。说明路德没钱，他也没弄个三十个，他也没像王岐山似的，和陈峰似的，还得搞处女啊，双修啊，他没有。
这是很正常的，反而我觉得路德先生是好人，就共产党能这么宣传，是好人，然后说路德先生欠人家钱。后来国内的一个说，哎呀，文贵啊，离路德远点儿，不要跟路德有经济来往。那时候还没买房子呐，他还在拉斯维加斯，说这人欠了一屁股债，然后离开了。我说欠了多少钱，他说一千多万，我说，哦，是吗？我啥也没说。后来共产党推出来路德欠钱离开的事儿，但凡有点常识的战友请告诉我，谁是世界上最大的债主啊，欠你钱最多的？不就王八蛋共产党嘛，你欠我们一个国家，你欠我们所有人土地，推翻地主就睡地主老婆，就睡地主的女儿，你让我们睡了吗？你把我们的老婆女儿都睡啦。你给人民的土地权你给了吗？你给人们的自由和法律选举，你选了吗？你没有，关键我们存在银行的钱你能还给我们吗？70年来，你啥时候借钱还过啊。
说难听话，你这些王八蛋的，是吧，你们欠下的全世界的债有多大。所以说听说路德才欠一千多万，我说路德还真够愚蠢的，你哪能做大生意啊。你们从来没想过这个问题，包括你老江在上这个节目上，你从来不说这话。路德人家吹牛自己做生意，说养了一百口、两百口的人，你只欠1000多万，你还能养一百多个两百多个人的公司，你就是愚蠢至极的人。在中共的比例是什么，基本上是养1个员工欠10万块钱，养100个员工这个欠数乘以10倍。
海航一共自己称，我有3000-5000个员工，它欠了人民一万多亿，还不还了，而且还不破产。你还有人说，还不破产，还不跑，然后还把钱再还给你，把这个壳还给你。路德才欠一千多万，后来我告诉这位战友，他看到路德到美东，我又买房子，又支持他，说你连摄像机都给人家买，而且要钱给钱。他说你咋，什么意思啊？我说就你当时，你作为一个警察的头，了解路德当时告诉我说他欠一千多万，让我远离他。你一句话，让我对路德这人又是刮目相看，一个在大陆出来的人才欠1000多万。
我知道到的，可能大陆出来的，像一帮子企业家出来，一欠就欠几个亿，老子就不回去了。共产党一贷就贷几十个亿，那多了去了！路德才欠你们一千多万，这天下我说哪找这么好的人呐。那我还有啥说的啊，我说我不支持他，谁支持他。所以共产党在害人的时候它有一个逻辑，先把你，他先给你心里边儿，先把你这个正义化。他说你看，欠钱是不好的；有第二个女人是跟性生活不好的；你有连有政庇的身份证都是不好的。你有，你应该拿有两本美国护照，三本护照，这才是对的。
第二个是什么，你不但不欠别人钱，别人欠你一堆钱，共产党欠你一堆钱，你是牛的。第三个，你从来，虽然你有两个太太，三个太太，但你是处男也是处女，你才是纯洁的。大家这个标准一出来，全是坏蛋，全是坏蛋，没有好人啦，都是神呐，是不是啊？所以共产党它就多年来它给老百姓，只要是美帝国主义全是坏的，只要是有中国老百姓这么穷，干啥事都是奉献，是吧。睡我一觉，把我睡了，把这个老婆睡了娘睡了，孩子睡了，你把我杀了吧，不杀了我对不起我，我还愿意为你死。
所以，中国习惯性的，俩男俩女，一男一女睡完觉以后，总爱说的一句话。经过调查，我听某导演告诉我的，他说所有中国男性，女性睡完以后或睡中间最爱说的两句话是什么？我说我不知道，他说我们搞电影的，天天研究这事儿，第一句话，在两个人之间滚到床边，最热乎的时候，我爱死你啦，我爱死你了，这是一句话；完事儿以后，我可以为你去死。你说这，好不好啊，这儿，要不爱死你，我爱，你死，我爱，你死；第二个我可以为你去死。反正就是命不值钱呗，这就是共产党觉得，到了嗨的时候，叫高潮结束。
现在共产党在中国人心目中干嘛？只要是你高兴你就得死，只要你高兴，你就奉献给我。你的生殖器，你的钱都得奉献给我，所以中国到了一个思维上完全，堕落到一个连兽都不如的程度。这是共产党的病毒啊，可怕至极！所以说刚才你说的特别好，比如说老江妻子搞这个厨房的，路德有三个老婆，欠人家一千万。那天我跟郝海东先生，对不起我把门儿关上，我们保镖刚才，说今天只能直播30分钟，在门口盯着我。我和郝海东先生，叶钊颖女士，那天我给他打电话。我现在一给他打电话，我老把时间搞错，这里下午6、7点钟，我给他按视频，一按视频，人家两口子在床上呢。我说你是怎么搞的，我说，你老在床上睡，我这儿12点，我当然在床上啦。
我说你俩正在床上那块互相在摸，他说你快去扶你的墙去吧。每次他都让我去扶墙去，我说你俩有本事扶床，让我去扶墙。这个我问他，看到国内怎么说这个造谣？郝海东先生就很，非常有智慧，他真不是一个运动员；叶钊颖也不是一个运动员，她是真有思想的人。他说，他爱怎么说，怎么说，他说这个记者问我，你们怎么这样啊，那样啊，他说我们就问他，我们这样和那样，跟你在香港杀人有屁关系啊，他说我郝海东就是垃圾，我就啥也不是，我背叛你了，我啥也不行。
他们跟你在香港杀人什么关系，你文化大革命有什么关系啊，你这个骗老百姓钱有什么关系啊。这就像当年和我说的一样，和2017的爆料，我们是猪是狗，我们是杀人犯、强奸犯，那你在美国，在加拿大有当地的法律处理，跟你共产党什么关系？和你共产党在香港杀人有什么关系？和你制造冠状病毒有什么关系？啊？这不是起码的道理吗？对不对啊？你不能说我们怎么样，你就可以怎么样。喂，在干扰我们啦，干扰我们啦。所以说江财神，很重要的一件事情，就我们是什么，这个跟你共产党干啥、制造冠状病毒和杀人放火、香港运动，这个杨改兰这样的事件，在中国可以说还有上亿的人。有什么关系啊？没关系嘛。这是基本的逻辑。
所以说我觉得不论是郝海东先生、叶钊颖女士这些天造成的…。他逻辑非常简单，我就是为了正义站出来的。而且人家跟记者采访说，不是郭文贵找我的，是我找的郭文贵。而且很早就找我了，我没给人家回复。而且人太多咱也没搞清楚是真是假，是吧。最后搞成了就在两三个月以前，人家主动的。而且我说，不下十次告诉他，说你不要站出来说话，太危险了。他说不行，我要站出来说话。我要不挡着的话，他几个月以前都站出来说话了啊。这就是人家郝海东、叶钊颖女士。我们是什么人，跟你共产党欺压良民，盗取人民财富，制造冠状病毒，香港强奸、轮奸、杀害，没任何关系。
在中国大陆，这种邪恶体制，它的丑陋本质没什么关系。你把路德先生的妻子什么的信息给亮出来，跟你们这有关系吗？这个江财神老婆炒菜跟你犯罪、杀人放火有什么关系吗？我们啥时候也没说过我们自己不做饭，不炒菜的，对不对啊？这种流氓逻辑。还有海外，就这些帮凶者啊，非常可怕啊！就这些帮凶者，这时候你会明白的，这些人没这么简单，真不是三瓜两枣为鸡腿儿来砸郭的，全都是跟共产党深度勾兑的。这不知道是他娘还是他家人跟共产党睡了多少年导致这种结果。要不是这种奸孙、淫女，绝不可以这样做的，这种良心坏了大大的，这种良心坏了大大的背后，这种绝对是很深的关系。现在你发现到这个问题了吗？他怎么可能拿到这种美国国家（机密信息），这是绝对巨大的犯罪啊。我在华盛顿开庭的时候，就是关于郭宝胜那个庭，他自己推出来的他的护照和身份证，我给转推了，就这一件事占了官司三分之一的时间。如果这个东西是我拿到的，人家法庭明确告诉你，你就不是在这儿审了，直接到刑事法庭，这在美国就直接到刑事法庭去。鸡腿潘就凭这个100%上刑事法庭，这在西方这比偷钱还严重，因为你偷了我的私人信息，你是偷走的，你怎么拿到的？所以说在澳大利亚我们一定要采取行动，这孙子是活得不耐烦了，就他那个德性，我们真不想尿他，你知道吧，但是不尿他吧还真不行。我们大家还真得是喝几杯水，集体对着他脑门子尿两下子，让他感受感受被尿的感觉。所以说江财神这个非常好。
这个你看到斯坦福关于这个写的报告，这个第一、第二、第三、第四。昨天我听路德先生、博博士还有那个刚上来的新的一个博士是墨博士还是谁讲的啊，这个路德先生讲得非常好。我觉得他说到，从这一点可以看出来，就是世界上、西方的所有媒体只要转推，我就不负责任。所以共产党的水军的目的是什么？是把造的假新闻给合法化，就是我那个0关注者，我“啪”造个假新闻。然后就是那个狗屎熊宪民还有鸡腿潘、夏业良、郭宝胜、韦石就在海外就开始转推，这是他们的一个操作手段。第二呢，就说这些人呢，常年来这种支持绝不是砸你郭还是砸谁，这绝对是共产党的特务。美国RICO法案对付他们那是一定的，而且比这要严重的多。但是他还有两个观点他没讲，昨天一二三四结果，一、HongKong，第二是郭，第三是郭和香港，郭和香港和郭第二个加一起我占了48%。而且从过去几年来看，我是全世界第一，我是共产党第一号敌人，而且几年来一直如此。对我的恐惧超过了对香港，超过了对台湾，更超过了对冠状病毒。还有这个时间的问题。那么另外一个我觉得他没有谈到的很夸张的，Stanford这个学校的研究，美国一个胡佛学院和Stanford的研究，是美国，在网络上是美国政府最最认可的一家，比哈佛还厉害啊，哈佛商学院不行的，包括哈佛学院，它排第一。更重要的是Stanford大学跟中共之间合作是美国大学里最深的，最深的，而且这次直接性的研究，而且它特别注明Stanford大学内部的什么什么这几个机构，这全跟老共有关系的。那么川普总统最近，还有彭佩奥国务卿以及美国国会议员都对这个非常诟病，就是现在这个社交受中共控制，而且社交绝对会影响2020年大选。据人家说啊，川普总统第一害怕社交媒体黑他，大选的时候；第二才怕这个拜登，不是，第二是怕社会动乱，共产党操作，然后把他黑了；第三怕所谓拜登出奇招。你怎么看这问题？江财神，你给大家解释解释。
江财神：首先，我觉得斯坦福这个报告啊，此前咱们记在去年的早期澳大利亚情报部门已经出了这样一个网络报告，这里边很多的数据是援引当时（听不清），看似相似，那么这次Stanford又把这些报告进行细化和深入化拿出来。我第一个感觉就是美国它要做一件事情以前它必须要做舆论性的宣导，而且它是法治国家，一定要有这样一个抓手，有根有据的来对付一件大的政治事件。所以说Stanford的报告出现以后就说明美国现在，Stanford报告只是其中的一个点，整个环节链条当中的一个节点，那么美国现在正在集中所有的情报力量、舆论力量、军事力量、政治力量来围绕着一件事情，就是证明你中共是一个非法政府，你所做的一切都是非法的、肮脏的。中共是以一些莫须有的罪名来抹黑我们、抹黑美国。美国现在就用一些证据、用数据、用事实来证明你中共的邪恶、不合法和恐怖主义行径，这是我对Stanford报告的第一个印象，就是这样的感觉。
那么川普总统在意的几件事情，恰恰中国正在集一国之力大肆在美国背后搞得这种阴谋。川普总统那智商不是一般的人，他能够站在今天的位置是出了个奇招成为总统。那我们就说史蒂夫.班农先生，他是川普真正的执政力量后边的一个中坚。因为就像刚才文贵先生所说的对于媒体的力量，川普总统为什么就对这个事情很重视，排在第二位，第二忌惮的事情。大家如果看到英国脱欧的那件事情，包括Brios上了英国首相，那里边后边就是班农先生，班农先生当时是中流砥柱，大家如果好好看一看叫《Briexit》的那个电影，纪录片的形式，那里边找的演Brios的演员演得就非常像，那里面有班农先生真正的身影在那里边。当时就是英国所谓的社交媒体，他们专门有一个巨大的团队在里边起到了决定性的战略作用，包括了整个社会阶层的划分，普通民众的政治倾向、普通民众的喜好，什么样的人坚决投Brios，投脱欧，什么样的人反对脱欧，中间摇摆部分的倾向是什么样的？用大数据进行细化、群分，最后逐一地进行争取。所以说中共它明白这一点，他在推特、Facebook、Youtube等等这些，它早就做好了大数据这方面的掌控和细分以及有倾向性的定点投放。包括我们现在提到爆料革命，提到CCP病毒，提到了相应的美国遭中共蓝金黄；包括在美国上市的这些700多家肮脏的骗子中资公司的财报问题，全部进行审查。这些都是为了帮助美国的反对派，美国的共产主义、左派推翻川普总统进行的媒体战。
所以说在这一点上，如果意识到这一点，我们可以预知到，我得出以下两个结论：第一个、川普总统他有班农先生在幕后做这个事情，他一定这个问题（可以解决），他是世界上解决这个问题的顶级专家史蒂夫 班农先生，他的WarRoom恰恰是针对这些所进行的最有力的反击。而且我们最近看到我们华人许多优秀的、越来越优秀的人上WarRoom，引起的轰动越来越强大，而且说服力越来越大。本身班农先生在政治上的地位，所以说这些是强有力的反击。那么在这个反击下，未来的Twitter、Fackbook、Youtube将走向没落，就像VOA 阿曼达的老公的公司一样，由于参与了跟中共的勾兑，他的股价腰斩之后继续下跌，从700多最低跌到了200多，这是必然的。那么这是我得出的第一个结论。
第二个结论，由此给我们带来的G-TV、我们的G-News、我们将来的G-Fashion、我们的盖特，在防火墙推倒和整个灭共过程当中，成为海外、唯一一家权威的、有真实性的，反共第一媒体。我们华人未来翻墙，他只能看我们G-TV，只能看我们G-News。因为这方面给他们的信息跟他们过去所接触的完全是一个反差，就给我们带来了一个社会政治影响力，最最主要的一点——我所看到的是经济影响力。所以未来如果拿Fackbook、Twitter这些的股价来评估我们G-TV那是打我们的脸，这个我只能说到这里，文贵先生。
郭文贵先生：谢谢啊，你讲得特别好，我觉得，江财神还有一个，我觉得，比如说头两天在船上跟班农先生还有几个投行的人，他都说到你这个问题，特别强调，特别是想投大钱的，接下来要在G-Fashion上要投大钱的，G-Club上。他说G-TV未来你靠哪几个方面赚钱？讲了半天，包括一个欧洲的一个，就是欧洲的卡尔巴斯，几个人，卡尔巴斯都很尊敬的一个人。在跟我在聊的时候，他说Miles，你跟我说G-TV未来的强大靠哪几点？我说我太多我就不想跟你多说。
我说我们即将上线的像这个discord、还有whatapp、还有包括像这个Skype，这样一个端到端加密的商务平台和系统。我说然后比zoom还要好，我们可以达到将近3万人在线，我们可能要突破这个还要。我说1万人到3万人，现在最多大概能在200多、2000人。我说实时在线我们可以几万人的，而且我们端到端的加密。未来使用的这个核心技术以后呢，商务会议、视频都是加密的，我们也在做这个。我说这个市场有多大呢？
zoom 就在42天冠状病毒传染的时候，它赚了47个亿美元，47个亿美元cash（现金）；Skype我听说超过100亿美元。我说你想想他们的客户是什么呢？绝大多数都是西方客户或者说区域性客户。而我们简单地叫什么？我说我们这个是叫做多方客户。多方客户就是什么？我们主要以中国人为主。但是中国人在海外包括香港和台湾，它一定不用共产党的zoom，也不会用共产党的抖音，它也做不到。
我说你说我们值多少钱？我说不要说别的，我说我这次直播在线5600万，5600万里边一大半都是VPN。我说没有一个人在家里边至少一个手机和电视看着，全家人妈你支一个，爸你也支一个，我支一个，大家背对背的看，不可能。是一家人支一个，大家电视上看。这一个人的背后是多少个人在看？你算算吧！1家4口人，2亿人，我说一家2口人，1亿人。我说1亿人的关注值多少钱呢？他们就傻了，他说那值1万亿美元。我说那如果1万亿美元，共产党整个互联网干掉了，没了，天空Wi-Fi开始了，防火墙干掉了。你说我值多少钱？他说那你就了不得了，我说我只告诉你这一个功能。
我说我告诉你，全世界上未来把情报、视频做成经济市场，立马兑换成货币的，世界只有我一家，没有第二家。而且我觉得它做了也没用，他说为什么没有用？我说我告诉你，只有我们中国人需要这种市场。中国人不会在任何情况下，在未来十年、二十年，14亿人都搬到海外住，我觉得这个难了。他搬不到海外住，这个中国的独特语言，有中文和英文的世界，他永远存在那。14亿或者1亿、或者5亿之间的市场。你说有多大？他说是，了不得了。包括在线商贸，包括我们G-Fashion、G-Mall。
我说我另外告诉你一个价值，我说现在中国人和家人和父母和家人聊天，过去是用微信，微信是价值多少？从600万到了1万亿。用了多长时间？那仅是中国市场。那你告诉我，中国人大多数家人都在国内呆着，大家视频一下，是不是见个面！然后语音一下。最安全的平台，你觉得我这个值多少钱？他又傻眼了。
我说我这个跟你说完了吧！大头还没告诉你，世界上有一个在线媒体、在线商务有自己货币的吗？没有。我说这个Library，就是所谓的Facebook搞的事情，白皮书写的两遍了。他有自己的稳定货币吗？它和（黄金）挂钩了吗？它有一个在国内出不来的或者说就是没有了共产党了，它也是住在那的这么大的市场吗？他说没有。我说那你觉得我值多少钱？
你把G-Fashion、把G-Mall，啥叫G-Mall？G-Mall就是我们现代版的亚马逊和阿里巴巴的结合体。所有的品牌，我江财神，我想开个老婆厨师牌，去开个牌子去，你不跟我合作，你去到我那个G-Mall去开去，叫老江媳妇厨师牌，再开个牌子。我就扣你的点嘛！你卖100块钱，我扣你50%、10%，反正就是网上商店。我这资源信息你随便享，大家的G币、G dollar都是在那用。然后呢！我的G-Mall保证你的质量、保证安全、保证不上当、保证不受骗，你能拿到钱。就叫G系列里边的G-Mall就是俺亚马逊。飞机大炮你都可以卖，内裤、胸罩都可以卖。水台牌胸罩批发价，SARA内裤批发价。你价格由你定，但你卖的结果，我要收你钱。对吧！就这么简单。不管你老江牌、老江媳妇牌什么的，我都给你、都收钱。
但是我到我G-Fashion来就不同了，G-Fashion我为什么不放在G-Mall里边呢？我G-Fashion里边只给我用G-Club的会员来用的。就我江财神，我拿了5万美元，我买了个会员。我一到G-Fashion上去，我就是所有的东西打5折、打5折。郭文贵这个金色的、淡金色的西装“不鸟你”特制领带，看到这这一根线织到头的，一根线，你也看到视频了，“喘喘”就给织出来的、只有我有，打5折而且是唯一的。别人不卖，给钱都不卖。这叫G-Fashion，然后世界名牌，你在我这吧。你想在G-Fashion上卖，对不起，老江同志买的必须是5折。要不你上隔壁G-Mall去卖去。大家认可你，就买嘛！跟商店一样。是吧！那么你要想到我G-Fashion卖，都得5折。
我决不相信任何人傻到说我愿意，我可以买五折的，我非要付你百分之百的钱，我有病啊！是不是！那么你放的5万美元买了个会员是终生的，我江财神买了，我媳妇用，我给我媳妇、我孩子也可以用。是不是！路德先生的第三个、第四个、第五个媳妇都可以用，是吧！全家都可以用，终生的。
G-Club是个独立的法律体制，完全独立的。它的身份是干吗？你给了我钱，这钱你再也甭想拿回去了，我拿走了。干嘛去用？我在背后给你运作所有的品牌和资源，让他们给你5折。G-Fashion是完全独立的运作，我就是要收你每年5%的管理费，然后呢！卖给你最便宜的、最好的、高质量的品牌和我自己设计师的东西，主要绝大多数是我们自己的设计师，因为这个价格才能控制。你比如昨天我跟我们的工作G-Fashion团队在谈论3个品牌，你顺便一件衣服都搞个几千美金的，我问他你买不买？他说我想买，但是太贵。你老江也不能给媳妇儿一天买5千美金一件、8千美金一件，打了折也好几千美金呐！
那我们最便宜的能控制好的就是一些设计师，他授权在他的厂，我们买料，按照他的设计生产出一模一样的东西。这个价格，老江你看那个是1万西服，我买了你这个才3千、2千美金。你穿着还挺舒服，觉得我沾了便宜了。这才是我们G-Fashion。绝大多数是设计师、特别设计师，最牛的产品是我们G-Fashion用的。
这三块，我跟那个投行的哥们说，我说我给你讲G-Club，不要说咱先上十万个人，500万美元，100万个人，5千万美元。1千万个人，就是5千亿美元。1亿个人，5万亿美元。我说我告诉你，你觉得我这个G-Club能卖多少钱？他傻眼了。我说这次G-TV投资6万多都是绝对性的符合捐款条件者进来要投资，6万人，2万人买是多少钱？你说我的G-Mall、G-Fashion值多少钱？G-Club，然后我说，唉！关键问题我有两个货币。
那天班农先生，你知道那天在船上给我聊的时候，班农先生出了一堆的主意。为什么？现在我开会，我说班农先生你得说说，得让这些老股东，特别咱两个大股东国家机构给这些没有投进来的，被威胁退款了的，还没买进来的，我说这些战友们，给点老股能不能转让给他们。哇！他帮我说服这些老股，结果说着说着呢，理由不说，我说我需要钱呐！是吧！我也需要钱呐！我也帮助我战友。结果是他当时，他就说了，郭先生这样吧！你发可转债，你发20亿美元，我全买了。班农先生说，我也买。班农先生好几个基金，你知道，我也买。可转债，成本低嘛！是不是！未来你可以变成股，你也可以变成这个，我可以把钱还给你，几乎是很低的利息。他说你干嘛把这么好的老股给一块钱一股给你的战友啊！他当然不同意了。我说班农，你能不能别出这些馊主意啊！班农说，你不要忘了，我帮总统选举，我那是业余选总统。我是真正的哈佛出来的专业的搞金融的，我在高盛是搞了多少并购的，这是他的专业。
然后那一家银行要跟我们合作，银行说郭文贵先生，你一毛钱不拿，你控股70%，我只留30%，没有任何人再可以说所谓来设计你了。这个超级的银行，创始人刚刚过世，胰腺癌过世。他的孩子没兴趣经营，说经营权也给你，他说经营权也给咱。我说为什么你这么好事要给我们呢？他说因为我相信你任何一个板块都能超过万亿美元。更重要的是看文贵在6月4号那个，他说我相信你们是受天助之人，未来了不得。他说更夸张的事情，说我的女儿就是搞虚拟货币的。他说你这个虚拟货币，两币：公币跟母币，母币是稳定、稳定币是跟美元可以及时兑现。母币可以跟黄金挂钩。哇塞，这可了不得了，要做多大有多大。这个的答案告诉我们什么？这西方人想事情是以事实为根据的，从事实出发，合理化、逻辑化，确实能发生。为啥共产党它这个流氓，它所有说话都以政权、拳头来说话，不管这合不合理，也不管符不符合逻辑，我就是说假话说黑话，但我有权力，我可以杀你。所以你听共产党的任何一句话都要反着听，它完全是反常理、反逻辑、反人性的。
所以你看我们为啥G-TV这回私募让它恐惧到如此，G-Dollar, 它没有想到G-Dollar被退回这件事情，我们接下来的行动一会咱们谈谈，它对我们整个爆料革命的影响有多大？战友们真正的看到在国内的钱，原来你和路江谈，最牛的就是换钱换钱，很多人都换了钱啦。但是他没有意识到钱花不出去这个事；他也没有意识到说我有了钱我更麻烦了。这回我们G-TV、G-Dollar让所有人看到我们有一个未来，大家都看到了，都是聪明人。但是更看到了一个威胁和多个威胁，就是我有钱我拿不出门去，我花不出去，我拿到国外去我都花不成，我花出去以后银行能被王岐山威胁，强迫你退掉投资，这是战友们从来没有想象的，这个利益大到什么程度？可怕至极啊。江财神你想过这事会发生吗？作为江财神，你给大家讲讲对这几个事的看法，谢谢。
江财神：好的，首先呢，我就想说“财神”这两个字儿啊，我简短一点啊。我第一次跟文贵先生通电话的时候，文贵先生叫我“财神”，我说我都穷成这样子了，怎么能叫我“财神”这两个字呢？赶紧改一改。文贵先生说一句很经典的话：我说你是“财神”你就是“财神”。
后来我就查一下“财神”我发现，财神不是自己有钱，他是有能力合理的把财富公平的再分配，分配给应得的这些人，把不应得的这些钱拿出来。因为财富是固定的，不能在兜里一掏就凭空造出钱来，所以这件事情我认了，认不是为我自己，是我要做这件事情，我哪怕能做一部分或者一点点，我要想办法把这个财富用我自己的能力，我的学识、我的经验和我的利他之心，我要做这件事情。所以说我就“财神”这个事情我接了这个帽子。
那我们就说中共整个把钱给封锁住了，就是完全在意料之中，但是没有想到会严控到整个海外世界，尤其在加拿大，一个西方完全民主、自由、法治的这样一个国家，你竟然没有支配自己钱财的权利。就是非常非常可怕的！现在我跟我们加拿大的战友群说，灭共和我们自身未来的生活质量和我们未来的财富，我们孩子未来生活的空间是紧密结合在一起的，你分不开了。就是无论你未来想要什么，你想过什么日子，你想赚多少钱，包括你投了G-TV投了G币，已经和灭共这件事分不开了，紧密结合起来了。就是说你中共灭亡，我们一切都有，你中共不灭亡，无论有什么，有G-TV没有G-TV，你有黄金万两，你有这个股票那个产业…。昨天我跟我们温哥华一位很牛的战友通过话，也是意识到这个问题，只要中共存在你什么生意，什么财富最终都将化为零，连数字都不是，都可以把你给抹掉。
：我打断一下江财神，共产党在国内剪羊毛，没的剪的时候，把羊剪死的时候，一定把手伸向海外来，接着讲。
江财神：现在是一定的，现在是CCP病毒给海外带来的这种恶性的通胀和债务的高企，我们海外你觉得你1万加元1万美元，你过去1万加元1万美元是什么概念，现在1万加元1万美元相当于过去七千、八千、六千美元都不止。所以说这方面就是说整个的财富掠夺，它通过一个杠杆效应进行撬动你全球的经济，撬动你全球的这种债务和通胀，撬动你个人的财富…
CCP病毒以来，我们在海外不用说别的，做各种生意的华人，没有一家能免于这种打击的。实际上中共利用这种“我不好，我没钱了，你们也必须跟我穷，我就是损人不利己我也要做这个事情”。这就是中共盗国贼的邪恶在哪里呢？就是你看那个城管，那些警察，我把你摊儿给踹了，把你西瓜给踩碎，谁得了？谁都没得。我就是跟人民为敌，我就把你西瓜给你踩碎了，就是祸害你，我们没吃到这个西瓜，你也别想卖这个西瓜，消费者也不要买这个西瓜。就是这么坏，大到国家对海外财富的掠夺也是这样。
所以说我认为我们对战友，每天早上起来，大约有平均780多条短信都在问，我们G-TV老股啊，SARACA老股啊什么时候能够再投资？G-TV退的钱怎么办？G币退的钱怎么办？这里就说明我们越来越多的兄弟姐妹已经意识到这个财富安全的重要性，这个无可厚非。很多人说，哎，你这个人怎么讲的G币可以生钱，G币可以赚钱，这话说的不对，没有人不想赚钱的，没有人不想过上好日子的.通过正确的投资，通过灭共财富增长，无可厚非。但是现在存在个问题，你的理想你的条件你的平台都存在，你居然达不到这样的投资，你的钱给共产党拿去，祸害，唯一合法，它所认为的合法.这多可怕!
所以说我跟我们战友说，这两天文贵先生也知道，我是三天跑了2500多公里的开车，就要解决一件事情。想办法要让这些上一次退回钱的没有投资成功的；还有现在哪怕你只要承认我们新中国联邦；你支持新中国联邦。都要带上这部分战友，尤其是那些只能拿出几千美金的兄弟姐妹。这是我们重点重点的，要一定带上他们。不然的话在未来等着中共灭亡或者一年两年三年G-TV上市的时候，这部分人会骂死我们，会指着我们脊梁骨撅我们八辈祖宗！因为将来是天翻地覆的一个变化！我跟我们的战友说，你现在赚钱唯一的成本就是时间，你只要熬过这一两年。或者你觉得时间成本太高，大家都一起努力，把中共给它灭掉，早日实现新中国联邦，你这个时间成本就降低，你能赚钱的利润就高。
另外你像我们要搞实体的时候，农场实体的时候，将来可能要有一定的运营费用，各种管理利润，200万300万计算在内。很多人就对这个200万300万下很大的心思，就说老江，我跟你合作，你这200万归我支配；老江，你拿去投资做黄金这个交易，做黄金有把握，又怎么着的。这个想法啊，我不能说人家不对，你要站在更高的高度去想，你一个小的公司，两三个人开工资，两年有20万40万足够了，你把剩下的钱重新拿给郭文贵先生去投资，你能赚过郭文贵先生…你今天就坐在郭文贵先生的位置上了。你拿200万300万重新投资到G-Fashion、G-News上给你两年的时间，你要赚多少倍的利润。而且这个钱是属于所有参与老股投资的战友的，他们要感谢你的，因为你老江再有本事你赚钱赚不过郭文贵先生。这很简单的道理。所以我们战友一定要明白，你无论是过去投资的，马上要投资的，未来要投资的，时间成为你唯一的投入的成本。文贵先生，我说的有点跑题了，不好意思。但是这里面还有一些…
郭文贵先生：谢谢，你说，你继续说完。
江财神：所以说现在回到咱们的话题就是说，现在经过对加拿大的上次G-TV投资的回款，就是被打回来的，不让投资G-TV的统计数字来看，加拿大银行给出的解释说：由于美国的银行被冻结、被关闭、被调查而退回的是50%；说美国的收款银行，就我们的SARACA也好，VOG也好，说是涉嫌欺诈不合法占16.5%；没有给出原因的占24%；其它的没有原因。
那么根据上面的66.5%的比例来计算，未给出原因的其中至少也有14%是说美国银行问题的。加在一起呢就是超过80%的解释说是美国银行的什么不合法，把G-TV这些投资客户、我们战友的钱全部打回来。所以这方面呢我想，我们计划在加拿大对于这种银行要提起起诉，这种起诉可能是个体起诉，也可能是集体起诉。这个具体要看我们这个SARACA总部啊，法治基金总部啊怎么来统一安排这个事情。
但是我想问一下文贵先生：对于这种百分之八十几认为美国方银行被冻结，被关闭，被调查，并涉嫌欺诈不合法，我们在这方面，我们的律师会给出什么样的解释和真正的原因？谢谢文贵先生。这是替战友问的。
郭文贵先生：谢谢江财神，我相信你问的这个问题是很多人都想问的。首先我们了解的数字啊，所有的这次G-TV投资要求被退款或者根本未征求本人同意把钱打回的，都涉及到美国只有一家银行，叫富国银行。富国银行作为一个中转行，它干这个事情。就所有这些坏事，包括澳大利亚的NG，加拿大的皇家银行，各种银行，所有的被退钱都涉及到这家银行，叫富国银行。
富国银行是这些所有这些事情的罪魁祸首之一，我们已经搞得很清楚了。那么并不是你们当地的银行怎么样怎么样。刚才你说的百分之八十几，说账号涉嫌犯罪，涉嫌洗钱，被关闭。大家都知道，从开始有问题到昨天都还有钱进来，到昨天这个账户也在用，投资款，其它钱都还在用。这个现在五亿美元的投资款，里面80%的钱都已经花完了，都花完了，你们投资的钱都已经花完了。
所以说，现在被退回的钱有多少笔呢，大概到账以后被退回去的，大概200笔到300笔，现在还在要求退款中的，大概不超过100笔。所以我告诉你是一个什么概念呢？它在的数目还是小数目，但是可怕是在哪里呢？可怕的是很多人拿钱往里进，汇进来，就在中间富国银行就给拦住了。这一串有多少钱呢，富国银行帐上留账上的钱，现在大概在7000万美元。
富国银行就完全没征得任何同意，也没到我们帐，也没跟你商量，就啪地把钱给弄回去了。大概在50亿到60亿美元。
就是说如果战友们当初是顺利地投进来的话，咱们的2000万美元，得到的资金可能是60亿到美元到100亿美元。这些战友们失去了是多少钱呢，那失去的就大了去了。就某些人投资承诺过，你不是100亿的投资者，是10亿的投资者的话，那你知道到10亿的时候，公司市值超过大概在300倍到500倍之间了。那么这个损失大到什么程度你现在就可以算得出来。
按照现在总收到的钱，大概在5亿美元的情况下，就30倍到35倍。那你要是拿到10亿美元的话，那就是60倍到70倍。那更多的话就更多倍。所以说这个是很悬殊的，就战友们失去的机会，
（江财神断线下了）
好了江财神我就不给你打回去了，我就在这儿说完，时间差不多了，我就说完。
大家要看到的事情，战友们失去的机会是巨大的。接下来江财神问的问题，接下来我们怎么行动？我告诉大家的事情，关于起诉。
（江财神闪退，文贵先生语音回复江财神）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1169/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1169/</guid>
      <description>内容梗概:
就是说我们中国人有时候真的太懦弱了，太懦弱。我们跟自己人特别较劲，跟外国人或者跟其他势力的时候吧，就太懦弱了。
还有一个就是我们的战友，过于善良地理解别人。还有些战友比如说，这个是钱财身外之物，不争啦，无所谓，不在乎。
是的，这很伟大，但这不等于别人就可以抢你的东西呀，这不等同于任何人可以抢你的东西，这是不可以的。特别是这种中国人为啥老在外国受欺负啊？就是你任欺、任骗。任欺、任骗的。
你看我这个肩上老挂着的衣服。这个是跟BRIONI是同一个料子，昨天是黑色的，洗了几遍了，这个是绿色的啊，同一样，同一样，也是我们中国战友100多美金的料子，卖1800。哇塞，够黑的！
安红美女妹妹来啦！
（和船长交流了几句）
所以说战友们，任何情况下我要给大家说的事情，就是千万要记住，必须大胆地保护自己的利益和自己的尊严，这是必须的！
安红女士：刚才不好意思，郭先生稍等啊，我把这个（镜头）固定一下稍等。刚从路德节目下来。我们在我们的团队里发了一个通知，discord和各大团队。现在有很多人在线，大家都非常关注。
文贵先生：要先上厕所嘛？不要憋得难受啊，哈哈。
这衣服好看啊，北京姑娘，这有北京大妞的感觉。哈哈。
安红女士：谢谢！
文贵先生：这头型和这眼镜、衣裳配得挺好的。
不过我觉得等过两天，G-Fashion 开始的时候。我已经给你们这几个女的，女孩儿们，给你们设计了一套专门你们才有的衣服，多少钱都不卖的。
你啊，木兰啊，Sara啊，还有艾丽啊，专门给你们设计的。然后呢我让他们这个料子是比我这个BRIONI的料子还要好的料子。
就是当你们上节目的时候，给你们一整套的不同的色系的，全是最棒的衣服。然后我最喜欢的那个牌子就是slim(?),让他们给做的。
slim是爱马仕旗下的一个品牌，现在跟GUCCI那边有一部分的合作，还有GUCCI的一些很软的料子的东西，给你们几个做，我已经给他们说了。未来就是你们一上来以后就穿咱们的G-Fashion的，这个最特别，只给你们做的料子的衣服。
安红女士：谢谢，现在先代大家感谢一下，太棒了！
文贵先生:好，现在这样。我今天为啥跟你连线呢？我本来今天没有直播的，为啥要紧急直播呢？就是今天，我大概从三点钟到大概将近六点吧，我的手机上就过去的投资者手机上收到了好多都是来自澳洲的战友们发的信息，都已经是几周前，一个月前付款投资的。然后呢，这个当地的像澳洲联邦、澳新银行啊，刚才木兰发给我的。
安红女士：对了，澳纽银行、国民银行，然后还有其他一些银行都有这种问题。
郭文贵先生：对，这澳新（澳纽银行），他们(银行)就给他们(战友)发信息，干嘛呢？说你投资钱被退回来了，人家(战友)说我不退啊？她说我没有退钱。他说(银行)：我们就帮你退了，帮你申请了，她(战友)说：我不退啊！？
你说天下还有这种事情，哪有银行我投资了钱，我把钱给你要回来了，(战友)说我不要，(银行)这是商务决定！你要听了这话，这个话战友跟我说的，把我吓一大跳，我真的觉得这有点瘆得慌了，你知道吗？
郭文贵先生：战友们就说，我还要继续投资啊！哎，你干嘛给我退回来呀？
(银行)说我们的商务决定，给你退回来啦！
她(战友)说：我不要啊！我要投资啊！
(银行)那不行，我给你退回来了。我已经跟你们这个recall了，我打电话GP摩根银行，把钱给你退回来了。
你说这里面吓人啊，然后呢？这个战友，有的战友说，我要录音，他(银行)说：你不能录音，因为澳大利亚的法律是你不同意，我不同意，你就不能录音。但对方告诉战友说：我在录音！
哎，天下有这道理没有？问咱们战友说，你不能录音啊
然后我要录音。说如果要投资，你不能投资，我已经把钱给退回来了。哎，安红，你们这澳大利亚是黑社会国家，
这什么狗屁国家这是！
安红女士：所以您之前说过澳洲被中共渗透得很厉害。
我们现在其实有一个，就是外援调查组，也有一个贸易投资组。还有一个这个就是专门管这块的，就是大家暂时把手里的证据都保留好。但是我们一开始前期的时候，其实归结起来大概也有数百例。就是平时战友，当时他们报名参加那个农场团队的时候也说过，我是在哪个银行、哪个银行有这个被拒付的，那时候我们统一一个口径。就跟大家说：你把你所有的资料，能提供的全部都准备好，我们到时候集体行动。这是第一条我想说的。
第二条就是，我在节目里、其实在小组团队里开会的时候也提示过，我们调查也发现了，就是ANZ银行(澳纽银行)，它是在中共伪中共政权下的大陆，它有它的银行分支机构的。还有包括其他的， 我忘了是不是国民银行也有。那么目前比较集中的反馈，就是在ANZ银行（澳纽银行）跟这Commonwealth 银行，它都有，当然其他一些小银行也有。
但是，我们就是好消息也有，就是，不是特多吧。战友们通过其他的方式，他也把这个钱寄出去了。那是当时，但是目前我们能做的，我正好也想跟郭先生碰一下头，就说我们到底是先把资料全部都大家准备好，然后一声令下，
大家把那资料发给我们团队里的专门有负责的人，然后因为我们的战友其实已经做出一个最初的这个表格来，每一个人什么原因，什么情况都已经写得非常好，那至于是否这个集体诉讼还是说，当然我也想跟你商量一下。谢谢郭先生！
郭文贵先生：谢谢安红女士！这就为什么我说，因为是木兰在帮助我，她是投资委员会成员，她是帮助回信息的，
就是这个，我看了我另外一个手机上，我接到了今天早上大概五点多，一位咱们澳洲的一个女性是一个年龄比较大的，咱们战友，是通过自己的女儿，投了七十万。她是最早投的，她要投150万，我说：你投太多了，少投点吧。分了三次投了七十万。她今早上钱全给打回去了！她就傻了，你知道，她英文也不行，人家打电话说你的钱，已经被退回来了，老人家都快气疯了，你知道吗？跟我说：哎，把我气的啊！因为老人家说：我这一生就干了这么一个正事，我就这一个希望，投资咱们这个G-TV。而且老人家说了，我这老年，还有我老年想干的事，都寄托于这个希望了。你说这混蛋，直接把钱给人退回去，算什么道理啊？我现在我觉得很多，还有很可怕的就是澳洲，我发现普遍咱们的老移民英文都不太好，那银行就欺负她，英文也不行。
安红女士：没错！
郭文贵先生：他们都说我录音了啊，你这钱涉嫌犯罪啊。把老人家吓得半死，我怎么犯罪了？我犯啥罪了呀？说我们把钱给你退回来了，我们安全部门认为。然后老人家就问：你这啥安全部门啊？中国人一说就安全部门、情报部门，就是我银行属于安全部门。你放狗屁呢！你有啥权力？
我现在说到这，我告诉你啊安红，我刚才跟律师通了电话，我们律师当时都真的不敢相信，他说整个澳洲银行做这个就是找死呢。他说我可以告诉你，可以告死他（银行），他说绝对赢百分之百赢！
所以我现在要告诉你的事情，有很多战友没有跟你联系，比如说昨天那个阿明老师，跟你联系两天了联系不上，你没给人家回复。后来我就赶快，今天早上我把阿明老师的号码给了木兰了，木兰联系上了。你和木兰你们两个第一个事，马上把战友们……澳洲所有的战友们你们就是由安红来主持这个诉讼，你们的联络人就是安红和木兰，目前为止啊，拜托大家了。现在由安红马上组织法律团队。这个法律官司是这样，我就是觉得安红你主持全面打官司，全面马上启动。你在当地找最好的律师，一定找最好的。你可别找那个咱们华人律师，一看中国人他就欺负你知道吗？
安红女士：明白。
郭文贵先生：找最好的澳大利亚律师，一开始的时候，启动的钱没问题，我这边全部给你支付。知道嘛？但是打官司用的钱是我借给你的，钱是必须要还给我们的。因为我给你钱打官司是不合法的，我借给你钱是合法的，你懂我意思了吧？前期的费用要多少？100万、200、你马上跟我说，我马上给你打过去。我借给你钱正常的，写个借据我个人借给你们，然后你马上找最好的律师，然后咱战友成立一个集体诉讼的团队，24小时工作，马上把他告了，下周一能把他告了就不能等下周二你知道了吗？这几家银行一个都不能逃了它。
这是一个，然后我们的团队准备在美国也起诉他们，这不是开玩笑的。你像咱们的老大姐，70万的那个，这70万块钱，现在它现在是多少钱了？它是变成2100万了，你（银行）把人家2100万给整没了。如果这个法官他不是神经病的话，他最起码得判他赔1个亿，5倍吧？最起码的赔偿吧？你得1个亿美元吧？然后呢你制定另外一个政策，就是这次打官司赢了，知道了嘛？我就是赢的钱10%—15%留给当地喜马拉雅农场大家集体所有，所有参与者集体所有，好不好？
安红女士：好！
郭文贵先生：然后呢，我觉得50%就是给个人，另外的35%由大家来商量，索赔的所有的钱投到喜马拉雅农场去。所以説我觉得得到索赔的钱的人，50%你拿走，然后扣掉所有的费用啊，借我的律师费你得还给我，你明白我的意思了吧？如果赔了打官司没赢，钱我出，跟你们没关系，好不好？律师费全是我出。
安红女士：好
郭文贵先生：这行了吧？大家只能赢不能输，这买卖有的做吧？安红女士，支持你了吧？
安红女士：能，必胜！
郭文贵先生：这回不整明白了，你就到澳大利亚山里找袋鼠去吧，你别回来了。赶快全面启动。然后呢你和木兰你俩，赶快联合起来，全力地配合把这个事做起来，好不好？
安红女士：好！
郭文贵先生：你来领导，你主领导啊。澳大利亚的战友们记住，全部由安红领导干这件事，资金前期我来支持你。回头我跟雁平说，你跟雁平你俩也熟，你俩联系上，需要资金就借给你们。找最好的律师，然后我的建议就是，所有赢回来的钱15%留给喜马拉雅农场，大家集体所有啊，参与者所有，然后35%投到喜马拉雅项目去，50%给个人，这就是我的建议。
安红女士：好！
郭文贵先生：赢了钱就这样分配，输了我拿，行不行？
安红女士：谢谢！我立马就团队开会，刚才跟您连线之前我已经通知我们团队了，只要还有没睡觉的，我估计今天澳洲的战友们大多数应该都没睡觉，我们连线结束我就马上去开会。
郭文贵先生：行了，你现在就结束吧，你快去吧，好了行了，去吧去吧。
安红女士：齐活！谢谢郭先生！
郭文贵先生：快去吧，一会我也结束了。
安红女士：好的好的，没问题。再见！
郭文贵先生：哎呀！这澳大利亚……战友们，我再说一下其他地区的啊，日本、加拿大、纽约，刚才都参照这个条件。亲爱的兄弟姐妹们，现在各自也好，法国小皮匠那也好，日本的Peace也好，英国也好，不管什么地方，不管任何地方，美东、美西的都可以的，华盛顿，还有我们阿炳，阿炳啊，华盛顿有阿炳和雅吉娜，这两位战友，我老是忘了说，希望大家马上全面开始，你们把所有这些战友的索赔都攒在一起。
我现在说的是G-TV退款的事，还没说G-Dollar，G-Dollar咱们回头再说。所有战友们集体行动，我建议大家就是这样，前期你们启动，钱我来支持你们，赢回来的钱50%退回个人，另外50%的15给喜马拉雅大家所有，可以支付建设使用，另外35就要投资了，归当地喜马拉雅农场，当地，好不好？一定会赢的，马上行动。如果下周我看不到任何地方没有行动的话，我就找人来替换你这个代表的作用。
维护新中国联邦和共产党根本的不同，谁敢欺负我们中国人，我们就跟他干到底，绝不妥协，一定跟他干到底。亲爱的兄弟姐妹们，天下哪有这个道理啊？我投资钱，你不让我投资，这天下的王八蛋道理啊？你跟共产党勾兑了，你就这么黑啊，还有天理吗？还有战友们竟然说，哎呀算了，我身外之物。千万不能这么说，亲爱的兄弟姐妹们，你挣钱容易吗？好不容易逮着个机会了，他给你扼杀，他今天能这么整你，下回整你会更狠。
千万记住，战友们，当共产党得手了，它发现这招灵，它下回还整你，你下回再放弃，它更狠，直到要你的命！我告诉战友们，这次你敢退一步，你将跌入万丈深渊，绝对不能退！这就是新中国联邦，坚决跟他们干到底，坚决干到底！亲爱的兄弟姐妹们，绝对不能让步，咱现在G-TV有律师文件，有美国专业评估，这G-TV股票值多少钱？现在是30倍，不是17倍，将近30倍。你把钱给退回去了，那这个事大了，百分之百他得赔，赔多赔少他赔上个10倍、8倍，你们有什么吃亏的？你们为什么怕啊？
中国人那个怕事，就怕出了共产党这个流氓机构，怕成了家人被人家强奸，被人家杀害。我们要以香港人为榜样，你看人家香港人的勇敢，就是不怕、就是不妥协。我们中国人真的不能当猪狗任人欺啊，绝对不是这样，我们生出来是当人的，不是当驴当马当羊的，当猪当狗的，你谁想摸摸就摸摸？你谁想骑你就骑？我拿钱我投资，你银行王八蛋帮我给拿回来？你凭什么呀？还有这天理吗？合法的文件，是美国的法律保护，你把我钱给退回来，你再不吱声，那你这不是找欺负吗？
这不是吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1167/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1167/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：（刚才断了，又回来了，在用英语跟船长对话）
长岛伟哥：哈喽，又进来了。
郭文贵先生：哎哎哎哎哎！我给你讲伟哥，抱歉刚才咱们这个后台咱们工程师告诉我说，哇，他说这个又冲上来了这人，嗷嗷的冲他说。但是今天还是不错的，因为我们今天啊是在这个海最快的地方行驶，所以说今天这个效果是相当相当不错的，很抱歉但是呢，刚才在后面有点吵现在到前面来了，刚才你下线之前有几个事没说完，哎呦我的妈呀这人一下子就上来了。
长岛伟哥：对对对。
郭文贵先生：我在说一下就你问了个问题我没记错的话你说很多战友还想买那一美元一股的老股的股票，是这意思吧。
长岛伟哥：对，这个这个太重要了这个。
郭文贵先生：怎么买，我可以，这个问的问题好，我是很多人也在问这问题，我没办法一一回答。我清楚的说一下，你们所有听到的战友、特别是像你这样的长岛伟哥，还有我们所有的这个战友们应该告诉所有的战友，太多人了没办法一一回答，六十多万人怎么回答呀，那么我给你简单的说几个重点啊。过去的私募已经绝对是结束了，到刚才两个小时以前还有人在往里汇钱，这个钱我们是百分之百要给你打回去的，是不可能，已经结束了。因为我再收你一分钱也是不合法的，你给我汇钱是不对的，这个大家一定要记住。长岛哥，这私募的事不能再提了，已经彻底结束了。因为那个钱、还有股票都归人家那个法律部门，人家给你一张一张纸的对。你知道是一张一张纸的对呀，就是每个协议汇款可能时间我们要长一点，因为大家现在咱们的情况太特殊了。所以说这个大家不要再谈私募的事，一定要记住啊。跟那个没半毛关系，谈那就是不合法的，也不能再谈，而且那个已经结束了。汇了款的人你可以你等着就行，等通知。
当我和法务部门、投资委员会，还有会计公司、包括分股票的公司，他会确定完了——这个合同和这个钱是一个人的、确定签完字了，然后他就发给大家投资的那个网站。你到网站上去你就输入自己的名字，我叫长岛伟哥，我当时我提供了什么身份，查你的名字你就能查到你的股票，有问题你再回来找我。关于怎么做那有一个人家网站的EMALL，我是没有权利碰的。长岛哥如果给了你100万，我股票变成90万了，我找谁去？你找我那不行，这就是美国法律，你找这家分股票的公司。他会告诉你安红，我回答你怎么个变成90万了，这就是法律问题。
所以大家等通知，6月16号以后按照给你那个网站，这个认股书后面附那个网站的名，上网站上输入自己合同、名、数额和你的身份号码，你就可以查到。查不到，你就在这个EMALL网址里边输入我有问题，你所有的问题可以问他好不好？说到这的时候呢，大家这个私募说完了吧。
那么我长岛哥，还有我是谁谁谁、我现在还想加点钱、还想再买，很多这几天太多了，都是太多太多没法回了，我还想再增加。大家记住，增加这个词儿是不能用的，因为你过去的私募彻底结束了，你不存在增加，他已经结束了，你怎么能增加？他不能有任何法律上…怎么可能呢？
就是我说很多战友没买上，很多人很难受，毕竟是很少、极少数吧，千分比吧，那么万分比差不多。那么现在刚才你问的问题就是，还想买一些1块钱1股的，投资公司SARACA是吧，大家都知道30倍了，现在是大概是将近5亿美元吧，2000万现在变成了5个亿，你说这个股票值多少钱了？连傻子都知道30倍，凭啥我还1块钱1股给你呀？那么我告诉的是，“这是我们的战友，是人家都付了钱了，钱给退回去了没买上。”就人家这把椅子可以投10万吧，大家是起价10万，那我可以投1000万，你上不封顶的呀，我只给了你20万。我当然、长岛伟哥说我还想投100万，你怎么着？我说你应该给大家一个机会，而且人家把钱都退回去了，这是不公平的。这种情况下就大投资股东们再考虑拿出老股，他手里的股一共20亿股，你们拿走了5亿股，他还有15亿股，是这意思不？长岛哥。
所以说现在给老股东的、老股东我们现在吵的很厉害。说实在话，我想让老股东给我多拿出来，越多越好给咱们战友们。但是老股东跟要了命似的，因为我们家族基金有一股，某国家投资局有一大股，然后几家基金凑一大股，我们就是十几家机构在背后等着。我告诉战友们的事情，我的从长远考虑，今天是战友投入，到第三波、第四波私募的时候，我就不会让你们投了。因为那时候股票是今天的三十甚至五十、一百美金的股了，就让机构进来投，就这几个大股东投。那个时候上市的时候才能希望达到我们，一百美金还是两百美金，还是一千美金这都是有可能的，是不是？这就是为啥我憋着他们在后面。
他们都知道我给了你，我未来我丢多少钱呢？现在可能会给个两亿股、三亿股出来，这是应该是没问题的。那么你呢可以告诉所有的战友们，这今天我们公开说的，这是老股，你买的是SARACA的老股，跟这个G-TV没有关系，你这是从股东手里买的。那么怎么买呢？你一个一个买是不可能的，现在我们有了一个叫诺亚方舟的计划中，像美东有你和路德，美西有Sara，加拿大有卡丽熙和老江，日本有PEACE、俄罗斯有玛莎，然后法国有小皮匠，还有我们新西兰的老班长、还有bilo，澳大利亚最关键的是我们木兰、还有安红。还有谁呀，我没有说到你帮我想着点，我说不到谁，谁都不高兴，马上为啥不说我？Peace是日本，韩国是哈恩、还有朴昌海先生，英国的大卫，还有谁啊，新加坡现在是，新加坡我们有一位张伟先生，新加坡是一个张伟先生，新加坡的是张伟先生，一定要记住啊张伟先生，包括香港的很多人，整个美西都是Sara，英国大卫。凤凰九天又退群了，凤凰和安平妹妹经常退群、经常退，她俩挺搞笑的，经常以退群为开心，退完再回、回完再退。所以说很多人只能在高山上呆着，一旦有一点风静下来，她就不舒服了，她就要离开，这是不好的，在山上下下挺好的。还有谁我没想到，你想了啊长岛哥？
长岛伟哥：那美国我想澄清一下，美国这边是不是就暂时分美东我跟路德，美西Sara对不对？
郭文贵先生：对对，没错，目前是。现在美中的还没有领导确定呢，然后美东就你和路德，大概这些人呢都在里边，已经在咱们群里边的。还有群里边有其他几个人。大家现在名单还没公布，我们征求个人的意见，他们都是已经是大股东了，都已经很大的股东了。所以说那些人怎么出、那个诺亚方舟，就是今年咱这个视频播完，每个人都的在公开场合，你千万别说谁再来找我，把这个事实说清楚。国内的战友说我认识长岛哥，我去找长岛哥去；我认识路德我找路德；我认识小皮匠我找小皮匠去；就是你们可以选择找任何地方人。我喜欢新加坡我找张伟先生，我喜欢（卡了），这个都不受限制的。那么大家一定要记住7月，最多是7月，我们现在争取7月26号，就说小皮匠，我这块有1亿美元。你给我1亿美元，我给你1亿股，我是对你那个公司的。任何人投的，现在我最多拿出来刚才所说的，你长岛伟哥占了一把椅子，谁占把椅子，跟我没毛钱关系，这没有椅子了。你所有的来了以后就是从老股东手里接手的股票，不存在椅子问题。然后你们这些代表地区代表人，你有一个公司来接，用公司来接，我不接受个人的。
不接受个人的千万记住啊！你这把公司里边100%的股权，全都是你那些投资者的，所有的钱跟我没关系。你这从我股东手里接手的老股，我不接受任何人给我们汇钱，不接受任何人个人跟我们投资，千万记住。但是今天大部分都是战友如何把钱给你们，你们把钱给我们，我们可能跟律师在讨论，我们可能在第三方开个账号。比如说有人找你长岛伟哥，我用你们公司去投，你那块聚集了1亿两亿美元。你可能他们的钱不一定直接汇到你账号里，汇到我指定的账号里，只要注明我是美东长岛有限什么什么公司的……（前面很卡）就不经过这个中转站了，这个中转站就钱是太麻烦了，但最终还没定。
但最起码可以定的，大概有3亿股到3.5亿股，最多啦。去战友成立的有限公司，在SARACA公司的老股里拿走，这就是今天给你的答案。
（网络很卡）
长岛伟哥：就是说我希望，就像你说的，在其他地方开设一个账号出来，然后咱们把钱打到那边去。这样对我们来说其实解决了很多的问题。因为我也担心我这边开设哪怕多开几个账户，很多的中小投资者进来以后，很快就可能把这个账户也封掉了。
（网络又卡了）
郭文贵先生：对，就是现在这个账号的问题呢，正在想办法给解决。但是呢每个地区的额度肯定不会都满足，只是一小部分人，主要是照顾长期支持爆料革命的战友。听到了吗，长岛哥？
长岛伟哥：可以，但是还是有点卡，你那边还是有点卡。
（网络很卡）
郭文贵先生：我已经让船停下来了。现在怎么样？
长岛伟哥：现在没有卡了，只是画面有点儿模糊。还是信号的问题。
文贵先生：是信号的问题。
长岛伟哥：声音能听到就没问题。
郭文贵先生：好，刚才说的话，你明白了吧？
长岛伟哥：对，我大概明白了。对我来说最好的帮助就是在这个地方。汇款，能帮我解决银行问题，我就毫无顾忌了。因为我担心我开再多的账号，钱尤其是这些小钱进来以后，很可能导致这个账户很快被冻结掉。
郭文贵先生：嗯，嗯，对了，还有不要忘记面具先生，面具先生是图桑的代表。我们面具先生也是一个很重要的代表啊。面具先生，别忘了面具先生。面具先生等下要自杀了，哇塞，咋把我给忘了。哈哈
我觉得这样，我们正在跟某个银行商量。他们整个了解了我们前一段私募的情况。银行都想做这个生意，你懂我的意思吧。他们正在，基本上能接受。我们想办法找某个地区的银行，你让银行知道你来的钱是往这块儿汇的。
所以这个时候很重要。共产党现在用什么烂招？包括法治基金账户。他们用比如我给你捐100块钱，我捐完钱就打电话， “我给骗了”。然后银行发现你被骗了，就紧张。
然后就像头两天，Sara你看她VOG的还有什么钱呢。（共产党烂招）“哎呀，我被骗了”，然后就整麻烦。它什么也害不了我们，只是给我们带来了小麻烦。最终会让我们更加的强大。而且让美国的那些银行更加看到了：啊，共产党玩这种流氓、下三滥。刚才我在直播前有个美国朋友，我一会儿要见的朋友。他说我的银行愿意帮你全面做这些事情。所有的法治基金，所有的G-Coin、G-Dollar，我要全面给你做。
坦白讲，我不愿意跟他全部做，你知道嘛，长岛哥。最终，告诉你，我们会拥有自己的银行、自己的G-Dollar。为啥我们有啊？我们必须让中国人让拥有一个海外的，安全的，存钱的，付款的，花钱的方式。这太流氓了，共产党让中国人在全世界上不能花钱，这有多流氓啊。你懂我意思了嘛？所以说你放心，大家等通知。不过现在大家一定记住。你们先登记好，你们有多少人、有多少钱，这个是要尽快的告诉我，因为这要涉及到每个人分配的问题。这个问题我就说到这啊。
长岛伟哥：好的，行。那么从刚才这个事情，咱们就衍生到喜马拉雅农场的事情。因为我这边才开始几天，碰到的问题也是很多。大家都在讨论，我也希望他们更多的人都参与进来讨论。就是咱们农场将来的定位是怎么定位？实体？是盈利型的？还是说像基金会，或者这种服务型的这种？到底怎么样的框架?然后呢咱们喜马拉雅总部是给我们哪些支持？那些帮助？哪些是必须我们自己去完成？
郭文贵先生：长岛哥问的问题特别好。今天我看到好多战友就是一串一串的问题。你问的问题都是核心，特别好。企业家的个性特别好，直接、现实、行动。我在你身上看到中国人最宝贵的地方。说到这的时候，就最近这几天。一会儿你们看，看美国和欧洲谈到什么问题？你看啊，长岛哥。
所有的这些国家领导人说，如果美国现在有5000万中国人，这次Antifa绝对起不来。包括某个国家愿意把他国家国土的三分之一，要切给我们新中国联邦。这个国家的领导人都分别跟我们说，如果中国人有真正的精英和企业家能到我们这个国家来的话，我们国家的经济会涨20倍、甚至50倍。
就中国企业家的创造性和勤劳，让他们赞叹不已。他们真的喜欢中国人，这就是为什么我说中国人从来到哪个国家去，你看看任何国家——没参与过你们的政治，没策划过暴乱，没有夺过你们权力，我们没有干过。
我说我们中国人什么，我们中国人脑子里想的都是，我们的生活是用双手创造出来的，是用智慧创造出来的。我们要是freedom，但是没有free life；我说我们要自由的生活，但是却没有要免费的生活，这就是我们中国人。我们的企业家太伟大了，就像你们这些人精神上，这次新中国联邦震惊了世界，这点谁都不用争的事实。
我们总共花了还不到1000万美元，全部下来都不到1000万美元。路德还说，我们10亿美元干的事。1000亿美元你们也干不到这样，我告诉你！因为它集结了，你把曼哈顿水路封了，看看多少钱！你看那飞机就在共产党驻美国领事馆上翻了多少遍。你能做到吗？不可能的！这个网络上整个是掀起了一切的高潮。此时此刻，郝海东先生、叶钊颖女士，正在接受美国各大报社的采访，全世界都在关注这个事情，这是无价的！
那么这是中国人智慧和勤劳，最低的成本做出最大的事情。而且中国人一旦要团结，没有完成不了的事情，都是奇迹。喜马拉雅农场，大家很多人在问我，喜马拉雅农场给你什么？我现在告诉大家能给你什么？你看为什么能在1000万美元能干成上百亿，上千亿的事儿了吗?就是因为我们有上亿万的战友，这就是价值！
所以说你看到，当咱们的Lady May停在那里的时候。所有美国人和全世界的人看到了，不是有你郭文贵，不是有你班农，也不是有你郝海东先生、叶钊颖女士。是因为知道你背后有亿万个人在跟随着你。喜马拉雅全世界的农场，第一资源你要记住。当咱们的新中国联邦、喜马拉雅机构给你确定你是我们的联盟机构的时候，所有的战友能上你那儿去消费，能加入到你的会员，这是核心的、核心的力量这是第一。
第二个，所有的机构全人类只要是不挣钱的机构还存在那儿，它就两种机构。一种就是共产党这种政府的、欺诈人民的，这种独裁政权机构，第二就是黑社会、贩毒的。哪儿有这种免费的机构？你不挣钱你怎么活着？你必须得挣钱！必须得能挣钱！你挣得越多越好。那么你挣钱你会怎么办？喜马拉雅机构未来会成为你最大的融资和上市的经营方。你不挣钱我不会借给你钱的，你长岛哥也好，你Peace也好，你小皮匠也好，你在那块儿你不挣钱，你不挣钱你甭想。我不但不让你加盟，我跟你离的远远的。我们可现实了我跟你说，离得你远远的，长岛哥你别跟我沾光啊，我一定告诉你你别跟我沾，我可跟你没关系。为什么？不是我的为人和你咱俩够哥们的问题，是千万个战友的安全和未来，我不能说人家跟着我了，我就哎呦把所有战友的钱都给你，那不可能的。这就是说你挣钱的时候，你遵守规则的时候，你有能力的时候，你就会得到喜马拉雅金融机构的支持。
比如说，你越挣钱每年20%的利润，按照市场规则我可能融给你10倍的钱。，对吧？你要是50%，我也融给你10倍的钱，20倍的钱。那是完全未来我们的银行，你比如现在多家银行拼了命了，昨天就几家美国几大银行找到班农先生的，“班农先生我百分之百卖给你们”，包括那几个大的媒体都要卖给我们，只要股权不要现金。他们账上都有大量的现金，美国企业都是有现金的。不像中共企业都是假的，美国企业没现金不正常。
你像某个银行，银行账上46亿美元的存款、帐上5亿美元现金，我自己拥有的，他说我卖给你就要5亿美元，就等于我没花钱接了个银行。就找班农先生，我就觉得你们这些人是干事的，还有这些未来的中国人一旦到我这儿开户，那我得赚多少钱啊！他想的是这个。所以说喜马拉雅机构未来我这银行给你贷款啊，可以给你融资啊，包括G币、G-Dollar我也可以给你发债啊，对吧，这是另外一个。但前提是你挣钱，你要保证按规则。
最后一个能给你的是什么？大家可能是谁都没有往那儿去想那个问题去，我们未来所有人类上所有最大的成本是人力成本，喜马拉雅农场机构我们将接受一半的人是战友的这个义工。这不叫压榨，是什么？我们要把喜马拉雅机构连接华人一代又一代人的终生的一个平台。比如说我在新西兰，我所有的中国的孩子，我每到什么季节，我就像那个瑞士的那个图桑最好的旅游学院一样，我就把你叫来，我这儿有个培训的学校，我让你在新西兰在这块儿一个学期，既当义工我又给你提供生活。事实上我们就是培养我们的后一代人嘛，那么这个时候大家一半的义工，说我们大量的发展义工然后和培训，这个时候就不得了了，这是一个人才的孵育基地啊，这是我们最想要的喜马拉雅帮助中国人走向国际、走向成功。
所以说你要记住以上这四条你听完以后，喜马拉雅农场未来要做什么？你必须是个绝对成功的商业机构；你必须是为我们的后代负责；你必须要用好所有的战友这个巨大的资源。成为他是你唯一的选择。为啥我不去五星级酒店，我不去会所我去你这儿？你要给他一个答案。就像现在G-TV一样，你可以不投啊，你可以不投啊，你不投你投别的去，你投马云？一他让不让你投原始股，二你投的钱能轮到你吗？下步G-Fashion这个这个私募，你不投你太多人你可以不投啊，你不投你失去的是机会，如果喜马拉雅农场说你不投，你将失去利益那不可能的。
所以到纽约来，比如说我到纽约来了，我不去你长岛哥的那个地方我难受。但你整个旮旯里，我去三小时我凭啥去啊！我一定是你是最选好的、最便宜的、最合理的。同时还有另外的一层意义—我们战友。那比如说我去那个法国去，小皮匠家不在巴黎住，我凭啥上你小皮匠那儿去住啊，你小皮匠在巴黎的香榭丽舍大道旁边有一个让我们大家坐那儿24小时不用排队喝咖啡，香榭丽舍大道喝咖啡都要排队的，我就可以坐那儿，我是战友，我马上坐那儿喝咖啡了。然后我去LV店去爱马仕店不用排队，哇，我可以进去了，谁不找你小皮匠啊！我到日本去东京，我找这个心语007我找Peace去了，我可傻乎乎大街上跟你逛，我凭啥跟你啊？一到银座所有的店啊，你是会员不用排队马上关上门给你服务。然后日本的几个餐厅不用订你马上就可以去；然后呢到哪儿去车子最便宜的，日本的租车很贵很贵的，然后呢我是会员很便宜；然后到山里边那些几百年的老餐厅提前订好饭了你去吃。那你凭啥我不找你啊？
越这样越大嘛！你赚钱了，咱们喜马拉雅机构就给你叫你大，十倍百倍的大，你越大你越有钱，越有钱你越大，你就把旁边酒店给买了，俱乐部也买了，农场也买了，出租公司你也买了，下回来了哥们都免费啊，这不就是我们想要的嘛。
所以喜马拉雅农场能看出战友的智慧。我看到几个人的脑子不是一般的脑子，绝对是在你我长岛哥脑袋多多之上的，因为私下跟我联系我能感觉到。但是有些战友啊，他真是口活太强，就想的什么你给我多少钱啊？你给我多少投资啊？都是共产党那个病毒。共产党给钱的机构就没有回来的机构。像我们这号人从来不会伸手共产党你给我钱，你给我我都不要你的。真正有脑子的是我怎么把你的资源用成我的资源，变成强大。然后就像马云这号的，我先把共产党的市场给垄断了，然后我把江家的孙子江志诚搞定。我先把这个整个电商这块全搞定，唯一存在一个什么京东，我也把他弄死，是不是？那你就没法活了。
你要想到的是喜马拉雅农场你的能力和智慧和集结的人力和资源，如何和咱们的新中国联邦机构弄在一起，这才是核心。我简单先说到这儿，我希望你能在咱们那个筹备群里面发挥到你的这个企业家的这个，真的是告诉大家应该做什么，如果没这个能力你就不要做，你做你是灾难。你启动费用还有前期费用一毛钱都不会给你。我们不是共产党，我们没这个实力，有这个实力也不会这么干，因为那是毁你呢。好，我先说到这儿小哥，你还有什么指示请说。
长岛哥：就是农场呢我自己也在刚刚组建了一个礼拜左右，人也蛮多的了，已经一千五六百号人了。我自己也是这么想的，而且这几天经历了很多战友，确实非常非常就是像你以前说的无我。咱们有几个战友说我能不能把我的项目直接带进来，给咱们农场带来收入，所以真的非常非常感动。当然我也呼吁更多的战友能这样子，因为我们咱们也知道农场启动资金是没有的，也不可能是我自己掏出来或者是叫谁哪个战友掏出来。但是如果大家集中起来把自己的有可能给农场带来收入的一些项目带进来，那我很欢迎。包括我自己，我个人将来也会把我做生意的一些项目带进来然后直接就产生了利润，归我们咱们农场所有，如果更多的战友在起始阶段的时候能这样去做的话，这样我是非常感谢。当然我在这边给大家讲如果在起始阶段能给我们农场给予这种帮助的话，那他也是咱们农场的功臣，将来他也是咱们的一个元老级的人物。我不能给大家许诺很多，但是将来咱们做大了以后这些人一定是在那个功劳簿上面的在记下一笔的。所以我也感谢有很多的战友这样，文贵先生你可能不知道，有几个战友直接跟我就联系，他说：“我有一个我自己已经赚钱做了好多年了，这个利润百分比很高，我就想把这个拿到咱们美东农场来大家一起做，反正我只要不亏本就行了，然后利润拿出来咱们就归我们农场。”有好些这样的人，所以非常非常的感动，这也是解决了我们农场的起始。
郭文贵先生：长岛哥你还是没找到感觉。等有一天你找到感觉的时候，你才知道文贵为什么这三年来，我遇到最大的挫折就是中国人看不起中国人。一说中国人不值得帮、中国人烂，中国人这个多难听的话都有。甚至很多人骂中国人支那人，简直不要脸到极点！所以我从2017年开始，我一看骂中国人的我立马把他拉黑，我绝不搭理这个人。我这三年最大的考验还真不是共产党，就真是中国人对中国人的认可。我经历最多的是我看到中国人太伟大了，我跟任何种族任何国家说中国人太勤劳太伟大了！我这几天这个Antify在美国发生以后，昨天下午美国的一个前国防部的部长，他说Miles,他说很多年前你说过，他说我觉得当时我是很在乎你是在香港跟我见面的时候，还有一个美国前军事联席委员会主席，当时我们几个人，还有基辛格。他说Miles你觉得美国未来这个种族冲突啊，社会稳定啊，你觉得会发生什么事情？我当时我就告诉他，我说美国未来最被人操控的就是两个方面：一个是货币，你们的经济；另外一个就是种族冲突。而且我说未来对你们种族最夸张的事情，敌人不是任何人，就是你美国华尔街和华盛顿那些叛徒搞的，你们两党斗争给别人留了个机会。
那么，那怎么解决呢？我记得特清楚，还有那老布什的弟弟也在当时啊，一堆美国的钱高官。我说解决的唯一的方法我说：第一，干掉共产党，还有你移民更多中国人。他们哈哈大笑，Miles你太聪明了，但是他们当成一个，你，你这照顾你中国人嘛。他现在昨天跟我说，他说我强烈的意识到，我们今天说Miles郭是对的。我是很严肃的，我说美国不要多，你移民3000-5000万中国人。中国人会什么样子？你看我们中国人在整个的病毒当中，中国人的抗压能力，中国人的忍耐性，和中国人的那种生存的能力和这种以家庭为DNA的这种社会的理念，包括中国人的善良，包括中国人的一切都证明了这个民族是伟大的，绝对是伟大的！所有的问题都是共产党给我们弄的病毒带来的。他们深信不疑。反过来咱说刚才你说的咱们很多战友。我穿这个T恤，头两天直播的时候，有一个战友给我发信息，郭先生我知道你穿这个T恤是什么牌子，Broni的而且是去年买的，这件T恤大概是1800美金。他说这个叫什么料子，他说叫超纱，丝和棉的混，他说这个料子非常非常棒，这个料子是我做的。
我说，哎，战友我这，我给你举个例子，马上我说，你告诉我在哪儿做的。说完以后我就找了这个Broni老板，因为我很在乎啊。Broni是我唯一一个给我有一个生产线，只给我做衣服的，8个裁缝啥也不干，就是给我做衣服。我刚刚订了87套西装，160万美元吧，然后我这衣服也是他给我特做的啊。我噻我说这是中国人做的，这太…,我给发过去我说，这个牌子这个料子是不是谁做的？Broni说Miles你从哪儿得到的？我说你回答我问题，我30年在你这做衣服，你是唯一的世界名牌有自己生产线的。很多名牌啊，包括（听不清某品牌）都是让人家生产线帮代工，它没有自己的生产线，没有自己裁缝。Broni有自己的裁缝，有自己的生产线，还给我特别有一个，这是我买的原因。第二个，Broni是唯一一个料子是自己做的，这是他的第二个原因。第三个，那当然了给我是唯一一个是有折扣的，而且最好的折扣的。我说你这料子不是自己的做的吗？你这不是扯大了吗？他说Miles， T恤我们没告诉你是自己做的，我们确实是一个中国的一个品牌帮你做的。我说你告诉我你这个料子花了多少钱？他说这个料子成本大概110美金，这件T恤我买来1800啊，1600、1800我忘了，他100多美金。
这个战友把我给吓蒙了，我们的G-Fshion你得进来呀，他说郭先生连LV的我们都做，酷奇我们也做，（某品牌）我们也做，（某品牌）我们也做，我真震惊啊，这就是你刚才看到的我们战友的伟大！你知道他说了句什么，郭先生我现在可以把所有合同停下来，我无偿的把所有我们这个厂子50%的股权捐给法治基金，我捐给喜马拉雅。这位战友就在意大利。你知道这对我是什么震撼？人家过的好好的，人家，人家说在意大利30多年了，要把这块儿捐给咱。我说你要捐了，谁捐就把谁毁了。我说你只做一件事情，我说我知道长岛哥特懂布料，我说未来，让咱们人真的能创造一个咱们自己的品牌。你大胆，你别弄一个什么洋品牌混在那里偷偷的，去给人家利润让人拿走，我说这十几倍啊，这让人家拿走了。我说一定咱们战友，喜马拉雅农场联合起来。他说我一定会做的，他说现在你要给我点时间，因为我都有保密协议。明年的时装节，就是大家都订货的时候，订货完我就可以把我工厂的股权我就可以转出去。
你看长岛哥这个战友，刚才你说那个，多少战友让人家感动。你知道在全世界经济当中，我跟那几个美国的官员说，新中国联邦，我告诉你在全世界有什么样的实力，全世界前500家公司里边，将近16%的人和8%的人,高管是中国人；全美国啊，全美国，最高级的作家，作家，写诗者和记者，TOP TEN 6个是我们中国人；全世界现在最高科技里边，包括生物科技，包括太空科技，材料科技，我告诉你，30%-45%都是我们中国人。你告诉我这影响多大?你长岛哥你不用说多，你在美国你能找到5个，甭说50%，5个，你可以创造万亿帝国。在法国时装品牌里边，我可以告诉你，所有的时装品牌35%-46%的生意是来自中国人的，如果有一个人拿到0.46%，你是多少钱，他一年是3600亿，3600亿欧元，你算拿多少钱吧。在日本，最保守的最保守的日本，有多少华人在日本技术、生产领域工作？大家算一算去，20多万，你能拿过来200个。我们那天Peace战友说，我们这块儿已经一两百个战友了，三四百个了。我笑了，她不了解一个基本的数据。你但凡了解，你能把那几个拿来，什么概念？日本的金融领域，几个核心的都是我们华人。华人在世界的力量，新中国联邦要联合在一起，我可以告诉你们，他自己一下，一日之间就是世界上的前5大强国，谁都挡不住！
如果喜马拉雅农场你能做到这一点，你就是世界上最牛的。长岛哥你的感受很明显，战友很可爱，很伟大。一个不爱自己民族的人，你真不要在这个游戏里待了，这个民族你必须用生命，绝对的尊重啊、绝对的爱、发自内心的去了解。你别看着那个郭宝胜、夏业良、熊宪民这个垃圾。你说哪个民族没这种垃圾啊？垃圾是最臭人的，你到一个房间里边去，再漂亮的房子如果有人拉了一滩屎你啥都忘了，你只看到那滩屎了，这是人；可是你这房子很大，这一摊屎是不能代表这个房子，是不是？这很简单。
前天，我们新联邦仪式完了，咱们内部战友告诉我说，中共吓得半死。哇塞，这找的全是精英啊，说郭文贵这，太震撼了！因为郝海东先生叶钊颖女士是运动员当中大家公认的干净的人，是有信仰有理想的。那不是吹牛的，人家这俩人是真牛，是吧。马上，找凤凰卫视，安全部，安全委员会，平爆小组，香港所谓名人啊，四大不要脸家族，开会。现在平爆已经要到了另外一个层次，必须要最牛的人出来，来去砸郭啊，砸爆料革命，砸我们的新中国联邦。而且成立了新中国联邦，就是括弧啊，新中国联邦紧急处理小组。这回听说这级别可高了，听说两个常委都加里边，两个常委，两个常委都加进去了，这要对付我们。
为什么，他看到了中国人在海外一旦团结起来，一旦这种激情爆发，像郝海东叶钊颖女士这样的人，出来了！看到那天连线的无数个战友的那个激情；你看到我们秘密翻译组这几天18个团队的即时翻译把共产党吓傻啦。全都是义务的，18个秘密翻译组，看到我们的国旗设计，看到我们的生产，看到我们的音乐，看到我们的直播。你去想想共产党怎么能不恐惧，是你是习近平王岐山你害不害怕，这个东西是颤抖的，他害怕的。所以说他们都能害怕，为啥我们不能把这个他们恐惧的力量团结在一起呢？我们怎么团结在一起呢？只有两个机构，新中国联邦和喜马拉雅农场。
还想啥呢？没这个能力就出局，不要说话。我们中国人很实际的，很现实的。你没这个能力你讲什么讲？我一看到有群里在讲，一进来以后就像唠家常一样，“我怎么着啊，”我真的不想听，因为他不懂得尊重别人。这一个群好几百人，你讲过一句话你想过好几百人都在看你这句话吗？你对大家有用吗？我们又不是孩子，你讲一些有用的话，大家都能接受有价值的话，还有促进的话。你小事“我怎么注册公司啊。”你说这问题你在群里问讨论起来多可怕。但是精英是绝大多数的，我们不能看到某个地方出现老鼠屎、狗屎我们就觉得这个房子都臭的，不是这样的。我们是个完美的一个绝对的、无与伦比的一个新中华联邦的中华民族的房子，只是看我们怎么看待和怎么去享受它。我觉得小哥你今天问的特别好，还有什么指示。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1168/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1168/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:战友们好，6月9号文贵乱聊直播，兄弟姐妹们好!今天是6月9号文贵乱聊直播，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗?传播CCP病毒、香港危机真相了吗?现在因为很多战友给我发的信息，没办法一一回，我就在这给大家乱聊一下吧。
很多战友，很多很多问题，很多问题，我没办法一一回答，我就在这边…，突然降到1800了，从15,000掉到1800了，这什么情况这是?
郭文贵先生:长岛小哥好，帅，帅。
长岛小哥:谢谢!
郭文贵先生:今天在我楼上、船上班农正在直播战斗室，现在我在下面直播。长岛哥首先感谢你，在这次立国宣言你做了太多太多工作，让你很多天都没睡好觉，表示衷心的感谢!
长岛小哥:没有没有，我做的事情那是九牛一毛、沧海一粟。
郭文贵先生:非常棒，你的执行力这就是企业家，我觉得中国人最美好的东西。现在上线4万多了，刚才从500到15,000，15,000跌倒1800，现在到4万多了，现在是什么情况？国内的VPN，共产党给你防火墙劣质化，劣质化就是一个VPN挂120万、180万，当你直播的时候他啪的给你掉下来，一断线就全掉，这是第1个。
第2个螃蟹，在我们整个G-TV留了很多后门，我们前天才发现，他把所有战友的直播他给你连接到另外一个IP去了。连接IP你直播，长岛小哥你直播你看到你是300的时候，你最起码你的数在3万以上，就是100倍，最起码100倍他都给你全部删掉了。这就是螃蟹这个家伙。我原来以为他不可能跟共产党勾兑，他就是贪心、流氓吗，但是现在看来不是那么简单，所以说这个数字上去下来…
长岛小哥:对我也觉得，因为我有时候直播咱们群里面有1000多号战友都会过来看，但是只显示100来人，我就觉得不正常，不可能就只有这么几个人。
郭文贵先生:不可能的，绝对不可能的，就是咱们一个台湾的女孩叫”台湾巴黎”的女孩，我那天我去给她打了打赏，然后一会大概就上了1万多快2万了。然后就为什么呢，因为我去打赏的时候，我这个号是单独给拉出来了，你知道吗？我跟你们不在一个服务器上，所以我这个没有被那个IP机给引走，我在独立的服务器上，所以我跟你们谁连、你们就高。你们那个现在还没换过来服务器，所以大家还是小的，现在大概今天晚上或明天应该就能改过来，你就能看到基本上百分之三、四十是实际的数字，像咱们战友直播基本上都在1万以上，都在1万以上，这个事是很可怕的。
长岛小哥:我还想跟您反映几个问题，就是说一个是G币的问题，之前有几个战友都在说这个G币就无缘无故消失了、没有了。然后我自己也碰到一个问题，就是上次咱们有一次直播，然后有打赏，结束了以后，它显示这一次打赏有差不多1万，但是等我全部上传完了以后，这个直播上传了以后就发现只有5000，所以就很奇怪这个G币的问题。
郭文贵先生:非常可怕的，现在另外一个我就发现螃蟹，他偷我们的G币。他有一个软件就是偷我们的G币的，你知道吗？他留着后门。你上传、你在上传中，他就因为你不知道——你在中间不会数，我就是打赏，他就是你一上传，他就给你把G币偷走了。这小子太坏，他真正的心机，他从第1天写这个软件的时候，他就没想把软件交给我们，他写这个软件的时候、写这个G币的时候，他就想偷我们的G币。
现在更夸张的一个事情，就是我们现在法律方面正在处理苹果商店，你看我们一直都没有升级，跟苹果公司正在商量。比如说咱现在有买了多少G币，我们现在登记大概600万美元是吧？我们的G币可能现在已经实际达到1000万，甚至是2000万美元。苹果公司就傻眼了，你知道吗？就我一定卖给你600万美元，怎么会那么多呢？这就是螃蟹自己他又造出了一堆G币，这个很可怕。
长岛小哥:我还有几个问题，关于G币的问题我想问一下，因为最近在统计一些信息的时候，然后很多战友让我来解答，但是有些我也解答不了，我刚好趁这个机会来问你一下，可以吗?
郭文贵先生:当然，请长岛哥。
长岛小哥:第1个问题就是说咱们有很多的战友，他的G币被退回来了，退回去以后，他的银行有两个情况，就钱退回去1个是国内的银行直接退回去了，第2个就是咱们美国的银行退回去了，这两种情况是不是都可以列入、可以帮助起诉的对象。
郭文贵先生:可以的，都可以，一定可以的。
长岛小哥:都可以是吧，OK，然后还有一个G币的问题是什么呢？就是咱们还有很多战友想买，但是现在没有途径、没办法买，然后您又公布了一个是7月1号这个优惠截止了，所以买的路径什么时候能给我们开通出来？
郭文贵先生:我现在这样，长岛哥你的问题就是今天我特别临时直播，要回答的问题、要说的问题，你问了正好我回答一下。我先给大家说一下，长岛哥你也给大家、咱们战友们，给所有战友们传播一下。
咱有三个问题，第一个是关于在苹果商店购买的G币，刚才你说的丢失，还有一个少、打赏消失的问题，正在跟法律部门研究，请等我通知。我们可能最后要大家提供，比如说你买了，你拿钱买了G币了，我让大家都要提供所有买了G币付款的票据。最后可能有两个结果，如果是说这个里面的G币多到已经是好几倍的，也找不着谁了，而且被螃蟹给偷走了，可能达到根本找不着、搞乱了。那我们最后一个办法就是谁买的G币，提供了付款票据，我们原封不动的按这个还给你，就以这个为数了。就是你打赏、给我打赏，我给你打赏可能根本就不算数了，就完全按票据，最后我给你让你换成G -Dollar或者换成G币，或者给你钱或者给你股票。你懂吗？可能是这样的结果了，这是1种结果。第2种结果就是大家觉得没问题，又能查的很清楚，因为我们都所有的后台都有个镜像、都照相了，那查的很清楚、能理清楚，那就按照这个数来，这是两种可能。这是一个苹果商店买的G币，大家记住留住票据，未来等我们通知，你可能要一起传给我们某个部门去。
第二个大家买G币从国内的钱付到海外来了，结果这个钱呢发现退到国内去了，这个票据完全具备起诉和索赔的条件的。在海外买的也退回去了，也具备起诉索赔条件的，这是第二个问题。
第三个问题我要告诉，和第二个问题连在一起的。就大家现在的钱都退回去了，怎么办？除了大家等通知我们起诉的时候，我们已经建了一个法务团队了，还没正式全面开始，正在做前期的调研。全面开始的时候让你把所有的票据发到那个位置，由律师团队来接。那么退回去大家还想买，太多的人还想买了、太多了，几百亿美元在那等着呢。
大家等着我们现在有两个措施，一个是稍晚一点，大概就正式上线去买稳定币和母币了。那个时候的G-Fashion、G-Mall、G-Club全面用了，你可以现在买，现在可以买东西，现在就可以买G-Dollar，你都可以选择，马上就可以使用了。我们希望大概这个时间三个半月到四个月。
另外一个可能要提前预售的时候呢！我们会告诉大家付款方式，不能再出现退款的问题。法律部门正在研究，也请大家等通知。所以说这三个G币的，还有未来的这个G-Dollar、G-Coin，这都是连在一起的，请大家等通知。关键问题现在我们是要大家拿好手里的票据，银行的付款的收据。然后等待着咱们在G-TV上发出通知、集体行动，反正你钱一定能保证能花出来。
G-Dollar一定能买到，G币也一定能买到。现在想买我们G-Dollar的不是个人，是世界上各种机构要买，包括美国好多机构要买。所以咱现在整个团队、目前在世界各地几个团队，在24小时在工作，我们的交易市场也基本上做完了。G-Dollar、G-Coin估计这几块可能会全面同时运作。所以大家稍微有点耐心。好吧！谢谢长岛哥这个问题。
长岛伟哥先生：好的，还有一个问题关于G币的是什么呢？就是上次您公布出来的一个，就最后一次公布出来的购买的路径里面，为什么把美国给去除了？因为我也想买，但是我都不敢买。
郭文贵先生：是这样很多人在问，基本上美国这个国家，他绝对不想让美国公民碰任何的虚拟货币。因为大家都知道全世界的黄金2.7亿到2.8亿盎司，每年印刷的美元，合法的啊！咱不说非法的，2.7万亿。按照这个算的话，1盎司金子就是1万美元，现在是1千6、1千7嘛！对不对！那你看差了多少倍？差了5倍到6倍。
那么你买虚拟货币的时候，美国货币就是纸，全世界的货币都是纸，没有一个金子。其实大家都很傻的，就是你钱不花，哪天就没了，真的就没了，包括美元。黄金是美国和全世界打压最重要的，就是不让你起来。他怕你起来了，它就完蛋了，你知道吗？这是个全人类上荒唐的大骗局。
我跟你说到这，讲个最简单的例子。全世界所有的金矿80%在一个人手里头，这个人叫杰弗森。他这个公司我认识他已经20年了，他手里面现在所有的公司、上市公司、加拿大也有上市公司，都在找我们说，“Miles郭，你要真严肃的要和金挂钩吗？你要跟金挂钩，我跟你合作。”他说你现在来买我黄金，后来就说到什么，你一分钱不拿，我把我股份跟你兑换行不行！他说我告诉你，黄金一定涨过1万美元一盎司。
长岛哥，这不是开玩笑的、不是开玩笑的。这是为啥说美国人坚决——我们跟律师谈完，律师说也能让美国人买，但是美国人给你提的要求，要求到你根本就买不成。所以我们就临时决定，律师告诉我说最好的办法，就不让美国人买。但是我跟你说实话，这次买G币当中，大钱就是出大钱买G币的全是美国人，你都不知道有多大。
我可以告诉你，举个例子一个长岛的哥们，一次就上1900万，他这个1900万是导致返还的根本原因。另外一个哥们是加州的3200万美元，他是把自己的一套大的农场给卖了，把80%的钱直接买咱G币去了，结果是那个银行直接就给停了。你想想为啥400多亿美元，400多亿可不光是共产党的钱，不光是中国人的钱，还有美国人的钱。然后英国人，最夸张是日本，把日本吓傻了。就日本一天想买的就大概有7亿美元。日本人傻了，日本你知道现在国家发了个什么命令，你知道吗？你问一下咱们战友Peace，各大银行大额美元不允许外转，不是开玩笑的，你问一问去。
就是咱们整个新中国联邦这个影响力太大了，说明人家太信任咱了。这是为什么接下来我会告诉大家，新的推出来的G-Dollar和G-Coin，还能在G-Mall、G-Fashion开买的时候，它会迅速地达到几千亿、上万亿美元。我们和黄金连体以后，你知道我们现在是什么呢！世界上没有一种虚拟货币，可以说我的虚拟货币，我现在比如说长岛哥，我现在我买了1万美元，我现在就要买个爱马仕包，人家爱马仕说我不要你虚拟货币啊！你咋办！你不傻了吗？只有一个咱们的虚拟货币，你买爱马仕包，我要你的。
因为我的虚拟货币未来将和金本位挂钩，不是稳定货币金本位，我是和虚拟货币的金本位、我跟黄金挂钩，我是有储备的。然后你买完这个，人家拿完你虚拟币，人家可以到爱马仕公司买了我一万美元的包。你长岛哥，我去到稳定币拿回来我的钱。因为那个是美元嘛！稳定币就是美元，跟1美元对着呢，这边是黄金的。你说这天下哪有这系统，只有我们有，这真的是太天才设计了。
我每天都要亲我100次我给你说，我们这是天下最难的问题。你知道所有美国人，世界上任何国家的人说“Miles只要你上线之日起，你将是全世界最牛的货币。”所以说战友们长岛哥，你们那点钱，你们就留着吧！那个大好还在后面呢！我希望大家都等着正式上线，不搞预购了。“啪”就上线了。你懂我意思了嘛?
长岛伟哥先生：对对对。
郭文贵先生：我觉得上线开始，它会有一段稳定期。等到稳定期后，我觉得它就飞速的上涨，它一定会成为全球巨大有争议的，经过这个波动期全世界都傻眼害怕的时候，“你挑战我主权货币的时候”，最后大家认可之后，很多主权国家就会来买了。他一定会来买的，没有选择的。所以说大家一定要记住，这个机会我只能可能给战友留什么？你知道吗？你知道长岛哥，为什么我让大家预购？你懂我意思了吗？现在你懂了吗？长岛哥，咱搞预售你知道吗？
当初你知道我为啥搞预售，你知道我为啥搞预售G币吗？
长岛伟哥先生：我、我不知道。别人是这么想的，说是预售是不是先圈点钱？那我们肯定不可能这么去理解，肯定您有您的、您有您的规划。
郭文贵先生：长岛哥你是生意人，我告诉你啊，你在美国现在问一问，G-Dollar预购的钱，我碰1美金，百分之百诈骗。
长岛伟哥先生：对，是是。
郭文贵先生：只要我碰1美金、1美金啊！dollar的钱，1美金、1美金，我的律师每次都告诉我一句话“Miles你记住，只要你把G-Dollar的钱，1美金你敢拿走，你立马进大牢23年。”一点都不让，连我都得进去。你去看看美国，如果任何战友没有这个脑子，你就不配买G币。所以说小哥包括你去买，你去想想你先搞预售个G币，你预售10块钱，你把其中一块钱拿进去，你看你会不会是诈骗！美国的法律随便上网查一下就可以了。
长岛伟哥先生：对，我跟那个咱们战友去解释。
郭文贵先生：就是大家买1亿美元、10亿美元、50亿美元，对我无动于衷，我不能碰这个钱的。我告诉你，你知道吗？长岛哥。
长岛伟哥先生：对，我明白。我去跟我们战友去讲、去解释。
郭文贵先生：其实为啥提前，我当时发预售的原因有两个目的:第一个，我要看一看，咱们战友国内往外走钱的能力和我们的障碍在哪里？就是未来全面上线的时候，咱现在都知道了，现在都知道了。战友们汇钱比花钱，花钱比挣钱还难，所有的全中国人都知道了，这个价值太大了。长岛哥，大家都要准备钱、要买的时候，我得买得着啊！我钱在哪？我出去也没有，我怎么出去呀？你懂我意思吧！这个价值太大了。
长岛伟哥先生：对，这一点，我非常非常认同。
郭文贵先生：第二个，我们团队还有财务团队说，喂，信号不太好啊！我信号不太好啊！抱歉！
长岛伟哥先生：有点卡、有点卡，啊！有可能不过还可以，还能听得到声音。所以我说我这点非常认同。最近在统计，在统计一些战友他们想要买，但是拿不出来。甚至有些战友说长岛哥能不能把你的私人账户给我，把钱先汇给你。我说这个不行，这个一定不行，哈哈。所以他们很急、很急，很想把这个钱弄出来，因为他们也知道这个钱随时都可能变成废纸。
郭文贵先生：我告诉你长岛哥，千万个人账号不要收钱，太可怕了。因为我们论证过，未来的法律问题，当发现你个人的钱转过来，从你个人账号又转到某个公司账上的这个后果是……
长岛哥：我知道。美国人还能买吗？
郭文贵先生：我马上到另外一个地方了，因为班农先生和我要见一个美国的一个人物——新中国联邦的下一个国家的顾问，现在都要当顾问。
长岛哥：我还有一点问题要问你的，等一下到时间了，赶紧问一下。就是我之前在咱们那个美东农场，我跟他们讲了。我说为了给咱美东农场这些战友们找一点机会，我说我看能不能跟文贵先生商量，看能不能给咱们再划拨一点福利过来?所以咱们战友们的兴趣特别高。他们说长岛哥你赶紧给咱们争取看看，哪怕一点点机会都行。我说ok，那就这样我看有多少人还想买，然后我才有个大概的数据，多少人去申请。有可能的话，但我不能保证，因为这是法律问题，私募已经早就结束了。我说但是看看文贵先生了解到我们很多人买不了，然后又退回了这一系列的情况，我说我看能不能争取一下，所以我在这边想问你一下，有没有可能给我们这些战友能弄一些老股，就是以前一块钱一股的那个。
郭文贵先生：哈哈，长岛哥太可爱了，美东有你这样的领头的很幸福。我现在回答你刚才的问题，第二个为啥要有提前预售G币。第一个就是我们做一个资金移动的大测试，这个价值太大了。第二个我们达到了一个目的——这有私心，就是我们如何在G币正式上线前、让大家在没波动的时候，你就能买到最便宜的G币。你懂我意思吧长岛哥？今天你知道我大概按照我们的模型我们算了一下，我们这次被退回的钱大概在36亿吧、合法在36亿，要涌入的钱大概在460到470亿。你去想一想啊长岛哥，如果战友们这个钱真的都有效的打进来了，都真正实现了，这个G币不要说涨上一百倍，也不要说涨10倍，涨上5倍是多少钱？战友们将拥有几千亿的财富，你知道吗？这共产党这个流氓真是太坏了，它永远不能让中国人发财，绝不能让你有文化，绝不能让你开眼，绝不能让你富有，这是共产党太恐惧的事了。所以说长岛哥，这次我们有两个答案、结果，就是共产党真怕中国人出去花钱，在中国花钱比挣钱难，这一次得到了证明。所以我们战友们必须要学会要懂得，你的钱到底要怎么花？如何花？这真是一个问题。回答你刚才的问题啊，这太吵了……
长岛哥：战友们还有哪些问题需要问的？还有哪些问题需要问的？我可以帮着问啊。趁七哥不在。华美银行的事啊？华美银行的事咱们都在统计了，所以统计好了会交给文贵先生那边。七哥你那边战友说你的声音很小。你那边是不是音量调大一点？
郭文贵先生：你等一下啊，我现在在船上走的特别快，这个信号不好，等一下。
长岛哥：好。我看一下咱们战友留了哪些问题，PayPal不能买，好像PayPal现在还不能买。太快了。如何移民？这个不能解决的。不能帮大家解决的。对，因为像我们美东农场统计的，我要求战友们一定要提供详细的一些证据，你不提供不能形成一个完整的证据链的话，你交给律师那边，他都没办法帮你解决的。所以战友们咱们要整理好自己的证据。怎么加入美东农场？欢迎加入，欢迎全世界的战友加入。我的盖特下面有个discord的链接，大家可以先进discord的群。我这是不是涉嫌在宣传？做宣传。华美银行我看这一次是要完蛋了，华美银行，我们这次统计的绝大部分都是华美银行退回去的。等会我看到有战友在问，说美国的到底怎么买，我等一下问一下文贵先生看，美国的是不是用电汇或者寄支票是可以的。如果这两条途径可以的话那咱们也不影响，但是通过stripe支付的话可能会有问题。问新护照，等一下咱们也要问一下。但是我觉得可能性不大，咱们毕竟是在美国。太多的战友钱退回去了。招商银行被退回了。
郭文贵先生：现在声音可能好一点，哎呦21万了。
长岛哥：不行，你那边有很大的噪音。你那边有很大的噪音。七哥你那边有很大的噪音。
郭文贵先生：我听不到你说话。
长岛哥：你那边有很大的噪音。噪音很大。
郭文贵先生：噪音很大，等等我上里边去啊
长岛哥：对
郭文贵先生：这好点吗？这好点吗？
长岛哥：现在好多了，声音也大了。好了，已经非常好了。对对对，刚才是在外边，噪音太大，声音又小。
郭文贵先生：我上船长房间来，我坐这给大家聊。
长岛哥：现在就非常好了。现在信号也好了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月8日连线木兰乱聊</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1166/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1166/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好!今天是6月7号吧？我老是搞錯。是6月8号了，等战友们上来，兄弟姐妹们，我喜欢坐船顶上舒服，我上到船最高甲板上来了。风好大呀，木兰。
木兰女士：又可以连线上了，哇，太意外了，太意外了，还以为没有好呢。
郭文贵先生：这有什么意外的，七哥还能没有这本事。
木兰女士：不是，我一直以为这个还没有好呢。
郭文贵先生：开玩笑，我们有伟大的战友，必须弄好，对不对呀。
木兰女士：哇，战友太厉害了，又恢复了。
郭文贵先生：相信战友。
木兰女士：你那里天气好漂亮，风有点大。
郭文贵先生：我在船的甲板上，最高的甲板上，好点了么？
木兰女士：这回好多了，能听清了
郭文贵先生：中不中？能听清楚，还有风声么？
木兰女士：没有了，對，现在好多了。刚才太大声了，全是风声。
郭文贵先生：这防风耳机也不管用，我发现。
木兰女士：你那天气真好
郭文贵先生：特别特别好，来到这里开个会，opportune特别舒服，然后一会儿我们去一个海上的基地，一会儿马上要去开会。你看咱们的战友们，今天咱们所有的GTV的恢复，全是战友们做的，太感谢了。所以相信战友，相信战友是最关键的，明白么？
木兰女士：嗯，是的，我们的战友太厉害啦，7万多了。
郭文贵先生：这不是一般的厉害，天呐。所以说我们很多人永远不明白，战友的意义是什么，他们不理解战友的意义是什么。战友的意义是太伟大了，你只有懂得战友的意义你才能真正的成功。你看这链接，他们给我们植入了很可怕的软件啊，然后我们全解决了。这个螃蟹和张伟，原来我还真以为啊，就是说他没有共产党的什么背景，但是现在看来还真不是那么简单。看他植的这个软件啊，没那么简单啦。我觉得这回看看，没想到说实在话，在几天以前我还觉得可能，完全他就是威胁嘛、贪婪嘛，但是我觉得这几天下来，这整个这个G-TV电视里面的包括G币，G币里面的猫腻太多了。
木兰女士：对对，一直都有战友说他们G币不见了么。
郭文贵先生：这不是不见了。他现在，我们发现前10名的最厉害的G币的，全是他的，全是他的人。就是说这些G币已经被增加、被篡改、被偷盗，太可怕了。这小子的来路很夸张。这G币已经被增加、被篡改、被偷盗太可怕了，这小子这个来路很夸张，我们小看了他了，小看这小子了对我们的危害程度。所以说我们要相信战友的同时，也不要低估了敌人，这非常的重要。
木兰女士：嗯，确实。
郭文贵先生：这个玛莎跑哪儿去了。
木兰女士：超过10万了已经。
郭文贵先生：是吧，天哪。
木兰女士：11万了11万了，哇跳的好快。
郭文贵先生：咱们现在后台工作者说，只要我一直播就是这个数字就欻欻的上，你知道吗。
木兰女士：对呀。
郭文贵先生：平常就是那个平的。
木兰女士：都数不过来了都。
郭文贵先生：就是平的啊，平常就是平的，平常都是平的。
郭文贵先生：我找不着这玛莎呀，你能找着她？。
木兰女士：我找到她也不行吧，要你那里加才行，你用那个搜索功能。
郭文贵先生：就是搜索找不着，我现在就试试这些功能看都恢复了啥样了你懂我意思吗。
木兰女士：今天是戴了这个新眼镜吗好像没见过。
郭文贵先生：哇塞你啥都看得明白啊，是啊，刚换季了刚给我弄了100多个眼镜 还没戴呢，头两天我戴的都是新的，这回在那个6.3、6.4都是新的，你都没有见过这个是新的这个是。
木兰女士：嗯，我就是看没见过。
郭文贵先生：每年大概有个三四百个眼镜到五百个新的眼镜吧，有的我都忘了。
木兰女士：每天戴一个。
郭文贵先生：每天戴，神经病一个，但是未来放到咱们G-TV上，拍卖完捐给咱们法治基金。我这已经不是这个什么，我这已经就是一个娱乐性的消费了。
木兰女士：然后今天看到你发的那个盖特那些领带也很好看。
郭文贵先生：啊只要照片我拍好了太漂亮了，我一会给大家看一看，太漂亮了。人家那是一针一针织出来的你知道吗，就是人家那不是说印上去的，放在群的视频都一针一针的你知道吗，就是一根一根这么织出来的。
木兰女士：绣上去的，啊绣上去的。
郭文贵先生：它不是绣，绣也低级，是人家设计好，就是它是整个在针织的时候就是一根线一根线给你按上去的就是弄上去的，这多夸张啊。
木兰女士：噢，就是那一块布就是已经就织上去了，噢，明白了。
郭文贵先生：对了、对了对了。怎么找不着啊这玛莎呀，这玛莎没福呀，没办法。
木兰女士：嘿嘿，那我今天算幸运了，哈哈。
郭文贵先生：额，你真幸运，真的是你幸运。
木兰女士：还没找到。
郭文贵先生：没有，我再试试几个功能咋样啊。
木兰女士：好。
郭文贵先生：咱们中国人对时尚啊、对时装啊，它不是噱头、它是一种精神，它是一种质量、标准。你看人家做那个领带，一针一针就这么织出来的一整块儿，然后咱们就会想着会印上去啊、弄个戳盖上去，或拿手绣上去，那是完全不同的。
木兰女士：恩，对 那肯定不一样，那手工肯定不一样
郭文贵先生：纯天然的，而且人家弄的并不那么花俏，咱们把啥事弄的花大姐试的，解释的花俏的不得了。什么东西吧，你看咱国内中国人穿衣服，好多在家里边穿衣服，一身睡衣全是花的，然后上衣也是花的，下裤也是花的，然后拖鞋也是花的，拖鞋不是猫就是狗的，然后那就是简直就是找不着人了。你看看这块那所有的建筑，就一个颜色或两个颜色，你看咱们那中国的红旗，多老土啊你看。你看咱们这蓝色旗和这个金星星，每个人都看了，哇漂亮，简单那中字，你看那中字多漂亮、多简单。咱们中国人啥事都整的什么，非得整复杂的不行，整个胡说八道，什么天地了、什么宇宙了的，都是胡说八道。
木兰女士：大家都觉得这个旗子真的是特别的漂亮。现在已经出来很多了，有什么帽子啊，就是都是以这个旗子做的这些、各种各样的东西。
郭文贵先生：好多这个大的时尚品牌厂家都跟我联系，说我们有兴趣跟你们、以你们这个旗呀、蓝色啊，给你们做一系列的东西——都是大牌厂家，像AMY, 像TOMY,都找我们，像“不鸟你”这些。，我说我们现在还没来得及呢，还没想这事呢。所以说它好看，大家都觉得确实太棒啦，就是对中国人有个新的理解。我们中国人应该从历史到现在，咱们去想想，咱们的旗子，除了皇家就是皇家，除了血就是鲜血，没有什么以人为本的旗啊，而且都是那种神神叨叨的。
而我们这次绝对是以人为本，生命、阳光，然后一切都是真正的达到了一个现代社会最高的境界——就是一切都是由自然、由信仰、由人来组成的，这太重要了。澳大利亚那边好多战友都给我发信息说，澳大利亚现在好多好多人在跟我联系，都说怎么加入喜马拉雅农场啊，跟谁联系啊？安红、木兰呐，他们怎么跟你联络不上啊，怎么回事啊？
木兰女士：联络的上，我今天都收到很多，在那个我是留的推特嘛，安红是她的WhatsApp。然后我推特上已经收到很多，然后都会加入的，都会一个个加入的，已经收到很多了。
郭文贵先生：哦，是吗？
木兰女士：恩，是的，我今天刚刚发给了两批人，发给安红。
郭文贵先生：是吗？
木兰女士：对，都是我今天收到了很多，还有些其他国家的可以吗，其他国家也可以加入澳洲吗？
郭文贵先生:当然了，人家选择当然可以了
木兰女士:可以呀？那好吧，我看到还有其他国家的。
郭文贵先生：可以的。
木兰女士:好好好，我都看过了，他们都是有捐款的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1165/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1165/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好!我正在这船上面睡觉，这一会就8000多人了，这太厉害了吧。阳光太美了，你们看看大海、看看阳光，我们现在在一个海的中间的地方、海的一个中间的地方，天空中到处是飞机。我现在是在美国东部的一个地方，海水、阳光、美女这是美国的…，11,959，战友太夸张了。
前天也就是说我们6月4号离开曼哈顿的时候，我们跟班农先生一直就在工作，工作到6月4号晚上10点钟。我第一次听到班农先生说我累了，我得睡觉去。我说“好啊，你去睡去吧”。然后我又继续工作到大概凌晨一点钟吧！也是我最近以来很少有的，一觉躺在那睡了五个小时。哎呀！就睡傻了，醒来以后就觉得好像能飞的感觉似的。
结果班农先生睡了12个小时，醒来以后满桌子菜。班农先生，这么大的牛肉，人家大早上起来是早午餐，烤这么大一块，大概在3到4公斤的牛肉，然后切开放在那真漂亮。班农先生吃了两大块，就从那个4公斤里面最起码吃了1.5公斤。哇塞！因为我现在不吃牛肉了，我看他吃，馋的我流口水。然后我吃了三只小（视频卡了）。
工作了、昨天一整天工作最起码是16个小时吧！班农先生是昨天晚上11点回去睡了，大概是11点半回去睡的。我2点起的床，工作到将近到4点多钟又回去睡了两小时。班农先生是早上7点钟起床，然后在战斗室工作。然后今天早上到现在，都是从大概不到8点钟吧工作到现在，大概现在是，最起码我们俩都一直、几乎是1秒钟没有停，同时都是三个会议、两个会议。
所以说哎呀！这个快乐没有时间、没有时间说累呀、不累呀。挺好的。大家看到好像昨天我没直播，今天没直播。昨天到今天可能是，我们几乎不停，事太大了，事太大了！哎呀，我睡一觉，我在战友面前直播睡觉。你们该干啥干啥，我要睡觉了啊。
尊敬的战友们好，现在是6月6号文贵在船上在太阳下睡聊、睡聊，睡觉聊天叫睡聊。我太喜欢，这飞机太多了。哇！6万5千多，天呐！你们让不让共产党活了呀！天呐！这一会8万多，天呐！疯了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天上午我和班农先生还真的是一起看了，班农先生说了给我个神秘的礼物，战斗室War room。还有我们的木兰传奇、James，还有Zach，咱们的上天造灭疫组，还有我们的战友们的即时翻译，太棒了，这都让我很感动。我觉得Zach今天是神秘的客人，非常感谢Zach啊。给我们翻译的战友好几个，Jacky、Doc、文素，今天好像没听到文素啊，翻译特别棒，很让人感动。
亲爱的兄弟姐妹们，就是现在你能感受到，新中国联邦成立之后，毫不夸张地说，真的是天下大变了。中国人，还有外国人看到我们那面旗帜的时候，你真的能感受到——就是说他们对中国人的理解，和中国人对生命和世界的理解，真的是完全完全不一样了，真的是大变。包括我觉得这个特别特别关键的，就是对西方世界、对各个领域，军队啊、金融啊、媒体啊，这些国家的这种影响啊，真的是、我们真不能用语言来形容的。
就是很多人都在问我，为什么那个国旗是蓝色的？那个星星代表着什么？和中国的红旗、中共的红旗有什么不同？然后为什么叫新中国联邦？特别是有人说，叫联邦就好么？不应该叫联邦。欧洲的德国不是联邦制也很好啊，有法治、文明也很强大。还有人多人说，你不应该纯粹的感谢美国共和党，也应该感谢全美国人民。大家也看到，我们感谢全美国人民了。还有一个就是，他们怎么都不会想象到我们有几千万人在线、几千万人在线，他们傻了。然后看到我们战友们这种热情，看到我们战友们这种激情。你看我现在11万人了，你看现在多夸张！livestream上，这个效果跟我们的GTV差太远了。GTV太棒了，GTV真的是太棒了！不是一般的棒。说实在的，真的不是一般的棒，太棒了！12万多了，哇塞。
那么对大家更大的震撼就是说，新的中国人和他们想象的中国人、见到的中国人，怎么这么不一样呢？另外一个就是这个仪式本身，和这个仪式特别是郝海东先生和叶钊颖女士的念，这简直是没谁了！很多人啊、很多人他不懂得这个其中的意义。这个咱们所谓的老领导啊，在5月30号和31号、6月1号都有给我打电话，不同的人都说什么，听说你要郝海东、叶钊颖两口子上来念宣言。他说这个有影响、意义没那么重大吧？这个我当时我什么都不想回复我也不想说什么，他们是不懂的，他们是不懂的。他们不知道郝海东先生和叶钊颖女士他代表了人心，他代表了人心。郝海东先生叶钊颖女士他是代表着良心，代表了良知！
什么共产党说的什么，这个王阳明的心学——致良知，这个知行合一。你致什么狗屁良知啊？我在这个宣言前我说的我希望大家能懂，你这个中国人民这个中南海大墙上写着为人民服务，你为我服务，你能不能让我选择你，让不让你服务的权利？我有没有资格给你要求什么服务的形式的权利？这共产党第二个词是什么，全世界最早的时候是从李大钊后来的毛泽东、张国焘这些事情，一切权利都是人民的，建造一个人民作主的人民当家作主的新中国。这些王八蛋共产党你现在有点良心吗，现在是中国是这个中国人民当家作主吗？有吗？有人民当家作主吗，为人民服务人民有没有选择让不让你服务的权利呀？对吧！郝海东先生叶钊颖女士告诉了全世界人民，老子不希望这个党再给我服务了！
一个是女人呐，叶钊颖女士用她自己的双手从小到大流着汗一辈子，一个女人打羽毛球冠军有多难呐！你打死我我也做不到。还保持着自爱、自尊自重，这就是中国女人呐！她没有靠跟男人睡觉让自己实现价值啊，当一个成功的女人呐。然后人家大胆的追求爱情，我爱上郝海东了咋滴，我就爱他啦，敢爱敢恨。体育界体育界成功，那是亿里挑一啊！中国十四亿人有几个像叶钊颖这样女士的？大家说说。而且多么坚定的支持郝海东先生，夫唱妇随呀。这个话让我太感动了，我相信在中国女性当中引起的震撼，是超出我们常人超出任何人所想象的。我的这些跟我谈过恋爱的几个老师、女老师都非常非常的感动和佩服。哭了几天了。给我发信息“文贵你找谁也没有比找叶钊颖让我感到感动，叶钊颖太干净啦！她是靠力量靠执着成功的，太了不起了。”这就是叫民心的一半儿、天下女人心。
另外一个，战友们你们想到了吗，郝海东先生郝海东先生那几嗓子念出来，我掉了好多次泪。一开始念那个嗓门儿，这郝海东先生原来是用脚来证明了价值，这回真的是用嘴呀证明了价值，讲的太好了。一开头，共产党,消灭共产党是为了正义的需要，正义的需要！这就叫民心！对不对，你看他那样，是不是。
中国足球最烂，为什么中国足球最烂呐，被你们强奸、被你们政治化、被你们黑金化。要说郝海东不是好球员谁信呐？包括咱们多少足球优秀运动员呐，多少啊！我这几天我才知道，好多外国人跟我说，“中国有好多好多的优秀足球运动员，好多好这个都被共产党这个体制给扼杀了。”这叫什么？这叫另外一半的民心，两人加在一起就是老百姓的意志，叫做民意。老子给你们搞惨了，搞70年了，郝海东先生他的儿子……
哎呦我的娘嘞30几万了，各位大师、大仙儿们，战友你们太厉害了，哇塞！
所以说这个民心民意，郝海东先生和叶钊颖女士这个太大了。在国内全世界你看到全世界报道，都把郝海东和叶钊颖女士放最前边，这就是天下的民意！全世界人民都要臣服于能力。这两人是靠自己出了多少汗呢，那是踢出来、打出来的天下呀。而且放弃了多少。他的儿子刚刚在塞尔维亚足球连着2次进球、一个扳平、一个是帮助了战胜，结果塞尔维亚这个王八蛋的，看到这报道共产党威胁，把郝海东先生的儿子fire掉了，这就是共产党的黑暗啊，黑暗。
刚刚在两小时以前，相关政府和官员打电话来核实，“Miles这是真事吗？”我说是的，郝海东先生的儿子这个球被fire掉了。他说需要我们做什么？我们要让这个孩子来美国踢球，马上就可以来。我说他不愿意来美国，还想在欧洲踢。“没有问题，能解决。”叶钊颖女士的学校和郝海东先生的足球学校、羽毛球学校、家人都已经受到了威胁，这就是流氓黑社会。你放心，全世界一定会管的，一定会管的。更重要的全世界的媒体关注郝海东先生，韩国、日本、泰国、马来西亚，非洲、阿尔吉尼亚、古巴、北朝鲜、津巴布韦、乌干达，共产党的这些穷哥们儿们那个国家报纸都报道了，能把敌人的朋友变成朋友，你这力量就大了。这就是爆料革命，郝海东和叶钊颖夫妇两个人做到了，太牛了！
我这两天我看到这个演艺界还有这个音乐界无数人联系，说唐平这帮人的 歌声把我们给唱哭了，郝海东叶钊颖访谈，能把我弄哭好几回。外国人都不懂为什么中国人那么能哭啊，我说外国人是个现实动物，叫资本主义，钱是一切。中国人是相信上天，相信人性和感性的民族。所以说我们中国人呀，这个流眼泪是正常的，是感动，是一种表达方式。外国人是一激动给你钱或你给我钱，中国人一感动流眼泪，然后还给你钱。所以说文化完全不同，所以说这个郝海东先生叶钊颖女士这个太棒了！昨天晚上跟叶钊颖女士跟郝海东他俩联系，昨天我这边开这会也没断跟他联系，叶钊颖女士跟我讲她的孩子的时候，叶钊颖女士掉眼泪了，我也掉眼泪了。
哎呀!天下的母亲哪,都没有中国人的母亲难的(七哥哭泣)。这动不动就威胁孩子吧，这都什么玩意啊？叶钊颖女士的家人和孩子同样遭受着威胁，让我心里很不安！你说郝海东啊，皮糙肉厚的揍他一顿，我都不心疼。是不是？抗揍啊！是不是？叶钊颖女士也抗揍，揍两下也无所谓，成人了。你说你跟人家孩子都下手，你干你干嘛？你说啊？高兴之余，我很难受！只有我知道啊，只有我知道，当孩子、老人被威胁的时候是多么的痛苦！
郝海东先生和叶钊颖女士完全不需要做这个事。没有钱，一毛钱没有啊，我现在给郝海东先生唯一的一个利益，他俩手机是我送给他的，是我们的西班牙战友委托送给他的。没有任何一分钱利益，但是呢人家的学校、家人都受到了威胁，生命都受到威胁。儿子被足球踢出队，另外儿子家人受到威胁。你说这是什么政府啊？这人类上还有这王八蛋的吗？这老百姓，你是为人民服务！他就说句真心话，你就把他孩子、家人威胁，你这什么王八蛋政权啊？
（哎呦 我的妈呀 六十四万 你们都想干啥？真想造反呢。)
昨天让我很难受的就是叶钊颖女士。昨天班农先生听说以后，还有美国政府的某个哥们听说以后都掉泪了，嗷嗷的哭啊。他说这简直太难让人忍受了，他说怎么能威胁他们的孩子呢？我说这就是共产党！你看看。刚才叶钊颖女士告诉我，这就是共产党！这就是王八蛋的共产党！黑社会啊，黑社会还讲点规矩呢！这次投资G-TV的没有一个上当受骗。战友们你说中国人不讲信用，你说黑道不讲信用，香港的向华强这些人都比他们共产党讲信用。没有一个战友，用地下钱庄汇钱出事的。这共产党连黑社会都不如！所以说这个民心民意，是大到可以说你无法想象！(这是)第一条。
第二个，国际力量全傻眼了。你说谁能？咱到现在G-TV投资已经是五个亿，差十万不到五个亿啊，G-TV投资5个亿。现在等待要投的钱，大概还有五百个亿。这在六四的前24小时结束。全世界的现代金融家都知道，G-TV一定会超过万亿，现在每个人看到我们G-Fashion的结构，看到G-Fashion的概念，我们有些战友看到我们的产品了。G-Fashion哇！凯尔巴斯、班农先生，还有华尔街的几大投资机构，全美国最大的商务机构不能说是谁啊——是川普总统最大的经济支持者。老人家说：“Miles，你让我投多少，我投多少。我现在就可以投G-Fashion,五块钱一股，一股五块钱。”我说我们G-Fashion从一百亿美元开始，我到时候找你。是不是了五块钱一股，我说不可能？我要让我的战友发财。大家都看到了这个股，钱不会撒谎，钱是最忠诚于实力的，是最忠诚于安全。每个人在拿钱的时候，就知道什么意思。
前天，我们到G-Fashion新区工作的两个孩子，都是我们爆料革命的战友。哎，我们背后的国家主权投资者说，“哎，Miles，你为啥不派我们的人去啊？”你找来这么年轻的两个小孩子啊？我们现在已经18个人在工作了啊。说为什么要两个这样的人啊？我告诉他：“你一定要记着不要再跟我谈这个话题，G-Fashion我可以告诉你，90的这个管理层和经营者都将来自我战友，你要敢反对这个，你就不要再跟我合作。G-Club、G-Fashion、G-Mall和这个咱们G-Fashion管理团队，百分之九十都要来自我们管理。”他说：“太年轻了。”这个世界属于年轻人的，你们都是Old-Fashion了。G-Fashion大家会看到，改变世界的格局。
我们有G-Fashion、G-Club啊，我们G-Club大概一个月以后我们开始卖会员啊。5万美金一个会员，1万美金起到5万美元，五个层次。G-Club先开始，然后G-Fashion、G-Mall，然后开始搞私募，然后G-Dollar、G-Coin，整个的我们的喜联储全面开始运作上线。然后G-News、G-TV，百分之九十都要以我们的战友为主。如果这些平台所有赚钱第一个不是战友们赚钱，所有团队不是以战友为主，我说我们就失败了。
所以说今天上午好几个机构投资者就在这儿开会，找班农先生视频，说这个投资有什么前提？我说什么前提都可以谈啊，永远要记住管理团队、还有优先利益，一二三四次私募，一切以我们战友为主，否则就不要谈。我告诉他们我说：“G-Dollar、G-Coin很快会达到十万亿美元，咱不信走着看——三到五年十万亿美元。G-TV万亿美元，G-Fashion、G-Club还有G-Mall一定是达到，G-News要达到将近5万亿美元，一定的。”我们要把共产党的所有手里的钱，百分之七十拿到我们新中国联邦来，我说谁也挡不住，没人挡得住。
然后昨天前天，好多人都告诉我，你这个国家的意义是什么，定义是什么？我告诉战友们，我说你们看我五年前，我曾经在伦敦有一个演讲，叫世界企业家这个经营会上，我想办法把文件发给大家。当时我还没开始爆料呢，我告诉什么叫国家主权？当时是习近平啊，这个先生提出来所谓的中美两国新型大国关系，还有给世界治理世界的新药方，叫什么？大家还记得吗？命运共同体，建立世界的命运共同体，给共产党命运共同体。我当时我讲：“什么叫中美两国大型关系？那就是这个世界咱俩说了算。一个是资本主义，一个是共产主义，就是白天你说了算，黑夜我说了算。我有一半的弄钱、杀人的权利。”
我说：“他所有的统治，金钱、土地统治的思考之上。第二个，叫命运共同体，啥叫命运共同体啊？老子穷你们都得穷，老子要死你们都得死。啊，我的生死你们都必须跟我同生死，但是不能共命运，也不能共利益，也不能共安全。我让你不安全可以，你不能让我不安全；我让你可以没有钱，你不能让我没有钱；我让你家人不安全受威胁，像叶钊颖还有郝海东先生他俩的家人受威胁，我家人却不能受威胁。”就是世界上必须臣服于共产党的绝对的集权。
而所有他的国家概念是什么？中国的14亿人是我的，你不要碰；中国的市场是我的，你不要碰；中国的960万公里土地是我的，你不要碰。中国老百姓不能拥有土地，不能拥有选票，不能拥有任何言语自由的权利，你不能碰。但是你家的土地、你家的自由、你家的钱我可以碰，你家的女人我可以碰。我说我告诉你，这都是世界上最LOW的政治家，包括美国现在很多所谓的精英。
这个世界上真正的国家概念是什么？共同的信仰、共同的安全、共同的信任、共同的利益和共同的愉悦，这才叫一个国家的主体。
新型国家关系是什么？不再以土地建立国家，不再以权力建设国家，不再以货币成为一个国家。
世界改变了，为什么？互联网。互联网让所有一个人、任何人在一秒钟内享受同一个信息、同一个快乐、同一个价值、同一个利益，甚至可以共同享受一个黄片儿。我的船长在里面看黄片儿呢，刚才让我逮住了。互联网就这么大，甚至可以创造政府。
飞机、游艇，世界上没有24小时不能到达的地方，你的土地已经非常狭隘了。哎呦我的妈呀70多万，（在线人数）比刚才掉了几个。现在还以国家、土地建立国家的，那是愚蠢，傻叉！叫统治。你把人圈在一个土地上——你要跟我一样的想法、说一样的话，给我纳税、听我的话，你的母亲、你的女儿、你的老婆、你的兄弟、你的哥哥都是我的奴隶，凭什么？把你当成信仰、当成神，凭什么？
真正的现在的21世纪的国家概念是共同的信仰、共同的利益、共同的安全、共同的人生观和世界观，我在任何地方都可以。我们所有的国家概念就是我们这些平台，现在来看我文贵直播的，我相信百分之九十以上都是认可我的，那我们不就是同一伙的吗？同一个国家的吗？
我们拥有自己的货币，咋啦？合法不？G-dollar、G-coin，我们拥有自己的商店、商场、设计、文化、物质生活、游艇、飞机，合法不？合法。我们拥有最好的美食，我们在这上面可以大家互相认识、一起走向玉米地，合法不？合法。你愿意我愿意，咱俩天天去玉米地你管的着吗？我到澳大利亚找木兰去玉米地，你管得着吗？我找安红去玉米地，对不对呀？只要她愿意我也愿意，道德问题是另外一回事。加拿大我有玉米地小妹，到日本去有女朋友Peace是吧？俄罗斯也有、巴西也有、塞尔维亚也有，是不是？
在西班牙郝海东先生、叶钊颖女士已经给我找好好几个女朋友了，是吧？都安排好了，我上那也去玉米地。我估计郝海东先生叶钊颖女士会他那块给我种一块玉米地的，专门让我用是吧？他两口子老在床上折腾，身体那么好，我说床塌了咋办呐？他说我们的活动场合，双修的场合不限于床，但是他家没玉米地，是不是给我种块玉米地吧。开玩笑啊。
对吧？我们想上哪双修（就上哪）双修啊，为啥非要跑到中国满天污染的960万叫神州大地、咱污染了土地了吗，是吧？你老搞双修，抓住我们还说我们叫嫖娼，对不对？多难呐？在这儿不叫，叫双修啊。
郭文化，一定要基督立国。我特别不爱听你什么一定要基督立国。凭什么一定要基督立国啊？我们正道主义不能立国吗？当然能。正道主义包含了基督。我们要包容，凡是说什么一定要基督啊、一定要天主啊、一定要佛祖啊、一定要穆罕穆德，你就LOW了、跟共产党一个样了。凭啥就你呀？凭啥就一定呀？你凭啥一定啊？你呀？动不动就这一定一定，你这个脑子有问题啊！
我们的正道主义就是万佛万神！包含一切的——只要是对上天的尊敬，我们敬天敬地，要让所有的天下都有信仰的自由，你凭啥就你基督一家呀？你凭啥就你基督一家呀？你凭啥这样说话？你太共产党了你呀。凡是说话一定的，一定一定的、必须的，都是脑子有问题的。我们爆料革命一定要改变，你相信法轮功去信法轮功，没问题的，说不定哪天我还就信法轮功呢，你管得着吗？我信基督就基督，我信天主就天主，我相信佛教就佛教。你凭啥老说基督啊？有些人就强迫症，非白即黑，在他们看来，不信我的，就像那欺民盗那些王八蛋一样，三十年了，不信我的你都是共产党的间谍，凭啥呀？人家不支持爆料革命人家照样活得滋润，凭啥不让人家活得滋润啊？人家反对爆料革命那是人家的权利，对不对啊？不要动不动就说什么一定要基督立国，这话很不好。
爆料革命战友们绝对不能走向极端，我们真正的就是爆料革命，就是让世界看到的，得上天之助，上天有多少神啊？你知道吗？我只信一个神，你不担心那些神把你给雷劈了吗？对不对啊？我们要万佛万神，多伟大啊。
所以说战友们这个国际力量，多少人现在说，哎…听说你要买土地，我的国家你可不可以啊？非洲有某些国家真漂亮的国家想卖，我说非洲我们真不想去。欧洲国家很多人要卖给我们，但是欧洲很多国家比如希腊，希腊曾经有一个岛谈了好多年，跟新加坡商量，新加坡想买一个离岸国，买个岛，后来没买成。但是我们也不想去，因为欧洲接下来的十年到五十年会极大的动乱，经济衰退，然后非法移民和原来居民的巨大冲突，社会动乱，全欧洲的钱都不安全，都不知道往哪去，很可怕的，欧洲我们得想想什么国家。
美国周边国家还是可以的，但是什么国家？我们得要主权啊。国际力量在这一次仪式之后，这都是建国以前的事了，是吧？建国以前，对我们的看法，现在新中国建立以后，叫建国后，国际形势大变。这个感受…战友们你们真的感受不到，你都不知道有啥情况，忽然间我也傻眼了，怎么这么多人支持我们啊？怎么这么多人要帮我们啊？这么多人恨共产党，太厉害了。
我们战友一定要记住，谁要说必须，谁要说往一个事情绑的时候，绝对不可以的，任何人不可以。这是国际力量，包含太大了！你能想象到未来我们立国，国际影响立国，新型的正道主义、包容的信仰和宗教、文化，社会主义生存了百年、千年之后，面临着巨大的问题，就是人类走向何方？
我相信能解决世界问题的不是习近平同志的叫什么“新型大国关系”，或者说什么利益共同体，都不是的。没有共同的信仰、共同的利益、共同的安全，什么叫命运共同体啊？胡扯的。我相信我们领导世界，这叫国际力量迅速萌芽、迅速诞生。
第三个，天意。民心民意、国际力量，天意。现在所有国内最相信天，迷信的，最迷信的就是我们中国人。可悲的是中国人他没有一个统一的信仰，但是中国人内心世界对上天是绝对尊敬的。只有共产党这个恶魔来了，把中国这些东西全给砍掉了。就是共产党来把中国的社会的DNA、家庭、信用…“信则立，不信则废”，中国这个民族讲信用和团结，家庭DNA、勤劳智慧、敬天地敬鬼神、道家、佛家、包括基督教天主教在中国的诞生，包括穆斯林，非常棒的！这共产党这个王八蛋集团太黑了，把这一切都给砍掉了！
但是这一次天意啊，乌云密布到曼哈顿。大家你们找我们设计群裏面，还有木兰澳大利亚中国直播群裏面，还有长岛哥，还有Zak,还有玉米地小妹，他们都可以放出来聼聼。我12点到1点到2点的时候，包括6月2号他们告诉我说，Zak还有还有玉米地小妹 都告诉我说，20%的可能，能飞飞机，要下大雨。我告诉他放心，交给我， 我来处理这事，一定让天晴起来的。大家那是听起来好像我神经病，我是安慰他们。没有的，我不可能拿那么多钱，花那么多心思，我跑那去让雨淋我去，我神经病啊？那共产党不说，怎么样？完了吧！郭文贵完了吧，被大雨淋了。啊…共产党这帮王八蛋，那时就该说你了，他就该说“天意啊”。你赢了他不説天意了，这帮孙子，王八蛋，太烂了共产党！
结果好，到了那..真是乌云..哗哗哗的。班农傻了，他都不知道外面还有船，他也不知道这事情。我告诉所有的人，Zak还有木兰，还有玉米地小妹，还有我们所有群，路德啊，Sara，安红，老江，都在我的群里面，所有的战友，都在我们这里面。我们的全世界各地喜马拉雅农场都在那个群裏，我说你们放心交给我。我跪在雨裏面啊，我是跪在水裏面念叨的，我这一念浑身就来感觉，哎哟..跟过电试的，…真的是很夸张的，我感受到了。我站起来我跟班农先生说，我说放心吧，天气会好的。就说完不到30分钟，这天上就跟撕开一样，唰..就开了，然后就在自由女神的上面就出现了太阳，哗…就照下来了，哎呀..这班农还有那些船员都傻了，船员的旗都不敢挂以前，他説：我可以挂旗了，兴奋的，这些人跑了，
对了，每个人我昨天给他们發了美金现钞，给每个人奖励，所有船员都傻了，所有参与的，郭先生你真给我们这些钱吗？一辈子没有见过这么多人给钱，昨天全奖励。班农先生也傻了。我说每个人都有红包，每个人都發了，然后就兴奋的不得了！这个时候飞机…这个时候大概5点钟吧，说飞机可能起飞。然后新时代广场那个大屏，我告诉你，没有一个美国人说，可以让你放时代广场大屏幕的，因爲时代广场绝不允许放任何政治话题的视频，包括出租车，绝不允许放任何政治话题。最后“啪”都起来了，我们的Zak，我们的长岛哥，玉米地小妹，木兰，Sara，路德，还有我们..真的是无数个战友，太夸张了。都累死他们了！我们长岛哥跟他老婆，自己用手缝的旗帜啊，拿手缝是呀，还有谁我没説到的，老了去了！哎呀，真是太多了，我们太多人了，哗…就起来了。
説实话，我这咬手指头啊，我是头两天想的，我说所有这些欺民贼还有共产党说什么，郭文贵你不是跳楼嘛，你怎么不跳啊？这是个话题，我说我得出点血，得让他们表达一下子。第二个，我也很迷信啊，这么大一个事建国了，你说要不见点血是不对劲的。到了船上以后，那个杯子“叭”就碎了，吓我一大跳；然后那个旗杆“叭”就折了，哇塞..又吓我一大跳！哎..我说这啥意思呀这是?按照我对天，对易经八卦说，这事大，老天爷关注了，你要不整点动静是不行的。咱也不能杀个鸡，也不能杀个猪，这咋办哪？我就想想我得出点血。大家你们真的..我跟你们说你们不相信，那个杯子、那个旗子就立在这儿的时候。我们的国旗什么时候到的？战友们你们知道吗？六月二号第一批旗子到，是上午十一点；第二批是六月三号下午六点，下午六点啊。七点钟开始典礼。我订的旗子立起来后“叭”一声有个杯子就碎了，就这样的杯子，一模一样。你说我也没动它，杯子就放在就这么一个垫子上面，我就这旗子放这，然后杯子叭的一声就碎了，就像有人砸了一下，碎的一桌子。把我们那孩子吓坏了，郭先生怎么回事？我也没动它啊。然后听着咔嚓一声，实际上是那旗竿响。没找着，我说收拾了吧，这是老天给我们的祭礼。过了不到半小时，大家都在整理其它旗子的时候，那个旗杆“啪”的一声就碎掉了，一下就折下来了。
大家知道什么经典故事吗？基督故事大卫王。他搞了一个他的下属的女人。所以天下大家记住啊，我爹我娘太伟大了！淫朋友妻如淫自母啊，碰朋友老婆就像碰自己亲娘一样，不能碰的女人绝对不能碰！穷人的钱、要饭人的钱、国家的钱、卖血的钱、弱者的钱千万别碰。那会死人的。还有一个，即使祭奠上神的东西，千万别碰。大卫就是碰了下属的女人，从此一直走厄运，最后被干死了。大卫王当时要进耶路撒冷的时候，前面两个标志大卫王的旗子“叭叭”全碎了；大卫王诞生的时候也是前面两个旗子碎了。旗子这个东西就是生和死的象征，是上天和下地之间的图腾。手机的信号我们沟通叫信号，跟天地的沟通就是仪式和这个旗子。我一看这旗子，咋出血啊？你们看我这手指头，你看这么一大块肉。我现在后悔咬的太少了，这是不够勇气啊。第二天我想想也不能拿刀子割啊，拿刀子割个口也太丢人了。我想就按照历史上最伟大的，中国几千年历史有上万个这样的故事。包括当年刘邦、项羽啊，包括当年秦始皇，包括岳飞，无数个故事；包括当年魏王，他在灭佛之前伟大的时候，向他母亲发誓，要让国家强大起来也是咬指按手印。因为这个指头是连着心的。用这边，不用那边因为是用来擦屁股的。我一咬手指头的时候咔嚓一声，把班农先生吓了一大跳，他都听到响声了。但后来出了好多血啊。我就等于祭了天，出了血，也兑现了我当年2020没有灭共产党我跳楼这个诺言。但没想到啊，老天雷鸣电闪，一下子震撼了，这个事太大了！大家要想到啊，这个是很夸张的。这个时候我们一直定的时间是路德先生定的八点钟，中国人是七上八下，一生二、二生三、三生万物。这是一个；第二个，七，七七四十九，佛祖真正的成佛了，七七四十九无语的时候，真正的传佛的时候就是七七四十九天。而且四十九就是天上各神仙、星宿、天空中紫微星给神仙留的地方叫四十九行宫。神仙回家给神仙导航的就叫北斗七星。
所有的七的数是一个基数，是万物累积的基础，是神仙级别最高，七。所有佛、神都是七开始的，也是确定万事、万物和人类。它就是阴阳，有为和无为的世界分开的数为七，一分为二，黑白世界。人天之分、天地之分、人神之分和人鬼之分，都是从七开始。这就是为什么中国人死人要过一七、二七和三七，分清楚死人和活人的界限。这个数，人和鬼是可以沟通的，人和神是可以沟通的。为什么佛家有二十一天，五七三十五天、六七四十二天、七七四十九天，它有它的天数，它有它的密码。
跟上天上神沟通，和万佛万神沟通的密码，就是中间的信仰之星。一切国的核心是信仰，信仰就是上天，敬天敬地敬父母，唯真不破等等。蓝色代表生命，海洋、水，金色代表阳光、太阳和力量。男为阳女为阴，阴阳结合，水、阳光，力量，四十九星，信仰星，这个太大了。
那天就是七点，原定八点，经过我一掐一算，不行。昨晚我在想，这个八不行，大家知道我们家我讲过的事，我们家老八，当时就是因为上面的七哥太厉害了，我八弟命都没了。然后我一算这个时间，在这个地方，我十几张纸划完，算半天，还测了半天签，咋测八点都不行。七点四十七分也不行，七点五十七也不行，七点十七也不行，七点二十七也不行，四十五也不行，二十一也不行，就测到七三七，好。我给路德、咱们直播室、长岛哥、木兰、玉米地小妹、Sara、安红，老江还有我们Zak、James、James这个…就测到737好，我给路德、长岛哥、木兰、玉米地小妹、Sara、安红、老江。还有我们这个Zak, James, 我们的James这个女孩太了不起了，我老忘，James是我们这次女性当中，真的这个James太厉害了。我们的唐平这个歌手就更不用提来了，唐平、威廉王太厉害了，唐平太厉害了！唐平，James，这次出了很多新的伟大的战友，Zak, James, 还有这个唐平、威廉王、玉米地小妹、长岛哥，还有很多新的伟大的战友都站出来了，真的是了不起。James一晚上在路德家啊，一晚上啊，我们的安红快累死了，真的是吓死人了。最后我给他们发信息，我说改时间了，7:37，差一秒都不行，大家看到那天，如果差一秒种，那手指头咬的时候可能那个霹雳雷就弄不上，你看那容易吗？啪啪啪，闪了三下，我还真没发现，后来很多战友说我才发现了。完了以后我们就往回撤，上船就开始瓢泼大雨，雷鸣闪电，咔咔的雷啊。这时候那个自由女神后边那个雷声啊，啪啪地一直闪，在这个之前好几个船要靠近我们，人家那警察拿着机关枪，开着那个海上警察船，“Get out!”，大喇叭，“Get out! Go! Go!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1164/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1164/</guid>
      <description>内容梗概:
安红女士:…他背后唰的一下闪电，它不是一个见光的闪电。它是一个唰的一下，瞬间天空粉红色的那种闪电，怎么才能解释这个结，就是有老天爷庇护。
当然我不可能强求每个人一定要有共同的信仰，但是你只要有信仰，不是反人类的，不是说通过某个信仰来钳制、束缚你的大脑，那么真的是有神明在保护。而且我们看一下后来发生的，当文贵先生念完稿子和班农先生回到船舱内的时候，外面瓢泼大雨。
还有我看到Sara说路德家，因为当时中间有个间断，就是路德那边也是下大雨、断电了，你说他断的是多么是时候，既不是7:37开始的时候，也不是在班农先生念稿子的时候，也不是在郝海东先生念宣言的时候，也不是在文贵煞血为盟的时候，它恰恰在这之后。我们把一切不顺利全部都归于它，怎么能？只能是神明……
路德先生:安红我觉得断电、电闪雷鸣是向所有——因为中共伪政权、邪恶政权死去的、被残害的人，向她们致敬默哀!默哀真的是，三分钟我们就回来，可能不止三分钟，七分钟有可能，老天爷让我们默哀七分钟，是不是?
安红女士:没错，还有一个感触是七、彩虹，彩虹是七种颜色组成的。七七四十九颗星文贵先生给大家演绎了。还有不理解的，推特上有我们战友发出的好多种解，就是真的比较标准的解释，大家可以在字里行间去找为什么是这四十九颗星，七乘以七的倍数。
还有就是一切冥冥之中，我是觉得我一开始，当我热血沸腾期待这一天的时候，跟当我在身临其中来见证它的时候，还有在7:37宣布由郝海东先生和班农先生宣布&amp;lt;新中国联邦宣言&amp;gt;之后，象陆博士所说的在冷静下来的时候，哪怕是一个瞬间的间隙，我都会把它重新回应一遍在我脑海里，真的是作为历史见证人，我们三生有幸。
那么我刚才看我手机上，我实在来不及看我手机，短信太多，就是从墙内朋友发的、战友发的，还有战友是把墙内的战友归结起来的，给我发过来。我只能是快速的把内容晃一遍，我知道很多都没翻出来看，太多了。
我们这么多战友齐心协力，这么多战友组成一个团队，我们这么多战友熬夜，因为全世界各地不分时差，大家一起见证光荣的时刻，是我们每一个人承担的历史使命和责任一个最好的奖赏，太激动了。
还有一个今天在推特上发了很多推，有很多当地人士问:在宵禁期间为什么在纽约上空，有6、7架飞机，拉着横幅上面还写着庆祝&amp;lt;新中国联邦&amp;gt;成立。大家能够体会它里面的意义和含义吗?恭祝&amp;lt;新中国联邦&amp;gt;成立在美国、在自由女神像下，在我们的战舰旁边，在班农先生跟文贵先生两人做见证和读的时候，我觉得这一切的安排都是天意，谢谢路德。
路德先生:我调一下画面，还有两分钟就可以了。
安红女士:我作为一个经历人，其实是有另外一种负担，就是说曾经替另外一个人活着，一身两命。他当时临终的时候给我写过一封信，我看到那封信的时候，他已经不在人世，所以我自己真的不白过，活到今天等于100多岁了，替他也活着。他如果健在的话，59年底60年初的生日，也是60岁了，加起来都110岁了，够本了，够本了。那么从现在新中国联邦第1天，我觉得真的还在为他活，也在为他代表的所有那些墙内的受苦受难的同胞活着，我还是没控制住，真不好意思。
但是我想中共欠下的所有血债，最终中共都要偿还，所有依旧还沆瀣一气与中共为伍，无论你是国内、墙内的军警宪特，还是你在海外自己做主的做了五毛、七毛、八毛，还是说你自己依旧依附在所谓中领馆、什么中使馆边上，那些租的社团的那些人，好好睁开你的眼睛看一看，这个是历史的时刻，我们一定!共产党一定完蛋!谢谢!
郭文贵先生:路德先生好，安红女士好，安红女士太棒了！安红今天已经哭得稀里哗啦，是太辛苦了，太辛苦了。今天我们看到了我们爆料革命以来最残忍的一幕，就是我们中国男人的优越性。路德先生昨天一到12点回去抱着老婆睡觉去了，然后把我们James和安红女士给放到外面放鸽子，郭啸天、Sara我们这些孩子们，木兰还有这么多，这就是路德先生。我让大家不叫你，你睡了一晚上，你的脸睡得红扑扑，然后上面安红的脸都哭肿了，我现在就求一件事情，安红女士你一定一定赶快回去睡觉，你赶快回去睡觉。
你看看我签的这5号是给水台，因为1号2号是班农的，然后6号我们的宣言书是给安红的，这个6号就给安红的，路德你甭想了，没你的事，没你的事。本来要给你的，你得了吧你，你甭想了，你睡吧，你跟小蔡睡觉去吧你。
安红女士、安红女士拜托，我求求你，你去睡觉行不行？你跟你七哥，我是多少年来，你看我多少年了，安红，我都是啥，我都是这样，我都是这么工作，你看我回去洗个澡啥事没有，我啥事没有，我不象路德似的:虚胖，壮我壮，壮啥壮，11点不到12点就睡觉去了。你真狠哪，你太狠了，安红昨天两次举手要上厕所。
安红女士:真的，我答应过，我当年我也是戳过手指，因为我跟他们、我答应过他们。
郭文贵先生:你看我的手指头已经好了，我的手指头已经好了，看见没有我的手指头肉一个坑，只是一个坑而已，还真咬掉一块儿坑，我发现。
路德先生:首先我觉得安红你去休息吧，好吧，休息。
安红女士:不用，真的我答应过他们，那些人已经死了31年了，他们应该…，我替他们看今天，4个眼睛替他们看今天。
路德先生:郭先生你这个领带，昨天旗帜上是49颗星，咱们把这个星叫什么星?他们以色列叫做六芒星，你取的名字，这个叫什么星?
郭文贵先生:咱们叫做七芒星，昨天你看你在直播中说到了，路波切都说到了是七芒星。七是什么数大家都知道了，七是所有的数位当中，三和七是最神秘的数字，这是第一个。
第二个七代表了什么?七是中国道家的一个基数的一个基础，七七四十九、三七二十一、五七三十五，它是一个基数的整合；同时这个七是代表和上天沟通的最好的数字。说七字，你看我们白事，比如说一七、二七、三七——是你再生的意思，就是中国人说你七了以后就再生了，是一个礼仪之术和上天沟通之术，它是没有生死之术。
而且是七七四十九，七七四十九是皇家，过去皇帝最迷信的，同时也是最忌讳的，不让老百姓用的。但是我们四十九，别忘了中间还有一个星、五十，五十、一个大星接起来是五十一，昨天没人解释清楚，这是五十一个星。回头…
郭文贵先生：你看我的领带，前天做了一堆的领带。你看到的这个领带视频，回头玉米地小妹、大家都有。这是在几天前意大利的“不鸟你”一根一根织出的，这可不是烫上去的，是一根一根线、金线，就这么整个蓝织出来，织了九条还是十条。昨天上午才到、上午才到。
这是四个星，还有、下面还有大星呢。你像这后面，你看这后面也有，你看看是吧，然后就是这个白色的衣服。咱做出来，本来也给路德一条。得了，也甭别给你了，你睡觉吧！不给你了，本来九条，一条也不给你了，让你后悔吧！
然后呢！我给路德先生，你问的特别好。我觉得路德先生，咱们这个蓝和咱们这个星，和这个中字星，最终是一个中字，你看看变成这个——是中字啊，这是一个中国的中字，而且是个圆润的中字。这个中字当中啊！关键，我看我那个，找找我们的史册，我们在画的。
这个中国的中字，你要看到他这个中字，它是没有什么？它没有中间。中国中字没有心的，这是个有心的中。中字没有心，这就是中国人最大的问题，一个国家、一个民族中字没有心，只有杀没有心，只要圆满、不要未来，这是当下之想法。我们要的是未来。
所以路德先生，我们这个喜、心和星，和7芒星，和7的基数，和49都在传承着上天，和上天沟通，和上天给我们的天意，也是我们跟上天沟通的一个数字，也是一个密码，也是一个代码。所以路德先生问得非常好，这个安红女士。
昨天已经证明了太多传奇了、太多传奇了。唉！我们那个旗杆没在这——碎掉的旗杆。我们那个旗杆爆掉的时候，“啪”就是、就这个旗杆、就这个旗杆“啪”就爆掉了。就这一模一样的杯子，我从买了船，没有一样东西打碎掉的，从来没有过，这个杯子“啪”就烂掉了。
这就是大家你真正去查一查史记当中，还有包括商朝当中，为什么有那么多祭器？包括郑州商城的、郑州博物馆叫做莲鹤方壶，包括那么多法器，九头鬼、还有这个七门甲（音同）。这都是非常非常有意义的，这都不可思议的，包括昨天一天班农先生作为一个美国人、作为天主教徒，这两天他整个人都傻了——他不可思议的。
还有一个大家知道现在全纽约，你看我周围一个船也没有，现在一个也没有。全世界的人都在问，为什么美国这个地方一个船都没有？就这，你看一个都没有。据说驻纽约领事馆找了个小破船，想过来拍拍照，回去忽悠忽悠。结果到那给拦住了，不让进来。
自由女神从来没有照亮过灯一夜，从来没有过、从来没有过。国庆从来没有过，一直到天亮，所以我昨天，今天我6:30才回去。我回去我洗个澡，我看了很多手机，很多主要是外国朋友的。他们都在问一个问题，“miles你是怎么做到的？你是怎么能让它发生的？你哪来的这种自信？”
这就是我们现在、路德先生你刚才问的这个。我们这个领带、国旗、49星、七芒星、中字旗，我们叫49星，叫做宇宙49星、中字旗、中字信仰旗。这个太有意思了，而且昨天我们看到这个晚上啸天——我们2号林彪，还有我们的安红女士、詹姆斯，一个个人的辛苦，太不容易了。
我说到这的时候，路德先生，我希望你要说一下。今天我不知道你有节目，什么时候采访咱们作旗的——我们长岛哥、长岛哥。路德、路波切，你又去睡觉去了吗？路波切。
路德先生：就是还有啊！就是昨天念完、就是咱们念完以后，就是磅礴大雨又是电闪雷鸣，你是怎么看这种现象的？
郭文贵先生：好，路波切回答你这个问题。我说实话对我来讲，我一点没有任何意外。你在采访当中，我真的希望、真的，路德先生你和安红女士，我希望有机会整理一下，这几天我和战友所有的语音。
昨天下午我们大概是12点、将近1点的时候，就是整个天是黑的时候，然后我给扎克、我给玉米地小妹，还有我们直播群。我告诉大家，我说你们不用担心，包括给我们安排什么大屏的、安排飞机的、还有其他的战友，包括保护我们的这些美国朋友。我说你们不用担心，一定会！自由女神和上天万佛万神会帮助我们打开天空的。
因为路德先生，为啥咱们成为战友啊！因为就像你和我一样，我们中间没有迷信，只有真诚、只有信仰。我们、你我都经历过各种天意，就是上天给予我们的大自然的一个密码，让我们提前比别人看到我们——我们有精力，我们才有自信，我们心中真有神，我们心中真有信仰。
我第一次来到美国就到了自由女神，我给你们说过。我25美金、23.5美金买了一张票到这看自由女神，我就跪下来了。我当时我就发誓，我一定要把她带回中国去，我每次来都要给她磕头。听说在2017年我在这块磕头的时候，习近平相当不高兴，说“你看这个人还可靠吗？跑到自由女神那磕头。”是吧。但是这就是我，我相信自由女神一定为我打开天空的。所以说在飞机起飞前说，“不行了，可能不行了，可能要不中了。”我告诉他“你相信我，一定会晴天的，太阳一定会出来的，雨一定会停的。”这是上天帮我们洗干净天空，洗干净大海，让海水平静下来。
我们船长那个船，那简直抖的都不能行了，“哗哗的”在试的时候。路德你看见了，咱们在试播的时候，就一直在抖。你看路德先生，你记得吗？你亲自见过。我说没有问题，大海会平静下来的。而且我是自己，我也是掐指一算、掐指一算——不是做梦的，掐指一算从8点。这个路德先生说8点钟，我说这个8不对，七上八下呀！这个8不行。
你看我们老郭家，我娘生了我们十几个孩子，成就了我们哥八个。人家当时一个算命的告诉我娘说，你们家将出来一个改变国家命运的人。甚至当时胡说了，说什么成为一个一国之王的人，他说也会富可敌国的人，但是这个人的下面这些人一个都活不了。
我娘那时候就是、就是完全不信。因为他是我们家的朋友嘛，我们家迁坟什么的也都是他迁的，因为我娘当时变得神经病过。我哥那个被砍啊，就是唐山大地震那一年，然后我父亲被腿打断，我们家人被捅刀子，就是不能不信了。
说我们家祖坟下面埋了有别的人，最后我娘就相信了，最后把坟给移了。就在迁坟的时候，告诉我们家这个秘密——你们家会出现这么一个人。我爹我娘穷的连饭都没得吃，就没怎么信。
后来我的各种奇事都发生在我身上了——天天往玉米地里跑，那么小是吧！然后把人家、老偷人家鸭子吃，那时候烤鸭子吃，我得吃肉。结果偷吃鸭子把人家山给着火了好几次，成天人家找到我们家来，跟人家打架什么的。老师，老跟老师谈恋爱，老师一弄跑我家来找我来了。这种事，我老娘就老觉得我奇怪。
后来你知道我八弟死了，这个你知道。后来我上面，我三哥也死了。就是说这些奇异的事情发生之后，我们家就是说对我们家老七，这个7字，我们家越来越觉得……。说实在话，你看我给家带来的灾难。我们家人享受了中国人少有的福报、物质的生活。但是你没有想到，你谁想过？你看我现在我的五哥、我的六哥还在监狱呢！我的三哥这么早的过世了，我八弟为了我死掉了，我的母亲被气死了。
你看我、我这个人给我们家带来的灾难，是不！这种血的代价是没办法想象的。所以当时算命的说，你们家七上八下，这个八绝对不要用。所以说路德先生你写的这个，你用了8点，我说不行。这个8点七上八下，因为我下面不会有人了，7下边没有8了，然后你今天选了个。昨天选了个8点，然后我就测字7:57分、7:47分、7:49分、7:37分、7:27分、7:17分，我在那测完字以后，737最好。所以我得赶快告诉你，我说737最好，然后马上咱就改成737了。
大家你想想，如果是8点钟时间，我告诉你路德先生，正好赶在雨里边。上船最多5分钟，瓢盆大雨。如果是8点钟，那就是昨天就是雨，就是雨中宣言了，而且天大黑了。你看路德先生、安红女士，你信不信、你服不服？这就是8点。
安红女士：我信、我服，绝对的。
路德先生：绝对信、绝对信、绝对服啊！
郭文贵先生：而且我昨天也掐指算了算，路德12点肯定回去睡觉，昨天后半夜肯定是安红的事。
安红女士：当时sara发通知的时候……
郭文贵先生：谢谢安红女士，谢谢路波切、路德先生。路德先生，我想问一下你啊，安红我昨天听了一晚上、我陪着她，我真不忍心叫安红和林彪、Sara、还有木兰、还有战友James在这块儿。我就跟他们一直守着夜，所有的战友们、所有的大家采访都感动人心啊。我想听听路波切、路德你先说说，你真心认为昨天这种奇异之景象，还有今天全世界连纽约都宵禁的时候，我都不知道纽约上次宵禁是什么时候。这种事情发生，包括飞机的直升机的拍摄以及广告，这都是不可能的、绝对不可能的，到现在美国人都觉得到底发生什么事了？你怎么看这事？我想听听你，路德先生你怎么说。
路德先生：首先任何事，事在人为。我是很信天人合一，可不是玄的、算命的，不是这个概念。就是人只要是真的，你的心真的是用心去做，做任何事情，你想办法，真正的用你自己的诚心，你一定能感动天地。惊天地、泣鬼神是绝对的，就是不拘一格降人才。你看咱们昨天的节目，这么多牛的战友就是人才。做任何事就是靠人，如果没有人的话，光打口炮，你看欺民贼几十年有啥用啊？核心是人。无论咱们昨天很多视频，还有包括咱们的很多歌曲，都非常感动。每个人因为在做这个东西，他就已经把自己一个真心放在里面去了，他自己的念想——佛家讲念想放进去了，自然他就能感动他人。如果自己都感动不了，你怎么感动他人，如果你自己对自己都不用心，你怎么去感动他人？你他人都感动不了，你怎么去感动天地。
所以很多人是第一步连自己都感动不了，有些人可以进入到第二步感动他人，但是文贵先生已经到第三步——感动天地。第二步感动他人的话，就是昨天说，这里可以让你进去啊这些。这就是文贵先生的，不管是老外啊，虽然不是一个文化，但是别人看到你，一遍一遍一遍，或者是你还有别的神秘的力量。哪怕就算是神秘力量，你也得感动它，让它觉得你能成，任何人都愿意支持一个能成的。能不能成就看你自己信不信，你自己觉得这个事是百分之百成，别人百分之百支持你。你自己如果说就这样，我觉得就百分之……如果你稍微有一点动摇，别人他可以通过你的表情、通过你的神态流露出的那一丁点，他就知道你这就是作秀啊。你一旦作秀，你就感动不了天地。感动不了，这所有的奇迹都不可能发生，这就是我觉得的，郭先生。
郭文贵先生：路波切，现在确实你，你这个嘴啊，这真的是我真觉得你这嘴好像手术过一样，真的变了个人。讲的这，每次听你讲，我都着迷了，不想让你停下来，这发自内心的。你总结啊，咱们说昨天最最重要的六个历史瞬间，你觉得都哪六个瞬间、或者哪六个重点，你简单说一下我听听。
路德先生：六个瞬间。首先我觉得，对我来说突然间时代广场广告出来了，这个是中国人第一次在时代广场，自己掏钱去打的消灭中共、反中共的广告，人类历史上第一次，老外都不敢打，这是第一点。就是能打上去，咱不说有钱，就算有钱，那些广告商敢不敢给你放都是一个问题。因为你打的反共的，那接下来什么海航，就有些他肯定就不跟你打广告了，甚至……因为中共的这个生态圈它很强大，这个不是有钱能做的到的。因为很多人，他没有这概念，因为很多人他没做过甲方，你做甲方你就知道，很多事情真的不是你有钱就能买的到的，这是第一点啊。
第二点刚才文贵先生说，这个直升机、飞机在天空盘旋，因为大家知道这个盘旋，如果是阴天的话肯定是看不到的。但是就在下午的那个时候，天气湛蓝、晴空万里，然后盘旋效果特别好，整个纽约全看到了，整个纽约、曼哈顿啊。他们有些人、老外那些twitter上都发出来了，这什么东西？英文的New Federal State of China 这样一个，所以别人都在问，所以这是第二点。就是说这个也是，首先文贵先生这个创意一般人也很难想得到。但是对我来说，我觉得更主要的就是，这些飞机上天之后、天空的变蓝，这是我觉得非常惊叹的。
第三点，就是郝海东先生的念宣言和班农先生念宣言，这个绝对震撼啊！这个郝海东先生念完以后，今天郝海东先生所有的微博全部删号——所有的墙内的，太震撼了。因为这是真正10岁就在体制内，他就一直在体制内，并且中共要把他塑造成一个体制内的、体育界成功者。不仅仅郝海东先生、还有叶钊颖女士，两位那绝对的，中共无论大节小节都一定让他们，哪怕退役了都一定让他们上个节目，表达表达对共产党的这种拍拍马屁啊，经常会找他们，但是他们很少上。这个念宣言并且郝海东先生亲口说，宣布中共非法、非法政权，这个震撼意义太大了。
刚才第四点就是班农先生。所以那天做节目我就说，这个新中国联邦他不是一定说是中国人在里面。班农先生来宣布念的，就是不分种族、不分国家、不分民族的，他是一个联邦，他不是一个咱们传统意义上的国家的形式，他是一个人类文明的新的一种形式。因为我们对中国人对国家总是觉得，国家什么概念？你得有军队、你得有土地、你得有国防，这是一个传统的，他觉得我们得凝聚在一起。但美国在一七六几年，他们一个新的形式——就是以宪法，我没有国家，美国建国的时候没有军队的、没有什么王的。
因为那时候西方全都是King，所有都是这个女王、那个国王，我没有王。这个在那个时候人类历史上第一次，就是一个没有王，因为大家之前都是凝聚在那个领地的、那个国王的旗下，我们信这个王，所以他们就是英国、法国等等。那是人类历史上第一次没有王，而是用宪法凝聚。但是这一次是什么？不但是有宪法，更重要的我那天做节目说，是没有共产党的新中国、是没有共产主义的，注意的是没有集权专制，就是没有集权主义。在这个里面就是去中心化，就文贵先生说的太对了——去中心化，没有中心、没有中央，只有各个不同的。大家你这个是在英国，你这个是在法国，你这个在巴西，你这个在美国，大家凑在一起信仰的是什么？信仰的就是没有共产主义。
因为人类文明走到现在它已经是很危险了，就是一个左、一个右。班农先生代表的就是右，右是什么？它就是保守主义，蓝色就是代表了保守主义，蓝色啊。红色就是左翼、就是共产主义这颜色，蓝色就是保守主义。这是最重要的一点，并且这不是乌托邦——班农先生站出来他就告诉你。乌托邦是左派的、才是叫乌托邦——是大家空想主义。班农先生是最提倡的平民主义，他的平民主义不是让大家去领福利，而是让大家人人去做事，人人去用自己的努力、信仰上帝，用自己的勤奋去赚取你该得的。这才是平民主义的最有价值的，所以这不是一个乌托邦。班农先生不仅仅用他的平民主义，给咱们的新中国联邦注入到了一个最重要的思想，还有用他个人告诉大家，这个里面不分国籍、不分种族、不分肤色。这就是我看到的。
最后一点，就是文贵先生咬手指头，这一下确实、确实非常，歃血为盟嘛。咱们是吧，这个就是如果说在那一刻，就是大家知道，其实自己去想一想，你自己咬自己的手指头，其实是很难的。我给你说你下不了口的，你一定要有非常坚韧的这种毅力和定力，你才做得了。大家随便谁去试一下，我试过。反正如果没有不到一定的状况，你是根本你下不了那个口的，并且你绝对咬不烂的我给你说啊。这个不是这么简单的，因为你这个手指头是最敏感的，十指连心是不是？你别说用咬，你哪怕一个针刺一下，你都会痛的可以说是，肯定你那一下，肯定你痛的可以说是要大叫啊各种。但是文贵先生在这个时候，虽然只是一个手指头而不是断臂，但是这个咬手指头比断臂还要那个。为什么？因为这种表现出的决心和毅力，上天可见。郭先生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日参访众战友</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1163/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1163/</guid>
      <description>内容梗概:
路德先生：看这首“喜马拉雅自由之巅”，这首歌大家非常激动啊，接下来我们将推出咱们一个重磅采访，就是前中国足球的亚洲第一前锋、前中国足球先生、著名的足球名宿。可以说让所有的我们上大学的时候啊，每个人床头啊、女孩子的床头都有一副郝海东照片。不仅仅是郝海东啊，还有一位让大家绝对很惊艳的，就是可以说获得吉尼斯世界纪录羽毛球冠军数量最多的——叶钊颖女士，曾经尤伯杯、世界顶级的各种冠军全部获得。
今天有请郝海东和叶钊颖女士，共同来参与咱们今天的这个重要的节目。大家有掌声的赶紧把手拍烂。郝海东、海东兄弟、海东先生，海东大哥、叶钊颖，叶女士太漂亮了是不是！
郝海东夫妇：你好路德，战友们，所有的战友们大家好
路德先生：大家看到海东兄弟、海东先生啊，太激动了啊。为什么呢，因为你是代表一种精神。我记得我们在90年代时候，94年第一次看甲A联赛，那个时候就是看到您叱诧风云——8场比赛进5个球，获得中国足球先生，并且在这个亚洲第一前锋这种荣誉。前几天你的生日是5月几号、5月9号，我是5月8号，国际足联还专门给您做了一个，在微博上、还有在推特上发了一个祝贺信。任何人都没有想到咱们两位世界级的冠军、亚洲球王，居然能在这个场合大家在线能够相见。
郝海东先生：我媳妇儿比我厉害，我媳妇儿世界冠军，我就得过亚洲第二。
路德先生：我就一个，前面的话比较罗嗦，现在是这样啊，海东先生您是怎么加入到爆料革命的，你为什么可以放弃所有的。
郝海东先生：应该我第一次听到文贵先生的爆料革命的视频，应该是在国内。有人有翻墙软件，我三年之前的时间第一次听到了他，
路德先生：任何人都没有想到，咱们，两位世界级的冠军啊，亚洲球王居然能在这个场合，大家再见啊，能够相见。
郝海东先生：我媳妇比我厉害，我媳妇世界冠军，我就得过亚洲第二，哈哈哈哈哈。
路德先生：我就一个啊，前面我的话比较啰嗦啊，现在是这样啊，海东先生啊，您是怎么加入到爆料革命的，你为什么可以放弃所有的。
郝海东先生：应该我第一次听到文贵先生的，这个爆料革命的视频，应该是在国内，有人有翻墙软件，我听到了第一次（三年前）的三年时间。
…（断电）
路德先生：突然间我的整个房子全部断电啊，太吓人了，突然间。
郝海东先生：这就是我们的力量。这就是我们的力量。
路德先生：这就是我们的力量，我这搬过来接近快8、9个月了，从来没断过电的啊，今天咱们郝海东先生一出来就断电。这啥？是不是，海东大哥你说啊。
郝海东先生：对，中共的恐惧就是我们的力量。我们的真实，我们的勇敢，啊，就是对这种体制最大最大的反抗，反对！对它们说不，啊。因为我10岁也当兵，啊，很了解这种体制。它是对人性的泯灭，对天赋的摧残，不让你有创造力，啊，不让你有基本的这种思考能力，独立思考能力。所以我们俩呢，得过无数的荣誉，得过无数的冠军，拿过什么最佳射手。
…（断线）
那么来投资，来养一个球队，没钱了，啊，包括大连万达，大连实德，大连哈尔滨，啊，包括无数个这样的所谓的足球俱乐部以市场化的名义，走了这种伪职业。为什么，因为我们没有职业联盟，没有球员工会，没有行业管理。他们就是行政命令，啊，都很多的可笑至极的行政命令出台。头球一个算俩，12分钟跑要跑到多远才能上场比赛，啊。这些都是对行业的强奸，啊，但是我们这种在循环往复着。我作为一个10岁就从事这项专业，职业运动的。我不仅仅看到它对行业，对这项职业的这种亵渎跟强奸。我重要的就是，我通过这种现象看到了本质，就是它们对人的禁锢，对天赋人权的践踏，啊，对尊严，对一个人私有财产，私人权利的践踏跟强奸。这就是我们为什么，今天我们俩要站出来，说出来我们内心的这种声音。告诉中国共产党，告诉我们的中国人民，告诉我们的老百姓们，你们应该觉醒，历史不能再这么下去了。因为如果这样的话，我们未来一定会比现在更惨。它们会践踏你，它们会蹂躏你，它们让你没有一点安全感。可以这么说，路德，郝海东跟小叶不需要任何的什么钱、荣誉，是吧？所谓的官职，我们都不需要。新中国成立的那一天，新中国未来所有的运转里面郝海东跟叶钊颖不会在里面拿一分的利益，一分的权力。啊，这就是我们内心最真实的声音。是什么？是未来一定要让老百姓能有神圣不可侵犯的天赋人权的这种私人财产受到保护，个人权利受到保护；民主自由法治信仰受到保护。我们就是这么简单！今天发自内心的心声。所以我才会站上这个平台。我也感谢文贵先生、班农先生、以及全世界亿万的对中国老百姓内心的爱的人，他们知道。我们说韩国、日本人能踢足球，可以踢成世界，赢了很多的欧洲强队，欧洲的队。中国人怎么可能会不行，我就说嘛，中国足球就是中国社会的缩影。不是中国的教练员、运动员不行，是这帮孙子官僚，这帮当官的他们草菅了这种行业规律，是他们的恶，造就了我们最后成绩的下滑。包括小叶他们，我不知你是一个什么感觉？你也曾经拿过无数的世界冠军，是吧，你应该更了解，也更深有体会。
路德先生：对，叶女士，这个，怎么进入到，怎么会参与到爆料革命这里边来。
叶钊颖女士：主要是这个郝海东同志，每次来到西班牙都会听文贵先生的这个爆料革命的这个频道。来了以后，我才慢慢地就是在意他在听什么东西呢，每天一有空了就抱着手机在那儿听.然后我也跟着一起听，然后才慢慢了解文贵先生以及爆料革命大家都在干什么，私下我们俩聊天也会说这些事情，然后我对海东的想法很赞成，所以我们就站出来支持爆料革命，支持文贵先生。
路德先生：海东先生，您是在大连万达？
郝海东先生：对，我最早从八一队转会到大连万达。
路德先生：你是杰出的。最早在八一队，听说您十岁就在部队里出来，对体制很了解。您觉得文贵先生谈的这些东西，有没有夸张？很多人说郭骗。
郝海东先生：这就是我为什么相信爆料革命，相信文贵先生的这种爆料的逻辑性。
我十岁当兵，在体制内，我们八一队当年的政委义正严辞的跟我们讲大道理的时候，我们小孩听得也很激动。但是，当让他去退还他多占的那一套房子，比如分配只能一套，他多占一套，让他把之前的那一套退回来，现在给你分一套新的住，他就一直不退。
我十八岁那年，忽然教练告诉我，海东，你今年是优秀团员。我说，什么优秀团员？我连团员还不是呢？教练说，是吗？你入党了。他们直接让我和教练员开会，我就成了预备党员，后来又入党。但是后来我转过来万达，一直没交党费，几年以后就自动退党了。通过这些事情就能看出，他们对他们的信仰是多么的轻率，根本没有真正发自内心的对这种入党是个神圣的东西，对他们来讲，这只是一个工具，只是为了未来升到更高级别。
我去大连万达时，当时薄熙来当市长。我跟他有很多的交流。他都到我们休息室、会议室开过会，比赛前来。包括我跟他坐飞机，从大连到北京，我们就坐在前排聊天。他到沈阳当省长，到重庆当市委书记，我们都有过见面。当然，他对足球是一种特别的关注，为什么？足球可能为这个城市带来一些影响力和一张名片。
但是我都说了，对于郝海东来说，我一直不缺–说可以利用体制去做更多的事情。我认为，这个不能成为做为人…，你有没有底线，这个很重要。
包括我在重庆见到王立军，我给你讲一个最现实的，当时我和文康，薄的主任，王立军请我们一起吃饭，忽然来了一个重庆市刑警支队的副政委。他进来说，海东你来了。因为他当年就大连市公安局派出所一个所长，被王立军调到重庆市直接当刑警支队副政委，跨多少级？完了他向他的局长汇报说，我们抓了个劫匪。王立军就问，没毙？副政委说，没有啊，我抓住他就罚了他三十万，你往哪里跑？你还想跑，你怎么跑？他就没跑，现在关在拘留所里。他走后我们吃饭，我就问王立军，我说，这个怎么回事？你说毙了还能怎么着？他说，你毙了，他没死，你还得送拘留所什么的还得花钱，还得养着他。就从这一次我吃完饭，我就跟文康说，真的这个人不行了，这简直是草菅人命，对他来说没有什么法律。
这就是我为什么相信文贵先生说的事情有些是有逻辑性，是可信的。因为我曾经在这里面跟他们最高的这些领导们都有过接触，交往。包括当时的徐才厚，八一队的总政部，当时我们的总政治部主任是于永波，他只是总政治部主任助理，后来当成了军委主席。包括那我在青岛，那俞正声当书记当市长的时候卖给我父亲一套房子一万多块钱，都对我很好。我所有对体制的不认可不是对我郝海东怎么样，郝海东可以说没问题，我可以跟他们，他们都对我很好。但是这个体制对未来对老百姓对所有的这种文明人类文明是一种践踏，不是对我郝海东啊。我不需要，我可以最多不管他们，如果我还想去勾兑他们的话，更容易。因为最早挣钱是我们是我，我九六、九七年我就一年三五百万的挣，而且我想跟他们勾兑的时候，这些人对吧，我们有大把的机会。但是我一直心里面的感受的不好，就是他们对行业的这种践踏，包括我们的教练员们都已经慢慢的被他们给践踏成、被洗脑成、被他们弄成了很不好的这种行为习惯。我可以给你们讲，在
今天的时候，比如说大家现在说徐根宝。
我就给你讲讲徐根宝，他可以，现在啊，我可以告诉他啊，我可以告诉他，我要这个跟他说，我说你当年为什么要让我们去，我们有奖金。比如说这场比赛哎这一个比赛我们拿了第一第二都会发奖金，全队发的，奖金就到了他手里。他让我们去他那儿领奖金的时候，没有任何的签字，拿钱，给你，拿了白拿，还没有数，他给了我们。那么最后他留下了多少你也不知道，对吧。那么我们队里面有一些人我们几个主力，我啊黎兵啊这个这个包括张军啊他们,我们会大家讲一讲主力多少钱，替补多少钱，主教练多少钱，大约这十个人八个人一说。那你，比如说得一万这个奖金，那你就分了五千，那你那五千你都给谁了？你主教练百分之一百拿我们主力的，那助理教练这些都拿百分之五十，那剩下的那些钱都哪去了？从九零年开始，八八年开始，那么他就一直延续着这样，我们拿钱进去都白给，就是给了告诉拿了白拿，没有签字没有数，没有那个，连白条都没有。包括应该是九零年还是九一年，我们在上海打得国际邀请赛得了一个第二还是第一的一个成绩，当时你们可以看啊就是国奥队在上海九零或者是九一年有一次国际邀请赛，我们是第二名还是第一名我忘了，应该拿了一万或者是五千美金的奖金。但是第二天的时候他全队开会，他告诉我们说哎我们把队伍把这些奖金啊都捐给灾区啦。捐给发洪水你应该知道好像九零还是九一年当时全国发洪水。
路德先生：九八年洪水。
郝海东先生：他告诉我，好像是哪个地方发洪水，对吧，之前，九零九一年发洪水，对吧。
叶钊颖女士：更早有一次。
郝海东先生：完了他告诉我，我们的奖金啊捐给灾区了，我靠，我们很，哎！你怎么就捐给灾区了？你捐给灾区谁呀？对吧。你拿我们的钱，我们打了五场比赛，对吧，我们的来的奖金你一个人说把钱捐给了灾区，在哪对吧。你捐，你拿这个名义，你为什么不给我们捐呢？对吧，我自己郝海东得了多少钱我捐给灾区行不行？而且我得看见吧，你回执在哪呢？你是吧，他就告诉你捐了。就像类似这种事情包括什么头发长了剪头啊，收手机啊，收天线啊，什么类似这些，极度践踏人权的这种东西。我是对这个深恶痛绝，我是认为这是对足球运动行业的这种强奸。因为足球是需要天赋即兴发挥的，它是最好的诠释了集体当中的个人的个性保障你。它绝对需要集体，但是在集体里面必须要有特点有天赋的球员出来。要么都一样，对吧，你很难有一个一锤定音的，或者是有特点的，他不是都一样，也不可能每个人都成后卫都成卡西利亚斯都成普约尔，也不可能每个人都是梅西，是吧？他要每个位置不同，但是在我们的体制里面不允许你有个性。郝海东你TM有个性、你质疑足协质疑体育总局质疑教练员，质疑开会喊口号，进去，我们一个准备会啊，一会下午晚上有比赛，开会，啊下午，当徐根宝讲话的时候已经过去一个小时了，可笑吧。有体育总局的讲话，有各个省体育局的什么局长副局长讲话，有这个这个足协主席讲话，有领队讲话，等到主教练讲话的时候已经过去了一个小时了，我们奥运会的时候在吉隆坡，全都是对行业的践踏，对人的践踏，他们美其名曰对你好，对吧？他们就是践踏行业跟人权，这就是我从小慢慢的来去体会。包括我看书，我自己有阅读的习惯，我从小看了雪白是红都有，包括一开始什么《啄木鸟》，《读者文摘》、当时还不叫《读者》是吧，《青年文摘》、人性的弱点、人性的优点、人生正确、什么柏杨酱缸文化、类似这样的。它让我具备了独立思考能力，我不能成为这种人云亦云的被他们去左右的人。我可以足球可以踢不好，是我能力问题。但是你不能践踏、不能随意的来去把我的权利拿走。
他们不让留长头发，谁要留长头发就给剪什么的，这都他们管，不让纹身。所有的这一切他们都是告是管理的需要，他们胡说八道对吧？他们就是对人的思想的禁锢，他让你成为所有的人都是一样的，流水线上的产品。这就是我为什么今天站在这，我要向这种体制说不的人最根本的原因。我认为，中国人、中国老百姓、中国的未来不能再让他这样践踏了！我作为一个运动员，作为一个足球运动员被中国这些很多的人诟病的所谓的中国足球的一个从业人员，我发出我心底里面、内心最真实的声音。我认为共产党这种体制确实就要剔除出历史的舞台，共产主义的这种幽灵不应该在世界上再飘荡了！这是我对社会、对我50年人生经历，我10岁当兵到今天，我的人生总结。
路德先生：有没有想过从明天开始这所有在百度，你的所有的郝海东的搜索全部下架，微博被封、然后各种对你的名誉损害，怕不怕？担不担心？包括叶女士啊。
郝海东先生：对，路德，人生就是这样，一切都是最好的安排。我坚信，我们俩的选择于国家、于未来、于我们自己、于我们的孩子、于我们的后代、都是正确的。我们今天做了一个最好、最正确的决定。我也知道未来肯定有无数的脏水、无数的压力、无数的这些东西会涌向我们，但是人生没有如果！
路德先生：太棒了！叶女士我问你，其实世界冠军羽毛球啊，这个当时我们上大学的时候，真的是把你当做女神啊，为什么？这个形象，无论形象、打球、进攻型的打法，完全很多人都是模拟的，因为上大学很多人就喜欢打羽毛球，但这有一个事件啊就是当时的让球风波，就是在2000年奥运会是吧？是2000年吧的让球风波还是哪一年？（叶钊颖说：对）就是龚智超在半决赛的时候，那个闹得比较大，真正的原因你当时有没有在媒体说过？能不能在这里跟世人告诉真正的原因到底是什么？你自愿的还是说不自愿的啊这些？谢谢！
叶钊颖女士：我当然是不自愿的了。所有的运动员最终极的目标不都是能拿奥运会金牌吗对吧？这个让球这个事情不光是我们羽毛球队，他是从乒乓球队，从李富荣、徐云生他们那一代人延续下来的，所谓的为了什么集体主义、为了国家，其实都是为了他们自己。让运动员让球，成为他们能够保住他们地位以及他们官位的这个一种工具吧。还有就是其实我在，我不知道你知不知道应该是在98年，我们有一个所有运动员、教练员，部分教练吧，多数的运动员、包括主力运动员这个联名签名告李永波，说他贪污我们运动员的钱什么的，我不知道你听没听说过？这个事件当时也是在媒体上也都有，后来就不了了之了对吧。包括他从93年开始当主教练，当时是副主教练吧，当时也没有总教练，所以他也就是算是总教练，反正就是所有的一切的都是他说了算。完了以后呢他就利用他在这个位置上的时候他自己搞了一个李永波品牌的衣服，一个羽毛球拍，就是这一系列的东西吧。然后有一次我记得非常清楚，有一次早上我们出操的时候，起床完了以后，大家出完操然后大家站队列队的时候，他就说：“啊你们谁要是愿意穿我这个牌子的衣服的话你们就到我办公室来领，我看所有人应该都去领了他的那件衣服，就我没有去啊。我估计从那次开始就已经中下了他对我的心里的这种仇恨吧。说明我一个人我不听他话，我不去拍他这个马屁对吧。
路德先生：这个事情我这样理解，因为当时我了解了一下，就是当时他有一个这个事情，然后你是站出来签名来违反他的，让他知道了是不是？
叶钊颖女士：对，当时是董炯，我们所有人都去比赛了，然后董炯没有去比赛，他一个人当时他就留在了北京。然后好像是他问了董炯所有的一些情况，应该是董炯就把一些信息就告诉他了。然后等我们比赛回来了，他就第一个找我，那天也是吃完早饭他就喊我，就在食堂的时候他就跟我讲，啊你一会儿吃完早饭你到我办公室来一趟。然后我就去了，然后他就问我，听说你们这个联名签字什么你签没签啊？我说我签了啊，然后他说还有谁签啊？都有谁？我说还有别人谁签没签，我说我不能告诉你，我可以告诉你我签了。完了他反正就问了好几次，他还笑嘻嘻的问我，反正我也就这么回答他，然后他也没问出来个啥。然后我就走了，就这样，哈哈哈。所以当时他也是，肯定他生气啊，但是因为我成绩好啊，他不能把我怎么样，他也得靠我，他也没办法啊。
郝海东先生：就是我们的体制底下，只要你能拿金牌，你杀人放火都没有事，这是最可怜可恨可悲的，就是说我们一切一切都是拿结果来说话，对吧？你赢了，他们就能加官进爵，是吧，他们就会更多的权力，更多的捞钱，运动员只是他们的一个工具。我可以给你们讲一个我特别亲身的例子，我们的这些官员们有多么的逗，97四强赛的时候，我当时发烧。发烧是为什么发烧啊？这里面就是我们多么的对人，对运动规律多么的违背和不尊重和不明、无知。那么我是第一场跟伊朗之前就发烧，因为我第一场四强赛在荆州打不了，为什么打不了？这又是一个笑话，这都是足协干的啊。我们在预选赛的时候，当时是主客场制，当时有土库曼斯坦、塔吉克斯坦、越南、我们，小组第一出线进入第一年的四强赛，那么在最后一场，我们主场跟越南，只要打平就出线啊。那么这时候呢我身上有一张黄牌，那么呢他们就说了，诶，比赛之前告诉我，诶，海东，有一张黄牌，根据——他们说啊——根据亚足联规定，如果有一张黄牌，你就带进了决赛四强赛，那么为了你身上没有黄牌，因为四强赛那么多场，你身上背一张黄牌，不知道哪个球你又得一张，你就停赛一场，那么为了你没有黄牌进四强赛，那么你现在得一张，他们说的意思就是两张就清零了，你就可以身上没有黄牌，你就进四强赛。我说行啊，没问题，对吧。我们上一场3：1还是3：0赢了我忘了，反正我们打完还剩十几二十多分钟的时候，反正我就过去，有意识地人家罚球我就不让发，我抱着球什么的，裁判就给我一张黄牌，那么我这时候两张了，对吧，那么很正常，准备四强赛就没有黄牌。去了。好了！在打伊朗前一个星期告诉我，不行海东，这个这个是这样的，两张自动停赛一场，第一场不是清零进去。这都是我们的足协，所谓的足协，足球运动管理中心干的。这就是他们的这种智商和工作态度。
完了以后呢，那么第一场在荆州那场我就打不了，都报不了名。完了以后呢，在这之前我就发烧。那么很正常，还有一个星期才打伊朗，我也不打。那么再过一个星期才到卡塔尔，再打客场卡塔尔跟科威特，连着两个客场。
但是就在我发烧两天以后，他们都急呀。他们感觉这个东西你休息两天就不行了。第三天的时候就告诉我，海东你得练，活动活动。你知道当时在大连在荆州附近，我们一般都去石灰石矿那个场子训练。都在海边挺凉的，有时候下午那个海风一刮啊挺冷的。那么，就在这种时候，我两天以后就不输液，完了是体温下降了一点。他就让我去练。那么这时候一练一休息，经常出汗，一出汗一吹，因为我也不能全部跟着训练。因为对吧，你毕竟刚发烧完。那么他就让你练，练的时候你又没练好，但是又练。病又没好，沥沥拉拉一直到卡塔尔之前客场。这时候我的烧一直没有完全全好，这是一到晚上可能三十七度三四，白天都还好的。
这时候到了卡塔尔你想天多热，你站着是吧，九、十月份你站着都会出汗，你根本没法说这个咬牙什么这个东西跟那没关系。但是他们就说，海东，活动活动，能练练，练练，能活动你就活动活动。跟着我们练，那么就到了客场卡塔尔。明天跟卡塔尔了已经，今天晚上我又开始了，温度又起来了。那么这时候我就告诉领队，告诉那个，我说你告诉戚务生。我说你告诉戚指导，我说，我啊第二天比赛，你就先不要安排我首发。因为我知道，我毕竟我现在身体条件。上去首发肯定打不了全场，你可能不知道半场或者50分钟就把我换下来，白白浪费一个名额，对吧？我说我以现在的感觉，我踢 45分钟没问题。我说我做替补。如果比赛一切都很好，我说你也没必要换我上去了，对吧？我说如果场面不好或落后需要我，我说我踢个三五十分钟没问题，我说你跟教练说。
后来他们就开会，他们一听，嘿！你还，让你这时候踢了你还不行了这，算了！就让他上看台吧，就不想让我在替补名单里。但是这时候迟尚斌，因为当时他一直在大连。万达嘛，当时是我们的主教练，也是国家队的助理教练。他就跟教练组跟迟尚斌，跟所有的这些足协，他们开会的时候说，你呀，还是应该把他留在这个替补席上。那么他最起码他作为替补，他应该比有的是吧，肯定管点用嘛。你把他弄上看台了就没有机会了。哎，这时候他说，行吧。就把我留在了看台上，但是他们已经很生气了，留在了替补席上。
当上半时被卡塔尔进了一个以后，37分钟左右的时候我就跟这个教练说，我说迟导我可以。那么下半时开始，我说我。他们还没换，整个比赛还剩基本上三十多分钟我就跟迟导说，我说你赶快吧，再不换比赛都完了，当时一直零比一落后。那么应该在35分钟左右换我上去，我上去就打一门柱后来又一个，客场一比一平了卡塔尔。
路德先生：太牛了！
郝海东先生：那么转过来一个星期又客场跟科威特。他们也是天天看录像。天天哎呀科威特都把伊朗给赢了，你想想。我说你们这看来看去，我说没法打了。我说科威特，咱们输伊朗四比二，人家科威特赢了伊朗，二比一还是一比零。你还看啥？你天天看看全是人家好，我说咱咋踢啊？我说甭看了，自己有什么踢什么，对吧？我说你这玩意儿能研究出什么东西来嘛？我说你天天研究，你天天研究，你研究了啥？巴西队天天在那，你天天看人家该世界冠军还是世界冠军对吧？谁不看对方录像？你那么看有用吗，是吧？我们都是扯淡，就形式主义以及他们的不自信和不知道。当时他们的整个这种理念和不按照规律。
那么第二场跟科威特，我上去。开场我就进一个，后来他们进，后来高峰进。我们客场二比一赢了科威特。两场拿四分，在西亚，很牛B了，是吧！
当我回到大连，哇！我又成英雄了！要不是你先不上，要不是你发烧不行啦，袁伟民都到了我房间，哎，怎么样，怎么样。哎呀，下一场又是主场，完了又很多人来看我，我一直有烧啊，那些人找了大连的卫生局的局长，七个医院的院长亲自给我会诊，科室的主任什么的，连艾滋病都查了，一看郝海东一直低烧不退，怎么回事啊？就是在我们的体制，你能进球就行了，别的都不管。你想一想足球是个集体运动，你们不管别人吗？这就是我对他们整个对项目的不懂以及不尊重人。
我在大连万达，我可以告诉你们，最可笑，最可恨就是…。我都说了我郝海东不需要怎么着，他们都对我好着呢，他们不敢对我不好！我们当时97年开始，我们出去比赛什么的，后来也职业化了嘛。都住四星酒店、五星酒店，在97、98年的时候。你想想当时酒店里房间的座机电话一分钟十块钱，很贵的，没错吧！虽然有大哥大，但是都是自己花钱，但是你的座机在酒店里，当然了，队里面都给你掐了，你打不了。但是他们都会告诉我，海东，你电话随便打，吃饭随便吃，就我一个人这样。就是说他们，包括后来的徐根宝，所谓的当了主教练。第一，他到了大连的时候，（媒体说）什么什么严厉啊，全都是骗人的。他首先让王培军找我。王培军和王健林关系很好的。王培军，王健林，包括他的财务的，银行的。
后来培军请我吃饭，根宝跟我说，让你支持支持他工作。我说，培军啊，我郝海东是来这里踢球的，不管是哪个教练，我是拿合同的，我是尊重我的合同和我的职业。至于说他的水平什么的，我说我不认可。但是他作为主教练，只要在足球场上以及他制定的东西，我不会违反，不存在支不支持他工作，
有时候转过天，是主场比赛，前一天我们就一块儿去一个地方喝咖啡。他很绝，周日比赛，周六。我们上一场比赛赢了，他就把我们带到富丽华，大连市中心那个地方喝咖啡啊，完了，就去老虎滩溜达溜达什么的。你想想当时我们出去外面都是人，他就要这样的感觉！
路德先生：郝董，说到王健林，有个故事，有个段子是不是啊，你亲眼见的。
郝海东先生：这个就很逗了，他们所谓的这些表啊，劳力士，从保险柜里出来了。我一看这么贵，他说都是假的。就类似这样的事情太多了。包括孙宏斌，他们都很牛B不是嘛？他们知道了我跟薄熙来都认识，他在重庆当市委书记。孙宏斌叫了一个他所谓的老婆，我也不知道是不是，姓敏的这个人，给我送什么。他们在重庆有个项目停了，因为不能超高多少吧，盖不了了，就给我材料啊什么的，说你能不能找一找薄书记啊。我说你们那么大有钱的，那么牛B，我还跟着你踢足球呢，你们~~~，我说不行。还拿着牛皮袋子给我的“那个”啊。
这就是我们所谓的首富啦，有钱人啊，做生意的，就是在这种体制里面，没有一个人是安全的，没有一个人是能有尊严的活着的。所以今天我堂堂正正的待在这儿是为什么？因为我郝海东没打过一场假球，没干过危害行业的事情。
虽然徐根宝跟我说，你有什么事情可以跟我，可以不来看电影，你可以有特权。但是我郝海东从来没把所谓的特权和我认识的这些人当成一种敛财工具。我今天站在这，也不是因为我郝海东和我妻子小叶吃不饱饭。我们的孩子和父母都衣食无忧，这一辈子，虽然不如这些所谓的首富们有钱，但是我们不会因为生存而感觉到一点点的压力。
海东夫妇：好多人觉得我们好像有不平，没有一官半职，被挤兑啦、好像心理不平衡了、被压榨了、压抑了、被人家打击了。我告诉你，郝海东从来没有任何人让我受过委屈，在队里，不可能！他们没人敢。没人有这本事，因为郝海东是把球踢进去那个人。是我凭本事，我十岁就跟十三岁十二岁的一块踢，我十八岁就是八一队的主力，八场球进五个。
叶钊颖女士：就是在运动队，所有的新教练或者总教练上来了，他首先要和最好的运动员沟通，他要先收买这些运动员。他把这些头头的运动员收买了，那底下的运动员没人敢不听话了。这就是一个规律，
郝海东先生：我92年就是国家队，对吧，我92年一直到2004年，国家队十几年的囯教生涯，四届世界杯预选赛，对吧，一届冲进去，都是我来，我曾经的参与者。我们在95，96，97年三年当中，曾经排到过世界39名还是41名，世界足协排名啊，中国国家队，郝海东在，德国亚洲杯第三，亚洲杯第二，都是我在。现在A级赛事所有国家队进球我第一，对吧？41个。郝海东不需要为任何人，也不需要向他们证明。而且足协包括他们这些，对我没有问题。他们曾经…你们可以看一看录路德，曾经教练员运动员委员会，当时授给他们聘书的时候，只有8个人，其他的都是9个人，爲什么？是因爲我不去，他们一直在找我，说：海东给我资料..领导要的很急..扯淡。我不去，后来又补了一个，才剩9个。
包括有一年，足协给我打电话：海东在哪儿？我说：在上海，说明天5点还是6点，在大寳饭店發车，刘延东中南海接见。本来没有你，后来我们足协推荐，胡説八道，是吧？要去照相什么的，接见。我说：哎，对不起，确实回不去。他説：那是明天哪。我说：确实上海有事，是吧?我説：谢谢！谢谢领导们的关心。
我说了我们问心无愧。我们所有要做的东西，就是看到这个体制的黑暗，我们不要让我们的老百姓，我们的未来再受这种奴役了，因爲我们受够了。
路德先生：海东大哥..最后还有十分钟，让我们安红女士..跟你们来..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日新中国联邦成立</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1162/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1162/</guid>
      <description>内容梗概:
路德先生:各位观众大家好，今天是咱们新中国联邦的成立仪式，将有很多重磅的节目让大家感受。首先请我们安红女士来说两句，你觉得今天激不激动？
安红女士:…(语音不详)这是第一条；第二，咱们大家都是虔心祈祷，是因为这是我们中华民族的一个大日子；第三呢，其实我们在以往的节目里都谈到过，今天它的历史意义，可能我们今天的描述都有点肤浅，真正能够见证今天、或者说能够让这个认识到——今天的重要历史意义的，有可能的都不是我们这一代人，而是我们的后人。我们真的是三生有幸，能够亲身亲历、见证我们这一伟大的时刻。那么我们的后代子孙很有可能在他们那时候的历史书上，会这样记载我们——就是我们起码为自己、为后代抗争过、努力过、奋斗过。
尤其是感恩、感念、感谢郭文贵先生作为爆料革命的吹哨人！
感恩、感念、感谢班农先生以及一大批西方政治力量的精英们为我们平民说话！
还要感恩、感念、感谢所有在爆料革命这条路上，无论是崎岖、无论是艰辛也好，一路走过来相陪、相伴、相抵力的所有战友们！
我知道我们的队伍还在集结，我也知道我们很多人都在这场爆料革命中，看到了自己、找到了自己。同时重新审视我们曾经被洗脑、被灌输的这种传统教育，我们一定会有一个非常光明的明天。当然了心情非常激动的一时半会、可能真的不知道该说什么，但是我希望大家潜心静气、好好做一个见证人！见证今天这一段人类上惊天地泣鬼神、非凡的历史！谢谢路德。
路德先生:你看到这个画面没有?
纽约时代广场
安红女士:我看到了。
路德先生:你知道这是哪里吗？
安红女士:这应该是自由女神像。
路德先生:不是，这哪是自由女神像，你看这是哪里？时代广场嘛！
安红女士:你给我切的画面是时代广场吗？我看到的是另外一个画面。
路德先生:这是时代广场，时代广场的广告，时代广场的大广告牌。
安红女士:时代广场大广告，太棒了！我们一直是——曾经美国是被三F的时候，他是不知不晓。那么曾经是在时代广场上，一直被中国的大广告曾经侵蚀过。那么今天我们的广告能够在时代广场上，太棒了，绝对令人震撼。我都怀疑是不是我要拿一个餐巾纸来准备一下。
我相信很多朋友、很多战友都已经静静的等待着，因为刚才看短信看了非常多。就是说大家更衣沐浴，甚至是焚香祷告、甚至祈祷，然后一起静静的等待那一个时刻的降临——非常神圣的日子、非常神圣的时间。谢谢路德。
路德不在，没事我接着往下说一下吧。我大概简单的谈几句，第一条就是溯古追今，我们其实能够被灌输的教育，大致都来自自秦以降。教科书里很少告诉大家:在自秦以前的时代人才辈出、精英荟萃，而且是思想自由、也没有什么限制——说你只能在这个地方待着，不能到那个地方去。那个年代我是从文学作品里才能够找到，那个年代的那种奔放、自由和飘逸。
很遗憾的大一统就把它完全都给束缚掉了。那自秦以降，我们的历史其实大家真正回看一下，就是不断的杀人、不断的夺权、不断的以家族的方式，比如说长子或者是孙子来夺皇权皇位。我们能够耳熟能详的把中国近代史，近一代或者远的从中国有夏朝开始——历史上这么算的，我们能数上来的全部都是倾轧，或者就是争皇权、争位子、争江山，真正把人民奉为上的，并不在自秦以降这些。可能有些这个年代或者朝代非常开明，但是真正自秦以前人民到是有很多权利，真正自秦以后几乎就没有了。
第二条就是改天换地。因为以这种形式郭文贵先生单枪匹马、单身鏖战，然后用真相跟真实，唤醒美国为主的正义力量和全世界正义力量，甚至在这个过程中不断地启迪和发现、团聚、凝聚所有的挺郭灭共的这些战友们。大家这一条路走过来，我想1200多个日日夜夜，大家心里都有数。
第三，这是一个非常神圣的时刻，这是我自己从来没有想到过，有点激动啊，对不起。我自己都从来没有想到过，在我这一生能够看到这一步。有一个耳熟能详的数字，就是在德国、东西德合并之初的那个年代。年初当时有杂志媒体做民调，说你认为在你有生之年，能否看到柏林墙的倒塌、东西德重新统一？那个时候只有3%的人认为说东西德可能要统一，就是柏林墙可以倒塌。但是没想到就在当年的年底，几乎是年底就已经看到了历史。
我自己也是拿这个例子来鼓励自己。我自己也从来没想到过，因为我自己被传统的束缚，就是说胳膊拧不过大腿。我们既然见证了这个，我当时在北京看见有人牺牲、有人流血、有人被打死。然后我又拧不过皇权、拧不过这个专制制度，那我就走。那我逃了很多地方，比如说可以去日本、可以去德国、可以去美国，最终命运把我放到澳大利亚。那么我一直以为，我相夫教子、守着锅台，有工作照顾孩子、养家糊口、安居乐业就够了。但那个时候才发现，我们中共真正的肆虐已经到了全世界各个角落。
最后一条就是说，我们一定要做好见证新联邦成立，而且我们任重道远，要监督、扶持、建设新中国联邦。每一个华夏子孙、炎黄同胞都有这个义务和责任。那么这是真正的一个平民政府，或者说这是一个真正平民的权利，这是一个真正的平民国家。好，我先说到这里。我不知道路德那边，是不是已经要切换到那边总画面去了。谢谢！
路德先生：好的，谢谢安红、谢谢安红。大家知道今天6月4号非常重要的一个日子，我们很多战友可以说是加班加点。咱们之前做的这个视频，很多人看了非常激动、非常感动。为什么呢？既激动又非常感动，因为让人泪奔啊！三年来经历多少？文贵先生三年前就承诺说，我们要建立一个没有共产党的新中国，这个新中国的概念可不是中共之前所说什么新中国。新中国他是不换，就是老瓶装，老瓶装的酒还是旧酒，依然是中国几千年以来的这种封建专制王朝，变成了权贵主义。是不是！但是文贵先生给我们承诺的是什么？承诺的是真正的一种从种子阶段就是没有权利，天下无权的这样一个新中国，最终是一种联邦。这是今天其实我上午做节目中说的，这是人类历史上绝对是一个最新形势的一种建国方式。
很多人说我们现在怎么还没有一寸土地，也没有什么军队。因为我们洗脑、从小被洗脑，觉得只要有土地、有军队才叫国家，那是你被洗脑的结果。你去看看美国，美国建国的时候有多少个军队？没有军队，我告诉大家。是什么？有多少土地，这个土地也是个人，都在各自手上的私人拥有的土地，大家想想。
但是在现代这个时候，我们是用什么？用资本的方式，用信仰的方式，用这种价值观的方式，我们凝聚在一起。用互联网的方式，大家相隔千山万水，大家聚在一起。没有所谓的领土是什么？现代社会你私有制，每个人你手上的你的地契就是你的领土，这就是未来新中国最核心的。而不是说把你的土地我们夺了，变成那个公有制、政府拥有，然后最后再分给你。每一个人手上你拥有的都是真正的、未来新中国联邦的，这个最重要的一份子。
好这个七点三十五啊，我们把画面切到咱们文贵先生还有班农先生，正在非常重要的一个地方等着大家，我们来看看。
安红女士：谢谢
路德先生：谢谢，郭先生你好，Steve Bannon，Hi Mr Bannon，能听到吗？郭先生好。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，我很激动，尊敬的战友们好，现在是，开始了吧，开始了吧，现在开始了吧。
路德先生：开始了，七点三十六。
郭文贵先生：还没有开始了吗，我们是三十七分开始，开始了吗。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，十四亿中国同胞、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞大家好！
我和Steve Bannon先生现在正在美国纽约的曼哈顿，后面就是我们追求的信仰的标志——自由女神！还有我们的LadyMay、我们的战舰，非常的荣幸今天能和所有的战友们一起，一起见证我们新中国联邦的开国大典！（鼓掌）
亲爱的兄弟姐妹们，我没有做好任何准备的演讲，我不想说有什么梦想。中国人做梦、梦了几千年了，共产党给了我们一个噩梦，现在习近平又给了我们一个更大的噩梦。我不想再做梦啦，这就是我们在这里的根本原因！
第二个，我要告诉同胞们，我们每个人都有义务、都有责任保护我们的父亲、母亲、姐姐、妹妹、女儿、兄弟、各家人，也有责任保护我们的朋友。我们要结束共产党的流氓统治，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲的流氓政治，将他们从今天开始起共产党在中国不再是合法的政府！
我在这里代表爆料革命的亿万战友，和世界上爱好和平、向往善良、自由、法治、民主所有的朋友们，我要告诉你们我们会把共产党在中国彻底打倒！
还有班农先生是在国际上具有代表性的朋友，我们得到了世界上超过近百个国家的支持到现在为止，在关注着我们今天的开国大典。
我们要追求的就是我们的家人不再过恐惧的生活，我们的财产不再受掠夺，我们的国家不能让一个家族和几个家族说了算，必须是人民一人一票！
既然共产党说为人民服务，那你既然为人民服务的权利要由人民决定，我们来决定需不需要你的服务，这就叫新中国联邦！
我们要要回起码的人性的尊严、人性的平等和人性的善良。我们不能再制造冠状病毒，去杀掉世界上和美国这些爱好和平的人。所以我们也不允许再在香港发生这种灾难的事件，时时刻刻在死人。我们也不允许在台湾过着恐惧的生活，和十四亿人民过着奴隶般的生活。这就是我们要成立新中国联邦的原因！
我们将不再有恐惧，我们不再有任何的妥协，只有一个目的没有梦想，推倒共产党！建立新中国联邦！实行民主、法治、信仰自由的一个新中国的和平国家。我们不达目的决不罢休！这就是我们今天在背后自由女神在我们背后这种根本的原因！
我们要感谢美国所有的人民——共和党、民主党、任何的人民，给了我们机会。在今天纽约全部是隔离状态、被宵禁的时候，允许我们在这里满天的飞机和所有的护卫，让我和班农先生在这里发声——建立新中国联邦的宣言。任何一个爱好和平，任何一个对家族、对个人、对世界、对他人有尊重的所有的人们，都应该牢牢的记住今天，我们做到啦！这就是今天我要开始的（发言）。
现在请班农先生简单的向大家讲话。
（班农先生的英文发言，以下是翻译）
在接下来的18个小时，我们会通过直播的方式纪念天安门事件。时间将从北京的早晨持续到午夜，郭先生，郭媒体和GTV在全世界的工作人员，将会从日本，台湾，以及世界各地同时直播。再次我想感谢我们的观众。非常荣幸作为法治社会的董事，在过去的一二年里一直专注于爆料革命。为中国人民的自由工作是很荣幸的。今天喜马拉雅宣布新联邦中国。喜马拉雅的目的是对抗和最终打倒中共。中共是一个流氓组织，他们不因该继续奴役中国人。
我想感谢所有在全世界的英文使用者。在接下来的18个小时我一直会在这儿，对所发生的事给出分析评定和评述。
我要感谢郭文贵先生，所有与爆料革命相关的朋友们，所有支持法治社会的人们，以及所有每天为了解放中国人而工作的人们，就在现在，我们伟大的城市，世界上最伟大的纽约，今晚这个城市每个地方都实行了8点宵禁，这一切都在展示自由是非常艰难的，每天都要为了自由而斗争，每天都要斗争，你要积极地拥抱自由的理想，我们美国人理解这一点，这就是为什么我们每天都在斗争，即使不完美，我们还在努力从各个方面做好，自由不是完美的，但是即使如此还是比独裁要好，比中国共产党，今天我们非常荣幸地来纪念31年前天安门前死去的义士，而中共不会有一秒钟直播来缅怀他们
我想向说英语的观众们表示感谢
我非常期待今晚与你们对话。
郭文贵先生：所有的战友们，我们接下来是由我们的中国的足球健将、中国的足球冠军——郝海东先生，来和我们大家一起朗读《新中国联邦宣言》，然后由史蒂夫 班农先生代表国际友人来朗读英文版的《新中国联邦宣言》。我想告诉战友们，大家在这里你们看到了，为什么我们背后要选择自由女神？我想大家都记得1989年6月4号那一场人类上前所未有的人道灾难，就是因为我们中国人民追求自由，把自由女神作为了一个标志。
我们要赶除马列主义、流氓的共产党、独裁的共产党，那么我们所有的兄弟姐妹们被他们用坦克碾碎、杀害，到今天都没有任何的真相。所以我们选择6月4号是新中国联邦的建立日，我们要永远不忘历史。我们要踏着我们的英雄过去的特征和他们的路程，走完他们没有走完的路——推翻共产党，让中国拥有一个法治、民主、自由的政权，一人一票选出来的真正的让人民做主、为人民服务的政权！
自由女神曾经让共产党害怕，我们今天…在30年后再选择了自由女神作为背景，来宣布新中国联邦的成立，意义深远！没有人可以阻挡中国人追求民主、法治、自由，世界人民将和我们站在一起。我们3年的爆料革命让世界知道——共产党是人类的灾难、世界的灾难！不除共产党，世界永无安平！
香港、台湾、西藏给了全世界的答案，共产党是不折不扣的现代的纳粹、恶魔。它不仅掠夺走了我们无数个家人的幸福、爱情、美满的生活，还将无数个人送进了监狱。我们要解放被奴隶的14亿中国人民，我们要摘除这个威胁世界的定时炸弹，不能再让冠状病毒、CCP病毒威胁全人类的安全。这就是我们在这里的动力、原因。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们忘掉恐惧的时候，你们将拥有自由、民主、平等、尊严。你们的母亲、父亲、姐妹、兄弟、你们的女儿将得到安全和保证，我们不能再过在恐惧的生活里，我们已经为此奋斗了三年之多。
感谢所有的过去的亿万个战友的支持，和无数个爆料革命战友的帮助。没有你们，爆料革命走不到今天；没有你们，今天的爆料革命不会让我们今天站在这里和你们直播。感谢所有的亿万个战友你们流的泪、你们流的血，和你们忘掉恐惧所承担的风险和责任。我们将继续奋斗，这条路我们真的只是刚刚开始，一切只是刚开始。
路还很遥远，我们可能要花一代到两代人的时间，才能彻底的消灭共产党的残毒，净化中国的天空、水和土壤，才能适合人类的生存。所以我们今天一切都是刚刚开始，我们将继续奋斗，为了我们的母亲，为了我们的父亲，为了我们的姐妹和兄弟。大家要记住这个世界上自由之花、民主之花是用鲜血浇灌的，我们从开始那天起就做好了一切的准备。
今天在开始前，整个的纽约上空乌云密布、大雨磅礴，我们所有的团队认为飞机不能飞，直播做不到。我到了自由女神，我向她祈祷，请自由女神、万佛万神给我们力量，让我们成就我们中国人今天的直播。所以大家看到了万里无云，飞机马上起飞，海水极为平静。这就是天意，天意不可违，共产党到了灭亡的时候了！信不信？莘县阳谷县搭县。
中国人在过去几千年从未有一个人，到美国这里来直播宣布中国人的自由、法治、民主。谢谢兄弟姐妹妹们，我们不能再做梦了，我们要行动、行动、行动！干掉共产党，干掉共产党，干掉共产党，干掉共产党，干掉共产党，干死共产党，干死共产党，干死共产党，干死共产党，不干死共产党绝不罢休！
TAKE DOWN CCP
郭先生和班农先生：
TAKE DOWN CCP TAKE DOWN CCP TAKE DOWN CCP TAKE DOWN CCP</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1161/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1161/</guid>
      <description>内容梗概: 兄弟姐妹们看看，就这刚刚播完，你看看这大雨，你看看这大雨就来了，你们看这大雨，你们看自由女神前面的大雨，上天在帮我们呢，是老天给了我们一切呀，老天给了我们一切啊，兄弟姐妹们，你看看这大雨。Look big raining now, we are lucky, right? 哇，哇，大家看到了没有？看到了没有？亲爱的兄弟姐妹们，我们今天下午来的时候，阴云密布，雷光电闪。Look this,look this,neptune,Look now,unbelievable.Good protect us. Thank you god, thank you neptune,stoppage.Oh my god, this is amazing,brother,unbelievable,unbelievable,unbelievable,unbelievable. Oh my god.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1160/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1160/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是6月2号中午近12:00，文贵在这里向各位战友直播。
亲爱的战友们，让你们久等了，非常的抱歉。现在我们直播的平台是我们老的GTV和新的我们的平台。我们今天新的直播平台可能会成为肉机、被攻击的对象，但是不要担心。亲爱的战友们，我们正同时在Livestream也正在G-TV的直播，而且在法治基金法治社会的所有的YouTube频道也在同时并机直播。
亲爱的兄弟姐妹们，今天是6月2号——非常特别的日子，我们今天有重要的话题要在12:01以后才能直播。因为根据法律规定，等着投资委员会和法律团队给出最后的意见的时候和最后数字，我们才能开始来讲这个话题。所以12点以前让我们大家一起来谈一谈，现在比较敏感的话题。
亲爱的兄弟姐妹们，我们现在最重要的，大家看到了美国近期、也就是这一周以来，在迈阿密、还有在纽约以及美国各州各地，发生的所谓的暴乱、骚乱，叫Antifa。
亲爱的兄弟姐妹们，你们都应该知道大概在不到四周、三周零5天之前，文贵就在直播当中明确的告诉了大家，就是大家要知道共产党已经制定了一系列的计划——就是搞弱美国、搞乱美国、搞死美国。特别要转移由共产党的CCP Virs病毒在全世界上的蔓延，因为让全世界的停摆，而使全世界有人类以来、前所未有的，地球停止运行的、这个灾难的幕后黑手的真相。为了转移这个真相，所以共产党会有计划的，会在非洲、中东、欧洲、北欧等，特别是北朝鲜和古巴，还有一些被他们严重的BGY的国家合作一起，缠打、转移美国，并且要求在五月底。
我相信大家都应该记得五月底、六月初，我在二月份就告诉大家。三月初向战友爆料(也是我们非常感谢国内的战友给我们的绝密资料)。共产党在内部的国安会议上明确的作出：必须保证五月份、六月份，五月底、六月初，美国的冠状病毒的传染成高趋势。大家看到美国特别是曼哈顿，每天死200人，这个数字从来没有降下来，感染人数也没有任何缓解。这是在美国整个停摆、整个国家停止运作的情况下，发生这样的事情。
不但如此，我相信战友们也看到，就在五月底、六月初的时候，发生了Antifa暴乱。这和我们当初获得的核心资料当中所说的，是非常一致的——一定要让美国内部持续动乱、经济下滑。继而达到让美国川普总统和美国政府，回头去求中共重新商谈。中美贸易协议的第一阶段要更新版，甚至要美国求中共，和欧洲来求中共“帮助美国和欧洲解决冠状病毒导致的经济崩塌，和社会不稳定、严重失业的问题。”
我们在三月初战友给我们的爆料，现在可以说用了短短的不到两个多月的时间，完全证明了我们爆料革命给世界传达出来的紧急信息。包括我们战友明确告知:对香港将有一系列的抓捕、关押、还有杀害的巨大的行动；包括一系列的法规将出台。甚至恢复香港当年在2010年和2008年香港人反对的——就是国安法23条。那么从现在香港还有共产党的两会做出的决定，恢复在港所谓的国安法23条，就证明了我们战友的爆料是多么的准确、是多么的重要，拯救了多少香港的同胞。
同时我相信很多战友也都通过爆料革命，在今年的1月18号和2019年的12月底，由我们爆出的冠状病毒绝对是生化武器。以及它可以人传人、而且不可控，而且是一个合成的生化武器的病毒。到今天为止，我相信世界上绝大多数人、有良知的人，都会相信发生的一系列的事实。并且向全世界人民证实了爆料革命的唯真不破，和我们是爆料革命，不是媒体革命、不是娱乐革命的这个事实，得到了全世界的认可。
那么今天当我们站在摄像机面前，特别是我们在面临着我们的媒体平台，一系列的和共产党合谋的，对美国本土的注册企业的这种巨大攻击——网络攻击肆无忌惮，渗透、留后门、DOS攻击。这按照国际上的网络规定和合作协议相关法律，可以说这就是战争，这是巨大的犯罪。现在在美国和共产党勾兑的一些，共产党派出来的特务、间谍、以及利益共同者，已经完全不顾美国的法律和法规，对我们所有的媒体都在强烈的进行了这种攻击。
所以说亲爱的战友们，可以说是从我们的整个的媒体平台，和爆料革命战友们的亿万战友的努力，唤醒了世界的同时，我们被成为了共产党最大的敌人和最恐惧的这些群体。包括共产党花出40亿美元黑客组织，要停止和制止我们在明天的纽约时间6月3号晚上下午7点，和后天也就是6月4号上午12点以前的——新中国联邦成立的宣言仪式。40亿美元，现在看到t’m初见成效。无论是在社交媒体Twitter、YouTube、Facebook等各大媒体的影响力和渗透，包括黑客已经达到了军事级别、前所未有！但是我相信它阻止不了战友们向往自由、向往有尊严、向往家人没有恐惧，和安全的美好生活。这种动力是没有人可以停止的！
无论发生任何事情，我和战友们、亿万个爆料革命的战友，都会克服一切困难，将我们的追求、我们的信仰、我们的理想、我们的行动告诉全世界；并将我们的决定和我们未来的计划告知全世界。从现在开始起，我们在未来的72小时，可以说爆料革命进入了最关键的、最关键的阶段。应该说从现在开始起，我们真是从一切都是刚刚开始，真正进入到了一切都已经开始！而且我深信在明天之后，你们会看到爆料革命、所有的我们的战友们，还有我们最关键的领导这场运动的创始人和发起人，将进入到世界上政治管理系统的核心部位。将和美国、欧洲绝大多数国家和政府来合作，具有一个里程碑式的改变，真正的来执行和实施我们的爆料革命的下一个目标——以美灭共，以国际灭共，以法灭共进入了新的时代。
现在我们已经过了12点，按照美国的法律，我们现在应该收到了律师的文件。那个文件收到了么？太好了。
战友们好，现在我是刚刚收到的我们G-TV——现在开始说合法了。也就是，这是多少数？700多万，700多万在线观看G-TV。哦天呐726万！这是游客开放了。这就是战友们，现在我们G-TV，我现在可以合法的讲G-TV了。
现在我来朗读：亲爱的兄弟姐妹们，从现在起12点01分以后，这是英文文件，这是律师团队发来的英文文件，这是我们翻译好的中文的。稍后我们会发在我们的盖特上，我可以讲G-TV、讲盖特了。好，谢谢我们秘密翻译组战友们的翻译啊，G-TV、G-TV、G-TV、G-TV、G-TV、G-TV、G-TV！
朋友们我很自豪的宣布G-TV已完成了私募、已完成了私募！将G-TV股份出售给了，支持我和支持法治基金的朋友们。私募已于今日中午结束，不再通过私募出售股票。但由于CCP的干预，投资者仍有巨大的需求，截止日期无法满足。我想要简要的说一下这次私募的成功之处，以便从历史的角度来看待它。
我们对G-TV的初始估值为20亿美元，私募要求最低投资额为2000万美元，此次私募超出了最高预期，募集资金3.5亿美元。这个数据大概在3.6亿，我们就说了3.5亿，3.5亿并不包含VOG的1.17亿。如果1.17亿加上3.5亿的话，是4.8亿多，将近5亿。但是我们现在数字先是，仅仅是和G-TV签约的、到账就3.5亿美元。这个结果是保守估计和估值的17.5倍，鉴于对G-TV股份的巨大需求，以及G-TV未来良好的资本状况，我的律师和金融专家一致认为，20亿美元的估值可能太低了。考虑到对G-TV股份的巨大需求，公司的实际价值可能更接近100亿美元。
战友们你们明白了么？你们的股票已经是从过去的2000万，到现在实际的现金量17.5倍，并不包含Sara的VOG的1.17亿美元。如果加上那个的话应该是接近30倍，27倍-30倍之间。那么同时公司从过去的20亿美元，已经到达了100亿美元。这种需求是在全球疫情大流行的背景下依然存在，而且中国共产党在不遗余力的破坏私募。这只能说明了G-TV的价值。也许更重要的是G-TV的两大支柱——自由和真相是无限的。
感谢所有的支持者和投资者，你们应该对你们的投资感到满意。因为筹集到了大量的资金，这次私募的结果使G-TV处于有利的地位，可以进行收购、雇佣关键人才来继续发展。历史的时刻，历史的时刻啊！
亲爱的兄弟姐妹们，你们会看到这三张的不同的股票。根据你们的要求，你们可以印刷比如说十万股一张的股票，或者是一股的每股的股票。大家记住啊，看到了吗，这个是一种，这个是第二种，这个是第三种，一共三种颜色，黑金色、红金色，稍后我会发在盖特上面，稍后我会发在盖特上面，稍后我会发在盖特上面啊。兄弟姐妹们，这将是你们可以选择的股票。这个样板这是被批准的，是由我们战友们特别完成设计的，打印第一张一块五美金，如果你再增加任何一张五美金。未来你们的需要，你们要等通知，你们的选择等通知，好不好。
亲爱的兄弟姐妹们，我向大家来报告一下这次投资的基本的概念。我们这次的投资绝大多数，几乎是百分之百来自于法治基金的捐款者。我非常荣幸的在这次G-TV的私募当中，几乎百分之百的投资者和法治基金过去的捐款者是一致的。法治基金现在的捐款者已经超过两百六十万人。那么我们这次G-TV的投资者两千把椅子我们用掉了一千一百把椅子，还有九百把椅子没有用。
那么我相信战友们你们都非常的清楚，在这个投资过程当中，我们受到了中共以国家的全部的财务，和蓝金黄的力量和威胁和阻挡，使得很多投资者没办法按照时间、按照方式签订合约、并将款项转出。我们现在初步的接触的和有意向的投资者的，有效资金达四百一十亿美元、达四百一十亿美元。那么我们实际收到帐大概不到五亿美元，那么也就是说一百倍的潜在投资者被屏蔽掉了。
那么同时很多投资者的汇出的款项，多次被共产党在海外的蓝金黄力量，例如华美银行、例如这个网上支付系统Stripe，将我们很多战友的付款全部给多次打回，导致了战友们失去了投资G-TV这个千载难逢的机会。但是G-TV它是一个信仰和理想，和爆料革命战友们所追求的共同的一个目标，是大家共同的一个信仰的平台，我们不会放弃给任何战友这样投资的机会。
我们在过去的三四天内，和我们的G-TV的背后的大股东和投资机构已经在商讨和商量，我们将在如何合法、合理的情况下，在全世界上的爆料革命、我们各地的喜马拉雅整个会议系统和喜马拉雅联盟系统当中，我们将有效的可能要出售老股——也就是在这个十二点零一分以后，所有G-TV的公司控股公司的股权成为了老股。我们可能想办法还将一美元一股的股票，想办法将失去的战友和更多的潜在的投资机构进行商谈。
稍后我们会完善和VOG完成这笔交易，在VOG投资的一点一七亿的这个股份，我们想办法一定要战友们得到。同时我要告诉战友们，下一次的私募时间按照美国的法律，从私募的这一次的开始日，法律规定时间是三个月以后。接下来G-TV将在三个月以后可能会有第二次的私募。同时我们在近期会有独立的法人和独立的经营机构，也就是我们的G-Fashion正在筹备，并且将开始私募。
同时我们战友们知道，我们的G-Dollar、还有G-Coin整个系统，这个预售还会马上开始，并且在三个半月以后全面上线开始运行。那么我们的喜马拉雅储备叫喜联储所发展的稳定币，和我们的网上和我们在这个G-Fashion和G-News、G-TV联合使用的G-Coin都将全面上线。同时在三个半月以内我们的G-News也将可能进行私募。G-News、G-Fashion、G-Coin、G-Cay、G-Cloud、还有G-TV将全面的开始上线运作，大概都在三个半月到四个月以内。
我们的努力方向是，为我们的喜马拉雅海外的喜国，打造一个国家级之外的一个可信赖的，为所有的爆料革命战友们提供的，一个安全的金融港湾和人生的健康安全的港湾，一个可以实现法治、民主、自由的巨大的平台。我们正在努力在海外的某些国家范围内，建立一个像新加坡从马来西亚分开之前的一个准国家机构，和在梵蒂冈在意大利的这么一个国中之国的机构，是为了应对共产党倒闭前和倒闭后的疯狂，以及对人民财富的掠夺。
我们建造的喜联储的整个稳定币和虚拟币，是人类上到目前前所未有的，这两币相连也是前所未有的。过去我们在苹果商店买的在G-TV打赏的金币，和下一步的在我们内部消费的G-Coin，和我们喜联储发行的稳定币——也叫做G-Dollar，进行全面的升级和全面的上线运作。关于白皮书请大家等待公告，这是我们未来实现喜国——国外国中之国，为保护中国人民的利益和海外人民的安全，和实际可运行的一个法人机构，这是必不可少的。
同时战友们，我们G-TV将在三到四周内全面升级，基本废掉现在所有的G-TV上所有写好的代码。我们将用新的代码更替，并且G-TV将全面运作G商务，还有的网上会议系统和网上24小时的即时聊天加集团系统，就像微信、WhatsApp一样的，将在很短时间全面上线。G-TV将以全新的面貌开始在全世界并购最高端的企业，并将尝试并购G-News、G-Fashion股权。最后和G-TV一起达到一个，我们的中国人爆料革命在海外创造的，由亿万个爆料革命所有的战友们一起共同拥有的，一个集金融、货币、媒体、商务、商务会议实体，和全世界沟通的、可信赖的、最高信用的、代表中国人利益的、为中国人民发声的、为中国人民争取法治自由的这个平台而努力。
我们力争在今年12月份以前初具规模，2021年全面开始正常、平稳运行，2023年我们希望有一个（例如G-TV）进行公开上市。我们将2024年、2025年希望所有的机构，包括G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-TV，都是分开独立上市，这是我们的目标。
并且希望在明年年底前，将G-TV打造成一个万亿级的、国际的、全负荷的、AI和5G和高新技术，全面的会议商务、网上商务、网上视频、网上会议、网上商店、网上会员制的G-Club的，全世界最具有潜力的、约有亿万个客户的G-TV平台。
并且将在其它第三国和第四国，创建一个独立运行的，来捍卫我们这些爆料革命战友们的财富和家人的安全利益的、最安全的、最现代的——也就是喜联储的金融系统。并且将会在最快的时间、在两到三个月内，将在世界各地建五十个——叫喜玛拉雅农场联盟！也就是以国家级的驻外使馆的标准，专门服务于所有的世界各地的华人，和华人的战友们——追求法治、民主、自由的战友们的家人。和安全信息沟通、金融、投资、商务、安全与健康综合一体的，现代化的、高端俱乐部式的、具有大使馆功能的，以维护和服务战友为核心的喜马拉雅农场联盟。
同时我们会很快的时间，G-TV并购海外成熟的、具有高科技含量的直播和会议商务，以及已经运行成功的，把各种商务平台融合到一起。确实将打造一个让世界上对我们，无论是从经济和商务，还是我们的信仰和理想、还是我们的文化，都要展示一个新中国人、新标准、新境界、新思想的一个综合性的平台。同时希望我们的战友们全面的加入到新的我们的G-TV平台，工程师、代码工程师和所有的技术上、商务上有经验的战友们，欢迎你们的加入。所有的G-TV、G-News，G-Dollar、G-Coin、喜马拉雅农场，还有我们未来的这个整个机构的运作，都将以所有的战友为平台、以战友们为优先，一切都是为你们而诞生，一切都以你们为优先。就像现在无论是G-TV，还是G-News、G-Fashion、G-Coin，所有的后台工作者和整个的创作者，绝大多数都是我们的战友。
同时新希望所有的战友们也能明白，比如说我们接下来大家可能都想关心的，G-Dollar将要买，还有一个没有投资成的如何完成？希望大家能在像新西兰的老班长、澳大利亚的安红、还有木兰、美东的路德、还有长岛哥、美西的Sara战友之家，还有加拿大的江财神、还有卡丽熙、日本的Peace、俄罗斯的玛莎、还有图桑的面具先生，还有我们英国的大卫小哥和凤凰九天、我们法国的小皮匠欧洲团，以及我们现在看到韩国由我们的朴昌海先生和这个哈恩女士组成的，韩国南北的喜马拉雅集团，包括我们在其它国家像意大利的山地千千先生。我们即将在德国、荷兰、包括印度、巴哈马，以及这些文明、法律健全、安全的国家都将建立五十个喜马拉雅的联盟。
在这种情况下你们大家记住，当你们遇到信息和我们联络不通畅的时候，请和当地我们指定的这些人一起来联系，并且让你们的信息和这个所有的受到了不公平和压迫，我们要全面开始运作。同时我们将很快的公布，由于法律和税务的要求，我们将很快公布，我们G-TV拿出的一千万股、成立的爆料革命在国内共产党残害家人后勤援助会，将全面开始运作。并希望所有的战友，全面支持。这个目前决定，所有的受残害援助会将由战友之家Sara和更多的战友全面、共同运作。稍后将公布整个的成立的架构和参与人员的标准和条件。希望所有的战友们，都能放下恐惧，用自己起码应有的勇气、尊严和力量，来帮助我们被共产党迫害和残害的战友们。并且我们将努力地、尽快地获得某些国家能允许我们颁发的旅行或者正式的护照，来拯救香港和被共产党在香港残害、杀害的这些香港勇士的家人。
香港的这些被共产党残害和迫害的这些勇士和他们的家人是我们最优先的援助和帮助的对象。我们将努力将香港变成一个世界上公认的中国人的精神信仰的圣城。并且我们接下来，在海外成立的这个机构和平台组织，平台将以营救香港的这些所有手足和同胞们，为优先选择。并且希望香港的更多的战友们、和我们将成立的爆料革命受残害援助会的这些同事们联系。尽可能地尽快、更多地来帮助香港受残害的同胞们和勇士们。
那么同时，我们上次公布的、对所有的战友们，像路德先生、还有像安红女士、博博士等人、面具先生、DT、还有大卫先生等赠送的股票，我们都会在6月16号前完成。6月16号，那个发股票的机构，开始正式地向大家开始划分股票。
那么在这个之前，有任何需要大家提供的信息，比如说我们这个机构在发放股票的时候，会希望你们向它的网站提供：你所居住的国家和所居住的国家的省和州，还有你可需要的这些股票的颜色（可能会有选择的机会），以及更多的个人确认你付款的信息或委托付款的信息，都将和那家公司联系。6月16号，将开始将你1美元1股的G-TV股票、划分到你的个人名下。那时候你们可以到那个、你们拿到的那个文件里，去查收你们投资的相对应的股票。那么在这个6月16号之后，我们会将所有的捐助的股票、发放到个人或机构。
让我喝点儿水。亲爱的兄弟姐妹们，我们今天的直播，主要是以上几个方面。
亲爱的兄弟姐妹们，共产党现在在美国制造的动乱、在世界上制造的整个冠状病毒CCP冠状病毒、以及在香港每时每刻都在杀害的少女和强奸、轮奸的香港的一个个妙龄的少女和她们的家人，包括鸡奸香港上街游行的这些年轻的男孩子们，已经引起了天神共愤！
灭共已经是任何人不可否认的事实。爆料革命引领了这个世界上前所未有的最伟大的灭共的运动。为中国人争取有尊严、法治、民主、信仰自由的这个伟大的爆料革命的喜马拉雅目标、即将实现！
明天，6月3号纽约时间晚上7点钟将和所有的全世界战友们，一起来宣布，6月4号成为最后一个、六月四号天安门事件最后的一个纪念日。它将成为联邦新中国的国家日，这将是新中国的国家日、国际日！我将和很多我们国际上、国内外的很多战友们一起来完成这个伟大的仪式。由于现在世界都处于在隔离状态，纽约昨天又宣布了宵禁，我们的仪式会非常非常简单。我们过去要参与的海外的国际上的政要，100%可能都要取消。主要是将仪式进行完毕，并且有我们的战友们宣读完所有的大家的感想和希望和理想和部分节目之后，我们的节目就结束了。关键是要执行，关键是要执行！我们仪式不是目的，推翻共产党拯救14亿中国人民是真正的核心。
我们到现在这个仪式，已经得到了将近90多个国家政府的发来正式的函，他们要成为观察团。全面观察我们整个6月3号纽约时间和纽约6月4号的宣布新中国联邦成立纪念日仪式。他们全面的成为了观察团，这超出了我们的预期。这也证明了共产党不得人心，人人喊打过街的老鼠的这个事实。中共的经济已经成了擀面杖子虚假经济，中共的政权已经将在6月3号以后，将成为非法政权！是全世界人人喊打的政权，人人可诛之的政权。
越是在这个时候，我们爆料革命的战友们一定要小心小心，搂住再搂住。保护好家人保护好自己，这是爆料革命是前提。绝不能做无辜的牺牲者。这次G-TV的投资向世界展示了共产党花了三年一国之力，打压的文贵的个人形象和陷害个人的形象，将郭文贵的“郭三秒”变成了“郭三强”，强大的信仰，强大的意志和强大的能力；将郭文贵的“郭骗”变成了“郭希望”。投资和金钱不会撒谎，这次的投资，400多亿美元的资金的涌入，已经证明了郭骗成为了郭希望。
然后“郭强奸”现在变成了“郭坚强”。只有共产党才能让世界真正的看到郭文贵到底是个什么人，爆料革命到底是不是一个无私的、唯真不破的、真正的以一切拯救14亿中国人、实现信仰的自由、真正的法治社会的而奋斗的一代新的伟大的中国人！所以我们在6月3号之后，我们中国的新名就叫做新中国联邦。The Federal State of New China。
所以说这个名字和设计是我们背后，就是亿万个战友共同凝聚的结果。所以亲爱的兄弟姐妹们，很快在未来的24个小时以后，世界将巨变！无论如何都不可否认的事实。这个世界绝不可能再和中共有任何的合作；也更不可能再被它们蓝金黄；也在不可能继续容忍下去。用冠状病毒在全世界杀害一个个的平民百姓，而且没有任何停止的迹象。包括也不允许在美国制造这样Antifa这样的动乱,实际上就是共产国际在背后的策划。
我相信在很快的接下来的几个小时，不超过几十个小时内，美国川普总统和美国人民，将采取有力的行动，平息这种暴乱，依法平暴。我可以告诉大家，这个世界上只有外星人能打败美国，没有任何人可以击垮美国。真正的这些所有的共产党的无知和疯狂，只会让伟大的美国更加的强大。在这周的周六以前…
1000万..天呢1000万？我有点激动，我有点激动，战友们俺有点激动啊。这还是被黑的情况下，天哪天哪，你们的工作太棒了，我们的超级团队。
今天的这个整个导演是由..不让说..那不说了。今天整个导演不是我的啊，是前面这位女士的啊。
亲爱的兄弟姐妹们，然后在下周六以前，我相信你们会看到一个完全不同的世界。我们的爆料革命将进入到一个深层次阶段。你们会看到爆料革命将和世界上最高端的政权，最有实力的政权，最坚定灭共的政权和美国人民，欧洲人民和日本人民，全世界人民站在一起共同灭共！你们会看到在明天之后也就是在未来100个小时以内，这个世界上巨大改变的同时，你们会看到爆料革命当中你们的付出，你们的奉献，上天都看到了。
在这次G-TV投资当中我和每位投资者都有单独的对话，这是我文贵对你们认真、庄严、负责任、承担责任；对这个投资整个、永远、都要负责任的；这是一个法律上有效力的一种承诺、一个态度。当我和每个投资者联系的时候，几乎是绝大多数战友听到文贵的声音对面传出了哭泣声、感动声、还有他们三年支持爆料革命所经历的被威胁、被恐吓、以及失去和得到的一切点点滴滴，文贵无法在这里一一言表。今天我们要做为一个严肃的直播个人的感情成分我就不想再多说了。
文贵只有一句话就像告诉所有的战友一样，体面、富有、安全和物质充沛、家人欢心的生活方式不是共产党的专利。我们中国人每个人都应该是享受天赋的人权、人人平等、私人财富不可侵犯，国家权力不能被私有化，个人财富绝对不能被公有化。每个人的家人都应该得到尊重和安全。决不能让共产党把他们的双修和强奸和玩弄女人叫做风花雪月；把中国所有老百姓正常的生活和恋爱都变成所谓的强奸和流氓。颠倒黑白、一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲的时代在现在在明天将彻底结束！这种荒唐的70年灭绝人性、惨绝人寰，杀害数以亿计中国同胞的时代将一去不复返！
爆料革命在过去三年获得的这种成就有目共睹但是我们不拘于此，不享受于此，这不是我们的目的。我们不在乎鲜花有多少不在乎掌声有多响亮。我们只在乎一个结果：打造和创造一个没有共产党的新中国，让14亿中国人民过上体面、健康、人人平等、国家政权必须是一人一票选出的合法政权和让全世界上信任和尊重的，让我们的子女让我们的后代不在活在恐惧和黑暗之中的，有自由的，有尊严的，有民主的，这么一个社会。这是我们唯一的目标！这就叫灭掉共产党建立新中国。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来我们的事情还会很多，发生各种事情都有可能。但都是上天对我们的考验，就像今天已经上千万个战友你们来观看所有的爆料革命，希望你们能将用你们的双手在安全的情况下将今天的直播传达给全世界上所有爱好正义和所有的中国同胞们。亲爱的兄弟姐妹们一切都已经开始！文贵只是一个最最普通的人、一个被共产党陷害、残害的一个受上天保护的一个幸存者而已。我再次向战友们重申，任何人要记住当你把某个人做成一个个人崇拜的时候，你就是最大的输家。我被你们每个人的哭声，听到我声音感动、抽泣、我特别的感激但是我并不喜欢。我们要记住最亲最近的，最亲的就是你的血缘关系你的丈夫、你的先生、你的爸爸、你的妈妈、你的姐姐、你的哥哥、你的孩子…，爱护你的家人，这是你最亲的人；最近的人、就是像我们爆料革命的战友和你身边的朋友、合作人、司机、甚至是同事们和你志同道合的战友们、朋友们、这是亲人。我们要对最亲最近的人保持着绝对的尊重和爱护。而不是将他树立成一个什么榜样，特别是像中共一样树立的是一个个的妖魔成为一个所谓的伟大领袖的形象，这是最最让人不齿的。
我们的爆料革命没有任何个人崇拜，不能有个人崇拜，更不能将任何人神化。没有爆料革命的战友郭文贵狗屁都不是；任何人离了爆料革命你狗屁也不会是。亲爱的兄弟姐妹们，我们要冷静、理性，一切都要唯真不破、依法灭共。团结和有修养、一个有尊严、和与人有交流的健康方式是我们爆料革命的。“不放弃、不抛弃、不背弃”是我们与战友之间最健康的关系。
亲爱的兄弟姐妹们，今天我再讲多长时间也讲不完，希望这个直播完了以后大家把这个消息传达给所有的人。今天的G-TV直播有上千万的收视，非常非常的感激。这又是一个伟大的历史的时刻！感谢在背后默默无闻的非常重要的G-TV背后的工程师。我已经答应他们会将明天我们仅有的几个最关键的礼物每人发一份。
希望大家在纽约时间6月3号7点钟开始起到纽约时间6月4号中午12点，也就是北京时间亚洲时间6月4号早上的7点到晚上的12点观看所有的直播。所有的参与者和战友们都会在视频前露相，没有戴口罩的。你们会听到美妙的声音和不可思议的这些团队的创作；你会看到真正的爆料革命战友的素质、修养、能力和力量；你们会看到前所未有的、从来不相信会发生在我们身上的那种信仰的、伟大的精神力量。
亲爱的兄弟姐妹们，再一次的感谢G-TV的投资者！G-TV是所有爆料革命战友的，不属于任何人的。接下来我们会跟喜马拉雅各地的代表正在商量如何将大家继续买G-Dollar，和被共产党黑掉的那些投资者退回的钱如何解决的问题，请跟我们指定的代言人联系。大家要记住，要防止上当、受骗、渗透。任何人被渗透、被上当、被骗都由当地喜马拉雅的负责人要承担百分之百的责任。如果你不愿意承担责任，就请你退出！
希望大家一定用专业的眼光通过财务、律师来完成你每一笔的投资。而且自己都是成年人了，对任何事情不要老问别人，应该自己去工作，努力学习、查询和花钱找专业人士给你专业的意见。
爆料革命已经进入了新的时代，G-TV今天十二点零一分开始起，结束了共产党从第一天开始将“郭没钱”，现在想说“郭没钱”是不可能的了。现在是由战友们的努力再次证明了郭文贵不在共产党国内拿一分钱，不和共产党任何人勾兑，在空气中也能凝聚赚钱的能力。我们可以在短短的两周内凝聚400亿的财富。是在共产党绝对的打压之下，将美国的几个银行全部支付系统给击垮，而且是全世界冠状病毒、全世界停摆的情况下。所有的专家和律师告诉我，我们已经突破了上百项人类有史以来各种金融投资的天花板，投资规模、投资额度打破了吉尼斯记录超过百项，未来咱们具体再谈。
这是绝对不可能发生的！没有任何人相信这会发生。我告诉大家，G-TV的大股东某国家投资局就在三周前的时候，也就是4月18到20号期间告诉我说，文贵Miles兄弟，你是天才，你可以把一切都变成可能，但这次你一定会失败。这个“失败”确确实实让他惊讶了。没有失败！还创造了绝对的神奇，连他本人说你不会超过600万美元的投资者，不会超过600万美元。当他看到这些信息的时候他傻眼了！这完全不包含G-Dollar，的投资，要包含G-Dollar这一次的参与资金更是巨大的量。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
