<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>索罗斯 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%B4%A2%E7%BD%97%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 索罗斯 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%B4%A2%E7%BD%97%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们兄弟姐妹们大家好！今天是8月15号，真的是..咱们这个歌,现在是太牛了..太牛了,这歌是响遍地球，这话可不是吹牛，响遍地球..响遍地球，现在1270万的下载量，昨天还说这个不到一千万哪，我们要打成千万大军，今天早上就已经是1270多万了，马上1280万了。
某个国内的网站有人编曲的，没被下来的，在国内瞬间特别是在湖南湖北我很惊讶，一下子就上千万次，最后是昨天是被弄下来了，另外一个现在在海南广东很多DJ厅都在晚上要这个歌，挡不住..挡不住，一个新加坡四百多万人，17万下载量..独立人次，滚动播放，超过170多万人次，你说有多疯狂吧，我们在UAE第一、第二、第三、第六、第七大，全部排，而且现在没有任何下降的趋势，这就是爆料革命新中国联邦，硬的很哪..硬的很哪，硬的很长啊…爆料革命真硬气，确实牛兄弟姐妹们，千言万语都不能说对你们的感激感谢，还是那句话，没有战友们没有爆料革命，没有战友七哥狗屁歌星啊，是不是？七哥这点自知之明是有的。
我又听到这个很多雷人的话都已经出来了，说欺民贼已经是颤颤发抖，语无伦次，羡慕的要死，共产党被吓得哆嗦，现在在国内战战友们看一看，好几个过去跟我合作的，就是基金吧，说国内的投资者都吓惨了现在，想啥办法把准备上市的公司，现在私下里面说美国不能上去香港上，香港上市以后，15%，85折打出去，现在先押现，还没上市就想押现，都应接不暇了，都问我这个怎么样那个怎么样，说实在话有些资产真挺好的，有些资产挺好的，但是我建议他们，由于政治的风险，你就不要干了。
然后昨天你不要小看，索罗斯这一篇报道对习近平的批评，在左派的投资专家眼里面，这是件大事，索罗斯是绝对亲共的，极左的，又称为国际上金融共产主义老大，也就是共产主义社会主义在世界上的金融老大，索罗斯，都是共产主义的追捧者，那么现在他去批习近平去了，这件事意义很大，在国内引起了巨大的反响。据说北戴河一系列的决定，特别是对军事上、国家安全委员会上、对美关系上，还是说没让习一人说了算，没让习能说了算，接下来还有些动作。
昨天我说的吴胜利，为啥我老说马胜利？因为有个马胜利是个画家，跟我很熟悉，所以老说马胜利，七哥的脑子被他们给虐的不好用了，嘴瓢…所以说昨天是吴胜利,吴胜利海军这小子，我在2017年我爆料的时候就说过他，叫鬼子，有个外号叫鬼子，小子不简单，小子很狠、很坏、很贪、很色、这个吴胜利非常坏，但吴胜利绝对这小子是有根儿有底的，人家爹也是共产党的创始人，是吧？同时在军队里边有根儿有底，横跨几大家族，那是要折腾的，他不像梁光烈似的，只要是让我有女人啥都可以，梁光烈这个傻叉，混蛋，他不像徐才厚、郭伯雄，他没什么根儿，吴胜利是有根儿的，我相信海军部下将有一场腥风血。
然后空军的许其亮是100%控制的，但是现在的空军某些地方已经出事了，不听了..不听了，这不是好事，空军海军要出事，这可真不是好事，这是现在稳定的两个基石嘛，军队的基石，但国家安全委员会就不安全了，国家安全委员会不安全了，那中南坑能安全吗？中南坑也不安全了，特别是最近在日本、东海、南海，一系列的挑战，那么现在金融这一块，就是习大神，直到让美国出现经济危机，直到要让美国经济崩盘，直到让美国美元跌到对人民币，那就是1：1，就把美元打下去，能不能打下去呀？你还真别说，说不定有什么意外发生，现在这种疯狂的自残的行为，是吧，我看最后是杀敌一千自伤一万，这一定是这样的，但是两边都得是血流不止，这场大战现在正在酝酿中，只要美国对病毒溯源到月底，它没有一个100%的决定说，这跟共产党没关系，这场腥风血雨就会无限放大，我不相信拜登总统美国总统说，这事跟共产党半毛关系没有，我不相信，结果无非是三条，继续查，一样糟糕，第二是实验实泄露，到底是人为继续查原因，是人为的，还是故意的，还是非故意的，是意外的，第三条那就是说，现在和全世界，包括世界卫生组织、欧洲、日本这些国家、美国联盟要对共产党采取经济上的，有条件的各方面的脱钩，开始逐步脱钩，然后让中共交出所有信息的真相，那就是兵临城下了，那也是灾难。
所以说这几样情况下都是好事，所以说共产党内部的北戴河，有一样事情大家都100%同意的，说病毒的事件你想拉倒，给你没关系，不可能，大家都是一样的，这不可能，那么另外一个，说美国想停止跟共产党对立，甚至要开战的架势，想改变，不可能，但是打不打台湾，现在听说是决定一定要打台湾，大家的很多人都是反对的，但是习一神已经决定了坚决打台湾，这是肯定的，这在北戴河是肯定的，肯定的是要打台湾，谁说都不行，非打不可，说只有打台湾才能抓住这个历史上，再也不可能有的这种机遇了，因为以后再不打没机会了，只有现在打，世界的经济扛不起中共在台湾开战，美国不敢涉入台湾这场战争，同时他们认为现在打，还有机会赢，以后打，没机会赢，所以说现在一定要打台湾，所以说对台湾的挑衅和碰瓷会接着开始。
北戴河之后对台湾更加不妙，对香港现在是很多人提出了反感，对香港不能这么下去，怎么下去完了，甚至有人说香港是整个战略上都是失误的，当然了现在习一神一人独大，谁敢说呀？是吧？你也只能说巧妙的说两句，但是对香港不是好事，说香港已经到此，把香港所有的资源变成了上海，安慰上海人，所有的香港的架势都移到上海去，这就是给最好的一个欺骗骗局，上海永远代替不了香港，然后私人企业家…所有的官员没敢说话的，谁敢说话，你以替私人企业家说话，你就是腐败分子跟你有关系，都不敢说，完了，私人企业家完了，但是北戴河这次的会，用所有的知情者咱们的战友说句话，北戴河真有可能是最后一次北戴河会议了，完全是阴云密布，大家战战兢兢，没有任何好消息，前所未有，说文化大革命的时候还没这样，那当然了，是吧，当然谈得最多的是咱们新中国联邦爆料革命，怎么就整这么大呢？到底中国有多少人跟随郭文贵那？跟谁爆料革命哪？这个话题谈的很多，但我相信战友都明白，这次打榜你们就明白了，那不像他们想象的那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/564/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/564/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，1月25号文贵报平安直播。我要喝杯咖啡，我与战友喝咖啡，不是打赏咖啡，别打赏了，怎么每次给我搞那么多，这么大一杯子，南十字星在直播呢，我知道了，南十字星哦，昨天有位战友给我留信息，郭先生，你得多吃黑芝麻，头发越来越少，是，头发越来越少了，没事，少就少，咱理秃他。正义哈特，正义哈特，都来了。
亲爱的战友们！木兰也来了，都来了都来了。都来了，都来了，咵嚓就500多，华人自由灯塔，这位战友是啊，清楚不清楚啊？清楚不清楚，战友们。 对啊，太亮了好像是，没有灯光，没放灯光，这咋有灯光的感觉呢？亲爱的战友，咋没放灯光，文贵现在是自然，这边看没那么白，是我的真实的颜色，这边太白了，现在怎么样，亲爱的战友们，你看，这个还是郭媒体直播的问题，在调整，现在老想从拖拉机跃升变为丰田汽车，都甭想奔驰的事了，老不想当拖拉机了，现在怎么样，木兰，跟随七哥，战友们，我把这窗帘关上去，听战友的话，现在咋样，好点吧？你看，这整个一黑白世界，这家伙，这边是非洲，这边直接到了欧洲了，完全没灯光。
亲爱的战友们好啊，1月25号文报平安直播，向亲爱的战友们问好，这个一如既往的忙碌着、幸福着、快乐着。
大家在一个月以前，我这个也就是2018年的12月份，实际上关于这个roger stone的事情，我点出过，Roger Stone他没有选择，他会很惨，他虽然道歉他会很惨。那么从昨天看到大家都知道新闻了啊，我不能提前说，实际上我前天我在华盛顿的时候，跟相关部门人员谈话的时候，我已经意识到了，Roger Stone一定会被抓，一定会被抓。而且就是即刻，但是呢，文贵是要脸要皮，不吹牛，不像我娘说的不要破裤子。所以说呢，咱不先说。
Roger Stone的被抓，证明了美国的法律的伟大，Roger Stone的被抓证明了现在的爆料革命进入了真正的实质性的阶段。同时对中共在美国的蓝金黄，特别是吴征，这是一个毁灭性的。
大家不知道，班农先生是战略大师，当时我和Roger Stone要和解的时候，他不同意，你要这个继续追击，亦将剩勇追穷寇。他现在学这个超限战，现在都学迷倒了啊，都会背了。要干到底，跟我急啊，郭先生，这事你得听我的，你怎么怎么，给我举一堆例子。 后来我笑着说，对不起，班农先生，这事不听你的 。最近共产党老学王阳明，王阳明最厉害的其中一招，几乎在他一生当中百战百胜的所有战役中，他都是在别人建议的另外一边做了决定，从来不听别人的。这边大仗，那边教学。
就是一个人要有真正的有理想有信仰的时候，就不会乱听别人的。罗杰斯通的那个和解，看上去是我们和解，但我们要的就是，你必须承认吴征和Sam跟你之间造谣文贵的信息来源。这会给美国的办案部门，一个最好的事实和证明。你和Sam在那造谣，你和吴征有联系。当然他没全说实话。所以他有很多被指证为做假证。
所以亲爱的战友们，这个人那做事情，不能是人云意云。更不能在这个大战略面前，因小失大。那个时候是可以继续跟他要钱。最起码一百万美元，二百万美元，他百分之百得给。这一个亿给不了，这几百万是肯定给的。那几百万美元能怎么着？能让咱怎么着，能对爆料革命有质的改变吗？不可能。
但是我们让他黑纸白字在法庭面前，作出指证，对吴征和吴征背后的人，是一剑封喉。
Roger Stone的被抓背后，和抓吴征就差半个身。跨过Sam那就是吴征。吴征的后面那就是谁？明镜。何频你和吴征啥关系，你得出来说说吧。是吧？你跟他有没有合资？你有没有关系？陈军，你这个臭流氓，就不用说了，肯定有关系。你跟他有没有合资？有没有合作？我们在加州，我们的律师庭外论证的时候，专门就问他，袁建斌你认不认识吴征？你认不认识陈军？他显然他说了谎话。问他，你知不知道曼哈顿俱乐部？他知道，他说没关系。
所以说我们的战略就是这样。包括郭宝胜这个烂货，这个烂货。这回千万记住这样，是我告郭宝胜，我出去到律师那，是在我的律师事务所，我来告诉我的律师和对方的律师，我为啥告你的八个理由，这个王八蛋竟然站着说，他第一次让郭文贵去被质询，你这个不要脸到啥程度了，郭宝胜。就这个畜生跟那个共产党••••••那天我说了很多遍，大家未来看到我在问话的时候，我说他的律师很多遍，我说你太像共产党说的话了。你就是共产党把你派来的。我说你是啥总统的儿子？是不是？
还找了个什么烂人姜涛，哎哟，这个姜涛这人，你在这个电视上，这个视频上看，他还像个人样，这个生活上，精神不正常。你看那个人神经病，你说你哪来的第三方？这郭宝胜拿他当亲爹了，你说这玩儿应拿他当亲爹去了。
然后他的律师问我，郭文贵你说郭宝胜跟兽性交。我说没说他跟兽性交，我说他是兽交出来的。这是我说的。是的。就是我说的。我说听说找了个烤鸭店老板，然后找了你们，然后找了你们还说，弄三百万在郭文贵这儿，你们各分50%。那律师一再澄清，我们是专业律师，我过去在法院还工作过，我反对这些，我不想参乎这事。最后这哥们儿问到最后的时候，我们的律师在那直笑，为啥呀？就发现这哥们儿完全站到我们这边来了。这个未来公开证词以后就知道了。完全，这问的话这完全，人家还真是有原则的。挺好。
我说我强烈要求法官，对这个烤鸭店老板必需作证。而且这个所为的1800美金一小时，请你们，这钱哪来的？什么意思战友们？
不要小看我这个过程，去年一年我为啥我说开启民智？然后让西方了解共产党，让中国人了解真正的所为的比爹娘亲的中南坑的几个大领导，这都是咱的战略啊，这郭宝胜这是战略啊。战略是啥？下一个就是谁给郭宝胜联络，谁给他提供金钱？郭宝胜的208 万美元去哪儿了？郭宝胜这个护照咋来的？怎么有曼德写的书？就共产党，咱要现在干嘛？钓鱼时用一个死鱼才能钓到
活鱼。你别老关注死鱼那个鱼饵上去，文贵就善于用这个死鱼钓到大活鱼，大鲸鱼。然后给他捞鱼。所以我的律师说，郭先生你根本就不需要出钱，浪费你两三个小时干啥，我说「不」，「我必需去」。早上起来的会，我说7点开，没问题，我少睡觉没问题。然后接着一个一个会都开完。我必需去，所有律师写了上百页的文件，我一个一个我看，必需看。这才叫知行合一。
老虎苍蝇一起打，不是说你要把谁弄干净，是什么？是一定要记住，这叫战略战术。所以这个RogerStone当时，哎呦，所有的律师，班农先生，不要不要和解，要钱啊。
对不起，马上按我说的告诉对方，我同意，然后RogerStone给了我们多少钱呢？给我一万二，说我只有一万二了。我说对不起，一万二我不要了，送给你了。但是，你这个报纸登道歉必须登，必须登。结果，他当初找了别人的媒体，也在那英文媒体上，说郭文贵这个什么强奸案，给希拉里送了几百万美元，跟袁建斌那一号号的，那个老板也来找我了。郭先生，我向您道歉。是RogerStone误导了我，求求你别告我。我说你赶快让他删了，咱啥事没有。
同时这人说，我愿意给你做十天广告，免费。我说对不起，我不要。你这个破媒体，我做压根就是丢人，你也甭给我做。Roger Stone一万二不要，我的律师不愿意。这一万二你不要，可以啊，你不要你给我啊。我说对不起，你也不能给。不要Roger Stone的钱，证明郭文贵爆料革命，和我打官司不是为了钱。我是为了我们爆料革命最终的革命成果。就这么简单。
哎呦，Roger Stone感动的不行啊。所以他加上了一句话嘛：郭先生非常大方的，接受了我的道歉。原来他还有一句呢：并且善良的让我不给他赔偿金。我说这话拿了吧，算了吧，我们不置人于死地。
那么今天Roger Stone被抓，他现在在监狱内关着呢，背后的半个身就是吴征啦。
头两天有战友给我提供线索，两三个线路，说吴征在日本呢，跟那杨澜到日本找钥匙去了。我说这不是吴征天天在党内喊着爱国爱党吗，不是老跟习主席彭丽媛女士天天要谈心吗，这怎么带着杨澜去日本找钥匙去了呢。据说还使用了两个，租用了两个面包车，去了日本。杨澜同志到日本找钥匙就不对啦。你们天天宣传的打日本，干嘛到日本去找钥匙，对不对。
所以呢，吴征现在是下一个目标。吴征的那半个身子那就是明镜的何频、袁建斌，还有你这个陈军。梁冠军呢？还有梁冠军吶！梁冠军之前还有谁啊？韦石啊，叫孟维参。
博讯你那48万美元，我现在在这可以公开的说，南区检查官在调查你，我们的律师在跟检察官配合，调查你一年多了。我公开说，就是我检举揭发的你。孟维参！还有你这个熊宪民叫韦石。所以在美国这地方，耍流氓，耍低级下流手段，你都是要付钱的。这叫资本主义社会。
资本主义社会是什么？你做了错事要拿钱补，你要付出代价。什么叫社会主义社会？啥事你都得拿命偿，要流血。干好事要流血，干坏事有机会，在共产党那。在这不行，干坏事是要付出代价的。
还有一帮的伪民运们，这都会，还有那叫什么的，我还没看啊。听说吴建明这个不要脸的东西，又出来扯着个烂嗓子，又来喊了，骂人家路德。你骂我郭文贵，有本事你骂我郭文贵。委内瑞拉跟你毛关系，跟你祖宗啥关系啊？委内瑞拉查韦斯跟你吴建明啥关系啊？跟你们家谁睡过觉啊，让你那么亲切，什么共振的结果，不要脸的东西。
所以说这种欺民贼，我跟你说，还有这种假伪媒体。所以我跟美国的某个部门说，如果你们认识不要大外宣对你们的伤害，那就真的是美国的悲哀。我说列如：博讯，明镜，还有这自媒体的网站，它们为啥不骂王岐山？为什么不说海航？为什么不骂共产党？
其中的一位女士，讲流利的中文，她说这是过去的事情了郭先生，将来不会再发生！哎呦，这话听得让我舒服。我说你刚一进屋的时候没觉得你那么好看，现在觉得你好看了。
所以说战友们，我们一定要坚信，这个世界上真的假不了，假的真不了。Roger Stone的被抓，这个多米诺骨牌效应，洛杉矶，华盛顿什么烤鸭店，明镜，博讯，什么欺民贼，过去假募捐，郭宝胜，一个个的东西。特别在法拉盛中国城的，我告诉你们，你们会受到……，你们这些欺民贼在那玩弄那么多年，美国的政府会秋风扫落叶一般把你们灭掉。
这个国家如果再允许你们在这里坑蒙拐骗，打着美国的法律的幌子，实际上帮共产党的忙。不论是在美国、还是澳大利亚、还是新西兰、还是英国、法国、欧洲、日本，都将掀起一个全世界的反共高潮，而且这些欺民贼，所有人都将把历史说得清清楚楚，要为他过去做的事情付出代价。委内瑞拉，文贵最早爆料就说委内瑞拉，现在往回看，委内瑞拉的本质是什么？
这次，要出大事了，几天前，也就是两天前吧，我在华盛顿的当天晚上，在委内瑞拉的我的哥们给我打电话，说：郭先生，这回真出事了。我说怎么出事了？他说我们都跑出来了，他说：我的卫星电话没电了。这个，因为我都拿着两个卫星电话，有一个是跟另外的一个渠道联系的。我这另外的卫星电话，原来是欧洲的，现在是美国给我的，所以，我的电话，我说我的电话换不了，人家给我的，我必须使用这个。
我说你没钱了，我怎么找你，他说，你别找我了，我们现在去的地方，什么信号也没了。我说那么这是什么情况，这回能成功吗？他说：我觉得能成功，为啥呢？说我们领导啊，原来，大使馆通知的时候，走的时候，就是锁上门，留下人看着，就躲起来了，那块儿有中国的所谓国企的几个避难基地，叫中国范围内吧，到中国领事馆范围内，他说都不带保险箱的东西。他说这回领导第一个冲进去，把保险箱里自己的东西收拾收拾，就先拿出来了。他说，这个有问题了，他说，保险箱的东西拿走了，保险箱不拿走，都不舍得拉了，那东西还多着呢，他说看来要出事，他说接到上层通知，就是，中共也认为委内瑞拉嗝屁了，歇菜了。
我说过，委内瑞拉，大家要记住，马来西亚是东南亚，一定会是：反击蓝金黄、孟建柱、孙立军、王岐山、洗钱、上海帮、钻石、金砖，重大的海外洗钱基地的彻底的溃败的第一张牌。马来西亚完了就是菲律宾，一定会出现，一定会出现大家想象不到的结果。大家记住啊，一定会出现大家想象不到的结果。啪，就直接转向委内瑞拉，委内瑞拉本身是谁干的，大家没看清本质。这次背后，在南美的老大是巴西。Jair Bolsonaro（雅伊尔•博尔索纳罗）这个总统，这是咱们哥们。这是哥们，巴西的整个总统的儿子家都是咱们哥们。的背后就是班农，严格讲就是美国，这是他上来干第一件事，收拾你委内瑞拉。
所以，委内瑞拉背后是他干的。委内瑞拉一干完，啪、整个南美世界，整个地，Jair Bolsonaro就给控制起来了，那么，转过来就是非洲的安哥拉。委内
瑞拉、安哥拉、还有中东，占中国百分之八十的石油、气的供应量，就是要通过马六甲海峡，和霍尔木兹海峡，来源就是非洲安哥拉，和中东还有委内瑞拉。这几个的崩溃，接下来，俄罗斯一定会选边站，俄罗斯是双头鹰、双头鹰，有时候这个，有时候这个（学选边的样子）、咔、咔咔咔，有时候也咔、咔咔，那个时候，（CCP就）孤家寡人了。
这是天大的事情，这叫定点爆破。Roger Stone，我们点燃定点爆破，啪、就打开过去，就点到何频那去、陈军那去、吴征那去、孟维参，韦石那去，熊宪民、袁建斌，这一帮骗子，点他那去，所有的钱都说清楚！定点爆破马来西亚（刘特佐）Jho Low。这回我在华盛顿，我谈到Jho Low的时候，现在有些话还不能说，大家过一段时间将看到，Jho Low的事情，很快将有实质性的进展，实质性进展，Jho Low的事情，Jho Low将让孟建柱、孙立军上海帮付出他无法想象的代价。
会让香港政府为Jho Low、为吴征、为孙立军付出他无法想象的代价，而且快到你无法想象。大家拭目以待。美国国务院、美国白宫、美国五角大楼会对所有的Jho Low事件的背后的操纵，和整个国际战略的布局和对西方的威胁，视为一场准战争的行为。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
