<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2018年09月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B409%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2018年09月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B409%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/418/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/418/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的，今天你们健身了吗？哎呀，我身上还没建完呢。啊，我想我要换衣服前先报个平安，这个开完会以后对我的内心触动特别大，我不知道该怎么好。昨天晚上出来见相关部门来，又给我开了6个小时的会，帮我看到即将发生的事的时候，新。
心情非常复杂，不知该如何是好，我们恨中共，但是我担心同胞，感谢我们的国家，唉呀。他们的大战即将来临，还不知道死活呢，大家的未来的三五天内会看到。未来的两周内，你会看到你们无法想象的事情发生，大家拭目以待吧，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/417/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/417/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚才啊，去跟这个战友见面的时候，我们换了几个地方，最后在那个眼镜店。见面我就选了7个眼镜，选完以后结果说没钱，多丢人吧啊，多丢人吧，这几个。挺好的，我挺喜欢的，竟然没钱啊，最后回来啊，这个拿信用卡，所有的保镖。
世上没有一个人现金，超过1000美金的天哪，多夸张多丢人，这真是让人逮住这个骗子吗？买眼镜。真的没钱，又没饭吃了啊，又没饭吃了，是不是这情况啊？但挺好的，我过两天一夜带给大家啊。太棒了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/415/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/415/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哇哦。哇噻，垂直，垂直，垂直的。
垂直啊，花钱多吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/416/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/416/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，文贵现在是在开会结束以后，在回纽约的飞机上，我录制了一段视频，因为担心直播不太稳定，用飞机上的WI-FI，还有安全问题，可能录视频更好，过去一星期呢，一直都在开会，很多战友都在关注，开会之前，在视频上讲的，各种内容，那么现在呢，我还是不方便，也不能讲，那么讲讲这几天，我简单看了一下，在社交媒体上，发生的一些事情，和最近世界上，特别关于盗国贼，中美关系上发生的事情，简单的聊一下，我早在大概两个月前，特别是在，七月份的时候，就说过，中美关系之间，将出现重大变化，主要那几个层次，特别从政治领域，政治合作方面，整个中美之间，将出现大的问题，过去几十年来，中美之间，斗而不分，斗而不死，斗而不裂的局面，随着大家的各种出牌，较量，沟通，最后都能达成一致的所谓的合作的结果。
几十年来，中国在这方面得到了，在政治经济上，各个方面，这种震撼世界的奇迹性的经济发展，没有美国的支持和合作是不可能，但是随着中国经济发展，中国将面临着两个选择，到底是走一个向世界扩张，挑战美国的方向发展，还是沿着邓小平当年所说的，不扩张，不称霸，不在国际事务上扮演所谓的霸主地位，不做强国，一心一意谋发展，一心一意发展经济，把国内的事情搞好，韬光养晦。
大家都知道，过去五年，中国彻底改变韬光养晦，不扩张，一心一意谋发展，一心一意发展经济的战略，邓小平的这个战略，已经彻底的改变了，当然是相反的方向，积极的扩张，国内大搞意识形态，造成一党天下，一人天下，或者一个小团伙天下，以黑治国，已警治国，以贪反贪，更重要的事情，在世界上挑战美国的地位，这个挑战美国的地位，过去只是说说，他没有具体的引起西方世界和以美国为首的西方世界关注，和西方世界的重视，就按中共过去所说的，南斯拉夫大使馆事件，伊拉克战争，911，美国的反恐战争，给了中国前所未有的历史发展机会，美国和西方世界，全部忙于和关注所谓的反恐战争，让中共得到了飞速发展，也由于美国内部的各种政治情况，和几届选举，给了他们巨大的机会，但是就从这届政府开始，引起了西方以美国为首的这些国家，高度关注，
特别是美国的川普总统当选以后，他的班底，和他所用的团队，不论是班农，还是蓬皮奥，还是Jon Ponder
.还是马蒂斯，还是这个纳瓦罗，任何一个人，都意识到美国领导的西方世界，或者说西方世界，必须面临一个选择，是继续达成协议合作，有没有这种可能，或者说，和中国分享市场，共同发展，共同强大，共同治理世界，是否接受中国所提的，作为两个崛起的大国，共同来管理世界，多极世界，还是彻底的否定中共的共产主义，在这些问题上，有几个核心的问题，在过去的一年多时间里面，美国所谓的鹰派，所谓的反中派，就是西方的川普总统代表的极右派，所谓的鹰派，都在反思这个问题。
在这个时候，文贵的爆料，可以说是上天的安排，和西方所有这些爱好和平，和如何看待中国崛起，和如何与中国相处，中国究竟又一个什么样的未来，什么样的关系，和文贵的爆料不谋而合，文贵的爆料刚开始的时候被认为鸡蛋碰石头，甚至人们觉得荒唐，滑稽，不可理喻，随着时间和事件，和事实通过海航事件，王岐山和范冰冰的事件，王健被杀的事件，以及孟建柱的家庭腐败事件，傅振华和孙立军，
和刘彦平对我的绑架暗杀，以及发动的前所未有的全世界对文贵的谣言，大外宣的攻击，以及间谍系统，情报系统，中国的沉默海外力量，以一国之力，将文贵定位头号敌人，这一系列傲慢的行为，
危险的无法的黑社会的手段，证明了文贵的爆料的真实价值，和引起了西方的高度关注，西方世界，不论是政治团体，政府，还是智库，以及西方的根本的资本主义社会的资本利益集团，各个组织，高度关注，随着他们的了解，调查，深入，和他们严谨的法律行动，文贵的爆料和文贵和战友们一起这种，在邪恶的势力面前，不妥协，不恐惧，不失德，不失势，这种西方人认为中国人没有的这些一系列的精神品德和行为震惊了他们，可以说是巨大的震惊了他们，让他们看到了新中国人，和中国经济发展以后，对人生，对信仰，对人类，对全球，一些列不同的看法。
也就是我所说的，西方人认为的中国的正道主义，咱必须走正道，最关键的事情，西方特别是美国的政府，川普总统的政府官员，通过我的爆料， 通过文贵这里，各种渠道的呼吁，把共产党和中国彻底分开，世界上没有一个党代表一个国家的，把共产党和中国人民分开，中国人民和这三个概念是不同的，同时，对我们要提出的，中国人民，绝大多数人，是追求法治中国，自由中国，民主中国，公平中国，还有和平的中国，绝大多数中国人，都是愿意继续韬光养晦，发展经济，希望有信仰的自由，宗教的空间，更重要的是，中国人民希望像西方世界一样，人能被尊重，私人资产能得到保护，腐败不要统治中国，让中国人不在吃化学食品，让中国人减少雾霾和对环境的污染对后代造成的这种，
无法接受的灭族灭宗灭未来的行为，希望得到拯救，中国人希望能恢复到过去，以家庭为单位的社会的良好的运行DNA系统，那就是孝敬父母，敬仰上天，可以自由选择信佛教，道教和儒教，而且中国人对家庭的重视，对孩子的教育，希望能够自由，发挥中国几千年的文明，同时和西方世界得到现代科学和文明教育方式的碰撞和合作，产生新的伟大的中国未来教育方式，西方和美国为首的西方，对中国的教育环境，宗教环境，信仰环境，和中国少数民族新疆，西藏，云南各方面的生存环境是完全不了解的，
中国人想象中美国和西方了解我们的程度，那是绝对是恰恰相反，可以说，通过文贵的爆料，和战友们的呼吁，经历这一年多的事件，和我们的追求，和我们的正道主义，还有郭七条，逐渐被西方理解，消化，接受，特别是，这一届美国政府，还
有欧洲在即将到来的关键的英国脱欧，和欧盟整个议会选举前夕，形成了在全世界上的，只要反中共就会当选，亲中共就会被人民抛弃，无论澳大利亚，委内瑞拉，马来西亚，还是正在发展中的泰国，还是秘鲁，刚刚发生的马萨尔，已经成为世界的趋势。
这就是诞生了，川普总统在前几天，在联合国大会上，公开的提出，反共产主义，全球反共产主义，公开提出了反对中国共产党，影响美国中期选举，这可以说在一年以前是不可能发生的事情，人类上也从未有一个美国总统，公开全球的反共产主义，即使里根也没有做到，所以过去一周内发生这样的大的事情，从川普的公开反对共产主义，和反对中共的对中期选举以及全面的检讨中美关系和领导人之间的关系，这是世界巨大的事件。
千年来从未发生过，别说百年了，这就是为什么在三周以前，大家关注国际新闻，将有重大事件发生，接下来在4号到11号期间，美国可能有一系列的和西方共同行动，也就是经济领域，特别在货币，操纵，美元和港币港币，美元和人民币挂钩，和美台关系，美台经济合作关系，和未来对中共在美国的这些盗国资产的行动，立法，可能会产生和发生像川普总统在联大演讲一样的重大历史事件，然后在未来的两周以内，在军事上，会有一系列的宣布，一系列的动作，会和联大演讲意识形态，定位，就是从过去的反中，到反共，全球反共，以中共为首的反，然后到接下来的，在美国以及西方世界，
全面对中共的官员资产，前所未有的进行制裁，和制裁法案，接下来第三就是经济领域，将在经济领域有前所未有的决定，对中共的个人，私人财产，他们的非法资产，盗取人民的财富，以及在西方的渗透，这些人员和家属，其中包括在海外打着民主民运这些人在西方多年来诈骗西方政府，搞假政治庇护，假新闻，和假反共，真合作，这些海外败类们，都将一系列的立法加以惩处。
大家不要去，我们的战友们是不会的，有些人不要去和那些流氓们瞎喊，那些人连饭都吃不上，就骗我们同胞，天天离了战友的爆料革命他们连饭水都没得喝，就像一帮要饭的人在地上吐个痰，聪明的人还去看看痰里有什么，含什么，含不含民主价值，含不含这个中国的所谓的共产党转型的价值，是不是能不能灭共，你这不是愚蠢么，有的人还傻乎乎的捐钱，让他们继续吐痰，有的人甚至把痰放在嘴里喝一
喝，这才有了这些韦石，屎诺，吴建民，郭宝胜，李一平，什么陈军这些流氓们，没有这些人的怂恿和亲信，就没有这些人吐脏痰的机会，
也没有这些人吐痰很多人去吃的机会，我们不能再有任何人去怂恿这些人，往地上吐痰，你去舔一舔去，让他继续吐，因为他吐了痰，你吃了，你还想你有什么价值，还让他们有市场，我这次，深刻的感受到，西方世界对我们中华民族，对我们中国人的误会，误会之深，太多了，就像昨天，一个美国媒体的大佬，我问他，为什么你们一直在这样的情况下，反川普总统，而且你们反内部我们不管，但里面有时候说瞎话，我说你们乱来啊，就拿着广告费，那么大事，海航，你们不爆，中国几个企业你们不敢爆，安邦你们不敢爆，他说对不起郭先生，我们不是法院，我们是媒体，对不起。
我说你不是法院，你也不该党妓院啊，，他非常的感受颇深的愣在那里，最后他说，你这个话真的让我，吓了一大跳，是对的，我们不当法院，但是也不能当妓院，你说我们中国人，在国外那么多年，媒体人都沦为了妓女，低级妓女，一百美金都和你上床的妓女，所谓海外的知识分子，什么胡平啊，一系列媒体，博讯啊，网站啊，除了口水，新闻假新闻，助纣为虐，博眼球，点击率，广告费，没任何良知和职业操守，媒体不是法院，但媒体也不能当妓院，今天，我可以说西方世界，对中国从过去的反恐，到今天的全面反共，这种本质性的改变，大家千万不要忘了，这是历史上巨大的改变，从过去的反中国，到现在反中共，不反中国人，这是巨大的细节上，历史性的定位，中美关系从过去的竞争关系，已经到了和中共之间的敌对关系，从过去的讨论到变成了法案和行动，这是前所未有之快，可以说中共和中国的变局，就在眼前，谁也挡不了。
我无法，我不能在这里像大家传出现在西方正在酝酿一系列的政治，经济，军事，一系列法案，特别在文化领域，西方人他们对文化没有那么高度的成为，高度的战略考量或计划，现在也都有了，无论是政治，经济，军事，文化方面，都将有巨大的政策和改变发生，亲爱的战友们，随着时间的推移，你们会看到无法想象的事情，就像我和他们开会一样，我们过去以为我们是爆料，预测，现在都不这么认为了，没有一个人，
能在过去一年内，对中美，世界，马来西亚，委内瑞纳，刘特左，王岐山，孟建柱，范冰冰，海航，王健被杀，安邦，肖建华事件，能预测这么准确，判断这么准
确，前所未有，接下来我也会为大家分段的分享中间的点点滴滴，就是这次让我深刻的感受到了，西方和中共之间，已经展开了全面的博弈，西方对中国的了解，和对西方采取的行动，是战友们你们无法想象的，伟大的时代，真的到来了，变革的时代已经在发生中，所有的看这个视频的，不管你是什么人，你记住，这真的是伟大的时代，这是一个中国人，和世界真正融合的时代，是中国人走向真正的新中国人的新时代。
谁都改变不了，不论你扮演什么作用，不论你做过什么，在很快未来的两年内，都会得到检验，具体你怎么活，什么是你的人生价值，什么是你的追求，都会在你的点点滴滴，一言一行中，很快的，就形成了因果效果，以今天的一念，一行，一言，将很快变成结果，发生在你生命中。
所以亲爱的战友们，我们必须感恩上天，给我们带来这样的机会和挑战，无论是多么大的压力和痛苦，我们都值得，因为我们不会在做猪狗了，我们不会在成为牺牲品了，但是，我们要希望中国好，中国人民好，中国好，希望中共改变，中共灭亡，我今天就讲到这里，咱们一起为所有的中国人，战友祈祷！
（祈祷）
阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣穆罕默德， 万佛万神，保佑我们14亿中国人有信仰的自由，宗教的空间，让中国人得到世界的尊重，更加的接近真善，远离丑恶，让中国人和所有的战友们的家人平安，万佛万神光耀神州，愿所有的中国人都能和世界和平共处。
阿弥陀佛！
一切都是刚刚开始！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/414/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/414/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，大家好啊，我这是刚刚起床，昨天深夜我们都在讨论一些事情，特别的开心，今天。这个早上起来阳光特别的舒服，我们马上去开另外一个会，这种会和中国是会议是完全不一样的，不是那种大吃大喝。形式主义呀废话连篇呢，没有一个会超过一个小时，而且所有人到现场以后哈喽打个招呼坐下来。
开完就拉倒，这就叫效率，这才叫有用，欠战友们一切都是刚刚开始，谢谢。什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/413/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/413/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
石头说干嘛呢？干嘛的时候干嘛？干嘛什么？你干嘛干嘛？又欺负她啦，来爱，可以啦，可以啦，可以啦，干嘛干嘛吧。干嘛干嘛笨笨，笨笨。
爱行了吧，你把我给掏出来，你把我给套住了。嗯嗯。厉害吧啊，你能咋的？是。知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/412/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/412/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们好，中秋快乐啊，今天是个好日子啊，我在这深山老林里边就这过了中秋快乐。在这块儿有这么多的月饼啊，感谢很多国内的朋友们给我送来的月饼，太多了，我都吃不完了。今天我们的苹果啊，这个up正式批准全面上线，包括我们的安卓系统和三星。
亲爱的战友们，这就是一个轮回，上天在逼我们啊，我们实现我们的喜马拉雅，让我们14亿。同胞们平安健康战友们，一切都是刚刚开始。非常感谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/410/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/410/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我在飞机上吃的，喝啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/411/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/411/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吧，今天又是中秋节了，首先我在此衷心的祝所有的战友们中秋快乐，20。12年18个常委都选出来，以后王岐山这个好朋友是个刘二刘长乐啊，给他们送了月饼，到时说呗。现在北京场我相信到处都是最高级的月饼，不管是金的银的是不是镶钻石的月饼遍地，但那不是人情啊。
那不是人情，那是灭绝人性，我们亲爱的战友们，我们吃的是团圆的月饼，吃的发自内心的月饼，愿我们所有的同胞们都能。我和所有的人，很快我们在北京盘古路盘古大观龙头下去，谢谢这样的支持，我一周以后再录视频。从今天起我可能只发文字信息，甚至是文字性的不发，请大家不要担心，祝大家中秋快乐，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/406/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/406/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
鱼肉丸都要变。啊。这才好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/407/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/407/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
好，咱今天是周末啊，给家人做这个鱼肉丸子啊白菜。这是广东潮州做法，用包一只啊，然后用这个编出来的鱼，然后蛋清啊。用蛋清，然后做出来僵尸，8.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/408/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/408/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
死都在偷吃狗粮的。Snow, 你在干什么呢？啊？偷吃了。偷吃别人的狗粮啊，那是你朋友的呀，你女朋友的狗粮啊，你怎么可以吃呢？
烦死喽，别加我，晃来晃去。就是要偷吃你的狗粮，女朋友的狗粮啊，这两晚都给人家吃了吧，天哪，你女朋友回来。看怎么收拾你，哇死咯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/409/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/409/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵要参加一个特殊会议。在接下来的一周没有视频报平安，请大家不要担心
尊敬的战友们好，你们健身了吗，今天是9月22日，战友们能看的很清楚吗？看的清不清楚啊，亲爱的战友们，今天是9月22日，文贵报平安直播，这个没有收到帽子的战友可以继续和我联系，和sara联系，今天纽约已经刮着微微的凉风，感觉非常好，特别到公园跑步，相当不错。
政事直播已经来了啊，（这边不清楚，上政事直播看清楚）会吗?不会的啊哈哈哈，路德又偷懒去了，卡丽熙也没来啊，也不直播啊，sara你的战友之声也不直播啊，偷懒，啊？细思极恐玩的玩的就玩没了，这家伙不靠谱啊，不靠谱，赵岩先生我可不可以直播，可以直播啊，可以啊，小房子小房子，你们看我这个小衣服啊哈哈，（郭战服）
不浪费时间我直接报平安啊。
想要郭战服和sara和我联系啊
昨天，郭战服的第一批样板到了，我啥都不说了
我要给大家说的事情，请大家系数转告所有的战友们，明天我还会录一个报平安视频，然后从明天起，未来的一周，文贵只发文字信息，因为我明天会到美国隔壁的一个国家，隔壁的一个国家，大家听明白啊，到一个深山老林里，根本没有手机信号，每天只能在人家指定的房间看一次手机，其他山里所有的地方都没信号，去跟人家开会。这个会如果开的成功的话，战友们，所有在香港，澳门，台湾的同胞们，你们将看到一个前所未有的巨大市场变化，特别是外汇，我告诉你，人民币也有可能，会跌破8 到9，在国内在想换美元，那难了去了，香港的股市，和上海的A股股市，特别是外汇市场，你们会看到想象不到的变化，但是这个成功的机会有多大呢，大概我谦虚点说，有亿分之一的可能，不谦虚的说，有9千万分之一，哈哈哈，但是，结果大概都在5号，6号，7号，不超过8号，一定会揭晓，战友们，一！定！会！揭晓！
如果这个事发生了，那战友们你们将目睹历史上前所未有的惨战，喜马拉雅革命，将走向新的阶段，台湾同胞，港澳同胞，从此生命将得到巨大的改变，什么台湾蓝金黄，爱台湾，爱台湾，爱台湾（山东口音）就不爱台湾了，那个澳门赌场，很多就关门了，香港，就别提了，就彻底改变了，港币能不能存在几乎很难了，我就说到这，这是一个事
还有一个小事，在未来也不超过10天，大家会看到一个更大的，呼吁了多年，不敢相信的，一系列政策出台，这个政策出台将对所有人的生活，特别是中国人，带来巨大的改变，亲爱的战友们，巨大的改变，我再说一遍，巨大的改变。
然后，你们也会看到在海外里面，多年靠募捐骗钱的海外伪类们，会得到他们想象不到的惩罚，特别韦石啊，屎诺啊，你个王八蛋屎诺，本来是已经起诉了，到法庭，但是你不应诉，最后两天来了，你自己拿着来应诉了，他以为他自己，可以拒绝不到庭审判，但是从你开始，帮了大忙了，还有韦屎，天天搞水军，还有海外的伪类们，你们真的帮了我大忙了，就像昨天，美国一个司法部门的人说，郭先生，你帮我们弄清楚了，
海外这些人这么多人是怎么活着的，怎么骗政府钱，怎么靠募捐的，他们私下和一个民运的人谈，说你们为什么恨郭文贵，他们的回答也很有意思，郭文贵要是不出
现，这几年，中国反腐，抓企业家，国有企业，大部分私人企业家都会跑到海外，都会找我们，然后我们帮他们做政治庇护，赚大钱了，可以说二三十年来这是海外民运酝酿的最好的机会，但是郭文贵把它给砸了，所有人都恨郭文贵，战友们，所有我告的这些人，决不妥协，不但不妥协，我会把他们连根拔掉，接下来你们会看到，这些伪类会受到什么样的在所在国的惩罚。
就这三件事！记住了啊，从明天起开始的一周，我只发文字，也有可能一天两天不发，大家不要着急，不要挂念，另外香港的股市，香港的汇市，上海的股市，台湾的股市，台湾的汇率，可能将天翻地覆的变化，可能啊，亿分之一的可能，第三，海外伪类民运们，将受到一系列国家政策打击，包括盗国贼在海外的资产，哎呀，这句话说漏了啊，某些非法资产，将受到依法的打击，咱们给他来个隔空取钱，而且一定要让他比咱疼10倍，万倍，亿倍，这在未来，就在7天，也就是说10月的，5678，就会有基本定局。
亲爱的战友们，谢谢你们给我发来的那么多信息，都太有用了，太好了，特别是那位姐们，从内部发给我的文件，特别关键，特别关键，非常非常感谢，为了保护所有给文贵提供信息的，喜马拉雅的功臣们，我就不一一感谢了，我们来日方长，谢谢！给所有战友祈祷！
阿弥陀佛，佛祖菩萨，耶稣，穆罕默德，感恩您，庇佑14亿中国人，让中国人早日有信仰的自由，宗教的空间，让14亿同胞有更多的欢喜，亲近真善，远离丑恶，让共产党，盗国贼，早日离开中国，让中国人民早日的到西方的尊重，愿所有战友的家人，身体健康。
阿弥陀佛
战友们，保佑了啊！！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/404/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/404/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那就c。And I just want to you.
Week or lose in the in the探讨。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/405/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/405/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战士们好，你们见识了吗？刚见完，昨天晚上过去几天去是最好了。睡了5个小时啊，特别特别的棒，过去几年真的是改变了生活习惯，每天不要超过2:00~3:00才睡第一觉。真不行啊，特别是晚上是11点就睡了，睡到2点，然后通完电话以后又接着睡，总共睡三。
我太幸福了，尊敬的战友们好，这个如果大家现在也了解国内的外汇兑换管制和外汇特别是美金。一些新的政策和信息的，请把信息发给文贵或者发给沙啊，我又马上我要做这个两个演讲是根据。中国外汇管制和外汇存储啊，整个的变化呢，如果有请发给我，谢谢战友们，一切都是。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/402/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/402/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是的哦。啊，都1点了，还有情有义的多一点。天深的是。
等了我1点多了，要你说的是太有情有义了吧，深情脉脉的。太可爱了，我们只能等了我一天就这么睡觉啊，你不睡觉，你等着我。你比酷跑是博讯回时还好啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/403/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/403/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是纽约时间，9月20日，早上八点41分，在纽约文贵报平安直播，亲爱的战友们好，过去两三天，文贵跑了很多地方，见了很多人，开了几个会，天天晚上1点多睡觉，最近体重又涨了两公斤，晚上坐在那里，不吃不吃的，就弄两口，喝两口，每天两根雪茄，讲那么多话，嗓子不太行了，但是过去两三天，是文贵最近非常非常高兴的，可以说是冰火两重天的两三天，具体说来太多事了，还不到时候，大概11月10日我向战友们汇报，大家到时候记得提醒文贵，说你在9月20日有几个事向我们报告，别忘了啊。
昨天晚上啊，我刚刚和一位美国老朋友见面，这位老朋友是全世界都知道的美国人，刚刚从北京回来，他是北京飞到了英国，在英国呆了几天又回来了，他是9号的时候，上上个星期天的时候，十几号的时候在北京和王岐山见面，美国的金融
代表团，这个是星期天，见面的时候他们都到了，细节很有意思，还有几个美国大企业家，
到了以后，他们都穿着西装去的，结果美国代表团的主持人胳膊有点不舒服，穿西装的时候很难受，但是人家还是穿西装去的，但是到了以后，然后国务院的说，你们必须把领带解了，美国人说，我们都穿西装来的，，但是国务院的说，不不不，你们必须把领带解了，非常粗鲁，把领带都给我解了，然后把西装也脱了，不要穿西装，这位胳膊受伤的人没办法，
不好意思，美国人吧，也没有那种横，耍流氓的劲，就把西装都脱了，领带也解了，诶～！然后王岐山出来了，王岐山是怎么出来的呢？穿着睡衣来了，他们说这个我一点都不惊讶，我太了解这个人了，然后晃着膀子就这么进来了，进来以后，穿了很随意，嗷嗷的叫，跟那次见班农，比那个还夸张，总体讲，就是怎么对待贸易战的问题，就是大放狠话，你们想干嘛？你干得过我们吗？我们老百姓吃草都能过一年没事，
你美国人不洗澡，不过好日子不开车，不坐飞机，不吃牛肉能过了吗？大概意思啊，不是这么具体啊，包括王岐山先生啊，我说的是形容啊，不是这么具体，但是你理解意思是这样的，哈哈，这是美国人告诉我的，大概王岐山的意思，就是给他们传达中国老百姓，不买养老保险，不看病，不吃肉，不坐车，不洗澡，一年两年没问题，你美国人做的了吗？对吧？
这是一个，第二个，你只要打下去，美国企业全给你打散，打烂，全给你整垮，你们这帮小子回去收拾川普去，你们不收拾川普都让你们完蛋，这美国人都听懵了，其中这哥们和我说，mils啊，我去之前你告诉我，要发生啥事吧，我说实在话我半信半疑，这个人的老婆啊，教授，是研究经济的教授，非常深沉，他交的朋友都是那种经济界还有教授文化界，是耶鲁的，后来又在哈佛，
他老婆是这么个主儿啊，开玩笑，不是主儿，叫女士，他老婆讨厌他交往这些所谓的疯狂的人，但是他就喜欢交往疯狂的人，他妻子老说，mils（文贵）是我唯一确定到底是疯狂还是属于深度思考的人，就为这事他俩还在去中国之前还争吵，争吵的时候他老婆认为我一半深沉，一半疯狂，他俩一人占我一半朋友，这会开完会啦， 说Mils啊，我现在不这么认为了，
你真的是和我们两个都不是朋友，我们俩都不了解你，为什么一次次都让你算对了呢？昨天是直接飞过来啊，非常辛苦，就在这，进来之后我们聊了半天，聊了很多敏感的事吧，然后讲了这一段，我说这一段我要分享给我的战友们，这是我们的情况，这个细节哪天我们在讲，现在太敏感了。
另外一个就讲马云，这哥们在香港呆了一天，见了香港几个银行家，所有的香港的老板，金融家都在问他一句话，你看到我们最近香港，卖我们的美元了吗，你看到香港我们买进美元了吗？你看到我们外汇储备的变化了吗？亲爱的战友们，老百姓不关心这问题，但对待这么大的，世界级的最大的投资家之一，
手里握着几万亿美元的人物，这些话题是最大的话题，然后我们俩说了几个数据，这几个数据现在也不说，很快咱就说了，说香港这些人都紧张的不得了，他说，mils啊，看来港币要不存在啦！我说咱们走着瞧，咱这个隔空取钱在明年，今年春节后，但是，你能看到端倪的事情，这件事情能看到端倪的，就是很快的时间，你们就把心脏练好，战友们！很～快！
过去两周，大连专案组，尝试没收我们东西，这一周，河北省，承德法院，又帮助曲龙要把我们的车都查封，这简直耍流氓耍到不要脸了，董仚生拼命的弄，我们的基金律师，所有准备好了，大连判完我们全面上诉，从来，我们的案子没在外面发生过，关于这些案子，我们从大连的判决完开始，要上诉，在国外开打，开始我新的一个法律斗争的新历程，然后河北法院承德法院办的事帮了我大忙了，因为承德法院一干这事，这回在北京的美国人，见了几个人，
问了这几个情况，这几个人就说了，我们确实感受到了，你和我们说的司法黑暗，和对你的敲诈，和他们用所谓的法律和审判掠夺你的资产。好了，您是证人，我就让你去帮我办一个事，到时候给我出庭作证，你听到了，你见到了，这个人是这么给你说的，就够了，因为这个条件，不要看承德法院董仚生，这是天意啊，他们在中国期间，我们一个员工一个人不能和它们见面，
都害怕呀，都连我都不敢联系，那么这个关键的人，跟他们见面的这个官员，告诉了刚刚盘古发生的事情，在大连审判的整个背景，和大连审判的案情，和接下来可能发生的事，还有mils郭的资产，还有曲龙被判了十五年，然后被放出来，然后如何去龙和郭文贵之间，代持资产，然后这些资产又判给了曲龙，不还回原来的人，还这样惩罚郭文贵，如何把曲龙骗取的当年，
审判完的非法资产，还要通过法院还给曲龙，哇，这个美国这几个人刚见完王岐山，听完之后他们有点懵了，所以，其中留在北京和北京所谓的有各部门对接的，接下来有个会，因为，，我告诉大家一个消息，海外都不知道，就这两天，刘鹤又来了（美国）刘鹤又来了啊！哈哈哈，记住了啊，现在江湖上都是造谣的，什么社交媒体都是胡说霸道！
刘鹤又来了！ 有重要使命，这位朋友是呆在北京的，准备着这个事的，结果帮了我忙的，前天，河北承德巴巴巴一去，结果我们把原来的这个所有的给美国部门，特别是司法部门，给过的东西，跟这个现实行动，发生的一对，够意思了，你说我怎么能把美国这么多人送到中国去给我做一个证人呢？这美国人是最忌讳的，最小心的，我跟你们说，上周，我们跟别人打的案子，
人家直接申请，知道这件事的人，申请了法院令，必须来作证！哇塞，这美国的法律我学到了，就那么牛的人，老老实实准备资料，两天啊，那是个老太太啊，女士，就在那准备资料！累的kerker的，就得去作证～当然最后是对我有利的啊，我赢了，赢的钱很少啊，才100多万美元，律师费花了大概60万，扣掉律师费赢了60万美元，接下来还有另外一个案子，过两天再说，今天不说，我再说回来。
就承德法院这件事，还有大连法院的事，他成就了郭文贵，真正的我最不想干的事，可是你不能不让我干的事，就是叫隔空取钱，战友们记住啊，如果文贵哪天做不到这点的时候，大家就说我吹牛，我没骗啊，我实话实说，但是这就是天意，他们要是不去北京和王岐山见面，他们也不准备刘鹤到这边来，他们不可能到北京去，聆听这些人给他们说关于我的事情，在美国，最大的事情，就是证据和证人。
头两天，屎诺（西诺）你这个烂人，FBI找你谈话了吧，我在这说话我负责任，这就是博讯韦石，你这个南卡罗纳州的账号，还有西诺你造了假，结果这哥们，你以为你在博讯上撒谎，在这撒谎没问题，在网站上，哈哈，就是让你撒谎，人家问你话的时候，就是给了你个机会，你有两个选择，一个说实话，第二个是说假话，在美国，欺骗联邦政府的罪已经超过了你任何一项罪，
行了，发生了，在头两天有一个案子一样，我现在不说啊，过两天在公布，到时候你看看我今天说的话啊，我有一系列要公布，就是中间他在问话中说了一通假话，人家就问他，你说郭文贵是骗子，郭文贵诽谤你，你得说说证据，啊，然后他就说这个说完了以后，人家就问了他，这些东西是哪来的，然后他说哪来的哪来的，好
了！然后FBI说，今天的这个问询会到此为止，他还挺牛的，挺幸福，嘎叽！给他判书了，所以说说假话的代价有多大，
这就是我证明不了大连法院，我证明不了河北承德，证明不了他们说假话，做假文件，证明不了他们用司法手段陷害文贵， 那在美国我赢不了，赢不了，香港的就更不用提了，香港好在哪呢，香港他毕竟还有良心的律政司工作人员，香港警察里面不是铁板一块，这次他们在香港帮了我大忙，就把握所有香港查封的自查，所有对我的骚扰，对我同事的绑架，他们都听到了，看到了，我可以在这里向战友们说，香港查封我的每一分钱，对我进行的骚扰，
我一定会亿倍的让你付出代价，记住我今天说的话，亿倍的让你付出代价，我向你正式宣誓的那一刻，绝不超过20天，我就证明给你看，今天20号，不超过20天，我就让你香港你看看，你对我非法查封，警察以黑治港，你对我房子的骚扰，造成几百亿的损失，我要让你能付出低于亿倍的代价，我郭文贵就是世界上最完蛋最大的骗子，记住我今天说的话，我会让你这些烂人，
这些骗子们，这一堆烂人们，还有胡舒立们，付出代价，为欺凌别人霸凌别人付出代价，我会让你河北政法委，承德法院，所有大连专案组，只要你合法的必须受到保护，只要你对我欺凌的，敲诈的，威胁的，我会让你付出你无法想象的代价，张鹏鸣的下场，绝对不是唯一的，刘乐国更不是唯一的，董仚生咱试试看，吴哲赞试试看，还是那句话，阳谷莘县县搭县。
今天早晨，你看我锻炼完那么早，睡了不到三小时，我妈说就要开会，9点钟，我坐在那接电话歇上两分钟，我马上就离开。
本来今天要说马云的事的，来不及说的。大家记住，好好看看现在多少人在做空马云，回头告诉你马云的事情，马云到了什么时间，被狩猎的时间，已经进场了，这个王健进场抬出去了，现在马云进场了，大家可以看到狩猎场中间站着的就是马云，大家好好看看最近做空马云的钱是多少钱，是是十亿，五十亿，还是100亿，两百亿，大家看看，然后想想开头说的话，
香港的整个外汇面临的问题，你们会看到你们很难想象的事，boom boom boom发生了哈哈哈，到时候我给大家讲的时候记住我今天说的话啊，我让你们看几张照片，在北京照的照片，还在北京某些人照的照片，总统人家给我了，他
说，文贵，我再也不去北京了，照片都给你吧，哪天我给你公布，我说行！我给你公布，这老头够可以的啊哈哈哈。
哎呀，咱们还是看结果的，为我们的同胞祈祷
（祈祷）战友们，一切都是刚！刚！开始！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/401/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/401/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在家用的号，你们健身了吗？我是阳光明媚啊，昨天。整天啊，开会，吃午饭，晚饭到凌晨1点和几个我们关键的美国和西方的合作。一起开会合作，收到了很多很多这样的信息，你让我感受到中国文化在西方，现在有。
我说这么深刻的影响那么积极，但是他们都不喜欢这个体制，亲爱的战友们，真是该我们赢了，因为我深刻的感受到了。美国和西方不同层次对我爆料革命的支持，亲爱的战友们，上天一切都在帮助着我们。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/399/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/399/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
What is your choice? Recently是just one piece.
快速$18. So this one is the city.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/400/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/400/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，你们好，你们健身了吗？特别的开心。亲爱的战友们，我们的追求西班牙走出了关键的一步，啊，怎么关键的，别看表面看结果。歇下来了，2~3周内，大家注意看国际新闻啊，还有大事儿啊，像今天的天气一样。
小雨，非常的舒服，巨大的风暴，亲爱的战友们，莘县阳谷县。一切都是实力说了算的，谢谢战友们的支持，谢谢战友们的信任，我们一定会赢。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/396/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/396/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀我悠悠，没啦，我也太快了吧，这是50年。我昨天喝了1/3，今天2/3没了，爷爷，太高兴了啊。哎呀，我高兴了，喝个一斤半二斤，没事儿没事儿，没事儿没事儿，菜吃差不多了，高兴啊，高兴高兴。
这时候就缺一件事儿，缺战友，你说战友在啥感觉？啥感觉啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/397/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/397/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是9月17号文汇报平安直播，昨天给大家。看来这个大家都很喜欢啊，引起了高度的关注啊，我会择机啊，没事多和大家聊聊天不报了。他不爆料，老是爆料太累啊，讲讲心里话聊聊天，别装神弄鬼都挺好啊，总比看泡沫电视剧。
好的，多文贵最起码讲的是实话，感谢战友们的关心啊，感谢战友们的关系，这个所有人给我发来的信息我都收到。好啊，你们关心的问题啊，我们会在这个经过思考以后尽快给你们回复啊，如果昨天收到了毛线。让你不舒服的话，在此我向你们道歉，啊，亲爱的战友们爆料革命需要耐心和智慧，一切都是刚刚。开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/398/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/398/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。 缺内容
经过本人和多个渠道的沟通，最终我们达成了一个协议，法国政府司法部，已经重新开始全面调查，我今天的重点是，法国司法部对王健在普罗旺斯被杀这一刑事案件，展开重新全面调查，我并和相关部门，相关人达成协议，由本来11月11日，在美国纽约举办的，关于王健被杀案的新闻发布会，改为11月19日，星期一了，就是推迟了8天，那么这11月19日的地点，所有的主持人都不变，还是班农先生，邀请人不变，地点不变，而且签约地点，本来我们签的是11日，经过昨天和今天的沟通，人家同意了，
我们已经交了订金，而且从来没有过他们签合同，不会说当随便取消的时候，赔偿租赁使用方使用费用，没有过，他们也签了，昨天和今天他们也同意，改为11月19日，那么前提是，11月19日如果法国司法部调查说真相公布，和我们的真相一样的，可能新闻发布会就改成另外一个会了，不叫新闻发布会了，就是一个媒体沟通会。
同时，相关方（不只是法国），明确承诺，所有调查结果，绝对全面对社会公开，我也在此郑重声明，郭文贵信守承诺，在这个期间，对王健的案件不再加以置评，我在过去的四周已经兑现了我的承诺，不谈王健案新的证据，新的人物和新的进
展，我做到了，11月19日以前，郭文贵不会谈王健案任何一个关键人，关键信息，以及披露进展，但是我再次重申，
美国官方做出任何对此案的决定，或者变化，跟我郭文贵没有关系，没有一个政府受制或听从于郭文贵，郭文贵能做的就是在11月19日以前，不再公布王健被杀的证人，证据和新的信息，并不在社交媒体上，公布更多的人和事和证据，这是我的承诺，所以战友们，经过这几天的努力，大家也看到了，非常辛苦，非常的危险，他有了重大的进展，而且法国司法部，
对这个案子重新调查，我有很大的信心，会把真相调查出来，因为他涉及到了这么大的中国人民的资产，涉及到了人命，而且涉及到了中国人民关注的海航，和中国的反腐败，整个反腐败的真实，和对人民，对社会，对国家的庄严性，文贵不再讨论，那当然，战友们讨论是战友的问题，我管不了，我只管我自己。
那么在美国这边，有相关部门对此事高度关注，我相信，在法国调查的时候，不排除美国的相关部门也会立案调查，王健的尸体，王健先生的尸体，在西雅图，他全家是美国公民，他们家资产被没收，房子被没收，妻子儿子被威胁，王伟当缩头乌龟，都不能代表这件事情的真相，那都是和这件事情没有重大关系的，这件事情的重大关系就是中国人民，就是王健先生的死的真相，
和相关利益方，所有和这件事情有关的人，和有关的钱，都应该，也必须得到一个让大家信任的真相，所以亲爱的战友们，郭文贵今天向战友们紧急公布这重大的变化和新闻，是我们爆料革命和所有的战友们，共同奋斗，相信真善，相信我们爆料革命的价值，相信西方的法律和文明，也是我们追求中国喜马拉雅的根本基础，就是要有一个法制的社会体制，
法国司法部的重新调查，可能美国司法部门也会展开全面立案调查，是爆料革命新的高度，将对中国人民，和14亿国民追求喜马拉雅，追求法治中国，有着根本性的，决定性的重大历史意义，因为他可以告诉14亿人民，任何一个人的钱和命都应该受到尊重，依法的得到保护和尊重，这就是为什么法治中国是多么的重要，法治中国对我们每个人是多么的重要，生命安全，资产安全，和家人安全是我们生命中的核心基础以及核心价值，这和人的尊严，和生存，是紧密相连的，亲爱的战友们，还是那句话，莘县阳谷县搭县，我们要相信自己，相信正义，相信真善的力量。
我们不能寄希望于29年来所有西方媒体和社交媒体上的伪民主民运人士，借所谓的中国民主民运，骗捐募捐，实则误国误民，骗捐的本身已经叫人够可恨的了，用别人的生命，理想，来骗钱，但最重要的时候，误民，误我们的未来，他们的骗捐，遮掩了我们追求真相的双目，让我们每天都在失败，那些让人无法相信的虚假谎言，全都是口炮党，我们的爆料革命走到今天，更加证明了一切都要靠行动，一切都要靠决心和意志，才能追求到我们想要的，
今天这个决定，可以说在一周以前，我们的团队律师都觉得不可能，绝不可能，太难了，但是他就发生了，大家欢欣鼓舞的时候，你们没有资格高兴，听到这个消息，我们应该感到难过，因为他本来就应该把真相调查出来，为什么王健死了，不到24小时，中国的财新，远在中国1万多里的财新，胡舒立就得出了答案，王健死在了医院里，而且是脚疼死，为什么胡舒立的记者们，最爱挖人家祖坟的人，还有在美国天天造谣的博讯，还有海外的这些民运大咖们，不去质疑他们，你怎么得到了医院死，你怎么得到了结果是脚疼死，
你怎么得出结果有10个人，还有家人相陪，2次冲上山坡，最后自己拍照死，你怎么得出的结论？为什么这些韦石，这些畜生党们，这些骡子党们，没有一个敢面对王健之死的怀疑，天天在社交媒体上喊着，社交媒体上要有自由，要有批评，要有发言权，那么你们为什么没有人敢说说王健是怎么死的，为什么没人质疑王健死的不和基本逻辑的信息，为什么没人质疑胡舒立和韦石，和海外的媒体，包括那明镜，哪个媒体敢谈王健之死，这是我们的悲哀！不是吗？
接着法国报纸，华人媒体，爆出了什么6个人，患有心脏病，等等各种丑闻，整个中文媒体一片寂静，完全是和盗国贼的媒体一个鼻孔出气，这不是我们华人的悲哀吗？
我再告诉大家一个好消息，根本性的作用，有一个现场的人，他们说王健并不是掉下来死的，他是心脏病死，第二批人来的时候从心脏病死，又改成了从墙上摔死，这是这件事情的关键记录，关键性的改变，另外一个孙景豪，田丁，还有裴南南，以及我们曾经公布的和王岐山家族的关系，得到了西方国家的高度重视，经过他们的核实，调查，认为我们提供的信息，对这个案件有重大帮助，他们必须从这一系列信息当中，才能了解这些人和王健先生的关系，和资产之间的关系，所以有必要展开调查，亲爱的战友们，
你们再想想过去的几个月，海外的口炮党，民主民运党，这些海外所谓媒体和中国的的胡舒立媒体们，祸害了我们多少年，你再看看他们的质疑，看看吴建民这个骡子党，他连NYPD都不知道咋回事，竟然出来批评，你看看海外的所谓让中国有民主民运的这些伪类们，公知们，什么胡平们，都做了什么？所以我和我的团队说，这恰恰你们的欢呼时我们的悲哀，本来是每个人应该的到的真相，但是如此曲折和艰难，这是我们所有华人的悲哀，
我们被蒙住了双眼，捂住了耳朵捂住了嘴，我们还要享受着，还要快乐着，还要装作有高潮的样子，这件事情，是我们所有战友们的坚持，和对爆料革命的信任，和所有战友们的智慧，本能，对自然事物的基本判断，和我们战友们的修养，的坚持，让我们得到了今天的进步，这具有划时代意义，因为这件事会让中国人知道，法律的坚持和正义是多么重要，整个14亿人民，面对全球的社交媒体时代，连基本的逻辑都没有了，基本的事实和基本的思维都没有，亲爱的战友们这是什么样的时代，我们真的是14亿人民，被强奸了还要装作有高潮，还要继续装作还想要还想要。
然后旁边就是像吴建民，韦石，西诺，乱伦彪，郭宝胜啊，在这边胡乱摸着你的身体，让你继续被强奸，那边还要把手伸到你的腰包里，掏出你身上的钱，顺便，我估计那个袁建斌还得把你脖子上的项链拽走，这就是整个华人海外，在社交媒体上的整个生态，为什么要提这帮杂碎，我要时刻提醒所有的战友们，我们不能再让他们把我们当成所谓的没有开智的愚民了，
我们要坚信我们追求的喜马拉雅一定会成功的，黄河边，拿他老婆到处换真相的人，从来没换到真相，所以说战友们，今天这个事情的发展，将引起世界上，政治，和政治人物，和美国法国，涉及到的包括英国，瑞士，中国，很多政治人物，经济人物，将会有重大变革，不信我们就莘县阳谷县搭县，咱们走着看，文贵发自内心的，感谢所有支持喜马拉雅，共同奋斗的战友们，让我们一起来祈祷！
（祈祷）
文贵突发事件爆料， 就到这里，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/395/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/395/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是9月16号，2018年，文贵报平安直播，今天是周末，纽约阳光明媚，非常棒，这几天啊，我大概两-三天没直播，战友们你们最好起让我记住的名字，这一大串，能不能给个简单的名字让我念下，snow啊，snow？啊？？？snow和大家见个面来～snow这几天很夸张啊，台风来了，别提了，香港的家啊，竟然把我下面的花岗岩都刮走了，
长这么大没见过，三层厚的玻璃给我刮碎了，有一个9米大的大玻璃，干碎了，这家伙了不得，战友很多人给我发现新说我前天我穿了个白色的衣服，大家很喜
欢，我们老战友都知道，我很早以前老穿立领，黑的和白的暗格体恤衫，是这个九分袖的，哪个是在1993 4 年我设计的，是Versace最火的时候给我做的，我给大家说过，那么多年了，当时定了100多件，
到现在没有一件洗坏的，领子洗踏的，我一直穿着，而且我的高领的衣服，九分袖啊，穿到哪去，都问， 后来washaji先生被枪杀了，衣服再也做不了了，因为那个衣服穿着好，我就在洛杉矶，比佛利山的，名店街，我最早做衣服的叫 Bota Dia , Bota Dia 就是最早做，Brioni， 就让他们给我做了这个衣服，做了100件黑的，100件白的，结果做完了，
你看看什么感觉，这是丝的，那个Versace说的是85的棉，21的纱，15的丝，所以感觉特别舒服，这个呢，85的丝，15的棉， 夏天穿很热，冬天穿又透风，但是春秋天穿就太舒服了，滑滑的非常舒服，非常舒服，因为他是丝嘛，但是当时啊，订完很搞笑，当时他收了多少钱一件呢？我没问价格就订了，寄给我的时候收了12万美元，为什么，这个是1600美金一件，当时很贵了，下一大跳，而且有的号呢，我当时穿56 的体恤，
多夸张，有的是50的，就56的订了一半多，扯了好长时间，就仍在那不穿了，后来捡起来穿吧，发现很舒服，现在就这个季节穿时最好的，所以告诉战友们这个牌子，后面写的呢，叫Bota Dia，是一个及各种名牌特制的一个店，那里面有个上海人，是一个我老朋友了，认识1 20年了，他当时帮我定做的，他也是“一个义工没听过的英文名：读音接近shi da fo lo rui qi ” 当年上海波特曼开的店，当时中国人不懂，买不起，他就把店送给了一个人，后来一位周先生，代理这个牌子，回答完了啊。
12万美元是100件啊，可不是1件。
马甲啊，这个马甲是Dolce &amp;amp; Gabbana给我做的，这两年特订非常火，它在伦敦的总店，要求我给我好好做几套衣服，因为他们向挑战Brioni，我说好吧，到那会做了，做了4套西装，每个都带内马甲，收了6万镑，相当10万美元吧，四套西装，订完了，一穿啊，这个Doice &amp;amp; Gabbana他不适合我，当时那小伙子很热情，认真的不行，又趴又跪的折腾了好几回，穿了之后他就是不太适合我，但是马甲还挺好的，穿穿吧，刚才是我们厨师让我试菜，吃了半天菜，本来不直播了，今
天没有任何打算直播，就是刚才有一些战友好多问题问我，我必须赶快回答，一个一个回答不了。
头几天一个五毛骂我，说你看那土，穿着白袜子健身，你个王八蛋五毛狗屁不懂，我穿的紧身裤啊，都是nike特别给我做的，有三种颜色，黑的白的，还有深蓝色的，每次给我做20条，锻炼的时候我先穿的那个裤子，因为锻炼的时候做平板撑，很舒服，然后白的有时候在船上穿有时候配浅色衣服穿，你说这帮五毛土的，你真是丢你祖奶奶的人，你骂我你骂的有点水平好吗？郭文贵现在是世界12大品牌里面，每个都要给我特制衣服，而且都挺我的设计，你骂我啥不行啊，你骂我说我穿衣服没品位，真是找死呢。
我要回答聊天室的问题啊，我原来说过，大家要注意，从爆王健被杀，到后来发生的一系列，大家都记住我预言的对不对，过去的一年，我多次预测，美国和中国要出大事，你发现超过一星期过吗？他就有大事发生了，文贵是不是胡咧咧？你看看那个博讯网，你看看中国的海外华人社交媒体，有哪件事经过时间验证是真的，道听途说，胡编乱造，都是标题党，就这还有人看，但是文贵干过的好事呢？没人说！这么多大事，预报，没人说，
但是社交媒体里面大家要明白一个道理，一个人说的话，你要用过去的话衡量他现在说的话，你在决定看不看，有些人叫政治评论员，不就是臆造，臆想么？哪自己家里面所谓的尺子去量，过去你可以量，什么政治评论家，什么胡平呀，什么这个那个的，你去量去，现在是社交媒体时代了，你能拿尺子量么？人家都玩镭射了，玩激光了，就这咱中国人，还是要信那些谎言，
所谓的政治评论家，悲哀。 就像吴建民那个烂人，还给人路德说不谈郭文贵，我们录100级，看看听谁的，人家路德做的是什么，人家路德做的是媒体平台，你吴建民骡子的后代，你做的是啥，你叫瞎胡喊，你叫单人转，你个不要懒的，你见过黄河边吗？你说他性能力强，他性无能，那是安全部，他老婆，家人无数个人证明的，你试过吗？你要给人家路德先生拼，你说哪有这么不要脸的，一个个人所谓蹲过监狱，现在搞旅行社，天天还募捐，就这还救14亿中国人民，救世界人民，然后要跟人挑战路德，你不就是蹭吗？就这还有人转有人信。
今天咱们主题说说聊天时啊，Discord ，上次我去聊了聊天，应战友们的要求，最近很多那个平台的人，向sara提出离职，说sara说话粗鲁，横！又挑拨说sara
和路德不好了，这个和过去一年来所有的盗国贼演的戏都是一模一样的啊，从B那挑拨A，再从C那参入到A和B，这是其中一招么，然后某个陌生人突然出来挺郭，然后挺着挺着，啪！突然砸锅，我刚才在我们的群里说，过去说我们谁谁离开不高兴什么的，
其中提到了雾婷，她在当初爆料革命开始的时候做出了巨大贡献，但是她老是动不动就退群，耍小脾气，而且还想让别人听他的，别人说是公主病，我觉得这就是大头症，她为什么不高兴呢？原因很简单，她看到一个叫亦之的，还有叫stone记的，我捧他们，这个叫亦之的上来老骂，骂所有人，大家可以回过头看看，他骂了多少战友，特别是骂雾婷，
然后她多方面呼吁说我应该站出来说话，我不但不替她说话，还捧了亦之，亲爱的战友们，我现在把话说明，在社交媒体上就三种人，一种是真的为了信仰，理想上社交媒体，第二种人背负使命，受别人之托，或者是就是为了利益，第三种就是神精病，那么像亦之这种人，你去想想他是什么人？
你压根没听说过他从哪里冒出来的， 你说他是骡子的后人你都不知道他骡子爹在哪儿呢？他一出来我就知道他是干啥来的，坚决不募捐，募捐了吗？ 早就募了，坚决不砸郭，砸了吗？ 砸了。如果这种人你不让他冒出来，野之，骡子之也会冒出来， 我们就让他出来吗，这是我的战略，钓鱼我是高手。
但是雾婷要指挥我，指导我，“你必须站出来替我反亦之”，凭什么啊？你凭什么指挥我，在这场爆料革命中，郭文贵谁的指令都不会听。我怎么肯能听你们的，跟着你们走呢？不管你做多大贡献，我有我的计划谁都不会听， 然后让我去信相林，相林的事咱以后再说，信日本的这帮骗子，他们现在还在募捐呢，我这一大堆资料呢。有多少民阵民运的垃圾烂人。
所以我非常清楚这场革命第一我得HOLD 得住。不能被家所羁绊，不能被亲情所威胁，不能被我的员工和利益所影响，更不能受挺郭砸郭包括各国政府来游说的， 说什么好话的都有，每天多少人跟我开会啊，绝不能受他们影响。
我一但背叛了我的计划，我将付出巨大的代价，郭7条是我发自内心的计划的重点的基础，结果好吗，公开反共了，听了海外这些所谓的民阵民运忽悠了，反共有
啥意义吗？战友们，你们到底是想要一个忽悠的郭文贵，还是一个能给你们带来法制民主自由的郭文贵，你们想要一个过去29年那些海外的民主民运，那些背着64血帽子的一样的生活方式，还是想要一个有直接效果的。
所以我谁都不能听，我有我的战略，什么亦之啊，stone 记啊。那三种人，你说他们是哪种，为了信仰？理想？如果是一个月你当我放狗屁，现在一年多了，那么多成功钓鱼，提前让那么多人把脓疮戳开，让他们尽情表演，把坏人推到最高的地方，最好做火箭上去，你看他怎么下来。
中国的哲学里边有很多很棒的，你别看他今天爬得高，你得看他摔得有多重，见过一个砸锅的有好下场吗？很多人砸锅和盗国贼合作拿钱了，我啥时候告诉过你被坑的， 咱慢慢来，多少初期砸锅的被骗，女人被玩了，骗色骗钱还威胁家人，共产党安全部安全厅是给了钱了，人家拿走90%，给你1%，最后还把你女人睡了，把钱拿走，为什么？ 不信我抓你家人，窝囊吧，你想和盗国贼合作，你能占到便宜，你那不太能了吗。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/394/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/394/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
那边断了，这一个小时了，真快呀，这一说就一个小时了，一说就一个小时了。
今天郭媒体上你们发现有什么变化了没有，有一个很重要的变化。我就是有时候给大家说太多了，结果造成了不必要的伤害。
我跟这老同志说啊，你说九千万党员，有多少人真心相信共产党真心忠诚的？我说我告诉你就两种人。
一种是孩子被洗脑了，他正在无知的路上，这些人是真的支持共产党，而且这个比例还真不少。因为这几年啊，年轻的共产党员越来越多了，我说这个最起码在300万到500万之间。因为这各省的比例。诶，他说有道理。另外一种人，他作恶太多了，他不依靠共产党他依靠谁去啊！他找座山雕，座山雕死啦。他倚靠谁去啊，倚靠意大利黑手党人家也不搭理他。去台湾吧，台湾已经被蓝金黄了，对吧。所以说没办法他必须依靠共产党。就是利益安全需要的忠诚，我说这个不下1000万。作恶太多了。然后呢另外几百万，确确实实真心学习，被洗完脑以后，自己的利益和前途事业没有别的选择，我说也有个几百万。我说怎么也有2000万党员是死忠共产党的。这点你不用担心，绝对不是你想象的那样，这个比你想象得要多。
在我演讲之前你们说有100万，我说这个你们完全不了解。其中一个从英国来的，这位大咖，老人家在那块儿，老是给我竖大拇指头，Miles你讲的好，你讲的好，我赞成。我说你看啊，他当年，十几年前他投资中国的几个大公司，他问我意见，我说你可以投。为什么？我说你投了他就绝对不会输，因为什么，都想依靠你。人家中国这些企业家，我现在不说了，大的啊，他因为你他会变得安全，还有他背后的官方人，因为你他想过来依靠你。共产党的所有问题，现在他没有选择，
他必须选择共产党，我说你将是他内心的选择。不管您能不能做到，你这个名字太大了。特别是后来又出来一本《货币战争》把你们家给弄下来了。实际你家也没那么厉害。他最后他都投了。所以说我们俩特别好嘛。刚刚给我拿了那么多好咖啡啊，特制，特制。
我讲完以后，这人狂鼓掌。然后跟我问，那你告诉我，共产党到底在中国呆多少年啊，你认为真的共产党就会灭嘛，然后就讲了这块儿不能讲的话。我跟他们说，我说你们想的都太天真了，你们太天真了。我说共产党你想通过外来的力量把他给干倒，不可能，绝对不可能。但是你从外面你正当的诉求，加上党内的这几年的折腾，产生的敌对力量，再加上今天社交媒体的力量，我说我告诉你，经济只要下滑，绝对撑不住。今天的共产党就是个利益分配者。我说你看看我们在海外爆料，就这么一个江湖我一分利益没有的，就这个利益就掐成这样了。你想想国内14亿人民为了利益······现在大家都有饭吃，都能挣钱，大家都说好，就象海外似的，大家都能募捐。但是突然来了个郭文贵，你不让我募捐了，我噻，这个江湖打乱了，那哪儿中啊，不中！所以很多人现在都是，在极端的热的情况下大家选择了冷。觉得冷好。大家觉得，呦呦，这个事不行了。我说这个极端的选择，极端的选择就形成了政治雪崩事件，你不知道谁开那一枪。你也不知道谁开车撞那一下，你也不知道什么老兵啊，还有什么p2p呀，谁突然间就发明了一个运动的名词，你根本不知道。
我说很简单，现在都现代化交通了，都是电脑的。我说你去想一想，如果有个人能把中国的某个系统嘎叽给骇瘫了，不要多，一星期，就一个骇客，绝对社会大乱。绝对社会大乱。我说中国的天然气是什么控制的，天然气是电脑控制的，石油是什么，电脑控制的，高速铁路是什么，电脑控制的。所有飞机场指挥塔，所有用的系统全世界都是一家的，对不对呀，不就那几家嘛，一共全世界就这三家。我说你想想你什么情况。我说所有股市所用的软件，不管你怎么写的，最后用的芯片，几乎就是这两家的。什么情况，瞬间就垮下去。大家听着好多次鸦雀无声。哎呀我发现我一喝酒一激动英文就好，就英文就好，就特别特别好，讲的也顺。
结果我现在跟大家说，在这个爆料革命当中，我们千万记住，别老想着什么明天天上掉一大馅饼，中国马上阳光明媚了，没有共产党啦，像美国一样啦，法制自由了，不可能！我们的民俗民风，还有这种文化，还有被盗国贼乌托邦这么多年植入的这种流氓思想，时间是必须的，脆断我认为是肯定会发生的，大乱是不可能的。
所有的宣传机构说啊，中国会大乱。所有的外国人，我开这几个会没有不问的，你觉得发生这个事中国会不会打乱，会不会大量的灾难移民。我说我告诉你，你看我们中国历史上，几千年的文化，多少次这个国家动荡，最惨的唐朝之后和宋朝，特别是我们的宋徽宗被点油灯的事，
我说你见过中国向强势的人几次反对过，中国老百姓有多少次向邪恶说过不，中国有几次所谓的民主革命成功过，我说你看看我们的近代史和历史，有多少次。我说我们这个人类历史上，也就是我们中国人，民不称霸。但民助邪恶，可能就是我们这个民族了。而且我们这个民族可能是被外族来统治时间最长的。所以我告诉他们，我说中国啊只要是现在保持了今天世界文明科技发展带来的，粮食能够，基本上医疗能有，交通有基本满足，只要别达到非得人吃人的程度，加上一帮骗子别太过分，我说中国绝不可能，绝对不可能大乱，反而中国会在这个事件当中一定会大改变。彻底改变。
为什么？我说就两条。我说中国人从过去的极端贫穷，到现在基本上能吃饱饭的时候，我在国内我强烈地感受到，中国人没有信仰没有道德底线成了大家基本共识。不是说仅仅当官的或者我们反对，很多人都反对。包括我到了西藏，到了宁夏，到了四川，到了新疆，到了黑龙江的北部，福建，我去农村看，很多人都不满意。对共产党的腐败不满意，对道德底线不满意，一旦那个时候，我认为一旦有人把宗教和道德大旗扯起来，中国以家族为基础的社会，视家庭为信仰，我说这个力量是巨大的。跟西方不一样。而且我们有很好的社交媒体能把这个力量发挥巨大。我说我认为绝对没有问题。哇他们很赞同，很赞成。
第二个，我说中国的经济体，我说你看2001年中国的货币发行量，2.4万亿到2.6万亿美元，2018年我们将近28万亿事实上30亿美元，然后我们的GDP又从过去的几块美金，到现在的几千美金。我说这个社会的经济基础不是你一天一日能毁掉的。我说这个大家为了维护这个经济利益基础，就我卖饭的，我卖糖葫芦的，我互相依靠。我说你看看我们这个真正的即时录像在历史博物馆，在我们大清朝末期，在辛亥革命之前，那个大街上什么情况，那时候也有录影了西方拍的。我说社会上并不像电影里那样那么混乱。他还存在着秩序。还有人在验安全啊验贸易啊还在做，店铺还在开，一度时间几年内社会流通量巨高。我说中国人的生存能
力，和这种在险境中困境中生存能力，和相互帮助，我说我们这族群关系，家庭关系，亲情关系，是社会绝对的纽带，这个经济从30万亿的M2，就是货币贬值了，通货膨胀了，我说我们坚持个3年5年，甚至10年8年没任何问题。
而且这些老百姓，一旦得到一个好处，比如下一个政党说，把土地永远还给人民，那老百姓那就马上认你了。第二个，咱们单一税收，什么样的没有税了，你看老百姓马上就厉害了。第三个，地方施行一定程度的自治，然后把民主人权连在一起，一下中国就爆发了。中国人的生产能力，创新能力，适应能力，族群关系，家族关系，这是跟全世界都是不太一样的。我说那个时候的中国就是真正的盛世到来了。只需要一点就把30万亿美元的M2，把泡沫挤出去，会有一个突飞猛进。
他说那共产党为什么不这么干。我说共产党因为他认为他不需要这么干。第二个，没有一个政党不是在绝大多数利益群体下的督促下改变的。他现在觉得没有这个力量来督促我，所以他相信维稳。他有更大的野心。他对老百姓这种判断他是无知的。绝对是无知的，这些官员都是官僚。完全不懂。所以说可能就一天，一个小时，叭，这一刻就来了。这个时刻以来，我说绝对不会像你们想象的，像什么大乱啊什么的，不可能的。绝对不可能。诶，他们认可。就这两条。
最后他们说，那你觉得现在最有利的条件是什么？我说最有利的也两条。第一，历史上从来没像今天这么集权过。集权的另一面就是脆断。因为他权利集中了嘛，打过来你就打他一下子不就行了嘛。你把他头给砍了不久啥都没了嘛，心脏一刀不就都完了嘛。我说如果人长了一百个心脏，长了九个脑袋，九个常委，叫九龙之治。我说你干掉一个那八个他继续玩下去，你干掉三个，那玩儿得更好。我现在那“叭”一下就完了。我说这高度集权，就像一个人一样，你越是急于强大的时候，你越有可能脆断，物极必反。诶，他们认为这个有道理有道理。
我说第二，中国现在面临的，到现在共产党没闹明白一件事，这个信息媒体有多可怕，有多大的力量，14亿人啊！你靠你那5万人，你靠你那百万的军队，3000万的政府管制，怎么可能啊，怎么可能。我说100万老兵站在天安门，你能怎么着。你们北京有多少警察啊，你北京都加在一起能用的能调动的周围军队25万，你努死劲儿了30万人。30万人他得吃饭他得睡觉啊。你上去搞那一百万人的时候，我告诉你，一星期能撑住，两星期还能差不多，三星期绝对完蛋。这30万人
自己就尿裤子堆在那儿。甭说什么一千万一个亿，不需要，就站在那儿一百万人，就站那儿啥也不干了，有人给送吃送喝，往那一坐。
或者我说这北京现在是600万到800万车辆，战友们。我说你去想想一百万车辆停在大街上，我就锁上门走了。你都把他铲了去，你都压了去？绝对不可能。我说北京的兵力在那儿摆着呢，你不就是护城河工程嘛，是不是啊，河北嘛，内部就是北京武警嘛。然后是北京军区，然后是河北那几个调的嘛。你能往哪儿去啊。而且北京有个劣势，最大的劣势，北京有个天气变化的问题。我说要是哪天时间对了，天气变化，我说你甭说你那三十万警察和军队，我告诉你你连两周你都撑不过去。
所以说昨天这些人说，这个好，哎呀。本来呀我就想，深更半夜的，说一个小时就完了，强烈地进行了将近四个小时。
结果他们就说，你怎么看待习近平。他们说你不反习我们很惊讶。有人说我们建议啊，头两天在网络上有人推出了一个视频，熊猫，被植入了共产党的疯狂，吃掉了宗教，十字架，吃掉了自由女神，吃掉了美元。结果呢咱们战友们不要搞错了，吃掉的不是美元，那是比特币。所以说昨天我这个演讲发现很多问题，我说美元，他们说那是比特币啊。奥，我都没看明白。所以得细啊，得细。
他们说应该把这个熊猫换成习近平，我说我绝对不同意，我绝对不同意。我说我跟你们今天说，你们爱怎么想怎么想，我说我发自内心地说实话，你们都不爱听。我说你们要把中国今天发生的所有的事都归结于习近平，这对他对事实都是不公平的。我说第二个，你把你认为这个熊猫换成习近平了，我说那请你往前看一看，在美国曼哈顿买房子最多的时间是什么时间？在美国上市公司里边，将近400家公司里边，骗你们钱最多的是什么时间？
中国2001年到2018年货币印刷最多是哪一年？我说刚才有一位老人家问我，美联储的前高官，问我什么叫CCPB，我说China，Central government，printer 我说中国中央政府的印钞就叫“CCPB”。“中国货币印刷局”简称CCPB。战友们都给我鼓掌。我说为什么呀？我说这个印印刷局是不是习近平成立的？我说不是。CCPB是在什么时候扩张的，我说你想想。他今天做的一带一路，这个人民币扩张，和他的今天挑战西方的野心，
这都是你们的评价。我也表达过我非常非常惊讶的一点。但是我告诉你，我爆过盗国贼大量的资源，我说你都归结于他不公平。为啥我现在我说，我就三年。我说我
三年内我绝对不反他，我反他我就欺骗了我自己，欺骗了你们。我到了2020年他还害这样，我说我第一个反他。而且我反的会让你们震惊。
我说就基于两个理由：现在的中国高度的集权，这个机会就是习近平带来的，这个脆断的机会也是他。你看到他危险的时候，他也给我们带来了机会。我说，所以我希望他集权之后经过一段的调整，面对现实。这是我给他寄予的希望，同时他的集权也给我们带来了机会！这是第一条。下边咔咔咔咔鼓掌——他们两次站起来鼓掌：CCPB的一次，这次站起来了。
我说另外一个我不反习近平的原因，是现在反习近平会造成习近平和中国所有像王岐山、孟建柱、孙立军、傅振华这种极恶之人、党内的坏蛋成为他们的保护伞。他们会联合一个国家机器对付这些正义的、真正的为人民的利益、国家的未来、为民族未来发展的人。我现在不反他，给他一个充足的时间看看这些坏人。我说你看最近他抓多少人了，抓了很多都是坏人，像大连的刘乐国，我听说傅振华也会被抓的。孟建柱已经在调查中，王岐山一定会进去孙立军现在告他的案子一堆一堆的。我说，在座的你们谁敢跟我打赌这几个人谁会被抓，谁不会被抓，谁敢跟我打赌？其中有一个，原来美国司法界的老同志啊，我说您算是老朋友了，你先说说你敢不敢跟我打赌？你当初跟我说，我跟孟建柱是好朋友。孙立军跟我联系怎么样，你敢跟我打赌吗？他说，我不打我不打。我说我只给你打一万美元的赌。
我说我们今天不是爱习近平，也不是说我们怕习近平，是我们战略和安全意义，真正的爆料最终的目的的需要。我说如果真的是让我们中国有民主法治自由，这是我们最佳选择。如果是为了我个人弄点钱，找条妥协的路，我说我有1万种方法，而且我如果有那种想法，我就是天下最傻的人，我干这事干什么呀？我不有神经病吗？所有的人都觉得我有神经病，你干嘛干这个去啊？
我所有的发生的这种苦和付出的代价，绝对我觉得这个世界上没人能懂。我这个八弟为我而死的，我的俩哥在监狱里面，我的家我的父母现在这么大岁数，我这么多员工被关了两三年出来，很多人又被威胁，又要被抓，还要在里面关着，还没开庭。现在大连市和辽宁，整个个政法委还有河南专案组，拼了命的把你郭文贵的财路给你断了，然后在国外，想尽一切办法游说，想把我给弄回去。我说其中在座的今天三个人中，有两个人用过我私人飞机。我说你跑到川普总统那游说要把我送回
去。里边“呜&amp;hellip;&amp;ldquo;起哄，大家都知道是谁。中国的老朋友。我说你用我飞机、你住我盘古的时候没什么。你竟然来帮王岐山游说，要把我送回去。我说现在他们还在干这事。
我说但是，我们恰恰在这种情况下，不能受到了这种个人的威胁、利益，我们就去平衡去了，就放弃了我们的理想，追求法治中国、依法治国。我们反对以假治国、反对以贪治国、反对以黑治国、反对以警治国。我们要为这个国家民族利益真正的中国的国家未来往前发展。我们不反民族、不反国家、不反习近平。这是我们的战略目标和战略手段。这个我说有什么不对的吗？我就是这么实打实的说啊！这必须的。
我说这个跟个人有没有关系，我说我要在乎，别人还说你郭文贵在干啥，你为了啥？我说我就不配坐在这里。我的智商和我的勇气，我分分钟钟能做出对我有利的决定。但那不是我的要求，那不是我的诉求。我就没有这个力量也没有这个精气神。我说我给你们准备这么多的presentation,这么多的数据，我都要记在我脑子里，我能编的出来吗？我也不可能在这种情况下花这么多钱，我损失那么多钱我来干这事。是吧？这是个起码的常识嘛！但是我们面临的要求和环境说实话，这就是信仰和宗教的境界了。我们自身的修养和自身的修行和自身积的德决定了我们这个未来和结果。
这是个起码的常识。我说你看看中国，最近这些事他们都太清楚了。什么京东啊，（笑）我发现美国再高层次的人也爱八卦啊，都记得可清楚了：范冰冰啊，王健啊，然后这个吴晓晖啊。吴晓晖在西方的影响力是真够大的，吴晓晖在西方的影响力是真够大的！这个大家没明白这事。未来吴晓晖的事是要大大的发酵。我这两天是深刻感受到，关注吴晓晖的人是超乎了我们的想象。邓家在海外的势力是巨大的。吴晓晖被抓，邓家海外的朋友都是看不惯的，这个不是开玩笑的，这个是太厉害了。
然后大家看到中国最近的几个企业家，这些新的企业家，然后就是马云，马化腾。（喝水）对不起啊，我喝口水。所以说跟这些世界级的高手真的是再学东西。
然后呢，我们又聊了一下川普总统这本书啊，我给大家说说，挺有意思。真的是跟过去比这个世界真变了。没有多少人过去会关心这事，但是他们提的问题太尖刻了。中国从今年的8月份，解放报就登出了这本书的内容，John McCain 还有6
个月的生命，提前停药，然后过世，安排好5天国葬——像他这样的议员不应该有这么高的级别的，他的5天。然后出了《纽约时报》这个革命事件，匿名信。然后有这本书。哇塞，这整个的设计，战友们你们没听啊，那个学习太大了。外国人说话是有时间有地点，有证据。咱们中国人说话是包饺子似的哇哇乱讲、无根无据的。人家讲的时间人物都有了。哎呀，学太多东西了。
然后中国，从8月1号开始有这个宣传，中国媒体有多少宣传，多少报纸全有。然后他们就问我，你看了这本书了吗？我说我翻了翻，看了看没全看完，没时间。他说你怎么看这本书？我说这本书肯定对川普总统是重大伤害，对中期选举是重大伤害啊。这位演讲人讲了25票，参议院的关系和23票他有6票的输赢的逻辑太牛了。最后的定义是什么呢？他说郭先生我告诉你，把这本书好好看看。他说这本书是中国共产党送给川普总统最大的礼物。这个人是绝对是反川的人。每次跟他见面他都骂川普。他这回说出话我特别惊讶。然后所有人他们都在交流。为什么？说这本书里证明了川普所有说的话和做的事都是正确的，不是做的事都是正确的，决定都是正确的，不管你怎么形容他——疯狂、不稳定、出尔反尔&amp;hellip;但是他作的决定都是正确的。他说这本书。
另外一个中共大肆宣传，中国通过各种渠道的发表的情绪讲话，他说让川普更加坚定的去拿着中国问题说，他已经突破了自己原来设定的线，他已经跨过去了，跨过去就收不回来了。哇赛，他的这个论点很吓人啊！我说你们可以跟中国共产党斗，别让我们中国人受害啊！我说你要让中国人民和美国人民友好，继续经商，别发展太过分啊！所以啊，昨天我听的这是一个，这本书。这本书中共的幕僚们帮了川普的大忙了。然后促使川普总统对中国更加严厉，无法想象，超出原来的计划。还有一个就是，在美国，绝对把川普竖起来的英雄。我还没看呢，这是他说的，不等于我同意。
关于这书完了，还有一个人家说了一个事，整个内部斗争的计划。他说你知道最近在美国和欧洲发生了什么事情吗？这咱真是不懂。他说现在不管多少和中国有来往的有利益的，他说在所有的这些国家前所未有的形成了一个局，就是一定在经济上不惜一切代价的宁可让步妥协，也要和中国达成各种经济协议。这叫什么——政冷经热，咱们中国的官方语言啊，经济上坚决发展，但政治上，所有这些人都达成协议，第一不说话，就是闭嘴，不表态，不说话不表态的是给自己带来太多利益了。
等着整个欧盟议会一选举完，他们的战略就是我们大家就会有个沉默期。一年后，也就是2019是欧洲和中国政治沉默期。然后到2020年，因为整个欧洲的各党派，反对欧盟的声音会极端的民主主义会占上风。那时候，他们要留着子弹跟中国对抗，说那个时候的对抗就能让西方很多政治派别生存下来。就像过去的一年，只要新当选的，反中、反共必赢。就是未来2020年到2021年。欧中将掀起一个反共的大浪潮。
那时候你经济上停不下来了，这饭吃了一半能掏出来吗？掏不出来了。所以经济上设套，政治上不表态，甚至来忽悠你。哇塞，你觉得咱们中国共产党上面谁有这智商？可千万别听他们忽悠。你看看王岐山讲话的视频？啥叫得意忘形？什么叫他们的素质？如果中国共产党的官员跟西方的官员放在一起，你别搭理他们叫他们随便讲，在人民的监督之下，共产党那些都是垃圾，垃圾中的垃圾，狗屁不是！这就是他们所谓的政治水平，自我感觉良好，一片忽悠。
所以说昨天我听完以后，咱们在心里头，骨子里边，真是打断骨头连着筋呢，这一说这心里就咯噔咯噔的。然后跟人家锵锵，有点失态了，我说你跟中国共产党搞，别搞我们中国人哪！中国老百姓的企业得活着啊！中国真要经济出了灾难性的结果你们也得完。我说你们可以通过施压，但是不要过分。结果后来说，你们看看这小子，这小子骨子里边还是跟中国近。所以昨天这是我的败笔，这是我的败笔，我如实说，所以说昨天这是我的大败笔。、
再一个呢就是他们关心的，王健新闻发布会。哎呦，亲爱的战友们，我现在王健新闻发布会地点已经确定，所有的presentation资料正在准备。最近发生了很多的大的变化，盗国贼在对即将出场的证人和当事人进行蓝金黄威胁，通过法国当地的要人、政府进行各种的威胁和收买。说实在话，你看着我跟你们在这笑呵呵的，压力挺大的，因为变化特别多，说实话，变化特别多。但是我特别能接受。你想想，他们如果没有这个本事，
35-最后 阿丙
(变化特别多，说实话，变化特别多。但是我特别能接受。你想想他们要如果没有这本事)，那显得着文贵有本事来呀，如果他们没有这本事，那正常吗？那不正常。但是真正的跟那个国家比，他狗屁不是，狗屁不是。和我们的正义相比，他狗屁不是。我很有挑战，但是，发布会，这个时间还会(变化)，在我们之前可能发
生。除非出现更大的意外，不可能有任何变化了，11月份一定会开，一定会开，基本在11月11号之前。另外一个呢，场地，就在我(现在)坐这个地方，直线距离不超过1500米。
由班农先生主持，还有另外一位美国的媒体界人士，他是副主持。题目就是：一开始，王健之死背后的真相，然后就是谁是海航？谁是郭文贵。然后是律师，证人，证词，证料，然后是调查员发表讲话。大概我们现在四个半小时吧。其中有一个宗教人士要求要来，我们没定，有一个宗教人士要来。还有其他的组织，你们跟我联系要来的，对不起啊，都不行了。因为这是个新闻发布会，基本上不能让别的参加，很抱歉。收到了你们各方面给我传达的信息。
但是确确实实啊，包括台湾的好多朋友要来，(还有)香港的，真的是不行了。因为那天主要是王健被杀新闻发布会。（郭先生看直播视频留言与网友互动：太谢谢了，谢谢你们，我爱文贵，我爱你，谢谢，谢谢）所以亲爱的战友们呢，咱们今天基本上就播到这儿，好吧，基本上就播到这儿。美国的中期选举呀。有大戏看呢，哎呀，非常高兴，非常高兴。释永信要来？他不行，绝对不行，他不是宗教人士，亲爱的战友们，千万记住。我们不能让我们默默无闻付出的任何战友，又流汗又流血还伤心。如果我们连这点良知和正义感都没有的话，我们就不配做人了。另外一个，千万不要对这个爆料抱有幻想，别抱幻想，
要扎扎实实的从自己做起，做个有良知的有智慧的人。另外一个，这绝对不是一个赚钱的买卖。你在这个砸锅也好，挺锅赚的钱你一定会付出血的代价。最好去了解了解都是什么代价，我就不多说了。但是如果挺锅和砸锅，这两个问题还会未来成为大家去面对的问题的时候。要用历史和事实来作为验证一切的唯一标准。还有亲爱的战友们，最终最后挺锅的都是赚大钱的。要合法赚钱，阳光赚钱，别偷钱，别骗钱。只要你是合法的挣钱，我文贵全力支持。但是你骗钱，你偷钱，那不可以，那不可以。所以说，亲爱的战友们，
咱现在为咱们的所有的同胞祈祷啊。阿弥陀佛，佛祖，菩萨，耶稣，穆罕默德，万佛万神，感恩您庇佑14亿人民，早日铲除中国盗国贼，共产党，王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军这样的恶魔，让万佛万神，光耀神州，成为人们的信仰。愿我们中国人民有更多的信仰自由宗教的空间。愿万佛万神能在中国得到人们的敬重和
信仰。同时让我们中国人民有更多的利他之心，远离假丑，亲近真善。让中国人成为世界上更多人喜欢的人，然后要善待更多的他人。
愿所有的中国人能选择中国孝敬父母，尊敬他人的文明。愿中国人民有更多的欢欣，愉悦，欢喜，利他之心，少一点自私。愿中国人和我们一起，所有的在爆料革命成功(后)，让中国人能拥有法治的民主的自由的中国。愿所有的中国人都有自己的欢欣喜悦。阿弥陀佛。祝所有的14亿战友们的家人平安欢喜愉悦。愿所有的战友们和14亿同胞们都能在这次爆料革命当中找到自己的欢喜和人生的价值。远离假丑恶，亲近真善。得到世界人民的尊重，得到世界人民的喜欢。谢谢了所有的战友们。阿弥陀佛。哎呀，真不愿意离去呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/393/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/393/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
What happens is the for the water to hear, and then start to hit the pressure. Push.The way is on your coffee ground coffee in here, and then give a little star.And you to half minutes to me and he turned off on the t the.
Is the side of vacuum and suck the coffee back then哇so good.Named the coffee special, but the coffee was the name.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/392/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/392/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？我是见完以后现在冲完了凉啊，这个看了很多很多人。发来的信息有些不能回，表示抱歉，昨天晚上对我的这个有点微醉啊，没喝醉酒啊，这个聊天各种说法。哪都有啊，但是我很喜欢啊，这是我真实的郭文贵，我想说我这样的啊，我很开心啊，我也装不起我也。
不想装啊，我没有任何目的，我也没有任何欲望需要和任何人的关系，我也不希望用我什么样的方式让别人喜欢和不一样。喜欢啊，谢谢所有支持我的战友们和昨天对我的关心，和对我的理解是知己。谁也打不断，不是自己最后一定走不到一起，谢谢伟大的有智慧的有良知的战友们，一切都是。刚刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/389/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/389/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：谢谢，非常感谢，但是真的一点也没清楚，因为船太抖了
主持人：郭先生，这首歌的名字叫真心英雄，你就是我们每位战友的真心英雄。
郭先生：还不配，等着喜马拉雅实现以后吧！
战友提问：我比较小，可能问的问题比较不成熟，你现在还想要坚持想要复仇吗？还是以实现喜马拉雅为中心，还是说两个都有，但是以喜马拉雅为重？
郭先生：这位小侄子你好啊，你问的问题非常直接，我可以简单的回答你，复仇这个问题最猛烈的时候，火最大的时候，主要是复仇，天天想，夜夜想的时候是2011年以前，实际上我有很多选择，复仇对我来说太简单了，但是这个时候我特别重要的是接触了台湾佛教一些大师，国内一些宗教人士，国外一些宗教人士，这些人对我的影响特别大，后来我一想所谓个人复仇的事情，实在是非常的低级和庸俗，我复仇了又能解决什么问题？
更多人在水深火热之中， 复仇完了之后他们的家人也是被害者，有什么意义？可能这是个更坏的行为吧，有一次我和一位佛家大师聊完之后，我去他们道场住了一段时间，我认真学了学佛法，佛经，回来之后我记得那天我喝了好多好多酒，晚上我就抱着我母亲哭，母亲什么也不说就看着我哭，然后就睡着了，天亮的时候，我就开着新买的法拉利，还有其他几部车，天安门那时候人不多的时候，跑了北京兜了一圈，然后我就告诉我自己，个人复仇的事情，也就到此为止吧！
我更加坚信，改变天安门周围的状况，也就是让国家没有共产党，是我唯一的理想，也就是从那一天起，从那个庙里，放弃了个人仇恨的那天起，我就告诉我自己，我要复仇，复的是所有的人都应该得到结果的仇，那就是没有中国共产党，我要让共产党离开，或者改变，中国必须要有喜马拉雅，法制中国，这个时候我接触的海外哲学家，政治家，艺术家，特别是海外的华人，台湾的华人，对我影响特别大，所以个人的仇就不存在了，而且现在杀我弟弟的人我相信你们也知道，其中一家人在一次车祸中，三轮摩托车车祸中全死了，就剩下一个姓宁的还活着，其他的都死完了，在报仇都不知道找谁了，谢谢。
战友提问：这么长时间里，您是否有过疲倦，彷徨，懈怠，如果有是如何克服度过的？
郭先生：当然有，有的时候很痛苦，你一说我后脑皮起鸡皮疙瘩，当你的老父亲老母亲，坐在那里分分钟就没有，大小便失禁的时候，当你面对的妻子在你面前一声不说抽一包烟的时候，这个时候你都不知道如何开口，你是劝他请下来不抽呢？还是多抽点呢，他也不说话，也不烦你，就抽烟，抽一包烟，你说你看到你妻子抽一
包烟什么感觉，你父母大小便失禁什么感觉，你说你从小一起长大的嫂子，就像亲姐妹一样，他们都不理你了，
但是你每天能听到信息，他们在家哭，痛苦，你该如何面对，然后突然有人说，诶，你要是不爆料，这些人都不抽烟了，你父母会和你团聚，嫂子们没有怨恨，因为我在家是顶梁柱，这样的话我当然会犹豫彷徨，可是你去想，当我彷徨的时候，我放弃了，明天这个时候会发生什么事情，我就想，可能这些事情在明天，后天，下一周会实现，家人团聚，可是我似乎就会确定的看到，他们会看到我会被杀掉，以各种名义把我骗回去，把我杀掉，或者他们让我做绝对不能做，也做不了的事情，然后再把他们再抓起来，
让我父母更大小便失禁，让我太太不仅抽烟，还是在失去自由的情况下抽烟， 让我的嫂子哥哥们更受危害，她现在抽一包烟还有烟抽，要是没命了呢？她就抽烟的机会也没有了，就变成灰了，我这个嫂子现在还活着，如果我妥协他们连活着的机会也没有，我父母亲还大小便失禁，到时候可能都会变成灰了，那你还觉得现在抽烟重要吗？还是看大小便失禁重要呢？
还是答应他们重要的呢？我相信我的判断啊，所以我绝对不会妥协，每次妥协都加剧了我对这件事情更坚定的决心，想想刘彦平在美国见我，想想孙立军在美国见我，和我说哥，大哥，我去看咱爹咱娘去，过年我去看他们，有病我去照顾他们，谁TM不去我抓他们！谁敢欺负老郭家，家人员工，我抓他们！现在发生了什么？他们的每句话欺骗对我来讲，就像我每次看斯大林之死这个电影一样，我就能知道，这个就是孟建柱，这个就是孙立军，这个就是真正的党和国家的领导人，这个就是对付我们的办法，这就是所有我了解共产党太深刻了，盗国贼太深刻了，所以有过彷徨犹豫，但是绝对不会放弃，一次的一次让我更加强大，谢谢！
战友提问：是什么动力能够给您这样执着爱着我们？
郭先生：谢谢啊，发自内心的说，咱也不讲多高大的事，最简单的，就是这个时代，确确实实是一个对于中国来讲是一个飞速发展，矛盾的，充满了刺激的变化的时代，我在这时代里长大，有幸的接触到了一些中国的精英，也有幸的接触了中国一些被陷害的精英，知识分子，包括党政军部队，我特别幸福的是我有一个伟大的家庭，还有就是我有很多好的朋友，他们都是比我个方面层次高很多，这些都让我更多的看到了中国社会的方方面面，
再加上我的经历，我八弟的死，后来我从监狱里面，我觉得那22个月是上天对我的再造，我进监狱之前像个傻子一样什么都不知道，之前我做贸易，投机倒把，开包子铺，倒卖摩托车汽车，就是钱啊，每天就是打架，后来我接触更多的就是宗教啊，民主啊，法制啊，自由啊，还有特别是哲学，学习，22个月，简直是见到了几十个人，有当场被枪毙，什么情况进去，被陷害呀，也有小偷小骗子，当然都是大犯罪，死刑犯嘛，这些对我来讲是浓缩后的人生的经验，
从惊天来看是上天给了我一次，浓缩我人生经验吧，从那时起，我更加看到了我们人类有这么伟大的文明，那就是宗教，信仰，法律，还有教育，还有不同的政治，当然我弟弟的死更加让我看明了我需要什么？在那个时候，对我太重要了，学会了爱，爱家人，爱朋友，爱身边的一切，我对身边的一切都爱，了解我的人都知道，就像前天，狂风暴雨的时候，大浪里面我没有害怕，警卫他们吓半天，这就是人生，你怕死就不出事了嘛？
但是你要享受巨浪带来的刺激，1个小时后我们走向了平静的港湾，在平静的港湾里幸福，我说你们要感激刚才的巨浪，让你感受到了平静港湾里的感受，我在监狱里面，让我更加爱别人，享受这种和平，尊敬和自由，珍惜每一分钟，人活着，绝对钱不是最重要的，你没有了自由，你要钱干什么，你有了钱有了自由，你没有了健康这不就是花钱买药去了么，有了钱有了自由，有了健康，你要没有尊严，没有安全，那你要那些干什么？
所以人是一个神灵的动物，和动物世界不一样，和那狮子吃了牛，牛吃草的轮回不一样，那是畜牲道，我们是神道，受上天的指引，因此我看明白了，人活着不能为了吃，不能为了面子而活，不能为了钱而活着，更不能为了一车，一房，一炕，一个工作而活着，活着要有价值，要对的自己的一百多斤，对得起上天，就必须做更多利他的事，更多让别人感觉到欢乐欢喜，少一点我，多一点他，多一点给他，少一点给我。
30：00 – 50 ：00 B1339
郭先生： 少一点我，多一点儿他，少一点给我，多一点儿给他。这就好，那就是我追求的佛教的境界。利他。真善。因此你就会爱很多事情。包括刚才文正问的你还恨你那些仇人复仇吗？忘记了，从那天起就忘记了。他有的已经死了，即使活着的站在我前边我对他已经没有恨了。
我现在恨的是绑架我们国家的这个机制，这个盗国贼。具体像是王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军，更加具体的呢还有一些大家耳熟能详的这些人。这就是我为什么有这些力量和爱。所以说我每天有无限的精力。希望我的回答能让国内的这位战友有勇气去聆听真相，辨别是非。特别的感动，您才是真正的精英。谢谢您。
安好： 谢谢郭文贵先生，我们现在生活的环境真的太冰冷了，没有爱。但是从您那儿我们能够感受到力量，能够感受到温暖。谢谢您！
LG： 谢谢郭先生的回答，谢谢安好。郭先生的回答让我们特别感动，然后内心充满了爱。接下来请文森发言。
文森： 谢谢主持人。尊敬的郭先生你好！我的问题非常简单。能不能请求您在我们的战友聊天室爆一些关于下一步王健的新闻发布会或者王健之死，或者关于马化腾马云所有的您可以爆的或者在其他社交媒体没有说过的料，给我们分享一下。谢谢您！
郭先生： 好的主持人，刚才这位先生的话呢90%没有听到，颤音特别厉害。您能给我重复一下吗？谢谢您！
Sara： 郭先生那边掉线了。我们耐心等着。今天不是为了直播而直播，我们跟郭先生亲密接触。
郭先生： 就是说新闻发布会还没有爆的料能否在这块儿跟大家分享一下，是这意思吧？
Sara： 对！是的。还有马云马化腾，反正你可以说的请你分享。
郭先生： 我现在回答这个问题。这位战友说呢能不能在发布会前爆一些料啊，我当然可以了。以后我想把很多可能是还没有爆的就先到你们这儿爆一爆，这是个好主意啊。
我首先给大家说一下，王健这个死啊，他现在有几个关键性的问题。确确实实啊是大家可能根本无法想象的。大家再往回看一下啊，王健在四月份接受采访的时候他已经很明确地说，他说，人家跟我抢，人家跟我要，我怎么办啊？人要害你，你怎么办啊？大家可能把当时那句话啊理解到别的方面去了。甚至有人觉得说的是我，
那不是的。他指的就是王岐山和陈峰他们。首先我给大家说一下啊，特别有意思，这个法国啊，我们的一个调查团队去了。
到了那里以后调查团队给我们获得了很多很多的信息。我们花相当于平常调查费一倍的钱。一般来讲这种调查费一天1300美金到1500美金。那么我们付他都是3000美金到4000美金。付了其中这几个人，侦查员。那么另外我们找的一些人呢，他们发现一些证据以后呢，不干了，这钱就少了，很现实。就说我想要加两倍的钱。我肯定不答应他，我说你这是胡来呢，不可能答应你，不是钱的事，是这种状态，敲诈勒索，不接受。
就在这时候发生了有意思的事情。有人找他们买这个信息，买断。出的价格是多少钱呢？50万欧元。就把这一个调查组买断。那么这三人是毫不犹豫，就把这东西卖给了别人。这个证据是跟关键的。但是现在发生了另外一个事，很有意思。不如说我们现在跟一个花工已经签了合同，已经签了合同，他出来作证。我们说实在话，核心的核心就是新闻发布会要证人到场。证人不到场新闻发布会也不那么有劲。我们想叫证人到场。他也签了。
这个证人呢从一开始要3000欧元，那个是很大钱了3000欧元，后来呢变成了30000欧元。但是呢头两天来了，他也找了个律师，说我这儿受到了当地政府的威胁，我受到了中国政府来的人的威胁。我把威胁我这些东西也当成证据。还有因为我受到了威胁，我要要更多的钱，要更多的钱。所以说这事也发生了。但是这事情让我更加地兴奋和开心，说明了什么？说明这件事情太多人关注太多人害怕。当然这些变化当中让人都是很不舒服的吧。
包括有一个我的同事，刚才文正问我你有没有妥协啊，伤心啊，当人有了。我们其中有一个同事累的，我们工作到凌晨三点钟吧，他突然间咳血。然后我的左眼右上角充血了，突然充血，就一个大泡。警卫啊，家庭医生给我弄回家去，给我敷上药，睡了大概五六个小时以后逐渐好了。所以那天早上健身我带上眼镜我怕你们看出来啊。但这位朋友就累的咳血，让人很难受。太累了。但是我们发现了更多更多的东西。法国跟中国的问题绝不那么简单，绝不那么简单。
然后发现王健跟他老婆家人感情不太好。确实没那么好。王健的弟弟王伟这个家伙就是看钱。跟盗国贼一样，对他的弟弟对他的侄子疯狂，能抢啥抢啥。具有人知道，这个我没核实，陈峰和盗国贼让王健腾出香港美国的房子是给三个月时间，王
伟让他嫂子腾开房子只给三天时间。他的侄子根本就不管。这是我们中国人每天都在发生的悲剧。因为没有信仰不善良发生的悲剧。
另外一个他们现在呢找王健账号里的钱。他们感觉账号里的钱确实是有些他们给弄走了，有些是别人弄走了。在这个问题上发现法国这几个人跟他们也有关系。他们也在互相怀疑中。另外一个从天津渤海转出来的钱他们找不着了，现在都在找拿钱。很多人都在怀疑王健这了那了的，很多跟王健打交道的人都在找。可以这么说的，这应该是谋杀后的必然的后现象。就王健后现象。
大家都找钱，互相怀疑，互相比谁残忍，对他的家族更加地狠。《斯大林之死》里赫鲁晓夫还给斯大林的女儿斯韦特兰娜给她一张去奥地利的票，后来来了美国。那他们连票也不想给你。都死了才好呢，就这种。后现象的打和比拼当中呢又给我们带来了转折。
最近这些天很多他们的家人他们的朋友都有和我们联系，愿意提供各种料，很多都是有偿给料。我们也愿意有偿给料，但是必须保证真以后。
还有一个中国政府知道了这个新闻发布会，大家千万别低估了啊。那陈峰王岐山是干嘛的，真控制了一个国家。我们第二个第三个点儿所有的地方他都找到了，知道我们开新闻发布会，连给我们做presentation的那家公司他都找到了。你说有多厉害。当然我们也想到他能找到，那就看博弈吧，能博弈到什么程度。
另外一个就是很多家必须来的媒体，必须来的。你像华尔街啊，华盛顿时报啊，华盛顿邮报啊，纽约时报啊，CNN啊，FOX啊，CBC啊，都打招呼去了，他们都去打招呼。包括东京啊，朝日新闻啊，法国的几个大电台啊，俄罗斯啊，英国的BBC啊，都去了。就是他们能想到能来的，他们都去找了，能想到我们去的地方他们也都去找了，就是这个情况。但是这个斗争是战友们你们无法想象的，无法想象的。但是越是这样越证明了这个新闻发布会绝对重要，绝对重要。
所以现在我们在采取一系列的政策，如果发生这样的变化我们怎么办，发生那样的变化我们怎么办。然后我们有一系列对策。明天我会和华盛顿的有关组织这个新闻发布会的几个团队一起再开会。我们再去确定下新的方案，每时每刻都在变化中，都在变化中。这两天你别以为不谈王健，王健的事情在国内的发酵，大家去想想，对每个人是什么样的感受。
这也是马云为什么要离开其中一个原因。有人上你家抢东西来了，结果说把钱黄金都拿出来，聪明人就把金条给他，把不太重要的给他，把最重要的钻石留下来。马云就这样，给你给你，这黄金你搬走，古董家具你拿走，蚂蚁金服你拿走，但是真正的钻石藏在外边没给他。那么现在由王健被杀导致了企业家的溃逃，这种现象。由范冰冰事件，引致了一个演艺界结婚溃逃这个现象。
现在大家都认为现在新的共产化，新的国有化迅速到来了，到了美个人头上，那么王健之死使这件事情大幅度推进。所以王健这个新闻发布会不是说你仅仅爆什么料，只要这件事情发生了，对他们来讲就将失去很多企业家的信任，和在国际上有巨大的法律麻烦，然后美国政府一定会对涉事相关人立案，然后不管你多高的官都禁止你来美国甚至是通缉。这是目前所发生的事情对我们最好最有力，我们没有跟着这些混蛋的脚步走，我们一定要按自己的脚步走。现在这件事情推迟一段时间是更有利的。这是我说的第一。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我今天想和大家说点重点，别一会给忘了，今天真喝多了，今天，川普总统过去住了20多年的房子，他和他太太，也就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那看了看，我一看到餐厅，这个餐厅是没有任何变化，就是一个白宫的餐厅的椭圆形桌，各角啊都是那个柜子，然后我又去了那个餐厅吃饭，这个餐厅厨师是当年，在河南郑州裕达工作过的厨师，
我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅，我去啦！结果到那以后，给我一个惊喜，我就带了一个保镖，秘书，还有律师，还有房子的中介，我们都穿着休闲装，一坐那，咔咔咔鼓掌，啪出来了，我这照片明天发给你们，一堆照片啊，
哇塞，完全是我的思路，我说诶？这个厨师厉害啊！结果厨师出来了，说郭先生，很高兴和你见面，我一看诶？面熟啊，
但不认识啊，真老了，结果人家说了，我在裕达为您工作过，我天天看您的视频，我女儿就因为您，学了中文，在郑州大学学了中文，后来又到北京外国语学院，现在我的生活因为你而变，我在这里，他离婚了，娶了二房太太，这里还有一架日本餐厅，这个地方都是老钱，叫old money town ，诶呦我去，太多牛人了，没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了，昨天到现在好多联系我那个助理，和我见面，要请我吃饭，
然后我看了个房子，1916年，这个人公开要卖的价格是2500万，说文贵你要想买，1500万，只要你买，另外我看了一个房子，人家标价最贵的，7000万美元，这个人也认识我，和访问过中国的商务部长和我见过面，在我家吃过饭，说mils，价格只要别低于30（百万），人家装修又花了20（百万），就是5000万美元，说你随便，
我发现我郭文贵咋这么重要啊，姻缘轮回啊，到这咋这么多朋友啊，有点兴奋啊，确实有点兴奋，然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄！啥叫姻缘轮回，我今天中午扯着嗓子，在sara战友之声聊天室， 聊了一个多小时，说实话，我午饭就在旁边我没吃，然后聊完天，吃了几口，马上去，因为约了几个人，结果遇到这么多朋友，心情万分激动。
最让我感到惊讶的事情，一位习近平主席，彭丽媛女士的老朋友，多年的老友，在家等着我，让我一下子，这个人曾经在北京和哦我见过面，他要安排我和习主席见彭丽媛，我说对不起我说不需要哈哈，结果今天等着我，说mils没想到把，我和你在北京见面之后，在香港见面之后，今天在我家里面。我就傻了！ 然后他说，今天我送你个礼物， 这里有个游艇俱乐部，给你免费会员，这个俱乐部多少钱都不让进，就得看人，叫old money member yacht club， 给我一个会员，我说这个我绝对不要啊，我从小到大，不接受人礼物，绝对不接受，我说某某人送给我一个什么礼物，我送给他十倍回去，而且东西原样送回，我不接受。
放歌《we are young》
你们喜欢听这个歌嘛？《we are young》
亲爱的战友们，一个人的理想有多重要，你说川普总统在几十年前，就在这个地方盖了一个和白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，一比一的比例，天天招待客人，你说他在这，不敢想象，人家今天走进了白宫，你说他现在成了美国总统，你必须得佩服这个人，这种人要是在中国造得给灭杀了，这就是为啥中国不可能有Iphone，不可能有谷歌，中国也不可能有推特，不管你爱不爱，中国也不可能有任何今年太空的科技发展，都是抄的，你说美国有多伟大，
我今天看了有6 7 个朋友，我真的震惊，大清朝时间，1916年，1846年，1826年，人家家里面房子，家具原模原样的摆在那，咱们大清朝，都是设计最好的东西，是给皇帝用的，老百姓用了犯法，皇色，他们叫yellow，咱们不能用，用了要杀头，咱们回头看看，当年大清朝的法律， 都是王八蛋，都是骗人的，今天看来不都是丧觉任性的嘛？在100年后，中国共产党的法律，哪一条站得住？
在看大清朝当年，你见到了这么多好的东西，都到西方了，都是收藏品，我看人家地下室，几千件的古董啊，他们不能拍卖，因为来源不明，但都是中国人创造的，在150年前，200年前创造的，在地下室一堆，什么拍卖行里炒作的珐琅彩啊，什么宋徽宗的青瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事，这不是中国人的悲哀吗？现在中国一带一路，对待全世界，卖着中国的产品，不是一样吗？我们的计划生育，独生子女，这个政策说的有多伟大，你爱国吗？
就生一个，宁可杀一万，不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，你共产党你放屁呢你？你过去说的宁可错杀一万不能多生一个，我在我老家莘县到朝城大概十几公里大家看一看，我向上天发誓，我帮过我很多老家的人，孩子6 7 个月了，被抓走了，我去看去，在一个路上，搭着帐篷，旁边有两个医疗室，就是现场给你打胎，哭声一片，被打下的孩子就扔到坑里面，有的孩子被收藏了，当时流行吃胎盘，我说过无数次胎盘啊，今天你在美国和人家说这事，人家会以为我是神精病，但这是真的啊！胎盘啊！！！
就像法轮功说的，中国人杀人，遗址器官，那是真的啊， 西方人不信因为他无知，他不敢相信，战友们我在山东老家，我往北朝城，一条路，专门对朝城，古城， 就是独生子女，把怀孕的妇女抓回来强行打胎，就是把手伸进阴道里，直接拽出来，多弄一个多有奖金，弄一个人200块钱，我从我老家到河南，跨国古城2000米就到河南地界， 叫台前县，还有运城，运城属于山东，就是彭丽媛的老
乡，我家离彭丽媛老家大概15公里，那时候有两个最著名的，到今天是台前县，造假！ 假茅台！全世界第一！
茅台酒厂造一瓶茅台，台前县造4瓶茅台，我哪一天给你讲讲，郭文贵曾经参与过，这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕的是什么，贩卖人口！我已经结婚了，我已经有了我儿子的时候，我的隔壁后面，我家姓郭，叫郭家族，和贺氏家族，后边有个我二爷爷，50多岁了，没有媳妇，人家给他花3000买个媳妇，去领这个买的媳妇的时候我亲自到了台前，贩卖人口的地方，河南台前，几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架过来的学生，我看到了被绳子捆着，铁链子锁着的，房子屋子里面裸体的女人，无数个！
15-20 阿丙
这个，我看到下面有人说，哎呀，郭叔长发呢，我长发没了。有时经常啪一甩头一捋，发现没头发，就这么长。习惯过去啪一甩头一捋，没头发。还有人说，能不能换个歌儿？对不起！你想换歌的人，get out, 滚蛋，去你姥姥那儿报道去啊，我们是不欢迎你。
相思小蚂蚁，是我们战友们，反对共产党，反对乌托邦的国歌，你不爱听，你滚你姥姥家呆着去，不要在这儿听，听到了没有？爱去哪儿去哪儿玩儿去啊？还有刚才我看到有漯河双汇的。漯河双汇呀，我去过几次。万龙老板，是中国企业家里面最牛的人，我们是打过多次交道。
也有中央当时的领导，当时的领导建议我入股双汇，我都拒绝了。双汇也找过我多次，我都拒绝了。为什么我知道，我不想牵累这家好企业，因为我知道我未来想干什么。你想今天我走这条路，不把人家给牵累了吗？不把人家给害了吗？万龙是个了不起的人，小到镇长，小到区长，无人不想敲诈他。朱镕基到河南去必须见他，然后最后被中央常委一举拿掉。
最后搞了一个天大的企业，这不是万龙想要的。双汇未来也是一个中国的巨大的炸弹。我头一段时间美国有两位检察官跟我聊天的时候说，我想跟你聊聊双汇，还有在美国的收购的这几家企业。很微笑着跟我说。我一听我就明白了，美国已经盯这个双汇，在香港的总部。包括购买美国史密斯企业，和美国高盛的合作还有上市，还有这个融资，已经高度关注。
而且他们问了我几个企业的名字把我吓了一大跳，因为那是温云松的吗，温家宝家族的吗。温家最大发财的，其中第一是平安，第二就是双汇。还有一个美国高盛下面的很多(企业/公司)发了大财。下一步美国一定在这儿着手。他问我的时候，因为我和万龙董事长认识，还有他下面一个小兄弟，姓杨，这小伙子特别不错。由于这种关系，我当时我说对不起，今天我不想谈漯河双汇的事情。
我说，我知道他们一些事，我也知道你问的是什么意思。我说对不起，我不想谈。我说，在我郭文贵的嘴里面，永远不想伤害漯河双汇，他不容易。结果另外一个旁边的一个这人问我。说，那我问你另外一个事情。实际问的事情也是关于双汇的。他只是在套我。我说我告诉你，如果你再用这种办法跟我聊天的话，我现在马上让你get out，滚出去。别跟我玩这套，我说我见多了。我说你太小case了。你那拿这个一年二十几万的工资。
二十几万美元，你甭跟我玩儿这个了。我说你别跟我说这个，你滚出去。后来他不敢再问了。非常清楚，因为当时说好了就是私人聚会。是不是啊？我不喜欢说的事情。你不可以这么说。不管美国任何什么CIA，FBI，还是国土安全部。跟你见面首先一条。说，你所有的一切都是自愿的。如果你不愿意，你不要做。这是美国最伟大的地方。当你说这话的时候，如果你在套我，你在委屈我。
你在勉强我，那你就是犯法的。你就是非法取证。所以说双汇当年的事情。双汇当年的事情，绝对，我知道的太多了，我不想说。我要说说双汇当年的事情。说说平安当年的事情。兄弟姐妹们。你们都想自杀了？你不想活了？你想想当年双汇，平安最大创始人马明哲，马明哲唯一留下的合伙人叫孙建一。（这个平安里面最重要的段伟红，董事，现在被抓了，还有我的好哥们车峰）
20-40 草根
还有一个深圳的姓秦的，还有深圳搞保险的，姓张的。你说这事我咋能不知道，都是全部都经历过，而且背后很多人投资，是代表我的，他们赚了几百亿几千亿，最后给我说对不起，这钱我一分也不要了，你代表我的我真的不要了，我说我不想要我也不敢要，真的是咱们一个中国的草根，别老想着跟皇帝一样的生活，跟皇帝一样的分利去，那不可能的，找死哪。
咱就不要了，不要了，那王歧山的情人，谁不知道高燕燕呢？高燕燕一出场大家都恨不得给她舔屁股去，不下20次高燕燕出席的场合让我去，我都拒绝了。因为我
知道高燕燕可能在参加宴会之前刚和王歧山上过床，而且王歧山和这个高燕燕的感情和他这个老公老王都知道，都知道，圈都知道。你想想他最好的朋友林强是我公司的CEO，我咋能不知道呢？
当时共产党里边最牛X的人，30年搞调查的，合法调查的就是马建副部长，还有邱进，邱进的哥哥叫邱 跃，北京市规委的主任，是我朋友。你说你黄燕那点事，我咋啥不知道啊？当时书记是谁啊？北京规委主任是谁啊？胡锦涛的夫人-刘永清，我认识刘永清的时候我还不知道她是胡锦涛的老婆呢，你说我啥不知道哇？这钱咱不要，郭文贵要是在国内敢要这人的钱我活不到今天，早被弄死一千回，一万回都不止了，咱不要。所以平安集团，玩多大？
多大呀？你们想马云哪，马化腾呢，他俩算个屁都不是，他俩那是叫什么？是现在网络金融，严格讲今天真正的叫他们是真正的金融骗子，真正中国金融老大就一个人&amp;ndash;平安，平安里就是马明哲，马明哲的女儿在香港啊，记住啊，在中环有一个叫中环中心的，当年是谁啊这个，最牛的富豪，刘銮雄，后来卖给了这个何鸿燊的四太，卖给四太的梁安琪的，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/390/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/390/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月9号文贵直播。啊不叫报平安直播了啊，今天咱们是聊天直播，周末啊，上个周末的时候呢，咱们主要讲了杨澜女士找钥匙的故事，引起了巨大的轰动。今天啊我们就讲讲啊，这个声音可以啊，很好，大家如果觉得那不好的马上给我留言啊，大家都看后面有团队看着呢。
今天咱们是聊天，轻松聊天啊，希望大家呢千万记住啊主要聊的一些枯燥的啊，政治事件。所以有些战友们那这个喜欢听这些什么性事、找钥匙的别浪费时间了，别浪费时间了啊。那么在这之前我也要重复这么一句话啊，千万不要相信文贵所说的，但请你去验证。
另外一个我要告诉大家，我接下来谈的很多事情，有些是亲身经历，有些不是。我只说我亲身经历的和我知道的，剩下你们就去猜，你们去挖掘。
在这个聊天之前，首先允许文贵对我们最近网络上的一些伟大的战友表示衷心的敬佩和感谢！像我们的米沙姐妹啊，挖掘机，太厉害了，我昨天问的问题她都挖出来了，答案是百分之百正确，啊，还有我们的这个热月女士，挖掘的这个信息都是正确的。现在我们有两个超级发掘机，量子级别的，感到欢欣鼓舞。另外就是我们的政事小哥、大卫小哥在王健之死、海航背后真相、1120发布会后，所有的对这个整个我送给大家USB这个中间所藏着的资料和秘密挖掘之仔细，专业之程度，让我旁边的这个专业调查团队都五体佩服，非常的佩服。而且他们说希望我安排一次和他们的见面喝顿酒，啊，这些专业人士懵了啊，说他们怎么有这样的专业能力呢，我说跟你们坦白的说我也没见过，哈哈，我也没见过，但是确实厉害，我确实佩服。
这就是为什么这个我的律师团队和我的安保团队在最近对我的行为或者说像现在今天直播，直播啊给予了比较宽容的条件，因为他越来越相信我想做的和正在做的关乎着很多人的安全和生死，而且确实得到了90%以上的正义的、善良的中国人的支持。那么1120之后啊这个案子呢发展到今天，我们现在得到了新的信息和证据和事情的发展，既在我们的预料之中，有些也超出了我们预测之外的事。所以说整个现在我们调查团队和法律团队都无比的兴奋。
上一次，我们关于王健的这个案子的调查，我有点着急了，有点嘚瑟显摆，提前说出太多，导致被动、巨大损失，很多证人都被警察威胁，不允许跟我们合作了，很多证据也被他们给消失了。所以现在我们吸收教训，最近不暴露啊不说，这一点我要控制得住。
随着王健之死的整个案子往下来呢，这些天可以说世界上都在围着中国转。围着中国转还不如说围着共产党转，围着共产党转还不如说围着习近平、王岐山、孟建柱、孙立军和共产党的几个人转。
这几个人转的背后实际上就是背后的几个家庭转。大家要看清这个本质啦，那就什么事情看着都容易啦。
那么 现在我先说说，关于刚刚发生的，在阿根廷的 12月1号的，这个习川会G20中美贸易，高峰论坛，那个晚餐。我想说说这个G20背后，为啥跟咱们有关系呢? 这G20咱有啥谈的呢? 你怎么会知道呢？
我要告诉大家的是，我今天谈到了G20的事情，一切都是道听途说，道听途说，大家别往心里去，你们去验证，不要相信我，去验证。我正好在前几天在G20之前，我在华盛顿，我见了很多人，不同部门的和不同的人，和G20之后。那么我现在给大家讲两个故事，这两个故事的本质说明了什么你们看清楚。
南华早报，大家想想 South China Morning Post，这家报纸是谁的？这个记者，有个记者叫周昕。周昕这个记者是报整个G20。我看这里有没有他的，有个叫周昕的记者。这个周昕是报道最多的一个记者，我给你们讲两个故事，这个在去G20之前，据说总统开会，坐了一圈内阁。唉？ 我说我的Peter Navarro呢？他怎么没来呢？他怎么没来呢，在哪儿呢？（别人回答）在这之前，刚刚才从马里布回来准备去G20呢，准备走啦，马上飞机就起飞啦! 我说，打电话马上打电话打电话。
（对Peter说）哎，你怎么回事？ Peter 说我在加州。你怎么在加州啊，怎么没有回来啊，你跟我去G20啊。Peter说对不起了，这回没我名单里面没我，总统，你知道的听说是爆骂，骂完之后马上派军机给我接来上我的飞机，走人去阿根廷。结果是那边的军机还没有安排完呢，29号的中国南华邮报就报出了Peter Navarro，Peter Navarro将随总统专机，将随总统出席阿根廷的峰会。在这之前三次报道，Peter Navarro被排斥在会谈之外。有人曾经问过莱特希泽，你看这个报道了吗，说莱特希泽 先生，Peter Navarro 大概 11月27号还是二十几号，前几次的报道，说没有Peter Navarro参加。他说Bushit! 狗屎不可能，但是他后来发现报道又问，这确实啊。
到最后一分钟，真没看明白，最后总统亲自命令，专机接回，跟我走。但是就是总统下完命令，连这个屋子还没出去消息，接的飞机还没有安排呢，南华早报出来，登出来啦。大家可以想
想，南华早报是什么样的背景，在美国内部有什么样的消息，如果你觉得这个还不过瘾，我再告诉你G20。
在阿根廷时间几点吃晚餐，是纽约几点，还差一个小时，查一查，我昨天查了半天，周昕几乎是在阿根廷时间，还没开始前的28，29号就已经描绘了，G20即将达成的结果。到了G20会还没有开始，晚餐还没开始，周昕已经马上登出去了，百分之百的和外交部和王毅，和中方说的一模一样。川习 达成一致。90天，这个90天不是谁能编的，这周昕编不了90天的，不再开战，停止增收关税。所有的中国报纸全部都跟。
大家要记住啊，看中共的大外宣，要看第一枪 是谁打的。
如果这大外宣核心的机构打的，谁跟的，你就知道谁是大外宣了。然后你看看海外媒体谁跟得最快，社交媒体(包括)谁跟得最快，谁跟得百分之百一样，那不用讲，那就是共产党的。你想你扔个狗骨头，第一个冲到啃骨头的，肯定是狗。还有那个狗的家族最近的，狗妈妈，狗爸爸，狗孙子，狗崽子，肯定不是猪冲上去。猪不知道狗扔狗棒子抢狗棒子。这就是个基本的自然逻辑。
所以你看看，第一个扔狗棒子的是谁?隐藏在白宫美国政府的间谍，给喂料的，玩政治的。真正的这些人是玩背后股市的。然后这狗第一个冲上去的，南华早报，周欣，百分之百的和结果是一样。事情还没发生呢！你还没发生呢！ 这就给你公布出去了，这是什么情况？就是那个桌子上的人告诉的。结果呢，一堆狗就冲过去了，那谁是狗的一族啊？大家都搞清楚了吧!
那请大家看一看，这个结果是整个中方说的话，和美方说的话，完全搭不上。据美方参加会议的人说，根本没有什么集体鼓掌这一说，胡说狗屁！胡说，狗屁！没这鼓掌这一说。
而且那一天，我可以告诉大家，今天的，根据这些现象，你看厉害到什么程度。美方本来决定，认真告诉你习近平主席。肯定，你们中方这么说，我们这么说，然后告诉你，一月一号我加税。然后二月份我怎么干，三月份我怎么干，四月份……人家有一套计划，全准备好了。但是中方，压根儿就不给你美国总统这个机会。一上来就说，我代表，今天，老朋友我习近平，我要代表一百多个你关心的问题，我要给你回答。从第一个问题说出来，美方就傻眼了，互相看; 第二个问题，大家傻眼，更傻眼; 第三个，更傻眼了，大家傻了！咚咚咚咚······大概四十五分钟是不准确的，大概应该在五十分钟左右，中间有两次这边要插话。傻了，大家全懵了。
那就是啥意思，中国人叫知己知彼，方能百战百胜。就是，完全知道你(美方)我完全想知道你干嘛！我根本不给你拔枪的机会，你别拔了。我现在先开始，我知道你要干啥，你要啥是吧！你 要啥给你，啥，给你！说半年时间，不行，六个月不行，五个月，五个月不行，四个月，四个月不行，三个月，九十天，从十二月一号算起。简单讨价还价，九十天， 搞定！给了你最大（的敬意）。习近平主席亲自给你做简报，亲自回答你的问题: 关于在中国扣留的美国人，关于对美国的，在中国投资的企业，所有的所谓过去下的通知、命令、包括技术配合转让，包括现在在中国钱转不出来，包括关心的汽车，牛肉，大豆，包括你关心的芬太尼，关心的问题，我都给你说好了，一样都不落，一样都不落。
导致美方就坐在那里，不爱说了！这是什么概念，战友们！看看周昕的报导——Peter Navarro 是一个美国这么高级的官员，没上飞机他知道；决定上飞机，美国还没行动，他知道；报道出去，
G20还没去呢，就报导G20结果； G20的晚餐还没开始呢，百分之百给出答案结果！你们要觉得 G20背后还有什么样的秘密吗？那好，既然这个问题说完了，我先告诉大家，既然已经知道了G20绝对百分之百结果而且绝对正确的人，谁会静静的等待这个消息不发声，让这个消息在那块睡觉，然后上报纸，你觉得可能吗？大家从这两个点来看，千万记住，任何事情都不要忘了钱，什么钱？中国股市的钱，欧洲股市的钱，美国股市的钱。
我几个合作投资的基金在前20几个小时所有的手机都关机。前两三天，神出鬼没，都不告诉我干啥。我觉得这帮小子要干坏事。其中有一个，世界上可以说是前五大的基金操作的，一周就只给我回信息，从来不给我打电话。大家干啥去了，想想，凡是能掌握这个信息，需要这个信息的人，绝对不是掌握和知道这些信息以后在家等着睡觉，在家看热闹，搞意淫，看着电视上出来说你看这是我弄的。只有两个目的，政治和经济。
这就是为什么他们说完以后，整个香港股市，还有整个的上海A股，唰就上升了。大家看看，上升的股都有谁？包括美国的股市都是哪个上升的？最后抛售的是谁？抛售的时间点，大家看一看，有个美国的休息日，整个A股H股，欧洲股票，整个的到了美国世界上扫了一圈。
大家要看一看啊，美国有一个记者说过一句话，如果你能盯住了这几个人，你就知道了中国政策的核心。这个人在华盛顿跟我见面的时候，我真佩服。当时我跟他见面的地方是在国会山的后面。
第一个江泽民的孙子叫博裕资本，江志诚。江志诚下边有二三十个基金是跟他合作的。盯住江志诚。第二个你们要盯住核心的香港那几个跟王歧山有关系的大家族。要看明白啊，要看明白。田惠宇啊、田国立啊、朱云来的基金哪；中央老常委、新常委属于跟习啊、跟王岐山跟江家跟孟家都是一伙的。这些人。你看看，他们那些基金在那些天都干啥了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第五次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/387/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/387/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我就不看了，我就是看咱们这个战友群里面我只看这个。大家都来了，本来说到11点我就提前来，我这锻炼完我真的是全身啊，冲完以后不还是一直在流，因为它太。
急了，七哥在哪？急死我了，七哥在国媒体。啊。
等一会儿，你看现在已经是还没开始了是吧？我随时换随时，有什么不行咖啡。让她不要吃，不要吃，回头回头，你也做了吗？做好就拿来吧，啊啊。
在啊。等一会儿，你看现在已经是。还还没开始呢，是吧，你拿着舅舅那个给我吃了什么也行不行？咖啡。我要不要，正常不要吃，不要吃，你也做了吗？做好就拿来吧。
啊啊啊。We not I&amp;rsquo;m sorry, we must be broken.
你看过媒体场不一样。而且还露，不用了吧，胖的人。原谅我电话啊，多媒体，morning morning, morning, morning morning.我这全身都是谁呀，反对，哎呀。
奥特曼。多媒体能看到啊，现在啊啊。有我们仨了，现在是9月12号尊敬的战友们好友Sara组建的伟大的。但有钱就是第1次靠的聊天群，战友秦文贵第1次来啊，第1次来这个大家好，大家好大家好文山市文山。
啊，波多野结衣啊，安好，约翰森斯文2啊。发现啊，多媒体这边也是这个直播着呢，这个请大家呢，也可以在媒体直播。这个我主要啊，大家记住，国媒体的留言我就不看了，我就是看咱们这个战友群里面的其他人的这个问的我都不回答。
我也不看，我只看这个这个群啊，这个群好不好？嗯，大家都来了，本来说到11点我就提前来，我这锻炼完我真的是全身啊。你看我冲完以后不写了汗还是一直在流，因为太急了，七哥在哪急死我了，七哥在国媒体。
啊。等一会儿，你看现在已经是。
愿意吗？郭先生你好。郭先生能听到声音吗？他已经进了房间了，进进来了，能听到声音吗？好我现在听到。
能听到声音吗？我要把他名字放到a。骚扰我是文馨，我刚刚看到七哥的名字，在路德的下头，现在人又不见了。我给你发了一个私信给你看一下。真的没时间，没时间送孩子，我提醒唱歌的。
那个大家朋友啊，有的人很多人都在都已经闭麦了，唱歌之前一定要记住把麦打开啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/388/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/388/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
等您唱歌真是我的知己，现在豆豆第一，木兰第二，豆豆我真想豆豆是。不要给金屋藏豆以后过书实在痛，现在我都不来啊，估计也快了，咋办呢？啊，没办法呀啊，哎呀，真是的。
咋说好呢？我今天想跟大家今天聊天聊什么啊，我想跟大家说一些重点，别一会儿把这给忘了，喝多了真喝多了，这个特别有意思。是啊，这个就是今天这个川普总统过去住了20年的房子。他跟他太太就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那里看了房子，我一看到餐厅这个餐厅是没有任何变化。就是一个白宫的餐厅的一个椭圆形桌，这个脚啊，都是那种柜子，哎呀，在这个。
专利啊，然后呢，我就去了一个餐厅去吃饭，这个餐厅的厨师是当年。在河南郑州宇大工作过的厨师，你说我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅。我去了，结果到那以后，哎呦给我一个惊喜，你说我带的就是保镖秘书，还有律师。还有一个房子的中介，结果一看看他鼓掌，怕出来了我的照片。
明天都发给你们一堆照片，一堆照片啊，哇塞，完全是我的思路，厉害呀，说。先生高兴的见面，我看人家爱我是面熟啊，但是不认识，真老了，结果说我在裕达为您工作。我天天看你的视频，我女儿就因为你去学了中文，在郑州，在郑州大学。这个是中文，后来到北京外国语学院，然后他说现在我的生活就因为你是改变，然后我在这里。
让他离婚了，然后娶了二房太太，这里还有一家日本餐厅，这个基本都是老的。抢救奥特曼一趟，都是那种老钱的太多牛人了就是没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了昨天到现在。好多人联系我那个助理，跟我见面要请我吃饭，让我看了一个房子，1916年，这个人在公开。卖的价格是25个米，2500万，你要想买1500万啊，只要你买，只要你买。
不给我看了一个房子，人家现在标价这里最贵的7000万美元，这个人也认识，我就是现在那个那个张部长。访问过中国跟我见个面，在我家吃晚餐吗？价格，这边低于30，因为他买来的时候就30人家装修。又花了20，就是5000万美元，说你随便，你说我发现我是郭威他知道吗？重要啊。我说咋这么做朋友呢，有点兴奋啊，有点兴奋啊，有点兴奋，有点确实有点。
然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄？你说咋弄啥叫因缘轮回，我今天中午扯着嗓子在38战友之声聊天室啊。这个聊了将近一个多小时，说实话我午饭就在旁边放就没吃，马上去，因为约了几个人。结果遇到这么多朋友，心情万分激动sorry.
我万分激动，最让我感到惊讶的事情习近平主席彭丽媛。你是个老朋友，多年的老朋友，在家等着我哟，让我一下子。他要安排我见习主席，还见彭丽媛，我说对不起，我不需要啊，就今天等着我啊，没想到吧，我和你。北京见面之后在香港见面之后，今天在我家里面我就傻了，然后他说今天我送你个礼物。
就是这个地方有一个叫做游艇俱乐部，免费会员多少钱不让你进，他的会员就必须看人。叫old money member the club，我从小到大不接触人，绝对不接受。我说某某人送了我一个所谓的公众礼物，我送了他10倍回去啊，而且这东西原样送回，我不接受。好听不好听啊？战友们呢？好听不好听战友们。
你们喜欢吗？然后呢，有人说爱相思小蚂蚁呀，不要老放了，如何如何。要，你是说我老啊，人家说了。My name is你来。
阿妹也是cry.你也喜欢听这哥们玩儿呀，嗯。他的选择can wash.嗯。
微商。嗯。
1嗯晚安。嗯。
嗯嗯嗯。阿倩。我想说什么，你说一个人一个一个人的理想有多么的重要，你说川普总统在几十年前就在。
这地方盖了一个跟白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，1:1的比例，天天招待客人。你说他来这儿，竟然是你说不敢想象啊，人家今天走进了白宫啊，你说他现在。成了美国总统，你必须得佩服这个人，混不吝，混不吝的生活能活得了吗？活不了早被灭杀。这就是中国不可能有iPhone，中国不可能有，中国呢，中国也不可能，不管你爱不爱。
我也不可能有任何纪念太空的，这种科技发展都是抄的，你说这个国家有多伟大啊，然后我听。那我就看了这六七个朋友，我真的是震惊，大清朝时间1916年1846年。1826年人家家里边房子家具，原模原样的摆在那儿，咱们大清朝都是设计。最好的东西是给皇帝用的，老百姓用是犯法，黄色那个黄色啊，就是皇家黄，咱们叫他们叫夜路。
咱们不能用，要杀头，你说他今天回到回想看看当年大清朝的法律，都是他妈王八蛋。都是骗人的，今年看来不都是上街人性的吗？在100年后看中国共产党的法律哪一条站得住？在看大镜头，当年你见证了这么多好的玩意儿，都到人家西方来了，作为收藏品，我看到了。人家地下室几千件的古董啊，几千件的古董他们不能拍卖，因为这些来访者来源不明。
不能拍，但都是中国人创造的，在150年前200年前创造的，在地下室一堆啊。什么中国现在这个在这个拍卖行里面炒作的什么珐琅彩呀，什么这个这个斗彩鸭啊，还有什么当时的这个。宋徽宗的这个青瓷啊，钧瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事。不是中国人的悲哀吗？今天中国对一带一路，就在全世界再卖到中国的产品，不是一样吗？
我们的计划生育啊，这个独生子女，这个政策有多伟大，你爱国吗？就生一个。宁可杀1万，不要做，也不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，一旦这个这个独生子女政策。你这个共产党你都放屁了你啊，你过去你说的宁可错杀1万绝不多生一个，我在我老家莘县。到朝城大概十几公里，大家看一看，我向上天发誓，我帮过很多我老家的人呗，就是孩子已经是6000。
几个月了被逮走了，必须打牌，我去看去，在一个路上搭着帐篷，在路上搭讪，旁边有两个医疗室，就是现场。他没打，他哭成一片，被打下台的孩子扔到一个坑里面去，有的孩子被人家给收藏了就什么都打开着。流行吃胎盘，我说过无数次胎盘了，今天你在美国的时间你给谁说人家觉得我神经病。真是真的呀，就开盘了，法轮功说的中国这个这个杀人啊，移植器官那是真的呀。
那不可西方人不信，因为他无知他不敢相信，战友们我在我山东老家喔。河北藁城，就是一条路专门对朝城古城设立思想，就是在这个独生子女。对这个怀孕的妇女抓回来强行给打开，就是把手伸到阴道里直接给你拽出来，多弄一个多有奖金。多弄一个人，200块钱，200块钱就杀一个人，我从我老家到河南啊，河南从我老家到跨过荆棘古城。
2千米就到了河南地界，叫台前县，还有郓城郓城而属于山东，就是彭丽媛的老乡老家。我我就嫁给彭丽媛，老家大概在15公里，在那个地方有两个最有名的，到今天也是台前县造假假茅台。全世界第一，茅台酒厂招一瓶茅台，台前县赵四瓶茅台，我给你讲讲。你参与过这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕是什么贩卖人口，我已经。
结婚了，我已经有了我儿子的时候，我第1个我们一个隔壁后面我家姓郭叫郭的家族和何氏家族。后面有给我二爷爷贺家二爷的，50多岁了没有媳妇，人家花3000块买个媳妇，去领这个买的媳妇。我亲自到了苔藓贩卖人口的地方，河南台前几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架来的学生。我看到了被那个绳子捆着铁链子锁着的，放在那屋里边坐着的裸体的女人无数个。
你们信不信由你们，我要是杀一点慌，我天打五雷轰，我全家天打五雷轰，3500.快把这个女学生给领回来，这个女生多大了？17岁，到今天这位二姐不知道这个媳妇跑了是谁弄的书给放了。我把它给放走了，我实在看不下去了，回来以后他那个破草屋子里边把他捆上脚。他妈妈他姐姐和他爸爸裸体看着检查的，当着8号跟她性交，就跟我家一墙之隔。
我撒一点谎，天打五雷轰，我最后我把它给放了，但是这位二爷爷后来又买了俩媳妇，就我这个视频。要山东省莘县朝营乡曹营村孙尚香的所有朝阳村民都知道我说的是谁，你们。记者去调查有没有这是我们西昌影响多了没有？买了60个媳妇，60个60个啊，60个。这就是发生在仅仅的就在二三十年前，到今天我们老家照样有买媳妇的，这就是共识。
班长的法治中国，所谓的一切都听党的，一切都会的。亲爱的战友们，如果你们有任何的手段，你打电话你找亲戚问问，河南省台前县的造假茅台和河南。台前县贩卖人口，包括我们老家山东省私立4箱，有多少人口孩子是人是这个范围。价钱在2000~3500，我另外一个我姓郭家的一个，一个一个一个我同族的。
来个媳妇，因为他被结扎了，二十七八岁从都是大多数是四川来的，实际是绑架来的27。那个受到了凌辱，今天美国人你打破他脑袋他都不相信，啥叫依法。吃过呀，战友们，你们过着好日子你真不知道，今天我跟一个美国朋友。家里边给他说，我说你们太不了解中国了，你太不了解中共了，我为什么说中国没有RMB RMB。
只有ccpb，中国人活在畜生不如的社会里，问你看中国的老兵。多么的可怜，我把老兵为什么上去，我把很多视频给他们看，结果结果今天我除了人家，可是这位我朋友的老婆。就是美国几个最大的啊，这个这个将军家族的这个传人，而且他的主业就是当年飞虎队成员之一爱。又哭的一塌糊涂，他是癌症两次喝了酒他老公，所以你不能喝酒。
闭嘴shut up，随着美国这个女人是真的太厉害了，跟我喝酒，我说没问题，你和我陪你喝。他们不无法相信中国这种事情，战友们，我是名人，我是拿了1200亿资产。全家的生，和我员工的所有的自由，我来跟你们说的话，你们能给我什么？你告诉我你付出了什么？我只是让世界知道真相而已，你们任何一个记者胡舒立你这个臭娘们。
王八蛋，你待把你挖我祖坟的时候，你到我们老家挖一挖，有多少媳妇是买来的，有多少人在造假。茅台赵一才是三，说白了更多，你咋不去挖那胡说给你个烂人，你欺骗了全人。你跟李勇上床，你跟王岐山上吧，你给王局长说句话，这个世界一切都是骗。你是大骗子，我是小骗子，你跟李勇说的时候是什么？这个世界一切都是假的，你是小骗子，我是大骗子，湖水绿。
你有没有说这话你最清楚，你告诉了王岐山，你告诉李勇那个网友。既然说中国所有的生意人，只不过都是工具，你给李勇说是什么，所有的中国的官员都是他妈流氓。使劲儿利用，然后你给李勇说在床上说啊，在你的608房间606房间你都说过了，共产。那就是这个世界最大的黑社会，我们要充分的利用黑社会资源，说我这一辈子不能生孩子，我必须要生孩子。
我可以帮你说，你要能帮我生个孩子，我可以帮你一个未来，你不是告我吗？这不是正在法庭庭审的吗？转到法庭上见。中国能找出第2个，能像。尊贵一样，见过最底层又见过最高层，从中南海到台前县造假茅台到贩卖人口的，到。
进了清风看守所和监狱的，跟那个二不记得把我俯首称臣，无数次当着人面说郭文贵。是我老板啊，是我干爹，他比我大20岁，有无数个政治局委员当众说郭文贵是我最佩服的偶像。常委当着人的面当着家人面说，郭文贵要是当了这个国家领导人，这个国家就有救了，如果有这么一个人敢。站出来说中共的真相，我怎么给你磕头，什么今年这几个常委他狗屁呀你呀我跟。
常委打交道的时候我在中南海转一圈，你们那狗屁都不是，什么寒症啊，栗战书啊，啊，包括你习近平李克强。啊对不对啊？你算老几呀？我进中南海的时候你算老几呀？你在门外面转悠呢，偷偷摸摸的。我还不着急，你不在游戏吗？我去胡锦涛家的时候，轮的着你们吗？我去。江泽民办公室轮到你们吗？你们还不都是拿着美女前去做，太相信你吗？
相信我，信不信你们自己心里知道我说的是真。天知道你们知道，中南海那个破屁事儿算什么呀，你加一起的面积还不如我今天看了，我朋友。我的房子人家一个给员工房子大了，人家的一个房子1000个二个6000亩地，你算老几啊？咱俩加起来多大呀？1000多亩，也就人家保镖防，你算老几呀，别不知道天高地厚了，还想统治全世界。
你看看人家1836年1816年都干啥呢？你算老几呀？马云。现在害怕了吧，华为害怕了吧，华为不害怕任正非还能活几年，马化腾不害怕马化腾还能活几年。数一数着手指头数数，借给马平安的马明哲，马化腾。董文标红旗，再说一个手，中国企业家小米，还有谁呀？
能数过10个手吗？数不过来在我后边，随便一数都是100 1000。世界级的企业家，世界级的英雄，你跟人家PK，你找死了简直是。你想再演1932~1972年希特勒的时代，那是不可能的。所以说亲爱的战友们啊。
现在我见太多了，我从十几岁啊，我15岁结婚的16岁当爹呀。我是我是我是谁啊？19岁到20岁我就进了。派出所进监狱了，你说我什么事没见过，你告诉我中国有什么人不认识我，我在。刚才说我认识的人，谁敢说没见过我说我说过一句话，为什喜欢给人家舔屁股，连刚毛都轮不着他。
你说这些人还反过问你是真tm笑话吗？这不是吗？我看着他。太多了，你们真的不知道他们有多么的凶残，多么的卑鄙多么的。夏季多么的可耻，64之前我经历了这一切，当年上海打爆的心理本。
新华社的老楼上顶楼那个地方吃饭到处传人了，陈佩斯的妈妈，还是陈佩斯的爸爸？还有河南开封的火腿肠，还有黑龙江医药厂的厂长，啊，那是。他说那我违规，我太小了，你十几岁嘛，但是对不起，我是最重要的，但那个时候陈佩斯的父母啊陈佩斯。就有强烈的反共，他们家跟谁最恨的是那个谁，那个周恩来的老婆啊，最恨的。
我迫害了他们，当时这个谁呀，陈佩斯的妈妈就给我讲半天，我没听明白小啊，他说老太太死了。谁呀？我说，唉呀，你说是谁呀？邓景超是伟大的阿姨啊。啊，然后跟我讲半天，结果到了这是午餐晚餐，我去了一个人的家，后来啊。他认识我，他说不认识他，后来他就忘了，就是胡耀邦的亲孙女，叫胡之胡枝枝是我见过的书。
富有的富二代，富三代里面最好的一个人，如果忽视你看这视频的时候，咱俩最后一次见面在盘古大堂。酒吧，胡枝枝说我们这个瑞信给了他大概一二十个名额。让他招新员工，她说文贵啊，你可以给我介绍任何人，我听你的，你又叫些人吗？当时我看到胡征的脸。哇，这沙哑的声音，我啥也没说，我支持我谢谢你对我的信任，那天我再也没跟他联系过，我。
为什么没跟他联系啊？亲爱的战友们非常简单，当时我觉得胡适对我太信任了，我。我知道我想干什么，我就是反共，我要反扣在跟人家胡枝枝联系，我不害人家吗？我从那天一次没联系过。当时有两个政治局委员，现在已经是常委了啊啊，已经进了常委了，他的孩子给我说过。能不能把我推荐给胡枝枝，叫我到瑞星去，我对不起，我说我不会推荐的，他到现在不知道为什么。
我要那个时候跟胡子推荐完，你说我不为今天发生的事，我只是不收钱，累吗？残害人家吗？不是吗？对不对呀？咱不能这么做人。这这就是文贵的经历，胡枝枝。我从那条在没跟他联系过，为什么这孩子太好了，都不化妆，他曾经是我的合伙人。
我的合伙人告诉我这人有多好，有多单纯，人家利用她赚的钱他都不知道。亲爱的战友们，你说文贵经历了多少事儿啊？看到老家买卖女人造假茅台，而且告诉他。拿了钱有一个声音，我后来我知道你不知道我多后悔呀，我，我拿着茅台。
我跟他们坐车到了黑龙江，一路上从山东，从台前街酒吧台前这哥们你知道啊，你现在已经成了河南人。省委的干部了，我不愿意揭发你，我从河南这大客车的痛苦我知道那时候是每一路一卡到底。不是卡，从河南山东河北辽宁，吉林，黑龙江到达了宜春。不是去宜春，到达这个铁力市提前我被一个警察拦下，我多少天没睡觉，结果。
人家是拿着枪检查车的时候说这是假茅台，我光着脚丫子，从那个东北的铁犁玉米地里面。跑了27公里，我的脚全扎破了，我的脚全扎破了，跑到了一个镇上。下了火车从火车上我连一分钱没有，真是遇到好人了，我总遇到好，人家说你别跟我说什么了，不要你骗我你去哪？我说去别跟我说，阿哥们坐在洗手间里面让我坐在洗手间到铁路下去，光全脚都是血，从铁岭去了我太太。
还在舅舅家，他舅舅当年是那个舅舅的大大舅哥是铁力市的钱似的。我到那儿以后，人家第1句话问我你怎么发生什么事了，我说我买的酒贩卖茅台，人家说是假的。茅台，他说你别说了，别听了啊，我介绍你到招待所去住你房间，人家当时用的拉达轿车，纳拉达轿车多高级啊送到。我到招待所，铁力市招待所，还没到啊，没到这之前发生了戏剧性的故事，我说。
怎么去理发？有头发太长了，行行说你去理发，我找了个理发店，这个女孩对我特别的客气，好的不行。你这咋回事啊？穿的这么一个这个这裤子还挽着裤腿儿，这咋回事？咋这么狼狈呀？唉呀，我说发生事我刚刚跑出来，我差点被人抓走。就是女孩子问我就如实跟人家说，你说的小天真吗？结果说完了你还说爱我太喜欢你了，说这个理发钱不要了，然后说。嗯，这个我这个电话是大叔4位数，你跟谁打电话找我，结果从招待所进去以后说。
现在吃饭，我下去点了一份尖椒干豆腐，什么什么川白肉吃一顿，我就跑出来了，一跑出来。过来一个车，阿老的伏尔加，两个大棍子，你敢跑？那我老婆我说你老婆谁呀？结果是那个理发店的理发，理发的女人是她老公，爱男朋友还不是老公。结果听说是我的，跟我什么什么聊天啊，你来揍我，就我俩人叫我气的花了我一顿就饿了一顿胖揍，那哪是我的哥啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/384/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/384/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我这个早上的海水特别特别的平静，这时候看到。你弟妹在说你没错，我在那开会的时候感觉特别有神秘感，特别漂亮，爱，这个感觉太棒太棒了，特别的神经。这个姊妹船，这一对简直是天衣无缝，天衣无缝，太棒了。
哇哦哇哦哇哦。哦，太美太美太美啊。你想想这么一个船，能开将近50那50海里什么概念？什么概念啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/385/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/385/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在。
忽悠。勇哥。
的。
嗯，好，还有下一首啊，这个断了啊。还要点什么？还有点什么，咱们聊天儿似的啊，我看张云先生也来了啊。还要上什么？人家都说咱这老年听歌就是老年人的老年听歌会啊。
还要听什么？哎哟，我天哪。还要听什么啊？大家。
A recent survey found that on the average w increased.We pay for it.嗯。
是。3
是。我也大家这个心，这个老兵们啊，给老兵们，我给老兵们点一首啊。
这个现在听起来很滑稽的，歌叫红旗飘飘，那时候我们都很爱听这个，我曾经到这个部队啊，这个跟着别人去。就跟着首长去部队，这个当兵的唱红旗飘飘，我曾经问过旁边的几个将军啊，还有几个这几个色。所谓的司令员啊，我说你们听着红旗飘飘是什么感觉，我说我们都爱这个国家，但是呢，他们说爱这歌很动人，可是我说红旗飘飘。真的不要把这个唱歌的人，还有听歌的人，还有当兵的这些人，都给抛弃了，这是很多年以前的事儿了，我说全世界上啊。
中国的军人是最可怜的，一个国家竟然没有一个退伍军人的安置制度，他们在最好的季节。青春年华献给了国家，献给了人民，他们不是为党去当兵，他们是为国家为人民当兵的，但是最后就都以国家和人民的名义。让党给霸占了，现在成了党的军队，现在我们来听听这个红旗飘飘这个歌，先听了非常的滑稽啊，我们听一听啊，献给所有现在国内的。给老兵们，我看到你们在大街上，我真的太可怜了，这些老兵身体都已经有了毛病，他们有父母，有儿女有兄弟姐妹。
连起码的病都看不起，昨天我看到这个视频说我们有病看不起啊，进不起医院，孩子上不起学。回老家看老人啊，连买水果的钱都没有，他们站在大街上却被警察维稳，警察穿的那个衣服和这些均推5斤穿的衣服。他们遭受的待遇让人太痛苦了，咱们一起来听听这个歌，可能让我们更加更加能啊，感受到。这个欺骗，还有这个真正的国家和这个党国有什么不同？
我们向这些老兵们致敬！
刘连明。梦想。
真的。
大家现在听着是不是特别难受啊，特别难受。说起中国队，获得了本届。
对。
我守在梦乡眺望未来。
呵呵，大家现在听的时候想想那些运动员呢，还有那老兵呢，现在在什么样的情况下？是多么的荒唐，每一个国家的人民和民族都愿意为自己的国家和红旗啊奉献一切，但是你。看看现在，这个确确实实在对非洲支持了600亿美元，事实上支持了很多，但是呢，大家去想想这些老兵。
下场，这些老兵是什么下场？我曾经跟很多老兵谈过，他们的这个下场，绝不是我们在视频上看到能走上街上去了。感觉他们很多人是有病在身，他根本去不了街上有些人也没有钱能去街上，啊，这就是。这歌的时候让我们更多的感受，亲爱的战友们，这个国家必须走向正常化，这个国家才是属于每个人民的，他不能属于。你任何一个组织的也不能属于任何一个党的，这就是我们现在要听着歌的时候更加要，更加要珍惜啊，我们要真的让中。
我实现一个人民为主的国家人民为主，所以说这个我这两天在准备一些资料的时候啊。就是我把这个两个词给他改了，第1个就是说人民币啊，人民币是中国的党弟啊，我是叫ccpbccpb啊，这个。嗯CC PP啊，我说这不属于人民币，他跟人民半点关系都没有，还有一个就是中国现在所有的疯狂啊，这个。14亿人民还没有穿，那没有穿暖衣服，还没有吃饱饭的时候还看不起病的时候，然后大肆的扩张。
这对中国人来讲是不是讽刺，是巨大的讽刺啊，所以说我想这个让大家在这个时候对我们的老兵啊，如果能伸出援手的。啊，如果能支持他们，全力以赴的去支持，如果在老兵啊，如果是需要文贵的知识啊，如果说有人和我联系。我多了拿不出来啊，拿个1亿美元2亿美元没问题啊，谁可以给你们支持啊，随时可以给你们支持，这就是文贵所能做的。啊，我们不仅仅是看到老兵上街为他们欢欣鼓舞，他们这叫自觉自悟，但是我们如果说这个能给他们。
这个捐些钱那是更好的啊，这个捐人民币我捐不了，居然这个CC BB捐不了捐美元啊，居然这个欧元没问题啊。所以说亲爱的战友们，当我们看到这些时候确实很滑稽，很滑稽，今天这个跟大家很开心啊。今天我忙了一天了，忙了一整天了，然后呢，特别特别的开心，跟我一个朋友，然后呢，我就说分享刚才。爱美丽的啊，那一瞬间特别开心，现在有点想下小雨的感觉，潮潮的湿湿的。
然后在大海的中间特别的漂亮，我们在这个lady内裤上，然后呢，看着这样美景和战友们分享。我希望我的一切都能和战友们分享，亲爱的战友们不管任何人，只要有机会啊。真正的这些老兵们啊，防止这个民族民又一次放一次募捐，一次去骗人啊。在我老家很多人都是当兵回来以后，啊，去搞个大货车，搞运输搞运输。
不能再被这个警察卡基本上赔的差不多了，然后呢，养鸡啊，养鸡呢，又被这个当官的来收拾啊，敲诈。那然后呢，有人去搞那个出租车啊，出租车也被人敲诈，所以我都是一身病啊，然后搞的啥也没有，所以老兵没有。活路，这个美国国家最大的基金开不够，还有退伍军人基金是美国最大的啊，几万亿美元。万亿美元啊，这个美国国家不管多么复杂都要把老兵养好，我身边很多都是老兵，他们有很好的医疗体制。
还有很好的这个退休制度，孩子上学都是免费的啊，他们看病全是免费的，全是免费的，而且一般的退伍兵回来以后。拿到十几万美元十几万美元，然后有各种组织啊为他们的家人，为他们的生活来安排，不管哪一任美国总统。都要对这些退伍军人啊啊退伍警察呀，做一系列的安排和照顾，否则他不可能当上总统，所以说我们这个国家的体制出问题。10级人民的国家体制是服务于极少数人的共产党，这是可悲的，这些老兵去错地方了，老去深圳。
省政府有什么用啊？啊，应该去中南海去军委，所以说。看着战友们，当我们看到我们周边的这些老师上街，这个红蓝红金黄幼儿园，这小孩子啊。对这个玩弄，然后再看看这个海外787飞机飞行一小时7万多美元，这些老兵为啥不问问你那飞机？7万多美元你能帮助多少多少老兵，然后对外捐款几千亿，几千亿美元，几万亿人民币，那能帮助多少？
搞的中国退伍老兵啊，对不对呀？确实令人深思啊。我昨天给大家强烈推荐看这个斯大林之死致死的那个电影，那是很有意思的一个毒。台的政党啊，一个独裁的政党，带给人民的都是恐惧，都是威胁，只是那一小撮人幸福，你看那个贝利亚想睡谁的女人谁的女人。所有他亲近的人全都睡了啊，几岁的女孩都睡着后被枪毙的时候是这么的悲惨啊，原来的南斯拉夫。
利比亚啊，这个这个还有咱们今天看到的这个整个伊拉克，这一天一定会来的啊，一定会来的。19881988事实上在老兵呢啊，还不够团结，我们中国人不够团结是大问题啊。这就是海外一样，我们海外的华人出来以后都不能回家，在海外辛辛苦苦的赚钱，寄人篱下是吧？啊，这个奉公守法。
勤勤劳劳的工作，把钱都寄回国内，让国内的家人啊，但是呢，没有任何没有任何的尊重啊，没有。让他尊重这些人，这就像我说的一样，这个香港台湾澳门过去还有海外华侨啊，都是被利用，利用完了以后什么都不是。最后被李雅嫒求不要杀他的时候，你要杀的时候恨不得马上都想帮一枪把他撂倒了，让你看到斯大林的家人，他儿子和他女儿。而多可怕呀，这个有一本书啊叫斯大林传，是他女儿在背后来吃屎的斯大林传。
那么斯大林传哪的书本写的都是这个正面的说斯大林的，但是最后的数字背后写他女儿看他爸爸的时候说他爸爸的身体啊。脱了衣服以后就像一个小孩的身体一样，非常的白嫩啊，我特别的深刻这些话，她女儿从来没想过你爸爸让多少人呢。儿女白嫩的身躯变为了被性虐待的工具，然后呢，又有多少人啊，这个为你家破人亡，杀了。多少人啊？这官方数字是1000多万，应该比这还多，这1000多万人死了，不知道怎么回事就死了啊，当时熟。
所有的军方啊，几大军区司令头全被杀光了，只有斯大林一个人了，现在我们看我们中国的时候，越来越向着感觉了所有的军威。队员全光了，全杀光了，我们天天在国内拍电视剧呢，是这个黑日本人恨日本人。咱先不说那场战争，但是我们要问问自己，我们自己人杀自己人杀了多少人呢？文化大革命杀了多少人啊，这个。嗯，大跃进，三反五反杀了多少人，我们人吃人也就发生在几十年前。
这都不说了，现在动不动是中国人民。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/386/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/386/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《相思小蚂蚁》
傍晚十分，此时的文贵正在小Lady May上，边抽雪茄听歌边与大家分享夕阳美景，同时和战友互动。
“太漂亮了！文贵想和大家分享” “看看大海有多么平静”
此时一只鹰贴着水面飞过。
《路灯下的小女孩》放了不到10秒
“还要！在来一遍小蚂蚁！”
《相思小蚂蚁》
“大家晚上好，我要让大家看到这美丽的一刻，太美了！”
《蓝莲花》
“多美啊！看看大海多么平静，战友们！昨天还狂风巨浪！今天就这么平静！”
文贵张开了双臂 “我每次最喜欢这个感觉，就像飞翔一样”
“多美呀！我这个穿上有一个姐们和我吃晚餐呢， 我让她藏在下面了，下面有个卧室， 不让她出来， 你们要看到她回吓死的啊～”
“大家看到天上的战斗机了没有，哇塞，这巡逻机全是F15 ，你说什么概念，这日子没法比，没法比，好日子都让谁过了？”
“你们想听什么歌呀？”
“我最喜欢听的是崔健的《新长征路上的摇滚》
一架无人机闪着红灯向文贵飞了过来
“无人机！无人机又来了！无人机！哇塞！暗杀的，暗杀的来了！！看到了没有，又来了一架无人机！盗国贼排来的啊！”
“来呀来呀来呀！你过来呀，哈哈哈，战友们，哈哈我一点也不害怕 Feel Good！”
无人机正在环着船飞行
“放心吧！我的武器比他们的厉害，放心吧他们不敢！”
《新长征路上的摇滚》
“我这个枪大了去了，如果让大家看到的话大家会震撼的啊，哈哈哈哈”
“怕死就不玩这游戏了啊”..“这个时候听着新长征路上的摇滚，有意思吧战友们！哈哈！喔～～～！！！
“不要灭它，我留着它！ 喔～～～！！！哈哈哈哈哈哈，太可爱了啊！！！”
无人机在距离文贵目测6-7米内肆无忌惮的飞行
“我一会就让他下了水里面啊” “估计马云弄过来的吧？”
”这时候听着这个音乐，也太夸张了！你们不知道郭先生多强大啊！放心吧！这太小case啦！我见多了去了！直播！直播大片啊！喔～～～～～！！！”
此时文贵正在抽雪茄，无人机在身后盘旋，雪茄抽了三分之一，夕阳非常美，天渐渐的暗了下去。
“就在后面哈哈，好不好啊，战友们，你们不要害怕！”
文贵正在向无人机打招呼，这时无人机有撤退的迹象，船上继续播着《新长征路上的摇滚》12，34，567！让人控制不住的兴奋。
“你看我的团队在船上都拿着枪那！放心！”
《花房姑娘》
“记住！恐惧是我们最大的敌人，不是盗国贼，正因为恐惧我们14亿人都被绑架！不能恐惧！”
“谢谢战友们的担心，爱你们”
“有上天赐予我们使命，你不会怕的，如果你相信你就不要怕！”
“我知道我的武器有多强大，我知道我的力量有多强大，我知道我承载着上天的使命，没有恐惧不是嘴说的，是发自内心的“
无人机还在文贵身后附近盘旋，此时文贵向无人机树了中指。天又暗了一些。
“大家知道我为什么喝瓶装水吗？怕扎针进去放药啊”
文贵正在随着歌曲轻轻摇摆，非常高兴“盗国贼不得气死啊！与盗国贼的无人机共舞，哈哈哈哈！”
许巍的《生活不止眼前的苟且》放了几秒
中国有嘻哈第一季冠军Gai改编的《沧海一声笑》放了三分之一
“没这种自信，不干这事”
《沧海一声笑》
“够劲儿吧！这样的人生才精彩，不仅丰富，还要多彩！丰富多彩了还要有担当！”
“船带不带武装是由美国政府决定的”
“中国中央电视台，天天看着那几个苦瓜脸 （文贵把嘴向下拉模仿）天天看着坐着主席台上那几个中南坑几个僵尸脸，染着一头黑发，啥样啊？多无聊啊！”
“盗国贼器官都是假的，假肾，换了肾的人得经常洗肾，多痛苦啊”
千百惠《走过咖啡间》
文贵正在一句半句跟着唱，有点跑调～ 天更暗了一些，已经看不到夕阳，雪茄抽了一半。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/381/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/381/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我看完了以后啊，看完电影以后出来啊，抽根烟啊，看着大海啊，你看着改。你呀，多棒啊，斯大林之死啊，这个电影大家要好好的看看，非常有意思，非常有意思，大家好。我看看啊，很快会在中国发生，很快会在中国发生，斯大林之死。
这里边儿用幽默讽刺的方式揭示了乌托邦的这个系统的家丑。啊嘿和粗鲁，和尚觉天凉，灭绝人性。大家值得好好看看啊，很有意思，我每次看这片儿的时候，我都能找到生活中最好做的。个人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/383/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/383/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好！我回来了。刚才太仓促了，我给大家抱歉啊，因为我有一个特别特别重要的约好的电话。抱歉抱歉。是我一个日本的朋友，这位日本的朋友可以决定你马云的命运的啊！
（读留言：聊天室的战友们着急的很。）我本来今天或明天要在Sara的战友聊天室，我要和战友们聊聊天，我得找找Sara，我就是今天或明天跟聊天室的战友们聊聊。
刚才我这位日本的朋友，他91岁的时候还搞了一个试管婴儿的儿子。这老人家不得了，家里的几个女孩全讲流利的中文。（对留言）不是孙正义，孙正义见到他连个屁都不是！玛莎桑，我问他说你怎么看待孙正义啊？他笑笑，他说他是个赌徒。就这一句话。
这个（老前辈）是我人生中最重要的一个人。当年裕达就是他给我投的钱。当时我刚从监狱出来他给我裕达投的钱，问都没问。就说文贵你要多少钱？后来我说5百万美元吧。然后他看着旁边的助理说你把他的账号要一下。最后，当这500万美元打到郑州的时候，哇塞郑州市政府那时候叫招商引资，那都是谁拿钱谁就是爹，现在是谁拿钱谁就是孙子，因为它可以抢你。那时候，哎呀，全都围着我—人大主任、公安局长、公安厅的，那时候还没安全厅呢，全围着我转。
马上给我几副武警牌的警卫车，就把我当祖宗—外商投资嘛！然后日本人来的时候，警车开道、戒严、去洛阳龙门石窟。这都是共产党干的事啊。现在当孙子吧，你投了钱就是孙子，任他宰割。当时他有句特经典的话，是影响我一生的。他说你就做地产吗文贵？我说了我的一些想法。然后股票，我说您投资股票吗？他看了看我说，文贵，股票市场是投机。
再一个，没有自由和法治的国家投资股票市场就是比赌博还差。他说你去赌博都别去搞那个投机市场。他说要投资，不要投机。这句话影响了我一辈子，我绝对不炒股票，绝对不买卖股票。所以我的基金，从来都是长期投资，绝不投机。我们其他几个基金有做空的，对不起，我不参与，其他人做我表示支持，但我绝不参与。那叫投机。
昨天我看到在网络上骂A股票市场掉下来了，结果我发现专门有五毛，不要脸的人，来骂股民，谁让你投资股票了？赚钱你不感谢党和政府，挣钱的时候你不喊党和政府伟大，你赔了钱了你活该！股票就是有赚有陪，你想想叙利亚，想想你呆在叙利亚你就老实了。你说这TM的是什么强盗逻辑？你们这国内的五毛，竟然说出这样的话出来？
那人家E租宝、泛亚、P2P被骗的你政府公开宣传让人家投资，结果人家投完资了，你宣传，做了信用保障，就像我们信用资金一样你去做信用担保去，任何一个人找代理公司或者同行，或者证券公司或者基金，只要你把我请来了，就等于你做了信用担保。很多基金是对赌的，我投3你投7，我投7你投3。你这算什么流氓
政府？老百姓赔的时候你就说，你想想叙利亚，叙利亚是什么呀？啊？想象叙利亚是什么呀？
（读留言：这块写着狗屁逻辑。郭大嘴编的逻辑。）你姥姥来的，你要能编出这个逻辑，你也就不白活，你就在这块天天跟着郭文贵的屁股找屎吃吧你！
所以亲爱的战友，真的是强盗逻辑。我这位战友，真的是影响了我一辈子，这位老人家。所以说亲爱的战友们你说这是什么逻辑啊？挣钱的时候你要感谢政府感谢党，赔钱的时候你要想想叙利亚，哈哈，这都是什么逻辑啊？
（回答战友）不戴表，从来不戴表，我身上除了一个菩萨之外，我什么都不戴。所以战友们，你说这有多么流氓的事。但是这个老大哥这一辈子跟我好，我对他真是，绝对尊重。我到日本去每次吃饭聊天，他的几个孩子中文都讲的特别好。人家了解的中国文化啊超出了我多少多少倍，在他面前感觉我自己太可怜了啊。
所以亲爱的战友们，说完马云这个，咱就说说马云和股市的关系。马云的一举一动都影响着股市。这些大富豪都影响着股市。但是现在我们2万多点，上海股市。现在所有的股市，股民都干嘛了？这共产党的宣传严格讲这在国外小股民都可以告你的。因为党一直在说，
哎，这个股市会看好，股市会看好，然后去投资。然后有人在A股线上骂，说你们老说能看好，那共产党现在经济都不行了，都在卖股票。结果另外的五毛说什么？还是一个教授，说整个国家共产党根本不在A股，因为A股太小了，根本不能通过A股看国内经济的起伏。你说这个不要脸到什么程度？这边说买A股，又说A股跌了无所谓，共产党不在乎。什么话都让你说了。
所以说共产党盗国贼，这些五毛们和所谓的专家们，你那个嘴你那个屁股，真是多功能的，既能吃屎也能拉屎，就是一个骗老百姓，什么都骗老百姓。
你看那些建筑工人，你看那些大街上的那些，卖熟食的小店小贩们，卖青菜的小贩们，那些卖肉的，还有那些大货车司机，还有那些退伍的老兵、军人，他们有什么渠道去挣钱哪！他有啥渠道？他要拿一个执照能把他全家家产给卖了，能把他套住。他不拿执照就要被你城管维稳，他要投资了股票就被你给骗了，他要买了房子就被你给绑架了。
全人类上，只有一个所谓的伟大的国家一切都属党的，一切都归党，一切都听党的—爹亲娘亲不如党亲。然后你死活都是你自己的。你买了股票赔了，你说你想想叙利亚。你该感谢党吧，你赔钱都得感谢党，让你想叙利亚。你挣了钱你得感谢党，赔了钱你得感谢叙利亚，没了钱没被弄死—你说这是什么强盗逻辑战友们！你说但凡咱们有一点脑子的人去想一想，这个世界上还有这个逻辑吗？听着都生气。
那为啥马云能挣钱哪？为什么呀？为什么这些大佬们能挣钱呢？因为他根本不在乎赔赚，他全是银行贷款，赔赚都是人民的，都是国家的，因为这个国家的游戏规则一切都是党的一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。那爹亲娘亲不如党亲这股民赔那么多钱能不能给点啊？一切都听党的，我们都听你了，赔了钱管不管哪？P2P那么多人被害，你管不管哪？上吊死那孩子你管不管哪?一切都听党的，一切的结果、代价谁负责？
像黄河边似的，有一个潮州人说，黄河边，跟我借给10万美元，我投资一年能20%的回报，后来在加拿大买房能有100万美元的回报，最后带着老婆要跟人睡觉，这个人发现这小子是骗子。那叫放高利贷，那叫赔死活该！没人给你负责任！但是共产党，没给任何人安排小媳妇啊？你也没给这些P2P的受害者任何赔偿啊？但是是你发起的啊！包括你李克强天天讲搞P2P，网络金融。
你去想一想，共产党所有的给交代的事，你见过有交代吗？一次次的有组织的金融诈骗，不算数。结果要定所有的商人这个什么合同诈骗，那个非法经营，这个流氓政权你说流氓到这种程度。这个股民在A股上留个言吧，说我们赔了钱是听了你们的话了，结果在上面骂你，说你想想，你没变成叙利亚你感激党吧！什么流氓逻辑啊！
（读网友留言：黄河边女儿注销中国国籍了。）黄河边如果你能够听到，你别在祸害你的第二个老婆郑小姐了，人家是个博士，人家老公在日本被抓了，你就别骗人家了。别叫人家再得子宫癌了，你和李洪宽是一样的，全身都是性病，你又没有性能力。对了，那个吴建民说，谁说黄河边没有性能力，那他就等于没有性能力。
我强烈建议吴建民，你带着你老婆带着你女儿跟黄河边试一试去，你试完以后再带着你老婆你女儿到我这来试一试，看看谁到底是性无能，好不好？骡子吴建民，就
你那个样！我就看你的眼睛看你那个肾，你不是性无能，你压根就不知道啥叫性！你在监狱关傻了你。吴建民哪天我爆爆你的料啊， 你等着啊！
所以战友们，你说荒唐不荒唐？马云的四步走，和盗国贼集团洗走了万万个亿，相当于几乎是A股市场的总量了。A股市场的股民从3万多点跌倒2万多点，然后要感激党没把这些股民变成叙利亚的人民，就没有把你老婆孩子给杀了，那就对得起你了。然后说经济现在下滑，什么经济下滑？哪儿经济下滑了？中国GDP照样96.8，你看看美国到处发大水，两党相争！还出了本书，叫《Fear of Trump》，这个多烂哪！你看美国那个乱，感激共产党吧！没把你股民的2万6 变成1万6，就不错了！
跟那个吴建民是一套货，一套货啊。他也没跟这个黄河边睡过觉，就说黄河边特别厉害，那你去试试啊，带你老婆带着你孩子，包括你也可以亲自试试。你说你说郭文贵就是个大骗子，满嘴跑火车，你老看我郭文贵视频干啥呀？看黄河边视频去，看韦石西诺的视频去啊，看乱伦彪的视频去啊！
这个《川普的恐惧》这本书，很早我就知道了，这本书出来以后影响太大了，全人类、全地球第一个抱着这本书的是中国共产党。深圳电视台、CCTV和中国报纸，这两天美国的官员都在关心这事啊。战友们，如果你们有这方面的信息，一会请发给我，发到郭媒体上。我正在收集中国是什么时间，多少次，多少阅读量报导了这本书的。这绝对是影响美国中期选举的，一个国家行动。那我问美国人，为什么中国这么大量的报道CCTV4、凤凰卫视、深圳电视所有报纸网络上白宫是这个星期五才能拿到这本书，星期五才能拿到。
中国在6号就开始报道了， 5号就已经出来了， 他怎么拿到这本书的，而且还翻成了中文， 然后大肆的报道，你不影响美国选举吗，然后把美国所有的有影响力的华侨叫回中国开大会，然后回美国来爱中国，过去20年我见的爱国贼多了去了，香港台湾日本爱国华侨回去了见到中央领导鼻涕一把泪一把， 国家，党， 中国人要强大啊，我们爱国爱党啊。
我永远问他们一句话， 你这麽爱国爱党， 为什么不把家搬回北京定居呢？没有一个人回来的，马上给我变脸。
美国有两个华人超级牛的， 有一个 已经破产了，当年见胡锦涛之前，我在钓鱼台饭店8号楼和他吃早饭，很兴奋，带着家人来了，怎么怎么爱国， 我说那不要在纽约住了，搬回北京住。 什么爱国华侨，都是骗人的，梁冠军，郑约翰骗子。
中国人培养骗子， 接受骗子，共产党就是互相骗，这就叫乌托邦。现在所有的党内宣传， 川普的中期选举一定输，输了股票一定反弹， 这是今天给A股市场又喂下的一个毒。
我这几天开会要安全，要在没有天花板的地方说话，只有上船，关键的话还要到小船的甲板上说，你嫂子不在，我自由了。战友们太可爱了，我多爱你们呀。
我从来没有这麽开心快乐过， 我就是再有钱，变成了王建还有什么呀，我头发不白， 变成了徐明又有啥呀。
请战友们收集 “川普的恐惧” 这本书的所有的CCTV的百度的阅读量，内容还有视频发给SARA，大家现在千万不要投资股市，那是投机，中国股市是个骗局，赌博， 大家一定要保重， 我看到P2P的人遭受的损失真心寒，难受。
刘希咏绝对是被整死的，等他判完我专门说一次他，刘芳菲这个人不简单， 生活中比电视上还漂亮，此人非常会与人打交道，非常会与人沟通， 在官场上是行水如云，如鱼得水但也害了她。她是有情怀有理想的人， 有大姐大的味，但是太惨了，不会有真相的，刘芳菲还以为共产党能给你真相呢。刘希咏是我香港一个哥们的朋友，知道很多事情，自从我和刘出事以后，他们全部移民去了英国美国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/382/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月10号文贵刚刚开完会，吃完午餐，跟大家报平安，有点冷啊身上（一个黄马褂颜色的棉或什么绒马甲，配黑色体恤）外面下的雨呢，大家可能能看到，（和战友互动，读名字）对了，“骗子出来了”，五毛说，“你姥姥了个腿，郭骗子出来了” 你说你老看个骗子干嘛？你姥姥了个腿的，骗子好，你还问骗子好，你老看骗子的视频干嘛？韦石吧？穿马甲的韦石吧？啊？还郭人渣，你看，如果有多点这样的人渣就好了呀！
嗯？？？哈哈，我才不和他们计较呢，开开玩笑啊～谢谢谢谢，你说昨天我和朋友吃饭的时候，我说全世界没有一个国家的政府，拿钱，拿纳税人的钱，去全世界去骂自己的人民，和骂自己的对手，多low啊，只有共产党能干出来，还有花钱，还有警察，国家公职人员，全人类都没有过，你说这帮流氓，啊？
还有这些五毛，你不怕坏良心啊， 你们是代表谁啊？还有五毛说，郭文贵是海外维稳民运的，哈哈，这种话你也说得出来，谁要是拿出1000多个亿，全家人生命危险，木兰来了，木兰来了，好好好，你说这话你也敢说，五毛这话也敢说，有人也敢信。
咱们先热热身啊，聊聊天嘛，我头发白了，是啊，昨天老同学，当年我最穷的时候，遇到的一个老领导的孩子，人家说喜欢我，那时候就像是天鹅喜欢癞蛤蟆，吓我一大跳，当然咱们不行，配不上人家啊，后来她嫁了一个大官，大官啊，最后这个大官被抓了，她丈夫也和她离婚了，但是最近，她肯定是变的面目全非了，不过我们一直保持联系，挺好，昨天给我打电话说啥，文贵啊，你看看你2017年你啥样，你看你现在，诶？我说你啥意思啊！头发都白了！
老多啦！我说这话我还真不认可，我觉得我从来没有像这样开心快乐过，那个时候天天谈恋爱，实际上连人家手都没牵过，也很开心，但是从来没有像现在这么开心过，而且头发白了好啊，证明我有经历啊，对吧！非常有意思，黄马褂，黄马甲，佛家的颜色，“约翰小哥正直播”，我别影响约翰小哥，大家都看约翰小哥去啊，我这个睡眠不是不足，一般都三个多小时，睡四个小时就不错了啊，（读留言：文贵先生更有魅力，为国付出）诶？这称不上啊，这称不上啊，我为人民付出，为人民付出，谈不上为国，为人民吧！
（读留言：贵哥我们怎么能像你一样有钱？）我也没钱啊！我名下一分钱都没有，我名下没钱，凡是名下有钱的人，那都是傻瓜，你要钱干啥呀，你有的用到行了，很多东西都不是我的，都不在我名下，干嘛要钱呢？大家好好读一读中国的哲学，就对钱有新的理解了，你再了解了解佛学，就不被钱所左右了， 所有的小哥都棒！对的，！迈克小哥，约翰小哥，亨利小哥，大卫小哥，政事小哥，政事小哥不好，把痘痘藏起来了，不好啊，不好，政事小哥不好！
温度低啊，下雨啊，外面还下雨呢，下着雨啊！你知道我刚才说实话我刚才得搞好多文件得批回去，好多战友发信息说怎么今天不报平安啊，问了很多，我要一一回复来不及了，外面下着小雨啊，濛濛状，你看对面，那些树啊，下着小雨啊，这感受太浪漫了，我说不行，马上得给战友报平安
抽雪茄，中！我拿一根去啊，听战友的，听战友的话没错！（拿烟）
今天是聊天啊，咱不爆料，国内该睡觉的睡觉，啊～咱聊天，聊天，在茫茫的雨中，下着雨，聊着天，和战友们，这是多么好的情景啊！！！
我们这个船姐，人漂亮，又温柔，又专业，特别好，（点烟）听战友的，抽！（吐出了第一口烟，颜色较淡）郭媒体很卡是吗？那咱关了，都到instgram那边好不好，我关了啊，我关了啊，谢谢，ins很好，十分流畅，“让文贵抽雪茄都是坏人”，不会不会，“让文贵吐烟圈”，哈哈，“讲讲马云的是吧”？木兰说，看到文贵开心我们就开心，不对啊，你们开心文贵才开心啊，木兰你这么说你老公不揍你啊，你那日本老公揍你咋办，跟你老公问好啊。
马云的事啊，我今天还真想和大家讲讲，不知道路德，政事小哥都直播了么，还有什么澳洲新声啊，卡丽熙啊，有没有直播啊，最近啊，媒体说了很多关于马云的事情，辞职啦，蚂蚁金服什么换法人啦，亲爱的战友们，所有的网络的都不是真相，我告诉你们真相啊，我等的这些人表演完了，我看了国内，所有的网络上，媒体上，关于马云说事的，我就等他们啊，看他们演，所有的媒体都被他们控制，这才是真正的可怕，就是老百姓不可能知道真相，即使海外有这么社交媒体，没人能知道真相，
因为很多社交媒体啊，像路德这样的社交媒体，他不可能知道真相，他只能听别人说，像明镜这样的媒体他就算知道真相也不告诉你，那你说博讯这样的媒体，他一定是，只说假相，不说真相，而且你看看多夸张啊，范冰冰在美国申请政治庇护
啦，哗一下，所有的大媒体都报道，社交媒体，这些不要脸的东西啊，这些网站，马云一什么，哗都报道，刘强东什么哗都报道，但是，真相就没人报道，你们见过哪家媒体报道过真相，
战友们，你告诉我，昨天美国一个大佬，超级大佬，昨天从澳洲飞过来，和我在船上吃饭，我这个船在Newport呢，开了7个小时接他，他就说为什么中国的媒体网站上都是假相！我说不是假象和真相的问题，如果你根本不知道你报了假象我可以理解，因为你不知道么，然而你是故意的报道假象，都是造假！真的不要脸，真的是不要脸，所以说你说咱们这个华人媒体世界的悲哀，到了那些流氓说了，郭文贵旁边没人，我现在在用另一个东西播啊，播了还能到国内去，所以说马云这个事情，无任何人，什么政评人士，都死了？
干嘛去了？找骡子去了？咋都不说话了？胡平咋不说话了？那些大V咋不讲了？你说真的是悲哀，我看到了好多youtube上的，专门报假的，天天就是标题党，十几万，二十几万，三十几万的观察率，什么习近平下令杀谁了？诶？20几万的关注度，凡是说真话的，就是几万，何平更惨了，明镜都没人看了，冷了就，所以战友们你们看这个世界又多荒唐， 所以昨天我和美国朋友讲的时候，他就特别惊讶，说为什么你们中国的媒体这样，在国外也这样，在国外共产党也控制，马云怎么回事啊，我给大家讲讲马云的真相，
马云，所有的让开法人，还有马云所谓的辞职，其中他主要4个目的，核心目的就是躲避美国和欧洲下一步对他的整个公司的调查，
战友们，这才是核心，别动不动就是盗国贼的事儿。人千万千万别说瞎话，说了瞎话早晚会被揪出来的。(郭先生看直播视频与网友互动）政事小哥来了，政事小哥来了。呀！还小鼻子笑笑呀，感叹，你感叹啥？你有没有直播，你别把我直播的特别丑啊，我告诉你小哥啊。你咋把我这个竖屏你別直播出横屏，你直播成全屏吗。但是我这个又横不过来，INS(Instagram) 一横过来就不行，怎么办呢。不是逃避贸易战。马云第一个就是逃避美国和欧洲下一步对整个阿里，卖假货就别说了，主要是跟中国政府的合作的调查。
他知道了，这小子他能不知道吗？他一定会被查，郭文贵在爆他。他知道我们开了听证会了，他知道这些律师事务所将联合起来告他，集体诉讼。（郭先生离开去接
一个电话，回来后因为刚才离开去接电话跟大家说对不起）。战友们，这个核心，他就是因为国外的调查，一定要你马云，你不是老板吗？法人吗？那你得出场，那你得出场，出场的代价是什么？那就麻烦了，那马云，那麻烦大了。他干了啥他还不知道吗？他干啥他不知道啊，他都知道，他就麻烦了。那可不是说你被听证几回，像推特似的？不可能的，所以说先躲开，先躲开，最起码听证会他能躲开。这是第一条。第二条，马云厉害。
马云啊看明白了，中国现在要把私企国有化，这个大事不可(改变)，谁也避不了的，直接抢你了，就是打土豪分田地了，你别打了，我直接给你，为什么？（郭先生因事情离开一下，回来后因为刚才离开跟大家说对不起）。所以说他，盗国贼这个我现在我直接我给你，你也甭抢了，我要命，我可以舍钱。不是谁都能做到的，战友们，真不是，放谁身上(都很难做到)。人家经营的企业这么大了，放弃？他现在找了张勇，找了叶小姐，蚂蚁金服的法人。
他是马上在国内的所有的问题和更多的事情的战略性转移，这马云高，就现在像当年这个朱元璋时期有个叫万二的一样，大地主，一看朱元璋这家伙上来都得杀喽这有钱人，他直接跑了，那最起码吧保命舍财，这是一个他现在看明白了，这也说明马云后面的江家势力、朱家势力、各个常委的势力都告诉他了，就一步肯定是就是必须弄你，国有化，国有化你查查希特勒时期，希特勒时期在一九二几年一九三二年一九三五年最关键时期就是把整个德意志国，除了还当时一战失败的钱之外大量的钱款的同时把所有犹太人和私企国有化，
国有化的资产迅速再转移到某些盗国贼手里边，就是军阀化了都是，就是家族化了，只是这个方式而已。那么现在一模一样，所以说看明白了，马云背后的老板都是国家级最有实力的人物，马云我放，但是马云不可能全放，所以第二条就是舍财保命。一条是逃避美国和欧洲的调查和出席听证会，避开峰芒，第二就是舍钱保命，跟盗国贼合作，这说明他有真正的内线。
第三条马云大家没看明白，马云这次玩得挺高，就是明面上给你看着我是舍财保命了，实际马云是卸掉负担、卸责洗钱，你都满意了吧？实际上马云过去设计好了一系列的结构，包括在阿里巴巴是美国上市公司、包括下一步是蚂蚁金服要上市，蚂蚁金服现在已经玩了已经三轮了，三轮积资了，都是海外机构，很多钱已经都能转
出来了，马云玩的挺高的，他不回国他就现在通过向这些大家族输送的财富，让他们帮他，然后通过我让出去一部分表面上，然后呢主要是我马云的核心资产，现金我都拿出去了，大数据这一块让你共产党情报在做着，
在贵州以及在杭州的大数据中心那是多大的事啊，战友们多大的事啊，没有军队没有权力没有情报部门他一分钟他也活不了，咱弄个小郭媒体，那个芝麻大的事都给你封闭了，你说那马云多大的事啊。所以马云就通过我给你这些，把这些核心的东西情报、安全、涉及到政治的给你我拿钱，就是你拿战略资产我拿现金，这小子厉害，真厉害。第三个，这哥们儿厉害了，玩得更邪乎，在股票最不好的时候，最不好的时候在股票最不好的时候他玩这一套，马云的钱是谁的钱，
他生来也没带钱，都是共产党的钱，就是那个市场、那个特权、那个垄断给的钱，还有个是银行金融机构，蚂蚁金服那是中国的金融那是钱袋子，所以说他现在整了一招很厉害，通过其他代理人拿到了核心控制部位，你共产党拿走、盗国贼家拿走你进入不了，还得找他，但是他给你分化拿走最高端的纯利润，但是把所有的风险扔给了你们，所以说这家伙挺高的，提前将所有的金融风险全部都转移给你了，然后把所有的高端利润自己拿走了，
这像当年这个罗斯柴尔德家族在一战二战时候玩的把戏，债都留国家好资产都拿走，你现在查查欧洲的好资产都是那时候拿走的。所以说你看这个马云聪明吧？这不是一般的聪明，但是没有盗国贼的配合他做不到，盗国贼也不是傻子，但是盗国贼你这么做所谓的国家都满足了，某些人也满足了，你的个人也得到了，那这分清楚了，就把个人和所谓的国家盗国贼的国家分清楚了。最后一条大家一定记住，马云经过这样的调整完以后，所有的他成立了马云基金，你想马云基金能没钱吗？马云基金就是拿着最干净的钱嘛，拿了最稳当的钱嘛，
而且钱一定在海外，他肯定不在上海，也不在杭州，亲爱的兄弟们结果是什么？战友们你想想那是什么第四条，马云将通过这基金……（网络断线）。回来了吧？回来了回来了，抱歉抱歉，所以亲爱的兄弟姐妹们这个马云把钱成立了基金会，基金会就是国际化，国际政治化，咱今天看着啊，马云的基金会里边，所有基金会的成员，基金会的他这几个管理部门包括投资委员会呀、管理委员会呀、管理层呀，这些所有的董事啊，管理层的董事一定是世界级的，最牛的，世界级的，为什么呀？保驾护航。
最后马云要转成什么呀？在世界上最有影响力的基金，像罗斯柴尔德、比尔盖茨的苏珊（苏珊可能不准，网络查不到相关资料，取相似音的字）基金是吧？他玩政治去了，他已经在提前用蚂蚁金服、阿里巴巴把世界政治关系搞透了，说白就蓝金黄就老透了，然后跟中国的这个官商勾结这事情进行个了结，卖假货的责任、配合共产党在海外干坏事的责任通通都扔给国内去了，然后钱拿走了，然后成立了国际上的政治联盟，成立了JACK马基金，唉哟你说马云哪你要骗中国这些同胞们这些人嘛你行，你在我们面前玩这事你太小孩子了，王岐山玩这个的时候你还不知道啥叫美金呢！
我开始关注王岐山玩这个的时候你那时候马云干啥呢？你还在还轮不到你到大饭店门口哭呢。马云四步走，你想玩这个啊，屎壳郎洗澡洗完想装蚕蛹去，想产丝去呀，那是不中的呀，不可能，我可以告诉你，大家看着就像海航一样，想把钱洗过来，弄美国来，一夜之间变成了慈航，慈善的慈，慈航，马云干的一样，他要搞成个基金，他不会叫马云的钱改成叫基金，还得叫特大个名子，JACK马基金一定是改变人类的什么生存，过去是什么呀阿里巴巴帮助小企业、小中企业，你见他帮过小中企业吗？
他杀的全是小中企业，中国的小中企业全被马云给干掉了。下一步得说这个基金更大，除了这个没胳膊没腿的我要帮，老弱病残我要帮，全人类最需要帮助的他都帮，绝对是这个，大得不得了，本质正好相反，实际上就是洗钱，回避法律责任，把中国钱变成海外钱，把海外钱有些没交税的钱有些不干净的钱变成干净的钱，屎壳郎洗个澡出来变成蚕蛹，要变成蚕蛹要产丝了，实际上是一大毒蜘蛛，黑蜘蛛，要围着树上转一转，黑蜘蛛，然后谁粘上网啪就给你套上，然后毒死你，马云是政治核弹，未来肯定的他回避不了，
他想变成政治绑架者，那不可能！任何一个中国的领导上来，都得查马云啊，王健林啊，许家印啊。因为别人那时候都抓完了，肖建华也抓完了，是吧，安邦的吴晓晖也抓了，下一个抓谁啊？哪个领导上来都得抓你们几个大人物啊，这个猪圈里头谁对谁啊？哎，这个马云跑了，不行，弄回来；王健林还半死不活地，给他弄回来！共产党不就是杀土豪分土地，抢劫吗？就这么简单的逻辑。马云你用的着玩这么深奥吗？你玩这么深奥是过去没有互联网的时代，没有社交网络的时代， 没有
大数据的时代，你绝对万得成！（因为）你有这个智商，这个能力，你有这关系。但是今天社交媒体，你又碰到了像我们爆料战友群的朋友一样这么有智慧的人，你做不到！
（与战友互动）蜘蛛啊，黑蜘蛛。所以说黑蜘蛛马。你看他还能玩吗？所以大家你看现在一系列的社交媒体上，把马云说成他怕了！王健被杀事情，当马云听说王健死了，当时就傻了，当时就傻了。他第一反应就是他们把他干掉了，他就傻了，这是马云第一个反应。马云听到你自己知道，你也知道谁告诉我的。马云吓傻了。王健的死这件事情，加速了马云按着自己的计划分四步走：屎壳郎洗澡，变蚕蛹，蚕蛹变成黑蜘蛛，加速了他的步伐。
他绝对不是说盗国贼现在逼着他这么做的，绝对不是，盗国贼绝对是跟他是一伙的。战友们，亲爱的兄弟姐妹们，他们这些人玩的游戏啊，在文贵面前实在是我见太多了，世界上就这么几个人，就那么几个事，你们数数哪个我文贵不认识。前天我那位日本朋友说，文贵这些人怎么你都认识呢？我说我也纳闷怎么这些人我都认识呢？哪个我不认识啊？什么肖建华，吴晓晖，王健林，什么你马云？我哪个没见过你们啊？哪个不认识啊？ 啊？是不是？
中国这个体制不会让一个人，一个人有安全感。不会让你一个人的财富属于任何一个人的。不会让任何人跟他们分一杯羹。不管你付出多少，绝对不允许。共产党，它可以三宫六院，无数宾嫔妃临死都不知道，像雍正一样，还有乾隆都不知道自己的后妃有多少？但是你敢碰碰女孩，就像刘强东一样，你就是什么：性骚扰（笑），在弄就郭文贵，强奸郭，再弄，你娶个媳妇，他都可以说你耍流氓。
这就是共产党，本质就是这样。皇帝三宫六院嫔妃，你看看现在，什么甄嬛二转呢，什么怡转呢。都玩啥嗯？就是皇帝可以满山防火，你不是说不可以电灯，你烧柴做饭都不行，你黑夜点灯，你当然不能点灯了，你黑夜点什么灯，你黑夜睡觉去呗。你烧火做饭去行不行？不行！你不能烧火做饭，这就是皇帝。
李嘉诚人家玩的太高了，李嘉诚玩的太高了。所以说，亲爱的战友们，就针对马云，这几招，咱先说到这。
接下来，国内你会看到，你所有知道的那些踏普团体啊，最高的20几个老板，还有董文标呢，还有张宏伟呢，还有上海的绿地呢，还有碧桂园呢，许家印呢，是不是啊？你看这些人都会出啥事？这个世界上，在中国，能活着的你就是超级英雄；你还能带点钱，你是超超级英雄；你要把家人带出来，你就是神！如果你带出的钱是干净的，人又能出来，还能让员工老老实实跟你的员工还有饭吃，安安全全的，你就是神中之神！
海航，你说他卖德意志银行，他卖德意志银行的这件事情就是海航在德意志之前他是挣扎的，他是慢慢往下落，我在去年的九月份的时候说过，一年后看海航。就海航卖德意志和卖希尔顿酒店，就是他直线下垂的时候，马化腾就不用提了，马化腾的结局只会比马云差，只会比他差。
对不起了战友们，我要接&amp;hellip;(对旁人说：等等马上稍等稍等&amp;hellip;)战友们我要下线，抱歉抱歉（完）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/380/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/380/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？你们健身了吗？和几位朋友喝酒喝的很晚特别开心。睡了个大觉，5个小时啊，特别特别棒，最近这几天盗贼比较疯狂，假消息比较多，大家别上当啊，再转一次。我们的大好消息会越来越多，这场暴力革命将席卷全球，让全球和我们一起来反对倒过来啊。
亲爱的战友们，你们能想象到啊，一年以前世界环境都是这样吗？那大家想想一年后会发生什么事情。我特别的感激上天和战友们，让我们共同有了一个这样爆料革命的机会，我看到国内出来的朋友又胖又老。啊，这就是说我们在战斗中得到最美好的东西，信仰的空，信仰的自由和宗教的快乐，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/378/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/378/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？我刚见完啊，今天纽约第五大道有个大游行啊。然后呢，这个节日狂欢，我们今天照样开会，关于王建安被杀的讨论，但是我们今天到外面去开会了啊，到外面去开会。一切都好，感谢战友们昨天发来的很多关于伪民运的这些信息啊，这个像黄河边上他们家的那些视频啊。
我们就不能往外推了，我们不能像他们一样啊，我们不能拿这些人的家人这个这个信息私人信息推出去。啊，对，他的这个事情我们不做，但是我们我非常非常的感谢，咱们战友的力量，太大了，太大了啊，一切都是刚刚开始。7号8号连续发生的事情证明了我们爆料革命的伟大意义和伟大价值，谢谢亲爱的战友们，一切都是。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/379/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/379/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，今天是文文申请赠品一周年，也就是2017年9月7号我申请的政绩。9月8号下午我得到了回复，那么是当时杨先立先生和韩亮这两位伟大的两位兄长啊。今天呢，正好一周年发生了n个国际的大事件，刚刚。
总统宣布了一系列的措施还行啊，还推宣布卖掉德意志银行所有。去年也就是9月7号跟我说过，等到一年后你会看到海航会发生什么。这是他最后的防线，等到他卖掉德意志银行的时候，那就是一个新的开始直线下沉。直线下沉，第2个一分钟的事吧，现在呢，我想大家。
1982年到83年，阿文贵这个在江湖上骑着摩托车到处跑的时候开这个深陷。到哪最爱吃的西瓜，还有小小军啊，喝点酒，那么当时我发明了切西瓜的办法，也是跟人家学啥，不是我发明的。还有这个办法，当年骗了一个小时到这儿多远，把他给迷住了，现在我给战友们啊，亲爱的战友们表演一下啊，这叫莲花西瓜。你倒啊。
两刀，因为那个时候啊，这个卖西瓜的人都是现场切。阿卖西瓜的人都是现场切，我基本上从来不让他们切，都是我切，我切完以后我实力希望感觉特别强。然后我就自己写啊，这是有秘诀了啊。那也叫泡妞。
多大了，都50岁的人了，还在这讲泡妞的事呢。群刀乱舞啊，就获得了一个清楚的关系啊，很多人。我这个汽修啊，这是老不练啊。大家赢了啊，但是今天这个33年后。
谁也没想到我是切给最伟大的啊。唉对对。亲爱的战友们你们。
这个此时此刻最想和你们分享，文贵，第1个喂你吃啊，嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/377/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/377/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是郭文贵九月七号，和大家聊聊天直播， 诶？这两个屏幕看起来不一样啊，这边是红的，这边是白的，哪边好看呢？大家好大家好！！都来了啊！（互动念名字）
今天的直播主题啊，主要是把过去两天来发生的事应该向港澳台同胞，海外侨胞，还有所有的战友们，向你们报告，尊敬的战友们好，主要是这两天我特别忙，太忙了，我没染头发，我一生不会染头，不会搞一点假的，现在郭媒体每天40几万，转发和信息，很多人埋怨，为啥不点我的名，真的点不完，有时候你的英文都不会念。
昨天下午，本来我今天准备好音乐的，后来没弄明白就算了，昨天下午和曾经的美国老朋友见面，很大岁数了，他刚从北京回来，我们有一个会要开，他老人家很有意思，放了一个我们曾经认识过的，以前的音乐，那时候我傻不拉几的给人家放了个佛乐，你说那时候我那么傻呢，你说人家美国人来了要和你谈合作，结果我北京
放的佛乐，开会半截，人家说，郭先生你能不能把这个佛乐给关了，我还没听明白，我说翻译说咋回事？
我说哎？那赶快关了啊，关了关了，完了吃饭的时候，我就给人道歉，我现在发现过去太无知了，无知的可笑，还给人讲佛，翻译，reincarnation （轮回）Karma（业）佛学，白了半天，人家老人家一直点头，说太好了太好了，然后老灌人家喝茅台，后来真给我合作了，投资了，投了很少很少的钱，我们很快就把钱还给人家了，中间的时候，人家找我，说决定不在中国投资了，你能不能把钱还给我，我也不要利息了，
给我本就行了，我说好，你要多长时间，他说越快越好，最快半年，后来我们大概7个月的时候就还给人家了，还了个本，也没给利息，就这么结交了友谊，很多年了，关系特别好，他现在是超级基金的主席，金融顾问，还有一个投资专家委员会主席，这个人物很重要，这个老人家刚从北京回来，一见面他就放了佛乐，他说mils，事实上和你见面之后我就开始了解什么是佛乐，这个叫大悲咒，我说这是我们最普通中国人要学的，我说那时候很抱歉，和你谈生意，还放大悲咒，装神弄鬼，他说实际你很成功，你这个大悲咒让我了解佛教，
我也经常在听，特别喜欢，然后就给我见面，弄个啪，爆炸，啪，爆炸，然后扭扭腰，我说诶？老人家你很高兴啊，老人家说了，他说我刚从北京回来，他说一年前，你说的很多事情我是都相信的，你说的这个事都可能存在，但我相信你多少呢？20-30，有点太夸张啦！但是呢从去年9月7号，我对你改变了，大家知道今年是什么日子吗，今年的9月7号，战友们谁知道，今天是什么日子吗？？？看哪位亲爱的战友们兄弟姐妹知道，冰冰生日？？？哈哈，这我不知道。
去年2017年9月7日，真正的是文贵，向美国政府，申请了政治避难，大家都上郭媒体来吧，我现在就看郭媒体了，大家都喜欢这边了，还是自私点吧，9月7号正好是一周年，小哥小哥，能不能让痘痘出来说几句啊，今天是一周年啊，小哥啊，郭叔在这给你捎个话，我昨天和前天，想痘痘了，就把痘痘的视频打开了放，我看痘痘的视频太棒了，比如说郭叔有话说，越看越想看，痘痘太有才了，你别老藏着好不好，再一个，你能不能把痘痘视频转到小哥里啊，大家都看看，现在看痘痘视频可不容易了。
我是2017年9月7日申请政治避难，到现在整整一年，时间在飞啊，所以说美国这位朋友说，郭先生，自从你9月7日，我知道你无路可回了，你回不了中国了，从那天起，我开始更加的关注你的爆料，没有一个视频，推文我没让别人给我翻译解释看，到了今年，2018年4月，他就相信我百分之70 80 ，这回他回到了中国，他什么人都问了，餐厅的，出租车的，
还偷偷的在盘古住了4 5 天，打听关于我的事，我的爆料，最后得出结论，在盘古，他打听百分之55到60的，全是对我绝对支持，百分之30-40，是反对我的，然后到了各地打听我，，几乎是，在偏远的山区，百分之1-3知道我，在中小城市，只有15到20，在大城市，就多了，比例就大了去了，绝对超过20-30，然后关键的问题，
这些人对我的看法，从那些访谈，了解当中，他真正的了解了，中国老百姓，都有一杆秤，很多人只看，不说话，也说不了话，很多人传播，国内的传播是巨大的，某某某媒体，把我的视频，推特都有他的方式转播，老百姓看的东西，卖菜的，卖肉的，杀猪的，看这个已经成了流行了，大家互相传，他就和我说，说郭先生现在我来了，我们这个会要做出重大决定，什么决定呢，我先告诉，今天我先暂时透露一下，很多人在为这件事在工作的，就是美国，有三大牛基金，其中任何一个，要宣布不到你那投资，那你这个国家这个公司就基本结束了，
这些基金，比如说退休基金，比如说美国的capital group，比如说美国某某基金，一旦宣布，所有人都跟随，我不上你那投资去，为啥不投资？人家都会说出来，然后不仅先开始，然后所有在美国的上市公司全退出，然后就不允许投资到中国的企业，然后宣布，不干什么不干什么，这都是三部曲，他从来没有，他们单独行动，说一个人行动，那些大基金不跟，从来没有过，这几个大基金最关键的时候，就是在二战的时候，
宣布对希特勒，德国经济封杀，最成功的时候，就是他们干的，从英镑变为美元也是他们干的，然后OPEC石油，是他们是定价的主要参与者，布林森系统那就更不用说了，他们都是在谈，当时的座上宾，所以昨天下午，对我来讲意义非凡，为什么，咱不弄爆料革命，光爆料，盗国贼灭不了，他们要是感觉不到疼，感觉不到痒，感觉不到断胳膊断腿，他们什么都不会在乎，
这些人这个金融系统一旦决定不投你了，接着所有你的资金来往，也不允许有了，这比川普总统做个决定还重要，那是政治问题，这个太重要了，这位老人家说，从你爆料开始，我们研究你，对你的爆料做了调查，对我的观点都进行了分析，所以将做出如下决定，大家慢慢看啊，你看看这事多大啊，这件事情，发生完以后，咱们再往下看。
第二个，前天我播了，在加拿大的，砸锅的，叫黄河边，中文名叫高冰尘，老跟在文贵屁股后面找屎吃那个，骡子的后人，说这个我爆了他料了，他妻子理解，因为他阳痿，还拿他妻子做人肉生意，成天当皮条客，现在在飞机上刚刚骗了一个中国在日本留学的博士，郑小姐，然后他妻子，这个事情，还有他账号有50多万美元，这很多信息80%都是我们调查的，另外20别人给的，另外爆料昨天的时候，那个给料的朋友的朋友给抓了，
被常州安全给抓了，哎呦，高冰尘有人那，安全上有人那，厉害呀，佩服呀，那么刚刚我要直播前的40分钟，我那个调查朋友说，莫名其妙接了2个电话，打电话，说你认识谁吗？他说他肯定有问题了，我说你没有任何事情，不要紧张，这事情都会过去，但是肯定会找到你，高冰尘在国安的力量，超出了一些人的想象，比一些所谓砸锅的人要厉害的多，大家可能看到了，所以战友们，高冰尘，我没有爆你料呢，比如你老婆子宫癌的事情，我干嘛爆呢？
子宫癌谁搞的，你搞的，你没性功能，你老婆找男人，就和李洪宽一样，跟他的女人都得子宫癌，子宫验证，人家都发信息，都在这搞，你说你把你老婆搞成子宫癌了，人家非常痛苦，还有现在这位女性，郑小姐，你应该马上离开他，你不离开你也好不了，大家一定要小心，这个高冰尘砸锅也有钱了，拿着50万美元，给你老婆1000加拿大元，你说你有多坏，加拿大能不查你吗？美国能不查你吗？不可能的！
黄河边肯定在那看，黄河边你这家伙活着真是对人类的侮辱，这个男人拿他老婆去挣钱，然后把老婆整成子宫癌，然后自己的女儿叫高冰寒，我现在真知道为什么了，叫高处寒是吧，为啥，你冷，你就把你女儿弄成高处寒，你这个家伙真有问题，你害她妈妈，那你女儿对你是什么样子，你说你拿50万美元，你给你老婆1000加拿大元。你太过分了，（五毛们，当你们骂我的时候，我看到你们骂我的
时候，我就感到特别搞笑，你们就没有想到，你们骂我的时候我能想到你们有多么的愤怒，多么的无语，没啥话说了哈，只能在那骂脏话，）
所以说去年的9月7号，和今天比较的时候，有什么不同，亲爱的战友们，去年9月7号，我要说把战场拉倒国际上来，谁信？你们相信会有今天吗？你们相信我们有这么多战友吗？你相信我们现在能联美抗共吗？你们相信现在的这帮伪类民运们，像这个性阳痿的高冰尘，拿他老婆去做皮肉生意的人能暴露出来吗？能将郭宝胜以牧师为名以挺郭为民能骗到房子吗？你们能看到蓝金黄，3F在西方世界，在澳大利亚，马来西亚，委内瑞拉，欧洲，非洲有那么多人认可吗？把战场拉向国际，我们绝对能够成功。接下来我们来看看，只要盗国贼不收手，我们在香港，我们在台湾，我们在欧洲，我们会对他们的资产，他们的私生子女，我们会怎么掏他们的肛，咱们是真没开始。昨天又朋友说，Miles, 你现在已经可以了，你可以停了，我说我跟你说实话，我真没开始，我不想走向那一步，到现在为止潘多拉盒子真的没打开，我一旦打开了，我知道我永无回头之路，那些盗国贼是必灭的，但是会殃及很多无辜，在头两天我一个老乡，一个官员被抓，我真的忘了，他们到我们公司调资料的时候，我知道这个情况的时候，我才想起来了，有这么回事，我都忘了，但是郭文贵跟他所有打交道的时候，任何一分钱都要用白纸黑字，用事实，用第三方来公证，这个人曾经问过我，你为什么会这样，我说对不起，我绝对你们这样的官员，我不管你们好还是坏，都是不安全的，当时他非常生气。从来没有跟我大声说过话，就那天哇哇哇的跟我发脾气。“你以为你是谁啊，你以为你老几啊，你这么跟我说话，”跟我发了脾气，我说老哥我不是对您一个人这么说，在共产党的体制内，没有一个是安全的。谁都被双规了。你能出国吗，你出京都不行，那你未来还得升啊，你升了，你出办公室都给你盯着，江泽民胡锦涛他能出国吗？他离开上海都不行，这个规则不就是黑社会吗？就是以黑治国嘛，我说你算老几啊，而且是个军方的，这位老哥是个军方的人。
我说你放心，你进监狱的可能性占90%，不是50%。哎呦！他火大啦！嗷嗷地和我喊。我说对不起！你的朋友和我做生意，我不想和你？？官方的关系，你得让他跟我写合同，没合同不行。还好，？赶快翻我的合同，一找都在。战友们，上天在帮我们呐！现在我回想，这都十六七年的事儿了，如果当时没合同，这哥们儿（被）抓了，我又完了。那盗国贼又要给我上电视了，郭文贵和我搞腐败，郭文贵
跟我弄什么、弄什么……麻烦了！就是当年盘古那个LED大屏，那个大屏的生意，其中是那个朋友跟我合作的。因为我们没有广告权，没有广告公司，必须要找一个广告公司合作，他帮找的。但是，我还是小心，对不起！我跟你朋友来往，得有经济上、得有文字，每一分钱都必须是转账。
感谢啊——灾难！（双手合十）感谢我当年1989那场灾难！没有那个灾难，我没有法律意识、没有自我保护意识。我也不知道共产党有多邪恶！那次让我成熟了，熟了！九成熟，九成熟啊！不是十成熟啊是九成熟，九成熟！
所以说，战友们！今天九月七号，往回看，昨天我开会。从前天到现在，我睡了绝对不超过七个小时觉，从前天到现在。但是我特别兴奋，啊！特别兴奋！刚才，我冲完凉，发信息的时候。我赶快去冲了一下，啊！我们一个保健医生，给我量一下血压、量一下心跳。哎呦！特别好！他说你是人还是神呐？你怎么能……他说你睡那么少的觉，你还能这样！还要直播。我说对不起！我不直播，跟我的战友交待不过去。因为从昨天，我这位美国朋友，做出这么大的决定，到中国这么多的调查，那么多的了解！客观的做出了判断，他说：郭文贵你太有勇气啦！你太勇敢啦！而且，你真的做到了——你的言行是一致的。而且，你完全可以不这么做。
他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉先生说的很对，他到北京也了解了。郭文贵完全可以不这样做，他有很多选择。然后呢，把刘彦平放出去的那个语音，人家翻译的特别好。我们英文翻译的太差了，他说你这英文翻译的太差了，人家给我看了一遍（他们翻译的）。他说文贵，你从去年九月七号，就是你的生命的改变。他说你再告诉我，是不是回不去了？我说我回去的可能性是——0！不可能啦！别说盗国贼把我灭了，或者共产党把我灭了，就是那些商人都得把我给吃了！例如！例如——SOHO的潘石屹啊！是不是？这个家伙TM恨死我啦！是不是。啊！例如：黄燕啊——小手啊！这些人。诶……对了！昨天问我这个董克文、黄燕告要我，还没告哇？昨天我马上打电话问我律师，我说黄燕她到底告没
告？他说没告，董克文也没告。我是真不知道，真不知道。官司太多啦！哈哈！搞起来很有意思。所以说，这么多人恨我，你说我回国怎么可能，不可能。
但是，我说我的祖国、我的中国人民真的在我心里面。我说已经做好了一切——我连死的准备都准备好了！我说怎么呢？回不回国成为我的羁绊、成为我的考虑呢？不可能的，啊！
所以说，在这过去的一年。把现场拉到国际上来，得到了国际上的认可和验证！战友们要记住，光认可还不行，人家得验证！ 唉！（指着镜头）是不是“郭媒体”有点儿闪？有点儿闪啊！部长先生来了么？石秀在不在呀？新西兰，新西兰的战友！新西兰啊！新西兰、新西兰、新西兰…… aphat——看到啦！谢谢谢谢、谢谢！
然后呢，另外一件事儿，我要给大家说一下啊！这个专案组最近啊！这些招——我在一爆“王健被杀案”的时候，就跟大家说过，盗国贼要出招了。你们记得我在船上说嘛！接下来盗国贼要出招了！大连的审判，马健副部长的开庭，啊！然后呢，郑州的对公司的新的威胁，对我家人的威胁，对我公司员工的威胁。然后，金融上严格的控制，找我基金的各个合伙人进行威胁。然后在香港，把我基金经理人的——个人财产给查封。啊！本来今天我想啥也不说，一开始就讲俩事儿。讲我美国这朋友的事儿，讲讲这个香港的基金合作者遭受了什么样的苦难。昨天、前天他被这个中国银行，还有其他银行给通知，把你账号关了，还要查封他的资产。在两年前我就告诉他，这一天一定会发生的。他是香港有影响力的人物，曾经是爱国最重要的代表人之一。在香港多次发动几千上万人——挺共产党，啊！但是，最后，这么爱党、爱国的人遭受如此下场。他还抱着幻想和希望，他说郭先生，我只是和你合作，你只是投资人。你不要影响我的决定，啊！我是始终爱党、爱国，始终爱香港。我说好！保持着你的爱党、爱国、爱香港。我也爱国、爱人民、爱香港，但我不爱党啊！现在受伤害了，受伤害了！本来我想说这事儿的过程，给所有在国内的老板、香港同胞们一个警醒。把钱存在中资银行——多么可怕！你跟中资银行在香港打交道，你将多么可怕！
所有投资界——就他这么牛的人，可以说是，他当年是最牛的前三名之一。啊！你包括那高盛的，包括那什么……这一帮的人都是他手下。胡之知曾经是他的手下。啊！我这样的一个合作者，我跟他没有什么亲密的关系。但是他因此受牵连，
我很难受。今天本来想对他的家人说一段话，我还准备配上一段“佛乐”。啊！就昨天这位老人家的佛乐，再配上另外一段佛乐，因为他家人全信佛。他们的家人就是爱国的华侨——最好的代表。爸爸、妈妈原来都是海外华侨，响应毛主席、周恩来的号召，也回去开了华侨大会，开了会就不让回来了。后来妈妈……人家都是印尼华侨嘛！人家后来回来，到了国外，定居在香港。但是，九十多岁的老人家，一样被敲门儿威胁！啊！一样被香港警察敲门儿威胁，一样被大陆的警察无数次打电话威胁！就连他的助理，家里面阿姨、菲佣在家的时候，竟然警察打电话来——大陆警察打电话来，威胁他、吓唬他！——这个“以黑治国”！
但是呢！这位朋友呢，因为他是独立的基金，跟我的基金没有任何关系，我只是个投资者而已。啊！他受此……吃锅烙，我很不舒服，我很歉疚！本来想跟他说几句，我想唤醒香港人。你看看——这么爱党的、爱国的几代人，爱国华侨、金融投资家。给国内带去了上千亿的生意，结果今天这样。他心里面真是…… 他本人啊！说他是真正的佛教徒，他是最好的样板，全家都是。他太太是去过几百个佛教寺庙——到那去念经，那真是…… 我非常尊敬他们！长相也是佛相，人太好啦！但是，就是一再跟我说，我是佛教徒，我是香港的。我对香港（抱）有希望的，我对国家（抱）有希望的。我是始终相信党啊！始终相信党！呵呵！现在党对他的“相信”做出了回应！做出了回应，啊！
我给他说，我今天早上还给他说，兄弟：信佛——如果你只信佛，对佛有要求、有希望，那叫“淫佛”——意淫佛！信佛要有行动，香港人、所有的人，用大陆公检法的人跟他们打交道的体会，
香港人的嘴巴很硬，想法很多，脑子很有反骨，但是胆子很小，不敢行动。也都是口炮党，意淫党，所以吃定了你了。所以你看台湾，你看香港。所以说，我原来跟他讨论问题，台湾问题，香港问题，澳门问题，俺俩还吵过架。我说如果台湾变成了今天的澳门和香港，台湾为什么要回归呢？如果台湾能变得更好，台湾为啥不感激你呢？香港是最好的样板。他现在明白了。
我曾经给他说过的话，我说人家会查封你的账号，叫你关闭你的账户。就是在我身上初期发生的，都会发生在你身上。然后找你的朋友威胁，毁坏你的名声，找个理
由说你强奸，变成刘强东啊，变成聂树斌啊，变成雷洋啊，打飞机死啊，变成徐明李明这都是正常的。然后挑拨你家庭关系。
我说我员工进去以后，每个女员工都说你丈夫有女朋友，跟什么什么人有女人。更恶心的事情我们一个财务人员进去了，她丈夫特别英俊，曾经是警察，后来当一个公司的保安经理，竟然说你丈夫跟你丈夫的亲姐姐，因为他丈夫的姐姐特别漂亮。结果这姐们儿崩溃啦。啊崩溃了！结果丈夫也同样说，你的老婆跟什么表哥，当然没有了，当然没有了。我们这个傻孩子，在里面都快崩溃了。
这就是警察办案的卑鄙可耻之处。头两天香港的警察被大陆警察带走，到大陆去审人，找我们员工威胁。香港警察到大陆去办案，大陆警察带着，你说香港警察什么理由到大陆去办案。竟然指着我们员工说我不希望你的家人被消失，我不希望你的家人找不着，我也不希望你出车祸，这是警察提前警告。然后把香港叫来了，回答问题，让你说啥说啥。
干嘛啊，在香港要做实了你郭文贵叫串谋诈骗。你那几百亿几千亿老子就给你没收。叫串谋诈骗。怎么串谋诈骗啊，串谋得有人跟你串啊，他就找那个人，你必须按我说的我跟郭文贵串谋了，不串谋不成。昨天我那律师他也到香港去了解了我们整个情况。因为他们非常想投资我，他们就是曾经想投郭媒体的，结果黑客一黑咱们泡汤了。但是现在一回身我们还愿意投资。
他们为什么愿意投资，他们到香港了解我所有的情况，包括他们在香港找的大律师，包括英国在香港的律师。还有原律政司的高官。了解完整个的案子说为什么警察会诉他，说他洗黑钱和串谋。人家律政司说了，这全部是政治案件。而且这个人在必要的时候愿意到美国出庭作证。如果美国国会愿意为郭文贵的事情听证，这位律政司的愿意出庭作证，他本人是参与者。本人是当初第一段参与者。
香港有多可怕，战友们。香港律政司，香港警察把我们的曲国娇给消失了到现在找不着，不给回复。香港警察竟然把人给弄没了，不管不回复。香港不管，不光法官不管，廉政公署不管，香港政府不管。我们一再呼吁，请律师告诉他们，不管。但把你钱给你封了。两个罪，涉嫌洗黑钱和串谋诈骗。现在涉嫌洗黑钱多容易啊，一天都查出来了，对不对呀。
我们头两天在加州一个账号收到900万美元，收到以后马上账号给封了。晚上九点多，洛杉矶的九点多，下班了，人家法务部打电话还核实你这笔钱，说你们涉嫌
洗黑钱。马上律师跟人家接轨啪啪说清楚，20多个小时解封了。这就是美国，这就这么厉害。
全人类上文明国家，战友们香港同胞们，大陆的企业家们，我告诉你个故事，你自己去查查去，别再当第二个悲惨的郭文贵还有什么肖建华。对了肖建华的事我回头跟你们说说啊，太有意思了，我有很多信息。什么呢，只有香港的警察有权利查封你任何的账号和资产，无限期的，无限期的。曾经有一个人被警察查封了没得饭吃，房租交不了，查封了半年之久，最后人家的律师代表去告去，法官说他有这个权利。
最后是一年后好像是，一年以后查明冤枉他了，搞错了，但是这个人已经快疯了都。这个律师发誓要把这个法律改了在香港。最后在法院输了，香港警察还保留这一条。就香港警察是目前文明国家，有法律国家唯一的保留了警察这个流氓法的。在美国你任何查封是法官要出法官执行令。FBI，CIA，国土部都得要经过这个。你去想想，只有香港警察有这个流氓法律。
香港警察现在是以黑制港，就听大陆的。香港警察竟然和律政司到大陆多次办案。让大陆警察先进行人身威胁，家庭绑架，然后香港警察来叫你强迫问话。你说这样到香港法庭去说。香港法庭说很简单，你把证人叫来。就是跟郭文贵串谋的到香港法庭去说，我现在是自由的，我说的是实话。你别说我是串谋诈骗，你说我串谋强奸你妈我都认。但是，他敢吗，他能做到吗，他做不到。你回答一个问题，曲国娇怎么回的大陆，她现在怎么找不着了！无法无天！
所以说美国这位朋友，他律师说，我们这次郭文贵，我们到香港知道香港是无法无天。所以下一步在国会山我们一定要搞一个香港的法律听证会。
亲爱的战友们，他们用香港对付所有的拿有香港身份证的人。当年的赖昌星先把你身份证给你吊销，后来无数人都这样，先把你护照吊销，然后让你没处可躲。没任何理由。然后呢想办法收拾你。多少人吃了哑巴亏没人说啊。
去年Elliott Broidy（埃利奥特·布罗伊迪）公关要把郭文贵遣返，8000万美元的公关费，70亿美元的可能交易，其中就说到香港警察已经准备好了。把我放到不能飞行的名单，并公开宣布取消我的护照，以提供虚假护照信息为名取消我的护照。这都是香港警察干的事。现在还在干。现在干嘛，人家美国说，你没有法律，你没有判决书，他这叫串谋诈骗。他把那个串，那个1搁在这儿，那个0他自己</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/376/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/376/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是9月6号文贵今天要参加两个律师团的关于王健呗。查的有关证据的听证，还有一个就是继续和另外一个律师团开会，来研究新闻发布会前更多的文件。昨天我收到了，到今天为止收到了很多啊，48万个是有私信的这个来信。
我真的没办法一一给回欠债的，现在在此万分抱歉，但是你们都是那么支持文贵的选择和决定，文。这就说明了我们的战友都是有人性的啊，都是眼睛都是雪亮的，看清事实的，但是请相信。但不会牺牲我们喜马拉雅目标，任何情况下我们都继续追求我们的喜马拉雅，谢谢所有战友的信任，一切都是。刚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月5日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/375/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/375/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是9月5号，文贵报平安直播，现在是纽约时间，上午11点，哇塞，郭媒体这边直接就上来这么多人，天呐！看来郭媒体的视频效果比较好，路德先生，小哥啊，如果你们再直播，拜托你们转郭媒体啊，郭媒体比较好看，头两天，那是小哥啊，把我转的那个样子，黑不溜秋的，真难看，你看人家路德先生，给我转的多好看！是不是？这个小哥该打屁股了啊，你藏痘痘就藏呗，还妖魔化你郭叔，不像话！（念战友名字，互动）广东人民来了，广东人民辛苦啦啊！
这些骡子一族啊，伪类们，撒谎都不带打草稿的，跟那个黄河边一个德行，跟那个韦石，西诺，头两天，我直播的时候，和旁边说话，结果他们说：“你看，郭文贵造假呢，旁边根本没人，那眼镜（的反光）都看出来了，他在那边自说自话！” 你说这些王八蛋有多烂，我旁边看看我的手机，我让你看看我的手机，不是爱看眼镜反光么？（拿眼镜出来）你看看眼镜上面有什么？？
（有一个自拍支架）我这架子上，可以放两个三个四个手机，谁教我的呢？小哥教我的，教完之后我把助理骂了一顿，我说你看小哥发来这个架子能放好几个，还能备录，我们那天试了一个以色列刚刚提供的，不用加那么多防毒软件，试一试郭媒体加密式传输，我在那个手机旁边挂了个这么个东西，跟他们在说，能看到信息，结果（伪类）说从眼镜上根本看不到人，从我开始爆料到现在，有几个共同点，我这一带眼镜，从郭文贵的眼镜里看到了什么。
你说这个不要脸的，这帮骡子类呀，伪类呀，天天伸着舌头在我肛门上找甜的吃，这帮东西，瞪眼撒谎，过去一年半两年，把你们所有攻击文贵的，共产党让你们攻击文贵的所有事都拿出来，看看你们攻击的有一件事是真的吗？所以说我现在是同时在直播，我现在已经上瘾了，不直播不行了，不和战友聊天就不舒服！（和战友互动读名字），那些伪类们，如果你们能有点智商，我也服你，我也向你学习，烂的要死！
先给大家报告两三个不好的消息啊，头两天我去林肯中心，去看了爱丽丝中心，我最喜欢的，我们基金在对面的大卫 格芬厅用过多次，也是老熟人了 ，我们去了，爱丽丝厅， 说建议你们用这个，VIP厅，地下三层停车场，专用通道，音响啥都有，我们的律师说这地方有这样那样的好吃，但有一样不好，什么呢？陈峰的哥哥，陈国军是这里的董事，据他们所了解，林肯中心赞助者很多来自海航，
包括国内几个大企业，我说什么意思？林肯中心也被蓝金黄啦？她们说很有可能，只要你一说出来，就给你拒了，我说你要说这个，他本来要签合同，我说你别签了，我要去看一圈，我要以身证明林肯中心有没有蓝金黄，所以那天我就去了，去了那天，我看了三个区，一个区是林肯中心靠近Time Warner(时代华纳中心）的边上这条路上，有一个大屏的，容纳2，300人的随时可以用，我说这个不用！然后呢另外一个区，在爱丽丝中心的顶上，有一个区，能不能用，我说不用！看了爱丽丝厅，我说这个好，我现在要录一个短像，我就录了一个短像，律师说你要干啥，你要公布出去吗？他说你为啥要公布，
我说这你就不懂了，郭文贵的爆料是智慧爆料，不是鲁莽爆料，我们的爆料里面有战略，有战术，更重要的事，我们有宗教般的信仰，我们对这个事情有超级的敏感度，我能知道发生什么事情，这个地点已经给了我们财富了，我能感受到，这场新闻发布会，将因此发生点什么，我说发出去！给我照点照片！我到哪不是随便照
的，啪就照了，也录了，回到办公室我就发出去了，当时接待我们的女孩会一点广东话，但不会普通话，很好，还怀着孕，大肚子，给我们看，我说你都讲完了啊，确定没问题了，合同也拿来了，我说好，把合同发给他们，我们有两个要求，第一告诉他，郭文贵在这举行，王健被杀全球新闻发布会！将有多少记者来，然后会发生什么？会发生什么呢？中国共产党，驻外使馆，还有你们的董事，将对你们施压，而且！
不但施压，还要威胁，随时我们就把这封信发给了现在相关部门正在调查被（共产党）黑客，被威胁，被蓝金黄的小组，马上发过去！哈哈！发过去以后，网络上你们，战友们给炒爆了！哇！！！林肯中心！！！还有一些背景啊，以后再说，然后啊，我给大家说，很有意思，林肯中心因为是星期五星期六休息，星期一节假日，然后说对不起啊，我们不能接受你的新闻发布会了，合同得取消，还么签呢啊，原因是到明年2月份以前，全都满了，
我们律师很好，我可以警告你，我们正在录音，我们问你，我们看的时候，看了几次，你为什么推荐这个，为什么给我合同，为什么给我介绍这个，我们也到了现场，对方也傻眼了，说对不起我们错了，我们说：“你们错了是要付代价的！啊。”把这个证全取完了，大家（员工）现在觉得郭先生太厉害了，我什么也没和他们说，说太多他们外国人也听不懂，我说我给你们做了一次很好的样板，证明了中共蓝金黄在美国的力量，不仅是哈德逊研究所，也不仅是骇客你的律师事务所，Clark Hill（律师事务所），
不是仅仅这个，也不仅仅控制我的Lady may（游艇），也不仅仅能控制马航307，也不仅仅是能蓝金黄这些人，包括当时去的翻译，都威胁不准讲话，绝不那么简单，我让你们，亲身证明给你们看，林肯中心，美国人的艺术天堂，你们引以为傲的，一样蓝金黄，一个屁也给你崩倒了，陈国庆就做到了，战友们想想，这个比文贵爆料陈国庆和陈峰的料对美国人刺激有多严重，美国人能受的了吗？所有团队除了我，都是美国人，这时候我的助理来凑热闹了，凑啥热闹啊，战友们想想，关于凯瑞的故事，发生什么呢？
凯瑞呢我们每人3个手机，公司手机，个人手机，每周用的手机，每周用完就砸掉了，某一个项目专用，比如说新闻发布会项目，项目完了就砸掉扔掉，这凯瑞呢，手机一离开我，就联络不上，我很生气，我那天就说，我什么都能接受，我最
讨厌人骗我，撒谎，我说我在中国这个最大的流氓集团骗子集团，乌托邦集团，共产党那里活着，最讨厌撒谎，我说你怎么离开我就联络不上呢？她几次掉眼泪，说郭先生真不是，这孩子他不说，昨天我们开会的时候她进来了，说你说我什么都可以，但不能说我撒谎，我也恨撒谎，我在中国学了几年，我看到我们的学校，都在撒谎，
每个人都告诉我怎么撒谎，怎么糊弄别人，而且某某领导人还去他们学校去过，也要撒谎，演戏，她讨厌撒谎，她说我们家最近一个月内，她丈夫的手机突然放音乐，家里的MP3突然放音乐，苹果电脑被黑客掉，打不开，远在欧洲的爸爸也接来了中国电话，问候，还是女士，她的其他手机，接受了大量威胁信息，我说你和公司说啊，和保安团队说啊，我说你为什么不和公司讲呢，
她说怕给大家造成恐惧，不想添麻烦，但是昨天的事，和律师团队一取证，和相关部门，这下齐了活了，我说啊，你看看，这可不是我安排的啊，我的员工受到了这样的威胁，林肯中心受到了这样的威胁，取消，可不是我说了什么谎话，造谣，这都是你们美国人都清楚的，所以战友们，千万记住，这场爆料革命，除了最根本的勇气，牺牲精神外，还需要智慧，
（不友善留言：“说点有实质性的，别讲故事，去你大爷的吧 ”） 去你大爷！你滚你姥姥家去吧，我每句话都有实质作用的，闲着一边歇着啊你！所以啊，整个的，咱们这个爆料当中，关键的点，这就是关键的点，就是蓝金黄到了什么程度，林肯中心被威胁，这对美国人是接受不了的，林肯中心必须听盗国贼的，不用我说（摊手）未来在很多地方都能体现出来，但是我想和大家说，文贵有那么笨吗？我想去林肯中心搞新闻发布会，我会推出去那么早吗？啊？我向你们承诺，很快你们就，莘县阳谷县搭县，文贵过去说话有什么没做到的？
我告诉大家，我们去开的新闻发布会的地方，如果不比林肯中心好10倍，郭文贵就吃屎长大的，记住我今天说的话，要不比林肯中心好十倍，我吃屎长大的，不但如此，这个地方，绝不是谁都能去的，而且川普总统最重要的活动，就在这里举行，我就在这里举行！我就在那开！到时候你们会知道的啊，所以说战友们，我们不能图一时之快，而失去了我们的战术，和战略的冷静性，要hold住，这就是斗智斗勇啊！！！
你们会无法想象个地方，因为中国人不太了解这个地方。这个地方一旦你们知道了，你查它的历史就知道，这是美国非常重要个地方。啊！我去林肯中心之前，我说过本来有四家，另外两家不敢接。啊！后来主动要接，他们受过威胁。然后这家，我们给他说清楚，前提是什么？你先看我这张纸。我是谁——我是郭文贵，我会干啥——新闻发布会，我会用啥？他那个大LD——我说不行，你得重新做。他们都非常专业，他们有专业的LD公司给他们做。然后全做，我（要求）墙都是LED。然后说，如果你敢给我停了，我说你给我巨额赔偿！最后人家董事会研究完——同意！我们把他确定完了再去。
我本来是三个会场，三个会场！所有都通知出去，三个会场。啊！我们分三步来，你能把三个都黑了吗？三个都黑了——全世界大事儿！是不是？我们三个会场，相隔不差一千五百米，对不对！然后，班农同志主持，你把班农给灭了？呵呵！还有一个比班农还牛的，也来主持。你能把他也灭了？那中啊！那本身就比爆料重要啦！
战友们！跟这些人斗争，千万记住——这是要有智慧的。
我再给你们讲第二个不好的消息，我说头两天，我真的是心情太不好了。因为一个是我哥哥的事情，身体极差，就快没命了。各种压力啊！真是…… 战友们，你们闭上眼睛想想，如果你的家人被你这样做，你什么感受？人之常情！另外一个，头两天啊，我母亲这个十几天前住院了，我根本不知道。他们没跟我说，把我母亲送医院去了。结果这时候……因为我跟他们没联系嘛！他们就完全不按我原来——我们家原来，所有人看病全在“协和”。
他们把我母亲送到了中日友好医院国际部。老太太是发烧，结果进去以后呢，她说是胃疼。看了五六天之后，才发现老太太是肺的事儿。结果肺子的事儿，才开始治肺。老太太回来之后，体重涨了将近3.5公斤。那脸都胖（pang1）起来了！然后脖子还老歪着，记忆力大减。而且这帮王八蛋们假医生，混蛋到什么程度？收那么多钱！看完病，说我母亲年龄大了，小脑萎缩，所以记忆力减退。我绝对不相信，我说这是不对的。啊！他说我母亲因为天天哭，
老惦记我五哥、六哥呀，哭哇！所以老人家是哭的问题。后来，我马上说你们找人看去，找人家医生，去了协和、去了301、去了北京医院。全看完，人家说小脑一点问题没有，啊！吃药吃错了！给了七种药，这药里面有问题。你说这中国的治
疗咋办呐？战友们，你说中国的老百姓有多可怜，我娘——老太太能这样，你说遇到这样的情况！当时你说我心里面能好受么？战友们，我特别难受！啊！
这个——我大概有几个月，没跟我母亲视频。那天视频了一次，就在视频当中，我母亲就大小便失禁。而且，当儿子的这种心情，战友们，你们是没法形容的！对于我来讲，我母亲就是我的天。我一直到现在，我都认为，我母亲在这世界上——我活着才有意思，我母亲不在——我就活不了啦！我爹为这事儿，老不高兴，老说：那我呐？我说我没这感觉，不能骗我爹呀！从来如此，所以你看我什么感受？
然后，我太太呢！因为从小——十四岁到我家，跟我这些哥哥、嫂子一块长大的。你说我五嫂子、六嫂子现在精神崩溃。我五哥、六哥天天说他一会儿自杀了，一会儿不行了——给她说。一开始瞒着，现在说受不了啦！开始跟我急。
那么这件事情，放在任何一家人身上，什么感受？你看看我们海外民主、民运人士，“六四”的时候——就因为他上过街，三十年募捐。天天一说，到今天鼻涕一把泪一把。他们干过啥、说过啥？再看看我们出来的所谓的律师，啊！民主、民运人士，就因为共产党所谓的——冤枉了你！啊！你就成了世界的英雄，就是打官司也要募捐、啥都募捐。
你说夏业良这个不要脸，你的房子——阿尔宾B对外出租。你儿子是做房地产的，你还存着大量的现金，几百万美元。就这——打官司也要募捐，高冰尘也要募捐，啊！这个袁建斌也要募捐。刚才我没发啊，袁建斌，袁建斌一会儿我发你个信息啊。然后，你去想想这些人，你再想想文贵牺牲我的员工。大家想过没有？那个王八蛋在这个twitter说，郭文贵去年9月2号，就拿家人怎么怎么着…… 你个王八蛋长长良心！去年9月2号，是我家人被判的第一回。去年7月份开庭，9月份被判了一回。今年又是7月份开庭，又是9月份被判了一回。我们家被抓了三次，被判了三次——就是一大部分人。他们招谁惹谁了？招谁惹谁了！
你们这种人，这种良心也坏，你们连畜生都不配！你们谁拿着老母亲当人质了？（还有）老父亲——八九十岁的老父亲。谁放弃了上千亿的物质生活了？谁一天……一天就损失八千万现金？我随时可以放弃，我随时可以放弃！我郭文贵商量商量可以部分妥协的时候，你们骂我，说我要背叛啦！你们良心何在呀？你们这些伪类们！上天若是有一点儿真理，都是天打五雷轰——你们全家！我一个为中国
的法治、自由、民主做这样选择的人，我分分钟可以做交易。你们这么说我们，坏不坏良心？
结果，我的老师、我的山东老家都这么说，文贵我们都上媒体。你看有几个……多少人骂你呀？人家说你这、说你那，值得吗？值得吗？有必要吗？（听）这话一般人都动心的。这也是共产党厉害，能让这些伪类们把你骂到怀疑这个国家、怀疑这个民族，怀疑自己做的事情是否是正确的，厉害！
中国在近代史上，要有一个人！你查查历史要有像郭文贵这样——可以有选择的、完全的、分分钟可以放弃的，但是又做出这样牺牲的（有一个吗？）。
我太太从北京——国内来的时候，我快要不认识啦！那真是……我儿子说了一句话：身上冒黑烟。就整个人瘦的、又黑又瘦！完全不是我太太了。我女儿那就……你想想一个小孩子被抓起来，两次被抓，什么感觉？我的哥哥全是一头白发，都是两进宫、三进宫！你们这帮坏良心的五毛畜生们，你看看我家人是几次被抓进去，几次被放出来的？你们想想去年这时候，我家人干什么？怎么样？你们这些王八蛋想想，是谁真正付出钱？告诉我——海外民主民运任何一个人，付出过一百万美元的，告诉我！哪个不是一辈子靠募捐活着的？
啊！就这些人敢这么说！你们有一个揭发出陈国庆这样的事情，让美国人高度重视。我们开完会，人家拿着东西走了，（说）郭先生这事跟你没关系，这是我们美国人的事，马上走！那种愤怒，那是你们钱能买得了的吗？是你们那些民主民运伪类们，天天弄“中国政治评说”、天天长着个破嘴在那块儿乱讲的吗？
你们这些坏良心的东西，这个“高冰尘”！刚才我发……推出去啦。啊！我们有个调查团队，到了常州去调查他。他这个人简直就是烂到了不能行啦！我就简单说，高冰尘那个前妻叫李瑾，这李瑾是他前妻。高冰尘我现在说，你记住我的话啊！你可以来告我，你不告我，这事儿咱到了法庭上说。高冰尘——性无能，性无能啊！这小子性无能呐——他还很变态。
他呢——就拉着他老婆，老跟着领导去吃饭。拉着拉着，后来他老婆就发现不对劲儿啦！怎么办啊？这小子有意把他老婆推给他领导，人那领导还真不动他老婆。但因为这个，他老婆才看清楚了高冰尘。后来他老婆做那个广告生意，他老婆就聪明了——李瑾。人家跟他离婚，人就是没离婚以前，在外面就有男朋友，很开放个人。后来聪明跟他离婚。离婚后干嘛？专门找他（高）认识的朋友睡觉！生了一
个孩子叫做…… 你说这个高冰尘名字咋叫的？高、高啊！很高那个冰，冰上面有尘。你说那能好么？变态吗这不是——高冰尘！女儿叫高处寒——高处很寒冷。你说这心理变态嘛！你知道么！所以他老婆呀，也到了加拿大。人家跟他离婚，但是离婚，这小子骗他老婆。
现在我可以告诉你李瑾，昨天是我给你打的电话，打了两次——我和我的律师。您电话没接。您那个未接电话就是我的，您方便时给我回电话。我们那个律师要找您——因为有些事情。如果您愿意的话，我们可以合作，如果您不愿意的话，无所谓，不打扰您！因为高冰尘卖掉他那个房子的时候——83万人民币，他换了14万美元。
这钱，他既没给他大老婆说，他也没给他现在的二老婆说。高冰尘一直很穷，给女儿的生活费一百块加币啊！每月一百块，经常还不付。啊！这是给前妻的。人家前妻到了加拿大以后，照样啊——也是经常有新男朋友，人家做广告生意，还做地产生意，做的挺好。
高冰尘呢，有一次去亚洲，大家都知道。就是2009年要所谓的机票索赔费——2008年没让他入镜。跟这个国安、公安，就是彻底的合作了。他拿了人家的钱，回来以后呢，答应说好，把加拿大的一些民主民运人士的资料和活动，报告给常州的国安。但是他没报，人家不愿意，找他了。找完之后，他开始合作了。人给他两万，后来就给的更多了啊！在他回来的路途当中，做了一次飞机，认识一个现在的郑女士。这位郑女士是一位在日本的，一个博士生。他的丈夫在日本被抓判刑了，她很郁闷，出来散心。在飞机上认识了高冰尘，就是“黄河边”。“黄河边”忽悠人家说他是硕士，文学硕士。然后呢，就给人家骗到手啦！啊！半强奸状态给弄到手啦。到了加拿大，现在同居状态。
他的第二个女儿叫“高处圆”，第二个女儿叫“高处圆”，啊——“高处圆”。我刚才已经贴出去了，他前妻的电话，前妻的身份。现在他的母亲，在医院还是“国安”照顾，他父亲也是这个“国安”照顾。他的爷爷原来是看到他和他爸爸被抓起来，给气死啦！这小子是认贼作父了，认贼作父啦！
那么他现在的妻子呢，跟他要分手。他最近经济条件有改变。头两天，据朋友说，这家伙很有意思，最近条件有改变了。拿了一千加元…… 高冰尘我说的对不对啊！
咱法庭上见。——去送给他前妻，他前妻很惊讶！哎呀这家伙经济条件好了？但是，他前妻很牛，不要、没要，大女儿也没要，一千加币。
我要告诉你——黄河边，我要告诉你老婆。你的账上的54万美元，从来你就是没让你老婆知道过，你没让你老婆知道。所以，你说高冰尘这人，他有五十多万美元，给他老婆送了一千加币。就这，给他老婆感动的一塌糊涂，还有他大女儿。你说对自己的前妻和女儿能这样的人，我发现所有的伪类，民主民运人士最大的共同点——骗娟、募捐、自私！满嘴谎话。永远不会分享钱、幸福、快乐、物质——永远不会！就像那个李洪宽一样，啊！
传染完性病、征完婚、骗完捐，就连那个茄子都不想给人家吃！人家给他几十万美元，买了车、买了房子。就把这个女孩儿——玩儿人家！天天玩儿变态。然后，高冰尘这小子也是玩儿变态，你性无能呗，还想把老婆拿来拉关系。然后现在在常州，这小子用两三个账号，其中一个账号，我给大家已经公布出去了，在那块儿收钱。 就现在——大家要记住啊！从过去砸锅是买卖，砸锅能赚钱。到现在什么——挺锅能赚钱。为啥“挺锅”能赚钱呢？现在很多“挺锅”的赚大钱，比如说：这个郭宝胜到了加拿大那块儿，弄了几十万美元，买了房子。
还有这个民主人士，因为“挺锅”，别人默默地支持，拿了一百多万美元。还有另外一个“挺锅”的，从香港拿了三百多万港币。就“挺锅”，根本跟我也没有联络。他说：你看我在网络上“挺锅”。然后呢，跟这些人关系……就说我支持你，啪！就给几百万啊！ “挺锅”也是…… 现在发现，“挺锅”的赚钱高于了“砸锅”。因为他“砸锅”的人，像“黄河边”从“国安”上拿钱。国安要领10万美元，最多给他5千美元。那都算对得起你啦！那么人家这些“挺锅”的呢，人家想给……就是中间没有中间商，想给就给了。像台湾的一个商人，给了一个“挺锅”人士，直接就二话不说，直接就是一百万美元。说你要“挺锅”，不“挺锅”我就肯定告你！现在真的是 “挺锅”，挺的很热烈！但我知道，你背后拿了一百万美元，这已经是几个月以前了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月5日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/374/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/374/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
黄河边性无能造成严重后果。林肯中心被取消发布会2
所以呢战友们，文贵在任何情况下不愿意伤害中国人民，也不会伤害国家利益。我反盗国贼，我认为中国共产党要改变，甚至消失。
另外一个我要给大家说的事情，无论如何，战友们要牢记，我们都要以真反盗，不要玩儿假的。第二个一定要坚信，千万别玩儿那低级，玩儿那畜生盗去，还有跟那盗国贼在海外的所谓的假民主民运们玩那种低级的，流氓的，这种下三滥的假游戏，别跟他们转，不要跟他们转。
你看最近我们海外的战友路德先生，还有各个小哥，那么多小哥出来，还有Sara聊天群，这些发生跟我一毛钱关系没有，他们是发自内心的让中国革命。我很多的支持我的人想给他们钱，人家都拒绝了。人家未来会不会有钱，当然会有钱。我告诉路德，告诉Sara，你们要挣大钱，要挣钱，不要骗钱。我全力支持你们。头两天班农先生突然说，他们要不要投资啊，路德这个，要投资我介绍美国投资。你看这来了来了来了。我说现在不着急，你等一段时间，等需要时我告诉你。而且我要叫班农先生上路德先生的节目。上Sara的节目。我今天在这块儿立此为据。
还有一个，现在正在里面官方上班的过一阵就要辞职的高官，跟他一样牛的人，我也跟他说了，你也要上路德节目。他说我只要离开我就上这节目。过了中期选举他就离开了。这是我的承诺这是。为什么？这些事情不是钱能买的。所有人都希望中国有法制，所有人都希望中国好，现在中国一片都是假，全都是假伪的，假报告，假信息，假数据。你看看所谓的砸锅里面，大量的谈钱。所以说，我现在就跟路德先生和Sara说，班农先生，还有另外一个严格来讲比他还高的人，一定会上你们的节目。
曹长青先生和叶望辉先生的节目出来以后影响巨大，好多人问我，包括台湾的，很多人问我，文贵啊，你那个说法对台湾特别好，你还有什么想法啊。我说我实际上有很多想法，比如说未来我要推出叫“戒独戒统”，原来李登辉先生说什么“戒急用忍”，那个挺棒的。“戒独戒统”既不独也不要统，“戒独戒统”法。我给你们个建议。他们很开心，很多人跟我联系。包括未来台湾的事情是什么情况，很多人跟我交流。然后背后的很多故事都跟我说。你想想，现在我身边这人都是参与者，当局参与者。太多意见可以说了是不是。
但是我再告诉你我绝对反对台湾独立。我也反对香港独立。台独港独我坚决反对，这就是为什么我说“戒独戒统”法。啥叫“戒独戒统”啊，既别独也别统。谁都别吵吵这个话题，就是没这个话题。借独统问题是国民党操纵台湾的看不见的杀人武器。他杀掉了台湾人的未来，他杀掉了台湾人的金钱，他杀掉了台湾人的自信。因
为你不知道在独统这个紧箍咒上转悠。不要有这个话题，台湾就不允许在这个圈里面转。“戒独戒统”，就是从畜生道要转到人道来。别在那儿转啊。实际上这不难。这个天下最好的形势对台湾。同时给大陆政治家有足够的空间，足够的空间。台湾既不独了，咱也不说统了。你也别花那个力气了，所谓的统战之间就是个人腐败，集团腐败。不要满足那1%的极少数腐败份子和政治操作者，来牺牲99%的老百姓的幸福，愉悦和未来，和利益。是不是啊。
台湾人到大陆去做生意这是好事。但是你不能到大陆去做生意挣了钱你就出卖台湾，这个没必要。大陆人让台湾来帮你做生意帮你挣钱没坏事，即有利于同族的亲融，同时又有利于未来。大家关键的问题是不要有狼子野心。都想把对方吃掉。啥叫独统啊，独统就是要把对方吃掉嘛。独，我就跟你拉到了，统，我把你给灭了。这哪样都不是好事，所以“戒独戒统”，没统没独，不要成为操作的话题。
然后台湾岛内确确实实把党内重新组合，不要成为国民党。啥就“统”啊？支持统就是我卖台湾，我有卖台湾的权力嘛。你有卖台湾的权力来拿到大陆去做交易嘛。那就是卖台湾嘛。那民进党这块儿，什么叫独啊，你也是伤害台湾，你也是卖台湾。你能独得了嘛，你独不了。你即没这个能力，也没这个实力，你也没有这个意志。所以说统独都是不适合台湾的。就是“戒独戒统”法，就是我原来说的，只要有第三方军队进入台湾，自动台湾独立。
只要有任何人伤害到台湾的生命安全，什么什么情况下，自动独立。在这种情况下，台湾要立法，不允许谈统，不允许谈独。所以说国民党想到大陆去卖台湾，说我要统嘛，那就啥也别说了，那台湾自动独立了。民进党你不是吵吵独嘛，对不起，自动独立了。谁也别说统独。说什么，台湾的未来，台湾的教育。台湾要把英文列为第二种语言，台湾要让全世界知道这是中国历史保存最好的岛。台湾人的智慧，台湾人的歌技，台湾人的创造能力和辛苦成为全世界学习的榜样，亚洲的榜样。台湾的2300万人民一定是超过两个南韩。
台湾跟南韩一比你看多惨啊，台湾一定会超过两个南韩，这个我跟很多经济学家都这么说，台湾会成为一个世界设计中心。这个设计台湾太厉害了。拥有中国文化，东西方文化，回东方这种时代，设计中心。科技研发中心，服务中心，这台湾的服务未来有日本有中国这肯定行。然后台湾成为最高级的生产中心。然后台湾成为世界上特别是华人要学习的政治民主中心。付出那么多代价了。
那多牛啊，那多牛啊！所以说没有统没有独，大陆也不会去想着伤害你去，你不独嘛。任何一个政治家他一定愿意看到这一天的。你都别想着成为美国的一部分那绝不行，成为中国的一部分也不行。你就在那块儿事实上的非统非独，保持500年，1000年，有啥不行啊。事实上鼓励台商往大陆赚钱，也鼓励大陆人去台湾赚钱，这不就行了嘛。有这种智慧才叫大政治家。
所以你看看邓小平当年他非常了不起，他能说出香港真真正正的50年不变。马照跑，舞照跳。你看多高啊，多高啊！这个台湾我们这一代解决不了下一代解决，多好啊。别在那儿什么九二共识说了没有啊，什么九二事件啊，什么国民党台湾啊统独啊，什么半统半独啊这都是扯淡的事。就是操弄老百姓，全部绑架老百姓。然后大陆这些疯狂的盗国贼们也那这说事，
要把台湾收回来，吹狼蛋呢，你收什么台湾啊你。甭说台湾，你连金门都收不了！你收金门试试，你收金门试试。一个兵你都看不见，我告诉你，会铺天盖地的导弹把你砸过来。那导弹不是导弹雨，那是导弹粥就过来。还收台湾呢，所以说，这种老吓唬这种人啊，就操弄啊，政治牺牲品就是台湾，台湾太可怜了！
关于台湾岛上有人造谣啊，郭文贵跟一个陈智尧什么事，还有一个林家什么欺骗的什么事啊，我原来我都不想搭理，适当的时间我专门一集一集地做出来。我要现在通知台湾的林家，我要把和你林家所有过去的事情我都要说出来，你们也可以出来说我说的是真是假。现在的政治环境我也让你知道知道，郭文贵不欠你林家任何东西。我要把事实全说来，你们也可以做好你们的准备，我们也可以到法庭上去说。林家也没有伤害我，林家对我特别特别好。
因为当年我特别喜欢台湾的几个建筑师和台湾的建筑。当时台湾非常有名的一本书叫《企业管理》，叫IS管理博士，叫东帝士，陈永豪先生，我觉得台湾高雄啊盖的楼啊。再一个就是地产商当中我最佩服的就是宏国，宏国是林家，林家的创始人，非常的牛，是个渔民，李祖原盖了一个宏国大楼。我相当地佩服，后来我就请了李祖原先生来给我设计。那么这个时候我很早就进入了台湾，我也佩服林家。林家在我最困难的时候，二话没说，一张纸条没有借给我了5600万美元。我坐在香港中国银行VIP室里面，看着钱500万，500万往里进，借给我的。
借钱的什么原因，借钱的故事，还有牵扯到好多明星，，这些明星大家有的知道有的不知道，很有意思的，牵扯到很多高官，这个非常有意思的。那么这个事情我给大家说到这儿。
第二个事情那个叫什么陈智尧的，在我们政权工作过，说我们骗他。他那个同事我根本不认识，我也不了解。完全胡说八道，事实不是那样。但是背后的故事，腥风血雨。因为当时我不在大陆他在那儿工作的时候，我在美国。当我回去以后发现特别大的是，好多东西给我抢走了。那二话不说，文贵这脾气，马上开始，统统拿回来。统统拿回来，那肯定的。我既不欠他的，他也不欠我们的。我们没有一件事对不起他的，但是我不想说。
因为他原来是在日本大成株式会社工作，就是大成建设，我很喜欢大成建设。大成建设当时在中国有一个项目，就是在东北要挖掘二战以后留下的毒气系统叫“ 二八里线”， “二八里线”有很多日本埋下的炮弹。他要搞这个项目，这跟我认识的，后来在我们这儿当总裁，发展这个项目，后来发现了他的问题，我们开始采取了行动。这两件事我一定要跟台湾人说清楚。我用事实说完了台湾人看一看，郭文贵是什么人。
第三个人我要说一下在台湾骂我的叫陈文茜。这个不要脸的女人太不要脸了。大家上网上搜一搜，陈文茜最早夸盘古的，北顶娘娘庙就是她搞的。她跟谁到了我盘古呢？刘长乐。凤凰的刘长乐还有王记言带着她到盘古吃饭，到我家参观。我当时不欢迎，谁给我打的电话，安全部部长，耿部长亲自安排。说郭文贵这次你一定要最高规格接待陈文茜。我说什么意思这是？他说上边领导的指示。我说你又忽悠我呢，我说你就够了，你就说你就行了。
不，上边领导的指示。我一听，这真的呀这是。你说谁呀？当时，当时那个时候接待陈文茜的是周永康。那周永康政法委书记，部长不是孟建柱嘛，然后还说梦部长，孟书记也关注了。呦，我说这是好，他说你要最高级的。我们盘古最高级的是什么你知道吗？请到我家四合院吃饭，这李小牧刚吃过了。日餐是最牛的，我们的日餐是赔大了钱了。我们起价1000美金当时，如果是VIP起价10000美元。所有的东西，连水都是日本来的，服务生全是日本的。
日本最高级的怎么做呢？是当时啊丰臣秀吉时代除了喝高级的茶，还有叫做喂口饭。就是这好吃的，是主人拿过来，因为你不懂得吃，放你嘴里边。那天在我家，
我是把最好的金枪鱼，最好的啊，一个大金枪鱼买回来，只要中间那么一块儿，取大概是0.1%，不是1%，把那块儿夹好放进陈文茜嘴里，放了五六片。刘长乐，王记言，还有他的随从，还有摄影师。我说你哪儿都可以拍，不可以拍我这个家。我给陈文茜做了一场最高级的服务。
陈文茜把我夸的就不行了。后来跟我联系啊，但是对不起，我不回。为什么，我不想跟他联系，那是人家凤凰刘长乐的人嘛，王记言的人。诶，后来她搞了个录像，说北顶娘娘庙龙卷风的事，再过一段时间开始骂我了。我说这个女人怎么这么坏呀，怎么这么坏呀这个女人！哎，既然你陈文茜你开始骂我了，那就对不起了，我的说说。你到底是什么样的动力让当时安全部的部长耿惠昌打电话，说周永康孟建柱关心你去盘古这件事。刘长乐和王记言在后边陪着你。你熟悉到中国政法委还有还有情报部安全部，比谁都熟。你这什么身份啊，你什么身份？
这个人，陈文茜，你说台湾的胡舒立，哎呀，想一起了，战友太厉害了！胡舒立，陈文茜，吴征，烂吴，这种烂人，这简直是。这就是人间道里面的畜生，魔鬼。你说我也不欠你的，我也没惹你的。你说好像我把你爹妈埋坑里一样，你说海外那些骂我砸我的人，我又不要你钱，我也不要你名，我也没吃你饭，没喝你水，我也没有影响你生活，你砸我骂我什么呀？只有一个原因，只有一个原因，你就是拿了不干净的钱。还有就是你脑子有病。就这么简单。就这么简单。所以说你看看整个咱们这个爆料革命大家辩清是非，识清好坏，看看谁到底是什么人。
前两天给大家报平安，我说战友们好消息啊，文贵瘦了2.3公斤，结果就头两天我太太开始蒸馒头，我也想吃，豆角我也爱吃，同时也给我太太面子，人家示好呢，你得赶快吃啊，得吃得很高兴啊。让她开心有成就感，我就吃大馒头，这么大吃俩，你说有多夸张，三顿饭，我长了2.3公斤。你说咋办吧，你说咋办。不过说实话啊，文贵确实长得帅啊，抽脸抽脸。
所以战友们，台湾的朋友们，关于台湾的那个谁，还有柯P，这个柯P呀说郭文贵说话听听就行了，那意思是郭文贵胡说八道。他说国台办，他不说统战部啊，我说统战部。他说国台办说我好话了。那个意思是什么，郭文贵说的是有这个事，是有给上边写报告说我好话，是国台办写的。但我说的是统战部。我再告诉你啊Kerbi，我说的不仅仅是统战部，是军委第七办，军委第七办，你明白我说啥意思了吧，嗝屁。
军委第七办给你写了一个全面的报告，这个报告就在我郭文贵手里。我现在要说这个人名字他马上就被抓起来了。你知道这个人的爸爸是现在军方的最重要成员。军委七办是干啥的，台湾人民知道吗？我告诉你台湾人不知道军委七办的你就不是台湾的真正的牛人。对台工作最核心的是军委七办。不是对外联络部，不是统战部，也不是国台办，也不是福建的所谓的安全厅，是军委七办。柯P你自己知道只有你懂，我说的是真是假。
你等哪一天的时候我让你表演完了，本来我就不爱搭理你。看你表演完了我跟台湾人民说，你们的柯P当年选举的时候说过啥，我简单地让人查查你承诺过的事情基本没做到。当年他最想抓的就是把马英九干掉，你也没干掉马英九嘛。然后把那个小巨蛋的事搞定，你也没搞定呀。不但没搞定，你还跟官企联合。然后你就开始玩大胆的了，你想继续干，下次来选台湾的总统。肯定不是你了，台湾下届总统就是郭台铭了。你就不用想了，肯定是郭台铭。
不用选，郭台铭早就布好局了。然后你想继续连任，大陆以为你连任了，就在那块儿捧你。但是你记住，你就是个棋子，你不允许伤害台湾人民，你不允许卖台。因为对台湾太不公平了，太多台湾的中年女性和中年的家庭妇女相信你了。很多专业医生人士和老师相信你了。这个太可怕了。你打着专业人士的幌子骗了那么多年了。骗了名骗了荣耀，吃吃喝喝的，你还搞了利益了，现在你还想继续干，那不行。所以说军委七办这个文件，你别在那儿胡吹，什么国台办了。所有军委七办的人有四个身份，当然包括国台办，统战部了，还有另外一个身份，就是专门对付你们这些高官的。
所以说亲爱的战友们，台湾的朋友们，我未来会对台湾的事情跟你们说清楚啊。曹长青先生，叶望辉先生和路德先生的采访影响力很大，台湾所有的朋友给我发来了很多很多信息，给我发了很多资料非常地感激。择机文贵统一回复，好吧。
今天的直播就到这儿，咱们现在为所有的人们祈祷。14亿人们包括台湾人民啊。
阿弥陀佛佛祖菩萨耶稣默罕默德，万福万神，
感恩庇佑我们十四亿人民包括台湾人民早日离开专政统治，离开盗国贼，离开王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华这些盗国贼。
让中国人民早日有宗教的自由，信仰的空间。愿中国人有更多的清凉和法喜，愿中国人有利他之心，被世界人民所喜欢，愿所有支持文贵的战友平安幸福，愿中国人成为世界上和平发展的动力，愿中国人得到上天万佛万神的光耀，愿中国人远离金钱，愿中国人有更多的天道神道的欢喜，和清凉。愿上天保佑我们所有的战友。
阿弥陀佛
啊，每次念完以后就觉得这个人生不白活。昨天晚上看了很多文件也没睡好，憋着很多话要跟战友们说。今天唠唠叨叨说了很多。高冰臣的事过段时间我再说，把他账号上的钱还有房子，这位郑女士被他骗了，赶快远离他吧。这小子有麻烦有大麻烦。
谢谢，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/373/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/373/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月号文贵报平安直播。纽约今天阳光明媚，非常的漂亮。
（点名问候战友）
战友们、兄弟姐妹们你们好！我刚刚从中央公园回来，一会还得出去，去一个人的乡村小别墅，要吃点排筋。郭媒体这边试功能，在Instagram 直播。
因为今天要去一个小别墅，今天就穿休闲。痘痘哪去了? 听说被小哥藏起来了嘛！这小哥估计刚吃了鸡蛋炖萝卜条。
(点名问候战友)
那时候，特别有意思啊,因为我文化程度不高，到北京那房子，独栋的房子，那叫别墅，别墅俩字不认识就读成“别野”，开玩笑啊。
王丽斗法，火烧强东。你说啊，刘强东的事，那马云专机上天天美女，我早就爆过了，天天美女还都吸毒，可卡因，吸大麻。你说那马云就没人爆，我爆完也没人爆。那刘强东可是傻瓜刚从延安回来，就让人给撂下了，还在美国弄他。现在国内的斗争啊，基本上是以外打内。这咱们文贵爆料革命和战友们一起开启了以外大内。另外一个是什么，利用美国的警察系统来黑掉你，让你没有换手之力。
所以说，你说马云，玩姑娘全世界都知道，没有一个人不知道的。哪都知道。曾经有人给了我一个USB在我香港办公室。当天我以为是当天给我的投资项目呢，我就放在那了。结果我傻乎乎地，结果是基金，我的欧洲朋友来了，我说给你看看我的投资项目，就把USB插上了。一开始Pia Pia 一闪，然后就是我当时的袖口知道吧，就是我们的标志，“跟踪者”的标志，咔嚓一闪。哎，我说这玩应，我还没反应过来呢。这个马云啊，你看他人很瘦，他在夜总会里被拍照的时候脸大得很。哎我说这怎么是马云啊！然后马云啊非常猥琐地，哎呀&amp;hellip;我当时啊是把我吓了一大跳。在香港办公室。那马云哪是玩女人，那是虐待女人啊！
所以说没事，没事！为啥啊？有背景，没人整他，你刘强东，花钱都不行，都给你设计好的。什么有人说，刘强东这个是因为价钱谈不拢。胡说八道呢，哪有一个女性随便愿意不图大钱的情况下没有大目的给你搞这个去啊！
所以说这个刘强东这事啊，不用想是操纵的结果。绝对得灭他。马云不用想，要斗俩人嘛，腾讯马化腾，刘强东，马云非得收拾他们。这个马化腾还觉着自己感觉挺好的呢。
所以说你们没看，那马云真跟王歧山成哥们那绝对是没问题的。马云这人习惯性造假，而且狂妄，还有政治野心，这个家伙，心态不平衡。对钱极为贪婪，对女人也贪婪，对权力也贪婪哪！那可不开玩笑地啊！
共产东哥，是救海航的，哈哈。
弄东哥很简单，刘强东有很大的毛病，很小气。马云很大方，敢给，马化腾也敢给。刘强东给的特别的小，所以人家都给你拿走得了。
我现在穿的像工人是吧？这是Raph Lauren 的牛仔，特别有弹性，因为等一会我们要打枪，要走一走。然后我还得接新车得试开一下，穿的得像工人吧，休闲吧，有弹性。
（读留言）操纵以假治国。
澳门赌场那马云简直是了不地了。我不打猎的，不杀生的。
昨天我太太在那哭哭咧咧的，挺那什么的。因为她的同学来了。本来我太太从不当我面哭，然后要撵我出去。她跟她同学一聊天我听她在里面又哭了。然后我就跟他开玩笑啊。然后我就问她，哎同志，你在这我还没问你呢，我看到有个推特账号，说你保养男朋友。她一下愣了：“谁呀，谁说我？”
所以说人哪，都很自私，你一说她的事，她立马就蹦起来了。哎我说你蹦起来了，好啊，我说哪天我给你看看。她说不行，我现在就要看。我说你要真有男朋友了真得恭喜你啊。你要有男朋友了，厉害，我说我绝对我花钱，没问题。然后她就笑了嘛！所以说这人啊得幽默，你说她哭你也哭，她难受你也难受那不完了吗？开个玩笑，一下就转移话题了。然后她同学在那笑。你看那同学有这事吗？有啊！说你包养叫张志伟和韩什么光。然后她们就在那哈哈笑。
因为这俩孩子是我们过去跟刘延平来美国那个，那个人已经回去了，回去以后啊被警察都是凌晨给拽走,天天打抽大嘴巴，抽嘴巴说啥呢？说他我告诉你啊两件事，有一天你要出视频你说你是跟岳庆芝有事，第二这个郭文贵啊在纽约天天害怕，天天吓得不敢睡觉，外边儿警车一响郭文贵就害怕。
然后呢这孩子啊他是摔跤出身，打一顿也不在乎，结果呢我就给他通了个电话，这几个月以前了，哎哟几个月了，有大概六七个月了，六七个月也多了，哎哟这都八月份了，去年年底的时候，我说你发生了什么事呀最近老找不着你，他就把被天天晚上弄走给打白天还让回去上班，然后就跟我说，他说老板你给我录下来吧，你要不录下来哪天我要被他打死了没有证词，他们让我陷害你。哎呀我说他不会打死你，你这样很难打死。
二百多斤练摔跤的还得过亚洲冠军，然后呢还有一段我给录下来了，其中就说到这一段，他说让我陷害郭太，他说这帮警察太坏了。我就等着这帮警察出来我要拿这个视频来佐证他们陷害呀，欸这警察再也没说这事，这事也就过去了。昨天我太太难过，我这一开玩笑老实了，然后呢好受多了。但是她那个同学啊挺厉害，昨天出去了。我首先在这儿在感谢一下，昨天在我们家楼下被俩中国人啥中国人我不知道，反正有一个美国人，
打Uber的一个华人司机，纽约的Uber司机战友们，我要对你感谢，为啥呀？他这战友（应该是郭太同学，口误）离开呢，打了个Uber上了司机以后，这个Uber这帮朋友呢中国人，这个人是中国人，就聊这个世界大事，聊着聊着聊到文贵爆料了，就把文贵说得很厉害，然后说在纽约Uber司机里面没不知道我的，都是在关注。让我特别感动啊，感谢所有纽约的Uber的司机和知道文贵爆料的，因为你昨天讲的话吧，他们回去就打电话跟我太太了说，
说你看刚才我们在Uber司机上人家坚决支持文贵，然后她这同学也很老实人，普通老百姓，很坦诚说文贵干的事情是个大事情，我们啊帮不了他，但是别添乱。我太太这个人说实话，从来不管，她真的是默默地就是说当好自己这份妻子，当这个妻子，干好妻子这份工作，然后在感情上是百分之一百的，对家人百分之一万的，但是呢她确实我们大家得明白，任何人无权你也不能去要求和你和一起上班的、一起干工作的或者是家人和你一样的理想，
什么都要跟从你，那是不对的，那是流氓行为。就是血缘代表不了共同的信仰共同的理想，一个被窝睡觉也不能说就一定跟你走，这是绝对不对的，所以我这么之年让家人都是远离我的生活，远离我的工作。还有一个就是我从不要求他们跟我一样，说老实话我们家里哥哥我们家里人跟我这境界我们完全不是一个层次的，完全就两回事，他们就是过好日子生活，都被洗脑很严重，像我这号人他们眼里都是疯子，所以说我们有血缘系统、有亲情，不等于有共同的理想跟信仰， 所以我不勉强他们，从不勉强。所以呢在这种情况下我对我太太我是完全理解，她已经做得太好太好了，但是呢我完全能理解和接受我太太对我的哥哥和员工和家人的关心和难过，谁不难过呀，说老实话昨晚上我也昨天偷偷掉了好几次眼泪，我也偷偷掉好几次眼泪，因为我六哥呀是深度抑郁症，肯定不行，我五哥做过手术，非常不好。那么到现在你们知道，从去年我那个直播说完以后，我说大家各自走好，我一次也没有联系过，那么现在听到家里人俩哥那么身体不好，他们本来可以取保的，结果我又要爆王健被杀的料，又给他们带来了威胁， 大连的案子人家本来是要宣判的，现在就说好了人家可以给你这个郭文贵一定的面子，不那么严重，你不做交换，你不停止。我昨天和今天我都给家人说，我说文贵在这个家人和员工事儿上，一定的妥协是没有问题的，但是你让我放弃是不可能的，那就要我的命，你要我命我都可以答应，但是放弃不可能。去年的9月1号我录视频的时候，是我9月2号员工以跳楼威胁，跳楼威胁，这是政事小哥发现了这个事了，这个一年的逻辑，9月2号有员工跳楼威胁，不让爆孙立军的料， 我还是爆了。今年9月2号是我五哥六哥和员工们被释放、被取保还有这个资产是给你象征性的罚款，还是全部没收，这是这个做交易，结果这又是9月2号，整整一年。所以呢你说我不难过我是什么啊，我是畜生，不是神就是畜生，不是畜生就是神，我不是人吗？我当然有血有肉我当然难过，那你说我对着战友们在这儿哭，哎呀我难受啊战友啊……，我也不是没哭过呀，去年我的哭的给战友说的话我多真哪， 结果那哭完就被韦屎、屎诺、什么乱伦彪、夏叶良这些骗子教授，还有什么吴建民这个畜生这些骡子帮们，还有这郭宝盛们，拿着我那个哭的真情的照片，当成我害怕恐惧，所以他们把真情当成恐惧。我也哭过有用吗？没用。那刘延平是不是啊，人家来了，说实话那次刘延平来要没有发生孙立军的事情，还有黑道上梁冠军这个侨帮，还有什么郑介甫、谢建生，那个事情可能上另外一边发展了，我可能就跟他们进行和平式的要求喜马拉雅了，和平式的，那挺好的嘛，但他们玩的黑道哇，对吧？是把我太太和女儿放出来了， 还俩保镖放出来了，那边是给你下刀子呀，所以那件事情使事情整个变质。我给家人说啊，我说文贵也想让中国实行和平式转变，我也不希望这个爆料。衣服啥牌子（读战友互动）？这是Ralph Laruren的Ralph Laruren的，我昨天啊我在Ralph Laruren那个我去取我衣服的时候，见了几个咱们华人的这个朋友，我在这儿向你们表示感谢，又要帮我买单，后来买单去人家说郭先生这是不用买单，谢了谢了谢了。结果我就这楼上楼下我拿一个飞机的模型，人家给我做了一年多了，然后呢人家把每年的一些新款的我的衣服啊就送给我，
然后呢中国几位战友跟我打了招呼，然后呢我也没办法，人家本来说几句话的，因为保镖不让说话，结果人家下去给我买单去了，哎呀非常非常感谢，非常感谢，非常感谢这战友，特别那位老大哥，哎呀眼泪都掉了哎哟难受，在门口掉着眼泪在那儿。然后我又去SOHO，我昨天去SOHO去见了两个人，两个战友，见了两个战友，昨天又见了战友了，但是是谁不能说，特别开心。你看这Snow把我这纸全给撕烂了。见了两位战友也是特别感动，战友们你们自己知道，真是国内有太多太多的战友，真是太多了，过去支持的都是被人家给警察找着，不准发声了，但不准发声不等于不支持，他们更加坚定地支持。
还有一个你们根本不敢想象，我今天我跟一个很重要我尊重的战友说一句话，我说你无法想象党内这股力量，我给他用了个词叫骨质疏松症，我说党内支持我的，我昨天见那个战友的时候，那个战友那是国内的百亿富豪，百亿富豪，全部资产都移到国外来了，然后跟我见面，通过我朋友我们安排见面，
20-30 文竺
这位朋友竟然都跟家人商量好了，要把这资产十几亿人民币捐给文贵爆料革命。说文贵我不捐给你，你不需要钱，爆料革命我拿个十几个亿出来。我说，第一咱没地方花这个钱，不需要十几个亿。我说你拿那十几个亿，就像什么夏业良啊，韦石西诺乱伦彪，胡平啊，什么陈军啊，什么郭宝胜啊袁建斌啊都围上来了，我说能把你弄死。会养一堆骗子，因钱惹祸杀身，这个革命不需要钱，不需要钱。所以说让人很感动。我昨天到那边去见了两位战友，很开心。然后昨天在Ralph Lauren的店里头看到这几位战友特别特别的感动，特别感动。所以啊，刘强东不听话，范冰冰也不听话呀。
一个国内演艺界的前三名的一位我的姐们儿，我的姐们儿，不能说是谁。她年龄稍微大一点，但绝对是老大级的。昨天上午跟我通了半天电话，她现在在欧洲呢，在法国呢。她就说，她说这个范冰冰咋就不出来呀，傻呀，她那么多钱。我说你感觉她是为了啥呀？她说她就是贪钱嘛，她要多赚钱嘛，出来她就没市场了。我说你说她是活着重要还是钱重要啊。就没有人想明白是活着重要还是钱重要。
所以说我昨天跟我太太说，你去想想啊，你应该不是流眼泪，你应该是感激上天呢，感激美利坚，感激这场爆料革命。我说我要不出来，王健就是我的下场。那中国的企业家，那李明徐明是不是啊，那现在你看看国内那一个个被抓的。共产党公
布的百万人，那哪儿止啊。我说你是当寡妇好啊，你还是当一个爆料革命给中国人带来自由信仰的人的妻子好啊。对不对啊。
这不很简单的道理嘛。我说你应该感激幸运上天眷顾了我们，给了我们一个做好人，能为别人和利他人的机会。我说你看看啊，我昨天让她看那个老人家，那个视频。我说你看看，这老人家，腰也不行，孩子上大学了，在捡破烂。我说咱们吃的一顿饭是老人家一个月的钱。如果说跟这些被杀的人比，这老人家已经够幸运了。我说你看看这个。她从来不上网络的嘛。我又把咱们战友们发给我的一些视频给她看了。我说你看那孩子被打的，我说你看看现在这湖南的学生们，爸爸被抓走，孩子那撕心裂肺的哭声。哎吆她受不了了。我说我们现在就拯救他们，帮他们。咱们能享的福都想了。你看看那个杨改兰，因为她很刺激。
杨改兰的事呢她，她知道我们家里的情况嘛，那天有一个战友给我了一个海报，我去纽约的北边开会的时候，有一个战友专门做了杨改兰的一张纸的海报，他印了大概几十张，它是英文的，未来会用的。就把这个给美国人。然后把其中一个拿来昨天给她看，我说你看看这个杨改兰。我本来就应该是咱娘把我给杀了，咱娘自杀。但是咱娘呢活过来了。我说你怎么回报咱娘呢，我说咱娘也是这么大岁数的人了。我说就是让中国人有上法制自由，让中国人少一点儿杨改兰。我说你疼哥哥疼员工，跟你那么多亲戚几十年了，可以理解，人性。但是中国有十四亿人，有多少人关在监狱里呀，被冤在监狱里边。
所以说开开玩笑，晓之以情，动之以礼，做自己应该做的事。我跟他说，我说你看看，我那位美国朋友，还有那天班农先生也在。他们说这是什么事啊，我就给他讲，我说这个杨改兰女士当年是什么情况。我这英文一说，他们全明白了。我说美国人是不爱掉眼泪的，但是那天几个美国人那眼泪“砰”就出来了。我说为什么？谁也接受不了一个女人把自己的五个孩子杀掉自己再自杀。
我说她要有一点儿办法，她都不会这么做。我说我的母亲天天老是说，我不活了，我跳井，我自杀，我没法活。没有柴伙没有饭，还得去到结满冰的水里逛荡水上来，再挑回去。我母亲一米五几的个子，养着八个儿子，还加上我爹，九个人，你说她怎么活。所以说那天美国朋友掉眼泪，我说今天的中国还有很多杨改兰。 哎呀，我劝所有的天下的男士们，这个天底下跟谁较真都别跟老婆较真儿。这个天底下你跟谁讲理别跟家人讲理，这没理可讲。只有情。我昨天很清楚，我告诉她，我说如果说，他们真能把员工放出来，把五哥六哥放出来取保，我说我现在我向你保证，我马上停止爆料，停止爆料。我说如果他们把这资产还给咱，我说我马上把你送回北京去。你看我说了算不算。但是我追求喜马拉雅永不会妥协，绝不会妥协。我说这个你记住，他就是拿枪拿刀架我脖子上也不可能。 我说岳庆芝就是把你放在火上烤，让我做个选择，我说我放弃喜马拉雅，然后你就可以回来，如果说我不放弃，你就被火烤了，我一定告诉你，答案很清楚，绝对不会做交易。我说我跟他们不会做这个交易，妥协我一定会为你们做的，因为你们是我的亲人。哥是我的哥，员工是我的员工，他们没必要受这个危害，我可以做，没有任何问题。我说我当年为啥不从国内带一分钱出来，如果任何人证明我从国内拿过一分钱出来，我说我郭文贵承担一切责任。为什么账上的美金我不转走，为什么人民币现金我不转走，那我不一分钟的事嘛。我不但这个，我还转回去了一百多个亿。为什么，我就是让中国的历史上，有一天说郭文贵的时候，不是因为钱，我来搞这个爆料革命，我不是因为利益我搞这个爆料革命。
当然他们查我说我有犯罪，说我是逃犯，到现在为止还没证明我一样有罪的。要证明一样有罪了，那我就是逃犯，我为了逃避罪行而爆料，我说那天诛地灭。是不是，大家都很清楚，我既不为了钱，我也没有其他原因，我只是发自内心的 为了我29年前的兄弟报仇。然后保护我起码有的正当利益。然后让中国所有人少一点儿郭文贵这样的遭遇。少一点儿李明徐明聂树斌雷洋，少一点儿杨改兰，这就是文贵多年的理想。我说我现在追求理想，那你让我放弃我的理想，那还不如杀了我呢。我说你让我干什么，对不对啊。所以说家人的哭和员工的跳楼威胁啊，员工的难受啊，都可以理解，也可以接受，但是绝不可以放弃我的理想。那我成啥了。
昨天下午的时候Uber司机拉的几位中国人帮了我大忙了啊，然后给我太太发信息打电话说对她劝服。哎呀，不容易啊，兄弟姐妹们。别看我在这儿块儿嘻嘻哈哈地啊，我老跟你们开着玩笑，我也不希望你们有压力，别把文贵爆料成了哭丧大会了是不是。然后天天哎呦我们害怕呀，我们痛苦呀，有用吗战友们，没用。我不想把我的压力和痛苦传达给你们。这个世界上宗教和信仰最伟大的秘密就是不传播那些负能量的东西，不传播痛苦，不传播虚假，不传播仇恨。
所有的信仰里面宗教里面都这个词儿。把信仰变成宗教的这几个组织，佛教，伊斯兰教都是这样子的。所以说文贵我必须用信仰和宗教的方式来搞这个爆料革命，那
我就不能传播恐惧，虚假，自私，欺骗，绝不可以。所以说我必须在大家面前发自内心地开心。我不希望大家一看文贵报视频不是关于我平安，大家都捏着把汗。昨天在Ralph Lauren的战友喊着“文贵我们每天最担心的就是你的平安”，我感动得真受不了。
你们都担心我的平安，我回馈给你们的是什么？一上视频我就哭——哎呦！……我受不了啦！你们开心么？咱爆什么料啊？还没等爆料呐！大家都吓死啦！
所以呀！亲爱的战友们，我们把生命看透了就行啦。啊！我跟我太太说，你成天念经拜佛的，我说那房子——盘古大观没了。那盘古大观一百年后没人动，再过五十年你我还在吗？都变成灰儿啦！那也是社会的呀！盘古大观封顶那天，我在大会上讲话，从现在起，这个楼就不是郭文贵的，也不是盘古的了，它是属于全中国人民的。它是地平线上的一个建筑，没有人敢拆了它，你共产党可以把它没收，你能拆了它吗？拆不了它！啊！这不属于我们——属于社会的了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。
我那个时候都不拿，现在你给我我也不拿。你要能把我资金链断了，我坐这所有的花销，所有的事情，你见过有什么变化吗？我郭文贵真是说句话，我的基金那不是几亿美元的事，那是要多少钱就有多少钱，就这点花销一年几亿美元的爆料费那不太简单了吗？现在我也不老飞，那飞机也用不上，就一个船，没什么大开销，一年就几亿美元吧，怎么花啊？没什么花的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
