<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>崔健 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B4%94%E5%81%A5/</link>
    <description>Recent content in 崔健 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B4%94%E5%81%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/475/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/475/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哪家啊？当我看到这个，万。然后一个人在这里吃火锅。
啥事不往心里搁啊，好好。这是团队吗？踢球吧，谢谢亲爱的战友，一切都是刚刚开始，谢谢。I say my.And watch my way so sad. In the air.
I still wish that within the I.你冰箱里的。的the sun.I like style.
In the sky in the sky.哦呵呵。我问你今天所有的菜被我吃完了，然后喝了茅台，喝茅台，喝多了茅台，茅台茅台。哇，然后喝着椰子这。
然后刚才啊，这是我遇到了今年的第1场雪，下了第1场雪，刚才下雪了，然后呢。在沼泽地大海快船火锅，崔健，哎呦这些元素放在一起，啥感脚啊？打搅啥感觉啊幸福，哎呀，此时此刻听着崔健的歌啊，感受太不一样了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/386/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/386/</guid>
      <description>内容梗概:
《相思小蚂蚁》
傍晚十分，此时的文贵正在小Lady May上，边抽雪茄听歌边与大家分享夕阳美景，同时和战友互动。
“太漂亮了！文贵想和大家分享” “看看大海有多么平静”
此时一只鹰贴着水面飞过。
《路灯下的小女孩》放了不到10秒
“还要！在来一遍小蚂蚁！”
《相思小蚂蚁》
“大家晚上好，我要让大家看到这美丽的一刻，太美了！”
《蓝莲花》
“多美啊！看看大海多么平静，战友们！昨天还狂风巨浪！今天就这么平静！”
文贵张开了双臂 “我每次最喜欢这个感觉，就像飞翔一样”
“多美呀！我这个穿上有一个姐们和我吃晚餐呢， 我让她藏在下面了，下面有个卧室， 不让她出来， 你们要看到她回吓死的啊～”
“大家看到天上的战斗机了没有，哇塞，这巡逻机全是F15 ，你说什么概念，这日子没法比，没法比，好日子都让谁过了？”
“你们想听什么歌呀？”
“我最喜欢听的是崔健的《新长征路上的摇滚》
一架无人机闪着红灯向文贵飞了过来
“无人机！无人机又来了！无人机！哇塞！暗杀的，暗杀的来了！！看到了没有，又来了一架无人机！盗国贼排来的啊！”
“来呀来呀来呀！你过来呀，哈哈哈，战友们，哈哈我一点也不害怕 Feel Good！”
无人机正在环着船飞行
“放心吧！我的武器比他们的厉害，放心吧他们不敢！”
《新长征路上的摇滚》
“我这个枪大了去了，如果让大家看到的话大家会震撼的啊，哈哈哈哈”
“怕死就不玩这游戏了啊”..“这个时候听着新长征路上的摇滚，有意思吧战友们！哈哈！喔～～～！！！
“不要灭它，我留着它！ 喔～～～！！！哈哈哈哈哈哈，太可爱了啊！！！”
无人机在距离文贵目测6-7米内肆无忌惮的飞行
“我一会就让他下了水里面啊” “估计马云弄过来的吧？”
”这时候听着这个音乐，也太夸张了！你们不知道郭先生多强大啊！放心吧！这太小case啦！我见多了去了！直播！直播大片啊！喔～～～～～！！！”
此时文贵正在抽雪茄，无人机在身后盘旋，雪茄抽了三分之一，夕阳非常美，天渐渐的暗了下去。
“就在后面哈哈，好不好啊，战友们，你们不要害怕！”
文贵正在向无人机打招呼，这时无人机有撤退的迹象，船上继续播着《新长征路上的摇滚》12，34，567！让人控制不住的兴奋。
“你看我的团队在船上都拿着枪那！放心！”
《花房姑娘》
“记住！恐惧是我们最大的敌人，不是盗国贼，正因为恐惧我们14亿人都被绑架！不能恐惧！”
“谢谢战友们的担心，爱你们”
“有上天赐予我们使命，你不会怕的，如果你相信你就不要怕！”
“我知道我的武器有多强大，我知道我的力量有多强大，我知道我承载着上天的使命，没有恐惧不是嘴说的，是发自内心的“
无人机还在文贵身后附近盘旋，此时文贵向无人机树了中指。天又暗了一些。
“大家知道我为什么喝瓶装水吗？怕扎针进去放药啊”
文贵正在随着歌曲轻轻摇摆，非常高兴“盗国贼不得气死啊！与盗国贼的无人机共舞，哈哈哈哈！”
许巍的《生活不止眼前的苟且》放了几秒
中国有嘻哈第一季冠军Gai改编的《沧海一声笑》放了三分之一
“没这种自信，不干这事”
《沧海一声笑》
“够劲儿吧！这样的人生才精彩，不仅丰富，还要多彩！丰富多彩了还要有担当！”
“船带不带武装是由美国政府决定的”
“中国中央电视台，天天看着那几个苦瓜脸 （文贵把嘴向下拉模仿）天天看着坐着主席台上那几个中南坑几个僵尸脸，染着一头黑发，啥样啊？多无聊啊！”
“盗国贼器官都是假的，假肾，换了肾的人得经常洗肾，多痛苦啊”
千百惠《走过咖啡间》
文贵正在一句半句跟着唱，有点跑调～ 天更暗了一些，已经看不到夕阳，雪茄抽了一半。
崔健《一无所有》
文贵正在用遥控器控制船上的灯
“这是我当年设计的船上，有两个直升机的射灯“
“天黑啦！”
文贵的船正在开往岸边的酒店。岸边有一排建筑，倒映在水中，非常漂亮。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
