<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>卡塔尔 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%A1%E5%A1%94%E5%B0%94/</link>
    <description>Recent content in 卡塔尔 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%A1%E5%A1%94%E5%B0%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2053/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2053/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月24号。今天这小雨天过后，老舒服了，感觉老带劲了。从昨天晚上到现在都是SPAC股票，刚刚我看股票又涨过100了，正在涨。这是个大操作，最重要的反应的事实要看五周时间。现在做的都是大手交易，大额单子交易，都是机构操作就是要洗呢，不相信你去买买试试去。真要买的呢越高越买，不要超过10股，5、6股，6、7股就不错了。「然后」等着吧，等最跌的时候赶快抛掉 — 这是我的建议。不信你就买着长期持有，你等着便宜时候买 — 都可以。股票这个东西就是赌局，这种股票那就是骗局，我相信川普总统会醒过来的。在钱面前很多人是不冷静的，但最终都会醒来的。最终命比钱重要，安全比钱重要 — 这是最起码的。
昨天晚上希腊的朋友跟我说，他说，“我们政府最近老是神神叨叨的，有些事我都不知道。现在让我去开秘密会议，说还要问关于和新中国联邦合作的事，咋回事？”我说，“是吗？”然后阿尔巴尼亚、塞尔维亚、卡塔尔、意大利、希腊这五国，我说非常简单。「很多人」都找我，问咋回事，都是问新中国联邦的事。后来我告诉他们，他们都不信，说，“我都不知道，你咋会知道呢？” 那走着看吧！
昨天晚上 — 你看我这脸，昨天晚上手机一直开着 — 美国朋友给我发信息，说“有紧急，方便给我回电话”。深更半夜的。然后说，“这是真是假的啊？”我告诉他是真的 — 「习」正在飞行中。他说，“如果Miles你这次你证明了，那你就太伟大了！”我说走着看。今天早上给我发信息，说现在还不能确定。我说你看着吧。记住我说的：卡塔尔、希腊、塞尔维亚、阿尔巴尼亚、意大利 — 31号结束。这说明了什么问题？传说，这个美国朋友问我这“传说”，说明什么问题？我说：“说明了很简单，说明习在国内已经把王岐山、孟建柱、江志成和Jack Ma这些人已经干倒了，已经咔嚓了。”
还有，最重要是卡塔尔，首战卡塔尔，为啥要卡塔尔？如果是卡塔尔的话，因为卡塔尔和德意志银行，和海航，杨洁篪桌子底下都有勾兑！卡塔尔一度时间不合作，后来还是合作了。另外一个干啥呀？去卡塔尔是给旁边的阿联酋、伊朗，整个中东半岛那块儿演戏，私下里面是政治平衡在下面是帮了我忙了，我要感谢感谢你。卡塔尔这个女人不简单，在中东是个人物，绝不简单！能从嫁给杀掉自己父亲的一个孩子，最后创建了卡塔尔王国，买下大奢侈品牌，投资世界巨大企业，黑白两道全玩，什么恐怖分子通通玩。现在你看看 — 玩习去了，这不简单，等着看。
另外，阿尔巴尼亚、塞尔维亚这种地方 — 朋友又发信息，等一下啊，“Sir，I will call you Back，I will call you Back；now I am broadcast” 这个塞尔维亚、阿尔巴尼亚是整个所谓一带一路，但事实上是什么呢？是在布置军事基地。「对」希腊 — 很关心的「问题」就是不要跟新中国联邦合作。再一个，巩固希腊的那些码头所谓的延期两国贷款的问题。意大利就是巩固，要把意大利在欧洲，所谓要扶持“欧洲第二势力”，绝不能把过去“法国的欧洲”，“英国的欧洲”和“德国的欧洲”的安排让它弄下去，要打楔子，要把意大利扶持起来。“快破产了吧，是不是？我帮你印点钞票搞搞你？” — 真正要把意大利整个右翼、左翼全买下。现在在意大利，未来危险了。说现在要跟意大利搞遣返，要搞《遣返令》，要对在意大利的很多华人搞遣返；要对在希腊的华人搞遣返 — 要签司法协助合作协议。在阿尔巴尼亚、塞尔维亚都是要干这个。卡塔尔早就有了，是吧？成天遣返，所以卡塔尔是不安全的。这些咱都掌握，都掌握。
美国朋友说如果是这样的话，他说那就是美方掌握了情况但不确定，经过咱们新中国联邦确定了；如果确定了的话，这个战略是很清楚的。说明「在中国」国内，习已经彻底把对方认为有信心拿下了 — 「虽然」还没有100%信心，要不然不会偷偷出行，是吧？二来，在这几个国家的政治决策绝对是挑战美国的。所以说现在很多人说在美国 — 一定会看到 — 这届拜登总统政府跟中国一定要达成贸易协议，两国恢复正常合作。一定会有！然后两国恢复正常贸易，恢复两国竞争关系，甚至探一探新型两个大国关系 — 就是示好、合作、贸易，来往增加。把病毒的事情放一边，不要去说病毒，不会去追究病毒。但是千万千万记住，越是这种事情发生，共产党灭的越快。因为越这样发生，越会因共产党而导致美国内部分裂的加剧。然后2022的选举这个话题和2024的总统选举一定会成为火花式的，甚至是大战式的，两党最后摊牌的「局面」。“到底和中共国要不要脱钩，要不要灭共” — 最后就谈到这话题了。越挤压，越走极端。现在就怕不死不活，又不说跟共产党好，也不说灭 — 对新中国联邦不利，对灭共不利。「现在」两党间谁也不会把话说到绝，谁也不能把这个话题用到绝。
这次“习一神”悄悄地飞行，到卡塔尔、意大利、希腊、阿塞尔维亚、阿尔巴尼亚，如果这趟飞行成功的31号回到国内，回国后“啪啪啪”几个大决定，在六中全会前，在党内 — “你看看，我啥事没有吧？！到欧洲去都给我磕头，又签了一大堆的军事合作；美国你看看：我现在在欧洲已经开始培养‘第二势力’了，东欧、北欧通通都不上了，西欧拿下，然后就连中东也拿下……” 你们看这个叉叉叉，「像不像」一个“二”字？一个“二”字儿旅行。「习认为他」31号回国为六中全会奠定党内基础，可以这样「头仰着」开会了，是吧？但愿这都是我的梦。很多大事正在发生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月16号，你们健身了吗？天哪，哎呀，战友们，来了来了。
战友们好！我今天还是5点多起床，战友们。因为我今天9点整跟一个世界上的打击金融犯罪的最棒的一个媒体采访，采访。弄洗黑钱的那个项目，弄了好久了好久了，特别是海航，特别是海航，德意志银行，还有中东某国，例如卡塔尔…咱采访。
接下来就有一个关于海外中共子女这个洗黑钱，藏匿资产，特别是陈国庆这个房产的事。看自己在摄像头前，咋那么俊啊，咋那么俊。接下来就是跟美国的这个基金，还有一个金融机构，就是未来法治基金，咱们的基金，就是很多战友们，可能，我们正在论证。分享，举报的成功费，举报的成功费。但是现在律师还没跟我回复那，这个今天中午我们就开这个会。
就是说，我们未来谁捐的法制基金的钱，如果基金查到海外洗黑钱，检举几百家中国公司在这诈骗，然后获得的奖励，那是大钱，15%-30%。然后除了拯救被共产党陷害的这些
我们的草根儿，民主命运人士，西藏，新疆，少数民族人士，宗教人士，这个知识分子，然后那，剩下的钱按比例返回。也就是说，世界上第一个可能是这个要赢一个国家，可能有万倍亿倍的回报的基金，但是法律上需要论证，我们正在论证，今天中午。所以战友们主要是干这个。所以早起，赶快这个锻炼。
另外一个…家里网不清楚？小哥，家里网不清楚。等等…我再来一下，亲爱的战友们好！现在中不中？不清楚。直播呢。不要过来…解像度很低，一直都是，还是模糊..（网名）不中。那你们就先在这儿听听吧，我等一下就挂出去，马上挂出去。哎呀，太好玩了，咱们战友们太可爱了都..有你们真好！
有你们真好！真好，真好…你要赶快跟他们说一下，但大家都反应清晰度很差，说分辨度不够。亲爱的战友们，亲爱的战友们，抱歉，抱歉，抱歉，真抱歉，这个…咱这个调试当中真是有问题，我发现真有问题。心中无码，自然高兴…这个太可爱了，总是断，这断是我刚才试的，这断不是，咱不能怨人家盗国贼，不能冤枉人家，盗国贼也不能冤枉。我马上就简单报个平安。
亲爱的战友们，今天是1月16号，今天有几个会，关于这个洗黑钱的报道，采访，还有一个关于海航的，德意志银行，卡塔尔的，还有一个就是很关键的，就是国内现在高官子女在海外洗钱，藏钱，再一个今天要开会，关于法制基金是否可以合法的作为一个慈善公益基金，慈善公益基金，能否未来将获得的在海外合法巨额收益。
未来除了用于灭共，依法灭共之外，然后就是把这个钱，比如说谁捐钱了，比如说小哥，小哥这小子不会捐钱的，小哥这小子钱都去藏痘痘去了，比如说拿了，捐了一块钱，小哥最多也就捐一块钱，木兰最多得捐1000万啊，捐一块钱，捐完以后呢，Rule of the Law 检举揭发马云成功啊，马云的资产上千亿美元，如果这样的话，按照美国的法律，应该给15%-30%，那都是几百亿美元，几百亿美元你花完了，咋办啊？我说你还给当初捐款者，可以十倍一百倍的赚，但是美国这个法律都有税的问题，公益基金嘛，每笔钱去哪都清清楚楚。但是呢，不是不可能，所以要论证这事。
我要把以法灭共，咱还得既有理想，还得赚钱，我本身是做生意的，是不是，凭啥让大家捐钱，除了灭共之外，还得有点甜头，这是我想干的。他们觉得我很疯狂，律师觉得你这家伙太疯狂了，没人这样想过，我说没人这么想我才这么想，这是一。
另外一个，前天试播的时候，我说了马克龙的事，好多美国朋友不愿意打电话说，你怎么能这么说啊，看来美国人关注咱的真多，你怎么能这么说，说我们开的马克思，特斯拉，进了中南海，拉走一车钻石，我说难道不是吗？你进去几十个小时，又办厂又卖车，结果李克强给你发绿卡，你得赚多少钱啊，你股票涨多少钱啊。我们中国人的血汗，老百姓挑一辈子粮食，还不够你放个屁呢，这就是共产党，给你们的钱全是我们的血汗。看来触动他们了，这是一。
另外一个向大家报告，希望路德先生，sara，政事小哥，卡丽熙，美东之声，澳洲之声，昭明先生，还有这个安平，你们赶快报道，春节联欢晚会，真让他们难受，前天昨天今天，我收到了N个，威胁我的，春节联欢晚会不让我讲谁，不让我讲谁，我都留了，都报美国政府去，看来他们是真痛了，真害怕。所以春节联欢晚会他们真害怕，特别是宗教这块，好多地方的公安警察，说你们要敢爆我们省什么事，就怎么着怎么着你，威胁。
宗教这块，另外一个怕啥，怕爆这些歌星的丑闻，当然江家害怕，孟建柱害怕，孙立军害怕，还用说嘛。王岐山更害怕了，相当的害怕。但是战友们，就这个春节晚会更得搞好，更要搞明白，所以亲爱的战友们，希望大家踊跃的给春节晚会提供关于宗教被陷害被打压，城管打老百姓，还有国内经济变坏的证据，事实证据，还有就是挺郭爆料战友被陷害，被判刑，被虐待，所有的证据。虽然春晚很热闹，所以说战友们，咱们春晚看来已经成了大杀器了，一不小心就练成一杀器。
看来要爆大料，达赖喇嘛这事引起世界震撼，很多人都在问关于这个事。我可以告诉大家，一定会震撼。所以说这几天看他们的反应，说明我们的春晚一定得办，而且得办大的，办好的。亲爱的战友们我时间到了，我得马上开会，我得冲个凉，刚刚浇了一身水呀，我这是浇水运动啊，我得去冲冲凉去，浇了一身水，赶快得穿西装，开始准备工作。我这接受采访，不能准备，已准备不会回答了，所以人家问啥我也不知道，但是呢几个会呀，又得十几个小时。
好吧，谢谢所有的战友们，如果有任何想在春晚想说的话，有证据的话，发给sara，发给木兰，发给路德，好不好，谢谢。发给小哥也中，但小哥这小子就爱贪污啊，战友都给贪污了，咋弄啊这玩意。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，为所有人祈祷。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
