<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2018年06月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B406%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2018年06月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B406%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/318/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/318/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊你。哎呀，张勇娃回来了，下半场下半场，下半场。啊啊哈哈哈，哎呀，咱们这些都太疯狂了吧，我觉得是不是有点疯狂啊？
人家的直播呗，咱们直播还搞下半场啊，爱亲爱的战友们这个。媳妇睡了，偷偷的挺甜的，那对不起啦，对不起啦，哎呀，这真不好，真不好，谁说咱少讲一会儿啊，这个还没谁。知道韩梅的真实住址，给我说一下啊，是。穿甜品的这几种看到了啊，这几种甜品，然后呢，这个这个真不是什么正事，咱们的。
普洱茶普洱茶普洱茶啊。我也是偷听啊，威尔吃啥吃啥，那个我要给他谁知道韩美呀，因为我们的律师啊。把你起诉的律师函啊，对了，这个谁知道他的具体地址，还有个关于他个人的这个更多的信息。3, 法国甜品饼干啊，这个估计小扎啊。
啊，是不是啊？冰心哪儿啊？什么30万啊，阿卡丽熙呀，这位女士看我姑继承。晕了吧，哈哈，喊你吗？想吃上传上来啊。呵呵。哎呀真好，真的好真好，哎呀，睡个，我喜欢吃这个。
偶失眠了，为什么失眠啊？我脸红了，知道你馋，我就知道你馋啊。嫁给日本人了，日本人甜品做得比外国人还好，那就给你做做吧，哎呀，真好吃站点。嗯，好极了。太远了，我身上小张。
哈哈，你问同你旺哥哥好你好。法国4:3跟你聊，哎呦，法国还真赢了，不简单啊，没事我们的律师，我们。我跟你说嘛，他不会搞什么，什么超限战吗？打官司了，我现在组建一个这个法律。应诉办公室，打牌啊，你手里有牌，我搞个招牌鸡啊。
你有啥牌我我应，我印100个大毛啊，怎么的不行1万个大招都管用，所以呀。我也搞了，照排机，我请了10个律师出庭我。我这个厂长跟他们开会，我是任何人，打赢官司诉讼的钱50%，另外呢，这个小绿是10%。一说有钱哇塞，简直他们疯了，我这还没。
现在还没所有的诉讼赔偿有效率，搞明白啊，我说我我忍了。不让他天天胡说八道，天天胡说八道，天天瞪眼，胡说八道，你说有一件事是真的啊。让我给你磕仨头啊，你瞪眼的胡编乱造，你当女人的俩字儿都给侮辱了，你这样人家怎么追你的孩子，交代一下瞪眼胡说吧。你为了什么这么做，不就是谢建生，不就是加拿大的特务，还有国内的一些人给了一些钱吗？
所有战友们你们去想想，这下砸锅的人不都是为了钱吗？为了正义吗？没有一个吧。不是支持起诉，韩美一定不会简单的起诉啊，他还有什么黄河边啊，还有那什么郭晶啊。一个都不会放过他们，吃饭时不要说不愉快的话题，好谢谢。石头记的我不是哦，就是那两年轻夫妇我忘了都想和我7234线可以。
你说虽然还没有还有这样的女人在天底下啊。大家有寒梅的消息给我发了一条发给我过媒体上好不好？发给我，发给我私信我吹水，谢谢啊。不是，你说你砸锅，我招你惹你了，不要你家房子不让你家弟不喝，你一口水我又不说你，你咋活？哪门子查过呢？你说你咋呼你只帮坏人不是很简单吗？骗子撒谎我是骗子，没骗你家去也没骗你。
老了没骗你舅舅也没骗你奶奶，你你说你在你有什么着急的呀？我骗你了吗？我撒谎。你老妈问你了没有？没有吧，你着什么急呀，我是流氓，我流你了吗？没留你过会干嘛啊？你家祖坟上给你留什么资产能让你专门是搞江湖的骗子，何况我又不是骗子，我也没骗你。李宏宽家房子被砸跟我有关吗？李红家房子被砸了，啥事没啥的呀，不知道跟我。
我疯了吧，跟我有关，夫妇两个啊，你问这事儿咱俩还。我在开始我觉得挺好，我就会，反正我特别想提拔年轻人就是说就能帮这件事，我认可站在我头上都可以。我希望这样的多的年轻人我就转发了吗，鼓励他，后来他发的东西确实是自我感觉良好，而且两口子那个我看了一眼就再也不想看了，我觉得。这两口子的相貌啊，看上去以后我觉得好像跟死过人一样啊，而且两口子那种，就是这种样子啊，说话呀。
我感觉良好啊，真的说句难听的话，我老是说跟我那个旁边的那个有几个孩子，我说你们不要每天都苦大仇深得好像你们家祖坟。人家挖了似的在一个一副的那种焦人啊，就是愿意你看他说话，好像自己就是我要比别人忧伤的啊，我比别人。能啊，然后说话的时候就一副那种教育人的感觉，我特别反感个小屁孩儿啊，我一看见我就烦了，就再也不看了，在这还有一个。这什么啊，给我说说，我对你我拥抱拥抱你拥抱我啥你能你有我高吗？你能拥抱的时候我吗？就凭你那两样啊，然后还说什么？
那个小孩说我不喜欢你，不喜欢是你的权利，但是你把这个不喜欢说得不对的地方，那就不是不喜欢了，你说你的人品。道德的问题了啊，这是有大问题的啊，所以这这俩孩子啊，我觉得不正常，我首先感觉不正常，还有一个。太硬，你看那个长相太硬，我是我从来不跟那种一副淫相，一副装样啊，一副自我清高。我一概不搭理。
还没和猴子是一样的，我们那已经起诉了猴子了，已经起诉了。你愿意付多少钱达到母语水平，100万美元，100万。我最近在国内了解过保障，知道这个人太烂了啊，净骗朋友他竟骗熟人。我找个人开始对他所有的家人了解，所有人说这个人是到谁家吃谁的东西，要吃的东西，就像他家一样特别脏，你就不要脸吗？
中国人不好意思到你家来吃，给我吃那给我吃，你不好意思，唉，这个我要拿走一个，那我拿走，就像曹老师讲的那两瓶茅台，那我要拿走一瓶。然后是文贵的，他不要脸吗？这一桌子人都是中国人，不好意思嘛，所以他就欺负老实人，他凄声片生不是七手。片手就这么个东西你知道吗？而且所有的朋友都被她骗，他说没一句实话，到哪都想早点找去夜总会去玩。去黄地方，然后呢老人讲宗教思想，不知道多少人被骗了啊，加拿大的还没进入不断起诉的。
你们记住我们会严重接触的啊，猴子已经洗漱完了，等着吧，有本事撑下去啊，撑下去猴子啊，你有本事。啊，金泉网，北京金泉是啊，不是我的，是我们家的。曹先生真是大师，你看朝鲜视频咱就别说话了，他说话都丢人。就讲实话，但人家讲实话吧，跟别人讲实话不行。
实话中有逻辑啊，又想说话又逻辑，然后呢文化水平又高，人家又不搞那种。高大上阳春白雪，人家搞的下里巴人啊，说的话都像那帮人听书，是吧？你这是咋弄的？这是在共产党机构里边，那怎么着也是个常委吧，宣传吧啊，放心。美猴王还有什么悍妹啊，放心，这都是精神不正常的，炒的。
帅超大帅大帅有点侮辱他，曹大帅这个词不好，我觉得。曹操你想就叫他，曹老师就很好，是我们的老师，昨天班都给我来了，快两天把我摇的把我摇晕了。真是了不得这个人真是个天才，我的天呐，就那些数字啊，还能把你吓死了，就是这么个猪，你说他讲起。中国这老兵的事儿就哇塞，多少老兵多少卡车司机，这些人如果是当时都是一次性补偿上的。
他讲如果发工资可以保证这个医疗保险多少钱，习主席怎么给我打电话了？然后呢，这个这个这个这个他怎么看法哇，他这个观点他的想法思路，我说实话，中国共产党里面没有一个人能做到。他也做不到，这个人就是脾气很倔，很难相处，我们这因为这这将近一年来这个来往啊很多每件事。上次我去华盛顿时候我去那看他，这个他的办公室就在国会山的后面一路之隔，当时啊。
都说不能你不能去，你去了也不行，因为你去了以后人穿普通的会不高兴啊，会给你带来风险，我的律师也不让去。我当时我就说我必须去看她，她邀请我了，我不去，我说我这个太不好，人家一直给我保持联系，我光棍也太不地道了。人家做的时候我就不去了，我就要去，当时我就去了，我去的时候呢，他过去去了，她那屋都很忙，人很多啊，人来人。但那天确实也很惊讶就一样，有的都是在职的，一些高官都在啊，其实不减，然后呢，今天我俩聊天。
然后他说我很高兴，你来看我啊，怎么说的啊？我说你我说我不是来看你来了，我说我说我是冒着生命危险来看你，你知道不知道？就如之前我律师，我打电话不让我进来的，对不对，然后他说非常感动啊，非常感动，然后就是咔嚓就给我讲他最厉害。你的看法，他如果这个事情我问你的意见，你怎么你怎么说我就把我的拥抱聊了几个小时。啊，但是这个人呢，你能感受到那一刻，实际上很感动很激动，但是他不说不是，中国人说，哎哟，我感动了，不是这样的。
他能感觉能感受到他那种感动她的感动，她是发自内心的啊，他要这个这个还有这个，还要付出行动。然后他问我一些其他的事儿吧，我都在说，你到底是不是习近平派来的你啊？人家说你是爆料是这个，有这种倾向性啊，而且你放心的没有啊，还要做一个节目是关于习主席的。特别不好啊，我我说我强烈反对你做，我说你什么意思啊？没用。
我说你只会把这事情搞复杂，我是重要的事情，你要让中国共产党啊，在中国啊，消失。或者让中国共产党改制，让中国不姓共的中国姓人民，你不要老搞的对的，你对她能干嘛去啊，你把他惹毛了，我说有什么意思啊？后来他说也有道理，那时候金正恩没见面了，金正恩的事情我说我跟你讲，北朝鲜你们就直接对话是最好的。你绕着弯子来啊，那就是傻瓜，他本来是坚决反对的啊，他后来还真是他觉得有道理，我和刘。
因为咱们中国同胞朋友啊，我我让那位从网上帮我当联络人，他也这么观点说应该是美国和北朝鲜直接对话。然后他他逐渐在改变吧，然后呢，他就讲这个。他朋友太厉害了，他认为美国最伟大的人物现在其中之一未来就可能就是放屁啊，很多事情。太厉害，太厉害了，不是一般的厉害啊，听我讲的是旁边的人太厉害了，我不是左撇子，因为上视频变成左边实际是右边。
知道我们育成389，对自己的。处境清楚吧，刘延东，就跟七哥玩的这个这个。中国经济真可能崩盘。嗯，所以呢，我觉得半农先生他真的是很了不起这个昨天讲一些企业的时候啊，讲。
这些企业都讲了，我也吓傻了，这些企业它怎么能这么清楚啊，这么清楚啊，我真希望国内的企业家们你们不要再自我感觉了。大头挣了也得像国宝似的，自我感觉良好了，汽车新款冬装是你设计的吗？100%木兰百五%的都装。我昨天一穿半天是吧，有你这个好啊，给我弄一下，让他保佑说给我弄一件，然后旁边我也要特别好，我昨天第1次练。男士豆豆装T恤哇，每个人都喜欢我自己剪的，你看他他捡的，然后我这个。
在那边有一帮年轻孩子小女孩儿都是都是2000后的小女孩，刚才那个小女孩也是每个人都喜欢。国家认为一定要花多少钱，我都要买啊，太喜欢了，木兰有眼光啊，了解你亲哥呀，行啊。所以我觉得我班同学是住在我告诉国内企业家们一定要小心，一定要小心了啊，给我一件7个121，我现在不能给你。你答应了，我现在正在让这个做呢，你都不知道要想做一件意义上好的有多难，你要注意点差呗，3000。
那要注意下，好就坐在上次我们给你拍个照的样板，现在4个厂家要重新做的，做完以后我还不满意，就那个袖口的线呢，我不行。我喜欢的那个双的那种双色的鞋，我不喜欢那个单跳的线，啊，这个好玩。什么服装业生意，服装生意做一年还不够我这船烧油钱呢，啊，这是我的设计。大获全胜啊，无数人，无数人都喜欢。
郭庄现在没有黄颜色的没有，很黄非常黄，我们很黄的也没有。我也没有啊，崔宝你好，衣服哈哈。衣服颜色好，接下来啊中国的经济真的是麻烦大了，麻烦大了。就麻烦大了，一定要把人选的一定的，我们全力以赴。
您的皮鞋了，我现在穿的不是皮鞋，我今天穿这个啊，最流行的。Easy啊这个我我现在跟他们在联系啊。这个最高时候在中国卖啊，卖到1万多2万多3000美金，这个我这个最早是买的都是，他们给我的都是1000美金啊。我现在跟他们联系，想加上我们的多媒体的应用，我说我订上这个2万双，一开始怎么说？
可能现在也可以考虑了，因为这家造鞋的这个这个是我们其中一个基金投了点钱，当初我们投钱了，我们我投了。现在大概最起码也得值1000万美元了吧，换个四五倍吧，他们说可以考虑啊。这个鞋子要能我说，我要做成我们的颜色，然后弄过媒体的樱花，太棒了，这也叫椰子鞋啊。嗯，他们现在可以考虑啊，如果能做好就太棒了，那时候你们会穿得最棒的鞋子。
证成本多少钱大家不敢想象啊，成本60美金，60美金，这个我说我给你100美金啊，这个你就给我绣上绣了。多媒体，然后看我设计的颜色啊，他家几千美金谁穿得起啊？到时候弄下来100美金大家都穿得起，普通老百姓怎么自保回答一下吧，累死我了，爱。邮寄，哎呀，我这我我不能给你们建议这个我建议我负太多责任我不能介意，反正国内经济将过山车，大家想用这办法啊。
要记住啊，喜马拉雅什么时候到来两三年吧。两三年过站桩游泳装了没有？你们国内人怎么办？抓住时机啊这个。以后大家能像忽悠，搭载达到了咱们喜马拉雅，很简单，大家如果中国人啊。一星期大家都睡觉，你也别上街，不要上街也不要鸣喇叭，都睡觉一星期不出门我病了行不行啊？
为什么呀？你告诉我想想火车没人开，飞机没人开，医院没人治病，没人没人去给他们领导看病。没人给他们服务了，没人搞特供啊，一星期会怎么样？会是什么结果？把所有的钱都会拿回来，你们的老兵都有养老保险费，到过年的钱都得拿回来啊，我们不团结吗？不就被人家给强奸了。你欺负吗？大家想想如果到那天大家只在家睡觉睡一星期，如果哪天呼吁大家睡觉啊。
你就在家睡觉，不要上街，也不要鸣喇叭，也不要搞，更不要说搞暴力啊，非暴力不合作不叫非暴力，不合作那事。还不能搞那个这个印度的这个，那个叫什么迪的那个那套咱就搞一个，我就是一个自然性的一个叫做回归本。我可以不劳动啊，对不对啊？我也不消极啊，我也没上过别人呢。天哪，经常这有人，这有人就开开窗就把衣服都脱了太多这种事了，我给你们算个账啊。
大家给你算算，12万亿美元，100万亿的人民币的产值一年100万14。我们一个人能拿多少钱？你去想想多少钱，100万亿除以14是多少钱？那么你再看看我们那些在街上卖菜的老人家，你都不能想一想就远了，你再看看现在所有的人在医院里治不起病的人。
山里面那些人被饿死，林小木叫你去他店吃饭也行。哦，你告诉小木我一定去，我可不是我别给我安排去看多宝上那个厌我我可不去，我是佛教徒，我看了那以后我觉得会不好的。这个不行啊，你来抱啊，所以说你算算啊，再给你们现在有钱的孩子们，你们现在算一算20来岁的啊，32岁的。你以为你家里有个三五十万房子值个几百万，车子几十万个加一起500万，500块钱能买多大的房子告诉我。
50平方米，30平方米，接下来中国到2015年中国的平均年龄达到了。68岁进入老年时代，每个孩子要养4个6个老人，中国的GDP也会骤减。那个时候你想人吃人吗？人吃人都没有机会啊。对不对啊？你去想想，这个世上你没法唰的一声，所有的孩子们，你们今天你们交学费。
你今天能交得起，你到在三五年后你绝对交不起，你今天有汽车，三五年后你养不起这个汽车，你有这个房子你养不起。你的房子，中国就真的是倒挂时代，钱不值钱，人没法活。你养了四五个，你怎么活呀？怎么办呢？这个时候唯一改变中国的就是要贫富悬殊。需要合理分配太大的屏，解决贫富悬殊的问题，同时把乡村和城市之间的问题彻底解决，第3个。
绝对不能让这个极少数1%的中国人占有了中国99%的人的财富，决不能让14亿人民就听中南海。里边那7个人的话，或者只听政治局委员的一百几十个人的话，这个是灾难这是绝不可能的。所以中国人你不追求喜马拉雅，你追求啥？你等死吗？你只有等死连死了，连埋你的人都没有。嗯，你去想想未来，你想是中国14亿。
一人多少个医院？大家算一算美国3.5亿人多少个月，咱不说跟美国比，咱就跟中等发达国家比。一个罗马尼亚罗马尼亚比和泰国比人家的人均多少医院中国人未来有病没医院，有意愿你父亲。你付的钱有没有护士？那不成地狱了吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，任何人都要想一个问题，你能不能看到你的父母，你的爷爷奶奶在你面前死去你你不能安葬。
你没有钱，你没有能力，也没有地方火化的，没有人活，你会看到它烂在那里，甚至有时候你会看到人吃人。你愿不愿看到自己的孩子姐妹有病了，到去不了医院，去了医院没护士，有护士，没医生，有医生墨迹。艺术，然后你在旁边的警车开道，当官的小太太们小媳妇们在旁边吃着喝着玩着做着特供，然后呢。特别检查，你接受这样的社会吗？啊，未来就是安乐死，安乐死的，需要人才安乐死，谁给你？
安乐死的人谁来给你火化了，谁给你捎了去，因为那个时候年轻人和老年人是1:6，1:6.到那时候还有法律吗？还有人性吗？是不是？那个时候你说让。国庆白雪出来唱两首歌，先搞定马蒂斯一样靠几个明星跳了下舞蹈，有吗？可能吗？猪。中国社会问题极为严峻，银行里面现在是45%的烂账，咱不是说45，昨天我给你搬东西的时候吓我一大跳。
35, 啥概念啊？兄弟姐妹们，所有在这群里人现在啊，你们看看现在大概在4000多人，4000人里面，你给我算一算咱们的大陆。所有的兄弟姐妹们，战友们，我给你算笔账，你存的钱100万你算35%没有了，你这100万。可另外的这个4000人里边3000里面他能不娶吗？有1000人群，一家人都存了100万，他把钱取走了，你还有钱吗？你没有？你没了就这么简单国民党，北平无战事为啥好啊？北平无战事点点。
报道了国民党，用国民党说了共产党的问题，到时候把所有的黄金用各种理由给你收回去，啥时候走的时候，然后我说。是北京城的学生都等着吃粮食救济的时候啊，等着美国大使馆5100，阿卡丽现在告诉我过来5100了，到那个时候。啊到那个时候，亲爱的学生们战友们，你看了你的兄弟姐妹们，真的是人吃人，乙银行一分钱都没有让你发现。发完金券，把你钱全弄走了，今天共产党坚持三年100%会这个结局。
不信走着瞧。100%，不是99，昨天我跟那个班长先生，你去想想，到那个时候中国是什么状况？我们不仅仅存在着人权的问题和法治的问题，我们存在着巨大的问题，就这回国防部这个这个美国朋友昨天回来给我。我说他们，他们就觉得是个笑话，中国还来这套礼节，高接远送吃喝蔡国庆然后唱歌。
然后来一趟，美国人不吃你这一套，人也没有，我不是跟你交朋友，好朋友欢迎你来玩啊。官腔啊傻子一样，人是很有水平的，结果人家说什么对不起徐主席，我不是跟你交朋友的，我要告诉你。要发生军事误会，造成毁灭性打击，这么想。这位美国朋友过世了，他说。
这个世界上只有这么多期，中国发生中国银行百分之三十几的钱赖账，老百姓还挣钱。老百姓可怜也是有原因的，我说我们老家包括我现在的父母，如果娘到商场买东西不打折不买，我们现在我说我我。带我娘去的那个巴黎爱马仕见人家把店都关了，郭先生的母亲来了，父亲全家随便谁。我娘我娘不识字，连一都不认识我呢，我娘连一都不认识，一天也没上过，他问旁边的人多少钱啊，然后呢，我说你要这个。
6块人民币啊，实际上都是大概我也不记得，都是几千块钱吧，6块，你还不相信，我问旁边的他的保镖都是多少钱的保镖聪明。说郭江说6块钱啊，这也够贵的了，不打折，不买6块钱还要给你打折呢。6块钱打车去吃饭去，带着我爹，我娘住在那个四季酒店，Paris.最好的一个酒店，因为我在英国开会，我哥救我的飞机都用我另外一架飞机送他们去的，给我打电话说咱就高兴了。
说这个你也高兴了，说桌子上面包面包多少钱啊？这很贵吧，然后我哥说不要钱不要钱。那得多吃点，吃面包的时候我拿一个到房间去，他说没事，你住总统套房你要多少有多少啊，那好，这就是中国人的习惯。省吃俭用把钱都省给了坏人，就整个中国这个文化好人，99的好人养了一个坏人。99的人省吃俭用给了一个坏政府，99的好人存的钱，最后让人拿到国外享受去了，就跟。
那些人根本不知道的，那些造出来的那些师生子女们，这是中国这么多年历史的，到今天没变。你去想想你不可怕吗？我他妈跟我娘视频，我娘说这个我听说你最近还是老花钱很大方。是不是啊这个我这楼下种了好多菜啊，盘古楼下，我娘竟然给送的菜在我家大院里面，他说最近。很多啊，辣椒啊，柿子啊，都出来了，我给你弄点过去，我说你啊，你放心，我安排人都给我寄过来，我这半年就吃你种的白菜了，西红柿。
茄子你咋弄？你说现在是这样啊，都这样，所以说，亲爱的战友们。你看我们有多可怜，我们的同胞有多可怜，35的烂账就等于你所有人的钱已经被人拿走了。你咋弄？我每次给我娘买一堆鞋，买几十双啊，每次都买，我娘总是骂。看我这碗那么大时候能穿得了吗？我这鞋都是人家送的，买1送10，啊，这个好啊，然后我娘就开始给他老家的。
这个送一下子，那个送一下子，然后放死算了啊，我老板娘是每年我老家山东曹营唱戏，一台机器也就3000块钱。我娘必须提前跟人家勾兑一些人商量系请谁的，饭钱怎么请啊，他这省的不是几百几千省几十块。财新杂志那个不要脸的杂志曾报道说我爹我娘每年就是唱戏，因为3000块钱，然后这个混蛋。我爹把3000块钱我娘把这当了大钱了啊，但是我爹我娘给老家做多少工作，这几十年我们那块所有的钱。
村上唱戏搬迁，都是我爹我娘给的钱，都借我爹，我娘借了一个还没有还的，都骗我的话讲我。就是我就当着我爹我娘去做慈善了，就热才行，报道我爹，我娘为了3000块钱如何如何的遭天谴的，你这个胡舒立啊你。啊，我弟问你要3000块钱，对他是天大的钱，斗了多少年啊，腿给打断两次没饭吃。现在给人家捐钱，一个人捐了多少钱啊？你都捐个理由了吧？
你的爆料说是王岐山，你什么意思啊？王岐山他是给这个名义会长还多厉害的官吗？傅振华身为司法部长多人的观吗？如果各位不爆料，傅政华当什么官去了？政法委书记王岐山总理。你这个人在这儿说话是捣乱的，我告诉你，你就别太好心。所以说你看那个财经杂志报我娘的时候，那个护士她竟然把我爹我娘赚3000块钱，因为生气如何？
臭我爹，我娘你胡舒立，你作为一个女人，你对一个经历了文化大革命的90岁的老人，还能天天给老家做好事，你用这3000块钱。就看老天看着呢，老天看着呢，你不但没有子女，你不会有未来的，老天会看到你这做了多少坏事，害了多少人。可悲的是中国人只有他一家杂志，那别人杂志不能有王岐山有多厉害，而且是他给纽约时报。傅才德还有很多的好朋友，而且是傅才德报道了习近平家族的腐败，你说这是什么逻辑嘛啊？什么逻辑嘛？
你这个胡舒立，我拿着笔杆子啊，这个。这个这个坑人害人哎，收到了，加拿大地址啊，就在另外一个信息里，好谢谢谢谢，太好了太好了。嗯，我们让韩梅同志开始享受享受他自己对法律上咬文啄字的好处，我不生气。你的爱，哎呀，我要生气，那早到不了今天了，香港已经没什么用了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/319/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/319/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
上啦，尊敬的战友们好，现在开始直播。I guess we have bread with Bacon and we. Yes.
尊敬的战友们好啊，6月30号6月30号午餐和大家聊天。嗯，往前一点点啊，往前一点点好。饿了吧，曼哈顿啊，呵呵，远远的，57.来了，来了给我找书，郭叔。
这个呢是熟悉，咱们这叫寿司寿司寿司啊，先让战友们吃啊，战友们你们先吃啊。哎呀好啊，喝，我吃饭的时候呢，先先感谢上天念叨念叨。
这个呢，先吃的是这个寿司，这个电脑玩了啊，我也给你战友们。那这个呢，这个是c看一看这个事。
嗯，日本的海参还有鲍鱼啊，这是日本的基金合伙人定期给我送啊，定期给我送。这个是基金花钱，我不花钱必须的啊，我想吃这是中西合璧啊，中西合璧餐。然后呢，现在呢准备了一杯，是什么呢这个混合果汁混合果汁，操。没红梅芹菜汁还有三桃啊，那个桃子。
9种水果混合一起的，很好开开胃，这不是。早上吃了，这是早午饭，我昨天跟大家说了，就为了给大家直播，我这叫早午饭啊，早午饭。嗯，谁说的不花钱的东西多吃点，千万别该死，不花钱的东西你要少吃，那个不花钱的多吃的，这种思想特别不好。咱们同胞去吃人家自助餐，都是这样，我们盘古大观最火的就是2楼餐厅叫食品山我们的事。
回家随便吃400块钱的，随便是很多人一弄弄两盘子吃一半就浪费了，真不好啊，我们的自助餐一年赔1000。我说不允许赚钱了，大家随便吃，一年赔1000多万。我这个早上还吃一些这个相片。国媒体说昨天给弓的好厉害，弓的好厉害，我也一起吃晚餐好。
咱们一起吃啊，得有人骂我呢，大骗子吃饭呢，对啊，大骗子吃饭咋吃那么好。唉呀，中国都是这样子的，片子多一点多好啊，就不用国防部长请人家吃饭的时候。哈哈趣趣。我特喜欢吃这个法棍，就是你看。
你看这个软的，你看这是我的厨师刚刚的烤的，特别棒，我就是让他就是一定要先考在我吃饭前的几分钟。考出来，你看看这个就硬了就不好吃了，光明你不正常没错，他们。也不问啊，海参真的好。Seven time.
哦，三文鱼和这个果又一起坐在塔塔。啊啊，这个是很有营养的很好，早餐吃特别好，特别好，非常好。中西合璧啊，中西合璧，嗯哎呦3.这个鲍鱼啊，中国人都是切了吃，真懂得吃鲍鱼的。
鲍鱼是不要切的，你看唐轩，你们都是红的。这个红的。叫鲍鱼的叫唐欣，阿甘报做出来的糖心尸爆和肝爆的差距实在是很大啊。给你看，烦死了，不馋。
旅程又来了，与橙与城，来了禹城啊，看到女神了啊，满嘴。脏话的垃圾，我啥时候说脏话呀？嗯。我不是多少的事。
视频过去以后是多少？我是右手，所以我不聪明。哈哈，没事。试试挺好，5毛也是人啊，没有5毛了。一定就是有问题的，一定是有5毛才说明是重要啊，世界上只有一个国家啊。
养着5毛专门去造谣说假话的，那就是中国共产党啊，就是中国共产党全是人类是昨天这个。跟美国的这个班农啊见面，他说很奇怪，她为什么中国这么大的国家用5毛来对付你这样的人，他们难以理解啊。那这么好辣呀。Half哈哈，吃多了。
哇。哇。太棒了。所以呀，跟战友们吃饭聊天开心。
所以呢，这个我的那个私人医生啊，解放了就看，那就给我建议，比如运动啊。啊，就30~45分钟不能吃东西，吃东西的时候呢，他说你中午吃的特别多也吃得好。可以啦，他老人家建议，这些我都可以吃，但是真的很大的。诱惑很大的诱惑，因为你说我每天运动刚才做平板撑，唉呀，他们几个人看了我照片。
然后他们就说，唉呀，看着你都累，往往都要发走啊。刚照看着看不太清楚。这个面包呢，你看这里是有水果的，有水果的，特别特别软啊。非常的软，有点像中国的这个馒头，但它有味道。
所以昨天10:30先生，还有其他人，他们这个中国怎么会养着5毛专门对付老百姓，咱们简直无法。俺理解啊，无法理解，而是要花那么多钱，他们完全是完全想象不到。这些盘古都有啊，面包现烤的也有。
Yes也是4个，这个喝那个带气的水。放绿柠檬不要放黄柠檬绿柠檬，这是我的私人医生不建议的，特别特别好，特别好啊。带气的水，放绿柠檬。
暗语报告，我看了木兰也来了啊，木蓝冰心，太好了。这瓶子也看不见。
爱，我给大家讲个笑话啊，这不是笑话也是信息啊，说那个。海航的人到台湾去了，跟这些老板吃饭，喝酒喝，差不多的时候有个人说爱这个你还说。39, 说的都是瞎话啊，然后。
都他妈胡说八道，很快就把他整回来了，还有这个让他这个还继续讲话。想办法闭嘴啊，然后他说，唉呀，我们有大量的网军水军，大量的这个派出的人正在对它进行。没讲，这人很快就没钱官司诉讼，一堆官司各种丑闻，再加上网络不能正常使用，我们要这个。几万大军把它全都给他灭了，所有的这个对外讲不了话，他没想到我这个朋友。
还有就是我的朋友就是套他话去了，等哪天适当时把录音给放出来啊，因为我要保护我这个朋友，你看看他们。狂到什么程度？几万大元，几万大军好。好这个这个就是不太什么。
Have the fish films with home made sweet chili sauce Thai fish sauce.O look, so good luck. 大家鱼丸子，然后加上三种。为了看看三种味的料啊，你看看闲聊，还有这个芥末料啊，大家看到了啊。哎呀看上去就好吃，先吃点咸的。
闲聊啊，嗯哇，热的。一个热的，真香啊。这跟我小时候在东北啊，那个大葱大酱，爱。
哇，真是好，唉呀，这个这个这个这个法国人做的可能不一样，但是放的料比较多。大家好你好，七哥瘦了没有？中的389，我爱你爱呀，我也爱你。正道主义啊，叫我讲正道。
主页，68啊，68谢谢了七哥，谢谢你了，赶上不容易，谢谢啊，808808啊。文贵你好，88，谢谢，rt rak r ki你啊。爱你啊，130130，谢谢，唉呀，很多在墙内的兄弟姐妹们。营养兄弟姐妹们这个，你说这个海航他有多狂啊？
就是，好像她就是国家主席是的，你就是现在吧，他们一出去一讲话听台湾朋友说就是我们。我们老大就是说习主席，我们老大说了，我们老大给我们的任务，我们老大给我们训话了，我们老大的内部讲话。本人受不了啊，黑帮啊，唉，今天晚上。啊，确实好，真不错哇噻，真不错，真不错，我们老大。
给我们训话啦，我们老大又不讲话了啊，然后让我们。汕头，这就是他们的老大说就是习主席。你喜欢瘦瘦，是吧？你也感觉不对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/317/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/317/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈，尊敬的战友们好，今天6月29号。我刚锻炼完，给大家报平安了啊，呵呵，怎么样啦？你们好吗？
大家好，大家好，大家好，大家好啊，你看我后面的蓝天白云啊，多好，钱买钱。403要钱买啊，太棒了，太棒了啊啥子战友？各位好，太好了，沙特是我的幸福之地啊，刚跑完一小时9公里啊，哪里study哈哈。3191啊，哈哈哈，009500950095, 开心。
嗯的好大家高兴是。让我歇了三天，然后我健身的时候啊，累的我真的是真的是流鼻涕，真的是流鼻涕的时候，撑住太不容易了。嗯，哎呀，呵呵，么么哒啊。爱死你啊，呵呵，太好太好了。
我。我啊啊，谢谢。每天都操碎了心，2213 90万，操碎了心，想你啦，20。第3次好我也想你了，谢谢，想咱们互相想你看，要不然你看我能这样吗？所以有时间就给大家赶快聊聊。
哇哦，呵呵，这个这两天啊，因为。昨天开了一整天的会，真的是特别特别的好啊，效率特别高，然后呢，一会呢，马上就有人吃午餐给我，然后接着还。开会啊，都挺好的，都挺好，哎呀，这就是没法分享，我这下面太多余了，太多余了。我试了一下没法让你们看到，因为这个比例太小了，到视频上我的周围全都是鱼呀，我特想让你们知道这些鱼的感觉啊。
特想让你知道这种鱼的感觉。刘刚是不是我拍的问题没有没有我跟刘刚先生没有任何联系。没有任何联系，我相信刘刚先生他是有正义感的吧，他跟斯洛的网为什这么烂人才是不一样的吧，那些人都冲着刘刚。
毕竟受过教育高等教育，你看刘刚先生他很少骂脏话，很少做那种那种吗，人家出来骂人家爹妈的。骂人家孩子的那都是给自己祖宗造孽的，你骂人家一句啊，你骂人家一定骂你奶奶，你祖宗一万句，这是起码的常识，6个。张先生他就不会这么做啊，它就不会那么做，他还是受过教育吧，高等教育是不一样的，我在一年前我跟一个刘刚的朋友说过。嗯，这位刘刚的朋友呢，这个也多少年和刘刚不来往了，然后呢，跟我说说刘刚啊，他说你就别跟他一样了啊，他是刘刚。
那么他这个朋友呢，是个特别特别好的一个人，在美国几十年了，所以呢，我答应他以后我就会不去。在任何情况下，我都不会去对刘刚先生有任何提出什么，有什么意义啊？你和他说啥也不吱声，他他屁股。打过杂子久了，我从来不回事不回复，但是呢，他跟史诺还有这个喂屎的是这是个垃圾的是失落和委屈。
使得人类的垃圾啊，人类的垃圾啊，连屎都不是，和史诺这个我刘刚先生我还是没让。我失望他看出来了，我头两天说的那个话呀很多，我希望他这人都知道，这个史诺娜和唯世呢，他她俩互相骗。这个为什呢在别的州开的账号收了其他的钱，而且这个钱里边绝大多数钱啊，应该是说第1笔的100万。里面一大半是给刘刚的，一大半是给刘刚先生的，结果呢，都被为师给吞了，都被那个史诺给脱了，史诺得了二三十万美元。
二三十万美元我已经讲过几次了，他们玩的啊，玩狠的，玩鞋的玩臭的，刘刚玩不过他们。这种情况是必然，你们会看到什么国宝是啊，这烂人郭宝是我觉得太搞笑了，都不知道我要结束，我要结束我要。宿舍就你那俩钱儿还够写一张历史的妈啊，你坑那点钱，郭宝胜这个人这个烂人烂为止。然后红兵这些人他们是一个级别的啊，还有赖建平了，他真是一个级别的，太烂了，没任何底线，还动不动就起诉他。
发现了吗？还有什么动不动就挂嘴边，我让检察官起诉你，我是FBI告你，我让美国政府告你好像是他第2次的FBI是他爹啊。好像检察官是他爹似的，我也是你见过啥叫检察官骂你啊，你这种垃圾简直是哎呦，还有石头这种人间的垃圾就欺负那些。中年妇女那些这个这个这个人家在这块申请正气的叫人家给你按摩啊，搞这个性贿赂实际上就是强奸。啊实际上就是强奸，中国咱们很多女性啊，太老实了，为啥不重用这种坏蛋，为啥不出手？
哎，真的是难言难语啊，我我从来不看他的什么。有时候我是看到有战友发给我的，太搞笑了，哎呀，某人我要起诉，叫你哥晚上在那臭水平招摇撞骗，我原来我在。哎呀，我都懒得搭理你，你等着啊，会有一堆的律师会给你的郭宝生，你记住我今天说的话，我让你先把你的子弹都飞完。会有一堆的律师等着你会有一堆的律师官司等着你，你的房子你的睡，你上过的电视，你上过的节目，你说。
说过的话，你拿到的护照，你拿到的钱你收到了捐给在当牧师所干过所有的事啊，一堆的你记住。我今天的话说的这样记录近代化，郭宝胜这样的人，他和斯诺为什啊乱伦编这都是一个级别的，必须组织什么邪教。这事儿啊，什么驱动着都得把他送到一个都不能饶了他们啊，你记住我的话啊，你们技术太烂了对吧？他们啊这个玩意儿。
刚刚玩刘刘刚先生，这个玩刘刚先生的前提就是想想拿它骗钱，这个刘王先生还真发现了他们。他骗了大钱了，骗了大钱了，骗了大钱了。先生早一点发现了还挺好啊，还挺好，据我所知啊，据我所知啊，这个他们的一言一行啊。听说都在某部门关注之中，人家在钓鱼，有些女同胞们被失落啊。
你是个骗子，赶快站出来说话吧，不要当人家刀下的屈被人家玩弄啊，在。中国女共产党玩不过，你到美国还被他们给骗，这是自己有问题了。这个呵呵，哎哟，我刚才订平板车流鼻涕了都累的我受不了。还有一个就是，现在说国内这个传播的事情，我今天告诉大家谁爱对了，最近那个好笑。
环球时报这个不转播文贵的这个变成中文不在传达违规的信息了，我希望所有的战友们啊，在这个问题上。任何人我只代表我本人，不要去责备环球时报啊，不要去折就折呗，他们因为刘先生在监狱里面。警察拿着他家人拿着他的财产作要挟，让他干啥就干啥，这是一个第2个这个郭宝胜啊，这个。环球时报的工作人员，义工们出来作证批的信，郭宝胜拿这个威胁别人说这个，你要是不听我的话，我就去接你。
已经有人就范了啊，已经有人就犯了，必须被威胁，所以说郭宝胜呢就威胁环球时报，还有郭宝。曾经为这些人出国的证批的信，然后呢这人就犯，国内人家创始人刘先生人家被警察抓了。啊，人家能坚持到今天不简单了怎么吗？郭文贵怎么杂谷为只要对你环球时报有利，对刘先生有利，你尽管的啥？尽管的说我完全接受，而且我永远感激环球时报曾经转发转播文贵的所有的信息啊，永远永远感激。
然后呢，但是郭宝生威胁了这几位女士啊，你给我发的信息我都收到了，我听了以后说了。说话我没给你回，原因是啥？我很生气，我就像我刚才说贝贝那个失落，现在叫家里面去给按摩裸体按摩。这个女性啊，你有尊严的呀，他让你裸体按摩你就在裸体按摩吗？你没有母亲吗？你没有姐妹吗？你没有孩子吗？你为什么这么没尊严呢？那个挣屁呀，你为什么要被他这么给玩弄啊？你想过没有？他睡过你他还得看不起你啊，所以说你给我发的信息我真的不愿意回。
我很不开心，任何一个人没有自己的尊严的时候，这就叫别人给尊严，怎么可以，包括郭宝生威胁你这个证的事情，你们发给我。你让我给你做什么？你让我做什么我不管你发不发我都可以用法律，行动一定会对刚才我说的，他的房子他的睡他的美国护照。他所有的捐款，所有讲过的话，他都抹杀不了的，包括对别人的威胁，出的正品，收到的钱，他一堆的问题啊，不会拉倒的，还真不大。我要先跟你说谢，我要告某人，就你给我保证她俩子儿，你给我写一张纸的你啊，我买的。
连买卫生纸的钱都够把你的全部包含了，这烂人简直是威胁着女性，你问一下这些女性为啥你就范呢？真让人受不了啊。哎呀，真的是不开心，你们为什么被人家威胁呢？郭宝胜失落，为使乱伦标准好人为什么在西方的存在。你懂这个烂人在背后操作的一切，这背后都是这个李卫东在这边搭桥，为什么呢？在这活下去就是因为啊，我们的同胞的这种弱性。啊这种自私啊，他不敢骗美国人的吗？他也不敢，就是骗我。
我们自己的同胞还净骗这些女同志，卑鄙啊可耻啊，物质啊，你看过保证威胁的全都是同胞。啊，郭先生，百度可以看到海上观音图片，去山王岐山已经晚了。好了，唉，昨天一位美国朋友说，哎呀，文贵呀，我要给你道歉，过去呀，我两次当着面我说你。
王岐山你说王岐山跟习近平有矛盾，我不信还当着面说，我跟你说了，我绝对不相信啊，这是假的，我跟我一个认识二十几。那跟习近平离不了王岐山啊，你怎么能这么说呢？然后呢，后来这个十九大梅王岐山他说，唉光棍你赢了你赢了，你说对了我说。我没有赢，他还会回来的，然后他真回来了说你看这回你输了吧，你输了吧，然后呢，头一段时间我说这回事，我告诉你王岐山真晚了他回来。是个好事，然后他去了北京见了王岐山，见了很多人，然后促进香港，然后很多人说现在王岐山是习的最大麻烦，然后我想。
第3项绝对的就是一个目标挑战性啊，而说最近的银行贷款，他说你看一看叫潘功胜的人到了海南办公室。烂人小潘啊，我在那骂你了，我认识小潘太长时间了，潘功胜，我想我要说你的是潘国胜，24小时，24小时。长安街上就有一堆人去找你麻烦，你知道我说啥意思啊，那二建的事我不想跟你说，赵建的事，我要把赵建的人给你亮出来。你管中国外汇，你管人民银行的这个这个大额贷款，你简直是侮辱了全中国人民，小潘啊。
你知道你给我擦鞋都轮不上你，你怎么能当中国人民银行的副行长啊，结果好人民好，另外方管钜管抓人呢。啊，抓住了这个潘功胜的把柄，韩国是很多犯罪证据，然后威胁他到海南去开个会，啊要挺着。但是习近平主席会知道的，你们打着习主席，因为海航是安全部的公司啊，是安全部对外扩张的。代表企业，然后呢，你就人民银行让大家给贷款一两次给了这个260亿，然后再给这个鼓励其他银行给。
近授信还要提现，提款权提前提款，这是潘功胜，周亮你俩干的大家都知道啊，早晚会弄明白的，包括那个中行。中行有你周亮协调的，也是你小胖出面协调的啊，你不就是王岐山抓到你把柄了吗？南京话。我烂菊花，这位美国朋友回来说王岐山真的完了，真的完了啊，我先喝的是。绿柠檬运动完绿柠檬，我刚刚喝了一杯呢，运动完我喝一个杂芹菜汁，芹菜汁，放点蜂蜜喝了一杯。
那就30分钟内不喝东西，也不吃东西，然后呢，喝了一个带气的水是吧，然后呢，放的是绿柠檬。所以呢，这位美国朋友说这个王岐山气色状态。不行了啊，他说这个完全不行，他硬挺着硬挺着还装着那种阿姨说话。老子玩这词儿，他说明显没底气了，完了，方正股票涨了吗？谁又听了我得长多少钱？现在我告诉你我。
香港买方正股票的钱，我们在那现今鸽子，现金给了28亿美元，28亿美元就把房子全买完，都吃不完的钱。啊，这是我们原来基金的项目，还有这个大概十几个基金吧联合一起一致行动人每个人买不超过5%啊，其实都合法的。28亿美元有多少买多少，大家你们有卖房子的事可以跟我联系，在香港要有多少要多少，国内也有人帮我们买啊，我只有。一个组长组长啊，海通海通证券现在准备内部定向增发啊，它来个大蒸发哇，这个事。
我们太大机会了，我们买的碟真跌了，然后呢，这个民生啊，民生股票5块多钱呢，哇塞，我们基金赚大钱了，赚大钱。赚大钱了，现在我简直是基金里面的英雄的英雄，一晚上就是一个船，两个船就来了，就这么简单。你说我也不知道，这是上天对我太好了，你就文贵就是说说，想想就赚大钱了，不转都不行，你说咋弄呀这个。啊，呵呵，这个人民银行的。
办公室啊，我跟他很熟啊，非常熟和这个在河北啊，他他做生意玩字画的哥们儿玩儿特别大啊。弄好了，哇，那图对了，唉，我看看这个啊，胡先生真是个牛叉人，哇那。都知道你真厉害啊，福哥，福哥，阿福哥，海通不是邓家的。海豚可不是海豚，是老大的，谁今天住盘古啊，拿这个信息给他说去给你打5折，刚才那个。
我说我家就住盘古的过去了，我看啊，法拉利标的啊，啊，这是谁呀？Immotralsc, 拿这个去啊，告诉他打5折给你，我说了啊。山东鲁化不行，绝对不行啊。嘿嘿，有意思这个这个昨天那位美国朋友问我，你得告诉我那个。
哦，到底是不是梦魇住的身子啊？那你问问人家住去吧，别问我了，现在。这个嗯其他几个基金啊，由于我在这过去一年里边正确判断赚了大钱啊，现在这些人啊都要给我充。新建立一个基金啊，而且很夸张的，大家都是能想到这个特大特大的一个基金集团要和我单独做一个啊。这个专门就是就有点就是就是跟你光棍的，就是你爆料说哪个买不买，我都不好意思了。
哇，你看那个鱼鹰，哇噻，还是鱼多得简直是我的天哪，你们看不见的鱼多大啊。住盘古的人如果不用健身房啊，如果不用健身房，不去游泳。盘古不去中餐好好吃的中餐你就不要住盘古，因为那是重点和说说。和平的如何如何卖，你现在不说以后说，以后说啊，这个人呢，你们记住他的钱哪来的，这是第一重要关注的。
他的钱关注他的女人和男人，又肿了啊，潘功胜到海南。事情我很不高兴啊，小潘我本来不想说你，我懒得说你，但是你到了海南受了周亮的威胁，王岐山的威胁，你替他洗地，海航。天老爷都救不了他，习近平都救不了他，你去救他去，你想当这个枪口上堵着枪口，你不想活了你啊，小。拍啊你啊你你糊涂啊，谁在怒海行呢，他跟14亿人民作对，他偷了全世界人的钱，他们打到兰陵王的，明明是低功能的。
长得安全部情报部工作的，你往上堵枪口去，周亮让你去你就去，你开玩笑呢。那位珠海我都说支持我，我让你去给你打5折，不让你支持我，你要是支持我就不给你打5折了啊，你别这么说，去了就是战友。到家了就是自己人啊，毛毛好好。伪牧师那个烂人，你叫他啥都得不到，那什么都得不到。
你说它是一一63晃16撒谎啊，我不睡了啊，捐款捐款者那是谁给你捐款了？你骗谁？给你捐款了，你报了哪些税？你护着这些孩子们可以糊弄我这号人，你开玩笑呢，我能放在屁里面的税务知识都比你强。文奇美食汇行家看了了解法国每次住盘古37818，去之前给我打招呼啊。老兵逐渐的被劝说回去，但是你们记住老兵都是有脑子的，老兵是有组织的。
老兵会来来去去很多回合，很多回合啊，我在后边儿，哎哟，我的妈呀，都是这。他根本看不见太多的小船儿，帅男美女玩摩托艇玩。一群那一堆鱼，还有我的鱼，好大好大呀。啊，好要住盘古的，提前给我发信息啊，只要是今天在这儿出现了，我这都给你们留着。
保证都给你打5折啊，白头发好多我希望都变成白的，白发老人，白发中年人。为世界杯有意思，我不要瞎分析了，我不是专业，这方面我不懂，我不中啊。什么人都加的。我让我的快传过来给你。
我们看看啊，yes. Just turn around, I want my friends.OK more fast fast, 给你们看看啊。Yeah yeah yeah.酷不过在这传，你看多苦啊，你看看。
Now you are out of the camera you need to turn around.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/316/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/316/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们大家好，今天是6月28号，文贵在船上向战友们报平安，昨天和战友们。聊了两个小时又抽雪茄，又喝茶了，但是昨天真的特别高兴，晚上躺着就睡了三个小时，哎呀，太舒服了，醒来以后继续。工作工作完以后又睡了俩小时，然后昨天我又给很多战友的钱，两天没回信息，那我都回了，但是还是回不完。
没有收到回复的，请大家报抱歉啊，这给大家抱歉，这个这两天我收到了很多战友寄来的东西和文件，请原谅我们不能一一给你们回复。你千万不要给我寄文件，因为她是计算文件以后我不会碰的，都是保安拍完照片才让我看，有时候我真的是看不完，请大家谅。逛街，国内的这个所有战友们，任何事情都要守法，千万不要被坏人所利用，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/313/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/313/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美女出现了贼服务员啊服务员对。
这两个同学你们都没见过的。收藏起来的。我就没法把这个景观传给你们，你们不知道这个景观有多漂亮，真漂亮。太漂亮了，太漂亮了，你好。
郭先生我爱你，我也爱你们，大家谢谢谢谢。嗯，当这个船上服务员啊，假期期间。这个如果能经过审核项目严重很严肃的，然后呢很都非常非常的专业，有各种要求，身体肯定是必须。嗯，条件非常好，因为这个非常好的工作一般来讲都在8万到13万美元之间，当然。
吃的都是最好的，吃的是最好的啊。这个真的是，我们中国人真该有这样的工作态度，孩子辛苦也没有那么好的工作啊，太辛苦了你。只有在西方，你才能真的感觉中国人活得太苦了，太苦了，中国人只是拿着过去吃不饱饭来做个比较，然后觉得自己又犯罪了。可是中国人太苦了，太苦了。
要下雨天跑，你就过去楼下望眼欲穿，就像仙人一样，你们在楼上啊。跟楼下咱们都有互动啊，头两天我就楼下。大概一二十个吧，他们好像占了几个小时，我正好是中间回去拿文件的时候。
我到阳台上就打个电话就发现了，哎呀，真的是这个大家都特别激动啊。的。爱是不是，中国文书中。
人聪明又勤劳，应该扩大，对中国人太勤劳太聪明了，太聪明了，中国人是这些年为盗贼给弄的，就是欺负自己人。自己人狠还看不起自己，老觉得人家好，你看看韩国球踢的，你是个亚洲人，从没有被盗过这些洗脑民族所谓的。等于是自我虐待网不好，我怎么说呢，这么长时间啊。不在美国的人，真的是在大公司呆一段时间，又是郭先生啊，我们回到国内以后觉得咱国内就是没有组织性，就是。
拍个电影就能说那乱来的，然后呢，这个到一个公司去一个一个这个就是里面都是公司政治啊，每个都是老板。不是拉关系，好好发展，真的是很不好的，一个巧拉关系你会有什么创造，所以说中国人科技没有进步的原因。中国足球队的问题不是人种的问题，是体制的问题。是文化的问题，还有练的不是球练的是关系，这是个大。
哎，我很严肃的给大家提一个建议好不好？很多人问。每天睡几个小时，怎么就能保持这种精神状态，所有的外国朋友几乎都会这么问我啊，我都问这个问题呢。那么好啊，睡那么少，很多人这样有人给我熬下去，来啦来啦。
拿来。爱软件。主要夏天就好了吗？来。
好。
我要给你们唱这个，我要放一个蓝莲花好不好？我给大家啊，这个这个说一下来。这个为大家说一下啊，就是这个。
嗯，这个我给他说好习惯哦。什么come on?这个叔叔好啊。蓝莲花现在成了烂莲花了，怎么搞的嘛？
你看老段一段的吗？
啊天哪，怎么了？先把那个事处理好啊，这个我就默默听完。
这个说一下就是这个漱漱口漱漱口，不要刷牙，千万别刷牙，我坚持了大概20多年了啊，这是个习惯。因为这个我侄子就特别灵，就是一定在睡头一天睡觉前你准备这个一壶烧一壶的开水。千万别用那个水龙头的水，用矿泉水啊，烧到90度的时候就开始放进去就是。玻璃杯两杯就放倒这个呢，我醒来以后漱口就把水放到的那个那个玻璃杯里面，然后呢。
又不热，这个蓝牙不行，因为我这个船上是全独立系统，就怕上次被黑客攻啊，什么都是都是独立的，它有时候它就是不好啊，为了。全部都很麻烦，都是盗国贼搞的，然后呢，大家记住把这水呀，就是喝就是最好是啊，就几口就喝下去了。2~3分钟，头一天晚上睡前还要准备一个好苹果，苹果，一只苹果，这个苹果就是喝完水以后就把苹果吃了。做任何东西，我基本这些年的都是喝完水吃苹果，然后呢，就我去运动去吧，或者我去去处理下。
基本上都是在过一两个小时以后或者是最起码60%吃东西，这对你是非常非常重要的啊，这个你看我。父母过去生活都那么苦，现在老人家都90岁了，身体非常不错的，还算是虽然是这两年被折腾傻了啊，但是呢，这是很有。帮助的还要帮助的，我很多朋友呢，听了我这个建议，他们感觉特别特别好，特别是这个胃不好的人啊，还有口味，大家知道这个。有时候你这个胃肠不好啊，你这个口味特别重特别重，我们中国人这些年不刷牙，不刷牙不洗啊。
洗牙的人啊，这个这个是非常不好的，这个牙很臭，所以每年一定要洗2~3次牙啊，把牙牙洗洗的干干净净的。然后呢，这个刷牙呢，就是一定是，过了一会吃完苹果，喝完水再刷牙，这样的话就会让你对这个身体的整个血液的调整是特别特别。我有过一段时间就停了，停了感觉特别不好，特别不好，所以说呢嗯。
大家可以试一试，头一天晚上准备一只苹果，然后呢准备这个两杯热水，然后。那就是养成这个习惯啊，晚上不一样，晚上爱这个这个身体是不一样的，晚上吃苹果是不好的啊，晚上是有不好的，就是。和大家分享我的啊，我不也不敢保证你们管用，但对我来讲很管用很管用，你像我这。
原来都是晚上最起码几次起床，几次起床就睡几个小时，她最近睡得稍微多了4个小时5个小时啊，再一个就是千万不要生气。睡觉前千万别生气，牙刷牙刷。不一样的，一定是不一样的，睡觉质量啊，这个跟时间真没有太大的关系，这个一定。你要睡睡觉质量要好，一定要质量要好，水是喝的水一定要喝啊，就是早上醒来漱漱口，然后呢就把他水一刀划着。
喝了，而且还有习惯咱们所有的货，90%以上的人从来不漱口的，这是我太太的人。就是吃完饭必须漱口啊，然后还说你晚上你要不说你要不漱口啊，你别碰我啊，我也得漱口，就养成习惯。一次吃完饭不漱口啊就不舒服，所以每次吃完漱口的时候，你会发现你说出来的脏饭，你就想你待一天了怎么会好？一定饭后要漱口，一定要漱口，如果是条件好的话简单刷一下这个。
都是非常重要，非常重要的。哎呀，咱们这大家这块真是占有了太多高智商的人，高智商一说就明白。看自从看郭文贵爆料就没怎么好睡觉，呵呵，不是的，这个这几天我见到了很多国内战友，说自从看微博。睡得好了，有盼头了啊，我父亲90岁了，吃完饭用盐水漱了。
这真是好习惯特别特别好，特别好，刷牙洗屁股，我是每天两次洗两次洗啊，早上必须洗。晚上睡觉必须洗啊，第1次赶上直播好开心2017。参孙建孙建是吗？谢谢啊，谢谢。嗯我们办公室啊。
我基本上不穿休闲装进办公室的这个我也反对，任何员工啊穿休闲装进办公室，因为这是办公室，不是你家。啊，这是个战场，大家要有礼貌要尊重啊，所以说我们公司的形象都特别特别好，我们每天早上起来的也不错呀。衣服穿的不错啊，特别有些女士啊，穿的不好看，这个裙子不错呀，这个一无所有的心情特别好，干吗要见了黑着脸啊。是不是啊？互相夸一夸多么好啊，夸奖别人是积德行善啊，非常非常好的，啊，这是对人的一个。
起码的尊重，你像我们这位女孩爱我就尽量夸的一夸。不得了，这孩子才19岁出来工作，你夸人家有啥不好的，这就不用钱，对不对呀？
这个这几天我还要开会，我抽时间，刚才有战友给我发信息，就说这个药。这个看直播吃饭好，我选个时间直播吃饭啊，7477.747 hq7477哥的，谢谢，1744世界杯真是太好了。看世界杯你就觉得哇塞，这种人的力量了不得，不得了不得了，真的是佩服人家那种毅力，这个。
我我不说谁了，这个世界上几个大的足球运动员，我这都跟他们都认识，你们也知道这个慢城市。我的合伙人控制的啊，买CT，你们要去过曼城卖CD，你可以看看整个城市好多足球学院，那足球学校啊，都是我们和好。然后就看着球员训练的时候，你们不敢想象球员每天吃什么喝什么，什么时候练，大家能看到场上跑去。猴子说那真不是开玩笑，就一个最简单的动作就是半蹲状态就是45分钟，你试试，没有一正常人两分钟也做不了啊。
但人家是多少年都这样，你现在C罗你见到生活中本人的时候，你会发现他身上一点多余的脂肪都没有一辈子。怎么吃什么肉，更不要说吃面食，想吃什么巧克力了不可能。世界杯说人家不是真题，那胡扯八道的事啊，不可能的，不可能在世界杯这个问题上背后的商业交易。你肯定存在在球场上，几乎不可能。
世界杯是人类的啊，人类的对这个体能精神意志，团队特别是他。给他配合，和人的情怀怕包括一切一切都是都是最高的挑战，最高的表演，他是艺术他不。是竞争，他是一个道德啊商业规划团队文化的综合体，曼城球迷。曼城因为是我们合伙人的，所以说他8月份几乎是80%控制吧，所以说这个肯定都喜欢完成了。
我们啊，什么事情就是没有计划，没有程序，就昨天我说的就是人家美国人那都是用专业转专业的事儿，我没事呢。真的是都不用专业人士，愿意用一些听话的人，有一些听话的人，听话的人那是好，你可以尊重他，但是还是要用。专业的人这个像球队一样，球队哪有那么多关系，关键靠实力。
我只相信郭先生。哎呀，这个说实在话，我所有做这些事情不是想获得谁的支持和信任，不是这不是我的目的。的目的就是要传播真相，就像今天下午我每天都面对这种问题啊，今天下午一个可以说世界上媒体界上最。之一吧，这个他给我建议过媒体，这个爆料西方人现在很多人还没有。
啊，这个都这个看还都重视，有些人认为呢，这个过于夸张啊，还有一些这些事实。那准不准呢，我们应该给你建议建一个团队，你让我采访你的媒体，你要接受。你不能拒绝，然后呢，我用我们的方式讲述我们的语言，啊，这个已经我们几次见面了，我说你说的这些我都接受。但是呢，我我说你根本不了解我在干嘛，我说我不是做媒体的，我也不是说靠多少观众的，我也不是说做人。
信不信我这我都不在乎，我在乎的是什么，就是有传播的渠道和更多的人看。看到我说的话，我说我说的话真和假我根本不在乎你这媒体怎么评价，或者官员怎么评价我在乎什么，我在乎这个真相是多少人。能听到最后是真是假，所以我自己知道啊，能被验证，这是我第1段要启蒙啊开。开智传播真相啊，我是要传播，我说我是一场战斗，不是经营这个专业，意见很大。
但是我不是他，然后呢他就给我说了，看你看这个这个世界上现在最好的记者最好的编剧。几乎都没有好工作啊，他说你把这些人再跟我说，都是世界最牛的人，20个人我给你请来帮你写，帮你编辑，然后让世界媒体。这些大媒体采访你，我都拒绝了，我说如果那一天我成功了，世界都认为郭文贵厉害啊。还说怎么怎么怎么着，我是盗国贼还在中国的执政，我就是一个骗子一样的骗子，只是用真实的办法真实的。
和真实的一个成功的专业包装，成了一个真正的欺骗者，因为我的目的不是要当明星，也不是当事人。成功的媒体人我是最浮躁，我在啊，这是我的目的，所以说。建议很专业，但是她不了解我不是，我不是搞媒体的我才不骗人，你根本让我什么专不专业呀，形象如何呀，我不在乎。这个我不在乎，因为最近我向我的律师。
嗯，承诺其最新期不太稳的人了，因为他们跟我之间有一个默契，有些事情先不让我抱，你不会知道的。委内瑞拉非常重要，对我们非常重要，新加坡的朋友言言，谢谢谢谢。大家千万记住不能人云亦云，不能忘自己是干什么的啊，这个年世界杯人家踢足球人就踢足球，是把足球搞的。那你别整的，那是别人的事跟你没关系，就像这个现在。
包括这位专业人士跟我说啊，这个你要西方世界西方的世界，这个怎么怎么了解你，而且她很专业意见说不要。那么多语言就是在中文世界你就搞中文，因为谁搞英文最多中英文我是完全接受吧，但是我要让你知道的是我要更多的中文的世界了解这事。最关键的多媒体现在是确实不尽人意。你很多毛病，但最终一定会达到目的的，给我点时间啊，4324328.
12, 这不能说啊，不能说。老兵事件，谈谈文贵坛的老兵事业发展和结局老兵事件在发展。说你把事闹多大也不可能啊，但是他也是个启蒙重要启蒙，会让老兵得到一些补偿。以前会过得好会对中国的老兵政策有改变，这是个好事，但是你说它能造成一场革命是不可能的，绝不可能。
只有这些追杀啊。
成山的时候才可。他能成功这件事中。你傻子吧，支持我一下，谢谢谢谢，赶快。到时间了，人家一小时这个一次，怪不得咱已经播过一个小时了，这马上也到时间了了。
旁边人在这站着呢，就让我闭嘴，估计明天超级惩罚我。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/314/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/314/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我都不知道你到底是男的是女的咋想？风满楼啊，澳洲太冷了现在啊。用我这个手机下了另一个音乐的软件给他用我的手机，你告诉我那个那个iPhone的那个码好不好？
因为我刚才给了以色列给我的手机啊，一会就给黑了。啊，这个眼睛这个眼睛不是克罗心的，刚才我已经发出去了啊，有情的男人最可看了风满楼饰，男人男人啊。男人是兄弟啊，迈阿密，我不喜欢迈阿密这个妈咪啊，太多毒品了啊，太危险了。
天天都是太多的性，太多的爱，白天睡觉晚上跳，偶尔不行。谢谢，我也是男人太好了，现在整个中国呀，就是啊。是圣阳衰，跟政治一样阴，圣阳衰阴胜阳帅啊。啊啊。雅诗兰黛。
我不近视，眼睛一点都不近视。但是我最近真的真的伤太多，真的没办法，所以这样认为，你们记住啊，国内的朋友。那这个你们发的信息实在是太多了，虽然他躲过盗贼的监督，但是发太多了，我没办法一一的回答你现在我怎么一天都。为这个上万个信息几乎不可能啊，不可能我也真的看不完，我的眼睛现在就是，这是我女儿专门找人给我配眼镜，就是防这个的。
电脑手机看时间长眼睛的，这是背心式跑步哈，好不好？这个是克罗心的。外星球队没有就还在东部呢，在东部。啊，你把它给吃了呢。
把沙发有推荐给他私信啊，私信他，哎呀，1967这老战友老战友1967啊。老贵老贵的。文贵还在研究呢。
北欧半夜3点快睡觉，快睡觉吧，10年啊，快睡觉，北欧都半夜了。我我这件衣服好帅啊，这件衣服这样。光线有点暗啊。我今晚上我这法国厨师给我做了。
7个菜啊，天哪。啊。
这个暑假本来是抽最起码得2~3个小时，但是我抽的比较快就是你的兴奋，这是不好的。血拼在多伦多，知道你水平太棒了，绝对女豪杰啊，我哪天碰到给你喝一壶啊。今天在这个第五大道。在这个一个店门口碰到了，特别特别感动，马上掏出手机来让我看我的字，然后。
啊实际上，唉呀，我当傻子，不知道该说什么好，他说我所有下载的视频，啊，都是让家人都看我根本。但是就中国人连看个视频的权利都没有啊。哈喽哈喽的。郭思维我是许万千，你怎么知道啊？
陈氏兄弟肯定不舒服，没在家舒服，但是他一定会很好的。国内真的是有太多人知道郭文贵的视频，真的是啊。文贵先生看到我留言了，我看到了89108910看到了，网络控制器。就是就是严格还有一个功能啊，就是让你少吃的真相。
凤凰楼视频都成了感动感动感动，非常感动。赵赵。点点星光袅袅烟雾头，你这是什么情况啊？15 2091年的我都想的好开心。
70岁能看，反正看视频太好了，那时候这个有。三位啊，这个外国朋友啊，郭先生他说一开始我觉得你就是疯子。我觉得你说的事情都是疯子啊，我说是啊，如果不是疯子怎么会干这种事情啊，不是疯子怎么会干这种事情啊？
咱不要叫粉丝这个词好不好？越来越年轻了，现在90后2200。太多了，这些孩子们真的是太棒了，中国的希望一定是他太厉害了。路德芝我也开始我的兄弟，你休息休息吧，我们就比我再疯狂。你比我还疯狂，我这个兄弟简直太可爱了，留言内容我还没有看到，抱歉了啊，8910。
我没有臭美学家，我高兴的抽雪茄呢，我不高兴不抽雪茄。5毛要是说你去想想亲爱的兄弟姐妹们，如果他们有自信有本事。用得着5毛吗？那还用5毛干啥呀？如果中国跟美国的贸易大战真有本事不用搞那些什么什么班级是。自己都讲了什么，打左脸，打右脸没有这个。
录得太猛了，就这样想了，你去想想大家，如果咱们现在社交媒体上有1万个路德什么情况，有1万个路德汇什么钱。你唱啊的。让我非常尊重这个兄弟，他给了我更多的希望和力量，因为我觉得录得先让他真的在。做实事做实事，所以我说大家这个时候啊，包括杨红冰先生啊，郭宝胜先生，还笑了一下。
是不是啊，大家别老骂没必要，他们毕竟过去挺不过啊，咱这个不要忘了，毕竟过去挺不过。不受其害啊就行了，不要这个什么爱那么很啊，这个所有的外国人说的那么。多年来，他们都说为什么你们中国人对你们中国人都那么狠，所有研究中国历史的人他们都纳闷为什么中国人对中国人的。确实这是个话题，我们不要重复这种话题，对自己都那么狠，不必要啊，国媒体没有任何一个中国人。
碰的全都是外国人啊，这也是问题语言也是问题，录得就是语言表达能力有待提高，我完全不同意这个说法。恰恰路德先生的他那个表达方式，我认为是最有力量的，太有力量了啊，太有力量了，表达真理。所以一定要说口才多好，多好啊，give me.确定的话，I love you.
吃个冰激凌爽爽口啊，啊，这个。刘先生，就是因为它能表达我更加尊重他是那种发自内心的用血液用生命来表达啊，那种表达式。发自内心的啊，大家都谈64的时候，当年啊在那个。非常非常坐在那个北京院校，外面什么人都捐钱，什么都是假话，这个大家看到的不仅仅是我们年轻人啊，老人。
还有一些残疾人啊，有些人是推着轮椅的，还有两个哑巴在呐喊，当时我记得这是这个，这个完全不能算人了。后来发现他是哑巴啊，把钱全都放那个纸箱里面去了，那么你去想想，这样的人是什么感觉他是。残疾人啊，他的力量我说比我们这些正常人的更大更多的尊重，Sara不是非常棒。要是太晚的人说仨人非常忙，不是也是绝对是非常棒，如果要有一万个为什么，感觉1万个杀软会有什么感觉？
大家去想一想啊，发了你看看，这个不露脸不狰狞啊，真的是我多少次我真的是太多次我说给他。全部拒绝了啊，全部拒绝了。
内心里有别人，有世界的人做出来的。决定一定会是不一样的，一定会不一样的，咱从现实利益来说，现在陆德先生和塞尔女士。那现在你说跟这个半年前要被蓝金黄的价值出什么价，你去想想啊，那你出什么价啊？得上亿美元的价。有人给他1万美元，我是陆紫嫣，你说吧，我就问我跟你说吧，我怎么能收钱呢？我绝对不收钱。
他们说我那可不是我的人，可不能收钱，所以说人那是什么人就是什么人啊，装不下去的。中国14亿人没死，绝什么让我？不可能糊弄一时，可能的，我给你们报告的马蒂斯访问亚洲的行程怎么样？备份和许其亮，习主席韩国，还有我们不光是你们，不管是这几个人。
只是一种声音，我深信14亿中国人绝大多数人都是像我们一样像咱们这样是追求尊严。哎呀，丰满会更有亲和力。最重要的我认为他是。
不需要言语，看见你就激动，谢谢纽约也不是很好啊。Was too much.卖的只送啊。
有时就晕了，我喜欢，哈喽哈。
马航事件一定会报的，不可能那么多人命，200多个。中国人命没了，不可能的，盗国贼们，他们很清楚。文贵的视频是真是假，我们的同胞都不是傻子，中国人绝对世界上最聪明的民族之一啊，不用怀疑的，大家。
太多了，说一说就吃过了，哎呀，抽根雪茄。喝点普洱茶，相当的不孬，想咋着啊？的。没得吃。我竟然在昨天路面是正常的。
路面不正常了，你还想吃冰激凌？哎呀，我这给不了你啊，怎么办呢？我替你吃吧啊。我请你吃啊，你。
王岐山来敢不敢来美国呀？他来美国也没事，谁做不了他啊，文贵我在悉尼机场准备。我就看一下你师傅一路平安，一路平安一路平安啊，一路平安，刘成杰。中国人聪明是聪明就是自私，我不这么认为，中国人我觉得挺。只要是对的路了，中国人最豪爽最豪爽啊，其山形痛苦高。
我时日无多爱。但抹茶冰激凌我也爱吃，人家当然是王岐山了啊。人生喜欢的第1首歌什么歌？爱就是。就是答案。Love is the answer, 我最近。
这最近这个基本上啊，除了法律英语之外，唉呀，我这个英语有进步啊，有进步。郭先生，日本的陛下，当然不是了，陛下当然不是啦，陛下。KMCMC 5948, 窗户的头像，谢谢。
2214很难得，不知道花了多少。我说嘛，多媒体绝对安全啊，就是现在运行还不是很不顺啊。文贵。我是薛定谔薛定谔，谢谢，谢谢薛先生，昨天。
给陛下澄清了，绝对是啊，相思小蚂蚁哎，我也经常听，经常听。
可以吗？连上吧。
我喝太多茶了，我要去洗手间了。就批下了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是6月26号， 文贵在郭媒体， 完全不同的系统， 第一次试咱们的直播。 试试视频的效果。 今天用的设备是完全不同的…….
…….
今天喝多了， 但是特别特别地高兴， 在过去的48小时以内， 不是48小时， 我想想应该是超过3天了， 3天多了， 真的是没怎么睡觉， 没怎么睡觉。 这个我第一次， 人生啊， 作为证人还有听证会的双角色参加。 非常有意思， 非常有意思。 我特别想和战友们分享……文贵啊， 成天说中国要有以法治国， 然后呢， 我真正地用自己的身体， 用自己的一切， 去到美国这个我们非常尊敬的司法制度完善的国家， 去尝试了以法治国的感觉还有好处。 太多的信息要跟大家分享。
……..
今天喝多酒了，讲的不对的地方，还请大家多多包含。
……
当我坐在那个椅子上， 看到美国这个司法系统 ……我的感受是什么呢？ 就是整个这个美国司法系统真的是太伟大了， 太伟大了。 做听证会的时候， 两边大桌子， 大长桌子， 巨大的长桌子， 对面所有的律师， 都是在网上一查都是最牛的， 最牛的， 我就不说是谁了…… 然后我们在这边， 然后这边是人家的法官。 哇， 人家这个问题问的， 哎呦真的傻了， 人家带了20箱的文件来。…….. 中间休息一下。 旁边一个房间，免费的餐，咖啡厅。
在一个楼上， 看到哈德逊河的整个景观， 很轻松。 问的问题很严肃， 很专业。 在这个地方撒谎你是要付出代价的， 撒谎是要付出代价的。 人家问的问题那是了不得， 真是我太享受了。 因为当你面对着人家是专业， 人家要得到真相的时候， 你就会尊重对方。 虽然是我们是在一个听证会， 我是另外一个角色， 但是问的问题是非常直接的， 问的问题是非常专业的。 人家准备了我的天呐20箱文件。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/312/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/312/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
今天是（2018年）6月25号文贵保平安视频。这几天啊，整个中国的退伍老兵的事件越闹越大，从这些退伍老兵啊，能看得出来，我们这些共产党，乌托邦的管理体制是没有人性的，用过就丢。就像他们对自己的妻子，只要是早年的穷人的结发妻子，穷的时候，基本到最后都换了，从延安就开始就这样。不过像我们这个郭宝胜，郭宝胜也是这样，一说就是，这是我在农村时候的妻子。这个话是很伤人心的，农村的妻子咋了呀，你不也是在农村的嘛。
这个就是咱们这个乌托邦主义留下的残毒。连牧师都用上了。墓虱啊，墓地的墓，虱子的虱。这墓虱啊（前一阵子）跑到了日本，东京，在一个专业特务王进忠的带领下，去看脱衣舞，看脱衣舞兴奋得不得了，喝点儿小酒，动手动脚，还要偷偷拍照，而且还想干别的事儿，还吹牛，自己几百万粉丝，要多少钱有多少钱。一句话都让人捐钱。
所以说这种流毒，这种对女性的不尊重，这种对女性的处处都存在的贬低，和人格侮辱实际深入骨髓的。
那么这些老兵，一样的，就是用过的女人，当年在农村的女人。你年轻时候用过了，你就是该把你扔掉扔掉。
那么你看看美军。美军在越战留下的战俘，还有伊拉克战争的战俘，包括北朝鲜，只要一个个人能发现，你可以拿到25万到65万不等的奖励，65万美元！所以说你说人家美军的士兵是什么概念。而且美军的士兵在失踪那一天起，只要直系亲属，妻子在，或者未成年的孩子，国家一直发工资，一直发到这人找着为止。即使找不着，亲人没有了，他这笔钱还在国家预算范围内。这是一个什么样的国家。
我再给你们举个简单的例子。在马阿拉歌（Mar-A-Lago），在Palm Beach的总统俱乐部，我是会员的那个。上次是川普总统和习近平先生开会，参加会的房峰辉总参谋长，就是问呢，啊，小椅子一扶，问着很多的问题，问人家马蒂斯，国防部长。说，马蒂斯部长，你最喜欢和什么样的人作战？马蒂斯笑了笑，就对着他说，我最喜欢常年训练，但从不打仗的士兵。房峰辉先生傻了，这就是马蒂斯部长，马蒂斯部长现在，刚刚，大概还有两三个小时就起飞就去中国了。去中国访问，两天，大家会看到。到中国访问会见国防部长，魏凤和，然后照相，恰恰恰，然后去跟许其亮见面，副主席，也恰恰恰，两天多，然后人家恰恰恰照相走啦。去哪儿啊，然后就去韩国了，去韩国，人家讲一讲啊，哥们儿，哥们儿，照顾面子，到那儿串门去了，到你这儿看看，聊聊天，鼓鼓壮志，谈谈北朝鲜······嚓，飞日本去了。到日本了，和日本的首相见面。人家不搞那官僚活动啊，大概见见记者，说几句，啪，飞回来了。
马蒂斯这个人，你看看这个人的军人的身体，和他的精神意志，和他谈的话，吓人。就是我们中国这个国家，任何时候只要是党部队，只要是家部队，或者党天下，家天下，解放军就是一杆枪。这个枪不是打敌人的，是打自己人的，而且吓唬自己人的，专打弱者的，老弱病残的。这就是中国社会的悲哀，辛辛苦苦的农民卖一天菜，卖不了几十块钱的菜，把自己的儿子养起来，好了去送去上学去，去给人家当小三当秘书去了，不好的就直接当兵去了。当了兵青春剥夺回来，工作都没有。
你看看美国，欧洲这些国家，对退伍老兵的照顾。我身边好多保镖都是从美国特种部队退下来的。工资待遇医疗保险无法想象。美国的医疗那么贵，退下的老兵到医院看病去，不管多大的病，检查一遍，五块美金，五块美金，就五块美金。如果你要没有（不是老兵）的话，这一次大概3000到5000美金。而且旁边的病房，我上医院看他们去，有病的，我看他们去，住这么好的房间，就是所有的医院有明文规定，退伍老兵一旦要来了，他们应该得到特别的照顾，特别的照顾。
这就是为什么一个强大的国家，有着源源不断的兵源，而且把当兵，人家当成事业，也当成养家糊口。中国是把当兵当幻想，给你荣誉，然后葬送了你的未来，因为他不是你的事业，他将你过早地衰退和死亡，从过去奉献完青春，直接进入墓地，老年。
这就是一个国家的强大和国家的不强大的根本原因，这个国家的体制。因为所有人的青春和年华和金钱和精力都是为极少数人服务的。因为那是家天下，那是党天下。部队也是党部队，是真正的家部队。所以你是家奴，你是党奴。你不是为人民服务的。你最终的结局一定是最惨的。跟妓院的小姐是一摸一样的，比她还要惨。妓院的小姐未来可能还要嫁个人，你这连嫁个人都嫁不了。所以说你看到这些老兵，这些闹事的，这些悲剧。一环扣一环，镇压那些老兵的都是年轻的。但是他很快十年后他跟他们一样，连申诉的机会都没有。
所以这个国家要安全稳定，必须有个健康的体制，是民天下。所有的部队是民部队，所有的警察是民警察，大家都相处融洽，互相理解。不会这种相互的撕压，这种凶压，最后大家崩盘。
这就是老兵事件和房峰辉问马蒂斯，马蒂斯说成天训练但是不打仗的部队。你根本就不是一个保卫国家的部队，打你跟玩儿似的。
哎呀，今天我就报平安吧，我马上要去开会，今天八个小时出征，我得坐在那儿八小时跟人家谈。所以说我得赶快录，人家只给我7分钟时间。现在7分55秒。
亲爱的战友们，祝你们有一个好的这一周的工作的感觉，和心情。今天是星期一，昨天本人也工作了一天，根本没有星期天。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/311/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/311/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，
今天的纽约阳光明媚， 首先让我在这里向所有的战友们， 全天下的朋友们， 所有的父亲们致以父亲节最高的问候， 祝父亲节快乐，不包含那些干爹啊，干爹不中， 我最讨厌那些干爹， 湿爹的，所有天下的爹都爹爹节快乐。
亲爱的战友们，不管什么节，没有女人就没有爹， 爹也是女人生的，我觉得这个 世界上最重要的就是女人，我对我爹一样的爱， 但是我爹娘吵架的时候， 我首先肯定向着我娘， 但是我们家是从来不参和父母的恩怨， 我们家有原则， 我跟我儿子女儿也是。端午节快乐， 这咋成了端午节了？
昨天我去试那个白的， 运动完一弄完出汗， 洗完，有问题了， 大家看看这领这么湿还是有弹性， 为啥， 这是同一块布。那个是做爱马仕的加工厂，它后面是用的另外一块布 ， 但是它洗了后就拉伸不行，所以说什么事都要用心， 这件就行。
这个拉链是黑的， 大家看到没有，白的比这个贵， 昨天我说了，我还要给大家做个盒子， 爱马仕任何一个东西的包装盒，要13 欧元 （17 美元）， LV 的盒子在8.5—10 欧元，所以人家一个盒子可以买一件老百姓的T恤了， 所以现在盒子做了好几个样板我都不满意， 我希望你们收到的一个包装完整的像 爱马仕， LV， EL Piana 一样级别的盒子， 我找的同一个厂家， 太棒了。
亲爱的战友们， 我今天给大家说什么尼， 昨天晚上， 和一位老领导通电话， 是原来的政法委领导，（ 喝水，，，一会儿我女儿给我弄个菜吃， 还不知道是啥， 总跟我弄个小神秘）和我关系很好， 打电话说，文贵啊， 和你聊聊天， 最近你的视频我都看了，你对大卡车司机没有什么看法啊？你有什么意见啊， 内心有什么想法啊？
我说老领导， 这个警察维护大卡车治安， 我看到内部下来一个文件 ：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/309/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
黑，尊敬的战友们，你们健身了吗？啊，你们家吃了没有？我刚刚讲完。两个半小时，特别爽啊，哇，我休息了三天了，我的肚子长了二斤半二点半公斤啊。太夸张了，包吃包吃包住这个真不好啊，哎呀，我这是今天穿着咱的郭战衣啊，郭占一这个这个运动。
全身你看都是水，都湿透透的啊，我就是昨天晚上这个睡觉我穿着另外一件啊，大家好大家好。大家好，我就是要试一试啊，他这个耐洗的功能的功能本来是今天的意大利可以生产了，这个我说。不要争了，不要争了，我有点耐心，我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去，我说你们穿一双反馈一下大家呢。天天都洗，我们要洗个十几遍，我最起码能试穿，贴身穿一星期，虽然我们员工都抢着抓我来抓我来抓。
太开心了，太开心了，然后这个我穿着你看着后面全都湿了，因为要看它耐旱怎么样。大家运动的时候爬山的时候耐旱怎么样啊？对不对啊？所以说我要试一试哇，这个运动穿这个真的是太棒太棒了。这个你看着它硬，所以说特别的舒服，我为什么要设我这个高领衫儿呢？你看我很多过去穿的高领衫，大家。味道没有，我有很多时候穿的高领衫，是那个刮痧器那个品牌的，我是1996年我自己设计，晚上去给我做了一把剑。
我穿了又洗洗了穿从来不舍得扔，太好了，因为要我们华人呢，都是穿长袖的高领衫，还有一个呢就是。这个都是这样的，鸡心领呢，实际上它不适合我们华人，因为我们有时候啊，穿个什么装啊，有个高领衫稍微严肃一点。那华人的脖子没那么长，所以我穿那个衣服是过去这几十年，很多人问你从哪买的呀，都想买，后来我在那个洛杉矶。那个名店街，有一个叫补他俩的，我定了4个，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件？
570美金一件，第1次第2次定是2000美金价啊，但是呢，那个是纯丝的，还有数啊，这个外面。晚那热呀，就没那么舒服啊，所以说呢，我这个经过了丰富的经验以后几十年的经验得出来这适合我们。忍啊，还有这个地方，我们华人的肩呢，不是说这样子的都是这样子的，所以呢就这样了。哈哈哈啊。
这个大家啊，因为所有的我想大家想说的啊，这个我真没想到真心的那么多人想要衣服啊。这12,000多个人吧，12,000多个人确确实实呢，大概我能满足绝大部分啊，啊，这个我们会发布。得声明了，会发布免责声明的啊，又来了啊，风满楼也来了啊，不是咱们就是开心吧，我们没。必要要着饭，流着鼻涕，冻得哆哆嗦嗦的啊，去这个去那个去追求喜马拉雅开心吗？我能承担得了。
就承担，不能阳光来得看清楚啊，不是衣服重不重要，大家别忘了是开心啊，文贵。什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信。干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊？你们这些5毛吗？这个咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara。小姐你们千万啊，记住最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭嘎的地址。
而大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是直接从大陆转给你们的，但是呢，千万千万建议大家不要用你现在的地址。好不好，还有一个这个千万不要为了这个锅庄让你有任何的风险，我也会有免责声明啊，好不好？另外一个大家千万你们的好心我都领了，我很感动就说这个文贵不要花那么多钱呢，这个怎么放心，我不会有这个压力的，我有压力。我就不会去做了，在这里你们说给我一件不给我没法回答你们，请你找三儿啊，好不好啊小姐你直接跟他联系。
我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址好不好，海外的无所谓啊，海外的，海外的无所谓。国内的啊，衣服不卖，我在说我不卖衣服，不卖衣服不卖，这只送给战友啊，千万。昨天的我看了这个还没看完呢，这个昨晚上又太晚了，这个看那个曹长青先生这个视频。太搞笑了，我服侍你光棍，我磨死你光棍啊，然后你在我心里什么都不是哎呦我的妈呀。
袁红兵你太伟大了，你磨死我吧，你快磨死我吧，你快鄙视我吧，忽视我吧，然后就穿上衣服。正常一块回去了，然后夸还是有点冷，有点冷，我回去吧，不是老是你以为有钱你心跳。到了台湾天天这帮烂仔骗子，袁红兵，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，贾明月认识。听名字就想骗台湾人的，前台湾有一些贱货在大陆为孟建柱王岐山到国贼服务，叫了鱼回的，他记不住。
国内体制内的也不属于民族民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点58,000美元就把你。祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了，袁红兵你丢不丢人？那什么沙漠呀，沙漠个屁呀，你傻摸你啊原红兵。不懂得说大话，这个家伙不是大头，而是他精神臆想症，这是个神经病，我真希望有过去江湖上的。那一套咱们单对单的挑战，啊，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白凤飘在空中啊，然后拿过来擦屁股。
风满楼，风满楼。神经病曹先生啊，曹先生是大头照。中的杀手，口炮党的杀手是为名誉的杀手，是政治骗子的杀手。还有那个郭宝是我我实在没时间看他的东西啊，说啊，有些人说我拿没拿水果过去。都纳税了，你你搞明白，你捐款你那睡你放狗屁过来不好，是谁给你捐款了呀？要不要脸的东西你瞪眼胡说八道你你可不要脸。
谁给你捐款了？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗，第1个1万美元是买设备。你没开发票，你给你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？我办公室里面挤五六个律师。哪个律师不比你强，你懂法律，你在美国你讲每个发了一个不要脸的东西，你是个牧师，你是个墓地的墓，还是师弟的诗？你是那个墓地里面的被湿染了灵魂的东西也是鬼说。
他说，说了很脏的字，我没说我一定要收拾的，我要收拾的，你收拾收拾去啊。单个眼胡说八道，他妈李红光吓得跟狗一样跟孙子一样到处乱窜，你连个树桩都不敢进个不要脸的东西，到处胡窜湖南那个。女孩有问题，子宫都切了又回来了，想把李红欢当年骗走，他的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你烦不烦啊？这位女士你为了把你车再变回去又要陪他睡干嘛呢？子宫都得了病了，别要了，快走吧，你别把你给骗死。
这帮家伙简直坏到家了，简直是白发。不要走了，我不生气，今天我特别开心啊，特性吧。宏观要不被他们抓了，郭文贵这我向大家，我绝对让大家跪地向大家道歉是为17座，这个希诺。我上次跑他儿子那去啊，这回还想跑他那去这会人家就盯着你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这回你再把你儿子那跑啊。
往洛杉矶人都跑了，好吧，你还有这个伪史孟维参，你以为你到这个这个其他州开账号收钱就查不着你了。你知道你在哪开账号了啊，你自己知道，你进监狱你一辈子呆在监狱吧你。这个曹大师太好了，曹大哥我是面镜子啊，我是面镜子专门照这个家。丑恶啊，还有政治骗子姚明，哎呦，来一场风花，哎哟，我冷啊，好了，这种片子。
乱伦标一定会的啊，我们专门有人现在收拾的资料，哎呀，这个这个国宝是无耻还拿着。还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁，你八辈子你都不配当美国人，你有什么样的价值观呢你啊。你给我保证你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你，我这是而且你也是把你抱睡了，你抱什么睡了？你报啥？你骗别人行，你骗我郭文贵，你太开玩笑了吧你，我报税的时候你都不知道啥叫睡，你只知道睡觉呢。
哦，我先留长吧，我原来留长发的，我老帅了，跟你说实话，我还有好多照片没发出来。但是自从一胖完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面儿啊，我跟我这个我朋友。去台湾，当着好多人说，你说我认识的时候吧，那个帅的我简直是我这我就老想看着他，哎呀，他说人是两年以后突然那个帅劲儿。赢了，我很尴尬啊，我说，唉呀，我太胖了，事实上就是我一胖那个脸就是个熊猫啊，就是个熊猫。
这个我原来我理发的时候所有人都不接受啊，不好，太难看了。不要不要的，只说实在话，有些观点都不能够解释这衣服，我收到了上2万多个观点，我就把2万块钱。这衣服上这件衣服就不叫衣服了，大家说一会儿左边一会儿右边应多一点，一个少一点，相信文贵的美感啊。我再重申一遍，这个衣服是100%的文柜设计，那个不鸟你的啊，李先生，它是我将近30年的裁缝。
哎哟，他是不鸟你这个区的总裁，他也是美国这几任总统啊，包括世界很多名人所有衣服的特质。他是我布料的顾问和厂家联络的顾问啊，他不是设计师，另外那位穿蓝衣服的。他说他的品牌他告诉我不能讲是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那个里边的一个总设计师，他只负责给我吧。关这个质量设计全是文贵涉及的，不是任何人设计的，然后呢，我因为这个事，这个楼上的去了我们未来呢？
还有一些这个丝袖的，就这个音啊，太漂亮了啊，这个有了一个样板帽子，昨天我看那个帽子太漂亮了，太漂亮。这个我喜欢设计吗？我属于我的建筑，我的家都是我设计的，家具全是我设计的啊，我说实话，我把我设计的。家具拿出来大家一定会震撼的，我香港办公室那个桌子啊，我设计出来做出来大概50万欧元吧，做出来现在。有人给我将近500万欧元买走了一台桌子，我用了大概1.6吨的铜都是损出来的，用铜损的圆木头。
一个飞碟式的桌子太漂亮了，有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来了，我不卖我也不卖。文贵呀，等你成功了我跟你睡一觉，好咱们一起睡啊，找一个大公共空间穿着。衣服咱们跳舞睡吧，没问题，大家一起睡没问题也游去这个。我说昨天推了推，简直是不要脸到了极点了，你还想跟我玩法律，跟我玩这种游戏，你就真的不想混了你。
杨福明，我服侍你，我看不起你，你是我心里的沙漠，精神病啊你。1, 你在那个北大厕所呆着吧，揍完以后然后我蔑视你，你。认识吗？你在家灭事吧，啊，太搞笑了，太搞笑了，豆豆最近也不出现了。小哥最近也不出现了啊，0327老战友了，我们聊7天7夜0924喜马拉雅好。
一定的，我那如果估计最开心的就是和这些曾经的老战友们老战友们聊天儿，我估计那是最幸福的事儿了，然后呢。啊，对了，关于那个说下午听不听的好的，别老说不听了好不好？他老说他老婆是在老家。找的别人给做主的，你什么意思啊？你啊姥家怎么着？他说啥他啥也不懂，啥也不懂啊，老家找的啥也不知道，什么玩意儿。我这是什么玩意吗？啊。
哦，豆豆刚刚在钻5阶好呢，好这个痘痘啊，总是一心二意的啊。现在砸锅的人我真的都不看，他们砸我就砸过月亮，我要怕啥还叫锅吗？爱。全身都是水，哇噻，往下流，张建不好，这么多人不喜欢张健呢。袁长风就是沙漠里的毒蝎子，毒蝎子都不是，太太太太隆重了吧，蝎子能吃的他不能吃。
吃都不能吃，学你啦。这个事你看，这个女装啊，这款是瘦身的瘦身的，这个跟我一起照相，我那个助理啊。是一个虔诚的基督教徒，天天去教堂，天天去教堂，这个他到我这来之前，微软和Google给他都发了邀请。因为他会中文还他会大概，意大利文法文西班牙文英文普通话，还有什么文啊？
六七种语言说让他姑姑让他当这个语言教师啊，这个这个导师给他的工资是到我这的好几倍。是呢，还有一个就是微软让他去，但是他来了我这儿了，来了以后我好几次我还想不要他，你知道太单纯了，这个这个天天去教堂啊。而且这个这个它是不是会跳芭蕾，赵明先生说他是跳芭蕾出身的，他每天就跳芭蕾啊，然后我说你的艺术家。结果呢，豆豆对你很好每天有一天我说我三个月时间过了，不让他来我们这儿了。
这孩子就给我们的人事总监说，我为什么要留在这儿啊？他说我给我那么多工资，我不去他说因为我就希望中国好，我太爱你。但我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里他的现在未婚夫是纽约大学的。中国近代史的讲师，你看了得了吗？一两个外国孩子全学中国文化爱中国爱到这个程度是牛。大学的近代史的讲师啊，人家非常恩爱，他就这么对的，这个这个文贵有信心啊，相信我。
一定能实现，喜马拉雅就这么来了，来了以后啊，还有这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了。帅到真的不行，哪天要是出现一个，你们很多女同事们看了都把我们给忘掉了，真帅啊，帅大帅哥，好几个女孩子都帅的不得了，漂亮的。都是奔着违规的喜马拉雅来的，我们另外一个团队啊，有两个这个美国女孩子，哎呦，我那歌唱得那漂亮的。没法形容了，就是你很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国实现喜马拉雅哇塞比我都明白，助理。
是犹太人不是，我有一个友友俩犹太人，但是他真有本事啊，真有本事，我们是我们那个其中一个律师。哇噻，那健身健的那个身材是这样子，感觉，但是就是爱中国，所以说我们中国人一定要自信。太多人爱中国了，太多人爱中国了，最帅，哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美。那是真正的契合啊，真的是大家要感受到在国外现在有太多人爱我。
我们的国家太多人爱慕这个民族的文化，但有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦，冰冰不爱他也爱太重。觉得中国兵兵是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人范冰冰是演艺圈里面。最有良知最讲哥们义气，最讲规矩啊，你自己想说出水的。妇联那叫梦想，那叫袁宏平，袁红兵沙漠去沙漠去姚明那都是骗子，范冰冰不容易大家。
千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊，Jack Jack文贵自信说爱不爱你。哎呦，多少人啊？天哪，这一会上那么多人上千了都。天哪，现在是表面现370大概在1100吧，上次是3000多。出水芙蓉出水芙蓉，我又错了，父亲节又到父亲节了，不知道啊。
我没年薪的，一分钱都没有，神探柯南神探哥当然记得神探柯南啊。太棒了，老战友老战友了，衣服一定要给你啊，我。我天天我我不上，经常上郭妹当然上了，我给大家说一下，在我手机上过去的三周呢，有4个群，加拿大的两个群。给我两个群，但在那个群里现在啊太多了，都是有，比如张健先生在里边讨论和他两个吵来吵去的，然后另外群里面就是吵来吵去的。
郑雪呀，我说实话我也真的是没办法，没精力了，我现在每天给我设定的时间，以10分钟就决不能超过，像刚才。我在录这个节目之前我运动完，我的律师在外面等着我呢，必须是11:50吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后。11:50吃饭给我20分钟吃饭，12:10一定要看文件，所以我真没有时间，看那么多群了，我就赶快退出去。我不能随便发表观点，因为我发表的观点，大家知道被那个叫什么叫麦克的人给剪接了一点就出现了变味了，所以我也得少说话。
三个呢，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里边私人的讲话被别人留下来，以后作为证据，所以很多群的很多战友们希望你们理解。我只能离开了啊，时间的问题还有我的立场问题，还有一个就是未来我们追求喜马拉雅说道过贼给我们抓我。大饼的问题啊，所以说我们就离开了啊，谢谢，希望大家理解啊。关键都造假，因为有人给我发个国内的战友给我发了那个音频，我一听啊。
是我的声音完全给截屏了，给组合了根本不是我说的话，全部都给重组了，他们也真有本事把过去一年。那语音的字和这个字拼完再给放出去，你说多可怕。嗯谢谢大家啊，这个咱们这个群咱们战友吗？真的太可爱了，这个我我在这不能说那。国内有两个这个花衣服那个站哪会有人会在你绝对安全方式，我昨天给大家说过的那个那两个大。
转发群里面了会给你们的，其他的人呢，需要衣服的请找好不好？请找莎莎啊。哦，最近这个假音频太夸张了，不是一次两次啊。这是这么回事，美国的事情我在上一周我发过就是这个6月的。啊，64之后6月8号2月10号的时候我说过中美关系在未来三周内有重大的变化，同时是中国。
不是，刚刚离开了美国的趣贸易谈判团，中国已经公开的说了，你要敢给我进行关税制裁，那500亿还有那1000亿。的话咱在谈的事都不算了，后来呢这个我就不能说那么多了，人家就已经确定了，啥都不谈了，马上公布12号。昨天看到穿普通的公布是500亿的惩罚关税了，就是咱们这个领导人习主席身边一帮猪啊，一帮蠢。这些猪就给她很多虚假信息，都想自己拉弓，这事我能干这事我能干，我跟这个好，我跟高正好就把国内的。
的关系决定一切，社会主义嘛，就是关系主义，关系主义决定一切，蓝菊花叫他吃过给我吃过饭，我给我的利益我帮她上。那时候谁帮过我帮过他，他认为这些就能搞定蓝精华，然后就认为能左右美国政策，你绝对错了，美国这个国家伟大在哪？你敢伸手拿老百姓利益做交换，你必死定，不可能就这人给习主席说的吗？你也不能说假话。打针是他把自己给夸大了，习主席都相信你能威胁到川普吗？你能威胁到美国不可能的结果怎么样吧？
先出来吧，还有两件事儿很大的事都已经决定完了，马上就可以采取措施采取措施，中国会注意很被动，说心里话我。不希望人提议道，干嘛我们自己很多人，我觉得很多人说希望这一款干嘛让你对我没有什么好处啊？就是喜马拉雅了吗？实现不了喜马拉雅，垮了，包括马云垮了，他都不理解我们是喜马拉雅，有意义吗？许家印出事我们就不是，我们要希望他们成功，让de真正的成功转型。
不要玩假的就行了，就中美之间有个健康的互动，一个互尊互利啊，这是一个。有出版的benefit，这是一个非常重要的，我们不希望他们看，但是这些愚蠢的货，把习主席当。动车轴了，你玩吧，你厉害吗？你一个人说了算吗？你转吧，大家都围着你转，你一个人这就把戏给毁了，你知道吗？外国人。没这个事了，你连看都看明白了，原来跟美国人聊天，美国人真不了解中国，但是过去这半年和现在的变化，真了解中国了。
他们也成立了团队，专门研究你们的说话一举行你下一步外交怎么样？中国现在没感觉，还以为崔天凯在这讲讲话，给点信心。谁是谁跟我说了，然后扒情报上有什么时候给我说，高盛的高管给我说了胡扯的都是。我们希望中国有中国行，我们希望APEC发展，希望马云发展希望发展，希望中学都发展，那才能让我们更加快的实现喜马拉雅。我们不希望任何人坏，但是我们绝对不希望盗国贼利用这些企业让他发财，还有到西方使用蓝晶黄。
你要人家西方你到人家买过来，你说你又来偷人家骗人家，你在赚人家钱哪有这道理啊，那绝对不行，对他对咱都不好。喜马拉雅的蓝牙到底是什么具体路径？希望。就是我再重申一遍啊，就是我们追求的法治中国，民主中国，自由中国的目标的一个综合词儿，咱们老说。法治民主自由的都被他欺骗，用烂了啊，喜马拉雅是咱们追求法。
这个目标具体路径是什么？手段是什么手段？郭文贵爆料，唤醒国内的百姓看清。共产党和盗国贼他们的本质，中国从过去的党天下还想很多人现在家天下阿其还没完成，加价太早了。家天下党天下家天下的跳来跳去，叫他over掉变成明天下这个。说我说的中国正道主义，既不同于西方的纯资本主义，也更不绝对没有社会主义，而是中国在所有这些主义的。
运行百年之后，吸取了教训，叫中国正道主义，既有中国的哲学宗教思想和中国几千年文明的。这样的结果，符合中国民族特色的，然后让老百姓决定的中国的政权形式和体制，然后是为人民真正的。老百姓服务的有人你来选择政府，而不是那几撮儿人坑呢，觉得不可以的啊。三民主义已经完全不适合中国了啊，差远了，太概念化了，如果现在还有什么任何主义，现在想过去的百年千年。
注意到中国去，那都是神经病，人类是这100年的文明发展，是过去几千年的文明发展，现在还在想什么啊？三民主义，什么国民党啊，什么民进党什么党都不配管理，中国人什么东西都不配，中国人只有中国人识字。对人民共同作出的决定才能得到尊重，才能得到执行，未来的中国的任何事情必须有14亿人民决定，啊，必须。而且谁在这块让中国实现喜马拉雅好法治中国也好，谁打江山谁也不应该坐江山，就要让那些不打江山坐江山完全是。
专业这个这个管理国家，任何有政治野心的政治手段的人都不陪领导中国。只有正道主义，什么叫正？就是集中交与现代人类行为方式的管理成功的经验。阿正完全是公平公正的，有监督的，有法治作为基础的，是正道就是手段啊，以这个。用这个手段以它为手段的这个主意，才能让世界去尊重中国跟世界西方能共处，你跟中西方打仗了。
跟美国打仗有什么用，现在又不知道过去冷兵器时代了，大家移动核武器地球都没了，必须和平共处，和平共处。就是相互尊重，相互利益，相互利用，相互尊重，这就是意识形态，不能唱主角，所以说中国的政党。也是给世界带来和平，给人类带来和平与西方与世界上真能共处，而不是到非洲去，南京华不是到中东去垄断人家的资源。美国来偷人家的技术，那是没有前途的，靠偷骗抢威胁垄断武器都不可能，现在看到金正恩。
这个非常风火啊，非常火大家也别忘，它绝对是天才我，我己多年来我跟世界上所有领导说你见过金正恩会知道。他有他爷爷的智慧，有他爸爸的很或者有爷爷的爸爸的智慧，都可以这个人了不得，但是你看她出尽了风头啊。大家也千万别忘了，仗剑之人必死于剑下，你跟这个中国习主席普京，川普总统玩的这个国际政治游戏，你这里边。那你玩不好了，一下子烟飞灰灭，只有两条路可走，以与世界文明共处啊，不要玩什么政治游戏。
人民真正的幸福，让北朝鲜人民真正的成为正常国家，第2个那你就是跟他们挑战，被人给彻底灭掉产品，没有第3条路。这就是我说的，中国人民没有选择谁，共产党也没选择任何人想找。各种理由说中国现在非常复杂，至20 30年需要发展，需要夯实改革开放的基础，让经济真正的强大起来。技术得到巩固，国家这个这个名字国民素质提高，然后这个名字就全他妈放屁呢，那都是借口，中国人说。
百年70年了，国民党时期中国人搞民主自由都一样能搞成法治民主议政的，搞成新加坡能搞台湾，能搞香港能搞我们。就能搞，韩国能搞这个日本的搞我们为啥不能搞怎么不能搞啊，现在我们早就具备这个素质，只是这些人。自己又骗钱的，绑架了所有人，强压政策就是想实现家天下，无论是邓无论是喜无论是将，无论是。家天下啊，这是悲哀，真正的中国就必须是明天下这个明天下不是西方的民主是的，就刚才说的正道主义。
有法治为基础的前提下，给老百姓的新闻自由，那你造谣你就付法呀，对不对啊？造谣就可以把最近的言行。难道是不是老百姓搞乱把这个乱啊，操作啊，打砸抢把最近的严严的，把这个媒体监督和媒体背景。弄的严严的，把法治弄第三方到第三方来来，作为强大的监督，人民的监督，那有什么是做不到的，没什么。做不到，现在是信息时代，过去要发动群众搞一个统一思想，现在一个信息一个电视就做到了，有什么不可以的？
而且现在对老百姓的管理啊，各种电子新办法很容易啊，啊稳没那么困难，叫老百姓幸福了，你为什么？我不需要你吻，这还是不自信，还是野心在作祟吗？所以说。中国只有正道主义才能有未来啊，哇，我这个手机也烫的不得了了，现在外面太阳啊，我就说到这儿了啊。哎呀，看陆德先生节目啊，别忘了看路德先生节目，站桩。
对啊，你看我要我马上就去洗脚，我要吃完啊，所有的问题我答应的一个都不会少啊，苍天有眼出来了，苍天先生了不起啊。谢谢所有的战友们，我没有看到没有回复的，请原谅啊，一切都是一切都是刚刚开始。祝所有战友们身体健康，我受不了了，又智商掉了一地啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/308/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/308/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是6月13号啊，6月13号闻桂香。大家报平安直播，现在人都上来了，4位用户7240，啊，这可以。组团来啊，组团儿来，哎呦好好，200哈喽哈喽，hand hand, 516516.
你好，你好你好啊，你好20112011，哗哗哗哗，4个月。Hello, hello, hello, hello, sir, 第1个你是第1个啊，it.战神好，你好，你好你好，文贵好黑，都是老战友啊，都是老战友，老兄弟姐妹啊，老兄弟姐妹呀。这6个用户哇塞，太棒了，其他室友哇塞，亲爱的我来了3579。
啊就鸡鸡问好啊，大柜号0095。谢谢谢谢谢r, 281128117112, 天天想我太好了，我也想你。哎哟哈，因为在这儿啊，这个很多人这个认不出来啊，认不出来，因为你变了名了，你变了名了，阿蛋。他有些这个logo我能看的出来啊，标志啊，头像我能认出来，哇，这花就上来了，兄弟姐妹们哇塞。
那地方到过人就这样的力量，还有不成的吗？啊，还有不成的吗？野娘猫也养猫，也。范冰冰黑，上家又来了，上家上家，邵佳你把你那个你把你的这个这个推。那啥我给你打开，可是我准备找着你啊，商家啊，你第1次上来疏通疏通啊，是苏童。红吗，黑，文贵兄好啊，这是谁呀？气死小哥小哥。
不是啊，螃蟹，螃蟹，螃蟹，小百合，小百合，哎哟哈，尊敬的战友们大家好啊，张姐都上来了啊，这个看了。知道了吗？看到了啊，你看啊，我想想展示下咱们站桩，我要展示一下啊，你看看啊，这款一个哟。对面一个婴儿一个应然候着呢，有一个咱们的郭梅蒂亚的名字，然后后面后面的原因啊，大家看到了。笑的什么样子？你看啊，弹性的，弹性的，非常的舒服，我现在是裸穿啊，穿这个衣服是我给。
战友介绍一下，发到你们手以后千万千万理由不要穿越，不论是男的女的，你千万里面不要套任何衣服，就直接就把这个套上去啊。裸钻因为这个料子呢是太好太好了，这个是纯棉的纯棉的啊，你看看这个衣服的感觉。我给你们看一下这个原装啊，大家可以上那个罗平安。店里边啊，你们查一下这个衣服，这个店里面这件衣服大家看一看啊，这件衣服是多少钱呢？4000。
三个4500美金不同，这是咱们这个衣服啊，这是罗平那的原件啊，原件原件看到了原件啊，元。第二，这是他的原件，啊，看到了原件，这个呢是，咱们是跟他这个同一个厂家同一块。无聊做的，当然咱的成本没那么高，咱们现在做这个样板的成本呢，是1500美金样板，等大批量做的时候有150米。北京和90美金的不同而不同，所以说你看这个料子多舒服，他那个拉链那这个还没有我们这行的拉链式。
这个1.6美金他买的，咱们这个拉链是1.7美金你看看，啊，这会也在我们的鹰的logo，你看看。太舒服了，太舒服了，我，哎呀，昨天我老我迫不及待的给大家对了，我还有黑的给大家展示一下啊。
这是黑的啊，这是黑的，这是黑的，大家看一下，刚才我穿那个白的时候，我用这个眼镜是白的框，看到没有？白的，这个我用的是黑的框黑的啊，眼镜没眼镜啊。你看看这个，哇这个你们听到了没有？你看这个看到了啊。是吧，360度360度啊，360度，那我这是裸穿你去看，太舒服了，太舒服了。
昨天这个衣服到了以后，这个我我的事的时候啊，这个然后呢我就在那个楼下啊，我正好要下去，我去接那个。另外来我开会的时候就每个人都说我们要一件，我们这个楼里面每个人都跟我一样，然后总经理说我们可以花钱买，希望你能给我们每人。来一下啊，特别是碰到这个布料的人，大家就太喜欢你看，哇，这个是太熟了。是我们中国人啊，你看我们这所有的衣服下面全有这个QQ我们坐着的时候他不会起肚子，这个最讨厌做的事起肚子不要起肚子，然后这个。
没有褶子，然后这个地方呢没有褶子，咱们川地区这块儿都是肥的，就像那个什么一样你看啊。女装男装啊，全是一样的布料，但是女装的款式不一样啊。你看这个是女装的女装的，这个这是女装的啊。如果都是一样的，但是太棒了，太棒了，太棒了。
这个啊T恤POLO衫大家看到我经常穿的，这个是高的，看这样高的。一样的啊这个一样的一样的，所以说，嗯，这个是看这个吧，然后再加一个外罩啊。
大家看了没有？还可以加一个这样的外套，加油站的位置，你看看，然后那是帽衫儿，是帽衫啊这样的帽衫，大家看到。
到了吗？一样的旁边，侧面都是一样的，然后这个钱。这样子的啊，这样的，你看着还行，我这是里边穿的那个，所以呢，咱们的男款和女款都是。不一样的，这个男同志里面有个这个POLO衫，一样的料子，外面一个帽衫，然后呢可以这样穿，然后一个黑的帽子。黑的帽子上面是金的银啊，女的是枣红色的帽子，还有现在我决定给你再配黑帽子，都是配金的银啊。
然后呢，有昨天有战友提出要白的帽子，我现在正在跟他们联络，让他们做白日梦，这全部是意大利制造啊，意大利制造，然后呢这个。帽子是在美国制造，大家看到了这个啊，然后再配帽子，所以说现在所有的男装呢。是一个里面的这个POLO衫T恤衫，然后呢，加一个外面这个家一个，外面一个帽衫，然后再加一帽子这是。男同志大，女同志的啊，一样是一个帽衫，加一个T恤衫，然后再加一个那个那个。
刚才那个是立领那个，因为那个是现在啊，做出来以后啊，这个成本啊，这个各个方面都是最好的，这个是最。好的，这个是最好的，那个呢是给个别的同事不能都送，确实送不起啊，这个个别的力量呢，刚才我说的是个别送的。他们这个是成本和那都是一样的，但是不能一人送4件5件了，那么帽子每人一个帽子，每人一个POLO衫T恤是现在在群里。已经答应的送给所有战友的男同志女同志的，然后个别的朋友呢，这个都是特别特别辛苦的，承担风险特别大。
大的人可能是会有4件到5件好不好？那么我给你看吧，我就这么脱你看啊，我就这么脱着衣服你看，你看这舅舅这么说。就这么软啊，就这么就这么这个衣服，而且是你要洗的时候特别特别的容易，大家你们看到这个帽衫。看了是什么样子的，舅舅这么舒服，就昨天这个因为这个厂家就是给世界上几个。大牌做加工的厂家，那么这个设计师啊，因为因为它是世界品牌的我没法说，就是大家最爱的品牌里边的总设计师，然后呢，我大概。
将近29年了，我所有的西装都是不鸟你给我做的，这位总裁阿利先生是我的好哥们，他也是布什总统夫妇。克林顿总统还有这个奥巴马总统，包括总统啊，这个穿不动的跟我有很多共同点啊，共同的。俱乐部都是地产商，用了同一个裁缝啊，这个是很有意思的啊，而且我们都是那种天马行空的人。所以我们西装都是一模一样的，而且我的裤子不用库线，后来川普总统，因为这个他自己也不用亏欠了，他所有的衣服这些人所有可以说9%。
我是有权利一个人给做的啊，这个人可了不得，他一年大概6000多万美元的营业额，就是一个人啊，一个人，那么这些衣服的。把关，是由他来负责的料子厂家帮他帮我们找的，所以说这个事太好了，你看像行水流云一样啊，行水流云。完全是纯棉的纯棉的啊，纯高棉的，你看这是这一款，我们还有个其他颜色的，其他颜色的试纸给。很少一部分的，不能全部推广，咱们这个男女同志有黑有白啊，这个刚才小黑刚才看我穿那个白款了，那个白虎。
那也是一部分人有不能走，有大部分有，现在发出去就是女同志，爱女同志，黑的和白的男童。不是黑的，全黑的，那么接下来呢，还有几个其他颜色的，我们是特别的那个真的是没办法，大家都有啊，我给大家看一下啊。这个颜色的。
大家看到这个这个颜色，这个颜色昨天大家看的一样的，这款也是有过密低啊。昨天啊特别有意思，这个衣服吗？这个因为拿来的样板一共是打版，打了二十几件吧，哇塞，我们这办公室。我要我花钱买啊，我就要啊，每个人就是都抢这个，然后那个白的黑的没跟我说的算啊，但是呢，大家看到了。那个大家你们看到了啊，你看这个料子你看看同样的这个拉链你看看。
看到了没有？因为我们中国人很少穿这种颜色很少穿啊，但是这个我我觉得啊，因为这个现在只能是给这个。嗯，咱们一些一小部分的这个在前线的工作的战友们，这我不是分级别啊，确实根据这个辛苦程度。但风险程度不一样啊，你看这个昨天我就把路德先生那个录像放给他那个才能干活，你看他，我说她得穿多大号了，大家一定要。记住啊，这个定好的时候你平常的号都得大一号，为什么大家看到了这个这全是收身的，全是瘦身的。
全是瘦身的，说你要的时候呢，一定要把这个号码大一号啊，这个女孩呢，因为我没法试。在我几个人给是了，因为现在我们女孩有可能身体的这个程度不一样，有前面高一点的或者低一点的，因为那个这个这个量。哦，她收身收得特别紧，一点假都造不了，所以说呢，我们把他昨天又进行了改，啊，确实太漂亮了，这个昨天几个这个女孩是。玩一会哇，都惊叹万分啊，所以说这个这个衣服呢，大家什么时候的冬天也可以穿，夏天也可以穿，春天可以穿。
那个帽衫一套那个泡泡出生，你什么都可以解决了，什么都有了啊，然后还有蓝色的蓝色也是给特别的战友提供了，我给大家试一下。这个是蓝色的，这个是蓝色。大家看的一样的，一样的啊，都是一样的，特别。
他们特别喜欢这个，这个设计太多人喜欢了，这个蓝色大家什么反应啊？谁要失望了，千万不要买，我们只送不买不卖啊，千万记住不卖的，战友。你千万记住，谁都不能说买光柜不做衣服生意，这个未来可能是这个，如果大家需要多的时候，我们我会在这个接下来会在那个。亚马逊的这个商店，我们已经开好了一个商店就网友多的时候需要选的时候呢，大家呢就跟我手机上，我有一个认证码，我发给你以后。
多媒体你直接拿认证码到下马训练你自己点击你选好，选大小甚至你可以特别要求，然后呢直接就寄给你了好不好？直接从意大利寄给你了，然后呢，接下来大家厄目前第1批全是靠这些，老战友们，这个大家互相介绍。然后给发给大家，送给大家的，接下来的时候这个我们会把这个亚马逊的商店打开，大家可以到亚马逊商店上，根据自己的选择。懒得去选，啊，那也是送的啊，不卖的不卖的啊，吸引全世界任何地方的战友都可以，现在所有的战友们。
你们记住，你们在当你们在闻贵国媒体上还有推子上咱们都有联系的人，你们直接给我发私信也可以联络人就是杀人。找仨小姐就可以了啊，所有人都找骚扰，给杀软联系杀人会给你们这个安排的，然后呢，我们接下来会放的。亚马逊的在商店上，然后所有款的细节尺寸，然后你可以直接点击直接选，唯一的你就是需要，因为这是送的，不是买的，你需要一个认证。认证就来自我的手机和我的推测，我的多媒体还有仨耍小姐的杀呀，杀的联络方式，电话once up你们什么都可以。
经过他认可，经过我认可的就可以送给你们了，从一开始这个我们开始这个爆料以来啊。3号小姐，我求他的事情没有一件没办好的，啊，没有一件事情不是尽心尽力的部分。时间不分晚上我真的不下几百次，我说30号我给你我一定要付钱，但是萨萨就是不要钱，没拿过我一分钱。好，记住郭宝胜这个混蛋玩意，当然我从来没说他没拿过一分钱，我给过他钱了，我从来不撒谎，我没有说出来拿我钱了，但我从来没说他不拿我钱。
你们要看文贵说过的话，我说没拿过钱的，我从来我不会说，他真的拿我钱，他拿过我钱了我就不吱声啊，人家真的骚扰我伤不起。真的，上百是没有拿过一分钱，大家很关心说不要浪费钱，搞这个事情，我特别感动。这个呢，是因为我答应过大家的，因为咱们这个中国人那这个出去穿那个正装啊，都是几几块钱的，确实就能看。看不起我们啊，还有一个我希望在我追求喜马拉雅的路上，不是血一把泪一把鼻涕一把，然后跟要饭的一样追求喜马拉雅不好。
我觉得我们应该开开心心的，轻轻松松的唱着歌跳着舞，啊，在在这个过程当中我们一样的享受啊，享受。过程我说你结果一点都不都不差一样重要，所以呢，我系我力所能及的给大家提供的，我也开心好不好？我。换一下那个啊。这个大家看的是带领的带领的这个大家看到这是个带领子。
大家看了，现在呢，我就没确定。是帽衫加圆领衫还是一个带领子那个，我不知道这个大家什么意见啊，我昨天给设计师看了一项，录得像那个人，我说就可能太。要穿啊，叉叉l，像赵炎先生那个，她说她s我觉得叉l，女孩儿的我觉得s号。M号l号女孩过去穿m号的就穿l号，这是美国号啊，我觉得是，我穿的是m号的，我穿的是m号的。
现在艾米木兰木兰。崔永元来一套啊，现在呢，后边的字目前这个一切都是。刚刚开始那个这个我在想，因为咱们国内的朋友太多，人要了，我那个手机上，现在大概有8000多个人给我提出来要郭站长。我要买的没有一个要的全是要买的，我说我没法买，但是昨天啊，啊，中文字幕啊，中文字幕，外国人太少。
细化了，外国人一看这一切都看，唉呦，太好了，他们把中国字当成了艺术悲哀的事情，我们这次现在回到中国成了犯罪，犯罪动机。你犯罪证据了，但是呢，我现在呢可以呢，就是说国内的人可能我考虑一下就不硬，一切都是刚刚开始的啊，只因这个过程。看看能不能行，但是呢，我大家有什么要求的反应，我根据你们的要求，你们反应个12号反映给我啊。后面的字太大了啊，logo太多了，那这个你们每个人的意见。
他都跟你说啊，都跟你说啊，所以我特别担心呢，喜欢圆领的啊，这个。嗯，这个审美观不同啊，这个恰恰的大家要看到，这个logo的这个这个黑和白之间的一点红是它的特点。字体小一点，这都是大家的看法啊，这个所有的字体。和这个logo的设计，大家可以看看那个我穿的那款吗？啊，还有这个爱马仕的那个logo双拳都是巨大的。
啊，这就是要的这个logo，是这个服装设计的主题和这个材料，喜欢有领的，你看大家都不同嘛。我们是站桩，不是饿。站桩的时装啊，在西方这个这个在这个站装上他们特别是欧洲人，你看欧洲做的那个选举的时候衣服。站桩啊，那个还有一些大公司那都非常漂亮，美国不行，美国就是10美金的T恤太烂了我就抢几次就完了，我们这不是一。
这是时装是可以穿几年都没问题的啊，我问过我这个能穿多少水，他们说这个洗1000遍都没有任何问题，洗衣前面穿。三五年都没问题啊，经的事越大越好了，所以说综合。难调，这对不起了啊，这个只能是我做决定了，有领的穿那个帽衫。感觉不一样啊，我在给你穿一个帽衫，感觉一下啊。
大家看到这是这个帽衫，再穿个带领子的感觉，你看看是这个样子的，说你要穿。我要记上这个扣子要系上啊，真是太舒服了，你想想我们中国人穿。
全世界上穿牛仔裤，穿休闲装，最难看的就是我们黄皮肤人最难看的，很多人不懂。牛仔装绝不属于我们亚洲人的，不管你日本人，新加坡现在穿着牛仔裤，牛仔装，无论男女，屁股往下垂，因为你身材是扁。很大，然后呢穿着胸特别难看，特别是我们亚洲男人穿个牛仔裤，然后穿个衬衫跟西方一样，人家是圆的身材，人家古罗是直的。监事职的，人家的腰是三角形的，我们是个圆的，特别的难看，所以说而且我们中国人的不能穿那种中间颜色看。
黑色呀，黄色呀，什么土黄色褐色啊，整个人的脸皮肤就气死了，全没了，我们中国人穿的颜色还是红色。白色黑色啊，啊，或者是深蓝色适合我们中国人，所以我们穿衣服那个料子一定就不适合我们了，那么这个呢，你看我们。穿了衣服再休闲装很严谨，你看非常的严谨这个啊，是吧，这个非常，到哪去了以后。你可以把这个拿下来，你可以把他拉下来你里面穿那个带领的很正规，虽然中国人要穿休闲装能穿出型出来，很规矩。
就不要咱们中国人穿，人家西方有的东西根本不行，你像美国那个品牌啊那个Ralph Lauren.跑路医生，你看我们中国人穿的，哪有好看的，没有好看的啊，所以这个大家看看。带领的加这个一套还是那个圆领的加了一套，大家可以反映反映。陈冠希潮牌的小毛孩子，他懂啥是装的不懂，她穿衣服难看死了陈冠希没有一件好看的。
力量的有限力量的啊，千万记住啊，大家就是。因为我有时候啊，可能只通过Sara还有我呀，这个这个有时候可能是想不到的，很多人过去做了很多很多事情没有想到的。请大家呢，就是提醒我一定要提醒我好不好，我们主要是来作为让这个挺郭的这个反对盗国贼的。共同追求喜马拉雅的所有的战友们啊，这么有一个这么一个精气神儿的代表吧，也是，等到我某年后看到照片的时候。
我是一个纪念啊，实现喜马拉雅，所以说这个比如说啊，套装的话圆领相配一些。四眼先生好，圆领加毛衫，圆领羊毛衫，圆领羊毛衫，圆领加毛长的多。蚂蚁当然可以要了，因为我们主要就是提供给蚂蚁的啊，只要是我们真心的，我们蚂蚁就是战友们，主要是啊。这个为什么这里边我们你像这个有些很特别的人呢，我们啊，确实给他们选了一些很特别的款，特别的料子。
啊你比如说这个有些那个女款女款啊，我们选了大概有几个很棒很棒的，那个我昨天给他们选的那个深的。那个黄色的，阿申的那个青色的，还有那个女装那个褐色的，他们是为了我专门调这个料。去染的，然后染完以后呢，这个来给我做特别特别的棒，那个那个料子是在爱马仕老人平安哪还有迪奥司令。啊，还有现在那个我包括瓦沙基从来不敢用的料，太贵了，都是他们专用的料子啊，从来都是这个无其他不敢用的。
这个一点都不露啊，战友们不露啊，男的女的都不露就是舒服，就是舒服啊，很疼。个别蓝色圆领套装有都一样的，蓝色也有圆领套装。啊，雕牌雕牌雕牌不是牌。中国人没有时装，这一年悲剧本来是让人类是我们创造的，这些年精神上不独立啊。
这个政治上没权力，你艺术上一定没个性啊，那就像我大哥的事，这个蓝色绿色啊那是悲剧。真的是悲剧，这就是中国人现在的时装，所以中国人没有任何事是不可能的，一个精神上不独立，没有发言权，不能说真话。画啊，一个不真实的社会怎么可能有时装，北朝鲜有时装没时装我再去北朝鲜，我看他穿衣服都滑稽死了，只有以某些特殊阶层有。没有他们的时装啊，厕所。
100%会被抓起来的啊，一定会被抓起来的，孟建柱先生现在被他给折磨死了，怎么办呢？不抓你不交给他，不是马来西亚。跟你中国恼火，整个东南亚国家那很多人都是看着呢，啊，西方也都看了吗，怎么办？是不是不交流？以绝大多数东南亚国家为敌，谁相信你交出刘特佐马航的事情，啊，这个东海岸的事情就这个。黄黄黄金码头的事情啊，怎么办？是不是签过的合同怎么办？瑞士的银行股权怎么回事？
然后再在西方的钱怎么回事儿，那几个外建公司签的合同，后面吃的佣金去哪儿怎么回事？绿城的这个呃，盖的这个马来西亚。不成怎么办？啊，这个高速路总代没办法，所以人别做恶国家也别作恶，作恶必死啊，留这个。这个头两天那个有人，就是马来西亚的很多人跟我这个都有私下的联系，我从来不会说出他们的名字啊，因为他们本身在马来西亚。千万人口当中呢，大概700多万是华人，华人很多优秀的人啊，他们是看不惯啊，金木棉集团。
反正是跟那个刘厕所关系太好了，太好了，那是孟建柱是老板，孙立军是老板啊。刘妈呀，刘妈是他现在法律上的，起码亲爹是孟建柱，这就是他现在是最什么问题，啊，最大的问题，所以当时。是我说这个马来西亚的时候，大家怎么都不往心里去啊，马航事件马来西亚事件是文贵爆料的标志性事件啊。事情都水落石出的时候，大家会看到这个爆料给你带来深远影响，看来会上习近平先生他会看到一个真实的故事。
那绝对不是真实的故事，昨天有人给我发信息说，你说习近平先生进入了进入了政治的轮轴7，什么叫。本周起大家看一看这个在法国大革命这本书啊，这个有一个非常棒的作家，是一个英国人写的，这个英国人写了个评论。然后呢，他就我觉得特别有意思，它当一个国家的政治体制变成独裁，当一个国家政治体制变成一党坐大，当一个国家政策。体制变成一个声音的时候，实际他就进入了轮轴7，包括今天的北朝鲜的金正恩，你看他这么疯这么火啊，咱妈出风头。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/307/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/307/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天这是星期一11号。6月11号，那么王贵的报平安直播，下面很吵啊，下面特别吵，警车失踪了啊，这个。昨天啊，这个报完平安直播视频以后呢，影响特别大啊，这个各方面都给我发信息。
嗯，这个我昨天呢，这个所有报平安视频当中的事儿，很多人都有各种看法各种意见。嗯，昨天呢，也又有了这个路德先生的啊，这个陆德先生的这个。接到了黑客的第3封邮件啊，两个证明信两个一秒，那么我也昨天我也看了凌晨1:00。我看的，那么请允许我，请允许我跪在这儿啊，也在抽雪茄哦，又来了又来了啊。
这个招手了，这个非常的感谢，这位黑客先生，还有中间这位黑。再联系的人，对文贵的支持，对文贵爆料革命的支持，这个您的这种义举啊。阿姐载入历史，这是一个非常精彩的华章，而且呢，你这个作为。会唤起更多的人和我们一起奔向喜马拉雅，而且这位黑客先生这个您的这个作为啊。
增添了文贵对这个爆料革命成功的更多的信心，让我看到了更多的阳光，在喜马拉雅的路上，这个有。你这样的黑客兄弟更加的体现了这个时代啊，我们一定会赢，就是这个时代得到国贼们。他们不知道科技和社交媒体和现代通信所带来的这种革命的力量，没有任何力量可以。没有任何力量可以在下面很吵，也在施工啊，我忘了。
这个。再往里点也是吵啊，也是吵，这就是纽约纽约纽约啊，纽约市原来在郑州的时候郑州郑州。我天天挖沟，到了爱爱friend.这个这个这个这个头发白了啊，感谢郭宝胜啊，感谢袁红兵啊，头发都白了。
感谢赖建平啊，这个这个黑客先生这个真是让我们特别感动，然后呢。我的相声节目也是越做越好，这就是现代科技力量现在媒体的力量啊，所以说这个非常感动啊，昨天。这个因为我本来不想多说，因为我说太多了吧，我怕大家把目标车主的注意到嘿客那边去对她不好，但是呢。我昨晚还想我还是要感谢，好吧，那么另外一个郭宝胜这种无耻的，可悲的阿灼烈的。
这种表演和这种欺骗，实在让我没想到啊，而且他跑到了台湾去，他和杨宏斌啊，文贵先生。哦，谢谢你，7070喝酒了，别喝多，别喝多，别喝多啊，不来就来了。这个郭宝胜这个小哥也来了哟，呵呵，唉哟，小哥现在就转播我视频越来越慢了，小高。和痘痘现在痘痘还搞高大上去了，痘痘还写什么政治历史可真够滑稽的，不知是郭叔在那边乱来。
转移视线啊，你要变成第2个郭宝胜吗？你和豆豆啊，不像话呀，羊毛也来了。你来毛啊，所以说呢，这个我保证这两个邮件出来以后啊，然后我也傻眼了，这哥们是真穷疯了。我就是想想过去的一年，天天坐那儿民主民乐法治，结果你说跑到台湾去啊，然后跟那个杨宏斌。他拿着我的名义去欺骗，不但拿我的名义把我们所有的员工会的战友们全给出卖了，这个袁红兵啊，赖建平啊。
和郭宝胜把我们所有的员工为了占有当成他的资产了，拿着去讲价还价去了，结果到了台湾又见前国防部长。好吧，就把我给卖了，你说这文贵没有天天往外花钱，你说我花那么多钱啊，我的鸡鸡。几百亿上千亿资产，因为汇款被查封，结果好嘛啊，他跑到台湾把我们这人给卖了，而且把我给定位。这个价钱你说可悲不可悲，这个世界上还有这么可耻的吗？这边喊着民主民乐啊，然后当着老黄牛民主自由。
走向喜马拉雅那边，把我们这所有战友都卖了，这个国宝是个卑鄙呀，真是我没想到他老往自己说是西藏。过几年监狱啊，太可怕了，这个五一共振的一出来，我就觉得这事儿不妙啊，这小子有大问题，但是我还不想。那就把他想那么坏，但是在五一公正这个这个事儿呢，体现了这帮人实在太卑鄙了啊，现在动不动就是什么都他们功劳。第一的火山都爆发了，是不是你吴建民和李平给震出来的呀？是不是你给震出来的呀？啊，这是什么样的结果等了半天又跑了。
放羊的什么雕塑将要捐15万美元，然后那个老板一天天瞪眼胡说八道找了一帮骗子。你说我都感到可悲，为什么咱们华人咋这么多骗子呢？就不干点儿正事儿，我今早上我是4:30左右睡的。我6:30起床，开了一个小视频会，然后呢，我又签了几份文件，我马上进去。啊冲个凉，然后出来赶快给大家报平安视频，我在进去要吃一口早餐，因为今天不锻炼，我休息，我马上就要开会去了。
正事干不完呢，哪有时间去骗人家，这些人都是没工作的，你发现了吗？都是没工作的，就一个希望啊，就是骗。就指望哪一天天上掉一圈，你还骗谁成功了发大财，全这个炉子全都没有生存能力，什么这个黄河边儿啊。那什么这个李洪宽啊，夏业良啊，心儿啊是不是啊？还有这个这个图标全都是没有工作能力的人，所以说在中国啊。这人叹什么事儿？说了别说共产党抓你，你在哪国际，你在黑手党那就把你抓了，就这人全都不是好东西，全都不是好东西啊。
没有一个人爱冰心来了，你下来了，这个所有这些人就是一个好吃懒做。啊好吃懒做不劳而获，满口谎言啊，打着政治信仰。宗教理想的幌子欺骗所有人互相之间也几遍啊，真是太可悲太可悲了啊，但是呢。哦，我文贵啊，就是人家这个我算命的时候人家老说我是地藏菩萨，说我的本命尊地藏菩萨，我的地址。
干活就专门是弄坏人的，那坏人是坏人的，所以说你看，现在专柜的照妖镜出来了，我专门造谣。凡是在我面前被照出原型都是邀好人，没有一个被召唤召出窑的，这是很简单的道理啊，所以说，我真不想浪费。这些经历因为我特别开心，因为最近这几天我工作特别有成就，特别有成就，大家看一看啊，川金会。还有11个小时就开始了，智慧的本质是什么？我的本质跟美国北朝鲜没多大。
实际上就是中国和美国的较量，青岛的这个上海会啊，上海这个组织会议上海。组织会议的本质是最美，大家好好研究那个词儿是康熙啊，这个今天川普总统，他个人不。管他什么样，昨天我和一个非常重要的一个官员，我问他你怎么看待这几件事儿，他。她清楚的说，他说中国都在骂他，很多七国集团也不喜欢他，这都是直升机，我的娘。
唉哟这个都是这个人，不喜欢川普这个人，但是川普讲的话全都是真的出来。我说的是都在理儿，包括这七国集团，他说的有理，然后呢，这个这个这个官员呢，就当时是参加。这个这个一个黄埔的一个会的时候，哈哈，这个他说你怎么看待这个你的这个件，在忙了。大哥的谈判呢，啊，谈呢，这个床不哈哈大笑，哈哈哈哈笑，为啥项目大家知道吗？这段我不能说太细。
别把我的朋友给卖了，你知道吗？就是习近平主席跟他谈了很久，谈了很久关于北朝鲜的事儿都是北朝鲜，怎么。占我们便宜怎么多少年怎么回事，我们怎么帮她他们就怎么怎么不行，但是呢，这个历史讲完第2天穿不说了。昨晚上想了一晚上，和你说这个北朝鲜太坏了，你别惹他，叫我揍他，我把他妈打烂，我。别打仗，别打仗，不要打，不要打，我就玩这招，什么高大政治学啊，人家穿普通的聪明吗？你不说他不好吗？我揍他，我。
我替你出气，咱们还是好好相处，这就为啥这个习主席的非专辑跟他去了呀。就这么简单啊，有我的角色，但是呢，你们还是你们，这是个基本的常识，别把政治想的那么高。那是不懂政治，懂政治的人就不会这么看问题了，所以说大家现在有意思吧。就这么两国就这么大的事儿，非常清楚，我问她你怎么看他是一样啊？
他清楚，我给你画这一条线，按这一条线啊，你这两条线你要是别跨过去，咱俩什么都好办啊。你赶快去，我一定是把你灭了，而且非常简单，这就叫美国利益。这就是美国总统，这就是一个民主法治国家的总统，一切以国家的利益和人民的利益出发，这就是。什么家天下当天下，啊，很明显下的不同，我们中国从党天下，从。
本来就没过渡委，明天下午就没想过给你，明天下全打了明天家的房子，今天又变成家天下，福瑞康。瑞康瑞康，福字我认出来了啊，啊，这个这个富士康啊富士康，5毛又出来了。5毛又出来了，所以说，整个的这个那个翻白眼那个5毛，我在有我视频的时候他一定在。出来的什么节啊？你这个小子够坏的，但是你理解你啊，5毛不容易啊，所以说这个大家要清楚。
这是我们是明天下天下和家天下的，但是大家要记住，这就是我们要争取的中。我只要一日不实现，明天下，我们中国都是灾难大卡车司机的世界，我昨天专门问了一个从中国回来的。一个很重要的一个算是中美谈判的重要参与人吧，他说中国接下来大卡车袭击事件。鸣笛事件，内涵段的时间会层出不穷，层出不穷，为什么？
他在中国所有的官员在聊天当中，所有人都认为这个国家要出大事了，所有人都认为社会。矛盾太深刻了，社会矛盾的老百姓现在都恨不得成为自焚者，不论是开飞机。记得开火车的还是开大客车的，每个人嘴上天天都在骂你啊，因为整个企业社会太不协调了。所以大卡车司机事件，在国内的战友们能帮他们的帮帮他们，能给他们。
提供一下方便，所以说亲爱的战友们，你看看过去这两年来这个巨大的变化，爆料。我现在是前所未有在国内的传播，在党内传播这位朋友，这位美国朋友，就问他谁有关系，你们知道郭文贵吗？每人都笑。很多人都不回答啊，私下里面就说，唉呀，我们都看的视频啊，挺有意思的，然后他的美国朋友你怎么看这东西，当然我们相信了。对每个朋友说如我们，她说我贱固位的时候明确问过光棍，如果你说的是假的，美国一定饶不了你，如果你说。
这是真的，我们会跟你说一个比那个小女孩高的雕塑下，然后中国的官员就笑他真的吗？他说他们家人。家人也看原因很简单，今天我想问一个最简单的问题，中国的官员9%。50岁以上的绝大多数人，不包括那些被人家蹭的警察，你们问问过去这6个月。不少当官的人到了美国欧洲，我有些事我不告诉你们，你们今天天天看着。
我朗朗上口的几个老板在过去的两个月内在纽约，就在我家的周围，最起码11个人买了房子。包括那个京东的刘强东穿着那个衣服去了，刘晓东也在纽约买了房子，已经买了，要不。最起码11个已经成交的历史，因为在纽约房子的成交是完全是公开的，亲爱的战友们。分享什么概念这是大家都那么有信心，都那么伟大，你干嘛都往纽约来，还有一个官员。
官员的离婚率在过去的一年大家查一查是过去10年的平均额的17倍。中国这位官员说这是什么概念，所有的官员都到了一种，把离婚真离婚了，你带孩子走吧，老子就是。管艺人了就跟着拼了，反正我也走不了，什么概念那个当当网。我的鱼鱼，也在纽约买了房子，也买了大房子啊，这个11个人都是朗朗上口的大老板。
还有香港这位美国官员从这个香港，这个跟我几个好朋友都是香港最超级富豪见面。他特别惊讶，他说这几个富豪在半年前见他们都在谈论文贵的爆料，这回家了以后每个人都有自己的。观点和想法，然后他们都特别的相信他们特别的恐惧，几乎能把卖的房子都卖完了，钱全部到欧洲西方了。香港人去最多的还是英国，特别是香港的就五大富豪之一，我就不说谁了啊。
他跟我很熟，在纽约买了6套房子，在伦敦买了半条街，在那个的那个。买了半条街，而且价钱都很高，这个我问他你干嘛买那么贵的房，他说总比共产党拿走了好，就郭文贵的账号先。郭文贵的股票被封这件事件，香港警察耍流氓，去查封律师，所有香港的富豪都有问题。一问都是真的吗？他太容易了嘛，说有这事儿吗？有的股票拆分是什么原因啊？说跟郭文贵没关系，人的股票是基金的给他查了修。
我就要被带走，到今天都丢失是真的是真的被警察给威胁，以洗黑钱为名，把人家查封有没有都有。我是最大的律师事务所，这些富豪还能呆在香港吗？我香港的房子，香港警察，香港土地是香港什么？怎么天天去找麻烦？二十几个人，人家有人都录了下，香港已经成了一个这样的地方，谁还呆在香港。但是多少人给习近平汇报说，敢说真话吗？习近平爱听什么他说什么，这位官员。
上课的时候他说我最感受的是习近平今天绝对是今天是夜郎自大，完全被架空了和所有的人。都是最后一句话对的，听我们大老板的，我们的大猫决定了就行，所有人都把责任推给习近平，你怎么扛得起这一个国家的责任呢？啊怎么可能啊，所以说这就是所有人说改革是整个中国现在就一个人说了算，习近平。不然都希望习近平出事，每个官员都说瞎话，你说这是什么样的国家，这是什么呀？
老板纷纷出逃，这边的山到井冈山去了，穿上衣裳当然还戴着红袖箍，叫洪啸吗？笑就是笑，死人是黑，叫红红小姑带着红袖箍大妈忙去了，当然要举手了啊。然后这边帮买房子花几亿美元，你说这都是什么样子的，跟国宝是一个德性的，0中。不然咋这么多面孔呢，这么多甲片呢，真无语了啊，然后在官员。
离婚前离婚，离了婚，老婆孩子全卷铺盖走人，法能卖就卖，这大哥这司机惨了。天天还差一点，亲爱的兄弟们呢，都不容易呀，很不容易啊，所以呀，现在有吗？我今年主要。给大家报平安，我要去开会，感谢黑客的支持和帮助，这个感谢路德先生的节目，感谢战友们的这个。大智慧看清真相，然后现在国内的这个有钱人都跑纽约和伦敦来了，当官的都在离婚，都在纷纷转移资产。
惨了，大家能帮的就帮一帮啊，好不好？一切都是刚刚开始建的战友们别着急啊，我昨天说了初级阶段刚刚结束。启蒙机，第2步就是定点爆破，你看我讲一个就玩一个，见一个玩一个，对了陈峰同志身体现在完了啊。医学在急救当中啊，王岐山同志在挣扎当中，孟建柱同志进入了高官下至7下。失落抑郁症啊，破罐子破摔把肚子把肚子给弄大了，给肚子弄大了，现在不念书下来了，孙立军。
就幻想天天以为自己还能再干20年啊，再干20年再绑架老板，现在习主席非常危险，全国上下。全国上下都骗的人，就让他一个人在那玩，危险的没有几个好人跟他说真话的啊，连最信任的人都不能说真话。没人了，没人了啊，所以说车上有卖喜马拉雅，路上非常精彩，非常浪漫啊。能能练心练脑，还能学智慧啊，一定会赢，一定会的，一定会。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们我要去开会啦，谢谢啦，亲爱战友们。筑牢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/306/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/306/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我在这几个群里发关于盛雪大家怎么看待的这个问题,这个有前提哦，因为在这个英国的一个女士，是我30年的朋友,30年前的朋友,给我打电话说：文贵呀，最近骂盛雪骂的太厉害了，我认识你这么多年，你别掺和骂盛雪的事。她说盛雪她本人认为绝对不是好人，她说她胜雪绝对是个坏蛋。因为认识我30年的朋友了,我说你有什么证据吗？她给我讲了一堆的证据,她特别讨厌盛雪，但是我们能不能你别掺和骂盛雪。我说为什么呢?
她就谈了她的看法，我完全同意.就是盛雪不管她做什么好事坏事，大家没必要对一个女士骂的那么难听，全世界哪有一个民族对一个女性那样的呀？那不可以的嘛,所以我就在那个群里都说了，不管盛雪有多大的错，咱对人家女性要有一个尊重，我们不管男的女的都是女的生出来的，所以我说对女性保持一个尊重。还有一个我说你盛雪有没有证据？你有证据你就说，但是不要个人攻击。
然后关于亦之的问题，因为雾婷老是不爽了，因为亦之把雾婷骂的一塌糊涂，雾婷在那个群里啊就多次对我表示不满，她没有直说,我知道，你发现最近雾婷干嘛了吗？一两个月根本不支持文贵了，也不发推了，老发那些什么搞政治去了，雾婷你搞啥政治啊，你有啥政治可搞的呀？故意就是晾在一边，耍小脾气嘛，然后很多人跟我说雾婷最近不支持你了，我说不支持就不支持呗，但是我知道雾婷是为啥，她就是因为亦之骂她，我没有出来替她主持公平，
因我没好意思，我在群里没有说我有什么资格替你主持公平去，对不对呀？他骂你，你回击他就完了吗,你给他说清楚就完了吗，但是搞个人攻击我是绝对不允许的。后来真的是,雾婷发给我他对雾婷女士有人生攻击的时候，我真的不高兴，我说亦文绝对不能这么做，我最起码在两周以内，我跟他没有单独联系方式，我让路德先生，我让这个所有的人你们带个话给亦之，因为我曾经推荐过他，
所以我凭这一点建议他不要对雾婷个人人身攻击，你有没有证据，你没有证据不要搞人身攻击，那么我这么说的时候，实际上是有前缀的，我说亦之先生这样做下去，你对女性所有人这么的攻击，你会死的很惨的，怎么能这样呢？而且把我们小扎,卡丽熙都给骂得一塌糊涂，那你怎么能这样呢？你有什么证据吗？你可以说,但你真的不能乱说。所以亦之先生你能看到我这个视频的话，我求求你，不管如何，你挺不挺郭我不在乎，但是我希望保持一个做人的原则，假民运真民运都好，但是不要对女性攻击，而且不要搞女性人身攻击，这是绝对不可以接受的。
我们今天华人社交媒体的巨大的这种成功，影响力，我们一定要保持我们这个层次和素质，不要让人家瞧不起我们，所以亦之先生你也是受过良好教育的人，不管你的初衷是什么？你是不是让大家好呢？如果大家好的话看清真相，不用那么粗的语言，你不能像李洪宽，李洪宽这个人就不是人，他连个畜生都不是，你知道吗？你像那个史诺，他连畜生都不是。这些人你不要和他一样的，你跟他一样你把你自己拉低了。
像魏京生先生，万润南先生也是搞民主民运的，他们没有说一句脏话，你干嘛去说那脏话？所以说这是我的观点。结果非常让我感到失望的是：在那个里面竟然有一个有个叫凯文的人，马上进行声音剪辑,剪辑以后马上给发出去了，我们加入群里头，我首入前提是: &amp;ldquo;未经允许任何人不允许将信息,说的话放出去,那是违法的.&amp;rdquo; 结果这个叫凯文的人马上给放出去了，这是安平女士管理的不好，另外一个这个叫凯文的人太卑鄙了，
听说是盛雪女士民阵的人，如果是这样的话,盛雪女士你要问问你自己，你这么做人太不地道了，盛雪知道了吗？你让你的手下竟然做这种事情为你自己歌功颂德，那以后谁还替你说话呢?盛雪女士？谁还替你主持公平呢？你今天到了全世界喊打，人人喊打的程度，像过街的老鼠一样，你得问问你自己，你自己有错吗？你这是有问题的呀盛雪女士，你的手下怎么可以这么做人呢？一点底线都没有，怎么可以把这种事情剪辑了，和那个重庆的警察，和大陆的黑警察盗国贼是一模一样的水平，你还有什么资格反这个盗国贼呢？
所以说我倒觉得盛雪女士你应该对费良勇先生在路德先生视频上面说的话你要站出来一一进行反击，你不要老让张健先生出来反击，这个张健先生也在我们群里像疯了一样，你有什么资格替这个盛雪说话？我今天很纳闷，路德先生这个节目我就觉得非常奇怪，人家讲盛雪的事情，讲民阵的事情，结果我发现当事人是盛雪女士，结果张健先生在这噹噹噹好像厉害的不得了了，哎那个，我那天是边开会，我一会听听，我这边还得听着人家那个听证会前给我排的提纲，问的问题，
咱这个英文又不行，还得翻译，我一会听听，一会听听，我就奇，从头到尾，路德先生主持就没有一句话: &amp;ldquo;张健先生你有什么资格代表盛雪呀? 你俩啥关系?你俩啥关系? &amp;ldquo;。这不奇怪了吗?人家费良勇讲的是盛雪女士，盛雪女士所有问题的回答，连私生活裸体照片都由张健来回答，那不奇怪了吗? 结果路德先生也很好玩, 从头到尾没有问一句话: &amp;ldquo;你有资格代表盛雪吗?&amp;rdquo; 我也觉得费良勇先生也特别好玩, 特有意思, 我一看镜头吓我一大跳, 我说这个唐柏桥怎么老哪么多,变相了呀,我挂着耳机没声音吗, 最后一开声音: 呦不是, 我才发现和康柏桥长得太像了,
但费良勇先生挺有意思的, 叫小平头小平头, 我真不知道, 说实话我真不了解, 结果呢他也从头到尾也没问一句你有什么资格代表盛雪? 连照裸体像, 还一个跟秦晋的, 叫秦晋, 秦晋是个大坏蛋, 我从各种消息这是一个绝对的, 秦晋, 我不会放过你的, 秦晋, 你绝对是为盗国贼, 老共服务的, 你可以咱俩可以在法庭上见, 我现在开始整理你的资料, 绝对不会放过你的秦晋, 所以大家你看到了这个故事荒唐到什么程度: 我们大家这个观众也在那跟着跳舞,
下面的人也没人问他一句话说: &amp;ldquo;你有什么资格代表盛雪呢. &amp;ldquo;结果现在发现全社会上代表盛雪的全是男的, 都是男的, 还都是跟民阵有背景的, 代表你盛雪去, 盛雪女士你不可以这么做的. 你应该你站出来说: 这件事情我可负责任说这事没有, 这个是假的. 能怎么着呢? 你一人一语定乾坤嘛, 如果你有证据拿来我就认, 没有证据你再说我就采取法律措施, 对不对呀. 如果那个费良勇先生说的一句话是真的,盛雪女士那你出大问题了, 你不但人品有问题,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/305/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/305/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
又回来啦，又回来啦这个。徐龙这套我太了解了啊，干嘛啊？取了一定去买通被抽上签的那两家，然后。他所谓的房产损失资产损失，然后咔嚓来搞评估，然后黑我一把，这一定是巨龙的啊，这就是他玩这一套河北高院。
承德高院一定要配合他，然后黑我一把，然后取了所谓当时骗走的房子，定他罪的房子，竟然要搞直转。你看这个中国的法院黑到了什么程度，就当年法院判出的所有举动的犯罪证据要执法给取啊，还要。赔偿给去了，第1个赔偿国家赔偿，你河北高院赔偿，法院赔偿他要让我。你说这个国家这个法制坏到什么程度，在这个事之前我曾经想让赖建平就这个问题给大家说一说。
叫律师吗？发给他以后我这两天没时间啊，这个我又忙了三次，都说了我再也不理他了啊，我就知道这个人不是个好东西。如果他他骨子里有正义感，它一定会逮住这个东西，当成饥饿中的面包，黑暗中的灯泡。嗯，去使用的，因为你有正义感吗？你看他那么不珍惜我，当然我要去说了，他根本不在乎，因为对他没有利益。因为没有利益吗？所以说，大家你可以看到在去弄这个事儿啊，他半点都没有，而我把所有的法律文件就发给他了。
她有没有兴趣，那是一个日子干律师的人，那就看到一个大金矿一样，因为他证明自己的历史价值能能够彰显出公平能接触。共产党的法律黑暗，没有，后来几次在直播当中他忘了关掉他的直播了，讲那些话暴露。这死人的邪恶，需要虚伪的锅锅保证结果。你看剩下用的人啊，瘦削女士赖建平，啊，一个个的男人出来，哪有几个人真帮你的呀，然后呢？
就头两天那个曲龙，我在水渠中的是到河北高院搞的事儿，结果有一个现在她找人家帮忙啊，帮忙就是。说把那个过去的所谓他那个一个卡丁车场的那个地啊，这个关系给输完，回来把我们曾经派出的员工。把那些人都找来一起说威胁你现在光棍，既然是反革命前途了，你跟我走，我是谁是王岐山，这是我的。专注支持我的河北的政府，就是收拾郭文贵跟我配合，有些人也真给他做假文件。
许龙又不造假，他就不叫去了，许龙要不行贿他不要去，不吹牛逼那就不叫巨龙巨龙不玩黑社会。他不叫去了，你大家你们从来我都没说我去了，当年是我怎么认识他的啊，是我那个侄子帮我到时买个加长。我的l七宝马车这个小子是搞走私车了，结果认识我侄子了，我知道叔叔有车你想不想买？我当时在恒基楼上住在这个。那个那个最顶层，我就下到停车场，我就看了眼白的加上吧，我买了160万，在旁边站着个人就要去了。
啊，然后跟我说，唉，大哥有什么事就让我买了，总加在一起不超过1:05我就上楼了，楼下今天游街啊，这不是理科。流行特别棒，特别长，结果呢，第2次到我办公室找我的办公室，超级现代的痕迹都是电动。非常高科技，他就来了来了，等了一个多小时要见我，见我干嘛借钱，我当时我赚了1300万，他说就借1000万他说。搞什么停车场，修车厂我就给他1000万，他说20天还结果三个月没还，结果最后是把钱还给我说好像半年吧。
就拿这1000万，那个时候他是黑龙江铁路局驻北京办事处的人的司机，顺便搞走私车。这1000万让他搞了，所谓的维修商发展起来了，他注册了个叫宝马维修厂，结果宝马打官司，宝马还输了，他先注册，后来。许龙就玩枪，许龙齐龙就跟北京市公安局搞政保的，几个人混在了一起，然后就玩黑帮的。东北的玩黑帮的就跟他搞起来了，在这个时候许龙啊，就老跟我那个侄子混在一起，后来就是最小的忽悠一帮人。
这人就是造假文件，假证书跟那些搞政保的人混在一起，然后呢就开始发起来了，最后。卡丁车场弄了个维修厂，租了几块地，还搞了一个叫什么车代理啊，就那么国产的车，这个时候确实在我们。22002年三年的时候他也帮个忙帮个忙，我没给他钱了，太棒了，就是融资，结果他还因为他造假。诈骗结果被湖南给抓走了，林强林强把他救回来了，回来以后我们挣钱。
在发展项目，他说我们到这学习学习，我们也确实需要人，就算是实际是现在在代理这个职务当中，他把他很多东西造假文件又将他名下去。然后让他带你吃这个华泰收购股权全部给了这就是他为什么给我打电话说大哥，我坏良心，我对不起你啊，但是这个机会。不想错过，我这一辈子可能就这一次机会了，这就是让我惊讶的地方，我说你这是找死啊，这是这是几十个亿的资产收购，你要成为你自己的事，他。我正在发生的，后来我们报案，把他给抓到监狱去，现在抓到监狱后判完刑15年，河北高院政法委。
他听信了曲龙的假话，而且他给王岐山写了很多信，说我当时我就是调查王岐山，为什么呢？因为马健。他们在调查刘志华，王岐山的时候，是由我去查了很多他们的资料，期中查北京工商局资料，这件事。王岐山，王岐山就认为曲龙说的是对的，这个人这个对光棍有仇，把它放出来这个结局呢，就导致了现在。放出来了，用起头来黑，我现在又干什么呢？河北高院，承德高院要追偿要转。
然后继续造假，让我填员工，让工商局让银行，让河北高院让法院河北政法委，然后又找了现在。栗战书身边的人是重大参与者，河北高院，河北承德政法委很多人。人都差一点，包括现在这个增加了下面人员来，在这个曾庆洪先生啊，王英，王凤琴。但是商检局的局长办公室的人出来，一起为了他许诺了几十个亿，给你个天大的钱。
给你一个巨大的额，然后造假文件，私下买通一些办事的关键人，然后给你造假。这件事情本来是让赖建平的去说说，他不说他不感兴趣，他对正义不感兴趣，他对律师不感兴趣，这个。保证结局必暴毙街头以为自己007了，呵呵，间谍玩。
开个楼下，李哥，游行今天整个纽约市最吵最乱的时候，很多人说。对啊，赶快到我们这个到我们这来吧，明天还乱了，我不行，我今天还要开会啊。
多热闹，这就是纽约啊，中国都有妈给抓起来了啊。另外一个最近啊，这个大家也知道，我这一生当中都是在被被背叛。忘恩负义，流氓土匪，在这个邪魔圈长大的我从来我的人生不缺背叛，哈哈。那么这个背叛对我来讲是我对我自己是个成长的动力，一个催化剂，我也从来不缺被别人骗，被别人骗。
我到今天不去骗，越有钱越变越成长，我也从来不在乎啊，是挺好的。这怎么今天都是骂吴婷的呀，我的天啊，不请你撒谎，在村上拉黑小蚂蚁，挺顺心的。文贵先生就是太后的，张健说在北京开过大的娱乐场所，那我不知道太多朋友了啊。
奇隆一定会回监狱的啊，他现在干的事情，他娶了这个这个人，这一辈子她的脸就长了个监狱的脸，他就长了个监狱。他一定会进去的，他这个所有的法院只管索赔这些行为，包括中泰中泰，有上百家官司都是。背后有官家官二代都会跟他斗斗嘴，结局一定把他送进去，一定的，许龙从来没有想过我们会发展到今天。这是小的狗眼，看人机他妈最小就玩黑的，典型玩黑的啊。
这个关于郭宝胜这个家伙，我们的这个马上采取法律行动，你放心保证你要的可不是25,000。两块钱几万美元啊，这个几万美元的钱不能白给你，我我已经跟你说了，我们的律师信上写的很清楚啊，你这样收到律师的信。郭宝生这个钱你必须还，你是也要开会的名义，要的钱你已直播过，媒体爆料的钱还有你。吃回扣啊，这个要信息的钱还有一个，你所谓的多是假报销的，钱都会给你要过来，而且我也查了。
你根本没报税，你没有过去三年，我保证没有一次爆水晶，4月份是个保时捷，你已经过了，你已经过了。所以郭保证你没报税，你也没有这个这个申请个人收入的一个过这个这个表。而且这个钱你是骗来的，你就来选择一，你把钱退回来，我只给你退到一个公益机构去，我可不要这钱这钱我都出去了。但我从来不拿回来，郭文贵花的钱从来不拿回来，把它捐给公益机构，帮助那些穷人，但是你必须。
第2个选择就是让美国税务局查你虚假提供报税资料，我让你在噩梦中让你过上好几年，然后。这个黄河边上的这个起诉已经全面已经完成起诉，正在马上完成，马上完成，然后。狼来建平啊，都会起诉的，放心吧，本来你看我过去起诉谁，我都是拿到这个法庭受理书，我才告诉大家。这个是因为现在大概是上一周的时候加拿大不一样，加拿大和美国在加拿大呢，必须有。
加拿大当地的律师事务所先给他发一个信，这个线不管如何你都能发完以后你才能起诉啊，都会记住的。然后那个郭宝胜，袁宏斌都会起诉袁红兵的言论，杨红兵的威胁他已经造成了。的威胁和生育的损坏，我们也告他从澳大利亚，我看下啊。天哪。
楼下全都是人了，什么叫伪君子，他连个人都不是天下。可耻的小人了，告诉拿钱，而且你知道他对他那个老婆呀，他的这个老婆太不好了，老婆真的是当奴隶使用，这种人太坏了。对朋友不忠诚，对妻子不厚道啊，不吭声，对孩子不尊重，当工具，这太可怕了。这个你看人家这个昨天赵源先生，赵岩先生在昨天那个采访魏京生先生的时候。
说出了，这个当时啊这个砸锅大会里面还去绑架人家味精味精先生也拒绝了，所以我说战友们的不要。把所有的民运人士都打成贾明月，这是不好的，像魏京生先生这样的人，那当然是真的晕了，那绝对绝对要尊重啊。当时的林强，最关键的人是啊，都说味精是真心真心真意的光明啊。哇噻，我去那边。
所以说希望大家一定要记住，不是所有的人搞民主的都是骗子，真的有。我这名字我给大家看看下面啊。
大家看到了吧，大家看到了吧，我进去了。我。嗯。
啊，好好好，天。天哪天哪，所以说大家我刚才说的啊。赵岩先生采访魏京生先生的时候，魏京生先生特别明确的就是他们那个李洪宽这个杂碎啊，这个小畜生啊。我和那个叫秦进的去，要求人家魏京生先生去不去，不但不去，而且明确了反对很很直接，结果在班里。
魏京生先生的名字给人家放上去了啊，微生先生很不高兴，从这点上我告诉大家魏京生先生这样的人海外不是一个也不是10个。很多，我们必须客观对待，我们知道说瞎话你知道吗？这个相册取龙，还有河北政法委董先生那么高。全造假，这个头两天我听说啊，这个王岐山从俄罗斯回来以后到北京医院去啊，身体非常非常不好，这个。这个这个他用他的癌症嘛，在这个医院的时候就有人给他说这个郭文贵的事情怎么啦？最近什么发展？
甜美之声，后来旁边人离开的时候才给这个其中一个朋友说，他说郭文贵的时间往下在发展啊，我现在谁在干这个事儿谁还。在老钱那他们压力就早死了，说的是谁呀，说的就是河北政法委，河北政法委说的就是现在。都在利用这件事情在捞大钱啊，他说的就这意思，现在很多人把工位就像当年那个200的4年啊。盘古被收走了，所以我不玩啦，玩啦，就像王健林说滚你能把这个楼拿回来啊，我给你1100，我要不说你相信我，我是。
我不是我妈生的，但是我拿过来以后王健林再也不见我了，这场斗争，所有在国外的事情欺负我们。想占便宜的都将灭亡。小心误停会找你哭呀，你们这今天有那么多杂物停了不行咋了？卡车司机罢工，大家记住，从郭文贵爆料那天开始起。
我不想说的话，中国像开始了一个最崭新的政治时代，这个政治实在是什么事3。这个形式是当年李光耀说的，一个国家走向民主的时候，他必须要面对的三个问题，第1个人权的要求。导致了街头政治的开始，如果任何人没准备好中国的街头政治的开始，那你就是一蠢蛋街头政治的开始，首先得有人。我有牺牲性地站出来揭发这个国家体制的弊病，而导致了社会分配不公，而导致的街头政治就是抗议抗议。
工人集体，一生各种团体，这就是今天卡车爆料革命，而殷文贵爆料一次为。发生火车啊，老师都会发生啊，少不了大家做好准备吧，啊很多，第2个就是说。因为违规爆料会导致一个国家，一个体制内部，重新的审视自己，就是忽视和傲慢的对待老百姓。而导致的不信任的结果，那就是一个政权到瓦解的前提，改变的前提，那就是说虚假和真实的对抗，这个时候你是我的。
改变不了，现在党内谁都想爆料，崔永元同志出来爆料了，很多人都在爆料啊，你会看到无穷无尽出来罢了，因为他不因为他有工具了。他有平台有方式了，第3个事情，由于一个国家的政权受到了接街头政治和寻求真相。挑战之后没有办法去面对，就是高度维稳，高度维稳带来的结果就是高度的群体事件，高度群体是最后必然的结果，只是时间问题。导致政权必须改变，或者瓦解，这就是微爆料的意义。
无情怕妈早放弃了，哇塞，手机楼下。他那游行，你看看咱们中国的能与这有什么不可能的啊，对不起我的妈呀。哎哟，我的妈呀，刚才是2700，然后那个3700，咱这人是太厉害了啊，太厉害了。这个随便，现在就是说锅没洗，我今天早上才发现发了7万多了，这会不会是有些人给我整上去的啊？
到过水果有个嘘声的呀，我先给大家说一下啊，这个我没有确切的消息，在推特上，现在就完全到。也可以控制控制你的点击率，控制你的关注率，然后呢可以错误的转发你信息，也可以转发你账号，主要有三个方式。虽是内部有人控制，第2个就是有人在你手机上完以后通过群某个群或者一个盗贼派。拿到你的WiFi密码，就改篡改你的手机，然后通过你的手机可以控制所有跟你有关注的人，啊，另外一个方式非常夸张的事情，就是。
软件病毒软件说你点击了你这个群的人全都被传染，然后他就拿着你所有的信息，想怎么改怎么改，所以说基本上推荐的关注率和转发。法律已经不可信了，魏先生和外教老师，你像是。那位先生和万象这儿那是真搞民运民主的呀，嗯，川金会啊，聚会这事。说实在话，哎呀，现在别说我说的不好，因为我好多朋友都参加这个会，我好几个朋友全都是参加的会去了，都是参与。
我也在这个世上，因为很多人都问我吗，我也有一些观点，但是嗯，不好我不想说，因为说了。说不好，因为有前提，很多朋友说不要把我泄露出来，结果会超出你们的，嗯，很大的一个很大的超出你们的想象。预期的。战友们的发言太好了，太有意思了，但是不要骂人啊，刚才说了。
不要骂人，骂人太低级，对不骂人。哎呀，我没想到孟建柱这个身体突然间那么坏啊，这点让我感到很惊讶，我觉得马来西亚的是刘特佐，这个打击太大了，从天上到地狱去了。掉地上去了，孙立军现在在挣扎呢，孙立军啊，傅政华在拼命的挣扎呀，但是全党已经把他们当为公敌了。计算绝对不是炸饼，绝对不是大病。
毛衣好看，这不是毛衣，你看弹的料子啊，哎呀，我说实在话这个。你们真不知道他最近的感受啊，海外人对咱们这个爆料的知识程度和信任程度，那是真的吗？你们看看西方媒体上和西方重大热点，多少些人采取我们的信息你们根本不知道啊。啥家啥家？上家上家。
中国的油价就是中国的一个最大的腐败，未来这个油价的问题，等我开口之日。我现在定义为我定义为啊，2018年6月1号以前的爆料。那叫第1阶段叫启蒙期，启蒙体就海航事件，王岐山事件，孟建柱时间付振华孙军。给中国共产党的9000万党员和14亿人民和全世界人民了解中国共产党和盗国贼的启蒙期。
等我下次爆料的时候，在开始爆料，我会宣布我即将开始第2期爆料，第2次爆料。我叫什么齐，大家想想。第2期才是真真正正的，把他没说出来。
这么看。啊，大家说分化什么文贵呀，盗国贼什么挑起这个什么这个这个互相这个。斗争啊，砸锅呀，大家姐我求求大家了，如果这些人都把光棍给砸了，他能把官位给分裂了，我能帮你们反。包括贼吗？那不是骗人的吗？可能吗？这些人能杂郭文贵搞那几个人搞什么砸锅，袁红兵，赖建平，郭宝胜还有什么？
前进还有什么什么那些烂人的机器，我告诉你吴征，他在海外所做的事情，等到受到审判的时候你会知道。发生什么事情委实核心都会去哪里，他不走向监狱光棍，我一定要从这楼上跳下去，你们记住看这都是一出。我就必死，为什么他背后是替中国共产党盗贼在干事，他在西方的是你在伤害的是西方，他说的是假话，他说。每一只要往前走一步就是犯罪，只是郭文贵和所有的有证的人能不能证明他是犯罪，只要能证明他必将受。
惩罚我再说一遍，所有的法拉盛的还有中国城过去的犯罪分子都去哪了？梁冠军在哪呢？现在在哪儿呢？在哪儿呢？在哪儿呢？啊？大家看一看，别着急，一个都不会少，他。走一步就是犯罪，就像那个是心理暗示啦，是20岁骗10块钱，他正在给别人搞的必被抓。这不要担心，谁也杂不了，我如果真的能把锅给砸了，那这个狗屁的不是真哭还是假哭那纸糊的锅真阴。
你怎么能怕火炼我是一个天上的，给我有使命的，天上的钻石还硬的，就是美国拍的电影叫什么？叫叫什么？天津那叫什么那个头两天那个黑豹的电影里面讲的啊，在那个在这个这个拿出来那种黑，今天金灶的锅越烧越旺。第1期的爆料啊，6月1号以前叫启蒙是爆料，第2期真正的定点爆破。
第2期定点爆破，第2期啊，第2届海外爆破，中南坑定点爆破。他定点爆破，第3题第3题结束。朝鲜问题一定会解决的啊，一定会解决朝鲜问题，不可能再下去了。绝对的前提啊，他真的是报应来了。
杀太多人，抓太多人，太多人让他们搞的家破人亡了一定是现在游泳偶尔游了，不是每天游了啊。朝鲜的核武器基本上是美国心中有数，基本上已经是内心认为他就是个拥核国家。彻底弃核不可能，不可能，那是傻子啊，做纪录片在去年都不联系，我现在不想做，因为日本。但是现在我们要慎重，因为这个一旦不行的话，就被盗贼利用成民族主义了，我们要慎重啊，欺负文文的真没好下场，没有一个好下场的。
但是大家要记住，只要你说谎，只要你骗人，只要你把手伸到人家腰包去，早晚一天没好报应，没好报应。没好下场啊，头两天有个朋友跟我说，我把曲龙给你弄进去，老大哥我就让你帮我一件事儿啊，弄完以后阿白的罪行。揭发了再让进去，绝对判了个死缓，然后呢，这个让取了这个服了法以后你帮我一件事儿啊，这是非常简单就是帮他。爆爆他的料的事儿，后来我说我不干这事儿，我说这个事儿不干了，我一定让他坐进去。
潘多拉的盒子文贵真的没打开这个头两条，外面开会的时候有人问我，他说你能跟我说你潘多拉盒子有什么吗？我说你吧。给我，我跟你说怕说句话，哥们晕了，整个人快晕了啊，我绝对。我告诉你共产党这个体制是很可怕的，非常巨大的超级能量运行的，但是他的死穴在哪？因为它所有的人都是不团结的，只是被威胁和利益捆绑，他不团结，所以他得到了很多信息全是假的，所有人。
都希望希出事，你比如头两天有一个人就是关系，真的是需要很有危害的事情报道了，这个安全不？还有军队。同时一个部门，但这两个部门说爱我们对这不感兴趣，我们只感觉川军感受川金会信息，事实上是什么都希望这件事。这事发生，真的很多人希望习出事儿，这是党内的普遍声音，可以进党内绝大多数人过去对其抱有希望了现在。绝大多数是抱着对习是要等习出事的，如果有人报给他们说，唉呀，现在对你有个人威胁，大家马上装看不见啊，为什么？
西山孟建柱赴振华，孙立军和修宪的事情，导致了党内所有人的心现在都不想听，这些都玩假的，都在等着那一刻。他的到来，我这话不说透，看透不说透才是好朋友，我跟你说了从现在起。这个战友不会有接近卫的，所有接近胃的伤害会不会的啊，我的安保团队你看我现在我家，刚才你看到我后面那个方的那个盒子了吗？那个盒子那是非常高科技的盒子，任何外面的红外线还有人打在玻璃上听啊，红外线啊，还有。
有人在周围压着全部都给安上了啊，这跟很多部门连着的，然后我现在我的车辆现在出去后面的两台车都是人家保护的啊。而且这个非常的车上都是重装备重装备，放心吧啊，哎呀，行了。都没电了，我今天给大家汇报完了哇，这上面1000我看是多少现在，最起码这几天上一次是8000多，上面显示600。以前1000不是1000人啊，现在像993，但是实际上它是。
那么这个是不能显示多的，大概刚才是2900高度是4000多，这个还得多嗯，一会儿我看看是多少无声。肯定玩了5分钟绝对完了啊，吴尊这个人他所犯下的罪行，西方各国都在盯着他，他在那个伦敦那个小女朋友叫娜娜。她叫娜娜，他视频我没放，嗯，因为啥我有人跟着他一下飞机我就能跟着他，他的一举一动我全都知道，那钱呢？那他的手，然后呢，给国内现在干啥呢？这个你被查了，那个你被查了，然后敲诈钱啊，到现在。
就以孙立军公安部一局，在港澳主任这个主任是不是还在玩呢？很多香港老板都在给他玩钱呗。吴征这个人啊，和这个曲龙他一样，天生下来就是骗，假一定进监狱，他不进监狱的不是他。他就带着那个犯罪脸，你看它脸它就是个监狱的脸啊，就这个犯罪的脸，说瞎话的脸，你想玩啥子啊？去两天见了三女女朋友。骗马，在西方有些事情反应慢一点，但是大家千万记住，不会没有结果。
中国城法拉盛所有过去吸毒的贩毒的高价，他们都抓了吗？头两天这个有关部门的问我王俊涛，王俊。那做假证的事儿，我说我没有意见，你不知道啊，我说没有，然后就问这个许诺呀，美食的事儿啊，我跟他们说说。然后呢，关于物资的事情我也会讲讲，然后梁冠军的事情我们来讲讲啊，还有这个这个附件的几个帮会的事情啊，这个特别有意思，很多信息对我说。好了，不允许说，梁冠军在哪呢？谢先生在哪呢啊？你看看为师新都会去哪啊，还有那个乱。
门标成标成标这个人现在到处写信干嘛？这个太坏了这个啊，所以说你看海外的一二十个坏蛋搅得这个。骗子就更所有的海外的华人江湖被搅得一片乱一片假啊，该有晴天了啊。现在我们这爆料的调整期，调整期在调整期里边玩玩，暴露暴露挺好，亲爱的战友们，真的假不了。假的真不了，所有人不要忘了我们的目标是喜马拉雅，不是跟这些人缠斗，偶尔的车他不配跟我们斗争啊，我们奔其玛拉雅。
所有的海外华人必须自由的回我们的国家，我们的目标就是要自由的活，让中国人再没发生暴乱流血的情况下。中国的体制得到改变，实现一个有法治的中国民主，自由的慢慢来，必须要有法治中国，我就是要跟习近平先生，我不一定能实现。他不是事件发生之后，我们他就是我们的敌人，我们一定要所有的海外华人和国内华人可以自由出国，可以自由讲话。在法律基础上你不能乱讲，你像那个星座为什这个混蛋玩意他乱讲话呀，是不是啊？啊啊，这个你将为所说的每个话题你去想想他简直是疯了。
所以说战友们让中国有个法治中国是我们可以实现的，可以马上做到，这是我们的核心目标，一切都为此服务现在。战友们要有信心啊，一切都是刚刚开始，我今天就说到这儿吧，谢谢所有战友们，我看。多少啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/303/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，还是5月6号今天这个我想这个谈谈这个昨天录得先生的节目。当中呢，请了我很尊重的，这个过去64这个我们的灾难时间也是我们民族伟大的时候。之间的重要人士就是王玉南先生，阿四通的这个创始人，啊，昨天我看昨天我是两个多小时，我是从。
从头到尾看完，看完以后我大概两点多钟睡觉前，我就大概又过了一遍，就是万老的这个一出现这个电视画面。那时候我眼泪差点出来，但是到中间的时候还是眼泪出来了啊，控制不住，我看到这个万老坐在那儿的时候，我心里很难受很痛苦。因为万老这个人吧，对我人生是有巨大的影响的，我很惊讶啊，这个外佬现在身体还那么好。我从这个旁边听出来王老身体状态特别不好，但是昨天看到思路一点没乱啊，高度一点没降。
运气一点没少，那种大智慧在每个点点滴滴当中能看得出来，他这个人是个神人超人。这个万运南先生，在这个64事件中啊，他说发挥的作用和智慧和良知。是中国所有的企业家啊，中国实际上没有企业家，从64以后没有企业家，就是没有任何搞企业的人。可以相提并论，中国今年所有的搞的所谓的啊按照GDP，按照成功的是马云的许家印。
王健林啊，什么史玉柱啊，董文标啊，啊，包括抓起来这些老板，哪个人？哪个人敢说他没有犯过罪，他没有犯过法，他没有照顾家，他没有坏过良心。谁敢说这话呀，他们骨子里边儿真的是就所有的一切，啊，是为了人民。是为了良心，为了国家，一个都不会，这个万老的故事我要讲能讲几个小时讲不完，我要讲几。
个故事啊，这个我我们公司的林强先生啊，是原来公安部一局的局长，他是副局长常务局长没有局长，当时。4居室不涨，那时候的林强基本上就是部长，为什么所有的人事任命林强不同意都过不去，林强的。也就是林则徐，林强的爸爸就是当年的安全部的创始人，林强的妈妈也是共产党员啊，也是搞地下的。林强的哥哥林地是安全部的那事，做个武局长大局长，十二局局长啊，那是俺爹。
所谓情报人员那绝对是个好人啊，林弟的老岳父蔡成是司法部部长，那么林地的家里边出了一堆的。都是党内的这个，可共产党内部的英雄，但是都被共产党给毁了，全给灭了，林强林弟是在这个。文化大革命以后是周恩来亲自去把他领回来的一个兄弟姐妹，阿玲回来有个平板，一个到安全部接到公安部，所以他在公安部。德高望重，那牛的当时所有6次后面处理的这些人几乎都是参与的，你看她为晶生先生啊，什么海外基本上你问问。
任何人说不认识林卡有几个，林强张月和马建关键人处理人，那么邻居也是重要的参与人。说那个时候的公安部对外的黑社会娱乐圈，啊，还有这个间谍网，那是那是她是最关键的人士，那我跟他是好朋友。后来又到了我公司，当时也有突然间我推出的照片去，我跟他聊了很多海外的事情，包括6次，我知道很多他是最重要的执行者和处理者。他谈过很多次绿色就谈到了关于哪些人，啊，他也谈到很坏的人，很多这个海外的说明您的大脑门。
他对这个万玉南先生的尊重啊，我不能用尊重两词儿，啊，这个我特别有感触的，有一次是当时戴秉国在这个外交部的。啊，最火的时候2006 207我给忘了，戴秉国到我们公司就我那个圆，我内部有个餐厅，就是专门招待来设计师啊工地。嗯，简单装修，然后又在装修，装了好几次，带我们来吃饭的小餐厅里边，这个戴秉国谈到。企业主一看到我们企业啊，咱中国还有这样的企业啊，北京还有这样的企业啊，实际上我是在隔壁，我没有参加，他那个惨啊。
嗯，其实我得跟你们这个老板郭老板得好好认识认识，我说我不想跟他这个认识，很惊讶有这样的情。结果老大接着说什么呢，说中国自从万玉兰之后已经没有希望的企业了，这句话说的话我说什么？他说啥他说外置从外面难之后中国没有希望的企业了，唉呀，我当时因为我也不能太多的暴露自己啊，我说我听。你愿意听这个词儿的，那么后来我跟林强啊和前面谈到万一难的时候就是说万达老先生的时候林强林弟。
马健部长，章乐副部长，还有当时的徐永乐，这个这个苏部长，包括耿部长，啊，包括后来的孟建柱。所有人对谈到王一楠先生的时候都是竖大拇手指头，这个安全部的耿部长是事实嘛，是这个。所谓外交专家派他曾经说过非常精彩的对话，6次的时候如果能处理好老万。中国企业提前20年走向国际，中国的企业如果能出现100个万一呢，他说中国今天。
绝对和西方在技术上，不是这样的一个排位排位，特别是在今年看到这个中国心。发烧友的更加明显，那么正感到有一次啊，这个柳传志先生，他经常在盘古吃饭，他们搞。活动特别多，那天所有的人都来了，老板经常在餐馆大厅工程听来，啊，这个我在这个我的一个。独自在使用那个房间里边，在6楼啊，我自己到现在也不对外的房间里面，他们给我讲述外面什么企业家我从来不参与，你可以问问这些企业家谁到。
盘古去消费的，我从来不主动从来不参与，我不像有些人是爱丫跑过去，像郭宝胜那个脸没脸没皮的，在网上充什么网上说没脸没腚的。我不是那种人，我从来不去，要钱我也不去，在那个房间里边我坐着的时候，一个现任的啊，一个现任的常委，而不是现任的政治局委员。啊，这个后来在国务院啊，最近被处理了，我国务委员，国务委员，当时她在朱明伟的时候很背。我问她，我可以说就杨军先生，我说你怎么看待64啊，你怎么看待这个中国企业家，他特别感慨，他说中国。
我自从6岁以后，哪有几个像外遇男的那时候了，他今天说他傻，然后再说你可以说是友情。快，那个时候她有太多好的选择了，可以让企业做得更大呀，他说他没有，他选择了良心，他选择了。学生他选择了正义的一面，他付出了巨大的代价，赢得了人生上所有人的尊重，唉哟。我这个对杨晶这个人我是当时我是守大门守这个人，还是有良知得，不像他妈猪山路这个家伙，一说的是学生学这一帮傻叉。
这完全不能等同而已，那如果杨晶到北京啊，很惨啊，没人理他跟他斗争，从从门口来的，后来我们在4个月吃饭的时候我又要。很多事情，杨晶这个人还是非常有水平的人，非常有水平，这个对四通，最新的一本，我应该如何感谢上海港。我的听力对我感兴趣，我那时候清理桌子特别大，上海早报啊，这个给灭了，那一段时间我们看报纸啊，都是4通啊，就像昨天说的办。看着石头砸自己的脚，那个报纸我还收藏了十几分了，我哪天我也拿这个，我要忘了给我签字，我觉得太有意义了啊，关于万通的。
社保特务跟美国西方沟通特别有个词，我觉得忘了还记着词，我觉得特别有意思，这是与西方资本主义眉来眼去的。结果我觉得挺有意思啊，那时候就自由主义，自由主义啊，这样也太有意思了，这个时候看起来就是那个时候的荒唐。阿国家政权打击个人不择手段，一切假话，一切都是假的，但是那个。这个时候所有人都认为是从顶不住啊，万一南先生他顶不住，但是没想到他老人家他都是做那种选择，只有两种选择。
好像万通没有了这个GDP，没有了这个这个万老可能也没有了，这个所谓的富豪的明显，但是万老在中国。做人的民主法治这个进程当中，他就是我们西马拉牙的目标之一，他绝对要站在喜马拉雅山上。他在1989的时候，他已经站在喜马拉雅的山顶上，在我心里是这样子的，我现在很多有良知的党员，很多有良知的企业。别家他们都要走完了，他们都这么尊重他，认可报告告诉那些企业家，这有很多企业家，我跟他们交流的时候他们都没有。
你听过一个人，对万老有微词的，区域最大的不好的词儿也是最好的人说他傻，不实施。如果，这正是我们所追求的不能要绝顶聪明的人，是不是聪明，那是什么样的利益主义者，那是没有理想的人。他的傻就是他的伟大，就是他的智慧，人生不就3万多天吗？谁不都得埋坑里面去了，我再说一遍就能听到我说视频呢。就我一个人都过3万多天了，到了另外一遍我相信有天堂，我相信有来世一定和这人活的不一样，昨天这个录得。
但是还不是当个大企业家当时的四通，它绝对不仅仅是10亿人民币的GDP，他也不是创建了这个中关村一条街。他也不是创造了中国的科技的，可以说它是一个万通四通，当时敢说一没人敢说二就无人敢。在技术境界，房子说是抗d抗体，你要你要挑战他，不可能你想去干是想都不可能，如果那个时候的万通。想玩钱哪有你们这些阿猫阿狗啊，可能吗？你看那些人的长相，你看那人的学识，都是干啥的呀？
这些人所谓的投机主义，他买了一份主意，都是那种行贿受贿，中国的企业家可怜很了不得。小三儿当啥呀？让你当老婆吗？轮得着你吧，但是万老这个人聊不对，你看他前妻是高官的这个妻子。而现代人的妻子也是中纪委书记的，他选择的这些妻子的家庭都是有良知的人，虽然是党的人，是体制内人士。所以我说这个万老啊，这是我们企业家的一个学习的榜样和灵魂，昨天我在看他讲的企业的时候感到悲剧，特别感谢。
今年60的时候，你去想想，如果当年64的时候，如果中国真正来个政治改革，那么这个四通会让进的。中国人没有中国心吗？中国那个系列大的多大呀，比你脑袋都大，悲剧呀，而且万老家。邓小平和这个赵紫阳的这个关系，有很多我是能对上了，为啥我尊重报童老人家呀，我见过的官员。后来去了所有私下对鲍总老人家那种骨子里佩服啊，很多人喝醉酒了以后，你傻呀，你怎么想学不同啊？
就是这是官场的长话，啥叫学报同啊，就说你是真把政治当理想的政治就是招摇撞骗啊。啊，你想学的都不同啊，因为我认识的秘书太多，我都不能一说伤害人家干嘛呢，啊现在在中山了，好几个人说我老哥们了啊，还在中班那哥们。包括建筑班最牛叉的人，原来吃饭就在旁边坐着轮不着他，那个时候你你想学不同啊，你个傻子。你丫正宗就是政治啊，什么叫中国这个社会主义就是有关系，有主意没关系，没注意，有了关系你弄钱弄女人就行了。
这是个官场文化，那我企业家说你学人家学问一男的，你傻呀，你这学万一喃这个傻子，学政治。你别学高彤，你有理想你傻，万一就是不允许有政治情商，情怀就是企业家。没有任何自由和有良知的企业家，企业家就去别废话啊，政治家搞关系搞女人去搞权力去。这就是中国的政商文化，所以这是悲剧啊，30年后今年才发现中国没心啊，没心呢，国破。
山河还在，悲不悲剧啊？万老的家天下当天下这个。登天下，将天下现在在西天下，这是他当年和现在他严重影响我对政治判断的一个重要的点，这是。为什么我说中国的权力绝对不能私有化啊，这是咱们大政治学家说的，所以说政治。自由化血财富公有化是人民走向灾难水深火热的开始，中国一次次的走向了灾难轮回啊。
几十年如一日啊，这就为什么今天中国人活着这样一个猪狗不如的日子里面，中国活在一个大染缸里。今天的中国还搞网络控制啊，所有的精英都被撵向海外来了，我就一直纳闷为什么到今天。这么大个国家不让那么多人可以回国加回国，一二三十年前的问题，64说说话，你杀那么多人没事。不让说这些人也没杀人，只是说希望国家有法制有民主，自由也是你追求的，也是你说的，你共产党的党章这么说的，你宪法怎么写的？
不然就回国，有多少人是父母不在不能回去尽孝，有多少亲兄弟姐妹在国内人家不能相见。而又有多少兄弟姐妹就是人间风格，阴阳两两天跟他阴阳合同是一样的啊，这个共产党这个乌托邦。几十年祸害了，那你说一个，一个国家，一个民族，被他们强奸这个样子。为什么呀？因为企业家没有外遇男，因为政治家没有包容，更是没有赵紫阳。
赵紫阳和胡耀邦有良心的企业，这个政治家哪有啊，哪还有啊是不是很多事情我知道的太多了。真是，这个我那时候还年少，但我这天生就遭遇啥，我就喜欢这个中国的政治追求，中国的法治民主，自由万老的这些态度说的。太好了，你根本问题是中国没法治，你什么都无从谈起，今天的事情还搞家天下，从党天下到家天下。这个唯一我不同意，万老师说的话，阿v2我有两样，昨天非常不同意，第1条他认为还有100年，我估计我老没算明白，还有这种。
不得，他说100年是共产党建党100年啊，这也就是没几年他就结束了，我不认为他有在有三年以上的秘密，绝对没有不可能。另外一个我就忘了，我不同意他对海外民运的人一些看法啊，这是不对的，我们现在千万别忘了，工会搞的。不是政治忘了，我要给王老师，我不是搞的政治，那些民运那些所谓的各种都会搞政治，你们那些事我也有些我是可以理解的。但是我觉得不可以接受的理解和接受是不同的层次，今天的我们我这样的人和我呼吁的人。
出来愿意听过的人，我就这句话，我们追求的是善恶真假，善恶真假是对中国政治，中国企业家在中国所有的人事包括文化建设。也包括现在的闹的很热烈的崔永元说的演艺娱乐健身，这个国家不能做志愿。为自己活在粪坑里边，我们就是要呼吁向政治界有报道这样的人，这个企业界有外遇男这样的。这样的报关老师和鲍老丈人要中国多起来，为什么中国人少吗？一点都不少，中国的体制。
如果是一个好的体制，万达的王健林马云，徐佳莹，吴晓辉这个肖建华都是好企业家。人在哪国，它都是天才，那柳传志先生在哪国都是天才，你不得不承认啊。他们投机马化腾啊，头上都是马化腾，都在骂那个那个什么张京东的张什么我不知道那小伙叫什么东啊，啊这个穿上这个整个。八路军红军这个跑到什么井冈山，大家骂他干什么呀？她是被强奸的，他明天脱光了呢。
那时候你也不要骂他，他没选择，一个企业在中国那种企业家，他首先他要生存，他要为员工发工资，他看的都是。上周为股民负责，还有他有家人，最后一个他要记住他扛得过那些盗国贼吗？忘记。打一个电话就把他给灭了，不用个电话呀，王岐山就是个眼神，你就没了，我这是前天在那个直播。各种哦，这视频我就说，我就上了那个路，得先生一个聊聊那个聊天啊，聊天啊，不是恋爱边聊天。
我说接下来就是孙委员肯定是道歉，然后就是这两个怎么样？我还给大家说大家注意到没有，接下来领导想借这个。机会灭谁就灭谁啊，王岐山孟建柱啊，还有现在是超美的汗症，是不是他说的哪个哪个明星啊，那个什么演员不爽。这是这是昨天万老师上那个节目说的，一个没有法治的国家，你做了多少个你有多过分。你什么都能做得出来，所以任何一个人现在替共产党替中国政府和盗国贼开脱的人都是。
还用说吗？那还用讲吗？所以我觉得现在的民主民运人士你可以做你那些事儿。但是你别坏良心，你不要坏点，你得有善恶之分真假，啊，这么坚持很可敬的，很多人很可敬的。理解啊，但不能接受，你干嘛你干嘛就是那个李汪洋叫你们搞成那样呢，现在是。著名跟共产党那一套啊，就是拿死人算是卖死人的帐，天天纪念64人，你干啥呢？你做什么了呀？终于。
我的企业家可以在中国生存，但是别作恶行不行啊？我觉得万老这个他昨天很多话没有讲，这个钱四通的人。跟我聊天的时候，他他现在在我们那个民族证券工作，他说当年的外遇难忘了，有很多企业思想他说非常棒。做企业家不做恶，这是最早的时候老说的，我老师说也没有说，万老说的，这个企业家的这个这个民族国家观。在你面前的责任，我真的是民族国家的民族的钱忘了，最早是把民族责任在放在前面，大家还有广告词我忘了啊，原来也是民族的。
那个时候我们把关老爷私通的信息当成书一样圣经来念，但是到了海外以后，我说实话他认为。很成功，我也认为他很了不起，但是我不认为他成功，为什么团结在周围转的人太坏了，我了解了。很多人都是利用她呀，都是利用他把他利用的，她特别善良，钱也骗了，你也骗了就把人家推一边，到海外以后万老还饱。比如说这种纯真和善良，这是伟大的，但是是不应该的，这就是海外这些这些人，我们在这个西方。
这种法治民主的环境我们是可以做的，更多的不允许重用，也不允许妥协，包老师在国内在那种环境怎么做？有这样的事出来了，开玩笑骂他，他就是，那相当什么价值，我就不方便说了吧，现在所谓的海外这些名誉。人家乐意嘴，你给万老洗脚都不配，加了一堆你就给人家抱了去，抠脚趾头盖都不配，这不是一个字。也不仅仅是你的经验，也不是说你这人长的有多帅，那是因为人家这个天生的经历，合理。
人家上天赋予他那种与众不同的那种大智慧，那是个蝴蝶的，但事实证明了呀，有多少次？可以那样这样的选择，所以我想给各位说，我昨天看了万老的这个这个很激动，很激动。他老身体真是啊，我就非常不幸的，老人家就是就是身体，她觉得老了，我觉得他身体看的很好，他要能出山是我们这个。时代有很大的幸运，他振臂一呼，我光棍必将喷水，阿牵马坠蹬，在所不辞啊，你要抱着人出来。
我牵马坠蹬的在说不去，我天天给他两个在旁边啊，我天天给他俩就是搬凳子搬椅子，我给他俩当拐棍儿我都愿意，我坚决。我问他们是做牛做马做狗我都愿意，我服气，我这一辈子你要想叫我尊重你，你首先做的比我强的。否则绝不负你，这两个字就像做企业，企业家政治万老。企业家，政治家良知万老。政治家政治家良知，政治艺术政治科学报道，政治良知报道。
人家俩人是谁，当年人家的上面是邓小平，赵紫阳胡耀邦是中国最好的几个人，人家的朋友。是最好的，包括后来的景涛也是万老的，我不方便说，锦涛在多个场合，就给舅舅说过万了。当年这个她儿子在威市工作的时候，微视搞的那么大就交给清华了，锦涛让他儿子离开是习近平亲自。把他送到了江苏啊，那个清华学院，你看人家习近平主席多会做人啊，那是副主席，亲自安排他去当这个。
清华学院分院副院长，亲自送去，把当地的这个市长啊所有的几大班子叫来开会，这是中央的决定啊。我刚出来，晚上陪他吃饭啊，第2天都安排好了，住处都安排好，然后再回去，然后你还把胡海峰一步一步给提拔起来，这是人家。唉呀，习近平也让人讲道理，还讲感情啊，这是人家党天下家天下了是吧？这是他们之间我们不接受他作为她的。我那是不接受的，但是离开之前就说过一句话，你做多大你不就成4通了吗？那威势。
不能做成丝绸，就是你做大了你就变成了，你就会有政治影响力，政治野心也会做麻烦的从政吧，这是锦涛退下去。习近平主席跟他之间的一个默契，海风一定会上去的，海丰的人是真厚道，他的威势绝对不贪的，所以我最恨的国宝是这个。蠢加我这个愚蠢的东西，说98%共产党都是坏人，我们家现在还好，那都是坏人吗？他恨恨。恨得要死，她有办法吗？她想来美国来得了吗？你现在过了99.9都不选他们，我们不能说别人。
都是坏人，很多人是坏人，你和比例太大了，9000万党员吗？不是党员的中国人里边有很多是坏人，那和尚很多不是党员干多少坏事啊？啊，很多党员里是有好人的，但是这个家天下，党天下那是全中国。做人的灾难，全民族的灾难，我非常佩服，万老何报了这个说法，这也是当年胡耀邦书记。赵紫阳书记还有我们伟大的锦涛书记，包括后来的几个有良知的领导，那都是想想干点事。
干部成了被利益集团绑架这斗国贼吗？60是我们民族上最大灾难，昨天报道说了我们中国就。过去就发了几件事儿，这三件事我认为中国人是过去的100年，最伟大的就一件事就是6次。什么是什么改宪法那都不算事儿了，因为结果知道了，开始知道了，都可以知道的，工人党成立你知道那颗痣它都会过去的。什么年代了，过去的皇权主义，奴隶制，它必将走入历史，这共产党。
必将走向历史，党天下，还有什么时间下什么这个这个这个将天下当然都不可能，那只是。时间的问题，但是貌似这件事情是中国人这100年我认为唯一属于我们老百姓的历史，属于我们的故事。是最伟大的事件，而且人家忘了人家帮他就在这个事件中是关键。电容，人家赵紫阳和胡耀邦这都是关键人物，这一辈子不白活呀，马云几千亿啊，中国几千万。
多了去了，那我小号也几万亿呢，那海航那几万亿呢，咋了现在王岐山又紧急住院了，又紧急住院了。腊月去了，天天打针，大家都在骗她，你的病没问题，还活30年，马来西亚那都92岁了。还能咋了，又哄她，所以她不行了，很快就不行了，那海航也不去，肯定玩，我等着呢，他不管我们让他快点完事。但我不想花那么多劲，这个大山倒之前我干嘛呢？就催着要去，我不穿内衣你自己倒吧，他实在不打的时候我要给他关键一脚啊，大家。
别着急，慢慢真相都会出来的，所以亲爱的战友们，我看了万老师之后啊，我这个感动感触万分。啊，我我们一定要自信，中华民族儿女里面中华儿女里面有万万个，像万义南先生向鲍彤先生。而且大家一定要坚信喜马拉雅一定会成功，不是该我们赢了，我要改改是一定会赢。一定会赢，而且会很快，养的非常的精彩，看到这些。
那头鼠目之人出来的都是地震前啊，那些老鼠啊，蛇呀，什么阿猫阿狗串一串，我们要地震我们要发地震。地震完以后把它照过全剃掉，给一个新的中国，中国的新景象，有信仰，有法制，有人权。用民主的一个国家，就是我们昨天万老说的是报了赵紫阳先生，胡耀邦先生，他们追求的就是明天。下，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/304/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/304/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是5月5号阿文贵报平安视频，今天啊整个一醒来看到啊。拉斯维加斯，拉斯维加斯又开会，又开会了，我这一看的面孔有几个知道有几个不知道啊，然后呢，在那块又站着。不像啊，这个共产主义，这一套东西必须照相，必须吃饭，必须喝酒，然后喝几杯酒以后，然后天下的事情。
是他们说了算，然后呢，把这个一切都许给你啊，这这一套活啊，这个我想说这个拉斯这个招待会的发起人。和这个老板叫陈水炎，我怎么认识他的，也就是在去年啊，我被安排到华盛顿啊。这个去见去这个这个哈顿这个去演讲的时候，结果头一天由杨建利先生的安排，这个非要。我说我和这个这几个人要见，我都搞不清他是谁，我的这个安保团队和家人坚决反对，我见他们那时候也更敏感的时候吧，那么。
我很不高兴，说了三次我都拒绝了，最后杨健一直坚持，最后见就见吧，其中也包括了路德先生，那是路德先生还在那打工呢。见面以后啊，我还请他们在我的总统套房就是700号啊，黑暗酒店700号就是那个纸牌屋里面的总统。老婆跟你走以后，就飞到了那个什么酒店，700号就在那拍那个节目，那是我常住的酒店，那是一个丰盛的晚餐。那一次认识陈老板，陈老板还拿一堆报纸，然后让我欠他们签了很多名，啊，这个那个认识他了，过了后啊。
这个我就问为什么我的安保团队呢，坚决反对我见他安保团队呢，在国内的传递信息呢，说我们告诉你下这个城市。老板是什么情况？一说这个人就是个诈骗犯啊，讨饭，后来呢我在了解这个情况，这个人啊是在蒙古发家的啊在。这个蒙古公安上这个在抓他的，他是诈骗了一个港商，大概在5亿左右吧，5亿左右，那么他还说。提到行会其他领导人，中纪委还有这个公安部都在盯这个案子，他最重要的是他骗了刚才骗了国内的这个诈骗集资手段，骗完以后呢。
跑出来了，跑到美国拿了护照啊，最重要的事情说他已经拿到美国护照呢，他为啥那么紧张是因为。彭水岩的钱全是通过地下钱庄，还有洗黑钱洗到美国来的，他拿到美国护照他也恐怖他也苦。因为一旦这个被查清楚，你是洗黑钱到达了美国，你甭说拿美国护照，你就是躲在白宫的总统。里面一定把你抓过去，抓着把你护照给你废了，这是100%的啊，那么更重要的事情，这是个赶不上那一天了，还有一个广州的合伙人。
这些人呢，也找到了安全部和中纪委啊，这个我不敢确定，我现在搞不清楚为什么他这个案子是中纪委和安全部管，中纪委何安。先不管它，一定涉及到行贿，啊，还有一个叫安全部的一个涉及其他方面，那这个我不清楚，那么内蒙公安上管得着啊。精神上啊，那么内蒙的公安的，其中一个竞争既管它的竞争的副市长已经被抓起来了，那么现在身上还有这个管他的案子的人。我是想把它给弄回去，那他为什么拿到美国护照还那么恐惧呢，除了刚才说的，一旦要弄清楚你洗黑钱，你也是拿了护照也没用。
怕把你弄回去，那么香港这个港商是最可怕的，这个岗上一旦找到他，怎么把黑钱洗到美国的？那么他。就必死无疑，那么到了美国干嘛呢？大概是3000多万美元，3000多万美元洗到美国，买了拉斯维加斯这个酒店，这个酒店大概不到200。开个房间吧啊，这个酒店是什么级别呢？大家知道啊，平常20美金20美金一个房间，赌城。赌博的你来赌的都是不要钱的，免吃啊不要钱，他那个酒店是当地的，就相当于咱们国内的某个县。
去招待所，他们花了两三两2千万，1000多万美元，不到2000买的，那么冷还洗不了3000多万美元也这么多年了，他那个钱也。很紧张，他的酒店基本上是赔钱的，基本是赔钱的，不会挣钱的，所以在那个酒店里面，大家去网上可以看一看，空调是坏的，床都已经晃到了啊。阿姨是这床估计就成地铺了就那洗手间里面这也不行那也不行，他没钱他也不想去，在那块做这事，他心不在那，那么。他这样的经济情况，他为啥他要去到了黄6见我呢，见我的目的你说这个人有多天真啊，他曾经认识杨建利先生以后，古镇。
弘扬建立成立叫流亡政府，然后马上又需要杨佳丽宣布自己当总统，杨建利先生这人很聪明的，没干这事干的，这不找死吗？那么他当然没干嘛，没干嘛，他想给这个他们的基金赚钱，但是要给郭文贵照相，这个照相是啥目的，我一下就发给内蒙古公安了。你看光棍让人都跟我在一起啊，你看我你要敢惹我吗？光棍都感动王岐山你也感动了吗？你不敢了吧，他特别兴奋。可以有证人说话的啊，结果呢，过了十九大以后，阿黄居然又回炉了，这哥们一看这不。
红了真不容乐观，靠不住了，马上就只录得先生你不能在听郭文贵了，啊，这个人不行了，现在这个没用了，内蒙公安也不怕了。他啊，港商也不会怕我们贵了，同时他答应给基金捐的钱他不给你捐了就几千块钱啊，几千美金不卷了，所以那天拉着我照相。那也就是给人家这个这个全民公民权什么公民力量啊，这个组织捐点钱人家是正常的，捐了钱就每天都是要捐钱的吗？对吧，我答应了也没捐，还拉着我去照相就弄得我很不高兴，我还赔了一顿几千美金的晚餐啊，结果好吗？
那就是忽悠了内蒙公安，最后发现王既然有如此人物为没价值了，马上开始砸锅，这个时候出现了两三个人谁呀？在。照片中的叫汪敏，汪敏这个家伙是个典型的海外民运的杀手，大家看一看王全章等等等人啊。不少人是被王敏害死了，所以你看一看这个海外圈里面，多少故事离不开望你的影子，汪敏是谁？介绍的是郭宝胜。介绍给陈老板认识的，汪敏是在加拿大整个民运圈里边，那是一个老大，啊，再加上加拿大的某个夜。
两个人是，都是郭宝生介绍给了陈老板，当时郭宝是什么？当时郭宝生在十九大以前的时候，是国宝。老是想当自由中国的主持，想把路德给k掉，所以他介绍这个人过去啊，陈老板呢，所以说你当时也看好啊。想把这个郭宝胜当主持人，然后网上又带着那么多的资源，所以说路德又不听话，发炎掉了，再加上十九大以后，这个他挺不过这是一个根本。再加上王敏安排了这所有的什么物件儿，什么利益骗这些，就是这些所有的这些人，都是啊。
看到照片那人啊，有些我是认识，有时候不认识的，来了都是郭宝胜的狱友进监狱前的朋友，再加上这个白衣杨红兵，这个是什么？哦，我什么意长啊，就这些基本都是没饭吃的，基本都是没工作的，基本几十年如一日全是靠募捐生活的。靠诈骗，而这些人基本上全部都是真正的反共的，反倒过来的民运的杀手啊。看他那个照片里面那个人往回看，别听他说未来，看看你的过去，这就像袁红兵这个人一样，今天被大家揭发出来一会。
就是他拍了服务员的屁股，一会儿是习近平翻了一会砸了李克强的板砖，他就差了，他说毛泽东那个水。不管是他捐的了就差了，说毛泽东那个水晶棺里面躺着实际是他哥们了，那就差出这个吧，然后呢这个判决。看了江泽民真死了，也审判过胡锦涛了，也审判了所谓的毛泽东，邓小平都审查过了，中国的审判完了中国所有的领导人的职务。他都当完了啊，然后蒙古人的就行，西藏人的就行，台湾人在就行，然后就是教授，然后呢，但是这一桌上菜只要有肉他的限制。
就是这帮人聚聚到了程老板他干嘛去吧，陈老板要表现给内蒙古公安，内蒙古，看看啊，别动我。啊，你看我现在是海外民运人士，他能做到吗？我告诉你陈老板沉水呀，你不惹我呀，咱就算了，你惹了我。你麻烦大了，你就你那个酒店，就你那点钱加一堆，你都不够那一年烧油的，我一年的几架飞机一年最起码得1800万美元，个人都是千万。都超过你的酒店的钱了，你的一个酒店20块美金啊，有空调也不修啊，欠连菜钱也不给，是不是就你弄这一帮人摆个场子。
照个照片，三个月以内你们四分五裂，为啥分赃不均，都想弄10个。那就觉得员工在弄10亿美元，那郭宝胜昨天的文件已经暴露出来了，已经被兰陵王有人给钱了，他拿你也是利用你拿他也是。这种互相利用都想提高被蓝金黄的价码，实际上最后叫王敏还有加拿大的某些人的专业错误，一屋人。给你汇了，这是根本啊，所以战友们别着急，你看估计几十年了，来一个人叫他们给要么这个人被忽悠了。
就是冲水也被他们忽悠死，忽悠被蒙古去抓回去，很有可能被抓回去以后这人弄笔钱，再一个就是陈水源。打起来得有失败，但最终陈水炎这一天我告诉你，你这个被美国洗黑钱的事现在又多了，一个人要管谁呀郭文。啊我准备把你怎么着啊，洗黑钱的所有证据全拿到，我就需要给美国政府，你记得我说的话啊。光棍说话你就记住，这是你惹的我可没想惹你啊，我可没想惹你烦，是党，我的时候反对盗国贼的，我一个都不会绕过去，那没办法。
很简单，找律师找调查公司，是不是这个拿到这个你的这个洗钱证据交给美国政府没？钱呢？我有钱呢，你能玩得过我吗？对吧，这是你的选择，你拿着我的名字照片传到内蒙，公安在那儿吹牛，然后过来找我给你。你过来砸锅，我跟你无冤无仇，然后你们联系在一起啊，我再说一遍，已经没有骚味的狐狸，可没有了。你想靠谁帮啊？你被别人掏吧啊，你你还能想骚扰谁呢？谁也烧不了，就你们这些人加一堆能干啥呀你能。
还给了我真佩服你，我说我给你们捐点钱，在拉斯维加斯住好的酒店别超过二米20米，怎么也得100多美金，200美金吧，我不想你们来。开了演唱会，有这能力吧，你有这德性吗？有这智商吗？有这决心吗？骗骗别人。可以把自己都给片迷糊了，可能吗？这个时代跟你已经没关系了啊，所以呀，亲爱的战友们。我可以告诉你陈水源这个人的事情，香港那个老板，陈老板我很快跟她见面，我也会把你的卷宗全公布出来，然后。
我让你那个酒店，我说你租建最快的关门，然后我看你怎么忽悠咱们走着看啊，程水燕老板。你要相信是你呀，一切都是刚刚开始啊，莘县，阳谷县，达县以前考试你说了算。一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，今天处于喜剧节目，不属于爆料啊，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/302/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/302/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大师又发话了，我说实在话，我没有时间看他的视频，但是呢，很多战友们呢都发给了我很多他们看后的感想。这个我完全不意外，完全不意外，这个袁红兵这个人啊，这个是个典型的政治流氓啊，这个。一开始他出视频的时候，原来三条我很尊重他，后来我是真准备打算大力是大力的。
知识经济上啊，好好的把他树立成一个真正的感到我的这么一个形象，做这事之前我得做个调查了解。我就了解了一个老民运的人士，对他了解的人，爱在华盛顿啊，我专门专门问他我说半年啊半年多了。大概八九个月以前就说我袁红斌问你现在我说俞灏明怎么回事，他就跟我说当年他认识杨红兵的时候，在瑞士参加一个民主的聚会什么。参加民主的会，然后这个民主的人士的聚会都在那边吃饭，说在那个旮旯里边角里面坐着，一人就是袁红兵没搭理他。
他找了个别人把他转过来说我要跟这人见面先生啊，这个有什么事啊，你看你坐着干啥里吗？你说你看啊，那俩猪的人都是人渣啊，都是怎么着怎么着，但是呢，这位朋友告诉我说，当时他就发现员工听说。都是口号，虚伪啊，而且这是极为的自负和自卑，就告诉我，当年乔丹。他看到这个他被潘晴打还是被谁打，我不知道，打着灯光的啊，再一个就是这个原因。
这个人在台湾这个作为，这位另外一位朋友告诉我说在台湾，啊他。也没啥本事，什么话大胆说啥，见人说人话见鬼说鬼话，就有女士在场的时候，他这个话匣子打开就说。如果做的有好肉好吃的，这个酒它就是自己给自己人啊，自己给自己倒了，就这么个主，后来我说他的政治观点。这位朋友不是说他这个人就没政治观点，说你看他说的话就没有一句，他自己相信的话，一会就当总议长。
对吧，一会是当什么大总统去了，一会替蒙古人说话，一会第7章是说一会替台湾说话的，那么台湾这个。我这也问我，我当时也打电话问他啊，我说你怎么看的，杨红斌先生这个人说那个人就是个骗吃骗喝吗？他说他当台湾人就说把台湾当做西藏人，说西藏当时盟主就是盟主他就是，反正他是他自己在国内办的婚礼。你说他有这本事，那你就在大陆就返工呗，你60以后那么长时间在体制内呢，他见到女的眼睛发直。
阿酱好吃的眼睛发直，见了酒他说这人是个身不由己，那怎么搞？我在这里。非常之音秃驴，她说这个她一来啊，有人给我发信息说秃驴来了，唉呀，那就聚会的。看到一个朋友吧，他说这个人呢，就是想弄点钱出租，我肯定不反抗，那另外一个。就她原来呀，他说那个习近平主席在那个餐厅里边跟他一起吃饭啊，然后习近平主席办个习近平也将其打人家屁股上了。
最后是警察来了，习近平还找了这个警察来帮他解围，这个故事啊，他说完以后赵岩先生给我发了个他说这个。当年原无名到这个华盛顿来说同样的故事，但是说的是他自己拍的女孩的屁股啊，啊，后来呢，这个国内有。所以我说他这个完全胡说八道，他说你得有点常识，你知道怎么可能那个时候的习近平已经是地狱，纪委领导跟你袁红兵。我还拍女孩屁股，你怎么和习近平你怎么看国产都可以，但不要睁眼说瞎话，我们说真话能戳穿他们打架。
他还说用不完的，干嘛说假话呢？她显然这件事我绝对不相信，就只能说这件事情以后我对这个人开始绝对怀疑了。还有一个他说的李克强啊，李克强同学拿板砖砸他，把人家头给砸破了，我马上我联系了克强身边的人。可这就像说你怎么相信他这种话呀，他瞪眼胡说八道，他在到处想尽一切办法跟客人联系，过去是打着克强。的名义到各地去，今天说安排见克强啊，明天说克强是我什么什么这个这个童童入校同时。
我系的同学呀，他骗了很多人，人家给他送酒啊，送吃的送钱，他就打着这个克强的名义，没少骗了钱。胡说八道，你问问当时这些在场的有一个城市的吗？都是假的，包括习主席的事情，他说那也是假的，怎么可能那个时候那个地委领导到北京。杨红兵出去吃饭可能吗？习近平这样的人作为官二代都有着一个最坏的一个骄傲行为，认为这个国家是他们的。认为这个权力是他的，那朋友说当地为主席他就啥关系都没有，那就牛叉的很，到哪去更不缺吃不缺喝。
特别是拍女孩的屁股向到这个时候了都是女孩拍他啊，我拍的多着呢，中国不缺这种下贱之人啊，有一堆人给他送。拍拍吗你杨红兵拍的差不多，所以从这两件事向习近平主席拍屁股，她完全颠倒黑白，我多方证实李克强。强的这个这个同学校友，大家时间完全胡说，编造本质是他在利用这两个名称，曾经在国内政治诈骗。政治诈骗到处骗说，今天我安排你见习近平的案件，李克强还有一些安排建议，他就是个政治的托，所以说。
是这么个人啊，这个然后我早看透他了，后来我给他捐钱的时候5次汇款100万美元，将近200万欧元吧。会错，后来他也知道，因为那件事查封了我们50多亿美元，袁红兵此人没有对我们查封的50米也做出过特别。让我感动，或者说应该有的，一个表示同情也好，一个不好意思没有，啊他从来不去想，我被查封了50元。你看这种人2月出生到什么程度，他竟然不从来不谈，50多亿美元被查封，当时他却跟我说啊，这个事我不能。
不能讲，我当时跟他说袁洪兵先生虽然你创造了元三条三条你可以不遵守，我让他不遵守什么意思，你不遵守就是。说你在元三条的基础上，你可以提出更高级的东西，而不是你站在元三条的基础上再反对你给他三条，那不是自己拉屎自己吃吗？但是这个人这个流氓就是政治品德政治流窜犯，政治片就这么一个政治投机者，他把这件事情他给。马上给诠释出来了，全是人吗？到了拉斯维加斯去搞家基金会，人家路德萨，所以说人家这个这个件根本不在他跟。
要保证共同和赖建平从加拿大流窜到家了，还叫人家搞警车给它护路，这种荒唐的笑话叫人家吃不起饭了，还给他们捐钱买基金。还让这些人竟然给他们搞警车送他回去，我这个中间还告诉人家一定保护的安全，他制造这种恐怖气氛，然后从。25一个是搞了个假基因会被我反对回到加拿大去，跟赖建平跟那个李一平，还有这个吴建民这帮畜生这帮假，民意骗子啊，还有。到黄河边这个臭流氓啊，咱就拿法律来跟你算账，你不是不怕吗？咱走着瞧，就这些人串通在一起啊，天天晚上吃，天天晚上喝就是。
在其中的一晚上他们去中餐厅吃饭，碰到了一个真心支持文贵爆料的人，人家说唉呀，我都认识你们，我不敢出镜头，我害怕死，但是我能请你们吃饭。然后再请他们吃饭，这个时候赖建平说了句话说，你看看那么多人请我们吃饭，咱们影响力就我这怎么也值10个亿吧，元。郭宝胜在哪？那就是认为自己能值到200亿了，可能是脑子里边。在我这之前我只被蓝金黄的价格太值钱了，我可以大量的募捐，这是为什么他们当时在得知我被查封50亿。
亿美元之后，他们就这样丧尽良心的去筹划了自己的东京爆料中心，开始准备要开始搞大钱了。那后来为什么到了东京来流窜去搞那个东京的全宇宙的爆料中心，你这个不要脸的东西，你说它有什么良心可言，就这样的人。那牧师贾律师在国内政治上欺骗诈骗政治，留盲政治体制，到了海外来说要承诺保护台湾。保护心脏保护蒙古，你说这种片子，这是什么？这是我们善良的人和我们善良人有善良的。
理想的人懦弱自私被这种文化给绑架的原因，就一个个的人吃定了这些善良的人，所以。亲爱的战友们，从这件事情上看到了什么真相，就是我们这个国家这个民族，实在是我们这边不会出培养出克。不会培养出真正的理想家，政治家艺术家培养的全都是超级片，政治骗子，艺术骗子，科技骗子。同时我们这个国家民族由于自己所谓的爱面子，什么这个自私，还有用善良的想法来来去对待恶人。
还有个所谓的自己要当君子小人，把自己的懦弱说成君子有修养，懦弱就是懦弱，不是修养，把这些事情这种文化带到了。每一束才能让这些流氓，就郭宝是那个昨天说我没我的机票不是人家报销的，结果人家马上人家真会玩。嗯，这些木有说一句话了啊，威胁你你敢这样，我要把你移民局去接发球，你搞政治避难，我给你写信，你写信要钱，你是犯罪的。他和那个西斯诺威市一套动不动就检察长FBI动不动就移民局，好像是他爹他爷爷开的，所以他们这些人。
戴建平这种嚣张一一人家一捧他请他吃饭，他就说自己是价值4个亿了，马上可以给我们捐赠，这个袁红斌，赖建平，郭宝胜等人。一系列的微分子，在这次文贵爆料面前都将土崩瓦解，我这一辈子来到这个世界上，我发现我就是个打假的。当年北大啊，名字对我来就来，就是想坑我来了本人欲擒故纵啊。他到我这来，还有什么郭宝胜赖建平，你都没想过，你要想在这边光明正大的挣钱，你能挣到你想象不到的钱，哪有你想象不到的。
但是你要想到这骗钱，你好好打听打听，历史上都是什么下场，都什么下场什么结果，你去试试。再一个给我挑战就圆弧面，就你那个样，就你那个德行，你能干啥呀你？我保证赖建军，你这人能干啥呀？你在哪不是个路子啊，你你连个手机都不会玩，你连个优酷都不给上。你能干啥呀？社交媒体喊你查收收割你的歌名，你拿什么割接啊？人家王岐山的手还行，你啥行啊，现在就剩了。
牙形了，那牙估计肯定也不行，也想假牙肯定也不是金的啊，我相信，所以你看你能保持这两天的表演，你这种拙劣的表演。那你们不就你们这水平，你到过北京盘古那个厕所大堂厕所，你去看看，现在大家去看看去，我那个扫厕所的人每年工资都比你高。我吃的都比你好，如果你们要真要是没饭吃到，那就厕所去，我们的除了茅台之外吃的都比你平常吃的，就你们几个烂人。啊，还在这块捂着，你配叫郭文贵，能跟你说这几句话，你就三升八辈有幸了，你知道吗？你知道北京在国内。
都走吗？你们怎么看你们吗？你们也得让你们回国，蚌埠说是共产党收拾你，就这些志士郭的战友，看到你们丑恶嘴脸，你看怎么收拾你。天底下哪有一个这样的事情，不要你一分钱又不让你干任何事，没你任何要求，给你们钱给你们明再爆料之前。没有人知道你们是谁，你们是谁让人狗仔骗子骗吃骗喝啊，寄生虫，结果好十几万粉丝。还成了大师了，还白一了，还有什么律师啦，干嘛呢？现在有监理吗？有天理吗？就你这号人。
未来中国人随便拿什么人都比你们强，所以说这是悲剧吧，袁红兵。郭宝生吗？我说不叫你先生，他先生词儿不能用，你们身上太侮辱他啊，太侮辱了，你走着看未来会在法律面前让你们。知道你们所做的行为，绝不允许你们再像过去一样招摇撞骗，什么名什么名，又是主席吧，又是那议会主席吧。是牧师吧，那律师把什么事都让人家给拿走了啊，那不可以的，我会用法律告诉你们什么是真什么是假什么。
是什么时候，只有真假善恶之分，其他都是瞎扯的，咱不信咱走着看一切。这都是刚刚开始，谢谢所有的人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/301/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/301/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
收听的这个广播里面呢，全部就是说学生是被利用，然后海内外的反华势力大环境小环境这一类，然后是说。有4个姓国的这些战士啊，就是被贝贝坏蛋就被那些，嗯坏蛋说总的来说他们是毫无错误的错误，全部是。学生和反华势力的这一遍，我也是出国了以后在外面才渐渐一点一点掌握真相。
但是当时肯定是我们学校，我不知道其他学校有没有统一有有那个一致的一个广播这个广播，我估计其他的都有的是他们。做的一个一个录像还是一个广播都可以听的，是统一的，我我感觉是全国统一的，是他们自己做的，一个广播我不知道你们其他的学校有没有。都说听过，所以当时我现在回想当时好像我是听那个新闻的，然后新闻。里面这个报道了，每天都报道的，但是已经记不起来了，因为当时没有没有太关心这个事。
反正我们学校是室友的，就是他放他放的这个广播，就好像是CCTV做的一个一个宣传片一样的。是统一的，他讲的内容什么的都是一样的的什么都有。完全出去的公共汽车全横在马路上了，好像安全游行的那时候都到外地。但去的那时候，所以从49年开始，我们受的就是隐瞒。
片谎言的教育，我在微博和微信上多次呼吁有孩子的家长。一定要给孩子历史真相，真的，这个太重要了，我们国家的未来不知道共和国的历史。真的特别特别可怕，这也是我死不瞑目的地方，一定要让他们知道。这就像你想想孩子的父母，他们也不知道真相。
你怎么教育孩子啊？你明白了吧？现在你要让我教育我的。对吧是互联网没有互联网，真的完蛋了。香港台湾还有真是还有实际上很多新闻。同时香港最后是通过香港曝出来的，那个香港大公报6月4号特别震撼。
是is not that a.但怎么说呢，如果现在就像他们那些贼啊，这个命运啊，鼓动国内的人。五一共振啊，实际上就是在重蹈60的覆辙，对吧你？反正得有基础，对吧，得有1，你因为什么工作呀？你要谁去公证啊？
啊，你在美国指导国内共振，你要在华盛顿组织。在车站哇，肯定去共振共鸣可能。再来看看国外媒体拍的。Of course, what is now taking on the the appearance of a new.
Freedom and democracy president.Members of the Chinese army department join the protest the first time, any section of the security forces as in doors the students card.Job was talking inside the Great Wall of the people a thin line of outside, but their presence was the students and their supporters r.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/300/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/300/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
谢谢安红女士，我现在可以回答这个问题了啊。
安红女士和邱先生，当我们每一年面对6月4号的时候，实际上大家的心情都是非常的沉痛。我想任何有良知的人，只要是知道6.4的人，一到这一天的时候他的感情啊，还有想法啊，包括对任何事情，我相信他都有了不同的理解。大家就回顾这20多年前，近30年了，当时发生的事件——他们叫做“事件”，就像我老领导说的：对中国人来讲，对中国人民来讲，那就是中国的一个悲剧。因为我们本来有机会可以走向一个完全不同的路，我们完全有机会！那一次如果说能走向一个其他方向以后，中国今天完全不用吃这么多的化学食品，不用把今天中国的江山搞成这个不适合人居住的境况。而且完全可以说不用像今天一样道德沦丧到了全世界人民都不喜欢的这种程度。
这个会有更多更多的可能性。而当时都是因为由于这场悲剧，由于以共产党为首的盗国贼集团把中国人民推向了另外一个灾难的方向。表面的虚假繁荣，用经济发展，然后让中国走向这个不堪的局面。所以对中国人民来讲，我们失去了一个伟大的机会。那是一场伟大的运动。而以中国共产党为首的盗国贼集团却把中国推向了的另外一边，也是为了维护他们的统治，而让中华民族和中国人民走向了今天看上去虚假繁荣这种灾难的环境和局面，以至于到今天14亿人民已经差不多成了全世界的公敌。这种情况，那么都是由于当年6.4这个灾难的悲剧发生的结果。
所以当我们每次看到这些的时候，想到这些的时候啊，都是无法形容的感受。每一年每一年的过来了，很快很快的，就像发生在昨天。我和外国的朋友，以及现在我们所有的援郭会的一些朋友，私下里问些问题的时候，都是有很多“如果”。我说过人生是没有如果的。但是当大家问到如果的时候呢，我就特别想问邱先生和安红女士和所有的战友们一个问题，就是在去年6.4 的时候，我在篝火边，我曾经说过的，我们必须要问一问自己，6.4事件我们在哪里？我们做了什么？6.4之后我们又做了什么？我们能做什么？
就像刘晓波先生已经过世了这么长时间了，他的妻子还在国内。当时开追悼会的，开这会那会的，各种宴会的多得一塌糊涂，而今天刘霞女士还在国内呆着呢。那么刘晓波先生在天之灵会是什么感受？中国有多少个刘晓波？6.4的时候有多少个刘晓波这样的英雄？6.4有多少无名人士——我说的无名人士绝对比有名的多得多，献出了生命，甚至导致了整个家庭崩溃，甚至是父母一直到死都不能瞑目。这种悲剧每时每刻都在继续地发生着。
那我们又做了什么？我认为我自己做的就不合格，我认为各个方面都做的不好。那么在这种情况下我们还要问一下我们自己，我们现在是否要继续下去这种不合格？是否要继续每一年我要去回顾一下，敬仰一下，然后喝点酒，悲痛两下，掉两下眼泪，然后明年再继续面对6.4这样的灾难日和悲剧日呢？首先我认为，我们就今天所有的由文贵爆料革命引起的反盗国贼运动就是对6.4一个最好的回报，对他们最好的敬仰。对他们最好的尊重那就是行动。通过我们爆料革命的行动，让我们所有人都凝聚在一起，每时每刻都要记住6.4那个悲剧给我们带来的反省，给我们带来的警示，然后让所有的中国同胞都知道，如果你们忘掉了6.4，那么你们都有可能成为6.4那些无名的和有名的英雄一样，你们会被坦克和被枪，就是你们同胞的枪，中华人民共和国解放军把你给撵碎，把你给灭掉，把你给埋掉，把你给烧掉。而且每个人的孩子都可能能成为这样的悲剧的结果。
那么我要让所有人都知道，现在的中国政府，共产党的政府还有今天中国共产党政府里的高官们，很多就是盗国贼，是他们绑架了国家。他们不是合法的政府，他们不是人民选出来的权力，他们更不是人们现在发自内心而尊重的权力，和愿意被领导的一个政治集体。这个政治体制是有问题的，是老百姓心中不服的和不接受的。这就像夫妻本来是你情我愿我们过日子，现在一个是完全被蒙蔽了嘴蒙上了眼睛，穿上了铁裤衩，然后天天要过日子生孩子。这是不好的，这不是一个夫妻，这是把一个把民族强奸了的政治体制。
所以在6.4的时候，我们应该更多的反思如何地行动。在6.4的时候我们应该更加的重视，首先从自我做起，我们接下来应该做些什么？明年6.4之前的时候，我们问问自己的良心，我们这一年做了什么？而不是天天念叨在天安门上当时发生了什么，我参与了什么&amp;hellip;你根本不重要！“我”这个字，任何人，“我”这个字在6.4这场悲剧中根本不存在！就不应该存在！而在反思的过程中应该想到，我应该去做什么？你应该去做什么？而不是当时我在哪？我做了什么——你做什么都不重要！就因为你做了什么，6.4才成为悲剧了，很有可能！那么你应该想到的是，你应该做什么？我应该做什么？在明年6.4之前我们该怎么做？——这是核心！
再一个我想，安红女士和邱先生，这个你们要想想，你们在澳洲，我在美国和今天能听到我们这个视频看到视频的很多战友和同胞们，很多是在国外的，几百万人，几千万人，香港、澳门、台湾包括海外的侨胞们，你们也问问你们自己，如果我们的国家像澳大利亚，像美国，像日本，像加拿大，如果像人家百分之十那么好，我们愿意在海外吗？如果我们有选择，我们愿意呆在人家的国家吗？寄人篱下吗？我们必须要问一问，我们为什么今天在西方这样的环境和社会里面却不能开心的生活？因为很简单，我们的国家存在着问题，我们的国家已经被人绑架。
那么我们今天在想这些问题的时候，必须要问一问，是谁让我们这样的，是谁让我们寄人篱下的生活着。而且我们拥有丰富的物质条件，美好的环境，中国今天所追求的美好生活，是中国1000年可能都达不到。那么，为什么在这样的环境里面生存我们还不开心呢？因为我们的追求和向往，就是人的尊严，和人的安全和公平性，和个人的权利。就是中国的政治和体制，完全抹杀了我们的个人安全和尊严，还有没有给我们一个公平的社会和生活的环境。这就是为什么我们今天呆在西方这么美好的环境，中国可能在未来千年都实现不了的环境我们还不开心的原因。这是人的本能。
所以6.4事件必须让我们思考的问题：忘掉我在过去做过了什么，要思考我在未来该做什么？要想想未来呆在西方应该怎么去改变这种环境？应该想想我们的同胞在水深火热之中，我们应该像火柴一样去点燃他们。这是我一直以来这么多年我所想所感受的。
我是个过去29年没有做过什么事情的人，但是我在做准备。未来我将不会让我自己每一分每一秒钟让我自己感觉到没有做什么，是失败的，或者说是没有价值的。我去年开始爆料以来，我认为我的每分钟每秒钟都是有价值的。我非常尊敬我自己在过去一年中所做的事情，我也感激所有的战友在过去一年多里和我共同去追求咱们的喜马拉雅。我希望从现在开始了有更高的层次，义无反顾的追求我们的喜马拉雅，实现法制民主自由的中国，让6.4牺牲的无名英雄和那些有名英雄们，他们的血不白流，拯救我们在水深火热中的14亿同胞们，像干柴烈火民主自由法治的追求，用我们的身体，用我们的一切去点燃它。这是我的感受，谢谢安红女士和邱博士。
安红女士：谢谢郭先生。可不可以总结出这样一句话：就是说擦干眼泪擦干血迹，忘掉我们当年个人曾经的成就或者是辉煌，或者是即便是微不足道的支持。那么我们今天要着重的问一问，我们能为我们的祖国做些什么？我们从现在开始自己能够尽自己的力量做些什么？——我可不可以这样说？
文贵先生：是的，今天邱博士安红女士啊，男的帅，女的漂亮，我就有点蒙圈了。看到你们两个太好了！你刚才说的完全完全是的，非常非常的对，非常感谢，学习很多。
邱博士：听完文贵的一翻话呢，我的最大的感受就是不能在年复一年的纪念纪念了。我们确实应该扛起新的责任了，推进爆料革命，尽快的改变中国的政治体制这种现状，我们才能告慰29年前死在天安门广场上的英烈们的冤魂。这是我最大的感想。
那么我们知道6月份的文贵先生非常忙，就是面对很多盗国贼及其代理的攻击还有很多听证会的出席令。那么为了简短我们今天的时间呢，我就直接提一个大家比较关注的问题。我留意到那些砸郭的人呐，经常挂在口上的一句话就是郭文贵是保共改良。听太多了。那其实郭先生在反反复复在多个视频里面不断的强调这个体制的邪恶、黑暗和灭绝人性。这种指控呢是明显的莫须有，比较容易反驳。关于保共，我认为有一个大家比较容易形成的共识，就是如果中共顽固地抵制、抗拒民主法治自由的诉求的话，要一条道走到黑的话，那命运是非常清楚。这个呢比较明显。
那么今天想请教郭文贵先生的另一个问题是，有人认为，假如国运好，就是善念出来，在郭先生对善的追求的激发下，中共如果愿意去邪归正那么，他是可以合法存在的，跟其他政党公平竞争。这是一个看法。但有些人反对这种看法。所以保共方面有这么一个不同的看法，郭先生能不能就这一点，给予观众多一些解答，谢谢。
郭先生：好，谢谢邱先生您刚才问的这个问题啊，这是几乎最近砸锅现象当中谈的比较多的一个话题。事实上这是个伪命题。这就像这29年来，所有的打着6.4的幌子在海外追求所谓的维护中国民主自由法治的假民运分子们，他们一概地不缺托辞，不缺如果，不缺幻想。他们一贯的行为是许给你一个宇宙大的这么一个美好的世界，比天堂还美好的世界。但是他们什么也不会做，也做不到。他们所有的这些借口在29年来，只要出现一个真的追求民主法治自由，会对中国这种体制有伤害的人，都会给盖上这样那样的帽子。这个王全璋，李先生，李旺阳都是被戴上这样的帽子。最后的目的就是骗捐，和盗国贼最后配合，被蓝金黄，提高自己的价值，不值得一驳。
但就这个问题呢，我想谈谈自己的看法。很简单。我包括我们现在所有的人，包括今天的西方世界都没有任何人有资格有自信，有能力的说我可以决定共产党，中国这个体制去向何方，那是幻想，那是欺骗！谁要是承诺，谁要设想了那是精神病！那不是大头症了，那是一个不可理喻的精神幻想病！所以说呢，这个是不存在的。谁去设定中国共产党未来走向何方，中国体制倒下来谁来接替，这都是简直是乞丐想象着吃鲍鱼后拉不拉肚子的事。自己连饭都没得吃，还想着鲍鱼呢，拉不拉肚子？你最好先把面包吃了再说。所以说这是一个幻想，不要受他们的左右，这会把大家带坑里边去。
第二个我觉得很关键的一个问题，大家不要忘了，中国现在近9000万党员当中，这个是我们中国可以说是核心的力量。我昨天我看到一个郭宝胜发的推——我从来不看他的东西，这是别的战友转发的——说他说中国98%的党员全都是坏蛋。这个人真的是混蛋至极了，这种人简直是垃圾，连畜生都不是。郭宝胜你让我失望到了极点。怎么可能一个国家的政体现在98%的人都是坏人呢？你有点良心没有呢？你有点客观性没有？我们现在必须记住，我们追求法治民主自由，我们追求的不是暴力革命，不是杀人革命，不是再一次的文化大革命。中国的98%的党员是不是好是不是坏，不是你郭宝胜这种人连饭都吃不上的这种人来定义的来说的。这不符合客观。这会把我们所有的追求民主法治自由的人全推向坑里去。
因为很简单。现在的中国共产党党内的98%的人我不敢说，但我打过交道的人，绝大多数的人都是有良知的，有人性的，有正常的生活的，有家庭的、有爱情的、有追求的。但是他们是被这个体制所绑架了。而且更重要的是他没有这个选择。他有选择吗？他没选择。另外一个他们在里面工作，不等同于他们认可那个体制。而且把这么多人推向我们的敌对面，对他们不公平，对我们实现理想几乎是灾难性的决定！那为什么这么做呢？这不是愚蠢吗？这不是祸害人民吗？
6.4悲剧的发生，都是共产党的错吗？当然不是了，很多当时参与6.4的人想利用那场运动，利用当时在天安门广场的学生。特别是，很多人说赵紫阳先生。赵紫阳和邓小平先生的政治斗争本身学生就是个牺牲品。那么今天还没开始呢，就有这种声音出来了，类似于郭宝胜这样无知、愚蠢、贪婪的小人，卑鄙的小人！把98%的人都推向我们的敌对立面，这不是又要制造灾难吗？
第三个，中国共产党这个体制一定会被灭的！为什么会被灭？全世界还有哪个国家接受共产党的体制啊？ 我所了解的 共产党的本身包括习近平先生，他也恨共产党的体制。大家都在利用这个共产党的体制！我们现在还用多说吗？还用讨论共产党体制是否应该存在？是否是邪，是否是善？还用得着讨论吗？讨论这个的人全都是愚蠢，精神太监！我们用讨论吗？
中国一定会把共产党移出中国，牠不是我们的主义，牠更不会是我们的信仰。我相信中国人投票的时候，在去选择共产党要不要在中国，我们接不接受中国共产党的体制的时候，我相信99.99%不会接受！这都是，说这话都是废话！
第四个问题，我觉得现在的中国共产党，到时候要不要清算的问题。这更是一个伪命题！
我刚才说了， 要饭的人连面包都没的吃了， 你在想吃了鲍鱼拉不拉肚子的问题 ， 这是精神太监，精神阳痿。
未来由14亿人民说了算， 怎么可以让郭宝胜，袁红冰， 赖建平这种政治骗子来说了算。 你看他们一生在干什么呢？ 全都是骗子，用骗子来设计中国14亿人民的未来，简直是悲剧， 狂想，为什么？未来最起码的一个常识， 我们追求的叫做法治民主的自由中国，法治自由是什么？ 依法选出的政权， 一起民主， 让所有人都有投票的权利，发挥每个人的人权和投票权，公民权来决定自己的政府，自由是什么？ 自由就包含了选择政府的权利，这是起码的常识。 就这帮白衣长风袁红冰先生，赖建平假律师， 郭宝胜假牧师有何能何资格， 连饭都吃不上，逮着一盘肉都给你抢光的人，你要去决定14亿人民的未来啊，这不是狂妄 愚蠢吗， 怎么可能呢？
很简单， 中国未来的体制姓共还是姓人民， 还是姓资本主义，谁说都不算， 将由人民说了算，我们追求就是人民决定政权往哪儿去，选择什么样的政权， 制度。
凡是现在想着讨论说未来共产党要不要清算， 还要不要共产党的 ， 这都是神经病，他压根就没准备好让中国人民当家作主，他想代表人民当家作主， 这不是很简单的问题吗？
第五，凡是讨论中国未来是什么宪政制，还是什么资本主义， 还是西方的民主主义， 皇权制， 都是胡说八道，根本没有人具备这个能力， 和资格。 因为现在世界完全不同， 我和很多人探讨过，郭先生你认为中国未来是什么体制， 我说我没有资格说。 如果说我个人观点，个人投票权，我希望中国人民能珍惜经过了人类几千年的发展以后，资本主义， 社会主义对决了近百年，现在已经出现了可以看得见的结果， 共产主义必将灭亡，那是乌托邦， 资本主义占上风， 但是资 是不是就是我们大家选择的未来呢？我认为不是， 资 里面有很多问题是我们不能接受的， 西方资本主义导致的个人主义强于国家主义，民族主义， 强于社会的公众主义，这已经是灾难了，而且西方的过度民主， 现在已经导致西方很多方面社会发展，社会问题难以解决。包括西方的政治民主制度， 现在是最好的， 但是它不是完美的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/299/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/299/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们好。这是 6月1号的六一儿童节。首先在此向全世界的特别是中国所有的儿童同胞们表示节日的问候。老儿童文贵向你们致以节日最高的敬意啊。
今天是6月1号，我过去在三天前，在船上的时候，我膝盖碰了一下，给我疼坏了。然后休息了三天，今天是必须该锻炼了。我的警卫团队还有我的私人医生，说你绝对不能锻炼，肿那么大个包，说你不能锻炼。9点的时候，我说不行，我不能不锻炼。因为我不能给我任何一个借口让我自己放下，give up。不可以的，因为一旦那么做了就有第二次机会。从我开始锻炼，减了十几公斤，我没有一次少过一分钟，没有任何理由和借口让我调整过我的时间和我的计划。
人呐，其实最大的敌人，所有的事情都是自己，你自己放下了就是放下了，你不能找任何理由。但是自己没有放弃，今天就过去了，两个多小时。哇塞，你看看这，太爽了。所以说，人呐，坚持、执着，是一个人走向实现理想的一个最根本的因素。很多问题都在自己，不在别人。
那么昨天啊，晚上我和几位朋友通电话，咱们战友通电话。这个特有意思啊，他说现在国内已经决定艾滋病可以进入中国。你看看全世界，公开的欢迎艾滋病的有哪些国家？咱们，中国共产党。communist party.这共产党主义乌托邦。但是，郭文贵的视频不能进入中国。就是文贵的视频严重到超过了艾滋病，所以我说啊，现在的国内，很多党内的盗国贼们已经患上了精神艾滋。为什么说患上了精神艾滋呢？因为这些人怕你的视频怕到了比艾滋病还怕。
我说，哎这个好，这个好。确实，又能么可怕吗？郭文贵的视频讲啥了，大家想知道你能挡得住吗？你就仗着国内的老百姓叫你给弄了个防火墙，不能出国，还有一些你抓人，是不是？好像现在各省啊，发公共信息，传播郭文贵视频，还有文字信息，属于什么什么犯罪。保持追究什么法律责任，有那么恐怖吗？
当然了，我很早就知道了，一个月以前就知道了。现在盗国贼们各省组织了专门小组，专门查跟文贵有联络的推友们，战友们，还有现在郭媒体的朋友们。他们也成立了专案组，专门威胁。所以呢他们有一堆的计划。现在他们特别成功的是在海外。就是把原来一些支持文贵的，给钱，蓝金黄，然后成功率很高。据说，最高领导，政法委的领导，表示了对他们每个实施的人进行了奖励，说要坚持下去，这是个好办法。看来我党的对外统战方针驿站是管用的，郭文贵现在又成统战对象了。所以蓝金黄成功，就是很多人被蓝金黄了，然后就开始砸锅了。
另外一个是什么啊？就是有些人真有几个我知道是被逼的，家人被抓了，你必须砸郭，你要不砸郭家人放不回去。还有一个是什么呢？叫做诱骗。诱骗成功率很高。在日本，成功了好几例。这本来说给你钱，还有你家里的问题帮你解决，你砸锅吧，结果发现是什么，结果是开始砸郭了，人家不兑现，不搭理他了。完了，这是典型的，遇到了免费的嫖客，到了妓院嫖完了提裤子走人了不给钱了。活该！因为你太相信嫖客的谎言了。他本来是嫖客，你就不能相信他，就不是好人。
那么另外一个，也很搞笑。这个很多国内的朋友问我，说文贵啊，你到底怎么看现在这种感觉，一片砸郭。是不是接下来还有什么，Z先生，还有和陈先生，还有Y先生，还有L小姐，还有R女士都要肯定在一个月内砸你。我说跟你发自内心的说。这个砸郭的现象，可能在中国历史上非我独有啊。
这是我的重要资产。没有人砸郭，怎么能检验出郭文贵是好人还是坏人呢？郭文贵是善人还是恶人呢，没有这么要的砸郭，怎么能分辨出爆料的是真是假？没有那么多蓝金黄成功和失败的案例，和骗子嫖客还有假挺郭，敛财，这些人的暴露，怎么能显示文贵的价值？这是上天给文贵的礼物。他说你真这么认为？我说我真这么认为，不信咱就走着看。这将是最大的财富。
大家上Google上去查一查，最近点击率最高一直以来的是什么？郭媒体，郭媒体，大家去看一看啊。昨天我的工程师给我看了一看，日本的点击率在东京，叫全宇宙爆料中心，协调中心出现之后，日本的点击率几十倍，将近80多倍的增长。你看红点，日本以前就是一道缝，现在很大。现在砸郭以后我录一段视频，不录之前头一天刹下来，只要录了视频，刹上去。
华人社交媒体里的视频，文贵可以占了绝大部分的江山。有些大V们几万点击率，那差远了。有些转文贵视频的都十几万，大家看看去。大家说是形象问题和演讲口才问题。根本没那么回事。政事小哥他出面了吗？他长啥样都不知道，他长俩鼻子你都不知道，他长一只眼睛你也不知道。我说他六十多了，把他引出来，不出。实际上听说他有十八九岁，你听他声音可能未成年都。小哥声音好听吗？好听，像小孩一样。你见着了吗？也没见。所以说高低胖瘦老少都没出来。但是小哥就这么厉害。
还有几个其他社交媒体频道。只转文贵的视频都十几万点击率。大家加在一起，哪一个都是八十万上百万。很简单。可以说西方世界都很少有。所以说我们跟社交媒体接触当中，哪个都很惊讶。你去看看HBO。HBO所谓的这明星，那明星你看看，他多少年连起来，一个视频一周内达到十几万，二十万，三十万，几乎都很少，包括《60分钟》。
所以说，现在咱们开辟的社交媒体的事业，已经成了盗国贼的精神艾滋病。谁砸郭，谁去砸郭，谁被蓝金黄，你都有可能成为免费的小姑娘，你遇到了骗子嫖客，结局都是这样。都是上天给文贵的礼物。不信？阳谷深险县大县，咱们走着看。
谢谢所有的战友们关心。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
