<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>美西 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E8%A5%BF/</link>
    <description>Recent content in 美西 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E8%A5%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2120/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2120/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，11月29号。哎呀，这个世界是真变了！我从昨天直播完到现在，兄弟姐妹们，真的我是1秒钟没闲着。所有的一切一切都跟新的病毒有关，都在问7哥为什么你9月26号就知道在非洲放毒，然后昨天你又直播说在美西放毒？我说我知道的情报它也是变化的。他们说“那你觉得现在是从哪放毒？”我说，“现在我认为非洲还是借口，实际上美西。美国西部已经有了，一定从西走东。西包括了哪些地方？可不是光是洛杉矶，”我说，“这就是真相。”当然了，非洲对欧洲是一个重大打击 — 以非洲弄欧洲；以美西，像夏威夷 — 包括委内瑞拉你知道吗？南美你不知道，都是没真相的地方 — 往美国延伸。重点是病毒。然后所有人认为什么时候到美东？我猜测是今天到明天，不会超过24小时，也就是感恩节过后的48小时会登陆美东。我认为加拿大一定也会在 — 就是昨天我告诉他们的，我还不知道加拿大有没有 — 应该加拿大也会在感恩节后的48小时会登陆，一定会的。所以说，全忙乎这了。
这意味着什么，兄弟姐妹们？世界经济！一定要想到。这些流氓政客只要没了权力，没了钱就都傻了。他们想的都是经济。经济有多可怕呢？多个闭关锁国谁撑得住呢？撑不住了咋办呢，是吧？全世界的独裁都会玩同一个游戏规则：都是先当副职，潜伏，爱人民，然后把老大干掉；副总统把总统干掉。你去查 — 几乎100%或99%。然后许诺给人民自由、法制，最后兑现不了，然后就是「人民」挨饿。在这个时候制造种族矛盾，政治矛盾，社会安全事件，最后让大家闭嘴 — 管媒体，让你言论不自由；管身体，让你身体不自由。最后就不行了，建立秘密部门杀害，发动洗脑 — “你的钱是国家的；你的身体是国家的。”国家是我的，国家就是家天下，那就叫独裁。你们的自由，你们的嘴巴、钱、身体、生殖器都是我的，连你的梦都是我的 — 都这个「套路」。
这个时候一定伴随着饥饿、经济衰退、种族矛盾，最后发动战争，是吧？更重要的，所有这些事情，这些政府独裁一定会让你老百姓知道一切都是你们的错，政府没有错。就像这个打疫苗一样，打了两针了现在国内宣传一样：打了两针白打，你打第三针才算打。一针打了不管用；二针才有用，所以要加强，加强让你更安全。从来不提当初说打了一针就不会染病了，然后要打二针，现在不管用又打第三针。全世界独裁都这样 — 永远它没错。所以当国家权力膨胀，独裁的时候，军阀割据的时候，和军阀政权的时候，或者恶政的时候一定是政府永远没有错的，都是你的错。而且政府一定控制媒体，一定控制法治和法院，让你有苦说不出，没地方去评理。那只剩下它了，它就做了最终的仲裁者。裁判、球员、守门员都是它自己。连记分员都是它自己。今天的世界就是这样！经济不行的时候就该胡来了。下一步干什么？发动战争，种族矛盾，社会动乱，最后找一小部分人来当替罪羊。一定要找替罪羊，独裁所有的手段，种族矛盾或者是区域矛盾，经济矛盾，政治矛盾一定要找替罪羊。替罪羊永远是独裁的最好的用的手段，然后洗脑，媒体，控制银行，然后把经济崩溃，饥饿，死人，社会动乱，全归咎于一波人，然后开始大打出手。
现在经济危机带来的代价就是每个国家都不安全。谁安全？这个世界告诉我谁过得好？Elon Musk过得比谁都不好，不是他过得好；比尔盖茨比谁过得都不好；华尔街你看那有钱的人他比谁都害怕，惶惶不可终日。他们做的恶他们知道。共产党很清楚，就像萨达姆后期一样。后来萨达姆死以后调查结果是几乎所有的官员除了跑的外都知道没有明天了，一切结束了 — 只是什么方式而已？就没想到把萨达姆弄3年才吊死他，没想到在他老家的地道里挖出来，是吧？卡扎菲也一样，所有的调查结果都是，都知道他结束了。现在中国共产党都知道它完了！这两天大家可以看一看所有在中共国最流行的话是什么？司马南、方舟子这帮孙子是祸害。攻击柳传志引起了众怒。中国的私营企业家，包括马云、马化腾、马明哲，社会很多人都替他们打抱不平 — 不公平对他们。这种体制下只能产生这样的人，所以就不公平了。
很多人都知道疫苗简直是胡闹。为什么就这几家上海的企业垄断了疫苗？国药背后全是中南坑的家人。张高丽玩弄彭帅和女明星惊动世界，把一个国家的所谓的政治奥运都给毁掉了，丢尽了人。共产党让全世界都变成强奸犯，最后自己变成了彻彻底底的流氓。这就是报应。你共产党天天弄这个强奸，那个强奸，“郭强奸”，只要抓起来都是“强奸犯”。昨天有一个体制内人跟我说，很感触，他说“文贵，看了你直播，我觉得你太高了，原来小看了你了。我现在了解了习和王的关系和孟的江的关系啦。”我说，“王岐山比你们聪明。王岐山知道萨达姆是怎么上台的，卡扎菲怎么上台的，斯大林怎么上台的，希特勒怎么上台的，阿明在乌干达怎么上台的，所有的人，包括古巴的卡斯特罗怎么上台的，多了去了。”我说，“难道习不知道吗？习一定会知道的。习不知道他身边的人也会告诉他的。所以习必须习灭王。”这是个常识。
第二，说这喜币，简直是他说这超过了一国之力。这种金融智慧太高了。我说你们是因为太享受过去所得的利益了，太享受自己的政权了。不是文贵厉害，是在美国这个社会谁都可以厉害。在这个社会谁都可能变成郭文贵。这就是新中国联邦人脱离了共产党的魔掌，一旦醒脑，开智，辨是非，明善恶的时候，都是人中龙，人中凤 — 这是肯定的。这就是要灭共的原因嘛！共产党就是劣币驱逐良币，劣币把良币变成了极恶币，恶劣的币，是吧？这就是我们新中联邦「成立」的原因啊！最后这位朋友跟我说党内现在私下里谈论新中国联邦和喜币是最时髦的，是最有默契的，最能达成一致的，可以成为“同志” — 同志。
这就叫新中国联邦！兄弟姐妹们，全世界日子谁好过？只有新中国联邦好过！信不信？这些天看到战友们的行动让人感动。为这些战友，为新中国联邦拼死一万回都值得。还是那句话：“莘县、阳谷县，县搭县”。那些欺民贼，流氓你弄个1毛钱的币给我看看？我愿意上你的当，受你的骗，你有吗？你没有！你永远都不会有！就像你永远不会有面包一样，永远你不会有解药一样，你永远不懂得吃青蒿素一样。
战友们，星期三见。大直播！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1394/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1394/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月15号啦，11月15号真快，看看这纽约，有变化吗战友们，这个秋天多漂亮，啊，你看啊，哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，这两天啊，真是够热闹的，亲爱的兄弟姐妹们，特别是昨天由我们美东啊，香草山之声和美西，啊，我们的Sara，大领导，还有我们的，华盛顿DC的阿炳和全美国的，来自各地的战友们。聚集在华盛顿的影响，亲爱的兄弟姐妹想过没有，中国人在过去70年来，啥时候参与过这样的活动，都是花点钱过去，打酱油的，拍两张照，拍两个照，吹吹、吹牛啊，挂到家里办公室去了。昨天在华盛顿我们是最亮丽的一颗星，在华盛顿独立纪念碑，只有我们新中国联邦，我们是主角，啊，主角主角啊。不但是主角，亲爱的兄弟姐妹们，发现了吗？我们在任何地方都得到了警察的特别保护。听说啊，川普总统相当感动。最重要的事情，展示了中国人从来没有向西方人展示的一面。我们不仅会包饺子，我们不仅会做中国菜啊，我们不仅仅是像他们想象的那种啊，胆小自私，不是的，啊，我们是勇敢的，而且我们是非常有智慧的，啊，非常漂亮的，啊，非常漂亮的帅哥美女，昨天展示给了全世界，多少媒体他是，虽然不放，多少人拍下了那一幕幕的精彩，啊，昨天的组织和表现、文明程度，我从昨天到现在，说实话，每时每刻都在改变着我对咱们新中国联邦和对中国人的更高的认知，啊，连我自己我时刻告诉我自己，我太无知了，我太不自信了，我们中国人太伟大了，想想几年前，中国人啥时候有机会，你能掺和这样的行动，我们在过去谈爆料革命，谈新中国联邦，谈世界大事，都是在旁边道听途说，现在，我们是重要的参与者，甚至是影响结果的重要的一部分，牛不牛、中不中、信不信，还共产党，他啥时候在全人类有过这样的体面，有过这样的尊严，GNEWS、GTV、新中国联邦，正以火箭般的速度走向世界呀，被人们认知啊，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1353/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1353/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
台湾、台湾！台湾战友找文茜去了。中啊、牛啊！台湾的大牛、我们的小宝、文欣妹妹，我们的文欣大美女都亲自出场了，简直是了。啥情况？你看这有声音啊，刚才跟Skype联系就没声音，那是他们的问题啊。今天西装的颜色非常非常的真实，相当的不孬。台湾巴黎你们辛苦了，大牛、小宝、文欣你们辛苦了。今天这个脸色和西装是真实的，声音怎么样？声音也可以是吧。手持钢叉的闰土，最近很消停啊。兄弟姐妹们，刚才上班农先生的战斗室节目，他的Skype突然不管用了，他那简直是，不知道为什么，不管用了，结果用的手机做的。现在咱用下G-TV，G-TV比他那个好，G-TV实在是太牛了。
我觉得G-TV现在的发展只要稳定以后，我们这个前途真的是太无量了，可以说是无量的。你看这个效果，而且我们的OBS下周的周末以前一定会推出的。就是OBS安卓版、OBS的IOS版、电脑版，就Microsoft版都可以用的。战友们你看这个是多简单，而且我们所有设计的功能特别容易。上天造灭役组正在做一个小视频，告诉大家怎么用，希望大家认真学一下。大家去抗议直播的时候就用这个平台，太牛了！画面好、音质好、操作简单，而且非常稳定。
俺这西装今天看着相当的不孬啊，兄弟姐妹们我再次的感谢啊！在加拿大前线、在洛杉矶前线、在台湾前线、在日本前线、在新西兰前线、在美东前线，所有的依法灭贼的战友们，你们非常的伟大。我们现在夏威夷小组亨利小哥马上要全面出击，加拿大将有新的一波整个的依法灭贼的多面行动。加拿大的贼多了，什么韩梅呀还在那呢、还有几个渣子、杨健翶啊，那都是非常非常坏的。上千次的生死威胁我，骂我们战友达几年之多。
日本的相林、日本的咸鸭蛋，你看这些畜生们。台湾的陈文茜、还有台湾的几个坏蛋，夏威夷的豆豆、还有她的卢晓林这个大间谍大特务，豆豆邪恶的很、华盛顿的火鸡龚。昨天我发完盖特以后，晚上我看信息。因为我晚上在安全屋睡觉，不能带手机，那我只能在另外的手机去看盖特去，但我那手机又不能发。我发了这4个最坏的中国女性的代表，结果是很多战友不愿意，给我留言说：最坏的是火鸡龚。对了，还有第五个火鸡龚，得把火鸡龚加上。李洪宽、火鸡龚、还有胡平这个畜生，别忘了还有强奸彪、滕彪，这小子太坏了，夏业良这几个人、傅希秋，你看看天天拿着枪威胁战友。滕彪、傅希秋，最重要的是孟维参、韦石和熊宪民，这些垃圾、这些人渣！现在你们看看盲流子、吴建民，什么德行你都看见了，住的什么房子？拿着国内的微信、支付宝系统搞着旅游，然后天天要求募捐，熊宪民到现在还在募捐呢。我告诉大家，你们完全可以告他，我和熊宪民没有任何官司，熊宪民和我们的官司已经都停了，我们全面取消了。所以他还在用所谓的我和他的官司（募捐），这100%是诈骗。
所以战友们不要被人家给吓倒了，人家天天找所谓的他的女战友给他裸体按摩、马杀鸡，做假政庇，天天威胁杀人、弄人，天天造谣，拿车撞我们的春风战友，拿车多次威胁要撞我们的新疆小哥，有事儿嘛？没事儿。黄河边回中国大陆，进进出出、募捐、欺骗、欺诈、威胁，有事儿嘛？没事儿。Bob傅拿枪威胁、诈骗、欺骗、造假，有事儿嘛？没事儿。孟维参100%是中共的特务，回去给他娘送行。孟维参的弟弟在国内几十套房子、上亿身价，背后组织杀人越货，有事儿嘛？没事儿。你觉得刚刚到喜马拉雅大使馆的那个孩子，已经消失了。战友们去想想，那个消失的孩子叫威廉姆，17岁、家住法拉盛。消失后去的唯一一个地方，现在目前我们知道，从视频中看到的，那天晚上突然间来回碾转反折，要进我们喜马拉雅大使馆。你觉得他怎么知道喜马拉雅大使馆的？他为什么要开门进去？然后被我们的人制止以后，离开。离开以后就消失了。他是被灭口了还是被消失了？为什么法拉盛中国城经常消失人，世界日报从来不报道，这次世界日报就报道了。世界日报行好？世界日报突然间想当雷锋了？为什么世界日报要报出这个人的消失？
昨天有关部门说：这个孩子的失踪绝非那么简单。谁干的？跟孟维参、跟吴征、跟梁冠军、跟郑棋、跟曾宏、跟庄烈宏都会有关系。杀人灭口、栽赃陷害，他们有事儿吗？没事儿，好着呢、过的好着呢。曾宏正在外边筹划大事儿呢。那盲流子不牛嘛，多牛呀，他咋了；那个豆豆、还有豆豆的老公，明着跟你玩AT&amp;amp;T偷技术、歌华合作，咋了，没事儿啊。豆豆所有打的电话、所有提供的信息全是假的，她连名字都是假的，说的话都是假的，有事儿吗？没事儿。
这世界公平吗？公平，这就是西方的社会。我们中国的社会一句话就能把这个人给撂倒，同样你也可能被撂倒。这在西方是有法治的，它考验你的智慧、考验着你的耐心、考验着你的耐力。你看我们中国人、我们战友们被吓的，见着坏人把自己吓得半死的。我们可以接受坏人在你家强奸、虐杀、放火烧房子，但是我们绝不接受自己有任何所谓自卫反击的能力。这就是共产党这么多年给中国人种下的毒啊！不是它满山放火，满山放火离你家还有一墙之隔呢。到你家放火、烧杀抢掠，你不敢自卫，这就是共产党最成功的。你看我们的战友，你看我们的战友到任何地方，我们那种害怕、见到警车的恐惧，一发生事情后的恐惧和我们对坏人的恐惧，这就是今天共产党最想达到的。坏人过好日子，好人在恐惧之中，这就是西方社会和共产党（治下）中国社会最大的不同。
本来是一个健康文明的社会，真的不能代表假的，假的永远是假的。在中国一切都是假的，真的没有生存之地。第二，在世界上任何一个文明国家，基本规则是文明社会，法治社会，有信仰的社会，好人必须有好报，或者好人最起码应该得到尊重，过在没有恐惧的生活里，坏人要得到惩罚，这是个起码的。现在我们中国人培养的这些人是什么？在我们华人圈里边，坏人过的比我们好人好，坏人没有恐惧、好人有恐惧。天理何在呀？ 灭贼、全球灭贼就是要锻炼我们中国人，你到底应不应该有勇气？你应不应该有正义？你应不应该在警察和你之间关系有正确认识。警察没有权利伤害你，警察没有权利判断是与非，那是法院，没有任何人可以随便抓你，这是起码的常识。在西方社会你做错了、对与错，是由陪审团、大法官决定的。你只要不杀人，警察他是没有权利管的。你别违法，他是纠正你违法的、制止的，对与错是由法官说了算。可是我们中国人见到警察就以为是魔鬼来了一样，每个都吓得面露什么。这是为什么人家抓班农的时候，班农说我要把这咖啡喝完，还能坐在那把咖啡喝完。在中国周永康就被枪托打倒在地上、跪着。
这就是兄弟姐妹们，我们要认清新中国联邦没有共产党的中国以后，我们该如何有尊严地活着？我们该如何的面对自己的未来？如何真心的相信自己新中国联邦？我们会建设一个让坏人得到惩罚，好人活在没有恐惧之中。全球灭贼是一个建设新中国联邦、建设国际上华人形象，咱们知法、懂法、还得用法、还得会用法律，法律是每个人保护自己的工具。还有一个是能把我们海外的战友团结起来，你看台湾昨天大牛、台湾巴黎、文欣妹妹、侯小宝啪上去了。台湾就是民主社会呀，我抗议咋了？我依法抗议。我相信如果抗议别人一个月、俩月、三个月，陈文茜就知道自己受到了惩罚，坏人受到了惩罚，这就是台湾的伟大呀。如果是台湾巴黎、大牛、文欣、小宝敢到那个香港大街上抗议试试？早让你消失了，消失大海里了。
我们日本的整个樱花团找到相林家、等他两天，相林躲在屋里不出来；还没找到鸭蛋呢，所以日本的村长、派来剿匪的工作不力，还没找到咸鸭蛋呢；你看新西兰朱万利吹胡子瞪眼的，已经在行动了；鸡腿潘竟然是敢在澳大利亚搞行贿、受贿，相信澳大利亚一定收拾他；黄河边他的末日到了，他做的恶、害的人。我请问大家战友们，你们有没有问过一句话？郭文贵，你骂，爆料革命战友，你骂，抢你的饭碗了、影响你搞政庇了、影响你搞募捐了，你骂，应该行吗？都是对的。闫丽梦英雄科学家招你惹你了？你骂她？你砸闫丽梦英雄科学家只有一个原因——那就是你吃共产党的饭，拿了共产党的钱，你在做坏良心的事情。我们的英雄科学家在拯救全人类，你干嘛骂她呢？这是个起码的常识啊，战友们！
所以战友们，如果说我们这个全球灭贼，你看成是狭隘的个人主义，那你就真的是错了。它意义重大，绝不能让过去三十年任何有良知、有正义的中国人站出来说话的时候，都要被消灭，都要被欺民贼因为拿共产党的小钱、吃了共产党的屎，就把好人全消灭了。
英雄科学家是我们中国百年没出来过、在世界上最有影响力的一位女性，最得到西方认可的形象的女性，真正为了正义牺牲一切。严格讲她是在世界上可能造成人类大劫难，全球反华、全球灭华的关键时刻出来的这么一个女英雄。她真是我们的雅典娜女神！就是因为她是雅典娜女神，这帮王八蛋吴建民、盲流子、黄河边、陈文茜、相林、咸鸭蛋、朱万利、胡平、熊宪民、孟维参、郭宝胜、滕彪、夏业良、火鸡龚龚小夏这帮畜生集体砸她，天理何容？我们要再不出面，这个英雄科学家就变成他们所说的又是骗子了。
只要是砸共产党的、只要说真话的，就全是骗子。到底谁是骗子？战友们！如果我们在西方世界都不能证明谁是骗子，什么事情是真是假，我们配说搞新中国联邦吗？我们配说搞爆料革命吗？全球依法灭贼，这是一场绝对的全球坚持下去的，而且这个事情绝对考验谁是我们战友，谁将是我们长期的战友，谁应该享有战友们的尊重，谁应该有资格享有Ｇ系列的利益，谁应该得到作为喜马拉雅农场战友们的尊重。
我再重申一遍，喜马拉雅农场未来，现在几百个城市申请，任何人都别想一个人在一个国家做大，任何一个人都别想垄断别人，绝不可能。爆料革命喜马拉雅常委会就是帮战友建立合法和标准的喜马拉雅农场。帮助你建立、建设，送你一程，让你强大。我们未来的喜马拉雅农场在全球，严格的说我们要建一百多个大的农场，但是未来随着时间的推移，我们新中国联邦在全球的力量的巨大，那是上千个都不止的。我们坚决反对跨国式的垄断、跨城市的垄断。你可以跨国、跨城市帮战友，你可以建立你们之间利益和信任关系、共同作战关系，但绝不允许垄断。像昨天加拿大那个扣笔跟我说，郭先生我跟你联系好吗？我啥都得听老江的。我说我是新中国联邦，我是郭文贵。任何人在温哥华、在任何城市，包括多伦多、包括任何地方，不管你卡丽熙、老江、文枫啊、不管你任何人，只要你有能力、在当地有一定的战友跟随，你有能力支持新中国联邦、支持爆料革命，你有能力灭共，你就有资格按照喜马拉雅农场常委会的标准，成立你的农场委员会。
最终决策者是谁？最终决策者是我们喜马拉雅农场常委会，当然了没有我文贵建议也不行。我反对肯定管用，建议不一定管用。像我们台湾台北市，我们现在有文欣、有大牛、有巴黎、有小宝，我们高雄未来也有啊。现在日本都有3家了，草根小根、007心语、樱花团，一个是富士山一个是我们樱花团，都已经成立了。现在澳大利亚两家了，安红，澳大利亚喜马拉雅农场；然后木兰是在墨尔本的，简称喜马拉雅农场，都有了，两家了。我们英国的大卫，夏威夷正在筹备中，洛杉矶持枪挺郭正在筹备中，旧金山也在筹备中。Sara就是新凤凰城基地，Sara可以联系全世界的战友，她叫咱们的战友之家，但是她的地盘就凤凰城。你别把手伸到什么地方去。凤凰城、图桑，沙漠给Sara挺可怜的，她老是当开拓者。
纽约是长岛哥这边的，现在康州已经有面具先生了，对不对呀。DC是我们阿炳的，俄罗斯是Masha的，对呀，这些地方都可以变两个。德国现在是我们的大卫和小皮匠在弄，德国还没有独立呢。你必须够一定的战友数量，你必须做过一定的贡献，你必须在一定的能力上你能做得到。否则给了你钱你也拿不住，战友们，你别老想着拿。你像夏威夷亨利小哥、加州的持枪，你就别想着我怎么着怎么着，你拿到了以后你能接的住吗？拿到以后不是结束，只是刚刚开始。像温哥华、像加拿大，绝不可能让你老江、文枫一人独大。现在文枫是加拿大的老大，但是温哥华一定会自己独立起来的，卡丽熙一定是独立的。加拿大至少独立五个、十个农场也不多呀。没有任何人可以代表喜马拉雅农场，喜马拉雅农场的常委会是最关键的，当然文贵是精神方面（有）影响力的人。所以接下来亲爱的兄弟姐妹们，全球灭贼考验战友的能力和智慧和长期的关系。一定从战略的高度上、一定从新中国人的未来上，一定从灭共这件事情、还有病毒对世界上华人负面的影响上、和全世界华人走到西方世界的安全性。首先你站出来了，你告诉西方世界，我和这些人不一样，我不是共产党的特务。就这一点，意义就重大了。
亲爱的兄弟姐妹们，我得马上要跟一个欧洲的某国领袖，要开一个会。所以1点45分，这一会儿9万多（观看人数）了，天呐。华盛顿的李伟东，绝对不能放过他，这是大坏蛋。华盛顿的战友啊，需要咱们美东区的支持，李伟东这货绝对不能放过他，这孙子是太坏了，李伟东是100%的特务。
以后不要说美西，不要谈美西，什么美西战区，什么美西四区呀，不要谈美西，美西大了去了。旧金山、洛杉矶，洛杉矶可能未来要成立一、两个团的。那多了，拉斯维加斯那多了。不要说美西、什么美西，我都纳闷儿了，你们怎么整出个美西出来，我发现这脑袋真够大了的，怎么还动不动就美西去了。你们咋有资格一个人控制着美西呀？开玩笑呢，你把新中国联邦看成一个皮包公司了，是不是呀？任何人想搞垄断、任何人想搞嘴大吃四方都是不可以的；任何人想代表新中国联邦都是不可以的。昨天有战友跟我说什么郭先生能不能给我，叫我用一个G系列，这战友真是脑袋有问题了。你凭啥用G系列呀？你凭啥呀？这都是大头症这都是。
所以不要动不动搞什么这区、那区。没有什么区，你就在你的城市，你在某些地方，形成了一定的战友跟随者，这就是我们要制约你的。如果没有战友跟随分分钟把你喜马拉雅农场的资格取消。未来衡量你喜马拉雅农场是否够资格，第一：有没有人跟你在一起，战友随时可以选择进来和出去的；第二：你能不能执行喜马拉雅农场的全球行动；第三：你的道德和依法灭贼、依法投资、G系列的帮助，你能不能做到？你比如说现在G系列，G-Coin、 G-Dollar。G-Dollar就是跟美金挂钩的，就是现金嘛。我们有POS机，这个POS机在全球，比方说现在在日本007心语先找了好几家店了，那要把这个POS机，我们会给全球的农场发出去。咱们农场的战友就可以找当地的店、当地的商业机构，餐厅啊、俱乐部啊、农场啊、电影院啊、什么地方都可以，只有对方用咱POS机，这就是你当地农场的成功。我们就会给你一定的奖励和一定的抽成。如果你这个农场你根本做不到，那根本不可能让你享受G-Coin的利益。
G-Fashion未来我们在全球各农场、有条件的地方，像澳大利亚这个季节的变化，我们会给你建立仓储中心、配送中心，你有没有能力发出这东西？你能发出去你就得利，发不出去你什么利也没有。不是你建了农场你就一辈子平安了，不可能。一切都根据你的贡献和能力来决定，根据战友们对你的信任和不信任来决定的。你像台湾是不是，我给文欣说，文欣咱弄点POS机去、找一些客户。她找不着，候小宝是吧？那就台湾巴黎、大牛你俩再牛再帅也不行啊。你怎么能把这POS机推广出去，让人使用我们G-Dollar的POS机。G-Dollar的POS机就是国际版的支付宝，就这么简单。是吧？这就要推广啊是吧？那是多大的钱呐，对不对呀？
亲爱的兄弟姐妹们我不能说了，我时间到了。像加拿大的什么叫LUCAS黄，天天帮助黄河边，在那块助阵骂战友，过去还搞车游、要了我们几千美金。这种人出现在现场，首先你们就该知道怎么对待他。这种人他凭啥呀？背着手在那块、一种欠抽的脸，辱骂战友、威胁战友，凭啥呀？是不是？
行了兄弟姐妹们，我就不多说了，我这到时间了，我们一起为全世界人民躲过共产党的病毒和新中国联邦、西藏、蒙古、香港、台湾同胞祈福！阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个视频我是在洗手间录的，看看我在洗手间呢，真的是，因为卧室有人的啊，亲爱的兄弟姐妹们我在洗手间蹲着，我都快脱裤子了，赶快提着裤子，赶快录个视频啊。就是很多加拿大的战友给我发信息，很多情况啊，确实加拿大这次这个那个借款项目啊，搞得很复杂，很多战友们直接合作的呢，现在已经做了很多，基本做完了，但是很多战友由于呢这个加拿大很复杂啊。很多人所谓的卧底特务出现的各种问题有的账号还没能动啊除了现在原来在帐号的钱希望啊文风啊江财神呢啊和索菲亚尽快的解冻啊或者把钱还给汇到那账号的战友所谓的咱们的喜马拉雅加这个加拿大农场，我从现在起呢，我告诉大家，就是经过我们再三思考，根据现在发生的情况，加拿大战友在借款项目和下一步的这个Gclub项目上，所有的加农场我们都不接受啊，来自喜马拉雅农场加拿大的和加拿大任何所谓喜马拉雅都不接受啊，你们可以选择美东的长岛哥和美西的sara，请具体问题跟他们俩商量，如果这两个人你们觉得不满意，你也可以选择你们喜欢的其他农场。
但是加拿大的农场任何农场啊，现在saraka和我们的项目暂时不会跟他有任何经济来往啊，亲爱的兄弟姐妹们我就不多说啦，俺要洗澡睡觉觉啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟兄弟姐妹们，我吃饭前录一段，这个昨天晚上是个很让人兴奋的一晚上，很多很多事情发生了，特别是啊，我要感谢啊，我要感谢。参与到525 616和 7月4号，7月4号啊，威胁美国银行机构发威胁美国银行机构，所谓的关于GTV。这个这个还有GDollar的重大金融事件所谓的处理小组啊，这个当时啊，军方安全方都出手了，然后呢跟美国的7个大银行打电话，给你俩选择。有些银行在中国，在香港有有分行的业务，如果你不把这些账号关了，如果你不把这些账号信息给我提供了，你在所有中国香港的业务全部停了，第二，没有业务的，就像当年我作政庇的那个&amp;hellip;.律师事务所，华盛顿那个。直接给你打电话，我是中国共产党，中国突发金融重大啊这个以及事件处理小组，我限你在24小时以内是24小时20小时以内，把这些账号关了，把钱退回来，把个人账号信息提供给我们，否则。就黑瘫你所有的银行的信息，和停止你银行的运作，并把你的所有的东西给你放出去，大家知不知道sara的钱是在5月11号到11号到了70%，5月13号应该是，不到24小时钱全部进来。wells fargo jp摩根就把他账号给停了，谁汇进来的，sara，vog根本不知道，vog何谈退款啊，怎么给你退款的，往哪退呀，是吧，就这 wells fargo 包括这个澳大利亚和国内的战友，把所有这些人 的信息，全部给了中国这个金融小组，这是一个绝对的刑事犯罪啊，因此很多战友发给我的信息当中，被喝茶被虐待，被消失，啊，不但如此，兄弟姐妹们，非常夸张去，strip完全把钱给退回去了，包括Gdollar，GCoin，但是我们的战友，还是勇敢的完成了1000把椅子的交易，vog没有做任何错事情，vog是5月15号上午啊。是什么时间？我看5月14号15号跟sara通了两个小时间，就是如何把战友的钱变成贷款啊，保证战友的安全和利益放在首位，就在这种情况下，这些无良银行金融机构，在美利坚共和国啊，被他们给威胁。提供了我们的这些信息，并且到seCSec，按照共产党的这个要求去举报。什么他欺民贼去你大爷的吧，你算个屁啊，根本跟你没啥关系，别自我感觉良好，还说你举报的，去你大爷的全是共产党的这几个小组啊，啊。
和黑客的袭击和威胁，这7家银行全部臣服了，然后更多金融机构臣服了，但是！！！但是！！！战友们玩这一套文贵比他老练多了啊，我们的战友是万万千 。我们是爆料革命，我们是唯真不破啊，亲爱的兄弟姐妹们，你看看美国和澳大利亚，新西兰，加拿大，啊英国法国意大利，德国，日本包括。俄罗斯，我们的玛莎玛莎玛莎，我们的图桑的面具先生，sara，洛杉矶美西啊，一系列新加坡啊，如何将创造？如何解决？战友创造一个你们无法相信，改变人类的整个司法系统最大的金融诉讼案件，走着看，战友们，但是我在这要感谢国内的很多战友，关键的时候保护了我们很多战友。彻底谢了，这个谢谢了，永远不会忘，没有你们的保护，我们不可能在今天让我们再一次遇难呈祥，让我更加了解这些专业，不孬，不孬，不孬。文贵和爆料革命永远不会忘记你们的默默的贡献和付出。特别是国家外汇管理局的这些哥们，谢了，一切都已经开始了，挺搞笑的，脱聊脱聊昨天的脱聊，引起了巨大震撼。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
