<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>巴尔 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E5%B0%94/</link>
    <description>Recent content in 巴尔 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E5%B0%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1236/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1236/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个很多战友给我发了信息，就关于美国要开始，对9200万共产党员实行对美国的旅游禁令和取消签证啊，这个问题啊问问咱们法治基金能不能帮忙啊？让这个很多在美国的共产党员该怎么办啊？都很多问题，稍后呢我可能今晚上、或者明天我要直播一下给大家说。因为很复杂，因为战友们要知道啊，在美国在欧洲的战友们知道，美国可不是说让你、说取消你签证了，然后呢这个你就不要来美国了，可不是那么简单，是全世界。彭佩奥国务卿到欧洲去和北约啊，就干三件事儿，第一个全欧洲北约，包括日本、美国、连美国的联盟你必须无条件的几件的跟随事儿，南海强拆啊。对整个香港的经济制裁和个人制裁，共产党的个人制裁你必须全面跟。第三个事情啊是更夸张的；就是全、全部联合起来，不能跟共产党有一毛钱的交易，一毛钱都不能有啊。就是把共产党逼成北朝鲜➕伊朗➕萨达姆➕利比亚的整个和啊。你明白我意思了吗？在亲爱的兄弟姐妹们，那可不是你想象那么简单的啊，那么新中国联邦未来就会成为欧洲和美国政府认可的啊，我们接受你离党、退党和美国政府沟通的关键桥梁，法治基金、法治社会和新中国联邦，只要是咱们GT V的投资者呀，法制进行法治社会的啊，这个捐款者呀是吧？都已经证明了你肯定不是共产党员吧啊，大家还要记住啊，美国会首先开炮、就是在美国内部，让所有在美国拿过美国护照，在美国工作和美国签证的啊，你一定要宣布啊，以下4个条件：第1个你本人是不是共产党员？所有的中国人，不管你是80岁还是90岁，还是100岁1000岁、还是一岁，你是不是党员？你家人有没有是党员的啊？这是第2个。第3个，你跟共产党之间现在有没有经济来往？第4个你本人要声明啊，对以上三个如果有1、2存在的话，你将面对着美国国家的叫做国家安全审核，这4条。战友们不是开玩笑的啊，所以说我们正在开会，今天下午啊，今天下午有两个会、会关于这个问题研究。但是今年司法部长巴尔的讲话，大家要懂行的人、你别老想着上去一叨，打架呢？老跟打架呢抓一把挠一把，挠的血糊糊的你觉得过瘾那没用啊，那是共产党。今天这个司法部长巴尔，我们给他提供大量的证据、大量的信息啊，让他知道啊，巴尔绝对是我们的、绝对的是支持我们灭共的啊，今天他的讲话的意义说到家了。说到家了啊。美国内部很清楚，必须在三个月以内把共产党解除、解要解决。解决不了共产党、共产党就能把美国总统给灭了。现在共产党内部就等这4个月了。这4个月就能把川普总统干歪。然后呢，他们就又赢了，我现在就不多说了，不多说了啊，回头我再给大家说，因为我这要我这要吃饭啊，还从昨天都没吃饭，昨天是我最辛苦的一晚上。我再重申一遍，在我船上的将军绝对不是任何所谓的终极将军。能上我船的将军、是管将军的将军啊。你们战友们要有信心啊，看到这一炮一炮了吗？记住；咱们爆料革命从2017年说的action action action行动行动行动。已经成为美国政治上的一个纲领，而且打组合拳啊，现在已经每天都有公布、每天都有新闻发布会。再一会看看彭佩奥还说啥啊，吓死你共产党、我2017年说这、我说吓死一批啊、抓你一批。北京军区啊昨天晚上又抓了二十几个人，上个星期四，公安部又抓了十几个人。光上个星期就政法委就抓了100多个人，共产党自己咬自己脚趾头啊，自己咬自己的痔疮都顾暇不及了，还什么抗美呢？吹你姥姥的蛋吧你共产党，作死了你啊，走着看啊</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
