<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华为 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E4%B8%BA/</link>
    <description>Recent content in 华为 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E4%B8%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2011/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2011/</guid>
      <description>内容梗概:
9月28号，兄弟姐妹们好。看看这大自然的魅力！这大自然的魅力，看看这山，这水！
兄弟姐妹们，现在国内已经闹翻天了。国内政治界现在已经基本明白接下来，二十大前的动荡基本上已经开始了。现在国内很多人在猜到底是先抓曾「庆红」呢，还是先抓「王」岐山呢，还是先抓「孟」建柱呢？也有可能说仨都抓。大家现在可以说说到底先抓谁呢？嗯？大家觉得现在先抓谁呀？大家猜猜先抓谁，是抓一个还是仨都抓？再一个，这个电「能」— 7哥啥时候说的？2018年，2019年7哥就说过中国的电价格会涨，粮食价格会涨。
在欧洲，现在已经人死到怕到什么程度了？现在找人打工没人了。餐厅未来服务员会贵死。出去吃饭你会突然发现饭钱比过去一辈子吃的任何时候都贵，在日本更是如此 — 走着看。7哥在2018年说过世界物价将暴涨，大宗物品会暴涨，但有些会极不值钱。你看现在芯片的什么芯片荒搞的汽车贵，未来车根本不值钱。像车这东西高成本，而且在生活中不是必须的，基本上就不值钱了。吃饭值钱，水值钱，劳动力值钱 — 没人出去打工了，死了那么多人，还有疫苗，还有这梗那梗的，谁敢出门，是不是？不敢出门的情况下，不是说工具就不值钱了，谁开呀，谁用啊？凡有人工的全值钱，全贵的要死 — 未来是人值钱。不但如此，大家还能看到这种中国的电涨价、粮食涨价，未来的药涨价，医疗涨价 — 你会看到很恐怖的，比你想象的看到的电影里“魔鬼尸身”那样的魔鬼城市要害怕多了。大家真要记住 — 疫苗灾害开始的时候才真正的是你恐惧的时候。
国内还在搞二十大呢，都不知道啥球二十大呀？开啥二十大？谁当老大，完了以后房地产都得破产，金融都得破产。抓王岐山、孟建柱、曾庆红，都抓完照样破产，不抓完也破产，破得更快。而且现在想还搞世界经济、世界政治？搞个屁！
澳大利亚政府说谁要能帮助跟习通个话谁就能怎么着怎么着 — 澳大利亚这帮愚蠢的家伙还想卖铁呢，还想买铁砂石呢。中共以后没人买钢材，没人铁砂石。中国的市场从过去的一个整个市场的供应链完全已经被切断了。房地产完了，建筑材料就完了；房地产完了，金融，整个保险业，所有的投行，所有的信托，海外的借贷以及所有的工厂设施就全完了。怎么可能还买铁砂呢？这帮王八蛋，傻得愚蠢。西方资本主义的贪婪也让人很害怕。
这几天我也深刻感受到有些美国人不要脸的时候比中国人更可恨 — 为了赚钱真不要脸，赚钱赚到一点良知和道德都没有。现在他们满脑子在华为事件上还想着跟华为合作。或者捡点华为死去的“骨头”。他就没想到那是中国人的血汗。而且更多人不知道，他们也没有想到，有像美国这些资本家，这些不要脸的，根本不管中国人的死活。像苏哈托这些家族，还有香港当年资本家，国内的资本家的投资一样，苏哈托和他的家族应该上绞刑1万次。绝不能跟他拉倒 — 杀害了那么多华人。但有人为了钱马上就跟他合作，而且称公主啊，王子啊，这些不要脸的东西 — 这仇必报。忘掉印尼排华血案的中国人都不是中国人，必须依法追究责任，用法律最严苛的惩罚他们。
美国帝国主义 — 过去共产党骂了很多年的 — 发现是共产党和美帝国主义最亲。结果现在美国最坏的坏人都跑中国赚钱 — 我最近特别感受到。不但赚钱，而且还要中国人的命。都这时候了还替共产党说话呢；到这时候了还跟华为勾兑呢，还想榨点骨头渣呢 — 很可怕。但老天有眼！病毒，还有疫苗，这梗那梗会让这帮孙子们的生活没有这么容易了，没有那么简单 — 在榨取了这么多中国劳工的血汗钱。中国生产啥？中国就生产“血汗经济”，“子宫经济” — 就是所谓的廉价生产出来的这些牛仔裤、耐克鞋，还有廉价的污染了天、地、水的这些工业产品。这帮王八蛋现在还想享受这种生活？没门了！要想解放中国人，先让世界知道要解放中国人的劳工市场，中国人的工资价格，和中国的劳动力剩余价值，否则解放不了中国人。我们真不在乎抓王岐山、孟建柱、曾庆红这些人。都抓了咋的，不抓咋的？你「共产党」反正是死球的了，必死无疑！而且会死的非常难看，非常惨 — 嘎嘣一下「就结束」。这是没有任何质疑的。现在没有任何人怀疑我们把共产党能灭了的。
还有，兄弟姐妹们能看到这几天世界上能有一个组织，有一个平台像爆料革命和新中国联邦这样能把澳大利亚、丹麦、挪威、芬兰、罗马尼亚，包括阿塞拜疆、日本、西班牙、英国、法国、比利时、现在加拿大，全面影响的吗？医疗界专家，科学界谁不看我们的东西？我们的资料给了他们，不看未来会犯法甚至犯罪；看了就要采取措施 — 这就是我们的力量。好比从天上往下掉了个东西，不接砸死你，接就得做好「准备」能不能接得住，接住要有回应，不回应，天上掉下来的东西会要命的。这就是爆料革命的力量 — 用真实的绝对性的情报和证据和专业和良知，没有任何利益图谋之心，没有任何权利之心。不像当年欧洲那些雇佣军到非洲去打来打去的就是为了点钱；不像美国雇佣军到哪去人都知道他们是为了钱来的。谁看得起？爆料革命和新中国联邦不但不要你的钱，无偿奉献，甚至还拿钱帮助你。
最近的失业大潮会席卷全球，全球供应链某些领域会高到吓死人，某些领域会彻底断掉，就像芯片、汽车、粮食供应和全世界的贸易，特别是大量依靠外运，海运的。未来的人的这梗那梗，还有病毒的威胁，以及全世界经济上的不匹配，然后中共国的这种“子宫经济”、“血汗经济”的迸裂崩塌，共产党会带着全世界的经济，带入深渊去。全世界过去三、四十年和共产党勾兑榨取中国人民血汗经济的时代将一去不复返 — 绝对结束！这就是老天，我绝对相信。
苏哈托的事情很多人问为啥没有报应？我也在问为啥没报应？我问了几十年了。但最终我相信印尼和苏哈托一定会得到报应的。就像世界榨取中国人几十年经济，和共产党勾兑，有没有报应？最终一定会有报应。大家走着看。— 哇噻，还带着冲锋枪呢，这些保安都太夸张，用得着吗，是不是？ — 兄弟姐妹们，从今年年底到明年你会看到世界经济、供应链、生活方式、这梗那梗、和疫苗带来的整个的人类重大的变化，更不要说地球政治和地球经济了。人类政治、人类经济、人类生活方式一切改变。唯有新中国联邦人中国人，没有利益之心，没有任何政治之心，一切为了人类的未来，美好的未来、和平、和安全。现在看看共产党的斗争将相当残酷 — 恒大、绿地、碧桂园、富力、民生、平安、陆金所、招商「银行」…… 走着看，都会死得很难看。姆该嗮了～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2009/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2009/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前视频播放
视频
采访时间：2021.9.22
记者：那么您在俯视了整个地平线以后，您认为哪两个国家是最大的威胁呢？以及想请您谈谈原因。
彭佩奥：那么我给您的回答会是一个您知道的以及一个您可能不知道的，第一是中国共产党，第二是墨西哥。对于美国来说最大的威胁莫过于中共，这已经不是最近我才开始说的，它们拥有14亿人口的经济体以及成为世界霸主的野心，我接下来要说的不带有政治色彩而美国在这50年间所做的。
在川普总统之前，没有任何一任总统开始着手过对抗现在我们所面对的中共，我们明白什么是共产主义，我曾经是东德边境上的巡逻兵，所以我知道这种独裁暴政是什么样子的。这就是苏联的翻版，但拥有14亿人口以及掌握世界级的仅次于我们和少部分欧洲国家的技术并且有意图来威胁我们的东西，所以我不得不关闭它们在休斯敦的领事馆，因为它们不止用领事馆来宣传，更用这种外交设施从事间谍活动。
在中共这个问题上我们可以谈好几个小时，并且我们需要做的是耗费数年的事情，我祈祷这会由两党共同做出回应，最终能得到全世界的响应，或者至少整个西方世界的响应。
视频
EST 09/24/2021
孟晚舟：首先，我要感谢尊敬的副首席大法官Holmes在整个法律程序中的公正性，我也感谢加拿大政府的专业精神和对法治的维护，非常感谢警察们的辛勤工作，也感谢加拿大人民和媒体朋友们的包容，我对带来的麻烦表示抱歉，我还要感谢我的治安官在我遇到困难时给我以帮助，你们的善意将被永远铭记，衷心感谢中国驻加拿大大使馆一直以来的支持，我们为我敬业的律师、我们的内部律师以及在这些艰难时期一直努力向前的所有同事感到自豪。最后，感谢我的家人、我的朋友以及一路上为我提供关心和帮助的所有人，谢谢！
在过去的三年里，我的生活发生了天翻地覆的变化，作为母亲、妻子和公司高管，对我来说这是一段颠覆性的时期，但我相信风雨过后有彩虹，这真的是我生命中一次宝贵的经历，我永远不会忘记我从世界各地的人们那里收到的所有美好祝愿。俗话说：困难越大，成长越大。再次非常感谢！最后，我想感谢我的祖国还有我祖国的人民对我的支持和帮助，这是我走到今天最大的支柱，谢谢大家！
视频
《防务新观察》栏目评论员：核武器出现了半个世纪以后，现在有个问题困扰着所有人，下一代大规模杀伤性武器到底是什么，很多人回答有可能是威力更大的核弹，比如现在经历了原子弹、氢弹以及中子弹之后，那么第四代核武器或者第五代核武器很有可能是下一代大规模杀伤性武器的首选，但是终极答案和大家的猜测也许正好相反。
下一代“超级武器”应该叫基因武器，基因武器作为一种所谓的种族杀伤武器和所谓“清洗武器”在今后很有可能会大行其道，那么这种武器和其他武器相比没有传统意义上的房倒屋塌，也没有传统意义上的尸横遍野，更没有满目疮痍，这种杀伤是一种隐蔽性的杀伤，有几个点我们必须要关注：
首先这种武器装备它是一种选择性杀伤武器，比如现在有白人、黑人、黄人，有这么多种族，如果我这个装备只针对特定的种族杀伤，这种选择性杀伤堪比我们现在所说的精确制导武器，只不过这种精确制导武器打的不是一个目标，而是一个特定的种族；
那么第二这种武器的杀伤效果有一定的延缓性或者隐蔽性，它的杀伤效果不是今天有可能是在明天、后天显现出来，比如我们这帮人身体每天好得不得了，如果承受了基因武器的杀伤，很有可能我们的后代那么天生就有各种致命的癌症，如果有了这种形态，那么我们的后代连生存都难，谈何发展？谈何创新？有精明的经济学家算了一笔账，说如果花50亿建一个庞大的核武库有可能它的杀伤作用还不敌用5000万美元建的基因武器库。
视频
EST 09/24/2021
尼尔：芯片短缺是确实存在的问题，为了解决它，总统会见了人工智能行业的巨头，但这正在造成大量的汽车（生产）被延误。汽车行业已经集体表示：明年的（亏损）可能会达到综合收入中的2100亿美元，所以很明显，现在情况确实在继续恶化的事实让人感到担忧，劳伦菲克斯，一名了解所有这些问题的汽车行业分析师，劳伦，最近一段时间你要等很长时间才能买到一辆车，并且我想我可以继续（讨论这个话题）
劳伦菲克斯：尼尔，这将会是一个问题，谢谢你让我继续参与讨论，是的，这种芯片短缺的现象相当有意思，我认为我们最初的估计是1100亿美元，但现在我们将看到了2100亿美元的损失，而这大约是700万台轻型卡车和二手车的零售额，这是一个巨大的数字，这种影响不仅会影响到汽车制造商和他们所有的供应商与次级供应商，还会影响到他们的雇员以及工会，他们对此感到非常不高兴，因为没有人期望事情会变成这样，这种影响是全球性的，顺便一提，它不仅影响美国的制造商，实际上，它会影响每一个人。
尼尔：所以，它（芯片）是如何变得这么普及的？意识到这（芯片短缺）也就意味着你无法买到一台成品车，我是说，我知道芯片很重要，我想我并没有意识到（芯片）到底有多重要，它会造成什么影响。
劳伦菲克斯：它能影响一切，我是说，只是给你一个概念，（想象一下）你正拿着你车的钥匙扣，不论是在哪一年产的车，这个远程钥匙扣里至少有一个芯片是用来控制汽车的启动或是解锁和锁上汽车的，接着你会开始想到，好吧，那些美丽的中央屏幕是什么？就像你可能会在新的雷克萨斯或是在新的奥迪、宝马、奔驰上看到的那样，那些漂亮的大芯片其中一台车产自美国这里，其他的产自世界各地，他们会使用多种芯片，所以现在你谈论到的是每辆车上拥有的1000个微型芯片以及数百种需要被用在各个操作系统的多核处理器，而且，这些（多核处理器）都要使用这些微小的微型芯片。
除此之外，如果他们决定，好吧，我们只需要建设我们自己的工厂就行，尼尔，今天你和我决定我们要开始建设我们自己的芯片工厂，但你最好明白，在你能够开始生产出任何东西之前需要等待3年的时间，与此同时，（汽车）制造商正在争抢（芯片），但有趣的问题是Magnet Chip公司和另一家（芯片）公司刚刚被卖给了中共国，现在中共国控制了三分之二的芯片生产，拥有如此大量的芯片制造产业，这影响到了游戏系统、电话、汽车以及一切。
尼尔：难以置信，竟然如此普及，劳伦菲克斯感谢你能分享这些信息。
视频
主持人：大家好，今天让我们来看看硕士生导师许家印是如何教学生们玩转房地产金融的呢？
解说人：恒大规模两万亿，上周收盘，中国恒大2.3港元，恒大物业4.3港元，恒大汽车2.2港元，恒大网络1.7港元，5月份至今，规模已不足2000亿，已经跌去了90%，维权遍地，哀鸿遍野，而这仅仅是开始，这是中共自1998年开始以房地产作为龙头行业的经济模式的结束，恒大就是倒下的第一张多米诺骨牌，以诈骗为手段洗钱为目的的房地产经济正在死亡、正在结束，房地产行业的结束是中共经济彻底溃败的开始，恒大集团最大的银行债权人——民生银行上周收盘价3块9，市场正在对民生银行即将出现的危机计价，房地产行业正在倒下，银行危机正在路上，中共假擀面杖子经济已经时日无多，推行电子粮票退回到计划经济正在倒计时
视频
字幕：这就是中共治下处理债务的方式：大庭广众下嚣张的威胁让债权人消失。
政府人员：好，大家静一下啊，大家静一下，各位分公司的总经理，告诉各位分公司的总经理啊，静一下啊， 你们作为借经理人来讲，到目前为止，这是最后一个会议了，游戏结束了，你可以去公安投案了，好吧，马上把自己变成一个什么呢，变成一个债权人，你们所有家人投的，在公司投的你个人投的，马上变成债权人一样来向董事会领导来要债，游戏结束了，你们可以走了，回家等着公安抓你吧，好吧，我觉得最好的方式是什么呢，今天不要再谈了，直接把所有的资产交给政府，等着公安来抓“我”，……公司的老总赔了
视频
EST 09/19/2021
这个柱状图展示了过去10年，2011年至2020年所有疫苗不良事件报告的总数，仅2021年中共病毒疫苗的数据显示，左边的柱状图代表所有不良事件报告数据，右边的柱状图代表所有死亡报告的数据，2021年疫苗不良事件报告的总数增长了1000%，况且2021年还未结束，这两方面的数据都很反常，这些比率的增长不是因为接种数量增加或是模拟汇报造成的，通过对流感数据的比较分析也表明了这一点，公共卫生官员、食药局疾控中心以及政策制定者有责任回答这些异常情况并承认他们的数据显示出了显著风险，而且，他们有责任对中共病毒疫苗的问题进行确认，在我来看，其风险超过了这些产品的任何潜在益处，特别是对儿童而言；
图标二，这个时间序列图展示了2021年与中共病毒疫苗相关的心血管问题、免疫学和神经学不良事件的总数，它绝对可以看作是标准化之后的美国已注两针疫苗的总人数，我们看到每660人中就有1人严重疾病或死亡并报告了中共病毒疫苗导致的免疫不良事件，这里没有考虑漏报的情况；
图标三，这个系统树展示了中共病毒Delta变种随时间的出现这些变种病毒的产生以及后续感染爆发出现的时间都和中共病毒疫苗在以色列的推广很接近，以色列是接种疫苗最多的国家之一，无论进行了多少次的额外接种，从这个数据表明了用这些疫苗来获得免疫、抵御变种病毒并防止传播是明显失败的，而这引发了一个问题，即疫苗的接种是否会推动新变种病毒的出现，当我们继续推广这些所谓的加强针时，显而易见，目前的危险令人担忧。
视频集锦
首字幕：
MR.MILES GUO’S EARLY WARNING （郭先生的早期警告）
ABOUT THE COVID VACCINE （关于新冠疫苗）
Mr. Guo has repeatedly warned about the COVID vaccine. Subsequent events have validated his warnings. （郭先生曾多次对新冠疫苗发出警告。随后发生的事件证实了他的警告是正确的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1592/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1592/</guid>
      <description>内容梗概:
（郭先生在等待战友们进入直播间，同时和身边工作人员讲话开始直播）不用，按了吧，开始了啊。（郭先生边看手机，边等待战友进入直播间，边锻炼身体压腿、抻腿），（郭先生拿手机发送英文语音信息）。（郭先生与战友们互动）［郭叔这两天直播频繁。谁说的，谁说哒，谁说哒！放马过来！啊！叫Giovanni，啥意思，啥意思啊，七哥直播你烦是不是啊（郭先生开玩笑的），啊！哎呀（郭先生在锻炼身体压腿、抻腿）！哈哈，直播、健身两不误，冇错啦，冇错啦！（郭先生双手合十）3月3号尊敬的战友们好，七哥乱聊直播，呵呵，乱聊加健身直播。啊！哦咦嘻馁！兄弟姐妹们啊，你看我昨天啊，哇噻（郭先生看手机信息）。我这个跟战友常用的手机，这个是小的iPhone12这是大的iPhone12（郭先生手里拿着两个苹果手机）。昨天突然间就是，戳，怎么戳也不管用，就是啥也，就有时候叭一下就黑屏，有时候啪一下就闪屏，欸！你就按不进去，按哪都不管用，关机也关不了，被黑了！然后呢一直到今天早上刚才我才欸，管用了，管用了。但是呢昨天晚上换了个新的手机，新的手机，新的手机，换了个大的iPhone12。哎呀哇噻，这共产党我咋惹你了，最近又开始黑我了，哈哈，哇噻！（郭先生边说边锻炼身体压腿、抻腿）。（郭先生与战友们互动）［美女与野兽，叫我，叫我！叫你了，七哥。哎呀，这家伙，谁说，七哥，念念我呗！我看谁呀？霹雳无敌，叫欺凌后觉醒，欺凌后觉醒，被欺凌以后觉醒，天呐，犯过啥事儿啊，哈哈！共产党真是最近有点害怕我发现啊！
(You look camera this is G-Fashion new T shirt…….电话略.)］我们的总裁给我一大就报告，这才洛杉矶几点呐？五六点钟，每天他们都是这样，鸡蛋，每天早上醒来漱口，一杯温开水“唔”喝下去，然后吃一个苹果，然后刷牙、洗脸，然后热身，然后一杯咖啡、一个鸡蛋，然后锻炼，这就是七哥的生活。我发现GTV现在特别好，从这个我的IPAD上看百分之百是我自己，我特讨厌发出去不是我自己的感觉。这杯子真是中南坑的，这真是中南坑老杂毛们送给我的，这下面还有编号呢，这帮孙子。什么习办呐、李办呐、吴仪办呐，什么刘什么办还有什么中办呐，这办那办的，都是办坏事的地方。你说咱这拿着中南坑的杯子砸中南坑挺搞笑的，哈哈哈，（郭先生与战友们互动）［韩国姐姐，念你，音画不同步，真的吗？有音画不同步吗？不能够啊，有吗？我看看，这木兰在线呐，木兰，是音画不同步吗？木兰、木兰你在哪儿？我发现一个问题，（离开与工程师对话询问音画不同步，还调成绿光，然后在咔咔跑步 此处略）（武侠义 七哥喊你）］这一会儿上来了上来人了，欸，（此处在镜头前甩胳膊甩腿，略过）听到我肩部响了吗？G-Fashion，全新的啊
刚到的啊，太舒服了，你看，你看，看，嗯，特别舒服，郭氏设计，全世界独此一家。我特讨厌外国人所有都这样，（把衣服领子拉下来）都这样，非常不好，一点时尚感没有。我看到飞飞，DC的飞飞直播穿那个G-Fashion的多酷，多现代啊，加上她性格活泼特别好，现在同步了吧？同步了，木兰说了。就是嘛，这个战友谎报军情啊。好，兄弟姐妹们，现在我们说正事啊。
很多战友给我发信息说拜登政府要给中芯国际放生，然后如何如何，很多战友们特别咱们体制内战友在一周以前就跟我说他们得到这个消息，他们内部嘛知道的早，然后呢说拜登现在完全倒在了中南坑老杂毛的裤子底下了是吧，如何如何的。我不这么认为，我不这么认为，美国的政治它是一个两派你死我活的斗争，而且这个斗争之间现在打的最唯一的牌就是中国共产党，就是病毒和中共经济，然后是大屠杀、反人类罪，还有香港事件，还有它打不打台湾，再一个就是美国内部的腐败。不就这么点事吗？对不对呀？你能让人家美国人在这个时候啥都不说就听咱的，就灭共，凭啥呀？凭啥？你不灭共你让美国人给你灭共去，对吧，凭啥呀？包括体制内的战友们，你有种你弄死几个中南坑的王八蛋老杂毛，你当当英雄，你老喊啥口号啊？对吧？就像前天咱有位战友，是吧，你手里面有枪，是吧？你有兵，是不是？你随时可以起义呀，你可以当当英雄嘛，你不要老责备美国，你可以骂美国都无所谓，关我鸟事呀。但是我们都革命不建立在依靠任何人身上，不存在任何幻想上，也不能有任何责备上。你看那帮欺民贼，要钱都时候伸手伸的啥都行，手一拿回来钱，都是你都错。哇噻，四个手指头，都是你都错，都是你不对，对吧，都这德行。他大爷来的，然后就是哎呀美国不民主了。你看那滕彪，乱轮彪强奸、强奸彪，骂川普总统，好像你给人家川普吃人家屎、你把你爹你妈带着吃人家屎都不配，那个不要脸的东西说人家川普怎么怎么着，人家川普人家祖宗八辈拉的屎都不让你吃是吧。你算个鸟哇是不是？你算个什么鸟啊，还是没嘴的鸟。就凭你那副德行、就凭你那操性劲还说人家川普总统，对吧？还有个海外欺民贼到美国来要饭吃，领人家的、提供假文件吃人家的这种福利，还在那块批评着美国，这种人真有病，我跟你说不是一般的有病。这个国家给了你自由、给了你安全，你有什么资格批评人家？我们任何人都没有资格批评人家。有种回去呀。别在这呀，对吧？就像国内的战友我说他，我说你干到已经是正部级了，是不是？你连这点脑子都没有哇？
你当了一辈子被强奸天天替共产党站台，你现在支持爆料革命你就以为你是神呐、你就是正确的了？不是的！你也不要骂美国，拜登还是川普不管是谁咱没有资格命令人家，咱也没有资格骂人家，咱只有把自己的事情做得更好，这事唯一的，是吧？人家拜登给中芯国际放行关咱啥事啊？对共产党好了中芯国际放好了？是吗？咱有种咱别让他做，咱把中芯给它掐死。
15：43在灭共事业上，中芯算个啥啊？啥也不算。更重要的我今天为啥说到这话呢？我这憋了这一星期了，很多人给我发同样的信息，我很纳闷，上到部长级到中南坑的战友下到咱平民战友，为什么对这事情这么敏感就不看明白这本质呢？我轻易的不想把这话说出来，因为今天我不想把这个事预料出来，因为去年咱太早爆料、太早重磅中的重磅导致很多咱在美国政府里的朋友很被动，然后共产党提前发现我们干啥了提前蓝金黄去了，蓝金黄完阻止了三十几个案子的发生。是吧？咱就不想让它知道，结果共产党所有的情报机构天天看我们爆料直播，看文贵报平安视频，然后分析，分析完然后就开始啦，采取蓝金黄，提前拦去堵截去。所以这帮王八蛋就是特别的坏，所以今年我就不提前预报，我让你不知道。实际上中芯国际我今天告诉大家怎么回事啊，我跟大家比的例子啊，我很小很小的时候，我姥娘村里的人也叫舅舅的人到东北去卖山东老家吹的小哨、哨还有那小笛子，还有带气球的，吹起来嘣开了，他卖那个去啦。那时候也叫投机倒把，到东北去卖这个东西去，贩卖。然后呢，就跟我爹我娘讨论什么叫做回头汤？欸，我就跟感兴趣，我那时候很小，也就是七八岁吧。我说什么叫回头汤呢 ？就是在山东老家有老人过世啦，要临走前有所谓这玩意儿调的汤，叫老人喝下去。老人会回过头来，快死啦，回过头来，然后睁开眼睛然后说，孩儿啊我的钱在炕底下藏着呢、我的钱在哪埋着呢、还有什么金银珠宝。然后呢是分给你大姐什么钱、三姐什么钱，把遗产分配完，然后一倒，就走啦~~~就是叫什么啊，回光返照汤！你说我那时候很小，听上去挺搞笑的啊，我听着也挺神奇啊，那还有这个啊。那有没有喝了这汤继续活下去的呢？那没有，这是我小时候听说的。后来，大家知道不到七、八岁第一次吧，回山东老家途径北京、山东折腾好几天，在火车上连沙发座底下都钻不进去，在厕所门口呆着，人家厕所里面也给塞着，也没人上厕所。哇噻，那个难受好几天，大家都知道我多么传奇的经历，那个时候回到老家第一次，我就打听谁家有回头汤，我就老问这事啦，人都觉得我很奇怪。后来真遇到，我叫老老爷爷、老老老爷爷，老老老爷爷的妻子——老老老奶奶，小脚就这么长，现在还活着呢老人家一百来岁了，这么长的小脚（七哥比了个手势，大概十厘米）我问她啥叫回头汤？她就给我解释解释，后来就明白啦，什么叫回头汤啊，就是最后一分钟勾兑些营养给老人家临死灌一下能把人激回来，有可能激回来，然后再重新分配一下资产。反正最后我明白啦，这人是活不回来啦，救不回来啦。今天拜登给中芯国际是啥知道不？给的就是回头汤，快死个球的了，川普都已经弄死了，掐死、快掐死了，拜登——别、别、别掐死，共产党我给你点回头汤，回头汤一喝，然后拜登同志——我的钱在哪儿呢？我的钱在哪儿呢？就这么点狗屁故事，是吧？你说中芯国际你告诉我，中芯还能回来比以前那么强大吗？
谁告诉我谁能让他跟以前那么强大？我敢跟任何人对赌，中芯已经死了，100%死了。就像当年的ZTE川普玩儿它一样，给你喝点儿回头汤、掐一下子，给你喝点儿回头汤、掐一下子，最后掐死个球的。这里边谁弄钱了？——沼泽地，谁弄钱了？——美国的沼泽地和中共的沼泽地–上海帮，上～下、上～下，把所有的老百姓钱全弄走了。中芯国际还有什么中海油，还有未来的微信，还有什么民生银行、招商银行、汇丰银行、东亚银行、建设银行、农业银行、中国北方工业集团就是搞武器的、保利集团、保利地产都是这个结局。就像华为是一样的——掐死你、给你喂点儿返魂汤——告诉我资产在哪儿呢？然后别人一看，哎呦可能有，最可怕的是咱们现在内部的战友，还有咱们战友以为什么它回来了，不是回光返照，好像又重生了。我告诉你绝不可能，世界上的投资和金融家没有一个是傻子。说中芯国际，川普回来、蓬佩奥回来、还有班农回来、皮特纳瓦罗回来，谁回来都是把它掐死它。这像家里一个老人，是吧，快过去了给掐死了，家里面另外一个什么所谓的坏女婿、闺女想要资产给弄个还魂汤，但另一个恨的来又得再掐你一下子直到掐死你为止——它已经没有任何能力再站起来，再活回来了。这对咱爆料革命是多大的好事，任何真心灭共的人都希望这种事情多次发生、反复发生。当年ZTE发生的时候，我跟大家说什么？大家去看看我当时的视频。我说ZTE一定会死，但是不会像你想象的那样死。你知道我有一个哥们儿搞基金的，在ZTE死～活、死～活，就还魂汤喝的过程当中，你知道他赚了多少钱吗？30亿。过去总共投资了不到一亿，起起伏伏回报不到一亿五，还投了将近七八年，但在ZTE这死死活活当中赚了30亿现金。现在去新西兰了，买一大房子一千多个acre，养了一堆小毛驴、养了一堆马，这哥们给我说，他说七哥，咱法制基金你只要任何情况下法治基金捐个几千万美元没问题。这就是人家离开了，说亚洲我都不会再回去了，甭说是回中共国了，亚洲我都不回去了，这是真正的玩家。就一辈子人吧，有人磨剑，磨磨磨磨，磨完以后卖了，磨磨磨磨磨，他那不叫剑，他那是贫贱的贱，叫磨的那个贱，知道吗？但有的人一辈子，唰唰唰，真磨的是剑，一生只玩一次，“啪”！是不是？敌人的首级斩下，就是共产党或者是投资的目标——赢了30亿走了，这是高人。很多人以为拿个小牙签儿，我挠你、我挠你、我挠你、我挠你，你以为就当剑用了？你糊弄你自己吧，这件事情的判断，是一个人的智商、情商、和你的真实能力的问题。这是真的看出一个人的智商和能力的问题。所以说中芯国际、台积电。我再告诉你台积电一定会倒得一塌糊涂，它就倒在共产党。它会给沼泽地无数次灌还魂汤——喝～死、喝～死，最后结束。它谁也挡不住哇，它是大势所趋。话又说回来，拜登政府放一个、掐一个、喂一个还魂汤，这种玩术符合美国利益，最重要的符合他本人利益，最重要的符合他本人的利益。
呀，我的旗子星咋还没露出来 (七哥去整理旗子，我就发现这个撑啊本来以为是MADE IN AMERICA呢，后来发现不是！)好，就是嘛。得瑟，腿疼了一下。
25：49那么中芯国际这件事情，我上周知道以后，我就怕他不干这些事儿，因为他干这个事儿的时候国内的沼泽地也跟着玩儿。中芯国际的爹是谁呀？他爹是共产党，他娘是谁呀？美帝国主义的所谓沼泽地。这俩人在一起嗯、嗯、嗯。。。是吧，诞生的是什么？诞生的是魔鬼。他越在这块儿嗯、嗯、嗯。。。是吧，诞生的小魔鬼越多，他会挑起共产党内部的巨大的内部斗争。上海沼泽地还会像玩ZTE一样，继续在这起起伏伏的搞钱。咱们看到国内有几个战友搞财经的，我就不说具体名字了，他讲得都对，他是看现象。就看皮肤病一样，一看皮肤有病，拿点儿什么牛皮癣膏哇，什么、什么贴点膏药，贴上去没用的，这个病的本质是在身体里边出来的，是吧。我们看的是这个人，他还没有出来皮肤病的时候我们就知道他要出皮肤病了，这是我们与众不同的地方。而且我们知道出完皮肤病以后，它会不会变成皮肤癌？我们知道共产党哪儿能变成癌、哪能自然恢复、哪儿能再洗一洗就能好，这是共产党的皮肤癌的走向。你别以为给他一个什么中芯国际，他接下来很多都会放生，包括华为，都要放生。华为真正的老板不是共产党，是中南坑的那个人，你们知道是那个人，是不是？是伟大的伟大的老元帅、伟大的领导，跟上海沼泽地都没球啥关系，知道吗？所以说他们拼死救回华为，那是他符合他家的利益。江山是人民的，他家也是人民呢。我见过、听说过共产党好多当官的说。我说欸，你们不是为人民服务吗？你怎么只为你家人服务啊？他说，欸，文贵你说的不对呀，欸，你这可不对呀，你这可是有误会的。我们家人难道不是人民吗？哇噻这王八蛋我见过好几个，后来我就无语了，我就不说了。我就跟你们说一个某军委副主席，现在已经死球的了。哇塞！我上他家一看，哎呦我的妈呀！这么大的院子，上百个女士兵伺候着他，哎呀我的妈呀。什么他那个一个堂妹住在那儿，从屋里出来都是五六个兵抬着，还有几个小男孩儿在后边还拿着拐棍儿。哎呀我的妈呀，在院里晒着太阳，我就怕她把太阳给摘下来了。我就开玩笑呢，中午去他家在西山，然后我再中午吃完饭，喝点儿酒，是吧，不喝点儿酒也不敢。我说，首长，您这老说为人民服务，你看你们家这个，谁像你们家是的？一两百口子为他家服务啊！我特别记住啊，这老王八犊子，他喝那么多他没迷糊，他突然跟我说，欸，文贵，你这个你是有问题的，你这个思想是有问题的。所有的那屋人全都傻眼了，你知道，在你没跟那些人打过交道，跟那些人打交道，真跟伴虎一样啊！一句话就要你的命啊！那下边人，你看当的那个奴才、那个服务员，他们每个人你都不知道所谓首长服务员，战友们你们想想，以为首长睡睡哪个女当兵的以为多大事儿？那是你八辈子烧了高香了，你见那女服务员对首长那个照顾，你能想想，农民的孩子从来没疼过爹娘，十几岁所谓被弄去了选美、选美、选美，培训、培训、培训到首长家去了。那就是首长家的一家奴啊！那就是一个物件，像手里所谓玩儿的那个班尺子一样，物件，想咋玩咋玩，想放那儿摸屁股就摸屁股，想摸摸胳肢窝子摸摸胳肢窝子，是吧！想在裤裆里摸两下摸两下，想扔就扔了，他就是那个感觉。所以那些人一看首长对我(这样说)，全傻眼了，全看我，我乐了。我说，首长，啥意思？&amp;ldquo;我的家、我的家人难道不是人民吗？你这个理解是错误的。&amp;ldquo;想一想一般人都懵了。是，人家家人也是人民啊！那我问他了，我说，那我们这些人民家里边，那我家里边咋没有那么多人？&amp;ldquo;那我可以给你家送去人呢！我给你派个，马上！这个勤务长小张，给文贵家送上里100个我们的女战士。&amp;ldquo;我向天发誓！这是军人，送100个、200个，郭老板还不用付钱，原话就是:&amp;ldquo;郭老板不用付钱。&amp;ldquo;这就是中共的真正的嘴脸。你别以为他跟你在开玩笑，他是真心这么认为的，这个事儿最可怕的就像九指妖一样，欸，我改了支票了、我改了付款单了，你要的时候我不吱声、我不回答你，是吧；然后你再跟她要钱，你写遗书；你再要钱，你再要钱，我给你上帝是不是；你再要钱，你再要钱，你再要钱我给你真相。她认为是真的，这个王八蛋！你知道吗？他坏人，你千万记住，别以为坏人他知道我在干坏事，他不觉得。就这军委副主席张同志，眉毛很长，是吧？一家人家在那陪着，哇塞！在那儿晃荡晃荡的，你说他一个表妹都受这待遇，我都怀疑那表妹跟他啥关系，是吧？咱那草根的孩子就给他家当奴才去了。这是共产党真心的这是他认为，为人民服务，我家也是人民，那么中南坑里边的人非常清楚的，他不认为这个华为是我家它有什么不对。那么我家人，我家就代表着人民呢，我家人也是人民呢。你问问江泽民，你问问这个韩正，你问问曾庆红，你问问所有的上海帮这些人，你问问江绵康、江绵恒，是不是？还是江志诚。他没有半点不觉得说我是中国人民的主人是有什么不对的，他不认为说江山是人民的、江湖是人民的、人民是我的、我就代表人民，他一点儿不这么认为，这就是真正的中国的真相。所以说中芯国际，他们认为那上上下下炒一炒挺好啊！他炒一炒，我弄点钱。他没有任何想象说你炒的时候把老百姓的钱炒没了，他说你的钱就是我的钱。
33：08就像九指妖一样，你的钱就是我的钱，我的钱是我的钱。你跟九指妖要钱，九指妖从头到尾没花过一分钱撒过无数次谎，每次都说:&amp;ldquo;我从来没拿过一分钱。&amp;ldquo;一回一万、两万，然后我给义工了。去你大爷的！FBI、国土安全部会跟你说清楚。国土安全部、美国FBI调查完所有的事情以后，我们特别希望他调查，因为他对我们新中国联邦我们这些人到底有没有洗黑钱、有没有骗钱、涉不涉嫌犯罪会对我们重新认识。等到新中国联邦出现在美国政府名单的时候，这是对我们最好的背书。这叫什么？这叫KYC，这叫背景调查。如果咱真有洗黑钱、犯罪还有诈骗，象九指妖一样，那你等着吧，什么狗屁新中国联邦？进监狱呆着去吧你，对吧，这就是我们最希望的。那九指妖你啥结局？她百分之一百进监狱！篡改银行票据、谎话连篇、拿掉所有不属于她的钱、制造假文件、虚假承诺、假合同，然后还威胁战友，让人写遗书、跟共产党合作，然后满口雌黄，然后在银行、在律师面前全撒谎、作伪证，她1000年在里边出来不了！她跟他儿子令狐，叫什么魏继红（注：郭先生口误，应为魏丽红，下同）？九指妖叫魏继红，儿子叫什么？哎呀，叫啥呀？叫魏啥呀？叫魏修竹。魏修竹、陈其生、赵明、PJ潘，潘杰好像签证要到期了，要跑回去了吧？你跑到哪儿也跑不了！你能出了境，我都给你磕个头，你要能出去美国境，我给你磕一个。潘杰PJ，你试试去，
是吧？那么，战友们，这就是一个共产党它的心态和坏人的心态永远是，他不认为自己在干坏事儿，这是一个我说完啦。第二个关于咱们，说哪儿去啦呀？直接干五台山去了，这跑题了。
35：24我们要说一个，昨天那个G系列很多战友在问说这农场那农场取消了。战友们没有取消任何农场，就是在这个投资过程当中，战略性的资源组合，没有取消任何农场。今天一大早上，玛莎：七哥，你能不能又不说我们农场啊？很多人以为我们农场被并了，谁要并你们农场了？谁并你们农场啦？没人要并你农场啊，谁要并你农场啦？非常简单，就是因为你是初始公司，初始公司啊，初始公司，听懂我意思了吗？你是爹和娘的关系呀。如果你觉得GTV我说是儿子，不是，那就是GTV是娘，现在弄了20个爹，20个丈夫，就是干共产党去了，就这么简单，行吗？诞生的所有的椅子就是孩子，是不是啊？就是孩子，那都是股东嘛，都是家族成员嘛，对不对呀？然后集体灭共去，基本上是这个概念。
那么这些农场你不能多人家法律有规定，你不能因为灭共，说你这就整出了几十个出来，那不行的，它有限制的。那有些农场你的这个投资和战友们委托你，你就没必要嘛，你的利益照样该管的管理费。你就把这个加给其它强大的农场。因为你得有收钱的能力、再转款的能力、还有律师、还有会计师这一堆的文件，你干嘛做那么多呢？一个额度有限，所以把那些我说像韩国农场啊、像玛莎的俄罗斯农场啊、西班牙农场啊、小皮皮法国农场啊，是吧？还有康州农场啊，是吧，还有几个准农场啊，你还没形成规模，你把你的业务就这一单再投GTV的初始投资去弄到其它农场代理你。这个代理当中该给你的费用给你，就这么简单。战友你啥也不受影响，不是为了战友好吗？一定记住，初始投资是组合家庭的一员，创始家庭的，是爹妈身份，椅子是这个家庭成立以后的第二代成员，现在战友们直接进入第一层，成就了第一个家庭成员，就这么简单！因为我用专业术语给你们说吧很多战友听不懂，还有人在问我，七哥，啥意思？啥意思？我真没法回。我那个手机我从昨天，就投资者那个手机，我昨天从律师那儿拿回来，我给大家回信息，我开始680，我回了四个半小时了，690，因为里边信息就叭叭叭就回，因为有的战友还我回一次，他给我回复一次，我回一次他给我回一次，完了，三次四次，所以实在我没办法。我想给战友们多回，因为很多这个关键时刻我得给回复。人家律师拿着手机呢，这律师在美国的律师可不是拿你钱就替你说话，他比那个检察官、他比调查部门还认真，这个信息我得拿走、这手机我得拿着，你没办法。这就是美国法律，这是我们追求的，也是我们想要的，是吧？咱就得尊敬人家。所以那个手机我就给大家回，有些我真回不了，太多了。你问我啥叫初始啊？初始和椅子有啥不同啊？战友们，所以我今天赶快直播，初始和椅子，初始就是成立这个家庭的限制，中国叫一夫一妻制，在中东也是一妻三妇制，一妻三妇制。咱现在呢，由于过去那是成立完家庭以后，才邀请你们进来当了家庭二代，叫椅子，这叫什么？这叫私募。可以搞三回，私募第一次，私募第二次，私募第三次。就是组建家庭SaraKA是爹GTV是娘，他俩一结婚有了咱们这个新的家庭成员，是战友们、是咱们新的兄弟姐妹们。那么再还有第二次兄弟姐妹们、第三次兄弟姐妹们，然后就上市了，然后全世界大家都来当兄弟姐妹们。这回不是，这回是一个SaraKA爹，现在一个丈夫，现在弄了二十几个丈夫来了。这个家庭这是一妻多夫制，哇噻这事儿挺夸张，所以共产党很害怕嘛，他就怕这个SaraKA这样的公司。
40：24那么这个时候战友进来以后呢，全都直接升级，这就是为什么你是椅子，是房子下面的椅子，现在是盖房子时候把你盖在了房子里，你是房子的一部分，房东啦。千万记住，这些进去以后的农场、进去拿到的股份是他本人所拥有的股份，它给你在手上的就是GTV股份，不存在所谓的给的是它本人的股份，不可以的！你拿到手的就是股份。例如我们在探讨一个更好的，哎呀我在想，说不说战友们？搂不住了有点，（郭先生与战友们互动）［联邦伟业要成了，椅子成房东，说对啦！］所以说我们得感谢这个没毛的豆豆，没毛的豆豆我R你八辈祖宗你，你这个坏种，你简直是坏到家了，你说我对你多好，萍水相逢给你几千美金、对你无限尊重，结果你个混账东西干尽杀绝之事，毁坏我战友、伤我新中国联邦，此账必算！此账必算！和九指妖有一比。但是最后七哥的本事就是你的坏、你那个坏脓水，我能变成双氧水、我能变成清水、我能变成力量，真谢谢你！当我最后大梦方醒的时候，我突然间我从房子里面我真的是我要兴奋得跳，我想唱一首歌，我想感谢豆豆，因为我突然发现由于你这个坏还有九指妖这一折腾、九指妖这VOG诈骗也帮了我们，一下子让我们找到了另外一个层次，就把战友变成初始，把整个GTV，SaraKA和G-News升级到云中去，现在搞的叫云计算是吧，我搞的叫云平台，云平台！你大爷的，你真帮了我了，就是我真的是冥冥之中老天爷帮咱爆料革命。战友们你去想想，这得是多大的力量才能帮到我们这样，是不是？SEC调查这么长时间、官僚至极，咱以后再说这事儿，各种力量的渗透，是吧？结果弄来弄去，啪！七哥的想法来了，想法来了。这么多战友要自杀、要抱着孩子要跳楼，是吧？很多人要自焚，是吧？七哥压力倍增啊，咋办？咋办？咋办？咋办？迫在眉睫，怎么办？也不能让SEC把咱们都逼死啊，一千三百个人的希望也不能少啊，GTV也不能因为共产党的怕这个GTV这个爹、这个娘，这样伤害我们呐，是吧！抱怨是没有用的，靠实力，咔，主意来了！上天来电！初始，把战友们…，你看，这就是当你想到对别好的时候为别人负责任的时候，你就会得到上天的这个灵感。把战友们椅子统统变成房东，还变到天上去、云上去不受任何房子控制，你房子要盖到人家地上，盖在美国人家美国管你啊，是吧，你盖到英国英国管你啊，咱这回得盖到空中去，在空中就叫云中，云中的平台，云中GTV，哇噻，把我给美透了。所以说，牛了，无非是就一个代价：七哥还有背后的投资者他们要付出代价，他们少赚点嘛，不就这么简单嘛，叫战友们，叫战友们地位高一点嘛，那如果当初认为这个平台就属于战友的、就是为爆料革命又何尝不可以呢？为啥不行呢？除非是我私心太重，和投资者机构者他认为这个GTV不应该服务爆料革命，那你当然不同意啦，是吧！对不起啦，七哥得告诉机构投资者你必须得尊重这个条规。大家，只有战友好大家都好。
45：14我当时还给他提了一个方式，我这乱说的啊，乱说的啊，你别当真啊，我当时提了一个疯狂的方式，他们全都懵了啊，这咱们联盟委员会的委员都知道。我说完以后，他说我求求你Miles，你在直播中能不能不说这事儿，能不能不说这事儿，你说我说不说啊。（郭先生与战友们互动）［玟欣、G-玟欣啊、李玟的玟啊，不是那个文欣。搂住、搂住、搂住，战友们都让我搂住。我发现让我搂住的都是真战友，说“说！说！说！”的那全是五毛儿。可能啊，“说吧！文贵先生说吧！”这都不是绝对不是椅子。“说的”不是椅子啊，“不说、不说、别说、别说”］，我就简单说一小点儿吧，昨天我直播完以后就我那手机我回不完。只有一个战友是咱在美国的战友投了80万个GTV椅子、10万的借款项目，他说，七哥，我退60我留30投资——只有一个，所有其他人全部说，七哥，所有的钱可以捐给你，捐给你，所有人都说你说咋办就咋办，给你七哥，几乎都这样——你说咋办就咋办。所以我昨天晚上我给那个欧洲的那两个律师，我说我想把这个东西发给你，我想让你看一看为什么我做出这个决定，你觉得我是个疯子。但我让你看一看，世界上有一个国家有任何人能得到这么多人的信任吗？而且这些人说，七哥你把钱退回来会要我的命、七哥你把钱退回来会要我全家的命、七哥你把钱退回来我全家可能失去自由。还有所有超过一半的人说，七哥我投资是为了灭共我不是往这赚钱。既灭共还要赚钱可以，但是你要选择是灭共还是赚钱，当然灭共！我说为什么这就是我做出这决定，因为他们心中把我放在了他们脑袋之上。我当然要把我的战友，这一千三百把椅子放在我的脑袋之上，你们外国人不懂，但我请你学一学。他们很感动，我说所以说我说的计划一点儿也不疯狂，我只是把我的战友放在了和我平等的位置上、我考虑他考虑在我的头之上，我没有把我放在第一位，我没有把你们机构投资者放在第一位——这是个基本的我们爆料革命、新中国联邦和GTV存在的原因。他们现在明白了，越来越明白，比如说我这很简单，我们战友退款的时候SEC它必须得给俩选择，它不给两个选择会死很多人，一个是他们知道有多少人不能直接退款，它不能退款啊，那不能退款的话，他们就是他的钱就指定第三方。一个指定到我们这个农场啊，战友们到农场那儿去拼爹去了，是吧，这个就直接就填表的时候就三项选择可能：1，退到你原来账号；2，指定到你指定的账号；第3个你现在你可能你可以买G-Club啊，对吧？你可以买G-Club啊，对吧？你懂我意思吗战友，下面的话我就不说啦，下一半话我就不说了，你可以买G-Club啊，这个倒合理合法吧，五万块钱一个卡，买两、买三。现在我告诉我说，G-Club你们要修改章程，每个人可以买N张卡，为啥不能买N张卡？对吧？你买10张卡就50万，你买20张卡就是100万。为啥不可以？你想买100张就买100张，买100张就500万。对吧？然后下一步，然后、然后、然后、然后你们就懂了是吧，我就不能说了。大家懂我意思吧。而且我还不，他们能把我们掐死吗？欸，掐不死，反过来说了，假如到时候G-Coin、G-Dollar要上市的话，我买G-Dollar去啊，我买G-Coin、我直接买G-Dollar去。买G-Dollar是不限额的嘛，它就是美金对美金嘛，我买G-Dollar去。我过的了这个啥，我直接买G-Dollar了。我有了G-Dollar，我爱买啥买啥。
我买股票、 我买锅、 我买碗、 我买盆，你管得着吗？(郭先生对管家说话)［ Not now，please，please， please。OK， not now。How can do this？I’m brocast，please］。另外，我说那我买啥，买任何东西你也管不着，那我买G-Dollor我去干啥都行，反过来说我想拿钱我随时可以拿走啊。G-Dollor可是随时变成现金的，一秒钟啊，我一划就变成现金了，你管得着吗？ 你管不着，对吧？那G-Dollor也可以买任何你明白我意思的啊，什么东西都可以买，G-Dollor也可以到农场去，说欸，农场我给你投资，是吧？这农场里面说那可以啊，给你啊，是吧？我给你这个（手指抓一起的手势），是吧？你想要的东西，都可以啊。他能把我们挡住吗？当时我们给SEC说了，VOG，VOG的所有的投资，我们强烈要求跟希望SEC写的协议当中把VOG的给写上去，原来它这个是不写的，我们让它一定要写上去，我告诉律师团队必须写，写上去就把VOG所有过去战友的投资给它法律化了。就写什么VOG的投资我们要退回，一共咱这块儿收了6000万，来到这个VOG的，这个傻货这个九指妖，这个烂货。这6000万这一说呢，现在因为在凤凰城百分之百在刑事调查，我告诉大家的是，她一定会进监狱的，只要是说退回去，这个钱就会退到司法机构去，就司法机构监管的账号去，就叫也可能是FBI、也可能是CIA、也可能是那个Homeland国土安全部、也可能是法官指定的账号，那咱们VOG的战友的钱都安全了嘛，这个6000多万一退回去在那个地方，人家会主张给原来的所有战友退回去，到那时候战友同样有两个选择，一退回你原来的账号，二退到你指定账号，你继续可以买G-Club 、你可以买G-Dollor或者你愿意把钱你爱干啥干啥去，或者你买完G-Dollor以后你再去买什么山啊水啊地啊什么股票啊，随你的便。不但让我们战友这次没受到伤害，还让我们战友有了更多的选择，兄弟姐妹们，您觉得怎么样？（ 自豪地笑）七哥就这本事儿，这就当年我和盘古大观还有盖裕达的时候，每次事情过后七哥都上一个台阶，遇难呈祥不是吹牛的，你不能像海外那帮欺民贼那帮傻叉，你过一段时间你会看到好几个案子，我会咋赢他们你看着，不是上次几个傻货一辈子的Loser，因为他永远不会赢。他是遇灾成大灾、遇灾成难。厉害不？兄弟姐妹们，厉害不？这就是七哥说的，所有任何战友记住七哥说句话，一千三百把椅子，你们受到共产党的威胁和伤害和受到的这些不公待遇，我绝对一个都不会放过他们！ 记住我今天说的话。第二，你拿过来的钱，一分不会少，只会多不会少。我刚才给大家说一个啊，更疯狂的，大家你们别吓倒了，我估计听完以后，老班长、长岛哥，我估计直接昏过去了，如果你们想看他昏过去你就听我说，不想看他昏过去你就别让我说。（ 郭先生与战友们互动）［搂着搂着，搂住搂住搂住，别说别说别说（喝水）］。
54：17现在有个问题啊，就是我简单说一下，也简单说一下啊，昨天晚上勾兑啊，昨天晚上勾兑，因为呢一你这个GTV这个资源得卖出去卖回到云中平台去，卖完以后要重新评估，这东西我想卖多少钱谁管不着，因为这不涉及第三方，是吧？我卖一毛钱你管得着吗？我卖一块钱你管不着，但是要有一个第三方评估，但是你没有这个其他股东给他评估多少钱，那你是多少钱就多少钱，是吧？
卖完以后，再重新拼爹的时候，拼共产党的爹、给共产党多造些爹的时候。是不是？那么怎么办呢？那评估就照那个耶鲁的第三方，斯坦福，或者是英国的剑桥评估，这样的评估。人家已经问过了一星期，说怎么一评估都得给你评个几百亿去。哇塞，这把我给吓坏了啊！我说：“几百亿，我这战友哪有这钱呐！他没这钱呐！”我说，“但是，你能不能评得越低越好啊？”这个反正这不是私募，这无所谓的。因为这是投资原始股，不受限制的。你可以发股一块钱，你可以发股一分钱。但是呢，原机构投资者要求一个重新评估。因为，他拿钱了嘛！现在战友们，你们一分钱（没有），说来说去你们没拿一分钱，就是那钱你没有没花你一分钱。人家是花了这个钱了，是吧，人家要求评估。所以这些数据和这个平台属于人家的，这没办法，这是共产党还有没毛的豆豆还有九指妖、共产党折腾的了。要恨，恨他们去，是吧。那评估，那要一评估你想想那战友们就歇菜了。你就是拼爹进来你也不能说人家说要评估你也不让评估啊。这没辙了，昨天晚上遇到的新问题，那我给他了个建议，我说：“如果你评估，比如说你评估了100亿美元，比如你评估了500亿美元。我有一个要求，就是我原来投资椅子的这些战友们，按照当时的比例给我们战友。”就是说，原来参与的人，人家是一块钱一股。那你现在评了一百亿的时候，那就不是一块钱一股，是一块钱十股，一块钱五股，因为涨了五倍嘛。你要涨了十倍，那就是一块钱十股。你不能让我战友们吃亏！就是说那最低也得评个五十亿美元，五十亿美元我说那也很简单，就是一块钱一股半，1.5股，那不是就一股了，就是2.5股，2.5股，对吧？我说，最起码的，你得让我们战友享受原来的待遇。他们也觉得很疯狂，你算是Miles你这太疯狂了，全世界没有人这么做的。我说：“但是，就是一个前提。我战友得到的一个不能少。只能多，不能少！”多少，就凭这两个。第一个，公司的总价值，和战友一块钱一股，不能少！说不定，还可以那样让折腾一下呢！是吧？为啥不可以啊？最终要跟着一条，所有这些平台必须我战友绝对控制权。绝对控制权，现在是战友和我那个家族基金加一起绝对控制权。一定是的，否则绝对不可以！这就是七哥告诉大家，你们有N个选择，愿意跟的就跟，不愿意跟的，走。走的时候，欢迎！跟的，咱们继续奋斗！这就是七哥要说的。所以说，中芯科技七哥跟你说了，折腾它必死无疑！还有几个国营企业，接下来都会折腾！都会灌还魂汤。就是这个回光返照汤，最后人家沼泽地弄点钱，谁也挡不住！共产党的核心是，不是为了人民，也不是为了所谓的党的国家，是为了那几个家族能尽快把钱拿走，这是他们要干的，他们要洗钱，真的要洗钱。再一个就是我们G系列，这一次让我们学会了更多、成熟。直接将G系列不在人家的地盘上盖房子，要在云中盖房子。最后，在云中要搭建出我们自己的国土、自己的平台。然后战友的投资，有N个方式会让你们获得更多更安全地投资、更好的回报。这是今天七哥说的，这是今天七哥所说的中心。还是那句话，兄弟姐妹们，任何事情都要做你力所能及、能承担的。任何事情都要做你坚信的，否则别做！现在，俺要去继续锻炼去了。我要继续锻炼，我要现在从这里开始，为75亿全世界人民、14亿新中国联邦人、台湾同胞、香港同胞、西藏同胞祈福！为我们爆料革命的所有战友和家人祈福！
阿弥陀佛！
啪啪啪（击掌三声）！
1：00：51今天的直播怎么样？怎么样？这件衣服漂亮，今天穿着舒服，新的啊，我再告诉大家的就是这个GTV一定是，GTV一定是战友的，（郭先生回身戴上一顶G-Fashion的帽子）哇..好看啊，这个好看啊，说实在话，你说七哥这个帅吧，确实有点与众不同，（把原先的白帽子换成了黑帽子）呵呵，不玩点不要脸的不拉到啊，这个帽子在大牌里面是460美金，那咱Fashion战友买，那就差太多钱了，保证是一个厂一模一样的，还没上市那，你看这质量，你看，是吧？Take Down The CCP ！Take Down The CCP ！我看那个DC的菲菲讲的Take Down The CCP的，Take Down The CCP ，没劲儿，得喝点酒，Take Down The CCP !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1400/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1400/</guid>
      <description>内容梗概: 哎呀，1120，尊敬的战友们好！哎呀，这1120这日子是多大的日子啊，想想1120，哎呀，两年前、一年前啊，在那个时候就是坐在这个就是坐在这个角上，大家都在说111…1120，哎呀，在纽约被封杀、被威胁啊国内的同事被抓啊，而且这个…我家里面楼下出现了不明人物、不明包裹啊，相关部门啊，还给要要这个要那个，我这有些话都不能说太大太大，太大的意思你们明白吗？兄弟姐妹们。但是我们走过的路啊，我们做过的事儿到今天为止，王健的事情没有一个字儿是假的吧？没有一个人物是假的吧？我们花了多少钱到南法？在南法有多少人受到威胁？啊，大家没有看过王健的手机，你们要看了王健的手机，战友们，你们就知道共产党多邪恶。在这个之前，中国的王健林、中国的马云，中国的王健还有陈峰海航，渤海金控、华为啊，以及一个个的啊所谓的中国几个大金融大佬啊，平安集团马明哲还有那个易晓鑫啊，多牛的人物啊，都一个个多牛的人物今天是什么下场，什么下场啊？啊，王健尸骨未寒，中国的企业家就开始集体上井冈山，结果又是如何？你舔腚舔来啥啊？舔来了啥？哎呀，我别老坐着。所以说这几天啊，到底要不要这个1120啊？112…哎呀这身材真是不错了啊真是不错了啊，真瘦了我发现啊真瘦了。所以说这1120要不要这个…说、继续爆哪？因为我向王健的家人活着的家人啊，他是重要的参与者，因为他本人都不知道这事有多重要啊，包括有些机关正在调查有些部门，然后说特别是最近的一个多月了啊，某些机关知道你到1120一直要说、要继续爆，给我们点时间啊，因为美国大选的事情啊，给点时间啊。呃这不孬，这个没有吸肚的，绝对没有吸腹啊，然后就等等，等等就等等嘛，再一个王健他的家人啊这个还在美国住哪啊，跟我们合作者我答应过他，我说我暂时停，但是我要在爆之前我一定会征求他的意见啊，因为他是法定的负责人。啊，还有一些银行的钱啊，有些银行钱已经被冻结了，这些银行的钱我们这早晚一天得交给中国人民哪，还有海外的一些黑屋啊放一些古董字画，那也有硬盘咋办呀？兄弟姐妹们，说不定还有硬盘哪对吧？还有涉及到各国政要，是吧。我这可都是肌肉啊现在，真是肌肉啊，哇塞，真是肌肉。所以说兄弟姐妹们，所以说1120咱们不能爆啊，但要看了瞿水台那个…我们的战友啊这个水台牌胸罩创始人发的推，她是最有水平发推的特别棒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1252/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1252/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
What the virus is not kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for an the americans to avoid all not essential travel to China.Australia on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.
A man has a contract and we can not let the contract to the virus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了嘛？亲爱的战友们，你们传播CCP病毒香港危机真相了嘛？今天是７月几号？７月１４号别搞错了，７月１４号上午今天睡了三个多小时，
快四小时很舒服，哎呀．．本来上周应该发生的。叫做：美国国务院制裁详细名单，大家知道共产党拼命的阻挡，我是在上周告诉大家，就是我们的英雄美女博士闫丽梦女士，在直播前习近平办公室打电话威胁，然后又关掉迪斯尼。
当时我跟美国官员说的时候，他们说不可能。而且还获得了信息还没有被威胁，那就走着看吧，昨天疯了，每个人都说Ｍｉｌｅｓ你太厉害了，是嘛？我说我们从来不是预言，我们都是基于有战友们的情报，这个是我们太多次了，不想说这些无所谓了。但是华为事件
和洛杉矶整个城市停摆事件和整个美国和西方再次回到冠状病毒威胁的高峰期，再次证明了我们爆料革命的伟大。
路德访谈，我们的新中国联邦的CCTV，再一次引起了西方的一下子的高度关注，然后在这关键的时刻，我们的美女英雄博士科学家，在福克斯的访谈震惊了世界，或者说震惊了西方的世界。昨天第二次访谈，她的形象，英语，言谈举止以及她谈的话题。昨天她直播完我的手机都爆了我的几个手机，所有的外国朋友问：她什么意思？为什么她说事件不多了？什么意思？跟我们知道的都不一样？什么意思？每个人都在问惊呆了。
西方世界被共产党的渗透，BGY的深度就像华为一样，搞了一年了搞华为现在才发现，华为要拿掉需要５～１０年，我说你２０年你也整不清楚，这BGY病毒，３F病毒，那根本不是说你３年５年的事，太恐怖了发生太多事了。我不想跟大家讲，未来讲你们都无法想象。西方世界和咱们中文世界和中国世界那种空间，那种．．．完全隔着那种磨砂玻璃，两米厚的磨砂玻璃，你真的是模模糊糊完全不在状态。
我们在同一个世界但绝不是同一个认知，更不存在所谓的共同认识，绝不存在太可怕了。但是这就需要我们爆料革命需要我们战友们。昨天的英雄太厉害了，昨天由于第一次的直播，引发了美国洛杉矶等其它城市，接下来大量的要城市停摆，西方国家欧洲国家也大量停摆。现在英国和法国，德国，重新要合作一起在北约，对中共进行南海强拆全面军事反击，那么现在叫反蓝金黄，现在英国已经发起了在北约内部，清楚共产党的毒瘤。那么现在美国司法部门正在准备，Ｒｉｃｏ法案对当时过去这些年，非法获得美国身份　绿卡　护照。还有共产党这些王八蛋来挥舞着红旗，还有像梁贯军这帮人在那福建什么会，天天殴打我们，这些孙子们，还有天天在那骂大街的，这帮孙子们还有曾宏，庄烈宏，郭宝胜，夏业娘，李洪宽，这帮孙子还有火鸡龚。通通的使用Ｒｉｃｏ法案正式必须的，这叫清除美国内部的，安插在美国内部的这些毒瘤。那么今天希望他们能．．下午三点钟．．
蓬佩奥国务卿要和总统见面，希望真正能签署．．希望吧。这真不敢说，这事太大，对平安，中国银行，汇丰银行，中信银行，还有个人金融机构的５０条，所有的金融机构包括港币和美元的关系。进行一系列的制裁，能达到我们５０％就不错了。
看着吧，今天又将是一个不平凡的日子，这楼上在直播，楼下在开会秘密会议，兄弟姐妹们太棒了！我真的是搂住．．搂住．．搂住，搂住．．搂住。不说过头话，不破裤子先伸腿
狗窝里放得住狗摸摸，阿弥陀佛！为新中国联邦，全世界人民，全中国人民，所有的战友
，香港，台湾，西藏同胞，祈福！阿弥陀佛！阿弥陀佛！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</guid>
      <description>内容梗概:
7月14日号尊敬的战友们好!这都半夜了现在3点多了,我也该去睡觉了.哎呀..这事太多了，昨天..大家看到这些重锤想也想不到吧,要在过去几年大家说，这一切发生都是觉得咱们胡扯，但是它就在发生 战友们还会发生的，比这个重量级，密度级，更大更多，香港的恒生，上海的A股，深圳指数的所谓的擀面杖子。
亲爱的兄弟姐妹们记住，港币会彻底消失，人民币会变废纸。文贵早说的，整个欧洲的北约，我是在两年前就告诉大家，一定会跟美国站在一起的，不但会站在一起，北约在南海
北约在整个军事对中国的打击上，北约不是开玩笑的。当年干掉希特勒，今年..用他们自己的北约的官员说：Miles Guo 同志，Miles Guo 先生，北约又活过来了。历史又给了我们一个使命，每次晚上我开会的时候，效果都特别好没啥打扰，从香港孩子的哭声和那种恐惧中。跳跃到欧洲的领导人那里，再到日本国那种战战兢兢。
但是同时也准备好死磕的那种状态，再到台湾..逃去台湾的这些香港的孩子们，再跟咱国内的沈默的战友通话，讲了国内的这种吃了药以后的那种兴奋，整个社会宣传的比吃了摇头丸还兴奋，你不能想象这个国家成这样了，任何一个人三更半夜的，经历这几个会以后你还能睡着觉？神人，这个神人就是文贵，能保持住搂住..楼上楼下睡着人，咱也不能大声喊，是吧？
昨天是王艳平跟我四，五个月没见面了，昨天第一次带着药上我这来了，我们因为闫博士所有的采访，都是我的律师陪着的，我这个律师是美国的一个传奇人物，所以说我让他负责闫博士，每次采访每句话现场都要他跟着，结果人家每次都飞过来，陪着闫博士 一陪就二，三天..第一次福克斯采访是在公园里面，人家飞过来 一整天 四个多小时录播。但是折腾了一整天，人家家里还都有好几个孩子，他曾经是某个政府的..，也就是中国非法移民最害怕的一个高官，但是就是支持我们爆料革命，过来陪着。
昨天又是过来陪着采访，结果路德先生机器现场不管用了，不灵了。结果是我的律师拿着手机，端着在那儿..端了45分钟，我这个律师不是个律师是个超级牛的人，相当于中国的部级干部，昨天和艳平一起上我的船上来了，我这是几个月以来不允许任何人上船。只有班农先生还有另外一个人上船，其他两个将军上船都是提前检测完。而且我们都是拉开距离的，这是艳平几个月以后跟我见面了。从她上船到她离开我的心里就不是滋味，因为这几个月艳平一直上班，而且是在最前线代表法治基金去赠送口罩，消毒液，接触人，整理GTV投资..很不舒服。看她以后我拥抱艳平的时候，心里面特别不是滋味。吃完饭她就走了看着她离开的时候，这心里面一直到现在这个劲儿都过不来，就是说我们中国的女人啊真都了不起。
闫博士到了美国来，一直都是由艳平还有我们的小周来照顾她，她们两个真的是不惧生死
这是中国香港女人照顾了一个香港来的英雄。然后第二个见的人就是班农，班农先生当时在纽约连饭店都没有，在办公室地板上睡了三天，你想想这是啥概念？然后就在看着班农和我律师，看着艳平和我律师离开的时候，我到那里睡了大概一个小时吧，从起来到现在想想这镜头都不舒服。哎呀..我们遇到太多好人了，我们遇到几个坏人也正常，咱们要灭共产党哪，那共产党没点动作不回击怎么可能，他回击来送的都是狗屎，送来一帮连狗都不如的畜生，乱咬乱叫的 到处拉屎尿尿实在不高雅。
当时说实在话，想想未来都要发生的事情，一切都是值得的 太值得了，未来要发生是事情战友们，每天你们都要练好心脏，还有敌人也一定会有反扑，我们就很简单要理性对待换位思考。同时灭共是个天大的事，你想想美国现在有多少荒唐的事情，就昨天上午还有一个议员，还给班农先生说CCP咋回事？你说CCP咋回事？你说一个议员，还说CCP咋回事哪，你不觉得荒唐嘛战友们？都是我们每时每刻都在突飞猛进，改变这种官僚的无知的这种作为，刚刚的英国的那哥儿们跟我说：Miles我们在BBC我们这个节目做完以后
说干掉华为需要十年全英国都傻眼了。我说十年…?你能把华为的毒清干净？不可能的。共产党在美国的毒你五十年也清不完，不信咱走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1217/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1217/</guid>
      <description>内容梗概:
班农：稍等，我一定要让我们的听众理解这一点。你再告诉我，我总结一下。中共他们的知识都是来自中国之外对吗？其实中国人并没有花很多资源支持他们对吗？
郭文贵：是的是的，你看他们的这些官员，很多都有多重国籍。很多人都感谢班农先生提到的这一点，把中共和中国分开。之前在欧洲没有人认为可以将中共消灭，他们都觉得太疯狂了，这是不可能的。他们觉得有可能啊，中共他们可以改革，我们帮助他们啊，就说改进他们的经济情况，然后给他们科技，然后中国共产党他可能会意识到，然后就给中国人民主啊，然后较、较好的教育等等等等，但是其实这是完全不不可能的。中共从来没有给中国人、民主自由和法治。现在所有的欧洲的这些领导终于醒了，我们太、他说我们太天真了。中共并不想和西方世界和平共存，他们不想、他们憎恨法治、憎恨嗯，憎恨一切、这些一方不代表的价值观。然后然后中共他们想用他们所谓的法治，由他们来定义。文贵先生还有所有人都、都现在觉得诶我们是可以灭共啊、我们可以做到。然后第2点是最大的改变是；这些领导告诉我之前，就中共和欧洲还有和美国谈话，然后在中国、如果我们中国里、内部出现了问题的话，经济就是全世界的经济都会出现很大的问题，但是他们从来没有认真的，认真的认真想和中共脱钩。所以说美国人他们被威胁，从来都不敢说他们可以脱钩。现在欧洲人都说，欧洲人认为他们可以做到。甚至4个月就可以做到脱钩这点，然后一切就可以结束。如果没有中共的话，这个国家中国这个国家会变得更安全、更更强大。你看华为现在他有很大的问题，我相信我们现在可以灭共。而且我们可以将中共的这个他的经济来源给切断，中共在中国绑架了所有的中国人。而且很多这些人都是你-班农先生给我介绍的，谢谢。
班农：然后我们现在只有几分钟了，我想总结一下你所说的。别让我们自己，你说很多年以来中共它的领导层告诉西方世界，我们会慢慢的进行一些改革，然后我们会有法治，然后有可能有民主，然后这是他们欺骗西方世界的方式，特别是美国。让美国相信；特别是华尔街、中共他们自己会进行改革。我必须要让大家知道这个情况。因为很多人都很不明白。为什么我们和中共嗯做了这么多合作？给了他们钱、给了他们科技、很多人都不明白为什么我们可以做这么久？为什么这件事的控制？好的嗯，战斗室，然后我们要看一下现在观众的回复
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1142/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1142/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月17号，文贵乱聊直播，乱聊乱聊。我最爱吃的冰棍，今天已经吃第2个了。一手吃冰棍一手抽雪茄，一冷一热，我喜欢这样的感觉——冷暖人生。
亲爱的兄弟姐妹们，你们过得好不好？现在有没有台湾的朋友？有没有台湾的朋友在线，有台湾的的朋友在线说一下，亲爱的兄弟姐妹们，有台湾的战友吧?我刚才直播前发了一个随便的照片，没任何意思，别解读，别过度解读。
听说对台湾，有这样一个爆料：对台湾有一系列的行动。这是我最担心的，对台湾的活动。台湾现在整个是被共产党蓝金黄彻底拿下了，太可怕了。
我是天天晒太阳，在花园里办公、在泳池里办公，往水里一躺，手机还带着防水套，在游泳池里看战友们给我的留言很奇怪，就是不能拍给你们，就是光着屁股的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们发现没有，最近福建和台湾不肃静啊！共匪的两会突然间、这两天突然间，马上进入紧急状态——研讨台湾问题、对台急策。发生啥事了？美国也不像在台湾有大动作呀！据说没有吧！太早了吧！六四还有一二十天呢是吧，那发生什么事了呢？
大家你们买点好冰棍吃吃，挺好。文贵本人生第一单生意卖糖葫芦，结果是咱中国人真不讲信用。我小时候几岁的孩子，滑着冰刀到各村里卖糖葫芦。买的糖沾糖葫芦，结果是买的红糖，熬的糖沾葫芦。确实糖葫芦山楂很好，糖给熬黑了。结果去卖去，我记得特别清楚，一块钱13串，赊出去没有一个给钱的。
后来到山东老家大概是七岁、八岁，在这个夏天放假期间、暑假期间贩卖冰棍，我们老家叫冰糕、冰糕。我去卖这个叫冰棍，是一毛钱给7块，两毛钱给15块。结果我是两毛钱给20块。就那赊给的，也没有任何人把钱还过来。我们各地有烧窑的，那烧窑赊的没有一个给的，就咱们中国人没信用。
从来就没有说，我的人生你说卖过糖葫芦、卖过冰棍、贩卖过鸽子、倒卖过牛仔裤、录音带、录音机、港衫，你说这都是，你说这当时都是多高级的产品。
你被踢出去了，所以说你看你被踢出去了，那什么人不被踢出去。你看你都被踢出来了，那多少人被踢出去？这为啥要试呀！咋回事啊！现在多少人在线？拜托、拜托。哎呀！这木兰还看七哥直播呢！对不起，咱乱聊、咱是乱聊。
华盛顿又要开会呢！华盛顿又要开会、又要开会呢！哎呀烦不烦！你说我这一辈子，干啥都不能干政治。哎呀烦呢！我跟你说真烦呐！我喜欢自由，想说啥说啥，想干啥干啥，想吃啥吃啥。讨厌，你说老研究六四的事，这六四咱咋过呀！战友们，我今天我真是&amp;hellip;&amp;hellip;
你说这六四咱咋过呀、啥节目啊，现在我还没谱啊。六四咋办啊，兄弟姐妹们。你说要没点啥大事发生，咱就坐那块直播也没啥劲啊，没啥劲啊，咋办啊，兄弟姐妹们。我特想听听兄弟姐妹们你们咋想的，过这个六四——共产党还在那呢，是吧。
这个兄弟姐妹们，你们想想，咋过好呢？要没点大事、共产党还在那，咱这六四要建个没有共产党的新中国、要建立起来，那哪行啊，是吧。咱还得过，咱也不能自杀，咱也不能真跳楼去啊。跳啥楼啊，不跳楼，让欺民贼跳去吧，咱才不跳呢。但是我们咋过呀。
哎呀真漂亮，你听到我这鸟声了么，你看到我外面的鸟了么？你们不知道啊，大树啊，多大的树啊，我的天啊，最近这你看我鼻子花粉敏感，天那，那花呀，那漂亮的。我竟然不知道美国有这么多漂亮的花，天哪，简直是人家咋种这么多花啊，我是真的捡了大便宜了额。天哪，哎呀真漂亮，真漂亮，哎呀在游泳池看着大森林，我喜欢裸泳，一丝不挂的裸泳，游得很舒服啊。要不六月四号不行我裸泳得了，直播怎么着呢？这六四是啥节目呢，共产党还在那呢，咱说啥呢，讲啥呢。
现在看哪都是美女，现在流行一句话，我好寂寞呀。我那天我这开玩笑，我说我好寂寞，结果好嘛，现在成流行词了。我好寂寞呀，流行词，开玩笑，开玩笑啊。战友们，咱们这越是在疫情期间，心情要愉快，是吧。六四即将到来，说实在话，我是抑制不住的内心的喜悦和期盼。虽然一二十天，可能共产党还在那，但是我能感觉到，共产党那个骨头啊咔嚓咔嚓的碎，共产党的脆断在分分秒秒中。
这几天有战友问我说，如果这个六月四号共产党还在这，你会确定未来多长时间灭共，我说不会再确定时间，因为下一分钟随时就是共产党脆断。我们的国内的某学校的党委书记，说文贵我这多了没有，我们校出去了也是一两百万学生，我要振臂一呼，我要六月四号和你支持爆料革命，我要干这个事，然后我已经做好了，把我抓走、把我弄死。有意义么我说？没有意义。国内亲爱的兄弟姐妹们，我知道你们已经着急了，一到六月四号那天你们都很难过，都很愤怒，都很无奈，都很着急，都想马上就把共产党灭了。但是战友们，你们不要做无谓的牺牲。
咱当年的八九年六四的时候，咱没准备好。再一个被一帮小痞子们给咱利用了，天时地利人和都不对，做了那么多无谓的牺牲。我们现在绝不能搞这个事，亲爱的兄弟姐妹们，我今天给大家乱聊、我给你们说的，你们谁举手说我支持爆料革命，我现在我要跟谁搞。我第一个站出来，我就说你是伪类、欺民贼，不接受。因为你不要做这牺牲，你有老婆、你有爹妈或者你有孩子，有意义吗做这事？
最近大家很不冷静，都想出手，都说我们怎么也不能比香港差呀。是你不能比香港差，香港才七百万人，在全世界众目睽睽之下，已经被弄死了一万人了，消失了几万人了，加那大陆的现在有十万人现在就给闭口了。那要按照这个比例七万人乘以一万，啊七百万是一万的话中国十四亿人你的多少人死啊，几十万上百万人死，上千万人消失。共产党还在那儿呢，是吧没必要，我的意思是没必要。
对不对？所以说兄弟姐妹们，我现在要给大家很认真很严肃的说，我真没办法一一而回啊，咱们各种渠道有时候不一定顺畅啊。
访问页又进不去了，天啊这边战友访问页进不来了，现在敌人很嚣张，现在关键是内鬼啊、内鬼，未来给大家解释啊。
我想今天我特别重点给国内战友们说，不要冲动。我们要达到最小的牺牲、最小的代价，让共产党灭亡。另外一个说实在话，共产党它一定会灭亡。没咱爆料革命它也是灭亡，只是时间的问题，只是时间的问题！大家没必要做这个无谓的牺牲，这是我的今天的主题。不要激动，不要到六四那一天喊两嗓子什么、举举牌子声援六四，然后呢这个我们一起支持爆料革命，和共产党你死我活，真别这样、真别这样。
诚信小哥，谢谢，我今天加你了，就凭你叫诚信这俩字。小静不静，一定灭，当然了一定灭，加你。
所以说兄弟姐妹们，我这几天我这心情啊，你们看着我嘻嘻哈哈的，我一个是六四怎么过？这是一。第二个，国内这么多战友、各个领域咱们的沉默的战友、沉默的力量，有点按耐不住，有点冲动。香港是我们的圣城，香港人时时刻刻在流血，共匪现在时刻在酝酿着在台湾制造大的灾难。我们现在最重要的是把爆料革命的，所有战友们的力量凝聚在一起，把爆料革命深化下去；把我们的经济实力加固、加高、加强，做好一切没有共产党的新中国的准备，否则的话那将大乱，那个次生灾难是无法想象的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，就在六四到来之际，我们成立了小组正在议论啊。这个很多人用的是测试版的APP肯定不行，还有很多人是信号不好上不来，这是很多这问题。
另外一个，战友们要记住，我们现在在喜马拉雅，严格叫宣言不对，我们叫一个什么声明？还没找到。华夏联邦国或者华夏联邦合众国，我们希望啊，我们希望。然后咱们正在召集起草一个：我们是谁？我们喜马拉雅是干啥的？爆料革命是干啥的？我们绝对不会参与实体政治，但是我们永远不会将自己一个作为中国公民所拥有的公民权、投票权和参政权放弃，永远不可能，永远不可能！这是我们每个公民的权利。
我们是谁？我们就是希望中国走向法治、民主、自由的亿万个公民的民间NGO组织；我们就是依法在美国和其他国家，依法注册的民间公益组织，现在叫法治基金和法治社会。未来叫什么？叫华夏联邦合众国，这个海外公民或者国际公民，中国法治信仰自由的监督机构，它的属性就是公益机构。像WTO算国际公益、国际贸易组织，联合国是国际政治协调组织。我们就是国际上监督没有共产党的新中国，走向法治、民主、自由的监督机构；包括媒体、金融机构，包括选举、选举委员会、人权、宗教；按照没有共产党。新中国成立一人一票选出的宪法，依法履行职责监督新政府，这就是我们。先说清楚我们是谁，
我们要干啥？
我们永远要承诺在中国不能拿一分钱，不能有任何实权，也不能有桌子底下的权力，更重要的事情是我们被谁监督？我们被美国、被西方的法律监督，我们会向西方的法律递交一个庄严、有法律效力的一个承诺保证。我在几年前就把美国大律师协会、大法官协会都研究透了，而且我心里都有数找谁。
为啥我自己要走上法庭？我亲自走一趟在美国打官司过程，几天、五天六天，郭宝胜假牧师这个孙子的事，包括仲裁委员会，我都已经亲自试过。我们要把所有这些程序、这些机构，要让中国的法官像那一个七、八十的林肯时代的法官，林肯时代是法院不是法官。里根任命的大法官，七、八十了，能陪我们一个所谓的诽谤案，老人家一天十几个小时，能干五、六天。中国能不能有这样的法官？
我们要让国际上这样的法官成为我们的监督机构的一员，我们喜马拉雅，我们的G-Dollar、G-Coin、公币、母币，我们未来成立的这个组织上，给他最高的工资和薪水，让他们监督、监督我们。首先让我们监督机构绝对100%透明，财务透明、运作透明、100%人事透明、100%接受当地法律的监管。未来我们在瑞士、欧洲也会成立这样的机构，接受欧洲、瑞士的法律机构的监督，然后我们接受美国的法律监督。
先把我们自己脱光了，进行3D、进行在一切之下，但是我们绝对是有具有超能量的、超级巨人，是可控、可控可防，真可控真可防这么一个超级力量——拥有万亿以上的现金、经济结构。然后呢有无数个义工组成的这种监督队伍，监督没有共产党的新中国，确保一人一票选出的宪法，选出的宪法再执行，这是我们想要的，就这么简单，别整的复杂了啊。
你要想把那些事儿都说明白，那你得写书大了去了。但是我们是。在线人数又是500，又是500，又是500，又被控制了啊。所以说兄弟姐妹们，我们不要着急，国内的战友听到我直播今天的，你们任何情况下，你们真要是爆料革命的战友，我告诉你，你们要提前行动，你一定不是战友。人家给你定义为恐怖组织、扰乱社会治安，你不就完了吗？有意义吗？咱没意义。这么多人，我很惊讶，都是一些老同志了是不是，都是一辈子了，是不是跟共产党打了一辈子交道了，这个时候你冲动啥呀？千万千万不要。
说完这个，对了那个G-Dollar啊，这个G-Dollar今天下午人家金融机构打电话，说你这G-Dollar 把我银行都快挤爆了，真是从来没有过啊。亲爱的兄弟姐妹们。特别是现在价格有个20个优惠啊，我天呐！这个优惠太大了。我们今天下午我看了四版白皮书，所有的白皮书里写的，我们这几个团队建议，赶快G-Dollar这个优惠买100赠20这个要停止，这太大钱了。
未来人家买完了人家，咱可能得取消啊。未来100就100，拿9.9元买100个G币的话，相对的那个公币可以兑换美元，可以兑换金子的那个。说你现在你已经是打折20%了，你这还了得了吗，这都是钱呢，现在就这几天进来的钱，你就未来你已经给出了几千万、上亿美元了。如果再一涨，你这呱唧就十几亿美元出去了，这还了得了吗。所以可能要取消，但是给大家一个缓冲时间，我估计再给个大家7月1号吧。7月1号把那个20就拿掉了啊，你就实际价多少你就买多少。
疯了，现在真是疯了，现在关键不是咱中国人买，这两三天才发现一个问题，大多是外国人买。这奇了怪了，咱做梦也没想到外国人来买这玩意儿啊，这银行傻眼了。大家记住，七哥的寂寞是内心的寂寞，男女都可以安慰的啊，开玩笑。大家记住，咱们是轻松过日子，你别现在好多咱们战友给我发信息都把七哥弄成不好意思了，七哥是开玩笑，我要真干那事儿我就不会在镜头前说了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们这个G-Dollar真的是太厉害、太厉害了，不是一般的厉害！我真的是超出了我的想象，真的超出了我的想象！
这可了不得了，这个G-dollar我现在跟大家说啊，可能啊，你会看公告，七月一号，七月一号，可就停止了哪个优惠了，这是第一个；
第二个呢，我要和大家说的是，就是随时看到支付银行账号，和这个付款银行可能要有改变。你们记住，你知道我啥意思的啊。我一公告，你们就赶快出手，啪啪啪出手，你们要善于和共匪打游击战。
你看我这大杯子，啊好爽~，美好人生啊！你说我咋想&amp;hellip; 你说咋这么多钱，咋花呀？咱们这平台G-News，G-Fashion，这个G-Fashion得多少钱，我的天，多少人想买？！你说咋那么多外国人买，而且来自于中东的、欧洲的来买G-Dollar。
哎呀，共产党是真完了。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这两天咱们这个平台很不稳定是吧？没问题，有点内鬼、有点小人，我特别喜欢这个过程。你看我们爆料革命这几年，把“郭三邪”变成了“郭三救”：救命、救钱、救未来；把“郭强奸”变成了郭可爱；把“郭骗”变成了“郭真”，是吧？你看那什么九家建筑公司，瞧法官一顿给踢回去了。不但踢回去了，法官还要对这些&amp;hellip; 那个董克文，当年克郭文贵来了，现在克破产了个球的了，法官还要追责。这共产党的战术。孙力军进监狱了，发蓝通红通的孟宏伟进监狱了，孟建柱进监狱了，王岐山被软禁了，傅政华进去了。全家抄、灭门。
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，你看我有半点儿，一点点喜悦感没有？我没有！当年我说保命保财的时候，我不是对他来的。他几个根本不在我的话下，他早就完了。我们捣的是老巢，捣的是他老巢。他们完全&amp;hellip;我跟他们这些人&amp;hellip;
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们不要把仇、用仇恨迷惑了我们的双眼。比如说这几天，我们在那个喜马拉雅宣言筹备组里面，很多人就是说有很多仇恨。我们一定要记住，一人一票是所有未来的、一切的根本！对共产党、现在的共产党员99.99999%的人，我希望中共的被惩罚的人不超过100个人，全部要大赦，无条件大赦。所有关在监狱里面的犯人一定都要释放，就包括杀人犯也要给他减半刑，最起码。没有比这个中国监狱的大灾难再可怕的了，这太可怕了。
另外一个，中国人的钱去哪了，必须中国人要透明。中国的司法必须是绝对的独立，军队必须是人民军队，或是国家军队，绝不能是党的军队。中国人必须意识到，现在最大的威胁已经不是共产党，最大的威胁是现在中国人在全世界的安全，你的形象和你的就业和你的财富安全。
我们要赶快建立一个与世界上绝对让人家相信的一个和平共处的方式。包括现在的中概股，包括华为，但凡你是中国人的战友们你们要记住，你们可以恨共产党，你不要恨华为员工。中概股……任何企业。你可以恨马云，你不要恨阿里巴巴。我觉得像阿里巴巴、像腾讯、像联想、像华为这样的企业，都是让我们中国人感到无比光荣的，不管它们这些老板怎么黑，怎么白手套，但是那些员工作为中国人，是世界上最超级的智慧、最超级的勤劳的人。我们不能恨这些，我们恨这些跟共产党勾搭的这些混蛋们，但是我们绝对不能恨中国人，最后让人家趁咱们之危，把中国人都给拿下来了。
我发自内心说，我希望华为合法地、依法地和腾讯和联想这些企业，能真正地依法运作下去，按照全世界认可的国际法，人道原则，这些企业不要去监控我们的人民。你像华为这个混蛋，这个，本来任正非是个多伟大的企业家啊，你掺和那么深政治干什么呀？对不对呀？你帮它去搞国防军队去，你帮它来黑自己的人民，你良心何安啊？像马云这个混蛋，你好好做你的企业家呗，你帮助它洗钱当白手套，还帮着来监控自己的人民。像腾讯，你是没办法，马化腾一再表达说，告诉爆料革命，我们没办法，我们在共产党的枪杆子底下呢，我们能不听吗？他让我删我就得删啊，也不是我们说了算。是，你不作恶，你做不到，但是你不要主动作恶，你是能做到的，枪口抬高一寸，你是做得到的。
我们战友们要记住，反官僚，反这些官商勾结，反这些大鳄们欺压老百姓、欺压我们中国人民、伤害我们战友，但是我们千万不要上了一个轨道啊——反着反着把自己给反了。上山打猎去，没把猎打着把自己儿子给灭死了，多少这种悲惨的故事啊。我在西班牙就亲自见过，家里几千杆枪，天天打猎，跟我说，老郭你不开枪如何如何，那天说我知道你不会开枪如何如何，那几只鸡……，我说鸡我还是可以试一试。“梆梆”百发百中。他傻眼了，然后在那儿念叨半天。有时候这人吧就得瑟，想显摆显摆，结果露两手，还挺露脸，但是杀了几只鸡也不好。就是这个人打猎把自己儿子给打死了。我们别自己上山打猎没打着猎把自己……没打着共产党，把自己兄弟给打死了。兄弟姐妹们，我们千万记住，我们一切的努力方向，都是以中国人的安全、健康和利益为核心。
上星期，我们耳熟能详的国内一位像我这个年龄的一个演艺家一个艺术家，讲了一句话让我非常有感触。他说我跟陈峰非常非常熟，他说文贵我告诉你，陈峰走到今天是让人很惊讶的。讲了一句话，让我非常有感触啊，他说此人走到这个魔道，走着走着，自己要啥都不知道了；王建这个人本性挺善的，走着走着就魔怔了。他说，最近听说这个是王健的小舅子，刘刚大量的在想办法从银行账号往外掏钱，往外转钱。啊，大量的在转移王健的这个偷盗的资产、房产。跟陈峰天天较量，是吧？他说人都死啦，这王健老婆，她跟她弟弟疯啦！
我是根据他家人的其中一个我们坚定的战友，我答应他的春节前不爆王健。但是不等于永远不爆。刘刚还有王健的夫人这个这个～黄女士，你别以为这事儿结束了，王健的死是百分之百要弄清楚的，他那手机里的信息是一定要公布的，在银行的账是一定要公布的。你和刘刚还要再弄一把钱，那钱是要死人呐！黄女士。你们家里边唯一的一个有良知的孩子是我们爆料革命的战友，告诉了郭文贵所有你们家的真相，他已经告诉你了，从春节前也答应了你，也给你刘刚说了，郭先生是听了我的意见先不爆王健。
但是你刘刚竟然敢威胁他，你说安全部，随时要跟着弄死他。我可以告诉你，如果这位你家这位亲戚啊，我这位坚定的战友如果被你伤害一根汗毛，黄女士，你在美国待着，我向你保证，我向你发誓，我会让你在美国受到最严厉的法律制裁。你的一切行动都在监控之中，你不要想着动恶念，人家把王健杀了，你不敢吱声，你敢杀你家亲戚你敢灭口啊？你和共产党合作。那是绝对不行的，我希望黄女士啊悬崖勒马和刘刚，不要再往前走，不要再往前走了。可以这么说，你们弄得这些钱，倒腾的那东西，没有我不知道的。
我们那位演艺界的战友说，没想到王健的夫人这么老实的人和她弟弟疯了一样。这些钱能碰吗？能要吗？上网查查世界上有五大灾难性财富。啊，好几个国家政权灭亡以后，包括卡扎菲的钱在伦敦买的那些酒店，谁买谁破产，这个国家谁碰谁死。啊，不要开玩笑！我昨天我给路德先生和我们的这个英雄我在视频中还说呢。伊拉克灭了以后到现在萨达姆家族还是一个巨大的势力啊，卡扎菲的巨大势力啊。你以为灭了共产党了？你以为共产党就彻底消失了？是不可能的。所以说为什么需要我们喜马拉雅的国际力量？保持永远不败之地，受美国、世界的国际法，世界上最强大的文明法律组织的保护。你王健，王健的死亡你以为美国政府就给你这事儿拉倒了？可能吗？
所以说。现在啊，我在戒烟以前多抽点儿，哎呀，这战友让我叫我戒烟！哎呀！我就戒吧，但在戒烟以前我得多抽点，要不然是都被战友们，都分给你们了，我太吃亏了。
防止共产党的死灰复燃。防止共产党对人民的再次的伤害。这绝对是我们现在国际这个力量最关键的。你看看这些天共产党吓到什么样了？上次青烟袅袅没成功，有战友已经因此啊～锒铛入狱，不是锒铛入狱，已经被害入狱。啊～但是还算安好。我们会拯救他出来的。但是这几天两会期间能不能发生点啥事这真不知道，会发生啥事？所以六四我不知道该怎么办。都保障两会去了是吧？都保障两会也挺好啊，北京安全了全国就不安全了，北京平安了全国就不一定平安了，是吧？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我感谢所有国内的战友们，你们勇敢、无私的这种为中国人争取安全、健康、美好的未来，我非常感动。但是不要冲动，所以说兄弟姐妹们今天我乱聊直播就是这个意思，就是这个意思，没别的。
我要告诉7月1号啊G-Dollar那个优惠就没了，原来的账号还都是付款没有问题的，Stripe还没有恢复，明后天吧，看看能不能恢复。不能恢复无所谓，你干吗用Stripe啊？是不是？账号付款更好更安全。有些战友的钱汇出去被打回去了，你不要怕打回去，打回去再付啊，因为太多人付钱了，可以再付嘛。亲爱的战友们，失败者总能找到借口为自己的失败找出一个借口，赢家永远不会找借口的，赢就是赢，输就是输。千万不要给自己的懦弱不自信找借口。
包括现在股票的有些事，我再次重申，如果你没有给法治基金捐过款，你弄了个假的，听说还有人竟然是PDF的，你要发过来以后，我先告诉你后果你自负。我就不跟你说美国法律你去查一查，我们要求的原则非常清楚，这一条是死条，你必须是这个方面的人，或者说我亲自语音告诉你，我本人已经告诉了你我已经接受了你，这是没有问题的。如果我没告诉你，你提供的东西是假的，我告诉你后果自负；但是你给我提供的，说你获得我语音的认可，但是你那个东西是假的，你后果自负。
我们现在是三百万人要那个2000席是多少比例啊？亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人真不要到哪儿都不能玩假的，真不行，这共产党弄得什么都是假的。人家跟我开会说，郭先生，为什么一沾上中国什么都是假的呢？我说因为共产党都是假的，以假治国，所以假文化。兄弟姐妹们，这好日子你们刚刚开始，千万别给自己人生路上留下任何的一个假的记录，沾到利益这都是假的，也不都是啊，但是很多都是假的，这是不可以的。
这烟太香了&amp;hellip;现在我抽的，就是大家买的那个20美金，有一百美金的雪茄我抽两口就把我给呛到我受不了，这人啊也是个贱，原来抽没问题，现在抽好的，抽坏的就不行了。
我这夹克你看是啥的？大家（看），布的吧？你看，是吧？你看是布的吧？你看着没有这不是布的是皮的，能把皮做的跟布一样你看看，啧！哎呀！老舒服了！相当漂亮，相当漂亮。日本小叶子加你。
亲爱的兄弟姐妹们我今天跟你们乱聊大概事情就是这么多了啊.G-Dollar,还有不要提供假的文件，时间没有什么改的啊6月2号彻底结束，原来5.26现在最迟，最迟，不能超过6月2号，基本结束了，基本结束了目前.非常难呐!这么多说“不”希望你们不要恨我，没办法，几百万人选出2000人哪那么容易呀。我们还有机会还有很多机会啊，G-Fashion、G-News、还有我们未来的G-Dollar。美利坚，美丽见合众郭，七哥改变世界，我改变不了世界但我能改变咱俩的关系，啊，我加你了，我能改变咱俩的关系。
现在是多少人在线？真实的，拜托。这木兰说七哥的夹克衫好看，太好看了啊，实际上摸着更好！看着没有摸着最好，哎呀！摸着最好！4340，网页显示，啊？手机500，这手机500就永远是500，我噻！百分之百是假的！我估计真实人数大概在1500万左右吧，在线人数最起码现在8、9万。我这就纳闷儿了啊，现在你说我就纳了闷儿了两三天过去了，虽然咱的平台不稳定才增加了1万多（注册量），只有1万多人想要G-Fashion的10股吗？啊？我这几天……律师每天都讨论怎么能合法的让你获得，因为按照上市规定啊，你上市的时候你原来承诺的给别人的这种优惠，你大股东是要把这钱消化了的，也就是说你拿到的这10股比如说1块钱一股等到上市的时候变成100块钱1000块钱的时候，那999块钱或99块钱是由大股东来付的，你想多少钱吧？你要是有100万人下载了app的话就是100万股，100万股要乘100倍1000倍的话那是多少钱要给你贴出去呀？你想想这是多少钱呐？
亲爱的兄弟姐妹们，那是开玩笑吗？所以说……现在真是银行钱多的他们数着数着都以为是……比如说十位数、十一位数、他少算一个零，他说这怎么可能呢？这么多人钱进来，你钱能进来你不能加app吗？那是大事儿啊！这把椅子你怎么能不要呢？亲爱的兄弟姐妹们！啊？你看这人你看这人数，怎么可能像app 500（人）永远在500这控制着，这团队笨，哎呀！这app是被人家控制了你还不赶快解决问题！
今天下午1点到4点钟，我们的直播的账号是所谓的被人给操作，所谓没付钱，事实上不是那么回事儿。最后我们很快花了四个小时解决完，现在是绝对没有任何问题的，希望大家能够理解。
我再呼吁亲爱的战友们，我再次呼吁，过两天我还呼吁。我们要什么段位的？世界上最高段位的懂虚拟货币的，懂金融的和真正的高手，要到欧洲去工作。在伦敦，在瑞士去工作，还有部分在日本。加入到我们的喜马拉雅储备，我们叫喜储备，喜储备这个团队去。
大家你千万记住，你们要是没这个能力真的你们不要去碰这个事儿。这真不是开玩笑的，你不要想谁都想推荐，那是不可能的。你没这个能力，你真别想。我们要的世界上最高端的这个方面的，那个年薪都是在多少钱？大概在二十万到两千万美金的年薪，我们要的是起价是二十万到两千万美金工作，到我们这个喜储备去工作的。不是美联储，我们喜联储。我们到喜联储去工作的二十万到两千万，甚至更高。你千万别没有这个金刚钻，你不要揽那个瓷器活。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月14日谈武汉疫情</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1033/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，这几天每时每刻发生的事太多了太多了。刚刚的在一个小时以前，有某国政府做出一系列的决定，我估计今天或今天下午应该公布出来吧。大家高度关注啊！我们的战友之家，上天造·灭疫组，还有我们的所谓的常委群，还有我们的路德访谈节目都应该关注接下来国际上一系列决定和政策和行动。包括对香港的，包括对中共疫情的，包括一系列各国之间对疫情的观点和防护。刚刚的欧洲，日本，美国，刚刚开完电话会议。我相信他们最快是今天，最迟是明天，我相信即使是星期六他们也会做出一系列的决定，咱们拭目以待。
兄弟姐妹们好好想一想，我们在一年前谈到RICO法案来对付共产党，对付华为和孟晚舟，没有人认为这可能发生的。现在只有爆料革命提到了这一点，爆料革命现在已经很清楚给大家答案。RICO法案已经用在华为这个事件上，华为的背后就是共产党，用在华为就是用在共产党的身上。
大家觉得这六，七个月的争吵，华为和香港和武汉疫情，全世界七十多亿人口，全人类1.5个亿政府的高级官员从没有人说过华为事件应该适于RICO法案；从没有人说过香港六月份开始，遣返法一定通不过，香港是共产党的第一大门；
也没有人说过台湾，敢点名的说一定让你郭台铭选，郭台铭不选，和韩国瑜一定赢不了，没有人做的到，只有爆料革命。
让大家储粮，取现金，备荒，现在救了千千万万的亿万的人。我们不求任何人感激，也不希望任何人所谓回报，但求一点让大家传播真相，能拯救更多的人。爆料革命只有一个，能救更多的人，拯救14亿中国同胞和全世界人民不被共产党继续蹂躏和强奸。让中国早日实现一个有法治的正常的国家，信仰自由的国家。更重要的事情要有一个大家都希望的内心世界的未来，没有共产党的中国。
不敢深思，不敢往深了去想，也不敢往深了去看。例如说你像那个国内网红伯尔曼（伯曼尔）小姐吧，大家看到了她。当时她发微博的时候自己已经快要死了，（喊）救命，然后是自己被拉出来，临死以前在病床上认罪，一切都要听党的。最后大家会看到她的微博，看到了香港，她挺红旗、挺香港警察，你说这个人生是多么的滑稽？
挺香港警察声音没落呢，香港整个陈彦霖母女被强奸被杀害，真相还没出呢，她就没了。然后再看到伦敦、纽约，世界各地的小粉红开着跑车；然后国内一飞机一车一车的把年轻的穷人家孩子送到了武汉前线；然后看到了全世界都不再相信共产党的所谓公布的真相。大家想到爆料革命就在你不在意，就在你认为不重要的每一秒钟，他在改变着世界，这就是爆料革命。
战友们，每一普通的人都在干着伟大的事，每一个最草根的人却干着常人所不能干的事，和共产党的贵族，他们的贵族，叫贵族范儿嘛！贵族气质的人从来没干过的。
所以说爆料的战友们应该有自信，千万不要看不起自己，千万也别头大症。给我发的信息里边都是教文贵的，太多人…文贵你应该这么做，文贵你该这么做，我要怎么教你。（苦笑）教文贵的人呢，你先把自己教好，你先把自己教好，你自己现在干吗了？你自己深在牢狱之中，茅屎坑当中，动不动就教文贵呢？
还有个战友，一个老战友给我发信息开玩笑呢，文贵你知道现在全国都在想什么吗？全国都在想什么吗？给我发了一堆信息，我只能笑笑。
共产党是毒，共产党种下的毒和潜伏期要比新冠状病毒要长要严重！太多了神经不正常的人了，太多了。
然后呢很多战友说，你不要念这个呀！你不要念那个呀！很多人指挥我。我过去三年要到处听别人指挥啊，我早没命一万次了！（笑）这个是特务…那个是特务，我最讨厌在网络上抓特务！我最讨厌的是在网络上有事没事就挑战这个挑战那个。你挑战啥呀？共产党拉仇恨拉到什么程度？！武汉湖北疫情所有的灾难结局是造假的同时共产党的拉仇恨！现在所有的所有的小区，所有的村庄，所有的道路上都在拉仇恨。早晚一天疫情会过去，可是大家怎么再见面？怎么再相处？
现在有些人戴着个红袖箍就以为代表了整个全世界的力量了。想干啥干啥，欺男霸女，拳打老人，脚踢孩子，然后嘴喷中年女性。这个事可怕不可怕？这比病毒还可怕！然后网络上一片小粉红，一片假象，有些人真是疯狂到了极点呐！
所有的战友们，男士们，女士们，十八岁以上的所有的人情人节快乐！（双手合十行礼）因果循环，马上要崩了。文贵在春节的时候，大年初二我也说了，大年二十九我也说了，整个疫情最坏的分水岭和所有的事情的指标：二月二十九号，没有人说二月二十九。
所以说兄弟姐妹们，很多话，咱们这几天一个是时间的问题，就没有每天爆料，很多战友们都在爆料，另外一个每天我大部分时间是跟西方的政府和媒体上沟通。我们的战友之家每天的晚上做的视频和上“天造灭·疫组”每天早晨播的视频，现在极大的在影响了世界。
很多世界各国跟我们联系，希望允许授权GTV的咱们的灭疫组和战友之家的视频，能得到授权。亲爱的兄弟姐妹们，记住啊！任何一个国家只要是你愿意在你国家播放的，凡是GTV播出去的这两个关于武汉疫情的所有的视频。请Sara和木兰传奇要搞明白，我们现在给全世界说，在这说：大家免费使用，随便使用，我们不去投诉。任何人都可以使用，因为这是关于武汉疫情的。关于武汉疫情是救命，没有知识产权，没有利益。我们的目的就是灭共，救命，救湖北，武汉，14亿同胞。
所以这两个节目，每天早晚的”上天造·灭疫组”，武汉疫情战报和战友之家做的武汉疫情的战报的视频。所有的战友，任何人，包括欺民贼你都可以免费的用，只要你播。但是你不可以篡改啊，你只要篡改了我们就要去告你。只要不篡改，不加，你可以删，你不能加。你可以把中间删掉一部分，但是你不能加。
亲爱的兄弟姐妹们，再次重申，再次重申！强烈呼吁，强烈呼吁！战友们转发，所有每天GTV播出的由战友之家和“上天造·灭疫组”，早上和晚上播出的武汉疫情的战情播报随便使用！只能减不能加！只要加的，我们就告你，就不允许你使用。只能减，你可以把它切短都没问题，但你不能编辑，不能加，好不好！
另外一个，今天我们的战友瞿水台，瞿水台做了一个视频啊，特别特别的好。好多战友给我发来了短片，我没法播放。因为没被允许我就不能公开，你们知道吗？！刚才有个战友啊，给我发信息提了一个建议。就是希望我们战友之家和“上天造·灭疫组”的视频当中能更多的收集到一些医院的直接的信息。
所以战友们，当你们拥有医院里直接的视频，还有国内的GOOGLE（口误，应该为百度）上（和国内的微信上一些关于医生和护士的病情和一些真实的故事的时候，请大家直接跟Sara和木兰传奇联系！这非常非常的重要，因为西方外国的这些机构啊，他们特别愿意看到，从前线发来的最新的视频和国内聊天的音频。就是尽可能的避免，我们自己个人的意见。我们就让世界看到国内湖北，黑龙江，西藏，国内的疫情到底发生了什么样的事儿。用音频和视频和数据来向大家展示。这是最好的，这是非常重要的。
感谢战友们给我发来情节人的视频。现场屏幕在播放瞿水台战友制作的视频。这是我老家，这是哪个战友录的啊。瞿水台战友是真正的美女啊，还是才女！衷心的感谢，衷心的感谢，衷心的感谢瞿水台战友做的这个视频。因为瞿水台女士她推出去了，她公开了，所以我才这儿放。很多战友给我发了很多，我没有公开，没有放。看得出来，水台战友是用心做的。用心做的，非常感动。这个就不掉眼泪的了，哎呀，这个赵岩的纸呢，拿一把过来擦一擦。（模仿赵岩视频里的哭像）阿，文贵不会装啊，不会造假。这个，特别感动，特别感动。
还有很多很多发来的感动的视频和信息，有些我能看，有些真的看不完了，没有看到，没有回复的，请战友们见谅！因为水台是公开的，推特上的，所以我就看了。战友和我之间的爱是无限的广，无限的深，无限的大。而且是永远永远的，感谢啊！
刚才啊，我们在试直播的时候，给大家说好了，今天再一次地请求战友们：全世界很多人，很多国家，很多少数语种的跟战友们联系，和我们联系，希望允许转播GTV每天早上，每天晚上由战友之家和上天造·灭疫组做的武汉疫情的战斗视频。这个是允许大家，任何人包括欺民贼只要你别添加，你可以减少，都可以使用，这是今天的主要重点！（调整镜头：我来看这边的镜头，你切一下，你换一下背景。班农这个，这个吧WARROOM这个。或者纽约这个，这个也行，可以。好，你给我切过来吧。这边是两个中间吗。现在是哪边？切的是两个，两个都有是吧？好。）
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在的新闻太多太多了，重磅中的重磅就太多太多了！现在我就不用一一地说了，请战友们，看我们战友们的所有的各个直播平台。然后呢，看每天GTV早上、晚上播出的视频。接下来，明天早上8点半，我已经向路德访谈汇报过了：希望允许我明天8点半直播，得到了他们的批准，我可以8点半直播，不冲突。同时呐，也希望明天8点半有直播安排的战友们，明天文贵是8点半直播，8点半，8点半直播。明天是没什么爆料，没什么爆料，完全是乱聊。应很多战友的要求把这几天信息，咱整理一下，整理一下。
香港始终是我们现在看到的。亲爱的兄弟姐妹们，香港是共产党灭亡的第1道大门的意义绝非是香港大街上的勇武派、和武派。是香港人的精神和香港人的不怕死和香港人的战斗的这种意志！让共产党慌了手脚，让共产党内部增加了内斗的这种残酷性，同时导致他们慌不择路放出了武汉P4的病毒。
所以没有香港，就没有共产党自己打开潘朵拉的盒子，拿起疫情的这块石头砸自己的脚，还砸自己愚蠢的脑袋，愚蠢的猪头！
没有香港，今天中国的所有老百姓不可能被拯救和被关注。
没有香港，共产党的假黑骗盗不可能让世界全部看清楚，香港是真正的开启了共产党的死亡的大门。
永远不要忘记香港！当传播国内疫情真相的时候要传播香港整个街头战斗的真相。而且尽其所能的来支持他们。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人说，唉川普，你怎么不干那个呀…川普你怎么不干这个呀…还有人说美国不干这个，美国不干那个的，我一听这话我真的是…这种人真脑子有病。真的是，你就该到武汉去！人家美国总统碍你啥事了呀？！你给美国纳税了吗？！你给美国有贡献吗？！哪条法律规定美国要管你的事啊？！你从来不行动，你却指挥美国总统！你连个手指头都不动，你却让美国总统来救你，救了你，你就有未来吗？！救了你，你也是这德性！
咱国内的有一个上海检察院的战友，“文贵你应该如何如何如何…”哎呀…你上海检察官你长点脑子行不行啊！战友啊！你不要动不动就指挥美国总统，指挥全世界呀！你干啥了呀？你敢上上海大街上去走一圈吗？这种天天让别人上天摘月亮，上天给你烤太阳，自己连个面包都不会烤，连个饼干都不会烤。最愚蠢，最招人恨，这就是有病，毒病的很严重！所以说这些人呐，看上去他不坏，但是他的行为比坏人还坏。
自己在家里面拿了个手机，躺在被窝里挑拨挑拨这个，挑拨挑拨那个；戳戳这个，戳戳那个；戳戳狗的腚，戳戳马蜂窝；戳戳人家的痔疮，戳戳疫情；戳戳人家老人，戳戳瞎子。反正世界都让他戳够了！
你看看！有些战友啥没干过，你看看他干过什么好事吗？把体育明星，所谓的中间派的非假非真的民主人士，网红，律师，前线战士，都戳了个遍。你看着有些人，他这两三年的背景，啥也没干，就帮爆料革命来戳马蜂窝啦，戳一马蜂窝，戳一狗腚；戳一狗屎腚，戳一痔疮党。天天戳！你这种人别说没有共产党，没有什么党，你也活不好，你到哪都是麻烦。上海的检察官，老战友，很尊重他，拿自己当回事了，让美国总统要发兵，让美国要搞口罩。
我给大家说了，美国的口罩，医疗设备，医疗设施，99%都在中国制造。有些能在欧洲造的，没有材料，都被中共控制啦！你以为美国总统不想脱钩啊，以为美国人不想脱钩呀。
为什么战斗室班农先生讲的话那么重要？！
可以告诉大家没有爆料革命就没有战斗室，
没有战斗室西方就还不知道真相，
不知道真相就没有Rico法案，
就没有所谓的中美贸易协议，
就没有美国的军事联合行动，
就没有美国的一系列的制裁和调查，
也没有FBI司法部的一系列的行动。
不可能！
我在去年就说了，美国撤除在中共的生产链，4月份开始，需要8到10个月。现在疫情来了，这件事情可能要加速，但是他还是需要时间的。这就是中共，现在面临的最大的结局，最大的灾难，他想活下去？那是不可能了！
你说让美国人说，现在美国别说川普总统，100个川普总统在那，101个，告诉老百姓说：咱们还要继续跟共产党合作，我们的口罩都在中国生产，我们的生产线全在中国生产，我们的设备全在中共生产，可能吗？再也不可能了！然后马云、马化腾、李彦宏、董文标、上海帮，江志成、江绵恒、曾宝宝什么戴永革全跑美国，来上市，骗钱，加州养老基金、退伍基金、教育基金都弄走，可能吗？文贵一年前两年前说的话，没有任何事情在爆料革命的计划当中受到延迟的。
我们有很多伟大的战友是不说话，不指挥人的，只行动。有一堆口炮党，指挥人家美国总统，埋怨人家你们咋不行动。还骂人家川普总统。我一看到批评川普总统的，我头都大。你凭啥，你算老几？你给美国纳税了吗？人家是你的总统吗？你凭啥批评人家！动不动，这个蓝金黄，那个蓝金黄了。
战友们，咋扪心自问：爆料革命当中有多少个人真的是拿出钱来，拿出身家来坚定灭共的。不是说你图谋不轨，但是你目的纯不纯你自己知道。你就别便乱指挥人啦，乱批评人啦，乱戳啦。最近常委帮，所谓常委群，共产党加大了力量破坏常委群。破坏、转移我们的视线。挑拨战友之家，挑拨路德先生，沉默的力量就是怕到家了！不就是怕爆料革命发出声音吗？传播真相吗？我们要没有价值，他这么怕我们干什么呀！花那么多精力干嘛呀？都去防疫去呗，大疫当前干嘛防我们爆料革命啊？！对吧！
当然！我们爆料革命打中了共产党的要害。当然！爆料革命击中了共匪的要害和命门，这是绝对的！
我们还能找到一个像川普总统的人帮助我们中国人的吗？还能找到任何一个能像一点点川普总统的人，甭说全像川普总统的人，救、帮中国人的吗？还能找到一个像班农这样的人，凯尔巴斯这样的人？副总统、国务卿，副总统彭斯，国务卿蓬佩奥，你们还能见到一个人像这样帮我们中国人的吗？还不满意！
所以说啊，搞政治这东西太可怜了。说实在话，谁要在中国搞政治谁就是个傻子。要么你就是个坏人，在中国当坏人的政治家最幸福了，想干啥干啥。搞双修，搞黄金，搞钱，搞房子，搞私生女，都可以。因为你知道这就是个流氓行业。如果你真心想报答社会，想把政治当职业家，在中国真是太难了。未来一百年、两百年也不可能了。所以说，赶快结束爆料革命，我真的是归隐山林。我看得也有时候也看得看不下去。就这些多少人，人家帮我们中国人的时候，人家得不到一个好话。
我不相信这个人类上，可能我不知道的人太多了。还有一个民族像我们中国人一样，不管给多少，没够！不管对你多好，不满足！不管是谁，都是不对的！可不是口炮党那么简单，是精神变态！
很多在海外、移民到海外那么多年了，十年、二十年、三十年，没个正常工作，也没饭吃，几乎是，吃救济。天天在网络上就是使劲的骂。耶稣也骂，佛祖也批评。我信了耶稣我就要骂佛祖，我信了穆斯林我就骂基督，反正我得有骂的。要不骂美国，要么骂……
你看人家加拿大的总统（总理），加拿大的人多惨吧。来了，你拿了护照，拿了加拿大的护照。我加拿大公民，就骂加拿大总理。你那个护照，你给人家纳税了吗？人家养着你，你拿了护照你就以为你有了贡献了？你是到人家家来，人家收容了你。你交多少税你知道，然后就骂人家总理。你骂人家总理你回你国家去呗。
你看澳大利亚，好多华人在那儿住了十年、二十年了，动不动就把澳大利亚政府骂个狗血喷头。那你回你国家去呗，你在这儿干嘛啊，是吧？！你说这些人咋弄啊？
这个没有共产党吧？你在这些国家自由吧，你的表现如何啊？非常low！非常贱！不是一般的差！所以共产党的毒，我们可以说你是被害者，但是如果你被毒十年、二十年你自己还不能活过来的话，在这个干净的地方你还不能把毒拔掉的话，那你就该有事了，你就有病了。
你看看最近在网络上有些人，弄个美女头像然后就开始骂路德去了。挑拨路德，挑拨路德，支持爆料革命。刚刚有人关注，够了。马上开始灭爆，灭路德。用好话来反路德，用坏话反路德。然后挑拨常委群，制造假声音，制造真声音，爆出内部的私密谈话。这种卑劣的手段，我不相信这个世界，哪个国家，哪个民族能做得出来。
充分的利用别人的信任，强奸别人的信任，出卖自己的良知。这个假、骗、邪、盗。太可怕了，太可怕了。没了共产党以后的中国呀，有了法治，有了信仰的自由。这个民族还要经历很长一段时间，很长一段时间。谁去当那个政府官员谁都是将痛苦不堪，真的是太可怕了。
就这个武汉疫情出来以后，你看有多少人（说）我给我家人发信息了，我给我朋友发信息了。结果他们还是信共产党的，我无语了，叫他们去死吧！你说这是人话吗？！你是神呐？！耶稣基督、默罕默德，都没把人类，上万年都没拯救过来，几千年了都没拯救过来。那全人类的毛病不是中国人有啊，全世界都有啊。你一个电话就叫别人“哎，我信你的，我听你的！”。人家不听你的，不信你的，就傻，就去死！这些人是很可怜的，他们被共产党统治着，放在了一个密不透风的铁桶里，黑屋里，被洗脑了。你一个电话就能够拯救他？你知道他安全吗？你知道他的风险吗？他是人，他不是神！要求别人都是神，把自己当成了也是神。甚至是领导神的人，你不是疯子吗？！我看到这些人太可怕了，比共产党还可怕。
我完全同意，现在的网络上有一批啊，精神病和比社会主义更可怕的红卫兵思想。那个“我”字大到了领导上天，领导神。哎呦，我一看着我受不了。这你家人，你朋友咋着了？他身在猪圈里，你又不能拯救他，你一个电话，他不听你的，他就该死？你这不比共产党还可怕吗？你以为别人都傻呀？
哎呀，所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定要记住，一定要记住，我们不要上了共产党的当啊！我们恨家人，恨朋友，包括现在很多人挑拨离间，转移视线，不就是让我们不灭共嘛？任何转移我们视线的，挑拨离间的，挑拨战友关系的，都是居心不良，不要上当！
头两天你看那个路德先生那个节目出现了，完全被人家利用，我啥也不说，完全被人家利用。
我们战友之家头两天经历了剧烈的地震。Sara坚强地挺过来了，大家很多人不知道。
我们现在又把剑指到我们常委群来了，又到常委群来了。澳大利亚、新西兰，你看看这些欺民贼，烂到家的，烂到家的这帮人。你说那些所谓砸郭人，加在一起，加在一堆，给他包装好，他能如共产党的一个小科长的水平嘛？我们要灭共呢，还把他当回事，他算老几啊？！人品、文化、能力，大家闭上眼睛想想，每个砸郭的人未来五年、十年他怎么活？他能活多好？他能弄多少钱，啊？！
你看看那个鸡腿潘，短短两三个月，老成啥样？衰败到啥样？鸡腿潘也成没毛潘了，什么代价？！我不相信鸡腿潘未来五年、十年，他老婆，他孩子能在这个西方世界。他以为拿到澳大利亚护照了，他会活得很阳光，他永远回不到三个月以前了。
所有那些什么民运大佬们，你见哪个现在活得受人尊敬，他自己活得舒服？所有的砸郭的人，你有顿热乎饭吃嘛？你有未来吗？你相信上天不来报应你吗？
就爆料革命，不要一分钱，我们自己拿钱灭共，你还砸我们，你说你说我们啥？我们不要你钱，我没骗，我骗你啥啊？我们连擀面杖子都没了，是不是？二十四小时镁光灯下，是不是？爱马仕皮子也被老江给弄走了。是不是现在很多人抢爱马仕皮子，捡擀面杖子？是吧，你说我们有啥呀？啥也没了，就一个灭共的坚定决心了。就这也不行，就这你也得骂就这你也得噘，我们干啥坏事呢？！
我告诉战友们，我再说一遍徐晓冬先生的事件和陈秋实先生的事件，我再告诉大家：只要你在网络上骂徐晓冬先生的、陈秋实先生的，一、你不是真正的战友；二、你是我们的敌人。我再告诉大家一遍！谁再去无聊的去戳这些事去，大家应该记住不是帮他骂徐晓冬先生和陈秋实先生，应该是去骂这个骂徐晓冬先生和这个陈秋实先生的人，绝对居心不良！徐晓冬先生和陈秋实先生咋着我们了？惹着我们啥了？惹着我们什么了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/891/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大餐什么都有，我看了优秀，寿司。
挨打。然后我不好。我去拿盘子。很多很多。
未抛光厂就没电了，说sleep. So this is too small.我抢个机子。
Yes very nice.我。这个是直播，所以就避免不了。
第2条羊肉。我看了还有一个牛肉，我一会给你看。哇噻。
说。爱b。
今天没有它的适用面，炒面。啊。
OK是我需要。出境了吗？还没有吧？肚子都破了，在这里，这样子可以，因为我随身带了一个。
好大家好，大家好，我把这个镜头。是吧去年的。比较。经常啊，佩服啊。
几乎我看她就是美，有一套不同，不知道为什么你。嗯，我给你看一下，去哪里？三个月。
还长着呢，动力。那也嗯。500美元是。
我关门不让看了。你要问下他叫什么名字吗？他说。日本日本的厨师教练卡。
好不好？我我们去，我还要带一下这个设备了。好来了。
开动了。主要是爱马仕。还没看清楚。
OK了，红酒红酒杯这个价格。和质量，你看水晶。好在我们这边新买的，新买的，专门给牛排。买了嗯，是的，因为我们客人的要求很高。
才买的吧，还是给你买的，切牛排，你小心点，小心点。一个刀子600，小心点。还在想呢。这个给这个有什么？
专门。还有懒的哦。不对啊。
你你好好选吧。好门道，吃饭去好吗？
刚走了。对对。我们回深圳呢，像这个叫啊，3.都来到这里叫转吧，然后。
哦，就说就，结果呢就一直就是。就跟旧了就装了，有些战友舅舅呢就说成酒或者救人的救，还有酒庄啊，很多战友。我以为我是开酒庄的，糟糕了。
老旧楼里。So the small size后面一句话的的。对。啊。
建议开始支持，对吧，你知道这个是什么酒吗？哦喝酒了都，你看这是他浪费的，啊。
你看，你知道吗？避免10.不跟你讲我不着急，我可以可以，但是。
你看。喝红酒吗，我来。先说说这个是什么酒？老婆，这个我喝了。
有几次这是我微信上就专门今天给你们的酒哇，特别好红酒。在法国的，这是virtual就是好像。每一年有很少很少的，全部。还有我看看就是还有。
这是1990年属马，就是你看他已经看了他今天。试试这个好不好喝，所以她试了一次，就这个留给你了。9点别忘了，管他们吗，在。啊我觉得。
Now yes.好。
不是你家的时候。
周二业主的。Another dog is from the sweet escape, 然后这个牛肉是今天早上。对啊，我真的特别感动。也这几天。
This有。It&amp;rsquo;s good.Oh, I have to leave your.那sir.
OK 24呢。OK娜娜。好好好OK。
很多人。我先看看我。
那你看吧，你给大家看。嗯，把这个这个东西可以好，可以可以来。我们要喝这个还是喝这个？哪个好？这个号还是这边好。
两个多，我都拍了一张。两个都看东西。是好几个。哦。
也算是说。我果然是。是葡萄做的吧？
还没吃饭。Yeah I&amp;rsquo;m drinking.原来红酒是葡萄做的。我我不等了，我想。
你在干什么？我没有喝我，我只是闻了一闻好不好？我还没调好，嗯，好。刚才我没通过啊，我我只是闻了一闻，没有喝的我真的。
我只是闻了一闻，好多了。果然是传说中的红酒，爱还还不说还真有不一样，说实话。还真有不一样的，我平时买的那个几十块的。就是有点不懂事吧，我在查，当然我不是说。
爱，有不痛的问题。对呀，真的确实是第1次的。被当成入口啊，那个气味怎么形容呢？是从鼻孔里有弥漫着另外一种气味，像那个橡皮桶的。那个红酒的橡皮桶啊，那种味道是很纯很纯，你有没有感觉？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日连线庄烈宏</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/890/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/890/</guid>
      <description>内容梗概:
庄烈宏先生：其实我这两天我很好奇啊，文贵先生，因为刚才的一个随手拍当中，我又问文贵先生一个问题，但是呢，文贵先生又不肯回答，说明天再说，今天呢我就不想再问了，想必这个问题大家都知道是什么问题。
郭文贵先生：区块链啊，你发现没有？这两天，咱们战友有的人就已经搂不住了，这就为啥我一直在咱群里说旧庄你要搂住，就是人家美国还没说呢，就说中美要签第一段协议了，啊，咱们战友们情绪有的就来了，就开始评论去了。
这么大的事，咱要搂得住，第一个，你怎么能耐，你也不是那个决策人，就你说再多你能是川普吗？难道你比川普还能早知道吗？你没必要证明给大家看，我们爆料革命，我们又不是情报中心，你干嘛显示那么着急，冲最前边，你想领导全世界，所有的事请我都知道，所有的决定都是跟我一样的，你可能吗？习近平他做决定，他下一个小时做什么决定甚至他自己都不知道，川普总统他有些事他也不知道。“梆”一个电话五角大楼说我抓到这个人了，头一个小时他也不知道啊 。就谁也扮演你那个叫神知，或者说是万能万神，你别扮演这个角色。包括这区块链，你昨天问我，区块链还没开始呢，大家就开始了，区块链解释去了，都要抢这个新，John庄你想吗？你抢的起吗？
庄烈宏先生：我没有那个条件可以抢。
郭文贵先生：谁也没有这个条件，你只有一个条件旧庄是你要做到的，就是你搂住，你不要去尝试去证明给全世界我是最有本事的，我的预测是最棒的，我的情报是最棒的，我无所不知，我无所不能，那你就完了，你就开始失败了。
这就是两年来爆料，John庄你发现没有，我从来不会去赶时髦，我从来更不会去赶新闻，因为我从来没把我当成新闻人，世界发生的事多去了，你都知道？怎么可能啊。所以说现在大家都是什么？比特币，区块链，我就说难听的话，战友们凭着你的良心，你拍着你的心窝子说说，在这个之前你知道啥叫比特币？你知道啥叫区块链？你不就是Google 两下子你去弄个常识吗？如果你能Google出来的东西你能讲给别人听，你觉得你还能说服别人的话，不是别人的悲哀，是你的悲哀，因为你的观众实在太Low了。就你随时，你那么聪明，都有这么一个智能手机，你上去这么一搜你就……
所以说，任何人呐，你就别尝试着说：哎呀我要证明给全世界，我什么都懂，什么都知道。区块链哪是你Google完就到那讲去了，然后就讲给别人很兴奋，下边点赞，好、好、好，讲得好！你得到什么了？你告诉我？John庄，你得到什么了？你以为观众们都是傻子吗？战友们都是傻子吗？在这儿人家就觉得：哎呦，庄烈宏是区块链专家，我佩服你。如果你真这么发生了，那是你的悲哀，是这个给你留言的悲哀，因为你们都不可能在一夜之间你把区块链搞明白。你比如说伊拉克这事出来了，马上就有人这个……那个谁啊？巴格达迪，ISIS恐怖分子，大家也去解读去，你知道多少啊？你去过中东吗？你了解IS吗？你知道逊尼派 和什叶派的感受吗？你知道它是怎么来路的吗？然后大家一弄就讲什么这派那派的……
庄烈宏先生：文贵先生的角度跟大众还是有很大不同，包括大家都知道的香港的这个事件，香港运动4个多月以来，在4个月以前的一年多前，文贵先生当时说出的香港即将要发生的情况，大家当时都是一头雾水，想都没想到，今天香港竟然发生了这样的情况，是吧？现在看到香港的军队，香港的这些由解放军假扮的香港警察，看着这些蒙着脸的速龙队，就能看到当时的文贵先生观察香港的，观察中国与香港这个经济的角度跟大众是完全不一样的，如果对于我庄烈宏去看的话，我怎么想都想不到，你跟我说我是不相信的。
郭文贵先生：这个，John庄你身上有很朴实的一面，就是说你尊重事实，你也敢面对现实，就事实是什么样就什么样，这个是就不哗众取宠了，所以说我觉得你一定要坚持到你旧庄以往的这种。一定要记住没有战友是傻的，他今天不明白你旧庄说的，他明天不明白，他后天、大后天一定会明白。没有任何一个人你能糊弄得住所有的观众和战友们。这就是为什么说大家一定要搂得住我一再说。
特别是这两天我能看到继彭斯副总统演讲之后大家很冷静，大家表现得非常的镇静、非常得有修养，但是就这个比特币的事情一下子就让大家的显出来，这个讲得太多了。然后呢给我私信的国内战友们说这个比特币的事这个解读的，特别是我们爆料的战友，区块链，包括咱们外边的社交媒体无人不讲，你看看没人不讲的，你能告诉我那一个人讲得你心服口服，你给我说出一个名字出来，你给我讲一个人出来，所以他讲得你心服口服你给我找一个出来。
庄烈宏先生：昨天晚上江财神讲得，江财神、江老兄讲得，我觉得跟共产党关系特别大，这一点我是肯定应该是能够相信他的，但具体怎么样还得在文贵先生这个角度这个高度去理解的话去给大家讲得话那就能够更加清晰了，我认为。
郭文贵先生：为啥我这么说呢？因为我最早我参与过，我参与了所谓的国家数据战略，其中包括了5G，为啥当年我敢跟西方所有的人说，华为不是跟PLA跟解放军合作，华为就是PLA，这话是我第一个说的，没有一个人说过这话的。所以说从那以后在美国，在欧洲，在所有地方演讲很多人都开始把这个话提出来了，说华为不是跟PLA合作，华为就是PLA，因为什么？我知道它干了啥，我知道它为啥干的，那么华为就是区块链的一部分，就是数据战略的一部分，这是个起码的常识嘛。John庄，你不能说今天很多人突然说区块链，就单独地说区块链，然后说共产党常委宣传区块链你就说区块链，大家谁都没明白就这几天大家的讨论，你就已经被区块链了，都在谈区块链，还有谈香港运动的吗？还有谈中共四中全会嘛？为啥不谈了，就把你区块链了。
区块链最重要的事情就是领导你一切，我今天先不和你说核心的。共产党玩这套东西是什么时候开始的，是从2006年开始的。大家当年看奥运会的时候，大家记住，同一个世界，同一个梦想。后来刘志华被抓了以后，就是绿色奥运，就是不要腐败嘛，包括数据奥运。数据奥运背后是什么？我问过几个美国朋友：你们参加过奥运没有？参加过。我说你的指纹在中国有没有？他说没有。我说你只要参加过奥运，你所有的虹膜,所有的指纹，所有的信息都已经在共产党那了。
然后叫数字北京，你去网上查查去。你再查数字边防，然后是今天大家说的威视。我说：你去看看当时的威视战略是什么？威视的创始人是胡海峰，是胡锦涛的儿子，是在清华同方大楼上，两个楼其中之一，21楼、22楼、23楼、24楼、25楼。刘志华是在21楼，叫北京市政工程中心，上面就是胡海峰。刘志华当时第一次被抓捕就是在清华同方那边发生的。
你去想想威视当年第一个口号是什么？建立世界上数据的最高峰，叫数字政治。数字在前，政治在后。然后讲了个数字治国，数据是国家的安全基石。你去查查威视的网络上，当年就是这么说的。现在大家都讲区块链了。区块链，信息，AI，5G哪那么简单讲啊，大家千篇一律的讲了。
共产党毕竟绑架了14亿人民，还有它的权力，它的力量，它的资源是我们没法比的。但是我们解读要给它解读得正确，因为我们有这个能力，因为你干了，发生了，你想瞒住是瞒不住的。所以我们在区块链这个事情上绝对不能误谈，绝对不能以我们自己为了显摆自己，以我们自己浅薄的知识。那绝对是误国啊，当然误党就最好了，把它党给误了，死了就更好了。咱们不能误国，很多人听我们说话的。绝对没那么简单。
庄烈宏先生：能透露一点区块链，关于共产党背后的关系。能透露就透露，不能就算了。
郭文贵先生：关于区块链，我可以谈一件事情。区块链最核心的问题，它首先是政治，然后是军事，情报，金融。
我就给你讲一个最简单的事情，中共刚刚七十年大阅兵。它展示的所有武器当中，西方最感兴趣的是什么？最感兴趣的就是信息部队。你什么东风都是瞎忽悠的，你吓唬谁啊，开玩笑，你还没打，你就已经死了！！！信息部队那一部分，所有都是围绕区块链这关系。严格讲，你部队没玩区块链是打不赢战争的。但是你不要忘了，美国的华人科学家叫张首晟，斯坦福科学家怎么死的？自杀死的。什么时候死的？是华为事件发生的几天后。他是华为最高层顾问，这个5G和区块链什么关系。张首晟最早提出量子电脑，在量子电脑面前，什么区块链，什么比特币连个毛都算不上。但是可喜的事情，美国刚刚在两个月前正式公布，第一个量子电脑已经现世了，已经在试用了，已经发生了啊。
量子电脑一发生，你哪有什么密码啊。你这电子什么东西，都是笑话了。这都跟石器时代差不多了。在量子电脑面前，比特币算啥啊，分分钟就把你给解体了，啥也没有了。什么几百万倍，根本不止。
现在IBM大概是在亿和十亿次之间。然后它可以达到百亿次，就是一和一百亿，叭，就开了，你哪有什么密码。就像你家的门一样，再好的锁，我来个两千度高温直接融化，我拿个一万度你房子都没了，你还谈啥区块链啊。
大家现在完全没弄明白为啥共产党要搞区块链，完全给搞错了 ，从技术上你来谈区块链。
庄烈宏先生：据说第一台量子计算机现世后，运算速度比传统计算机高上几百万倍，但具体我不清楚。我给大家讲一个很简单常识，我以前用I3 window系统下载720P的视频，下载了3天。但现在用I9window系统下载1080P的视频大概只用20分钟就可以了。你们可以想想这区块链在量子计算机前面是什么概念。
郭文贵先生：John庄你悟性非常高，刚才你说的非常好，但是呢，还不是核心。共产党拿区块链说事完全是战略型的，它的核心本质跟大家说的是完全不一样的。共产党谈这个区块链的时候，我们爆料革命真的看到希望了。等我明天认真跟你们讲。
战友们啊，明天上午大概十点钟我们开始直播，很无聊的直播。明天我从十点钟直播，我们都不会出现，在那个地方，大家看吃的，我的厨师给大家做一种菜。明天呢是我请John庄同志，路德先生，Sara女士还有江财神在喜马拉雅大使馆吃午饭。我三天前专门订了一块肉，刚刚到了，明天你们俩留着肚子啊，从现在起就不要吃了。凯琳吃过好几次了。那个肉刚刚到了，现在就要开始做，一直做到明天。从明天上午十点钟大家就能看到做肉的后半段过程。大家可以看到这个过程，然后做点小菜，然后咱们一起吃午饭。
大家从明天早上十点钟，你们有事就去干事去，没事的话，最好准备点吃的，因为你们会馋得受不了。明天我是在这里请你们几个吃饭。明天你的职务是把这个摄像直播弄好，就拿咱们移动的直播设备好不好。吃完午饭以后，大家聊得高兴了，也可以到这里来，大家直播一下。路德，Sara，江财神，John庄，我们几个要在这里乱谈了。
明天你们要记住，麦克风要查一下子，可能人多了嘛！要查一下。你负责明天把这个弄好。
庄烈宏先生：好，没问题。
郭文贵先生：我让你来，我还没给他几个说呢！我要给他几个说一下。
庄烈宏先生：说什么来着？
郭文贵先生：没有什么。什么种类的肉？什么种类的肉？在这块都能看得很清楚。
庄烈宏先生：江财神要吃肉夹馍。
郭文贵先生：首襄阳、首襄阳，没事，我也去餐厅吃，然后看直播。酒庄很像香港TVB明星，什么叫像？早超过他了吧！当然了。
庄烈宏先生：是吗？谢谢谢谢。
郭文贵先生：所以说亲爱的战友们，我们今天就是试直播，不爆料完全不爆料。本来我有刚才要谈的2点钟，但是因为我还有视频会议约了，我还得上去。结果酒庄同志，我们整个是直播间，你们看不见彻底大改变，彻底大改变。这两天酒庄同志很辛苦和我们的团队还有我们的美女凯琳同志还有我们的港妹日以继夜的玩成了这不可思议的任务。
反正路德不太靠谱，我发现路德根本靠不住，得了，我别指望他了。我还是自己干吧！所以说星期六、星期天我自己干，我就给John庄发信息，你干嘛呢！John 庄说我在喝茶呢！我说你来吧！John庄就来了，来了以后我们John庄我们48小时完成了不可能的任务，我在等路德先生等到猴年马月去了，别等了。我们的凯琳妹妹，我们的港妹妹妹，我们的保镖我们所有的其他几个团队，最多的时候这里长达几十个人全面工作彻底改变。大家你们看到好像一样，但是绝对是直播间彻底改变了。现在可以说，这是我想要的感觉。
庄烈宏先生：就是也有很多是我们另外、另外的哥们功劳。
郭文贵先生：功劳。
庄烈宏：对、对、对，把这些、地下都没有线了。
郭文贵先生：把我这个地毯让路德给我毁了，地下一根线现在都没有了，干干净净。这就是John庄，John庄这、最大的就是生活中干净，就特别规整、规矩。这点不像福建人，这边完全不像。
庄烈宏先生：我也不是福建人。
郭文贵先生：对了。
庄烈宏先生：我是潮汕人。
郭先生：潮汕人也不像潮汕人。
庄烈宏先生：都刷屏，大家好。
郭文贵先生：我的背景是纽约中央公园的一个实景照片，实景照片，实景照片。
庄烈宏先生：非常的好、好看。
郭文贵先生：今天完全不爆料，战友们完全无料的。
庄烈宏先生：本来我想给大家调个大家可感兴趣的，这个话题现在我调不起来。各位抱歉，抱歉，文贵先生说明天讲。
郭文贵先生：明天讲、明天讲。
庄烈宏先生：明天到底讲不讲？我们共同期待吧！好吧各位。可能文贵先生还要等一些关键的信息吧！我估计，不然的话今天不用留到明天讲。我估计文贵先生，每次做一些事情都要有确切的信息才会跟大家讲。这个也就是前几天在John庄的一个随手拍当中，文贵先生经常说的，说一些没有不是确切的信息不能随便发，发了之后会影响我们心中的信誉。我认为文贵先生这一点非常值得大家学习，文贵先生是吧！
郭文贵先生：不敢当，不敢当。人家说了John庄很爱干净，没错，你们换个背景。有战友们要求换个背景，换个背景，跟随七哥，赵岩在阴阳怪气砸锅了。你要砸就大胆的砸，别烂不拉几的像个太监似的，有种放马过来，你看郭文贵给你准备了什么菜，等你砸的时候一定让你扒下郭文贵内裤的时候让你看到很恐惧的东西。
庄烈宏先生：我给大家说，说说赵大将军一个吃相吧！
郭文贵先生：还会爆料，John庄要爆料，John庄要爆料，兄弟好。John庄同志只要是任何人对我砸郭，那就立马就不得了了，最明显的是一个John庄一个卡丽熙，第三个是木兰，木兰传奇，木兰妹妹，现在睡觉呢！只要是有人一砸郭，哎呦！马上受不了了。这就是为啥是好兄弟呀！这个是不是好兄弟是有感受的，这就像男女对方一样，说我爱你和我不爱你，你不用说那么多，对方是有感觉的，对方是有感觉的，哥们好，对哥们好也是有感觉的。男女之间如果用嘴说出来说我喜欢你，我爱你，这已经是太Low了。男女之间就是最大的就是身体、就是感觉，完全、对方真的是万里之外都有感觉，不是说1在米之内。
男人和男人更有感觉了，他完全有感觉的，这你对我好，你对我不好我当然有感觉了，这还用说吗？所以说我最不喜欢就是、这在东北人爱说这话。哎！我这人老厚道了，然后哎！你知道吗？我对你老好了。哎！我一听这话我浑身就起鸡皮疙瘩。
我说实在的吧！哎呦！我一听这我受不了，我一听这我受不了。我这虽然在东北出生、待过几年，我一回头我一听东北人说这话我就受不了。我们家也有很多东北人，一在那说话的时候，我说能不能不这样说话。这个说法实在是、然后跟你唠点实磕，那过去都是假的呗！
然后我爱你啊！七哥我爱你呀！哎呀！我这受不了。你爱我不用说出来，不用说出来，我有感觉你对我好不好！你爱不爱我，我有感觉。就像我一再讲的，我跟我妻子从来没说过我爱她，他问我这么多年、34年，我从来没有一次我说我爱她的。这事太严重你知道吧！太严重，另外一个我觉得战友对战友的好，不需要对方有回应，是不是！人家都知道、能不明白吗？是不是！你说我也不是神，那个战友也不是神。
咱们其中一个战友是在泰国的，默默的挺郭，大量的给国内发信息。他在泰国非常成功，他是某个企业里面的等于是3号人物吧！在几个月以前他要回去，他说郭先生我要是万一被抓了，我就拜托你一件事情，然后就跟我说了说什么事。我说你一定要回？他说一定回去，他因为老人的事情，就这回去了没啥事儿，就在他出境的时候警察把他给留住了。走，你过来，说我先让你走，我可以让你离开，但是有一件事情不要再把郭文贵的视频再往你家人群里发。你在害你家人，不是我们不知道，我们知道。为啥放你走，就觉得你这哥们还是个爷们。这哥们傻了，这是战友还是啥情况！
战友是很有身份的了，你想想也是私人飞机了也是、最起码百亿身家嘛！然后他就问了一句，我能不能问一句你为啥让我走！他说让你走也不是我的决定是上面的决定，考虑到你的生意、你的企业各种形象，但是不要再传播郭文贵视频给你家人了，你在害他。这句话讲到点子上去了，就是你真正的对你家人的爱，你不要把他置于风险之中。包括你喜欢的人，你也不要把它置于风险之中。
我每天都面临着很多战友说郭先生我这能帮你吗？我能为你做事吗？我能捐钱吗？我可以告诉你，我跟每个人都会说一句话，如果在你能力承受范围之外，如果能给你带来风险，你做这种事情或者支持、挺郭爆料，你是世界上最大的傻子而且你对我是最大的侮辱和伤害，我绝对不需要，因为你都愿意挺郭、愿意支持爆料革命了，我再希望你去冒风险，这就不是人干的事儿了。
那就像所有的我们看到的中国历史上所有的革命都要靠捐款。那帮欺民贼竟然公开说，革命就是钱，革命就得捐款，那不要脸嘛！美国有很多伟大的革命者是没有靠捐款的，千万不要相信这个骗人的逻辑。你但凡、你看一个、几个大的宗教，犹太教、新犹太教、基督教、天主教每个教你去看，从旧约到新约只有历史上，哪个是靠捐款完成的宗教和信仰的改革，犹太人被赶出国土多少次，回来回去，不管是摩西怎么说跟上天跟神沟通好了，写了一个合约，但是你觉得有钱吗？我认为神圣的职责是没有钱的，但是他有一样东西，你看看所有的历史上伟大的都有爱，那里面都有爱。都有上天有神还有责任 。你必须对对方好，你对不对对方好，只有你知道，对方知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/882/</guid>
      <description>内容梗概: 太漂亮了，哎呀，这个摄像机摄不出这种感觉。但是呢，真的是看着对面的中央公园，看着这种摩天大楼，看这对面这种百年的建筑，我们大清朝时候人家都有了啊都有的建筑。这就是为什么我喜欢我现在这个房子，这大清朝时建的房子，你看看那个全是石头的，你看看，这么高的楼，当年是世界第一高的楼。然后对面有一个这样的公园啊，然后有这么多的摩天大楼，你看看这个，每个窗子几百万美元啊，你看看这个太棒了，太浪漫了啊，太浪漫了太美了。然后你看这个花，然后转到屋内来啊，你看，你看这感觉，你看看这个感觉，你看这个感觉啊，你看这个感觉。然后对面这个就是梦工厂的老板戴维考芬的房子，装了四、五年就这么一个房子，花了1亿多英镑啊，现在据说是1.3亿美元，你说就这几根草就好花了600万美元，还有说是1000万美元的。你说你就看的很简单啊，就这个墙上，就那个就那个石头的那个砖，每个都在干了有两年啊，就这么简单、就这么简单，就这石头子儿，看下面漏水的这个，就这个东西，干了4年，干了4年就这个，4年100多层，100多层。咱们搞华为可快了，又什么鸿蒙又是什么呢？就是骗人的。共产党啊给人民一个个的泡沫吹啊，让人民失去了创意，失去了未来，全都是大头症，然后弄那个国家就会骗就会坑，你看这里，即使磅礴大雨也有人在跑步，到处都在健身，咱们的中国领导只能在床上健身啊。对面那个是我们的另外一个办公室，就原来用那个办公室，现在是在另外一个地方啊，你看看，这种感觉，你说战友们这个是多么自然的美啊，多么自然的美。啊，这我是摄像能力太差啊，摄像能力太差，这种美的感觉你都没法形容，没法形容，你看这个啊，你看这，你看这个，哎呦，哎呦，哎呀，哎呀，咋弄啊咋弄。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/868/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/868/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月18号文贵直播，不爆料啊战友们。今天看我穿的这西装啊全新的西装，这是由我们对面的凯琳女士协助设计做出来的，我们华人很少穿这种深咖啡色的，穿了一般受不了，但是这次我就穿了。我后面的背景大家看到就是我家还有中央公园对面的最浪漫的桥，后面就是我的家还有对面的纽约公园我最喜欢的，拍了太多电影的地方就是这个桥，中央公园最浪漫的桥，特别棒。
今天是星期五，按照以往都是星期六直播，听了路德先生转达我们战友们的意思，说文贵最好星期六直播，星期六直播星期天大陆的时间是星期天可以休息，接着上班了。明在和后天两天虽然是周末我都要去重要的战友西方的战友群，去参加人家的活动，而且这个活动是去年就定好的，为了就是后面现在看到全世界旅行的目的之一，就是全美国的枫叶，金秋枫叶。
大家知道在北京的时候啊都往香山看枫叶，大家知道香山的枫叶老百姓好的是看不着的，因为都在这军事特区，只有首长看，就中南坑和中央政治局的人看，再一个就是行贿的人看，轮不着老百姓看。就那香山每天一百万两百万人，挤得乌压压的，那哪是看枫叶去了，就是搞塞车去了，悲哀呀。我们的祖国地大物博但是枫叶却寥寥无几，为什么呀？我们过去枫叶很多，都被共产党在文化大革命全烧了。
我只要在美国在西方在任何看到有大树的地方我就高兴，我喜欢山、我喜欢树、我喜欢大海、我喜欢鲜花、我喜欢最自然的环境，包括毛毛草，只要是野的我都喜欢，真的嘛，野的就是真的。但是共产党在文化大革命时候几乎将江山全毁，这就是为什么大阅兵的时候我就觉得太奇怪了，轮到毛泽东篇的时候说推翻了人民头上的三座大山，这三座大山换来了中国人民得到了解放，人民当家做主，我请问问大家扪着良心别拍着良心你说说，中国谁什么时候人民当家做主了？哪个人当家做主了？咱推翻了哪三座大山呀？那三座大山现在越来越大，现在多了三十座都不止了，又多了城管还多了防火墙，还多了种族压迫，还多了宗教信仰的残害。
昨天路江谈还有路安谈都说到共产党把NBA把美国逼成人家不跟你PK不拉倒，香港不跟你玩命不拉倒，难道我们爆料革命不是吗？中国人N个人被陷害死难道不是吗？共产党不是没认过错，共产党从来认为自己就没错，这就是真正的本质。当我们看到纽约中央公园，全纽约州无处不在的枫叶的时候，随便看，我们的朋友的家里边是几千个英亩几万亩地的庄园都是枫叶，所以说邀请我们共商反共大计、灭共大计。中国人一个北京城谁敢说谁拥有谁敢说你人民当了主人有几万亩地的枫叶呢？这就是真相。
所以共产党这些年来在中国人脑子里边种下的毒真的是太深了，就像头两天我在船上船长室直播后期断掉一样，我说的话，战友们人民当家做主人啥时候当主人了？然后天安门城楼上的人，下面唱的主题社会主义好，社会主义好，社会主义就是好。然后无产阶级，我们是无产阶级，请问问那些城楼上的人，下面那些小孩儿们小姑娘小孩子们你们有没一点点人性和良知，天安门城楼上的人哪一个是无产阶级？哪个人人家家里边旮旮旯旯的钱都比你一辈子祖产都多，哪个人不是骑在人民头上建在人民生命和鲜血上的财富和巨富，他们是无产阶级吗？
社会主义好社会主义好，爱祖国，国旗飘飘我为你付出一切，请问那下边跑的人有一个是天安门城楼上的孙子、闺女、儿子吗？既然社会主义好，既然是红旗飘飘为了祖国可以奉献生命，干嘛那领导都把自己的子女包括私生子女都送到了美国送到了欧洲呢？你那么多导弹系统、信息部队、天上飞的、还有那潜水艇不能弄来的，你这么厉害，那很简单啊，让外国人来看一看嘛，咱干嘛要建防火墙呢？这么强大咱干嘛建防火墙啊？干嘛不让人家访问新疆啊？干嘛不让人家去西藏啊？咱这么伟大，天安门城楼上这么大地方，那为啥不让美国总统去呀？让英国、法国、日本、德国邀请几个外国元首去呗，家里开那么大个Party，那能不让人家来嘛，干嘛人家都不去呢？
大家再看看这个NBA事件，肖华出来解释了：我们没接受共产党的威胁。但是我请问，战友们很多在问，他们真的那么愚蠢吗？NBA的事件就让人家炒掉他的莫雷，就这么简单吗？我告诉你们战友们，共产党是真的没钱了，除了他的疯狂他是真没钱了，找各种理由就把火箭队的事情扩展到NBA，把合同拿掉，或者说要分享更大的蛋糕，现在共产党是真没钱了，也真疯狂了。
当我们大家评论的时候要看到事情的本质，他没钱是本质，就像郭宝胜这个畜牲，还有那个赵岩赵大将军那个傻叉撞死个鹿肉，听熊宪民说他都抢着吃那种，什么叶宁叶律师傻子是吧？韦石、熊宪民这些畜牲，还有现在还没有蹦出来正在往外面蹦的，从茅屎坑里正在往外冒尖的那些，顶着一头屎的欺民贼们，这些人就是因为没钱，说白了就那点事，就整点钱，什么反共啊，如果他有郭文贵的身价和这15个的亿分之一，他还反共吗？可能吗？就这样他还看不起所有的战友，看不起所有的大家没有美国护照的人，像路德先生我们都是政治庇护的，哇看不起呀，人家是专业人士、高等教育、拿美国护照，好像他们就掌握真理了，
我们要过去想拿护照还轮的着你吗？就是不知天高地厚，就是不要脸到没法形容的程度，爆料革命是中国这么多年来唯一一个是真不为了金钱，不为了荣誉，不为了私利，更不为私仇，是真心的想推翻压在中国头顶上的几十座大山，和现在让中国人失去未来，失去健康，失去公益，失去这个世界的共产党，我们要灭掉它。
亲爱的战友们，这个爆料革命，灭共的革命不是开玩笑的。过去这几天发生的事，我真是没法形容，有些我真不能说，但是我简单给大家概要一下。
就是我两周前一直跟大家说的，共产党发动了一场又一波的海外的沉默力量和灭爆小组疯狂的抹黑造谣挑拨离间，黑社会骇客我们的所有电脑，在社交媒体封杀，挑拨离间我们和美国政府和美国官员以及当地所有战友所在地社会的关系。疯狂！他们派出的又一级别的又一层次新的队伍开始来所谓的灭爆革命。
大家去看一看澳大利亚有一个网站，我真不知道，我是前日下午才知道的，这个网站曾经也是反郭的，攻击我的，也攻击我们爆料革命，但它出来一个报告，就是过去这两年来，在推特上，中共发起了网络攻击，攻击最多的就是郭文贵，我排名第一号。然后大家可以查一查，这网站上都有，我被排第一号，我是一直被攻击的，但是从2019年7月就停了，一个是推特封了他600个账号，第二个他们停了。所以说美国某几个部门的官员说，郭先生你能回答我为什么停了吗？我说非常好回答，你们对以下这些人马上进行全家搜查，为什么？有人在欧洲接受了秘密任务，所谓共产党更高层沉默的力量，共产党可能给上千万美元，上亿美元，让他们回来挑拨离间，和分化郭文贵和韩连潮，扬建利 。你说分裂他们干吗？他本来跟我也不近，你说分裂他们干吗？
首列班农，包括斯博丁将军，凯尔巴斯这些人，与我们爆料革命关系，挑拨离间让我们成为仇人，想尽一切办法阻止比尔戈兹这个书出来，让比尔戈兹闭嘴，大家看到接下来发生了什么事情？比尔戈兹是最最坚定反共的，中国威胁论就是他说的，结果就被两个美国的骗子，就是韩连潮先生的个人担保的两个骗子，但是韩连潮先生也被质询了，当场这两个人就在，这俩人就是骗子，当场就说了，这俩人就是骗子，韩连潮表现的非常正直正派，说这事就是怎么回事，跟他俩说的不一样，他俩就是骗子，郭文贵就是共产党最大的敌人，韩连潮是很够意思的，很书生，非常天真，有时不分青红皂白，给我造成巨大损失，他也一再跟我说，文贵不好意思给你带来巨大损失，当面跟我说，千万不要责备韩连潮先生。我们是需要韩连潮帮忙的，他也不是神仙，你不能怪人呀，而且韩连潮被质询的时候，两个骗子在场，当场说他俩就是骗子，俩人在那块就说他俩是骗子。
这俩人，大家查一查，这个女人过去打官司，多少次从来不付律师费，跟她老公打官司离婚的时候，十几万律师费是儿子担保的，就她不付，她儿子付的，另外十几万还没付。我告她，仨律师事务所，她用了俩，已经跟她决裂了，因为不付律师费，现在找了个新的，谁付的钱？而且在质询所有相关人的时候，问的话题全跟共产党有关系。
所以我告诉美国政府部门，你们如果不去搜查她家，那你们就是非正义的。而这两人跟谁有联系呀？就是最近刚刚要冒头的，中共派出所谓的社交媒体网络大咖，叫他先飞一会，你看我怎么让他大咖。还有美国当地的，曾经虚假名义挺郭爆料的，出来，所谓的要砸郭，这都有密切的联系，有大钱呢。
然后这人回来之后，第一件事就是跟我打电话，一个半小时，就是说班农先生怎么怎么没钱了，班农先生在华盛顿有多坏，影响有多烂，你不能跟他在一起，这人多不行，一个半小时。我当时就告诉他，你说完了是吧？如果班农先生现在需要一千万美元，我马上会找人给他一千万美元，甭说那租金，意大利的租金，马上找人给他买下来。我当时就问他一句话，我听说你去俄罗斯乌克兰了，他吓了一大跳，他没想到我怎么知道你去俄罗斯了，乌克兰了，从意大利开车去乌克兰，去俄罗斯，那可不近呢？去干啥去了？据我所知共产党的情报头子们也去哪了，去干嘛去了？回来就是执行命令，挑拨我和班农的关系，然后把连潮先生说的狗屁不是，韩连潮多不够意思。在这之前对扬建利大火，说建利不行，这完全和我获得情报100%吻合。但是先让子弹飞一会。
更夸张的事情，我们被亲民贼所谓的称为的党委群，这个whatsApp我们大家战友群，这个群里的信息，被这个人卖给了共产党，所以说我们那个常委战友群，现在我公开的说，你们的手机不可能是安全的，是100%不安全。从加入这个群的时候我们就告诉大家，当你加入这个群的时候，我们有规则群规，其中有一条告诉你，很有可能这里不安全，这是警告的，你接受的，不接受你可以马上退出，我再次在这里公开说。但我可以告诉大家100%是被他卖给了中共，我们等着这个群里战友出事的时候，我们要在美国要采取法律措施，追究他的法律责任。那某些战友家里，在北京，在国内资产被查封，家人被威胁，失去生命，他要负责任的。我们这个手机，被美国的部门当场把手机所有信息全部下载，你有没有转发，发过，美国政府部门会给你公正的答案。
亲爱的战友们，在直播前我在想，如何跟战友们诉说这两天发生的事情，我真不知道怎么说，因为太难了！战友们，不放你们身上你们不知道，因为你不能违犯你的承诺签下的协议，你也不能触犯法律，我也只能是，大家某一天，当你们拿起这个视频的时候，你们记住我说的事情是把它已经张冠李戴了。我已经战略性的去说了，我只是打了比喻，也就他郭文贵给它编辑了，它不是100%的那故事的真实，但是我要把概括要告诉你们。
我昨天，几乎是一整天跟美国某个政府部门在开会，或者叫秘密作证。我感受到，我看到了这两周来，共产党派出的，写假信，假材料，和美国在内部隐藏的沉默的力量，对我本人和战友们的伤害，是多么阴险和毒辣。还好美国是讲法律的地方，还好我还有很多美国正义的人士。这真的是太伟大的国家了，什么都是讲证据。
在三天前谈这个事的时候，我跟这个律师团队谈的时候，所有人都是跟我相反的，就我一个人坚持。所有人的眼神就觉得我是个疯子，但是人家不能说出口来。
当时是三个团队，我选择了一个当时大家都不选的，我选了那个我认为好的。我对面俩美女呀，这个直播很难淡定呀。当时选的其中有美女，特别漂亮，大家都选的有美女的。我们的团队，我说对不起，我要选这两个人。这两个人当时我就说了，我选你们的原因，就因为你曾经是这个部门的老大，你却穿着这么朴实的西装。而且他的团队很认真地在写东西，问的问题很直接。昨天得到了验证，人家是一把手。
就是最近发起的所谓的灭爆革命，从七月份，为啥在Twitter上不攻击力，因为他们认为要转为直接性的对我们的攻击，直接对我们的打击。要把美国所有他们认为网络媒体和社交媒体上能动用的力量，Twitter封杀，Youtube封杀，举报，列出了170多个人，当然了大家我们在常委群的人几乎都在，我就不一一说了。什么Sara啦，面具小哥啦，楚门啦，卡丽熙啦，细思小哥啦，还有刚刚成立的MIZ钢铁侠了，大卫战鹰团，你就必灭了，包括北京姑娘，大丁啊，都得给你灭了，非常阴险。这个法律行动网络举报，黑客，是连在一起的。
所以两周前我给大家说，战友很多都不当会事儿，现在我爆料都爆出大家疲劳症了，对你的伤害你都不在乎了已经。这是很可怕的，这个疲惫和疲劳，就会导致未来，就像中国人民接受共产党一样。叫对危胁麻痹，最后导致懦弱和找借口，最后你就成了奴隶。
我们战友们没有重视，没有看清最近一系列的麻烦，一系列的事情都是跟这些人相关相连。你们也别把他们看得多了不起，就是为了钱，不要脸。忘恩负义，就是这么简单。
亲爱的战友们，咱们是周末时间，我就不那么严肃。
亲爱的战友们，所以我要跟大家说一下子，这两天，我跟这些人见面，我想跟大家形容一下子，美国太伟大了，她真是有法律。如果要在没有法律的国家，共产党就早把我们爆料的革命战友都给毁了。这帮流氓的造假，写黑信，写假材料。人家啪给我拿张照片，“郭先生，你这照片你认识吧”？“哎我认识啊，在哪个Kely Bass那个农场打枪啊”。“你为什么玩枪啊，这枪是干嘛的？”我说“人家农场邀请我去，Kely Bass反共，人家农场去打枪，人家有合法的枪，我当然就打了，美国不合法吗”。他说“你看有人写信，说你是暴徒，有强烈的暴力倾向，然后打枪如何如何的”。旁边人说，这帮流氓，知道是谁干。
所以战友们，他们这种愚蠢的行动会对我们造成伤害吗？绝对不会绝对不会。这个要不把它整明白了，就不叫郭文贵了。在美国，在中国这就叫揭发信。熊宪民屎诺那个孙子最爱干的事，还有韦石，夏业良，郭宝胜，最爱干这事。郭宝胜公开说。对了凯琳，郭宝胜在Twitter公开说，给移民局海关写信那个Twitter，那个中英文版给我拿出来。把那个给我拿出来木兰在哪，木兰把那个郭宝胜在Twitter上说，我在移民局海关FBI举报郭文贵那个中英版给我发过来，人家要那。
所以说，这在美国你要写揭发信，在美国是刑事罪啊，就你写郭文贵这事，说他非法持有枪支，你是刑事罪啊，这不是诽谤啊，天大的事啊。哎呀，我昨天我高兴了，好好好，千万别停，咱把这事说清楚谁来的，谁写的，他说我们知道谁写的，我们就是要让你证明，证明完了我们要行动。记住我今天的视频，所有过去写过材料的。
大家记住啊，这个时候，什么韦石啊，熊宪民啊，都出现了。
所以战友们一定要记住！你千万不要以为像在中国，你写个匿名信、写个黑信，你就没事儿了。在美国没信访办，但美国有法院、有检察院，这事儿非常大，千万别干这傻事儿！没有绝对把握的、没有证据的，你不要给人家乱发，发完以后早晚找到你头上去，要你的命，这不是开玩笑的。
但是有多少呀？这麽厚(用手势比划)，共产党发动的；但是你看到在美国，像推特上多少次黑我，我排第几号，为啥黑我，记得清清楚楚。老天给我的礼物啊！
结果我们的团队，吧唧……往那一放，人家说你们做的非常好、非常有用，我们也有一份，比那还还详细。
所以战友们，在美国、在西方，他真的假不了假的真不了。千万别玩儿火，千万别愚弄法律，省什麽钱也不要省律师的钱！
所以说，你看到，韦石的那个……(对助理说)你找谁要的？诶……小周你找雁平要那个，哦！在这裡呀。
你看韦石这王八蛋，替香港政府，替共产党说话，你说这是什麽畜生！
所以说战友们，千万千万啊！千万千万……凯琳凯琳呐……我第一次看，我从来不看韦石这孙子推特的。凯琳你上去看看，你别光找你的信息啊，你太在意自己了，不管正面负面的你都往上推呀！来了麽，还没放上去呢？他交过来了麽？
这个韦石在背后是重大黑手啊！韦石是重大黑手。
(对助理说)你给他发了麽？就是那个法官回复噢！你还是回到香港陈百祥那个照片上去吧，你替这个孙子做太多广告了，凯琳你脑子……你有毛病啊？不要挂韦石的，把那个谁给拿过来，更不要挂唐汉那个孙子的，把他取消噢！
大家要记住啊！就是这些人推动的这一系列虚假的诬陷和报告，在美国是大罪！大家一定不要放弃也不要容忍，更不允许包容；战友们！来一个灭一个，来一个我们要对付一个，一个不放过！
郭宝胜这是第十几次要求和解啊！后天是星期一，大后天就要开庭。我们的要求非常简单，不接受你的和解，不接受和解！又是我们律师团队跟我说：哎呀！和解吧！接受和解吧；我说不和解！不和解。详情我以后再给大家报告。
(对助理说)等一下等一下！你问一下谁没档案，找档案去，那个e-mail，把那个e-mail拿出来。
就是我们给法拉盛的检察官，就是韦石案调查的那个检察官，我们给他发了一个subpoena。在美国，我们可以给检察官发subpoena，就是庭证命令，就是办案命令，你必须把他这个案子的东西给我。结果是人家检察官给了我们回复——韦石就是孟维参和《博讯》正在刑事案件调查中，暂不能给你。
啥意思？就是韦石的刑事案子……韦石你有本事你去告我，你是在刑事调查中。韦石——孟维参！我不让你进监狱？咱在美国法庭见！你记住这话；还有熊宪民！
所以说，孟维参和熊宪民，夏业良、乱伦彪、郭宝胜，包括叶宁等人写的黑材料，包括还对哪些战友写了黑材料。战友们记住！一定要汇集到这裡来，我们要给他一个说法，绝不能跟他拉倒！
亲爱的兄弟姐妹们！这两天发生的事儿太多了，这是爆料革命中的，一些我们本身的事儿。那我们说说香港运动和国内发生的一系列大事儿，它的背后的本质是什麽？
大家看到了，我一直放的陈百祥的这个照片，大家看看啊！
——“这个颜色的西装，领带不太好搭呀！郭先生厉害，黑色领带搭配。”
这个黑色领带还一定要是……软的，才能把它压下去，才能突出重点。
大家看到我前面的这个人照片，叫陈百祥！是香港的唱歌的。(对助理说)是唱歌的麽？主持啊？艺人呐！这个人真是烂死啦！
今天，我跟你们说，我昨天看到这个照片以后，我感触特别多！你们大家看到和他站在一起的那些警察，那个表情，你再看看他本人这个表情，还有他这身装扮。然后，他竟然说了一句什麽话呢？——如果我是警务处长，两个月之前我就已经开枪了！
战友们！你们去想想，这个小王八蛋！那个谭咏麟那些王八蛋，就别提卑鄙到什麽程度；但是他敢这麽说话，还有那个光头警长。香港人——你说他们怎麽能嚥下这口气去？
然后，再联繫林郑月娥在记者会上问外国人说：如果在你们的国家，这些人这样对待警察，你们的警察会怎麽办？嗯……跟共产党一样；你一说你不给我自由，他就说了：十四亿中国人民都有自由；你一说他抓新疆人了，——这个新疆人需要再教育。就这麽不要脸！
他把“如果”、“但是”成为他一切的借口，他从来不面对问题。共产党是世界上……叫做什麽“辩证法”，全党内学习“辩证法”的一个党，所有人在党校学“辩证法”。啥叫“辩证法”呢？就是郭宝胜、熊宪民，还有韦石和《博讯》网站，每天在干的事儿；还有那个《明镜》的何频所说的“机器人论”一样，就是说翻过来是屎，再翻过来说还是屎，再翻过来还是屎！就是“屎说”。就是永远没有真理，这就是共产党。
啥叫“辩证法”？就是耍流氓不讲理！把黑的说成白的，把白的说成黑的。你这个傢伙一“如果”，把真相都给“如果”没了。在真理裡面从来没有“如果”。
在过去我曾经说过，我的人生当中最恨的就是“如果”。人生没有“如果”。如果二十年前郭文贵怎麽办……如果……你这一“如果”啥都没有变了。“如果”——我认为这是人生字典中最烂的一个词儿！是懦弱者的藉口，失败者的拐杖，流氓、土匪手中的枪。
所以你看，共产党一说就是“如果”，这就是流氓、土匪。然后，你再看看香港的林郑月娥，“如果”在他国，警察面对这种情况你会怎麽办？意思就是说——你会杀了他们。
“如果” 之前你有没有说过，如果美国哪个人敢立这麽一个《遣返法》，我如果跟你回去……如果你老母啊……这话咱就不能说，香港骂人话，非常讨厌；不要如果人家老母，这是最不礼貌的。我们也不喜欢香港人骂 “我屌你老母啊……” ，我觉得这个真是太不好了啊！我跟香港战友说你别这麽骂，就是敌人也别这么骂。
但是，如果我问你：如果这个事情，你不去製造《遣返条例》，这些人会上街吗？如果——你林郑月，你不去建造大湾区、香港九龙地铁站，以及不在香港建造执法黑屋；然后设立《遣返条例》，把香港人的未来、生命全部夺去；没有这些 “如果” 的话；你这都是真实的，不是虚构的 “如果” ；香港人会上街吗？如果你警察不先动手，香港会这样吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/838/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/838/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好，9月25号，我是刚才第1次使用这个iPhone11啊，给大家录了个报平安直播，3分钟，哎怎么放上去发了几次就是不能点开啊，神经病啊，咋回事的啊？不是什么华为的作为吧，没有假iPhone吧，战友们，我就不重复了，刚才说完了我再重复一遍，我就觉得太无聊了，我就不重复了，大家看到的这个现在美国对伊朗、对中共的企业和个人进行的啊，这个制裁接下来会更多，然后大家高度的关注啊，香港接下来马上发生的事情，然后现在请大家关注美国的雷霆行动啊，我就不重复了，人家开会的隔壁等着我呢，啊亲爱的战友们我就告诉大家，那个视频可能是录制有问题啊，那就算白录了吧，啊，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/763/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/763/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们现在在黑暗中直播，黑暗中直播，哈哈…亲爱的战友们，今天早上一大早。我昨天睡的时候，5点多吧，7点多一点儿不到8点就起来了。起来一直忙，见客人，开会。今天真的是一点不夸张，去上洗手间都没时间，憋得我小肚子疼，没有上洗手间的空，今天太忙了。
但是今天特别特别的充实。如果都像今天那么忙，又那么充实，CCP去年就被灭了。还是忙得不够，天道酬勤啊，地道酬人。但是，今天没有锻炼，我马上回来我得补上。不补上，又是给了自己一个理由，因为忙不锻炼，这是不行的。然后回来我还加了30分钟锻炼，现在全身都是水，跟水泼的一样。
我得继续把报平安给做了，因为很多战友给我留信息：你咋不直播啊？咋回事啊？特别是我们国内的，在水灾地区的战友们，你们让我太感动了。跟我说：郭先生，虽然我们这里发水灾了，但是就是这样，我们也想尽一切办法上郭媒体，能看到。所有在水灾地区的战友们，文贵心和你们在一起。我不会像共产党一样，在那哭一哭，闹一闹，掀掀锅盖，然后摸摸你们的被子，提着两兜水果或者粮食，摸摸鼻子。我也不会做这个，但我们心是在一起的。
这个水灾绝对不是天灾，这就是人祸，这就是人祸。所以亲爱的战友们，我心和你们是在一起的，我知道对你们最好的，文贵能做的，就是早日灭共！要不然咱今天哭一天，哭两天也没用。70年了，咱们这天灾人祸，中国人已经分不清了，连天灾人祸都搞不清了。还有一个，你接受也得接受，你不接受也得接受，天灾人祸，所有的灾难都是天灾。文化大革命也是天灾，你看看，所有共产党的历史里边，文化大革命是天灾，这水灾当然是天灾啦。
而且现在党内流行着一种风气，毛主席当年走的时候，毛贼东走的时候，中国大地震，几十万人。然后彗星划过，日月同辉。我的办公室还有有人送给我的，当年的某常委在河南当书记时送给我一照片，在湖南照的，毛主席像揭开的时候日月同辉，就这都忽悠人。你说在美国，天天日月同辉，那彗星有时候呼啦呼啦老弄。就认为只要扫帚星一过，彗星一过，有巨人陨落，必将带走几十万、几百万人。
历史上，像秦始皇死的时候，必须埋掉半个国家。弄走半个国家的财富。这是叫皇上，这是叫天神，天子。代表上天，天神的儿子叫天子，这证明他是天子。说白了就是毛泽东在死前，地震带走唐山人，天灾人祸，什么周恩来走，这都是要带走人的。这李鹏刚走，这几天说你看到了吗，这李鹏是天神之子，天子啊，所以走得带走个几百万人口。所以这人都是必须陪葬的。
党内现在流传，李鹏走了，那必须得有水灾，那得带走个几百万人吧。所以我们中国人被洗脑到这种……可怜啊。死人，尽然成了天灾，是为天子陪葬的，必须发生的事情。中国人如猪狗，猪狗都不如！所以战友们给我发这信息，让我特别感动。现在文贵，还有爆料革命，成了灾区人在水灾之后，没得吃的时候，上百次都不知道能不能上一次网，想看看文贵报平安直播了吗。我能说啥？我捐钱根本没用，甚至捐不到你们手里面去，而且我捐了可能还把你们害了。
现在，共产党全力以赴镇压香港去了。外交部都说了，200万人上街？咋滴？我有14亿人。这不要脸的话都说得出来。
你听说过外交部因这么多大水死那么多人，脸上不高兴？没人在乎，尸体冲得一片一片的。你知道说什么吗？当地官员说：这尸体是从火葬场冲出来的，根本不是当
时冲水死的。我真的不愿意把这事情说到媒体上去，因为这不知道是好是坏。 因为让西方人怎么看我们中国人哪。所有人都问，你们中国人为什么那么相信共产党说的话呢。我也没办法。所以我今天这么累。但是你看，我最近的几天脸马上就瘦下去了，我昨天……这连续四天都是一天一顿饭，没时间吃饭。你看我现在锻炼完了，我马上来直播，直播完了马上还有另外两个视频，然后马上睡一觉。睡觉起来，马上接着又是工作到早晨5、6点钟。就是天天这样，真的是每天按秒按分钟算。
但是我要告诉所有的灾区战友们，告诉所有的旁边的亲人们，你们千万别相信共产党，你们也别相信政府。这个战友跟我说，他们那些王八蛋来了，照点录像，照点照片，摆点Pose。说竟然不要脸地拿着被子来，照完像被子给拿走了，这就是共产党。你见过中央领导人每到过年的时候，掀一掀锅盖，都掀了几十年了。天天掀锅盖，送几床被子，然后中央电视台年年都要搞几次扶贫，给家里面扶贫温暖，穷人少过吗？从来没少过。
中国现在已经给世界支持几千亿美元，中国老百姓锅里有没有肉现在还是主题。你不觉得这荒唐吗？就像香港那个大街上200万人上街，外交部敢说80万人是支持“遣返法”的，30万母亲是支持共产党的。实在不行，现在马上去了，说香港政府要求解放军去，我们马上已经准备好了。要脸不？
要依法封港，依法灭港。那黑社会那，现在说请看解放军驻港法，那黑社会穿白衣的，有没有驻港法呢？包不包含呢？那黑衣换白衣，香港法里包不包含呢？她不跟你说这个。你给他讲黑社会打人了，他说你去问香港政府；你要说人民解放军，去看解放军驻港法；你跟他说一国两制，一国两制已经结束了，不算数了，只有一国，没有两制；你说中英协议，中英协议根本不算数。
你跟他说啥呀。你跟他说现在灾区人民死亡，谁说的，谁说的？谁告诉你了？拿证据。你说这个视频，假的；你说你拍的照片，这就是西方势力；你说这水灾， CIA搞的。你再说这香港黑社会白社会，这全是CIA搞的，还有那个黑手郭文贵，黑手班农。当天下不要脸的时候，没法弄了。今天我跟一个美国朋友说。他块愣在那，我说你好好看看当年毛泽东接受这个采访的时候。这是一个台湾教授讲的吧，说你怎么才能赢得蒋介石，大家知道这故事吧，都看到了？说蒋介石，你怎么赢得了蒋介石，说蒋介石肯定输，说看线装本书看太多了，我毛泽东和共产党，我狠能狠到无情，我不要脸能不要脸到无耻，我怎么能不赢。
当时共产党说，要国民党一定要给中国人民法治、民主、自由；土地是人民的，推翻地主你可以当地主，你可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。他当地主了，全中国的地都是他的。是民主法治他全违法。你咋弄啊？你跟这不要脸的这种政权，你跟他说啥呀？现在天天，美国搬起石头砸自己脚，打了左脸打右脸。然后现在天天谈
判，又把美国人骗到上海去了。这美国人他就是这样。我说我们现在跟共产党打交道，就两个结局，要么你跪着，要么共产党跪着，要么你跪着共产党站着，要么共产党跪着你站着。反正你们美国人现在被骗得天天滴溜滴溜转，你永远就不会赢。
欧洲，我见欧洲一个朋友，我告诉他，我非常惊讶他对香港的认识，这个认识让我感到很悲哀，很悲哀。我说现在香港只有两个结局：香港双普选，真正的实行一国两制，要恢复到两制就行，你独立是不可能的。可能吗？共产党不愿意。那只有封锁香港，黑道治港，就是黑白双道治港，让背后还是共产党控制一切，那香港死亡。或者解放军借理由，以香港政府林郑月娥，不准支持，你要写个报告，你要我解放军进港，封锁香港。
这时候你有这个机会，3万亿美元现金马上移到你的国家，200万人口移民到你国家，全世界最聪明最勤劳的香港人民到你国家去，你马上拥有了香港。这是事实吧？我说你们天天看你们那点低级的事儿，内部的斗争的事儿，咬自己脚指头，啃自己脚后跟，天天往后看你拉屎是多少。你老往后看后边拉的屎，你能看到高度和未来吗？
我告诉这位美国朋友，还有这位欧洲朋友。从小我爹我娘告诉我，千万别回头看你拉的屎，这叫风水不好。因为小时候在东北都是在外面拉屎，冻得屁股疼，真的是尿出去马上结冰。就告诉小孩别往后看，你看后面拉的屎，你就会变成更脏的东西。实际上老人是怕你啊，因为东北那个地方那个厕所，是搭着一个方的，两个板横上去，那个板上全都是冰，你往后看就掉屎坑去了。所以今天我告诉他，千万别往后看，你看看远处，看看香港，帮帮香港人，那是你们的未来，你别老咬自己脚后跟子，自己斗。美国是内部两党，欧洲是内部斗，这给共产党来了机会了。
今天我下午花了两个小时看了拍的一个华为的电影。现在听说这部电影极为受争议，加拿大不敢播，美国也不敢播。卢比奥又开始弄华为呢啊，刚给我发的信息。
亲爱的战友们，这个电影我看了简直懵了。电影要叫外国人看都特别特别好，整个就是个华为孟晚舟被抓的故事，怎么抓的；在机场，一个记者，然后温哥华邮报，一个加拿大人在华为当副总裁，孟晚舟被抓；他老婆他女朋友是一个华人的记者，驻加拿大大使怎么威胁他，家人怎么抓了；任正非怎么跟安全部部长开会，怎么抓加拿大人，怎么判刑，就这么个故事。拍得挺好的。但是现在巨受争议，问我的感觉。我真的花了两小时看完。全英文，我还让翻译在旁边，我们的翻译奶奶给我翻译。我看了我都快笑了。开会的时候安全部部长坐在一个房间里边，满脸横肉，对面任正非，任正非胖乎乎的，抓我女儿？怎么着……
我说从这点上能看出来，西方完全不懂中共的规则。我说我告诉你，安全部长见任正非，是任正非坐在安全部长的位子，安全部长坐在对面被骂。任正非是中央常委这个级别的，这个故事你们讲的是任正非在服务于中国，国家。所有讲的是国家的
事儿，包括那个加拿大的驻中国大使那个演员，我说太搞笑了。我说共产党从来不会这样说话的。我说任正非那是，所有的政治局和常委家人的利益，他服务于盗国贼家庭。安全部长怕的不是你任正非，怕的是你服务那个家庭。你的真正的股东不是那些员工，是常委。他见任正非都哆嗦。他不怕你什么，他怕你告状，把他给弄死、抓起来。王岐山一把把他给抓了，给腐败了。看《人民的名义》那电视剧了吗？想抓你理由不多了吗？
他们今天兴奋的不得了，让我看还叫我说。我说你这个电影不是说一个多伟大的电影，你这是个喜剧。我说让共产党、让中国人看了，你是个喜剧。你犯了三个核心的错误。
第一个，所有的语言，你告诉中国人华为是为国家服务的，你这帮了共产党这些盗国贼大忙；华为不应该被美国制裁，因为他帮我们中国人民。他要帮中国人我说他确实是伟大的公司。从利益帮中国人，你得说这是中国人民的伟大公司。他不是。你帮他洗地了。
第二条你根本把这里边共产党给塑造的，哇，都穿着西装，还那么礼貌地跟你讲话。我说你太不了解他们了。我说共产党的人命令加拿大驻中国大使的时候，都是脚指头，把袜子脱了，抠着脚指头里边那泥儿，伸到嘴里边还舔舔呢，然后扔在那加拿大驻中国大使脸上去：你丫挺的是中国老婆，你有性虐待的视频；或者说你有多少钱，我给了你多少钱，你要不好好这么弄，把孟晚舟给我放回来，（他们叫冯晚舟在里边，然后华为公司叫华新公司，）就把你抓起来。我说把加拿大吓得尿裤子，那才叫真实。结果你讲的很文明，还坐在桌子上，一本正经的跟他说。完全这是个喜剧。所以说第二个我说，你把中国对待这些被蓝金黄的人的态度给升华啦，中国太文明了。
第三个，我说你整个把华为在西方沉默的力量，媒体控制的力量，你太小看了。还把你爹你妈给抓起来，然后你在那儿哭。我说我告诉你，他直接就打电话，让你妈哭着给你说：闺女，你马上写这个报告，不然你妈就得死，你妈就得死。我说我亲身经历上千遍了。听听吴征给我打电话说的什么，吴征代表中纪委把你全家抓起来，把你全部资产抓起来，旁边一片哭声。
你看西方他对待中国的事情，他完全以为这个事儿，哎呦这会引起世界的震撼，让西方看到华为事件的本身，哇哇哇！没法，没法！too high，所有的问题他太high了，too high。就像中国人民想，党和国家和政府，那不是为我们主持正义的吗？这水灾来了那不得救我们吗？送来的被子不得让我盖吗？人家给你照完相拿走了。这就像台湾人民一样，到大陆去待上三年五年，我见过的台湾人都爱上大陆了。以为这大陆什么都是好的。为啥，他根本不知道这是给你设的局，就让你感觉这个。整个共产党控制中国，就是一个骗子的一个庞氏骗局，一切都是设计的。
行了战友们我就不说了，今天啊，那边等着我呢，我得马上上那个视频会议去，这个电影看得我真是，这个电影放出来大家看吧啊。听说他们还有5集，哦，还要拍5个小时，就那5个小时超级厉害。下一个5集，可能爆料革命了。爆料革命这里边什么Sara啦，路德啦，还有那个宝胜那个畜生啦，这些人就都进去了，还有什么牧师啦，还有孟维参这个畜生啦，都会出现，还有钥匙杨澜啦，Bruno Wu啦。
对啦，今天华尔街。今天他们觉得，哎，文贵你可以，我说华尔街这个报导，你看在我墙上挂着，我天天看见它太喜欢啦。华尔街这个报导谁也没伤害，就把华尔街给伤害了。所有的美国朋友说，华尔街让他们太失望了。因为华尔街这个报导，证明华尔街绝对没原则，不会再让人相信它。我们那个美国这个当前危机委员会的Brian Kennedy他都傻了。他说完全没有想到，记者和我们的律师多次沟通，一句不往上写，和这个肯尼迪先生和班农先生所有通话，一概不往上写，呱就给你推出去。今天人告诉我，很多背后的真相，现在很多人很佩服文贵，你真行。
我说你们不了解，我两年来，全人类的脏名都灌我脑袋上了，我说这个双面间谍那算啥嘛，郭三邪，郭强奸，郭三秒，我说中国的中央电视台都播，贯军、孙瑶、刘呈杰的视频都出来了，有一个假贯军、假刘承杰、假孙瑶，你们太high, too high。我说这是好事，今天他们证明了这是好事。我说唯一的被伤害的就是华尔街日报，大家走着看，它的麻烦大着呢，很多官司会缠身。
我得马上走了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
咱们为14亿中国人民、台湾同胞、香港同胞，爱台湾爱台湾，咱们祈福。阿弥陀佛..
整的我就跟出家人似的，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月30日与班农直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/725/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/725/</guid>
      <description>内容梗概:
（最开始声音不清晰）尊敬的战友们大家好， 这是文贵和班农先生在美国，纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆，班农先生今天早上六点飞过来的，过去几天发生了很多事情，大家看了川普总统的这个视频，G20的壹个总结性的讲话，和刚刚发生的北朝鲜的见面，意义重大，我本来想等几天在直播，但是班农在遥远的外面说，不Mils，我们现在就需要直播，我们需要说话，需要行动，今天我们坐在这里，简单请班农先生谈壹下G20意味着什么？很多战友都在问这个问题，还有G20上有没有谈香港，G20是不是真的对华为已经彻底解禁了，史蒂芬班农先生请。
班农先生：（翻译声音很小）G20发生的壹些事情可能对香港是有影响的，因为特朗普他撤销了壹（听不清）同时在大阪特朗普（不清楚）而且答应习近平不征收壹定的关税，而且习近平同意买更多产品，很多谈话的重点都在这些当中的，但是大家要了解，这是壹个程序，壹个进程，我说过了，我们再次的产生壹个程序，要达到壹个壹致的决定还有很长的距离，这是是起点，共产党已经和西方进行了20年经济战了，我们谈了很多，很多这种人的工资降低，想的工业也降低，（不清楚）我们对中国提出壹个结构改革，希望透
明度，以及公平性。才能达到壹个贸易协议，接下来，不仅仅是贸易，我们要谈到技术，而且货币操纵，7个水质线的改革，我们认为特朗普在大阪，他要把整个的程序，需要的时间有多长，我觉得，要到2020年，当然他才可以解决，怎么办呢，从他的谈话当中，我觉得他认为谈判的程序比较长，他现在要把谈判的信息也带回去，带给美国国人，让他们知道，农产品，资本市场，各方面交易都要带回国内，而且，他六百多美国企业，在壹封信中告诉特朗普，他希望特朗普总统退让壹点，不希望那么硬着落的交易，因此他面临很多压力。
上周他也在华盛顿面临很多压力，很多政治上组织的压力，同时希望他要更加强硬的对待中国共产党，所以两方压力都提了出来，这个过程需要很长时间，才能达到壹些的交易，当中更加多的细节行的事情，希望大家看到大阪G20峰会，不要以为我们已经被打败了，或者特朗普退步了，其实他要面临的是2020大选，还要应对中国共产党的各种事情，所以他要采取壹些行动要求结构上的改革，但是同时他还是要 缓和壹下压力，我们会从星期壹看到更加多的事情。
郭文贵先生：谢谢，我现在还想重新问壹下班农先生问题，在大阪上，有没有人讨论香港问题，很多人在关心。
班农先生： 我不认为香港问题被提到，我知道在大阪里面很多事情都没有谈到，比如说军火，武器，或者有关香港的事情都可能没有谈到，在这个地方可能没有谈到，但是妳知道，他们谈判的时间只有80分钟，他们只是有时间如何拉近他们的鸿沟，但是过后我们看到总统在介绍会介绍了壹点，中国的媒体已经把壹些消息说给了媒体当中，听到很多的信息，但是我听说的是在80分钟的时间呢，香港，台湾，南中国海，是被谈到的，我觉得他们要谈到涉及到这些事情的，但是在大阪，有很多东西没谈到，我觉得香港来说，中国是非常强硬的，但是在G20中谈到香港的话，可能是没有回忆可以开了，将是把整个谈判破坏了，所以我觉得是没有谈到的，香港是第三个轨道必须要谈的。
郭文贵先生：刚才班农先生谈到香港问题，基本上告诉大家，可能因为时间的问题，还有中方的严肃和害怕，可能美方根本就没有谈。如果谈的话，在房间里会可能就开不成了。大家壹定要看到，美国并不是像大家想象的那么强大，美国也不会像妳想象的想干什么就干什么。
在我们旁边的班农先生是白宫出来的，我们也经常谈到这样的问题。美国内部的政治考虑，和个人政治家的考虑，远远大于我们所想象的话题。所以G20没有谈论香港，是我们预料之中的中美之间的谈判。当我们很高兴的看到了，中国外交部说绝不允许谈香港的时候，日本首相谈了。
班农先生您怎么看？
班农先生：……(前几句听不清)
香港他们自己，已经把他们站在世界媒体的前面。这样的话，他们是让共产党非常的害怕，香港是唯壹最危险的，壹个中国共产党关注的前提。因为，他们希望在自由金融的市
场当中，进行各种示威，所以，中国现在是非常的害怕。那么香港应该知道，他们手中掌握了相当巨大的力量，还有就是国际上的支持。
在大阪，我们明显的看到。大阪的情况让我们可以看到，美国也是有很大的力量对付中共。不仅仅是在贸易上，还有就是市场方面，还有很多巨大的力量。那么他们可以的，比如说是经济上，在人民币当中，他们也是持有壹种很强大的力量。而且在贸易当中，也持有壹种很强大的谈判力量。
习近平还有中国共产党的整个团队，他们是很害怕华为被关掉或被破坏。所以的话，除了华为还有中兴，对于华为，他们希望重新带回原来的轨道，把华为作为各种各样谈判的起点。因此，华为被作为壹个棋子，当然，我们美国手上还是掌握这样壹个棋子。
所以，谈判当中这样壹个壹个的棋子，那么，因为现在是数据网络时代，他们太过的巨大。他们的很多的零配件都会是有壹些问题的，这样的话，我们也是非常的关注。
那么，我们将会回看过去，川普总统在五月十五号，签署这个文件的时候，他已经谈到，因为华尔街那些人，是给川普带来了很大的压力。他是面对着各方面的压力，所以呢，他必须要做到非常的平衡。那么，我们美国还是有很多谈判的力量，但是同时，时间上的复杂性还是非常的强烈的。所以，如果是我们把整个的华为和中兴的网络隔离，或者破坏的话，我们美国还是掌握这个强势的。
郭文贵先生：刚才班农先生谈到了华为5G，可以说是全世界华人最关心的问题，除了香港之外，华为是第二个最关心的核心。对此，在会议之前，我们就得到消息，华为的孟晚舟可能会被释放。中共会在这事上，与美国总统做壹个重大的交易条件。
那么，华为目前来看是，到底孟晚舟是被释放，华为彻底被解除制裁，还是只卖给他零部件。这件事情发展下去，您觉得会怎么样？
班农先生：那么如果她被释放的话，我觉得是太坏的壹种情况，我觉得我们必须要让她在美国受审的。但是，她可能会成为壹个，按她的立场成为壹个证人，指证华为。所以的话，对于我们来说，现在的情况是比较的凶险。因为我们必须要了解，现在是怎么样，我们要什么？或者是卢比奥，他们也必须要同意。然后，达到引渡孟晚舟，让她受审。
当然现在，总统是面临很多的压力，所以，我们必须要非常小心地处理这个问题。而且，在国会也是有很大的压力。所以，在市场当中和外面，还有很多的谣言。我们这充满了华为呀，还有北朝鲜等各方面的谣言。我们现在其实在国会当中，已经看到了，华为是国家安全的壹个问题。所以，他们也知道华为在国防当中是壹个危险。因此，我们必须要更加小心地来处理，我们不会那么简单的释放她的。
郭文贵先生：请把川普总统关于华为事件那个推文的中译版推上来，还有卢比奥议员的。我们在这里，要对班农先生提问的问题，所有的战友们，和所有的朋友们问的问题。无数的个人在问壹个问题，这次华为事件，让大家看清楚了这个事。
这是麦克-卢比奥的推文，他本人已经明确的说出来。卢比奥说：如果同意撤销对华为的制裁，那就犯了壹个灾难性的错误。它将破坏政府关于该公司造成威胁，所发出警告的可信度，没人再把这当回事儿了。
也就是说，华为的事情已经是美国的国家威胁了，妳全国家都在说。现在呢，妳找了个理由，开了会妳就把人给放了。
这放了以后的结果，不是对人家华为，妳放不放的问题，是妳美国这样壹个国家，严不严肃的问题。壹会儿说人家不行了，壹会儿又说人家行了。然后，壹会儿又放了，妳太不严肃了，美国的信誉度将出大问题啊！然后，川普总统呢，从所发出的推特也看出来，这完全是由于妳和习主席的个人关系，或者交易中。那妳美国这个国家有没有法律呀？妳美国这个国家，严不严肃，可不可信吶？
班农先生：这是非常不正常的，那么是他们说是，如果川普同意释放孟晚舟的话，他就是犯了壹个灾难性的错误。其实妳看到，他的用语是非常的重要的，——灾难性的，是灾难性的壹个错误。
另外来说，而且也是我们要了解到的，他说的是，特朗普总统必须要通过司法的程序，去对华为进行制裁，但是在国会当中需要有67票通过才可以做这个事情的。当然卢比奥觉得有需要把这壹点说出来，那是壹个重要的信息，他提出来这个信息就是，要求国会认真的看待这个事情。而且我们可以说是这个事情必须要在政策上把这壹点说出来，其实是政府当中的事情，立法为这个技术公司来对他们管制，这是政策是立法上的事情。其实特朗普总统现在谈判的话，他并不能够是公关把华为作为壹个谈判的筹码，因为这已经是国会的事情，而且是壹个政策上的事情，是司法上的事情。所以，他不能因为壹个谈判的就是软弱，然后同意把它释放的。
郭文贵先生：刚才班农先生说的这个，那么我想请问班农先生的事情，会不会因为这个G20会议之后，华为事件和中美之间的贸易纠纷，从美国的行政系统变成了美国的国会，国会来主导中美之间的贸易协议和华为事件。国会通过壹系列的立法，来主导美国和中国之间的贸易纠纷和华为事件，等壹系列威胁美国安全的事情。那就成了川普总统是和解派或投降派？卢比奥成了，国会成了主导派，就是反共派，会不会造成这样突然性的、尴尬和政治的局面？那真是成天下大事了。
班农先生：其实这个就是好警察和坏警察的战略。其实我觉得国会也不会出头来进行这样的谈判，但是我们会有壹个技术，会让壹个总统如果是它软弱下来话，退让下来的话，妳要知道他为什么会退让下来；其实他也承受华尔街个方面的很大的压力。是的，他必须要做出壹些平衡的行动。卢比奥呢，就是做了壹个坏警察的角色，在这个关键的时刻，他站起来，激励壹下特朗普总统，让他不要退让。但是我不认为，国会会成为领导，主导这样壹个事情。而且谈判上有很多的事情，很多层面的事情都会影响整个谈判的局面，比如说xxxx的，比如说马克卢比奥，还有佩洛西呀，xxxx的工会。
然后的话还有壹些人支持中国共产党，但是也有壹些人是反对的。所以，我说中国老百姓不要小看我们美国对中国天安门事件的行动，其实很多人尊重这些追求民主的人。所以，
刚刚在香港出现这么大的行动，也让美国对中国共产党更加的强硬。而且是让他们提醒我们美国的国会，中国出现这样的事情，我们必须是要更加强硬对待这样壹个事情，让他们做出这个真心的改革，而且让他们尊重对香港立下的壹国两制的诺言，我们是这样看的。
郭文贵先生：班农先生的观点非常非常的好，但是呢这个在两天前，三天前，G20之前，我和壹个在美国的，伊朗籍的朋友，但是是美国公民了。他是撒勒维时代的壹个驻美大使。他亲身经历了美国当年支持伊朗强大的武器，支持伊朗的强大，后来两伊战争。然后呢，两伊战争发生后，伊朗留下最多的是残疾人士，他最后留在了美国。他现在是我的，川普总统，还有奥巴马总统，布什总统，多个总统的私人裁缝，非常有意思。他告诉我说，作为壹个美国人，我可以告诉妳，在G20上华为事件壹定会成为交易，香港事件不会被提起，然后北朝鲜的事情会有进展，我问这个为什么呢？我说我得到的消息也是这样。他说因为美国的政治，美国的政治永远是选举优先，而且美国的历史上啊，很多朋友都被出卖了。伊朗就是美国扶持栽培和出卖的敌人。他认为中国就是过去的伊朗。
但是他说，美国的政治比过去的还复杂。这就是中国共产党最善用的美国内部政治，叫钟摆效应。而我在这次G20上看到的事情是没有正义，也没有利益，也没有世界警察的角色，只有壹条；利用。所有的利用，政治的利用，坐在那个屋子里的中国共产党也是来利用，而且彻底美国被利用。坦白的来讲，我个人真的希望他签，我不希望目前国内的私人企业家和老百姓生活受次影响，共产党绑架了我们人民。但对我灭共产党来讲，我不希望他签。对待美国人的利益来讲，我不希望他签，这个签的G20真的是影响了世界。在五月十二号的时候我就说过，中美之间会在G20达成协议，我敢和每个人打赌，我不了解美国，但我了解中国的沉默力量和对美国政治的了解和操纵的能力。班农先生，很多人要问妳的问题是：G20之后，中美之间的贸易战，协议还能下去吗？接下来中美之间可能还有金融战争，还有科技战争吗？这次中美的科技战，中美贸易战已经停了，接下来可能有战争吗？这些是否都是2020大选的考虑？还是在美国华尔街的影响力量的综合结果，请您回答壹下。
班农先生:我觉得其实是壹个很正面的事情,我认为现在很快的我们就会看到壹些对中国壹些强硬的政策的出现。但是我们不可以忽略的是:特朗普总统是面对了很大的壹个压力。在伊朗的事情上，就像妳的朋友说的那样，其实到1979年前，我们跟伊朗是盟友，但是妳不可以忽略的是，有壹些的伊斯兰的极端的的教徒出来了，使得我们美国和伊朗的关系被破坏。这个现在就是像是中国壹样的，这个中国的共产党，原来我们都是很好的，但是如果是他们现在有壹些的极端的极权的分子，进行了这样的各样的活动的话，当然我们必须要是要强硬对待。
特朗普总统现在面对的是华尔街，还有600个私人企业来写信给特朗普，对他施加了压力，使他在这个谈判当中退让下来。但我觉得中国，特别是在大阪，这个大阪的事情，我其实更加的知道了这个贸易，这个经贸上的战争的谈判壹定会，可能在2020后也会再谈下去。
郭文贵先生: 刚才班农先生谈的这个观点啊，很多美国朋友是这么看的。但是呢，据我和国内的朋友，还有壹些欧洲的壹些这政界的领导人他们不完全同意这个看法。大家认为这
次美国在G20的表现，让欧洲和非洲和亚洲更多的人相信美国的国家是伟大的,国家的系统是伟大的。美国的政治家是不可信任的。那么从这个问题上我们也看出来，香港人到底能不能相信美国？台湾人，我们要特别关注是台湾，台湾人相不相信美国？
我这两天跟台湾朋友通电话是最多的，台湾人看过G20以后是最感到恐惧的。因为台湾人在问壹个问题:我们全力以赴的时候，美国人会不会最后把我们给出卖了。可以说这个寒蝉效应带来了对台湾的恐惧是最严重的。所以G20之后，会在世界上造成壹个新的，伊拉克战争之后的，在世界上新的政治影响，就是美国这个国家是绝对不可相信，不打交道的。除了内部两党之间，妳这4年是左边，这4年是右边，最多8年，天天换来换去，跟妳签完合同，签了之后不算数了。下壹个妳又有选举妳又把我卖了。所以这个问题很大，班农先生。就是我们谁也不希望香港的民主运动有壹天被美国做交易。谁也不希望台湾人民的生命被交易了，这个影响是深远的。
那么妳觉得，除了妳刚才的预测外，美国国会能否在主张大局上维持着美国的政治尊严？让美国真的能在世界上扮演好主持公正，代表西方价值观和犹太基督徒的这么可信赖的力量，正义的力量。妳觉得妳能做到吗？我认为这是已经是到了灾难的程度了。
班农先生:我觉得妳们是有1月份的大选，也是非常重要的壹个历史上的大选。郭台铭现在他是要竞选总统，还有国民党，还有民进党，他们是XXXXXX在这壹次大选当，我觉得是台湾的人他们象是联合起来，来反对郭台铭。从这种行动当中他将可以显示给全世界看到他们是有力量的，这个是很重要的壹点。这次的大选是非常的重要，我们更加重要的是要了解到，看到台湾有多少人来支持这次大选的行动，为了自己的自由来进行各方面的争取的行动。
我不断来说台湾妳们必须要来自我的争取，我觉得妳们最主要，要担心的是如何自己来争取不让郭台铭来当选。香港是另外壹个问题，因为香港这个行动获得全世界的聚焦。全世界都在观看香港这么多人的上街，游行，示威，所以我们不可以不支持他们的。很多人都是觉得美国是在摇摆，其实我们并没有摇摆，动摇我们的信用和支持。这就是我们所有的评论还有很多的媒体，其实都是说是我们强硬的对待中国。而且现在有很多的事情谈到特朗普要去北朝鲜，现在这个最重要的问题。
郭文贵先生: 我不太相信，sorry。我要请班农先生回答壹个问题，很多台湾朋友问我，香港现在出现重大问题，最需要美国支持，台湾现在面临了壹个历史上最大的选择，他们是要彻底要把壹个台湾拿下来。这个现在的这些极端分子，共产党的极端分子，天天威胁我们台湾。用1和100个来比较，让美国认为，是香港100%重要呢？还是台湾100%重要？差100倍还是差10倍，妳觉得怎么比较这个？
班农先生: 我觉得是这个是自由的需要，但是妳知道美台的这个关系已经有上百年了，香港是全世界第三大经济的贸易区。有很多的美国人住在在香港，有很多的美国人都是在看着香港发生的事情。而且美国对香港非常的了解，非常的熟悉。
香港的娱乐界从80年代开始，香港的电影业都已经是进口所有的美国影片，妳看到有很多的，比如XXXXX这个影片第壹个要进的市场就是香港市场。所以，香港各方面在美国人里面是非常的了解。所以美国人看到香港的事情是非常的震惊，特别是他们看到有很多的年轻人，他们这壹些上街游行的人都是政治人物，他们看到是年轻人，学生，这个对美国人的震撼性是非常强大的。所以的话人们是非常的参与，非常的支持。
但是台湾跟美国也是有壹个长期的关系，如果是台湾希望是自主，有自主有自由，如果他们可以独立的话，我觉得大家都是希望去支持的。当然是特朗普总统获取的。而且是过去20年当中，在政治和军事上，我们和台湾的谈判以及和台湾的关系都是很紧密的，所以过去的20年，有很多这方面的谈论。现在特朗普总统每天也非常关注台湾的情况，和他们有很多的谈论…
但是他现在在北朝鲜做的事情成为头条。他确实想与北朝鲜的领导人金正恩建立关系，然后他就可以与金正恩讨论很多的事情，解决很多的问题。而且，他们是在北朝鲜的非军事区域握手，已经是给了他们很大的面子。以及进入朝鲜边境，这也是创造了历史。所以我觉得，妳不要以为川普这样做只不过是想让他的观众看到，他是真正的相信要跟他（金正恩）建立特殊的个人关系。跟习近平是如此，跟金正恩也是如此。所以，他是希望跟北朝鲜建立强有力的关系之后，然后告诉北朝鲜我尊敬妳的权力，我尊敬妳的个人，进而开展很多方面的谈话和进行更多的工作。
其实跟中国的贸易谈判壹样，他想要打开北朝鲜各个方面的谈判。无论他受到多大舆论的批评，我相信美国有很多批评他，华盛顿也有很多人批评他。但是我觉得，他在北朝鲜的行动，是为了打开另壹扇外交的门，这也是壹个非常重要的行动。
郭文贵先生：我跟班农先生之前没有沟通过，这是我前天在直播前得到的消息，我在直播当中说过。这次习近平先生见川普总统的时候明确的说：在北朝鲜上我替妳搞定了，金正恩会跟妳合作的，包括这次到非军事区也是他提出的建议之壹。就是北朝鲜的这次安排，是由中共安排的，由习主席安排的。另外壹个伊朗的问题，也答应帮助美国来说服伊朗，大家坐下来谈。然后，很大的帮助了川普总统亚洲之行成功见金正恩，和重回谈判桌，包括伊朗问题也会逐渐的有解决的方案，见面和沟通，都是中共的安排。这我也是第壹次跟您说，您怎么看着问题？可能吗？
班农先生：其实，这是两个不同的问题。我不知道是不是真的是中共安排这样做的。因为第壹次金正恩离开北朝鲜，就是去见习近平主席。他们去到北京，跟习近平见面。其实习和北朝鲜，我觉得他们有现在的发展是预示着香港的问题出现了。因为在去大阪之前，习近平去了北朝鲜，强化他们的关系。我非常的相信北朝鲜也是独立的，他不会光听中共的操作做事。我不相信完全是由中共的安排，当然是金正恩所做的所有事情是受到中共的影响的。因为妳知道，金正恩在非军事区域跟川普总统见面，完全没有中共的影响是不可能的。当然，文贵妳在过去的壹年，在直播当中做的很多的事情，妳是如此的熟悉中国的情况。妳也非常了解国际的形势，比如在巴基斯坦刚刚也发生了很多的事情，它也是在伊朗的隔壁。伊朗和美国之间的事情，也很大程度受到中共的影响。所以，所有的事情，都
可能是受到中共的影响产生的，完全是没有问题的。但是我相信，金正恩让美国总统过去跟他握手、拍照，如果他没有得到中共的支持的话，他也不能那么做。
郭文贵先生：事实上，咱们战友要看到，政治进入了壹个现代化的媒体时代，也进入了壹个荒唐的时代。每天都在打破人们对政治家，和国与国关系的认识和常识，这是个大趋势。班农先生所推进的倡导的平民运动，就是今天香港上街的200万人抗议的这种结果，这种形式。在美国，在亚洲都在进行。我在昨天的节目当中大家看到，就前天通宵的节目中，我最近和国内的很多的朋友面对面的谈了很长时间，来自各个层次的，包括我们的战友专门回到中国，按照我的要求去了很多地方，去访问去了解。在最近的几个月，或者是将近壹年里，中国的经济发生了根本性的变化。就是连站在我旁边的班农先生和美国人，我相信很多人是不了解的。中国内部经济发展得非常非常好，王岐山和习近平先生成功的，这是王岐山很大的功劳，成功的在中国，短短的壹年多的时间杀富济贫。
很多中级阶层的生意特别特别好，小餐厅、小生意、出租车，生意好。由于化学食品和污染造成的疾病，现在心脏病，癌症，18岁到60之间的人是爆发增长。现在中国最好的生意是医院，上万个床位的医院在建设中。上万个床位的医院，上万个床位的，因为中国现在的人的健康出大问题了。第二个是，中国现在很多金融犯罪，由于中美之间贸易经济问题，大量银行、金融机构倒闭，金融诈骗案到处都是。特别是在美国这贸易惩罚之后，中国在已有的16000个监狱的基础上，正在兴建8000个监狱。中国的监狱现在生意最好，在监狱的周围，也有很多小餐厅、小旅馆，太多了，壹个地区壹个地区的建。
第三个，生意最好的是火葬场，因为中国现在死人死得太多了。年轻化严重，枪毙的也多。现在是火葬场生意好，壹个城市增加好几个火葬场，烧人的。这几个矛盾之间，实际上就说明了，共产党正在成功的把企业家全都干掉。中国很多企业家现在在恨习近平先生，恨中国共产党。中层的老百姓得到了实惠，目前正在说哎不错嘛，以上的现象导致了班农先生和美国人最不了解的壹个结果，中国内部现在反美情绪前所未有，6个月前和1年前我派到国内的人去了解回来和今天的人说的截然相反，就是中共的内部的网络控制和大外宣政策已经彻底达到了反美的目的，太多人反美国了，对美国要战争的这种呼吁声极高，在这种情况下大家都在关心班农先生，就美国人吵吵的中美贸易战，科技战，接下来发生的金融战美国人最后就是弄点钱，弄点政策，弄点市场就跑了，妳根本就不会再给中国什么，在乎中国有没有民主啊法制啊，又看到G20的发生令我们很失望，妳觉得美国是不是最后弄到点利益就拉倒了？妳怎么看待中美之间接下来将反生什么样的事情？会越来越好？会发生越来越大？还是会持续性的发动贸易战，科技战和金融战呢？
班农先生：我觉得接下来还是会跟中国共产党少数的激进分子继续有冲突的，因为我们知道中国共产党有壹个具体的计划打击世界和中国老百姓，但是我觉得美国人和中国老百姓之间是有很亲密的关系的，因为大家都是来这里读书啊，建立他们的企业啊。我们不是天生就是敌人，我们天生就是朋友，我们有很亲密的关系。但是少数的集权分子这些人是非常危险的，我维持这样的意见。
郭文贵先生：刚才我们看到了壹个美国有史以来对中国的4家银行发起了壹个，由于他们涉嫌向北朝鲜非法得提供金融帮助进行了制裁，那么这个事情实际上对中共的金融系统
意义很大的，这是美国法院作出的决定，因为它不配合美国法院的要求。我请问班农先生，所有的人都在关心壹个问题，美国接下来会不会对中国在汇率上，金融上进行开战？
班农先生：是否会针对他们？当然美国还是支持要用美元作为储备的货币，如果我在中国的话我会非常关注这壹些地区银行，这四家银行是被中国政府所接管是吧？这些银行都能够让他们的会计师给他们做出账目清单，我们知道很多的地区银行都是受到中共的操纵的是吧？而且他们和中国共产党的这些国家的企业是有非常紧密的关系的，中国现在无法承担的后果就是让这些银行全部倒闭，所以说这个将会是很大的问题。
郭文贵先生：在以前我在华盛顿开会，还有我和班农先生开会，班农先生还有很多美国的朋友们以及美国政府的前官员开会的时候，就谈到了美国正在对中国的36个企业和700个在美国上市公司进行背景调查，包括壹些金融机构，那么，当时说这个的时候大家听见觉得很荒唐，那么现在看来呢美国正在做的事情其中包括了华为，包括了ZTE，也包括了这几家银行中国银行、招商银行、进出口银行和接下来的昆仑银行很多，建设银行、民生银行，那么上市公司现在还没有开始动作。现在很多战友和我都在关心壹个问题，美国接下来，是美国政府还是美国国会？会不会继续就中国的有国营背景的控制的企业，以私人的名义和背景到美国来上市，在美国拿走了大量的养老保险，军人退伍保险和设计到美国国家安全的保险，这些所谓上市公司还有基金公司，像海航壹样的，美国会继续下壹步动作吗？
班农先生：我觉得他们会的，他们会进行这些方面的调查而且会有更多调查，我们知道因为有很多这样的虚假公司，他们用虚假的账目来华尔街上市然后让我们的投资基金投资在他们的公司当中，投资到我们的养老金当中，比如说妳说的这个海航还有更多其他企业都是这样的操作，我们的国会对于虚假的规模感到非常吃惊，所以我们要进行这些方面的调查的。在过去的两天当中我们看到很多的中国企业投资在比特币当中，我觉得这是壹个很大的问题，这个问题已经渗透到美国的投资产业当中了，所以我们马上要尽快进行这些方面的调查，那么在接下来的时间当中妳壹定会看到很多这方面调查的出现。由于我是法制基金的主席，所以在这方面我也会协助很多这方面的调查。
郭文贵先生：好！太好了！接下来呀也就是说几个小时以后呢，大家能看到香港7月1号也就是说香港回归大陆22年灾难纪念日啊，灾难日，不是什么纪念日，灾难日。我相信香港接下来会有壹系列的更猛烈的争取，那么班农先生，香港很多朋友问我，最近香港的媒体大量的报道说郭文贵是这个运动的背后黑手，郭文贵和班农是背后的黑手中的黑手，我们俩现在这手也不黑啊，很白呀！我最喜欢班农先生的脸还有他的头发和手啊，非常非常的绝对是有魅力的力量之手。所以把我们形容成背后的黑手和CIA合作。
班农先生：这个是对于我，对于香港人的侮辱，特别是对于中国老百姓的侮辱，CCP他们觉得香港人不能够自治，香港是壹个很具体的例子，妳看到共产党会说很多很多的谎言。妳知道中国的媒体竟然报道有4万人上街游行支持引渡法，他们非常高兴引渡香港的人回国，这些都是他们制造的虚假报道。
第二的话呢，他们说香港的游行获得外国势力的支持， CIA、中情局、或者是国外的媒体的支持， 他们觉得香港人并没有这样的热情和情操来追求自由，是有背后的黑手来引导</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/676/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/676/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今年5月21号，你应该。认识了吧哎呀，啊，今天的纽约，阳光明媚啊呀。哎哟，我的妈呀，昨天前天晚上凌晨4点啊，是今年照的。
凌晨4点去睡觉啊，但是很兴奋，很兴奋啊，这个大家这两天好像看啊，又平静了是吧？步行街啊，现在听说啊，中南坑阿派出了几几个队伍啊，在美国有说啊。说这个咋不打不打不打啊，只要台湾的问题啊，咱能说好，香港的问题你别掺和，咱们。这个日本啊，720, 咱们就有个说法这事儿，咱就过去了，给我个台阶下个啊。
这是一方第二方案内部啊，内部现在斗的很厉害啊，互相推卸责任都是你丫的给我们瞎说。建议啊，你的情报啊，说这个窗户一定和谐，然后他们要打伊朗啊，然后呢，咱们这块有机会谁知道他来这个压抑着。我有一招啊，这么快啊，然后呢，这个美方有人释出善意啊，我们可以技术性的把华为往后给你推一推啊。然后我们可以说给你点时间啊，在g20之前我们去解决解决中的是，但是啊，伊朗是你别吵，北朝鲜是你必须跟我合作。
啊，然后就睡啊，我不加可以，必须无条件一个字不差，按我们谈的签了。啊，然后要求结构性的改革的一条一样也不能改，我给大家说了。非常简单，这几天我跟他们说啊，共产党牛就牛在89之后碰到。我在南斯拉夫时间大使馆，你把他给救了，煽起的民族主义，从完全亲美到煽起民族主义恨美国，啊。
还这个，刚刚才缓过来神儿了，邦基，你这边发生了个911，这911把他给救了。911玩，你们还不拉倒，啊，你们还上了伊拉克战争，伊拉克战争又接着，突尼斯事件利比亚时间。更把她救了，更夸张的事情你还给我签了个2001啊，2001年WTO。这WTO也就算了，你刚就给他一个奥林匹克运动会，他不当帝国他当啥呀膨胀了。
这暴发户款穿上西装也不行，你再给她脖子挂几个金链子，手里再放几块金砖，你再给它配上几个美女。你说在想啥呀？她就拿鸡蛋砸你了，他就拿着美女来给你来金华啦。啊，他穿着西装，脚底下放了一堆的枪炮，想干啥就射你了呗，所以说这一次中共1。又是如常一样，寄希望于伊朗战争，给他带来所谓的叫田鸡。
天上给他的机会，啊，中东之乱，甚至或四目海峡就那100多米宽的地方有人。单位，某个游轮给他砸了，给他找个窟窿下去，怎么也得一年两年处理好，那油价直接干100多200都可能。啊，那是什么概念？那就是中国又喘大气了啊，他哥周围其他几个国家也搞从非洲重额。俄罗斯从东欧搞油改气啊，一下子就就让美国又下了20年，就反恐去了啊，搞不回来了。
他多想干这事儿啊，大家要记得一两年前我曾经发过推，我说如果霍斯姆海峡有事儿。把那个游轮给砸了，堵住后怎么还想世界大乱啊，在那个书里也可以这么。我说37开30三中部73美国，现在不是了，现在由于安哥拉的石油，由于俄罗斯。这是由于动物的石油和气啊，现在可以这么说，那对美国伤害不是一般大，不要看美国初七出游，因为国际。
金融还是美国，以美元为基础单位的，啊，不要看错了这个问题，如果伊朗要开打，那这个世界有意思，这就是。我过去半年一年一直说的，美国的战略非常清楚，委内瑞拉古巴把伊朗北朝鲜。他必须给你解决掉，必须给你解决掉，只是拿钱拿后，啊，当然核心，就是共产党，就是中国啊现在。谁前谁后，现在老公想躲在后面，我是最后一个，我不当前面那个不当第2个当第3个啊，所以现在又来又输了。
又不是人家搬起石头砸他的脚，现在是我愿意哥们，我愿意搬起石头砸我自己脚砸三次你看看，人家说怎么啊。啊撒啊，是吗？然后呢，现在又拿台湾香港出来说事，我可以告诉大家的事情，你可以看看他们开始骂了半年以后，他们。愚蠢的培养了一个美国的极右团体，在美国这个资本主义社会没有钱啥都别提，什么叫资本主义啊？你再说我没钱没主意，没钱你啥都不成，什么右翼左翼都是扯淡的事儿，啊，中产主义什么叫社会主义？有权力有关系主义没关系。
他没权，啥都没有，那么现在在美国他培养了一个又一又一过去是不能发财的全赔钱，现在。啊，这个都整出一班农先生了，他这一骂不要紧，0~50万50万倍，不但要把当下当前危机委员会。当天会议委员会，我相信接下来一大堆的行动会震惊他们，因为有人给钱，据我所知有人现在要给几亿几千万的。也要考虑给当前危机委员会，那可真热闹，日本的右翼他是真正的邪，啊，他有犯罪。
他有二战，日本人也不待见他，美国的右翼啊，那可就不是那么回事了，美国的右翼和民族主义这俩词儿不等同。不等同，而且美国又一再过去当前危机苏联的时候，人家有战绩彪悍的辉煌的历史。现在你老公说给人家玩啥啊，你你想把当前微卷会打成纳粹，那不可能他是灭纳粹的。美国的极端右翼这个词，当他一说出口的时候，就像当年法轮功离开中国，定义为啊所谓的。
啊，这个邪教一代就自营了，那赢了，对不对？曾经阿班农的领导问过我。说法轮功到底怎么回事啊？他为什么是邪教？那我问她你怎么看，他说他看过一些文件，说当时如果是说他是一个犯罪团体。不是不带轿子的话，美国可能要全部检查，啊，甚至抓起来，但是就在那个叫做邪教，就是绝对法律上不能碰。因为带有宗教信仰啊，它是在叫了啊，现在她跟美国弄了个叫极端右翼叫班农之流，这话。
那可了不得了，所有美国的现在反共的都是斑，能为领导叫邪教般，浓汁流这个词儿已经是拿不回去了。然后极端右翼这一下子就是反共就有一牛了，你看看昨天的福克斯电视台，你在看接下来的全世界报道。你看看在欧洲抢着，从零美元到50万美元啊，很多人找我现在去演讲，就是那些基金啊，什么演讲直接说50万美元。我说对不起啦，搬东西过去坐头等舱啊，或者是商务舱有而乘坐或借用我的私人飞机，现在。
他必须私人飞机了，小飞机还不坐，还得坐班吧，6000 7000啊，湾流650。站在CCTV，你太牛了啊，看看能不能把录得呀，祭祀小哥阿卡丽熙呀，是不是凤凰9天？安娜是不是全民请郭呀啊？我再给你报几个啊，还有这个庄丽红啊，你没人上作业还骂一骂也把它定为所谓。吃牛啊，我已经被你们骂我n次了，不陪你们吗？我没有那么火，没那么重要啊，厉害，实在是厉害，说着。
这事儿发生了，接下来直接勾兑，我告诉大家啊，老公我一直相信，南京黄管用。又到处送礼许诺，往后推一推，等待伊朗发生战事等待天机，难相信。南京煌这就是典型的以警治国，以黑治国，一家之国以贪治国，我现在在跟你说了实实在在。这是真正世界上最弱的懦夫，没办法就相信什么人啊，会相信。
运河运呢，指望命运的命运是在自己手里的，只有懦夫懒惰，失败者相信命运，不减肥。因为不减肥，人多了啊，我还能活得好了呢，爱我基因的问题，这个然后命是天生的，阿不相信。这就是懦夫，失败者，懒惰投机者的具体表现，在真正的这个世界上，西方世界是靠实力的。靠行动呢，这就为什么头一段时间华为说你不用华为，你有选择吗？华为是全世界最厉害的。
你有选择吗？到现在一声令下，说句难听话你连死的机会都没有，说死你都做什么？不配你们看看啊，几天前我在咱们一个whatsapp群里面发给战友说你一定要看华为。20欢迎一土耳其的耳朵耳朵，而这个教授发明5，记得这个核心技术的人。据说华为因此马上拿到1000亿美元，然后华为马上被定为国家核心。
核心国家战略企业啊，大家再看看啊，什么时候习近平主席访问英国的时候再好。后面站着的华为在干啥？你们你好好找找个视频，然后去年普京总统还原来登基当总统的整个视频。华为原模原样的镜头超人家，原因很简单，尔多安这个教授是南京黄。深度拿下，啊可悲的事情，他是土耳其的维族人，他是维族人，我一定要。
他知道你用你为主的核心技术和智慧，你帮助中共来残害你的族类，残害了人类，我一定要帮她过。一定要报的话，一定要爆他的料，这就是为什么华为到底是什么企业，你从那视频你可以看的出来。可止吐气，啊，蝴蝶结领带，学着人家俄罗斯的整个的摄像头，人家的音乐。人家的建筑，然后穿着T恤衫，白衬衫，扎着爱马仕腰带，还有查那个金利来腰带，然后还有打领带的。
然后上去讲化学的，人家还摆着手势，还这样晃着这样走的，可悲可耻，可怜可笑。一个民族，一个国家，一个企业，真正靠的是什么？真的靠的是你的智慧原创，和你真正的实力不能靠骗。不能靠假，不能靠南京话，所有的战友们，接下来这几天发生的事情你们还会惊讶。亲爱的战友们等着阿文贵，非要抱抱，他们南京黄国际技术人员工程师。
他们的手段啊，不但抱还要抱懵了，走着去啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。为14亿人民祈福。嗯。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/670/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/670/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月18号，文贵，星期六直播。
今天特别高兴啊，过去几天我没有直播，都在忙活我们的爆料革命和法治基金，与世界各地的我们的战友们，朋友们的合作的事情，还开了很多法律方面的会。
我的这个花粉敏感，由于得到了高人的指点，高人的指点，我试了很多办法看了很多医生，不管用，结果啊，这个就是这个，就这个药啊，我我给大家强烈推荐啊，强烈推荐这个药。这个上面没有一点说明是这个跟这个花粉敏感有关系，我的医疗团队，所有能吃的
花粉敏感的药，能打的针全打完了，没管用。因为全世界花粉最厉害的地方就是纽约，纽约最厉害的就是中央公园，中央公园最厉害的就是雪莉—荷兰酒店，我家有个大露台，所以说呢，就对我这个花粉敏感非常的夸张。
另外一个就是雪茄，抽雪茄，喝咖啡都跟花粉敏感有关系，头一段时间和战友们抽雪茄，抽猛了，所以说呢，这个时候啊，再去治花粉敏感时候，很多战友跟我提的意见，中医各种办法。最后就是一个我们的医生，就是到超市买了一个，在西方到处都有的，2500年以前的，这么一个东西，就是一个保健品，他是两种，一种是这个糖粒丸的，早上含2片，然后剩下是丸片，这个糖片似的呢，就是说三小时含1粒，一天含个三五粒就可以了，结果是马上停止了流鼻涕，偶尔的会打打喷嚏，偶尔会流鼻涕。
而且我旁边的一个保镖，他本身就是警察，现在还是警察呢。另外一个也是，都在911七个月工作在现场，在那之后，全部都花粉敏感，一年365天，天天都敏感。但是，就是我给他这个药片以后，他开始含了，含了以后马上见效，大有好转，他每天要吃药的，吃了那么多年了。但是这个含片以后呢，就不吃这个药了。但是，昨天我们出去见人的时候给讲的那些让我挺惊讶的，天天吃药，每三小时一片，结果他说什么，哎哟，郭先生我吃不起，我一天不可能超过两片儿，因为这一盒多少钱我也不知道，我就问这一盒多少钱啊？20美金！
作为一个911工作了7个月的人，然后当了一辈子警察，20美金他吃不起。但是呢，人家生活很好，现在马上几个月就警察退休了，现在可以兼职当保镖，6月份以后就可以到我这儿当保镖了。首先这两个事情放在一起啊，就让我感触颇多。就这里没有老兵抗议，这里没有所谓的不满的抗议，大家都是公平的，911之后也没有立那么多英雄，也没搞那么多宣传。而且这些人我问他有抱怨吗，也没抱怨，觉得他们很荣幸。说很多人在911之后的现场工作了半年，一年以后，在几年前就死了，都过世了，肺癌啊，这病那病的，都是感染。但他们没有抱怨，为什么没抱怨？因为这个社会制度是公平的。
所以说亲爱的战友们，整个世界啊，我们要认识到一个很大的事情，就是说真理和社会公平，真和假的分辨。我们最近看到了台湾保护法，重新定义香港自贸协议的地位，他有什么样的意义？为什么从刚才的问题到这儿来啦？大家刚才看到那个视频，感谢战友之声和所有的战友在这边做的这个视频。为什么要说，有重大意义。在一年多以前，特别在过去
的7、8个月，这个全人类上啊，整个地球上就一个人在说，美国会重新审核美国与香港这个贸易协议协议，独立贸易协议啊，这个是香港特区独立于中国大陆之外的贸易独立协议，这个是很夸张的事儿。
香港可以说是跟美国的人民享受同等的贸易协议，这个事情是多大呢？基本上这个事情要是颠覆了，香港基本就半条命都废掉了，半条命就废掉了啊，这是肯定的。那么没有人相信这个事情会发生，认为这种事儿可能性没有。然后认为台湾的事情就更不可能啦。台湾保护法，我在每次说台湾保护法的时候，几乎在华盛顿，我被当成一个傻叉，都觉得这小子脑子有病。我曾经跟我公司做顾问的美国议员啊，原来这个是台湾在线的创始人，现在也已经跟共产党特别好了，就我跟他一起，还跟李源潮在开个会见个面，完全共产化，蓝金黄了。
他的几个议员朋友听到我讲，比如说美国要对台湾实行新的保护法，否则台湾就会成为共产党的炮灰，2300万台湾人民已经走到一个魔道，就是说内部政治斗争，叫选举战。台湾只有选举战，根本没有保卫战；台湾只有政治，根本没有国家主权，这是灾难的结果。在过去我一次次游说当中，我这个傻叉，终于最后梦圆了。当然这是我的努力，是极小极小的，所有的努力都是我们看不见的台湾同胞，因为我见过太多台湾人默默的在做事了。还有大陆的很多的支持台湾的人民，包括世界上的友人，包括美国的很多老朋友，当然也包括一些真正的在海外的民主民运人士，这是事实。郭文贵的努力只是一点点儿、一点点儿。
但是台湾保护法给台湾人民的保护，可以今天用一个美国，一个会上，一个人士最后发言说，台湾保护法就是确保2300万人民，不被共产党的导弹击成粉末。明确了所谓过去美国几十年来，被共产党模糊的台湾政策。当时我真感动，马上我不知道咋回事儿，想去厕所。我站起来说，去下洗手间，不让我走，说留下来让我听完，我说不行，我去下洗手间，激动了。然后香港自贸区重新协议的审定，我可以告诉大家，头两天香港的李柱铭，还有陈方安生女士都来了美国，他们连听都没有听到，没有一个人告诉他们说美国有可能重新审核美港自贸区协议。没有一个人说你可以谈这个话题，没有可能！
但是现在，已经在国会进行了初期的评估，听证，接下来，美国会做出意想不到的，台湾、港督府里的人，没有一个人敢相信发生的结果，咱们拭目以待，咱们拭目以待！
再另外一个，新疆，除了香港，这个马可尼斯基保护法案，对中共的虐待新疆同胞进行惩罚，包括下一步会正式的官方声明，对新疆人的旅行自由和护照必须发还。对西藏人民的旅行，对西藏人民的旅行这个财产，和西藏自治区的保护，和新疆人民的文化保护，都会给他。说在这儿的时候，我要跟大家讲一个故事啊。
华为，华为在美国禁用啊，这个其中的相关70家企业被惩罚，我这儿有个单子，还要说说，因为我这儿有字幕，我得跟着字幕跑。华为在美国被禁止使用的相关的70家企业和处罚的背后的故事，这跟中美贸易协议是有关系的，太多解释了，太复杂了，我想给大家讲一个故事，怎么来解释这个问题？怎么来看待这个问题？我给大家重复一段我曾经和美国的多个朋友一起开会的时候，关于华为、关于中美贸易，我的看法，和最简单老百姓的解释，包括最近这些天来，党内的老领导，纷纷给我打电话让我闭嘴，昨天晚上到现在我睡了5个觉，为啥睡了5个觉啊？每次睡个20分钟左右，然后醒来马上接电话、打电话。
睡了5个觉，但是我今天状态特别好。都是关于谈这个问题的，让我闭嘴，以国家民族利益为重，包括美国很多朋友亲共的人啊，我说服他们，我说大家要记住，中美贸易的核心争端和华为的，川普总统对他这个整个的惩罚制裁是什么样的原因？不要说那么复杂，我给大家讲一个故事。我说在一个地方有两家庭，一个家庭叫中共，一个家庭叫美利坚。
中共在这个家庭呢，就是所谓代表了全家权力的人，成天关着大门，家里边有N个孩子，其中有被养不起，被送出去的孩子叫香港；其中有一个被自己快残废了的孩子，也是过去这个屋子的主人给撵出去的，叫台湾；还有一个他过去强迫领养回的别人家的孩子，强迫领的这个孩子叫新疆和西藏；还有一个跟他讲不一样话的，叫广东。那个叫美利坚的这个家庭呢，上万个的孩子，上万个宗教，很富有很开放，欢迎任何人来，要管所有人的事儿，帮助所有人，愿意和别人平等做交易。
结果老美这个家庭呢，发现了老中这个家庭，有一天在他家广场上，拿着坦克压死了很多自己的孩子，老美就决定把它给灭了，最后老中要磕头下跪说，你看我家连饭都没得吃了，求求你给我碗饭吃，救了我吧，我改邪归正。老美最后和老中的内部人进行了勾兑，说我可以让你发财，我可以让你吃上白面馒头，前提是，你要改变你对孩子，对家庭和你
自己的形象，做人的方式，不要欺负自己的孩子，把大门打开，我给你签个合同，叫WTO。
WTO里有条款的，要言论自由，媒体自由，要尊重邓小平在党内当年作出的决定，任何人不能搞独裁，谁搞独裁的时候全党诛之，全民灭之，给美国做了私下承诺，听说七八页的承诺。邓小平还专门派了家里的代表到联合国，就是个村委会，做了演讲，谁要是搞独裁共产党就是在杀人，对待自己家人不好，或者强奸虐待，你就把他灭了，作出了承诺，所以签了个WTO，市场开放，言论自由，媒体独立，司法独立，这都是宪法保证。
结果过了十几年，老美这个家庭突然发现，这个人不但继续把门儿关上了，还打自己的孩子，还竟然想把自己撵出去的差点杀掉的台湾，现在还想灭口。还想把自己撵出去的领养的孩子，人家过的很好的香港，要把香港的孩子给干掉。把这个本来已经被你强奸，从外边儿抢回来的两个孩子西藏和新疆、广东，给他赚了很多钱，给她带了很多荣誉，给他带来了很多资源，现在全抓进了监狱。
结果这个家里面是什么，现在是谁都说的不算，就是两三个人说了算。谁都不能说话，只能他两三个人说话。所有的家里钱都是他的。结果老美给了他什么？老美给了他，从过去的没饭没馒头吃，给了他现在已经是富到第二了。然后家里边做了很多武器，要杀掉老美。我说真正的这个流氓和这个村这个中共村的这个流氓，是杀亲人杀孩子，灭族亲，磨刀霍霍要干掉你，谁的错？
是你老美的错，你天真了，你被骗了。是你给了这个村长，叫共产党这个流氓体制，你给了他太多的钱，你太天真的相信了他。他现在绑架了全家的人，现在要杀台湾灭香港，抓新疆，还要灭西藏，不都是你帮的吗？就这么简单呢，现在你的生存面临着一种威胁，你现在开始要惩罚他了，你不惩罚他因为你要灭亡啊！就这么简单呢。
所有的这个事情，就是你的支持和你的天真，让他富有，让他修了宪，让他把家门关上，让他对自己的家人如此的虐待，而且要挑战你。 关于国内的很多老领导问我这话题，文贵你怎么看？我说非常简单，美国人是卖面粉的，中国是在唯一能生产面粉的地方，老美这儿，买面粉回去，你蒸馒头，你开馒头店儿。你买面粉1块2，你卖给人家馒头6块。就是中美贸易，美国卖给中国1200亿，中国卖给美国6000亿。
我说你卖给人家馒头6块，赚了他几十年的钱，签个合同叫WTO。现在你卖的馒头全有毒，人家美国跟你的这个交易，啥叫协议？就是你买我卖，买卖不成仁义在，现在你卖给我的馒头有毒，老子不卖给你了，我现在不卖给你面粉了，行不行？我把卖面粉的价钱稍微涨一点，因为你卖给我的馒头全有毒，而且你还偷我生产面粉的技术，叫华为，所以我不跟你做买卖了行不行。
就这么简单，你就恼羞成怒了，」你不卖给我面粉啦，你不能让我蒸这个毒馒头卖给你啦，所以现在老子要骂你啦 。」多简单的道理！你不给我做买卖， 我那么强大，老子不卖给你馒头不就完了，卖给别人去啊！就这么简单，有什么磨刀霍霍的啊？所以说我头两天我看了一个视频是任志强讲的，任志强是王岐山的铁哥们儿。任志强是我们的敌人，但是我的人生哲学是：魔鬼的朋友不一定都是我们的敌人。很多人说魔鬼的朋友就是我们的敌人，我们朋友的朋友就是我们的朋友，不见得！
王岐山是魔鬼，王岐山的朋友不一定都是魔鬼。敌人的朋友不一定都是我们的敌人，敌人的敌人也不一定就是我们的朋友。任志强的那个视频讲的很简单，就是长城的故事。长城本身就说明了，你御敌之外，人家不能来你家，你也不能去人家家里，如果两边要交往，那两边是有协议的，公平交易，你愿意来，我愿意去。现在是中美之间有贸易有协议，人家如果说我不跟你玩了行不行？如果你要跟我玩，我加点税，行不行？你不做就完了嘛！买卖不成仁义在，在这是这个人类的一个基本的主题。
不行！发动了全部电视媒体，把那个川普总统骂的狗血喷头，耍流氓、伤人、低贱，不确定，发动了一切媒体。然后我强大，不行你就搬起石头砸你自己脚啦！这个你这么干对你不好！人家愿意对自己不好，你干嘛呢？就是共产党这个流氓啊，拿着歪理邪说当真理，拿个假的当真的，就这个嘴脸，这个故事就这么简单。人家不卖给你面粉了因为你是唯一一个偷人家面粉技术，还蒸了毒馒头给人家的人，人家不跟你玩儿啦！
第2个，你撕毁了协议。第3个，你对自己的孩子，家人威胁、虐待、抢掠、霸占，人家看不下去了。所以才有了人家美国禁止你华为的这70家企业使用人家的技术。我要告诉大家，我在一年前多次说过，我说台湾保护法仅仅是开始。对台湾的所有持有美国护照的接下来的保护，和对台湾进行的武器，军队各个方面的开始的行动，一定是早于他的外
交公告。也就是跟你玩真的。对香港自贸区协议的审定，对香港人民的保护、对香港官员的惩罚和对香港金融机构的制裁，刚！刚！开！始！
对新疆、对西藏的人民的保护，和对他们的全面支持和他们的政治庇护，和他们恢复自由，以及对他们的家园，土地孩子的保护，各种法律正在进行中。也会超出你的想象，不信那咱就往下看。另外一个，最近看到白宫贴出一个网站来，网站贴出消息说，希望大家把自媒体上被屏蔽的，被这个删减的账号，停止直播的各种信息，影响言论自由的，请大家去申请。
拜托了所有的战友们，如果你们方便，有时间，一定替我们所有的战友，还有文贵，在Youtube直播被断掉，Twitter上被黑掉的数字，和推特上非法关掉我们，以及被黑客的各种证据，一定要留住，这是我过去一年说了百遍千遍的，我可以告诉大家，这一天一定会来的。我一年前两年说的话，大家觉得我也是傻叉，现在已经证明了，如果川普总统在他的一届里面，他不对美国社交媒体管控，不只他的言论自由受到控制，根本不是那么回事，那就是共产党，蓝金黄已经进了白宫进了川普总统的被窝啊！
川普总统睡觉都拿着自己的手机，他已经控制了Twitter这个媒体，控制了Youtube，控制了Facebook，你说它还有安全吗？美国的所有的家人，多少孩子睡觉时拿着手机的？他是通过社交媒体进行了间谍，蓝金黄的蓝，就是利用网站和现在的通信科技，来黑掉你的信息和隐私。所以我们是被共产党最直接打击的人，咱就沾点便宜，咱没本事，咱做个顺风船，搭个便车，把我们在社交媒体上被骇的这些信息发给白宫的网站上。
这个意义说明了什么？美国人和美国最高层和美国社会已经强烈感受到，郭文贵曾经告诉美国和世界的蓝金黄—BGY，它是存在的，严重的侵害着美国的安全和利益。同时更重要的，他已经不是所谓影响你言论自由问题了，它是在影响整个的隐私和个人安全，所以战友们，不要老说，咱们要做！求求你们了！把你们所有的经历发到白宫网站上，非常简单，大家可以看看INTY在他自己的Youtube上，在他的账号上，你们要关注他。这位新疆的小伙子太棒了，他专门介绍一个如何上白宫网站，来填写这个表格，意义重大！
因为它也影响到香港台湾，为什么？很多在这些所有的海外的这些国际大的自由媒体上，植入的功能、软件病毒和操控，很多的都是在台湾、香港。当大家把证据提交完以后，香
港，台湾的很多蓝金黄者，都将受到巨大的惩罚，对于台湾香港意义非凡吶！台湾的彭文正先生，还有台湾那个美女的，叫什么姑娘的，字儿我都不认识，你们得说啊，呼吁台湾人到白宫网站上去填那个东西，这对干掉我们身边蓝金黄的黑手极为重要。另外一个，关于李嘉诚的500亿烂账，李嘉诚的500亿烂账和他的屈臣氏，与江志成的盗国关系。有意思啦！说到这儿啊，我喝点水。
这个，我在一年多以前，我在推特上我记得我发过信息，我在某群里都讲过。香港的长江集团，未来会出大事儿，未来会出大事儿！为什么呢？李嘉诚他这个人是超人形象，是菩萨形象，是一个最真的形象，谦虚的形象，是我也是最尊重的香港和世界的华人的成功商人的形象。但是文贵看到了背后的故事，我就给开了天眼了，我就感觉不对劲。特别是跟李嘉诚，他核心人员接触以后，关于周凯旋，他女朋友，东方广场的创始人，红颜知己啊。红颜知己，自己的太太上吊自杀了，他有红颜知己，超人啊，真是超人。
最伟大的就是共产党能做到的——老子天天去嫖娼，结果天天树立的是处男的形象。你这，这了得了么你说。中南海里的人都八九十了，天天长着一头黑发。生殖器不行手行！这就是共产党的一贯文化——假！所以李嘉诚先生这个假形象，让我震惊。因为我看到了他一个一个的交易。跟上海的江泽民家有巨大的关系！跟共产党有巨大的关系！而且，不仅仅利用了共产党发了巨财，最后还跑到英国去藏钱，帮助共产党干掉英国在香港的利益。然后再到英国去，用它的法律来强奸英国人！牛！有公开的红颜知己，太太自杀，但自己还是超人，还是道德先生。
你说，这还了得了么？我记得非常清楚，一九九三年、九四年，在香港，一个壹周刊杂志上，封面李嘉诚拿着一只鞋，向记者展示——你看看，我这个鞋穿了几十年了，我这个表十几块钱电子表，从来没换过。
后来，我认识了李嘉诚先生的一个核心人物，叫：马仕民，英国人，英国特种兵，是长江的，和黄（和记黄埔）的原来CEO。因为和霍震霆两个人掐架，结果他被fire掉了。他亲身经历了两件事儿。一个是，亲自经他手，直接从上市公司，拿走五千万，给了江绵恒。先付钱啊，给了江绵恒以后，江绵恒要是能把这事儿说清楚，那老子的头让你杀一万回。如果你，马仕民、李嘉诚，还有你李泽巨，还有什么你李嘉诚集团，谁敢说没有这五千万，你敢把那帐给删了，老子头让你杀一万回！
钱就是马仕民，亲手交给的江绵恒，五千万。交给了五千万以后，两周后，抓了张子强。张子强当时，这个绑架了这个李嘉诚的孩子，还有这个郭炳湘，然后再让郭炳湘拿着十几亿现金，在广东珠海，买了三个国际高尔夫，买了这个三套别墅，其中这别墅，其中就是在我那儿买走的。就是我租他的，然后最后他给卖掉的。珠海国际高尔夫，是日本人开发的，是我的合伙人。这件事情，我花了很长时间去了解，让我震惊！香港当时的律政司，和香港的市民们，都认为张子强该杀。
香港人最倚器重的就是法治的香港，香港没有多了不起的民主，但有法治。但是今天香港人得报应了么？今天你们都将成为张子强！张子强绑架了，就该依香港法律，该抓抓，该判判，理所当然；但要用香港法。竟然是李嘉诚，竟然是给张子强一个黑社会头子，他兑现了诺言，我不说你你别弄我，绑架了。黑吃黑嘛！你也算是黑道的嘛！结果是，你不兑现，你不兑现诺言。你把张子强弄到大陆去，你弄上市公司的五千万，用江泽民、江绵恒全家，把张子强给杀了。张子强的家族，最后几乎在香港、在世界没法生存，追杀啊！具体办事人，就是我公司的总裁，叫林强，当时的公安部长叫陶驷驹。那时候还轮不着你孟建柱呢。孟建柱，还在厕所里边儿，还在那块儿搞那个呢！孙立军还干嘛呢？还穿着那开裆裤呢你。你算老几啊？
本人亲自经历了，香港李嘉诚、马仕民、江泽民、江绵恒、公安部陶驷驹、林强、安全部许永跃一起干的这事儿！举一国之力，干掉了一个黑社会。但是香港那一天，老百姓多欢腾啊！灭掉了一个隐患。但是它不是依法灭的。香港今天要得报应了，要搞遣返法，每个老板、每个公民都将被抓回去！报应！
更大的报应是，香港山上立下了最大的菩萨像！全人类地球上最好的两个庙——台湾中台禅寺，惟觉老和尚的庙；台湾我伟大的李祖原大师设计。第二个，香港观世音菩萨庙，这个地方竟然立上了观世音菩萨像！香港人民，你到底相信法律，你还是相信善良，相信轮回！如果你相信佛祖，相信轮回，今天就轮回到你香港人身上！如果你相信善良，当年的张子强就是今天你香港，你想想，要深思，对张子强公平吗？他是流氓是黑社会，有法律！屈臣氏是香港人民的生活每天吃喝拉撒全要有的，不管是富豪还是官员还是老百姓。屈臣氏多年前就说上市，为啥现在不上市，屈臣氏的背后股东就是江志成！
江志成把上海N个地，通过上海银行，上海实业，上海久事，便宜的几乎送给了李嘉诚，江志成是背后的真正股东，李嘉诚不过是拿着屈臣氏，是自己的代持。其中另外一个代持者就是新加坡，淡马锡，何晶，李显龙的老婆，你来告我！你敢把屈臣氏的股权给我说清楚，全香港的老百姓，大陆咱的老百姓，傻呀！连孩子的尿布钱就这样让人拿走了！他咋不上市啊？咋不上市啊？香港电灯，港电？查查李嘉诚先生背后的股权，查查周海泉在北京代表谁，在干什么，跟情报机构有什么关系，当年的二部，三部和今天的二部三部有什么关系？
华为为什么在英国能买下这样的通讯公司，为什么成为英国这么厉害的地方？我可以告诉你，你华为在英国香港，我保证你绝对是零。我在几个月说了，英国绝对是零，我跟英国多个官员见过面，别听忽悠，绝对是零。亲爱的战友们，郭七条和郭九条变不变？这是国内很多朋友问我的，郭七条不变！反对共产党以黑治国，反对共产党以警治国，反对共产党的以贪治国，反对共产党的以假治国，不反国家，不反民族，不反习近平！
用我们现在梦中郭九条，坚决如果中国共产党被灭了，新的政权我们马上推动，跟全世界人民的合作，实行国际监督的，将邓小平先生在联合国大会上讲的，要对人民好，独立的法治和独立的媒体。同时，台湾，实施绝对性的独立，新疆西藏广东香港绝对独立，一国多自治，一国多治，绝对的独立自治，受国际监督，绝对不改，为什么？就是看到李嘉诚这样的人，超人，老好人，道德先生，和江泽民一国之皇帝啊，儿子拿钱，孙子代持股票，还有老百姓活吗？一个十四亿的民族和国家，被几个家族领导，被强奸着，一强奸就是七十年！还有天理吗？
阿里巴巴，中国银行，一定会崩溃！大家记住我的话。中国银行，还有其他几个银行我就不说了，我都懒得说你了，懒得说啦！什么民生，什么进出口银行啊，国开行啊，中国银行一定你会跟阿里巴巴一样，崩塌！我说的是崩塌！不会向委内瑞拉死不死活不活的，那是另外一种战略，比突尼斯，阿比比，干掉穆罕默德家族还要快！为什么？刚才我谈到的，世界现在整个西方世界，有民族法制的社会看到了，你这个穷要饭的，富有了以后你的承诺全不兑现，你要威胁全人类，看到你要拿出核武器来，不要脸了。人家卖给你面粉，让你发家致富，不打孩子，不打老婆，和平相处，结果你现在要亮核武器，联合国说话也不算数，要脸不要脸？
好，那我先问大家，亚洲文化节谁看了？亚洲文化节的开幕式，开幕式，亚洲文化节大家千万别小看了，开幕式在鸟巢，就在盘古的隔壁鸟巢，八万人的鸟巢。开幕式的所有的场地，规模，形式跟2008年奥运会开幕式一摸一样，只有过之没有不及。亚洲文化节，就正式宣布，这是党内明确说的，亚洲文化节正式宣布，亚洲我是老大了，全部亚洲来朝拜。即，在青岛和北京开的一带一路高峰会第二届以后，正式宣布亚洲我当老大了，啥时候开始的？这是四五年以前开始筹备的，四五年以前他没想到有华为事件，也没想到选出个美国总统叫川普，他也没想到出来一个叫郭文贵，他也没想到一个华为事件，他做梦也没想到啊！
你看看场面啊，北京城又快清空了，结果在鸟巢开开幕式的时候，大家注意到几个细节，王岐山去哪了？常委坐哪了？比较比较2008年的奥运会开幕式，竟然凤凰卫视只直播到了习近平先生出来讲话，三句话立马切段，中央电视台也不是全面直播，全球本来连好的，一千家媒体直播全部取消，连续报道29天的计划也全部停止。在亚洲宣布当老大，这个大会，大家看到了吗？一出来，欢迎亚洲47个国家的什么印度尼西亚，什么日本，多少人？大家看？都是中国人晃着旗子，傻孩子被人家玩，然后在舞台上，观众是谁啊？观众都是自己凑的。
最夸张的是看到后面，主席台的后面，大家看到什么？习近平讲话的时候后面一排两排三排是什么？全部都是特保，大家要认识警卫局的人，了解中共体制的人，在看看他的这边，和那边，就是截击手，大家知道什么是截击手啊，截击手就是拿着枪，有人想干掉主目标的时候，领导的时候，首长的时候，就把这个杀手给灭了，但是截击手的后面是谁啊？就是拿手枪的，看截击手的，万一你杀首长呢，你一开抢我就把你给打了，开手枪的后面是谁啊？一般都是到此结束了，因为中共现在太没安全感了，后面都是两三层，叫隐形持枪手，你不行我把你都灭了。
大家看一看，据说是共产党从开始第一天，从毛贼东到现在，没有一次像今天，叫后面不知道有多少层的，持枪密保，就是连截击手都不相信了，所以几个至高点，包括背后，形成了一个网，你看看官员的惊慌，你看看入口时的惊慌，你看看离开时的荒唐，多长时间不让观众离席。亚洲文化节，被美国高度关注，这事让我非常之惊讶，因为美国人意识到了，这事不是小事，这像当年十九大修宪是一模一样的，宣布老大了亚洲，正式当老大
了，这跟我在原来，在华盛顿跟他们开会，我跟他们讲亚洲文化节的时候旁边人听不懂，然后很多人摇头，根本不在乎。
后来他们研究，发现这里面意义很大。跟一带一路、2025、十九大修宪是连在一起的。现在美国人发现了，十九大修宪，是对党内所有人的一次巨大威胁。邓小平、胡耀邦、赵紫阳，包括江泽民，都是遵守一个规则：谁敢搞一人独裁，谁敢修宪，谁敢在世界上称大，当老大，挑战美国，全民诛之，全党诛之。那十九大咋把宪给修了呢？还要永远当副总统呢？咋没有全党歼之呢？因为共产党的党员全被强奸了！全被绑架了！
所以，亚洲文化节—当亚洲老大；2025—当生产老大；2035—当全世界的金融老大；2049—全人类老大！震惊了世界啊！唤醒了世界啊！看看邓小平先生，在联大上的承诺和说过的话，有远见吗？有远见！王岐山吶，真是个魔鬼呀！现在再回想文贵在两年前爆料说，王岐山（模仿王边抹鼻涕边说话的动作）咩着嘴唇在，你们想干啥呢，丫挺的？想干啥，你以为有好日子啊？文化大革命的时候，白刀子进红刀子出，没几天好日子啦！赶快走，赶快弄点钱出去！什么叫腐败呀？搞几个女人，搞几吨钱，搞几个娘们儿，叫腐败吗？政治腐败叫腐败！这是王岐山说了心里话呀。
今天已经早超过文化大革命了。过去文化大革命是玩儿中国人，现在的文化大革命是玩儿全世界人，要挑全世界人民的大腿筋，要玩儿全世界的女人，全人类都得听他的，全人类都得尊崇一个「爹亲娘亲不如共产党亲」。你以为干啥呢，亲爱的战友们？这是事实啊。亚洲文化节这件事儿，大家认真研究。还说明了什么？共产党内部开始内斗了。美国人不到到鸟巢杀你去，都是内部人要杀你。为什么？据说，据说，据说啊，王岐山最近让很多人不放心，孟建柱和江家让很多人不放心。
特别是最近，所谓抛出中国三大法宝，什么稀土……放狗罗圈屁那是，骗孩子呢那是。我告诉你，美国提高关税，就这点儿动作，封锁华为，是天经地义，跟中国老百姓半毛钱关系也没有。而且美国动这招是太小的招。他随便再动几招，会比那厉害百倍万倍。只要宣布一条，所有海外中国政府官员的资产，和家人的资产，全部查封。他话音一落共产党就没了。查封加公布，所有私生子女和家人在海外的身份，全部公布。他话音一落，多少人头落地啊？不用共产党动，不用人民动。
所以说，那天主席台，如此之紧张，取消了那么多当老大，不得不硬把这戏演下去……据「导演组」有同事跟我说，后来的变化大了，紧张坏了。可见，美国搬起石头砸的不是自己的脚，砸的是共产党的头，砸的是你的屁屁。你恐惧了，你害怕了。同时，共产党的内斗，已经加剧，分分钟，秒秒秒，要干大事，要出大事。然后咱再说说《环球时报》胡锡进。这个孙子诶，烂人啊。这个胡锡进啊，有一天啊，谁都不审判，得审判胡锡进。胡锡进、胡舒立真丢了胡耀邦家里人……真该把姓胡这个字给他免掉，不许他姓胡。胡锡进、胡舒立，还有孙立军这号的，孟建柱这号的，王岐山这号的，还有田国立这号的，田慧宇这号的，必须得审判。太坏了！
《环球时报》看到了班农先生在北欧的演讲，大骂，破口大骂。一个人破口大骂的时候——就像海外的欺民贼韦石（孟维参）、熊宪民，什么李洪宽、夏业良，还有什么陈军，这些畜生们，当他们胡乱骂的时候，就是没钱、没胆、没信心，完全啥都没有的时候。就像夏业良那个畜生，连法庭都不敢去一样，耍流氓了，就耍流氓了。你说你骂人家班农干啥呀？人家代表美国利益，你骂人家干嘛，他不重要。
一年以前你说啥，班农就是一个没人理的一个美国loser，失败的政客。一年以前，班农都不值得你提的政客，然后班农在美国……就都是他的敌人，没人理他，在大街上没人理。欺民贼跟你们的呼应，说班农啥也不算，被川普总统踢出白宫了。你在乎他干嘛呢？你骂他干啥呀？欸，胡锡进不但骂，CCTV也骂，骂班农。你骂川普呗，你敢吗？欸，不干骂。敢骂班农。共产党的本质，永远是欺软的怕硬的。我R你祖奶奶！这个共产党是人类上最邪恶的。我真的R你们祖奶奶！
就人类的丑陋从来没像你们这样，你丢尽了我们中国人的脸！你连那个国会议员卢比奥你都不敢骂。那有权有势的咋不骂呀？那国防部航空母舰都开到台湾去了，你咋不骂呀？人家在香港就整你了，你咋不敢骂呀？在机场FBI把你刘彦平给你抓了，国土安全部、CIA，你咋不骂呀？胡锡进，你这个孙子诶！你死了咋向你祖宗报告去？
你骂人家班农，班农先生跟我打电话，他说这帮孙子怎么把我骂了，怎么对我开炮了？他说，好，我要加倍，加一万倍还击。我就特别开心啊。我说班农先生，我还是那句话，了解共产党你是You too naive，你想共产党的时候问题Too high，你了解共产党的是零，现在了解了吧？这就是共产党：欺软的怕硬的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/593/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/593/</guid>
      <description>内容梗概:
好！咱还得蹦两下啊，刚才战友说“你得蹦两下啊”，我蹦两下啊。亲爱的战友们，2月24号，你们健身了吗？哈哈哈哈，看我后边这幅画，我躲躲，看这幅画，大家看到了吗？这幅画的效果啊，大家实际上看不（到）那么仔细，有很多细节，特别特别的漂亮，就在这个角上，非常非常好啊，超人！大家还记得吧，去年的时候我去那个画廊去买画，当时我就拍过这个照片啊，一直没拿回来，当时是花了一百多万美元吧买画啊，买画，然后呢三十五万美元买了三副画，其中包括了这三个，包括了这个……这其中之一。 哎呀，咱战友哇哇滴，哎呀妈呀，哎呀妈，天哪！“英雄救美”，对，所以咱仔细看这个美国超人啊，当时我一看时候我认为呀有点太浅薄、太现代了，后来我仔细发现啊，那个那个它的细节和画法很细腻啊，对纽约的描述还有超人，你看这些很多很多的，包括那个角上很多细节啊，非常的棒！这个懂得纽约的人，懂得美国的人会有很多故事跟这是相关。所以说很有意思、很有意思，越看越好，越看越好。
（……与战友互动……）刚才啊，我收到了很多这个……我真的是看不完了，太多太多的战友们给我发信息啊，特别是一些过去很少发信息的战友，那么今天我收到了很多信息，对昨天直播中谈到的宗教的问题啊大加赞赏！特别是有战友说他是这个非常了解当时是方志敏红军啊，杀害的美国传教士师达能夫妇，师达能夫妇，他非常了解这个事情，那个英国那个(Bú J.)啊，后来给放了啊，也是他们给抓的红军。 那么另外一个呢，他们对这个三武一宗的灭佛啊，三武一宗的……这个这个……灭佛啊，大家非常啊……这个展开了激烈的讨论，展开了激烈的讨论，那么特别是周时，周代，周武王这个灭佛，很有意思啊很有意思。那么……所以说感触特别深啊，这个大家往回看的时候啊，这个往回看的时候呢大家觉得这个宗教在中国的历史上是值得研究的，没错战友们啊。这个……真的“把广州定为首都”，啊我要说了算我不是把广州定为首都，我觉得应该把广东、深圳通通的真正地实现自治，我认为中国啊这么大的国家实现自治是唯一的办法，真正的自治、真正的联邦制啊，就是真正的宪政时代，联邦制，啊我觉得是最重要的，是特别好的。
所以说，亲爱的战友们，昨天这个宗教这个节目呢确实是很好的，我们不要去太多关注说啊现在宗教有多黑暗，我倒觉得更多的要关注的事情是现在国内的教友们受到的残害，还有国内的教，怎么能在这种情况下让这个所有信教的人啊减少伤害啊，这个这个像那个河南南阳区的XX刚（没听清），听说就受到了威胁、伤害，就受到了伤害。那么像香港的汤汉，现在都退休了又弄回来，又这这这……香港整个教区都沦陷了啊，这是有问题的。大家谈谈委内瑞拉啊，“文贵的反击是全方位的，看文贵”，这个委内瑞拉啊大家要真是看到啊，“已经大变革来临，郭先生，我在国内已经嗅到了这个变革的来临”，
哈哈，战友们，你们看到委内瑞拉，委内瑞拉美国采用的全是文贵爆料战术啊，就是Rubio，Pompeo，John Bolton，川普总统，就这几个人，天天爆料啊，天天爆料，发信息啊，怎么回事怎么回事怎么回事，这里边有战略吗？当然有战略了！是吧，没有战略怎么可能呢？但是这个战略它是惩罚你坏人的……大家看看我后边啊，你看看这个，真正的超人，你看看（郭先生兴致来了，向战友展示新挂的超人画，以及女儿送个他的超人模型 ）……所以说战友们啊，这个……真是目前啊，这个从委内瑞拉能看到，从委内瑞拉能看到，美国现在的战略就是爆料革命，说爆料是什么？
爆料就是和平的革命，过去的所有的那种传统式的战斗，随着时间和科技都会被淘汰，现在网络是战场，金融是战场，这个网络的战场大家看到了现在这个信息、媒体，你看人家美国J ohn Bolton，美国总统，美国的这个这个国务卿啊，还有美国的参议员，集体发力，讲出了委内瑞拉的真相和人民的需要。然后把更多的真实的马杜罗的这个独裁、贪腐的信息传达到国内去了，传到国内的老百姓都能看到啊，在内部和外面一对比，荒唐不荒唐？世界上第一有资源——油的国家，现在吃垃圾，饭吃不上，多可怕啊！所以说战友们，这就是爆料，还有革命的最新方式。 哎呀“国内还是腐败洗脑”，共产党最大的武器就是宣传啊，共产党是情报、宣传，这是它最成功的，共产党夺取江山最大的法宝之一就是宣传，就是洗脑。所以战友们，千万千万不要低估了共产党的洗脑，这个……洗脑的这个这个作用和洗脑留下的残毒远远超出了它的政治上的各种操作的能力，所以共产党是非常可怕的。 那么在这个洗脑过程当中，就让你相信它的那个虚的、假的那一套，然后让你去愚忠，然后你不知不觉地就觉得依靠它。我昨天大家看到了啊，在英国刚刚出现的那个Tommy Robertson，Tommy Robertson啊他赢得可能性极小，但是他是一派，还有另外一个也叫Robertson，啊，英国政坛有三个Robertson。接下来大家会看到啊，未来一周到十天，英国会有政治上巨大的变化，会有巨大的变化，未来的两到三周，世界将有巨大的变化。
中美贸易谈判，美国有一系列的决定和行动，华为的事情，孟晚舟的事儿，英国的整个政治的动向，包括法国啊，包括法国，然后接下来是咱整个在南海、台湾的事儿上都会有动作，然后呢北朝鲜和美国，所以说未来的两到三周是个大事，是个大事。所以说战友们，未来的两到三周会很热闹、很热闹啊，大家要高度关注、高度关注。所以说共产党对中国的这个老百姓的，咱们中国这草根们洗脑这个毒害程度非常之严重，现在台湾和香港正在被洗脑中啊，正在被洗脑中，洗得很厉害啊，洗得很厉害…… 彩虹桥（文桥）12-22
所以说亲爱的战友们，一定要看到洗脑对我们这个国家的人民的这种残毒，叫精神残毒的危害性。（问：王林清法官还能出来吗？）出来的可能性不大了。会让他晃晃，出来的可能性不大了。抱歉……我去……（离开）
我这个敏感，现在这个我屋这个地毯造成……反光（眼镜）……刚才说那个反光，说那个反光咱就换一个，咱就换一个中不中？现在啊，这个未来的两三周那对我们的爆料革命有什么影响？有重大的影响。鼻子过敏，对了文冬，鼻子过敏，哎呀很难受，吭吭吭的特难受。我现在是对手机过敏，文冬呀，我是对手机过敏呀，我是对手机过敏。就是时间看长了，手机对我鼻子过敏。
华为现在很横，以为这个跟美国达成协议了，然后那又有交易，再一个全党都在救它吗，全中南坑都在救它。所以说很哼，华为恰恰的可能性只乎是没有。不打呼噜，我从来不打呼噜，身上无任何异味，无任何的这个不良习惯，也不打呼噜，所以说这是文贵的上天给我的最好的礼物，给我最好的礼物。哎呀，现在纽约外面太浪漫了，就像那个雨呀和雾呀，特别特别的漂亮，特别特别的漂亮。然后呢，对面的中央公园，特别特别的美，特别特别的美，这会儿特别浪漫。所以说战友们，未来的两三周会发生很多很多的事情。
那么另外一个战友们，这个现在问我的特别关心的特别多，说这个文贵，现在法治基金的这有关的情况，战友们我再说一下，法治基金啊，这个是一个考验人心、考验人的智慧、考验一个人对事情的判断能力。这个法治基金接下来发挥的作用，别着急战友们，让子弹飞一会儿。让子弹飞一会儿。反正我向你们可以保证的是，动任何钱的时候一定向你们报告。我会让法治基金公告，公告完我向你们汇报。我做为一个捐款者，我一定是向大家百分之百的负责任，每一分钱都要花到跟法治基金的目标有关系，干倒CCP有关系，必须的，这是我要负责的。法治基金的意义大了去了，我跟那个法治基金跟他们开会的时候，律师都傻眼了，我说你看到这个情况，是你想到了吗？没有想到。
昨天，欧洲来了一位欧洲国家领导人，我让他，我说你看一看，这短短的两到三周发生的这个法治基金的革命的事件，意味着什么？他傻了，他整个人就懵了，我把很多就他能看得懂的英文的，我说你看看英文的，就不让你看中文的了，这些留言。我说我们中国老百姓，你看留言当中，很多人父母、家人有挨饿、有的人是残废、有的是退伍军人、有的是被P2P平台给搞得家破人亡、有的是吃错了药把一生毁了，都在生命的生死线下在垂死挣扎。
这样的我说这个政府国家，你去想想。我说你做为一个国家领导人，你去想想这样的中国人有什么感觉？他很痛苦。他说，文贵我原来我都去中国，我真是希望中国政府，共产党能改变，现在我不去了，他说我从来没跟你说，我不去的主要原因就是因为你。他说因为我什么呢？他说对待你什么样子，我看见了，他说捏造的这些事实，录制的那个孙谣啊，贯君的假视频，还有共产党他说对你家人和员工的迫害，他说更让他接受不了的是新疆的事件。
他说他的信息，他的国家获得的信息，也是一两百万人。被抓，被消失。他完全无法接受，他是绝对过去挺共的人，挺中的人。他现在说我真明白了，挺中和挺共两回事儿。挺中和挺共两回事儿。那么他是现在，现在，噢，现在己经开始了，今天在华盛顿，这个今天他在这个开会当中，他说他要改变主题，改变主题，主题其中一个，就是共产党对西方世界的危害程度到底有多深？
所以说战友们你要看到的事情，法治基金我给这西方领导人西方人讲过，我说法治基金它是个公益基金。法治基金它是让未来能解救中国人，能让中国人进行和平革命、和平变革的一个合法的机构。我今天跟你们说句到位的话，战友们，香港占中的时候，缺了两样东西，一缺钱，二缺一个真正有智慧的领导。香港占中再往下两周，北京百分之百封港，军队派来封港，已经在深圳都准备好了。
当时如果是共产党敢封港，香港人就得救了。为什么？全世界会对付老中，拯救香港。香港绝不至于到今天，被共产党给揉炼到如此程度，参差到如此程度。现在搞了一个叫大湾区。啥叫大湾区？大家看看我2017年的视频。香港就是把你大陆话，所为的这个珠港大桥，所有的珠港澳，澳门算啥，几十万人，是不是？加在一起就是把你通过你澳门的币，叫一国三币，一国三币。
同时也是三种货币，同时也是三个枪毙。对不对呀？就把你弄在一起，通过你洗钱，往外海外兑出去，通过那里掠夺所有的精英和财富。给你一个门口的希望，就像跟那狗是一样，仍个骨头，扔到自己家门外面去，当然狗到外面，你叼完还没出这个园儿，你还得回来。这园子还是这主人的。现在就是很多人把钱、把财产、把家人挪到香港去了，你就觉得你能安全了？
那香港都被拿回来了，你还安全什么呀？对不对？所以说共产党这个路子，你能去想，天天在中南坑人就想怎么收拾你们，怎么剪羊毛。所以说你看到法治基金当时如果存在的话，香港占中的时候，大家想想，法治基金如何有一千亿美元，我们要是能拿到一千亿美元，控制一千亿美元的时候，我们在香港占中的时候给他二十亿美元、五十亿美元，我告诉你共产党在香港就死了。
就这么简单。就这么……他百分之百完蛋。我让几个人看了，我说你看看我们，说实在话，战友们我先跟你们说现在这个比率，国外捐款的比率是99.7%……还高，噢，99.87，99.87，现在收到的捐款是99.87，可能还不到，这他们告诉我的。咱国内的捐款是1%还不到，1%还不到国内，绝大多数，捐款的数量和质量是国外，
但国外捐款的人数跟国内比，那就差距大了去了，就颠倒过来了。什么概念啊战友们？大家要明白明白。法治基金将要凝聚的是海外所有的反共的最高端的力量。我跟大家说了，任何人捐个1美金，这一辈子都跟你在一起了，他始终要观察着你。这就是假民运，欺民贼被人恨的地方，有多少人捐了钱都是被骗捐，结果拿了钱去治他老婆的乳腺癌啊，什么玩嫖玩赌。那夏叶良就去玩豪宅去了，是不是，买豪宅去了还募捐呢。那韦石在北卡罗纳州，有账号有豪宅有地产，弟弟在国内做地产。熊宪民就更不用提了，就找人给他按摩。还有什么叶律师啊，烂人郭宝胜，都买豪宅了。但是被骗的人是什么感觉，一辈子都是觉得自己窝囊，我被你骗过。这世界上就两种人是最大的人格侮辱，第一种是被骗，第二种是被强奸。中国政党就是强奸全国人民，精神强奸，财富强奸，思想强奸。欺民贼是骗你的钱，让你没法活。
法治基金的意义在哪里呢？当你捐了钱的时候，你就盯着这件事，你就走心。不能像欺民贼那样，low爆了，low爆了，欺骗。我就纳了闷了，这么多年，很多人捐款，在法治基金那留言的战友曾经多次给欺民贼捐过钱，我就纳了闷了，你们怎么就几次被骗呢？哪有被骗了第二回，还有第三回啊？所以说战友们，法治基金开启民智，与所有老百姓的未来紧紧的捆绑在一起。同时，她是一个世界上公认的法治机构，她不是哪个人的。法治基金很清楚，法治基金致力与愿景：推翻中国共产党，让中国有法治，独立于政治之外的法治。
这就是未来中国追求法治民主自由的时候，大家要想到，跟人家沟通，你是有权利的。被激情骗了，什么叫被激情骗了战友们？不是被激情啊，不是那个激动的激，是那个JI…啊。战友们，千万千万不要再上这个当了，我看到战友们发的搞一个六四的，在沙漠里边搞一个六四雕塑是吧？我看到民运同志又都去了是吧，我都没搞明白他们想干啥。
不是，要搞个六四，几十米的，沙漠里边，如果能推翻共产党的话，凭我郭文贵二十几岁就能盖出几亿美元的裕达国贸大酒店，我能盖出盘古55万平方米的一条龙的盘古，奥运村唯我独尊在那，那你说叫我在哪我都盖一个去，我盖一个600米的楼，我盖不起来，我郭文贵让你给剁了。如果是搞一个沙漠里的建筑，你叫我盖多高我都给你盖起来啊。不用你们拿一分钱，我自己拿。如果弄这玩意能反共（笑……），我真觉得太好笑了。我当时在想，这啥意思呢？有人现在要杀你全家，然后你跑了，跑到一个没人的地方，沙漠里边，然后在那咔叽，弄了几块砖在那立上，我反对你杀我全家。
这个人就不杀你了吗？是不是这意思？哎呀，咋整呀，都看不起咱们中国老百姓的智商，都把我们中国老百姓当猪狗来耍。我就真的纳闷了，有人既然残害了你们28年，29年是吧，要杀你全家，六四杀了我那么多兄弟姐妹，那你跟他干啊，你得以同等手段，超过手段，你要让他伏法啊。你跑到一个没人的地方，谁也看不见的地方，还不花钱，然后弄个抖抖颤颤的立个牌，“我反对你，别打我，别打我，我反对你”。是这意思吧？他就不打你了，王岐山小头发往后一缕，挎一甩，烟一抽，丫挺的想挑战我，立个这几十米的一脚就能踹烂的牌子，我就不杀你啦？这王岐山就不杀你了？王岐山就不弄你钱了？到了对面，算了算了，你到了沙漠里面立了那么大一个东西，花了好几万，花了好几大万，我给你几万，走吧走吧，别玩了。
我说你不觉的丢咱中国人嘛？我杀你的人，我杀你的孩子，我杀了你，我拿坦克杀的你。你说，他们拿坦克杀的咱啊，现在咱们拿个破铁撑在那，反坦克？噗一吹就灭了，你不觉的那人会笑话咱吗？你说就这帮人不该杀吗？王岐山，孟建柱一定说：这帮老百姓，不杀他们杀谁啊？一定是这样。如果在天安门的那些英雄们，被杀害的英雄们在天之灵，他往下一看，“你们就这么对待我？我被他们开着坦克压的，拿着枪把我打的，现在死那么多人他们不认数，结果你弄个这东西立那就管用了？大家想想（指着头），你说他们不是这有问题吗？28年了给六四的最大的功劳就是立个这玩意。
还有人搞什么纪念碑。如果纪念碑管用，我郭文贵现在从美国纽约，能买的地我买一块，我郭文贵花钱，我马上拿出10亿美元来，我都给他买成碑，写上共产党王岐山，写上共产党员的名字能管用，你们谁一分钱都不用拿。六四的这帮人，这帮骗子，吃屎吃人血馒头的，如果你们能联合起来，我求求你们联合在一起吧，团结一起砸锅，你们能联合一次，也能让我看到咱中国人终于能联合一次了。砸锅都行，你不敢砸共产党就砸我。你要能保证立那样个所谓的“六四”的铁皮，或者说你立碑能对付共产党，哪怕能让它少活一天，郭文贵和你对赌，咱上美国司法部门。我不听你说，美国相信法律，写东西，我拿钱，我拿10亿美元。
你要能把共产党灭了，我现在就拿，再多都行。不是，我就纳了闷了，竟然有人想到这招，跑到沙漠里去。你说你要是在这中央公园立个这玩意，它也有点意义是吧，大家看着，中央公园立个“六四”，人家看这“六四”啥意思呢？sixty four 啥意思呢？想想也能知道，也能提醒大家。你要能设计得像个样，你看盖的那玩意。沙漠里面，大家记住今天我说的话，三年内那牌子如果还在那立着，如果还是这样，你也算牛了。你说我盘古大观，是花岗岩，整个我在山东买下一座山，我把一座山给买了，花岗岩是白颜色很少，都是深颜色的，盖了我的盘古大楼。
我裕达国贸是全进口的西班牙的粉红玛，整个幕墙是单元式的，是悉尼歌剧院那个外层墙上，叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa），你们去查一查，帕玛斯狄丽莎，两个公司合并的。当年盖悉尼大剧院就是他们做的那个外墙，澳大利亚差点国家破产，就是他做的裕达。是单元式的，专门的结构和帷幕墙是不一样的，风进来形成等压，水进来直接流走，这叫等压式单元式帷幕墙，我是中国第一例。那个年代我都能盖一个佛手啊，199米的佛手，里面一个五星级写字楼，超级商场。如果说你要是玩这事，你们这帮人跟我玩那差太远了。
我可以攥着拳头说“全中国唯一人敢挑战郭文贵，敢建设中国建筑，中国语言建筑，中国最高级建筑的”，那你要是这样反共，我就去干，我都把楼盖到奥运村去了！我都把楼盖到中原大地了！中原佛手寄托我的梦想，祈求上天对着北门灭掉共产党，我的龙头直接对
着中南海，嘎！给他吸过来，灭掉它！管用吗？没管用！我不是也在美国这反共吗？啊！玩建筑，我有好几个建筑不能告诉大家，告诉大家，大家会无法相信，我今天会吹句牛的说：“台湾的101层，全程的设计，我都跟着李大师学习啊！参与者！台湾的中台禅寺、西安的法门寺，法门寺也是双手合十，我都参与。整个武当山这个金顶，太多建筑了！纽约好几个建筑我参与的。要说玩建筑，我敢挑战所有人！玩到那去啦，我都觉得好搞笑……又断线了……
呵呵……神马子情况嘛……
回来了！回来了！战友们，回来啦战友们，可以吗？黑客很利害！有个战友给我留言，他说：“郭先生啊，当你每次给我说那个数字的时候，就是展示的那个数字的时候，我说那都是不对的，”他说：“是黑客黑你的那个请求，别算进去了！”。亲爱的战友，我谢谢你的好心了！如果我这个团队，他连黑客的数字的请求和那个关注速都搞不清楚的话，那我就是事件上最愚蠢的了！
你郭文贵先生没那么傻，没那么愚蠢。我们现在每次就像今天的开端，低于70亿次，他连撼动的可能性都没有，每次大概五千到六千个点来黑我们，在世界不同的地方，现在在帮我们郭媒体维护的网络安全的，是和川普总统的，他的网站和他的推特维护的是同一家，同一个团队。所以说在这方面，郭媒体就是一个拖拉机，现在因为被黑客，有些是BUG(故障), 有些不是BUG, 有这些问题。 所以大家要记住，这些方面，如果说我们这个团队，我花那么多的钱，如果连这个都搞不明白的话，我就成愚蠢的傻到家啦！
那么另外一个战友们要记住，现在他们最近黑客的猛烈攻击，说明了什么问题啊？说明啥问题啊？战友们，说明他们害怕了！恐惧了！法治基金让他们害怕了！法治基金是谁的？法治基金实际意义的！所以说法治基金是下一步的，推翻共产党属于全国人民，被美国法律监督会成为世界上所有的政体，所有的国家接受代表未来新中国的一个法治机构！而且在西方这些国家，没有钱你搞革命，那是幻想，那是作死啦！
我们里面要有绝对性的够革命的钱！亲爱的战友们，如果是说，你想想，法治基金要有1000亿美元，你们自己问问旁边的美国政客去，说那个法治基金有1000亿美元，在西
方能不能通个西方资本市场，通过西方的科技市场，通过西方的各种力量的结合推翻共产党，我告诉你，你们去问一问，所有人答复你们，我可以向你保证，几乎超过9成都回说“一定会”！我问过好多最最牛叉的，最最牛叉的，最最牛叉的啊！我问 :“多少钱能把CCP干掉？”他说：“30亿美元就够了！”。
我上次在华盛顿，我见了几个最牛的网路公司的大老板。你们今天看到的委内瑞拉所有的很多事情，那个计划，都在计划之中的，他们就是其中参与人之一。他们在网络上能给你做出这样那样，那样这样各种的事情，但是那是天大的钱，天大的钱多少钱呢？我告诉大家，20亿美元，呵呵！20亿美元，委内瑞拉这个项目。委内瑞拉，我可以告诉你，绝对不会超过1亿美元，其中就是他们参与，完了，就是干掉了！
所以说战友们，为啥要法治基金，有些话我不能说明白，法治基金在今年内有一个大目标，我现在跟很多人在谈，我说：“你捐一，我捐一；你捐1块，我捐1块”，这就我郭文贵，我总得……人家说郭文贵，“我跟你一起去干共产党去，比如说‘凯尔贝斯，他那个基金，他有好几个基金呢！几百亿美元，那你说凯尔贝斯，你赚钱了，做空港币，你赚大钱了，那是几百亿美元，上千亿美元，那我们得到什么了？我们老百姓没得实惠啊？”我们跟你一起合作，你现在给我们捐1亿美元，我也捐1亿美元，但是你得到的回报就是港币可以干掉了，你就赚钱了吧！这才叫革命，得用脑子，而不是跑到沙漠里面，立两个铁皮去，说立这个铁皮。
如果64这帮欺民贼，吃血馒头这帮混蛋玩意们，如果我的战友上那个天安门，他死了，我绝不会活着在这块再去说话去，我丢人，我就是逃兵，我要么自杀，要么消失，因为我是想回去报仇去，不是立几个铁皮去。所以说战友们，不是立铁皮可以解决问题的，是要用干共产党这个事业，要用钱、要用人、要用智慧。还有这不是生意，它是老百姓的未来，要和老百姓在一起，把老百姓连在一起。
法治基金方老说是叫建国基金，方老这个说得好，严格讲也就叫建国基金。所以说你看看，共产党当初啊，所以的最成功就是情报，还有大外宣，再一个就是海外的所有的募资，最后把整个中国老百姓捐猪捐羊捐粮食。很多人都问共产党10万里长征啊，万里长
征，就是从北京……大家想想啊，万里长征：从北京走到纽约，然后再走回去，你们信吗？然后这路上很多人都生了孩子，还有老红军说，‘这个当时啊，这个在延安期间还在长征中四次怀孕’。不是你说，我就觉得这共产党太不要脸了吧？！你长征呗！你为了伟大的理想、为了中国人民、你路上还搞女人干啥呀！你搞女人别把人家搞怀孕行不行啊！
还搞四次怀孕，你这王八蛋这什么东西。所以咱老百姓他都不动脑子，你说共产党一万里从北京走到纽约你相信吗？走了一万里的时候中间还四次怀孕，你觉得是好人吗？还搞人家还搞怀孕，你觉得这叫什么东西呀？所以这个万里长征过程当中他所有的钱哪来的？他吃啥呀？女人，你欺骗了老百姓，期骗了女学生，那吃啥？喝啥呀？所以共产党走到哪骗到哪，走到哪抢到哪。后来共产党欺骗了海外华人，啊，这就是共产党成功么，世界上最大的骗子就是共产党。所以现在竟然还有老百姓，相信共产党的万里长征，这种人就愚昧到了无知了，你问问你自己身边任何一个人，有人能从北京走到纽约吗？一万多里？万里长征。你们家一亩地里面产万斤粮，你们家的猪下一千个崽，啊，咱就不说了。那你说这万里长征是真的吗？ 不是你说这欺民贼跑到沙漠里面立那个64那玩意，我觉得对64的英灵们是个侮辱。你能把一个科长给抓起来给共产党，你也算替他报了仇了。到现在没有一个镇压64的人，没有一个因此进监狱，没有一个人受到法治审判。这就是过去28年、29年所谓的64英雄在海外的斗争结果，最后跑到沙漠里。人家往你家去把你家人都灭了，兄弟姐妹都杀完了，你跑到空草地上沙漠里头盖了一个，我反对你、我反对你，可怕不可怕？
哎呀，战友们，所以说现在你说，活人吧你骗，拿着死人骗，天天做死人的文章，你说有多可悲呀，那活着的人你帮不了，死的人你去骗，天天在那块口炮党，天天喊着这个那个的啊，天天喊着叫着。（念战友的名字：绿色草根，剿匪中南坑，中南坑啊，岩中花树，岩中花树你捐钱了，我知道啊，刚才我念的那几个都捐钱了。文君、绿色草根，不尿你，战友叫不尿你哈哈，老王）所以说亲爱的战友们，（老王问快完了吗？着急了，好马上完马上完啊老王，马上完。 文茹、凤凰九天）所以说亲爱的战友们，你说你看了滑稽不滑稽，我再回来说法治基金。
你看战友一定要记住，如果你们有一天发现法治基金的任何一分钱，消费到个人消费去了，跟法治基金没关系，我承担一切责任。不但我要承担法治责任，上天必灭他。（海兰：崔永元是不是要玩蛋了？）干嘛希望崔永元是完蛋呐？千万别这么说啊，崔永元我不愿多说的原因，就不希望我，因为我说话伤害到他。崔永元绝对是个了不起的人物，大家千万不要相信网上说的，崔永元是转移什么，转移谁的视线呐？
如果崔永元是转移视线的我们需要一万个崔永元，一亿个崔永元。我就希望崔永元安安全全地，健健康康地，别折腾了，够了。因为你不安全呐，如果你能来美国啊，那你说郭文贵能做啥我都愿意做。大家千万千万别批评崔永元，批评崔永元那就是没有任何良知的，没常识的，那就是共产党的人。崔永元已经做了，一个历史上70年来中国出几个崔永元啊？几个崔永元啊？大家珍惜吧！我们亲爱的同胞们，我们要珍惜任何一个出来有良知的英雄，决不能让任何一个英雄孤独，不能让任何一个英雄因为我们的战友的无知把他给毁了，人家崔永元这是英雄啊，不要毁人家。
另外，亲爱的战友们，我还是要说大家，千万别傻捐，不要傻捐钱，包括法治基金。你没钱就不要捐，你就捐一块钱就够了。你干嘛？一块钱，你稍微条件好点的捐上300、500美金、100美金、1000美金啊这就足够了，你不要有，你看看好多战友说，要把房子卖了捐，我觉对不接受。 你把房子卖了我给你退回去，不能要你的钱。亲爱的战友们，不要把法治基金当成一个要饭的，和过去那些骗捐党们，64那些吃血馒头的骗捐党们，这不是一回事。他有更高层的战略考虑、他有更高层的理想、他有更多的价值、他是我们真正的未来、他是属于全中国人民的。你比如说，有一个台湾的姐妹，人家是捐100万美元，明确的说多了也没有，人家有个一千万美元的身价，说我捐你100万美元，我就一个要求，就一个非常清楚的要求然后给说了。我们研究完以后给人家回复，这100万美元我们不要，这个要求也不会答应，但我们一定回去做到。为什么？因为我们要做的法治基金不仅仅是任何一个人的事，这是14亿人民的事。 所以说亲爱的战友们，不要把法治基金想的那么简单，就最近发生的事情，我很多是不能讲的。法治基金一成立，西方的很多集团、很多的财团和很多的咱们就叫做NGO吧，和我们联系，要合作，原因是啥？因为你有这个平台，这平台是郭文贵的那就完蛋了，这个</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/506/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/506/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月9号文贵直播，啊不叫报平安直播了啊，今天咱们是聊天直播，周末啊，上个周末的时候呢，咱们主要讲了杨澜女士找钥匙的故事，引起了巨大的轰动。今天啊我们就讲讲啊，这个声音可以啊，很好，大家如果觉得那不好的马上给我留言啊，大家都看后面有团队看着呢。 今天咱们是聊天，轻松聊天啊，希望大家呢，千万记住啊，主要聊的一些枯燥的啊，政治事件。所以有些战友们那，这个喜欢听这些什么性事、找钥匙的别浪费时间了，别浪费时间了啊。那么在这之前，我也要重复这么一句话啊，千万不要相信文贵所说的，但请你去验证。 另外一个我要告诉大家，我接下来谈的很多事情，有些是亲身经历，有些不是。我只说我亲身经历的和我知道的，剩下你们就去猜，你们去挖掘。在这个聊天之前，首先允许文贵，对我们最近网络上的一些伟大的战友，表示衷心的敬佩和感谢！ 像我们的米沙姐妹啊，挖掘机，太厉害了，我昨天问的问题她都挖出来了，答案是百分之百正确，啊，还有我们的这个热月女士，挖掘的这个信息都是正确的。现在我们有两个超级发掘机，量子级别的，感到欢欣鼓舞。另外就是我们的政事小哥，大卫小哥在王健之死、海航背后真相、1120发布会后，所有的对这个整个我送给大家USB这个中间所藏着的资料和秘密挖掘之仔细，专业之程度，让我旁边的这个专业调查团队都五体佩服，非常的佩服，而且他们说希望我安排一次和他们的见面喝顿酒，啊，这些专业人士蒙了啊，说他们怎么有这样的专业能力呢，我说跟你们坦白的说我也没见过，哈哈^_^我也没见过，但是确实厉害，我确实佩服。 这就是为什么这个我的律师团队和我的安保团队，在最近对我的行为，或者说像现在今天直播，直播啊，给予了比较宽容的条件，因为他越来越相信，我想做的和正在做的，关乎着很多人的安全和生死，而且确实得到了90%以上的正义的善良的中国人的支持。那么1120之后，啊这个案子呢，发展到今天，我们现在得到了新的信息和证据和事情的发展，即在我们的预料之中，有些也超出了我们预测之外的事，所以说整个现在我们调查团队和法律团队都无比的兴奋。  上一次，我们关于王健的这个案子的调查，我有点着急了，有点嘚瑟显摆，提前说出太多，导致被动、巨大损失，很多证人都被警察威胁，不允许跟我们合作了，很多证据也被他们给消失了，所以现在我们吸收教训，最近不暴露啊不说，这一点我要控制的住。随着王健之死的整个案子往下来呢，这些天可以说世界上都在围着中国转。围着中国转还不如说围着共产党转，围着共产党转还不如说围着习近平、王岐山、孟建柱、孙立军和共产党的几个人转。
这几个人转的背后实际上就是背后的几个家庭转。大家要看清这个本质啦，那就什么事情看着都容易啦。
那么现在我先说说，关于刚刚发生的，在阿根廷的 12月1号的，这个习川会G20中美贸易，高峰论坛，那个晚餐。我想说说这个G20背后，为啥跟咱们有关系呢，这G20咱有啥谈的呢，你怎么会知道呢？
我要告诉大家的是，我今天谈到了G20的事情，一切都是道听途说，道听途说，大家别往心里去，你们去验证，不要相信我，去验证。我正好在前几天在G20之前，我在华盛顿，我见了很多人，不同部门的和不同的人，和G20之后。
那么我现在给大家讲两个故事，这两个故事的本质说明了什么你们看清楚。
南华早报，大家想想 South China Morning Post，这家报纸是谁的？这个记者，有个记者叫周昕。
周昕这个记者是报整个G20。我看这里有没有他的，有个叫周昕的记者。这个周昕是报道最多的一个记者，我给你们讲两个故事，这个在去G20之前，据说总统开会，坐了一圈内阁，Peter Navarro呢？他怎么没来呢？他怎么没来呢，在哪儿呢？在这之前，刚刚才从马里布回来，准备去G20呢，准备走啦，马上飞机就起飞啦，打电话，马上打电话，打电话，哎你怎么回事？
Peter 说我在加州。你怎么在加州啊，怎么没有回来啊，你跟我去G20啊。Peter说对不起了，这回没我，名单里面没我，总统，你知道的听说是爆骂，骂完之后马上派军机给我接来上我的飞机，走人去阿根廷。结果是那边的军机还没有安排完呢，29号的中国南华邮报就报出了Peter Navarro，Peter Navarro将随总统专机，将随总统出席阿根廷的峰会，在这之前三次报道，Peter Navarro被排斥在会谈之外。有人曾经问过莱特希泽，你看这个报道了吗，说莱特希泽先生，Peter Navarro 大概 11月27号还是二十几号，前几次的报道，说没有Peter Navarro参加。他说狗屎不可能，但是他后来发现报道又问，这确实啊。
到最后一分钟，真没在名单，最后总统亲自命令，专机接回，跟我走。但是就是总统下完命令，连这个屋子还没出去消息，接的飞机还没有安排呢，南华早报出来，登出来啦。大家可以想想，南华早报是什么样的背景，在美国内部有什么样的消息，如果你觉得这个还不过瘾，我再告诉你G20，在阿根廷时间几点吃晚餐，是纽约几点，还差一个小时，查一查，我昨天查了半天，周昕几乎是在阿根廷时间，还没开始前的28，29号就已经描绘了，G20即将达成的结果。到了G20会还没有开始，晚餐还没开始，周昕马上登出去了，百分之百的和外交部和王毅，和中方说的一模一样。川习 达成一致，90天，这个90天不是谁能编的，这周昕编不了，90天的，不再开战，停止增收关税。所有的中国报纸全部都跟，大家要记住，看中共的大外宣，要看第一枪 是谁打的。
如果这大外宣核心的机构打的，谁跟的，你就知道谁是大外宣了。然后你看看海外媒体谁跟得最快，社交媒体(包括)，谁跟得最快，谁跟得百分之百一样，那不用讲，那就是共产党的。你想你扔个狗骨头，第一个冲到啃骨头的，肯定是狗。还有那狗的家族最近的，狗妈妈，狗爸爸，狗孙子，狗崽子，肯定不是猪冲上去。猪不知道狗扔狗棒子抢狗棒子。这就是个基本的自然逻辑。
所以你看看，第一个扔狗棒子的是谁?隐藏在白宫美国政府的间谍。给喂料的，玩政治的。玩真正的，这些人是玩背后股市的。然后这狗第一个冲上去的，南华早报，周欣，百分之百的和结果是一样，事情还没发生呢！你还没发生呢！ 这就给你公布出去了，这是什么情况？就是那个桌子上的人告诉的。结果呢，一堆狗就冲过去了，那谁是狗的一族啊？大家都搞清楚了吧! 那请大家看一看，这个结果是整个中方说的话，和美方说的话，完全搭不上。
据美方参加会议的人说，根本没有什么集体鼓掌这一说，胡说狗屁！胡说，狗屁！没这鼓掌这一说。
而且那一天，我可以告诉大家，今天的，根据这些现象，你看厉害到什么程度。美方本来决定，认真告诉你习近平主席。肯定，你们中方这么说，我们这么说，然后告诉你，一月一号我加税。然后二月份我怎么干，三月份我怎么干，四月份。。。人家有一套计划，全准备好了。但是中方，压根儿就不给你美国总统这个机会。一上来就说，我代表，今天，老朋友我习近平，我要代表一百多个你关心的问题，我要给你回答。从第一个问题说出来，美方就傻眼了，互相看，第二个问题，大家傻眼，更傻眼，第三个，更傻眼了，大家傻了！咚咚咚咚······大概四十五分钟是不准确的，大概应该在五十分钟左右，中间有两次这边要插话，傻了，大家全懵了。
那就是啥意思，中国人叫知己知彼，方能百战百胜。就是，完全知道你(美方)想干嘛！我根本不给你拔枪的机会，你别拔了。我现在先开始，我知道你要干啥，你要啥是吧！你 要啥给你，啥，给你。说半年时间不行，六个月，六个月不行，五个月，五个月不行，四个月，四个月不行，三个月，九十天，从十二月一号算起。简单讨价还价，九十天， 搞定！给了你最大（的敬意）。习近平主席亲自给你做简报，亲自回答你的问题。关于在中国扣留的美国人，关于对美国的，在中国投资的企业，所有的所谓过去下的通知，命令，包括技术配合转让，包括现在在中国钱转不出来，包括关心的汽车，牛肉，大豆，包括你关心的芬太尼，关心的问题，我都给你说好了，一样都不落，一样都不落。
导致美方就坐在那里，不爱说了！这是什么概念，战友们！看看周昕的报导，Peter Navarro 是一个美国这么高级的官员，没上飞机他知道；决定上飞机，美国还没行动，他知道；报道出去， G20还没去呢，就报导G20结果,； G20的晚餐还没开始呢，百分之百给出答案结果！你们要觉得 G20背后还有什么样的秘密吗？那好，既然这个问题说完了，我先告诉大家，既然已经知道了G20绝对百分之百结果，而且绝对正确的人，谁会静静的等待这个消息不发声，让这个消息在那块睡觉，然后上报纸，你觉得可能吗？大家从这两个点来看，千万记住，任何事情都不要忘了钱，什么钱？中国股市的钱，欧洲股市的钱，美国股市的钱。
我几个合作投资的基金，在前20几个小时，所有的手机都关机。前两三天，神出鬼没，都不告诉我干啥。我觉得这帮小子要干坏事。其中有一个，世界上可以说是前五大的基金操作的，一周就只给我回信息，从来不给我打电话。大家干啥去了，想想，凡是能掌握这个信息，需要这个信息的人，绝对不是掌握和知道这些信息以后在家等着睡觉，在家看热闹，搞意淫，看着电视上出来说你看这是我弄的。只有两个目的，政治和经济。
这就是为什么他们说完以后，整个香港股市，还有整个的上海A股，唰就上升了。大家看看，上升的股都有谁？包括美国的股市都是哪个上升的？最后抛售的是谁？抛售的时间点，大家看一看，有个美国的休息日，整个A股H股，欧洲股票，整个的到了美国世界上扫了一圈。
大家要看一看啊，美国有一个记者说过一句话，如果你能盯住了这几个人，你就知道了中国政策的核心。这个人在华盛顿跟我见面的时候，我真佩服。当时我跟他见面的地方是在国会山的后面。
第一个江泽民的孙子叫博裕资本，江志成。江志成下边有二三十个基金是跟他合作的。盯住江志成。第二个你们要盯住核心的，香港那几个，跟王歧山有关系的大家族。要看明白啊，要看明
白。田惠宇啊、田国立啊、朱云来的基金呐；中央老常委、新常委属于跟习啊、跟王岐山、跟江家、跟孟家都是一伙的。这些人。你看看，他们那些基金在那些天都干啥了。
这个世界上，只有他们是赢家。美国背后有什么赢家我就不多说了。大家去猜吧。一定有赢家，不超过三个家族。这个股市上被套走的钱，被洗走的钱，被转移的财富，绝不少于万亿美元。任何美国CIA、FBI涉及调查的人，如果你不去查这个，你什么也查不明白。因为这个能力，能获得你情报的能力，能操控你情报的能力，并且能将情报变化为价值，而且每次要百分之百的准确。只有一个操纵国家的人才能做得到。大家明白了吗？我想说的。
再在华盛顿，我跟你说的，我先不说别的啊，就在G20之前，据说啊，这都道听途说，给总统提供建议的人，在正好感恩节期间，大家分别都回家休息了。可是中共派来的人，还有几个大基金的人物，都是欧美的战略合作者，大多都是白人啊，都是白人。到美国来。跟这些决定着G20建议和决策的人都在哪见的面。你们好好的G20。几乎，除了一个皮特纳瓦罗陪着一个总统之外，没有一个人，包括总统去了马里布，没有一个人，都回去度假了。你们去想想，中共派过来游说的人，那都是决定这些人被游说命运的人。90天不管发生什么，这个大钱是赚到手了，财富是转移了。政治战略预期达到了。中方掌握整个美方的一举一动。
而且给川普总统算了笔账，你还剩下四百多天，我废掉你90天，我再给你磨蹭上90天，你还剩200多天。这就像当时我爆料说，当时中期选举之前，今年4、5月份的时候我说，中共会不惜一切代价影响中期选举。这叫内部说的话，我们把中期选举如果影响成功了，我们赢未来一百年。我们要输掉了美国中期选举，让共和党赢了，我们就是输掉了一百年，必须赢，不惜代价。所以你再看看一个个荒唐的事情发生，最后赢了吗？赢了。
那么G20的背后是什么的博弈？是一个在美国和西方从内部，美国内部华盛顿到美国两党之间，到国会山，到每个各个情报军事部门，蓝金黄力量的较量——共产党赢了。
第二个，就是操纵这两国，乃至世界经济的几个大家族，玩万亿美元以上的，这回对财富进行了一次掠夺。赢了，他们赢了大钱。
第三个，中共彻底的演习了一次自己的大外宣、媒体控制，整个对西方在外围、和内部包括在欧洲的有接应的，战略合作伙伴，利益共同体和对美国的围剿，蓝金黄的成功，3F方案， 千万记住不要忘了3F，这个招灵不灵，这次得到了验证，中期选举、G20，赢了！说到这得时候，战友们G20峰会我想简单告诉大家，整个的中国政治，经济，文化，宗教，包括现在所说的科技，可以这么说，100%被几个家族控制了。绝对不是所谓的中国，是中国的共产党，共产党里边的极少数人。G20里边获得的财富和机遇，跟99.99%的人没关系，包括你共产党员。你该吃啥吃啥，东北人点个尖椒干豆腐，你照样得付几块钱。广东人你煲个汤，你一分钱也不能少付。G20让我们看到盗国贼，不仅有盗国之财富，还有在世界上呼风唤雨，改变世界格局的能力。这也是南普陀会议重要精神之一。他们已经不太在乎谁来当中国的总书记和主席。坦白地讲，都在被控制之中。没有江家和孟建柱，没有外交部的杨洁篪，没有外交部的王毅，那都是江家派，没有军队深耕的江家派。金融派被王岐山彻底控制。你谁能当总书记，你能当得好总书记吗，可能吗？江志诚每天那点钱进来的零头，都是老百姓一辈子想都不敢想得出。这就是G20。
说完G20，我说说华为的孟晚舟。说这个孟晚舟啊有意思，说这个孟晚舟女士啊，结了四次婚，生了三四个孩子。所以说你发现没有，不论男的女的，只要是厉害了，成功了，就在男女婚姻上都相当丰富。像文贵这样的人，34年了，一个妻子，一儿一女，咱就不属于强者。
我要声明的事情，华为是我最尊重的中国企业，之一了。
任正非先生是我最尊重的老板之一，私人企业家。我对他的家人也表示绝对地尊敬。我今天在谈这之前，我想告诉的是，我对他们没任何私仇，而且我希望他们变好。
过去的多年，美国，日本和欧洲和多个军情情报部门的人，和我接触的人当中，没有人不问华为的。我对华为都是赞赏有加。而且有人说我华为是不是情报机构，是不是PLA的，我基本上都是，我说不知道。是我人生第一次，真正在这来谈谈华为，谈谈孟晚舟。
大家了解的华为和孟晚舟是，有很多方面都是道听途说的。我想给大家数几个企业。第一个企业，北方工业集团，中国的搞武器的，走出去了。第二，中国兵器，是我们方正的股东。第三，保利集团，做武器的，卖武器的。大家知道了吧。第四个，平安集团，搞金融的。第五个，华为集团，搞手机的。第六个，阿里巴巴，大数据的。第七个，大家每天都要使用的，微信数据，微信链接。第八个，大家可能都不太关注的，都比较忽视了的，现在已经走出去的，叫振兴石油。第九个，大家现在跟生活有关系但已经被灭了的，叫中兴。大家都想明白了吧。第十个，是什么企业，我在这儿不说，可以看一看。十大企业，是中国安全走出去的企业的核心。这十个企业走出去的。
马云的大数据，微信的社交媒体，微信通信，北方兵器，中国兵器，保利兵器，
（被攻击）
谈完了第一个问题，我谈第二个。就是任正非先生直接就开始转圈了啊。
这九家企业，还包含了一个神秘的企业，都是国家军队企业。有一位美国朋友说，他属于中国解放军有关系的企业。我说你说错了，他就是中国军企。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月08日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/505/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/505/</guid>
      <description>内容梗概:
中不中啊？现在中不中啊？多伦多清晰流畅信号不错。
小哥来了这小哥呀，这小哥你说你是几个人啊？我怀疑你是一个军队，你也太聪明了吧小哥，永远不睡觉，然后啥事你都能破译，找钥匙你总能找着。小哥啊小哥。
（与网友互动）“郭先生还这么看，不要美颜”是呀，我也不愿意美颜，是吧，美颜多不好啊!
（读网上留言）中中中……8088，中中中，伦敦清晰，战神战帽在伦敦，伦敦清晰。
我刚刚接了一个伦敦同志打来的电话，刚刚接了一个啊，刚接了一个伦敦打来的电话，啊。
（与网友互动）你好啊你好啊，郭先生，大家好大家好……“想你了文贵”谢谢谢谢，谢谢啊！
大家觉得信号可以啊，明天我就在这播吧，别动了，我们这个团队让我上大海中间去，这个法国团队说你明天讲的问题应该去公海，明天讲的问题要去公海，凭啥呀，我就不去公海，咋地呀？我就在马阿拉哥讲，能怎么滴？
(与网友互动) 台湾战友啊，bird the free啊，b-i-r-d-f-r-e-e，台湾战友台湾战友，台湾战友很好，“郭先生好，很好”，这位战友叫“郭先生好很好”，谢谢了兄弟。“信号很好”8088，是嘛？哎这个好啊这个好，“一跑起来信号就不好了”，一跑起来小哥，唉你咋啥都知道，你咋知道我跑起来信号就不好了小哥？你把痘痘藏起来呗，你看来藏出经验来了啊，啥都有经验了啊。
“我今天穿得随意吗？”，不是，我是穿的这个衬衫，因为我吃饭的时候不要把西服弄脏了，我一会儿要穿着西装我就出去了，因为我穿西装的时候得穿那个正装的鞋，在船上是不能穿正装的鞋的，都是那种我给大家看一看啊，这种鞋，这个鞋，就是你不能擦人家的这个船上的东西，所以很多人上我的船，这个我非常……就是可能不懂，就是上人家的船你必须得脱鞋，我的船后面放了那个、每个船上都放了那个放鞋的筐，还有装鞋的袋子，然后呢那鞋的
袋子都是那什么爱马仕给我做的，然后我准备的新袜子，都是全新的袜子，有Ralph Laurent的，也有爱马仕的袜子，穿完你可以拿走，但是真的外国人我很少叫人上我船，外国人嘛有的懂，也不是都懂啊，有的美国人是挺粗鲁的，有的不懂“哎哎哎”，我们的这个船姐就说“停停停，你把袜子穿上，你别光着大脚丫子踩着到处脚臭啊”，然后有的就是说“哎停停停，你必须穿上袜子”，有的就穿个傻乎乎的鞋上来了，那就绝不允许。
所以我现在我穿着衬衫，把这个汤喝了，给大家试试这个网络，回去打领带，穿上西裤西装，出去蹬上那个西装鞋出去开会，“四辆劳斯莱斯”，是这样，四辆劳斯莱斯，为啥订四辆呢？当时邀请我去的，因为我是劳斯莱斯老客户了，我是中国第一个使用加长劳斯莱斯的，第二个就是凤凰卫视的刘长乐先生，那么每年新款他们都会先邀请我去，所以每款我都有。那天呢我就去了，邀请我在伦敦，大家应该看到我的推特应该是，我发过推，结果要讲说新车征询客户意见。
……那天呢，我就去了。邀请我在伦敦，大家应当看过我的推特，应该是啊！我发过推。
结果，邀请说——新车征询客户意见，还不是说“订”。那么，那天都谁呢？我给大家讲啊！——罗斯柴尔德家族，啊！还有那个憨豆，憨豆。演憨豆……老那个(调皮地挤眉弄眼)……憨豆啊！憨豆先生，憨豆先生是老客户。还有这个英国…黑帮，曾经黑帮家族，叫墨泽家族。还有一个来自法国的，一个牛叉家族，就是啤酒的世家，啊！还有一个，就是在法国做酒店超有名的，啊！大概一共九个人吧。 去了以后，就是SUV …啪叽…搁那一辆样车。然后，新款劳斯莱斯搁那两台。结果呢…呃！他们…憨豆先生以为是他先看的哦，啊！他先上。结果人家把他——嘟！停、停、停停停！郭先生第一。结果，把整个外面的场子啊…，都带有自己的助理、保镖，有几十个人吧！都牛叉人。就把我请进去了，第一个试、第一个看。咣咣、咣咣咣……哎！这试完我才发现，我今天是第一个，他说你是世界上第一个客人触碰这车的、试坐的，啊！  这时候，我转一圈发现，又进来俩人。啊！进来这俩人，呵呵！其中一个人我可以说，其中一个人就不能说了啊！其中的一个是我们中国人的…老公、老公。中国人嫁给一个外国人的啊！当今世界最有权利的人的家族。他的女孩子嫁给了一个英国人，啊！英国人。他俩来了，我一愣！哎呀！她也认出来我了。她想扭脸儿，我也想扭脸儿，但是，不行啦！一下子撞上了——眼神儿啊！吊线……嗒、嗒、嗒！已经吊上啦！啊！咋办啊？我就哈喽一下，啊！人家也哈喽一下，啊！
我真发现，原来这个世界上，中国还有跟我一样牛的人啊！玩儿车，我认为我是中国我是最牛的啦！飞机最早，好车最早。啊 …另外一个家族，啊！另外一个家族，啧！就更牛叉啦！更牛叉了，啊！这个人——就是现在地马克龙总理——喔！总统！就是现在的法国总统的一个朋友。据说…大家可以查一查他啊！这个人是一个三十几岁的一个小伙子，是马克龙的最高高参。啊！而且这个男士呢，超级牛。你可以查一查，当时他在……我当时就知道，这个人是罗斯柴尔德里面最相信的人。这个人就是现在马克龙最年轻的高参，三十几岁，不是那个保镖啊！你们能把这人查到你们就牛了。 所以呢，那天，就等于我们十一个人，啊！看一下。然后他问，今天你可以订，郭先生，反正交六万镑一个车。呃！然后呢，你可以…到时候你可以退，也可以不退。反正是特别订制，你要订了就是世界上第一个下订单的。噢…我就看了看，我说这样吧，我说英国来一台SUV、这个，纽约来一台SUV，这不就两台了嘛！然后呢，我想想，我说不行啊！我说那香港也得来一台啊！噢！香港来一台。我说那不行啊！东京也得来一台啊！来一台，就四台。后面再来两台轿车吧！就是新款劳斯莱斯轿车，纽约一台，伦敦一台，就订了六台。就这么订了，当场付钱啊！但是呢，过了……到了2017年呢，大家知道我到了美国来爆料了。我说这样，那两台劳斯莱斯啊！我说我这……在纽约坐劳斯莱斯太奇怪了。我说就莫不如……我这还有两  台没用呢，就取消了。然后呢，就剩了四台SUV啊！那么，每台都不一样，每台都不一样。所以说，就这么订了，啊！几台SUV给大家汇报完毕。我订了到底多少钱？现在还不知道多少钱呢！但是，我那肯定是最特别的，一定是超过七十万美元的，大概在八十万～九十万左右。
亲爱的战友们！玩儿车的人，你要坐过劳斯莱斯的SUV，你再什么车你都不会坐了。啊！什么都不会坐了。一点儿不夸张的，坐上那个车以后，你就感觉到那个，一起速的时候一点儿声音都没有。就是……完全就像电动车一样，唰……就走了。他那个——你看900多个HP呀！那多夸张啊！  跟小哥买菜一样随意(读战友留言)，呵！那倒不至于！那也…那也得掂量啊！那也得掂量啊！那可得掂量呢。
10-15 Winner文祥
郭叔花钱小心着呢。说心里话，那很小心啊。不像叶宁那个王八蛋那个畜生还说我，我这捐钱捐老了去了。头两天这个我们报税，结果我们的财务跟我说郭先生你捐了多少现金?我真不知道，然后看看也挺吓人的啊，但是我花钱，你看我今天的衬衣了吗？刚下，另外一个原因看看，啊给我烫的这褶子，啊这 （什么衬衣没有听懂）的衬衣吧，这3000多美金一件吧，啊，我这原来呀一般的衬衣呀有的就 穿上一个月就不要了，因为我每天都穿着嘛，那就不行了，有的就是你像10几美元的衬衣我从来不穿啊，但这个衬衣穿了大概已经一个多月了，就是大概我有上百件衬衣轮着穿，这个有一个多月了，但这个就给我烫成这样， 我得让他们看看给我烫成这样。
这个烫很讲究，我穿一次去烫一次150美金，但这船上新来的女孩不懂得烫， 就给我烫的抽吧了。所以说很心疼钱的，谁不心疼钱谁是傻子，我们钱是赚来的呀。我们家里面从来啊淋浴的时候我都控制水，我的搽手巾啊，每次是擦完脸完了再擦一次手啊。吃的饭从来不准浪费。
给你们说实话， 头两天发生了什么事啊，呵呵，跟你们聊、瞎聊。啊班农先生和我和这个那天我们在1120上那个翻译一起吃饭， 啊，我们家呀包了最传统的山东大包子，羊肉包子真好吃，啊，我们的翻译也爱吃，翻译吃俩还，走时候还要求带走了四个。太喜欢了我们都一样的。班农先生也爱吃，刚刚说完减肥，他说我肚子减25磅，我说我送给你100万美元，确实减了5-6磅了，结果一看到这包子眼睛绿了，说今天不减了啊，bang就吃了一个，这么真的是这么大啊，吃完这个呢，我说你可得吃完不能浪费呀。结果吃了一半啊就搁着盘子上了，我说我们家最讨厌浪费粮食，你不能这样。结果好吗，他说：我真的吃不了了。你说这这服务员要拿走。我说拿来拿来我吃吧，我说你老说我从来不爱你， 我说我现在爱你kiss 你，啊，我就把那半拉包子吃了。这吃完了晚上做梦啊，一晚上做两三次梦，就梦见去这个拥抱班农先生，亲班农哎呦，受不了了，第二天早餐都没吃。
哈哈，所以说，我吃了，哎呦，第二天我想我咋那么傻呀，不愿意浪费呀， 不愿意浪费呀，不愿意浪费呀。 不能Snow不能吃人的饭呀，我就老偷偷给Snow吃点小就这么小一块东西，被我太太给急了。她说你再敢叫她吃一次我跟你急。我谁都不怕，我就怕两人，怕中东那我哥们，怕全世界领导里面我只听一个人的，那就是中东的某个我那哥们我佩服， 啊王子。第二个家里怕的就怕我老婆。哈哈，再也不敢给了，给他一点我老婆生气，我的太太大老板啊，不行，惹不起。
（跟网友互动）舌头被咬了？谁舌头咬了？我爱文贵，哈哈，那杨澜啊杨澜，那吓人了。这两天你说搞不搞笑，就外国人见我，Miles我要找钥匙。 哈哈，我说你们太搞笑了，怎么那么多外国人看这个看这个视频啊，然后我去洗手间人说，哎我们要坐洗手间近的地方，我说你们这开玩笑，这全都是白人、美国人都看了，哎呀真是不可思议。
所以说话真的注意了战友们，这不注意可真不行，你说这说话人都知道，我你说我这两天我开会中间，我去到的这几个地方，这地方几乎没见过啊中国人，就这次来我见过两拨中国人啊， 都特别优秀的中国人，都长相特别好啊，气质特别好很有礼貌的中国人，虽然给我拍照片，当时保镖说不让拍，我说让他拍让他拍， 一看就是很有气质的中国人，非常好。但是呢，见我的人都跟我说找钥匙，呵呵。咬舌头，这真的不能乱讲话乱讲话。班农先生你知道 我说喜欢他脑袋上面这事，他可老在乎了。
15-20 文随
杨澜可不删了上百条评论，人家老公的权利，人家孟建柱男朋友，那还了得，班农那天特别在乎，在那站着说，正在讲PPT的时候，我说你还挺在乎，结果班农说我从来不会忘记任何人对我的批评，特别你说只喜欢我脖子以上，太搞笑了，很记仇，很在乎啊！
刚刚班农在法国有个电视演讲，不知道大家看了没有，哇塞，老震撼了。
(读网友留言)Kim C找车钥匙，哈哈哈。
我跟战友聊两句，一上来就停不住了，我这是约好的吃饭，吃完饭，然后去开会，先去开会，开完会再吃饭吧。。
赵岩先生的事情，我刚刚看了他给我发了whatsapp，我明确的跟他说，我说你这的做法我不能接受，任何情况，任何一个人，包括你政事小哥，包括你路德先生，Sara，所有的兄弟姐妹，只要在媒体，我发现你瞪着眼撒谎的，我一定不和你来往。你可以不挺郭，你砸都没事，你不要瞪眼说瞎话，这是不可以接受的。因为把你的撒谎，我不吱声，就等于承认了你的撒谎。那赵岩先生说的肯定不是事实啊!从合同从开始到最后，都是赵岩显示参与的，合同就是叶宁写的，叶宁还让我拍电影，合同我还没亮呢! 你们看看叶宁那个畜生写的那什么一切都是刚刚开始的歌，还有拍电影、挺郭，把我说成了神，最后搞合同……多了去了他的事。赵岩更让我接受不了的，说这个访民，访民的事情只有叶宁出来了。我告诉你，叶宁的事，死就会死在访民身上，你走的瞧，这小子，欺负太多人了。
当时有一个访民，2017年和我联系，很有影响的访民，很惨。这个访民告诉我，我当时问他你怎么看待赵岩呢? 你怎么看待叶宁呢、郭宝胜? 他就跟我讲，我当年我被美国警察在华盛顿抓起来，当时有录像，录像给了叶宁。然后最后叶宁，在电话上大骂，怎么不撞死你，不弄死你……骂的特别难听，很伤心。然后跟他要视频的时候他不给了，他把视频销毁了，就是不给了。如果有视频，这个访民的案子会完全不同，没有这个视频，就要把人抓起来。这位访民说你说他是什么人吧——他不是帮访民，完全是跟大使馆联系的。赵岩先生你把这个事实完全颠倒的时候我完全不能接受，我最讨厌的就是强者欺负弱者，人家访民是依靠你了，博讯、屎诺，包括当时你赵岩，包括当时这个叶宁，你全部是敲诈勒索，助纣为虐，这是真是假？赵岩先生竟然在视频上说，他帮助访民，这简直颠倒黑白，怎么可以这么说话，你别说你是赵岩，你是天岩也不行，那王岐山还是我朋友呢，现在怎么样？
你玩邪的可不行、你玩邪的绝对不行，谁都不行。战友们要记住，郭文贵对真相，对所有中国14亿同胞负责。我们爆料革命不是哪个人的，不属于郭文贵，不属于任何人，属于真理，真相。所有追求喜马拉雅的，怎么可能这个事情让某个人操作呢？
怎么可能这个事情让某个人操作呢？你瞪着眼的说这个话，赵岩先生你这个话你怎么说呀？你怎么解释？那几位访民都给我打了电话都给我发的WhatsApp我都留着呢，大家听一听，你这个屎诺见了个女人不管老不分少你就让人家给你按摩，那刘刚先生也说了吧？给你按摩，光着屁股按摩，你不耍流氓吗？你叶宁让谁按摩过？有的这个访民说叶宁深更半夜打电话
骚扰人家，而且叶宁深更半夜打电话而且约人家这个那个的，调戏各种妇女，你不说话，他是好人？叶宁要是好人，那天底下还有好人吗那？好人的标准都没了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/390/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/390/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年12月9号文贵直播。啊不叫报平安直播了啊，今天咱们是聊天直播，周末啊，上个周末的时候呢，咱们主要讲了杨澜女士找钥匙的故事，引起了巨大的轰动。今天啊我们就讲讲啊，这个声音可以啊，很好，大家如果觉得那不好的马上给我留言啊，大家都看后面有团队看着呢。
今天咱们是聊天，轻松聊天啊，希望大家呢千万记住啊主要聊的一些枯燥的啊，政治事件。所以有些战友们那这个喜欢听这些什么性事、找钥匙的别浪费时间了，别浪费时间了啊。那么在这之前我也要重复这么一句话啊，千万不要相信文贵所说的，但请你去验证。
另外一个我要告诉大家，我接下来谈的很多事情，有些是亲身经历，有些不是。我只说我亲身经历的和我知道的，剩下你们就去猜，你们去挖掘。
在这个聊天之前，首先允许文贵对我们最近网络上的一些伟大的战友表示衷心的敬佩和感谢！像我们的米沙姐妹啊，挖掘机，太厉害了，我昨天问的问题她都挖出来了，答案是百分之百正确，啊，还有我们的这个热月女士，挖掘的这个信息都是正确的。现在我们有两个超级发掘机，量子级别的，感到欢欣鼓舞。另外就是我们的政事小哥、大卫小哥在王健之死、海航背后真相、1120发布会后，所有的对这个整个我送给大家USB这个中间所藏着的资料和秘密挖掘之仔细，专业之程度，让我旁边的这个专业调查团队都五体佩服，非常的佩服。而且他们说希望我安排一次和他们的见面喝顿酒，啊，这些专业人士懵了啊，说他们怎么有这样的专业能力呢，我说跟你们坦白的说我也没见过，哈哈，我也没见过，但是确实厉害，我确实佩服。
这就是为什么这个我的律师团队和我的安保团队在最近对我的行为或者说像现在今天直播，直播啊给予了比较宽容的条件，因为他越来越相信我想做的和正在做的关乎着很多人的安全和生死，而且确实得到了90%以上的正义的、善良的中国人的支持。那么1120之后啊这个案子呢发展到今天，我们现在得到了新的信息和证据和事情的发展，既在我们的预料之中，有些也超出了我们预测之外的事。所以说整个现在我们调查团队和法律团队都无比的兴奋。
上一次，我们关于王健的这个案子的调查，我有点着急了，有点嘚瑟显摆，提前说出太多，导致被动、巨大损失，很多证人都被警察威胁，不允许跟我们合作了，很多证据也被他们给消失了。所以现在我们吸收教训，最近不暴露啊不说，这一点我要控制得住。
随着王健之死的整个案子往下来呢，这些天可以说世界上都在围着中国转。围着中国转还不如说围着共产党转，围着共产党转还不如说围着习近平、王岐山、孟建柱、孙立军和共产党的几个人转。
这几个人转的背后实际上就是背后的几个家庭转。大家要看清这个本质啦，那就什么事情看着都容易啦。
那么 现在我先说说，关于刚刚发生的，在阿根廷的 12月1号的，这个习川会G20中美贸易，高峰论坛，那个晚餐。我想说说这个G20背后，为啥跟咱们有关系呢? 这G20咱有啥谈的呢? 你怎么会知道呢？
我要告诉大家的是，我今天谈到了G20的事情，一切都是道听途说，道听途说，大家别往心里去，你们去验证，不要相信我，去验证。我正好在前几天在G20之前，我在华盛顿，我见了很多人，不同部门的和不同的人，和G20之后。那么我现在给大家讲两个故事，这两个故事的本质说明了什么你们看清楚。
南华早报，大家想想 South China Morning Post，这家报纸是谁的？这个记者，有个记者叫周昕。周昕这个记者是报整个G20。我看这里有没有他的，有个叫周昕的记者。这个周昕是报道最多的一个记者，我给你们讲两个故事，这个在去G20之前，据说总统开会，坐了一圈内阁。唉？ 我说我的Peter Navarro呢？他怎么没来呢？他怎么没来呢，在哪儿呢？（别人回答）在这之前，刚刚才从马里布回来准备去G20呢，准备走啦，马上飞机就起飞啦! 我说，打电话马上打电话打电话。
（对Peter说）哎，你怎么回事？ Peter 说我在加州。你怎么在加州啊，怎么没有回来啊，你跟我去G20啊。Peter说对不起了，这回没我名单里面没我，总统，你知道的听说是爆骂，骂完之后马上派军机给我接来上我的飞机，走人去阿根廷。结果是那边的军机还没有安排完呢，29号的中国南华邮报就报出了Peter Navarro，Peter Navarro将随总统专机，将随总统出席阿根廷的峰会。在这之前三次报道，Peter Navarro被排斥在会谈之外。有人曾经问过莱特希泽，你看这个报道了吗，说莱特希泽 先生，Peter Navarro 大概 11月27号还是二十几号，前几次的报道，说没有Peter Navarro参加。他说Bushit! 狗屎不可能，但是他后来发现报道又问，这确实啊。
到最后一分钟，真没看明白，最后总统亲自命令，专机接回，跟我走。但是就是总统下完命令，连这个屋子还没出去消息，接的飞机还没有安排呢，南华早报出来，登出来啦。大家可以想
想，南华早报是什么样的背景，在美国内部有什么样的消息，如果你觉得这个还不过瘾，我再告诉你G20。
在阿根廷时间几点吃晚餐，是纽约几点，还差一个小时，查一查，我昨天查了半天，周昕几乎是在阿根廷时间，还没开始前的28，29号就已经描绘了，G20即将达成的结果。到了G20会还没有开始，晚餐还没开始，周昕已经马上登出去了，百分之百的和外交部和王毅，和中方说的一模一样。川习 达成一致。90天，这个90天不是谁能编的，这周昕编不了90天的，不再开战，停止增收关税。所有的中国报纸全部都跟。
大家要记住啊，看中共的大外宣，要看第一枪 是谁打的。
如果这大外宣核心的机构打的，谁跟的，你就知道谁是大外宣了。然后你看看海外媒体谁跟得最快，社交媒体(包括)谁跟得最快，谁跟得百分之百一样，那不用讲，那就是共产党的。你想你扔个狗骨头，第一个冲到啃骨头的，肯定是狗。还有那个狗的家族最近的，狗妈妈，狗爸爸，狗孙子，狗崽子，肯定不是猪冲上去。猪不知道狗扔狗棒子抢狗棒子。这就是个基本的自然逻辑。
所以你看看，第一个扔狗棒子的是谁?隐藏在白宫美国政府的间谍，给喂料的，玩政治的。真正的这些人是玩背后股市的。然后这狗第一个冲上去的，南华早报，周欣，百分之百的和结果是一样。事情还没发生呢！你还没发生呢！ 这就给你公布出去了，这是什么情况？就是那个桌子上的人告诉的。结果呢，一堆狗就冲过去了，那谁是狗的一族啊？大家都搞清楚了吧!
那请大家看一看，这个结果是整个中方说的话，和美方说的话，完全搭不上。据美方参加会议的人说，根本没有什么集体鼓掌这一说，胡说狗屁！胡说，狗屁！没这鼓掌这一说。
而且那一天，我可以告诉大家，今天的，根据这些现象，你看厉害到什么程度。美方本来决定，认真告诉你习近平主席。肯定，你们中方这么说，我们这么说，然后告诉你，一月一号我加税。然后二月份我怎么干，三月份我怎么干，四月份……人家有一套计划，全准备好了。但是中方，压根儿就不给你美国总统这个机会。一上来就说，我代表，今天，老朋友我习近平，我要代表一百多个你关心的问题，我要给你回答。从第一个问题说出来，美方就傻眼了，互相看; 第二个问题，大家傻眼，更傻眼; 第三个，更傻眼了，大家傻了！咚咚咚咚······大概四十五分钟是不准确的，大概应该在五十分钟左右，中间有两次这边要插话。傻了，大家全懵了。
那就是啥意思，中国人叫知己知彼，方能百战百胜。就是，完全知道你(美方)我完全想知道你干嘛！我根本不给你拔枪的机会，你别拔了。我现在先开始，我知道你要干啥，你要啥是吧！你 要啥给你，啥，给你！说半年时间，不行，六个月不行，五个月，五个月不行，四个月，四个月不行，三个月，九十天，从十二月一号算起。简单讨价还价，九十天， 搞定！给了你最大（的敬意）。习近平主席亲自给你做简报，亲自回答你的问题: 关于在中国扣留的美国人，关于对美国的，在中国投资的企业，所有的所谓过去下的通知、命令、包括技术配合转让，包括现在在中国钱转不出来，包括关心的汽车，牛肉，大豆，包括你关心的芬太尼，关心的问题，我都给你说好了，一样都不落，一样都不落。
导致美方就坐在那里，不爱说了！这是什么概念，战友们！看看周昕的报导——Peter Navarro 是一个美国这么高级的官员，没上飞机他知道；决定上飞机，美国还没行动，他知道；报道出去，
G20还没去呢，就报导G20结果； G20的晚餐还没开始呢，百分之百给出答案结果！你们要觉得 G20背后还有什么样的秘密吗？那好，既然这个问题说完了，我先告诉大家，既然已经知道了G20绝对百分之百结果而且绝对正确的人，谁会静静的等待这个消息不发声，让这个消息在那块睡觉，然后上报纸，你觉得可能吗？大家从这两个点来看，千万记住，任何事情都不要忘了钱，什么钱？中国股市的钱，欧洲股市的钱，美国股市的钱。
我几个合作投资的基金在前20几个小时所有的手机都关机。前两三天，神出鬼没，都不告诉我干啥。我觉得这帮小子要干坏事。其中有一个，世界上可以说是前五大的基金操作的，一周就只给我回信息，从来不给我打电话。大家干啥去了，想想，凡是能掌握这个信息，需要这个信息的人，绝对不是掌握和知道这些信息以后在家等着睡觉，在家看热闹，搞意淫，看着电视上出来说你看这是我弄的。只有两个目的，政治和经济。
这就是为什么他们说完以后，整个香港股市，还有整个的上海A股，唰就上升了。大家看看，上升的股都有谁？包括美国的股市都是哪个上升的？最后抛售的是谁？抛售的时间点，大家看一看，有个美国的休息日，整个A股H股，欧洲股票，整个的到了美国世界上扫了一圈。
大家要看一看啊，美国有一个记者说过一句话，如果你能盯住了这几个人，你就知道了中国政策的核心。这个人在华盛顿跟我见面的时候，我真佩服。当时我跟他见面的地方是在国会山的后面。
第一个江泽民的孙子叫博裕资本，江志诚。江志诚下边有二三十个基金是跟他合作的。盯住江志诚。第二个你们要盯住核心的香港那几个跟王歧山有关系的大家族。要看明白啊，要看明白。田惠宇啊、田国立啊、朱云来的基金哪；中央老常委、新常委属于跟习啊、跟王岐山跟江家跟孟家都是一伙的。这些人。你看看，他们那些基金在那些天都干啥了。
这个世界上，只有他们是赢家。美国背后有什么赢家我就不多说了。大家去猜吧。一定有赢家，不超过三个家族。这个股市上被套走的钱，被洗走的钱，被转移的财富，绝不少于万亿美元。任何美国CIA、FBI涉及调查的人，如果你不去查这个，你什么也查不明白。因为这个能力，能获得你情报的能力，能操控你情报的能力，并且能将情报变化为价值，而且每次要百分之百的准确。只有一个操纵国家的人才能做得到。大家明白了吗？我想说的。
再在华盛顿，我跟你说的，我先不说别的啊，就在G20之前，据说啊，这都道听途说，给总统提供建议的人在正好感恩节期间，大家分别都回家休息了。可是中共派来的人，还有几个大基金的人物都是欧美的战略合作者，大多都是白人啊，都是白人。到美国来。跟这些决定着G20建议和决策的人都在哪见的面。你们好好的G20。几乎，除了一个皮特纳瓦罗陪着一个总统之外，没有一个人，包括总统去了马里布，没有一个人，都回去度假了。你们去想想，中共派过来游说的人，那都是决定这些人被游说命运的人。90天不管发生什么，这个大钱是赚到手了，财富是转移了。政治战略预期达到了。中方掌握整个美方的一举一动。
而且给川普总统算了笔账，你还剩下四百多天，我废掉你90天，我再给你磨蹭上90天，你还剩200多天。这就像当时我爆料说，当时中期选举之前，今年4、5月份的时候我说，中共会不惜一切代价影响中期选举。这叫内部说的话，我们把中期选举如果影响成功了，我们赢未来一百年。我
们要输掉了美国中期选举，让共和党赢了，我们就是输掉了一百年，必须赢，不惜代价。所以你再看看一个个荒唐的事情发生，最后赢了吗？赢了。
那么G20的背后是什么的博弈？是一个在美国和西方从内部，美国内部华盛顿到美国两党之间，到国会山，到每个各个情报军事部门，蓝金黄力量的较量——共产党赢了。
第二个，就是操纵这两国，乃至世界经济的几个大家族，玩万亿美元以上的，这回对财富进行了一次掠夺。赢了，他们赢了大钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/319/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/319/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
上啦，尊敬的战友们好，现在开始直播。I guess we have bread with Bacon and we. Yes.
尊敬的战友们好啊，6月30号6月30号午餐和大家聊天。嗯，往前一点点啊，往前一点点好。饿了吧，曼哈顿啊，呵呵，远远的，57.来了，来了给我找书，郭叔。
这个呢是熟悉，咱们这叫寿司寿司寿司啊，先让战友们吃啊，战友们你们先吃啊。哎呀好啊，喝，我吃饭的时候呢，先先感谢上天念叨念叨。
这个呢，先吃的是这个寿司，这个电脑玩了啊，我也给你战友们。那这个呢，这个是c看一看这个事。
嗯，日本的海参还有鲍鱼啊，这是日本的基金合伙人定期给我送啊，定期给我送。这个是基金花钱，我不花钱必须的啊，我想吃这是中西合璧啊，中西合璧餐。然后呢，现在呢准备了一杯，是什么呢这个混合果汁混合果汁，操。没红梅芹菜汁还有三桃啊，那个桃子。
9种水果混合一起的，很好开开胃，这不是。早上吃了，这是早午饭，我昨天跟大家说了，就为了给大家直播，我这叫早午饭啊，早午饭。嗯，谁说的不花钱的东西多吃点，千万别该死，不花钱的东西你要少吃，那个不花钱的多吃的，这种思想特别不好。咱们同胞去吃人家自助餐，都是这样，我们盘古大观最火的就是2楼餐厅叫食品山我们的事。
回家随便吃400块钱的，随便是很多人一弄弄两盘子吃一半就浪费了，真不好啊，我们的自助餐一年赔1000。我说不允许赚钱了，大家随便吃，一年赔1000多万。我这个早上还吃一些这个相片。国媒体说昨天给弓的好厉害，弓的好厉害，我也一起吃晚餐好。
咱们一起吃啊，得有人骂我呢，大骗子吃饭呢，对啊，大骗子吃饭咋吃那么好。唉呀，中国都是这样子的，片子多一点多好啊，就不用国防部长请人家吃饭的时候。哈哈趣趣。我特喜欢吃这个法棍，就是你看。
你看这个软的，你看这是我的厨师刚刚的烤的，特别棒，我就是让他就是一定要先考在我吃饭前的几分钟。考出来，你看看这个就硬了就不好吃了，光明你不正常没错，他们。也不问啊，海参真的好。Seven time.
哦，三文鱼和这个果又一起坐在塔塔。啊啊，这个是很有营养的很好，早餐吃特别好，特别好，非常好。中西合璧啊，中西合璧，嗯哎呦3.这个鲍鱼啊，中国人都是切了吃，真懂得吃鲍鱼的。
鲍鱼是不要切的，你看唐轩，你们都是红的。这个红的。叫鲍鱼的叫唐欣，阿甘报做出来的糖心尸爆和肝爆的差距实在是很大啊。给你看，烦死了，不馋。
旅程又来了，与橙与城，来了禹城啊，看到女神了啊，满嘴。脏话的垃圾，我啥时候说脏话呀？嗯。我不是多少的事。
视频过去以后是多少？我是右手，所以我不聪明。哈哈，没事。试试挺好，5毛也是人啊，没有5毛了。一定就是有问题的，一定是有5毛才说明是重要啊，世界上只有一个国家啊。
养着5毛专门去造谣说假话的，那就是中国共产党啊，就是中国共产党全是人类是昨天这个。跟美国的这个班农啊见面，他说很奇怪，她为什么中国这么大的国家用5毛来对付你这样的人，他们难以理解啊。那这么好辣呀。Half哈哈，吃多了。
哇。哇。太棒了。所以呀，跟战友们吃饭聊天开心。
所以呢，这个我的那个私人医生啊，解放了就看，那就给我建议，比如运动啊。啊，就30~45分钟不能吃东西，吃东西的时候呢，他说你中午吃的特别多也吃得好。可以啦，他老人家建议，这些我都可以吃，但是真的很大的。诱惑很大的诱惑，因为你说我每天运动刚才做平板撑，唉呀，他们几个人看了我照片。
然后他们就说，唉呀，看着你都累，往往都要发走啊。刚照看着看不太清楚。这个面包呢，你看这里是有水果的，有水果的，特别特别软啊。非常的软，有点像中国的这个馒头，但它有味道。
所以昨天10:30先生，还有其他人，他们这个中国怎么会养着5毛专门对付老百姓，咱们简直无法。俺理解啊，无法理解，而是要花那么多钱，他们完全是完全想象不到。这些盘古都有啊，面包现烤的也有。
Yes也是4个，这个喝那个带气的水。放绿柠檬不要放黄柠檬绿柠檬，这是我的私人医生不建议的，特别特别好，特别好啊。带气的水，放绿柠檬。
暗语报告，我看了木兰也来了啊，木蓝冰心，太好了。这瓶子也看不见。
爱，我给大家讲个笑话啊，这不是笑话也是信息啊，说那个。海航的人到台湾去了，跟这些老板吃饭，喝酒喝，差不多的时候有个人说爱这个你还说。39, 说的都是瞎话啊，然后。
都他妈胡说八道，很快就把他整回来了，还有这个让他这个还继续讲话。想办法闭嘴啊，然后他说，唉呀，我们有大量的网军水军，大量的这个派出的人正在对它进行。没讲，这人很快就没钱官司诉讼，一堆官司各种丑闻，再加上网络不能正常使用，我们要这个。几万大军把它全都给他灭了，所有的这个对外讲不了话，他没想到我这个朋友。
还有就是我的朋友就是套他话去了，等哪天适当时把录音给放出来啊，因为我要保护我这个朋友，你看看他们。狂到什么程度？几万大元，几万大军好。好这个这个就是不太什么。
Have the fish films with home made sweet chili sauce Thai fish sauce.O look, so good luck. 大家鱼丸子，然后加上三种。为了看看三种味的料啊，你看看闲聊，还有这个芥末料啊，大家看到了啊。哎呀看上去就好吃，先吃点咸的。
闲聊啊，嗯哇，热的。一个热的，真香啊。这跟我小时候在东北啊，那个大葱大酱，爱。
哇，真是好，唉呀，这个这个这个这个法国人做的可能不一样，但是放的料比较多。大家好你好，七哥瘦了没有？中的389，我爱你爱呀，我也爱你。正道主义啊，叫我讲正道。
主页，68啊，68谢谢了七哥，谢谢你了，赶上不容易，谢谢啊，808808啊。文贵你好，88，谢谢，rt rak r ki你啊。爱你啊，130130，谢谢，唉呀，很多在墙内的兄弟姐妹们。营养兄弟姐妹们这个，你说这个海航他有多狂啊？
就是，好像她就是国家主席是的，你就是现在吧，他们一出去一讲话听台湾朋友说就是我们。我们老大就是说习主席，我们老大说了，我们老大给我们的任务，我们老大给我们训话了，我们老大的内部讲话。本人受不了啊，黑帮啊，唉，今天晚上。啊，确实好，真不错哇噻，真不错，真不错，我们老大。
给我们训话啦，我们老大又不讲话了啊，然后让我们。汕头，这就是他们的老大说就是习主席。你喜欢瘦瘦，是吧？你也感觉不对。
风满楼风满楼风，满楼风满楼。8587858爱你爱你爱你啊，爱你啊，ta兄弟。
咱就是聊天儿吗？昨天方老讲的很好啊，再往前。零点还有好多啊。爆料革命要有魄力，郭龙你好谢谢，我儿子特崇拜你，谢谢你儿子。我有，我可不是你们老大，我是你的兄弟啊，猫猫好就行。
放送001风花雪月，聊聊风花雪月，回北京请你去吃饭。请你们我都请你们，你们把现在跟我聊天，凭借着未来只要回去了，那都是最高级待遇啊，录得太敬业了。不是特别看得出来，是啊，疯了我这个兄弟啊疯了啊，这个人真是太厉害了，真的是中国有，现在我们有1万个炉子1000多。知道什么呀？会是什么样？你最想让他忙得过来吗？5毛也都是骗钱的吗？是不是把他累死了他就不骗了。
999999暴雨成水城，定点爆破啊，乐宝乐宝给你打招呼，好乐宝乐宝。爱是成功。丹丹啊，拼命三郎，阿诺德和妮琪哥期待北京相聚，我们一定会打。
我我太有信心了，一定会的，所有的这个你们现在看到的很多事情，你会想象不到的戏剧性的变化。这个我听说啊，这个马蒂斯这个访问这个许其亮的时候，副主席说实际上说。欢迎你来访问中国，我们交个朋友，然后讲讲完以后说对不起，我不是来跟你交朋友的。我不跟你交朋友，我来是告诉你不要在南海的问题上，其他问题发生了不可预测的突发事。
例如军机相撞，导弹打下打下飞机，他说那只是在双方毁灭性的打击，也。What&amp;rsquo;s this?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
