<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2019年05月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B405%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2019年05月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B405%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/684/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/684/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是5月31号文贵试直播，试直播啊。刚刚回来，刚刚回来。刚刚回来啊，咱试试直播。咱这在啥子地方捏，啥子地方捏？
很抱歉，亲爱的战友们啊。由于刚才在塞车，塞车塞车。在外边儿刚刚地回来，本来是四点半到五点的，四点半到五点。所以说现在刚刚回来，非常非常抱歉。我在看前面这个显示屏，啊显示屏，看着我挺帅，挺帅！
（郭先生跟工作人员反应设备状态，设备调试）
所以说战友们啊，明天直播星期六，咱没有。后天，后天啊，后天星期天上午十点，星期天上午十点，星期天上午十点（重要的事情说三遍）。班农先生从欧洲回来啦！回来述职报告，欧洲之行工作完成得怎么样啊？是不是？有什么跟我们分享的呀？这个很重要啊！ （这小伙咋长那么帅呢？真的不好意思看了啊!）
（跟工作人员交流）
（战友们，背景漂亮！凤凰九天说的，凤凰九天说的，好眼光那你啊，好眼光啊。）
（调侃北聊，与战友互动）
亲爱的战友们，现在咱们战友们是在推特世界，哀声一片吶！哀声一片吶！哀声一片吶，亲爱的战友们！ 所以说战友们啊，发生什么事儿了呀，就让大家？就推特上给屏蔽了几千人，是吧。大概三万多人吧！我昨天就知道了啊。这个，在推特上要给封三万多人，Facebook大概在四万多人。然后呢，正在尝试着在YouTube上，Youtube上大概干掉五千人吧，五千人。我昨天都知道了。
主要原因，林郑月娥！然后他们会说：“这个是推特的机械故障。”还有一个，什么样被一个区域性的黑客给黑了。这借口都有，都准备好了，准备好了！ Carrie Lam，Carrie Lam！ Carrie Lam啊，然后就是Carrie Lam了！为啥要说Carrie Lam呢？因为Carrie Lam这事儿搞得也忒大发了！忒大发了啊！这个Carrie Lam啊，这个林郑月娥啊，成了大事儿了！
（跟工作人员交流）
所以说战友们，咱现在啊，目前战友们所有在推特上，被屏蔽的账号，大家不要在乎！完全不要在乎！因为，盗国贼这是给咱的武器，这是给咱的奖励。完全没有问题的！还有一个，叫他们封吧！不管他什么借口，只要他行动，对我们都是有利的！这个林郑月娥啊，这个事情闹得比较大！这个让老共比较害怕。
我刚刚呢，收到一个朋友，给我一个重要的信息，就关于林郑月娥这件事情。绝对不允许，林郑月娥事件，和六四事件，和六月九号的香港大游行，成为香港动乱的一个主要诱因。而且要不惜代价，在Twitter，Facebook，Youtube，在海外社交媒体，全面屏蔽，甚至采取所谓的法律系统，他们沉默的力量，要对我们进行打击。因为在香港已经引起了很多老百姓的关注。因为香港老百姓都在问，你林郑月娥，你为你自己，叫作立法保护你的安全。
她的立法就让香港的贪官最安全。只要谁敢反香港的贪官，谁都将被抓回大陆。谁敢在香港，说香港的官员任何私人的所谓腐败，不正常资金来源，包括你有任何犯罪，你都是，都要把你抓回大陆去，布袋法案。而且最重要的事情，全香港立法会委员，当在质询这件事儿的时候，反对这件事儿，都在说什么？说你在执行中共中央的命令。恰恰相反，这不是中共中央的命令，这是林郑月娥，以及香港几个贪官设计好的一整套的，套在香港人脖子上的一个法律，就是他要为他自己的腐败，和犯罪，立法保护！太牛了。
共产党就是说以法抓人，以黑法抓人，以法反腐，这假反腐，以贪反贪。人家林郑月娥是立法，立法保贪，立法灭港，依法灭港，立法灭港。这了得了吗。这事儿多大呀这事儿。这个林郑月娥可了不得啊。
而且，前无古人，我相信后边也不会有来者的，让林郑月娥成为了中国历史上最牛的人，比秦始皇都厉害，以最最好的借口叫“爱国”，“爱港”，“爱党”，然后庄严地立法，保护她的合法财富。她的法，不是中国老百姓和香港老百姓任何的法，这是悲剧。
所以说林郑月娥事情触痛了共产党的心窝子。6月9号香港一定是全港行动，据我所知，全香港的学校老师、工人、商人、包括清洁工都在发起签名，上街游行。甚至有人不惜一切代价要卖掉一切资产也要跟林郑月娥PK到底。我都看到了，我相信老共比我知道的多，更害怕。所以林郑月娥的事情我们给她爆料以后，揭露了 香港的卖港贼的真实面目，而且是每个字都是林郑月娥写的。
当然了6月4号在中国国内，在一个月以前，中央最高领导，最高领导，最高领导，已经全面布置了，只要露头就打，一打就要打死他，决不许死灰复燃这个死命令，谁敢纪念六四收拾谁，这个很夸张。所以说在四月份五月份已经大量的人准备纪念六四被抓了。
除这个之外，灭爆小组无论是在香港，还是在上海的灭爆基地，都由孟建柱、王岐山、孙立军全面指挥，当然包括香港的林郑月娥和香港的警察长。要不惜一切代价要把爆料革命不允许和6月4号的纪念，再加上一个林郑月娥的爆料放在一起，这是死命令。亲爱的战友们，所以说推特被封这已经放出了沉默的力量。
然后啊战友们，做好心理准备，YouTube、Twitter、Facebook甚至你们的计算机和手机都要被他黑客掉，很可怕的，很可怕。
我要看一下，看一下这段效果。（离开去看直播效果）
我看这几个哥们儿是不是王岐山、孟建柱派来的呀。战友们，今天这个视频效果和声音怎么样啊？咱这试呢。咱才7个人，你看人家那个中央国际电视台那个刘欣小姐，那家伙一群一群，你看人家那阵势，那阵势，哇塞！我脸晒太阳了就是黑，咱本来就长得黑，怎么整都整不白。
恭喜战友，你们谁被封了就说明你们是真正的挺郭战友，真正的反共人士，这个太牛了，随便怀疑咱不愿意，这就是铁证。但是我要严肃地跟大家说，请务必保存好你被封的所有的证据，我们下一步要采取巨大的行动。
六四到了他们怕极了，怕极了。
战友们你们都不吃饭，我得吃饭啊，我一天没吃饭开会，一天都在聊咱们大事，大喜事。
【小白】
今天喝酒庆祝啊，今天啊，今天早上，今天早上啊，我抱歉我穿的休闲装，因为我去的地方必须穿休闲装，非常的抱歉。
这个战友啊，亲爱的战友们，我可以告诉大家，昨天我就知道啊，接下来推特会发生啥事，我都知道，包括4月18号，国内大抓捕，包括5月16号，上海的抓捕，推开门事件，包括在香港，在日本，还有马来西亚，欺民贼，与共产党紧密合作，出卖我们战友们信息。
像那博讯网啊，郭宝胜啊，唐柏桥这孙子啊，那什么那个李什么玩意儿，现在也输了官司那个，李洪宽那个烂人啊，还有什么这网那网的啊，都是钓鱼的，现在都卖了。所以六四以前，绝对不让正咱们爆料革命，再发声。特别是最近啊，绝对不让大家再谈，林郑月娥，特别是我们最近的爆料，这个气势太大，已经把他们给吓住了。
另外, 那共产党的情报也不是傻子，天天听手机，他也知道现在接下来香港台湾会发生啥事，他挡不住，极大可能啊，极大可能，林郑月娥完了，Over了，美欧政府将对她实施一系列的东西在香港，台湾也接了一系列的行动。
据我所知，有一个相当牛叉的，华人的代表团，昨天在华盛顿，遭遇滑铁卢，想去说情，据我所知啊，被人家指着鼻子给骂一顿。
什么现在美国不要被政治所左右，什么叫美国没有极端组织所左右，什么美国要给中共一个台阶下，什么要让美国的副总统演讲要停止，什么川普总统能不能别再极端，人家大骂，说你们不要把你们那套东西，拿到美国来让美国人去遵循你们的，你们也不要尝试着再欺骗美国，美国不会再给你台阶下，美国已经给了你脸了，给了你台阶了。
如果不给你脸不给你台阶，在新疆问题上，西藏问题上和香港问题上美国早出重手了，而且美国可能在这之前对台湾有一系列的行动，都没动。给你们脸了，给你们面子了，结果是中美贸易协议，你们玩这一招。
关于副总统彭斯演讲无人阻止，谁也不行，甭想。
关于投资的问题，接下来金融机构甚至美国财政部将有一系列的制裁，那是绝不可商量的！
对香港的所谓自由贸易协议，现在美国国会已经全面启动进行重新调查和审查。
关于香港港币和美元挂钩是否影响美元在国际的地位，全面进行，是否取消，大家拭目以待。
在我爆料的林正月娥亲自撰写的，卖港的，所谓的逃犯法，我们叫潜返法这个恶法，那美国人也害怕呀，你说啥都没用，必须采取行动。
在海外社交媒体，对民主自由追求法制的，进行封杀打压的，那一定会算账的。
新疆和西藏一系列的法则会立出来，马格尼斯方案，将惩罚新疆，对打压新疆和西藏的民主和宗教人士的官员将进行制裁。
对香港，像林郑月娥等人，串谋中共，掩盖腐败，建立恶法，要这官员绝对要进行制裁，关于中共最担心的美国认不认为，你台湾是中国一部分，我看悬了，很有可能啊，弄不好就说了，我们从来不认为，台湾是中国的一部分，这事就大了，战友们那可就大了啊，大家看看吧，但愿如此啊。另外大家要注意到，弄不好人家还不承认你共产党的合法性呢，那又热闹了。
再一个白宫发言人今天已经讲了，六四就是大屠杀！战友们，咱们动动脑子，如果白宫的发言人，说了大屠杀这个词儿，大屠杀是对什么人定义的，大屠杀有没有犯这个屠杀罪，比战争罪还大的罪就叫屠杀罪，反人类罪，该怎么追究这个责任呢？给谁吹风呢？那白宫发言人是给王岐山吹风的？那不可能，所以大家拭目以待啊。
这几天人民币和港币那个上上下下，大家看见了吗？折腾的拉锯呢，人民币要跨过7，到7.5，到7.5以上，美国就把关税上升到45%；他到了8，美国人就开始进行制裁；一过8啊美国我估计就不用你再说香港什么封港了，估计美国就宣布香港独立，台湾独立，你再往上走，我估计就是新疆独立，西藏独立了，这不是开玩笑的，大家往下走走吧。
现在台湾选举郭台铭，郭台铭身体也不好啊，气色也不好啊，饭也吃不香了，股票也跌了15，现在很多人都在犹豫啊，他现在使劲往一起拢呢，听说后悔了，后悔也来不及了。
对了刚才我说的那个李红宽啊，这个烂人，大家知道李洪宽，啊，华盛顿佛吉尼亚区法官作出了裁决，李洪宽必须撤出一切在推特、YouTube上对郭贵的辱骂羞辱，诽谤的所有视频和信息，我们已经把法官的裁决已经发给了YouTube还有推特了；
第二，（法庭）又让我们律师提供，造成了多少经济和各方面损失，李洪宽必须陪。大家知道这意味着什么，李洪宽这孙子就彻底完了，而且他在美国法院有一个缺席审判对抗法庭，而且被判为全面失败的这个案子，李洪宽下一个就是让他在美国的身份是否合法的问题，我们要做的，我告诉你李洪宽，我让你一辈子你都记住，你想骗郭文贵的钱，你挑战郭文贵，你侮辱郭文贵，我在这不骂你不R你八辈老祖宗，我也不R你妈妈你妹妹你老婆，因为那是畜牲干的事，但是我会让你一辈子为你做的违法犯罪的事情，不会拉倒，咱往下再看看李洪宽。一切都是刚刚开始！你看着你还有什么样的官司，你看看这个赔偿完了我会让你在接下来一辈子还干什么事。
我说到能不能做到，我已经表演给你两年了，看看接下来会发生什么事，要不要脸李洪宽，你个畜生你啊，你干的所有的事情，对你八辈祖宗，对你的子孙后代，你估计也没子孙后代，都是巨大的侮辱，你不配做人。我不会骂你母亲，不会骂你妻子，不会骂你任何姐妹的，我们不论男的女的都是女人生的，你那种侮辱你那种低贱，你那种卑鄙造成的伤害，我一定让你付出绝对的代价，一辈子围着你！你不信你就试试，咱们走着看。
无论你夏业良，你郭宝胜啊，你任何一个人，还有什么韦石，熊宪民，咱们在美国法庭上见。叶宁这个畜生那个烂人，就是这个法庭，给踢出局。大家最近看到，陈军，我们告他一开始不应诉，差一点和李洪宽这个孙子一样，要被缺席审判了，到法官说，哎呀，我没收到（起诉书），来了，法官给你机会，法官知道你在玩法官。然后他给法官提出动议说我本人并不住在纽泽西，因为我们在纽泽西起诉他。最后我们向法官提供了陈军在纽泽西作为选民的，作为美国护照的这个证明，法官判决他，你必须在纽泽西被审。他已经输两次了，骗了两次了，陈军咱走着瞧。
然后美猴王，美猴王本来不要在那个州来应诉，法官说不行，你必须来应诉，后来叶宁当了律师，叶宁又找了什么史密斯当律师，最后把史密斯给fire掉了，你说都什么烂人一个个的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/682/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/682/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
11111呼叫宝儿第一哎呦，王先生。今天有欧小宝，玛丽哇塞，我的事还没开始他们就来了。你太厉害了吧。
战友们战友们。小姨这样换换要换头像的小脾气啊，哎呀。木兰传奇啊，天哪，郭叔叔。
臭猪，你说对了啊，我看谁在线啊，谁看着小川啊，可乐猫凤凰9天，凯特猫啊。黑，我爱我家，哎呀，这都是老战友啊，哎呀。我想抽一口啊，快说，马永刚出去忍不住啦。忍不住啦，忍不住啦，快说啊。
咋玩儿啊？忍不住了忍不住了啊。小琴小气而小气而吸气，我。还想为啥不睡觉啊？啊，想想我为啥？哎呀，今天真的是太开心了，今天的三个会啊，开了三个会啊。
三个会呀，今天，哎呀，高兴啊，准备好用，实在是太了解我了，太了解我。反正现在整个好像。
你连猫也连毛啊。呵呵，亲爱的。兄弟姐妹们，你们好啊，哎呀。兄弟姐妹啊，这好日子啊，能不抽雪茄吗？不抽烟啊，赵丽宏。
挨着张利红，我忘了给你发信息了啊，他这个他们会联络你的，他们会联络你的专利，我先生啊。泰迪熊漂亮啊，泰迪熊漂亮，今天。战友们谁能回答我为什么穿白裤子，阿问寒，26.谈吗？大家猜猜我为啥穿白裤子啊？为啥穿白裤子啊？
Yes啊，看明白了，我说你怎么看见我穿白裤子。啊，你怎么看我穿白裤子吧，高尔夫。多数不打高尔夫啊。天天都有事啊，今天啊，好日子，大家记错了什么？
什么叫必须穿白裤子，穿白衬衣想一想，真的内裤是白的啊，真的是啊，我给你拽给你们看。哎呀，什么叫是要穿白裤子白衣服啊？啊，林郑月娥就结束了，结束了吧。香港人会料理他们，用日本话说香港人会料理的啊。
无问西东侯小宝，犹太啊，咱们的扩展有犹太，陈默小宝驾驶。战友们好眼光啊，看明白，重点在你们。真不知道有啥关系这个步骤这个步骤啊。
跟宗教有关，啥重要啊？学会了抽雪茄的郭先生。嗯，小宝萤火虫。
什么啊？开长老会了还靠点儿谱，啥叫稳重啊？阿文中啊，你不能学期末，谁是忽悠啊？是吧，咋说呢？咋说的啊？文章？我听对象呗，哎呀，他让咱们痛苦啊，他出卖700万港人咱就。
不能扰，可别忘了，没有台湾的文化，没有香港的帮助，没有违规的。今天永不放弃啊，看到了看到了啊。开胃给我来杯水。
号美女啊美女。凯瑞不来。跑啥跑害怕，别害羞嘛。你说。
你做什么坏事，你怕见人呢，瑞最近。嗯，郭站桩准时送达啊，是开瑞的功劳啊，这个我们得奖励一下凯瑞啊，真是个好姑娘。好姑娘做的不错，忍气吞声做基本上是与魔共，不容易。我就说实话，这个很多战友啊。
让我把这个感谢阿莎来了啊，感谢这个过程中大家很满意阿凯瑞欣。正在做第2批啊，10万是吧，10万套正在做10万套啊，马上要做10万套。最好的布料就花了花花几个亿不止。还在花啊，凯瑞啊，这位美女作为一个天主教徒啊，这个人好人善有修养啊，这是为。
就算来了，我给你好了啊，咋了和你是一伙的，我真是啊，大美女哎呦，说实话都说你是美女，我到现在没感觉呢。谢谢你凤凰九天，everybody ask you。U here is the.The second person开始特别，还特别善良，女孩特别。我特别善良，特别特别的善良，最近被我修理的标注啊啊。
修理的比较多，但是这就是有宗教好啊，永不。放弃7个月，就是修理他们，没错，最近说的比较多啊，这个帽子啊，我们最近要做一批。嗯，完全不同的帽子啊，完全没有休息啊，你看看每天都工作那么长时间啊。外江山黄，文斌，肯定是男的。
看您真的是帮帮忙，不太长时间了。找找加斯是谁呀，他刚才文件的这些老战友，你把他们都拉到群里面去好不好？支持战友。小川儿，雾外江山，太帅了，哎哟，我们这里真是好多美女。与程雨辰啊，雨神来了好多美女，好多美女，款式帽子绝对秘密啊。
这回的帽子做出来大家绝对会震惊，绝对会震惊啊，已经发展了，我最起码研究了很长很长时间了啊，很长时间了啊。帽子绝对酷哎呀。兄弟姐妹们，你们跟莎莎联系一下，刚才我说这些人啊，这个杀手把他拉入群里面来，咱们要扩大我们的战友群，要不然你说干掉共产党。以后咱这战友回去了，稀稀拉拉的，怎么能行啊？只有几十个怎么能行啊？是不是啊？怎么样？
几千万吧，战友啊，心胸大一点，别容不下战友啊。哎呀，民政是否党员？哎呀，新疆管理员的家属，上次说的可以治疗，我给你看一下啊。我给你拿下。
战友啊，刚才问的是这位战友叫什么？新疆。演员家属看看啊，看看这个，这是每三小时这个名字。
记下记下，记下记下啊，记下啊。就是在这里了，看明白了。一定记住啊，它这个是三小时海底，但早上还有那个啊。他堂弟早上喊两粒，然后每三小时含一粒，这个特别管用啊，我我帮了太多人了。
说实话，他本来给我看这个过敏的。一生结果现在我给他看上病了啊，你说这就是违规，我给它看上去我成老中医了，我再给他一看，我说你承包的吗？这个我买了药给他一看，他把这个药方介绍给他的病人，结果他告诉我说他的很多病人就是马上见效啊。这个叫什么万能药，就像那个。
林郑月娥，仁义之师制造的香港的钱反叫万能方向发展。隔壁老王，迪士尼可乐猫。这几个妙手回春，几个素问，人要积德呀，要积德呀。能让大家把定好了，那多好帮帮文战啊，多好啊，所以说我就我就把这药推荐给大家了啊。
结果那广告给我60万美元，咱不要咱不要用专业的眼泪可不要啊，广告不行啊，只免费。而碧晨碧晨，入迷的啊。所以说啊，今天高兴啊，啥事也不会有啥事都不说跟我聊啊，不包了不包了啊，支持。贵在有沙发七哥战友啊，小麦战友啊，二b陈啊，你妈挂了。
木兰传奇会有几个万能的企鹅没有没有，只有一个有信仰有理想的。啊，哎呀真好。哎呀，姚琪雯伤心。你哥战友，说两句话啊，大家都在这啊，我强烈的希望战友。
我们多出视频，多上多媒体，在安全的情况下传播爆料。效果超出您的想象，一个伟大的事情和伟大的成功一定有很。多人的参与，他才可能HF挺七哥啊，无问西东，哎呀，哎哟，我的妈呀。小百合小百合，亲爱的兄弟姐孙一坤啊。
今天抽了这一只，一只一只。
台湾人挺7个仁义之士啊，江山代有啊。必然是一剑封喉，为记住小麦啊。这都差不多的时候我再出手，支持，我能看得到。哎呀，我的妈求营销百科，今天豁出去了，因为客人，人家今天的客人也不多。
那个人家不抽，人家给我抽，跟个人没关系，是咱们自己的。问题啊，很快就能传了，很快就能传了啊，咱有一个神秘的团队正在打造一个强势的上传视频功能。咱们的战友，好兄弟，正在全力以赴工作啊，一个伟大的战友，多媒体啊。从拖拉机变成拖一台汽车的时候，估计就是战友干的啊。
Anytime爱你，握拳而立，文杰啊CM。Ccp, 独善我身，哎呦。行，还行，还行吗？哎呀，我啥都不说了吧，香港叮叮。
这个中南坑的朋友啊，朋友的，感谢你啊，基督教来感谢你发给我的秘密文件。在这个一个多月前，现在快到俩月了，还差两天就俩月，就让我知道了，林郑月娥。给力的啊，这个报告，我虽然我不知道你是谁啊，你几次在关键时刻送给文贵的这种绝密信息。7, 历史会给你答案，未来文贵会给你答案，莘县，阳谷县，达县。
谢谢这位老领导啊，也可能是老领导也是年轻的领导，转眼就来了。是不是录得直播我就走了，收录在直播呀，我别影响他，不要看我的。卖个文博，呵呵，大象无形。文盲报到，握拳而立，跟你们说实话。
很多好消息，有些事绝对是保密啊，胡小宝。所以说太慢，哎呀，我这是，哎呀，真是太多好事儿不能说呀。万事败于实力啊，万事百10米啊，亲爱的兄弟。别说你啊，你在看结果啊。
108872, 我说我快走了，我走了啊。这算怎么回事？我这是纯粹的乱聊乱聊乱聊。啊，乱聊，就是想战友了给大家，啊，这个我我一个战友聊天，我心情就好的更不得了。
现在这个最开心的时候就跟战友聊聊天，你看看咱们那么多战友还有吗？你把战友拉到我们群里面来，木兰还有沙拉，还有路德先生，还有咱们那个所谓的麒麟嘴，给我封的叫做长尾裙。战友们把这战友拉进来吧，都那么多老战友，哎呀。台湾香港就有大事发生啊。
艾文贵战友啊。小麦哎呀，不行了，我真是看不完了。哎呀，宣传部长也来了，蚊烟哎呀。想想头一段时间我在站着给你直播的时候，这屋有多大变化你看看有多大的变化啊。
这个好几个人发信息，这个啥时候整容了呀？年轻了十几岁呀。啊，而且也漂亮了，导致的衣裳好看啊，没有真没有。我要面面，拿一分钱把还给法治基金赚了很多钱。香港游行直接到机场，机场步行机场，还有一个一定是香港交易所，这两个地方。
为了他们基本上就结束了，香港人再不站出来没机会喽，没机会喽。麦克文博哎呀，文斌呢？还是f挺七哥，七哥好，战友还没建交就牛逼了，一定会一定会的。大家看到郭台铭的股票打劫的了吧，身体还是出问题啊。
他没开玩笑，这不是开玩笑的，过去你还记得吗？曾经路过一个叫郭三喜，视频三节视频，哈哈。山西的不是我，是共产党而不是我，然后大肆宣传谁站不稳谁倒霉啊，现在看来不是吧。啊。Say hi八卦了。
哎呦喂，我给大家说的话不是瞎的说的都是要有依据的啊，这个今天我们开会的一位老人家啊。我们本来也是20分钟的会，结果开俩小时啊，为了尊敬她，我今天穿着他们组织的白裤子。你穿的是白袜子啊，看看白袜子啊。白袜白内裤。
我都快抽晕了，机器不好能好吗？你跟。合作咋能好呢？不可能好。哪哪啊，哎呀，宣传部长snow snow。用ef，白裤子料子可太好了，过去就干了。
海宁啊，现在是加了这厮又加了开水，所以又很舒服啊，还很垂，然后这个领带也。那是配套的啊，麦克文博。大力也来了啊，我的卡丽熙妹妹也来了啊，文成啊啊。255港哇噻。
在直播呢直播我就走了，交给仁义之师啊。哎呀，鬼子就去荷兰，不就那点事儿吗？交易吗高俊啊，第一秘书啊，不就是玩吗？到那去蓝鲸网吧那个设备，那个机器能记住吗？王岐山。看见了也不怕你说你干的呀，嗯，太多好消息了啊，哎呀，今天试试啊。
真的是太多大事儿啊，太多大事了，昨天今天，前天啊这个初期的成功，明天要见几个牛人。突然间的约到家里见，老人家行动不方便啊，要到家了。先去谈他的一家，人家想跟我一起见个面，谈谈法治基金，如何帮助法院基金，其实。那我在这先说一下啊，星期六没直播了，星期六改成星期天了，因为班农先生星期六晚上再回纽约。
这个骚扰大家都公布公布啊，卡丽熙木兰路得先生啊，所有的公布公布啊，这个星期天上午10点直播。啊，班农先生啊，星期天上午10点星期六没有啊？那我也约了，被约走了，现在比坐台小姐好的多老有人约。有人约才啊，预约这个牌子，法制信息太火了，太火了，上天给我们法制进行检测看看。
哎呀，大家一定要记住。这是上天的使命，我爱我的人。最好专业啊，哎哟，我的妈呀，这看完了，这个咱们这不好那不是自动滚啊，还有拿手轨手动版不是。支持郭生讲粤语啊，做红人头牌11号头牌。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/683/</link>
      <pubDate>Thu, 30 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/683/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀。
号es第1个，处方第二啊，cfc cp第三啊，入。啊第四啊，楚风第五啊，平方第六啊，微微第七啊，为取缔吧啊。第九，朗朗第十语文第十一啊，body body第十二啊，好好。哈哈，哎呀，尊敬的战友们好，今天是5月30号5月30号马上到儿童节了啊。
嗯，马上都到儿童节了，六一儿童节六一儿童节了，亲爱的兄弟姐妹们，战友们啊，这个。你们好吗？你们好吗？好亲爱的。兄弟姐妹们啊，这个这样啊，哎呀，这个这个健身啊，真是，边健身边开会。夸张的啊，挺夸张，这个今天健身期间太多浇水浇水浇水。
都浇了水啊，还是来自于上海的水上海大江之水啊，亲爱的兄弟姐妹们，这个因为我已经马上还要去。开会我就简单的啊，说一下，因为啊，这个我实在是回复不完了，昨天前天大前天啊。香港的很多支持文贵的爆料的战友们给我发来了各种的信息啊关心，包括我收到了很多信。啊，亲爱的香港战友们，我没办法一一给你们回啊，这个信是不能回，但是感谢你们对爆料革命的关注，感谢你们发来的各种。
信息啊啊，这都很重要，包括你们对违规的信任啊，支持啊啊，你们的讯问啊关心啊，我这这个真的是还不太一样啊，香港。我的这个战友们啊，这个愿意为我做的事情实在是太多了，包括你们的法制基金的捐款啊喂，袋鼠兜一。一并谢了，用实际行动用实际行动来这个回报啊，香港战友们对我们的支持，今年。主要是谈的这个罪是什么问题呢，因为很多香港的朋友啊，这个各方面想跟我一起联合行动啊，包括啊对这个。
那美国官员和政府官员呢进行一系列的啊，这个给他们提供一些资料，需要能支持咱们香港的这些所有同胞们。对现在形成的啊，现在形成的，走这个香港的反钱法，所谓反钱法啊，这个钱。遣返不是返钱返钱返法啊，这个整个的这个担心，我想跟大家说的事情，因为我都一个样。我给大家说过了，但是呢，我想给大家说的是什么呢？你们到现在为止全香港，没有任何人敢站出来说一个。
有良心的话，香港的富豪是最大的受益者，但是你是最窝囊啊，包括香港的官员。所有人都知道这是坏事，但是大家由于各种利益和被共产党的威胁，你不敢站出来说话。啊，但是呢，你的子子孙孙叫为此付出代价，这里面有一个核心的问题，我今天给大家报告啊。整个的反这个钱法的来历，全香港的朋友们，我求求你们先把这事弄明白。
前面的马是哪来的？前晚是怎么来的？在一年前我在忙。和视频上曾经说过，接下来香港会发生什么事儿，我在两年开始爆料的时候，我说接下来香港会怎么做。后来大家知道梁振英下台，林郑月娥女士介绍这个特首，大家知道这都是上海的上海籍讲上海话。这在香港的上海方已经是统一了香港，上海的代表人物大家都知道。
歌名。还有王岐山，还有孟建柱，还有孙立军，这就是为什么大家看到。孟建柱退了，让他的秘书前秘书孙利军出任公安部副部长，主管港澳台，而且是任公安部的一级局长。情报局长一局就是在港澳台布置特务间谍绑架，也叫管理香港，管理黑社会。孙立军原来在当孟建柱政法委书记秘书就管这一套，所以说哪都不去，安全部都不气就怪那个。
啊，为什么因为香港关系到整个上海帮以及共产党的盗国贼巨大的经济利益和他未来的安全。可以说到过人家里的钱和财富大多数藏在香港，私生子女，香港排第一，伦敦排第二。纽约排第三，那么为什么选林郑月和大家知道，因为他是上海帮可信赖的。我现在告诉大家，今天爆个料是最核心的消息啊，这是世界上都没有说在6月12号以前。
文睿送给香港的礼物，林郑月娥你听到这个视频，今天以视频直播为整啊，不是录播直播我告诉你。这个反潜法的整个每一个字儿，谁来写的谁发起的，我告诉你是林郑月娥。整个香港的房间法，每个字都是连着一个本人写的，林郑月娥到北京直接要求党中央。马上落实香港番茄，大家没有想到吧，一年前我就说过，为了。
什么时候做林郑月娥很清楚，如果香港没有犯法，在香港的地方，下一届特首的香港的老百姓。一定是要给过去的特首出卖，香港要算账，特别是林郑月娥的丈夫在北京，儿子在里。家人在北京的利益，那只要查出来要比郑英全还差，香港人民是不会拉的，他也。已经做好了准备，退休以后作为国家党和国家领导人政协副主席，他要定居上海，享受。
数以几亿实际反映的财富，如何享受如何安全的享受，请大家。那首先林郑月就做了两件事儿，这就是为什么最近很多欧洲美国政府官员跟我谈香港。宪法的时候我告诉他拳法的核心，林郑月娥设定的一个香港人，你绝对不能反驳林郑月娥。你绝对不能查我的这个，有个家族的钱你不能查我家跟共产党有什么勾兑，甚至绑架杀人，贪污腐败，只要你敢。
我在香港整不了你，我就像张子强一样把你抓回大陆，我让你枪毙你杀了你叫你永远呆在监狱里，想抓谁抓谁。这就当时我说过九龙战，我说一定会弄成，这不仅仅是统治香港，事实上。大家真的是别冤枉了，这事儿还真不是习近平干的，也不是王岐山，这是核心是孟建柱，孙立军。和这个蒋志成在香港落实的，林郑月娥是主动发起人，发起人。
就是让香港人永远闭嘴，不要说我林郑月娥家族的腐败和我任何做错的事情，只要你敢说你敢我就敢抓你。对你永远闭口，另外一个我告诉大家，因此，美国驻港澳的领导。啊，这位唐先生也快差不多了，我估计该发掉，可能就要换一个最新的人，那我就不多说了啊，大家都。唤醒港澳的，因为美国并没有掌握这个信息，这是一次重大的挫败，但是。
对我们爆料革命是好事，因为让西方世界看到了香港林郑月娥被蓝金黄香港警察。南宁香港警察为什么要延期一年？为什么要对郭文贵家的房子全面查封，为什么对我们的合作客户。没关系的，股票全面查封，完全驴唇不对马嘴的造假对我进行威胁迫害，因为他们知道郭文贵是掌握真相的人。香港人民的备案，香港政府的悲哀，香港的民主派的悲哀，香港的反对派的悲哀你呗。
给人家卖了你说咋回事，香港的反对派，只要你敢问你郑月娥是谁写的，谁发起的这个宪法为什么发帖？让他说出实话，历史会给大家答案，接下来美国欧洲的一系列的行动，和派去港澳台的领事馆的领事。大家就会意识到发生了什么大事，亲爱的战友们还有一个最后告诉香港所有的朋友们。你们可能不知道，在香港的执法的网络是什么样子？香港的执法网络在我过去。
这个执法黑屋现在要变成执法红屋了，大家去问一问香港的官员，知道多少人被抓回了湘鄂。香港抓鬼的大陆，在过去4年，4年大概9000起案件，香港人在大陆。被抓被调查，在香港被抓被绑回大陆，我说这9天无一人。无一人公开发声，香港警察全都知道啊，大家都知道我的合伙人，曲国娇到现在还在消失中。
就见，所以我告诉了美国以及欧洲的各国政府官员，说他们非常震惊，我说我说这个。目前上下不会差100个，这就是林郑月娥，他一手导演了香港。我的钱还了吧，就是保护自己的丈夫和儿子，他永远的腐败的安全，卖掉了香港。同时也跟上海方一起合作，让在香港永远成为他们师生子女和这到过的地方，然后让你。
你永远闭嘴，不要任何人敢爆他的料，敢挑战他，这就是盗国贼集团，亲爱的战友们，一切都是刚刚。为我们14亿人民和香港台湾人民祈福吧。台湾的时候。
过两天再说啊，这个郭文贵说完以后我说郭台铭选台湾总统那一刻起他的人生和事业健康一切都结束。他的股票跌的差不多了吧，最近来自大陆的压力也很大，台湾政局将进入进入一个最好。荒唐的时代会很黄牛也是啊，很会很荒谬，但咱慢慢看，过两天我在爆料啊，过两天台湾香港啊。有大行动以后再搞，千万别忘了亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/681/</link>
      <pubDate>Mon, 27 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/681/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
今天是人家又把店给封了，让我来给我来个别的新装修。下周再来。我已经穿上了，大家看了我一下。
哇太舒服了，穿上身上的人就感觉到了，就感觉到真的是跟没穿鞋一样啊。酷狗那个权力。
忘了，酷呆了。2000后。所以说今年。
多苦飘的菜谱。对，老太太了，这个青年。所以说整个店今天。
喂。
还跟我身上穿的那种。Let.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/679/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/679/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
很多在美国的来说，再次，至少20年。就不会影响到美国现在的这种英国资本，但是20年之后你的下一代，说不定唉，社会主义。那就有可能了，美国，那就有可能被中国行。
是现在你在想。干什么的，你在想什么啊？做啥美梦了你啊，你能告诉我你在做啥美梦吗？从9月份开始为严肃。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/680/</link>
      <pubDate>Sun, 26 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/680/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们见识了吗？你在我身上泼水了吗？今天是5月26号。例假啊走近，2019年的六四纪念日啊，2019年的6月4号将是最后一个纪念64的日子。2020年的6月4号将是新中国的国庆日，共产党将消失在地球上，也是7。
这是最后一次能欺骗中国老百姓的一这个日子，请战友们记住，高度关注美国副总统彭斯的研究。讲创世纪的演讲，即将在美国的华盛顿和纽约酱油金融界及。各界的大佬们有着前所未有的演讲和表态，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/678/</link>
      <pubDate>Sat, 25 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/678/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是在纽约时间上午10点，5月25号文贵直播，啊，今天啊，我们直播的时候一个只有我一个人，啊，在今天的团队呢，也有新人啊，挺有意思的，这个我这人就是不能准备啊，一准备直播，啊，我就开始就乱了。再一个呢，就是大家知道前天，我们的美国战友，鲁仁达先生到纽约喜马拉雅大使馆来，我们呢就是即兴的在这里进行了个对话。
鲁仁达先生是我们战友当中，挺郭爆料啊，时间比较久的一个人，还有一个鲁仁达先生他有一个中国妻子，还有4个儿子，而且是律师出身，而且家世显赫，相当不差钱，相当不差钱啊，很有钱不差钱，那么帮我们这个整个的爆料革命啊，在背后做了很多很多的事情，而且很认真。特别是在一些文
件，和一些重要的司法文件的核实上翻译上，经常是干到深夜甚至是一整夜，让我非常的感动。我邀请他来到我们喜马拉雅大使馆，我们进行了个直播。
在中午吃饭的时候他问我我们要谈什么话题，我说咱不谈，现在吃饭不谈下午的直播，直播你想说啥就说啥。我每次在直播当中当有第二方和第三方的时候，下面很多战友都会说，哎，文贵呀，让谁说话，让谁说话，我建议我们的真正的战友们呢，如果你想留言应该理解任何一个节目啊，他都有一个主持，他都有个时间，他有个主题，不能跑了主题，再一个呢，我们的核心目的是爆料革命，不是谁想当网红，也不是谁想表现谁的口才，这是核心，我们要保证的目标爆料革命，这是核心。还有个节目尽可能的是有价值，啊，靠近目标。
另外我想纠正的事情，啊，我们这个鲁仁达先生，在中共啊，跟警察，人民解放军，包括公安有过多年的交道。在北大学生出身。所以他中文不但讲得好，他对中共的体制是相当的了解，让我很惊讶。生活中的鲁仁达先生非常的高，很帅，啊，非常帅。我发现他上视频啊，真的是跟本人差距特别的大，生活中人非常直接很直率，像个大孩子一样。在我们直播前坐在这儿的时候，王雁平问他你要不要喝咖啡，他说我不想喝了，喝了该撒尿去了。就这么单纯的人吃饭的时候，这个好吃，吃的特别爽。而且对中共的看法非常的，非常的深啊。
这就是爆料革命这么多年来，我觉得这两年来积累的最大的财富，就是把世界上曾经中共打过交道的人，了解中共真相本质的人，团结到一起，让世界上所有的华人，都有一个出声，出气，发声这么一个平台。让世界上几十亿人，能听到一点点的来自于真正和中共打过交道真相的声音，这个意义极为深远。
所以说我们战友们说话文字视频一定要发自内心的，一定要尊重事实，包括刚才我看咱们这个，非常感谢战友之声所有战友，每天熬夜，昨天晚上又听说，在Sara那边一点多做好的这个片头，每次都是他们提前做好。那么在这个片头里有一句话是错的，班农先生任法治基金名誉主席这是错的，Sara你一定要改啊，这个不是名誉主席，人家班农就是主席。
法治基金是叫C4的非营利性公益组织，法治社会，也是非营利的公益组织。C4主要可以大量的业务和资金可以去政治游说，或者选举；C3可以大
量的支持公益教育，C3可以给大额捐款的人免税或减税，C4是不可能的。包括对小捐款者的一些要求，这是两个不同的执照，事实上目的就是一个反共，让中国拥有一个独立的法治社会，让中国人有信仰的自由，干倒共产党。那么C4的主席是班农先生，不是名誉主席，C3的主席是凯尔巴斯先生。
大家可能看到了，在上一周班农先生，第一次召开了C4的叫法治基金的董事会，在这开会之前大家看到了法治基金的专业律师，也是内部的职业专业律师 Jennifer，同时她是董事会秘书，召开了第一届董事会。顺利通过。
那么C3是昨天开的董事会顺利通过。那么C4里边的人，大家知道是班农先生，Gertz先生，龚小夏女士，啊，还有这个Sara是不是C4的？Sara女士，那么C3里边是卡尔巴斯先生，还有路德先生，木兰女士，木兰的中文名叫啥我都不知道啊，木兰女士，木兰传奇啊，那么都是由一个 Jennifer 律师来作为一个董事会秘书的。所以说昨天才把这会开完。所以法治社会和法治基金两个，第一次全面完成了董事会。
而且大家要注意到啊，班农先生是在离开白宫以后唯一的一次，本人签署的文件公布在社会上。那就是法治基金网站上大家能看到的。我未来会在郭媒体上我推出去。第一次班农先生亲自签署了，以主席签署了，也是法治基金的第一个文件，法治社会还没有签署。
是什么呢？就是由董事会开完以后，第一次动用了法治基金的钱，这个法治基金干什么呢？就是必须的，要给董事们买保险啊，这很贵的，卖保险啊，法治基金，这个保险的钱我郭文贵出是不可以的，必须从法治基金账号上出，还有几个小钱就是注册用的费用，所以班农先生第一次签署了，我们已经开始使用了法治基金的钱，并向大家的公告，而且是班农先生签的名。
大家不要小看了这件事情，班农先生他是美国国家的安全顾问，是美国情报军事国防白宫的机密信息的核心掌握者，他有脱密时间的，他有对他的生活，活动，语言，签字有严格的要求的，他离开白宫以后是第一次签下了一个公告的一份文件就是为了法治基金的。
而且签这个文件的时候他在欧洲啊，在法国，正在执行法治基金董事会给他的任务。那就是一定要在欧洲，团结更多的力量去反共。让欧洲在这次的议会选举当中，更多的了解共产党对欧洲的威胁，共产党对新疆西藏台湾香港
人民的压迫和敲诈，以及香港反遣法的本质和对台湾进行的各种蓝金黄威胁，以及新疆上百万人被押在监狱，他们叫集中营和对西藏人民的残酷的对待以及对You Holiness 达赖喇嘛的这种残害。他在执行任务，在这中间他签了这个文件。
昨天，卡尔巴斯先生前天昨天都在这里开会。昨天晚上我们又有一个很重要的会议啊。卡尔巴斯先生前天晚上在纽约接受了一个美国经济安全委员会，叫经济委员会简称，一个巨大的一个奖章。这个奖章是什么？竟然是啊，他本人并不知道，本来以为是一个小的奖章，到现场才发现一个巨大的奖章，就是因为奖励他，对港币和人民币的研究，以及对打击共产党的卓越贡献，
美国的各界名流政府官员在现场，在纽约。
这个会意义重大，可以说是近30年以来，对一个研究经济界的人士，对过去号称世界上最大的货币链、狩猎者，这次给了一个对中共的港币和人民币的研究者的一个奖励，意义非常重大。所以说法治基金、法治社会是两个不同的牌照。昨天法治社会和路德先生、sara女士（应该是木兰女士，因为Sara 是C4的）以及其他董事开会非常正规。我可以告诉大家的，到目前为止，经各方部门鉴定，这是他们从未见过的一个这么严谨的运作的一个法治型公司。而且现在法治基金和法治社会真的让大家认为这是中国走向世界，中国人民向世界发声，中国人民成为和世界上各个的有正义人士以及各国政府之间沟通的最佳平台。
所以说法治基金、法治社会，对整个中国人未来在世界上的形象和对被共产党残害的中国人民的保护，以及未来中国走向喜马拉雅和法治社会、信仰自由的社会非常之重要。我们现在收到了数以千计的可能我们要拯救和帮助的对象。每天，每天我们的捐款从未停止过，从未停止过。捐款的人数和数量每天都大幅提升。这对于西方的上流社会，咱们就说有影响力的社会吧，上流社会不太好听，对他们了解中国，了解中共，有着重大的意义。
所以说战友们，我们的法治基金、法治社会，班农先生签署的第一份的公告文件，我希望大家认真去看一看。我文贵兑现了第一个诺言，任何法治基金的运作和任何法律的资金的使用，都会让大家知道。而且班农先生，大家都可以很清楚的，真可以说夜以继日地在全世界在奔波。头两天，他从这个欧洲几个国家，在这个中间被共产党攻击，而且他接受了这个几个媒体的采访，被CCTV攻击，他老人家出名了。这个身价从零，演讲费都是零，从来不收钱的，竟然有人出50万美元，多人找他去演讲。
但是真的是班农先生选择了对中共最有杀伤力的演讲，而且有几个根本不收钱。他这次飞欧洲是坐商务飞机过去的，就是民用飞机过去的，后来还要去喀萨克斯坦，此时此刻正在喀萨克斯坦，去参加会议。那个地方是被共产党蓝金黄很厉害的。我觉得这个事情，他需要方便，他需要更加的安全，我就给他打电话，我说这个我马上把私人飞机给你调过去，马上把机组人员调过来，派私人飞机过去，飞到了法国接上他到了喀萨克斯坦，喀萨克斯坦由美国大使馆来安排安全的问题，然后再飞到其他几个城市，我在这不方便说，然后再飞回法国，这几天来。这个飞机费用大家也知道也是几百万美元，我说钱我出，跟法治基金没有半点关系，接下来他还要在欧洲继续执行任务。
这就在一年前两年前文贵说的，我们必须让欧洲和美国日本，这些国家了解了中共的蓝金黄和对他们的经济侵略、技术侵略和海外的间谍力量，让他们感觉到真正的威胁，我们才形成更大的联盟。
反共哪那么容易呀。所以说班农先生以及其他方面正在全力以赴在外面作战。那我们的卡尔巴斯先生正在全力以赴的在纽约，在华盛顿，在达拉斯，在旧金山，全力以赴的在科技领域，在金融领域，在养老保险、社会保险、国防保险领域，用了他特殊的美国的身份，全力以赴的让美国了解整个中共对科技领域、金融领域的渗透和危害。
大家看到了，卡尔巴斯先生推出了香港港币，他的分析，以及是否是安全的合理的，引起了世界的金融界的巨大震荡，巨大震荡。然后他经过过去的一年多的努力，对他了解的中国的科技公司，例如华为，例如海视，例如中兴，例如百度，例如阿里巴巴大数据，他进行了跟踪分析。包括对中国银行、进出口银行、民生银行、招商银行、建设银行、工商银行，以及香港的几个大银行，包括和这个西北银行的这些合作，海外的金融的欺诈。
就像昨天，我们晚上和世界上最牛的几个金融大佬吃饭的时候，他们在讲述着世界银行被共产党的渗透。目前从账面上看，共产党在世界银行还有610亿美元的贷款，但是过去累计过万亿美元。大家去想一想一个世界GDP第二国家的共产党，到处撒钱的人，在世界银行还要大量的借款美金？多少世界银行被人渗透，被蓝金黄。
我昨天跟他们讲了个故事，2001年我在伦敦与河南交通厅被抓起来的那位石发亮先生，还有交通部的人，我们在那见面，结果晚上他们吃晚饭，在吃晚
饭前去买表，江斯丹顿，哇塞，在伦敦那个金融城的江斯丹顿几层楼啊？坐电梯上去以后几盒几盒的买，晚上给世界银行的人送给人家，最后是拿到了大额的贷款。这些钱拿出去以后，被这些交通部的和交通厅的，分到各地自己哥们手里边，然后工程由他们说了算，然后再拿百分之几十的回扣。当天晚上和当天晚上拿到的钱那发生的故事大了去了。
现在美国人才明白，在非洲他们去了，有人到了非洲发现到处张贴着此路由中华人民共和国共产党和世界银行贷款，修建。 很多美国朋友，昨天晚上他们在晚餐桌上人去了非洲，发现非洲的这些国家的所谓皇宫，就是总统府，都是修着总统府的路，非常之好还有收费站。他们见到了这些非洲国家的财政部长的时候，手上都戴着超级的表。然后他们就问他你这表什么牌子，然后就在阳光下，手在那转，你看看钻石钻石钻石。我经历太多了，他们讲的时候觉得很新鲜，我见太多了，然后钻石。说这个表多少钱，50万美元，中共给的嘛！说整个非洲到处写着中文的英文的，这由中共和世界银行捐赠的。
所以说美国人认为整个中共在非洲干的事情和中国老百姓享受的待遇和福利，和在世界银行的贷款是极为矛盾的，这已经不是扩张的问题了。他们在这个乌干达修的大水坝，水坝是在瀑布下面，那是人家的生命线，就像有人现在在北京的密云水库修了个大坝一样，那不是要整死你的吗？那么这个大坝的下面他要发电，发电竟然不去铺设接电的管线，为什么呀？他压根就没想跟你发电，等等。
包括从世界银行看到了整个，现在纳斯达克，纽约证券交易所，中国这些年来的企业在美国骗走的钱，虚假财务报表，以及在美国养老保险，教育保险，军人退休保险基金里面骗走的钱。特别是教育领域，吓死人了。
那么昨天我和这个大佬吃饭的时候啊，我们这几个人，他讲的话让我感触颇深，他说9个月以前，郭先生你在这桌子告诉我说，接下来大陆共产党会对香港实施法制性的强制措施，并试图可以抓任何一个人，他说我觉得是不可能的，我没想到真的发生了香港反遣法，6月12号香港反遣法一定会通过。因为卖港贼太多了，卖港贼全香港太多了，他非常之震惊。反遣法对香港的危害，对西方理解共产党的流氓，他太有现实意义了。
然后他又说，郭先生你在一年以前也在这桌子告诉我，说他们对台湾的蓝金黄，而且那个他们都了解的郭台铭说会选总统，他说我压根儿不相信，但是现在他真出来选了，我很震惊。
然后他又说，在很久以前郭文贵先生，川普总统刚选上的时候你就告诉我，在伦敦你就跟我说，中国会派出大量的企业家想办法去蓝金黄美国现任政府官员，他说现在往回看，白宫干了十天的新闻发人，叫什么？被海航给收购的这家公司，他说发生了；安邦保险拼了命的往这边靠，安邦人被抓了；马云来了100万职务，现在没有了；郭台铭来了，修建最大的工厂，解决上十万的就业机会，没有了，这都是一个个鲜淋淋的事实。包括他也是阿里巴巴最大投资者，而且原来高盛的那个副主席，在马云那工作的人是他的好朋友。我告诉了他马云会发生什么事情，他说最后都发生了。他也是海航的原来的重大合作者，他说你说海航的事情我压根就不信，最后他真的发生了。最后是海航的这个王健还被杀了，都在那桌子上说过。当然我在直播中也说过。
那么这位朋友呢，摇着头啊，他说我也可以告诉你Miles，我活那么大，我活到今天，我在我人生中作为一个美国人，我经历了两次，一个是911的时候让美国人，不论是两党还是各派，是左还是右还是移民还是美国人，团结在了一起，是我一生中唯一看到的当时911.他说这几个月就这三个月时间我告诉你，是我第二次看到了美国人全面的联合在了一起。他是美国政治选举的最大资金赞助者之一，旁边那两个更是。然后他告诉我什么战友们，他说现在的海外爆料革命让西方世界提前五年了解了中共的威胁和真相，创造了一个没法形容的历史价值，他认为是拯救了世界。我昨天对这句话很感触。
我说我明天直播我得反映给我们的战友们，向战友们报告，他非常之惊讶啊，非常之惊讶。另外一个，他说到这个人是非常烦川普总统的一个人啊，他说他这个人是个傻子啊，如何如何说。但是我告诉你，他做了两个决定是最好的，不和中共签贸易协议，灭掉华为，干掉ZTE，他说中国问题就是中共问题上他干的漂亮。他认为接下来他会迫使川普总统和美国官员啊，在他眼里边很多人比如说什么财政部长他根本不放在眼里的，他认为，必须要对过去所承诺的32家中资企业，上百家中国金融机构，进行全面停止和制裁！而且他特别赞成，一定要把中共和中国人和中国分开。他又刚从香港回来，他又刚从香港回来。他看到了香港的社会，简直是让他恨的咬牙根。
第二件事情，他认为川普总统做了个了不起的事情。除了对中共和中国，中国人民分开，华为和这个贸易协议，大家想想他做了什么。第二条我也很惊讶，这个第二条我今天不能说。
为什么，我想给大家说的事情，过去一个月过去一个月我不知道战友们发现没有，我每次直播当中有点迷迷糊糊的，可以说是从前天起这个迷糊没了，大家没注意到我过去一个月，可能是过去的五年来，就从2013年，2012年应该说是六七年来，从习王十八大以来，我最累的一个月，最苦的一个月。为什么我每天晚上真没睡觉时间，啊，我真没睡觉时间，而且是这么长的时间，从来没像过去一个月一样，我真的是因为太多的时间，我根本没法睡觉，结果我就开始有时候没办法强令我睡觉的时候，我就喝安眠药，喝完以后马上再醒来，脑子昏昏沉沉，迷迷糊糊，我求求所有的战友们，你们千万别喝安眠药，这安眠药太可怕了，你这个一天脑子都昏昏沉沉的，然后就提起精神再喝咖啡，然后我还直播。
像那天我上次直播的时候几乎没睡觉，还刚喝完安眠药，如果你说我直播完以后吧，大家说我那天直播特别好，就穿的那个中式的衣服那天。我提前我马上告诉大家，我说可能我真直播不了，真累了。但是一看这镜头梆梆梆就来了，又怼了两小时，我说实话，我讲完讲啥我都不知道，后来我想想摸摸这脑袋我讲的啥呀？战友们说讲的特别好，我说讲啥了呀，想半天。为什么，太疲劳了。然后呢，再加上这个人生从没遇到的花粉过敏也来了，为什么那么累呀？
我告诉大家，今天直播主题，我们都在忙一个事，这事忙完了。中南坑啊，王岐山，等人都在忙日本的G20,，美国也在忙G20，我也在忙G20！为什么忙G20？战友们我告诉你，日本的G20会议是美国和中国，中美之间新的游戏的开始，新的游戏的开始，世界秩序新的开始！爆料革命，能否在2020年实现喜马拉雅，就看日本G20会议了！我现在不能说，就是刚才那位大佬说的第二条，G20会议后再说。可以说是美国在过去的一二十天里，全国最高层人物都在准备G20，中南坑全力以赴准备G20 。
你别看那中央电视台叫什么刘忻的和那个福克斯的特蕾莎这个女孩啊，她俩乱怼的，她能怼过人家吗？人家的主持人啥水平啊？人家是以事实为根据，是不是，人家代表了正义和真实，刘忻那胡扯的，你爱国吗？你爱国你把你
家搬北京去，你爱国你嫁给中国人，干嘛嫁给一个你所谓恨的西方人呢？你的孩子在国外，你爱国你要挑战福克斯，福克斯给你下一个招聘书，让你到这来工作，你倒赔钱你都愿意。你瞪眼说瞎话了，为什么这样？因为中共紧张了，中共害怕了，乱了，他们现在知道这次这关难过。所以，他们要制定一系列的政策，一定在G20上拿下川普总统，拿下美国。
我了解他们做了什么决定，我不能具体说。但是，通过示弱、装可怜，以及答应你一切条件，最后达到非常重要的是什么？以美抗美。具体化就是以美抗美，以美灭川，用美国人灭川。这个美字儿……以美灭川的括号，就是美国BGY华尔街大佬们，未来我给大家报告这些详细细节。还有一个，真不行了，那就来一个，以国际力量来抗川，灭不了川就抗川。所以，G20是美中和中美之间最大的智慧，沉默的力量和政治实力的一次绝对性的较量。
答案就两条：川普总统输了这场游戏，上当了，被人家的孙子兵法和张仪之策给拿下了。挑拨离间，以美抗美、以美灭川，把你川给灭了。让你进入另外一个麻烦，2020年你完全不能赢。或者让国际上认为你就是一个麻烦，以国际上抗美，灭不了美。然后，最终还是要把川普总统2020给拿下。说实在话挺担心的，美国有了各种准备，但是美国能否能赢呢，我还是那句话，中美贸易协议这个滑稽的结果大家看到了。实际上，滑稽并没有结束，这个滑稽的结果还在进行中。
昨天其中一位大佬说，你怎么认为，你怎么看，为什么习要把这个协议撕毁？我说非常简单，我前面这是两杯，一杯是果汁，一杯水。因为我现在不能喝酒，端给你让你喝着，川普总统给了习的和王的。你喝了这个果汁，24小时以后死，喝了白水马上死。我说：你说王岐山会告诉习什么？喝那24小时的？还是喝这马上死的？一定告诉他说，哎……咱慢慢谈慢慢谈。这就是为什么马阿拉歌会议，为什么G20的90天。从马阿拉歌会议，中美建立十几个——叫中美战略谈判小组，到今年的G20的90天，就这结果。
咱先谈啊！怎么喝？什么条件喝？他们很清楚，喝了这个黄的24小时死，喝了个白的马上死，他当然不喝了，又跟你拖时间。
那么现在川普总统不愿意了，你不喝是吧？我也跟你谈了，也接受你拖时间了，对你中美贸易谈判——停！加关税，惩罚华为，对中国企业作制裁。现在借G20，大家都去谈了。我说问题在哪里呀？问题是对方的习王，寄希望于你那个24小时喝了死的黄色果汁，这里面是谁倒的？可能是我后面的服务员，被美国蓝金黄的。确定这玩意儿喝了，真的让你喝下去24年也死不
了，而且24年里面，你川普总统肯定走人，他寄望于就是钟摆效应，川普总统2020年走人，最多我等你四年。换成其他领导人，又回到了以前，继续玩你的游戏。中共继续赢。这个水是喝了马上死的，他也寄希望于放药那个人被他蓝金黄了，喝了以后装死，死不了。
最后结局是什么？我说是你认为人家死了，结果人家啪又活回来了。这就是过去的2001年中美世贸协议，2008年中国奥林匹克运动会，和最惠国永久待遇，和这32万亿美元的印刷货币，就这么简单。所以，G20会议就是确定，你这两杯水，我要尽量推迟时间。我再跟你讨论我喝下去的方式，我可以承诺我果敢的喝下去，但是我敢喝下去的前提，我得确认这东西是假的，这药是假的，（死亡)它不会发生。
另外一个，最近这一个月忙啥呢？所有的西方都在研究一个问题，如果说马上，中共的上面几个人物，例如王岐山、孟建柱突然被杀了、被抓了，共产党被灭了，这几个关键人物，共产党会发生什么？内乱？军阀割据？共产党继续执政？大家都在担心这问题。那么，我很多精力在跟大家沟通，中国不会乱。中共的上层人物，99%的都想干掉这几个坏蛋。从党的利益出发他也这么做，从中国人民的利益和九千万万党员的核心利益，大家的希望上，可能就在下一秒钟他们被灭了。实行了军事政变，或者说政治政变，不可能出现社会动乱。
那么大家都担心，什么人会上来？我说一定不是出生于文化大革命时代的人，像王岐山、孟建柱这号的，满脑子文化大革命，阶级斗争逻辑，愚蠢至极。完全跟人类和现在的世界拖钩，这个脱钩到的程度，就是中国人的灾难。我说下一个一定是有强烈的国际意识，而且有强烈的法制意识。是谁我真不知道，我说反正我们肯定不是啊，我们也没这个能力、也没这个心。但是，中国一定会在那个时候，实行两党（政治)，实行法律上独立的法治系统。中国老百姓一定不会让他乱，因为美国已经多方，我相信做好了中共迅速倒塌的准备。
大家千万不要忘了，最近谈到六四”非常多，又接近六四的时候。我跟美国、欧洲的很多官员和朋友聊天，包括班农先生，现在到每个国家都要面临一个问题。在过去的70年，没有一个重大的运动和组织，真正提出来要消灭共产党，灭掉共产党的。包括六四的时候也不是，没有人提出来消灭共产党，是让共产党解决腐败问题，给中国有民主自由。最后还要谈判，六四不
是以消灭共产党为目的的。后来的法轮功提出过模糊的概念，后来根本不提了，就就是反江了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/677/</link>
      <pubDate>Thu, 23 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/677/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是5月23号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，很荣幸的在今天与我坐在旁边的这位鲁先生，鲁仁达先生，山东的鲁，仁义的仁，达到的达。我不知道这么理解对不对？
鲁仁达先生：对对对。
郭文贵先生：欢迎你！鲁先生。
鲁仁达先生：谢谢！
郭文贵先生：是咱们喜马拉雅大使馆你是第一个挺郭爆料的一个纯美国战友，欢迎您！
鲁仁达先生：很荣幸，很荣幸，谢谢！很高兴能参加今天的这次采访。
郭文贵先生：鲁先生过去接受过明镜的陈小平采访，
鲁仁达先生：对，
郭文贵先生：跟细思小哥连过线，还有跟其他战友接受过电话采访，而且特别重要的是，当年叫董克文，还有郑介甫，谢建生，还有梁贯军，这帮流氓，开始造谣文贵，缠诉文贵的时候，这个时候鲁仁达先生第一个作为美国专业律师身份，就了解美国法律的人士站出来讲话。当时大家可能记忆深刻，那么在这些••••••从那天直播到今天，鲁先生一直在背后可以说是24小时默默的支持我们爆料，给了我们大量的法律文件翻译。还有一些中英文翻译的一些纠正，更改，付出了巨大的时间，我们非常非常感谢鲁先生你的付出。而且呢鲁先生的妻子，是我山东老乡。是我山东老乡很漂亮。一个山东美女让人给娶走了。而且很幸福，而且她因为家人遇到了一些不幸，被共产党陷害，所以说和我们站在一起了。今天啊我和鲁先生••••••今天你采访我还是我采访你？咱俩？
鲁仁达先生：我没采访过别人，我怕我没有这个资格。
郭文贵先生：我今天和鲁先生是兄弟聊天，谁也不采访谁，现在先请鲁先生给战友们说几句话。请…
鲁仁达先生：我是来的比较突然，没准备。也没有稿子，我只能说，简单的说，我为什么从两年前开始支持郭先生，老早以前我就去过中国••••••
郭文贵先生：1990年是吧？去中国？
鲁仁达先生：90年，
郭文贵先生：作为学生到北大学习外语，外国语学院，
鲁仁达先生：对。也在中国当过学生，留学生。也当过生意人，做卫星通讯的买卖。
郭文贵先生：卫星通讯？
鲁仁达先生：卫星通讯。
郭文贵先生：很高科技？
鲁仁达先生：我不懂科技，但是我懂客户的要求，只需要…通讯吗，当时中国的这个电话通讯很落后。需要从北京通线到下边的分局，分公司。所以我们是希望能给他们建一个电话网，通过卫星的线路。
郭文贵先生：那么你现在鲁先生，你目前看到刚刚的中美之间发生了贸易战，还有这个华为5G的事情，你1990年作为一个留学生，访问学生，后来做这个通讯业务，和中共打交道，和一个中国人的女婿，那么也有一个很大的家庭，四个儿子听说，那么在这之前中午吃饭的时候，鲁先生问我，说咱们讲什么呀？我说讲啥…咱们随时，从来不准备，这是我们的风格。
因为我今天…因为你知道你看到我每天太忙了，每天二十个会议以上，所以我饭吃一半，我开会，回来跟Kyle Bass去开会去了，在开会中间时侯，其中有一个很好的朋友，就是美国的政府的一位官员就说到了一句话，说：现在美国人看郭爆料的，每天的递增率是超出了他们想象的，很震撼。我说我一会儿跟你们一个美国人做律师的，是我们中国的女婿，那么他就突然说，他现在怎么看待共产党和以前的共产党。我给他说了，你是1990年去的。你能简单跟战友说，1990年的共产党和今天的共产党有什么不同？
鲁仁达先生：有什么不同？也可以说实质性的变化是没有。它以前是什么样子现在是什么样子，你怎么说的？江山易改……
郭文贵先生：江山易改，本性难移。
鲁仁达先生：但是从我个人的角度来看，以前我是抱着一些希望，我觉得中国是很有前途的，也可以从国外的经验学到很多东西，以前通用电气是怎么搞破坏……破坏了我们的环境，是吧？有这个环境严重受污染的问题，也有一些金融上的，经济上的政策按理说中国可以从西方学会……但是他们不，他们不管，他们看了也就装没看见……
郭文贵先生：你说的非常对，共产党应该在西方的工业革命以后的工业发展的基础上、工业文明基础上吸收美国和西方的教训，对环境、对人文的破坏，例如金融给人性、给社会带来麻烦，他没有吸取这教训，反而是把这个坏的东西继续放大。
鲁仁达先生：为什么中国在这个通讯上十几年内变成一个普通人没有一个电话、你家里也没有电话，你有一个BP机，20年后谁都有大哥大，那会儿多快，你几代的技术就跳过去了。别的方面呢，环保上、法律上，进步的有多慢，或者退步了，根本没有进步，你还那样，原来是怎么……怎么……是怎么说来着？法律系统是很不健全，一直这么说，过了二三十年还不健全，有那么难吗？有那么难吗？
郭文贵先生：鲁先生的意思说得是什么呢？就是说你这个通信发展，你从BP机跳到大哥大去了，就是偷了西方的这种技术吧，你发展很快、跳跃式发展，为什么中国的法律跟人权跟民主跟不上，有那么难么？不是，你是故意的，所以共产党在法律建设、民主、法治上根本没有任何发展，还是老样子。好，这个问题。
那么鲁先生，很多战友呢知道今天您来啊，给我做了很多留言，很多战友我先抱歉，很多我看不完，但是我看到的我尽可能地代你们去问鲁先生，就是很多人说，我也是怎么认为，我认识很多中国人和美国人结婚，婚姻幸福的很少，绝大多数都离婚的，但是我和你这两年吶，你是对你的太太啊，非常之爱、幸福美满，4个儿子，你能给简单说一下你是什么秘诀让「中美联姻」能那么成功吗？
鲁仁达先生：我可以简单地说，我不好说我们是什么，但是我可以告诉你我们不是什么。我认识我太太的时候我23岁，我没钱，所以她跟我在一块儿也不是想来美国，因为我们是在北京认识的，认识了以后在北京待了很多年，所以说她没有说哦，我通过这个新朋友可以去美国，我也不是当什么官儿，她也没有什么……也没钱，所以当时我们是很正常的认识，我当时也会中文，所以没有语言障碍，如果一对就是男女朋友，双方有一定的意愿，愿意学到对方的文化的话，如果你配备这个条件的话，能相处得好的可能性更大。
郭文贵先生：你们结婚多少年了？
鲁仁达先生：93年领的证，38妇女节。
郭文贵先生：93年，38妇女节，93年到现在已经……
鲁仁达先生：26年。
郭文贵先生：26年婚姻，很不容易！就你们两个26年婚姻还很幸福的秘诀是什么？
鲁仁达先生：Well，其实很多次我认为如果我妻子、我的老婆、我的爱人如果有矛盾的话，很多年我认为这是一个中国文化问题，为什么中国人都是这个样子？我老婆这样，我不好接受为什么中国人是这样。实际上后来我知道这不是个中国女人问题，而是一个女人问题，哈哈哈哈，不分的，普通美国女的也会那样，很多次。
郭文贵先生：你说到的大家可能是中美婚姻可能都会遇到的文化冲突，和正常的男女之间恋爱遇到的问题。那么，我想鲁先生你知道，自从川普总统上来以后，习近平主席曾经访问马拉拉歌庄园，有三句话，非常有名。
习主席说：中美之间一千条理由可以搞好，没有一条理由可以搞坏。中美之间像夫妻的婚姻关系。那么从你的这个角度看，中美之间文化冲突可以让一个人成立一个家庭可以很幸福。不是说中美之间就一定要变成矛盾的，不能结婚的，你们是成功的夫妻，中美两国关系事实上可以发展的很平和，很好，很永远，为什么从马阿拉歌庄园到现在，中美现在两国的冲突，从中美贸易协议，200天，90天，然后又变成90天以后的延期，然后突然停止，然后封杀5G，还有现在对整个中国的科技，几十个企业将进行制裁。接下来可能还有更多的制裁。您怎么看待这个问题？谁的错，什么原因？
鲁仁达先生：习主席是怎么说的？对对对，当时他说一千个理由搞好，没有一个理由不搞好，按我的看法中国无论说是要双方那个协调或者有这种谈判互相要谦让的话，我还真看不出来，中国是怎么做出让步来的。他起点就说，他的起点是很多入世贸的时候，已经答应的东西，你已经赖着，你就一直赖着账，你说话不算数的，过了20年，你一直本来你该兑现的东西你没做到，你现在让你做原来你答应的东西都很难，我，一千个理由我看对中国来讲可能没有一个理由，他不可能，他能找出一个理由，他肯，他肯做吗？
郭文贵先生：刚才鲁先生这个解释我帮您说一下噢，我的英文没有你讲的中文讲得好，你的中文肯定没我好，我帮鲁先生解释一下概念，他说中美之间就像他两口子一样。你把你太太娶过来和你和你太太结婚，你俩是有承诺的，我爱你，我尊重你，我们俩不能互相欺骗，你不可以在外面养小三，你
太太也不能在外面有其他的男人，这是起码的常识对吧？中美贸易他就像夫妻，就像你们俩夫妻一样，你不能，我跟你签了WTO协议，结果是鲁仁达先生外面有小三有小四你老婆会不会跟你离婚？一定会跟你离婚的嘛，你如果你夫人在那看着&amp;hellip;
鲁仁达先生：光离婚我还算那个幸福的，那个我&amp;hellip;活着出不来了
郭文贵先生：这是我们山东姑娘啊，你别惹我们山东姑娘，我可跟你太太是老乡。所以说，那就鲁先生很清楚，他发自内心的说，如果他有了背叛的承诺的其他的情人，必死无疑。他太太有，你能放过吗？你也不会放过，这就是中美关系，不是夫妻关系吗，夫妻关系的结婚证什么的就是WTO啊，WTO你兑现什么了？你什么也没有兑现，人权没兑现，等等等一系列的人权的要求，后来温家宝之后就没人理这个事了，美国人也多次催促，对待中国老百姓好一点，对待员工好一点，工人好一点，对老百姓保护一点，中国共产党根本没有兑现，而且压榨平民老百姓。这也是美国川普总统跟中国要求说，中国要有一个叫结构性改革，还有一个就兑现WTO协议，还有一个中美双方之间不能再互相欺骗，你说兑现你必须兑现，然后呢美国要有个监督机制，对，你这回你真的能说了算，最后一分钟不算数了，刘鹤说我们现在商讨了90天都不算数了，阿根廷不算数了，在马阿拉歌&amp;hellip;
鲁仁达先生：如果你要玩真的话，那我就不玩了。
郭文贵先生：我就不玩了，你玩真的话，还有你不能告诉中国老百姓，因为川普总统对中国老百姓说话呀，美国对中国老百姓说话，原话啊，我听说的，我刚刚就是鲁先生&amp;hellip;..我们晚了，非常抱歉战友们，非常抱歉，我晚了。因为上边其中一个政府官员就跟我说：美国政府明确的要求，中国对待所有的，跟美国有关的贸易的人权，必须受监督，所有的协议，美国政府一定要公布。中国政府说：中国老百姓的事儿你不要管，你也不能公布。中国老百姓没社保，没保障，你不要管……你听说过吗？我今天为什么问你的婚姻的关系——如果你太太说：哎，我爸我妈死活你别管，我姐姐死活你别管，然后她天天在家里头骂她的爸爸，骂她的妈妈，骂她的姐妹……你会跟她继续过日子吗？你不可能的嘛！所以说这是很荒谬的事情，我们的国家、国民要被美国政府来保护。鲁先生，我想请问你一下，你有多少年没去中国了？
鲁仁达先生：很多，很多年。
郭文贵先生：很多年啦。那你……
鲁仁达先生：差不多那个入贸的时候。
郭文贵先生：那就2001年嘛。那事实上，中美之间最大的利益的时期你并不在中国。
鲁仁达先生：对。
郭文贵先生：你要现在看中国你会很震惊的，发展很快，环境很恶劣，道德很沦丧，人很疯狂，官员更腐败……
鲁仁达先生：对，原来美国养的一个……也可以说是一个怪物，白眼儿狼……一个怪物，现在都养肥了，养大了，不好对付了——已经养成了这么大了，一个monster……
郭文贵先生：所以鲁先生，我跟您联络当中，两年最彻底的，您是从来支持我们反共，你没有一点儿犹豫过——不论遇到什么事情，你从来没犹豫过。这是个美国人，跟中国人现在文化上很大的不同呵。以前的中国人，我们是很有文化，很有美好的个性的。但由于共产党来以后，让中国人很现实，非常的没有原则。但是你身上却看到了我们过去中国人的一面，坚持原则，Never give up. 那我请问你啊，你是住在费城？
鲁仁达先生：以前住过费城，对。
郭文贵先生：以前是住过费城，你现在住的地方也是中部啊？
鲁仁达先生：北卡。
郭文贵先生：北卡……整个这些地方，怎么看待共产党，怎么看待我们的爆料革命，反共？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/676/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/676/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今年5月21号，你应该。认识了吧哎呀，啊，今天的纽约，阳光明媚啊呀。哎哟，我的妈呀，昨天前天晚上凌晨4点啊，是今年照的。
凌晨4点去睡觉啊，但是很兴奋，很兴奋啊，这个大家这两天好像看啊，又平静了是吧？步行街啊，现在听说啊，中南坑阿派出了几几个队伍啊，在美国有说啊。说这个咋不打不打不打啊，只要台湾的问题啊，咱能说好，香港的问题你别掺和，咱们。这个日本啊，720, 咱们就有个说法这事儿，咱就过去了，给我个台阶下个啊。
这是一方第二方案内部啊，内部现在斗的很厉害啊，互相推卸责任都是你丫的给我们瞎说。建议啊，你的情报啊，说这个窗户一定和谐，然后他们要打伊朗啊，然后呢，咱们这块有机会谁知道他来这个压抑着。我有一招啊，这么快啊，然后呢，这个美方有人释出善意啊，我们可以技术性的把华为往后给你推一推啊。然后我们可以说给你点时间啊，在g20之前我们去解决解决中的是，但是啊，伊朗是你别吵，北朝鲜是你必须跟我合作。
啊，然后就睡啊，我不加可以，必须无条件一个字不差，按我们谈的签了。啊，然后要求结构性的改革的一条一样也不能改，我给大家说了。非常简单，这几天我跟他们说啊，共产党牛就牛在89之后碰到。我在南斯拉夫时间大使馆，你把他给救了，煽起的民族主义，从完全亲美到煽起民族主义恨美国，啊。
还这个，刚刚才缓过来神儿了，邦基，你这边发生了个911，这911把他给救了。911玩，你们还不拉倒，啊，你们还上了伊拉克战争，伊拉克战争又接着，突尼斯事件利比亚时间。更把她救了，更夸张的事情你还给我签了个2001啊，2001年WTO。这WTO也就算了，你刚就给他一个奥林匹克运动会，他不当帝国他当啥呀膨胀了。
这暴发户款穿上西装也不行，你再给她脖子挂几个金链子，手里再放几块金砖，你再给它配上几个美女。你说在想啥呀？她就拿鸡蛋砸你了，他就拿着美女来给你来金华啦。啊，他穿着西装，脚底下放了一堆的枪炮，想干啥就射你了呗，所以说这一次中共1。又是如常一样，寄希望于伊朗战争，给他带来所谓的叫田鸡。
天上给他的机会，啊，中东之乱，甚至或四目海峡就那100多米宽的地方有人。单位，某个游轮给他砸了，给他找个窟窿下去，怎么也得一年两年处理好，那油价直接干100多200都可能。啊，那是什么概念？那就是中国又喘大气了啊，他哥周围其他几个国家也搞从非洲重额。俄罗斯从东欧搞油改气啊，一下子就就让美国又下了20年，就反恐去了啊，搞不回来了。
他多想干这事儿啊，大家要记得一两年前我曾经发过推，我说如果霍斯姆海峡有事儿。把那个游轮给砸了，堵住后怎么还想世界大乱啊，在那个书里也可以这么。我说37开30三中部73美国，现在不是了，现在由于安哥拉的石油，由于俄罗斯。这是由于动物的石油和气啊，现在可以这么说，那对美国伤害不是一般大，不要看美国初七出游，因为国际。
金融还是美国，以美元为基础单位的，啊，不要看错了这个问题，如果伊朗要开打，那这个世界有意思，这就是。我过去半年一年一直说的，美国的战略非常清楚，委内瑞拉古巴把伊朗北朝鲜。他必须给你解决掉，必须给你解决掉，只是拿钱拿后，啊，当然核心，就是共产党，就是中国啊现在。谁前谁后，现在老公想躲在后面，我是最后一个，我不当前面那个不当第2个当第3个啊，所以现在又来又输了。
又不是人家搬起石头砸他的脚，现在是我愿意哥们，我愿意搬起石头砸我自己脚砸三次你看看，人家说怎么啊。啊撒啊，是吗？然后呢，现在又拿台湾香港出来说事，我可以告诉大家的事情，你可以看看他们开始骂了半年以后，他们。愚蠢的培养了一个美国的极右团体，在美国这个资本主义社会没有钱啥都别提，什么叫资本主义啊？你再说我没钱没主意，没钱你啥都不成，什么右翼左翼都是扯淡的事儿，啊，中产主义什么叫社会主义？有权力有关系主义没关系。
他没权，啥都没有，那么现在在美国他培养了一个又一又一过去是不能发财的全赔钱，现在。啊，这个都整出一班农先生了，他这一骂不要紧，0~50万50万倍，不但要把当下当前危机委员会。当天会议委员会，我相信接下来一大堆的行动会震惊他们，因为有人给钱，据我所知有人现在要给几亿几千万的。也要考虑给当前危机委员会，那可真热闹，日本的右翼他是真正的邪，啊，他有犯罪。
他有二战，日本人也不待见他，美国的右翼啊，那可就不是那么回事了，美国的右翼和民族主义这俩词儿不等同。不等同，而且美国又一再过去当前危机苏联的时候，人家有战绩彪悍的辉煌的历史。现在你老公说给人家玩啥啊，你你想把当前微卷会打成纳粹，那不可能他是灭纳粹的。美国的极端右翼这个词，当他一说出口的时候，就像当年法轮功离开中国，定义为啊所谓的。
啊，这个邪教一代就自营了，那赢了，对不对？曾经阿班农的领导问过我。说法轮功到底怎么回事啊？他为什么是邪教？那我问她你怎么看，他说他看过一些文件，说当时如果是说他是一个犯罪团体。不是不带轿子的话，美国可能要全部检查，啊，甚至抓起来，但是就在那个叫做邪教，就是绝对法律上不能碰。因为带有宗教信仰啊，它是在叫了啊，现在她跟美国弄了个叫极端右翼叫班农之流，这话。
那可了不得了，所有美国的现在反共的都是斑，能为领导叫邪教般，浓汁流这个词儿已经是拿不回去了。然后极端右翼这一下子就是反共就有一牛了，你看看昨天的福克斯电视台，你在看接下来的全世界报道。你看看在欧洲抢着，从零美元到50万美元啊，很多人找我现在去演讲，就是那些基金啊，什么演讲直接说50万美元。我说对不起啦，搬东西过去坐头等舱啊，或者是商务舱有而乘坐或借用我的私人飞机，现在。
他必须私人飞机了，小飞机还不坐，还得坐班吧，6000 7000啊，湾流650。站在CCTV，你太牛了啊，看看能不能把录得呀，祭祀小哥阿卡丽熙呀，是不是凤凰9天？安娜是不是全民请郭呀啊？我再给你报几个啊，还有这个庄丽红啊，你没人上作业还骂一骂也把它定为所谓。吃牛啊，我已经被你们骂我n次了，不陪你们吗？我没有那么火，没那么重要啊，厉害，实在是厉害，说着。
这事儿发生了，接下来直接勾兑，我告诉大家啊，老公我一直相信，南京黄管用。又到处送礼许诺，往后推一推，等待伊朗发生战事等待天机，难相信。南京煌这就是典型的以警治国，以黑治国，一家之国以贪治国，我现在在跟你说了实实在在。这是真正世界上最弱的懦夫，没办法就相信什么人啊，会相信。
运河运呢，指望命运的命运是在自己手里的，只有懦夫懒惰，失败者相信命运，不减肥。因为不减肥，人多了啊，我还能活得好了呢，爱我基因的问题，这个然后命是天生的，阿不相信。这就是懦夫，失败者，懒惰投机者的具体表现，在真正的这个世界上，西方世界是靠实力的。靠行动呢，这就为什么头一段时间华为说你不用华为，你有选择吗？华为是全世界最厉害的。
你有选择吗？到现在一声令下，说句难听话你连死的机会都没有，说死你都做什么？不配你们看看啊，几天前我在咱们一个whatsapp群里面发给战友说你一定要看华为。20欢迎一土耳其的耳朵耳朵，而这个教授发明5，记得这个核心技术的人。据说华为因此马上拿到1000亿美元，然后华为马上被定为国家核心。
核心国家战略企业啊，大家再看看啊，什么时候习近平主席访问英国的时候再好。后面站着的华为在干啥？你们你好好找找个视频，然后去年普京总统还原来登基当总统的整个视频。华为原模原样的镜头超人家，原因很简单，尔多安这个教授是南京黄。深度拿下，啊可悲的事情，他是土耳其的维族人，他是维族人，我一定要。
他知道你用你为主的核心技术和智慧，你帮助中共来残害你的族类，残害了人类，我一定要帮她过。一定要报的话，一定要爆他的料，这就是为什么华为到底是什么企业，你从那视频你可以看的出来。可止吐气，啊，蝴蝶结领带，学着人家俄罗斯的整个的摄像头，人家的音乐。人家的建筑，然后穿着T恤衫，白衬衫，扎着爱马仕腰带，还有查那个金利来腰带，然后还有打领带的。
然后上去讲化学的，人家还摆着手势，还这样晃着这样走的，可悲可耻，可怜可笑。一个民族，一个国家，一个企业，真正靠的是什么？真的靠的是你的智慧原创，和你真正的实力不能靠骗。不能靠假，不能靠南京话，所有的战友们，接下来这几天发生的事情你们还会惊讶。亲爱的战友们等着阿文贵，非要抱抱，他们南京黄国际技术人员工程师。
他们的手段啊，不但抱还要抱懵了，走着去啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。为14亿人民祈福。嗯。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/675/</link>
      <pubDate>Mon, 20 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/675/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月20号，你们健身了吗？
庄烈宏谢谢你的麦克风，你的麦克风不管用，你的麦克风罩子管用啊。
昨天晚上啊，我十一点就睡了，睡到十二点多一点就醒了。醒来以后呢，就通电话，通完电话就又睡了一觉，然后又醒了，睡了很短，然后又醒了，醒了以后起来我要健身，因为今天一大早有很重要的事。七点钟就要开始了这个会，七点钟就要开始，所以我得起来健身吶。不能够有任何理由把自己的健身给忘了啊，战友们，那都是懦夫干的事！
一说下午四点，你们是在国内没感觉，我这凌晨四点钟啊！
干死黄河边这位战友叫，哈哈，太好了！但愿你梦想能成真啊，一定能做到的！没事我就给大家报个平安啊，因为我还没练完呢，还有一组没练完，刚练了第一组。
所以说亲爱的战友们，两个事！我跟大家说一下啊。确实，现在这个港币啊、人民币啊、香港的股市啊、和大陆的A股啊，大家看到了。我想特别特别的给咱们有投资股票的战友们，我想说几句话。
千万千万记住，现在的A股和港股，已经是「妖股」了！这只有两种人能玩，一个就盗国贼人家能玩，升和降他都能赚钱，这叫金融，升降都赚钱，为什么呢？他提前就知道什么时候升，他就买进，或者把他自己的原来的仓给他卖出；他知道降的时候做空，人家赚钱。咱老百姓你可别听那路边的道听途说，那太可怜！什么亲戚吶、什么证监会啊，证监会什么刘士余那王八蛋都是坑老百姓的，故意放风，那都给你做局。
为什么这么说？我昨天和一个金融界的哥们儿通电话，跟我讲了我心里面特难受你知道嘛！他说刘士余曾经和他一起在一个饭桌上，他们多年老友了。就跟他讲，我只要这个数，你去做什么。这个哥们儿没支声，结果另一个人就做了，赚了四个亿就走人了，给了他四个亿。这钱都是老百姓的钱，一下就上去了，一个消息就上去了！
然后那几个被他整起来的上千家公司、几百家的新上市公司，全是他们炒起来的，全是家人朋友炒起来的。老百姓的钱那都是被坑惨了，一辈子缓不过来神儿了！求求战友们，别再那么傻了。现在这些天，中美贸易这个问题上，都在那这个做局，做谁的局啊？他骗不到美国人一分钱，都骗你们的钱。
最近他告诉我说一堆人，跟他开始。就说证监会的、人民银行的、商务部的，都在跟他玩这事。所以说求求战友们，你们有爹有娘、有老婆有孩子的，别再玩了！再玩真的是连饭都没得吃了你们，任何人生的投机，最后都会很惨！千万别干这个事！不要干这个，不要投机，可以投资不要投机！好不好战友们，不要投机！
另外一个我想给战友们说，国内现在有一些，又是买金条啊、又是什么帮助你兑换美元吶，都是骗局！你千万别上当，我这听了以后我这肝儿都颤，得多少这个战友们、老百姓被他们骗了，千万千万别介。
这是可怕的！这是我要跟大家说，千万别碰香港、大陆股市，别逮着这机会，自己认为好像多大个机会往里冲，你会要命的！远超出的你想象，凡事只要共产党控制的媒体、电台，你一个都不能信，你信了就惨了，亲爱的战友们！
咱们有一个战友给法治基金捐了很多钱，但是头两天，大赔！为什么大赔啊？就是因为听了中南海的某人家属给他递了个信儿，一下去就干进去七八个亿去，多惨吶那个事！这不是老百姓干的活，中国的股市他就是犯罪！都是盗国贼和流氓骗子玩的这活，拜托了战友们！！！另外一个我要给大家说，就这一周，你从今天咱们纽约天亮，咱们大陆的亚洲同胞你们晚上睡觉的时候，明天你醒来的时候一堆的事发生！
我现在不多说，接下来，中东局势，中美现在从争端到骂战了，然后台湾香港，整个金融大陆，真像过山车一样，如果你要是被他们宣传了，看到机会了，你冲进去了，那就不是冲浪了，那就是往浪里自杀，浪杀，就是自杀去了，去浪里自杀，如果你要是说，这两天看到了所有的各大新闻你相信这是真的了，是好事了，或者坏事了，你就想有点动作了，千万千万，那你就出大麻烦，但最重要的事情，我告诉大家两个数字。
伦敦，还有纽约，包括新加波的部分，就过去从香港反遣法，当地人香港人来买房子，香港人买房子，大陆人买房子，提高了九倍，你可见香港反遣法对香港人的影响有多大，另外一个，在美国和英国开会的港人和大陆人，也提高了十几倍，你可见这个反遣法到了什么程度。另外一个，来自于香港和大陆以及亚洲，有华裔背景现在在西方的投资和存款，特别是家族式的，不是机构型的啊，个人家族式，投资，将近20多倍，所以说现在战友们，作为老百姓来讲，作为华人同胞来讲，这歌地方务必慎重，接下来对台湾香港的和大陆的一系列的剧烈的行动，甚至会爆发小规模的冲突，战争冲突都是有可能的。
任何这个时候投机都会出大事，不赔钱就是挣钱了，不赔钱就是挣钱了，千万大家搂住，我告诉大家这两天有很多事要发生。
再一个刘士余的事情，那才哪到哪啊，刘士余为啥自己去投案自首了，监察委，就是给自己哥们儿犯罪以后，给你一个提前沟通好的渠道。就是保护自己人吶，然后因为自己也跟那些贪啦，或者自己，像王岐山，说跟你先说好，你说1别说6，说8说9别说3，
345，这叫以贪反贪，这叫设计反贪。投案自首之前大家去想想，哪个人不先给所谓的监察委，中纪委，还有上面的领导，和自己送过钱的人先沟通好，我想干嘛，我不想，就是讲条件嘛，我讲你这个，不讲你那个，然后什么证据咱勾兑好，然后有限度的投案自首，然后进去。主要是保护了大部分人，这是核心！有的时候保护了老婆孩子家人，那都不，关键是保护了自己的领导和同盟。谁能让你有机会去中纪委监察委谈这个事，我可以告诉你，一定是能让中纪委和监察委听话的人，你想能是谁吧？
不能让中纪委监察委通话的人，首先他就被安全部，配合中纪委，办案的项目组，侦察部队，侦察组早就拿掉啦，你哪有机会啊，你见抓过谁让你知道过，都在被窝里面，在情人的小三被窝里面，在自己的豪宅隐私的家里面，在机场，孟宏伟会告诉你嘛？跟你商量商量，你自己主动自首，可能嘛？
直接就把你灭口了，所以说大家要记住，所有人让刘士余去的，刘士余身上还有钱，他还有证据，让你投案自首在我控制范围之内，你的钱，藏了钱还得给我，你的信息也得给我，让你死不了，当然你也没有生的机会，你就在监狱里呆着吧。甚至我可以用你，来打击我的敌人，让你按照我指挥说什么说什么。这就是王岐山，当年创建监察委。中纪委我控制不一定百分之百，我可以这面，监察委补充，监察委我控制了不了百分之百，我中纪委补充，在内部叫什么？这叫教育，监察委行政我全包括。事实上，这就是王岐山和孟建柱，太贼了，我让你两边互相制衡，我叫你两边互相打，然后我两边都可以安排我的事。
王岐山安排的是，千秋万代的产业啊，这哥们不是开玩笑的，所以说先看看热闹，过两天我再说，让子弹飞一会，亲爱的战友们，别着急，好戏刚刚开始。
刘士余的事情，已经证明了中南海的斗争，已经白热化了，都在出手，都知道这个船要沈，大家开始清理旁边的事。很多人都会投案自首，大家往下看吧，你看投案自首都是什么人，除了投案自首就是自杀的，然后就是消失的，还有手淫死的。大家慢慢看。
这就是我们爆料革命的胜利，这就是我们爆料革命他们拒绝不了的力量，那就是让他们内部互相怀疑，因为咱说的都是实话，我们的实话让他们内部互相猜忌，最后互相大家，这就是我们要达到的效果之一。
亲爱的战友们，我们还得继续锻炼去啊，为十四亿同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/671/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/671/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你们健身了吗？我昨天出去做了32分钟，但是今天。就是做了25分钟十几秒，非常非常的棒，昨晚上睡觉睡得不错，今天没有直播。肚子饿啊，我要出去开会啊，出去开会，所以说没有吃过，向大家报平安，一切都是刚刚开始啊。
呵呵呵呵，千万别忘了健身，千万千万别忘了健身战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/672/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/672/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莘县阳谷县搭县。所以说战友们啊，信仰和理想是可以赚大钱的，可以实现理想，追求信仰，还可以快乐地有尊严的活着。所以说战友们，我们在班农先生的事件上，在我们爆料革命这一系列的事情上，我们学到了太多的东西了。无价之宝，无价之宝。可以追随内心，坚持自己的追求理想，还能发大财。你看看海外多少人把自己卖得多便宜呀，贱呢！
（请旁边的保镖帮助hold）我们这位警察特别可爱，特别特别可爱。原来当警察的时候不了解中国人，认为中国人不是那么好。后来到我这儿当保镖以后，成天看我们郭媒体，号召全家看。他的朋友还都看。真是彻底改变，觉得我们中国人真的太棒了，太勇敢了。所以我给战友们说，咱们也可以坚持自己的信仰，追求理想，也可以发大财。咱们现在挺郭战友里面还没有一个人，演讲一次50万美元的，做不到。
咱们呀，得跟班农商量商量，虽然法治基金不给你钱，你这演讲能不能给法治基金分点儿呀，哈哈。咱是不是有点儿太贪了呀，有点儿像欺民贼呀。啥都不干，你还得捐款，捐款还得挨骂，太像欺民贼了啊。所以说，战友们，为什么这几个月的忍受，给我们带来了无穷的机会。我们就是要让共产党的内部，让他们互相猜忌，互相不信任。让他们打架，让他们自己打，对吧。只要他们打，就像吴征啊，马云啊，上海局啊，给他们写报告：郭文贵，没有原始视频，郭文贵，从来没有发现，我们谁谁谁在现场。郭文贵，从来不知道，我们7月4号到8月1号之间都干了啥，后厨的那个秘密的门的那个视频，我们都回避掉了，我们成功了。法国警察也深信不疑，法国警察，也以为我们没有。所以让他们写，让他们报告。
哎呀，这到了我们中国伟大的建筑师贝律铭先生设计的纽约展览馆。伟大的华人，真了不起。老人家走了，一路走好..。绝对华人的骄傲。就俩，贝律铭和李祖原，没有第三个，绝对没有第三个。
所以说，亲爱的战友们，这次王健视频爆出以后，对法国的所有办案的人，所有的警察，震撼，绝对震撼，傻眼了。他们怎么交待吧，那些卷宗他都要毁掉吗？那些卷宗他都撕掉吗，那是不可能的。所以说，昨天晚上这位战友的电话很重要。
包括法治基金所有战友的留言，是体制内的人，过去就在政法委工作，干了很多昧着良心干的事，但是他始终相信，爆料革命这一次，绝对会干掉共产党！一定会！
我让大家看一个地方啊。（镜头转向河对岸）。大家看到了吗？共产党的驻纽约的领事馆，你看看上边那个像个棺材一样，大家看到了吗？这个建领事馆的人，姓王的，已经被抓起来了，他腐败了很多很多人，腐败了很多很多人，你看看多烂这个建筑，可以说是曼哈顿最丑的建筑。但是他造价是最贵的建筑。最烂的建筑，最贵的建筑。人也被抓了。人也被抓了。
所以说，战友们啊，这儿有位战友说始终相信，我们能把共产党给推翻了。为什么？当然了，文贵很重要。他看到了这次很多，出来的，发声的，包括都在观看爆料革命视频的人，都不是一般的人。历史永远是少数人推动的。历史也是极少数，看上去精神不正常，事实上有坚定的信仰的人创造的。（向对面船招手）你看人家多友好。
所以说这些战友们的留言除了捐钱你们还在教文贵，还让文贵更加地坚定。这个太重要，太重要了。（镜头转向河对岸）看看这个。你们看到我家了吗？看到我家了吗？
所以说战友们，这个王健的视频被公告以后对他们影响比较大，影响非常非常的大。
我想说的另外一个话题—-王健的手机。从王健的手机他们没有拿到，然后内部的报告说拿到了王健的两个手机来看。共产党这个上蒙下骗，这简直是你可以看到导致多严重的后果。你可以看一看，为什么习近平和王岐山两个人做出了中美贸易上这么重大的误判，就是他们有太多的虚假信息了，太多了。这些虚假信息让他们完了，可以说是让他们遭受了灭顶之灾，灭顶之灾。
所以说大家才能看到无论是一带一路，无论是华为事件，无论是 ZTE，无论是加拿大的孟晚舟，无论是文贵的爆料革命，无论是加拿大的我们陈氏兄弟事件，无论是刘延平在纽约机场被拦，我们可以说一天一夜说不完。
就是这些年来这个八九年来从反腐运动，利用反腐运动干掉异己，然后跟几个大盗国贼要重分划定江山，到十九大，冲破了党、国家、人民、人类的底线，非法地用人民军队所谓的人民军队威胁下修宪。这多可怕。然后修宪之后公开地挑战全世界，2025，2039，2049，完了。
这些嚣张、傲慢、愚蠢的决定，就像我当初爆料第一天时候所说的，就拿个菜刀你挑战一个拿着红外线瞄准器的。所以说战友们这些虚假报告，这些误判，是他们这些年来统治我们十四亿中国人民，对十四亿人民威胁，十四亿中国人民一贯用的手段。所以说要相信报应。用这样同样的手段绑架了我们的人民。现在报应来了。也因为这个这些东西摧毁他们，包括了他们对班农的误判，对「当下危机委员会」的误判。这都是天意！
亲爱的兄弟姐妹们！好好的享受这个伟大的时代，珍惜这个伟大的时代，珍惜爆料革命，珍惜法治基金。这不是说着玩儿的，这可不是开玩笑的。
所以说，亲爱的战友们，我们的爆料革命正在走向最关键的时刻，我们想不赢都不行，想不赢都不行！上天让我们必须赢！因为有十四亿同胞需要我们拯救，因为十四亿同胞遭受太多的苦难了。没有一个国家、一个人类到今天还一切都听党的，一切都是党的。国家的土地都是这个党的，连死了埋的地方都有年数，老祖宗的坟茔地都是他们说了算、归他们所有。租的房子七十年收回，还有这么不要脸的政党么？还有这么黑的黑社会吗？全人类上更大的悲剧……
我昨天下午跟一个美国朋友说，我说我真的是，我最感谢班农先生的事情，他完全不知道，美国人也不知道。一个中国的十四亿人民，所有的土地都是党的。他在奥斯陆的演讲是错的，说十三亿人民没有土地，一亿人民有土地。我说是错的，中国几乎是只有几十个家庭可能拥有、控制着土地，因为他们控制着政权。剩下的人都没有土地，包括共产党的九千万党员。
哎呀！这些西方人完全不知道，他们震惊，他们惊讶！这就是世界上最可怕的笑话，爆料革命就是让他们知道这些事情。一个国家的土地，连坟茔地、祖宗八代的产业，全归一个党所有。我R你八辈祖宗——共产党！
现在你把所有的东西都抢走了，你还让所有的人民爱你，爱你的国，哪有这种流氓啊？有一样是老百姓的吗？管天管地管生殖器，现在你说中国老百姓有什么样活着的意义？活着的价值。你有钱，存在银行没了！你的房子是共产党的，你的坟是共产党的。你死了，“埋”都是共产党说了算！有病看不起，你活着干啥呀？
中央电视台这个王八蛋，还在那说——班农与人民为敌。班农未来将是中国人民最好的朋友！
所以说，战友们，我不能和大家讲了噢！我快到了。因为我现在讲的……还没有开那么快噢。
我现在就和大家一起来祈福，为十四亿中国人民。然后，今天的聊天直播到此为止..
阿弥陀佛！再见了战友们！
一切都是刚刚开始！周末愉快战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/673/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/673/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
把共产党和中国人，把共产党和中国分开，这个意义也是巨大的，也是巨大的， 大家去想想啊，这个时候如果大家能做到这个，那是何等的重要啊？何等的重要？大家想想。
所以说战友们，这一次中央电视台、胡锡进等人啊愚蠢的行动，澳大利亚的整个的新政府，可以说是反共的，反共的极端势力啊，也是我们的朋友，哥们儿，他的当选对世界的格局可以说都影响巨大。
那么这一次王健之死爆料，可以说把中共内部很多人用他们的手，我现在就告诉你，你也没辙，用你们的手干掉你们的烂仔们。这些人欺上瞒下，像什么吴征啊、马云啊，都愿意吹牛蛋、吹狼蛋那种人啊，这回完了，这回完了啊，完大发了，怎么交代啊？上海局、北京局、安全部主管副部长、灭爆小组都说没有原视频，美国不可能立案，他们没有看到我们派去的人，他们就知道那么多录屏。现在咋办？现在的事儿大了，咋解释吧？哈哈哈哈，哎呀，咱想不高兴都不行，想不高兴都不行啊。
所以说战友们，……哇塞，到曼哈顿了……你说文贵能不高兴吗？战友们能不高兴吗？我们今天来早了，所以说等一会儿再转过去。
亲爱的战友们啊，我们一定要珍惜上天给我们这伟大的时代，一定要感恩啊，我们遇到了这个伟大的时代，还有我们一定要勤劳、无私，拥有巨大的胸怀、耐力，不要老看当下的。如果我要没忍住这几个月，那麻烦大了，那就结果不一样了。如果班农先生他要不忍这几个月，不坚持，把自己给卖出去、卖得很便宜，他也完了。
现在，大家从这一系列的事实，看到了一个现象，有理想、有信仰不等于贫穷，同样还可以发大财，而且有尊严地发大财，而且，会让你在有信仰和理想实现得时候，发大财的时候，能让你活得更快乐，更健康。所以呢，越自私的人，越自我的人，什么都不会有，越是这心胸坦荡、无己无私，而且别老想着害别人、别老想着占别人的便宜，我觉得更重要。
所以啊，亲爱的战友们，文贵一再地说要收住自己的心啊，最大的敌人就是自己。
哇！太漂亮了，我当年我就在这里，我就在这里这个勤奋学习，在这里研究一个项目研究了将近两个月，就这个地方有我两套房子呢，这个……将近20年前买的，很便宜，现在值钱了，一直借给朋友住，现在也没要回来。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家当回顾这些一个又一个的事实的时候，我们真的是应该想一想，这过去一个又一个的故事啊，对我有没有启迪啊，太重要了，太重要了，……难用，扔到井里边，始终不给他阳光，那么烂……但是呢昨天一个留言，他从来没有放弃过。所以说战友们，这个非常非常的重要。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/674/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/674/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
回来啦，哇！大家看到这桥了吗？我超喜欢这个桥。大家看到这桥了吗？我超超喜欢这个桥。哎呀，好爽啊。你都胡涂了，七哥回家你都胡涂了。所以说，战友们特别搞笑啊，特别搞笑。这盗国贼啊，现在把班农先生给整成富豪了，这一下整成富豪对咱不太好啊。班农先生一分钱不要在法治基金工作，你说这一弄，班农先生他还能老老实实在法治基金工作吗？那就不可能了呀，对不对呀？但是呢恭喜班农先生，发财了！真的发财了发大财了。
反过来，掉过来镜头。我能看到大家的留言这样。可以滚动啊，竖屏可以滚动。所以说战友们，你说这个共产党的治国水平. 这回可让人家笑掉牙了，把美国的整个的一个国家右翼给煽起来了，大家现在最近看一看啊，这个原来批评班农先生的人啊，最近由于共产党一骂班农先生，结果这人说好像班农说的事干的事对呀，好像整得对呀。现在反而觉得班农先生行啊。
所以说战友们你说这世界上哪有这么愚蠢的人，哪有那么愚蠢的？培养出美国的一个右翼集团。所以说战友们你们发现了吗？什么叫高级黑呀？什么就叫战友啊？在这里的也叫战友，实际上帮助做这个决定的人也是战友。这些人啊给他们这个建议某种程度上帮了咱大忙，对不对战友们。所以说战友们千万千万记住。
呃，（把话筒挂在眼镜上）我这就不用拿着了，创意创意创意创意创意啊，我就不用拿着了，我太聪明了。所以说战友们，这个内部的这些给他出谋划策的人，帮助他们啊帮助他们做出如此的决定，老酷了老酷了，所以说战友们这个太有意思啊。
所以说战友们你说这回中央电视台连续这几集广告，这个广告多大呀，这个广告有多大呀？你说班农都发财，美国右翼，美国右翼集团给培养出来了，而且美国这个右翼集团啊，所以说这个右翼呢还不反中国人，现在我们要求他只反共不反中国人，多好啊！所以说什么叫爆料革命啊？这才叫爆料革命！能团结世界上一切的人民，正义的力量，和我们一起，实现我们的喜马拉雅。
昨天晚上我看了大概一个多小时，关于法治基金的捐款，法治基金的捐款，这个捐款当中很多是外国人捐款，我说这个创意好啊，你说你七哥有多聪明啊。大家都看到了，这个麦克风啊，本来那个防风麦克风是去年庄烈宏先生寄给我的，结果上了船不管用，还好我的团队以前给我买了一个叫Sennheiser的，这个麦克风，我把庄烈宏那麦克风的套，套在了我的这个麦克风上，现在就成了完美的这个防风麦克风。你看看喜马拉雅，咱能不赚钱吗？想不赚钱都不行，对不对？
所以说战友们了啊，所以说战友们，搞笑在哪里，搞笑在哪里，亲爱的战友们发现了吗？这些天来啊，很多人没闹明白咱出啥招啊。这几个月说句实在话，我都能想到，盗国贼，
上海帮，还有所谓的国安帮，他们在干啥。而且我知道他们会把班农的事情早晚一天他得整大了，所以班农先生呢一开始他真不知道，他啥也不知道。
大家你们想想班农先生他原来他不是这个思路。我告诉他，我说你这样你能发大财，他还不相信，现在相信了，对吧现在相信了。发了天大的财呀，班农先生一天50万，他要一个月讲上30场嘛，那他一天讲一场都跟玩似的，那是多少钱？哎呀我的妈呀，那就是一千五百万啊，班农先生就纯赚一千五百万，这不行，咱得给他说道说道，咱得分成。喜马拉雅法治基金那个分成你给我们工作是没给你钱，但是你这让你出名了呀，你得给我们钱， 对不对，战友们，咱得跟他说道说道，这太大的钱了吧？
想想都搞笑咱不给人家钱，人家来当主席，然后还给咱钱，这事多好啊。这个主意好啊，我得给他说道说道。澳大利亚赢了，这个班农先生的铁哥们，班农先生在这之前说这哥们一定赢，我说肯定赢不了，然后他说一定赢，我说要不打赌把，他不跟我打赌。我说这样，我说我跟你打赌啊，我说他要赢了. 你给我100万，他要输了我给你200万，他听了说你糊弄我，我不跟你打那个赌。
澳大利亚的这哥们赢，中共的那几个地方除了加拿大没沦陷，没有不被沦陷的。所以说，澳大利亚赢，班农挺聪明的，没掉坑里边。我说你给我打赌吧，班农先生没有跟我打这个赌，如果这个人赢了他也给我钱，这个人输了他也给我钱，结果没跟我打。
但是啊，澳大利亚这个赢啊，不是一般的厉害，不是一般的厉害呀，战友们，你们要意识到这个问题呀。这个赢在某种程度上说，会整个把南美，亚洲西南部，日本，西欧，很多国家，对中共的政策彻底的改变，彻底的改变。而且呢，我觉得，澳洲啊，会跟美国有一系列的动作。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/670/</link>
      <pubDate>Sat, 18 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/670/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月18号，文贵，星期六直播。
今天特别高兴啊，过去几天我没有直播，都在忙活我们的爆料革命和法治基金，与世界各地的我们的战友们，朋友们的合作的事情，还开了很多法律方面的会。
我的这个花粉敏感，由于得到了高人的指点，高人的指点，我试了很多办法看了很多医生，不管用，结果啊，这个就是这个，就这个药啊，我我给大家强烈推荐啊，强烈推荐这个药。这个上面没有一点说明是这个跟这个花粉敏感有关系，我的医疗团队，所有能吃的
花粉敏感的药，能打的针全打完了，没管用。因为全世界花粉最厉害的地方就是纽约，纽约最厉害的就是中央公园，中央公园最厉害的就是雪莉—荷兰酒店，我家有个大露台，所以说呢，就对我这个花粉敏感非常的夸张。
另外一个就是雪茄，抽雪茄，喝咖啡都跟花粉敏感有关系，头一段时间和战友们抽雪茄，抽猛了，所以说呢，这个时候啊，再去治花粉敏感时候，很多战友跟我提的意见，中医各种办法。最后就是一个我们的医生，就是到超市买了一个，在西方到处都有的，2500年以前的，这么一个东西，就是一个保健品，他是两种，一种是这个糖粒丸的，早上含2片，然后剩下是丸片，这个糖片似的呢，就是说三小时含1粒，一天含个三五粒就可以了，结果是马上停止了流鼻涕，偶尔的会打打喷嚏，偶尔会流鼻涕。
而且我旁边的一个保镖，他本身就是警察，现在还是警察呢。另外一个也是，都在911七个月工作在现场，在那之后，全部都花粉敏感，一年365天，天天都敏感。但是，就是我给他这个药片以后，他开始含了，含了以后马上见效，大有好转，他每天要吃药的，吃了那么多年了。但是这个含片以后呢，就不吃这个药了。但是，昨天我们出去见人的时候给讲的那些让我挺惊讶的，天天吃药，每三小时一片，结果他说什么，哎哟，郭先生我吃不起，我一天不可能超过两片儿，因为这一盒多少钱我也不知道，我就问这一盒多少钱啊？20美金！
作为一个911工作了7个月的人，然后当了一辈子警察，20美金他吃不起。但是呢，人家生活很好，现在马上几个月就警察退休了，现在可以兼职当保镖，6月份以后就可以到我这儿当保镖了。首先这两个事情放在一起啊，就让我感触颇多。就这里没有老兵抗议，这里没有所谓的不满的抗议，大家都是公平的，911之后也没有立那么多英雄，也没搞那么多宣传。而且这些人我问他有抱怨吗，也没抱怨，觉得他们很荣幸。说很多人在911之后的现场工作了半年，一年以后，在几年前就死了，都过世了，肺癌啊，这病那病的，都是感染。但他们没有抱怨，为什么没抱怨？因为这个社会制度是公平的。
所以说亲爱的战友们，整个世界啊，我们要认识到一个很大的事情，就是说真理和社会公平，真和假的分辨。我们最近看到了台湾保护法，重新定义香港自贸协议的地位，他有什么样的意义？为什么从刚才的问题到这儿来啦？大家刚才看到那个视频，感谢战友之声和所有的战友在这边做的这个视频。为什么要说，有重大意义。在一年多以前，特别在过去
的7、8个月，这个全人类上啊，整个地球上就一个人在说，美国会重新审核美国与香港这个贸易协议协议，独立贸易协议啊，这个是香港特区独立于中国大陆之外的贸易独立协议，这个是很夸张的事儿。
香港可以说是跟美国的人民享受同等的贸易协议，这个事情是多大呢？基本上这个事情要是颠覆了，香港基本就半条命都废掉了，半条命就废掉了啊，这是肯定的。那么没有人相信这个事情会发生，认为这种事儿可能性没有。然后认为台湾的事情就更不可能啦。台湾保护法，我在每次说台湾保护法的时候，几乎在华盛顿，我被当成一个傻叉，都觉得这小子脑子有病。我曾经跟我公司做顾问的美国议员啊，原来这个是台湾在线的创始人，现在也已经跟共产党特别好了，就我跟他一起，还跟李源潮在开个会见个面，完全共产化，蓝金黄了。
他的几个议员朋友听到我讲，比如说美国要对台湾实行新的保护法，否则台湾就会成为共产党的炮灰，2300万台湾人民已经走到一个魔道，就是说内部政治斗争，叫选举战。台湾只有选举战，根本没有保卫战；台湾只有政治，根本没有国家主权，这是灾难的结果。在过去我一次次游说当中，我这个傻叉，终于最后梦圆了。当然这是我的努力，是极小极小的，所有的努力都是我们看不见的台湾同胞，因为我见过太多台湾人默默的在做事了。还有大陆的很多的支持台湾的人民，包括世界上的友人，包括美国的很多老朋友，当然也包括一些真正的在海外的民主民运人士，这是事实。郭文贵的努力只是一点点儿、一点点儿。
但是台湾保护法给台湾人民的保护，可以今天用一个美国，一个会上，一个人士最后发言说，台湾保护法就是确保2300万人民，不被共产党的导弹击成粉末。明确了所谓过去美国几十年来，被共产党模糊的台湾政策。当时我真感动，马上我不知道咋回事儿，想去厕所。我站起来说，去下洗手间，不让我走，说留下来让我听完，我说不行，我去下洗手间，激动了。然后香港自贸区重新协议的审定，我可以告诉大家，头两天香港的李柱铭，还有陈方安生女士都来了美国，他们连听都没有听到，没有一个人告诉他们说美国有可能重新审核美港自贸区协议。没有一个人说你可以谈这个话题，没有可能！
但是现在，已经在国会进行了初期的评估，听证，接下来，美国会做出意想不到的，台湾、港督府里的人，没有一个人敢相信发生的结果，咱们拭目以待，咱们拭目以待！
再另外一个，新疆，除了香港，这个马可尼斯基保护法案，对中共的虐待新疆同胞进行惩罚，包括下一步会正式的官方声明，对新疆人的旅行自由和护照必须发还。对西藏人民的旅行，对西藏人民的旅行这个财产，和西藏自治区的保护，和新疆人民的文化保护，都会给他。说在这儿的时候，我要跟大家讲一个故事啊。
华为，华为在美国禁用啊，这个其中的相关70家企业被惩罚，我这儿有个单子，还要说说，因为我这儿有字幕，我得跟着字幕跑。华为在美国被禁止使用的相关的70家企业和处罚的背后的故事，这跟中美贸易协议是有关系的，太多解释了，太复杂了，我想给大家讲一个故事，怎么来解释这个问题？怎么来看待这个问题？我给大家重复一段我曾经和美国的多个朋友一起开会的时候，关于华为、关于中美贸易，我的看法，和最简单老百姓的解释，包括最近这些天来，党内的老领导，纷纷给我打电话让我闭嘴，昨天晚上到现在我睡了5个觉，为啥睡了5个觉啊？每次睡个20分钟左右，然后醒来马上接电话、打电话。
睡了5个觉，但是我今天状态特别好。都是关于谈这个问题的，让我闭嘴，以国家民族利益为重，包括美国很多朋友亲共的人啊，我说服他们，我说大家要记住，中美贸易的核心争端和华为的，川普总统对他这个整个的惩罚制裁是什么样的原因？不要说那么复杂，我给大家讲一个故事。我说在一个地方有两家庭，一个家庭叫中共，一个家庭叫美利坚。
中共在这个家庭呢，就是所谓代表了全家权力的人，成天关着大门，家里边有N个孩子，其中有被养不起，被送出去的孩子叫香港；其中有一个被自己快残废了的孩子，也是过去这个屋子的主人给撵出去的，叫台湾；还有一个他过去强迫领养回的别人家的孩子，强迫领的这个孩子叫新疆和西藏；还有一个跟他讲不一样话的，叫广东。那个叫美利坚的这个家庭呢，上万个的孩子，上万个宗教，很富有很开放，欢迎任何人来，要管所有人的事儿，帮助所有人，愿意和别人平等做交易。
结果老美这个家庭呢，发现了老中这个家庭，有一天在他家广场上，拿着坦克压死了很多自己的孩子，老美就决定把它给灭了，最后老中要磕头下跪说，你看我家连饭都没得吃了，求求你给我碗饭吃，救了我吧，我改邪归正。老美最后和老中的内部人进行了勾兑，说我可以让你发财，我可以让你吃上白面馒头，前提是，你要改变你对孩子，对家庭和你
自己的形象，做人的方式，不要欺负自己的孩子，把大门打开，我给你签个合同，叫WTO。
WTO里有条款的，要言论自由，媒体自由，要尊重邓小平在党内当年作出的决定，任何人不能搞独裁，谁搞独裁的时候全党诛之，全民灭之，给美国做了私下承诺，听说七八页的承诺。邓小平还专门派了家里的代表到联合国，就是个村委会，做了演讲，谁要是搞独裁共产党就是在杀人，对待自己家人不好，或者强奸虐待，你就把他灭了，作出了承诺，所以签了个WTO，市场开放，言论自由，媒体独立，司法独立，这都是宪法保证。
结果过了十几年，老美这个家庭突然发现，这个人不但继续把门儿关上了，还打自己的孩子，还竟然想把自己撵出去的差点杀掉的台湾，现在还想灭口。还想把自己撵出去的领养的孩子，人家过的很好的香港，要把香港的孩子给干掉。把这个本来已经被你强奸，从外边儿抢回来的两个孩子西藏和新疆、广东，给他赚了很多钱，给她带了很多荣誉，给他带来了很多资源，现在全抓进了监狱。
结果这个家里面是什么，现在是谁都说的不算，就是两三个人说了算。谁都不能说话，只能他两三个人说话。所有的家里钱都是他的。结果老美给了他什么？老美给了他，从过去的没饭没馒头吃，给了他现在已经是富到第二了。然后家里边做了很多武器，要杀掉老美。我说真正的这个流氓和这个村这个中共村的这个流氓，是杀亲人杀孩子，灭族亲，磨刀霍霍要干掉你，谁的错？
是你老美的错，你天真了，你被骗了。是你给了这个村长，叫共产党这个流氓体制，你给了他太多的钱，你太天真的相信了他。他现在绑架了全家的人，现在要杀台湾灭香港，抓新疆，还要灭西藏，不都是你帮的吗？就这么简单呢，现在你的生存面临着一种威胁，你现在开始要惩罚他了，你不惩罚他因为你要灭亡啊！就这么简单呢。
所有的这个事情，就是你的支持和你的天真，让他富有，让他修了宪，让他把家门关上，让他对自己的家人如此的虐待，而且要挑战你。 关于国内的很多老领导问我这话题，文贵你怎么看？我说非常简单，美国人是卖面粉的，中国是在唯一能生产面粉的地方，老美这儿，买面粉回去，你蒸馒头，你开馒头店儿。你买面粉1块2，你卖给人家馒头6块。就是中美贸易，美国卖给中国1200亿，中国卖给美国6000亿。
我说你卖给人家馒头6块，赚了他几十年的钱，签个合同叫WTO。现在你卖的馒头全有毒，人家美国跟你的这个交易，啥叫协议？就是你买我卖，买卖不成仁义在，现在你卖给我的馒头有毒，老子不卖给你了，我现在不卖给你面粉了，行不行？我把卖面粉的价钱稍微涨一点，因为你卖给我的馒头全有毒，而且你还偷我生产面粉的技术，叫华为，所以我不跟你做买卖了行不行。
就这么简单，你就恼羞成怒了，」你不卖给我面粉啦，你不能让我蒸这个毒馒头卖给你啦，所以现在老子要骂你啦 。」多简单的道理！你不给我做买卖， 我那么强大，老子不卖给你馒头不就完了，卖给别人去啊！就这么简单，有什么磨刀霍霍的啊？所以说我头两天我看了一个视频是任志强讲的，任志强是王岐山的铁哥们儿。任志强是我们的敌人，但是我的人生哲学是：魔鬼的朋友不一定都是我们的敌人。很多人说魔鬼的朋友就是我们的敌人，我们朋友的朋友就是我们的朋友，不见得！
王岐山是魔鬼，王岐山的朋友不一定都是魔鬼。敌人的朋友不一定都是我们的敌人，敌人的敌人也不一定就是我们的朋友。任志强的那个视频讲的很简单，就是长城的故事。长城本身就说明了，你御敌之外，人家不能来你家，你也不能去人家家里，如果两边要交往，那两边是有协议的，公平交易，你愿意来，我愿意去。现在是中美之间有贸易有协议，人家如果说我不跟你玩了行不行？如果你要跟我玩，我加点税，行不行？你不做就完了嘛！买卖不成仁义在，在这是这个人类的一个基本的主题。
不行！发动了全部电视媒体，把那个川普总统骂的狗血喷头，耍流氓、伤人、低贱，不确定，发动了一切媒体。然后我强大，不行你就搬起石头砸你自己脚啦！这个你这么干对你不好！人家愿意对自己不好，你干嘛呢？就是共产党这个流氓啊，拿着歪理邪说当真理，拿个假的当真的，就这个嘴脸，这个故事就这么简单。人家不卖给你面粉了因为你是唯一一个偷人家面粉技术，还蒸了毒馒头给人家的人，人家不跟你玩儿啦！
第2个，你撕毁了协议。第3个，你对自己的孩子，家人威胁、虐待、抢掠、霸占，人家看不下去了。所以才有了人家美国禁止你华为的这70家企业使用人家的技术。我要告诉大家，我在一年前多次说过，我说台湾保护法仅仅是开始。对台湾的所有持有美国护照的接下来的保护，和对台湾进行的武器，军队各个方面的开始的行动，一定是早于他的外
交公告。也就是跟你玩真的。对香港自贸区协议的审定，对香港人民的保护、对香港官员的惩罚和对香港金融机构的制裁，刚！刚！开！始！
对新疆、对西藏的人民的保护，和对他们的全面支持和他们的政治庇护，和他们恢复自由，以及对他们的家园，土地孩子的保护，各种法律正在进行中。也会超出你的想象，不信那咱就往下看。另外一个，最近看到白宫贴出一个网站来，网站贴出消息说，希望大家把自媒体上被屏蔽的，被这个删减的账号，停止直播的各种信息，影响言论自由的，请大家去申请。
拜托了所有的战友们，如果你们方便，有时间，一定替我们所有的战友，还有文贵，在Youtube直播被断掉，Twitter上被黑掉的数字，和推特上非法关掉我们，以及被黑客的各种证据，一定要留住，这是我过去一年说了百遍千遍的，我可以告诉大家，这一天一定会来的。我一年前两年说的话，大家觉得我也是傻叉，现在已经证明了，如果川普总统在他的一届里面，他不对美国社交媒体管控，不只他的言论自由受到控制，根本不是那么回事，那就是共产党，蓝金黄已经进了白宫进了川普总统的被窝啊！
川普总统睡觉都拿着自己的手机，他已经控制了Twitter这个媒体，控制了Youtube，控制了Facebook，你说它还有安全吗？美国的所有的家人，多少孩子睡觉时拿着手机的？他是通过社交媒体进行了间谍，蓝金黄的蓝，就是利用网站和现在的通信科技，来黑掉你的信息和隐私。所以我们是被共产党最直接打击的人，咱就沾点便宜，咱没本事，咱做个顺风船，搭个便车，把我们在社交媒体上被骇的这些信息发给白宫的网站上。
这个意义说明了什么？美国人和美国最高层和美国社会已经强烈感受到，郭文贵曾经告诉美国和世界的蓝金黄—BGY，它是存在的，严重的侵害着美国的安全和利益。同时更重要的，他已经不是所谓影响你言论自由问题了，它是在影响整个的隐私和个人安全，所以战友们，不要老说，咱们要做！求求你们了！把你们所有的经历发到白宫网站上，非常简单，大家可以看看INTY在他自己的Youtube上，在他的账号上，你们要关注他。这位新疆的小伙子太棒了，他专门介绍一个如何上白宫网站，来填写这个表格，意义重大！
因为它也影响到香港台湾，为什么？很多在这些所有的海外的这些国际大的自由媒体上，植入的功能、软件病毒和操控，很多的都是在台湾、香港。当大家把证据提交完以后，香
港，台湾的很多蓝金黄者，都将受到巨大的惩罚，对于台湾香港意义非凡吶！台湾的彭文正先生，还有台湾那个美女的，叫什么姑娘的，字儿我都不认识，你们得说啊，呼吁台湾人到白宫网站上去填那个东西，这对干掉我们身边蓝金黄的黑手极为重要。另外一个，关于李嘉诚的500亿烂账，李嘉诚的500亿烂账和他的屈臣氏，与江志成的盗国关系。有意思啦！说到这儿啊，我喝点水。
这个，我在一年多以前，我在推特上我记得我发过信息，我在某群里都讲过。香港的长江集团，未来会出大事儿，未来会出大事儿！为什么呢？李嘉诚他这个人是超人形象，是菩萨形象，是一个最真的形象，谦虚的形象，是我也是最尊重的香港和世界的华人的成功商人的形象。但是文贵看到了背后的故事，我就给开了天眼了，我就感觉不对劲。特别是跟李嘉诚，他核心人员接触以后，关于周凯旋，他女朋友，东方广场的创始人，红颜知己啊。红颜知己，自己的太太上吊自杀了，他有红颜知己，超人啊，真是超人。
最伟大的就是共产党能做到的——老子天天去嫖娼，结果天天树立的是处男的形象。你这，这了得了么你说。中南海里的人都八九十了，天天长着一头黑发。生殖器不行手行！这就是共产党的一贯文化——假！所以李嘉诚先生这个假形象，让我震惊。因为我看到了他一个一个的交易。跟上海的江泽民家有巨大的关系！跟共产党有巨大的关系！而且，不仅仅利用了共产党发了巨财，最后还跑到英国去藏钱，帮助共产党干掉英国在香港的利益。然后再到英国去，用它的法律来强奸英国人！牛！有公开的红颜知己，太太自杀，但自己还是超人，还是道德先生。
你说，这还了得了么？我记得非常清楚，一九九三年、九四年，在香港，一个壹周刊杂志上，封面李嘉诚拿着一只鞋，向记者展示——你看看，我这个鞋穿了几十年了，我这个表十几块钱电子表，从来没换过。
后来，我认识了李嘉诚先生的一个核心人物，叫：马仕民，英国人，英国特种兵，是长江的，和黄（和记黄埔）的原来CEO。因为和霍震霆两个人掐架，结果他被fire掉了。他亲身经历了两件事儿。一个是，亲自经他手，直接从上市公司，拿走五千万，给了江绵恒。先付钱啊，给了江绵恒以后，江绵恒要是能把这事儿说清楚，那老子的头让你杀一万回。如果你，马仕民、李嘉诚，还有你李泽巨，还有什么你李嘉诚集团，谁敢说没有这五千万，你敢把那帐给删了，老子头让你杀一万回！
钱就是马仕民，亲手交给的江绵恒，五千万。交给了五千万以后，两周后，抓了张子强。张子强当时，这个绑架了这个李嘉诚的孩子，还有这个郭炳湘，然后再让郭炳湘拿着十几亿现金，在广东珠海，买了三个国际高尔夫，买了这个三套别墅，其中这别墅，其中就是在我那儿买走的。就是我租他的，然后最后他给卖掉的。珠海国际高尔夫，是日本人开发的，是我的合伙人。这件事情，我花了很长时间去了解，让我震惊！香港当时的律政司，和香港的市民们，都认为张子强该杀。
香港人最倚器重的就是法治的香港，香港没有多了不起的民主，但有法治。但是今天香港人得报应了么？今天你们都将成为张子强！张子强绑架了，就该依香港法律，该抓抓，该判判，理所当然；但要用香港法。竟然是李嘉诚，竟然是给张子强一个黑社会头子，他兑现了诺言，我不说你你别弄我，绑架了。黑吃黑嘛！你也算是黑道的嘛！结果是，你不兑现，你不兑现诺言。你把张子强弄到大陆去，你弄上市公司的五千万，用江泽民、江绵恒全家，把张子强给杀了。张子强的家族，最后几乎在香港、在世界没法生存，追杀啊！具体办事人，就是我公司的总裁，叫林强，当时的公安部长叫陶驷驹。那时候还轮不着你孟建柱呢。孟建柱，还在厕所里边儿，还在那块儿搞那个呢！孙立军还干嘛呢？还穿着那开裆裤呢你。你算老几啊？
本人亲自经历了，香港李嘉诚、马仕民、江泽民、江绵恒、公安部陶驷驹、林强、安全部许永跃一起干的这事儿！举一国之力，干掉了一个黑社会。但是香港那一天，老百姓多欢腾啊！灭掉了一个隐患。但是它不是依法灭的。香港今天要得报应了，要搞遣返法，每个老板、每个公民都将被抓回去！报应！
更大的报应是，香港山上立下了最大的菩萨像！全人类地球上最好的两个庙——台湾中台禅寺，惟觉老和尚的庙；台湾我伟大的李祖原大师设计。第二个，香港观世音菩萨庙，这个地方竟然立上了观世音菩萨像！香港人民，你到底相信法律，你还是相信善良，相信轮回！如果你相信佛祖，相信轮回，今天就轮回到你香港人身上！如果你相信善良，当年的张子强就是今天你香港，你想想，要深思，对张子强公平吗？他是流氓是黑社会，有法律！屈臣氏是香港人民的生活每天吃喝拉撒全要有的，不管是富豪还是官员还是老百姓。屈臣氏多年前就说上市，为啥现在不上市，屈臣氏的背后股东就是江志成！
江志成把上海N个地，通过上海银行，上海实业，上海久事，便宜的几乎送给了李嘉诚，江志成是背后的真正股东，李嘉诚不过是拿着屈臣氏，是自己的代持。其中另外一个代持者就是新加坡，淡马锡，何晶，李显龙的老婆，你来告我！你敢把屈臣氏的股权给我说清楚，全香港的老百姓，大陆咱的老百姓，傻呀！连孩子的尿布钱就这样让人拿走了！他咋不上市啊？咋不上市啊？香港电灯，港电？查查李嘉诚先生背后的股权，查查周海泉在北京代表谁，在干什么，跟情报机构有什么关系，当年的二部，三部和今天的二部三部有什么关系？
华为为什么在英国能买下这样的通讯公司，为什么成为英国这么厉害的地方？我可以告诉你，你华为在英国香港，我保证你绝对是零。我在几个月说了，英国绝对是零，我跟英国多个官员见过面，别听忽悠，绝对是零。亲爱的战友们，郭七条和郭九条变不变？这是国内很多朋友问我的，郭七条不变！反对共产党以黑治国，反对共产党以警治国，反对共产党的以贪治国，反对共产党的以假治国，不反国家，不反民族，不反习近平！
用我们现在梦中郭九条，坚决如果中国共产党被灭了，新的政权我们马上推动，跟全世界人民的合作，实行国际监督的，将邓小平先生在联合国大会上讲的，要对人民好，独立的法治和独立的媒体。同时，台湾，实施绝对性的独立，新疆西藏广东香港绝对独立，一国多自治，一国多治，绝对的独立自治，受国际监督，绝对不改，为什么？就是看到李嘉诚这样的人，超人，老好人，道德先生，和江泽民一国之皇帝啊，儿子拿钱，孙子代持股票，还有老百姓活吗？一个十四亿的民族和国家，被几个家族领导，被强奸着，一强奸就是七十年！还有天理吗？
阿里巴巴，中国银行，一定会崩溃！大家记住我的话。中国银行，还有其他几个银行我就不说了，我都懒得说你了，懒得说啦！什么民生，什么进出口银行啊，国开行啊，中国银行一定你会跟阿里巴巴一样，崩塌！我说的是崩塌！不会向委内瑞拉死不死活不活的，那是另外一种战略，比突尼斯，阿比比，干掉穆罕默德家族还要快！为什么？刚才我谈到的，世界现在整个西方世界，有民族法制的社会看到了，你这个穷要饭的，富有了以后你的承诺全不兑现，你要威胁全人类，看到你要拿出核武器来，不要脸了。人家卖给你面粉，让你发家致富，不打孩子，不打老婆，和平相处，结果你现在要亮核武器，联合国说话也不算数，要脸不要脸？
好，那我先问大家，亚洲文化节谁看了？亚洲文化节的开幕式，开幕式，亚洲文化节大家千万别小看了，开幕式在鸟巢，就在盘古的隔壁鸟巢，八万人的鸟巢。开幕式的所有的场地，规模，形式跟2008年奥运会开幕式一摸一样，只有过之没有不及。亚洲文化节，就正式宣布，这是党内明确说的，亚洲文化节正式宣布，亚洲我是老大了，全部亚洲来朝拜。即，在青岛和北京开的一带一路高峰会第二届以后，正式宣布亚洲我当老大了，啥时候开始的？这是四五年以前开始筹备的，四五年以前他没想到有华为事件，也没想到选出个美国总统叫川普，他也没想到出来一个叫郭文贵，他也没想到一个华为事件，他做梦也没想到啊！
你看看场面啊，北京城又快清空了，结果在鸟巢开开幕式的时候，大家注意到几个细节，王岐山去哪了？常委坐哪了？比较比较2008年的奥运会开幕式，竟然凤凰卫视只直播到了习近平先生出来讲话，三句话立马切段，中央电视台也不是全面直播，全球本来连好的，一千家媒体直播全部取消，连续报道29天的计划也全部停止。在亚洲宣布当老大，这个大会，大家看到了吗？一出来，欢迎亚洲47个国家的什么印度尼西亚，什么日本，多少人？大家看？都是中国人晃着旗子，傻孩子被人家玩，然后在舞台上，观众是谁啊？观众都是自己凑的。
最夸张的是看到后面，主席台的后面，大家看到什么？习近平讲话的时候后面一排两排三排是什么？全部都是特保，大家要认识警卫局的人，了解中共体制的人，在看看他的这边，和那边，就是截击手，大家知道什么是截击手啊，截击手就是拿着枪，有人想干掉主目标的时候，领导的时候，首长的时候，就把这个杀手给灭了，但是截击手的后面是谁啊？就是拿手枪的，看截击手的，万一你杀首长呢，你一开抢我就把你给打了，开手枪的后面是谁啊？一般都是到此结束了，因为中共现在太没安全感了，后面都是两三层，叫隐形持枪手，你不行我把你都灭了。
大家看一看，据说是共产党从开始第一天，从毛贼东到现在，没有一次像今天，叫后面不知道有多少层的，持枪密保，就是连截击手都不相信了，所以几个至高点，包括背后，形成了一个网，你看看官员的惊慌，你看看入口时的惊慌，你看看离开时的荒唐，多长时间不让观众离席。亚洲文化节，被美国高度关注，这事让我非常之惊讶，因为美国人意识到了，这事不是小事，这像当年十九大修宪是一模一样的，宣布老大了亚洲，正式当老大
了，这跟我在原来，在华盛顿跟他们开会，我跟他们讲亚洲文化节的时候旁边人听不懂，然后很多人摇头，根本不在乎。
后来他们研究，发现这里面意义很大。跟一带一路、2025、十九大修宪是连在一起的。现在美国人发现了，十九大修宪，是对党内所有人的一次巨大威胁。邓小平、胡耀邦、赵紫阳，包括江泽民，都是遵守一个规则：谁敢搞一人独裁，谁敢修宪，谁敢在世界上称大，当老大，挑战美国，全民诛之，全党诛之。那十九大咋把宪给修了呢？还要永远当副总统呢？咋没有全党歼之呢？因为共产党的党员全被强奸了！全被绑架了！
所以，亚洲文化节—当亚洲老大；2025—当生产老大；2035—当全世界的金融老大；2049—全人类老大！震惊了世界啊！唤醒了世界啊！看看邓小平先生，在联大上的承诺和说过的话，有远见吗？有远见！王岐山吶，真是个魔鬼呀！现在再回想文贵在两年前爆料说，王岐山（模仿王边抹鼻涕边说话的动作）咩着嘴唇在，你们想干啥呢，丫挺的？想干啥，你以为有好日子啊？文化大革命的时候，白刀子进红刀子出，没几天好日子啦！赶快走，赶快弄点钱出去！什么叫腐败呀？搞几个女人，搞几吨钱，搞几个娘们儿，叫腐败吗？政治腐败叫腐败！这是王岐山说了心里话呀。
今天已经早超过文化大革命了。过去文化大革命是玩儿中国人，现在的文化大革命是玩儿全世界人，要挑全世界人民的大腿筋，要玩儿全世界的女人，全人类都得听他的，全人类都得尊崇一个「爹亲娘亲不如共产党亲」。你以为干啥呢，亲爱的战友们？这是事实啊。亚洲文化节这件事儿，大家认真研究。还说明了什么？共产党内部开始内斗了。美国人不到到鸟巢杀你去，都是内部人要杀你。为什么？据说，据说，据说啊，王岐山最近让很多人不放心，孟建柱和江家让很多人不放心。
特别是最近，所谓抛出中国三大法宝，什么稀土……放狗罗圈屁那是，骗孩子呢那是。我告诉你，美国提高关税，就这点儿动作，封锁华为，是天经地义，跟中国老百姓半毛钱关系也没有。而且美国动这招是太小的招。他随便再动几招，会比那厉害百倍万倍。只要宣布一条，所有海外中国政府官员的资产，和家人的资产，全部查封。他话音一落共产党就没了。查封加公布，所有私生子女和家人在海外的身份，全部公布。他话音一落，多少人头落地啊？不用共产党动，不用人民动。
所以说，那天主席台，如此之紧张，取消了那么多当老大，不得不硬把这戏演下去……据「导演组」有同事跟我说，后来的变化大了，紧张坏了。可见，美国搬起石头砸的不是自己的脚，砸的是共产党的头，砸的是你的屁屁。你恐惧了，你害怕了。同时，共产党的内斗，已经加剧，分分钟，秒秒秒，要干大事，要出大事。然后咱再说说《环球时报》胡锡进。这个孙子诶，烂人啊。这个胡锡进啊，有一天啊，谁都不审判，得审判胡锡进。胡锡进、胡舒立真丢了胡耀邦家里人……真该把姓胡这个字给他免掉，不许他姓胡。胡锡进、胡舒立，还有孙立军这号的，孟建柱这号的，王岐山这号的，还有田国立这号的，田慧宇这号的，必须得审判。太坏了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/668/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/668/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Snow看着，哎呀，大家看看啊，这是什么情况呢？什么情况呢？看着大街上啊，今天谁回来了？谁回来了？大家去看看。这是谁家啊？总统的家阿总统今晚就住这儿，这就是总统的家。
啊，在100多米的之外的地方啊，今天川普总统回到。在纽约他家啊，他为了怕麻烦纽约的市民很少回来，但今天整个城市啊，都是欢乐的气氛。大家猜猜他今天见谁啊，他都见谁请大家注意看啊，它都见谁总统。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/669/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/669/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这几天大家都很刺激吧，啊，过去的两三天没有直播，啊，明天也没有直播。一直到星期六上午9点纽约时间正常直播，我相信，大家现在越来越感觉到了，属于中国人。你的民主法制自由的时代即将到来，谁也挡不住西藏，台湾香港，新疆的同胞们，你们。
将迎来历史上最伟大的时刻，我希望这里所有的战友们保持着战斗，不放弃，不抛弃不？失望，我们非常幸运的，我们遇到了一个伟大的时代，而且我们即将迎来伟大的时刻。我们将创造一个人类上前所未有的重大人类文明事件，谢谢亲爱的战友们，一切星期六直播间。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/667/</link>
      <pubDate>Wed, 15 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/667/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
死了。够了吗？对。
唉哟，极乐购。你够着了是吧？是谁啊？哪那么容易。到这来。
哎呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月13号。
昨天晚上，没怎么睡觉，很兴奋，主要是有几个基金，我不是顾问吗，咱顾上也得问，顾不上也得问，要不谁借给咱钱花呀，对不对呀，没钱花不行呀。咱一个1120就干掉那么多钱，每年那么多钱，谁借给咱钱花呀。所以说呀，昨天是非常关键的！全世界的市场都在盯着，人民币兑美元，港币整个汇率的变化，还有就是穆迪指数，以及一些金融场外的交易，期货石油，真热闹。
从2008年到现在，这是我看到的，金融市场场外最活跃。场外资金移动最大。中国主题，人民币主题，还有汇率的变化，是最难以预测的一天。主要就是中美贸易的协议问
题。也可以从昨天这一系列的事情，这一系列的场外金融交易，和变化当中可以看得出来，全世界对中共的经济是真不看好。而且对待未来，根本不抱任何希望。所以说，昨天的场外是真有赚大钱的。而且赚大钱的很多人都是跟中共的高层以及家人有联系的。他们的一些核心信息，那是相当准确的。也就是说对中共的高层的决定和下一步的走动和走向，那时非常了解的。因为他们要拿钱，他们要付钱，一旦要错了，要付出巨大的代价。
所以说，昨天晚上可以看出来，中共的高层家族，玩金融的，就是中南坑那几个家族和江家，那江志成就更不用说了。孙立军，孟建柱那是核心的核心，因为人家掌握着情报，掌握着政法系统呢。
所以从昨天可以看出来，全世界老百姓绝大多数人，都是这些高官，这些权利，所谓的国家机器的掌控者的玩物。就是玩具。
老百姓天天喊爱国，爱国不爱国跟你啥关系，有一毛钱的关系吗？能给你多一点儿养老保险？让你看病少花点儿钱？不可能。
从昨天金融市场能看得出来，中共的上层玩弄老百姓的经济，玩弄国际金融的力量，这几个家族的核心利益，金钱，生殖器关系是老百姓无法想象的。当然了，世界上西方几个大巨头家族也跟着获了巨利，巨大的钱，那钱是老百姓不能想象的。
我只能说呀，中共是真完啦，但愿中国老百姓少一点儿受祸害。发自内心地说，看到这些变化的时候，我高兴，我又不高兴。高兴的是看到中共都在弃船，凿船，都在跑。中共是真完了。
不高兴的事情，我太清楚了，老百姓要付出什么样的代价，都是偷老百姓的钱。他今天偷你点儿钱我觉得还好点儿，如果再时间长，那老百姓就真的连要命的机会都没有了。
这些人太贪了！任何懂得国际金融的光看一下穆迪指数，人民币兑美元的汇率，港币的变化，一些金融期货指数，包括石油，几个大的指数，你就会明白，中共真的完了。
但愿吧，在他完蛋之前，少祸害点儿老百姓。但愿吧，这个时间不要太长。
星期三以前我基本上不直播，因为我都在和基金开会，咱顾上也得问，顾不上也得问。咱叫顾问。谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/664/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/664/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
知道出来。对的走。走走来来呗。
咔咔咔喂，过来咔咔咔咔。快。你这是小腿吧？等你睡觉时往那边去。
来走。爱来，过来呀，死。来了。啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/665/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/665/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是五月十二号这是母亲节，今天非常重要的呢今天也是佛诞日，这个非常有意思佛诞日，所以说呢，这个今天是个好日子，今天是个好日子，本来呀，我不准备也不想今天大周末的，昨天也直播报平安了，那么长时间。然后今天想不直播了，因为谈母亲的话题，毕竟是很痛苦的。
这是文贵五十年来过没有母亲的母亲节，1985我结婚，1989年五月份我因为资助天安门学生，不仅天安门了，我是从东北到河南，被抓入狱。大家想想，当时我待在里面两年期间，我的太太儿子女儿，就由我的父母从濮阳把我太太孩子带回家，跟我父母一起生活。
我被抓走的时间，我办公室里所有东西，当时非常的豪华，当时来讲，是在濮阳市对面新开发的街上租的办公室，当时就有大班台了。我的三台摩托车和账上大概有不到3000，2800多现金，2800多现金，在账上存着，那时候用银行的人很少，我家里包括几千现金，还有稍微值点钱的东西几乎被濮阳市市区公安局全部拿走，全没收，相当于今天大连市公安局罚了600亿这么个概念。
我太太带着我3个月女儿，带着我刚刚算是不到四岁的孩子，我儿子是86年出生的，回到了老家可以说是没有任何钱了，我父母就是靠我父亲那点退休补助工资，在我老家从东北刚刚回来。两年后，当我回到家的时候，我太太穿着还是我被抓进去之前给她买的衣服，就那几件衣服。我母亲我父亲都苍老了特别多。
当我从监狱接出来以后，先去到寄放我弟弟骨灰盒的地方，在濮阳市的南大街上，在堤边上，然后呢我在那一整天哭了以后，和我哥哥一起最后回到老家。那么一进院，就是我儿子已经长大了，戴着帽子出来见我，已经不认识我了，然后就是我妻子，我妻子一直哭，然后就是我父母，还有周围的邻居，还有几个兄弟。
一晚上，我太太就一直告诉我说，我们有一个很伟大的母亲，说了很多遍这话。因为当时传说中我一定会被枪毙的，因为所谓的反革命，还有跟警察作斗，一定要是被枪毙的。很多人就跟我太太说，准备赶快嫁个人吧，这个七儿是回不来了。
可是我母亲从来不跟我太太说这事情，从来不吱声，对我太太特别好，照顾我了太太。而且是对我儿子女儿的照顾，我母亲在那种情况下，你们大家可以想象到，这样的母亲。那么在那个最艰难的两年里面，最艰难的两年里面，我回来后，我是骑着自行车，骑着自行车，两年后回来，家庭已被警察洗劫一空。从我的老家到我太太老家相隔也就是几千米，在我老家来讲也就两里路。她是镇上人，我们是村里人。去看她的父母。
在路上我太太跟我说了一句话，娘和爹永远跟我说，任何情况下，爸爸妈妈都理解你，不管七发生什么事情，你做什么决定，我们都支持你，你就是我闺女。就是这些话和对她这种像闺女一样的疼和爱，让我太太本来大家都认为回不来的七儿她一直守着，除了爱之
外，还有一个非常健康的心灵和无私的父母，让我太太等了我回来，否则可能结局就不是这样了。
今天在母亲节的时候，我要给大家分享的事情，任何一个母亲，她曾经都是一个女儿，她曾经可能都是一个姐姐，妹妹；她也是别人的可能是婆婆或者别人的儿媳妇。任何一个母亲都扮演着这样的不同的角色过来的。所以说，我们在孝敬母亲的时候，我觉得年轻的咱们一代们和下一代的孩子们应该想到，母亲的本身她的角色就是姐妹，就是可能是岳母，就可能是儿媳妇，一定是儿媳妇。
我们家里面七个儿媳，我母亲身边七个儿媳妇从没有一个跟她吵过架的，她也没跟任何人吵过架，我们过过罪艰难最困苦的日子。我母亲对这些儿媳妇的好，真的是超过了很多人的想象。就是一个她当婆婆当好了，才能说明，才能证明，她曾经也是一个好女儿，也是一个好姐姐，更是一个好儿媳妇。所以当所有的母亲希望自己的儿媳妇对自己好的时候，也得想想自己对自己的婆婆怎么样？对自己的爸爸妈妈怎么样？
我小的时候，我一直以为我的母亲对别人那么好，对儿媳妇那么好，是不是自己过去的婆婆对她很好。后来我知道，实际我奶奶对我母亲并不好。我曾经有一次直接问过我母亲，你为什么这样的对待儿媳妇曾经我的奶奶对你并不好？我娘特别简单的告诉我，就是因为你奶奶对我特别不好，我才希望我对我的儿媳妇好。因为任何一家人家家把闺女养大，父母抚养成人，交给你做你的儿媳妇，你都应该感激，婆婆是最重要的。说任何一个母亲把这个家里的气氛带好了，这个家就和谐平安。这是多年前说的话。
我们老郭家从过去的文化大革命受到了残害，到在山沟里面被下放，到平反返城，到后来我们长大，成就了我们郭家的这是几门子相处的这种和谐大家庭，是跟我这母亲是有绝对关系的。所以，一个母亲能让几代人完全不同，严重的影响几代人的与人之间相处的方式，母亲的决定是多么的重要。而且母亲是一个社会上作为家庭基因里面最核心的基因。所以，我认为任何一个社会、任何一个国家和民族、看这个女性、看这个母亲的时候，几乎可以看到这个国家，这个民族的未来。
后来我去了中东某几个国家， 跟他们有合作了解他们的文化，你会发现无论是今天的我们新疆人叫维克人，还是土耳其人，还是伊朗，从过去的基督教变成了现在的穆斯林，还是今天的沙特、阿布扎比、卡塔尔。很多国家民族的命运都是跟一个女人连在一起的。特别是现在中东的几个经济强盛、政治强大的国家，他们的强大，盛和衰都跟一个女人连在一起的，我在这儿就不具体的讲了。
那么这个母亲节，我认为更重要的事情，是让我们所有的，让我们大家想想，母亲这个角色是多么的重要，她是人类的生命繁衍的最关键角色。我们每个人都是母亲生的，无论男的女的，老的少的，好的坏的，每个人都是有母亲的。可是我们每个人对待母亲都是不一样的，每个社会对待母亲也是不一样的。但是，从我这个非常浅薄的知识，没有文化的成长，到我今天这五十年，五十年多两天。我看到人类上从来没有像共产党……没有任何一个宗教信仰组织、社团，共产党敢提出来——爹亲娘亲没有党亲，没有一个党亲这样不要脸的话，唯一一个。就是敢代替母亲的，只有一个——共产党。
就是利用母亲，绑架母亲，人类从来没有过。就是现在共产党官员，只要一抓就把母亲给抓了。只要是一有事儿……我被双规了两次，我太清楚了。每次进去，总是挂在嘴边上的一句话——信不信把你娘给抓进来？信不信把你爹抓进来？信不信把你老婆孩子抓进来？当年刘志华让这些警察把我抓进去以后，搁在中纪委，合在一起把我关在了西三环武警招待所。当时，刚开始在三楼，后来移到四楼。那里面关着黑龙江的人，当时黑龙江的一个组织部长，叫什么“芝”的……韩桂芝。整个案犯相关人，其中有一个人，就把他母亲给抓来，在招待所的下面，碰头、撞头哭，家人好几个在楼下哭，撞电线杆子，老婆也在那撞头。然后，让他站窗户哪里看，这人当然什么都交代啦！
后来听说，另外一个当事人，把他母亲弄来，隔着玻璃看里面打她的儿子，让他母亲说出钱藏在哪了，都看到了什么。后来听说，前面那个，看着电线杆子撞头的那个人，后来死了。我在那个旁边闻到尸体的味道，很多天以后，说这人死了。这就是共产党。共产党刚开始，在中国所谓两万五千里长征，从北京到纽约来，走到纽约来，从纽约再走回到北京，这么远的长征。一路上，三大纪律八项注意，恰恰地，真实的情况我问过，八项注意就是八项不注意！威胁，玩弄最多的就是母亲。随身带着女人，后来都成了自己的压寨夫人。
当年，郑州市有个副市长，过去我讲过，叫周剑秋的管城建的副市长。火爆至极，最年轻……好像是全国最年轻的副市长之一，三十几岁做了城建副市长。曾经在郑州市城建大会上点名说，一个外商投资，竟然给我送个刮胡刀，送个刮胡刀还是德国吉列的。后来，周剑秋先生给我推荐字画，我买了700万的字画，最后鉴定全是假的，因此我也被抓进了，被‘双规’，说我行贿他。我说：「我给钱了」，他说：「你没给钱」，我说：「我给了钱了」，最后查明给钱了。他被抓了以后好像判了15年，在武汉被抓。他的母亲也是多次被骚扰。八、九十岁老母亲，最后他被抓进审判以后关进看守所，从看守所移到监狱以后，他母亲从对面租了一个房子，一直陪着他儿子出来。
她有一句很著名的话跟所有的周建秋先生的朋友说：「咱的孩子本来就搞城建的，盖了好一个监狱，那监狱都是给人家盖的，咱的小子不能住住？！这个母亲太伟大了！」 就是「那监狱都是给人家盖的，咱的孩子不能住？」，何况你还盖过监狱。另外听说他母亲给他朋友说：看着建秋往家里边拿这一兜子那一兜子的，当娘的能不明白吗？那钱是干净的吗？就天下的母亲都明白孩子是什么样！没有比母亲更知道孩子的！我曾经和一个将军的母亲一起吃饭的时候，我问老人家，
我说：「老人家，你有这么样的儿子，是不是感到万分的庆幸，你们光宗耀祖了？」母亲就不说话，好多人都在寒暄，老人家把我拉到一边去说：「孩子你是党员吗？」我说：「我不是」，
「为啥不入党？」很严肃的看着我，
我说：「我从小我们家就是被共产党……文化大革命父母被害，父亲腿被打断，我母亲神经病，被神经病，给吓的，差点灭门。我的哥哥，几个哥哥被共产党几个高干子弟打得差点没了命。我从小记忆当中就我哥哥被打的满楼梯都是血，这个镜头。我曾经问过我母亲：‘是不是长大当官？’我母亲说：‘你啥都可以干，就是不能当官’。后来我长大了，我就渐渐知道‘当官是一个很危险的路’！
他母亲点点头，摸着我脸说：「孩子，你母亲不简单。好母亲，没入党。孩子，你太聪明了。”
我对老人家刮目相看。我说：「老人家，你们家，你们家有这么一个孩子，其他人呢？」她说我告诉我的孩子们，谁都不要再当党员，我们家里一个就够了！我担惊受怕，我睡不着觉，我最怕哪一天我得到消息我儿子被双规了、被抓了！她说，他当这个官，他现在这个身份，让我提心吊胆。当时这个母亲的恐惧的眼神，和那个发自内心的话，真是让人感
受太不一样了！后来我就形成了一个习惯，当有官场的朋友的时候我就观察他们的父母，基本上官员的父母就是两种人：一个种是无知的贪婪，就看着你那包了没有，有东西没有。朴实的无知和愚蠢的无知，都是这样的父母，那孩子一定是被抓，很惨；
另外，绝大多数的母亲，当看到儿子，在官场上一堆人在那块忽忽悠悠的时候、前呼后拥的时候，都是恐惧的眼神，人的本能告诉他们——孩子这样早晚一天得出事！远比我们看到的社会当中或电影上黑社会的母亲，和贩毒的那些人的母亲那种眼神的恐惧，要恐惧得多得多！我今天说这些的时候，我就想今天文贵，以我本人活了50年的经历和我们这个家庭的经历，和我与共产党这些高官和低官，还有那些中官，所有人打交道总结出来的。
我想给所有天下的母亲和现在正在做女儿未来即将做母亲，和现在正在准备做母亲的年轻的儿媳妇，还有现在已经做了母亲的看着孩子正在长大的天下的母亲们，我想有以下几条的建议。如果真正的一个称职的母亲， 如果一个真正的想让自己孩子安全的母亲，无私的母亲，绝不是你的儿子儿媳妇或者说你的下一代们给你拎来多少金砖，拎来多少现金和多少人前呼后拥。如果当你看到你的孩子有这现象的时候，你应该现在马上问自己，马上问孩子，世界上是哪个国家的王法，让你拥有这样的财富，和这样的前呼后拥。 无论是共产党的假法律，还是世界上人类上所存在的任何一个法律，让他可以拥有这么多现金，这么多女人，这么多金砖这么多汽车吗？！
任何一个母亲都应该问，包括任何一个做母亲的，也要问自己的丈夫或者任何一个女性都应该问自己的兄弟姐妹们当官的人， 当你们这样对待中国老百姓的时候，打、骂、踹、抓、拿人家的东西的时候，你有没有想过，这一幕一定会轮回到你的身上，和你的家人身上，和你看到你的儿子身上，你的儿女身上。 及时的制止， 停止这种恶性的循环，是一个当母亲当女性的最好的，一个对自己的最好的回报和对家人最好的保护。
另外一个，天下的母亲，和正在准备做母亲的人，和正在怀着孩子的母亲， 如果你想有未来，如果你现在你的丈夫想要活下去，你真正的可以说家庭圆满，就不要参加共产党这个流氓黑社会组织。你怎么可以把你的孩子儿女丈夫家人兄弟姐妹，让他加入的一个比爹亲比爹娘还亲还重要的这么一个党组织，而且这个党组织的高官们把自己的老婆孩子儿女都送到了美国欧洲，他们也不去非洲。 却让你的儿子你的女儿你的家人作为党员以后要
认为党比你重要，比你这个妈妈重要，那不就是让你的孩子加入了一个邪教组织吗？加入的条件就是要忘掉妈妈和爸爸。 这难道不是真的吗？
另外一个，所有天下的母亲你们要意识到，共产党未来想尽一切办法会尝试着威胁台湾，威胁香港和他们正在挑战的世界。 相当于咱们中国人说的一句话，拿着菜刀去挑战拿着在冲锋枪的。咱们现在中国人有没有具备这个能力挑战美国，大家心中有数，任何一个天下的母亲，你愿不愿意让你的儿子和你的女儿和你的先生，去拿着菜刀，去使劲的疯狂去砍开着坦克和拿着冲锋枪的人，而且人家没惹你是你想当老大，而且不是你想当，是你加入那个组织想当。他想为了让你去送死，来掩盖他的财富和他的私生子女，你觉得值吗？
所有天下母亲都问问你的儿子，问问你的闺女，你的先生，你现在为共产党去挑战美国和西方，去封锁台湾，去封锁香港，去送死是为谁干的?是咱们这个国家的利益吗？是母亲的利益吗？是母亲的希望吗？所有的母亲都要问这句话！另外我建议天下所有的母亲：请看看你的孩子、你的儿女们加入共产党员后有多少时间陪伴你作为一个母亲的？他有多少时间给予了他的妻子和你这样的母亲？你把儿子送到了军队送到了共产党，就等于送到了一个巨型的、一个没有回头路的监狱！
共产党没有时间了！你们愿不愿意让自己的儿子女儿等到有一天，上天安门开着坦克去压死别人的孩子？你当母亲的你会怎么想？往回看六四在天安门上开枪射别人孩子的那些人都有娘；开着坦克压死那么多中国孩子的那些人也都有娘；被压死的这些孩子们他们也有娘！那些压死人的开坦克的军人们，你们现在还是英雄吗？你敢回去告诉你母亲，你开过坦克在天安门压死过这些年轻的孩子吗？你敢告诉你母亲你开枪打死了多少孩子吗？你敢不敢？
既然你被称为英雄，被共产党立为英雄，你为啥不敢告诉你的儿子？你的女儿？你的儿媳妇？你的妈妈？说你曾经在天安门上杀了多少年轻人？杀了多少母亲？杀了多少可以成为母亲的年轻学生？既然是英雄，你为什么不敢说？天下所有的母亲，你们要问一问，接下来中国即将发生的，你是否准备好了让你的孩子、你的儿子、让你的先生，继续去开着坦克开着枪，要轧死这些准备当父亲母亲的孩子？你当母亲的该怎么来对待？
最近，中美贸易所谓「崩裂谈判」，你们都看到了，从一开始的谈判天天吆喝着：美帝国主义搬起石头砸自己的脚；我们要以牙还牙；美帝国主义处心积虑的要毁掉我们！当母亲的请你们问一问你们自己，问问你们的孩子：美帝国主义利益离你有多远？美国每年给中国做5000亿到6000亿美元的生意，人家给咱钱！支付到5000亿到6000亿美元，也就是说，最起码在美国拿走几万亿人民币！咱在美国花的也就是1200亿，也就是不到1万亿。人家怎么拿着5000亿来侵略咱来了？人家怎么要处心积虑的想办法来毁掉你的孩子？
那些钱去哪儿了？年轻的母亲和任何一个年龄段的母亲，那些钱去到了盗国贼的家和私生子女的家！看看王岐山家里边在洛杉矶的房子，是八九年买的！看看孟建柱的孩子，有多少钱在海外？有多少基金？看看孙立军从澳大利亚留学回去以后，又有多少钱？玩了多少明星？你把你的儿女愿意为这些人去埋葬吗？中美贸易协议现在即将挑起的事又要开始了，现在想起来你们这些母亲和你们的孩子了！他们正在煽动一场，中国人民最穷的人起来上街游行！又要煽动学生们上街去到美国大使馆，美国驻中国大使馆去抗议，你不信走着瞧！现在他们想起来你们的儿子了，年轻的母亲们！
他们有私生子女、还有孟建柱他的母亲活了一百多岁，江泽民、江志成他们换了N个肾，想起过你们吗？江家随便拔根毛都比你任何一个母亲的家产都值钱。如果他们需要的话愿意把你的儿子、把你的闺女的肾给他们换了，你们信不信？别听文贵的，你闭上眼睛想一想。不管是王岐山、孟建柱、孙立军，只要有需要，把你儿子女儿杀掉，毫不犹豫。为了他的母亲，或为了他的任何家人，或他自己，他可以杀掉任何一个母亲的儿子和女儿。这点你们不犹豫吧？
就是美国和中国达成了协议，再增加5000亿给中国，能给你们吗？所有的中国的母亲，请问问，你有病的时候，国家有养老有保险吗？你到医院，不先交钱，会给你看病吗？当你得了大病的时候，你买的所有的药有一分钱是共产党给你报销的吗？我看了中央电视台的水均益，说到了为什么老人在街上没人敢扶，是道德败坏吗？水均益说的非常对，不是的。就像文贵多年说的，全世界只有中国共产党，世界第二大经济体没有社会保险，没有社会保障体系。
老人走在街上摔倒的时候，摔倒了他还能清楚的记得牵谁的手吗？他不管是谁的手他都会牵住不放，甚至他希望不要去伤害我的孩子，来花钱。可结果是共产党的CCTV，以道德审判这所谓的道德，告诉天下人，这些父母们都是流氓，这些母亲们、老头老太太们，用他们话说这些老头老太太们，都是混账，都是骗子，因为倒在街上尽然赖人家、耍流氓。如果在美国，你有社会保障；如果在中国，你有了养老保险。让你老人家摔在街上，去赖人家，你会赖吗？你能赖来什么？你还嫌烦呢。
在大街上所谓摔倒的老人，没人敢扶的本质是共产党的流氓体制，它是一国之政府，世界第二大经济体，是老百姓和年轻的母亲、过去的打工妹成就了这个国家的经济GDP。没有一分钱来自党，没有一分钱来自中南坑。世界上都知道，没有一个党和国家政府是挣钱的，全是靠老百姓的税。为什么老人家趟在街上，摔倒了没人敢扶，你竟然在CCTV报道，这不是人类的悲剧吗？！年轻的母亲们，和年老的母亲们，你们把自己的儿女，送到军队和当警察，送去当公务员，你发自内心的说，对你的子孙、对你们的未来会不会有轮回？会不会有报应？
中国的70年到今天，让共产党在中国如此的流氓、霸蛮、绑架14亿中国人民，本质就是母亲的自私和母亲的无知！我们老郭家，不会把任何一个人，不允许任何一个人加入共产党。绝不允许任何人为共产党卖命。现在为共产党卖命，听从共产党的这种宣传，做母亲的有很大责任。因为你们非常清楚，接下来共产党将用你的儿女，用肉体之躯来挡美国的在万里之外发来的导弹；将用你的儿女的年轻生命和肉体，再一次去台湾杀掠我们的同胞；去香港杀掠我们的同胞。就是台湾和香港，在几十年前，给我们送来了我们必须的国际药品，和人家省吃俭用的钱，才让共产党有所谓的改革开放的成功。
就是从2001年中国和美国签了WTO，中国从1.5万亿美元的GDP全国14亿人，到了今天32万亿的货币印刷量，14万亿美元的GDP。今天共产党挑战美国，要围堵台湾，封锁香港，你们年轻的母亲和年老的母亲，你觉得台湾人疯了吗？没理由，它就找咱们大陆人的事？它这2300万人要挑战14亿人，它吃饱了撑着吗？如果14亿人民的祖国母亲，对它好得不行，它会独立吗？觉得香港是吃饱了撑着没事吗，每天上大街喊去，没人给一分钱，吃饱了撑着吗？美国人吃饱着撑着一年拿5000亿给中国人民，包括我们所有的母亲，现在跑万里之外找中国的麻烦去，看不见我们强大。
你看看中南坑里面的儿女们，为什么在把他们的儿女孙女跑到万里之外，送到美国来？所有的母亲要问，中央电视台为什么说美国那么坏，把我们从1.5万亿变成14万亿美元的GDP，它那么坏咱为啥要跟他们做生意，它那么坏为啥让中南坑和高官们把儿女都送到美国去。请问问所有的母亲们，有几个当官的，身边的官的，包括镇长的孩子有没有到外国来？有几个人跟你的儿女一样，去当兵去，去当炮灰去。说到这儿我就激动。
一旦一个民族一个国家的母亲开了智，这个民族才真正的强大。因为一个母亲将影响她的姐和妹，兄弟和哥哥，丈夫和她的爹妈和她的真是全部家人。按照社会关系学，一个女人，一个母亲，一旦要是正确的选择，她大概的影响是七个层，七个社会关系层。那么我们今天被共产党洗脑，叫你爱党爱国，爱的是谁的党，爱的是谁的国，请母亲们问问。你爱完党爱完国，然后说你的孩子要知道这个党比爹亲比娘亲，你的身份在哪。你的孩子长大是他给过奶粉，给了你奶粉还是给了二鹿还是什么氰胺奶粉。
所有的母亲们，你们的孩子吃着化学的食品，打着有毒害的疫苗，然后让你爱着一个忘掉你的党。然后这个党的所有子女都送到了美国，然后它们要挑战一切过去帮助过它们的恩人，台湾，香港，美帝国主义。如果任何一个女性母亲，还不在这种事实面前还不觉醒，那这个母亲真的要为此付出代价。我深信接下来的几百天里边，会发动一系列的在校的学生们，去大使馆抗议，抗议美帝国主义。挑起民族主义，让中国人成为世界上最厌恶的人，最后达到的目的，中国人走到全世界去没人待见，你再也也别出国门啦。把国门一关，它开始继续奴役14亿人民。
而且凡是上大使馆抗议过的学生，请记住过去到美国大使馆，欧洲大使馆抗议的学生，现在有多少人因为那次无知的被煽动的抗议，一辈子出不了国，有人管你们吗？我再次告诉所有的天下母亲和中国的母亲，只要你孩子加入了中国共产党员，我可以告诉你，以后你的孩子将是世界上最最孤单的人。从去年开始起全世界绝大多数国家在查，只要是共产党员，入境不如实填写入境表格的将视为欺诈。接下来美国欧洲将对所有的入境签证不如实填写，你是否是共产党员，你家人有多少共产党员的时候。如果造成虚假，随时把你遣送回去，取消你一切的学生和工作签证和访问。
也就是共产党员基本上等同于全世界的恐怖分子。全世界的银行不允许给你开账号。这些国家不管你什么身份入境都会取消你的签证。请问所有母亲咱先不说别的。你愿意让你的
孩子成为全世界上被拒绝的人吗？有啥原因吗？你有什么得到吗？为了你的儿子、你的闺女、你的孩子，母亲们不要让他加入共产党。不要加入共产党。加入共产党，他就失去了这个世界。他永远只要离开中国那个大陆到任何国家过海关的时候，心都会砰砰地跳。填真的会出事儿，填假的也会出事儿，或者可能会出事儿。而且他一旦要了入了共产党这个籍，这个黑社会帮派，他的儿女都会受损失。
请年轻的孩子们告诉你的妈妈告诉你的爸爸：不要让你无缘无故地成为共产党员的家人，而未来上学的时候受到歧视，甚至你的一辈子将背上这个黑锅。这比过去共产党确定的地主身份还可怕。这就是国际上新认定的新标准，就是地主身份——共产党员。
亲爱的战友们，当我说到这的时候觉得还应该加入共产党吗？应不应该加入共产党由母亲们来决定。愿不愿意让你的孩子成为全世界上人人喊打的过街老鼠？我说这些所有的母亲们听听，看看前苏联倒闭以后所有前苏联的共产党员走到全世界上是不是过街的老鼠？看看当年的东西德墙推倒以后，所有的东德的共产党员有多么的惨。我去过合并后的东德很多个地方。他们说最最大的悲哀（是）当他们到外国的时候知道是来自于东德，马上被鄙视。当是共产党员的时候，在银行贷款生意发展受到了一生的巨大影响。以至于当时东德不允许填写这些背景和身份。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/662/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/662/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
天哪，漂亮，相当的漂亮。嗯你好什么？你在干嘛呢？你什么时候上来就死了？开心了什么事呢？开心了啊，那是笑给我看啊，忙死了，你那么开心啊。
你怎么上来就死了？楼下啊，街舞街。街头支付街头最关键的地方，最关键的地方，最关键的。最关键的地方街头舞蹈啊，很有意思很有意思。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/663/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/663/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是5月11 号文贵直播。今天是文贵一个人了， 没有那么多人啊。
今天啊，大家看到文贵的时候啊，今天是累得慌，今天真累得慌！ 昨天晚上啊太多人打电话来，主要是要祝生日快乐，要跟我聊聊天。 有很多人都是很长很长时间没联系了，有在中东的，欧洲的，亚洲的，当然也有美国的。这个通电话啊， 一通把我给通的迷糊了，一直到5点钟，本来定的7点钟起床。5点钟的时候，好，我的保健医生给了我一粒说马上你就可以睡一小时的药，就让我喝了。 我这二话没说接过来就喝了。喝一小黄片，喝了以后不到一小时就醒来了，哎哟这头重脚轻啊！完了我就觉得，哎这什么玩意儿这是？这也不管用啊！我说我这今天直播，直播不了了，不行了！这真没这样过。 后来
他说对不起啊，他说你喝的这个是一个，叫什么？ 就是让你睡得很沈的药，最起码俩小时，你这睡一个小时就起来怎么行呢？你说这不是乱搞吗？就这，本人赶快起床，晃晃荡荡地就这么来到了咱们直播室。但一进直播室就像打了强心针一样，来了，来劲了，就来了！所以这咱就是直播的命，亲爱的战友们！
这两天的事实在太多了，太多太多了啊。我今天啊，因为昨天晚上收到了很多战友们的，哎，稍等…… （指挥工作人员调整一下设备）咱们战友们吶很多人要求，都认为说这个文贵的节目里边跟战友互动得太少，太少我就多互动一点，所以今天我就准备了一些，准备了计算机前边跟大家一起互动。坦白地说呀，太多了，我互动不完啊，大家现在给我留言这块呢尽可能留些有用的问题，让我好好跟大家互动。直接的问题，咱不兴在那块儿搞那个共产党那一套的，总是啊啊啊赞美之声，那是不好的。（又和工作人员说视频的效果不好）
（战友）：郭先生最美！
那当然啦，是吧，那必须滴啊！Sorry啊（郭先生花粉过敏，总擤鼻涕）
今天我们这个摄像主播是一个美女啊！
（战友）：王健咋样？
都惦记王健，王健昨天估计给郭台铭托梦了吧？王健给郭台铭托梦了吧？要钱呢吧？
（战友）：记得吃饱睡足！
（看战友留言，笑）战友们太可爱了！
翻墙来的战友，哎哟走的时候带回点东西啊，别老是翻过来那么累啊，得带点东西回去。（跟工作人员交流视频效果）
（战友）：我喜欢什么电影？
我喜欢的电影大家觉得可能特别搞笑，我喜欢动画片！
（木兰传奇、王先森……念战友观众的名字）
这里谁都有，却那么一个神秘的人物啊，一直在寻寻觅觅，觅觅寻寻吶，寻不着啊，寻不着你啊，相当地失望啊！
亲爱的战友们，昨天在香港发生什么事了呀？香港立法会发生什么事了你们注意到没有？香港立法会的事大不大呀？荒不荒唐啊？依法治港的100年香港人付出的代价，在立法会上竟然演出了两个委员会，真假委员会！我们从小看大的真假美猴王，结果现在在香港立法会出现了真假委员会主席、决策委员会主席、行政委员会主席。岂有此理呀！
为了不就是一个目的吗？ 糊弄香港老百姓吗？ 就是要遣返你香港人嘛！用使那么大劲儿吗？用得着演戏演成那样吗？短短的两年，大家往回看我在香港，我说香港九龙车站直通大陆的，叫三体一检的站一旦建成，接下来就是搞《返遣法》，想抓谁抓谁，就是二十三条的深度版。老子不跟你搞二十三条了，就直接抓，想抓谁抓谁。不但这个还要接下来，大家香港人就没动过脑子，在香港想抓谁就抓谁，直接从九龙过了安检就可以抓你，你就归大陆管了。那接下来干啥呀？大家知道这《返遣法》同时在香港可以查封所有的人所有的资产。
所有的香港同胞们，我希望你们记住一句话啊，你在香港的资产，我再重申一遍，香港的朋友们还有包括在香港投资的朋友们，全人类上只有一个地区、一个国家、一个行政机构&amp;mdash;&amp;ndash; 立法机构（香港），有什么权利呢？ 他叫作《警察查封管理法》，它严格叫《反洗钱法》。什么意思？就是香港警察任何一个警察，只要你跟你李嘉诚、何柱国发出去一封涵，我把你银行的信息给你冻结了，这个银行没有任何道理地马上你的帐、钱全部冻结。你唯一的抵抗的方式，你找律师、找警察谈去，警察说:是，我把你钱查封了。什么理由不用给你，也可能给你个理由。
那么这时候干嘛呢？ 去到香港高院或者地方法院，你去申诉，跟着警察去。 警察一般来讲呢有3个月、6个月、12个月的调查期限。这期间你再申请，你再大的本事，你李嘉诚、李嘉诚的爹来了，他也是给你这答复。就你有一个权利，就你到法院申请去。然后法院接下来给你开庭说，噢，关于应不应该查封你资产要开个庭。就只开庭是回答你应不应该查封你资产。
但我告诉大家，不管你是哪个人，你在香港警察查封你资产的时候他有权利，把你所有的，比如说查你李嘉诚了，你李嘉诚要报你祖宗八辈儿你所有公司，间接的、直接的、代持的、在其他地方的统统报上来，全世界的都要报，你必须报，你要不报你叫蔑视法庭。
你报吧，信用卡什么什么全报完，这个时候你知道当他给你银行发这个的时候，你的信用卡都被停掉了。香港很多人就直接就没饭吃了，就真的饿死你。而且警察查你这个钱、查你的资产是没有限期的，全人类只有香港警察是没有限期的。所以很多过去发生的事儿，
在大陆跑出来的老板，结果就让香港警察一封涵查出去，完了！再走到全世界，一出名字，所有东西都给你全部屏蔽掉，你活不了的。
我们在香港的同事和公司合作者，涉及到的银行达30几个，信用卡最起码上百个，账号上百个，涉及公司200家，毫无原因什么理由没有，统统查封。当我们叫英国和美国律师看的时候，美国律师他们简直不可思议，他说他们提出的查封理由和证据，他说这要是能查封那这个世界就没有法律了。他就孙立军耍流氓嘛，香港政府、林郑月娥（上海人）、江家、江志成配合嘛。这个不重要，它重要还在哪儿知道吗战友们？他跟你查你这个香港政府发出这个东西以后，你走到全世界去都受影响，如果大陆的警察发出来，不一定有人理他，但香港警察是有人买账的。你这香港人、香港的老板、拿香港身份的你就惨大了。包括你在香港银行里边有账号，在香港有业务往来，你也惨大了。就你过去依赖香港能给你带来的方便将成为你不方便！
那么香港的这个《返遣法》又达到什么目的呢？你这个人，任何一个人，比如说郭广昌啊，郭广昌出了国抓、大陆抓、发边控抓，没国家理他。什么蓝控、红控、绿控的，没人管，基本没人搭理，从来没有过。除非是共产党在海外把这个人的家人在国内给抓了，在海外这个人混得也没饭吃了，经过家人跟他通电话沟通，然后再共产党的许诺，回来有宽大的政策，也活不下去了，回去了。这叫所谓海外抓回去的遣返犯、通缉犯，都是这么骗的，这种傻叉还不少。
除这之外，共产党的什么这通那通全是骗人的，压根儿就别信！但是啊，他因为共产党的权力已经在世界上没人信了，反而现在他要利用香港的政权、香港人的信誉到全世界抓人，很多政府是配合的。抓人的权力是绝对没有的，我要告诉大家啊，香港政府跟香港人到美国来，没有任何的刑事，刑事合作程度只有两条：这个人犯了刑事罪，直接抓他，在美国抓他，是经美国司法部同意以后，杀人罪、刑事罪人家美国给你抓；第二个这个人是确确实实犯了所谓的民事罪，你到这儿来起诉。根本不会存在什么：我告你，我证据不确凿，老子就把你给发逮捕令了，我来告你，根本不合法！
到美国来传送文件就不合法。美国司法部正在立一个法，凡是到美国给任何在美国居住的香港人、台湾人、大陆人运送，或者尝试送达不合法的法律文件，被视为政治威胁，正在
立法中，已有几个议员在立法。然后是凡是香港律政司发出这些法，美国将对香港律政司采取措施。
所以说亲爱的战友们啊，在这种情况下香港的司法制度和香港警察是共产党唯一一个在国际上有信用、可以黑人的一个机构。这时候有意思了，来了，所以共产党在香港实施《返遣法》，《返遣法》的核心的核心就是要把香港所有的老板都牢牢地绑在共产党这个战车上，把所有香港人的钱要管制住不让你拿走。你想再办移民，可能性没了，不允许。
更重要的事情要把共产党所谓的过去三十年来，像我一样拿了单程证、拿有香港身份的人，进行了财产家人彻底绑架，依法绑架。那么香港任何人未来，只要你支持所谓香港民主的，只要你反对共产党的，不唱国歌的，不认同爹亲娘亲不如党亲的这个哲学的，不是见了领导就要低头下跪的，你都将是被抓被打击的对象。
在内部有句话，共产党内部有句话啊：“香港不收回，不彻底收回，体现不了我党在全世界上政治管理的能力，体现不了我们一个大国的优越性，何谈一带一路啊？收复台湾，彻底管控香港是体现我党的政治艺术水平。彻底收回香港对广东、新疆、上海、西藏，台湾问题解决有巨大的帮助。这叫政治！”
亲爱的战友们什么叫政治啊？什么叫政治啊？这叫政治吗？这不叫政治，这叫流氓！然后现在在台湾，我最近了解到在台湾我要说的两杆枪啊——韩国瑜、郭台铭，反正老子去我这两杆枪打你赖清德，打你朱立伦，再甚至你那个柯P柯文哲上来，他就三杆枪了。柯文哲也来了，屁股上别一杆枪——柯文哲。
左手郭台铭，右手韩国瑜，屁股上别着柯文哲，对付你赖清德还有你朱立伦。朱立伦也悬乎，怕啥呀？必须要拿下这次大选，意志坚定、决不妥协，非要拿下这次台湾（大选）。怎么拿台湾呢？所以这一次非常明确，跟以往不一样地，发动所有的跟台湾企业界有关系的人、所有文艺界有关系的人，和所有私下有关系的人，要彻底地叫实行个人包干——“个人包干制度”。
比如说，有些人就要彻底保证在台湾有多少票你能保证，你保证完以后，在台湾政策上、经济上给你更大的支持。这台湾一大票人干，像那过去那个流氓叫什么刘家昌，那个刘家
昌犯罪不能回台湾，那个刘家昌就是年年就吹这牛就干这事儿。包给我十万票，包给我二十万票，然后你给我两百万人民币，那刘家昌这孙子就是干这个的，就干这个的。他不敢回台湾，但是他有一帮傻乎乎的傻迷们替他干这个事。然后原来从眷村出来的一些台湾的一些人还跟他挺好，也会写几首歌，就在那块儿搞这事。
现在大陆已经到了用分票制、人头制来影响台湾的选举。然后要防止台湾在大选当中最后出现当年的陈水扁的子弹事件。然后大陆预备了几个应对突发事件，就你敢出一个子弹事件，我就敢出个导弹事件。那啥意思啊？要赖清德选着选着快赢了，「叭」有一个子弹事件对赖清德有利，他就可能是马上叫郭台铭被导弹袭击了，差点给砸死，结果赖清德从导弹里爬出来了，成英雄了，哈可能啊！弄不好还炸出一头猪出来呢，是不是啊？（笑）炸一头猪出来了，出来猪总统！弄不好就是蔡英文啊，给这个郭台铭扔个导弹，造这个谣，编这个故事。反正是这回就得让郭台铭、韩国瑜、柯文哲仨，第一选郭台铭。
驻台AIT的这些人都有从原美国驻北京大使馆到台湾去的，全都是强将啊，那几个我都认识，都是我多年的好友。其中有一个是我见过最牛的人，他是去北京前他在中东，当这个某大使馆，做一个文员，做秘书，一个中文不认识，到了北京以后，1.89m的个子，学的流利的中文，还会念。我这哥们，现在在台北AIT在那儿呢。
他们也掌握，这回老共要不惜一切代价拿下台湾。所以台湾的选举已经不是台湾的选举，还在谈什么国民党、民进党，哪听你台湾的选举啊。台湾的选举现在是共产党和美国的选举，美国支持谁和共产党支持谁，最后选的总统说白了这是中美对抗的结果。根本没你什么小英啊、什么国民党、民进党的份，不存在！你太自我感觉良好了，你想太多了。
说到这，我再说中美贸易。又蒙对了！你说这5月10号是我生日，50岁，就在这一天，同一时刻，川普总统决定了惩罚性的关税，25%，网上一片欢呼啊：给文贵送大礼了！这都是蒙的，赶巧了。你看去年，是不是，彭斯副总统10月3号到当年拒绝了我去演讲的、砍掉演讲的哈德逊那个研究所，同一天，那也是赶巧了，那蒙的。然后说在去年的同一天，我彭斯站那的时候，一个异议人士受到了打压，网络受到了黑客，那也是蒙的，都是蒙的。
我说过，王健一年内，要么死要么抓，那都是蒙的。王健还不一定死呢，现在还在蝴蝶上。。。装成蝴蝶在飞呢，在飞呢。那个马云，股权被拿走，那我也是一年前说过，那都是蒙的，全都是蒙的。我说过中美贸易协议，一定是个荒诞的、荒谬的结果，也是蒙的，也是蒙的。更重要的是，在一年前我就说了，港台将出大事，港台将有大事，中美之间在较量上未来在台湾和香港上，对台湾将有新的法律法规，我又蒙对了。
我认为这段时间，甚至中美贸易都没有一个台湾保护法大，这个意义太大了！任何懂得台湾政治，任何懂得美国政治的，大家都要清楚，台湾保护法的意义是多么的多么的具有战略侵略性。它就差两步，一步宣布台湾独立，第二步派军进台湾了，没有在发生的了。现在小英来美国见总统正常了就，川普总统哪天飞台湾去，那你一点都别惊讶。
所以说亲爱的战友们，我这一谈到台湾就来劲了，哎呀，台湾，爱台湾，爱台湾，爱台湾，非常爱台湾。这个台湾保护法，在很久以前我知道这些事情，很多人也跟我谈过，我当时就说，我说如果台湾保护法能通过，将对中美关系，中台关系，亚洲的整个政治板块有重大深远影响。
就在我那天见完的时候，北京那边就说了，台湾的问题上绝不可谈。美国的军队要进入台湾，任何一个航空母舰，那就是收复台湾的开始。你大爷的，你去收啊，从你说那天开始起，美国的航空母舰就跨了好几回了， 台湾海峡，你收啊。再过几天，美国的军舰停靠高雄站，停靠北台，台湾东部，不仅在西侧靠，还在东侧靠。你试试？
而且马上我告诉你台湾人都不知道的，一大批武器运过去，甚至技术型的航空母舰滞留台湾。技术型，大家都懂什么意思啦，是吧，到那了，出现故障了，我要靠港啊，调修啊，那一修就修5年啊。在台湾大选之前，美国的飞机，飞着飞着技术问题，需要落在台湾。啊，那你一出去，它不是一个飞出去吧，它一飞就飞一个队吧，这一队飞机就飞到台湾去了。F35，F35只要落在了台湾，你打吧，你打打试试？台湾2300万人里边有多少美国护照？美国人要来保护美国公民啦！你咋办？你咋办？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月10日50岁生日感言</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/661/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/661/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是五月十号，今天是文贵五十岁的生日。五十岁生日，非常地激动，很复杂的心情，今天做这个报平安的直播。这是文贵一生以来第一次，过一个没有母亲的生日。呃……确实挺艰难的，对我来讲……五十岁过一个没有母亲的生日，这几天心情很复杂。
但是呢，战友们！我们每个人都有父亲母亲，父母早晚一天都会离开我们。有的人甚至是比父母走地还早，这就是人生，这就是人生的无常，这就是我们面对的人生。这也是我文贵，一个草根出身，穷人家的孩子，文化程度教育很低。走到今天，在五十岁的时候，中国人说是母难日，人生第一次过没有母亲的生日。
坦白地说，我一个月以前就想过，能不能今天不过生日。一、我母亲还没过百天。二、这生日对我来讲，过起来可能更多的是痛苦。但是，我没办法要求家人、同事、战友们和很多朋友们去这样地去理解，我想我就别说了。
但是我在以前，和战友们说过，每当我过生日的时候，就是我反思的时候。每当我过生日的时候，我都要好好想想，我过去的这些年，什么是值得我骄傲的？什么是我向母亲、父亲有所交代的？什么是我感到后悔、羞耻的？
每年过生日的时候，我都沐浴更衣，打坐、念经，闭门思考。可以说这几年，发生在我生命中的太多事情，需要我认认真真去思考。但是啊！战友们，越是在思考的时候，越是有感触的时候，越觉得战友重要。因为当你思考，觉得某一件事情最想分享给谁的时候，我很幸运，我有很多家人，一百多口。我有很多家族，三百多口。我有几千个员工，我有上百个合伙人，我现在还有数以千万、亿计的战友。
世界上不都是像我一样，有很多人，你有想法、你有精力可以有机会给人家分享。就像当年，我们公司的一个外籍总裁，每月的工资都汇给他的家人，姐姐、女儿，还有妈妈和他父亲的时候，我问他，你这些钱都分出去，你挺艰苦的，很了不起。你有什么抱怨么？他跟我说，文贵，一个人一生有机会、有家人能分享你的财富，是你的荣幸，是你的幸运。我在以前讲过。这句话是真的是挺触动我的。
我记得，在2006年左右到2007年左右，当时我在一个湖北驻京办事处，吃饭。我在一个一号雅间吃饭。然后突然间这个时候很紧张，很多人离开了那个房间，说有大领导来了。然后说去敬酒，甚至很多人都商量送礼物，还有很多人要筹现金。
当时和我一起吃饭的有我两个同学，其中一个是来自济南的，一个是聊城的。一个在三部上班，一个是在军办上班。后来我知道，是当时的军办主任还是副主任我忘了，叫秦生祥。秦生祥后来是当了好像是海军的海军司令。大家去给他凑钱，赶快去给他买东西，说因为什么，说他过生日，那天是他生日。
忙活完以后，大家几乎几个人敬酒回来都喝的酩酊大醉。我的一位同学，抱着我痛哭。他说文贵我这个人就不是个人吶！我最失败了。他说当年在中央警卫局上班的时候，九年就回家过两次。后来调离了中央警卫局以后，老母亲有病，一天没陪。因为当时每年过年他都要陪着首长到农村去，那时候要陪着锦涛啊，到处农村去什么——叫摸摸被子，掀掀锅，看看锅里有几个馍。搞这个行动，每年都要搞这个。
他说我每年跟着首长下去，看着首长去摸那些农村那些老大妈的被子，掀他们的锅，看锅里有没有馍的时候，他说我都想哭。他说因为我的爹娘在农村里面，生活好不到哪去。就是因为我老家那些官员拍马屁，让爹妈有了房子住。但是家里面，就因为有他和他一个姐姐，没人陪，没尽孝。最重要的事情，他为了升官老母亲走他都没有回去送行！
说领导每次在大会上夸奖他的时候，他说他心都在流血。说某某某多年才几次回家。老娘生病从未陪，老娘走了也没送行，就说他。他就觉得他不是个人。他的首长过个生日他得马上筹集古董、现金给他送礼。然后另外一个我同学就讲，秦生祥给人家讲的最多的是孝敬。他说他们领导有孝敬的权利，咱没有。我记忆深刻！我什么都不说，因为战友们知道，我这二十九年三十年，如果我跟任何人暴露我对共产党或者我的心声，那我早活不了了！我只听，我知道这个魔鬼的体制是多么的可怕！
今天，当我过五十岁生日的时候，我特别想和大家分享，我再一次的和大家分享我的心路历程。就是这些点点滴滴让我看到了共产党这个体制的魔性，魔鬼，魔鬼的魔性，不是魔力！我们中国人几千年文化最值得我们骄傲的就是家庭！中国人没有信仰，严格讲没有宗教。家庭就是宗教、就是信仰！中国几千年的文化所谓被宣传的，共产党宣传的，跟他屁的关系？中国人能到今天，核心的价值就是家庭。
从今天的习近平主席到王岐山，哪个不是为了他的家庭，可以干一切能干的事。今天你问问中央领导，为了他们的父母，他们什么不能干？什么都能干。只有我们老百姓，（这怎么发白了呀？我这儿一说王岐山就发白呀？）只有他们有权利，他们有义务，他们孝敬老人。而所有他们的孝敬，孝敬老人是建立在九千万党员，十四亿中国人民，妻离子散，母子母女分离，父子父女分离的基础上。这个世界上最简单一句话形容这个人的恶，许你满山放火，不许人家夜里点灯，那就是共产党。
整个军队的腐败，整个中国的腐败，你看郭伯雄，徐才厚，每年过生日叫过大寿，父母什么寿日，都是他敛才的最佳机会。但是他们有没有想过，多少人为了他的生日和寿日，腐败，犯罪，妻离子散，家破人亡。更重要的事情是，这些人就没有回去陪伴父母孝敬父母这样的权利，而且不但不能，而且还要被鼓励为不孝敬父母，这是何等的矛盾和可耻呀？
某财政部的一个官员告诉我说，我看到了共产党里最坏的一面，就是挑拨所有人的家庭不和谐。其中一个他说，共产党最最从毛泽东到现在，都希望所有的党员全身心的奉献，然后都病死在岗位上，癌症死在岗位上，牺牲在岗位上。每年过春节，中央领导要和在新疆，西藏，远在边防的军人们，这些当时的值班的哨兵们联线电话表示感谢，每年都要看望在岗上班的人员。
西方世界一个正常的国家不用做这个动作，该轮到谁就轮到谁，为什么要做这个呢？原因是这些人被剥夺了回家过年的权利和团聚的权利，和孝敬老人的权利，为什么共产党员的人一死了以后都成了英雄？都成了烈士？而鼓励共产党员全成为烈士，成为英雄？不就是万家死绝孝敬你一家吗！这种流氓文化到今天从未改变过。
我认为天底下最大的事就是父母，最大的事就是爹娘，现在是共产党叫人爹亲娘亲不如党亲！党跟谁亲呢？党跟谁亲呢？结果党全跟自己的生殖器亲，尿不尿自己的脸呢？你们党的哪个人的爹娘不成为当地的土皇上？所以说共产党对中国几千年最伟大的社会结构，家庭DNA基因，进行了摧毁性毁坏。使中国整个社会上道德低下，更不要说法律了。这是没办法在短时间内修复。
中国要想在短时间有民主、自由、法治，首先要恢复中国的家庭观念。家庭观念就是什么？中国是母亲、父亲最重要的；家庭观念是社会稳定，与人能和谐相处，不把自己的雪扫到人家家去，你各扫门前雪可以，别把雪扫人家家去，别把人家的孩子扔井里边去。你不能像共产党似的，把人家孩子扔进井里边去，雪都扫到人家去了。
我再说说咱们年轻的一代，90后2000后。现在我看到国内狠多孩子，包括我们的同事员工，我每次都告诉他们：「你们现在是独生子女，生个孩子，姥爷姥姥、爸爸妈妈、爷爷奶奶照顾，某种程度上是家庭团结的一个重要的手段，也是好事，但是千万别作孽，你把爹妈、爷爷、姥姥当奴才使用的」！
就像我们国内看到一个视频：一个女儿、一个儿子，儿子儿媳妇让爸爸去卖肾去；一个家庭里边为了养一个孩子，竟然这个儿媳妇打自己的婆婆公公；一个女婿，呼伦贝尔的，竟然是脚踹自己的老丈人、老丈母娘，嫌照顾不好自己的孩子。
这个社会由于共产党的畸形政策，让咱老百姓只生一胎，他们可以生好多胎，还跟好多女人生私生子，刘呈杰、贯君就这么来的。我们老百姓只生了一胎，这已经够变态了！再把这一胎当成变态，这么就灭种、灭族了嘛！
一个孩子的成长，那么小就看着自己的爸爸妈妈怎么对待自己的爷爷奶奶，怎么对待自己的姥姥姥爷，把孩子当成了自己的一个宠物来对待。一家人家把孩子这么小少爷、小爷爷、小祖宗，爸爸妈妈姥姥姥爷说孩子，稍加不当，倍加指责。这真的是人类何等的悲剧啊！一个依靠家庭，孝敬尊敬、有理有治的一个家庭，和谐相处维系了几千的文明，今天变成了一个倒吃食，养个孩子跟养爹养爷爷都难！
刚刚的就在美国我这个团队当中，跟了我多年，18岁就跟了我……孩子，又跟我一个员工结了婚，他生了孩子，刚刚满月。今天孩子来了，我看着孩子，抓住我的手，孩子一直看我，我心都在颤。因为这是在美国出生的孩子，那孩子真的太可爱了！爸爸妈妈都是我的员工。我曾经在几年前骂过我的这个员工。因为他喝多了，对这个家庭稍有意见。我告诉他：「任何一个人，任何一个男人，没有权力，任何一个孩子没有权力来评价自己的父母，即使父母是妓女，你也不要去评价，你没资格，也没资格评价父母的感情，包括身体，各种什么缺陷，你没资格，你只有孝敬，你只有做好你自己」。
就像我们改变不了宇宙和黑洞一样。后来这个孩子……这是一个完美的孩子。他有了孩子了，我第一句话就问他：「你有了孩子，你知道我说的是什么意思了吗，几年前？」这孩子马上明白，他的感触特别深。想想养一个孩子，母亲胎里面，到孩子生下来，冒着这大风险，在医院要等十几个小时，冒着风险，随时都可能出事啊，然后再把这孩子养大，多难的养一个孩子。那我们成长时那父母那个难，那你们现在养个孩子，你们想想，你们父母怎么养的你啊？你现在要把你孩子要养大你却对父母那么差，这个社会是出大问题了。
我有一次在洛杉矶的商场看到一家四五口带了一个孩子，说的好像是湖南话啊，哎呦那个年轻的，那个年轻的妈妈对那个老人啊那个亵渎那个呵斥啊，那个这不对那不对，我真看不下去了。我说孩子你不能这样对你的长辈，你不能这个样子，我说叫人家怎么看不中国人啊，在那个商场里面，而且看上去穿的也不俗，也应该是什么官几代。
我今天我过生日我特别想和年轻一代想说说这事，我认为这个毛病，这个严重的社会这人道灾难，不亚于共产党的灾难，而这灾难是共产党给的。
你在西方，在任何一个文明国家，父母给你看孩子你得感恩戴德呀，而且不要你钱，那就是基本不可能了，不要你钱你是你发自内心的你是要给回报的。
我们这个美国同事里面也是刚刚生了孩子去年生的，那次我做节目时我那个朋友我们那个同事刚刚生孩子去，生完孩子人家老婆就上班他也上班，他老婆的妈妈给看孩子。这位同事是我们一个律师。人家是感恩戴德，每个月发工资要给妈妈多少钱。西方，不是说西方资本主义吗，人家讲人请人情着呢，讲感情着呢。我看在眼里边，我就在想这本来中国人就是这样子的，现在怎么都变成那个样子了呢？
所以战友们文贵感触颇深啊，我们这个社会真的是家庭不能被毁了，家庭的关系不能被毁了，对父母的孝敬不能被毁了。特别是孝敬父母要想着岳父岳母婆婆公公的关系。你去想一想. 你想想人家生个闺女养大，最后嫁给你，你说你咋对待人家，你不坏良心吗？你想想人家把儿子养大，跟你结了婚了，你对人家，你先生的爸爸妈妈却严加呵斥，不尊不敬不孝，那能好吗？身体那么好吗？运气能好吗？
就像我说那个同事头两天他的这个女方的爸爸妈妈来伺候他，我问他，你好好照顾好你太太的爸爸妈妈，他说我照顾特别好。我说你记住，你的孩子， 有一天会看到你怎么对待老人的。这就是我们中国的DNA啊，这就是轮回呀。这就是我们最重要的。特别是现在年轻人一过生日给自己切大蛋糕，买礼物，你看我这后面都是礼物古董，你看那全是礼物，都是艺术品，超级艺术品。大家懂得都能看得出来。这都是我的投资的战友们给我的。我一分钱也没有，全都是借钱花，都人家给我的，非常非常的棒。
因为我也给他们回报了，我从来不接受人家礼物。从昨天到现在据我所知，我不知道多少啊，就基金，就那两个基金的账号就没停过，啪啪啪啪，就像那个赌场的那个滚动机一样啪啪啪啪，一直就那样滚着。他们都傻眼了，下面所有的留言都是郭先生生日快乐。我昨天我离开办公室的时候，我跟那个法治基金的我一位同事说，你知道我听到这个消息我什么感受吗？我说我一点也高兴不起来， 我说我都是压力。
你们去想一想战友们，法制基金捐的钱，就像我给班农和所有的董事们说的，每一分钱你都不能动. 动之前必须的给战友们报告，而且未来哪个战友他要问到我，我得给他说这个钱去哪了，我必须有这交代，而且不能有一分钱花于个人享受，班农先生现在正在挪威奥斯陆应该是啊，在一个军队里边在演讲，一点钟就是纽约时间一点，在郭媒体直播。
前天他去之前，他一个团队，其中一大半时间都是跟法治基金有事啊，都有关系的事，咱现在不能说，正在游说各个欧洲国家支持咱们法治基金呢。
那去之前是不是可以说租个私人飞机啊，或者用个私人飞机啊？不可以。你可以用我个人的飞机，你可以用谁的私人飞机，不能用法治基金，法治基金一毛钱都不能动，动之前必须要让战友们知道，而且不能有一分钱花于个人高级消费上。
头两天开了C4的董事会，董事会召开所有的费用啊，所有的费用都是我个人出的。因为我太清楚了，因为很多捐钱都是老人家捐的。昨天从日本的一个是一万一千美元的，十一万一千美元的，在伦敦的六万五千美元的，在国内的七千七百美元的，「哗哗哗「的就这样，这是什么啊？老人家，你想想在国内啊，战友们，我给所有的人想，在中国国内啊，在那些边远地区，捐一千美金是多大的钱啊？一头牛的钱啊！你想想在日本捐十几万美元是很多钱吶，很多日元啊！是吧，你去想想，这么多老人家捐的钱，你说要咱们法治基金要没干点什么事，是不是得报应啊？
为什么那些欺民贼一辈子没工作，一辈子都是颠沛流离啊？他就是骗了那些穷人的钱，那是要得报应的，那叫诅咒啊。很多贪官拿着钱在家里边，我告诉他们包括我很多在官场的同学们，朋友们，我说你们记住，那些钱天天在那儿躺着对你来说绝对是坏事。包括现在国内的体制内的朋友们，你们一定要相信文贵的话，当别人给了你钱、行贿了你以后，这个事没了结。这个给你钱的人，你要给他兑现了，也就算拉倒了，这是前一步。但那个钱躺在那儿，你又不能花，那现金，那个东西啊，就叫磁场，天天在伤害着你的身体、扰乱你的神经，让你运气不好。最后可能就一起跟你算账了，就把你给抓了。你躺在监狱里那钱有什么用啊？
最现实的话，没花出去的钱就不是你的钱。我从小，我爹我娘就说「这个败家子，就是能花钱！」，我说：「爹啊娘，你别说我能花钱，你看我能不能赚钱」，我有钱呆不住，我这是……账上有钱呆不住。所以说我们基金给我立了个规矩：郭先生啊，你们家族所有的
投钱，跟你有关的投资的钱，你只管投资，所有钱去哪儿你甭管。我们这个家族里边给我约法几章。我们家族很严的，说实在话我们这孩子跟我很计较，我认为计较是对，该是你的七叔你拿走，该是你的文贵的你拿走，不是你的你连碰都不要碰，而且给我立法三章啊，钱的支配你说了不算。
我有个原则是啥？钱花不出去不是咱的钱，所以有钱必花！我老认为这个钱在柜子里搁着啊，这不是个好事，我认为饭没吃到你身体里边，这饭跟你没关系，啥东西是你的？吃到肚里边是你的，花出去的钱是你的，得到的经验是你的，其它都不是你的。所以那些贪官们，我就说你那些钱干嘛呀，你王岐山似的，要那么多房子干嘛呀，你能睡几回呀，甚至你来都没来过。你说对面那楼57号，你能来吗？你能住这儿吗？这是一个。
另外一个，别给下一代造孽。你贪来的钱给下一代买的房子，包括现在这欺民贼，募捐来的钱，你买个车，你买个饭，那真让你得癌症，真让你出大事，出车祸。那时骗来的东西呀。能好吗？人家把辛辛苦苦的东西送给你了，他老念想呀。
你看我当时给你行贿了，你给我官了吗，你给我权利了吗？我是否吃亏了，是不是给我十倍回报啊？哪个当官收人家钱，见了人家送钱的，都是腿软。你看着那趾高气昂的，那是私下里都怕着呢，就怕人家举报。一辈子都跟当狗似的，干嘛去贪那个钱！这就是共产党的体制的卑劣之处，利用腐败啊，威胁了绝大多数党员。有一句话：查你谁，谁有事儿！这就是，查你谁，谁有事儿。只要收过钱，这一辈子就完了，脚跟就软了！没骨头了，没脊梁了！
欺民贼也是，拿着人家的钱，你人家捐了你钱，人家能忘了么？人家老念想，人家老念想，那对你好么？就像咱这法治基金，捐了钱了。谁不惦记着啊？谁不惦记着啊？你法治基金干啥啦！有啥回报啊？所以说战友们，别骗人，别骗钱，别做恶啊。心里要踏实，过得。你们所有的对法治基金的捐款，我在这里边儿用千言万语都不能表达我对你们的感激。这儿还是那句话，莘县阳谷县搭县。咱们用实际行动看啊。
另外一个，战友们。我今天就最想说的。别老听，要行动。对你身边的婆婆公公，岳父岳母好一点儿。说老实话，这个世界没比有老人再幸福的了。没有了老人，你在社会上，有什么能让你靠的住！有什么能让你撑得住！
这花粉过敏啊，我现在最惨的事情就是我对面儿这个花园儿——中央公园，那花粉呼呼地往这儿跑。但是挺好的啊，挺好，我对这个花粉过敏，咖啡过敏，雪茄过敏。核心核心啊，核心的核心啊，还是就是没睡好觉，睡觉太少。我的医生现在已经强令我，每天要睡不低于五个小时啊。但是我就是睡完就醒了，就来精神了你说。
所以亲爱的战友们，在文贵今天50岁生日的时候。回想我的过去，有太多的不对，对任何人有伤害之处，我在此衷心地抱歉。文贵是一个，满身缺漏啊，一身毛病，又没文化啊，而且这人有时候还犟；眼界还高。所以说呢有时候，说的话，做的事儿，很多不对，请所有的人啊，原谅！希望今天，文贵在今天之后，经过更多的思考，能让我更加地完善自我，能希望我做得更好。
另外一个，我希望，所有的战友们，都不要忘了我们中华民族最伟大的基础，DNA。它远远重要于法治、自由、民主，就是家庭关系，孝敬老人。就是我们赖以生存的，家庭里边儿的和谐！任何人交朋友、做生意、交伙伴，对父母不好，对岳父岳母，对婆婆公公不好，对妻子不好；或者这个女人，女士啊，对自己的婆婆公公不好的，这人都要小心！
另外，我们现在追求喜马拉雅的目标，最终的目标就是让中国人，每个家人都过得幸福。希望中国的女人都不要变成杨改兰！希望中国的母亲都不要变成杨改兰！没有一个国家，一个民族，像我们中国的母亲过得那么惨的。在大街上的小贩，绝大多数是母亲，卖菜的也都是母亲，最辛苦的也是母亲。我认为中国的母亲真的是世界上最最伟大的，也是最可怜的。啊，中东很多国家知道我都去，到这家庭里边儿，在家里边儿，母亲是很受尊重的。
我们中国的母亲说是半边天，共产党的半边天，这半边天可真是的被利用极了。当年共产党说，给女人半边天，解放了中国天下妇女。大家仔细想想，是怎么解放的妇女啊？没有比共产党对中国妇女再惨的了。中国的女性在官场上，不是被玩者，就是玩他人的，最终她也是被玩的。所有的年轻的母亲，最在乎的是孩子，但是共产党最大的就是，无偿的、没有钱的、义务兵，和最廉价的所谓的公务员制度，把孩子给弄走了。
中国人年轻母亲的未来，和青春，都被共产党给榨干了。为什么在中国的老百姓说，没有中国共产党，你饭也吃不好了，你的孩子没未来了。但凡是到美国来的中国穷人，到欧洲
来的，几乎是一贫如洗，有的人来的时候，身上是几百美金。到了美国，现在都有了房子；到了美国，都有了事业。这里没有共产党。我可以这么说，到欧美的所有的中国人，特别是穷人，都比在中国过得好，而且都比在中国有尊严。特别是女性，我认为没有比西方更尊重女性的了。在美国有咪兔，在中国有咪兔吗？天天被咪兔，你怎么办？这就是根本性的差距。
就像昨天有一个母亲，捐了10000美元，留言说的：过去我深信不疑，没有共产党就没有新中国；过去我深信不疑，爱国是最正确的；过去深信不疑，中国人的教育是最好的。我的两个孩子，穷得叮当响，考上了美国名牌大学。到那几年以后，孩子完全靠自己，有了自己的房子，有了自己的家庭，还每月给她寄钱。然后孩子告诉她说，他的同学当中，绝大多数都是共产党的当官家的。在那波士顿的街上，看到的绝大多数是中国官员的孩子。后来她再也不相信领导让爱国了，领导爱国怎么把孩子都送到美国去了？为什么我的孩子在中国就不可能有机会，到了美国都能过这样。为什么？她相信说，这样爱国是骗我们的，因为这些领导不爱国。海外孩子给她说，外海开豪车的，住豪宅的，绝大多数是党的孩子。
这就是事实啊，谁也改变不了啊。所以说，亲爱的朋友们，战友们，擦亮眼睛看清事实和真相。中国最需要的事情，就是家庭和谐，就是要让共产党离开这个国家。昨天晚上，一位美国的朋友给我发信息说，中美贸易协议肯定完了，肯定完了，没戏了。然后祝福我生日快乐。然后说你最大的生日礼物是什么什么什么，接下来你还会有什么什么。我给他回了个信息：对不起啊，这生日礼物我不要。
我最不希望看到的是中美之间所有的战争，贸易战、科技战、金融战、文化战，影响中国老百姓的生活，因为最后最惨的是中国人的母亲。我认为最重要的事情是把共产党给灭了，灭了共产党，中国人最起码可以说说真话，依法的信教。这个国家是公平的，咱先别说，一个国家连公平都没有，你怎么可能有自由民主，起码的民主是必须要有的。一个起码的独立的法治制度都没有，这个国家将是什么样的灾难。
接下来，我知道在香港在台湾会有更多的行动，但是我更希望看到的事情是让共产党倒台，让中国的老百姓，中国的母亲，中国的父亲，中国的家庭少受点残害。现在在中国共产党的毒瘤最重要的事情就是洗脑，中国老百姓被洗脑的荒唐可笑的程度，已经不是用语
言能够形容的了。有一位台湾朋友在大陆时间长了，头两天给我打电话说啥，我觉得大陆挺好的，比台湾好，台湾政客就会选举，台湾的就是选举了，大陆挺好的，我们现在能挣钱。
这位朋友我对他说，你现在因为你还是台湾人，你要不是台湾人了，这些话你都不这么说了。我说你有本事你别再回台湾，你在大陆呆着呗，入大陆籍。这是真是嘴里吃着肉，然后现在就忘了肉是从哪来的了。是台湾给了你肉啊，是台湾的选举社会付出代价，给了你肉吃，现在你在大陆，那肉不是给你的，你就是被绑票的而已。等哪一天把你宰了，你吃的肉要拿命来偿，这是共产党给人家的东西，都是要你付出血的代价。竟然有台湾人这么认为！这就是共产党宣传，蓝金黄深入到台湾。
我说你看看香港是什么结果，香港的母亲••••••为什么最近我们应聘当中很多来自香港的，为什么？都移民到美国来了，太多了香港的。所以说整个中国的未来和整个中国的希望，我认为最重要的是要恢复家庭的这种和谐的关系，彻底的干掉共产党的毒瘤，让中国人恢复到人性的基本层面，要孝敬父母。父母有病可以陪伴，父母走了可以去送行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/660/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/660/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月9号，5月9号啊。
昨天晚上，昨天晚上因为工作得特别晚。一直在和亚洲的朋友们通电话。看来啊，这个中国和美国的这个贸易协议啊停止以后，对整个金融领域，对整个股（票）金融市场，是巨大的打击！这个变数，超出了很多人的想象。我从来没有见过金融市场，像这几天一样，这么没有信心。很多人现在都要折价，卖出持有的跟中国有关的股票；很多人在想办法，离开香港，这是前所未有的，前所未有的！
另外一个，很多人在布局，在往中国去卖粮食、油，和这个老百姓的长期必须的生活用品。有点像这个，我小的时候，上黑河黑龙江做易货贸易时候的俄罗斯的感觉。很多中国人都想办法往俄罗斯去卖牛仔裤啊，卖牛油啊，卖面包啊，卖吃的呀，小工业品。现在是很多欧美国家和亚洲的，长期投资的基金想办法往中国，要布长线的局，布三到十年，卖粮食卖油。
哎哟这个真的是，中国是一个生产配套大国，这是中国的优势。它怎么外国在想这个呢？到底要发生什么事儿呢？不知道！
但是，可以确定的是，石油的价格，未来一定会大，大起大落，巨大的波幅！金融市场啊，将迎来前所未有的，巨大的动荡。啊哈，这个能感觉到，很明显！所以说我说啊，中共正在往死亡的路上狂奔，这一点儿也不夸张。那么接下来啊，美国、欧洲将由一系列的举动。啊包括WTO，WTO啊，WTO，大家看着啊WTO。那么在台湾，我在几个月以前，我就说过，对台湾有大动作，对香港有大动作。大家看了，对香港最大的影响，台湾保护法成立，前所未有啊！啊这个，以全部0反对票，这在美国历史上都罕见啊，美国历史上都罕见。华盛顿活回来，想弄个0反对票都不可能。
那么接下来对香港，自贸区，香港包括美元汇率；包括香港和西方的关系，包括司法合作，将有一系列的重大动作。我说过啊，组合拳，组合拳，叭叭叭叭叭叭，组合拳啊，组合拳！嘭嘭，听着声音了么，听着声音了么，听着声音了么？我这一拳打下去有多厉害啊！那王岐山、孟建柱、孙立军我这一拳，绝对就让你，绝对就完了啊，百分之百，他气不长了。
所以说战友们，接下来在香港、台湾啊，这个盘古舞剑，那就不算啥事儿啦，它不算啥事儿啦！南海，那就不算啥事儿啦！对待香港的整个汇率，对待香港的官员的制裁，对待香港的啊，港币、自贸区和西方的贸易关系。然后对台湾啊，国民党，包括民进党，一些跟大陆长期合作，跟共产党长期合作的，那都一系列的组合拳！
接下来跟着的是，日本。日本一定会跟上来的，欧洲、日本都跟上，啊这一切都是刚刚开始呢，不是瞎说的！接下来大家会看到，整个关于中共的控制的国有企业，在海外成为过街的老鼠！整个共产党的企业啊，走到全世界去，是过街的老鼠。凡是在新疆西藏，还有以反腐运动打压了很多人的，还有对中国私人企业家搞陷害的；对律师啊，对这个国内的知识分子，进行陷害的这些官员啊，你连过街老鼠都当不上了。
这个世界正在飞速地改变，啊，飞速地改变！咱们要求的，咱们要求的所有的中共，独立的司法制度，信仰的自由，这一天一定会到来！咱们追求的喜马拉雅，这个大目标，一定会实现！哈，亲爱的战友们，因为我马上要去开会啊，又要去开会，今天下午三到四个会，都是跟法律有关系的。
一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞祈福！ （双手合十，祈福）
啊！这个天气是真好啊！再见，战友们！再见战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/659/</link>
      <pubDate>Wed, 08 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/659/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是5月8号，我得蹦两下，我得蹦两下。
5月8号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们这个健身啊，千万不能耽误了啊，这是特别特别重要，坚持坚持。这个很多战友问我，你怎么从这个开始坚持到30分钟，28分钟的？我可以告诉大家，我从第一天开始做，我第一天大概做了不到5分钟，4分多钟就撑不住了。然后那我就给我自己发誓，我说：我多长时间做5分钟，7分钟，8分钟。
从没有一次在中间停下来过，或者短过，只能多几秒，或者多十几秒，甚至更多一点，但是从来没有放弃过。然后那在这几年里面，从来没有一次以各种理由停止过锻炼计划。一
次都没有！因为我总告诉我自己，只有我给我自己一次，我就永远我会放弃。所以说这是回答战友们的这个问题，很多人在问我这个问题啊。第二个就是，哎呀这个昨天啊，郭九条，梦中的郭九条，在国内引起强烈反响，强烈反响啊。
这国内网络咋了锅，咋了锅了。这郭九条&amp;hellip;发誓：在说之前，前一分钟我都没有认认真真想过，没想过。没计划。很多人发信息说：文贵呀，你图谋很久啊，思虑很久啊，都在计划之中，错了。绝对没有，完全是&amp;hellip;就是属于胡咧咧，梦话，严格来讲，比梦话还胡咧咧。这是发自内心的，亲爱的战友们啊。
这个但是那，我觉得好用啊，挺好啊，中国需要啊。比如说，那我原来还说过，中国的教育部， 教育部和中国的卫生部，这两个部应该提升为国家副国级，由副主席担任，专用副主席。中国的教育太差了，中国的医疗太差了。中国人现在被洗脑成了全人类的笑话。大家不知道，很多咱们中国同胞出来以后，你讲话，你的行为被人家成为笑话。
这是为啥那个王健被杀之后去那个纽约的前警察，退休警察，我们的团队去录音，去人家那个酒店的总经理说了一句关键话，中国人很奇怪，不知道中国人很奇怪，中国人很奇怪，他无意中说的话。
我们在很多地方，他们说我们很奇怪，原因是什么？因为我们脑子上顶着共产党的这个屎帽子。他给我们完全给我们洗脑了，我们的祖宗八辈的孩子们，从来没有像今天在全世界不受待见过。咱们的孩子都特别优秀，但到哪招人烦，你说这咱办？哪有这道理吗？
所以亲爱的战友们，这就是为什么要灭共，为什么要灭共贼，全人类都不要的东西，棺材，他自己设计自己造的棺材，他从来自己不用。他都给人民用啊，这就叫共产主义。我原来说过有一个东西，自己造的，自己弄的，他从来不用，他也不喜欢。他都让别人用，这叫共产主义，这就叫共产主义。
所以现在你看，搬起石头砸自己的脸了，砸自己的脚了，什么美帝国主义了，天天水深火热了，天天冰雹了。你看看人家的国家，你看看人家的经济，前所未有的好。在中国最让人看不起就私营企业家，共产党最看不起的，连小仨儿都不是，大家一定要好好看一看。
我认为我最好的采访的一次，没有任何准备的也是，就是BBC的采访，被他们给&amp;hellip;共产党给拿掉了。在网络上非常非常多，这个影响特别大。
BBC的采访我就说过，中国私人企业家不存在什么权财交易，这没有这个平等的权利，什么权钱交易，老子抢你的，你的就是我的，命都是我的。私人企业家就是小仨儿，小仨儿和妈咪的关系。这妈咪共产党要抓嫖了，你有啥呀？以抓嫖为由，掠夺你的财富。把你送进监狱，让你失去自由，还搞连坐，把你家人给灭了。所以说中国的私人企业家世界上最惨的！亲爱的兄弟姐妹们战友们。
那么所以说，咱们现在私营企业家还为共产党在卖命，哪有这道理呀？咱们私营企业家在外面没人看得起，谁看得起你呀？一，人家认为你都是腐败出来的，二，都认为你这帮人根本没有脑子，没有灵魂，就是金钱的奴隶。都爱钱，但是不一定当钱的奴隶啊。都爱钱，不一定当钱的奴隶呀，亲爱的战友们！
那么我们中国人现在在全世界混到这个样子，GTP达到世界第二了，按照共产党的宣传说，很快我就超过老美了。2025、2035、2049世界老大了。所以说你想想，这个时候的人民还在被洗脑，还有网络控制，这叫四个自信吗？王岐山是华尔街的老大，但是他是牺牲了所有中国人的利益。查查过去这几十年的中国所有的金融机构，国有企业在美国西方上市，都肥了谁了？跟中国老百姓有一毛钱的关系吗？全是被王岐山等朱镕基家族，江泽民家族，江志成输送利益，维护了自己的权利，真正的卖国贼。
几万亿，十几万亿给了西方，这都可查的吧？钱去哪儿了？为啥给他们了？就是维护了江家，王岐山家，朱镕基家所有这些家族，在美国的核心权利影响力和利益，让他们的私生子女在西方得以安全的生存，这才是核心。王岐山在华尔街的影响力是中国人的血和中国人的命给换出来的。昨天下午一位美国朋友说，关于谈到中美协议谈判，说，中美之间的谈判，一条一条的，你这样，我这样，你这样，我这样，然后那怎么受监督。但是王岐山在背后提出一条，所有这个协议绝对不能公开，不准公开，不能给国会，哈哈哈 。
那美国人那不可能呀，美国的法律必须给国会，国会有权公开的。这是核心的本质，他们翻脸了，那我要改了，我一改，川普不愿意了，咣&amp;hellip;灭了。这就为什么我最早的时候我说过，中美协议谈判，我在半年前，一年前我就说过，一定是荒谬的荒唐的结果。
现在美国很多人说，见了我，哎呀&amp;hellip;你厉害呀，Miles Guo你厉害呀，啊我没有感觉，我说这太正常了。一个内部人告诉我，他们打算就是要拖美国人，玩儿呀，拖呀，拖呀，把你拖得川普总统在你第二期选举以前把你干掉。让你失去中期选举，失去国会的支持，然后寄希望于通俄调查，把你灭了。制造各种丑闻，在全世界，在华尔街各种影响，把你川普给灭了。
严重的说，就是影响美国内政，操控美国内政。把你灭了，然后你就跟我谈啥啊，不用谈了，过去一概的路子。然后再给你来一招，真要不行了，我也跟你签，糊糊弄弄，推到时间最后，然后第二个选期，你可能也没了。就算第二个选期你川普总统能选上，我通过华尔街的影响，我也不兑现。
但他没想到，川普总统来真的，一条一条来，还有莱特西泽他们。然后必须得公布，一下露馅了。这跟小偷、骗子被揭穿了一样。这个说我有11个手指头，人家说你伸出来看看。一伸我急了，然后打一嘴巴子，我不跟你玩了，我不跟你玩了，我就11个手指头啊。你就10个手指头，没有11个手指头。这就是共产党，跟老百姓耍流氓，说你是扰闹社会秩序，说我骗贷。你给了我太多钱了你郭文贵，你贷了30个亿，你给我46个亿，把你抓起来。跟美国人玩这个，美国人不管那一套，老子直接就给你开税了。完了，揭穿了。
大家想想，这个税的协议有什么见不得人的东西？不能让中国人知道，不能让世界人知道。这么多天，这两天全人类的报纸没一个报这个重点。我们伟大的台湾，伟大的香港，这么多自由媒体，这么多传统媒体。按龚小夏女士说的，你们叫传统媒体，我们叫自由媒体。你们传统媒体，传呢？统呢？传统在哪呢？咋不传统一下啊？咋没人站出来说核心的本质僵局在这呢？
为啥不敢公开这个协议？
为啥不能公开这协议？
有什么见不得人的事？
为啥撕毁协议又跑了美国，刘鹤又要来谈？
然后马上，大家注意啊，撕毁协议不到10几个小时，马上《南华早报》说，是习近平开会说，我承担全部责任。把王岐山救火队长又推一边去了，又成了习近平了，背黑锅了。他们都是一伙的啊，我们一个个在一伙，爱谁谁，但你看看王岐山有多厉害操作媒体；江家有多厉害，江志成。第二个你发现了吗？马上又有人说了，王岐山要访美，王岐山要访美。大家仔细看看这个厉害，王岐山要访美。昨天下午我听说，头两天王岐山在北京见了一个台湾的，私下的台湾人。最后这人说，台湾最坏的结局会是什么情况呢？
这个王副主席王岐山说，啊，多在大陆买点房子吧。这哥们当时就愣了，回到台湾就跟人说，哎呀，我见了王岐山，说要我在大陆多买些房子，看来真要打台湾。你看这种愚蠢的东西，卖台贼，卖台贼。我跟你说早晚一天你要为此付出代价。跑到大陆去问大陆的一个盗国贼，台湾怎么办？人家吓唬你说多买几间房子在大陆，你就赶快在那替他宣传，你说这台湾能打仗吗？一个宣传就把你灭了。所以说你看，王岐山操控华尔街的能力，操控世界媒体的能力，操控真相的能力。
还有一个，在这个之前，中共有一个秘密会议。这秘密会议的信息，我过两天再说，现在我不说。让大家都说说，传统媒体都说说，然后就轮到我们像路德先生啊，战友之声啊，我们这些戴维小哥啊，卡丽熙啊，我们这个细思小哥啊，我们这些自由媒体，自我负责，自由讲话，没有天花板，没有左右墙，没有组织，没人发工资的。自我负责，自我养起，完全为自由负责，完全自由讲话。
自由媒体是想讲啥就讲啥，传统媒体就是该讲啥不讲啥，不该讲的一定讲，讲什么？听老板的讲，你自己想讲的不能讲，所以讲不自由的媒体叫传统媒体。有发工资的，听人家话的，当人家嘴巴的，叭叭叭……叫传统媒体。所以小夏女士离开VOA真是天意，这样的人就不该呆在VOA。VOA现在还有人看吗？看VOA的成傻X了，对不对啊。所以说，亲爱的战友们，看事实，不要看现象。
所以，昨天文贵这个梦中郭九条，影响巨大。听说国内，国安找了很多战友威胁，不准传阅，不准传阅。听说网络上一片大喊之声，好啊！很多年轻人说，你看要真达到这一步的时候，像那个戴维小哥啊，耿炎啊，像小札啊，还有庄烈红啊，这些年轻人。包括现在闭关的政事小哥，包括我们丢失的痘痘啊，包括路德先生啊，还有Sara，都要回来当这
个，领导这个国家，为国家带来很好的效益。结果国内网警就紧张了，因为什么？因为年轻人太多人参与了，昨天一夜之间，咱们的一夜之间啊，敏感词在网络上暴露出来了。
还有台湾，彭文正先生火了。原来都不知道谁叫彭文正，文贵一推，这一下子就火了，彭文正先生。《政经关不了》，看来这回真关不了了。大陆巨火，真的大陆很多人都知道了。因为我有核心的消息，大家看计算机，多少人看，随便一个都是6000万以上，随便一个都是两三亿次。两三亿次，不一定是两三亿人啊。咱们这一推出去，彭文正先生火了。谁是彭文正啊？发现一帅哥，一大帅哥，台湾还有这样的帅哥啊。不是说话都嗲里嗲气的，还有这样的帅哥啊。好，不都像马英九似的。好，直接！
所以说，很有意思啊战友们，现在这个自由媒体的力量太大了。自由媒体才是真正的媒体，才是真正的未来，这是毋庸置疑的，大家千万别失去了自信啊，别失去了自己。今天不直播，原因就是，不去和这个路德先生啊，细思小哥啊，戴维小哥啊，这所有的战友们，跟你们冲突。我还得开会，刚锻炼完。再次告诉战友，一定要记住，没有人能说你做不到，都能做到，关键在这，意志！意志！都能做到平板撑30分钟，没有任何问题。
我今天就做了25分钟以上，因为我昨晚就没吃东西，今天我做的时候，我给我设定的就是25分钟，结果我做了25分钟多一点，不到26分钟。只要你心想，只要你坚持，没有你做不到的。亲爱的战友们，今天的文贵报平安就到这，咱们一起为14亿中国人祈福..
好，亲爱的战友，再见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/658/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/658/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！你们健身了吗？今天是5月7号啊 ，你们健身了吗？哎呀我这刚健完啊， 今天不错 ，今天做的非常成功啊 在超过30分钟啊， 啊&amp;hellip;一天我是做两组 ，我要告诉大家的是 ，不是一次做一组 ，有时早上做一组晚上做一组， 有时早上直接做， 休息几分钟做两组。 这个不容易啊， 这个不容易啊。
亲爱的兄弟姐妹们 ，这两天啊&amp;hellip;这个美国搬起石头砸自己的脚 ，结果是中国老百姓弄出了3万亿人民币， 昨天听说啊， 全党在一起集体开会， 几乎拿枪逼着了， 千万不准卖股票， 不能卖股票 ，这是一场金融大战， 坚持到底 。然后老百姓不能搞存款， 然后所有这些24小时上班，监控老百姓， 任何有煽动， 提款 ，存款的， 还有什么卖卖股票的都不允许， 哈哈..这叫健康的经济吗？这叫经济吗？对不对呀？
但是大家看到了， 这几天美国这个联合这个组合拳棒棒地打， 棒棒地打， 所以说接下来大家能看到更多好戏 ，更多好戏 。据我所知啊， 据我所知， 你看
我这胳膊， 我这做平板撑的最大的挑战&amp;hellip;是这胳膊， 哎呀 ，做平板撑的战友们 ，千万千万&amp;hellip;你胳膊太可怕了你知道吧 ，你能撑住10分钟以后 ，最大的就是你的胳膊和你的腰， 受不了啊 。
据我所知这组合拳啊， 真都是一切都是刚刚开始， 记住贸易战 ，技术战， 科技战， 金融战 ，然后接下来网络战， 我原来我就说过， 还有文化战， 孔子学院基本被灭了吧？是军方全面介入， 最关键的是台湾战和香港战， 台湾人最后的机会， 再也不可能有了， 再也不可能有了， 看台湾人表现了， 最近台湾要有大动作的时候抓住机会， 香港也是最后的机会了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/656/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/656/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱是。
嗯。
号爱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/657/</link>
      <pubDate>Mon, 06 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/657/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是5月6号。我已经开完两个会了……
亲爱的战友们，可以这么说，过去的24小时，发生了重大的历史性事件。
班农先生在几个媒体采访当中，他都在讲一句话，说川普总统，是他当总统以来做出最正确最伟大的，最具历史性的一个决定。所以昨天对他来讲，是最重要的。他现在忙呢，一个一个电话打进来，而且很多都是亚洲国家。凌晨，12点到两点，上午10点钟开始的，在没推以前就开始了。我没有说就是……咱不要提前说嘛。然后一直到下午5、6点钟，不断。后来我们俩分手了，也有其他的会议。
但是确实能看得出来，班农先生在华盛顿这一周里边，发生了很多事情。这个中间，还一直跟我联系，包括很多当委会委员的成员，也都跟我联系。特别是，他们关注的，一带一路的这个会。他们在跟我核对，这个人是咋回事儿啊，那个人是咋回事儿啊，都在问我。
我为什么得出了，说“共产党正在往咱们设定的死亡的路上狂奔”。他们没有意识到，不管你多大，你是一个党的派，你搞这个一带一路的会啊，王岐山在背后全面策划，而且王岐山见了很多美国人，大概都没有报道的啊，就在一带一路中间，和一带一路之前，王岐山见了很多美国人和欧洲人，讲了，放了很多狠话，包括对川普总统的个人人身攻击的话。这些事情啊，美国总统，美国政府我相信，都会知道的。
像昨天《环球时报》，看到了川普总统推特以后，就来骂他。就说，去你妈的总统，川普你吓不到我们。就来了，啊，就来了。例如这样的事情很多。所以大家要知道，核心的本质是什么？这就是在一年前，我说的话，“把战场拉向国际来”的意义。让美国和西方看到，共产党是不讲信用的，共产党对人民，给世界，给任何人，包括他们党内，他也不讲信用的。
所有的共产党的这种傲慢，就是因为西方投了太多的钱。他们有了盗国的财富。
他在钱上，他跟你个人比，觉得我太有钱了；
权利，他跟那非洲国家比，他觉得我太有权了；
市场，他觉得跟欧洲小国比，太有谈判的条件了。
看待美国人，他把被他蓝金黄的人，当成了全部美国人。美国人不过如此嘛！有什么了不起的！
另外，他把中国，收拾中国商人的经验和自信，和本事，拿来收拾川普来了。
他以为，商人没啥了不起的，都会想在中国一样，像马云，什么任正非，什么李彦宏，什么马化腾，什么银行家，都是吃屎的。给你钱，你就跪下来叫爹，多给点你就叫爷爷，我在拿刀吓唬吓唬你，摸一下枪布袋，摸一下屁股上，不管有没有枪，估计王岐山摸的是，一模摸到肾上那个尿袋子了就，也得把那些有钱人给吓尿，把老婆、女儿送给他。
所以说70年来，共产党屡骗屡成功，屡吓屡成功，屡战屡成功。他把对付中国人民的经验，和成功，当成了对付全世界人民。他以为川普总统就是一生意人，没啥了不起的，钱能搞定。连蒙带吓，旁边人蓝金黄。
据说，据说啊，我给美国政府也报告了，据说这个合同的旁边有3个合同，有3个合同啊。其中就有一个大基金的老板，跟中共已经勾兑好了，只要中美之间签下协议，随时中方就会签另外的3个协议，其中有一个包括他的，叫AD Billion。800亿美元的一个叫中国金融，中国影子银行顾问合同。而用的不是他的世界上第一大基金，用的是一个完全在SPV新成立的foundation（基金）。那这里边谁是受益人就很难说了。刘呈杰、贯君啊，都有可能是。孟建柱、孙立军，都有可能是。江志诚。
这就是为什么在美国有一帮华尔街派，拼命的游说川普总统。你一定要签，你不签就如何如何，都是为了个人利益。
这就是为什么头两天，一位将军问我，他们除了钱，他们还为什么这样的来为中共工作？我说，他就是为了钱。还有一个，被威胁了。这位将军，昨天下午在欧洲的某小国，这位战友我相信你正在车上开车呢。是在某小国啊，我不说新西兰了，我也不说这个北爱尔兰了，是一位咱中国的同胞司机，也是咱们的战友给他开车。在车上，给他介绍说，我们的中国人一年内就会把共产党给灭了。这人说，那你指望啥啊？他说我指望郭文贵，我指望班农，我是他们战友！哈哈，这人随时就把这信息发过来了，就是问我这话的人。
我告诉这位将军，共产党对付川普总统的招，就是他认为对待郭台铭台湾的所有的这些富豪，整一个零一个。就我说的，给你小钱，给你中钱，给你大钱，第一招。第二招，给你希望，给你政治的权力，垄断市场。第三招，摸摸自己腰，你以为是枪呢，实际上是王岐山那尿袋子，尿袋子。肾切除以后，排尿的那袋子。
肾切除以后排尿的尿袋子！就像博讯韦石一看王岐山出门了，又抓人去了！实际上是换尿去了。所以说这就是本质，这位美国朋友深信不疑现在。然后呢，另外一位美国朋友在澳大利亚，也遇到了晚餐的中国人，穿着我们郭战装。他就出来问，他说你们穿的什么衣服啊？实际上他都知道，他都有。他说穿的叫一切都是刚刚开始！你知道叫郭文贵吗？打开
手机给人家比划，然后这人说：啊！听说过，这人很坏啊。看中国电视台说这是强奸犯，说这个人穷途末路了，你们怎么相信他呢？
结果这人就急了，澳洲这位战友，你怎么这么说话呢？你有什么证据啊？然后就说王岐山、海航、贯君、刘呈杰、孟建柱、孙立军。这位美国朋友听他说了半天，很耐心。说今天你的单我给你买了。他说为什么？他说我也是郭文贵的朋友，然后拿着手机看照片。说我刚跟郭文贵见过面。哈哈，这个世界太小了。
所以说战友们，过去的一周，我知道华盛顿展开了激烈的较量！「一带一路」上天送给我们的礼物。我说了N遍了。那天在青岛的阅兵，还有一带一路上那种万国来朝拜的感觉，奥运会玩到现在了，再玩不灵了。这是王岐山摆场子，摆给中国人看，没想到这回引来大老虎了。
外交部动不动就是，我们以牙还牙，然后搬起石头砸自己的脚。结果昨天，川普总统的推特出来以后，严格讲是一个推特不要说两个推特，价值多少钱？3万亿人民币！3万亿人民币！5 hundred billion dollar！五千亿美元！全人类上，还有一个人你一个推特价值 5 hundred billion dollar的吗？川普总统做到了，创造了人类上，全人类的奇迹！而且马上就在，从他发推到这个实现，十个小时。一个小时多少钱吧？一个小时多少钱！
刚才我这个美国朋友紧急要跟我开会，说Miles你原来说的都兑现了，比你想象的还厉害。我说你们没有看清楚，你们跌掉的2%，那个钱根本不是钱，是一个你的泡沫，对你是好的。
A股市场和上海市场，我说那才是真钱！结果大家看到没有，全中国，包括香港台湾这些地方。你可以看到多大程度被蓝金黄了，就是川普总统的推特出来以后，绝大多数华人媒体没敢报道，就连昨天晚上十点的时候凤凰都不敢报道！只有环球这个流氓出来骂大街，骂川普，个人人身攻击。然后马上从电视台，香港所有的台，包括中国的所有电视台突然间，一些金融评论家出来了。说什么就是说，统一口径：中国A股市场、香港市场过去一段时间的涨幅，已经到了一个大家卖掉和兑现和大股东套现的一个最佳点，所以它跌了。
这王八蛋，这谎撒的，我真想说，R你八辈祖宗啊！你们把老百姓钱给骗了，那些老爷爷、老奶奶养老的钱，买棺材钱，你们骗了一回又一回。结果现在几个小时干掉你3万亿人民币，你说这是正常市场行为！只字不提川普的这个推特，中美贸易。然后外交部，我R你十六倍老祖宗！你就这么骗人民老百姓！上去说什么，我们又派刘鹤到美国去谈去了。我告诉你昨天之前的3天前，我可以给大家看手机，我就知道美国一定会停止中美贸易谈判，我一声没支。
昨天之前的三天前我可以到时候给大家看手机，我就知道美国一定会停止中美贸易谈判。我一声没吱。而且会惩罚性关税。曾经考虑过不是25%，是45%。最后川普总统这个人啊，他嘴很厉害，还是很温柔的。原来的10%涨到25%，另外的25%。但是同时决定美国的两艘军舰驶向南海，马上航空母舰驶向台湾海峡，马上高官访问台湾，马上研究对香港自贸区和香港的高官进行制裁，马上对中共抓捕和拘押新疆人民，包括和没收了大量新疆人护照的官员们进行调查，进行制裁。
我一声都不吱。我都是蒙的。我蒙的。我也做梦，梦着的。妈祖没给我做梦，妈祖没给我做梦。王岐山给我做梦了：「文贵啊，我们已经研究好了。告诉你吧。」王岐山给我托梦了。他还活着呢。妈祖没给我托梦，都给郭台铭托梦了。王岐山给我托梦了。哈哈！王岐山是大师嘛。大尸嘛！
王岐山同志你在你中南坑里面横，那叫老鼠扛枪窝里横。你有本事到世界上咱较量较量，咱在华盛顿咱较量较量。王岐山！你连个屁毛都不是！孟建柱。你天天在新疆一杀一个村一个村的，几千个几千个地杀，那老板一家一家地抓。你到美国来你那大街上那卖汉堡哥儿的都不是。孙立军这连给人家舔屎都轮不着你。
是骡子是马拉出来溜溜，拉出来溜溜。孙立军、孟建柱你懂我说啥。你们藏得那些钱，你玩的那些套路，你怎么都躲不过郭文贵和战友们对你的追击和打击。你那中国银行咋样啊？爱国法案，RICO法案，都将对你一刀一刀射去。
马云你的群诉那还没开始呢，有很多秘密还没开始呢。
你以为UBS拿了你们的钱，给了特殊牌照，黑掉我几十亿美元就拉倒了吗？
你中国银行黑掉我几十亿就拉到了吗。你香港政府你查封我几千亿在那儿，你就拉到了吗？你大连银行你罚我六百个亿，你以为就拉到了吗？我说的空中取钱。你们记住，我不但要空中取钱，我还取你盗国贼的命。不信咱就走走看。莘县阳谷县搭县。啊！你欺负老百姓，欺负中国人民骗了七十年。上天给了我们最大的叫社交媒体，叫自由媒体，不是自我媒体不叫自淫媒体，是叫自由媒体。这是上天之剑吶，给我们老百姓有说话的机会呀。你们一次一次愚蠢的傲慢的行动，你拿我们人不当人。
你以为所有的中国老板都像吴小晖、肖建华，像马云、什么许家印、什么王健林，靠拍你马屁活着？任正非，跟你当小三儿活着？不一定，郭文贵就不是。你杀了我郭文贵今天我都是世界上能改变你命运的人。两年前我做不到，现在我能做到了吧。潘多拉盒子我还没碰呢。江泽民、江志成。江志成你和李嘉诚、孙立军，你在香港成立一个灭爆小组。马云全力支持。吴征连老婆都奉献出来了。你们两年前一年多前马蕊强奸案吶？咋不出来说呀？一个字儿你都不提强奸案。吴征你安排的。你这孙子哎。你等着我会让你和你老婆、让你女儿、让你全家人为此付出代价。
你以为在美国你吴征你设计设计就拉倒了，找找钥匙就拉倒了吗？你在美国跟Sam 搞的事你以为那钱都拉倒了吗？美国启动爱国法案，RICO法案，就是你们这帮人真的到了是穷途末路.，过街的老鼠人人喊打的时候。包括与你们狼狈为奸的，这媒体那媒体，什么博讯韦石养的一帮狗欺民贼。在美国这个土地上现在已经掀起了全面的，反侵略，反共，反威胁（运动）。
你吴征你知道马云是不是在美国干着威胁美国的事，中国银行就是下一个海航中国接下来的几个大的老板，就是下一个王健！信不信？阳谷莘县县搭县 咱们不行走着看。
亲爱的战友们，好好想想10个小时， 一个推特，灭你三万亿。
接下来再同时看看南海，不吹牛吗，只要你们军舰敢到这来，我们就给你灭了，只要美军军舰靠近台湾，那就是开战收复之时。你姥姥的，你行吗？吃3粒伟哥你都坚持不下来，你就是吹！
王岐山你老婆给你戴了几十年绿帽子，你敢说吗？吓唬台湾人民去，你咋不收复了？美国军舰去了，航空母舰去了。 所以说中国共产党就是一个口炮党，骗子党，黑社会，流
氓。对着美国人你不吹了吧，你外交部不喊了吧，什么后果自负，以牙还牙，不要作死，不要搬石头砸自己的脚，中国人不惹事不怕事，你是没惹事可你惹老百姓了你！
外交部你们这帮孙子，早晚一天你祖宗八辈会受到惩罚的。你们天天骗老百姓，你没有老婆孩子吗？天天威胁老百姓！中国的汉奸根本不用演，就看外交部就行了，这就是最大的汉奸！你看看那副小人得志！人类让从未见过一个现实生活中小人得志的中国外交部。狐假虎威，遇弱则强，遇强则跪！这就是你外交部，不要脸啊！
但是钱是没有祖国的，钱是没有忠诚的，钱是可以被利用但不被欺骗，这就叫股市，这就叫钱。钱也没有爱情，钱很现实，谁强跟谁走，谁真给谁走。昨天的股市，本人郭文贵也赔了20多亿，我们的基金，但是我很高兴。我如果郭文贵我以一能杀你万，我必干！我以一挡一我也干！我以一干你0.1，我也干！真的一切都是刚刚开始！接下来你会看到美国欧洲什么样的法律行动，什么样的军事行动，政治行动。为中国人民讨回公道。我给所有的美国朋友说，你们在拯救中国人民。
昨天我告诉他们说，不是川普总统替美国挣回的利益，是川普总统替14亿中国人民出了口气，打了他们的脸。川普总统这一回，打击了中共的嚣张气焰 ，躲过了他政治上的劫难。扇了在美国叛美贼，被中共蓝金黄的人。川普总统在某种意义上是拯救了14亿中国人民，同时给中美人人民带来了一个美好的未来。党内的99%的党员都会感谢川普总统。
我相信中国人民为什么愿意把孩子送到美国来，相信美国，爱美国，尊重美国的法律的教育系统。这是为什么中国老百姓内心都在问，为什么你们当官的让我们爱国爱党，你们把儿女都送到美国欧洲去。中国人民是爱美国的。川普总统昨天那个行动，不是打击中国人民，不是以中国人民为敌。大家一定记住不要被共产党几个盗国贼家族给绑架了，给利用了。
包括我会告诉我美国朋友，你们这个做法，是在保护中国人民有一个长远的健康的未来，公平的未来，法治的未来。你打击的是那些盗国贼，他们是中国人民的威胁，美国人民的威胁，中美人民的共同威胁，和世界和平的威胁！这是事实！
共产党不要在《环球时报》上说我R你奶奶，你那环球的叫什么周什么的。说什么中国人民••••••人家美国打击的是你共产党，川普总统恨的是社会主义，共产党体制，共产体制。你别老把我们14亿人民捎进去。我们在海外的华人多少人在辛辛苦苦，每天工作16个小时，11个小时，开Uber，过着多么苦的日子，你们盗国贼的任何一个人的零头，能把海外的7000万华人能让他们过上10倍好的日子。
你们养了那些私生子女，在海外存的大量的钱，那叫叛国！让我们的同胞被你们绑架利用的中国人，过着猪狗不如的日子。
你们以虐待人民，欺骗人民，盗取人民的财富为快乐，为目的！你们现在动不动别人打你们的时候，骂你们的时候，你说是打中国人呢，你们偷中国人骂中国人的时候说中国人傻叉，中国人可以吃草，中国人没有开智，中国人愚笨，中国的商人没有胸怀，中国的私人企业家都是一帮骗子，你姥姥的！没有中国私人企业家你哪有过去的改革开放30年，70%到80%的税是我们私人企业家给你们的。结果私人企业家贷款也得被你们刁难，存钱被你们刁难，市场被你们刁难，孩子上学也得被敲诈。私人企业家严格讲无非是有了钱的奴才和没了钱的奴才之分。天理能容吗！不要再绑架14亿中国人民！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月5日与班农先生对谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/655/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/655/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Mr. Kwok: We are in the broadcast. We are in the broadcast. Here!
郭先生：我们现在在直播中，直播中。请坐!
Mr. Bannon: Are you on broadcast?
班农先生：你在直播吗？
Mr. Kwok: Yes. This box (of cigar), I (have) never smoked. Today we need to bonus (reward) you.
郭先生：这盒雪茄我之前从没抽过，今天要特别犒劳您。
Mr. Bannon: Can&amp;rsquo;t do it yet. I don’t wanna seem we are over-celebrating.
班农先生：现在还不是时候，咱们不要太兴奋了。
Mr. Kwok: This really needs to celebrate. Thank you, Sir!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/654/</link>
      <pubDate>Sat, 04 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/654/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:
尊敬的战友们好，今天是5月4号，现在文贵在纽约和我们好朋友小夏女士，一起在这里给大家直播。小夏文贵聊天谈谈2017年4月19号发生的那个历史性的事件，也就是当时的小夏女士代表VOA中文部，所有的她的团队到纽约我家采访，在中间发生了很多事情，最后被断播的这么一个新闻（丑闻）。
今天很高兴跟小夏女士一起坐在了咱们喜马拉雅大使馆、郭媒体的直播间。
时空转移呀，往回看这个时间到今天，真的是不可想象，小夏比我那时候见面的小夏年轻了，她一根假发没有啊，真发啊，我这都摸出来的，比那时候还瘦了，而且依然的笑容灿烂，这真是个战士啊！如果说我是战神的话，她是战神的神中之神，绝对是我非常佩服的。
那么另外一个呢，419事件以后啊，大家都知道啊，小夏女士和她的团队展开了对VOA(美国知音）维权、寻求真相的这么一个法律行动，时间已经过了两年了。她与当时来的东方先生和他的团队，遇到了各种的不可思议的、在美国独立的法制和独立的媒体、自由的世界能发生的事情，而且小夏女士刚刚在两个月以前被VOA正式的宣布给开除，这也是不可思议的。
东方先生以及其他人和李肃先生都在家待岗，待岗了，下岗了，那么也就是咱们中国说的」停职不停薪」，那么很多人啊，都因为这件事情受到了重大的经济、精神、生活的重大伤害和影响。但是他们创造了奇迹，毕竟由他们这次的采访，勇敢的行动、寻求真相，维护美国之音它本来的宗旨，那就是让世界知道事情的真相，还有一个，就是让世界了解中国。
他们是做得最好的，他们为此付出了代价。但这件事件已经是新闻媒体的里程碑事件。今天呢我们就很高兴的跟小夏女士在一起谈谈，因为在这之前我们没有谈过这背后真相，包括今天之前，我向大家承诺：没有谈过！今天呢，很多战友也想问很多问题，刚刚我也让小夏女士看了很多在手机上发出的问题，很多啊。从我说出去这个访谈到现在我们聊天开始，太多人的意见了，但说实在话啊，99.9%的都不是问题，都是个人之见，本身的问题就是问题，这个问题的本身没什么价值，但是大家可以随便问。
那么现在我就开始给小夏，我现在叫小夏来想想，当时419背后有什么事情给大家分享的？小夏，请你来开始吧！
龚小夏女士:
好，谢谢！谢谢郭先生！我今天带了一对耳环，大家会先问是什么耳环？一边是问号，一边是叹号！
问号是，我跟大家一样心里有非常非常多的问号，为什么美国有关机构会出这么大的力气来阻止这个郭先生爆料这个事情。更大的问号是：中国政府为什么采取如此我前所未有的这种手段，来对郭文贵先生进行封口。所以，另外一个是叹号，我的这个惊叹号是说，这个事情发生，确实是一个里程碑事件。我这么说吧，4月19号之前的那一个礼拜，我们要是记得新闻的话都知道，当时是在马阿拉歌庄园，川习会正在哥俩好呢！
那么这两年呢，美国对华政策发生了相当根本性的变化，这个变化跟419断播，我可以负责任的说有非常直接的关系。因为我自己去游说了200多个国会的办事处和所有与中国有关的各个部门。那么这背后呢，我想现在是不是这样的形式，我想先问问郭先生几个问题，问完之后呢我可以跟郭先生对谈。
我第一个问题我想问的是一个比较大的问题，为什么呢？这个问题是一个总结性的问题，那现在郭先生爆出很多细致的猛料可以说，大家会关注很多这个猛料。但是我们要回过头来看一看，退一步看一眼说，这整个事件对美国是一个什么样的影响？所以我第一个问题就是：郭先生你自己认为，你这个爆料对中共有什么样程度的打击？打击更多是一些个人，比如王岐山孟建柱这样的个人呢？还是整个中共的统治体制？所以我希望郭先生先解释一下。
郭文贵先生:
谢谢小夏，现在回本行啦！我们聊天没开始呢，就开始访谈了。这个说实在大家很多人没有认真思考的一个问题，当时发生我跟小夏女士见面，被小夏女士的VOA这个直播访谈的前背景呢，我们要感激一个非常重要的一位先生，也就是小夏女士的同事啊，就是东方先生！东方先生当时曾经是做过VOA(美国之音)驻北京站的站长，好像是站长吧？
龚小夏女士:
记者。
郭文贵先生:
记者，是他通过推特直接跟我联系的，也几次要求要采访我，我都拒绝了。后来呢，很热情很积极啊，而且是我对他进行了一定了解以后，因为我也是美国之音的多年的观众嘛，我给他提出了三个要求:
第1个就是说一定是直播！
第2个不能低于三小时还不能编辑！
第3个，我说我要指定这个来采访的人！
东方先生说：「那我就可以了吗？」
他想来，我说「对不起啊，我说我不是不尊重你，我要指定龚小夏女士来采访。」，「哦！」他说「那是我领导！」，我说她来，这三条成立了，咱就可以接受采访。
那么后来大家知道，是小夏女士带着东方先生和他的团队来的，那么这个团队来到纽约我家，提前是将近2天吧，1天多来准备。
龚小夏女士:
一天半！
郭文贵先生:
一天半的时间，那么这个419的采访，我跟小夏女士认识是在4月17号下午，这个采访的意义是什么？如果那个时候咱说，这些欺民贼、共产党又说我们吹牛了！这个419的断播，最大的意义就是开启了爆料革命的国际化。也就是说，爆料革命
从我一个人的爆料，形成了集体的行动，和把爆料从我一个中国人的事件变成了国际事件、美国事件，而且直接从媒体上开始发酵，这是个里程碑事件！更重要的是那天，第一次提出了王岐山、海航。
龚小夏女士:
但是这里我的问题还是，在您看起来整个爆料的意义对谁打击最大？是对中共的统治体制呢？还是对中共内部的某一部分人？
郭文贵先生:
全部都包含，全部包括。我认为最重要的是对共产党。因为共产党那个时候最最高潮的时候啊，这个（在）准备十九大。十八大之后，王岐山和习近平先生他俩领导的反腐革命红红火火，「打铁还需自身硬」，然后「要给人民一片蔚蓝的天」，「要给人民一个廉洁的政府」，然后「要给14亿人民一个未来」，他这个调拔太高了！所有人都是仰慕向上！
「嘭——」咱这来了一个爆料革命，这个爆料革命的本质是对共产党的谎言和以反腐为名的以贪反贪、以黑反贪的这个运动，一个绝对的打击。但是呢，代表人物是王岐山和孟建柱和孙立军和海航。
就咱有具体的事件、具体的人、具体的事实来打击，核心的就是共产党，因为代表人物那时候就是习王，咱就直接把它给灭了！
龚小夏女士:
当时有一个细节很有意思，这个细节我好像还没说过……
郭文贵先生:
细节就是你挑战我？怀疑我？粗鲁的对待我？
龚小夏女士:
不是，哈哈哈……
郭文贵先生:
现在你比那时候可爱多了，那时候是挺着脖子来的，鬼子进村似的直接进18楼了。
龚小夏女士:
那我当然……鬼子进村为什么？因为很简单，当时是在我们4月19号采访，4月17号下午的时候，中国外交部派了两位官员去找美国之音驻北京的记者，对我们发出了非常直接的威胁……
郭文贵先生:
这个你说了很多次了！
龚小夏女士:
不是，这中间有一个细节的威胁是什么呢？它就跟刚才您说的是相关的，说：「如果你们要采访郭文贵，那么你们是干预中国内政！」这个我们知道，但是下面一句就奇怪了，说：「你们在干涉十九大进程！」，我说为什么我们采访一个中国的商人，会干涉到十九大进程？这个十九大进程是什么……
郭文贵先生:
你说到这我给你打断一下。小夏啊，我还没跟你说，咱今天谈背后真相，你说过的话不要说，我说过的也不说啊。
咱给战友们全撂真货啊，撸胳膊挽袖子啊。当年你像鬼子进村似的，带着一帮你那个VOA的器材，说实在话，今天我看到这个屋里器材，看我这个高级别，当时你们真是笑话，也带着VOA的傲慢，以为这中国来一土炮，你们就来了！VOA直接抗着叉子刀子就来了，说实在话，你们的机器烂的无法想象，太烂啦！而且搞笑的是，小夏就在我直播的时候，我从屋里出来，晃晃荡荡，一个大早上起来，说：「郭先生你被通缉了，你知道不知道？」
我说:「哎！啥时候被通缉了呀？」这个人好像她是警察这样看着我 「你被通缉了，你知道不知道？我们得什么……」 意思是好像我马上被抓了，然后我说不知道啊！到了那个刚进房准备的时候，这时候突然间 「嘚」撑一VOA的logo，后面是一个棍儿，还发散这种的。这就是我们当年20年前，我们裕达盖房子的时候，做广告时候的水平啊！我说VOA就这水平啊？！一看那色彩，都磨得黑的变白了，设备也很老，就一个女孩手里拿了一个手机的那个卡器挺好，我这儿还买了一个知道吗？
龚小夏女士:
我跟你说这个事情，我不是要给VOA辩护是不是，VOA是美国之音纳税人付钱的机构，东西都非常老，这也很正常，他们不那么花钱。那么在座听的是纳税人应该感谢这一点的就是，他们起码没有像郭先生一样花钱买这么贵的器材是不是，所以器材不好这是正常的，我们成天也是非常非常头疼。
郭文贵先生:
但是最夸张的是，和那器材相对比的是你们的态度，代表VOA（美国之音）鬼子进村似的，扛着就这么进来了，然后就那种质问询问，我当时就觉得你是代表王岐山的、孟建柱的，哎呀，很害怕呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/650/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/650/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
还没说你，I am crazy about her. A.
我的心跳的啊。康利。别担心。来一杯吗？是。
第1次啊obvious.No doubt.增大a.我可以跟你说。
还没上课，爱。The most and struggle.20×20，他需要的。Pray for you.
你可以有for you.的。他还说。Spring in price very impressive. Very precious. No pain, no gain.
No pain, no gain, no gain. I&amp;rsquo;m, sure.I got here.A.
U make me sick. You make me爱。I&amp;rsquo;m sorry m.嗯。
Don&amp;rsquo;t bother. Don&amp;rsquo;t be better. Don&amp;rsquo;t bother.都把。很有可能会唱。我经常使用睫毛膏。
主任。刷白的。嗯。整天a是。
For sure.他真聪明。She is.我也是很。Google and cool.
I couldn&amp;rsquo;t go.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/651/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/651/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
风力发电，风力发电，风力发电，这个礼物不错。黑爱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/652/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/652/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，干什么啊？看的啥面啊？真正的拉面啊。这晚啊，这拉面啊，哎呀。辣的舒服，你看你你看啊，日本日本。
你也别喝出声来，亲爱的战友们幸福满满的真好，真好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/653/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/653/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是5月3号，文贵报平安直播。你们健身了吗！你们往身上泼水了吗！哈哈
兄弟姐妹们好。因为昨天晚上两个视频会议，我昨天下午1点钟以后一直到今天就没吃过东西，空腹锻炼。空腹锻炼，这是教练要求的，喝杯咖啡。所以说呢，今天我录完，我教练别看了，看了非得揍我不行。几乎每天我都练，今天是练的平板撑最差的。由于最近在我们那个群里边大家在讨论平板撑，很多人说我做三分钟，五分钟，我是深有经验的。因为我的教练顾问曾经说，他说有很多人很多人因为做平板撑做出了问题，就是这个肩部。就是你做的时候你得撑住，你不撑住你就往下踏，然后你还在那儿使劲撑，还墨迹，
就后背和颈椎会出问题。平板撑到目前为止，是非器械锻炼中最好的全身锻炼，我深有感触。我是感同身受，感同身受。但是锻炼不好会出大问题。所以战友你可千万别做成弓板撑了。
大家你们不知道啊，我这个健身有多大变化。我2011年做的西装，结果给我做的，放在那里，我从来没有穿过，前天拿出来了，说你这西装还没有穿呢？我这一穿傻了，又长又大，我那时候94公斤，现在78公斤，大家去想想，差了几十斤。
主要我这锻炼是平板撑是关键。一天做两次，一次是25分钟。最近由于受战友的某人的刺激，突破了30分钟，有人要赏我雀巢咖啡，太可爱了。所以说这个平板撑很重要，但是我今天我发现我做的非常不标准，千万别学我，我也不配叫北美教练。但是我做的那个呢，有几次，平板撑做成弓板撑了。你看我这儿（胳膊肘），换过多少次皮了。
今天是个特别的日子。大家可能是没感受，没有感受，都忘了。我就不说我报料以前了，2016年以前，2015年，2014年，这几个5月3号，也不知道都咋回事，发生了很多很多大事，在报料之前就是这样。
大家也知道，我的生日是5月10号，我们家发生事老是5月份，从过去发生文化大革命我们家就是5月3号也不知道咋的了。而且5月3号就是我弟弟当年过逝的这一天，就是过逝的这一天。原来在阳历是5月28号，这个但是由于这个年份的问题，有时凑到5月3号，好个年，有一年，就赶到5月3号，结果那一年发生了惊天动地的事。
这5月3号那一年，就是我们当时最最关键的一年，也是我人生中最关键的一年。这个很有意思，5月28号经过闰年闰月闰到了5月3号去了。
另外一个就是报料以后的5月3号，2017年5月3号，大家知道是我四哥当时我六哥，二次被抓被放，就是当时被放出来的。那么也是当年的5月，2017年5月2号，5月3号我说的，我们开始了报平安直播，还有一个就是2017年5月3号，确定了把我太太和女儿送回来，然后大家也知道5月16号我太太我女儿回来了，后来发生了5月23号，24号，5月底刘彦平来到纽约事。这事吧老发生在5月，哎呀真是！
咱这搞成5月事件，5月事件，那么事实上大家不知道，因为这报料革命，大家能知道的事和发生的事，肯定是不成比例的嘛，大家应该清楚概念。当时这背后很多很多故事，现在有些也不能说，适当时间再说。
但是我要告诉大家的事情，那个时候的5月份，咱们的郭媒体还不存在呢，还不存在呢。咱们那个时候是被黑，还没被关。从2017年5月份，就是2017年4月19号VOA断播，发红通，刘彦平还有背后的最高的大佬，亲自一次，两次给我通电话，让我停止报料，最后把我太太女儿送回来。
然后玩了三枪计，黑帮就是郑祺，梁冠军在我楼下吆喝，整个海外的伪类，五毛还有八毛进行了围剿，到处举了牌子强奸郭，三秒郭，网络上大量的视频出来，造谣郭文贵没钱了，完了，马上被遣返。然后也就是当时的5月，2017年的5月20号，Elliott Broidy带着这些人，还有Jho Low，吴征，孙立军，他们在深圳见面。而那一天去见面之前，我就是在5月3号我收到内部情报，他们在美国已经约了某某人，直达白宫，要将我这个遣返，或者暗杀，这4月19号发生的事。
明天，我要跟小夏要聊聊，小夏和文贵聊聊419.我从没有跟她细聊过，她老说她背后的事没跟我说过，我背后的事也没跟她说过，明天聊吧！明天直接聊，大家留言吧！所以这个五月份当时呀，发生的事情4月19号是个起始日，然后到5月3号，明镜在VOA直播之后，明镜就在犹豫了。我记的非常清楚，也就在5月3号，何频同志多次提出要投资，要详细要和我谈，如果何频同志你还记得？那你就想想今天发生了啥事？
我那天看了文件，何频先生和陈军同志给我的投资报告，我现在想想，当时先要几千万美元，然后再要几亿美元，很希望我把博讯干掉！哈哈哈&amp;hellip;.现在想起来都是个笑话了！现在还有博讯、明镜吗？你加一堆还不如郭媒体那个零头大呢，这就是实力！这就是真相！这就是战友的力量！挺搞笑的！
那么明镜在那时，我就发现了它已经开始了，它已经开始要价了！多方要价了！所以说陈小平同志（豹子陈）「我都不知道」？你知道啥呀？人家谈钱的时候就不让你来，我说要小平来，人家就不让你来，就把你给撵出去了！他自己还在晃晃觉得自己挺可爱，人家都
不让你参加了！「啊我不知道」&amp;ndash;你不知道的都是重要的！你知道的都是不重要的！所以你叫「小斑马」，讲起来挺有意思！背后实际上，那几天发生了很多很多事儿，从419后的事多了去了！
那么也是5月3号咱们纽约时间，咱们的说上午九点到十点，我接到了两个特别特别重要的电话，对我进行了，真的是叫蓝金黄。从那天起，到现在为止，我跟我家人基本没联络过。他们恨我的就是，因为家人就在旁边，就等我一句话。
领导说了，文贵咱们是好朋友，这个国家在关键的时候，从大局出发，以国家利益出发，看在我个人利益，你和我夫人的这种老乡和感情上，你把事停下来！我不代表国家了，我也不代表&amp;hellip;就是咱们兄弟之情吧！王岐山的事孟建柱的事，傅政华，孙立军都会给你个交代！&amp;hellip;&amp;hellip;
我们家人在旁边呢，那你想想要有多紧张，我说：不可能！我的理想就是要改变这个体制，我的理想就是让中国人要彻底改变！「那咱们今天就最后一次通电话了」，「啪」电话就挂了。你说我家人有多恨我！但是他还是兑现了，还是把我两个哥哥放了，其他人就没放。包括当时的我侄女呀，还有我们的高管啊，李涛、杨英&amp;hellip;.他都没放，都没放！
再过了大家都知道了，后来发生了深圳三枪齐发，Elliott Broidy，白宫的和郑祺、梁冠军舆论造势；Bruno Wu买通更多人，包括Sam 对我进行扼杀；还有部队暗局；然后刘彦平来纽约，来了！结果就发生了一系列的事情，717、818、919叮铃哐啷就全来了！
当时十九大是他们的核心，我知道他们要修宪，大家要记住：他修宪这事情，我是从五月份就知道。我兑现了这位老领导的承诺就这位老哥们，我说：你们要修宪的事，我绝不会说！不会说的！而且我说了你们也能修成，我说了也不会影响到你们修，不会谈的。虽然这是你们的一部分，盗国的一部分，我不说啊！
最后在修宪的时候说老实话，大家不知道最后的局势变了的，比咱爆料比这还夸张，不仅修宪，他们还有更多更阴谋的做法，在潘多拉盒子打开之前我会说的！另外一个就是，特别警告我不要谈我知道的国安委前筹备的，特别像蓝金黄、3 F方案，他们是绝对不让说的！但是我没答应他，我说了！
真的感谢哈德逊研究所把我给拒绝了，拒绝了我的演讲，在这去之前我跟建利先生连潮先生问了几遍，我真不想去！能不能不让我去？我也不相信他能弄成，而且那么大动静、花那么多钱、那么多安保飞来飞去，结果去了飞机一落下来的时候说不行，给拒绝了！哈哈&amp;hellip;.哎呀，这个搞得很滑稽！
为什么呀？我太了解了！如果我手里没料，他们就不害怕了！到今天为止，说实在话，我真没有碰到潘多拉盒子。想起当年的5月3号，和2018年的5月3号、2017年的5月3号、和5月2号，大家看一看，是多么的有意思！我们的snow也是那时候来的，也是5月2号来的，有意思吗大家觉得？
人生就是这样子的！就是36000天！不管你拥有是多大的飞机，多大的房子，多大的游艇，多少现金，多少金砖，你绝对一个也带不走，都是烧成灰。没有一件是可以拥有的，但有一样东西是谁也拿不走的，就是你的经历。这个经历你谁也欺骗不了，因为经历就是事实，经历是有痕迹的。
我郭文贵从爆料到现在，我有没有打破一个对朋友的承诺？请大家拿出证据来，我一个没有。而所有的现在能证明共产党当时给我说的话，没有一句话是真的，全都是阴谋。所以当时我说共产党，我列出郭七条以后，党内的很多高人都觉得我这事做得好。而当时我真没有什么周密的考虑，细密的思量，没有。完全是发自内心的，有感而发。我就根据当时的政治形势和内部情况。
盗国贼这个词，成了历史上最重要的名词。以贪反贪，以警治国，以黑治国，对当时的反腐运动是多么的生动，现在加上以假反贪，不反国家，不反人民，就是不反民族，不反人民，多么的正确，不反习是多么的正确，不受任何人左右，不受任何利益左右，以实现目的。
王岐山最想干的事情就是让我们反习，咱反了习王岐山就赢了，赢大了和孟建柱和孙立军。我最近老不提傅政华是为啥呢？因为傅政华跟他们是敌对的，他们是想灭了傅政华的，我是很清楚的。 我原来放过录音，那刘彦平在伦敦给我说的话我很多都没放呢，包括我说一统江湖的录音我都有，包括令完成的，更多我都有。所以熊宪民这个王八蛋让我
去当令完成，当缩头王八，这家伙混蛋至极。这就是真实的熊宪民，真实的海外民运，真实的韦石。关于令完成的都有，我都没有说。
所以这事实是我本人亲身验证了共产党的以假治国，以骗治国，生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。再一个绝不能成为盗国贼江家，王岐山，孟建柱，孙立军的刀子，成就了他们千年的帝业，再统治中国1000年，再向我们手里给要500年的钱，500年的权力，可能吗？所以啊，我从来不说我支持习，我从来不说支持习，我从来不，永远也不会。但是我绝对不能••••••我们帮助王岐山和江家，帮助曾家，帮助孙立军、孟建柱反习。我告诉你们大家，你们未来你们会看到，就我说的这几个人，他的罪行被揭穿以后，那是多可怕。
昨天我看到Inty做了个 节目，我给中国银行打电话了，新疆这小伙子真不错，干实事，为啥一提郭文贵的名字，那哥们就傻眼了， 就结巴了，就结巴了。在中国的金融系统里面，金融沙皇王岐山的所有团队里边，郭文贵是让他们一说名字，说郭文贵的名字，「爆料革命」，「一切都是刚刚开始」「北美教练」，只要说我的名字，跟我沾点边，所有人汗毛都立起来，他酒喝不好，觉睡不好，田国立那得多么恨，多么切。很多人愚蠢到啥程度说，郭先生你搞错了，不买保险是不做个人业务，不做外汇业务。
你懂个屁！美国那么多城市，华人最多城市是哪里你上网查查，聚集最多的又是哪里，它咋不开中国银行，它干嘛都开在王岐山家门口去啊，在洛杉矶，为什么开到芝加哥去啊，为什么又开到纽约来，纽约是美国华人聚集排在前10位之后的，为什么洛杉矶银行，都是那些人，全都田国立的人，比监狱管的都严，这就是王岐山这个人，和这个江家，他们布下的这个局。
我说实在话，不管他习有多傲慢，他真不知道，他是个性情中人，说老实话，他真没这个智商知道，他太相信哥们儿义气了，他把这个国家真的是，说的是「如烹小鲜」，他把国家当成江湖了。国家绝对不是江湖的一部分，永远不会。为什么我愿意看大秦帝国初秦时代呀，那里面就是那老爷子当时中箭回来以后，跟赢姬说，包括后来的公孙虔被割鼻的事，用商鞅之法，所有的就告诉，国绝对不是家，家不是国，而且这个国家不是江湖。后来那张仪啊，公孙哪，都是没什么意思，都演绎的。
我深信，我永远地坚信——国家的权力永远不能私有化，国家的游戏不是哥们儿感情不是江湖。而今天中南坑里人所有人都相信的就是国家游戏就是江湖游戏。这就是他们讲义气讲家族，把国家给党派化，党派给家族化，家族给生殖器化，生殖器给几个人化。实际上就是一群流氓黑社会。这是为什么他给我打电话我拒绝了他。他见中东某大国王子，说我跟文贵在2017年5月份，5月2号的晚上，纽约的早上，通了一电话，他失去了一个机会，他本可以回来和我们一起改变中国，结果这哥们儿还算是知道他郭叔是啥，说，你改变不了他，没有人能改变得了他。我们、和他认识那么多年，从来没有改变过他。
从2017年的5月3号，到2018年的5月3号，再到今年2019年的5月3号，所有共产党的卑劣、黑暗、无耻、无知、国家家族化，党派化，在全世界演绎的淋漓尽致。一再，一而再，再而三地验证了文贵的爆料、3F美国，蓝金黄美国、国家金钱和国家利益、国家权力的私有化。民营企业没有生存的空间，都在给国家化。通过国家化就像1932到1940，包括到1970年整个发展过程，大家看到的最后就是灾难。按需杀人，把整个国家私有化，财富公有化，人民走向灾难。挑战全世界。挑战世界的底线。完全用黑帮流氓的手段管理国家，然后宣传——爹亲娘亲不如党亲。
那个时候最火的就是反腐。一次次地王岐山带领着所谓的叫以反腐革命。什么打铁还须自身硬。这个与腐败斗争现在还没有超过50%。现在已经是超过50%。然后反腐永远在路上。不论在任何情况下，反腐都不会停下来。大家从2017年还听他喊了吗？你咋不喊了呀？你没球钱了。你喊个屁啊！你喊！共产党这个机构只要它没有骗的空间了，那就马上就跟纸一样。它跟那冥纸一样一烧就没。那么不值钱。都是冥纸。印上1000亿，一点就没，只能当纸烧。要没钱了你就完了。所以说共产党只要说是防火墙没了，只要是全世界不跟它做生意，没钱了，老百姓不傻呼呼地劳动给他们弄钱了，它啥都没有。
我跟他们在一起29年、30年的时间。我见过多少结账的。哪个总参谋长，副总参谋长，二部部长我不认识？哪个安全部长我不认识？你能给我找出一个中国企业家来能了解他们那么多底细的人。你给我找一个。马云了解啥啊？马云了解江家，了解工商，了解电信。他根本不了解这个方面。华为任正非他了解三部了解军方，他不了解常委和地方，他也不了解金融。
我可以说我是唯一的大拿全拿。因为我是潜入者。不管是军方，还是地方，还是安全，还是中联，还是统战，还是你常委，我可以说我郭文贵我都知道你们。所以我才说你们纸老虎都不是，就是冥纸。国内现在的经济一塌糊涂。大家看看2017年，2018年，到今年2019年中国经济成啥样了？国内社会的维稳费提高了好几倍，现在稳吗？这些盗国家族现在在世界上，是越来越厉害，是越来越安全？共产党今天的四个自信，你觉得它还真自信吗？按此速度，共产党能撑几天？
再想想当年川普总统的当选，马阿拉哥的习普会面，和G20九十天以后。再看郭文贵过去所有的爆料，所有的被否定，包括这健身，往身上泼水。包括我这雪茄，竟然有人挑战雪茄多少钱。任何一个人，你要是能拿出跟我一模一样的一根雪茄，我给你五千五美金一根儿！一模一样、第三方鉴定，我这还有呢，拿着比对一模一样，五千五一根儿，你不来你是孙子。
最为滑稽的事情，就是这些共产党在海外，郭文贵的郭三秒视频，马建副部长的认罪视频，陈氏兄弟的记者招待会，在加上刘呈杰，贯君，孙瑶，和陈峰说郭文贵百分之一千都是假的。以及郭台铭，郭文贵说你要远总统，他说胡说八道，现在妈祖托梦，选总统去了。然后，当年我说马云将会失去控制权、将进监狱。范冰冰和王岐山，包括肖建华、吴晓晖。吴晓晖进监狱前有多牛？多厉害？
亲爱的兄弟姐妹们！现在又如何呀？现在又怎么样呢？所以说，这就是我们爆料革命和战友说的，真的假不了、假的真不了，时间能给我们一切的答案。所以，我给所有的战友们说，干啥都别玩儿假的，千万别把老百姓不当回事儿！所有的高人都在咱们战友当中。再一个，对爆料革命是否成功这个问题，大家还有人谈么？一定会成功！除非你脑子有病。
海内外的欺民贼，张健先生现在，骨灰已经存那儿去了。王健先生已经化成蝶，还在那飞呢。海航今天一泻万里！海航当年的——不会停止海外并购，没有一分钱是不合法的，海航代表了国家的“一带一路”的大战略。以及郭文贵的爆料，百分之一千是假的。以及对文贵的诉讼，黄艳、马蕊、潘石屹、胡舒立！
对啦！说到胡舒立，我要告诉大家，大家要记住噢！我们要发起集体诉讼——对《财新》。《财新》啊……就是谁看过《财新》在过去几年内，因为根据它发布的信息，你赔
了钱。特别像我们的卡丽熙女士，过去老买期货、买股票啊，你只要证明你赔钱了，你证明当时你是看了《财新》了，你都留着这证据。
我们要发起一个集体诉讼，当然，赚了钱大家分啊。我出钱，你们都不要出钱，赚了钱大家分。对《财新》、胡舒立进行集体诉讼，只要是你有这证据，咱们赢完，就像马云一样，两亿五要和解。接下来，还会有好多人告，咱们也会诉马云。包括微信、腾讯，还有百度。大家一定记住，包括中国银行，大家一定要记住！一定要记住。
昨天下午，一位新疆的朋友被放出来，给我打电话说，真是激动不已。他说在里面听到爆料的说，出去以后哇，别找郭文贵噢，你出了国来找郭文贵。不过你真要是想发财，你找郭文贵。挺搞笑的噢，确实，你要是想发财来找郭文贵。你看看文贵怎么来给你“空中取钱”。你罚了我六百亿，我让你六百亿的代价都不止！我一个人都不会放过你们！
所以，战友们！从过去的事情发生到现在看。五月啊，有意思啊！人民大会堂要为人民干点儿事了。最近几天国内发生了内部发生了几件大事儿，啊，没有人给博讯喂料儿啊，给明镜喂料儿，啊。博讯你看看往回看这几年，每次爆的料儿他百分之百都是假的！全都是骗子，为了他在掩盖真相。我刚才说的没人爆，过两天儿我爆啊，我爆。昨天下午跟一个媒体开会，原来呀两三年前我们见他两年前，搭都不搭理我，我真的像过街老鼠一样，人人没喊打，不理我们，一跟人家合作哎呀呀走走走吧，我们不要因为你失去共产党，不要因为你失去中国政府，最近都是大佬要跟我们合作。
昨天我真的很震惊，我没想到郭媒体已经成为世界上70亿人口的，两万个媒体两万零几个两万几呀，排名。增长速度啊增长速度现在是全世界排在几百名。每天就是第一次加入郭媒体的14万人，14万人以上。最安全的媒体，现在目前是最安全的，手机计算机最安全的媒体。
而且就是两年前我说服这个人我说要跟他合作，让他的这个平台让我们用，他拒绝了我们。当时他说我跟你合作了，我就是成为共产党中国市场的追杀者，我不要进去。我说你恰恰错了。我的给你带来的威胁，也是共产党对我的封杀，恰恰就是我的价值，因为我是唯一的中国人的希望。HOPE，HOPE。这个价值我说未来一天就会成为市场价值。因为
所有中国人到翻墙到海外的时候只能在这儿看郭文贵他必须看郭文贵，而且外国人要了解中国，必须看郭文贵。这就是郭媒体的力量。
当时他拒绝了我。昨天来啦。哎呀这外国人真有意思真现实啊，这个他们真是很现实，啊就是牛的时候那鼻子都翘的那真的是能顶天上去。说现实的时候马上就低下头来。这也是伟大可爱的一面。竟然是说出来用他公司百分之十的股权换咱百分之十的股权，另外百分之十出现金，以他们的价钱定位。哇吓我一大跳，我愣没数过来。我竟然不知道我在他那儿，咱们大概十个频道，一个频道四十几万的这个关注度我不知道，吓我一大跳，啊！我说原来是这样啊？
然后让我看了一个战友叫什么一个战友？说我一个视频播了一百一十七万次昨天让我看，他说就这一个你说值多少钱吧？然后让我看了一个，啊一个英语频道，啊三百万！他说我们给他三十个Million啊，三千万这个人不卖从没出过面儿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/649/</link>
      <pubDate>Thu, 02 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/649/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是五月二号，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，中不中啊，中不中啊？
（彭文正也访问班农了），彭文正先生有时候我觉得脑子有点胡涂，好多朋友跟我认识，他跟曹长青老师那么好，你曹长青老师给我打个电话我就给你安排班农了吗？就怎么简单嘛，就咋么简单，你绕什么绕吗？我觉得文正先生有点书生气太浓，太书生气。搞政治的，你对付共产党怎么能搞书生气呢？你哪绕那么多圈子啊，彭文正先生，还结果搞来搞去小夏绕好几个圈。
班农先生这人没时间概念，你不push他根本就不行。当时小夏想认识班农先生，我跟他说一年，一年呢！我说他说你跟小夏联系，小夏电话给你，我马上跟她联系，回头没联系，我再跟他说你跟她联系，他又没跟她联系，我跟他发了好几次脾气，最后他们俩走在一起了，再也不用我了。他就这么个人。
然后你彭文正先生，你说你多简单呢，从这点上看出你的组织能力。你做节目，这个节目做的是结果。关键以前的积累，信息，情报，关系，对事情的判断，还有一个关键的组织能力，作为媒体人，你干嘛？你就跟我郭文贵联系一下子，我要见班农，那多容易呀！你想见任何一个人，都容易的很。只要你反共支持台湾人民，保护台湾人民。非要绕那么多圈子，你绕什么绕？曹长青老师，那一个电话文贵立马就是跑地颠颠地跟狗似的，你干嘛呀？你就给曹长青老师打电话不就完了吗？
曹长青老师那可是我尊敬的老兄长，用共产党内部的行话，那叫大哥，大哥，大哥，他是大哥呀他是，你说你干吗？绕这圈子。再一个我非常不喜欢，昨天班农先生，他做了彭文正那个，《政经关不了》，《政经关不了》节目我看了，节目质量做的不错，但是问题，我觉得你还是长不了。你非被关了不行。节目做的太差，太差。
台湾老百姓都吃新闻方便面，都吃几十年了，你看看那东森电话台，天天瞎掰那几个人，叭叭叭，语速，节目，卖点，完全像美国那种，按照生理学，心理学，新闻的传送学，完全按照这个节奏来的。就是瞎掰了几十年了，人家就是掰，就是有观众啊，是不是。
当年，这个我到日本去，我就发现日本这个野村证券为啥火？野村证券为啥请美国来的人，他救能火？结果这哥们儿给我讲了个话，他说你看我身边坐的人是谁？结果这个人就是一位男士，长的真的是，非常的有点像吴健民那个傻X，你知道吗？公鸭嗓，特别的一看就是精神不健康那种人。
我说这哥么有啥了不起的，他说就是他帮了我大忙了，他会讲英文，再个就是他是我的广告策划销售者。什么是广告策划销售者？当年野村证券快不行的时候，这哥么去了，发现日本不会销售证券。日本这个国家最惨的是什么？就是做金融，一塌糊涂，垃圾。
日本这个国家金融你往回看这几十年，所有人的钱，通过金融都被人干掉了，非常失败，到今天也是极为失败的。保守至极。所以说日本不管多么伟大，在金融上是糟糕透了，他是太保守，太坏了，共产党就是太聪明，太坏了，太会偷太会骗了，这完全两个极端，特有意思。你学世界金融，现代金融时，你看看，共产党三十年，2001到2019，这二十来年，再看看这个，日本这二，三十年，你就得出个最好的结果，什么叫现代金融。你别听他们老忽悠。
这个哥们儿他说啥呢？就他出个主意在日本做广告，做证券，咋做？当时日本有一种哈韩流，哈韩，所有中年的妇女，都是哈韩的，哎哟，韩国的几个男明星可了不得了。而日本做出买证券的不是男士，全是女士，他们做了个调查，百分之七十五到八十五之间都是。所以我们讲电视台呀，就在男人上班以后，女士在家收拾这个厨房的时候，收拾家的时候，电视广告来了。都韩国的那几个明星，大腿露着，嚓嚓，嚓嚓，老是在那里晃，真地是让人看了流哈喇子，你知道吗？然后就是野村证券广告，啪，啪，啪，野村证券开户数和交易数，都是倍数增长。就这样，这一下子就火了，火了，就一下子就起来了，大家知道那是后来的事了。
所以说这个媒体呀！你必须适合这个社会文化，台湾那个地方那接受的了你这个彭文正先生这么文绉绉的，你找多少美女来你这也不行呀。你要么就爆料，爆实料，真的让大家服气，你十个小时都有人在那里听。你想做评论节目，政经节目，你要没点特殊手段，你在那个弱肉强食的社会，被共产党蓝金黄的社会，你又没那么多钱你的，用台湾话说你的口袋不够深吶，啊然后你又特别的天真吶，啊，然后呢你的拳头又不够硬啊，啊，然后你的背景又不够强啊，啊这就是很难爱台湾，很难爱台湾吶啊，你爱台湾那就非常大的代价。
曹长青老师是我尊敬的老兄啊，绝对是老哥儿，你说你彭文正先生你多容易你还找这个班农先生，你通过谁啊？你叫曹长青老师给我打个电话，就完了呗，对不对呀？而且我记着谁呀，还问过你给我要过电话好像。
班农先生这个人呢他没时间概念啊，没时间概念。你必须得有时候催着他才行。我跟他原来很深的谈过，你跟我得有时间概念，没时间概念不行。当时小夏要认识他，一年多次说，哎我明天就给小夏打电话，明天就给小夏打电话，最后我跟他急啦，我说你咋还不给人家打呀？你这有点不兑现吧？最后小夏他俩见面儿啦啊，他俩认识就不用我啦特别好。
我从小到大我最喜欢的事情我介绍完朋友最好你们，你们来往，你们马上通过联系别告诉我。而咱中国的所有的官员和社会朋友，介绍朋友的时候最好你们别联系，通过我，这是个简直的病态，凭啥你有朋友就是你的呀？你凭啥就不能把朋友分享别人呢？最伟大就是把朋友介绍给别人，你最好别掺和啦，啊，人家俩联系就行啦你就别在那呵小心眼儿，这种狭隘的心里是实在是糟糕。
我最喜欢啊，你可以问问海外这些朋友啊任何人，我就不说谁了啊，我到了我不来，所有人我介绍完我说你们来往再也别，你们来往就别跟我说了啊，啥也别让我知道。这是这是个起码的做人常识。只有共产党，搞垄断，爹亲娘亲不如党亲啊，管天管地还管你生殖器，不管黑的白的全都要管，宗教信仰老子全垄断，你哪有朋友，我是你唯一的朋友，啥都是我说了算。
特别是党内那种文化，跑关系，跑官儿，跑官帽，跑钱，跑女人。那这个关系那都值钱吶，所以那是共产党的毒瘤。不愿意把关系分享给别人，还要通过自己。你像彭文正先生，你跟我说你发个信息，你说郭先生我想认识班农先生，或者说我想认识你认识的谁，我给你发个信息晚上咱联系，完啦！曹长青老师一电话，文贵马上做，我就做啦。我可是马首是瞻啊，马首是瞻我这词儿别用错了啊，别用错了，马首是瞻吶。我发现我现在用河南话说的词儿挺好，我说完以后你听不懂啊，还能懵一下啊。
所以说我觉得《政经关不了》这节目呢，网络是绝对的必然，比原来电视台好。但是不管是电视台还是网络，关键还是你的内容。我看了班农先生跟我说，你看我要支持政经节目，要支持我上节目。我说我也支持你，说你一定要看，我看啦，我看了很差！非常差啊。这样做下去这个节目做不长啊，非得关了不可，因为你的敌人是共产党，都是耍流氓的，都是耍流氓的。
妈祖又不给你托梦，对不对呀，你干嘛，人家只给郭台铭托梦。我昨天晚上也做了一个梦，妈祖也上我们家来敲门儿来了。说呀找错门儿了本来要找郭台铭呢，结果找错你郭文贵了。顺便儿给郭台铭捎个信儿吧，郭台铭骗了我，咋呀我多年前啊，通过当年的金鼎证券儿啊，金鼎证券儿上市前，他给我许诺，啊当时金鼎证券儿呢有位创始人国民党前议员叫张平召先生，张平召先生人家帮他大忙啦，他答应张平沼先生，送给人家多少股，到现
在也没兑现。说在上市之前，叫上柜，台湾叫上柜，上柜之前还答应给玛祖，要在台湾要建100个玛祖，现在一个他也没建。
所以玛祖敲门了，敲错门找了郭文贵，本来说找郭台铭的，说这小子跑哪去了？发现在共产党的一个红笼子里边已经关起来了，跟玛祖不能沟通了！就是现在玛祖托梦托不了，为什么呢？这小子外面裹了一个红旗，玛祖一见红旗进不去啊，按这个道家来说啊，进不去啊这盒子。所以说郭台铭先生听到了这个消息，希望你注意啊！希望你注意！希望你注意啊！
玛祖找你找错门找郭文贵这里来了。结果进不去，发现你在一个红旗裹着的一个笼子里，出不来，因为玛祖见了红，不能进去。让我来给你带给信。你当年在上柜之前，通过金鼎证券答应张平召现在的股票没兑现，这是有报应的。还有你当时许给玛祖的，要盖一百个玛祖庙，也没盖。所以现在选总统的事根本没给你托梦，说你没讲信用，还有说你跑到美国去，给人家说美国要投资，把人家一个小镇都给人家拆了，也没兑现。这不好，美国的工厂从10亿100亿美元降到快零了，还忽悠人家。
另外一个，人家说了，你给了前女朋友这玲那玲一大堆，什么明星跳舞一大堆，许诺也都没兑现；说要给某人买一个鸭蛋大的一个粉钻，现在发现鸽子的、鹌鹑大的粉钻你也没给买，这都没兑现，所以玛祖提醒啊！开玩笑啊，亲爱的兄弟姐妹们，刚才我那是借梦开玩笑，你别当真啊！我可真是没有你收到玛祖的梦，玛祖估计看不起我，玛祖要给我托梦，我应该如实相告，刚才是开玩笑啊！
昨天跟一台湾朋友聊天，台湾朋友告诉我说，玛祖要给他托梦也靠近不了他了！他现在都是钢枪钢兵、钢炮。对了，还有红旗裹着，我们俩都开着玩笑啊！然后就说这个人多么不守诚信。骗了美国总统、骗了中国人民、让中国老百姓不能有民主。那台湾人都得进监狱了，台湾不要有民主嘛！然后呢，喊玛祖托梦，这太开玩笑了！
所以亲爱的兄弟姐妹们啊，我要给大家现在说一个很关键的事啊，大家要高度关注：委内瑞拉将会有质的改变。质的改变！质的改变！看着。质的改变意为着什么？就对咱有大力了！那么这是一个特别重要的事啊，好好看看，最近着几天，随时随地，咚！咚！一下子啊！
然后呢，再有一个霍尔莫兹海峡。霍尔莫兹海峡可以说这个地方的一举一动，直接影响到2020是否能灭共成功。大家看着吧。那么霍尔莫兹海峡跟委内瑞拉直接影响到香港和台湾的未来，决定了美国在香港和台湾上将影响多大！对共的贸易战，共产党早就判断了：下半年美国达成协议，因为美国的内部政治和选举需要，两党执政，他们也做好准备了。早就在计划之中，这个大家很有意思，好好看看，未来我们有些节目做给大家看。
美国也知道你怎么玩，同时在打贸易战的时候也打了科技战——华为，孟晚舟、中兴，而且大家还不知道的事实上中美之间在航空领域、太空领域打的暗战。只是大家不知道，包括网络战也在斗，只是大家不知道。然后第三个要打金融战，现在这个银行惩罚已经出来了，我说下一个就把中国银行变成海航，海南航空。中国银行变成海航。
就中国银行贷给海航钱的事，美国政府调查都得把他调查死。就它在美国的这几个分支行，没有买保险、洗钱，田国立全面掌控。田国立的孩子，包括裴楠楠，这都全面进入视野。跟王建之死，跟海南巨额贷款，然后在美国、欧洲多个银行不买保险，避免当地政府合法进入调查和提供信息、洗钱，达到帮助王岐山、孟建柱、孙立军，当然江家是核心的核心，还有其他几个家族。
中国老百姓真不知道，就像某个战友说的，咋一说就是几百亿几千亿的啊？亲爱的我们的同胞们、战友们，都像文贵一样出自于农村的孩子们，咱们都too naive，too naive，太天真，太天真。不像那些盗国贼们心胸那么大，数目那么大，与事实你们就明白了。另外一个，大家要看到，战友非常了不起。这几天查出来，中国银行在美国没买保险的事，大家知道这意味着什么？在美国，甭说银行啦，每个律师都买保险，不买保险你敢吗？你敢动吗？
上我们家来刷一个漆，安一个灯泡，就安一个灯泡的，到这儿来，必须有保险，没保险的绝对不许上，我也不敢让他上。买保险多少钱，大家知道吗？一百万美金以上。就到这个屋来，随便安一个灯泡，随便安一个灯泡，一百万美元的保险，只要他搬梯子进来。就是安那台灯的灯泡他也得有保险。
我这公寓，每个月基本的管理费是65000美元，这是我们家族的房子，基金的房子。但是65000美元，随便点点吃吃喝喝洗洗就10万美元了。但就这，上你家来安个灯泡，你提前申请，还得是工会的。100万美元，搬个箱子一样。你像那律师，你像那Larry King 主持人，5000万美元的保险，就是他出了错，保险公司可以赔他5000万。那是开玩笑的吗？
你想想一个中国银行不买保险，就是不让你能查我的信息，我不提供给你信息。联邦保险的前提，人家来可以调查你，我要了解你的客户，我让你买保险，你圈我咋办，你骗我保咋办，他就得提供。结果他不提供，为什么？他洗黑钱！
多个银行这样，多了去了。当年项俊波一句话点开了我脑。他说：刚才一个支行给我打电话，说让我在美国的农行买保险。买什么保险啊？那领导和中央都有明确指示，有国家安全行动，国家安全资金行动。安全资金叫啥资金？就是王岐山家、孟建柱家钱、孙立军家钱安全，江泽民家钱安全，对外咱就说洗钱吧。所有银行都不准买当地的保险。为啥？我说为啥不能买保险？那你负担不起啊？他说，哎呀，你买联邦保险你就得提供数据，人家就可以查你，你就可以进来。你还不能不提供，一张也不能少，比FBI还厉害。
啊……，我明白了，明白了。后来他就升官了，到保监会去了。结果是中国几个保险公司到美国来也不买保险，啊，后来我就开始了解，保险公司不买保险，那是干啥呢？那是弄啥子呢？原来弄明白了，洗钱！这29年跟他们睡觉不上床，不容易。他睡觉，我不睡觉，装睡。那能吹牛吗？你能吹得下去吗？所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这里面意思大了。
另外，今天我要说一个重中之重的事。今天核心，大家记住，从今天起，大家有时间了进洗手间方便的时候，端着手机。别低着头，颈椎不好。这样举着手机，别摸马桶的情况下，因为手机比马桶还脏12倍。手机端着，查一查，人民大会堂是哪一年建造的？什么结构？哪个厅？在中间的大厅。它这个结构是木结构，木结构里面有多少米？多少根木头？当年周恩来总理带两个所谓的中国所有的建筑精英。你要好好看看。这个人民大会堂是什么结构，能装多少人，这三千个代表了中国人民，我们被他们代表了，被他们代表了七十年了，在人民大会堂里，七十年了。大民大会堂里面藏污纳垢。大家知道，我说你们
不信，那安全部的纪委书记刘彦平，带着他几个情报官，还有美女，吴女士。国际情报局人员，在我家说，大家听到录音了吗。
当年令计划，喜欢凤凰组的，飞胡景涛专机的，凤凰组，这女孩，把这女孩调到了，老用着不方便啊，老飞啊。就把这女孩子调到自己身边了，安排了，从借用到，到转正，到成干部，到人民大会堂。有时间用的时候在电梯里用，有时间在厨房里用，有时候在首长休息厅用，因为首长休息厅就是他管的，中办主任，里面没有摄像头，电梯里没有摄像头，所以就用。用完以后人家怀孕，人家打胎，那绝对不是一个。
这件事引起了西方极大震撼。西方即使情报局也它也没这信息啊，这说明什么，人民大会堂绝不为人民服务。中海南一进门，为人民服务，为人民服雾是雾霾的雾，绝不为你服务。唯一给你服务的就是子弹和坦克，你爱吃不吃，你不吃也得吃，像六四一样的。
现在，城管警察都已经接到命令，全是暴民。大家再看看2006拍的大秦帝国，十几年的剧本。又拍了几年， 拍了第一第二第三拍不下去了，背后的支持者主要就是王岐山，商鞅崇拜者。好好学下大秦帝国是怎么回事。拍得是非常好的电视剧啊，从艺术的角度很差，但是故事还是很棒的。大秦帝国，帝国崛起，非常有意思，这三部。我最喜欢第一部，非常有意思。
所以说，大民大会堂不为人民服务，中南坑不为人民服务，中南坑要出大事。离它最近的人民大会堂和大剧院，要出大事啦，要出大事啦，要出大事啦。我就说到这，时间不会很短，我不说具体时间，大家往下看就明白了，我今天敢这么说，大家都明白。
我也有人给我托了个梦，谁给我托的啊，老主席和邓小平俩人同时给我托了个梦，说文贵啊，人民大会堂要为人民干件事啊，中南坑，大剧院要为人民干件事啦。我们就不找郭台铭啦，你就替我们说几句吧。所以，毛泽东同志，邓小平同志，已经给文贵托了梦，人民大会堂要为人民干件事啦，从来没为人民服务过。中南坑要出事啦，这个大剧院。我就不说啦，我就不说啦。就当我胡说八道啊，喝多啦。另外一个，我要谢谢咱们的战友啊，让我很感动，战友给我建议了很多花粉过敏的，我几乎都买了，但是我的保健医生不让我吃。
最后，结果豆豆在被政事小哥拐骗中，悄悄发来信息，郭叔我一切都好。知道他好，我很兴奋，本来一下子就好了一半了我估计这花粉过敏。我要给你一个药，咔嚓就给我拍过来 ，每天早上吃一粒。哎呦，兴奋莫名，马上去买。买完以后，就让我们的安保团队和医保团队经过确认，让我吃了。我吃完以后，花粉过敏好太多了。
我现在主要两个，最高级的咖啡，因为它是巴哈马来的，含一种木头，过敏，另外就是雪茄，雪茄那个烟过敏，这俩好东西都过敏。但是吃了小哥，吃了这个痘痘，被小哥拐走的痘痘这个药好多了。感谢了痘痘，希望你早日获得自由，早日逃离小哥的魔掌，这小子真不好，真不好。所以说战友们，今天就到这了啊，谢谢痘痘的药，哎呀，痘痘的药。关注人民大会堂，关注人民大会堂，关注人民大会堂。
委内瑞拉是台湾香港人民要学习的，我们要学习的，今天是开玩笑啊，今天有点运动过量，喝酒喝多了，就当我喝酒了吧！亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始，为一切十四亿中国人民战友祈福..
今天在华盛顿，就是当委会在国会又开会了，据说，据报啊，有一些欺民贼穿上马甲混进去了，通过某人，当然都有交易，要露脸去了。我上回说这回就出现了，真的让我预测太准了。上那去，拍照啦，你看看我也出现了，我也在当委会啦，我跟郭文贵一个级别的。你大爷的，我告诉你永远不会，永远当委会不跟你那级别。而且你去那露露脸，蹭蹭热度，而且结果你连打酱油的都不是。
在国会山，这回要请我们郭媒体去，我们没去，邀请我去我更没去。我给当委会很清楚的说，如果你们针对中国，这会我们也一次不参加了，你要改正过来，针对共产党，我就参加，我郭媒体就去，就这么简单。那些欺民贼，要以中国人民为敌，那你去吧，我不去。你要以中国人民为敌，你就是我的敌人，很简单。
我们很简单的逻辑，在任何地方，包括今天早上，某个重要人士跟我说，我说我再跟您重申一遍，反共产党的极少数极端人物，我和你在一起，绝大多数共产党员是好的，你要反中，反中国人民，拜拜，再见，我不跟你聊，不参加你的事。
他们不知道中国人是什么样的人，他们真的不了解。他不知道里面有蓝金黄，中国人渗透，很多人挤破头往里进。我说我已经起作用了，剩下的我就不管了。但是如果你要是，再说这个当前危险委员会针对中国，我就不干了，我说你要是当前委员会针对CCP，我就跟你合作，就这么简单，咱必须有原则。而且我们不参与任何组织。
亲爱的兄弟们，都不跟你们说了。这些欺民贼太恶劣，我昨天看到有两三个人竟然骂中国人，我希望战友们记住，凡是骂中国人的，骂中国的，一定把他得拉灭，一定要记住，这都是混蛋到极点的。任何人不能把一个民族一个国家当敌人，太混蛋了，这都是极端分子，极端分子。这些骂人的人太过分了。中国人的优点太多了，但是我一看骂中国人的都是畜生，绝不能理他们。特别像郭宝胜，还有什么赵岩，我就给你留点面子吧，我就别这么多了。
对了还有郭战装啊，所有以前，你直接跟我联系，我答应过你，我说我会给你战装的，我请大家记住，你们跟Sara再重申一遍，有些我没给你的，你找Sara说，把我给你的截屏给Sara，Sara会安排给你战装。如果我漏了的，万分抱歉，这是一个。
第二个国内的朋友，如果你是坚定挺郭的，时间很长的，你相信自己没问题的，我不敢保证，你跟Sara联系，给一个不是你的地址，安全的地址，我不敢保证，我们会尝试着有一天突然送到你旁边，这是一。另外在国内的战友，郭战装，你千万别穿出去，你要穿出去，给你就错了，你保留着，未来它真有用，有啥用，咱慢慢看。
星期六，我跟小夏女士做节目，聊聊天，叫文贵与小夏聊天， 小夏与文贵聊天，她在前面。聊聊419发生的一些故事，我真不知道，我也没和她沟通过。我们随便聊，什么话题，小夏昨天跟我说，你啥都可以说，啥都可以问。我说好，我先问问她有几个男朋友啊，据说不少。大家想让我问她啥大家给我留言吧，啊。
谢谢啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月1日委内瑞拉革命</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/648/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/648/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是5月1号，文贵保报平安直播。
为啥晚了一点呢？我这给大家报告一下：昨天呢，大家知道是实在没办法了。因为是过去三个月，最起码有七八家电视台的采访节目，基本上我一家都没做，都给拒绝了。但是这一家有点不一样，一个呢他为了支持中国的民主事业，干过很多伟大的事。而且这几位记者，都在中国被中共关过黑屋，电视认过罪。（对中共）痛恨至极！痛恨至极！痛恨至极！和我们站在一起。而且他是现在调查王健之死法国案子的，非常积极的记者。
但是我昨天说了，在这之前都约好了，但是由于中间发生的事，都给人家推了。这个非常不好意思，但是人家一直坚持采访。昨天从法国飞来一个；洛杉矶飞来一个，专门跑这采访。基于这种情况，所以我昨天接受了采访，全程还讲了英文。你说我这一开始我们的翻译奶奶在，结果我一开始讲英文，然后他说你别停，你就讲啊。我说讲的你听不懂啊，他说我听的懂啊，挺好！就这，一整程全是英文。几次我都想停下来，人家也不让停。
所以昨天那个情况很特殊。所以说非常非常抱歉，亲爱的战友们，非常抱歉！我是最守时间的人。今天是什么呢，又出特殊情况了。我本来说三十分钟，四十分钟直播。就在这个中间，嘎叽！我还没洗澡呢，然后就有重要朋友打电话，关于委内瑞拉！我们讲的比较激烈。讲的怎么比较激烈呢？首先一条，就是委内瑞拉的事情怎么看。作为一个美国的咱们的合作伙伴，他认为太尴尬了，太丢人了！美国在这个事上表现的不够积极，国家由于内部的政治考虑，参与的没那么深。甚至没有发兵，没有施加更多的压力。很多看法。
然后说到对我们这个反共有什么样的意义、对台湾未来的事情有什么意义。我跟他表达了不同的看法。这个不同的看法我们引起了激烈的对抗。这个激烈的对抗就是我们学习的机会。我现在向战友报告一下，比如说，我问他：「我说，你说对我们中国，这事是好是坏？对这个反共。」他是我反共坚定的盟友。
我的观点对委内瑞拉呢，就像这位战友说的，委内瑞拉是我们学习的、借鉴的最好的样板，是天赐给我们最大的礼物。我们就在委内瑞拉这件事情上，让我们学了太多太多的东西了，学了太多的东西啦。这就是说，未来咱们大家要记住的事情，什么情况下你都别太依靠美国。那是不现实的，这就是为什么我说，不要依靠美国、不要依靠美国呀！
大家看到这点了吗？你依靠的结果就是，你就是找死。为什么说你是找死呢？就是你看现在这个情况，瓜伊多是绝对的天才，但是，确实在政治上还较年轻。我跟这位朋友讲，我恰恰的认为我们应当学习更多的东西。就是对待独裁者，不要抱半点幻想，一点儿幻想都不能有。你有幻想、你有天真，那你就是很惨的结局，非常非常惨！
那么，美国恰恰地不出兵，让我们所看到了台湾。台湾应该知道，这是为啥美国一再说的，说如果共产党要围攻台湾，如果台湾积极表现、猛烈反击，美国一定会参与。如果你
要像委内瑞拉一样，上上街、你还不敢动手，你还害怕。这叫游街没规模，上街不坚定，光“口号推翻”革命是不可能的。你拿着拳头打赢坦克，打赢独裁那是更不可能的，那是绝不可能的。
所以说，在这种情况下，大家要学到什么东西呀？要么别出手，出手就要狠！要么别出手，出手就要坚定！你才有机会。而且，只要你出手狠的时候，那美国人和世界的所有正义军、雇佣军，也都站你这边来了。这是常识嘛！对不对呀？这是常识。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，为啥说委内瑞拉是天赐的礼物啊？把台湾唤醒。台湾你不要像委内瑞拉一样，说共产党来了，你还上街游行，扔扔石头子儿。你多开玩笑啊？对方是坦克，拿着一箱子、一箱子的冲锋枪、机关枪。然后呢，你这边拿着石头子儿，怎么可能啊？香港人更要清楚，你光上街，靠十三万人是不可能的？绝不可能的。
就像“占中”一样，你要把香港机场给占了，把香港证券交易所给占了，你把隧道给他占了。大家在那搭好架子，架上锅炖上东北菜，是不是？也别吃咱那个鱼蛋丸子了，也别吃那叉烧包了，是不是？逮着猪炖猪，只要你别炖人。你就在那炖上了、吃上了，扎下寨去，他只有两个选择。一个把香港封了——封港，一封港你赢了。你封港能咋地你？还能用坦克压了你？香港就那么大。你不封，香港旁边也有海，天天封着呢。香港人也就那中环到九龙，你还能去哪呀！是不是？没啥了不起的，那你就要撑下去。就像“占中”似的，你只要多撑上一星期、两星期，那就赢了，那就赢啦！
哎呦！我还带着眼镜呢，你们说眼镜我才想起来，摘了眼镜，我不愿意戴眼镜啊。所以说，战友们，那个时候，什么概念？那就赢了，赢大了吧！再说台湾，台湾人你不用封锁，台湾周围都是海，天天封着呢。你无非是在海的周围，你不让进来贸易、不进来生活。台湾那个岛上啊，跟巴西差不多，要啥有啥，你能封得住吗？你封的越长，人道危机加剧，世界人民越关注。你封不住，封不住！
所以说，战友们，真到那个时候，那就台湾就赢了。关键是台湾你敢不敢主动动手！他只要吓唬你一下，你就直接大炮、导弹，直接就全扔过去。十几架飞机、上百架飞机，直接撞过去。你看看世界上不上？美国全上了，全上啦！
所以，你看那个委内瑞拉，我上次在华盛顿的时候，我说你们咋还不出手哇？什么情况下出手？他们说: 如果他们出手到让世界看不下去了，那我们肯定出手！如果他们只是上街，烧烧轮胎、扔扔石头子儿，那不中、那不中！就是你不表现给别人看，一样的道理！你们家有事了，天天在那边，像上海人吵架一样在那，指着脸，吐唾沫，不动手。然后旁边人家站的人帮你出手吗？那不可能，那不可能！不管什么同盟，不管有什么利益，都不中，都不中！
所以说委内瑞拉让我们看明白了，中国人、香港人、台湾人下一步要走的路。轻易别上街！更别提王八蛋李一平和吴建民的共振了，那就是流氓，那就整个一畜生，骗人的。那是毁人不倦，毁人的，胡扯的，那些民运份子。要出手，就是绝对是直捣中南坑，让那迅雷不及掩耳之势，火水冰雹全部到来，他能怎么着？你给人民为敌，对不对啊？越是这样纠缠，你死人越多！就像六四一样，多天真吶！非暴力革命，在天安门请愿，「请愿」这个词在中国历史上从没成功过。我查过历史，中国历史上请愿从未成功过！从未成功过！
所以说，六四的悲剧缺三样东西，缺真正的一个伟大的领袖，无私的。而不是像一帮傻叉一样在这回瞎折腾，而且是利用学生的人，而且就连中央的人也是利用学生。背后当时不敢出面，就都是懦夫，真要有瓜伊多这号人就才可以。第二个，就是缺乏决心和抱有对独裁者的幻想。你在天安门当时全面弄起来，怎么可能是这种结果啊？对不对啊？
第三个，缺乏具体全面的指挥和计划。当时要是有这个周到的计划，全面的指挥，那不至于在街上坦克压了！开玩笑！‘坦克压’那是没招了！他没招的时候，你要在之前有第二招、第三招上，把国际联合部队给引发过来，变成人道危机，那他就完了！
所以说我就认为啊，我就欣赏中国历史上这些大将，善用火，火攻！我真说的，100万人在那天安门上二环，把车一停，油一放点着了，走了！或者不点着，就把油放在地上，你坦克来吧，一压就着。你说他谁敢？我就不相信他敢！对不对啊？100万！就够了！他能怎么招？他拿导弹来导？他能叫火箭部队来导？嗯？他把那蒙古训练部队来导？你开玩笑呢！那些100万在广场的都是他爹，都是他爷爷，都是他姥姥，他才不导呢！都导中南坑去，‘我导，我就导你中南坑’，对不对呀？
然后再全国再发动200万人，全面的开始上街游行，300万人在全国的呼应，海外呼应，赢了！1+2+3 就这么赢了，他绝对不敢把300万人、200万人、100万人都灭了，他也灭不了！所以说这个瓜伊多啊，石头子战争赢不了！街头战争赢不了，那叫急的，那是政治。然后你搞几个媒体啊、录几个小镜头，有几个人叛变支持你也赢不了，得玩猛的！你看这结果这。
我认为他一定会赢，一定会赢！瓜伊多，这是无容置疑的，但是赢的有点拖拉！赢的有点风险！还有一个就是老百姓吃苦吃太多了！纠缠太长了！啥事时间也不能太长，太长了他就日久变异呀！这就是革命斗争的经验：就不能搞日常天久的事，也不能搞天长日久的事！
必须出奇兵，出奇招，迅速将敌人拿下！就在他们开会的时候不知道咋回事儿呢，嘁哩喀喳就完啦！对不对啊？最好是三秒，郭三秒，我记住了共产党给我这三秒，三秒啊，郭三秒郭三秒，就三秒钟啪啪啪三秒，就好了是不是啊？郭三秒，到时候我估计他们非常后悔，啊给郭文贵搞了一个郭三秒视频，这个郭三秒。
所以说台湾人民在这能学到，别搞街头抗争、别指望着国际上打响第一枪、也甭指望美国替你铲平一切事不可能！完全取决于自己。第二香港人民13万人、20万人、100万人上街，你都解决不了问题！你能解决能解决的问题就是瘫痪掉，你需要的是日久天长，天长日久的瘫痪掉！因为香港只是，他是一个在飞速中在空中运行的一个车，你把他一瘫掉吧唧就像遥控车没有了遥控一样，唲！就下来了，这才是关键！
台湾反而要打这个快速的啊，表现给世界看，啪啪啪啪啪全世界全跟着来了；香港就是就让你这个无人机叫你，失掉控制，整个瘫痪一切都完，你只有封岛！你封岛了就跟世界挑战！香港多少外国人啊？多少外国利益啊？
你得给人家个理由进来。就像那共产党的高官儿，给下边人收钱一样，你得给我个抓手儿，我咋提你呀？钱给我啦，凭啥把你从副处儿，提到正处儿啊？凭啥连升两级给你弄个，副厅啊？对不对呀？凭啥是从你江苏厅直接给提到安全部来呀？凭啥从你这个公安部直接给你调到北京公安局，直接调到安全部来呀？你得理由，你看我们跟海外抓到一个海外民运分子，正在写中央领导的性丑闻，我把他抓啦，香港铜锣湾事件，全升官儿啦！
你看最近，在东南亚我们又干掉了一个叫张健的啊，在海外民运分子内部的咱们的沉默的力量的配合下，把他干掉啦！还有一个叫山东人一不小心撒尿尿出来的一个叫谷卓恒的这么个玩意儿啊，他专门儿骂河南人的，这孙子唉这孙子。说这孙子有战功，，灭了什么人了，有抓手儿！对对对，干的好干得好啊！这这个写报告啊，给中央领导写报告，给部领导写报告，然后给咱们这个刘延平同志也打声招呼，毕竟是管组织的管纪律的，然后‘梆儿’上去啦，升官儿啦，你得给抓手儿。
台湾、香港、委内瑞拉，你们要有就反独裁啊、反集权，你得给人家帮你的抓手儿！就这么简单啊，是不是啊？你得给人家抓手儿，你得给人家一个愿意出手的理由和机会。亲爱的战友们，所以说委内瑞拉上天给我们的礼物，委内瑞拉让我们真正的看到我们以后该咋办？什么情况下世界人民会跟我们站在一起，什么情况下独裁政府他没有出手的机会，他只要出手咱就赢啊！
在武术上，有一个最有名的招儿啊。一个你出手快对方倒了，第二个就让对方犯错，就是对方打错你，然后你就，叭！一拳就把他撂倒了，抓住他的机会，这是两个最阴的招儿！他本来要打你左边儿呢，你是等他呢，虚拳。叭一拳左拳来了，结果他是他让出来了他的右边儿，啊你梆一拳打他肋骨上啦，然后呱一肘过去啦，倒啦！
咱们这些，真真的是搞民主，民主运动啊民主革命的人要懂一个，这个打游击战，这华盛顿是最好的游击战的人士。华盛顿之前，中国华夏的时候，也就是河南的时候，夏文化的时候，那打游击战是最最厉害的！你打我跑，你在那块儿跑我睡觉，你睡觉的时候我偷袭，咱们夏朝就开始啦。
但是现在的战略是什么？是打突击战，打歼灭战！另外一个也要打战略战。因为现在有媒体啊，这个媒体向着谁这是很关键的，那么就是要让全世界人民看到，就是我说的你看，如果瓜伊多不是石头子儿，不是这些军人老玩这个，一招一招的，用媒体影响内部军人，那他不至于这样。
他现在最大的问题，就是瓜伊多的政治分权和政治利益的确定，他没有给定出来。这是为啥军队的人始终不表态。很多人，我相信是八九成人也想灭掉他，这是肯定的。就是没得
到确认，我有什么权力，我有什么利益，我有什么安全保障。美国只说，也没说到头上。包括这些人在其他国家，在古巴、在美国都有存款、利益，怎么给他们处理，都没有。就没有确权、确利益、安全保障，所以就军人不敢过来。更重要的事情，大家没看明白。在古巴，有来自于中共的专门的一个小署，24小时在指挥着委内瑞拉的战斗。又有俄罗斯，又有PLA，又有古巴，这是核心。
我这一个月以前，跟这个美国朋友，一位退下来的将军跟，我说的时候，他说我们之前好像没有掌握这个情况，但愿你说的这个是真的吧。今天他跟我说，我们掌握了全部的情况，在古巴确实有PLA，有很多人。我说不仅是人，还有钱、还有战略战术。包括监控，很多无人机都是来自于他们。我说这是中共作死呢，他们想尝试在某些国家，以保护自己的所谓的利益为名，尝试着挑战世界上的现代国际秩序。
这就是我们的最大的礼物，为什么？也让美国和西方看到，中共不仅要绑架14亿中国人民，不仅想要尝试领导世界，还想征服世界。这不是开玩笑的！愚蠢的共产党做出了愚蠢的决定，被盗国贼现在到海外去以保护国家利益为名，来满足私人的野心，暴露了他们真正的对世界的威胁。这何尝不是对我们最大的礼物呢！咱拿啥能让人家美国、西方相信你，CCP是他们的威胁？这不就是了嘛！这不就是了嘛！
坦白的讲，我们很多战友很牛！关于委内瑞拉，我们战友真有高的啊。给我提了一堆他们的想法，任何一个想法在委内瑞拉实施，都是有巨大的帮助。所以我觉得，咱们的战友哪一天要行动的时候，一定是惊天地泣鬼神！一定会创造历史上一场最伟大、最智能、最快速的歼灭战争，深信不疑！绝不会让六四的事情，拿着坦克压咱去。那是不可能滴，相当不可能滴！
亲爱的兄弟们，今天的直播就到此结束。因为我马上要跟法律团队开会，研究盗国贼的钱。这个江志成的钱，我老惦记着，老惦记着！现在李嘉诚的钱，我也惦记着！马云的钱我也惦记着！吴征的钱我也惦记着！这些人都是偷的人民的钱，他必须得还给人民吶，我咋能不惦记呢？
所以说，亲爱的战友们，吴征，我们起诉他的案子，又归回到一个律师事务所了。还是马蕊强奸案，起诉一年多，一张纸都没给过我们，一张纸都没给过我们！这回起诉他，又归
到那律师事务所去了，昨天通知我们的。这个林宇丹，叫美猴王，换了律师没律师，然后让叶宁当律师。然后叶宁又推荐叫史密斯的当律师。昨天，在美国历史上也算是个挺牛的，很少这种事，林宇丹正式向她的叫什么卡罗多，卡罗多法院申请，fire掉，炒掉史密斯律师，自己当律师。我估计啊，我估计，估计就是叶宁要敲诈林雨丹，或者是律师费又退了，又退了，又退了啊。
那天熊宪民这个畜生，给王雁平说啥，说：这个郭文贵先生是个billionaire，好好去过他的好日子嘛，对不对啊？你当什么网红啊？我这个老头子也不跟你那样，我开个Uber，我没有孩子在北卡罗那州，我孩子在华盛顿，理工大学教书呢。我也不想跟你斗啊，郭先生干嘛跟我们一样啊！你说你那么多钱，你就像令完成一样，是不是，获个政庇走了就完了嘛。
所以说熊宪民你这个畜生，昨天的话我们已经完全，让他们赶快在律师面前作证你说过这话。这说明什么人，你熊宪民在说服王雁平，在让我们不要反共产党，让我们学令完成当缩头王八！缩头王八比较好听，缩头乌龟不好听，缩头王八。这因为这个人侄子的尸体还在，哥哥嫂子都还在，被人污成这样！全令家被灭，他为了苟且生存，狗蛋生存，蜷缩在那里，当缩头王八，坚决不反共，而且要配合共产党，闭嘴，把共产党的犯罪藏起来！这是你熊宪民说的啊。
熊宪民说的，然后说韦石在开大卡车了，韦石也不想跟他为敌，韦石愿意可以妥协啊。你这个畜生啊，你连韦石你都代表了，好像说你是博讯记者。说博讯当初给你开两千美金，这都是你说的啊，全都是你说的。你博讯是个敲诈勒索媒体，黑社会媒体，和共产党在美国潜伏的力量。你这个畜生你是要负责任的啊。
然后呢，夏业良这个畜生被法庭给轰出去，一次次换律师，又换了叶宁，叶宁根本没资格，你本身就是当事人，被告人，你又当了那个律师。还有郭宝胜，哪天郭宝胜掐的时候掐得一塌糊涂。所以说这人，这些人已经不是狗咬狗了，不是狗咬狗那么简单啦。这是狗啊自己尿尿往自己脸上呲儿，自己用自己的尿往自己脸上尿尿，低着头往自己脸上尿尿。都是这帮家伙，自己尿自己的脸，不过，他们也真没有脸也不要脸！所以说，他们自己的尿，呲自己的鼻子，只能这么说他们了。所以说亲爱的战友们，滑稽的事情很多，这些事恰恰对咱是个帮助！能让西方，能让更多人看清这些共产党运用的本质？
你看吴征那个案子，叭叭一挪。在这之前我们告诉他，问他那个律师，说马蕊案你管、吴征案你管、这个胡舒立那个案子也都是你们管。然后呢，现在，吴征新获起诉他案子你们管不管呢？哎，我们不管。但是，现在又拿去了，为什么呢。共产党付钱，上海局付钱。上海局付钱是中国老百姓维稳的钱，最终还是老百姓替钥匙澜•杨和Bruno Wu付钱，这就是共产党。
吴征那天开着那个迈巴赫，亲爱的战友们，他那不是迈巴赫650。当时我买650迈巴赫，路德先生，全美国就两台。大多数都是550，然后到660都很少，650当时就两台，现在可能多一点。
吴征这个人到哪去，他买车一定不是他花钱的。吴征你不信查他车去，100%不是花吴征的钱，吴征咱跟你去法庭说，肯定不是你的。吴征这人他连媳妇都不是自己的，都可以公用，他啥能是自己的呢？路德先生一不小心就给吴征做了广告了。你骂他啥他都不在乎，你说车啥的他可在乎了，他可牛啦。吴征上哪一去，你一说他老婆是杨澜，哎呦，鼻子就往上扬了。他不在乎你说不说他老婆找不找钥匙，他不在乎，不要脸，不要腚。所以说，他属于叫尿脸党，用自己的尿呲儿自己的脸，尿脸党那种人。就是只要你能吹牛，能骗钱，老子啥都不在乎，他属于这种人。
所以说，大家你看，哎哟我的妈，这么多人。而且吴征是租车，租车他也不自己拿钱。他只把老婆租出去，他不可能租车拿钱的。吴征租车也不会拿自己的钱，你放心，他吴征这号人恨不得你知道他在床上的事都让别人替他办了去。你想想他怎么去租车拿钱呢，是不是？所以说这个啊，这些尿脸党我估计吴征来了弄不好让何频给报销去了。哈哈！弄不好让何频给我报销吧！陈军！哈哈！陈军开餐厅，每次都带着盒饭跟着何频到处转悠。我估计啊，这他也不舍得，这也不舍得。
所以说尿脸党基本上就是啥都不想付出，啥都不想付出。最好生孩子养老婆的事也让别人给代用了去，对吧。你像那吴建民啊，什么立个六四牌子啊，李一平啊，什么唐柏桥啊是吧，什么李洪宽啊、郭宝胜啊、你像韦石啊、熊宪民啊，这些都畜生级的，尿脸党都不配。那吴征还看不起他们呢，就把他们当狗养着，根本看不起他们。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个，对了。最近出叫什么谷什么一啊，这个烂仔这孙子哎，骂河南人那个啊。真是我觉得我不知道怎么山东人，我听说他山东人啊，我们山东没这种人。我估计山东谁一不小心撒尿的时候尿出一这货出来。
山东人和河南人都是夏文化的后人，中原文化的最重要的这个发源地。这货他狗屁不懂，狗屁不懂。昨天很多人给我发出来这个，发过来关于这孙子的这个国内的笑话太多了，太多了。这货到处吹牛，啥牛都敢吹。一会儿说自己是什么二部的人，一会儿说三部的人，有时候还说是当时啊是抓起来那个叫什么谷什么一啊，那个抓起来总后勤部的那个，那徐才厚的那哥们儿啊，在濮阳的那个，说是他侄子。到处骗！说就打着那个谷的名义，找这么一个侄子，有时候还说他实际上是爹，亲爹，是他亲爹。叔叔变亲爹，蒙了不少军队的人，而且造假军官证。这孙子实在是太坏了。这个到处跟人家搞生孩子，也学肖建华搞孩子王国。哈！结果啊最后啥也没搞成，骗了老百姓骗了不少钱，都是骗得最穷的老百姓！
所以你看孟建柱、孙立军、吴征，还有这个Jho Low，还这什么谷什么一，都骗谁啊？大家看明白么？全骗是老实老百姓。全骗！易租宝啊，全骗这种人。对叫谷卓恒。博古，不是博古开来徐佳鹤那个。叫谷什么玩意——后勤部长，把自己女儿送给徐才厚那个。所以说他们都是一个路子。为了钱，为了利益。爹、娘、老婆、孩子、女儿全可以作为交易。
谷俊山，对了，三个A这位战友，谷俊山。我这见过谷俊山。哇噻！谷俊山这个人你见过以后你就知道什么叫哈巴狗，什么叫太监！什么叫太监。什么叫做真真正正的，叫做，叫什么。哎，那个词咋说的啦？哎呀！那个文贵又忘词了，又掰不出来了，咋弄啊？那什么词儿了啊，人前一套人后一套。
亲爱的战友们所以说真正地有良知的、有尊严的、有理想的、再一个有宗教有信仰的，这样的人才配当我们战友。没有这些的人最后啥都没有，不管你怎么装你最后都没有。
昨天我这个上厕所期间，我在上厕所也看看郭媒体，看看推特，看看YouTube。昨天我看那个姓谷的下面发的推。哎呀！几个战友把我笑死了！不是，姓谷的一个叫William的一个人评价文贵团队没有女人。你个猪脑袋。我说你是谁啊，你到我们这儿来看看。我可以这么说，你八辈子你都摸不着你都看不着在这儿工作的女人。你来看看，都什么样的身
份什么样子。竟然来评价我们。你看看我们盘古、政泉、裕达员工是什么素质。可以这么说走到全世界，我们都可以跟任何人比划比划，问鼎任何人。
结果下面战友第一句话就是：你算个屌啊。哈哈哈！把我给笑死我了。第一句话你算个屌啊。哈哈！把我给笑的，把我在厕所简直笑喷我了，真笑不行了，我都在马桶上都坐不下去了。这战友太可爱了。哈哈！哎呀！把这哥们儿给骂的。这衣服从哪儿租的啊？多少钱租的啊？哈哈！把我给笑死了！简直咱们战友真是太可爱了！就是我内心的感受——这些战友我不为你们奉献一切，我就对不起你们，我也对不起我自己。但是这些尿脸党很容易。肛毛党、尿脸党都能灭了，都能灭了！放心，这都是咱上厕所时间把他灭了的。
所以亲爱的战友们太可爱了，昨天把我笑的我啊简直是不行了昨天。我从那屋里出来的时候会议室的人都看我笑都问：」你怎么那么开心啊？「然后我就给那外国人点翻译。我让他们看，把他们也给笑懵了给。哈哈！
咱们这些战友们你们都要留着这些信息啊，咱们见面的时候你们要展示给我看。在我们喜马拉雅大使馆，在我们未来的农场，这个是对酒当歌，对酒当歌！然后咱们要对着苍天，要吟诗作乐，然后咱们要一醉方休、骑马射箭、钓鱼、打枪。全都有，咱打的是真枪啊，咱不是打吴征的手枪啊。咱不打。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
