<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>英雄 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E9%9B%84/</link>
    <description>Recent content in 英雄 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%B1%E9%9B%84/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1970/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1970/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做了一组健身轮），欧~~哦哈姆呐姆Gi哈斯嘎呀（马背英雄中的蒙古语歌词：推翻共产党）！灭共！兄弟姐妹们，太多好消息了！明天直播，我有好多好消息告诉你们！每一组做二十四个，做六组，千万别试啊！千万别试！这个不是吹牛的！（送飞吻）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！7月20号，你们健身了吗？七哥因为今天和明天都要做听证，10几个小时，所以说从今天早上6:00到现在一直在工作，然后马上就要开始了，所以说争分夺秒…
从昨天到现在很多国外的媒体都在问我,Miles,过去的那个“蛇妖闫”Dr.Yan,咱们叫“蛇妖闫”，还有“亡腚缸”逃跑咋回事儿？我们要不要再采访他呀？病毒怎么回事儿？我说你们要采访她，继续采访，为什么呀？让她去给你爆病毒啊，爆料啊，是吧，战友们去想想，“蛇妖闫”只要她张嘴。她只有一个说瞎话、说谎话、继续编这个故事，对吧，他们说：哎呀，他还是英雄吗？我说她不是英雄了，他说为什么？我说你去问她去，我说他们诈骗，骗法治基金的钱，骗朋友的钱，制造和编造危害社会稳定的故事，还要扬言嫁祸她先生要杀害她十几次，没杀害成，还是我安排的，然后又把她弄到美国来，就是为了杀害她，然后又把她先生弄到美国来，又要伤害她，他说：那太荒唐了…他说不可能，把她说的话发过去了，我说你们一定要采访，多采访。
很多人都在问：你们有没有起诉她案子的文本？草本给我们？我说对不起，现在没有，不到时候，到法庭去看去吧，那么同样的是从昨天到今天，大家都看到了，对病毒的揭发，美国1秒钟停了吗？福克斯停了吗？美国政府停了吗？欧洲停了吗？有人停吗？就她“蛇妖闫”和“路大脑袋”，就他俩的心理状态，就他俩的能力和口才和人脉，能撬动世界什么板块？他能撬动他家里厨房的那个盆都不错了。
大家看看昨天“路腚缸”“亡大脑袋”逃窜的狼狈，一个那样的房子，他给糟尽成那个样子，对天地、对物都不敬，仨个老婆养了五个孩子，孩子到处都是，他每天在那跟“蛇妖闫”去吸痰去，然后他要拯救全人类，改变世界，然后“九指妖”给他一祈祷，上帝啊..one,two…只有one没有two,九指妖一祈福，她的“蛇妖闫”妹妹跟她了，现在“九指妖”再给她祈福祈福，让你的“亡腚缸”的脑袋赶快带来更大的房子，再给你的“蛇妖闫”祈福祈福，说她妈来，让她爸爸也来，是吧，让她早日找到一个像你过去一样，比你爹还大的一个丈夫，对不对？多好呀啊？也不用办政治移民了，也不用政治庇护了，所以战友们辨别真假善恶，有点常识。
她以为她一直可以骗下去，她不可能一直骗下去，我听说还制造了虚假的录音，郭文贵要追杀路德，别忘了那是谁的房子，谁追杀你？你跑哪去了？还在那编那，用所有的手法和当年的博讯RPLG，熊宪民、韦石和吴征，过去2017年造谣的一模一样，所有用的水军，支持点赞的和那个美国在欧洲不敢回来的，在瑞典的到处要饭吃，骗吃骗喝的，不敢和任何西方世界联系的，只骗中国人的叫塞林，Selin,这个家伙的点赞的全是中国水军。
他呆在瑞典，还有“德意志之鹰”给他最后所有的管理Twitter帐号，就是“德意志之鹰”，“德意志之鹰”是真正的海外潜伏的杀手，我们已经和欧洲各部门都联系完了，正在合作提供信息。有人知道“德意志之鹰”更多信息的，请跟我们联系和联盟委员会农场联系，我们正在跟欧洲的各个国家、各个情报部门揭发塞林，在欧洲威吓恐吓，给欧洲各部门发的关于塞林发的Twitter，还有他整个的威胁，贝雷帽的事情，他们全傻眼了，他现在在瑞典，而且“德意志之鹰”是操控他推特的人之一，“德意志之鹰”背后十几个人，其中两三个女的，包括艾莉，是真正的特务，是跟共产党平爆小组联系的，别着急…别着急…假的真不了，真的假不了。
现在国内的经济什么样，大家得看看，国内的经济什么样？昨天的郑州又变成了欧洲了，现在变成欧洲的威尼斯了，郑州的车都当船用了，看着很心疼，今年的洪水比去年还可怕，今年的中共，辛丑年，粮食、水灾，可能有史以来最严重的，民不聊生，官不聊生，接下来整个中共国大陆中国人民，大家记住，会成为全世界最大的灾难地区，追求病毒的真相，已经是没有任何人可以阻挡的，短短的过去24小时多少人染上病毒，英国开放以后，几万人马上染上病毒，现在在纽泽西在美国发现更多的变异的病毒，所以这时候你看到大胡子医生，吃羟氯喹，包括他发的视频，西方的医生是不敢胡说八道的，绝不是所谓的“蛇妖闫”“吸痰闫”，就利用那个三脚猫，把《非典非自然》还有战友们发的东西，跟西方凑合凑合变成她的了，就像中国所有生产的汽车，所有生产的火箭，所有的手机一样，没有原来知识产权，没有芯片，没有原创，你不是真的，你是组装的，你是假的，你是copy的，它必定被揭发。
这就是从昨天到今天美国人说，怎么一夜之间她从英雄变成魔鬼了，我们搞不懂，我说：搞不懂是你的问题，但是我们要知道，她是英雄的时候我们就唱赞歌，他不是英雄的时候，我们一定要揭发她不是英雄，唯真不破，一系列的官司都会跟着“蛇妖闫”跟着“亡腚缸”回到广东回到香港，他也跑不掉，走着看，现在“亡腚缸”在逃亡的路上，在逃往德州的路上，再落脚去，是吧，然后再继续行骗，可能吗？我们要阻止他们继续危害这个社会，欺骗这个社会，这就是为什么我们过去的所有的惩贼、揭发海外假民运，都是有一个主题，唯真不破。唯真不破在西方永远立于不败之地，记住我的话，只要你造假了，只要你违法了，你就完了，永远不要触犯法律的红线，永远不要去做任何一个假事情。只有这个你啥都不用在乎，你觉得美国那个Lowser塞林，他不敢回美国，他敢回来吗？他敢面对美国司法政府机构吗？他躲在瑞典干什么？他为什么不跟美国人搞灭共去？去跟中国人搞灭共，因为美国人不相信他，欧洲人不相信他，欧洲的政府知道这是个危险的分子、极端分子，精神还有问题，为什么“德意志之鹰”作为特务跟他牵上了？因为他好买，他穷，他Lowser,没有任何西方人理他，但是对付中国人就像“找爹博”一样，“找爹博”这样的就是亲爹了。
一个非常有意思的故事，本来让“路大脑袋”和“蛇妖闫”上舞台演了两个戏，演了个皇帝，演了个太监，演着演着两人不下台了，说我真的可以当皇帝了，我真当太监了，然后还要把这个戏台子的班长给踢掉，要砸这个台子，说我不下去了，这戏我必须演下去，我也要继续演皇帝，我是真的皇帝呀，我是真的太监啊，然后旁边说，你看..你不信是吧？找个洋爹旁边一个要饭的，白发苍苍70多岁的叫塞林，他能证明我是真的皇帝，他能证明我是真的太监，这就是“蛇妖闫”这就是“亡腚缸”，两人还要搞吸痰，让全世界的观众都要相信，我是真的皇帝，我是真的太监，这个戏班子的老板是个假的，他是混蛋，他们要杀了我，不让我当皇帝，我就是皇帝，你快磕头啊，快万岁吧，是啊，相信他是皇帝的，相信他是英雄的，相信塞林的相信“找爹薄”的，赶快给他磕头，喊他皇帝去，别把自己太当回事儿，人生如戏，它毕竟是人生，它只是如戏，人生还是人生，“亡腚缸”“蛇妖闫”，你们两个好日子结束了，等待你俩的是公正的司法审判，不相信走走看，共产党，你完了！这场戏你演砸了，信不信？走走看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1857/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1857/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这快没电了，这个快没电了，天啊，iPad这块。这帮小孩简直是，声音怎么样啊？声音怎么样啊？我在试技术直播呢，试直播呢。呵呵，（对着电话发语音）——我收到了、我收到了。我在试试直播呢在这。
欸？这WIFI没连上呢？
（发语音）——你俩又过好生活去了，七哥在这大周末的还劳动呢。太不公平了啊！
现在是直播啊，兄弟姐妹们，别在这浪费你们时间，我在试直播试直播。
（读战友直播留言）不得不换号，七哥G-TV观看人数是怎么计算的？路大脑袋说，我们观看人数少不值得，不知道咋怼他。你还操这闲心呐！他说的话你还上心呢！呵呵呵我这WiFi没连上了这个iPad。
兄弟姐妹们咱在这块试直播呢啊，别耽误你们时间、别耽误你们时间。这一会就上了就一万多了！我们事实上观看的人数一定是多于我们现在显示的人数这一点是毋庸置疑的。
如果不相信就不要看呗，这不很简单吗？对吧，我们干嘛要回答一些谎话连篇的人呢？连自己的儿女都不养，连自己的爹妈都不要，你们怎么相信这种话，相信这种话你还、你觉得回应这个话，你不就上当了嘛，不就是要转移你的视线嘛，4年来又是主又是耶稣，天天灭共，又是哭又是闹，最后搞什么搞吸痰去了吸痰闫，是吧，搞双修去了。
这话你也要回答他，他说你，说你是男的是女的，难道你要脱裤子给他看看吗？对不对啊？这是个起码的常识。共产党要的就是啊，要的就是现在。
七哥，亡腚缸是不是被赶出去了？我希望先别赶出去呐，他不赖在那儿吗？叫他赖着嘛，你在美国这个国家只要你有赖过、你耍过赖皮、你耍过流氓，这个历史一旦被法庭认证了，像什么蛇妖闫是吧，像这个路大脑袋、路骗子。他只要撒过谎只要能证实，在他回中国之前、回广东之前、回香港之间，他没有任何回击的余地。
大家着什么急啊，是不是？他在那块住着每一天他还得付钱，是吧？他在那儿住着能舒服了吗？对吧！那些家具都毁差不多了，索赔！那家具比房子还值钱啊，咱现在不是直播，是试直播，大家别浪费时间，特别国内的战友，你们该睡觉了，这个时间点上你们千万别影响你们睡觉啊！
所以说兄弟姐妹们，千万千万不要跟着伪类们和这些所谓亲民贼们的共产党的脚步走，那不就傻了吗？哇！这中央公园的景观太漂亮了，太漂亮了！把这个我往上拔一拔，这旗子也给我整歪歪了。好！好！
（读战友直播留言）反共美国大兵官方号，七哥，念我、念我。反共美国大兵官方号啊，让领导先走，水电费不要帮他付了，水电费是他自己付的啊，他自己付的，这是有什么说什么。鸿雁声声啊，关塔那摩，关他妈的摩、TT蚂蚁，七哥还没有聊我，奥莉佛儿，七哥，念我念我念我啊，霹雳大侠DC 、Maria玛丽亚，七喜七哥很久不念我了，七喜七哥很久不念我了，七喜啊，相机过热啊，向往自由的东儿。
现在大家觉得用这个麦克风的时候音频结果怎么样？这帮家伙真是太不靠谱，这小孩太不靠谱！这孩子太不靠谱！这些孩子怎么就这么不靠谱呢？真的我觉得，咱们这个中国人，暨七零后、八零后，这些孩子太不靠谱，真的是太不靠谱。
给他们说好的，我这一回到办公室，我这一看，办公室里边搞得一塌糊涂，一塌糊涂。你看那旗子也是乱的，直播什么都是乱的，电脑都能没电，坑坑包包，乱七八糟。这些孩子真的不靠谱，太不靠谱。
所以说中国共产党的教育，如果共产党再不灭，中国人完了，没有未来，肯定完了，这些孩子们太不靠谱。所以现在你看不光是欺民贼，还有这些所谓的大头党，现在就中国这种急躁、浮躁、不接地气、不现实，太可怕了。
火眼金珠，亡腚缸伙同眼里盲荡夫，自圆其说，白圆其说、破绽百出、顾此失彼、贻笑大方，哪儿远打到哪里去，是吧？哪儿运打回哪里去，下地狱是吧？飞行员文悯，马诺吉诺今晚不睡了，七哥。我关注你了，我关注你了。马诺吉诺比例，艾迪，七哥领带漂亮，不停20，七哥领带好漂亮。
对了，我在想，人家让我去看衣服，我给忘了，我给忘了。李哈哈啊李哈哈，解放中国，解放中国。一江春水向东流。说说法治社会移出安红和老江的事儿吧。没有什么，是吧？老江也是战友，安红也是战友，对吧？但是法治基金董事不可能让你一直当下去的，不可能的，完全不可能的。没有什么，大家不要过度解读。
郭叔大徒弟，七哥直播我就不睡觉了，七哥直播我就不睡觉了。泡爹，泡爹来了。泡爹，泡爹，我觉得有意思，泡爹来了。小蚂蚁闻立，于人，文玉，效果非常好是吧？那就好。在印度，05勇敢的心在印度，看七哥直播。爆料革命无处不在。
我们这几天会给印度的电视台、媒体都联系，让他们知道蛇妖闫，蛇妖闫，她所有说的话都是假的。很多战友问，那个网站上她写的三个报告又交上去了。兄弟姐妹们，拿下来再放上去，还不到百个人的下载量，她什么都不是了，而且在里面竟然攻击爆料革命、攻击法治基金。那里边的文章的内容，很多人都是像冠博士很多人跟她一起写的，她列成为自己的所有作品，这本身就是剽窃。这个女人烂到家了，烂到家了。
所以说，接下来她会有一堆的诉讼，在她嫁给这个所谓的她亲爷爷、亲爹之前会一堆的诉讼。最后她找个干爹，让他去给她买单去。蛇妖闫的噩梦还没开始，走走看，她还得蹦哒几波，得让她蹦哒上上下下、上上下下，蹦哒蹦哒。就这个愚蠢的东西，坏都坏在她的嘴上。她只要一张嘴，对咱就是赢，就为了让她说。
就现在各国政府都在问，怎么？她丈夫在香港要弄死她十几次，没弄死，还炒鸡蛋，还让她海边儿，然后她就到美国来了，然后她还要再嫁给他，然后还得一年后还要哭，还要跟他聊聊。而这个中间跟那个路大头，在这块跟他搞破鞋。这是什么样精神分裂的女人呢？然后说我们要把她丈夫弄到美国来要杀她，我们给她送过无数次吃的没杀她，结果要把她丈夫弄来就杀她。这种流氓的东西，还有她发的那些推。
战友们，每个推都要把它留着，她有理由面对媒体的质询，她面对政府机关和情报机关和未来作为证人被质询的时候，她是不能自圆其说的。只要她不能自圆其说，那就是欺骗。她欺骗，她就要附连带责任，就可以有人起诉她。由于她的误导，有多少人丧命？有多少人的身体错误地耽误了治疗的时间。
病毒是共产党制造的，那不是说你想说就想说的，都知道是共产党制造的。你没证据你不能乱说话，是不是？共产党的病毒制造了，共产党的新疆大屠杀了，明天来个人说我亲自见过新疆大屠杀，你见过吗？没见过，你的罪一模一样。新疆大屠杀已经定罪了，但由于你撒谎跟那个新疆大屠杀没关系，你撒一个新疆大屠杀的谎，和你撒谎没有任何关系，你照样成罪。
战友们千万别忘了，还是说，怎么可能一日的英雄今天成了魔鬼？这历史上少吗？多少人曾经是英雄，然后一夜变成了魔鬼？英雄和魔鬼之间是怎么辨识的？就是一个人的自控能力和对上天和万佛万神的信仰的把持，就这么简单。她做不到，她就成了所谓的天上拉的屎，她就成了魔了。没有一个英雄不是从小事积累至成英雄的，没有一个英雄变成魔鬼，他不是说经过一个过程的，关键还是本质。
看看这个刚刚的电影，两个教皇之间换岗的事情。教皇曾经是魔鬼，这个教皇曾经是共产主义，那俩人还不是换岗了吗？现在还都活着好好的呢，是不是？你能说教皇没有犯过错吗？你能说教皇过去没干过事吗？那现在的教皇过去阿根廷的时候，多少人为他死了？他跟政府多少合作的独裁？然后这个天皇的电影当中明确表示地表示，儿童、娈童都有。他再让他来给他宽恕他，是不是？代表上帝宽恕他，是不是？别人不能给他宽恕，只能找下一任的还有大主机、大枢机给他宽恕。这不就是，天皇都能这样，何况你个普通老百姓呢？
魔鬼也可能干天使的事儿，天使也可能干魔鬼的行为，但是不能因为他曾经是英雄干魔鬼的事，我们说也是对的。更不能因为他是魔鬼他救了人，我们说他是错的，这是个基本的常识。
任何人在这事儿想图谋抹黑，颠倒黑白，就是共产党的这个逻辑。共产党就是雷锋，只要是雷锋是好人，我的妈呀，捡粪蛋都是伟大的行为。叠被子都是英雄，都是天使的行为，这不是骗人吗？事实证明，雷锋是一个政治工具。
我们看过中国历史上塑造过多少英雄。英雄是根据时代、环境、不同的条件下成就的结果。相反的事情，人们不要把英雄当成神。英雄在不同的环境下或者说不同的事情的背景条件下，他随时可能做出魔鬼的行为。但不要因为我们曾经是干过英雄当了个事儿，就永远认为他是英雄了，他就是天生的英雄。没有是天生的，这世界不存在这个问题。
所以说那个路大脑袋路骗子他这两天在折腾，穷家末路，他会是爆料革命有史以来、砸锅以后最惨的一个人，还有蛇妖闫，最惨的一个人。见过砸锅有一个好下场的吗？有一个砸出钱、砸富的吗？
大家走着看，共产党这一次的全军出动，里外夹击、内外夹击，外国人、中国人混用，各种族都上来。他们多惨，仅仅一星期就惨到如此之程度。为什么？人们的心中都有一杆秤，这个世界上永远不要去对老百姓，对普通人你看不起，那你就大错特错了。这个世界上我认为西方的文明和东方之间和独裁之间的对比，最重要的事情是西方尊重的人。
所以说兄弟姐妹们，不要跟着这些人污点去跳舞，你叫他得瑟，叫他继续得瑟。他现在越说越好，就怕这小子不直播了，——完了。就怕是蛇妖闫不发推了，——完了，是吧？她只要发推，他只要说话，你想想如果咱有坏事，人家说，你挡得住吗？你挡不住。
但咱没干坏事，你让他尽情的说，他都是编的谎话、谎言，连郝海东、叶钊颖妹妹都成了特务、共产党的间谍了，这王八蛋，塞林这孙子，这个老流氓、不要脸的东西。你看他都把长岛哥都变成Agent了，是吧？这话对咱越发越有利，他越发越有力，让他越说越有利。
在欧洲把他起诉的时候，欧洲这些国家限制他出境的时候，让他上法庭的时候，把他定为精神病的时候，他就明白啦。这些人从来是不见棺材不落泪的，大家要记住这话。
所以说就怕现在亡腚缸路大脑袋路骗子他不直播了、他不说话了——完了！这个蛇妖闫吸痰闫她不发推——完啦！这个赛林，还有找爹博，找爹博不发推、不吹牛——完啦！光听咱一家说，谁信啊，是吧？你得让对方出手，这个就是再会说的不如会听的，谁都不是傻子。
（念战友留言）赛林没了他的推，他没了推可不好啊，他的推没了可不好。无线麦拾音好，在接领就完美，现场空间在接领麦就完美。吸引才是装修下，夏天小面包，唔该赛拉。喜马拉雅茶馆，呵呵，七哥，七哥，七哥不睡啦。
霹雳大侠DC，七哥西装配青绿色领带太帅了。聊下啥时候能破网墙？共产党都快完了，你找什么网墙啊？天空WiFi一开始没有什么网墙，放心吧。咯吱咯吱咯吱，他们真是走火入魔，魔怔啦。魔怔了才好啊，魔怔了才好啊兄弟姐妹们。土项无形，多少打了爆料革命名义的投机分子啊。没这个不正常啊，没这个不正常。
兄弟姐妹们，没这个咱这爆料革命就扯淡了，你天天要灭共产党，全人类没人敢说这话，你要灭了共产党，还真打痛他啦，他真的就打了个半死啦，还没有人这么搞你，没人反你，你觉得正常吗？不正常嘛！你杀个鸡，人家还扑棱扑棱啊，是不是啊？
（念战友留言）溜溜哒哒，吃个冰棍儿。我这没冰棍儿啊，我这一周以前，我离开的时候，我交给咱几个小战友了，就回来以后就发现啥都没干，这孩子真的是不靠谱，太不靠谱。我就发现交待的活，啥都没干。
当然我知道他一定会有一万个理由。一个没干成事的人，他一定有一万个理由，干成事的事人永远不会说的。你这小孩这就完全口炮的一代。七哥爱你，请问七哥，G-Club现在还在发实体卡，一定会发的。玉米地，一定会发的。
相机过热啊，提丰泥色，战友有眼光，有眼光，提丰泥色。我有大概五、六条这样的领带，但是都是偏一点点不一样的，这是一个系列。红润，我这加不了你，因为我的iPad没放我账号。
我现在就结束了，你们这么多人不睡觉，我就不跟你们聊了。战友们，你们国内的不睡觉，我就不愿意跟你们聊了，影响你们身体。 这不行，我这本来是试试直播。
哎呀，樱花团还不睡觉啊樱花团。小哥，小哥，爱各位。七哥，念我念我，樱花团。AI小哥,AI小哥，棒啊。为正义行动，不着急，聊聊聊聊聊，不睡觉，吃冰棍，聊聊聊聊。Free little fish, 聊聊聊，聊聊。追随七哥，我就是传奇。18万。
刚才一开始战友问我，路大脑袋路波切，他说的咱们的G-TV数量不准，路波切说你七哥是共产党，你信吗？路大脑袋，他说那个贝雷帽能到全球各地抓人，你信吗？他能说一个连美国都不敢回，一个苟延残喘的一个赛琳，都快死球蛋的货，你信吗？你相信那什么这将军那将军加他了，你相信那Q组织吗？你相信那路大脑袋天天说的，重磅中啊重磅，你给我说有一次重磅发生了嘛，这四年？
除了我们给他料之外，他有一次发生了吗？路大脑袋说跟闫丽梦没睡过觉，这个小子连他妈连他亲闺女都敢睡，结果他把你妻子给骗啦，你信吗？那个盲人小哥强子叫他说一说，叫他看什么？
强子盲人小哥刚上飞机，他就把他的信用卡、把他的电话卡就给他停了，这就是亡腚缸，这就是路德，你相信这种人吗？你相信在一个十七八岁的女儿面前同时搞两个女人，公开地搞，你信吗？
你相信蛇妖闫这样的人，她竟然说我们是极端份子，爆料革命是共产党员，替共产党砸爆料革命来啦，哇塞！替共产党砸爆料革命，这话你们也信啊，你信不信？然后你要回答这个路大脑袋路骗子亡腚缸的问题，你不是脑子进水了吗？
凡是吸痰闫蛇妖闫、路大脑袋路骗子亡腚缸说的反面的话，他说不对的，你都认为是对的。他说对的，一定是假的。过去这几年的爆料革命的经验，如果你还没学会这的话，你就是浪费时间。过去共产党说我们的，一定是相反的。共产党说发生的，一定是假的。欺民贼、海外民运所有说的话，没有一件是真的。你给我找一件！
11.20要发生了什么什么啊？他们说了多少谎言，为什么你们都忘记了？什么黄河边要吃屎、要跟他妈同葬，熊宪民要什么，要自杀要死。什么11.20我拿他祖宗保证，孟维参、熊宪民一次次在上面攻击七哥是令计划的人、郭伯雄的人，然后呢曾庆红的人、江泽民的人、胡锦涛的人、马健的人，还有什么张越的人，都是人啦。你见过有一次是真的吗？有一次吗？
还有什么Michael Waller、 French Wallop找着了FBI、国土安全部、国防部调查我们啦，FBI调查又出手啦，马上出手啦。四年来，有上千次了吧？有一次兑现了吗，战友们？
如果你还能受这个影响，你在骗你自己，真别浪费时间，你参与到这场爆料革命对你都是个损失。你就不信，是不是啊？都干了四年啦你都不信，你还浪费时间干什么呢？该干啥干啥去吧，是不是！要么就给亡腚缸捐钱，要不就给蛇妖闫捐钱，要么去陪睡，是不是啊？
而且共产党说的话，一个国家一个组织证明了100%假的，孙瑶、刘呈杰、贯君的视频，还记得吗？假视频。陈峰的1000%，你还记得吧？你那个叫什么林毅夫，99%你还记得吧？王健你还记得吧？王健林你还记得吧？啊，张宏伟你还记得吗？孙力军你还记得吧？Bruno Wu、钥匙澜你还记得吧？潘石屹你还记得吧？董克文你还记得吧？胡平你还记得吧？夏业良、郭宝胜你还记得吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1607/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月11号，尊敬的战友们好啊！
首先我今天，先给大家聊聊就是咱们这个G-TV的紧急事件。从昨天晚上，（G-TV）遭受了大量共匪的所谓的网络黑客攻击。最重要的事情是刚刚的几个小时前，就所有G-TV的直播有两个功能。咱们这个直播当中啊，用的是声网（平台）直播的。大概再过一两个月，咱们就可以不用声网了，就（可以）完全独立了。现在用的是声网这个平台，主要是两个功能，一个就是直播功能，一个就是信息通知功能。
昨天晚上12点前就有国内的啊，这个那个……（非常重要）的战友告诉我们，说因为最近G-TV啊，国内翻墙看G-TV的人实在太多了。而且关键他们也不知道怎么回事，就在有些城市各省啊，就轻易就能上G-TV了。网络电脑版（很容易上），手机不行，在电脑上一打G-TV，夸～就上去了，然后就能看了。这对他们来讲比较恐惧，就是制止不住啦，都要跨过墙去，要去看一看这个G-TV，了解了解郭骗子，是吧？郭3秒在干啥呢？爆料革命在干啥？新中国联邦在干啥？想想挺可怜的，14亿人，想跨过一个墙去看一个郭骗子，看我们的新中国联邦，所以他们有点恐惧、害怕。
最后听说有领导下令：不惜一切代价，共产党啊要不惜一切代价拿下，就是坚决的要制止。没办了，法估计啊，我是瞎蒙的啊，就把声网的这个信息通知系统给毁了，给黑客掉了，那什么现象了呢？就你直播的时候显示（观众）是零。你别再显示200万、10万了，什么我是英雄，什么（其它的节目）你拉一边儿倒去吧，你甭说10万、20万、100万了，什么《（我是）英雄》啊，弄得他们天天烦死了，是吧？还有几个牛节目一播就100多万，200万，像秘密翻译组简直成了他们噩梦了。他们对我们即时翻译，秘密翻译组，恐惧至极，包括班农的节目啊，还有我们路波切的节目，把他们烦死了，所以说才能显示零。这是一个！
第二个呢，在没有修复前，我们已经跟声网在联系了，没有修复前你在直播中的节目可能就录不上了，就丢了，找不着了。除非你自己你先录下来，到时候再往上传，所以说这是紧急事件。（其实）我挺开心的，我一个没有责备咱工程师，这说明了我们的价值。共产党如果不黑咱，不理咱，那说明咱这个爆料革命的利器不管用，啊斩魔刀，唰【做拔刀动作】～不管用啊。咱这斩魔刀一亮，就抽这一点儿，共产党：耶～受不了啦。你越受不了（害怕），我们越要拔开（出刀）。
所以说兄弟姐妹们啊，这就是咱们这个G-TV的力量。什么能让共匪这个样子？什么能让共匪这个样子？再一个，昨天这个G-TV公布以后，我得天呐，我的天呐，我的天呐！
我先告诉大家，SEC叫美国证监会，它没有任何资格给人定罪，没有任何资格给人判刑，千万别上当，啊。跟它之间是行政的问题，SEC到目前，跟我们合作非常愉快，我们也希望跟它合作愉快。但是从昨天调查完以后，所有的这些调查部门对我们刮目相看。觉得我们是充分考虑投资者的意见和投资者的利益和投资者的特殊情形。
五大国家，离岸国，五大离岸国没有一家不找我们联系的。大家知道哪个五大离岸国吗？大家数一数。五大离岸国，没不找我们联系的，欢迎我们去。特别是听了看了我这个直播以后，他们觉得世界上没有这么负责任的人。这么大方的人，general的人，但（其实）是（因为）他不知道咱们新中国联邦的战友情。我再告诉战友们，绝对是史无前例的，而且我们要赶在一个最最伟大的时刻，最最关键的时刻，要让它发生。大家知道是什么吗？且听下回分解。现在这个视频Getter就是关于紧急通知G-TV被黑客的事儿，下一个我给你们讲解讲解什么叫伟大的时刻！
耶，咋的咧？～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1598/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1598/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！即今天咱们上午直播完以后，发生了更多的事情，还有很多给我发信息，我真是没办法一一而回，兄弟姐妹们，特别是战友问到说这到底这意味着什么？那意味着什么？很多意味啊吉利啊，特别是说到是多深层次意义啊。
我还是那句话，七哥从开始爆料革命就说过，今天的共产党就和当年的希特勒，193０年那时一模一样，到了1935年，36年，他就疯了，34 35 36，到最后的时候攻打苏联彻底完球蛋，西方的自私和西方的资本主义，还有一个整个西方的投机主义，严格讲还有很多沼泽地，当年跟希特勒大量的供给，可能你们没有想到，当年希特勒的所有的战争的经费，绝大多数是犹太的金融机构给的，那么当时是很夸张的，今天的中共的所有的经费，绝大多数来自美国，在他们眼里面是美帝国主义，是吧？在这种情况下兄弟姐妹们，今天又何其相似。
但是历史不是重演，千万不要忘了，历史绝对不是重演，是上天给撒旦定下了撒旦定律，撒旦定律就是叫撒旦疯狂到一定的时候，就会出现一个周期性的正义与邪恶的整个的这么一个较量，最后当然撒旦是被灭了，然后是人类走向另外一个高端，但是付出生命代价的人，就是跟随撒旦，相信邪恶能战胜正义的，就像今天的缅甸，还有一年前的香港，还有现在的冠状病毒，还有这些所谓的科学家，什么博士…今天在这个时候，大家要看到以毒灭共的重要性。
大家更能看到，我们的科学家是难能可贵的，更能看到我们路德访谈多么大的压力情况下，坚持真相，他太难了，七哥对这些事杠得住，那他们是没有准备的，他们扛不住啊，你能看到那些博博士，艾莉、冠博士、墨博士，我们所有的博士军团，安红妹妹那就甭提了，一天两次，一天一次这么折腾，这些英雄，这都是人类的英雄，绝不是什么爆料革命新中国联邦的英雄，你不是人类的英雄，你不可能成为新中国联邦的英雄。
另外一个就是大家相不相信，当时在这个二战的时候，非常多的传奇的故事，包括瑞士整个的后勤通道，当时包括墨索里尼，墨索里尼那个王八蛋支持希特勒，最后是什么下场？可以说是现代版的五马分尸，对不对？大家记住，社会主义来自哪里？来自德国，共产党主义来自德国，就像今天我们想看到过去的尼彩啊，什么黑革啊黑革那整个就是胡扯的，那就完全是..你看这些人所有的人都拿女人不当人，所有的人都是要对女人进行统治的，而且流氓主义，独裁主义，而且完全相信依靠的，就叫做所谓的大外宣，宣传手段，绝对相信，绝对把谎言变成真理，全部被消灭。
大家你看我的衣裳..我现在穿上成新款了现在，G-Fashion决定发展这个新款，那么董建华这个事情你能看到什么？当年希特勒完蛋前，就是我可以告诉你，就希特勒最后一次所有的将军会议，希特勒从桌子旁边“吧唧”一下摔倒了，这些将军知道，希特勒时代完了，但是这些将军还继续为他干，为什么？你折腾呗，我反正在这捞钱嘛，对不对？知道你不行了，打苏联的时候，大家已经知道大势已去。
那么这这个情况下，大家一定要牢记的事情，一定会看到信仰的力量，董建华，当时选董建华第一任香港特首的时候，因为董建华建设大中华，懂得建设中华，而且是董建华的极端，一个商人走向政治权利以后，那种恋权，比政治家还要坏，我跟你说，董家一家人，他爹叫董浩云，我叫郭浩云，污辱了我浩云这个名声，我都不想认他了，当然了他不是我儿子，我也认不了，他太大了，是吧？但是董家人，我很多人都认识，那是很夸张很夸张的，我觉得这个人糊涂蛋到了几点，一个他，一个梁振英必然成为香港，未来像当年的秦桧一样，朔雕像跪在那里，被大家帼脸，千秋万代不跟他拉到，梁振英、林郑月娥、董建华呀，这帮老王八犊子，还有今天的这个所谓的张建明，这些混账们，还有几个警察头子，还有律政司啊，一个也跑不了，这都是反人类罪、大屠杀罪，董建华的跌倒是一个最好的象征，董建华叫董栽倒，董栽倒，董建华，大势已去。
香港取消一国两制，香港取消所有的所谓的民主制度，然后把它变成一国一制，成为中国的一个区，甚至一个县，一个镇，香港700多万人，不要说掺沙子那300万，这400万人是淹不下这口气的，当年日本人在香港的时候，杀掉了80%的港人，最后香港人又把他起死回生变成了世界上最牛的国际港叫香港，当年是死港，最早是把臭港变成香港，香港又变成死港，死港又变成现在，真正的危机之港，共产之港，董建华的倒，是上天给他最后的一个明示，你完了，董建华叫董建倒，董栽倒，甚至港栽倒，“劈..劈..”天意。
很多人说不信邪，你不信邪，共产党一句话，不信这个邪，你不信邪，是因为你自己无知，世界上没有你所不信的邪，那不叫邪，那叫神，兄弟姐妹们我要告诉你们，董建华的栽倒对人的心理的震撼，和对一个信奉神，信奉上帝，信奉黄大仙的香港人，是心灵上巨大的震撼，香港现在已经疯了，我的手机都快爆了，所有香港人都说“哇..”香港死了香港死了，完了完了完了，不是香港死了，是在香港的共产党还有卖港贼他们死了，香港经过了臭港、香港，香港、死港，死港、香港，香港是共产党，现在会回到世界上最伟大的圣诚，没有再比香港配得上“圣诚”这两个字了。
兄弟姐妹们，走着看，现在香港很多感谢我，哎呀..感谢你啊，我把钱移出去了，去加拿大了，英国了，要不然我们完蛋了，记住相信爆料革命，相信新中国联邦，不但救命，不但保财，还能让你千秋万代，还让你得到了世界上人民的尊重。
此时此刻，最大的收益者就是G系列，大家想一想，在此时此刻，我们决定将战友的1300椅子退回去，重新愿意留下来的，跟各农场联系，继续投到海外空中GTV，云中GTV，继续一块钱一股，是什么概念？想想Ｇ－Ｃｏｉｎ，Ｇ－Ｄｏｌｌａｒ未来，是什么概念？共产党完球蛋了，共产党不但完球蛋了，你成就了新中国联邦，最后临死前还干的好事，不孬，还有更大的料我现在还不想爆，因为我爆了，怕你们受不了，等着看．．等着看，不要老想着奇迹，不要老想着奇迹。
像头一段时间，选出一拜登，川普一离开这些人好像失望了，不能活了，就像当年当时二战的时候一样，是吧？英国去了，签了一个什么协议，很多人失望至极，然后希特勒，跨过莱茵河了，好像好多人不想活了，日本打了珍珠岛了，然后很多人觉得完了，不想活了，最后是什么？坚持到最后，坚持你所相信的，你就会赢得无穷无尽的未来，这是不变的墨菲定律，好好学学，兄弟姐妹们，今天是个好日子，今天是个大日子，感谢上天！祐我中华！祐我新中国联邦！共产党你完了！信不信？莘县阳谷县搭县，走走看</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1543/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1543/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，尊敬的战友们好，我这是开下午会。我这是刚才那个录的盖特到现在，一直戴着口罩。共产党太牛了，让全世界都戴着拢头。呵呵～就上一次录的盖特出去之后到现在我收到大概20个战友们的信息，都是被共产党喝茶的，还有几个被共产党判了8个月的还有一个，还有一个是被共产党，这个家人给威胁的啊。全部信息来自于VOG，啊，全部信息来自VOG。这个Sara这个简直这个九指妖太坏了，啊，太是魔鬼了。哎呀，嗯～这个魔啊，这个魔，真是让我们的爆料革命成长很多付出了很多的代价。所以说共产党给全人类带拢头，Sara九指妖给让全部爆料革命战友们写遗书。然后把遗书钱全给她。
今天刚才我看到这个战友发来信息，啊让学两人，学痘痘，啊，每个被喝茶人要学痘痘。你看痘痘的推特啊，学痘痘，第二个学Sara，九指妖，你看Sara啊，然后现在就说了海洋，啊，这海洋的这个这个厉害啦，这是我们的英雄你要学他。所以说“龟头洋”，九指妖，痘痘是一个级别的，啊～。这是一个级别的。
所以说兄弟姐妹们，这个真是七哥的错呀，这个给她背书啊，给战友们带来了这么多的麻烦，啊～但是战友们你们要记住：任何人付出的代价，都不会白白付出的！新中国联邦，爆料革命不会忘掉这一切的。另外一个兄弟姐妹们，这说明了什么问题？让我感动的所有这战友们发信息都让我很感动，“七哥，这证明了我们灭共确实有效了，共产党害怕了。”这是真的，战友们到这个时候，还以这种态度对待新中国联邦，对待爆料革命。跟九指妖，“龟头洋”这一比，你就可立分高低。千万别一说，这个九指妖给闫建平说过好几次，她最希望他的儿子和人家混血混混混把中国人血混没了没有了。她跟我说，当时我觉她疯子简直是。就她骨子里是恨中国人的，啊，未来你们会发现她真实的嘴脸，她骨子里边就恨中国人的。她不承认自己的皮肤，她觉得中国人不行。恰恰相反，让现在经历这种事情，就是战友发的信息让我觉得为这样的战友奋斗牺牲我觉得都值得。啊～在这个时候，这些战友们还能坚持自己的信仰，任何人你想想，啊那容易，但是你真到那一刻，被叫去喝茶，被威胁，被殴打，甚至被生死威胁，失去自由。全家人做威胁，没几个人能挺住的，没有几个人不抱怨，没有几个人不往后退的。但是我们那么多战友太伟大了！
在广西的一家人家，四次喝茶，都是Sara，九指妖。现在大家必须问个问题为什么国内最近喝茶全都是VOG的汇款者和VOG的啊所谓写遗书的人。这就是“龟头洋”这就是这个九指妖最大的阴谋，让你写遗书让你填表格，最后弄清楚你，把你消失，然后钱成为自己的。
所有的梦，你看现在在图桑，在凤凰城这么多刑事案子，她现在还做着梦呢。就是这叫典型的图财害命，遗书继续写，还要搞什么网站。就个傻货就她那个脸，就她那个样，她能搞啥呀？还她要发行S-Dollar，S-Coin呢，等着吧呃希望真正的傻子们啊共产党都去买她的，希望共产党都去买她的S-Dollar，S-Coin吧，所以说兄弟姐妹们，这有多疯狂？
共产党的病毒啊，它不那么简单哪。但是兄弟姐妹们，必须要说，七哥四年来经历的，那是多少啊？我从第一天就说过，一定在你可承受的范围内再支持爆料革命，再共同追求新中国联邦。这是七哥一直说，到现在我也说，谁离开爆料革命，新中国联邦，你曾经跟随过，没有问题的。接下来共产党我说了嘛，头两天说，共产党新的一波120以后，大量的攻击。啊，然后呢120以后，共产党的几百人上千人啊都出来，藏在很深处的农场的所谓的GTV投资者都会站出来，对我们来讲确实是好事儿。因为任何一个高尚的目标都要经历过这些。
就像昨天有战友给我说，啊～他说为什么我郭叔有这么多麻烦？他说你郭叔就是孙悟空，九九八十一难，啊。带着我们追求我们想要的东西。他七叔现在这是多少难了？他说，哟，这我还真不知道。咱们是的，任何一个中国人的孩子都知道，你要取得真正的正经，你说经历八十一难甚至更多。这孩子问的问题非常好，新中国联邦那远远比那什么到印度取经啊那厉害多了。全地球最难最难的经，啊。但是七哥也感受这种快乐，就是我们活着不白活，就咱们这个新中国联邦，咱们战友们，就现在干的事情是全人类没有的。
我今天开会所有人给我讲述这些政府的这些官员对我们新中国联邦，爆料革命。你看看这过去这24小时发生什么事情？全世界的科学家，有良知的都在说：这是来自于实验室。他只要谈病毒不谈我们爆料革命，新中国联邦不可能，他只要谈病毒谈羟氯喹，不谈冠博士不谈墨博士不谈博博士，不谈艾莉，不谈路德访谈，不谈我们英雄是不可能的，啊，他只要谈这些，不谈新中国联邦不可能，不谈新中国联邦那是他绝对跨不过这个事件的。谈新中国联邦就有我们的叶钊颖女士，郝海东兄弟，然后我们所有爆料革命的战友。这就是事实，我们创造了多少个伟大呀！
现在谈海航的，现在金融界，今天下午很多问我关于海航的事情，让我出主意还请我当，还给我钱呢，要当顾问费呢，是吧？海航事件多少世界金融机构将因此而崩塌，遭受检查。
所以说兄弟姐妹们，每时每刻我们在影响着这个世界。当然我们每时每刻只要是影响这个世界你也是付出代价。所以我们总比当猪狗要活的死的好得多，我们现在是人，高尚的人，有信仰的人。这就是七哥四年来的战斗的快乐。
这刚刚发了两条信息都是给我说这个关于共产党现在这个病毒啊还有咱们新中国联邦啊，太多政府，新政府还有欧洲，想了解新中国联邦。咱们走着看，兄弟姐妹们！
姆盖噻～我要赶快一个越南信息，赶快～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1511/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1511/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，1月20号晚上。这今天的1月20号这纽约还没过呢。这个世界啊够热闹的啊。首先一下，我先感谢一下这无数个战友们发来的信息给七哥啊。
真是让我特别特别感动啊。七哥在这儿真的是没办法这个给你们一个一个的说回复啊，感激啊，感动啊。你们也不用给我发，给我发了很感谢，最好别给我发，我也没办法一一回，我很愧疚的慌。
偶尔回一个，这忙忙碌碌的。这个今天还没过去呢美国纽约时间，世界发生了这么大的变化，我刚才在洗手间的时候搂了一眼路德先生，看了大概三五分钟他的今天的直播。
这个我觉得路波切太累了，太累了。啊，这个，路波切还没放下，还有这个（执）着相啊，着相在里边，这个现在的这个120这里面。还有一个，这个千万记住啊，过去啊，在我们山东老家说：走村串镇的，过去那走那个戏班子啊，这个有很多人啊有唱的是什么啊，这角那角都有。啊，但是呢，一旦旁边人你要说到他唱的那个角的时候，比如说他唱的是一个包公，每到哪儿去他都唱包公，一旦有人骂包公的时候，唉，他不愿意了。因为他唱了多少年的包公，可是他忘了他不是包公，你不能帮你自己扮演的角色当成你自己。这是一个基本的，这是一个。
另外一个，我们老家有人就说好多这样的故事。这村里边儿出了英雄，特别是当时大跃进的时候。之后都没粮食吃了，是不是？这时候有个村干部说了我要去想办法整点粮食去。啊答应完以后，傻乎乎的以为自己是大干部呢，跑到这个乡里边去要粮食去了，详细诉说这里饿死多少人，还有多少这个这个孩子，妇女啊，如何如何快到人吃人了。最后这乡里面是给他弄了几袋子粮食回来。
唉，过两天又不行了，他又去了。啊，他又弄了几袋粮食回来。接着弄了四五回，结果这村里面人所有人没有粮食都来找他，大家也不说话，就在他那个门口呆着，在他家门口呆着，最后他又去了，这回是要不来了，还叫人乡里给骂一顿，为啥呀？乡里边有亲戚，这个人还是人缘也很好，结果回来了，乡亲不愿意了，你咋没弄来粮食啊？用一顿给臭骂。骂完以后，这哥们儿回家以后实在是憋屈受不了，啊，给媳妇说咱这准备的，这家里边儿大事准备的酒喝点儿。喝了酒以后，给全家人就说，我真对不起这乡里乡亲的啊，粮食没弄来呀，我哪有脸见父老乡亲啊，我许给这粮食没弄出来呀。最后是跳了我们那个村里边儿，旁边一个很浅的河里边自杀了。他死了以后，还有人骂他，说这个家伙不靠谱，也有人惋惜说他是个好人。这事儿就这么过去了，直到N年后，有明白人说这是这村里面出来的唯一一个英雄。唯一一个给村里边儿最危急的时候救了很多人，啊给乡里边要来过粮食，但是他错误的自杀了，因为他把做好事当成自己的责任啦。这村里面的村民很简单，你要能要粮食你去要去呗，对不对啊，何况给你要来过这么多粮食。要粮食不是他的责任，啊也不是他的法定义务，而且这粮食要来了也没拿他家去，他也没收你的钱。
就像我们路德访谈似，路波切，我就听了几句我就觉着路波切还有我们这些博士们，很简单，这不是路德访谈和路德和博士军团必须要做到的事情。美国人都做不到咱能做到吗？10000%赢100%赢，我说错了，我们长嘴，胡说八道了，行吧？要你钱了？要你地了？还是让你给我们双修啦？你当我们放屁不就完了吗？是不是，当我们胡说八道？我们是骗子，是吧？不就完了吗？你不要被我们骗不就完了吗？别看我们路德访谈的节目了。别看爆料革命了。去看共产党的这个CCTV去，多好啊？是不是，我就纳了闷了，怎么路波切放不下呢？（执）着这个相。一个119路德先生和闫博士、墨博士和我们的博士军团，爆料革命就可以光荣的、伟大的在这个世间活上个1千年1万年，都是往天上看了。可以俯视全世界绝大多数人了。
天下没几个，你可别傻乎乎的当那个村里边不是干部的干部，去老要粮食，要不回来粮食最后自己还跳河了，扑腾半天最后还给自己淹死了，最后也没人给你立碑树传的。不要把自己的奉献和自己的追求和自己的善心当成自己的责任，这是我给路德访谈路波切博士军团的建议，啊，这不是我们什么失败。
美国大选出这问题是全人类的事儿，我们往前冲啥呀？啊，螳臂啊挡车，螳臂挡车这当然是好像是愚蠢的，我们别真自己拿着胳膊自己去挡地球去了，好像我们真的撬动地球似的。所有的严肃媒体，全人类的媒体说的话，连个放个屁都没有，99.9都是假的，啊，瞪眼胡说八道，没兑现的多了去了是吧，干嘛当成我们的责任呢？这不是疯了吗，这样会把咱们战友也培养成我们老家的村民似的，时间长了你说的话不兑现，战友们都不高兴了，本来战友是好战友，你培养成这样的，不就完了吗，是吧？完全没必要。
关于这个下一步怎么做，还有这个感受，七哥有好多想法，啊，等着有时间了跟大家好好聊聊，啊，好好聊聊，但是关于路波切还有博士军团的这种思想，还有现在坚持的着这个相，实在是太傻了，不好。
你们是英雄，路德先生绝对是中国人的英雄，全世界的英雄，科学家博士军团，绝对是英雄。更加从今天要看到世界上太可怜了，你们太稀有了，你们太宝贵了，你们太了不起了。为什么全人类就你们几个？通过今天我更加尊重你们，更爱你们，更佩服你们，新中国联邦，爆料革命只要是真战友会更加尊重你们更爱你们。诺大的美国，和全人类，有几个能做到你们这样的？千万千万记住，世界上我们是人，我们不是神，神都没解决，现在神都是已经都解决不了的事儿，如果有神在这的话，能让这一切发生吗？如果有神在的话能让共产党能让存在70年吗？如果有神在能让共产党这几天的嚣张吗？病毒还在那儿呢，人类的挑战并没有消失。
今天我认为是爆料革命最大的挑战日，最大的挫败日，也是最大的机会日。如果不懂这个，好好回家找个电影好好看看残酷的二战，希特勒一直以来都赢，基本上都大赢，没输过。日本当时在亚洲时候发动二战的时候，一直也是赢，最后是什么结果？美国一开始的时候被揍的鼻青脸肿，是吧？最后不是赢了吗。没有输过，你赢的有意义吗？没有输过你怎么知道赢的价值啊？最后看结果。
莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1509/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1509/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才退出了盖特，但是我忘了今天是，我们的2021年1月19号，兄弟姐妹们，这是个爆料革命，一个最最重要的伟大的日子之一，我们的路德访谈在爆料革命当中，奠基了最重要的灭共的基石。也就在一年前的今天，是我们的爆料革命，是我们的路德访谈，是我们的闫博士和我们的墨博士，一起向全世界第一个吹起了号角，说这个病毒是人传人，会大扩散，是中共的实验室的生物武器，
在人类的历史上任何一场战争，能提前一分钟告诉你真相，就能改变战争的结果，就能拯救无数的人命，我们这一次是全世界人类有史以来，全球第一次最大的人类危机的警告，救的人无数，仅凭这一条，爆料革命、路德访、新中国联邦、我们每个战友，都是菩萨身，都拥有菩萨心，都有了菩萨果。谁能否认了？哪个孙子否认了？天打五雷轰你！人类上从来没有一个不为钱、不为名、不为利、也不是什么组织，也不是党派的，不让你付一分钱的，也不让你被双修的，有这么大的一个拯救人类的大行动。你再看什么拯救大兵，瑞恩啊，什么诺曼底啊，二次世界大战啊，跟们爆料革命比，小Case。
我们拯救了多少同胞？拯救了多少人类？我们对美国今天的现状，蓝金黄、3F、过去的三年四年，无数个对人类上重大的拯救和警告，包括在病毒面前拯救了多少人？多少同胞？你们有些人可以坏良心，可以泯灭事实，但是真的假不了！假的真不了！你可以制造擀面杖子经济，你可以制造虚假新闻，你可以把病毒归穿山甲、老鼠、冰棍、汽车，你可以归任何人，甚至天外来的陨石，共产党你记住，你一定死在病毒上，你一定死在爆料革命手里，你一定死在新中国联邦手里，你还想买通全世界，再搞中美贸易大逆异，你还要买通全世界，让欧洲舔你的腚，给你跪下，有郭文贵在，有中国联邦在，有爆料革命在，有路德访谈在，有博士军团在，有我们亿万个战友，爆料革命的所有的农场的战友们在，你永远不可能！走着瞧！
共产党你作到头了，你绝对作到头了，走着看…我R你八辈祖宗，共产党你还不知道你在哪儿？你还做美梦哪，你不知道上天之雷，上天之剑，像去年霹雳一样，滚天雷。地藏菩萨已经摆好了所有的法场，正在施法，等着审判你哪。不信走着看，过去三年四年你也都不信，是吧？这躲在中南坑..你以为那14亿人，你统制着是你的权力，你没想到14亿人..百万分之一想弄死你，你都活不了。那即是你的武力，是你曾经的绑架的武器，那也是消灭你的动力，也是你的负担，信不信？世界的正义已经联合，你将无处可逃！无处可躲！
兄弟姐妹们，这个1月19号我们怎么形容都不为过，感谢路德先生！感谢我们的英雄科学家！感谢无数个背后提供料的，还有我们的墨博士，还有我们最早说羟氯喹，可以拯救全人类的，我们多少战友被羟氯喹给救了，多少战友被我们的科学家救了，还将有无数个科学家出来。兄弟姐妹们，中国人绝对不是猪狗，中国人种没有问题，中国人会有更多的英雄，更多像科学家一样的英雄，更多像叶钊颖、郝海东兄弟这样的人站出来，灭共是人类上最伟大的正义行动，灭共是正义的需要，是人类生存的需要。
正义与邪恶的较量从来就不会那么平顺，从来不会那么简单，需要的是我们对上天的信任，对万福万神的信任和坚持，对我们信仰的坚持，兄弟姐妹们我们已经做到了，没有人相信的事情，人类上从来没发生的事情，1月19号，一年前的1月19号就是最好的验证。
兄弟姐妹们永远不要忘了一年前的1月19号，哎呀..嘴全都干了，谢谢路德！谢谢科学家！谢谢墨博士！谢谢博士军团！谢谢所有在背后的为我们人类，为什么爆料革命新中国联邦默默付出的兄弟姐妹们！永远不忘1月19..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1455/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这都十二月二十二号了，真快呀！真快呀！
刚才一直和战友们——我们的群里边一直在说话，同时开了几个小视频会议。刚刚我发了一个盖特，亲爱的兄弟姐妹们，我拜托战友们，你们要好好看一看。我也不知道是哪位大仙儿，姓李，看来是体制内的一位学者，一个经济学者，也可能是社会学家，姓李，写的《中国的留学生在海外》。现在是六十万留学生，多少人被拒绝，甚至给撵回国去。文贵什么时候给大家说的？海外的小粉红们，他得害死多少人啊！兄弟姐妹们，他得害死多少人啊！这全世界的文明国家都在驱逐、拒绝中国留学生。我看了这个报道，我想发给大家。七哥实际上在一年前、两年前就说过：共产党这个流氓啊，它把所有中国人的有可能过好日子的机会全给弄没了！而且这帮小粉红，这帮王八蛋，就是往死里整啊！
刚刚——过去七哥说啥，你们老听不明白，是吧？刚刚，我和某国的一位副总理吧——下一次的，我觉得他可能是会当总理的人物（谈话），我问他：“你们下一步对中国的留学生有什么看法？”他说：“这是没有任何人可以改变的，我们国家在未来的一定时间内，就是共产党如果还在的话，”他当然没那么坚定地灭共了，现在还跟我们在沟通当中，“中国人到这个国家去，会逐渐限制，而且最近就要公布，把对中国人的签证，可能要像过去对待阿富汗一样，列入最危险的国家。那你来就很难了，基本和到月球上差不多了！”然后他说：“你们新中国联邦，如果真做到了，那就是世界的希望，不只是中国人的希望了！”
兄弟姐妹们，你们现在明白了。你再接着往下看，每小时都有更新，你会看到。七哥从两年前、三年前说，对中国企业的制裁，国企的制裁，海外资产的查封，对海外华人的安全和形象的影响，一件一件到发生的时候，你感觉到可怕不可怕？
我再告诉你，刚才这几个会当中，我最感觉可怕的事情，就是这个新型病毒！七哥知道会发生，全人类只有我大胆地说：“今年年底一定会再来，而且会变异。最糟糕的是，二零二一年五月份以前——三月份以前，最糟糕。”为什么？就是因为咱有像闫博士这样的英雄，还有几个闫博士这样的幕后英雄。
经济界，一样的，我们有经济界的“闫博士”这样的科学家、英雄始终跟我们沟通着。用他们的话说，中共的经济现在是处在一个——他说：“就像一列飞速的列车，突然间没电了。然后，开火车的告诉大家：‘没事，你们继续享受，咱们继续以三百迈的速度往前走，没问题！’他不告诉你‘没电了’‘失控了’，因为他那块儿有急救包，他家人全都已经移到火车外面去了。”这就是共产党：它知道下一步经济会粉身碎骨！这些人告诉我的最核心的消息是：“共产党内部非常清楚，这样下去，不会超过半年到一年，中国的一切经济都将崩垮！”
中国电网的问题，腐败、电衰——技术不够，都丢掉了。还有一个更重要的事情，技术上也不行，再加上人家黑客；更重要的还有煤价：煤价也高，没有煤，大家就发不了电；发了电，也没用，电煤太贵。这是多头造成的毛病。
虽然我们要灭共，但是不能灭中国人啊！你看海外的这些学生，这是灭中国人啊！咱要不是把共产党和中国人分开，要不是在海外呼吁让外国人——你看，对这些人，那就不仅仅是驱逐你了，也不是拒绝你签证了，那麻烦可就大了——种族灾难随时会爆发！
所以说，兄弟姐妹们，“爆料革命”、新中国联邦，永远不要忘了宗旨——灭共，是我们现在的手段；目标，是实现新中国联邦；农场，是让大家能有体面的、安全的一个经济平台的生活，也就是赚钱。七个勾兑的这幅画，这是其中能让你们知道的，还有一些不能让你们知道的，未来都会让你们明白。这个当中真的能不能做到“无我”，我一再说，说过N遍了，如果你装作“无我”的话，你混在这个队伍里边，你一定会死得比共产党墙国的人还惨！你要是真能做到“无我”的话，任何人都打不倒你！这就是事实。但是，看到现在国内，咱这些国内的同胞的家人们，都傻乎乎地以为一切都会过去的。战争的灾难，这比战争的灾难可大了去了！你见过人类上有病毒和战争的威胁、粮食危机、政府的彻底的信用危机，而且是全球性的，有过吗？
刚才一位朋友跟我说：“Miles，我们全家现在每天都看GTV！”作为一个欧洲国家的人，他说：“我们看着很难——有的带字幕，有的不带字幕，天天看，多次上G-NEWS。中国人比我们可怜，中国人太危险了！”
班农先生的节目，成了美国政治第一！在欧洲，现在是外国人的节目排第一！就是因为“爆料革命”、新中国联。兄弟姐妹们，啥概念呢？我们现在任何人都要记住：这是个人类的大劫难！我们要站在人类的角度看问题，再站在中国人的角度看问题，再站到我们“爆料革命”和新中国联邦的角度看问题！
兄弟姐妹们，真的，想想中国同胞，想想这些可怜的孩子，真的是感到悲哀啊！中国人真的被洗脑洗得太惨了！现在还宣布“大一统”呢！还搞“大秦赋”呢，你“统”个屁呀！全人类都是你的敌人，你跟谁“统”？你那个“统”在你的国家里看，你这么大；在全球面前，你啥都不是！你“统”谁去呀？
永远记住：灭共，是我们的目标；但是永远要站在中国人角度，维护中国人的利益和安全。任何伤害战友和中国人利益或者仇恨中华民族的，都是我们的敌人！本质就在这儿，否则一定会出大事儿！这就是“爆料革命”、新中国联邦。
我今天想了想，很多时候发现某些事情发生的背后，就有这种绝对性的影子——仇恨中国人。他灭共，但他也仇恨中国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好。今天是10月8号了吧，10月8号9号啊，好吃啊。不知今日是何朝何夕呀？啊。好热闹啊，嗯？亲爱的兄弟姐妹们，今天啊很多大事要做，很多大事要做啊，所有的全世界的兄弟姐妹们，永远记住两个红线，法律红线。道德红线，咱谁都不怕，爱球谁谁啊，兄弟姐妹们时间、行动、结果啊，它是有记忆的，何况我们有GTV呢，是吧？今天我们的闫博士科学家，刚刚一俩小时以前，刚刚地推出第2份报告，又震惊了天下，这就叫行动。几个月以前的科学家闫博士啥都不是，普普通通，他今天是全人类的英雄，这是用她的生命和选择和决定action，action，action的结果，对吧，就像我身上穿的衣服啊，大家看到了。
每一件衣服都是我设计的，不管有多累，不管有多累，但是设计他今天就出现了这结果。是吧，你看看是吧，是吧，这就是老天是公平的，但是我们有两个底线。道德底线，法律底线啊，亲爱的兄弟姐妹，别听谁瞎诈唬，多热闹啊，多好啊，今天科学家一出来第2个核炸弹。全人类完了，全世界各地的战友们，我们生命在一起，永远在一起，记住了兄弟姐妹们永远在一起，看着看着啊，行了，我今天我还是干大事为你们挣钱去啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1351/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1351/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！9月25号，真快呀这一下就到25号了，马上就到10月份11月份了，说着说着大选就差几十天了，昨天晚上我是没睡好。今天早上起来以后，我们的管家跟我说：郭先生你知道为什么我早一点来上班吗？每天都愿意早来2个小时，我就爱看你换你西装以后的感觉。今天是全新的西装，这个没办法..这个摄像机没法传达这个西装的感觉。你看这个料子..这个舒坦，背部..你看看大家能看到..然后这是郭式的裤子，这种感觉太棒了。但是我要告诉我们的男士们，特别有严重场合，手绝对不能插兜里面，手插兜里面是很不礼貌的。千万千万记住手插兜里面，在很多国家是不被接受的，你会看到插兜里面的人，是精神紧张不自然的表现，有人认为是轻松，不是的。是不懂礼貌不自然不自信的表现。就像很多咬手指头的，这是一种疾病，不好。
这早上一说，说的我心花怒放的，还有咱这不要脸的嘛，开玩笑，好话听了以后毕竟舒坦。因为昨天晚上我有点精神受刺激，你说这整来整去，共产党行贿找的律师事务所是谁哪？，就是我曾经告的那个David Boies，他告我仲裁 他要我200万，我们给他60万。后来我们又告他，这官司还没有完哪。
David Boies这人不错的，但是有要的行贿文件就是，David Boies律师事务所签的。共产党行贿都要律师事务所签字，这让我很震惊。更重要的是，我看到那些乱伦的视频和照片，我真受不了，真的受不了。我心里面很憋得慌，我觉得这个世界太疯狂了，我文贵我不说我多伟大。但是我从小到大我觉得这个事情，家庭，伦理，道德是太重要了。特别是在看守所出来以后，我更加深知中国人的文化精髓和伟大，不要看历史上哪一段的糟粕的
或某一个人是糟粕的，但中国的文化，道家也好儒家也好，佛教也好基督教，天主教，穆斯林教在中国，最后还是以家庭以人为善，为真为善，是不是？，利他，最终还都是这样的。
但是共产党太邪恶了，还有这有些人也实在是太邪恶了，怎么下得了手啊，这家伙..折腾一晚上，就是吸了毒了嘛折腾一晚上，我这手咋也抄起来了，说着说着，共产党能把自己的同胞送给人家，一搞一晚上，你说这算什么东西啊，共产党这个王八蛋的党，是无所不用，无恶不作 。它是全人类的威胁呀兄弟姐妹们，我昨天早上跟我海东兄弟颖妹妹我还说哪，我说我看了以后..我觉得这共产党不灭，真实天理不容。太可拍了..太可拍了…
那么我再回复一下兄弟姐妹们，好戏还真没开始哪，做好准备吧兄弟姐妹们。但是我强烈建议，我们不要参与美国内部政治，第二凡是跟共产党有关连的咱必须弄到地，第三个凡是跟共产党勾兑的，陷害我同胞，构陷我忠良，侮辱我爆料革命的战友，特别是对我们英雄科学家闫丽梦英雄，造谣，诽谤，诬陷的一个也不放过。她是拯救全人类的，作为一个这样漂亮有素质的，不缺钱，啥都不缺的女人，牺牲了她所有的一切，我们连她都不保护，还有良知吗？所以全球灭贼这些王八蛋，被灭的这些贼，这些王八蛋，别把战友给骂了。这些人是绝对不能放过他的，他们为什么要砸闫丽梦博士？为什么要反新中国联邦？只有一个理由，替共产党卖命，替共产党卖命就是全球人类的敌人。依法以智慧灭共，跟这些人必须对待比他们还狠的方式，别忘了爆料革命真，善，狠。他们绝不能吃西方的饭，享受西方的民主和自由。然后再残害着西方，支持共产党释放病毒，不允许我们的英雄科学家，以牺牲一切和生命和身价拯救全人类和西方，天理何在呀？天理何在呀？
兄弟姐妹们我们不是个人恩怨，这是关乎人类的正义，独裁，流氓和人类未来的命运和14亿中国同胞得到真相得到拯救，14亿中国人民未来是与世界为敌，还是成为世界的朋友的决定性的选择，全球灭贼可向西方展示。我们和中国共产党不一样，我们跟共产党没有勾兑，我们是来拯救西方的，我们代表着14亿中国人民真正的内心的世界和善良美好的一面。我们是新中国联邦的新中国人，让西方人看到我们和对面的人如何不一样，侮辱我爆料革命的战友和家人，没有任何理由，骗取财富，常年募捐。支持共产党在香港的对勇士们下手，强奸，轮奸，杀害的这些行为，出卖香港的这些战友，侮辱威胁他们，误导西方媒体，又反我新中国联邦追求的，给中国人带来法治民主信仰的自由，还常年骗捐在西方。为中共甚至做间谍的工作。
我们跟这些欺民贼的较量不在他家门口，是在法院上，是在警察局。还有看谁的意志坚定，还有看谁的钱多，只要依法灭贼的战友不管花多少钱，我们全力支持，不管打多长时间的官司我们都支持。像那傅希秋，是吧？已经开始威胁要拿枪要弄了，是吧？曾宏显示要拿枪弄这个弄那个，李洪宽已经喊了二，三年，要掐死这个打死那个的，还有那个Inty，他到底是新疆的疆奸，还是新疆的英雄，我们要让世界知道，他100%跟共产党是有勾兑的，孟伟参是幕后黑手，胡平当年给共产党卖命胡平，对不对？还有大家看到的那个朱万利，还有鸡腿潘在澳大利亚的，日本的相林，日本的咸鸭蛋，台湾的文谦，这些大家都心知肚明。但是拿共产党的钱替共产党卖命的，威胁全人类的，我们拿出点钱拿出点时间和勇气，这都做不到，我能灭共吗？在灭贼的事上是体验我们战友，新中国联邦新中国人的气质，形象，智慧，勇气和能力的最好的试金石。
我就不多说了，一切都是刚刚开始，为台湾，香港，西藏，蒙古同胞，祈福！因为时间的问题不能超过10分钟，我就不在这呆了战友们，一切都是刚刚开始！中不中？俺的西装好不好看？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1290/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1290/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 包括我们演播室这些天大家觉得很近是吧的，兄弟姐妹们每到大事之前我们都很安静啊。我们都很安静的是吧，呵呵啊，等着啊只要不开始调查中国的病毒，闫博士的爆料，还没到关键，得有人调查，还有立法，还有还有呢。战友们想想，什么情况下，我们的英雄科学家能改变世界的游戏规则，能成为爆料革命新中国联邦，砸向共产党的重锤。（七哥打拳声）什么情况想想，有点耐心，low住，我们的英雄科学家绝对是天使啊，你们会懂的。信仰之星应该这样，应该要对着那边。你看多漂亮。所以说亲爱的兄弟姐妹们想啥呢？想啥呢？你知道每时每刻发生啥事吗？知道每时每刻发生啥事吗？啊，每时每刻，电话来了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1232/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了嘛？亲爱的战友们，你们传播CCP病毒香港危机真相了嘛？今天是７月几号？７月１４号别搞错了，７月１４号上午今天睡了三个多小时，
快四小时很舒服，哎呀．．本来上周应该发生的。叫做：美国国务院制裁详细名单，大家知道共产党拼命的阻挡，我是在上周告诉大家，就是我们的英雄美女博士闫丽梦女士，在直播前习近平办公室打电话威胁，然后又关掉迪斯尼。
当时我跟美国官员说的时候，他们说不可能。而且还获得了信息还没有被威胁，那就走着看吧，昨天疯了，每个人都说Ｍｉｌｅｓ你太厉害了，是嘛？我说我们从来不是预言，我们都是基于有战友们的情报，这个是我们太多次了，不想说这些无所谓了。但是华为事件
和洛杉矶整个城市停摆事件和整个美国和西方再次回到冠状病毒威胁的高峰期，再次证明了我们爆料革命的伟大。
路德访谈，我们的新中国联邦的CCTV，再一次引起了西方的一下子的高度关注，然后在这关键的时刻，我们的美女英雄博士科学家，在福克斯的访谈震惊了世界，或者说震惊了西方的世界。昨天第二次访谈，她的形象，英语，言谈举止以及她谈的话题。昨天她直播完我的手机都爆了我的几个手机，所有的外国朋友问：她什么意思？为什么她说事件不多了？什么意思？跟我们知道的都不一样？什么意思？每个人都在问惊呆了。
西方世界被共产党的渗透，BGY的深度就像华为一样，搞了一年了搞华为现在才发现，华为要拿掉需要５～１０年，我说你２０年你也整不清楚，这BGY病毒，３F病毒，那根本不是说你３年５年的事，太恐怖了发生太多事了。我不想跟大家讲，未来讲你们都无法想象。西方世界和咱们中文世界和中国世界那种空间，那种．．．完全隔着那种磨砂玻璃，两米厚的磨砂玻璃，你真的是模模糊糊完全不在状态。
我们在同一个世界但绝不是同一个认知，更不存在所谓的共同认识，绝不存在太可怕了。但是这就需要我们爆料革命需要我们战友们。昨天的英雄太厉害了，昨天由于第一次的直播，引发了美国洛杉矶等其它城市，接下来大量的要城市停摆，西方国家欧洲国家也大量停摆。现在英国和法国，德国，重新要合作一起在北约，对中共进行南海强拆全面军事反击，那么现在叫反蓝金黄，现在英国已经发起了在北约内部，清楚共产党的毒瘤。那么现在美国司法部门正在准备，Ｒｉｃｏ法案对当时过去这些年，非法获得美国身份　绿卡　护照。还有共产党这些王八蛋来挥舞着红旗，还有像梁贯军这帮人在那福建什么会，天天殴打我们，这些孙子们，还有天天在那骂大街的，这帮孙子们还有曾宏，庄烈宏，郭宝胜，夏业娘，李洪宽，这帮孙子还有火鸡龚。通通的使用Ｒｉｃｏ法案正式必须的，这叫清除美国内部的，安插在美国内部的这些毒瘤。那么今天希望他们能．．下午三点钟．．
蓬佩奥国务卿要和总统见面，希望真正能签署．．希望吧。这真不敢说，这事太大，对平安，中国银行，汇丰银行，中信银行，还有个人金融机构的５０条，所有的金融机构包括港币和美元的关系。进行一系列的制裁，能达到我们５０％就不错了。
看着吧，今天又将是一个不平凡的日子，这楼上在直播，楼下在开会秘密会议，兄弟姐妹们太棒了！我真的是搂住．．搂住．．搂住，搂住．．搂住。不说过头话，不破裤子先伸腿
狗窝里放得住狗摸摸，阿弥陀佛！为新中国联邦，全世界人民，全中国人民，所有的战友
，香港，台湾，西藏同胞，祈福！阿弥陀佛！阿弥陀佛！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1231/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 今天我们美女英雄闫博士，在福克斯再次的啊，这种给中国人、中国女性争面子的，震撼世界的采访。采访完以后，迅速的都是我美国欧洲的朋友啊都傻眼了。最多问我的句话；他啥意思啊？他说什么意思？什么时间不多，什么意思啊？我说间不多就是再不处理都得死，或者很多人会被感染。哇塞真有钱的老人家呀，男的女的是真害怕呀，我发现我是真害怕。洛杉矶那边就是看了我们闫博士的福克斯采访，二话不说学校听课啊。全程现在已经又lockdown了，更严了啊。中部的某州的州长、我们哥们，全家给我视频，让我给说几句，说这个闫博士，头一段时间跟我联系的时候、就说过这闫博士。说闫博士来了告诉他全家、孩子们不要出去啊，要服从这个他家里面定的更严厉的规矩。然后他们的孩子说这个闫博士太了不起了，我说我们中国女性，很多都这么了不起。他说那中国男人呢？我说我们中国男人英雄不多，我说你们看到郝海东先生了吗？看了吗？那是我男人啊。我们中国女性，你看那天那个叶钊颖女士、我们的闫博士啊都是这样。今天王艳萍来的时候，哎呀，我说真是，我说这王艳萍跟着我混那就是混冒险，失去了一切家人，一切家人啊。现在在为了人类的伟大的事业在奋斗，你说这几个月跟我没见面，见了后这个艳平。嗯也是唉，这旁边又一个闫博士，为了我们的英雄事业，伟大事业又是失去了一切。这文贵真成了郭三邪了啊，料敌了吗？郭三救郭三邪呀。然后另外一个女性可能又要出场了，现在有一个我们的叶钊颖女士啊，闫丽梦，叫啥梦啊你说、闫丽梦博士、王艳萍女士，你说这样的英雄，爆料革命出现了sara、安红穆兰，这些伟大的女性、艾丽女士多了不起啊，哎呀，真是中国的男人真是窝囊到家了。嗯，但是这个闫博士这个真是震撼了世界呀。福克斯现在所有直播后的，是整个媒体数据的反应，都是福克斯前所未有、前所未有。咣咣的，震傻了。全世界的媒体没有报道的可以说，甭说谁报道了，是谁没报道你谈谈，不但如此、没有任何人诋毁闫博士的，这就是良知，我这刚才几个小时以前我跟这个美国的朋友开会。我说都啥时候了你们还搞政治呢？都啥时候了你还搞什么这党那党的？现在先停止美国人死亡是你最重要。还想狗屁什么经济呢，活下去才是最根本的。我说你人都死了要什么经济呀？你现在美国有啥行动啊？有啥办法啊？你能搞到疫苗吗？你连个检查的机器，现在美国都买不着，出来了一个、唯一一个、能告诉美国关于这个病毒一些真相的，就是我们的闫博士，就是闫博士来了，在你们美国做出这么大的牺牲啊，你们现在还，你们想啥呢？还谈论你们什么城市经济发展GDP呢？我那叫愚蠢的GDP。所有美国政府官员、官僚、拖累，包括对这个羟氯喹不开放，这个取消这个医生处方药，这些问题未来要受到审判呢。因为它会死人的，这美国人真守法、够善良，没人问。政府的行动结果在哪呢？检查在哪呢？怎么检查？有办法吗？有疫苗吗？今天闫博士说的话，震惊了美国。说我们现在没、连真相都没查清楚，你怎么能解决问题呢？人家美国人就是这个这个博士讲得好，第二时间不多。他们感觉这确实时间不多，还谈GDP还谈选举呢，所以闫博士真是上天送给我们最大的礼物。了不起，非常了不起。新中国人的形象，新中国联邦女人的形象！哎呀，感触颇多，当我面对叶钊颖女士啊是不是？闫丽梦女士，王艳萍女士，这样的女士的时候，真为我们中国男人汗颜。然后看接下来、美国更深度的出手，这几天彭佩奥同志得到欧洲，可能皮特纳瓦罗同志也要去欧洲啊。英国已经彻底觉醒啊，航空母舰女王号都出来了，法国现在也开始了，已经是在对抗中，最终法国也会啊，现在不装不装了啊，就直接从过去当婊子直接就是从良吧，从良吧法国。西班牙、德国也一样。俄罗斯最近内部也巨大的变化，觉得这中共太疯狂了。所以说整个俄罗斯俄罗斯媒体都在报道英雄闫博士的事儿，日本这个国家现在够变态的啊，日本一些国家官员吓得不敢说话，还要和中国签署什么阿尔法的啊，还要签什么什么？在亚洲什么？哎呀，我忘了，尔菲的那个贸易合同，你这不是神经病吗？这不是，但是我深信兄弟姐妹们，你们会看到一个一个的重锤下来，我不能说我得搂住。不搂住不行，得搂住搂住搂住，但真太多好消息我得控制血糖。搂主搂主，哎呀，幸福着、挑战着、工作着、啊刚刚得感谢，国内的中国人民银行的，不知道你名字的战友，我知道你给我报的消息是真的，中国人民银行所谓的坚决的啊，金融灭爆小组，在美国启动华尔街这帮王八蛋。要想尽一切办法用这个许诺到中国给银行牌照啊，然后呢这个招，让这银行去举报我们gtv投资，给我惹麻烦，孙子哎、用郝海东先生、你们这帮孙子你啥也做不到。你未来你就会知道发生啥事儿，所有你们参与了这个假举报的，包括美国银行，包括你们这些香港、哦北京的官员，全家都会受到制裁，走到天涯海角，美国都会用瑞口法案收拾你们啊，包括现在在那块现在天天砸郭爆料的，还有什么的烂痘痘啊，李培喜啊，那什么孙子唉。你个烂人、中国女人中的人渣啊，都会让美国瑞口法案严惩，包括加拿大，澳大利亚，新西兰将和美国形成新的联合打击，叫清清除西方世界的共产病毒，就把你们这帮欺民贼、垃圾们一起送向瑞口岛和送给共产党。你走着看？记住我几年前说的话和现在说的话啊。还有什么梁冠军啊、周什么你走着看啊？还有那吴征你放心，吴征你100%你进监狱待着去，你托、你打、你搞双间谍你也能保护得了你，不可能啊，走着看，呵呵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1184/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Well, the virus is now kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for and americans to avoid all not essential travel to China.Australia Canada and body and on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1173/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1173/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗯，谁能把这个正够和倒够控制，而且一定得控制住，谁会挥两下，都觉得，战友谁不服回去挥啊，能连续挥100下的，你就是大男人英雄，而且挥100下能控制住，然后用这面抓住这面，再挥100下啊。然后呢，你能记住它能收住啊，这是，挥，你要停，停，停，不能这样的哈，一下子不能这样啊，全都是从下往上，从下往上，能收住，啊，然后能拿过来，中不中，看着很简单，一切说的容易，做着太难了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1154/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这个是5月28号第3次我发盖特啊，就是今天，就在我们64啊。这个最后一个纪念日也是我们的新中国即将诞生之日啊，蓬佩奥国务卿以及美国的我们的灭共，他们称为六大干将，实际上我们是60大干将，61个人，61个大干将，作出了这大重大的决定。这可以说是真正的美国和世界，我们以美灭共把战场拉向国际的第1次啊。嘿～～～。每个人都爱我们Lady May，每个人都爱Lady May，Mlies Guo，你是英雄，Mlies Guo不是英雄，这个最重要的事情，蓬佩奥国务卿在6月4号以前给了我们最大的礼物啊，这在三年前我在华盛顿说的时候都是说我是傻叉啊，绝不可能疯了。甚至在6个月以前我和班农先生开会的时候还吵的一塌糊涂啊，在华盛顿啊，我们这个签公关公司的时候，他说郭先生你这个全世界最为最危险的啊，几乎零回报的投资，但是我们一定会做啊，战友们没有庞培奥国务卿绝对做不到。他的压力太大了，你们不知道他压力有多大，就像我昨天和前天在视频中说的，就是在几天前。在华盛顿还爆炒呢，还爆炒呢啊？Thank you guys. Thank you.thank you thank you very much enjoy.嗯，这个这个，所以说这个时候大家一定要拜托了啊，大家一定要。拜托了，如果你们是爆料革命战友真正的反共的话，真正的有信心灭共的话，去到庞培奥国务卿啊。到他的推特下面对他表示感谢，我呼吁全香港全世界的华人和中国有良知的到庞培奥国务卿的推特下面。就是用双手，就是那感谢感谢感谢感谢就别说了多了，感谢感谢感谢感谢。感谢感谢感谢I love you，感谢你庞培奥，拯救中国，拯救香港。就这就行了，中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
船姐；……（英文）
郭文贵：yeah
船姐：……（英文）
郭文贵：加剋、加剋
船姐：……（英文）
郭文贵：……看见这叫什么吗？人造鲍鱼、这叫人造鲍鱼啊。这个面呢，这个汤一定是温火炖，温火炖只能软不能烂啊。软可以不能烂啊，要把这个汤的这个汁味进面里边去。这才是高人那，这个面一定不能是是猛火、猛火就完了，一定是慢火、一定要是慢火。所以说战友们、这个做饭这个东西啊，一定要干净，你看这得干净啊，必须得干净啊。然后呢，非常重要的事情啊，就掌握火候啊，得掌握火候，你看、掌握火候啊。羊肉、羊肉你看看就这时候放进去，早了就不行了。你看看这个啊，你看看你看看、你看这个面出来不但好吃、不但好吃啊，关键是味道，这里边有有文章啊有文章啊。大家一定要记住啊，一定要撇汤，要给它拿掉、不能给它煮碎掉。看到没有这个面绝对不能煮沸它，煮沸它不行、这个沫子一定要撇，做饭要干净啊，要干净。这个在我们家做饭啊，必须戴口罩，我一看到做的这个饭、喔不戴口罩乱喷、这个饭咋吃啊？不是现在戴口罩、什么时候都应该戴口罩，我们裕达酒店、盘古酒店厨师上班必须戴口罩，不戴口罩不准上班。大家你看这个面，大家看面汤了吗？是粘的发亮的。你看这个、大家你能看到、你看你看这个面再来一个、你看你看这个、这就厉害了、这就厉害了、大家看看这个面，现在这个时候厉害了，厉害了，看见没啊？再来这一下OK了。马上拿掉、关掉啊，大家看到啊。我给大家看一看啊，这个时候的面是什么样子、看看啊大家看到没有，它只能是很软，但它不能烂，一烂就不好吃了，一烂就不好了啊。然后大家你看啊今天啊。我是跟这个、我让我们奖励这几个厨师啊。大家看看啊。大家看看啊，我这是给我们的厨师、每个人都有。哣啊，人家船姐啥的，人家人家是不是这几天是吧？都得有、都得有啊。船姐啥的说啥时候我跟船长每天给她一点面吃，她说什么时候轮到我呀，我说今天有有你的。你看这面绝对不能烂啊，一烂就完蛋了。绝对不能烂啊，只能是软、不能烂、这是煮面的最高境界。这个是我的，我的是大碗。没多少了呀？大家看到了啊、加汤、加汤、做饭是有感情的。你看这汤，你想想这个面喝起来啥感觉啊？呵呵呵呵呵馋不馋你们？这个汤是面的精髓呀。唔好热呀，大家看到我做这个面啊，把握这个分量啊。看到没有？提前的，看到没有正好。会不会做饭啊？这个你把握的饭量啊分量多关键啊。还得整干净了。坎特、加剋，坎特、加剋、
船姐：……啊、thank you very much 、
郭文贵：everyone u who who? 谢尔OK.
船姐：Good morning.……
郭文贵；Eat it. Very very, very very.……兄弟姐妹们、Move my phone……
船姐：OK
郭文贵：Yes哈哈哈哈……
please
船姐：OK …thank you sir
郭文贵：啊，哈哈哈哈哈
啊怎么样？兄弟姐妹们，要会生活，要会生活啊。嘿哇噻，打赏打赏打赏。因为最讨厌的这个吃菜这个油花啊，如果溅到这个衣服上特别特别的难洗。哎呀、啊天呐、我终于知道于莉为啥叫床了，是真舒服啊，舒服就叫啊、哇这面、哇兄弟姐妹们，这面能煮到这个份上看还不烂。啊，所有做厨师的调查结果，10个人有9个人面是煮不到熟的。煮不到熟就出来了，面是很硬的时候是不好吃的，哇。文竹、风满楼，馋死了。哇太牛了。哇。哎呀这种感觉你不吃不知道。嘿、天亮了哈哈、挺郭小妹、喜马拉雅、俺就是看厨房的呦厉害。哇、提前烧好的羊肉、嗯太牛了，64个人哇、这面绝对是，用我老家的话说，一吃一个不愿意，一吃上你就不说话了。哇塞, 爽、真的爽。啊。看GTV呀正式直播以后，我准备哪天直播全程睡觉啊，从脱衣服到洗澡啊，淋浴睡觉。还这么劲爆啊。你看了没有？面吃到这时候了不能断不能碎。否则就是失败，吃着吃着面塌了不行。哎呀，真爽。太好吃了、人间四月送了金币啊谢谢了。喜马拉雅，七哥吃面战友喝汤。如果咱一起吃饭的话一定是我喝汤，你看到我对我的船员怎么对待，看到没有？哦天哪，美食啊。哦天哪。不能浪费一点啊，浪费一点会生报应与天怒啊，哇。啊呀，幸福的不行不行。刚刚的我们的战友送了96,000个口罩。给需要的人太棒了，天哪。呵呵，国内安全部的人给我说、咱们战友说；朱万利这是个傻货叫什么玩意的、还有个日本的井田鸭蛋，说最近要钱组织不给钱要耍赖。听说朱万利啊和井田鸭蛋儿要造反，组织上要平反的，要平反，平不平爆就凭这些烂人烂仔、烂人烂到家的人。画面杠杠的啊，我们的这个GTV团队太牛了，将是英雄，啊，绝对是英雄。绝对是英雄。这小妮子吃上面连我都忘了，也不给我买水喝。啊舒服，感谢上天。万佛万神、水神，龙神，赐予我们的粮食，我们的阳光，我们的海水，我们的财富。我们的勇气和我们的智慧，阿弥陀佛，阿门都一样。感谢。我每次吃饭前要祈祷，吃饭后要感恩啊，多年来太舒服了，等未来啊，希望这个世界能存在1千个、1万个、1亿个郭文贵的时候，都长得跟郭文贵一样，都像我一样吃饭，感恩啊，那就好了。亲爱的兄弟姐妹们，幸福的过着生活，感恩上天，感恩万佛万神，太好了。直播今天啊GTV直播到此结束，对各位兄弟姐妹的胃有伤害，多做抱歉、赶快回去煮面啊。一切都是已经开始，一切都已经开始了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1029/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1029/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：欢迎回到战斗室，疫情战报今天是主后2020年2月6日我们现在首都直播第13集。
Dr Steven Hatfill、Jack Maxey和我一起直播我们很荣幸请来了Miles Guo知名的爆料者，有争议的知名的反共爆料者。现在从纽约加入了我们的节目。
开始前我有一个很坏的消息，第一个报道(武汉疫情)，的李文亮，眼科医生。试着去告诉当局，但是因散布谣言在武汉被抓捕入狱。他后来又被中国最高法院赞扬，释放了，回到医院来帮助病人。他说表示非常荣幸能为国家服务。他于周六被病毒感染去世，然后被郭媒体网站报道，也在郭新闻报道了。现在全美国都在报道他刚刚去世的消息。你能不能带我们回顾一下。
文贵，聊一下李医生这样的英雄，以及武汉究竟发生了什么？美国人民特别想了解信息。我们知道共产党一直在压着这件事，象李医生这样的人，他是英雄，然后入狱了。你能不能告诉美国人李医生这样的英雄人物，武汉现在究竟发生了什么？
郭文贵先生：早上好，班农先生大家好，医生您好，我特别荣幸加入到你的作战室在我准备参加战斗室节目的时候，我们得到了一个非常坏的新闻。中国的英雄，李医生，一个小时前去世了。但是这个中国英雄，和未来的其他人，结果都一样，甚至你也一样。如果你在中国，你也会死掉。因为你是英雄，中国没有英雄，英雄都必死。但当时并不是灾难的开始，灾难在2019年12月17日就开始了，而不是李医生和谢医生发表报告的12月30日。
他们对武汉政府和中央政府说，这个病毒疫情很糟糕，对当地居民很危险。但是幕后掌权的是中央常委和警察，所以他们把两位医生的家人抓了。没人谈这件事。这两位英雄医生干了件好事，但为什么要抓捕李医生和谢医生的家人和朋友呢？虽然中央常委，武汉市长，湖北省长从他们那里听到了真相，这还不算灾难。但是现在我认为一切才刚开始以后会越来越糟糕。
班农先生：文贵，告诉我们那个《纽约时报》和其它报道里写到了，中国共产党正在试图让他们的官方喉舌，也就是《环球时报》和《人民日报》和他们的其它媒体，只报道正面消息。而且他们也在大力打压社交媒体。当前的情况如何？
你看，你之所以这么有争议的原因，他们总说，“啊，郭文贵只要一开口说的就是反党的话”，但是如果你看看你的履历，这也是我很自豪能与你共事的原因。如果你看看你说的关于海航的话，他们的丑闻，王健之死，如果你看看你说的关于香港的话，你对香港事态发展的了解，远早于西方。你提早知道了香港要出大事。并且关注得很紧密。如果你回顾你说的关于郭台铭的话，和关于台湾的情况，你说的每一件事都是对的。中共和它的人出来说“郭文贵是个骗子”，等等之类的。
但是从后来的信息来看，文贵的历史记录还是挺好的。
现在，我们看到李医生，他不只是中国的英雄，他是全世界的英雄。他在应该制止这场灾难的时候，尝试过去制止它，并为此献出了生命。而中国共产党却只是在打压信息。
现在，就连纽约时报这样的主流媒体都在报道他们对社交媒体的打压。他们一边打压，一边在自己的媒体上发表正能量的消息。像修建隔离医院。尽管这确实很好，但是你能否告诉一下美国民众，今天的中国是一个什么样的情况。
郭文贵先生：好的，先生我听到您在刚才的问题里三次提到《纽约时报》，但如果你看看在中国发生的这个将近两个月的灾难，情况很糟糕。但是在所有媒体里，没人能提早说出真相。他们把这个说成一个中型灾难，他们不想把事情往严重，说然后造成社会恐慌。但是谈论真相是很重要的。
中共真的很懂如何控制西方媒体。所以他们会尝试不让外面的人们了解真相。如果你们认真地看中共的数据，他们说疫情造成560多人死亡。然后总共确诊的人数只有两万八千，而被隔离的人数，他们说是18万这完全是错误的。
死亡人数不是五六百人，我举个例子。
很重要的，在武汉死亡人数，你们知道吗在武汉（应为湖北省）的火葬场一共49座，他们正在24小时运作，他们每天一共能烧掉1200具尸体，而且它们已经连续运作17天了！而且这不止是在武汉在大城市里被隔离和封锁的人数，一共是两亿五千多万！真正的确诊人数有多少？你们知道这个病毒正在半个中国爆发，两亿多人！
从我得到的内部消息真相是，150万，不是疑似而是确诊的人数。现在，根据被火化的人数（显示）死亡人数超过了5万，而不是3万！
所以这就是为什么中共不希望西方世界知道真相，这就是为什么他们控制国内媒体的原因！
你知道。86%的国内社交媒体和官方媒体只是在谈论：事实就是如此。他们说病毒是来自美国中央情报局，但是他们不想谈论多少人被隔离了，以及多少人确诊了，以及有多少人在观察期，有多少人死亡。这真的很危险！
他们以前说这不是动物传染给人的，也不能人传人。但就在两周前，他们说是的这个病毒会人传人。
在解放军的官方网站上，这是很有权威的机构，他们说，这不是从动物传染给人的，这是有人背后制造的。而且您知道，他们说这来自美国。因此，他们不想谈论有多少人得了病毒，多少人死亡，有多少人在观察下，各地的确诊的有多少人，这很危险！
班农先生：文贵先生，我们所听到的这可能支持您所说的话。据说今天有报道说，武汉会议中心已经完全被接管了，作为感染者的检疫和急救中心，他们已经在10天之内建了两家医院。另外中共昨晚还宣布，征用武汉的其他11个不同的会议中心或设施作为紧急检疫中心。您能谈谈武汉医生和护士的情况如何？之前李医生回到岗位，他两个星期前回去的，他星期六生病，今天去世了，二十分钟前去世。
武汉的情况究竟如何？即便是我们这里也不知道。那个城市的医疗基础设施是不是开始崩溃了？他们派遣解放军进去了吗？您对此很了解，因为我们所看到的武汉看起来像一座鬼城，除了我们听到他们正在接管的事实外。例如将有11个设施成为隔离中心。您可以告诉我们最新的武汉情况吗？
郭文贵先生：先生，这是一个非常严重的问题，这是一个好问题。你知道，武汉成了隔离中心。你看，他们派李克强去表演给中国人看。在过去的十年中，李克强从未用官方职位干过任何大事。这次如此危险，他们派李克强去武汉建立检疫中心。现在他们宣称拥有4万6千张床可以帮助这些人.
但是，先生，您需要知道整个武汉地区它们有53万张病床，可用于患病的人,现在他们增加了4万6千张病床，去帮助患病的人。他们希望增加超过15万张床，来帮助病人。这样一来，武汉的病床总数会有将近一百万。
先生，新闻上怎么说？他们说隔离区只有5万人是吧。死亡人数就算是500人，那为什么武汉的医院里会有50万人，而且没有空位？
所以，先生您上周说这是
1月30日，总共有170人死亡，
1月31日，总共230人死亡，
2月1日，有259人死亡，
2月2日，有304人死亡，
2月3日，有361人死亡。
您看到的是他们宣布的总死亡人数和确诊人数的比例，全都是2.1％，每天有2.1％的人死亡，一个不多，一个不少。先生，谁有这能力或方法控制死亡人数吗？每天都是2.1％，在这五天内。
因此，这只有一个原因，一个事实，是不是有人在控制了真相？数据都是假的。好像有神在控制着死亡人数，每天的死亡率都是2.1%。所以，你看到这些数据就是共产党式的数据。而他们却声称没有人在背后控制数据和真相，这是很重要的。
看看隔离中心没有医生和医疗设备可以来救人。染病的人被关在小房间里，连门都打不开没有吃的，不能打电话，没有水喝，他们不能上厕所。怎么会好起来？这不是帮人来治病的，是准备把人快点送去火葬场炉子的地方，去那里就死！
这就是为什么西方必须要知道的。他们怎么能在几天，1个星期的时间就建成一间医院？我们这里有为医生吧，这是不可能的！这就是宣传！他们有别的想法。他们是想用会议中心把人快点送去烧掉。这就是武汉周边的49个焚化炉几乎每天24小时不停的烧死人烧了一个星期，这就是真实情况。
班农先生：文贵，南华早报有一篇报道说，清华大学非常著名的一位教授说，发生在中国人民身上的这场灾难，习近平是直接有罪的。这不是武汉当地政府，而是共产党的最高层的责任。这位教授现在在做采访和写报告，他是最著名的清华教授之一啊。他实际上是在说疫情显示了习近平的领导失败，中国人民应该要他为此负责，为疫情和疫情的爆发负责，为把这场痛苦带给中国人民负责。你怎么看待这个问题。
郭文贵先生：先生，您知道，我最近也读了清华徐教授关于习近平这篇文章，有关他是如何隐满真相的，不让内外的人士知道真相。是的。这是100％正确。清华大学徐教授有政治立场，但现在谈论习王，和中共的政治领域还为时过早。
现在，最重要的是，我们需要知道真相！这是第一重要的！
数百万的中国人正在死亡，2亿5千万人被隔离。没有食物和水，没人在乎习是好人还是坏人。或者谁来承担这个责任。习绝对是个坏蛋，习近平是杀人凶手，习近平是造成这一灾难的根本原因。毫无疑问，中共是这个灾难的凶手！这就是他们想要掩盖事实的根本原因，也是这场灾难的原因。
徐教授的话是很好，但我们不必关心这些，我们需要集中精力，立即防止人们感染这种病毒。
我们需要阻止人们死亡。
我们需要知道这个灾难的内部真相。
我们要中共提供透明度并展示给全世界看，这个病毒不只是中国的事，这个病毒没有国界这个病毒没有国籍，没有国家。它去任何地方会对西方世界造成很大的风险。
这就是为什么在2月2日，美国宣布禁止中国人入境美国，在接下来的13天（即2月18日）中，会有美国人患病，这会是灾难性的。我们不想让美国和西方世界回到1920年。您知道，西班牙的流感，5亿人患病，1亿人死亡。因此，这就是为什么中共必须首先承担责任，给中国，美国和世界其他国家真相，透明度和信息，来阻止这种病毒走向世界，害死美国人和其他国家的人，这是第一重要的！
我们不需要谈论政治，习近平已经完了，这是毫无疑问的，他将入狱并被杀掉。毫无疑问，中共也完了，它没有未来。任何美国人认为中共在中国还有10年，还有70年，这是很愚蠢的，是不可能的！
那么你现在怎么看中国？
2.3亿人没有食物和水，被隔离了，有多少人死在家里？
又有多少人死在医院里？
谁制造了这种病毒？中共！
解放军认为这不是来自动物，它是人造的，是谁做的？有一天，我们必须知道真相！
但是现在我们不在乎这个。我们要阻止人们死亡，阻止病毒流向美国和欧洲，杀死更多人。这是第一重要的，透明度！我们需要拆除网络防火墙，为美国提供所有真相，并为美国提供所有真实数据。这非常重要！
先生，即使我们等到下周或两周后，先生，我也不希望美国的局势变得和中国一样。所以，2019年12月17日，我们宣布武汉发生了病毒大灾难。两个月后中国发生了灾难。
先生，我们需要谨慎。让美国为此做好准备这是真的很危险，我们需要真相，我们需要透明度。不要听CCP，中共就是个骗子。如果您信任中共，那么任何事情都会比病毒更坏。谢谢你，先生。
班农先生：文贵，我们正谈到一半，插一句。很多美国人一直不停地跟我联系，如果他们想要给中国送去医疗物资或者捐款的话，这些捐助的物资和钱实际上会不会帮助到武汉人和中原疫区的人民？你认为这些是否能真正送到他们身边？还有中共是如何让这些物资和捐款送到武汉人民手中？我们还有一分钟左右。
郭文贵先生：谢谢，先生你们非常仁慈，但是在中国你没法这么做。您的慈善是对中国人好。我很感激，但是中共认为这是政治，他们不想让美国人在中国人心目中变成英雄。他们始终认为这是政治问题。那些反美的人他们不想让你对中国人这么好，他们希望中国人都死。不希望你来中国让你成为正面形象，不可能的。班农先生你们很善良，很感谢，但是你们太高了，这是所有美国人的问题。你们善良关心中国人，他们认为你们想要杀他们，他们不想让你有任何优势正面形象，让中国人相信美国。
现在在中国这么多人死去，没有人说这个事情，他们说的是，是美国人带来的麻烦了，他们一直在大外宣。所以你们没有办法帮助中国人的，班农先生，不可能的。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/998/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/998/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
她是品味，还有一个真正的在这个美国街上真正尊重他人他事，开始他和上海的中国的。他从来不骗人，我我经历过无数个品牌太多变了吧，但是陈先生从来没有一次让我不开心，他是真心对待任何。To try my best to have everybody all the people from all over the world on color to respect Chinese. And so I have to.
Model for the Chinese people to everybody. So that&amp;rsquo;s why where ever I probably have them.包子，in the in the business world. 8.My best这you should the world to Chinese. I on.Very, very good you never did anyone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/866/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月16号文贵在纽约啊，这个报平安路过，因为我要开会。那设备啊，都送给这个陆德先生，我家里没有设备，所以说只能录播，那么今天啊这个怀着很沉痛的心情，就是说。关于香港抗议运动，本来昨天是大喜啊，大喜啊，就是说美国众议院全票无意义的历史性的。
他通过了对香港的人权法案和相关保护法案，等一系列的，啊三个全国的法案改变了，可以说。香港抗议论以来，在世界上如何看待这个运动和如何定义这个运动，到底是暴徒还是。这个人权还是为了香港的保护法制民主自由这场运动的定义，啊，这是一个非常有意义的历史性。香港人用鲜血和生命，啊，争取来了，他们属于他们的，这个香港人权保护法案，从这一刻起。
港人的反声中抗议运动已经不是香港的翻译成中文是全世界的反程中，那么共产党非常的恼怒。马上发出了对美国以及对香港的威胁，并且在美国加大了南京黄的力度，想尽办法啊，从参与不过。白宫总统不签署，还在于你，但是大家看到了共产党的恐惧，就说明了他是真的肾虚，他是真的害怕。啊然后呢对西方发出的威胁，告诉西方说这是香港的和所谓的中国的内政，啊，什么叫内政？
今天让全世界再一次的诠释给中国和中国人民，不要被共产党这句话给吓住了，给骗住了，在人权。个人安全，个人私有财产安全和个人尊严。也就是人权，天赋人权大于主权，在这几个方面，没有内政外政，只有人类。和畜生之分别，共产党骗了我们几十年了，我们深信啊，老百姓认为外国无权干涉内政，我在告诉所有的中国同胞。
不要把我们当猪，人类上从开始到现在，从宗教从皇权，从宗教和皇权政权。分离和不分离的时候都强调一点人权大于皇权，人权大于国家主权，不是现在也不是啊。大家一定要记住，不要被别人的欺骗，所以共产党的威胁和恐惧，啊，让他们变得。更加疯狂，让我们看到了昨天在香港发生的最让我们担心的一幕，也就是文辉一直说的，10月份11月份对香港人是至关重要的。
也是最残酷的，大家看到香港这次抗议运动当中有几个鲜明的人物，特别就是香港的参议员。香港的立法会议员陈子杰先生年轻英俊，口才好，教育程度高，返送中和。反共的立场坚定，非常有智慧，是中年人和少年人和青年人之间共同认可的一个标志性人物，啊，而且。从开始到现在发起了几次了，这个游行都是巨大的成功，影响深远，绝对是香港人心目中的英雄，也是这次返程中。
反攻当中绝对性的影响人物，所以他在之前被共产党用铁通在路上拦他，把他给打伤。最后扔下一句话，如不收手，下次一定要你的命，就在昨天美国众议院通过了香港人权法案保护法案以后。共产党用了它穷凶极恶的，在光天化日之下用一台豪华汽车，疯狂的转。啊，这比真的是电影里还恐怖，电影里所有的黑社会最后疯狂就是车祸，而且追着撞。
啊，做当事人走了s形状，它就是这样被撞，我看到这些东西我非常的难受痛苦，啊愤怒。我们让全世界一定要看到这个疯狂的共产党对香港人民作出的这种愚蠢的黑社会。丧尽天良的这种黑社会行为，到底谁是暴徒？到底谁是黑社会？到底是香港人民啊？你知道这是谁招惹谁了，陈志杰先生，受到这样的残害，还好上天保佑上天保佑，他还在医院抢救中，现在可能。
生命垂危，但是还没有生命危险，我们战友们一起为她祈福，同时希望战友们这两天把陈子杰先生。英雄伟绩和他遭陷害的这两次以及为什么受伤害，这次的再一次要遭到灭口。是因为他正在发起的啊，10月20号大游行，这是在香港保护法。在美国通过后，最大的一次游行，又是一次革命性的意义，这导致了共产党的恐惧，然后用这种黑色。
这个手段要敲断他的骨头，要要他的命，我们要传播陈志杰先生的伟大事迹，和他受陷害的真相让全。世界更多人看到他们，希望更多的战友用英文用卡通用漫画，用各种方式把这个人的了不起的形象和他一次。这次的演讲和作为香港人标志标杆性的人物，所做出的贡献，和他受残害两次，被黑社会用铁通。啊撞到这个样子，把这些信息传到世界每个参议员，众议员和政治人物和有影响力的人物下面。
让他们看到共产党是如何以黑治国，以黑治党，香港人为什么反对他们要这个搞这个钱办法。如果让他们实现了，陈志杰先生直接抓到大陆，他就消失了，啊，这就是事情的真相。香港没有暴徒，只有暴政，5大诉求缺一不可，这是陈子介先生在民主政宪最早呼应啊我们。文贵爆料肯定在香港提出的要求的最早呼应的，而且认可我们的5大诉求，他加了一共三个字，阿珍补血双针。
所以说亲爱的战友们，这是香港的英雄，是我们民族的英雄，是我们学习的榜样，陈子杰先生。家人和你民主阵线如有任何资金现金啊，用任何医药医疗，核方面的需求，啊，请告诉我们。啊，告诉文慧，我们将全力以赴啊，只要我们能做到，将全力以赴的支持，希望保护好陈志杰先生。是香港人民的英雄，是全世界人民英雄，全中国人民的英雄，亲爱的战友们，我今天路过就到此为止，我要马上去开会，我要今天要把。
把所有陈子杰先生的事情传达给全世界，更多的高层和政府人知道，一切都是刚刚开始，上天僻佑香港上眼皮又沉了。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/175/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/175/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。我这湿的可不是汗啊，别让盗国贼还有韦石、屎诺又拿去作文章。咱先把话说明了。这头上是汗，身上不是汗。
我们小心盗国贼的一切一切，现在看到他们所谓的这会那会的大家要看到本质。你看看唐柏桥，不管他说啥，他是一个打着“民主民运”骗捐的专业骗子，不知廉耻的骗子，这点是毋容置疑的。还是夫妻作坊，一骗就是几十年，骗了多少无辜的人？人家给他捐钱，把一个月的工资给他留点吃饭钱都不行。
他竟然把捐钱当成了事业，尽骗那些无知的人，本质上也搞假政庇，这都是一样的主。那么这些海外的假民运分子们开的都是什么会？你看到没有跟唐柏桥都是一样以死人作文章，作死人的文章！人家李旺阳同志活着的时候他们啥也不管，死了来事儿了！
刘晓波同志活着的时候也没人管，这死了这会、那会都来了。凡是我们中国出来的人一作死人文章、开死人会、发死人财的，都说乌托邦主义、欺骗主义，这都是灵魂上极为龌龊的人干的事情。你想干些什么事情你去干就好了嘛，干好事不留名嘛。
我最恨捐了款还要登报纸的，人家的贫穷成了你发财的工具，人家的死亡灾难成了你一辈子发财的平台，这个按照佛家来说是大孽，是大灾，是一定要得报应的！人家家人都活着呢，你把那开会的钱给人家送去不就完了吗？
到那混吃混喝然后说了一大堆的口号，又把人家家里的痛苦，伤口还没复合又洒一把盐，然后自己在那儿咬着牙唇地乐，然后这边就顺着偷人家的钱。这些人的恶，唐柏桥假民运分子发死人财，这些事情不应该再发生了！这是我们民族这些年积累的肿瘤，乌托邦主义给我们带来的肿瘤！
人死了都成英雄了，都成了“伟大”了，完美得不行了，比佛还伟大，比菩萨还慈悲。活着的时候往死里整，人家家里活着的人你往人家家里整，甚至有人对人家这些烈士英雄的家人们图谋不轨，利用人家的名声发财。
人家的死亡成了你发财的工具，人家的灾难成了你发财的舞台，人家的家人成了你发泄的工具。悲哀啊！一切都该结束了！你们这帮人，上天不会容忍你们的。
一切都是刚刚开始！咱们拭目以待。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/49/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/49/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这是6月3号文贵向家报平安的直播视频。
这几天来在准备全球发布会，然后还有其他的工作，所以没有给大家报平安直播的视频，也让大家休息和调整一下。由于6月1号的报平安直播视频，看到了咱们推友很多的反响和这样那样的意见，我都收到了。本来是说报5分钟平安视频，结果很多推友说定的11点，后来北京的朋友就说能不能早一点，因为大家想早休息。本来我准备的是5分钟，大家说时间能不能稍微多一点。我尽量，因为也有推友说是1分钟的，每次只报一分钟就够了，因为微信上好传播。所以我今天尽量30分钟，好吧？
那么我今天首先要给大家谈谈，说一下关于明天的日子「六四」。大家听到刚才音乐了，我都不敢再听下去，再听下去就受不了了。我这个人多愁善感，天真，多愁善感是我最大的弱点吧。《相思小蚂蚁》当时是我八弟和我妻子最爱听的音乐。我八弟在「八九六四」被警察打死，虽然不是为「六四」死，但是他改变了我的命运。
在「六四」的头一天，我坐这里和大家推友们分享当时的音乐的时候，感慨万千。这个《相思小蚂蚁》本来可以跟我的弟弟、我的妻子和我一直延续到和伴随着我们的生命。我的弟弟也应该有他的家庭，也应该有他的孩子。但是就在他差还有几个月满18岁的时候，就被这种非法的黑警察给打死了。不但打死了，到医院里还不给他治疗。这可以看的出来，这是一个什么样的社会和体制，能让警察这么多年来到今天还是这么的嚣张。我用鲜血记住了「六四」的这个日子，我用我这22个月失去的自由记住了这个日子。
1989年的4月份，我从北京到黑龙江，从黑龙江开着车沿路辽宁沈阳回到北京。从北京跨河北回到河南，沿路直上，那记忆是人生中最浪漫的一次开车旅行。而且在我的车上，有当时文化大革命的哈尔滨的造反派的头。文革主任，还有当年哈尔滨很有名的几个老同志、老领导。到了沈阳见了几个军队的同志，到后来到了北京红旗村炮兵部的大院，跟很多军队领导在一起。提前听到了这些老革命对事情的判断。
今天回忆这些事情的时候，历历在目，感慨万千。我就不想多说了，因为最近几天得到了多个老领导的劝告，没有警告，人家都是也很客气，很坚定地说。但是，希望文贵不要在「六四」这个日子说太多关于「六四」的事情。同时要相向而行，不要说太多，但我还是……本来我觉得……本来我想说的。但是考虑到各个方面，我就不多说了。因为我说的多了，我郭文贵不能撒谎，撒谎就自己笑了。
因为我每天跟这些谎言家在一起，有时候想尝试撒谎的时候，说着自己都笑了，所以我也撒不了。那我说真话呢？那会给我带来很大的麻烦，也有很多人不高兴；可能是很多推友们也会表示不高兴。
从1989的4月到1989的6月4号，然后到今天28年过去了。我真的发自内心的，我跟很多朋友聊起「六四」的时候，我都去问他们，我说「八九六四」，你做了什么？包括当时因为「六四」跑出来的很多民运领袖。我说你做过什么？他们就讲述，然后，我说从那一天到现在，你又做了什么？所有的人跟我讲「六四」的时候，我说你讲完了，那是一个历史。你告诉我，你现在能为他们做什么？而且我跟很多朋友说，任何一个有良知的，任何一个有良心的，一个中华儿女，你都不应该忘记！但更重要的事情，你不应该用这些英雄们的鲜血来铸就你的名声。躺在这些英雄的尸体上和鲜血上，让你今天变得有名，也就是所谓的纪念。我相信那些英雄们，什么样的回顾历史都是对这些英雄们的不尊重。也会让他们失望。
甚至有些人在评价「六四」，评价「六四」本身对「六四」就是个侮辱。「六四」不需要评价，「六四」没有任何人可以评价，包括我们的政府官员。这就是我对「六四」的意见。如果任何一个有良知的人，应该说你能为他们做什么？你又为他们做了什么？这些英雄们和「六四」以及这个国家为此付出代价的一切，需要的是行动，需要的是传承，这就是文贵对「六四」所有的感想。
接下来我想说一下，就是6月1号我做了直播视频以后，有一些推友，还是极少部分推友说我被诏安了，可能被诏安了。说这个话的一定不是推友，也绝大多数是五毛；在「六四」前夕，最近的两周，我一再说过，现在五毛和七毛在某省，几个点上专门的接受了专业的培训；就是对付郭文贵的。
全国的网警第一个屏蔽的就是郭文贵和有关的字和有关的信息。五毛已经转换了战略，从过去的直接骂和侮辱已经变成了和我相向而行。先赞美，后再怀疑，然后再打击。包括穿上马甲，先夸奖一番，举出事事而非的证据来博得我们这些善良的和真诚的推友们。包括打着帮助和赞美的名义，然后进行另样的攻击。
所谓的诏安这个词就是五毛出来的。我们的推友当中有太多的精英和天才，由于大家的善良，被这些五毛和七毛给利用了；包括我们穿着马甲的那些大师们、大V们。
就像最近一两个月，李卫东、大白熊，最近说服章立凡先生，说服各个人，包括胡舒立——当然了，是他的合伙人、老板胡舒立女士。包括其他的大V，到处游说，推动五毛的战略。然后，煽动一切大V来挑衅文贵，包括了盗国贼们。
大家看到了，我们的“处女潘“——潘石屹先生，还有我们的胡舒立女士，都到美国来起诉了。在一个月以前，我就说过了，他们的战略就是给郭文贵在美国和海外制造一系列的法律麻烦。然后，想尽一切办法，在国外媒体上执行他们当初的战略，造谣、污蔑和毁掉名声，毁掉文贵的资金链和朋友圈。
那么我们的推友们的意见，不管是五毛还是推友们，我想简单的回复。文贵从上推特世界那天起，我没有任何要求要推友为我做什么；我也永远没资格要求，我也不要求，很多人说文贵应该要求推友做这个和做那个。我不希望推友们要求我做太多我做不了的事，当然我也没有资格要求推友为我做什么事情，我永远不会要求推友为我郭文贵做什么事情。
另外关于被诏安，这个词太不适合文贵了。昨天晚上我和几个我非常非常尊敬的朋友，我们吃了七、八个小时的饭，喝酒。——“你们给我评价评价文贵的结果和未来会是什么样“？每个人都说出了自己的心声，当然了，都有自己的意见。基本上跟我的想法不同的，文贵的结果非常清楚。第一、被杀，被暗杀或明杀，就是被杀。第二个结果就是被抓，被谁抓不知道，被抓。第三个结果，郭文贵侥幸销声匿迹。第四个结果——郭文贵一直坚持“郭七条“走下去，直到有了一定的效果，全部达到不可能。
那么在这四条之前，这个保命、保钱、报仇。保命我当下已经说了；保钱——在任何情况下他们把我的钱全拿走不可能，只是拿走多少，只是时间问题，谁也拿不走，甭说是共产党执掌天下，明天“IS“到中国执政去，他也不能全拿走；报仇——那是永远不可能放弃的。保命我永远……我相信只要这些盗国贼们有机会。任何条件下一定要把郭文贵给杀掉给灭掉。这是永远的威胁，他不可能有结果。
接着就是“郭七条“，我反对“以贪反贪“，我相信以习主席为核心的党中央一定会听进去。我相信会有改变，这是符合全党全国的利益。我反对的是“以警反贪“，我相信现在已经有了调整；我反对“以黑反贪“，我相信十九大如果胜利召开，如果不被盗国贼绑架，盗国贼继续不在常委里的话，一定会得到解决。“以黑反贪，以警反贪，以贪反贪“，这些事情一定会得到大的改变。“以贪反贪“这个事情，一定会得到大大的改变。
那么，前提是我“不反习主席，不反国家，不反民族“。我从第一天上《明镜》的第一期节目，对陈小平先生就说过我反的几个人，我就说过我反的谁。文贵不是脑袋一热就出来的，我也不会随着时间来调整，也没那么高的智慧，也没那么高的智谋，一切在我计划之中。
三年的爆料不会少一天，但是我需要推友们和我一起来见证这个历史。文贵不需要任何人的帮助，我也不寄希望任何人的帮助，我也从来不奢求任何人的帮助。
前天晚上一个被抓起来的正部级的，也是一个“打铁还需自身硬“的领导的孩子找到了我说，叔叔我看到了您的爆料，我现在在某国，我手里有现在常委的谁谁，政治局委员的谁谁谁。他的海外账户和私生子，特别是在洛杉矶的几个人工授精试管婴儿的资料。还有一些视频资料给我，我问这个孩子，你爸爸既然承认有腐败，但有些是冤枉的，有些是被政治打击的。为什么这几年你不出声呢？他给我讲了很多理由，我可以理解，我说你给我这个资料，你为什么不能去公布呢？现在自媒体那么发达，你也可以给很多其他媒体。他说他害怕，我说你是想救你爸呢？你还是想让中国走上法治社会呢？反对以贪反贪呢？你郭叔叔的郭七条呢？他说他就想替他爸报仇。
我说很抱歉！孩子你这个资料，郭叔叔不能要。我也不想用。我不会成为任何政治斗争者的工具，你爸爸贪腐是真的，我相信查实的要比爆出来的多的多。我跟你爸认识那么多年了，但是你这样的孩子，你要明白，你爸爸就是因为你才做了很多违纪和违法犯罪的事情。而你几年来不为你父亲去争取。你这还是以己之私，还是所谓的仅仅的报仇，郭叔叔不能成为你的工具。我也不要你这个资料，这就是文贵做事情的原则和道德。
大家很清楚，我这里最近几乎成了举报中心，什么事情都有，找我的什么事都有。我没办法数得清。我最近看signal的时候，基本上一开始文字的题目。只要有爆料有关的，信息重要的，我就点击。如果是问候的或者是没用的或者一些无聊的，我就直接不打开，我希望推友们能理解。我真没有那么多时间，我的眼睛真的看的已经是白内障，清光眼都有可能了，反正模模糊糊。
那么这个孩子的事情就告诉我们，任何事情不能依靠别人，主要靠自己。如果所有人都保持沉默，都寄希望于别人为自己做事情，这比盗国贼腐败还可怕。这也是我们国家一直以来有赵高、李斯，有楚国公子兰，有郑袖这样的人物层出不穷的原因。因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们最爱讲，我们是精神上的巨人，行动上的侏儒。
就像很多国外的朋友问我，为什么你们那么多人对「六四」这么多纪念活动？这么多年他们做了什么？我说这是我一直以来要问的问题。我们用纪念就能让英雄复活么？我们用纪念在那喊几声嗓子、拉几条横幅、点点烛光，我们就成了真正他们的传承者吗？
这位孩子对待自己的父亲都如此地自私，他还能对别人无私么？文贵今天坐在这里，我是拿着我全家人的生命、自由和全部员工的未来和自由，我年迈的父母身体健康、生死和文贵千亿的财富以及随时面对的生命危险。任何有良知的人在怀疑文贵，追求“郭七条“的这种决心和勇气，当然是别有用心；要扪心自问，你自己做了什么？任何评价别人的时候，或者批评别人的时候，先问问自己，自己做了什么？自己能做什么？
那么关于被诏安，我先搞清楚今天主题就是盗国贼与国家的关系。我不是梁山伯上的宋江，我也不是梁山伯任何人物，我没有与这个国家为敌，我也不会与国家为敌，我也没有必要与国家为敌。我也不与习主席为敌，我也不与这个民族为敌，何来的诏安？诏安这个词用在郭文贵的身上，多么地别有用心和险恶用心。
多少人不希望我和北京好？善良的、任何有正义的推友们，我救我的员工，难道不对？我的家人就剩我的亲侄女现在在里面关着，剩下的15个人都是我的员工和高管，中国这些年，已经900多万人牵扯到各种反腐的案件当中。有多少个老板继续给他的员工发工资和负责家庭一切费用。每家给派专车，请最好的律师。还有不惜一切代价要把我的员工救出来，中国的老板请举举手谁做到了？这不是我说的，这是事实，大家可以去验证。我救我的员工，难道不对？我为了救我的员工，我为他们都跪下，我被他们抽打，甚至失去自由，我都值得。我连我的员工都不要了，连我的侄女都不要了，你觉得我会要推友，要理想吗？这现实吗？
我在中国现在没有任何所求了，只是我员工的自由而已；关于那些资产，依法给就给，不给拉倒，如果不给就是中国私人企业的灾难。所以我怎么会被招安呢？我一不图官位，你给我官位，你给我什么官位，我也不当官。第二，我又不求名声。第三，我不求利益，我何来诏安呢？任何一个有脑子，任何有基本常识的都知道，郭文贵为此付出的代价岂是诏安能说了结的吗？
郭文贵在这爆料的几个月和过去结下的梁子和得罪的人，那我们的处长潘石屹先生，黄艳女士怀孕的小手，岳文海的该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，徐子斌的民族证券的老总；那盗国贼们，王岐山书记都我爆料了，那傅政华都被我爆料了，那我回到北京是什么结局？用老领导话说，你下飞机那板砖儿就砸死你，没人能保证你安全。我能被诏安？我被诏安了，甭说一百个习近平主席也保证不了郭文贵在中国的安全。因为他都控制不了中国百分之百，他怎么可能保护郭文贵呢？多少人现在身边骗他，多少人想对习主席不利啊？他能保护得了我吗？那就甭说别人了，别人保护我，那不就是骗我？把我当孩子耍吗？
在我这的纽约的楼下，发生了多少事情啊？我就是不能给推友说，有意义吗？我从来不想把负能量的事情传给任何人，包括我的家人。因为恐惧和害怕解决不了你真正的恐惧。解决恐惧的唯一方式，就是实力和忘掉恐惧来面对恐惧。所有的抱怨，都是无能和懦弱的。任何有能力、有理想、有执行力的人，一定不会抱怨，也不会随意批评别人。
我前两天批评了一些媒体上的人，因为他们的背后全是盗国贼。这就是为什么说，盗国贼和国家不是一个等号。头两天，是一个非常非常高的老领导给我打电话，我听他讲完以后，我问他几个问题。我说我揭发这些盗国贼，是不是等于就是叛国？他说不是。我说我揭发了这些人腐败，是不是就是叛国？他说不是。我说我揭发了过去那么多事情，我提供的证据，可以印两本书了。我说中国反腐历史书上有没有？他说没有。我说我揭发的这些人，他是不是就是代表了国家？他说他们是国家公务员，他们的行为不代表国家。我说那我问你们，那何来的我要维护国家利益呢？郭文贵现在所作所为，就是在维护国家利益，我怎么就成了反对国家了呢？我怎么成了叛国了呢？你口口声声让我维护国家利益，一口一个让我维护民族的利益。这些人就代表国家和民族吗？
我说连我们伟大的《明镜》的何平先生都没把这事情搞明白；那陈小平先生是我认为最有法律国际水平的，他们也没搞明白。就没人说，这些人是否代表国家，这些人的行为是否代表国家？更不用说代表民族了。这些人的所作所为是个人行为，还是国家行为？如果这些人被我爆料、检举揭发不合法或者虚假，国家应该以国家的法律或者他们个人，来用司法手段来面对。
你像潘石屹先生到美国起诉我，胡舒立女士我非常非常感激。我们终于可以不用攻下三路，不用录制郭文贵视频，强奸女员工，让马建副部长出来游街，来逗郭文贵。我们可以通过现在最文明的，社会最基本的逻辑、法律，求个是非，求个对错，求个黑白，多好啊？潘石屹先生，胡舒立女士，求求你们，千万千万不要撤诉，你们千万千万不要和解。这是多么伟大的事情啊！我们都在美国向全国私人企业家，向全中国所有被妖魔化的人能得到我们信任的法律系统，能得到一个公证的判决，这将是会创造历史。
可是，我想说的事情是，那些盗国贼不代表国家。现在很多推友被五毛所误导，郭文贵干的事情，不是英雄，就是混蛋。我既不想当英雄，我肯定不是混蛋。郭文贵过去杀人、放火，流氓、骗子、丑陋、强奸犯，不管郭文贵是啥人。和我揭发盗国贼们是否盗国了，是否“以黑反贪、以警反贪“，是否是犯罪了，和郭文贵有关系吗？
那个86楼、88楼是全世界最贵的房子，他们拥有合法吗？他们拥有百套的房子跟郭文贵有关系吗？他们偷了两三万亿跟郭文贵有关系吗？没关系！跟郭文贵是流氓、是土匪、是强奸犯或者是什么丑陋，没关系。郭文贵长了三个脑袋和六只手，没关系。如果你觉得我说的不对，咱们通过法律解决。盗国贼们不要利用国家机器，以个人的身份来起诉我，来告我。
或者一起上《明镜》电视，咱们一起讲一讲，说一说。就这两三年来，打着国家的名义，维护国家的利益，打着习主席的批示，然后嫁祸于人。全世界追杀我，昨天下午美国的司法部门跟我开会，告诉我两句话，现在中国派来想杀你的，欲杀你的，超出了你的想象。而且我几乎每天都去中央公园，说从现在起，最近一星期你不能去中央公园。要等待他们的调查，而且你根本不知道，北京有些人是准备什么招对付你。我说你们挑拨离间，我们的国家政府没那么坏，只是那几个那么坏。我相信他们绝大多数是好的，我是发自内心的。我没有任何战略的考虑，这是事实，绝大多数人是好的。
我可不想参入任何要推翻共产党，然后改变国家，就我一个人，你们太高看郭文贵了。郭文贵真没这本事，文贵可没这能力，更没这野心。我只想实现“郭七条“，“郭七条“的实现，必须有民主和自由，相对的空间和条件，才做成配套，才能实现“郭七条“。而且，我还是那句话，中国不能乱，谁让中国乱，谁就是中国的罪人。绝对不等于说乱了，中国才能进步，才能文明，我绝不同意。印度没有乱，它也实现了民主，新加坡没有乱，它也实现了特色式的民主和自由法治社会，香港也没有乱，它也实行了法治，台湾没有大乱、死人，台湾也实行民主了。
为什么中国非要死人乱呢？非要把这个党给他推翻呢？如果共产党把这一件衣服，换换颜色洗干净，承认一切像过去「六四」那样的事情，彻底解决，分成两派，像美国一样，实际上就是两党、两派。能给社会带来幸福、安祥、公平公正，民主、自由、法治，何尝不可？
郭文贵无权利，无能力来评价这事。我只想推我的“郭七条“，我爆料不会停，那就是让所有的贪官，必须清楚。如果有一天你被抓起来的时候，这个国家的法治不能给你公证的审判，你就会得到被徐明、李明的下场，雷洋的下场。如果中国不推法治，都会变成雷洋，变成叶树斌，变成“709“律师，变成那些老兵，变成“易租宝“。
头两天几个老兵跟我单独视频，有几个老兵讲的……他毕竟是老同志，讲的很有道理，说我们都经历过这么多事情，有能力也有胆量走上街头为我做些事情。但是现在这个国家和社会不需要这样，需要的是大家团结起来，争取到大家真正想要的，而不是那几个人想要的。而不是一己之私，我完全赞同。这些老兵们很多家人和孩子们还在现役部队里面，现役部队里当兵的人跟家里都在保持着联系，这是一股巨大的力量。我不相信好多领导，所谓的官员们真正知道真相。
这种官僚体制，大粪坑的文化，上欺下骗，不可能让中央知道真相。我最近跟他们联系很多，他们跟我讲述了很多现役军人的他和他们之间的联系。我看到了一丝的希望，就是在务实的用实力、用行动，追求自己想要的。
所以我今天想说的，盗国贼们不代表国家，国家利益和盗国贼们是矛盾的。我在做着维护国家利益的事情，我反的是盗国贼，我推行的是“郭七条“。不存在招安，不知道梁山，怎存在招安呢？郭文贵也承担不起很多人赋予我神圣的责任，我做不到。我只做我能做到的事，我只说我能做到的话，我也不寄希望于人帮我，我也不会要求任何人为我做什么。我连自己的事都做不好，我有什么资格要求别人去？我连自己的问题都解决不了，我怎么有资格要求别人为我做事情呢？我有什么能力去解决别人的事情？不可能的。
所以，我再次地奉劝所有的五毛们和七毛们，你们批评没问题，那是你们的工作。但是，我想让你们知道的事情，你们的家人，你们的兄弟姐妹，包括你们的未来和子子孙孙，一定会问你曾经做过什么？我不希望你们那一天在你们子孙面前撒谎和脸红，或被你子孙吐一脸吐沫。因为文贵不怕你侮辱，在大粪坑游了这么多年了，被胡舒立女士、韦石、《博讯》，都把我妖魔化那样了。还能被进一步妖魔化吗？杀人、强奸，一个国家做视频侮辱我，还能把我说成什么样呢？我都不在乎了，我在乎的事情，希望你们不要在这个历史的关键时刻，继续让这些盗国贼们逃脱应有的制裁。这才是国家的利益。
所以，我希望某些领导不要跟我说，我做的的事情是伤害国家，他们不代表国家，他们是盗国贼。我相信习主席一定会弄明白，到底谁是盗国贼？到底谁是真正的威胁？谁是国家的威胁？谁是他的威胁？这是我现在最在乎的。
关于我现在这个爆料，6月16号我们会有个大节目；接下来还有全球发布会，大家知道从过去几个月来，大家记忆最深刻的是5.11，5.29，5月11号的爆料和5月29号的爆料。大家都看到了，5.11当时达到了40多万，后来60多万。现在5.29已经达到80万了，事实在推特看已经2900万的传播量，在国内绝对超过6个亿，6亿次的广泛流传。
现在的文贵直播视频，已经超出了所有的当初不看好文贵人们的想象。为什么？不是文贵多厉害，也不是说今天有什么神人相助，是天意。是人民的需要，是人民的力量，是真相的需要；这些感人的故事，我没办法说了。
远在伊春的，我大概将近30多年前。我15岁就住过的交通旅店，东北叫汽车旅馆吧。那时没汽车，就是来往的住的大车店，开旅馆的一个家庭。还记得我文贵郭老七，给我发推特讲述了我当年住在那个炕上，然后怎么跟他们一家人吃饭。然后大家怎么看我的，最后对我的直播视频进行了点评，说的我真是激动万分。
他说如果你现在回来再看到伊春，当时那个地方很多被开发了，当初的谁谁谁成了地产开发商，谁谁谁已经换了多少媳妇。谁谁谁已经被枪毙了，听到的不是死亡，就是暴发，官商勾结；说官商勾兑吧，别说勾结了。
而且，既然是这么大的发展了，没人看到希望。文贵的视频直播竟然传到那里去了，而且这么多人看，说当地现在的公安，他们家有在公安队伍的，已经把查封郭文贵视频当成了首要任务。为什么？就像我上次说的，现在人类最大的文明就是信息，信息科技、信息文明。我们现在还搞信息屏蔽，真是逆天了。这不符合国家利益，我到现在都看不明白，在海外所有的骂中央领导的和所谓骂共产党的，骂国家的，这有什么了不起的呀。没啥了不起的，就这点自信都没有。就被这些盗国贼们欺骗着，是他们在海外有钱，有私生女，有房子，有巨额资产，怕传到国内去。结果绑架了国家，以国家的名义，以人民的名义，以国家的利益为名，搞了长城，悲剧啊！这真是巨大的悲剧啊！
但是能挡得住吗？只要不是傻子，任何有政治常识的都知道，无论什么时候的水，洪水来了，只能是引流，不可阻挡。这比洪水要严重的多，力量大的多。今天文贵的直播视频，我就是想说的事情关于对「六四」的观点，以及国家与盗国贼之间的关系，还有推友们所谓我被招安的回复。还有郭文贵的追求就是“郭七条“。
检验郭文贵，请给我三年时间，是否我还推动“郭七条“，是否我会死，不惜代价，不顾生命，追求“郭七条“，这是评价文贵的唯一标准。其他的，文贵既无法承担，也无法承诺，也不负责。推动“郭七条“，我愿与推友们共享；我没有任何奢求和任何对你们的要求，郭文贵不配，也不会。
我衷心的希望在这个特殊的历史时刻，每个人都要问自己，我自己能做什么，我未来又能做什么？我们是否永远被西方人认为精神上的巨人，行动上的侏儒。我希望所有的推友们和我一起，咱们都再三思考这个问题。我也非常感谢和批评文贵的推友，让我更加的进步。我也感谢所有的推友们对文贵的坚定的信任和支持。
我首先希望推友们之间不要互相喷、互相掐，特别是不要互相骂脏话，太没必要了。还有，所有给我爆料的朋友，千万记住如果你能做的事情，不要找文贵做，如果你有料需要文贵做的，比如头两天有个朋友给我推了一个现任的常委他家人房子的问题，我非常感激，文贵不会爆出来。
但是，这本身就是你家仇，要文贵来说，实在是不好，全国上下应该有一千个、一万个、一亿个文贵，这个社会多么的美好，国家能不强大吗？这就是文贵期盼的。
我在6月6号上午8点钟继续做文贵报平安直播视频。在这期间，我每天会继续给推友们发短暂的视频，还有推文向大家报平安。还有分享我生活的点点滴滴，向你们汇报。
最后，我再次的希望我们的「六四」的家属们，在这一刻不要流眼泪、不要痛苦，因为世界上没有像你们活着的人当中，家里还拥有这样的英雄，这应该高兴。因为没有多少人家里有这样的英雄。我们的家人里面拥有的是大腹便便的贪官，以及嘴巴上的巨人和行动上的侏儒。凡是那一天的英雄都会被铭记，都会被尊重，而且我相信会被传承。文贵在此衷心的表示崇敬！
「六四」是郭文贵人生转折点，永远不会忘记。郭文贵没做任何事情，做的那点小事，现在想起来都不配说。但是，文贵会把这个爆料行动“郭七条“走下去。等到三年时，希望你们给文贵一个评价。衷心的希望所有的推友们在此时此刻和文贵闭上眼睛想上几分钟，以此纪念那些英雄们。谢谢大家！
一切都是刚刚开始！我们6月6号见，谢谢</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
