<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>德国人 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BE%B7%E5%9B%BD%E4%BA%BA/</link>
    <description>Recent content in 德国人 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 29 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BE%B7%E5%9B%BD%E4%BA%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1157/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1157/</guid>
      <description>内容梗概:
好！就这吧~就这吧！今天是讲内容啊，不看人啊，看内容不看人啊！尊敬的战友们好，今天29号。你们传播CCP病毒真相了吗，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有传播香港危机真相啊？兄弟姐妹们！好！
兄弟姐妹们，这个现在啊，我特别特别今天啊！我今天一个也不会加你们的啊，一个不会加。事太大~不给你们开玩笑，不浪费时间啊，太多事儿啦。亲爱的兄弟姐妹们啊，如果你们有家人啊，现在是在美国留学的孩子，一定要听我这个直播视频啊。一定要听！而希望这些孩子听完以后认真对待。大难的日子真的是来了，我们爆料革命也不是神。我们尽了最大的努力。我这个刚刚的，就在昨天和前天还在努力的奋斗中啊，我们争取到了最好的结果，但是还是还会是有很多孩子因此会受影响。今天啊，今天啊，可能啊，今天是可能，在未来三天内啊，今天是很大可能的，就会宣布：凡是在美国啊，有一些~听说啊，我刚才都是道听途说的啊，很多媒体啊，乱讲的，你就当我胡说八道、道听途说啊，完全文贵做梦，梦到的啊，就是听说啊~美国现在对中国来的留学的孩子，将进行严格的管理和遣返。
兄弟姐妹们，这个是没有办法的，孩子们你们一定要马上认真对待，想想你的签证。基本上你会看到个很温柔的，很温柔的一个公告和决定。但是我告诉你，这个温柔的决定几乎是，只要是共产党员官员家人的孩子，只要是共产党家人背景，还有特别现在在当高官的孩子，基本上都要回去。不但回去，几乎是一辈子你都来不了美国，一辈子！只有没有共产党的那一天你能来美国。我给大家现在说一下，大家务必小心做好一切安排！最好的办法，战友们哇，还有这孩子，如果你是支持爆料革命的，如果你是给法治基金捐过款的，请及时和我们当地的Sara、路德啊，还有这个我们美国的这些战友们联系。包括现在我们的长岛哥啊，还有我们整个爆料革命这些关键人物啊，包括老江，虽然在加拿大啊，虽然卡丽熙在加拿大，虽然是俄罗斯是玛莎，虽然英国是大卫，你们都可以联系。我只要你是给法治基金捐过款，只要是你支持爆料革命，你可千万别玩假的，这假的这是不可能的啊，我们尽量帮你，没有任何许诺。
这个时候你一定要做好，只有两个通道可能你会留下来，你有政治原因你会留下来，你回去有安全的问题；二个你有其它特殊的原因。否则很难了，而且我可以告诉大家在共产党没死亡之前所有在海外的，这些孩子们是最严重的受害者！这一天真的是来了。那兄弟姐妹们赶快告诉身边的孩子们，特别是啊，由于那些所谓的小粉红、小五毛们，小粉红们对待香港的这些事情，对整个西方世界，对中国来的孩子，共产党家来的孩子，造成的影响，现在已成成了政治标准。这是第一个。
第二个，我告诉战友们，银行，HSBC银行、还有中国银行有存款的大家赶快，快跑！快跑啊！我就告诉你们！有工商银行、有中国银行存款的啊，你们赶快跑！不跑来不及啦！我也是做梦梦见的啊，我听说的。
第三个，凡是在纽约，买了纽约中概股的美国中概股的，你们马上跑！！！啊，马上跑还有机会啊！不跑那就完了！完蛋了。啊！
第四个，我要告诉战友们的，香港！香港官员和香港经济将全面受到制裁。再在香港还想在那块儿混钱的，还想捞机会的，大家记住！完啦！结束了。你会看到很温柔，这个惩罚会很温柔，大家请记住，这个温柔和共产党的假擀面杖子可不是一回事，人家是真家伙，它当然温柔了，它是真的，慢慢就给你灭掉了。
共产党那个喊是完蛋的，包括卖美债，美国人家早就做完演习了，美债什么一万亿啊，总共八千亿，八千亿卖完对美国经济影响2.5%，人家做好最坏的准备了，而且希望它卖，而且最怕共产党不卖，你越卖越好，它不敢卖。但是会不会有这疯狂行动，中南坑那几个老家伙，你知道他那脑智商，完全是可能的，这是第五个。
第六个，对共产党的高官和家属的制裁，你会看到，这个制裁你千万别以为是治共产党高官的，我可以告诉你们，任何一个中国人在美国、在欧洲未来都将受到审查，这就是共产党的瓜落。这就是二战希特勒留给德国人最大的一个负担，德国人走哪去都要被审查。
第六个，战友们我再告诉大家，可能是最可怕的，对待香港，香港的经济和港币、贸易、亲共公司、企业，一系列的惩罚都会跟之而来。ETF现在大量的从香港通过香港到大陆买股票，实际上很多是美金，这就是洗美金，洗钱的。我可以告诉大家，任何人包括美国人敢参与这种事的，包括很多人往国内打人民币呢，还转人民币呢，还在那折腾呢。我告诉你，绝对美国监狱等着你呢，你把屁股洗干净吧！
这一刻是我们爆料革命64之前最伟大的胜利的一刻，但是我一点都高兴不起来。这就是我当年在飞机上录的视频，我最担心的，谁能做到切着豆腐不切着葱，谁能说切葱的时候不切豆腐，那是表演，把葱放在豆腐上，我切葱不切豆腐，我把葱插到豆腐里面，切了豆腐不切葱，我看过这个厨艺，但是咱真没这本事，爆料革命没这本事。现在孩子们就像一个无辜的葱，被拿来放在豆腐里面切，把握不好就把葱给切了，豆腐也切了，而且很难分辩。
而且中国企业家现在由于受到，你像那个李飞飞，完蛋了，李飞飞完了，下一个就是李飞飞，跑到推特去卖百分之四十几的股权，然后要把总裁炒掉，全美国震惊，绝对干掉她！这种疯狂，要在总统大选前控制推特，控制社交媒体。首先干我们爆料革命最夸张的人就是李飞飞，我跟此人很早就见过，李飞飞、李彦宏、熊晓鸽、严炎一堆人，好家伙牛着呢，但是嘴有点歪。对我们爆料革命社交媒体的控制影响巨大，也是幕后黑手之一，孙力军、吴征的好姐们。
但是战友们，美国人这个计划叫清理房子，clean room咱们叫打扫房间，这个打扫房间他不可能乎拉（打扫的意思）房间的时候，只打扫灰尘，弄不好把家里面金银珠宝给打了，你别以为你们是金银珠宝就打不着你。
第七个，一旦对台湾对南海有任何动作，美国一定准备好了，军事灭顶式打击，消灭式、毁灭式打击，比斩首，我现在不能说这个词，还夸张！在美国内部打扫房间，不是排除沼泽了。我相信美国什么这人跟美国，华尔街什么什么，什么亲共的，我相信很多人会被抓，包括共产党什么在美国财政部的几个渗透的间谍啊，还有什么中美贸易谈判里面渗透收买的几个人，
还有原来卧底VOA的什么火鸡龚啊,还有现在天天在那块骂大街、装孙子的那个曾宏、庄烈宏，什么政庇?回去吧！回去吧！什么政庇？没啥说的，过几天你们就看到结果了。像曾宏这号的还有像那什么盲流子，还有像那个打着64幌子的混了几十年，都没给他发什么护照的，这些人统统离开、统统离开。没有什么的，清理房间就是寸草、寸灰寸土不留。
再一个对所有的过去的因政庇、政治庇护的，所有中国人的护照全部清理，一个一个清理，基本上是宁错杀一千也不放过一个。过去凡是造假，过去这几十年弄假政庇的，你等着吧，你等着吧！那本护照就是你进监狱的通行证。所以说，唯真不破是爆料革命最关键的。还好以爆料、因为爆料革命受残害的，获得政庇的，这都是免检的不错的，我相信这都是真的，希望是。
另外一个亲爱的兄弟姐妹们，我不得不告诉你们，另外一个你们更不爱听的消息，据说、我听说美国做个评估，要么共产党在三个月以内投降，就是灭掉，跟美国彻底合作，冠状病毒咋回事？然后打掉防火墙，然后贸易重新按美国版本签署。
关于中共现在想在古巴、北朝鲜、伊朗还想搞点什么美国什么那个纳什么德基地、生物基地，说当年美国人制造了艾滋病。然后所以说，这个东西也是美国造的，还想反击；还有一个联合这些五六十个国家一致讨美，跟美国添乱；还有一个无限渗透在美国，想影响美国的总统选举，把总统、把川普总统拿下。我会告诉大家，美国内部已经达成一致意见，在、务必在大选前把共产党的事解决了。这是两党的共识、两党的共识、两党的共识。
（拍手啪啪啪）不是啪啪啪，我现在可以这么说血糖很低，我好寂寞呀！血糖很低，喝点水吧。
另外一个战友们，过去买G-Dollar的，买G -Dollar的用Stripe、用Stripe买G-Dollar的，从前天起大概1亿美元吧，那个账上的钱分笔全部退回。战友们都退回到你们账号去了啊！百分之百退回！
首先一点，对方要求我们提供的信息，我们坚决不提供，就是说谁谁谁买了Stripe了，我们提供不了；另外一个，我们要求对方任何一笔打回去，我们都要对方负责，对方也不负；最后是对方把这所有的G、我们的G币叫稳定币，那可不是虚拟币，那是稳定币，咱们的G币全给打过去了。战友们，你们收好你们的钱，这一亿。
大家记住你想要投资的，钱总能打出来的，过两天我们有新的账号公布，大家再可以往回打。但是大家记住关于官司，我们已经确定由法治基金成立最大的法务部，我们开始对这个Stripe，不告垮它不止！Stripe、还有这个华美银行，这两个已经列入目标，现在昨天下午已经在工作了。
所有的像加拿大、澳大利亚、新西兰、日本，所有大家各地区准备好，我们、由我们出面，所有的费用都不会让你们出的，我们出面以后去告它，然后大家授权就行了。然后按照美国的法律，打赢这官司，钱跟每个人分。好吧！这是个千载难逢的机会，千载难逢的机会。
Stripe把钱给你打回去，未来只要是G币升值的任何空间，你都应该拥有，投资就更不用提了，通过华美银行、华美银行把账号已经付了七天到10天的钱，它跟Stripe玩了个游戏。Stripe完全被共产党威胁，完全被共产党威胁，共产党还派了十来个人马上打款打到G币，打到G币以后“哎呀！我被骗了，我被骗了。”玩这种游戏跟六四一样，把自己烧了“你看我被烧了”然后就把学生给杀了，然后这共产党又来了“我被骗了！我被骗了！”然后人家就给你锁了账号，然后到各大银行也玩这游戏。但对咱是绝大的礼物！我特别高兴这个事儿发生！
我说这个事情就让美国看到共产党给你玩什么？就是在天安门事件火烧军人的一再重演！这几个银行你只要是敢配合共产党，我赢的钱要比我挣的钱多一百倍、一千倍、大家记住我说的话。而且战友们想回来投资的人，它毕竟没把你的钱没收啊，那咱钱还能来不了吗？我们人类的精子和卵子结合就是从几百万、几千万的精子当中最快游到母亲卵子那一个才生成了自己，那一开始就是从不可能当中，几百万、几千万、上亿的机会当中才找到了一个目标才赢了，这就是人类啊!我们的钱你给送回去,我们再送回来不就完了嘛？
但是对方负的责任它永远不可能了（无法逃避责任）！所以共产党现在玩了很多招，昨天下午已经全面刑事调查，全面刑事调查这几个银行，人家马上介入说这是共产党玩的游戏，谁给你投诉说这个钱是非法的？谁给你投诉“我被诈骗了”？所有投诉的这些人全部被列入美国像反恐一样的调查对象！因为你在欺诈美国银行！你在威胁美国银行！这是共产党派出的所谓的钓鱼的人，把钱打进来了然后我被诈了。孙子你玩这套，我最喜欢的就是你玩这套。
你觉得我们这些战友就因为你这几个老鼠就能把我们害了？你开玩笑，只能让我们的战友更加有信心！为什么共产党不让你们的钱出来？不让你们投资啊？它不想你们任何人成为像郭文贵一样拥有这样的生活，拥有这样的体面和尊严，它希望你永远是共产党的奴隶，让你永远的贫穷，你的钱最多呆在银行你不能花你不能享受，你敢花你享受，它受不了，它看了难受，这叫炫富，这叫奢侈浪费。他们家787飞机、767、737、那叫什么？工作需要；它家玩女人叫双修、谈恋爱，咱只要有正常的婚姻它说咱们叫淫乱、强奸，这就是共产党不允许任何人富有和你享有财富的权力。
所以有些战友很傻，你想啥呢？我在几周前给你说了吧？你钱能到美国你就给天烧高香吧！我今天再说今天下午就明白了，等下周二就更明白了，你能钱出来你给祖宗烧香去吧！所有Stripe把钱给你打回去的，你就准备好告吧！一定会大赢！Stripe还有这个华美银行还有个别银行我们正在了解当中，一定告死它！所有的我们回头会公布怎么打官司的问题。这几天我正在忙这个六四，这个简单的活动，所以过了六四再说，喜马拉雅农场过了六四咱们再说，G-Fashion的一些细节过了六四咱们再说。
所以兄弟姐妹们，世界真的变了，共产党嗝屁了，共产党你完了！你完了！还吹不？还嘚瑟不？我说在今年六四把你灭了就是把你灭了！莘县阳谷县搭县，不服过来溜溜，走走看看？大家会看到啊，非常慢的美国一旦雷霆行动是什么？我告诉大家未来大家只有一个地方能赚大钱，就我们这个平台，就我们的G-News，就我们的G-Fashion，就我们的G-Dollar,就我们的G-Coin，没有任何人能赚钱！谁想再树立起对中国人的信任，不可能！这个信用在，战友们咱们分分钟要多少钱有多少钱！记住了这不是开玩笑的啊。
还有一个等着美国行动完以后，你们再有信心了你们再投，准备好钱啊！很快G-Fashion就开始私募了啊，马上就私募了。G-Fashion跟咱们这个平台完全是独立的、完全两回事，所以亲爱的兄弟姐妹们，今天我就直播这么多，多一分钟都不说了，激动，担心，惶恐，这些孩子将要受到什么样的待遇？充满了无限的希望，新中国真的来了，新中国真的是来了！新中国！这新中国来了会是啥样？大家想想吧。
一起为全世界人民，14亿中国人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，祈福！阿弥陀佛！
好，今天的直播就到这。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1100/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1100/</guid>
      <description>内容梗概:
……我再看一看，咱再加加资源，图片，乖乖，这照片你说……。
我今天把这照片发到了咱们华盛顿的爆料革命作战中心，发到了欧洲的爆料革命作战中心，发到了我们亚洲的爆料革命作战中心，迅速做出反应的，是欧洲和华盛顿作战中心。马上人家问，Miles你要说一下这是什么意思。外国人看不懂，说Miles什么意思，你给我说清楚。
我就给他们讲，我说这个照片是在中国当地的随便网上的公开信息，说人在死之前——大家都在死之前躺在那儿了，爸爸要求孩子要学一下习主席的中国梦；这些穷人呢，在卖鞋的时候，你看看，后面挂着的中国梦。
这个是伪类，这不值得看，这都是烂人，不值得看他们啊。
我发现我关掉了咱这个GTV上的我，才是真实的我。
这两张照片今天在欧洲和在美国引起的反响可大了，他说怎么回事儿呢？我就用英文啊，我抠持半天英文，又软件又是自己写，整半天，累了半天发出三个英文去。哇塞，华盛顿的灭共中心几个人，Miles方不方便视频一下，我说好。结果我发现几个老人家都是蓬头垢面，都是在穿着睡衣，我也穿着睡衣。我说我现在要告诉你们他们是怎么回事儿。
我说整个中共现在在宣传，说你看啊，美国的农民啊把那粮食全都倒那地里去了，把那牛奶全都倒了，跟那个1927年和1925年、1926年美国大萧条的时候……没人买了，就是完全是滞胀，没有流通性了，那么没人花钱了。滞胀怎么办，农民养的牛，牛奶咋办？倒河里去，整个密西里河全是银色的海，全是牛奶；把这盖房子的木头梁全都当火烧了，原因就是没人花钱，银行贷不出钱来，越贷不出钱来越不敢贷，越贷不出钱来越没人贷，最后滞胀。大通缩，二战，大通胀。我说现在呢，美国人又开始倒牛奶呢，又开始烧房子呢，又开始烧粮食呢，原因是不卖给中国人，想把中国人饿死。说这是谁干的？川普总统干的。说这个美国人太坏了，美帝国主义。
这几个老人家，经这一说，哇塞，Miles这什么情况？我说这照片啊，你去看啊。咱们华盛顿的作战中心，头两天，哎Miles,这个吴征跑到美国来，要支持美国灭疫，什么意思？我说我给你们讲讲。老人家说，哎哎要视频一下，啪一视频，这些老人家特能啊。我说Bruno Wu跟马云到美国来要替美国灭疫，所有人都是这样（竖中指）。我说这小子是干啥的啊，我一讲，啊，明白了明白了！
再头两天，他们问我，我们现在，美国人谁是我们的叛徒，在给共产党通风报信？我说那这个太多了啊，华尔街……他说啊啊啊。结果跟他通视频当中，欧洲的咱们的作战中心，欧洲作战中心，特别是德国的哥们很激动，Miles这个照片什么意思？然后我们要视频，所以我又赶快跟他视频了一下子。我每天早上四五点钟到七八点钟，我这嗓子就哒哒哒一直讲，讲英文咱本来就不行，再一个扯着嗓子喊，真累啊，冒烟。
我给他解释了一下子。他说这就是当年马克思呀！我说我这两天推荐我们战友在看你们的德国人发动的第二次世界大战。
当年希特勒要干掉共产主义，他也是干掉共产主义，他说共产主义是犹太人干的，所以说他要灭掉犹太人。你说这个王八蛋有多坏，他是以共产主义为名要灭掉犹太人，因为列宁、马克思、恩格斯全是来自于犹太人。杀掉了几百万犹太人，现在是共产党利用共产主义要杀掉美国、毁掉世界。
现在有本书叫中国梦，我说现在这个噩梦，中国梦现在成了世界的噩梦。就是它制造了一个最好的，他们叫三个代表：
第一个代表，叫武汉P4研究所，代表我们的军事力量，它叫做CCP-virus——叫病毒。
第二个代表，是叫做Made in China-Mask，口罩，来自中国的口罩——代表我们的实力。
第三个代表，Made in China-RMB——就是CCP-RMB。
我说严格讲，你应该纠正这三样叫CCP-RMB、CCP-virus、CCP-Mask，这是 three representative power. oh！懂了。
我说现在是共产主义的中国共产党的中国梦在绑架14亿中国人民，正在要消灭全世界。你信不信？我说你们德国人的5G，你们德国人为啥没有5G？德国人能造出世界上最好的汽车，德国人的通信相当于郭文贵讲英文的水平，小学水平——因为共产党渗透。
他说默克尔隔离期间，她有有反复。他说她虽然是现在没有爆发，但身体是非常非常糟糕，而且德国很多政客都已经被隔离，染上病没有说。
我说我给你讲一个具体的故事。纽约昨天下午一位政府官员，我们去给他捐东西。昨天我们在这里捐了4个我们旁边的医院，最厉害的医院，我们捐了口罩、消毒剂，还有擦拭巾，人家感恩万分呐！然后这里的情报部门、警察部门、执法部门，我们都捐了这个东西，人家感恩万分。然后我们纽约捐的，人家那里直接给我打电话，miles，我们太感谢你了，捐了4、5次了；但是我想问你一下，miles，现在你觉得我们最危险的是什么，他说你能不能告诉我一下？我说你最危险的，我只给你说两条：
说纽约过去每天就正常死亡20个人和15个人，但是在过去的这些天，每天死220到250个人，这200个人可能180、190，可能150全部可能都是virus死的，病毒死的。但是你们却没把他给测量，也没有确诊。这会导致什么？触着这个尸体的人会大面积感染。他说，我们已经意识到了，这个事太大了。
我说第二，你要小心的事情：无症状的带病者，和现在的你们发现的动物带病者，和有意在公共场合的传播病毒者，这就是第二个问题。
他说那是谁会干这事呢？我说共产党，很有可能就是Bruno Wu，也很有可能是Jack Ma，还有一些混在中国城法拉盛的，替共产党卖命的沉默力量，他们的家人在国内可能也被威胁。哇！他很激动啊，很激动啊！
在这种情况下，战友们，我说你再看看这两张照片。中国人都要死了，在死之前要学中国梦，习近平的中国梦；然后要宣布说，你死是为啥死的，因为美国人呐，美国人给咱放的毒，5个军人来了……。还有更夸张的事情，现在美国人把粮食全倒河里了，不卖给咱，要把咱饿死。
我说这就叫拉仇恨。跟希特勒当年的戈培尔让全世界说，你看看，他炸咱德累斯顿，把咱老百姓炸成这样。当时死了两万五，说死了二十万人，专炸孩子和女人。你不去跟盟军、跟美国人英国人打，你就会被炸成这样。夸大了10倍。
更重要的事情，他咋没说你炸人家伦敦呢？他咋没说你刚刚杀了将近10万美国人啊？他不说这事。再你去打人家国家、你侵略人家干啥去啊？人家不揍你吗？煽动民愤，大量的宣传机器。
然后说咱们的经济问题是什么？他不说他是当年凡尔赛协议签到了一战的赔款，让他恼怒。他去侵略别人，他打破了一切的一战的协议。他侵略别人国家不说，他说，你看是他们夺走了我们经济，他们就是英国、法国、波兰、是立陶宛、美帝国主义，包括苏联。然后说共产主义，然后谁？犹太人。
我说这不一样道理吗？这些人一听我（说），兴奋、兴奋。我说我告诉你们，你们一定要听住这句话：现在的共产主义在准备着和你开战。你开不开，他都会开的。他正在为这准备着。
我说你看看现在的香港什么概念？我说香港大街上，我说我告诉你，就在你给我电话之前，香港两三个警察跟我联系，说：Miles，我们现在想上你这个节目，我们想接受你采访；Miles，我已经豁出这个命了，我要接受你采访。
香港警察啊，战友们记住。我当时告诉他，我说我不能接受你采访，我也不能让你上来。原因很简单——你接受完采访，你就进监狱，或者你被害死。我说：只要你在香港，我决不采访你；你离开香港，我就一定采访你。
他说我们现在大概有，我身边的人60%、70%的人，都会离开警察队伍。我说这一天是一定会来的，只是晚了一点。香港人付出太多代价了。死了这么多人，抓了这么多人，香港现在都快给打烂了。
他说你不知道他们多夸张，根本不是我们警察干的。现在还威胁我们家人，让我们杀人，让我们销声匿迹，威胁我们的一切，我担心我们警察会全部毁掉。
我说我在几个月以前就说过，用完你们，一定把你们灭掉。我说下一个香港就会大量的爆发。我说记住我说的话啊，香港一定会大爆发。这个大爆发首先就在你警察、政府队伍里面，包括林郑月娥。共产党没有心情把你灭掉，就让病毒把你灭掉。
哎呀，这小雨太浪漫了、太浪漫了。哎呀太好了，我给大家怎么看一眼啊。你看看，浪漫吧，太浪漫了。
亲爱的兄弟姐妹，你知道说完，香港警察说：郭先生，你说的现在全对了；我们警察很多人全看你的爆料革命。而且说我们抓过好几个，就是他们让抓的几个在香港的爆料革命的战友，说我们都偷偷给放了。我说：我知道，我都知道。他说：我们实际上放了很多人。
香港已经是要崩溃啦。记住我说的话，战友们。我把这话已经告诉了所有的几个作战中心。美国人、欧洲人大兴奋呀。我说你们英国人，我昨天晚上给一个英国人说，我说：你们英国人，你们真是一帮婊子政客，你们出卖了香港，你们自私、懦弱，你们不要脸。我说，你们一个老不要脸绅士的身份，你们出卖香港。我说我诅咒你们。受到惩罚了吧！现在他们都意识到了。我说你们现在来找我，我三年来给你们提供了如山一般的信息和证据，有一样事情是没发生的吗？现在你们想起香港人来了，香港人付出了多大的代价！
我说你们英镑坚挺是什么概念？很多是香港人支持了你的经济呀，香港人投资了你的东西呀。如果香港人都撤出你英国，你大英帝国立马完蛋。他们非常认可呀。
现在他们要跟香港人站在一起。我说你们要拯救香港人，拯救香港人就拯救了你自己。英国人，我说我告诉你们，香港人的医学是你英国人的一百倍、一千倍，全世界我没见过一个发达国家像英国这样，根本没有什么医疗系统，垃圾一样，又贵又烂。我说香港是最好的医生、护士系统，你们为什么不去帮香港人啊？
我们在两年前，我们给十几个国家出了一本书，这个方案我和班农先生，还有我们法治社会、法治基金团队做的，就因为现在我们都签了保密协议不能公开，未来我们会为大家公开。是2019年7月份出了一版，记住啊7月份香港运动才一个多月。2018年5月份我们就出了一版，在两年前，我告诉巴西，我告诉德国（你看我说就说漏了），我告诉包括英国，我告诉他们：如果你们的国家想强大，你就出台一个政策，叫什么？叫无条件的欢迎香港人，只要你是香港人，你到我这来，我直接给你永久护照。
我给巴西总统，从他竞选前到竞选后我都给他建议——我们在华盛顿见过多次面，我今天第一次在这说——我说如果你把整个巴西的农业资源、天然资源和你那个亚马逊河，整个的这个大自然，划出一块地给香港人，我说三年到五年，一个香港在巴西就建立起来了；你这个巴西将从一个三流国家直接到一流国家；你的国家将成为一个文明的、高尚的，有纪律的一个国家，我说你叫50万香港人都可以来。
我给英国人说，我说英国要想强大下去，回到一流的国家，英国给出来……比如说曼城，比如说在西部任何地方，你划一块地，说这是给香港人的移民，无条件地所有香港原来有护照的全来，我说英国人会马上GDP从4.7万亿到5万亿美元，直接干到6万亿到7万亿美元，而且英国的技术、医疗、公共设施全部强大。
我给德国人建议，德国人只要你给香港人50万名额，给他们护照保护他们，德国人的5G和医疗系统马上提前50年；我给意大利人、我给法国人全部都建议。现在他们都找我了，说Miles你说的太对了。晚了！
所以说战友们，当昨天、前天他们说，全都认为这一招对香港有大帮助的时候，好，昨天我告诉他们，我说你们现在一定要进行第三个事情，跟美国联合在一起，对中共实施绝对是经济上、合作上、WTO的国际联合国上，联合性行动，对老共进行打击。阻止老共疯狂对香港更恶劣的手段，包括对台湾战争下手，然后摧毁世界经济。大家都意识到这个问题了。
所以这几天咱们的华盛顿的作战中心，欧洲的作战中心，亚洲的作战中心，真热闹。战友们我是没办法，有很多话我是不能给你们看，也不能跟你们说，很多话不能跟你们讲。如果你们听到以后，你们会感到兴奋。
共产党已经在被围剿之中。现在整个国内的这种宣传，和对GTV的这种恐惧和这种疯狂，就证明了它们即将灭亡。大家还有怀疑吗？它只是怎么亡，怎么被消灭。这还用怀疑吗，战友们？
哎呀，我发现啊，这回从电脑上看，这是真实的我自己，但是我本人比这电脑上好看啊。
所以说战友们，现在热闹了，这个病毒……你看纽约人现在恨共产党，恨到什么程度！知道嘛战友们，很多大公司，这些大人物，现在都在说，绝不会在未来有一次，招聘有共产党员背景的这些员工——很多人跟我说，某个大保险公司跟我讲。我说你不能这么做，共产党员家人背景，他孩子是无辜的，你们不能这么做，这是歧视；还有人要说，我们不要中国人，那更是歧视。
所以说，我们爆料革命另外一个任务，大家要看到，我们让全世界认识到，共产党CCP病毒，不是中国人病毒，不造成种族大屠杀，不造成排华，这是多么的重要。在华盛顿，在欧洲，在日本，在政府的内部已经形成了绝对的，不允许把中国人这个词当成和病毒连在一起。爆料革命做了多大的事，这都是战友们的本事，全世界都要拯救香港，这都是战友的本事。
我们GTV（G-News）现在很多香港来注册的，我们欢迎香港的战友注册GTV（G-News），一切以香港优先。未来香港人在GTV（G-News）上的发声，我们一切以他为主，为他发声。而且我希望战友直播的人，想尽办法，多邀请香港的被害人上GTV说话，因为很多媒体已经不允许他们讲话。我们绝不能把香港变成当年的犹太人，而是我们把香港变成今天的中国人的耶路撒冷——我们的圣地。
你知道，我把这个传到欧美去，你知道多少人喜欢，说Miles，你这句话说得太好了，香港人是中国人的圣地——耶路撒冷。我说，那我们就不要把香港人变成希特勒脚下的犹太人，要杀掉。共产党现在对待香港人，就像对待犹太人一样。
我们说G-News啊，不是说GTV，G-News。好多人要投资G-News，说Miles，怎么样投资。我说我告诉你们，G-News是我们战友一个字一个字抠出来的，是所有战友的心血。我给他们讲，为什么我们爆料革命要贫穷的爆料？为什么我们爆料革命就是要穷啊，就是要没钱啊？共产党，还有当年希特勒一个德行，就是让你们知道，你想发财，你想有衣服穿，你想有比基尼，你想有汽车，必须跟着我希特勒纳粹，必须跟着我共产党。这才导致了整个中国人民，乃至于全世界，包括华尔街，包括那些不要脸的香港四大不要脸，不就是为了点钱么！卖掉了祖宗，卖掉了未来，卖掉了孩子，卖掉了自己的尊严。因为它们控制着资源，因为它说我能给你发财的机会。我们爆料革命为什么不可以呢？
我阳光下，我G-News为什么不可以？我G-News，我说G-News啊，我不能说别的，只能说G-News，G-News当然可以啊。G-News就是要把爆料革命的战友，我们现在就是，大家不能靠捐款，大家不能靠骗钱，大家更不能把它当作生意，但是我要让所有的跟随G-News爆料革命的人，过着体面的生活，过着真正有尊严的生活，过着有钱的生活。
我们昨天，我跟我们律师团队，我告诉他，我说G-News融资的时候，这些人一定要给他股权。他说这怎么可以，我说他是付出最多的，包括我香港的，我说这40多个孩子，必须给他们股权。而且我告诉他们，你可以用你指定的公司来持有股权。原因很简单，我说你已经把生命交给了香港，交给了中国人的未来，中国的圣地，你就不需要再饿着肚子革命。共产党能给的，我们能给你更多，而且我们是干净的、无条件的。为什么不可以？我看到很多网络上给大家的建议，我觉得非常棒，没有人忘掉香港人，这就是爆料革命的本质，革命中有战友哇。
我昨天关于G-News的问题啊，G-News啊，记住啊，我说的是G-News啊。关于G-News融资的事，战友给我建议，我特别感动，没人忘了香港。所以我说共产党不仅绑架了全世界人民的未来，绑架了全世界的利益，而且向全世界说：只有我能给你钱。
这就是为什么我跟共产党打交道，说，唉，文贵，他们离了我们行么？他不到中国做生意么？他不利用中国市场能行吗？什么比尔盖茨、沃伦巴菲特，他不跟中国人做生意他上哪去搞这个市场去呀？这就是华尔街这些不要脸的东西，竟然立了法，共产党的“中概股”来不允许查他的所谓上市公司提交的数据和资料，就是真假你不需要查，因为他是国家的法律，哪有这不要脸的？我说你华尔街这种坏蛋简直把美国、世界、给毁掉了。
我昨天晚上跟一个华尔街的哥们儿说，还有一个纽约的哥们儿说，我说如果你敢跟我打赌，23000的道琼斯指数，我说现在谁不拿现金谁是王八蛋，50亿美元拿在这，如果你能撑得住20000，撑得住18000、15000！我说因为整个“中概股”把整个美国的经济注入的泡沫、制造的虚假。这个灾难来的时候，我会所华尔街你是撑不住的！他完全同意他说：“Miles我一分钱都不给你赌，我非常清楚！”我说大选前你撑大选以后你必须得把这个泡沫的“撑”给他干掉，甚至你都撑不到大选。我说这是共产党经济的毒和威胁人民健康的真正的病毒“冠状病毒”CCP冠状病毒，和他在全世界植入的民主、自由的病毒，和在香港展示给全世界的这个简直是红色的恐怖！包括WHO这种对全世界的威胁，对香港人打压对台湾人打压十几年不让台湾加入世界卫生组织，出来个 “谭书记” 。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
