<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>中东 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E4%B8%9C/</link>
    <description>Recent content in 中东 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%AD%E4%B8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月27号，昨天即将近四个小时的直播签名，口红签名，昨天完了以后回来，这嘴真是..你看..真肿了，你说人家女性天天抹口红，人家咋的了？你说咱这天生就是“直人”当不了“弯人”，抹口红抹的，麻呀，然后还老咳嗽，流鼻涕，然后回来又洗，刷两次牙，然后抹了凡士林好多了，但还是肿，国际新款的。以后要想去哪，多抹点口红。
但是兄弟姐妹们昨天虽然707张，很多人还没有得到，很多人还是给我发信息，希望多一点，但是全部拿到手是不可能的，我尽量多一点吧，有些特别贡献的战友，打榜的，我还得补上，找时间。请和你们的农场联系，真没办法，跟我自己联系，我真没办法一一回…
这是一个，另外一个兄弟姐妹们，从过去两周关于疫苗政治、政治疫苗、疫苗经济的直播，大家也都基本上了解什么叫疫苗，疫苗会有什么样的情况，它不是我说的，也不是你说的，也不是爆料革命哪个说的，全球的不同种族、不同的宗教、不同的国家、不同的文化背景的人，都是亲自打了疫苗，然后亲自染了病，然后亲自告诉咱们，我们只是在传播真相而已，或者给你一个选择，包括吃什么药，只是给了你一个选择，是吧，大家都明白了，我觉得打疫苗不仅是自杀还有死亡的事，我认为远远超过种族大屠杀,远远超过。
现在以色列吹牛叉了，打了第三针，传染率大幅下降，你才打了几天？你才打了几针？说太早了吧？ 国家民族个人，任何人在无知和恐惧面前都会失去正常的判断力，甚至存有侥幸心理，自欺欺人。咱走着看，是吧，我就纳了闷了，你打疫苗有啥好处？是吧？你有啥好处？为什么让你打疫苗的人让你负责任？他不负责？为什么打疫苗的人不让你知道其他打疫苗的真相？为什么让你打疫苗的人全世界的网络不让你看别人的态度？这个人类上从来没有出现过，是吧？
那个惨状咱就不用再说了，你不愿意听你不愿意信，你就信他们去，对不对？我们没有祈求任何人相信，我们谈的任何事情你都会去查去，几乎没有多少我们个人观点，完全是公众信息的整理，但是你看的YouTube、Twitte、Facebook，包括谷歌包括中东包括日本，所有的全世界..社交媒体和传统媒体就这几大家族，加起来也不超过二十几个人，是吧？就是不让你说疫苗，不让你说病毒，也不让你说共产党，也不让你说独裁，阿富汗杀人的真相也不让你知道，是吧？
那么这两天直播完，在全球咱对中共国的的影响多大，救了多少人，对吧？咱就不多说了，我每时每刻都能听到战友们、国内的人谁家打疫苗打死的，哪里打死的，你们也可以知道，是吧？我们不会看到这种事情做事不管，爆料革命唯真不破、拯救全人类、创造正道主义，它是无国界无民族的，没有任何文化和宗教隔阂的，就是以善待人、勇敢智慧的面对人生，把生命视做永恒，人不生不灭，一切都是善恶而分，不能论生死高低黑白而分，这就是我们的正道主义，所以说我不可能忘掉我们的主义和原则。
那么关于明天..今天我去作证，明天上午8点半继续直播，谈谈经济疫苗后的疫苗军事，再谈谈疫苗政治后的疫苗宗教和文化，明天还有很多战友会加入，有时间你们就看，没时间不要看，还是那句话，我们谈的很多是大家都比我们知道，但是我们还必须得谈，七哥通过谈和战友们的交流和沟通，把七哥掌握的共产党的要统治全世界、灭白计划、宗教的统一和世界的文化统战，以及经济的蓝金黄，以及世界上军事大布局和现代化的生化武器，和化学武器的研发以及太空武器，这都是共产党要统治世界的一篮子计划。
这是为什么七哥当年2017年敢对着全世界的媒体说，黑暗已经到来，你们准备好了吗？我给中国的企业家，中国的名人我也都说过，你们跑不出来的，肉身出不来的，啥都不是你的，有人说10万块钱的资本从去年前年前就开始了，你们懂啥呀，去年前年前你跟人家双修过，今天双修，它还叫双休，别搞混了，是吧？
共产党现在在各大银行到什么程度了，为什么赵本山的钱它出不来？在银行里边没给你通知让你发，叫你动不了，就像那个电磁枪一样，看不到子弹射你身上，一拉你，你就跟着走，一松你就倒下。这更惨，还有赵本山认为自己朝廷里有人，北京中南坑里有人，早晚能过去，去公公彭丽媛的关，能把自己钱给挺住，这种无知和侥幸、对时事、政治对人性、对社会这种判断的能力和自己的财富，他不能相提，他不能相合、相识，结局就是悲惨的，只是在什么方式下结束而已。
就是咱们爆料革命过去4年来不听不信爆料革命的，砸锅砸爆料革命的，给我找出有一个好下场的吗？很简单第一，他们层次很low,第二全是假的，第三，一切都是贪，第四没有任何境界和信仰的，第五也没有能力离开那茅屎坑，离开茅屎坑的新鲜空气受不了，可能得心梗脑梗眼梗什么的，你像那路大脑袋、蛇妖闫、九指妖那帮孙子，他能说一句真话吗？说一句真话自己活不了，他就是茅屎坑，他必须吃屎，你看他胡编乱造的，但凡有一点点脑子的人你去想想他能有一句带逻辑的吗？还好清醒的人占绝大多数，愚蠢的的无知的愚昧的，完全精神不正常的，或者精神变态的人还是极少的，这就是我们正道主义的希望，是吧？
我们打榜的歌，将近三千万次下载，创造人类的传奇,现在给改成不到300万了，不到300万，那你能影响到全世界打榜的记录吗？我们很多战友打榜的账号都给封了，而且有些特别是日本的台湾的打榜的账号，西班牙的被封了，那你能封住人心吗？这不就是假吗？这不是恐惧吗？这不是怕吗？所以共产党你们这些流氓，iTunes你改，Youtube，News talk,《真人真事》你也给改了，你有这么强大的所谓的四个自信，有什么怕我们吗？是不是？那些欺民贼伪劣，你哪怕你药能直播能有人看，你也算活着个屁脸，是不是？找爹博，癌症莉，路大脑袋、蛇妖闫，编出一个又一个的故事，制造一个又一个虚假，然后找个羊爹跑了，然后是共产党的亲爹来帮你们。
所以战友们在爆料革命新中国联邦最关键的时候，冷静、增加善恶和事物的辨别能力，才能在最关键时候你能做出正确决定，就像你该不该打疫苗？如何吃药？如何回避共产党的病毒，这就是我们人生最最关键的时刻，每一分每一秒，不要说明天，不要说明年，就现在每一秒钟的认知和判断都很重要，面上起来点，明天早上见兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
班农先生：纳瓦罗博士，告诉我们作为大型医药公司走狗的福奇的最近动态。他就像是威利.罗曼（《推销员之死》主人公），总是在推销东西。
纳瓦罗博士：他正在向美国人民推销一种感染中共病毒后可以立即服用的神药，他说如果你感染后第一天开始服用它，然后只需接着服用一星期，你的身体就会好起来。现在让我们来分析一下这个人，首先，他说疫苗不管用，嘣！
其次，他准确地描述了你应该用羟氯喹或伊维菌素做什么，现在羟氯喹的价格好像是12美金/七天，对吧？就像威利.罗曼一样，福奇正在做的是为辉瑞公司拉皮条，因为辉瑞公司即将推出的那个神奇的蓝色小药片（伟哥），不过，这次是治疗病毒感染的蓝色药丸，对吗？
我可以和你打赌，它的价格要比12美元要高得多，所以福奇，你要辞职离开，老兄，请离开吧。
班农先生：彼得，你又在隐晦了，因此让商学院告诉文理学院以及工艺美术学院，你该怎么做。老兄，对我们的观众来说，你没有抓住重点。福奇现在站出来提到治疗。他一直说什么，羟氯喹、伊维菌素、锌、维生素D，你拥有所有这些治疗方法，你不需要匆忙地跑去打疫苗，治疗方法和定向干预，福奇的药片是一种治疗药片，对吗？纳瓦罗博士。
纳瓦罗博士：福奇医生正在开一种处方，当你感染病毒时用于治疗的药片，这基本上说明疫苗并不能单独发挥作用。药片这种治疗方法是有效的，他支持的正是我们在推动的马龙博士（mRNA疫苗发明者）的病毒治疗法。现在他所推销的这个药片是辉瑞公司的药片，那是一种非常昂贵的山寨版伊维菌素。因此，羟氯喹、伊维菌素，这些才是可以应该并且能够发挥作用的药片。福奇基本上又为大型医药公司拉皮条了。我太隐晦了吗，还是你已经明白了？
班农先生：好的，顺便一提，大型医药公司曾经是激进左派的敌人，但是如果你看看雷切尔·麦道（NBC主持人）
纳瓦罗先生：我知道，这很滑稽，哈哈哈哈…….
班农先生：如果一半的广告商……
纳瓦罗先生：他们就像跪拜在阿尔伯特·博拉（辉瑞总裁）脚下，这家伙在全世界坑害了好多人，印度的穷人、克利夫兰的穷人、以及两者之间的所有人。阿尔伯特·博拉和福奇，我为你们感到羞耻。
直播前播放视频二,EST08/09/2021，中共智库：《美国第一？！——美国抗疫真相》
2021年8月9日人大重阳金融研究辽联合太和智库和海国图智发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的研究报告。该报告为美国总结了八大全球第一——
1、抗疫失败国；
2、疫情扩散国；
3、疫期动荡国；
4、货币滥发国；
5、虚假信息国；
6、政治甩锅国；
7、政治撕裂国；
8、溯源恐怖主义国；
并在CCTV上大肆宣传；中共对内洗脑人民，对外病毒甩锅美国，政治攻击美国，舆论造谣美国，为与美国脱钩和对抗做最后的舆论铺垫。
主持人：刚才我们已经说到了中国人民大学重阳金融研究院联合太和智库和海国图智研究院发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的一份研究报告，刚才你也说到，彭博社曾经把美国抗疫评为是世界第一，然后在这个报告当中也你也给美国评了几个第一，能说说这几个第一是 评的么？
嘉宾一：我简单讲一下这八个第一，现在美国媒体也在报了，很多国际媒体也在报道，我们是一二十个作者用非常严谨的数字，每一个数据我们都来自于国际上公认的指标、非常严谨的学术研究。
那么我说第一呢，美国是全球第一抗疫失败国，美国有全世界最好的公共卫生的设施资源，但是它全世界感染人数最多、死亡人数最多，它的死亡人数是全世界占有差不多四分之一左右，那么更重要的是（病毒死亡人数是）过去一百年美国战争人数死亡的总和。
第二，美国是全世界第一的疫情扩散国，疫情都爆发了，我们统计一下，过去的将近一年时间，美国有两千万人还到海外去旅游，成了最大的感染源。
第三，我们说美国是疫期的动荡国，在美国疫期的时候，我们发现种族冲突、枪支事件各方面的数据都在上升。
第四，我们说美国是货币的滥发国，在过去的一年左右美国的货币啊已经滥发了五万多亿，我们用M0这个狭义货币来计算,美国过去一年多的发行的这个货币是过去美国200年发行的货币的45%,我说你的货币决策导致了全世界的金融市场的失控、动荡。
还有呢，美国是全球第一的虚假信息国，我们会发现美国到处都是虚假信息，他自己也说40%左右的信息是虚假的信息，是来源于他的当时的总统特朗普，
还有我们把美国称为美国是全球第一的政治撕裂国，在美国到处都有各种的争斗，民主党、共和党斗，个国会里面也在斗。
还有就是美国是全球第一的溯源恐怖主义国，它把溯源当做是一个武器来推卸自己的责任、转移公众的视野，所以我说这个八顶全球第一的桂冠戴到带到美国的身上非常恰当、是非常严谨的，也是非常符合客观的世界历史的。
主持人：而且这八个第一确实写到历史当中也是值得大家反复去回头看看美国当时为抗疫到底做了什么样的加引号的努力哈。
——中共的宣传机器无视自己还有6亿人月收入不足1000人民币，却在嘲笑过去一周内有12%的美国国家庭曾经历饥饿。
嘉宾：更重要的是我可不会看这次他的资本至上在美国的这个社会赤裸裸的都暴露出来了，我看到一个数据触目惊心，美国12%的家庭过去的一周有饥饿的感觉，就是最穷的那些人在美国根本就不把他当人看，而那些那些政客们只要选票过51%就行了。所以在这个过程中我们为这样的一个社会感到万分寒心。
——中共学者认为疫情已让美国社会陷入重重危机。
主持人：你看刚才我们说到其实就是一个两极分化的问题，当然还有我们的枪支暴力、种族等等很多社会问题，到底是疫情导致了这些问题，还是这些问题原本就在，然后只是疫情进一步的激化了这些现象？
嘉宾二：美国的这些社会顽疾应该说是美国政治、经济社会的这种制度的这种困境长期存续，长期导致的结果，在疫情的这种因素下，应该说疫情是一个非常低端的这种极致化的因素，在疫情背景下应该说这些长期存在的社会顽疾被放大了、被强化了，疫情实际上是这些顽疾的放大器，让世界给美国看得更加清楚美国到底是什么状态。
我们知道像比如说现在关于疫苗本身的这种包括疫苗在内的这种防控措施的这种防控资源的这样一种分配，明显看出来是贫富差距，是美国这些富豪这种阶层在更多地获取特权，比如说现在对于疫情因素下的这种所谓的补助的一些救助计划到今天为止，7月31号的时候所谓的这种租金延期已经这政策已经消失了，现在还有多少人无家可归，至少至少是1500万人无家可归。
然后甚至包括比如说各个地区因为疫情防控的这种不一样的这种情况导致的原因，所以导致这种地区之间的这种冲突，甚至比如说像这个枪支暴力这件事情。
本身来看在2020年的时候因为这个枪支的这种所谓这种暴力导致的是两万人的死亡，以往大概只有一万人左右，而今天我们看到前7个月就已经达到一万人的状态了，是什么导致了枪支暴力这种泛滥，是因为美国民众在疫情面前各种各种矛盾的一种积聚，导致了这种新伤通过旧恨或旧疾的这种方式暴露出来，所以这样看的话美国疫情导致并不是这种人的生命的这样一种巨大的这种灾难，是整个人权、是生命权、是发展权、是存在权各种人权意义上的巨大的灾难。
——中共发表报告指控美国是最大的“溯源恐怖主义国”
主持人：其实刚才两位也说到美国自身在抗疫不利的情况下，如果回溯历史的话在过去一年多不停地去甩锅、去抹黑其他的国家，王先生在这个报告当中也把这种行为定义为溯源恐怖主义，所以您可以再进一步的给大家解释一下吗？
嘉宾：我觉得我们看到一个非常大的一个另外一个悲剧，就是过去一年半里面那么多人死亡，但在美国没有任何一个官员出来说反思我错了，也没有任何一个官员因为这么大的错误而引咎辞职或者说被撤职的，我觉得很很难以理喻。
今天彭博社的记者看到我的报告，他问了这么一个问题，我说你是神逻辑呀！什么逻辑？他说你们刚刚前几天某省因为抗疫不力很多官员被追究、问责了，所以你这样搞的话不就让一些官员感觉很害怕吗？
我说我们就是在抗疫的时候让一些官员要让他们更加努力地去抗疫，要战战兢兢、要很紧张地去保护每一个民众的生命，这是我们中国逻辑。那为什么他们会美国会这样的？因为他们在甩锅，他们甩各种各样的锅。
民主党甩给共和党，共和党甩给民主党，然后还要甩给世卫组织、甚至甩给福奇，当然最重要他们甩给中国，这种甩锅主义就像一种恐怖主义，谋害了更多的是谋害了那些人的生命，所以我把它把它称为叫做最大的溯源恐怖主义国，他不停的拿出溯源的这种甩锅的这种依据、这种理由，让转换公众的视野，所以在这个过程中我们会看到他背后实际上还是政治利益。
重复播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
直播前播放视频三，秘密翻译组EST8/8/2021
主持人：现在加入我们一起讨论中共和美国企业，数月前告诉我们Covid-19来自武汉实验室，并且中共一直在掩盖这个事实，嘉宾是前国家情报总监约翰.拉德克利夫，约翰，很高兴见到你，非常感谢！我相信在中共百年庆典讲话中，习近平谈及在某些方面，美国企业是中共进入美国的途径，中共早已打入了这个国家的内部。您对今早听到的内容有何想法？
约翰.拉德克利夫：是的，您对杰米.戴蒙德的采访是最好的例证，听完戴蒙德先生的谈话，我震惊于他讲的与美国掌握的中共情报并不一致，与中共在全球市场上的所作所为也不一致，他一直称中共为战略竞争对手，中共并不是我们的战略竞争对手，中共是世界市场中一个非法、没有诚信的竞争者。
更为重要的是，他们是我们的头号对手，是我们最大的国家安全威胁，他们想取代我们成为世界头号强国，最重要的是，想使我们在国际市场上屈从于共产主义的规则和秩序，坦率地说，玛丽亚，正是那些一直虚伪地将中共描述为高尚竞争对手的华尔街投资银行才是此事最大的始作俑者。
他们这样做是因为这些投资银行正在将数万亿，不是数十亿，将数亿中共企业的债务和股票出售给我们投资者和退休人士，他们实质上是在把中共国和中共的成功置于美国国家安全利益之上，戴蒙德先生的发言令我深感困扰。
他三次谈到，我们不应该让中共像世界上其他国家一样行事，而且我们不应该对中共感到紧张，这完全不是事实。没有任何一个国家像中共国一样对世界经济和世界人民造成了如此巨大的伤害。只有中共应该为过去几年中数以百万因中共病毒以及中共掩盖病毒真相而死去的人负责。因此，是时候来诚实地讨论中共的真面目，并且不允许进行虚假陈述。
主持人：过去十年中，中共国企业通过在美国的首轮公开募股，筹集了约760亿美元，中国电信现在还想筹集更多资金，就在上周，中国电信说，要募集73亿美元，成为2021年募集资金最多的上市项目之一，约翰，以下是罗杰.罗宾森的解释——
小罗杰.罗宾森参加了我上周的福克斯商业节目，他说，这是世界史上最大的金融丑闻，民主国家向一个必将灭亡的极权主义警察国家提供了数万亿美元的资金支持，这些资金是由贪婪驱使的华尔街公司、美国财政部和SEC证券交易委员会中腐败的政府监管者们提供的，拜登政府在哪里？拜登政府为何出现在这里？
约翰，他们为什么告诉我们那些中共国企业依然可以逃避回答美国民众的疑问？我的意思是，他们甚至无需报告他们的真实收入，当然，因为有中共的财政补贴，投资者们盲目地采信这些公司报表数据，信以为真，他们甚至没有遵从《萨班斯.奥克斯利法案》（上市公司会计改革和投资者保护法），所有公司都是这样做的。
约翰.拉德克利夫：玛丽亚，原因在于，正如你的概述，其中有金融和经济原因，也有政治原因，那些家伙不想让中共成为恶人，他们不想成为小人，而是想把14亿中国人以及可以在中共国获取利益置于60万这样的数字之上，60万，这是因为中共的背信弃义以及掩盖中共病毒起源而逝去的美国人的人数。
因此，坦率地说，我认为拜登政府和所有西方民主国家政府都应该在决策方面对因中共而导致的巨大悲剧向中共追责，对经济损失和生命损失要求补偿，应是西方政府对中共国外交政策的一部分。这是我们唯一能向中共的途径。
直播前播放视频四，中共防疫人员将居民家门直接封死</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1816/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1816/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天下如此之不太平！现在我们看到了世界经济特别是从中东、欧洲、非洲，就连这样的地方物价都在悄悄的上涨，中共国所有的原材料都大幅上涨。全世界的物价是否能挺过通胀或者叫“爆胀”这一关？恶性通胀就是爆胀。大宗商品如此上上下下之颠覆，大量的钱流向了虚拟货币。你看比特币大往下跌，它还是那个价钱在那摆着呢，还是几万块美金在那儿呢。其它的虚拟货币也进钱呢，吸钱呢。这说明了什么？财富和资本正在恐惧整个全球的公开市场，也就是现在所说的美国、欧洲和亚洲的日本这些可交易的市场。所有的资本都在外逃，都在恐惧中。同时，特别是生活基础设施的一些相关的股票：「关于」水、粮食的价格变动巨大 — 不明收购者增加。世界上不明的财富，不明的采购者有些是中共，有些不一定是。巴西明年的期货现在大量上涨，有些像黄豆，在亚马逊河的粮食大量的人去采购。这说明什么问题呀？世界对明年的形势都不看好，「包括对」粮食、石油期货。
另外，现在国内的房地产是否能崩盘？大家应该知道恒大的许家印绝对是个标志性的公司 — 这家公司接近崩盘。它过去是空转，现在它的崩盘会给中共国的房地产带来什么效应？能不能达成雪崩？我觉得可能时间会拖得长一点儿。但最终会是导致中共房地产雪崩的最关键的多米诺骨牌其中的一个板块 — 这我觉得是勿容置疑的。现在国内房地产撑不住，国内的金融能撑住吗？民生银行上星期开会说最艰难的时间已经过了。民生银行要经过平稳的过渡期让更多的储户相信。头一段时间是国家政府介入，特别是私人企业大额存款机构还有一些政府的国营企业要保民生，保存款，拒绝大额存款的划款，有些烂账不要公布。所以说「现在是」所谓的平稳期，困难期已经过了，进了平稳期。但是你这个利润，真正的储户在吗？那些储户的钱永远不让拿走吗？是不可能的。所以国内一党独裁掩盖下的虚假经济现象最终是会崩盘的，我绝对相信共产党的经济一定会崩盘 — 在未来的12个月。
香港的港币早晚一定是零，人民币一定是冥币。中国最值钱的是粮食，不是房地产。未来最不值钱的就是人民币，纸币。大家走着看。千万别相信文贵，我们用事实来看。我们过去的四年验证了一切爆料革命和新中国联邦战友们给世界发出的真相的呐喊和共产党对这个世界上邪恶的统治和伤害，接下来我们将向全世界再次证明。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1770/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
刚刚从直播完到现在我中间就去了一次洗手间，憋的我小肚子疼，一直在开会。会开的特别好，中间接到了特别棒的消息—共产党某部门的重要官员在去欧洲某国的时候，直接在边防给扣下了。而且从这个官员处获得了大量情报关于该国有联系的卫生官员和科学家的。很让人惊讶。但是由于使用了中共的蓝盾系统，「情报」暂时打不开。所以人家问我说：“Miles，你们有没有办法破解中共的蓝盾系统？”我说很容易，你们找以色列的某某公司就可以帮你解开蓝盾。但是这件事情，绝对会改变共产党病毒在这个世界上的真相，会提前大大促进。这是天意。
随着这些科学家的出逃成功，家人被拯救的成功，以及现在美国和西方世界知道了这些人出来以后，很多人都想刚快把自己给洗干净，都站出来当英雄了。迟到的正义也叫正义；迟到的真相也叫真相。所以在这种情况下，截住的这些官员很多被搜查了电脑，或者信息被拿走，他不会说的。但是我深信随着这些国家，这些州，这些地区和世界各国会逐渐发现，原来自己相信的共产党的这些所谓朋友是在自己的国家放毒和收买政府官员。
刚刚在北京举行的中东某国二把手和王岐山的开会正酝酿着在世界上再一次造谣和诋毁美国。但是有些官员回国以后就直接被收拾了。这些信息暂时你们都不会知道。随着时间，你们都会发现，都会明白。“以毒灭共”现在已经不是全球联合行动，自动联合行动那么简单，而是全人类都在行动。当世界知道共产党病毒威胁每个人的生命，和家人的生命、财产安全的时候，我相信没有哪个傻子还和共产党一起。跟着共产党非要走进火葬场不可吗？我不相信！这个世界上最最现实的就是金钱、实力。还有威胁到个人安全和利益的时候，我相信没有人还有任何理由跟着共产党。
在这种情况下，兄弟姐妹们，你们会看到一波又一波的，一浪又一浪的反共的国际浪潮“以法灭共”，“以毒灭共”，“以真相灭共”，跟着爆料革命和新中国联邦，真正的拯救这个世界。共产党打开潘多拉盒子的那一天起，还有武汉实验室进门那个碑上写着“这是个潘多拉的盒子”那天起，共产党就注定了灭亡！
兄弟姐妹们，咱们走着看，我得赶快回去开另外一个会。已经迟到了。谢谢兄弟姐妹们，等着7哥好消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！5月22号，战友们好，我相信大家昨天都看了福克斯的对闫丽梦科学家，我们的天使采访，再一次的震撼的世界，美国和世界上新闻媒体当中，男的就是Tucker，女的，就是Oprah,可以说是世界上新闻媒体主持人最牛的，那么新闻点评里面最牛的就是他了，这个Tucker是最厉害的。
昨天的访问当中其中对科学家充满着更多的敬意之外，其中就说到了会给美国总统勋章。如果科学家她拿这个勋章，她在乎这个勋章，她就不会再是我们的科学家，她也不会是我们的天使。就像昨天晚上播出以后，好多美国朋友，包括昨天我在海上去见面的那位朋友，都是帮助科学家在全世界推广，科学家关于那三个报告的，真正的背后的沼泽地的人，也是福克斯老板都要害怕的人，他说：你怎么看这个问题？我说科学家和天使，最重要的就是让世界知道真相，减少灭亡，她是有上天的使命的，如果她在乎任何荣誉，任何虚荣，她就会被击垮了，不可能的。
所以科学家应该得到荣誉，绝对不是个总统勋章，等到冠状病毒真相大白之日，也不仅是诺贝尔奖，这都是不配她的，会有更大的奖励等待着她。那时候全世界人民真正的看到了一个天使来到人间，勇敢的，具有不可思议的毅力，还有她这种把天下苍生的生命，摆在她生命之上，这才是真正的我们的科学家天使。而不是这些虚伪的，虚荣的这种浮华，大家走着看吧。
从昨天到现在，大家看到国内的即深圳的楼震，现在又出现了桥震，还出现了粮震，还出现了银行的金融震，叫“行震”，然后比特币。虚拟币的叫“币震”，到处震，反正是到处震，是吧，但是大家更要看到一点，不仅是天上下冰雹，武汉大街惊天之雷，滚地雷，也不管看到北京是什么样，中国共产党的内部的政治斗争，已经到了水火不容。
刘鹤、曾庆红、王岐山了，是吧，这都没用，大家要看到的是军方，中共的军方，从来没像今天这样，一个人说了算，就是许其亮，许其亮的下面就是海军，海军统治全中国的军队，海军干啥了？空军干啥了？空军说了算，海军干啥了？空军又干啥了？大家能看明白了吧，这就是今天的中共，军队已经开始了残酷的斗争之中，军队的斗争涉及到军费，涉及到贪污军费，涉及到大额的军费订单，当然要涉及到枪把子指挥谁的问题，中国军队从来没想着去打别人去，中国军队主要是咱自己人为优先，中国人必杀中国人，中国人不打中国人，中国人只杀中国人，是吧，解放军就干这个的，怎么杀中国人。
还有一个大家看到了，最近一个欧中协议，被干掉了，日中之间的所有的本国货币互换，日中协议，灭了，印度和中国搞得“和平走廊”拉倒了，中巴关系，也不铁了，巴铁巴铁也不铁了，现在他利用俄罗斯，俄罗斯跟他打太极，借招儿还招儿，见招儿还招儿，见招儿拆招儿，给钱来。
在中东最铁的关系，这几个国家现在已经全部炸裂了？为什么？有人挑拨离间，党内看不了习近平、习大神这几年最大的外交功劳，就是中东，前所未有的好，现在很多人不想让他搞好，就把这关系搞砸了，砸的得很厉害呀，过一段时间所谓最铁的哥们，都变成敌人了，走着看，记住我今天说的话，中东几个最铁的哥们，现在又变成敌人了。对他不是好事吧，对共产党不是好事儿。
不但如此兄弟姐妹们，现在我们看到什么？这个楼上来了一个新的一家，我就不说多了。据我所了解，核心的那几个人物的家人，都往美国欧洲跑，美欧去不了就去日本，携家带口的跑，为什么？他们说不是这震那震，整个中国要大地震，官场大地震，共产党玩球蛋了。
昨天我在海上见的那位朋友，第一句话就说什么，共产党真的时日不多了，我纠正他：共产党玩球蛋了，不是我上自由女神那儿被两下，它就完蛋了，在我的左边右边，曼哈顿、华尔街，右边的纽泽西的所谓的新商业中心，过去制造核武器的曼哈顿计划，小岛，我说你看看这个周围的人，你去问问在四年前有多少人恨共产党？有多少人了解共产党，现在有多少人要消灭共产党，这叫人心啊。
昨天晚上香港逃出来的到台湾到日本的，还有现在到了欧洲的，咱们的兄弟跟我通话，从来我没有见过香港这些孩子这么痛苦过，当他们离开了以后，到了西方，看到了西方的这些文明，虽然在香港接触到了那么多的国际化的东西，但他还是不了解，然后看到香港今天出现那些荒唐的事件，还有这些手足被杀、被抓的这些事件，以及香港大街上挂出那些共产主义横幅，现在听说共产党要给文化大革命平反，香港这些孩子痛苦啊，但是他们绝对是我们中国人的圣城，是我们的英雄，这些力量，香港恐惧中的台湾，在海外被威胁的所有华人，不能回家的华人，以及在世界上饱受冠状病毒威胁的全世界人民，以及现在比特币震、虚拟震、比币震的这些丢失了巨额财富的人，他们想干死谁呀？共产党。
科学家昨天的采访，背后有多少个世界上的勇敢的、有正义的人在背后推动，她的每一次采访，都是福克斯上层和背后的老板，和他的老板管理层，一次又一次的较量的结果，包括和美国政府，这不是开玩笑的。现在每天每时每刻，以毒灭共，它这个效率和全世界的影响力，真的是像被点燃的干柴一样，在全世界燃烧，没有人可以阻止以毒灭共，因为那个毒就是共产党放的，可悲的事情全人类，只有我们爆料革命、新中国联邦、科学家、路德访谈、博士军团和我们所有全球的农场，在面对着这个凶恶的共产党的对人类的残杀和毒害，只有我们敢讲真话。
战友们共产党已经成了全世界过街的老鼠，各农场一定要找出最高的最有水平的直播的人士做出高质量的、高品质的直播节目，以毒灭共、以钱灭共，让世界上所有人通过G-News,G-TV,盖特,看到共产党在世界上所犯下的罪行，不仅种族大屠杀,不仅反人类罪，它还正在犯着一个要消灭全世界，它是全世界人民的威胁，到时间了，谢谢了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1744/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
今天直播「是」穿的黄西装，讲了黄故事。我看发出盖特以后很多战友在下面留言说：最近讲的“黄色「段子」”越来越多，这好吗？尺度越来越大。我也这么感觉，战友们。很严肃的说，确实得收手了，有点过了，有点过。7哥有过的地方给你们带来不适，「给」任何人带来的不适表示万分的抱歉，万分的抱歉！
事实上我「想」再聊一聊，7哥「这么说」有两个原因。一是生活中我就爱开玩笑，我喜欢和幽默的人在一起。我特别讨厌什么人动不动就上纲上线，一本正经，整的苦大仇深的— 我不喜欢那样的人。我跟什么人都爱开玩笑，从小到大就爱开玩笑。严格讲，在清丰看守所当时幽默感也是我生存下来的其中一个原因。跟我在一个号的人每天都要讲笑话，都要开玩笑，否则也很难保持一个健康的心理。另外一个原因，我觉得中国人在世界上这种刻板的形象很让我不舒服。无论走到世界各地区，跟欧洲人在一起，我说你们怎么看待中国人？所有人都是只要「他们」说实话的，「都说」中国人刻板，烧饼脸，而且不拘的那种表情，不苟言笑，拘谨过度，苦大仇深。而且那种不自信慌的眼神，「显得」紧张兮兮，木讷呆板。外国人最了解中国人就是最正面就是李小龙。李小龙对中国人影响很大。「所以中国人给西方的这种感觉让我」很不舒服的，很不舒服 — 中国人不是这样的！所以我觉得在爆料革命中改变中国人形象是非常重要的事情。我不希望中国女人的那种勤劳、善良和睿智，中国女人比男人勇敢的一面，还有中国男人的幽默，记忆力非常好，勤劳「这些不能展现出来」。而「且」中国男人意志力很坚强，小钢炮，非常非常耐用 — 都别想多了 — 非常非常耐用，我觉得这些优良品质应该让西方知道。我们不是西方的媒体，好莱坞还有共产党给世界带来的那样，那不能代表中国。好莱坞过去的电影和文化作品，文艺和艺术作品还有娱乐作品「中」所有的刻画出来的中国人「形象」都是不正确的。中国人被共产党代表了那么多年，在西方所被代表的中国人形象也不是那样子的。所以我觉得我们新中国联邦，爆料革命要改变中国人的形象，就这么简单。这是一个其中原因。
另外一个，我觉得兄弟姐妹们，你看这个仇恨，为啥要化解仇恨？巴勒斯坦和以色列，你说这两个国家仇恨到什么程度？你看中东，我有资格谈中东，我中东那么多朋友。中东这个互相的仇恨让这个冒油的地区没有停止过战争。巴勒斯坦和以色列之间就是仇恨，这种仇恨下去代价是什么？利用仇恨的人是唯一受益者。大家但凡去过以色列去过巴勒斯坦，去过中东你能感受到这是一场完全说不清，完全道不明的一场旷日持久的战争 — 无聊至极。没有一方是绝对正义的。在中东的战争几乎都是无聊的，说不清楚道不明白。穆斯林、基督教、天主教还有所有的伊斯兰这些整个的所谓革命军，哈马斯什么果瓦斯你根本记不清楚，这就让宗教的极端主义者和一些极端的别有用心者操纵。所以你跟世界上所有的人一问中东的问题到底怎么回事？巴勒斯坦和以色列怎么回事？伊拉克伊朗怎么回事？叙利亚怎么回事？都会告诉你一句话：那是个说不清，道不明白的「原因」！就像在一个酒吧里喝醉的一帮人在打架，到最后你说谁是正确的谁先出手了？谁是正义的？说不清楚。所以中东这个地方和中东的这种文化「里的」这种仇恨，有多可怕？所以我说让大家不要有仇恨，只要你活在仇恨里那是非常可怕的。这也是7哥说的不要让仇恨迷惑了双眼，不要让仇恨让你失去了战斗力。
除此之外，另外一个7哥要说的，「也是在」直播中特别讲的：我觉得我们中国人活得要真实！人与人之间的关系最后，你到最后的时候就是个最简单的「关系」。就像聚会一样，高端的人聚会，聚着聚着大家都干什么去了？最高端的聚会是上床了。真的，同学聚会，最高端聚会「最后是去」上床了。中端的聚会干什么了？去打麻将做生意了，做交易了。低端的聚会喝酒把对方喝死了。再低端的是翻翻旧事打起来了，记住仇恨打起来了，最后打死人的也有。所以说人分好几级别，我们不能成为最低级的，一见面想起仇恨。当年的同学，「什么」你跟我女朋友谈了，你跟我老婆谈了，我谈过你老婆什么……然后变成仇恨打起来了，结果都送监狱去了，抓派出所去了。再不就是把对方喝死，喝死拉球倒。再一个就是「关系」还不错的，大家见面做个交易做个生意，拉拉关系，是吧？南方人谈生意北方人拉关系，搞搞也行。最高端的是谈到床上去了，睡觉去了。这不是我说的，这是普遍现象，美国欧洲都一样。
我觉得我们不要活在仇恨里，人生就这两三万天那么多仇恨干什么，对吧？再一个，人生不管你怎么装「都」回避不了男女关系。人与人之间的关系最后都回归到什么？血缘关系，生殖器关系 — 这是个基本的社会的人际关系的基础。然后再回「归」到什么？大家的共同利益。共同利益完了最高境界是什么？我们有共同的价值观 — 也就是现在打的意识形态战争。像中东这样，意识形态战争。美中之间也有意识形态战争。再高境界的时候是宗教信仰 — 最高境界，为自己，捍卫自己的信仰而战。
我们今天就是“以美灭共，以共灭共，以钱灭共，以毒灭共”。我们还要“以娱乐灭共”，还“以歌灭共”。我们不能拘谨于所有的那些所谓的高知分子「的自我束缚」。我认为在勇气面前，在行动面前，在无私面前，什么知识分子，什么界都是王八犊子的事，都扯王八蛋的事。如果一个人在利益面前丧失正义，或者没有一个超人的勇气，你不配谈教别人如何高尚的生存 — 我最恨的就是说教，我喜欢的是分享，而且是我亲身经历的。这是我最希望的。
所以兄弟姐妹们，这是真实的7哥。7哥展示给大家的就是最真实的一面，「因此」我不会改的。但是，很多战友的意见「出」于不同的年龄，不同的家庭「背景」，我一定会听。最近“黄色”的事儿就不讲了，黄西装也不穿了，行不？满足你们「的要求」。7哥生活中多严谨你们不知道，真的是非常严谨。我是个很严肃的父亲，很严肃的丈夫，很严肃的兄弟！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1739/</link>
      <pubDate>Fri, 14 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1739/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月14号，兄弟姐妹们，「时间过得」真快啊，真快啊。
过去这几天「相信」大家「都」看到了这个世界的变化。昨天下午，大陆的凌晨的时候，我和一个老朋友通电话。「他」很难过，闺女留学，闺女的男朋友是「去」日本留学，没去美国，「闺女男朋友人」已经是到了日本入境了，被日本给撵回来了，无理由。他说日本也没公布不欢迎咱们体制内的孩子去啊，就给撵回来了。结果他女婿回来，就是「他」女儿的男朋友说:“不是一个两个，是很多个都拒绝入境，无理由给撵回来了。”「他因为」这事很生气。看来日本在默默的在干这个事，跟着美国。「他」闺女就更惨了，必须签证，一签证到那以后：“你爸爸是公安？离开！”「他」跟我说的时候很难受，老伴心脏病也犯了。「他」说我们也没干过坏事，就是吃碗饭，干「份」工作。我就给他说：我跟你认识那么多年也没让你做过什么，就是帮过几个我们的战友，「他们」被抓了以后你就善待一下，「因此」我们都把你当恩人。「已经」多长时间了，直播中都说不要让孩子回国啦，把学上完，有必要的情况下，你也做一点妥善的准备……「他」都是侥幸心理，傲慢的心理吧，觉得共产党没人敢惹，没人敢拒绝，结果是什么？那没办法，天老爷也帮不了你。这样的事情这几天发生太多了。我就是告诉所有的国内战友们：不要抱有任何侥幸心理，不要抱有任何侥幸心理。
我曾经的一个中东的好哥们儿，我在两年前我告诉过他，将近三年了，是2018年的时候。我说如果你惹了美国，美国就可以在任何地点，任何时间用他喜欢的方式像切开粘板上的肉一样，说切你左腿不切你右腿，说切你前边不切你后边。「这哥们」不相信呐，最后他看到了在伊拉克的那个伊朗首领，巴勒斯坦，他看到「后」懵啦。我说你跟世界上谁作对「都」不要跟美国人作对，这是全人类都知道的道理。「美国」是人类精英和技术，包括杀手云集的地方，你想干啥呢，是吧？
昨天我告诉国内的一个战友，我说你信不信你看到的，你担心的事情会发生在你们身上？他半天不语，「最后」他说：“我信！”我说我没有任何心情，没有任何欲望想让你害怕，没有必要。有一天共产党作到那个点的时候，美国人和联军对付你们就像现在在中东和在伊拉克一模一样，比那还夸张。在这之前，我在华盛顿见过一个军方的人士，我问他如果有一天中共国打台湾了或者中共国对你们造成实质威胁，「双方要」开战的时候，你们会做什么？他毫不犹豫的说：第一个，斩首！他说我们第一个「行动」就是斩首！谁在我们的前方，我们就斩谁。然后斩首行动一定是从北京、上海，以及中共的几大军区开始……这是他原话。他说我们的斩首绝对不像你们看到的「或」现在所知道的。那时候还没有伊拉克的事情，他说「方式会」是超出你想象的。我在英国曾经见过以色列的摩萨德军方技术人员，也曾经到那看过他们的一些演示。多年前他「们」都有比这更高的技术了。例如，我给大家说一个，就大家都说的那个像苍蝇一样，像蚊子一样的定时炸弹，那「些」都没用。事实上比那个夸张的多得多。他们要使坏招，要像共产党「一样」没底线，那可比这厉害太多了。
我想说什么？我昨天告诉国内的那位战友，你在国内打非工，共产党的99「%」都是好人，但别作恶。最近几天我们很多战友被抓捕原因是什么？所有的「几乎都是」VOG的汇款者，几乎100%抓的全是VOG的汇款者。在现场把战友给摁住打一顿，威胁一顿，包括绑架了战友在国内的孩子、老人，「进行」威胁。昨天，过去这两天美国的Chase Bank，还有一些打官司的公司做了一系列的恶事，非法提供了战友的信息。而且很多战友「在它们」提供信息之后，家人迅速被抓，被威胁，造成了重大的伤害。而且咱战友给我发信息「时」哭声一片。这是VOG，还有“断修魏-九指妖”做的恶，在美国的法律框架内一定会给她清算。
不但如此，学生未来上学「的问题」，我在2017年年底，2018年年底「的时候」7哥最早说出来这些体制内的孩子是无辜的。我完全反对美国对这些人的孩子的作为，完全「反对」。这几天很多美国朋友问我，我说：“这么做法是跟共产党没有什么两样「的」，我非常反对。这些孩子是无辜的。”我说：“你有本事让这些孩子变为一个爱好民主自由的人，甚至你「可以」给他一个选择，是吧？你在美国「可以」继续读书，但必须反「对」共产党，反「对」共产主义，这叫聪明「的做法」。”我们正在「为此」努力。「同时」我希望我们所有的战友不要幸灾乐祸。这些在共产党体制内人的孩子，他们是无辜的。他们「的」家人，他爹、他妈选择什么不是孩子的选择，他还在「妈妈」肚里的时候，还没有「来」到人间的时候，他爸妈已经干了那份儿工作了，「因此」他「们」是无辜的。为什么这样「对」他们呢？我们任何人都不能广泛宣传共产党的公安、公检法、纪委的孩子被被拒绝「签证」，这不是好事儿。我们必须有这个胸怀容得下这9000万党员所有人的孩子和家人，如果容不下的话你不叫新中国联邦，你叫新中国流氓帮。为什么我这两天一再告诉所有战友们一定要包容。看到我们的孩子哭泣的时候，他们的孩子哭泣也是无辜的。如果有罪应该在法庭上说，而不是全面的无差别的打击，这是不对的。现在新型的武器为什么定点打击呀？因为只打那个坏的，不要打那个坐后面的，这「才」是现代的科技和文明。现在不能把共产党全部拉入这样「的打击范围里」，这是绝对错误的。不要伤害无辜，何况那是我们的血肉，我们的同胞呢？
再一个，另外我想说经济领域。现在国内的很多战友听了话的把钱转出来了，你牛了，你懂啥意思。现在你「再」想转「钱」出来可能吗？你转出来你家人家「将」被抓。过就是转出来就转出来了，就无所谓了。现在是听说有大钱转「的」要抓家人，这「就是」共产党这种流氓手段。咱要对付的是共产党这个流氓体制。这几天战友们买G-Club的，所有买G-Club的战友们，我求求你们以最快的时间跟各农场联系汇款的问题。我们有几千万上亿的钱找不着汇款的人。6月4号有重大活动，有重大决定，7月4号有重大礼物送给大家。如果不把这个账对完，你将失去，绝对失去所有得到这个重大礼物和重大机会的机会。「所以」我求求兄弟姐妹们了：一定要跟各农场联系，不要失去这个重大的机会，所有买G-Club的会员的利益是应该得到保障的。你不去对账怎么给你卡？你不「拿到」卡怎么能有利益呢？拜托了，「请大家」争分夺秒「完成对账」，兄弟姐妹们。7哥有些话现在不能说，「但相信」你们都懂的，赶快和各农场联系。
还有国内的战友不要再抱任何侥幸心理，国外的战友不要「对」国内的这些孩子无辜的孩子所谓「被」拒签幸灾乐祸，更不能有这种丑恶的阴暗心理：把所有的中国人都当为敌人。像那个欺民贼，伪类，恨所有的中国人，这是无知、loser、懦弱无知、邪恶的表现。更重要的兄弟姐妹们，我们要强大，我们强大是对付敌人最好的办法，而不是天天看着别人倒下来。「咱们」不能有这种病态的心理，好吧，兄弟姐妹们？姆该噻了，姆该噻了。快快对账，快快「对账」！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1733/</link>
      <pubDate>Wed, 12 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1733/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月12号，尊敬的战友们好！
大家感觉到了吗？现在全世界还有其它话题吗？全「在谈」共产党的病毒了，是吧？只谈病毒。大家现在看到我们的天使闫丽梦博士「是在」一个人抵一国啊！全世界都在谈论我们的闫科学家 — 天使闫丽梦博士。同时，大家看到现在美国在干什么？「当年」伊拉克战争前夕，当时整个中东都不相信美国会打伊拉克，甚至到开战的时候还有国家「认为」美国打伊拉克会迅速撤出，马上就会撤出，打几下就走人。当时最前「线」反映就两件事儿：「第一是」大量的在周围布兵；第二件事，「在伊拉克」周围，在中东国家「的」美国驻中东商会以及大型企业撤走。现在看到的是美国的所有的商会正在香港，在中共国，以及周围地「区」包括澳门，甚至一些敏感的东西啊都要赶快撤出去。这就是现在整个中共的现状。兄弟姐妹你们「要」看到，过去这2周从中共国撤出来的企业「都是」实质性对中共国「曾有」致命帮助「的」，都是离了人家「这些企业，共产党」就不能活的。这些「企业」都在干什么？撤人、撤钱、撤技术。
更重要的是美国国会，从现在往回看过去两三个月，「举行了」一个一个的听证会全是关于中共病毒的。你去看看国会整个排的表，接下来全部的问询、问话、调查、了解、听证，全部都有关中共的经济、偷盗技术、冠状病毒、疫苗，还有整个2019年年底和2020年年初发生了病毒「流行时」，美国的反应。就是干什么？这就是美国这个国家：不能乱讲话，必须得负责任。病毒来自于何方？美国有没有参与？最终都会搞得清清楚楚。这就这个有法可依的国家，它是一个法治的国家，不是人治的国家人。人治的国家你想说啥说啥，你想干啥「就」干啥。这是真的这个美国国家伟大的地方。就那个福奇，一个美国卫生部长，川普搞不定他，拜登也搞不定它，国会山也搞不定他。这样的人要是在中国，不要说是“习一神”收拾他，随便一个纪委的处长就把他灭100次了，但同样的事情那个处长也能被灭1万次 — 这就是美国这个社会，你想把谁搞死，没有搞死的理由，没有搞死的程序是不可以的。这就是咱们中国人的思维，「比如」在海外，一弄就要“搞死他！搞死他！” — 「全是」文化大革命的遗毒。「不想想如果」你搞死个人那么容易，人家也能搞死你那么容易。这就叫红色恐怖啊。所以说兄弟姐妹们你看到美国这个国家什么都讲程序，什么都讲法。
另外，除了美国「在」大量的撤资，撤出技术，商业撤出之外，美国的企业在干什么？美国的企业做了大量的布局「以」代替「原来在」中共的所有生产链。中共国大量的劳工被剥削的“打工仔，打工妹”都衰老，失去劳动力，一亿多人失业的情况下，那么在越南、缅甸、孟加拉、印度、泰国、马来西亚周围，大量的在布置更多的美国的生产型企业。甚至把「一些」产业「搬到」了东欧去了。「共产党」这一下就完了，「它」所有维护的就是榨取这些打工妹、打工仔「的剩余价值」。生产线一移出，中国所有的60%～70%所谓的人口红利 — 就是便宜的劳动力「所」生产的便宜产品，终端产品。这个没了「共产党能」有什么外汇？周围国家都是敌对国，对不对？那你说这不是噩梦吗？
同时看到金融这一块儿，在两三个月以前美国没打算把新加坡、日本变成金融中心，「现在」美国是真正的在严肃认真地把新加坡「和」日本变成美国在亚洲的金融中心。更夸张的，对中共极为不利的，最危险的信息，竟然现在在印度周围的几个军事岛上马上要布置重兵器 — 大家看着啊，「这个现在」没有人说出来– 马上在印度的在马六甲海峡，在整个巴基斯坦和印度的交界处，包括在孟加拉以及泰国南部将布置重兵武器。一下就把共产党所有「在」亚洲的触手，争了那么多年的马六甲海峡彻底控制起来了。也就是石油通道「彻底控制起来了」。在这种情况下，兄弟姐妹们，「大家要」想到美国这些战略，这些决定和这些动作绝对不是说跟你共产党打个持久战，是吧？遏制你发展？不存在这个问题。「美国」现在把自己国内一旦跟老共发生问题以后，在国内的经济尽量保持稳定，企业减少损失，不像共产党似的一有事先抓私人企业家，干掉私人企业家，「美国」不是的。
另外，老美这套思路，「在」任何情况下都要保证美国的军队，整个的后勤的供给。还有在某几个地区同时做好能打两场战争的准备。更重要的事情，世界的供应链不能断。能源供应链「和」贸易供应链「都」不能断。所以「美国」整个布局和共产党「只」保证中南坑几个老杂毛，「只保证」它们的私生子女不被抓，老百姓死越多越好，最好杀到「美国和西方」手软，「杀到」不敢杀，血流满地吓得「对方」不敢杀了，反正杀不到「他们自己」，杀到他们难着呢，「他们」是这就是这概念。跟当年萨达姆是一个德行。在这种情况下，整个美国的布局从马六甲海峡「开始」，当我知道在印度南部、印度东南部，巴勒斯坦和印度交界处，在泰国，在马来西亚，在孟加拉「准备」布置重兵的时候，马六甲海峡，整个霍尔木兹海峡，以及到埃及运河这一块儿美国只要是全面开始封锁，那「如果和」共产党打仗，你封台湾，我封你马六甲海峡，是不是？日本的油船「能」过，中共国「的」不能过。「共产党」你不就完球蛋了吗？你生产的什么东西也卖不出来。最重要的是这些技术再「不会」输出「到」中国，国内大型设备，大型的所有的高科技设备用的芯片，「和」用的机床设施，几乎100%全靠国外的。技术封杀，设备「封杀」，「共产党会」比伊朗还要惨，因为伊朗没有使用那么多高科技设备。你中共国使用那么多，「离开了这些」运作不下去了。
所以整个这个时刻看到的事情大家要注意到：“以毒灭共”带动的是“以科技灭共”，“以钱灭共”带动的是“以贸易灭共”，带动着全世界知识界，良之界和文化界的联合起来的灭共。这是我们最想要的。我们最不想要的是所谓不疼不痒的灭共，甚至把中国搞成了一个内乱状态。「现在」这种灭共「能把」共产党彻底消灭，让中国人过上美好幸福的生活。这才是关键的！
谢谢兄弟姐妹们，今天盖特先发到这儿，我还得马上有几个会「要」开。我开完会以后再给大家再发盖特。姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1720/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1720/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
再录一段儿，大家看这套蓝西装，这是去年穿过一次，拍过照片，你看，大家看看这个，哇噻…吓我一大跳，哇噻..我瘦了这么多啊,当时穿这个都紧呐。天呐！真是变化太大了。
另外我给大家还要说什么呢？就是目前共产党在国内这种经济内部,所有的问题积累到房地产市场的时候，还有最终所有的问题都在金融系统爆发的时候，大家一定要记住：共产党一定到最后的时候，把金融崩溃，房地产崩溃，所有的这些最灾难的东西，全推到14亿这些“奴隶”的人身上。为什么这么说？昨天，就那位朋友告诉我说，他的家族银行最近受到最多的是，国内过去打交道的，国有企业的这些人，介绍关系都是大额存款，包括和他商量所谓的购买黄金，在海外存放的事情，甚至有些人跟他商量，拥有的一些美国大的公司，像特斯拉，苹果，这些大公司的股票，能否让他的银行代持？这种种现象都说明，共产党内部，对共产党员的每个人的个人、家人的资产查清、查处和没收正在准备着，内部人有知道的，就要想一切办法把东西弄到外面儿去。同时也证明了共产党非常清楚：中国的金融要崩盘！在崩盘前能拿走多少，拿走多少，跟当年的国民党一样，比那还坏。
更夸张的，就是现在竟然有人拿国内的，所谓的上市公司的股票到海外进行融资，这过去是不可能的，但在中东的这些皇家银行是可以做得到。抵押率5%，10%。别说30%了，5%，10%。这就说明了国内的经济和金融到了崩溃的边缘。还有他也发现一个很大的问题：他们这家银行，皇家这家银行，曾经帮助共产党的企业，在乌克兰，在阿塞拜疆，在东欧的某些国家所做的一些金融票据，很多现在都是违约的，但是他们不怕，因为是有中共国家作为担保的，国家银行。像国家开发银行很多很多事情都没法兑现，而且他也跟国开行的人见面，国开行整个全行的人都在等待着最后一个：就是国开行的创始人都被抓起来。国开行几乎这几波人全抓完了。
再一个就是邮政银行。现在查，因为他们这个家族，皇家银行，当年参与了投资中国邮政邮储银行上市，它属于机构投资者，那么现在也要查这个事情，说明邮储银行出事儿了；当年农业银行上市的事儿也在查，说明农业银行也要出事儿了；招商银行吴小晖的事儿查完了；民生的事儿肯定完了……这就是一系列的现象都会出来。共产党会把所有的问题都积累到，像昨天我说的，积累到中共中央去，但到最后一定是瞬间的崩塌。兄弟姐妹们，可多保重啊！把这消息告诉…不过咱们战友们也没有那么多有钱的，是吧？也不需要这么多担心，但是战友们要知道，共产党的金融系统要崩溃了，房地产市场要崩溃了，没人能幸免。基本过去几十年白打工了，染了一身病，累了一身病，但是你白干了！事实可能就是这样，你接不接受就是这样，咋办呢？
啥都不说了。再次重申，兄弟姐妹们：不求结果，只求心安。告诉人家发生的事情，不要以为人家一定赞同你的想法，那是不对的。不要强求，做你应该能做的事儿，不要求结果。你要求结果的时候，这就不是你想帮别人了，你就是有所求了，这就不好了。哎呀，这几天热闹的事儿不少吧？上周我发信息，我说这两周会是小风暴，看着吧，啥样的小风暴？
谢谢了兄弟姐妹们，俺去吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1692/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1692/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，「今天是」4月20号啦！
「大家看到」王岐山又出来了；中美之间要谈环境治理了。「从」共同治理世界「到」现在共同治理环境、环保。这跟被判了死刑的人在临执行前要谈「谈」哲学、人生，要谈「谈」天堂「是」一模一样「的」，叫生死前的安慰。还有「死人」在进火葬场烧之前得化妆，「是」一模一样的道理。
王岐山在海航「海南」出来「露面」了，干嘛呢？就是让全世界来继续勾兑，我这儿有利益，开放市场，「咱们」共同蓝金黄，共同割韭菜。王岐山出来另外一个证明「了」什么？「就」是扬雄死后上海帮必须再推出更牛的人，同时也「不得不」让王岐山「和」孟建柱出来，因为江家没代表人啦。就「只有」韩正、王岐山「了」，是不是？然后上海的几个人，对不对？孟建柱。同时也说明了“习大神”离了他「们」和西方的勾兑完全不行。你看习的那个稿子了吗？「习」所有的稿子谁写的？「是」外交部写的。外交部写的稿子几乎反过来全是打「习进平」自己脸的。不但如此，大家能看到习的状况非常糟，「他」很恐惧。所有写的这东西都是「表明了」他对这个事情的恐惧，「大家」好好看「看」那文章「就知道了」。
王岐山所谓的「说自己是」“临时报幕人”，为啥说「他自己是」“临时报幕人”？就是忽悠习「近平」。更重要的事情，一个国家副主席「或者」副总统，没有任何一个国家的副总统不等「着」总统死掉，不等「着」总统被干掉的，因为只有「总统被」干掉「或者」死掉，「他」才有机会「上台」。「总统和副总统」这两个职务永远不可能亲密无间。绝对是亲密「的背后隐藏着」巨大的空间，就等着对方死掉。这是一个永远的不变的规则，「就是」亲兄弟都不行。
查尔斯王子在很早的时候「就给」温莎公爵写信，希望他妈妈赶快下台，希望女王赶快“嗝屁”，因为「这样」他好当“皇上” — 就这么讲的。「这还是」亲儿子「呢」，对吧？何况你说他两个「习近平和王岐山是」狼狈为奸，异床同梦的权力的“嗜血者”。大家「从」这就能看到：中国的夜总会「里」，开夜总会的只要那个最老的妈咪再出现的时候，就说明这个夜总会的生意不好了。还有这生意「或者」客人出事儿了，需要老妈咪出来「帮着解决，帮着」拉客人 — 就「是去」找那些大老板、老客人。“来啊！我们最近来了一些小姑娘啊，是吧？还有新来的小伙子 – “鸭子”，「都是」年轻的，还有新疆的。”这一定是缺客了，不是“接客马”「Jack Ma」，是“缺客王”「王岐山」– 一缺客「人」，王「岐山」就出现了，要“蓝金黄”了 — 说明了国内的经济极度危险；说明中共面临最大的问题就是外贸上和国际关系上遇到了灾难。所以现在「习近平」要联「合」王对外「以」解决内部的问题。这暴露「了」一个最大的我们爆料革命所说的「关键问题」 — 共产党完球蛋了！
美国对「共产党」谈环境谈的是什么，战友们？美国给「共产党」谈环境就「好比有」一个杀人犯把一个村里最有钱的村长、最有钱的人和当地最有学问的人，什么美、英、日……所有人「的」家人都已经放了毒了，甚至是杀掉了，而是还偷「了」人家的钱，偷「了」人家的东西，这个时候村长和这些有钱的，有学问的，要跟这个杀人犯这个流氓谈什么？要谈哲学，要谈未来，谈天空，谈环境，这是干嘛呢？「先」麻痹你，「然后再」弄死你。这说明了这个村长和这个流氓之间有不可告人的秘密，互相之间都想勾兑一下。还有，流氓有一个不切实际的幻想：想让村长和这些绅士有钱人放过他，包括旁边「的」“带刀侍卫” — 日本，Japan在旁边呢。
「共产党」希望：你们别打我，咱们可以勾兑。现在这村长，带刀侍卫，还有英国的绅士，还有中东的“油豪”，是吧？好好好，咱可以先谈环境，谈谈治理环境，谈谈哲学，谈谈人生，谈谈未来，谈谈上天……这就叫麻醉！是在人在进入死亡所储存才有的。「像当年」萨达姆勒上脖子前「先给他」屁股上扎一针。这个你们没看到吧？扎一针麻醉一下减少疼痛，基本上所有上绞刑架的都这样。所以共产党已经感受到了美国来给我打一「剂」麻醉针，这是要勒我的脖子，像「把」萨达姆送上「绞刑架」呢。「所以」赶快喊救兵，“现在，哥们咱不打啊。王岐山，江家咱不打了，保住中南坑大家都有利益，都有钱都「有」肉吃。”这是John Kerry在上海遇到了杨洁篪的重挫之后，中共这个不要脸的东西「表现的」跟海外欺民贼一样，永远「把」话反着说。
刚刚公布经济18%增长，然后就在海南「举办」博鳌论坛。博鳌论坛就是BGY论坛。就开始要死不咧咧的要BGY了。把“老妈咪”王岐山给拉出来了，因为妈咪会讲妈咪的话，嫖客听得懂。海外的什么武汉organization，WHO啦，是吧？还有美国华尔街这都要来了。「因为」这都是长期密切「的」关系，嫖客，妈咪懂得嫖客「需」要啥。所以说老妈咪出来了，王岐山！孟建柱还得出来呢 — 你看着啊 — 孟建柱第一站去哪？孟建柱要出来一定去中东，从土耳其「到」中东。孟建柱就是玩这个的，湄公河东南亚是孟建柱开辟的所谓的共产党在南亚的一条情报线，一条所谓给东南亚供给的一个利益线，也是生死线，也是毒品线，也叫黑线。在中东就是土耳其-巴基斯坦-阿富汗，所谓的反恐一条线。马六甲海峡然后到苏伊士运河，到埃及、中东，这一溜干嘛啊？情报线！石油线！暗黑线！要搞“一带一路”什么安保组织，这就是孟建柱搞的，这都要启动。「用」老妈咪、打手、情报、蓝金黄威胁你「美国和西方」，「这些招儿」全来了，「说明」共产党真是没辙了。
习「的演讲稿」我是昨天就知道这个东西「了」，因为我不能说。就大概我昨天「瞄」了一眼就知道习这「演讲稿」是谁写的呢？杨洁篪。王沪宁我都不敢说他有多大的参与，但关键是他身边的另外一个人，姓梁的一个高手帮他写的。这个高手还是懂国际形势的，但就这种情况下写出这个东西来绝对是砸习的。可见党内现在已经完全“正话反说，反话正说。”和当年的胡亥 — 秦始皇的这个小王八蛋 — 毁掉大秦朝的胡亥「和他」旁边的赵高一模一样：指鹿为马，反话正说，正话反说。「这样」才能活下去。
如此看出共产党是完球蛋了。现在还搞DCEP加密货币挑战美元；还要在南海、台湾、整个东南亚我「共产党」说了算；赶「走」美国；然后「在」国内「对」极端的民族主义、极端的所谓的爱国主义「情绪」正在「进行」操弄。大家再看看当年「从」1932到1945年，德国和日本「的情况是」一球样。可悲的事情「是」中国人民，所有的一切「美中所」谈的「关于」环境「的话题」，“老妈咪”（王岐山）出场，最后都是拿中国人的血汗钱，拿「中国人」的未来，拿「中国人」的生命来做交换，养活中南坑几个老杂毛的用血灌的所谓的“人血之花”。悲剧啊！人们「竟然」信，人们特别信！
这就是为什么从过去的新闻媒体，「到」现在有了社交媒体。新闻不属于个人的但是社交媒体属于个人的。所以社交媒体「像」咱们的盖特，G-TV，G-News太重要了。「大家」走着看。咱「们」会把这帮流氓，把「他们」彻底戳穿的，灭掉的。中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1669/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1669/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟乖乖啊，今天都4月8号了啊，4月8号啊，兄弟姐妹们，今天4月8号了啊。
刚刚很多战友给我发信息问我很多（关于）咱们的G-TV的投资者看到（战友们在）华盛顿还有纽约的SEC前边儿抗议，很感动。问（我）自己能做什么？唯一能做的是，（如果）你不能到现场的，我觉得最起码你应该到SEC网站上反映SEC完全被共产党非法的、虚假的、间谍（渗透）、信息操弄，严重伤害了G-TV投资者的合法权益。你应该反映（这个情况），这是起码的保护自己的权益，也是作为一个新中国联邦人，作为你自己维护自己利益要做的事情，这是最好的办法。其它的，你也到不了纽约，到不了DC，七哥说啥呢，是不是？
然后呢我非常的感动，看到咱们（在）DC（的）还有纽约（的）咱们的战友们，衣装整齐，形象非常（棒）。你看看我们的（战友们），（无论）男女，都是整理好头发，穿好衣服，规规矩矩的，守法的，斗志昂扬的，意志坚定的维护自己的权益和尊严。这才叫做一个人！（如果）你连这都做不到？谁能保护你啊？没有共产党你能咋的？你能干啥嘞，对不对啊？所以说兄弟姐妹们，这是我给大家的集体回复。7哥没有任何建议，就是合法的拿起自己的武器维护自己的权益。不赢决不罢休，这（SEC）必须给个说法。
包括昨天我看到小王子写出了4个对SEC的要求，这是对的。这4个要求不答应是不行的。特别提到你（SEC）和共产党是怎么沟通的？你的信息是咋来的？你采用了什么信息？你和中国警察怎么搞的？昨天、前天有好几个，记住啊兄弟姐妹们啊，（好几个）原来G-TV的投资者，（通过）原手机号，甚至听着声音都像原本人，结果（仔细）一听根本不是本人，是大陆的警察冒充他来和我联系。后来让我臭祖宗八辈骂一顿，最后这小子给（我）骂急了，说“郭文贵，我们一定给你呃收拾你的，啊怎么着怎么着了，人民警察不会放你。”我说你孙子是警察吧？就是警察冒充投资者来骗取所谓的（要求）往回返钱。
第二就（有些）就连美国籍的人，现在也被警察操弄，因为他家人在国内，也是被警察操弄着来所谓的（要求）返钱，这都是刑事犯罪。这是什么情况发生的？是（在）SEC的纵容下，官僚，与共产党的警察非法沟通的结果。（因此）给我们的G-TV造成巨大的伤害。如果这次大家让SEC把大家真的伤害成功了，那我们以后就没有机会再在美国（进行）任何合法投资（了）。（因为）你任何合法投资共产党都可以用同样的招消灭你。只有共产党的私生子女还有共产党的生殖器关系的那些亲人、家人们才有机会、才有能力所谓拿到初始投资、天使投资、才能拿到所谓原始股，永远没咱们这帮人的机会。（如果）在美国你都没这机会，在中共你就更没这机会了，是不是？就这么简单的道理。为我们现在的利益而战；为我们的尊严而战；为我们的机会而战；也是为我们未来后代、子子孙孙而战。这不是钱的事情，看谁腰弯下去，看谁妥协，看谁为了眼前那点东西卖掉自己的祖宗，卖掉自己的尊严，卖掉自己的未来，这就是最基本的常识。绝不会罢休的啊！为什么他们（能）搞一个ZOOM，搞一个抖音到美国来一成功搞几百亿美元？他们当时几个人偷的人家（的）技术，而且完全跟共产党非法勾当，它能轮到我们战友们去投资初始投资吗？有这机会吗？
那些欺民贼，那些王八蛋，你说你这帮孙子，你整个G-TV出来让我投投。或者你告诉我共产党的抖音、ZOOM、有微信这帮阿里巴巴能让我们初始投资吗？要点脸嘛，啊？唯一一次属于我们草根自己拥有这个初始的投资的机会，（能）当原始股东、当创始股东。（这是）我们用生命换来的平台，被SEC和共产党这样打压，这就叫垄断，这就叫独裁。把所有属于大家的机会变成几个人和几个家族拥有（的特权）。当你尝试去做的（时候）他要消灭你，他要夺走你这个机会，这叫“机会垄断”。（这是）起码的常识，起码的常识。这是多少个千千万万，亿万个战友用生命和鲜血奋斗了4年，斗争出来这么一个机会，（斗争出来）这么一个有价值，（不仅）有商业价值（而且）有信仰价值的综合平台，他们要找各种理由给灭了。那好啊，（如果这样）你把抖音你把ZOOM的初始投资让我们来做呗，对不对啊？
中共的中概股（的问题）你不查，查我们G-TV的合法投资。到现在，SEC，我今天负责任说，“我们没有一样违规！没有一样（是）违法的！”我们花了将近500万美金的律师费，500多万美元律师费，最终可能达到2000～3000万美元（的）律师费。我们到现在，SEC没有一次说我们违规违法的，没有一次！我们能做到这个样子那帮共产党的中概股没有一个合法的，一个都没有！但是他们所有的这些原始投资都是给美国的这些卖美贼，还有共产党的那些所有的卖国贼和共产党老杂毛们搞的，公平吗？现在看看在华盛顿、纽约大街上站着的我们的战友们，（原来）哪个人可以拥有那些人的机会呢？永远不会。所以（共产党和机会垄断者）现在看到你们拥有这机会的时候，它就觉得它受不了，它受不了。所以说我们必须斗争，必须战斗到底，依法斗争，依法战斗到底。
好！接着现在说这几天大家现在已经看到了（关于）伊朗的这个事情，所谓的美国没有制裁了。（这）对咱是好事儿。伊朗没制裁了，伊朗一放开了，伊朗就有可能和老共不一定站在一起（了）。（和）老共不站在一起（了），伊朗的中东，伊朗的中东就会发生（大事儿）。伊朗是三驾马车，伊朗一直想当老大，第二是伊拉克，这才为什么发生了两伊战争，第三是沙特，这三驾马车要开干。实际（是）三驾火车，老要撞。他仨一撞都要抢着和共产党好，同时也抢着和老美好，中东战火重起开始！这种竞争的背后最后还是新中国联邦得利。（虽然）咱不想让他们战争，但是他们的斗争对我们新中国联邦来讲，咱们是机会。告诉我，这三个国家哪一个愿意与新中国联邦为敌？永远不会。这就是我们的机会。对老美来讲不是好事儿，对老共来讲也不是好事儿，但是对咱们来讲是好事儿，因为毕竟伊朗是穆斯林。真正的伊朗的所谓没制裁是因为奥巴马总统的穆斯林的宗教信仰还有和拜登之间政治的这个整个利益。但对新中国联邦是好事，但另外一个，（大家）反而（应该）看到：（美国）放过伊朗，（但）绝不会放过共产党！
所以大家你们看到了：对共的所谓病毒的严查，（我）听说啊，做梦听说的，听说这一点拜登政府已经达成共识。这一点上必须不能妥协，因为妥协就（等于拜登）自己被赶出白宫，就完球蛋了，是吧？（所以）这个不会妥协。那对咱是好事儿，是吧？那对咱是好事儿。还有一个，在明年2022的中期选举，民主党要想赢和共和党想赢（都）只有一个主题：灭共！查病毒真相，“以毒灭共”。只要以毒能灭共，咱管球啥那干啥的？爱咋的咋的，是吧？
还有个咱“以钱灭共”，“以钱灭共”谁也挡不着咱，是吧？现在美国经济、美元、黄金，大家看了黄金了吗？大家看到黄金了吗？看到大宗贸易了吗？看着现在7哥刚说完，我说苏伊士运河，霍尔木兹海峡还得出事儿。美国这些投资者说，“老郭，不可能。”我说“不可能？你等着！”（结果）啪～第2个，7哥刚说完24小时又出事了。
大家注意到共产党在中东的军事基地是干啥的（吗）？第一个，他就是干这事儿–搞破坏。控制霍尔木兹海峡，控制苏伊士运河，控制吉布提（和）红海的石油运输，最终到马六甲。这就跟当时二战的时候日本的山本五十六和美国的伊顿，在打珍珠岛之前说的话（一样）。“美国是我日本的80%的呃这个油的供应，你有天不供应（给）我咋办呢？”那意思说“老子得打你。”所以就打了珍珠港。现在老共一模一样，你老美，我不控制这个霍尔木兹海峡（和）苏伊士运河，那以后你打我，我咋办呐？（所以中共）现在想：我要把日本把美国的粮给断了，把你的市场给断了。这好啊，他们打吧，他打他的，咱（们）发（咱们的）财。咱叫“以钱灭共”，把他们打的仗，打剩下的战场咱去收拾去吧，对不对？还有更重要的信息我现在来不及（说）了，（已经）9点9分了，9分40几秒了，回头再说。
今天的盖特先说到这儿。兄弟姐妹们，姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1668/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1668/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月7号，尊敬的兄弟姐妹好！你们健身了吗？传播CCP病毒（真相和）香港危机真相了吗？耶耶～耶耶～哈哈哈～兄弟姐妹好啊，（今天是）4月7号。
哎呀我的妈呀，这世界是够乱的啊。你说（现在）全世界SWIFT – 也就是美元支付系统 -这个支付系统在全世界大家知道每年来来往往将近上百万亿美元（的）交易（总量），上百万亿美元。（现在）共产党要挑战SWIFT（系统），结果整（出来）了一个CIPS，就是所谓的人民币的国际支付系统。（共产党）发动了几十个国家，上百个国家，（包括）非洲啊，是吧？（还有）俄罗斯啊，东欧啊……然后自己做自己，就这么做。一年做了3万多笔（交易），3万多笔还是300多万笔我忘了，加在一起全年3亿多美元（的交易总额）。SWIFT一天做300万甚至达到800万笔（交易），一天做多少呢？4万亿或者3万亿美元（的交易额）。过去折腾了几年了，CIPS人民币的国际货币交易系统在全世界占2%，全世界占2%。然后呢（共产党）要挑战SWIFT（系统）。（这是）找死呢吧？找死呢吧！
这还不说，跟中国人民息息有关的（是）中国人买粮食，中国一年最低买5亿吨（粮食），像去年（的情况）到现在要买8亿吨甚至9亿吨（粮食）。（如果）不买这些粮食中国人就得饿死人，这是一定是这样的。它（共产党）买粮食要通过什么？阿姆斯特丹有SWIFT交易中心，纽约有SWIFT交易中心，比利时有SWIFT交易中心，总部在比利时，SWIFT。（因为）也逃税啊，是吧？
你动任何一分钱SWIFT都知道。这是真正的沼泽地大佬：SWIFT，还有美国的美联储。世界上国际三大机构：WTO国际贸易（组织），世界银行美国人说了算，IMF世界货币组织（是）一个欧洲人说了算，世界国际组织这三大机构，再加上SWIFT。你去想一想兄弟姐妹们，共产党挑战它（能）有机会吗？8亿吨的粮食不拿美金买拿什么买，啊？拿啥买？关键是最夸张的（共产党）一年的出口20万亿人民币，大概4万亿美元，大概每年出口4万亿美元，所有的（加一起）啊。那么这些是多少钱呢，战友们知道不？相当于6亿人口，（这6亿人）所有人靠这活着。如果1.8亿到2亿人的就业，按一家两三口人（算），就是5、6亿人靠这活着。你（共产党）这个要整不成，这一、二十万亿人民币（的出口量）就死球蛋了，你拿啥挑战美国？所以共产党它就（是在）作死呢，跟着俄罗斯要搞一个所谓的支付系统。俄罗斯搞支付系统一年搞下来多少钱知道不？6亿美元。丢死人了吧？！
昨天晚上，中东某国，（也是）我们的好哥们儿，（当初）还是我介绍给共产党认识的某个国家。不是阿布扎比，阿布扎比的故事会很大很大（在）未来！绝对是改变世界的。（虽然它是）很小的国家，（但）未来能成为改变世界的力量。（大家）记住我说的话！（我说的）是另外一个国家。这个人是当时去北京奥运会时认识我的，后来跟海航走得很近。（他）昨天找我，说共中共如何邀请他参与什么什么（项目），问我（是）怎么（样的）看法？
我就问他两（个）问题：我说你是不是想把你这个国家，就你这几十万人的小国家，是不是容得下几亿中国人到你这儿来？他说，“那我容不下。”我说你觉得跟美国作对你能活下去吗？他说，“我活不下去。”我说只要你选择中共这几个项目，你就等于跟美国对着干。我说现在我最大的敌人之一（是）瑞士的UBS银行，（他们）花了28年给共产党舔腚，吃共产党的屎，做假账黑掉我郭文贵。（他们）把我家族基金，合作基金坑掉了几百亿美元，换得了王岐山（批准他们）作为第一个海外银行，国际银行（进入中共）。（并且）UBS还放弃了美国（业务），全部撤离美国，拿到了中国的所谓外籍银行第一个牌照。结局如何？上星期在中共，大量的要求外资银行缩小报表，减少所谓的帮助国内企业家往外（的）外汇汇款业务，减少所谓的外汇吸储业务。它（UBS）就完了！包括美国的摩根，包括美国的富国银行，包括澳大利亚的那什么ADB – 就是那最坏的银行 – 最近在中共那儿都被收拾的一塌糊涂。你跟它（共产党）能活下去吗？共产党要死了你能活吗？活不了！那你跟它干什么啊？
现在共产党到处宣传阿布扎比的疫苗。我就纳了闷儿了，阿布扎比卖疫苗能卖多少钱？（这些人）真够糊涂的。一年卖上10亿美元，20亿美元，（就算）中东人都买它共产党疫苗，但是只要一个国家未来告它，（因为）死人了（或者）假疫苗（告它），这国家就破产！你阿布扎比再有钱（也）是很小的国家。我从来没跟他们（阿布扎比）说过这话，我觉得他们真的是在冒险，他们在上共产党的当。这是当初我介绍的这关系啊，我介绍的，（所以）我敢公开说。没有我他们互相就根本不来往，现在是两国最大的贸易来往。但是阿布扎比我第一天就告诉他们：不要忘了你们（阿布扎比）最大的劲敌是伊朗，伊朗背后的最大支持者是共产党，你在这糊涂啥呢？“跟着共产党走向火葬场”不仅限于个人，（对）国家也是一个样（适用的）。那么中东的这个小国跟阿布扎比也不好，这个国家。他说他有点儿羡慕（阿布扎比）。我说你千万别羡慕，老老实实待着，不要跟共产党走。
我想告诉大家什么，今天？共产党（面临的）是：如果很快世界银行剔除中共，IMF世界货币组织剔除中共，世界贸易组织剔除中共，支付系统美元SWIFT剔除中共，然后给共产党更加致命一击（的是）比特币被列为全世界的犯罪货币或比特币被美国所接受成为合法流通货币但是要接受这个（一系列）条件 – 就是透明化 – 共产党高官的洗钱基本完球蛋！
那就不是脱钩啦，那就是直接把钩（子）喂到了共产党这个愚蠢的猪的嗓子里边儿去啦！人家是钓鱼，这是钓猪！钓中共（这头）猪！所以说兄弟姐妹们，到那时候你们再看这个世界。所以现在你看这个世界多疯狂？美国内部所有的激励措施都用完，美元一定完球蛋。（美国）没有任何机会和余地阻止美元和美元经济下滑。共产党是垂死挣扎。只有灭共，美国经济才能重回强大，（但）也得（度得）过这个震荡期，这就是事实。（大家）坐好，坐好家里的椅子吧，兄弟姐妹们，没事儿把你家椅子多钉几根儿钉啊，（因为）这个世界现在很疯狂。当昨天、前天了解到美国要采取这些行动的时候，全面调查病毒必须调查真相，告诉世界谁不配合谁就是我的敌人，然后不惜一切代价动用SWIFT、比特币、世界银行、IMF货币组织、世界这个贸易组织，全面对中共开战。当然没有冬季奥运会了，啥概念，兄弟姐妹们？
走着看吧，（我）啥都不说啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1656/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1656/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，3月29号了！
哎呀！一夜之间，昨天的一夜之间，好像世界发生了巨大的变化。我真是快被他们搞崩溃了。突然间紧急的电话一个又一个。三界，啊～三界、三界，这是四个还是三个（手指）？三界啊，跨三界。演艺界–就所谓的中国叫娱乐界，这（中共）王八蛋能把演艺界说成娱乐界，太夸张了。演艺界，也称艺术界；金融界，啊这真是啊；第三个就是中国的所谓的官界–官方。这个官方找咱都干啥呀，兄弟姐妹门？最近这个官方，几乎都在找我。突然间，所谓的可能是我们爆料革命战友的，有一些还在观察的，还有一些骑墙派，大量的要买这个G币。我真是我是一下子感觉吓傻了！这么多人要买G币。从昨天到今天一下子颠覆式的。从过去要买一说就一亿啦，几千万啦，现就是“文贵，那几百万也行，几十万个也行。” 就突然间我觉得这个G币好像是这个天下的女王的皇冠一样啦！还得是那个粉钻的皇冠，号称“粉色之影”的皇冠。
就是万人趋求啊。这是什么情况啊？但是，另外一个我感受到的，就是说现在国内很多演艺界的找我的，这导演那导演；过去的这制片那制片的；这歌神那歌神的；这天王那天王的…突然间就挤出来了。说，“七哥，我们这个都支持你啊。但是我们都是有难言之隐，在你节目中就别骂我们了，别提我们。我们支持新疆棉花，你看我照那照片儿，我没办法。我老板是你哥们儿，是吧？”他说，“我们这些人不是老板给我打电话。” 他说，“你也别说我们老板。”他说，“全是中共挨个跟我们说的。你只有俩选择：一个，拿着这个照（片）跟那犯罪似的，拍出来‘支持新疆棉花’，发照片；第二，（要不）就是我（中共）让你举着牌子，（你念完）“我现在支持新疆”，然后再让你进监狱。所有的东西全部下架。”其中啊，他们给我讲了很多就是国内的哪哪歌神呐，哪哪导演啊，全是这命运，全是这命运！我的娘咧，全是这命运。
所以说我想给战友们想说的事情：大家不要看到这些所谓的娱乐界，还有歌星到时候你骂他（们）。真的没必要！昨天很多具体事儿我知道，因为我要保持这个个人的沟通的隐私。就这些人是真的是拿枪顶着的。包括很多人你最讨厌的明星和唱歌的人，都是拿枪顶着，你必须这么做，你不做你所有东西全都失去。有些人是有家人、有老婆、有孩子、有爹有娘、有老公的，是吧？你这个他没有选择啊，兄弟姐妹们。所以咱们大家拜托了：真的对这些人啊（宽容些），他们是混碗饭吃，咱就别拿着最高（标准）来要求人家了。
说实在话，我们很多人要在墙内呀，你是唱歌的或者说你是当导演的，你也没选择，啊～没选择！如果说让我去决定，我说这是在墙内的，因为这个所谓支不支持新疆你将失去自由的，你没选择，你必须这么做，因为你为家人要承担责任。所以说昨天这个很多人一夜之间那么就来了，很吓人。所以说每个这个背后的故事都是共产党做的恶！
另外一个大家知道（的关于）基金。第三界的基金、金融界，哇塞，真的是疯了！民生的几个基金，民生的几个基金，包括这几个大的保险公司，包括什么泰康人寿啊，包括国内的民生下边那几个所谓的基金啊，包括招商银行啊，还有什么工商银行，中国银行啊…那就一下子突然二十几个找我。然后就是美国这边儿；然后就是中东那边；然后就是日本那边儿都找我，说“七哥，一，我能不能把这个基金打折卖给你？你只需承诺就行，你不要付钱；不要付钱都不要现金，你把这个债务能给我接走。比如说100亿的我管理的资产，我打包给你了。你郭文贵你的基金接（手）就行了。特别是提出要求只要你中东或者是欧洲哪个基金，只要你今天说你接了，打五折！”100亿的剩50亿！有一个700多亿的算300亿，打五折还多！啊～乖乖呀，这是啥情况啊？我说这什么情况，你们那儿不是没那么早崩盘吗，经济？
他说：“不是！”（他们从）各方得到了二个最核心的信息：一个苏伊士运河那个大货轮要么就塌在那儿，（使得）石油暴涨；石油就像“穿天喉”一样了。看到王毅去干啥去了吗？看到王毅去哪儿了吗？据说王毅到了中东某国，拿着习大神的一封信。参加～～哎呀这（我）别说漏了。这封信所谓习总书记的亲笔信，苏伊士运河这个船百分之百是共产党干的，而且现在所有的王毅跟这个领导写的信背后的故事未来会惊天！但有一天一定会（曝光）出来的。然后现在霍尔木斯海峡，然后在伊朗，同一时间24小时，王毅在中东这些国家的同一个时间，24小时内秘密到伊朗，他们将在霍尔木斯海峡有动作。所有的这些都是对西方的经济、石油和冠状病毒以后的经济重创，甚至是致命的。
好！说到这儿，大家要看到：现在美国新的拜登政府的下边的国务院很多人已经（从）不同的渠道就是要放弃掉对冠状病毒的《白皮书》。就是不把共产党当成冠状病毒的元凶，不是生物武器也就不加制裁。战友们，觉得是不是很很失望啊？我告诉大家：这比确定共产党是病毒的元凶，武器的制造者还好！记住七哥今天说的话：很快会证明给你看。他们最好说是谁啊？不是共产党造的，说是美国人造的，那才更好。因为这个世界上我相信一条真理：你造多大恶，你做多大孽，你就会受到多大的惩罚，你就会受到什么样的打击！这美国3亿多人都是傻子吗？你瞪眼胡说八道，（美国）都是傻子吗？你出卖美国，（美国）都是傻子吗？美国让你出卖吗？这个消息对金融市场也是一个重灾。中东的石油，会（因为）一个一个灾难把石油（价格）炒上去；冠状病毒的认证一个又一个的反复会把整个金融、经济彻底打垮！所有的人都知道中共也不会停手，对世界的政治经济稳定会一个一个（的）无人确定。最根本的问题，冠状病毒的经济现象已经出来了：全世界生产力下降怎么有生产剩余价值？全世界所有的商业行业全部是“肠梗阻”，你怎么可能有盈利？全世界人都在买虚拟货币，为什么？（因为）没有一个货币是值得相信的，包括美元！
秘密翻译组，秘密翻译组做的节目太牛了！昨天很多人跟我说 — 像现在在直播呢 — 很多人说我们你们秘密翻译做的节目太牛了。（我）感谢所有（在）秘密翻译组贡献的所有兄弟姐妹们，还有我们的木兰妹妹啊，不说她她还不高兴，你这玩儿咋整？跟小孩似得。所以说兄弟姐妹们，你们一定要看到就昨天这个变化最好是他们认定冠状病毒，爱说谁说谁。这个时候它越造假，越激烈；越造假，越激烈，离真相越近；越离真相越近，共产党灭的越快。
世界上现在只剩下我们G系列啦。不服？走走看。我相信战友们也看到从过去这两天，战友之间抢G币的人也抢疯了吧？也抢疯了吧？啊～一个一个抢。但是我要告诉大家的是：任何人不要去搞代持G币和G系列，G-TV投资。包括昨天要投资G-TV的，竟然有一个基金说：“Miles，我给你的现在的G-TV股5块钱一股，给你换股，换资产。”（啪～啪～）不中！5块钱一股！是一个日本的一家基金（开价）5块钱一股。我说对不起，我们现在没有任何这个计划给你换资产。
这就是时代的变化，兄弟姐妹们，我们走在了时代的最前端。每分每秒这个世界都在巨大的变化中，千万自己不要被淘汰，千万自己不要被淘汰，你就这一次机会！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1462/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【持续更新】中共作恶无数，灭亡倒计时，以共灭共；新中国联邦将接管中共海外资产，中东和俄罗斯不会保护中共利益；中共大屠杀，制造病毒信息被掌握，栽在自己监控系统下；战友中藏龙卧虎！
00:01 12月26号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？健身了吗？啊呀，兄弟姐妹们，昨天晚上跟国内的战友们沟通当中啊，学了不少东西。听说共产党的生活会事件引发很大的风波。听说很多匿名信，惹的中南坑人很不高兴。很不高兴。问的问题都很尖锐，很尖锐。跟当年北戴河贾庆林这封信，说的是对的，写的。这写的好。中国的粮食还能撑多次时间？接下来美国的制裁，导致的国内的金融整个的大动乱。怎么解决？
01:01 现在老百姓还凑活的有饭吃。没饭没水的时候，又没有电的时候，老百姓会不会乱。老百姓乱了，维稳当中的手段是什么？没水没电没粮食，你就有水有电吗？是吧。很简单的道理。银行挤兑的时候，抓人，抓的完吗？如果不抓的话，这些人接来下会导致什么样的结果？不是社会动乱，那就是打砸抢了。
01:35 那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问的好。问的好，外国势力会不会干涉。那么现在，中共，中国共产党有史以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里，事出何因？我们做了什么事情有今天这么大的困境？还有什么说泰山压顶。从如履薄冰到泰山压顶。谁是那个泰山？谁把这个泰山移到共产党头上。
02:23 另外听说，说接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机，将到达冰点，触发点。一发将不可收拾。说人民币全面的崩盘，和港币的消失，中国能不能承受得了，共产党能不能承受得了，中国人能不能承受得了，世界经济能不能承受得了，这问题问的太好了。这就是三年的爆料革命说的，现在的所谓的九千万党员，有多少人到时候会和党的中央站在一起？有多少党员在没有工资领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不站在了上街游行，打砸抢，和外国势力，和跟他们站在一起。嘿，这个问题问的好。问的非常好。这就是我们想要的。
03:33 说现在这种情况，一旦上街触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网。是外国势力被动断网。一旦断了网，社会会不会出现，由于信息时代，带来的方便，触发社会大崩乱，大崩溃，大爆炸，还有好多大，记不清楚了，太多大了。这是个老常委写的，很有水平。
04:19 原来，南斯拉夫，64，天安门事件，我们终能找出来一个，外部原因当替罪羊。包括大跃进，是苏联搞的，是吧，招回科学家搞的。这次如果造成大爆炸，那我们怪谁？我们还找谁，把这个雷找给谁？有没有替罪羊？64是美帝国主义搞的，邓小平的路人皆知嘛，就是美帝国主义嘛。是吧。那斯拉夫美国人搞的。大使馆。那这谁搞的？
05:07 病毒。现在这么多理由，这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国。全世界必将让中国共产党给一个说法。共产党准备好了没有？是与外国的所有机构合作，组织，还是继续喝他们对抗，对抗的结果，就要是跟全世界对抗。让全世界接受一个结果，和他们绝大多数人认可的结果，几乎不可能。最后的答案是什么？中国过了庚子年，到达了辛丑年，辛丑合约，是哪年的？60年前，120年前，发生了什么事情，庚子赔款，可不是庚子年，是辛丑年搞的。会不会再来一次，庚子赔款，我们赔的起吗？老百姓会让我们赔吗？
06:29 中国和中国共产党，能过的去辛丑年吗？国际形势，国内政治形势，病毒事件，国内经济，国际经济，和这些年来，共产党在世界上，开展的一带一路，以及在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地。未来怎么继续下去？说共产党现在做的事情，摊子太大，麻烦太多了。树敌无数，后果不敢想象了。大家走着看啊。这事真是大了，不都是傻子。
07:36 还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及啦。这不废话吗？其中提到，过去几十年来，从未形成，以我们华人，形成的任何群体，对共产党有了实质性的挑战。现在海外有了爆料革命，还成立了准国家组织新中国联邦。过去几年来对这个爆料革命、新中国联邦的轻视，无视，和打压，让它成为全世界上唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。
08:41 说这个新中国联邦背后的实际力量和它未来的影响力，和中共在全世界负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不在重视新中国联邦，和爆料革命，共产党将亡于此。灾难将来于此，这你说对了。一定的。不会让你们失望的。咱走着看。老杂毛们，中南坑的老杂毛们，说对了。这是中国历史上从来没有的，而且不会停止，一定会赢，而且会赢的非常精彩。就像我（说）共产党你完了。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe756d793a06b22d9e21ccd
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7635e93a06b22d9e2242a
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7b0d293a06b22d9e246ce
00:01 我就知道他和熊光楷有关系，不要小看了爆料革命，之所以不说出来，美国正义的力量需要熊光楷。大家还记得当年刘彦平到纽约来跟我说什么吗？文贵你傻什么啊，你说人家熊光楷干什么啊。熊光楷是当时那是二部的部长。到了总参是情报，副总参谋长，是管全军的情报。那在美国是非裔人、黑人、白人、黄皮肤人，什么人种都认识朋友比你多。还在那电梯间趴我耳朵说，“熊光楷连个电话都不用说，只要暗示一下，你就会在纽约大街消失”。这是刘彦平跟我说的原话吧。
00:51 在电梯间趴我耳朵说过两次，不要再提熊光楷，你惹不起他。即使习都要对熊敬畏几分。因为习都知道，惹了熊了，那不是共产党那个范围内能控制的。那是世界的力量。我懂。干情报的，跟干黑社会的，跟干杀手有什么两样。是吧。 这位战友为什么我告诉他，我早就知道，他吓傻了。他说为什么早就知道我是熊光楷的，跟他有关系。
01:31 我说你给打电话，你给我说话，你给我提过几件事，我就知道你跟他们会有关系。我当然要查你，了解你。我了解了解，国内的战友一说，那就是这么回事。你只是他的代言人之一。代持他资产之一。为什么？所有帮助熊光楷代持的人，第一得有把柄，第二控制的住你，第三他一定有办法监控你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1465/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1465/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1466/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1466/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十二月二十六号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天晚上，在跟咱国内的战友沟通当中，（我又）学了不少东西。听说，共产党的“（民主）生活会事件”引发了很大的风波。听说很多匿名信，惹得“中南坑”的人很不高兴，很不高兴！
问的问题都很尖锐，跟当年北戴河贾庆林的那封信是对着写的，写得好：中国的粮食还能撑多长时间？接下来美国的制裁导致的国内的金融整个的大动乱怎么解决？现在老百姓凑合着还有饭吃，没饭、没水、没有电的时候，老百姓会不会乱？老百姓乱了，维稳的手段是什么？（老百姓）没水，没电，没粮食，你就有水、有电吗？很简单的道理。银行挤兑的时候，你抓人抓得完吗？如果不抓的话，这些人接下来会导致什么样的结果？不是“社会动乱”，那就是“打砸抢”了！那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问得好！
现在，中国共产党有史始以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里？事出何因？做了什么事情，（才）有今天这么大的困境——他们说是“泰山压顶”？从“如履薄冰”到“泰山压顶”，谁是那个“泰山”？谁把这个“泰山”压到了共产党的头上？另外，听说，接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机将到达冰点、触发点，一发将不可收拾！人民币全面地崩盘，港币的消失，中国能不能承受得了？共产党能承受得了，中国人能不能承受得了？世界经济能不能承受得了？这问题问得太好了！这就是三年“爆料革命”所说的。
现在，所谓九千万党员，有多少人到时候会和党中央站在一起？有多少党员在没有工资可领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不会上街游行，打砸抢，和外国势力站在一起？这个问题问得好！这也就是我们想要的。
现在这种情况，（他们）一旦上街，触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网——外国势力（操控），被动断网？一旦断了网，社会会不会出现由于信息时代带来的方便（出了问题）（从而）触发社会的“大崩盘”“大崩溃”“大爆炸”——还有好多“大”的，我记不清楚了，太多“大”了！这是一个老常委写的，很有水平！
原来，（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），六四天安门事件，我们总能找出来一个外部原因当替罪羊——包括“大跃进”，说是苏联搞的——召回科学家搞的。这次如果造成大混乱，那我们怪谁？我们还找谁？找什么理由？有没有替罪羊？六四，“是美帝国主义搞的”，邓小平说：“路人皆知嘛，就是美帝国主义！”（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），“是美国人搞的！”那么，这（一回是）谁搞的？病毒，现在（我们拿出了）这么多理由、这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国，全世界必将让中国共产党给一个说法，共产党准备好了没有？是与外国所有国家机构、组织合作，还是继续跟它们对抗？对抗的结果，就要跟全世界对抗，让全世界接受一个结果——它们绝大多数人认可的结果，那几乎不可能！
最后的答案是什么？中国过了庚子年，到了辛丑年。《辛丑条约》是哪年的？一百二十年前发生了什么事情？“庚子赔款”！可不是庚子年啊，是辛丑年搞的。（明年）会不会再来一次“庚子赔款”？我们赔得起吗？老百姓会让我们赔吗？中国和中国共产党能过得去辛丑年吗？国际形势、国内形势、政治形势，病毒事件，国内经济、国际经济，这些年来共产党在世界上开展的“一带一路”，以及现在在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地，未来怎么继续下去？共产党现在做的事情，摊子太大了，麻烦太多了，树敌无数，后果不敢想象！大家走着看，这个事儿真是大了，不都是傻子！
还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及了！这不是废话嘛！其中提到，过去几十年来，从未形成任何以华人（为主的）群体对共产党有实质性的挑战，现在海外有了“爆料革命”，还成立了准国家组织——新中国联邦。过去几年来，对这个“爆料革命”、新中国联邦的轻视、无视和打压，让他成了全世界唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。这个新中国联邦背后的实际力量，他未来的影响力，对中共在全世界上负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不再重视新中国联邦和“爆料革命”，共产党将亡于此，灾难将来于此！
这次你说对了！（我们）一定不会让你们失望的！咱走着看，老杂毛们，“中南坑”的那些老杂毛们，（你们）说对了：这是中国历史上从来没有的！而且不会停止，一定会赢，而且会赢得非常的精彩！就像我说的：“共产党，你完了！”
对了，我还要接着说几句啊。（对于）这个所谓的信函，老领导的建议函，还有两件事我要回复你们——我就不给你们发信息了，同志！
第一条，你说到道，共产党多年来在海外安置和置放特殊情况下的“党的安全资产”，如果发生以上事件——全世界伐共的时候，怎么办？老领导，你就别操心了！“爆料革命”、新中国联邦“替你料理”了！非洲那块儿，我就不管了；中东、亚洲、美洲，你就别想了！我现在可以告诉你：现在，这几天的马拉戈，就是圣诞节都有人在写这个法案——如何查封你共产党的海外资产，包括你的秘密的国家所谓的“党的安全资产”！咱走着看，谁沾你们谁完蛋！就像踢出你那些中资企业、踢出你那些上市公司的指数一样，像纳斯达克一样，像欧洲的指数一样，会把你所有的钱由“爆料革命”、新中国联邦接管，你就别操心了！
第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况下是否经得住考验？哈哈哈哈！俺告诉你：你绝对经受不了考验！有我呢，你（经受不了）考验！未来，你会知道，文贵给你布的是什么局！我早知道落水狗会往哪儿跑，把水灌进老鼠洞里，看老鼠出来还会往哪儿跑！我早就守着你的洞口，要逮你这一堆儿老鼠了，记住吧！
还有其他的那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，你就别惦记那些“国家安全资金”了，新中国（联邦）接管了！中东和俄罗斯的关系，你就别想了！有我呢，（俄罗斯）靠不住！还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧！唔该哂！
哎呀，走走路，真舒服啊！哈哈哈！哎呀，兜一圈相当的不孬，兜一圈相当的不孬！太多监控系统了！卡卡，卡卡，卡卡，你看看，你看看，监控系统无处不在！结果现在是，共产党布了全天下最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底拿下！绝对的、灭绝人寰的人类大屠杀、种族大屠杀、制造病毒（的资料）都被拿下！你说这玩意儿，你说这玩意儿！所以说，人啊，别作恶，别作恶！真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不？共产党就是你最好的例子，兄弟姐妹们！
新中国联邦、“爆料革命”给大家带来的是什么？唯真不破！千万别作恶，千万别以为自己小聪明；不要用上帝，不要用神，也不要用你的善良来掩盖你的贪婪！贪就是贪，有小心眼儿就是小心眼儿，人之常情嘛，但是你不能侵犯别人的利益，更不要相信别人的愚蠢就是你的机会——别人傻，别人没看见，那是人家不愿意说透！
你别跟共产党似的——你跟共产党说：“我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想（你）给我发工资。”共产党（就）说：“哎，（你要）讲情怀啊！”你一说：“我想拿回属于我自己的。”（共产党就说）“哎，（你）还要讲奉献呢！”你跟共产党说：“我家里人需要养活。”（共产党就说：）“哎，你要讲无私啊，你要学雷锋啊！”王八蛋！你们拿的钱，你们拿的人命，你们拿的利益，（那可）不是富可敌国，是你都快控制全宇宙了！叫人民“讲奉献”，“讲无私”，不能讲“利己”，只能讲“利你们”！这个王八蛋的共产党！现在，它自己建的监控系统，把自己给“控”了！
不说了吧，一说多就说漏（嘴）了，是吧？哎呀，好好好，马上走，马上走——可能不叫（俺）说恁多吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1411/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1411/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放秘密翻译组视频，英文原音配中文字幕）
（播放乡村迪斯科）
嗯，有声音么现在？有声音么，有声音么？哎，我的iPad呢？（支架）转过来。有声音么，亲爱的兄姐妹们啊，有声音吧，有声音啊有声音……有声音啊，哎呀我的妈呀。给我吧，有声音啊，声音中不中啊，声音中不中？声音很好，没有延迟，大片既视，油画的感觉。年轻、充满激情和动力，热情扬抑，乖乖啊，让子弹飞飞飞，让子弹飞飞飞，中。
兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，今天是11月28日，文贵早上乱聊直播，乱聊直播，在文贵的教室。战友们你真中，你真中，你真中啊。大家看到我气喘吁吁的。我是早上锻炼，锻炼完以后，（我在）锻炼中间的时候，一直还在通着信息，通着电话，大家都知道我同时几个手机工作。然后呢在这种情况下我跟国内很多战友都在即时聊天，即时聊天，因为咱们国内的战友都是晚上。然后国内的战友说，七哥，今天直播直播吧，我说为啥呀？他说，你最好直播直播，今天是家人好几个生日。我说这家人还好几个生日，一家人家，俩双胞胎，战友，祝你生日快乐，孩子生日快乐。但是说实话，最让我勾起直播的事情，是他回到老家，让我看了他家的这种寒酸。他家的这种寒酸，这是一个公安部的一个司局级干部，回到家以后还如此之寒酸，这样的官要贪个三亿、五亿那不是很容易吗？这位战友看来算是一个比较清廉的战友，但是他一再跟我说，七哥，我们都不干净。但是今天我看了你家的这个环境，让我感触颇深。就是共产党里边真的不是一瓶红酒就买你个家业，共产党真的放个屁，私生子女随便一件事，一个车轱辘都买你个家业。这双胞胎的孩子，在当地找关系上了学，现在看着孩子过得也是一般。这是为什么我们的战友们能凝聚在一起，绝大多数都是草根的孩子，绝大多数都是对共产党有绝对的认知。把那个灯要靠近我一点，这脸部还不是那么清晰，对比度还不是那么清晰，可以稍微近一点点儿，或者这个往我脸上照一照。所以说，兄弟姐妹们，在我们看到这个的时候，文贵是感触特别深的。就为什么我们这些穷人家的孩子，老实人到哪都吃亏啊？这是有良知的人，他是从南到北啊，抛家舍业的工作，对吧？
但是，我们今天另外一个战友，非常重要，从俄罗斯，逃跑到俄罗斯，从俄罗斯已经逃跑到欧洲的其中一个国家，这个人是直接可以代表中共，和普京直接见面的人。今天我们俩通话了解了很多信息。就是现在，老共想打台湾，这是跟拜登之间最大的默契。要打台湾，这个要打台湾是习最大的，认为只要打了台湾，中共能再活个50年，就他那个2049的计划也就到底了，共产党也最多活那么多年，最起码他这一代和他的下一代能干下去。然后呢，最重要的事情是近期内和俄罗斯的交易。就是非常明确，俄罗斯很清楚，打台湾，我不支持，我也不参与，美国介入不介入，我都不参与。哇，这对台湾可真不是个好事啊。前提是再跟我续签5年的石油合同和天然气合同，提前支付5年的钱。
那美国要拜登当总统，肯定不参与。也试了日本的口风，日本是绝对是不参与的。战友们，台湾同胞，很可怕啊，很可怕。只要美、俄、日不参与，北约它根本不敢参与，北约是一个区域内的一个防卫，或者说它主要是针对到中东的。欧洲人的利益在中东，不在亚洲，美国人的利益在欧洲，也不在亚洲,它现在生死安全在亚洲，也在它家门口。所以说兄弟姐妹们，这次关于要不要给拜登打电话的问题，俄罗斯没有和中共站在一起，俄罗斯而且在这个方面上很明确，不但不站在一起，还告诉中共，认为美国的内部事务在这件事上已经不是内部事务了。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，台湾现在真危险了，真的是危险了。这个，听说啊，习是下定决心是要打台湾的。然后呢，内部已经开始明确的说，拜登当选必须收复台湾，这是我们这一代共产党人的神圣的使命和责任呐。哇塞，这台湾得死多少人呐，兄弟姐妹们，这台湾得死多少人呐，台湾得死多少人呐，多可怕呀! 好，希望台湾同胞自重吧，我们希望台湾同胞能躲过这一关去。
另外一个，香港，兄弟姐妹们，看香港最近两天发生什么事了吗。大家注意到了没有，香港的经济正处在一个最后的一个崩溃的挣扎中。香港有两个指数大家看一看，二手房，二手房的交易，大家看看有什么变化。而且特别是中高档房，基本没有交易，银行里的贷款，香港人的银行贷款坏账是很少的，几乎是没有的，但最近银行大批量的中高档贷款增加。兄弟姐妹们，我刚才在运动中通话，我赶快跑到楼上冲个凉，蹬上衣服，提着裤子冲到楼下来直播，对不起啊，还晚了几分钟。在这个中间的时候，我又看了下香港的战友发来的信息。香港银行的存款，和香港外汇，这是到了历史性的最低。香港的整个的金融市场、大宗交易市场，千万别看那官方数字，那都不是真的。大家要看到的事情，就是真正的几个核心，香港是房地产是主流经济，写字楼的租赁和换手率，和银行里的烂账，和银行里的贷款，这是最能体现香港经济的。
据说中南坑下命令，香港一定要挺住，挺住12月，挺住1月。那就只能靠擀面杖子经济，靠电脑改了。而且大量的国有企业、国有股票不允许抛。然后自己内部像中信啊，几大证券公司，海通啊，每天做来做去，自己做自己，自己玩儿高潮，自己假喊假高潮，整的屋里边很热闹，制造一场虚假的股票市场的繁荣和金融市场的繁荣，但是一点点儿社会价值、一点点儿真实的交易都没有。这太可怕了，这太可怕了！这是香港的经济到了如此之境界，这超出了我的想象，我认为怎么得过到1月底，现在已经这样了。所以说香港的房地产和银行的烂账、金融市场作假做空，这两个数据大家看完以后，就香港的港币和香港的经济是要崩盘的。上海的A股就别提了，一切都是假的，一切都是假的。
文贵在几天前，我从来不去谈别人的事情，就是跟我没关的事儿。但是由于我们有G-Coin、G-Dollar，比特币最近涨的很高，7000，8000，1万1，1万2，1万3，1万4，1万5，1万6，1万7，还要上2万迈台阶呢。我头两天说了，比特币你凭啥值钱呀？比特币你凭啥牛啊？不都是玩儿弄洗钱的嘛。
看我本人肯定是，大家记住，你看到我本人的时候，我脸比这黑的多，黑好几个（程度），打光打的不真实啊，但是我这有轮廓。苹果手机头部出镜头了，安卓手机正常，木有木有战友。七哥的镜头抬高点，大家觉得镜头，泰国哥，他们觉得空间太什么，你要往上提一点点儿。可以啊，可以，所以说战友们要求都不一样。特别是我们木兰，每次手机都出毛病。我们亚吉娜说，亚吉娜的手机也是爱出毛病，头靠上了。你看，她看，她手机有毛病，你知道吗，亚吉娜还有木兰的手机有毛病，真的是。往上调一点吧，给木兰点儿面子，给亚吉娜点儿面子。挺好了，现在，再调一点儿。对，这七哥的形象咋这么重要呀，为啥反馈七哥形象的都是几个美女呀。再高一点儿，对了，中不中，好吧，就这样吧。哎，听战友的话，有饭吃。声音同步没问题，抱朴守真，腿毛探长，七哥的小粉丝儿，我的G生活，CCQ，刚醒001，208520CF，天涯行，屋顶上的猫，猫屎咖啡，养猪小哥，红百合，哎，给我来杯咖啡。太阳墨镜777，江郎才尽，罗弗吉尼CCP，香港没钱了，又想玩儿台湾，文文，文艺。文艺妹妹来了，樱花团，歌手，我们的文艺老漂亮了。这个梵净山，你说这有这么多美女都跑到日本去了。还有个我们战友叫爱郭婶儿，老照片儿，俩酒窝，大腿很长很漂亮。来自于河南，河南老乡，结果是发推说什么，跟日本男人睡觉，日本男人考虑到让她舒服，跟中国男人睡觉，中国男人考虑自己舒服。这个她也敢发，这河南出来了傻子，真是的这战友。啥都敢说，太像你七哥了。哎呀，真是的，不像话。文真说，七哥本人比镜头上更帅，因为文真跟七哥拥抱过。这是肯定的，所有认识我的人都说，我上镜头，猛一看好看，但没有生活中有立体感，没有生活中有气质，说的是实话。哈哈，不要脸，不要脸。
现在这样，兄弟姐妹们，我接着说，今天大家要再看到一个，这比特币。这个比特币它意味着什么，比特币这一场的割韭菜、炒作，七哥为啥提前跟你说？战友们，你们长点儿心。我们今天早上，有仨战友，最起码赔掉了大概在4000多万，当然也是我们G-TV椅子的战友。今天早上说，七哥我这回没听你的，我真是吃大亏了。我狠狠地说了他，我说你这不长点脑子呀，你玩儿不起这个游戏。整个可以说Bitcoin就是整个美国人和共产党这帮人控制的，都是军方情报背景，大不了把你Bitcoin全收了，给你全黑掉，别相信这些迷信的鬼话。当任何事情涨到你都自己不敢相信的时候，你就是抛它的时候；当任何事情不能真实的100%说服你的时候，你就是放弃它的时候；当任何东西它不符合逻辑的时候，你就不要再碰的时候。
什么叫避险货币呀，它总共2100万，什么叫避险，你避什么险？全世界假的兑水的货币几万亿、几十万亿美元、上百万亿美元，你避什么险。然后美国这回公布，我要跟踪虚拟货币，就是美国人买不买。美国人玩儿这个玩儿的多了，你相信他，这里有多少黑暗啊。最起码这些虚拟货币它没有交易的价值；它没有回避市场风险的能力；它更不存在马上进马上出的这种所有的基础的金融条件；更不具备所有货币必须要有的你可以跟其它货币迅速兑换的条件；而且它的涨和跌都是在1分钟和一天之间，它不可控。世界上任何货币除了主权崩塌之外，哪有像这比特币似的，说崩塌，一分钟就崩塌，说涨一分钟就涨，一天就涨一天就跌，它当然是人为控制的啦，怎么能玩儿这个呢？今天早上有人说比特币这个数字的问题，有人让我们提高，提高10倍，然后他们说给包销。我说绝不可能，我们的G-Coin最值钱是什么时候？一两年以后。就在全世界更多的商家、实体店、实体商家、实业当中，甚至在贸易，甚至是在买卫生巾，买口罩，买小孩儿的内裤，尿不湿都能用上的时候，G-Coin会价值可能无限的高，超出你的想象，绝对比Bitcoin值钱。绝对比比特币值钱，因为我们是唯一个可以跟黄金本位挂钩的，我们是唯一个有双……
这是鸟屎是猫屎啊？猫屎，喝点猫屎咖啡吧！这日子忒不好过了，在一个人家的教室里边直播，还用着这么差的直播器材，跟这么多Low的战友们直播，喝着猫屎咖啡这日子可咋过了呀？唉，没法弄啦。骑着毛驴儿来挺郭，你能不能别气我们？哈哈哈……文锦惠，太惨了。爱死你了文锦惠，骑着毛驴来挺郭爱你，挺惨的你有毛驴儿骑，七哥连毛驴儿都没有。你让我上哪找个毛驴儿去啊，我骑着Snow，骑着Snow去挺郭，骑着Snow去爆料革命，实现喜马拉雅阿弥陀佛。是在录音房，拜托七哥唱歌，啦啦啦啦啦啦……可以吧，我现在这唱歌老自信了啊，唱歌老自信了，老自信了啊。今天我要录歌啊，我要录歌，刚才我给你放的那个DJ啊，就那个节凑啊是东北的DJ是农民DJ，但是我特别喜欢啊，我特别喜欢。就是怎么能把歌的韵律唱的让你高兴这就行了，别老玩儿高大神啊，当然了他们就能唱了你爱我我爱你，我希望能唱一些革命歌曲出来啊，特别棒啊。米小乐，唉呀妈呀……，恶心死你了是吗。你看这个猫屎咖啡的颜色大家看到了吗，看到这颜色了吗，大家看到了吗？你们见过这种咖啡吗？真正的猫屎咖啡，我们的猫屎咖啡妹妹就在镜头前面现在啊。猫屎咖啡妹妹呢？露一脸儿露一脸儿。清风先生、白开水911、屎咖啡、屎啡猫、重磅来了、埃内卡、新中国联邦果果、满机小明、用户79542、ITF拳头小七，郭叔从来没念过我，你看我念了吧。长城之外、Hasking蓝宇、冰山一角、红色药丸、喜马拉雅玫瑰园，哎呦我发现哎！今天早上直播的战友留言的跟昨天都不是一伙人。文卓，文卓、十里堡、吉米哥哥、肉馍馍、卤肉饭、DC王炸、文道雅典娜、关中张、景善文杰、民主法治公司、万宝路。
我再要给大家说的是，咱接着聊啊，咱们开心的聊啊。兄弟姐妹们这个投资不是开玩笑的，一个捐款一个投资不要冲动啊。你说你动不动，你像咱们的新加坡一个战友啊一打电话，七哥，给我，我捐钱。他给我了不下十次了，我每次都说求求你别捐了。他跟鸡腿潘也捐跟那个庄烈宏那个骗子也捐跟那个李洪宽也捐，你这不是缺心眼子吗你说？这已经不是你多善良了这是你在作恶了，以善作恶！这比作恶还可怕，现在我们中国人是无知中作恶那更可怕！啊，偏听偏信，无知作恶。昨天有一个什么那个那个，那个网络上有一个什么王八蛋东西，那个跟个猪头似的出来在那吹牛B，在那块吹牛X挑战《新京报》啊，结果一出来那个嘴脸啊，完全两个嘴脸这就是流氓中的下三滥！
袁腾飞先生老师骂得好，说谁家的腰带没扎好冒出这么一个货出来？这话太客气了啊，我说是谁家的肛门跑肚子了拉出这么个东西出来啊，谁家肛门收不住他拉出这一堆东西，你看他那个屎样啊！这就是中国男人现在在世界上最low的形象。笑的时候跟狗一样，趾高气扬的时候他这个德行，你看看，海外欺民贼，你看看熊宪民、你看看博讯韦石、你看看李洪宽、你看夏业良、你看郭宝胜、你看看Bob Fu，不是去FBI的路上就是国防部。然后找一个前总统的孙子，然后博讯就是找这个检查官，然后熊宪民天天这个FBI，就那种趾高气扬，欺负软的怕硬的，那种滕彪那种流氓样还是什么民主律师，还有那个胡平，你看那帮孙子那个长相，简直都是猪爹、猪妈生的个货，真的不知道谁家这个肛门收不住了，吃东西吃拉肚子拉出来这帮东西出来。还什么腰带没扎好，他配在腰带下面吗，他在肛门后门出来，他永远不会在前门出来，这帮孙子诶。你看那个嘴脸，你看那个德行，一麻烦哎呦我们又好了，就这种没原则。我作为中国男人，我们家里男人多就一个女的，当然是我娘。我说实在话，中国男人真是太猥了。
在加拿大Kobe 跟他们打完仗以后，人家警察说他们会打架？哎呀给人解开扣子，你冷不冷啊Kobe……你说我们中国男人到了全世界多low的形象，走哪去嘚嘚嘚，说话不敢说、眼睛不敢看人家、六神无主。然后对待国内，只要穿上警服、只要戴上大盖帽，对待所有的男女老少，又踹又打，就中国城管的形象。中国城管对待人的形象，就是中国人之间最好的缩影。只要穿上一个戴大盖帽，戴上任何官气的人，不管是真是假、是瘸是瞎，就敢打老人打孩子。没有信仰、没有道德、没有真理。
你看国内这个，那么咱们国内现在是什么情况。战友投资的那位战友说，七哥我捐了20几次钱，我说你捐了20几次全是捐给了欺民贼，结果这好，投比特币赔大钱了。我今天早上我说他他不高兴，我说七哥今天给你警告，你早晚一天因钱丧命。老天爷给你这些钱，你叫钱不配位。你这个是钱不配你，你不配这个钱。钱也配不上你，钱不配上你，你也不配钱，你不配钱这个位置。这会出大事的，结果我说七哥直播给你讲了你还投那么多钱。不听七哥爆料倒霉吧。还有咱们战友，这个羟氯喹，科学家和我们一再呼吁，我们战友这么多人辛辛苦苦到处想尽一切办法拯救这些有病的人，还不听七哥爆料。结果一家人我出去了，昨天咱们这个在马来西亚的一位战友染上了，一家人五口人就他一个染上了。我说那为啥你家人就你一个染上了呢，他说七哥他们都吃羟氯喹就我没吃。我说你这不是活该染上么。啊，家人啥都没事，五口人，四个没事的，他染上了，还出去说七哥我从来都戴口罩，结果现在好，为挣点儿钱自己染上了。你不听咱们爆料革命的话嘛，你把爆料革命当娱乐嘛。科学家是冒着生命危险给我们传达的信息，我们的墨博士是不是，冒着生命危险说的话，你咋不听呢？那你不听你是要付出代价的。就这么简单，是吧。比特币你付出代价了，不听话的现在你往公共场所乱跑，付出代价了。
战友们，凡是你现在在国内我说过你支持爆料革命前提是在你安全、不影响生活情况下你支持爆料革命。我们那位战友，回老家的那位公安部战友，能全身而退，能在听爆料革命以来真的是尽量救人、救战友，这才是我们的战友。包括跑到国外的那么多战友，到了外国以后迅速适应环境，迅速的传播爆料革命，积聚实力，这就是我们爆料革命农场最关键的。我们接下来G-club的代理权、G-Fashion的代理权、G-Coin的代理权、G-Dollar的代理权、还有POS机，包括现在我们的盖特，未来我们的盖特、GTV在各地都要是开始，在全世界各国，希望各农场都能代理广告，代理广告都是有佣金的。包括我们盖特一上线，是全世界、全语言覆盖，这全语言覆盖了，全世界的农场战友们，你们就是参与当场，未来就是咱们多的时候，超过十亿人的时候，就在全世界各地租服务器，这个服务器的管理包括升级，包括广告，都要让你们去做。这都是战友们过去你不可能有这机会，你给人磕头都轮不着你。未来我们的G盖特一定会干掉推特，GTV一定干掉Youtube，干掉facebook，未来的广告一定会是大的，但是现在我们不需要。G-Coin、G-Dollar一定是世界上最牛的货币，这些包括POS机。
所以战友们现在、刚才己经很多战友发给我信息了，我们都会一个一个会捋顺了的。我们联邦委员会会成立专门的独立组织，跟战友们来联系这些事情，就是在各地，世界各地有农场，去找当地的酒店、旅店、建筑、雕塑、所有的机票、交通、旅行社，各种吃的、餐馆、卖衣服的卖啥的，只要是能愿意接受我们的Gclub会员的优惠政策，我们就跟他签约。签约以后这位战友，促成的战友和农场就永远收佣金，永远收佣金。另外一个，G- Coin、G-Dollar也会加入到这个系统，未来你永远收佣金，合法的、有体面的赚大钱，小钱咱还真不感兴趣。
七哥很穷只能喝点猫屎咖啡了，喝点猫屎咖啡。我容易吗喝着猫屎咖啡坐在教室里给你们直播呀。我用什么化妆品？我从来不用化妆品的，我从来不用的。我从过去这个过去三十年就是用那个”协和硅霜”抹抹脸，就是从来不用別的，从来不用化妆品。 文甜小妹、猫屎咖啡:我在，猫屎咖啡在这呢，打屎棍、爱你爱你啊西风，闻道雅典娜、2064、木有、郭漂亮，墙内流畅观看指南:别退出观看，断掉VPN再回来。风云九霄、轻风细雨、企鹅腿、七哥的企鹅腿，七哥哪是企鹅腿呀，七哥这是啥腿呀，七哥这是神风腿，开玩笑呢。七哥你以为真的是谦虚？七哥这腿不是最长的，但也绝对不属于短的啊。肯定咱不是那个长颈鹿的腿，但也肯定不是企鹅腿，最起码是个狮子腿吧。七哥念我、卡尔爱丽丝、谁都不扶就扶墙、无念放声减压、正好文霞、小丁猫、我的夫基娜、斯盖妞妞、文旋，这个名字叫得好，精进、互为肢体、无我自身，七哥念我哟、爱你哟，这是台湾的呀，输得起、文鑫、暴料革命(战友名字不一定对)。我的天哪！刚才我以为是五万呢，这一会儿就五十七万了，天哪，吓人哪，相当地吓人呢。
亲爱的兄弟姐妹们，我再给大家说我今天直播的主题:香港经济将崩溃，共产党经经济将崩溃，全球农场战友们开始经济大拯救所有的同胞们。再说到美国大选，战友们，我可以告诉大家，你见七哥啥时候说百分之一千、百分之一万过？百分之一万那是川普的，为啥呀？因为有咱新中国联邦啊！咱让他赢十回都绰绰有余。记住我们的话，我们让他赢十回都搓搓有余！但是这场大选不到滑稽的结果，对我们是没有利的。它越滑稽越证明我们有实力，越滑稽我们越有机会。猫屎咖啡和战友一起喝！喝了猫屎咖啡，新中国联邦人永不为奴，跟我走！威廉王、我们唐平妹妹来啦。是吧。为什么我们有这个自信呢？不是共产党的自信和中国梦的自信。
今天早上中东某国家王子：兄弟啊，你太了不起啦。但是拜登还是有机会的啊。我们要各方面考虑啊，我和拜登准备打个电话，你们见个面。哈哈，我说我在运动呢，别谈这话题。我说我向你保证。他说你没有一次错的，但是这一次还是很危险的，拜登可能还是有机会的。我们永远是brother，这个中东的brother是很严肃的啊。我说：brothers，记住，你兄弟Miles Guo不会错的。我要错了，我将为此付出巨大的代价，我也愿意。我说很快就会有答案的。我向你保证，我说我有绝对的实力，有把握让他赢十回都没问题。他傻眼啦，他说:你说的我信！我说我只要一条，我不想跟你打赌，如果是川普赢啦，我们的G-Coin、G-Dollar，你这个国家第一个承认，你投上个，哪怕1美金都行。说我们国家接受G-Coin作为流通货币，就中啦！明白我意思吧？兄弟姐妹们！一个国家，不用说别的啊，就哪怕坦桑尼亚、尼日利亚，举手说，G-Coin作为我国家的流通法定货币。赢啦！！！如果欧洲、美国任何一个国家，给了我们执照作为流通货币，能买G-Coin，战友们，你们会看到值多少钱！现在第一批只卖给战友，一毛钱一个！如果你们谁能有这样的货币，一毛钱一个，有多少我买多少。找着跟G-Coin一模一样的。一毛钱一个，只给G-Club的会员，只给G-TV的椅子，只给我们参与借项目的，其他一概不给，只给各农场的战友。
我告诉G-Coin的投资者，G币的投资者，咱们背后的大佬们。咱没办法，咱现在自己又没账号，又没有信用卡，只能找大佬啊。是吧，这就没办法，这就是要付出的代价。心不甘、情不愿，但没办法。所以说有时候人啊，我特别容易理解。当一个被迫别无选择的，必须享受被强奸的时候，实在是很痛苦。那我现在必须得这么选择。你又没有账号，你又没有信用卡。你说我想有钱，我钱放哪里去啊？我比林郑月娥还惨，林郑月娥还有个账号把钱拿家去啦。我上哪儿拿啊，我没有啊。所以说，必须依靠大佬。但人家这些大佬现在也都明白。G-Coin、G-Dollar 就是我们这个农场系统，G系列、G-Fashion系统，就让它值多少钱。未来值多少钱，那比特币值1万7、 2万，你说我们值多少钱？我们有14亿中国人，还有美元，G-Dollar配套。还有黄金本位，你说我们能值多少钱？
兄弟姐妹们，未来啊，你七哥可以接受个人，到时候啊，等我灭完共以后，接受个人的邀请，我将游山玩水，遍访全世界的战友。接受战友们的邀请到你们那去做做客，让我喝点儿猫屎咖啡啊，什么猪屎咖啡啊，鸟屎咖啡什么的。另外兄弟姐妹们，现在国内整个生产系统，广东的所谓的生产厂，绝对超过50%是崩塌和外移的，想再回来可能性绝对没有，我说过台积电一定会完蛋的，我说过包头商行一定会破产的。都兑现了吧，我说过年底的病毒一定大爆发，来了吧，我希望我说打台湾千万大家希望这是假的，我希望我别说对了，打台湾的结果是什么？共产党完了，亲爱的兄弟姐妹们，国内的同胞们，你们的人民币真的连冥纸都不如。港币，它啥都不是，国内的房子除了你住之外，还有香港的房子，它一毛不值，绝对把大中华打回到石器时代。我说的大中华包括:整个大陆、台湾、澳门、香港，你别以为新加坡就得利了，新加坡更加一塌糊涂的糟糕，在亚洲就是印度和日本受利。这次俄罗斯不和中共一起行动已经证明，俄罗斯，咱们的战友说的很好，他说他现在明显的感受俄罗斯普京的家族和团队和中共的沟通。你的红灯又亮来。啥情况这是？被黑客了吧？有战友说咱相机被黑客，我的天呐。明显的感受到俄罗斯这些军方和经济方对中共的不信任，和勾兑当中他们发现对中共越来越不看好了，就是想骗钱。
相机过热，电池没电了，你咋比我聪明啊，咱插着电呢，好不好战友们，咱别这样好不好。七哥比徐志摩帅，徐志摩的很多照片不知道你们看过没有?徐志摩的真实的照片，你到剑桥大学有很多他的…，档案馆有很多，真实中的徐志摩，咱没见过他，咱就别扯他了，你别扯着徐志摩灵魂回来了，收拾咱咋办呀？可别老说了，你惹恼了他和林徽因俩都来了。但是我确实觉得徐志摩很有才，我最喜欢中国的建筑，我觉得林徽因，林徽因我太喜欢了，梁思成绝对是建筑业现代的一个大师级的，但是悲哀、绝对的悲哀、悲剧，太可怜了，相信共产党走进火葬场。他关键他走进火葬场也不让他走，把他折磨死呀，折磨着不让你死，只折磨不让死更可怕。中国人的那个帅呀，理解呀，就是小白脸呀，嫩葱葱的像鸡蛋清似的，七哥超不喜欢。我觉得这就是中国男人的问题，留辫子留时间太长了。
啥情况啊这是，那啥情况，我老觉得，那地方太性感了，忽闪忽闪的。70多万，天哪，香港小子，相机电量不足。战友，你们记住，要断了我就不回来了啊。
兄弟姐妹们，这是为什么咱有这个信息非常重要，就是我们这跟我们各方的情报对出来以后，就说：俄罗斯对中国的经济和对中国的政治做出了判断，对中国的军方做出了判断，对美国做出了综合判断。共产党是干嘛？它是一叶障目也好，井底之蛙也好，它是像那个愚蠢的骡子一样，这样去看。俄罗斯是站在世界上，人家是独立的，人家是独立的看世界形势，看你中共的经济，看你共产党的内部政治，看你的整个社会，然后再看美国大选。这回这个俄罗斯这个决定你会发现，普京这个人绝对是大的政治玩家，这回会在俄罗斯会威望极高。还有你能看得出来，天然气、石油。大家一定要记住，石油的价格一定会回来的，会回到50美金到100美金去，一定会的！只是时间的问题。当美国的液燃气；当这个整个的欧洲还有中东的石油价格上来的时候，也就是说生产恢复的时候；也就是病毒这个事情一个大恢复的时候，石油会暴涨，天然气会暴涨。
俄罗斯和因为川普总统第二届，俄罗斯和美国关系一定会恢复。这就是川普，人家你看这个普京玩得大，一定会彻底恢复。俄罗斯恢复以后，天然气、石油到欧洲的供应，包括对中共的供应，然后中东国家的石油、天然气的起来，俄罗斯会恢复一个大的春天。普京想不当都不行，普京：“我不当了”，“不行阿，我求求你了，你必须当。”这就是普京。就从这一点上看，普京不去挑战美国，不去挑战欧洲，只玩到就是试一试，得到好处就退，心中绝对承认美国是老大。然后糊弄中共点钱，然后就把自己那点石油天然气卖个高价钱，提前拿到预付款。只有俄罗斯做到了，拿到了上万亿的预付款。中国两个4000多亿的合同，买天然气买油，结果石油天然气大跌，人类的石油天然气跌到十几块钱的时候，中共还付八十几块钱，只有俄罗斯人做到了，牛不牛！只要川普总统连任，俄罗斯这个国家天然气石油一定会强大，而且欧洲没有选择一定跟它好，中东是怕俄罗斯的，中东人不一定怕美国但绝对怕俄罗斯。共产党到中东去靠啥，靠蓝金黄，中东人跟你玩的就是利益，根本不去尊重你老共，玩的是你市场。
所以说共产党是把中国最值钱的市场卖了个最低的价格，在最关键时候买了最贵的石油、最贵的天然气让全中国人民买单。等到下个4年，就会看到，石油天然气是共产党多么大的失败、多么无知！代价全是中国人付的，中国人可怜、可悲、可恨呐！还爱共产党。你会看到中国共产党它挑战美国，到一带一路，2025，2035，2049计划，他将给中国人带入到地狱的边缘！欧洲人，中东人，俄罗斯人，整个东南亚人，看到中国人真的是都恨你，甚至亚洲脸孔到西方世界来都受到了歧视。因为接下来病毒的事情会彻底改变全世界的政治游戏，和改变能源的游戏。接下来能源，石油，天然气会越来越值钱不会越来越便宜，会越来越贵，不会越来越便宜。我刚刚告诉我们合作的基金，我说大量的存油存汽。
然后人类上不可能再有所谓的这个纸币的时代，一定是虚拟金融，虚拟货币的时代。像比特币一定会消失的，因为他就两千一百万个嘛，他只要造假他就完了。那些玩家最后会被真正的，像我们带有主权属性，有大量的使用者的，不是炒作者的，所有人给淘汰。然后美国会大量的开放虚拟货币。我相信川普总统上来，我们让他干的就两件事，其他我们都不感兴趣，第一个承认新中国联邦，第二个承认我们的G-Coin，G-Dollar，拜拜了。川普总统，你在白宫玩你四年，我们新中国联邦不跟你玩别的，就两样，支持你，就要你两个代价，啥也不要。我们希望永远不去打扰你，就两件事，按照美国法律，你应该给我们回报，承认新中国联邦，承认我们的G-Coin，G-Dollar，中了。
所以说大家记住，这回俄罗斯这事可不是小事，大家可别开玩笑。未来的四年，俄罗斯在欧洲的经济利益、俄罗斯的经济、军事的强大，俄罗斯远离中共，甚至说和中国彻底断交，而且俄罗斯在中共打台湾的事上，不但不帮中共打台湾，可能在某种程度上，希望中共死在台湾。但是最可怜的，有超过50%的可能性，台湾很快真的有大难在身。台湾的同胞你们多保重吧，我们会尽全力，但是确实最糟糕的蔡英文，这回给川普总统的这个，给拜登玩的这一下子，给台湾带入了万劫不复的地狱，咱走着看，无论是政治、军事、安全、经济上都将付出台湾人你不想付出的代价，你走着看。
这一通电话，给了共产党绝对的信心，是拜登当总统也打你，不是拜登当总统也打你，因为不是拜登当总统，川普不支持你，是拜登当总统，他听习近平的。你说台湾，我都不知道这一招她有多愚蠢。她打完电话以后，咱国内的某个中将跟我说，从未见过台湾有如此愚蠢之政客。他心里面是绝对支持台湾的，他说文贵你怎么看，我说这个太危险了，我说拜登当选，肯定打你，因为拜登一定听中共的，听习的；拜登不当选，川普当选，那肯定打你，因为川普不支持你。他说呀，文贵呀，你的政治智慧太高了。这有点夸咱了，这有点不要脸了，不过我相信这是真的。
蔡不是没有脑子，她根本就是一个低的，low的一个政治投机者，她根本不了解台湾。台湾那个孤岛文化，这次付出了大的代价。彭佩奥不是大骂，川普总统也大骂，皮特纳瓦罗都是F，骂死了，火大了。台湾同胞但凡有脑子想一想，我文贵说的对不对，拜登赢了肯定揍你，不可能的，因为他听你的还是听习的，当然听习的了，这不猪脑子么。拜登不赢，你完啦，更打你。因为川普绝对不帮你！你这不是愚蠢吗？！怎么都是输！啊，这太可怕，太可怕了！
可以呀，可以的，没问题呀。可以的，素殊老妹。所以说，兄弟姐妹们，这个世界经济，世界经济，世界军事，世界地理、政治，啊，这个太有意思了。啊，这个中东的咱们这个王子说：“我愿意把我的这个石油的几个板块现在可以跟你们签合同。” 我不想干投机的事儿！我要干投机，机会多了。投机来的钱，永远是投机的钱。这是为什么战友们GTV要投资，G-coin叫投资，G-club叫利益。咱不玩投机，老天在上看着呢，我们诚心诚意的、老老实实的投资，她老天不会让我们赔钱。你老想投机，那一定是天天过在危机之中。你投机了，你就应该活在危机之中，甚至让你失去一切。台湾的蔡英文就是政治投机，她现在将面临巨大的危机。
共产党想干掉美国，这是疯狂。疯狂必然带来疯狂的代价！现在俄罗斯现在玩儿大了，你看着吧。所以说，兄弟姐妹们，你看现在这个整个大选，宾夕法尼亚，干啥？否了你！记住啊，一个州不承认你，这个总统大选就结束了，就到参议院、众议院选去了，国会选去了，就是一切就结束了！一个州不承认你，国会选去。或者确定一个选举是假的，推翻！就开始选举人票。州的选举人票，一州一个。一州一个，百分之百川普赢！啊，这又赢了，到国会去，川普百分之百赢！想啥呢？！那些全人类上，还有共产党养了所谓的社科院，九十九的人给习建议，听说写了个报告，从目前的法律，和实际，和民愿，和民生数据得出结果：拜登肯定当选。最后，习说，可以！中了！最后发现，一分析，哎呀，现在可能有危机，说拜登可能要获得豁免，退出。习不愿意了，（说）赶快，发声明，（是吧）恭喜他，不要退！各种渠道，那能是你影响的吗？！
美国这个国家的法律系统就是共产党的死区，它绝不相信美国人的法律系统能给一个大选一个公正的结果，这是共产党最大死区；第二，它认为，antifa也好，和美国大选，会让美国内乱，然后美国管不了，这又是一个死区。美国人对法律的尊重和理解，这是它真的是不懂的，这就像流氓黑社会不懂得警察守法一样；第三个死区，它以为这次美国大选折腾完，美国的经济会崩盘，这又是一个死区。因为它根本不敢相信，美国在这种问题上，修复能力、恢复能力，恰恰是一个机会。这又是一个死区，最后一个死区是哪呀？第四个死区，它认为所有的美国人，被收买以后就乖乖的听你的话，这不是美国人的性格！只能让他最后绝地反击，更加的强 ！这就是美国人离婚的时候很决绝，很冷淡。你到全世界政治家，你问怎么看待美国人，说美国人是冷血动物，很冷血，翻脸不认人。对！但这个国家不是，或者这个国家就是翻脸不认人，恰恰是她的实力。这就是美国的伟大!你不要去喜欢美国人，你也不是天天谈恋爱。你需要一个无情的、但公正的、不可征服的国家！这才是你需要的！共产党完全搞错了，社科院，还有全世界，那些欧洲国家那些王八蛋政客，绝对判断错了！你看那个美国，各议员，好几个议员跟我说什么？他说，Miles ，我是民主党议员，我誓死将捍卫这场选举的真相。你听着这帮人，真不是那些中国欺民贼，在海外天天瞪眼说瞎话的这帮王八蛋。人家是发至内心的，就美国人说真话。昨天上午给我发语音说，Miles，我是民主党的参议员，我将誓死捍卫这场选举的真相！某个媒体大佬给我说，Miles，我不管他们怎么做，我将誓死捍卫这个选举的真相。这就是中国人最要学的，在关键时刻，不投机，不妥协，信奉上天信奉真相！
所以说很多人都不懂，滑稽的还不到稽的时候呢。明尼苏达没有多米尼，全假的。现在连支付贿赂的支票根儿都出来了。你还没到军方呢，还没到CIA、FBI呢，还没到法律部门呢。大家慢慢看吧，大家这个心脏别太软。哎呀，我受不了啦！哎呀，坏消息又来了。当坏消息接踵而来的时候，就是最好的大消息来的时候。当一个一个小的好消息来的时候，你等着吧，一定是个坏消息要来的时候。这是我真的是文贵从小到大的，我的对人生的理解，就这么简单！你人生在世，一星期总有一两天你感到啥都不顺，上厕所都尿马桶上，一不小心就尿自己裤子上。真的是这样子的，不开玩笑。开车门儿都夹手，坐车上都碰头，啥都不顺，吃啥啥不行，拿个杯子掉地上摔了，一不小心把杯子碰砸了，总有一两天状态不好，头懵懵的。但就有那么两三天，你干啥啥好，走道儿低头捡钱，一抬头掉个苹果，啊，一接电话全是好消息，什么事儿都有结果，都顺得很，这就叫人生！人生是无常的，但是当你一个个的小坏事儿经过以后，就有大好事儿要来。当一个个好消息来的时候，一定有个大灾难等着你。
所以你看看川普总统，我现在只告诉大家一个，啊，两个局他还没开呢。第一局司法之局没开，第二局情报局没开。啊，这俩局开了才热闹。俺就不说啦。兄弟姐妹们，现在11点44了啊，我要去吃饭了，开会了。一起为全世界人民，全美国人民获得公正的选举，誓死捍卫的选举真相，台湾同胞，香港同胞，西藏同胞，十四亿中国同胞，新中国联邦人祈福！
阿弥陀佛！阿弥陀佛！战友们！国内的亚洲的战友，祝你们赶快有个好梦！西方的这个，咱们美东的和西部时区的，和欧洲时区的战友们，希望今天有个很好的周末！唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1328/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1328/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，咋弄啊，每个人都要找我写歌，跟我唱歌，啊，这什么天意啊这蝴蝶，卡机卡机卡机，竟然整出这声了，没有战友们，文贵狗屁都不是。全世界的，你说这个环球、啊月王竟然是在这，你说这是什么概念，这都是老天的安排兄弟姐妹们。乖乖，你乖乖哎，了不起，了不起真了不起了，这个每个人都觉得这是不可能的事情啊。
这是真的是，大家全疯了啊，觉得怎么可能啊，但是它就发生了你咋办呢？这个力量大到什么程度？兄弟姐妹们，你看看曼哈顿，有人吗？没人！兄弟姐妹们，想想啊，想想2017年，当时我在华盛顿的时候，10月3号那个新闻发布会我说过，如果美国西方世界不认识共产党的威胁，你们就是那个贪婪的资本主义啊，给共产党磕头，美国要付出代价，100倍1000倍的死亡，今天全发生了，我真不想说准啊，我还要告诉大家啊。接下来，中国人如果不赶快联合起来灭共的话啊，战友们，共产党让中国人死的绝对不是1000万人，也不会是一亿人。你想再像文化大革命再死上一亿人，那你是做梦呢，啊，我可以告诉大家，大家千万、希望我打嘴啊，共产党临死，就像当年王震还有这几个将军叶剑英，就像那几个人说的一样，说要拿掉共产党，你要准备好拿两千万人头，成几倍。中国人没有准备好呢，是不是？共产党现在在印度干的事情，就公开的告诉你，我就要搞细菌战，共产党要在日本在欧洲，要干的事情绝对他是要放毒的。我再告诉大家，武汉p4实验室第以个被邀请人，董事郭文贵。第二个才是马云，当时找我谈就是说你愿不愿意当个董事赚点钱，帮助联络一下法国，我说我没这个能力。啊，他说你现在还不是党员的，你有机会入党，我说我入不了党，我这有前科，多了去了。啊是吧，结果是马云啊中国名流全上了，结果怎么样？
所以说兄弟姐妹们，共产党绝对是超过我们想象的，绝对是超乎我们想象啊。哎，悲哀啊，看着911今天的时候，当年我就住在对面川普国际酒店的那个楼，就对面那个，看对面了吗，咖啡色那个，我就住在那。看这AOL大楼，原来的音乐大厅爵士乐大厅拆下来盖起来，当时这个项目是美国的叫时代华纳，他的总裁叫K.汉诺。当时我们一起吃饭、第一次吃饭，在靳羽西家吃饭。他说过一句特别重要的话，他说美国 911以后他说一定会发生事，啊，但是一定还是来自中东，我说不会是中东，一定是中共，他哈哈哈哈大笑啊。今天，当我来看这楼的时候，我就觉得真的是资本主义有很多优点，但是这种贪婪的政治家，你看这楼对面，王岐山、陈峰、陈国庆，就这一块就上千个楼，都是共产党的上千套房子，中国人有多可怜，将近10亿人还没公共厕所呢，中国有多可怜啊，当人家海东先生叶钊颖妹妹出来说真话的时候，一帮不要脸的东西还竟然说，哎，这俩人说过了，我日你八辈祖宗的，就出了这么些英雄，像科学家，他竟然说她说过了，这帮孙子唉。完了，真的完了，就说中国人这个中国这个民族，大家想没有共产党说我们现在就硬起来，难着呢，难着呢。你看看最近这些天，所谓的依法灭贼，你看看抗议，咱们抗议坏人，比坏人还害怕，比坏人还害怕，警察一来吓着发抖，你说你抗啥议呀？你抗啥呀？那共产党要来了呢？过来拿着钱，拿着枪呢，那你、那不要说开坦克了，那你能怎么着啊，就咱中国人这个骨头，脊髓已经没了。这个咱们这音乐排行榜，你去看一看啊，战友们，现在是多少是外国人下，多少是咱们中国人下的？就中国人就听个让自己快乐，有正义的歌都不敢听，可悲不？可悲不可悲？现在你看昨天澳大利亚咱们战友很棒，从第三咔咔第一了，安红、木兰还有我们的安宁老师咣咣的给弄上去了啊。但是，就将近97%都是人家当地人，英国现在我不知道、昨天排50几，从来不接受这个外国这个音乐文化，它在日本啊排了50，我们日本的女朋友还有007草根小哥，何颜见江东父老啊，见爆料革命父老啊。德国给弄了50是吧？啊，但是连着匈牙利啊，加拿大美国啊，美国是全球音乐榜排第一啊，rap榜咱直接就第一去了，就是昨天晚上这些人给我发信息说简直这是不可能的，每个人都觉得这是不可能发生的它就发生了，为什么？因为我没有战友，我们还是有良知的战友，但是你能看到中国人是真是被共产党给欺负惨了，中国人的精气神儿，良知、正义勇敢真的没了，太可怕了，所以我们要以歌灭共，搞文化正义运动，以文化灭共，彻底把共产党的擀面杖子给打掉。共产党经常改名，不要脸的东西，你不是四个自信吗？五个不答应嘛，不叫CCP了，叫CRC，CRC是啥意思？啊，啥意思？这话太脏了，别说了，所以说最近共产党现在成这了啊，吓得改名了一首歌吓的。你的自信呢？都要统治全世界吗？我还没开始呢，我七首歌正在酝酿中，兄弟姐妹们，我下一首要唱这个，啊，这个草帽之歌改编、改编的母亲啊，先献给我们所有人的母亲一首歌。好莱坞的团队也在做啊，大家踊跃的给改编歌词吧，咱别搞、所有歌词里别搞个人崇拜，我一听这东方红太阳升中国出来个毛泽东，还有人说中国出来个郭文贵。哎呀，恶心死了吧，太恶心了不要搞个人崇拜。咱们中国人不缺这个啦，你就把我郭文贵变成那样的人，这就是真的是人间灾难了，文贵算个屁呀，没有你的们我啥都不是。写歌你别写我啊，别写我，写爆料革命，写灭共灭共，不灭共，咱啥都不是。啊，好吧，兄弟姐妹们，我只能一个手了，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1284/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1284/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：这已经进来了？
新西兰战友：您好，文贵先生，怕掉线，所以先拉您再拉别人。
战友播放视频内容
郭先生同新西兰战友互相问好。
文贵先生：今天真是太高兴了和大家见面。
老班长：谢谢七哥，今天对我们新西兰农场是个大喜的日子，我今天特别系了红领带。七哥不知道您记不记得5月17号的时候，您是第一次在直播中宣布我们要成立喜马拉雅新西兰农场。我受命开始筹建这个农场，到今天是8月16号纽约时间，新西兰时间是8月17号，整整三个月。那么我跟七哥约定今天直播的时候，完全没有考虑到这个日子意味着什么？完全是天作之合，一切都是上天最美好的安排！今天是我们新西兰农场成立了整整3个月，我们迎来这个大喜的日子，与七哥连线，非常感谢七哥！
郭先生：老班长，非常荣幸加入到咱们新西兰这次直播，这两位兄弟、大帅哥，怎么像个双胞胎似的。介绍一下呀。
老班长：首先我先向七哥介绍一下，今天参加连线直播的我们新西兰战友的代表。一位是Tess，因为Tess是负责我们新西兰对本地媒体和政党联系的负责人，他也是7·27之后参加了咱们的班农先生的War Room 节目的，代表着咱们新西兰农场出镜。同时他也是咱们六四音乐那个空中唱响节目的幕后的音乐的编曲，和这个后期制作的一个工程。他和他的妻子都是我们爆料革命的坚定战友，这是Tess。另外一位战友是Blue Sky蓝天战友，他是我们后期服务组的负责人。他帮助了上百位国内的战友转移资产、保财保命，直接的安排了44位战友家属在新西兰、移民新西兰，并且提供了安居和创业一条龙服务，是非常了不起的战友，是我们新西兰实干精神的代表。这是我们新西兰整个团队，非常激动迎来了七哥的第一次直播连线。他们两位只是我们的代表，大量的我们的战友们都在我们的后台观看了这次节目，以后有更多机会希望他们也能上到与七哥的连线之中。下面请七哥给咱们新西兰团队讲几句话，谢谢七哥。
文贵先生：太好了。稍微有点儿这个，哎？可以听到，刚才没听见，现在好了。喂？又听不见了，老班长。
老班长：咱们技术给看一下啊，后面出现什么问题了？
文贵先生：好，等一下啊，我在这录一下，我别再一会儿给整没了。尊敬的老班长、新西兰所有的战友们，太子、还有Blue Sky，然后咱们这个女战友没报名字，我也不知道叫啥，大家好。非常荣幸今天加入到咱们新西兰的这个直播，非常的高兴。此时此刻你看今天有一个的是我穿着这件衣服的那个照片儿，我今天本来我穿了另外一套西服，我回去又换了，我就要去穿这件衣服，跟这个新西兰今天你的照片能对上。特别的开心，希望在这里有一个美好的咱们的连线直播，能回答更多战友的问题，衷心的感谢新西兰的战友和老班长。
老班长：谢谢七哥。那我们就长话短说，进入到我们的这个提问环节。七哥，您那边听着我的声音清楚吗？
文贵先生：啊，现在很清楚。
老班长：好，那我们就开始吧。是这样，我首先想请七哥谈一谈，因为我们新西兰农场是一个出现时间并不长，那么新西兰这个地方地处在地球的这个很偏僻的南半球的最南端——位置偏、人口少、经济体量小。您如何评价新西兰这个国家以及我们新西兰农场在未来爆料革命中应该扮演的角色？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长。咱们这个G-TV在直播连线的时候，我再提醒一下咱们战友，就目前在线直播的所有软件包括我们的会议系统、Discord、还有Just meeting啊，大家记住当你不说话时候，你把那个语音给它关掉。因为你不关掉，当你这个身体动的时候或者我说话的时候，就会让你的声音给掐掉了。因为他叫这个找不着方向，就是这个迷失、迷茫了。所以说大家最好把声音关闭，你说话的时候再打开。我一会儿不讲话的时候，我就把它给关了啊。我是最影响你们的，因为你们连我线的时候，我就影响你们。这样的话谁说话谁开麦，会更好一些啊。
那么这是一个我给大家。这GTV每天都在进步，但是我们要面临着共产党的黑客、还有潜藏的特务，埋藏的各种所谓的bug软件，我们要有心理准备。那么刚才老班长谈这个问题呢，实际我相信很多新西兰的战友心里也都这么问，而且我收到了很多并没有加入咱们新西兰农场的战友们，给我发了很多这样的问题。那么在回答这个问题之前，我必须要说新西兰这个地方，它所处理的地理位置特别、气候特别。虽然只有四、五百万人口，虽然只有2000亿美元的GDP，但是你不要忘了，新西兰现在官方说25万到30万的华人人口，占了他将近5%。但是他并没有统计去，真正的就是说非法移民和滞留人口，并未包括在内，实际远远这个数要大于这个数。那么更重要的事情，新西兰和中国——在中共控制下的我们的祖国，他是一个顺差贸易国家，而且他跟澳大利亚他有些贸易排在澳大利亚前面。那么这个贸易顺差和最大的市场进口国，还有一个5%的华人、几十万的华人。一个日本1.4亿的日本、100万华人，加上非法的什么的，这个就100多万人口。你去想想500万的一个国家、5%的人口，1.4亿的日本离中国那么近，那是百分之几啊，连百分之一还不到呢。
那么你这样想的时候，你知道新西兰是多么重要了吗？而且是最南端、最偏僻的国家。还有一个，每当7月新西兰冷的时候，是中国乃至美国世界上大半球地方都是热的时候，而且新西兰的这个南部冷、北部热，到奥克兰、惠灵顿这些地方，你会感觉到完全不同的一个国家的气候。而且有很多不同的这种山景、水景、植物啊，他是完全不一样的。那么今天我在直播前就馋的我受不了，我们这个厨师就是来自于新西兰的，他是换班厨师——有时在我这儿、有时到我家去，做烤羔羊、炸鱼是做最好的。但是他到这儿做的味道就没有我在惠灵顿吃得好，为什么？惠灵顿的食品鲜、海鲜鲜、羊特别的好，然后美食也好，而且这个新西兰的人特别善良。我不管过去说历史从一八六几年、一八四几年，华人到那去什么种族歧视啊，这个问题很长远咱就不说。但是这些年来对中国人友好的、包容性很强的，我认为是新西兰属于其中之一。所以说从这个人口的比例、华人的比例和悠久的历史，和独特的和中国对比的这种明确性的气候，加上现在我们中国在那块儿的旅游业务是最大之一，接下来还有一些金融业务正在开展、包括科技项目。不要忘了中国真正有钱的，像平安的老板啊、像这个Neil Shen沈南鹏这样的人、像马云这样的情人，好多真正有钱的把钱不敢进美国，甚至是大部分在新西兰。那么在这一点优势上就看到政治上的安全、人身上的安全，而且在西方法治社会里边，那么信仰和法治他所形成的成熟度，新西兰是排在前几名的；那么社会稳定度排在前几名的。信仰、这个信仰，在这个国家也是很有意思的。那你看到的是非常的跟西方不太一样的，就是它包容性特别的强。而且特别是我们华人的佛教、各种道教、包括西藏教，在那都可以生存。
综上所述，这个新西兰是高尚的、高等教育的，和中共现代治理下的强奸的中国体制下，中国人有钱人、有教育的人和高层次的人，或者有资产的人、有产人士，或者说是你比较特别的人士，一个最佳的安家乐业的、一个创业的好地方、生活的好地方。所以他的优势不言而喻、不言而喻，就这两大城市就有这么多华人，而且他背后联系的在中国国内的数千万的家庭，都是中共国最有影响的人。所以说新西兰农场老班长站出来和新西兰现在这个形势，对爆料革命的最新中国联邦极为重要。今年一看咱屏幕上是满屏星啊，咱们背后都是信仰之星。这个蓝和这个信仰之星、和这个新西兰的国土、新西兰的文化和新西兰的感觉，跟我们太配了。所以说我觉得真是感觉良好，对未来充满了无限的希望。谢谢！
老班长：谢谢，谢谢七哥这么高度的评价了咱们新西兰。那么我们也作为新西兰农场的这个战友们，我们更加要努力，争取能早日建设成一个我们理想中的这个喜马拉雅农场、雅典娜的后花园。那么我想问的第二个问题，七哥就结合昨天福布斯福克斯对纳瓦罗的采访，以及我们预计中的川普总统这个War Room 的这个节目，对这一块您有什么评价？您对昨天发生的这两个节目有什么样的一个评价，还有灭共的最后一道大门是不是已经打开？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，我觉得老班长无论从私下里面还是从公众里边出现以后，对于我们中国人的形象是一个新的定义。无论是从外表、气质、形象，无论是执行力和行动力，还有一个就是这种中国男人是在中国人心目中的最好的一面——就是说说话算话，还不啰嗦、讲信用。老班长从打开始到现在就是给我这印象，就是说话算话、不啰嗦，而且非常的有修养，这是中国男人的好榜样。我想我听到、我看到、我和你打交道这种感受。那么你这个这种坚定，我相信新西兰了创造出像我们这个新中国联邦的旗帜一样蓝天、非常的纯洁，而且一定会得上天的这个庇佑 。
那么关于刚才问的这个彼特纳瓦罗这个讲的——他发推了，他本来今天是上福克斯的节目、上这个mary 的节目，是美国今天星期天，那么这个节目开始要讲五毛的。那么在他的这个之后，就是班农先生、库什纳、还有川普总统，他们今天的福克斯是要讲整个中东、以色列和阿联酋的建交。那么包括这个战斗室的节目昨天前天讲到了这几个敏感的问题——中共国、包括以色列和UAE的建交和意义，包括现在整个美国被这个共产党蓝金黄的这个严重后果。老班长您刚才问的这个，实际上他不是一个简单的问题，大家千万别忘记掐掐自己的胳膊、捏捏自己的脸。他这个话题是正在进行时、正在发生的，每个话题随时都可能逆转，改变我们生活方式、甚至生命的存在的、这么一个事实。这是这个人类真的没有过的老班长，这个是人类上真的没有过了，哪一件事的背后可能会改变我们每个人的命运，甚至是改变人类的命运。它不是电视剧，它也不是什么地区性冲突，它也不是什么热点话题，更不是什么新闻。新闻只是话题，这是人类生死存亡的、巨大的、正在进行的事实事件，我们都在其中，我们甚至是这个人类历史上关键时刻的主要参与者。所以大家你想想、掐掐，因为我每天掐自己胳膊、告诉自己别忘了，现在我正在这个角色中，我正在这个太空飞船的关键驾驶舱里边儿，我是其中的一员。
所以老班长你问这个问题实际非常关键，我先跟你说一个问题，战斗室和彼特纳瓦罗谈5毛、包括川普总统今天谈的问题、库什纳先生谈到了这个中东的和平。我今天给大家先爆个料，从这些事实上你可以看出来，我们战友们的对有国际敏感事件讨论的能力很强，但是你抓住这个事情的敏感度——就是政治的敏感度和参与能力，我们还是很差的。就不是说你有了新中国联邦你就有治国能力了，治国之能、治国之策、体国之治、治国之德咱现在还都差远着呢。就是你看我观察昨天到前天、大前天这起码7、80个小时，UAE和以色列建交咱们大家都在讨论，路德社也有评论、我们的博博士、艾丽女士都有谈，包括很多战友都在讲。但是大家没有谈到一个最核心的问题，就是这个安红讲的那句话，说UAE和这个以色列建交中共压根就不知道，中共就乱了啊。这句话里边这个意义很重大呀，老班长。这个UAE的死敌就是以色列，以色列的死敌之一就包括了UAE和伊朗，那么伊朗和UAE和沙特之间又是死敌。这个中东让美国干掉了几万亿美元，死了这么多所谓的这个美国大兵。然后美国好莱坞大片每天都拍“这是正义的需要，这是美国安全的需要。”所以你看美国那个福克斯广告的那些没胳膊、没腿的——就是说我们为正义而战，我们为美国的安全而战，我们为啥（而战），我压根不相信这话。
我从很早就说了，美国的军人真的是为了华尔街而战，是为华尔街而战。但是有没有人去敢说这话？没人敢说这话。大家都知道华尔街控制着所有的媒体、好莱坞，轮的着你说实话嘛！那天天募捐的美国军人，也是很可怜的。那么中东死那么多人，美国花那么多钱，跟以色列这个国家在中东的安全性，它有极密的关系。这个时候你可千万别忘了，UAE是跟中共国、中国、跟中国人最好的时代是2010年到现在。UAE和中共国的友好、和习主席建立的私人关系，我且不多说。但我告诉你，从2010年大家你们要注意到两个，大家往回查查新闻，我不注意，我不记得那一年或者是具体那一个月了。托尼布莱尔退下来以后，他的第一个职务是欧盟给他的叫中东和平大使。我记得是2010年，不知道是2009年，美国曾经有人黑这个托尼布莱尔说，跟文迪邓的什么性丑闻啦！这胡扯的事。被黑的时候，专门有人问了白宫奥巴马还是谁呀？说托尼布莱尔到底什么职务啊？我记得他们特别说了句话，说“他干啥我都不知道，我真不知道。”弄的这个托尼布莱尔先生非常没面子，事实上他到现在都是欧洲联盟的、欧联盟的叫中东和平大使。那个时候我认识托尼先生，他在干什么？他正在把以色列和UAE要建立和平。这俩当时一说这事，德国的前总理跟谁说，“哎呦！托尼啊！不可能，这事绝对不可能。你这是让鸟要和鱼结婚，这是不可能的。”然后他还说要跟这个沙特要建立友好关系，“不可能，你是疯子。”私下里边马来西亚的一个前总理、还有一个日本的前首相在一起，在伦敦聚会的时候某个私下论坛给我说，“托尼就想弄点钱，根本不可能，怎么可能以色列跟沙特好呢！不可能跟UAE好呢！不可能。”
这个背景我可以告诉你，今天UAE和以色列能签下来这个和平协议。第一条我可以告诉大家，最大贡献者是托尼布莱尔。这个在签事情上头几天我就知道了，我跟班农先生就在船上，他说这事情很难，他说非常难。但是我说这件事成了就是托尼布莱尔。托尼布莱尔跟这个前两任的美国政府都在谈。然后到了川普总统那，川普总统和库士纳是美国最大的推手。没有库士纳、没有川普，这个是绝对做不到的，美国方面真的是库士纳还有川普总统。然后这件事情的推动者，最大的功劳是托尼布莱尔。但是这里大家忘了一个英雄，这里其中一个英雄就是UAE的现在的王子叫NBZ，就是这个谢科·姆哈穆德 阿比阳，他叫简称NBZ。他是马上就当总统了，因为哥哥是总统了，冲锋很多年了。可能今年他就要上任了，他实际上已经在在整个UAE的领导者十几年了。他是中东最有钱的国家，中东装备美军最军事化、最强的国家。而且和伊朗之间只差几公里，霍尔木兹海峡最重要的国家。旁边卡塔尔有美军基地，UAE有美军基地，背靠沙特。而且它的金融领域全世界第一、现金最多、投资领域最广。在过去这些年，它是美国最坚定的。你要说中国人要想了解中东，过去知道萨达姆、卡扎菲。我告诉你，你真要了解过去几年，中东出了一个世界政治家，就是这个王子NBZ。这个NBZ对中国的友好，对中国人民的友好，那真的是很少见。他真的是国际级领导人。我们俩成为可称为兄弟，可以这么说我们是绝对的好兄弟，跟他家族也都是好兄弟。是我让他跟中国人走到一起去了。当时人家就已经开始对以色列和UAE了，我全力支持，我也全力支持。当然我啥也没做，这是人家对面和库什纳、川普总统做的。但是关键是NBZ这个人，他有这个视野，他竟然就敢跟以色列谈友好，他付出了太多代价了。但是这个决定把中东板块改变了。
你知道NBZ，我听说NBZ头一段时间，两次飞伊朗。他跟伊朗是最大的敌人，他们的战争史就在发生中，就在也门嘛！也门战争就是伊朗和UAE和沙特的战争。对吧！代理人战争。那么他就已经两次就直接飞到伊朗去了。我相信以色列很有可能就跟沙特也建交了，说不定就是下1分钟、下一年。而且我相信沙特和UAE甚至有可能跟伊朗都建交。这个建交是什么？就美国就彻底让，我干掉你伊朗非法政府，我给你定点爆破，我让伊朗人民回到国际社会，这是伟大的。就当美国支持错了阿西比的这一派，然后现在让伊朗那么多年跟中国一样，被这几个流氓给绑架。把这几个流氓政府干掉，让伊朗回到过去民主时代，然后跟中东融在一起。如果伊朗、UAE、以色列、沙特和平了，你去想想共产党过去这几十年，他就是唯2、唯1.5，1在中东，它认为我战略政治成功。地缘战中搞一带一路、中东石油、能源一带，然后人民币国际化，然后就牛的不行了。然后0.5，在非洲搞得这些东西，完全搞蓝金黄、支持独裁。如果中东这个UAE的变化，现在大家知道事情——中国共产党根本不知道，人家就建交了，这是多打脸呀！我跟老班长咱俩都在这块直播，结果下一分钟你宣布，你跟鸡腿潘跑一起去了。你说我得多伤心、多伤害，是不是！你跟我直播，下1分钟说郭文贵跟共产党搞勾兑去了。老班长，你能睡得着，你不气死了吗？这么好的兄弟怎么突然间，你就跟咱们的敌对方合作去了呢？不知道。
这说明什么？UAE非常清楚，我和中国人友好，我顾及是我国家人民的利益，我顾及的是美国，跟随的还是美国，然后一直没变。我可能跟伊朗达成历史性协议，我能跟以色列好，我干嘛不能跟伊朗好啊？我跟伊朗没啥仇啊！这个沙特也要跟过去呀！沙特一旦跟过去，埃及你能不跟吗？那埃及一跟，整个东非、北非那这些国家七七八八不全跟过来了嘛！那你想共产党这1.5，什么一带一路、2025，不嗝屁了嘛！你知道这个意义有多大吗？这个意义的影响力，对咱灭共来讲，我给你老班长，我可以告诉你，它这个影响太大了。卸了整个共产党半条腿，甚至说卸了一条大腿。因为他整个一带一路、整个中东战略，整个东非、北非的彻底失败。而且杨娘娘在这、在中东，在这里是一个最重要的人士。弄了几百亿美元的利润呐！全家在那发大财。你说这共产党能不查他吗？你这个王八蛋在那赚这么多钱，结果现在中东这个是你哥们、那个是你哥们、那个是我们叫全天候兄弟战略伙伴关系。刚签完这边就打脸了，不但打脸还吐一脸吐沫，还踹他小鸡鸡。是吧！这弄得那么难受，多难受呀！但是你不知道，接下来更可怕。你都不知道下一个沙特和UAE、伊朗、以色列和埃及能做成什么事？这就是可怕了。
然后就是班农先生战斗室你问的问题——就是巴基斯坦。美国现在发现一个问题——巴基斯坦是两头鹰，一年在美国拿1千亿美元的经济支持，然后所有的核心军事都给了巴基斯坦，是所谓亚洲最核心战略伙伴关系。结果巴基斯坦跟中共好上了，拿中共的钱，搞什么一带一路中心，搞什么这个阿尔法港，那个叫什么港呢！巴基斯坦的军事港，搞出一堆这事。美国人发现，这小子就是一骗子。这个时候巴基斯坦又转向了，巴基斯坦说“哎！别误会美国大哥，我就是跟共产党骗钱。什么狗屁一带一路，我就是给他玩钱的，我跟你、我跟你好。”最近巴基斯坦明确表示，什么空中走廊、什么中巴走廊、什么一带一路、什么样的军事码头都是胡扯的。我告诉你，我不会跟印度打，我只会听你美国的。然后不会让本拉登事件在巴基斯坦再发生。印度我们要私下里边要和谈，而且印度是这次灭共当中最关键的穆迪，而且是最坚决的，严重的影响了世界上所有的共产党所谓的伙伴。
你再往这一看，马六甲海峡、印度、巴基斯坦、伊朗、UAE、沙特甚至卡塔尔、然后东非。哎呀老班长！你说这共产党去哪一带去，去哪一路去？是一个上吊、一个上吊绳，一杀一上吊程度啦！完蛋啦！所以这几天的信息，当你总结到一起的时候，老班长你这个问题非常好，你看到灭共进入到了真的关键时刻。关于说最后一条大门有没有打开？我告诉你没有。我一会儿再告诉你为啥没有？离那个还有一段距离。这个门不在别的，在我们战友手里边。谢谢老班长，谢谢。
老班长先生：谢谢文贵先生，这个太振奋人心了。我们可以看到最近特别是近几个星期以来，国际社会发生了不可思议的这些变化，以及这场灭共、针对共产党的一个围剿态势已经在形成了，非常令人鼓舞。但是我们也不要忘记、不要低估了共产党的邪恶。共产党不仅在援助像伊朗或者是像埃及等这样的国家，正在建P3实验室，也在中国各省抓紧的要开始建P3实验室。我的问题是，以目前我们得到的资料来看，短时间内得到、生产出有效疫苗的可能性几乎为零。那么如果中共拒不交出实验室的原始数据、基因序列，甚至就算CCP倒台之后，他们销毁了这些数据。那么我们人类是否就进入真正的黑暗时代，谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，这个问题实际上你已经看得很准的。共产党的邪恶真的是远远超出我们常人能想象。你看看，你有这么完美的家庭，你有两个女儿，twins这么可爱。我相信你当父亲的最大的对你触动的，就是孩子的安全和孩子的未来。就共产党不但剥夺了我们几代、我们的爷爷、我们的父亲，我们这一代自由、安全、洗脑，让我们当了奴才。然后接下来还要让我们子女，我们可能子孙万代都当它的奴隶。
最近这些天连西方人都在讨论，共产党不让你信什么？共产党不让你信邪，不要信邪。共产党不信邪，它信啥？你得说共产党信啥！它信马列主义。就像我跟玛莎俄罗斯连线时候说的一样。俄罗斯原苏联把共产主义踢到中国去了，人家有本事踢出去，还弄个半民主的。咱们有种踢出去吗？没种踢出去。那没种踢出去，不信邪，共产党信啥？共产党就信所有的一切都来自于枪杆子，就是暴力、暴力政府。在香港你看见了，在西藏你看见了，在全世界你看见了，在我们爆料革命中，你看见了。那么一个相信暴力革命的，而且不相信神的、不相信上帝的、不相信正义的，不相信真的、不相信善的，这么一个流氓政府，它能给我们带来什么呢？我们战友每个人都要去想一想，很多人都不想这个问题。它给你带来了什么？然后过去所谓的成功的30年改革开放，大家去长长脑子、去想一想，一个贫穷了三五百年的国家、一个十几亿人口的市场，把国门打开什么都不要做，就是我这市场打开了，我就是给你缝缝补补，就当打工妹、打工仔，我的GDP得值多少钱？你算算一个人一块钱、14亿，100块钱是多少？1000块钱是多少？这个帐大家能算吧！是不是！过去这几十年，生生死死几十亿中国人了。那你说我们中国人现在得到了什么？死了好几代人了，当了几代奴隶了。中国的土地也没了，中国的水也污染了，中国的空气也污染了，中国人的心也被污染了。中国人的爹妈、爷爷、奶奶，你看看现在，咱在国外看中国人的脸和表情，都像吃了人尸丸似的。
你谈到这的时候，你要想一个。我当年去夏威夷去见张学良，我今天跟一个战友聊这个事呢！我见这个张学良先生，他旁边最让我羡慕的是赵四啊！每个男人都想要一个旁边赵四，只要爱不要形式。只要自己爱，不在乎对方的考虑。然后一生中就是你能感到，当时跟张学良先生，你能谈的，说当时国民党因为你搞错了，你帮助共产党。赵四紧张到、生气到浑身发抖。她说这对他不公平，那是真爱。但是张学良先生做了两决定，很多人现在都忘了。就你老班长、今天的Blue Sky、还有太子你们有感受的。一辈子不回中国，一辈子不回中国！你知道我从来没有说过，过去咱不能说，因为这里有很多个人隐私的问题。一个台湾的朋友跟我去的，就私下里告诉他说，“你知道谁给我写信让我回去吗？”他说谁？张学良啪就从书里拽出来，谁给他写过信？邓小平给他写过信，毛泽东给他写过信，周恩来给他写过信；胡锦涛时给他写过信，希望他回去，什么都不用谈，你只要回来；江泽民是几次邀请他，甚至说我可以到夏威夷看你去、请你去。老头不回去。老头说了一句最根本的话，为啥我不回去？不是我做错了什么，是我回去这个国家给我带来什么样的感受，我还能为这个国家做什么？我啥也做不了，我说真话，他不让我说；我再继续说假话，我还能说假话吗？我还给这个国家做什么吗？什么也做不了了。那么共产党到底是什么？他说共产党绝对是魔鬼啊，这是魔鬼啊！所以现在大家看到共产党，在过去从国民党到今天——不信邪，就信骗，就信假。把国民党打到台湾去，然后自己还得意。然后把国民党当初信奉共产党这一套的北京的那傅司令，将近百万国民党的美军装备的大军，所谓以爱国的名义、爱护北京古董的名义送到了北朝鲜战场，让麦克阿瑟直接给灭了、杀掉了。
然后毛泽东想把儿子通过这场北朝鲜战争弄成接班人，儿子就一辈子又当皇帝了。这个事我告诉你，我跟汪东兴的家人在西山有一次聊天。毛泽东在小路走的时候，我说有一次毛泽东在前面背着手走路，后面当时的副总参谋长给他汇报什么什么形势。突然不走啦，还有那个杨得志也在旁边不走啦，他想这是啥事？然后毛泽东往前走，最后发现毛泽东在哭，他发现毛泽东在哭。这是毛泽东得知儿子死之后，上山上痛哭失声啊，从山上走了很久，多次坐下来在那一直抽烟。后来他连续几夜听到毛泽东在西山他的房子里面哭，你知道吗?他很少去西山的，他去西山真的是憋得受不了啦，跑那去啦。他儿子死啦，他那么痛苦，他就是为了80万国民党所谓的叛军、所谓的爱国勇士，借麦克阿瑟在北朝鲜把他们杀掉。他一个儿子死了，他哭了好多天。他有没有想过，这些国民党的人都是中国的同胞啊。那就让你一个政治玩弄，就给干到北朝鲜了。从那之后，他就脑子变态，就发动的文化大革命。所有当时没保护好我儿子的，所有像你们彭德怀这号的、包括习仲勋这号的——习仲勋是关键北朝鲜的后勤供给，包括高岗——整个辽宁沈阳市后勤供给的四方面军，我统统让你们死！
这就是文化大革命的本质啊。当然了，有刘少奇、林彪这种斗争夺权。所以中国共产党过去这么多年，一切都是政治斗争，导致了数以亿计的人当成了几个人牺牲品。今天我们的中国人民继续再被这些在中南坑王八蛋、狗R的东西，所谓爱它的国、爱它的党，一切都听它的、一切都是它的。那你闺女、那你儿子、那你女婿、那你侄子，你私生子女咋不上前线啊？你让我们的家人上前线？这不是最简单的道理吗？我们中国人怎么今天就傻到这个程度了呢？所以说这个黑客也好、还是防火墙也好，兄弟姐妹们，你想想今天G-TV是什么概念？G-TV的后台数据是不能造假的，你看每天的成长。昨天我跟一个台湾的朋友开会，我们是用G-TV这个联络的。他说郭先生，只有我们这些懂的人知道G-TV意味着什么！他说大陆的多少人都把G-TV的节目搬回去看。我们台湾的这些小组，就是把G-TV搬到大陆去。为什么？中国人被愚弄得太惨啦！洗脑得太惨啦！就中国人完全没有辨别真假、善恶的能力，这是为什么张学良他宁可享受这种孤独的爱，心中坚决不回国。他回国还能为这个国家做啥？说真话，被整死啦！说假话，他不愿意。这是不是这个事实呢？那么共产党为啥要张学良回去？它继续要给他涂脂抹粉嘛，是不是？你以为它是良心发现吗？它不是良心发现。
但今天我们所有的战友，你要扪心自问：你到底是真傻，还是泯灭了良知。为什么你看不清共产党现在人人皆知的凶残和丑恶。就像老班长说的，共产党这种凶恶是超出人类想象的。它还在建P3呢！它还要建二十几个P3。你觉得那是真的给大家治病的吗？研究猴子、研究大熊，甚至大熊猫身上的病，你真的是给我们治病吗?现在已经半年多啦，这么多病毒，共产党高管没有？武汉死了多少人啊？为啥武汉人死了，连个骨灰盒都不能随便去领啊?那高官为啥不死啊？高官的家人为啥不死啊？到前线的护士为啥没有中南坑里面的孩子啊？为什么都是我们穷人的孩子啊？现在水灾的灾区，走到前面的都是穷人的孩子！有几个常委的孩子、政治局的孩子？我们有个起码的良知和起码的判断。这个时候我们爆料革命起最关键的是——防洗脑、传授真相。然后让西方了解真相和危机、危险和威胁，唤醒全世界的人不要在这个共产党蓝金黄、BGY和它建立的防火墙系统下再继续运转，因为黑暗已经到达了西方。不管你在新西兰、地球的南部，你还是美国、地球的北部，现在全人类把家庭变成了监狱，全人类（病毒）一波又一波的回来。我们爆料革命没有一次说错的。韩国今天早上哈恩给我发信息：“七哥，你又说对了，韩国（病毒）又厉害啦。”
我告诉大家，包括新西兰的战友们、现在正在看直播的战友们，病毒的解药几乎不可能！不是我说的，不光是我们伟大的科学家闫博士说的。闫博士已经成了人类的英雄了。现在所有的大家、科学家、各国的卫生机构、军事机构几乎都在说，这是（生化）武器，这是（生化）病毒，找到解药几乎不可能。但是它还在制造更多的病毒。人类现在面临的问题，老班长包括你们，千万不要幻想半年、一年，你就可以像以前一样晃晃荡荡的上街啦，开着车、不用戴口罩，上哪去吃饭，是不是？永远不可能啦！而且这个人类到底能有多少人活下来，还真得思考思考。多少病毒啊！现在美国行动，咱们爆料革命的“行动、行动”，从2017年成为全人类现在的第一语言啦，是吧！今天你象福克斯，“行动、行动、行动”，都是行动、行动。行动、行动还能不能来得及？现在已经六、七月过去啦，连一个羟氯喹，大家都还没有开放呢。现在美国的明尼苏达州已经是非处方药了，完全听了我们爆料革命，根据我们英雄科学家闫博士的建议。现在欧洲好多国家马上要开放了，他们都跟我联系，包括这个科学家的采访啊，大家都觉得很佩服。我们在拯救全人类，我们在拯救全世界啊。爆料革命现在每时每刻都在救人啊！我们路德最早把这个羟氯喹、把这个病毒、科学家给说出来的，我们爆料革命是惟一一个敢说出这是共产党的病毒、人传人的、生化武器的。
这种情况下战友们还不苏醒的话，你还没有防范，你还没有预测，你还不站在良知的一面的话，咱们的良心就大大的坏啦！所以说共产党的邪恶程度，绝对超出你的想象，未来绝对不可预测。早一点灭共产党，人类可能增加一点确定性，但是灾难不可确定，解药不可能。所以老班长，这是核心的问题，非常感谢。
老班长：谢谢，我们意识到这个局势也是相当的严峻啊，所以下一步我们在做的重点工作就是，推动新西兰的医管部门和国会通过硫酸氢氯喹的合法使用，甚至非处方化。我们正在往这个方向做努力，任重而道远，相当的艰难。我们做了最坏的打算，我们一定做全力的斗争。
Tess先生：七哥你好，非常荣幸能够和你连线。表达一下我们对你的感激，以及带领爆料革命。今天的病毒，如果不是七哥、不是爆料革命，我们完全都不知道状况！我观察到新西兰是五眼联盟的一个国家。但是我们觉得这边的政府很亲共，感觉很多东西被共产党左右的很厉害。但是听七哥您讲的话，是不是这边的政府本身搞不清楚病毒的真相和状况？新西兰作为五眼联盟的国家，它真正得到的情报有多少？有多少情报是对他们能了解病毒的真相呢?
文贵先生：谢谢Tess,做了这么多事情帮助我们新西兰喜农场。你问的问题特别好，事实上我们可以从两方面分析啊。老班长说你在新西兰呆那么长时间，就包括美国人、西方世界这法治社会和文明的社会，他跟我们的思路真不一样。你看共产党，刚刚一出现病毒就开始了、就定义了——美国大兵干的，然后又开始了——美国人放的，然后又开始了——是蝙蝠的，然后又找出了——这事是什么什么人干的。你听着没有，有十几种说法、上百种答案。这就是我们中国人的文化——张口开河、信口开河，完全是无底线的、不负责任的。我们爆料革命一开始就是一再的阻止。就像我们过去的欺民贼一张嘴，你象博讯的那个熊宪民、屎诺、孟维参，天天江泽民死啦，江泽民在博讯上已经死了一千回啦，保证超过一千回啦，然后曾庆红被抓了也是一千回啦。你就去看去吧，一样的谣永远的造、永远有人听。这是我们中国人的文化是什么？信邪、信谣、信假、信恶，不信真、不信善，而且张口就来。
你看香港人家刚上街游行，北京一说：80万人支持共产党，我们遣返法，中国人全信。然后150万人又上街啦，支持我们遣返法。又信！然后美帝国主义完啦，大街上，海滩上天天死人啊！那人都饿的都捞鱼吃去了。然后说新西兰，新西兰这破地方穷的要死，那人都是吃水果的，都没什么衣服穿了。新西兰的车都扔在路边的，没油加啦。中国人信！就头一段时间，我们家里边的人都给我发信息。说谁谁谁移民新西兰以后很后悔。说在新西兰啊到哪去，每个人都觉得没有明天啦。说这个病毒就是美国人搞的，说最后新西兰也得被灭掉。美国人要统治各半球，要减少一半的人口。然后说新西兰现在大街上，车都没油就不加了，人都躲到山里边去啦。你说这是我家人，气得我！你说，你说，这，而且这孩子还受过大学教育。我说孩子你能不能不发这种信息，你能不能有点常识的判断。当然他也很少有机会看我们爆料革命，他不敢看。人家警察说，你看我就把你抓起来，就不敢看。这就是我家人啊，老班长，这是我家人被吓到，警察说你不能看，看了我就把你抓了。你甭说再去找爆料革命战友去了。他们都很勇敢。反过来你现在说西方人在这种情况下，人家是真的是…你看美国到现在，就不敢随便说一句说，“这是共产党病毒。”
川普总统真的不下百次说，“我明天我就说共产党病毒！”但是，人家白宫律师说，“你不能说，你得小心。”皮特纳瓦罗，啊，共产党，病毒！你说完了，说完以后回去一群人跟他PK，是吧？然后，这个，谁，CCP当第一次，彭培奥叫CCP的时候，communism，叫习主席再也不叫总统的时候，说是这个戈尔巴乔夫、总书记的时候。那是多大的决定！说这个国家，它是有规则的，它是有法律的，它是要负责任的！每个咱们欺民贼说，我言论自由！他大爷来的，你不要忘了言论自由美国第一修正法案，你得为言论负责啊！你像夏业良这号孙子，你像这个……鸡腿潘这帮孙子，你像这个这个曾宏这帮孙子还有庄烈宏，他完全跟你信口开河，天天撒谎！你说那撒谎郭文贵又没钱了！又上船了！又上船啦！上船啦！又上船了！又上飞机了！又没钱啦！然后郭文贵又怎么着了！他几年来一样的说一样有人听！只有在华人社会里头发生。
这种情况下，太子你要想到，我们今天爆料革命的核心是什么？昨天，老江给我发信息，半夜的时候啊，哒哒哒，一堆儿，说一堆儿。我说老江，我坚决支持你啊，你一定，绝对我……希望老江能干好的，我说我要支持你啊！“七哥，我要怎么干啊，我就是想学你，我就有时候学得不像。”这说的是实话。我今天，我没给他回啊，我没给他回这信息。今天早上我给他回的，我说你不要学我，你谁也学不了谁，你就做你自己！他最后一个字儿说七哥我就是信！你知道我差点儿吐出来你知道么？我都在这块儿折腾三四年啦！我老娘都折腾上天堂了，是吧？我全家都进监狱都出来两拨儿了！我这员工都进去……同事，我的几千亿都没了！你还……你老江还……欺民贼说信不信，还让讨论范围，咱不管那个，你还说信！你还在信不信这个级别上呢？你还在信不信呢，老江，你在干啥事？你这不是脑子进水了么？
说到这儿，你看看，就是加拿大最近那战友，啊，哎呀，这个，这个最近是麻烦最多的。这个贷款事件当中没拿来钱的，也没有贷成款的，也没帮成战友的，全是麻烦，就是加拿大！加拿大现在是四分五裂，这话一点儿不……一点儿也不差。就这点儿上我就说，新西兰我很佩服，从开始到现在很团结。有啥问题，老班长就消化掉了。老班长跟我发信息，一般在十五秒钟，没有超过二十秒的。加拿大这战友，现在跟我发什么？一发在十五秒到二十五秒，连发七段儿或者十二段，然后再加文字，每天有时候发两次。我给你算个账，太子啊，你算算我的生命的时间，我给一个战友回复信息。十秒钟我回一个，我一小时能回几个？我一天二十个小时我能回几个？光投资咱的战友现在，大概，拿椅子上千个，其他G-Dollar、G-Coin的投资的上万个，准备投资的，十万以上！还有意向投资的，几百万！你告诉我我要是每天都像加拿大这样，你说我还能活么？我一天给我……把你们……把我……变成一百个天，我也活不了啊！我还得干这，我还得搞G-Fashion呐！我得搞G-Club呐！我还得给……天天给这各国家政府联系呢，我还得救台湾的孩子呢，多少事啊?不，你再说，他就是这么给你发。你像咱们这个有日本的战友给我发信息，我说1他说2，我说2他说4，我说4他说6，基本上老是这样儿。但是这种尊重啊我没问，我只想你了解这个爆料革命的价值和意义！咱现在是多少战友，多少战友就希望重点让我回答一个问题。你……大家有点儿common sense，有点儿常识。说我给文贵发这信息的时候，我得到这个答案，我……大家要理解的是，有时候我给你回复的时候很简短，我不想浪费你的时间，我有时候很短但是我要表达的很准确。如果你不准确，你一定要问我，因为要搞清楚不要闹误会，一误会太多事情了。
但是战友们，战友要知道，文贵已经不属于我的啦！我属于这个爆料革命的！我属于这个灭共事业的！而且刚才太子说到，全世界，西方对这个认识，西方人因为信法律信事实，他需要我郭文贵老是给他解释。新西兰为什么到现在反应这么慢？就俩问题！它是文明法治社会，它必须得有证据，它没有郭文贵！它跟我没有那么密切的联系，所以它反应慢。第二条，深度蓝金黄！经济、市场、政治、文化、旅游事业拿住它的七寸了。就这两条，太子。但是，我要告诉你的事情，为什么我希望太子你要跟老班长，你们要把新西兰这个团队凝聚在一起，把爆料革命放大。就让新西兰和它周围这些国家包括它在……主要澳大利亚，让它明白共产党真正的威胁，然后唤醒他们，而且我们要提供有力的证据，像刚才老班长说的，到医院游说，是吧？到高层游说。别在太多民间的事儿，没多大意义！在西方，你就是走三个渠道，行政渠道、立法渠道、国会游说。你不就这三块儿么？战友们如果你们，要记住，当你体会到任何一次成功的时候，和你在没干成功之前是完全不一样的。因为在西方世界，当他发现你可信，你说的东西是真，而且对他有帮助的时候，这个门一旦打开，那完全是另外一个世界！就像我现在的快乐一样，人家问你，“Miles，这事是真是假？这是多少？”我这种快乐感，说句实在话，这是那种……心里边儿痒痒的舒服。为什么？这么大的人物，啪一电话，啪一信息，人家相信你！一次你敢撒谎，完蛋了。就像今天说五毛的事情，人家昨天问我，“明天我要上电视，五毛的事儿，是吧？到底多少啊？什么情况啊？”一一给人家说清楚。你敢撒一次谎，人家敢……还跟你乱来么？那不可能的！为啥欺民贼、民运在海外跟狗一样？连狗都不如啊？撒谎、无能力、不学习、不团结、不知廉耻，而且根本让人家不知道你在干啥，而且各个是勾腰搭背，狼狈不堪。比过街的……落汤的鸡，和没有食的狗，还难看！人家怎么相信你？西方资本主义社会，第一信法，第二信证据，第三信实力，最后信资本。你有啥？你啥也没有。
但是我们在新西兰的战友们，你看看，要样有样。看老班长带着，今天这太子，你看看我们Blue Sky，都是要样有样，技术又行，做事又认真，组织又强。如果在新西兰，你能让信息成为来自于你们的声音是我可信的，关于中共的，那你这个影响力大了！所以说，新西兰的今天反应慢，就是因为爆料革命没有深入到高层社会，我们力量影响的不够。另外一个，就是深度蓝金黄，谢谢太子。
太子：感谢七哥，对，刚刚问到的好多问题我在……在当中七哥讲的时候我一直在问。然后七哥马上就回答了我，我觉得这个太厉害了，我都不用继续往下问了。但是另外一个讲到的就是说，七哥讲到就是说，这边深度蓝金黄。上次在那个日本时候也讲到说，这边……新西兰是一个很特殊，既深度蓝金黄，然后确实又有很多很富有的战友在这个的国家当中。其实它这是一个就感觉中共跟这个爆料革命是一个战争的一个的……怎么讲？一个对抗，好像隐隐约约都在新西兰这个怎么讲……像一个小范围的缩影。这样子在一个当中，对吧？然后那……七哥你能不能讲一下，因为之前你好像有提过关于沉船计划，就是关于共产党的实体消灭，那几乎是100%确定的事情了！但是要消灭CCP在海外蓝金黄的力量，是一段相对艰难和长期的时间，那这个是不是跟沉船计划有关系？您能跟我们谈一谈这个么？然后我们战友应该用怎么样的心态或者是说怎么样的行动去面对这样的事实呢？谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月7日连线面具先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1131/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好，荣幸在面具先生这里和大家见面。
面具先生:首先衷心的感谢七哥能这么忙，能接受面具先生的邀请，非常非常荣幸，非常非常的感谢，也非常感谢战友们的支持和抬爱。第1个问题我就开门见山了。三年前在419咱们被转播，那么今天，我们有了我们自己的GTV，而且今天还是双向的，能跟战友们，我今天能荣幸的跟七哥连线，从被断播到今天，我们有自己可以自由让每一个中国人都能发声的平台，七哥有什么最想对战友们分享的，谢谢七哥。
郭文贵先生:这个问题是很多战友心中都有答案的，也是我们讲过多次的，我觉得人生在世真的是，就是特别在今天，特别是三年后的今天又在疫情让全世界lock down的今天，我觉得是特别特别重要的，我们爆料革命的核心精神就是勇敢，勇气。这是太重要了，当你有勇敢和勇气的时候，你就能遇难成祥，化险为夷。
我昨天晚上和前天…昨天有人给我发信息说，我看你早上Twins(双胞胎)直播的时候，我误点了一下子，结果点到… ，唉哟还有大飞机、大飞机，我的天唉呦，16,800，你看看1万呢，26800到账了金币，未来可能就是26000股的股票。天哪我跟你说，不行受不了了，不冷静了，我不冷静了。不行，我后悔了，小帅。
我接着说，我觉得勇气太重要，就是前天、还有昨天，我分别和我们过去最早期支持爆料革命的战友，后来由于家人和各种原因、恐惧和旁边人的反对，都离开了，现在又后悔了又要回来了。他说，你说郭先生，我想问我到底输在哪里了，我失去了这两年跟随着爆料革命。我说我非常不好意思，我说我说话你可能不爱听。我说共产党在中国70年，虐待我们的家人和我们这个民族70年，然后遇到了三年的爆料革命。
为什么最简单的一句话，就是我曾经一再说的，我们中国人现在自私、没有勇气、更没有信仰，这三没就在你身上都发生了。今天三年后的今年相反的事情，因为我们的勇气，因为我们的无私，因为我们相信上天，我们才迎来了爆料革命的春天，这就是答案，谢谢面具先生。
面具先生:好，对的，GTV，感恩七哥为我们创造一个所有的战友们，都可以在GTV尽情的发声，而且勇敢的发声。也希望更多的战友能够勇敢的、无谓的说出自己想说的话。GTV是每一个战友的平台，谢谢七哥，感谢所有的战友的金币，还有礼物，这都是七哥的，非常感谢。
我问第2个问题:孙立军和孟建柱的被控制或者说是被抓，可以说是我们爆料革命很重要的一个事情。因为从2017年到2020年期间，这几个人对于咱们爆料革命攻击和打击，包括对七哥的家人的抓捕和打压，都是非常非常严厉的。那么七哥在2017年爆料的时候谈到，孟建柱的女儿孟海晶在海外，在美国跟敏感人士有合作。
面具先生：那么孙力军的老婆李莉也是外国公民、外国人。所以说这些人在海外藏钱肯定跟海外的情报机构，包括蓝金黄有很大的关系。那么这些人物的被抓，对于接下来我们灭共，以及这个海外的情报网络，有没有什么影响？包括对党内、军内，谢谢七哥，请。
郭文贵先生：啊！我觉得我们的面具先生，我们的小帅哥可以说是爆料革命以来，对视频的整个的记忆、然后解释，还有材料的整理是最棒之一了。这也是为什么我一直，我觉得虽然你身在图桑，但是你在沙漠里开出了绽放的、这种美丽的、永恒的玫瑰花一样。我觉得非常了不起啊！
这个恰恰是我的弱点，我对时间、数字这东西极不敏感。所以注定了我不是一个纯粹的商人，这是一个基本的要素。我是对概念、对创新、对情报敏感，但对数字、时间极不敏感。
那么你说这个呢！是孟海晶也好、孟建柱也好，哎呦！我的妈呀！这大金币砸的。这个整个他们在海外，包括这个孙力军的老婆小李，他们整个在澳大利亚、新西兰，他们的资产，包括和当地情报部门合作。事实上都证明了我们爆料革命说的一个核心，就是共产党内部的人，你问问他们有多少人真心的相信共产党？没有的。
就当年的孟建柱，不可一世的孟建柱。这在私下里边，我都不愿意聊他。结果都私下里边就把习近平啊！根本看不起。但孙力军都猖狂到什么程度？当年郭声琨还没当上政法委书记的时候，当公安部长的时候。我说过给大家，就是当着整个公安政法会的会议以后，当着所有人的面抱着这个郭声琨。哇！这金币一堆一堆的来。
这个抱着郭声琨，“耶！你也不懂这个公安，你怎么就讲的不错，你干得不错。”他完全像夸奖小孩一样，你知道吗？这种侮辱对郭声琨是因为什么？孙力军的傲慢，还有这个孙力军和孟建柱就认为江家是我的老大，习近平不是老大。然后这些公检法的这些警察都是傻叉，都是一帮狗屁不懂。他真把这帮人当傻子了。
更重要的一点，他心里就不尊重共产党。他就不相信这个共产党，这个共产党每个人都是傻子、都是骗子，而且来了这么个郭声琨、一个企业制的，还能懂点警察，他觉得你很意外了。在意外、意外之外的东西是什么？是因为他就根本觉得全是一帮混蛋。他也不信，这就是他们的本质。
这为什么孙力军的家人全在海外，孟建柱的家人、孟海晶全在海外。那么早都有家族信托基金，那么早他们都在海外学习。他哪有一个真正的共产党员呐！到中国去的所有的入党的都是想剥夺中国人的血汗钱，是虐待中国人。这是为什么孟建柱没啥玩了，玩红黄蓝幼儿园去了。所以说这才是真正的本质。
他们在海外为什么和当地情报部门合作，他们都是脚踩几只船。我亲自、我亲自、多次在、就是这帮人，我就听他们说，共产党、共产党不就是咱们、咱们公司嘛！所以说叫什么、叫习大老板，叫李克强二老板，后来改成王岐山是咱的二老板。然后在公安部叫孟建柱，政法委孟建柱咱们大老板。然后你看看在安全部叫部长，老板，咱老板。你说都这么叫，听起来像情报部门代号，事实上不是。他内心就觉得这是咱家的共产党有限公司，仅限于共产党使用。
所以跟海外情报部门合作和家人在海外，这都是正常不能再正常了。可悲的、可怜的、可恨的是我们中国真正的一些人，他真相信一切都要听党的，一切都是党给的，一切都应该是党的，爹亲娘亲不如党亲。爹死了、娘埋了，也不能回去看而且引以为荣。还要开什么党内英雄大会，上去、义正辞严地还走过去，还要哼着歌曲、黄色歌曲编的歌曲“东方红太阳升，中国出了个毛贼东”。然后上去。
哼着歌曲“中国出了个毛泽东”的，然后上去眼泪流着，然后鞠躬给你挂上大红花。
人家刚刚的在家双修出来，人家的孩子在国外刚刚打电话给爸爸妈妈，“我在哪吃牛排呢！” 可怜不可怜？
这就是我们中国人到今天，“三没”的一个根本问题，这就是根本的结果。他们完了，这就是所有的原因。
面具先生：好，谢谢七哥。
（网友各种打赏）
文贵先生：哎呀，你今天多发财啊，今天就可以退休了啊，你直接在图桑买个大房子吧。
面具先生：谢谢七哥，可以说十四亿中国人，要是没有七哥说出了共产党的真相，如果不是七哥爆料，可以说包括曾经的我，都以为所有的共产党员都是非常高级、代表着更高尚、代表的伟大、代表着纯洁、代表着没有什么欲望。
其实恰恰相反。他们在海外那么多钱，恰恰证明他们心里根本没有国的概念，更没有家的概念。中国那个官职只是他们用来敛财、迫害中国老百姓的一个工具。所以说感谢七哥的分享。那我问下一个问题可以吗？
文贵先生：请！
面具先生：七哥下一个问题可以说就是跟郭七条有关系。因为郭七条可以说贯穿了整个爆料革命的三年，从不管是前期2017、2018、2019到2020这个。
（网友各种打赏）
面具先生：太感谢了，太感谢了，我原本紧张激动的心情更加激动了，郭七条体现了七哥的那个战略智慧，以及对共产党的绝对把握。这也是为什么到现在，我们看到了这个我们最伟大的战友习近平同志，这个也开始出来了。所以说，想问一下七哥，郭七条会不会有变化呢？什么时候会有可能会有变化呢？ 因为川普总统和习的关系可能也要拜拜啦，谢谢七哥！
文贵先生：谢谢啊，这个我们本来打算是在四月初，一定会改郭七条的。很多人关心，你问这个问题问得特别好啊，我们的面具先生。就是很多人啊他不知道，这个我们说完话以后的这个逻辑在哪？光看热闹，看完以后就拉倒了。很多人没有问我，为什么郭七条在现在都没改？所以你今天问到点子上了 。
包括孙立军、傅政华、孟建柱、王岐山的进展，我今天可以在这里跟大家说，一直在跟某些政府官员在沟通中，在沟通当中呢。他们提出来说你这个郭七条是不是能缓一缓。缓一缓首先灭爆小组：我们会对一些国内的你的战友，现在比如在询问的，还有报到的，我们都让他们回去。保证近期不会抓捕任何你爆料革命的战友。
但是郭七条修改知道你要干啥！一修改、肯定那一条就没了嘛。说这个你能不能不动作。
我说那你说这个孙力军被抓了，我咋相信你啊，你们说话从来不兑现的。他说那你观察观察嘛，包括某些人被双规，是吧。
所以说修改郭七条是我从三月份到现在的一个条件。目前看，还前所未有，他们真的兑现了一部分，还兑现得不错。如果说能救战友，能让战友减少风险，那我们是可以暂时不修改的。
所以说暂时不修改，看看能不能让更多战友出来，更多战友免于受害，那不是更好吗？
（网友打赏你们都是给面具先生扔的啊，我可没捞着，哈哈）
面具先生：好的，这个七哥今天也算是爆了个小料，感谢七哥，感谢七哥。
郭先生：你觉得是小料，啥料是大料啊？
面具先生：大料、大料、大料，我得搂住点说嘛七哥，我得搂住点。七哥我可以问下一个问题了吗？这个问题也是可能七哥对时间不太敏感，七哥在2019年11月28号的时候嗑瓜子，嗑瓜子等一个大事儿，等一个大事儿发生，那个大事儿现在发没发生？或跟什么有关系，七哥现在方不方便透露，谢谢七哥。
郭先生：小帅这个问的特别好，面具先生，这个问题啊，很多人也是忘掉了。大家你记得2018年我磕完瓜子以后的两周内，你们现在意识到这发生了什么大事，是能和我们爆料革命有关系的？
面具先生：七哥我能补充一下吗？第一个是川普总统去了中东、阿富汗，战略部署，后来我们看到苏莱曼尼嗝屁了。这个算不算七哥，这是我能看到的比较浅显。
郭先生：你说的很重要，但是你忘了一个核心的重点。当时最核心的事情就是伊朗去炸掉霍斯木海峡的船，知道吗？炸船之前是有个小船，你记得吗，小船啊，出问题了，转来转去的，又是瞄又是弄的啊，实际上在…之前隐藏了一个很大的一个….小船出现，准备大家我们在2017年的时候就说，要炸霍斯木海峡大船的发生，到2019年的发生。
可是大家没有注意到就在那个时候，哎呀这爆料得小心点儿啊，（面具先生：小心小心，七哥搂住搂住啊）小心，大家没有意识到一个最大的变化就是，美国在中东的战略性的调整。当时是因为川普总统，包括当时负责中东的库什纳——他的女婿、国家顾问到沙特，到阿布扎比、到中东，包括和伊朗的关系。这个整个中间的调整，是很多人没有意识到的。现在有些话我还不能说，这个时候出现了一个最大的问题，在中东、美国和中共之间，还有俄罗斯之间形成了一个剧烈的对抗。
而就在这时候苏曼莱尼跑到了中国、到日本、到香港转一大圈回来，制定了所谓的五国联盟政策，这个五国联盟政策到后来一看，到真正的炸游轮到去年，到他被干掉，到这个之前整个中共的经济，特别是在阿富汗、在沙特、在整个中东这些国家，包括卡塔尔这些国家的整个货币政策，最核心的是军事基地，我只给你点到这儿为止。
未来你会看到这个东西让美国一下子傻了眼了，傻大眼了。你们都无法想象有多大，到今天还没被解密。解密之时你要记住今天你问的这个问题，那个东西他太大了，太大了。一定记住在这之前的….发生了什么，实际背后很大的故事，美国不说，中东也不说啊，这种事儿大家都不讲。还有一个后来发生的炸霍斯木海峡这都是中共铤而走险、挑战美国、要领导世界，或者叫强奸世界的真正的一个官方的开始，而且力量的叫Force真正的力量的故事全面开始。
从那一天起，严格讲美国的内部已经强烈的意识到，中共不管是坦克上装的是尿罐子、屎罐子，不管是啥东西，真的朝美国这个大院开过来了，而且毫不犹豫，而且付出了行动。事实上大家不要来看表面，美国人是世界上最聪明的，但他有法律、他有规则，所以到现在很多话他不能说出来，得讲证据。
包括那个时候，包括美国内部的，特别是经济领域，你知道从11月份2018年发生了什么，我最早告诉大家的100多家企业也是从那时候开始的，那100多家企业、国有企业几个大的养老基金、退休基金、军事基金是在真正的那个时候开始了，说咱得想想应不应该投资中共，不投中共咋办，投哪儿？这钱咋回来，投了中共的钱咋办？
然后开始真正的美国情报部门、国家安全部门、包括财政部都在想：如果和中共发生全面冲突，甚至脱钩的时候，怎么办？当时就有人说道，说Miles Guo， 爆料革命说对香港会动手，如果在香港动手，香港必将经济不稳定，香港不稳定，经济必定下滑。不稳定，美国输了钱，咋办？那个时候已经开始啦。
我们很多战友，通过网络上——还是被共产党洗脑的网络上，一知半解地，想小孩一样来理解一个国家的政策、国家经济——那是很片面的。你要从那个时间往回看。面具先生，你整理的这个时间是非常非常关键的。严格讲，爆料革命有几个关键点：2018年的11月份开始，就是10月底已经在美国，以美灭共的这个实质性的进展是开始的。非常棒，谢谢面具先生。
面具先生：感谢七哥，这可是个猛料啊，我得回去消化几天。感谢七哥的分享。可以说，从那一刻开始，整个中美关系就发生了巨大的变化，也可能世界格局就走上了一个全新的……
郭文贵先生：本质性的变化——应该这么说。
面具先生：对。这就是为什么七哥在2017年就开始发推说，霍尔木兹海峡对整个世界非常非常的重要，对我们灭共，包括霍尔木兹海峡还会关系到台湾的未来和香港的未来，这都是七哥说过的原话。我今天通过七哥这个解读，我更加意识到这个海峡对世界的重要程度。说到这，七哥，因为5月10号共产党即将在两会之前对香港展开新一轮的行动。那么在一月份的时候，七哥就说过，那时候共产党两会还没推迟，就说共产党将会在两会之前，那时候平爆小组王岐山等人要在两会之前给习近平拍胸脯“我要干掉香港“。结果两会推迟了， 推迟到5月20多号。结果又是在5月10号、这个推迟的两会之前，干掉香港。为什么共产党的两会之前要做一个这样的行动，共产党的两会为什么重要？这个七哥可不可以给说一下，非常感谢七哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/989/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/989/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Sir how are you time all day with you together.Yeah不是。You and interview in the world. And the future of we are all the friends really love this, so we have to question.
One, how do you think are American kill the you think this is a big big you are not deal.Big time you think this the kill the money, this is the can move on tcct, the fox in the American.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月3日中俄伊军演</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/987/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/987/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2020年1月3号，文贵报平安直播！
亲爱的兄弟姐妹们，几天前，我忘是哪一天了，我记得是30号在咱们直播室，就是中、俄、伊在霍尔木兹海峡进行联合军演的时候，我抽雪茄直播。我给战友们说，你们能喝多少酒就喝多少酒吧，今天是个好日子。然后我又在1号说过，世界格局将有重大改变。昨天、前天我都在说，我在等待着大事的发生，世界格局将有巨变。
亲爱的战友们，台湾这个事情——飞机掉下来，引起了美国高度的关注。我说高度关注，它已经不是正常上的，所谓的黑鹰飞机黑匣子的问题了。我看到了很多战友给我发来的信息，我可以告诉大家，我再说一遍，共产党这个本事是绝对有的——就是远程牵引技术，是非常成熟的，我亲自看过才敢这么说。
这是为什么当时咱们的船Lady May 在哈德逊河失控的时候，是我第一个想起来的。我把手机从大船上放到旁边的小船上，唉好了，再拿回来，又不行了，再放过去又好了，又不行了，又好了，又回来了，又这样……最后是断定我的手机出了问题。这件事情，后来FBI到船上调查的时候，FBI的人全傻眼了。他们是第一次在案例中明白了，中共绝对掌握这个技术。我跟CIA见面的时候，他们也很惊讶这个船的事情，他们说确信了共产党现在有这个成熟的技术。
为什么我在多次作证当中，告诉所有有关部门：如果你们不相信中共能把你美国所有拥有电脑的现代化技术，所有的只要是有电脑的，有芯片的飞机、汽车、游艇、大小船，包括家里你的智能家居，都可以控制。所以说战友们，我们现在在对待共产党这邪恶的敌人的时候，只能高看它八眼，千万不要轻了敌。
对待台湾来讲，这个黑鹰直升机，至于说什么这个肩扛式，什么导弹，还有什么这个其他的里面有人拿枪打，这都是不可能的。我认为只有一条：在手机上动了手脚，这是很容易的，动了手脚用牵引技术把它干下来，让你咋干就咋干，基本上让你死在什么地方就死在什么地方，它是绝对可以做到的。
我本人，我携全家在曼哈顿船上亲身经历过。大家再回去翻一翻，当然那个船长已经被我们fail 掉了，整个团队都fail了。用他的话说，这是他人生经历的一个最恐怖的时刻。一个世界上最先进的船，是整个人类上把船作为一个最军事科技的一个鼻祖，4年赢得了科技，还有设计大奖的船，在哈德逊河上开始转圈失控，这是多么地恐怖！你去想想，最后人家那个船都不敢干了，管理公司都不敢干了。严格讲不是我们fire（开除）掉，是人家辞掉的。FBI的人都傻眼了，CIA的就更傻眼了。
在台湾，我告诉大家：共军的渗透远远超过如此。基本上说，在台湾的军队想干掉谁，干掉某个人那是说干掉就干掉，比他到秦城监狱杀个人还简单。这位将军可不是一般的将军，是深懂这个世界上最先进的飞机航空、军事、情报技术的。
台湾台军内部绝大多数被收编了。我2017年爆料的时候我就告诉过，当时的北京军区还有军委七局七办，包括总政的联络部，专门有几个人在富成花园。九几年就买了别墅，那别墅的隔壁就是我们某个也很喜欢的小品界演员，另外旁边原来是个导演，后来他卖掉了。中间几栋房子专门接待台军将领。我可以告诉大家，台军将领基本上没有一个没去过的，那里边就是提供台湾、大陆明星给大陆和台湾将军，专门干这事。那个时候台军已经彻底完蛋了。
黑鹰飞机引起美国的重视，不仅仅是死了多少人，是中共的这种最核心的技术。这个手已经伸到了台湾，那对台湾的所有买的美国武器的技术，那是一个巨大的威胁。我曾经给美国的某些部门都说过，我说共军获得你们的军事核心技术，其中一个渠道就是台湾，再一个就是巴基斯坦，然后再就以色列，还有一些中东某国。中共多年前就制定了一个下手不仅仅在美国，要把美国所有的同盟作为下手之一，这就是已经过世的张司令张万年，当时他说过：“以情养商，以商养情”，还说过：我们对待美国的情报和技术获得，要使用散弹枪的办法。就是打鸟，我一个一个打，打不着你，我用散弹枪嘟嘟乱扫，我扫得越多越好。为什么？他非常清楚，在各个领域——包括台湾联盟当中——偷窃你技术。
所以说，为什么现在法治基金和法治社会，正在美国推动的就是，如何防止中共偷盗美国技术。这个是我第一次说，中共都知道了。中共最近大肆攻击法治基金，就是知道法治基金推动的法案对他们来说是致命的。所以很多秘密有些不能说，战友们慢慢会知道的。这是一个台湾的事情。
另外一个，战友们知道中国、俄国和伊朗，中、俄、伊这几个所谓的三国联合军演，不如说中国的是习、王，俄罗斯是普京，伊朗的是哈梅内伊、苏莱曼尼和曼苏尔这三人的军演，我们称之为6人军演。这三个国家都被绑架了。
所以说这个军演，就像我头两天视频说的，我一听说某位副总参谋长已经飞赴伊朗准备军演，哇，我兴奋地不行了！我一看到凤凰城准备这东西已经往中东运了，唉呦，我说行了行了行了。2020年的大礼都已经给我们准备好了。
我告诉大家苏莱曼尼这个人是个什么人物。说他是中国的什么人物？有人一定会说什么孟建柱、王岐山，绝对是不对的。我可以告诉大家，它是中国的，如果比喻的话、形容的话，它是真正的中国年轻的江泽民，他是横跨四代的将军。昆仑银行的成立，就是由他家族和中共发起的。伊朗到中国的石油，可以说没有他同意，你一桶你也做不成。他在香港的房子就在南湾，我记得南湾20号还是21号，我在山顶上，两个豪宅全是他的。他的家人大多数住在香港，还有住在上海和北京，偶尔的会在日本，日本也有房子。昆仑银行当年1700亿，现在是将近2800多亿美元，他和哈梅内伊两个人说了算。鲁哈尼总统碰都别碰，你连知道都不行，知道都是犯法的。由于伊朗的这种体制，它是两个军队，这个所谓的这是皇家军，旁边跟着什么？皇家军里三个最重要的情报部长、装备部长、能源部长同时被干掉了。
这个事情，中俄伊的这次军演，它想转移美国视线，它成功了吗？成功了，非常成功！转移到哪儿去了？转移到北京去了，很成功，转移到北京中南坑去了！亲爱的战友们，你知道苏莱曼尼的权利有多大？他是伊朗的真正老大，哈梅内伊那2万个护卫军，如果没有这个苏莱曼尼和曼苏尔给他弄着，他一分钟都完了；哈梅内伊的家人里边没有能人，苏莱曼尼的家人一堆子子孙孙都在上海、北京和香港，牛得很，他们不来欧美的，不允许。我有资格说这话。
这个事会找出什么后果？我告诉大家：成功地转移，把美国这回没转移到别的地方去，没转移到伊拉克。美国想打伊拉克或者想打中东某国，那不是能囊中取物，基本上闭着半拉眼睛，用这个投标的方式就把你给收拾了。
这回在伊拉克的这个机场打的东西，我可以告诉大家，这个技术，别把它玄乎了。就是现在世界上，有几个国家都能做到，脸部识别。苏莱曼尼不用手机，但他身边的人有手机，他坐的飞机有电脑、他坐的车有电脑，他的周围有物理环境。而且现在有卫星，还有无人机，关键是无人机。这回炸他的无人机绝对不是掠食者，是X-47。X-47已经把你做得什么你的身体特征、你的红外线——就是你身体上的热度——都成为特征，不仅是脸部，高空中等着你。只要你出现，它有一个是你的团队，你这身边的只要一个出现，那周围全出现了，你的车辆、你的身体特征。脸部识别，共产党玩这个在美国、在军方已经是小儿科了。
美国是没想动它，想动你了，那就一定能动到你，这一点不用怀疑，俄罗斯、中国、日本、英国，北约和法国100%能做到，以色列做的更好，加拿大咱就不知道了，N个国家能做到，这一点技术上不用说什么。
共党也能做到，做得还会很好，但是它做谁去？它不敢。但是美国说到就做到，不是虽远必诛，不管你多远，一定诛。它诛的意义，不是技术上牛到哪儿去了。就像我在30号还有31号直播当中，包括我在Phoenix（凤凰城）、洛杉矶，我说我在等待着大事的发生：只要中、俄、伊敢在霍尔木兹海峡军演，两个事情就发生了，必然会发生。
沙特、阿布扎比、阿曼，红海的吉布提海峡、红海海峡、霍尔木兹海峡、马六甲海峡，公共的86%的油，叙利亚这个国家的战略地方，埃及整个的出口，巴哈马通道，啥意思啊？美国、欧洲就就完蛋了，日本就完蛋了，你觉得他们会坐以待毙吗？那是不可能的。
我在2017年爆料就说过：中国早就想这么干。中共很清楚，在国际上：我们和穷人玩，所有的穷人和坏人都是我们的哥们和朋友；美国只跟好人、有钱人玩，那我们就用穷人来对付它，这就是中东、非洲—中亚非，北欧、东欧，对不对。在国内：我们只跟有钱人，只跟坏人玩，是什么富二代、官二代。只跟有钱人玩，只跟陈峰、王健、马云、王健林玩，不跟穷人玩，穷人统统消灭、控制。这是它的政策，从没停止过。
我2017爆料就说过，霍尔木兹海峡是大火药桶，也是帝国的坟墓。大家看到了，他只要去，这第一条就会发生。
第二条是什么，大家可能是一带一路就对着这地方去的，就是要货币扩张，把人民币国际化。人民币国际化，首先在军事上、在政治上占领，要不然谁用你货币？货币是军火、国家政治和国家武力一个扩张之后的成功的结果，才能达到货币扩张。你这个国家的货币在这能用，首先是在这里政治上、经济上和军事上你是老大，它是一个武器和军事、政治征服后的必然结果。这是常识，所以说他一定要这么干。
只要他这么干，那就两个字，看看能不能发生了：美国人会不会把苗头对准他去；两边能不能弄起来。
这时候就要谈到中美贸易协议，美国非常希望他签，我也希望签，快点签，千万别发生什么事。只要这个贸易签了，就是新的和平时期的鸦片战争，但是这个鸦片不是那个鸦片啊。就是给了美国和西方一个合理、合法理由，让我上你家揍你去。这就像苏莱曼尼上将在伊拉克一样，我先把你定位为恐怖组织，我打你，我让你给大家看到，美军不动手，有些人围堵在美国驻伊拉克的大使馆，然后是引全世界看到，看到了吧？我告诉你了，你看到没有？然后啪，派军队过去，啪，盯住你，我就把你干掉。合法吧？合情、合理和合法。
中美贸易协议签一个字就行。只要你不兑现，我就给你合理的发动科技战争、金融战争，直至火战。
过一段时间你们会发现法治基金法人发动的法案，就是我现在这个法案就是等他签字，他签了字，我就这个法案就开始了，他不签字，我就这个法案开始了。A、B法案啊，咱也玩两手，已经准备好了。
这就是现在的爆料革命——把爆料革命的战场拉向国际，把爆料革命首先要达到全球联合灭共、全球自动灭共，最后是以共灭共！
亲爱的兄弟姐妹们！战友们！咱慢慢走着看，你们会明白，为什么最近这些小烂仔们攻击法治基金。
大家千万记住，我们掌握着一切的动静。包括那个什么鸡腿潘小烂仔，他先拿到澳大利亚护照，拿到第3天就开始攻击爆料革命，直面攻击，而且成立了所谓的基金。
我们爆料革命当中的很多老战友，被现在共产党的歪门邪说，说你看：郭文贵开着飞机，用着爱马仕，坐着游艇去搞革命，你们为什么要信他？这是第2个。同时郭文贵为什么官司都打输了他还要打呢，这是王八蛋谎，真是太吴征style，太熊宪民和孟维参style，太共产党形式。然后就开始分化所有的战友们，这就是共产党耍流氓。它在霍尔木兹海峡是用个大的方式，本质是一样的，在我们爆料革命是一样的，挑拨离间分化，似是而非。
有些愚蠢的、无知的、不坚定的，就上当了。上当了，等于共产党帮我们惩罚了，这些不坚定的，这些所谓的过去曾经的战友，我希望他们永远远离我们。然后发动一切攻击法治基金。我告诉战友们，你们未来会认识到法制基金给共产党带来多大的危害，说实话我是真不喜欢法治基金这个概念，但是它是真管用啊，是真对他们有威胁。过一两个月大家会明白的，大家会懂的，这是为什么他们彻底攻击法治基金。
我告诉大家，爆料革命在美国的合法活动平台是唯一的，能和各个权力机构、党政军和情报部门联系的是法治社会和法治基金。这是为什么凯尔巴斯先生在经济领域开始在美国合法灭共，法治社会是凯尔巴斯先生；法治基金是班农先生在政治领域和国会山展领域，以人民的名义来灭共。
他们恐惧，他们以为法治基金不给钱、灭掉钱，就能把法治社会和法治基金给收拾掉，这就共产党的无知，就是它必然被灭的原因。它根本不懂游戏规则，就是因为它相信了王岐山、孟建柱、孙立军和吴征这种烂人，还有这种烂招。大家去想想今天，所有战友在美国合法活动，合法游说，合法身份，官员的接触。什么是合法的，只有两个了：法治社会、法治基金和郭媒体。这是为什么我在那里也不担任任何董事，我在郭媒体里没有一分股权，只有这些才能合法游说。
接下来大家会看到，这些法案出台以后，就像去年的香港人权法案，就像维吾尔人保护法案，我可以今天在这说，可以告诉大家，我们是最早提起，最大贡献者，但是我不需要任何人回报，不需要任何人鼓励。这就是为什么共产党恐惧、害怕，不择手段来破坏。这就能看到战友们，谁是破坏这个法治基金、法治社会和媒体的，他一定是背景最后是共产党。大家仔细看一看，最近这些烂人们烂招，但是给我们的礼物，让美国人更加看到共产党他们怕什么，他们有多low，他的弱点在哪?
我告诉大家，接下来苏莱曼尼的事情会在美国掀起一场巨大的政治、军事和经济的一场革命，而且这场革命最后剑指主要是北京和俄罗斯，谁都挡不住——人都死了！
爆料革命进入2020年最大的一个开门，就是当时中、俄、伊军演，台湾黑鹰飞机堕落和所谓的有人成立基金分化爆料革命战友，清理我们爆料革命的队伍。这都是真的，是上天一秒钟都没给咱闲着，让你看到，清理一些不坚定的，快走，快走！郭文贵是混蛋，快走！快走！郭文贵开着专机爱马仕、开着这个船去帮助香港爆料革命，你觉得不舒服，我不可能啃着鸡腿抠着脚丫子，要着饭拿着碗：给我点钱，我去灭共去。我做不到，那你赶快去找那要饭的，快去！快去！不相信、不坚定的快去！快去！走的越远越好，越快越好，我们没有任何时间，2020年跟你扯淡。你怀疑你怀疑去，我们不需要你的怀疑，爱来哪玩去哪玩去，多好，不浪费时间，直接。
所以这回觉得我们冷酷是吗？那你离得远远，我们就不冷酷了，不要离我们的冷太近了。我们像过去70年，过去30年民主、民运？像那样去骂共产党，再骂30年？那不冷，很热，你去吧，拿着你的命，拿着你的钱去吧。对不起，我们就这样，我们不在乎任何，就是灭共。
另外一个，我们在美国推动的法案，大家会看到，我们要让美国人、西方人彻彻底底地打破共产党绑架14亿人民这个魔咒，共产党不代表中国人民，中国人民绝对不喜欢共产党这个样子，包括在海外的几十万学生和所有华人，8000万华人，一定要离开共产党设计好的头上这个魔咒。共产党不能代表中国，中国不等于共产党。中国人不等于共产党啊，中国人也不等于那些所谓民主、民运人士，我们不能被任何人代表。
另外，我们要叫全美国、全世界看到美国的危险，中、俄、伊军演就看得出来，他们就是3F 、BGY，就是想灭掉你美国的，你愿不愿意跟我们站在一起？香港、台湾、新疆你看到了，要不要我们在一起，你定！
同样，你美国人不跟我们站在一起是吧？欧洲人跟我们站在一起，行！别跟我们站在一起，你们跟共产党去和好去吧，跟它好，把我们都杀了，不就完了吗？能怎么的，是吧？有些事情是谁都改变不了的，就像共产党的邪恶犯罪改不了的。
亲爱兄弟姐妹们，这个意义之大，接下来几天你会看到，美国媒体从今天下午到下周五，你会看到整个，它会点燃一个世界之火。这是前天在这个事发生的前两小时说，中、俄、伊事情将是开启美国新的政治、军事的新的时代，哈哈哈。
所以说兄弟姐妹们，别着急，大家记住还是那句话，莘县阳谷县搭县，别听他谁说，一定看他怎么干，看结果。一个听人家说的人，这种人根本就不值得我们礼遇。就是看行动。我们中国老百姓就听共产党说了70年了，还在听人家说，那你脑子有问题了，你就天生注定的当奴隶的料，那你就去当去吧！我们不要去尝试，唤醒那些装睡的人和根本没有能力睁开眼睛的人。
今天的直播就到这，现在一起为全世界人民、14亿中国人、香港人民、台湾人民、新疆人民、西藏人民祈福???
阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/982/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/982/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
伊朗的革命卫队所有的大部分资金都是来自于中国的中共的昆仑银行。我在两三年前就说过中共的昆仑银行是王岐山家族，孟建柱家族，以及江家，和当年的周永康最大的洗钱银行。就是挑战美国对伊朗的非法和禁运的制裁，但是中共专门为伊朗真正的革命卫队建立了这么一个洗钱的银行，主要业务，95%的业务主要是处理中共盗国贼家族从伊朗购买石油后的付款，包括后来的叫做易货贸易，中共给它武器，它给石油，都由昆仑银行来处理。
这次中共和俄罗斯和伊朗的军演，是中共走向死亡又迈出了一步。美国但凡有点脑子的人都不会接受，中共、俄罗斯、伊朗这三个邪恶的力量，再加上金正恩，再加上土耳其，那以美国为首的基督教和西方世界那就完蛋了。
这就是为什么中俄培养的革命卫队一定会遭受美国的打击，特别是叙利亚阿萨德。叙利亚的石油绝大多数是来自于伊朗，叙利亚的武器来自于俄罗斯。俄罗斯通过过去几年美国总统和美国政治上的错误判断，让叙利亚做大，成了俄罗斯染指中东的力量，最后又把叙利亚、伊朗、科塔尔、土耳其、北朝鲜这五个邪恶国家紧密的连在一起，挑战美国。
但是大家要记住，我2017年爆料的时候就说，霍尔木兹海峡有一天会有人去炸几艘船，会有人出事儿，甚至偷袭美国军舰，在过去两三年都发生了。我再次重申，这不是预测。亲爱的战友们，这不是预测，这是情报！没有一个预测家和算命师能100%准确。我们靠这些准确的情报，共匪内部的情报，和我们战友的情报，和伊朗内部的情报，和俄罗斯内部的情报，掌握了他们挑战美国，挑战西方的这一系列军事野心和计划。这和一带一路，二〇二五，二〇三五，二〇四九都是一样的，目的只有一个，3F美国。这是为什么我在2017年新闻招待会上，最后一分钟，我告诉翻译，告诉所有台下的记者，美国人准备好了没有，黑暗已经来临！
我一说到这我就兴奋了，抽烟，抽雪茄。我们今天第一天上班的大帅哥，纯美国帅哥，我们的港妹翻译也很好，翻译奶奶翻译也很好，但是我要找一个是男的，能了解我的翻译，能用的我的语气，学我，以后得发我这种沙哑的声音，要很性感。（雪茄）劲儿很大啊，来自伊朗啊。你就不要抽烟了，不过你的嗓音不像我的话你就得抽，直到抽到像我为止。
毫不夸张不吹牛地说，两天前我就知道，美国要有行动，但是我不能胡说八道。今天都公开了，我都瞎蒙的，我又瞎蒙的，我都蒙对了。当我在凤凰城，就是一个电话告诉我，说郭先生今天的见面换地方，而且我们时间要延长一个小时。
为什么，说跟你见完面以后，我就要飞中东，我要飞阿曼，飞阿布扎比。然后说，看来油价要有变化，他说我们昨天谈的话题非常好。但是这次行动，很少人理解这个意义，战友们，这跟我们爆料革命息息相关啊。
中俄伊在霍尔木兹海峡的这个行动打破了中共历史以来最根本性的几个原则，永远不挑战美国，永远不驻兵在外，永远不在海外搞联合军演，永远不结盟。中共的对外几项原则和上海联合公报已经说得清清楚楚，过去的所有军演都是象征性的，从来没有像现在到了美国的利益腹地，基本到了美国家里边的客厅了。
中东是美国的中东，美国花了几万亿美元，你跑那块去干啥去，你上那干什么去。所以说这一次，中俄伊军演的时候，我兴奋地抽了一根半雪茄。我就担心它不去啊，哪天这个混蛋它不去了后悔咋办，快去吧，我着急啊，我念叨啊。
说实话，我在华盛顿开庭的时候，我听到内部说，正在准备，人已经到了。大家要记住，中国人民解放军有个副参谋长，常丁求。当我知道他们已经开始的时候，我那天除了在法庭上看那些可怜虫之外，除了看郭宝胜睡觉打瞌睡，我老担心死在庭上之外，我还想这事儿。
祈祷啊，千万千万别停啊。这就像香港一样，只要是警察开始在大街上杀人了，这事儿就停不下来了。陈彦霖和她母亲消失之后，和周辛梓被杀之后，和抓了几千个孩子，包括60%左右都是不满18岁孩子，香港之战已经彻底成功。谁都挡不了，你让香港人忘记，让全世界忘记，视若不见，不可能，绝对不可能。
今天本来有英文频道的，由于设备没准备好，翻译不了。今天是我们的港妹是老的了，我们的大帅哥是新的，我们的翻译也是新的。
从今天起，我刚才告诉直播间，永远不允许，决不允许也不可以给路德先生打一次电话。我说你们要搞不定你就辞职，你要搞定那你就干。路德先生来美东不是来当员工来了，我也不是占他便宜，让他免费打工来了，我就是想让路德孩子上好学。天知地知，我压根没想过利用让路德到美东来，那就太小看爆料革命了，太小看郭文贵了，我就觉得路德是个人才，我就觉得他到美东来能把战友连在一起。我希望（他）到美东来能把孩子照顾好，我不想路德在美国洛杉矶在加州被人给干掉。他来了，我压根没想用他，如果郭文贵连个直播间都搞不定，你觉得还能灭共嘛，那不扯淡呢，东北人讲话扯王八犊子嘛。
所以你们看到，我从凤凰城回来。赵氏大帅哥整的线干干净净，我一根也看不见了，然后啥都变了，现在听着声音有变化嘛，战友们。这个声音终于在我们凯琳妹妹的指导下，8个月才把这个隔音墙给弄上，我的天呐，真不容易。但是声音怎么样，视频效果怎么样。你把这个转换一下好不好，让我看下战友留言。我今天很高兴啊，今天讲啥语都可以。我一高兴我这英语水平就提高了。我这一喝酒后，英文讲的特别好，一高兴英文讲的特别好，今天没喝酒啊。
所以战友们，中俄伊一到霍尔木兹海峡巡航就像香港行动打开了第一个共产党灭亡的大门。我一听说中俄伊准备好了巡航，特别是俄罗斯派出了它的智者雅罗斯拉夫号护卫舰，然后中共派出这几个人去，我说这回行了，美国人都盯着你呢，除了不知道你肛门上长几根毛，啥都知道。
为啥我说不让路德先生来了呢，我们直播跟他的关系到此为止，决不允许你们给路德打一次电话。我们直播这块就拉倒了，什么细丝，庄烈宏先生，说老实话，我希望战友们多参与参与，但是战友们参与的事情很复杂，最后细丝这个混蛋还想要我们的IP地址，还有给我们植入软件，还要什么密码，这简直神经病，开玩笑呢。所以呢没办法了，我们希望战友们能完成的事情，还是国际水平了。
亲爱的兄弟姐们我要告诉大家的事情，共产党在中东的行动，包括在霍尔木兹海峡的这次巡视，美国这次的果敢出手，给革命卫队的打击大家去想想。革命卫队基本上是中共和俄罗斯用了最尖端的武器，最多的钱培养了一个前锋队，就是对付美国的。就是我能不能打赢美国，我能不能挑战美国，我把我的武器都交给了它。就像我现在我想打人，我不能去打，我就让对面的港妹，我把我的枪，让港妹去，你帮我打去。港妹就是那个革命卫队，它能不能打赢就决定了我能不能打赢。
所以说中共和俄罗斯把危难之时的伊朗的革命卫队当成了一个借来的刀来杀美国，美国难道不明白嘛。美国是世界上最聪明的国家，搞明白了，你挑战我们，叙利亚你弄油，往叙利亚弄油。然后在马六甲海峡，霍尔木兹海峡，接下来到红海，吉布提封了，安哥拉石油，非洲石油，然后把美国给断了。然后中东成了你中共的了，成了你俄罗斯的了，美国人花了6万亿谁给啊。
头两天，我在洛杉矶的时候，和中东的一位王子，我跟他通电话，我说我向你保证，美国人一定会有行动。他本来要开新闻发布会的，我们欢迎俄军，欢迎中共，包括伊朗虽然是我们的仇敌，但是这个演习是有必要的，维护中东安全利益。
我说你疯了，你想自杀啊。我说你记住，如果你敢把这个新闻发布会发出去，我说美国人的导弹真有一天会炸南斯拉夫大使馆那样炸你家去了，我说你最好别干。最后他放弃了，今天跟我说，Miles我感谢你。
我说你不要挑战美国，美国给你准备好着呢。看到今天美国说什么了吗，我们准确的击中了你这几个基地。大家记住，伊朗的山多，革命卫队的几个情报基地，导弹基地，包括支持也门的基地，一次给它毁掉。美国人一个都没去，头两天打死美国的这些伊朗的导弹，全是中共和俄罗斯的。在革命卫队，说白了就是代理人的战争。中国美国俄罗斯战争已经开始了，在叙利亚，在伊朗。美俄之战是在叙利亚，代理人战争打了几年了，哪是什么叙利亚之战啊，它够美国一个小时收拾的嘛，是俄罗斯和美国之战，那叫代理人战争，猪都知道。
结果打的怎么样，美国想让你死你就死，想让你怎样你就怎样，只是猫戏老鼠，人家在练兵呢，把你俄罗斯军队都给打垮了都。就想把叙利亚变成当年苏联的阿富汗，中共绑架下的中国从来没有过，第一次敢出去试去，试什么把伊朗和俄罗斯真正的军事化，要发展代理人战争。
我可告诉大家，中共成立这个国家以来，中国被绑架以来，打了几场战争叫越南自卫反击战，那叫什么呀，是一个成年人去打一个孩子，而且是突然袭击。相当于我郭文贵前边有个小孩，3岁孩子，我要揍他，没理由，我要震慑你们这一屋子人，我要让你们害怕我，我要背后一脚踹下去，把这孩子踹过去。这叫中共的中越反击战，而且打给别人看的，中共为了邓小平要拢权。
中印之战是彻彻底底的就是上人家，撩骚聊骚人家，突然袭击，然后打完以后没理由的回来，把自己的军队给清洗了，就是内部战争。还打过什么战争，大家说说。中共打过什么仗，我到现在不知道中共打过什么仗，北朝鲜毛泽东的儿子都打没了，打死了，被美国人干没了。你死了多少人，你死了80万将近100万人，美国人死了3万人，还把你金三胖给打到北朝鲜去，南韩还彻底独立。美国人是没想揍你，想揍你就揍死你了。从那以后你敢伸头嘛，就在亚洲你转转，你得瑟得瑟，你吹吹牛。你上天安门上杀杀自己同胞，碾死几个中国人。
结果现在你真的是跑到中东去，去试水去了，想打代理人战争，美国人能放过你嘛，美国人一个兵都没出，就在航空母舰上，都是年轻的孩子。据说这次指挥，这次打的全部都是新兵，而且使用了大量的新式武器，这得让咱们博博士去讲。
革命卫队支持也门的最核心的基地在伊朗的西北部，叫波哈拉基地（音），这次直接给你碾平，叫忠于自己的主人，那就是忠于哈梅内伊，直接给你碾平，找灰儿都找不着，去叙利亚的油一斤都别去。
中俄伊的军演对我们意义重大啊，战友们重大啊，这是走进2020年上天给我们送来的大礼物啊。亲爱的兄弟姐妹们，这可不是开玩笑的。世界局势从这一刻彻底改变，过去的70年中共制定的对外的五项原则，上海公报，中美联合公报，台湾问题，香港问题，中共对外不驻军，不搞联盟，不挑战美国等一系列的政治承诺和国家的基石以及世界关系都从这一刻彻底打断。
美国现在想干啥就干啥，美国人想干什么就干什么，没有任何约束了。中美之间最根本的问题已经全打发了，这已经等于是向世界宣战了。中国和俄罗斯和伊朗要挑战美国和欧洲。欧洲会等着嘛，大家记住我现在说的话，欧洲将会有一系列的行动。
你就等同于说，我要把所有的基督教世界，我要把天主教世界，把白人世界给你毁了。欧洲人不说话嘛，北约就是哑巴嘛。德国的老人家，默克尔，再哆嗦，再弄点钱，在关键时候她还是维护西方利益的。
香港的运动刚刚还没有结束呢，走向另一个阶段的时候，中俄伊的军演之战略意义！
亲爱的战友们，今天你们能喝多少酒就喝多少酒吧，高兴吧。再过几个月你们就知道发生什么事儿了。
今天我这本来有会，今天路德先生来了，我们港妹说，路德先生要见你。我说我没约他呀。路德先生你也太不拿我当回事儿了，你以为文贵天天办公室等着你，约会呢，你以为我是坐台小姐啊。你一来，唉来了，你以为东莞的坐台小姐。路德想一招手就来了，你也不跟我约一声，我这时间论秒算的，你这就来了。我当然没时间见你了路德先生，怎么可能啊。
我最等待的今天。我昨天晚上4点钟，我都已经编好了信息准备发出去，我说别发了。我说告诉战友们，明天早上你们看国际新闻，就是那一刻要发出去的。
大家你们想知道还打了谁嘛，美国没公布的。过一段时间你们看新闻，还打了一些人，美国没公布。美国这很聪明，我就把你揍了。就有些人到喜马拉雅大使馆来偷东西，有些人把你憋到洗手间把你打了，我得装作看不见。你这不说，我也不说，大家看着吧，这意义大了。
所以说亲爱的兄弟姐们们，今天是个好日子。接下来你们会看到未来，南中国海所谓的那些军事设施就会像伊朗革命卫队，就像这个山一样，×就给你搬掉了，Chua就给你移掉了。我们的这个题目就不聊了，让我们的博博士去聊吧。
木兰传奇在澳大利亚要有行动啊。
第二个要聊的题目是啥呢，你们可以在下边留言，你们也可以在郭媒体发出来。就是说我们1月22号，我们才定下来，Kyle Bass先生和班农先生，路德先生，Sara女士，比尔格茨先生，到喜马拉雅大使馆来，一整天，我们要开两个基金的会。
主要是讨论2020年的法治基金和法治社会，要把所有的钱都花出去，怎么花，讨论预算的问题。如何来实现目标，来资助我们要资助的人。
同时那天我们要在这个屋里边，所有人要直播，我们两个频道，我们中文频道，英文频道同时播，即时翻译。然后在下边开会，开会的时候，有些内容也是要直播的，并有一些宣布，然后我们上楼吃饭。吃饭的时候也直播。
所以说请问战友们，那个1月22号，大家有什么样的建议。这是一个1月22号的法治基金和法治社会直播的向战友们征询意见，除了木兰传奇不到之外，其余所有人都到。
今天还有一个话题，1月26号春节，咱们这过去两三年，每年都搞文贵看春晚，咱今年还要搞。可能要提前一天搞，还是当天搞，战友们你们觉得什么情况好，你们提建议。
我们今年春节有两种方式，为啥要征求战友们的意见呢，第一种方式完全是喜乐形的，跟战友们连线，谈一谈这三年的爆料，我们有什么样的收获，有什么样的成绩，感恩，感谢，唱歌，就是这样形的。
我们也可以跟班农先生，我们不让他到现场来，我们跟他连线，因为春节那天我不在纽约，我会在另外的地方过春节。我们跟班农连线跟Kyle Bass连线，实际上已经不需要了，22号已经都一天了，但是我们会中英文同时播，我们也会播几个小时。
我们也会在几个不同的地方跟战友们连线，这叫喜乐形，这叫中国人的传统过年形式，这是一个方式。
第二个方式，我们春节的时候干嘛呢，咱恶心共产党，警告中国私营企业家，再次向他们亮剑，把爆料革命，海航事情再往细了说。
本来我们已经准备好了，就是王健先生的夫人黄芳女士，是我们这个准备春节爆料的核心重点。还有黄芳女士的弟弟叫刘刚，同母异父的刘刚，刘刚这小子不简单，有大钱。半赌的半公的，严重参与。而且陈峰的儿子陈小峰如何双修。
接着中间我们要把王健先生很多没有爆的照片给爆出来，很暴力，很血腥，开脑子的，拉开肚子的肠子的，蓝色的心脏，蓝色的脑子，半截拉的，腿都截开了，然后又包上了。然后双修的视频，然后你能听到小女孩处女被打开以后的惨叫声。
战友们，很惨烈，很暴力，很黄！但是战友们，你们大家过年接受的了嘛，你们愿意吗？咱绝对让共产党，让私营企业家，让这些人彻底傻眼，这是非常直接的，非常关键的。关键是我们用生命用钱，合法的，战友们用生命找来的证据。
当然了现在由于我们一个战友，非常好的战友，我现在不能说他，是过去在海航爆料当中是唯一一个亲近王健家人的人，非常之善良，虔诚的佛教徒。一直跟我有沟通，一直坚决挺我，甚至给他带来了生命威胁，带来了家庭分裂的威胁。但是最近他给我提了个要求，七哥，春节你能不能不爆王健先生的夫人了，能不能不爆王健的小舅子刘刚了。
我发自内心的说我很难受，因为这是用生命和鲜血换来的，而且不是他一个人做贡献，我们太多战友拿着全家人赌注，我们花了多少钱，战友们你们算一算，掰指头算一算多少钱。而且王健的真相涉及到数以万亿的人民的钱。
但是这位战友说了，七哥，只要你不爆王健的夫人了，我立马一个字儿不爆。为什么，这就是我们和战友的感情，我们的战友曾经为了我们爆料革命不惜一切代价，冒着风险，相信文贵。他必须要得到文贵的尊重，只要是他说一句话，七哥你别干了，我绝对不干了。
这是我们爆料革命和共产党的本质不同，那就是讲人情。后来他没有说，他说你继续往下弄，但是不要爆黄芳，不要爆刘刚。这是可以的，黄芳女士我现在就不爆了，因为什么，这个孩子我必须得尊重他。我特别喜欢他，长的又高又帅，又有信仰，还不差钱，但还有正义，还有信仰，这样的孩子太少了，我太喜欢这个小伙子了。
所以说黄芳女士的我就不爆了，刘刚的让我少爆我也就少爆了吧。但是陈峰双修，陈小峰藏的钱，还有跟王岐山之间的事儿，还有王健怎么死的，裴楠楠起了什么作用，还有王健死的多惨，到底是被骗杀，还是他杀，还是自杀，咱是不是得说道说道。这是一个选择，暴力的，黄色的，揭发共产党凶残的，让王岐山绝对这个春节他得刺激，他得吐死，他得恶心死他自己这么一个年，另外一个就是喜气洋洋的年，这两样你们喜欢啥，这是我今天要说的。
战友们现在你们这样，给你们20秒钟，先练练心脏，你们深呼吸，瞪大眼睛，然后闭上眼睛，现在我给你们现在数，我上趟洗手间。20秒我回来，出现两张不雅照片，这是里边最好看的两张照片，最好看的，但你也受不了。也就是说要暴力爆料的时候其中就包含这个，等我回来，现在别切。
准备好了嘛，大家看到了吧，这就是王健先生的脚，王健先生的脚丫子。这就是胡舒立早于任何人都知道的，王健的脚疼死。就这两块肉，大家你们觉得王健是怎么下去的，王健的脚丫子是怎么下去的，王健的两块肉是咋回事儿。亲爱的战友们，这就是中国一个万亿富豪的下场，这就是中共的企业家的白手套的下场。这个是很简单的，看到这两块肉了嘛，切下全屏。大家好好看看，太惨了，这不叫切片，这可不是切片，别搞错了。这是从整个墙上下来的时候，被打的挣扎，你们大家看明白了吧。
如果说这个是未来当你们要看的时候，这都是小儿科。这个人当时这种伤是多暴的力量啊，真的是，你老田家也真够狠的，你说这保镖能把老板给保成这样，这叫什么保镖，害怕不害怕，这是个被杀害的，记住战友们。
这个田丁丁，这个李秘书，还有你们这几个人，你们太狠了。
下一张，准备好。战友们我告诉过你们，王健的装尸袋，看到装尸袋了嘛，看到装尸袋的眼泪了吗，大家看到了吗。什么感觉啊，战友们，什么感觉啊！
这个陈峰的你的双修兄弟，还有中国的密宗之王王岐山，大家看到王健先生这个眼泪了嘛。你们看到这个嘴角，在现场的录像当中，其中有一个法国人说了句话，说什么，说这个人这个时候他根本没有死，但是旁边的领导接到电话说，马上装，装到尸袋里去。王健是被拖拉着脚，拖拉着过来，放到了装尸袋上，拉链的时候，王健的头在往里边塞的时候，王健的眼泪流了下来，这就是金钱毁掉一个人，这就是王健。大家看到了王健的腿的半截了吧，伪类们说就半截，怎么能说明呢。你们拿着半截去对一下去吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/863/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/863/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这个我正在路上啊，这个在刚刚关于香港人权法案。啊，在无意义的，已经把通过这个历史性的法案给我。太多的启迪了，很多我们14亿中国同胞包括爆料革命的战友们，我们要问自己，为什么香港750万人呢？
创造这样的历史，我们14亿中国人从来没为自己去这样的拼斗过，珍惜过我们。都爱在大陆唱歌，爱拼才会赢，拼生殖器比你有钱RP你有有豪华生活。啊，凭啥你只是凭你旁边比你弱的人，你从来没为自己的民主自由法治苹果，14亿中国人。那悲哀呀，共产党怎么不如意，我们的他不容易，我们都对不起我们啊，香港750万人告诉了我们一个事实。
这个世界上啊，干啥都必须有实力，必须要行动力，口爆是走向灾难的。一个最根本的一个要素，哪个地方，哪个公司，哪个或者哪个人只要是口炮他就一定要受到惩罚，都。Lose the company&amp;rsquo;s go, 所以呢，亲爱的兄弟姐妹们，香港这次争取来的人权法案给了我们。无数的启迪，啊，我们太佩服香港人了，我们要向香港人学习，我们以香港人为荣。
但是我们也确确实实感到我们现在我们14亿同胞，啊，真是感到不好意思，啊。香港750万人撬动了一个世界，750万人用生命和鲜血换来了美国。一个历史上前所未有的，一个香港人权保护法案，人权保护法案的意义将开启美国国家利益。打保护，接下来对香港的资产保护，对香港的政治保护，对香港的贸易保护和对香港的。
私人财产的保护都将一一发生，可以说，这是香港人也得到了全世界的通行证，全世界的认可。香港不管是5大诉求，他们给不给他们已经都没选择了，香港人已经成为世界上。依法保护，啊，受到世界尊重的一个人去啊，这就是实力啊，这就是行。和勇气上天给予的回报，你不佩服行吗？过去那些。
什么民运分子，跑到香港去骗吃骗喝骗捐，现在你帮人家啥了，你骗人家啥你你还。有机会片吗？啊，再看看台湾2300万人，2300万人，你争取啥了？你敢吗？你要敢的话，台湾早就独立了啊，新疆几千万人新纲要，如果有今天这样的反抗，能让几千万工人哪个统治那么多年吗？24亿中国人有200万人上天安门大街，他能给你枪毙了，都年了，可能吗？
啊，西藏，要有200万人在街上继续这么折腾，他那都杀了，我不相信，啊，我不相信。这就是一个铁的事实，这个世界上，只有你自己能帮自己啊，最近共产党的革命。发动这人一到郭文贵被脱掉了内裤，你说咋这么戳我内裤啊，你说我有多少内裤，如果你觉得脱掉我内裤，你过来拿东西。有我现在就脱给你啊，我买1万条内裤，我当着你面脱，我穿上脱脱了穿穿了脱行不行，都不知道。
崩溃的内裤，你大爷的，你脱了我内裤，你就是你不叫共产党了，啊，光棍都弄了两年了，谁脱了光棍内裤了。你来个干枯毛，你也摸不着，最后想脱光内裤的人都是什么下场，你看看郭文贵怎么回复他们啊。要点脸吧，要点脸吧，哎哟，我的妈呀，脱了我的内裤，所以说。香港人民把你的内裤给脱了吧，香港200万人或者750万人把共产党的内裤给脱了，这回没辙了吧。
而且是人类历史上第1回，第1个，刚刚阿某国领导人某国领导人在中东访问啊。谈到了关于香港问题，我国领导人跟中国领导人关系相当好啊，他用很深沉的。沉默了半久，半天看着对面这个中东领导人说，你觉得香港的问题。中共能处理得了吗？他说香港将成为世界的大事，可能真的就把中国。
或者说他一定会成为中国走向衰落的一个世界，没人可以挽回，哈哈。这国领导人我相信大家都知道是谁啊，刚刚啊，就在刚刚发生的事儿啊。他是有国际视野，他毕竟是个政治玩家啊，非常清楚，说你玩啥都不能玩，香港的这个火这个火玩不起。香港刚刚的证明给了世界，香港人绝对不会被你轮奸强奸我在。
先前爆料，我每次说的官场强奸我们这个产品几十年，我每次说把我们当猪狗的时候，大家都觉得我说话太夸张吧。有那么夸张吗？现在大家感受到了吗？强奸轮奸，轮奸以后再杀了你，天天发生。大家都看到了吗？看见了吗？不但要强奸轮奸杀害的事，正常人或者成年人，他连孩子幼年幼女。幼童的轮奸都积极，然后再给你轮奸了，你杀了，这不会是，不是不是在耸人听闻吧，啊。
包括法律公司的啊，这个杀人移植器官，今天大家不再怀疑了吧，人。这是啥？最丑陋的，最凶险的，最不要脸的事儿，你就知道共产党都干的出来，而且比那还迟。怎能夸张，不会比你想象的少，想脱光光内裤的人，未来。但你们得记住，让你们脱光过内裤的人一定把你内裤给你脱了，会让变成香港人的下场，啊。
香港人这次的人权法案啊，改变了世界上对华人的看法，撑起了亚洲人黄皮肤。富人的在世界上尊严的这一片天，他创造的历史啊，他一定会。把共产党置于死地，大家走着看，香港发生的奇迹金融奇迹。和他这个城市给世界带来的国际化的这种奇迹贸易奇迹，啊，等等。
都是世界上前所未有的，接下来大家能看到更多的，啊更多的香港创造。的历史和奇迹，亲爱的战友们，我们要向全世界传播香港获得了美国。无异议通过的人权法案的这个重要意义，通过这个事情上中国人看到只要争取，只要抗争我们就有希望。我们被人当猪狗啊，爹娘姊妹兄弟啊，孩子被人欺负，被人玩弄。
被城管欺负，被那些所谓的高速上拦车的欺负，就是因为你没有反抗，只要我们集体反抗。也一致，共产党算个屁，他几个人呢？还一个家里几个人，全香港的警察才2万多人，香港人拿吐沫都痛。不是他就共产党那几个大国家住14亿人，随便就能淹死他们啊。坑啊，那算什么，所以说这是我们的希望，这是我们中国人走向民主法治自由一个新的开始。
亲爱的战友们，动手吧，不要在洞口了，行动吧传播吧，让共产党颤抖吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/553/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/553/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月16号，你们健身了吗？天哪，哎呀，战友们，来了来了。
战友们好！我今天还是5点多起床，战友们。因为我今天9点整跟一个世界上的打击金融犯罪的最棒的一个媒体采访，采访。弄洗黑钱的那个项目，弄了好久了好久了，特别是海航，特别是海航，德意志银行，还有中东某国，例如卡塔尔…咱采访。
接下来就有一个关于海外中共子女这个洗黑钱，藏匿资产，特别是陈国庆这个房产的事。看自己在摄像头前，咋那么俊啊，咋那么俊。接下来就是跟美国的这个基金，还有一个金融机构，就是未来法治基金，咱们的基金，就是很多战友们，可能，我们正在论证。分享，举报的成功费，举报的成功费。但是现在律师还没跟我回复那，这个今天中午我们就开这个会。
就是说，我们未来谁捐的法制基金的钱，如果基金查到海外洗黑钱，检举几百家中国公司在这诈骗，然后获得的奖励，那是大钱，15%-30%。然后除了拯救被共产党陷害的这些
我们的草根儿，民主命运人士，西藏，新疆，少数民族人士，宗教人士，这个知识分子，然后那，剩下的钱按比例返回。也就是说，世界上第一个可能是这个要赢一个国家，可能有万倍亿倍的回报的基金，但是法律上需要论证，我们正在论证，今天中午。所以战友们主要是干这个。所以早起，赶快这个锻炼。
另外一个…家里网不清楚？小哥，家里网不清楚。等等…我再来一下，亲爱的战友们好！现在中不中？不清楚。直播呢。不要过来…解像度很低，一直都是，还是模糊..（网名）不中。那你们就先在这儿听听吧，我等一下就挂出去，马上挂出去。哎呀，太好玩了，咱们战友们太可爱了都..有你们真好！
有你们真好！真好，真好…你要赶快跟他们说一下，但大家都反应清晰度很差，说分辨度不够。亲爱的战友们，亲爱的战友们，抱歉，抱歉，抱歉，真抱歉，这个…咱这个调试当中真是有问题，我发现真有问题。心中无码，自然高兴…这个太可爱了，总是断，这断是我刚才试的，这断不是，咱不能怨人家盗国贼，不能冤枉人家，盗国贼也不能冤枉。我马上就简单报个平安。
亲爱的战友们，今天是1月16号，今天有几个会，关于这个洗黑钱的报道，采访，还有一个关于海航的，德意志银行，卡塔尔的，还有一个就是很关键的，就是国内现在高官子女在海外洗钱，藏钱，再一个今天要开会，关于法制基金是否可以合法的作为一个慈善公益基金，慈善公益基金，能否未来将获得的在海外合法巨额收益。
未来除了用于灭共，依法灭共之外，然后就是把这个钱，比如说谁捐钱了，比如说小哥，小哥这小子不会捐钱的，小哥这小子钱都去藏痘痘去了，比如说拿了，捐了一块钱，小哥最多也就捐一块钱，木兰最多得捐1000万啊，捐一块钱，捐完以后呢，Rule of the Law 检举揭发马云成功啊，马云的资产上千亿美元，如果这样的话，按照美国的法律，应该给15%-30%，那都是几百亿美元，几百亿美元你花完了，咋办啊？我说你还给当初捐款者，可以十倍一百倍的赚，但是美国这个法律都有税的问题，公益基金嘛，每笔钱去哪都清清楚楚。但是呢，不是不可能，所以要论证这事。
我要把以法灭共，咱还得既有理想，还得赚钱，我本身是做生意的，是不是，凭啥让大家捐钱，除了灭共之外，还得有点甜头，这是我想干的。他们觉得我很疯狂，律师觉得你这家伙太疯狂了，没人这样想过，我说没人这么想我才这么想，这是一。
另外一个，前天试播的时候，我说了马克龙的事，好多美国朋友不愿意打电话说，你怎么能这么说啊，看来美国人关注咱的真多，你怎么能这么说，说我们开的马克思，特斯拉，进了中南海，拉走一车钻石，我说难道不是吗？你进去几十个小时，又办厂又卖车，结果李克强给你发绿卡，你得赚多少钱啊，你股票涨多少钱啊。我们中国人的血汗，老百姓挑一辈子粮食，还不够你放个屁呢，这就是共产党，给你们的钱全是我们的血汗。看来触动他们了，这是一。
另外一个向大家报告，希望路德先生，sara，政事小哥，卡丽熙，美东之声，澳洲之声，昭明先生，还有这个安平，你们赶快报道，春节联欢晚会，真让他们难受，前天昨天今天，我收到了N个，威胁我的，春节联欢晚会不让我讲谁，不让我讲谁，我都留了，都报美国政府去，看来他们是真痛了，真害怕。所以春节联欢晚会他们真害怕，特别是宗教这块，好多地方的公安警察，说你们要敢爆我们省什么事，就怎么着怎么着你，威胁。
宗教这块，另外一个怕啥，怕爆这些歌星的丑闻，当然江家害怕，孟建柱害怕，孙立军害怕，还用说嘛。王岐山更害怕了，相当的害怕。但是战友们，就这个春节晚会更得搞好，更要搞明白，所以亲爱的战友们，希望大家踊跃的给春节晚会提供关于宗教被陷害被打压，城管打老百姓，还有国内经济变坏的证据，事实证据，还有就是挺郭爆料战友被陷害，被判刑，被虐待，所有的证据。虽然春晚很热闹，所以说战友们，咱们春晚看来已经成了大杀器了，一不小心就练成一杀器。
看来要爆大料，达赖喇嘛这事引起世界震撼，很多人都在问关于这个事。我可以告诉大家，一定会震撼。所以说这几天看他们的反应，说明我们的春晚一定得办，而且得办大的，办好的。亲爱的战友们我时间到了，我得马上开会，我得冲个凉，刚刚浇了一身水呀，我这是浇水运动啊，我得去冲冲凉去，浇了一身水，赶快得穿西装，开始准备工作。我这接受采访，不能准备，已准备不会回答了，所以人家问啥我也不知道，但是呢几个会呀，又得十几个小时。
好吧，谢谢所有的战友们，如果有任何想在春晚想说的话，有证据的话，发给sara，发给木兰，发给路德，好不好，谢谢。发给小哥也中，但小哥这小子就爱贪污啊，战友都给贪污了，咋弄啊这玩意。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，为所有人祈祷。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月17日参加路德访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/446/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/446/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我简单谈一下我的观点，我觉得最重要的是，大家要看一下，就是法国大革命。
昨天下午的时候班农先生去了中东，从中东飞 机回来之后就直接来到了我的办公室，我们谈论了法国大革命，其他的话题我们可能有分歧，但是在法国大革命的问题上我们高度一致，谈到了沙特最近发生的问题，还有中东的问题，还有他刚刚接触到了一些中共的官员，还有一些刚刚从中国回来的欧洲官员，和他谈论了有关中国的问题，包括他们特别的关心，最近马化腾，腾讯，中国富豪，马云事件，肖建华事件，包括他们听说的我现在不方便讲的，中国某某某老板是怎么回事，包括我的很多好朋友，他们听到了在监狱里发生了什么情况，就这些问题上，他们认为中
国的政治形势，和经济环境和未来的走向，和整个社会的环境和当年法国大革命是一样的，而且他们认为中共正在解决着法国大革命以前所存在的问题。
他们的问题是中国会不会发生像法国大革命的事件，我给他们的回答是不会的！
我说你们理解法国大革命的角度和事实是不一样的，但是我要告诉你们结果比法国大革命来的还要快，结果还要彻底，今天我正在参加听证会，看你们群里正在讲这个（人民日报内容）我一下就来感觉了，因为昨天讨论了半天，就是从法国大革命讨论的。
昨天我给班农和几个人画了两张图，我说你看看，我们今天的形势，和法国大革命的时期有什么不同，托克维尔讲的法国旧制度与大革命，这里的核心不同是什么呢？当时法国大革命的时候，法国经过了人类地球发展的，从封建，到资本主义，到民主主义社会的，他有几个过程，那么我们中国共产党CCP没有到了这个过程，他给人民许诺了一个虚假的未来，就是乌托邦，共产主义。
就是今天资本主义的过程他还没有，直接跨到了人类千年以后，也就是乌托邦，共产主义，那么这个制度的真正的统治者，和两个制度的拥有者，完全是不同的，当时法国大革命时沿着制度，皇权，特别是当时几个元老会，他是百分之一的人，拥有法国百分之九十九的财富，而且还不纳税，那就是富贵阶层。
（法国）分了三个结成富贵阶层，宗教阶层，什么文人阶层，贵族阶层。我说我们中国呢？他是抢来的权利，没有像法国那样，按照人类文明的发展，到了那个阶段了，他必须面对社会要解决的问题——贫富悬殊。
贫富悬殊是一个真正表面上要面对的问题，但根本还是制度问题，说白了，就是人类文明已经发展到了以人为本，已走向工业文明时代，从过去小庄园，小庄主，地主，这种阶级性，整个社会的阶级制度，必须被打破，否则人类无法面对即将到来和已经到来的工业文明，工业革命，也是人类历史上最伟大的时代之一，这个时候，大家挑战的不仅仅是贫富悬殊，那个时候其实法国的经济非常好，是那个制度，百分之一的人，百分之九十九。
更重要的是，挑战你的封建制度，你的王权。来迎接人类的文明，但我们中国面对的不是这样的，我们面对的是一个强盗，根本没有所谓的人类的必经的发展，形成了自然社会环境，中国现在没有阶级。中国现在只有一个党，他哪里有什么阶级
啊？就像副总统彭斯讲的，中国人现在只有两个层次，一个就是皇帝——中央几个领导，7个也行，俩也行，剩下全是努力，根本不存在阶级。
老百姓误认为现在中国有中产阶级，还有私人企业家，你那都是胡说九道的，中国所有私人企业主的基本特征基本没有。私人企业主首先——私人财产受到保护，私人财产拥有权，中国从来没有，连土地都是党的。法国大革命时什么，法国已经把土地和国家，和个人资产，分开了，还有教会。他们资产的划分和阶级性是事实存在的，法律上本性上是存在的，那才能导致法国大革命，我说班农先生，还有几位美国财政部的朋友，你们觉得中国有这些吗？他们说没有。
我说本质上的不同，那是一个人类文明即将到来必须打破的封建制度，和阶级存在的矛盾，导致的贫富悬殊，最终利用贫富解决贫富悬殊，最终改变的是制度。今天共产党恰恰相反！他要保持共产党统治制度，那能一样吗？他们说这有道理！
他（报纸）说挑战贫富悬殊，解决贫富悬殊，是共产党盗取国家权力，统治中国七十年，第一天就说的话，从城市开始搞革命，最后城市不行了，搞农村包围城市，推翻地主，大家都可以睡地主的女儿老婆，大家都成地主，最后全中国的地都归一个党了，那么今天共产党要解决贫富悬殊，他不去解决制度问题，不解决财富的属性问题，怎么可能解决贫富悬殊，所以昨天我跟美国几位朋友还有班农先生，我说你们想想，我现在给你们举的例子比较粗鲁，大家都好记，我这个文明词听太多了，我说很简单，
一帮强盗把你家财富抢走了，结果你的其他各个姐妹拿的多了一点，现在强盗来了说对不起，这个钱我分的不公，我要重新分。但是你不要忘了，这个本质，给你分配的财富的人，就是来你家抢劫的人，而且对你家的财富具有绝对支配权，我请问强盗分配你财富的时候会公平吗？而且这个财富的属性，他会属于社会属于人民个人的吗？不是的。你和强盗谈贫富，解决分配的问题，这不荒唐吗？
中国人民被共产党的几个流氓，说来说去就是这几个流氓，说来说去，利用贫富悬殊，我为什么要说这个问题，路德先生，你要记住我的观点里面就是：
一，共产党强烈的利用了阶级矛盾，他不存在阶级，然后变成了只有一级，而没有阶级。
第二个，他不是迎接人类文明，并没有迎接信息时代，迎接工业文明，他现在是反人类文明。
第三个观点，今天共产党分配解决贫富悬殊，那是放狗屁，那是骗你呢，他从第一天就解决贫富差距，今天导致了绝对的贫富悬殊。解决贫富悬殊的真正目的是什么？他所谓的解决贫富悬殊，是为了掠夺所有的资产，把悬殊问题变成绝对控制，这是他的真心目的。
所以本质上，你不面对制度问题，不是一个公平的分配制度，和大家都绝对接受的分配的人，你想搞解决贫富悬殊来分配利益，那绝对是胡说八道，这是谎言，这是在一次的乌托邦谎言。
另外一个，我要给大家说的非常关键的问题，今天的共产党，所谓的解决贫富悬殊。他是为了解决他所面临的两个核心问题。世界的人类文明，到了以人为本，信息和科技的时代，什么都讲究真，尊重，法，自然，站在地球的角度来考虑人类，不要污染，不要环境污染，要信仰宗教自由，让人们有选择的自由。
共产党要达到的是什么？中国十四亿人民要闭上眼睛，不要面临这个伟大的信息时代，科技时代，就不能了解真相，不能站在地球角度谈问题，你必须跪在地上，仰视共产党来看问题，这是本质不同。
人家都从地球外面，发展宇宙宗教信仰去了，搞科技文明，搞卫星wifi，通信时代。就像班农几位朋友从沙特回来，说沙特就是个大公司，根本不是一个国家，所以说能做出这么荒唐的事情。
共产党是一个比较成熟的公司，也不是个国家，人家杀人最起码到法国杀人，让你自杀死，沙特使用电锯给你据了，太粗鲁了，本质都是一样的，都是拒绝人类文明，拒绝对人的尊重。
所以这两个角度你可以看，它让人跪下来，仰视，听它的，和人类整个文明，在迎接现在真正的信息时代，生物时代，通讯时代，人类现在俯视和享受着现代的文明，这两个是不同的。本质就是制度问题，和人的问题。
人民日报今天的文章简直荒唐至极，疯狂至极，你说现在什么时候了，还说个体户，私人企业影响人们的安全。他们能是你贫富悬殊的根源吗？大家想想，过去三
十年的改革开放，看看邓小平的讲话，看看任何一个中央领导人的讲话，本质是什么。
中国的私人企业主，给过去中国的三十年的改革提供了奖金百分之六十的就业率，百分之70的财富，特别是海外财富。
现在共产党说什么？私人企业主，影响了人民的贫富，简直是天下最大的骗子。任何相信这个都愚蠢至极。
街上卖老百姓的最息息相关的东西，生活超市，医疗，最好的全是私人企业，不是国营企业， 国营企业全是垄断和剥削，就像中国油价，从过去的一百一十美金，我曾经参与过大概几十个合同的签署，从一百一十美金买油，到最后四十美金买油，中国的油价一直持续上升，什么问题？因为被几个家族几个官僚和共产党的制度剥削了。老百姓的肝上，肾上都插了管，拉走你的经期血脉，这个不解决你能解决什么问题呢？
你把私人企业主60%的就业，70%的经济贡献全给剥削了，在反过来看。你们讲人民贫富悬殊的时候，跟什么地方讲的话一样？跟委内瑞拉查韦斯讲的话是一模一样，和几十年的北朝鲜讲的是一模一样，和几十年的古巴讲的是一模一样，跟几十年的越南讲的是一样。全共产党只要沾共产党的国家和民族，没有一个好下场，死无葬生之地，穷困至极，人吃人，人吃垃圾。现在你说你能把中国贫富差距结局，变成委内瑞拉的样子？变成今天非洲某些穷困落后的国家吗？
你不解决你的一党专政，独裁，不解决整个分配的制度问题和法律问题，和人民参与分配制度的问题，你来讲这些事情真实疯狂至极。大家在看法国大革命，有一个卡莱尔的英国人，简直是个流氓作家，对法国大革命是相反意见的，很多书，法国大革命的起源，托克维尔，旧制度与大革命，这些书里面，非常好的展示当年整个法国社会，和今天中国有很多相似之处，这些相似之处让我们借鉴的是什么呢？这些相似之处，都是人民的觉醒！人民的觉醒是根本的力量！人民永远不要寄托于政府能公平的分配你的财富，那是不可能的。只能寄希望于制度，这个制度是谁创造的呢？是人民创造的，经过人民的革命，斗争，甚至流血，才能争取分配相对公平的制度，那就是今天资本主义和西方的民主制度。
撒切尔夫人曾经有个演讲，亲爱的人民，你们要记住，任何政府不制造金钱，不创造财富，他们所有花的钱，不管他们用什么办法，都是由你的劳动来付出的，都是你来付出的。那么今天的共产党，它创造财富吗？制造财富吗？没有！
既然中国内部那么贫富差距，你还到非洲撒那么多钱，你到中东撒那么多钱，你到那文莱，富的已经不能再富的国家，你撒那么多钱，自己贫富悬殊没解决呢，你跑这些国家解决贫富悬殊去，这又是为什么？那么你现在要解决贫富悬殊，海航贯君刘程杰的爹都不知道，怎么解决贫富悬殊？海航是怎么发展起来的？渤海金控怎么发展起来的？微信，杰克马怎么发展起来的？你不解决当前分配的核心原因，和造成贫富悬殊的根本原因，你要解决所谓的贫富悬殊，你这不是骗人么？实际就是抢劫！再次的推翻现代地主，达到了某个家族几天，所有的野心和目的垄断百分之九十的权利和财富。它要当那百分之一，这才是根本目的。人民日报过去几十年来所有说过的话，可以说没有一件事是正确的。
这就是前天美国的一个大律师，说文贵我通过什么渠道能了解中国的真相，除了你这之外，还有爆料革命，他们现在律师事务所，整了个小组专门看这个。我说你们除了看郭文贵爆料，看我们现代的很多社交媒体挺郭战友的节目，还有一个渠道，把过去的人民日报所有的都看好。在一个中国人民日报，今天和明天哪天发生的事，相反的去看，就能研究中国真相。金融方面就看中国人民银行，所有数据相反的看就正好。它非常接受这个观点。昨天我们讨论问题的时候，接下来说法国大革命和中国还有什么本质的不同？
我在另外一张纸上给他们画了个图，结果这位财政部的朋友说，郭先生我要搜藏这个图。画的非常难看，和小乌龟一样。我画了两个圆，一个是法国大革命，一个是中国叫共产党领导下的社会主义中国梦，你看法国这个圈里面，有什么？阶级制度，工业大革命迎接文明时代，三个阶层利益集团，这里面宗教集团是非常重要的，你看一看，叫神社。
另外一个经济蓬勃发展，人能自由流通，人们也可以自由发言，但是法国的根本问题出现了。阶级和面对整个人类思想的大启蒙！
我说，这时候你看，就是整个大革命的根本，啊！然后有皇权，最后把他们人头都给干掉了。我说这个圈里是什么？我再告诉你，在中国……一党！不可以随便发
言，没有自由发言。思想根本不存在所谓的，现在的自由沟通、百家争鸣，根本不存在！中国人连这个出行、旅行都没有自由。但是，我说面对着一个点，今天，两个圈中间的是什么呢？一是信息时代，社交媒体。还有一个，面对我们中间，还有一个核心的问题。法国当时面临的不是国际社会，他面临的问题不是国际问题，是法国和欧洲的问题。哎！他说: 对、对、对！
我说中国今天面临的问题是，世界上一个最大的力量——社交媒体、信息时代，还有一个就是国际问题。我说当时法国不革命美国会死吗？当时大英帝国会完蛋么？我说不会的，大英帝国只会更强。今天我问你，中国要是不革命，共产党不完蛋，你美国会活下去么？不会活下去！你们西方绝大多数的，这个文明体制会活下去么？活不下去！
所以我说，今天中国面临的问题是，国际上的挑战，和两大东西方之间阵营的挑战，和宗教的挑战。我问他们，你信什么宗教？——天主教，那位朋友——基督教。美国多少人信教？96%。中国多少人信教？99%的人信钱！不信教。我说现在是宗教的战争、思想的战争和东西方存亡的战争。
还有，面对这个信息和社交媒体的时代，我说法国当时面对的是什么？是法国内部的问题、欧洲的问题，没有外部巨大的压力。所以，法国大革命用了两到三年才结束的。我说中国的这个大革命，绝对不会超过两年！甚至可能瞬间就崩塌了。我说为什么？中国有十四亿人民。欧洲的法国那时候，才有上千万人，怎么可能比较呢？
所以，我得出的结论是，法国大革命和中国（爆料革命）有核心的、相同的问题，就是整个的贫富悬殊。还有一个就是，极少数人统治着绝大多数财富，那么中国现在是一样的。但是，根本的问题，中国现在是制度本身的核心缺陷。还有一个，继承这个国家和统治国家的合法性问题。法国当时不存在这个问题，是一个制度的改变。
我说现在，这两个事情放在一起，再看《人民日报》这篇文章的时候，就非常滑稽了啊！第一个，你没有合法的分配权利。第二个，造成贫富悬殊的根本原因，是你共产党！第三个，你造成的贫富悬殊，正好是伤害了人民的利益。因为人民现在所有的，解决衣食住行和治疗的问题，绝大多数60%的工作，70%的经济来源，是靠自私营企业。最后一个，即使你把所有（企业）变成国有化，你根本不存在—
—领导这个国家走向创造更多财富的能力。你在干什么？你是缘木求鱼！你在一个老锅里面，在没有肉的锅里面，或者有一点肉的锅里面，想分配给未来的所有人肉吃，不可能的。只有创造财富，才能保持财富。不可能说，你靠分配财富来拥有财富。所以，这是个绝对的骗局。
真正的目的是什么？满足这些盗国之心、盗国贪财之心。还有一个，掩盖它制度的缺陷，和制度面临的巨大的挑战。再一个，把他们现在在世界上——什么一带一路哇！人民币扩张啊！人民币贸易呀！军事扩张啊！对西方的威胁和所有问题的挑战，中美贸易战争的挑战，变成人民内部的问题，靠剥削人民来解决。这就是什么？来了外面一个抢劫的，拎着大枪。他不敢惹人家，关上门，他打自己的孩子，让这孩子出去帮他打仗去。然后，所有问题都是你的错。（比如）路德指责你女儿、你儿子，都是你们的错！你们引来了那么多坏蛋，我要打你们。你们长得不够大，都是你！——就这么回事儿嘛！
所以，最终的结局是什么？人家西方这些国家，说你已经威胁到我了。你甭在家虐待你孩子了！我破门而进，解放这个屋子里面，这些被虐待的孩子们和同胞及家人们。那么，他的今天啊！这个《人民日报》登出来以后。对私营企业的挑战，这就是欺负弱的，怕硬的。你咋不去找美国人去呀？你咋不去找欧洲人去呀？这些私人企业家拿你一分钱了么？天天给你缴税！
那美国人，一罚你就是几十亿、几百亿，你有什么办法？你敢（对抗）么？这充分的暴露了共产党的本质——欺软的怕硬的，只对人民有无穷无尽的手段，对待外来压力和外来的挑战，束手无策！这就是今天，台湾、香港、澳门……你看看，所有国内的经济问题，都靠这三个地方当初的强大。现在又把这三个地方，欺负的一塌糊涂，把责任推给他们。香港人、澳门人、台湾人，在大陆是受歧视的，是受极大歧视的！那是为什么？你咋不歧视外国人呢？你咋不敢歧视美国人呢？这就暴露了共产党的本质——永远没有公平，永远没有真相！更不要再谈什么，给人民自由、民主、法治，根本不存在！
所以说，《人民日报》这篇文章，是滑天下之大稽！说明盗国贼慌了，说明共产党面临的，经济问题和内部压力、外部压力，遇到了巨大的挑战。然后现在，他们清党，啊！把军队变成家族军队。然后，解决内部经济问题的办法，就是要靠什么？就是当初我所说的——满足家族利益！实行闭关锁国，啊！残酷的手段。回到了
1927～1942年的希特勒时代！然后到了这个，1948年、1949年，整个欧洲经济、欧洲政治、世界政治，彻底的重新改写。它挡不住这个历史的巨轮，啊！它今天所有作的就是找死！啊！找死！无论它用的是什么样的花招，在面对着这个全人类都知道，来自邪共的威胁的时候。
来自他们的，整个的这种无法无天的，这种傲慢、这种无知和愚蠢的时候。和对人类的文明和法治，带来巨大挑战的时候，在人类信仰面临着巨大挑战的时候。他们做出的反击，一定把CCP让他们给灭了！无论它怎么挣扎，怎么利用这种，过去的乌托邦常用的这种宣传手段，蒙蔽人民的双眼，失去真相。对真、对恶的这种判断，这都是图穷、没有任何意义的。最终必将失败！最终这个政权一定会被解体！而人民一定会选出自己认为正确的，管理国家的制度和政党。符合中国国情，又是人民绝对说了算的、人民的权利。
最终，必须就像当年，我一直说的，任何一个国家都懂的。当一个国家权利私有化的时候，财富公有化的时候，这个国家和人民将面临巨大的灾难！今天的中国，正在向此发展。要把国家权利……已经私有化了，把军队家族化了，党化了！然后，又把整个财富，现在要公有化了。这在一年前我早就说过，这就必将走向灾难！今天，它面对的是现代科技、信息的挑战，和整个西方文明的挑战，和整个成熟的宗教信仰系统的挑战，和真与假的挑战！
所以，法国制度大革命，是我们大家要学习和看的，很好地对照他们。不管它怎么猖狂，怎么样地面对，最终都要像……最终被送上断头台，人民必将解放！整个的国家和民族，让人民找到真相，和人民共同来决定，啊！我们的财产分配权利，而不是他们来分配。谁都没有代表十四亿人民分配（财富）的权利！
这就是我说的，解决贫富悬殊，必须靠铲除制度，铲除共产党！铲除这个魔鬼集团、盗国集团。要想分配财富，先把盗国贼海外的钱，几万亿美元，和这几个家族的财富先分配了。再一个，中国的这二十几万亿的钱，和这些年中国改革开放的财富去哪了？咱得把账算明白，然后，再决定分配的问题。最后，谁来分配？谁来算账？谁来查账？由人民来说了算！这就是我所说的——必须建立民权国家！法治国家！然后，不能以黑治国、以贪治国，以贪反贪、以警治国、以假治国。才能让中国人民走向幸福的、真正的、未来的康庄大道！
所以，今天的《人民日报》啊！是个很好的一个报导。战友们现在应当马上翻译翻译，贴出来。然后，我们转发给美国、欧洲、西方的政府官员，让他们都看看——中国在想干嘛！
同时中国的私营企业家们应该马上明白，要干嘛了。 一年前我就说过，文贵离开的时候没拿走一分钱还汇回去100多亿。
我说我不会在中国发展， 任何中国企业家有 一点点良知，境界能了解中共的人都应该远离。远离中共你才能生存，能拿出多少拿多少，合法的钱啊。千万不要去想什么世界第一，第二富豪，现在往回看，都是个笑话，你能生存就不错了，再一个就是想尽一切办法和路德，战友们一起把CCP 灭了，推翻了， 这才是你真正的利益，那个钱才是你的，才是安全的，而且那个土地，国家是属于人民的，只有在这种情况下才不会变成委内瑞拉，朝鲜，古巴一个个失败的社会主义国家，我们才不会去吃垃圾， 不上当， 只有这一条路。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月22日视频2</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/273/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/273/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！
根据现在发展的情况，我思考几个问题。你说这个世界上如果没有这种现代的通信科技，没有这种社交媒体，你说这盗国贼能让文贵这样的人出现吗？——出现不了，早就给灭了。就是说如果是没有社交媒体，你说在海外只有明镜和博讯这样的媒体，你说这文贵爆料能成功吗？——成功不了，结果是多惨！
最伟大的武器就是现代的科技
郭文贵先生：所以说现在最伟大的武器就是现代的科技，现代的科技是核心的核心。你说如果没有现在这科技，这豹子何、还有这个盗国贼，那你说这得怎么收拾咱们这些人呐？很恐怖的。没有真理、没有真相，他们想说啥说啥，这就是为什么我们中国老百姓可怜。
我和最近几个国家政府官员接触的时候，他们就觉得我们中国人不和气，我们不团结，我们如何如何，也有很多看法，互相攻击等等。但是我告诉他们，关键是我们这么多年中国人活得太可怜了，太苦了，被一个个的有权的、有钱的利益集团压制着。
咱就不说这个乌托邦政府了，这就别提了，啥都管，管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。那么到了媒体界，我说到海外有钱的人几乎垄断了一切，这些人又跟盗国贼集团勾搭在一起，哪有老百姓说话的声音？
现在你能听到赵岩，你能听到郭宝胜，你能听到小蚂蚁之声，你能听到路德，你能听到雾亭，你能听到那么多人说话，是不是？原因是现在美国有民主体制、媒体环境，还有一个最重要的事情，我说大家通过现代的信息工具看到了大家的希望，表达声音的渠道。
这才不至于让明镜、博讯拿走、剥夺你的这种权利，他不能一家垄断。就这，他们也想一家垄断，也想压迫天下。一个没有媒体监督和自由的社会，一切都没有真相，也没有任何公平，这就是中国老百姓为啥活得可怜。
盗国贼正在安排一系列的疯狂反扑
郭文贵先生：最近盗国贼非常疯狂，正在安排一系列的反扑，因为他们要在海外，各个我的合伙人和朋友那块去，进行新的一波攻击：通过各种手段在美国黑道、白道要伤害文贵，然后通过国内控制的机器，他们就是老鼠扛枪窝里横——就对付咱国内的战友们，然后抓、威胁、判刑；不允许说“郭文贵”这仨字，更不允许说“一切都是刚刚开始”，在里边搞，同时也通过国内司法机构进行各种构陷。
大家去想一想，盗国贼什么招儿没用过？（包括）郭文贵强奸；郭文贵在国内的钱在账上搁着，几百个亿，你不让还账，你让那些施工单位，我们都同意付钱，也不是不同意，跑到美国来缠诉我们，找到所有的什么PA、还有什么各种案子来缠诉；然后来搞各种蓝金黄，把沉默的力量全搞出来。
VOA断播，董克文诉讼，郑介甫也来，谢建生也上，然后把曲龙（获刑）15年的罪犯给放出来咬文贵；然后到了中东去，跟各个合伙人说我的坏话；然后到了美国来，找了这么多，倾一国之力花几千亿美元搞文贵。
在香港把我的合伙人、员工给绑架回去，到现在还消失；然后在香港我的房子让政府一天天去找麻烦，几十个人；然后让所有的能控制的海外媒体全部闭声，就连明镜也闭声了。
明镜一开始接受我去叫爆料，叫正义。何频先生说郭文贵同志需要发声，这是一个起码的良心平台，现在呢？郭文贵叫构陷，郭文贵再爆料叫构陷。所以你说这盗国贼有多疯狂！什么招儿没用？大家看到了《纽约时报》的报道，华尔街的报道，我现在不说，接下来你们会看得更多。
盗国贼在国内接下来会有一系列的法律行动，盗国贼还在海外媒体上（有）一系列的法律行动，会在海外所有的华人社会、海外的媒体界一系列的造谣、中伤、挑拨，会有一堆的小喽啰们、小鬼儿出来反对文贵。所以说文贵接下来将有新的更高层次的挑战，但是我们海外的这个战场只是刚刚开始，会比你们想象的还成功。
灭共依靠的就是我们这些小蚂蚁战友们和绝大多数党内的有良知的人
郭文贵先生：国内现在更多的草根老百姓们，而不是那些有权有势和有钱像明镜有这种工具的人所能控制的。这么多草根们和党内的很多有良知的人，看到了更多的真相，这才是我想要的。我们依靠的就是我们这些小蚂蚁，还有战友们，我们依靠的就是绝大多数党内的有良知的人和被绑架的那些人，还有国内的老百姓。
国内的党员哪个人不知道他们的领导想要他老婆就要他老婆，想要他孩子就要他孩子，想要他女儿干嘛就干嘛，决定他们一切的命运。
国内的多少干部——公检法干部、党员干部，有星期天吗？有周末吗？领导让你干啥你干啥，那都叫爱国爱党，结果呢？他去干嘛去了？他去爱美女的屁股去了，他去跟人家乱搞去了，去搞3P去了，这些骗子们，下面的人都有数。
通过文贵的爆料，他们看清了真相，这才是我们要的力量。让党员看清真相，让党员要求自己的尊严，让国内的草根们看到了这个世界有多么美好，他们应该得到的更多，他们应该更加有尊严，他们完全不需要恐惧，一起来推翻这个盗国贼集团！
那么海外我们要让更多的国际上的朋友看到盗国贼对这些人的威胁，盗国贼对这些社会、他们未来的家人孩子的威胁。我看到好多美国政府官员，我问他们我说：“你想想5年以后，如果盗国贼还存在的话，你的老婆、女儿会是什么结果？你可能睡醒了，你的房子，就要搬出去（住了），因为金融控制、黑客袭击以及反文明集团分分钟就把导弹发到你家来了，分分钟通过金融危机就把你的房子给剥夺了”，他们觉得是这样子的。
“你可以好好看一看，好好想一想，盗国贼在非洲干了什么？在中东干了什么？在亚洲又干了什么？在自己的国家干了什么？他对自己的子民都这样子，对你们又会是什么样子？”，他们听进去了。所以说国外这个战场要让他们看到威胁，和国内的、党内的正义人士和国内的草根们联合在一起，就像我头顶这个阳光一样，还有黑暗吗？没有黑暗了，一切都不复存在。
靠这几个伪类、靠明镜打盗国贼？文贵要是这么想过，那文贵就愚蠢至极，天下最愚蠢的，天真至极！文贵是在娱乐中、快乐中、爆料中，这就是我们想要的。今天的报平安视频到此为止，谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/265/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/265/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
今天是4月14号，文贵在船上报平安视频。
刚刚运动完，特别的爽。在过去的24小时发生了那么大的事，通过这些事，我们可以感受到上天送给我们四个最大的礼物，这四个最大的礼物是什么呢？根据昨天美国的盟军们对叙利亚实施了手术式的定点打击，精确打击。
盗国贼又开始给中央报告了，又开始糊弄习主席了：上天给了我们共产党一个礼物，你看看，正在中美紧张的时候，美国把视线转向了中东叙利亚，就像美国当年年发生911拉登事件、伊拉克战争，给我们赢下了战略时间，这就是上天给我们的礼物了，习主席你是上天万年降临人间的圣上，人民的福祉，人民的救星。
王岐山同志又得是（说）：哥们儿，你行；然后孟建柱得写信，老革命利益集团（高喊）：厉害呀，你这又福星高照啊！——一定的，我太了解他们这规则了。然后习主席，你说能上当吗？不能全上当，但也部分受影响。但是，大家走着看，这绝对不是伊拉克战争和美国的911恐怖袭击给中国带来的所谓的战略机会。
这一次核心的事件是，这次美国和联军搞聪明了，川普总统厉害，他这个团队厉害。定点式的手术打击，外科手术式的打击，打完就走人，在天上你也甭想跟我搞什么花活儿，你也甭想拖住我的腿，不行再来一轮，几轮打，直到把你打垮为止。人道上在世界上占了主动，然后在战略上，可以说是中俄美的三角关系一下子变得完全不一样了。
同时，美国在过去这些天，我在华盛顿了解的，多方面进行了外交的斡旋，进行了桌子底下的交易，那才是核心。这个中南海的人、中南坑的人比我明白，那就是俄罗斯到叙利亚去，他绝没有心思说要霸占中东，他搞叙利亚的目就是要把乌克兰把这个地方做一交易，实际是乌克兰的事。
那么这一次桌子底下，基本上美国和欧洲联盟军已经答应他了，实际上人家俄罗斯得到了想得到的东西，你打吧，我就走人了了。本身这个化学武器上面我担保，我一走，在这事上我就理亏，然后战略上我也不想多待，然后打叙利亚为了做乌克兰这个交易，现在基本上桌子底下交易已经形成了，走人，（所以）绝对不是战略机会。
另外一个，恰恰相反，接下来的美国和北朝鲜的战略谈判，一定会出现大家想象不到的结果，一定！不管是好还是极好极坏，都是对美国有利。极好？那不用说了，一下子就是说整个，这对咱们国家是非常不好的；那极坏？给了美国联军借口，打他！在亚洲更加有新的战略局面出现，战略的机会对待美国来讲，所以说这又是一个大事。
现在美国同时在搞贸易战，贸易战的目的也不是“贸易”战，核心的目的是，下一步是真正的外汇、货币整个这一块上，这是个大问题，那就是中国金融开放，中国货币升值，货币要升值，然后这一下子咱们国内就出大问题了，出大问题，盗国贼将面临着巨大的考验，所有的谎话和欺骗都将露馅，这是一个核心的核心，国际大形势，这将是盗国贼下一步的谎言，戳穿它，上天给了我们机会。
在美朝、美叙、美伊这个问题在有突破式的发展以后，一定是兵向南海，中国南海，这是肯定的。一到中国南海的时候，这个事情就复杂化了，这复杂化了。所以说这个时候，就考验习主席伟大的国际思维，考验盗国贼还能不能继续行骗下去了，这是一个最大的礼物。
第二个礼物，内涵段子开启了中国前所未有的一个新时代的，这么一个追求法治民主自由的时代。大家看到了这些人不差钱，而且绑架了好几代 ，也不怕死，也没那么多负担，也不像过去那什么民主民运为了钱，都是为钱打仗，为了女人打仗，为了性打仗，为了名打仗，为了Title（头衔）打仗，新一代的人一概都不要，不差钱，不要Title，不不要名，也不要权力，就是为了追求民主法治自由。这个力量太大了，中国的未来谁都挡不住，这是第二个核心的武器。
第三个，就是信息的时代，自媒体。大家看到了路德采访当中，采访了亦之先生，还有95后这个小女孩这个小天才，你看到了新一代人的这种政治思想的萌芽和他们对民主自由法治的启蒙到了什么程度。
就是海外，国内的新一代的孩子利用了今天的社交媒体，他们要追求民主法治自由了。这个可了不得了，这比我们这些人要强万倍亿倍，我们所有的饭都是给他们做的，他们是我们的未来，我们应该为他，为他们而奋斗 ，这是我们的核心目的，跟他们相比我们什么都不是。
你看跟那个孩子那个政治思想和那个真实，执着和那个悟性，跟那些所谓的民运那什么什么简直十万八千里，那已经Out了，老帮菜！佩服，中国真是有了希望在他们身上看到了。然后看到了内涵段子，都有希望，现代的社交、媒体、科技即将有突破性的发展，又巧遇了现在95后和00后的新一代的民主的发芽，这是第三个武器。
第四个武器，大家现在要看到的，现在是核心的核心，也是我们现在大家都在议论的，就是美国的这一届总统——川普总统，这一届班子简直是，他们有着强烈的人权、民主、自由的这种追求，坚定的意念，美国的这种意识和美国的国家的根基和全世界对人权的这种尊重，人权大于国家主权的这种思想坚定不移；
而且这个团队都是这样的，无论是川普总统，无论是蓬佩奥，无论是博尔顿，无论是现在五角大楼的马蒂斯这些人都是这种思想。而且我这次在华盛顿遇到这些人谈的时候，他们真的是在关心人权、法治、民主和自由，就这些人是上天赐给我们的四个礼物。
综上所述，现在咱们这个盗国贼们想继续欺骗14亿人民 、继续统治14亿人民 ，那是不可能了。法国总统马克龙说了一句话：任何一个国家的独裁或执政者想关起门来随便虐待自己人民的时代将一去不复返。一去不复返！一去不复返！
这是伟大的一个时代，这是一个充满了魔幻的时代，充满了机会的时代，人类将从这个时代，未来的两三年内走向一个新的伟大的时期。那是个真正的人类上享受物质文明、现代科技，人们更加健康快乐，同时也面临更多挑战的时候，更加在意的是人权、法治、自由和民主。
我们非常的感恩上天让我们生在这个时代，非常的感恩生在这个时代，非常的感恩、感激！我们要珍惜每一秒钟，珍惜上天给我们的一切，绝不在无谓的事上浪费一秒钟、浪费生命、浪费时间。我们的喜马拉雅一定会实现，该我们赢了！
所有的战友们，好好地去认真的睁开眼睛看看我们现在美好的时光，关注重点的事件，当然爆料是我们现在最主要的工具。最后一点也是文贵爆料开启了中国人知道乌托邦、知道盗国贼本质，也是第四条，爆料他们的真实面目，飞速的用现代化的信息和工具启蒙党内九千万党员，有良知的党员，受压迫的14亿人民，让他们看清楚他们的未来是什什么，这就是文贵爆料的最核心的本质。
以党治盗，以党反盗，以党治贼，以党实现我们喜马拉雅；然后用精英和我们草根儿们集体的力量，一声呐喊“哒哒哒～嘀嘀嘀”喇叭声，甚至车不走了 ，熄火了，甚至火车都要停下来都要坏了，那个时候盗国贼一天都不会（多留），走人，走人不杀人，走人。
要人民当家作主，在不流血的情况下创造奇迹，中国人在历史上创造另外一个奇迹：以不流血的（方式）14亿人民实现了民主、法治、自由，中国人的尊严将回到历史上最顶端，最顶端。那就是佛家的思想：不作恶，不行恶，而知大善，而能给天下带来太平。
那就是我们中国人创造了新世纪，还不用导弹，连聪明导弹也不用，我们用聪明的思想，聪明的手段，聪明的办法在不流血的情况下能达到一个人类上前所未有的一个和平的盛世。
我们开启了，我们叫醒了世上，现在上天对中国的一个眷顾，我们也叫醒了冤魂们、杨改兰女士们像这些冤魂们去来打击这些盗国贼；我们叫醒了 95后00后与我们一起奋斗，我们叫醒了世界上的精英们跟我们一起奋斗，没有不赢的道理，该我们赢了了。一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/159/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/1/159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
虽然不准，但是绝大多数人家是搞平衡，这个平衡就搞得中东满处那样，就象何频先生说的。但是杀敌一千，自伤八百、自伤一万我都认了，不活我都认了。只要能说出盗国贼的真相，说出那些真正的腐败官员的真相，我值得！我愿意！这个报道对我来讲，我是完全可以接受的。
至于说对我这人，我是什么人，流氓、恶棍，我不在乎。只要有利于打击盗国贼，我干嘛在乎这个？对我的利益、名声 和我是什么人，我根本不在乎。只要有利于杀敌，有利于实现我们的喜马拉雅目标，只要能实现中国体制的改变，我都接受。所以，尊敬的战友们，不要有抱怨，这是好事。谢谢大家，我今天一天在外面开会，晚上再跟你们回复，谢谢大家！谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
