<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>高尔夫球 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E5%B0%94%E5%A4%AB%E7%90%83/</link>
    <description>Recent content in 高尔夫球 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E5%B0%94%E5%A4%AB%E7%90%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1989/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月15号，兄弟姐妹们好。继SEC被共产党的经济法律超限战之后，让世界上真正的中国知识界、法律界、私人企业家们看到了在国际上谁最牛？在国内你靠腐败、造假，在美国试试？SEC震撼了吧？懂行的人知道发生了咋回事。今天又发生啥事了，知道吗兄弟姐妹们？“路大脑骗”还有“九指妖”这些垃圾 — 不知道哪只公牛没管住戳出这两个傻货来，还有“蛇妖闫”。竟然上节目说什么“终于解脱了。”你非法挪用了资金 — MayWind的一千多万跟“龟头洋”买房子想赚钱，你解脱，你轻松？你答应战友的上帝呢？你答应的自由呢？“路大脑骗” — 对你的几个起诉，在法庭上告你让你还钱，对房子造成的损害，还有所有的租金，以及法制基金所有的钱和损失。那未来是几百万，几千万的代价，你解脱？你解脱个屁！你逃到地狱里都解脱不了。
更重要的事情，“路大脑骗”当天就发布，完全没常识没逻辑的，说SEC和解是刑事调查的开始。他根本不知道美国法院和独立检察官，还有经济行政监管部门的关系 — 垃圾到了极点，连个村里面的水平都没有。
今天，南区检察院最牛的，全美最优秀的非洲裔检察官James，中文名詹斯勒，一位非常棒的女士，一位传奇女检察官，她亲自签署了和两家公司的和解协议 — 不包含VOG。为什么不包含VOG？有SARACA，有G-TV，但没有VOG，为啥？因为对“九指妖VOG”要继续刑事调查，包括“路大脑骗”。因为九指妖说过“路大脑骗”是凤凰农场的成员 — 他自己在直播中也承认过。你支持了VOG，你说你是VOG和凤凰农场的，所以这事也是“路大脑骗”的事。你的噩梦才刚刚开始。
共产党对爆料革命，对G-TV，SARACA的经济超限战和刑事超限战彻底结束 — 大输！美国历史上没有一个案例SEC是这样和解的 — 没有任何制裁的。美国南区法院第一把手，最传奇的女检察官特别棒。这是我们少数族裔的骄傲，James女士，太棒了！完全依法、公正、高效、长着一双慧眼，菩萨的眼。马上了解了这是共产党的超限战，全给打回去了。但是VOG得留着，所以说你们想解脱？没门！
仅仅这72小时发生的事情，你就知道“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”撒谎Low到了极点。你们就知道共产党他们的官僚，这种傲慢无知，坐井之蛙，以为真的统治了天下。给井底之蛙扔个高尔夫球 — 无意间打到地下的一个高尔夫球 — 青蛙抱在手里以为已经控制了地球。你以为可能吗？你不知道天下有多大。是个人都要管天下；是个人要统治地球；是个人还都要拯救人类 — 作死那是，上天会惩罚的。
现在我们的以“疫苗灭共”，很多人要摘桃子。战友们千万别抢这个，咱压根就没想种桃子，所以咱也不在乎谁摘桃子。谁爱摘谁摘。这个世界上75亿人，如果能让一个人或一个组织骗了，那人类就该灭亡了，就该遭受这种疫苗灾难，因为连起码的真相都没有了。你相信吗？75亿人类不会那么傻的，75亿人类会把所有的邪恶魔鬼全部消灭的，就是代价多大？我们也是75亿的一部分。不是有新中国联邦呢吗？着啥急啊，是吧？什么都别急，就像SEC的调查。
那个没毛的痘痘跟个60多岁，老得跟他爹一样的老公 — 估计快被她折腾死了现在已经。 你说容易吗？共产党给她点仨瓜俩枣的，弄个比她爹还大的男人跟她一起双修，多痛苦啊？在夏威夷，还养了几只狗，养狗干啥的咱都不知道。还有那几个被“绑架”上来所谓告状的，那种脑子，那种境界，那种认知，那种无知，还有“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这些垃圾。
战友们真的要吸取教训，一定要忍住。一年前，你看他们的疯狂，你看看他们的预测，以及共产党以为这回要给我们定罪了 — 会起诉我们了，钱要没收了。现在战友们的钱一分不少，G-TV升值了多少倍？30倍！G-TV没有一天停止直播，大家别忘了G-TV最终还是要灭共的。灭共停了吗？从没停。从过去的“以毒灭共”爆料 — 让世界知道共产党的邪恶：要统治世界，和一系列的中国的奇葩事件：新疆 — 反人类罪，种族大屠杀；现在的以“疫苗灭共”。没有一样耽误的。但共产党付出多少代价？让西方看到了共产党在西方的渗透，法律超限战，媒体超限战的邪恶。
你看那些严肃媒体的那些报道，为了在下面蹭蹭7哥的名字就要整出个头版头条 — 多垃圾啊。但是战友们却强大了心脏，长了智慧，知道在西方如何用法律扞卫自己的权利和利益，在西方如何让自己强大和维护自己的利益了。第一次中国人在西方尝到了集体作战，以法作战，依法保护自己利益的好处 — 之前从来没有过。而且100%的不但要在西方法律上、道德上、社会上、观感上都要彻底的赢，还能把远在一万多里的世界上最大的邪恶共产党这个组织彻底消灭。战友们脱了裤子尿了共产党一脸，是吧？尿了共产党一脸。你说这多丑陋，兄弟姐妹们？
我特别感动的还有这也增加了7哥和战友之间的感情。那么多“老椅子”都纷纷说所有钱都可以不要，所有东西7哥做决定，7哥罚的款我们要出 — 让7哥多么感动。为你们奋斗，真的为你们死一万回都值得。中国人啥时候这样过？什么时候这样团结过？这样无私过？什么时候有这样的国际视野过？我们集体维护自己的名誉，集体维护自己的利益，集体奋斗挣合法的钱，集体和敌人周旋，集体在世界舞台上亮相 — 我们是世界上最牛的一帮人。咱现在一折腾都是世界新闻。报道完以后好多基金都说：“哎呀，我的天呐，这个新闻可大了去了。”大家可以到谷歌上看一看去，SEC的和解是多大的广告？盖特一下增加了十几万的关注率，给盖特做了多大的广告？G-TV，看看这几天数据，哇哇的上，是吧？到时候不说新中国联邦，不说盖特，不说G-TV都不中。这就是啊！
兄弟姐妹们：遇险、遇难呈祥，化危机为真正的机会那不是吹牛的。今天晚上或者下午5点以后我再给你们弄个小直播？今天下午2点到3点，大家别忘了。国内睡觉，我们直播，我和班农先生直播 — 聊聊新中国联邦，还有美国会咋办？都是大事啊，都是大事。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/746/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月11号，哎呀，我在健身的时候，本来是木兰传奇帮助整理法治基金的留言，发来让我念，录给战友，念两下我就念不下去了，真难受，就是两个小女孩的故事，这两个小女孩的故事留言是一个战友给法治基金捐款留的。哎呀，我一下子就想到当年王岐山在海南当省委书记的时候，我去海南，当时海航的人接待我吃饭，他们打完高尔夫球吃饭的时候，说一个人升到海南省纪委当正处级了，然后另外一个人升北京了啊。然后呢，嗐，他们说那得恭喜一下啊，然后就跟旁边人说的开个处吧，怎么能开两个处。那个年代已经流行海南一个升处级要找两个小女孩开处，嗐。这个纪委升了官员的人后来被抓了，我今天我听到这时我心里面难受极了，而中国老百姓啊，真的是连猪狗都不如，我们男人女人都是女人生的，啊，假如说我们的家人曾经这样的遭遇，他会告诉你吗？他不会告诉你的，这就是共产党，这就是共产党在中国建立了比爹娘还亲的殖民政府。这样对待他的人民，结果这个国家是党的土地是党的啊，一切都要听党的，一切都是党的，党是正确的，党是伟大的，就是这个流氓政权啊，战友们，正在统治着一个现代的文明的一个世界，14亿的人口，叫中国，啥叫共产党，可以共共妻，共妻共产，啊，共你的一切，你的是他的，他的是他的，没有什么是你的，人死了连墓地你都买不起啊，这孩子生生的不是时候，你能想到他能有好的老年吗？他能有好的未来吗？
哎呀，今天本来有几个其他消息给大家报告的，我的心情一下子受到严重打击和影响，我就先不说了。啊，择机再说吧，星期六没有直播，因为从今天下午明天后天，星期四啊，星期四下午，星期五一天，星期六一天，全部开重要的会，见人，都不能是直播，星期天上午9点半直播，9点半直播，向大家报平安，一切都是刚刚开始，我就一个手了，一个手拿着手机呢，一切都是刚刚开始战友们。
哎，谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
