<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>和平 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%92%8C%E5%B9%B3/</link>
    <description>Recent content in 和平 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%92%8C%E5%B9%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1847/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1847/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！7月9号了，很多战友跟我发信息，说感冒怎么样了？很担心，特别感动。我昨天晚上大概在今早上4点以前，还是头疼欲裂，也不知道为啥，就是头疼欲裂，后来我想不对劲儿，这也不像感冒啊，也不是共产党病毒啊，咋回事啊？所以说我突然想起来，因为运动的时候，后背和腿伤了，他们跟我买的抹的红花油，我抹了这个东西，我想想肯定和这个有关系，马上到洗手间去冲个凉，冲完以后，头就基本上不疼了，所以自己把自己的病给弄好了，谢谢战友们的关心！谢谢！
咱们战友们这两天都看到了，整个国内的经济形势到了什么样子，招商银行，民生银行多数大额的单子，根本无法兑现，存款就不可能了。许家印搞的很多票据兑现不了了，现在玩黑道了，玩黑道了已经，而且现在不但如此，上海的几个大的房地产企业，现在几个大老板已经限制出行了，所以说兄弟们这就是共产党。
成天吹狼蛋，现在好，就是想欺负台湾，你就欺负谁都不行，就是欺负个弱小的台湾，一弄说要选票呗，14亿人，最近2000万人选票，一选你没了。打架吧，我跟你和平，咱们是兄弟姐妹，但是你得听我的，啥都得听我的，一切都是我的，爹妈是我的，台湾的未来是我的，否则我就揍你，揍你的时候，那就不说我14亿人选票的事了，不说不公平的事了，你14亿人的一个国家打一个同胞，这么威胁。而且现在台湾同胞，经过几十年的恐吓，已经是我看完全没有任何心理，包括实力上的防范能力，你说台湾要是和共产党对抗，那是不可能的，就这，他也天天喊打，而且往死里弄，不行就产平，现在共产党的高层越来越多的声音，宁可把台湾打成一片焦土，也不能让美国人在台湾上有一个美国士兵，就这么恨。
另外一个现在关于整个的新疆大屠杀、香港事件、西藏事件，在美国多个法案他们在游说，新的法案将对他们有严惩，他们在游说，不让发生更多惩罚他们的法案，但是你想过没有，共产党所做的这些事情，用的都是武力、威胁，所谓的重金贿赂和收买，没有一点点的所谓的国家的体面和原则，不但如此，大家能看到，现在在美国上市的中企，大量在美国圈钱，包括像滴滴这样的，大量的搞了多次私募，骗了美国那么多人的钱，你一句话你就把这企业下架了，投资人的钱就打水漂了，是活该啊，那些美国的贪婪家伙，但是哪有一个这样的国家呀，最终买单的还是人民那，谁还给中国人打交道啊？是不是？这是邪恶到什么程度这个政府。
不但如此，这几天在美国在华尔街，在美国的投资领域，都有着一种真的感受到共产党在美国埋下的经济炸弹，无处不在，随时可以引爆，那引爆以后美国作为一个资本的国家，多少人家破人亡？这是不可想象的兄弟姐妹们，所以说中国人在世界上，是否能安全的和有未来的存在，可真不是靠我们这些人就能完成的。14亿中国人都要明白，共产党的疯狂，最后的买单是14亿中国人民和孩子们的未来。
大家看一看美国的历史上，还有在欧洲的历史上，特别是在美国最最敏感的两件事情，种族矛盾，对吧？种族矛盾是最最敏感的事情，当年美国有一个电影，叫《一个国家的诞生》，是南北战争以后，一个最敏感的一个电影，同时这个电影到现在都成为全世界诟病的原因，但是到全世界你必须得知道， 你必须让这个世界上每个所在国家感到安全、信任，你才能安全，你才能有未来，不是你说你爱这个国家，这个国家就爱你了，那不是的。
中国人最起码走到全世界去是个勤劳的民族，和平的民族，但是生生的让共产党在全世界上现在给弄成了一个偷人家东西、说谎话、到哪带来不稳定、不安全、制造病毒、杀人，这才是太恐怖了，所以说兄弟姐妹们，这共产党造的孽太大了，所以说最近的大家都看到了，共产党的内部一系列的疯狂，包括习大神的一心要打台湾，跟美国西方的绝对对抗，而且现在内部的抓抓抓，杀杀杀，钱是没收没收再没收，是吧？这是什么情况？这个国家能好下去吗？ 这个国家不能好下去的代价，谁来买单？这几个老杂毛一蹬腿走了，谁来买单呢？中国人民未来的子孙。
所以说那些小粉红们，那些极端的民粹主义者，好好看一看，就不要看这个历史，就看近代史，玩弄民粹都是什么代价？都是老百姓买单，那些醒不来的，香港的这四大不要脸，和大陆的那些所谓富豪门，你以为你们拿了钱你们能独善其身，现在知道了吧，有人能独善其身吗？有一个吗？与魔鬼同居一屋檐下，你永远都是不安全的。
所以说兄弟姐妹们，这个时候我们更该团结起来，新中国联邦和爆料革命，我们一定要在任何地方、任何可能的环境下大力的宣传，中国人不等同于共产党，中国共产党不能代表我们中国人，我们反对共产党现在这些疯狂的做法，为我们的华人和子孙后代，迎得一个国际上生存的安全的环境，没有比这再重要的了，新中国联邦人正在..别说漏了，我们都在为这做这些事情，全力以赴，好了，兄弟姐妹们，今天就这样，今天我就说到这啊，下午有时间我再跟大家再聊，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1479/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月三十一号，二零二零年十二月三十一号，阳历的年，今天是最后一天了。今天晚上纽约时间下午八点，文贵就在《我是音雄》这个唐平妹妹、威廉王搞的咱们新中国联邦培养音乐男神、音乐女神的节目上，八点到十二点，（文贵将会）和大家度过这个阳历的新年，公历的新年，希望大家都到咱们这个《我是音雄》的GTV和YouTube频道去观看，四个小时，四个小时！
哎呀，我说实话，这个时候，大家都在祝“新年快乐”，都在说“新年快乐”，七哥真是不知道说啥好。我特别不想说“新年快乐”这个词儿，因为我觉得二零二一年没有人快乐，不会有人快乐，灭了共你也不会快乐，因为这个病毒的危害（太大了），所有人都太轻敌了！
昨天，还有前天，我们的GTV的董事摩根先生，给我发了好多感人的信息。他说：“Mlies，在过去的一年，我真的意识到‘爆料革命’的伟大，GTV的伟大和G-NEWS的伟大！这个世界真的是太疯狂了！人类的未来真的是太无法确定了！共产党到现在还这么搞，这个世界还是这个样子！二零二一年，一定是非常非常的糟！”他刚才给我发信息说：“我要重复一下：是‘糟糕’中再加‘糟糕’！”我当然也是这么想的。
兄弟姐妹们，我不知道该用什么词儿，今天来给你们祝福，是“新年快乐”呢，是“新年小心”呢，还是“新年安健康”呢？人们都愿意重复——不论是对的、错的，每年都愿意继续重复，习惯性地重复一切事情。新中国联邦和“爆料革命”，不重复任何事情！特别是在真假的问题上。假就是假，真就真，不重复！我们就是要打破那些陈俗、旧观念，创造新的、美好的、真实的事物！
所以说，兄弟姐妹们，我真不知道说（什么）。我说“新年好”，新年你们能好吗？新年谁能好啊？我刚才健身的时候就在想：“新年健康”，“新年平安”，“新年好”，“新年快乐”，很难！
二零二一年，对我们新中国联邦来讲，可能是最最最关键的一年！庚子年，共产党已经大半条命废掉了——用习近平总书记的原话说叫“泰山压顶”。二零二一年，我们希望是——不是希望，我们一定会让共产党彻底消失！Take Down the CCP！政治上、国际上，二零二零年，它已经完了；国内的经济上、民生上，它已经完了！二零二一年，就是全球灭共、自动灭共、以共灭共、依法灭共！最后是总结性，结束——“咔嚓”，结束！
所以说，二零二一年，对我们大家来说都是个挑战年！应该祝战友什么呢？希望你战斗胜利！应该祝战友们，二零二一年希望你：战斗胜利，灭共成功！”我不想说“新年快乐”这种重复了多少年的（词语），事实上我们过去没有快乐过。
衷心地祝战友们：灭共的战斗成功，灭共之战胜利——百分之百的胜利！
希望中国人得到解放，希望人类走向一个没有共产党的新时代！让中国人不（再）像猪狗一样，像奴隶一样，被洗脑（洗得）像僵尸一样地活着！希望我们“爆料革命”的战友们能团结在一起，让我们的新中国联邦在中国大地、在世界大地得到认可，团结更多的同胞和勇士，让我们以“爆料革命”这个手段，实现新中国联邦的目标！解放十四亿中国同胞，让世界和平，查出冠状病毒（真相），尽快研究出解决的办法——解药，我觉得是很难的，阻止共产党再释放更多的新型病毒，每一个新病毒都可能是（会）杀害我们战友的家人和你自己的。
这里边儿，一定要无私，无我，绝不放弃，这才是核心！其他的什么“新年快乐”啊，“新年幸福”啊，“吃好喝好”啊，咱都说了好多年了吧，咱就不用再重复了，太俗了！对吧？
另外，兄弟姐妹们，新中国联邦的基础——经济强大，政治强大。还有，我们战友们要团结！今天早上，大家都知道，这个评“××先生”，那个评“××影响人物”，在这之前，有很多人联系我，我说没有半点兴趣——我看过太多人拿到金杯、银杯、铜杯搁在那儿，有啥用啊？不当钱花！真正的荣誉，在自己的心里。
只要灭了共，要啥有啥，你想不要都不行！共产党（只要）在那儿，瞬间连你这一百多斤的肉体随时都会被消失！这才是核心，亲爱的兄弟姐妹们！此时此刻，我最想说的事情：我们要像香港的勇士那样活着，真正地牢记“香港是我们的圣城”，我们要像香港人那样勇敢和团结，永不放弃！
我们不能像过去这七十年的中国人一样，像猪狗一样地活着，这样的憋屈，这样的窝囊，只能说“爹亲娘亲不如党亲”。天，是共产党的天；地，是共产党的地，连我们的生殖器也是属于共产党的！
我们《我是音雄》的节目，今天晚上就是要唱出我们发自内心的歌声，灭共的歌声！人类上，从来没有过！新中国联邦和“爆料革命”，创造的一个又一个的传奇，对世界的影响，任何人否定不了！这和任何人的好坏、高低、胖瘦没任何关系！这是所有“爆料革命”的战友们用生命、鲜血和时间换来的！这个结果，是任何人无法否定的，没有人可以否定得了过去的这几年来，一个又一个伟大的（爆料）——王健，海航，王岐山，孟建柱，孙力军，海外欺民贼，几百家的中资企业，冠状病毒，博博士，一一九，新型病毒，羟氯喹……一个又一个的传奇，数不胜数！它不属于任何一个人，它跟任何人的好坏、真假没关系，它是“爆料革命”、新中国联邦创造的！
全人类，占了六分之一人口的中国，除了一个邪恶的共产党之外，没有（另外）任何一个能代表人民发声的组织和平台，只有G-TV、G-NEWS！G-TV、G-NEWS创造的G系列，G-CLUB、G-FASHION创造的经济奇迹，无人可比！二零二零年，只是个开始；二零二一年，要创造更伟大的奇迹和传奇！这都是因为有战友们，兄弟姐妹们。
今天晚上八点钟到十二点钟凌晨，文贵在《我是音雄》直播频道见，希望战友能看到更多的我们的英雄的战友、兄弟姐妹们能获得非常神秘的奖项！
一切都已经开始，传奇的二零二零将延续到二零二一，二零二一年，是决战年、胜利年、灭共的最后一年！兄弟姐妹们，一切都已经开始！希望大家攒足了劲儿，鼓足了气，一举拿下共产党！中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1458/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在正是大家过平安夜的时候，文贵也吃了一肚子，喝了一肚子，还抽了雪茄。真是感慨很多，感慨非常多！
在大家都过平安夜的时候，很多战友给我发来了去年平安夜和圣诞节的视频，真是（令人）感慨啊：真快呀，又一年了！在这个平安夜的时候，人类真的是遇到了一个前所未有的、最不平安、最无法确定平安的“平安夜”！
很多战友，现在都和我一样，在想着这个平安夜和去年的平安夜之间所发生的一系列的事情。亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，大家的心情都是很复杂的。我们想想，现在，在国内的同胞们，面临着缺粮、银行不能取钱、病毒等各个方面的威胁，别说“平安”了，就连你过平安夜都“不合法”！更不要提过圣诞节了，（当然）也“不合法”！
同时，我们现在想到，这个世界上，所有的人民，有多少人，几千万人，被感染上了共产党的病毒！又有多少人没有任何原因地、没有任何（理由地），甚至是找不到敌人的情况下，家人就被夺去了生命！还有多少人是在疾病的威胁、痛苦之中，挣扎在生死线上！
我们再次想起，当年西周、西欧，包括当时的耶稣被杀，当时的印度灭佛，人类的历史就是伴随着无知、愚昧、暴力和追求和平、善良（的过程）。这就更加地凸显了我们的“爆料革命”、新中国联邦追求正道主义的正确性！
越是在平安夜，我们（越是）要想想这个世界上有多少人“不平安”！我们再想想，比比那些感染了病的人，想一想全世界在贫困潦倒中不能过平安夜的人，甚至没水、没电、没房子的人，我们要感恩上天，感恩万佛万神啊，兄弟姐妹们！
我们要珍惜呀，特别是（跟随）“爆料革命”和新中国联邦走到了今天的兄弟姐妹们，太不容易了，太不容易了！我们有多少在墙内和在各个领域不能站出来说话的战友，冒着生命的危险，（冒着）失去家人、生命、自由和所有财产的危险，支持着新中国联邦，（为了）我们新中国人追求的目标，参与“爆料革命”。此时此刻，我真是用什么话都无法形容对我们的战友的，对整个“爆料革命”和新中国联邦支持的我们的（战友们的感谢）——代表人物咱就不一一说了，别说漏了——感慨万千！
刚才，我再一次地为所有的“爆料革命”的战友和家人们祈福，我再次为十四亿中国同胞祈福，为全世界人民祈福！当我们关心美国大选的不确定性的时候，大家坐在那里担心的时候，大家要想到，这个世界上真需要担心的事儿实在太多了！就这一个病毒、一个疫苗，给每个人都带来了（多大的）生命威胁！大家想想，在这个时候，还有比这个疫情更大的对人类的威胁吗？这对人类有多么的不公平！
一九二六年，我记得，天花病，世界上死了多少人啊！中国又死了多少人！然后到了SARS，SARS是在二零零三年，中国死了多少人！再想想，二战这才过了多少年啊，人类死了多少人！所以说，人类啊，它必须在巨大的灾难面前才能一次一次走向文明，一次次走向真相，才能实现人类追求的那种和平。真正的、人们所说的那种和平，太难了！
我们每个人又是怎么做的，兄弟姐妹们？我们看到了多少不可思议的事情发生啊！因为贪婪，因为没有信仰。在这个平安夜，想想有多少人不能像我们很多人一样，过着平安、和家人相聚、可以自由发声、能吃饱喝好的、有选择的日子。我们真的希望，我们中国人从现在开始起，在这场灾难当中，能真正地找到中国人的方向，让中国人过上没有恐惧、真正的是基本公平、不再为几个家族当奴隶（的日子）。
想一想今天的中国富豪，去年的时候，那些富豪，包括马云、海航，许家印、王健林……一个个的富豪，那些最牛叉的国企里面给共产党舔腚的大佬们，现在（又）是什么情况？可以说，全世界唯有我们“爆料革命”、新中国联邦“独好”——独家的好，前途无限光明！
也是在这一年里，我们在战斗当中失去了一些战友。在战斗面前，（一些战友）因为贪婪，因为恐惧，失去了自己当初发誓追求的信仰和目标。这都是正常的，没有这个，（反而）是不正常的。
在此时此刻，今天我工作了一天，一直没有停，跟很多人在开会。在一天的开会当中，我真的是感受到，这个世界是真的不太平啊：每个人都不知道明年——辛丑年会发生什么事。更重要的事情，现在国内，真的是经济、民生一塌糊涂，每个人的心里都像揣着好多小兔子一样，不知道明天会发生什么事儿。咱国内的企业家——我过去的老朋友，这几天太多人和我联系了。他们都说，每个人的心里像（揣着）无数个小兔子一样，忐忑不安，每天不停地刷手机。出去吧，怕染病；呆在家里边吧，有时候跟家人还吵嘴——被洗脑的家人到现在也不能觉醒过来，很多人（为此）很痛苦。这个世界上最痛苦的，可能真的就是先知先觉的人。因为太多人被洗脑了，特别是在国内和墙内，我是能理解的。
但是，兄弟姐妹们，越是这个时候，越要包容；越是这个时候，越要相信有上天！我今天和家人晚上吃饭（的时候），聊了几千年的历史，我非常感动的事情：很多我的家人和身边的人，真的和过去不一样了——（他们）对上天、信仰和宗教，对社会的正义，对生活的感恩，有了完全不同的程度的升华！让我特别地兴奋，特别地激动。说实在话，刚才，我到洗手间平静了半天，我是在幸福中，感受中——人类（就是这样地）在文明和惨痛的灾难面前一次又一次升华的。
我希望我们所有的战友们在这个时候，真正地能对家人、对朋友静下心来，听他们说话；不要因为你明白了，你就以为家里人都明白了，朋友们，这是不对的！另外一个，平安夜，这个时候我们要学会感恩，真的要相信上天，（相信）万佛万神在护佑着我们！我们这里发生的一系列的事情，包括美国总统大选这些事情，一定有天意，有天意在护佑着，正在向世人们展示着人类应该去向一个什么样的地方！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1426/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放Tucker Carlson 12月7日视频，英文原音配汉语字幕来自秘密翻译组）
哈哈，来啦、来啦、来啦，有声音么，有声音吗，兄弟姐妹们？呵呵，说啥勒这是啊。有声音了啊。我看这角度对吧，人有点小是吧，人有点小。
郭先生：“Paul, can you stay here? Give me change the room, just stay here.”
厨师：“Ok.”
郭先生：“Yeah, I think it’s no problem here.”
厨师：“Is it good?”
郭先生：“Yeah, good.”
厨师：“Ok. ”
中吧、中吧，G-Fashion，战友们你们看不见这个裤子啊。这看不见，回头让你们看。这一套啊都是咱们的G-Fashion啊、G-Fashion啊。咱得做饭得像个做饭的样子，是吧。第一个讲究卫生。呵呵，今天是咱们的用的不是OBS啊，就是咱们的G-TV的网页版啊、GTV的网页版。看上去还行，今天用的这个最普通的镜头啊。OK，中吧？中不中啊，战友们？好好。
郭先生：“So we first, we need move the flour, so did clean right here? It’s clean ready?”（我们先把面团从盆里移出来，【指着旁边的台面】已经清理过了？够干净了？）
厨师：“Yeah.”（是的。）
郭先生：“Only this? Totally only this?” （只有这些？总共只有这些？）
厨师:“Came up, come back, come this, so yeah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月4日新中国联邦成立</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1162/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1162/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德先生:各位观众大家好，今天是咱们新中国联邦的成立仪式，将有很多重磅的节目让大家感受。首先请我们安红女士来说两句，你觉得今天激不激动？
安红女士:…(语音不详)这是第一条；第二，咱们大家都是虔心祈祷，是因为这是我们中华民族的一个大日子；第三呢，其实我们在以往的节目里都谈到过，今天它的历史意义，可能我们今天的描述都有点肤浅，真正能够见证今天、或者说能够让这个认识到——今天的重要历史意义的，有可能的都不是我们这一代人，而是我们的后人。我们真的是三生有幸，能够亲身亲历、见证我们这一伟大的时刻。那么我们的后代子孙很有可能在他们那时候的历史书上，会这样记载我们——就是我们起码为自己、为后代抗争过、努力过、奋斗过。
尤其是感恩、感念、感谢郭文贵先生作为爆料革命的吹哨人！
感恩、感念、感谢班农先生以及一大批西方政治力量的精英们为我们平民说话！
还要感恩、感念、感谢所有在爆料革命这条路上，无论是崎岖、无论是艰辛也好，一路走过来相陪、相伴、相抵力的所有战友们！
我知道我们的队伍还在集结，我也知道我们很多人都在这场爆料革命中，看到了自己、找到了自己。同时重新审视我们曾经被洗脑、被灌输的这种传统教育，我们一定会有一个非常光明的明天。当然了心情非常激动的一时半会、可能真的不知道该说什么，但是我希望大家潜心静气、好好做一个见证人！见证今天这一段人类上惊天地泣鬼神、非凡的历史！谢谢路德。
路德先生:你看到这个画面没有?
纽约时代广场
安红女士:我看到了。
路德先生:你知道这是哪里吗？
安红女士:这应该是自由女神像。
路德先生:不是，这哪是自由女神像，你看这是哪里？时代广场嘛！
安红女士:你给我切的画面是时代广场吗？我看到的是另外一个画面。
路德先生:这是时代广场，时代广场的广告，时代广场的大广告牌。
安红女士:时代广场大广告，太棒了！我们一直是——曾经美国是被三F的时候，他是不知不晓。那么曾经是在时代广场上，一直被中国的大广告曾经侵蚀过。那么今天我们的广告能够在时代广场上，太棒了，绝对令人震撼。我都怀疑是不是我要拿一个餐巾纸来准备一下。
我相信很多朋友、很多战友都已经静静的等待着，因为刚才看短信看了非常多。就是说大家更衣沐浴，甚至是焚香祷告、甚至祈祷，然后一起静静的等待那一个时刻的降临——非常神圣的日子、非常神圣的时间。谢谢路德。
路德不在，没事我接着往下说一下吧。我大概简单的谈几句，第一条就是溯古追今，我们其实能够被灌输的教育，大致都来自自秦以降。教科书里很少告诉大家:在自秦以前的时代人才辈出、精英荟萃，而且是思想自由、也没有什么限制——说你只能在这个地方待着，不能到那个地方去。那个年代我是从文学作品里才能够找到，那个年代的那种奔放、自由和飘逸。
很遗憾的大一统就把它完全都给束缚掉了。那自秦以降，我们的历史其实大家真正回看一下，就是不断的杀人、不断的夺权、不断的以家族的方式，比如说长子或者是孙子来夺皇权皇位。我们能够耳熟能详的把中国近代史，近一代或者远的从中国有夏朝开始——历史上这么算的，我们能数上来的全部都是倾轧，或者就是争皇权、争位子、争江山，真正把人民奉为上的，并不在自秦以降这些。可能有些这个年代或者朝代非常开明，但是真正自秦以前人民到是有很多权利，真正自秦以后几乎就没有了。
第二条就是改天换地。因为以这种形式郭文贵先生单枪匹马、单身鏖战，然后用真相跟真实，唤醒美国为主的正义力量和全世界正义力量，甚至在这个过程中不断地启迪和发现、团聚、凝聚所有的挺郭灭共的这些战友们。大家这一条路走过来，我想1200多个日日夜夜，大家心里都有数。
第三，这是一个非常神圣的时刻，这是我自己从来没有想到过，有点激动啊，对不起。我自己都从来没有想到过，在我这一生能够看到这一步。有一个耳熟能详的数字，就是在德国、东西德合并之初的那个年代。年初当时有杂志媒体做民调，说你认为在你有生之年，能否看到柏林墙的倒塌、东西德重新统一？那个时候只有3%的人认为说东西德可能要统一，就是柏林墙可以倒塌。但是没想到就在当年的年底，几乎是年底就已经看到了历史。
我自己也是拿这个例子来鼓励自己。我自己也从来没想到过，因为我自己被传统的束缚，就是说胳膊拧不过大腿。我们既然见证了这个，我当时在北京看见有人牺牲、有人流血、有人被打死。然后我又拧不过皇权、拧不过这个专制制度，那我就走。那我逃了很多地方，比如说可以去日本、可以去德国、可以去美国，最终命运把我放到澳大利亚。那么我一直以为，我相夫教子、守着锅台，有工作照顾孩子、养家糊口、安居乐业就够了。但那个时候才发现，我们中共真正的肆虐已经到了全世界各个角落。
最后一条就是说，我们一定要做好见证新联邦成立，而且我们任重道远，要监督、扶持、建设新中国联邦。每一个华夏子孙、炎黄同胞都有这个义务和责任。那么这是真正的一个平民政府，或者说这是一个真正平民的权利，这是一个真正的平民国家。好，我先说到这里。我不知道路德那边，是不是已经要切换到那边总画面去了。谢谢！
路德先生：好的，谢谢安红、谢谢安红。大家知道今天6月4号非常重要的一个日子，我们很多战友可以说是加班加点。咱们之前做的这个视频，很多人看了非常激动、非常感动。为什么呢？既激动又非常感动，因为让人泪奔啊！三年来经历多少？文贵先生三年前就承诺说，我们要建立一个没有共产党的新中国，这个新中国的概念可不是中共之前所说什么新中国。新中国他是不换，就是老瓶装，老瓶装的酒还是旧酒，依然是中国几千年以来的这种封建专制王朝，变成了权贵主义。是不是！但是文贵先生给我们承诺的是什么？承诺的是真正的一种从种子阶段就是没有权利，天下无权的这样一个新中国，最终是一种联邦。这是今天其实我上午做节目中说的，这是人类历史上绝对是一个最新形势的一种建国方式。
很多人说我们现在怎么还没有一寸土地，也没有什么军队。因为我们洗脑、从小被洗脑，觉得只要有土地、有军队才叫国家，那是你被洗脑的结果。你去看看美国，美国建国的时候有多少个军队？没有军队，我告诉大家。是什么？有多少土地，这个土地也是个人，都在各自手上的私人拥有的土地，大家想想。
但是在现代这个时候，我们是用什么？用资本的方式，用信仰的方式，用这种价值观的方式，我们凝聚在一起。用互联网的方式，大家相隔千山万水，大家聚在一起。没有所谓的领土是什么？现代社会你私有制，每个人你手上的你的地契就是你的领土，这就是未来新中国最核心的。而不是说把你的土地我们夺了，变成那个公有制、政府拥有，然后最后再分给你。每一个人手上你拥有的都是真正的、未来新中国联邦的，这个最重要的一份子。
好这个七点三十五啊，我们把画面切到咱们文贵先生还有班农先生，正在非常重要的一个地方等着大家，我们来看看。
安红女士：谢谢
路德先生：谢谢，郭先生你好，Steve Bannon，Hi Mr Bannon，能听到吗？郭先生好。
郭文贵先生：尊敬的战友们好，我很激动，尊敬的战友们好，现在是，开始了吧，开始了吧，现在开始了吧。
路德先生：开始了，七点三十六。
郭文贵先生：还没有开始了吗，我们是三十七分开始，开始了吗。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，十四亿中国同胞、香港同胞、西藏同胞、台湾同胞大家好！
我和Steve Bannon先生现在正在美国纽约的曼哈顿，后面就是我们追求的信仰的标志——自由女神！还有我们的LadyMay、我们的战舰，非常的荣幸今天能和所有的战友们一起，一起见证我们新中国联邦的开国大典！（鼓掌）
亲爱的兄弟姐妹们，我没有做好任何准备的演讲，我不想说有什么梦想。中国人做梦、梦了几千年了，共产党给了我们一个噩梦，现在习近平又给了我们一个更大的噩梦。我不想再做梦啦，这就是我们在这里的根本原因！
第二个，我要告诉同胞们，我们每个人都有义务、都有责任保护我们的父亲、母亲、姐姐、妹妹、女儿、兄弟、各家人，也有责任保护我们的朋友。我们要结束共产党的流氓统治，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲的流氓政治，将他们从今天开始起共产党在中国不再是合法的政府！
我在这里代表爆料革命的亿万战友，和世界上爱好和平、向往善良、自由、法治、民主所有的朋友们，我要告诉你们我们会把共产党在中国彻底打倒！
还有班农先生是在国际上具有代表性的朋友，我们得到了世界上超过近百个国家的支持到现在为止，在关注着我们今天的开国大典。
我们要追求的就是我们的家人不再过恐惧的生活，我们的财产不再受掠夺，我们的国家不能让一个家族和几个家族说了算，必须是人民一人一票！
既然共产党说为人民服务，那你既然为人民服务的权利要由人民决定，我们来决定需不需要你的服务，这就叫新中国联邦！
我们要要回起码的人性的尊严、人性的平等和人性的善良。我们不能再制造冠状病毒，去杀掉世界上和美国这些爱好和平的人。所以我们也不允许再在香港发生这种灾难的事件，时时刻刻在死人。我们也不允许在台湾过着恐惧的生活，和十四亿人民过着奴隶般的生活。这就是我们要成立新中国联邦的原因！
我们将不再有恐惧，我们不再有任何的妥协，只有一个目的没有梦想，推倒共产党！建立新中国联邦！实行民主、法治、信仰自由的一个新中国的和平国家。我们不达目的决不罢休！这就是我们今天在背后自由女神在我们背后这种根本的原因！
我们要感谢美国所有的人民——共和党、民主党、任何的人民，给了我们机会。在今天纽约全部是隔离状态、被宵禁的时候，允许我们在这里满天的飞机和所有的护卫，让我和班农先生在这里发声——建立新中国联邦的宣言。任何一个爱好和平，任何一个对家族、对个人、对世界、对他人有尊重的所有的人们，都应该牢牢的记住今天，我们做到啦！这就是今天我要开始的（发言）。
现在请班农先生简单的向大家讲话。
（班农先生的英文发言，以下是翻译）
在接下来的18个小时，我们会通过直播的方式纪念天安门事件。时间将从北京的早晨持续到午夜，郭先生，郭媒体和GTV在全世界的工作人员，将会从日本，台湾，以及世界各地同时直播。再次我想感谢我们的观众。非常荣幸作为法治社会的董事，在过去的一二年里一直专注于爆料革命。为中国人民的自由工作是很荣幸的。今天喜马拉雅宣布新联邦中国。喜马拉雅的目的是对抗和最终打倒中共。中共是一个流氓组织，他们不因该继续奴役中国人。
我想感谢所有在全世界的英文使用者。在接下来的18个小时我一直会在这儿，对所发生的事给出分析评定和评述。
我要感谢郭文贵先生，所有与爆料革命相关的朋友们，所有支持法治社会的人们，以及所有每天为了解放中国人而工作的人们，就在现在，我们伟大的城市，世界上最伟大的纽约，今晚这个城市每个地方都实行了8点宵禁，这一切都在展示自由是非常艰难的，每天都要为了自由而斗争，每天都要斗争，你要积极地拥抱自由的理想，我们美国人理解这一点，这就是为什么我们每天都在斗争，即使不完美，我们还在努力从各个方面做好，自由不是完美的，但是即使如此还是比独裁要好，比中国共产党，今天我们非常荣幸地来纪念31年前天安门前死去的义士，而中共不会有一秒钟直播来缅怀他们
我想向说英语的观众们表示感谢
我非常期待今晚与你们对话。
郭文贵先生：所有的战友们，我们接下来是由我们的中国的足球健将、中国的足球冠军——郝海东先生，来和我们大家一起朗读《新中国联邦宣言》，然后由史蒂夫 班农先生代表国际友人来朗读英文版的《新中国联邦宣言》。我想告诉战友们，大家在这里你们看到了，为什么我们背后要选择自由女神？我想大家都记得1989年6月4号那一场人类上前所未有的人道灾难，就是因为我们中国人民追求自由，把自由女神作为了一个标志。
我们要赶除马列主义、流氓的共产党、独裁的共产党，那么我们所有的兄弟姐妹们被他们用坦克碾碎、杀害，到今天都没有任何的真相。所以我们选择6月4号是新中国联邦的建立日，我们要永远不忘历史。我们要踏着我们的英雄过去的特征和他们的路程，走完他们没有走完的路——推翻共产党，让中国拥有一个法治、民主、自由的政权，一人一票选出来的真正的让人民做主、为人民服务的政权！
自由女神曾经让共产党害怕，我们今天…在30年后再选择了自由女神作为背景，来宣布新中国联邦的成立，意义深远！没有人可以阻挡中国人追求民主、法治、自由，世界人民将和我们站在一起。我们3年的爆料革命让世界知道——共产党是人类的灾难、世界的灾难！不除共产党，世界永无安平！
香港、台湾、西藏给了全世界的答案，共产党是不折不扣的现代的纳粹、恶魔。它不仅掠夺走了我们无数个家人的幸福、爱情、美满的生活，还将无数个人送进了监狱。我们要解放被奴隶的14亿中国人民，我们要摘除这个威胁世界的定时炸弹，不能再让冠状病毒、CCP病毒威胁全人类的安全。这就是我们在这里的动力、原因。
亲爱的兄弟姐妹们，当你们忘掉恐惧的时候，你们将拥有自由、民主、平等、尊严。你们的母亲、父亲、姐妹、兄弟、你们的女儿将得到安全和保证，我们不能再过在恐惧的生活里，我们已经为此奋斗了三年之多。
感谢所有的过去的亿万个战友的支持，和无数个爆料革命战友的帮助。没有你们，爆料革命走不到今天；没有你们，今天的爆料革命不会让我们今天站在这里和你们直播。感谢所有的亿万个战友你们流的泪、你们流的血，和你们忘掉恐惧所承担的风险和责任。我们将继续奋斗，这条路我们真的只是刚刚开始，一切只是刚开始。
路还很遥远，我们可能要花一代到两代人的时间，才能彻底的消灭共产党的残毒，净化中国的天空、水和土壤，才能适合人类的生存。所以我们今天一切都是刚刚开始，我们将继续奋斗，为了我们的母亲，为了我们的父亲，为了我们的姐妹和兄弟。大家要记住这个世界上自由之花、民主之花是用鲜血浇灌的，我们从开始那天起就做好了一切的准备。
今天在开始前，整个的纽约上空乌云密布、大雨磅礴，我们所有的团队认为飞机不能飞，直播做不到。我到了自由女神，我向她祈祷，请自由女神、万佛万神给我们力量，让我们成就我们中国人今天的直播。所以大家看到了万里无云，飞机马上起飞，海水极为平静。这就是天意，天意不可违，共产党到了灭亡的时候了！信不信？莘县阳谷县搭县。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/917/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/917/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天11月17日你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们。从昨天16日到现在香港的抗议运动发生了巨大的变化，昨天我给大家转播两个小视频，你看我带着耳机，我那个手拿着录实际上我那个耳机连着另一个手机呢，并不是用这个手机录的，因为有内部的战友们告诉我说：他们接下来要对香港几个宗教的领导人要进行秘密抓捕，对香港几个学校，还有几个教会学校，对几个头头进行抓捕，然后对教堂几个活动地点，特别有聚会的地点，秘密地安装摄像头， 叫秘密取证。而且在理工大学里面有人已经被说服， 有的家人已经被绑架，要求他们在里面配合这些共匪们提供给他们在里面的资料，包括这些人的信息。
所以当时我就录了小视频发出去了，这也是为什么，在香港的美国朋友昨天和前天大前天都给我们提供了他们的掌握的内部信息，我不敢保证这是真的，但是来自于美国朋友大家都懂得，这种部门的人没必要骗我们。
所以说本人呼吁，谨代表我本人呼吁，当时这些学校离开，在我呼吁六个小时前我已把我能联络香港的朋友，我用我们的方式已经都发给他们了。所以说大家看到我在呼吁大家赶快离开的时候，离开中文大学的时候，在六个小时前我已经是用我的渠道发给所有人了，而且得到了积极的反馈，后来我又公开的呼吁，我公开的呼吁的时候大家注意到我特别说到是理工大学。
因为那个时候美国的朋友在内部所谓的平港小组里面执行王岐山的平港七策的人里面，其中就有咱们的战友告诉说：下一个目标就是理工大，而理工大的内部情况是最复杂的，这是他的原话。他说你应该告诉他们务必小心。包括那几位女士，我就不说了，大家都懂得反正是理工大这几位女士，那几位女士是最最被他们关注的，一定要拿下这几位女士。虽然是老师，虽然是学生当中被相信的人，也是共产党要灭的人。这是为什么我本人我能和你们联系的我就给你们发了信息，我联系不上的我没办法我就公开发信息。
现在我还是希望大家要注意的是：理工大学还是有机会的，他们可能要撤，刚刚我得到消息，说可能要演给全世界看、要演给香港看，他们撤回来了，你看我都到这种情况下了，我撤了，但是他们还在这样还在这跟我们斗，这是共产党一贯以来示弱、卖萌、装傻然后装饰公平。
包括前天出现在大街上那个姓王的叫王岩的，这个驻港部队的领导，“战狼部队”，大家好好研究战狼，新疆人现在最好的报仇机会去香港找战狼去，有血性的新疆人该去香港找战狼去。就是这些人在陈全国和孟建柱的领导下，彻彻底底把香港（应为新疆，郭先生口误）人干掉了无数个，强奸、轮奸、杀害、无论老少全部杀害，当年战狼行动，当时在香港（口误，应为新疆）灭村的人也是战狼，有种的新疆人该去那找他去，现在他们不在新疆了，他们到香港了，你会更容易的到达那个地方。
另外一个除了战狼之外，大家一定要看到，还有比战狼更狠的几个组织，我再说一遍信息不对，千万别忘了六月初我就说过，在香港用的说不是化学武器的，（其实）是化学武器，大家看到了蓝色的水炮，还有打出的这个瓦斯弹。包括现在很多所谓香港警察武警用的那个警棍都是不一样的。大家可以看一看，警棍有很多种，有一种警棍是打到你身上去让你骨头碎但是肉没事，有一种警棍是打到让你疼是皮绽肉破骨头没事。这是为什么警察打到你头，打到你头上你头不破，但是你脑震荡脑傻。所以说很多人就是被他打完以后整个人就傻了。
千万记住就像我们尹队长说的，现在对付你是战争的手段，绝对不是所谓的平爆治安的手段。
刚才路安谈讲的特别特别好，我们安红女士今天特别好，连割包皮和受洗都说出来了，这比喻是很对的。当时诺亚方舟建完以后，最重要的一点是鸽子放出去，把鸽子从船里放出去，鸽子一看水退了衔回了橄榄枝，这就是鸽子和橄榄枝，橄榄枝象征了和平平安，鸽子给你带来了和平。
现在我们战友们千万不要撺掇香港的学生跟他们硬碰硬，我们要做鸽子橄榄枝，要有本事你去，有本事你去，香港的勇士应该活着、健康的活着、而且要非常棒的活着，这才是我们所有人的机会。包括我现在讲的都是口炮，凭什么撺掇人家上街，这太像那些王八蛋欺民贼了。人家前进的时候你让人家放弃、让人家投降，当人家面临困难的时候，你就说冲冲冲，你让他死去，要么让他投降要么让他送死，这帮孙子太坏了，欺民贼太坏了！
但是我要给大家讲个东北人爱讲的笑话，就是一个农夫家里面鸡和猪的对话，鸡问猪；主人干什么去了。猪回答；听说买蘑菇去了。鸡撒丫子就跑。猪说；你跑啥？鸡回答；你TM傻啊，如果你听到主人说去买粉条，去你还在这待着吗？这是个笑话，那就简单，鸡听说主人要买蘑菇了，就是东北的小鸡炖蘑菇了嘛，那鸡不赶快跑嘛，猪你要听说主人买粉条去了，那不就要杀猪吗，杀掉猪来炖粉条，那你就要有反应。这个民间的笑话，就起码的告诉所有的香港同胞孩子们，一定要保存自己。
这个妥协绝对不是投降，让步不等同于投降，是为了最终的赢！大家一定要记住。就是上山坡的时候你一定趴在马背上，就是你胜的时候；现在下山坡时候，你要挺起胸的时候，但你要记住，这个真的是，起而俯之俯而起之居中制衡，你得选择中间对你最有力的。该退现在赶快闪。
而且一定要记住内部有人不一定是间谍，他是被威胁了，还有内部人现在跟外面这通信，会出卖你们。现在香港理工大还有机会，还有机会，不是说没有，但是所有的学生们包括那几位女士，还有那几位学校的领导们，让孩子保存下来，让孩子们安全是最重要的，这是最重要的！求求了拜托了啊。
包括接下来国际上所有的压力会日益增长，或每小时在变化，据我所知今天下午在华盛顿几个秘密的会议都是关于香港的，而且国会山还成立了专门的小组，所以说稍微给点时间，美国不是我们的美国，欧洲也不是我们的欧洲，国际社会也不是我们的 ，连美国人他也搞不定，咱们尽全力所有人为香港的真相传播。所有的战友们用手指头传播。然后呢，我们有渠道的想尽办法去呼吁，让美国和西方世界高度的重视香港即将要发生的人道危机，这是我现在能做的。而且只要是所有的香港同胞团结起来，咱们还是不放弃，不放弃不等于勇往直前啊，千万千万要记住！咱们既不能像欺民贼似的共产党一厉害我们就投降，然后共产党一端枪咱就冲上去，咱就送死，千万不要。
香港的勇士们，香港的同胞们，你们已经创造了人类的奇迹，你们的伟大无人能比，更伟大的是我们要胜利，干掉共产党才是唯一的目标，而不是你们牺牲。
谢谢了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，希望战友们全力以赴去为他们传播真相，为他们去呼吁，一切都是刚刚开始。
我们不要老献计献策，不要老跟人家乱支招，那是害人呐，咱有啥能力乱支招啊，是不是我刚才说这仅代表我一人的意见，不代表任何人。希望香港同胞不要误会，本人无知，仅供参考，仅供参考。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/895/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/895/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月2号。今天是星期六，你看看这外面这天气，现在的纽约实在是太漂亮了，希望Sara还有老江真正享受到美国东部这个美好的天气。
大家记得这件衣服吗？这件就是咱们郭战装的其中一款，最早的原版，我等会拍照片给大家。你看就这件衣服，5300美金，去年买的。到今年，就调整了20%，6000美金。咱郭战装就是跟这个同厂做的。
很多战友不知道怎么洗，这个是不能随便拿水洗的，你洗几遍就洗皱了。所以今天再穿回它的时候，感觉相当不一样。经历过时间以后，有些事情你的感受是很不同的。
咱们这郭媒体下边显的那道蓝道，那是没办法的，它是新的iPhone有几个问题。它录的视频，有很多直播是不兼容的。比如说咱们那个livestream，咱郭媒体的软件，不是咱的问题，它就是出现那个绿道道。还有它现在YouTube上不显示，比如发到郭媒体上它就打不开。
还有一个，iPhone11，我用那个新iPhone直播的时候，声音和过去是很不一样的。这都是iPhone本身的问题，或者说是不相容，也不是毛病。
非常抱歉啊亲爱的战友们，今天是11月2号我晚了，我是最讨厌时间晚的事。我刚刚一直在其他事当中，就不能在这细说了，以后再向大家报告吧。每天都是大事件，每天都是重要的事件。
我简单说一下大家都在关注的，刚刚香港时间11月2号发生的，香港的抗议活动。说起来，心真难受。昨天我凌晨4点多的时候发的信息，那时候我特别特别难受。就是香港湾仔，铜锣湾那一带，很多战友发来那种信息，我们真没办法。我们知道有多少警力，有多少警察要过来，而且内部的战友说又有多少大陆来的警察，又有多少藏在车里。
但是，香港同胞们是要上街的，你没办法阻止这个事情。当你看到这件事情，你又必须去做，你知道做下来的代价和痛苦和伤害是什么的时候，你是很无奈的，非常无奈的。战友们，有一天你会有这种感觉，就是明知山有虎，偏向虎山行。这个时候你是很无奈的，这是革命要付出的代价。这就是人类和畜生的不一样，好人为坏人，为所有人在争取更多的和平和更多的祥和和更多的安全。这是人类一直以来文明发展的曲线，这就是香港人民正在为了我们14亿人民在抵抗这个恶魔。
悲哀的事情，14亿人民很多人被蒙蔽了双眼，还站在邪恶的一边。我们能从历史任何角度，都能找出它的例子，它最后都像拍电影一样，一定是坏人输好人赢。
有时候确实想，我听过某位哲学家跟我聊天，他是一个中国的大师，像王岐山等中共的能人都是他的学生。他私下里跟我说，文贵，任何人当你有一个理想，有一个信仰的时候，你想胜利，你想成功。当你真的是把成功和胜利带回到你的生活中、生命中的时候，你会发现胜利和成功也没那么伟大。
这句话是让我很有感触的，因为当时我刚从看守所出来，后来建裕达，一个一个的目标，盘古，然后是金融集团啊。特别是在海外的几个大基金的加入，一次一次投资项目的成功。人家说你太了不起了，所有这些都是不可能的事情，但是你面对成功和胜利的时候，你真的会发现，胜利和成功也没那么了不起。甚至某种时候，也不一定是好事。
后来，我有了信仰、宗教，对宗教的理解我发现，胜利和成功，原来是人间的，人间之大法。它能给你带来的喜悦、他能给你带来的快感，也就是中国的所谓哲学家，像王阳明这样的人，在龙场悟道，知行合一，致良知之后的那种欢喜，那种快乐。因为它不叫欢喜，都是人间法。
只有你有信仰之后，你会真正的理解到，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的。有信仰的人追求的是完成这个使命，根本不在乎结果。追求的不是胜利，不是成功，更重要的事情是这个过程的历练。
这就是中国的所谓哲学、儒学，什么孔子、中庸之道，什么道家，这都是扯的事，很低，非常low。我们可以看到无限的所谓的这家那家，什么哲学家、政治家、经济家，家可多了。只要你叫“家” 的，你就很小，因为你还在贪嗔痴慢疑的范围内。你是有欲望的，你是有目的的，你还是在当下最俗的生活追求之中。虽然你比一般人高，但是还是在那个范围之内。
只有跳脱五戒，达到了真的悟、空。咱们现在说的“真” ，“真”就是悟，就达到了空。这个追求，并不是你一定要当上什么总统，当上什么政治家、革命家、经济学家、预言家。就像我跟路德先生、老江、Sara女士我们仨昨天坐那聊的，我说所有的事情，你要看的更加远，你要站在更高的高度上，你才能跳脱现在的烦恼。
你看凡是在这个爆料革命当中，你带着各种欲望来的，你会非常非常惨。想卖点东西，未来想领一帮人，甚至有经济回报，甚至在某些领域要拉拢一帮人。我可以告诉大家，你一定会失败的。千万别干，因为你自己会很失望，会很痛苦。这是我今天开头跟大家说的。
从香港刚刚几个小时前发生的，香港人明知共产党派出那么多黑警，明知陈彦霖女士是被扔在海里面，那种惨状，以及几百人莫名其妙的死亡，和面临的生死威胁，和可能是很多家人的不理解，等等，甚至失去生命和自由，还要上街。这不是追求胜利，也不是追求成功那么简单，它是一个人最高境界的本能，那就是善良，那就是信仰。追求自己内心想要的，这才是核心。
最近几天，在我们的爆料革命当中，我给大家预报过。
在我们的爆料革命当中，我给大家预告过，新的一场平爆小组将更多的是挑拨离间我们和西方政府的关系，我们和战友之间的关系，无论是在我们的所谓的常委群还是我和战友的联系各种方式之中都能显示出共产党的一拨沉默的力量。有人挑拨我和班农的关系，有人试图挑拨我和某些政府部门的关系。
刚刚某个部门就跟我说，我们刚刚的对某些人掌握的一些情况，在你们的爆料革命中是带任务的，还有些人有些其他的想法。战友们这都太正常了。大家可以看到吴征，吴征这个人为什么2018年12月来登记合法的间谍身份啊，大家去看看吴征他那个察哈尔委员会里面都什么人，大多数都是外交部的。我告诉大家，在海外，打击我们平爆小组的人，最多就来自于外交部和公安，国安排第三位，这全都是江家、孟家，孙立军的范围之内。而且你能看得到所有跟着吴征的察哈尔委员会绝大多数人都是上海帮。这些人你可以看看过去中国的几十年，玩儿大谋略没有，玩儿鸡鸣狗盗那手段高着呢！
你看在香港，你发现共产党和孙立军，这些人的招儿了吗，中共的警察，孙立军的部下，孟建柱的部下，和孟建柱在什么时候开始准备到香港干这事儿的，你往回捋，全部都是孟建柱那时候安排下来的，郭声琨他都来不及折腾这事儿。训练什么速龙小队啊，广东的讲粤语的所谓特警警察呀，在武警里面你们再往回看。从2012年到2016年孟建柱多少次视察武警部队，武警部队多少次改制在广东以后他去过多少次，武警部队当时孟建柱是最大的最多关注的。
换了郭声琨政法委书记以后，大家你看郭声琨干什么？他就干两件事儿，其它他不管。
第一件事就是给习近平、王岐山的安保，据内部人说啥也不干，就给两个人搞安保，
第二件事抓什么，抓经济案子，记着啊，经济案子，所有公安部搞得经济案子都涉及到富贵，都能掌握这些当官人的秘密，最后什么大案子已经上了诉了背后不跟当大官儿有关系啊，所以说抓首长的安全，抓经济的整个大案，抓住领导的小辫子。孟建柱那时候布下的所有的阵都是搞江山的。所以说你看香港现在很多战友都跟我说，刚才一个战友跟我说，唉郭先生我们现在真的感受到你原来说的，我说现在你们还怀疑香港有没有戒严，香港大街上的警察到底是共产党还是香港警察的时候，我说你觉得这滑不滑稽呀，滑不滑稽吧！共产党现在在香港大街上派出的这些警察加在一起按照人头数，你觉得香港有那么多警察吗？！刚才在这个香港的某国政府的观察人员为什么要紧急要给我视频呢，他就问我几个问题，他们掌握了很多的证据，他们不掌握证据他们是不可能有一些行动的。而且像美国西方国家都希望在这个时候能采集更多的有用的证据和信息。
我说你们还要看到一个更加核心的一点，在香港此时此刻，中国的各种政治力量除了现在要在大街上抓人、捕人，然后杀人，而且在经济领域在干什么，经济领域大家要看到啊，香港现在各种金融机构，香港各种指数，大家觉得是真的吗？你们觉得这是真的吗战友们？你们相信所有的恒生指数恒生期货，香港银行汇丰银行的股权到底改没改变？中国银行的各种数据是真的吗？
然后你再联想现在的数据链区块链大家都明白了，共产党这个魔鬼这个畜生帮，他不是那么简单的，香港老百姓现在认识到，我说你们一定要看到香港的金融，香港的经济和民生领域都被共产党控制着影响着，这不是开玩笑的战友们。
接下来我要告诉大家，我给香港同胞说我给你们说，我在一开始从6月份就说千万不要相信共产党，他会逐渐答应你，他会逐渐的来拖，用时间把你拖垮，把你意志拖垮，然后黑道、白道、经济道、威胁、国际道，然后是假戒严真戒严解放军武警全进来，我说的大家都知道了，我不想证明我说的对，都说我说的对有啥用。
但是我要告诉大家的事情，我最重要我说10月份11月份是香港人最最危险最最艰难的最最关键的时刻，啊来了现在来了。刚才我给咱们香港的一个战友在说，我说你记住四中全会是共产党一个很重要的会，那几百个人开会的目的是干啥？大家要记住啊，现在大家很多都是高人战友们，我给大家提个醒：
中国历史上有个叫隆裕太后的，隆裕太后就是咱们的溥仪的母娘啊，还有那个当年的袁世凯、孙中山、黄兴还有一个载沣的，大家去看一看，那就是1911年的时候辛亥革命，大家今天往回看，那个时代和今天比有什么一样的地方，从来历史他都是惊天的相似。1911年大清朝最后的时候，在那个时候整个是大清朝啊歌舞升平啊，小溥仪你说那个时候上去三岁的孩子哇哇的哭，喊着完了完了，你看太监把他弄走说完了完了，然后大清朝到处是民谣，大清朝到处喊着革命，但是大清朝屹然不动。整个贵胄歌舞升平，吃好的喝好的，经济也不差。
但是，南方革命和到处揭竿而起，最后皇帝最大的问题，突然间啊突然间皇帝没钱了，要到处去平乱去，酬银子，到处被敲诈，最后大家都知道去找了袁世凯。袁世凯在历史上是非常重要的作用。袁世凯知道老子要把你弄了灭了你的敌，你下一次就灭我，非常清楚，我想干嘛，所以按兵不动，天天敲诈皇帝的银子和各方的银子，
20：00囤积银两，招兵买马，最后成就了历史上一个最大的一个事儿，中国历史上几乎前所未有，几方势力，孙中山也放下了武器，黄兴等人还有隆裕太后也都放下了武器。当时，如果袁世凯开战一定是中国血流成河，啊血流成河，袁世凯的当年所谓历史上把它定位为多坏，当皇帝什么的，那一段中国历史上创造了奇迹，从来几千年没有过和平移交权利，还创造了一个新总统，你这不得不佩服孙中山，你也不得不佩服隆裕太后，你更得佩服袁世凯，因为最重要的对人民来讲他赢了，没死那么多人，而且进行了一个和平过度。
大家今天看看北京是什么样子知道吗？谁是派往平香港的？你很快会揭晓。四中全会的重大决定就是谁去平港，去港平暴，去港平暴这个人很关键，能不能是下一个袁世凯呢？大家拭目以待。
另外一个1911年辛亥革命前后中国最大的三大特征：
经济，整个是大清朝当时从经济句号突然遇到了天灾，
农业：东北，南部，江浙全都是粮仓必保之地，全部是不丰收，由于大家吃东西粮食有了问题，老百姓到处是几万人几十万人没饭吃，最后就是没饭吃的干掉要饭吃的，有饭吃的干掉了有饭吃的，有饭吃的变成了没饭吃的，和没饭吃的一起干掉了集权，很多人该跑得跑，跑到了上海租界，跑到了天津租界，往哪跑？你别往北跑，再往南跑，广东然后香港，但是最后还是推翻了皇帝。今天的中国有第二个特征大家记住是叫什么了吗？ 没猪肉吃了，国内的猪肉各种肉，粮食猛涨，今年粮食丰收吗战友们？没人去谈这个话题了，最多是我们路德先生喊着个没粮食的，但是现在没下文了，到底中国今天丰不丰收？我告诉大家，过去十五年来中国粮食最差的收成就是今年。过去三十年来中国没猪肉吃的就是今年。今年东北的黄豆的收成是最差的，过去的十五年就是今年。
不但如此，亲爱的战友们，请你看看中国的西部，千万别忘了中国的菜农，大家记不记得共产党的菜篮子工程了吗？ 菜篮子工程可解决不了粮食的问题，今天的菜篮子什么西瓜辣椒这些不挡饿的不能过季的，大丰收，最后卖不出去，大家不能天天吃辣椒啊，都毁了都扔了，你见过扔黄豆的吗？你见过扔猪肉的吗？你见过扔鸡肉的吗？接下来中国的鸡肉会爆涨，大家看着，因为养鸡的需要饲料的，接下来就是鸡肉涨，你也存不了多少鸡肉，战友们你别把冰箱塞满不够你吃的。鸡肉会涨。这就是跟当年1911年大量的粮食吃的，老百姓吃的出了问题，马上就会出来。
南方动乱，然后皇帝干的最多的事情就是，只要你敢胡说八道，特别是当年的报纸媒体，不一样的是当年只要说革命的，到处媒体流行，只要你敢说皇帝好的那就必须被干掉，跟今天相反，当年就是媒体自由度远远超过今天的万倍，今天是网络，今天是防火墙。另外一个大家要看到，最后的大清朝到辛亥革命，皇朝没落的最最核心：金融崩溃，金融危机导致了难民危机，难民危机就伴随着粮食危机，粮食危机了之后就是革命，这就是中国历史上最最让我们应该学习的，
战友们，没有这么相似过，当年要选出来南方平暴，平南方运动，平出了袁世凯，四中全会为了震慑几百个所谓政治局委员抓了那么多人，北京城布置那么多坦克武器重兵把守，这几百个人参加的都知道，老百姓不知道北京城谁来了，什么人来了，结果呢让你干啥你干啥。这次四中全会就是一个最重大的决定，对香港平暴，在所有的社会上寻找出任何不安定因素，然后把钱全归中央，权力归中央，然后杯酒释钱袋子，什么是杯酒释钱袋子？开会的哥们儿还有一些老同志，知道你们在海外存了多少钱，也知道你们有多少资产，党，我们现在遇到危险，杯酒释钱袋子权，你把你的钱袋子交过来吧。
你们也知道刚刚几个小时前，某些人在党派出的咱们特殊时期的有国安委员会成立的特殊时期的经济小组，咱不能叫反贪，在这个之前跟你沟通是自己人，你还是党内的咱们一家人，党内的老同志，我们是党员，我们是同志，跟你沟通把你们的钱交出来。有些人装傻，充愣，欺骗中央，还有侥幸，没办法了。
你们也知道今天早上抓了几个人，某某什么常委呀，某某什么什么人，这刚抓完交代的数字就不一样了？但现在性质变了已经不是同志了，咱们现在已经变成敌我矛盾了。
那今天在座的各位你们要明白，党现在遇到了重大的经济挑战，他们叫做三个恶略环境，
第一个：以美国为主的西方国家对中国的经济政治和科技金融方面的打压，这是第一个恶略环境，
第二个就是：以香港为基地的和台湾以及国内的不安分子，包括了法轮功还有爆料革命郭文贵等代表的一些人试图在搞颜色革命，太小看我们了，把我们定位太低了。
第三个：在党内有一部分人等待着我们出事，期待着我们出事，甚至想制造金融危机，想逃跑，想建立海外的经济基地，这三个挑战。
大家听懂了吗，这三个挑战啊。我们现在是党要管一切，东西南北中，一切都要归党领导，和当年文化大革命毛泽东说的一样。东风吹，战鼓擂，这年头谁怕谁啊。是不是啊，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，一切都听党的，生殖器也归党，所以现在全中国的所有的一切都要归党指挥。
对外，还要打着改革开放的旗号，多让外国人投钱，多骗点钱，能多骗点就骗点，然后跟外国，想尽办法达成各种协议，拖长战略期，那就是糊弄你，改革开放打开国门，来吧。把你引到家里面来骗钱，然后迷惑你的双眼，给你一个希望，这共产党想干的，多坏啊。然后换取他们对接下来在香港戒严，杀人闭嘴。
但是他们知道接下来的经济，将有大问题，所以现在要收管钱财，一切都要听党的，一切都归党的。不听话的，已经抓了，那你们看着办啊，所以现在共产党内部就能爆出（像）1910年，1912年和1913年之间，皇帝差钱了，金融危机即将爆发，粮食危机正在酝酿中，难民潮现在是发生在富豪和官员之间，接下来在老百姓当中一定会大量的发生，但愿我们能产生平暴的袁世凯，能像袁世凯这样战略性地干掉共产党，让中国人以尽量地少流血换来一个和平的盛世啊，没有共产党，才有新中国。
大家你看到共产党在使用吴征和孙立军这些烂人的时候，在执行南普陀计划的时候，你就知道共产党没有未来了，没有未来了。今天的是上海帮，上海帮在统治中国的一切，上海帮在统治中国的一切的时候一定拿下香港，甚至拿下台湾，澳门。
今天的外交领域，大家你去看看，毫不夸张地说，习近平在军队占了百分之五十的权力，金融领域他连百分之三十也没有，王岐山是超过百分之五十，政法委，就政法界，你就看任何人，政法界还是人家江家和曾家说了算，不管人家怎么装，也不是你习家的天下，也不是你王家的天下，外交界百分之百是江家，控制外交是控制情报和未来。控制政法委是控住了一把小枪，内部安全，暂时（保证）身边人身安全，控制军队是杀手器，是让任何人都不敢干你。但是（这是）在金融你能行，你是在政法委你能行，外交上你没有遇到麻烦的情况下。
如果在外交上遇到麻烦，金融又不行，又有大量的群众革命，你的军队啥都不是，啥都不是。所以说十月，十一月太重要了。
所以说，亲爱的战友们，大家能看到，就是在这个时候，就是在此时此刻，上天给我们送来了让我们很痛苦但是最大的大礼，香港运动，共产党的十中全会区块链和接下来的香港戒严，然后金融危机，粮食危机，难民危机。更重要的是，过去大清朝的时候他们可没有美国这样的劲敌，现在伴随着美国这样的劲敌，一切都不一样了，接下来香港会非常的残酷，非常的惨烈，接下来你会看到美国一系列的雷霆行动，你们能想象的事情都会发生，不能想象的，也会发生。
爆料革命，共产党找一些人玩的小动作，例如侮辱路德，挑拨离间Sara，在战友当中，给战友栽赃罪名，战友们你们别关心这些，这都是小事，人家共产党这么做太正常了，他不这么做正常吗？那是共产党啊，那是一个流氓政党啊，最大的黑社会啊，当你见到这些的时候是正常的，说明你重要，不正常（说明你）不重要，战友们太多人给我发信息，谁谁谁又抓特务呢，谁谁谁又跟谁干呢。我给你说，战友们，你要是战友你别跟我说这些事，如果文贵天天给你解决这些问题，那就不配当郭文贵了，在我们的群里面，我们的战友说，谁谁谁，你文贵解决一下，说实话我很不开心，你把文贵当什么人了，文贵那个群里又不是来给你解决什么问题的，我也不是什么家长，我也不是领导，咱也没组织，你们的问题你们解决，干嘛让我解决，我啥时候要过解决问题的权力，我啥时候表现出来愿意解决问题。我只做一件事，拿着郭文贵的名义去骗钱的，拿着爆料革命的名义去骗钱的，都不行。就是郭宝胜这种畜生，告他的主要原因就是让郭宝胜停止骗钱，骗战友们的钱，当年他和袁红冰在东京搞了个爆料协会，不就是想骗钱吗，多少人还想搞不同类别的爆料协会，不就是想骗捐嘛，说白了就是我们多少的傻战友，我们愚蠢的老百姓同胞们，被这个亲民贼骗了几十年，是你们的懦弱和自己的那点钱想买理想，结果被人家上当，培养了一批批欲望满天的这帮畜生们。
现在爆料革命中还有一批人，搞来稿去就想办法有捐款的能力，培养自己能得到捐款的信誉，战友们不要瞎捐款啊，瞎捐在害你自己啊，这就是为什么我说郭文贵永远不可能有任何的捐款，爆料革命不会有任何的捐款，我们没有任何的捐款，只有法制基金，法制基金不是我的，完全由美国人和战友派出的代表监督，你捐出的钱那是捐给法制基金的跟我没关系，但我负责任如果有一分钱花在不正当的地方，我承担百分之百的责任，所有钱都会花到跟爆料革命有关系，更爆料有关系(的地方)，而且永远是透明的，除此之外，战友们，你给任何人捐款你都在害你自己，难道文贵看不出来某些人就想弄点钱吗，你干啥难道我不知道吗，如果经历这两年你还在怀疑郭文贵的智商，那你就太有问题了。
有些战友很不诚实，你不诚实是文贵最讨厌的，不守时间，不诚实是我最讨厌的，我都明白，不是不明白，你别以为你比我聪明，我不说透，看透不说透才是好朋友，所以说有些战友啥事没干，到处打着爆料革命去晃悠几天，然后（拿着）咱发出的郭战帽，郭战装，有些人就想露露镜，就觉得自己干了多大事。我花了那么多钱，我花了巨款，到现在都没人理解我花这么多的钱做郭战装。你买个飞机飞不行么，买个大楼不行么，你做郭战装。结果谁要一露脸，到我这来，意思你看，文贵啊，我拿你郭战装出去晃荡去了。我相当不高兴了。
我给你郭战装，你穿出去了难道我还得给你磕仨头么，天下有这道理么，这是什么样的逻辑啊，给你郭战装了，郭战帽了，我做完了免费给你，给你寄过去，然后你穿出去，我得说感谢你穿我郭战装了，这不就是共产党么？
像孟建柱在江西一样，江西把人家妈睡了，女儿睡了，把人儿媳妇睡了，然后呢经常还接见一下子这个女孩他爹，也就是这位女士的丈夫。一见面先，谢谢首长，谢谢首长，江西的政法委那哥们，那被抓了才跟我说，他说我每次看见他握着孟建柱的手说，深鞠45度的时候说谢谢的时候，他说我心里啊，他说五味杂陈，他说谢谢他睡他老婆了还是睡他女儿了，还是谢睡他儿媳妇了，你那不就是孟建柱么，你拿着郭战装，给你了郭战帽郭战服，还得让我谢谢你穿我的郭战帽郭战服啊。这什么逻辑啊。然后给我发信息，文贵先生，我某年某月某日，我戴着你的郭战装郭战服在哪穿。
我从来不回这个，你要让我回，个人来讲我会骂你，从爆料革命来讲，我会远离你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/770/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频开始10分后：啊。非常有意思啊，我现在这个要在路德先生的节目里面看文贵直播，相当的搞笑啊。啪啪什么啥意思啊？咱们在办公床上了没有啪啪声呢。
好的妹妹，你发的照片我看到了啊，我在试直播呢。
神马情况这是。中不中，现在中不中啊战友们，现在中不中。声音怎么样啊？
呵呵，昨天我给大家们说啊，从昨天下午啊，布置的新任务，要在Youtube上，推特上，Facebook上，Zoom上啊，大量的要想办法，要将我们的爆料战友的各个账号啊，给封掉。听说上海很紧张，路德先生啊，将是第1炮啊，就必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去啊，不允许，啊，不允许，非常搞笑，非常搞笑啊。这后面有点黑是咋回事啊，完全没打灯光啊，完全没打灯光，自然灯光噢。极右派郭文贵同志极右派的时候啊，大家看看极右派的时候。我这今天早上是7:40啊，开始工作，7:40到现在已经出去，去去外面已经半天回来了啊，包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊，他们的紧张就是我们的价值，哎呀，现在谁在推特上没被关。Youtube要还在运行，基本属侥幸，基本属侥幸。听说孙立军孟建柱大发雷霆，啊。你们都搞不定这个事儿啊，听说吴征要带着钥匙杨到处流窜了啊，到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，专门给，BRIONI专门给Miles郭做的，大家看这个里边这个蓝啊，我说，我的西装最漂亮的设计都是里边儿啊，你们都看不到，你们看那个针线了吗？大家看看针线，一针一针的你们看看，这个西装要是好的，就是BRIONI的上等西装啊，特定的，要36,000针，36,000针，这一针一针缝上一针一针，你像这些地方一针一针的缝上，啊你看这个里子，只有文贵有，专给我定的啊，专给我定，这不是谁都有的啊，这是unique，唯一的啊，今天这个领带是你看看大家注意到是什么网状的啊，透明的，透明的，这个只有在摸着才感觉到啊。
昨天你太牛了黄丽萍，昨天，我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生的直播，路德先生的直播，哎，这会转播的很清楚啊，不黑我了，路德先生老黑咱七哥啊，啊，为啥要试吃呢战友，我想看他盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下将我们的战友，所有的嘴都封上，我看他能做点啥，所以我现在加了好几个集体啊，在不同的渠道来看啊，这个是卫星电话新款里边，现在可以收信息的啊，可以收信息的，包括现在在窗户的三米以内都可以啊，这个也是可以，也可以做很多很多数据的链接，大家看这都是可以的。后面那个这事都可以做数据的链接啊，大家要看到这个，啊，这个都可以的，看到这后面的地方，这是都可以做数据的链接，啊，都可以的，非常非常的棒，所以说有个卫星电话很关键啊。没错，卫星电话啊，把旧庄干趴了，七哥现在看着旧庄，郭先生干啥呢？干啥呢？现在要脱庄啊，人家要脱党咱要脱啊，脱庄。所以说没有旧庄啊，就没有今天你们看到的高清视频。唉呀，我们过去路德先生，细丝小哥也没少建议了，就没有一个人啊，就想出这招，才1000多美金啊，这个相机，还是索尼的，啊，这个这个都要买十几万美金的摄像机，我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了啊，不买了的好，省钱嘛咱，咱们没钱了。哎，所以现在郭媒体啊啊大概在过去的9个小时内，最起码最起码39个b零，390亿次的d6s攻击。现在整个亚马逊把郭媒体的，因为我们是他是跳着的啊，n个机器现在是重新排序啊，所以郭媒体现在很难上啊，很难上。现在我们正在他们正在楼下工作呢。我是看能挡住啥，我看它能挡住什么。昨天真正的开始方式，路德先生开始报，是为什么上海会议，这一说说啥了啊，而且说薄熙来是江家的人，是吧，薄花花那是和平的，那是和平是教父啊，那是教父啊，那绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以和平啊，很厉害。然后和平是谁的人，和平100%是江家的人。我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是江志成的爷爷的啊。这是，这个事和平说的也是客观事实啊，客观事实。但是大家要说到，今天我给大家聊一点啊，现在看到这个路德先生这个这个频道啊，我跟你们聊了点，因为这几天很多人发的信息我没法的一一的回，我想给大家纠正几个错误。到底习是怎么上的位，很多人说啥都有，我今天给大家爆点猛料，爆点猛料，按照我这个说法今天路德先生和昨天的节目，还有跟我们的江财神，江先生这个江先生又是出来一个高人。叫真的什么叫财神小哥啊啊，财神老婆，他的思路啊，还有那个刀刀见血，句句到位，体现了他深厚的财经和政治，那种功底。但是重点大家现在全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江和薄熙来有啥关系？这为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了，习是怎么跟这个被定为哎可以说是难听点叫傀儡，好听点叫托儿，定了这个托儿啊，这个里边儿绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
这三六哈哈，啥意思？刷屏了啊。啊，这路德先生不管刷屏的事儿啊，这路德先生，不说了，爆料不爆了，有情绪了。张山峰，就1800来人，来个人看，走了不走了，那走吧，别看了啊，北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。我看大家不踊跃，算了，别爆了，今天我们来借机，在咱们黑客的时候爆点料，算了，不爆了，不爆了，不爆了。跟木兰妹妹打电话聊天，不爆了。
木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天啊，现在没人看啊。啊小百合也在这呢，跟小百合聊天，跟谁聊天，我们常委会的战友们，你们在不在啊，文贵在直播啊，没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军那帮孙子给气死啊，发现断不了，啊，你能断什么，你能全断吗？我就在这呢，你断呢。看来不是追过很多人哦，是吗？木兰妹妹，你太可爱了，啊，是不是你该睡觉时间，你在这儿还混啥呢？哎，挺好玩哎。
不跟路德先生玩了，不跟你玩儿了，俺去laxroom去，看看去，不跟你路德先生玩了，要自己玩去。啊，一点也不卡，左上角一个筋斗云啊，一个筋头云是吧，感觉现在这个防弹窗帘，防弹窗帘啊，啥都防弹了，你咋弄啊这玩意儿。路德几个频道中感觉战友啊，被封杀了，只要是战友在哪看都行啊，最好都去看路德先生的节目才好呢，看细丝哥的节目啊。战友们刚才我说想爆料了，这咋没人理我了呀，没人理我了呀，那就不爆了吧，你们的掌声相当不热烈呀，战友们，一共才多少人啊，我看看实际上在人大概现在1120个点赞的，梦见大国保镖了。哎，不在路德先生这玩了，上咱自己这玩来吧，life stream啊guomedia.北京姑娘聊天室，你们爆爆爆爆爆，你们这样爆啊。
哎，我爆个猛料，我给大家说某样吧，我给大家统一一下子，这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们啊。习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最厉的之一，啊，最最厉的之一，当时贾庆林啊，在十七大的时候，那是如日中天，和李长春，这不用想的啊，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%江家的人，李长春，可以说一多半是江家人。但是，这两门事，但贾庆林是100%的江家的人，贾庆林啊，是骨子里边对江家好，讲义气，但是贾庆林所有人都在说他贪，大家都知道关于他的贪故事实在太多了，他贪过最大的对手，最恨的人，最不想伤害的人，就是王岐山，他俩在北京的仇大了去了啊。贾庆林和北京的刘琦当市长，他当书记的时候恰恰是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山你死我活，贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死1万回我也得话。啊，我是我给大家讲过无数次，贾庆林的接见就骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了，但是大家别搞错了，没那么简单儿童游戏你跟我好，我跟你好啊，你的敌人就是我的这个这个这个朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权呢，皇帝坐中间，两节人一文一武，文武大臣，文的要干，武的不让干，武的要干，文的不让干，文的说白的说黑的，就叫做居中制衡，啊，皇帝坐在中间居中制衡，这就政治玩平衡。无论是世界任何国家无不如此，他只是玩平衡，牺牲的是老百姓还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，不牺牲人，江玩这个平衡术是中国在近代史上，近代史上绝对是高人之一了。所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以在江皇帝这一点他他是，心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，啊，这个自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现的承诺提前预测他当了八九户的皇帝。包括手术后，几次都是已经命以归天他还能回来，他深信自己是上天有使命的也是天子，天神之子叫天子，上天，神的儿子叫天子，他是深入自己的话。玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，就是这个这个这个60年大庆啊，还是奥运会呀？包括这个发水啊，64以后的处理啊，与美国的关系啊，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉，那就是WTO。他认为他和江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，啊国有企业改革，他认为这次谈判他很厉害。跟随它最核心的人物其中之一就是贾庆林啊，当时就是从这个这个从一级部的时候。后来到电子工业部，那跟江和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好。但后来贾庆林当了这个北京的书记以后，啊，这个当时当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来。你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好，只要是他当总书记，把北京的市长市委书记一定是绝对自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，在这个军委主席，这几个不抓，你哪叫官啊？你这你hold不住啊，所以说当时把陈季同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想有多亲。那么由后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金啊，想在北京继续开放烟花呀。两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是他不至于为敌，因为毕竟江在那儿，但是贾庆林和王岐山的这个这个苗头大误区，因为王岐山玩两边，又跟朱镕基好也跟江好啊，而且还老拿陈云出来说事儿，动不动我姚玉玲又搬出来了，所以说早就自己代表着所谓的官二代太子党。是这个时候啊，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负人家贾庆林，所以他们的矛盾很深很深。就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，把自己的儿子被人家给做掉，就南普陀最后关键的会议之后，南普陀计划就把令计划作为切入口灭令。灭令就灭李源潮，令已灭，薄熙来必须灭，薄熙来从个人上跟习非常不好啊。从小就不好，家庭也对立，但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的就十八大接班人，干到令，干到令的时候没想干到薄，甚至是想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来啊。江已经到了一定的时候了，但是这时候出了一个神人，哈哈，中南海里混出来的，温家宝，温家宝把把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了习消失，所谓北京的有动乱，习要辞职啊，咵，这个时候令的事情，当胡锦涛访问这个这个墨西哥回去的时候，已经被下了枪就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该说什么呀？温家宝正式给习说出来，我把我我把薄熙来给灭了，这是个坏人，灭了他你才能安全，这时候温家宝已经非常清楚了，利用这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面动手，他也知道南普陀的计划。这时候跟贾庆林联手，王岐山是掣肘的，他自己都更希望他是掣肘的，它是几面买的啊？王岐山绝对是一半是赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是堵薄熙来一小半赌习。天知地知所有都在，习比谁都知道，江家也知道，所以说从任何角度，王岐山，这些人赌的全是薄熙来。哈哈，我们的和平先生啊，堵的也是薄熙来，后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方里面分出了好几排，郭伯雄徐才厚不赌的也是薄熙来。包括当时的房峰辉，大家没看清楚这些吗？关键的人物，推荐习的，在这个时候，令出事以后，李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生胡锦涛完全吓傻了的时候，回来下了枪的时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先说的，不是。
现在能看见我能看见我战友吗？能看见啊，现在应该是能看见了。完了。
嗯。刚才我以为是没电池了，我发现是有电池啊，有电池啊，这是被黑的，这是被黑的。所以说战友们啊，刚才我不知道这个说到哪了啊，说到哪儿给停了啊，我不知道是怎么回事啊。现在有时候还是卡卡的，哎，有意思啊，啊刚才的是被黑的啊，刚才是被黑的。所以说战友们，刚才我不知道说到哪里了啊，大家是断的，说到哪里了。轻盈小百合回来了，文王，轩辕，挺郭小妹啊什么？哎，他怎么为什么是，老这一停一停。
这个放这了啊，双面间谍。
啊，我是说哪大家听我刚才说到哪断的啊，有点卡你看，这块我这块就是。刚才是盗国贼啊，盗国贼的招啊，盗国贼的招啊。你看有人偶尔会卡哎， 你看又卡了。哎，绝对不是曾经红干的，哎呀，天哪，这也太长时间了，我白说了。你看，还在卡，还在卡。这是100%，这个网络是绝对没有问题的啊，战友们，绝对没有问题的，绝对没有问题。这真的是盗国贼干的了啊，这回可别冤枉盗国贼了啊。咱们从来不冤枉他们，还有电池是100%的电池没有问题，我看还剩70 ~80呢。这事绝对是盗墓贼干的，有这么害怕吗？有这么恐怖吗，没必要吧。没必要吧，哇塞。这共产党啊，就这点尿性啊，就这尿性，咱这啥都没问题。你看这，这咣咣的这是，这咣咣的呀。卡拉，你看看，这是很夸张，这真是很夸张啊，这么多人在弄。这真有点夸张啊。嘿，正常看7秒左右就会卡啊，战友们说的啊，现在什么情况啊？你看又转呢又转呢，刚才我讲的声音大家听到了吧？哎呀，有那么害怕嘛。呦，你看你看，错误错误，现在成了郭7秒了，还是循环重复你看看。哇哦，哇哦，战友之声等一下，我去看看。也卡呀，战友之声，战友之声也卡呀。人肉打桩机，别直播了，快跑。呵呵呵，有这么怕吗？啊，神马情况嘛，这边卡着啊，大家该吃吃该喝喝啊，我去，我去玩一下啊。啥时候不卡，我再回来啊。不跟你玩了，不跟你玩了共产党，你在那边折腾吧啊，是你要黑的啊，可不是我们怎么着啊，我要给你来点动作了啊。你看还在卡呢，卡吧，卡吧，你卡吧，战友之声更卡，你看哪，天啊，什么情况？
真够吓人的啊，哎呀，共产党啊，他们是真的怕，被一个文贵，还有小小的路德，小小的细丝给吓成这样，干啥呢，我也给大家留下了这个啊，电池没问题啊，刚才电池没有问题啊，你看着手机这，这个太可怕了，你看这一直就一直就是错误错误。错误就错误，谁错误啊？
收到啦，收到了啊，收到了你们的威胁了啊，叫我闭嘴啊，大家都好过，不可能，我就在这儿告诉你，不会闭嘴的。天，还发英文的，你就给我发中文的威胁我得了，你还发什么英文的英文我都看不懂，别给我来这个，都是老中医，别老给文贵我开偏方了啊。弄啥呢啊，现在你看了没有，声音，大家能听见啊，视频不行啊，看了真害怕，这是这个这个黑的这个这个这个。哎呀，这个不得了，这个不得了，整个亚马逊现在都在，哇塞，亚马逊说100%保证，这回也100%不了了。天哪，你看没有任何问题，我们电池没有任何问题，电池不存在任何问题，啊。看来，刚要说到南普陀重点就不让说了啊。
所以说战友们看到了没有，电池没问题啊，电池没问题，转播也没问题啊，没问题就是黑客啊。 好。啊。哦，我这边还是显示的还是啊，旧庄说没问题，但是我这还是显示的还是有问题啊，还是我这个手机被黑了。嗯。你看就是这款显示屏还是不行啊，我这讲着讲着就没人了。这是多可怕，你说讲讲就没声音了啊。这也不行，这路德这个，这些都是打赏的，但是我没有卡，我没法给你打赏啊。他们在攻击国郭媒体的服务器这是真的啊，所以说战友们刚才我接着说啊，再说一遍再说一遍再说重复的事真不好啊，我就不愿意重复说，哎，你看又断了，那这是我的问题吗？旧庄说。好亲爱的兄弟姐妹们啊，我接着说啊，我现在我接着说啊，这会卡了，你看这会又卡了，你看旧庄先生刚说完不卡了，又卡了。这我都不知道啥时候卡啥时候不卡呀，你说吓不吓人。你把你讲的话讲对着空气讲啊，嗯。又断了，又断了，又断了，你看到没有？嘿，搞笑啊，搞笑啊，我这人啊不能在感觉好的时候讲话讲不明白，没问题啊，电池也没问题呀，就是黑呀。
这现在卡不卡了，你看钟先生给我发信息，文贵先生，不卡不卡，接着说，这会卡了，到底啥时候卡，啥时候不卡啊，旧庄啊旧庄啊，什么情况啊。你看这，又一闪一闪是什么意思呢？这是？啊，就一闪一闪的吗？兄弟姐妹们，现在是不是一闪一闪的不是连续性的直播，看到视频是不是？请回答，我亲爱的兄弟姐妹们，要不然没法直播。建议重启路由器，啊，好，听路德先生的。
哎，我这边还老改，还老改，现在怎么样啊？现在怎么样大家，现在没问题吧？
郭媒体可以正常登陆了是吧？亚马逊说给弄回来了，你看还是，你看到没有还是，还是那种闪断，真是有问题啊。9094，你看这显示，一直在就在错误中错误中错误中啊。
你看。就这样，我现在说着说着话，老卡咋说呀。你看着吧，这个有问题了，这个是有问题了，这这个共产党来尿性劲了，来尿性劲了共产党啊。现在怎么样？我们有的是时间，爆料革命就是我们的工作，共产党现在深更半夜的熬着，熬呗，看谁熬过谁。嗯，你看，美这么一秒闪一下，每一秒闪一下。这是有问题，太有问题了。
现在好了吗？孙立军还在吗？现在如何呀？现在如何呀？兄弟姐妹们。我在我这还是看不了啊。战友们，咱就这样跟孙立军，吴征，跟江同志玩游戏，这个结果很可怕。它又是一卡一卡的。所以现在它老出现了一卡一卡的局面啊。你看，这又是卡住了。昨天的直播呀，吓坏了很多人啊。所以今天坚决不让你弄成。西岸那边很好，东岸那边不好，唉，这还分东岸西岸这玩意儿吗，哎呀，什么情况嘛？这帮人啊，这都被我们给吓死的，给气死。
文贵：嗯Sara, 你那现在啥情况？
sara:我这会又卡了，你一打电话就卡了，刚才挺好的
文贵：你啥意思啊，你七哥给你打电话就卡，你这是黑你七哥呢是不是
sara：没有啊，可能有是不是？刚才挺好的，这会又卡了
文贵：你知道我告诉你什么情况啊，咱们是昨天下午开始起，就是人家多个咱合作的公司就发现了这种前所未有的攻击，全面的饱和性的攻击，但是他们说绝对没问题，不会被，被攻断的，但是会影响稳定啊，咱今天是整个是咱办公室，这个是全部是有线网络，都是这个非常棒的，所以说不存在我们这儿的网络有问题，现在看来就是这个老共啊，发动了这个全面的攻击啊。
sara：你昨天晚上的那个直播，太让他们那个瑟瑟发抖了，所以绝对啊
文贵：瑟瑟发抖，你这词儿都我们小时候都不认识这字，我们就是得瑟发抖，
sara：你看，就一个眼神把他们杀了
文贵：我今天早上7点多啊，我这个这个这个这个去去出去啊，其中一个早上6点多啊，咱们的一个好朋友。说昨天的直播啊，在大陆传得非常广泛，下次我都把这个，哎呦刚才那个视频千万别出，这是一份秘密文件。
sara：泄密泄密，今天晚上大家都不睡觉了啊
文贵:咱现在是跟盗国贼在斗呢啊
sara：对啊，这是一场战争
文贵：这是一场战争，据说昨天的下午啊，昨天的下午，下死命令啊，绝对不允许啊，绝对不允许啊，绝对不让我们继续讲下去，因为现在越来越找到他们核心了，他知道，他们最在乎的是党内这些人看到这些情况你知道吗？
sara：对，他们有本事黑了全世界的网络，嘿嘿
文贵：嘿，中了，我今天就要试试他有多大的本事啊
sara：对，所以战友们都守着呢，不睡觉呢，辛苦了辛苦了，我们的这些战友，都在刚着呢，你看，好几亿人在看呢
文贵：对啊，他也有好几亿，他也不怕咱呢，对吧。你看我在这有线网啊都上不去，你想想这无线网什么感觉啊
sara：对了，亚马逊那边是不是在跟他们搏斗啊
文贵：啊呀，今天都疯了，气死他们了，你不说跟他们联络，咱们都重启了服务器嘛，关键是现在什么就是？这块，还有一个中转，这个咱不能生气啊，人家这快气疯了都快。
sara:对，这也是技术上的一个挑战
文贵：不是，他们这帮人太狠了，他们说这回的攻击是他们前所未的，从来没遇到过，从来从来没遇到过
sara:今天是一段一段的，一卡一卡的，好像这次攻击，断了一段时间啊，昨天直播以来，今天又开始了，又卡了
文贵：啊，他上去，原来的攻击呢，就他有时真做不到，这回他是疯了，现在这几天咱们讲的都是核心啊，特别是咱们的路德先生理工男，这两天跟他江财神老戳人家心窝子啊，这他们不怕你说这个。昨天一位战友啊，给我这个一个信息，他讲的特别好，他说为什么他说怕政治小哥呢，就因为政治小哥啊说的话很客观很平静，但是它很细，你知道吗？所以盗贼贼害怕，对吧？那么，所以说他必须他得把他的给灭了啊，所以说就把这个用这个，政治小哥的家人做威胁把他给消失了。那么最近啊，我们路德先生和那个江财神啊，又来了，这两个什么说的都是重点，你懂吗？说的都是他们害怕的。
sara:所以呀，他们毕竟是什么，恶魔毕竟是什么斗不过正义的，所以他们的行为？
文贵：你看我这边，我的这个，他们给我发来的这个数据，现在大概在49个billions,哇塞，天哪
sara:表示什么啊
文贵：他就是攻击的次数490亿次啊。
sara：哦哦哦
文贵：这这绝对是恐怖袭击级别的啦。
sara:军事网络上来攻击的啊
文贵：啊绝对是，绝对是啊，你知道我本来今天啊，我要想这个，他们不知道怎么我估计啊是国内的咱们跟我聊联络的一些战友，有可能泄密信息了，就说我想今天把这个当初啊，这个各国都想拿到的一个就是当时的，就大概在2016年17年的一个所谓的革命方案啊，我想今天想公布出来。然后呢，国内的有些战友想让我公布出来，因为这和陈氏兄弟啊，还有常委的某些人有关系，所以说他们很害怕这个事儿，再一个就是南普陀会议跟他有关系，我想讲讲南普陀会议的其中一些秘密啊，结果这这这就不行了，昨天晚上这个出来以后，他们发现这不中啊。
sara：这绝对要讲啊，我们守都守这一天了。看看咱们亚马逊在技术上能不能斗过他们
文贵：现在你跟瑞斗现在你俩联络联络，看看什么情况啊
sara：好，好好的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/628/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/628/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美国的那种形式就是对谈模式，然后是最真实的就是显现在大家面前，就是说没有任何的就是预先什么。预演啊，排练啊没有，所以呢，现在就是做真实的我真实的郭先生，现在我的眼泪掉了。不知道，我那一喝酒就会脸红，所以呢，刚才被艳萍艳萍可能喝酒，我半瓶都已经倒下了。
我的天了，夜里可以玩下子，我不行我喝了一点，就刚才有点晕晕的，差点睡着了，现在我就醒了。你这样会不会？但做的话就上面就看不到了。
分子是。其实我们在设计。黑的，对于现在我们做的很。里面还有两个，还有4只水晶的，还有一个银色的，还有4只叉了，然后就是郭先生说每一次知道那个降价的秘密他就。
那你就把你去买去，哦唉。哇，这个危险那么重啊，这是整块的不锈钢这个时候出来的啊。这是什么c的标志啊？不是这是这个旁边的人。
哇，好重，你知道吗？所以说这个战友的兄弟姐妹。咱今天的瞎蒙蒙出来一个节目视频倒出来，就是那种就是我们在就是交谈就是说。谈话方式，因为谈话方式说都不能造假啊，因为什么你没有预约，然后就是没有什么草稿，所说的话都是真实的。可能会得罪人啊，但是但是的话就大家原谅啊，就是说可能会毒舌一点的，但是呢。
我我的我的人生理念就是正义正道主义，我就看不得一些中国被那个cp那种把中国人民压制。前面看我们全世界都可以遨游在那自由的那个，凭啥我说。我有有时候我跟就是国内的一些企业家们企业家们交流，他说唉呀，中国人把网络开放。我那天的凭啥？我说你素质比别人高啊，是不是？互联网是一个最快速的教育的一个。
免费的或者说是第1滴血了，低成本的是最好的教育学校，但是呢，她同样啊，一旦要是失去了。控制某个政权组织所利用的话，他就是喜欢，他不可能，因为我们都必须得说他说的话。嗯，那就是人的思维就是中国人聪明的，但是现在我们也有说推到CT的时候，就是要让我们年轻人。你想他们的就是思想，就是放飞，这样才可以有创新，有我们中国人的真正创新，现在中国人。
就是抄袭是吧，权限在全世界有名啊，中国就是抄袭哦，就是咖啡色啊，我们的半路先生啊，包括我们的差不多。不能抄袭小偷名字国产苦啊，中共。自杀是吧，这个政治人物生活中。因为接触真正的最高层的政治人物的机会比较少，很少真正的接触以后你绝不想政党政治，这个这个世界上非常非常。
我我真觉得我就是当小姐啊，都是很累，我我跟美国政府。政客想干净就他只能相对而言很难。但是美国的话，你必须得干净啊，相对而言这个体制。还有一个我觉得非常重要，你要你要看到这个西方西方的政客是很可怜的，就是演一辈子玩一辈子。
完了这为啥？56~66是犯罪率，抓住生意。看透了一切也不装，所以犯罪率高，因为这是一个另外一个就是。你看到这个是很累的，以前在累的时候我就想，如果我是突然一处长都比我累，我咋了？24小时，那共产党是一辈子啊，党的官员下了班喝点酒都头疼。
他们有时候去就乱来呀，是那种没文化，不要没知识，没有常识没有信仰，还有一个就是。身体上已经到了崩溃边缘的地方，很累啊很累，所以说这个当官员当政可是很可怜的。官员随时都贝贝利是是。6年一台，抓起来。
6年的退休，为什么叫琪琪啊？啊？唉呀，他就跟我说他们最近啊，就研究这个返工的事儿啊，一说到反共的时候一开始都说。很恐怖，就是欧洲的领导人的问题，欧盟的领导人，真不见得都是很多的。
恐惧的原因不仅仅说是说共产党太强大，他们都知道共产党用烂招，随便抓住一点什么。阿黑哥，你的电脑给你放出去，对他们家庭和本人，他知道美国也干很少啊。清楚，黄不一定黄了你，经验。但是他们信息嘛情况。
他不应该拿的吗？他说，所以说我们整个世界都不想生了，莫名其妙的空间。不安全当中我跟你说，我今天给你们报个料啊，这是我不能说具体在纽约，有一个非常非常高层的一个会议。是个某个组织的，在纽约要开了200多个名人去了自然博物馆。租的场地，对自然博物馆给砍掉了，为什么给他说了？因为他们跟中国。
刚刚我出去的时候，其中一位最高的还包括半农先生也给我发信息，看了第2场，你刚刚两小时前。又给又给你看错了，这是在卖，我说这些人这几百个人在美国。你的本土看住他们，这不是坏事，有时候你几招你恰恰你是应该看透了，让他。他们真身体验到共产党在你的国土，就像孙立军干这些事儿。
我居然平台在美国，在一个包括那个那个那个哈德森研究所，下午取消啊，包括我们律师整个电脑全被黑了。包括这个强奸案强奸案啊，这个到现在没有消息了啊，一点一张纸一个字呢。嗯成年了啊，还有一个叫东口味的，那什么9个建筑官司，这是某种程度的包括。什么和平啊啊，这搞的这些事儿啊，夏业亮还有个力宏牌那个小汪。
还有这些亲嘴这件事，你实际上你今天看咱花多少钱你也证明不了，这些人有多坏，但是我们把。这就是现代的草船借箭，这个传一射使劲射，你就把剑送给我了。草船借箭明白了，其中的含义叫借力打力，啊，这就是为什么是若有输入法。往往是赢家，因为让他们表现出来假的，然后就是反正就是用反面的形式，反正cp在美国的。
录了一些假视频，他说他讲的你应该欢迎，你得换现在我们那么多的案子，我们现在一句我们把假设给。就不用想了哈，就是那个长白长那个记者今天上午那些法官证，而且现在。一个新的一个法律学的，我说我去年就讲了，下也不行，所以他们就这么做你才有证据，就像大连人。
你有证据，现在他们正在各种法院叫政法委统一协调，要把所有的我们员工呢支持。通通的灭掉，收掉，然后呢，这个法官在统一协调下，他们怎么可能没有言语泄露之处。在那边有一个刑事文件佐证了他的强盗逻辑和他的抢劫，你的财富，包括6000个员工在这边附近。啊，这在写啊，所以说这都是证据，包括新疆的事情，我每次跟他讲我是新疆的所有的事情，你们就看证据。
这是人类有史以来最大的人道危机之一，然后西藏我说你看看西藏人被杀的人被消失的人和西藏人为啥。就像那个不是很简单啊，华为公司你觉得普通就完了吗？这些年来盈利的钱哪来的钱啊？而且你的这个整个的公司体制都能在一个城市。你下载所有的，你发嘛我。
还不行，我说那不就完了吗，还要说什么呀，完全掌控微信，我说你讲讲微信是不是共产党的，你在微信上发个文章不就完了。就不能发出去，所有的系统里面，你讲讲，你说嘛。在美国100个就业职位，你觉得就是说这事儿就拉倒了吗？不可能。就是关于你问我，你看行吗？肯定要那个了，重庆还有差不多的。
然后还有那个就是还有个叫什么的啊。这个你看看就是，这个就会骂这个喷嚏啊，这个国务卿这个骂得那么厉害，好事儿，好事儿啊。收集这个第一时间，第一时间我们华盛顿的办公也好的。南站有咱们的战友的所有的翻译都不知道咱们战友之声啊，为啥今天你们坐在这儿？
因为你坐在了战友之声的脑袋上面，他们的信息复制啊，你这么多年。他得多尴尬，太感动了，因为翻译组啊那个字母，那些都是默默的在那边，这个。那么多付出的那个一屋都是不要提我名字，不要提他。不要提，我就默默的做，不用提，真的真的好，还有就是很多翻译的人就是在明明在体制内的确不能的发生，的确不能提他名字。
真的是，我真的是日，就是夜以继日的做事，真的是，所以说这个战友真的非常非常感激的。所以说今天我跟你说了一个也不能忘记一个也都得记住，你千万不能把那些最沉默最辛苦的人啊，把他们给忘了。所以说切切不要咱们战友之声的。小妹啊是吧，还有包括咱们墙头记啊，是吧，然后战友之声啊是不是啊？还有这个这个。
还有还有是那个。对啊，这个。你现在我我也不能告诉你他名字，因为你要保护他是吧，就是以前就是台湾的媒体记者都对我讲的，所以说。台湾国泰那边出来选举这事儿，台湾同胞能看到我们爆料革命，到底有没有真材实料啊？那个女的叫什么陈什么情况？
陈文茜，等啊等，大家看着啊看着。啊，然后呢，大家过一段时间看了有中介的人物出来提，过得还行。但是我告诉你，改变台湾命运的还是陈水扁，李登辉先生了不起，但是现在大了一点。我对那几个追来了，什么开关，你说的是哪个？有没有可能有人说。
就是这个金钱玩弄。但是呢，经过监狱是在洗干净了，把罪都赎完了，在一个陈水扁出来，还有他那个儿子都在嫉妒社会主义。女儿女婿都在成都，这个成熟完以后就是涅磐的凤凰，凤凰之所以伟大，在夜盘之前他就是一个。就是卖人肉的，这个就是政客。
这都了不得，他吸取教训啊，你看看创新工作还没有，他的经历太多了，被人。还有很多人不了解同事或者朋友，个个装备过很多次了，啊，包括旁边老先生在哈佛旁边。第1个旁边有所有的。发完言以后她很愿意，这都是这事。
事前。还有窗户，还有教会，他们都是一样虔诚的心，包括现在。话不多出来一句，就是上生活中都很能说话啊，入场的话就听。对你的谦卑，你包括现在你看如果你要你看出来，所以。
经历不苦呢，这样的整合度。你们没有去过，妈妈说你常在那儿，你会发那个管理啊，就是我非常欣赏就是。清理，既有管理的规则的严谨，但是人性有百万的钱。家人像一般她哭了，他家人儿子人家都说，这个人的生活中，天天装好人。
发自内心的啊，但是这就要看到一个有信仰的国家和领导人，经过苦难以后他会走正道。有些领导人特别我们党经过苦难以后，家里边也进过监狱，家人也被害，他这个债务的时候，他可能是报复她没有心眼。报复性，他心里老想，就是你能把我家人怎么着怎么着像王岐山，还在下面。没来的时候我就白刀子进红刀子出报复的变态模型，一个没有信仰的这个人。
一旦控制了极拳和重拳，变态的，是饿的，而且是完全不值得。而且是不计后果的，这就是中国为什么有文化大革命，变态吗？是不是变态嘛？杀光吗？所以在改，有信仰的国家领导人，变成更加的他。是啊，反思更加的积极，更加的上，对上天更加的尊敬，对吧，某中的。
大国啊，这个领导人。这是今天的爆料啊，这个是32第1个青岛的啊，去了中国签了36分。这个人走的所有路线全都是，他非常他他跟这个习主席关系很好。啊，这个但是他的所有的团队，多年来就跟我讲一下就让他工作，所以说这回他访问中国。
欠了几十份合同，还在东北投了大量的炼油厂啊，上千亿的投资讲了很极端的话，包括支持新疆。但是我可以告诉你，你们喜不喜欢习近平主席，我不管他决定他本人都不知道，就这次访问安排相加。集团包括江苏省，从这个国家拿走现金和拿走的声音，几百亿而人民币啊。啊，8, 咱还有几分钟就结束了，结束了结束就结束了啊，那有的咱先祈祷一下。
这个我们转了就转了一会啊。阿爸说两个手机说说没电为止，今天上你的，没电了。
这俩人这个国家的这个访问他身边的几个他的财长啊，他的这个管石油的这个人我都很熟。那都是假的，我可以告诉你。你们记住今天的视频，有一天会有的，实习之后一定会叫老师，因为这些人也包括将制成，但背后操作的。你可以看这个人访问中国之前有多少人飞去了香港飞上海，又有多少这些人的价值，包括江志成，去了这个国家。
这个行程看上去也是给了习主席很大的面子，和你在一起还支持新疆的穆斯林，背后全是蛆。管理这个东西几位吧，没有就在，就在这个，我给他说。估计是我不能说别的，但是你说是对你说是对的，我说这就是未来。要看到每件事件的背后真相，这个背后的真相里面，你一定要想到谁什么人他有这个能力。
他有这个愿望，他绝对不操，这事，不仅仅是为了国家好，民族好不可能一定有巨大的利益。这也是这个国家很快会有一系列的，在香港几个，包括李嘉诚家庭，中东这个大国的这个举动。这在美国和欧洲是震撼的，震撼，这就是我跟你说是好事吗好事。你说哪天在你说你你追你的称呼习近平。
所以说占有了每时每刻他们的恐惧就是我们的武器，就是我们灭了他的证据。每天的组合，每天的傲慢和自大，就会让他们的，你比如说他们现在这些人怎么都觉得你们删了。他忘了一个根本的问题，在国家这个层面上我们连狗屁都不是，真的是连个毛都不算，他还连一滴水都很淡。你真是恢复到这个事情有证据，你是克人之心，他跟我和个人知道，就。
他成了极少数，还有一个在个人一条命上都能活3万多天，大家是平等，起跑线是一样的。这个本身的质量质是一样的，阿志是一样的，就你也是3万多天我也散了，我也不想活了，我不聊了。我现在我的任务，我可不想相信。我问不想我我绝对不知道我是个佛教徒啊这个霎那就是永恒存在啊，我来了。
生命不在长短，对基督徒和天主教徒这个很多啊，包括这个。福音派的都不一样的啊，谁来拯救，咱现在在哪天？哪天我跟他。他被南京华钢材。所以战友们在给每个站都谈了个新话题出来，所以共产党现在他利用国家权力讲话的时候，他是绝对的。
当然他讲的是假话的时候，他背后那他就跟我们是平等的，同时这个质和量是我们高于他。我是替他人现在我们是利他之行啊，他们是立即执行。根本不同根本没有自信所有这些。真的让子弹飞一会儿，这是上天给我这个词让我们用了，这是匠人的电影，让我们用好了，这成了我的很好的战略。
第2个就是说一切都是刚刚开始，一切都是看其中包含就是沉住气，就是我们一个好的开始。敌人的鲁莽和他的疯狂就是我们赢的开始，敌人的现在在西方这一系列的这种。东方啊，丧失理智啊，自以为是，那就是走向灭亡的开始，然后给我们铸就一个好条件，打开潘多拉的电机。你现在阿桑奇是一个最好的佐证，郭台铭在台湾这一折腾，他当上总统我干啥她都一步一步要兑现，不然的话。
不管台湾社会，那你在美国能不出手吗？台湾人民。这个欠款协议，他能够3000吧，这个这个减法也搞这多大的礼物，咱的那个了吗？是不是啊？所以说占有吗？一定要沉住气啊，你再简单说说你今天来了纽约的感受啊，首先呢，就是我见证了。我7层1234567层的58 8%，我要有很多人。
我们是独立的楼，明白，还有就是说我先生今天说了几个点啊，几个点的话，他虽然没有明说。但是值得我们学习观察，还有就是说我们那个就是后面的那个标记，我们俩老小都去挖出来啊，就是。展示出来的还有选择。嗯，就是搜集到那个江家的事，她就买一只行了。
我们给战友之声还有战友基地上最有贡献的人，这16个前16个人发给我的那个人，你你都拍照啊，把这些视频。我跟你说了吗？我的大农场里面真的是跟所有没见过面的战友。而且我觉得大了就会盖很多很多这样的剑上不同的火锅还有东西。
我中间这菜咱们大家拿碗盛着喝着酒，像今天高兴的直播一下，但是我就不出现了啊，那时候。我和战友之间永远只给你们用。这是我不对，这就是我，你像每一次。保险多少钱了？你就想一个强制性的保险，你就想，这个楼现在还。
而且这里就是这个所有的。我三个保证永远不会，每分钱都没有，而且不会有个人有关系，第2个要站永远知道还有。也提前一一定告诉大家才会这么弄钱啊，这是永远的，所以说你想要这个楼，还有整个这个法治基金的运作多少成本？那我们想知道你有多少前，我没钱了，穷光蛋。
没钱我都是借的钱，我没钱啊，我给人家政府抱着。我觉得这个鞋子但是永远看不到你，鞋子敲一下不用叫我姐。哪有呢？把鞋子给你带。你看看这底儿啊，看这个底了嘛，这点儿就给我说的啊，LV的啊。
做了没有？这些大概有个。这个16,000吧，16,000以特制啊。克制啊，然后呢，思想挣钱有钱才。我没钱，我有我有融资的能力。
西装，真不详细，说不知道，大概两三千吨，西装不可能。所以呢我希望。在喜马拉雅成功以后GCD灭亡以后，我们购物和信任就是我们的时尚性，我那时候最想的就是占有。
咱们唉呀。今天确定了郭先生，我我一直跟大家说，大家注意郭先生的美意，每一句话每一个字他说出来都是认真以后都会实现的，现在知道了吗？沈先养猪先打起来，有的时候慢是因为有步骤对呀，就是有的时候觉得包括站桩一样，因为有。进出口因为服装时装开，我也有一个。
为啥呀？也就是说有地址内容的，就是接收的人啊，到时候收到要跟我说一下啊，因为说我们还有一个机制就是说一个月。对照一下，因为我们要珍惜每一张图，因为我们太多的战友需要的让我不能把库存留在各人各人的理，我们要把。我的每一件裤装都要利用起来，我们不能存在那里，因为我们真的太多的战友渴望这个。
就是郭先生的，就觉得就是一种荣耀，所以说呢，我们到一个月就是要对账一次，看看你的库存有多少，或者你缺多少就多多退烧。咱们输了站桩的钱可以差不多买这个楼了啊，所以说呢，有些话我在这不能说啊，站桩发得最多的。对呀，大陆14亿人，大陆的战友们。你们要穿出去。
他们绝对找不着啊，绝对找不着合法的渠道，绝大多数还90%都是到国内去的啊，有。嗯，他给你这个单子，我我负责发信息给我就行了，国内。因为给一个安全地址，你们要是说冒险傻乎乎直接去你家我就不干了啊，有特殊渠道啊，安全的合法的。会送到你手里面啊，这个30万你要负责审核好，确实咱们战友的好吧，反正你穿得出去的，然后我只负责咱不玩。
这绝对不要去传上去，啊，这个国战服绝对值得收藏，在一个法治基金捐钱的票据一定要留好。看好这个大楼的时候，你就记住拿着那个就进这个大楼，这是第1道通行证，就是核心的在一个关键的时候啊这个。7000万记录。PP针都可以，一定你捐款。
把你的费用，人民币变成了值钱的没关系啊，你要给他。对呀不要，不要的话，就是实现希望，干到干这个喜马拉雅大师。喜马拉雅目标干掉共产党，成立一个真正的依法治国的这么一个中国政治体制，真正是世界和平的力量，这是。唯一的障碍，其它都不能考虑，千万记住啊。
利用任何理由和借口对法律进行捐款的制度是不对的，只有一件。这是愿意支持。59独立办公，独立楼层都是你们的事你也懂，一说我我你不要对着我来，但是你决定捐款了，如果你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/563/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/563/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好， 今天是一月24号， 文贵在华盛顿向战友们报平安。
尊敬的战友们好，战友们好！
战友们好，大家好！ 现在是1月24号， 文贵在华盛顿向大家报平安，报平安。我向大家报平安。今天主题啊， 太多事情了想给大家说，真的是说不完。 我向大家先报告两个小事， 报告两个小事。大家看到委内瑞拉事情发生以后啊要深刻地思考。 这委内瑞拉对咱们的启发有多大啊？ 人民只要走向街头，他的哪个政府的军队和政府人员跟老百姓比，他的数量都是少数，甚至是极少数的。
这个委内瑞拉这些被压迫的老百姓走向了街头，得到了美国总统第一个认可等于背书，全世界马上跟着那么多国家背书，这对我们启迪太深了。
当年六四就天安门广场和北京大街那些人，如果真的北京城出来几百万也就八九六四就成功了，肯定成功了。共产党那都高层啊都准备逃跑了。什么事情都在坚持，知行合一啊。现在共产党已经把王阳明先生给玩死了，知行合一。咱们只要坚持，事中练，事中磨，在事儿上练，在事儿上磨，磨出经验来，振臂一呼他们就完了。
我在最早时候两年前爆料时候我就说，我就说过如果说北京城，不要说别的，就老百姓上街开车停车了，没油了，我啥也不说，我车就停下来，北京城一星期就垮了。 啥都不用干。那个时候军队里边，现在绝大多数军队都是八零后九零后，这些孩子们会去为他们去杀我们吗？ 不可能的。
所以委内瑞拉这件事情的最重要的意义，就是让我们借鉴可以和平地不流血地合法地改变政府。这是一个国家民族走向民主法治，和信仰自由最基本的就不是暴力性的革命，它才能延续， 这太重要了。 不搞清算，不搞暴力，让老百姓说了算。老百姓说了算推翻了政府，老百姓选出来的政府，老百姓就接受一切结果。这就是我们追求的。
我们要一个和平的推翻共产党。 但是推翻共产党的核心，就是那上面的几个人。那马杜罗，就马杜罗灭不就完了嘛。早在委内瑞拉查韦斯的时候就该被灭。 我见过他，我去过他那里，我说这个国家没有任何希望，一定要革命，但是时间太长了。另外一个我要给大家谈的事情，就委内瑞拉事情发生以后，我问美国很多朋友怎么看。有些是国防部的，有些是军方的五角大楼的，所有人没有任何犹豫的非常轻松地说，这一幕一定会在中国发生，而且会很快。一定也会得到美国最快速的支持，全世界的支持。这是一个统一的观点，绝不是说是哪个人的观点。
我说那中美贸易战现在都这种情况，美国你们白宫啊，还是国务院有什么变化？是不是要求中国结构性改革就停止了呢？几乎所以人都跟我说，郭文贵先生你要求的推翻中共和推翻中共中的几个一小撮坏人，是我们绝大多数人接纳的，但是我们叫了个词儿和你的词儿不一样。就是这个跟中共提出的要求说法不一样，本质一样。
什么叫结构性改革？他说我们美国要求的结构性改革就是政治改革，中共政治不改革，我们就会让他改革，我们让他改革就是用推翻它。 咋地？我说我看到美国政府这晃晃荡荡地，晃晃荡荡地，万一谁一做决定就跟他们勾兑了拉倒了。这些人说不可能的。他说你看中国和美国有什么不同？他说美国白宫也好，五角大楼也好，动荡，高层动荡，但是高层以下美国基础非常扎
实。这是美国的基础，我完全同意啊。 你看那国家政府部门都关了，社会照样运转，没事儿。 中国你试试， 你把警察或者政府你给他关关试试，一天就会什么样子？
那么中国政府为什么和美国不一样呢？中国政府所有的上层看上去很强大很稳，我要干一辈子，我王岐山我要弄一辈子，咋地？啊看上去上层很稳，但是整个社会的上层以下全都不稳。所以中国一出事，叭唧一下就完蛋了。我觉得这位朋友说的我非常地赞同，非常地赞同。这就是一个法治社会和有信仰的社会的本质不同。所以战友们，有意思啊，有意思啊。 中美之间的本质不同，委内瑞拉的振臂一呼，老百姓的和平演变推翻的整个的伪政府马杜罗独裁，查韦斯的家族将走向最严肃的可以说是全世界关注的必然被遭受的，就是查韦斯家族和马杜罗家族遭受的委内瑞拉人民的审判，和世界人民的审判。
没有讲的，委内瑞拉完了下一个一定就是中共。 但凡有点脑子有点关系的，你到华盛顿来，除了那些要饭的人之外有些骗子欺民贼之外，你跟官方真的是就美国人高层接触的，你去看看形成了什么共识？这就是华盛顿现在天空中的共识。包括说现在，就是换了马上换了民主党执政，只会更严，只会更快，不会有半点儿变化。美国被黑客，美国被欺骗，美国被玩弄，美国看到了新疆人民就这样被关起来，这么被折磨，一百多万人。
我这几天每次见到每个人都给他们说，新疆关的绝不是一百万人，关的人不是说是最坏的，他们应该说是还是比较幸运的。是一个村落一个村落消失的新疆人。 我看到了咱们有支持新疆人的非常好的战友，认真的正在想办法核对新疆过去10年的这个地图和卫星图，和现在的卫星图上在比较，哪些村庄没有了。我说新疆那些被关押的人还算是幸运的，那些妇幼儿童一个庄一个庄消失了才可怕呢。
西藏，我说西藏有多少人，被莫明奇妙的给消失了。在西藏的地方，，消失几个人，消失几个村庄，谁去查。共产党不查，谁查。还有在云南整个的少数民族，真正地得到了所谓的少数民族政策了吗？不是的，他们被打压的，被剥削的。美国人和世界人民看到了，基督教徒、天主教徒、穆斯林，在中国受到了打压。所以说，这些是绝对不会被接受的。再一个，在美国这块这么多，这么多，这么多的这个共产党高官藏着的钱，人家不知道吗？都知道。中国老百姓现在还有吃垃圾的呢。对不对呀？
很多年很多年以前，二十几年以前我就来过我现在这个房间，这是个总统套房，大概7间房，总统直升机起落，那时我老看着很兴奋，就在家门口，我看着。这不是上几次我住的那个酒店，然后这边这个总统套房的会议室，我在这里见过一些牛人，也跟着中共的一些牛人，在这个房间里开过重大的会议。这也是我最熟悉的房间之一。现在有一个小的翻修，很漂亮，很漂亮。大概在七、八百平方米吧，七、八百平方米吧。
我就在这个房间里面，曾经问过一个我特别尊重的一个人，「什么能使美国倒下」？他说：「美国是经济，美国经济要不行就完了」。
我说：「什么能使中共倒下？」「中共的核心本质是人民的觉醒。」没想到这一说几十年。现在就是中国形势不一样了。中国经济不行，加上人民觉醒，那就肯定完了。美国经济不行，这国家就完了。
但是，我前天晚上和一个美国朋友，我给他说，美国人应该知道，你们是美元的固性国，世界的货币国。不要忘了你们这个本质，不要说美国优先了，我说要世界和平，你先把灭共优先。才能保住美元。后来他还写了个条儿，说将在下一步的政策和演讲当中用上这几句话。美元是世界的。美国也是世界的。世界的和平，世界的自由，也是美国应该负责任的。所以他会提出来，中共一系列的对人权和少数民族的打压，就是在打美国的大世界。所以世界必须出手。
我非常的骄傲，我的这个观点被他接受了。然后他突然问我，那中美贸易谈判王岐山达摩斯演讲，你说说你怎么看？你简单用两句话跟我说说，我想记下来。我说第一个，所谓王岐山的讲话，叫道高一尺，摩高一丈。和当年吴怡副总理，你们说中共是小偷，中共说你们是强盗。还有朱镕基到美国来，给你们打打气，顺顺气，这都是中共的骗人的手段。我们中国人称之为：摩幻大法。啥呀？在你眼前来一下，一模糊，啪&amp;hellip;把钱给你掏走了。要的是转移你的视线。&amp;hellip;.钱嘎&amp;hellip;掏走了。我说这都是一帮的流氓，现在有官印了，拿着官印，穿着西装，瞪眼儿说流氓骗人的话。我说美国往回看，美国人就看历史。所以我第一句话，我说一定要记住，这都是共产党欺骗你们的摩幻大法。认可，认可。
第二个那我们该怎么办？我说就一句话，跟他莘县阳谷县搭县，他说什么叫莘县阳谷县搭县，怎么搭县？非常容易，我们给他解释了半天这个口号，莘
县阳谷县搭县的意义，在我们老家的意义，说了就是马上办， 输了就得兑现，你不兑现就要受到惩罚，非常简单，我让他们写下来。你都接受了，赶快跟他签这个中美贸易协议，但有一条，得有这个保证，这个保证就两条，零条件，零条件的啊，到了这个年，这个没兑现，这个就是我的了。你就这么办了。结构性改革，就这个啦，一，二了，他说同意。
我说你就大抵一签，你赢了，哇他特别高兴，高兴的不行，我不能说具体的招啊，改日再说，过几天你们看美国和中共王岐山刘鹤都弄完以后，大家再看能发生什么事，今天一大早，我昨天睡的也特别晚了，昨天和几个好朋友喝酒喝特别开心，一大早就收到他们给我的信息。
说他和他们的团队进行了商讨，他们拟出了以下几条，我觉得太可爱了，太可爱了，这几条我一看，都中，都中！
所以说对待中共，你用你的最简单的招，套他的假。他这个魔幻大法来的时候你让他来，别档着，让他来，但是他掏你腰包的时候，你有个手在这等着，把他手抓住，就这么玩。但是这位朋友，特别严肃和我说这句话。他说文贵，事实上，我们没有任何幻想在未来一两年以后还和中共有和平而言，哇撒，把我吓一大跳。这个人是相当保守的，这么高的官职说这样的话，我很震惊。
他说我刚从中东回来，中东人都和他们做生意，害怕呀，跟中共的都害怕，说我们害怕老共，我们玩不过他，不跟他们做生意，这码头不让用了，那运输不行了，停止旅游了，都是威胁。而且他到那里问了当地官员，我上次和他说的事。他问完以后，那个官员就简单说几个数，说Mils我对你的信任加了好多倍。他出访前我告诉他，我说多哈有个欧洲银行被欧洲制裁。这个银行关掉了在欧洲的，他所有的分行，在多哈开了一个分行，在北京开了一个分行。这位被欧洲制裁的银行里，百分之80的业务都是人民币业务，和人民币兑换，我说数额巨大。
我和他讲了几家公司，当时他说我都不知道，回去以后他核实，到中东那一问，确实那么回事，比我说的大得多，这个数字。所以我这回回来又和他见的时候，我说怎么样，我说共产党挑战你的美元地位，挑战你的美国国际地位，和你们每天都在喊的不同的美国法律和二战以后的秩序，包括亚洲行的成立，一带一路，就是要把刀插在你的心脏上，蓝金黄3F方案不是开玩笑的。所以我发现，真的是听到了越来越大的脚步声，就是中国将成为世界上最快的国家，和平革命的国家的脚步声，向我们走近。
我也深刻地感受到了，国内有很多力量，都在等待着这一天。我能感受到美国正在酝酿着一个大的计划，就像委内瑞拉一样，我能感受的非常确切。我相信中共他们也有感受、也有情报。但是他们的情报都是忽悠的，绝大多数都是骗他们的。这是切切实实的。这是过去两年来，在华盛顿感受不到的，这次我深刻地感受的。中美贸易战，让美国试出了中共的所有政策底牌，试出了中共的强弱之处。中美贸易战，让美国人在干大事儿之前，打草诱出了蛇。中美贸易战，真的让美国和世界看到中共的极大的弱点，这个是谁也做不到的，只能美国政府做，其它我们可以做。
所以，战友们吶！你想说咱不高兴，咱不高兴咋行呢？历史上，啥时候这样过？没有过！其它的什么事情，大家都不要往心里去，都别在乎。你吃多好的一个晚餐和多好的早餐，它偶尔飞进个苍蝇来，那是正常的。你不要因为那个苍蝇，就忘记了这顿丰富的晚餐或早餐。你这老盯着苍蝇看，去拍苍蝇去，不就忘了吗？别那样噢！特别是一些欺民贼，对文贵来讲，上厕所的时间就把他给尿掉了，太小的事儿了。2019年，战友们你们会看到，老虎、苍蝇一起打的。这个轮回报应返回中共的结果，和欺民贼的下场，美国国家的伟大就是有法制。接下来，盗国贼们的资产和盗国贼在西方会成为丧家之犬、过街老鼠，人人喊打！
我再次向战友们呼吁！今年春节想明白了，春节后回到城里去，当保姆的、开车的，当司机的、当秘书的、保洁的，睁大眼睛，把你们看到的，贪官桌上的文件和贪官家里面收到的一包子、一包子的钱，和他的海外的银行账号都拍下来，到法制基金来卖，兑现金。在共产党倒闭之前，你们要都发大财。希望更多的战友，通过爆料革命、法治基金都成为百万富翁、亿万富翁，十亿富翁、千亿富翁。
所以，文贵看春晚受到了国内这么大的关注，超出了我的预期，发自内心的把我吓住了。马上、马上啊！可能即将要出现的，前将军、两位将军马上到这来，班农先生也来跟我吃早餐。就在这屋噢，就在这屋跟我吃早餐、开会，就是要研究春节联欢会的事儿。除了我们要讲的，讲述吴征、杨澜如何和彭丽媛女士、习近平先生是知己，交心之友。如何习近平先生写一份文件，要把郭文贵遣返的事情，白宫发生的。
还有吴征如何给班农先生，还有另外的前司法部官员来讲述他和孟建柱的关系，讲述他和习主席、和彭丽媛女士的关系。这个中间很有意思。现在我们还没有定下来。本来要去两个人，现在有六个人要去，你说就几个小时，咋办呀？中间还同声翻译，对不对呀？所以现在我没办法安排了，我们现在两个翻译。一个就是少点儿人，就我们两三个人。一个就是多几个人，七八个，还没定。战友们有什么建议，尽管给我们留言。
在海外的战友们，做好回家的准备。在做好回家准备之前，先弄点儿钱，别回去当要饭的。就是盯住身边盗国贼的银行信息、房地产信息，到这来旅游的信息。这些都能换钱吶！可以换金砖，没有问题的。亲爱的战友们！今天的报平安就到此为止，明天咱们见。我要马上安排跟他们吃早餐了，好吧！
一切都是刚刚开始！为十四亿同胞、战友们祈福！
战友们，每次为你们祈求平安，祈福之后，心里就特别地、马上进去一种状态，幸福不言而喻。
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/426/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/426/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是10月4号，早上六点半，我不到5点就起床了，昨天晚上睡了也就不到2个小时，没睡够，但是还行。
今天提前给大家发报平安视频，今天也做了短暂的健身，将近一个小时，我希望战友们别忘了健身。
昨天大家都知道我去参加了听证会，海航捣的各种鬼，现在要宣布结束了，海航在整个美国，在西方，所有的收购，和所有现在的资产，他来不急卖的，他基本就结束了，另外一个在海外，替共产党卖命，替到国贼卖命的，还有那些做假政治庇护的，伪民运人士，搞募捐骗捐，郭宝胜这种假牧师，不管你拿过护照还是拿过什么，末日到来了。然后大家要记住，接下来
香港的港币和美元之间的汇率，人民币和美元的汇率，中国的外汇储备，在未来，就从今天开始起，在未来的一两周，每天都会有新闻！大家看着，包括A股，上海股票交易市场。
另外，现在美国，正在酝酿一系列立法和法规，即将马上推出，这都是影响人类，影响人类命运的，影响世界安全和和平的，当然都是正面的，盗国贼们，那种傲慢，王岐山在中南海啥样? 扣着脚趾头，抽着烟，丫挺的，甭给我来这套，玩啥呢！走着瞧！
坐井观天！就是形容共产党，整个习近平周围都是流氓骗子，祸国殃民，最终祸害的都是他们自己，习近平听王岐山这种人能好吗？难道习近平不知道海航是什么样子的吗？昨天一个法官，告诉我说，海航在美国的任何一分资产，都会查的清清楚楚，海航任何移民到美国的人，任何一个美国公司和海航做过交易的，都会查的清清楚楚，一年前我说海航，王岐山什么感觉呀？现在什么感觉呀？
亲爱的战友们！莘县阳谷县搭县那不是吹口号！像那吴建民，郭宝胜，伪石，西诺在那吹口号，骗人呢，他们一定会进监狱的，共产党，吓唬老百姓吓唬太多年了，他们是永远胜利的，爹亲娘亲不如他们亲，党是伟大的，一切跟着党走，一切都姓党的，现在我走到哪我说到哪，我就拿的那个本，就是中国现在的政策，现在海外几百万人不能回这个国家，就是因为不认为爹亲娘亲不如党亲是对的，就认为一切都听党的是党的，这是不对的，范冰冰事件引起很大反响，明星他们想怎么睡怎么睡，不听话就给你定罪，把你抓到监狱去，整个马云事件在西方引起巨大反响。
如果我原来我蒙的是海航，那我能蒙的住马云吗？我能蒙的住肖建华吗？我能蒙的住安邦吗？我能蒙的住范冰冰吗？
60多家中国私营企业，被中央一个一个的谈，全部交出股权，68家企业，没有一家敢拒绝的，而且都是拿家人做威胁，你敢不配合，你的家人孩子都将受到生命安全威胁，而且在那个时候起，所有护照都收了，你个人出国办业务，国家支持，驻外机构全力配合，部分财产归你，全部归国家，这不就是1927年的希特勒么？1927年到1942年到1972年之间，整个德国的变化，也就民主独裁，到民主的过程的变化，收啦！国有啦！通过这个国有的手，就发给别的利益集团了，所以我告诉美国政府，一定从现在起，对所有的共产党员的，在美国的甚至在欧洲其他国家的资产全！面！查封！
一个也不能给他留！江泽民家有多少钱，甭说，猪都知道，死了的猪都知道，朱镕基家有多少钱，在这块（美国）有多少钱，有多少房子，那死了的母猪都知道，对
不对，王岐山家多少钱，王岐山的老婆，外甥，侄子，有多少钱？光这些年反腐，在整个瑞士，在中东，在海外的油钱，我知道几个大账号，都被王岐山闷了，天大的钱！那安哥拉石油一年百分之20的石油供应着中国，整个中国百分之20的石油来自安哥拉，中间的油钱呢？去哪了，去没去安哥拉，中国老百姓用着最贵的油钱，钱去哪了？徐京华被关起来了，钱在哪呢？俄罗斯那些石油钱去哪了？我说出来吓死你们，盗国贼以为我吓唬你呢，那两万亿美债怎么样？
看看美国总统怎么说的？本来跟美国总统说，这个美债就是1.5万亿，不对！好好算算，算了之后是两万亿美元，最高算两万亿！那就两万亿！大家听着，看看两万亿会不会发生，隔空取钱那不是吹牛，我没时间和你吹牛，香港的港币和美元的汇率，会急下直垂，然后，共产党就会想尽办法，把港币脱钩，变成人民币，让港币消失，香港彻底经济被侵略，一定这结局，人民币到美元，到7块，到7块五，8块， 然后就一下就过10了，大家知道，我说过做空马云那天到今天，马云股票跌了多少钱，微信的股票，打五折都不算数，百分之五十以下，大家想想吧，盗国贼他能有什么路可走，中国产什么呀，除了产骗子，产盗国贼，还产什么呀，产芯片？
科技？AI？数据链？都是假的，京东也快结束了吧，不都是copy的么，大家一定要记住，这一届的川普总统，说是在做什么桌子底下交易， 绝不可能，就像我们这个，美国拥有的中国国债一样，我们叫1949国债，1949的国债一样，给总统报告，1万5，1.5万亿，最后再重新算，按最高的算，两万亿！美国财政部就有权干这事，一张纸，大家可以看到，未来就这几天，随时，也可能就今天下午，就我头两天说的，有一张纸就会出来，不是这一张啊，类似这张纸就会出现，这张纸出完以后，中国的以后，中港，香港，港币，美元，人民币汇率，你们会看到过去30年没有发生的事情，盗国贼不信邪，没问题！不用穿“鞋”穿脚镣！而且是美国产的脚镣，不是东莞产的，我现在不想说那么多，开会回来没说那么多，一切都是刚刚开始！ 阳谷莘县县搭县。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是6月26号， 文贵在郭媒体， 完全不同的系统， 第一次试咱们的直播。 试试视频的效果。 今天用的设备是完全不同的…….
…….
今天喝多了， 但是特别特别地高兴， 在过去的48小时以内， 不是48小时， 我想想应该是超过3天了， 3天多了， 真的是没怎么睡觉， 没怎么睡觉。 这个我第一次， 人生啊， 作为证人还有听证会的双角色参加。 非常有意思， 非常有意思。 我特别想和战友们分享……文贵啊， 成天说中国要有以法治国， 然后呢， 我真正地用自己的身体， 用自己的一切， 去到美国这个我们非常尊敬的司法制度完善的国家， 去尝试了以法治国的感觉还有好处。 太多的信息要跟大家分享。
……..
今天喝多酒了，讲的不对的地方，还请大家多多包含。
……
当我坐在那个椅子上， 看到美国这个司法系统 ……我的感受是什么呢？ 就是整个这个美国司法系统真的是太伟大了， 太伟大了。 做听证会的时候， 两边大桌子， 大长桌子， 巨大的长桌子， 对面所有的律师， 都是在网上一查都是最牛的， 最牛的， 我就不说是谁了…… 然后我们在这边， 然后这边是人家的法官。 哇， 人家这个问题问的， 哎呦真的傻了， 人家带了20箱的文件来。…….. 中间休息一下。 旁边一个房间，免费的餐，咖啡厅。
在一个楼上， 看到哈德逊河的整个景观， 很轻松。 问的问题很严肃， 很专业。 在这个地方撒谎你是要付出代价的， 撒谎是要付出代价的。 人家问的问题那是了不得， 真是我太享受了。 因为当你面对着人家是专业， 人家要得到真相的时候， 你就会尊重对方。 虽然是我们是在一个听证会， 我是另外一个角色， 但是问的问题是非常直接的， 问的问题是非常专业的。 人家准备了我的天呐20箱文件。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/267/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/267/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯，做观众大家好录的访谈啊，我们休息了10分钟又回来了，我们第三阶段呢，主要是就是我们的场外聊天时。
以及我们的热线，我们先接通我们的场外聊天时点us长按聊天时的，还有哪些我们的关注？中加入这个聊天室来参与我们的有什么问题要问文贵先生的啊，嗯，等一下我切出来。是好，好了吗？三爷你好。嗯，露得好露得好，我今天是不能抢，进入的时候我不能抢镜，我太亮了，我是删了，这样子我们聊天是目前场外有44位加饿。
但是呢，我们现在就是为了节省时间，我第1位小白又开始发问，向郭先生问好。来自新加坡的戴安娜小姐，hello, 路德先生好先生好，我是大姨妈，来自新加坡。Hello, 听到了听到请说啊，谢谢美女给我一个机会，让我第1个发言，我的发言可能。嗯，会有一点长，刚刚我有跟其中的一个先生讲，他会给我一分钟好不好？我想。
证实一下文贵先生之前有爆料的一些东西，新加坡。我是从事金融行业的，现在都发生了什么啊，在。我是从去年10月份才知道过生日吗，我看到他第1个视频以后我就不断的在网上去从优秀Twitter live stream instinct.咱们去找有关郭先生很多的东西资料来看，当然其中也包括郭先生的三节视频了哦，但是那个不是我专注的东西。
我在2千10年到14年的时候，发现新加坡整个的房地产市场跟金融市场两大支柱市场机会。湖北郭先生讲的那些效果怎样，整个要摧毁掉，我们这边会看到房地产无名的上。这样，以至于最后政府不得不出手来干预压制房地产市场，我们那个时候因为新加坡真的很小，做哪一个行业尤其金融。行业我们大家都会知道的，郭先生的消息很准确，他有讲过在圣淘沙升涛湾的房子，它它数据准确到。
那一个房产3000多万他都知道，其实那个房产在当时的价格只是欠1000多万而已，但是我们国内就有很年轻20出头。有的人直接拿着现金，3000多万就买了一个房子，嗯，直到后来我们。他们又出现了一些命案，在那，我相信郭先生应该知道是谁的房子吧，我们也都会有资料的，这是房地产被耍被垮掉。那么一直到17年，去年的年尾，我们的房地产才慢慢的升温，我讲我很爱新加坡，新加坡是一个很美丽很发达的国家。
然后再讲讲我们的金融市场，我记得郭先生在陈小平先生在民警访谈的时候有一期。他跟陈小平先生在讲，嗯，所谓的那些bi company还有trust，我们这边也亲手都在做。原本新加坡是以金融文明的一个国家，金融自由的一个国家，结果所有的困难现在没有。有人敢注册b vi，看本领，没有人敢去捡trash，我们一定要去新加坡以外的国家在这建之前都是在新加坡是很正常。
正在运行的我会发现我们会发现，郭先生讲的盗国贼只要所经之地带来的只是灾难根摧毁。然后我们要去，郭先生又提到那个碧桂园呢，我们去为客户做评估的时候，在中国在南京郊区边的一个。项目碧桂园做的，我们去评估的时候我发现我原来真的是一个大炮工程，那么我们就对碧桂园做的评估，那个时候碧桂园已经。你在马来西亚的金山在开始开发房地产，所以我在想郭先生去年爆料到现在我们才知道那。
原来15年6年7年前发生的事情，我这里只是想证明一下郭先生讲的这些，刚才我没有资格去证明，可是我知道。只是一个普通人的身份来证明，郭先生讲的东西是随时发生在我们身边的，只是我们没有意识到，嗯。你有什么问题可以说啊，问题这两个问题啊，郭先生，我想证实一下。您再决定您做爆料的时候是不是事前已经开始准备了很多东西，比如说。
您在美国政府或者是其他国家，政府你已经开始实施了，您现在实现的这些那些我们讲的啊。金融啊，俄制裁呀，这些事因为这些东西发生他都不是说都可以发生的，我想。提前就已经开始有准备就这个问题是吗？中国。像郭先生讲到现在这种状况我们都看到，我不希望新加坡的明天变成中国的今天，那么中国现在是这个样子。
那郭先生对国内的中国人有什么样的建议，那我们新加坡也可以来借鉴，比如怎样去保护自己的资产。要注意些什么？谢谢，谢谢你，谢谢你，啊，郭先生，听到了吗？我听到了，因为声音不是很大啊，我怕我漏掉了，请纠正我这个啊，我我大概我明白了，就是新加坡的咱这为这个。同胞们看到了这些盗墓贼对新加坡的影响，还有一个就是说他认为我是否在爆料之前就有准备啊，今天的金融啊各方面。
情况，我可以这么说啊，盗国贼对世界金融的影响还没有开始，他这个金融影响。两个方面，一个人你没感觉的时候，他对你影响最大的，也就是说新加坡的金融机构，比如说我们在ds存的钱啊。BBS存的钱现在都给你分了，一边是新加坡银行，他让你放着，不让你取，不让你用，那么另外一个就是说大家。可以看到这个，在平常的时候你无法想象，就是新加坡的各种方面潜移默化的商场。
和酒店，旅游旅客餐厅，都被这些盗国贼所谓控制的市场还有旅游对外的。旅游的数量给影响了，价格的浮动，货币的涨幅涨跌啊，都被他们影响，实际上背后啊都是他们的。一个个的在金融市场操作的结果，这是平常你看不见的，那么这种危害是巨大的，就是让你在高兴中就把。那个插到你血液里的血管，把血给你拿走了，这是一个方面，第2个方面是什么呢？现在就是刚才咱们认为这个战友说的吧。
现在你感受到了接下来到过谁对你最大影响房地产，大家现在都赖以生存的房地产都控制房地产，房地产价格将告别。工业啊，这个图片呢，有个机柜到你所有过去的钱都没有了，啊，这是个可怕的，还有一个是更可怕的，就是货币就是。人民币的升值，或者是巨大的贬值货币的这个操作，外汇的操作对大家一年的钱根本就不算钱了。这就很可怕了，那另外一个大家能看到今天和西方世界闻名世界的金融对抗，牺牲者绝对不是盗墓贼。
牺牲者全都是这些老百姓的，全部都是老百姓的，所以说大家要做好准备说你怎么来保护自己，我给你的建议非常清楚。这个世界上美元永远是最好的，如果美元不行，那就想办法存瑞士的阿瑞远，然后或者是1。但绝对亚洲货币都不行，特别是人民币是最不稳定的，不要室友。反正两个班的两个对不起啊，我这个律师要文件开始有的。
你还没有，这个色彩非常不好，我的律师要文件。我想再等一下啊，号在现在可以。他刚从煤堆里这个这个游泳出来也是一样，这么黑呀，越调越差了。哦，这个就是现在我给大家的建议是不能持有任何人民币项下的资产。
也不能持有任何国内有关的上市公司的股票，啊，更绝对不能拥有在国内的投资，那就找。因为这个未来的5年到10年，中国的经济的这个大的泡沫是你无法想象为什么搞海南自由岛啊，还。自由岛还有深圳的诞生，特区的诞生和海南三次秀场的死活都是中国金融危机，中国房地产。危机和权力更迭的一个象征，只要你玩这个游戏的时候。
啊，他是这个世界的，在外面搞不了，回来搞个池子，金融池子，周小川说的。金融吃的就是海南那兑水的地方，腐败的地方，洗钱的地方，啊利益冲突教育。政治体制外的经济上的一个肾，所以说大家千万别上当，从此也看出来人民币将出现巨大的问题，巨大的问题。这个国内的金融资产出现巨大的问题，然后特别新加坡香港，台湾啊，这些国家这些地区都受到重大的影响。
所以说惬意轻易的买股票，惬意轻易的买房产，千万不要持有跟大陆有关的房产和金融的任何产品，这就是我的建议，谢谢。第2个问题，那个瑞典过来的岳家军岳家军。好，现在开始了吗？开始了哈，文贵好首先问贵号录得好，小蚂蚁们好，战友们好，大家好，我。
有两个问题，第1个问题是t，另一个小蚂蚁问的，就是文贵可以回答也可以不回答。第1个问题是嗯，文贵有见过川普有见过川普和那个爱。安倍晋三了吗？这是第1个是替另外一个小蚂蚁问的，第2个问题是我自己的问题，嗯，文贵的家人现在。怎么样？五哥六哥现在状况怎么样？身体状况，还有员工员工。
员工员工的身体状况怎么样？就两个问题，嗯，第3个小问题就是那个关于郭门国媒体我。好长时间没有登录了，没办法登录多媒体，好，好了就这么多。但咱老老战友这没雨啊，美女，这个首先我要回答一下，就是说普通和安倍晋三先生我见不见。见了也不能在这说啊，我也没法回答这个问题，我也不能撒谎，所以说我现在也不能说我不能回答啊，这个谢谢你们关心未来你们会知道的。
爱你还要爱，你愿意把我调没了，一会小马也急了呗。五哥六哥啊，一直待在监狱里服刑啊，因为我从那天说过，以后再跟他们也不联系，这个目前来看来就是情况。非常不好啊，你去想想我六哥呢，是深度的抑郁症，每天要自杀，不但如此，我的六哥呢，这个心脏也不好。这个文六嫂子的精神状态也特别不好，所以我听到的各种信息呢，我六哥的状态非常不好，五哥那本来是个教书的人，老师。
他怎么可能你说他进了监狱了，他说他受得了精神也受不了，在各个方面他都接受不了，精神快崩溃了，我五嫂子也是老师说的。啊，这个他也够呛，非常惨，我的侄女现在应该是快到期了啊，这是这个应该到期了，现在还没有任何时间，没有任何。他的动静我也没问，我们其他回来的员工，十之八九，都是精神上处于崩溃的状态。啊，基本上这些人全都完了啊，我父母呢，现在呢就是年龄啊，我父母我父母亲现在大多时间在轮椅上坐的我父亲。
这个照顾她的人呢，现在是越来越难，因为他现在五哥六哥把这个给她说是出去了，是旅行计划多了。但是随着时间越来越长，他老人家老是问，在问的过程当中我很痛苦，非常非常痛苦，所以说这个是很大。压力非常大的压力，其他员工啊，很多人是恐惧的，恐惧在恐惧之中啊，这个是没法形容的。那么再一个就是目前这个媒体啊，我跟大家回答是闺蜜头像一直在极端的危害可多，这个派出所一大批人马。
开始各种手段，当然我们的软件写的太快也是有问题的啊，从上星期开始起在用这个，在电脑上。都已经可以直播了啊，也可以上传视频啊，上传照片都是没有问题的，那么从iPad上从手机上还需要一个时间，大概。我们第3个版本就是第3个马上要推出来，关闭就没有问题了，在这段时间都没了，也是非常不错，大家。你可以若不用了就可以不用，但在2~3周后一定会不一样，会非常的正常的运作，啊，这就是多媒体，相信微会让郭美吉。
一个强大的工具，是消灭盗国贼一个强有力的平台，而且是不可阻挡的，而且一定是穿越了他们的防火墙，而且一。一定会成为东西方啊，这个信息传递最快，最准确最真实的，而给所有的同胞和党内的。小朋友们看到真实的信息的唯一的平台，而且他是真快准啊，一定是唯一的，而且是双语。大家可以拭目以待这段时间，由于这个使用不当给大家带来不方便，多多抱歉，谢谢，谢谢。
行谢谢，下面我们有大卡车司机来提问，这位这位先生是天天都开大了。卡车在宣传我们违规真相，1 even好，大家好，大家好，不清楚听得清楚啊，我。这位兄弟你好你好，我的问题呢，大家都在经历的事情，我想请教。就是一开始呢，我们都是通过文贵爆料，嗯，了解了这个宁静，这个我们一开始。
这个民间的印象就是从不了解到了解啊，嗯，感觉陈小平这个人又厚道啊，有温和挺好。和平这个人呢，就是有点装才能对我的感觉啊，不一定准确，前天问大家要咖啡，可是咱不明白你要咖啡干嘛？可能是。想提神是不是啊？最后我弄明白就是要钱吗？你说要钱就要钱吗？你不要说了说要咖啡，你那么斯斯文文的是吧？来完以后，从前一段时间那个文贵的推特被禁了以后，就是发声的渠道少了，我以为是你。
并回传，结果明天就是畏畏缩缩的，不知道躲哪去了，因为是文会你带领我们认识。就，所以说你要负责任，给我们大家讲一讲，这个名字是不是值得我们信任的，我们以后是不是还要去看？肯定，另外这个和平这个人，因为你和他当面接触过吗？也是一起吃个饭，对不对？这个人是不是个厚道的人，是不是一个贪图小利。笔记啊，我说反正就是他说话咬字也不清，是不是我们对他怎么判断他也不好判断，也就是说。
嗯，你说的那个和平的人还行，我们就要咖啡也行，要钱也行我们尽尽我们所能，如果你说这个人很。恶心我，你就把他给扇一边去就拉倒了，我的问题就这样就那么简单，好，好。要注意安全啊，别开车，有什么一切刚刚开始，我一看这世界，害怕咱不能这样一切以安全为主，我回答你的问题。
其实呢，这个很难，但也不难啊，你以后该看什么媒体呀，你就多看负责就行了，谁都不用看了啊，我就听你的建议就是。其他不用看了，关于宁静和平先生和宁静这个问题是不等同的啊，这个和平先生我一直说他是海外的。这些做媒体当中他绝对是很少有，几乎到现在没看见过，对国内的体制理解的程度啊和对国内的。在体制内的运作非常模糊，但是从未报道这件事情，发生了几个关键的事实在是让人难以接受。
嗯，他找我找他给他爆料道，第1集的时候，实际上我在当时很饿，很难，因为就在我这上他的前两小时。我女儿被放出来了，我报还是不报呢？当然我报了，我兑现了诺言，明镜火拍一下子火起来了。学佛的是不是多言好事多有多有感人之心，啊，这个没有好话说的时候不说。他就不说话了，所以我一直何先生，我是绝对的感激感谢，我也一直给他说谈我对媒体的看法，在那之后呢。
和一些交流啊，后来又说要做第2季10季第2期我真不想做了，这个不想说是和平，显得很为难，我当时在医院里边。这个我到现在都怀疑，我在医院那个事情呢，是有强大的黑手运作的，我本来检查身体了，打完麻将出来的时候，结果光光一堆电话。使用七大招，我又晕过去了，后来我把照片先发给了何平先生，结果何平先生就说民意不可欺，啊。感动的我说你还得上，所以说当时我没办法，我真是在和平先生硬拖轮拽的情况下，但是你和平先生知道我上了那个结果。
我上了，结果我们家人结果就在我准备上楼，出来玩也把我其他员工又打起来。不但抓起来这个，所以我对宁静的每一期付出血的代价，自由的代价，捧红了啊这个媒体。我爱我但我从来没，那么我就一直啊，就是希望咱们华人媒体多一些，像何平先生和路德先生这样的媒体，让大家听到更多。说的真像，让这个我们争取法治民主，自由多一份力量，在这种情况一直就夸她也夸他，大家从过去看到了明火。
嗯，几千的订阅量到后来十几万啊，他还没我说我是我现在已经快18万了，他还得13万左右，但是呢我们。对他的感觉，跟赶集和带领大家一起去对他的感情，最后的何先生和他所有团队没有。啊，没有我们的媒体爆料，他这个错误的认为把别人的感激和杨好当成了真实了，这个后来和和平。他就带着那个陈军先生吧，和平先生和我的这一点是不容置疑百分。
也是为了钱啊，是为了他的新闻媒体，他绝对不是为了，也不是为了你，也没有民主，也没。明月你看不起，军呢就想借此机会咱俩哥们关系吗？在多维上他们过去也有过合作，他就想借机发财。啊，同时呢，陈军呢，就是跟我见面，第1次见面就是投资合作啊，我真心想的，但是对方是你。所以投钱你啥也不能管，你甚至爆料我都不能都不能提啊，那我非常清楚，按照投资的规矩接近我。
投多少钱一股，全都100%加油，我对你当然觉得这场有影响力了，是不是肯定的，要不然我图什么？实际上他推着我每次说就和邢先生拒绝了，我投资那都是给他面子，是我拒绝他投资，啊，我们中间来往的文件。那么陈军在当中是狮子，当时伯逊健身等所有人的关系。就是你爆料就得花钱，而且他说我要花大钱，说这里面很矛盾，就是郭文贵冒着生死危险追求民主，自由法治。
爆料，但是陈军认为是为了钱，这个付钱就像吴总给要我铲除过去的那个那个丑闻一样，那个假新闻一样。你要付钱一样的道理，但是我说投资是投资，有偿新闻是有偿新闻，后来就他借我这个事又来两集他们就。开始，这个陈军先生到日本见到死掉的那个刘波啊，然后有袁建斌，还有马云，陈军未了。投资花了很多心血，我抱马云的时候，陈先生和平都在我船上，他们晚上陈军先生把我拉到船前面来了。
所以说你你给这个一个他的小弟说几句话说吗，也让我暂时不抱你了啊，说给我点面，最后我应成军的话在这里讲的话。后来我知道那个就是讲给袁建斌的，我就跟那时候不知道人家的原件就给了满意，啊，这个就在这儿是好奇，所以陈军本身就是。就是一个诈钱的，这个很多具体的话我不想多说，某些人的账号里面钱的异动，那都是那些天发生的。那是文文在冒死爆料的时候，我每次都有遇事，和平先生和陈小平先生和陈军先生拉着我去报掉了。
不在他的爆料太多方式了，怎么现在过会就证明给他们看了，就不用多说了吧，那么但是呢，和平一旦说起话文贵阳。都跟我说你没有老婆老朋友都是新朋友啊，谁给你占着你丫，早晚得被你整，我真心真意的不想这件事。发生那我要急了，极力的避免家人要挟我的工作，所以后来这几集带发展，每集之前都出现了。我员工家人被抓资产被查封了，我的损失是几十亿上百亿计的，成就了宁静，但是和你。
都不敢进，我也没需要他感激，而我永远都是感激，这时候陈军突然间在里面成了他的股东，啊，陈军。如果我要钱我要钱，这事和性格和平先生爱钱如命慕容。啊，那是绝对的爱情，爱钱的，但是革命先生要钱不说钱，那种到你家来咬着嘴啊，看着你饭吃，不说了。你给我那种说要咖啡时，就是要钱要钱还有大钱，很多人给了很大的钱，但是让他这么一想，突然间这个到位的一个蓝精华。
森哥一直很好吧，你吴登是他介绍给陈军认识。那么和你讲就脚踏三只船，脚踩博文会，啊那个踩着这个盗贼，这边还踩着头。他就玩上瘾了，这个时候麻烦了之后，你就看着机器人的事出来了，我跟和平也是没发生争执，就是机器人出来我马上给，谁要你给他发了。我非常高兴，但是之前我一句，我说你让我太失望了，什么叫机器人呢？你的政治常识怎么叫机器人，大家后来看机器人还会。
这个修宪法机器人还能把王岐山回龙，机器人能让傅政华到司法部，机器人能让这个国家主席副主席也有这个这个。无限期总理不延期，啊，还能把军队弄到人民大会堂见，让这个军人带刀进入白虎堂，这都是胡扯。我说何先生你这太过分了，这个机器人问你可以不返工，但你不要发你这个支持这个盗贼的事情。这是不可以的，是我们第1次发生了感情上的这个，这个不愉快，我给小平同志发了很多这样的信息，在那时候呢就是有点冷。
啊同时呢就是，我从来没有，但是陈军就考了这个，李先生韩连潮先生，就说了我很多很多话。我还不支持，人家都登不了，胡说八道了，这我就硬了，哇，这个陈军就把我这事。和平先生的问题，拼命的给和平为敌，结果和平先生都沉不住气了，就真的开始加强来帮你开始说我坏话，批评我。我也没说啥，直到最后的时候这个盲流这件事情出来以后，我不得不说两句，这个关于股权的问题是因为乘车线路。
得到我了，我还是呼吁大家要看明镜之时民警和萍乡人，但是到最后大家发现和平先生完全不认识，那么不但不认账。也是全天下华人第一媒体要做的非常好，和平先生的这个很多事情我还不需要多说，但是最让我伤心的事情。就在这个陈局我们决定所谓的要辩论的时候，和平先生打电话给我通电话和通信息当中完全站在那。平均一点一点点，真相和理智都没有了，后来我说你太过分了，后来他说我不信这不信那不信我这样你打电话给韩连潮先生。
你问问怎么回事，结果韩连潮先生告诉他说，陈军给他打了两个电话让他说，远离我。然后呢，就给家里打个电话，远离我还跟那个其他几个名字加那个人，把那个奖励我啊黑我，我的和平先生第一我认为。所有这些事情不是我说的哪些问题，我也没有喝到与他为敌的意愿和任何性质他也不配啊，我说我不想跟。宁静为敌，我也不想跟你掺和这事儿，我这阵子他说你给我点，陈军的事情，到此为止你也知道。
我不说成绩，又上节目，还在骂我，后来我就问，管算不算呢？你说话算不算？那为什么陈俊还在骂呢？或者说他错了就这种。和平先生跟我不能说谁了啊，其中包含朝鲜人，打电话打了两个小时20分钟，从头到。所有过往，我们都在这。他说的话，我们有这个媒体那么多能力，今天我们又坐在这里，我们给他编一编弄一弄那还有这个呢，唉呀，这话跟我说。
我当时伤心了，我没想到和平先生也是这号人物，跟胡平跟李洪宽为实行的都是这种属于这一类的。也是不顾事实瞪眼说瞎话，为了钱能泯灭良心的，我伤心很伤心至极，我两天我心情过不来，就是我。因为我这为什么是我有问题吗？为什么，这是让我弄，这我也没人，我不你看我又不要咖啡，我公布中报了。我也为我做任何事情，我也不让你做任何牺牲，而且我给你带来的是你的关注。
这是你的新闻价值，而且你还有了这个盗贼勾兑的本钱，我也没说过你一句坏话，你为什么那么恨我呢？非要告诉他我弄。而且让所有人远离，告诉人家韩朝阳简历远离郭文贵吧，早晚得出事，这是你和秦先生该说的话我都会。你从新从行为结果上，我在哪上过你没商量，后来更让我受不了的事情，就是看那个视频上说习近平先生。集权是为了中国的民主，这么胡说八道吗？怎么习近平集权就成了给中国民主了，先杀人再救人有这种说法吗？
海南岛就成立，海南岛是新闻开放，先给开放的宁静，你先退了钱去了，啊，然后这个。两会开完以后，王岐山先生这个这个连任你咋不说你机器人了？你的机器人怎么玩起来又回炉了呢？怎么机器人还能修炼法也不同。修宪法是为了中国有法治中国的一权独政，集权是让中国实现民主和法治，这是什么道理？头两天我在这个。马拉跟几个人说的是大家都愤慨自己，说这简直是胡扯八道的那个，那另外一个，这个没提了，现在讲的现在党内一讲什么是哇塞。
好像是俄罗斯离开是聪明的啊，中美对贸易战中国赢啊，这个言语之间窗户中葡萄。啊，言语之间美国为啥叫我一大堆毛病，所以说我觉得宁静现在是真真正正的，不是金钱迷惑了双眼，因为钱。丧失了原则，而且和平先生这个责任我是无法想象，你把和平现在去推测翻开和当初文贵爆料出的几集之后呢。这个言论你们对比一下，是妖魔和佛祖之间的差距，现在。
佛祖说的，给你善良这个现在还玩不起，海航，这个孟建柱也不急了。孙俪知乎都是没交代了啊，这个这个蒙上眼睛天下都是一片黑，谁都看不见啊。就是民间投资股权投资不等于合作，有股权不等于合资，合资不得合伙，我不得，你这什么逻辑？这都是什么逻辑啊，不但如此还真没几个我媒体公众媒体啊，我们是站在猪才相信公正的媒体，公正媒体。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/125/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/125/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好！文贵回来了！
在此衷心的感谢所有的推友们的关心，关持，关注。文贵现在很兴奋。特别是在一次次的被封杀之后。我们，又走到了一起。今天的纽约啊，这天气不是特别好，但是很舒服。我刚刚的到了了凉台上站了一下，中间接了几个电话。非常振奋人心。19大开完了。文贵有太多话要跟大家分享。而且过去文贵过去说了很多话，在两个月以内会发生很大的事情。
其中，一件大事已经发生了。大家还没有知道，还没有看到。就像大家看到文贵过去，发生了很多事情，我只点到为止。不能说出全貌一样的。我不能全部说出来。因为对当事人，对整个事件，对我们整个的爆料，没有什么好处。我不希望用吹牛，许诺，夸张的方式开展我们的运动，开展我们的革命。我希望让有智慧，有心，和真正的有共同目标的推友们，去自己去了解，去感悟。
这就像大家从现在看到过去，这八个月以来，在美国政府高层，川普总统，司法部长塞申斯，班农等所有国家，FBI等各种执法部门，和行政部门，讨论有关文贵的事情。那个时候的博讯，到处造谣，什么我要被遣返了，我要被抓了。你听听，现在看看他们的无知，愚蠢，他们拿着他们自己那个小的小照蚂蚁的镜子来照郭文贵，坐井观天。太小瞧郭文贵了。
我们的敌人和盗国贼以及海外的这些真真正正的特务，沉默的力量。他们，利的傲慢，和那种所谓的背靠着中国共产党的这个组织的傲慢。认为他们说的话都是真理。别人都是无能的，想抓就抓，想杀就杀。一系列的傲慢，权利傲慢和经济傲慢，金钱傲慢导致他们一系列的错误决定和误判。这就是今天往回看这个历史，有多少的荒唐的事情，有多少没办法想象，不可理解的谣言。发生在文贵的身上和我们的这个推特世界。
就在这个19大，这个开会前夕，大家看到了，整个的，在美国最自由，讲法制的世界里面，我们看到了多么荒唐的，这种封杀言论自由，封杀文贵的推特，youtube,。然后对文贵的所有的通信手段进行骇客，所有和文贵有联络的推友，在国内的恐喝，抓捕，殴打，威胁，对海外所有的推友们，有影响力的进行骇客，辱骂，威胁。然后采取一切的以国家名义的手段，进行利益收买，恐喝，然后再完全不顾国际法进行骇客，而且是国家与国家之间有明确的骇客的标准和规定。用这种DOS的这种骇客，是战争行为。就是这样，他们一次又一次采用了国际法不能容忍，任何国家国内法律不能容忍，任何人不能接受的，丧心病狂的骇客，
这是昨天我刚刚注册的号码，还没有发出任何信息，他们就在昨天晚上凌晨就又给查封了，就又给封锁掉了，而且这个在我通知大家不到45分钟，大家的关注就已经上万了，昨天，到昨天晚上，被封之前已经三万了。这是推特世界前所未有的事件，它和推特公司所宣传的所有追求的理想的目标是一致的。即使这样，推特世界还是将我们最新的推特给封锁了。这是一股什么样的力量，这是一个什么样的背后黑暗的力量能在美国这样自由的世界，能对文贵采取这样的办法？大家是可想而知的。
那么不但如此，在这个19大前的头一天，18号，本来文贵要举行”全球发不会“第五集。本人的所有的家人和我的合伙人都非常的担心，但是我坚持要继续爆料。就在这个时候，在香港，我的员工和我的合伙人，在香港去某个地方，因为香港的路很窄，迎面开来一台车，窗子放下来，拿着手枪指着说：”只要你们老板今天敢直播，你们的家人和你们都会被我们给杀掉！“而且特别强调，不允许谈王岐山和孟建柱。啊！我不相信这个杀手是中央常委会开会决定的，我相信这是和王岐山，孟建柱的下属有关系的。
在伦敦，我的合伙人车上塞了一封中文的信，而且明确告诉：今天只要郭文贵直播，你和你的家人一定会被杀掉，而且威胁我这个朋友说：你有情人，我们已经掌握了，要把你公开。在英国啊！这是在英国伦敦！
当然我的合伙人不在乎，要求我继续播。可是我必须考虑我的合伙人，我的员工。我的家人已经是惨得不能再惨了，我也说过，他既然是我的家人，就应该承受这一切。可是我的合伙人，我的员工，我不能这样想。所以我停止了直播，我也向中间的当事人，和老领导承诺了：我在19大期间，拥护习主席，希望开个成功的19大，不去直播。
我做到了。事实上大家很清楚，我要想直播，谁能挡得住呢？我有太多种的方法了。我可以注册新号，像这样；我也可以使用很多人的推特账号和Youtube账号。就在我当时被封号以后，无论是我们的老推友，还是一些我们根本没有联络的推友发来N个所谓的，N个关于他们个人的推特信息，Youtube信息，希望我使用。有好几个非常大的，从来没有和我联系过的媒体，要求说直接到我家来帮我直播。而且我可以使用他们的账号，啊，这些都是比明镜还大的媒体，自媒体。我现在未经人家允许我不方便说，以后再说。
在这种情况下，文贵还是信奉诺言，没有直播。但是就是这样情况下，守信用，守承诺，为了维护我的合伙人和员工，他们的安全和利益。就这样在昨天，19大已经开完了，我的两个推号将解封的几个小时前，忽然间又给我查封6天23小时。大家很心知肚明，推特要想找理由查封你，封锁你，那有一亿个理由！那么为什么以前不封？偏偏在19大前，文贵推特世界已经快要达到50万的时候，46，7万的时候，造成这样影响的时候，所谓他们的规则给我们封号，而且最近，最后几次封号从来不给理由，就是你触犯了规则就给你封号。
所谓他们的规则给我们封号。而且，最后，最近封号从来不给理由，就是你触犯了规则，就给你封。那么昨天我申请新的一个推特都没发又给我封，当然会他们会解释他们的理由。可是大家都知道这背后一定有盗国贼的力量，一定有不可告人的秘密。
昨天下午，在我两个推号解封前，实际上我很纠结，因为在这几天，封号期间，十九大期间，我有时间，真的是过去八个月真的从来没有静下来过。我静下心来，马上梳理一下我商务上的事情。我真的发现我太不负责任了，太多，太多商务上的事情没处理，而造成很多的不方便，甚至损失。我的合伙人对我是太好了，但是说实在话，我实在是太过分了，太自私了。虽然我有时间来处理商务上的事情，但是我确实静下来思考，这样下去对太多人不负责任了。
第二是我的家人，从我妻子，女儿到达美国来，我就没有一天陪过，整天陪她们，每天我都是看手机，上推特，处理这个有关爆料的事情，心中挺愧疚的。那么另外一个就是国內的家人，几乎没联络过，很少联系。那么公司的事也就从来不管，我可以说一次都没有跟他们开视频会，电话会，关于北京国內没有联系。太多事情我发现由于我爆料没有处理，心里确实很纠结。
另外一个我的合伙人和朋友，以及国內的老领导，都在跟文贵说：“文贵啊，见好就收吧，你的爆料对于王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军已经造成致命的打击，不管任何人，怎么说这就是事实。而且，再往下爆你爆谁呀？你怎么爆呀！？干嘛让自己置入危险啊？激流勇退，见好就收！”，中国人的哲学核心思想，同时说：“现在没危险，再往下，那就更加的危险，无法想象！”，同时，就在这几天里，这个有各种利益集团都在通过中间人跟我说合。我想在此啊，向大家重申个事情。
那个从我拿政庇申请，政庇那一天起，也就是九月六号，九月六号起到现在，没有任何一个官方的正式的渠道跟我在沟通，从来没有。所谓的老领导，所谓的沟通都是私人代表，而且都陈清了：我不代表组织，不代表国家。有些只是说代表某个人。有些是说我自做主张和你沟通。那么在这些沟通当中呢，也是一样的，这些天来都是代表了某些人，他们说文贵你只要不爆料，保证你的国內资产给你拿回来，甚至给你更多。而且有的说，我们可以直接通过海外购买的方式一次性付你现金。打包，把你国內的不动产，还有你的股票，流通股票和非流通股票全部给你，你签字就行了，马上付钱。
所以这种诱惑，大家想一想，经济上的诱惑和现实中的选择，那不是你说拒绝就拒绝的，因为那个钱太大了，太大了，二百亿美元，你不要？！你反而要守着国內这些经济，这些不动产，而这不动产还有很多官司和纠纷。而且我每天从过去的损失1千2百万到现在为止由于每天的叠加和现在整个物业整个市场的改变，我每天接近损失三百万美元，每天三百万美元啊，推友们，让任何人做一个决定，说你今天，每天从家里搬出三百万美元，而去追求你的理想，大家想一想，这是非常艰难的，说的容易做得很难。这里这个中间沟通的给我最现实的，也是我必须面对的这么其中一个选择。
另外一个就是我父母，年龄太大了。我父亲中风多年，已经六年了，每天80%的时间是糊涂的，是不记事的，每天要缎练。老人家，我每天都想。所以呢，这个，这个，我的母亲年龄也大了，都快九十的人了，老人家是每天哭，这种非常现实，我非常想念我的父母亲，我这哥哥嫂子跟我之间，我们真的是比亲姐妹亲兄弟都亲得很，大家都非常想念，我的公司，几千名员工。。。。（断播）。
除了一个叫陈小龙的是个叛国贼，这个人是辞职了。无一个人主动辞职！无一个人主动辞职！都等着老板回去。公司能这样在三四年还正常的运转，每天面对着警察、威吓，所有账号都被查封。在过去的一个月，又加紧了威胁和查封，把我所有公司的一毛钱的支出都化归给大连专案组。就这样大家还在留着。那么中间沟通人说：“文贵，只要你答应不爆料或者少爆料,马上所有全部解封。对你家人和员工，马上和你自由出入，和你团聚。”这是我和父母要团聚，员工要团聚，关系到多少人的安全和自由、和幸福。文贵怎么会不动心呢？它从任何的一个安全、利益及人性角度，我不可能不考虑！这就是第二个方面。
第三个方面。这些天来我海外的合伙人和所有的基金，就在我这八个月来，他们赚了很多钱。我已经在八月份的时候决定要拿政治庇护的时候，我告诉了他们，我说所有这个在基金里面的任何该拿走的，我都不要了,我已经拒绝了。大家都赚了钱！然后说这个我还可以考虑，继续拿基金给我的费用。这个费用呢,管理费还有分红，那是天大的数字，对于老百姓来说。我们整个基金从分红一年可以拿十几亿美元，我都放下了!但是现在大家说，你只要不爆料了！我们不受他们骚扰了，他们现在还没有威胁我们之前，你可以回来，但是，你不能再爆料了！
请大家想想，家人所有人的安全、幸福团聚；员工的家庭的幸福，还有数亿、几百亿美元的资产，以及每年上百亿人民币的收入，在过去这些天里边，都在挣扎着，来考验着我。而且面对着儿子、妻子、女儿、同事、朋友这种劝说，时时刻刻在考验着我！确确实实我在想，是否应该借着这个坡儿我就下来呢？是否就真的见好就收呢？是否就真的应该不去爆料了呢？这确实是个巨大的问题。对于推友你们只是失望，没有文贵在你们的世界里边。一个月以后你们就忘了！一样会去奋斗、一样会去幸福！只是失望。
对于我来讲，可是全家的生命；千亿的资产；每年将近十几亿美元的收入以及我的生命安全、全家人的生命安全。这种选择是永远的、是终身的。真不是在那块，十九大开会一样站在讲台上讲将那么容易！讲话太容易了，做到太难了！但是，我经过各种考虑，多种考虑，我始终我就没有一丝一毫我想过放下爆料。因为我很清楚，这个爆料如果不继续下去！结果会是什么！我可能会有很好过的日子，呆在美国、欧洲，很容易！
但是我知道十几亿人民，甚至全世界，一定会被盗国贼搞到乌七八糟。到那时候，包括文贵在内和家人在内的，能不能有未来？我相当怀疑。我不希望等到十九大的报告上，2035年看到了中国走向新的文明时代，民主、法制的时代。我不想到2050年它验证我受否是正确的、是对的。我也不相信！如果我们不去真正的彻底推翻盗国贼，中国会有2035年和2050年。这个世界是否能等到2035和2050年。
我也不相信，如果我们不去真正的是彻底推翻盗国贼，中国会有2035年和2050年。这个世界是否能等到2035年和2050年。
那么从这些事件上，我看出我们必须行动，坚定不移，为了我们的子孙，为了我们的父母和家人，为了自己的切身利益。不受蛊惑，不受影响，不受眼前的这种利益和所谓的荣誉，所影响我们的重大决定。继续追求我们的喜马拉雅，
另外，大家从最近发生的一系列事件可以看出来。文贵从爆料到今天，准备了28年，不是空谈，不是胡说。我准备28年，并没有想在去年开始爆料。我是有准备了。我准备的就是在19大后。
因为19大，对中国人民，对全世界，至关重要。这就像头两天，19大前，中央有一个重大会议。对一系列的未来5年，政治，经济，国际关系有重大的决策。其中就谈到两次，中国要再争取3-5年的国际和平环境和战略期，包括对北朝鲜的问题，中美关系的问题，中国内部的维稳的问题，经济问题都是一个主调，要争取3-5年的战略期。
3-5年的战略期就是中国可以当世界老大了。就把美国基本给干掉了。然后就没人敢惹中国了。这是绝对的，我这消息掌握的是绝对的。但是，参加会议的和党内很多人私下都说，中国能不能过到3-5年这个平稳期和战略期，取决于三个方面。一个中美关系，一个是国内老百姓维稳，是否出大事。第三个就是党内高层斗争，是否有突然事发生。
我也认为，郭文贵的爆料和追求的喜马拉雅，和所有推友追求的我们的民主，自由，法制，和过上有尊严安全的日子。未来3，5年对我们也极端重要。另外，我们在西方的朋友和力量绝不是今天哪个人随随便便能了解的。大家看到了，美国司法部长塞申斯，为了文贵，以辞职威胁。美国还有更多像这样的，他和班农，这样的朋友。为了维护美国的自由和法制制度，为了维护正义，为了共同的抗击我们共同的敌人盗国贼们，在默默的支持着我们。
无论是在美国，欧洲，日本，这些文明的国家，哪个国家都有着很多我们这样的朋友。包括各国的军方，从这一系列事件，大家也能看到文贵过去在视频当中所有讲的话，文贵有没有吹牛，文贵有没有夸张，文贵是否有准备。我相信大家，答案是明确的。文贵当然的将我们背后的力量，完全给谦虚的保护起来。文贵有巨大的支持者，而不是一般的支持者。我们有共同的追求目标的，具有实力的，在各国拥有国家权力的这些好朋友。
我们在经济上，哪是他们查封几个账号，查封几份资产就可以查封的。如有需要，我现在就可拿出来60亿美元现金，摆在纽约大街上。谁要不服，可以拿出来试试。如果说再需要更多，一样，手到擒来。盗国贼要不服，可以试试。所以经济上，绝不是那些盗国贼，阿猫阿狗们所讲述的事实。
啊，那在思想，在目标坚定上，大家看到了，过去那8年，8个月，我们遭受的生死威胁，家人受到的苦难，员工家人受到的苦难和威胁，三年来，在监狱里，在看守所里。我们的员工现在回来了。很多人都一身病。
三年来，在监狱里，在看守所里，我们现在员工回来的，很多人都是一身病。现在手上带着电子手铐，脚上带着电子脚镣，而且专案组的这些流氓们到我们公司去，言语威胁，身体语言粗鲁。就在上星期还到我们家去，到我们公司去，把每一分钱都要放到一个账号上，对我们员工还是威胁让他们离开，辞职。每天都是考验着对我们理想目标追求的意志力！这些事实都说明了他们的恐惧，但是证明了我们的坚定，所以第三，我们的追求和意志力不容怀疑，不会改变！
那么19大开了，没有王岐山了，没有孟建柱了，孙立军还在这个岗位上，但大部分职务都被停职了，傅政华升了中央委员了，文贵什么看法呢？
前天我看了何频先生《点点今天事》，呃 《明镜火拍》啊，和陈小平先生。说这个结果和郭文贵爆料没有关系，是机器人。我马上，我了两遍，我给何频先生，陈小平先生马上发了很多的whatup。 我非常非常地愤怒，我非常非常地尊敬这两位先生，这两位先生是我郭文贵永远的恩人，但在这个问题上不是我郭文贵的问题。
我明确地告诉他们：你侮辱了我的员工和我的家人，还有我们的推友。因为你们不了解整个事情，你们没有资格这么说。还有你不要将”机器人“的概念给推出了以后，就代替了那些独裁和那些盗国贼们干得事！”机器人“最终还是人控制的！”机器人“是人创造的！”机器人“是杀人的不杀机器的！
怎么可能用个”机器人“的概念，来代替盗国贼的罪恶呢？转移了他们的罪恶呢？抓我的家人不是机器人抓的！是傅政华去抓的，是孟建柱指挥的，是王岐山在背后的老板。到美国来执法不是机器人的决定，是人的决定！到美国来骇客郭文贵，骇客明镜，骇客所有的推友，关掉推特，是人的决定，不是机器人的决定！这都在机器人的范围之外。
所以，说是机器人决定了王岐山，孟建柱，孙立军和傅政华，那完全不是！都是人的决定的！如果中国是机器人决定这个体制，我马上 ，郭文贵马上隐遁江湖，恰恰相反，是人控制杀人机器，我们要颠覆的那个人，控制机器的那个人！车都是好车，你开着车去撞人去，你开着车去拉大粪去，那叫车吗？本质不同，所以我难以接受。当然了，（微笑）何频先生大仁大义，小平先生啊，他们不会在意的。
当然我知道的很多事情不能说。其中我就可以告诉大家，就在19大前，一星期，江泽民，朱镕基，曾庆红，还给中央写信呢，要求19大筹备小组开出特例，妥善安排王岐山和孟建柱，这是党和国家的利益。（摇头）又是党和国家的利益的需要了。这个事党内高层都知道的，当时那个一班子里没有王沪宁，没有韩正，还是要求王岐山，还有孟建柱，进行妥善安排，而且有各种理由，写了三条理由。但是伟大的习主席拒绝了，最后的平衡结果就是拿掉胡春华，啊，拿掉了胡春华，换上了韩正。这是非常明显的，最后让韩正，本来是要去政协，又管了国家经济，常务副总理，同时也做出承诺，不动他俩个。
当时的常委里没有王沪宁，没有韩正，还有王岐山，还有孟建柱，妥善安排。而且有各种理由，写了三条理由，但是伟大的习主席拒绝了。最后的平衡结果是，拿掉了傅振华，换上了韩正。这是非常明显的，最后，本来让韩正去政协，又管了国家经济，做常务副总理。同时也做出承诺，不动他俩，不动王岐山和孟建柱。多次承诺，不查他们，会意思意思，把事查清，不伤及他们本人，有些意思。对孙立军也有说法，会查，会调整工作，不会抓。这是机器人干的吗？当然不是机器人，是人干的。
最后一分钟，让王沪宁上来，就不让陈敏尔上了。胡春华，陈敏尔下去就是这个原因。最后的妥协。这是人民选的吗？是人民代表选的吗？当然不是。我郭文贵可以负责任的说，这就是19大前的事实。王岐山从未放弃过，他想继续当总理，继续当常委。孟建柱从未放弃过要当国家副主席，要进国安委。这就是为什么海外的博讯，韦石，西诺，夏业良，李伟东，所谓的海外江湖，99.9%的挺王派，挺孟派， 他们的幻想，他们幻想的基础。海外几乎没有赞扬习主席的，全是骂习主席的。全是挺王派，挺孟派。这是一场政变，叫和平的政变。真要是19大王岐山当了中国的总理，对于要推翻共产党的人来说，可能高兴。
但对于文贵这样，需要中国不暴乱，平稳过渡到民主自由法制，我们相信习主席能做到，对这些人来讲是致命打击。我不管推友中有多少人反对习主席，但是我想告诉大家的是，以我对习主席家人和他本人的了解，我对他有信心。我说过，我会看他三年，文贵我只革命三年。如果说他不是给我们送来民主自由法制，我的郭7条不能推进，我就是他最大的敌人。我再一次重申。但在这之前，绝不能把国家机器交给王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军。绝不能把国家机器交给上海帮，交给江泽民的家里去。这绝不可以。我们现在的希望就是习主席，唯一的希望，希望不是很大，但是他真的有希望。
另外，在19大前，军队等各方面的事情，是大家不知道的。这就是过去的8个月，我只点到为止，从来不卖弄。我要卖弄，那故事多了去了。我再一次说，党内支持文贵的人，不是3个5个，不是3千2千，是绝大多数。否则文贵，我所有的一切到不了今天。今天我再一次重申以下几个问题：王岐山，海航事件，刘呈杰的爹是谁，他妈是谁，贯君的他爹他妈是谁，海航控制的20万亿和上万亿的资产，和王岐山什么关系。姚明珊的美国身份，姚明瑞，姚明端，孙凤山，孙瑶，这些人的关系，这些钱的去处，一定要查清楚。
中国共产党不查，现在见好就收，可以歇歇了，在这些问题上不适用，必须一查到底。文贵不会放弃。对孟建柱在江西的杀人越货，按需杀人，换肝换肾，帮助其他人作恶，情人舒晓琴，海外的私生子女，海外资产。孙立军的海外资产，以及多种身份。以及在东南亚布下的赌场，毒，赌，和许下的政治的各种关系，所谓的控制了其他国家。孟建柱为了灭口，和王岐山勾结在一起，陷害马健副部长，张越书记，公安部的前副部长，中纪委的多个领导，以及非法陷害马文部长，何勇副书记，吴官正书记，报复当时的办案人员孟惠津，刘森这些事都要查清楚。
王岐山先生，孟建柱先生，孙力军先生，傅振华先生，你们走着看。你们把郭文贵杀了，能不能停止这个，绝不可能，如果你认为郭文贵是一个人的话，你可以试试，傅振华，你今天和你三弟傅卫华，和傅卫华在加拿大的儿子，还有你的私生子女在加拿大的，以及你侵吞的办案人员的资产，刑讯逼供，打人，把人打惨打死，以及你在海外储藏的大量的办案资料，你能骗过习主席，一次二次，你不可能骗到永远，你别以为你当了中央委员了，你就安全了，一定不是，咱走着看，这是关于我第一波我爆料的盗国贼。
这件事情绝对只是刚刚开始，有种的放马过来，上海银行是当时我和李友的重大导火点，上海银行是江绵恒的银行，江绵恒的马仔叫范一飞是中国人民银行副行长，中国的金融集团，中国的盗国贼集团江家朱家，王岐山，你们所害的企业家，害的人，控制的国家财富，海外藏匿的大量的黑色资产，绝对要讨回，还给人民。按需杀人，存不存在，到时候看证据，这是对过去的盗国贼追讨，我们不会放弃，直到达到目标为止。
第二个，关于这一届的新常委，新常委里边，我们接下来报不报，我明确告诉大家，新常委名单，就在他们公布，也就是说这二十一号的时候，我看到这个名单的时候，不到几个小时，就有非常非常核心的，重要的，我尊敬的一些领导，跟我说，文贵，一定要静下来。接下来，中央会查出王岐山，孟建柱，傅政华，孙力军的，你检举揭发的一些事情。
你不要再去爆料，对新常委你不要再爆了。你等着。包括这些新当选的政治局委员和新常委，他们都有着个人利益，有哥们有朋友。很多人来和我说情。我明确的告诉大家现常委里面七个人当中，有两个是大盗国贼。他们没有王岐山的阴，没有孟建柱的狠，或者表面上没有他们嚣张和巨大的金融网络和司法网络，和那种搞女人以及干各种坏事情，但是，他们是更加的危险。
这两个人的危险就在以下两点，第一他获得了习主席的绝对信任，或者是习主席的认可，这太危险了。因为习主席他的年龄，他的身体状态，和他的想法和理想，和他现在一统江湖的未来的政治影响，很容易被麻痹。很容易被利用。很容易出不可预测的风险。党内有司马懿呀。在熬着，在等机会，新的七个常委之中有一个司马懿的人物。叫什么？这真正叫政治阴谋家
叫什么，这真正叫政治阴谋家。我非常清楚，他一旦出手，习主席将有巨大人身危险，国家将大乱，大乱之后，他有可能当最高领导，也可能控制国家政治，更重要的是可以掩盖他背后真正的老板盗取了万亿的财富啊。习主席没有听过南普陀（我说南普陀，我在此重申啊——南普陀观音菩萨山就是舟山的舟山的舟山，就是舟山的观音庙啊。当时的大和尚是上戒下忍，叫戒忍大和尚）那段录音。十九大前，我本来要放一段这个录音的，那将是惊天的霹雳，习主席一旦听到这个，他就全都明白了。我非常震惊的是这次的七个常委当中让他能进去。这个人是孟建柱、王岐山绝对栽培，俩人处心积虑地要让他进入常委的，对党的危害、对习主席的危害、对国家的危害，我可以说无法想象。藏了几十年了，今天终于到达这个台阶了，太危险了，太危险了！所以，这个人，我必须爆他。
还有一个，第二个常委。这个人是另外一回事，这个人啊，没有这么想象的，巨大的这个这个这个资金啊，有很多女人，有几个好哥们儿，有政治野心，没有其他看上去的腐败。看似这么回事，事实上这个人，是绝对地对国家对民族不忠诚的。海外某些部门和他家人有密切地联系，密切地联系！这个人应该说是个大叛国贼，而且在海外有神秘的力量和他相勾结，而且我最重要的看到这种神秘的力量的背后还有中国人其他集团的影子。那是什么，是中国的商业集团。
中国的商业集团所布的局是超出老百姓的想象。这就像中国工商银行控制了非洲标准银行，非洲标准银行又投资了微信、投资了马云、投资了这个孙正义，孙正义又投资了世界科技，这是一个巨大的一个圈子；还有中国的金融部门和有一些银行背后，像真真正正的田国立这样的人，还有招商银行的田行长——田惠宇，甚至都是王岐山的秘书，在海外布的局，那不是那么简单的；像高燕燕女士，是中金的这个当时的创始人，第一笔投资投给了中华人民共和国投给了私人投资基金的叫“Black Stone”（黑石），然后迅速地赔给了一大笔钱，然后中间人拿走了几亿美元的代理费。
这个背后的所有的利益，不是那么简单，就像澳门的各个外国来的赌星、赌王能拿着信到美国总统那儿去，想办法遣返郭文贵。你们知道吗？有上百个美国名人，我在以前说过，大家没把我话听进去，上百个名人，给美国白宫总统写信，要把我遣返。这百个人都不是省油的灯，省油的灯到不了美国白宫去，这些人背后和中国澳门黑白两道、金融机构、幕后的大亨们，千丝万缕的关系，这些人背后有一个共同的影子，不一定是直接联系，是老板。当年的民生——民生银行，其中就扮演着关键的角色，民生银行的董文标也扮演着关键角色，民生的和红旗之间的较量、吴小珲的被抓和前行长的被抓都是这些背后的利益瓜葛，看上去办案，实则不是。其中一个常委就是他背后的老板，背后阴影。这个人通过背后间接、直接从国际上饶了一圈回去，控制着巨大的资源。一旦习主席和国家遇到了风吹草动。
一旦习主席和国家遇到了风吹草动，此人绝对将是一个颠覆中国一切的黑马。他不会给中国带来和平，他也不会把共产党什么给改变了，大家别幻想，他一定是恶中之恶，万恶之首，他就是真的希特勒。他没有这样的野心，没有这个能力，他到不了今天这个新的常委上。
今天的七个常委看上去都温顺得象小绵羊，站在那里很客气，微笑的面孔，背后哪个人容易能爬到这个阶级啊？哪个人背后能没有各种政治经济利益，那哪是常人所能理解的手段，政治智慧和政治野心，这两个常委将是中国人民的两个最大危险之一，两个炸弹！所以我们要爆，要接着爆，爆这两个人，为习主席摘除他即将进行下个五年不可预测的炸弹，让中国人不要走出乱的社会，确实能走向民主法制自由。但是对这两人的爆料我要改变方式，就不会再象以前那样，今天一次，明天一次，后天一次，不这么来了。我在调整战略，调整战术，这个战术怎么调整我在这里不能细说，这是秘密。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/97/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/97/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大家好，大家好，大家好。沙发恭喜沙发了啊，恭喜沙发了啊。
大家好，大家早，大家早，太好了。啊这样啊，这个因为我是起来以后呢，这个还要看文件，然后马上要准备就要去开会了啊，像在这里向所有的。这个因为昨天的开会呢，这个还没有开完，今天还要开一天，明天还要开。所以说很多的法律问题呢，啊，还没有确定下来，还没有确定下来，特别是关于大家担心的这个性爱视频。
问题啊，这个我在这里做个简单的回复，就是说很多人催我们出建议说，唉，咱们就到这个东海就放。那没有问题了，这个是肯定没问题，咱可以放啊，这是到这个美国之外，他们也不管，关键的问题是。你要不要在你的这个推荐上优质不是啊，还有在全球发布会上引用啊，这是个很大的。因为这个引用完以后，未来我们对道德责任的这个这个啊，就未来的指控作不作为证据等一系列的问题。
还有一个美国这个法律呢，讲诚实，就是这个东西是你拥有的，那你你大家都知道你耍了猫腻儿，你在外面去了放了放。那个这个你是严重伤害你的信用了，因为你会耍这个诡计，你也会耍那个轨迹，这就是他们的逻辑，所以说呢。鉴于此，就是我们希望就是诚实的面对的法律啊，得到法律上的这个最大范围内。啊，他们的允许啊，然后呢，咱们再去合法的使用，而是有可能的是有可能的啊，但是呢，很多去打马赛格。
这个打马赛克是很愚蠢的这个想法，因为呢，打马赛格是对放出公众媒体的时候你必须打马赛克，那是美国的法律，但有的。那么代理全球发布会出来以后，咱们是对着全世界的媒体。啊，人家来了1000多家媒体，你对着媒体你打马赛克人家怎么使用，还有一些地方希望能看到真实这一系列。所以现在我分了三个层次，一个叫做全球发布会，这个证据举证的时候是可能是不对外传播的，这是允许的。
嗯，然后呢，经过了这个法律部门认证的啊，认证的是可以在一定范围内让大家看到，因为我觉得。要承担法律责任，承担他的主要是真是假啊，这个责任啊，这很有意思，这个没问题了，我们承认啊，我们要说起来。要回答几个问题，那就是说视频的来源视频这个你拥有的这个整个过程。这是必须要说清楚的，然后呢，再一个就是得到这个法司法律部门认定，任何人放到对外。
对外的这个媒体或者社会公众开放的时候，在不同的州有不同的法律，啊，这个是很有意思的，但是这个东西呢？在西方是绝对禁止的，绝对禁止了他们对隐私的要求，那是非常之严格的，还有一个就是经就是经济。就是别人干了这事啊，就是这个这个这个王毛毛啊，你和范毛毛和李毛毛的羊宝宝，你干啥事儿？有什么情况，但是如果你给他真的造成了经济损失，你是要赔偿的，这个不是开玩笑的，这个就不是诽谤了。
对吧啊，这个就是其他问题了，如果因此导致自杀，那可是就是有问题的，那是有大问题的，所以说不像大家的。所以我们想一下子搞那个明星丑闻都给扔出去了，然后呢，修电脑装出来了，然后呢，这个这个传播了，但是你不能作为。啊，你也不能作为这个指正别人的证据，还有的是更关键的就是说，这些东西你说过。如果是你发出来的，你是必须要回答工作的问题，这东西是不是你放的？是不是你故意放的，在这个美国的法律上有一种就是说。
这个故意中的故意啊，故意的故意，这很有意思的啊，这个过程估计就是你这就是你的，那你故意吧。那这是有问题的，所以说我们要想引用法律，证据没那么简单，没那么简单啊，我今天还要去开会，明天还要开会。主要的开会讨论的就是，在华盛顿的几个会议的，还有对面演讲的几个安排法律细节调整。这款会有很多很多人是参加啊，这些问题法律的隐症啊，这都是很重要的，像这个前提。
有一位推油呢，给我出示了一个非常非常绝密的文件啊，这个来自绝密的文件，这个文件呢，这个昨天。看了一下大概啊，认定85%的可能性是真的，但是呢，只要我本人说话，就我说这是真是假。噢，我说是真是假，我要是真我就承担这个责任，我要说是假，那就是说人家可以去通过这个作为一个参考资料来考虑。那么我马上和我的律师商量，我说这个东西我告诉你来源，啊，这个来源我告诉你们了。
这个东西呢，在这摆着呢，我既不说这，我也不说假，我告诉你来源，你们也不引用是你们的问题啊。有没有价值是你们的问题，我只提供了这个文件，而且不作为我来佐证我问题我。观点的这个证据，所以说在美国这个地方的法律是很严谨的，这个失信，谎言再美。我真的是那事，跟在中国杀人基本上差不多，就是说你有一条撒了谎，你跟司法部门撒了谎。
就是犯罪，那就直接就这一条就抓你了，还有你引用的证据，如果直接出了问题，那这个这个这个。也是非常非常大的，这是为什么我们大家在追求依法治国的时候，本身要依法行事，先治好自己。侥幸心理，任何对别人的这种这个不负责任的攻击和伤害，就在这个有法制的国家。当然法律也给了你很多的权利，比如说任何人啊，都可以声明。
你看这个法律，中国现在学了，就是任何司法机关不允许强迫当事人。来证明自己犯罪，任何引诱证明自己犯罪的证据全都不算数，咱中国正好相反啊，你非要证明自己有罪啊。绝对不允许的，所以说法律给了你权利和义务，同样你也为别人要负责任，你像那个柏秀。其实还有这个这个为什啊，为什啊，这个驾驶员为什都不算，还有10诺阿这烂这点都不在外面，还有癞蛤蟆里啊。
痔疮啊，这种人就在美国，这绝对是早晚一天会有人收拾的，就是他们现在干的事情什么搞的什么。推特战记啊，造谣啊，从昨天到这个前天的开会，包括什么华侨首领在这块乱宣传。大家记住文哥说的话，如果一段时间内，为什还有这几个人，还有那几个闹事的人，他们要没有说法。郭文贵在朋友面前承担一切后果，就是我们不要冲动啊，绝对不要冲动，他们这个组他们。
真闹腾啊，他们那种卑鄙还能造假，就对别人的法律责任啊，对别人人身攻击造假。进行加试，简洁的音频格式，这个昨天有关这个司法部门明确的时候，我们都在。非常感谢啊，带来了契机，让他们对我们的华人世界前所未有的了解，啊，前所未有。这个而且很明确，他们比我闹的都清楚，我没时间看的东西，就是音频的来源，还有那些假的更多。
存在不视频了，还有资料的来源，那肯定不是合法所得的吧，他不可能说是从我违规允许拿走了，也不存在的，王艳萍给他们。他们是从手机里面还可得到的，电脑里还看得到的，那么这些得到的手段那大家都很清楚，在美国。这是哪？别人的证据没证据，零那你说你侥幸一旦证明了，你们可以看看美国，去年我才知道大概美国一个3000万的。国家大概1万多个人因此而判刑，就是从别人电脑里面拿了东西还没使用，那这就是最啊这是。
我绝对不相信啊，美国政府美国FBI就是让这个喂屎癞蛤蟆里史诺阿。夏痔疮这些人传播这些资料，永远不查他来源，永远不不问他是怎么放的，还什么。用一个推子冒充王艳平，余勇，还有推特战记等等的这种卑鄙的伎俩，美国这个国家就不管。你看他会不会管啊，看会不会管这是为什么我尊重和平先生和明静和小平先生呢，和平先生还有陈晓明先生。
有原则的，他们是有职业道德，他们是有操守的，据我所知他们手里有很多资料啊，但是由于人。要考虑当事人核实资料的来源的性质，人家并没有引用人家主要靠的还是采访啊，还有这个。自己专业的这种分析，再加上可靠经过认证的资料绝大多数啊，人家还有原则，这是为什么能获得？这个广大推友们的认可，人家和平先生随便一个直播点点，今年是不是几万，那段时诺还有那个为使什么吓人。
视窗癞蛤蟆里几个人几十个人也没人看他，所以说你看看所有的今天这个信息的来源，昨天。这个司法部门也告诉我说，99%都是由这7个人完成的哈维史诺张痔疮。痔疮癞蛤蟆里，还有这个胡书里就是这一帮子人，就这一帮的人，人啊就是这帮盗墓贼养的人。在这种情况下已经很明确了，他们的电脑黑客，电脑骇客手机这信息的来源，包括那个无人机事件。
郭文贵找人广告，王艳萍这等胡说八道让美国人绩效已经飞，他说他们怎么这么敢撒谎啊。中国人有这样的习惯他们认为这是在美国，不可能的，他说贵既然要是这个找来的无人机拍广告，他为什么要去拿要举证的。其他推广告的来公会的去哪他都不知道吗？他要偷偷的录嘛，根本不需要。一个做广告杂志上美国我们要做的这个报那个船的那个广告，没有视频广告功能，所以他们觉得假。
他认为对这个博讯为使使了，这真是恨死了啊，美国是要讲法律的，社会走程序了。社会走程序这个不要着急退游卖他们卓越的表演啊，飞跃的表演是美国法律当成为是。老家像他两个弟弟一样收人家钱一包一包子一袋子一袋子的，然后在这个叼着烟卷把钱就拿走了，那这是绝对不看。可能得美国这个国家，你享受这个这里的民主，自由法治你就必须要准备好，你要遵守这里的规则，这就是。
绝不用中国的逻辑和思维来考虑我们的全球发布会啊，就像我说的这个关于视频的使用一定要尊重人。啊，这个史诺等这个为使这些人能搞的事儿，谁都会搞，都是下三滥流氓和人。性的劣根性，啊，这表现不是他们的智慧，也不是他们的胆量，更不是他们的伟大，那么这些人是一定。所以说呢，所有的推友们这个接下来的啊，大概吧，啊我会。
开到2，明天，今天明天一天开完，然后呢，后天会跟第1次为除明星之外。和那个秦先生做过一次这个直播采访，还作为然后就是保证了这是宝胜吗？谈谈宗教，我看宝盛先生说。宗教与中国社会不太准确啊，不太准确，我觉得应该吧，我还在想这个题目应该是这个。宗教与中国的政治和以中国现代社会的性和贪婪。
啊，和道德责任之间的关系应该是这样说啊，因为我不可能把这个宗教问题跟整个社会啊，那太遥远了啊。就是说是比较具体比较现实，谈一些中这个中教育，中国现在这个整个社会充满了造。他懒，不稳定，还有像刀割嘴的现象，我觉得说说这个问题挺好，但是9月份。爆料啊，9月以前不爆料，就是主要是谈谈宗教啊，谈谈生活呀，风花雪月啊，主要是这样的情况，啊。
嗯谢谢，谢谢所有的各位对我的关心，然后我现在马上要准备一下，喝杯咖啡，我就下楼了，去开会去了，谢谢所有的朋友们，谢谢。关注一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢。Fixed on me YouTube studio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/70/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/70/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
而且本人是美国纳税人，美国纳税人，美国居民，你听那班人吓唬造谣啊，天天造谣怎么相信他们呢？他们巴不得我要真要是签证护照有问题他们多高兴啊，他们每天都是那种假信息，下属骗子，哎，郭文贵的签证有问题了，签证有问题了给领导报告。一报告领导高兴了，唉，郭文贵要要离开美国了，就这种骗子，就是咱们这个共产党就是个骗子，出生就是个乌托邦，所以你看吧，你你往回看一年前啊，郭文贵什么被意大利被遣返了，在法国被抓了，护照出问题了，成天是这事儿，为啥呀？就这么简单。就是骗就是骗，下级骗上级啊，上级骗老百姓，上级互相骗，然后再骗老百姓主席台，瞪眼说瞎话，装神弄鬼，然后在那坐着写字写字很庄严，那个叫董律是吧？这哥们太搞笑了，这哥们太搞笑。要，这哥们真的像本山大叔的学生啊，挺搞笑的，这个，让我感到真的不知道说啥好了呀，不知道说啥好了，咋说的呀？北京人民支持我，谢谢谢谢啊，谢谢，哎呀，这个咱们现在真的是。这个，咱们的这个，党咱们这个组织真的是没办法形容了没办法形容了，俺说对了。我的秘书啊太好了太好了，上传我的录音，护照，啪啪啪你说这。
真是啊，你说他们对这个特别感兴趣啊，哪天我来个真身演一下下子，是不是推友吗？哪天我真想一下子。让推友在视频前看一看，是不是真的是他们第1集第1次的三邪视频还要强奸女员工那个早泄，这个然后呢再看看我是不是那个声音，是不是那个感觉啊，然后。我昨天晚上我听了大概二十几秒吧，啪啪啪啪啪啪呀，我听着是真会造啊，冰冰在阳光下对话太危险了，你的冰冰吗？怎么阳光对话都不画了吗？冰冰我也认识，是朋友不能伤害他，他是无辜的被害者啊，是王岐山这个老贼啊，是他是个坏蛋，他是个坏蛋啊，台湾还说我骗人家钱，起家的台湾共产党也起来了啊，拿证据啊，用法律啊，光说有啥用啊，什么都跟我要证据，然后他们说说都不叫证据，是不是啊？每天都一堆人下痔疮张痔疮还有什么韦痔疮。天天给他要证据还是什么证据链，谈到郭文贵的时候就没证据了，为啥谈郭文贵不能要证据呢，郭文贵来证据啊，是不是.护照拿证据啊，啪啪拿证据啊，音频视频，那不咱们党不早说了吗？这都可以造假吗？那原来我说你的可以造假，说我的就不能造假吗？这是直播这是直播是文贵真身直播。
不是那个盗国贼，这个盗取了我YOUTUBE直播？你说我们党什么是真的呀？阿连文贵的YOUTUBE的账号都盗啊，冒充老郭直播还搞个voa中文直播，是吧，然后那个骇客我的推特.冒充我的女儿的名字还是郭文贵是我亲爹，这这我当不了。
你说这个，你说这假都造，你还跟我要证据还证据链，谁相信你们呢，谁相信你们的，保定人民谢谢啦大王，谢谢啊，所以举证倒置吗？袁红斌大师这个说的好啊了不得呀，人家是有正义呀，人家袁红斌大师说的对呀，举证倒置吗？对不对啊？许晴小姐告我啊。太好了，我太好了，太幸福了，他要没律师费，我可以给他。说实话，你们可以转告给他，他要不告我徐晴同志不够意思，你告我你要赢了，我给你出律师费，输了我可不出啊，赢了我出律师费，哎呀，贾跃亭这也是朋友这个我的几个哥们都在那工作呢，不说贾跃亭。
水灾啊，都去北戴河了，水灾谁管水灾呀，都演演戏，过两天又领导出镜了，哎呦，摸着老百姓的头送几床被子啊，然后掉几斤鳄鱼眼泪，提前滴点眼药水，弄点辣椒油，啊，然后代表党人民发言啊。然后这个多难兴邦，然后老百姓是坚强的，然后镜头一撤回去了，谁给你弄了是吧，你说现在盗国贼们视频造假哟， 祝福赵甲古文的音频到家啪啪啪造假，然后跟我要证据要证据链你配给我。我要证据链吗？你有哪一样是真的，你跟我要证据链啊，派出了什么李伟东张痔疮李痔疮韦痔疮啊，这些人来乱搞，丢人不丢人呐，丢人不丢人呐。
温州人我觉得是中国的犹太人，聪明讲信用能干啊，这个温州人了不得，我小时候在东北的时候，这个最早看到的就是那个，我还有六七岁上小学的时候就是这个卖那个就是织着格格的那个毛衣挑着担子还吹着小喇叭全是温州人，哎呀，太了不得了，而且温州人特别善良，特别善良，特讲义气，很直接，一句废话没有，我觉得中国的官员有来自温州人，真正的温州人就太好了，实干啊，说实话，你看温州人，再看广东人，广东人实在不温柔不温柔的，广东，语言里就没有骗人的语言，就没有那种胡说八道。都比这个现在，什么这个这个这个，来自这些江湖混的政治骗子好的多，哎呀，纽约的朋友找我喝酒太多太多了太多了，太多了我现在不行啊我不能答应你乱打你是骗你啊，杭州太美了我现在就想杭州。哎呀。杭州人就是过得有品位，啊，有品位，原来这个去过多次杭州每次去都难忘啊，
哎呀，这个徐晴同志范冰冰同志咱就不多谈了，我爆料是实属无奈，他们是弱势群体，是中国式严格讲是肉体精神和未来都被绑架的群体，咱们是同病相怜啊，我们这些生意人就是人家的小姐，所以说咱们互相不伤害，但是你为了维护你的尊严来伤害文贵，我能理解，所以范冰冰许晴同志愿意告我请来，请来啊，昨天。听说这个
这个我还要带上眼镜，我的眼睛真的是太亮了，受不了，这个，昨天那个叫董克文啊，现在华人把它称为叫流氓律师啊，流氓律师，叫法拉盛流氓律师啊，这个在那边扯了个横条，郭文贵为什么1.5亿美元官司什么新闻招待会？结果到最后的时候我看视频说小平说你说错了，那是15亿美元，你说一个律师连1.5亿美元连那个15亿美元都搞不清楚，你说这样的律师他连流氓都不配呀，啊，然后找了10个人一桌子吃饭啊，多少钱呢？20美金一盒饭，请大家吃饭去。据我说知有明镜的何小平同志这哥们太不够意思了啊，现在是见人就往上蹭啊，这人不像话啊，这个第2个就是那个谁那个侨报第3个世界日报，第4个是什么报纸，四家媒体剩下的这几个人全是凑数的，然后就叫新闻记者招待会了，你真的侮辱了新闻记者招待会这个词儿，然后呢？董克文在这边就请大家吃午餐发信息啊，公开要吃午餐呢，我们家这个说实话喂狗都不值20美金的那个午餐啊，你这个20美金把它急着老去，这些记者真够不值钱的也就去了，坐那儿大吃啊，不知道从哪儿挖的盒饭，新闻记者招待会，然后呢，没人问也没人说啊，然后呢这个董课文。就一再宣扬这是客户付钱买的午餐，所有的推友你去想一想，你一个律师一个记者吃当事人的才是犯法的，是违反职业道德的，就这也吃下去了啊，我都怀疑他20美元午餐是不是法拉盛的，很多那个墨西哥的是别人给你搞的那老鼠肉给你吃的啊。真的是很夸张，结果整个，我有那么悲剧15亿美元1.5亿美元都没搞明白你说，的这种流氓律师，竟然来对付郭文贵来了，而且是到国贼选的所谓精英中的精英你说这个，你说这个盗国贼有多低级在国内骗咱老百姓。咋骗都是天天做在常委会上坐在人民大会堂拿到人民血汗钱胡说八道到了外国傻了吧。傻了吧，就找这么一个家伙来来干，你找点有水平的，你像我的David boys，叫法律界的核武器也和你盗国贼这个也能配的上就能找这些东西来，你们多丢人呢，你说我都不好意思，在New York new York。
哎哟，这消防车呀。静静吧，
小平是机会打探消息了，啥都不跟我说，这哥们儿老天天的，我发信息问他，我说我有职业道德你这小屁孩讲谁盗的你直接得你就就你就干这事去啊，吃那20美元的午餐，吃那干啥呀啊？董克文是一个流氓律师，是个天大的笑话，他的一生就会埋葬在这里，咱走着看时间很快证明，但是我就觉得付给董课文不是钱的，专案组政法委，你说这帮流氓都不如，你找个有水平的代表我们华人，你找这么个东西出来你说，你看那样，哎哟我的娘来我真受不了了，真是受不了啦。
还有，特让我感觉到搞笑的事啊，还说黄燕郭文贵同志不要说对不起，有个表示就可以撤诉了，你骗我个傻子呢，我给他说对不起，他那小手。到处摸，到处在弄个小嘴，在那块 mum mum 我给他表示，表示什么呀？我又没摸过他小手，我给他聊什么呀？我再说一遍，黄艳女士你不告我，我要是不接受你告，咱都是小王八，我绝对不给你表示我表示我担心那小手杵到我这来，这来了怎么办啊？千万千万别首弄过来。啊，有人替小平说话那就算了，那就算了，说实话我开玩笑，小平可是个好人，这个我认为小平比和平还好说实话，别告诉他俩啊，你告诉他俩他俩打架吃醋你知道吗？小平比和平好和平老装神弄鬼的。我的投资都不让我投，你说这啥人呢？你又没钱，你装什么装啊？对不对啊？你那几个散兵那个散永的我给头衔不要啊，还装我要保持我新闻原则，你干嘛啊？你发了人家小平才1000多美金的工资让人家怎么活呀，小平这人啊，是真心想做点做点事儿，和平要做天大的事儿，他是有天大的心和平要改变人类。
人类啊看的问题都是高度，我到今天为止，海外媒体，及评价中国政治的和平第一人前所未有，太佩服了，因为，他说的人说的事我说太多都知道啊，所以我从来不说我们不知道是不经历跟我没关的事但人家和平说的很多事我都是跟我有关的我都能验证，这两人是天仙配。和平和陈小平这是难得呀，在为未来2~3年所有推友，你们会知道和平和小平会真正的改变中国人的命运，他们也是上天派来的，小平这人很厚道很忠诚是个学者啊，和平先生是个满脑子理想主义者啊，他老把自己表现的很现实。是一个人非常理想化的人理想化啊理想化。不要钱啊一堆人以上的，夏痔疮，天天抽我要钱一出现就给我要钱就想着发给我要钱啊，然后呢就，就就就就就差抢钱了，啊然后人家带人家和先生是坚决不要钱，为了这哥们儿要理想化啊。
哎呀我这我这现在是直播是直播啊，和平是厉害人物绝对厉害人物有情，有义，在加我这个脑子啊简直是个天才计算机太厉害了啊哎呀啰嗦，别老说人家，推友们这样说话特别不好人家就没有不收你钱人家是把生命献出来你愿意看着人家就看人家不看人家拉倒。别说人家啰嗦，太不尊重了，这就是人家口音重人家啰嗦，你这么说人家不尊重你可以不看嘛，又不收你钱，你也不骗你钱啊，咱不要这样推友们，这个中国14亿人口，美国600万华人说了400多万，实际600多万，到现在为止有几个何平和陈小平啊，大家要感激吧。
感恩上天吧，如果你如果你想想，如果咱们这个环境没有和平，没有陈小平，没有文贵你们的生活，是什么样子的朋友吗？这是你付出点时间的事儿啊，你什么都不知道，带上龙套，捂住耳朵，蒙上眼睛，多可怜哪，是不是啊？现在我就简单说。几个事儿啊，说几个事，我这个这个我得我我太太还在那等着我吃饭呢，刚才已经叫我了，我今天试试网络啊，挺好，大家你们看，在那边呢，从那墙里面伸出一东西出来，这个东西呢，这是咱的一个核武器之一啊，这个未来咱会啪啪啪往上发东西啊，很厉害。简单的说啊，就是第1个，这几天谈的最多的就是这所谓我的啪啪啪视频啊，这个大家用时间证明那个啪啪是不是我的，我真的是这回他们知道过谁真的是证明了这是盗国贼，他不是盗钱贼也不是什么盗什么车贼，为什么呢？你看他。专门找了一个跟我的这个人，这个整个的语音个量都是一样的一个人他找了跟我助理什么都一样的人，然后呢用国家安全部，总参二部的技术，因为我太了解她们了啊，这个原来的马建副部长他们这个这个还有马永平他们经常干这事儿啊，就是合成了一个现场是表演的男人。不像原来还是把语音给嫁接，这回直接是俩人表演，这俩人的表演就录了一集，现在已经8级了，我今天要干嘛？为啥我上了直播，我说一说呀，已经8级了啊，这个这么一个文贵啪啪啪视频就是这帮人是用国家机器来对付文贵的，这一点是大家可以看得到，任何体制内的人你们都应该有感觉这是。不是用国家机器对付文贵的，这件事情对我是好事，因为这些人早晚得死，早晚得抓，就会正有人会查出来是谁动用了国家的机器来对付郭文贵来制造假视频，这个视频会来回100级都会有，因为什么，这俩人只要活着他就遛呗，想啥都行，那明天再随便录个，我跟冰冰的，是不是我跟这个李冰冰的。那我跟那什么什么明星的各个国家民族的都有，因为大家一听太像连我都吓一大跳，因为我昨天之前我听一看就扯了嫁接音频，但是呢，今天晚上就是这个昨天晚上起床的时候我的这个有点像我了，这是什么动用国家力量啊，就是真人演绎，真人演绎。所以说那个啪啪里面呢，我还看到上面写字，这个我硬的跟铁一样，我说这位郭文贵平反了，过去是举而不坚，这个劲儿不得，得儿不射，然后所以早泄，现在给我平反了还硬得跟铁一样，哎呦我的妈呀，这真是这演员没选好啊，这个变化太大了。文贵有点受不了啊，过去就是不行啊，早泄现在是用的跟铁一样，就是差距太大了，但是这个东西呢会一次一次的会出来，但是这件事情最大的伤害是谁呢？我不在乎啊，这我我要真干了，我还觉得我挺厉害的，是不是有点像推友证明为不是不行啊，推友们喜欢文贵不行吗？那肯定不愿意啊。以前那个视频出来说文贵局，而不像很多推友发私信啊，文贵我给你送点什么肾药啊，补肾啊，你得行啊，男人不行可不行很担心，推友们不希望我不行，何况我这个做了一个生意人，我一个普通老百姓，我要你跟谁啪啪啪人家愿意有啥不对的呢，况且我是中东护照多过中国取4个老婆合法的。
可以拥有100多个这个这个这个合法居住的妻子，那也是无所谓啊，不是我的道德问题，是让我的家人，还有我的助理，所有的助理感到了伤害，这太阴险了，有这些助理的家人都会问他们，你老板跟你啪啪啪了没有，或者说都怀疑他跟我啪啪啪了，这有问题了，你王岐山给人家啪啪啪，你付振华跟交警啪啪那是犯法的违党纪的。我啪啪啪既不违反党纪，我也不违反我的法律，你说这对这个有意义吗？说盗国贼们太坏了，你知道吗？真人版演绎一级又一级就是伤害我的助理和员工和我的关系，伤害是无辜的家人，卑鄙可耻，用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。前所未有，唉呀，但是呢，也挺好，因为我这太出名了，这个昨天老领导给我打电话说文贵啊，你这个啪啪啪视频我听了，这个北戴河现在讲的最多的就是，文贵一切刚刚开始，你们健身了吗？还有就是鬼子六的故事啊。北戴河现在是热门阿玖零伍别墅是习总书记住的别墅，原来是锦涛书记和江总书记住的，现在给习总书记啦，习习主席了，那么这个别墅里被她放东西啦，那肯定的，我相信他没有查出来，我就不多说了啊，所以说什么我泡有夫之妇，郭文贵深信三条。深信三条一定也要记住，朋友的女人和有丈夫的女人谁碰谁倒霉谁碰谁倒霉，千万别相信了，盗国贼们这种恶毒的语言，啊，那么另外一个啪啪啪呢接下来他们会制造我，很你就会发现文贵跟n个世界名人会出来所以他老领导说了文贵啊听说他们要录制100集啊。
，你要小心啊，我的老领导我说那我就不担心了，我就不搞直播了，我就要让这些所有的这个他们录制的100级，他就把我这个名声都搞大了，我的youtube就真的会到100万了，我的推特也会到达几百万了，我说那就好了，继续来吧，那么另外一个啪啪啪这个视频呢展示什么王岐山同志。王岐山同志这个确实啪啪啪能力不行就用那小手，然后再有个变态，那么这个事情出来以后呢，王岐山感到很自卑，我相信对他最大的伤害，他就是叫人家这个又是军婚，那朋友离婚了，她就觉得我强壮，我有力量，但是他都是吃药的吗？可这回我揭穿他以后，他又。觉得把郭文贵造成了一个不行的啊，比他还完蛋，那个男人现在郭文贵突然又醒了，对他的尊严，男人的自尊是个巨大的伤害，所以呀，我觉得王岐山同志这次严重伤害严重受伤害，最后在北戴河见了，你说所有的这些老领导的家属，人家的儿媳妇，人家的闺女见个面说一握手。歧山书记心里说丫 挺的鬼子溜，然后就赶快去洗洗手去，你想人家多难受啊，你在王岐山的小手和华阳的小手已经成了已经成了一个丑陋的名词啦，是不是？这这是很大的问题啊，所以说这个我的啪啪啪和王岐山在啪啪啪伤害的是无辜的人受到的。可是影响是很多无辜的，人我，求求朋友们咱别搞这个这个太下三鹿，了这个五毛七毛，搞这种，这个下3路这个而且这种无知啊，接下来还会有那么咱在搞的比他好我就等他们出手呢，这为啥我说一定大家记住啊，
一定要保持这种希望和好奇感一旦那种好奇感没了，你啥就完了，我昨天我上午到中午的时候开了6个小时的会一直跟我讲话啊，基金的会全球发布会，下午是准备717的会开了7个小时，一直是我讲话比较多吧，那么其中当中就谈到为啥不放视频法律上不允许，我们可不可以在其他方面做我都不要，保持这种好奇。保持这种神秘。让盗国贼们把招全出来，钓鱼。就是他表演完，咱再出招，而且要合法出招，千万记住爆他的丑闻。你扳不倒他，杀不了他，只有经济和刑事犯罪，才能把它灭了，我们是要对付盗国贼，推友们千万记住，我不希望19大之前把王岐山，这几个人抓了和付振华。
把希望十九大前把王岐山这几个人抓了，可不能玩，我希望的是十九大之后再抓他们那才能达到，郭7条才能实现，郭7条的实现是咱的重要的目的，这个你性丑闻？你灭不了他党内现在叫王岐山同志已经把啪啪啪合法化了，过去他用啪啪啪搞别人，后来他知道啪啪啪把自己会搞死。现在任何官员不提啪啪啪了，没有通奸这个词了，所以说呢，这个搞不了了，只能去丑化他。所以说呢，现在大家一定要记住，别着急，一定会文贵在此承诺，我说过，我要不把这个这个盗国贼给给给揭发出来。如果不给中国人民弄出找出2w亿万人民币在海外资金，如果不让盗国贼伏法，我就在这自杀，剖腹自尽，千万别忘了我在让推友们说，如果这我说这个视频要不让你们看到文贵就在你们面前自杀，别着急，现在一旦把视频出来对我们是个重大伤害。形象，昨天我跟美国的一个CIA的一个记者啊，昨天来采访我，他们非常明确。我们非常清楚你拥有视频，我们也不想看，但有一条 他说，这些视频美国政府也知道很多啊，这昨天啊，昨天这是一个你们会看到这个报道的啊，会看到这个报道的，所以说大家别着急保持这种好奇感，让他们把这个表演那个董克文，你看那个流氓律师，你啥玩意儿那是是不是啊？还有。这个，还是黄燕什么，也告我啊什么潘石屹却告我是吧来呀谁也不告我那你就是懦夫你就是骗子你现在到现在海航，告我来起诉书都不给我我这律师打了n次电话你不是起诉书给我呀给我呀你说你，这个，陈锋那么大的人物你说造假造出一个个造假照片造假数字造假书画造假然后反驳郭文贵。
也是，就是说我已经告郭文贵了，你告诉我给我起诉啊，所以说推友们看看他们一个个的丑恶的嘴脸，郭文贵说什么话一堆人给我要证据，你们去问问王岐山，谁是冠军的爹啊，谁是刘成杰他爹，孙尧的妈的爹是谁？那些房子到底有个什么阿波罗网，昨天我听说。就说了那些房子不是王岐山的，那房子是谁的，那房子不是王岐山是谁的，那79年89年都买了房子了，你等我去要去接班的时候，你瞪着眼说不是拿证据呀，不是王岐山的拿证据，王冠军跟你没关系拿证据，姚庆不是海航股东你拿证据，姚庆做没做787飞机。怎么就忽视掉了，你也不信是我做787飞机，你凭什么坐湾流飞机，你坐了几百次，拿证据，这不都是证据吗？所有关于王岐山的关于傅政华的没有一个人有必要证据都给郭文贵要证据，我给你什么证据呀，我是举证方，我是举报方，你是要出证方，这个基本的逻辑吗？现在所有这些混蛋们。畜生们给郭文贵叫证据，你这些人简直是该死的这是你把逻辑搞错了吧，杀人我举报杀人犯，然后就是你的举报者，你跟着我的胳膊和手，问我怎么杀人呢，我怎么告诉你们杀我举报杀人犯了，你怎么把我按在地上让我来告诉问我怎么杀人了，我怎么跟你告诉杀人呢，所以说呢啊波罗网说，居然就有人去查证了。查到了是不是你把，查证的和不是他的证据亮出来你凭什么去查证去，啊谁，授予你啊波罗网，去查证去啦，还有个夏痔疮张痔疮，你是王岐山的儿子，你是王岐山的私生子，你凭啥代表王岐山说，他的房子不是他的你凭什么代表王岐山说这些这个钱他没说你凭什么就说他没给范冰冰睡觉。
那给许晴睡觉，你说你在睡觉的时候你跟着他吗？夏痔疮痔疮，王岐山睡觉，天天你陪着吧，还是说你家里人睡觉，你老婆睡觉她陪着你了，你凭什么代表他说话呀？这不是神经病吗？这不是吗？你说一个夏 痔疮张痔疮，什么李卫东这种流氓还有韦石，你有啥资格有啥权利代表人。你看王岐山说他没干这个，他干那个了，你既没有权力没有资格说，人家没干啥，你也没有资格说人家干啥了，你跟着了吗？你有证据吗？你凭什么呀？谁授权你代表了呀？这不是神经病吗？
所以呢整个咱们的这个。整个事情现在很多都是假象，极端的荒谬的现象，竟然成为了大家认为接受的现实，什么现实，完全跟事情不搭嘎的人竟然代替检察院法官纪委公安站着说话了，你要证据，郭文贵你拿证据，你是老几啊？你是干啥的呀？我和王岐山，付振华是当事方给你们。有啥关系啊，跟你没有什么关系呀，你算老几啊，所有在网上在热的时候来质问郭文贵的一律全都是畜生，全都是畜生，因为你没有资格，你听着袁弘斌大师说他是代表公众人物的，他是政府官员，他应该回答所有个人和弱势群体的问题，那就是王岐山说的。要全民反腐，叫人不敢腐，不想腐不能腐，然后开发了这个中纪委的网站和揭发网站，然后中纪委会逐一回答问题，他做到了吗？全人类上的公众人物和政府官员的责任和义务就是回答所有人对他的质疑和挑战，啊。
结果现在是谁呀李伟东这个这个家伙啊，这个烂渣夏痔疮张痔疮为什还有什么阿波罗网，环球时报站出来代表了王岐山来回答问题要向我索要证据，他要代表检察院公安纪委你算老几呀，你算老几啊，你说你这种连畜生都不如的。他你能代表14亿人民来问这问题吗？你能代表公安检察法院吗？竟然说我们找人去查了那房子，不知道你那一次王岐山老婆姚明珊啊，我说姚明珊是美国人，你大喊着拿证据拿证据拿证据啊，啊菠萝网，然后说郭文贵拿出证据就是骗子，就是骗子就是骗子，啊。完全是假的，姚明珊和王岐山离婚了，就是阿波罗网干的事和李卫东干的事，不会去干的事儿，这是夏痔疮干的事儿，结果呢，我拿出了美国护照，我拿出来是叫社会这个安全感没声音了，混蛋，你说话呀，你得畜生啊，夏痔疮痔疮阿波罗网，李伟东回答我的郭文贵的问题。你们这是一个当了检察官法官，为什么王岐山不回答他老婆是不是美国人，这个二维码是不是他的，那美国房子是不是他的姚静是不是他代表他家收钱的是冠军，为什么是只有刘成杰持有海航，这百分之四五十的这个股权为什么在过去1000天里面，海航从一从这个1000万变成了2万亿，涨了两万倍。1000天涨了2万倍，然后600亿美元转向了海外，老百姓5000万美元转海外都犯法，你们是600亿美元，怎么从这里不到600天转向了海外，钱去哪儿了？钱为什么转到了你姚庆的私人账号，你刘成杰冠军孙瑶的私人账号，你为什么不回答这个问题？我不拿证据了吗？我账号都公布了，这个护照公布了社交码公布了？你为什么不回答的问题，为什么你们这些畜生不去问问王岐山和傅振华，傅振华的弟弟的语音是真是假的？傅政华跟我通话是真是假的，付老三给我拿我钱是真是假的，付老三的养的女人是真是假的，为什么有上百亿的资产？在香港那么多公司。
然后他老婆李静在香港，有那么多公司又收了那么多钱，你回答的问题啊，你们要是当王岐山富振华的干儿子，张立凡，夏夏业良，你还是李李卫东，还是你韦石站出来说话呀，告我呀，你来告我呀，结果是干什么整个中国的VPN取消把网络要加严，人家一个郭文贵的一切，刚刚开始的T恤衫你要抓起来，然后在盘古前面说一下支持文贵，你给抓起来哪家的法律呀？环球时报为什么不去报道啊？说郭文贵撒泼耍赖，我揭发王岐山，付振华叫撒泼耍赖，王岐山不回答冠军刘成杰。孙尧，美国房产美国护照，傅振华的弟弟真实语音通话收钱，郭文贵账号里就搞男人搞鸭子，胡舒立搞鸭子，你不说我说啥不耍赖天下岂有此理，岂有此理，流氓土匪都不会把这件事情做老百姓的推友们，你们想想这是何等的逻辑，然后就录制了。啪啪啪视频，郭文贵没钱了，光为护照，美国抛弃郭文贵了，郭文贵被抛弃了你才高兴啊，我有没有护照，我啪啪啪跟你王岐山以上的问题有关系吗？傅政华付老三，你王岐山付振华付老三的语音和你收钱，你老婆美国护照和郭文贵啪啪啪，的郭文贵护照，失效。美国不照顾，王贵的有关系吗，李伟东你这个畜生你这个夏业良你这个韦石是不是你这个张痔疮，你们是环球时报，还是阿波罗网你们回答，郭文贵的所有这些问题，你能给我拿出一样证据吗跟我要证据的时候你能不能给我一个证据呀你怎么证明。
他们没干，呢你怎么能证明你凭什么代表他们没干呢，啊。所以说这个是起码的逻辑这个郭文贵啪啪啪了。你也给我拿证据，啊你也拿出你的证据啊，郭文贵所有是说过为了你给我拿出证据了说，郭文贵都会有证据。非意大利，宪法，被法国遣返了我杀日本人了然后马建海外资金给我了近90亿美元我骗了阿联酋钱了这都是你们说的话拿证据啊，郭文贵，让你，输了也就算了几百次没钱了什么打电话要避难了给，法拉盛，扔掉那个斯诺这个混蛋这个畜生啊说我，打电话，两年前就打电话申请避难的法拉盛。你说呀，证据呢，一次一次无知下三滥的低级到级的这种这种造谣结果不谈证据完全好，还是谢建生，郑介甫认识我20年了，你拿出来呀，认识我吗？这些人都判完了，有一点证据证明有一次说的是对的吗？悲不悲哀？悲不悲哀？推友们你们去想想想多为阿波罗向博讯这样害了我们多少年没有文贵出来，你们怎么知道这些人是披着这个人皮的狼啊，是这个畜生啊，你们怎么知道像你不这个这个那个那个叫什么那个李白什么熊的那个李伟东，还有向夏痔疮，还有张痔疮，这些人祸害你们多深。我说过博讯网站点击率7000万的信息全部给了北京。博讯是公众媒体你有资格拿出证据证明我说的是不对的。你两个弟弟在北京，收钱所干的事情，韦石我一定会让你付出代价你很快，你会知道，我给你打过赌的你在年底前你看你会去哪里。还有这夏痔疮你不用你得瑟，还有一个相对让你看到你在美国，我让你过痛快了，你看着啊，你所有的这个非法的资金来源转账，你所有的募捐的钱咱会有个说法的，瞪着眼说瞎话，无知到了极点，你说现在推友们。
咱们4个人但凡是个人去想一想，你王岐山在美国100多套房子，我给你亮出了证据，你老婆在美国是不是号码？海航明显的从1000万1000天里变成2万亿，你贷款贷了20000亿600亿美元转向海外，787全人类都知道你天天都飞救你姚庆做的空客319。BBC波音737全世界人民都知道，就是昨天美国的记者说的，你有所有的信息我们全核对的没有一样证明你是假的，你结果让这几个烂仔一辈子连饭都吃不饱的人，咱要郭文贵还要证据呢，是证据如不见，你给郭文贵要证据，你代表了中国14亿人民的检察院法官，你是荒唐。啊，这在任何一个国家，这些人都会被消失在世界上，这些人未来走在中国大街上，一定会有老百姓能把人砸死他们的，老百姓要问问是谁给你们的钱，是哪来的钱让你做了787月波音737空客319。湾流550。你就服务你这一个孩子，一个小时就是6万美元，50万人民币，50万人民币是杨改兰100年的救济金，他一个月300，一年才3000块钱，10年才3万，100年才说你一个小时就消耗掉了，杨改兰100年的救济金，她完全一样跟着几个孩子不需要自杀。也不需要一星期和老公在坟上自杀，然后王岐山同志的所谓的防护林还有扶贫工作，你只要姚庆少飞上一小时就能救多少人，啊，这不说话这都不说话啊，不要证据，结果现在这些人说我什么江派和曾派。
你拿出什么证据啊？你怎么不拿证据呢？将派个正太，什么叫证据啊？事实高于证据，那姚庆满天飞，你是所有网友都可以查，那叫不叫证据那叫事实，一事实已经存在了，你还要证据吗？你是法官你是检察院吗？所以说所有推我们千万别忘掉了人是什么人谁有资格要证据，什么人是要证据，他为什么要证据，有的人要证据是要了解事实，有人要证据完全无理取闹转移视线，这才是真正的核心，所以这是为什么这个昨天的老领导说文贵呀，你讲的是不是事实，我们这些老同志是都会知道的，鬼子6。政法委傅振华一定不会有好收场的，他们掌握了我们这些老同志的资料，我们也掌握他的资料，文贵最大的贡献就是让所有人来讨论这个问题，大家在这个问题上是一致的，哎，老领导说得好，这个好啊，大家所有。就在这方面都是一致的，想法都是一样的，你这个鬼子6你负责傅政华政法委，你有没有干这些事大家都是明白的，有没有险恶用心啊，当然大家都明白的，我代表谁我代表真真正正的草根和私营企业家。我，郭，文贵我，可以说说就像美国这位朋友告诉我一样我是唯一一个，决定永远不会像，夏痔疮天天给人家要钱捐钱的人这就纯粹是，骗子，我说，外国中国的这个海外民运就像一个垃圾筐什么流氓，什么垃圾都，叫民运里装把，名人的名声给毁了啊。
给毁了，都是夏痔疮让人的这个民运，这个框抓了一堆这样的夏痔疮，这个民运牌子给砸了，搞什么政治避难的，一帮人搞的是什么签证的，然后打着民运去犯法的一帮骗子把命运给换了给毁了，那么真真正正的是中国的官员们很明白。这是郭文贵是唯一一个，是不会向别人伸手拿钱的，我也不会去图任何观察，要任何政治和权力的，我也不图这个名字，如果这个世界你会找到一个像郭文贵一样，不图名不图权不图钱，而真正的为老百姓呼吁的，你们能找出来几个我看一看。我在我从第1集到现在，我一再的发誓向所有推友们你们永远要牢记，如果文贵有一天是为了名声，是为了钱，为了利益，或者为了权力你们就被我骗了，我就是天下第一大骗子，罪该万死，万万死，我不图这个。啊这衣服啊，这个衣服是这个很特别的牌子，这个是专门给我特做的，
就是法国的那个z丽z丽z丽的法国的牌子给我特做的，因为我喜欢穿着运动的时候穿这种那个高高棉纱的，然后呢吸汗特别好，所以说的很舒服特做的啊，天下。你说那个人家刘晓波先生被肝癌了，很简单，李友十几年前都肝癌了，也都转移了，换了三次肝都能活，那刘小波为啥不能干呢？大家有没有有所有人都知道呀，我哭啊，我也支持你怎么支持啊，你做什么了？你能做什么呀？刘小波。为啥不能换肝呢？为啥就没人跑到刘小光，刘晓光一刘小波医院去让刘小波去换肝呢，
谁能给谁能给这个李小波一个正义给个真相啊，为什么在三年前我就知道他要这样，要杀掉他了，十九大前一定要他死，不能让他活着啊，这鬼子6现在完全不把任何人放在眼里，据我所知我的老领导，还有其他一个原来警卫局的朋友给我说，王岐山现在谁不放在眼里边，习主席不放眼里任何人不放眼里，钱袋子被他抓住了，共产党的所有人的睾丸被他抓住了，是不是丑就是小辫子吗？是不是黑丑闻都被抓住了是不是把柄吗？现在都被抓住了，国际上都是。是他的战略合作伙伴友谊你再有本事，我国际上有人支持我，怎么着国际的枪和炮，国内的钱袋子搞完把子，然后政法委的这个枪把子都是王岐山的，他怕谁呀谁也不怕，根本不在乎什么张痔疮下之窗，这边李伟东这帮人你连个毛都摸不着，你这小畜生就是你永远跟它沾不着。包括录郭文贵那种现在啪啪啪视频的这个男女演员早晚一天的消失，你早晚一天的消失，你一定不会活到老的王岐山等人盗国贼们一定不让你活到老的，因为像你这样说我，到时候我演的郭文贵，我演的郭文贵助理，在哪录的什么什么视频，卧槽你成大爆料王了，那怎么可能呢？必须把你灭了，被肝癌。被肾癌被车祸不太容易了吗？像徐明李明一样就在在里面突然死亡啊，像这个雷洋一样，嫖娼打飞机弄死他，想想吧演郭文贵的演我助理的那两个演员，你一定要记住，徐明，李明，雷洋就是你的下场啊。
这上面写郭骗子，请问这位5毛，我骗你啥了？我是骗你啥了，骗你们家女人了，骗你们家钱了，还是骗你们家粮食啦，你说过骗你说郭骗子我骗你啥了呀，骗子都有目的啊，向王岐山要骗国，骗信用骗钱骗女人，我骗你们啥呀？啊，我骗你郭文贵是骗子我骗你啥你像我听听，五毛同志，你能不能写点有水平的话啊啊。骗子看看人民大会堂看看中央电视台如果，这个世界上中央电视台，人民大会堂那个地方还现在开会的话你还觉得世界上有骗子你就侮辱了骗子。你就侮辱了骗子俩字你看着王岐山正在开会啊，扶贫，工作，这个人如何如何，你说的还有骗子，俩字吗 你们，是骗子，专业呀你是骗子的祖宗啊五毛们你们，敢说，骗子俩字这个天底下最，骗子太不公平了啊那骗子是唯一的组织。就是跟你们的领导，你还说我是骗，我骗你啥，我骗你们家女人了，我是骗你们家女人了，我是骗你家钱了，还是骗你们家什么粮食啦，啊，还台湾有人告我，我骗他钱财的，他要求加在一起诉求1000万家人。离婚到底加在一起三个亿人民币，加在一起就所有的罐子加一起才180亿，我资产是1200亿，在国内或国外是3000亿人民币，那算什么钱呢？我骗了你钱我涨了1万倍，你长点脑子好不好啊？5毛吗？你要听说骗子的骗子。
能骗几千亿的这还真是个了不起的骗子，那中国应该崇拜这种骗子，中国人都该当成骗子去，5毛7毛啊，我们的那些盗国贼们，你们要说谁是骗子，那就是个天大的笑话，我说过我们生意人和政府的关系就是老包子和妓女的关系，说老包子嫌弃妓女这个太黄色太淫荡，你不是笑话吗？老包子嫌这个妓女这个这个淫荡，你不是太开玩笑了吗？
我都有，谢谢，thank you。闺女。来给咱送水来了，你妈说要吃饭呢，看我闺女多漂亮哎，对不起啊，我这是不能来看，我这闺女长得真漂亮，那个照片我非常不高兴，把我的闺女照片弄出来多丑啊，你看你有没有看到我这次闺女1米76的个那气质那漂亮，还有我太太那里边看老太太，那你们无法想象，真的很漂亮啊，太漂亮了，这个不但漂亮还心灵美，各方面都美，所以呀，这个咱今天这个啪啪啪的事儿就不说了，这个袁演员的事也不说了，然后这个这个董律师的事我也不说了。丑陋，还有一个叫黄燕同志绝不妥协绝不妥协，然后呢，许晴同志要告我，非常欢迎，冰冰同志告诉我也欢迎，但是我还是要再给你们真心的说对不起，没办法迫于无奈，然后呢，这个易租宝泛亚的所有朋友，我给你们提供重要信息，你们看着办啊，接下来我还要爆料，然后呢7月17号是大日子大日子。
这个会有一个完全不一样的形式出现，完全不一样的形式出现，啊，这是一个。另外，现在这还真不能说啊，还有一个突发事件啊，咱未来来告诉你们，在接下来我希望所有推友们记住要有耐心，要有耐心啊，咱们千万别上了盗国贼的大佬老头子干啥所有。盗国贼让他干的事儿咱都不能干，所有的推友们不要跟着盗国贼的脚步走，千万不要让盗国贼把他给骗了啊，相信文贵的律师团队，专业团队全球发布会会彻底让这些人一次一剑封喉啊，别着急啊，别着急，而且这些我了解这个。这个盗国贼的组织系统什么事情需要什么样的程序，像北戴河这会咱就是让老同志们达到了商量，成为话题足够了，就这些老革命小心防范，这几个盗国贼掌握的黑材料是威胁他们足够了，这些盗国贼们的所有的钱财去哪儿了知道足够了，都达到目的了啊。这个从现在起啊，其他的一些人咱都都小事儿，你像人家冰冰啊，你看人家许晴不好意思非常抱歉，我真诚道歉，真诚抱歉啊，这个我最想的是咱就是集中不要打到国贼啊，其他人咱都是咱都不在乎，咱也包含那几个痔疮，根本不用理他啊，我是让推友们通过文贵的爆料找到真相。这是最重要的，还有一个你们要给自己拔出隐患，不被害。向着海外钓鱼网啊，千万别上他们的当太危险了，因为你不知道怎么就被弄进去了，在一个大家要记住，一定要记住现役军人和老退伍军人，易租宝和泛亚和雷洋事件709律师以及刘晓波事件所有 的老百姓都看在眼里，
随着文贵的爆料，这些人一定会团结在一起，某一天就会成为我们真正的微友们的力量，啊，这是非常重要的，所以说大家睁大眼睛，就刚才我说那些基本逻辑倒置啊，本末倒置，黑白颠倒的事情大家看清楚，通过文贵爆料更加。让所有推友们锻炼了所有看事情的办法，看清事情本质的这种智慧，然后我们增大了对真假的辨别能力，等到未来的盗国贼们在那儿胡说八道，那专业骗子在骗大家的时候，大家就有更深的理解了，大家有了辨别能力我们就会就会摘掉龙套，拿掉眼罩拿掉。我捂着耳朵塞着，我们就变成一个正常的人，就把王岐山盗国贼弱民贫民于民的这种东西给彻底揭穿，14亿人2亿人就要清醒过来，我们就一定会赢，不要着急，才6个月呀，才6个月呀，我们要三年的时间呢，谢谢大家了，谢谢，我要去陪那个太太和女儿吃饭去了。这个非常非常的，感谢所有的推友们的支持啊，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，硬盘硬盘我知道，我一会我会把这个视频放到youtobe上去好不好？谢谢大家啊，谢谢，我看到你们。我真的不想离开，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/51/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/51/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱。多年各位。
今天呢，是我们新摄影棚开播以来。我第1次请到啊，通过是概括连线的嘉宾，这个嘉宾是谁呢？是郭文贵先生。昨天呢，我跟何平先生在这个岛部署做了第1期节目，今天下午我跟梦旋先生在这个。演播室做了第1期现场嘉宾节目，那么第1个这个通过请进来加冰箱，是这个桂先生。
阿仙娜请我们的导播把郭文贵先生请进来，先生您好，小平先生。宁静的观众们大家好，郭文贵的推友们大家好，大家好好多啊，银啊。我说了你是我通过市大夫连进来的第1个嘉宾，所以我非常荣幸。昨天我们做了一起新摄影棚的，点点啊，就是网缘网是您在那购买。
嗯做广告啊，说我们在57街，我估计这新闻也不少啊，昨天。北京老领导打电话说这个和平的明镜电视，你拿着钱吧，几大百万美元吧，我说他不止和您先生很。安娜怎么也得几百亿美元，领导，思维没有与时俱进啊，不知道我们民进阿毒。立生存的能力，我们这么多年来在市场上站住脚，基本就是靠我们自己的，自力更生的人。
这也要你把这话要转告领导，我想老领导看到我们这期节目之后，也应该意识到临近的自力更生能力是相当强的。您就作为一个这几十年的这个受尊重的华人媒体，现在经历了这么长时间的检验，实际上你们要坚信。第1条真的假不了，假的真不了，该吃吃该喝喝，啥事别往心里去，怕人家怀疑。嗯，在这次题目开始前啊，我给你说个题外话，就以前两期啊，您给我做节目的时候，你穿的都是西装。
今天你这个服装变了啊，有什么讲究没有？现在因为是您要采访的，是关于盘古的这个，我们这个案子的开庭在大连的西岗区法院，我这个这是我们中国人的事。而且是大事对我对我的员工和员工的家属对我整个的盘古事件是个天大的事儿，这是几年来吧，这是我们大家用心。这个我的员工和家人用鲜血这个词去自由甚至生命的威胁，等待了今天，这是最大的事了，我这个机会。
这个中式的这个衣服是我自己设计的，那么我做了6件不同的颜色，那么穿过三件，这件呢，这是第2次传真传输。Vivo直播的时候，这是第2个，我觉得它非常有意义，因为一是中国的大事二，这是我们中国人的事儿，第3个呢这个。那这个衣服呢标志都是一个标志性的事件的发展，所以说我就赶快刚才锻炼完沐浴更衣，换上了全新的中式。昨天她前天到的，然后呢连内裤都是新的，然后穿上这个衣服坐着等你这个直播，谢谢您，谢谢，那看到有好消息啊，啊，我跟。
观众解释一下，今天的这个节目呢，不是，民警对郭文贵先生采访的第3集，而是。我们临时插播进来的一些节目，这个第3期的节目呢，什么时候开播？我一会呢，要请郭文贵先生给大家一个明白。却得一个说法，今天我们谈的事，临时插进来的一个节目，为什么这个做这个节目呢就是功贵今天先生。在他的推特上，他说我的员工呢，今天在大连市西岗区啊，纽约时间晚上8:30开庭审理有关。
盘古公司的案件啊，这个消息呢，是龚贵先生首先在推特上推出来的，那现在香港的明报啊，以及海外的。一些其他的报纸已经关注到这样一个新闻，然后我们扑捉到这个消息之后呢，就及时的联系各位先生来做这样一个纪实性的节目。谢谢小明先生，是这样子，刚才啊0.难道你换了一件衣服啊？从在到你，今天在推特上公布的这个信息，您说。
我听我的律师说，近几天来所有的法律程序准备非常标准，完全依照法治标。不准前妻开庭准备，这让我充满了希望和期待啊，听起来全是好消息啊，我呢，在听到你这个好。消息的分析，以前呢，我要先请问一下，这是一个什么样的案件你能给大家先介绍一下吧，原告是谁？被告是谁啊这样。这样一些具体的关于案件的一些细节，谢谢小林先生，这个我本来以为。
8个字。嗯，我先回答你第1个问题，这个案子现在开始由大连市公安局专案组侦查移送。大连市中级检察院，现在是这个指定为大连市西岗区法院的。但是现在涉及到我们公司的全部员工，16个人当中最重要的三个人，也是最高的三个高管，涉及到第1个呢，就是我们。
在当时的财务总监就是杨莹女士，第2个是我公司的常务副总，我公司没有老总，就等于是老总于涛先生，第3个。那是我们财务经理，就是财务副总监，谢红林先生，那么被起诉的这个罪名呢，第1个是涉及到这事。中国人民这个中华人民共和国刑法第175号的骗贷罪啊，第2个是呢，是非法套取外汇，也就是说。这个1971 2022年国家这个新的，这个修订宪法以后的第1条。
外汇啊骗取外汇，这两条最少同时被起诉的，还有我们盘古公司作为一个企业法人企业，这个时代责任法人犯罪。所以说呢，现在起诉的是这三个人是两条罪，那么涉及到我们盘古企业法人，那么目前情况就是这个样子的。那么这个骗贷的一些问题呢，主要指哪个骗贷呢？因为我知道，财新有一篇报道。4月9号指的是1:32亿的巨额贷款，是不是跟这个事件有关系？这个。
就是他应该才信这个杂志呢，胡舒立女士在关于我们这个世界的一系列的报道当中呢，他都是最早知道这个人。皮鞋不管是真的还是假的，这个到现在为止，我文贵，还有我的所有的员工和家属没有拿到一个起诉书，我们也。没有看到一个有关我们爱情的文件，那么到昨天为止啊，到现在开庭还有一个多小时我们也没有拿到，那么开心呢。对女士啊，这个所有说到的这个骗贷罪是例外为罪，还有其他什么罪呢，因为过去有很多罪名，现在只剩两条了，我感到很欣慰。
从21条各种罪的这个这个尝试啊，这个调查最后落成了两条罪，这是个好事，同时我们确实不知道这个所有的。定罪的这个依据还有理由，那么在最近的三天来，事律二三天马律师陆续的给我们。这个家属呢，在谈的当中，这个按照大连市公安局和大连市法院，大连市检察院关于这个庭前审理。你的金钱会议在厅前的安排的时候，这个有一些阶段性的信息我得到的，那么主要的就是涉及到这个35.20。
2010年我真是我这时间永远记住推崇我的时间，永远没概念，素质时间是我的盲区，有时候老是颠倒这个这个希望大家要注意。这是个巨大的缺点，到现在我爹我娘我老婆孩子生日我一概不记得啊，对时间数量素质有巨大的问题，从这点上基本上正常。人家也不能当企业家，也不能当老板，所以说呢2010年吧，我们带了42袋乐事32个亿，我们还了大概是43。没有带42个亿，但是呢，我很惊讶的是彩信当初就是报道未审先判就给我们定了骗贷罪，骗取外汇，而且说。
鼻子有眼儿的，嗯，据我这两天了解的信息呢，有些跟那个胡舒立是报道的，是有巨大的出入的，是不一样的，所以说我相信。对女生的这个得到了所谓的内部信息啊，这个对我们的这些说法呢，经过这个审理这个完毕以后，我相信信息公开以后呢，也能验证。他们还有巨大的夸张和造谣的成分，谢谢小明先生，这个我想问一个一个事情啊，就是财新网。还行啊，在报这篇报道之后呢，后来说把关于这个贷款32亿这一块给删掉了，啊，这个事情。
你知不知道，因为我今天呢，小平先生我特别不想谈，太就是我关于这个案子，就问。现在是呼吁依法治国，案子审完了我说太多了，对这个审理案子造成影响不好，那么嗯，她删她当然删除了。本身他的报道事实本身也不合法，信息来源也存在问题，他不仅仅是要删除，他应该负上责任。而相对于这个骗贷这个啊，啊，外头已经有一些信息，这个骗购外汇罪。
大概是指的什么事情，这个我好像没有看到相关的新闻报道。在纽约时间昨天晚上的9:00的时候，我收到了这个，我们在大理长住的一个小孩子专门负责给这些。万家的员工料理生活呀，接律师啊，家人的，他发来了一个这个拍照的大连西岗区法院的一个这个LED屏。信息我才看到，时间地点审理那么同时呢，我非常不高兴我就生气，我说为什么律师不能告诉我这两条罪已到。
什么内容？涉及到什么，我真不知道，后来陆续的在昨天晚上10:00给了我这几篇吧。有关的这个金钱审理的有关的一些文字，我看了以后我有点懵，我我确实有点懵，今天早上的时候呢，又受到了断续。但是还不是全部啊，我也有点忙，因为有些事我确实都不记得了啊，确实都不记得了，但也有这个这个事实我是绝对记得的，因为我现在就是说。我一看完全跟我说知道的事完全不是一回事，完全不是一回事，所以说呢，我现在呢，我不想就此作出太多的评价特别篇。
以外会对我非常之惊讶，因为我的企业呀，我可以说当年河南裕达呢是在河南的时候是连续三年是。河南郑州不是50%的外汇投资企业就占了增值税的50%，我北京的企业里边大部分的前期投资可以说百分之六七十。原来的境外，而且我曾经说过话，郭文贵没在国内，而且大家可以算账了。我根本不可能说去骗取外汇，这个有违法我绝对相信，犯罪的绝不可能，那么我看到这个杨颖啊。
我现在是我看第一被告是杨玉清，还有一个就是吕涛啊，第二被告第三是750，因为这三人是我绝对信任的人啊，我的。我的管理方式是跟几个企业不同的，我去办样事的管理我从来是不去管那么细，那么我看到他们有一些这个说法。把有些这个这个卷宗资料，昨天和今天看了以后呢，我不想说那么多啊，我想以后再有机会再说吧，我反正我是那些事我是不太清楚。我完全不了解，跟我长跟我了解的完全不是事实，不要关于这个审判的消息呢，我想基本。
所有或者说所有人只是从你的推特上看到的这个LED上的消息，发披露的这个时间呢是6月5号。被告开庭的时间都是在LED上的，我呢今天去当地法院的网站上去。韩国是不是有这个庭审公开的一些消息，但是呢，很遗憾我没有查到这个案件要公开审理的一个消息，啊，这也是那么。那你是唯一的信息源是你这的，可是你那上面拍的是这个LED的，所以说不太像是一个伪造的一个开庭的通知啊，那么我们先来相信就有这么一个通知吧。
现在我就回过头来问，就说你刚才说，原来有21个罪的指控，那么现在只困了两个，那么你认为呢这个事业。一个相对乐观的一个迹象，是不是这个意思？我觉得这个跟我联络的老领导还有新领导，确确实实让我看到了这个，中国我最我呼吁依法治国当中呢。各种的，我过去说不知道，或者说这个理解不到位，虽然我是这个多次这个受到了法律的这种。
这个打压或者是不公对待，我猜这个激起了我各种的这种不平，我才追求着依法治国，感同身受，那么我认为。我有这个巨大的这个经验和说服的能力，我有这个本钱，但是从这个我这个案子到后来呢，特别是最近两。三个月来，确确实实我又再次过上一堂法律的课，这个新领导啊，我为什么我发出的时候就有很多推油的都不支持。我就想说实话，不管我不会迎逢着推我们的话说，那么我想就是这个新领导有几个观点让我是非常非常的惊讶的，就是他。
第1个他就提出来啊，他说老领导的这个想法我要说的是我没否定老领导，领导的功不可没，非常之善良，她也非常懂法。这个新领导呢和他之间是一个绝对的一个补充，新领导就提出了这个三个概念，让我非常的爱能接受第1个他说我想了解的。你这个案情你最大的不满是什么？这是第一，第2个如何能让这件事情尽快的弥补，啊，减少损失。依法的把这事情给一个纠正，还有一个公正的答案，第3个他非常这个，嗯。
明确的说我要认真的听你对事情的看法，回去要认真的听所有我们员工和被关押员工当事人的看法，然后他要。很快的收集有关办案人员了解事实的真相，然后呢，尽可能的，在这种情况下依法办理此案。这是为什么我觉得我非常的受这个这个社会的这个感受呢，因为我不希望说，唉，领导你说这个你就放把人给放了吧啊。你加我那就完全我我本身就是认为这是不合法的啊，还有一个更重要的事情，我觉得这个事情了解真相，给我员工一个依法的。
公平的一个结果，我相信对他们未来一生很重要，另外一个我觉得他们的家人呢，现在都是到了这种情况下了。看这几天，希望呢，这个他们聊，我了解完以后给他们一个依法的公正说法呢，这些家属更加的重要，结果这个。事情就是这样发展的，特别是我们的员工的家属啊，这个到了大连哪，被这个所有的这个大连当地的公安检查。愿法院最有人性化的接待和安排，依法的进行了庭前的审理，金钱的安排，并且。
全力的啊，这个给大家呢，把信息啊，管理呀，还有这个通告啊，都做得非常之好啊，除了我这之外，除了我们其他家属之外。嗯，还有刚才您说到的事情就是我比较乐观是什么呢？就是这次大连的法院，还有大连的这个，这个是公检法部门对这件事情的。现在和我们律师在交谈当中，我们的律师和家属传过来的信息呢，他们感觉到非常不一样，和过去非常不一样，不一样在哪？不是说这个态度改变他们的感觉不一样，他们觉得谈的事情都是很严肃很真诚，而且非常专业，问的问题也很专业。
而且都是按照法律程序走的，所以在这一点上所有的家属说，我们如果付出了这么多代价，能让这个地方能真正的按照依法办案。依法这个这个给我们的结果，我们也感到很欣慰，这不是我文字说的，我代表不了这所有的员工的家属，这是他们反馈过来的，所以从这点。但是我感到非常的积极，非常的好，谢谢小平姐，您这个节目啊，现在很多人关注您。这个老领导不断的出现，跟你那个盗国贼频率差不多一样高，那么我呢，可以先请问一下。
您在这儿说的这个老领导，你能不能给大家披露一下信息？1.12叫陈小平啊。之间文贵聊聊文贵文贵聊文会先把和平老领导想给聊一聊，所以说呢，老领导就是代表的就是这个。案子还有设计的人跟我沟通的人，这就叫老领导是不是一个人也不是两个人好几个人你比如说昨天跟我说这个。
和平先生在57级的豪华办公室主任那几百万美元是吧？这个老领导已经退休了将近十五六年了，偶尔和我联系联系他。得知了这个消息，我在这我想给在给这个小云先生说一下的事情，就是我今天早晨的时候，这个醒来我这个手机上就用。晚了就晚了，就是都是媒体的啊，大概有170多个媒体吧，给我发的信息，就问我你知不知道你有个案子在大连。开，那么都很标准，然后呢有一些媒体啊，包括香港媒体，是被邀请到了大连去接受采访，也。
这个我也是不知道的啊，我都不清楚，那么今天下午的时候又大概有40家，就是海外媒体，也有华人媒体，有外国媒体，大概到现在。这是230多家媒体，就是说都在问我这个事情，而且他们相当的关注，那么这位老领导呢，他当然是看到了很多媒体，包括他。你的报告这事儿，他非常的关注，所以他呢就是给我打电话说这个事情，他说明天会有什么样的节目啊，他非常关注，那么。本来就跟他简单的说了，我说我到现在还没有节目安排，我相信会引起很大的关注，但是老领导意味深长，他说据他了解了这件事情呢。
对社会影响会很大，所以这样的这个审理案件他所听说的，这是一个非常好的现象，很积极的现象，那么。到这个时候领导就问我一句话，他问你跟我说实话，有一句话，你认为会有什么样的结果，你是什么样的感受。我想了想，我就给他说了，我得用一句话说出了我的感受，就是老领导哈哈大笑吧，他说他打电话他就挂了。啊，除了领导以外，您的信息还披露我，嗯，这几天来庭审的依法准备庭前会议，领导的家属安排。
但我对老领导和新领导有新的认识，这个新领导又是谁呢？现在我。有机会再说，确实我对过去啊，我对这个新领导啊，这个我也是20年，甚至我一度时间对他有一种误会。自从这个我们最近开始沟通以来，我开始从这个抵触甚至是敌对，我深刻感受到了这个我跟你说的。也就是有点有点小激动啊，嗯，我觉得人需要沟通，啊，这个战争最后结果还是为了相爱相互的依存和相互的存在吗？
他不是把对方给灭了，我觉得沟通啊，能避免战争沟通的避免误会还是能产生积极的力量，能达到你要的目的，这位新领导。这是我在那个帖子说的，引起大家很多这个这个包括我在我的直播节目里面说的，就是他有强烈的，就法律了。还有一个他有非常这个让我接受的这种个性，老领导吧，讲法律讲理念比较多一点啊，这说实话啊。这个这个真叫尾巴，遵教诲，那么我们这个新领导，单刀直入，啊，直奔主题而去。
现在毫不掩饰自己的内心对事情的看法，而我喜欢这种感觉啊，所以一开始我们俩的一下子，这个差点就是要见面就动手了。然后到后来呢就是，唉，我就觉得说的有理，因为他说的事情是不是事实，我自己的事情只有我最有发言权吗？他。能站在我的角度考虑问题，他也能站在按键的问题，他也不会讲那么多高大上的话，同时呢，这个新领导就我刚才说的。说的他愿意聆听，我给他的反应不是紧急要求，其他几位老领导吧就是最多的给我讲的是政治上的形式。
啊，讲的是要求，而也伶仃，但是呢，基本上不太接受，而这位新领导呢，而她认真的在听和认真的。在想我跟他说的问题，还有一个就是刚才我所说的，他一再强调，他说不管我们有什么权利，国家领导人授予了什么权力，这个事情。须是依法处理，依法处理，那就是对你的这个依法治国的呼吁，这是个最好的一个回应，还有对你的员工和当事人对社会。对国家的依法建设是一个正能量，所以他说我为什么不能把这变成正能量的，这句话倒是让我特别的感动，就我一直在跟。
北京接触当中，我一再跟他们说，文贵爆料文贵不想走向敌对的那一边为贵不想走，那没有回头的路，但是。文贵不会放弃我的追求，那能不能听我说说这个事实吗？听我听我这边说说，别光听你们那边说，还有一个我现在要求的事情。就是这位新领导所说的，他说为啥不能把这变成正能量，那也就是我说的，我说我完全可以把这事情变成正能量，我要的事情都是。中华人民共和国宪法所给给予我们应该有的，中国人民现行法所应该保护的，那么我的要求是不过分的，这位新领导就说。
只要你要求的是合法的，有证据的，我一定给你答复，而且说好时间，说这个时间内我一定会给你拿过去。那我给你答复，所以呢我就是非常让我感动的事情就过去了，半年来一直谈吧，没有时间表，这回有了时间表。平先生，这是完全不一样的啊，第2个不管你怎么说这你千万不能给你爆料了啊，我们怕你了，然后你就来这个绝对。就是通过你的这个事件引起了我们高度的重视，我们要还是要依法办案，发生，这个我绝对接受啊。
第3个我觉得特别的让我接受，就刚才我所说的这件事情要把它变成好事，变成怎么样这个我特别特别的。愿意我也特别接受，这就是为什么我对心灵的好呢，充满了期待，我对老领导充满了感激，也是这件事情可能必须的过程。那必须的元素吧，谢谢小明先生，听你说，我很高兴啊，因为我，你虽然没提他的名字，但是呢提到。这个新领导居然有依法治国的这种情怀，我陈小平特别高兴，我这个学法律的人，对啊，我。
唉，我听到这个高兴啊，就像第1次我的第几次采访，你说要有人要有尊严，啊，我也挺高兴，我说中国人就应该有尊严，可是有人批评我说。我被你光会感动，那么我说我必须感动，那么刚才你说有这么个老领导这个新领导啊，如果真是这样的话，我也感动，虽然你没有陪我。他的名字，因为在我的印象中，北京这个政权啊，一些盗国贼们用你的话是盗国贼也是你的话有权。你的傲慢啊，他们根本不知道法治是什么东西，那么我的陈小平的名言是他们离法治文明差异万年，那么你的这个。
故事真的能够成为一个依法治国的一个标志性的话呢，我当然高兴，所以说我什么时候应该去。领教领教，学习学习这位新领导啊，这是这是，这是我临时性的一番感悟啊，但是我这个话关于领导的话题我要继续追。你除了老领导新领导以外，你还有一个话题叫老领导，这个老领导又是谁呢？你要问这个问题。很有意思，今天我去这个跟美国有关政府部门的，就是关于我的安保问题，还有这个，他们给我提供了一系列的这个。
保护吧，这个去开会，就问道我能不能问你个问题，你的老领导是谁？就是我说的这个新领导啊，在这个10天前。他曾经打电话给美国的前政府的厄管司法的高官，对中美关系有了一个就是司法合作有了重大。影响的我不能说他的名字，这个人我很尊重他，是他和这个孟建柱书记啊，还有这个中国的公检法呀，在过去几年。
有很好的合作，他现在退了，他又意味深长的跟我说，他说这个你说的老领导我知道是谁，这个新领导我也知道是谁。因为很简单，他说七八天前他给我打过电话，她寻求我的帮助，他说我呢，由于不在这个。纽约我回到了这个，我在老家了，我给他的回复，他说我想告诉你。我们要保护你，不仅仅是美国的政府，也不仅仅是美国的一个机关，作为朋友我们认识那么多年了，我们也愿意保护你，还有一个，他说我。
特别爱欣赏的是你交的这些朋友，看你这些朋友说有些人是想把你给逮回中国的，他说他也有人是真心。这事你得私下里面说，这个卖的多，你们说听到的，关于社会上媒体报道那都不是真相，他说这个让他很惊讶。他就问这问这位老领导说这个为什么你这么说呢？他说因为我了解，貌似我大概20多年了，我了解这个小伙子。说他说过的话，做过的事情可以通过他的历史和他的作品和他的家庭，和他的朋友，你可以得出答案，不要相信媒体的。
所以这位朋友说的时候呢，啊让我也挺感动的，因为他后来说是老领导老领导的名字，我也说出了我说是的，后来我们俩单独聊了一会。由于英文水平有限，这个聊的这个我们俩都很激动，但是呢，我相信啊，8成都了解了，就是说这位老领导。很受美国的尊重，也是一个有正义感的人，而且这位老领导和这位新领导都跟美国政府的各种关系把社会关系。都非常的好，这对违规的事件的解决是有很大的帮助，时机恰当时，我会把老领导说出来的这个老领导跟着。
新领导没有什么直接的关系，但是呢，他们应该是一个占线一个站线是站在一边的啊，也也目前对违规的事情有巨大的帮助。谢小平先生，三个关于领导问题的三个话题啊，我已经用完了，现在我们再回到您的这个案件问题上，我们知道。好啊，就是说在案件开播就是开学以前，也就是说你在跟北京这个爆料大战的这个过程中呢，你们公司的。就是这次要上法庭的几个被告啊，吕涛啊，还有这个你们那个财务总监，都上个视频。
孙，这个32亿的骗贷的问题，这个东西给人一种感觉，就是说就你们那个财务总监是。阿牛的眼睛是红的，是吧？穿着好像那个拘留所的衣服这样的，你看是这样，他在接受采访。放的时候他说你们是骗贷，还有这个李涛说他是去安排刻假章是这样的。在某个意义上是呼应了彩信的那篇报道，就是这种报道就是我们唯一的疑问，就是这个视频来自于官方啊，就是官方。
在你们这个案子审判以前，就已经有对这个事件有一定的定论，那么您怎么在这种情况之下，来看待这个案件的审判的前途呢？哦我还是嗯刚才我所说的，我是充满期待，我还是有一定的自信，这个案子最终还是。是有一个啊，有一个这个我认为到了一个结束的时候了，非常重要，刚才你说的就是那个视频啊，那个视频。肯定是付振华安排的啊，傅政华还有纪委的安排的，这不是现在的主管案件的安排，这是肯定的，这就是我说。
要把三个关系彻底分开，盗国贼，他极少数严格讲它就不占比例，要把这个政府啊。现在这个绝大多数人分开，第2个分开就是把傅政华，现在和我这个案子，就付振华和这个纪委这人的和我这个案子现在要分开。因为现在他们不让他们管了，这个要分开，第3个我追求的目标和我现在这个案子的状况要分开，这三个决不。等同而论，它有相互的关系，但是他不是他不能相互的决定，甚至这三者之间的关系绝不能混为一谈，而且这个。
间的关系呢，这个一定要看到背后的背景和事情发展的过程，所以说既然现在这个案子是不是到这一步的时候，就是我们看到了杨英啊。好啊，出来这个录的视频呢，这是傅政华违法违纪甚至涉嫌犯罪的行为，未来我相信。就像这位新领导和老领导跟我说的，一定会给我一个交代，也会给社会一个交代，就是傅振华这干这种事情，我那天我给他说的很。群主，我说你们必须得给我个交代，第1个就是这样的做法合不合法，符不符合中国的法律，案子还没审呢，你就把你给泄露出去了。
案子还没审呢，你就给我定个罪对吧，而且你让这个在家当事人出来指证别人指证郭文贵，你这完全就是既不符合。方案规定也不符合中国的法律，当然不符合人道了是吧，那么这个视频当中说的真假我任何有点智商的人。都不会去相信那个，这是为什么？郭文贵禄一个随便一个直播视频十几万四十万90万来看的，而这个杨英和李涛。马健先生的那个视频就1万2万就没人去看啊，甚至连外国的朋友说这个我们完全不采信，包括今天政府的这个。
那几个高官都给我说，现任的合理的高官说这是我们看到了中国这个几个事也是让我们最震惊的事情之一最震惊。我就非常非常的纳闷，我说你们为什么那么震惊，他说这在美国和西方任何法律都无法接受的，然后他就说。中国的法律什么时候开始建立的？我说中国的法律啊，主要是来源一，这个1922年的苏联时期的法律的引荐到了中国政治学法律的。我就在这啊，然后我说到了1978年中国才有了刑法啊，然后呢，甚至是八几年以后才执行了刑法啊，然后到了80年代末。
这9年中才有民法，我在这一个中国法律确实不健全，在逐渐完善当中，但是我是我是真的不能接受，我觉得是完全。全部合法，但我还真没到过那么震惊，我说你们为什么那么震惊，这就是西方啊，这个法律啊，他们的法律概念和认识，他们认为这个人被拿出来。酱油鸡视频指证我他认为这一切一切这都是巨大的犯罪，这已经不是一个道德问题了，所以说这为什么我说。对这位新领导和老领导，对他们我充满了期待呢，他首先就认为这是绝对不对的，他认为这是不对的，而且是要给的是你要。
处理的结果的，所以在这一点上我认为我也是尊重他们的原因，这也是为什么这几天来新领导和这个老领导接了案子以后呢？这个案情的进展完全按照法律，而且大家看到了，我有些案子我是不应该知道的，因为我有些事我是当事人，有些我不是党员。而且呢，这个过程啊，律师和家属的接触当中呢，所强调的事情，履行的法律程序都是按照法律程序来的，而且。老领导和新领导到我和他们接触到现在他们都在这个按照他们所说的办，这个非常重要的事情。
法律的基础从秦朝开始，进攻不为输啊，这个这是非常重要的，但不能用私心或者是。这种关系来代表法律，那么那个三个视频就是进宫是为了思啊，是为了那些傅政华那些盗国贼们做的事儿，现在。就是最为贵，不管什么样我们都要按照法律程序走，我认为是进攻不会使劲进攻为攻的表现，这也是为什么我充满了期待。嗯，然后呢，我还非常的积极的看待这件事情，而且我相信他会成为一个好的样板小平先生，那。
1我也倾向于认同，因为我看了这两个罪名啊，看这两个罪名，这两个罪名了。刚才已经提到一个背景是从21个罪名最后缩小到两个，而且这个剩下的两个现代和片会呢，因为我不知道片会的情况偏偏会最重要就是。7年阿，然后前面那个罪呢，啊，因为即使根据财新的报道32亿，而你还了40多个亿。就提前还了，他在法律上他没有造成什么后果，因此呢，如果严格的按法的话按法律办的话，这个骗贷罪啊。
应该不，应该不是个涉及到刑法的问题啊，所以说这两个罪的审判在某个意义上也可能是个形式，就是这个。这个案子最后呢可能就是会轻判呀，我有这样一个预感啊，所以说您的乐观积极的心态我也能理解。那么我呢，从这个案子的最终的一种预估，我想问你一个问题就是说您啊，这个爆料以来就是跟到国。雷门和权力的傲慢者们的这种这种搏斗，最后呢，是不是可以说看到了一些你所希望的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/23/</link>
      <pubDate>Mon, 08 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/23/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的推友们大家好，这是5月8号，文贵向大家报平安的视频。嗯，昨天是周末，5月7号，没有像大家录制长时间的视频，你们得到了休息，但是呢文贵呢。却没有得到休息，而且发生了很多事情，在这里呢，我不能一一而说了，因为太多事情了，我真的很想。
希望这个有人能把我的这些时间发生的点点滴滴，能未来呈现给所有的微友们。对每件事情他都具有很深刻的意义，我过去经历了很多很多事情啊，是超出大家想象的。是从来没有像最近这几个月以来发生的这些事情和很多人，很多事情，包括可能是和未来的。而我们国家将发生的重大事件有关系，比如说这几天来，这个我的推特上这个出现。
看了各种信息，各种关注，美国的相关部门在调查当中，得到了很多这样那样的信息，这是超出人的想象。巷子真的是超出想象的，这个我的推特的关注量，仅仅一天啊，一天是1.4亿人民去看。那么1.41传到中国以后，那将是个什么样的数字呢？是每天都会从这个各个政府部门会发给我们。那么这个1.4亿的关注量从过去的1.2亿到1.4亿多，2000万就是昨天发生的事情，而且仅仅北美这一块每天就。
500万从过去的300万到500万的关注，这个是无法想象的，所以所有的政府有关部门呢，这个在了解这些事情。然后他们都表示了，真的是非常的惊讶，但是大家都看到了这个腿一直在被这个黑客当中，而且昨天晚上这个也是。5月7号的晚上照样又是大幅的回落，那么这个到底什么是什么原因呢？很明确的说这事，只有政府才能。做到这一点，而且他们采用了各种现代这个骇客中最高端的技术，那么这些技术呢来自于中国内地，还有在美国和欧洲。
对一些跟他们合作的安保公司，还有他们控制的安保公司，那么昨天呢，有人给我发了一个信息，其中讲到一个非常。很重要的啊，就是这个互联网互联网的联盟啊，互联网的联盟，我看大家看不见可能从这儿可以看一下。这个互联网的联盟啊，大家可能看到这个可能看得清楚一点，那么这个互联网的。联盟组织互联网安全志愿者联盟，这个是由阿里巴巴出钱的，叫5毛的组织，叫名字叫。
互联网安全联盟志愿者联盟啊，集结了大部分高校和大学生的淘宝的买家，啊，这个。这个联盟得到的指示是来自于公安部，来自于公安部，那么这三周来我说我不爆料，但是呢。这个所有他们的攻击并没有停止，对于我的黑客的攻击，对我的这个整个的一秒的攻击和对我这个大楼的这个IP地址。的攻击，包括我们在香港的基金的网站的攻击，包括我们日本网站的攻击，昨天这里的晚上的时候。
我们在日本的一个工作团队，啊，非常隐秘的工作团队，由这个英国人和日本人组合的团队，他们在一个非常安全。站的地方，非常安全的地方，一直在工作着，但是呢，昨天他们就发现楼下有日本人还有咱们中国人出现了。在他们楼下，而且他们在这个整个监控设备当中呢，发现了不但出现楼下，还有人往他的车上安装东西啊。这个是很有意思的，而且他们这种做法也非常的低级，他就没有想过这些人的车，这些人的任何的地方能没有监控吗？
但一定会有的，那么他们在这个电脑上多次被黑客袭击，日本的政府也开始介入调查，看来这件事情啊。越来越大，啊，说到这的时候呢，我必须要说，大家过去呢一直在问文贵这个爆料的高调爆料。这也是为什么从低调到高调炫富啊，到到这个打开所有的隐私啊，把我整个生活100%的。跑路给所有的社会，其中的有各种原因和各种这个目的的考虑，其中最重要的一个。
我要和大家分享，文贵过去，被妖魔化而被污染化无壁画，还有一个已经在社会上形成。成了文贵，是一个60多岁的老头，普通话不会说，而且此人极为龌龊，流氓。农民啊，草根所有的这些词儿，都跟文桂连在了一起，当然啦，我要通过我的形象和各方面的展示。让这个社会了解我文贵到底是什么样子，这是其中一目的，更重要的一个目的，我希望我的。
爆料啊，我用证据的爆料的各方面能得到社会上的认证，何燕正因为仅我一个人说是很难的，我想。希望所有的社会上各个方面，真的能通过文贵的提供的证据，能让大家知道更多的真相，因为毕竟任何事情。不是一方，都是多方很多方在一起的，所以呢，在这个方面我希望呢，我的爆料还有证据能得到更。很多人的观看的同时能得到认证，我希望你最后是由司法机关法院，还有当事人来。
播放的认证这个事实，但是在这个之前我没有这个傻到说，我一说出来就能得到认证或者是认可。而我更重要的事情，我需要的是，在这个前期啊，在私下里面通过我的爆料让大家能得到更多的信息和你。信息和你们那所有掌握的事情进行这个核对，这是寻找事实，实现目标。到这个步骤，啊，另外一个更重要的事情啊，最近这个目的已经达到了，就是通过我的爆料，公开了我联络的。
信息，还有我提出的各种的证据，而且我关注的不仅仅是我个人的世界，而是过去这几年之前。敏感和重大的事件，这样会引起更多的人对我提出的主张，依法治国，反对以贪反贪以黑反贪。已经反弹已经治国的这几个，我的要求呢，会和很多人连在一起，这些人当然就会关注这个事件。同时也会给我提供相关的很多的信息，这些信息对我们真正的推动这些目标是至关重要的，这不是违规一个。
人能做到的，那么这一点上可以看出文贵不仅仅是要我所谓第1次在明镜火拍当中讲的。保命，阿宝才还要报仇，当然了，我最终的目的是推动依法治国，推动中国这几个我反对的这个现在的这几个。事情那么通过大家能给我，能了解我能和我联系的渠道，才能让我和所有的十几亿人民形成一个。联络的平台和提供证据的平台，这才能让我真正的不是为我一己之私和仅仅我个人的事情才能尊重。
推动我想追求那几个为国家为社会好的几个目标，那么我可以给大家说，确确实实这个我们达到了啊。最近这个三五天来，我收到的信息和提供的证据，这是超出了任何人想象的。和我的律师讨论这些问题的时候，从过去他们仅仅讨论法律问题，到后来他们的兴奋，到现在他对我这个整个的目的呢？还得到的这种信息呢，大家是非常的惊叹，大加赞扬，当然了，我们也经历了很多的挫折，比如说我们从。
开始曝光以来，就在这个推特上，大家看到了有各种这样那样目的或个这种那样的身份的人。采取了各种的阻挠和分化的这种行为，特别是，原来只要我一说话啊，就因为是草根。没文化就被骂得一塌糊涂，然后呢，下一阶段只要我一说话啊，就就是跟法轮功民运啊就是相左。然后呢，挑拨我和命运的关系，法轮功的关系，啊，然后那个用我的草根穷人。
农民的身份带有严重血统论的诋毁，到现在只要我一张嘴，啊，就是跟某些人作对，不支持。然后把我和某些敏感的人或者有身份的人或有成就的人，想办法挑拨离间，大家也都看到了，我没有任何。和忌讳，任何在网上批评我的我也转发，任何敏感的事情我也转发，因为我不想。把文贵跟任何组织任何立场阿联在一起，我没有这么多立场，我的立场非常之简单。
这是我一直追求的推动中国依法治国最基本的，最基本的一个社会的老百姓的要求，连法律都没了连一发。治国都没有了，怎么能谈自由和民主呢？我一直告诉我的朋友，我们钱我们现在已经被人快饿死了，在沙漠里面。啊，就像一个社会当中的心态，中国的社会就像在沙漠里一样，我们连水没有吃的没有，现在我们要谈我们要包鱼，我们要海参。我们要鱼子酱，我们要牛肉，我们还要面包，我们要果汁现实吗？不现实，现在最重要的事情我当然知道。
人生存的那些东西都要有，可是最基本现在要有水喝，这个水的基本底线相维持住生命，那就是依法治国吗？依法治国的，接下来我们说不要以警治国吗，然后不要以以贪反贪吗，然后就不要这个以黑反贪吗？最起码让这个9000万个党员，大家有信心有安全感，但不要让社会乱下去，不要出现了不可逆转的重点。社会实践，那所有人都是被害者，全世界上我不相信任何人，希望中国有那一天就发生了，在这种情况下。
我是这样提出，接下来我们当然需要有匹配的民主，自由啊，这些东西肯定要有的，但是要适合中国国情的。现在谈这个有点过早，你比如说头两天这个5月6号的视频当中我说了几句话，我说这个我没有务实，我在乎的是执行。执行力很重要的，任何一个企业家，如果他没有超出常人的执行力，他基本上不可能成功，一个人的执行能力。和一个人的成就他是有绝对的关系，不是相对的关系，那么我看一个员工看一个人的时候，我总是问他一句话，你说那么多你能做。
多少？我所有给我建议的人，我永远的鉴定标准，你给我这个建议的时候你能做到吗？我交朋友当中和我请顾问的时候。我总问他们，你给我的建议你能做到吗？如果你不能做到的事情，我一定不会听，如果你你想的事情你。根本做不到，你想让我去做，我也不会去听，如果你自己连1亿/10000/亿都做不到的事情，你让别人去做，那你是害人呢。所以文贵的这个标准的很清楚，我不听我也不会花费任何时间，在这个自己做不到的事情。
嗯，这个这个这个理想当中，让我去彻底那是不现实的，我一直就认为，任何一个理想或者是你的所谓的。在你的信仰，如果你自己连灵或者离异都做不到的话，那跟欺骗没有什么两样，啊，不值得信也不值得去去听。所以我认为任何一个组织任何一个人，我觉得你想做什么事情，首先问问你自己能不能做到，你自己又能做什么。什么？否则就不要去送别人，那么很多人私下里跟我联系，让我加入这个，让我加入那个，甚至让我高举什么政治大旗，我说过。
我半点政治的兴趣不敢啊，不敢兴趣，我也对名啊，任何名我也不感兴趣，对任何这个赚钱就更不用说了，我这辈子不行。需要再赚钱了，那么我在乎的事情就是从点点滴滴一步一步做起，那么头两天我在5月6号的视频我就讲了几句。一句话就有人说我，我是说给夏业良教授的，这简直是太多人了，这个居心叵测呀，我怎么说两句话就代表。攻击夏业良教授呢，我是说的头两天，有个电视台做节目当中采访的，大陆所谓的媒体人还有问。
人人啊，这个完全的，根本就不了解，123上来以后就对郭文贵的爆料怀疑怀疑再怀疑。当然了，那天夏业良教授说的也不好，什么郭文贵是有瑕疵的啊，郭文贵这个说话呢，这个不靠谱啊，郭文贵我们不能全信夏教授这个本人觉得。不接受，啊，你没有任何根据，你没有任何理由，你为了所谓的语言平衡，你就讲这样的话，那是极不负责任的，包括说我是。说的有没有证据的问题，这简直说我爆照还没有证据，人就丧尽了天良，我爱郭文贵要爆料，还没有证据的话，包括在这还不算证据。
的话，这个世界上就没有人抱着证据了，但凡有一点常识有一点良知的人都知道，如果我报的料没有证据，不是事实，没有异议。一个人来挑战我吗？怎么会没有人挑战我呢？为什么没挑战过那就是事实，那就是证据从伯逊赵才欣啊。无声到这个一系列的这个傅政华我提供的说的话全都是有证据的，这些事完全是罔顾事实。而且在节目当中还在说郭文贵的话，可不可信，这样的人是很不负责任的，包括昨天我看到了赵岩先生和这个。
郭宝胜先生这两位老兄，都是一直支持文贵的，在任何地方都是支持我，我很感激，但是昨天的节目。欧阳先生就非常客观真实，和郭宝胜先生说了大概三十几次，郭文贵是有瑕疵的，我是很难接受这句话的，我很想问。郭宝胜先生，你能不能举证出来我有什么瑕疵呢？我是哪儿有瑕疵，你们不要在节目当中说，没有根据的话，这会影响你们的形象。那么接下来你看到这个推测当中啊，很多5毛，这个是我们完全不可理喻的，但有些我很在乎的人，阿舅说话。
很不客观，除了挑拨离间，而且犯了我们中国中国人在世界上所有人都认为的毛病，就是我们爱说人家坏话，说。这个人好要一定说那个人坏，我们说别人好的时候不要再说那个人坏你别人说坏来衬托你的好，而且中国人现在。爱讲别人坏话，比如说这个有有一个推特的当网友叫春暖花开，这位春暖花开，今天早上我转对了。你的推文说郭的某些行为的确有些反常，既不排除长年养成的匪气侧漏，也不排除是某种暗语崇拜。
各有其目的，不一而论，最稳健当属明镜和平，不把身家搭进去，也不放弃专业专业角度接触而进入。在书上道义上的设身处地，看到万亿资产拥有者伸来的橄榄枝和鸡啄猎者和平也烈火炼真野鼬。过先信仰，你说这位春暖花开先生，你了解和平吗？你了解何平先生吗？你根本不。了解，你了解郭文贵吗？你也不了解，你干嘛这么批评文贵呢？你这个巧波我和何平先生呢，所以说这些人呢？
我们推友们大家一定要注意这些人是真正的危险，因为他获得了我们的信任，所以他在影响我们，他获得了我们的。尊重，所以他影响了我们，你像这个5毛我们当然不在乎他了，他都是完全是拿钱的吗？胡说八道的嘛，而且完全是。背离事实的就这些人是很大的影响，反过来我在说有网友给我发了很多这个信息当中提到了。各个方面，唉呀，这个最近几天来催我们给我发的信息太有价值了，其中一个北京市。
刑警队的一个干警啊，我不知道你是谁，我也没办法这个这个来核实，但是你发来的信息让我极为震惊。极为震惊，特别是昨天下午这里纽约时间，我收到了你两张，这个关于在审讯当中领导给你们。用笔写的所谓询问提纲，唉呀，这个太重要了，因为这个询问提纲，整个就把很多我现在不知道。做了很多大事情，都连在了一起，另外，我也很震惊的事情，就是有领导询问大屯派出所人其中的一段。
录音，因为这段录音呢，给了我很多，把我很多迷惑给解开了，因为当时给傅老三钱的时候我真不知道数。我今天才知道在亮马河桥，有一次是送的是港币，另外一次是在一个其他酒店，送了20万美元。另外一个地方是130万人民币，我真不知道送的什么币，多少树，因为这人都被关着了吗？但是你。你这个询问您这个这个这个询问的这个语音，这个人让我很惊讶，因为所有的这个涉案人都没被循环，那就是。
傅振华先生现在绝对被保护着，没有人去问话，没有人了解真相，你给我发的信息让我太震撼了，另外一个你给我发了关于。这个讯问车峰先生的这个一段的这个讯问提纲太重要了，因为我完全到现在不知道车风先生是什么状况。我当然我知道他是为什么进去了，什么原因进去的那一段我是精确清楚的，但进去之后的事情，我真不了解，我看了那一段。而是我毛骨悚然的，这是真事，也是要把车风先生给灭了呢，他也是得罪人了，这个很多事情在您。
这个匿名的给我的这些点点滴滴的线索当中证明了我这个高调爆料，高调的建立一个全世界。人民都可以跟我联系的这么个信息平台，而且让我知道了那么多的真相，这更加坚定了文贵，一定要把这个事情。要走下，要干下去，因为它能给太多人真相了，就是您给我的留言当中说，所有的人都想让全中国的。人民听一个声音，不允许你郭文贵的声音传进来，这就是他们不惜代价要灭口，不惜代价要。
掌握着所有的，这是网络控制，为什么他们会亲自一个公安部的傅政华常务部长亲自指挥所谓的互联网？什么什么联盟啊，网友联盟来攻击郭文贵，采取一系列的办法，因为这个你这一段留言你绝对是个。Inside内部人呢，这个太重要了，但我希望你注意安全，你不要钱，你对我没什么要求，你是个正义者，你告诉你。这留言让我很感动，因为你说你看到了这些无法容忍的这个利用国家司法机关，这个以黑反腐的已经反腐的以太。
但反弹的这个事实和真相，你喝出了全家的生命，特别你说你刚刚你有那个不到一年的孩子，你还要保护家人，否则的话。你就会想尽办法，这个要和我站在一起来，这让我很感动，我不希望我的事情牵连任何人，这也是我为什么。不愿意和任何组织和任何人挂在一起，像夏业良教授当时会跟我站在一起，我跟夏业良教授站在一起，夏业良教授就。会承受所有我的敌人对他的攻击，他一定也会后悔的，包括现在和平先生宁静就因为让我记住。
参加了他们的节目，接受他们的采访，一直在被攻击中啊，而且和平先生面临的压力，练成的这种恐怖性的感觉是吗？没有任何人能理解的，我是知道的，在这一点上我觉得我真的是愿意为和平先生愿意为明镜陈小平先生做任何事情我都愿意，因为。他们得承担他们坚持新闻的原则，还有他们的水平，都成就了文贵的想追求的这种伟大的事业，我这也。爱是什么啊？这也是我重要的原因，不愿意和任何其他人连在一起，大家可能不知道，要和我联系的媒体让我投资的。
媒体要跟我合作的媒体，那真的是无法想象的，从过去几天了，600多家，现在已经是700多家了，而且。我这6部手机我已经让律师全部做了，这个手机的这个就是源代码，还有整个通信的法律的实施。是鉴定，就为来我这6部手机我都会未来给司法机关作为一些我在这些爆料的实时的时间。证据物理证据同时我希望未来当人们回顾这段历史的时候，能知道更多的真相，那么这也是为什么这位朋友。
没有您给我的这些信息，你给我的这些证据，真的是让我跪太感动了，包括日本的这个团队，他们昨天遇到的事情。他们的花了大概十几个月，跟踪的目标和对这个移民局，还有边防所有的人。中和路向，这都经过了美国和日本的有关司法部门的鉴定，这些东西我未来都讲发给我，现在和律师已经。指定的一二十个目标大家要清楚，我把所有我的拥有的资料和证据，还有我掌握的信息，我大概储藏了21个。
地方从过去的9个地方先变成了21个地方，不论发生任何事情，这些资料都会公布于世的，现在呢，根据这两天的事情在变。我们又有一个新的决定，我们未来会从这个推友当中选出来一个委员会，这个委员会同时也会收到。我的所有的从开始抱到现在的资料，作为历史资料，如果我发生意外，你们会收到，未来会收到全部的我未报的。资料，包括刚才这位网友，不过我说到了给我提供信息，包括昨天大连公安上给我提供的相关信息，包括。
检察院的一位女士给我发来他阅卷以后的感想和部分手机拍照的证据，我都非常感激，如果你们方便的话，希望你们。能告诉我一个海外的联络方式，还有海外的联络人，我一定要给一定的经济补偿，我不给经济补偿我是心里说不过去的。我是无法向我自己交代的，所以说说到这里我想让大家知道，文贵当初的高调爆料包括右旋斜。又需要花钱，我让大家要知道文贵经济不成问题，可以付给你们钱，我也让德国人知道文贵，你想断我的前路。
你做不到，你想断掉我的朋友，今天我拥有了1万的朋友，你做不到，你想断掉我的合伙人和投资渠道，你做不到。你想让我的精神垮掉做不到，你想让我的肉体变成有病垮掉，你做不到，你想让我害怕你更做不到。所以说这些我所有的你们看到有些是庸俗的或者各方面的，你们看着小孩子的表现着很多过去都是我无法接受的。但是今天我去做了，为什么我所有的行为，都要服务于我追求的目标，这都是有想法的，包括推。
有网友最近还是关心我，不要暴露你的目标啊，暴露你的住址啊，这个包括那个画买了会不会被安装什么监听器。这个小狗狗会不会来接你一起啊？这样的信息真的有大概一两万，请大家真的别浪费时间，你们关注这事儿。你们的关心和担心我真的是很感激，但是你别浪费你的时间和我的时间，因为这个事情文贵的团队和我一定会做好的。再一个如果连这都做不好，文贵怎么配去追求那几个伟大的理想和目标呢？那是不现实的，那么再一个我想。
说的事情从过去爆料到现在，我一个个的证据，有很多推友和网友都在这个跟踪，未来咱们会在一定的时间。Yeah. 文贵的爆料当中，道友到底多少是真实的，到底多少是有证据的，我们会专门开一个会，那么。说到这里呢，我今天要说一件事情就关于博讯，啊，我一开始从伯逊开始，大家都很清楚，博讯从开始报道。你有爱，李勇和我的事情开始就郭文贵行贿马健，郭文贵盘古会，郭文贵和令计划，郭。
文贵和周永康，郭文贵和李援朝，郭文贵和马建副部长，郭文贵和张悦，书记啊，然后郭文贵和。然后郭文贵和谢先生，然后郭文贵和郑郑介甫，然后郭文贵在意大利被抓回，然后郭文贵王岐山。书记访美要把官位带回习总书记访美要带回郭文贵，郭文贵和令完成，然后郭文贵这个打电话。该消息法拉盛律师这个要求政治避难，郭文贵这个给中纪委写信行贿马建副部长5000万美元。
郭文贵，这个打电话又是独家消息，这个邪恶找人泄露了自己的信息，特别是广东。不会说我有一段时间啊，郭文贵说王岐山书记的情人是胡舒立，而且说她是有了私生子，还有。特别重要的是这个胡舒立的权利的猎手经过了他们的改变，然后是郭文贵这个欠负债多少多少，然后。郭文贵特别是阿布扎比30亿美元，然后郭文贵海外资金全部是来自于马健的海外的间谍资金，然后郭文贵。
这个被刘云山派人去拿他们带走，然后郭文贵的音频涉及到了，这个是北京线人，然后郭文贵被。这个这个啊，黑社会绑架，郭文贵要被阿布扎比阿萨德派出来追杀，我在这真的说不完。太多太多了，大家今天往回看，博讯说的我这些有一样是真的吗？有一个有一件事儿。是真的吗？长达三四年的时间，博讯网站就这么攻击了我，我刚才说的事情只是1%啊，1%.
你说现在我们恨国内的这些被控制的这个网络，那我们海外自由世界，这样奚落和博学这种丑。我恶的嘴脸之人，他们到现在天天一个瞎话，天天一个瞎话，他能在什么样的环境里面它。为什么这么做？他哪来的这些信息？他为了什么呢？像马建副部长的这个游街视频，我的强奸女员工。还有网友节，什么都是由博讯发出来的，还有什么我28年前的审判书也是博讯发出来的。
而且是每一天什么疯人院，郭文贵的真相，这里的虾坏我都重复玩了，就这样我还。是一次次的告诉为师和欣诺，不要抱有侥幸心理，你们应该面对现实，我还是跟他示好，但是他一直以来。还是如此的疯狂，完全与事实不顾啊，疯狂的攻击，这到了人力上真的是无法忍受的底线啊，人生的底线。就这样，我们所有采访的媒体被采访今年海外这些电视台有人提博讯打字吗？有人敢说。
这个事实吗？没有人那你可见伯逊在海外的黑势力和北京的官方的勾结的真相。有多么的可怕呀，我们不都是自由吗？谁都敢抱吗？那为啥在这种自由的世界里面讲法律的世界里？没人敢抱回去呢，我郭文贵和博讯的事情是海外自由媒体的所有人一面镜子，你们。难道不知道真相吗？你们为啥不去向博讯求证据呢？为啥只给文跪求证据呢？希诺和博旭有文化吗？他读的书多。
不多他怎么干出这么卑劣的事情呢？读书多就等于有文化吗？有文化就等于有道德吗？有读书的。有文化有道德就等于有能力吗？读书多有文化有能力就是为社会吗？就是有理想吗？就是可以理他吗？真的这几样都有了，他真的就是一个能给社会带来解决问题的方案吗？就是能管理中国吗？假如这些都没有的话，你能影响中国吗？你有什么资格去批判中国现在的政府？他毕竟在养活着14亿人民呢，他。
一年十几万GDP啊，十几万亿美元呢，就靠伟石博讯，和现在很多人说要推翻中国政府和共产党的这些人。就这点真像这点胆略，这点自私这点勇气，这个水平都没有，还能拯救国家吗？还能把14。病人交给你们管吗？这公平吗？这符合事实吗？然后我只要不谈推翻共产党，只要不一。大气给共产党做的国家做对我就不可信了，大家想一想文贵这些年做些事情和曾经做过的事业。
我留给中国社会上的财富和对这个社会的贡献税收，和我对世界上的对中国人带来的积极的形象，包括我现在每天还是。养着这些员工，包括我现在爆料所面临的事情，过去谁做过，有多少人做过，谁敢像我文哥一样拍着胸脯说不靠行贿。来来走到今天的，靠不靠和政府这个所谓的官商勾结到今天的，没有甘心当小三儿。就在那个粪坑里边，我游出了我自己的风采，更重要的事情请大家不要忘了郭文贵经历了那么多事情，我没有失去我的。
选择，我没有拿我的良心和人性来去换我任何的利益和名义，我已经一次次在说这个事实了，如果大家怀疑或者。就是说你不认可，请拿出证据，包括那些录制的几个视频，但凡拿出一样证据，文贵也就认了，有一样有证据吗？但没有人去否认这些录制的这种低级下三滥的视频，没有人攻击他们，也没有人在节目中说博讯这些。事实啊，特别是财星啊，我未来再说才行才行，这两天还财经，开始这个为海航说话了，海航的。
七八期对外出租，50万人民币一小时，这证明了我说，海航787一小时大概6万到8万美元的成本，这种。掩耳盗铃啊，掩耳盗铃啊，你以为说你是出租的，如果海航能拿出来一单证据说你租给了某些正常的商人没有？背后交易，他租了你飞机了，郭文贵赔你1万倍，我爸说的话，如果海航陈峰和王健先生敢在律师面前给我签字。在纽约任何一个事务所，你家楼就在几千米之外，任何地方我可以跟你签举，如果有一个没给你任何交易正常的，完全正。
正常的商业租赁787飞机的郭文贵赔你1万倍，这种掩耳盗铃，这种事是以人民当猪狗一样的傻。这种这种愚蠢的思维这种这种拥有了财富和权力的傲慢，简直是对人类的智商的一种侮辱，有钱不？等于你有智慧，有权利也不等于有智慧，更不等于你就可以玩弄14亿人民，我们这些草根能到今天。没你想象那么笨吧，这种掩耳盗铃的方式啊，这个捂住全世界嘴捂住全世界眼睛，你就以为你什么都可以干了，这不是愚蠢自己。
行吧，这就是为什么大家要看清楚才信这种杂志还是财经这种杂志的本质，他是服务巨大的利益集团的。不是为草根服务的，您能好好看一看，你们就明白了，就像博讯过去害了多少人呢，我本来呀，我不想听。提供证据，嗯，昨天和赵严先生阿兰，我一直对赵先生对我的各个方面的信任和支持表示非常非常的。赶集，但是我一直跟他说，从我爆料第1天起，赵炎先生大概有上百次想约和我见面，我都说我不要给她剪。
原因很简单，在伟伟是和伯逊和希诺的事情上，他不公平，他知道这事时他从来不说他不能站出来勇敢的所向。像他那种爱憎分明的去反对伯逊揭发不揭发伪是个记录，他光是在那儿演戏那是不行的，就因为这个我非常尊敬的。特别赵炎雄就没跟他见面，昨天我告诉他我可以给你一部分资料，因为他一直在给我要证据，他说你给我30万的证据，我就要开始出面说这些。是我保证给你个公道，我昨天我答应他，我给他证据，昨天我和我的法律团队开了会，他们同意再以文件在一定的处理。
以上可以给我，同时也问了这个纽约检察官们还有税务检察官的，他们有没有取完证，他们答应了说你们可以在。处理后可以公布，说今天一大早上我在运动之前就是7:00的时候我就发给了赵炎先生，我本来说给张先生说你去公布吧。你别说是我给你的，后来我想想这个不可以，我这样做人太卑鄙了，既然我我敢一说我为啥我不说呢，我让人照一下。替我顶着雷不公平，所以我决定还是我来出示这个证据，我希望大家能真正的通过这件事情看看清楚文贵的。
做事情的路子也就是办法，我就是一天天的让伯逊和希诺让大家充分的展示他的卑劣和他。那谎言和他的恐惧，还有他背后的老板，大家已经看清楚了，那么我让一次次的而让他表演得淋漓尽致。做自己，那么他一次次的丧心病狂，但是我已经通过法律手段，他已经被立案了，我说我给任何人打赌，如果谁敢说今天。春节前，美食和星座还存在在美国，没被起诉，没被这个这个受法律惩罚，我过去赔你100万美元。
谁敢跟我签约，我现在还有效，那么这些证据我今天我可以促使大家一少部分，他的证据大概这些相当于这些的大概有。几十倍，大家要看到的啊，这个呢是一个。公司给博讯提供了，以这个删帖删帖，给个删帖费用，这个并且以广告所谓的。这个投资给了他钱，这个人家律师作出的公证说明，而且这个律师已经同意和美国的政府。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/20/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
