<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Gnews on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/gnews/</link>
    <description>Recent content in Gnews on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/gnews/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月2日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1481/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1481/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：大家好，文随好，我看了还有文斌也在这儿呢，大家好。
主持人文真：郭先生您好，早上好。我们现在就是…抱歉，这个房间人比较少，我们现在去其他的文字室做一下广告，等一下可能很多战友会涌进来，谢谢郭先生。郭先生您今天大概是有多长时间可以跟战友们进行一个聊天呢？
郭先生：我大概就半小时，我十二点必须得去接另外一个电话去。
主持人文真：好的好的，那我们帮着您控制一下时间，十二点之前准时结束，那要不然我们就先开始吧。郭先生，您这边有没有就是想跟大家分享的，还是说我们直接就进入一个问答的一个时间。
郭先生：直接问答，直接问,好吧，叫大家直接报名的问问题我就说了，好吧，开始，谢谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生。那我们下面有请第一位战友提问，请首先报一下您是否是之前VOG或者凤凰农场的义工、成员，然后您现在在哪个农场？然后提出您的问题，总共发言的时间请限制在一分钟之内。然后呢就是请不发言的战友，一定把您的这个麦禁掉，然后一定是设置为按键发言，我们进行一个有序的问答。好，下面有请第一位战友，谢谢。
墙国刁民：七哥你好，我是墙国刁民。我是原凤凰农场会员，也是VOG的推广义工，然后现在在雅典娜农场。我的问题是，前段时间您和路德透露，在二零二一年的四月份左右，美国对CCP将会有军事方面的行动，然后我们战友的话也在做相应的准备。然后三十一号您在大使馆群回答战友们有关人民币崩盘时说到,人民币会在十一月份左右崩盘，然后CCP也会在那个时候脆断。请问七哥，美国及世界的正义力量、正义联盟四月份对CCP是否还会有军事行动，然后四月份的军事行动和十一月份的人民币崩盘是否是两个不同的行动？谢谢七哥。
郭先生：墙国刁民，谢谢啊，你这雅典娜农场。首先你刚才问的四月份的火战、大战和今年的十月、十一月份的人民币的崩盘。咱们判断的，墙国刁民和咱们兄弟姐妹们要有一个常识，就是当路德先生，还有我们爆料革命给大家提前说了这些信息以后呢，它不一定是百分之百发生。就像川普总统他每天在那个推特上说：啊，下周会什么样，下周会什么样。川普总统，你回看他的推里面百分之六十的事情都没有实现，他不是他骗人，是川普总统他所有基于当时的情况做出的判断，但是很多事情是事与愿违的。当然有些事情就是说很好的事情变成了很坏了，很坏的事情变得很好了。我们衷心的希望在四月份不要开战，希望年底人民币不崩盘，共产党死就完了，不要带走老百姓。但是呢，看来这两样都跑不了，但是不是四月份、十一月份？不敢这么准确，千万…兄弟姐妹们，爆料革命也好，我们路德访谈的节目也好，你们只能作为参考，不能作为百分之百决策的依据。千万千万记住，谢谢墙国刁民，谢谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生。我们有请下一位战友提问，谢谢。
国学小哥：郭先生，你好，我是国学小哥，目前…（听不清楚）。我想就是问一个问题，就是说最近这两天的话，听到这个路德的话，不断的要讲就是活捉习近平，那么像这种如果果真有这样的一个军事行动的话，按理来讲的话是不应该透露给对方的。因为一旦对方知道了之后的话，咱们再要活捉他的话就非常的困难了，为什么要事先要把这种很机密的消息的话先讲出来了呢？谢谢。
郭先生：国学小哥，这个你学的国学看来是传统国学。但是呢，这个孙子兵法里面专门有了嘛，是不是？兵不厌诈嘛，兵不厌诈。我真发自内心的说啊，这个路德先生说这个我真不知道，活捉习近平，我真的不知道，这是路德先生根据啥说出来的，我也不知道。路德先生百分之七八十、九十八左右的料儿，我都是不知道的，发自内心的啊。我想让都是说我干的，不是我干的，那是路德先生自己基于他的能力和知识和判断做出來的，活捉习近平这个真不知道。但是我觉得現在是我们与两军对垒嘛，兵不厌诈，两军对垒我们是勇者胜、智者胜、仁者胜，現在是用智的时候，这种智慧的方式吧，国学小哥。
主持人文真： 好的，谢谢郭先生的回答，谢谢国学小哥的问题。我在这里再提示一下，如果战友你自己没有问题的话，也可以代替其他文字室的战友提问，如果看到好的问题务必请把他们的名字，还有所在农场也报出来，那我们下面有请下一位战友提问郭先生，谢谢。
文龙：您好郭先生。我是文龙，我是在加拿大农场的，我就想问一下这个1月6号支持川普总统的大游行，是否有安全的顾虑、考虑？然后我们农场是否支持去呢？还是有什么大概的方向？谢谢。
郭先生：文龙好啊，这个加拿大那边，我不知道你是不是老发推的那个文龙，这个文采特别好。关于这个1月6号这个事情呢，我不推荐任何人参加，我不推荐任何人参加，但是大家自己参加是可以的。因为我相信这个1月6号将是一个无法，任何人无法确定的，因为你们看到的社交媒体上说的和我了解的完全不是一回事，现在是，目前如果达不成一个大家默契的一个结果的话，1月6号很有可能是一场内战的开始。咱们作为华人来讲，有可能是因为咱们的皮肤的原因，第一个就受欺负的，首当其冲，这个时候我不鼓励大家去，大家务必小心。
主持人文真：好的，非常感谢郭先生。这里有一个问题在郭先生答疑举手房，其实跟刚才这个战友问的问题可以做一个衔接，我在这里帮她问一下。这位战友的名字是文灵，灵气的灵，她说她之前是VOG以及凤凰农场的，现在是在纽约七星会农场。她的问题是：基于目前美国大选的状况，以及美国和全世界人民认清CCP邪恶本质的事实也在眼前，那CCP病毒毒害全世界的事实也是即将呈现在全世界人民的面前，将来我们海外华人也就会不可避免的面临歧视和迫害。就此我们是不是马上应该加大宣传邪恶的CCP不是中国人民民选政府，中国人民不承认CCP，以及拜登势力勾结CCP放毒以窃取美国政权这方面的宣传。当然她知道我们爆料革命一直在宣传，但她的意思是说，是不是在这一方面要加大力度，并且是我们的宣传媒体以及各种宣传材料是不是一大半以上的标题都需要陈述把中国人和CCP区别开。这是她的问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，这个文灵的战友问的特别特别好，这个真的是七哥有时候睡觉醒来一想这个话题我就身上一机灵一机灵的。因为所有咱们绝大多数战友是看不到这方面的威胁，文灵看到是很了不起的。这个我能感受到西方各种宗教、各种种族对我们华人之间现在这种恨是骨子里边的，就是因为共产党这个病毒的事情，特别那些餐厅啊，还有一些服务行业啊，恨的咬牙里面。今天很多人还是分不开，百分之八十的人分不开，我们现在真的是爆料革命必需担负这个责任，用一切办法要把共产党和中国人分开，要把真的海外华人的安全利益摆在第一位，非常的希望就包括文龙战友说的那个，我们支持川普有各种方式，不一定到DC去。那么文灵，我们支持爆料革命，这个灭共有各种方式，现在先把这个共产党和华人分开是当务之急，当务之急，当务之急。每天说，时时说，一天说一万遍都不嫌重复，这才可以的，采取任何可能的办法，这是个非常重要的话题，也是2021年我们G-TV, G-News重中之重要宣传的，谢谢文灵，谢谢文真。
主持人文真：好的，非常感谢郭先生。下面我们有请现场的下一位战友开麦发言提问，谢谢。
风再起时：郭先生好，我是风再起时，是原来凤凰农场的，也是义工，也是会员，现在在老班长的农场，现在也在大使馆做这儿的义工。我是想问郭先生，在CCP倒台之前，这种防火墙能不能推倒？我们墙内的，我不知道别人，反正我这边一直没有放弃去传播，但是真的是有限的，但是也是困难重重，阻力很大，装睡的人也好，还是说这个各种各样的都有，我只关心这个防火墙何时能倒下，Over，谢谢先生。
郭先生：风再起时，我这个名字刚才没听清楚啊，我非常非常感谢你这个问题。我相信风再起时，你能看到最近的苹果商店删除了很多中国的这个整个APP，而且呢，整个APP呢对中国的背景的一些APP在清理的时候，听说啊，他们现在很多内部也在调整，包括我们现在咱们G-TV呀，咱们G-NewsAPP，还算是比较顺利的，这几关。这都说明了这是美国政府对推倒防火墙有不可推卸的责任，推倒共产党的防火墙的最终的力量不在中共，是在美国，所以川普总统连任极为重要。他在美国把这些作为立法惩处以后，230条法以后，像苹果，像Google，还有这些东西，只要是他不让在美国设置，比如说在国内不允许下载APP，比如说国内下载APP以后就会死机啊，等各种信息分享啊，如果这些东西他不去阻止的话，这个防火墙已经……就是大半被摧垮了。
另外一个，对国内这互联网企业的制裁呢，也是美国最关键，接下来就是说，在美国，对中国的互联网企业制裁，和军工企业，军工这个科技企业、互联网企业，和美国的科技企业，进行大量的制裁，绝对性的制裁，像我们这几年努力的把中资企业还有军工企业，还有接下来最核心的就是说金融企业。只要是金融企业和军工和互联网企业在美国被绝对制裁，共产党的互联网是一定会倒的，一定会倒的，我很有把握在很快的时间内，中国的互联网绝大多数防火墙会崩垮，留下那块就是剩下擀面杖子，嘴硬了。所以说G-TV、G-News、G-Coin、G-Dollar，我们的G系列未来，将是无限的强大，这个是毋庸置疑的，谁也挡不住，只要防火墙倒下，或防火墙……防火墙倒下和出一个口子价值对我们都是一样的，谢谢风再起时，非常非常感谢。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，刚才那位战友的名字好像是叫风再起时。那下面我在这个就是郭先生的答疑举手房看到有一位战友，她是给郭先生写了一封公开信，然后呢，下面已经有75位战友点赞，说明他们都非常关心这个。这位战友的名字是叫知心姐姐，然后呢，她的信比较长，我就把它综合成一两句问一下郭先生。她的意思呢，就是说，因为这次VOG事件，她也是进行了一些反思，她感觉这个原因，就是可能是，比如说过度的信任和放手、缺乏监管，然后呢，缺乏一个沟通的渠道，没有竞争，致使一方独大、自我膨胀。当然她不知道其中的细节，但是她的建议呢，大概有挺多的，我挑几个重要的，就比如说，是否农场联盟可以定期与各农场的财务有一个汇总、人员情况汇总、运作、法务等方面的问题，保持一个良好的沟通渠道，有问题怎么样解决，就是避免之前那种一家独大。然后呢，就是最近也有很多战友疑问，比如说借款的事情，她这个里面也有提到，所以说在这里就作一个综合提问一下郭先生，对这一方面有没有想补充的，谢谢您。
郭先生：谢谢文真，知心姐姐这个，第一时间我就看到了，我觉得看上去很美，很感谢。但是呢，这个世界上，说话、建议都是很容易的，我从十几岁创立我自己的实体到现在，开会时候，我是每个人提建议我就问，你的建议还有解决办法是什么？我看到知心姐姐那些建议、办法的时候，她下面也有，很感谢她。但是有些事情不是这样子的，这个爆料革命也好，新中国联邦也好，它经历这些事情是必然的，是必然的，只是我们付出的代价多大。这就是为什么七哥一开始就设计了这种立体式的框架，原因就是让这种事情发生的时候，减少损失。更重要的事情，我们现在是社交媒体的时代，还有一个，我们在美国的一个法律的社会里边，一定要切记一条，有些人是犯错，有些人是犯罪，有些人是由于各种自然原因导致了错误发生，或者说很大的严重后果。 但有些人是故意犯罪和故意欺骗，那是两回事儿。任何体制、任何情况下都不能避免，强大的美国今天出现了这种事情，那不正常得很吗？跟美国比，我们爆料革命新中国联邦已经完美的不能再完美了。但是，我们的追求、我们接受批评，接受建议，这是永远的、谦虚的。
可是呢，战友们一定要记住，在一个灭共的立场上，追求新中国联邦的立场上，有这种事情太正常不过了，但是更重要的是谁敢站出来负责任。这个时候所谓的我民主、我选举，你具不具备民主选举的方式？我们追求民主、法治、自由是我们的目标，但是我们首先要面对现实，我作为一个从小到大是自己奋斗出来的，我最重要的，我认为：一个人要切合实际，不要理想化，不要幻想。幻想和理想化，比这个当初的坏主意还可怕。当然，那些想法我们都在做，所有知心姐姐的那些，哪有一样我们不做的？没有一样不做的，但是我们还要做的更多。但是我觉得这种公开发信的方式不是个好主意，不是个好主意，知心姐姐既然在我们战友当中，干嘛发那么多信，这是帮忙呢？还是帮倒忙呢？还是…甚至是有点高级黑呢？对Sara这块，我们内部讨论可以，不要对她个人攻击，保持我们的七条，Sara也不是神，Sara犯的错误很多人会犯，Sara受到的迷惑很多人会被迷惑。我觉得不管如何，她就是一个普通的女性，普通的不能再普通的女性。我们给了她这么大的一个荣耀和信任，包括七哥过度的信任、过度的背书，这都是要检讨的，七哥也在深思，…（听不清）你们也不知道，未来七哥改吧，谢谢！
主持人文真：好，非常感谢郭先生。这里我插一句，新中国联邦6月4号成立以来其实才短短的7个月，还是一个小婴儿，在这个过程中，我们已经在不断的成长，壮大，不断的完善，接下来需要大家一起努力、贡献出自己的力量，每个人的行动都非常重要。那下面我们有请下一位战友提问，谢谢！
飞虎队：郭先生你好，我是飞虎队。我们在海外战场中，我们美国有很多博士、硕士、博士后在工作，当然也包括留学生。那么现在有一个问题，就是说除了政治庇护以外，比如说目前有工作签证，但是呢，比如说想到你们GTV或G系列去工作，但是你们的G系列可否提供工作签证方面的支持？还是只能够是政治庇护，还是各方面？因为，我这里至少成千上万吧，好，谢谢你的回答，谢谢。
郭先生：飞虎队啊，这个我听明白了，什么叫你们GTV，是咱们的GTV。这个只要是合法的，不管你有任何这样的手续，只要你身在美国了，如果你有能力到GTV和G-News工作，都会全力以赴提供给你所申请签证的保护和帮助，可以跟Didcord这个群，喜马拉雅群联系，也可以跟喜马拉雅联盟委员会联系或与你所在的农场联系。那另外一个政治庇护，你得符合政治条件，任何人符合政治条件，喜马拉雅咱们这个大使馆Discord群，可以联系这个群，里面就有我们的郭啸天，都在。法治基金、法治社会就可以提供一定的帮助，包括是法治基金、法治社会的捐款者，那我们必须得帮助，但一切都是在合理、合法、真实的情况下。好吧，谢谢飞虎队！刚才风再起时问的那个问题是一样的。
主持人文真：好的，大家请注意，尽量不要重复提问。那我们下面请下一位战友发言提问，谢谢。或者我们的义工文随你们这里有没有战友需要提问的？
文晗：七哥你好，我是文晗（待确认）。七哥，我想问你一个问题，我曾经问过的问题，就是G-Club不对爱荷华州，但是你说会咨询一下G-Club律师，我知道你很忙，但是我很想知道答案。谢谢！OVER。
郭先生：文晗，现在呢，这个你问了以后，我还没有给你回答，但是我相信很快会有更好的消息啊。因为我们现在可能正在和几个美国的，就是这个G-Cion的分销商他们在谈，他要谈好以后就是全美国都可以了。在没有谈完之前呢，这个你那块儿现在暂时还不行,我们不想做，有灰色地带，但是不想做。但时间不会太长，也不会太长时间，即使没有找到分销商，咱们G-Cion也会很快的落地美国。然后呢，这个再有任何进展，文晗，你随时跟我保持联系,没问题的，好吧，谢谢文晗。
文晗：好啊，谢谢你，七哥。我就是想问一个，我说，为什么这个灰色地带是不是包子曾经待过的地方啊？然后就没有了，自己想像啊，七哥。
主持人文真：好的，谢谢，谢谢郭先生。郭先生大概只剩最多九分钟了，请战友们抓住最后的这个机会。有请下一位战友开麦发言。谢谢。
文随：郭先生好，我是义工文随。现在是读一位战友在这个聊天区的留言，刚发的问题，已经有三个人点赞了。战友名字叫雪山大哥,请问郭先生：国内接下来饮用水会出现哪些严重的状况？谢谢。
郭先生：谢谢文随,雪山大哥问的问题特别好。咱们国内内部的战友说，最近共产党各省级、各市级，现在已经是纷纷的在研究这些问题，特别是公共供水。现在公共供水呀，这个成本，原来大家都忽视了，那是经济好的情况下，现在这个经济不好的时候，这个预期大家已经很明白了。这种用水成本会加大,成本越大，老百姓越是停下来不用水的时候，可能水源就要出问题了，因为现在上游的成本非常的高。而且现在今年一定是一个，是北方的大涝、中部是大旱、甚至南部是大旱的情况，可能是。那么今年这个预期啊，水会是个大情况。
然后油呢，会过剩，因为没有人用油了。那么更重要的事情，现在加上金融、生产各方面的整个的崩塌,那么老百姓住在城市当中，刚搬到城市惨了。高楼的供水水价高，电梯费用高，物业管理费用高，电费也高，啥费都高。可你经济来源在哪儿呢？你告诉我，中国有什么经济来源？在这种情况下，兄弟姐妹们，雪山大哥不要光在乎水了，现在房子，你家哪儿都贵，哪儿都有问题。所以说，现在看来，中共不具备迅速城市化的生活,所谓的城市化大跃进，这是一场灾难。现在看来二线、三线城市，包括有交通措施的一个乡村，是中国最完美最安全的地方,我要在中国，我一定回老家住去，我一定不会住在任何城市里。谢谢雪山大哥。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，有请下一位战友提问。
文剑：郭先生你好，我是小语种的文剑。我想请问一下，就是说那个联盟和大使馆相互之间的差别和定位是什么？麻烦您告诉我一下，谢谢。
郭先生：文剑，这个差距太大了。这个喜马拉雅联盟委员会，那是受全世界现在17个农场，还有多个准农场，几十个农场、未来几百个、几千个农场，所有的农场主成立的24小时一起沟通决策的、代表全球战友的、所有的未来各种决策的行政机构和协调机构。喜马拉雅大使馆群，我们这个群是给战友们沟通，仅限于我们之间互相沟通和七哥之间回答问题。
还有一个，未来关于法治基金、法治社会，包括各农场和战友之间，就是为了不让各农场像凤凰基地一样，变成个封闭的独裁机制，还有一个灯下黑、欺骗的事情发生。然后呢，建立战友和我之间的信息透明，和一些信息公布的及时化，和这个没有任何行政决策权力，不会成为任何行政机构。但是在喜马拉雅大使馆群，未来会诞生，由于沟通了解、和工作和贡献之后，会诞生很多、成立准大使馆和大使馆的群，我相信是会的。这里是一个和我、和战友之间沟通的平台，信息分享的平台，打破这个垄断的平台，就是这样，谢谢文剑。
主持人文真：好的，谢谢郭先生，非常感谢能有这样一个平台，可以直接战友们跟郭先生沟通。最后还剩下4分钟左右，我们有请最后一位提问的战友，然后最后我们请郭先生总结一下发言，那接下来有请战友提问，有请。
七号小青蛙：郭叔你好，我是七号小青蛙，可以听得到我讲话吗？郭叔您好，就是我想问一下您什么时候可以去法治基金做客，因为那边有很多的义工客服，有很多的问题想要跟您交流。然后也想和您谈，就是说说话之类的，谢谢。
郭先生：小青蛙，太好了。我今天晚上如果是直播的话，我就不去，我就明天上午去。我今晚不直播我就今天晚上去，反正今天和明天我一定去法治基金群那边去，咱第一个去那儿，好不好，我一定去的，谢谢。
战友七号小青蛙：好嘞，谢谢郭叔，辛苦啦。
主持人文真：郭先生，现在是11点56，您看是您要总结发言一下，还是……
郭先生：你们再问一个问题吧，再问一个问题，完了我再总结一下。小青蛙刚才问的问题特别好，你们安排一下法治基金、法治社会的群，我今晚上或明天上午去，好吧。
小鱼儿：郭先生好，战友们好，我是那个原来凤凰农场的小鱼，现在在那个喜韩农场。好的，郭先生，大家都提了这么多问题，我小鱼儿就说一些祝福的话了。我们中国人都喜欢年年有鱼嘛，我祝福我们以后的战友，我们的同胞，在自由信仰上有余，经济上有余，还有餐桌上天天有鱼，天天有余，时时有余，刻刻有余，我是小鱼儿，谢谢。
郭先生：小鱼，我咋听你说的话像个老鱼啊，像个老鱼呀。哈哈哈……像个老鱼，但是你这个小鱼儿说的话都是过年的话。今天特别好，今天我在这个discord的群，喜马拉雅大使馆这块，以后咱们文斌、文啸、文随、文真，还有这个文成，你们大家所有做的事情，真的特别特别的好。你看就这短短的几天，我们就非常的标准化，然后呢，成了大家一个定海神针的一个平台。在这种情况下，我们想要看到战友们啊，是非常非常善良可爱的，这我一想起来有时候就是，眼泪就想出来，就是我们中国人太善良了。中国人真的是为什么有那么多信访啊，因为共产党把中国人当奴隶。你看我们中国人，咱们的战友当中，都涉及到切身利益、生死安危的事情，七哥只要是振臂一呼，我承担责任，跟大家解释好，这个所有的事情，你看战友们，都是知情达理、包容得很，是吧。这就是让我们看到了共产党这个流氓政权的这个王八蛋的最坏的一面，因为我在中国接触的官员比较多，他们对信访的人都当神经病对待。
那么这也是为什么我们各农场啊，一定要注意，不要不让战友说话，一战友说话好像是他们家里边这个被人家揭开了蚊帐，揭开了床一样，好像有见不得人的事似的。你家卧室里没有第三人，你怕人家看你卧室干什么？是吧，何况咱们都是一家人，你家卧室里没有第三个人藏着，你怕我们看一下卧室怕什么？喜马拉雅大使馆discord的群，培养新战友、连接新战友、团结新战友，为战友解决问题，及时传达真实信息，答疑解惑，团结精英。然后彻底的要解决全球农场之间，未来各农场主灯下黑，甚至被蛇呀、燕子啊，给垄断这种情况的发生，它是一个不可或缺的群。
这就是我们在遇难呈祥啊，这次凤凰基地、VOG的事件，让我们一下子建立了这么好的平台。大家要看到这一点，我们遇难呈祥，这才是我们最最伟大的爆料革命的精神。那么在这里也看到了像……这里那么多战友们你看，马上团结起来，你看看文真、文随、文啸、文家，是吧，这个啸天，还有这个文斌，都起到了这个各种不同的这种作用，随着时间的推移，你们会得到更多战友们的尊重和感谢。那么这种情况下，未来我们这里会诞生，各种准农场、各种农场，和全球各城市更多战友的加入，这就是我们的力量，这就是一个24小时不停的吸战友的机器呀。
所以说在这里衷心地感谢所有加入各群的战友，接下来我会到每个，每天或者是每两天一定到每个群去，开始看。今天晚上或者明天上午去这个法治基金群去，今天晚上的话，我就是6点钟吧，6点钟我去上法治社会、法治基金群，然后呢或者是明天上午的10点到11点，反正我这是一定是尽量的去，然后由你们来安排，好吧，谢谢所有的兄弟姐妹们，谢谢文真、文随，谢谢jun、啸天，辛苦啦。
战友们：谢谢郭先生。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/236/</guid>
      <description>内容梗概:
视频用GUO Media我就发出去了，到了昨天晚上我才发现根本没发出去，一直被骇客中。郭媒体很快就会走向正常的经营、正常的运行，盗国贼也开完两会了，他们也会放咱一马的，然后咱另外一个版本—第三个版本就会放出来。
昨天，我又和老领导通电话了。咱老领导一接电话就说：文贵，你不厚道，你是穷折腾瞎折腾，你是不见棺材不落泪。我说：老领导您说错了，我折不折腾，我现在已经是穷了，肯定是被你们弄穷了，郭文贵我都富过了，所以说不是穷不穷的问题，不存在瞎折腾，如果一个人29年了还在那瞎折腾的话，那就是神经病；
另外一个，你说我不见棺材不落泪，老领导你得看我见的是谁的棺材、棺材里放的谁。我说：你别觉得这事情就 结束了，恰恰的我觉得一切真都是刚刚开始。
然后老领导说：你看你在海外现在折腾的人家民运、各种华人团体全都反你，你现在成了过街的老鼠了。我说：老领导，您说这个就受人家“指惑”了，这个是指定的迷惑我，这叫指惑，迷惑的惑；
据我所知，据我个人了解，你看我前天录了一个视频，我自己的YouTube上5万多关注量去看的，小哥政事上几万（人），其他那几个人加在一起也有七八万（人），随便我一个视频就二三十万（观看量），过一段时间就四五十万。
我说：你这消息是假的，而且我每天收到的信息，过年的时候是8千左右，各个、所有的（信息）现在都超过1.3万；你可以去问问专案组去，您说这话，我都明白是谁让您说的，但是您说的话都是受人指惑的。
我说：海外所谓的那些伪类、民运们为啥要反文贵？—很简单，文贵的出现反对募捐、反对骗钱、反对搞假政庇，我断了这些搞假政庇的假民运、伪民运的财路；
第二个，文贵给他们开辟了一个巨大的财库，什么财库？—那很简单，就是黑郭文贵、黑郭、砸郭有可能到盗国贼那去领钱，（有）被“蓝金黄”的价值，这是一个财库；
另外一个财库—原来谢建生、郑介甫这几个骗子、通缉犯那是真正的刑事犯、强奸犯这些人犯罪分子，他们（盗国贼）给他们钱让他们来砸郭，就是当别人的托，无非就是这个原因。郭文贵断了他们政庇募捐的财路，给开辟了两个财库，那就是被黑社会的当托（用），还一个给盗国贼“蓝金黄”，这是根本的本质，谁傻啊？战友们不傻。
老领导说：郭文贵，看来你是把这事非要整大发了不行，你要整多大发？我说：我知道，老领导您别说，我替您说吧，就在昨天，专案组领导开会说郭文贵现在没钱了抻不住了，现在要赶快盯住他的钱；而且老领导说了“郭文贵，我就不相信他不见棺材不流泪，马上外交上将派出去各国（对）跟郭文贵合作的进行游说，断他的财路，断他的合伙朋友”。
老领导，你们过去这招都灵但是也不都灵，王全璋你们灵了，法轮功灵吗？你把人家灭了吗？你把人抓回去遣返了吗？那当时内部不是要把法轮功所有的人一个不少地要弄回去吗？弄回去了吗？你
不也断人家的财路了嘛，不是越断人越有钱吗？你看那声势，您记住这个世界上不是你们说的算，这个世界上不是什么都是你们的逻辑，逻辑的真理不是那样的，那真理不是那样的逻辑，逻辑不等于真理，真理一定要符合逻辑。
我说：你们讲的话，走出国门去问任何一个有逻辑的人，他要说你说的是对的，我就闭嘴；那 2700个人你让他说心里话，告诉他说了没事，你看他咋说，他会鼻涕一把泪一把地举着手高喊他反对。我说：权力不能私有化，财富不能公有化，否则人民将进入巨大的灾难，这是全人类几千年的文明和生死、鲜血、时间换来的真理，不可逆转、不可改变，那不是你那几个人说的。
我说：现在你们天天的要开始威胁台湾了，要对付台湾了，你把台湾打打试试，你威胁试试；不管你们有多厉害，所有的2700个人，那天人民大会堂里面的人，没有一个能（活）超过 3 万天的，一般都是1万多天的生命，30年嘛，30年（是）一万天，未来，也就是1000天的三年里，你说能发生什么事？谁敢保证？谁有信心？
大家都心里有数，未来30年（也就是）一万天，发生什么事大家心里都有数；所以说你们现在要断郭文贵的财路，你断断试试，看看能不能断；过了几年了，过去寄希望于吴征，寄希望于陈军、袁建斌是不是？
这一个个的，韦石、西诺这些伪类，什么胡平、吴清莲，造谣（抹）黑郭文贵，断我的财路；不是一直在说我没钱了吗？没弄成现在寄托于郭文贵又没钱了；所有的都是骗子集团，内部是上级骗下级，下级骗下级，下级再骗下下级，各个骗，结果维稳费一大堆。
连吴征这号人都能骗你们，你们说你们这个权力和体制还能值钱吗？还有未来吗？你们连袁建斌、韦石、西诺这号人你们都相信，你能有未来吗？能给14亿人民未来吗？这符合逻辑吗？你连这种人都用、连这种人都信的政权—一个体制，你能有未来吗？天天靠黑社会威胁、抓人、断人家财路、造谣、三邪视频、给人发红通，全世界都知道；不是70亿人都要听你的，那是不可能的，你再大的国家十几亿人，你能让70亿人都听你的吗？都能（被）“蓝金黄”吗？
北京城二环以内的人你都搞不定，你甭说是二环以外了，自己骗自己，要不然你就不搞“咚咚咚” 了；有什么了不起的，大家都命一条，老百姓没办法（被）拿枪逼着，在海外的人脑子都正常转着呢；
看看所有的被提拔以后——傅政华司法部部长，孙力军现在竟然是又升职了，王岐山又回炉了—合法性在哪？宪法的合法性在哪？政治的严肃性在哪？政治规矩在哪？“打铁还需自身硬”，哪硬了现在？连手都估计不硬了，就嘴硬了，就剩一嘴硬了；上天在看，这种办法你拿出家门去你能见得起光、能经得起时间吗？能有人信吗？
老领导，抱歉了，今天又说了，我也跟你说：我明天的视频还得讲，我还得讲，抱歉了。
尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！中国人有句老话—不怕他闹得欢，早晚上天给他拉清单。
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/225/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/225/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，最近我收到了很多人给我寄来的各种爆料信息，还有一些需要有偿支付的材料，非常的感谢！但是有一些却收到以后USB是打不开的，有些能打开，但是绝大多数所提供的证据不够充实。
我希望所有的战友们要记住，你们别浪费时间，我们要想爆料任何一个官员、盗国贼，要绝对有法律实际价值和效力的原本的这种材料。例如有效的清晰的视频和官方能认可的文件，这才可以。谢谢所有的战友们，文贵爆料将从 1 个月以后正式开始。一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月12日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/224/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/224/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？我还没健完呢，尊敬的战友们请大家高度关注《自由中国》路德先生马上要开始的今天爆料。
我现在不知道爆料内容，但是我深信这个爆料又是一个新层阶，《自由中国》正在干着一个和我们大家追求喜马拉雅这个共同目标的事情。《自由中国》在用自己的企业和自己的生命冒着巨大的风险，在沿着爆料革命创造了新高度。
我希望爆料革命路德先生和《自由中国》爆的比文贵还要强、还要高更多。所有援郭会的朋友们、兄弟姐妹们，大家现在只有一个目标，支持《自由中国》路德爆料，一切为他服务。只要他爆料能爆成功，就是大家追求的喜马拉雅最需要的弹药，他就是我们最好的兄弟战友，支持《自由中国》，支持路德。
凡是不爆料不对付盗国贼的媒体还有推特，我建议大家马上拉黑，不看、不关注、不理解、不回应。这些人没有这个就没饭吃。
大家都很清楚自媒体里有多少是真正关心喜马拉雅的，99%都是支持爆料革命对付盗国贼的，剩下在里面的 5 毛们，在那儿混饭吃的那些伪类、骗子们，把他们拉黑。不支持爆料革命的在那臆想的，搞爆料意淫的，还有跟盗国贼搞勾兑的一律拉黑！一律拉黑！什么都不要说，过一个月、二个月他就知道干什么了。
战友们，行动！行动！再行动！拉黑不爆料的！支持《自由中国》！支持路德！谢谢大家。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！路德这里是个更高的开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月7日报平安视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/216/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是纽约下大雪，外面现在下的正是，真的是鹅毛般的大雪，几乎是看不见什么了。就这样情况下，在我的门口，出现了一只大鹰，一直在那儿飞，哎呀，感到太震撼了。就在这儿飞，啊。就在我窗前面，我要是打开窗子，就要飞进来的感觉。
在我们家一直以来就有一个特别大的鹰，据他们说在这儿几十年了。那么，在这个地方大概有十几只鹰，就是在这个位置盘旋。真是有意思，看到它们在这样的鹅毛大雪这样的这么一个天气里面自由地飞翔，这种力量太让人佩服了。
鹰从来不吃同类，鹰不惧怕寒冷，鹰从来不设计计谋陷害别人。当然了，鹰也不背叛自己的同类。它只吃它目标中的动物，更重要的，这鹰从来不撒谎，想吃什么就直接冲过去，不玩花招，什么闪两下、弄两下，什么蛇呀、什么蟑螂啊，是吧？那些诡计多端的家伙。它不是的，直接来。而且是奉上天旨意，专门吃那些什么藏在洞里的老鼠、什么蛇，所以说鹰是神圣的动物。
这是为什么佛祖多次被派来、上天派来这个就是使者，今天说就是人大代表。上天的代表来试佛祖是否慈悲，在当它面儿在抓鸽子，佛祖说你别，不要抓鸽子，别吃它，吃我的肉吧。
所以这鹰啊，凡是这红头的鹰，带红的都是带有上天旨意的。所以我们郭媒体就是奉上天的旨意，来抓这些蛇蛇鼠鼠这些祸害人间的动物。
那么今天和昨天，咱们的郭媒体又被盗国贼给黑瘫了。哇塞，相当地猛烈，相当地猛烈。但是，没问题，它满足了我们一切钓贼的需要。这盗国贼呀，帮助我们干了很多好事儿，我们还得感谢他。
他黑不瘫，他黑不瘫。这就像阳光和黑暗一样，我说过多次了。阳光永远是阳光，它来自于太阳，来自于宇宙。黑夜它只是在某个区域内，被某个角度遮住了阳光，它只是某个角度。
但随着角度的变化，阳光会刺破一切黑暗。将它化为一切没有，挡不住。这就是真和假的区别，假的永远真不了。善和恶的区别，恶的永远不可能代表善。
昨天晚上，我和一个我很尊敬的这个一对夫妇喝酒，我们是多年的朋友，像一家人一样。这位女士是我相当的佩服。多年前就开始学习《女学》，然后学《止学》。这个到此为止的”止“《止学》。那《女学》她学的，她真是，她不但学了，她也做到了。那么这个《止学》，她学了，她也做到了。
昨天我们就讲，为什么王岐山、孟建柱两位先生，他们不懂得《止学》的这个玄妙呢？我说：不是他不懂，他比谁都懂。他只是恐惧。什么修宪哪，什么为人民服务，什么反腐，都是假的！就一个目的，自己活着时候别给杀了，别给抓起来。
自己死了，那这些人都跑了，保护他的生命不被抓，不被杀，保护他的财产不被抢走，不被拿走。保护他的那些私生子女不被别人给抓起来。能过着天堂般的日子，别变成了阶下囚。这是一切核心目的。一切都是假的，都是假的！
权力私有化，权力私有化不就是国都是他的了吗？家，那就是他的家。国是他的家吗？然后财富公有制，变成国都是他的了，就是他的了嘛！就是财富变成了，通过公有制，输送到了利益集团。这跟当年的斯大林什么希特勒呀都是一样的。大家拭目以待吧，别着急啊。好戏还要刚刚开始！
我今天一天都要开会，这帮律师，我们这帮律师真难搞，一小时最少的是780美金，高的1800美金。都在这儿跟你聊呗，喝着茶说着，反正都是钱嘛，咱也可以，反正能对付盗国贼，对付这些伪类，也不孬，钱是小事儿！
尊敬的战友们，不要着急，让子弹飞一会。大家休息休息。接下来，我们计划多着嘞，多着嘞。
一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/213/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/213/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好 !昨天在全球自发地很多的战友们 进行上街游行支持文贵爆料，追求法治中国、民主中国、自由中国的大游行，震撼人心！
恰逢和中国共产党的政协和人大的每年的两会召开同时进行，意义非凡！这是过去 70 年来历史上从未发生过的由民众自发地上街游行追求法治、自由、民主的一次全球的行动。
昨天这一天给所有参加这个游行的人留下了生命中最重要的一天， 任何人回忆过去的时候，你不可能每一天都记得，但是任何参与昨天游行的人，昨天你一定会记得，终生难忘！
因为这创造了历史，也创造了每一个参与者自己人生中自己的伟大的历史，这是不可忘记的，这在人类的发展和文明、创造、法治、民主自由的历史上也是重要的一篇！
大家不要用数量也不要用规模去衡量，因为中国这个国家14亿人民如果给他们选择的权利，说你是愿意支持这些人上街呢，还是你是愿意支持北京开的那个两会呢？
大家我相信都会知道答案，99.999%都会同意也会参与这场上街游行，正义大游行，法治、民主、自由大游行。为什么呢？北京所正在开的两会他们讲的都是假话。说的都是假思想、假追求，理想都是假的，当然啦一切都是假的，而且是非法的基础之上。
而我们昨天所有的战友们的上街游行都是真的。而且所有干得事和理想和追求也都是真实的。这就是真正的我们说的，他们的“假恶丑”、我们的“真善狠” ，这真字跟他们的假之间的差距！
第二个：昨天他们的两会和这几天的两会，他们是为了维护盗国贼集团和某些利益集团，所有那些参加的代表不能代表他们自己，也不能代表他们根本不知道的人民。而且当然他们维护的利益集团都是恶的。
而我们昨天所有的战友们上街追求的代表都是自发的、自己的，和绝大多数人民的，当然都是善良的，对自己的工作和辛苦，对自己的子孙未来和老人，创造了财富和国家都是善意的。
他们的那是假恶，我们的是真善。他们的那个丑，就不用说啦。大家可以看到海外媒体、国内媒体一片沉寂，从这件事情上也能分出来谁是真正的追求民主自由法治的，谁是真正的关心中国未来和子子孙孙和中国的法治、民主、自由的。
那么通过昨天这件事情是一个重大的分水岭，让我们看清楚了“假恶丑”。我们的真善，不是狠，今天就说真善行动吧，我们的决心，狠也是决心。
中国到了一个必须改变的时代了，没有任何人可以阻挡，没有任何人去支付钱，没有任何人去组织，在全球发起的这一个即将形成全世界人民燎原之势。在这个问题上可以说是我们昨天所有参与的行动者都是创造了历史，因为我们将要得到 14 亿人民和全世界人民的支持。
而且昨天大家也可以看到，这些感动的事迹国内外震惊。听说党内还有两会当中互相传阅，他们是没有网络控制的，他们都傻了。说怎么会形成这么大的规模，这么多人上街而且都是自发的，而且追求跟这个国家现在所追求的，也是相一致的。国家不是也追求民主法治自由吗？但是人家这个追求，打盗国贼，党内的同志99%都是同意的。
昨天很多都是党内体制内的人给我发信息太多太多了，都说昨天这个活动是震惊的、是创造历史的。说你们打盗国贼不反中国不反中国人，这太重要了。可以说这是党内9000万党员绝大多数人的呼声！
他们说中国这几年真的是太荒唐了，无法无天，明目张胆，官不聊生，民不聊生，谁都没有安全感。 昨天我们追求的法治、民主、自由的大行动，就是让中国人民都有安全感。无论是党员，无论是高官，还是平民，这难道不对吗？感动，每个人都感动！
这一天将是伟大的一天! 创造历史的一天! 谁都无法改变! 亲爱的战友们，你们太伟大了! 文贵衷心的感激、感谢你们 !而且你们要感谢、感激你们自己，而且大家记住，你们是为自己而奋斗，为我们的子子孙孙的未来而奋斗！
一切都是刚刚开始!谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。昨天因为这个大家游行，昨天我的团队呢一直问我，说：你不能下去呀。我说，我不下去，不下去。说：你也不能在阳台上跟他们挥手，人家“乓”来一枪，怎么办！我说：不挥手，不挥手。
大家看到我昨天录的视频了，10:40我才锻炼完。锻炼完以后，我再热热身，大概就快11点了。这时候小庄和雾亭他们给我的助手发信息：说他们 12 点半才来呢。
然后我就马上把很多律师，昨天是周末，今天是周一，我们递到法庭很多文件要做公证，要签好多。我在那儿bang，bang，bang，签半天。这个时候呢就已经将近 11:40 了，然后我就回去冲个凉，洗个澡。我一冲个凉洗个澡。然后这个出来以后，我还穿了休闲装。我就问我的助手，他们现在都来了吗？他说，都来了。
我们是六个保镖一组，楼上两个，门口一个，另外三个都是在外围的。这个时候他们就给我报告，人到哪儿了，到哪儿了。他们在推特上看，然后他们连着看。这时候我知道，人已经在逐渐聚集了，我也上推特上看了看。
这时候说实在话，我就跟他们商量：我还是下去打个招呼，到门口去。然后他说：绝对不行。因为外围的团队，我没有出去的计划，你这么一来，他说那外面的四个人没来，我们几个是负责你这个的，那你让我们负这个责任，我们肯定不行。所以就在那块儿讲。
在讲的时候，我就在那儿想，我得下去。我越看越不行。我们那个小伙子啊，小胖，谭小胖，在那块儿贴的镜头，还有那老大姐出去腿脚不方便上车的感觉，还有全世界各地都说准备上街，准备上街那种感觉。我觉得我不上这个街，不去和他们见个面，我不能飞去加拿大，但我这门口经过，我要不去，我这不是太贪生怕死嘛？
一个贪生怕死的人，怎么可能说去挑战盗国贼集团呢？一个贪生怕死的人，怎么可能去给全中国人民说，要去追求法治，民主，自由哪，怎么可能！
所以我跟他们商量：这样，我不让你负责任，我要下去，我就是挥挥手。
不行，绝对不行，就跟我急，你要下去，我们就怎么着，怎么着。
确实，他们美国人很认真。更重要的是说，就我们这人不能~~~~我们跟你签了合同，我们不能让你离开。离开我们就负责任。我说，那我现在签字不让你负责任，不就完了吗？
就这说道半天。这时候啊，因为门口我们备用了三部车，平常都有。我说我下楼，我说我下楼，那这样，我就在门里面跟他们挥挥手。
他们说，这样也行。咱先说着就往下走吧。这时候我们就下去了。12 点 10 分，我就进屋随便弄了双鞋，我就蹬上了，然后因为不用打领带，穿衬衣了，我就拿了个长袍，我就给套上了。
我就在门口给招招手。他们就在门里面，我们就下去了。这时候，另外一个在外面观察的人说，他们已经到 61 街，我这块儿是 59 街，他们在 61街，61 街跨过一街 63 街，他们一说 63，还有一些人在那儿聚集，61 街了。
噢，我说是吗，我就下去了。这时候就三个人在旁边，我说，你到那个街头上看看，都是几个人，给我查一查啊。我就把这个人给支出去了。这时候，实际上就剩了俩保镖，在我旁边。
另外的哪，外面的人和里面出去的俩，去看去了。我另外这个保镖，我说，这样，你到这门口看看，有没有什么可疑行动。
因为他到那个街去了。他们就出去了。车在门口，车上司机。我说这样，你下来，你也去看一看旁边的事儿，我把他支走了。就这小伙子上去时，我坐上车，我从来没开过防弹车， 我bangji就给发动着，他”嗷嗷“ 喊着，我就转过去了。
因为我太熟了，我直接就转到 61 街。就顶着了咱们那个 61拨的纽约挺郭的后面的车队的后面了。
我这车门下来，车还没熄火，我就过去了。结果他们看到我了。下来的时候就慌了，郭先生怎么来了。结果一慌，他们车自己车胎没踩刹车，就”Duang “的给撞到车上，车屁股给撞开花了。就是太激动了。大家“哎呦”，你怎么来了。
跟每个人拥抱啊，拥抱完以后，结果这时候，我们老陈告诉我说，我说小庄还有雾亭他们哪？那些人在哪儿？
他们说在 63 街，我这没办法啦，我就走过去，单行道嘛，我就走过去，走到 63 街，这时候大家赶快拥抱，这时候小庄就过来了，大家看到视频，然后被发现，雾亭，又找雾亭。
这个时候这保镖就傻眼了。这会儿走到街口的时候，我就看不行了！这旁边就告诉我，快走！我就赶快就走到Lazente 那边，到街口碰见了保镖。
保镖就不高兴了。哎呀，跟我急大发了，嗷嗷叫，说你这是完全是背信合约，你会把我们杀了的。再一个说是，我们原来说是不出镜头，所以说我们也没办法到这儿来，然后你跑出大街来。就差把我给架回去了。护着我走到 61 街的时候，我的车还在那儿还着着火儿哪，这保镖气疯了，气疯了！最后把我从地下室带上来。然后直接带到我们旁边的一个办公室。
哎呦，我的妈呀，这折腾的我，哎呀跟训孩子，石母训子一样。说:你看你，衣冠不整，因为我刚从这个家Palm Beach 回来，脸上晒T得倍儿黑。说，你这脸晒得倍儿黑，你说你穿这么个鞋，这么个旗袍就跑出去了。
形象完全糟糕，你哪配当领导人！你怎么可能搞政治，完全胡来！你知道这多危险吗？你这出去了，怎么样怎么样！完后，这保镖外围人都没来啊，哇，这时候人都逐渐过来了。然后人家提出辞职。不干了，坚决不干啦！
我说，那我再抱歉，我赔偿，那我说，我必须见。我说我不见我怎么可能，我说我不想搞政治，我也不想当名人，我也不想伤害你们，但是我得对得起我良心，我不能贪生怕死。那么多人都上街，要冒着家庭、国内的自由、安全的危险、进监狱的危险，我不出去怎么可能？
跟他们解释，哎呀，最后他们，这样吧，郭先生，今天先别说了，我们周一我们再研究，团队研究，我们和公司再研究。还有一个其他团队再研究，法律团队研究，你先回去睡觉。
就昨天我到 10 点多时候，最后一个发信息的时候，把我手机给抢过去了。强迫我到安全屋睡觉。所以，昨天我就睡得特别好。现在心情一下子，特别安静，全身特别安静。我一会又要开会，还有午餐。我就刚才呢，今天不锻炼，休息。给大家汇报一下。昨天是实在太美好了。我不后悔。我不那样做，我一辈子难受。
昨天我下去以后，我跟大家拥抱了，我心里踏实，我希望未来能到加拿大，塞班岛，日本，洛杉矶，澳大利亚，纽西兰，欧洲，到各地去和所有的支持我的战友们，各个拥抱，并和你们一起走上街，最后和大家一起走上我们盘古大观，龙头，天安门。我们一起拥抱，高唱凯旋之歌！
谢谢昨天所有的兄弟战友们，真是太美好了的一天了，这是伟大的一天，历史的一天。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</guid>
      <description>内容梗概:
陈军：就让自己的生活呢，在这个世界上能尽量多的去经历，可能别人我原来说过，可能别人要三辈子经历的事情，我最好能不能在一辈子当中能够尽量多的去经验到。我之所以会选择后来投资明镜也好，后来做这样的节目也好呢，当然是因为我的好朋友刘晓波之死，那我觉得他的死，我不可能不出来说一句话。
关于是否是明镜股东问题版本二
陈军：我就告诉大家我跟明镜是有保密协定的。虽然我跟盲流子说话没签保密协定那有的时候叫说者无意，听者有心的。那后来还有听者有心的那怎么办呢？所以我今天是特别负责任的告诉大家，因为我跟明镜有保密协定，所以呢，我是不是明镜的股东呢，跟大家没关系。
是否是明镜股东问题版本三
陈军：我很认真地回答你，也就是呢，明镜的创办人何频先生是我特别敬重的朋友，那我对他的这个媒体的，像打造媒体的、维护他的这个独立、维护他的这个自由，付出着很多代价。所以我非常认同，但是我也知道很多人老是想了解明镜的里面的内幕，就用各种各样的方式，包括你现在的这样一种方式。
而且我认为这样的一个方式的问法呢？就非常有可能把我所有问的回答的问题呢，要么卖给郭文贵，要么直接卖给共产党。所以我的回答是无可奉告。
关于是否造谣曹长青先生
陈军：你第一个问题是什么啊？
郭宝胜：关于曹长青先生的那些所谓的经济的一些丑闻吧，一言而概之就是曹长青先生那些经济丑闻呢，是不是从你这边出来的？
陈军：你说我有没有听说过？我听说过，你说我有没有传播过？没有。回答完毕。
与吴征关系的问题
陈军：对于特务也好，吴征是不是特务也好。我今天在网上回答一个头，我说吴征是不是海外的维稳力量，我没有任何我自己的证据。我不可能说某人说他是特务或者维稳力量，我印象当中他好像是、好像不是。我们在说啥呢？你在说什么啊？
吴征勾结博讯敲诈删帖费录音
吴征：这个、这个、而且这个，所以你定个价把。你定个价、你定个价我来跟他说。他说他接下来主要是攻马。我估计一定是给了他钱的，100%。
郭文贵先生：什么价我真不知道？你替我做主，我真不知道，就把它拿下来就行了。
吴征：好的，我叫他报价了，我叫他报价啊，老兄他现在开4个（百万），4个（百万）。因为一加三出在这个，200个你行不行？
吴征抓李友现场录音
吴征：按住一切媒体啊，各方面的行动，等待组织上中央统一部署，统一处理。千万谢谢.
吴征：你了解他的任何假护照和其他名字的身份证吗？你把他能够有的假护照和其他名字的身份证任何的信息马上给我，兄弟,快！
吴征：以前你也在北大博雅吗？令的亲戚又是谁？从哪得到的，有名字吗？流程他们没搞清楚，他妈的！
吴征：保安！保安下边的保安。看他们怎么说，他们说他们属于北大管，要领导指示。
吴征代表专案组威胁录音
吴征：你的行为已经初步的查清，
郭文贵先生：嗯
吴征：第三，抓你家人主要是因为他们已经触犯法律、涉嫌犯罪。
郭文贵先生：嗯
吴征：也是因为你迟迟没有回来配合调查，才对他们采取了强制措施，如果你配合调查，考虑家人马上回家。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯、呵呵呵，好！
吴征：向你重申，我就告诉你，组织上让跟你说的，向你重申，在历史上你有重大贡献。对你做的“四项承诺”仍然有效，保证你的安全，希望你慎重考虑。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯
陈军对吴征录音的看法
陈军：如果郭文贵没有告诉大家关于吴征他认为的那个消息。我真的不知道，虽然郭文贵放吴征所谓的那个录音。我认为郭文贵按照他现在就是说他现在行事的风格。他完全有理由制造这个录音，如果他过去、以我过去对他的了解，我可能会相信。依我今天对他的了解我不太相信。因为依我的了解吴征的人品还比他好很多。这就是我的回答。
（展示博讯拿的删帖费的汇款单据和律师信）
采访陈军
王定刚：那您跟吴征熟不熟嘛？熟不熟啊跟吴征
陈军：我跟吴征，我认识，我跟他什么关系。好像没关系。
郭宝胜：那你认识吴征吗？
陈军：我认识吴征，
王定刚：还有一个问题就是郭文贵先生说您跟吴征合作做了一个餐厅是不是这个事情合作？
陈军：虽然我可以非常说，错了！但是我还是回答关他什么事儿？
围绕郭文贵谣言问题
王定刚：那个有个网友问了，他说那个陆林啊那天给盲流子打电话呀，说道说、是吧，盲流子说，陆林说郭文贵给你写了一个保证书，陆林说的，是不是？有没有这回事？
陈军：你看，首先啊，又回到刚才。因为首先我不知道保证书是什么东西？我不知道！我自己也没有看到过。
王定刚：就是没写？没写是吧？
陈军：至少是我没有的，我不知道！
对挺郭者和郭文贵的看法
与盲流子通话录音——
陈军：最理想我是这么看的，看一看就整个这件事儿。几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢捋一捋，一共多少钱？那么有些呢可能不管是募捐也好、大家往里凑一下也好，对吧？凑一凑。
然后呢，你呢就，帮你把这个套给解了，对吧？唐伯桥这个事呢，你跟他之间，我看起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧？这个官司肯定还是会有人、会有很多人会出面帮高智晟家里打官司。我是内幕不知掉，但是我看这个网上的情绪反应，反正就是唐伯桥很拱火。
盲流子：嗯
陈军：他呢，确实是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐伯桥的事，才认识。知道吧？然后呢，我呢，就是因为唐伯桥我认识的太多年了。他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，因为你跟他妈什么他皮厚，他赖着。你又不能永远盯着他，天天去说他是个骗子，对吧？
盲流子：嗯
陈军：你久了，他自己耗在那里。总有人不停的上当。他就这么回事。
盲流子：嗯
陈军：然后呢，我跳开来看，妈的，现在海外这一堆鸡毛、是吧，我认为啊。我现在我可以基本上说2018年结束，现在刚开始，2018年结束的时候很多人都是炮灰。
盲流子：我能感觉到。我就是炮灰最大的一个嘛我感觉。
陈军：我告诉你啊，我是一个知道看到太多内幕的人。
盲流子：嗯
陈军：但是因为我看到很多内幕呢，我就知道这件事儿啊，我也管不了，我也插不上手，对吧？我的个性呢，就是能帮朋友忙就帮，帮不了啊，就撤了！就撤！我的感觉，挺郭的和反郭的最后都是鸡毛。
盲流子：嗯
陈军：郭呢，可能是个大鸡毛。我的看法。因为他自己的纰漏太多了！漏洞太多！
盲流子：因为本身我是上网玩儿，我也不是任何站队的人。
对郭文贵接受30亿投资的质疑
陈军：你比如说，我现在、我现在就当用你的平台问郭文贵先生。他说他最近收了30个亿，因为这不是我问的，是他说的，你先问他这30亿哪家公司，钱到账了没有啊？30亿有没有撒谎？因为他经常说，在网络上讲话，黑的不能说成白的，白的不能说成黑的。我们大家都是有常识的人，对吧？郭先生的这一套东西用的太溜了，用的太溜，这个常在河边走哪能不湿鞋？
对于网友的态度和自信来源</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</guid>
      <description>内容梗概:
方正证券现在它借机往下砸，跟你们说实话它砸是我的机会。方正证券内部正在转移财富、转移资源，然后往下砸股，然后盗国贼在拼命的利用机会重新组合，再穿上个马甲，这是好事儿，接下来你会看到的。
东南亚和孟建柱的关系复杂了，孟在国际上最有影响的国家是马来西亚、菲律宾、老挝、缅甸、哈萨克斯坦、阿塞拜疆，然后巴基斯坦可以说是他100%控制的地方，未来这绝对是对国家和人民的威胁。还有伊朗也是非常重要的，伊朗、土耳其。王岐山就要当副主席吗？好哇，我欢迎他当副主席啊，他当了副主席我给他设灵堂天天拜他。
孟建柱控制赌博，因为很简单，所有赌博当中关键是钱得出去，钱出去不仅仅是洗钱那么容易，这里面就不仅仅是抽成，只有政法委书记能控制这个，现在郭声琨书记不敢碰这一块，那是孟的真正的后台。
我没有比特币，美元什么时候反弹？美元未来几年一定会是弱美元，这是他们的政策。以法为师这个好，不要以人为师这个说的好。
老王当时是不是玩儿火？他是玩核武器不是玩火。只能通过通货膨胀，一定会通货膨胀，历史上所有帝国倒闭的时候，它的货币都在1万倍以上的贬值，通货膨胀那就是N倍，最后把它推翻，没有这个不可能把政权推翻。
作为一个政权来讲就是两个核心的武器：一个是枪，一个是钞票。钞票出了问题枪就出了问题了。我战袍什么时候发售啊？现在正在做当中。我哥哥亲人都没出来呢，都没出来呢，所以说春节爆料会很精彩。
郭声琨为啥不敢碰？他碰了孟就得把他给灭了，吴征是抓我家的最大黑手。比特币最后的最大利益者是国内的盗国贼呀。我们发工资没有任何问题，我们今年春节给员工发的奖金比以往都高，我们去年的营业额比过去5年平均都高，我们的员工是太棒太棒了，我深以我们的员工为豪啊，为自豪，他们太棒太棒。我的员工我们公司情理并重的文化就是当兄弟姐妹，确实他们就是兄弟姐妹。
春晚的节目会很精彩，主要是伴随着援郭会战友们提供的视频，然后再加上我的爆料，然后再加上一些证据，然后再加上所有的。所以说我们节目会很精彩，很简单，我们不搞中央电视台那个一搞几个亿，这几个亿得救多少杨改兰呢？这几个亿得扶多少贫呀？对不对？我们没有几个亿，我们就是有所有战友们的真实心声。
再一个他们讲假话呀，我们讲的是真话，讲真话不需要钱啊，钱是不能代表真话的呀，我们讲的是真话。春晚北京时间就是你们8:00，春晚没有大人物，但是其实每个都是大人物，每个都是援郭会嘛。
提到杨改兰就伤心，没错，现在我看到杨改兰的视频都受不了。最近两天我看到YThree回来了，我认为过去的战友当中的YThree还有Y3是最棒的视频，天上飞机地上蝼蚁那个太棒了。
我会爆南普陀的，那是他们的死穴之一啊，这个也是打开潘多拉盒子的开始篇吧。郭友不会被追IP地址的，放心，这方面我们花最多钱的，绝对不会的。我告诉他们什么都可以原谅你们，什么错都可以犯，战友也会包容理解，这是我们大家的家，但绝不能让所有的战友们泄密这个网址，这是必须的，所以你们千万不要用自己的手机呀Email地址呀，你一定要记住设置一个跟你没关的账号就可以了，记住密码就行了，记住名字。
哪两个常委最腐败？这个到春节爆吧，你要看春晚就不要看文贵的春晚了，我们就是看咱春晚就不要看北京的春晚啊。王是被我逼上副主席？那我就大成功了，我要能把王逼上副主席的位置文贵就成功了，战友们就成功了，那可了不得了。
说实在话春晚没有了赵本山的小品完全不值得看，而且关键是看了中毒，大过年的，你说一开始按照咱们中国民间和历史传说，过年不能说死啊少啊失败的话，都说过年话嘛，同时也不要看不吉利的事情。我觉得春晚不就是一个造孽嘛，都是假话骗人嘛，一开始就中毒了这一年都不都不吉利，看它干什么呀？所以要自信啊，要自信，相信战友们的智慧、战友们的力量，天助我们。
陈佩斯这个人非常好，我在生活中跟陈佩斯见面，我就觉得这个人是我见过的演艺圈非常非常不一样的人，特别好，非常有思想，我们聊一整夜一整夜的。那是1997年、98年、99年的时候，佩斯人非常好，这个人非常圪，有点混不吝。
爱马仕这个品牌中国第1家店是我帮他开的，当时在北京的王府井饭店，都是我员工帮他们一起弄的。那个时候代理人，整个亚洲代理夏萍女士是我的合伙人，当时那个爱马仕的老板就是保罗先生还活着呢，后来他得了胰腺癌过世了。当时在北京开王府饭店的时候开业那一天他打来电话，他的儿媳妇怀孕10个月生下来的儿子，就是今天小保罗的儿子，他起的名字叫保罗北京，当时决定把爱马仕所有店的东西随便拿送给大家。
在那天开幕式的时候我在贵宾楼组织了一个爱马仕的活动，那时我办公室在贵宾楼，也请了很多演员去，结果好嘛所有人看到那礼物眼睛都绿啦，就这样贪婪呐，给钱的时候拿钱都恨不得、完全失态。这是让我对中国演艺界非常失望的一次经历，我觉得简直太夸张了。只有陈佩斯穿着布鞋来了，人家有经纪人，客客气气地把钱拿走了，也拿钱了，但是人家没有那么失态，人家有那个尊严，还保持着人应该有的和名人有的那个范儿，所以说我觉得这个人非常不一样啊。
另外一次我觉得对这个看法比较好的，就是有一次我们聊了一晚上，当时有这个茂总朱时茂先生我们仨。陈佩斯先生脑子是真有东西啊，是真有东西，今天看看这个，再想想陈佩斯真不简单。
陈佩斯讲到男女故事，讲到父子关系，讲到家庭关系，他绝对怕老婆，他老婆是个护士，老婆是天跟我是一样的，这是不简单的人。任何一个人大家交朋友的时候对爹妈不孝、对老婆不疼，或者说对老婆的父母不疼的，不懂得尊重女性的，不管他有多好你都要给他打5折，这人一定不是好人的。你去想想不管男人女人都是女人生的，你对女人不尊重，对孩子不尊重。
所以我看到那些城管打那些孩子的时候我受不了啊，疯了一样，就是不能想。再一个怕老婆没事啊，陈佩斯怕老婆但不是说啥都听她的，该听听，有些不听就是不听。他老婆鼓励他赚钱，他就是说我不能为了赚钱丧失我的原则，他是很了不得的这方面啊。
所以说岳文海这个人是太坏了。岳文海他可能是病，因为他父母早亡他是个孤儿，他恨这个社会，人家家庭圆满他妒忌，包括他的领导。那么他也很惨，他唯一的儿子结果生下来以后突然间高烧变成傻子了，所以他太太就带着他的儿子到美国来住着，因为天气还治病的各种原因。
他老婆跟美国人讲英文，教英文，那么这岳文海结婚以后又成了独家寡人了，成了孤子了，所以他在郑州住着。所以这个人他就是花天酒地，副秘书长、秘书长在郑州机场贪了很多钱，玩儿钱玩儿物，他这个人的行为那个粗鲁啊，是对共产党最好的诠释。
就这个人是没一句实话，他挂在嘴边的话只要是能当官谁都可以卖，啥叫官啊？官就是发财的，官儿没实话，他东家串西家串为了当官什么都可以干。他没被抓，共产党的反腐都是假的，绝对是假的。
郑州机场、郑州市政府、河南人大哪个不知道岳文海贪呢？太贪了，就因为他在所谓的北京河南帮儿里边是一个行贿的桥梁，给大家送礼、送东西，然后政治上的一个妈咪安排者，所以说他不被抓，这很有意思。
大家都累了吧，我就离线了吧？我看看啊，大家也都累了我也去吃饭去了，好不好？
范长龙没被调查，绝对没有，中国有不贪的官吗？有，绝对有。北京军队高层？我有很多朋友，中国的军队哪叫军队呀，严格讲就是共产党的保安嘛，就是保安–内保。
中国没有军队，哪有一个军队里边像这样的的呀？不可能的。对，不贪没法活，不贪不让你活着。郭媒体上账户设定的电子邮件可以取消吗？现在没有必须填邮箱呀，我现在已经取消了，不需要填邮箱啊。记下来这个，我已经取消了，我这个没有更新啊，更新的是不需要填邮箱的啊，只有三件事选头像，定名字，密码OK了。
中央电视台跟我们争不了我们的这个观众，因为我们的观众都是真正的有良心的。谢谢大家，这战友们太善良了马上让我去吃饭，让我休息。所以说网络上咱们今天的郭媒体上更有真情有爱情，有人性，这是最好的。令谷被杀的内幕是中国历史上一个大事儿啊，看看中国的皇帝喜剧里边都是太子被杀呀什么狸猫换太子啊，这种故事在中国一天天都在演着啊。
王沪宁是你司马懿。他想当司马懿，确实他和曾庆洪先生都有一个特点：不吃药。曾庆洪先生早在30多年前他就肩周炎，但从不吃药。他想当司马懿？嗯，他有这个本事。
高晓松很了不得啊，高晓松非常有才，他是被憋着呢，一旦要出来了不得，比文贵强百倍以上啊。这是世界的悲哀，什么年代了现在官斗还杀全家灭九族、灭十族，现在不灭十族吗？害文贵把我的员工的家人，员工家人的儿媳妇都给抓了，叫灭十族啊太可怕了。
过一段时间，咱郭媒体稳定了以后呢，我会把我上飞机、下飞机，飞机上前前后后吃饭啊、在飞机上睡觉啊、上船、开跑车，甚至有些开法律会的时候，争取律师的同意跟大家一起分享。因为我觉得我花那么多钱，这都是教大家知识的，这些都会做，所以这个媒体平台将是教大家真正了解真相的平台。包括未来我可能有些开会，参与一些政府的讨论我想和大家一起来分享，这很重要，非常的重要。
邮箱不用写了吧，你看工程师在这呢，thank you, so good very fast, good efficiency very太好了。现在私信这块没全面打开，马上就打开了，因为私信里面最容易给你毒的大家要注意，这是为什么现在没全部打开。
马上咱工程师开始，高1米9。这儿有个美女真漂亮，头两天那个美女来之前有人跟我说有一个超级美女，我说真的吗？后来看真像玛丽莲梦露似的，beauty talk my friend handsome man, 真漂亮啊，前面有个美女直播的心情是挺好的。哎呀，取代推特微博咱不说，咱肯定是个独立的有良知的媒体，升级版马上我们今天下午重新推出，大家把你们过去的删掉，删掉以后在安卓弄出来，我们今天会重新申请苹果版，然后在电脑版上看的大家一定要把原来全部删掉，重新加入重新进去，或者原来的升级也可以。
我不欠钱，讲讲做事工作不欠钱啊，但是我会给你们介绍介绍中国企业家一辈子都在借钱。我过去曾经绝大多数的人都在整钱呢，所以我对生意是一点兴趣不感了。
我那块专门有一个给我发信息，就是发信息给郭，专门有这个栏目，未来专门给我发的。我不会弄上A的，大家都是A。我们今天录像不会挂到youtube上去，郭媒体就可以了。
未来我会在这发一些咱们赚钱的渠道，如果我们郭媒体批准上市两、三年后，我在我的合同写了，必须我要我的所有的这个战友们有参与的权利，而且我们会开辟新模式，就是像定向增发一样定向发股，就是我们的战友会啊，会有的。
得道者可通神。太好，这话说得好。油管不会放弃，twitter也不会放弃，大家也都别放弃，不要放弃。我们要跟人家推特、油管竞争那还得一段时间3~5年吧，人家也发展了是吧？咱不跟人家竞争，咱做好咱自己就好了。关键咱自己有一个真真正正的发言的舞台。
学佛和赚钱完全不矛盾，不但不矛盾还能让你看人能赚更大的钱。未来我跟大家聊聊，我的人生当中赚的几笔大钱都是我人生中最低迷之后有了宗教将我重新拉回来，因为我不怕失败，实际上一切都是假象嘛。大家就是一定记住大相无相是佛教的核心，这个真正的到了一定境界什么都不是存在的，这大相无相就是空物嘛。
所以说你就不怕失败，你就一定会成功。然后你再相信轮回，轮回是你的纠正标，你不做坏事，你想着有轮回的，然后你大相什么都是假的是吧？这就是你的高度，你就会成功。
今天就讲到这儿吧，所有的战友们，我和你们很荣幸的度过了郭媒体上这个最伟大的一个时刻，郭媒体站起来了，郭文贵和战友们站起来了，郭文贵和郭战友征服盗国贼现在开始了。
谢谢所有的战友们你们的耐心和支持，一切都是刚刚开始。文贵接下来会更加快的完善我们的网站，会认真虚心聆听你们给的建议和意见，请给我留言，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/193/</guid>
      <description>内容梗概:
第一段——
尊敬的战友们好! 这是2月11号的文贵报平安直播。 我现在回答从昨天到今天很多战友们给我发的信息，说昨天看了《自由中国 》路德先生的节目，很多人打电话都是挺文贵的，为什么呢？那我回答为什么，因为如果战友们去挺吴征，去挺孟建柱，去挺王岐山，去挺马云，去挺袁建斌， 去挺陈军，去挺韦石和西诺，你们能得到么？ 马云会在淘宝网给你打折吗？孟建柱会把你的家人放出来吗？ 会让你平安回国吗？韦石会让你免费上网吗？会不去钓你的信息吗？屎诺不会再骗你吗？吴征会把杨澜送给你吗？吴征会把七星媒体未来赚的利润给你吗？这些伪类们能不再骗你吗？能说真话吗？还有陈军先生能让餐馆免费打折吗？都不可能！
挺他们的结局就是灾难，被他们蹂躏，被他们继续骗财甚至骗色，还可能骗命。他们连习主席都敢骗，全党姓习，现在全党恨习；全国姓党，结果全国反党；全世界要追随共产党到全世界推翻共产党。
如果大家挺这些人，王岐山、孟建柱，70多岁了，他们能给我们什么？能把他们私生子女所藏的钱分给我们吗？ 不可能！他们能下命令让战友们有一个安全的、回家的自由吗？能把关在监狱里的709这些律师和家属放回来吗？能把E租宝和泛亚的人们的钱还回来吗？不可能！能把海航的几万亿美元还给大家吗？不可能！能让它少杨改兰吗？不可能！
所以唯一的路，战友们！和文贵一起争取我们的喜马拉雅！我们不需要挺任何人！我们挺我们自己！援郭会就是援战友自己的会！追求我们的喜马拉雅！不是哪一个人的喜马拉雅！尊敬的战友们这就是事实！这就是良知！这就是公义！这就是天理！
一切都是刚刚开始！
谢谢所有的战友们！
第二段——
战友们好，昨天江苏的一位朋友给我发了一个信息，他从国保那听说在内部的会议上，他们讨论现在得到了确切的信报，在纽约的这些沉默的力量说了解到文贵现在在安保上有巨多突破口，有漏洞，有机可趁。
我认为这又可能是吴征、陈军、袁建斌还有什么喂屎(韦石)、屎诺(西诺)，还有这些伪类们又到那儿去领狗粮去了。现在又获得信息了，像八、九月份陈军多次找我打电话，告诉文贵说老布什、小布什、奥巴马联合一起写封信遣送你回国！而且特别特别的真实，赶快想办法！不行我要帮你，我和朋友可以成立一个基金，你拿出一、两千万美元可以帮你处理这事情。
这是不是陈军说的？陈军可以回答这个问题。我说你疯了？你觉得这是什么国家啊？这是什么情况？你知道什么？你骗我呢？结果今天陈军发推说：郭文贵这不是中国，这是美国。你想想你说的话，你是哪国呢？陈军呐，我做梦都没想到陈军这个人能下作到如此的程度！把谎言说到这个程度！说跟吴征没投资，然后竟然说几个总统联合起来要把我遣送回去，让我成立基金2000万美元他帮我。
在我的船上让我发whatsApp，说一个马云的朋友通过他给我捎话、道歉，马云也反共都是一家人，现在马云被很多人跟着。马云也恨习，马云也恨孟建柱，也恨王岐山，现在一堆人跟着他没法自由，所以你发个WhatsApp说这事儿先不说了，通过我和我的朋友，现在他还没给我说是谁。在我的船上他还要躲开何频先生，何频在船里边他跑到船头上，让我拿着WhatsApp叫我发，我说好，马云先生，我说从现在起就不爆你了，我看陈军先生的面子。
现在我知道了，昨天江苏国安内部的朋友告诉我说，那个WhatsApp就是陈军给袁建斌的，袁建斌给了马云。这个WhatsApp的语音已经在上海公安局，陈军你要给我说清楚，咱们走着瞧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月5日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/176/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/176/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2018年2月5号文贵报平安直播。昨天网络上一片热闹，又发生了曹长青先生参与的某个什么民运组织的电话采访，结果一提到文贵“咔嚓断播了，”这文贵太有力量了，竟然让那么多人忌讳，连曹长青先生的电话都敢掐，有意思！
盗国贼们的蓝金黄力量绝不容小觑，已经深入到美国社会西方社会的骨髓，而且现在打着民运旗号的假民运份子们完全靠假政庇，他们的末日已经来了谁都挡不住，他们会和盗国贼一样，咔嚓就倒下来了！不会是慢慢的还有时间，你放心啊，大家拭目以待。
接下来你会看到掐曹长青先生的的采访的；让文贵在VOA断播的；取消哈德森演讲的；拿着人家的签证威胁美国伟大的总统Trump 先生和美国这个社会一定会整明白，一定会让他付出代价的。
这都是好事，这证明了文贵的力量和影响力，证明了我们正义的和邪恶的斗争的这个证据，太好了。尊敬的战友们，这些都是上天赐给我们的礼物、赐给我们的机会，我们要珍惜。我一看到这新闻我就兴奋的不行了！咱怎么跟美国人、西方人解释啊？他都要证据，这不就是证据吗？
这些天来他老问这个假政庇，除了我们的想法，你还有什么建议？我说你就好好查查过去这二十九年来都什么人签过2次、3次、5次，签过多少次假政庇？还有这些所谓的假民运分子他们的房子、钱、车，哪来的？跟盗国贼一样，他们盗我们的国，盗我们的未来，都是一样的。
为了我们孩子的未来；为了我们华人在西方的尊严和安全；为了我们在西方所有的一切利益要和这些真正的盗贼们斗争到底，绝不能妥协！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/170/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2月1号文贵报平安的直播。从昨天到今天网络上很多关于陈军先生和袁建斌先生、韦石和西诺先生怎么陷害、怎么要设计陷害、杀害文贵。
那么这个事情现在非常的热，那么因为我是当事人，那么我会接下来过一两天我会就这个问题详细地给大家报告一下，这个事情没那么简单，这个事情牵扯到了很多人和几乎海外的民主民运的所有人士，因为这是一盘大棋。
人家设计好的大棋，那么例如说当初陈军先生就四处的游说曹长青先生有2000万美元资产在他妻子名下，而且每年从江苏是什么南京一家企业拿6万块钱的工资而且还报销等等包括所谓私人生活的事情。那么接下来就可以看到他对海外的盛雪女士、魏京生先生等等所有海外民运人士的两手抓——一手打一手买，那就是说你不来被蓝金黄我就要打压你。
这背后很多的事情都和这些人有关系，那么由于过去牵扯到何频先生——我们的豹子何先生。这个明镜媒体呢，我就不意说那么多，但是我想大家要知道的事情，我们千万不要把何频先生和明镜和陈军先生这个名字放在一起，他绝对他的言行和举止代表不了明镜和何频。他的所作所为和明镜的何频先生和明镜没什么关系，更跟我们的班马陈小平先生不会有关系。
那么他们做了这几个月了，事情比你们想象的糟糕得多得多、阴险得多得多，盲流子先生是其中一个被利用者的角色，这个有点那个黑帮的派头想玩黑的那个招儿。
这在我过去说过第一招、第二招、第三招，他是三招的一环，实际上围绕着我们今天网络上很多民主民运人士周围这三招都在使用中，都在使用中。那么接下来呢，因为今天下午我还要开会，跟美国、澳大利亚还有欧洲的一个战略智库有一些重要的事情要商讨。
那么接下来还要开一个关于春节文贵看春晚的节目的会，那么中午还要见几个客人。大概这个两三天吧，我要找时间好好给大家报告一下，这个不要着急。让子弹飞一会儿一切都是刚刚开始！我们一定会赢！还赢得非常精彩！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/171/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！这我穿上厨师装一会要烧几个菜啊！今天给太太烧几个菜。首先向大家抱歉，昨天在网络上出现了一个http://GUOMEDIA7.NET 这个所谓的假网站，引起了政事小哥和很多朋友的关心。我现在向大家说那不是假网站。因为咱有三个团队都在工作、在写源代码。那么这些软件工程师呢我们都给了三个网址，那是其中一个。昨天其中一个往一起对的时候呢，导致了外泄，给大家带来了麻烦非常地抱歉！
另外一个，昨天到今天速度特别慢，还有一个现在私信打不开，那么还有一个大家相互传文件有时候看不见、视频不显示。这些问题都是在我们软件工程师三个团队在互相的把软体的写的功能放在一起的时候发现的问题，这个也不是他们黑客所作为的。
那么咱们现在必须说实话，什么都得说实话，接下来这几天呢很关键，因为我们要把很多三个团队的东西放在一起，所以说希望大家要有心理准备，可能会有起起伏伏，非常之不稳定，有时甚至上不了。
但是从现在看到这个已经达到两万的关注量的这个速度来讲确实是让人震撼的。那么这是在没有苹果APP而且是在运行不畅、国内严加控制已经把GUO媒体列为”有毒媒体”的情况下，达到这样的成绩，实在是不可思议的！很多媒体界，包括我们的律师都认为这个事情真的证明了我们的文贵爆料所引发的影响和巨大的力量。
所以盗国贼们采用的一系列的对我们的打压和海外的蓝金黄，不计成本、不惜代价地搞各种渗透想让我们闭嘴，看来他们反而帮助了我们。一次一次让我们走向了一个新的目标、获得了新的成绩。
所以盗国贼的愚蠢和无知确确实实帮了我们，他们的恐惧就是我们的武器，他们的贪婪那就是我们的胜利。所以所有的战友们从这些事情上看出来，我们的战友们的力量已经让盗国贼们感到无比的恐惧、无比的害怕，而且我们每一次都赢得的非常的精彩。最终我们一定会赢，会赢的非常精彩！谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
尊敬的战友们大家好啊！从昨天到今天很多的在国内的和国外的一些战友们给我发了信息，希望能参加文贵看春晚的节目，有些话要说，问可不可以特别是像E租宝、泛亚还有一个2015年股灾受迫害的人有些话想说、有些料想爆，问行不行。
现在我郑重的向大家回复，非常的行！非常的行！文贵的媒体就是给大家提供一个发声的平台，给我们草根、私营企业家、受迫害的弱势群体们，如果你们有任何想说的话，但是一定要说真话，要说之有据，时间不要长，最好3-5分钟一个视频，那么你们可以发给我，那么我可以到时我可以给你们播出来。或者到时我跟你们连线。
所有的战友们，文贵的媒体、GUO媒体就是给我们这些所有的受迫害的和追求法治中国、民主中国、自由中国的人提供的平台，就是为你们发声的。当你们对这个媒体和平台有任何的要求或有任何不满的时候请一定告诉我，我一定改正。一切以战友们的利益和战友们的方便和我们追求郭七条、法治中国为最终的目标和核心的这是我们的利益、核心的原则。谢谢所有的战友们！我们文贵春晚上一定要精彩！一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
