<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>公正 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%85%AC%E6%AD%A3/</link>
    <description>Recent content in 公正 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%85%AC%E6%AD%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1861/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1861/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月21号，我还是今天要听证，还要开这么多的会。大家都知道从前天到现在，郑州的事情真是牵着心啊，郑州现在整个的天灾人祸，更重要的事情这是人祸，现在郑州各种网络全都给你断了，移动全断了，联通时而有，时不有，所谓的政府官员要求这些人都上班，领导都找不着了，在哪儿都不知道。
好消息是听说这个雨已经往北京去了，但愿吧，郑州躲过此劫吧！那么现在整个五号线和五号线的地下隧道里面，很多都是尸体，很多事情根本没有人理，现在墙墙角角的都是尸体，根本就没有人查，就是共产党它想查他也查不了，共产党历来解决救灾的方式就是大外宣，大内宣，对内部增强信心，顶住..顶住..对外那就是一切都好，死伤人数很少，都是伟大的党救的，然后在内部电视台大量的洗脑，现在欧洲德国死人了，欧洲这死人了，那死人了，你看看他比咱坏，政府不行，用谎言的比较法，跟“九指妖”“路大脑袋”“蛇妖闫”一样，听着有道理，完全是颠倒黑白的，就这种办法，然后就蛊惑那些傻人的心，这傻人他都上当，因为说的最好听的话可能是最有问题的，特别是偷换概念，完全失去逻辑的，还有伪逻辑，伪逻辑的这种思想，所以说洗脑啊，很可怜很可悲。
昨天晚上咱们郑州某政府的领导说，已经往北走了，上面领导很明确，现在做好的是什么，做好的是善后管理，那就是没办法，怎么救啊？那怎么办呢？怎么叫善后管理呀？那就是不让人知道真相，断网、威胁、抓捕、掩盖，然后说这是上天降下来的祸，然后又开始说了，多难兴邦，对郑州人民是好事儿，对河南人民是好事儿，未来你有千年的机会，这是千年不遇吗？是吧？再下一次又千年了吗？所以说你这一辈子活在是值了，这次千年大灾你过了，然后未来的千年你再也遇不着了，这就是现在共产党要做好的宣传，这个大难大灾过后，郑州河南将迎来美好的未来呀，这就是共产党，永远不说解决问题，永远不面对实质的问题，郑州政府说，就连冲锋舟郑州都没有，一年治理黄河几百亿几千亿，河南有几个冲锋舟啊？你看他有冲锋舟救人吗？有冲锋舟的救援队吗？所谓的武警里面的黄金、水利，这些部队，水利部队在河南很多啊，在郑州很多啊，都是防洪水的，在哪儿呢？整个黄河周围就没有几个像样的冲锋舟，钱全部被喝了，全玩小三儿去了。
郑州人是很憨厚的，你看郑州的历史很憨厚，政府说啥是啥，然后政府算没死那么多人，最多也就是个百八十个，而且都是一帮傻人，不听组织的话，冲上去的，找死，基本上死的都是找死的，都是不听话的，听党的话都不会死，而且最重要的事情现在是，郑州现在这个次生灾害，大家知道每个楼的所有的机电、弱点的设施都在楼下，都在地下室。这一冲过去以后，本来河南和郑州在中国人的建筑楼房的质量就差，大家千万记住，所有的建筑设计里面，防震，还有一个，它是一个指数的要求，就是安全结构，还有一个它自然的摆动指数，再一个就是水灾、洪灾，还有火灾，火灾是第一重要的。
郑州这个地方是防火，很少想着是防水的事，这次大量的发展建筑和整个的公共设施，水来了，这水一来就完了，水一来就傻眼了，整个机电设施，整个建筑结构设计，现在都面临着巨大的挑战，这就是现在整个过去的偷、骗、假、腐败，导致的豆腐渣工程，所以说整个郑州竟然大街上，在航海路、大学路、嵩山路、中原路、中原区到郑州新区、到咸阳到邙山以下，包括郑东，没有冲锋舟，没有几个像样的10个20个出来，你怎么救人？你告诉我咋救人？你游泳吗？车又不能开，你咋救人那？不是扯淡的事吗？没电、没水、没食品、没网络，一个政府最重要的职能，当遇到这种天灾人祸自然灾难发生的时候，你有预备，你有一个常识的人民防灾的教育，还有一个政府有组织的工具和能力和运送能力，现在最核心的问题还是通信，通信断了，最关键是通信是救命的，通信第一个就是SOS，紧急救援，喊救命的东西，SOS整个网络没了，这帮王八蛋有多黑，就为了让你不知道真相，能把救命的机会给你关闭了，第二，交通能力、运算能力，你根本就没有船，郑州这个地方一有水你没有船，你用什么救人？它没有任何交通能力，你怎么到达现场？你怎么救人出去？没有医疗，医疗全跑了，医疗全垮了，没有医疗设施救这种人，医院明确说了，我们还就不活那，我们救谁去？，我们还先救自己吧，有的就跑了个球的了，医院能力又不行。
然后社会的公共号召能力，就是大喇叭，喊了，现在各政府官员都不让呆在家，继续上班，你家人死了活球该，都得在这儿呆着，就是玩这种所谓的以情救灾，感情，以骗救灾，你看看我这领导哭了，武警又睡着了，累得不行了…是吧，就整那个一个相机的小镜头，他装上啥都是全世界，是不是？五个武警睡在那，就整个郑州都睡满武警了，是不是？这种镜头下的谎言和所谓的以情救灾，以官救灾，他根本的原因是什么？记住，一个国家是独裁政府的时候，这里的人民和官员只向往着两件事情，权力和金钱，追求权力和金钱的代价是什么？就是没有社会的公平和公正，没有监督了，没有公平公正的时候，就是极度的腐败，腐败到骨髓里，无处不在，腐败到骨髓里最后的结果是什么？社会没真相没公平，当遇到天灾遇到人祸的时候，社会没有任何反应，因为大家所有的经历都是追求了权力和金钱。为了权力和金钱已经没有公德、没有道德、没有公益，更不可能有教育。他当然没有公益基金了，那都是骗人的，公益基金都是腐败的最最夸张的一个领域。
所以说他这个社会管理，他政府管理，为什么他共产党必须得灭那？共产党不灭，这个人类没有任何的好处，中国人要是不明白这一点，那你在罪受得还早着呢，就是中国共产党不灭，以后这种你每个人都不敢想象，所谓的千年的自然灾害，你没有招儿，你只有等死，共产党这几年经常发生千年不遇的灾难，百年不遇的灾难，怎么就这几年老是遇到千年不遇、百年不遇的灾难呢？跟共产党没关系，你倒霉，是吗？
你在挑战全世界的时候是什么？是一个权力的欲望，膨胀的结果，完全自不量力，你要挑战全世界，就像现在郑州正在发大水，你在完全自不量力的把自己变成一个国际现代化的都市，但是你没有这种能力，没有这种人文，没有这种基础，没有这种经济实力，更没有这种教育的基础，那社会一旦遇到真枪实弹时候，你一下就垮了，这就是以假、以黑治国的根本的灾难，那么中国共产党在全世界是什么？是欲望的膨胀的结果，他要统治全世界。欲望是一个无底洞，欲望一定会毁掉一个人、一个家、一个世界，因为他会泯灭你的良知。这就是为什么他敢造病毒，他为什么今天郑州这个样子？原因根本就一个，共产党的独裁、腐败、膨胀和对人民的洗脑的教育，和社会上上下欺骗、空虚的结果，郑州人民多保重，我们为你们祈福！永远和你们站在一起，我们随时向战友们通报郑州相关信息，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1635/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1635/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月20号尊敬的战友们好！因为今天开会，一大早就起来了，今天上午就三、四个会，所以说是沐浴更衣很正装，今天有三个都很严肃很严肃的会。
昨天发生的事情大家都在评论，拜登总统在空军一号上摔那三下子，把世界给摔懵了，把所有人都摔懵了，但是在我们爆料革命经历过的几年的战友们，都在预料之中，但是很多人都在说，贺锦丽就要上阵了，战友们，看看世界的媒体的悲剧和悲哀，没有任何媒体可以告诉你真正答案的，请用过去三到四年，你所有经历的，亲身经历的事情，不要去让别人来评断，有一件事情来自媒体告诉你真正的答案吗？从来没有。
人类到了媒体的肠梗阻的时代，都是胡说八道，都是事后的所谓的诸葛亮，根本不存在任何争议，包括事后找到所谓的证据，去来原一个事实的时候，都带有所谓的中间的公正的观点，把你事实全给你过滤掉了，因为要公正吗？公正是什么？左边右边一平衡没有事实，而且你去看这个世界的媒体到最后，全是抓眼球，所以人类上政治要变革、宗教要变革、媒体到了大变革的时候，完全是胡扯的，完全是被这些家族所操纵的，就是昨天拜登从飞机下掉下来，他最大的意义不是贺锦丽当不当总统，他根本不不存在这个问题。
三件事是永远无法回避的，美国总统大选，无论是选前还是选后，还是在历史上，它最重要问题就是诚实的问题，关于川普总统的账单和税单，已经折腾几年了，还有川普总统所有的对他的就是通俄和税单的问题，那就是诚不诚实的问题，对待拜登当上总统就两件事，一个他身体健康的问题，一个就是他核心的核心，就是他儿子亨特·拜登的问题，大家就是这两个问题，对吧？他本人的争议就是这两个问题上，亨特·拜登就是关于中共，亨特·拜登的哥儿们是习大神。
川普总统的背后说的是普京，这两人习大神和普京又是好哥儿们，那你想这是美国什么关系呀？你得看本质，那么现在来了个问题，这一摔一下摔出什么？就是你这个总统选上，你合不合法，你当时的所有的被高度关注的，所有你的一生，你的健康报告是真是假，如果健康报告是假的，或者你欺瞒了事实，这个总统的合法性就没了，你都没了，你人都没了，主体都没了，那 Harrece 上去当总统合法吗？这已经是选后是大选的所谓真假的问题，这是在选前先不说你有多美尼，先不说有什么其他操作，这就是大事。
2022年的中期选举或者在这之前，所有的问题，你老百姓可以不讨论，在党内这大讨论，弄不好是民主党的弹劾他了，这就是现在的美国所谓的民主政治，不管他真假，有没有操控，比你中共好得多，跟人家不是一回事。你压根就没有洗过澡的人，你给人家讲卫生，那是胡扯的事，是吧？
那么这件事情摔出了一个最大的问题，就美国总统的选举的合法性，还有他能干多长时间，再一个又是在普京总统说出来，我了解你，我祝你健康，“吧唧”摔下来了，就是俄罗斯普京对美国总统的健康和各方面了解，那一点不奇怪，太正常了，就像美国了解习神的健康情况一样，不能说100%，是99%或者是90%以上。对各国领导人，像这几个大国之间，对你的生活、起居、家庭，说句老实话，你啥时候抠鼻子，啥时候抠右眼抠左眼，基本在预料之中，这是现在科技的必然产物。
他昨天这一摔摔出什么？摔出了新中国联邦更大的希望，这一摔完以后，美国不用想的，保守势力迅速回归，对新中国联邦一定是更好，第二，对灭共事业好上加好再好，第三更重要的事情，大家搞明白没？2022年中选举，保守派一定回归。那对新中国联邦又是好，更重要的大家看到是另外一个深层次的问题，拜登总统对中共，不管如何在任何情况下，现在想往回走是不可能了，是不可能了，只能越来越强硬，不是阿拉斯加的会议，阿拉斯加会议是100% 是演戏，纯胡扯，接下来共产党到全世界去吹牛去，在国内吹牛，必须保持擀面杖子在那挺着，你一拿下来就完了嘛，在所有的戏演的，包括前几分钟，就用中国外交部发言人说的，这是小菜，这中间还有很多话，到全世界就吹牛去了，干嘛去？到国外去骗钱，到国外去骗资源，到国外去拉盟友，然后给国内的这些所有的老百姓们看，就中国人永远是死在谎言里，这一点我是越来越相信了，你发现对咱爆料革命也好，新中国联邦也好，灭共事业也好，还是中国的经济也好，还是香港事件也好，相信真话的人是很少的，相信假话的人是很多的，包括九指妖，只要你写遗书，因为你有钱，你信，你都信，这就是中国人很多走到灾难事件的根本原因。不辩是非、不辨真假、不辨善恶，共产党已经是玩了几十年了，屡试不爽，所以他会到处吹牛。
那么拜登总统为什么我说他摔出另外一个问题，美国的经济完了，美国经济完了，最大的受益者又是咱们的G系列，绝对完了，美国的经济绝对完了，1.9万亿和共和党和他之间2022年的中期选举，和美国现在所有冠状病毒的争执，这一摔完全全明白了，只有一个铤而走险，能让民主党，能让拜登总统，能让Harrece副总统转移视线，严肃对共、严肃灭共、认真灭共、真实灭共。接下来你放心，共产党一定在台湾问题上铤而走险，台湾真是危也，真担心。
我是昨天到现在一直想台湾的朋友，台湾很多的亲人朋友咋办？担心他们，还有我们台湾的战友，真要把大牛和巴黎接这来好，这是核心兄弟姐妹们，走着看，这一摔和阿拉斯加的演戏，和普京总统全面的公开的介入，和习大神整个的在全世界的，开始全面的擀面杖子外交，擀面杖子经济，然后是真枪真刀对台湾，世界真的将变的劈里啪啦的开始乱起来了，这时候经济能好吗？我不相信。
所以兄弟姐妹们准备好做这个世界的过山车，从庚子年到辛丑年，世界不会肃静，不会太平，更重要的事情，我们要抓住这个机会，对我们新中国联邦，对灭共的事业，是好上加好。有什么不好的？告诉我们，世界只要最后找到了乱头，那就是关键的关键，这是为什么阿拉斯加不把冠状病毒抬到桌上，因为中方强烈要求，不允许把冠状病毒有一句话指责给中共，竟然美国真没敢，但是这是重要的大餐，这事开始了，不谈病毒来源，不谈美国人死亡，不谈整个生化武器，美国也真不出手，是被买了？是被吓住了？是被勾兑了？还是美国背后有更深的战略考虑呢？都有，走着看兄弟姐妹们，好戏真的是登场了，做好准备吧兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1627/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1627/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊～今天上午发了两个盖特之后啊，兄弟姐妹们，刚才有时间看（到）很多战友给我发的信息。就关于老人这个事情，大家看来反响特别特别大，反响特别大。确实这也是超出了我的想象。发自内心的说我也没想到引起这么大的讨论。养老，敬老，尊老还有这个福利制度。还有一个养老的，未来的整个新中国联邦的设计，等等这一系列引起的反响都超出了我的预料。
包括刚刚的在国内很多战友发的信息，这里面很多战友说不同的母亲，绝大多数都是伟大的母亲，伟大的父亲。但有战友也发信息被母亲骂，被母亲虐待。甚至母亲因为他参加爆料革命，把他和家人的所有个人信息给放到网上去。还有一些母亲是虐待自己的孩子。我想和大家要说的事情，咱所说的所有的尊敬，尊老，孝敬，孝顺。还是说建立未来的福利制度。它都建立在一个基础之上：就是他是一个正常的老人和正常的家庭关系！咱不能拿不正常的家庭关系来对待这个，反过来说了，你也不能拿不正常的父亲和母亲关系，来去要求这个社会接受你不正常对待你父母，那也是不可能的。
绝大多数战友发来信息当中，说涉及到这个所谓母亲的这个问题的，绝大多数是被共产党洗脑的结果。那罪人是共产党啊，父母在那个年代的教育，和那个年代的成长。他（们）被那个情况下所长大的环境培养的家庭观念，他（们）有那样的行为是很变态，但是罪魁祸首是共产党。这也是为什么灭共的原因。一个没有信仰的社会，一个被共产党病毒和流氓体制统治了70年的社会，有正常的父亲母亲也不太正常。很难，这就是为什么我们每个人更加要珍惜，孝敬，感恩。（尤其是）我们有正常（父）母亲的人必须要这么想，感恩吧。这也是我感恩我父母的根本原因。
我父母是个最普通的草根，我父母不是不完美，他（们）的缺点多了去了。但是我再说一遍，我们跟父母的关系，我们只能先想到怎么孝敬，怎么尊敬，合理处理好父子，父女，母子，母女，儿媳妇的各种关系。这是（对）我们的基本的（要求）。这个理论历史上多了去了，咱就不讲了了。因为太多理论了，我们现在只是要行动。就让中国人老有所依，老有所养，老有所靠，老有所尊。有尊严的活着。
很多战友说要参与到我们的养老项目，这未来、这未来、这（是）未来（的事儿），不是这个时候。在未来大概我们在灭共的事业，灭共的时候，G系列成长壮大的时候。这个是我们儿童教育，科学国际化的教育和养老，是我们最核心的结果。这就是七哥要给大家说的，所以很多信息我没法回。还有一个，不能以极端的，有病的老人和极少数老人对待孩子的极端，来看待老人的事情。这是不正常的。这是个病人和正常人两个的不同。
那么，第二个就是咱们G-NEWS上，就是发出关于七哥给原来涉及到中国的黄艳女士道歉的事情。很多人在问，我真的没法回了，（问我）咋回事啊？绝大多数人现在是国内反映大啊，这真的是国内的战友太多太多了，很多都是很长时间没联络的战友。很多是新站友（在问）：咋回事？咋回事？体制内的很多人是明白的。
我想告诉大家一个简单的背景。黄艳女士是我们爆料革命中的一个无辜的牺牲品，我们不想去报她的料，她也不是我们的目标。我们所有谈她的事情，都是基于谈共产党体制的邪恶而说出来的事实。这是为什么我们这个案子呢，这个代理以后，从她开始要500万美元，要多少千万美元赔偿损失。最后代表她的律师都破产的球的了，董克文都破产了。那么一直这个官司就没有往下进展。
但是，我过去20多年的一个同事。20多年的同事，而且是被关了2年以后，被共产党的警察关了2年以后放出来的我们的女同事。给我说：郭先生，能不能给黄艳女士，给她个面子？她也是受害者。她知道我，她说郭先生，你对女性的尊重。她已经是这样了，而且她家人也遭受了很多的不幸。听说，也听说。我别再讲了，一讲又开始又有事了。很麻烦，说黄艳身心都收到了巨大影响。然后呢，这边的法官，就要求说你们这就是扯淡的案子，这就是扯淡的案子，必须强迫你和解。最后我们的女律师，我们这位美女律师问我怎么办？我说打下去（呗），（还能）怎么办？打下去肯定是黄艳女士她来不了美国。是吧？打下去赢了怎么办？她也没有钱，是不是。然后呢，怎么能证明这事有没有呢？都很难。
最后说，我告诉她没问题，你问法官什么意思。对方提出了只要一块钱，对方黄艳女士提出只要一块钱。然后说一个道歉SORRY，然后说这事不是真的，就这个要求。我们坚决不同意啊，这律师团队啊打。最后一分钟，我说我要做一个决定。我说我接受和解。哇，他们全傻了。这不是你的风格，郭先生你怎么会和解呢？我说你去看看我这些案子当中，共产党超限战。不管任何人，只要涉及到女性的，我让他五招以上。不管打到最后，只要她没有再伤害我们能力了，放弃。叫什么美猪王啊还是美什么王的我忘了，美猪王还是美猴王啊？我忘了。一样的，到最后我说他全输了吧？
上星期那个G-TV最早的螃蟹，两个案子全完了，全结束了，是吧。我说不要再争了，毕竟螃蟹曾经在G-TV初期做过贡献。还有过去这个女的，凡是女士我们尽量不去扯，不去追究。不去说做过分的对她有各种压力的事情。但她攻击我们，伤害我们，那没办法。黄艳女士是她主动告的我们，我们没办法。都把律师都已经破产球的了。而且呢，她也没有攻击我们的能力了。而且全世界都知道咋回事。所以我说，第一我们不能承认这件事情说视频，什么真的假的跟我没关系。我不能说这话。我只说这件事情给你带来了不便，表示道歉。可以给你一美金，一美金没问题。
就像那个罗杰·斯通，罗杰·斯通当时赔我们钱，我们不要，不要你钱。你认怂了，我攻击你不是目的。我灭共呢，我又不是灭你罗杰·斯通。我灭的是你吴征，对吧？所以说我灭的也不是你黄艳，我灭的是共产党。我也不是灭你什么美猪王，是吧？我灭的是共产党，灭的是欺民贼，对不对？跟你没关系。所以说另外一个，我们要对女性永远要体现出来什么？要真和善。爆料革命还有七哥永远要把女性排在最高位置。你只要以女性为敌，70%的天下都是你的敌人。一个与女性为敌，不尊重女性的男人，他是不可能有前途的。何况我们都是女性生的，而且黄艳也是母亲。
我们就说：好，（同意部分和解）！所以律师团队非常惊讶，法官也很高兴。我们这个法官很公正，很好。是个正常的法官，没什么妖孽。这个法官很公正，（战友们）懂得啊？（他）很公正，我尊重这样的法官，是吧。我们在美国感受最深的，美国不是完美的，但美国的体制和法制使我们绝对的安全和绝对尊重的。太了不起了。我们尊崇这些绝大多数的正常的，善良的（人）～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1370/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……对吧……这个小流氓！所以说，如果说G-News、G-TV我们都不敢依法地，对伤害中国人民，和共产党合作欲继续奴役14亿中国人民的非法的活动，那我们叫G-TV、G-News干什么？我们还叫爆料革命吗?我们叫G-News吗？我们叫新中国联邦吗？所以我告诉这些说情的朋友，我不会玩儿《纽约邮报》这套,更不会像纽约《纽约时报》这个流氓啊，完全是被共产党控制的，还有《华尔街日报》这个流氓，像CNN这帮流氓媒体——所谓的媒体——更不像YouTube、推特。
大家知道，在这种情况下，我可以告诉大家，G-TV、G-News，谁都无法否定的，它成为了人类历史上重大转机当中的一个关键性的媒体。这就像当年希特勒，这个《纽约时报》报希特勒一样。这让在全世界媒体被共产党全部蓝金黄，完全被五大家族控制，彻底失去公正，完全把资本驾驭上帝，资本驾驭媒体，资本驾驭公平，资本驾驭上帝和法治之后，欲继续奴役14亿中国人的这些流氓利益集团们做斗争的唯一的媒体——G-TV、G-News！G-TV、G-News是谁的？是战友们的。战友们，我不是说好听的话。三年前谁能想到，是你们那么多战友，培育出来一个G-TV、G-News。所有今天G-TV、G-News这些构想，当年何频明镜采访的时候我都跟他说，我在英国没来美国的时候，我说我希望你做成什么什么样的媒体。如果何频当时有这个心胸去做，他今天就是所有的一切。但是他没有这个情怀，他没去做，是吧？
那么今天起G-TV、G-News改变了人类，实现了所有媒体人加在一起过去这十年、二十年、百年所吹的话，什么媒体公正、信仰自由，追求媒体……多了去了。加了一堆儿所说的话，我们一周给他搞定。G-TV推出的东西和G-News公不公正？事实经得起法律见证，不行告我。重不重要？它是人类上媒体前所未有的重要。它关乎着14亿人民的公正、公义，美国的法律、信仰和正义，和美国人民的安全和中国人民的安全。人们有权知道亨特·拜登这些事情。应该知道他拜登，Joe Biden和共产党有没有交易？有没有出卖台湾，有没有出卖香港，有没有出卖西藏？他当上总统以后会不会出卖台湾、香港、西藏以及少数民族？大家但凡用脑子想一想，如果Joe Biden当了总统，他一定不敢在共产党打台湾的时候，他说你停下来，你打，我打你……绝对不会。会不会让西方继续奴役我们这些所谓的民工们？一定会让你奴役。会不会拆掉防火墙，一定不会让你拆掉防火墙。会不会在西方开展“猎狐行动”？一定会让你开展“猎狐行动”。
但是自从G-TV、G-News报道这些硬盘的信息以后，他就是当上总统，他也不敢！他也不能！何况他当不上。我现在告诉答案，这场美国的选举最大赢家是新中国联邦、爆料革命、G-TV、G-News的投资股东和14亿中国要再次被奴役的中国人民。美国总统最后是谁的？一定是共和党的。不用想的。滑稽的结果，还没到时候呢。今天你看到的美国这一套啊，早着呢，早着呢。这是一次美国的绝对的生死选择。要么美国在这次当中重生强大，让美国变成真正的一个法治的，信仰自由的，媒体公正的一个最伟大的美国回来，真的是Make America great again，again！相反的方向Make America week and week。这是没有选择的！
华尔街的资本、金融系统，昨天晚上我在那跟一个很重要的朋友吃饭。我问他，共产党在美国最大的两个影响力是什么？当然他没有说对了，这么牛的人。美国人搞不明白，远远超出你想象的对中共的无知，他只贪钱，就像亨特拜登，他根本就不知道对方是什么名儿，他连名字都没记住，交易就做，就是为了钱嘛。是不是？在美国最大的是媒体，这是为什么我从来没有跟西方媒体，不管多少次采访。2016年，川普总统刚刚选上……没选上之前，CNN就采访我，威胁我。听说你是马阿拉歌会员，我要采访你，你要不接受采访，你的什么丑事都会爆出来！你见这媒体流氓不流氓？英国BBC采访完马上给我全部删除掉，我放出去，他在网络都会删掉。2016年文贵所经历的事情，战友们都是你们现在无法想象的。多少媒体采访我全拉倒，你看那个《华盛顿邮报》，那个叫Jos Rigen这个烂流氓！我当时在去年在华盛顿6月4号吃饭时候他在上。当时就采访我坚决灭共，采访完没报。1120采访没报过！Dr·闫博士采访两小时没报过。最后来砸我们。这就是西方的媒体！《纽约时报》当时那个傅才德(英文：Michael Forsythe)，还有他的Alex那个美女(艾莎，Alexandra Stevenson)，采访我们，几次根本没报，最后砸我们。华尔街日报，报了几篇正的，最后砸我。这背后的故事就是钱，就是共产党的利益！
人类到了至暗的时刻。没有爆料革命的人类，真的很危险。我们过去三年所说的事儿，就刚才蚂蚁金服，为啥放蚂蚁金服的视频？蚂蚁金服的核心关乎着共产党，谁来控制蚂蚁金服，来分这个帐，和蚂蚁金服的几万亿的小额贷款，谁说了算；和蚂蚁金服如果到海外上市，谁控制钱——分赃不均；和美国大选未定，给美国什么人分钱。最后，咔嚓，嗝屁儿了。我早就说了，2018年就说了。最后的马云，一定比王健死得还惨。王健死，他现在老婆孩子还活着呢，苟且偷生。马云死的时候，他老婆孩子都活不了，因为共产党一定让他灭口，一定给他灭口的。因为马云他本人，他一定有侥幸心理。比如我到那个位置，我也可能有侥幸心理，好像这家伙全世界联合国都给我身份啦，我还不安全吗？人类上最可悲的就是侥幸。什么别拿自己太当回事儿，千万别侥幸。这一百多斤的物理上存在的肉体，是很脆弱的。
马云以为那钱，能使鬼推磨，也能使磨推鬼。钱有时候真的管万能，它不是什么都能，它不是亿能，绝对不是什么都可能。最后，蚂蚁金服到谁家，谁灭马云，灭马云，把全家董事全灭掉，一个都不给他留。我在2018说了。相比同样的问题，叶简明、安邦吴小晖、王健林。最早2017年我就说过，这都得进去，都得破产。王健林还出国么，咋不出国了啊？——你都是共产党待宰的羔羊，只是方式形式时间，它杀你全家（还是）杀你个人。还有大家要想到，为什么许家印现在让他活着啊？许家印啥都会没有，跟马云一样惨，只是时间的问题。
所有过去几年，共产党等待的就是一个时间——2020年大选。一带一路、虚拟货币、非洲人到中国去。就是通过非洲来对美国的非裔进行垄断、影响。非洲大战略计划、东非计划、南非计划、西非计划。大家你今天看到的，包括对美的贸易战，拖拖拖，拖到川普总统啥也没有了，把他给玩死了。包括一千个理由，中国有一千个理由，只能对中共好，没有一个理由对中美关系不好。还有中美战略对话，你看看今天所有过去的路子，全是玩川普、玩美国。把美国真的是……川普总统大选时候有两句话，到现在我认为是最重要的。说中共在强奸美国，这是真的。第二， 他说的这是实话，fake news，真的是fake news，这是真的。现在大家要看到的是，过去四年，把川普总统强奸了强奸再强奸，把美国玩了那么多次。病毒到现在没人敢说，美国每天几万十万人染病，没人敢问。
共产党所有的招儿，都是因为在美国内部，真正贪婪的美国的卖国者。共产党真的就是纸老虎，只要美国人敢说不，共产党烟消云散，比纸还脆弱，都不用打火机点，真的是，随便在鞋底子上划个火，就能把它给点着了。但是美国人是什么，是美国人的贪婪，是美国人的这种叛国者，给了共产党这个纸老虎一个假呼呼的权力。让它吓唬台湾，虐待香港，干掉西藏，奴役十四亿中国人民，威胁全世界人民。所有过去这几天，从大选到现在，整个中共的政治局，整个军队，整个中南海，啥也不干，就看美国大选。连批文都不批啦，都是口头传达。为啥啊？就等着自己的蓝金黄3F计划成功。搞乱、搞弱、搞死美国，成功啦。蓝金黄，成功啦。拜登当选，给拜登八个胆儿，他也不敢说反中共去。他不敢干多大坏事儿去，他也干不成。但是，你让他去说，灭共去，那是不可能的。
但是，这就是老天在帮新中国联邦。如果共产党这次在美国不全面执行蓝金黄3F方案，我们新中国联邦真危险啦。如果不让美国看到了美国人被执行了蓝金黄和3F方案，我们在美国就不可能在短期内达到以美灭共。如果在美国这次大选当中，不发生11月3号那个选举，中间给你停下来，发生这些事情，荒唐滑稽的总统选举结果就不会发生。美国的大选制度、美国的法律制度、美国对上帝的信仰、和美国媒体的真正的背后的力量，一样都不会出来。
大家可以去问问所有我的美国朋友，我跟那所有人在一起时候，我说我告诉你们，大选（结果）不会在11月3号发生,绝对不会！11点的时候我就告诉大家，我说开始啦，开始啦，数据开始啦。它一开始我就开心了，我就怕它不开始，我一看那数当当当，California，加州，4分钟，赢了，明尼苏达，赢了，一看，好了好了好了，太好了！你看那个版图了吗，绝大多数都是红的，就那几个点是蓝的，然后呢，Arizona(亚利桑那州)，赢了，我说好好好。一定记住，咱们凡是中国人都知道，共产党作案，非常无耻，非常简单，非常粗暴：停，计票，直接上去！大家说那个上升线，我说不是，那是一个完美的死亡线，完美的死亡线，是一个完美的一个共产党死亡曲线。当你把它推到那个程度的时候，就行了。
我那个深更半夜，我抽了三根雪茄。我最怕这一刻不发生，因为不发生的下一步，对川普总统，对美国人民，对拜登都是危险的。因为它有更高的智慧了，它玩得巧妙了。现在你看美国人还玩法律呢，大家记住啊，远远超出你想象的懦弱，远远超出你想象的荒唐。（11点钟，现在几点了，10点半啊，一会那个朱利安尼在那个Georgia开新闻发布会）。
在美国内部，司法系统，各个系统渗透的力量，超出你的想象。而且特别便宜，没那么贵，没那么贵。某个常委，当时我们一起去某个省的路上，我很荣幸地坐了专列，在专列上，聊完生意，聊完这聊完那以后，那句话真是对我…当时我的耳朵都觉得“啪”。说，文贵啊，别太迷信美国了，美国很便宜的，美国什么东西很便宜的。然后说了几个人，这几个人当时，几乎是中国人没几个能说这个名字。这几个人说完以后，真的是知美、懂美的，叫美国问题专家。当然了，今天（他）也是实力派，刚刚从福建回到北京，昨天回到北京，前天、大前天都在福建，昨天回到北京。我当时就是一傻眼呐，我说您咋对这个这么熟啊。他笑了笑。因为能达到这个层次理解美国的，能对这些人朗朗上口的，没有几个人。你像我一年最起码来四五次美国，我每次来美国都见这么多美国人，过去这些年都是这样的。最早是90年代就从…最早91年、92年我出来以后，就在洛杉矶贝莱尔就买了房子了，我这最起码我比他了解美国吧，比他来的多吧，但是他能朗朗上口。我经历了美国多少个总统，布什总统、小布什总统、克林顿总统、戈尔选举、奥巴马总统，多少总统。看了美国大选，每次大选都是我兴奋的时刻，都在美国看。经历了911，经历了美国的反恐的整个行动，国际行动。对美国的政治和政治人物的了解，这位常委能够说得那么专，后来我到了纽约，见到他家人在纽约的时候，我傻眼了。人家家人全在美国，而且没有社会人知道，人家能隐藏得这么好，那比王岐山巧妙多了，对吧，而且人家都是跟美国人通婚的，对吧，而且人家是……这个人决定了习近平能不能当总书记，他是第一个最关键的人物，不是曾庆红。当时这计划，其中的关键，说美国整个情报机构和美国最关键的部门都被我党拿下了，不要太迷信美国，注意你的安全。
这是为啥文贵到美国来，FBI找我谈多次了，几十次的会，什么加入FBI，那不可能。华尔街日报那个王八蛋，那个龟孙，说我什么双面间谍。我双面得有一面是美国吧，如果每个FBI、CIA说郭文贵是我们的间谍，那不很简单吗？那共产党说我跟共产党勾兑，拿一张纸不就证明了。就这样的谎言它都敢撒？郭文贵都混成了共产党最大的敌人了，是美国这么多潜伏力量想毁掉的人物，我但凡有一张纸能证明我跟任何一边有间谍工作我就完蛋了，我有任何犯罪我就完蛋了。就这，瞪着眼西方媒体敢说谎话，敢说假话，所以你说美国这个国家现在有多脆弱。很便宜，很便宜就把这个国家给卖了，卖给了共产党。美国的灾难真的是远远没有开始，美国这次要么重生，要么就彻底完蛋。在美国的金融系统、社交媒体、现在虚拟系统，包括现在的深网，包括美国现在的在美国的将近有人说2000万，1500万的，这1000多万的华人，和我们的亚裔人士，和美国民主党、共和党这两党之间的关系和存在，以及在美国国会山，我们华人和中国人所存在的价值和社会地位，它直接影响着人类的未来的安全。
不要忘了，自从3号起，美国已经开始了2024年的大选。2024年从11月3号已经开始了，2024年的大选大家能想象到会是什么样的结果？也就是四年一千多天，你能想象的是谁？庞培奥国务卿、史蒂芬班农、汤姆科顿，然后民主党的就那三四个人，不超过五个人。不管这五个人哪个人选上总统，在选上总统这前四年会发生什么事？灭共是肯定的，你不灭共共产党都把共灭了。咱过去这叫以美灭共、以共灭共，接下来真的是就共产党自动灭共。灭共只有一条，冠状病毒——CCP病毒。这是非常……我不愿意……到现在我没见过我们的英雄科学家，我没见过我们Dr.Yan博士。昨天、前天有咱们的律师团队，好多咱们的合作者，说你应该在今天直播，让闫博士跟你一起直播。我昨天还下午还想，是否让路德先生、闫博士来一起来直播，他们说这个这么大关键时刻应该一起来直播，最后我取消了。为啥？我觉得还不到时候，我还没有跟闫博士见面。
闫博士将是下一个爆料革命和新中国联邦改变人类的，另外一个新的起点。我绝不相信人类上几千万人染上病毒、上亿的人染上病毒不说话了，美国人不管谁当上总统，说冠状病毒的事拉倒了，跟你没事啦，这次美国大选没有中共的影响。然后未来人类谈的话题只有两个：谁影响了美国总统大选；谁制造了冠状病毒。你觉得共产党还能活下去吗？没有共产党的中国人，谁是代表中国人的，谁能代表中国人战友们？为啥我对战友现在我真的佩服啊。就在过去这些天战友们对咱们新中国联邦，对咱爆料革命，对G系列一点都没有是：“没信心”，这让我太感动了！爆料革命的现在这层次的提升，一天一天的真的是太高了，G-Club的会员就说明这个问题。过去从3号到昨天，到我直播前，所有买G-Club的这个战友们，你们记住啊，一定你会受到文贵的个人的好的特别礼遇，不是今天不是明天，在一定的时间内，因为你们不一般。从3号到昨天，也就是6号7号上午直播前，所有买G-Club的人和买G-Fashion的人，我一定要记住你们，你们不是一般人。
一看美国这大选，没信心啦！完啦！我们输啦！你输啥呀我想知道知道？就是因为你这是前怕狼后怕虎、首鼠两端，或者充满了幻想。啊！有人说这个川普总统派无人机把习近平干掉就完了嘛，把共产党中南海炸了就完了嘛。多么天真呐！无知的幻想和你虚弱的勇气，和经过装修后的所谓的你的信仰，都是你的灾难。经过软装修，你的信仰和理想，经过你自己壮了胆喊出的勇气和理想，都是骗自己的。
你有没有问过你有啥输的？拜登去把你杀了去，亨特拜登去把你灭了去？如果有这样的本事的话，川普总统已经把我灭了一万回啦，爆料革命被灭了一万回啦。要这样的话，那川普总统随便，在中共人家一个派出所所长都可以把拜登干掉啦，一个派出所副所长都可以把川普干掉啦。那还叫美国吗？他咋灭你，你干啥事儿啦？强奸啦、杀人啦、犯法啦、诈骗啦，你有啥犯罪呀？你要犯了罪，谁当总统你都不安全，你只要没犯罪谁当总统你都安全，这就是美国的伟大。如果战友们你们没有在这次大选当中看到美国的伟大，那你就输的太多了。
中国到了今天，所谓五千年的文明，能有美国0.01的这个文明社会吗？你见真正的有人去哭着闹着喊着，去给对方去砸去吗？你见川普总统把谁抓起来了吗？你见拜登还有他们的人把谁给灭了吗？在中国历史上，中国人对中国人最狠、最残忍、最没游戏规则，永远是粗暴的直接的。要按很多战友的说法，把他抓了不就完了嘛，把他灭了不就完了嘛。那就不叫美国啦。如果是像你想象那样，我早就不待在这儿了，我这个楼可能都没啦。可能吗战友们？美国这次它被渗透，这个国家民主法治面临着生死存亡。但是就在这种情况下，战友们记住一句话，我们五千年的文明的中国，跟人家美国就不能比。咱要看着人家这个伟大，咱真的是自惭呐，自宫都不能让自己感到有点自信。我们这个民族、这个国家太悲哀啦！我们这个五千年的文明远离……对文明、对人的尊重、对生命的尊重、对真相的尊重、对法律的尊重，几乎是零！你不要想别的啊，我给你讲啊，你让Sara现在说要是有了权力，她是个基督教徒啊，绝对的天主教徒，Sara会干啥？Sara一定把拜登抓起来，一定要把那副总统给抓起来。你让路德，你让安红，如果是川普总统，他一定会把他们抓起来。你看他天天喊着文明法治吧，啊，基督啊，旧约新约天天喊，真的你抓住这个权力了，你不会尊重你今天所说的，因为我们骨子里根本就没有这个文明。
看到人家远离了上帝，看到人家远离了法律，看到人家失去了信仰，看到人家失去了公正，但是我们，我们中国人，包括爆料革命很多战友，我们压根就没靠近过文明、信仰、上帝、法律和公正，就是连这个碗边都没碰过。
这次大选让我更感到中国人太可怜了，西方的文明和西方的领导世界，人家是必须的。你看看，即使媒体这么坏，这么过分，亨特拜登的事情，不管他如何控制，他都是有原则的。G-TV G-News的法律团队，每个字每个字给你核，这个可以放，这个不可以放。我们删除了很多，很多人放了，啪，就给你删除了，因为你不守法，不符合美国的媒体的基本法律和原则。即使这样，能把班农先生的YouTube给关了，能把这些人的推特给关了。但是我告诉你，推特上绝对没有出现所谓你想象的，大家想象的那种极端现象。要在中共国，就像郭文贵，你现在去查郭文贵，在中共国，郭强奸、郭三秒、郭骗子，这才是中国人的悲哀，一个郭文贵都把你吓成那样，丑化成如此。你看看习近平、王岐山、孟建柱、孙力军，多伟大呀。我们跟人家美国，跟文明，这次大选，大家你们天天骂的时候，你们解恨的时候，你们有没有想过，即使人家最灾难的标准，咱都做不到。
你看看路德先生访谈，咱这博士军团，我真是太感谢了，我看这博士军团，我是每天，必须要用1.75的速度听一遍路德访谈，每个博士啊，艾莉啊，Dr.博啊，墨博士啊，昨天又出来新人了我看，真是太棒太棒了，真的是。但是，我请问一下，你们谁能做到，真的媒体的权力给你的时候，你会做到你想象那样吗？你做不到，大家心知肚明的。我们各个农场的战友们，把权力给你，你能做到吗？你做不到。这就是新中国联邦人现在要修，要养，要修行的地方。我们爆料革命三年来，现在面临着一个问题，新中国联邦下一步追求什么？就像我刚才看的一样，我们的宣言就是我们追求的。我们接下来做什么，加大力量发展G-TV、G-News、G-Club、G-Fashion，我们全面地要把这些投资的各种系列，把各个投资者和股东们的利益紧紧地连在一起；通过新中国联邦，爆料革命，通过文贵的经验，让投资者能赚大钱，战友们能赚大钱，和背后的机构投资者能投大钱；利用这些机构投资者的巨大资源，和战友们一点一滴凝聚的力量，让大家能赚大钱的时候……第一个实力——经济实力。
最好的国防，最厉害的国防，第一个力量——经济力量。这是为什么G-Coin G-Dollar所有的机构投资者现在全力准备着，这是完全跟我们独立的，G-Club股东完全独立的，G-Fashion完全独立的，G-TV G-News完全独立的。——安全。
强大的经济是我们未来发展爆料革命、新中国联邦，让中国人走向法治、信仰自由的一个根本性基础，这是第一条。第二条，把全世界的华人，以最快的速度，绝对化的连在一起，让喜马拉雅农场联盟委员会以最快的速度成长，国际化、标准化、法治化。第三条，以最快的速度，绝对的速度，建立世界上的政治准联盟关系。这是最好的机会。第四条，做好没有共产党的新中国在国际上的绝对代表的力量，争取更多的国际机构承认我们。第五条，绝对化地把战友们的利益、战友们的安全和战友们的资源，以最快的速度标准化、法治化、固定化地联系在一起，形成战友和大家之间最强大的忠诚的联盟。第六条，从各个领域要加大最大的媒体的宣传力度。我们的“我是音雄”，我们现在的节目越干越好，国内影响巨大。我们的唐平，我们的威廉王，要把他这个节目做大做强，音乐。我们的各个农场，像日本的、台湾的，各国的，俄罗斯的、意大利的、法国的、新西兰的、韩国的、加拿大的各个地方，凤凰城的新中国联邦基地，加大媒体宣传力度，一致行动。从音乐、时尚、生活方式，整个网上商业，网络上的各种联系在一起。
第六条，我们要核心的，战友们要记住的，在美国，特别是在我们现在G系列最关键的地方,我们要和美国的媒体界、金融界建立良好的关系。现在我们不是要再增加敌人了，要减少敌人，增加合作伙伴。我们的敌人真的不少了。在这二十七天里，有一个朋友跟我说 :“哎！文贵先生，你的敌人太多了！”我说：“是吗？你有没有看到我们有多少战友？你没看到有多少朋友？所以你只看到我的敌人，我说你做不成大事。”我们的战友、朋友和中国的支持者远远超过敌人，那不成比例的。但是，这句话我们得深思，我们不能再增加敌人，不要在随便再树敌了。把美国的媒体界、金融界、商业界尽快地连在一起，是我们现在要做的事情。我会很快做给你们看。
第七条，亲爱的兄弟姐妹们，接下来对我们法治基金、法治社会、G-Club、G-Fashion和推出的G-Coin和G-Dollar，所有的全球的联盟的合作者和机构投资者，人家是使用咱爆料革命这个平台，使用我们这个资源，G-TV、G-News都是使用咱的资源，咱要分成分利给人家，不但让战友致富，让更多的国际上的各种势力和我们致富。这一次美国大选，让更多的美国的资本家和中东、亚洲、俄罗斯、中国内部大的资本家，更加坚信跟我们在一起。让战友们做强做大、增加资本时，让这些人和我们站在一起。怎么站在一起？战友们，一定要听文贵的，当我告诉大家怎么行动的时候，如果你有0.01怀疑，你不要参与。没有怀疑的，就像这些天一样，我们一致行动。我们要掀起一个西方媒体市场、资本市场和巨大的现代的经济——网络经济、网络金融一个新的时代。
未来的世界，记住，是科技的时代、现代金融的时代、数字金融的时代，是一个最大的社交媒体权力和经济实力，和有一个真正的相信万佛万神的信仰，和真正的相信法治独立和公平正义的正道主义的市场。美国和未来世界上都会来面对着思考新中国联邦追求的正道主义。人类上不可能再有共产主义，也不可能再有社会主义，而且美国的资本主义都将进行修正，最后的就是全人类所有的人都要归于正道，那就是正道主义。
美国的大选在一月份一定会落下来的，大家一点都不用想。一月份以后的美国只有两个话题：病毒和灭共。什么都不用想，就这两条。大家如果有怀疑的，可以等到一月份，现在去睡觉去。不论中间发生什么事，你们都记住文贵最早告诉你的话：只要共产党参与了这场美国的选举，只要它参与了，只要它动手了，美国的大选就是荒唐滑稽的结果。千万不要低估了美国人的法治、文明和信仰上帝的——这个我们根本就没拥有的，不是咱靠近，不拥有的——这种强大的国家的几百年的基础。不管它今天有多么动荡，付出多大的代价，最终它一定会走向一个强大的美国。强大的美国一定不会允许共产主义和社会主义、共产党的存在，更决不允许共产党在美国这几大系统存在。只要是美国强大，美国不会让共产党存在、共产主义存在，华尔街会改变。华尔街改变了以后谁是最大受益者？——新中国联邦、G-Coin、G-Dollar、G系列！不会允许这个媒体一家独大，谁是最大受益者？G-TV、G-News、我们整个G系列！不会让硅谷科技和好莱坞做大，谁会是最大受益者？我是音雄、我们的G-Music、我们G-Fashion、我们的整个G系列、新中国联邦！美国不让共产党共产主义存在，中国人十四亿人，共产党说八亿人贫穷线，还有六亿人在城市呢，六亿中国人不要说都支持我们，这富有的，两亿支持我们，一亿支持我们是什么概念？一个人拿一块钱是多少钱？如果大家要知道G-Club，G-Fashion的数字，你们会吓死。这就是新中国联邦拥有的，今天你所有看到的所有灾难和在西方发生的事，这根本的资本的力量，没有人拥有，只有我们拥有。
最近夸奖我的人很多。跟你七嫂过了三十五年了，在她心目中我永远是那个十五岁带她私奔的，拿着炸药包勇敢的天天打架的文贵。这回这个二十七天我有三大礼物 。第一大礼物，是我的闺女给我个礼物，让我震惊啊，很幸福。私事我就不说了，以后说吧。我这闺女让我特别特别，哎呀每天幸福得都不行了。我这闺女没结婚，不是有孩子啊，别想这事。我闺女给了我一个全新的礼物，这是上天给我过去一百多天辛苦最大的一个奖励。另外一个是你七嫂，这真的是天天跟谈恋爱似的，抱着我，“唉，你是人吗？你不是人吧？”因为她现在真的是发现七哥现在，“哎呀，文贵你现在真不是一般的人，正常吗？”掐掐胳膊掐掐腿的，你到底正常人吗？不同地看待我。现在对我尊敬得我都不好意思了，你说夫妻太客套了吧。过去你七嫂让我不高兴，就是老拿我不当回事，是吧？现在太拿我当回事了，弄得我不自在，早上醒来一堆喝的吃的，反正我一天两顿饭，然后下午又是吃的喝的。
但是我要告诉大家的事情，是什么导致了这些变化，我请大家一定要记住：我们爆料革命的结果，深深地影响了我们每一个人，我们的爆料革命已经深深地影响了十四亿中国人。你七嫂是不看英文的，她也看不懂英文，都是国内的信息，我们全家人的信息，和所有的一切都是共产党洗脑的结果，你七嫂是最被严重洗脑的人。那么，在中国内部爆料革命引起的对中国人的反洗脑，和对中国人追求法治、民主自由，和爆料革命无数的战友在中国用生命和鲜血换出来的和唤醒的中国人，这个力量太大了。然后我们的歌声、我们的G系列， G-Fashion，我们无数的战友一次又一次的看似不重要的一次次的直播和爆料，时刻在改变着中国人的思考和行为方式。
不但如此，大家可能更加看到了在中国内部影响更深刻的事情，是香港的事情。整个香港的运动对中国人的影响太深刻了，香港是灭共的第一道大门。据我所掌握的，国内很多的战友就等待着美国的大选，共产党内部多少人在等待着美国大选的结果。我可以告诉大家，不用着急，当你看到美国大选落下来以后，共产党内部的人将真正地看到共产党完了。绝对不会像共产党的所有的四个自信、一带一路、虚拟货币，给全世界提供所有的智慧啊，解决世界的问题啊，所有的这些东西，都是因为他认为2020年拜登能当选总统。等完了以后，这些东西都将不存在。
大家你们有注意到没有，十九届五中全会习近平的讲话发生了什么样的变化。大家发现了没有，在那个时候，他已经意识到大势已去，他也知道他操纵这场选举的代价。大家知道内部的调查，内部的整个政治平衡的结果，他有一共是五条，从此不提了：第一条，坚决打台湾，变成了台海两岸和平相处，你看到了这个问题。第二条，向全世界提供中国人治理地球的政治智慧，不提了。变成了共产党向全世界提供解决经济问题的办法，不谈政治了。第三条，大家看到了没有，所有的共产党内部的反腐，一个字没有了。第四条，对香港、对新疆、对西藏少数民族的弄死、打死、抓死、绝不答应的，没了。最后一条，对待所谓的人民和美帝国主义，共产党的什么决不答应，四个自信，没了。就是以习近平为核心的和挑战全世界的霸权美帝国主义的政策，没了。
大家听到了吗？为什么？大家再去看一看，十九届五中全会已经证明，共产党非常清楚，离了美国经济支持和政治支持的中共一定活不下去，中共内部的经济已经到了崩塌的边缘。我们新中国联邦就是要让美国和西方看到，没有你美国和西方欧洲的经济支持，共产党一天也活不下去；你想对付共产党的招——饿死共产党。就是要让和它脱钩，就是要清理所有共产党在美国、在西方潜伏的政治力量、经济力量，彻底阻止共产党在西方大量的拿取金钱回去奴役十四亿中国人民，以和美国控制全美国、全世界媒体、五大家族和华尔街和硅谷勾兑后的结果，奴役全世界人民，掌控世界的政治、经济和法律，甚至是信仰。只有这一条路，才能让西方感到安全。你才能真正走向安全，才能恢复到你昔日的领导世界的文明和人类上前所未有的，过去这七十年的人类上从来没有的减少的人道灾难和战争的死亡。只有这样才能得到冠状病毒的真相，只有这样才能让世界更加的安全稳定，维持海洋的文明。这是基本的常识。
我们爆料革命就是要让西方知道，我们过去三年说的这么多事情，一一地都发生了。我们不需要任何人…，证明给任何人我说的对不对？我根本不需要，我们不需要证明给任何人。爆料革命的战友们每个人都要明白，不要证明给任何人，不要证明给任何人，证明我们是对的，是错的，有意义吗？有用吗？不要在乎任何人怎么看我们，有意义吗？我们只有一个:我们的实力，我们的目的：能否灭共？那么如何灭共?就是让西方知道:只有和共产党彻底脱钩，铲除共产党在西方的经济、媒体各领域的潜伏，拔掉西方藏的共产党这些所有的、潜在的隐患和安全。这样西方才能安全，才能灭共。灭了共了，这个世界上只有修正后的后资本主义，和真正的有信仰的、真正的健康的、不受操控的西方的资本主义。这是个基本的常识。
所以说兄弟姐妹们，我们现在所要面对的，就是如何要知道战友们你到底能做啥？你该做啥？这句话很重要。爆料革命没你不行，不要以为你不行动或你行动不重要，没你真的不行！爆料革命前三年我总说，战友们在安全的情况之下去传播爆料革命，我今天要告诉大家，你还要在安全的情况下尽可能地去支持爆料革命，传播真相信息，千万要记住不放弃、不抛弃、不妥协。最关键的时刻已经到来了，最关键的时刻，共产党随时可能像屁一样就没了，连个屁的响声都没有！我们绝不要天真，绝对不要有幻想，我们一……
（和工作人话谈话：哎，去给他说一下叫他停，我看这信息多不多呀。多长时间了？11点了。我最近这腿疼的厉害，站在这，我今天还贴着膏药呢，我就是膝盖疼，哪都不疼，就膝盖疼。）
好，亲爱的兄弟姐妹们接着说啊。那么我们现在，我们另外一个我们要谈到的话题是什么？呃，比如说啊，头一段时间，在国内的战友需要紧急的救出来，救到某国去，到了这个某国以后，需要我们的支持，各方面。当时我正在山里边和别人在一起。这个电话接了以后，我马上就打了个电话给一个战友，这个战友我从来没见过他，我说咱们有战友，三个人，需要你来帮助一下子，救济他一下。然后我说另外一个人会送一些现金给他。因为到了日本，对不起又说漏了，到了日本以后我这语言也不行，而且得有点现金，我说我让人给送钱去。这位战友啥都没说，“七哥，你让他打我这个电话，你就啥都别管了。”我就把他这个电话给了另外一个送钱的战友，给了这个需要救助的战友。这个战友是漂洋过海啊，很长时间才到达。结果在接到他的时候，当地的日本的政府部门都在现场的时候，两拨人来了，一拨是拿着钱、拿着衣服，还拿着吃的，带着寿司，另外这一拨人开着四五台车跟黑社会似的，啪往那一停，也带着一大兜子钱、带着暖的衣服，然后直接……也是带着吃的还软乎乎的、喝的热咖啡，直接再接到山上去。
咱这位战友啊，一家人跟我视频哭的都不行了，说：“七哥！我们真是就差一点点就见了阎王了！”这战友这一下来，他说跟拍电影似的。日本的战友，不是我们草根小哥也不是我们007也不是魔女啊，绝对不是，是我们另外一拨的战友，我都没见过。送钱的战友我从来没见过，我给他说的是你只拿上200万日元现金给他，他取了1000万日元。另外一个战友也是拿了1200万日元现金。所有的人都带了热乎乎的食品，还有热咖啡、热饮料、寿司、盒饭，日本叫盒饭，都安排的最好的地方。为什么？这是爆料革命今天在全世界形成的最大的力量。据我所知，中国人还没有像今天爆料革命一样，在全人类上互不相识的战友因为一个信仰、一个理想、一个共同的目标，在把这么多人无私无我地连在一起。
爆料革命在新西兰，不是老班长啊，我们一个战友的房子卖出去以后，对方的钱竟然出了问题，结果是遇到了大麻烦。找了我以后，我说不要找老班长，我告诉你去找谁，也是我们战友，能帮你解决。两周时间彻底解决了。我给玛莎打了个电话，我说玛莎啊，俄罗斯玛莎,现在为啥这个玛莎我老提她呀？真的不简单，这个玛莎真的是说到就止，说改就改。好多战友跟我联系，我说你去找玛莎去吧，所有战友都跟我说，玛莎太有耐心了，太好了，解决了。我那天有事，我赶快问玛莎说，我说玛莎你原来跟我说的什么事，需要你怎么做，什么事情。三个小时，玛莎做完了。我们新西兰那位战友，他说：“七哥，我要去俄罗斯去，我是不是可以找玛莎？”我说你不要去找玛莎，找另外一个战友，俄罗斯……纯俄罗斯人，我说你去找他，他会说一点普通话，他会帮你的。到了那以后，这个朋友接了他，还去见人，还得验病毒，最后是这位战友安排私人飞机送回到新西兰。大家想想，从俄罗斯飞多远飞到新西兰？飞多长时间？
我告诉战友们，我们现在的战友们要记住，团结是我们最重要的，绝对的团结。我说到这的时候，你看看这回在华盛顿“新中国联邦”直播，我一次没有提，我为啥没有提啊？我现在跟战友之间没有秘密，我都是公开的。我当时组建了一个群叫“113直播群”，整个战斗室在楼上的露台的节目，安排地点所有的会场什么的事情由路德先生、由Sara全面负责，还有郭啸天。我说交给你们了，你们一定要直播，咱达到什么样的目的、什么样的水平。我们的G-TV，就是我们面前这位总工亲自跟着前往。到了华盛顿租了酒店，在那个酒店，还有那个露台。大家你们看到两个事情发生了吗？Sara 带着新中国联邦基地的叫新中国联邦电视，带着9个到10个人，后来发展到一二十个人。到了那以后，还路德先生路波切，还有科学家，整个G-TV全班人马到那了。咱先别说别的战友们，你们看一看，在那个露台上是战斗室，战斗室班农先生在做直播，和我们在做直播。你看看我们的这个视频效果、音频效果，还有人家做直播的主题和现场的分析，这是班农先生我看到最棒的节目。班农先生过去直播大概1万人或者几千人，那一天达到了9万人，所以接下来要达到几十万人，然后在美国，观众从7000万到1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1295/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1295/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖乖乖，我这是啊，兄弟姐妹，吃面包啊，喝杯猫屎咖啡，哎呀，这个刚才通了个电话，通的 我的心里边老澎湃了。嗯班农先生馋死了就想回来，昨天现在最值得珍惜啊。昨天在我旁边好多好多媒体，fox 6台？还爆出来，哇，lady may&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;又被调查了。你们说媒体这帮孙子还天天说公正媒体中立媒体中你姥姥的中啊。 多夸张地媒体啊，好东西吗。昨天G翻身安排的摄影师摄像师准备上船，就是下周二给我拍，拍录像还摄像，放G翻身上。这本身是顾问那是吧。然后呢他是好紧张啊。哎哟又去调查ladymay了。竟然是fox 6台放出的，你说媒体可靠不可靠这帮王八蛋 ，cnn， fox &amp;hellip;. 没有不要采访我的我烦死了凭啥让你采访我呀，我们是爆料革命我们是灭共运动啊，不是在这儿，上媒体的。那些欺民贼吃六四血馒头上一次媒体把他妈的都卖了，开玩笑，凌晨2点凌晨3点。班农跟我通话，通信息。这哥们真行真能战斗的人，他也不睡觉，我昨天转发两段快把他弄哭了都 ，来自吉林的一个老师写了一段诗啊我给他专门用谷歌翻译给翻译翻译啊给他哎呀真的把这快弄哭了，就班农怎么就就就是他在法院里听不到咱们战友的什么支持班农新中国联邦他出来一蒙才看到他在里面听不见。在一个当事人那个房间里边儿呢啥也听不见出来看到旗子一蒙，保镖什么的让他走进车进车以后才发现这回事儿啊保镖啊这个律师才给他说这个咱们新中国联邦的像左源那新疆小哥啊春风他们都在了还有咱们美东长岛哥。他在车上就受不了了，他觉得太感动了，外国人哪有这个呀？哪有这讲感情的事啊，向他们展示我们中国人最美好的一面，在华盛顿引起巨大的反响。
据说昨天美国的&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;，好几个人直接打电话，他说我们一直看你啥样，媒体把你丑化成那样，他说最让我们不可思议的是你有个新中国联邦。说这些中国人是你让他去的还是miles guo让他去的。他说miles guo说&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。我真没让大家去，我真没让大家去。左源可以作证我真不知道。我看到这些去是别人告诉我的律师告诉我，我赶快上去看一看我赶快给他发信息我注意你们辛苦了然后左源在那会儿都激动得不行了。还有那个新疆小哥啊。（某人问）miles你真的没有让他们去？我说我没有，这就是中国人啊，所以亲爱的兄弟姐妹们。中国最美好的一面讲感情啊讲情义这是西方这个资本主义中的绝对没有的，让他们看不到，所以说现在这个华人形象大变，真的是。左源新疆小哥，我们的春风，还有谁我们好像这个uber小哥，我看特面熟，他戴口罩，今天我一会上秘密翻译组。我的吃点东西，秘密翻译组完了，11:30就上班农先生的战斗室，我今天是大概5个小时的直播，然后4个半小时的视频会议。哎，猫屎咖啡你说人你说贱不贱呢你说喝杯咖啡就完了嘛还弄成猫屎咖啡啊我也知不知道这猫屎咖啡好在哪，咱一会儿见啊我去冲凉换衣裳。我不能这样子上节目是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1294/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1294/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月21号了，战友们，我这个工作的8月21号深夜了，看来这梦还挺好，这一半噩梦没实现，没有真的发生挺好的啊，我们不能忘了，灭共啊。是为了人们过得更美好啊。咱不希望人出入太大的事儿太多人死亡是吧，哎呀这个昨天听说国内一片沸腾之时啊是大灾频发啊党内的政治党内的大佬们啊跟我们的看法。趋向一致趋向一致啊，说这次在美国这个事情会对中共啊，会引发一个更大的灭共的一个反效应，说中共这次的这种疯狂的宣传，绝对是搬起石头砸自己的脚，还有明白人。事实就是找死呢，不是吗？班农现在的事现在看的很清楚啊，多清楚简直荒唐，在法庭上下所有的事情，在美国他是个正式的法律程序，有啥了不起的，班农在中国它已经被自杀啊。被自杀死1000回了，多少中共官员渴望有这样的待遇呀，多羡慕半农啊，啊，如果中国有这样的法律系统，那中国不就强大了，大家都心中有数，在中国班农还能走得出来吗？永远都。
不可能永远都不可能啊，这就是一个国家强大的根本原因啊，所以说这些神经病啊，在高呼之后发现自己的系统跟人家没法比，这就像那个吉利汽车啊，要跟奔驰比一样，那是不可能的啊，所以说笑话。都是笑话，这就考验一个人在大是大非面前能否看清楚本质，嗯，不孬不孬不孬不孬，班农先生第1句话出来以后我问他饿不饿，哎呦，就是我现在特别饿，想喝你的汤，我咋办你喝不了啊，他说他害怕我们在一起。我说你的案子老怕我们俩在一起干啥呢？啊，现在整的我这儿船都出名了，连全世界都知道了船了，可能全世界有史以来最出名的船了，有史以来，我的天哪了不得了。所有我的朋友都说miles 这个船了不得了。这世界上人呢，这是多少人？想花多少钱，找公关公司把自己弄出名了，弄不出那么大的名，咱不小心啥都得出名，结果还上了中国中央电视台了，谢谢中央中央电视台的战友们啊，编辑的不错很好看的。共产党中南坑的人多想去文贵的船上坐一坐。中南坑人估计你们是一辈子也坐不上来。你想到我船上被逮捕都不可能，结果昨天来的人当中没有fbi的就是南区法院的结果都知道文贵都看文贵视频，挺搞笑的所以非常尊重非常友好是人家这个。
国家法律呀，哎呀，真了不起，这就是美国啊，这就是我们新中国联邦的需要啊，给每个人都证明自己无罪啊，给一个任何事情和你自己过去的行为，一个公正的说明和面对司法的机会，这就是这个国家的伟大。为啥美国那么多啊？有共产党的私生子女，你咋不去中共国呀？不就是看到了，班农这样的人能有这样的待遇，他不完美，但他目前是最好的，中共，你们羡慕吧，啊，俺要睡觉觉咯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/419/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/419/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好？今天是10月1号，你们健身了吗？今天是中国的国庆节，我觉得。在想如果当年没有10月1是国民党，双这个双十节是什么情况，中国会像今天这样吗？刚刚在。美国，我正在宣布新的北美协议已经签了，太吓人了，太吓人了，你看人家总统啊。
这边搞的党内斗争啊，然后到这个个数这个中期选举，然后这边北美协议就签了，那边还对着。公共开支占，人家国家是一天比一天好，亲爱的战友们啊，但愿中国明年国庆的时候，我们的战友们呢？享受更多的真实的繁荣，公平法律和公正，亲爱的战友们，这一切都会很快哟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/283/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/283/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀又回来了。又回来了啊，我的娘了，刚才我一看，这家伙过2000了，我都吓死人了啊，过两天了。我想跟大家说的事情，比如说五一公正这个发生以后，这个陆德先生为啥我看出了这个孩子真不简单，这小伙子他发现他说这是个阴谋。
什么？因为一旦在国内有人举着牌子说郭文贵要五一公正，然后吧，死人了，郭文贵成了刑事犯。下海呀，然后一举牌子，说海外杨建立让我这位杨经理抓起来了就成形式罢了。被抓起来了，欲加之罪何患无辞，都整成刑事犯了，那还了得了吗？这是肯定的同时。都反过来了，这个有人就给我出了主意，说这个这是咱中国人啊，干好事儿不一定干成这个干坏事干的。
可成了这事就是乌托邦给我们中国人带入的病毒，我们中国人必须得改这个毛病，还要害人的，那个办法太早有人给我出，文贵啊你。特别好，你知道国内你找你这员工，我这上万个员工的事吧，找几个员工上郑州大街上北京奥运村啊，然后到了。这个这个上海，这个半岛酒店门口夸这个李一平啊，这个吴建民先生这个让我公正。我共振了，然后抓旁边人，过了几个瓜给你伤害他，然后就直接起诉了，那起诉什么概念啊？
那就毁人啦，这叫教唆犯罪，导致严重社会机构还有扰乱社会秩序罪。啊，我这个出主意的人我说你想一想，我说你记住啊，你这样子做，只能是比5一共振的事还糟糕。我们不能以毒攻毒，我们要以善公主，我们要以智慧工作，我们不能。以恶制恶这是不对的，我们用真来干假，用善来灭恶，不能以恶制恶，以假制假。
以恶制恶，那是那是天道轮回当中最低层的，要进入万劫不复的地狱，所以我才说的。那些对这些事情以后我还是我对海外所有的打击盗国贼的，反对乌托邦的人我都支持你们。我和你们无仇无恨，我犯得着吗？我用得着吗？我以为在美国政府工作的特别高级的华人跟我说，你不要和明明有任何来往，两个箱子不要合照。
她的丈夫我说文慧你一定要记住不要掺和他们不要查，我们从来不怎么来往，确实让我很伤心，确实感到很。很失望，但是我还要说的事情，但毕竟我们是同族同类啊，人家说咱们这个重组我心里。不舒服啊，你说你谁能接触到别人，说你们中国人是个傻子，是骗子专门造假，只有。精神病就是不想听的享受，我们这个民族没有问题的，头两天我在跟一个几个日本人在一起。
然后吃饭什么的啊，怎么样怎么样怎样讲，他说这个关键是你觉得我下一步干什么，我一下帮你选首相。哎呀，你怎么这么说啊？你不能这么说，我说我说你们日本人啊，千万别觉得自己骄傲的大的不行，你是完美的我你可绝对不是我说你。你要归来不讲手相，我说我滚到你日本去，我在你那个政府的门口，我说我在那儿给你跪上三天，你敢跟我打赌吗？她不吱声了，我说你们。虚伪的很，非常虚伪，还是心胸狭窄问你就是想当首相，下一个挑战安倍就是你这哥们前天去了。
傻逼啊我看前面那个后面安排做这套米色的西装啊，而且这个这个它在后面跟着。绝对要干掉他，这叫良性竞争我你不要回避，我说不可接受的事情是背后使刀子，我说没有一个民族。不爱自己民族超过别的民族，我说你不要在我面前说我们中国人不好，我说我告诉你，中国人在这个人种里边绝对是最棒的。我说你看看我们的兰亭序谁写的，我们写兰亭序是全世界在干嘛呢？你看看服装界每位当风的时候。
啊，我们北魏的服装的时候，看看北魏的雕塑的时候，你再看看这个佛普陀的像到了中国以后的变化那种大智慧。我说你再看看中国过去的哲学，你再看看中国的这种艺术珐琅彩唐朝的金边。卡斯，你再看看我们的世仇，我说中国创造文明多了去了，人类的历史上的杀掠，不仅是中国在国外不知名。我们是被从大清朝杨讲就是北宋啊，就是金灭了北宋宋徽。
被烤了油灯宋江被欺骗了，这108好汉，整个大中华民族就从背叛整个你姐姐吧。到大清朝就是个最混蛋的年代，我们这个民族失去了自信，男的被剃掉了头发，女的裹了小脚。啊，这人类是最变态的，都是这个整个的民族的悲哀，后来又来了一个乌托邦，这叫乌托邦啊，他不准别人崇洋媚外。他第1个就是外来的，外来叫邪教佛教，但是我们这个民族有问题吗？没问题。
根据我的很多朋友都嫁给了外国人，我都问他啊，这个你们嫁外国人娶外国人呢，在性生活上是有啥分别吗？大前天我就在我对面的日本餐厅吃饭，我在那里边，7个人里边竟然有5个是中国人的，出是个服务员那天晚上在对面。这个餐厅叫马上玛莎啊，全号称日本现在在美国最好的餐厅，我是他最大的客户，只有我一个人在那吃饭。一顿饭可以花7万美元，因为我要基金招待全包需要提前订餐，我跟我吃饭的这位朋友就。
这个我的好朋友，我这4人中不能说是个女的，爱这个家了，这个美国这个英国人，我在这之前有另外两个这个，呃，中国女排。朋友见了外国人，原来中国人离了婚，嫁了外国人，还有一个假日本人，后来加了这个加拿大人的，我问他。真的，外国人姓氏和中国人有什么不一样，他讨论讨论，我说我们这是不是真的，我们中国男人太小了，或者时间太短了，他完全不是所有人打了。第一，所以说性生活不在长短，关键是感觉前奏怎么样后后边怎么结束啊，都是这个结果，他说我们女的这么看。
然后他说真不像你想的那么难，怎么完全不知道不是那么回事儿，他说所有的人都是到最后40多岁的。外国人都不行了，还是反而中国人是持之以恒啊，而且非常坚挺，而且中国人男人很敏感，而且中国他们都很思念。睡上不是什么问题，后来我也有这个中国男人娶了外国女人的，是不是不一样？那他们说完全忧郁很好。事实性上没有问题，体能上，我们绝对没有问题，啊，不是说今天看出一个基础。
追求中国人就不健康，是中国吃化学物品吃太多这个文化不锻炼，本质没问题，那另外一个文化上有什么问题吗？文化。那就是从乌托邦之后，我叫陈丹青先生批评中国人和鲁迅说的很多中国人是很多不是全对也是很对的，我也认识陈丹青先生很棒。非常不简单，那么都是对的，那么另外一个我们中国人是哪有问题啊，我们不守法，我们爱撒谎，我们自私，但是你看看。新加坡你看看这个还是香港看看台湾，还有一个旅日的华人，包括我们的将领。
啊，包括在硅谷里的华人，那都是很优秀的，很受人尊重的，所以说中国人这个民族的人种呢？很有个性，就是遇正则正遇邪则邪的民族，遇强更强，我们这个民族。遇到流氓了的，你都到过贼了，怎么遇到得到1遇到流氓。流氓遇到骗子更骗子水，咱们这个民族展现个人的形象，在大陆，特别是大陆出来的，我们大陆人的香港一河之隔。
河之隔，天壤之别，同一个民族文化不同，人家香港人就有那个小伙子啊，就说这话什么呀，人家是遇到法政。手法遇到真更真，遇到了高尚更高尚，我们大陆出来的现在就是受乌托邦的教育，家更加遇坏更坏。正片，所以你看我们这海外的民主民生，你见过几个香港人，你见过几个台湾人，你见过几个呢？海外出生的华人，都是我们大陆出来的，被子也遇骗子了，天遇流氓者流氓玉棒，琢磨这个文化给熏了。
是啊，与魔鬼，我们变成了更大的魔鬼，我为感谢。这是我叫我很早就认识了高人佛教，然后让我开始走向去探索信仰。从一个我还是想知道地球为什么不掉下来，为什么有山有水，为什么一年四季它不变化？探索或者是知道银河系有宇宙，我知道北京我最早就去看的就是新闻馆，我就是为什么看情况就问新闻官说的什么？
银河系啊，那么在动物园的北京动物园有这么个心血管啊，对面那个地方，然后呢，这个什么外面有银黑的，我就问为什么是什么呀，为什么呀？都不搭理我了，但是这种探索，让我感觉到我们人类是无知的，所以今天我们看到了海外这种情况。我们还不是改吗？还要让我们这个民族继续假自私。啊，我们这个民族没问题啦，我我一个这个很好的，你这个女友是在这个发。
脖子是个明星啊，我不能说，我一说大家都知道，最早在大陆最火的时候啊，拍过一部电影啊，是跟这个。朱时茂先生拍的啊，他这个最早嫁给中国人，后来嫁给法国人，后来又跟一个德国人谈恋爱，后来一个意大利谈了，后来又跟中国人结婚。可能又生孩子，后来又回去，我们俩特别好啊，这个我曾经认真的，我说咱俩是姐妹的关系探讨关于外国男人和中国男人的。哇，那个说法再坚持，最后还是中国男人好啊，这是这个有同族相惜，也不是人家不好，我有一个特别好的哥们也是一个。
特别名人大家也会说都知道，这个一个一个艺术家他的现在是雕塑，还有在在西方是非常非常值钱的啊。嗯，我我一说大家都知道了，还有那音乐特别好，刚刚在和一个美国第三任太太离婚，前面取过一个西班牙，他的球又发过来了。为了探索了一个这个不同我只有文化上不同，本质的民族属性没有任何不同，只有插。没有高低，严格可以这么说，啊，结果呢，我们现在多么的自卑呀，我们中国人。
他到哪去了？人都不高兴呢，在这个纽约好几个俱乐部里面竟然是到现在人家内部有条规矩决不能说这是犯法的。不接受中国人，在我家隔壁有个俱乐部，啊，叫大都会俱乐部，另外一个。所以我可以用这个俱乐部，我从来没去过，推荐我去了，我说这里又没有中国人啊，他说没有，有没有香港人啊？有没有台湾人有，有没有还是就没大陆的，唉，我那奇怪了啊，咋回事儿，这是后来我就跟他们聊天，结果那里面就会。
居然告诉我说，我们有个不成文的不接受中国大陆人，你说我都想吐出来吐血的感觉，你知道这是个奇耻大辱。为什么呢，啊，他就是这个规矩，所以说我想跟亲爱的兄弟姐妹们说。我们真的要改改了，今天我们说五一公正他们搞的不对，他们的部队是来自于我们的无知和愚昧，是因为我。这个底盘，我们这个环境，我们这个民族，这个文化，它来自于我们，就像我自己比如说，我公会犯错了我。
不能说爱呀，我这个手托着下东西了，我就把我手砍了，我这个手是来自我的身体，我这个嘴胡说八道放狗屁了是用来自我的身体，我要。这个所有的发动五一公正，还有现在靠募捐骗捐，变性的，搞征婚启事的这些祸害们。它来自于我们同类，而且都是我们大陆的水。我问了很多人，我问他们他们都不回答我这个问题，我说为什么凡是站着，海外骗子都是我们大陆的。
钓鱼媒体贾政屁假募捐，假名假名来，家庭无关还。哪个民族能像我们这个民族是的就是能把感情搞包装，能把这个这个情怀搞包装，能把理想搞包装，能把宗教搞。包装全人类上没有，你能看到一个宗教，一个庙，一个庙里面十几台劳斯莱斯来参加活动。老和尚啪啪两个女孩走着哈家伙还戴着佛珠，你说这种滑稽的现象能出现在我们这个国家正常正常的很。
竟然有和尚跑了，毛主席下面就念佛经念毛主席语录，啊，所以说你想想这个多。我可怕呀，我们这个国家的民族是被深深的中伤了病毒啊，不是一般的可怕呀。所以我问很多人为什么这些海外的募捐的，骗捐的，骗性的，征婚的都是我们大陆的，人家台湾人香港人同族同类。甚至在海外出的话就跟着不粘锅，所有的美国政府官员之间的交往面，三年前，就我说那位美国的高官。
迈尔斯，我求求你了啊，咱俩见面你别说我名字，这啥我都签个文字的啊，但我在求求你了，你能不能不和人。我说你给我说的是什么名字？还真记不住，然后旁边问他说你看这个这个海外的这个给我们寄信的。你可以给我介绍介绍，结果拿了几个名字写半天，我一看傻眼了，没有一个大陆的，全部都是香港人。和海外出生的华人啊，现在电话诈骗，电话诈骗。
阿静来拿啊，然后原来是台湾电话诈骗诈骗指诈骗中国人，专打中国人，咱中国人这是干嘛？专门诈骗自己同胞啊，可悲呀，我是真实的。太多感触了，你妈说是毛泽东。造成的好，都是中国人。
朝鲜车祸是。各方面有中华民族的最大的悲剧，方正证券啊。这个方正证券现在有意思了，聊聊方正证券，方正证券，现在他们正在洗牌，想尽办法。
不要阻挡我，我们的战略合作伙伴啊，在香港股票最大买家你们上网查一下最大买家啊，国内我实际上第2个。大股东，但是加上其他战略合作，我是第一大股东，现在他们就想尽办法要把这个方正证券给抢走，关键他最怕的就是。把方正证券的股东给暴露出来，但是大事就是要上天照顾文贵，你不赚钱都不行，我睡着都赚钱，你没办法。
与外资持有51%的股权，结果我的股票现在好几家都买，特别是日本的超级富豪，我们的合伙人，我们一个基金。额度1000亿美元，我不能说是谁啊，头一段就找我说能不能把你这个所有的股份卖股票卖给我，我给你个大包配啊。这个这个两倍的价格对不起，不卖不卖，方正证券现在5块多了，我们还在买，大家可以看一看啊，过去三周来最大交易。接下来我们还会有，我光棍时候，一会不买了，我发动了海外所有跟我有关系的，因为我投了个基金前高高盛。
这个高管啊，这个副总裁成立的基金是前年成立的，当时你看我这是在已经在美国了，我投他的钱。现在大概都赚了7倍以上，这个哥们儿就在一年前说这只是美国人真是太聪明了，他说这个方程中间未来会是什么呀？我说我告诉你。会生蝶蝶，他说那什么时候是最多的时候，我说我如果没有猜错，应该在2018年。和17年这两年生的时候是2019年，这哥们就是拼命的，当时就是买，买啥呀买碟。
我根本就赚了大钱了，你知道吗？然后最近人家夸就全收，方正股票大家看看罢了不得你看着啊，但你没有。要听我的啊，别听我的，不鼓励人来，到时我可不负责任啊，我可不负责任，但是你我可以负责任的告诉你，香港市场只有一股方正股票。我的战略投资伙伴都会给买空了，你们看着吧，我只投资不投机，我劝所有的战友们记住啊。千万不要投机心理投机，你要挣的钱，那就没天理了，因为什么，所有的投机股票上就是玩赌的。
就是顽主的，人家是庄家，你来了只是凑凑热闹小分子，你赢了他他就开那场子不找书了吗？你早晚都是投机。那是没有未来的投资，就你看准一个公司买下去别再动了，啊，那叫长期不管跌幅就是这是教头。这就是巴菲特的核心，中国人凡事想着把它全抓了原因，什么你叫投机，你是假咖啡。人家是真大菲特，这本质不同啊，乐视股票垃圾垃圾就是垃圾啊，因为这个令计划一完他就。
令计划一说被调查那一刻，乐视股票一文不值，你记住你就像那个马云呢，是不是啊，还是马化腾？啊是吧，还有什么什么这个这个什么这个股票啊，你去看看那几个金融大佬现在都不让出境啊，都啊，我们不会有未来的。不会有未来的啊，还有啥呀？我今天得回咱们，昨天有战友给我发信息。比如说最开心的事跟郭叔交流，希望多交流啊，千万记住买方正股票的人，我要给你们建议啊，不要在大陆买。
在大陆买就傻了，一定买这个深港沪港通，因为在香港持有啊，千万千万记住不要大陆的什么东西。分资产都不要，有一分股票都不要买，在大陆的所有的钱都不是你们的，我希望你们一定看到文贵的遭遇，就是你们。你的最好的榜样，国内的私营企业家们千万就有钱，要到去欧美，债留大陆是。忘记香港，搞好政体，而不是搞好海外身份，随时可以离开，一定。
就让儿女到海外学习，买个别高调的房子住下来，然后把自己名下财产清干净合法那。你千万别偷税漏税在海外，在国内最好的安全，不要相信任何当官的就自己不要让自己干的事，没有了回头路行最。到哪都不行，这就是我以为建议的千万记住，凡是共产党能涉及的地方都不要碰，啊，都不要慌。
我一直要讲讲投资啊。啊，美元这回大家记住，美国马上去中国的谈判团回来以后人民币就该变了。中了股票就该变动了，盗国贼会借机干嘛啊？这就是大家老讲的，人家人家是这个。西方国家是把手伸到别的国家去赚钱，给自己老百姓花，然后这个自己要挑战的是大别人去，咱们这个共产党。
是啥？有困难了，这个受委屈了，打自己的孩子使劲打，打自己的娘，打自己的爹，打自己的孩子，打自己的兄弟，杀自己的兄弟。啊，没钱了把手伸到娘的腰包去，生的姐妹要不是生了孩子要不要去，这就是我们盗贼，人家美国人到中国去能空手回来吗？不可能。千万别相信什么公告，更不要相信外交部，你要看本质，看哪两样货币和股票，股票的生活。也就证明了，到底和美国达成什么交易？这个货币的就达成了，就知道中国做什么让步。
中美之间你永远记住，他是狮子，咱们是羊啊，你想改变这个羊和狮子，你得有中国心。高科技啊，首先乌托邦给灭了，阿得把卡给灭了，只有这个文化不是这个存在就全完，大家现在看一看这个。阿伦对了，我忘了给大家提醒了，这个文案英国这个杂志叫什么了？20年前20年。他一直就说中国人实现民主自由法治的那一天是中国的GDP到达13,000的时候，我也深信不疑的原来。
后来我就我就不承认，我这不是前提条件，我说恰恰相反，中国不可能走到那个GDP那个时代，中国只要是正。只有这个共产党不被改革，不灭掉就不可能，很多人就为了给我挑战啊，很多英国人英国。两位首相为这事我们吵得一塌糊涂，结果头两天是就是前首相啊，现在在一个基金里面当老大的跟我见面说说。文贵我错了，我要向你道歉，我说怎么了，他说你是对的，他说你这个例子举得对的，就是我说共产党当年拿下中国的时候。
你在共产党国民党的时候，就是通过民运学运给中国民主法制自由的，结果是他没给推翻地主就要人民当家作主。主人也没给我说，你现在你告诉我15年以后中国GDP实行13,000的时候，中国就民主自由，那又是一个15年的骗局，不可能。啊，我说我头一段时间去年在视频里还讲过，我就想打我自己嘴，我在这里向大家道歉，我说我认为我的是错，因为共产党不可信。结果在英国杂志因为什么这位前首先告诉我说英国杂志一直这个基调，上个星期的四和五登出来说。
我们一直认为中国的经济发达就会，这是中国走向民主法治自由，结果他说我们看错了，大家上了。我收一收去，这个在西方这几天影响特别大，就是美国那个官员，都要访问中国的这位这位最高层的官员。见我就把这个给我说了，我说昨天晚上我跟英国谁吃饭，他说这个他今天晚上我回华盛顿，我们这晚餐啊在中国俱乐部。反正他见你了，我说在我这给我吃的饭啊，我说他就跟我讲了这个故事，他说哎哟这一样他就拿这个报道说，他说你看看这是最近中国的。
杂志最支持中国的杂志，然后他说这个总编跟他见面说我们是反对中国政府的体制部分。俺中国人，然后呢，他们跟这个厄美国的这个这个国会议员，罗比尤他们一起吃晚饭，然后一起见面，不是吃完饭。喝东西了，他们都统一的观点说我们反的是中国的，就是这个体制，严格讲就是反对共产党，然后是爱中国人民。你这是中国人民，这是多么大的改变啊，亲爱的战友们呢，这是五一出来的吗？
啊，这是唐柏桥先生这个这个在纽约开个会能解决的吗？你看看海外那些人开会，天天开会开会吃饭，吃饭开会。在募捐，然后搞招婚启事，然后是打扫打扫拿钱拿钱，都是手心朝上的，能不能有人手心朝下一下？不是受伤，真的是中国共产党把中国人害惨了。太大方了，叶家我咋没就业家，头两天我这个这个这个去朋友家吃饭，这个跟叶家人在一起给我讲了。
一大堆叶家的事儿，哎呀，我说你给我讲的太废话了，我说我二十几年前和叶家都教授了啊，我是夜家是一个神秘的家族。是个典型的一个官僚家族，大家要了解中国共产党党员未来我要讲的事情从荣毅仁的。家族荣毅仁的家族，看看你们的未来，你不想当红色资本家吗？看看荣毅仁，你知道荣子健是怎么被整的吗？他整惨死了，现在融资都不敢回，阿爸都不行了啊，看看叶家你就知道共产党。
你到了叶家那个本事，你又能如何，你就啥都不是，啊，然后你从邓家你可以看看所谓你们鼓吹的爱国。那是多么悲惨，只有改变体制大家才有公平，才有真相，才有尊严，才有未来，才真正强大。凡是让你爱哪个人的，让你爱党的通通是骗子，所以让你爱党的所有人。我知道你爱国的，然后呢让党员无私奉献的，不要爹，不要娘，不要老婆，不要孩子，你记住那全是魔鬼，要不就是你魔障了你。
你中了邪了啊，太惨了啊，别看他今天有多牛，你得看他下场是什么。就是修行佛教的人，我问过无数个大师，你真的能成佛吗？你真的能成菩萨吗？所有人告诉我们就想混个好死好，结果这都是实话啊。怎么着地成佛了，立地成佛了，放下屠刀的都是骗人的啊，他说骗人的，佛祖从来没跟你说不让你那样，真的就混个好死。那么当官的共产党员，你们记住你就是好结果，那才是重要的啊，很多。
今天有人把叶家把这个荣家整得惨大发了吧，等着啊，比特币赚多少？我这里的人买了我这个公司基金，当时买了不少，这个赚了不少钱，但是我告诉他必须可靠啊，然后拔就跑了这个日子。这个季节日本人就听话，鸡巴跑跑赚钱了，头一段给我说，郭先生我们赚大钱了，但是呢，我说你是买了几年，他买了。25年，是5年50百分一年50%回报，你得给我多少钱啊？我一般投资都是7倍到10倍，少了我不干了。
现在证券牌照值钱了吧，证券牌照，方正证券有两排。介绍一个民族证券的方正证券啊，我们之前的保险未来很难，非常难非常难。这是2018啊，出的一出见英明好，我的娘了，现在又上来了。啊，又上来了啊，这人，哎呀，我不说都不好意思了啊，不说都不好意思了，盘古阵药很管用啊。
对，我刚才没说完，你看那个盘古那个那个龙卷风啊，我的天哪，我正在看一看，一定要有上天敬畏。要敬畏之心，你信不信不重要，我到任何一个描述这我给大家讲过，我爹我娘给我说孩子啊，到。任何国家任何地方，你对任何人的宗教和神你可以不信你可以上，你不能不尊重，建庙见神就拜没错。所以我一直到哪，不管什么从不分帮派，不分宗教一般，就是要对上天有一定的敬畏，一定的敬畏，这是。
为啥你说的那个盘古那个那两个蛇，你说那个打折的人家那么小就在那打折的，不超过一星期原地那个拉土的那个。放走车就折到那个坑里，把他给砸死里面了，这都是事实，大家这都有记录的，还得有录像，另外一个你说的那个录像。那是我亲身经历啊，我在北辰东路，我们办公室顺着北往南走，然后从四环看到那个龙卷风，然后一转头就到了那个那个。房子房子啪就给圈起来了，你说啥时候出个龙卷风，平地出了那么大的龙卷风，而且他家人都来了。
你说他要到我盘古来，你什么概念，你去想想这8个塔雕它一转，旁边全是脚手架，那不跟贱人一样吗？那不出大事了，哎呦，把我给吓的。卡就停了，转移了娘娘庙的时候，你没看到那个叫了没有，你看到你尿的时候，就那个铁栏杆就差那养好。你去想想多可怕瞬间，怕停下来整个房子给你举上天上去，然后一点都不夸张，你看那个录像呗。我慢慢停下来了，真的是咔嚓就停下来了，然后直接就是蓝天白云，哇塞，就像没发生一样，最夸张的是刚才看到的。
F49685刘志华的车就在现场开会，他那房子给举上去，把刘志华车给砸了，当时后来我们就盯那个4968车就买。刘志华的底子给摸透了啊，那这是他的死穴，你说这天下有多少人呢？你说这怎么用科学解释得了呢？对天的爱，冰心，冰心，冰心，冰心，我听到你太好了，爱情爱情，哎呦，我真心的哎呦，所以说你想一想啊。大家你去想想啊，哎呀，DCDCde盘估计，所以说你看看这个神奇，再跟你说那俩蛇，这个啊有。
人问我张明先生问我说那个蛇怎么回来，到时候我把那个录像给你们看出来，我们也不知道是2008年以后这个每天12.9啊，突然。单间就是有人告诉我儿子说我们家那个就是那个，我住在那个12单元那个楼，那个进门的不是一根蛇，听说。我说你千万千万可别打他妈打电话，我说儿子你们千万帮我把蛇看了，别打别想犯错误，但我一看傻眼了，那个蛇那么长啊，他那个头上是有一个红的。是有一点点白的红的，结果他们就放那个篮子里面，我一过去它就出来就伸在那儿，不值啊。
他那然后呢，赶快磕头磕头，我说赶快送回到那个香山的卧佛寺，那我就放在那儿去了。全程录像，全程照片，唉呀，这一刻呀，我说这个蛇我也不认识，我不害怕，我真害怕，真是感觉到了。这个真是啊，千万记住啊，大家别迷信啊，你别把自己的梦想和希望寄托给这些募捐党骗捐。党口炮党开会，党你就募捐给折了，你你又你又寄托给谁了？中国人现在最大的问题，我们就把自己的理想。
可能寄托在别人身上，包括郭文贵都算个屁，你千万别寄托给我，你就要在享受在追求理想，实现理想。行动和快乐之中，这才是核心。哎呀我这个事你知道吗？我这是昨天晚上一个国内的老大姐啊。正部级老大姐，叫家人啊，海外的家人给我发了个信息，说建议为把国媒体那个婴儿换了。
原因很简单，文贵当年折的事情我知道啊，文哥让我看过录像看过照片，但是他搞了个应对。我的不好，这位大姐啊，这个孩子的信息我收到了啊，以后不要让孩子给我发信息，因为一旦被盗贼给弄着又说你的事儿。一定改，我今天就宣布听你的，我要把音改了，我就想改成什么呢，手霜手啊，战友们谁有好想法。发给我就是用这个双手合十的手啊，这对上天的敬畏之心，改这个小哥你这个小哥啊。
豆豆啊，你们两个现在是简直不务正业乱搞，赶快给我设计设计啊，发过来啊，对不对啊啊，赶快发过来是不是？爱。这两人现在把我还拉黑了，简直是太夸张了，这现在这真是没天理了，这几年他俩都欺负过十五啊。对祷告敬畏的手法，敬畏的手，我想上天敬畏啊，然后呢。让这个中国人早日实现法治，民主，自由，哎呀，我就别说了吧，这个我这个我得。
开会去，一切都是天意，我俩说的好，赞成改好，谢谢，都是开心的，将来开心的。再讲讲黄色故事吧，不讲了啊，看到这个，打那个假电话的啊，听说你。你刚刚在泰国啊，花了这么几万株啊，是不是我核实下账单，结果这哥们有个事我买了个大象。就那哥们不吱声了，你还真把我搞糊涂了，把版本给我改了，所以不要轻易上当啊。
今天一会儿跟那个又是我现在成顾问又不收钱，这些国家政府老来问我，原来他巴不得人家问一下。现在问说实在话挺烦的啊，有些问的问题太单纯太单纯了，朝鲜金三胖是不是？我早就说过，这个见过金正恩的你就知道金正恩的摩托车骑的啊，那个摩托车骑的你无法再爱她也一模一样尺寸。我们俩有啊，这是法国做的，几百年的老店，这家这家手上在这个巴黎的有一家店就是了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/249/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/249/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们你们健身了吗？我刚健完。这是我做平板撑有史以来一次性撑到30分钟的，太不容易了，做个平板撑做了两年多了，我的肚子还是（有）赘肉。你说做一件事有多难啊，说话太容易了，真正的到执行太难了。
这就是为什么咱们现在很多人追求法治、追求公平公正都是口活特别好。我们听到一个国内的盗国贼骂海外的一些所谓的反共人士、伪类们，说（他们）叫口淫党，口淫派，确实是光说太容易了，做，太难了。
就像这些天来，这么多香港人、台湾人、新加坡的海外华人最关心的事情，超出了以往郭文贵爆料的任何一件事，就是盗国贼是如何查封香港的我的股票、香港我的银行帐号和香港的我的资产、香港警察是怎么违法作为的？是怎么让员工和香港籍人、外籍人在香港消失的？到现在了无音讯。
原因很简单：香港是一个这么多年来世界上最有名的，叫经济自由之港，总排第一，是最高度市场化的。那么现在香港证券市场已经完全受警察控制，那在香港买股票的人还有安全感吗？香港的金融系统是世界上的金融之都，是金融市场的标志，警察任何理由没有就可以把你所有钱查封，连吃饭钱都不给你。
第三个，全香港最牛的在全世界上就是高度的法治，民主自由一般，高度的法治它可以让人随时在警察局消失（而且）不给你说法，那这香港还有救吗？
除此之外，香港现在已经完全被黑帮化、被警察化，香港的媒体已经百分之百被控制，没任何人敢说实话。像我们的屈国娇到现在找不着，没有人（敢）说话，我们的很多律师、会计师被抓、被打、被边控，回来以后，谁也不敢说话。
香港那几十万上百万都可能是有相关人士，都不止，最起码三十万到五十万跟这过去的五年反腐是被牵扯上的，最起码上百万人和国内来国外的、跟着错综复杂关系的，有一个人敢站出来说话吗？一个铜锣湾事件都不敢说，这就（更）别提了。
所以，香港、台湾和新加坡他们都害怕了，为什么？因为我有的同事，包括咱援郭会的人，有人在新加坡失踪了，不是一个不是三个，是好多个；有人在台湾被失踪了，也没人说话；在香港就好多个，我们的会计师和律师那么多个（被失踪的）。
香港，我这是上千亿的股票，当时是市值，现在是几百亿的股票，被查封一点理由没有，而且竟然是高度自治的香港证监会让券商……指定不允许别人基金买哪家公司，（不让买）方正和海通，这比黑社会还要黑。
以警治国，现在是以警治港，以黑治国，现在是以黑治港。以黑治国、以警治国是有传染性的，特别是对我们华人的世界，首当其冲就是香港、澳门、台湾、新加坡、日本、海外华人社会。那些在国内用了一辈子弄点钱血汗钱想到香港买点股票保值的，想到海外放点钱的，想到香港放点钱的，未来没有可能了，都会（被）他们顺手拿走，你还连话都不敢说。
大陆警察和香港警察随随便便到香港任何一套公寓去，到那去把你保险箱打开，警察的机器往保险箱上一摁，“嘟嘟”自动门打开，打开以后，所有东西拿走，然后给你恢复，一点动作……连个指纹都没有。香港被搜家的，香港的执法黑屋，香港警察谁敢站出来跟我郭文贵，我敢跟你对质法庭。香港像这样的地方几百个（地）点都不止，每天都在进行。
像涉及到香港的那么多的案子，他们的家是怎么被收的？那些公寓的门是怎么被进去的？香港警察为什么都看不见？是零。香港警察的声誉在世界上都是排了名的，香港你们不要得意，西方的世界一定会有动作的，一定会有行动的。
香港警察你们以黑治港，你对不起过去这百年来香港人付出的血汗钱，你对不起这些老前辈们用生命换来的香港的警察的声誉和香港人民受到的世界的尊重、和香港的法治基础和香港的高度的商业的基础。这就是为什么香港人和台湾人和新加坡人、和日本的华人、和海外的华人的恐惧，（他们）关心这个事情。
我很伤心，因为大家不去关心国内的法治、民主、自由，而是这么关心自己的钱袋子和自己的未来的安全，才意识到这件事的严重性。未来我会用法治制度、香港的法制法理，还有它的法律条款和香港的律政司和香港的警察对我们的帐号和银行、和员工的失踪、和我们的合伙人，对那种非法的关押、非法的失踪、和账号的查封和股票的查封，我都会说出来。
我在西方的几个媒体采访前我先不往出放，等西方媒体都做完了，让全世界看到香港到底是不是一个自由之港，还是不是一个香港有法律的地方，香港的以黑治港、以警治港到了什么程度，大家你们会瞠目结舌，你们会非常的恐惧，你们的钱不会再放在香港，你们的后路不会再放在香港，你们的希望不会再放在香港，你们的未来，在（信息公布）出来的时候，不会第一站到香港 。
这真是文贵一人以螳臂挡车、螳螂挡臂，给你们带来的真真实实的警示，文贵只说和自己有关和我有证据的事，我拿我的事实和经历和香港法律、和香港的已经发生的事实、和有关文件让大家看，你们会感到多可怕多恐怖。
香港的建设银行，香港的中国银行、香港的星展银行、香港的渣打银行他们是如何把账号给非法、没任何理由查封，把股票账号、基金给查封；证监会是如何地用黑社会的手段威胁一个个的证券商，让那么多的人失踪，香港本土出生的人和海外出生的华人，甚至是纯粹的外国人。
一切都是刚刚开始！咱们慢慢走着瞧，亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/172/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/172/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是周末了。今天几号啊？（回头看桌上台历）2月3号! 真快啊！都2月3号啦。这是文贵的2月3号报平安直播。
大家你看这个袖子啊！这是一层，这是一层。然后你看到这是一层，这也是一层。（领子）这里面高的是一层，这个是一层。大家可以看到你看这个接近透明状。这个是一种特别特别棒的是那个做毛的衣服的LORO PIANA，他们做得一种料子就是毛的。这个地方你看是斜杠的，它有拉线。后面这个也是这样的，它有两条艺术线。但它是低领的，它是高领的。
但是它是非常的收身，对我们华人的肩，咱都是柳肩很有作用。你看这里，胸部这里，无论男的穿还是女的穿非常的显肌肉。这是两套，这是我刚刚的Rick Owens和另外的一个日本的(Issey Miyake，这两件衣服他们给我特做的。
我在试穿，未来行的话就放上咱的Logo，然后就成了咱们的文贵战装了！那么过去的六个月呢我是跟着另外一个大品牌做了一共11个样板。最后我选了4个，4个都试穿以后，有的你们看到过，有的没看到过，都试穿了。
包括后来收身、改，基本全是我设计。那么料子还可以，都不错。我已经送到一个特别棒的战友那里，他（她）帮忙在订做。因为到大陆订做咱做不了，肯定给你全抓了，所以只能到其他国家去订做，很快应该会有了。
现在就不知道该怎么办，到底是因为咱们援郭会的，咱们在册的战友们一人一件，无论男女一人送一件。长期的、时间长的可能是两件，因为不同款嘛。然后剩下的就是挂在郭媒体上可能是有偿出售，但是真不知道怎么定价。
所以说我们一堆的税务的问题，这样的那样的问题。但是我们就会，现在还没有定。这两件衣服是我准备给整个战友们晚上出去的时候，或者是早上起来运动时候穿的。但是这个衣服的材料和价格，你比如说这件衣服，大家看到这一件Rick Owens这个衣服已经是3700美金了。
这件Issey Miyake的这件也是大概是1100多美金，三四千美金。那甭说三四千了，咱给战友们，就是三四百美金也不可能啊 。但是我希望能有这样的料子、能有这样的质感，这样的设计感、时髦感，啪~logo一放， 让战友们穿出去很舒服， 运动的时候能穿，然后穿起来就是，在家里边做饭、聊天都能穿，很舒服。
希望我找到一个最好的办法，用最低的价格让战友们穿上舒服的战装。正在尝试中……
这两天还是关于陈军先生的事情，我看是非常非常之大，和袁建斌先生的。有些视频我看了，特别是路德先生采访的一个盲流子先生的这个视频，我觉得它具有巨大的意义。
最重要的我认为的这个意义就是把很多事情给整明白了，这就是社交媒体最厉害的事情——千万别说假话，很多人问我怎么办？怎么上社交媒体？我说你千万别说假话，你也别怕说错话， 说错，就道歉。说假话，一次——结束！
你比如说，接下来我将讲陈平，不是，斑马陈小平，我错了！上次说成陈平了，陈平那个人是陈军的老朋友。陈军先生和陈小平先生也好，何频先生这种关系，我说过去发生的事情，那我是有证据的。那要有一句话撒谎，那你想想，那豹子何先生那他这个人虽然在金钱上不大方，但是这个人是讲情讲义的人。
那还不得啪啪啪地挠我呀！（张牙舞爪状）把我的脸挠得血里哗啦的 ，何况还是人家的partner(合伙人)呢？ 对不对呀？30年的朋友啊！ 你已经看出来了，那个豹子何已经是按耐不住要咔咔冲过来了 （张牙舞爪状），是不是？要说话了，我们是 30年了，给（打赏）5万杯咖啡我就可以爆一爆陈军先生的料了（点点陈军了），人家是朋友，但没有问题。
但何频先生是个大是大非，我认为他在自己的老婆孩子面前都能坚持大是大非的，这是绝对的！而且这个人是有正义感的。当你说的是真话的时候，他一定会，嗯，你说的是对的。
你比如说，我要是说，我说历史的时候，我把一说成二，二说成了五，是不是？白说成了黑，那这豹子何平就嚓嚓嚓就把我给吃了（张牙舞爪状）。斑马陈小平先生，他可能不会。他这个人也很正义，他可能说，文贵呀这样不好。所以说你去想，我说的必须是真的。但是，通过这几天来看来，所有人的表态，还有人上的视频，包括还有很多人了解过去的事情，说实在话，我看了挺搞笑的。
没有人能说一个正点上事情，没有人说正点上。这是为什么我觉得我们华人媒体真的悲哀，盲流子先生老是说我去上博讯吗、我去上明镜吗，他能让我上吗？不是他不让你上，盲流子先生说话有时候还不思考。是你上了你就死了。对不对？
你上博讯视频喝口水，他给你放点药进去了。过个一年两年脑梗死，甚至是得什么艾滋病。它这是90%的可能，不是1%的可能，他一贯得干这个。你上去以后，你什么底，所有你带去的手机全没了。你上明镜，会让你上。你上完以后，我认为不一定让你上。可能让你上的时候，那绝对是你占不了优势。
你说陈军先生那是不可能滴，那是不可能滴。谁说有绝对中立的媒体和公正的媒体，那就是对媒体的侮辱。世界上没有一个人敢说媒体是公正的。媒体的所有人、所有事和资金来源、老板，以及他的立场，他们永远不会公正的。如果公正的话就不需要媒体了，这起码的常识，别拿这个糊弄老百姓，他只是说相对而言。
所以这回自由中国做这个节目非常之好，赚得了眼球，进入了个新模式。路德先生从过去聆听式的主持到变成了一个占有主动性的、有重点的、专业性的主持，太棒了。
但是后来袁建斌先生电话打进来，那种威胁、那种辱骂、那种侮辱，还有那种完全是颠倒黑白的事实的事情。那简直是无法让人接受。自由中国失去了职业操守、职业道德，赚了眼球，失去了专业。搞得很热闹但是不好，这是我的观点。
但未来通过这件事情，自由中国会走得越来越成功，非常好，路德先生也会越来越成功。我知道袁健斌先生说的话，我知道的几乎全是假话、全是假话。我见过撒谎的最厉害的五个人，我一生当中，排在第一位的韦石；第二位的西诺；第三位的是那个叫郑介甫，郑介甫现在消失了；第四位的叫谢建升，说什么认识我二十年了，后来也没影了没什么了；第五个就是袁建斌。这简直是同类，我虽然没见过这人，我今天第一次在这说这话。
因为他见人家杨建立先生、他见人家韩连潮先生、他见了N个朋友，以及在2017年6、7、8月份所有网络上谣言和安全部收到的报告。这个报告当中包含的内容，绝大多数只有我和何频先生、陈小平先生和陈军先生吃饭的时候说的话。
但是那个话，未来我播出来以后，我给你们拿出来安全部的报告你看到，绝对不是何频提供的，肯定也不是陈小平提供的。那只有一种可能，一、我家里的监听拿到的，咱必须得有证据再说人家陈军，再就是陈军先生的录音了。
但是为什么和袁建斌很多谣言连在一起？比如说曹长青先生老婆有两千万美元，还有私人生活的问题。我就担心曹长青先生那个肾能行吗？我看他啥都行，可能肾我就是很担心，听说身体不好。
另外一个就是拿六七万这个钱还要报税，那么陈军先生是没有结过婚的，他原来都是一个法国女朋友、一个美国女朋友，后来他跟了一个北京的女的生了孩子，也没结婚。
这位女朋友经常现在回北京，袁建斌先生家人也都在北京，那么上海安全局报到安全部，报到政法委专案组，关于文贵的多次录音的整理，和袁建斌先生所一再还有陈军先生拿着他们的曹长青的所谓的什么什么事情去中央报告，如出一辙。
更夸张的事情，所有这些报告跟吴征的报告一样，和博讯韦石的一样，和西诺的所有的推特出来的一样！大家可以明白了吗？可以明白了吗？ 大多数是尚嗨伲，上海人的代名叫伤害你——尚嗨伲（上海人的上海话发音）。
然后讲的问题一样，但不同的角度、不同的渠道，上海局、浙江局、广东局、海外局，一局然后七局、五局，啪，报上去了，一样！一样！这就说明什么？何频先生绝对是危险的。
何频先生、豹子何先生，陈小平先生、斑马陈先生绝对是危险的。过一段时间陈小平先生的妻子的信息会逐步出来，你会看到很多你无法想象的事实。所以战友们不要着急，让子弹飞一会绝对不是口号，是战术，也是战略，它有意义，它有用。
就凭这几个人，这些人所谓国家的杀手级的特务，然后在海外搞这些事情，能代表国家吗？它能是国家意志吗？再一个你去想想国家这个安全组织、政法委组织是多么的烂呐。
背后所有的人最大获利者，一、吴征的老板拿走了大量的钱，剩下的几千万美元被吴征又吞掉了九十几。九十几拿走了剩下的百分之一和二的百分之，又被拿走了九十几。这九十几又被这中间人又给咔嚓半天，到了我们盲流子先生这儿基本上就是渣了。所以盲流子先生不认呐，他觉得我得跟你pk，这是公平的。
但是这种事很多，接下来都会发生，因为什么？需要时间，分赃不均，造成内讧，这是所有历史上，所有的这些所谓的帮派组织和阿猫阿狗们和一帮人的必然结果。
咱们要好戏看着呢，对唐柏桥先生，对还有个女孩儿叫什么那些人。很多人全都是派出来的，唐柏桥先生说，现在说证明唐柏桥是好人呐，他绝对不是好人，他绝对不是好人。他骗捐就是坏人，把李旺阳这样的英雄拿出来捐款，绝对是坏人。而且他说的话到现在都没有一句实话，我没见着他实话。
而且打官司，我们现在律师天天连个回音都不敢回。我再说一遍，永远都不会和你和解的，因为什么？我们是被人家利用了，打唐分散郭。打唐是有打唐的安全部的情报网的一块人，支持唐的也有一拨人，他是被支持，被打者，严格来讲他就是一个小卒子。
他是利用这个搞诈骗，然后这块分裂郭的、害郭的、伤害郭的、谣言郭的韦石、西诺，现在我不说陈军先生，未来咱们用事实说话，很多一帮人。再加上胡平这个老同志，这是真是不要这个（摸脸）了，这不要这个了，你看他简直是没法形容了，瞪眼胡说八道。
他在那讲了半天他没讲过，你上过一次纽约时报吗？你上过一次华盛顿邮报吗？人家会搭理你吗？还有那个愚蠢的夏痔疮，你不是说不会有任何西方媒体采访郭文贵吗？有多少采访？你上过那些报纸吗？你把你祖宗八代查查，胡平、夏业良，还有什么李东生，你们上过吗？你配吗？这是文贵爆料说出来的吗？海航现在什么概念？国内政治什么形态？达到了什么程度？哪是你这胡说八道的。瞪着眼胡说，他不是胡平，是胡说。
说这种人也敢说是民主民运，我替你害臊得慌。就是这种人都不应该作为人，这瞪眼胡说，而且还大言不惭我是文人。中国的文人就让你这么给侮辱啊？那不是开玩笑吗？
这种罔顾事实，这又是一拨人，用所谓有层次的文人、假民主、假民运人士黑郭，黑社会那套黑郭，带着刑事案的。然后有袁建斌等人执行任务，各方面黑郭、收拾郭，你说袁建斌先生你能配吗？就你那样你能配吗？就你那长相，甭说你那脚趾盖都是泥了，你脚趾盖都是金砖那都不行。就你，差太远了。
我十几岁的时候我的对手都比你强，你都不想想是干啥的，我是干什么出来的，我是从哪出来的，我跟什么人打交道，看看我十几岁都干啥的，你干的事。
就你那天我一看你在那打给路德电话，一说那话，我掌握你的情况，我说你已经完了。还你家的法院哪？你把人盲流子抓起来？你家的警察局呀？你家的美国呀？你就说把人家抓起来？太狂妄了吧？全面是威胁。
跟博讯韦石你们为什么好？博讯韦石和你为什么又跟陈军走在了一起？为什么又去袁建斌？为什么盲流子？你拿了多少钱？有什么承诺？别人查不出来，没有郭文贵查不出来的。
不要忘了，所有过去民运的所有海外间谍特务的，只有四个人管的，过去几十年。林强——是我的CEO, 原来一局局长。马建——安全部副部长，都知道这是我朋友。张越，还有，别忘了，徐永耀——安全部部长。你们想干啥我不知道？就上海局、广东局、海南局那几个人，哪个我不认识啊？
你们那点小猫腻儿，弄点儿那狗粮，弄点儿饺子，是不是？能瞒得过文贵吗？所有的战友们，你们是最大的受益者，看到了很多真相，比上哈佛上学还好，学了很多东西，以后让自己会越来越安全。
大家千万不要错过，让他们尽情的表演。我这几天为啥不说呀？让他们都说完，我再说。我现在说了，很多人就没有机会说了。像人家宝胜先生、赵岩先生，人家讲完了，人家还得赚流量哪，对不对？人家得赚观点，我这一说，人家没法说了。留给大家空间，十二三号我再说。我专门说陈军先生，袁建斌先生。我好好给你们说说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月2日在Livestream试直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/131/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嘿，开始了吗？（笑）哇喔，78个，78个。
尊敬的推友们大家好！文贵现在正在开会，还有20分钟就开会了。在开会前我再试试这个直播。哇，今天纽约的天气真好了！ 太棒了！太棒了!太想推友了，太想推友了！哇，真的是，现在的网络比较慢。但是推友的感觉太卡了是不是？文贵特别想知道到底这个直播软件怎么样？感觉怎么样呢？关键是收费！收费有好有坏啊！好的是，可能把五毛给过滤掉了。不好的是推友得付钱。怎么能让推友不付钱呢？我在想这个问题呢，我替推友把钱付了呢。哇，这已经五千多了，这已经五千多了！
尊敬的推友们大家好！文贵因为今天，明天和后天开董事会。所以说呢，这几天比较忙，但是还是很想念推友。这个推特已经第七次没有任何理由。盗国贼太厉害了，挡不住啊！这更凸显了文贵的重要！我告诉大家，两个月以内国际上有大事发生，国内有政治大事发生，还有，文贵有重要事情宣布。现在还不宜说，因为还正在商业运作中，等我们把事做完，咱不依靠任何人直播了，不指望任何直播了，我郭文贵重信奉的新靠天靠地，靠爹靠娘，不如靠自己。爹有，娘有，不如自己有。爹有娘有你还得伸伸手呢。我们现在依靠别人任何人，想实现我们的理想，达到我们的喜马拉雅，实现我们的理想，不可能！
所以我们必须有自己的舞台，必须有自己的工具，我们必须让海外所有的6000万华侨能听到真正有关我们中国的声音。关于伟大的习主席，新的一个国家依法治国的话，和新的国强民富的新发展，和国际上对中国的真心的看法，这才是关键，这才是关键。另外一个，我们在西方，如果连自己的话也讲不了，还配什么，把所有带回国内，给中国人带来新的推进，国内的进步，推动依法治国，推动民主自由，推动依法治国，那不是骗人呢吗？
你在西方你连话都说不出来，你还让十四亿人民那些被蒙上眼睛，捂住嘴，捂住耳朵的人，那不可能，绝不可能。哇，这个有意思啊，这个软件真的是不错，本来啊，我想尝试去买这个软件公司呢。但是就是在这个短短的两三周以前这家公司被人整走了，被世界上第三大的网络设计公司给买走了，很可惜很可惜啊！ 但是我们的办法一旦发生，一定会更好！但是这个媒体我觉着是我们现代可以信赖的依靠的媒体。是youtube,facebook 和twitter, 现在，咱不敢说被蓝金黄了，但是最起码，现在他们受到了威胁。
Twitter和YouTube咱不敢说他们被蓝金黄了，但是最起码他们受到了威胁。我们非常伟大的美国的参议员，年轻的参议员，他的名字叫Rubio，跟我是同龄的，就是如比奥。Rubio 这个参议员是美国的良心，美国人的旗帜，多次关心文贵关于爆料盗国贼的事情。多次多种方式去关心这个事情。如比奥先生不但年轻，对中国的社会现状，对美国的社会现状和政治现状有着完全不同的意见，不但如此，如比奥先生参与和通过各种渠道收集有关中国在美国在欧洲开展的蓝金黄的具体的信息，让人非常佩服。他非常严谨，非常认真非常沉稳，真心真意的爱美国，骨子里血液里都是自由法治民主的血液，这是真正的斗士，这是依法治国推行法律社会的斗士。同时也是真正的自由的卫士。
不但如此，我觉得如比奥议员他所开展的政治路线值得我们中国人，所有人去学习去了解。因为如比奥先生所做的事情真是所有的海外民运人士和对国家民族有感情的人士都可以看到的。人家是做的多，说的少。在美国这样的社会受到这么多挑战和压力，人家是真正在战场上长大的战士。在政治上任何情况下，人家从年轻从具体的工作，一步一步走上政坛像冉冉的新星，国际上的政治新星。美国一代人，很多人的希望，值得我们敬佩学习。我到现在也没有见过如比奥先生，现在也没有和他会过面，希望有机会能去拜访如比奥先生。但是我看了他在国会的听证会上直接问脸书的总裁，中国有没有对脸书施加压力。美国这个伟大国家，你撒谎造假是要付出代价的。
我们中国人是乌托邦，必须造假，造假是实行为达到目的一切手段。人家这里造假是要付刑事责任的。我到美国有关部门去和人家谈话的时候，人家的律师和我的律师明确的说，你可以不说，我们也不要求你说，但是如果你说的是假话，你是要付刑责的。就像人家卢比奥先生一样，人家直接问脸书的总裁，明责，有没有受到压力，他们说有。中国盗国贼的压力，14亿人压力。然后确实给关掉了。这就是开启了一个新的路线，当年吴弘达先生起诉了雅虎，改变了美国网络界对中国民主民运法制的态度，接下来文贵会让美国全世界社交媒体都会重新审视跟中国盗国贼打交道的后果和意义。
还有一个更重要的是让美国人看看，到底存在不存在蓝金黄。存不存在3f 项目。每时每刻都是上天给我们的恩赐。现在盗国贼们，从现在到明年三月份以前，重要是对文贵叫做报复期。王岐山孟建柱孙立军付振华跟他们的爪牙还没有离开行政岗位，还控制着实权，他们每时每刻还在监管着海外包括过去的统战海外华侨的那些网，在执行蓝金黄，造谣，同时给习主席和新的中央输送虚假信息尽可能地把文贵和文贵的推友们列为反习反国家反中国人的一种势力，然后大家千万不要上这样的当。上这个当咱们就傻了，我相信伟大的习主席和新的中央领导能看清他们的丑恶嘴脸。看看博讯的韦石和西诺，你想想平时博讯韦石最早报道了所谓中国领导人的丑闻。
写实最早报道了所谓中央领导人的丑闻哪。现在他们在中国出席19大（？）。而且他们所谓的一个叫什么曲龙啊，这个屁孩，在那儿被他们给放出来参加记者招待会呢。还有《南华早报》，啊，马云先生控制的报纸，去报道郭文贵。全是谣言！那个家伙判刑是共产党判的呀，中国政府判的，又不是郭文贵判的。你说郭文贵干嘛呀？ 他说的越多，越让西方世界知道中国法律的不严谨，中国的法律被控制, …..和真正是以警治国，以黑治国的真是案例，都是上天给我们的最大财富。通过实人实例，他们时时刻刻愚蠢的行为，暴露了中国到底这些年来是不是依法治国？郭文贵能控制法院吗？
能控制你的公安吗？能控制你的检察院吗？如果是郭文贵控制了，那是你有问题。….那你不更要依法治国了吗？郭文贵控制了有证据，判他罪呀，对不对呀？ 但是光靠人家说，有本事啊，就像五毛们七毛们，郭文贵一说话，“拿证据！拿证据！证据链！” 现在这小子出来说话了，有人问过一句吗：“证据呢？” 哪里证据？郭文贵黑你了？郭文贵在政法界很牛，把你关进去了。证据呢？拿证据啊！如果你能拿出证据，当时抓你的公安和检察院和法院都应该是违法！不谈证据，不谈证据链，就靠一个人说，开啥玩笑呢？全世界人民都是傻子吗？　把中国人变成傻子，能把全世界人都变成傻子吗？你看看这件事情发展成什么？曲龙正以大踏步的步伐在走回监狱，走向他的末日。
不自量力！啊，不自量力！不知道《南华早报》采访你，给你开记者招待会，专案组领导你来，围剿郭文贵　（12:22-12:27实在听不清）那个游戏规则，小毛孩子！连自己饭都吃不明白，你还玩儿这个呢。 太开玩笑了！但是我们能看到盗国贼的疯狂，盗国贼的卑劣。没招了，连这都使出来了。傻子都在问一句话，所有人都在问我：“这个人说你坏话，那他为什么被判了？你有权力判他吗？他为什么呆那么多年？为什么这个时候出来了？他为什么只说你不去说公检法呢？”起码的常识！拿证据呀！所以呢，大家要看到盗国贼们的疯狂，盗国贼们的低级。
另外一个，推特上，YouTube也好，还有这个一系列的事件也好，都是留下了不可毁灭的证据。世界人民会看明白的：到底谁是坏人，谁是盗国贼。郭文贵是流氓，是骗子，现在讲了那么多，你们讲了一件有实实在在的事儿？郭文贵是坏蛋，郭文贵是骗子 &amp;ndash; 我还没判呢，你就定了“强奸”，举了牌子。等我的律师告你的时候你就明白了啊。 在美国，你敢举着“郭文贵是强奸犯”。你竟然敢代表美国。你敢让郭文贵威胁出纽约 &amp;ndash; 看看谁离开美国。看看谁是刑事犯。到今天九个月了，盗国贼们给我安了一系列的罪行。
所有的外国记者都在问：“我从没见他们拿出一个字儿来让大家信服的，和中国政府没关的第三方的证据证明郭文贵有罪行。” 多好啊，这多好啊。你们愚蠢的行动佐证了郭文贵的一切。而且《财新》跑到日本，跑到全世界去，从来到处造谣，不回答郭文贵的问题：你有上过床没有？和李友什么关系？有没有白来的钱？然后《财新》跑到美国来。最后怎么着？美国法院在前天做出了判决，“《财新》…纽约，不接受，证据不足。” 《财新》离开纽约。那个泰蒙（？）给踢回去了。董克文儿到现在没一个立案，那是为九家（笑）。然后呢，谢建生找没啦！没啦！没啦！找没啦，啊，谢建生，没啦！到现在说我认识二十年了 -– 从未有一个人证明他跟我认识。
全是假的，博讯要来告我，我还没收到，赶快来，求求你了，来告我。我用不跟你妥协，还私下要谈和，不可能！绝不可能！你不回答我那些问题，我还一定要跟你斗到底！然后范冰冰小姐，已经提出了和解，完全同意，她是第三方，我们永远，我希望推友们不再谈范冰冰小姐，她是个女士，她不容易，像那个黄艳倒是无所谓因为她是官方人员，她是加害者，决不妥协，但是像那个范冰冰小姐，我们和解完以后，永远不提，大家也永远不提。所以啊，现在我希望所有的跟文贵有仇的，认为郭文贵有罪的，到美国来告我，来告文贵吧，多好啊，在美国做出任何的司法决定都获得尊重。凡是任何有违司法决定，本人一概不接受。那都是假的，那是黑社会以警治国，事实已经证明，全世界都不信，我都不信。
还有所有的五毛，自己看，美国的法律是公正的，还是你的蓝金黄的钱是公正的，到底是谁的力量大，咱们拭目以待。尊敬的推友们，一定要相信，正义有时会暂时被利用，被邪恶所蒙蔽，但最终邪不胜正，（16：43听不清……） 第二个，世界上最伟大的美国，美国人民的自由是美国国家给的，是美国的法治系统自由系统保障的。人权委员会的斯密斯一次次的关心我，然后那个主席跟我也认识，还有很多美国议员美国参议员，还有那司法部长，这个部长多么的伟大，为了维护郭文贵权利和美国法律，还有各个参加听证会的官员，还有总统都不能不顾法律，谁都不能碰郭文贵，盘问都是违法的，这就是这个国家的伟大，这个国家永远不会被蓝金黄，这个国家永远不缺正义。一个好人在家里过着好日子，对小偷的反应很慢，因为他一直相信天下不可能有小偷，小偷的动作一定快，暴露也快，到那时被抓住也快，结局一定灭亡，盗国贼一定灭亡，
别担心没人反应过来，美国人就是反应慢，但是一定会灭了盗国贼，不容怀疑，看看斯密斯主席，看看罗密欧这个参议员，看看塞斯部长，看看斯蒂文班农，看看总统Trump 身边的那些高参们，人家美国什么都是明摆的，不行你辞职，行，你留下来。什么都是公开的。这是个伟大的国家，伟大的国家！伟大得不能再形容的国家！他不是完美的，就因为他不是完美的，才有希望才有机会，正因为他不是完美的，才更需要我们讲真话，坚持到底！那么这两天跟我太太，我说你去英国吧跟我女儿，咱离婚，不要跟我牵连了，我太太啥都不说，老是笑，我说你昨天不是老是哭啊，怎么今天老是笑啊。我太太说，我跟你过了近33年了，我的人都是你的，我父母也都不在世了，不管任何情况下，我都会跟你在一起。
现在觉得你那么帅那么可爱，你要是嫌我烦你，楼上你的安全房你再给我弄一个，如果你不愿意看我烦，我倒那边房子住去，我不会离开你的，她觉得我过早说离婚，还没争取就说离婚特别不开心。刚才啊，她一身婀娜的衣服，老漂亮了，我这个妻子是我，真的是，这是我一生的伟大的母亲，伟大父亲，伟大兄弟，伟大的员工，伟大的女儿，伟大的儿子，还有我伟大的老婆！这是上天啊，给我太多了！还有这么多伟大的朋友。作家哈金先生听说了我家的事以后，马上打电话跟我朋友联系，对我表示问候，表示关心，让我坚持住。
对我表示问候，表示关心，让我坚持住，然后有很多海外的完全不认识我的华侨，欧洲的朋友发来信息， 鼓励我一定要挺住， 啊， 大家一定要记住， 我要在推友面前 永远讲真话， 说实话，无论发生任何事情，什么事情都告诉真的，那些盗国贼天天假记者招待会，假言，假证据， 对待那些流氓们， 土匪们，我们最好的招就是 真，善， 狠，永远不能违背了， 所以我的私人生活，我的家庭，还有我的工作都会告诉大家，这2天，我们开基金董事会， 开完董事会以后尼，然后我会回来，有一系列的报平安直播，还是那句话，已经正式宣布了，在3月份以前，不爆料，我就等着习主席新的政府所有的都到位，公安部，公检法全部到位了， 郭文贵案子进行依法审判了，不要拿3张纸 啊，用了3张纸，以莫须有的罪名，完全没有第三方的监督，完全不符合事实，这样的所有的郭文贵的家人，和 员工给一个公正的说法。
官方来和我沟通，我全力配合，我全力配合，我不能 让别人利用了，把我推向习主席，中国人的对立面，3月份以前，我只讲王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军的事情，而且我就盼着北京新一届的政府派来代表沟通，全力的把所有爆料的证据都给新的中央政府，原来那帮 一定不会给的，一定不会给的， 不要给他们，然后给他们依法做出我的家人，我的员工和我本人，还有香港被逮捕的曲国姣，合伙人，还有在押的这些员工给一个公正的，让大家信服的证据的， 符合事实的，以事实为根据，以法律为准绳的一个结果，然后，我还是实名举报王岐山， 孟建柱，傅政华，孙立军，都会发，还有舒晓琴， 都会发。。关于下一半爆料，会和中央先沟通， 如果中央，你别忘了，你把你的证据给我们， 我们查， 我原来给安全部的书记说我给你证据，我不想爆料， 我想维护国家的尊严，但是我给了，你们没人理我，我才爆料的呀，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/5/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/5/</guid>
      <description> Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，网友们，推友们大家好，这个关注我的推友们已经达到九万了，文贵在 这录个视频向大家表示非常非常的感谢，此时此刻，这个非常的激动，因为这个我们在很短的时间里面也创造了推测世界里面的奇迹我知道这是大家对我的这个关心和对我的期望。
这个文贵不会让大家失望的，我一定会在反对以黑反贪已经反贪，这个以贪反贪，然后反对这些盗国者，推动中国的依法治国的路上要走下去，坚定的走下去。而且希望推友和网友们这个再次的这个更多的关注文贵，更多的支持文贵，然后呢同时我也希望大家和我一起推动这个依法治国，文贵有很多问题，有很多缺点我希望你们指正和批评，但是我深信在这个特殊的历史时刻，特殊的时间和特殊的机遇下我们有机会，能做特别大的事情，最近几天来发生了很多很多的事情，我在这里不能一一述说，由于各方面原因但是未来你们会看到我们现在获得了全世界的，人们的关注一切有正义的和关注，关心中国的还有一些呃在历史上和中国有这样那样关系的人都在高度的关注了我们现在事态的发展，这既是我们的机会也是我们的挑战，因为，这更要使我们每一步要走好我们的所有的提供的反贪的资料和爆的料都要扎实，都要有确凿的证据，因为最后来评判的人一定不是这些盗国者们现在掌控的国家机器，也不是我们这推友们，而是十几亿的中国人民，还有这个全世界关心中国的正义的人士，更重要的事情大家一定要有信心，最后我们要通过法律手段让这些盗国者们真正的服法而得到他们应有的惩罚。
而且，更重要的事情，推友们和网友们在这个时候我们不要激动，不要超之过急，不要急这个细作吸眼球的事情，文贵提供的证据是真是假时间会给你们答案，法律和司法机关会给答案，事实一定会照相于天下大家要一定有这个信心，而且文贵再次在这里要表明，不反习主席，我认为习主席是我们现在所做的这个大业当中千年不遇的一个圣人，他是能帮我们实现这个理想的，我深信不疑，在一个我们不反政府啊，不反政府，不反中国。我们要做一个让人家尊敬的中国人，那我们就一定要客观公正，而且我们要守法，不能和你那些盗国者们一样，这个满嘴胡言把假话当真话说，还让老百姓相信，还要当成理想。 那么接下来大家看到的这个所谓这些天发生的事情，无非这些，盗国者们就像操纵709事件，泛亚事件，易，租宝事件，雷洋事件啊，徐明事件李明事件一样啊，欲盖弥彰啊，用威胁黑社会手段，包括了这个所谓的我一个，个人担保的一个。我们公司的一个这么一个因为专案组查封，没有履行的承诺，跑到跟他们半点关系没有的管辖地的美国来起诉我，同时他们也是海南航空的投资人，这些愚蠢的无知的啊，这种这种这个傲慢的这种做法实际在帮我们，包括这次的最关键这几天发生的事件，VOA的这个段波，还有外交部的这个。陆康先生的这种发言，还有一个这个所谓的红色通告啊，包括了这个对我们家人和员工的威胁，包括在这个24小时逮捕了我们的两个这个这个董事方正的董事一个是马楠女士，一个是徐洋洋，这些愚蠢的行动充分的证明了他们根本没有法律概念，根本不会所谓的根据。 是 不是根据，以法律为准绳，对待我们每一个公民而且，这都是他们说，威胁啊还有达到目的，及阻止别人对他们的爆料的一切手段，这就像我以前说的，大家千万不要相信过去的几年反贪反腐当中还有这个网络控制啊，媒体控制抓大威是为了国家为了意识形态绝对不是，就是这几个人。还要骗我们的习主席，制造了一个个耸人听闻的所谓的这样那样的丑闻啊，会什么颠覆国家，以这样的理由啊，这样的这个达到了他们控制他们丑闻出来的这个目的同时他们收买了国际刑警组织，让这个梦宏伟去当这个主席，就是要威胁所有在海外的这些华人们啊，变成了红色通缉令。 然后呢，让你们这些人都害怕不爆他们的料，所有的一切这几年的国家行为都是被操纵成服务，他们过去的丑闻的封锁，同时他们偷国库的钱，他们根本不满足这个贪官送的几百万几千万几十亿了，他们直接从国库里拿钱，从我们这贫穷的老百姓草根老百姓手里拿钱，因为你们把钱存给了银行就以为是安全了，而且他们最好的办法就是用一张纸或几张纸，然后这个贷款把你的钱就拿走了，当然了大家很清楚，姚依林已经过世那么多年了，姚家没有一个人有能力，有权力让哪个银行就完全不符合贷款条件情况下带给你几亿几十亿几百亿上千亿那是不可能的，任何在这个。问题上做文章的人那都是愚蠢至极的，那历史是要对你审判的根本的原因很简单，就是王岐山书记他可以抓任何行的行长，他只要使一个眼神，甚至让他秘书周亮出面吃个饭，那北京银行开发银行进入银行，所有的丑闻就要告诉他们你们贪污的事情在查要多少钱有多少钱。 因为给你钱的这些有史的行长，他们本身就是贪污腐败分子，当然他们的任命抓在了王岐山书记的手里面，他想给你多少钱给你多少钱，所以姚庆先生他跟在海航一年飞行几百个小时啊，飞行上百次，这些年来，从2006年都开始飞，一直飞到现在，这从来没停止过，这不是玩这个王岐山书记。在海南创下的这个利益关系吗？这是海航的股东啊，谁有这个权力呢，如果别人这么做早被抓起来1000次1万次了，这是事实说明了，这所有这个姚庆的这些利益和所得到的尊重和容易和他花费的金钱，还有他所作所为全部依仗于王岐山书记，这是基本的事实。 当然中国的公检法孟建柱书记，他也要依靠王岐山书记，他们是利益共同体，那傅振华还有孙力军副部长，孙局长当然要依靠他们，是他们4个人，左右了中国这几年来所有的证据在过去的几年，中国根本没有政府，只有这几个人在管理的这个国家说控制了这些国家所有的中国的热点事件，所有网友们。你关心的事情哪个跟他没有关系呢，啊，哪个是没用的，大家好好想一想是我的爆料是真和假，大家不要在这讨论，真和假不是你们能决定的，也不是我能决定的，最后一定会有国家大审判，这一点不要怀疑，任何在这方面抱有幻想的人，那都是跟他们一样的疯狂，他们以为可以永远的控制权力，永远的控制媒体永远的控制。丑闻，再不行就跑出去，我有国际红军组织可以抓你，再不行我可以杀你，这些都是吓唬胆小的，当我们为了自己的生命和尊严和为了我们起码的家人的安危，而且不顾一切的时候，这件事情根本不会成为我们的阻力，我希望所有的推友，我希望所有的网友们你们一定要明白，文贵现在不需要你们给我私信里发，让我注意安全。 跟我这样那样的，我真的不需要，我需要你们是站起来行动，维护你的尊严，维护你的利益，你们的存款去哪儿了，你们的家人和你们的朋友说到这个所有的威胁，你们怎么做的，这是最重要的，所以说我这次真的非常的恳请网友，我每天你看到我戴着眼镜不是近视镜，是为了以防这个电脑的这个光我每天都大概是。10个小时看电脑，手机，我眼睛受不了，希望大家呢，不要在手机里和给我私信里面发这个新闻，之后文贵呀注意呀，健康啊，然后你怎么样啊，把我的信息再转发给我，这真的是太不好了，因为我很真诚的面对每一位推友，每一位私信，我都尽量的去回。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
