<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>郭丽杰 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E4%B8%BD%E6%9D%B0/</link>
    <description>Recent content in 郭丽杰 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%83%AD%E4%B8%BD%E6%9D%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月2日与刘彦平的通话</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/16/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/16/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭：书记，你好书记。
刘：到了吗？
郭：刚刚过了那个移民局，他说他的手机打你打不了。她那是那个那个手机号还没有连上当地线，他让我和你说别让我刘伯伯等，马上给刘伯伯打电话。我说好好好好。
刘：那我就放心了。
郭：谢谢、谢谢。
刘：她办完手续啊，我看她办完手续，我就可以踏踏实实睡觉了，咱俩通个电话，听听感觉怎么样？
郭：哎呀书记，我现在非常感谢，四哥、六哥回来，我这一直没睡，我二十四小时没睡觉，这个四哥六哥回来，你想想那是什么？全家都哭成一片，你想想你的兄弟回来还有家人的感受。本来是甚至说他们要去看你去，我说你等等，你别麻烦刘书记了，你回去调再看刘书记就好了啊。谢谢书记，非常感谢啊。
刘：不是，我说今天网上怎么样啊？你听我说，你昨天发的那个推文有点长啊。
郭：哪个推文？
刘：就是你昨天， 五月二号到三号之间发的一个挺长的一个。你把咱俩电话里说的内容都说出去了，说那个干嘛？
郭：不是，我是说老领导….
刘：你是老领导….有些事咱俩说的就别往外面漏，你往外面漏咱就不叫低调了。
郭：好好我明白，我是想让、让为国家这个这个就是搬出了这个就是形象好。
刘：我跟你说的意思啊咱们还是就是少说。
郭：明白。
刘：言多必失，何必呢。
郭：明白书记。
刘：另外一个，咱俩再确认一下啊，四号你那个采访的事啊，你可千万别涉及到领导人。
郭：就是海航的嘛，啊，这个力量是因为你、他不听您的，我、我给您说，他这个力量是我觉得你一定想尽办法警告他，如果他要是往前干了坏事，因为很多人不会说是陈峰干的，人家说是政府干的，甚至说是王书记孟书记干得，这种愚蠢的行为会出大事你知道了吧？所以我希望你警告他。这是一个，第二个呢，就是这样从昨天就是咱们那个国防军。
刘：这是他儿子还是谁捣乱呢怎么回事？
郭：这是陈锋的儿子还有侄子，还有他下边的那些下属嘛。
刘：叫什么他儿子叫什么？
郭：叫陈超，陈晓峰两个人，唉哟那牛的，天天坐着787，那晚上微博上都是他照片，跟他妈周永康的儿子似的，昨天晚上，就是你刚刚那两个小时以前，他在北京，他的那个那个办公室，就在我们对面那个那个楼上，在奥运村拍了盘古的楼，还留言，还说这个这个北京很好啊，郭文贵你有本事回来呀，还说这楼哪天就是我的了，他就在网上放这种挑拨信息。
刘：他这样可得找渠道找他们了。
郭：对呀，他这个做法他会挑起来网民对咱，又是领导给他买单，你懂我意思了吧？
刘：这事跟他妈领导一点关系都没有。
郭：对呀。
刘：这本身就没关系，行，我知道了，你跟我说这事我知道了。
郭：我就是如实汇报情况，那再一个呢我最后说，你一定要代我给领导感谢，就是这个五哥六哥呀，这个这个四哥这个六哥回来，那么这个家里面事，你放心我就不说别的了，看行动，我会逐渐的达到我给你承诺的目标，啊，然后呢，郭丽杰怎么样？
刘：我和你说，别着急行吗？我今天打电话还说呢，等我到你那，咱们见面之前，我回去办手续差不多了，你放心吧，咱俩、咱俩见面的时候，郭丽杰可能都在家吃面条了知道嘛。
郭：唉呀，太好了越快越好。我就想让她去陪陪我娘代表郭美，因为我娘最待见的俩孙女，一个郭美一个她。
刘：你听我和你说啊，这个时候就是低个头往前走，这不比什么都强啊，你何必呢好不好。这是一个，另外一个我也在考虑一个问题啊，我跟你说啊这回回去不要再谈原则上的东西，不要谈概念上的东西，咱谈点具体的。是就咱俩人谈呢，还是、我在想，我说我是不是再找个人跟我一块去，咱们仨人一块谈？
郭：谁？你准备带谁来？
刘：不是，带谁来我根本就没想好，我就是找一个对你的事情况比较熟悉的，跟你把这事掰扯掰扯。
郭：可以呀可以，那好，非常好啊。
刘：不是，让这帮人整的我跟你说，我真不知怎么办的，这里面好多细节，你跟我说，我说不清楚。后来咱们这边前前后后加一起有四五个月了，这四五个月你说我看那些材料，毕竟呢，那是别人嚼过的东西。我说呢，但是你放心，绝对不会找专案组里面的人，我知道你烦他们，好不好？这没错，这是解决问题必须是双方的，单方面怎么解决？
郭：那解决不了，现在我就闭嘴啥不说了，事儿只能是越来越坏，你知道吗？像你前天说你闭嘴！绝对成大事了，那就全世界更引起人关注了，也没必要。我们把这事慢慢的双方合作变成好事。你比如说现在，我那个推特。
刘：咱们慢慢把温度降下来。
郭：对了，咱慢慢降，另外一个你觉得我的推特，你那个黑客你给他说一声书记。
刘：咱们每天晚上通个电话。
郭：好好好，我每天晚上，我向你报告一下，好吧？另外啊，你书记你给他说呀，那个我那个推特啊，他们每天都骇进去，去那个去控制这个数量，别干这愚蠢的事儿啊。上百万千万数以亿计的人在看着这事儿，你干这傻事干嘛呢？你控制郭文贵的水龙头就行了吗？你干啥呀？你叫人家每天骂嘛。
刘：行行我知道，还有啊我跟你说，郭美不是去了嘛，我呢还是有点不放心，我可能礼拜五啊我就过去过去，我们俩会在香港，我跟小刘跟我的秘书一块去。
郭：太辛苦了吧。
刘：没事，咱们这事儿每个环节诉都给他走实了，明白了吗？把每一个环节都做实了。
郭：好的，你最好找一下香港政府，一句话。要不然得等十二天，多长。
刘：需要等的时间呢，我得问问他，他跟我说的可是这个那个的，我跟你说你不着急。
郭：是，你和我说不着急，我每秒钟都着急，我希望你快点来，你知道吗？我电话没法说的事儿。
刘：我就跟你说啊，咱把这事等于是现在推进的都很健康嘛，很良性。这样的话我就争取把每件事都给他办好，办的呢大家都能够接受，这样最好明白了吗？明天晚上通电话别太晚了。像今天我就是等郭美的飞机。
郭：我每天晚上八点跟您通电话，七点到八点行吧？
刘：行行行，可以，我手机开，好吧。
郭：每天晚上七点到八点，好吧，你赶快睡觉吧，郭美刚才说电话不行给我发信息，让我和刘伯伯说别再给你打了别打扰你了，快睡吧。
刘：好，别再给我打了，她那边都已经出关了，就好了。
郭：出关了，好，你快睡，啥也不说了。
 郭：书记好，非常感谢书记。
刘：你起床了？你别气呼呼的，干嘛呀没到那份上，谁怎么你了。你老不听我的，老不听我对你劝，
郭：唉，非常感谢，四哥六哥郭丽杰的事。
刘：那怎么办啊，你说的事我一遍一遍全都落实了。
郭：谢谢，谢谢
刘：你说咱们明天停不停？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话三</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/13/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘彦平：文贵啊！
郭文贵先生：哎！书记好！书记好！
刘彦平：我听说你这个生日啊！
郭文贵先生： 哈呵，是啊，您都知道了，咋弄，是吧。还惊动您了这。
刘彦平：郭美跟我说的，
郭文贵先生：哎呀，我天
刘彦平： 说是给你寄礼物过去了。
郭文贵先生：呵呵是啊，是小狗、小狗，呵呵呵
刘彦平：那小狗我看了挺漂亮啊！
郭文贵先生：非常漂亮，现在已经成网红了它已经。哈哈哈哈呵呵呵
刘彦平：啊，我一看你这家伙行啊，那我也得说一句，当老哥得说一句Happy Birthday ！
郭文贵先生：哎呀！谢谢！哈哈哈！谢谢老哥！
刘彦平： 啊？
郭文贵先生：谢谢老哥！哈哈
刘彦平： 嗯！
郭文贵先生：谢谢老哥！哈哈哈哈哈！
刘彦平：我跟你说啊
郭文贵先生：啊，是！
刘彦平：我啊、这个、 我呢这两天感冒了，
郭文贵先生：是！
刘彦平：现在还没完全好，
郭文贵先生：是！
刘彦平：我呢，睡了一天觉。
郭文贵先生：哎呦！
刘彦平：我今天早上呢、把这手机打开到办公室。我一看，郭美给我发了个信息。
郭文贵先生：嗯！
刘彦平：发个信息呢就是你们爷俩商量的那意思啊。
郭文贵先生：昂！
刘彦平：我刚跟郭美呢，早上起来就跟她通电话，
郭文贵先生：嗯！
刘彦平：我说咱们干脆一块啊，当面一块商量一下得了。
郭文贵先生：唉呀！您辛苦、辛苦了啊，书记！
刘彦平：这么着，我就跟这个小刘、跟保龙俩人就过来了，跟我们这刘秘书就过来了。
郭文贵先生： 哎呦呦！啊哈！
刘彦平： 跟庆芝、郭美我们一块聊得挺好，
郭文贵先生： 啊呵呵呵呵呵
刘彦平： 这样，你说啊
郭文贵先生：昂！
刘彦平： 你呢担心的也是我这几天所想的。
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 就是她们娘俩包括郭美去香港
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 这个安全问题
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 我是真的我会想到你前边，
郭文贵先生：嗯！嗯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话二</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/14/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/14/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刘：我给你说啊，解铃还须系铃人，咱就说走正路找出路，这事比什么都强，你呢，昨天打电话给我说孙立军要来，你让我看，我昨天回去以后十二点半第一件事就是打电话，我问是不是孙立军要来，确实要来，干什么呢我可以给你我说，今天到华盛顿，为什么呢，因为习主席要到美国来，到海普庄园川普总统会谈，定了四大安全战略的对话，大概是在六月下旬，应该中美双方有个网络安全的高层对话，第一个对话要开始了，是六月上旬。是外交安全的战略对话，第二个是网络安全的战略对话，这样他是为中美高层的网络对话来打前站的，今天到华盛顿，后来我一听既然是这么个情况，我就给孙立军打了个电话，我问他什么时候到，他说明天到，也就是今天中午的一两点钟到华盛顿，我说好啊，正好我也在华盛顿呢，他说老哥你辛苦了，咱一起见个面吧，他说好啊，我说我这会到崔大使那儿报个到，因为我是大使发的邀请函，因为他今天到，晚上可能就要跟美国会谈，网络安全对话的相关一些事宜。 我明天去跟他见面，跟他来的主要是工信部、网络安全师，公安部的网安局，主要就是这么两三个单位一起来的，重点就是谈这个事情的，我跟他说一起见面吃个饭，他说可以，我说那我就明天定火车去华盛顿，明天可能跟他见不上，应该明天重点是跟美国人谈了，关于网络完全的事，然后后天见个面，然后27号我就回了，回来以后，你看你要是出不去，他们娘仨陪着你，还有谁陪你吗。我给你说的意思还是今天咱们把其他话题先放下，沉重的话题往后放，还是咱说的，现在你们全家都在这，我们就聊今后的出路怎么走，不能这么走下去，我给你说句心里话，我都替你着急，这话在英国也给你说过，我在你家里边跟庆芝和郭美也说过，我真的是设身处地的为你想，你光说站在你的角度上想想你的亲人还有郭丽杰，你看看在控制内的十六个人，包括员工，亲属就郭丽杰一个人。这个马建犯的大忌，违规使用相关的技术手段，这在这个行当里面是大忌，你明白吧，这些事都是硬砍石凿的他的违纪或者违法的行为，另外一个你说他替你办事，这些咱全放一边，是因为你为国家做贡献，他并非因为你的事，说是你郭文贵你为国家做贡献他给你帮忙，因为这个东西可以通过民事来解决，干嘛要通过刑事呢，所以这些事我就给你一个建议，从这条路这样往前走的话是有出路，而且这个出路我觉得的这样往前行的话会显得顺畅，你要说我这样给你说了你非往旁边走，总是拉偏套的话，那就不好了，你明白我的意思了吧，我这都是推心置腹给你讲的，这是我今天讲的，其他等我从华盛顿回来咱再说，好不好。
郭：好。
刘：有些不是非要通过刑事来的，就是你不是全都触犯的是刑法，就有些可以通过民事来沟通来解决，你包括现在有些债权人要起诉，这些都是可以和解的。都可以调整等，也包括文贵你说的李友的十一项罪，就四年半，谁说要判你四年了，我说要判你四年了吗？你怎么没闹明白了，所以很多事你真该好好想想，现在不是那么回事，这今天我们就经济来解决，你老是说他们怎么商量的怎么开的会，你的信息到底是不是真的。
郭：我到现在没有一样信息是假的。你能给我说出来有一件是错的吗？
刘：我就不给你说了，我要再给你说多了，你的话更多， 现在老觉得你有点……
郭：不是，我给你说书记，现在北京的行动是三个方案，一个是您在这谈，谈成是一个方案，华盛顿谈不成一个政治交易，不惜代价的交易方案，第三个还有一套桌子底下的方案，我都知道，今天书记我也给你单刀直入，我也得有三套方案。
刘：你说说你的三套方案。
郭：一套是你给我谈成是一套方案，同时华盛顿做好了不惜代价的交易，把我弄回去的方案，第三还有私下的黑方案，这是三套方案。我相信这三套方案，我也面对这三套方案，同时我也有三套方案。很简单，昨天你们离开以后FBI的人来找我了，给我了两个选择，从现在开始只要郭文贵一个电话就告诉门口的人你就是得到美国最特殊的保护方案，我原来电话也给你说过，我今天正式给你说，只要你们有任何的行动让我感觉到，我就立马给他们打电话，这不是我做的，是你们让我这么做的，这是党和国家把我推向了那边，我就接受，你们要是有行动我分分钟就做决定，这是一，刚才您说的法律问题我全都不接受，因为咱们谈的基础是不变的，王岐山和孟建柱是腐败分子，他抓的腐败人就是有问题的，傅政华收的钱是天经地义大家都知道的，你不但不查他，还让他做主席台上去，你让我相信这个国家，这个体制的反腐败，这不是笑话吗，这不是把我当傻子了嘛，全人类都知道的事情，难道我要去验证吗？所以我觉得不接受，因为这个本身就是个政治事件，不是我一个人说的，有太多人都知道了，第三个方案就是刚纔我全都不接受。
我觉得我的说法和他的相近，你刚纔说的后两条，什么政治交易，什么桌子下面的黑色手段，我不清楚。
郭：对，这就是我想知道您的话，咱们的国家和党向来用这个招对付一切人，这事跟我没关系，我不知道，我看到的太多了。
刘：你听我给你讲，我了解的和组织上跟我讲的，就是这套方案，把你劝走。
郭：你说的我都听，我也信，但是我今天给你最好的就是实话实说，孙立军来他要干啥，你没给我说，但是我知道啊。上次他来我也都知道。你可以问问他，他跟谁谈的我都知道。美国政府也都跟我说了。
刘：要不然你俩见见。
郭：不跟他见，我跟他见干什么。我跟他见得打起来。他凭啥老害我啊。我跟他什么仇啊，他的犯罪，早晚中国人民跟他清算了。我知道他可不是一点半点。咱们可以试试。我这人名人不做暗事，你可以告诉他，他要不把我宰了，要不我一定要陪他玩一把。他玩明星，玩董卿，装神弄鬼的招摇撞骗，披着人民警察的衣服，都对不起这身衣服。
刘：你还是得冷静，我觉得昨天曹先生你们俩谈的心情好了，但是员工的问题。
郭：我从今天不再跟你谈员工的问题。
刘：员工的问题，你个人的名义的问题。
郭：我个人我也不再给你谈这个问题。
刘：就这个事，刚纔你也说了郭美还有郭强。
郭：你觉得郭美和庆芝是能自由进出吗？
刘：我觉得可以。
郭：谁能来保证这事。
刘：我来给你保证。
郭：郭强、郭美、庆芝他们三个都想自由出入，我希望得到您一个法律上的认可，不管我发生什么事情，我需要文字的东西。
刘：因为郭美给了我一个文字的东西，给了我承诺书说二十天，我倒觉得二十天并非是一个硬性的受限，这是我跟郭美个人谈的，他这个东西仅仅给了我，现在就在我手里拿着，我没有交给任何人，这是郭美给刘伯伯的一个承诺，明白我的意思了吗？他二十天左右跟她母亲回去看爷爷奶奶，届时如果我们工作能够向前推进的话，郭丽杰问题也解决了和家里面有人照顾他们的爷爷奶奶了，他再过来跟你见面团聚，这个事我认为都是正常的，昨天我也给你讲了，说岳庆芝、郭美到美国来，你们全家人在一起团聚，似乎是我在做其他的文章，昨天我对这事已经做了一个说明。
郭：嗯，郭丽杰的事情我再给你说明，因为你原来承诺过，他没有在你到来的时候回家，所以我一定要讲一次孟建柱和王岐山，我随时都要开讲了，我要公布她俩的信息，因为郭丽杰没让回来，是王岐山和孟建柱的决定。
刘：不对，你听我。你要这样的话，你就完了，你又要往反方向走了。
郭：书记，我今天跟你发自内心的说，我今天告诉你的我都是心里话。我今天通过这个电话，通过这件事情，我已经放弃了对我员工任何的要求。包括郭丽杰，我放弃了，名义上我也放弃了，我不要了。
刘：这是两回事，这个事说郭丽杰出不出来和王岐山更严重这是两回事。
郭：我非常了解，今天有人跟我说，他说相信人家刘元平书记尽最大的努力想让郭丽杰出来，他说你千万千万这时候他说这是孟和王做的决定。所以我从个人上我真的感谢您，人家说您废了很大劲，多次提出来说让郭丽杰出来，但是您说了不算，我特别难受的是我知道您为这个难，但是我今天叫您刘书记，我是真对着您背后的老板说的。
刘：不，你听我给你说啊，我给你说的意思，咱们先抛开这件事不谈。
郭：我不做一次我对不起咱们。
刘：你听我说完，就是说，岳庆芝和郭美如期正常，我是这样希望。
郭：当然，我希望得到您一个文字的承诺，他仨都可以自由进出，随时无条件的进出，郭强也要回去，他要去看爷爷奶奶去。
刘：对呀，因为他奶奶最近这个身体又不好，又做眼睛的手术，是吧，回去看看孙子嘛是不是。
郭：嗯，特别是我父亲也不能动了。
刘：我跟你说啊，这叫什么呢，这就要入档，这是家里事。我说的意思是说，就是他们娘仨回去，出来这些事情，这些事情全都是好事，这些不是说什么原则问题。
郭：今天，郭美，你可以告诉你妈，你跟你哥和你妈可以自由进出，这都不受限制，自由进出无条件进出，你伯伯给你们个文字东西，所以说你们三个跟我没关系了，你们三个是国家给你们承诺的权利，咱就相信你刘伯伯，相信咱安全部。
刘：但是我给你说有一条，就是这次庆芝和郭美他们俩还是应该按照给我的承诺，就是说这个承诺你们该回回去，完了以后我想你父亲这个事届时会有这么一个向前推进的一个结果。
刘：我给你说你要是对王岐山，孟建柱再曝什么料的事，这事咱俩得单谈。
郭：书记我爆的料我负法律责任，他要没这事，他不用怕我爆料，还有一个就像你刚纔说的你绝对要了解文贵能走到今天，我再给你说一遍，你也看了我所有档案了，王岐山书记和孟书记一次次想把我全家毁了，我的员工还在受这种待遇，就像昨天曹先生说的全世界都看不去了，不管哪个人有一点良知都看不下去这些事情，他为此也调过很多令，曹光彪是我们安全的老干部，但是他说文贵不能走向极端，昨天还劝我一定不要反共产党，让我公开承认不反共产党，我说我现在没说反共，但是我也没说爱共产党，但是未来我希望给我个理由我不反共产党，我说我也希望有一天我把推特关掉，我不说话，回向正常生活，十九大之前我绝对不会做任何决定，因为我看十九大王岐山和孟建柱还有啥职务没有，如果他们还有什么职务，那这什么都不可能了，他们不会放过我的，如果没有他们了，这一代人都上来了，您这样的人都还能存在，那我当然宣布不反党，支持习主席，不反国家，不反共产党，不反民族，然后我就关掉推特，华丽转身，我本人就过正常生活，这是我愿意的。
但是得看十九大，在十九大之前你现在要给我谈的事情就是所有员工，太简单了，我不要脸不就行了吗，我的员工就在哪待着去吧，我不要了。关键现在你能把我怎么着，你说现在你们已经把我名誉已经毁了，我什么都不在乎了，还能怎么着，我不要了，钱本来我也拿不出来，你们相信我还能把钱拿出来吗，我不要了，这些国家的基金都跟我没关系了，我也不需要钱，我什么都不要了，我今天正式给你说我没任何需求，您愿意给什么就给什么，不愿意给就算了，然后我老婆女儿和儿子的事情你给我文字的承诺，能够让他们自由进出，不一定是一次出入，可能一次回一个或者回两个，你们愿意把我的儿子扣着那就扣着，反正他们三个不会一起回去，最多一次回一个，我要让全世界看看到底共产党是个骗子还是说实话的，现在百分之百没人相信共产党，我不相信有人任何人能相信中国共产党的，但是我要拿我的孩子和老婆来正义一把，然后我现在给你说我什么需求都没有，你们背后有三招我也有我的三招，就这么简单，我就是给你把话实话实说，我没有任何需求。本来今天老议员到这来的，要来给我谈事情，他说美国听证的事情还需要更多的议员来听证，他说一定要相信中国政府来说什么我们都知道，恰恰这是我们关注的地方，美国的行政和法官和国会是三个权利，没有中国政府老用这种教学的，这在美国绝对行不通的，但是现在都是新的，在这个时候我们恰恰要关注这个事情。
刘：你说国会关注你的事了。
郭：你可以问问去。是怎么关注的，书记是您想让我回去，但是有人是要把我推出去，这就是为什么以前就不用到今天的，听您百分之一就不会发生到今天，但是有人不这么认为，他们脑子是疯狂，他们管理国家的素质，从录制我的视频强奸女员工，早泄，三邪视频，然后发动这些愚蠢的行为，他能有什么资格代表这个国家，然后做出这个决定让我面对完全不存在的案子，您看了我的卷宗，绑架罪，还有行贿罪，还有什么我行贿张越，书记我不知道卷宗什么样子的，您看的是哪份卷宗，我这人好几份卷宗呢，我要是行贿张越你把我枪毙一万回，我给张越就一个来往，一瓶红酒。 咱现在可以到美国去把张越叫出来，如果有一个字说我给张越拿过一分钱，你枪毙我一万回，还说我非法绑架徐耀，我纔知道那是庆芝的外甥，简直是荒谬，他们现在对你说的所有的话和事情没有一句是真话，我说刘书记本来是来说来了，我说我给你说你也知道国安的人，他是绝对保密的，前两天齐心阁要见我，也是说这个事，因为跟他我们都是朋友，为什么不让国外人掺和这个事，但是我没想到的事情你刘书记听到的事情很多都不是真的，我要是给张越送一毛钱，你可以把我枪毙了，我行贿张越，还有孟会京，孟会京的老婆买房子，他们真敢作啊，你们让孟会青自由的说几句话，看我是行贿他什么，他给我办了什么，我给中纪委办的事情，怎么会是说我行贿他，行贿叫权钱交易，他给我什么权了，就这样的假都能造的出来，三年了找不出我罪，给我整出来21条罪犯，黑社会罪，藏匿枪支罪，强奸罪，强奸未遂罪，非法绑架罪，行贿罪，隐匿销毁票据罪，书记您是懂法律的人，您让任何懂法的人去想想任何一个有想法的人能想到这跟我有关系吗，我郭文贵从我第一次死的那天起我绝对不能再回到看守所去，有一天公安和法院查的时候我会怎么回答这个问题，你问问吕涛和杨英，他要敢说他做的事情哪怕一次我知道，你让他拿出证据，你就把我判了，我都想过了，我准备28年了不是开玩笑的，书记现在在我头上就盖了21条罪，有本事三年把我定个罪，还公布马建副部长行贿罪，这又帮了我一个大忙，首先我行贿罪，得给钱啊，他得给我权利啊，行贿最基本的特征就是我给你钱，你给我权利，权钱交易，就像当年抓王有杰一样，抓到后中纪委说我给他多少多少钱，最后一查是我没给他钱。 郭文贵瞎话连篇，怎么威胁，把人曾庆红给牵出来，谁能录视频，你说这视频是公安部某部门干的，孟建柱书记不知道，王岐山不知道，你说王岐山书记是查纪委的，就查郭文贵商人，全人类都知道王岐山是查我的，到处说要弄死我，他见了美国人都说郭文贵不是好东西，你还替王岐山说话，你觉得不浪费你时间吗，他见到美国人说我是个骗子，一分钱没有，说盘古都不是他的，别听他胡说，用得着他一个国家领导人对我这样吗？孟建柱书记亲自给人家说郭文贵就是个骗子，骗你们的钱，赶紧给钱拿回来。用的着这么说嘛，你还把他当成国家领导人，周永康也是国家领导人，令计划也是国家领导人，不都是一百多星啊，他被抓起来连狗都不如，孟建柱和王岐山他什么都不是，他代表不了国家，代表不了这两百多万的干警，他代表不了书记，不要认为他的职务就是他的伟大，他是个人当他不配代表这个国家的时候我就不把他当成领导人了，孟建柱用得着带着十几个跑到中东去把我毁成那样吗，我还能尊重他吗，孙立军跟我见有什么用呢，天天拿着钱到美国乱挥霍，美国人都知道，这些我们都盯着呢，他到美国来干什么事情都盯着呢，我不能给你说这是谁说的，我得给人家承诺，这个事情越搞越大，我说我也不想，但是很多事情是我控制不了的，不是你想失去控制就能控制得了的。
刘：继续撒火，把你的火都给卸了。
郭：我从认识你到现在，我说哪句话现在你往回看，有时候有些情绪的表达，但是我哪些不是认真的，我的律师明确告诉我任何签署卷宗案情的事情律师必须在场，现在美国分的特别清楚，我的私人律师，商务律师，还有我的刑事律师，我今天就很明确我的律师团队现在在楼下，我随时可以叫他们上来，我告诉他们我现在就是友好配合，和友方讲清楚，不到法律的程度，所以我不希望把事情失去控制，我也不想。但是我还是那句话毕竟孟建柱是你的老大，王岐山是你的老大，他们要干啥不可能告诉你的。
刘：你这说的是我是蒙在鼓里在办事的。
郭：我觉得大多数你是蒙在鼓里的，从您在北京咱俩通电话我没有一次不告诉你的，我说我最担心的事情就是让你蒙在鼓里，孙立军来我给你说的，原来去中东的事情我告诉你的，他在美国找的公司我告诉你的，他在怎么到项目组这人怎么弄的，李友卷宗一个月怎么改的我告诉你的，没有一件不是假的吧书记。
刘：你说的这些，我打个引号来说不问出处，你这让我从云里雾里钻出来了，看来我还真的是得换个角度看这问题，但是我给你说有一条我还是说那句话，这句话可能有点官味，不管那些第二条或者第三条也好，你要是信我，咱们就走一下试试。 郭：我绝对信你，但是我不信你掌握的信息。
郭：都对，但是就一件事情你们从来没有考虑过，为什么我走到今天，未来我想走哪是不是我说了算，今天我问你刘书记，我愿意走到今天吗，但凡你有一点的常识你也能看出来这件事是什么案子，王岐山和孟建柱这么折腾他们没罪吗？傅政华没罪吗？李友没罪吗？就郭文贵有罪？还得说清楚，郭文贵的立功全都不算数？然后孙立军每次都是偶然的来美国了？然后跟美国谈电信的事情？难道郭文贵就这么笨吗？不是我不想，我怎么想，就是提出来要帮助我保护我，两年半以前在迈阿密CIA的人还来找我，我说我不接受，也不给你们谈，我把电话给律师让律师给他们说，在说的话我就告你，但是我到现在我没办法，已经三年过去了，人家又来了，又来给我做交换，这是两边的信息，他们能一起撒谎？美国人和中国人一起撒谎说郭文贵我们干一件事，你觉得可能吗，这您不知道，这天下人家都知道。
刘：哎呀，文贵呀，我觉得你钻牛角尖钻的太厉害了。
郭：我不会拿我的命去钻牛角尖去，我要是钻牛角尖我活不到今天，就像所有人说的企业是一塌糊涂，说我是个骗子，我的企业是全中国最好的公司之一，最起码是最高最干净的公司，然后把我神话的简直就不是人了，我不是那样子的，我给你收咱们见面给你说实话，咱们不讲宏观的，不讲大道理，只讲具体的事情，我就跟你实话实说。
刘：你说这边走的是三条路，我这是一条路，桌子下面还有一条路，还有一个在华盛顿做政治交易的那条路，你呢，第一条路怎么办？
郭：我听你的。
刘：那两条路就全当我不知道，咱俩这条路怎么走。
郭：我听你的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
