<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>苏联 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%8F%E8%81%94/</link>
    <description>Recent content in 苏联 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8B%8F%E8%81%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1705/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1705/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再录第二段。另外，现在关于国内经济，大家看到国内的经济到了什么程度？民生银行所有的老底都会被掀出来，「导致」民生「银行」爆盘，许家印爆盘，这几个大的地产公司全爆盘。然后都像海航一样撑个2到3年「再」稀里哗啦死掉。然后你「们」会看到国有银行爆盘。这时候，中国的失业率「将」从过去2、3年1亿失业率会达到将近1.5亿的失业率的时候，「也就是」城市「里」，每个城市当中大概3个人有一个失业或者2个人就「有」一个失业。这个时候中共的经济「就会出现」坑、蒙、拐、骗、偷，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢，最后坑、蒙、拐、骗、偷、抢、到烧，「然后」整个共产党干起来了。肯定啊！房子「市场」倒了，房市倒了，车市倒了，谁还贷款啊？– 金融垮了！这个时候共产党可能就真是要对台湾要动手啦，到香港要掠夺了。中国人不打中国人「因此」就打台湾啊，「因为」台湾不是中国人嘛，是吧？然后中国政府绝不在香港拿1分钱，「但」只要你的命，最后「再」把「你」所有钱都拿走，因为你死了嘛，是吧？然后在全世界说中国人永远不去输出革命，永远不去占有土地，「但」最后一定去想办法去抢、烧、杀、抢、掠！这个时候世界才能醒来。
就像现在懦弱的日本 – 它就知道了：“我只有跟「共产党」拼个你死我活，我才有活下去的机会。”美国才会知道：“不灭共产党，「共产党」就灭我。”然后欧洲北约知道：“原来共产党不仅要灭美国，它是要灭白人？连我也灭啊？所以说也得上。”澳大利亚会发现光喊不行啊，「原来」以为给它「共产党」喊喊就能弄点铁的交易了，「后来发现」得动手，最后它动手。英国就更不用提了，英国这帮傻货只有跟着美国干。这个时候「全世界」才能形成气候。经济不崩塌，内部政治不出突发事件，病毒的事情不引起全世界更多重视或者死更多人或者全世界醒过来共产党有解药，要「问共产党」要解药，「如果」美国没有清楚的认识到对美国的威胁已经不是超限战那么简单，「而是」就在战争中「了」，没有这些事情的发生唤醒不了全世界的犹太人，犹太人毕竟是美国媒体百分之90的控制者，「也」影响不了基督教，毕竟基督教28亿人「是」人类的最重要的一个文明的基础，包括天主教。没有这些宗教和种族认识到，像「比如」犹太人认识到伊朗的背后实际上是绝对共产党，共产党「是」实际上背后的所有的麻烦制造者包括对以色列。然后中东这些国家跟着共产党的，加一起现在跟共产党玩儿的国家GDP加一起29个国家，「GDP」大概5万亿美元，也就是一个英国的经济体，算个球啊，是吧？「GDP才」跟日本一样，有啥用啊？没用的。所以说最后他们会醒过来。
结果中国老百姓「会」发现原来世界上咱不但没朋友，「而且」跟原来苏联一样全人类都希望苏联越坏越好，都诅咒苏联这个国家。后来苏联解体了「全世界」都高兴的不得了，因为苏联历史上干了太多坏事，从来没有任何一个让人尊敬的事儿。二战实际上「苏联也」是罪魁祸首，跟希特勒是一样的。打波兰，包括占领德国后强奸1、2百万，蹂躏杀害德国的妇女和孩子，这都是他们干的。
哎呀，我特别敏感，这花开了以后就这感觉，非常抱歉啊！
所以，兄弟姐妹们，这个时刻的世界需要的是什么？需要我们对世界大局的把握，「并且」多交朋友。美国的经济一定会崩盘，一定会崩盘。美国经济崩盘的时候欧洲经济能好吗？「那」是不可能的；日本经济能好吗？也是不可能的。美国作为「全球」消费第一大国，世界上60%的高科技产品的生产国，全世界80%的高科技的专利国，而且每年有这么巨大开支的军事强国，他经济崩塌怎么办？「美国也」一定要转移所有的问题，只有一个目标能承受得了：中国共产党。然后美国会认识到经济崩塌的核心的原因不能说100%是共产党「造成」的，40%几是共产党「造成」的，美国内部的原因还占超过50%，但是他要解决这个问题唯一的办法那就消灭共产党。
人类都是自私的，在最后你发现只有一个办法能解决「问题」的时候你不会再问正不正义，你也不会问是否是对错，你就一定会对着目标去了，「目标」就是共产党。所以，兄弟姐妹「们」，这一刻「的出现」需要各种因素，「包括」美国病毒再次爆发，「虽然我」希望那刻不要来，「发生」像印度一样这样的病情。在澳大利亚在日本「随着」共产党的再次多次释放病毒，世界要解药，世界的经济再靠印钞票解决不了恶性通胀，全球发生经济局部崩塌到全面崩塌，过渡到了二战以后的「以」超限战「为特点」的第3次世界大战：叫生物科技世界大战，最后到加密数字货币时代到来。这个过程我们参与了，很伟大、很危险，但是我们要脑子很清楚。这个时候「要」记住不要蠢蠢欲动啊，咱不要轻易出手。更重要的事情我们要希望美国赢，只有美国这个国家赢了世界才是太平「的」，只有美国这个国家赢了才能消灭这个毒瘤 — 共产党！就这么简单。
叫什么「呢」，Snow？
哦～这敏感真难受，抱歉抱歉。所以兄弟姐妹们，大家能看到「现在」真的是太关键的时刻了。「从」历史上大家去好好看一看，3年前4年前，「也就是」1500天前没人说灭共的时候，共产党「在」全世界横行的时候，“买、买、买！干、干、干！”要治理全球的时候到今天，1500天后，现在共产党「是」什么样子？我们希望在1700天到2000天内把共产党给灭掉。2000天对比我们人类历史上中华民族过去300年，大家想一想300年也就是将近10万天的中华民族跪在地上的穷苦危险的时候，还有过去将近70年当奴隶、当猪狗的日子，我们用1500天「就已经」把共产党干成这样，「并且」我们可能用2000天把共党消灭掉，「大家」着什么急呀？
昨天突然不知道哪来的一亿美元就进来「买喜美元」了。「从」昨天，我到现在今天早上听他们说，这是听说的啊不是做梦，说又有大概十几亿美元要进来买喜美元，这不就是最好的征兆吗，是吧？为什么呀？为什么呀兄弟姐妹们？因为这个世界到最后的时候，因为恐惧，所有人第一「考虑」是钱去哪儿？第2个「考虑」是自己的子女去哪儿？没有任何地方去，只有新中国联邦，只有喜系列，对吧？大家都看到了我们现在整个时代的伟大，就像我「曾经」说的比特币一样，比特币一定会消失的，它甚至可能……（未完待续）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月12日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1330/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1330/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
摘要：爆料革命掀起了文化灭共的新浪潮。中共的存在就是美国的威胁。闫博士是上天派来揭露病毒真相的。
1.《东方红》的意义
班农先生：郭文贵先生在这三年内，一直在提醒美国，他不仅仅在今年一月疫情爆发之初，就向美国和全世界发出警告，同时他还爆料，中共一直在全世界证明自己政治体制的优越性。
让我们回到疫情之初。在过去的几个月里，由于CCP病毒的影响，整个夏天美国社会陷入了游行、暴力活动等改革浪潮里，而这一切正是中国式文革的翻版，他们致力于摧毁一切传统。我将向美国听众们播放一首歌曲，名字叫做《东方红》，让大家见识一下中共的宣传方式和其文革模式。
这首歌在中国流行了数十年，大街小巷随处可闻。你们去看歌词，这首歌要表达的是，中共的统治为人民带来了和平和富足。但在这数十年中美的文化交流中，美国人民并不认同这首歌里所表达的内容，是中国人生活的真实反应。
《东方红》是中共洗脑的最成功范例
郭文贵：班农先生，我们坐在这里，希望将更多的真相传递到西方社会，传递到美国，这个行动对于美国来说尤其重要。《东方红》这首歌要表达的是，共产党和毛主席要为人民服务，这首歌说 “要让中国人幸福。”17年，这首歌以2000亿的播放量荣居世界歌单榜首。
在我孩童时期，我的全家没吃没喝，我饿着肚子还要唱这首歌，不唱就违法。这不单是洗脑，更是强迫。CCP在1930年开始了首次文化运动，他们声称要效仿英美国家自由民主的政治体系，而实际上不过是在效仿前苏联。李大钊、胡适等知识分子曾对老百姓说，我们要给老百姓一个像美国一样的民主制度，让百姓得到自由。那会儿的青年学生被这种蛊惑性的宣言给骗了。二十年后，中共掌权，他们创作了这首歌——《东方红》。那个时期除了这首歌之外，不容许老百姓听任何其他歌曲。
习近平修改《东方红》，妄想取代毛
班农：你给我看了这首歌的最新的版本，发现毛泽东的名字已被习近平的名字给替代了。整首歌除了改动两个名字外没有其他变动。习近平对西方社会发出挑衅，声称共产党体制是最好的，他自己是最好的领导人。原因竟是，他自认为在病毒控制层面，做得比西方好。这种自大的感觉，比毛泽东更可怕。
郭文贵：是的，先生。中国没有任何一届领导人改动过《东方红》，无论歌词或旋律。只有习近平干了这事儿，他亲自把自己给神化了。
郭文贵的两首新歌  班农：战斗室节目，首播文贵先生的Take Down The CCP这首歌，就创造了奇迹。在苹果iTunes全球下载排名第一，同时在美国、斐济、澳洲、加拿大、新西兰等地区登上音乐榜榜首。过去一段时间，我们看到新中国联邦反中共全球游行，郭先生带领的爆料革命，其规模超乎我们想像。郭先生现在又发起了新文化运动，在传递什么呢？我们60天前在Lady May 游艇讨论过，你想写这首歌，歌名就叫“灭掉中共”， 直白，毫不隐晦，犹如一首追讨中共习王团伙的军歌，中共惧怕到为此成立了网络音乐巡警。请郭先生告诉我们，你创作这首歌的思路和它登上全球榜首的传奇。
郭文贵：目前我发表了两首歌，其中一首Take Down The CCP， 是和美国好莱坞合作的，这首是西洋风格的乐曲。历史上，非美国人的摇滚歌曲，登上全球音乐榜榜首，我是第一次，这是个奇迹。第二首歌，是另一种风格，歌名叫《沧海一声啸》（A Roar of the Vast Sea ）, 原曲是流行于香港的一首非常有名的歌曲，曾经风靡中国大陆30年。30年前的香港是有法治的，而那个时候的中国大陆，只有《东方红》一首歌曲，中共甚至把这首洗脑的歌曲送上了月球，中共永远不会把产生于香港、表达个人情感的歌曲送上月球，它一直控制着歌曲的创作与发行。现在，我把这首来自香港的歌曲，重新填词演唱，新歌词讲述爆料革命，和全球疫情的现况。歌词唱道：“中共撒谎，人民死亡”。这首歌已成为大陆下载最多的歌曲，这首表达个人情感的老歌曲打动了大陆老百姓的心。
美国文化导致了苏共的解体
班农：回顾美国对抗前苏联冷战时期，美国有强大的军备和经济。但是我们的摇滚乐和牛仔裤等文化，最终使前苏联解体。在专制体制下生活的人民，要自由，要人性的自我表达。你今天突然出现在音乐世界，要传递什么信息？你要用时装和音乐来表达个人自由精神，在你发誓灭掉中共这场战斗的概念里，你是否下一步要借鉴前苏联被解体的历史经验？
郭文贵：是的，美国文化有着巨大的力量。美国40年代、50年代出现的摇滚乐，融合了爵士音乐、布鲁斯音乐和宗教音乐，是白人和黑人音乐的结合，如Elvis Presley猫王的歌曲就是其代表。美国的爵士音乐代表着美国的个人自由精神，人民可以自由地用任何音乐来表达个性。而当时的苏联，只有被苏联共产党控制的红歌。而就在那个时候，美国的音乐、美国的牛仔裤、美国的可口可乐传到了苏联。这个力量是巨大的，最终导致了前苏联解体。我现在要做的，就是把美国的摇滚乐和时装所代表的个人主义和自由精神传送到中国。
个人主义和共产主义水火不容
班农：文贵，如果你想像美国推翻前苏联那样，也从文化方面着手来推翻CCP，那先要从中学一些教训。我们就来谈时装、音乐、理想的生活方式，和你想达到什么目的，好吗？
郭文贵：我不是想用这首歌来攻击CCP，而是想通过它向中国人传递真相。美国人生活得太幸福，有自由、法制、健康的美食、蓝天白云，而中国人什么都没有，但中共还要污染人民的思想。这是文化，是歌曲，我想通过它来净化中国人的思想。你们的摇滚、好莱坞，是个性主义的表现。前有苏联，现在轮到CCP，其信奉的共产主义是很大的敌人。共产主义对抗个性主义，摇滚歌曲强调个性，CCP的歌曲却是为党服务，党又为独裁者服务。共产主义夺走你的自由和尊严，用商鞅五法，让你软弱，没有自信。文革时期的服装颜色只有两种，蓝色和灰色，6亿人只穿两种颜色，一种款式，别无选择。
班农：这就是剥夺你的个性，让你变得像机器人一样。
郭文贵：美国当时就告诉苏联人，在美国，你可以唱自己的歌，欣赏自己喜欢的歌曲，享受自己的身体，你不需要把妻子送给领导睡觉。但你们现在，领导来你家敲你家门，进来要睡你妻子、母亲、姐妹，这就是共产党做的事，我当时听到这些极为震惊。还有，美国人如果喜欢共产主义，你去北京、中国、香港看看，13个小时就飞到了。那儿所有人都要臣服唯一的政党CCP，它的哲学就是，它要控制一切，包括你妻子、你父亲、你的兄弟姐妹，甚至你的服装也受CCP控制。你属于党，一切要听党的。你看香港老百姓，要听党的， 不听党的就把你杀了，或把你关进监狱——这就是《遣返法》《国安法》，是独裁者的法制。这就是我想让中美两国人民知道的真相，什么是个人主义，什么是共产党主义？什么是平民主义？共产主义会让你失去灵魂、尊严、个人的一切。
郭文贵的成长归功于个人主义
Jack：有一条很有意思的留言：我们在努力打倒中共，解放防火墙背后的中国人。很多观众觉得，文贵先生令他们联想起同样是妇女杀手的戴维·哈塞尔霍夫（David Hasselhoff），在1989年元旦，他在柏林墙上高歌《寻找自由》，震撼了苏联。回头看，那就是一个触发点，使苏联人民张开了双眼。真不错！
班农：这个周末我一直在提醒文贵，有人把他跟戴维·哈塞尔霍夫相提并论了。现在让我们回到那个问题，你说你八九个月以来，把很多人介绍给我们周末的特别节目，宣讲关于CCP如何洗脑、去除精神、剥夺个性等，你们将如何用现代文化来冲击到个人？是通过音乐还是时尚？你郭文贵是行动者，会如何恢复个人主义？
郭文贵：我来自中国，我的家人有当解放军的，当警察的，有教师，有很多还是农民。我们的生活几乎从零开始，没吃没穿的。我的老家是共产主义的老区，但我从出生起就反共。我开始工作六个月后，就做起了个体生意，因我喜欢香港商品、台湾商品、美国商品，渐渐就开始卖起了这些商品。天安门事件发生后，我因支持六四，就被共产党抓进了监狱。被释放后，我就开始做中外合资企业（你知道，我做的那个五星级宾馆，是中国第一个五星级宾馆），还有房地产生意。我的成长经历就见证了个人主义，我听西方的歌，穿西式服装，自己选择一切，我从来没有按照共产党要求的方式生活过。我是一个百分百的个人主义样本，习近平和王岐山之流是百分百的共产主义的样本。但是在中国国内，共产党不愿看到每个人的个性本色，不想看到个体站出来，只想平均分配，所以到现在，看我家乡的视频，每个东西还都是党给的，党控制的，爹娘都不如党重要。
《沧海一声啸》老歌新唱，传播真相
班农：《沧海一声啸》这首歌曲，大陆下载排名第一，好像一首国歌一般，讲的是正道主义。它是一首战歌，激发了更多年轻的中国人对抗中共。这首歌是如何穿越防火墙，让人们竟然可以听到而不至于被逮捕的呢？
郭文贵：三十年来，这首老歌一直是大陆排前十的，很出名。这首歌曲也来自香港，歌词很浪漫。
班农：编曲来自香港，但新歌歌词并不浪漫，这绝对是首战歌。
郭文贵：这首歌曲本是一部电影的插曲，我们只是改动了歌词，讲述爆料革命和灭共的。中国人一直都很喜欢这首歌曲，而且都会唱。现在再听到熟悉的乐曲，人们一定会问，香港出什么事了？三十年前，香港人就能创作这么好的歌曲，但现在的香港人，已经无法写出这样的歌曲了，为什么？因为写这种歌曲者会被抓去坐牢，被消失。我感恩美国，它保护我的安全，让我能自由创作歌曲。《沧海一声啸》在大陆更受欢迎，而Take Down the CCP，在西方更流行。
班农：为什么中国人都被这首歌吸引？
郭文贵：中国人和我一样，三十五年了，都很熟悉这首歌。现在出了个郭文贵，他改了歌词，而郭文贵是灭共的，特别是在新冠大流行的时候，这首歌讲述了真相，可以唤醒中国的男女老少一起灭共。中共的警察马上设立了音乐综合执勤岗，来阻止歌曲传播。《沧海一声啸》在大陆的传颂，可能比Take Down the CCP要大十倍百倍。所以中共愿意出价10亿美元，买下Take Down the CCP，更愿意出更高的价钱，买下《沧海一声啸》，不让老百姓传颂这两首歌曲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/644/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/644/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
OK啊，战友们啊，大家好，今天是4月27号4月27号啊。我今天很荣幸的请到了半路见上啊，又在今天的这个星期六与我们在这里相会，而且今年非常重要的有了我们的战友，陆德先生。远道飞来远道飞来，这个本来要保密的，结果那班的我看那个陆德先生也没保密啊，有些人。
猜出来了啊，所以呢，今这个在过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事儿，中国的一带一路。政务委员会一带一路委员会啊，还有中国的这个青岛的所谓的国际的啊军舰。造访，引起世界注意的是在曼哈顿举行的啊。叫美国当前危机委员会的会议曼哈顿，那么这个会议呢，引起了高度的关注。
现场前所未有的出现了美国，几十年以前就美国。当前危机委员会的几乎所有。有没有？你就不在了就来了，那天就真是大事儿啊，里根总统回来的话，我估计共产党值就下降。And not the people that who already引起了巨大的震撼。
Impact, 我认为这是his most brilliant speech as发现。以后更帅，今天呢就是我们为了回应所有的战友的问题。就是因为很多人给路德先生留言给我留言说要问这个。难道是这个即时翻译啊？The question we have some interesting from our interpret today.
我想要肖说一下，他是我的经理人，也是我的代理人。On a serious note, I really want to think.在premium property.那在他这个put their money。
用我的钱给他买一瓶。地方。All the big business that.Was all the conservative networks are there one American拒绝了所有的很多的电视台。广播电视台，而且你看我们相比下呢，一点都不顺气的啊，不胜收的，而且的话呢，我们有7个的照片。
她现在已经担任我的经理人代理人了，翻译。你就使劲哈，你要大家都听见，要不然听不见。Don&amp;rsquo;t be shy, don&amp;rsquo;t be shy, save the same.You never never say这个半农先生之前呢还有一个。Nbc的采访也引起了巨大的变化，我们今天前一个小时时间啊，我和路德先生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/615/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/615/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生： 尊敬的战友们好！今天是4月6号，星期六，文贵非常荣幸地在这里与班农先生给大家直播。大家好！班农先生！
班农先生：很荣幸在这里。 我非常高兴以“林肯总统”开始（今天的直播）。 我没有见你有一个多月了，现在我看见你有非常有我们最著名的总统那样的特色。
郭文贵先生：坦白地讲这个，昨天，我和班农先生在过去一个月我们俩连个电话都没通过，后来我们在几天前我们俩见了面。见了面以后呢我就马上就去了加州，科罗拉多州。
当时呢我这个（嘴唇）上面还有胡子。 班农先生呢希望我留胡子。我很喜欢他的胡子，我也希望他留着。
但是呢昨天晚上在直播之前我收到了一个老领导（的电话），他说你阿姨有一个建议，能否让她高兴，你把胡子上面那个给刮了，丹田胡。因为我们汉人，汉人是中间不长胡子的，很少，因此我叔叔就羡慕我这个胡子。我说你是不是妒忌啊？他说你阿姨让你理的。我回去拿个推子就往下理一理，嘟，就给理过了。我说算了吧，我就都给理了。结果理了今天班农先生说他也喜欢。这就是班农先生。永远鼓励别人，永远看到别人最好的。这就是我们感激的。
过去的一个月发生了很多事情，大家也都知道，特别是中美之间国际大事情。
班农先生呢，去日本演讲，欧洲演讲。在这个中间，在日本的时候，我家里发生了不幸的事情。班农先生非常重感情地在日本说——为什么我今天穿一身黑衣服，是因为文贵的母亲。在欧洲的时候一直在关心这我，经常打电话。因为我的电话给雁平拿着，他就给雁平问候。所以说在班农先生身上更看到了说，不是说中国人只有中国人有情感、有关心、有问候、有温暖，不是的。在班农先生看到了人的个性、热情、真诚和感情都是一样的。这就是我们看到的班农先生。 他有长发，咱没有。漂亮的浪发，咱拿胡子补。所以说现在也跟他搞平衡。
那么今天很荣幸地跟班农先生一起上这个节目。本来班农先生他是有其他安排，结果一说今天有直播，他说Miles我要参与，我要参加，因为有很多事情需要谈。这就是班农先生他这个人，昨天是日本富士电视台，富士电视台采访他。来了好多人。 但是昨天采访完以后，就是他说一定要参加这个直播，要跟咱们的观众尽快地见面。这让我非常地感动。
那么我们过去直播从来没有准备的。就是在前天说今天直播的时候，班农先生问我我们谈什么，我就顺口就在这个翻译奶奶的面前，我就说了6个问题，我说谈这个问题吧。 我们今天就从这个先谈起。
我们先谈第一个问题就是当前美国刚刚的重启了叫“当前危机委员会”。这当前危机委员会的主席呢是这个甘迺迪先生。甘迺迪先生也是我和班农先生的好朋友，我们多次见面。 然后另外一个叫Frank，是副主席，也是过去在对苏联时期的时候，解体苏联的最重要的功臣之一，原美国国防部的人。那么班农先生跟我认识最早就是提出，两年前就说见面就是要商量怎么重启这个当前危机委员会的事。当前危机委员呢我因此也学了很多吧，这两年来一直在探讨。
那么我今天就当前危机委员会在国际上引起的反响和他本身的意义和他的架构是怎么回事，请班农先生给我们大家来说一说，我们学习学习。 特别是大家关心的当前委员会里边都知道有个秘密委员会，有个执行委员会，是不在名单的。 第三个公开的是一个董事委员会。那么这几个委员会他的机构，都有什么样的分工，有什么样的作用？然后请班农先生给我们大家解答一下，谢谢！
班农先生（翻译）：其实这个“当委会“——《当前危机委员会》是在历史上非常著名的、而且在政治上非常有重大意义的一个委员会， 今天我们所谈的这个”当委会“已经是第四次重起的一个版本。那么其实呢，这个当委会一开始的时候是在1950年的时候建立的，那个时候主要的目的是让美国的国民有一个警觉性，让大家都知道苏联的核武器上、火箭上的技术对美国的国民带来一些的威胁。
在1950年的时候，它只是对教育上存在的意义，直到1960年的时候，当时麻省市长肯尼迪先生要面对尼克松竞选总统，当时他要学习这个“当委会“，并使用这个”当委会“告诉当时的国民，对和苏联的技术有一定的差距的，就算说在核武、火箭技术上有一些差距的。然后当时苏联也觉得当时有一些年轻人来竞选总统，在他当选了总统以后他那么年轻，他担心对美国会出现脆弱的时期，让苏联利用了机会建立了很多核武器，特别是古巴的地方建立了很多火箭，对准美国，并且会随时发出攻击，但是当时甘莱迪也是非常强硬，所以当时也启用了“当委会“的信息帮助了国民认识到苏联带来的威胁，他当时强硬的站在解除了苏联核武器的危机。
第二次“当委会“的重要性是出现在越战之后的，因为当时很多人认为在越战之后放了太多的焦点在越南、亚洲地区。当时我们是忽略了苏联对美国的战争时期，并且强化了他们的核武，所以美国有再次通过“当委会“重新把焦点放在苏联上的。
当时是尼克松总统和基辛格先生的时期，他们认为苏联在核武器等各种各样的武器方面非常强大，他们认为俄罗斯在武器上是主宰全球的，应该要和苏联有一个停战核站的和平协议，并且怎样在战略上和苏联和平共处？所以解除了苏联对美国的危机威胁。这那个时候有这种思想的。
还有当时有一些战略家提出必须要认清苏联对美国的危机，一方面要和苏联谈到和平、停战和各种各样的共处战略；同时还要认识到苏联在武器上针对美国，对美国是带来危机的。我们必须有两方面的认识并有战略部署。
在当时的“当委会“提出了怎样和苏联并存同时又警惕苏联带来的危机，在这样的一种战略部署的情况下，引起了加州州长的注意，这位加州州长已经竞选了两次州长，他就是已经半退休的，回到自己农场的里根先生，他当时就认为”当委会“和它的战略是非常重要的。
在80年时代，“当委会”的三位重要的主席、副主席、军事顾问—— Van Burger、阿伦、凯斯，他们成为里根总统当选以后最重要的官员分别担任了国防部部长，国家安全部顾问、中央参谋长，以及他们是联合国的大使，所以“当委会“在里根总统时期是发挥了重要的战略意义。当时也面对苏联整个建成的一个原则，而且也是里根总统时期帮助里根总统对苏联解体的一个战略结构 。
同时它另一重要的意义是对柏林围墙倒下也发挥重要的力量，所以“当委会“是在美国在有威胁的时候，探索对付威胁起着重要力量和机制。在2001年的时候，美国在911受到伊斯兰恐怖攻击之后”当委会“又重新重组，并认识到对美国的危险。当时我们要认识到美国面临什么样的危机？是中国还是伊斯兰怎么样？不是说对任何国家发生战争，只是认识当时面对的什么样的危机？我们不是要对伊斯兰国要反动任何战争，但是要认识到极端的伊斯兰教对西方是存在威胁的。然后在特朗普总统政权的时候也是发生重要的影响
力，它有着带领、指导性的作用，特别是在特朗普的领导下破坏了整个伊斯兰国的力量和机制。
班农先生（翻译）：那么因此，两年前，当我还在白宫的时候，我就觉得那是一个非常合适的时间来重新恢复这样一个委员会。为什么呢？我们应当认识到，当时中国的极端的政权一些少数的极端分子，像习近平啊，王岐山啊……他们在对于中国人民的压迫，对世界其他国家产生的威胁必须要做出一些教导和信息上的揭露。比如我们要告诉日本啊、美国啊、加拿大啊、欧洲啊……这一些国家，中国在多方面，比如说在经济上、信息上、军事上，以及情报上带来的一些的危险。
那么其中一个我们要告诉世界的就是，你知道，世界上所有的这些精英分子的企业，比如说达沃斯世界经济大会上的各国的成员啊，还有伦敦啊，华尔街啊，美国这些国际上超级的企业啊……这些各方面的企业上的精英人士，其实他们都是跟中国共产党这些少数的，极端的，集权的人士，让他们的权利不断地提升——因为他们也可以从中获得利益。我们要把这一系列信息告诉大家。
那么“当委会”呢，他的角色是和我们法治基金是有很大的不同的，因为我们是在去年，2018年11月后建立我们这个法治基金会，其实基金会是希望更加帮助我们中国的老百姓——他们的生活，他们生命都被迫害，中国的极端的政权，共产的这些极端分子让中国的老百姓过着奴隶一般的生活。
我们通过调查，让全世界的人们更加了解到现在中国发生的一些故事，中国的老百姓面对的一些迫害，让一些爆料的人士，如果是逃出来的话也能获得签证和一些帮助。但是呢，“当委会”他主要是通过让世界知道：现在一些少数的极端的集权的个人，通过这一些信息、军事，还有经济战争来威胁南海、东海、北朝鲜、台湾，以及香港……这一些情况。
其实我们的“当委会”在两个星期前，召开恢复后的第一个报告会。当时在意大利，因为习近平主席访问意大利梵蒂冈，要谈论很多基督教的事情——那么这个事情我们稍后再谈吧。当时我在意大利，也没有太多人知道这个“当委会“的事情，但是呢，我可以告诉大家的是，两星期后问将会是在华盛顿首府，再一次的，我们这个“当委会”的报告会。
届时我也会在场，我也会作出演讲，我希望同时有一个直播在郭媒体上，可以让大家看到我们这一个报告会的实况。
郭文贵先生：我觉得刚才班农先生他讲得很多，把“当委会”说得很清楚。现在我们看到很多人说，这个“当委会”是创始人啊、董事啊，上次我在直播中也谈到了，我说，“当委会”里面最重要的是秘密委员会还有执行委员会。因为这里面的很多成员和我和班农先生都是好朋友。昨天我们在新的喜马拉雅大使馆见了当年最重要的，给里根总统建议的关键的人物，我们开会。因为他是国家安全委员会的成员，是不能暴露名字的。那么我们说到这的时候，先问一句班农先生：这个机构里面的董事会和执行委员会、秘密委员会，他们都是什么样的角色？
班农先生（翻译）：其实这个秘密委员会以及执行委员会，其实他们都是在我们的“当委会”做决定的其中的一个部分。但是我要强调一点的就是：这个“当委会”它主要的功能就是进行研究，进行分析，为了让大家可以得到一个中立的立场的一些真实的报道，不会受到任何党派的影响。我们要报道真实的故事，把真相让大家知道——现在我们面临的是一种怎样的紧急的危险。
因为我们当中有比如说是（没听清）、一些学者，他们都是在报张上或者杂志上写文章的人，他们来进行一些信息上的研究。但是主要来说我们的管理层，我们的行政，都是由甘迺迪、Frank这两个主席和副主席来担任。其实我也是有参与在其中，但是现在我主要的任务是在建立我们的法治基金会，因为里边实在有很多的事情我们必须要做——建立啊、立案啊还有各方面的调查，它需要的时间很长，但是在法治基金建立好以后，我们会用更加多多时间来管理、参与这个“当委会”的事情。
那么其实“当委会”，我说明了，现在由于中国的一些集权分子，他们已经是违背了当初邓小平先生认为的中国应该走的一个路线，他们不断在南海、东海地区发展他们的军事力量，威胁到日本等一些东亚地区，美国的地区，他们在未来的三到五年可能有更多的活动进行，所以我们要让大家认识到这一些的危险——这是我们的目的。
郭文贵先生：我觉得班农先生刚才说的这些问题呢都是很多人关心的啊，咱们这个“当委会”现在的主席呢 Bryan Kennedy呢，我和（他）在纽约、在整个……在华盛顿啊，在
过去的两年跟班农先生，还有我和他本人也见过几次面，我们深度地探讨过这个“当委会”，它的价值啊，他最早要求和我们合作，他本人也是中国1949到2019的那个中国欠美国的那个国债的那个基金里边的一个实际操作人。
那么这个里边呢还有一些重要的朋友都是美国国家过去“当委会”的重要成员，比如说我们不能说的名字的其中一个最重要的人士呢，他最近向美国政府提交了一系列的提案，得到了积极的回应啊。他当年就是给里根总统当面拿了一张纸啊，他当时很年轻，他是一个金融家，他说：“苏联是我们的威胁，苏联没有那么可怕，说当时的苏联只有60个Billion，六百亿美元的GDP，但是他34个Billion都被花出去了，这个国家经济上是支持不了的，它还要大肆地发展导弹，所以我们要对它要进行一系列的措施要把它给灭了”，当时里根总统就说：“你说的具体细节我不懂，我相信你，你去做吧”，这个人就是当年灭掉前苏联共产党的这个机制的最关键人物。
我们多次跟他开会，昨天跟他一起开会。他最近又给总统提了一个建议啊，这个（给）总统的建议其中就包括“当委会”，当然他自己有他自己的机构，这个机构它就是向佛罗里达州还有向美国的各个州的养老基金、教育基金提出绝对不允许投资中国。而且更重要的事情要对所有的中国的共产党控制的国营企业，包括后边背景是共产党的私人企业在美国上市进行背景调查，否则不行，而且要在美国立法，行政马上立法停止所有这些退休基金、保险基金、军人基金对这些人的投资，而且马上得到佛罗里达州的回应，和国会45个议员的回应，然后可能在一个月内即将立法。这是个很大的事情。今天我说得多，因为翻译奶奶可能是她昨天参与了，所以都记得，你翻译一下，谢谢。
班农先生（翻译）：那么刚刚呢就是呢，郭先生提到了很重要的一点就是其实啊我们这一个的“当委会”呢现在有很多的这一个的成员名单其实我们还没有公布出来的，那么当然呢，未来的六到十二个月我们正式地把这一些的人的这个的正式的名单制定好了以后我们将会是把这一些所有的成员的他的名字呢是公开、公布出来，就是让大家知道我们的“当委会”的成员是什么人的。
那么当然了主要现在是谈到一点的话呢，刚刚郭先生提到就是说当时在里根政权的时候我们是通过了一些的对于苏联这个经济、金融的这一个分析以及是研究，我们理解得到其实它的呢这个国家的经济其实没有那么，人家想象得那么大，其实可能只有一半那么多，那
么而且同时呢他也要集中在发展这一个的核武啊、那么国防上，根本是不可以，入不敷支的，所以的话呢，因此在里根的时候他不需要发出一个导弹或者是发出（动）一个的战争他就已经是把苏联是（给）破解了，所以这个研究的力量以及是这一个的信息的力量是非常的重要的。
我们为什么要在此时此刻呢来到重新恢复，这个“当委会”呢？是因为你知道在那个时候，在苏联的时候，就是我们对与它的经济上的深刻的一个的分析和了解，让我们可以了解到如何可以解破这一个的政权、这一个的自私的政权，而且是自我来到呢这一个的享受，把他们自己个人的享受建基于这一个的老百姓的的刻苦上或者说他们的受苦上。
那么所以的话我们现在也看到中国是同样的一个的情况，我们必须是要了解其实中国现在他们的这一个的那么的强大，他们的金融，他们的这一个的经济是如何可以得以是持续下去呢？他们的钱是来自于什么地方的呢？是否就是说是华尔街、以及是伦敦、或者是法兰克福这一些的西方的这个的金融中心他们通过了国际的财团不断的来到是跟他们进行投资、不断的给他们提供这一个的投资使得他们的政权可以得以（持续）下去，让他们的这一些的少数极端的、集权的领导就是不断得能够享受啊、享乐啊，但是就是把中国的老百姓继续得奴役下去。而且呢就是说是在美国我们自己的这一些养老基金啊、教育基金啊不断得投资在这一些的国际财团里，也不断得投资给中国的这一些的企业，那么我们必须要去了解到这其中的关系，是美国如何来到帮助这一些的财团、这一些的少数极端的集权人士来到发展他们的权力，所以我们要进行更加多的这一方面的分析以及这一个的研究。
郭文贵先生：非常非常的棒啊，班农先生说得非常非常的棒啊……
我过去的一周大概见了五个左右跟“当委会”有关，或者说和过去的“当委会”有关的重要人士，这些人都希望和我们法治基金合作，其中谈到了几个问题都是很核心的，有些话我在这不能说，但是几个观点他们都是认可的。
比如说，当他们谈到当年对前苏联起作用的时候，我说现在你们应该更加自信。当年前苏联，他整个通货膨胀和经济的虚假经济性，和今天共产党绑架中国政权比，共产党现在做的恶，和经济对的水分，和虚假成分，和对人民的压迫的程度，是原来前苏联的都在百倍和千倍，这是经济问题。
第二个问题，那个时代是没有社交媒体的，只有美国可以抗衡，现在有社交媒体的，我一点不谦虚，那个时候中国没有一个郭文贵，也没有爆料革命，我说现在还有郭文贵爆料，我们还有法治基金。那个时候美国没有班农这样的人，也没有几个像甘迺迪，还有我们认识的几个天才级的政治家，真的没有。而且现在更重要的事情，美国还有一个川普总统！里根和川普比，我认为川普对干到中共更有利，还有一个副总统叫彭斯，更夸张的是还有一个庞贝奥，更夸张的还有约翰波顿，还有纳瓦罗，还有（没听清）这些人，这些的本质的力量和集合加在一起，共产党不灭，那是绝不可能的，他犯下的罪行，虚假的经济，加上这些人，所以当委会我见这五个人我说，这是天意！
我还要给班农先生说一件，我还没聊这个事情呢啊，我去加州这个地方，我去年前年去，几乎绝大多数是骂川普总统的，绝大部分恨班农先生，我这回见所有的人包括政府官员，包括这些财豪门，还有媒体大亨们，几乎绝大多数都改变了看法，对川普总统，对班农先生现在都觉得他是英雄了已经，这种改变不是你吹出来的，不是宣传出来的，这是事实，所以说班农先生的坚持让我们太佩服了。班农先生这是我们最需要有的对理想的追求，你真的要有个belive，你真的有，让我感受颇深，你翻译。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/587/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/587/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（和战友寒暄）
亲爱的战友们，2月17号， 你们健身了吗？往身上浇水了吗？
反正我们家今天老虎不在家，我这就猴子称霸王。平常这地方不允许我直播，因为这地方是我太太的地方。她不在家我想咋折腾咋折腾，她管不着我了啊。猴子不在家啊老虎不在家，猴子称霸王。
（说闲话）
亲爱的战友们，2月17号，文贵在这里报平安直播。
昨天的直播啊，由于班农先生突然的这个…… 因为头天晚上说可能会来，9点30到10点， 但不确定。 因为他是很重要的一个跟欧洲的会，我说你要能来就最好了，给我们个
惊喜。但基本上说来不了。但他突然一来把我思路给打乱了，所以很多话题就没继续下去。这个今天接着给大家报告报告。首先呀，昨天的直播呀，亲爱的战友们，昨天文贵有点情绪化了，失态了，失态了啊，昨天失态了。这个这个失态还不是一般的失态，昨天太情绪化了，太情绪化了。
另外一个就是昨天有些言语不当，这个我不喜欢，我不喜欢。这个是不好的。所以说亲爱的战友们，如果昨天说话有言语不到之处，误伤了战友或让你们听了不舒服的，文贵在这里真诚地向你们道歉，真诚道歉，万分万分抱歉。如果昨天因为文贵的直播，文贵的直播给你造成了不悦不快，文贵在这儿掌脸了，掌脸了，所以说请战友们原谅啊，请你们原谅。所有的不悦你们都还给我，我都接受啊。很不舒服，文贵我昨天…… 大家知道，我从小有个习惯睡觉前我得想想今天我做对了啥，我做错了啥，明天我必须做啥。
昨天啊直播完跟班农先生接着就开会，开会完就吃饭，吃完饭我们就在那块大家看我抽雪茄，然后跟法治基金战友们，人家法治基金会很独立的，（吓我一大跳，我以为我短裤穿反了呢哎哟）然后就开始开会。一直开到很晚，班农先生直接下楼开车回华盛顿了。
所以说呢这个也没时间想，等到那个回到家了，冲了个凉，坐到那一想，哎哟不对，今天这有点失态。然后再看看战友群里，几个像路德，像Sara，木兰妹妹，还有群里几十个战友，宣传部长，还有大丁先生，所有人请示一下吧，咋样啊？ 都不批评我。我说咋样？结果好嘛，咱的一个喜欢的一个人物，我最喜欢他批评我。结果他说啥？哎郭叔，你表现很正常，发挥很正常。小兔崽子，哎呀，我知道这小子就是不舍得批评郭叔，实际上就这意思你这很烂今天。没说啊， 但咱听得出来啊，咱这有脸有皮的是不是。 唉， 反正昨天不怎么着。 意思说明白了，表现很烂啊，很失态。所以说人那，这个人那。
我郭文贵这个人那，我突然想，刚才我在健身的时候想，我怎么比喻我昨天的表现，跟什么有一比呢？我想出了一个概念。我郭文贵昨天的表现就跟中国的经济和中国的国家实力一样，啊有那么一比。
平常看着很好，又强大还很特别，甚至无限美好。但是还是教育太差，教育底子太差，一不小心就失了态了，就失控了，昨天的我，郭文贵就那德行啊，就那操行样儿你说，这这这…… 张牙舞爪，是不是？虽然没有言过其实，但已经是言过其表了。 你表达不需要这个样子嘛，这干嘛啊？ 我昨天我完了我看我两遍，第一遍看的时候我自己脸都红，我脸
红，臊的慌，我使劲掐我自己大腿啊。 第二遍看的时候稍微舒服点。 我这人就是脸皮厚，越看自己视频越喜欢这玩意儿，再看几遍就原谅自己了，所以不能看第三遍第四遍。
但是，昨天…… 我这人吧，就啥事就感情，要玩假的不行，我必须来真的，所以说我昨天是很多事情啊，背后的背景很多事情战友们啊你们是不知道。那一屋子那个人家给我的那个支票啊，对我压力特别特别大，特别大，特别好多都是我的朋友，把支票给我寄来，我真的压力特别大。另外一个就是说，我真的到现在我真的很难理解，这么多这些伪类们，几十年捐钱。 我就想这些人收到捐款的时候是不是也能收到留言呢？这些人会不会告诉他说我家里也没钱也没吃的， 但我捐你。你能吃的下去吗？ 不会噎死吗你说这玩意儿？如果拿到这些捐款的人，国内的那些老人家，国内的那些真正的没多少钱的，修车的，开出租车的，如果你拿了这个钱你去买吃的，买喝的，买穿的你真会死无葬身之地的。
所以昨天班农先生吃饭的时候他说你压力那么大，他说你对这个捐款现在什么感受？ 我说任何人靠骗捐，比如说是法治基金，我说你们任何人要是冤枉一分钱，我说你们要乱花一分钱，如果你们要把任何钱归入腰包了，天诛地灭啊，死无葬身之地。 翻译翻译半天翻译不明白这词儿，我说你得翻译明白。我说我要给你们这个法治基金会我要给你们写信。这每一分钱真的是这里是信任，是依靠，这是良心啊，良知啊。 千万千万你们可别变成比共产党还坏了。在欺骗中成长；在欺骗中快乐中；在募捐中生活中，在募捐中豪华中。 这是欺民贼啊。
你看那个郭宝胜，这个不要脸的东西，他竟然出来捐钱了，捐一万七。而且说什么我这是一个付的，一个未付的。大家去想想郭宝胜这个假牧师，还有那个张健也是假牧师在法国那个。据说张健在巴黎郊外租了个烂到家的房子，也是打着假牧师的名义。 你看见没有？ 欺民贼搞政庇，假牧师。 这都是韦石、屎诺都一样的，都一样的，还有假律师，乱伦彪这都是这种骗子。 还有那个什么袁健斌也搞什么高科技，都一个德行。 牧师，竟然是假牧师，他在打官司。 他住着一个上百万的房子。
亲爱的战友们， 这个打官司是他个人的事儿， 他跟你的喜马拉雅和跟你的民主法治没半毛钱关系。 你看他写的理由是啥？为了净化华人社会。 你打官司你跟净化华人社会啥关系啊？那叫私捐，严格讲就叫要饭。 那么你家有一百万你要捐钱。所以昨天我马上给我律师打电话，郭宝胜出来捐钱了，说他的目的是什么？我把这个发给他。 我的律师说太
好了，马上把这个发到法官去，看郭宝胜是骗子还是到底是怎么一回事。你打官司在美国的法律定义，你个人的官司说的很清楚，你被告的原因是你的诽谤，现在法官在没作出决定之前，你不能定义，你定义为我打官司是为了净化华人社会，这不就是明骗吗？
一万七千美金，这有一个未付的。 烤鸭店的老板不给你付了，赚不着那三百万就不给你付了，然后你就找这些老实人你就骗。 那你那一百万的房子还有二百零八万的现金呢？战友们，现金呢？你不花你要骗捐。 还有那什么唐柏桥，你说你这个老婆得癌症、离婚捐，现在你又把所有革命全叫完了都捐，几十年。 战友们，我说真是啊真是太可怕了。
战友们我真是啊！真是太可怕了，你能想象到这人的他是什么样的脸皮呀！所以我说法治基金任何一分钱任何人要花的了一分钱跟法治基金没关系，任何人你就是我的死敌。
（你看看公民世界昨天说的太太过了，是，公民世界接受批评。我错了说的太太过了。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月16日法治基金的解读下</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/585/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/585/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，文贵回来了。刚才有点儿激动。刚刚很多战友留言，特别好。文贵如果在战友面前不真实，那就危险了。我不会像中南坑那些老爷子们，染了满头黑发，拿着笔，闭着眼睛，还在那写。我做不到这个。我这人我装不了。我装了就不是我了。
我从小到大，我再说一遍我的性格，从不接受别人领导我。从不接受别人指导我。你指导我可以，你做到了。你做到了我一定听你的。你比如说孙立军，他要说他多厉害，他多坏多坏，我一定听他的，他确实比我坏，我听他的。比如说骗子吴征，吴征说我怎么骗人，我一定听他的，人家确实能骗。连班农都找上门去了，都给班农找钥匙了是吧，咱得服。你要说阴，那非孟建柱不可啦，咱服啊，你能指导我。你要说魔鬼的招数，那咱服王岐山，咱服。其他事你就别指导我。马云比如说，人家搞网络欺骗，那咱就听马云的嘛。
从文贵看春晚爆完料以后啊，给大家说，我这心里边啊，哎呀真是，天天接到无数个电话。我过去这十来天，真的是天天晚上，接不完的电话，都是好朋友，就是良言相劝。中国人真不怕所有人的批评，真不怕。就怕良言相劝。因为中国的良言基础全是以共产党的宣传为标准的。什么各扫门前雪啊••••••有一个老领导，说文贵呀，各扫门前雪，他有中国文化的基础，有文化基础。他说你这是老是出风头，想当英雄。说老想扫人家家雪，人家让你扫吗，你这不是自己找难受吗？！然后说，共产党啊，有毛病，可以改，但是不至于像你说那样。他说现在大家都在问我，看见没有，像郭文贵说那话，咱们要是让郭文贵成功了，那咱们就得被革命。
他说春节期间，政法委公安部连发几道文，关于维稳，禁止上访，禁止闹事，所有的文件在讲述当中，视频会上都说道，看到郭文贵和爆料革命了吗，别有用心。很多当地的公安厅长，安全厅长说，郭文贵要是成功了，你我都是被革命的对象。都这么说。
这个老人家所谓的各扫门前雪的说法，我当时我就说，我说老人家，我先跟你说一说，中国人的各扫门前雪的来源是什么时候呢？就是我们的大秦朝，人类上的大秦朝，最丧失天良。杀人最多，弱民愚民贫民，就是商鞅搞的苦民政策，商鞅之法。大恶之法，就是王岐山崇拜的对象。那时候你不能扫人家家雪去，你就不能离开你家门，连买菜刀都不行。今天不就学这个嘛。我说你现在可以不扫人家雪，你可以扫你家雪，你不能把你家雪扫到人家家去。
我说现在中国共产党宣传什么，不但你不让别人去扫公众的雪，你把雪还扫到人家去。我说我小的时候，在东北赵家沟，每天早上冬天醒来，东北啥样大家知道，一早醒来，风刮的雪都堆在你家门口，大概一米多高，你根本推不开门，你必须把雪给弄开，我还要早上去上学。到学校去，翻过一个山，我是班长，还得去点那个炉子，弄木头。那不可能有路的。但是我爹我娘，永远我记住，是我们那个村里边••••••我回来的时候，我们家还有我们村那个路，很多都是我爹我娘扫的。我从没觉得我爹我娘说帮助人家把公共的路扫了，把我们家雪也扫了，清了，那每天干的事，他有什么抱怨，没有。他是习惯。什么人会在乎扫你家雪和扫人家家雪啊，我说你一直就没有行过善，你认为扫公共的雪那不是你的事。但是我看到了，我们那个村里面出来寿命最长的就是我爹我娘，发展最好的就是我们家，还出了一个郭老七。我说上天是有报应的。
我说现在共产党就是各扫门前雪。共产党是什么，让别人帮你家扫雪，你把雪扔人家家去了。哪有这道理呀。所谓的良心劝说，全都是病毒，精神病毒。
另外我说老领导，我给你来个脑筋急转弯，世界上有一个组织，有一个东西，造这个东西的人和造这个组织的人，他自己他不要。造这个组织和造这个东西的人他要卖掉，叫别人使用，他不相信，我说是什么？老领导真猜半天没猜对。我说我告诉你，第一，是共产主义，第二是棺材。造棺材的人永远自己不喜欢，他不要，他得卖出去。使用的人，他也不喜欢。棺材，还有共产主义。我说人类上悲哀的事情，竟让共产主义和棺材这样的东西他生生地存在了中国七十年。
我说你们共产主义的创造者，喜欢共产主义吗，你从来不喜欢。你相信共产主义吗，也从来不相信。都卖给谁了？马克思恩格斯咋不在德国俄罗斯？都卖给中国来了？中国的共产党你相信吗，你喜欢吗，你也不喜欢，你都卖给老百姓啦。凡是接了你二手货的，共产主义，委内瑞拉，还有那些什么古巴，都什么下场。现在你共产党员也不信，你让我们老百姓信，我说你自己都不喜欢，你自己都不要，我们更不要啊！你就是一个体制的棺材，谁要啊！是不是，就这么简单。
我说老领导，我再跟你说，头两天我发过信息啊，说我要见一个牛人。过后呢跟大家详细解释。很抱歉，照片就在我手机里边，我不能推这个照片。也不能说他的名字。因为他是受美国法律最严密的保护者之一。我告诉你这个人是什么人啊。
七几年的时候，美国人发现一个问题，就是当时的前苏联，他要建造两个油管。大家都知道西伯利亚油管。到波兰去，到欧洲去，供气供油。然后发现前苏联突然间卖了欧洲气以后，特别是波兰还有东欧国家，他的经济GDP就升了好几倍。前苏联就开始造武器啦。就里边搞独裁啦。然后第二道油管也要建出来，到欧洲去。把过去在欧洲占的三个份额，要达到40%，甚至70%。当时前苏联的GDP大概在30亿美元，不到40亿美元。这个时候美国秘密成立了一个叫做金融安全小组，当时12个人，这12个人不包含国务卿，秘密地运作。全世界的银行全部了解了整个前苏联的动作，最后他们发现了，前苏联是要挑战美国的。大量的金钱用到了反人道，用在了武器研发。这就是美国下决心要干掉前苏
联的原因。这就是大家知道的，里根总统出来了。他们就制定了一个政策，就是国家金融小组。这个人是其中最重要的发起人。
这个发起人用了什么招呢？很简单。美国当时发现，在俄罗斯和在东欧赚油的六家公司里边，全部用的是美国技术。然后美国做个决定，把这六家公司全部制裁，全关掉，或者是怎么样怎么样，这是第一条啊。后来这个人跟我吃饭的时候说，不要不要，它都是美国技术。有些人让他回来，但是有些要开始惩罚，要处罚它。叫苏联看到我们坚定的决心。
第二条要干什么，所有的欧洲国家挨个跟你说，你不能跟苏联合作，你不能买它的气，不能买它的油，你买只能买它多少。如果你买的多，你要是过了这个量，你就不是美国的朋友。你只有俩选择，你要么和美国合作，要不你跟他合作，前苏联。这第二个。
第三个，你要么使用美元，你要么就绝对不可以跟他有任何的其他货币使用。
第四个，技术，谁到前苏联谁会受到刑事处罚。
结果是在他们制裁情况下，那六家公司有四家倒闭了。让苏联看到了么美国的绝对处罚决心。就像今天制裁华为是一样的。另外让整个东欧和欧洲看到了美国玩儿真的，绝对是玩儿真的。所以全都停止了跟前苏联的经济行动。当时要整治波兰，就是这个人建议，不要整波兰，波兰只是想买气。就是不要惩治他，让他跟我们合作就行了。后来就开始对苏联进行制裁。结果苏联的GDP从过去的20亿，30亿，45亿美元，到90亿美元，100亿美元，迅速滑落。大家后来就看到那一幕，整个苏联的经济整个垮台了。
所以今天的中国共产党和前苏联对待美国和欧洲几乎一模一样。我告诉大家一件事情，刚刚美国成立了这个金融小组，成立这个金融小组的最核心，你知道这个人说了什么话吗？
战友们，他向美国有关官员做了个报告。在美国有多少中国上市公司，大家说一说，谁能说出来，谁能说出来？700多家。中国在日本有多少家，你们猜猜。有多少上市公司？不超过5家，4家。在美国多少俄罗斯上市公司？25家。在美国的中国上市公司一共有多少价值？1.2万亿美元。但是，在美国基金里拿走的钱，中国多少钱？1万••••••
Oh，My God，班农先生来了••••••
班农：我是过来法治基金开会，我就突然想过来看看你，我也不知道你在进行直播。
文贵：昨天我跟班农先生在一起的时候，班农先生本来说今天早晨来的，但是他有个会，说可能会来但不一定来，他来了我特别开心啊！每个人都特别开心。
班农先生：其实我今天早上呢，跟一些纽约市最有份量的、最好的律师开会的。我是为他们介绍我们的法律基金的一些我们的目标，想要做什么事情。主要是为中国的老百姓争取一些自由，一个有法治的社会。美国的一些法律人士都非常支持我们的做法，因为希望为我们热爱的中国的老百姓提供一个法律，有法律、有自由而且是有平等的一个社会。因为大家都知道法律和公益都是不会是看人的，大家都是可以共享自由的，共享公平的。
文贵先生：呦！大家都知道翻译奶奶了，哈哈！本人比声音漂亮噢！
班农先生：那么呢，其实我们是让大家都知道，这个中国共产党呢，他们是不希望成立（法治基金）……中国有法律和法治的。因为中国共产党能够得到成功的话，就是他们是基于建立在谎言上的，他们知道法律就是相等于一个公平、正义。
那么中国的老百姓们，中国人每次在一个有法治的地方，他们都可以获得成功。比如说，香港就是一个很好的案例，因为香港有一个英国建立的法律，一个很好的法律的体制。所以，香港是一个成功的案例。又比如中国人到了西方的世界，比如说美国，他们都可以获得成功。因为，我们有美国的法治，所以，法治能让大家获得一些机会。
但是呢，中国的共产党不停地在压制、压迫老百姓，不让他们获得一个法治。就是他们知道老百姓、普通人可以获得成功，因为有法治（的话）。他们不希望中国人成功，也不希望中国有法治。
我不知道Miles郭先生呢，你是如何说清楚这个事情。其实我们这个「法治基金会」啊，我们是有两个目标的。我们的焦点是这两个目标，首先是进行一些调查的行动，调查
中国的一些腐败呀、受贿款啊。或者是偷取中国老百姓的资源，去让他们可以买房子、搞豪华的生活。这样一些的盗国贼、盗国的人，为了少数人的这些行动，那么一经发现就进行调查。
第一方面的话，我们是要有一些保护的行动。我们必须要跟很多国家进行合作，让我们可以帮他们逃到国外的话，可以获得签证呀或者是护照。保护他们，因为他们向我们提供了很多信息，告诉我们，这些人是在中国国内犯了罪，他们是偷取了老百姓的金钱，然后去用在了他们私人的事情上。这些少数的人，及其他们的所做所为，所以，我们必须要向他们提供保护。这个对于我们要做的事情，有很多也是非常的重要。当然了，我们现在也是非常认真地去进行这两方面的行动。
那么所以的话，接下来的周末对于我来说，是非常的忙碌的。那么，我们已经是准备好要进行一连串相关的「法治基金」会议。这些会议是在我们美国国内，以及扩展到全球，所以我们非常的忙碌，但是我们非常认真地在做这个事情。
那我还要告诉大家，正在观看的观众们、听众们。就是其实啊，在过去中国的事情，就是说中国的老百姓，受到中国共产党的迫害、压制的这样一些事情呢，无论你在中国或是在其他的一些地方，你在看的话，你都要知道。这样的事情在过去媒体都没有重视，并没有报导。当然了，现在在我们的报导以后呢，这样的事情已经让全世界都知道了。而且呢，是在美国、纽约的这一些律师事务所呀，或者是从事法律的这些人群里面，大家都已经知道了这样的事情。而且，这种事情不能再被压制在中国境内，并且也不能再被忽略。
所以，这样的事情，大家都知道，而且大家都非常地热情。而且我也是在跟很多的人在开会，大家都知道这个事情。所以，在过去有很多的情况下，中国共产党告诉全世界，中国有多好，中国老百姓得到多大的享受啊，他们有多大的财富啊。这一些的错误的话，这一些谎言在全世界，大家都已经知道了，开始知道了。而且，我们也更加的了解到中国的这些被迫害的事情。
文贵先生：我觉得刚才班农先生，亲爱的战友们！班农先生说的，我觉得特别重要，就是让中国人知道真相比什么都重要。我一会儿要把我说的话，班农先生进屋之前，我要说的话说完啊，就是班农先生进屋之前的那段。
就是那位朋友，在美国已经成立了一个新的，美国叫「国家金融安全委员会」。别说名字，班农先生千万别说出名字来，我们俩的共同朋友啊。就是我前天见的那位，就是干倒前苏联的、其中的重要者之一。跟我见面的时候……班农先生和我们都是好朋友噢，但是，千万别说出人家名字来。
那么刚才我讲了，对待前苏联，成立了「国家金融安全委员会」。然后呢，把两个管道给它灭了，前苏联金融就下来了。两个管道，其中一个管道还在往整个东欧运（天然）气，包括德国。另外一个管道，大家知道什么情况么？——还在建设中！还在建设那个油管，还没有让他建成。说——这就是前苏联挑战美国，当时利用石油、天然气侵略欧洲的战略被美国给看透了。那个「国家金融安全委员会」已经于现在重新成立了，你先翻译一下。
文贵：我们谈到，我们俩吃饭的时候，我们几个人，我们几个人，这个朋友谈到班农，他说班农先生在十年前，他说他在纽约、在华盛顿、他就是个他说&amp;hellip;没人在乎他，有人说他神精病，这人&amp;hellip;不用听他说，他有啥了不起的。没人在乎他，他说你都没有想到，班农88天创造了一个美国总统，他说就是班农。他说，班农在两三年前，他说他老讲中国，都觉得他是神精病。说什么共产党什么，共产党是我们的朋友。共产党是我们的伙伴。他说现在我们这新的国家监查管委会说，班农是向全世界敲响警钟的第一人！我特别感动。
然后这位朋友说，他说，我深信不疑，他说，班农还有奇迹，在等待着他来完成。其中就包括干倒CCP。那么我告诉他，我说，班农先生会给这个人类上带来更大的贡献。我们在很快的时间就会看到。
我再接着说刚才跟老领导通电话，刚才班农先生进来之前我没说完。这位老领导跟我通话的，是原来中南海里面的重要人物之一。但他不是常委，重要实权者之一。就是中央警卫局的领导之一。
就是我告诉他说，这个世界上只有两样东西，就是棺材。造的人也不要，也不喜欢，然后卖出去。卖的人也不喜欢，然后卖出去，卖出去用的人也不喜欢，就叫棺材。体制和棺材是一样的。制造这个体制的人不喜欢，就是从苏联社会主义徳国卖到了中国去，中国人也不喜欢，共产党也不相信，使用者也不相信。这叫中共体制。他挺震撼的，然后我告诉他
说，我再告诉你一件事情，共产党这个网络墙只要打开六个月，就刚才班农先生说的真相。共产党彻底士崩瓦解，灰飞烟灭。什么都没有。
所以我告诉这位老领导，我说，美国人只要关掉你国际上金融的渠道，让全世界选择共产党还是选择美国，然后关掉你所有金融外汇渠道，把香港彻底的港币让你脱勾，自由贸易区给你干掉，防火墙给你彻底推翻，然后跟下去一个彻底的决定，对中共所有的海外资产经营查封，我说共产党连六个月的日子都没有。
所以回到班农先生这儿来，班农先生刚才说的那个就是共产党的死穴。你说现在请班农先生，因为班农先生来之前我说，我们正在积极进行努力，跟各个国家正在游说，想尽一切办法给所有被中共陷害的私人企业家、文化教育界、宗教界．和党内的受陷害的这些官员的家人们，在各个国家形成联盟，给他们政治庇护，直接给护照，然后给他们庇护，正在努力中，这不是承诺。我正在做这个事情。一会儿让班农先生就这个问题给大家说一说。
班农：我觉得我也是收获了，其实文贵跟我是不断地在努力来做这个的事情。但是我们认为要争取中国的法治和自由，不仅仅是文贵要做的事情，或者是我们个人在这一边西方要做的事情。其实那最主要的话，还是要由中国人本身在中国来到争取这一个的自由的。那么但是他们可做的就是说把真相，就是告诉给全世界知道，让大家都知道其实中国共产党的真相。
那么这个是第一个的事情。第二也是刚刚文贵也说过了，其实我们在法治基金当中要进行一些调查的工作。我们不仅仅是要调查，也要和媒体共同的合作，联合媒体去嵌入一些的事情，比如是海航呀，以及是其它的事情。中国如何是让人就是不断的来到说是自杀，或者是让他们失踪了，或者是被逮捕，当然最后背后的真相。
我们要跟全球不同的这个媒体合作，把这一些的事情调查，而且我们也有我们自己的媒体平台，把这一些的信息对公众来到发布的。第三个我们要做的事情就是说，我们要建立起一个法律的一个系统，那么这一个的系统，这一个体制，这一个网络，是不仅仅是在国内的，也是全球。我们要跟不同的国家来到联合一起来到合作。
我们要也是通过这个法律系统，我们要嵌入一些比如说是网络上的腐败的形为。还有是跟其它的爆料的人士，保护他们。让他们可以给我们提供很多的信息。当然同时间我们要建立一个保护的系统，保护这一些爆料的人士，可能是让他们可以在跟全球不同的国家建立一些的政策也好，体制也好，给他们这些爆料的人，需要保护的人给他们一个护照。
那么其实这一些事情是需要很大的努力，而且是需要时间，当然我们都是在不断的努力这方面来进行很多的工作的。那文贵他这一个团队，他们也是在这一方面非常的努力来到进行各方面的工作。我以为我自己已经是个很努力的人，很刻苦的一个人，从哈佛，还有海军，还有是跟特朗普政府都做很多的工作，我以为我已经是很刻苦、很勤劳。但是其实文贵他们整个的团队，他们比我更加的刻苦，更加的勤劳。
昨天晚上我11点钟离开，他们这个团队还在工作，而且还是为今天早上要进行这个直播不断的努力。所以我们认为是通过我们的努力我们是可以做到这个事情。
文贵：Thank you sir.
班农：我认为今天昨天都是非常的有收获的。我们这个周末也是继续的努力下去。而且很感谢让我有机会过来跟大家见见面，而且给我那么好的咖啡喝。
文贵：我们没有一分钱是来自于捐助的，咖啡都是郭文贵的钱。我们班农先生&amp;hellip;
班农：完全是郭文贵个人的私人的珍藏。
班农：其实我可以告诉你啊，我今天早上，都是在开会啊。其实我说过很多遍了，背后看到的这个是中央公园南部，是我们曼哈顿中城一个最方便，最好的中心位置的一个地方。比如说我们开会当中很多的金融机构啊，这个对冲基金，法律的事务所， 律师的事务所,，都在这里附近。而且你看到那边川普大厦，他那个大楼也就是和我们这个广场酒店，也只不过是在一条街两条街以外。所以还有很多的广播的业务，广播的一些电台电视台，比如CNN、 CBC，以及我们自己的郭媒体，都是在这个地方里面，实在是太方便了太好了，也就是我们住在这个曼哈顿中城地方一个最好的位置。
文贵：这个战友们啊，咱们这个郭媒体的直播办公室直播间的地方是最好的地方，咱后面就是CNN那个大楼，Time Warner那。那么我们新的一个最高的，全机器人控制的直播间很快就完成了，正在完成中，未来会邀请更多的战友到这里来。那么接下来我们请班农先生给大家说一下我们这个C3 、C4所有的捐款，慈善基金的捐款。我再重申，不会有一分钱流向任何一个人，任何一分钱都会花在与我们法治基金刚才公布的那些目标一致的地方。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
