<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>以色列 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%A5%E8%89%B2%E5%88%97/</link>
    <description>Recent content in 以色列 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%A5%E8%89%B2%E5%88%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友好，战友好，我得把音乐关了，了不地了…
5月24号，尊敬的战友们好!我马上要走了，马上要走..去开会去。穿着大马靴，是吧？兄弟姐妹们，七哥这个打扮“冻不死”，共产党，咱不想幸灾乐祸，这叫什么？“权力集中能干大事”这种骗人的所有的政治谎言，告诉中国人：“权力集中能干大事”权力集中也能像希特勒一样，杀死更多的人，是吧？是能干大事啊，也能杀死更多的人呐，对不对？而且官僚、无知、低效工作。运动员，一个世界级的马拉松，能让运动员冻死21个人。
以色列，以巴战争，发了几千发导弹，才死了12个以色列人。共产党能杀21个最优秀的运动员，最优秀的人。这就叫集中权力干大事，集中资源干大事？资源都集中了，谁还给你干事啊？中间要不是放羊的农民，我们这些草根，得死更多人。真的是太多人无知到了极点，有些人竟深信不疑。说句老实话，有些人是被害的轻，早晚死他家人的时候就老实了。就相信共产主义什么“集中资源，集中权力干大事”这王八蛋逻辑。
另外一个兄弟姐妹们，要看到现在经济上，不是集中资源干大事吗？钱都集中中南坑啦，这聚集的几天怎么样？大家记住：民生不倒，招商不倒，平安不倒，中国经济不会倒，我说过，包括邮储银行。还在那显摆呢，民生银行我原来说1.7万亿，结果昨天有人告诉我说：“文贵，你说太少了，3万亿找不着。”弄不回来了，任何一个猪脑袋的人都知道，中国所有的资源，所有的财富，就在那不超过200个家族手里控制着。你愿意当猪，你愿意当狗，你愿意愚人自愚，愚蠢的人自己愚弄自己，你自己去玩去。你不要带走所有的同胞。
运动员的事情就发生了问题，冬奥会还会有吗？这样的中共国还能搞冬奥会吗？那不都冻死个球的啦，不但如此，大家看到“以毒灭共”英国伊丽莎白女王，法国总参谋长，法国国家的所有过去亲共的，亲共产党腚的那帮王八蛋，都站出来开始说人话了。
福奇昨天的真正的妥协的原因，就是因为他知道我们有“第二个闫丽梦博士”在欧洲作证了，他才害怕了，才出来说话了。但是我告诉大家，闫丽梦博士的功力还没发出来呢。第二个闫丽梦博士这样神级的科学家，还没开始呢。还有在中国的金融界会出来几十个科学家这样的人物，来对付共产党。不但如此，印度已经清清楚楚的认识到，它不跟共产党干，共产党就会弄死它。日本也清楚，不是妥协..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1745/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
今天直播「是」穿的黄西装，讲了黄故事。我看发出盖特以后很多战友在下面留言说：最近讲的“黄色「段子」”越来越多，这好吗？尺度越来越大。我也这么感觉，战友们。很严肃的说，确实得收手了，有点过了，有点过。7哥有过的地方给你们带来不适，「给」任何人带来的不适表示万分的抱歉，万分的抱歉！
事实上我「想」再聊一聊，7哥「这么说」有两个原因。一是生活中我就爱开玩笑，我喜欢和幽默的人在一起。我特别讨厌什么人动不动就上纲上线，一本正经，整的苦大仇深的— 我不喜欢那样的人。我跟什么人都爱开玩笑，从小到大就爱开玩笑。严格讲，在清丰看守所当时幽默感也是我生存下来的其中一个原因。跟我在一个号的人每天都要讲笑话，都要开玩笑，否则也很难保持一个健康的心理。另外一个原因，我觉得中国人在世界上这种刻板的形象很让我不舒服。无论走到世界各地区，跟欧洲人在一起，我说你们怎么看待中国人？所有人都是只要「他们」说实话的，「都说」中国人刻板，烧饼脸，而且不拘的那种表情，不苟言笑，拘谨过度，苦大仇深。而且那种不自信慌的眼神，「显得」紧张兮兮，木讷呆板。外国人最了解中国人就是最正面就是李小龙。李小龙对中国人影响很大。「所以中国人给西方的这种感觉让我」很不舒服的，很不舒服 — 中国人不是这样的！所以我觉得在爆料革命中改变中国人形象是非常重要的事情。我不希望中国女人的那种勤劳、善良和睿智，中国女人比男人勇敢的一面，还有中国男人的幽默，记忆力非常好，勤劳「这些不能展现出来」。而「且」中国男人意志力很坚强，小钢炮，非常非常耐用 — 都别想多了 — 非常非常耐用，我觉得这些优良品质应该让西方知道。我们不是西方的媒体，好莱坞还有共产党给世界带来的那样，那不能代表中国。好莱坞过去的电影和文化作品，文艺和艺术作品还有娱乐作品「中」所有的刻画出来的中国人「形象」都是不正确的。中国人被共产党代表了那么多年，在西方所被代表的中国人形象也不是那样子的。所以我觉得我们新中国联邦，爆料革命要改变中国人的形象，就这么简单。这是一个其中原因。
另外一个，我觉得兄弟姐妹们，你看这个仇恨，为啥要化解仇恨？巴勒斯坦和以色列，你说这两个国家仇恨到什么程度？你看中东，我有资格谈中东，我中东那么多朋友。中东这个互相的仇恨让这个冒油的地区没有停止过战争。巴勒斯坦和以色列之间就是仇恨，这种仇恨下去代价是什么？利用仇恨的人是唯一受益者。大家但凡去过以色列去过巴勒斯坦，去过中东你能感受到这是一场完全说不清，完全道不明的一场旷日持久的战争 — 无聊至极。没有一方是绝对正义的。在中东的战争几乎都是无聊的，说不清楚道不明白。穆斯林、基督教、天主教还有所有的伊斯兰这些整个的所谓革命军，哈马斯什么果瓦斯你根本记不清楚，这就让宗教的极端主义者和一些极端的别有用心者操纵。所以你跟世界上所有的人一问中东的问题到底怎么回事？巴勒斯坦和以色列怎么回事？伊拉克伊朗怎么回事？叙利亚怎么回事？都会告诉你一句话：那是个说不清，道不明白的「原因」！就像在一个酒吧里喝醉的一帮人在打架，到最后你说谁是正确的谁先出手了？谁是正义的？说不清楚。所以中东这个地方和中东的这种文化「里的」这种仇恨，有多可怕？所以我说让大家不要有仇恨，只要你活在仇恨里那是非常可怕的。这也是7哥说的不要让仇恨迷惑了双眼，不要让仇恨让你失去了战斗力。
除此之外，另外一个7哥要说的，「也是在」直播中特别讲的：我觉得我们中国人活得要真实！人与人之间的关系最后，你到最后的时候就是个最简单的「关系」。就像聚会一样，高端的人聚会，聚着聚着大家都干什么去了？最高端的聚会是上床了。真的，同学聚会，最高端聚会「最后是去」上床了。中端的聚会干什么了？去打麻将做生意了，做交易了。低端的聚会喝酒把对方喝死了。再低端的是翻翻旧事打起来了，记住仇恨打起来了，最后打死人的也有。所以说人分好几级别，我们不能成为最低级的，一见面想起仇恨。当年的同学，「什么」你跟我女朋友谈了，你跟我老婆谈了，我谈过你老婆什么……然后变成仇恨打起来了，结果都送监狱去了，抓派出所去了。再不就是把对方喝死，喝死拉球倒。再一个就是「关系」还不错的，大家见面做个交易做个生意，拉拉关系，是吧？南方人谈生意北方人拉关系，搞搞也行。最高端的是谈到床上去了，睡觉去了。这不是我说的，这是普遍现象，美国欧洲都一样。
我觉得我们不要活在仇恨里，人生就这两三万天那么多仇恨干什么，对吧？再一个，人生不管你怎么装「都」回避不了男女关系。人与人之间的关系最后都回归到什么？血缘关系，生殖器关系 — 这是个基本的社会的人际关系的基础。然后再回「归」到什么？大家的共同利益。共同利益完了最高境界是什么？我们有共同的价值观 — 也就是现在打的意识形态战争。像中东这样，意识形态战争。美中之间也有意识形态战争。再高境界的时候是宗教信仰 — 最高境界，为自己，捍卫自己的信仰而战。
我们今天就是“以美灭共，以共灭共，以钱灭共，以毒灭共”。我们还要“以娱乐灭共”，还“以歌灭共”。我们不能拘谨于所有的那些所谓的高知分子「的自我束缚」。我认为在勇气面前，在行动面前，在无私面前，什么知识分子，什么界都是王八犊子的事，都扯王八蛋的事。如果一个人在利益面前丧失正义，或者没有一个超人的勇气，你不配谈教别人如何高尚的生存 — 我最恨的就是说教，我喜欢的是分享，而且是我亲身经历的。这是我最希望的。
所以兄弟姐妹们，这是真实的7哥。7哥展示给大家的就是最真实的一面，「因此」我不会改的。但是，很多战友的意见「出」于不同的年龄，不同的家庭「背景」，我一定会听。最近“黄色”的事儿就不讲了，黄西装也不穿了，行不？满足你们「的要求」。7哥生活中多严谨你们不知道，真的是非常严谨。我是个很严肃的父亲，很严肃的丈夫，很严肃的兄弟！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/462/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚在以色列的科技创新论坛，王岐山和马云两位先生刚刚结束了讲话，今天是正式的开幕，昨天晚上那个是小规模的，VVIP的一个迎接晚宴，今天正式开幕大概有1000人，王岐山和昨天讲的没什么两样，马云今天讲话了。
王岐山今天的状态呀，听我美国的基金朋友说非常不好，发现王岐山旁边两个私人医生，以色列的警卫也告诉他说这个是他的私人医生，看出他精神状态非常不好，也是强颜欢笑，硬撑着，身体非常差，马云先生呢，喝了很多咖啡，早餐的时候喝了很多咖啡，而且状态不好，也是强撑着，硬撑着。
马云先生一如既往的，老一套，都是讲过的话，然后在组合组合，讲的总体来讲还是不错的，但是整体来讲王岐山先生的状态非常非常不好，昨天晚上以色列时间，不太一样，稿子基本都是一样，没有怎么改。
另外基金朋友发现一个非常有趣的问题，他们私下里吗跟以色列的官方，还有一些国防呀情报人员讲啊，怎么看待王岐山先生和马云的来访，
他们很清楚！非常清楚，说他们来干啥我们非常清楚。我们原则也很清楚，二流的技术，现在在使用接近淘汰的，我们赶快卖给你，卖高价三流技术毫不保留的卖给你，便宜点卖给你，一流的技术，卖给你一部分，天价创新的技术你连摸都不让你摸，问都不让你问哈哈，以色列这个聪明啊基金朋友说以色列人太聪明了，然后说王岐山马云两个人来他们怎么看。
他们很清楚啊，他说，到我们这来，他们像利用我们对付美国，美国他们说是一个独立国家，我们也是独立国家，只要符合我们利益的我们就干，我们不管美国的事，但是，想让我们给他们的技术挑战美国，那是不可能的，有些人会这么干，但是国家部门和科技管控部门绝对不会这么做。他来忽悠我们技术，我们就忽悠他钱嘛，很清楚。我真受不了哈哈听起来也挺难受的，你说中国老百姓赚那点钱让这些当官傻乎乎的打打着发展国家的名义，实际上给自己开辟第三条路线。。
藏钱，藏私生子女嘛，人家也都不是傻子，另外他们发现一个比较重要的问题就是，整个看来，王岐山先生此行当中，谈到政治问题的时候，非常敏感，当有人问他中国现在私有化正在迅速的国有化的时候，他几乎脸就拉下来了，不想讲，但是在眼神中告诉他们，这不是要谈的事。你们别问，很敏感！表现了出来。然后身体语言很丰富，然后一看有摄像机，或者有人拿手机，他非常敏感，讲话很慎重，一看有华人，或者中国熟的面孔时候就要提习近平主席演戏成分很高。但是主要的是，他心不在焉，王岐山和马云两个人都心不在焉。他们发自内心的，都是想私下谈点事，整个高峰论坛的组织者，谷歌的老板，叫艾瑞克斯密斯，都是他搞的，严格讲叫谷歌以色列高科技创新论坛
所以王岐山先生马云先生来都是史密斯组织的，谷歌看来要在中国大干一场，跟中国已经妥协了。还有谷歌和中国现在达成了很多合作，不是那么简单的合作，跟马云之间，王岐山之间，中国政府之间，已经有默契了，所以咱们现在什么youtube呀，谷歌上一些信息没了，什么点击率少了， 关于新疆的问题说不了了，这都太正常了。这都有后台上的合作。高峰论坛结束后王岐山要去下一站搞埃及了，马云先生也讲完话了，该勾兑也勾兑完了，讲话出席会都是假的，核心目的，各演各的戏，个有各的目的，表面上为国家争取2025，掏美国的肛，他也这么做了，另外一个方面他们也在联络自己的朋友，布自己各个方面的局，特别是中国的情报部门，金融部门，安全部门，王岐山的部下需要的核心的监听监控，防止寻找查找的技术，以及给自己姚庆呀，贯君刘程杰呀，海航呀，拉关系，这是他的核心。
在一个核心就是未来在金融领域，在整个的以色列世界，社会关系网上，通过他们来达到自己的个人目的，通过科技界，金融界树立自己的其他方面的关系，同时建立第三个通道，一旦有什么事的时候都成为自己的合作伙伴，这是他们的真正目的。
我的基金朋友说，你说的他们怎么讲的，怎么讲话，他们会做什么，会见谁，全都兑现了，哈哈，他非常惊讶
我说出了有情报之外，我对他们我很了解，但是我深信，绝对不会像他们那样，他想干啥就干啥，表面上大家对他赞誉有加，拍马屁，拍着狠的呢，他也拍人家的。
大家都知道是在演戏，现在整个耶路撒冷，杜塞尔多夫，一些间谍，商业间谍，监听监控软件，都在卖，互相骗，互相糊弄，特别是对着中国来的客人，觉得不骗白不骗，不吭白不吭，而且很多人都希望马云，赶紧弄钱，签合同，给钱，然后都想认识王岐山，王岐山身边的人，然后在中国银行那贷款。
知道中国贷款都不用还，跟海航一样，包括很多人也在了解787飞机要卖的事。我的基金朋友私下手，哎呦王岐山做什么飞机，是不是他的787啊，哈哈，挺搞笑的。787，范冰冰，海航，贯君，刘程杰，这些事在王岐山头上绕来绕去，特别是王健事件，大家都在谈，说这小子真厉害，王健就是他杀的，都在找裴男男，就这个事的影响，超出了大家想象，基金经理都在问说这就是杀掉王健的裴男男？
这裴男男不敢出场了，好多场不赶出了，躲起来了，因为很多人都和他照相，都照他的相，不照王岐山了，照裴男男了，你看这还了得呢？裴男男和王岐山也很不开心， 发现这个世界上，知道他让裴男男杀掉王健的事情，和他是海航老板，787是他的，范冰冰跟他的事，还有一些他干的这些事。也都知道他来掏肛来了，都知道哈哈都问马云这事。马云笑，马云不吱声，
战友们，咱们的爆料啊，影响巨大，像我后面的蝴蝶一样，那个力量事巨大的，绝对不要忘记妄自菲薄，事实已经证明了。还是那句话莘县阳谷县搭县咱用事实说的算。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/458/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/459/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
几个大佬要合作啊，绝对是伸着脸腆着屁股要去被兰陵王了啊，这个家伙专门搞武器，搞间谍系统，而且。再卖给中国安全部，还有这个二部很多年有这个监听，还有高科技系统啊，通过一个香港的中转。多年来卖给这些系统。
我去买。啊。这个厄这个卖了几条锅啊？这西装还没学会创会呢，就想学洋人了啊，这是他对香港人和澳门人和海外华人。还有这个香港人极为看不起，但是他对西方人，这家伙是骂的特别狠，骨子里面绝对崇拜。
所以这个这个另外一个朋友说看到这个王岐山荐人的时候，谦卑得不得了啊，不是穿这个睡衣了给美国钱呀。中国国务卿助理，高盛的黑石的美国金融大佬穿着拖鞋嘎过来踹你的不是前辈的王岐山。为啥叫鬼子6啊？说装孙子时候能装重孙子的时候，那鼻子痒到后边去，那跟你就这么个家伙啊。然后马云打造20。
25的，绝对的全球全天候战略伙伴关系以色列，这边有蓝金黄的具体数。节哀。在上海。我们在杭州啊，我们的整个通信产业，科技产业大布局，然后一年一个台阶，两年一个大台阶啊，然后我们有将近10万亿美元。
元的这个整个的这个这个对外的啊采购你们不抓着机会，你抓什么呀？政治家玩政治的，你要照顾人民啊，以色列人。人民中国人民的福祉很重要啊，中国人民蓍草以色列人民不用吃草，你可以吃牛肉啊，所以说大家。你看他一讲以色列的吗？这些科技大佬们完全不一样了，刚刚在啊，上一周在以色列，而不是在墨西哥。又一个一个高峰论坛，高峰论坛上，很明显阿伴童先生也是个也是被邀请去的，还有前高盛的两位副总裁。
我的合伙人啊，这个原来是保尔森先生的手下，回来给我讲非常明显是什么呢？科技的。白刀子进红刀子出挑大金的时代啊，你们都想明白了吗？啊，这个。能非常明显的搞金融的这些人支持中国，我就是不要。以色列和瑞士，然后英国，大家全部90以上。
都是说跟cpb将有一战啊，都准备好了，做这个传统贸易的90的人都知识创造是。这个cp论坛有很多私人讨论啊，有些私人讨论内容我是不能透露的，让大家全傻眼了就过去。罪挺重的，醉清宫的啊，不能叫，我跟他们最近又在纠正一个事，问你别老说这个事，心中清楚他的轻功不是青中，我说。没有中国人出来代表跟你们谈判也跟你们见面，什么叫轻松啊？你别侮辱我们中国人这个词儿行不行，叫亲共人士，绝对经过了这次完全翻脸。
这个私下的会谈的时候没有一个人，啊，说着2。岛国心理啊，这个啊，中国啊，那个那个出大事我绝对玩，然后呢ccp就是两三点到三五点。几乎是共识的，就连科技界h金融界基本也差不多，所以说从那个开会回来他们。又参加了，在去之前他们几个州的这个选举啊，他们去看，说整个这几个传统的州的选举啊，绝大多数人。
去。不是前辈的，王岐山为啥叫鬼子6啊，说庄村的时候能装重孙子说牛叉的时候。把他鼻子咬到后边去，那妖猴被挑，哥这次借给马，失落。和没落的，整个的是他是被派来演戏的，你不来一个也不行就让你去吧，家人在国内抓到那边去以后。
这个前边所有人都感受到中共的蓝金黄计划，再造2025对美国的挑战，那是可怕的，昨天。马上都凌晨2点多了，阿忌那个澳门朋友也跟我来这说这个郑晓聪死因以后把我吓半死，真的假的呀？我现在。不方便说过两天，他又说拿证据给我看，郑晓峰我这有这个胆，那说明cp里面还是有人物的，想干大事干大事，暴露前。自己啊这真是伙伴关系以色列。
被逼的。号，我跟大家讲了，啊，有好男的他之后。深夜，你又说对。
阿南中国海接下来又插。我在上海啊，我们在杭州啊，我们整个通信产业科技产业大布局到那。开完就不给，用不改变像的就是驻扎在那里，大家记住了。美国这位朋友昨天跟我联系的，美国最希望的也最少。
中国的南海问题将有一个巨大的。变化，我希望台湾人准备好，同样的对香港也会有巨大的行动，现在希望沙特事件转移时。美国在g20上贸易做让步以后给你做交易绝对不可能，啊，绝对不可能，那么再一个就是。今天的美国就面临着我说过的两个选择，就是要把他活下去，啊，你完蛋，他会容忍一个独裁的一个政权。
允许你共同管理世界。今天是10月24号，也就是。
九月十五农历啊，这是今天是10月24号。也就是九月十五农历啊。那些共同管理世界，今天是死人。月24号，也就是九月十五农历啊。
今天。是10月24号，今天是10月20。24, 今天是10月24号。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/460/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/446/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/446/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十月十六日，文贵在这里向战友们报平安直播，战友们好啊，这几天呢，咱们都很专注的事情。
大连，给文贵创造了吉尼斯世界纪录，被罚款130亿美元，这几天，全世界的我的朋友联络我的太多了，主要是郭先生啊，你怎么看待这个问题，太疯狂了。
香港，台湾的，国内的，日本的，都问你怎么想，太荒唐了，我的回答非常简单：我说你看看我的案子从成立到现在，刘彦平到美国，孙立军到美国，从发红通，断播，抓捕审判再审判再抓捕，最简单的答案就是这个国家是黑社会，不是一个党或者一个政府在统治，以黑治国在郭文贵这里找到了最好的答案，很多人都知道，但又想知道详情，我没法全部回答，我这里给大家预告一下，我们正在准备就大连的审判，罚北京政泉公司130亿美元的事情我们专门会做一次视频，因为我看了判决书以后我自己都糊涂了。
很多事我都不知道，人也不认识，连时间，金额我都不知道，就是大连公安，就能在这么短的时间，两三个月就能把一个案子从头到尾捋清楚了，所有证人都是被关押状态，在大连法院发生的事情就太笑话了，笑话到了极点了，有律师在现场的录音给我发出来了，威胁我们的高管，有人给偷偷录音，记录了大连专案组和现场究竟是怎么威胁的，现场是一塌糊涂，大家全傻了，600亿全傻了，原来商量好的版本都不唱了，拒绝了，不行！
把你妈抓来，把你女儿抓来！就在这样的情况下，哭哭啼啼的，弄好了再回来重新录象，就这么开的庭，背后的故事多了去了，我知道的肯定是一小部分，但是我知道的已经把我吓半死了，我知道他们以黑治国但是也没这么黑啊，这也太黑了，对于这个问题，我给战友们说，等等，等等，毕竟政泉已经上诉了，等上诉期过完，进入公司破产从组，大连法院公安，你不去重组政泉盘古，你祖宗八辈都是驴操的，记住我的话啊，如果你们不重组，你们祖宗八辈都是驴那什么的，X的。
你们要是不重组，你们就不是大连政法委，中国政法委啊，大连专案组的人和大连法院的人都说这是中国政法委的指示啊，中国政法委，你不把这个盘古政泉重组了，你们就不叫政法委，你们都是驴，驴的后代，骡子的后代，你们不去你们完全对不起你们现在把握那么大的权利，你不去多丢人啊，多丢面子啊，是不是，一个小小的郭文贵，一个小小的民族政泉盘古，你不去多丢人啊，一定要去，我就等着你们行动，我就等着上诉期过完，然后你们就开始执行破产重组，然后我再就这个案子出手。
亲爱的战友们，其他的事不受影响，在案前，多个事想与我沟通，不可能，我不会做交易，非常好的事情，你们在恰当的时间，做出了错误的决定，这是过去两年来，共产党，中国政法委，送给我们爆料革命，给文贵最大的礼物，这个礼物有多大？咱慢慢看，别急，就在我直播的地方，就在我屁股下面的椅子，曾经，就是安全部党委书记刘彦平先生，对面就是他的秘书，还有国际情报局，间谍局，美女，就坐在这个屋子里面，创造了美中历史上，最大的，中共官员在美国非法执法，在机场被抓，后来发生的事大家不都知道了么，不着急！
另外一个我想和我的员工，我为了不牵连我的员工，我从来不和他们联系，过两天，上诉期一过以后，我会专门做一个视频给我的公司同事，员工合伙人看，名字我都想好了，就是我对盘古，政泉，裕达员工们讲讲我的心里话。
第一个讲讲大连审判最后的故事和真实的背景，就是他们如何造假，如何违法
第二个就是我会给所有的几个公司的员工们，讲讲心里话
第三个节目，在准备中，就是真正的，大连审判组，大连专案组，究竟是怎么回事，看来！我们得讲讲这个政法委了，得讲讲中纪委了，不讲讲不行了，以为郭文贵没料，孟建柱当年一样，王岐山，能咋地？能咋地？就像专案组和我们同事员工说，你们郭文贵在外面折腾有啥用啊，爆料顶个屁用！屁用不顶，我们早晚一天得把他收拾了，看看沙特怎么杀人了吗？那才是我们的方式，给他留着脸呢，直接给肢解了，然后运回来，我们弄的比较含蓄，在法国把王健“自杀”拍照死，我们讲艺术，郭文贵有两个选择，要不当王健，要不当沙特死的这个家伙，给你肢解了，我突然想起当年刘彦平同志，跟我沟通的时候说文贵啊，你如果经济有困难，家人有困难，或者需要国家帮助，你在纽约，在伦敦大使馆，你一句话，随时去！
那里面功能随便用，你要用个几百万现金一句话，我现在明白了，刘彦平就是想把我往大使馆领事馆骗进去，然后就变成了今天所说的，沙特的这个人，直接给你肢解，弄走，我估计当时就这么想的，想象挺渗的慌，你说肢解是不是挺疼的啊，砍的胳膊腿什么的，然后大连专案组，北京专案组，嚣张到什么程度，对我们公司里面，原来十块钱都要管，竟然头两天专案组去了，对我们之前判的高管，都放出来了，三年到期了，释放了，又重判了，判三缓四，判二缓三了，这些人，我们公司一直发着工资，车辆交通没有变过，这些人，只要我有饭吃，永远会养着他们，因为他们是因为我，因为公司被陷害，但是专案组去了，必须要求把这些人工资给停了，我们公司高管说你们凭啥，有啥权利让我们企业停发工资啊，他们让你们平白无故抓起来，判了几年，有的离婚了，有的当时抓的时候老婆怀着孕，回来孩子都大了，回来都半神经病了，一头白发，一身是病，都被他们打了个半死，其中有一个员工，在里面被一个女警察，骑在身上，夹着脖子，说要夹死他，你说这个女警察要脸不要脸，不知道是不是看了希特勒电影，电影里面有个女纳粹分子，夹死了犹太的一个老师的镜头，他学了。
这个人回来就是半疯的，从来没有进过公司门，这些人，再不让他们有工资，这不是要逼死他们么，专案组的人流氓到了什么程度？你们这帮畜生，你们不是爹妈生的吗？你们不是人造出来的么？
他们和你什么仇什么恨，你有什么权利法律资源，你们天天流氓一样的到公司到盘古去，迈着八字步走，全世界有这样的黑社会吗？黑社会也不这样吗？
就带着专案组的名字，也不穿虎皮，就到公司里耀武扬威，你们就不怕遭雷劈吗？你说这员工怎么招你惹你了，这几年是被你们怎么弄起来的，人家回来公司发工资那是有饭吃，别饿死，你们要停工资，就是要把他们饿死，你们的这些作为，只能加剧和加速，郭文贵对你们的打击！别给我吹牛逼，哎呀，郭文贵能怎么着啊
呵呵张扬怎么着？全家不被灭了么？房峰辉又怎么招，周永康又怎么招？我就不说徐才厚怎么样，还有你们李东生，公安部副部长，又能怎么样，你算个屁啊，这几个小烂仔，你们在这个杀人机器里面你们连个屁都不是，耀武扬威的你，狗仗人势，你跑那嚣张至极，造假造成这样的程度，所以说战友们，专案组打着习近平的名义。王岐山的名义肯定是真的，说这是习近平的指令，这是中央政法委的命令，郭声琨赵乐际二人研究了，要对其采取这样的措施。
这些人想干嘛？这些人被抓，被害，你们先想想，他们是因为什么？没有一个人是犯过罪的，没有一个人是危害过社会的，全是真真正正的，老老实实的，每天十几个小时工作，为了这个社会和国家。
哪像你们这帮人呢？偷鸡摸狗，坑蒙拐骗，烧杀抢掠，所以战友们，为什么说盗国贼以黑治国，以警治国，以贪反贪，以假治国的恐怖，和恐惧，竟然让我们员工工资停了，耀武扬威，然后挨个威胁，私下里威胁，私下里谈，“信不信？过去我们还有点机会，现在我们分分钟让你消失！“
而且竟说啥话：我告诉你，我让你们郭老板，马上认识到你背叛了公司！我让你老公知道你有男朋友！有的跟男的说，我让你老婆知道你有女情人！竟然有专案组荒唐到什么程度：我可以把你家人、你姐姐、你姐夫的婚姻给灭了。这哪是黑社会能干得了的事呀？战友们，你去想想黑社会干这事吗？把一个我嫂子的姐姐家的女儿的谈恋爱的爸爸妈妈都给边控，你说说，这个人类上荒唐到最荒唐的程度的就是这个共产党CCP了，啊，就是这个CCP了。
那么最近发生的事情，包括审判——哎呦这个判决书荒唐到什么程度啊，有些律师有些法院看了以后说简直不可思议，简直不可思议！国内律师，香港律师、国外律师&amp;hellip;不可思议。我们的基金里边那看完了都懵了，全都懵了。我问这些基金：你们还有你投资香港和中国了？我说要解决问题大家一定要记住，在这之前我就说过，基金他们说要介入，我说你们千万不要介入。现在，我说你们也不要介入。
你一定要等把他所有的专案组、什么去执行的、什么去进行的开始的时候你们再介入。那时候我郭文贵控制不了了你们就可以介入。这场上天送给我们最大礼物的审判，会成为史无前例的中国依法治国的好样板，会成为历史上怎么看待共产党，怎么看待现在的政府，怎么看待王岐山、孟建柱、傅振华、孙力军这些流氓们，这些所谓打着司法家族的黑社会家族们，
江家、朱家、王家，你看看这些整个是最好的例子，最好的例子。所有的律师看完全傻眼了。
我要在这说句最不该说的话，但我要必须说的话，从个人角度，我期盼今天的到来，为什么？我能把盘古、政泉、民族方正能拿回来一分钱吗？他这么做了会把更多的基金和朋友给我团结在一起，让西方人更加会看到，到底郭文贵遇到了事情。现在我都不用解释了，130亿美元的惩罚在2-4个月内全部完成，然后你看刑事判决书他想改都改不了了，刑事判决书所有采用的条款，大家看完全傻了。我这是，最近两年来翻译最快的司法文件。当这个司法文件，别人翻译快给我看的时候，我说我都没有，我这只有5、6张，你们竟然有50多页，太好了啊，给我一份吧。他们都翻译完了，挨个给我核对。
我就捡了几个问题：时间点、数额、当事人——外国人全都明白了。我说你看看这个事是什么时间发生的，这是什么时间发生的，再有这个人是什么身份，他能不能干出这个事，还有这个数额到底跟市场什么价格怎么回事。然后我在这说，所有这些的人，你看看有一个人在自由状态吗？任何一个国家法律，当当事人证人证词，这些东西都是在不自由的情况下所作的证，这完全就叫刑事逼供，这完全都不成立，啊不予承认。所以说这倒帮了我。因为最近一段时间啊，我们有好几个官司，我要拿出两个证据来：第一个，你告诉这些人诽谤
另外一个，好在哪儿了，我现在要做几个担保，过两天我们在香港做点儿事儿吗，港币生意嘛。个人担保。人家说你这担保太大了，这家伙十几个“0”，太大了。现在我说你看看啊，你要说我没钱不行，光一个政泉，民族证券，罚了我130亿美元。那你说我海外那个，我说我值这个。27个亿，那你咋说不成呢。他说，诶，这个真有帮助，真有帮助。对我下一步做这生意还有帮助。
另外一个更重要的事情，西方政府怎么看待我们这爆料革命。这个事情不用我们再说太多了。大家所有的关注点，就在这一个案子上，对我所有过去的爆料，和说法，都有了一个最好的总结，最好的总结。
另外一个我说到这儿啊，关于案子的事情咱们等等，他们把这个上诉期走完。专案组说了，上诉期咋的啊，上诉期不就是十天吗。完了以后马上成立专案组，直接进驻，破产，清算，早就给你准备好了，想抢你家东西的时候，那叫欲加之罪何患无词啊，是吧。那么这事咱先慢慢说，等他们走完。
另外一个我说个小事，最近网络上炒的好多的。我戴的这个勋章，哈哈，我戴的这个勋章。我向亲爱的战友们说啊，记住文贵曾经说过的任何一句话。我一再说过，文贵不加入任何组织，不加入任何帮派，也不会成立任何组织。任何党任何帮派。我这一辈子不会做政治。我对政治没有兴趣。这个是什么，我可以告诉大家啊，我看到网络上很多人讲这事了。这绝对是人家这个单位给我的，但我绝对没加入这个单位。这个单位给我的，我绝对没加入这个单位。这是第一个答案。
第二个我告诉大家的事情，谁有种，你要说你能戴。我看到有人说能买着，但是你戴着你有种在大街上你敢走上十分钟，你拍下来，你有种你试试。你试试，你看看你会是什么样的代价。
第三个，亲爱的战友们，不要把这事当成主题来谈，不要转移任何话题。我们现在爆料关注什么，关注的现在是港币，人民币，国内经济。关注孟宏伟他怎么回国的，怎么消失的，和孟宏伟相关的信息和爆料。关注王健的死因。其他都别上当。
共产党的某个已退休的政法委书记说，从这次郭文贵事件看到了，多年来在海外的布置的沉默的力量还是管用的。我们花那点儿小钱，给了那些耐心，今天发挥作用了。哎，这话说得好啊，花点儿小钱，这给了点儿狗粮，现在沉默的力量管用了。你看看，大家去看看，喊了几十年反共的人，现在不提孟宏伟的事，我们关注的是孟宏伟是官员的身份。他给很多人发了红通，它代表了共产党在海外的刽子手。啥叫国际刑警组织，他就是刽子手。杀过谁，非法的发过谁的红通，在西方做过什么样的司法陷害，司法贿赂。这对我们要求的喜马拉雅和中国的民主法制，和自由公平是多有意义啊！不要！
管孟宏伟他太太高女士的身份，和她干啥的，你说这不要脸海外伪的民运，这欺民贼。这位女士她有啥，她是谁，那依法去审，依法去办。你们不是追求的就是西方法律吗，那叫无罪推论。你没定人家犯罪呢，你逮着个弱小的去欺负。
我现在那个强奸论在西方世界已经都流行了，我说这些欺民贼们，你们要想想 ，有人去强奸你们的家人，旁边跟着个小孩，你不敢打那个强奸犯，你去打那个孩子去，你算什么东西啊。你孟宏伟是个强奸犯，你应该恨孟宏伟，你说那跟他在一起的带着两个未成年孩子的女人招你惹你了。她又没招你什么事情，她又没发动8964，她也没给你发红通，她也没搞司法陷害，她也不代表CCP在海外的刽子手。你对人家来什么劲啊，你这不要脸的东西。所以说你看看这些欺民贼们招人恨到什么程度，欺软的怕硬的。欺负女的怕男的，欺负小的怕大的。
这跟那个城管，还有中国的警察，打人，抓人，打女人，打孩子，你真看到黑道都不敢打。这些伪民运，郭宝胜，夏业良，袁健斌，陈军，梁冠军，吴征，吴征这个烂人，还有杨澜，这都是一类人物。你看郭宝胜这个畜生，你有女儿啊，你有俩女儿，哪天轮到你女儿身上。如果大家都问，郭宝胜女儿是怎么回事啊，郭宝胜不说，就说你女儿，你什么感受。所以说这些人太坏了。
最近我们这官司有个啥变化，好几个人，我们原来告他们的时候，都不到庭，不愿花律师费。缺席审判了。结果突然间，都是不约而同地都来到法院了。哎呦你看看，梁冠军来了。我一年啊我只有两个月待在美国，我怕大部分时间在中国。我根本不知道他告我。然后陈军也来了，找了个法拉盛的律师。哎呦，我根本没有收到传票啊。然后呢现在我要应诉，梁冠军要应诉，他要应诉。然后呢那个女的叫什么王啊，找不着，跑，躲，然后袁健斌也要应诉了。所有的人同一时间回来应诉，这都是有人付钱了呗，有人付钱了。
再有一个你看那个吴征，律师叫Rubber的，在华盛顿有个律师事务所。还有这个马蕊强奸案，还有一个财新的胡舒立，还有一家是谁的啊，博讯，韦石， 韦石啊！韦石博讯，一个律师一个律师事务所，你看这个王八旦，这都是吴征付钱的，全是吴征付钱的。然后一个律师事务所一个律师。你看他们这路子啊，吴征，博讯，马蕊强奸案，然后董克文，Keven Dong那九家官司，胡舒立，一帮人，全都不接案子，全都不接。然后现在全都要接，有人付钱了吧。
另外一个，专案组现在就说，郭文贵只要把他钱打掉，他全都完了。这个逻辑就是他永远的，把钱打掉他就全完。所以所有的资产都给你封完。每星期来一次到两次。专案组来，大领导。十块钱我发现你们不清楚我就把你们给抓了，家人给抓了。然后在香港封你资产，在香港到处捣乱。然后到处去造谣。这就是盗国贼一贯的逻辑，把海外的沉默的力量就是这些打着民运幌子的人作为沉默的力量来缠诉。
最近集体的行动就是浪费你的（经历）。然后第二步又来了，让你应诉，浪费你的时间，浪费你的精力。然后国内就王岐山说那个“我就不相信你郭文贵抗得住”。再一次地司法诉讼，资产查封，再一次造谣，现在让你郭文贵再次遭受心里上的，经济上的再次的挑战，为的什么呀？不要讲王健之死。不要开记者发布会。他们太恐惧这件事了！
大家记住沙特这事， 他可能会平息下来，但最终对他的伤害，我跟他们都很好， 有合作，这个事绝对不可以接受， 事太大了， 王建的事绝对是天大的事，他们绝对不允许这件事发
生， 这是核心目的。接下来，他们知道我会报什么，千万别再开口子。第三个，千万别跟美国走上他最害怕的那条路。这就是他的三个害怕恐惧。 你们那些怕的事情，我知道，我怕啥你真不知道，因为一直以来你都是狗眼在看，永远不够高度。 就像昨天下午见面的几个朋友问我， 王岐山为什么去以色列？我说非常简单， 王头两天跟几个人讲， 美国不是不给我们技术吗？它技术哪来的呀？大家说不知道。
其实都知道，等着忽悠呗， 等王说。美国的技术都是以色列的，我们掏他的肛去以色列。后花园转转。参加以色列的科技高峰创新论坛，就是到以色列弄技术去了，那我得去走走啊，逛逛啊， 下一步什么最重要啊？ 油吗！ 去沙特，阿联酋，埃及转转，顺便也有可能去伊朗，搞科技， 搞油。第三个他为啥去那？他觉得川普怕以色列，我弄以色列你不敢惹我，我弄技术，怎么着？掏你肛。你不是怕沙特吗？ 我就去沙特，去中东那几个油国搞你。然后说服人家以人民币交易。人民币搞石油，偷科技。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
