<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>以色列 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%A5%E8%89%B2%E5%88%97/</link>
    <description>Recent content in 以色列 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BB%A5%E8%89%B2%E5%88%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月27号，昨天即将近四个小时的直播签名，口红签名，昨天完了以后回来，这嘴真是..你看..真肿了，你说人家女性天天抹口红，人家咋的了？你说咱这天生就是“直人”当不了“弯人”，抹口红抹的，麻呀，然后还老咳嗽，流鼻涕，然后回来又洗，刷两次牙，然后抹了凡士林好多了，但还是肿，国际新款的。以后要想去哪，多抹点口红。
但是兄弟姐妹们昨天虽然707张，很多人还没有得到，很多人还是给我发信息，希望多一点，但是全部拿到手是不可能的，我尽量多一点吧，有些特别贡献的战友，打榜的，我还得补上，找时间。请和你们的农场联系，真没办法，跟我自己联系，我真没办法一一回…
这是一个，另外一个兄弟姐妹们，从过去两周关于疫苗政治、政治疫苗、疫苗经济的直播，大家也都基本上了解什么叫疫苗，疫苗会有什么样的情况，它不是我说的，也不是你说的，也不是爆料革命哪个说的，全球的不同种族、不同的宗教、不同的国家、不同的文化背景的人，都是亲自打了疫苗，然后亲自染了病，然后亲自告诉咱们，我们只是在传播真相而已，或者给你一个选择，包括吃什么药，只是给了你一个选择，是吧，大家都明白了，我觉得打疫苗不仅是自杀还有死亡的事，我认为远远超过种族大屠杀,远远超过。
现在以色列吹牛叉了，打了第三针，传染率大幅下降，你才打了几天？你才打了几针？说太早了吧？ 国家民族个人，任何人在无知和恐惧面前都会失去正常的判断力，甚至存有侥幸心理，自欺欺人。咱走着看，是吧，我就纳了闷了，你打疫苗有啥好处？是吧？你有啥好处？为什么让你打疫苗的人让你负责任？他不负责？为什么打疫苗的人不让你知道其他打疫苗的真相？为什么让你打疫苗的人全世界的网络不让你看别人的态度？这个人类上从来没有出现过，是吧？
那个惨状咱就不用再说了，你不愿意听你不愿意信，你就信他们去，对不对？我们没有祈求任何人相信，我们谈的任何事情你都会去查去，几乎没有多少我们个人观点，完全是公众信息的整理，但是你看的YouTube、Twitte、Facebook，包括谷歌包括中东包括日本，所有的全世界..社交媒体和传统媒体就这几大家族，加起来也不超过二十几个人，是吧？就是不让你说疫苗，不让你说病毒，也不让你说共产党，也不让你说独裁，阿富汗杀人的真相也不让你知道，是吧？
那么这两天直播完，在全球咱对中共国的的影响多大，救了多少人，对吧？咱就不多说了，我每时每刻都能听到战友们、国内的人谁家打疫苗打死的，哪里打死的，你们也可以知道，是吧？我们不会看到这种事情做事不管，爆料革命唯真不破、拯救全人类、创造正道主义，它是无国界无民族的，没有任何文化和宗教隔阂的，就是以善待人、勇敢智慧的面对人生，把生命视做永恒，人不生不灭，一切都是善恶而分，不能论生死高低黑白而分，这就是我们的正道主义，所以说我不可能忘掉我们的主义和原则。
那么关于明天..今天我去作证，明天上午8点半继续直播，谈谈经济疫苗后的疫苗军事，再谈谈疫苗政治后的疫苗宗教和文化，明天还有很多战友会加入，有时间你们就看，没时间不要看，还是那句话，我们谈的很多是大家都比我们知道，但是我们还必须得谈，七哥通过谈和战友们的交流和沟通，把七哥掌握的共产党的要统治全世界、灭白计划、宗教的统一和世界的文化统战，以及经济的蓝金黄，以及世界上军事大布局和现代化的生化武器，和化学武器的研发以及太空武器，这都是共产党要统治世界的一篮子计划。
这是为什么七哥当年2017年敢对着全世界的媒体说，黑暗已经到来，你们准备好了吗？我给中国的企业家，中国的名人我也都说过，你们跑不出来的，肉身出不来的，啥都不是你的，有人说10万块钱的资本从去年前年前就开始了，你们懂啥呀，去年前年前你跟人家双修过，今天双修，它还叫双休，别搞混了，是吧？
共产党现在在各大银行到什么程度了，为什么赵本山的钱它出不来？在银行里边没给你通知让你发，叫你动不了，就像那个电磁枪一样，看不到子弹射你身上，一拉你，你就跟着走，一松你就倒下。这更惨，还有赵本山认为自己朝廷里有人，北京中南坑里有人，早晚能过去，去公公彭丽媛的关，能把自己钱给挺住，这种无知和侥幸、对时事、政治对人性、对社会这种判断的能力和自己的财富，他不能相提，他不能相合、相识，结局就是悲惨的，只是在什么方式下结束而已。
就是咱们爆料革命过去4年来不听不信爆料革命的，砸锅砸爆料革命的，给我找出有一个好下场的吗？很简单第一，他们层次很low,第二全是假的，第三，一切都是贪，第四没有任何境界和信仰的，第五也没有能力离开那茅屎坑，离开茅屎坑的新鲜空气受不了，可能得心梗脑梗眼梗什么的，你像那路大脑袋、蛇妖闫、九指妖那帮孙子，他能说一句真话吗？说一句真话自己活不了，他就是茅屎坑，他必须吃屎，你看他胡编乱造的，但凡有一点点脑子的人你去想想他能有一句带逻辑的吗？还好清醒的人占绝大多数，愚蠢的的无知的愚昧的，完全精神不正常的，或者精神变态的人还是极少的，这就是我们正道主义的希望，是吧？
我们打榜的歌，将近三千万次下载，创造人类的传奇,现在给改成不到300万了，不到300万，那你能影响到全世界打榜的记录吗？我们很多战友打榜的账号都给封了，而且有些特别是日本的台湾的打榜的账号，西班牙的被封了，那你能封住人心吗？这不就是假吗？这不是恐惧吗？这不是怕吗？所以共产党你们这些流氓，iTunes你改，Youtube，News talk,《真人真事》你也给改了，你有这么强大的所谓的四个自信，有什么怕我们吗？是不是？那些欺民贼伪劣，你哪怕你药能直播能有人看，你也算活着个屁脸，是不是？找爹博，癌症莉，路大脑袋、蛇妖闫，编出一个又一个的故事，制造一个又一个虚假，然后找个羊爹跑了，然后是共产党的亲爹来帮你们。
所以战友们在爆料革命新中国联邦最关键的时候，冷静、增加善恶和事物的辨别能力，才能在最关键时候你能做出正确决定，就像你该不该打疫苗？如何吃药？如何回避共产党的病毒，这就是我们人生最最关键的时刻，每一分每一秒，不要说明天，不要说明年，就现在每一秒钟的认知和判断都很重要，面上起来点，明天早上见兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1937/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：中共疫情万花筒——
——中共利用核酸检测让大量的人聚集，这是在防范疫情还是在让疫情传播？我想到的答案是：中共在让疫情扩大。
8月4号郑州
8月4号武汉，这样做核酸检测真的好吗？
8月3日 珠海
——中共政府在全世界释放病毒，如果全世界不去消灭释放病毒的人，那么所有人抗议看看中共统治的国家是怎么践踏人权和愚弄人民的。
8月5日 湖南省 新化（警示 ，没打新冠疫苗的直接封门）
由于槎溪镇一家超市人员没有接种疫苗，最终超市被贴上封条，他们被禁止营业。
8月7日 山西省 太原市
迎泽区老军营小区开始封闭管理。因为疑似发现了二例病例。
8月7日 安徽省 淮南
人民被政府愚弄争先恐后的去打疫苗。由于太拥挤，有人在喊着：救命！
某地防疫人员：
中共以疫情的名义将居民房门钉死，禁止他们外出。
——请问是谁给他们的权力剥夺人民的自由？
被疫情笼罩的中国，你看到的一幕幕悲剧都在不停的发生。
未知日期，扬州市江都区郭村。一中学生接种疫苗后当场晕倒，最后抢救无效死亡。
武汉东湖新技术开发区，一个住宅小区直接把大门焊死了。
核酸检测现场（注意手套）
一医护人员的手套从未更换。我数了下，她在视频里检测了5个人。不知道还有多少人被同一双手套进行检测？
——中共的抗击疫情，只要你看了实际情况后，没有人愿意再去学习和吹嘘。
在这样的疫情隔离点呆21天，你愿意吗？
8月9日武汉，古田宜家封闭了大门，所有在里面的人不准出去。
未知日期、未知地点，防疫人员以疫情的名义封死住户的家门，禁止他们出门。
——看到这样的抗击疫情，请问你有何感想？
视频二：阿富汗视频集锦
反塔利班武装持续战斗，升起阿富汗国旗。
阿富汗民众将婴儿递给美军。
在阿富汗喀布尔机场混乱持续期间，有人把这位小女孩从墙投递给美军。无数平民百姓急欲逃亡。
联合国报告称：塔利班武装大举搜捕北约或阿富汗前政府雇员。
8月19日，美军部队从空路撤走3000人。但许多人没有签证，无法离开。
阿富汗妇女上街进行抗议。
在阿富汗东南部的扎布尔省，塔利班”特种部队“携带缴获的美制武器进行游行。
喀布尔机场，美国军用直升机正在清理喀布尔机场的跑道，通过视频抗议看见仍有许多人在等待救援。
塔利班成员身穿和携带美国制造的制服、设备和武器，进入阿富汗的一个清真寺。
8月20日，阿富汗喀布尔。
塔利班指挥官阿卜杜勒.哈米德.哈马西正在检查美国制造的装甲车。
塔利班缴获的美制武器。
视频三：全球各国家公众反对疫苗及疫苗护照视频集锦
法国全国发生大规模反对疫苗护照的游行；
纽约市民反对白思豪强制疫苗；
加拿大蒙特利尔大规模反对疫苗政策游行；
法国摩托车手抗议疫苗护照，利用摩托车封堵高速路；
美国亚利桑那州护士反对疫苗政策：
Do no harm, we have nurses out here that are getting ready to take a stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1770/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
刚刚从直播完到现在我中间就去了一次洗手间，憋的我小肚子疼，一直在开会。会开的特别好，中间接到了特别棒的消息—共产党某部门的重要官员在去欧洲某国的时候，直接在边防给扣下了。而且从这个官员处获得了大量情报关于该国有联系的卫生官员和科学家的。很让人惊讶。但是由于使用了中共的蓝盾系统，「情报」暂时打不开。所以人家问我说：“Miles，你们有没有办法破解中共的蓝盾系统？”我说很容易，你们找以色列的某某公司就可以帮你解开蓝盾。但是这件事情，绝对会改变共产党病毒在这个世界上的真相，会提前大大促进。这是天意。
随着这些科学家的出逃成功，家人被拯救的成功，以及现在美国和西方世界知道了这些人出来以后，很多人都想刚快把自己给洗干净，都站出来当英雄了。迟到的正义也叫正义；迟到的真相也叫真相。所以在这种情况下，截住的这些官员很多被搜查了电脑，或者信息被拿走，他不会说的。但是我深信随着这些国家，这些州，这些地区和世界各国会逐渐发现，原来自己相信的共产党的这些所谓朋友是在自己的国家放毒和收买政府官员。
刚刚在北京举行的中东某国二把手和王岐山的开会正酝酿着在世界上再一次造谣和诋毁美国。但是有些官员回国以后就直接被收拾了。这些信息暂时你们都不会知道。随着时间，你们都会发现，都会明白。“以毒灭共”现在已经不是全球联合行动，自动联合行动那么简单，而是全人类都在行动。当世界知道共产党病毒威胁每个人的生命，和家人的生命、财产安全的时候，我相信没有哪个傻子还和共产党一起。跟着共产党非要走进火葬场不可吗？我不相信！这个世界上最最现实的就是金钱、实力。还有威胁到个人安全和利益的时候，我相信没有人还有任何理由跟着共产党。
在这种情况下，兄弟姐妹们，你们会看到一波又一波的，一浪又一浪的反共的国际浪潮“以法灭共”，“以毒灭共”，“以真相灭共”，跟着爆料革命和新中国联邦，真正的拯救这个世界。共产党打开潘多拉盒子的那一天起，还有武汉实验室进门那个碑上写着“这是个潘多拉的盒子”那天起，共产党就注定了灭亡！
兄弟姐妹们，咱们走着看，我得赶快回去开另外一个会。已经迟到了。谢谢兄弟姐妹们，等着7哥好消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1765/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1765/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月25号了。
今天7哥早上没发盖特，但是你们看到了我今天中午 — 哟！Snow你脚咋了，Snow？—我还上了一下咱们G-News的评委节目，然后就去了听证会。昨天一整天就是忙到大概11点才回到家，然后一点多就起来一直忙到今天上午。咱们有战友逃脱苦海，「忙着」拯救战友。中午抽时间上了一下节目，然后开始做听证会，现在又到曼哈顿来了，「因为」明天还有两个重要的会议，从明天一大早一直到下午8点钟。非常非常忙这几天，「但」忙的很开心，总比去马拉松被冻死好。想想冻死的马拉松的人冻成冰棍的感觉，是吧？活着的人累点算啥呀？人呐，想想残疾人，想想躺在医院的人，想想被迫给活着就给扔到火葬场的那些冠状病毒「感染者」。想想染上病毒，咋回事儿就给弄到什么舱医院「方舱医院」去了，那小姑娘长得多好看就烧了，人都找不着了。
现在这两天的形势，哪能睡的着觉啊？欧洲是共产党深深耕耘的啊，一下子就全部分崩离析了。现在外交部就剩下杨娘娘、王公公天天骗“习大神”，骗“习皇帝”。天天说世界上谁又打电话了说想跟你见面儿。我建议你根本别见，就说“不见，不见，不见！”然后说谁要投资，「就」说“钱太少！咱不要，不要，不要！”—现在这个情况很严重！很可怕，但这就是集权的危机。当集权的时候，能干“好事儿”的时候也能干天大的坏事儿，因为被坏人操纵的时候，什么坏事儿都干得出来。历史上举不胜举，近期的就是希特勒，是吧？墨索里尼，日本的三本五十六，是吧？不都是这样吗？咱就不说了，这个「大家」都比我懂。
但是大家看到一个核心的希望—最大的是“以毒灭共”。看着「针对咱们」科学家的，那个姓唐的，哎哟那个样儿，那个不要脸的东西，你是干啥的呀？你是科学家呀？「说什么」“中美关系大国较量的结果。”大国较量就把病毒给整出来死那么多人啊？大国较量也得知道病毒哪来的呀？跟咱科学家有啥关系，你个不要脸的东西？跟咱科学家啥关系？你充个什么数啊，你又不是科学家？你懂科学，懂生命科学，懂传染学？你跟懂得世界上传染学的人睡过觉吗？科学家老公「懂」，人家老公的老板是世界上前三或者前五的冠状病毒专家。人家在一起工作，一起办公，跟这样的老公一起上过床。你个不要脸的东西长那样，你说你是干啥吃的？上去让人印度电视台刮脸，你个不要脸的东西。就你这货，当共产党的狗都太低级了。
我很多天没跟科学家通电话了，刚才和科学家、路德我们通了视频。我说共产党一狗在咬你呢，只要放狗咬你就是好事。我早在大概7、8个月前就告诉科学家和路德先生，我说：“你们放心，共产党最终会出手的。只要它出手就行，出手你就是国家级的。因为它用国家力量对抗你嘛，那你不就是国家级的了？”大家想过吗？你看下边的评语，全世界都同情一个小女子。长得那么漂亮，小手指头那么好看。现在瘦的小脸儿那个漂亮，真是越来约像天使了。所以人往哪儿使劲儿就像啥，你知道吧？那个姓唐那个脸，哇噻，菱形的脸，这个货。还在电视台讲什么中美大国政治，说科学家不懂科学？这个不要脸的东西。所有人都同情一个弱女子。
共产党现在两招都全出了吧？我在几个月前就说过，它先玩儿低级的，什么精神有问题啊，没钱啊，被绑架了，甚至性生活有问题啊，精神有问题啊…「这些」都不灵了。科学家三个报告展示给世界，这个人不但性正常，智商还高过常人。你看她那智慧，采访时她的话，你看她那修养和冷静，你说她不是天使，她是啥？咱们啥人没见过？大家在电视上都可以看的，是吧？科学家那水平，讲话那逻辑，有一个字儿不受尊重吗？我现在都不敢看科学家的节目，我一看她节目我嗓子都提到这儿，「心都」砰一下提到这儿了。历史永远不能更改，《路德访谈》绝对是社交媒体的未来的一个标杆，科学家是人类科学界未来的最高标准。还会有更多更多的科学家，和精彩的采访，震撼人心的证据唤醒世界上真正有良知的知识界和科学界。以毒灭共，以真相灭共，以共产党的假打它的假。
大家都看到了欧洲，每时每刻「都在行动」。这周欧洲议会11次会议里边5、6个会议都是跟中共有关的。共产党“最好”的哥们儿白俄罗斯，是吧？现在啥样了？所谓依靠的科技，天天骗“习一尊，习一坑”同志，说以色列是坚强的技术后盾，帮咱发展6G。「以色列」还帮你发展7G呢，啊，是吧？结果怎么样？现在闹掰了吧？这还不算数，粮食！赖以生存的粮食大家看着会出啥问题。袁隆平老先生走了，战友们现在特别好，不骂袁隆平了。不要去骂他，骂他干啥呀？这都是共产党的牺牲品，而且干过好事。
还有台湾，台湾问题一定会成为共产党走向死亡的最重要的第二步，看着吧。不但如此，又搞了虚拟货币危机。虚拟货币危机最后坑谁啊？据说不仅仅是东北、大连，也不会是哈尔滨，国内就这一次的虚拟货币危机，中国太多人相信了共产党没办法走进了火葬场。所以呀，天在灭共！天祝我新中国联邦！战友们，不但如此，昨天救出来的战友告诉我很多国内公、检、法现在受的煎熬。而且现在「国内」对科学家，工程专业人士正在进行全面的筛选调查。我今天告诉大家一个你们都无法想象的「现状」，希望战友们不要受到伤害。所有工程师，所有技术人员，共产党会特别登记，限制出境。以后什么写代码的工程师啊，懂得工程高端技术的啊，建筑师啊，都不让出国了。因为走了就不回来了。以后都要全面限制。全国联网脸部识别，边控，你哪儿都别去。从边控到城市控，从这个城市到那个城市都不行，不信走着看。当年的希特勒限制所有的德国的高级知识分子专业人士不能出国，直到希特勒被消灭。现在马上在中共开始。烧了你还不算，在你没死之前还得好好的当奴隶。这就是共产党。跟着共产党走进火葬场，你不信走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1763/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1763/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友好，战友好，我得把音乐关了，了不地了…
5月24号，尊敬的战友们好!我马上要走了，马上要走..去开会去。穿着大马靴，是吧？兄弟姐妹们，七哥这个打扮“冻不死”，共产党，咱不想幸灾乐祸，这叫什么？“权力集中能干大事”这种骗人的所有的政治谎言，告诉中国人：“权力集中能干大事”权力集中也能像希特勒一样，杀死更多的人，是吧？是能干大事啊，也能杀死更多的人呐，对不对？而且官僚、无知、低效工作。运动员，一个世界级的马拉松，能让运动员冻死21个人。
以色列，以巴战争，发了几千发导弹，才死了12个以色列人。共产党能杀21个最优秀的运动员，最优秀的人。这就叫集中权力干大事，集中资源干大事？资源都集中了，谁还给你干事啊？中间要不是放羊的农民，我们这些草根，得死更多人。真的是太多人无知到了极点，有些人竟深信不疑。说句老实话，有些人是被害的轻，早晚死他家人的时候就老实了。就相信共产主义什么“集中资源，集中权力干大事”这王八蛋逻辑。
另外一个兄弟姐妹们，要看到现在经济上，不是集中资源干大事吗？钱都集中中南坑啦，这聚集的几天怎么样？大家记住：民生不倒，招商不倒，平安不倒，中国经济不会倒，我说过，包括邮储银行。还在那显摆呢，民生银行我原来说1.7万亿，结果昨天有人告诉我说：“文贵，你说太少了，3万亿找不着。”弄不回来了，任何一个猪脑袋的人都知道，中国所有的资源，所有的财富，就在那不超过200个家族手里控制着。你愿意当猪，你愿意当狗，你愿意愚人自愚，愚蠢的人自己愚弄自己，你自己去玩去。你不要带走所有的同胞。
运动员的事情就发生了问题，冬奥会还会有吗？这样的中共国还能搞冬奥会吗？那不都冻死个球的啦，不但如此，大家看到“以毒灭共”英国伊丽莎白女王，法国总参谋长，法国国家的所有过去亲共的，亲共产党腚的那帮王八蛋，都站出来开始说人话了。
福奇昨天的真正的妥协的原因，就是因为他知道我们有“第二个闫丽梦博士”在欧洲作证了，他才害怕了，才出来说话了。但是我告诉大家，闫丽梦博士的功力还没发出来呢。第二个闫丽梦博士这样神级的科学家，还没开始呢。还有在中国的金融界会出来几十个科学家这样的人物，来对付共产党。不但如此，印度已经清清楚楚的认识到，它不跟共产党干，共产党就会弄死它。日本也清楚，不是妥协..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1744/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
今天直播「是」穿的黄西装，讲了黄故事。我看发出盖特以后很多战友在下面留言说：最近讲的“黄色「段子」”越来越多，这好吗？尺度越来越大。我也这么感觉，战友们。很严肃的说，确实得收手了，有点过了，有点过。7哥有过的地方给你们带来不适，「给」任何人带来的不适表示万分的抱歉，万分的抱歉！
事实上我「想」再聊一聊，7哥「这么说」有两个原因。一是生活中我就爱开玩笑，我喜欢和幽默的人在一起。我特别讨厌什么人动不动就上纲上线，一本正经，整的苦大仇深的— 我不喜欢那样的人。我跟什么人都爱开玩笑，从小到大就爱开玩笑。严格讲，在清丰看守所当时幽默感也是我生存下来的其中一个原因。跟我在一个号的人每天都要讲笑话，都要开玩笑，否则也很难保持一个健康的心理。另外一个原因，我觉得中国人在世界上这种刻板的形象很让我不舒服。无论走到世界各地区，跟欧洲人在一起，我说你们怎么看待中国人？所有人都是只要「他们」说实话的，「都说」中国人刻板，烧饼脸，而且不拘的那种表情，不苟言笑，拘谨过度，苦大仇深。而且那种不自信慌的眼神，「显得」紧张兮兮，木讷呆板。外国人最了解中国人就是最正面就是李小龙。李小龙对中国人影响很大。「所以中国人给西方的这种感觉让我」很不舒服的，很不舒服 — 中国人不是这样的！所以我觉得在爆料革命中改变中国人形象是非常重要的事情。我不希望中国女人的那种勤劳、善良和睿智，中国女人比男人勇敢的一面，还有中国男人的幽默，记忆力非常好，勤劳「这些不能展现出来」。而「且」中国男人意志力很坚强，小钢炮，非常非常耐用 — 都别想多了 — 非常非常耐用，我觉得这些优良品质应该让西方知道。我们不是西方的媒体，好莱坞还有共产党给世界带来的那样，那不能代表中国。好莱坞过去的电影和文化作品，文艺和艺术作品还有娱乐作品「中」所有的刻画出来的中国人「形象」都是不正确的。中国人被共产党代表了那么多年，在西方所被代表的中国人形象也不是那样子的。所以我觉得我们新中国联邦，爆料革命要改变中国人的形象，就这么简单。这是一个其中原因。
另外一个，我觉得兄弟姐妹们，你看这个仇恨，为啥要化解仇恨？巴勒斯坦和以色列，你说这两个国家仇恨到什么程度？你看中东，我有资格谈中东，我中东那么多朋友。中东这个互相的仇恨让这个冒油的地区没有停止过战争。巴勒斯坦和以色列之间就是仇恨，这种仇恨下去代价是什么？利用仇恨的人是唯一受益者。大家但凡去过以色列去过巴勒斯坦，去过中东你能感受到这是一场完全说不清，完全道不明的一场旷日持久的战争 — 无聊至极。没有一方是绝对正义的。在中东的战争几乎都是无聊的，说不清楚道不明白。穆斯林、基督教、天主教还有所有的伊斯兰这些整个的所谓革命军，哈马斯什么果瓦斯你根本记不清楚，这就让宗教的极端主义者和一些极端的别有用心者操纵。所以你跟世界上所有的人一问中东的问题到底怎么回事？巴勒斯坦和以色列怎么回事？伊拉克伊朗怎么回事？叙利亚怎么回事？都会告诉你一句话：那是个说不清，道不明白的「原因」！就像在一个酒吧里喝醉的一帮人在打架，到最后你说谁是正确的谁先出手了？谁是正义的？说不清楚。所以中东这个地方和中东的这种文化「里的」这种仇恨，有多可怕？所以我说让大家不要有仇恨，只要你活在仇恨里那是非常可怕的。这也是7哥说的不要让仇恨迷惑了双眼，不要让仇恨让你失去了战斗力。
除此之外，另外一个7哥要说的，「也是在」直播中特别讲的：我觉得我们中国人活得要真实！人与人之间的关系最后，你到最后的时候就是个最简单的「关系」。就像聚会一样，高端的人聚会，聚着聚着大家都干什么去了？最高端的聚会是上床了。真的，同学聚会，最高端聚会「最后是去」上床了。中端的聚会干什么了？去打麻将做生意了，做交易了。低端的聚会喝酒把对方喝死了。再低端的是翻翻旧事打起来了，记住仇恨打起来了，最后打死人的也有。所以说人分好几级别，我们不能成为最低级的，一见面想起仇恨。当年的同学，「什么」你跟我女朋友谈了，你跟我老婆谈了，我谈过你老婆什么……然后变成仇恨打起来了，结果都送监狱去了，抓派出所去了。再不就是把对方喝死，喝死拉球倒。再一个就是「关系」还不错的，大家见面做个交易做个生意，拉拉关系，是吧？南方人谈生意北方人拉关系，搞搞也行。最高端的是谈到床上去了，睡觉去了。这不是我说的，这是普遍现象，美国欧洲都一样。
我觉得我们不要活在仇恨里，人生就这两三万天那么多仇恨干什么，对吧？再一个，人生不管你怎么装「都」回避不了男女关系。人与人之间的关系最后都回归到什么？血缘关系，生殖器关系 — 这是个基本的社会的人际关系的基础。然后再回「归」到什么？大家的共同利益。共同利益完了最高境界是什么？我们有共同的价值观 — 也就是现在打的意识形态战争。像中东这样，意识形态战争。美中之间也有意识形态战争。再高境界的时候是宗教信仰 — 最高境界，为自己，捍卫自己的信仰而战。
我们今天就是“以美灭共，以共灭共，以钱灭共，以毒灭共”。我们还要“以娱乐灭共”，还“以歌灭共”。我们不能拘谨于所有的那些所谓的高知分子「的自我束缚」。我认为在勇气面前，在行动面前，在无私面前，什么知识分子，什么界都是王八犊子的事，都扯王八蛋的事。如果一个人在利益面前丧失正义，或者没有一个超人的勇气，你不配谈教别人如何高尚的生存 — 我最恨的就是说教，我喜欢的是分享，而且是我亲身经历的。这是我最希望的。
所以兄弟姐妹们，这是真实的7哥。7哥展示给大家的就是最真实的一面，「因此」我不会改的。但是，很多战友的意见「出」于不同的年龄，不同的家庭「背景」，我一定会听。最近“黄色”的事儿就不讲了，黄西装也不穿了，行不？满足你们「的要求」。7哥生活中多严谨你们不知道，真的是非常严谨。我是个很严肃的父亲，很严肃的丈夫，很严肃的兄弟！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1742/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1742/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月13日视频雅典娜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1559/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1559/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我们7 1.妈妈我们哭泣妈。Are you OK? Missing you的是我们。
他的世界欺骗。她不可爱。你妈的。I got you革命共产党。
这个新人一定要得到实现。你咋不回来？最高呢？最伟大的一个领域，他是接他们总代言，一朝分娩。止痛的这种感情。
这晚秋。号。秋。关闭管控。
就找到你了。忘了接接战友。
啊的。
我。不。
我。
嗯。Beautiful你。I know what shit. U.43
嗯。嗯今天是大年初一，嗯，我们雅典娜农场所有的会员和所有的命运翻译组会员在一起，来做这个庆祝新年的直播节目，嗯，我们今天的主持人哪一个是我们的罗伊，另外一个是Eric。嗯，请他先自我介绍一下。
逻辑是今天的主持人阿二，谢谢，我是Eric，非常欢迎大家来到民族的节目，今天是一个春晚联系节目，我看现在已经有14,000多人，说明大家对今天的节目非常的期待，好我们接下来会，嗯，继续为大家推送。你的节目，墨兰，我们今天一开始呢是跟所有的战友们来进行直播连线，然后之后呢，哥呢就回参加到我们节目中来，然后还会给大家抽奖，所以大家一定要看到最后啊，看看自己。好的，那现在我们就开始吧，谢谢。咱俩一起抽奖，那现在呢，我想要先，我们第1位的这个我们的战友将见证上有，您在吗？可以听到吗，哦。
都在一起朝着一个方向前行，我们都不辜负出生在这个年代，赶上这个消灭cp的这么一个伟大的时代，见证和亲身的参与这个宏伟事业，嗯，所以我最大的感受就是能够跟你们在一起，我此生无憾，嗯，最后呢，祝愿我们新中国联邦新的一年。
多亏还有就是没有没有别乱想和有名的信任，还有那个完美配合，非常非常高兴，17个，97个，他带我们不带我们走心了，这种人生的境界和高度，不停的刷新我们的认知，楼上的。想念他们好的，非常感谢海瑞，你给大家说几句新年的祝福吧，嗯，这几天过年新年的祝福都说了好多好多是我只希望那些还在不知。请问一下，还有崽也没出来的，而且还在建哦，走出去看到阳光的离开，was to take the wrong time, 好的，是非常真诚的一种祝福，非常感谢罗伟是的，嗯，我刚刚听到巨海战友，虽然他的话。简练啊，但是他说的都是非常真诚非常心里话，我分享一位刚刚在这个我们这个农场的这个平等的一个战友留言啊，说说的话我们在这里无论哪个农场一样的信念，一样的追求，彼此相爱，然后谢谢你的温馨，好那么我们继续这个联系。
要连线下一位啊，王华战友在吗？比较紧张比较紧张，主持人你们好啊，很开心，非常荣幸，这个加到你里面了哦，啊，我是那个洋农场的，也是那个是热带群岛，这个这个农场我们很多的情况，我我其实我都不知道应该说些什么，真的。非常感谢奇哥的这个所有的战友，我们能够一起来做这个事情，要说什么？我问这位战友一个问题吧，就是对于自己和对于这个您参与爆料02020年，在这个经历的感受和这个2021年对我们的未来有什么样的一个期待和展望，您能不能给我们介绍一下，谢谢啊。
我觉得吧，就是反正你说让我们自己说，就是说不出什么特别好的话的事，我们在国内还都占有却不一样，非常相信吉格，就这么简单干了几个，觉得肯定没有任何问题，大概就这样吧，嗯，越简单越精炼。非常感谢黄华镇，非常感谢，嗯，很感谢你真诚的这种表达，好那我们接下来连线，不知道申涵来了没有战友，如果没有的话那我们联系陈曦。请问陈曦在吗？可以听到晨曦你好。你是听不到节目的声音，因为我们是用的不同的软件，但你可以听到主持人，然后嗯如果你没有开另外的直播呗的话，你可以回头再去看回放，没有关系，我们可以直接进行对话。现在画室大家都能听得到了是吧，在这个平台上我先问一下你主持人好不难，辛苦了陈，请给我们谈谈你的最大的想法吧，想此时此刻。
你good, 一年他第1次出现的那个镜头前跟陈小平出现在镜头前的时候就就看到了，第一时间看到了，最后我就干了一件事儿，我是那个貌似按摩还是什么，不知道什么软件我就挺犯傻的。他不讳言用文字留的言，就算了，就这个这是认识他的人这么多啊，然后呢，不一定能给我回，结果时间不长，你们都猜到了，真的回话了，他回话当时我的判断是他给所有的给他留言的人都回话了，新视野。就是那种表示感谢，我就有点后悔，你给人家留什么言，你留言的这种叫做什么，给人家添麻烦，我也让他很辛苦，但是就是那一个留言，让我一直坚持到现在，1717年1000往后经历了很多。可是这边起起伏伏位先生曾经说过，有5%的人能跟随到底就不错了，这演出我有切身体会的，很多人都要回去了，就各种方法各种这个理由，然后各种转身的方式，但是呢，我们在一起的战友还有哪些？那我认识1.
这应该是更早了哈，然后是通过白夜一直跟白玉中间也是10点过10点过很长时间，就是很多人都在讲阿珍的战友不会离开，即使是暂时联系不上了，那日后还会相见，相见的时候跟当初还是一样的，帮我说一下2020年。第1年哈就是，嗯，其实这一年的过去呢，也跟我们先生很有关的，文贵先生以及他领导的爆料革命改变了我的人生，改变了认知，其实我觉得后半生人生的这个方向改变了，2011年的时候曾经提出过一个一个话题说3。那2020年的时候呢，就是继续读书，嗯，跟大家一起读了一些书的做事情读书跟随文贵先生的爆料的命，几乎是同步的让整个人生有了一个新的高度，这种高度是无法企及的，那我还要输一些。提到把资金反社会捐款以及系列的投资的时候，很多人是义无反顾的，那周围的人很多人都说是骗子是欺骗，当时大家的想法就是说他骗我们愿意，我们的4年跟随他学习是在任何学校。
任何单位任何场合得不到的，我们交学费也愿意啊，心甘情愿的，还有就是我这一讲就是那个那个啰嗦一点的，就是前一段时间我也是听说这事归战友们的意见是让我非常感动，就是杀了那些事儿，他很多战友的信息都没有。有几个人感觉是一个重大的打击，但这个时候还有战友，就是站出来找到能够和和CCTV或者是机械联系上的战友，毫不犹豫的说说我要捐款，我要投资，我就跟他说现在这个时候已经这种情况了，但是我不管，我就是要把钱给他，给卫贤。所以说每当我们爆料的命遇到一次挫折的时候，都是一次清洗同时也是一次锻炼，让我们的这个爆料革命的活动和战友们，在这种这种挫折中得到升华好啦。试试，谢谢陈旭说的非常非常好，这个我也在这儿再分享一位挚友的留言啊，车间里面的我们，但是我们也看到希望收获了成功的道路是很曲折的。但是我们郭先生有战友爆料革命没理由不胜利，谢谢你，好的，那我们继续连线，下一位战友是战友，你在哪里？天下谢谢不好意思，我是。
嗯，来自强烈的一个普通战友，嗯，我我现在我有点紧张啊，但是嗯就是我我想感谢一下七哥，那还有两位主持人与班组，还有妖孽的农场的，包括全国人帮的战友，那我从2017年4月9号播以来，我就一直关注爆料革命，尽自己的能力。土耳其好请继续。继续，哦，好了不开了能听到吗？可以，哦，我不知道我说到哪里了哦，我只想做我感谢名单，还有还有木兰白姐给我这个发言的机会，我只想祝七哥和各位战友新年平安健康。没有最好，从来都是我抬头，我答应结束了再来谈谈，非常感谢杨震的发言，然后雅致给我们带来小小的惊喜呀，我们又发现了一个大的人才，唱歌唱的。
非常好，非常感谢，接下来我们连线请问所有的战友，继续在这里做预言，首先祝大家新年快乐！林强也祝魏先生，顺顺888旺旺旺心想事成，嗯，我们也跟随她一起报了个名，你在演，走来有什么最大感受吗？感受，嗯，当新年来临之时，我们常常会说，新年将至，可回归9年的时候，非常的唏嘘感叹，那些旧年的许多事和物，悲伤的难过的，开心的，快乐的，甚至我们旺财合适的，还有你的背叛和伤害，可是就。鉴于我们只能展望未来，从现在这场瘟疫给世界的家庭带来了一天班呢，伤害太多的人，无法忘记，别在新年来临之际，我们除了沉痛哀悼那些逝去的生命，失去生活的垃圾，我们更要清醒的认识本。祝愿在新的一年里，我们可以饮水，饱了革命，每个人都真的能成为压垮他的最后一根稻草。
他说养老不能靠这么多，想怎么样就怎么样，或者是政府官员，我们常常是觉得自己出身不好，没有后台，因为这些都是天经地义的。爆料革命，不能自扫门前雪，门前雪，再也不能存水平止步不前，我觉得我们已经被温水煮青蛙的模式洗脑了，可以说郭先生他是中国英雄也是中国的骄傲，看我。能看清的真相，也让我们了解了西皮的可怕和恶毒，他更让我们清醒，如果我们不反抗，绝对是45折，也许结果，我觉得国家的目的呢，就是让中国人能够昂首挺胸的活着，自由有自由民主，人民当家作主，选出人们爱戴的政府。这不他是世界上为人民服务的，而是从现在如果大家伸出西方的环境的话，大家都会感觉到没有太多的恐惧，也没有太大的压力，你也不用担心说政府管理，我估计大家很多都有这样的感受，在国内见你没有犯罪，即便你什么都没有做，但当你听到好声音。我想的时候你站在中间，为什么就是国内没有，所以我觉得我们要选择就是放松自由的选择是我和自由的享受，享受呼吸，我觉得只有跟随暴力表面，现在成交club.
他其实就是让人人都能参与，人都能获利，人人配音的爆料革命喂奶，我就提供了平台和本钱的机会，让你活得安心自在，祝贺幸福，他的另外的伟大之处就是他用个人力量来抗衡。一个是你它自己置身于风险中全会治理保护我们，还让我们在更新过程中去赚钱，他是怎样一个伟大的男人，又有谁能明白他的苦衷和心酸，有后人说男，我觉得他应该有他不多，无论如何。我们都能从到了革命中主导未来中国的影子，一个自由富裕的坚强的被人尊重的新中国，一个代理百姓走在世界行业引领文明的新中国，我想他将来毕竟是一个璀璨稀有的宝石，闪耀的东方和世界之间，总之，我觉得郭先生。有了保险就报了革命，有了爆料革命必有新中国，我相信是我们的，谢谢，好的。景区不管外面多少起起落落，始终坚定不移，我把农场当作我的家，能做多少，不好意思打断一下那个海瑞，刚才发了一个图片，是他们给咱们写了一个对联，我给他念一下，指日可待。
李相鹏风起云涌雅典娜，横批是国士无双，谢谢这位战友，谢谢，为好的，那么我们就继续连线刚刚的。嗨，大家好，有时间吗？哦哦。然后嗯，我要说一顿，嗯，近啊，听说有战友情绪低落就是嗯，好像找不到方向或者遇到挫折了，其实这是完全没有必要的。下手只妖魔，嗯，做了嗯，川普的战士力，拜仁要和中国勾兑，那又怎么了？没有路，我们就齐心协力杀出一条路来，这才是新中国联邦。丹丹，新中关帮文贵看春晚，有500万观众在线看直播这一点，就足够让东南坑军胆战心惊了，而且中南坑那个老流氓才几个，至于中国人，每个人一口。
做莫，都把他们淹死了，他们凭什么坐那看那些老流氓凭什么可以决定我们的生死，凭什么决定？嗯谁有罪，谁没醉啊？今天我们可以说什么？可不可以说什么我们14亿人，如果一起来反抗他们，他们瞬间就下雨了，所以，所以我们不要上市就行。我们也没有退出的机会退一步，不是海阔天空，退步是万丈深渊，他再推下去，中共就可以控制世界，那么我们将会对我们的。试试我们将世世代代做奴隶，好了，我的发言结束了，非常感谢战友的发言，我们庆祝联邦人永不为奴，那么接下来我们连线下一位战友，新生你们新生怎么亲们。新生在吗，好，那我们连线武之舞唉，请问是我在忙，可以请讲我。
你知道我的头像，嗯，要开玩笑啊，就是这样子的，中午到家的。嗯，你没关系啊，服务的话，我觉得我这个。一个这个，我觉得你那儿，你共产党病毒老又何必呢，120什么？我想程序我的但。那你就放心了，不是对。
宝宝中国说最终会人。以后就回去法治民主自由的的过一定好。非常感谢我是我爱，同时呢也给你一个深深的致敬，因为在后台呢，我们可以看到55 22:00，感谢你的勇气，但是因为这个直播软件它必须提前设置，所以呢，前台还暂时看不到画面，但是我相信，很多的战友因为你的话而受到鼓励，非常感谢。我想打断一下他们是不是找一下前面没连线成功的那些战友。莹儿你好，我是萌小哥，我是那个墨尔本一家大农场，然后呢就是我在这里祝龚先生及家人和战友们在新的一年年里合家欢乐，新年新气象，身体健康，我们就是劲肩背靠背一面够吗？就是今天真的是感觉非常容易。
我在这里跟大家一起度过这个难忘的新年，这也是我们中国联邦的第1个新年啊，然后呢，就是我对咱们的老革命跟新闻联播的这个展望就是我觉得灭共是指日可待的，因为这个中共的经济现在已经是到了崩溃的边缘了吗？嗯，就是共匪的灭亡，一定要靠内部的这个压力先报外部原因。外婆家的永远都只是催化剂，那我觉得就是我们每个战友就是要传播这个真相都传播这个并不真像什么香港微真相，还有那个新疆和西藏觉悟真相，让更多的这个普通人能够加入到咱这个民工的行列进行动弄，如果每个地方的人就是离合在一起的话，就是我觉得山海皆可平啊。我想说为我想找一个我身边的这种小例子啊，就是说嗯，证明就是为什么咱们新闻联播就能够成功，就是你看这个以色列对吧？他是98年5月14号建国的，这是建国的时候，那个党就其实都是沙漠来的，非常非常小的一个地方，然后呢，只有2.5万平方公里，然后呢，以色猎人觉得什么呢？说那个地方是流着。我奶跟蜂蜜的，然后呢他们就是在那边辛勤的建立这个国家对吧，然后呢，在我我有一个那样的朋友，他也是犹太人，他就说，他那从建国开始她和家人在以色列，他们这边的这个以色列人就是不断的那一年啊，定期每个月拿了钱之后，就是物资啊，钱啊小的定期。以色列救济他们都是很普通的这种人，就是每一个人，他们都是就是无偿的把自己工资的，比如说百分之二十三十的钱，不好意思列去见你的那个国家，然后你看以色列在中东大变之中无敌手，我想表达的意思就是他们都是普通人，但是他们的合力就可以让以色列这么强大。
对吧，在整个中东就是几十年来，只要查账以色列没有输过，那我觉得你看就是对我们新中国联邦来讲的话呢，我们心灵帮就是说有一些没有的，就是我们有新歌的代理对吧，我们有这个矿已经多了几个省进club，就整个机器的主，就是经济的这种的版图，然后呢，因为有这个机器。我们就会聚集更多的人才跟力量，然后我觉得就是就是靠着我们这个就是能够占有啊，普通的人加入我们几个的代理，我觉得就是这个GDP灭亡就不会很远了，所以我们大家要坚信，在新的一年里面就是我们继续努力的肩并肩背靠背的一些功，然后我在这里。请问是韩在吗？好像还不在，还有哪位没有连接医生在吗？听到声音吗，可以，我看刚才是要提醒自己要放下歌，现在啊。可以可以，你先讲一下非常，嗯，首先是非常非常荣幸啊，有这个机会，然后是我自己班主的，翻译的新生就是1，从开始加加到那个秘密翻译组织玩就是，嗯，跟这个气质哈嗯。
让我们的经历是非常，就是，过去了刚刚过去的这一年了还去非常取得了，非常大的这个成就啊，但是呢，最后是因为这个别的这种没有总统大选啊等等一些事情特别是近期，嗯就是后来出现这个就知道这个世界上，嗯就丢。我感触特别大的时候就昨天吃，嗯，昨天骑车好像出了今年的新年的夜空，也是以毒蘑菇和以前面过，就我我就感觉就是非常非常的重要哈，就是以前没有过，以这个激烈，我们现在这个机器，他是根本非常具有这个。多层的那种含义啊，嗯，就是现在才弄好，如果我们的机器人能够顺利的发展的非常好的话，就是嗯那就是到国企内部，他们这个钱都会留下啊，这个就是那个鸡系列这个平台还有一个就是对这个，我们这个站有自己内部的这种成长，非常非常的关键。因为共产党他是非常害怕，看到我们那么多战友，如果有这个机会啊，能够在这个嗯这个密度这个正义的事业中，能够自己也得到成长，这是非常意义非常重大，就是有一点我想嗯，我想讲一点关于这个9折哈，就是我刚开始的时候也没有，又想了。一听到这个，就是造成了恶劣的影响，有那么大后来跟这个战友陆续的这种交流当中，就发现他是造成的这种危害和损害特别大，其实有一点的话就是像个酒鬼啊，他就是跟那个企鹅一直强调这个迷宫，不是这个口炮不是。
嗯，简单的像这个就知道，讲情话呀，让我掉眼泪，天天讲傻逼啊，这种人就是狠，嗯，非常知足，就跟那个过去的未来呀，非常像当时，在那个9月的时候也跟那个战友聊着天的时候，我当时看着发现就是这个，嗯，主要这个相关的这个说法。和做法就非常非常感激，共产党还坏啊，因为他今天给你讲这个，讲这个情怀啊，然后就是那个跟相关的义工啊，这种相关的这个公司啊报仇啊，他主要是自己私自扣扣网站的话，就是它造成了一个很坏的一个作用就是，嗯他爸的哥，这个。那就是反思这个918他在相关的这个对我们这个暴力，就像我的这种嗯，好坏的这种漏洞也好，这种恶劣的影响啊，就是在这个新的一年从那个制度上流程上各个方面啊，就是更好，但我去年就是在面上吃了。
那这个城1号，谢谢，非常非常感谢，很多的这个，也祝您快乐，新年快乐，那我们上半场还有这最后一位这个战友啊，是我们的。嗯嗯同传当时的愕然后，我今年的新年那个庆贺的话我不说了，他已经说了好多了，然后我就是想，啊，我我就是突然想到我第1次啊，第1次参加就是第1次参加实体的暴力革命的活动，是在18年。3月份的时候，因为当时第1次全球挺括有型，然后我们当时可能最多不超过10个人吧，在玩儿，然后当时有幸见过见过木兰见一面一面的人，然后我我们当时就是在沃尔本的中国城里发传单，然后我记得很清楚，就是我站在那里拿着一叠传单，就是支持爆料工的传单，然后。大家就是来来往往行色匆匆，很多很多人就不屑一顾，然后我当时就就感觉啊，我们我们报了个名就是因为他只有50个人，我像我们这么少的人，怎么才能让大家知道我们在说什么？就是然后现在现在现在已经2021年了，就等三年三年的话。
那我们在外面游乐场，然后我们直播的话，阿七叔的直播差不多会有600万，我觉得这三年真的是三天3000附近的电话，所以真的非常感谢楠姐，能够嗯给给大家这个平台组织到第3组，让大家可以为了革命贡献自己一点点微薄的力量，然后。但我还想说的是，啊，我最近在想一个问题，就是我需要报两个面还是阿拉革命更杀我哦，比如说啊，因为有时候我是团组的，有时候我的血液比较比较繁忙，但是我也想，如果可以就是同传的话，我就是感觉就是。心里非常的激动，可能是我会觉得我竟然竟然有这么一个机会，可以和几十万几百万人几百万人的，就是这样一个人群产生一种连接，就像那10分钟的时间中竟然能够产生这样的影响，我觉得这是一个非常非常特别的一个。我一个一个试的，所以这个时候会觉得就是同行，其实对于我来说也算是一种奖励吧，也也是一种对是很好的调节，嗯，因为我在有时候在想如果没有发亮哥，那么我是谁，哦，那我只不过是一个再再一个别人的国家里是默默工作养家糊口。有这么一个而已，然后我们永远在主流的电视上看不到，我们能够看到和我长一样的人，主流的电影永远永远的主角都是白人，那么我永远有感觉我只是一课，那么在报道过程中就是让我真正的感觉我是这个命运的我。
可以主打文明月，那么我所出生的国家，我的民族是一个很伟大的民族，就是我们受尽了，我们受尽了苦难和屈辱，但是我们终于在这个现在的历史的减少，我们有这样一个机会来扭转，来扭转一个世界的这么一个大的趋势。这让我感觉是非常非常幸运的一件事情，那么最后呢，我这几天突然发现了，大家知道184和动物农场一个作家吗？他说了一句话。A time of universe of the telling the truth is a revolution react, 就是说当当谎言已经成为常态的时候，你说一句实话。就像就像就像在闹革命一样，我觉得这个不就是我们的世界吗？你说我们报了个我们到底在干什么？我们只不过是想说一句实话，但是我们说的实话，就各种被打各种被各种被消失，然后家人被绑架后，你的钱也被银行冻结这事啊。这不就是这这个乔治奥威尔做出当时你当时讲的一句话是一样的吗？所以我觉得，我们保障国民是在干一件天大的事情，但其实我们也是在干一件很好的事情，我们只不过是想说一句实话，天地苍苍难道连一句实话的让我们容身这个这个空间都没有了。有时候我觉得啊，这个世界真的是非常的滑稽，但是我们到了跟你走到现在，有到我们这区的平台，我们有了这么大的空间，能够让我们去做我们很想做的事情，就真的是一种幸运，嗯，包括就是大家各种菜呢，我看有美食有啊，有各种赠品，嗯，我觉得将来大家也。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1284/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1284/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：这已经进来了？
新西兰战友：您好，文贵先生，怕掉线，所以先拉您再拉别人。
战友播放视频内容
郭先生同新西兰战友互相问好。
文贵先生：今天真是太高兴了和大家见面。
老班长：谢谢七哥，今天对我们新西兰农场是个大喜的日子，我今天特别系了红领带。七哥不知道您记不记得5月17号的时候，您是第一次在直播中宣布我们要成立喜马拉雅新西兰农场。我受命开始筹建这个农场，到今天是8月16号纽约时间，新西兰时间是8月17号，整整三个月。那么我跟七哥约定今天直播的时候，完全没有考虑到这个日子意味着什么？完全是天作之合，一切都是上天最美好的安排！今天是我们新西兰农场成立了整整3个月，我们迎来这个大喜的日子，与七哥连线，非常感谢七哥！
郭先生：老班长，非常荣幸加入到咱们新西兰这次直播，这两位兄弟、大帅哥，怎么像个双胞胎似的。介绍一下呀。
老班长：首先我先向七哥介绍一下，今天参加连线直播的我们新西兰战友的代表。一位是Tess，因为Tess是负责我们新西兰对本地媒体和政党联系的负责人，他也是7·27之后参加了咱们的班农先生的War Room 节目的，代表着咱们新西兰农场出镜。同时他也是咱们六四音乐那个空中唱响节目的幕后的音乐的编曲，和这个后期制作的一个工程。他和他的妻子都是我们爆料革命的坚定战友，这是Tess。另外一位战友是Blue Sky蓝天战友，他是我们后期服务组的负责人。他帮助了上百位国内的战友转移资产、保财保命，直接的安排了44位战友家属在新西兰、移民新西兰，并且提供了安居和创业一条龙服务，是非常了不起的战友，是我们新西兰实干精神的代表。这是我们新西兰整个团队，非常激动迎来了七哥的第一次直播连线。他们两位只是我们的代表，大量的我们的战友们都在我们的后台观看了这次节目，以后有更多机会希望他们也能上到与七哥的连线之中。下面请七哥给咱们新西兰团队讲几句话，谢谢七哥。
文贵先生：太好了。稍微有点儿这个，哎？可以听到，刚才没听见，现在好了。喂？又听不见了，老班长。
老班长：咱们技术给看一下啊，后面出现什么问题了？
文贵先生：好，等一下啊，我在这录一下，我别再一会儿给整没了。尊敬的老班长、新西兰所有的战友们，太子、还有Blue Sky，然后咱们这个女战友没报名字，我也不知道叫啥，大家好。非常荣幸今天加入到咱们新西兰的这个直播，非常的高兴。此时此刻你看今天有一个的是我穿着这件衣服的那个照片儿，我今天本来我穿了另外一套西服，我回去又换了，我就要去穿这件衣服，跟这个新西兰今天你的照片能对上。特别的开心，希望在这里有一个美好的咱们的连线直播，能回答更多战友的问题，衷心的感谢新西兰的战友和老班长。
老班长：谢谢七哥。那我们就长话短说，进入到我们的这个提问环节。七哥，您那边听着我的声音清楚吗？
文贵先生：啊，现在很清楚。
老班长：好，那我们就开始吧。是这样，我首先想请七哥谈一谈，因为我们新西兰农场是一个出现时间并不长，那么新西兰这个地方地处在地球的这个很偏僻的南半球的最南端——位置偏、人口少、经济体量小。您如何评价新西兰这个国家以及我们新西兰农场在未来爆料革命中应该扮演的角色？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长。咱们这个G-TV在直播连线的时候，我再提醒一下咱们战友，就目前在线直播的所有软件包括我们的会议系统、Discord、还有Just meeting啊，大家记住当你不说话时候，你把那个语音给它关掉。因为你不关掉，当你这个身体动的时候或者我说话的时候，就会让你的声音给掐掉了。因为他叫这个找不着方向，就是这个迷失、迷茫了。所以说大家最好把声音关闭，你说话的时候再打开。我一会儿不讲话的时候，我就把它给关了啊。我是最影响你们的，因为你们连我线的时候，我就影响你们。这样的话谁说话谁开麦，会更好一些啊。
那么这是一个我给大家。这GTV每天都在进步，但是我们要面临着共产党的黑客、还有潜藏的特务，埋藏的各种所谓的bug软件，我们要有心理准备。那么刚才老班长谈这个问题呢，实际我相信很多新西兰的战友心里也都这么问，而且我收到了很多并没有加入咱们新西兰农场的战友们，给我发了很多这样的问题。那么在回答这个问题之前，我必须要说新西兰这个地方，它所处理的地理位置特别、气候特别。虽然只有四、五百万人口，虽然只有2000亿美元的GDP，但是你不要忘了，新西兰现在官方说25万到30万的华人人口，占了他将近5%。但是他并没有统计去，真正的就是说非法移民和滞留人口，并未包括在内，实际远远这个数要大于这个数。那么更重要的事情，新西兰和中国——在中共控制下的我们的祖国，他是一个顺差贸易国家，而且他跟澳大利亚他有些贸易排在澳大利亚前面。那么这个贸易顺差和最大的市场进口国，还有一个5%的华人、几十万的华人。一个日本1.4亿的日本、100万华人，加上非法的什么的，这个就100多万人口。你去想想500万的一个国家、5%的人口，1.4亿的日本离中国那么近，那是百分之几啊，连百分之一还不到呢。
那么你这样想的时候，你知道新西兰是多么重要了吗？而且是最南端、最偏僻的国家。还有一个，每当7月新西兰冷的时候，是中国乃至美国世界上大半球地方都是热的时候，而且新西兰的这个南部冷、北部热，到奥克兰、惠灵顿这些地方，你会感觉到完全不同的一个国家的气候。而且有很多不同的这种山景、水景、植物啊，他是完全不一样的。那么今天我在直播前就馋的我受不了，我们这个厨师就是来自于新西兰的，他是换班厨师——有时在我这儿、有时到我家去，做烤羔羊、炸鱼是做最好的。但是他到这儿做的味道就没有我在惠灵顿吃得好，为什么？惠灵顿的食品鲜、海鲜鲜、羊特别的好，然后美食也好，而且这个新西兰的人特别善良。我不管过去说历史从一八六几年、一八四几年，华人到那去什么种族歧视啊，这个问题很长远咱就不说。但是这些年来对中国人友好的、包容性很强的，我认为是新西兰属于其中之一。所以说从这个人口的比例、华人的比例和悠久的历史，和独特的和中国对比的这种明确性的气候，加上现在我们中国在那块儿的旅游业务是最大之一，接下来还有一些金融业务正在开展、包括科技项目。不要忘了中国真正有钱的，像平安的老板啊、像这个Neil Shen沈南鹏这样的人、像马云这样的情人，好多真正有钱的把钱不敢进美国，甚至是大部分在新西兰。那么在这一点优势上就看到政治上的安全、人身上的安全，而且在西方法治社会里边，那么信仰和法治他所形成的成熟度，新西兰是排在前几名的；那么社会稳定度排在前几名的。信仰、这个信仰，在这个国家也是很有意思的。那你看到的是非常的跟西方不太一样的，就是它包容性特别的强。而且特别是我们华人的佛教、各种道教、包括西藏教，在那都可以生存。
综上所述，这个新西兰是高尚的、高等教育的，和中共现代治理下的强奸的中国体制下，中国人有钱人、有教育的人和高层次的人，或者有资产的人、有产人士，或者说是你比较特别的人士，一个最佳的安家乐业的、一个创业的好地方、生活的好地方。所以他的优势不言而喻、不言而喻，就这两大城市就有这么多华人，而且他背后联系的在中国国内的数千万的家庭，都是中共国最有影响的人。所以说新西兰农场老班长站出来和新西兰现在这个形势，对爆料革命的最新中国联邦极为重要。今年一看咱屏幕上是满屏星啊，咱们背后都是信仰之星。这个蓝和这个信仰之星、和这个新西兰的国土、新西兰的文化和新西兰的感觉，跟我们太配了。所以说我觉得真是感觉良好，对未来充满了无限的希望。谢谢！
老班长：谢谢，谢谢七哥这么高度的评价了咱们新西兰。那么我们也作为新西兰农场的这个战友们，我们更加要努力，争取能早日建设成一个我们理想中的这个喜马拉雅农场、雅典娜的后花园。那么我想问的第二个问题，七哥就结合昨天福布斯福克斯对纳瓦罗的采访，以及我们预计中的川普总统这个War Room 的这个节目，对这一块您有什么评价？您对昨天发生的这两个节目有什么样的一个评价，还有灭共的最后一道大门是不是已经打开？谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，我觉得老班长无论从私下里面还是从公众里边出现以后，对于我们中国人的形象是一个新的定义。无论是从外表、气质、形象，无论是执行力和行动力，还有一个就是这种中国男人是在中国人心目中的最好的一面——就是说说话算话，还不啰嗦、讲信用。老班长从打开始到现在就是给我这印象，就是说话算话、不啰嗦，而且非常的有修养，这是中国男人的好榜样。我想我听到、我看到、我和你打交道这种感受。那么你这个这种坚定，我相信新西兰了创造出像我们这个新中国联邦的旗帜一样蓝天、非常的纯洁，而且一定会得上天的这个庇佑 。
那么关于刚才问的这个彼特纳瓦罗这个讲的——他发推了，他本来今天是上福克斯的节目、上这个mary 的节目，是美国今天星期天，那么这个节目开始要讲五毛的。那么在他的这个之后，就是班农先生、库什纳、还有川普总统，他们今天的福克斯是要讲整个中东、以色列和阿联酋的建交。那么包括这个战斗室的节目昨天前天讲到了这几个敏感的问题——中共国、包括以色列和UAE的建交和意义，包括现在整个美国被这个共产党蓝金黄的这个严重后果。老班长您刚才问的这个，实际上他不是一个简单的问题，大家千万别忘记掐掐自己的胳膊、捏捏自己的脸。他这个话题是正在进行时、正在发生的，每个话题随时都可能逆转，改变我们生活方式、甚至生命的存在的、这么一个事实。这是这个人类真的没有过的老班长，这个是人类上真的没有过了，哪一件事的背后可能会改变我们每个人的命运，甚至是改变人类的命运。它不是电视剧，它也不是什么地区性冲突，它也不是什么热点话题，更不是什么新闻。新闻只是话题，这是人类生死存亡的、巨大的、正在进行的事实事件，我们都在其中，我们甚至是这个人类历史上关键时刻的主要参与者。所以大家你想想、掐掐，因为我每天掐自己胳膊、告诉自己别忘了，现在我正在这个角色中，我正在这个太空飞船的关键驾驶舱里边儿，我是其中的一员。
所以老班长你问这个问题实际非常关键，我先跟你说一个问题，战斗室和彼特纳瓦罗谈5毛、包括川普总统今天谈的问题、库什纳先生谈到了这个中东的和平。我今天给大家先爆个料，从这些事实上你可以看出来，我们战友们的对有国际敏感事件讨论的能力很强，但是你抓住这个事情的敏感度——就是政治的敏感度和参与能力，我们还是很差的。就不是说你有了新中国联邦你就有治国能力了，治国之能、治国之策、体国之治、治国之德咱现在还都差远着呢。就是你看我观察昨天到前天、大前天这起码7、80个小时，UAE和以色列建交咱们大家都在讨论，路德社也有评论、我们的博博士、艾丽女士都有谈，包括很多战友都在讲。但是大家没有谈到一个最核心的问题，就是这个安红讲的那句话，说UAE和这个以色列建交中共压根就不知道，中共就乱了啊。这句话里边这个意义很重大呀，老班长。这个UAE的死敌就是以色列，以色列的死敌之一就包括了UAE和伊朗，那么伊朗和UAE和沙特之间又是死敌。这个中东让美国干掉了几万亿美元，死了这么多所谓的这个美国大兵。然后美国好莱坞大片每天都拍“这是正义的需要，这是美国安全的需要。”所以你看美国那个福克斯广告的那些没胳膊、没腿的——就是说我们为正义而战，我们为美国的安全而战，我们为啥（而战），我压根不相信这话。
我从很早就说了，美国的军人真的是为了华尔街而战，是为华尔街而战。但是有没有人去敢说这话？没人敢说这话。大家都知道华尔街控制着所有的媒体、好莱坞，轮的着你说实话嘛！那天天募捐的美国军人，也是很可怜的。那么中东死那么多人，美国花那么多钱，跟以色列这个国家在中东的安全性，它有极密的关系。这个时候你可千万别忘了，UAE是跟中共国、中国、跟中国人最好的时代是2010年到现在。UAE和中共国的友好、和习主席建立的私人关系，我且不多说。但我告诉你，从2010年大家你们要注意到两个，大家往回查查新闻，我不注意，我不记得那一年或者是具体那一个月了。托尼布莱尔退下来以后，他的第一个职务是欧盟给他的叫中东和平大使。我记得是2010年，不知道是2009年，美国曾经有人黑这个托尼布莱尔说，跟文迪邓的什么性丑闻啦！这胡扯的事。被黑的时候，专门有人问了白宫奥巴马还是谁呀？说托尼布莱尔到底什么职务啊？我记得他们特别说了句话，说“他干啥我都不知道，我真不知道。”弄的这个托尼布莱尔先生非常没面子，事实上他到现在都是欧洲联盟的、欧联盟的叫中东和平大使。那个时候我认识托尼先生，他在干什么？他正在把以色列和UAE要建立和平。这俩当时一说这事，德国的前总理跟谁说，“哎呦！托尼啊！不可能，这事绝对不可能。你这是让鸟要和鱼结婚，这是不可能的。”然后他还说要跟这个沙特要建立友好关系，“不可能，你是疯子。”私下里边马来西亚的一个前总理、还有一个日本的前首相在一起，在伦敦聚会的时候某个私下论坛给我说，“托尼就想弄点钱，根本不可能，怎么可能以色列跟沙特好呢！不可能跟UAE好呢！不可能。”
这个背景我可以告诉你，今天UAE和以色列能签下来这个和平协议。第一条我可以告诉大家，最大贡献者是托尼布莱尔。这个在签事情上头几天我就知道了，我跟班农先生就在船上，他说这事情很难，他说非常难。但是我说这件事成了就是托尼布莱尔。托尼布莱尔跟这个前两任的美国政府都在谈。然后到了川普总统那，川普总统和库士纳是美国最大的推手。没有库士纳、没有川普，这个是绝对做不到的，美国方面真的是库士纳还有川普总统。然后这件事情的推动者，最大的功劳是托尼布莱尔。但是这里大家忘了一个英雄，这里其中一个英雄就是UAE的现在的王子叫NBZ，就是这个谢科·姆哈穆德 阿比阳，他叫简称NBZ。他是马上就当总统了，因为哥哥是总统了，冲锋很多年了。可能今年他就要上任了，他实际上已经在在整个UAE的领导者十几年了。他是中东最有钱的国家，中东装备美军最军事化、最强的国家。而且和伊朗之间只差几公里，霍尔木兹海峡最重要的国家。旁边卡塔尔有美军基地，UAE有美军基地，背靠沙特。而且它的金融领域全世界第一、现金最多、投资领域最广。在过去这些年，它是美国最坚定的。你要说中国人要想了解中东，过去知道萨达姆、卡扎菲。我告诉你，你真要了解过去几年，中东出了一个世界政治家，就是这个王子NBZ。这个NBZ对中国的友好，对中国人民的友好，那真的是很少见。他真的是国际级领导人。我们俩成为可称为兄弟，可以这么说我们是绝对的好兄弟，跟他家族也都是好兄弟。是我让他跟中国人走到一起去了。当时人家就已经开始对以色列和UAE了，我全力支持，我也全力支持。当然我啥也没做，这是人家对面和库什纳、川普总统做的。但是关键是NBZ这个人，他有这个视野，他竟然就敢跟以色列谈友好，他付出了太多代价了。但是这个决定把中东板块改变了。
你知道NBZ，我听说NBZ头一段时间，两次飞伊朗。他跟伊朗是最大的敌人，他们的战争史就在发生中，就在也门嘛！也门战争就是伊朗和UAE和沙特的战争。对吧！代理人战争。那么他就已经两次就直接飞到伊朗去了。我相信以色列很有可能就跟沙特也建交了，说不定就是下1分钟、下一年。而且我相信沙特和UAE甚至有可能跟伊朗都建交。这个建交是什么？就美国就彻底让，我干掉你伊朗非法政府，我给你定点爆破，我让伊朗人民回到国际社会，这是伟大的。就当美国支持错了阿西比的这一派，然后现在让伊朗那么多年跟中国一样，被这几个流氓给绑架。把这几个流氓政府干掉，让伊朗回到过去民主时代，然后跟中东融在一起。如果伊朗、UAE、以色列、沙特和平了，你去想想共产党过去这几十年，他就是唯2、唯1.5，1在中东，它认为我战略政治成功。地缘战中搞一带一路、中东石油、能源一带，然后人民币国际化，然后就牛的不行了。然后0.5，在非洲搞得这些东西，完全搞蓝金黄、支持独裁。如果中东这个UAE的变化，现在大家知道事情——中国共产党根本不知道，人家就建交了，这是多打脸呀！我跟老班长咱俩都在这块直播，结果下一分钟你宣布，你跟鸡腿潘跑一起去了。你说我得多伤心、多伤害，是不是！你跟我直播，下1分钟说郭文贵跟共产党搞勾兑去了。老班长，你能睡得着，你不气死了吗？这么好的兄弟怎么突然间，你就跟咱们的敌对方合作去了呢？不知道。
这说明什么？UAE非常清楚，我和中国人友好，我顾及是我国家人民的利益，我顾及的是美国，跟随的还是美国，然后一直没变。我可能跟伊朗达成历史性协议，我能跟以色列好，我干嘛不能跟伊朗好啊？我跟伊朗没啥仇啊！这个沙特也要跟过去呀！沙特一旦跟过去，埃及你能不跟吗？那埃及一跟，整个东非、北非那这些国家七七八八不全跟过来了嘛！那你想共产党这1.5，什么一带一路、2025，不嗝屁了嘛！你知道这个意义有多大吗？这个意义的影响力，对咱灭共来讲，我给你老班长，我可以告诉你，它这个影响太大了。卸了整个共产党半条腿，甚至说卸了一条大腿。因为他整个一带一路、整个中东战略，整个东非、北非的彻底失败。而且杨娘娘在这、在中东，在这里是一个最重要的人士。弄了几百亿美元的利润呐！全家在那发大财。你说这共产党能不查他吗？你这个王八蛋在那赚这么多钱，结果现在中东这个是你哥们、那个是你哥们、那个是我们叫全天候兄弟战略伙伴关系。刚签完这边就打脸了，不但打脸还吐一脸吐沫，还踹他小鸡鸡。是吧！这弄得那么难受，多难受呀！但是你不知道，接下来更可怕。你都不知道下一个沙特和UAE、伊朗、以色列和埃及能做成什么事？这就是可怕了。
然后就是班农先生战斗室你问的问题——就是巴基斯坦。美国现在发现一个问题——巴基斯坦是两头鹰，一年在美国拿1千亿美元的经济支持，然后所有的核心军事都给了巴基斯坦，是所谓亚洲最核心战略伙伴关系。结果巴基斯坦跟中共好上了，拿中共的钱，搞什么一带一路中心，搞什么这个阿尔法港，那个叫什么港呢！巴基斯坦的军事港，搞出一堆这事。美国人发现，这小子就是一骗子。这个时候巴基斯坦又转向了，巴基斯坦说“哎！别误会美国大哥，我就是跟共产党骗钱。什么狗屁一带一路，我就是给他玩钱的，我跟你、我跟你好。”最近巴基斯坦明确表示，什么空中走廊、什么中巴走廊、什么一带一路、什么样的军事码头都是胡扯的。我告诉你，我不会跟印度打，我只会听你美国的。然后不会让本拉登事件在巴基斯坦再发生。印度我们要私下里边要和谈，而且印度是这次灭共当中最关键的穆迪，而且是最坚决的，严重的影响了世界上所有的共产党所谓的伙伴。
你再往这一看，马六甲海峡、印度、巴基斯坦、伊朗、UAE、沙特甚至卡塔尔、然后东非。哎呀老班长！你说这共产党去哪一带去，去哪一路去？是一个上吊、一个上吊绳，一杀一上吊程度啦！完蛋啦！所以这几天的信息，当你总结到一起的时候，老班长你这个问题非常好，你看到灭共进入到了真的关键时刻。关于说最后一条大门有没有打开？我告诉你没有。我一会儿再告诉你为啥没有？离那个还有一段距离。这个门不在别的，在我们战友手里边。谢谢老班长，谢谢。
老班长先生：谢谢文贵先生，这个太振奋人心了。我们可以看到最近特别是近几个星期以来，国际社会发生了不可思议的这些变化，以及这场灭共、针对共产党的一个围剿态势已经在形成了，非常令人鼓舞。但是我们也不要忘记、不要低估了共产党的邪恶。共产党不仅在援助像伊朗或者是像埃及等这样的国家，正在建P3实验室，也在中国各省抓紧的要开始建P3实验室。我的问题是，以目前我们得到的资料来看，短时间内得到、生产出有效疫苗的可能性几乎为零。那么如果中共拒不交出实验室的原始数据、基因序列，甚至就算CCP倒台之后，他们销毁了这些数据。那么我们人类是否就进入真正的黑暗时代，谢谢七哥。
文贵先生：谢谢老班长，这个问题实际上你已经看得很准的。共产党的邪恶真的是远远超出我们常人能想象。你看看，你有这么完美的家庭，你有两个女儿，twins这么可爱。我相信你当父亲的最大的对你触动的，就是孩子的安全和孩子的未来。就共产党不但剥夺了我们几代、我们的爷爷、我们的父亲，我们这一代自由、安全、洗脑，让我们当了奴才。然后接下来还要让我们子女，我们可能子孙万代都当它的奴隶。
最近这些天连西方人都在讨论，共产党不让你信什么？共产党不让你信邪，不要信邪。共产党不信邪，它信啥？你得说共产党信啥！它信马列主义。就像我跟玛莎俄罗斯连线时候说的一样。俄罗斯原苏联把共产主义踢到中国去了，人家有本事踢出去，还弄个半民主的。咱们有种踢出去吗？没种踢出去。那没种踢出去，不信邪，共产党信啥？共产党就信所有的一切都来自于枪杆子，就是暴力、暴力政府。在香港你看见了，在西藏你看见了，在全世界你看见了，在我们爆料革命中，你看见了。那么一个相信暴力革命的，而且不相信神的、不相信上帝的、不相信正义的，不相信真的、不相信善的，这么一个流氓政府，它能给我们带来什么呢？我们战友每个人都要去想一想，很多人都不想这个问题。它给你带来了什么？然后过去所谓的成功的30年改革开放，大家去长长脑子、去想一想，一个贫穷了三五百年的国家、一个十几亿人口的市场，把国门打开什么都不要做，就是我这市场打开了，我就是给你缝缝补补，就当打工妹、打工仔，我的GDP得值多少钱？你算算一个人一块钱、14亿，100块钱是多少？1000块钱是多少？这个帐大家能算吧！是不是！过去这几十年，生生死死几十亿中国人了。那你说我们中国人现在得到了什么？死了好几代人了，当了几代奴隶了。中国的土地也没了，中国的水也污染了，中国的空气也污染了，中国人的心也被污染了。中国人的爹妈、爷爷、奶奶，你看看现在，咱在国外看中国人的脸和表情，都像吃了人尸丸似的。
你谈到这的时候，你要想一个。我当年去夏威夷去见张学良，我今天跟一个战友聊这个事呢！我见这个张学良先生，他旁边最让我羡慕的是赵四啊！每个男人都想要一个旁边赵四，只要爱不要形式。只要自己爱，不在乎对方的考虑。然后一生中就是你能感到，当时跟张学良先生，你能谈的，说当时国民党因为你搞错了，你帮助共产党。赵四紧张到、生气到浑身发抖。她说这对他不公平，那是真爱。但是张学良先生做了两决定，很多人现在都忘了。就你老班长、今天的Blue Sky、还有太子你们有感受的。一辈子不回中国，一辈子不回中国！你知道我从来没有说过，过去咱不能说，因为这里有很多个人隐私的问题。一个台湾的朋友跟我去的，就私下里告诉他说，“你知道谁给我写信让我回去吗？”他说谁？张学良啪就从书里拽出来，谁给他写过信？邓小平给他写过信，毛泽东给他写过信，周恩来给他写过信；胡锦涛时给他写过信，希望他回去，什么都不用谈，你只要回来；江泽民是几次邀请他，甚至说我可以到夏威夷看你去、请你去。老头不回去。老头说了一句最根本的话，为啥我不回去？不是我做错了什么，是我回去这个国家给我带来什么样的感受，我还能为这个国家做什么？我啥也做不了，我说真话，他不让我说；我再继续说假话，我还能说假话吗？我还给这个国家做什么吗？什么也做不了了。那么共产党到底是什么？他说共产党绝对是魔鬼啊，这是魔鬼啊！所以现在大家看到共产党，在过去从国民党到今天——不信邪，就信骗，就信假。把国民党打到台湾去，然后自己还得意。然后把国民党当初信奉共产党这一套的北京的那傅司令，将近百万国民党的美军装备的大军，所谓以爱国的名义、爱护北京古董的名义送到了北朝鲜战场，让麦克阿瑟直接给灭了、杀掉了。
然后毛泽东想把儿子通过这场北朝鲜战争弄成接班人，儿子就一辈子又当皇帝了。这个事我告诉你，我跟汪东兴的家人在西山有一次聊天。毛泽东在小路走的时候，我说有一次毛泽东在前面背着手走路，后面当时的副总参谋长给他汇报什么什么形势。突然不走啦，还有那个杨得志也在旁边不走啦，他想这是啥事？然后毛泽东往前走，最后发现毛泽东在哭，他发现毛泽东在哭。这是毛泽东得知儿子死之后，上山上痛哭失声啊，从山上走了很久，多次坐下来在那一直抽烟。后来他连续几夜听到毛泽东在西山他的房子里面哭，你知道吗?他很少去西山的，他去西山真的是憋得受不了啦，跑那去啦。他儿子死啦，他那么痛苦，他就是为了80万国民党所谓的叛军、所谓的爱国勇士，借麦克阿瑟在北朝鲜把他们杀掉。他一个儿子死了，他哭了好多天。他有没有想过，这些国民党的人都是中国的同胞啊。那就让你一个政治玩弄，就给干到北朝鲜了。从那之后，他就脑子变态，就发动的文化大革命。所有当时没保护好我儿子的，所有像你们彭德怀这号的、包括习仲勋这号的——习仲勋是关键北朝鲜的后勤供给，包括高岗——整个辽宁沈阳市后勤供给的四方面军，我统统让你们死！
这就是文化大革命的本质啊。当然了，有刘少奇、林彪这种斗争夺权。所以中国共产党过去这么多年，一切都是政治斗争，导致了数以亿计的人当成了几个人牺牲品。今天我们的中国人民继续再被这些在中南坑王八蛋、狗R的东西，所谓爱它的国、爱它的党，一切都听它的、一切都是它的。那你闺女、那你儿子、那你女婿、那你侄子，你私生子女咋不上前线啊？你让我们的家人上前线？这不是最简单的道理吗？我们中国人怎么今天就傻到这个程度了呢？所以说这个黑客也好、还是防火墙也好，兄弟姐妹们，你想想今天G-TV是什么概念？G-TV的后台数据是不能造假的，你看每天的成长。昨天我跟一个台湾的朋友开会，我们是用G-TV这个联络的。他说郭先生，只有我们这些懂的人知道G-TV意味着什么！他说大陆的多少人都把G-TV的节目搬回去看。我们台湾的这些小组，就是把G-TV搬到大陆去。为什么？中国人被愚弄得太惨啦！洗脑得太惨啦！就中国人完全没有辨别真假、善恶的能力，这是为什么张学良他宁可享受这种孤独的爱，心中坚决不回国。他回国还能为这个国家做啥？说真话，被整死啦！说假话，他不愿意。这是不是这个事实呢？那么共产党为啥要张学良回去？它继续要给他涂脂抹粉嘛，是不是？你以为它是良心发现吗？它不是良心发现。
但今天我们所有的战友，你要扪心自问：你到底是真傻，还是泯灭了良知。为什么你看不清共产党现在人人皆知的凶残和丑恶。就像老班长说的，共产党这种凶恶是超出人类想象的。它还在建P3呢！它还要建二十几个P3。你觉得那是真的给大家治病的吗？研究猴子、研究大熊，甚至大熊猫身上的病，你真的是给我们治病吗?现在已经半年多啦，这么多病毒，共产党高管没有？武汉死了多少人啊？为啥武汉人死了，连个骨灰盒都不能随便去领啊?那高官为啥不死啊？高官的家人为啥不死啊？到前线的护士为啥没有中南坑里面的孩子啊？为什么都是我们穷人的孩子啊？现在水灾的灾区，走到前面的都是穷人的孩子！有几个常委的孩子、政治局的孩子？我们有个起码的良知和起码的判断。这个时候我们爆料革命起最关键的是——防洗脑、传授真相。然后让西方了解真相和危机、危险和威胁，唤醒全世界的人不要在这个共产党蓝金黄、BGY和它建立的防火墙系统下再继续运转，因为黑暗已经到达了西方。不管你在新西兰、地球的南部，你还是美国、地球的北部，现在全人类把家庭变成了监狱，全人类（病毒）一波又一波的回来。我们爆料革命没有一次说错的。韩国今天早上哈恩给我发信息：“七哥，你又说对了，韩国（病毒）又厉害啦。”
我告诉大家，包括新西兰的战友们、现在正在看直播的战友们，病毒的解药几乎不可能！不是我说的，不光是我们伟大的科学家闫博士说的。闫博士已经成了人类的英雄了。现在所有的大家、科学家、各国的卫生机构、军事机构几乎都在说，这是（生化）武器，这是（生化）病毒，找到解药几乎不可能。但是它还在制造更多的病毒。人类现在面临的问题，老班长包括你们，千万不要幻想半年、一年，你就可以像以前一样晃晃荡荡的上街啦，开着车、不用戴口罩，上哪去吃饭，是不是？永远不可能啦！而且这个人类到底能有多少人活下来，还真得思考思考。多少病毒啊！现在美国行动，咱们爆料革命的“行动、行动”，从2017年成为全人类现在的第一语言啦，是吧！今天你象福克斯，“行动、行动、行动”，都是行动、行动。行动、行动还能不能来得及？现在已经六、七月过去啦，连一个羟氯喹，大家都还没有开放呢。现在美国的明尼苏达州已经是非处方药了，完全听了我们爆料革命，根据我们英雄科学家闫博士的建议。现在欧洲好多国家马上要开放了，他们都跟我联系，包括这个科学家的采访啊，大家都觉得很佩服。我们在拯救全人类，我们在拯救全世界啊。爆料革命现在每时每刻都在救人啊！我们路德最早把这个羟氯喹、把这个病毒、科学家给说出来的，我们爆料革命是惟一一个敢说出这是共产党的病毒、人传人的、生化武器的。
这种情况下战友们还不苏醒的话，你还没有防范，你还没有预测，你还不站在良知的一面的话，咱们的良心就大大的坏啦！所以说共产党的邪恶程度，绝对超出你的想象，未来绝对不可预测。早一点灭共产党，人类可能增加一点确定性，但是灾难不可确定，解药不可能。所以老班长，这是核心的问题，非常感谢。
老班长：谢谢，我们意识到这个局势也是相当的严峻啊，所以下一步我们在做的重点工作就是，推动新西兰的医管部门和国会通过硫酸氢氯喹的合法使用，甚至非处方化。我们正在往这个方向做努力，任重而道远，相当的艰难。我们做了最坏的打算，我们一定做全力的斗争。
Tess先生：七哥你好，非常荣幸能够和你连线。表达一下我们对你的感激，以及带领爆料革命。今天的病毒，如果不是七哥、不是爆料革命，我们完全都不知道状况！我观察到新西兰是五眼联盟的一个国家。但是我们觉得这边的政府很亲共，感觉很多东西被共产党左右的很厉害。但是听七哥您讲的话，是不是这边的政府本身搞不清楚病毒的真相和状况？新西兰作为五眼联盟的国家，它真正得到的情报有多少？有多少情报是对他们能了解病毒的真相呢?
文贵先生：谢谢Tess,做了这么多事情帮助我们新西兰喜农场。你问的问题特别好，事实上我们可以从两方面分析啊。老班长说你在新西兰呆那么长时间，就包括美国人、西方世界这法治社会和文明的社会，他跟我们的思路真不一样。你看共产党，刚刚一出现病毒就开始了、就定义了——美国大兵干的，然后又开始了——美国人放的，然后又开始了——是蝙蝠的，然后又找出了——这事是什么什么人干的。你听着没有，有十几种说法、上百种答案。这就是我们中国人的文化——张口开河、信口开河，完全是无底线的、不负责任的。我们爆料革命一开始就是一再的阻止。就像我们过去的欺民贼一张嘴，你象博讯的那个熊宪民、屎诺、孟维参，天天江泽民死啦，江泽民在博讯上已经死了一千回啦，保证超过一千回啦，然后曾庆红被抓了也是一千回啦。你就去看去吧，一样的谣永远的造、永远有人听。这是我们中国人的文化是什么？信邪、信谣、信假、信恶，不信真、不信善，而且张口就来。
你看香港人家刚上街游行，北京一说：80万人支持共产党，我们遣返法，中国人全信。然后150万人又上街啦，支持我们遣返法。又信！然后美帝国主义完啦，大街上，海滩上天天死人啊！那人都饿的都捞鱼吃去了。然后说新西兰，新西兰这破地方穷的要死，那人都是吃水果的，都没什么衣服穿了。新西兰的车都扔在路边的，没油加啦。中国人信！就头一段时间，我们家里边的人都给我发信息。说谁谁谁移民新西兰以后很后悔。说在新西兰啊到哪去，每个人都觉得没有明天啦。说这个病毒就是美国人搞的，说最后新西兰也得被灭掉。美国人要统治各半球，要减少一半的人口。然后说新西兰现在大街上，车都没油就不加了，人都躲到山里边去啦。你说这是我家人，气得我！你说，你说，这，而且这孩子还受过大学教育。我说孩子你能不能不发这种信息，你能不能有点常识的判断。当然他也很少有机会看我们爆料革命，他不敢看。人家警察说，你看我就把你抓起来，就不敢看。这就是我家人啊，老班长，这是我家人被吓到，警察说你不能看，看了我就把你抓了。你甭说再去找爆料革命战友去了。他们都很勇敢。反过来你现在说西方人在这种情况下，人家是真的是…你看美国到现在，就不敢随便说一句说，“这是共产党病毒。”
川普总统真的不下百次说，“我明天我就说共产党病毒！”但是，人家白宫律师说，“你不能说，你得小心。”皮特纳瓦罗，啊，共产党，病毒！你说完了，说完以后回去一群人跟他PK，是吧？然后，这个，谁，CCP当第一次，彭培奥叫CCP的时候，communism，叫习主席再也不叫总统的时候，说是这个戈尔巴乔夫、总书记的时候。那是多大的决定！说这个国家，它是有规则的，它是有法律的，它是要负责任的！每个咱们欺民贼说，我言论自由！他大爷来的，你不要忘了言论自由美国第一修正法案，你得为言论负责啊！你像夏业良这号孙子，你像这个……鸡腿潘这帮孙子，你像这个这个曾宏这帮孙子还有庄烈宏，他完全跟你信口开河，天天撒谎！你说那撒谎郭文贵又没钱了！又上船了！又上船啦！上船啦！又上船了！又上飞机了！又没钱啦！然后郭文贵又怎么着了！他几年来一样的说一样有人听！只有在华人社会里头发生。
这种情况下，太子你要想到，我们今天爆料革命的核心是什么？昨天，老江给我发信息，半夜的时候啊，哒哒哒，一堆儿，说一堆儿。我说老江，我坚决支持你啊，你一定，绝对我……希望老江能干好的，我说我要支持你啊！“七哥，我要怎么干啊，我就是想学你，我就有时候学得不像。”这说的是实话。我今天，我没给他回啊，我没给他回这信息。今天早上我给他回的，我说你不要学我，你谁也学不了谁，你就做你自己！他最后一个字儿说七哥我就是信！你知道我差点儿吐出来你知道么？我都在这块儿折腾三四年啦！我老娘都折腾上天堂了，是吧？我全家都进监狱都出来两拨儿了！我这员工都进去……同事，我的几千亿都没了！你还……你老江还……欺民贼说信不信，还让讨论范围，咱不管那个，你还说信！你还在信不信这个级别上呢？你还在信不信呢，老江，你在干啥事？你这不是脑子进水了么？
说到这儿，你看看，就是加拿大最近那战友，啊，哎呀，这个，这个最近是麻烦最多的。这个贷款事件当中没拿来钱的，也没有贷成款的，也没帮成战友的，全是麻烦，就是加拿大！加拿大现在是四分五裂，这话一点儿不……一点儿也不差。就这点儿上我就说，新西兰我很佩服，从开始到现在很团结。有啥问题，老班长就消化掉了。老班长跟我发信息，一般在十五秒钟，没有超过二十秒的。加拿大这战友，现在跟我发什么？一发在十五秒到二十五秒，连发七段儿或者十二段，然后再加文字，每天有时候发两次。我给你算个账，太子啊，你算算我的生命的时间，我给一个战友回复信息。十秒钟我回一个，我一小时能回几个？我一天二十个小时我能回几个？光投资咱的战友现在，大概，拿椅子上千个，其他G-Dollar、G-Coin的投资的上万个，准备投资的，十万以上！还有意向投资的，几百万！你告诉我我要是每天都像加拿大这样，你说我还能活么？我一天给我……把你们……把我……变成一百个天，我也活不了啊！我还得干这，我还得搞G-Fashion呐！我得搞G-Club呐！我还得给……天天给这各国家政府联系呢，我还得救台湾的孩子呢，多少事啊?不，你再说，他就是这么给你发。你像咱们这个有日本的战友给我发信息，我说1他说2，我说2他说4，我说4他说6，基本上老是这样儿。但是这种尊重啊我没问，我只想你了解这个爆料革命的价值和意义！咱现在是多少战友，多少战友就希望重点让我回答一个问题。你……大家有点儿common sense，有点儿常识。说我给文贵发这信息的时候，我得到这个答案，我……大家要理解的是，有时候我给你回复的时候很简短，我不想浪费你的时间，我有时候很短但是我要表达的很准确。如果你不准确，你一定要问我，因为要搞清楚不要闹误会，一误会太多事情了。
但是战友们，战友要知道，文贵已经不属于我的啦！我属于这个爆料革命的！我属于这个灭共事业的！而且刚才太子说到，全世界，西方对这个认识，西方人因为信法律信事实，他需要我郭文贵老是给他解释。新西兰为什么到现在反应这么慢？就俩问题！它是文明法治社会，它必须得有证据，它没有郭文贵！它跟我没有那么密切的联系，所以它反应慢。第二条，深度蓝金黄！经济、市场、政治、文化、旅游事业拿住它的七寸了。就这两条，太子。但是，我要告诉你的事情，为什么我希望太子你要跟老班长，你们要把新西兰这个团队凝聚在一起，把爆料革命放大。就让新西兰和它周围这些国家包括它在……主要澳大利亚，让它明白共产党真正的威胁，然后唤醒他们，而且我们要提供有力的证据，像刚才老班长说的，到医院游说，是吧？到高层游说。别在太多民间的事儿，没多大意义！在西方，你就是走三个渠道，行政渠道、立法渠道、国会游说。你不就这三块儿么？战友们如果你们，要记住，当你体会到任何一次成功的时候，和你在没干成功之前是完全不一样的。因为在西方世界，当他发现你可信，你说的东西是真，而且对他有帮助的时候，这个门一旦打开，那完全是另外一个世界！就像我现在的快乐一样，人家问你，“Miles，这事是真是假？这是多少？”我这种快乐感，说句实在话，这是那种……心里边儿痒痒的舒服。为什么？这么大的人物，啪一电话，啪一信息，人家相信你！一次你敢撒谎，完蛋了。就像今天说五毛的事情，人家昨天问我，“明天我要上电视，五毛的事儿，是吧？到底多少啊？什么情况啊？”一一给人家说清楚。你敢撒一次谎，人家敢……还跟你乱来么？那不可能的！为啥欺民贼、民运在海外跟狗一样？连狗都不如啊？撒谎、无能力、不学习、不团结、不知廉耻，而且根本让人家不知道你在干啥，而且各个是勾腰搭背，狼狈不堪。比过街的……落汤的鸡，和没有食的狗，还难看！人家怎么相信你？西方资本主义社会，第一信法，第二信证据，第三信实力，最后信资本。你有啥？你啥也没有。
但是我们在新西兰的战友们，你看看，要样有样。看老班长带着，今天这太子，你看看我们Blue Sky，都是要样有样，技术又行，做事又认真，组织又强。如果在新西兰，你能让信息成为来自于你们的声音是我可信的，关于中共的，那你这个影响力大了！所以说，新西兰的今天反应慢，就是因为爆料革命没有深入到高层社会，我们力量影响的不够。另外一个，就是深度蓝金黄，谢谢太子。
太子：感谢七哥，对，刚刚问到的好多问题我在……在当中七哥讲的时候我一直在问。然后七哥马上就回答了我，我觉得这个太厉害了，我都不用继续往下问了。但是另外一个讲到的就是说，七哥讲到就是说，这边深度蓝金黄。上次在那个日本时候也讲到说，这边……新西兰是一个很特殊，既深度蓝金黄，然后确实又有很多很富有的战友在这个的国家当中。其实它这是一个就感觉中共跟这个爆料革命是一个战争的一个的……怎么讲？一个对抗，好像隐隐约约都在新西兰这个怎么讲……像一个小范围的缩影。这样子在一个当中，对吧？然后那……七哥你能不能讲一下，因为之前你好像有提过关于沉船计划，就是关于共产党的实体消灭，那几乎是100%确定的事情了！但是要消灭CCP在海外蓝金黄的力量，是一段相对艰难和长期的时间，那这个是不是跟沉船计划有关系？您能跟我们谈一谈这个么？然后我们战友应该用怎么样的心态或者是说怎么样的行动去面对这样的事实呢？谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/715/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/715/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是6月20号，咱们是敲锣打鼓哇！今天是我过去的104天以来第一次打红领带，第一次打红领带，实在有点控制不住了啊，本来我说三年嘛不打红领带，但是今天早上犹豫了半天还是打上了，因为好事儿实在太多。
亲爱的战友们刚才看了一个，孟宏伟被审判的这么一个照片，被审判的照片，这个很有意思，我就不多说了，大家都明白啥意思。孟宏伟的这个照片和审判传达出了什么消息呢？亲爱的战友们，还有在国内的党内的战友们，要记住保你命的唯一办法——要掌握他们的资料。你想活下去，你想自由的活下去，只有跟我一起推翻共产党。但是你在被他弄住的时候，按倒在地上的时候，唯一能让你活的方式那就是说你手里还有料，所以他不敢弄死这个孟宏伟。像有些必须弄死的，必须快点死的那就是确定你没料了。包括孟宏伟听说开庭之前啊，孟宏伟先生经过了大量的交易和思想工作才配合开庭，很有意思。这个法庭在哪大家也都看得很明白，听说这个法庭也经过特别的装修和设计，因为国际关注太大。
所以说亲爱的战友们啊，孟宏伟的事情给了我们一个简单的逻辑，共产党内的所有的人只要你干过坏事儿的，得到好报应的不多，好报应的不多。John Zhuang先生刚刚有那个中央电视台的，关于伟大的习主席正在北朝鲜和金正恩在一个车上挥手的那个视频，你给Sara联系一下，Sara那有那个，一会咱们放一下。
战友们，这个，孟宏伟先生被审判这件事情对党内有巨大刺激，各政治帮派之间的较量，到了一个新的层次，大家别小看了，孟宏伟先生被抓，在国际上对共产党的伤害，和阻止共产党在国际上残害我们战友们，以及非法抓捕和非法的绑架，制止了多少好人被陷害。如果说今天孟宏伟的被宣判，他是个什么概念？就是提前四年版或五年版的国际「反逃法」的其中一环，今天香港的「反逃法」都是在过去我说的喜马拉雅这个目标之前，也就是我拥有的中共的潘多拉盒子计划之一，在国际上实施今天香港的「反逃法」，就是「逃犯法」，就是今天香港人民上街抗议的，这个「逃犯法」。国际上的「逃犯法」的代言人已经给灭了，就叫孟宏伟，今天已经坐在了宣判庭上。这说明什么呀？不管共产党有多么伟大的计划，在跟个人政治利益，个人政治斗争，内部政治斗争在较量上，他选择保护个人，再选择保护个人之间的政治团体。
更重要的大家要看到，这件事情没有人可以百分之百的控制得住，就孟宏伟如果不被抓，不仅要在国际上彻底的，推翻他或影响他，甚至成为他的敌人，不去执行他的「逃犯法」，甚至会把他「逃犯法」的计划公布于众。由于孟宏伟和杀害王键先生，在南法这件事上高度参与，我今天说话负法律责任再一次声明，高度参与，因为这件事情是王岐山个人一人所为，保护自己的经济和利益和安全信息。通过他掌握的孟宏伟个人的各种腐败信息——所谓的，威胁他必须做。由于他执行了王岐山个人利益的灭王键的行动，破坏和威胁了共产党以及现在共产党在海外布置的全国际化的「逃犯法」，和正在执行中的「逃犯法」，其中郭文贵和很多战友都是被他们通缉的，就是国际「逃犯法」的版本，先控制了红通，控制了国际刑警组织，那不就是在国际上实施「反逃法」了吗？
但是由于孟宏伟对，中央的领导，由于他对现任领导，我就不说谁了，造成了重大的威胁！威胁！必须拿下，然后坐在了法庭上，这是好事儿。国际上共产党的逃犯计划和灭嘴计划彻底偃旗息鼓。但这件事随着孟宏伟先生的宣判，会在国际上掀起轩然大波。国际上不会拉倒的。亲爱的战友们我可以告诉你们，跟国际刑警组织的能影响国际刑警组织的，这些国家都在调查中，这场博弈刚刚开始，最大受益者就是我们爆料革命，所有很多人卸下去了，无形中由于他内斗，一个在我们旁边随时爆炸的一个对我们威胁的炸弹被拔除了。另外一个在党内这个帮派之间的斗争，加剧！更加会促进，分分钟钟的裂变，脆变，这是好事儿，孟宏伟的事情我先说到这为止。
大家刚才看了这个，王毅先生，王毅外交部长这个鳖孙真是坏到家了，这个鳖孙真是坏到家了。这个你看他在加拿大他在讲话，他到各地讲话，越发越狠，越发越极端。就好像中国人民跟他天生有仇，香港人民就欠他的。中国人民就是猪狗。王毅已经成了一个全世界上谈之色变，一个笑话。他越来越像伊拉克战争之前那个发言人了。他所说的「潘多拉盒子」是什么？战友们去想想他所说的「潘多拉盒子」是什么？在什么情况下他讲出了不要打开「潘多拉盒子」，中东的「潘多拉盒子」，后面是个伊朗的国旗。很多人都以为说——啊，他就是这个支持伊朗嘛，支持伊朗拥有武器，挑战美国嘛，没那么简单，没那么简单！
我发了一个郭文我说，他所说的「潘多拉盒子」和文贵拥有的潘多拉盒子是有关系的，为什么？我可以告诉大家我再次重申，咱能拿出来100个小时中央中南坑里的人做爱，乱伦??????这些视频，共产党害怕，对个人会有影响，但是你要说把共产一下就灰飞烟灭，不可能！会让大家很热闹，会让共产党扫尽面子，会把一部分人灭了，弄不好王岐山上去了，弄不好比王岐山还坏的像王毅这号人也上去了。让共产党能灭的那是其中一部分，这些小视频很关键，这些乱伦，性爱，强奸，轮奸，变态视频很重要，会失去国内咱们同胞的信任，会对共产党置于信用性的打击，毁灭性的打击。但是在国际上让大家坚定的把共产党给灭了，那不仅仅如此。
我期待的事情和我认为「潘多拉盒子」能发挥，瞬间能让他灭掉的事情，正在往那发展。当王毅讲完这个话以后，我极为的兴奋啊！我极为的兴奋！当这个决定，访问北朝鲜的时候我极度的兴奋，我昨天就想直播，老按不住！这个直播上瘾了你知道吗？不和战友沟通，就上瘾啦！昨天没给来个直播就觉得痒痒的慌，你老想说，唠叨唠叨，跟谁唠叨去呀我现在？没人唠叨，只能和战友唠叨现在，啊，是吧？看到他们这样的表演你去想想，那是什么样的冲动啊？内心啊？控制不住。
但是我得看着这北朝鲜，咱们伟大的习主席是否真的能踏出这个土地？当我确定他已经出发这个土地了，然后在一个车上两个领导挥手的时候，事实我早就知道，还有更加激烈的两个人亲密的计划，不仅要喝茅台，不仅要去很多地方，包括我去过的地方他都会去。我高兴了，我兴奋了。我马上直播。我与庄烈宏先生联系，结果他的手机静音找不着了，没回复，打电话没人接。那么我说我架直播，架手机准备直播。就在这个时候庄烈宏先生找我了，说我在楼下呢。我在准备直播，在准备大概十几分钟二十分钟，所以我们稍微晚了一些，抱歉亲爱的战友们。为什么没有提前告诉庄烈宏先生呢？因为很简单，我希望这些事情得到确定。
亲爱的战友们，记住啊，记住过去这三周发生的事情，香港的6月9号，香港的612，香港的616和宣布到北朝鲜，和王毅的不要打开中东的潘多拉盒子，和宣布的G20川普总统主动多次要求给习主席打电话，要在G20见面。再记住昨天的股市和美元人民币的外汇大幅上扬，像上海股市。亲爱的战友们，这些天的发展真正会，事实上实质性的改变全人类，没有人可以再挡得住。潘多拉盒子和南普陀讲话决定了中国人民的命运，决定了世界人民的命运。如果潘多拉盒子的计划，没有按照当初的实施，没有按南普陀计划的实施，我们想灭共产党是不可能的，或短期内是不可能的，。在，这个已经无人能挡得住了。
当美国总统宣布对华为进行制裁的时候，当美国总统宣布中美贸易战开始的时候，
当中国共产党宣布开始反腐运动的时候，当共产党宣布十九大修宪的时候，将无限期当总统副总统的时候，当香港实施反逃法的时候，我们所有的战友们，不明白发生的事情，当你们有一天，当文贵打开潘多拉盒子的时候，当我放出南普陀有关录音的时候，包括现在正在北朝鲜的习近平先生，王岐山先生，孟建柱先生，江泽民先生，胡锦涛先生，李克强同志现在已经没有影响力了，你就别知道了。你们就会明白这个世界是多么，多么的疯狂，共产党！
我先说说这个潘多拉盒子，跟伊朗和我们啥关系？我简单给大家说一下。北朝鲜，我一再说过它没有制造核武器的能力，就这一个重水，核燃料的重水和导弹发射技术，就是把核弹头放到导弹上的发射技术，和导弹能移动发射技术，和导弹能在火车上，汽车上移动发射的技术，非固体发射技术，我可以告诉大家，没有几个国家可以掌握的。美，俄，中，以色列，日本是可能就能掌握的。但是掌握最好的就是美国，俄罗斯和中国。但是所有这些技术基本上都是偷着美国的。北朝鲜的核武器，核武器的包括研发到做成这纯粹瞎扯淡的事，这全部都是有中共，在潘多拉盒子我计划之一，间接还有直接，有成品有半成品送给了北朝鲜的。这些执行人有些人已经被灭了，有些人还在。
2008年是中共潘多拉盒子最最疯狂的一年，到了2010年全面实施在全世界开始进行军事化的布局的时候，也就是大家看到的安哥拉，吉布提，阿根廷，巴勒斯坦，伊朗，还有五十几个军事基地的时候，包括中共曾经尝试要和美国坐下来聊聊，就是让你认为我是一个大国，就是大国关系，就是大国伙伴关系方案提出的时候。也就是习近平先生当了国家主席以后，习近平先生和彭丽媛女士第一次到美国访问，大家一定看这个，一定再翻回去看中央电视台直播片段，现在已经被删尽了。当时到达洛杉矶，没有领带，和彭丽媛女士从一个机场下来，从这个飞机上下来的时候，彭丽媛女士穿了一个白色的裤子，由于踩到裤脚差点摔下去。后来在庄园会话，从那天回去和奥巴马总统见面以后，中美关系进行了极端的方向的发展，这里面的故事大了去了，未来慢慢讲，大家要注意这一段啊，很有意思。
可以说中美关系就在那一刻钟，彻底改变了。其中在这个之前，就是在飞机上来的时候才收到米歇尔第一夫人不参加洛杉矶的会谈，因为孩子要考试。本来中国外交部杨洁篪和王毅还争取必须见，你不见这不行，但是飞机又不能回去了，再加上飞机这个事情，后来又几个极为尴尬的事情发生。后来在谈的当中，几乎…，在…，花园散步，可以说是一次巨大的，人类的命运的转变。回去以后实施，国内开始，共产党实施，一系列的计划，就叫潘多拉，我们就说，暂定潘多拉计划之一吧。
当时美国和伊朗，美核协议签订的时候，哇我真是告诉大家，我那时几乎天天喝酒啊，我兴奋到不行，我天天喝，喝的真是就把酒当水喝了几乎是。我觉得这是天赐良机呀，我认为当时啊，美伊的这种核合作，核协议，最起码提前20年帮助我们中国灭掉中共，为什么?美伊核协议这个计划绝对做不成，根本不可能执行下去，只是什么时间决裂，所有人在跟我们基金合作的时候说是到伊朗投资计划去，啊，如何如何，太多人了。我一概说：一，我们不投资，二，我说伊朗这个核美伊协议一定执行不下去，都觉得我是神经病，因为他们不知道背后还有了多少的力量的介入，他们不知道共产党和伊朗之间，和那些伊朗的独裁们有什么合作？
美国当时的有些政客太天真了，他们不知道在多快的时间，北朝鲜就会宣布真正有核武器，而且高技术的核武器，不但有核武器，还能移动化装置，甚至有氢弹，氢弹里面中国有…SS我不能说，说漏了啊，某个弹型，北朝鲜马上也会有，大家已经看到过去几年了，北朝鲜以多快的时间掌握了导弹，中远程导弹和导弹加载技术，和移动发射技术。接下来不管你是东风21还是东风15，还是东风41，大家看到也门的战争当中有多少技术是来自于中共给伊朗提供的过去的15的演变，15B和15A的演变，就是代言人嘛，就是代言人嘛，在叙利亚，大家可以看得很清楚，不仅仅是俄罗斯，中共有多少？
现在当美国彻底停止了美伊协议的时候，就是伊朗别无选择，伊朗人民太可怜了，完全被中共还有俄罗斯玩弄于股掌之中。几天前有人跟我说伊朗，因为中共愿意在伊朗每年拿一千个亿美元的利益，所以说不愿意让伊朗改变。我说你这简单了这看法，一千亿美元在中共眼里边根本不算钱，小钱，一个小小钱。共产党有你无法想象的野心和计划，一带一路人民币向下贸易，武装北朝鲜，彻底控制和武装伊朗，加大巴勒斯坦的核武库核武器装备，让古巴有绝地武器，让委内瑞拉实行南美彻底武器装备优越化和优良化，让几个国家能源和国防彻底实现中共化，包括尝试给土耳其卖红旗反导系统，这事都是潘多拉盒子其中一部分。
刚刚的美国上任的新的国防部长Mike，是美国陆军的司令，此人非常了解中共的野心，但是他说话没用，他曾经有过很多的思想关于中共的威胁和长期威胁，现在天意啊，他当了国防部长了，这绝对是我们爆料革命的最大的战友，反共战友。我可以告诉大家伊朗的核装备、核计划很快会宣布，伊朗一旦有了这些技术和这些计划，所有战友你们告诉我，以色列会什么反应？全世界的金融界会什么反应？日本会什么反应？对面的沙特阿联酋什么反应？在中东的自认为老大的仨国家，伊朗认为是，土耳其认为是，沙特认为是，你说这个能源的局面会如何地改变？地球就这么大。美国会什么反应？
刚刚又在伊朗又把美国的无人机给打下去了。我在两年前爆料的时候我就说过，某天某日霍尔木兹海峡，伊朗一旦出现问题，我当时就说伊朗的协议是扯蛋的事，伊美协议不会进行下去。某一天共产党和伊朗和某些人就会合作，把那个油船就给炸了，大家知道一个油船是多少吨呢，想想数量多少吨，最窄的地方大家看一下霍尔木兹海峡，阿联酋与伊朗接轨的地方，其中有两三个小岛，有多么的浅，有多么窄，一两个船就挡住了，你想清理掉是6个月到8个月，6到8个月能源停止供给到60%到80%，全世界的资源会什么样子？整个世界经济格局是什么样了？共产党最信奉的一条就是：你家的灾难就是我的机会。
浑水才能摸鱼！浑水才能摸鱼呀！所以说，战友们，共产党所有喜马拉雅计划里最核心的，当它遇到问题的时候，就在你家制造灾难，变成它的机会。在最糟糕，最狠地时候，就是要把这种灾难变成浑水，它才能摸鱼。所以共产党有多么的感激美国911啊！共产党有多么的感激伊拉克战争啊！王毅这回来了，你不要让我尝试打开中东的潘多拉盒子……你说王毅作为一个中共的外交部长，他是那一会儿蒙出来的吗？他是半年前才想出来的吗？他是一年前才想出来的吗？他怎么会就轻易定义伊朗这个地方就是潘多拉盒子呢——而且他有能力来控制这潘多拉盒子呢？当王毅把这话讲出来的时候，美国的战略家都是傻子吗？以色列的战略家都是傻子吗？
全人类上最大的六个权力支柱，六个支柱——不是4 pillars，是6 pillars，美国的第一权力：高科技、美国的美元、美国的强大军队、美国的好莱坞；以色列最牛的，整个在全人类最大的影响力，就是反战争能力——也就是我们今天所说的，一次性打击能力——以色列是绝对有核武器的。第二个，以色列，大家都不能确认的，在全人类上，经济的控制能力。谁打开潘多拉盒子？谁打开谁的潘多拉盒子啊？王毅同志，无知到了极点。大家千万别迷信什么外交部长、还有什么总统……多牛叉。埃及的穆尔西在庭上直接就倒了，就没啦！那伊拉克、利比亚的发言人是全世界最火的，现在在哪儿呢？别以为他在那个位置……我们中国老百姓太多的对共产党的、对政府官员的崇拜，以为当了官儿的就有水平；当了官儿的就有道德；当了官儿的命就比人家大……恰恰相反！
你看看王毅的无知；你看看中共这一切行为……战友们，香港股市的变化。亲爱的战友们，我一再说：你不可能说，我要打你的时候，人家就在地上让你打，直到把你打烂打死为止，人家得挣扎，人家得挣扎得多着呢！上上下下——所以那天我直播的时候我看这股票——我看涨我不看跌，就是6月16号我都看涨不看跌。共产党如果在股市上，恒生上、上海A股指数上输掉了，共产党就结束啦。接下来就是人民币，接下来就是港币，彻底完蛋！而且这个升和下，大家要记住，最赚钱的都是盗国贼。因为决定放水，决定收水，决定高，决定低……全人类这个股市上，只有共产党是百分之百现在可以控制的——知情者就那几个家族。随便涨，江志成赚一百个亿，朱云来赚几百亿也又可能，王岐山家百分之百赚钱——中南坑那几个都赚钱——跌也赚钱。
所以说战友们，你们千万别投机，你要想赌这个事儿，跟着共产党玩儿高低，赌股市，你会死得很惨。只有一样是赢的：赌共产党完蛋，你肯定赢！但你要赌短期你肯定输。啥叫潘多拉盒子呀？有那个视频放一下，看看挥手的，北朝鲜的——那才是大事儿！G20去签合同，再告诉战友们，再说一遍：签了慢点儿死，不签早死。没有任何选择。
亲爱的战友们，当你们看到这个视频的时候，想想文化大革命，想想文化大革命，想想当年二战前的日本，想想当年的伊拉克。我去过多次伊拉克，当你们去伊拉克的时候，你们会感受当年的伊拉克。还有利比亚，包括当年的南斯拉夫。你能想象当年那个时代，请问大家一个最简单的问题，这镜头里面出现的，谁是真心地高兴的？你能找出一个在这儿高兴的吗？谁是真心的高兴？谁又是真心的安全？谁又是真愿意看到这场面？谁不骂啊，你咋有这么漂亮的媳妇？我咋没有？我估计男的都这么说，哈哈。甚至有更多淫秽的想法，都是有可能的，都是有可能的，我相信，因为我问过。
当年在柬埔寨，带着他老婆上去的时候，我问那些老领导，我说到底你们什么看法？他说咱啥时候看过外国来的元首那白色的皮肤，穿着那小短裙子。大家都在想，跟这人睡觉啥感觉啊？都往这想知道吧。所以说，老百姓们恨的是你把我绑架了，你有漂亮的媳妇，你有美食，你吃得比我胖，吃得比我饱。北朝鲜今天在场的人，我告诉你们，连个绿豆面都混不上。你们没有去过朝鲜，就在这个机场跑道的尽头，全部都是农田。机场是朝正北的，下了飞机严格意义上是朝正北的。从这个往东去，直着东去，跑道的尽头就是农田。那些老百姓的房子都是趴着的农坯房。他们真的是惨到了石器时代，他们过年才能喝绿豆面。老百姓都吃不饱，瘦的嘎嘎的。
现在你看到的那些摩托车，还有现在这些车，都是共产党送去的。听说这次访问，几千人提前到达北朝鲜平壤。你想想这些人是什么感受？这些人的内心是什么样的感受？这个国家是什么概念？但是你想想，美国会因为这个害怕吗？欧洲会害怕吗？那伊朗，你说伊朗现在是啥样？把伊朗那国家变成潘多拉盒子。伊朗的领导人出来的时候，我问过伊朗人，你们是什么感受？他们说他啥时候死啊，都这么想。我问过伊朗的，都是说他啥时候死。为什么？这个世界上，是以人民为主的，是以老百姓为主的，绝对不是以哪几个人为主的。这就是为什么说，王毅的潘多拉盒子之说，和今天北朝鲜的核武器，和即将，我说的是即将，一定会是伊朗说我有核武器，我有打远程的，一万三千公里的导弹了。一定会的。然后，霍尔木兹海峡发生冲突，发生战争了。浑水造成了，有人要摸鱼了。我可以告诉大家的是，最后的结果，绝不会像911一样，让共产党浑水摸鱼。
今天的共产党，已经成为了全人类认为的威胁。那个时候的共产党，或者说那个时候的中国，全人类都忽视了你，或者当你不存在，没认为你是威胁。现在完全不同了，你想再浑水摸鱼，你这个黑手！王毅不是说：西方的黑手不要染指香港的事情嘛。你这个王八蛋，说话太混账了啊。谁染指你家事情？谁是黑手啊？谁染指你家？香港是国际城市！要不然你干嘛签「50年不变」啊？什么叫内政事务啊？只要是侵犯人权的，只要是对人类带来威胁的，根本不存在内政和外政！人权大于主权！第二条，国际协议，国际承诺，不存在人权和主权，只存在承诺。第三个，你的返逃法，已经是威胁到全人类。这种荒诞，这种无理，这种流氓的语言，你竟然敢拿出外交部来说，你还要在台湾实行一国两制。你在新疆的200万集中营，那是全人类的公敌。你在西藏进行的绑架和暗杀，那是全世界的公敌。你对台湾即将实施的，所谓的一国两制，就是明天的香港版本。那就是全人类的公敌，全台湾的公敌。你在香港实施的返逃法，完全违背了你的承诺，你的合约，和国际的利益。现在你还要把这事弄到全世界去，全世界返逃犯法的制造者就是孟宏伟，已经被你抓了。
然后，伊朗底下搞核武器，你想把以色列，你想把中东时局搞乱，你好浑水摸鱼。我告诉战友们，我们唯一知道战友和我们站在一起的是，我们有共同的敌人，这才是伟大的战友。不是和我们共同敌人的战友，绝对不是最好的战友。现在共产党把全世界最伟大的权力，最厉害的权力，最有实力的权力，和我们团结在一起，和我们一起有共同的敌人——共产党！这中央电视台的视频，这在全世界播出，你想想川普总统怎么看的？咦哟，这个好啊，王岐山这手摸着，咋地，我来了，我就不愿意看。总设计师是王岐山！千万别小看了王岐山！王岐山这能量大了。刚刚去黑龙江，见俄罗斯，有人告诉我。王岐山又在黑龙江放狠话了，说做好准备，打仗是肯定会发生的，只是大仗和小仗。不打仗，共产党能在中国继续？
所以说战友们，王岐山的说了，不打仗共产党能在中国执政下去吗？这是真实的王岐山的逻辑。所以说，听他讲话的某位公检法的朋友说，哎呀，文贵啊，真让你给说对了，王岐山这就明说了：没问题，不打仗？不打仗共产党能执政下去吗？有你们饭吃吗？说没有网络控制，没有网络控制，共产党还能在这生存吗？中国还有未来吗？跟美国人有什么可干的？老百姓都把我们给吃了！你们要感谢党，党现在正在不惜一切代价，维护着这个政权，就是维护你们的政权，否则被杀的是你们。过去叫推翻地主，有了共产党，下一个要推翻的就是你们。听到老百姓口号了吗？推翻共产党！王岐山真说了实话，这哥们可爱说实话了。过去，咱喊的是推翻地主。现在老百姓喊的是推翻共产党，你想啥呢？共产党被推翻了，你们的老婆、孩子被杀，被强奸，被玩，懂吗？维护共产党是你们唯一选择的。战争，没战争共产党能在这会执政下去吗？没麻烦能执政下去吗？
所以说，这就是王岐山的概念。对内，得有动荡，中国老百姓不能过好日子。就像王岐山说的，吃草，他才能过好。最好是老百姓越穷，越弱越好，这是百分之百商鞅的想法。这就是真正的共产党的执政逻辑。另外一个，在国际上，说现在反对共产党。没人反对共产党，共产党能在中国执政吗？这就是共产党的逻辑。所以，王岐山在黑龙江讲的话，不假。见俄罗斯代表的时候，说俄罗斯这些年要感谢美国啊，没有美国对俄罗斯的打压和封锁，普京总统和俄罗斯不可能有今天。我们也得感谢美国，美国的打压，我们要充分的利用。由于有美国对我们的打压和对俄罗斯的打压，才能让我们中俄一家这么亲嘛。这哥们说的也是实话，但是这种流氓逻辑有多可怕啊。
亲爱的战友们，这就是真正的现在共产党的本质。所以这回北朝鲜、王毅讲话、潘多拉盒子、孟宏伟被审，恒生股市，上海股市的变化，人民币、港币的巨幅涨跌，和接下来在香港??????，听说了，王岐山说了，要让香港折腾地精疲力尽为止，这是王岐山的战略。你真别小看了王岐山的战略，我真认为在香港他真有可能成功。
王岐山这四个字说出了王岐山这个鬼和妖之术。 你看王岐山的前翻译夏业良在叫他律师问我话的时候问的问题，郭文贵你纳税了吗？ 有没有向美国交税啊？你的钱是哪来的？ 用什么作担保的？都是王岐山让夏业良问的。我当场就跟他律师说你是在替王岐山替共产党问话。 最后是夏业良让他的律师继续这么做的时候他律师不干了，找法官辞职，老子不当了。这个律师本身就不愿意干，主律师是叶宁，结果法官把叶宁给fire掉了，指定他当这个律师。昨天人家去了说我不干了，说我不能代他干这种事情，提出无理要求。最后法官说不行你还得继续当。
这点小事你可以看出来，我文贵对王岐山的了解和判断。这绝对是王岐山干的。王岐山的妖术和鬼术咱们正常人你们是想象不到的。这就是让香港折腾地精疲力尽，这是他真正的精髓。他认为香港的老板和香港的股市，你跌吧你跌吧，跌到最后香港人反香港人，香港人来反这些上街的学生。王岐山说的不是没道理的。因为香港的富豪香港的宗教界已经出来说话了，别在折腾了接受道歉吧。这就是共产党阴和坏的地方。这就是让伊朗整核武器。美国一看他为啥和金正恩坐在一起了。 听说中共最近无限次地告诉伊朗，你要快要狠地按照我们计划实施。亮出你的核武器，我已经给你了，亮吧！现在就像打架一样，我给旁边的Joe 庄先生，他上街打仗去，没武器，我给他一把枪。他拿枪上街不合法呀。我说你赶快亮，快掏枪，快掏枪。一掏枪，浜一枪，全大街都趴下了。这就是王毅所说的潘多拉盒子。
这有多坏啊？ 借刀杀人！借伊朗威胁美国。让香港的富豪，让香港的有钱人，香港的股市，来灭掉上街抗议的学生。这是王岐山这话。 王岐山你听到了，你有没有说这话？ 你干啥我都知道。 你跟夏业良小翻译搞这些事，咱走着瞧会带来什么结果？我再告诉战友们，接下来你们会看到在美国的欺民贼会遭到什么样的结果。记住我说的每句话和承诺。他们尽情地表演我们才有机会。因为一定要记住，他们是坏蛋，他们是对人类有威胁的。让他把威胁和坏充分地展示，我们才有机会。 这就是我说他讲的潘多拉盒子跟文贵的潘多拉盒子是有关系的。当我把潘多拉盒子亮出来的时候，和他讲的潘多拉盒子放在一起的时候，全世界都会齐声吶喊灭掉共产党。
再也没有机会让你王岐山说让香港人折腾的精疲力尽，用香港的富豪灭香港的学潮和反抗热潮。 让香港人民精疲力尽之后，香港的股市灭掉香港人民追求正义的意志，那是不可能滴！因为有郭文贵在，有我们爆料革命在，还有今天最伟大的力量— 社交媒体在。不管北朝鲜今天你玩儿啥，不管G20 你玩儿啥，不管伊朗将发生什么事情，大家拭目以待，任何行动，都是对我们有利的，上天在我们这一边，上天在帮我们。
一切都是刚刚开始！
我要马上去开会了。亲爱的战友们，为十四亿同胞和香港同胞祈福??
阿弥陀佛！
战友们千万别投机，千万别投机！只有一个目标你可以赌的，共产党灭亡，其他都别赌，其他都别赌。 亲爱的战友们，上天站在我们这一边，咱想不赢都不行！行了，庄先生，把法治基金的视频你推出来吧，好不好？ 我们现在有很多法治基金的战友们你们留言我都看了，我只录一小部分展示给大家。万分感谢！还是那句话，不会有一分钱花在和你的目标没有关系的事情上，不会有一分钱花在个人消费上。但是法治社会、法治基金已经开始使用钱了。第一笔钱是因为当时Joe 庄发起的，但他现在不用了，他拿工资了。就是个人小额贷款支持战友们爆料。第二个是，这是法治基金的，法治社会的第一笔钱支付调查王健先生的律师费用。还有一个法治基金支持的是，董事会通过的，支持VOA龚小夏女士，东方先生和李肃先生追诉和起诉美国之音的律师费用50%。从现在开始，以前的付的我们不管，以后付的50%。这是两个基金的第一笔钱的支付和第一次行动。请大家审阅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/473/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/473/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月8日，文贵试直播，试之前呀，我们给郭媒体加一个软件，在加之前郭媒体被黑的一塌糊涂，昨天我们了解一下，到底是什么原因，一开始没有录上，最后发现确实是被黑的，而且不但被黑，我们这个楼也再次被黑瘫了，整个工作人员都傻了，特别是新来的团队人员，他们知道我们会被黑客，被骇掉，但是没想到这么严重，而且昨天新设备上来以后，确实很管用，但是如果被提前有预防性的准备的话，中间会蓝屏，闪退都会发生。
今天我们尝试加另外一个软件的时候，一直就加不上去，盗国贼知道我们要直播的时候，会对郭媒体，多个直播点进行攻击，而且攻击的是新的方式，不是过去的DDS了，昨天发出去的信息说大家要知道以色列整个软件集团和盗国贼在网络上有合作。
整个软件是叫做世界上最先进的，叫做扫描和侵入性的软件制造商，价值目前在市场上是十亿美元以上，这家公司很多东西我们尝试用，就是为了反整个CCP对我们的袭击，但是在试的过程中发现很多东西已经被CCP掌握了，他们创造这个东西呀，不行，不中，但是他们利用这个东西黑咱，用的非常好。
这就是为什么北京那个公司，还有其他方面，已经是和他们有了这样那样的合作，伟大的战友们也知道了，从此可以看出世界上的高科技技术，特别是以色列的技术，他们利用这些技术干坏事，那本事大的很，但是要服务人民，干好事，把山里没有学上的孩子问题解决，扶贫落实，或者孩子爬山上学的问题，他们没本事，干这个事很厉害，你看这骇客。
刚才我们换了3个方式，第一个直接就给灭了，第二个声音没了，第三个我们正在颤抖着，迈着小步上来了，很搞笑，现在我们与敌周旋不是那么容易的哈哈
昨天有一个战友给我发来了一个软件的信息，我非常感谢，对我们帮助非常大，这个软件信息主要是了解盗国贼怎么利用所谓的病毒软件侵入到郭媒体，但是战友们要知道，过去所有人都在想，他给你发一个带毒的信息，然后你一点链接，这个软件呢，就告诉我不要链接这个不要链接那个，大家查一查那个OS集团，他现在已经发明了软件，不需要发给你什么信息，带病毒，你点击，根本不需要！
想知道谁就知道谁，完全在你关机状态，完全任何通话状态，你的电话就和他的一模一样，而且马上，0.几秒的，非常快的所有的你删掉的数据，所有的联络通讯录，所有手机的信息，从你打开的那一刻起，马上拿走，同时可以操作上千万手机，不是一个两个，所以战友们，现在的手机就是监听器。
所有战友们你手里的通讯工具就是跟踪器，互联网，智慧急停到来的时刻，就是我们所有人裸奔的时刻，只要你拿着电子产品，只要开车，只要有有线和无线的联络方式，你就没有任何安全，大家务必记住，不要抱任何幻想，懂的人啊，上那个暗网，今年已经，到上个月，
暗网的交易量已经是3.8万亿美元了，任何信息只要你会玩，只要你有钱，这说明什么，盗国贼利用高科技对付我们人民，特别是爆料革命，每个人的爆料革命，我们参与者，或者说担心的人，都将成为他们监听的对象，和重点跟踪对象，何况是我们这样的人呢，国内的老百姓，山里的老百姓，架一个锅看看海外的新闻都被
抓，我今天上午发出了一个华尔街时报播出的，非常重要的文章，就是鲍尔森先生说，美国对中国的经济铁幕可能即将落下。
这篇文章很有意思，因为参加的布隆伯格先生，纽约前市长，大富豪，马上要选总统的人，搞了一个亚洲的经济论坛，这个经济论坛本来是要在北京开的，后来由于给中非合作经济论坛让步，腾出时间，但是这是公开的，事实上还有其他理由，
据说布隆伯格先生曾经对中国不友好，中央高层对他有忌惮，还有某些情报认为，这个论坛里面来的人，很多都是他们不欢迎的，所以借此给撵出去了，去了新加坡，上周举行。
上周举行的，丝毫没挡住这个论坛的大咖人物，大家看到了基辛格，鲍尔森，都是过去亲共人物，都过去了。
可以说是华尔街过去和现在最有实力的大佬，现在美国财政部部长，过去是鲍尔森的手下，跟的去的基金大佬们，几乎华尔街和西方大佬全都去了，全都给面子了，都去新加坡了，他们邀请的官方最重要的人，就是我们的王岐山先生。外号鬼子六，国家现任副主席，过去的中纪委书记，海航实际控制人，姚明山女士的先生，贯君的亲爹，和刘程杰啥关系呢？不知道，所以说呢，大家看到了，整个论坛上，最重要人物就是王岐山先生，但是这回，这个论坛绝对不简单。
在这个论坛上，大家看到的是，刚刚开始，开幕式，一开始布隆伯格先生演讲，介绍王岐山先生，对世界介绍他是世界上最有权力最有影响力的人，大家回去看看视频，你看看台上台下的反应是什么？那个眼神和肢体语言是什么，这不是开玩笑的。
介绍完以后，接下来的会议和视频讨论，你们都没有的，我的很多朋友都参加了，参加的所有的人当中，都是中国过去30年所谓的改革开放，都是巨大的获利者，而且，是所有的在目前世界上最有影响力的金融人物，这些人讨论话题，主要是回味，几十年以前到现在，和中国中共和某些人的关系，基本上一致都在感激王岐山，感谢王岐山，感恩朱镕基，
大家可以看到报道里面，内容非常清楚，就是8964以后，江泽民总书记实施了部分的开放，然后获得了美国为首的西方认可，和大家认为中国可能会在经济繁荣以后，走向民主法制自由的社会体制，共产党会改变，共产党称之为和平演变，后来
就到了胡锦涛的时代，就逐渐关门，然后到了现在习近平和王岐山时代，彻底关门！走回文革老路，让西方很失望，特别是过去几十年帮助中国在美国欧洲有说，让西方支持中国，支持中国共产党的人，最近很伤心，相当的不愉悦。
就在讨论，还是王岐山当时厉害。
在广东的时间，广东信托，然后在海南，到北京市当副市长，副总理期间，他们觉得还是不错的。说现在简直是，对习近平主席的执政方式，个人崇拜，新疆集中营，借反腐运动大力打击对手，打击民主民运律师，然后经济搞封闭，增加维稳资金，军费；南海挑战西方诸国，二战后的国际秩序，搞货币扩张，都是习主席的错。因为王岐山就在他对面，你去想想他们会不会说王岐山。但是你看看，说到这个时候，大家看一看：江泽民，改革开放，真开放。胡锦涛，走老路。
到了习近平，现在走回了文革之路，成了西方的敌人。那么这里边，真英雄是江泽民，朱镕基，王岐山。大家怀念，感恩，感谢，支持。最后，美国和西方所有的朋友，都因为这几年由于被远离，被不信任，伤了心了，这会儿跑新加坡来聚会一下。全是世界金融大佬。最后这句话是什么，中美之间的经济屏幕即将落下。大家看到这个程序啊，要落下了！谁的招啊，干嘛啊，经济铁幕啊，经济铁幕！
啥叫经济铁幕？对郭宝胜来讲，那就是他家房子，他家的钱。法院要是判他输了，把他家房子没收了，他不就完了么？对不对？对韦石西诺来讲，就是把他们送监狱去了，就这么简单，被定刑了。就这么简单。啥叫经济铁幕? 就是要你的命，断你的后。最后还多了一条，美国人，想改变中国政治体制，那是不现实的，不是不想干的事。言外之意，给王岐山留下了余地。
我们支持王岐山，朱镕基，感谢江泽民；胡锦涛同志就是…拉倒吧。现在，我们认为，我们跟他们好，从过去到未来，从来不想改变你这个体制。 给共产党送了信，什么信？ 谁是我们的朋友，谁是我们的敌人。接下来将要发生的事，我告诉你，因为啥，经济铁幕判处死刑。但是我告诉你，我们没有想要改变你们的体制，你们还可以继续统治中国人民。
说到这儿，我再不多说了。咱往回看。头两天，鬼子六王岐山先生到了以色列，到了中东，什么形象？救火队长。搞油，搞技术，给中国企业家，给了很多憧憬和希
望。你见王岐山说过一句？（卡）的么？私下里的那些喊话，那些录像，那是说给中南海听的。对外公开的时候，他干啥？坏人全让习近平当了。然后上海进博会，把习近平那几句话，
全世界的人都知道了，所有的美国政要，没有没听说大海的，大海的故事，大海的比喻，大海和小溪，大海和小河沟…，所以你看看过去所有这些发展，到现在保尔森出来讲话，包括基辛格先生的讲话，那不是开玩笑的，那是代表着美国金融界巨大的利益的，那是绝对有权威说话的，而且代表了大多数过去亲共的人，希望中国走民主法制自由，和做经济利益交换的人。
那么我们再回到柏林，在JP Morgen每年一度的精英大会上的人的讲话。我上次讲过，连基辛格保尔森，所有的欧洲前领导，一致性的开始从过去的支持中共，到最后大家都想翻脸，都恼火，甚至很多人骂出了很难听的话。整个几天的会场，所有人都在骂习近平，都是一个调子，认为王岐山是改革派：如果王岐山在2012年18大上来，中国不是这样；如果王岐山的政策能够落实，中国不是这样；如果江泽民在，更不是这样；如果朱镕基在，也不是这样。
大家可以看一看，这都是偶然的么？这绝对不是偶然的。你以为西方这些大佬们，从欧洲，到以色列，到中东，到美国，这些人吃饱了撑的？开着几十架私人飞机，据说新加坡那次私人飞机去了60多架，烧着那油，2万多美金一小时，都是那么昂贵的生命时间，跟你王岐山坐那里去聊那些无聊的事，没用的事？全球飞来飞去？不可能的，战友们！
（喝水， 调侃： 哎呀我这看到我自己形象挺好啊，哈哈）。
回头再看一看，这篇报道什么人点赞最多。在国内，绝对什么都被屏蔽了，连放个屁都不让知道的。大家看看这两天中国的社交媒体，疯传那张照片，疯传！
我告诉大家，先给大家泄露个消息，我们未来的郭媒体，正在买三个技术。第一个叫Pizza，代号叫Pizza。什么叫Pizza？我在4年前（应该不止4年了），2012年的时候，我第一次看到这个软件的时候，当时安全部的某个官员在香港，是去了解整个香港的反共人士，
后来的占中人士，第一条信息谁发出来的，最后是多少人看了，什么人看了，它（Pizza）给你一个链接，这个链接几乎是零点零几的误差，所有的信息都在上
面。这就是今天所说的最大的政治软件，政治选举使用的软件。这个软件已经在西方合法的被媒体所使用。就是说它知道我这篇文章被谁点击了，它知道点击之后又传到什么地方，而且点击后的反应是什么，这个人是什么样的态度。这个软件现在就是调查软件。 （卡…, 他们（黑客）今天快疯掉了）。
这个软件未来会在郭媒体上反映，就是你所有发生的信息，你会得到反应（反馈）。那么我们现在请的合作公司就对这篇文章和对王岐山的文章，我们委托他给我们回复： 什么人看了这篇文章，有多少传播量？大家要记住，在大陆，由于跨墙软件，我们看到的点击数都是假的，不可能真实反映出来。而且这些人，要改变我们在youtube和twitter上的点击量和转发量，那是容易至极。我们新疆的这位好朋友，Intl, 他很多的点击往下掉，那太正常了。
文贵过去六个月了，从20万零6千到20万零7千，一个没长过，一直往下掉，那能正常么？不正常。谁控制的？CCP和美国的沉默力量。但是后台他是改不了的，后台的信息他是改不了的。所以现在，战友们别着急，也别生气，twitter大多数人都被关掉了，甚至你转发的信息绝大多数都没有实时转发出去。这个大家都知道的这叫屏蔽软件。政治选举软件和屏蔽软件是一个软件，代号叫Pizza, Big Pizza.
25-30 拿得起
第二个软件，现在是很夸张的。第二个软件是什么？当这个信息，我需要什么人知道的时候，我只要在我这个平台上发出去，一定会发到对方的手里面。啊！这个软件厉害了！这个软件事实上，就是零——零点击率的、零送及率的这个软件，零时刻的它的一部分。这也称为 ……被西方人称为 “具有侵略性”的、“意识形态”的，带有这种侵略性的软件。
那么，《华尔街日报》的这篇文章，在登出以后。我们的合作公司告诉我们说，这篇文章，被一个在塞浦路斯的公司，定点儿发送给了中国的精英阶层，都不是老百姓。中国什么阶层？中国的绝大多数的《财新》网站上的读者、观众！和中国的金融界人士。日本、台湾、香港、东南亚的金融界人士，和美国的金融界、媒体界人士 。
大家！你去想想，这是他们的目标。当然了，所有的有异向的政治人士，都会收到这个。这个被定点儿推送的、《华尔街日报》的这篇文章，你看有没有人操作！如
果没人操作，怎么可能……一个付费的文章，在叙述出来以后，被定点儿地、有计划地，推送给大陆的某些阶层，又推送给世界上的精英集团。里面的主题就是「中国面临着的经济上巨大的制裁和惩罚，和不确定性」。
最后，大家要记住，解决这个问题的人是谁？大家记住——王岐山，救火队长。未来一定是王岐山出来救火。谁把火点着的？在中东，在以色列，在新加坡、在柏林，在美国纽约华尔街。头两天，在纽约华尔街，就在我现在住的地方后面，几个……头两天我说了，有犹太俱乐部啊，还有这个基金呐开的会，几乎是统一主题。整个中美贸易战，和中国货币、香港港币的这种挑战。和这个港股、A股面临的危机。和中美之间这种紧张的关系，和个不确定性。还有大家都担心即将发生的、未来的中国经济衰退，现在，都把责任推给了习近平。啊！跟江泽民没关系，胡锦涛那就不算事儿。王岐山、朱镕基那是英雄。
最后，大家记住！一定是——来救火的是王岐山。啊！大家把火点起来，全世界的火。最后，救火队长王岐山。看看《财新》最近拼了命地黑「海航」。就是要把「海航」金蝉脱壳！帮助它把壳给脱了。叫大家都知道，跟王岐山没关系，跟王岐山没关系——王岐山没帮它，实际上已经把钱洗走了。
什么 “大新华航空”！“大新华航空”……我看路德先生这个节目做的非常好。噢！《战友之声》做的非常好。但是，核心的本质别忘了，还是「渤海金控」。渤海金控的合作者，就是这几个会议，所有的大佬们。这些“金控”跟这些世界大佬的合作，就是要盗取中国的财富。过去，大家认为的盗国贼，只是、都是长着和我们一样脸的盗国贼。不是，这是内贼和外寇联合的作战。否则那些钱洗哪去、放哪去呀？
王岐山的钱，那都是几百亿上千亿的。没人查出来，光在瑞士那都多少钱呐！啊！头两天有一个，在欧洲查出来的，说是一个人，英国的一个人。过去是银行的工作人员，用一英镑查出2330亿英镑的这个洗钱。说是怀疑是俄罗斯总统普京的，大家不知道，那个2330亿的钱，一大半儿都是中国的，都是跟王岐山有关系的。接着，大家会越来越明白。但是，没人敢爆王岐山，也没人去爆王岐山。啊！就这么简单，就这么大的力量，就这么大的影响力。这是为什么？因为有外寇跟他们合作，帮他们掩盖，帮他们合法地洗钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/462/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/462/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月26号上午啊，我刚刚的从外面回来，大家看看啊，带着眼镜，带着帽子，刚刚取秘见了我几个朋友，在中央公园我们走走路，回来冲了个凉很舒服，一大早我做平板撑，所以今天早上非常充实。
一会我还要出去跟其中的两位朋友还要在另外两个地方秘会一下，昨天晚上工作的非常非常晚，主要是盯住这个香港的港币变化。
我相信战友都看到了，昨天，刚闭上，国家外汇管理局和国际外汇管理局的较量，懂行的就能看的出来，激烈程度可以说从2008年以来从来没有过，这个较量会坚持一段时间。
我在我的锅文里面说过，大概呢，各种政策3到6个月有效，但是昨天和前天这种激烈的较量，还是超出了我们所有人的想象，也就是说国外的资金，进入的量，和国外的攻击程度超出了我们想象，我认为港币能坚持3-6个月的可能性不大，大家不要搞错了，不是说3-6个月港币就没了，那是不可能的，但是港币，进入一个重大的政策调整，然后成为一个，巨大的，跨过7.86以后，形成港币的货币还有外汇的危机，然后就会讨论港币和美元挂钩的政策，这样势必会影响到港币在世界上的流通，和他的价值，最重要的是他会影响到港币真正的价值。
会引起全世界金融界政治家的讨论，当然了，会影响香港的股市，大陆的A股，还有沪港通等一系列，最后他一定会影响人民币的汇率，影响国内的经济，这个不是说要坏中国的经济，或者要搞垮香港的经济，只是说这次灾难，让这个假的经济和泡沫经济，恢复到他原来的面目，不能让港币 成为CCP片区美元外汇，继续盗取香港和大陆同胞的所有的钱，和未来。和盗取我们这些草根们辛辛苦苦的赚的钱和我们的未来，或保家护命的钱，我们是阻止他们盗取我们的财富，阻止这些盗国贼利用一次一次的印刷钞票，和制造虚假经济来坑害香港人民和中国人民，最后坑害全世界人民，最后得利的就那几个家族，这是不可以的。这是目的。
我昨天晚上看，特别到下午三点多的时候，整个国际国内做港币期指，人民币期指，大家可以看得出来，特别是场外的这些反应，只要是行内的人，就能看出来，世界上对中国的经济，对香港港币的真实价值，和香港的经济走向，是真是不放心，是没有信心的。
接下来，战友们也看到了，昨天王岐山访问以色列的，国际各大报纸媒体的反应，跟文贵在一两周以前说的是一样的，以色列开始担心，中东国家有些国家也担心，欧洲美国国家都在担心，虽然王岐山先生在那拼命的解释中国在拼命的在维护国际上各种秩序，包括保护和维护知识产权，保护各国的技术产权，这真是笑话了，所以说中国你看这个说话啊，中国过去没有PM2.5，这是美国西方搞的阴谋最后是啥样都知道，然后新疆集中营，竟然是围着铁栏，找出几个几个当地的，新疆的警察和军人，在那打乒乓球，让别人坐那接受再教育，胡锡进这个家伙，如果是那么好的话，你把你妈你把你女儿，你把你奶奶是吧你老婆都送过去啊，那么好，比北京还好。北京有雾霾，那里没有雾霾，你送进去呗。
造假造到这个程度。
外交部，说你们监听川普的手机，那你就用用我们华为吧，不行你就不要用嘛。然后过去的陈峰，郭文贵说的话百分之一千都是假的，流氓林毅夫，郭文贵诈骗犯，郭文贵说的话百分之九十九都是假的，然后海航和王岐山那百分之百都是假的
现在经过一年大家在看，笑话太多，整个这个事件在世界上，他们瞪眼说瞎话，就是王岐山孟建柱一直以来，拼命的繁忙的，在维护着国际知识产权和技术，你说这笑话搞的大不大？
就像新疆的集中营是一样的，包括香港的港币，港币坚挺！港币没有问题！人民币没有问题！
我们不操作港币和人民币汇率，但是你看看昨天的市场是什么情况，所以说这个真和假之间，不是人与人之间道德的问题，真和假已经到了危害人类的程度，如果一个政权造假，他
危害的不是哪个人了，他危害的是整个社会，如果一整政权的造假，他会要的是某个人的命，就像新疆集中营，就像海航，他盗取你的是几万亿的财富，如果国家金融造假，他是掠夺全社会的财富，他会毁掉全人类的未来，如果一个政府一个体制，根本不让你说真话，只让你说假话，香港这两天要驱逐外籍律师，只要香港籍律师，这种笑话，为什么？
就是蒙上你的眼睛，封上你的嘴，把你耳朵也捂住，这就是整个真和假造成的结果，他要假不要真，善和恶就更不用说了，这是把人当畜牲，把畜牲当成人的问题，就更不用说了，
刚刚我们两个朋友讨论下一步计划的时候，特别说到美国军方，在短短六个月看到中国对南海的行动，中国对贸易战的，对中美之间贸易摩擦和贸易战的这种反应，和外交上的口气，包括现在在中东非，还有东亚，实施的侵略还有扩张，描述的不可思议，这些人都觉得没那么严重，另外一个在整个西方，除了金融，经济，间谍，情报，科技，知识产权，实施蓝金黄，这种绝对没有原则的，没有任何底线的侵略之外，还看到了对我们这些所谓的海外人士，还有这些申请政治庇护的人，还有美国的各种政策，和美国周边国家，实施的渗透！
这个目的就证实了我所说的蓝金黄，还有3F，他们深信不疑，所以在我讨论3F方案，用英文怎么表达，法文怎么表达，我说这个你们回去讨论，我就不跟你讨论了，但是接下来的事件呢，大家应该看到，CCP在对待台湾和香港，会更加的嚣张，澳门已经死定了，已经完了。
这郑晓松四个人被杀掉以后还有很多人被杀，就是你知道和不知道的问题，接下来香港人会有的，跳楼死，车祸死，心脏病死，台湾会有一系列的内乱，蓝金黄的结果，内鬼嘛
然后对台湾的经济进行打击，这是一定的，这个我已经和美方多方面沟通，跟欧洲那方面也沟通，他们现在完全统一我的观点，接下来大家要注意，他们一定会转移视线，在香港台湾上更加的嚣张，制造麻烦，转移视线，转移国内的各种政治经济社会，极不稳定的问题，大家要注意，但是我相信，经过他这些小动作，这些傲慢无知的小动作，会加强台湾人民的团结，香港人民的团结和提高台湾香港人民的警惕性，最终会变的更好，我深信不疑，
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/461/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚在以色列的科技创新论坛，王岐山和马云两位先生刚刚结束了讲话，今天是正式的开幕，昨天晚上那个是小规模的，VVIP的一个迎接晚宴，今天正式开幕大概有1000人，王岐山和昨天讲的没什么两样，马云今天讲话了。
王岐山今天的状态呀，听我美国的基金朋友说非常不好，发现王岐山旁边两个私人医生，以色列的警卫也告诉他说这个是他的私人医生，看出他精神状态非常不好，也是强颜欢笑，硬撑着，身体非常差，马云先生呢，喝了很多咖啡，早餐的时候喝了很多咖啡，而且状态不好，也是强撑着，硬撑着。
马云先生一如既往的，老一套，都是讲过的话，然后在组合组合，讲的总体来讲还是不错的，但是整体来讲王岐山先生的状态非常非常不好，昨天晚上以色列时间，不太一样，稿子基本都是一样，没有怎么改。
另外基金朋友发现一个非常有趣的问题，他们私下里吗跟以色列的官方，还有一些国防呀情报人员讲啊，怎么看待王岐山先生和马云的来访，
他们很清楚！非常清楚，说他们来干啥我们非常清楚。我们原则也很清楚，二流的技术，现在在使用接近淘汰的，我们赶快卖给你，卖高价三流技术毫不保留的卖给你，便宜点卖给你，一流的技术，卖给你一部分，天价创新的技术你连摸都不让你摸，问都不让你问哈哈，以色列这个聪明啊基金朋友说以色列人太聪明了，然后说王岐山马云两个人来他们怎么看。
他们很清楚啊，他说，到我们这来，他们像利用我们对付美国，美国他们说是一个独立国家，我们也是独立国家，只要符合我们利益的我们就干，我们不管美国的事，但是，想让我们给他们的技术挑战美国，那是不可能的，有些人会这么干，但是国家部门和科技管控部门绝对不会这么做。他来忽悠我们技术，我们就忽悠他钱嘛，很清楚。我真受不了哈哈听起来也挺难受的，你说中国老百姓赚那点钱让这些当官傻乎乎的打打着发展国家的名义，实际上给自己开辟第三条路线。。
藏钱，藏私生子女嘛，人家也都不是傻子，另外他们发现一个比较重要的问题就是，整个看来，王岐山先生此行当中，谈到政治问题的时候，非常敏感，当有人问他中国现在私有化正在迅速的国有化的时候，他几乎脸就拉下来了，不想讲，但是在眼神中告诉他们，这不是要谈的事。你们别问，很敏感！表现了出来。然后身体语言很丰富，然后一看有摄像机，或者有人拿手机，他非常敏感，讲话很慎重，一看有华人，或者中国熟的面孔时候就要提习近平主席演戏成分很高。但是主要的是，他心不在焉，王岐山和马云两个人都心不在焉。他们发自内心的，都是想私下谈点事，整个高峰论坛的组织者，谷歌的老板，叫艾瑞克斯密斯，都是他搞的，严格讲叫谷歌以色列高科技创新论坛
所以王岐山先生马云先生来都是史密斯组织的，谷歌看来要在中国大干一场，跟中国已经妥协了。还有谷歌和中国现在达成了很多合作，不是那么简单的合作，跟马云之间，王岐山之间，中国政府之间，已经有默契了，所以咱们现在什么youtube呀，谷歌上一些信息没了，什么点击率少了， 关于新疆的问题说不了了，这都太正常了。这都有后台上的合作。高峰论坛结束后王岐山要去下一站搞埃及了，马云先生也讲完话了，该勾兑也勾兑完了，讲话出席会都是假的，核心目的，各演各的戏，个有各的目的，表面上为国家争取2025，掏美国的肛，他也这么做了，另外一个方面他们也在联络自己的朋友，布自己各个方面的局，特别是中国的情报部门，金融部门，安全部门，王岐山的部下需要的核心的监听监控，防止寻找查找的技术，以及给自己姚庆呀，贯君刘程杰呀，海航呀，拉关系，这是他的核心。
在一个核心就是未来在金融领域，在整个的以色列世界，社会关系网上，通过他们来达到自己的个人目的，通过科技界，金融界树立自己的其他方面的关系，同时建立第三个通道，一旦有什么事的时候都成为自己的合作伙伴，这是他们的真正目的。
我的基金朋友说，你说的他们怎么讲的，怎么讲话，他们会做什么，会见谁，全都兑现了，哈哈，他非常惊讶
我说出了有情报之外，我对他们我很了解，但是我深信，绝对不会像他们那样，他想干啥就干啥，表面上大家对他赞誉有加，拍马屁，拍着狠的呢，他也拍人家的。
大家都知道是在演戏，现在整个耶路撒冷，杜塞尔多夫，一些间谍，商业间谍，监听监控软件，都在卖，互相骗，互相糊弄，特别是对着中国来的客人，觉得不骗白不骗，不吭白不吭，而且很多人都希望马云，赶紧弄钱，签合同，给钱，然后都想认识王岐山，王岐山身边的人，然后在中国银行那贷款。
知道中国贷款都不用还，跟海航一样，包括很多人也在了解787飞机要卖的事。我的基金朋友私下手，哎呦王岐山做什么飞机，是不是他的787啊，哈哈，挺搞笑的。787，范冰冰，海航，贯君，刘程杰，这些事在王岐山头上绕来绕去，特别是王健事件，大家都在谈，说这小子真厉害，王健就是他杀的，都在找裴男男，就这个事的影响，超出了大家想象，基金经理都在问说这就是杀掉王健的裴男男？
这裴男男不敢出场了，好多场不赶出了，躲起来了，因为很多人都和他照相，都照他的相，不照王岐山了，照裴男男了，你看这还了得呢？裴男男和王岐山也很不开心， 发现这个世界上，知道他让裴男男杀掉王健的事情，和他是海航老板，787是他的，范冰冰跟他的事，还有一些他干的这些事。也都知道他来掏肛来了，都知道哈哈都问马云这事。马云笑，马云不吱声，
战友们，咱们的爆料啊，影响巨大，像我后面的蝴蝶一样，那个力量事巨大的，绝对不要忘记妄自菲薄，事实已经证明了。还是那句话莘县阳谷县搭县咱用事实说的算。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/457/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/457/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/458/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
几个大佬要合作啊，绝对是伸着脸腆着屁股要去被兰陵王了啊，这个家伙专门搞武器，搞间谍系统，而且。再卖给中国安全部，还有这个二部很多年有这个监听，还有高科技系统啊，通过一个香港的中转。多年来卖给这些系统。
我去买。啊。这个厄这个卖了几条锅啊？这西装还没学会创会呢，就想学洋人了啊，这是他对香港人和澳门人和海外华人。还有这个香港人极为看不起，但是他对西方人，这家伙是骂的特别狠，骨子里面绝对崇拜。
所以这个这个另外一个朋友说看到这个王岐山荐人的时候，谦卑得不得了啊，不是穿这个睡衣了给美国钱呀。中国国务卿助理，高盛的黑石的美国金融大佬穿着拖鞋嘎过来踹你的不是前辈的王岐山。为啥叫鬼子6啊？说装孙子时候能装重孙子的时候，那鼻子痒到后边去，那跟你就这么个家伙啊。然后马云打造20。
25的，绝对的全球全天候战略伙伴关系以色列，这边有蓝金黄的具体数。节哀。在上海。我们在杭州啊，我们的整个通信产业，科技产业大布局，然后一年一个台阶，两年一个大台阶啊，然后我们有将近10万亿美元。
元的这个整个的这个这个对外的啊采购你们不抓着机会，你抓什么呀？政治家玩政治的，你要照顾人民啊，以色列人。人民中国人民的福祉很重要啊，中国人民蓍草以色列人民不用吃草，你可以吃牛肉啊，所以说大家。你看他一讲以色列的吗？这些科技大佬们完全不一样了，刚刚在啊，上一周在以色列，而不是在墨西哥。又一个一个高峰论坛，高峰论坛上，很明显阿伴童先生也是个也是被邀请去的，还有前高盛的两位副总裁。
我的合伙人啊，这个原来是保尔森先生的手下，回来给我讲非常明显是什么呢？科技的。白刀子进红刀子出挑大金的时代啊，你们都想明白了吗？啊，这个。能非常明显的搞金融的这些人支持中国，我就是不要。以色列和瑞士，然后英国，大家全部90以上。
都是说跟cpb将有一战啊，都准备好了，做这个传统贸易的90的人都知识创造是。这个cp论坛有很多私人讨论啊，有些私人讨论内容我是不能透露的，让大家全傻眼了就过去。罪挺重的，醉清宫的啊，不能叫，我跟他们最近又在纠正一个事，问你别老说这个事，心中清楚他的轻功不是青中，我说。没有中国人出来代表跟你们谈判也跟你们见面，什么叫轻松啊？你别侮辱我们中国人这个词儿行不行，叫亲共人士，绝对经过了这次完全翻脸。
这个私下的会谈的时候没有一个人，啊，说着2。岛国心理啊，这个啊，中国啊，那个那个出大事我绝对玩，然后呢ccp就是两三点到三五点。几乎是共识的，就连科技界h金融界基本也差不多，所以说从那个开会回来他们。又参加了，在去之前他们几个州的这个选举啊，他们去看，说整个这几个传统的州的选举啊，绝大多数人。
去。不是前辈的，王岐山为啥叫鬼子6啊，说庄村的时候能装重孙子说牛叉的时候。把他鼻子咬到后边去，那妖猴被挑，哥这次借给马，失落。和没落的，整个的是他是被派来演戏的，你不来一个也不行就让你去吧，家人在国内抓到那边去以后。
这个前边所有人都感受到中共的蓝金黄计划，再造2025对美国的挑战，那是可怕的，昨天。马上都凌晨2点多了，阿忌那个澳门朋友也跟我来这说这个郑晓聪死因以后把我吓半死，真的假的呀？我现在。不方便说过两天，他又说拿证据给我看，郑晓峰我这有这个胆，那说明cp里面还是有人物的，想干大事干大事，暴露前。自己啊这真是伙伴关系以色列。
被逼的。号，我跟大家讲了，啊，有好男的他之后。深夜，你又说对。
阿南中国海接下来又插。我在上海啊，我们在杭州啊，我们整个通信产业科技产业大布局到那。开完就不给，用不改变像的就是驻扎在那里，大家记住了。美国这位朋友昨天跟我联系的，美国最希望的也最少。
中国的南海问题将有一个巨大的。变化，我希望台湾人准备好，同样的对香港也会有巨大的行动，现在希望沙特事件转移时。美国在g20上贸易做让步以后给你做交易绝对不可能，啊，绝对不可能，那么再一个就是。今天的美国就面临着我说过的两个选择，就是要把他活下去，啊，你完蛋，他会容忍一个独裁的一个政权。
允许你共同管理世界。今天是10月24号，也就是。
九月十五农历啊，这是今天是10月24号。也就是九月十五农历啊。那些共同管理世界，今天是死人。月24号，也就是九月十五农历啊。
今天。是10月24号，今天是10月20。24, 今天是10月24号。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/459/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/445/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十月十六日，文贵在这里向战友们报平安直播，战友们好啊，这几天呢，咱们都很专注的事情。
大连，给文贵创造了吉尼斯世界纪录，被罚款130亿美元，这几天，全世界的我的朋友联络我的太多了，主要是郭先生啊，你怎么看待这个问题，太疯狂了。
香港，台湾的，国内的，日本的，都问你怎么想，太荒唐了，我的回答非常简单：我说你看看我的案子从成立到现在，刘彦平到美国，孙立军到美国，从发红通，断播，抓捕审判再审判再抓捕，最简单的答案就是这个国家是黑社会，不是一个党或者一个政府在统治，以黑治国在郭文贵这里找到了最好的答案，很多人都知道，但又想知道详情，我没法全部回答，我这里给大家预告一下，我们正在准备就大连的审判，罚北京政泉公司130亿美元的事情我们专门会做一次视频，因为我看了判决书以后我自己都糊涂了。
很多事我都不知道，人也不认识，连时间，金额我都不知道，就是大连公安，就能在这么短的时间，两三个月就能把一个案子从头到尾捋清楚了，所有证人都是被关押状态，在大连法院发生的事情就太笑话了，笑话到了极点了，有律师在现场的录音给我发出来了，威胁我们的高管，有人给偷偷录音，记录了大连专案组和现场究竟是怎么威胁的，现场是一塌糊涂，大家全傻了，600亿全傻了，原来商量好的版本都不唱了，拒绝了，不行！
把你妈抓来，把你女儿抓来！就在这样的情况下，哭哭啼啼的，弄好了再回来重新录象，就这么开的庭，背后的故事多了去了，我知道的肯定是一小部分，但是我知道的已经把我吓半死了，我知道他们以黑治国但是也没这么黑啊，这也太黑了，对于这个问题，我给战友们说，等等，等等，毕竟政泉已经上诉了，等上诉期过完，进入公司破产从组，大连法院公安，你不去重组政泉盘古，你祖宗八辈都是驴操的，记住我的话啊，如果你们不重组，你们祖宗八辈都是驴那什么的，X的。
你们要是不重组，你们就不是大连政法委，中国政法委啊，大连专案组的人和大连法院的人都说这是中国政法委的指示啊，中国政法委，你不把这个盘古政泉重组了，你们就不叫政法委，你们都是驴，驴的后代，骡子的后代，你们不去你们完全对不起你们现在把握那么大的权利，你不去多丢人啊，多丢面子啊，是不是，一个小小的郭文贵，一个小小的民族政泉盘古，你不去多丢人啊，一定要去，我就等着你们行动，我就等着上诉期过完，然后你们就开始执行破产重组，然后我再就这个案子出手。
亲爱的战友们，其他的事不受影响，在案前，多个事想与我沟通，不可能，我不会做交易，非常好的事情，你们在恰当的时间，做出了错误的决定，这是过去两年来，共产党，中国政法委，送给我们爆料革命，给文贵最大的礼物，这个礼物有多大？咱慢慢看，别急，就在我直播的地方，就在我屁股下面的椅子，曾经，就是安全部党委书记刘彦平先生，对面就是他的秘书，还有国际情报局，间谍局，美女，就坐在这个屋子里面，创造了美中历史上，最大的，中共官员在美国非法执法，在机场被抓，后来发生的事大家不都知道了么，不着急！
另外一个我想和我的员工，我为了不牵连我的员工，我从来不和他们联系，过两天，上诉期一过以后，我会专门做一个视频给我的公司同事，员工合伙人看，名字我都想好了，就是我对盘古，政泉，裕达员工们讲讲我的心里话。
第一个讲讲大连审判最后的故事和真实的背景，就是他们如何造假，如何违法
第二个就是我会给所有的几个公司的员工们，讲讲心里话
第三个节目，在准备中，就是真正的，大连审判组，大连专案组，究竟是怎么回事，看来！我们得讲讲这个政法委了，得讲讲中纪委了，不讲讲不行了，以为郭文贵没料，孟建柱当年一样，王岐山，能咋地？能咋地？就像专案组和我们同事员工说，你们郭文贵在外面折腾有啥用啊，爆料顶个屁用！屁用不顶，我们早晚一天得把他收拾了，看看沙特怎么杀人了吗？那才是我们的方式，给他留着脸呢，直接给肢解了，然后运回来，我们弄的比较含蓄，在法国把王健“自杀”拍照死，我们讲艺术，郭文贵有两个选择，要不当王健，要不当沙特死的这个家伙，给你肢解了，我突然想起当年刘彦平同志，跟我沟通的时候说文贵啊，你如果经济有困难，家人有困难，或者需要国家帮助，你在纽约，在伦敦大使馆，你一句话，随时去！
那里面功能随便用，你要用个几百万现金一句话，我现在明白了，刘彦平就是想把我往大使馆领事馆骗进去，然后就变成了今天所说的，沙特的这个人，直接给你肢解，弄走，我估计当时就这么想的，想象挺渗的慌，你说肢解是不是挺疼的啊，砍的胳膊腿什么的，然后大连专案组，北京专案组，嚣张到什么程度，对我们公司里面，原来十块钱都要管，竟然头两天专案组去了，对我们之前判的高管，都放出来了，三年到期了，释放了，又重判了，判三缓四，判二缓三了，这些人，我们公司一直发着工资，车辆交通没有变过，这些人，只要我有饭吃，永远会养着他们，因为他们是因为我，因为公司被陷害，但是专案组去了，必须要求把这些人工资给停了，我们公司高管说你们凭啥，有啥权利让我们企业停发工资啊，他们让你们平白无故抓起来，判了几年，有的离婚了，有的当时抓的时候老婆怀着孕，回来孩子都大了，回来都半神经病了，一头白发，一身是病，都被他们打了个半死，其中有一个员工，在里面被一个女警察，骑在身上，夹着脖子，说要夹死他，你说这个女警察要脸不要脸，不知道是不是看了希特勒电影，电影里面有个女纳粹分子，夹死了犹太的一个老师的镜头，他学了。
这个人回来就是半疯的，从来没有进过公司门，这些人，再不让他们有工资，这不是要逼死他们么，专案组的人流氓到了什么程度？你们这帮畜生，你们不是爹妈生的吗？你们不是人造出来的么？
他们和你什么仇什么恨，你有什么权利法律资源，你们天天流氓一样的到公司到盘古去，迈着八字步走，全世界有这样的黑社会吗？黑社会也不这样吗？
就带着专案组的名字，也不穿虎皮，就到公司里耀武扬威，你们就不怕遭雷劈吗？你说这员工怎么招你惹你了，这几年是被你们怎么弄起来的，人家回来公司发工资那是有饭吃，别饿死，你们要停工资，就是要把他们饿死，你们的这些作为，只能加剧和加速，郭文贵对你们的打击！别给我吹牛逼，哎呀，郭文贵能怎么着啊
呵呵张扬怎么着？全家不被灭了么？房峰辉又怎么招，周永康又怎么招？我就不说徐才厚怎么样，还有你们李东生，公安部副部长，又能怎么样，你算个屁啊，这几个小烂仔，你们在这个杀人机器里面你们连个屁都不是，耀武扬威的你，狗仗人势，你跑那嚣张至极，造假造成这样的程度，所以说战友们，专案组打着习近平的名义。王岐山的名义肯定是真的，说这是习近平的指令，这是中央政法委的命令，郭声琨赵乐际二人研究了，要对其采取这样的措施。
这些人想干嘛？这些人被抓，被害，你们先想想，他们是因为什么？没有一个人是犯过罪的，没有一个人是危害过社会的，全是真真正正的，老老实实的，每天十几个小时工作，为了这个社会和国家。
哪像你们这帮人呢？偷鸡摸狗，坑蒙拐骗，烧杀抢掠，所以战友们，为什么说盗国贼以黑治国，以警治国，以贪反贪，以假治国的恐怖，和恐惧，竟然让我们员工工资停了，耀武扬威，然后挨个威胁，私下里威胁，私下里谈，“信不信？过去我们还有点机会，现在我们分分钟让你消失！“
而且竟说啥话：我告诉你，我让你们郭老板，马上认识到你背叛了公司！我让你老公知道你有男朋友！有的跟男的说，我让你老婆知道你有女情人！竟然有专案组荒唐到什么程度：我可以把你家人、你姐姐、你姐夫的婚姻给灭了。这哪是黑社会能干得了的事呀？战友们，你去想想黑社会干这事吗？把一个我嫂子的姐姐家的女儿的谈恋爱的爸爸妈妈都给边控，你说说，这个人类上荒唐到最荒唐的程度的就是这个共产党CCP了，啊，就是这个CCP了。
那么最近发生的事情，包括审判——哎呦这个判决书荒唐到什么程度啊，有些律师有些法院看了以后说简直不可思议，简直不可思议！国内律师，香港律师、国外律师&amp;hellip;不可思议。我们的基金里边那看完了都懵了，全都懵了。我问这些基金：你们还有你投资香港和中国了？我说要解决问题大家一定要记住，在这之前我就说过，基金他们说要介入，我说你们千万不要介入。现在，我说你们也不要介入。
你一定要等把他所有的专案组、什么去执行的、什么去进行的开始的时候你们再介入。那时候我郭文贵控制不了了你们就可以介入。这场上天送给我们最大礼物的审判，会成为史无前例的中国依法治国的好样板，会成为历史上怎么看待共产党，怎么看待现在的政府，怎么看待王岐山、孟建柱、傅振华、孙力军这些流氓们，这些所谓打着司法家族的黑社会家族们，
江家、朱家、王家，你看看这些整个是最好的例子，最好的例子。所有的律师看完全傻眼了。
我要在这说句最不该说的话，但我要必须说的话，从个人角度，我期盼今天的到来，为什么？我能把盘古、政泉、民族方正能拿回来一分钱吗？他这么做了会把更多的基金和朋友给我团结在一起，让西方人更加会看到，到底郭文贵遇到了事情。现在我都不用解释了，130亿美元的惩罚在2-4个月内全部完成，然后你看刑事判决书他想改都改不了了，刑事判决书所有采用的条款，大家看完全傻了。我这是，最近两年来翻译最快的司法文件。当这个司法文件，别人翻译快给我看的时候，我说我都没有，我这只有5、6张，你们竟然有50多页，太好了啊，给我一份吧。他们都翻译完了，挨个给我核对。
我就捡了几个问题：时间点、数额、当事人——外国人全都明白了。我说你看看这个事是什么时间发生的，这是什么时间发生的，再有这个人是什么身份，他能不能干出这个事，还有这个数额到底跟市场什么价格怎么回事。然后我在这说，所有这些的人，你看看有一个人在自由状态吗？任何一个国家法律，当当事人证人证词，这些东西都是在不自由的情况下所作的证，这完全就叫刑事逼供，这完全都不成立，啊不予承认。所以说这倒帮了我。因为最近一段时间啊，我们有好几个官司，我要拿出两个证据来：第一个，你告诉这些人诽谤
另外一个，好在哪儿了，我现在要做几个担保，过两天我们在香港做点儿事儿吗，港币生意嘛。个人担保。人家说你这担保太大了，这家伙十几个“0”，太大了。现在我说你看看啊，你要说我没钱不行，光一个政泉，民族证券，罚了我130亿美元。那你说我海外那个，我说我值这个。27个亿，那你咋说不成呢。他说，诶，这个真有帮助，真有帮助。对我下一步做这生意还有帮助。
另外一个更重要的事情，西方政府怎么看待我们这爆料革命。这个事情不用我们再说太多了。大家所有的关注点，就在这一个案子上，对我所有过去的爆料，和说法，都有了一个最好的总结，最好的总结。
另外一个我说到这儿啊，关于案子的事情咱们等等，他们把这个上诉期走完。专案组说了，上诉期咋的啊，上诉期不就是十天吗。完了以后马上成立专案组，直接进驻，破产，清算，早就给你准备好了，想抢你家东西的时候，那叫欲加之罪何患无词啊，是吧。那么这事咱先慢慢说，等他们走完。
另外一个我说个小事，最近网络上炒的好多的。我戴的这个勋章，哈哈，我戴的这个勋章。我向亲爱的战友们说啊，记住文贵曾经说过的任何一句话。我一再说过，文贵不加入任何组织，不加入任何帮派，也不会成立任何组织。任何党任何帮派。我这一辈子不会做政治。我对政治没有兴趣。这个是什么，我可以告诉大家啊，我看到网络上很多人讲这事了。这绝对是人家这个单位给我的，但我绝对没加入这个单位。这个单位给我的，我绝对没加入这个单位。这是第一个答案。
第二个我告诉大家的事情，谁有种，你要说你能戴。我看到有人说能买着，但是你戴着你有种在大街上你敢走上十分钟，你拍下来，你有种你试试。你试试，你看看你会是什么样的代价。
第三个，亲爱的战友们，不要把这事当成主题来谈，不要转移任何话题。我们现在爆料关注什么，关注的现在是港币，人民币，国内经济。关注孟宏伟他怎么回国的，怎么消失的，和孟宏伟相关的信息和爆料。关注王健的死因。其他都别上当。
共产党的某个已退休的政法委书记说，从这次郭文贵事件看到了，多年来在海外的布置的沉默的力量还是管用的。我们花那点儿小钱，给了那些耐心，今天发挥作用了。哎，这话说得好啊，花点儿小钱，这给了点儿狗粮，现在沉默的力量管用了。你看看，大家去看看，喊了几十年反共的人，现在不提孟宏伟的事，我们关注的是孟宏伟是官员的身份。他给很多人发了红通，它代表了共产党在海外的刽子手。啥叫国际刑警组织，他就是刽子手。杀过谁，非法的发过谁的红通，在西方做过什么样的司法陷害，司法贿赂。这对我们要求的喜马拉雅和中国的民主法制，和自由公平是多有意义啊！不要！
管孟宏伟他太太高女士的身份，和她干啥的，你说这不要脸海外伪的民运，这欺民贼。这位女士她有啥，她是谁，那依法去审，依法去办。你们不是追求的就是西方法律吗，那叫无罪推论。你没定人家犯罪呢，你逮着个弱小的去欺负。
我现在那个强奸论在西方世界已经都流行了，我说这些欺民贼们，你们要想想 ，有人去强奸你们的家人，旁边跟着个小孩，你不敢打那个强奸犯，你去打那个孩子去，你算什么东西啊。你孟宏伟是个强奸犯，你应该恨孟宏伟，你说那跟他在一起的带着两个未成年孩子的女人招你惹你了。她又没招你什么事情，她又没发动8964，她也没给你发红通，她也没搞司法陷害，她也不代表CCP在海外的刽子手。你对人家来什么劲啊，你这不要脸的东西。所以说你看看这些欺民贼们招人恨到什么程度，欺软的怕硬的。欺负女的怕男的，欺负小的怕大的。
这跟那个城管，还有中国的警察，打人，抓人，打女人，打孩子，你真看到黑道都不敢打。这些伪民运，郭宝胜，夏业良，袁健斌，陈军，梁冠军，吴征，吴征这个烂人，还有杨澜，这都是一类人物。你看郭宝胜这个畜生，你有女儿啊，你有俩女儿，哪天轮到你女儿身上。如果大家都问，郭宝胜女儿是怎么回事啊，郭宝胜不说，就说你女儿，你什么感受。所以说这些人太坏了。
最近我们这官司有个啥变化，好几个人，我们原来告他们的时候，都不到庭，不愿花律师费。缺席审判了。结果突然间，都是不约而同地都来到法院了。哎呦你看看，梁冠军来了。我一年啊我只有两个月待在美国，我怕大部分时间在中国。我根本不知道他告我。然后陈军也来了，找了个法拉盛的律师。哎呦，我根本没有收到传票啊。然后呢现在我要应诉，梁冠军要应诉，他要应诉。然后呢那个女的叫什么王啊，找不着，跑，躲，然后袁健斌也要应诉了。所有的人同一时间回来应诉，这都是有人付钱了呗，有人付钱了。
再有一个你看那个吴征，律师叫Rubber的，在华盛顿有个律师事务所。还有这个马蕊强奸案，还有一个财新的胡舒立，还有一家是谁的啊，博讯，韦石， 韦石啊！韦石博讯，一个律师一个律师事务所，你看这个王八旦，这都是吴征付钱的，全是吴征付钱的。然后一个律师事务所一个律师。你看他们这路子啊，吴征，博讯，马蕊强奸案，然后董克文，Keven Dong那九家官司，胡舒立，一帮人，全都不接案子，全都不接。然后现在全都要接，有人付钱了吧。
另外一个，专案组现在就说，郭文贵只要把他钱打掉，他全都完了。这个逻辑就是他永远的，把钱打掉他就全完。所以所有的资产都给你封完。每星期来一次到两次。专案组来，大领导。十块钱我发现你们不清楚我就把你们给抓了，家人给抓了。然后在香港封你资产，在香港到处捣乱。然后到处去造谣。这就是盗国贼一贯的逻辑，把海外的沉默的力量就是这些打着民运幌子的人作为沉默的力量来缠诉。
最近集体的行动就是浪费你的（经历）。然后第二步又来了，让你应诉，浪费你的时间，浪费你的精力。然后国内就王岐山说那个“我就不相信你郭文贵抗得住”。再一次地司法诉讼，资产查封，再一次造谣，现在让你郭文贵再次遭受心里上的，经济上的再次的挑战，为的什么呀？不要讲王健之死。不要开记者发布会。他们太恐惧这件事了！
大家记住沙特这事， 他可能会平息下来，但最终对他的伤害，我跟他们都很好， 有合作，这个事绝对不可以接受， 事太大了， 王建的事绝对是天大的事，他们绝对不允许这件事发
生， 这是核心目的。接下来，他们知道我会报什么，千万别再开口子。第三个，千万别跟美国走上他最害怕的那条路。这就是他的三个害怕恐惧。 你们那些怕的事情，我知道，我怕啥你真不知道，因为一直以来你都是狗眼在看，永远不够高度。 就像昨天下午见面的几个朋友问我， 王岐山为什么去以色列？我说非常简单， 王头两天跟几个人讲， 美国不是不给我们技术吗？它技术哪来的呀？大家说不知道。
其实都知道，等着忽悠呗， 等王说。美国的技术都是以色列的，我们掏他的肛去以色列。后花园转转。参加以色列的科技高峰创新论坛，就是到以色列弄技术去了，那我得去走走啊，逛逛啊， 下一步什么最重要啊？ 油吗！ 去沙特，阿联酋，埃及转转，顺便也有可能去伊朗，搞科技， 搞油。第三个他为啥去那？他觉得川普怕以色列，我弄以色列你不敢惹我，我弄技术，怎么着？掏你肛。你不是怕沙特吗？ 我就去沙特，去中东那几个油国搞你。然后说服人家以人民币交易。人民币搞石油，偷科技。
回去以后，穿上睡衣，小手一摸， 又来了，咋样？去以色列签了多少合同，多少科技。你看这油签得都是人民币，厉害了。然后在香港他要有动作，为什么？头两天，王岐山说千万要小心西方在香港，台湾，澳门有重大动作，他还是挺聪明的。他懂的西方只要是在它的法制和金融系统上做出任何制裁，香港澳门都是大问题。给台湾任何经济上的帮助和互动都是对港澳致命一击。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/133/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/133/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好！大家好！这是文贵, 今天是……几月几号啊，我得看一看啊。（查看手机）今天啊，是这个……我每天就是没有什么时间……呃，这个几月几号，呃，我就是没有时间，几月几号……世界时间，呵，所以呢，今天那……是这个，8号呵，星期三的8号。11月8号。
这个本来呢，半小时以前，我这个……哎，我寻思看一下推特，看一下推特反映出来呵，文贵推特反映出来，说这个：你将在15分钟以后就恢复使用啦！我说好啊！赶快我就准备，拍了几个照片，然后呢就写好一个推文，准备给大家发一个信息，结果一到点儿，显示出来：大家看到了呵，大家看到这个（展示手机屏幕）什么呢？
又是这样，跟上次一样，6天23小时，6天23小时！大家看看这个，呵，这个一样的事儿……（读手机）限制了你账号上的功能，在此状态下，你仍然能够浏览推特，但只能向你的关注者发送私信，不能发推，或转推或喜欢。你的账号恢复全部功能需，需6天23小时。
但是，大家看到这个，很有意思（点击手机屏幕）：当我去点击的时候，就是我原来还能看到大家给我发的私信，我能看到你们给我发的推文，但是现在，你看到了呵，不可以！只要你一动，马上，只要你点任何一个字，马上就回来，就是让你不能碰，你回不到你的主页面，实际上就是推特的功能全关啦。
呵，你看厉害吧！盗国贼厉害呀！所以呢，这个文贵呢，从目前看，这个推特短期内，特别从今天起，所有的推友们要记住，文贵看不到你们发的私信，文贵看不到你们发的推文，呵，这就是他们要害怕的，这就是他们要做的，呵，好像很厉害呀！啧！（夸张可爱的表情：P）这个，整个（笑）就让我的感觉啊，FACEBOOK, 推特,YOUTUBE已经是没规则啦，想怎么着你就怎么弄啦。
现在反正就不让你说话，你看什么也不行，你和推友私信也不中！也不中（河南调）。挺有意思。（大笑）但是呢，推友们不要担心，没人能挡得住文贵说话，这是美国！这是美国，这是西方世界，呵，这个三大公司就能控制住让我们不说话，那不成啦灾难了吗？
郭文贵，如果连这都解决不了，还要带着所有人回到自己的祖国，还要推动”郭七条“，还要这个”依法治国“，那不是神经病嘛？咱慢慢来，大家会看到我的行动的，我现在不方便透露，这是一。
第二个呢，我要和大家要说的事情：这几天啊，我看到李洪宽先生关于我头两天的直播以后，这个强烈的反应。哈哈（笑），这个我可以理解啊，因为我认为李洪宽先生，是真民主！（严肃表情）真民运分子呵！真民运人士。
我无论如何，我不希望跟洪宽先生交恶。我原来发过推，不希望和民运的，这个，真正的民运分子，任何时候，有斗争。我认为洪宽先生，他是真正的民运民主分子。他现在不理解，或者激动，冲动，这都没问题，我觉得大原则不会有问题，不会有问题。
所以哪，我觉得，这个随着时间他会懂的。啊，我看一些，哇，这么多人，5800多，哦，天哪。所以说哪，我完全理解洪宽先生的这种心情啊，我也可以能想的到他这样。那么但是，洪宽先生，记住，时间会给我们一切答案。给文贵点时间，给自己点时间，你们都折腾28年了，干嘛不能等三年哪，那么着急干什么哪，是不是呀。
如果连这个修养都没有，你那三千个县委书记怎么可能发生啊。别冲动，啊，干大事的人，绝对是要，不冲动，绝对是要在任何情况下都不要让事情暂时的蒙蔽的双眼。一切都是刚刚开始。
这段时间，如果盗国贼的报复期，没有这些事情发生，那就不正常了。如果我们的追求那么容易实现，那它也没有价值了。啊，这是文贵真心的想法。所以哪，希望所有的推友们，发自内心的，静下心来，啊，去好好考虑这件事情的未来和它真正的价值。绝对不能反习，反习是死路一条。
要反习，洪宽先生你去反去，我可以保证的说，这个，你不要说反习了，你连习的毛都摸不着。啊，你甭反了，有啥用啊。连美国都反不了习，你能反得了习吗？你可以，你怎么反，我不管，但你别戳到我反。我希望海外的民运人士，不要再把王炳章，还有刘晓波，这样的人都变成烈士了。我曾经说过，谁当年鼓动了刘晓波先生去拿诺贝尔奖，谁就是他真正的杀手，因为，拿了这个奖，就等于把他杀了。
这个，千万，我也希望洪宽先生，任何海外的有良知的人，真正有大智慧的人，不要把真正能做事的人，这么早的变成烈士。啊，变成炮灰。你有权力你干嘛。你干嘛要求呀。这也是我为什么对袁红冰先生极为尊敬哪。
袁红冰先生，还有昭明先生，还有澳洲之声一再强调这袁三条，让我倍加感动。因为这是对一个人格的尊重。你们要搞，你们爱反谁反谁，我管不着，但你别串叨着我反，别给我命令，别过早对我评价，这就不好，我不接受啊。这个咱现在都是朋友，咱说话都很温柔，咱不接受啊。啊，另外一个哪，袁红冰先生讲过很多观点都是让我很感动的，都是让我非常非常感激的。
那么，这些事情那，都说明了，他的与众不同和这个极高的政治智慧。极高的政治智商，啊，这也是为什么他让国内很多盗国贼害怕，顾忌。盗国贼不害怕的人，你都是没有价值的，盗国贼不去骚扰你的人，那说明你没价值。像，这个宝胜先生，前天做了一个采访，结果是采访完，他也是这个视频给他移除了，还给停了直播功能，啊，非常难受。
但是，不经历这个事情，连这个都经历不了，你还想追求喜马拉雅，上喜马拉雅，还想搞法制，民主，自由。这是不可能的。就这我们的追求你要没准备好付出一切，献出生命，或者你只是嘴上讲一讲，那是骗自己呢。如果是骗自己的，赶快停，还来得及，再往后啊，想这个退都退不了。
那么，另外一个哪，这个这几天来呀，确确实实我除了商务会之外，我正在准备了，下一步发声的平台。啊，我肯定不只准备我一个人发声啊，我有病啊，我在自己的屋子里在里面讲，我要发声的主要是让大家一起能和我发声，一个共同的，绝对不能让别人控制，被任何人控制，被任何人影响，被任何人骇客的一个舞台。
大家知道，以色列技术我原来一直不说，大家往回看一看，我们所有人关于文贵的爆料的视频，为什么在大陆，在过去几个月，都是每个好的视频，都是几亿次的传播呀，啊，因为我原来我不想说，我的以色列顾问公司一直在帮忙，啊，一直在帮忙，在做这个事情，否则，达不到这个效果，但是，彻底破开那个墙，暂时不可能。啊，暂时不肯能。啊，但是很快，应该那个墙就不存在了。
我的以色列顾问公司一直在帮忙，一直在帮忙做着事情，否则达不到这个效果，但是彻底破坏那个墙，暂时不可能，啊，暂时不可能，但是很快应该这墙就不存在了，我现在也不能说，让大家看一看，慢慢就知道了，因为他们现在已经把墙所有的一切暴露在了全世界人民面前，不但暴露了世界人民面前，而且成了世界人民的公敌，很多人都恨这个墙，不光是咱们几个人恨啦，所以说大家看结果吧，一切都要看结果。
啊，最近这几天啊，我也跟很多方面的人联系，主要是反映这些情况，我也看到了李洪宽先生说文贵不适应美国，我觉得我要没记错的话，我比李洪宽先生来美国来得早，我在美国做得事情，投的资，交的朋友绝对比你多，你要说我不了解美国，这个洪宽先生你太自满了，这个也不是能弄三千个县委书记的水平啊。
这个我们见美国的官员，还有美国官员见我们是了解所有事情的发展，比如说今天上午我接受了一家美国媒体的采访，这家媒体就是想知道发生的事实，因为这些天发生了很多事，很多人并不知道，而且官员为什么要来问啊？官员问了问题他要反应啊，他替我们发声，还有一个，文贵的事情它现在跟政治太接近了，
比如说现在有一些在亚洲负责美国事务的官员，他们就非常想知道在美国总统去美（中）国的时候知道这里发生了什么事情，这对他访问中国一系列的沟通、谈判当中极为重要，所以说，这个洪宽先生太过于冲动，今天我就不多说了。
另外呢，这几天我们还和很多的科技公司在一起联系，知道了更多过去几个月我们发生的事情，真的可以拍部电影了，这个太多事情都是太敏感了！啊这个，有人是拿着老婆去行贿、有人拿着钱去行贿、有人拿着书去行贿，有人打着习主席的幌子、打着彭丽媛女士的幌子，有的人打着代表国家、给于市场的诱惑，都是几十亿、上百亿的这种诱惑，
包括赌牌的给予和新赌牌的发放，过去几个月是了不得的，各方的参与，但是呢？对咱们来说都是好事，都是好事，这些事情，对文贵的所有事情都有了更多的说明，比如说最近有个叫“乱伦彪”的又发了一个什么一万多字的文章，然后曹长清先生给他这个八个条件给他总结，“八个不择手段”，
啊，“八个不择手段”太好了，像这个哈金先生、曹长清先生，袁红冰先生，昭明先生，这个李洪宽先生、何频先生、陈小平先生这等等等等这么多高智商的人，大家都能够看得明白，别着急啊别着急，而且最近所有的网络对我们的控制不是坏事，
如果我们今天在美国连声都发不出去，还是那句话我们还搞什么“民主、法治、自由”，还搞“郭七条”那不是自欺欺人吗？那不是骗你们的吗？而是对大家的一个新的考验，会更加珍惜，也是对所有海外的所谓的这个民主、民运的人士是一个大的考验，啊，结果胜于一切！
我们要用智慧，不受人诱惑，我再次再次重申：郭文贵绝对、绝对啊要向所有推特推友保证的事情就是“郭七条”，就是“郭七条”，然后呢，我要再次重申：郭文贵在3月份以前不爆任何具体的料，而且，再次重申：“郭七条”的核心是不反习主席、不反中国人、不反中国，我反的就是盗国贼，
还有打着中国老百姓的名义，绑架了14亿人民、以给14亿人民造福以贪反贪、以黑反贪、以警反贪、以警治国的人，盗国贼，把中国老百姓的财富转移到西方的人，这是我文贵要反的。我一不图政治、二不图利益、三更不图名义，没必要，文贵太清楚了，折腾到这时候了，你还想要名、要钱，还想要利益，
那不天真那不找死吗？文贵能达到郭七条的全部，或一部分，那就不白活了，如果能把所有的海外的民主异见人士集结在一起带回国能让海外的几千万华人安全的有尊严的可以自由出入中国，那是文贵莫大的容颜了。这是我要努力的方向，永不妥协，永不放弃，这不可能有勾兑，到现在我和中国官方没有任何联系。
再说，我要主动任何情况下我打个电话，我说我接受了你们那些条件，那马上就是结束啦，不需要文贵有什么恐惧害怕，不需要每天有4600个五毛来攻击我，没必要嘛，所以说，推友们，文贵的原则不改变，我也不会改变。我也不会上任何盗国贼的当，把我们引向反习主席，反中国，反中国人民，不可能，
就像我跟西方媒体，这几天，几个媒体采访，我明确告诉他们，我反中国盗国贼，我的原则就是郭七条，不反习主席，不反中国，不反中国人，这是绝对原则，不管谁戳到我，这是红线，这是我的理想，是我对我自己负责，对我28年的所有付出来负责，也是对所有的推友负责，
如果觉得文贵做的不好的，我也不欠你的，大家完全可以不理我！攻击我，我都无所谓啊，你攻击的少了我不吱声，攻击大了，你做好准备，我有时候可能也会反击的，这是有可能的啊，所以说呢，今天我先给大家说一下推特，看不到你们私信啦，推特我连上主页都上不了了。
我正在努力，新的平台，咱们到时候看，然后下个2周全部在加州和弗洛里达开会，
然后有时我会来这里Livestream直播，来向大家报个平安，有时又我可能通过别人跟大家报告一些情况，
今天我就跟大家报平安到这，希望大家放心，因为同时呢，关键是推友在推特上给我发的信息看不到，大家别着急，好吧？谢谢大家，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
