<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>王伟 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E4%BC%9F/</link>
    <description>Recent content in 王伟 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%8E%8B%E4%BC%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/956/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/956/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们好
我蹦两下&amp;hellip;&amp;hellip;.（原地运动两下）。
亲爱的战友们，你们健身了吗？
你们传播香港危机真相了吗？
（与战友互动）
今天一路上（我想）我要提前直播了！我大概是？昨天我睡的早，因为我昨天一点钟，还有三点钟都（还）要和日本、台湾、香港视频（通话），然后昨天一天我是太忙了。
现在我又揽了一个这么个活！就是我现在成了“国际外汇交易中心”了。哎呀！我的妈呀！我受不了，我真的快疯了。
因为很多事只能我本人联系，特别是美方的，我非常要保密，必须我我本人联系。
这下惨了！（要）叫双方联系上，（要用上）英文再加中文，还加粤语！
我真发现了，这个香港太了不得了，就基本上这些外汇都要通过香港。
这共产党真的疯了！他敢惹香港！我知道香港厉害，我真不知道香港这么厉害。
昨天我嗓子都已经冒烟了，我真的是受不了了。一直我就在这，四个电话就没停过。因为这个卫星电话呀，最近（跟）上一期基本没用。这两天卫星电话打爆两次、打爆两次！就是联系帮助换汇的事。
我的感受是！香港太厉害了！绝大多数的贸易生意都通过香港，什么狗屁上海，根本没上海的事，就这大的贸易公司，都在香港！这是一个。
第二个是外汇，人民币外汇的使用者，绝大多数都是通过香港，太夸张了！
另外一个让我感到震撼的事情，就是所有人都是支持香港的，就到我这，联系换外汇的，全都支持香港的。
这香港太厉害了！太厉害了！这个力量！我过去两天的感觉，就是香港这个革命，他只是刚刚爆发，这个力量后坐劲绝对没起来呢！就是这个深刻的感受！深刻的感受！
另外一个，让感觉慎得慌的事情，咋这么多人想离开中共啊！人家现在是没办法。
比如说：“现在某个贸易公司，做了已经几十年了，经历过多少（事件）！（经历了）什么非典阿、中美之间的摩擦啊，南斯拉夫都没想离开过。这次是说：我们要花一年时间离开，国内需要人民币，海外美金。”
这个是：国内给你人民币，然后我这块就想得到美金，我这不想在国内积留了。他在国内，大概三十几个城市，就有300多亿人民币在那呆着，他说：“我们是够了，给共产党是够透了！”
上万个员工啊！这样的企业都要离开！非常夸张！他们储备基地原来都在中共，现在全部往越南搬，越南、台湾。
我想大家都知道是谁！而且很多，他的生产厂家，原来给苹果做二线服务的、运输的通通都准备撤！这是多大的钱呐！
所以我这两天，我忙啊！我这成了外汇交易中心了，所以很多战友给我留的言我没法回。只要我有联络方式的战友给我说（换汇的事情），我没有一个不回的。但是我最近这几天可能回的不及时，我希望战友们理解。
你们知道，现在你七哥成了一个外汇交易中心了！我揽这么一活，我又不挣钱，我烦死我了。
（与战友互动&amp;hellip;.）
所以我现在整个人全忙这事了，你看这几天，我没有时间发郭文、没有时间发信息视频，我只是报个平安，我全忙这事了。
但是昨天晚上我睡的早，起来就几个视频，我就发现凌晨3点，Sara给我发一信息说：“G Post上，七哥你发了一个叫什么捐款，捐比特币！开了个比特币账号，然后还赠送郭战袍！”
这是假的！！！
我看到了咱们战友，最好的战友，也转发在推特上。
现在，亲爱的战友们，你们在看直播的，我现在给你们一分钟，赶快把你推特上的转发这个虚假信息的快点删掉，快点删掉啊。
而且你们一定要发个信息，你们一定发信息说那个是假的，因为咱们G Post的郭媒体被人家黑了。
我告诉你们，战友们，这个郭媒体被黑和多次发布假信息、和这个搞这个比特币捐款的（有）三个人。
一个这个王八蛋，我们现在已经（派）专门的人在加拿大在（用）法律在收拾他。一个叫杨健翱的，杨健翱这个孙子特别坏。咱刚开始爆料的时候，他从推特上开始骂人，叫我给他踢出去了。然后他要电脑，当时我们最早给他买了电脑，要钱给他弄钱。弄什么傅政华，脑子有毛病、神经病这孙子。我们在国内，现在已经把他全部查的非常清楚，在国内。在加拿大专门有一班人现在盯着他呢。
他、高冰尘，还有那个韩梅，我今天告诉大家，我专门有人在加拿大盯着呢。加拿大会很慢，在加拿大动手以后，法律系统不会给留半点机会。
绝大多数全是杨健翱，搞什么灭共集资啊，发行什么这个灭共后的债券啊，搞比特币就这孙子。
第二个就是韦石（真实姓名：孟维参）搞鬼，韦石是在美国最大的黑客，黑电脑、黑战友、出卖信息最大的就是博讯，就是韦石（孟维参）。跟班的小狗，就是熊宪明了。我们下一步，我们已经做了一两年了，大家知道他的刑事调查，一直都在调查中。
我们现在掌握各种信息，韦石是在美国最大的黑客的头，孟维参是最大的黑客的头，他背后跟着吴征就是在西方收集战友信息，然后黑客战友的（设备）。很多虚假信息和比特币的事，都是他和熊宪民干的，大家要记住啊！所以说这是第二个人。
第三个人，大家现在要清楚，目前在海外黑战友的、没有黑客能力的、有组织的、听从于平爆的。除了杨健翱这个流氓之外，还有这个孟维参（韦石）和吴征之外，还有一个人，大家知道是谁吗 ？我就不说了！大家猜去吧。
所以说（第一、）亲爱的战友们，郭媒体是被黑了，那个发捐款比特币的事，是假的！请大家删除。
第二、我请战友们要记住，我说过N次了，任何只要郭文贵说发出捐款、捐比特币、捐东西的，全都是假的。
如果有一天，有郭文贵出来向大家要捐东西、捐钱、捐比特币、捐任何东西的时候，郭文贵只有一个可能！郭文贵死了！那个魔鬼出来了！只要郭文贵张着嘴活着，永远不会向战友们伸手要你们捐钱的，永远不会。
所有的法治基金捐钱跟我郭文贵半毛关系没有，大家愿捐不捐，不捐拉倒。爱捐不捐，不捐拉倒，那捐的是法治基金。
每一毛钱郭文贵都不会碰，每一毛钱郭文贵负责，绝对花到和中国人灭共有关系的事上去。
你捐不捐没有问题，捐，未来法治基金能给你带来什么？
就像我曾经说的：它将实现没有共产党以后的，法治的、信仰自由的中国，它是建国基金。
还有一个在这个国没建之前，是灭共的资金，主要是拯救在国内被陷害的、体制内的好人、和对爆料革命有贡献的战友。我保证这个钱不会花到任何一个无关爆料革命上去，和灭共的事上去。
那是法治基金的，不是我的，（法治基金）是由凯尔·巴斯先生、由班农先生做主席的，在美国注册的，是受美国法律管理的。
战友们我再重申一遍，我们中国人习惯了，只相信人，不相信国家和政府，这可以理解。但在美国，你一定记住别相信人！要相信这个法治和政府。
就在美国，你是C3、你是C4，你受美国法律监督，你一定相信法律。
谁要拿着这个钱胡来去，你可以像那个韦石（孟维参），骗美国什么自由基金的钱。你像那什么李伟东这个孙子，他就是骗钱。还有像那夏业良，他都在骗钱的。
但是你别被抓住，抓住一辈子你就在那瑞克岛监狱里呆着，天天被人家爆肛门，当爆肛芳去，你愿意去冒这个险你可以去冒险。
但是美国只要抓住你C3、C4这种公益基金，你敢瞎来，那是非常可怕的。
战友们，你们捐过钱，像给夏业良，郭宝胜，像给某些组织李伟东，胡平，你们一定告他们去。在美国只要捐款，诈骗的罪是很大的。
我们盯那个杨健翱盯了已经一年了。他这个人爱踢足球，我们就盯着他，没得吃，没得喝，天天搞诈骗。在网上各种名声，专门是钓女性，坑一块是一块。他是被中共通缉的人物，这个家伙是精神有毛病，巨大的诈骗犯，所以我一直不理他，不说他，我盯着他。加拿大律师头两天说现在有重大进展，而且现在加拿大以及美国几方联合，在加拿大正在找这个集团，现在这小子完全已经是被盯住了。
再一个是孟维参，我告诉你，他是美国绝对的最大的黑客之一，他的网站就是钓鱼网站，就是钓鱼网站！所有的信息都跟人分享，而且搞这种慈善诈骗很多都是跟韦石有关系的，你可以看看他博讯网站，所以大家务必小心。
千万记住，任何情况下，说郭文贵要伸手捐什么比特币，捐钱了，如果你们相信了，那你们脑子有问题了，只要郭文贵活着，永远都不会要你们捐钱的。
我个人不需要你们捐钱，什么战袍不战袍的，我这所有的战袍、战装全部都是文贵花钱，全部都是送给战友们，一分钱不能要，谁要拿这个玩你八辈坏了良心了，我花那么多钱送给战友们的，你们拿着玩，这种人是遭天灭之人。
亲爱的战友们，另外一个，咱们有点智商，别老瞎捐钱，你们跟了文贵那么多年了，两三年了，每天我们守在一起，我是会让你们捐比特币的人吗？我一再说过不可能捐比特币！三点钟被黑客的，四点钟，五点钟就有战友把比特币给捐出去了，你这不是糊涂吗？！弄得我心里边哭不得笑不得。
咱一个日本的战友，“咣叽咣叽”捐了6个比特币，你这不是疯子吗？！被人骗了吗？！还好你及时跟我说，我看到信息了，迅速的要警察把它给拦下来了，不然这6个比特币给人骗走了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/930/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/930/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？一切都是刚刚开始！亲爱的兄弟姐妹们，11月23号，文贵报平安直播，也可以说是星期六大直播。路德先生和细思小哥节目应该做完了，我等他俩做完，不知做完了没有啊，我等他俩做完。
今天咱们首先，大家都说我昨天为什么没直播，亲爱的战友们，直播不是我的目的也不是我的工作啊，灭共是我的工作是我的目的，所以说当哪头轻哪头重的时候，我要搞得很清楚啊。所以说亲爱的战友们，当然了昨天前天都知道，我们忙活的都是想尽一切办法，香港人权法案，我们呼吁啊，呼吁赶快通过。
就这个问题呀，我先在这聊一聊，昨天早上川普总统，接受了福克斯的采访，他报了个可以说是当总统以来，对中共是第一次爆出最猛的料。他是美利坚合众国的总统，他说的每句话那都是有法律效力的，否则他是要负上法律责任的。那川普总统不能乱说话的吗，昨天这个话说出来，那是震惊了世界了。
你们能想想吗，他能说一个中华共和国的总书记习近平先生，14分钟内把香港踏平。他能随便讲这话嘛，那不开战了吗，那不开玩笑吗，甭说是一个中国的总书记，你菲律宾总统他也不能这么说呀。
这个意义它有两层，第一个，当时我们战友们冒着生命危险，我们的大校告诉香港同胞的，要实施戒严、屠城。这是100%的正确，川普总统统一给我们盖了印，说确有其事，也就是让全世界都知道了，9月1号要屠城要戒严，这是真的。
而且随着后面挂了好几个小尾巴，在深圳、湛江、增城、惠州、珠海，我们说镇兵30万，他说镇兵百万，但到现在我得到的信息是30万。并且喷涂了香港警车上万辆，香港警察服上万套，大量的先进现代武器，无人机，这都是也在这里这几个小尾巴上，证明这都是真的。
还有在香港当时，从7月份我告诉你们说要抓几千人，到8月份我说要抓上万人，到9月份我说了要抓3万人，在8月份的时候我就说，人已经被杀了，有人被杀了。楼上掉的人不是自愿的，都是被仍下来的。还有把人已经拉到了内地，内地人达到3万之多。现在是10 万之多，到9月份到10月份被抓回大陆的人达到几万人，2万多香港人，大陆人十几万。
而且在香港街头上，那些大陆人一点也没缺席，这一点也得到证实。所以说我们爆料革命第一次，由美国的总统用他的口，用事实在世界面前得到了验证。我们的路江谈、路安谈、路瑞谈啊，现在还有个路穆谈，还有路钢铁侠谈，钢铁侠成了米饭侠了，从来不说他七哥爆料革命正确了现在。是吧，这件事大家都忘了。咱们的爆料就老关注爆料，都忘了报谁的料了，都忘了该说啥了，昨天这个川普总统的讲话是核心的意义。
香港同胞一定要记住，这是事实。第二条核心意义大家都说，总统要不签那，是不是想拒签那，我说亲爱的兄弟姐妹们，咱们有点common sense，有点常识，美国的基本法律。如果给总统10天，他不签或者他否决票，马上参议院、衆议院实行重新投票，马上投票，是在不修会的情况下马上投票。别说他没有签也没有否决，自动生效是法律，马上执行。
如果他否决了，在不修会的情况下马上投票，超过三分之二那也是生效。川普总统能不签吗，他否决了，人家一投一定100%的几乎就差一票，这一票听说现在还后悔了，现在要想办法要公开声明，说自己当时收不到信息。这也证明了当时1119的头一天，我告诉大家的是，有人想阻碍，那不是一个很多个。但是最后是一个，他后悔了。
那么就差一票的情况下三分之二票，那是轻松过呀，是吧？而且川普总统不会否决的。那么为什么川普总统昨天说那话了？美国有政治，川普总统是美国现在大当家的，他有他的为难，他有他的政治考虑，而且更重要的事情，战友们别拿着自己的水平去量别人去，你老拿个挖耳勺子上大海上去舀水去，你这是自不量力。人家是美利坚总统，动不动就给人家建议，动不动就說人家不行，哎呀我真受不了。
我从小到大我永远这句话，从爆料第一天我就告诉战友们，如果这点你没做到，你别教我，如果你没这本事别老去教人。全人类上我走到全世界上，没有比中国人再爱教训人的，再爱批评人的。在爱说人家坏话的，再爱这个动不动就指挥别人的。你看看那海外的欺民贼，那明镜那何频，还有那韦石，还有那熊宪民、夏业良、郭宝胜，这些畜生们就差了要指导上帝去了。对谁都批评，谁都是笨蛋，谁都不如他。你说海外这些欺民贼民运，如果是真战友的话，不要把嘴一张就吃天，一闭嘴就吃大地，脚踹泰山，然后那个嘴吸海水。是不是，别老这样。
动不动就给长城贴瓷砖，是不是，动不动就许诺把谁是照片挂天门城楼上去。咱别老弄这种无知的事，你凭啥评论人家美国总统啊？那么多国家总统你咋不敢批评啊？你咋不敢批评习近平王岐山那？你咋不敢批评批评普京啊？普京咋不跟你说一句话呀？谁帮你你駡谁，谁帮你你批评谁。人家川普总统咋了，人家内部政治，人也沒说不签，人家说我和香港一定会站在一边，那就一定签。我也和习近平同志站在一边，但对不起习近平同志啊，你还得给我钱，人家考虑美国利益咋不行？咋就不对了？对不对呀！
是啊，大家要从政治角度说，我瞎蒙，我啥也不懂，我狗屁不懂啊，我真的狗屁不懂，我连个蚂蚁毛都不如。我就是不懂，我瞎猜。
在参议院吧叽吧叽通过了，百分之百。众议院百分之百。南希普洛西女士还有卢比奥，还有麦康奈尔成了人类的英雄，香港的英雄。哇塞，全部高呼万岁万岁万岁。到众议院只差一票，吧叽扔给川普总统去了，历史上最快的。哪有人家川普总统的角色呀？哪有川普总统的角色呀，什么叫权力啊？权力不是给你说yes的权力，权力就像王岐山说的，是说no, 我有说no的权力才是我的权力。川普总统说我有说no的权力呀，我可以有否决啊，我也可以等一等啊，我不一定明天签。南希普洛西那天讲话说了吧？「我们现在就送给川普总统，川普总统现在就得签」。
它已经变成美国内部政治斗争啦，那就是说你今天不签你就慢了，慢了你就对香港不好。这川普总统说“好哎，我要签了我听你的，我要不签了呢”？川普总统当然了，每个政治家追求的都是要名垂青史，得到人民的认可还有选票。
香港这件事情上，它已经在这个时候，它已经成功的成为了，香港事件是国际重大事件，是人类重大事件。它是宗教界较量的重大事件。它是正义和邪恶较量的最大事件。
真的像摩西出埃及一样已经到了红海附近一样。咋办？到底后面要不要追杀？法王要不要去追杀，相不相信是上帝派来的？有没有这事，它是到这个时候了，它到这个时候了。
这时候谁愿意输啊，谁愿意输啊？战友们谁都不愿意输，谁愿意在这时候缺分啊，不愿意缺分。咋办呢？都得说两句，我有我的价值啊，对不对？我有我的本事。那就冒出来了，形成了昨天的在福克斯「要不是我停了，你过这法案有个屁用啊？香港已经被屠城了」。说实话了吧？所以说这个较量最大的受益者是香港！早签一天晚签一天的最大的受益者是香港！这就是香港人民已经成为把战场拉向国际，在国际上灭共，自动灭共，全球灭共，全球自动灭共的伟大时代啊！！
大家没意识到吧，我兴奋的不行啊！我兴奋到不行啊，差一个周末吗，不差这一个周末吧？
所以说战友们他到了是这个时候，把川普总统逼出来，逼出来了。叫川普总统竟然爆出那么大的料来，多大的事啊！他爆出这个料以后，昨天早上咱们华盛顿的战友给我发信息“你看川普总统讲话了吗？我怎么着怎么着怎么着”。我说你太无知了，我说你白白在政治界混这么多年。我说川普总统讲的这个事情太好了。他惊讶了，他说你怎么这么说话呢？他不签署他说这话呀？我说你别动不动就批评人家川普总统。我说川普总统是天才，他在福克斯爆这个料，天大的事！在人类历史上谁不再去问这事？在全人类面前谁不去问这事？你曾经下令要杀掉全香港人，多大的事啊？昨天是个伟大的日子，川普总统额外的给了我们圣诞节的一个礼物啊！
所以这个料爆完以后全世界震惊，美国震惊。结果更加坚定了美国人说，这要香港不管，那还得了？杀香港人的时候美国人，8、9万人在香港怎么办？
川普总统可给习主席说过话呀！习近平先生、习近平先生，说了一句话，你不要做这蠢事儿。据说他还告诉他说，那将是灾难，我别无选择，那意思我一定给你开战。
亲爱的战友们，香港少死一个人，少死、少点受伤是我们最大的目标而不是把香港人当炮灰是我们的目标，这多大的事儿。同时人家川普总统也体现了总统的三权分立的这种政治权利，也实现了一把说no的权利，并且在香港问题上，在美国形成了三权较量，争着帮香港的大好趋势。有啥不好咧！有啥子不好咧！这个人哪！无知是太可怕了，太可怕了。
昨天有战友跟我说在东北三省、在西北部，现在共产党内部大家知道在干啥吗？大量的在把10年前往回追溯10年，就共产党发错的钱，比如说孩子补贴呀！什么政府补贴把钱往回要，折腾往回要！另外一个就是现在当官的被整的都是半死不活的，出门也不敢出，互相检举、互相揭发、互相监控，每个人像狗一样蜷缩在家里面。而且经济极差，所有基本当地政府发工资绝大多数都是要靠贷款的。你像那个辽宁，叫什么沈阳、沈阳原来的化工集团现在改名了叫什么沈化了，沈阳什么化什么集团了，为啥改名了？东北大企业现在频频换名、改制，换完名、改完制就原来的老企业就债不用还了，就是骗银行钱、躲债。然后其他欠的一些社会债，那你重新打官司去吧！打官司共产党的法官，那你能打赢吗？就是躲债、换名，大量的企业倒闭。
相反这个战友他不知道的在广东、在上海、在江浙正在干什么？大量的往海外转钱。就是东北、西北的国有企业大量的更名，以倒闭为名骗取、躲避银行债务和社会债务。那么在广东、上海、江浙一带大量钱往外转，而且几乎这是在东北、在北京以北是默默无闻。东北人、西北狼喊的响，真敢行动的很少，你见过东北虎、西北狼在历史上什么时候都有多少次揭竿起义，很少的啊！但是南方很多包括黄兴、包括孙中山，现在广东、上海很多人揭竿起义包括现在的香港、包括西部现在揭竿起义的人多的很，民怨、官怨、官愤一大堆，但是这是战友的一个独家之看法。
真正的看法，他没有意识到一个最大的问题。现在的90后、2000后不是过去历史上说任劳任怨、任人宰割像东北就是北方，现在这当官的能骗就骗、能坑则坑不吱声，都是沉默的羔羊，在那边等着宰。整个90后、2000后，现在中国革命之火无处不在！这就是你这个境界和角度的问题，而且特别是公检法内部的警察、公检法的年轻人是看不惯的，他们是有思想的，他们是要有动作的，咱一会再说这个问题。
所以说大家记住不要用自己的无知，不要用自己的狭隘的理解来看待香港的运动和我们的爆料革命。
昨天是爆料革命和香港运动的分水岭，又一次的分水岭。让在全世界面前，让全人类看到了共产党的邪恶，这个礼物有多大呀！
看看金融市场，昨天给了他最好的回报。香港、上海那都是靠手指头弄的，全世界的金融市场。看看那几个大的基金，吓傻了，如果当时屠城的话这些基金的钱将一毛没有、全部破产哪！所以昨天我忙的简直疯掉了，所有人给我说Miles，我们做梦都没想到啊！这是真的呀！如果他真这么干了，我们钱全没了，现在你是我们的神哪！昨天是爆料革命获得了西方欧洲、世界上最顶层的人最大的认可呀！这是爆料革命以来最大的礼物之一。
所以说，好事好事，最后告诉大家，谁也挡不住，《香港人权法案》一定会过。接下来还有《香港紧急法》，还有香港其他法，而且执行的要比任何法都要好。香港人民的生命安全和自由，捍卫香港的法律和香港的五大诉求，已经成为全人类最大的事情。香港的每一分钟，每一秒钟都跟世界人民在一起。全球已经进入自动灭共、全球联合灭共真正的伟大的时代。
说到这，我刚刚说到警察，我们爆料的尹队长在东南亚的泰国遇到了问题，据说是从东北派去了小分队杀他。因为我和尹队长没有联系，路德先生告诉我以后，我们马上启动了我们法治基金的核心团队，昨天进行了研究，包括跟相关部门联系。
我告诉战友们，你们看我爆料，从第一天我就说过，如果你去东南亚其他国家，你等于跟没出国没两样，不如在东北或者西藏找个庙里面呆着，别吱声。那些地方的宪警特已经全被收买，你像刘特佐出来以后，马来西亚不就跟中国的一个县一个样子嘛。泰国，连中国一个镇都不如。我经历的太多了，我见的太多了。
这就是大家要知道的，东南亚不要去，当然不包含日本。台湾在某种程度上可以，但你到了一定分量，黑道就把你干掉了，你也得注意安全。东南亚只有日本是安全的，去哪都不行。
其他你像俄罗斯、东南亚你别去，去了就是从左门到右门，再一转就进了监狱的门了。另外，你到了东南亚之后，只要你用手机，那你跟在国内的某个县、某个村没什么两样，完全监控。
尹队长非常伟大的开启了国内体制内出来的爆料第一人。因为我们没有联系，当我知道这事以后，马上启动（营救）。
大家记住，当你不是美国公民的时候，你在任何地方敲美国大使馆的门，领事馆的门是不会给你开的。中国重庆当年发生王立军事件，他是闯进去的，才造成了那么大的事情，这是人类上最大灾难之一，美国人最大的错误。王立军当时给弄出去以后，中国官员再也不敢爆料，这事可怕。到了东南亚，现在尹队长这个事情是一模一样，你敲门人家不给你开的。
昨天我们跟最最高层的，未来大家会知道，这人会出来声明的，他说：不可能，我们不会给他开门的。我说那我们能想什么办法能帮他？他说现在只有两个原因：第一个，他都干了什么反共的事，受到了人身威胁，你赶快拿证据。所以我们马上把尹队长爆料，在路德那有直播，这个管用，我们可以关注。但是，凭啥给你签证？凭啥让你进来啊？你得有两个条件：第一个，我身上有现在能爆的共产党的料，而且是大料，马上就可以开始确认让你进来了。如果进来发现你没有，你是欺骗，立马把你扔出去。
所以我们昨天一天的工作，对尹先生这个事情，现在很明确的告诉尹队长，只要你手里有料，马上你所在国家的美国领事馆会接受你。这个我们已经准备好了所有的资料，请你和路德先生联系。
另外，如果你没有料，你可千万别说有料，因为把我也毁了，把你也毁了，你那麻烦就大了。请你继续跟路德先生联系，我们不是口炮。而且我建议你，安全为主，去的人对你绝对有致命威胁，必须要记住。
同时我也告诉国内的朋友们，如果你们要出来的时候，一定记住，你手里的料决定了你能不能得到美国的庇护。如果你有共产党的腐败，包括对美国的安全威胁，还有英国、巴西、澳大利亚、德国这些国家都管用，我们的法治基金都可以给你们协调，马上得到保护。请你和路德先生联系。
同时，我要告诉大家的事情，海航王健的料为啥我们要等一等？就是要等给我们内部料的人出来。今天可以告诉大家，感谢上天，感谢上天，在1120的前三星期，关键人全都出来了。当时我们在犹豫，如果他不能安全到达目的国的话，我们1120要推迟，当时我们确实是，路德先生在场。就在直播前的半小时内，有些文件我才看。
我们最重要的翻译我们的战友小皮匠，还有战友之声的十几个战友，还有另外的4个战友，都是在直播前30个小时内拿到的翻译。所以说我也没看，法文我也看不懂，很多我都没看，现在还有很多还在翻译中呢。
但是为什么这样？一要保证文件的安全；第二就是我们的战友没出来以前不要影响他的安全。上天保佑，都是天意，结果出来了，完全安全了。就像某些国家接受他们的时候，把这些文件给他们一看，二话不说，赶快。当天就发给了当地国居留证，然后由人家的秘密的力量送到某个地方去，两个家庭都得到了叫做证人第一保护条例的保护。
什么叫证人保护条例啊？证人保护有三个级别：第一个级别让你这个人从人间消失了，没有任何你的身份，没有任何你的信息，给你个安全的地方叫安全屋，或者某个山上，让你安全地生活。你有一套另外别名的护照、身份、生活区域，而且当地有秘密力量保护你，没人能接近你，是最高的证人保护级别。
第二个级别，在这个国家，在某个范围内有一些安全的力量保护你，你可以正常的生活，没人可以害着你。
第三个就是你是证人，秘密地被保护没有人能欺负你，但是别人并不知道，就像我这样在社会上该干啥干啥。这是三种级别。
王健案的核心供料人都已经安全出来，而且得到了最高的保护。
大家看到昨天也是个大事，我们的同胞一个帅哥，我发现好人都是帅哥，王立强先生在香港叫做驻港机构的安全力量的代表人接发了香港的特务叫项新（音），震惊了世界，到了澳大利亚。他就是在澳大利亚申请了这种政治庇护，而且是国家安全力量的保护，你再动他是绝不可能的。
这就是为什么赖昌星会被弄回去呢？赖昌星他没料，赖昌星他没申请政治庇护。如果当年赖昌星申请政治庇护他绝对不会被弄回去的。他竟然没有申请政治庇护，而且他还没料，你呆人家那儿几年了，人家怎么帮你呀？ 结果又被海外民运以各种名义吃、骗、坑三四年，最后是海外民运把他卖给了共产党。还陷害他赌博，带他去赌博，在当地又犯了刑事罪，最后把赖昌星送回了国内。所以他死在自己大意，对共产党抱希望；他死在了海外民运欺民贼的陷阱里边；他死在了他自己身上有几个钱儿的诱惑的邪恶力量；他死在了自己没有料上。
大家都要吸取教训，只有你能出了国你手里有料，你一定会得到保护，跟法治基金联系。只要国内战友什么党内高官，情报机构，你跟我们联系，这些国家都可以给你庇护；还有其他国家包括日本，日本我们都可以帮你协调，没有任何问题的，只要你有料都可以帮你。没有问题，你只要出了国门都可以，如果重要人物， 在北京领事馆、大使馆和国内上海也有可能给你采取特殊措施，关键是你的料。
说到这，我再告诉大家，我们的大校先生，他非常好，没被处决，我们也得到了好消息，现在被转移到天津关押。现在这位大校为啥没被杀掉啊？非常简单，还怀疑他有人，所以说这个时候他反而安全了。他是我们的英雄，他们家人很安全，特别好，所以说我们尽可能做到最好。虽然他有最坏的准备，但是他给我们爆了最关键的料，我们给香港同胞发出了他们要戒严的这个重要信息。很多人提前得知以后做了保护措施，这是非常非常棒的。
说到这儿我再给大家咱们再说说，我再告诉大家，我再说一遍，香港保护法一定会过的，不用犹豫，真正的战友别在那儿胡说八道去，胡说八道绝对不是我们战友。
亲爱的战友们这几个说完了咱说说海航王健。1120爆完料之后，现在咱海外战友们上视频的时候一定不要蒙，一定不要蒙。你看看国内海航的事情引起多大的波动。我再给大家说一下，穿红格格衫人是谁，T恤衫是谁，那个短裤是谁。昨天我在这边耳机听着大卫小哥的解读，这边跟这边视频，大卫小哥做得非常好，但是大卫小哥还没整明白，大卫小哥说得最好没整明白。刚才我推出两个视频我相信你们知道是谁做的，曾经跟大卫小哥一样的水平跟踪这个案子的人，在前天，就是我们拐痘痘的同志做的，拐痘痘的人，这小子厉害，咱们战友真有高人，所以别造假别撒谎。
你往回看王健案子当时整最细的就是我们政事小哥还有大卫小哥，我们说你们已经快摸到了这个秘密的碗边了，但是我没戳透。第一辆车上第一个上车的就是王健，戴着草帽那个，穿着蓝色的那个马甲就是王健。我们所有人都忘了这点，没有人用心，昨天咱们的大卫小哥给看出来了，第一个就是王健，然后根据颜色对比，这一关他没说明白有点犹豫。我告诉大家，穿格格衫的人和穿短裤的人就在那辆车上。
咱们叫山本先生的那个人，日本人，压根就不是那个穿T恤衫的人，或者他就不存在。穿T恤衫那个人由于咱当时去的保镖录屏把他变形了，那个人经过对比他是谁？他就是田丁，穿条条衫裤叉的人就是田丁。战友们明白了吗？我是在什么情况下才发现的，昨天我正在翻译的通讯录里边说让田丁你就穿那套衣服，然后你穿那个T恤衫，然后说你手上要戴东西，谁发的？华镔发的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/502/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/502/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天不爆料啊，不爆料，睡觉啊，明天还的上班呢。
咱看现在我穿这衣服啊，战装，我这是坐着呢。这个是XL号的，XL号的，XL号的，这是XL号的。现在郭战装发现昨天挨样进行了测试以后，基本上S号，就是L号实际上就是M号，XL号就是L号，小一号。那么我已经通知厂家，把一些废掉，不惜代价要废掉。长度加长两公分。然后把号，L号就恢复到L号，XL号就是XL号，加大一个号。所以战友申请的时候千万记住，你原来是L号，你就申请L号，你是S号，就申请S号。因为我让他改了，其他全把他废掉了，不要了。咱必须完美，必须完美。
一切正常。中，中，中。
哎呀，亲爱的战友们啊，这两天我开会啊，把我嗓子都开得冒烟。每天一坐那儿就是九个小时，十个小时，十一个小时。每天就这么开会。
中间这个时候吧，因为这个讲英文，有时候还要翻译，这个时候真不是开玩笑的。你要是说没有好体力，你要想撑个……（诶，刮胡子了呀。郭叔爱你，郭叔也爱你，kimc）这个真的是撑不住，一天天的，这连着这家伙这真是，两个多月了啊，就是这么折腾。
那么每次开会的时候中间我都会讲点儿笑话啊，讲点儿笑话大家就轻松点儿。比如说啊，昨天，和前天我就给他们讲笑话。我总想讲个笑话。我说讲讲吴征的夫人，他们老问，为什么……因为我们最近在讨论吴征的案子啊。他们很关心吴征现在的状况。因为我们的战略啊，就是把一个一个的吴征的关系网全都连起来了。通过诉讼。比如说，像韦石，博讯，我们给他来一个反诉，让对方提供材料。然后呢Roger Stone 他要出面作证，弄不好班农先生也要出面作证。
大家都知道，有一本英文的书，叫做《魔鬼的交易》，吴征就把这个书的版权给买回去了，就为了要搞我郭文贵。他要见班农。他把那个《魔鬼的交易》那本书买回去，二十万美元，二十万美元啊，没多少钱。出版权，在国内发行，还承诺能给几百万现金。这个书的作者不仅仅，是另外一个人，是另外一个人，帮助川普总统选举团队人之一，是个酒鬼。也是这个人，创造了很多政治想法。诶，吴征就拿这个就变相行贿。叫《魔鬼的交易》那本书版权。但有一个条件，还有一个附加条件，说除了把郭文贵你们要弄回去， 还有一个呢，就是要杨澜单独采访，杨澜单独采访。这个故事长了去了啊，长了去了。
我简单地说，这里边很多笑话，这吴征啊，吹胡子瞪眼的。然后呢，这就成了我们的笑话了。我每次开会，我就会问他，还有另外一个人，班农先生和另外一个人。我说到底有没有采访你？没有没有，没有采访？没有。他说，你什么情况？我说只要是被采访过，就悬。怎么悬呢？我给他讲个故事啊。我这故事听人家讲的啊。本人声明，到法官那去的时候声明，道听途说，道听途说。不一定信啊，也不一定真。
这个原来中国财政部的某部长，某部长，跟我很熟，经常我们一起喝酒吃饭。有一次在香港，在山顶上的一个超级富豪家里吃饭。我说你这搞了这么多事，人家说你啊，内部宣布说你多名女性有染，而且在办公室。我说你还是个老实人啊，不像（干）这事啊，不像这种人啊，咋回事啊。他说哪儿啊，兄弟啊，我就被那个杨澜给毁了。我说杨澜咋把你毁了，杨澜咋毁你了呀？给我讲讲。他说，哪儿呀，杨澜到我办公室，跟那个中央电视台开会。就在开会的时候，几个人，大家都走了，都走了，我可小心了，他说，我特别小心呀。家里管，组织管，我也怕我出事，说实话兄弟，咱在这方面有时候搂不住，哈。他说不是还想升官嘛，进中央委员嘛，咱就很注意。但是呢，杨澜同志和几个中央台来工作的人，人家都走了。刚离开办公室几分钟，杨澜同志回来了。敲门，这秘书说，杨澜女士回来了，可能是把钥匙掉这儿了。什么钥匙掉这儿了，那赶快找找。然后呢，杨澜就开始找。这时候屋里秘书就出去了。杨澜在那块儿沙发啊找找，就剩了这位部长了。杨澜同志撅着个屁股，穿着个超短裙就在那儿这么找。找了半天，沙发也摸，地毯也揭，找不着。这，坏了，部长同志。杨澜同志的屁股老对着部长，这部长你去想想，穿个超短裙。部长突然发现，杨澜女士没穿内裤，没穿内裤！结果部长喵几眼，最后就直着看。这个钥匙老找不着，老找不着。后来一扭头，嘣，抱住了。部长还没反应过来呢，部长的裤子掉下来
了。部长还，啊啊，不好意思呢，人家“啪”就那样了啊，啊，哇，完了。拿下。所以部长说啊，这事啊……
他说受不了啊兄弟啊，谁受的了啊，受不了。此事过后，他辗转反侧，辗转反侧，晚上睡觉是翻来覆去。这个，总是想那一幕，也不敢联系。结果是在另外一个周末，去一个朋友那块儿聚会，结果一去发现，杨澜同志也在。也在。你说这么巧！结果吃完饭他要走的时候，人家杨澜同志说，部长，我正好没开车，能不能蹭你车回去一段啊。哎，好，没问题没问题，上来啊，大名人啊，是吧，很荣幸。上车吧。你看又蹭上去。偶遇，上车。然后呢，到了公寓，他原来住在是贵宾楼那个位置，到那个位置，说你看，下来了部长，这挺黑的，能不能上去送我一下。她说我这楼道里面有的时候还没灯。哎 ，没问题，上楼。你看看，就这样，把部长弄上楼去了。这弄上楼再下来的时间就很长很长了。这样的事情发生就收不住了。所以这位部长，在被中纪委调查当中如实阐述，据说办案人员就这些问题问了几十遍，详问细节，当时你啥感觉呀，多长时间啊，是嘴先挨上的还是手先挨上的。当时没人敲门吗，谁跟你约的第二次去那个人家吃饭，又偶遇啊，司机开车的时候你俩做了啥呀，上了楼以后谁先牵的手啊，谁锁的门啊，哎呦，细了去了，细了去了。
上那楼以后谁先牵的手啊？谁锁的门啊？哎哟，细了去了，细了去了。所以你说，我就跟那个美国这朋友还有班农开玩笑，我说你们俩要被访问过就得如实交待，有否单独相处时间？据我所知，只要给单独的一分钟时间就把你拿下，有没有单独相处时间？旁边有没有洗手间、厕所啥的呀？
还有一个我的个好朋友香港的，当年跟杨澜同志认识，那时候跟吴征特火的时候，他说他跟杨澜，他说这杨澜他很佩服，咋佩服啊？一次跟杨澜相遇，人家旁边一个香港女明星，人家杨澜就说了一句，说先生你有时间吗？有个什么电影我想陪你去看一下，跟某位女星路子一样，哎哟这时候他说好啊，看电影，去啊。结果人家杨澜同志买了票，买的票还是靠近了一个旁边厕所的地方，结果坐着看一会说我要上洗手间，能不能陪我去我害怕。那没问题很愿意，我在门口等你（文贵朋友）。结果一过去，那洗手间没什么人，咔嚓就人搂住了，还没明白过来嘴就亲上去了，他还没说NO呢舌头就给咬住了，咬着舌头就给拽到洗手间去了，五分钟结束，然后回来看电影。哎哟这哥们儿说谁能受得了哇，谁能受得了。
你说这人，所以我给美国几位朋友还有律师说，我说吴征是啥，吴征的核武器就是杨澜呢，杨澜啊，就是杨澜女士啊。我那位朋友结果是这么多年，我每次跟我们喝酒都说是不是被咬舌头了？离洗手间远点。你想想是啊，还没说ba亲过来了，gua咬住舌头了，ou拽过去了。所以说吴征先生啊，跟这个王岐山同志本质上的不同和孟建柱，王岐山先生是手指头硬；孟建柱先生是真的是肚皮和哪儿都硬，人家那是实力派；孙立军那是脑子硬，那是吹牛嘴巴硬，那不行；人家吴征是舌头硬，没经历过舌头这一关我估计吴征舌头早没了，所以说吴征有时候跟我通话你看语音里边有点大舌头，……有点喝醉的感觉，你们发现没有，所以吴征啊舌头是被练得有点变形，有点变形，所以说我现在去看美国朋友
啊，谁舌头说话不清楚又和杨澜同志打过交道，那不中，五分钟，实际上我那哥们儿五分钟时间长了，他基本上也就是十几秒，比郭三秒长一点，人家五分钟时间不简单了呀，还有公共厕所，还拽到女洗手间去了，那家伙逮着咋办呢。大家你们去看一看啊，香港，香港有一个电影院，专给VVIP的，十几个座位的，旁边有个洗手间，侧门啊一进去还有个大的洗涮间，厕所很高级，人家也会选，说明这也不是一般的熟悉，轻车熟路。所以我们这几个哥们呀，我们每次聊天都在聊这话题，吴征同志的舌头是被咬得练出来了，杨澜同志子宫也给切了，关键洗手间时间太长，那地方也不干净，也不干净。那位部长被拿下，你去想想到了办公室里边，你说一个大老爷们，你说一个女同志撅着个屁股找钥匙，还没穿内裤，那种镜头设计得你想想啥感觉呀，那啥感觉呀，但那位部长可不是五分钟了，那家伙那个厉害，那可不是一般的厉害。
哎呀算了吧，少儿不宜呀，咱就别讲了。所以说我们这几天开会啊，每来这段的时候，中间大家累的时候我就说哎呀是不是要上厕所？是不是你也想杨澜采访？大家哈哈哈大家都笑，然后很多人说哎呀太累了，我说没问题安排一次采访。大家啊，真是你们真不了解呀，在中国混那是不容易的，亲爱的战友们给你们说实话，我没见过真正了解国内的人，我见过几个导演了解中国的官场和中国的这些事，为啥呀？他身边净那些小女孩儿来回地讲这些经历呀，圈子里人嘛，他们都知道。你像冯小刚似的，那一讲这一串一串的，那太多啊。但是呢老百姓、普通人、好人哪知道这啊？所以中国现在有这个叫CCP党啊，CCP党就叫操蛋的党，操蛋的党，简称叫操蛋的操蛋的党，非常差劲，手指头硬、舌头硬、嘴巴硬，所以说说谎的时候你看那个昨天那个叫扭腚康，外交部那个，在这个阿根廷新闻发布会G20，你把王毅部长叫成文贵了两次：请文贵发言。你们去听听去，请文贵发言，请文贵发言，你说这嘴巴都变形了，嘴巴硬。所以说这共产党啊这笑话很多，笑话很多，谁要了解了共产党呀，那你这一辈子就啥都做什么样的作品都做得出来。
我最近羊肉吃太多，大家知道我虽然累、上火，羊肉吃太多，我一到冬天猛吃羊肉吃辣椒，爆辣的辣椒，别人都不敢闻一下都不行的，我必须吃一大盘，羊肉、辣椒吃完以后相当舒服，相当舒服，喝烈酒，咱这舌头也不硬，手也不硬，嘴也不硬，就是胃硬，咱这只能胃硬了，所以今天星期天跟大家聊天不爆料不爆料啊，大家千万别影响休息。咱说到这儿说到G20吧，说说G20 大家多关注啊，因为有很多话我在这儿不能说，但是我先大家记住就像现在往回看刘特佐的视频一样，大家一看我说的视频，哇全兑现了，那时候谁知道刘特佐呀，我就说刘特佐是孟建柱在上海保护和这个Parkland酒店、阿布扎比、1MDB、骗人家钱骗人家阿方的钱、美国调查，没人知道他吧，没人说他跟中国有关系，而且纳吉布的的关系是吧，包括数字。
昨天大家看到了就是这个《华尔街时报》有一篇1MDB的报道，接下来还有一系列的报道。写那本书的，就是那个一个billion骗子那个，就那本书的，就写Jho Low那本书的那个作者，他那个书他来采访我，他接着第二本第三本，我问了他仨问题又，我问了他仨问题，我说我先问你当年刘特佐出山的时候才二十几岁，为什么纳吉布作为一国的总理能相信刘特佐？是他长得胖？还是他长得高？还是他家有钱？比他高的人我相信占90（%），比他胖的人也很多，比他家人钱的马来西亚一把一把的，为什么相信了刘特佐？
把老婆、儿子、女婿一家以身相许，跟他生死相连，创建了1MDB，以国家的财政跟他合作，什么关系呀？为啥纳吉布相信了二十几岁的刘特佐？第二个为什么高盛、华尔街、好莱坞、澳大利亚名模相信了刘特佐，包括中东的几个国家被骗？第三为什么刘特佐出事以后连美国都抓不着他，纳吉布都倒台了，用一个国家的力量，马哈蒂尔到中国去都遭到了拒绝遣返刘特佐，这就是为什么刘特佐在上海享受国家的被保护。这哥们儿懵了，我说你这书写得是今年最流行的书，卖量最好的书商业书籍，我说但是重点你全没搞明白，他非常震惊。我说我可以简单告诉你答案，刘特佐出山得到纳吉布的信任就是有孟建柱和中国情报机构、安全部、公安部一局、香港澳门大佬，包括江家都出面给他背书。
纳吉布相信了，因为他赌的不是你刘特佐，赌的是孟建柱、赌的是江家，中国共产党的海外情报机构，愿意被蓝金黄。
我说的有道理吧兄弟们、姐妹们，啊，我说那么他得到了一张王牌，国家王牌，他的所在地国家，没有知道他上海出生的，也没有知道他亲爹是谁，都知道他是刘特佐的爹的儿子，然后纳吉布到处背书，家人到哪都背书，享受着所有的商人到了马来西亚全部警察开道，全部是最高的警车总统待遇，连去玩姑娘、找女孩都是警察跟着，还想抓谁抓谁，把很多人带到马来西亚就给抓了，别的国家到马来西亚给抓了，这为什么能让这些国家很多人相信，这直接啊任何时间见纳吉布，任何国家基金都可以参与，人家相信了马来西亚和政府，是吧？所以呢因为刘特佐不但展示你一个像他秘书一般的国家总理，在他旁边给他牵马拽蹬，后面还能看到了中国的孟建柱、王岐山、情报部、还有上海的情报部，所以说到了西方世界华尔街的时候，这已经就是说三重担保了。中国的国家公权力，马来西亚公权力和私人的关系。
我有一个中东的一位王子，啊，沙特的一位王子，现在已经不行了，被收拾了，啊但这个人过去是世界级富豪，在巴黎他的酒店跟我见面的时候，跟我说你说我见谁了，我刚刚跟那个刘特佐这个这个见面，刘特佐当着我面叭叭叭打电话，跟中国的这个警察头子叫孟建柱， 当政法书记的， 啊这个人这个人孟建柱，我说啊，说孟建柱说你来中国吧，保证你皇帝的待遇，长安街给你戒严，啊，你想干什么你跟我们说，你想搞酒店你说在哪个城市搞，我让市委书记、市长、省委书记、省长亲自跟你考察，然后说这个特佐啊，这小刘啊就是我家里人多照顾吧，你们只能挣钱不能赔钱，赔了钱我说了算，你们能够想象到一个国家政法委书记给人这样背书的吗？啪电话一放纳吉布，在哪呢？洗手间，出来出来通电话，马上提着裤子出来了这个纳吉布，干什么？一说谁谁谁，啊好，哎呀好，没问题来吧没问题，马来西亚就是你第二个家，这个人太厉害了。迷了，迷了迷了迷了，哈哈，我说好啊，我说去呀，跟他合作跟他投资，他说Miles这人什么背景？我说这个人的背景将是富豪和官员的杀手，我说他就是一个金钱和权力的艾滋病，谁占谁死，而且是一炮就死。嘿，他说真的吗？真的吗？这一点啊在他身上发生的灾难和伟大就是因为贪婪，最后他很惨很惨。
当年变形金刚导演Michael W，这个我们老在一起喝酒还老喝醉，其中另外一个大导演就跟我谈到了，这个说他们要拍《华尔街之狼》，啊找我合作，你说刘特佐怎么样？我说刘特佐你别沾，你沾上必死，结果这哥们退了，这哥们退了现在老感激我了，现在就在我家旁边花了这个2个亿买了一个房子啊，上次路德先生来和Sara来看到他装修，咱不能说他名字，现在老感激我了，说，郭先生要不你制止我当时我就完蛋了我就。
当时刘特佐瞄上了另外一个女孩的演员，这个演员长的不是那么好看，老拍广告啊，拍过那个那个那个《海盗》里面的一个演员啊，个不高，我跟她说你千万别沾这个人，沾上就完了啊，最后她没沾，现在老感谢我了，老感谢我了。我说这个人就是一个啥基础都没有的，他是一个天生的啊就是金权和财富的杀手啊，跟中国的胡舒立是一个尿性的啊，就胡舒立生在这个世界上就是来干好人来了，坏人一个，就是帮助坏人毁掉好人就叫胡舒理，就叫胡舒理，这个人太坏了啊，她就是一个马来西亚版的胡舒立，但是比胡舒立高级多了，胡舒立啥都卖，没她不卖的东西啊，带口带卡的都卖，就这么个东西，所以说，这些坏人像吴征、孙立军、孟建柱、王岐山、Jho Low、纳吉布，你说这些人走在一起了谁好啊，谁沾谁完。
所以说过几年你们在看看胡舒立写的权力的猎手的时候，郭文贵算老几啊，哈哈，我跟人Jho Low比那权力的猎手那差太远了啊，到目前咱说出来的就唯一的就因为我，事实上跟咱半毛钱关系都没有，就是马建副部长，半点关系没有，大家会越来越明白，啊，你说那Jon Low放到都少人啊，一个国家被他撂倒了，两个国家被他撂倒了，三个国家撂倒华尔街都被他撂倒了，嘿呵，所以说胡舒立的这个跟Jon Low应该好好聊聊。啊，哎呀，所以说战友们这些都是我们这工作的时候，我让大家时间再长我们不能让他们感觉到累，所以很多人说Miles跟你在一起开心，吃的好，工作环境好，还有一个不管多长不累，啊，愿意跟你开会，咱 你得经常讲啊，我说我从来不讲江湖上的事，但我讲讲江湖上的真事，大家偶尔的开心一下，所以战友们咱现在，刚才讲了半小时了都是开心啊开心，笑话周末了。
我们的今天我是用手机直播的，不是摄像机所以没那么好，本来是我们的这个郭媒体的总经理，还有工程师，还有现在U2的投资者，有两家投资者，两家啊，原来的30亿美元被共产党给我们灭了，现在这其中两个投资者回来了，有大量的投资，啊挺好，这个这个投资者就提出要求，郭先生每周的上午你要直播，拿出来一个小时，我说为什么呀？他说你要签这个合同，这个投资者啊再好，大家就在这钱面前啊，有时候咱中国人很感性，在钱面前有时候钱是爹呀，真的投资者没几个好东西。
正好赶着1120，这个新闻发布会，我说你们啊，发布会了都很辛苦，一人一周带薪假，一人一万块钱，给你们奖励，然后这事我有权做决定的，我说这一周啊咱就不直播了。但是，由于昨天的G20，这投资人发信息:郭先生，你要做一系列的G20的节目，希望你来做。我说我不想做这个G20，我不想做。所以也就没搭理他，昨天晚上给我发好多信息，结果是我看完昨天信息我实际上我很早就发出去，我都写好了，但是由于要保护信
息，当时最大重点就是25%的关税取消，然后接下来有一个行动计划表，大家不能说多了啊。
为啥今天要直播呢，最让我打动的一件事，就是有个好消息，那就是我看到他们真的是按照我们当初的，某些人跟我说的计划在前进，我就有点兴奋，昨天啊我就拿了一大杯伏特加，我就咣咣咣的喝了酒，喝酒的时候和一个朋友聊天，他告诉我在阿根廷发生现场的情况，太兴奋了啊！我今天上午睁开眼睛第一个信息，就是现在正在和我们在线观看的木兰发了个信息，然后我就发了第二个信息，就是说直播，要聊天，因为网上太多朋友想了解，我一看郭媒体下面全是要求了解G20的，行了，这个扯了很长时间啊，聊了很多笑话，大家精神头也都来了，特别大陆的兄弟姐妹们你别刚才听了前一段杨澜同志事情，你们都去办公室找钥匙去，可千万别介啊，那你可别试这事啊，那是坏事啊，咱不能试啊！再一个买票不要都买在靠洗手间的位置啊。
现在，言归正传讲讲G20。亲爱的战友们，我也想问大家几个问题，很简单的问题，从中国最大的历史事件，除了上海公报，后来这个邓小平访美，江泽民访美，然后呢这个中国入世WTO2001，2001年入世和拿下奥运会，可以说中国民族国家的黄金的一年，这都是美国和西方世界给的，2001完了以后2008，2008咱们到现在，严格讲就是鬼子六王岐山鬼子七王岐山就是从2008起来的，他要么就进地狱要么就上了天堂，结果他当了副总理管金融，大家看到了海航怎么发达的，然后呢习近平先生也是那时候上来的。2008到2012，2012到2018这些年，我请问大家这个WTO奥运会发生那么大的事，现在美国就是把这件事已经当成了耻辱、被骗，因为这两件事中国确实走向了创造历史的这种辉煌，当然也创造了历史上的灾难，环境灾难、人道灾难、政治灾难，因为钱多了嘛，所以说我说以某种程度上美国是杀手，美国人用了这个17年的时间，咱从2001年算起，就像我给大家发出来的USB里边叫共产党叫做CCPB，17年他们给了世界什么？给了美国什么？这17年跟美国和西方这种欺骗造成的环境灾难、政治灾难、人类的这个法制灾难，包括香港、台湾受到了更加的恐惧，包括媒体现在自由像卢广摄影师被这种消失，西方高度关注新疆一百万集中营，还有那个现在我们那个创意得到了巨大的震撼，消失的墙“bong、bong”，很多人还没挂到墙上，像段伟红这样的，你们觉得这样的事情能在未来三个月能解决吗？第一个问题；
所有中美之间过去这些17年前不说50年积累的问题用一张合同能解决吗？这是第二个问题；
第三个问题，这次谈的所谓的贸易合同，就是给他永远取消了，恢复到了川普总统当总统以前，再也没有任何关税，跟WTO一样，你们相信中国还能继续下一个17年吗？美国还会给中国下一个17年吗？
第四个问题，如果说习近平先生回去在国内推行了和川普总统的叫桌子上面的（这不能说漏啊）所谓的声明，三个月双方不增加关税，大量地购买美国农产品、天然气、石油、稀土，然后知识产权保护，停止黑客袭击等，大家都看不到的啊，桌子底下的那一堆多了去了，你觉得他能做到吗？
第五个问题，如果他要真是就是他说到的给美国能做到了，谁是最大受益者，是郭文贵和所有的中国同胞们，那不就是“杯酒释兵权”了吗？过去的“杯酒释兵权”是皇帝和皇帝，现在是美国和中国，那就“哥们，喝酒吧，把枪放下”，习近平先生那就是伟人了！那天所有开会的，包括那扭腚康都是伟人了，我决定会经常去看看扭腚康同志，我相信杨澜同志也会到扭腚康的办公室去找钥匙，那了不得了。
第六个，大家想想，如果他说的做不到，谁是输家？谁是赢家？我们郭文贵和所有同胞又是赢家，最大的赢家！为什么？美国会拉倒吗？最后一个问题第七个问题，亲爱的战友们，三个月长吗？我们七十年都经历过了，三个月长吗？三个月你们发生啥事？
我只提醒大家关注三问题，川普总统说G20会之前，他去了哪里？他见了谁？好好往回看看美国新闻，西边加州麻里部他见了谁？川普总统是美国可以说在这个贸易上、对待中国的问题上是绝顶聪明的人，别的我不敢说，在贸易上和中国打交道上绝对他是赢家，这一个；
第二个，他最亲信的他的彼得.纳瓦罗在去G20之前的前两周你们见过他吗？你们见过他出现过他吗？他去干啥去了？第二个；
第三个，我想告诉大家的事情，看看在未来的三个月，美国在军事上国家政策调整啥？台湾问题上台湾啊，香港问题上、知识产权上、货币政策上会有什么举措，大家看一看，第三个啊记住。
我可以告诉大家，负责任地说，这一场G20是上天送给我们最大的礼物，所以昨天晚上G20之前我给我们几个基金我说我多了拿不出来，50亿美元我和你们一对一的赌，所有赢的钱全捐给我们的这个法制基金（Rule of the law），谁敢跟我赌？我当时告诉他们，这回聚会达成协议，达成协议回来股票会上升，上升完美国内部问题解决完，接下来就回到了你从来看不到的，你不敢想像的，每一分钟，原来我说错啊。
每一分钟，我原来说错误了啊！应该是加特林？我对枪不懂，是一分钟5000发还是10分钟5000发的那个速度的，谁敢跟我赌？ 今天在线的战友们 谁要愿意跟文贵赌的你先要拿钱，在美国只能在高盛银行啊！ 还得去高盛 ，高盛有这个业务，谁敢 ？一对一的,我拿现金多了不行我只能拿50亿, 结果我跟那基金说完在这G20开会前的几个小时没有一个敢跟我赌的，赌了他们就全输了 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/338/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/338/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好,咱就在这说吧.。酒喝多了说话算不算数呢 ？
战友们啊，我刚刚的去一个朋友家吃饭， 这是多年的老友了， 这是一个牛人牛人牛人， 这个刚才我说了，其中一个检察官， 给我讲了他们对这个爆料的认识， 和爆料以来他对中国人认识的改观， 这都让我很惊讶 。非常非常的惊讶， 这个对中国人的这样的改观， 这是我最想要的。
Sara的头像会动，厉害啊，Sara ，Sarah现在是高人哪， 了不得了Sara现在， 你比你七哥厉害啊，郭文贵呀。 你比你七哥厉害啊, 盗国贼给你起的郭文慧这不是没道理的啊 .。咱们是一家人呐。
我现在先简单的说， 说完以后呢，请战友们知道一下，我这话是说给王健的夫人的&amp;ndash;学军同志，学军同志啊。
我想告诉您的这个事情是什么呢？还有这个王伟先生，还有王健先生的儿子，我就不说你的名字了。Christin，中文名字我就不说了。
当时你接到了通知，王夫人。你到了纽约，你到纽约去干什么，我就不说了。从纽约又飞到了法国，到了法国，你非常聪明的要求住进了王健原来住的房间，他们满足你了。让你住进了王健原来住的房间。你在房间里发现了什么，你自己心里知道。但是最关键的事情你没有发现，最关键的你没有发现。那屋里还真有东西，阿，真有东西。这个你没有拿走。
我头两天故意钓鱼， 我说王健哪， 吃饭的时候，他和华宾，和王健，他们三个人吃饭， 事实是不对的。 我那是钓鱼的。 我钓鱼就等他们出手，结果 他们今天真的出手了， 其中的一个人，实际上是王健他们四个人一桌。
这四个人当中，有一个法国女人， 我给你照片看&amp;hellip;.. 看明白啊, 看明白啊! 我怕你们看不清楚， 我一会儿可以给你们发到郭媒体上， 发到郭媒体上，郭媒体上。这回看明白了吧？
然后呢， 这个是另外一台车，预定的。 一个法国女人的信息 。看看啊 ，这个女人叫什么名字呢？ 我给你写好了， 学军同志啊，这个名字
看明白啊， 学军同志， 看明白啊。 下面是一家公司，他是这家公司的董事。 你们现在马上上网去查，可以查得到她。现在上网吗上查可以查得到。马上查。
这个女的是12点钟和你先生离开的，离开了王健先生。 这个董事， 这个法国的董事，他拿走了啥，他干了啥，你心里要明白。再一个，在太平间里发生的事情， 你一定要搞清楚。 你们当进入那个房子以后，发生的事情，你很清楚。
另外一个，王健的那个装尸袋，王健被装进尸体之后，旁边一个人都没有了。全部离开了。王健的装尸袋在那里放了很久，没人管。 你很清楚的， 你也知道的， 什么时间把尸体装上了车， 什么时间被送往的停尸间， 你要非常清楚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/331/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/331/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
战友们好，战友们好啊，出海了出海了，试试。其实不多啊，风太大了，风太大了啊，这风太大了，风太大了啊。是不是风太大了啊？
行，火锅火锅啊，我这个传上来。大人物啊，来过几个大人物啊，超级人物，哎呀，啊。所以说这个船不简单的，不简单的啊，你别看这船。二中这是快船，西方人最喜欢这个传不就传啊，特别特别的快啊，特别特别的快啊。
规定45个档次的45海里，但是呢，我加了一个引擎，就是特殊情况下能干到60海里60。这就非常非常快吧，着个脸在外面就拉的受不了就走啊，方老说我一定能赢，谢谢。100%谢谢，这是绝对最快的船，也是火锅，你看着外面我现在已经开始加速了。这个船的名字是这个瑞典的叫温迪52，你上那个温蒂，瑞典。
可能windy52这个网站，你看到他所有传到网站上，就用在我这个设计的这个设计，他原来的设计全部让我改了。我花了大概6年的时间跟他沟通，涉及到我这楼下的这个这个房间还都会吃火锅，然后上面那个。旁的都是长的，然后呢可以加一个引擎，安红安红啊，所以呢这个。啊，这个这个船的事基本上是我和他们厂家设计的结果啊，我们的厂家设计的结果，你看的网站，这网站上面就是以我这个。
就我这个船是做广告的，他们在我这个是美国唯一一个问题，52v1的就这一特，那么他现在卖给了。一个俄罗斯的，那个叶利钦的最有钱的那个耳光的位置，咱们叫什么丸猪丸，英国足球那个切尔西的。老板，他也订了一个刚刚的交付和交付，而且特别的稳。你看现在已经是45，那死了已经45了，你听到下面的声音，非常非常的稳啊，我。
给你们看看啊，这个我的飞机驾照啊，马上就要考下来了啊，这个还有这个。这一刻啊，就一个来不来？我们中国人应该活得很舒服啊，我们那么勤劳那么聪明啊，为什么可以活的好啊？凭什么盗国贼活的好啊，全世界。五一的假期还没有我们不能用吗？不可以吧，对吧，我们也可以有吗？
所以说这个大家你们上那个问第52网站就可以查到。后来问第52网站，哇，好啊。真好啊，是啊，全世界没有比我们这个国家没有比我们这个民族。太可悲了啊，没有比我们这个名字在可悲的，你看看现在全世界，还有我们中国人活得那么可怜呢。
没有，真的是没有了，哎呀，我真是，我最近啊，这个真的是在睡觉前根本不敢看推特1.那就看着国内那些打孩子，打老人的，城管打老人的真的是受不了，心里边难受的不行。3这个陈氏兄弟不错，陈氏兄弟现在嗯。
就是说啊，这个加拿大政府还有这个他们家人啊，正在跟专案组在谈吧，所以说你看这个重庆。有多夸张有多夸张，当初郭文贵造假，你现在咋不说了，咋不说了，你说这重庆公安局就这么。干完这个坏事不吱声了，真流氓啊。哈哈哈。
老百姓太幸福了，真的啊，191957的老战友了。老战友了，南南现在怎么样？现在不方便说啊，不方便说呀，被这个灭口的。就非常非常苦的，可能性很大呀，从现在来看啊，接下来王健的夫人。会是个很大的事儿，据了解王健的夫人对这件事情很不满，到过在那让王建的夫人闭嘴，然后让。
王建的夫人呢，要接受这个现实给他做交易，当然肯定不愿意了，但是他们现在是非常非常。而在乎这个王健的夫人的想法，王健的夫人未来啊是很危险的，再一个是王建的弟弟呀，王伟呀，这个。倒过来肯定他闭嘴，他要不闭嘴的话，肯定他也要有问题才有大问题，那么赞一个，嗯这个。没啊厕所啊，9楼9楼厕所估计会麻烦，因为现在啊这个马来西亚和中国的勾兑。
中国现在无论如何就两件事儿啊，据说谈得已经差不多了，所以说你们7月30号看马来西亚工作什么事都没有。她一切正常啊，100%正常，为什么马哈迪尔只要一访华，勾兑就成了阿刘特佐的事儿。可以谈，这个马航的事情咱们继续掩盖，所以说呀政策呀都这样，我告诉你啊，所以你看到未来就一定是。这结局，马航事件厕所一定够劲啊，最后是刘特佐在中国。
因涉嫌犯罪被抓啊，然后再关在监狱里，马来西亚到中国去提问，也就在中国的手里边控制到。然后让他啊，配合所谓的阿芳，马方演戏就过了啊，中国桌子底下勾勾。对不对？把盗贼弄的钱给保护保护，绿地的啊，这个绿城的都得保护保护啊，这个。我已经给马来西亚各方我的朋友发这个信息，我说你们要是跟他沟通结果，别怪公会到时候报你们的料啊，他不信。
莘县阳谷县大仙啊，呵呵，这个。弟弟呀，聊不低呀。碧桂园完了，碧桂园这回肯定完了，中国人最黑暗的不是中国黑暗，中国人最黑。那是中国人不知道黑暗，这才是真正的问题，真正的问题啊，真正的核心问题，接下来。
唉，我觉得最危险的，大家看着王健的夫人啊，王建的夫人，会非常危险，我在这儿我想给王健夫人这个说起。有话啊，我希望你能挺住啊，你能听明白我说的，我那天爆料的时候，我没有说。谁给你老公扎针灸，我没有说王见先生从墙上下来的时候是谁给他的。啊，哈哈好。
这个王见先生从上面下来以后，是谁给王健先生扎针灸？滑稽不？打击啊，滑稽不滑稽，王健夫人，你老公从上面扔下来，咱这块正在偷懒的时候。啊，两个保镖使劲打他的脸，拿着头往家晃啊，后来一个法国人是指他说你不能这样。他已经快死了，你还这么对待他，就这样的大事就这么点，王健夫人，王伟，你知道我说的是真是假的。
你知道说的这是假的，这个时候王健说了啥，你应该知道王健夫人，还有王建是谁。你约了她，是以什么样的故事把她骗到那个教堂去了？是谁看到他那个教堂了？跟谁见面，说那个人在那等着呢，结果上去以后就把它给扔下来了啊，那个人为啥没出现？还有一个王建身上的手机，那三个手机，赶快把这三个手机所有的通信板块固化了。
把王健的手机给固化了，因为你不固化以后没证据啊，这个手机上有信息。你知道的，在上去之前打电话，然后再发信息，这个一定是你最重要的证据，现在你跟他们抢钱。这些人不跟你抢钱，要抢你的命，你不要再上当了，给你所有的交易现在都是临时措施。啊，最后一定把你灭了，王健夫人，还有王伟先生，轩。
那你不要相信盗墓贼的话，你别以为你拿到钱他们答应了你就保护你绝对不可能，绝对不可能。所以说，王健夫人，知道我说的是真是假，李先生从上面下来以后，是谁打他的脸，谁把他。头架垫着，谁在这块电脑，然后谁给她扎的针灸，然后在这个这是王健说了什么，在。上边的时候，王健那个身上带的那个腰包是谁给拽走了？这两个人现在在哪？然后你一定要去陪男的。
出事很难的那一天问情况，还有一个我们伟大的杨澜的丈夫吴征先生啊，5.郑先生给你改行做了什么生意？无政法委讲得比我好，吴征在这个之间到法国去见了法国的一个华人领袖。姓华的华人领袖怎么回事？王健夫人，你要了解了解啊。是干啥的？你很清楚啊，我今天关于您先生的事儿，我就跟你说到这儿，但过一段时间啊。
等到个人都出手完了你们都出来电视啦，都认真来说我的没死啊，或者是自己跳楼死了，或者。你拍照死，然后法国政府也出来澄清啦，中国政府也发布官方的信息了，海航陈峰同志也。出来接受采访了，然后我再说话，王健夫人你也不用感谢我啊，我也不是对你有多好，你也别把我想的那么好。现在我们就是我们都是草根，我们是一条船上的，人家是盗国贼，人家是官二代红二代，跟。
我们永远不是一样的心，在这个问题上我一定要去王健先生主持公道，王健先生他也是草根，王健先生。我是精英，一辈子给他们当代孕者，这个白手套，最后就这么差给他搞死了，而且。以全国之力，全国之力，现在在法国的这些工作组，现在使劲勾兑让法国配合。法国的政府它配合的代价将是巨大的，王健夫人我可以告诉你真相。
虽然你清楚个七八成，但是核心的你并不知道，你身边所有的盯着你的人。都是危险的血迹散，一定要善待你那几个忠于你的旁边的几个人。一定要小心使用电子设备，任何电子设备啊，切记切记。所以说这个。
王建德先生的死啊，现在不是中国人的事儿了，是世界的事儿，我原来说过把战场拉到国际。一上来把战场拉到国际上了，我看你王岐山我看你孟建柱，我看你付振华孙立军，你到底在世界上见你。我厉害啊，你能你能控制了全人类，我服你不能跪死了也热啊。亲爱的战友们呐，哎呀，老高兴了，我在船上了。
哎哟，我在船上看到有人吼上来的啊，亲爱的战友们。去想想王健先生的死，给我们敲响了不仅仅是企业家的生存的警钟，是让所有。那企业家们要看到你的儿女，你的家人，你的资产，永远都是。是不安全的，永远都是不安全的，所以你挣钱有什么用？
你挣钱有什么用啊？因为都不安全，你要是挣了钱叫王建的钱多不多？现在人家把钱给你死之前都转了。走了，把你王健先生所有的秘密文件都给拿走了，干掉你前几天把你所有的信息给你封锁，把你甩了。就有钱给拿走啊，所以昨天老领导啊跟我说，文贵啊。个人的名义，非正式的和你谈谈你的16条，他得过几条依法治国，我说你非正式谈就别谈了吧。
把我当孩子呢，包子是吧？大部分人不觉醒这是现实，绝大部分是不觉醒，我们中国人的悲哀就是被洗脑子了。现在全世界啊，最大的谎言就是中国共产党啊，而且每件事都。这两天人民币贬值，我看国内呀，大肆的宣传啊，这不让发帖，简直做好事。
简直能把美国中美贸易的所有的啊这个，现在美国人罚款给冲掉，在某种程度上是的。没错，你知道是几百分你就要贬值10%，就能把美国的大概在2000亿的所有的加税能抵回来，但是。你那是什么伤内伤，这就像一个人一样，是吧，没钱花了卖点血，然后兑点盐水。最合适，你是收到钱了，你身体上受到重伤，你喝的是盐水，你失去了国际信用。
国内是这个下岗的问题解决了，失业的问题解决了，国内的生这个老子这个生产力过剩解决了。暂时的，你伤害的是国际信用，然后这些厂家未来就杀进去了，然后。老百姓，钱不让人家花不让人家对，最后还是从你现在因为贬值货币可能很多人往里跑，最后你点。使这个杠杆控制不住的时候，这个钱全往外跑，然后在失去着你的未来，没有人再相信你的货币，这是为什么中美的。
这样的教练就是货币的较量。亲爱的战友们啊，看来这个形势啊，对我们是越来越有利呀。啊，港币，港币有一天会出现突然间的脆弱。
香港的社会安全，香港的每天日预支下的法律环境，香港和香港会被他们彻底毁掉。香港人。现在这个法律环境，香港的价值，每分每秒都在变，每分每秒都在变，香港现在就剩下旅游和地产。咱们的金融这一块，现在大家很小的，香港和大陆加一块的板块，你给人家美国怎么跟西方怎么比呀？
今天量很小的，香港未来几年会很惨很惨，现在在香港。人不安全不安全，信息不安全，公司不安全，中国共产党也能欺负你，外国人也能记住。香港的优势逐渐变为劣势，过去是共产党不让外国人也不去想了，香港就有价值了，现在的共产党一定。祝福你香港，然后外国也欺负你香港香港就优势变劣势，你看香港那几个官员呢，你看他长相像过去的香港政府。
这素质差距多大，我的老天爷睁眼说瞎话，就是那个圈子不一样，无法无天呢。无法无天无法无天，所以说在香港。那地方未来完了，绝对玩了香港，香港的地方绣得老舒服了。这个衣服也穿到海上，真舒服，所以呀，战友吗？你说这个香港。
香港会什么呀？香港会很糟糕，现在香港一查就是大湾区大湾区，大湾区的整个。最低1.2万亿美元，人家纽约曼哈顿就1.2万亿美元GDP你什么大湾区呀？大半夜去啥呀？香港人你跟大湾区的联合就是被同化吗？整个香港现在就是政治香港，共产香港统战。在香港，那你有什么未来香港的价值过去就是少政治多经济啊，尽可能的。
国际化人才国际化，信息国际化，市场国际化，资源国际化，这才有香港码头。虽然有香港的所谓的国际投资人士，在香港的金融，现在是什么都大碗大碗大碗去你能超过北京。上海吗？这边跟你说的香港上海偷着你的东西，啥都被你拿走了，悲哀呀，亲兄弟。你说香港是我们的孩子去，就这样对待孩子啊，啊，台湾不一样吗？我们是兄弟。
弟姐妹，我们是同胞，但是钱是我的重要，哈哈哈，台湾。那不是没有希望，台湾几乎就是绝望，台湾就是绝望绝望。不到时候上台湾的节目。好。
风满楼，风满楼。育成。所以呀，亲爱的战友们这个，咱们现在要看到这个伟大的机会。好伟大的机会，这个伟大的时代，给我们带来的信息，科技合适。世界上共同作战的机会和力量，这个在过去式，大枪大炮都比不了的啊，王建的死。
给我们带来了一切的可能啊，太爽了，所以说，亲爱的战友啊。王健，这个是上天送给我们的礼物，笑话不笑话，去年的717的时候，我们这报海航的料，今年。要去的时候报海航王建死了，那明天天气是不是可以抱抱王岐山，孟建柱，傅振华。26就是死的料了，这都是可能的，对吧，都认可的。
所以占有吗？去年7月7的时候，不是说明天去要去抱王建死了，你们谁相信啊？没人相信，人生就在于充满了希望，憧憬和理想，我们的理想一个一个都会实现的。啊2.过几天啊，过几天啊，我也是在这个。
然后给那个王健先生的夫人说几句，过几天，王健先生的夫人，你再看看我。爆料啊，还有王伟先生，你们救不了他，你们找不到人，像你们没这个能力啊。姐，你也找不回来，他不会给你的，我会等我下回跑了，王健夫人，王伟先生。看看文贵给报个料，你会看到什么啊？我不跟你要任何一分钱，我只为我认为王建先生。
属于草根和中国的企业家们，找回属于我们的公平和我们的安全，王健先生被他们害死了。家人也活在恐惧之中，不应该这个样子，对吧？所以呀，亲爱的战友们，你说。哎哟，这几天人啊，天哪，所以战友们这个咱们哥们一起啊。
多媒体那边直播，我们你看到那个来自中国的黑客枣庄的啊，三十几次最后啊，国美。最后挺住了，咱这个拖拉机发挥了78777的功能。对呀，很不容易呀，哎呀，太有意思了。20171111，谢谢，七哥就台湾，我去不了台湾，就。
但是就台湾，国民党现在要要入主大陆，拉拉要入主大陆了，你演戏演的啊，衣服。返回大陆来遏制所谓台独就是民进党吗？就是卖台吗？啊？我们国媒体那天直播，最高峰180万人，知道了幽处，菲特。实际上我们很多人的关注量远远大于这个，但是他为了把你的广告费骗走，所以都给你的虚假名字完全不可信。
还有盗贼也控制，悲哀吧，这世界上什么是真的，你看你悲不悲哀？这个报台湾是一定会报啊，台湾这次选举之前吧。李源潮被双规了吗？你？不知道跟他啥关系呀，对了我要跟大家重申几个事儿啊，当时胡锦涛书记回来的时候啊，当时她的。
艺术是叫陈世军，他的秘书叫陈志军，他的警卫局长是叫曹青，这个曹青是谁？胡锦涛访丹麦。所以说他回来以后你看到就要调整职务了啊，变成了总参的，好像副总参谋长啊，还是什么什么。什么职务啊？又走了，陈士榘后来就投奔了人家了啊，陈士榘是唯一一个被安排的官员啊。那王富兴也是随着胡锦涛访丹麦的那个那令计划是在家里面的人家开会干掉的就是4个人。
第一令吉化第二李源潮啊，第三就把你操心给你拿走了，啊，第4把无名军事秘书。也许化了，这是核心的核心，大家可以看得很明白，很多人问我为什么要杀令谷啊，在这个问题说事。实在话太单纯了，可以说，对待共青团派只有令计划李源潮，胡春华。他们是下一个领导人，就像刘艳萍在我家说的那句话，是准备二那个十二十大当中央总书记。
对吧，十九大是十八大常委，十九大市常委，二十大当总书记的，所以说，只有绑定计划。拿掉固定团才垮了，所以说令计划是胡锦涛的延续，就像王岐山是江家朱家的延续一样啊。所以说干掉令计划不干了，谁呀，但他儿子他唯一的儿子，公开儿子生子不算啊，干掉他必杀。政府作为腐败的点，拿掉令计划拿着令计划就拿到李源潮，拿到另外李源潮就拿到老胡春华。
三人一拿掉毛巾，已经被虚化成市局，已经已经是投奔了他们那边，曹青被西化以后几个月就。那完了，胡锦涛就被架空了，总参谋长啊，那就更不用急了，房峰辉也好，过去的梁光烈，陈炳德。我那边人，所以说这是一场最静悄悄的最成功的政治政变啊，太牛了太牛了，但是说实话。哇啊啊，这湖这不经谈判呀，换了也不错，老百姓说也不说，你管他江派猪排艾瑞。
一派还是增派，还是这个坏干嘛？谁是共产党都不会对咱老百姓好，谁是共产党都不在老百姓这共青团。你光说话不办事，而且共青团的人吃吃喝喝，跳个舞行，真的是不行啊。他们那里面哪个能干过王岐山呢？哪能哭啊，王岐山一个人横扫你千军万马，梦见陆把你。横刀立马，叫共青团立马跪下，共青团出过一个男人骂一个男人没有啊？
我跟李源潮我给大家说过，我们的这个有直接接触，元朝人不错，能力不行，太官僚了，啊，胡春华也关了。还有胡春华的更快了，葫芦娃你坐着说话那都是按书本说的啊，都是锦涛那一套，锦涛人不错，但是国家。搞政治的，在中国这个社会，共产党的社会没管好还不行，你还得讲政治还是讲政治，所以呀。第二，这共青团被干掉不是坏事，不是坏事，所以呢。
我说的时候这个锦涛书记背回来，这个被林书记给干掉啊，被这个镕基总理。啊，还有岐山总理还有主席啊，给废掉这件事儿值得研究，我们那个。李凯琳啊，她先生是研究近代史。是研究近代史的啊，她先生是研究近代史的，这个阶段是很有意思啊。
我在船上载有，我在船上船上啊船上，现在大概45是吧，45.我在那45大死亡的，我的皮子是爱马仕给我特做的，这墙上全是发疯发完了。安徽的啊，太棒了。蓝天白云哪一天的？
所以啊战友们，你说中南海那个地方坑啊，那里边人，哪个是对老百姓好啊？一夜情娘亲不如党亲，谁再说这话我我就骂他不能骂人啊，你们见过了就喊爹喊娘喊爷。哎呀，爷亲娘亲不如党，一切听党的，一切都是大额的规定。这个不要脸的，真的是不要脸到极点，现在每个外国人见了以后，我就把这个给他们讲外国都沙哑了，外国人不懂。
说正事爱所有的战友们，你想想你们就问问。你们身边的是所有人，你们问问他们越亲娘亲不如党亲，这事儿对不对？党在哪儿呢？你能找到党吗？除了大街上能找到城管代表党，在监狱里的监狱长在多大啊，谁能代表党？你家没钱了，你家没钱没学上了，能找到打吗？你没有饭吃啊，你能找到哪吗？你也有。
你病了没钱看病了，能找到吗？第二季娘亲不如党亲这个不要脸啊。啊，这个太不要脸了，太不要脸了了。号。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
