<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>俄罗斯 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%84%E7%BD%97%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 俄罗斯 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%84%E7%BD%97%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1977/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1977/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前播放短片
视频1：一女子嘴粘黑胶带，举起一张张打印纸 上面写着：
我妈妈自1994年以来一直是注册护士。她在许多不同领域拥有丰富的工作经验 ：加护病房、急诊、产科、脑瘤学、地区护理、儿科、冠状动脉护理、手术室和在大学做过护理。她现在在澳大利亚墨尔本的老年护理中心工作，她热爱她的工作。
自从这场大流行开始以来，在她工作的机构，没有人因COVID-19而生病或死亡。几乎全部120名住院病人都接种了辉瑞Comirnaty冠状病毒疫苗。
她的住院病人中有10～15%有了严重不良反应或死于疫苗。脑血管破裂的脑血管意外、中风。广泛的深静脉血栓形成 ，全身出现紫癜，带状疱疹爆发，忽然的不预期死亡，明显的整体健康状况迅速下降—&amp;gt; 死亡。
这些反应没有一个被他们的医生或设施经理所报告。我妈妈在她自己的时间里向药物管理局报告了所有这一切。由于害怕报复而要求匿名。我妈妈不能发声，因为护士管理机构“澳大利亚健康从业者监管局”
视频2
医生：身体除了会有发炎症状外，还有更严重的反应，就是疫苗中加入氧化石墨烯以防止刺突蛋白附着在细胞上。这种作用会让蛋白质四处流动而穿过血脑屏障，导致朊病毒疾病，事实就是只有这目的。
让人们站起来承担责任，会有所改变。我与世界各地的医生合作，大家共同研究。但全世界各地与我同样理念的人，提出一个非常特别的问题：美国人将对这事情做些什么？因为他们等着美国公民的决定，然后再决定需要采取什么行动。
我们需要我们现任的官员、参议员兰德.保罗在那里。其他在德克萨斯州的现任官员也在那里，准备为这个国家的公民挺身而出，共同发声说“够了！真是够了！”
视频3：2021年9月8日
女医生：今年3月，澳大利亚卫生监管机构给所有全科医生发了一封信。在信中他们对全科医生做出了非常明确的指示，声称杜绝一切干扰联邦政府疫苗接种计划的行为。其中甚至包括禁止在社交媒体上讨论有可能取代疫苗的其他方法。
一经发现你干扰全国疫苗接种计划的推行，我们有权利对你的行为进行调查，并有可能取消你的全科医生资格。这就是现状。
我们现在有从医多年的医生，本可以为患者健康着想，给他们提供最好的建议 。而他们现在头上却套着沉重的官僚紧箍咒。信中声称：如果你以任何一种方式干扰疫苗接种计划的推行，我们都会对你进行调查。他们基本上就是这么说的，情况就是这样。
我实际上听过一些医生表示，由于官僚的紧箍咒，他们其实害怕根据直觉以及根据医学知识给予医疗豁免。现在别跟我说这种官僚做法恰如其分，尤其事关一个人的健康。因为医生本该免受任何形式的影响或压力，在他们擅长的领域充分发挥自己的能力。
视频4：2021年9月8日伦理学教授因拒绝疫苗而被辞退
波内斯：我的名字是朱莉波内斯。这是一条关于强制性接种疫苗的信息。我是一名来自西安大略大学，休伦学院的伦理学教授。这是加拿大最大的大学之一。
今天我准备给你们上一堂简短课程，用被普遍接受的伦理标准来分析强迫人们接受医疗程序，我自己将是一个例子，我的雇主刚刚强制要求我必须接种新冠疫苗，如果我想继续我的教授工作，我就必须接种疫苗。
我遇到的难题是这样的，我的学校聘用我作为伦理方面的权威，我拥有伦理学和古代哲学的博士学位。我在这告诉你：强迫某人接种疫苗，在伦理上是错误的。如果这事发生在你身上，你不必这么做。如果你不想接种新冠疫苗就不要接种。讨论结束。
这是你自己的事，但这不是西安大略大学的做法。他们忽然要求我立即接种疫苗，否则不让我上班报道。因此面对几天后就将开始的学年，我在工作了20年后即将面临解雇。因为我不会接受一种实验性疫苗被注射进我的体内。
我的一生中接种过大量疫苗，但我从来没有被强迫接种过，始终都是我自己的选择。我并不是在高危环境下工作，我并不是急诊室的医生，我是一名教师，我是一名大学教授。
我的工作是教学生如何进行批判性的思考，提出可能揭穿谬论的问题。像“是谁说的”之类的问题，发出这一命令的权威是谁？我应该放心地来让他们控制我的身体吗？
作为一名教授，我不必通过新闻来了解新冠疫苗是否安全。我会阅读医学杂志，并且我会咨询我的那些作为科学和医学教授的同事。我从医生那里得知，这些疫苗真实的安全性存在严重的问题。疫苗的效果存在许多问题。没有人可以保证如果我接种了疫苗，我就不会感染新冠或是传播新冠。
但最终这些对我都不重要，因为我是一名伦理学教授，并且我是一个加拿大人。我有权选择什么可以或是不可以进入我的身体，无论我的理由是什么。如果我被允许返回我的大学，我的职责就是教导我的学生说这是错误的。
我被聘用来告诉他们：将实验性医疗程序作为聘用条件，在伦理上是错误的。这是我今年第一堂也可能是最后一堂课。
伦理学101。本着苏格拉底——一位因提出问题而被处决的人的精神，这堂课只有一个问题，答案在选项中。
请仔细听：当一个人20年来做同样的工作，并始终让她的雇主满意 。雇主却忽然要求他们为保住自己的工作，去接受不必要的医疗程序的行为，是对的还是错的？
在这个例子里，这种医疗程序是注射一种没有经过全面安全检测的物质，它尚未被证明是有效的，它的目的是用来预防对员工几乎没有威胁的疾病。员工不允许提出问题，她只能接受医疗程序或是被解雇。
我想问我的一年级学生：这种行为是对的还是错的？我自己已经知道答案了。
朋友：朱莉，你讲的太棒了！
波内斯：（掩面痛哭）对不起。
因据接种新冠疫苗，波内斯博士于2021年9月7日被免职。
视频5：一示威女孩儿手持扩音器
示威女孩：我本一个正常的女孩儿，直到我接种了疫苗。5月5日我接种了第二次疫苗，几天后我就病的很厉害了。现在我去了医院。我现在至少已经去医院58次了，每次我都被医院拒之门外。
我有瘀伤、血块、偏头疼，我晕倒了。我有脑震荡，所有这些病。我22岁，在这之前我有自己的生活。大多数时候我甚至无法起床，我只想有一个正常的生活。现在我之所以打疫苗是因为我有哮喘，而且我是真的只想到外面去。
然而当我接种疫苗的时候，我在床上躺的时间比以前更久了。我们怎么能用这来对待我们的孩子？他们怎么能把疫苗施打在年轻的灵魂上？经历我每天要经历的事情？
每天我都觉得我想放弃，然后我看着你们，你们（群众）给我留言、帮助我。（群众欢呼鼓掌）而你们（警察）给了我TMD强压。凌晨4点当我坐在那里时，你们就在那里。
我在痛苦，因为我不知道该怎么办了。我不知道该去哪里。当医院不帮助你时你能去哪里？你无法忍受这一切。听着 ！我不希望我这些情况发生在我孩子身上，我不希望我的孩子有这些伤痕！
视频6：2021年9月9日福克斯电视采访保罗参议员
议员：我已经说了四个月了：托尼福奇应该被解雇。现在很明显他对国会撒了谎，所以他应该被调查，并在法律的最大范围内被起诉。
这18个月以来，他一直站在道德的制高点，嘲笑那些想在美好的一天中去户外体育场观看足球比赛的大学生们，或者不愿意自己在幼儿园的孩子一直都戴口罩的父母。福奇告诉你：你必须带三个口罩。
而且一直以来他都在撒谎，不仅是对国会撒谎，而是对美国人民撒谎。不承认他在资助中共实验室的非常鲁莽、危险的研究中所扮演的角色。
而这个实验室在世界范围内释放了这种大流行病。这是一种耻辱。现在是托尼福奇被追究责任的时候了。
视频7：2021年9月10日深圳恒大维权
标语：恒大还我血汗钱。9月10日深圳恒大总部大楼聚集大批员工维权。
视频8：恒大地产集团陕西公司。横幅：恒大还我血汗钱。
视频9：段伟红前夫新书《红色轮盘》宣传片：
老公：2017年9月5号，段伟红在北京街头消失的无影无踪，从此再也没有被看到。她做了我十年的妻子，是我小儿子的妈妈。我们俩都相信，我们是来建设新中国的。那一天改变了我们的生活。
我们的飞黄腾达映射出中国的崛起，但是现在顺风车结束了。在我的新书中，我第一次打破笼罩在中国数十年的沉默密码，向你们展示中国政府，中国真正的拥有者，它的内部运作和他们的交易方式。
这是一个为什么我只要回去就别想再出来的故事。这是我第一次爆料我们现在所处的位置，和我们如何走到这一位置。我写这本书是为了让我儿子能够知道我们是谁，我们做了什么和我们成就了什么。
这是一个浪漫的故事，也是中国的故事，更是我们如何在中国驾驭一个毫无道德底线和无情的系统，来到商业和政治顶峰的故事。
很多年段伟红和我生活在一个胜者为王的游戏中，再没有比那里有更高的赌注。现在我冒着失去一切的危险来揭露真相，这是一个强大势力拼命不让你听到的故事，那就是《红色轮盘》。
视频10：2021年9月8日
男科学家：现在让我们来看看2019年10月武汉举办世界军人运动会，很多国家的数千名军人聚集武汉。奇怪的是军人运动员们发现，武汉是一座空空的鬼城。这张照片显示的是超过1100万人口的城市，像一个鬼城。
此外在比赛结束几周后，许多运动员出现了一种，与我们现在所知道的COVID-19症状非常相似的神秘病毒综合症。这会是最初的超级传播者吗？
现在让我们回到2019年11月。现在情报机构确认，当时许多武汉实验室工作人员生病。有趣的是 2019年12月，中共控制的国家CDC搬到武汉，很可能就是为了掩盖真相。
再回顾2019年12月，我们现在知道，美国红十字会在美国许多州收集的血液样本带有COVID抗体。我们现在知道该病毒至少在第一例病例之前一个月，就在美国出现了。
好了，让我们喘口气来看看2020年。我相信你们一定还记得，一月初，世卫组织和中国共产党拒绝承认病毒在人与人之间传播。而是极力散布一个谎言，说COVID来自肉类市场。
事实上一直到2020年1月19号，中共和他的傀儡世卫组织才承认确实有人与人之间的传播。所以中共对这一人类最致命病毒的实质掩盖了四个多月，似乎每一步掩盖都有世卫组织的协作。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1946/</guid>
      <description>内容梗概:
一、喜马拉雅大使馆的人员戴口罩防病毒不尽如人意
郭文贵先生：好，终于冒出来了。尊敬的战友们好！8月26号文贵携战友，还是来自我们英喜欧洲的Miles Seven、小福利夫妻，还有来自我们澳大利亚的袋鼠哥哥，叫猫本小哥。还有我们现在在总部的现在两个糊涂蛋，一个小王子，一个是扶不起来的正义小Sarah，还有我们远在洛杉矶的大病初愈的飞飞。
我们今天能出现在战友们面前比出生都难，还在这块捯饬了两小时，七哥从四点钟就坐在这儿了，小王子昨天是睡不醒且迟到，今天是推不出去，比出生都难呢，我的天呐。这就是年轻人干事，说（话）可能着了，你看直播可能说了，但你真干事儿的时候你试试？推流都推不明白，你还灭共呢？
昨天下午我去了大使馆办公室，这真是……300年的飞飞一捯饬还真漂亮啊。昨天去了大使馆，Q May还有Q May的先生，Q May的先生老壮了，练得特别好，特别Man，我觉得跟路大脑袋打架的话，我估计他一个胳膊能把路大脑袋削扁了。
这个非常帅的帅哥，还带着特别可爱的儿子在大使馆。还有我们的小白，还有墨镜，都在那。上了楼上，法治基金，就是我们的文家，文孝，我们的彭措拉姆，我们的Michael，那么多人都在那，还有我们的甜妹妹，但是都戴着特别劣质的口罩。
然后到了楼上，就是这些律师人家都戴着超级的口罩，咱们是免费的口罩，每几天都换一次。但是我已经说了，我说口罩一定要换，我说你们赶快买新的去。我也在那边办公室我说不管有几千还是几万（个）通通扔掉，换最好的口罩。
你看我在直播，我看每个人戴口罩的时候，就是战友们看我直播可以，但坚决不执行。你看现在所有人戴的口罩都是那一次性。现在一次性已经不管用了，或者说不是N95你就不要用了，真的是（不行），而且你一定要戴；再个防止病毒入手，因为手进去的问题。
我开一下午会，我下楼发现都在楼下去了，文家、文孝戴上了黑口罩，Q May戴上了黑口罩，最高级的，新的，旁边人都没有。我说买的口罩呢？他说就买了几个。你看啊，佳佳，小王子的女朋友佳佳戴上了，法治基金的同事Alice戴上了，文孝、文家戴上了，Q May在上面蹭了一个，她儿子戴了个普通口罩，还戴得不正规，她先生也没戴，甜甜在那跟着，也没给甜甜。
这就是你们这一代人，我从昨天到现在我都在想这件事，就共产党把这几代人给毁大了。要按我来说，一共他说先到了10个，先到10个（口罩），佳佳先戴上，Alice先戴上，但不给旁边的人，给Q May不给Q May的儿子。
这就是你们，你看猫本也是这样，不用想，你也是这样。就我，如果我有了10个口罩，我一定先给周围的人戴上，对吧？这是我们的起码（素质），要不然不好意思嘛，哪有给自己先戴上的？这是我们最亲爱的战友，“我”字太大。这是一个。
第二个昨天感受是，长岛哥领导下的大使馆，这后面围了一层的绿幕，现在长岛哥是村长加绿幕哥，到哪都是绿幕。唯真不破，咱能不能少用点绿幕？到处是绿幕。关键是长岛哥戴的口罩还自己洗的，布的。你说那能防毒吗？联盟委员会的秘书长都不怕毒，他说我就从家到这。你从家到这，你楼下还有别人，你就不防毒，光好看了，是不是？
就你们看直播的人，你就不相信病毒能到你身上去。你问问飞飞的感受，她得了病以后是啥感受？你们要相信这病毒就在你身边，好不好？还有孩子，还有家人.
再就不用说了，正义小Sarah，你看小王子，今天早上我不推了，昨天推得不错，今天推流推不出去了，难产。你看就你们这小孩干事，你能灭共吗？这样的战友能灭共吗？你不是伪类，你也不是坏蛋，口罩先拿先给自己戴上，不照顾孩子，不照顾女性，没有其他战友优先。我想啥我都战友优先，我可以向天发誓，你们也看得到，是不是？
二、为国内得CCP病毒的战友祈福,为离世五周年的杨改兰和她家人祈福
今天第一个开始的，我们今天说政治疫苗和疫苗后的军事的整个的我们今天谈一谈。今天是8月26号，继我们谈过很多疫苗政治、政治疫苗，还有一个我们谈过很多的疫苗经济之后，在国内和世界引起巨大反响。大家可以看盖特，盖特发帖量和盖特整个现在的相互之间这种关注量是翻倍数的。
然后再看看在所有的网络上，昨天我看到那个NewsTalk，被Youtube彻底篡改数据的News Talk点击赞的超过千，超过千了吧？但是关注量却没上去，才200，你们相信吗？200个人看，1000个关注，1000个点赞，是吧？News Talk节目也火了。
《真人真事》现在在国内都在看，凡上过《真人真事》的都火了。小福利两口子现在在国内绝对模范夫妻，这以后就是你俩想离婚，我估计一大半中国人不同意，这个真的还挺难了以后，模范夫妻。
今天是8月26日，今天是个特别的日子。兄弟姐妹们，我们今天开始，首先我们国内体制内的几个很重要的战友，都像我们一个月前的飞飞、Angela，还有英国的兄弟一样，都染上了病毒，一染都是全家，从昨天下午到现在，最起码有五六个体制内的战友都是绝对冒命支持我们的，全家都染上了，然后我们要为他祈福。
就这种，刚才还给我发信息，七哥你别忘了。我说祈福我没法说你名字，一样管用啊，大家别以为不提名字不管用。七哥的力量、新中国联邦的力量是绝对管用的，念念不忘，必有回响！七哥的法力，我在这儿一念王岐山，王岐山浑身发抽。我告诉你，我不是跟你们开玩笑，我真不给你们开玩笑。
陈峰就给他身边的人说过，他说自从郭文贵爆我料，我晚上睡觉就睡不好，经常忽然间就抽抽醒。他说我也不是害怕，他说估计这小子就每天念叨我，然后说王岐山估计也这样。七哥要想念叨谁的时候，你要么你幸福，要么你浑身难受。现在小王子肯定浑身难受，我刚才就说了他两句。
刚才国内的战友他还说什么呢？今天是8月26号，是我几年前爆料提起的中国女性中的悲哀，我们每个女性都可能像她这样——杨改兰女士五周年忌日。也就是五年前，杨改兰把自己的4个孩子给砍掉，拿斧子砍死，自己又砍死（自己）。
你去想想这是什么样的一个情况？后来他先生从外面回来，回来以后给她守了一周的七还是三周啊？最后自己又死了。她家唯一剩下了两头牛，还有一个是老牛病怏怏的，这两只牛去哪儿了？大家有没有想过这问题？家人都死了，这牛给谁了？没人想过，是吧？她家那个坟就埋在她家那个宅子上，那宅子现在给谁了？
推出来了啦，正义小Sarah来了啊，现在难产终于出来了，没憋死，挺好。
（故障没声音）……给她1000，后来给她300，最后这300也不给她了，因为她家有两头牛，最后她也没法活了，就自杀了，后来外面打工的老公回来，守七以后自杀。
我给你们讲过，我的母亲带着我们8个兄弟还加我父亲9个男人，吃了上顿没下顿，天天我娘要跳井，天天要自杀，天天哭一咧又一咧的。所以我现在一听到女人哭，我整个人都快崩溃了，我就不行，我就不能看女人哭。
头两天我们这个甜甜在办公室眼泪一掉，哎呀我整个人都快麻了，就不行了，就不能听人哭。最近还很多战友，一张嘴“哇”就哭声。那天飞飞哭的时候，我使劲儿念经，哎呀，我的妈呀，我的妈呀，佛祖菩萨，因为我受不了，我整个人是麻木的，但是飞飞那一幕已经印到我脑子里面了。
就是任何女人流泪，我都觉得这是我们人类的耻辱，任何男人都不能允许自己的女人、自己的母亲流泪！但是我们这个国家14亿的中国人很悲哀，永远让我们的母亲让我们的姐妹，让我们的女人流泪。
我到了美国和西方以后，我觉得西方女人真的太有人权和保护，你很少看到西方女人流泪，西方女人都让男的流泪。后来我发现这叫民主的根本，哪个国家女人流泪流的少，这个（社会）女人一定是最高地位。
中国女人说我有人权，我女人有地位，那是你自我感觉的，你的人权不是建立在你的感受，是整个社会内心怎么看待女人，中国的女人是最被虐待，最不被尊重的对象。你是很好的利用者（当）你在家里边有地位的时候；当你改成杨改兰这种家庭的时候，你只有这一条路选择。
后来我专门我了解过中国有多少女性自杀，大家可以现在上网查一查，中国所谓最高的女性地位，半边天的中国女性自杀率是多高？去查查，不要听我说，数据是（说明）。所以今天按照很多染了病的战友还要求给杨改兰今天要说叨说叨，8月26日。
首先我们为国内的战友得CCP病毒的，为你们祈福！同时为在上天和她的孩子们已经进了天堂的杨改兰和她家人和她先生，我们为她们祈祷！让她们永世得到天堂，再也不要脱身来到人间，来人间也不要去中国，去中国千万记住一定是没有共产党的中国。我们一起为他们祈福！
啪啪啪（击掌三下）！
好，咱们这个祈福、祈祷，杨改兰女士。哎哟这小王子，这是基督徒啊，你跟路大脑袋学的，是不是？就为了申请政庇都改教了。蛇妖闫一会儿佛教一会儿基督教一会儿天主教，她一天换好几个教。
兄弟姐妹们，我再说一遍，我们每个人的家人都有可能像杨改兰的命运，如果共产党不灭，我们每个人比杨改兰的命运都会惨，你连杀孩子机会都没有，在冠状病毒和疫苗灾难面前，真的是比这个惨多了。五年前的杨改兰，你们觉得很惨，三年前你们（觉得）很惨，大家觉得现在你们很幸福吗？
我们镜头中的飞飞面临的这个遭遇，你觉得比杨改兰好吗？你是没拿斧子，这疫苗比斧子还残忍吧，飞飞，你有感觉吧？你招谁惹谁了，是不是？就这么（被）对待。
三、服药预防和清除病毒以及对打过疫苗的人的注意问题
郭文贵先生：很多战友看了我们疫苗、灾难（直播）以后，问我双修夫妻过性生活传染不传染？亲吻会不会传染？咋办？我问了科学家，他说最好别亲吻，双修别生孩子，目前应该没问题。但是他说不代表任何（人），他的意见，仅是个人意见，我们科学家不承担任何医学责任。
另外一个我再告诉大家的事，他说一定告诉大家，打了疫苗现在合理地吃，羟氯喹加锌和伊维菌素，对这个疫苗的清理、身上的这些所有的东西是绝对管用的，建议大家这么吃，这是管用的。
还有一个特别是像飞飞这样染过病好了的，不要不吃，一定要定点儿吃，把身上的毒要排干净，家人也是这样子的，不是说我啥药不吃了我好了，不是这样子，包括检查是阴性，也要定期吃。一定要按照咱们科学家说的，就是吃9天，歇30天，但他说大胡子那样的也可以，吃5天也行，这没有绝对的标准，他非常明确的说。
但是你一旦染过病了，最好坚持这个吃药的周期，羟氯喹加锌，偶尔吃伊维菌素，吃伊维菌素不要停，不要吃一天，要吃最低吃5天，因为它会很大的帮助。
现在我们英国的兄弟，95%肺部感染的那个，他绝对是伊维菌素把他命给救了，还有咱给他的土霉素，他回家的原因现在能活着，这么强壮的身体和他吃这个有关系，所以咱们的直播第一个先救兄弟救人。
另外一个就是很多人说家人不听话打了疫苗了，痛苦了什么的。兄弟姐妹们，现在是能救人的救人，别老这么多抱怨，做好最坏的准备，然后想尽办法让他们能救，不可能100%都死了；那最起码50%、60%、70%死还有20%、30%活着，我相信百分之五六十、六七十还是会得救的，特别是现在这个羟氯喹加锌加伊维菌素，如果有严重后果的赶快吃土霉素。
吃那个瓦萨比（芥末）的，很多人发信息，千万别过量，不确定管用，但发现有积极帮助，它不是药，但它的药方是管用的。吃药方的方式，再说一遍，就按照大胡子医生的说法吃；再说一遍，打了疫苗的管用；再说一遍，尽量少亲吻别Kiss了就，有（双修）但是尽量别要孩子，特别是打了疫苗以后，是不好的。
再向大家重申的，没有疫苗不用石墨烯的，谁不服来告我。石墨烯就是纳米材料和石化材料，目前对人类上最牛的东西，它有万万种用法，但是它有上千不同的品种，但是最终它是纳米时代对人类最大的危害者之一。它能用，但是绝不能进入食品，不能进入人体，而且在人身体里永不会消失。
四、各位主播谈近两期的直播感受
郭文贵先生：我们今天准备了些相关方面的视频，我们一会儿要谈军事的问题，现在有什么视频可以放一放，关于疫苗关于军事的，先放着说着。在放的同时，我们请今天参加直播的兄弟姐妹们谈谈这两期的直播跟今天的疫苗军事，你们有什么样的感受？每人一分钟，小福利掐时间，先说着吧，飞飞先说。
300年的飞飞：我这两天其实我讲讲我自己吧。我觉得这两天跟文贵先生直播压力非常大，尤其是找素材，其实很多东西都是完全以前不懂的，现在都后悔自己以前没有好好读书了，我一边做素材一边想，没关系，郭先生懂就好了。然后就觉得他挺厉害，我感觉博士真没啥，郭先生这个知识量已经好几个博士，生物学博士、军工业博士，啥博士都得完了，这真的挺震撼的。
然后这些事情最近讲的这些事情，很多人都很震撼，就听完以后都有各种战友跟我说，今天听了太震撼了。我觉得我还是自己感觉我们这些人是非常走运，然后有上天选择的这些人，因为我们反复的斟酌，怎样跟其他人去传播这些事情，后来发现其实有时候真的有一些难度的，因为你没有从4年前跟到现在，突然给你这些信息你很难接受。
所以我说，即便我家亲戚我让不要打疫苗，但是他不是4年前就开始一点一点的听爆料革命，到现在随便怎么样我都没有办法说服他。所以我觉得（战友们）这是一种运气吧，我是非常的坚定我们是……不希望郭先生是对的，但是郭先生又对了，包括之前我跟我们家亲戚说，这个是生物武器，他随便怎样都不相信。
但是现在他们哪怕从医院的角度看的话，从医生的角度看，他们都认为这是生物武器。所以我现在告诉他说这疫苗是不能打的，但我没有办法说服他，他说从医院的角度讲这东西还是有用的。它不可能一上来没用，那就没有欺骗性，也不可能忽悠那么多人去打，所以我觉得……时间到了，换人。
小福利：谢谢飞飞，猫本小哥。
猫本小哥：好的，谢谢。我觉得七哥最近一周的直播，我个人的想法是终于降低一些预期，因为这个疫苗打后对家庭对社会的撕裂是非常大的，未来是黑暗的，其实现在黑暗已经来临了，未来会更加的黑暗。通过直播让我们战友让我们很多人了解（黑暗）已经来临。
如果说黑暗是突然出现，很多人会受不了，当我们一直聊这东西的时候，你心里的预期会慢慢往下降，黑暗真的来临了，越来越黑，就是这样子。可能今天听，我不舒服，我Recover今天，过几天我再听一下，慢慢恢复。通过这种一段时间的过程，当黑暗真的完全降临到你身上的时候，你可能完全能承受一点，所以我觉得七哥应该是有这么个用意在里边，Over。
小福利：谢谢猫本小哥，小王子。
小王子：我再说下，通过这几天的直播，我越发现自己对共产党的邪恶尤其对疫苗的邪恶是没有一个完全清楚的认识的。包括现在办公室身边的很多人，尤其是七哥开始讲疫苗之后，他们每个人几乎每天很多人问我们这个疫苗到底是怎么回事，文贵先生今天在直播里说的什么，而且都是外国人，所有人都在问。没办法，你跟他们讲，一个非常残酷的事情，他们都打了疫苗，所以说他们真的每天每个人对疫苗充满了恐惧。
就像七哥讲的，战友们和很多打了疫苗的人之间，我们已经不是贫富的差距了，是生死的差距了。所以说真的是非常感谢爆料革命、新中国联邦，我们能够听到这个真相，能够把这个真相传递给更多的战友。好，谢谢！小福利。
小福利：好，谢谢小王子。其实最近的这些直播给我们的感受非常大，因为过去的时候一直都没这么具体的听完，关于疫苗关于病毒的事情。病毒我们知道是中共病毒，但不了解这么多，也不了解疫苗背后的，其实疫苗的压力大到什么程度呢？大到我们小小的YouTube账号就是之前“疫苗”两个字直接给我关掉了，就是这么大的威力。但是我们不怕这样的威力，我们要站出来，我们要说这些话，我们所有人坐在这里要把这些事情告诉全世界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1941/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1941/</guid>
      <description>内容梗概:
视频一：大胡子医生在拉比法院做证的视频EST08/05/2021
Dr. Zelenko（大胡子医生）：任何时候评估任何治疗方法，都需要从三个方面来考虑。安全吗？有效吗？有需要吗？
你有能力并不意味着你一定要使用，必须要有医疗需要，有需要才用，疾控中心数据显示，18岁以下的健康儿童感染COVID-19不治疗的情况下，存活率为99.99%。就像耶顿（Michael Yeadon）博士说的，流感病毒比新冠病毒对儿童更危险。据他估计，100万儿童中有100个死于接种疫苗。
我认为真实的数字应该比这个高很多。让我来解释一下。如果这样的统计数字…你们能听见吗？如果统计数字显示没有死亡的风险，为什么要给他们注射毒药呢？现在我们假设疫苗有用，两个国家接种率最高，一个是以色列，85%。另一个是印度洋的岛国，叫做塞舌尔，接种率也高于80%。
两个国家都正在经历Delta变种的爆发。所以，让我来问你们一个问题。如果绝大多数人都接种了疫苗，为什么还有病毒的爆发？这是第一个问题。
问题二，如果前两针都不起作用，为什么打第三针？这是我说的“是否有效”。现在我们来说说“安全性”，这是真正的问题。
有三个层次的安全性或者死亡我们需要注意：一个是急性的、一个是亚急性的，另一个是长期的。我把“急性”定义为，从接受注射那一刻到3个月。根据索尔克研究院，疫苗的第一大风险是血栓，正如耶顿博士所说。补充一句，所有我现在说的都是有据可查的。
别相信我的话，你们应该做自己的调查。我可以对我所说的一切提供证据。根据索尔克研究院，如果一个人注射了这种“疫苗”，他的身体就可以产生刺突蛋白。产生的数以万计的刺突蛋白可以进入内皮组织，就是你的血管内壁，即你的血管內壁上产生很多小刺。当血液细胞流过时，细胞受损，这会引起血栓。如果发生在心脏，就是心脏病发作；如果发生在脑部，就是中风。所以我们看到，最主要的急性死亡原因是血栓，绝大多数发生在3-4天內，40%发生在毒针注射的前三天。
另外一个问题是，它在年轻人群中导致心肌炎。
第三个问题，也是最令人不安的，根据《新英格兰医学杂志》的文章，他们的初步数据显示，妇女头三个月的流产率从10%升高到80%。我想让你们理解我刚才说的，孕妇头三个月的流产率，由于注射疫苗增加了8倍。这是初步数据，也许随着时间会发生变化，但是我告诉你们现在的情况。这是最小的问题。
第二个问题是下面要解释的“亚急性”死亡。用这些疫苗进行的动物研究表明，所有动物在产生抗体方面反应良好。问题是，动物已经产生免疫的病毒可以引起大部分动物死亡。进一步研究发现，是它们的免疫系统杀死了它们。这被称为抗体依赖性增强，或无病性增强或矛盾免疫增强。重点是很多动物死了。
你们会说，也许动物和人不同。我要说的是，也许不同。然而研究还没有完，现在是你们正在进行的研究，辉瑞的前CEO（耶顿）说，以色列是世界上最大的实验室。需要长期的研究来排除（这些可能）。发现爱滋病并获得诺贝尔奖的蒙塔尼耶博士说，这是人类历史上最大的风险，是人类历史上最大的种族灭绝风险。日后人类产生抗体依赖性增强的风险没有排除。所以我的问题是，为什么在没有首先排除这种潜在破坏性和致命性的情况下，给人们注射疫苗呢？
第三个问题是长期后果。有确凿的证据表明它会影响生育能力，损坏和改变精子的功能，减少精子的数量。这是第一。第二，肯定会增加自身免疫性疾病的数量。谁知道随着时间的推移，会如何减少寿命。就在上个星期，一篇发表的论文表明，（疫苗）增加癌症的风险。
视频二：肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士谈疫苗的视频，EST08/22/2021
布鲁克斯：我是肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士。我有48篇著作，包括23本书。我研究健康、医学、解剖学和生理学约有21年。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特‧马龙医生说，在任何情况下，任何人都不应该接种这些疫苗。他创造了这种疫苗，却说永远不要接种。
因此让我解释一下，接种这种疫苗的人将会发生什么。
已经接种这种疫苗的人将会在未来6个月甚至3到5年内死亡，原因有三个：
第一，你自己的免疫力已经大大的降低了。第一针后至少降低了15%。第二针使它减少了35%。现在如果你打任何加强针，你会死，现实就是这样！
在未来你打流感疫苗，你会死。
第二个原因，抗体依赖性增强，抗体依赖性增强现象会在接种后同时发生。发生在每一个接种这些疫苗的人身上。
当然，除非你注射的是安慰剂，但你不得而知。
因此鉴于这一事实，抗体依赖性增强使整个身体相信免疫细胞正在吞噬病毒。（反而开始在免疫细胞内复制）当病毒没有被吞噬掉时，最终会导致所谓的细胞因子风暴，这将导致器官衰竭，从而导致死亡，而这是无法阻止的。无论多少药物都不能阻止。
第三个原因，血凝块。每个接种的人都会出现血凝块。
如果你不相信我，有一个办法可以让你知道，采取所谓的D二聚体测试，它可以在微观层面上检测血液凝结情况。他们正在从人们身上发现完整的血凝块。
现在就在我和你说话的时候，已经有数百万人死于接种。而你的最后一次会议，你主张人们在未来接种疫苗以及戴口罩。而我听到家长们也说了同样的话。
因此对于那些真正考虑让自己的孩子接种的父母，你是在让他们永久的被绝育。接种的人都会失去生育能力。80%的接种的妇女在头三个月就流产了，你不能生孩子了。
同时也给自己注射了相当于艾滋病的东西。你不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆，也不能捐献骨髓。
如果你不相信我，试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的。
当然，除非你住在加利福尼亚。加州允许人们捐献含有刺突蛋白的有毒血液。疫苗会让人体产生刺突蛋白，它们本身就在注射剂中，它们通过将你的RNA分成两半，来创造刺突蛋白。你不再是人类了，你是另一种东西，你容易受到无数疾病的影响，这是未来要发生的事情，非常快。
（好的，15秒）
我不知道你们的员工中有多大比例的人接种了，但你们的学校将关闭，你将不会继续营业。会关闭是因为他们会生病、会死亡。这将发生在你们所有的设施中。
（可以结束了，谢谢你，先生）
我敢打赌，一切已经在发生了，祝你好运。
视频三：作为医生也是个科学家的苏查瑞·巴克迪谈疫苗的不良反应，EST05/28/2021
巴克迪：我是苏查瑞·巴克迪，我是个医生也是个科学家，
疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应，来对抗（中共）病毒。
我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引起连锁反应。导致血管中形成血栓，而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂，恶心，呕吐，甚至瘫痪。
据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。
如果你的血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天，血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
视频四：电视新闻片段EST06/17/2021
主播：不断来自世界各地越来越多的证据，引发人们对中共病毒疫苗的安全性和有效性的怀疑。
现在，一份来自英国医生的报告呼吁，彻底停止新冠疫苗在人类的使用。根据英国医学资讯集团的证据，他们提交给英国卫生部的声明说，“足够多的证据表明新冠疫苗对人类的使用不安全”。
医生们说，检查官方公共健康纪录后，他们查看了一些上报的疫苗付作用，包括出血、凝血、意外免疫系统反应、异常疼痛反应、神经系统反应、视力、听力、言语或嗅觉丧失，或影响怀孕的不良反应，包括流产。
研究人员解释说，疫苗中的物质对人类有毒。他们呼吁立即停止疫苗接种计划，对这些有害影响进行全面调查。
根据美国政府的疫苗不良反应报告系统（VAERS）网站报告，追踪疫苗的不良反应，6000人因注射疫苗而死亡，另有约20000人住院、近2000人出现面瘫、44000 人接受紧急护理。更有5900人因接种疫苗直接导致危及生命的反应，包括2200人因注射疫苗导致心脏病。所有这些都是政府数据。根据VAERS（疫苗不良反应报告系统） 报导，650名妇女因为疫苗而流产，另外4500人残疾，其中一些是永久性的。
这些数字比全世界所有其他疫苗的所有副作用的总和还大。这不正常，再强调一次，这一疫苗不正常，它还在实验阶段。
在以色列，政府要求年轻人接种疫苗以到校参加考试，结果心肌炎病例激增。有报导的致命心脏病例比正常高出25倍。
德国当局宣布年轻人应该避免接种疫苗，因为它太危险。
如果用以色列的发病率作为指标，那么可以预期，美国超过15万年轻人会出现类似症状。甚至CDC表示，疫苗与心脏炎症之间的联系似乎比以前想像的严重很多。
事实上，各机构组织紧急会议讨论了此问题。
需要说明的是，这一实验性药物，在没有适当测试和安全协议的情况下使用，以前从未对任何疾病有这样的做法。我们正在亲眼目睹它的初始后果。
为什么我们需要一种针对某种疾病的强制实验性疫苗，而这种疾病的存活率是99.997%？只有时间才能证明，将这种疫苗推向市场的后果。尽管对一些人来说，已经太晚了。
视频五：德克萨斯州达拉斯的内科医生和心脏病专家Peter医生谈中共病毒EST08/18/2021
嘉宾Dr. Peter A. McCullough医生：我是德克萨斯州达拉斯的内科医生和心脏病专家。我每周都会接待内科和心脏病患者。我治疗了大量COVID-19患者，防止他们住院和死亡。我看过接种疫苗前后的患者。
作为一名学术医师，我做了我应该做的，我在同行评审的文献中发表了我的观察结果。在国家医学图书馆650多篇出版物中，我有超过45篇关于COVID-19的出版物。我认为这可能比在媒体上就此发言和发表意见的任何医生都多。
我应邀在美国参议院和多个地方州参议院，以及其他场合发表我的意见。我很高兴参加你的节目，提供力所能及的帮助。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1939/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是8月22号。你们健身了吗？传播香港危机、郑州人祸、共产党病毒真相了吗？听着自己的歌真高兴，谢谢兄弟姐妹们的打榜，这个传奇了不地了。7哥从昨天直播完到现在我的眼睛都花了，真是受不了了，太多太多信息，太多太多事情了。最近几天的直播形式受到了国内战友的一致好评，在国内影响巨大。特别对疫苗，文化大革命的内容引起了国内的绝对性共鸣。大家记住，一定要唯真不破，你用事实才能打动了人家的心。这是经历，还有设身处地的利益和当前情况的对比，这太重要了。而且对我们爆料革命战友出镜人的素质、形象一致好评。
昨天晚上，我跟好几个国营企业大佬们有很长时间的对话。我说实在话，在预料之中，但真在国营企业这些大佬嘴里说出来的时候，我还是很惊讶的。没想到共产党的经济这么脆弱。我知道它是假擀面杖子，那也不能这么假啊。像“亡腚肛”、“蛇妖闫”、“九指妖”一样，不堪一击，不用戳，自己就戳死了，太脆弱了。但是没想到，没想到！他告诉了我了几条过去我们都没有谈到的：国内的国营企业的发工资，很多已经很长时间没发了，或者降工资；再一个，这次病毒造成的伤害，中共国根本没发钱。国营企业有大量的贷款，利息高到无法想象。所有这几个大佬们，你想想跟我通话的人有在最北方，有中间，有南方的，有东方的，有搞石油的，有搞房地产的，有搞金融的，都是减发工资或扣发工资。为啥不发钱？没钱发！说还准备打仗？怎么弄啊？他说再一个私营企业，不整你们整谁啊？他说不仅仅是政治原因，还有一个就是老百姓的钱共产党已经盯住了，必须重新分配共产党才能活下去。这些情况说实在话在我们预料之中，但是没想到这么严重。
另外一个国有企业的哥们跟我说的更夸张，他说海外大量的钱投到巴基斯坦、非洲、南亚这些地方。他说现在根本出不去了，别说病毒「疫情原因了」，是哪国都不欢迎你去。他说在立陶宛这样的国家都撤回来了。在拉脱维亚、阿塞拜疆，在俄罗斯的整个投资基本全完，全军覆没。他说现在只能耍流氓了，完全胡说八道。这真的让人很惊讶！老百姓今后过日子谁敢花钱啊？他说：“兄弟，谁又能想到一年两年后中国是啥样子啊？我头两天回老家，回老家的时候喝酒前大家都是爱党爱国的，一片好，喝中间的时候大家突然冒出来说到郭文贵，说郭文贵这个人头几年混得很惨，” — 我从来没混惨过，我最惨的时候就在清风看守所，那是最惨的时候了，其它时候从来没惨过 — “他家破人亡，后来这家伙搞了个新中国联邦还立国了。能干成事吗？”他很惊讶！
然后说不仅这些人，从老家的领导到村里边都在谈爆料革命。他说让他最惊讶的事情是他老家最老实的一个，就歌儿里唱的“我的表叔” — 就是他的表叔告诉他说：“你看啊，我这几年跟了一个人，就是郭文贵。他说你要注意这个人，这个人未来会改变世界，不仅是改变共产党。我跟你说实话，我的钱全投到G系列里去了。我一个人就投了7000多万美元。”7000多万美元那是很多钱了，在他们眼里。7哥不在乎钱，但他们很在乎啊。这个哥们傻了，这才是他跟我联系的主要原因。他说：“当年我认识你，” — 他也叫我7哥了现在，过去都叫我文贵兄 — “说实在话，一桌子人吃饭的人现在全都抓起来了，现在能在外面还活着的就咱俩了。”我想了想，都忘了，当时在上海去上海餐厅吃饭，那一桌子人就剩我们俩了。他说：“我回老家给我的震撼是那地方多少人就希望你成功，而且坚信你会成功。”
他对G系列进行了研究，说，“7哥，这个局太大了，而且我也知道是谁是背后投资的。我大概知道。你能把那么多投资人弄到不同的投资平台上，太牛了！”然后他说他跟我联络之前，全家四口人买了5张5万的卡，通过某农场投了100万美元。这个人为啥会这样？他娶的是我们山东聊城的媳妇，做到了部级干部，在中国很牛当时。但是就这个人，我见了他，他还算有点儿君子样儿。所以他跟我联系，又是老乡的女婿，又是过去有过来往，而且他还活着，是吧？很多人都没个球的了。让我很震撼是他大概给我说了一些国内的经济情况，然后给我报了些很猛的料。就是关于这个科兴疫苗，他说：“我告诉你7哥，看你两天你直播讲的疫苗太重要了！你知道现在国内有多少人等着明天的直播吗？7哥你一讲疫苗，一讲病毒，没人不相信的。” 莘县，阳谷县，县搭县，走走看！。这是谁啊？— 现在都在听我的歌啊，7哥的歌现在震撼了，“以歌灭共”真好！他说：“原来你看我啥时候听过MP4啊？现在我到哪儿都听，就听这几首，其余啥都不听。”他每天都遛弯儿，全家都听。
讲关于疫苗、讲病毒打动了多少万万人的心。我们在肯尼亚的战友说：“7哥，你可千万要讲疫苗，我把你讲的的都翻译成当地语言了。”
在老挝、缅甸、塞浦路斯、塞舌尔、意大利、俄罗斯、澳门、台湾，太感谢兄弟姐妹们了，「7哥的歌」，还有新加坡和香港，在榜单上霸屏。这些战友都发信息，说“7哥，你好好讲疫苗啊。”明天上午8点30分开始，我们继续讲疫苗到底会对人类有什么样的伤害？然后讲讲7哥对疫苗的一些基本认识。我是完全不懂医学的，但咱们的英雄科学家看我讲了以后，在欧洲两次给我打电话 — 我从来找不着他，他轻易也不打电话 — 电话里给我做了一些辅导，让我讲，我一会儿还要学习学习。明天早上8点30分开始讲疫苗到底是咋回事，对人类有多大的危害？记着打榜啊，兄弟姐妹们，“以歌灭共”啊！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1915/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1915/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
班农先生：纳瓦罗博士，告诉我们作为大型医药公司走狗的福奇的最近动态。他就像是威利.罗曼（《推销员之死》主人公），总是在推销东西。
纳瓦罗博士：他正在向美国人民推销一种感染中共病毒后可以立即服用的神药，他说如果你感染后第一天开始服用它，然后只需接着服用一星期，你的身体就会好起来。现在让我们来分析一下这个人，首先，他说疫苗不管用，嘣！
其次，他准确地描述了你应该用羟氯喹或伊维菌素做什么，现在羟氯喹的价格好像是12美金/七天，对吧？就像威利.罗曼一样，福奇正在做的是为辉瑞公司拉皮条，因为辉瑞公司即将推出的那个神奇的蓝色小药片（伟哥），不过，这次是治疗病毒感染的蓝色药丸，对吗？
我可以和你打赌，它的价格要比12美元要高得多，所以福奇，你要辞职离开，老兄，请离开吧。
班农先生：彼得，你又在隐晦了，因此让商学院告诉文理学院以及工艺美术学院，你该怎么做。老兄，对我们的观众来说，你没有抓住重点。福奇现在站出来提到治疗。他一直说什么，羟氯喹、伊维菌素、锌、维生素D，你拥有所有这些治疗方法，你不需要匆忙地跑去打疫苗，治疗方法和定向干预，福奇的药片是一种治疗药片，对吗？纳瓦罗博士。
纳瓦罗博士：福奇医生正在开一种处方，当你感染病毒时用于治疗的药片，这基本上说明疫苗并不能单独发挥作用。药片这种治疗方法是有效的，他支持的正是我们在推动的马龙博士（mRNA疫苗发明者）的病毒治疗法。现在他所推销的这个药片是辉瑞公司的药片，那是一种非常昂贵的山寨版伊维菌素。因此，羟氯喹、伊维菌素，这些才是可以应该并且能够发挥作用的药片。福奇基本上又为大型医药公司拉皮条了。我太隐晦了吗，还是你已经明白了？
班农先生：好的，顺便一提，大型医药公司曾经是激进左派的敌人，但是如果你看看雷切尔·麦道（NBC主持人）
纳瓦罗先生：我知道，这很滑稽，哈哈哈哈…….
班农先生：如果一半的广告商……
纳瓦罗先生：他们就像跪拜在阿尔伯特·博拉（辉瑞总裁）脚下，这家伙在全世界坑害了好多人，印度的穷人、克利夫兰的穷人、以及两者之间的所有人。阿尔伯特·博拉和福奇，我为你们感到羞耻。
直播前播放视频二,EST08/09/2021，中共智库：《美国第一？！——美国抗疫真相》
2021年8月9日人大重阳金融研究辽联合太和智库和海国图智发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的研究报告。该报告为美国总结了八大全球第一——
1、抗疫失败国；
2、疫情扩散国；
3、疫期动荡国；
4、货币滥发国；
5、虚假信息国；
6、政治甩锅国；
7、政治撕裂国；
8、溯源恐怖主义国；
并在CCTV上大肆宣传；中共对内洗脑人民，对外病毒甩锅美国，政治攻击美国，舆论造谣美国，为与美国脱钩和对抗做最后的舆论铺垫。
主持人：刚才我们已经说到了中国人民大学重阳金融研究院联合太和智库和海国图智研究院发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的一份研究报告，刚才你也说到，彭博社曾经把美国抗疫评为是世界第一，然后在这个报告当中也你也给美国评了几个第一，能说说这几个第一是 评的么？
嘉宾一：我简单讲一下这八个第一，现在美国媒体也在报了，很多国际媒体也在报道，我们是一二十个作者用非常严谨的数字，每一个数据我们都来自于国际上公认的指标、非常严谨的学术研究。
那么我说第一呢，美国是全球第一抗疫失败国，美国有全世界最好的公共卫生的设施资源，但是它全世界感染人数最多、死亡人数最多，它的死亡人数是全世界占有差不多四分之一左右，那么更重要的是（病毒死亡人数是）过去一百年美国战争人数死亡的总和。
第二，美国是全世界第一的疫情扩散国，疫情都爆发了，我们统计一下，过去的将近一年时间，美国有两千万人还到海外去旅游，成了最大的感染源。
第三，我们说美国是疫期的动荡国，在美国疫期的时候，我们发现种族冲突、枪支事件各方面的数据都在上升。
第四，我们说美国是货币的滥发国，在过去的一年左右美国的货币啊已经滥发了五万多亿，我们用M0这个狭义货币来计算,美国过去一年多的发行的这个货币是过去美国200年发行的货币的45%,我说你的货币决策导致了全世界的金融市场的失控、动荡。
还有呢，美国是全球第一的虚假信息国，我们会发现美国到处都是虚假信息，他自己也说40%左右的信息是虚假的信息，是来源于他的当时的总统特朗普，
还有我们把美国称为美国是全球第一的政治撕裂国，在美国到处都有各种的争斗，民主党、共和党斗，个国会里面也在斗。
还有就是美国是全球第一的溯源恐怖主义国，它把溯源当做是一个武器来推卸自己的责任、转移公众的视野，所以我说这个八顶全球第一的桂冠戴到带到美国的身上非常恰当、是非常严谨的，也是非常符合客观的世界历史的。
主持人：而且这八个第一确实写到历史当中也是值得大家反复去回头看看美国当时为抗疫到底做了什么样的加引号的努力哈。
——中共的宣传机器无视自己还有6亿人月收入不足1000人民币，却在嘲笑过去一周内有12%的美国国家庭曾经历饥饿。
嘉宾：更重要的是我可不会看这次他的资本至上在美国的这个社会赤裸裸的都暴露出来了，我看到一个数据触目惊心，美国12%的家庭过去的一周有饥饿的感觉，就是最穷的那些人在美国根本就不把他当人看，而那些那些政客们只要选票过51%就行了。所以在这个过程中我们为这样的一个社会感到万分寒心。
——中共学者认为疫情已让美国社会陷入重重危机。
主持人：你看刚才我们说到其实就是一个两极分化的问题，当然还有我们的枪支暴力、种族等等很多社会问题，到底是疫情导致了这些问题，还是这些问题原本就在，然后只是疫情进一步的激化了这些现象？
嘉宾二：美国的这些社会顽疾应该说是美国政治、经济社会的这种制度的这种困境长期存续，长期导致的结果，在疫情的这种因素下，应该说疫情是一个非常低端的这种极致化的因素，在疫情背景下应该说这些长期存在的社会顽疾被放大了、被强化了，疫情实际上是这些顽疾的放大器，让世界给美国看得更加清楚美国到底是什么状态。
我们知道像比如说现在关于疫苗本身的这种包括疫苗在内的这种防控措施的这种防控资源的这样一种分配，明显看出来是贫富差距，是美国这些富豪这种阶层在更多地获取特权，比如说现在对于疫情因素下的这种所谓的补助的一些救助计划到今天为止，7月31号的时候所谓的这种租金延期已经这政策已经消失了，现在还有多少人无家可归，至少至少是1500万人无家可归。
然后甚至包括比如说各个地区因为疫情防控的这种不一样的这种情况导致的原因，所以导致这种地区之间的这种冲突，甚至比如说像这个枪支暴力这件事情。
本身来看在2020年的时候因为这个枪支的这种所谓这种暴力导致的是两万人的死亡，以往大概只有一万人左右，而今天我们看到前7个月就已经达到一万人的状态了，是什么导致了枪支暴力这种泛滥，是因为美国民众在疫情面前各种各种矛盾的一种积聚，导致了这种新伤通过旧恨或旧疾的这种方式暴露出来，所以这样看的话美国疫情导致并不是这种人的生命的这样一种巨大的这种灾难，是整个人权、是生命权、是发展权、是存在权各种人权意义上的巨大的灾难。
——中共发表报告指控美国是最大的“溯源恐怖主义国”
主持人：其实刚才两位也说到美国自身在抗疫不利的情况下，如果回溯历史的话在过去一年多不停地去甩锅、去抹黑其他的国家，王先生在这个报告当中也把这种行为定义为溯源恐怖主义，所以您可以再进一步的给大家解释一下吗？
嘉宾：我觉得我们看到一个非常大的一个另外一个悲剧，就是过去一年半里面那么多人死亡，但在美国没有任何一个官员出来说反思我错了，也没有任何一个官员因为这么大的错误而引咎辞职或者说被撤职的，我觉得很很难以理喻。
今天彭博社的记者看到我的报告，他问了这么一个问题，我说你是神逻辑呀！什么逻辑？他说你们刚刚前几天某省因为抗疫不力很多官员被追究、问责了，所以你这样搞的话不就让一些官员感觉很害怕吗？
我说我们就是在抗疫的时候让一些官员要让他们更加努力地去抗疫，要战战兢兢、要很紧张地去保护每一个民众的生命，这是我们中国逻辑。那为什么他们会美国会这样的？因为他们在甩锅，他们甩各种各样的锅。
民主党甩给共和党，共和党甩给民主党，然后还要甩给世卫组织、甚至甩给福奇，当然最重要他们甩给中国，这种甩锅主义就像一种恐怖主义，谋害了更多的是谋害了那些人的生命，所以我把它把它称为叫做最大的溯源恐怖主义国，他不停的拿出溯源的这种甩锅的这种依据、这种理由，让转换公众的视野，所以在这个过程中我们会看到他背后实际上还是政治利益。
重复播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
直播前播放视频三，秘密翻译组EST8/8/2021
主持人：现在加入我们一起讨论中共和美国企业，数月前告诉我们Covid-19来自武汉实验室，并且中共一直在掩盖这个事实，嘉宾是前国家情报总监约翰.拉德克利夫，约翰，很高兴见到你，非常感谢！我相信在中共百年庆典讲话中，习近平谈及在某些方面，美国企业是中共进入美国的途径，中共早已打入了这个国家的内部。您对今早听到的内容有何想法？
约翰.拉德克利夫：是的，您对杰米.戴蒙德的采访是最好的例证，听完戴蒙德先生的谈话，我震惊于他讲的与美国掌握的中共情报并不一致，与中共在全球市场上的所作所为也不一致，他一直称中共为战略竞争对手，中共并不是我们的战略竞争对手，中共是世界市场中一个非法、没有诚信的竞争者。
更为重要的是，他们是我们的头号对手，是我们最大的国家安全威胁，他们想取代我们成为世界头号强国，最重要的是，想使我们在国际市场上屈从于共产主义的规则和秩序，坦率地说，玛丽亚，正是那些一直虚伪地将中共描述为高尚竞争对手的华尔街投资银行才是此事最大的始作俑者。
他们这样做是因为这些投资银行正在将数万亿，不是数十亿，将数亿中共企业的债务和股票出售给我们投资者和退休人士，他们实质上是在把中共国和中共的成功置于美国国家安全利益之上，戴蒙德先生的发言令我深感困扰。
他三次谈到，我们不应该让中共像世界上其他国家一样行事，而且我们不应该对中共感到紧张，这完全不是事实。没有任何一个国家像中共国一样对世界经济和世界人民造成了如此巨大的伤害。只有中共应该为过去几年中数以百万因中共病毒以及中共掩盖病毒真相而死去的人负责。因此，是时候来诚实地讨论中共的真面目，并且不允许进行虚假陈述。
主持人：过去十年中，中共国企业通过在美国的首轮公开募股，筹集了约760亿美元，中国电信现在还想筹集更多资金，就在上周，中国电信说，要募集73亿美元，成为2021年募集资金最多的上市项目之一，约翰，以下是罗杰.罗宾森的解释——
小罗杰.罗宾森参加了我上周的福克斯商业节目，他说，这是世界史上最大的金融丑闻，民主国家向一个必将灭亡的极权主义警察国家提供了数万亿美元的资金支持，这些资金是由贪婪驱使的华尔街公司、美国财政部和SEC证券交易委员会中腐败的政府监管者们提供的，拜登政府在哪里？拜登政府为何出现在这里？
约翰，他们为什么告诉我们那些中共国企业依然可以逃避回答美国民众的疑问？我的意思是，他们甚至无需报告他们的真实收入，当然，因为有中共的财政补贴，投资者们盲目地采信这些公司报表数据，信以为真，他们甚至没有遵从《萨班斯.奥克斯利法案》（上市公司会计改革和投资者保护法），所有公司都是这样做的。
约翰.拉德克利夫：玛丽亚，原因在于，正如你的概述，其中有金融和经济原因，也有政治原因，那些家伙不想让中共成为恶人，他们不想成为小人，而是想把14亿中国人以及可以在中共国获取利益置于60万这样的数字之上，60万，这是因为中共的背信弃义以及掩盖中共病毒起源而逝去的美国人的人数。
因此，坦率地说，我认为拜登政府和所有西方民主国家政府都应该在决策方面对因中共而导致的巨大悲剧向中共追责，对经济损失和生命损失要求补偿，应是西方政府对中共国外交政策的一部分。这是我们唯一能向中共的途径。
直播前播放视频四，中共防疫人员将居民家门直接封死
广播声音：人员不要出门，一旦发现就封门，
直播前播放视频五，四人医发热门诊对老人和小孩不管不顾
从晚上晚上七点多钟到这里来一直就是待在这里，80岁的老人你看坐在这里，现在已经凌晨五点钟，你看，抱着小孩——两岁的小孩。做了这种事情，你看看，四人医（应该是第四人民医院的简称）做的就是这样的事情，四人医发热门诊什么都不管不问。有没有人管？四人医发热门诊，你看。
直播前播放视频六，某地防疫广播——
从今晚上开始，夫妻必须分床睡，分开吃饭，不允许亲嘴，不允许搂抱，希望大家遵守一点，坚持一点。
直播前播放视频七——</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1910/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1910/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放第一段视频：
那你想过没有？为什么大家都会拼命放卫星呢？不就是因为在当时这个游戏规则里面，如果你放，别人不放，提拔你了吧。那如果别人放你不放呢？你可能就被免职了，甚至还要被批斗，那对你来说无论别人放不放，我应该怎么做？
放，而且要放得越高越好，放得越早越好，对吧？我告诉你们，不要说3万斤，后来还有亩产13万斤，你们说13万斤，跟这个真实的产量有没有关系呢？没有任何关系。取决于什么？你的要求配置。
然后有同学说几万斤我才不相信呢，我好歹也还是农村里长大的对吧，这点常识我总有的吧。如果你要不相信的话怎么样？我们还有照片为证。这是安徽繁昌县拍的一张照片，看到没有，一个小女孩坐在稻田里面，这是稻子吧，你看这么密密麻麻有没有3万斤啊。叫有图有真相咯，有图有真相，对吧。那你说看到照片我还是不相信！你照片还可能造假，对吧？
好，如果你要还不相信的话，如果你还保持很清醒的头脑的话， 你知道了吧，如果你还不相信的话，你还保持很清醒的头脑的话，好，那这样，我们就请国内最最权威的科学家给你们论证一下，到底有没有几万斤。
我们钱老钱学森他在中国青年报上面呢就写了篇文章，当然不止这一篇，还有其他的文章啊，我们就拿这一篇来举例好了。文章的题目是《粮食亩产量会有多少》，当然很多人不相信几万斤是吧？
他说，根据科学研究结果表明，他做了做分析，他说把光合作用全部利用起来，他说哪怕把其中的1/5都可以，那么稻麦每年的亩产量就不仅仅是现在的2000多斤或3000多斤，而是2000多斤的20多倍，而且钱先生说几万斤没问题，那是完全有科学依据的。
还专门告诉你这并不是空谈，你不要以为他瞎说啊，他还专门给你举个例子，什么例子？他说今年河南有些特别丰产的试验田里面，他们在一亩地里面收了多少斤蔬菜？ 160万斤蔬菜。
你想想看一亩地要收160万斤，我想连土也算上也没这么重的，对不对？虽然说，蔬菜不是粮食，但到底是亩产160万斤，你想，160万斤都有的话，几万斤好像不算什么了吧。所以说这篇文章最后的结论是什么？他说今天还没有，明天一定会有。这个可以有呢，哦，这还真没有。对吧，还能长到20倍。
那你说，现在还有谁不相信的，这总该相信了吧，对不对？那大家都相信的结果是什么？最后导致上千万的人怎么样？就饿死了，或者又叫做非正常死亡。有没有上千万？我想应该是有的。
直播前播放第二段视频，郭文贵先生直播视频片段：
七哥盖特2021/8/8
更重要的，大家要看一看，跟随他的是日本，日本的QE非常之厉害，日本是完全靠进口的大国，它没有了外汇咋办？如果日元再跌破现在100，跌成200是什么概念？欧元区的意大利区的经济，快崩盘了个球的了，希腊、西班牙都快破产了！
法国！就剩一德国了。人家英国还不跟你玩。你想咋弄，你想咋弄？这些经济体一旦崩盘，美国的经济滑落甚至崩盘，股市崩盘，美国和欧洲、日本上哪儿找人算账去？只有一个地方——中南坑儿！
再一个，今年国内的经济危机，房地产，兄弟姐妹们，七哥说了4年了，中概股一定全面消失，中国的粮食将（出现）极大的短缺，粮食会短缺，但愿混不到人吃人，但人会吃草。
另外一个，国内的电力，国内的失业，国内的房地产一定崩塌，房地产崩塌，建筑业崩不崩塌？打工妹打工仔去哪？出口型的经济，80%-90%是出口型经济，人家不买你东西，你出什么口？往哪儿出口？哪儿是你的口？地狱才是你的口。
另外一个，想想55年（前）的文化大革命，那是一个国内的、区域性的政治斗争，以人民的命搞的假大空、大跃进、亩产万斤粮，放卫星，然后搞了个文化大革命，它是一个大跃进的、一个灾难性的政治斗争最后清算的结果，把大跃进政治斗争化。
今天，过去这八、九年，从十八大到现在，不就是大跃进过渡到了今天的政治文化大革命吗？这一次不同的事情（是）上一次的政治文化大革命把这个大跃进所有的恶果想给它cover掉，掩盖掉，那是在国内。
这次是世界型的文化大革命，你不觉得美国欧洲在搞文化大革命吗？你不觉得日本在搞文化大革命吗？日本的东京，现在的俄罗斯，现在的英国，你现在的美国，现在的欧洲法国、法德，意、英、西，希腊那就更不用提了，肯定要破产。
你想想，哪儿不是在经济文化大革命、政治文化大革命、种族文化大革命、宗教文化大革命，现在还有个病毒大革命，人类真到了一个最关键的时刻，一切都是共产党把这个世界给毁成这个样子，太可怕了！人类的贪婪终于要付出了代价，付出代价。跟共产党的勾兑，奴役中国人民，终于要付出了代价。
直播前播放第三段视频：
警察：我觉得你想谈可以，你想谈可以哈，取得那血压数，我会给你身份证。
女子：你先等一下，把身份证还给我可以吗？你先还我的身份证。
男子A：押她走（把女子踹倒）
王丽君亲人：看看人不行了啊，看看人不行了啊，来看看来看看，这被押着走了，来看看哈，这在派出所，在派出所强行押走还不给血压数，要血压数芒芒（胶东方言，芒芒意思是看看）他不给，你都看一看，（叹气）你都看一看，本身王丽君的血压就高、血糖就高，我们现在怀疑血压在这造假，为什么不给血压数？这就是天福山派出所的所作所为。
直播前播放第四段视频，秘密翻译组EST08/06/2021：
比尔：今天有两则中共国的消息，中共国政府正开启新一波风控，一种新冠病毒变种在各大城市蔓延，包括有1100万人口的武汉市。官方报道说那里有不到24个病例，但在中共国其他地区有更多病例。
白邦瑞，哈德逊研究所中国战略主任，《百年马拉松》作者，很高兴再次采访你，早上好，感谢你抽时间接受采访，稍后我们会谈论有关核计划的新情况。但首先，你认为我们可以怎样报道中共国出现的各种冠状病毒感染病例？
白邦瑞：嗯，比尔，18个月以来，在追踪病毒和分析各种样本方面，美中合作出现了破裂，这是从川普总统去年1月与习近平通电话以来开始的，结果习说“不，我们不想任何美国科学家到中国来”，所以我们很难验证传出来的消息。
最坏的情况是，中共国真地深深卷入了这件事，他们知情并故意撒谎，最好的情况是那是一次失误造成的。川普总统试图帮助他们，去年2月他曾说过，这可能是实验室失误，他试图为习近平开辟一条摆脱掩盖真相的道路，但中共国人不接受这个暗示，他们仍然坚持原来的宣传套路：这可能来自美国，甚至不是来自中共国。弥天大谎，难以置信。
达娜：事实上，中共国就这件事是这么说的，共和党众议员发布了一份冠状病毒起源的报告，中共国外交部却回应说“相关报告完全基于捏造的谎言，歪曲事实，没有任何证据，不科学不可信…今年2月，一个中共国世卫组织联合专家小组调查了武汉病毒所…，联合专家小组成员高度赞扬了病毒所的公开透明性，联合调查报告得出一个重要结论认为实验室泄漏完全不可能“。所以他们就打着那个”“专家报告”的旗号。
白邦瑞：是的，我不赞同中共国发言人，我们称之为麦考尔报告，是德克萨斯州的国会议员迈克麦考尔发起的，他的报告不是根据谎言编造的，他收集了大量现成证据并表明有可能，他不能100%证明，但是有可能这个病毒来自实验室，可能是一个失误或更险恶的阴谋。
但（中共）他们否认任何这样的报告，达娜，问题在我们这方，福奇和他的国立卫生研究院团队需要提供一个时间表，具体列明过去5年内与武汉实验室的所有活动。显然，美国这一方有很多需要揭露，那是我所担忧的。我们不应该效仿中共国的沉默方式，福奇应该严肃地开一个新闻发布会解释已发生的事情。
比尔：中共国有144个中高风险地区，我猜是2019年底爆发以来最多的，说是Delta变体。但谁知道呢，对吧？我的意思是，可能是不同的变体，我们将看看情况是否如此。
直播前播放第五段视频，秘密翻译组EST08/05/2021：
班农：娜塔莉温特斯，我想现在我明白了，他们为什么看不到（关于中共的）负面新闻，这是另一份令人震惊和嗔目结舌的报告，在接进娜塔莉的时候，我们将报告放到大屏幕上，娜塔莉，请介绍这另一份令人震惊的报告，告诉我们发生了什么，娜塔莉，为什么媒体对他们（中共）大唱赞歌？
娜塔莉：好的， 简单来说，（我们）主流媒体的新闻制作已在中国共产党的掌握中，当然我说的是《国家脉动》的新报道，记录了自1996年，这25年以来，一直有个名为中美记者交流的项目，由中共外交部以及一些与中美交流基金会有关联的外国影响力运作团体资助。
25年来，他们一直在为几乎所有主流媒体的记者出资，我说的是《纽约时报》、《大西洋报》、《华盛顿邮报》，甚至是有纳税人出资的国家公共广播电台，出资让这些媒体的记者出访海外、访问中共国。
作为回报，他们基本上就是被迫真的被胁迫对中共政府进行“有利的报道”。我引用的是《外国代理人登记法》。但有意思的是，在过去10年中，他们在旅行中增加了一个环节，让这些记者和中共国营媒体的记者进行交流，甚至包括来自中共国人民解放军报的记者，他们就如何为中共大唱赞歌交换意见。
班农：这是怎么回事，给大家回顾一下，以确保大家理解这个文件的真正意思，这样的行为必须被注册为外国代理人，实际上，外国代理人，必须标注（其行为的）目的，而他们称，其目的就是为了对中国共产党进行正面报道。
娜塔莉：这是我们在今天1月的报告基础上的延伸，显示出中美交流基金会的真面目，这是一个注册外国代理人去司法部数据库查看一下，就可以看到这些记者，被选择“进行（对中共）有利的报道”，作为回报，他们必须“传播对中国共产党的正面信息”。
但这次的报道与该组织的一个分支机构有关，请记住，无数记者已在某种程度上，以上次报道的那种影响操作渗透和腐蚀了，但这是一个独立项目，一个阵容完全不同的独立项目.
如我所说，甚至《政客》负责平台和运营的执行编辑，《大西洋报》的资深编辑都参加了这种旅行，我们掌握了所有参与了这类旅行的人名。我认为这是个尤其邪恶的计划，因为它从1996年起，就一直是由中共政府自助的。
班农：好，我想快速强调一下拜登的支持率，这表明他的政治资本正在一天天流失，就职197天，他的支持率已经低于50%，他目前支持率为48%，略低于50%，一直徘徊于此，这个数字上个月应该是47，现在我们知道低于50，会停留在这个区间，以后只会更低。
纳瓦罗把你关于福奇的那篇报道放到了他的博客里，但如果你认为拜登的支持率是被福奇拖了后腿，看看独立（民调），我确定是百分之三十几，他们不愿提供给我们CNBC的数据统计详细交叉列表.
但这是你的报道，你的看法如何，在你的报告中，福奇准备会沿着什么方向为自己脱责？你已经用功能增强实验，谎言和不实陈述把他逼入绝境，福奇会努力提高自己的支持率。作为调查记者，你认为福奇会采取怎样的举措来提升其支持率，进而提高拜登的支持率呢？
娜塔莉：您和拉希姆刚刚谈及有可能拜登政权会发动一场战争，或者针对外敌，或者据说是针对国内敌人，我认为这就是您刚才提到的，福奇和医疗建制派正在做的，转移和分散公众对我们所做的，大量有关福奇和武汉病毒研究所之间关系报道的注意力，这场战争，这场运动，以及Juliette Kayyem的那个采访（建议禁止未接种者搭乘航班）都是在针对未接种疫苗者，这真是个有趣的术语，好像他们是不同物种的人类，那些人忘记了没有接种疫苗的人依然是人。
因此我认为他们真的会挖空心思，挑出那些不想接种疫苗的人，把他们描述成坏人，007詹姆斯邦德电影里的那种反派角色，他们会加倍宣传这类信息，这样他们就可以不必将疫情大流行归罪于中国共产党，不必归罪于安东尼福奇和皮特达扎克这样的始作俑者和资助者，而是归罪于那些有头脑的老百姓，这些人不会听从那些认为资助武汉病毒研究所是个好主意的人而去打疫苗的，他们不会在疫苗问题上听从那些人的说法
班农：娜塔莉，我们把你最新的文章挂上去了，你的社交媒体是什么？人们该怎样关注你？我们已经放在即时聊天了，希望大家把这些文章推送出去，人们应该怎样关注你？
娜塔莉：我在所有（社交媒体平台）都是Natalie Winters，推特、我最喜欢的盖特，Instagram和脸书，还可以去《国家脉动》官网去宣传我们，去fundrealnews.com资助我们。
班农：非常感谢！
一、大家一起为不幸感染CCP病毒的战友及家人祈福
喂，喂……喂，两个麦克风，连个麦克风，喂，喂……喂，中，中……中。有声音么？有声音么？有声音么，战友们，有声音么？很好啊！战友们说，很好！很好，不容易啦！很好，不容易啦！……很好，不容易啦！出去的效果很真实，有点白…..有点白，就这样吧！。
CR7；霹雳不尿尼；文7米；西西里文柱；霹雳蚂蚁；白开水911；养猪小哥；不再求服；礼花(这是樱花农场的)；共匪天敌；用户72959；用户67613；新鲜空气；月亮；沉默老哥；诺夫斯基：灭CCP；诺夫斯基，灭CCP，老战友；雪飞儿；我爱玉米地，记得我关注你了；青青的水；文守心；毛燕子；中原佛手。
兄弟姐妹们，在我们今天乱聊直播开始前，首先，战友们好！乱聊直播前我们大家都知道这个消息，就是我们的漂亮的三百年的飞飞！三百年的飞飞全家6口人都染上了共产党的病毒。今早我听到这个信息极为震惊，全家都染上了，是不是？
你飞飞染上就飞飞染上吧！那么漂亮，你染上吃点药就过去了。你这孩子都染上了，真挺吓人的！然后我就赶快上GTV看飞飞哭的鼻涕一把泪一把的，但是，还好，没丢爆料革命的人，没被共产党病毒吓死。
基本上得这个病毒的人，第一，就是不相信爆料革命；第二，没吃羟氯喹；第三，有了病被吓死了。看来飞飞这三样都不是，她一定没事的，放心！有爆料革命、新中国联邦的加持，一定没事儿。那么现在，今天开始我们还要去为我们芝加哥的一个战友一家五口，就他一个人吃羟氯喹，就他一个人相信爆料革命，他没染上，其他一家四口全染上了。
另外一个我们的战友，今天真的是不幸中啊，真不幸，咱们在这之前没有战友染上的，咱们泰国的战友一家七口两个信的，五个不信的，俩都没染上啊也吃羟氯喹。那么，这是从目前看到的从来没有战友真正的得过这个病。
在去年的时候有战友的战友、朋友得了，我们给了羟氯喹后来恢复了，恢复以后就再也没有联系了，这个是按照小帅的指示给送的药。
再一个咱直接的战友没有得这病的，但是，这真是一下子感觉到病毒来了。而且，今天我的很多朋友也都染上了病毒，非常之严重。
我今天本来有两个会要在曼哈顿开，一大早上安保告诉我说：你哪都不能去，你老老实实呆在这。哪都不能去，那咱就不去吧，对吧？咱听话，做个听话的孩子，这有好处，是吧？现在，我们先为我们三百年的飞飞及家人、芝加哥的战友、泰国的战友，以及现在他们所有患病的家人们，为他们祈福！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1857/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1857/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频文字汇总
直播前播放视频一：路大脑袋与博屎们挑拨离间各农场与爆料革命的关系，无耻地污蔑帮助进行KYC的战友，妄称郭先生和新中国联邦控制言论、统一思想，并造谣称GETTR的红色火焰代表中共红色基因。循环播放视频
墨博屎：这个组织内的东西南北这些“厂”啊，都已经严令是不准看我们的推。不准跟我们，也不准观看路德社。那我现在有一个问题，那什么样的人才能看我们的路德社，来骂我们呢？
要么就是不是东西”厂”的人，要么就是现在这个组织内部的管理出现问题，居然还有这么多人叫什么私自出来行动，非常的这个不正规。还有一种就是我能想到的就是说，现在这几个”厂”已经不再受信任，被严控起来，出动的是什么呢？是锦衣卫开始出动了，现在东西”厂”已经不行，要锦衣卫出动。
那么说明锦衣卫是另外一股嫡系部队，那这是一个非常不好的消息。我就先给农场的这些所谓的战友们，我多提醒一句，这个时候意味着你们包括很多农场的这些场主实际上已经不被信任，也被监控起来了。那么这些组织今天又宣布了所有的这个KYC，KYC所有的审批和到账全部瞬间完成，也就是说进入了一种新的模式。这个模式大家会不会想，就是很多国内的这种P2P和骗钱倒闭时的情景。我只能提醒到这里了。
安娜：就比如说在农场，我之前有见过，在农场的有一些就直接是从义工里边去招收做KYC的后台人员，然后要求这些义工签协议，签保密协议，然后就去做KYC。大家有没有想过，像这样没有资质、没有培训，而且它没有就是说，就是他的信息是完全没有被认证过的人去掌握你的信息，来给你做所谓的KYC，你们放心吗？
亡腚缸：都是觉得，诶！这个体制好。我可以在里头捞钱，我可以搞点权。你看反正傻逼这么多，虽然一堆僵尸，那没问题啊，我做僵尸头，我做这个小队的队长，一堆人给我端茶送水也舒服啊。再过段时间，我就成了整个东场西场的场主，诶，这挺好！小恩小惠半条被子。
然后呢，用一些情感上的各种捆绑，墨博士，咱兄弟，你说要啥，100%！你说！马上！我为你挡子弹啥的，这话都可以说，说了多少啊，咱……
但是，墨博士，我已经跟你说了，我为你挡子弹，我都可以做到为你无我，但你也得做到无我。这个公司，你去成为帮我顶雷的这个注册的什么、什么行不行？这个账户的签字人。你不愿意做？你看！我都给你这么大一个！这么大的权力！这么给你面子！你都不那个！你去做签字人，账户不是你控制。账户签字人是啥？就是让你开一个账户给他用。
当时让闫博士这样去做，闫博士不同意，就这么简单。哦，那你这个人必有二心。我都对你这样了，我都把我的心都掏给你了，但这个“心”是组织上的“心”啊。因为他本身就、他不在乎要有多少民意。核心他要的就是至少有一两千是完全一致的，这种能够集体行动的这样一个组织。因为他知道，这一两千人打任何人，他都、至少它能起到这个效果，能让你抹黑，然后、是吧！搅这个浑水，这就够了！这很清晰啊。
墨博屎：你们在其他国家如果遇到了这种骗子、这种组织，你应该怎么做，对吧？这实际理论上是一样的、通的。不要把别人想得太、他是邪恶的，但是他不一定邪恶到能把你所在国家的法律体系所掩盖，大家自己去想。
还有一点就是说当这个骗子体系到一定的时候，我会发现它会都向一个顶点去暴露，就是最高端的人会出现一种卷钱消失的状态。这样的话，中下层全部为此背锅。不管你在中间是赚了钱还是亏了钱，都会背锅的。这个时间，我觉得现在突然明显起来了。大家去想想，稍微理智的想想你的钱，你不单赔钱，有可能还要担法律责任，包括那些现在被称为大咖和场主的人，你们其实应该是最危险的。
亡腚缸：二战的结束，两颗原子弹改变了一切。两颗原子弹就是科技，科技来自于哪里？来自于创新，来自于科学精神，来自于这个自由的土壤，是不是？还没看明白吗？这里头你觉得一个统一行动的组织、强有力的组织能有科技吗？我告诉大家，你只要有这种土壤，有这种、我告诉大家，灭共是分分钟，现在只是对中共还不到时候，还没有到最后时候，一旦那个时候分分钟灭，这是最核心的！
美国都已经、你看、都已经太空了。你中国人还在这里玩这一套，玩这一套，是不是？统一行动、控制言论、操纵思想、操弄民意，你这一套你能灭得了共吗？我告诉你100%灭不了，你要灭了，如果靠这样的组织，你要建一个比中共还邪恶的组织，你才可以灭得了中共，用自己的方式去真正地传播就没问题了，到一定时候。但是你只要和它站得远远的，不要成为它的打手。就跟那个以色列要空袭哈马斯的时候，其实已经告诉大家站开、站远点，不要成为他们的韭菜、炮灰。
我们已经达到了我们的目的，当然要收拾邪恶组织的时候，让很多韭菜和炮灰已经往边站了。我们的频道已经统计出来了，大概有多少人，是不是？就这点人，韭菜炮灰你往边站，你看热闹没问题，都可以。咱伟大领袖搞的所有的都是一个红色的，像火炬一样，无论那个鹰，鹰的头上，这是中共的红色基因的标志，这个火炬天天举着，全世界到处都是红色基因。
直播前播放视频二：不打疫苗不许出行视频
看看，现在这个不打疫苗，现在开始不允许出行了，现在受管制了，联合执法，**大桥这个位置。你好师傅，是不是现在不打疫苗就不让走了？对！谢谢啊。联合执法，交警、公安。
直播前播放视频三：First on CNBC采访美财政部长珍妮特.耶伦EST7/15/2021
珍妮特.耶伦：我们已经看到房价大幅上涨。这是由于疫情带来的变化，以及我们现在所处的低利率环境。正发生的借贷来自于有信用的借款人。因此我不认为这与2008年金融危机前期的风险相同。这是非常不同的现象。但是我很担心高房价会影响初次购房者，以及低收入者的购买力和需要承受的压力。国会正在考虑的方案的一部分，目的就是增加民众负担得起的住房供应。
直播前播放视频四：First on CNBC采访美财政部长珍妮特.耶伦EST7/15/2021
珍妮特.耶伦：从中期来看，我们当然想确保通胀在可控范围之内。我们需要特别留意通胀的发展。对此我们已经在密切关注。对于目前的形势，我的解读是通胀很大程度上发生在现在重新开放的那些行业。我们已经看到机票、酒店费用有大幅增长。而且瓶颈以及供应链方面的问题对汽车行业影响尤其大。因此，如果你去看，例如上个月的通胀报告，如果你剥离汽车以及受疫情影响严重并且正迅速重新开放的行业，通胀率就变成0.2%，从长期来看这与2%的通胀率是一致的。
主持人：你认为通胀何时会平定下来？
珍妮特.耶伦：我认为我们还会有几个月的快速通胀，我并不是在说这是诸如一个月的短期现象。但是从中期考虑，我们会看到通胀会回落到正常水平。当然，我们需要对此密切关注。我认为从中期来看，通胀可以得到很好的控制，而通胀预期事实上是价格制定的一个驱动。因此我们密切监控（通胀）非常重要，但是从根本上我认为通胀会平定下来。
主持人：暂时现象？
珍妮特.耶伦：是的，暂时的。
直播前播放视频五：《维吾尔强迫劳动预防法》新闻视频EST07/15/2021
美国参议院周三通过了一项禁止来自中共国新疆地区产品的法案，这是华盛顿制裁北京的最新措施，因为美国官员指出，北京不断对维吾尔人和其它穆斯林团体进行种族灭绝，中共国矢口否认虐待维吾尔人，声称这些集中营是打击极端主义所需的职业培训中心。根据现行规则，如果有关于强迫劳动的合理证据，美国就可以禁止该商品进口。
本法案默认新疆的商品是由强迫劳动制造的，除非有其它证据显示不是，并经美国官方认证。参议院两党达成共识通过了《维吾尔强迫劳动预防法》。该法案有待在众议院得到通过，然后将送入白宫，由拜登总统签署后成为法律。
目前尚不清楚何时进行，该法案的共同起草人，共和党参议院马克·卢比奥呼吁众议院迅速采取行动。在一份声明中他写道：我们不会对中共正在进行的反人类罪行视而不见。我们不会允许企业，从这些惨无人道的行径中获利。
该法案的另一位共同起草人民主党人杰夫·默克利也表示：美国消费者不应糊里糊涂地购买由奴隶劳工生产的产品。民主党和共和党的助理们预计该法案有望得到众议院的大力支持。因为类似法案去年在众议院几乎一致通过。人权组织和西方官员长期以来一贯认为：自2016年以来，新疆当局拘留了约100万维吾尔人和其它穆斯林少数民族人，并让他们从事强迫劳动。
直播前播放视频六：人渣“阎王”大揭皮
亡腚缸：很多人说闫博士是不是法治基金救出来的，（是）法治基金的钱，法治基金的钱，好吧，好不好？（仅仅过了57秒）我们最腰杆子硬就是不沾钱，记住啊，不沾钱啊。这一直以来从来没沾过一分钱。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST07/14/2021
郭文贵先生：那个蛇妖闫在香港住了一个所谓的廉租房，到处跟人家乱睡觉。而且你想想她到了美国来，当时准备让她上电视台，蛇妖闫，叫她去买衣服去，她选去，买Gucci, Prada，她一下子就报了十万美元。十万美元，她是个多贪婪的人。在一些电商送到门的情况下，花了6万多美元购置她的衣服。她连件像样的衣服都没有。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST09/04/2021
找了35个房子， 35个房子，你不知道有多麻烦，看了无数次，真的过去这几个月，占用了我们王雁平、凯瑞，还有我们的财务总监、行政总裁太多时间了啊。
最后找这个房子说比较好，他要是180万好像是，后来降到150万，我们给他出了个137万。我们要求是，因为路德的孩子8月1号上学，我说你必须7月31号搬家。这个房子的建筑太漂亮了，而且这房子里面的质量太好了。
你知道他那个房子里面一进屋，一个有6把椅子，那6把椅子是那个瑞勒的家具，瑞勒是个意大利的一个过去的家具的古董收藏商，那全包含在内的。一进门一个粉色的贵妃榻，一圈那个沙发极漂亮，而且全是真材实木。
哇塞，我一看旁边还有一个独立的大会客厅，厨房巨大，比我这个大厅还大，将近4个acre啊，25亩地。然后旁边是森林、国家公园没有开发。还有游泳池，孩子可以游泳，那一收拾太漂亮了，三个这个车库。那个房子，可以这么说，在北京绝对是10亿以上的房子啊，10亿都买不着。
直播前播放视频七：郭先生视频片段EST07/14/2021
郭文贵先生：我们的律师给他写了一个赠予的合同，他竟然来来回回谈了五次，这就是天意啊！天意呀！这真是天意！他竟然相信这些博博士的，还有这些找爹的博士的。说这个合同有问题。
我们的律师说：“哪还送房还有送出问题了吗？” 他就没签。亡腚缸认为这个合同咱给他设了局。我说太好了。哇塞，老天哪！长眼哪！你说这房子要给了他，咱还真后悔！兄弟姐妹们，能不后悔吗？咱不在乎那个钱，就他在里边住着，你说我多恶心啊。
直播前播放视频八：郭先生视频片段EST10/05/2021
郭文贵先生： （这个文件）是国家安全委的。在中国拥有这个文件的（人），直接是判三年到七年徒刑的，那么我今天在这里向大家展出这个文件，我们得到了美国以及其它国家的政府机关鉴定，这是真实的。（他们）主要是负责美国的情报收集和间谍的系统的控制。
除了他（何建峰）28人已经来到了美国，主要基地在纽约的中国银行，还有华盛顿的领事馆，还有华人机构之外。后来又来了大概50多个人。
关于文件的时间，这个您太敏感了，很多人以为郭文贵的文件，都是在2015年以前才能得到的，这完全是理解错误。我可以告诉你，我随时随地我都可以拿到中共的高级文件，绝密，这是国家绝密文件。因为什么？因为我们对付的是盗国贼，我们的朋友是九千万党员，每个人都希望我们把盗国贼给推翻了，每个人都希望这些人不能伤害美国、伤害世界和平。而且提供文件的人都是最高级的人，包括现任常委。这个文件就证明了这一点。我们的朋友遍天下，我们的利益共同体遍天下，我的料是真实的，所以他们才害怕。
主持人：那三份烧掉的文件，还没有回答。
郭先生：烧掉的文件今天就不说了，谢谢。
主持人：今天有好几个台湾的媒体来。
郭先生：谢谢。
主持人：再见，文贵兄。
重复播放前列视频二不打疫苗不许出行视频和前列视频一亡腚缸缺德社视频片段
一、我们开启的灭共形势让对中共气馁者看到希望
尊敬的战友们好！7月18号，有声音吗？有声音吗？尊敬的战友们好，7月18号，有声音吗？有声音。文贵乱聊直播啊，乱聊直播,乱聊直播。
我来看看，佛系大榴莲佛系大榴莲，网络版声音太小了，那没办法了现在，手机版是够可以的了，网络版声音太小了，我们工程师要马上解决这个问题。刘德、平民爱七哥、雄鹰2064、黄丽萍、心底无私天地宽、正道老太太，正道老太太，喔噻。刘村长，七哥今天绿的，七哥今天绿的，七哥今天绿的，这是绿的吗？这个不叫绿啊，看到整个这个西装线缝的，这是翡翠蓝应该叫做不叫绿，也可以叫做绿，可以叫做青绿色。
兄弟姐妹们大家好！好，我们先聊着，兄弟姐妹们大家好！最近咱们看到国内国外的这个政治形势和经济形势，可以说是我们每天由于我们在美国、还有在国内外的战友咱们都关注着这毒灭共还有以钱灭共，我们把很多国际的事情我们都没有去认真地去面对。
那么我们今天我们可以看到兄弟姐妹们，国际形势每天的变化都是过去可能是年、很长时间都没有的。我们大家应该看到这个国际的变化，由于咱们新中国联邦还有爆料革命，我们在世界上开展的这个灭共形势，对待全世界所有有正义有良知的人来讲，每个人都看到了希望。
实际上这个世界上最大的每个人心中的阴影，包括美国，包括美国包括任何地方，无论是华尔街、无论是好莱坞、无论是硅谷、包括梵蒂冈，世界上就这几个中心吧，无论在哪里，你都能事实上无论过去他多么亲共、他多么和共产党勾兑，他们内心里很清楚，共产党是邪恶的，不是他们不去反共灭共，实在他们没有信心能把共产党给消灭。
在这种情况下，在没有自信、完全不相信共产党能被消灭的情况下，选择了与共产党合作，还找出这样那样的借口，包括给共产党提供技术、经济，瞪着眼看着共产党对自己的国家和民族蓝金黄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1821/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1821/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频文字汇总
直播前播放短片一，秘密翻译组EST 06/21/2021
广东省佛山市南海区黄岐，大批民众上街抗议并高呼“解封”
（现场群众：）解封！解封！解封！
中共出动警察镇压并逮捕多人
（现场群众：）解封！解封！解封！
直播前播放短片二，秘密翻译组EST 06/23/2021
记者：共和党究竟会采用哪些具体措施追究中共的责任？是更多的制裁措施吗？您会鼓励沃尔玛这样的美国企业不再销售廉价的中共国产品吗？在向中共追责这一问题上，（共和党）有何具体的规划？
美国众议员少数党领袖麦卡锡：我们有八项主要举措，并将在此基础上发展。向中共追责的第一举措，就是要向全世界解密（中共病毒相关的）情报信息，不仅仅是美国，根本原因是全世界所有国家都有人因中共病毒而丧生，我们都应知晓同样的信息。
我们应当阻止中共的功能增强实验，避免悲剧的再次发生，其他国家也应当知道这一点，并加以阻止。我们应当禁止美国国家卫生研究院向流氓国家提供资金，设想一下，伊朗、北朝鲜他们会利用这些资金做什么？
我们还应当全面整改世界卫生组织，他们在此过程中受到中共控制，用谎言不仅伤害了美国，还伤害了全世界。我们要对签证加以限制，是的，我们还要实施制裁，这样他们才能尝到自己所作所为的苦果。
如果某个国家犯错，且这错误将会给全世界其他国家造成同样深重的灾祸，（这个政权）不应该向全世界告知真相吗？中共为了保护自己，停止了国内航班，却没有停飞国际航班，从而把病毒传播到其他国家，以此混淆病毒真正起源地。
如果看看世贸组织，基于数十年前的情况，给予中共国特殊利率及其他特殊待遇，我认为这种情况不应当继续下去。如同克伦肖先生所说，应在法庭上将他们（中共）绳之以法，任何人都能对他们提起诉讼。
我认为如果能把这些付诸实践，尤其是在国际舞台上，世界应让其举办冬奥会以示褒奖吗？还是应当更改冬奥会举办地点？我认为全世界应当团结起来，并表示我们不会容忍这一切，我们绝不允许你们（中共）在世界各地杀害数百万人，并在病毒起源一事上说谎，并在其他国家处于危险之时，囤积了大量医疗设备。
我认为我们应当审视一下我们的供应链，我已经多次重新审视，当中共病毒大流行开始发生时，中共对于供应链的控制权，我们应当将供应链迁回美国本土。我们也应该检查一下有关键意义的矿产和其他原材料产地。我们还应当和盟友合作，建立我们自己的供应链，以确保中共不会像他希望的那样继续掌控对供应链的控制权。
此次危机期间，我观察到中共利用危机进行胁迫，其他国家想要医疗设备就不得不接受华为。我还看到他们正试图用疗效不如美国疫苗的中共疫苗胁迫其他国家，利用这种影响力，使中共获得更大的控制权。因此，这不仅仅攸关生意，我们真的是在讨论下一个世纪。
直播前播放短片三，秘密翻译组EST 06/23/2021
班农：你今天爆出了一个来自维基解密的大新闻，谈到了我们最“喜欢”的希拉里•克林顿，并将之与《华尔街日报》报道的我们国立卫生研究院的“朋友们”撤下数据的大新闻联系起来，希拉里•克林顿在担任国务卿时曾担心什么？在《人事》的页面上，你们都报道了什么？
《人事》杂志主编波索比克：所以这是一个爆炸性的报道，每个人都要去HumanEvents.com阅读我们网站上的这篇报道，与你的朋友分享，在社交媒体上分享，做一名第4代战争的战士，站出来与人们分享这些东西，这是完全有依据的，因为这是希拉里•克林顿的原话。记住，她想让你认为任何人谈论这件事都是疯狂的，媒体想让你认为，任何人询问武汉病毒研究所的问题都是疯狂的，然而，这就是希拉里•克林顿（的原话）。
我们有一份由阿桑奇早在2011年就由维基解密泄露的电报，2009年初的电报，而这正是武汉研究所成立的时候，那时谁在帮助建立武汉研究所？是法国，法国的政府，法国是“澳大利亚集团”的签字国。
“澳大利亚集团”是一个专注于防止化学和生物武器扩散的国际论坛，他们每年都会举行一次会议，那一年刚好是在法国巴黎，2009年9月。所以这里有一份希拉里的国务院发出的备忘录，它的最下方签有她的名字，上面写着：对法国的谈话要点：“我们想知道你们（法国）在武汉病毒研究所采取了什么样的保障措施，以保证那里正在进行的研究不会变成生物武器计划？”
（备忘录里）甚至还有一些内容：他们开始询问澳大利亚人是否可以提供武汉病毒制品研究所的高空图像分析，这是他们在武汉的大规模科学部门的一部分，所以他们非常关注那里发生的事情，他们早就知道这里的一些研究可能会有双重用途。然而相同的，美国国立卫生研究院管理层，记住，托尼•福奇此时仍在那里，他们继续推进他们以前进行的所有伙伴关系，所有的资金都直接进入了武汉研究所。
听着，我不相信他们说的：“哦，我们（与武毒所）中间隔着生态联盟”。你们很清楚那些钱的去向，托尼和希拉里•克林顿，我们在HumanEvents.com上有这些证据。
直播前播放短片四，秘密翻译组EST 06/23/2021
福克斯主播：美国是世界上最伟大的超级大国，至少是在过去相当长的一段时间内是这样，但是否出现转变、发生政变？中共国是否已经超越美国成为世界上最有影响力的国家？如果现在还没有发生，这会很快发生吗？疫情大流行告诉我们，任何事情都有可能发生，我们应该为这种可能性做好准备，毕竟，当病毒让我们的国家陷入恶性循环时，中共国却跑在了前面。
无论中共病毒的起源如何，其影响都是显而易见的。我们在经济上受挫，（中共国）他们却在上升；当我们自相残杀，我们争斗，自己分裂，中共国却表现出色；我们在能源领域后退，他们则向前迈进，这种影响会让你对中共国的最新消息瞠目结舌。
当世界其他各国迫切需要查明中共病毒是否来自武汉病毒研究所时，中共表示，该实验室不仅应该获得“杰出科学家技术奖”，还应该获得更高的荣誉。中共国外交部一位高级发言人说：中共病毒的基因组序列是首先被中共国科学家发现的，但在并不意味着武汉是中共病毒的发源地，武汉实验室团队应该因其对中共病毒的研究而获得诺贝尔医学奖，而不是受到批评”。这有点奇怪，有点像说：干得漂亮，一切顺利！
因此，问题的关键在于病毒泄漏，无论是意外事故还是故意为之，都使得美国崩溃，同时使中共处于攫取权力的完美位置，所以这一直是他们总体规划的一部分吗？我没有答案，我不知道，但我会说，它确实符合他们的总体规划，中共对于其想要取代美国成为世界头号超级大国的愿望毫不掩饰。
习近平在4月份的一次活动中稍微提及了全球权力转移这一点，他声称：“治理全球应该反映出不断变化的世界政治和经济格局，一个或几个国家不应该把自己的规划强加于他国，也不应当由少数国家的单边主义主导全世界。”那意味着什么？我们又该做何反应？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪，很高兴您来参加今晚的节目。近来一直对中共国的百年计划有所讨论，中共对其意欲取代美国成为世界超级大国的企图毫不掩饰，我们是否已经看到他们在这方面取得了长足进步和重大发展？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：在我看来，我们会知道的。有时，坠落的感觉，就像飞翔了一小会儿。中共可能相信甚至吹嘘自己，是中共病毒一事中的大赢家，但我认为它是输家，我认为在全球舆论法庭上注定是个失败者。
我们正在收集证据证明，该病毒不仅起源于中共国，而且可能起源于武汉实验室。第二，我知道中共国说，它现在经济走势良好。但再说一次，共产党的领导，撒谎成性，像呼吸一样自然地撒谎，我们永远无法相信他们的数据。
福克斯主播：是的。
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：第三，中共一直对其中共病毒疫苗感到非常自豪，实际上它是一种非常劣质的疫苗。中共已向90个国家分发了该种疫苗，有时中共迫使这些国家再某些方面做出让步。例如如果你支持我们对台湾问题的立场，你就能得到我们的疫苗。但是，今天出现了一篇有趣的文章，许多使用中共国疫苗的国家，都出现了中共病毒大爆发。
福克斯主播：好吧，参议员先生，疫苗并不是中共国唯一引以为豪的东西。他们还为武汉病毒研究所在整个危机中发挥的作用感到自豪，还准备给武汉病毒研究所颁奖。那么，当您罗列出中共在过去一年中犯下的所有罪行时，您将如何向他们追责？美利坚合众国如何向他们追责？
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：我们需要这样做，拜登总统需要争取全世界其他民主国家的支持，加拿大、英国、澳大利亚、新西兰、欧盟、韩国、日本、印度。我们需要去找中共国要求，不是请求，而是要求他们全面披露（病毒来源真相）。
我们还需要拜登总统与负责世界卫生组织的谭德赛博士事先举行会面，拜登总统需要告诉谭德赛博士：听着，我们拿出9亿美元帮助你治下的世卫组织得以运转，这是美国纳税人的钱。如果你不对中共进行反抗，最好去其他地方找那9亿美元。如果这对你有所冒犯，我会帮你打包（滚蛋）。
福克斯主播：好吧，我希望看到您提及的部分追责内容能落实到实处。中共并不讳言其百年计划，对其意欲取代美国成为世界头号超级大国的意愿毫不掩饰。让我们希望去年发生的事件，不是美国的衰落，而是实际上的腾飞。我看过电影《疯狂的心》，知道杰夫•布里奇斯的歌，“有时坠落就像飞翔”。让我们希望我们是飞翔的人，而他们是在这场全球权力斗争中倒下的人。约翰•肯尼迪参议员，非常感谢您今晚抽时间来参加我们的节目。
路易斯安那州参议员约翰•肯尼迪：谢谢。
直播前播放短片五，秘密翻译组EST 06/24/2021
乍一看像是庆祝现场，但最后一期，苹果日报的完成意味深长。
从今以后，香港再也没有新闻自由。这最后一份报纸之后，对于这个城市，我看不到任何未来。他们印刷了1百万份，比平常的发行量多出了10倍。午夜发行时，香港各地数以千计的市民排起了长队购买。
（市民：）虽然有时我不同意报纸的观点，但一个社会应该存在多种声音。
就是这个男人扼杀了这个报纸，中共国领导人习近平去年在香港颁布了一部影响广泛的《国安法》。国安警察一直对苹果日报进行凶残打压，他们突击搜查了办公室2次，关押了其创始人亿万富豪黎智英和资深编辑，下令银行冻结其银行账户。习的香港特首怒怼，任何质疑镇压的声音。
（林郑月娥讲话：）不要企图指控香港政府使用国安法，压制媒体或扼杀言论自由。
报社人员被指控发文敦促外国，就政治镇压对香港实施制裁。现居住澳大利亚的一位前雇员称都是因为中共的政治审查。（前雇员：）为苹果日报工作的人，拥有相同的信仰，即民主和自由。现在苹果日报停刊了，自由和香港已死。香港再也不会有自由了。
对苹果日报的打压，对习近平而言，是一个巨大的胜利。他拔掉了中共政府的一根肉中刺，同时也伤害了，众多香港人的内心和希望。（谷歌ABC新闻）
重复播放短片一，秘密翻译组EST06/21/2021
一、国际形势剧变西方审视受共产主义牵连的华人
呀，够真实的啦！比真的还真呢。今天几号我看，五月十六农历，6月25日，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。我先设定个时间，10：20必须要停下来，10：20现在还有多长时间我看，50分钟是吧？58分钟，58分钟。我得马上。
兄弟姐妹好！大家好！声音没问题吧？才七千多人，那就这吧！兄弟姐妹们我现在就开始了。兄弟姐妹们，咱们今天的直播是乱聊，因为今天有重要的也就是我们盖特第一次董事会，也是盖特第一次的投资者委员会，而且非常隆重。所有的新的盖特的架构什么的这些所有的管理者全面都参与。所以说，今天的事儿很大！大家都在已经准备很长时间了。
那么昨天的也就是刚刚几个小时前，我刚刚和我们亚洲的秘密行动小组开了两个半会，另外一个半个会对方的线断了，后来就是连不上了，后来就是没开完。总体来说兄弟姐妹们，我先告诉大家，今天在开这个第一次盖特董事会之前，投资委员会我是作为一个顾问，——顾问，所以说也不是什么老板也不是管理层。
但是，我要跟大家要讲的今天更重要的事情就是从前天到现在国际形势大家都看到发生了什么样的变化？最最大的变化就是在欧洲、日本甚至在东欧这些国家，美国、加拿大这就不用说了，像南美就反应的比较慢一点，这些国家都在谈一个问题——海外中国人。海外中国人这个话题现在谈得真的是太猛了，无非是以上几点，就是海外华人过去这八年到十年，那种骄傲，什么我的祖国、共产党是天下无敌。
然后到处骂每个国家，给全世界开药方，海外华人协会，以及开着法拉利跑车到处那种轰啦啦轰啦啦，然后海航的买买买，王健林的这种傲慢，马云的到全世界去不可一世的俯视全球。
中国企业家一骂就是全人类都是笨蛋，真的把世界几乎过去十年蹂躏在地上，想怎么蹂怎么蹂，这种蹂躏的情况的代价是什么？——海外华人的形象、海外华人的安全和海外华人的利益。我不知道大家意识到了没有，这个后果相当严重。
（郭先生看屏幕：清晰度怎么样？我觉得有点暗。）官方数字600万，实际在海外（华人）750万，这不包含香港、台湾，这是多大的基数啊！
这些人过去和国内共产党海外华人协会，还有什么福建会、这会那会、统战会、战略什么协会、国际关系会，这些会真的是很有可能被西方世界一锅给烩了，列为你是共产党的代言人——非法代言人。
更夸张的事情是海外的这些上学的这些孩子们是我们最最担心的，毫不夸张地说，中国人想未来在几百年想再回到以前真的是很难了。西方世界敞开了胸怀接纳中国人，友好的甚至不但带着笑容甚至还带着一种崇敬的心情，中国人带着两个大TITLE来了，第一个中国人的文化——灿烂的几千年的文明文化，外国人确实喜欢；另外一个——中国巨大无比的市场，外国人更喜欢。
现在市场变成了威胁和武器，中国人的文化剩下了傲慢，全是共产主义。西方世界在审视新的中国人的时候，已经跟原来完全不一样了。我给你们举例说明，两件事儿你就可以看得出来，刚刚的世界上的所谓的教育机构，最近都在也是视频会议、多个会议，所谓世界教育合作组织、各大院校合作组织，在开会当中谈得最多的话题——到底有多少你们学校的学生是中国共产党的家人？到底有多少中国来的学生，他会是共产党派出来的？有多少中国学生是对我们是危险的？一旦是西方和中共开战，这些学生会是什么样的一个结果？
这个话题跟二战前对待的日本，以及当时伊拉克、利比亚这样的小国家，比那还夸张。世界教育各部门对这件事情开始审视的时候，大家去想想吧。
另外我告诉大家，最近我关注的互联网所谓的Tycoon科技大佬们的事情比较多，现在我就说像现在AWS公司，一半以上都是中国的工程师，就中国人给世界的这个互联网贡献真的是太超出我的想象，但是中国的工程师在全世界上真的是工资不是最高的，是最辛苦的，是三流的待遇，而且中国人不团结，总是被人家这样那样地给攻击、给分化。
然而中国工程师，没有任何人为他维权，其中有一个知道告苹果公司的那个案子的一个华裔越南裔，现在把苹果告成了要和解，那是巨额的赔偿。华人啥时候有敢过？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一——国内种过红薯以后的土地彻底不孕不育：
这块地，我从头到尾再给大家啰嗦一遍啊，方圆，咱们自己的地，就是不到300亩，接近于300亩吧，整个高邑这边是1500亩地，被去年一个叫慧谷公司种过红薯，他这个红薯很高端，叫薯匠，孩子们特别爱吃，因为这个红薯个小特别甜。它的糖度超出了正常薯类的好几倍。它还打着旗号所谓的太行深处，呵呵，胡说八道，它就是在高邑这片地上种的。然后他们种过去的土地，我今年春天一直在咱们这个老群里面给大家嘟囔过，很多人已经意识到它这个红薯的危害了。
您看这是他种过红薯的地，小麦到现在绝收。它即便是有这个穗里边也是空的，一粒粮食都没有。老远看着黄呀呀的一片吧，里边有穗，但是里面没有粮食，一粒小麦种子都没有。哪怕它秕一点呢，没有，是空的，所以这一块地是绝产的。
当时这个红薯他们用的是什么办法？他们用了将近四十种药，用这种滴灌管，地里面铺满了滴灌管，从育苗一直到红薯成熟送到您餐桌上，它得用将近四十种药。从一开始的催苗，后来的抑制它长叶子，只让它长下边的根茎。不长叶子，再加上让它产量大、激素、膨大剂，还有增加一些个让它口感特别好的一种药，他用药物干扰它，各种各样的药得用四十种。
能把地伤成这样，您能确保你家孩子的体质比这土地还壮吗？！方圆1500亩地，都是种的这个红薯，所有的小麦都严重受到了影响。这个公司走到哪儿都会只租半年的地，因为他都知道接下来的三年，这块地再想种别的，几乎不太可能。而且我还告诉你们，他家这个当时这个红薯叶子，旁边这个村里边一个放羊的师傅家里的羊吃了这个叶子就死了。说句不好听的，他这个红薯周围老百姓家里的牲口都不吃。但是人家卖到市里，卖的价格特别高，号称红薯界的劳斯莱斯。这是昧良心的事情。
直播前播放第二个视频——秘密翻译组EST5/29/2021
主持人：现在加入我们的人，让我们更多地了解中共病毒的起源，以及能否让习近平领导下的中共当局政府支付补偿。闫丽梦博士，她不仅是吹哨人还是一位著名的生物学家。闫丽梦博士，非常非常感谢你。我的第一个问题是，你如何看待美国总统乔.拜登要求他的“情报小组在90天期限内调查病毒起源”？
闫丽梦博士：事实上，我认为这是一个巨大的进步。因为我知道，全世界的每一个人都在遭受这个大流行病的折磨，而我们真的需要知道Covid-19的起源，然后如何行动起来解决这个大流行病。如我所说，一开始我相信美国政府会帮助人们解决这个问题。因为我了解中共，我知道中共的计划是什么。我相信美国政府会领导这种调查并最终解决问题，这也是为什么我来到美国，说出真相。尽管在过去的一年、超过一年的时间里有许多障碍，我们也看到了许多错误信息或者打压。但是现在，我们终于认识到了Covid-19的实验室起源问题。我们知道，尽管中共政府试图散布更多错误信息，或者更多对全世界的攻击来掩盖他们的罪行。但是人们并不愚蠢，人们不会允许他们再对我们撒谎。因此我希望这会是一次彻底的调查。同时，当他们（美国）需要提供科学和情报证据，以解决问题时，我会竭尽所能。正如我所说，这种病毒来自中共，它是中共的超限生物武器，人们必须认清这一（事实），并且可以证实这一点。
直播前播放视频三——秘密翻译组EST05/28/2021
Sucharit Bhakdi教授：我是苏查利特.巴克迪，我是个医生也是个科学家。疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应来对抗（中共）病毒。我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引发连锁反应，导致血管中形成血栓。而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂、恶心、呕吐、甚至瘫痪。据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。如果你血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
直播前播放视频四——日本樱花团视频《雷霆行动！势必灭共！他们在行动……》
一、中国古编钟折射出来的中国历史之伟大之深奥
尊敬的战友们好，5月30号，5月30号七哥乱聊直播，七哥乱聊直播，向大家问好。哎呀，今天是外面天气刚下过雨，天空中充满着这种雨后的清新，外面的鲜花绿树绿莹莹的，然后那个美国丽人这个树我这块到处都是。虽然是下过了两三天的雨，但是美国丽人还是依然的那么美丽，没被雨给冲刷掉，太漂亮了，还有不同的颜色——生活就如此美好，如此美好。
然后你看我前面放了个编钟，这是湖北博物馆里面这是镇馆之宝。当时在湖北发掘出这个音乐乐器以后，来自我们战国、西汉包括最后的这个唐朝，可以说是一下子改写了人类上音乐的历史几千年前。这个编钟的乐器还有它的整个的金属的配置和烧铸以及和打击出乐器后的感觉，到今天人类上没有任何人能做得到，没有任何人能做得到。
那么我很喜欢收藏一些乐器的一些雕塑还有包括水晶和琉璃，这是一个美国人非常非常喜欢中国音乐和中国历史的人，然后他最后做琉璃，在台湾”杨氏玻璃工坊”琉璃工坊学的这个工艺，然后回来开始来做这个。我收藏了一些东西，做得非常非常的棒。特别是阳光下，当这个光通过琉璃透出来的时候我们似乎能穿透几千年中国的历史，能看到中国的历史当年之宏伟、之伟大、之深蕴、之深奥。可以说是似乎能历时几千年来通过乐器我们的祖先能把我们的智慧和对美好生活的向往，传递给我们这几千年后的后代。
所以说我觉得当真正的去喜欢中国的历史和音乐的时候，你会更加地爱中国这个民族、这个国家。特别是，中国的历史中这种到现在无人敢问鼎、扛鼎的这种各种的艺术和文明和创造和造诣——丝绸、音乐、编钟以及当时的铜器。这是真的是在当时的文明上，就像今天的美国的科技上一样，没有任何人可以说达到那个高峰。
二、中国长袍之妙让男人浑然一体让女人亭亭玉立
那么在此时此刻特别是我今天早上这个穿上这个G -Fashion刚送来的这件衣服，这是我多年来我穿长袍，还有包括我设计长袍，是我穿的最舒服的一件衣服，最舒服的。这个料子就不用说了，就是你看，就是这个轻松到就贴身，贴身。然后，这块儿咱们的看G- Forever的LOGO，加上现代的这个胶印，然后这个领的里面呢恰到好处的尺寸，以及包括这个蝴蝶扣所有的制作，这个料子是一个丝和Cashmere的羊绒毛的，它的这个贴身的感觉就把我们中国人穿长袍这个精神一下子就出来了。
中国的女的要亭亭玉立，男人穿上是叫做浑然一体，就是男人穿的衣服要浑然一体——天地之垂！从天到地就从你的衣服到地下是要垂的。中国的衣服就一定要一致性，男人要垂下来。站在那里就是立地上的一根竹子，就像一根竹子，长得一截一截一截但很坚挺。然后呢叫立地之鼎，就像那个鼎一样，一定立在那里，和松拔不动、撼松不动，就像那个松树一样上边儿晃来晃去，它一直在挺着。
所以中国男人的衣服不体现在肩膀，体现的是一个像一个鼎，像竹子的挺立，然后像松一样，上面再摆、你上面怎么摆，但是你下边儿始终看着鼎立在那。所以男人站立的时候，是怎么站立呢？就是劈腿而站，就把腿稍微劈开，40公分——坐那块儿也是40公分、站那儿也是40公分。叫站如松，坐如弓。在这块咵~一下在那儿，就是胸部、肩部要挺拔在一起。
那么现在的衣服是什么呢？夹克上衣是上衣，下衣是下衣。所谓的就是西方现在追求的这种怪、异、个性。但是他整个人是分开的，帽子一节、上衣一节，现在上衣已经好几节了、裤子也好几节，然后到袜子呢又一节，到鞋又好几节，嗒嗒嗒~~~~好几节，就整个人全部给碎片化了，整个看起来以后，人坐着，就像一根草，而且已经枯萎的草。然后呢看上去这个草还好几种颜色，然后呢还嘁里拐弯，是不是啊，甚至像蛇一样，完全没有完整性。
中国当年无论是女士，北魏的北魏之风，还是说到整个到后来中国长袍的变异，所有的衣服男女穿着长衣从上往下的这个完整性叫内群外袍再加金夹，就中国这种领子、这个新领，各种变化，男女都是有节制、都是有要求、都是有道理的，就是有出处的这种衣服的设计，包括这个肩部为什么要加一个衬布，这个肩后的衬布这叫做爹娘之布在过去，这个地方就是什么？——保护你后脖子的，这是保护你命根子的，是吧。
领子为什么要系个这样的领子呢，是吧？这是表示你的严谨和你的作风，女的可以下垂，可以再下垂。但是，你是必须和你的那个衣服的比例放在一起的。所以中国文化渊源之流长，当你了解，但凡，咱知道的连个毛都不知道啊，一知半解以后，任何人你都会发现没有权力、没有资格解读中国的历史。你会真的是仰望中国的历史和文化。
咱先不说政治、经济上，就说文化上这一块就是太伟大了。这为什么我到了埃及，埃及的当年的穆巴拉克家族很多都是跟我的朋友和家人都很熟。我去了穆巴拉克他们所有的家里边儿，埃及的文化了也了不得。但是在埃及的文化里边，穆巴拉克当年几十年的常青树，但家里边有好几件中国非常非常棒的文物，他非常崇拜中国文物。
然后到了印度，印度的前面几个总理的家里面，包括最有钱、最有钱的人家里边儿、包括最有品位的人家里面，也有几件中国的文物，而且是爱得爱不释手。英国、法国就不用提了，完全是抄中国的，如果在西方国家没点中国的文化和文物似乎你不够级别、不够档次。
我们中国人却把中国的文化呢否得一塌糊涂，甚至完全崇拜西方。我今天没想穿这件衣服，是刚刚到的，我这一穿上以后我越穿越有点后悔了，有点后悔了，这件衣服应该要留到六月三号穿。这种感觉，我是没办法向大家传递的，就没办法向大家传递这个衣服的感觉，没办法向大家传递这个几千年的，你看这个衣服的这个垂感再加上这个现代感，这个胶印。我们给它放上了一个很现代，也可能是很愚蠢的。
然后你看这个，这个舒服啊，是吧，你看这像不像一个弓？像不像一个弓？就这就是一个弓啦！这个男人一伸开手，就是一个弓。这头就是箭头，是吧！直接，就像一个这一伸开就是一个弓，然后，整个人是，一整个鼎立，这是G-Fashion，我真的觉得G-Fashion太了不起了，这个太了不起。包括这个料子融合，还有这个衬和里子。
中国人的衣服！在乎的是里子，在过去的衣服里面，中国人最早提出来，衣服好在内——好是在里边，就这个男女——女子的女，啥叫好字啊！一个女一个子，就一个男一个女加一起就 好，一个男的不叫好，两男也不叫好！两子叫什么，两个子在一起叫孖——不好！两个女的在一起叫什么？叫奻——不好。一个女的一个男的在一起——好！
好在内，就这个里边是给男女穿的，是情调。真的最好一脱开衣服，哎呦，这里边最好，不是外面。这外面是干什么呢？外边是给外人看的，中国人说外人，外人，外面是给外人看的，给大街上人看的，外面是什么——沾灰、飘尘，这就这个。
你看那个宋徽宗赵佶听琴图，刚才我拍的那个封面，赵佶这个人的工笔实在是了得，你看他那个树下听琴图的树下按琴的那个手，是吧！你看那个旁边那个书僮穿着白色的垂的筒，今天叫筒裤。你看有人穿喇叭裤，还有穿什么紧身裤，你今天想一想实际是很无聊的事情，让你既不舒服，也不优美。特别是那个腿再不好看你再穿上以后，实际上是你看书你看长了你不烦了，但是在美学上绝对是垃圾。
但你看那个腿型，你看到下面那个穿的那个白袜子，你看看旁边那个玉，就是赵佶穿着那旁边听琴的、弹琴的那人，你看那里边的白领，是吧，和尚领，外面人红色的衣服、黑色的帽，感觉在那个比例和那个树、整个勾画这个结构上，勾完以后正好是一个皇上的的皇字，下面穿着白色的袜子，拿着个扇子。
这种情调里子和外面也体现很清楚，你仔细看，他的里面和外面是不一样的，红、白、黑配合好那个整个勾这个图，太美了！这个听琴图是我最喜欢的，我经常就站在那儿看，我就觉得无穷的美妙，这个妙字儿是怎么写的？咱们的汉字一个女一个少，少女女妙，妙龄少女，没有说妙龄少男的。就是妙字为啥妙字说要女子加少，是吧？这个我听过很多大师给我解释，各种版本，但最后都是一个——青春的女子是天下最美的，最美的！
而我们现在中国是最青春的女子是最无知的，所以说女性一定要珍惜自己的青春，妙字有很多解释，我就别再解释，一解释又说我又要穿黄西装去了。我就别解释了，我解释可多了去了，你们听得都不愿意，都会让我继续讲，妙字有千种解释。
三、今天科技的巅峰并未使内心世界达到自然和美妙
那么再从这个乐、音乐、乐器——咱的以歌灭共，七哥接下来会有上百首歌会准备好。我们会有G-Music加上我们的G-Fashion，是吧，加上现代的这个权力的孵化器叫做G-TV、G-News、盖特，这叫媒体，还有社交媒体。
再加上权力的稳定器叫做金融系统，G系列、喜币什么的，是吧，再加上这个所谓的与天地之间之沟通之万物唯一之利器，就是音乐。祭天祭地、敬天敬地，过去包括皇帝给老百姓洗脑，他们所有要垄断的其中一条就叫乐。老百姓，你只能听什么音乐、唱什么音乐，那这种东西老百姓你家里拥有就杀、就祸灭九族！是吧，你不能享受这种美好，你不能享受这种美妙！你也不能享受这种里外有别，早、中、晚有别的服装文化和美好，也不能把它和乐器连在一起。
但是今天人们可以，我们在一起战友可以大家穿上最舒服的衣服，一起来创造和欣赏自己所有你喜欢的音乐。这就是现代，是民主、法治，人类的文明到达了一个高峰。
想想当年如果是说，无论是这个被煮成油灯的宋徽宗叫做皇帝艺术家，还是赵佶，还是什么高俅，是不是，不管是什么样的人，还是唐太宗，唐太宗当年那唐太宗到泰山去讲过最著名的话，作为一个人来讲就想活千年万岁，活着的皇帝和平民最想要的就是一种自然和美妙，这个话说到家了。
自然——所以说就是说谁也不迁就老子想咋活咋活啊，这种美妙——男女之生活、家庭之生活，内心世界对着各种欲望的满足，这种协调是太重要了。实际上，今天人类根本没有达到，是吧，而且是倒退的，科技达到了，社会的制度达到了，人们所有的生活方式改变了，但是精神境界，人类的跟大自然之间的吻合完全没做到。
所以说我们今天尊重中国历史和喜欢中国历史的这种编钟音乐、中国的文明的时候，穿上中国中国人文化文明衣服，这个衣服只有谁穿谁知道，谁穿谁明白，太美好了！太美妙了！太棒了！
我刚才在想，如果在几十年前我会穿上这样的衣服的话，我会是什么样的啊？我都不敢想象，我可能就真的一直都不会脱下来。就这种穿上这个领子上的舒服，好像有人、真的有无数个少女的嘴唇在亲吻着这个脖子一样。然后这个衣服上面，就觉得全身有人在慢慢在地抚摸着你。然后站在外面，那个风一吹进来，哇！这个暖和、这个清风之亲吻，这个交换之后的那种给你身体带来的感觉。然后再发现自己身材也没有那么奇怪，突然间就感触生命之美妙。原来时尚、音乐、内心的美好会让你这么样的感觉到人生的不同。
行了，今天在这块胡说八道半天，在这块装了半天，是吧！咱要谈音乐、谈文化，中国的大咖太多了，是吧？轮不着七哥谈，战友们这样的高人多了去了。咱们爆料革命、新中国联邦当中有佛教组、有宗教组，是吧，有政治组、有国际关系组，啥都已经囊括在内了。七哥班门弄斧，多多见笑、多多包涵。
四、清朝800年是人类最大的文明祸害是中国的灾难
现在七哥聊点今天爆料革命当中我们过去这一星期来发生一系列的大事,我聊之前我先听听看看战友有没有啥。
(郭先生与战友互动，念战友名字)［雅典辣豆，七哥是个艺术家！唉，不是，不是，……虎妞儿，我上班也穿着朴素的长衫，长衫可常穿。小野猪、文妙妙、默默无闻，七哥穿的衣服，让我立刻找出爷爷的照片来，我成爷爷了，哇塞~~~(亲吻动作)，我亲你，我成爷爷了，郭爷爷了。
（战友说，）我以后也买长衫，战友说。你买长衫不会穿是不行的，一定要穿啊。女生当然能穿啦，女生穿长衫，特别要记住大清朝是长衫，但是大清朝在皇宫里边儿，女的男的穿的长衫都是非常简单的，实际上中国的服装在大清朝，男的留辫子，女的一裹小脚，衣服已经全完了，男不男女不女，是对人类上最大的一个祸害文明。大清朝800年是中国的灾难，跟共产党绝对可以并驾齐驱，但是他们在皇宫里过的日子，穿的这个长袍叫内外（共）三层啊，完全是现代化的，包括女的。
五、北京恢复居住证制将使中国变成天下最大的监狱
波若海（战友名字）：请文贵先生讲一下中共北京市恢复居住证制度是怎么回事儿？ 这个非常简单，就是回到文化大革命2.0，看看文化大革命的历史就知道了。马上实行计划制、分配制，就是再次地把老百姓把人圈在指定的地方，让你当奴隶，把中国变成一个天下最大的监狱和劳改营，根据你的老少有别、男女有别、身体的好坏有别、文化有别，根据当地你不同的环境把你圈起来，从这个村到那个村未来都要实行签注制度，签注就是签证，你从这个村里再出去到镇上去，你都得签，就这么简单，一定的！只要共产党在，一定的，记住我的话。
六、灭共重磅接踵而至让战友们对胜利的到来有点懵
冰冰和我来双修：七哥，冰冰来双修，七哥我来了，我的小板凳准备好了，哈哈，七哥我永远不缺席，七哥新歌多久上架苹果店？ 6月1号新歌上架，新歌上架。抱歉（咳嗽）,6月1号，6月1号上架，是iTunes，叫战友们给面子打赏，就是打榜，（打喷嚏）打完榜以后，6月3号，纽约时间下午七点钟也就是大陆时间6月4号的上午七点钟正式MV推出来。
新中联GVI：民国时期的先生穿着。还不完全一样啊和民国先生（穿的），民国时间对中国的服装的文化的改造、现代化，比共产党的70年做得还好。
喜马拉雅七哥：七哥能讲讲共匪内斗吗？七哥6月3号有什么重磅？6月3号绝对是美妙、美好特别的重磅的一天啊，我不愿意多说。有我们这个整个联盟委员会老班长、长岛哥、我们的唐平导演以及所有的战友们已经工作了快一个多月的时间了，正每时每刻24小时在运作着，正在，你看上去很简单的一秒钟一分钟的节目是后面战友们的付出和努力，希望大家到时候认真地看。
村村挺郭：七哥可以讲讲人民币升值的问题吗？CR7战友啊，茉莉花茶，黄鹤楼大厨，
黄鹤楼大厨：七哥可以念念我的名字吗？黄鹤楼大厨，谢谢兄弟啊。
躺平镜：等七哥点我；
立秋：跟随战神啊；
战神之剑：病毒追责中共全球发酵中，内躺外干，共匪完蛋。
说到这儿，我先给大家讲讲啊。大家可能是你们没有意识到，大家因为最近重磅太多，已经是被现在，就像一个人一样平常在自己家里边坐着是吧，也不见人，70年了也没人告诉你什么外面发生什么真相，你老是希望这个村里边这个恶霸被消灭掉，但是你突然听到这个村东边、村南边、村西边、天上地上到处是枪声的时候啊，你就不知道哪一枪最重要了，这是可以理解的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！5月22号，战友们好，我相信大家昨天都看了福克斯的对闫丽梦科学家，我们的天使采访，再一次的震撼的世界，美国和世界上新闻媒体当中，男的就是Tucker，女的，就是Oprah,可以说是世界上新闻媒体主持人最牛的，那么新闻点评里面最牛的就是他了，这个Tucker是最厉害的。
昨天的访问当中其中对科学家充满着更多的敬意之外，其中就说到了会给美国总统勋章。如果科学家她拿这个勋章，她在乎这个勋章，她就不会再是我们的科学家，她也不会是我们的天使。就像昨天晚上播出以后，好多美国朋友，包括昨天我在海上去见面的那位朋友，都是帮助科学家在全世界推广，科学家关于那三个报告的，真正的背后的沼泽地的人，也是福克斯老板都要害怕的人，他说：你怎么看这个问题？我说科学家和天使，最重要的就是让世界知道真相，减少灭亡，她是有上天的使命的，如果她在乎任何荣誉，任何虚荣，她就会被击垮了，不可能的。
所以科学家应该得到荣誉，绝对不是个总统勋章，等到冠状病毒真相大白之日，也不仅是诺贝尔奖，这都是不配她的，会有更大的奖励等待着她。那时候全世界人民真正的看到了一个天使来到人间，勇敢的，具有不可思议的毅力，还有她这种把天下苍生的生命，摆在她生命之上，这才是真正的我们的科学家天使。而不是这些虚伪的，虚荣的这种浮华，大家走着看吧。
从昨天到现在，大家看到国内的即深圳的楼震，现在又出现了桥震，还出现了粮震，还出现了银行的金融震，叫“行震”，然后比特币。虚拟币的叫“币震”，到处震，反正是到处震，是吧，但是大家更要看到一点，不仅是天上下冰雹，武汉大街惊天之雷，滚地雷，也不管看到北京是什么样，中国共产党的内部的政治斗争，已经到了水火不容。
刘鹤、曾庆红、王岐山了，是吧，这都没用，大家要看到的是军方，中共的军方，从来没像今天这样，一个人说了算，就是许其亮，许其亮的下面就是海军，海军统治全中国的军队，海军干啥了？空军干啥了？空军说了算，海军干啥了？空军又干啥了？大家能看明白了吧，这就是今天的中共，军队已经开始了残酷的斗争之中，军队的斗争涉及到军费，涉及到贪污军费，涉及到大额的军费订单，当然要涉及到枪把子指挥谁的问题，中国军队从来没想着去打别人去，中国军队主要是咱自己人为优先，中国人必杀中国人，中国人不打中国人，中国人只杀中国人，是吧，解放军就干这个的，怎么杀中国人。
还有一个大家看到了，最近一个欧中协议，被干掉了，日中之间的所有的本国货币互换，日中协议，灭了，印度和中国搞得“和平走廊”拉倒了，中巴关系，也不铁了，巴铁巴铁也不铁了，现在他利用俄罗斯，俄罗斯跟他打太极，借招儿还招儿，见招儿还招儿，见招儿拆招儿，给钱来。
在中东最铁的关系，这几个国家现在已经全部炸裂了？为什么？有人挑拨离间，党内看不了习近平、习大神这几年最大的外交功劳，就是中东，前所未有的好，现在很多人不想让他搞好，就把这关系搞砸了，砸的得很厉害呀，过一段时间所谓最铁的哥们，都变成敌人了，走着看，记住我今天说的话，中东几个最铁的哥们，现在又变成敌人了。对他不是好事吧，对共产党不是好事儿。
不但如此兄弟姐妹们，现在我们看到什么？这个楼上来了一个新的一家，我就不说多了。据我所了解，核心的那几个人物的家人，都往美国欧洲跑，美欧去不了就去日本，携家带口的跑，为什么？他们说不是这震那震，整个中国要大地震，官场大地震，共产党玩球蛋了。
昨天我在海上见的那位朋友，第一句话就说什么，共产党真的时日不多了，我纠正他：共产党玩球蛋了，不是我上自由女神那儿被两下，它就完蛋了，在我的左边右边，曼哈顿、华尔街，右边的纽泽西的所谓的新商业中心，过去制造核武器的曼哈顿计划，小岛，我说你看看这个周围的人，你去问问在四年前有多少人恨共产党？有多少人了解共产党，现在有多少人要消灭共产党，这叫人心啊。
昨天晚上香港逃出来的到台湾到日本的，还有现在到了欧洲的，咱们的兄弟跟我通话，从来我没有见过香港这些孩子这么痛苦过，当他们离开了以后，到了西方，看到了西方的这些文明，虽然在香港接触到了那么多的国际化的东西，但他还是不了解，然后看到香港今天出现那些荒唐的事件，还有这些手足被杀、被抓的这些事件，以及香港大街上挂出那些共产主义横幅，现在听说共产党要给文化大革命平反，香港这些孩子痛苦啊，但是他们绝对是我们中国人的圣城，是我们的英雄，这些力量，香港恐惧中的台湾，在海外被威胁的所有华人，不能回家的华人，以及在世界上饱受冠状病毒威胁的全世界人民，以及现在比特币震、虚拟震、比币震的这些丢失了巨额财富的人，他们想干死谁呀？共产党。
科学家昨天的采访，背后有多少个世界上的勇敢的、有正义的人在背后推动，她的每一次采访，都是福克斯上层和背后的老板，和他的老板管理层，一次又一次的较量的结果，包括和美国政府，这不是开玩笑的。现在每天每时每刻，以毒灭共，它这个效率和全世界的影响力，真的是像被点燃的干柴一样，在全世界燃烧，没有人可以阻止以毒灭共，因为那个毒就是共产党放的，可悲的事情全人类，只有我们爆料革命、新中国联邦、科学家、路德访谈、博士军团和我们所有全球的农场，在面对着这个凶恶的共产党的对人类的残杀和毒害，只有我们敢讲真话。
战友们共产党已经成了全世界过街的老鼠，各农场一定要找出最高的最有水平的直播的人士做出高质量的、高品质的直播节目，以毒灭共、以钱灭共，让世界上所有人通过G-News,G-TV,盖特,看到共产党在世界上所犯下的罪行，不仅种族大屠杀,不仅反人类罪，它还正在犯着一个要消灭全世界，它是全世界人民的威胁，到时间了，谢谢了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1758/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1758/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月21号。
大家都看到了，世界形势每时每刻都在以历史前所未有的速度在「巨」变中。无论是地缘政治，军事格局，还是热点冲突，能源，还有整个资本流动都在剧烈的变化中。大家也能看到，现在老共在使劲挑拨俄罗斯和美国的关系。你看它就是「这」烂招。想学英国人在历史上的挑拨离间，分化，让你分离，让你内斗。「共产党和英国比」差太远了，Low到不能再Low了。俄罗斯内部咱们的朋友说，他说我们就想在中国弄些钱，知道它们完蛋了，就想多弄点钱。再一个，把历史上未确定的事情我们确定下来，不就是口头承若吗？现在共产党和我们玩什么？想玩让我们和美国人斗？他说不可能。普京很聪明，让我喊两嗓子我就喊两嗓子，是吧？但是实际的事儿不可能做。但是，国内的这些小粉红们就是「已经」愚蠢到自娱自乐—愚蠢的愚啊—自娱自乐的程度。就这么疯狂。
另外，看到世界局势关于病毒的问题。今天一大早，咱们最好的合作伙伴，名字不能说，是在美国政界的大佬。跟我发信息说：“你发现了吗，最近某某某的发言？”也就是原来最反对我们的闫博士的三个报告的，曾经在不同场合反对我们的科学家报告的人，最近在一些私下场合已经是不一样的说话了。他说知道闫丽梦科学家讲的这个事情是有很大的价值的，而且是可信的。所以这个朋友问我说：“你觉得国会听证的事情会不会发生？”我说我们一定会让它发生的，国会的听证一定会发生的，美国国会。美国国会的听证已经取决于美国人民的意志，它不代表哪个流氓政客，一定会发生。他说不可能，民主党在就永远不会让这个事发生。我说咱走着瞧。
昨天大家看到了最早Political网站，就政治网站，所谓给美国把脉的网站，最早也对我们的科学家进行攻击。其中两个记者是绝对亲共的人，也攻击过我们多次的人，现在都改口了。而且悄悄的在网站上把攻击科学家的那些报道撤掉了。你们发现了吗？在英国，在德国所谓的几个大咖，那些科学家在他们的社交媒体网站上攻击科学家，攻击闫丽梦博士「揭露的」病毒的真相的这些报道。「这些」说来自自然的根本不是来自实验室的「报道」通通撤掉了。不仅如此，在斯坦福大学，美国斯坦福大学在生物领域那是绝对是有权威的，还有MIT—哈佛是流氓政治大学甭管了—这两个学校你去看看现在内部人讨论最多的是什么？共产党的病毒的真相来自于武汉实验室。所有的人手上都研究透了科学家的三份报告。而且科学家向这些媒体展示的最重要的就是《非典非自然》这本书里，共产党自己证明了早有准备，这是一个超限生物战。全世界「现在」广泛认可的就是科学家定义的这叫超限生物战。
班农先生每天两期「节目」，路博安谈，晚上博士军团，路博安还有墨冠艾丽谈「等节目」已经成为世界级的节目。G-News，G-TV上大家现在看到多少外国人—中国人出不来了—现在成了外国人到中国人家的网站来看真相。大家可以看一看，世界的风向不是在变，世界的民心在凝聚。世界的人心在凝聚和风向在变是两个概念。连巴勒斯坦，巴以战争在历史上那么多次的冲突，这次最重要的。最危险的一次冲突当中，犹太人第一次在犹太人的社区里边和犹太社会圈里面提出来，背后的黑手就是伊朗，就是中国共产党。第一次犹太种族受到了公开的共产党的羞辱和歧视和攻击。共产党绑架了14亿中国人民要与犹太人为敌。然后共产党要把种族的矛盾和歧视犹太人，种族歧视和种族蔑视，把「它」科学化，知识化，历史化，政治化，经济化，然后把它给种族政治战争化。大家想想可怕不？
中国人如果你再跟着共产党，你不是走进火葬场了，你连走进火葬场的机会都没有。看到巴勒斯坦那些将领「的下场」了吗？看到伊朗那些将领怎么被斩首了吗？跟着共产党，你都不知道咋回事，“瘪叽”，就把你切成肉泥了。那个肉泥不都在车里边，不知道崩哪儿去了，可能被那野狗吃了都有可能，你想去火葬场都不可能。这是共产党给中国人带来的最大的威胁—洗你的脑，要你的钱，要你的生殖器，跟你搞双修都不算事。这是每天在发生「的事」。「共产党」要了你的命还要让你替他高兴，然后你还要连进火葬场的机会都没有。真的中国同胞醒来吧！醒来吧！
虚拟货币比特币，英国的一位金融专家说了句话。“共产党能在世界最现代，最高端的未来金融领域加密货币当中，最早的自己国家绝对中心化的创造了DECP的虚拟货币和高瞻远瞩的控制比特币，火币，狗币等等。而且大幅的扩展使用。在黑网、暗网犯罪；在非洲，中东在东欧「走私军火」。”他说，“你不得不佩服共产党在这方面超越了世界上所有国家多少年。” 这我完全同意。
共产党在挑战美元，消灭美元，种族矛盾和地区冲突的利用上；在霍尔木兹海峡，埃及运河所有的这些问题上；包括未来加密货币上；侵占世界、偷盗世界、欺骗世界干坏事上；非创造性的干坏事上—就是技术不是自己创造的，但利用别人的发明和创造干坏事—共产党天下第一。
大家回头看一看，种族矛盾，地区冲突，能源垄断罢给，地区垄断称霸，然后种族大屠杀，反人类，香港、新疆、西藏「问题」，然后世界经济金融，制造垄断，虚假经济，黑客，冠状病毒，全人类种族大屠杀。印度、日本、台湾，我告诉过台湾的同胞，台湾一定会被感染的。台湾的同胞「当时」说：“你看看，「病毒」没来吧？7哥，文贵，没来吧？”现在不喊了吧？来了吗？来了。
你说共产党还能活下去吗，战友们？他还应该活下去吗？这些难道是我们做的吗？我们有本事能做出来吗？「都」是你自己作的。你不要带走那么多中国人，我们唯一的希望就是你不要带走那么多中国人。我们啥也得不着。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1751/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1751/</guid>
      <description>内容梗概:
5月18号，尊敬的战友们好。你看我这穿好了，打扮好了，在正式会议之前，活动之前，我有时间赶快录个盖特，要不然我这心里面老想着。抓紧时间，「这样」特别好。等未来你们看到穿这身衣服出来新闻的时候，你们就知道今天有什么事。几个大事，这套衣服将伴随着我有三件大事：一件是跟我们爆料革命有关系的，两件是跟世界局势有关系的。亲爱的兄弟姐妹们，昨天晚上我录完盖特以后世界发生的变化。巴以战争 — 现在越来越清楚的明白，伊朗，叙利亚，世界恐怖组织，包括在阿富汗被打跑的恐怖组织，全聚集在巴勒斯坦。而且武器绝大多数「是由」伊朗和中共的流氓军指导。这事儿热闹了。
另外，加密货币「在」过去这些年，大家「几乎都」觉得是跟自己都没关系，但是你会发现全世界都在讨论加密货币。世界战争越多，突发事件越来越多，世界通货膨胀，世界「范围内」大量失业，社会上大量不稳定因素就会导致货币、金融不稳定。过去没办法，你只能从这国到那国。现在是全球性都不稳定的时候，就有一个全球性的目标 — 加密虚拟货币。它就那么现实，这是你改变不了的，想回避「也」回避不了。越有人唱衰加密虚拟货币，越说明它重要；越是高官、总统、各国政府要做，说明它重要。小事人搭理你吗?人不搭理你，是不是？就像美国人永远不会把黑山当敌对国一样，因为你不配当我敌人，它对「美国」构不成威胁。当它构成威胁的时候，「美国才会」觉得事来了。就像美国现在跟共产党一样，跟俄罗斯一样。它是个基本逻辑。
昨天、前天到现在，整个G系列有一系列的好事情。但背后的故事7哥现在不能说，因为投资者不是你7哥，投资者不允许我说。大概一两周以后，你们会知道真正的真相。我可以告诉大家，没有任何人让战友享有这样的权利，没有任何人有能力协调这样的事情，只有你们的7哥和整个爆料革命背后的支持者们。现在让大家先忽悠忽悠去吧，先高兴高兴去，回头我再说。
另外，现在G-TV和G-News在西方和世界的政治板块上不是最大的，甚至不是中型的，但它的意义和价值是杠杆型的。一句长话啊，“给我一个杠杆的点，我能把地球给撬起。”这个点到了，价值点到了，它不是靠整个所谓的数据，靠整个所谓的大小，而是靠它绝对的杠杆作用。现在G-News，G-TV还有盖特绝对是能撬动地球的那个点，那个杠杆「那个」点，最好的！
「关于」国内经济，我相信你们都看到了共产党「现在」最恐「惧」的就是资金外流，最恐惧的就是加密货币标准的制定权，游戏规则的制定权被美国人拿走。那对「它们」太大的威胁了。更重要的，怕咱们新中国联邦成为中国人虚拟货币的所有向往的地方。那真是个美好的地方，安全的地方，「因此」他们害怕。在这一系列的事情之后，我们看到现在美国政府快马加鞭的正在做。我有一个核心的秘密已经三个月了，谁也没告诉。只是昨天偶尔的告诉了科学家和路德先生，「他们之外」谁也没说，「但」你们会震惊的。“以毒灭共”进入了关键时刻，会有比科学家还重要的人物会出现。你会看到比科学家还重要的人物跟西方政府的合作。实锤、重锤、非常重锤！
昨天盖特之后，晚上我和澳门的还有台湾的两个朋友联系。他们强烈的意识「到」在国内往外洗钱的，过去5%～10%，现在30%～40%，人「都愿意」做。「帮」把钱给转出来，给你15%，20%，30%。而且都是大钱！都是大钱！这一刻到来的时候，共产党多米诺骨牌开始崩崩崩，就要开始啦。所以兄弟姐妹们，搂住，搂不住的想想“断修魏”，搂住。给「自己」点时间，稍微让自己冷静冷静，就会给你正确的答案。共产党最近在国内，在国外加紧了又一次对爆料革命的攻击，渗透，造谣包括电脑黑客，包括通过各种“蓝-金-黄”手段造谣抹黑我们新中国联邦和爆料革命。大家搂住！搂住！搂住！你会看到无限的美好在等待着你，等待着我们。另外，我要给大家还报个好消息 — 香港。接下来美国欧洲对香港将有行动。不是重锤，但是小锤。小锤也是噹噹噹响，有真实的行动，非常好。
「再」就是世界灭共联盟在逐渐的长大，范围在逐渐的扩大。不仅仅是政治，情报和医疗系统，和所谓的病毒研究系统，会从文化，教育，科技，全面开「始」。看到今天关于苹果的报道了吗？关于苹果报道了你7哥咱们的过去郭媒体被人家黑到啥程度？当时要投郭媒体的，一个日本的还有一个国内的要投几十亿美元。大家都知道，就因为苹果整了我们几下子，结果「把投资」整成“零”了。这个损失咱「们」要不要？但是我们现在先把它放一放，我们要做的事情是灭共。我们不想与苹果为敌，不想与IOS为敌。我相信他们也懂的。我们把所有最善良的、包容的一面给了苹果，希望苹果能了解我们。我们的律师团多次说：“你看我们失去这些投资机会应该起诉它们。”我说不要，我们还需要苹果，不能这样。反过来大家要看到现在媒体的发展。我可以告诉大家，今天Parler请了一个我们认识的一个朋友做CEO。我告诉他们，我说Parler从第一天它就没有眼光想过能达到推特和Facebook这样的数据建设，它也没有这样的工程师，也没有这样的钱。它没有这样的准备，它永远都不可能变为推特。它不会像我们盖特一样，从第一天的事业和所有的投入和工程师队伍和技术上的设计和所有的结构设计，「盖特」绝对是征服这个世界的社交媒体之王！我们现在是问鼎王座，未来一定是扛鼎。这就是咱们爆料革命！啥都不说了。
昨天看到武汉、湖北、广东大量企业倒闭之后，所有的失业人到处讨薪无门，被共产党的维稳去抓。国内高层内部的大反水，现在都觉得船要翻啦！咋办？都想找个人抓一下子，怨一下子，这是人的常识。这就像咱们在海外见到的一些中国人染上共产党的这个病一样—大头症。坐在屋里边儿谁都怪，啥也做不到，嘴巴一张就是吃太阳，拿月亮的，厉害的很。但临死之前，失败之前要抓替罪羊，要抓救命稻草。晚啦，只有现在积极的消灭共产党的极端分子，让世界相信中国人是和平的，让世界相信你是真正反对共产主义魔鬼的，你就是赢家。为啥不做呢？你不会失去任何东西，你只会得到。即使你得不到你也不会失去，为什么不做呢？所有你想象中的麻烦，都将是你一生中最大的可荣耀的资产。这就是我们现在的爆料革命。
姆该噻赛了，谢谢兄弟姐妹们，。人家叫我开会呢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1697/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1697/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：视频来自08/17/2018 班农战斗室——
班农先生：当未来人们回忆公元2021年4月21日，他们会记得班农战斗室节目里向观众展示了达沃斯党的作弊小抄&amp;ndash;伦敦（金融时报）头版头条文章题目，习近平号召建立全球新秩序。你认为今天这个日子会在中共国和整个自由世界之间冲突的历史进程中留下多少意义？
纳瓦罗先生：中共把这篇头条新闻当作一场载歌载舞的葬礼，不是吗？
中共一边抬着川普总统的棺材，一边载歌载舞的庆祝川普总统下台，及其对中共强硬政策的破产。习近平现在必定是志得意满。自由世界里出了叛徒，这真是个悲剧。我认为最坏的叛徒之一，非黑石CEO苏世民莫属。这个华尔街对冲基金老板眼里只有钱。高盛公司里面也有一大帮这种贪婪鬼。他们绞尽脑汁的把美国的产业链外迁，从中牟利。包括把美国本土的工作外迁，以缩减人工工资成本，这样跨国公司们的利润率会增加。
所以事实上，华尔街叛徒们聚集一起开会，颁布给习近平一部宣言书，以正式宣告中共国成为世界经济和地缘政治新的全球领袖。这对美国来说是个糟糕的日子，这对美国来说是个非常糟糕的日子。这好比是黑暗版的1776年7月4日独立日宣言。
直播前播放视频二：视频来自04/21/2021 班农战斗室——
班农先生：娜塔莉•温特斯，另一个关于美国参议员的大片，该前参议员正在与中国共产党合作，以实现新的世界秩序，那是谁呢，女士？
娜塔莉•温特斯：马克斯•鲍卡斯！当然啦，他是乔•拜登一个非常好的朋友。他事实上是乔•拜登在奥巴马政府时期挑选的驻中国大使。
鲍卡斯向拜登的所有竞选活动捐了款，并实际利用这一大使身份，成为许多与中共有关公司的顾问，包括阿里巴巴。但是他刚刚在这个名单上新增加了一条，具体来说是一家叫Binance（比安）的公司，这是中共的新加密货币的交易平台。
他们实际上与中共国提倡的“一带一路”有关。这显然就是中共国通过贷款和基础设施项目将世界上任何一国纳入其掌控之下的方式。他们甚至于与国务院国有资产监督管理委员会下的，有中共背景的各种组织签署了谅解备忘录。
班农先生：这是（中共）央行支持的数字人民币，他们试图发行的数字货币基本上是要打垮作为主要储备货币的美元。
纳瓦罗先生：钱罐子和蜜罐子。中共知道有两种方法可以搞定美国人，对吗？要么让他们上床，埃里克•斯韦尔是个典型的例子。与中共间谍一起在各处睡觉，或者用钱砸晕他们，这就是我们的领袖和大学系统。是的，还有亨特•拜登
班农先生：亨特•拜登的黄片，完全被搞定。
纳瓦罗先生：共产党在中国对这个国家构成了自其成立以来最大的生存威胁。但还有人认为可以从中共国那里拿钱，或者过去开会议，或者以某种方式找到某种便利。继续在那里打棒球和篮球。我们必须解决这个问题，史蒂夫。我们已经过了那个点了。如果你看看这里的现实，他们在袭击我们，好么！
但是像苏世民这样的华尔街大佬，还要去（中共国）那里出卖我们。这次马克斯•鲍卡斯（从中共）那收了张支票，他就可以在美丽的蒙大拿州买一个更大的庄园。这个新世界秩序，这不是一个新世界，而是一个无序的新世界。这是中国共产党的方式如果有人想生活在那个数字监狱里，那就继续做你正在做的事。嘿，勒布朗•詹姆斯（NBA球星）去那边开心的玩吧，去上海打球吧，讨点儿钱。去新疆，在那些劳改营里待上一天。嘿，顺便说一句，我能不能把你的孩子（送去那里）。如果你是新疆人，你就得去（劳改营）
直播前播放视频三：视频来自2021/04/19郭先生直播片段——
郭文贵先生：现在我们成了世界上的一个最独特的一极！我们在乎的事情多少共产党内部的人听到了我们的声音，因为听到了我们的声音，他们开始支持我们，支持正义，甚至和我们要一起战斗，消灭共产党！
再从去年的4.19到今天再看，我的天呐！G-TV、G-News还有我们的G-Fashion、G-Club , 即将上线的G-Coin、G-Dollar。这300多天，不枉活此生啊！那再看看四年前的火鸡龚干啥了呀？还有刘彦平在哪儿呢？孙力军在哪儿呢？孟建柱在哪儿呢？王岐山在哪儿呢？就这孟建柱出来送个丧，发个丧给杨雄，后面一堆特警拎着枪盯着他，你们不觉得是悲剧吗？
就像马云去俄罗斯一样，二十几个特警在后面跟着，连进厕所都有人跟着。强奸案马蕊，这马蕊的内裤已经从蓝色变成红色了，哇噻！吴征支付律师费，吴征呢？他老婆钥匙澜呢？陈峰呢？王健呢？
兄弟姐妹们，看看这四年发生了什么，四年前的共产党在全世界各大机构的渗透，除了世界银行、世界货币组织、世界贸易组织、国际刑警组织这个国际刑警组织现在还共产党说了算吗？，爆料革命所开创的事业对邪恶的打击、对真相的传递、对人类的拯救和中国人活出人样，前所未有！甚至我不相信以后会有。
419到今天了，大家抢的是什么？是话语权嘛！我们现在越来越稳，不但有话语权，我们还有平台，全人类到今天，兄弟姐妹们，政治、经济、宗教不就这三大派嘛！所抢的不就是真理的定义权嘛？说白了就是洗脑，很多人讲新闻，大家知道新闻的一个本质是什么吗？新闻从来不属于普通人，新闻就属于政治、经济、宗教人士的背后的势力。
直播前播放视频四：
2017年10月8日郭文贵先生直片段：你们两个咋骗人家查尔斯五子的？你叫我的朋友到英国去也没人搭理你，都说你是骗子，通过我朋友说，“我要给查尔斯五子的全球环保基金捐100万英磅”，结果好嘛，人家安排了你跟这个吃晚餐，参加了女王的赛马会，过了几天找你的时候，你说“我说的你理解错了，我要捐给你的是阳光卫视的期权。”又过了一年，天天找你，最后说什么，我有几件古董家具给他吧，骗人家，把我这朋友骗得提到你浑身发抖，最后查尔斯五子跟我吃饭的时候说，他说“Miles，我见过最大的骗子就是Burno Wu还有Lan Yang”现在我做梦都没想到，你竟然敢打着国家的名义跑到纽约来，找到了高盛的前老板，找到了黑石的前老板，找到了摩根.士丹利的前老板，还有现在的老板给美国政府写信，然后说一定要遣送郭文贵，然后你给每个人都说，你是受习主席和彭丽媛女士的委托，和当年的孟建柱、王岐山、孙力军、傅政华抓我的家人、抓我的员工是一样的道理，说是习主席批的，每个人、专案组的人可以去问一问，我的员工现在还在里面押着、还在外面活着呢，你们所有人都说是习主席让抓的！抓我家人、抓我的员工，要把我们全家灭门。
2017年10月26日郭先生直播片段：这个背后的所有的利益，不是那么简单，就像澳门的各个外国来的赌星、赌王能拿着信到美国总统那儿去，想办法遣返郭文贵。你们知道吗？有上百个美国名人，我在以前说过，大家没把我话听进去，上百个名人，给美国白宫总统写信，要把我遣返。这百个人都不是省油的灯，省油的灯到不了美国白宫去，这些人背后和中国澳门黑白两道、金融机构、幕后的大亨们，千丝万缕的关系，这些人背后有一个共同的影子，不一定是直接联系，是老板。
2018年4月20日郭文贵先生直播片段：纽约时报爆出了Elliott Broidy里如何作为一个共和党的募捐人、财政委员会副主席，主席叫Steve Wynn，Steve Wynn也完了快破产了，性丑闻，这哥们也是犯罪分子。这是共和党的两大金主怎么和吴征、孙力军还有孟建柱、王岐山倾一国之力通过马来西亚孟建柱的私生子叫Jho Low，1MDB的偷盗者和马来西亚政府以及要通过阿布扎比（但是没有配合）腐败美国司法部。然后游说美国川普总统、游说白宫，以几百亿美元的身价、几十亿美元的公关费用，牵扯到了数百人现任的官员之多。采取不惜一切代价出卖美国利益，要把文贵送回中国。这个当中现在我手里有380张的文件我还没有出呢，慢慢出，慢慢来，但从这个文件当中能看到盗国贼对美国的蓝金黄是多么的严重，对于美国国家安全造成了多大的威胁。因为文贵这个事件导致的蓝金黄项目的暴露，这在未来在美国的历史上那将是了不得的。
2018年5月10日郭文贵先生直播片段：大家都看到了我公布的文件，他和这个吴征、孟建柱、孙力军、傅政华、王岐山等串通在一起，以国家的名义，实质上是担心我爆他个人的腐败的料，进行追杀、截击，不惜代价竟然90亿美元要灭掉郭文贵遣返，而且要把包括在香港，香港政府安排好了一系列的政策、一贯的政策，当年对付所有的海外的民主民运人士拥有香港护照的人士和香港身份证的人士，就是制造虚假护照信息，你看这个香港政府有多可怕，然后利用香港和美国有互相遣返的协议，然后再把我放到那个禁止飞行的名单，动不了了，你就离不开了。这时候香港来派专机把文贵遣返回去。在这个商量即将成的时候，就是Elliott Broidy，美国的这个lobbying公司，还有Nickle
Davis（那个女孩），一起公关lobbying美国总统、美国多个要人以及美国50多个最成功的企业家。这场大戏我曾经在去年的时候一直我都是欲言又止，因为我不能明说，我点到为止。现在随着文件的暴露，事实的暴露和美国西方媒体多方的采访披露，现在证明了这个事实大家越来越清楚。可以说，就这一段事实，关于马来西亚的，大家可以看到真正的什么叫做蓝金黄。
2018年8月17日郭先生直播视频片段：那你们再看看，这个今天Elliott Broidy在纽约时报的报道。当时刘彦平来的时候，是干嘛，已经准备好了香港把我的护照取消，怎么取消？说你持虚假信息护照，你这香港，这有多坏啊政府！再往回看一年，把你放上去不能飞行的名单，就你不能再上飞机，上飞机就把你抓了。
然后派飞机把我抓回去，弄到香港去。这是跟当时跟这个钱是一个计划。你爆王岐山和海航了，我让你把资产全查封，我说你洗黑钱，然后再让刘彦平去骗你，孙力军去骗你，几家公关付几十亿美元的公关费，然后把你放到不能飞行的名单，香港政府取消你护照，然后，啪，把你遣送回来了。多惨呢，这是灭门哪！
重复播放视频一、直播前播放视频二、直播前播放视频三（文字内容同前）
直播正式开始
郭先生哼唱塞北的雪，我爱你塞北的雪，飘飘洒洒…………算了，算了，一会儿吧，（继续哼唱塞北的雪）…………找不着了啊，哎呀，（继续哼唱塞北的雪）哎呀，呵呵，我咋唱不好嘞，塞~北~的~雪~，我这唱着塞北的雪了，尊敬的战友们好，今天是4月23号了，七哥又在这乱说乱聊乱播，我~爱~你塞北的雪~，哎呀，这不孬啊，不孬不孬，兄弟姐妹们。
哎呀我的妈呀，我这完了我这睡了一觉我现在有点不正常，不正常不正常啊相当不正常，这醒来就想直播，耳朵被虐了，哈哈，要的就是这感觉啊，以后要七哥以歌灭共不是让你唱得好听，就是要让他啊，你看这个战友说我你耳朵被虐了啊，不中，不中，这战友不中啊，真是的。
兄弟姐妹们这睡好了就得瑟，这人啊吃饱了睡好了就思淫欲，但是最近咱们战友们集体患上了一个叫断修魏，断修魏呀，知道断修魏啥意思吧，叫断修魏症候群呐，断修魏症候群，大家知道啥叫断修魏症候群吧？哎哟我的妈我睡了将近四个多小时一觉，你说这日子过得太羞耻、太奢侈了吧，纯粹胡聊啊，今天没题、都没题、想都没想、说啥都不知道。
おいしい（哦依希呢），原来如此，哎呀兄弟姐妹们，我给你们要唱一段歌，我觉得怕你们唱哭了，这歌儿七哥要出大歌了，（郭先生对电话说英语）［Master tomorrow tomorrow I back to country. Thank you very much. I&amp;rsquo;m now in the broadcast broadcast live stream］。
想听七哥唱，我唱歌吓死你们这回，告诉你战友们不跟你们开玩笑，接下来我要唱的歌儿大概可能6月4号要献出的歌儿，吓死你们，吓死你们战友们。这不是开玩笑的，呵呵，我~爱~你~塞北的雪~，哎呀，跑回武汉去了，丹荷老师说调儿跑得中，丹荷老师你这么夸我，是骂我还是夸我呀？谢谢了文成兄弟啊，谢谢了文成兄弟，七哥将唱歌，我今天给你们露一下好不好啊？七哥的歌词给你们露一下行不行？你们想不想听？我要给你露一下行不行今天？今天唯一爆料是爆一下七哥的新歌儿吧，中不中？你说大家非要直播，我这啥也没准备直播啥呀，我都不知道说啥！小帅，七哥今天效果格外好，七哥的心情也很好啊，小帅呀，你咋这么了解七哥嘞？。
我当然没人回答我什么叫断修魏症候群呢我没看，啥叫断修魏症候群呢？你们都没有回答我呀，断修魏症候群是什么情况？兄弟姐妹们，不知道，随便说点啥，断修魏症候群就是大家在双修的时候，突然想起了九指妖叫魏继红直接断修，简称为断袖魏症候群，杀伤力相当于冠状病毒，专门对年轻、特别年轻和中坑们叫中年男女有效，一想到完全断修，这不是我说的啊，这是很多战友这两天给我发信息，七哥不要再提那个妖精啦，不是你一想你就断修了，是我们一想也断修啦，哎呀这咋弄啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1688/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1688/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室访谈，华盛顿邮报、CNN记者乔希•罗金：我们要找出病毒真相，阻止一下场瘟疫灾难。疾控中心头目说实验室起源论很可能是真实的。我们需要除中共和武汉实验室朋友之外的人进入实验室调查。 Washington Post and CNN journalist Josh Rogin: We have to find out the origin story to prevent the next pandemic disaster. CDC head said the lab origin theory is probably true. We need someone besides CCP and the friends of the lab to look into it.（详见秘密翻译组盖特https://gtv.org/getter/607c05998616c84f0ff098e7 ）
直播前播放视频二：班农战斗室访谈，乔希•罗金：中共对美国的安全、公共健康、经济繁荣和自由构成了威胁。美国必须应对中共在美国境内实施的腐败和影响从而保护自己 Josh Rogin：CCP impose their threats to our security, public health, prosperity and freedom of America. We have to protect ourselves by dealing with the corruption and influence of CCP within America，（详见秘密翻译组盖特https://gtv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1674/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室谈台湾的战略地位，台湾的民族与文化及芯片产业和高科技产业与美国息息相关，中共在挑战所有人的自由，台美关系是唇亡齿寒的关系，美国别无选择，只有捍卫台湾；
直播前播放视频二：班农战斗室，谈国家安全委员会制作的人工智能报告的相关内容：台湾的芯片产业就是中共对台湾和台积电穷追不舍的原因，台积电已经把相关业务移师美国，中共克隆的恒生电子是个彻底的失败。谈李开复的《人工智能的超能力》的内容及该书作者身为台湾人的李开复似乎已经与中共站在一起，人工智能产业的三个关键因素：大数据、大数据分析、大数据应用，人工智能是主宰信息世界的战略制高点，是中共在大决战中凌驾于美国之上的战略高地；李开复在北京组织了人工智能的论坛吸引美国的投资以及谋求取得美国的市场准入。
直播前播放视频三：班农战斗室，谈台湾的芯片在军用和民用两个领域都有巨大的应用，台湾的民族和文化与美国息息相关，如果台湾被中共占领将会给美国造成巨大的威胁。
9：24咦，乖乖、乖乖、乖乖，来啦，来啦，来了啊。七哥来啦！尊敬的战友们好啊，今天是4月11号啊，4月11号今天啊七哥乱聊直播，为啥昨天七哥发盖特还发错了，4月21号。我有时候是拿语音，然后呢是语音辨别打出来，有时候改一改发出去了。它有时候这就没有整明白啊，没整明白它就发错了。
所以说有时候咱们喜马拉雅联盟委员会还有这个木兰啊用我的盖特发信息呀，还有G-Fashion 啊，大家一看都知道没发错字啊就一定不是七哥发的，七哥的标点符号、发错字儿，基本上都是七哥发的啊，也就是没文化的人发的啊，都是七哥发的，有文化的都不是七哥发的，就这么简单啊。
今天这个西装绝对是这是全新的啊，这个料子就没法展示给大家。这个料子啊昨天我看啊，你看啊这个西装的料子带弹性的。西装做成这个弹性很少、很难的啊。这个弹性啊你看（比划西装），它这个弹性啊，你看，咦啊，乖乖。这西服，看看。。。我这个背上刚才是，看这个这弹性啊。我这运动、运动过了做了120个就是站起来到地上唰、唰这个扶拉器，结果背部拉伤了。哇噻，这个拉伤以后真难受，这你七嫂子刚才给我贴膏药呢。
哎呀！真是啊！兄弟姐妹们，战友们你们再好对七哥，你也不能给你七哥贴膏药呀，是不是，玛莎呀、木兰呀是不是，卡丽熙啊、阿丙啊，你说哪能给七哥贴膏药？还是你七嫂子吧？所以说你看这时候这就显示出来了，是吧？我是站起来的助扶器，唰，下去。120个，拉伤了。
我今天跟战友们先聊一聊啊，聊一聊就是上周在北京发生和爆料革命的相关事件。这事儿已经过去了，咱就乱聊聊，乱聊、乱聊啊。今天说的时间、人物如有雷同纯属巧合，纯属巧合啊。在一周以前、一周以前啊，我和美国的朋友叫知中派，还有一些在中共国里边儿享有非常高威望的叫知美派——也就是所谓的中国社科院的外围的顾问，就是因为他有美国身份呐，美国人呐、欧洲人呐、日本人呐，但是对中国还是友好的，而且呢在历史上是可信的，那么这样的话，他们是信任但又不能把他拉到社科院，所谓的就是名不正言顺的所谓的海外国策顾问。
那么要知美派的这些人呢也是美国这些政府各个民主党、共和党人，他们认为了解美国跟美国呢有着长期的来往或者受过美国教育。这样的人就像退休后的杨洁篪杨娘娘一定属于知美派，是吧？闺女老婆都在美国、本人在美国，对吧，都是一样的。
就是当年日本的时候二战前有一个叫知美派，知美派里的核心人物是谁知道吗大家？大家知道是谁吗，当时二战的时候最核心的知美派人士，是谁兄弟姐妹们？山本五十六，哎哟！不是你说咱们战友忒牛了，不吃鱼的猫（战友的名字）厉害！山本五十六，山本五十六是偷袭珍珠港的核心人物，偷袭珍珠港的核心人物，核心人物。战友们，为什么你说山本五十六是知美派呢？他是啥身份你知道吗？（郭先生与战友们互动）［美国出来的，山本不想偷袭的，不是在，不仅在，武官！］，对啦！驻美的武官——情报官，走遍了美国叫知美派。杨洁篪就是属于知美派，当时的钱其琛那就是知美派。
七哥跟这个人的对话是经过了半年前某个人的安排，某个人的安排，进行了秘密的所谓的电话、秘密电话会议的聊天。本来说是一个小时，后来我们聊了大概将近四个小时。
听说这个会议谈完以后啊，有人专门给中共的中南坑的老杂毛们做了个简报，很多人专门找去了相关参会的人去了解这个会的情况。其中啊咱先说王岐山，就王岐山专门找这个人聊，把整个头听他说完，说王岐山是一根烟接着，最近他不怎么抽烟了，肾已经不能再换了啊，说那天是一根烟接着一个烟得抽，而且你不要断、给我说、一直说，偶尔还拿笔圈两下子、记两下子，王岐山抠着脚趾头，这是王岐山就是扣着脚丫子，灰指甲啊，扣着脚丫子，咔抽着烟，划两下子是吧。
王岐山在这个人问完以后，有很多很多意见。这个人其中就问到王岐山，说你对郭文贵这个家伙的这个观点，这小子就是胡咧咧，你怎么看？王岐山就给他说，你能在党内给我找出一个能像郭文贵这胡咧咧，咧咧出这些东西的吗？郭文贵说的这些备忘录你们听说过吗？你见过郭文贵咧咧地能把海航给咧咧死的吗？不管海航是真的假的，海航完蛋了吧！多少人让他给咧咧死了，你给我找一个党内。呵呵呵，这是王岐山风格啊，王岐山风格啊。哈哈哈，这王岐山，我们俩这一辈子啊真是有意思啊。
然后这个人还问他，说为什么美国这几个人跟郭文贵他还勾勾搭搭的呀？王岐山就问他：你为啥不想想郭文贵在美国这几年他咋还活着呢？呵呵呵，这王岐山，他咋还活着呢？说你看他那些小兄弟、小姐妹们一天天闹闹哄哄的，你看那些人过得越来越好，你发现了吗？他为什么他们能越过越好，你见中国过去这些年挑战我党、我组织的有人活下来还有人活得越来越好的吗？呵呵呵，有意思啊。包括他认真地记、认真地想，这个是有意思的。
我想今天跟爆料革命的战友们分享一下我们都谈了啥，当然了这个里边他不是，我不能全部告诉大家，我是绝对签了秘密协议的，不能乱讲。首先通信是安全的，首先是大家说话是必须终身保密的，未经全部人签署这个协议，你是不能讲的，这就叫诚信。
说到诚信，我们就要说到那天开会的开始，开始的第一个话题我们讲什么？战友们，就是我们新中国联邦人今天最重要讲的，我们只能用最简单、通俗易懂的办法，让我们战友们、让我们中国人、就我们这些没有文化的草根们、让我们成为受尊重体面的、自己就会尊重自己、自己就会爱自己、珍惜生活、爱生命、体面的生活的人，首先的前提条件我们得有原则、得有标准。那么我们新中国联邦人是什么？辨别真假和善恶！唯真不破！
所以那天开会我们讲了，为什么美国人，我那天首先跟所谓的知美派这几个人， 我说你去想想，我看过你写的书，你写的书就是美国当时布什总统定为所谓的邪恶轴心国、流氓国家。什么叫邪恶的国家？什么叫流氓国家？那什么流氓的对立词是什么？流氓的对立词就是贵族和文明国家。什么叫文明？什么叫邪恶轴心国？什么叫邪恶？我说那现在，我说我郭文贵的观点非常清楚，看我新中国联邦，我们真的对立面儿就是假，善的对立面儿就是恶。恶，就是邪恶，就是邪恶的轴心国，国家邪恶，就是邪恶轴心国。邪恶的轴心国，就是你领导着别的国家集体干坏事儿而以你为主就叫邪恶轴心国。你这个国家的人民和党派搞的都是假事儿，那你就是流氓！
什么叫贵族大家知道吗？什么叫流氓你们知道吗？贵族的最核心的本质就是诚信、契约精神。说这个人、这个民族、这个国家、这个集体没有诚信可言，你不存在任何贵族的基础。说我正义、我勇气，你放屁！你没有诚信你怎么可能。像那九指妖似的，天天要许给你上帝；像那共产党似的，天天爹亲娘亲不如党亲，天天要跟你分田地，到现在七十年了，分给你啥了？就是下看流氓就是九指妖、就是龟头洋，上看流氓组织就是共产党。
那么我们今天说什么叫贵族？贵族的第一个就是诚信，诚信完了才有正义、才有勇气。我说那现在我们说一说被定为流氓国家，那流氓的本质是什么？就是不诚信、没有勇气、欺弱、欺小、欺负妇女、欺负少数民族、造假、以假为真，是吧？共产党这些年是不是都是造假？是不是欺负少数民族？共产党是不是欺负老弱病残？连那当兵的退伍军人都没法活下去。包括你共产党的九千万党员老了以后，有的有火葬场、有的连火葬场都没有。在火葬场里竟然分干部区、十三级高干、五级高干，特级高干进八宝山、进西山，那你说你共产党不是流氓吗？！
在一个国家里面儿大家记住，最高层的、最高等的贵族，它叫什么，它是真正的叫精英阶层。它首先具备了诚信、正义、勇气，不欺老、不欺弱、不欺女，而且有责任感，首先它得有责任。英女王、英王室在她家里边儿，你们要去过温莎公爵所有墙上那个暗的字儿、印的花纹是什么？中文就叫责任。那么为什么他把责任放在墙上无处不在？你看不见，你不用放大镜就看不见，印的字儿就是责任。乔治去世时告诉英女王，你最重要的就是要担负起责任。担责任的第一个办法就是闭嘴、不要乱说话、你不能摇头、不能点头、不能有观点，这就是你担起责任——憋住，咱们叫搂住。这叫什么？这叫真正的这是一个国家的精英。
那你看我们中国的精英是什么？越中南坑的越假——头发是假的、牙是假的、肾是假的、肝儿是假的、经济是假的、上台讲话是假的；宪法都给你改了，你说这不都是假的嘛。假的是什么？假的就是流氓！也不担责任，对吧？中国人死的死，杨改兰、下层社会，大家千万记住流氓不等于是下层社会，当一个国家民族的灾难最大的时候是什么？是流氓是统治阶级的时候这个国家就是流氓国家。就是这个统治阶层所谓精英阶层它是流氓、不担责任说假的时候，它叫流氓阶层，这个国家就叫流氓国家了。
基本上大家记住，下边儿的一个社会分级别，最烂的流氓不等于你在中南坑不是啊，流氓是最最下层的，最高层在上层，中间叫平民，平民占多少？可能占社会80%、90%，这是一个正常的社会——上有好、下有坏，这两头尖、中间撑着就能把你消化掉，这个社会能存在。可怕的事情，最可怕的社会是什么？中间这一块、中间这一大肚子像橄榄球似的，这一块里面全是流氓；精英是尖尖尖、好人极少，就像现在新中国联邦一样；这边流氓这边也很少，几乎绝大多数都是流氓了，这个社会就危险了。赌博心理、善恶不分、真假不分，这个社会就叫危险的国家，这就叫邪恶的国家。
那我们今天来对比现在的中共国，你告诉我中国有多少流氓？从企业家到知识分子、到所谓的艺术界、科学界，有哪个不造假？只要造假的，他就属于流氓；造假又不担责任的，大流氓！造假不担责任、还没有勇气、还没有胆量，这种人是大大大流氓！中国有多少大大流氓？所以说他对人类是无益的，流氓对社会是无益的；那么平民对社会他是无害的，精英是有利的。那么你告诉我中国社会绝大多数所谓的平民，我们是无害也无利，剩下都是流氓了。这个国家、这个民族、这个统治，这个社会下去能行吗？
那我再告诉大家美国人为什么要把你中共要从过去要支持国家，逐渐地在八九六四、包括一系列的南海事件、包括飞机撞机等等等等等等，还支持你中共、支持中国。
他支持的是中国人，他真不见得就支持你中共。相信了你中共，就你在一定的情况下、你经济发达了你就会让中国人有民主和自由。就你1913年到五四运动、到六四坦克碾压学生都可以让你过去，我前提是我再相信你一次、第三次相信你，让你经济发达、改革开放，相信邓小平了。
结果共产党又变成了流氓的本质——骗、假，然后就看到了这个情况。我说你看看，从八九六四以后中国出了本书叫《中国不高兴》。大家都记得有一本叫《中国不高兴》，中国不高兴啦，因为啥？因为中国改革开放了，有点钱了，中国不高兴了。大家记住啊叫持剑经商这个人写的，持剑经商。第二个叫《中国可以说不》，过了几年中国又来了个吹牛逼、牛叉。对不起啊，这是流氓嘴啊，不好。《中国可以说不》，大家还记得吧？到中国可以说不，再没几年习近平习大神、王岐山上来了。大家知道什么书吧？《厉害了我的国》。
美国等来的就这三个——《中国可以说不》、《中国不高兴》到《厉害了我的国》.跨度多少年？中国成功获得2008年奥运会主办权，成功举办奥运会震撼世界。2021年（注：应该是口误，2001年）不但成功地获得奥运会，中国还拿到了WTO的入门券——签了合同。2008年以后中共领导下的中国集体耍流氓不兑现WTO，集体在奥运会上集体耍流氓——喝兴奋剂。体育强国这个词儿，我们郝海东兄弟、叶钊颖妹妹给了你最明确的答案——就是流氓强国、乱伦强国。但凡要点脸的人都知道那到底儿发生了什么。不是避孕套塞住了下水道，是避孕套塞住了你的精神、塞住了你的良心。
某些是正常的，它某些集体做法就不正常。这就是“中国不高兴”、“中国可以说不”到“厉害了我的国”，从2008年奥运、WTO然后全面渗透，叫国际刑警组织、NGO、世界银行、IWF、世界货币组织、世界贸易组织就彻底被拿下了。比利时的间谍可以跟美国相比，美国大概到8万左右吧现在，大约啊！2017年大约6万左右，现在我估计到8万到10万，在比利时一定也达到这个数在欧盟。
就是你让他好了他让你坏，你对他好他对你恶，你对他、你给他、帮他一次，他黏住你要你继续帮，直到你不帮把你干掉和你掐死你为止，这就叫流氓。说到这的时候，中国有贵族吗？中国有多少流氓呢？贵族和流氓的差距就在这儿呢。
美国这个国家他把什么人当成敌人，我说到这的时候从美国历史上看，我们大家看一看非常有意思，美国这个国家它是个极致的、精致的、利己的现实主义国家，它叫资本主义。它又有了一个百分之九十几有信仰的以基督教和天主教为主的多元的宗教信仰自由的国家。就这个人吧这个手现实到不行，一切都是钱、一切都是利益。
所以，美国人一说话，你影响了我美国人利益了——我这要跟你干仗了、要跟你掐架了，咱俩意识形态出问题了，那就是咱俩看事的本质和标准、对好和坏、善和恶的评价出大问题了，哇噻，咱俩可能是你死我活了，所以当美国判断你影响了我美国人的经济利益叫资本主义，那这是老子要跟你打架。那么你和我之间也就是我信仰的神和上帝和我对人权、神权、生存权、生活方式你挑战我了，那这咱俩必须你死我活。
从二战开始，二战大家记住二战当时，我刚才说到山本五十六，日本当时发动珍珠港原因，大家真正认为都哪几条，我想听听战友们，跟你们学习学习。(郭先生与战友们互动)［我看看，石油，能源，石油，石油，石油，石油，控制东南亚的资源，消灭白人，石油，自大的统治者，禁运、石油，能源，钢铁，我们历史上，有一个叫什么，人呐，就是别作死。当时，我们大家可以看到，先发制人啦，拿这儿来］。
我给大家谈一谈啊，刚才我说到的是美国和你从第一条影响了经济，第二条你咱俩的整个信仰、价值观的不同、意识形态，这两个。当时它和日本之间还发生了一条能源，你看看啊，能源！这个能源太重要了，这个能源里面当时日本所有的百分之八十、九十的石油能源来自于美国。在二战之前大家好好看一看、研究日本多少次去北上打俄罗斯陆军部队，每次都输，就陆军没打赢过，就它本来它到北去争夺铁矿、天然气、石油， 大家一定要看这一段，我有时间我一看到我就心血哎呀就一下就膨胀起来了，就觉得哇噻找到很多灵感。就是日本当时这个岛啊它完全靠掠夺，它生存不下去的。它要想要的橡胶当时、石油、钢铁，就这些东西它全靠抢夺。当时它就是多次跟俄罗斯骚扰去打，然后大家知道它就进入中国，不但如此，它进了中国以后美国可没有管它，大家不要忘了，美国没有管它。
这就是美国这个国家是很奇怪的，它甚至觉得日本侵占中国没啥了不起的事儿，这是你俩的事儿，我不想掺乎。就那个时候它并没认为你对我是造成了什么样的威胁，利益上，就是影响我的利益，它没觉得你就影响我利益。第二个意识形态上我也不觉得你意识形态跟我怎么样。能源上你得依靠我，还有核心的利益，欸，它不管它。如果美国当初制止日本，日本是侵略不了中国的。是日本打不赢俄罗斯了去弄中国去啦。等到弄中国的时候，美国也没动手。
啥时候把日本当敌人了？大家谁知道？什么叫孤立主义呀？什么时候？我看看。为什么掐断石油生产线？（郭先生与战友们互动）［民族发展空间，这是乱扯啦啊。大家要记住啊，欸，欸&amp;hellip;，这有牛的战友啊，有牛的，我得找回来。草原战士——结盟德国］。这叫什么？美国第一次感受到最大的日本是我的威胁啦——德意联盟，美国人傻眼啦。大家看看罗斯福的备忘录专门说到，德意联盟让美国吓一大跳。德意联盟跟今天的中共和俄罗斯联盟有没有异曲同工之处？百分之百，太像啦。
然后能源的问题，美国是80%的能源日本供给国。当时日本就多次，美国告诉日本，如果你敢和德国结盟老子就把你油和气给你掐了。今天中共国的76%能源来自哪里？战友们来自哪里？——马六甲海峡、吉布提、红海，还有包括埃及的苏伊士运河，咱简称马六甲吧或者霍尔木兹海峡，中东75%，中东那个地方任何一个国家美国绝对几个小时能把任何国家给你拿下。
所以中共国跟伊朗、阿联酋、沙特、中东各国关系复杂，安哥拉110%的控制。和当时的美国和日本的关系像不像？当时山本五十六和日本的将军，包括这个当时的尼米兹将军专门有这个备忘录，你可以看看到美国的国家图书馆，说我们日本80%的能源来自你美国，如果你们掐断了我们的能源供应，我们不就死了吗？和今天中共国写的中国不高兴、中国可以说不、厉害了我的国、一带一路、2025、2035、2049，大家说像不像？然后中、俄、伊、朝结盟和当年像不像？这美国人现在感受最大的威胁是你中俄伊朝结盟。还有你在跟我抢80%的能源供给线——马六甲、霍尔木兹海峡、苏伊士运河。这是对日本来讲、对印度来讲、对亚洲国家来讲，那不是80%，是100%能源线要抢夺，日本又回到了二战以前、1941年以前。
大家你们谁知道？你们能告诉我，今天战友谁能回答我，什么叫赫尔备忘录？是什么时候发的？谁能知道？什么叫赫尔备忘录？大家知道不？什么时候发的？发给日本，发给日本，告诉日本你必须撤出全面撤军中国，我通知你，你撤出中国。美国人这回意识到了，侵略中国、霸占中国是日本的帝国主义不仅仅要侵略中国，它要对付的是美国和世界。日本和德、意联盟了，美国人感觉到咱俩的意识形态出问题了，咱俩的利益出问题了，能源战略出冲突了。世界上谁当老大未来这咱俩发现你跟我较量的这几个因素形成了嘛。美国发出赫尔备忘录，赫尔备忘录是什么？
（郭先生与战友们互动）［ 是1941年11月16日，佛系大榴莲战友，太好了！&amp;ldquo;最后通碟&amp;rdquo;(战友留言)］战友说的好！是吧？结果呢？兄弟姐妹们，当然日本是攻击珍珠港这是核心的前提，就是日本知道这完蛋了。
但是日本它自己也不会造出当时一个猪队友叫南云忠，山本五十六他也不想打，但是真正攻击珍珠港的另外的核心原因还有内部的原因。大家知道内部的原因是什么吗？啊？大家知道除了南云忠之外还有什么，大家想想，（郭先生与战友们互动）［&amp;ldquo;东条英机速战速决灭老共&amp;rdquo;，&amp;ldquo;陆军和海军的。。。&amp;ldquo;欸，欸。。。&amp;ldquo;陆军、海军对抗&amp;quot;文薇、大郭、right］，兄弟姐妹们，我真爱你们！就是中国人绝对不缺聪明，你就想想七哥这是跟着世界最牛叉的人的对话，你们都能完全、一秒钟就出来了。
当时日本有一个陆军的头儿，我都忘了叫啥名了，我这刚才我好像是还写了一下子，陆军的头儿这个王八蛋叫什么玩意儿？土肥原贤二，土肥原贤二，土肥原贤二陆军头儿。他每次都输啊，他都打呀。他从中国抢了战略资源，什么马来西亚，然后他天天在天皇那告状，说你看看这帮海军呀，从来啥也抢不来，这海军什么也弄不来，说海军就是一个罗嗦、垃圾。当时的日本海军和陆军见面吐唾沫、打架、抢女人。海军去的妓院、逛的女人都要被陆军给使劲虐待；陆军去的妓院海军给你扫了。如果这个妓女告诉说我刚刚嫖过——被陆军嫖过，哇噻，这个女的倒霉了，这个海军能把她虐待死。很多这种故事在日本你可以找到，太多太多了，有些地方就是仇恨到你死我活的程度。
在这种情况下，内部的斗争最后竟然你知道天皇竟然说什么话？天皇说，海军：日本的所有的橡胶、石油和能源的供给交给你们了。哇噻！山本五十六这时候傻了！他知道别惹美国、别惹美国，惹了美国就完球蛋了，这没办法，最后还是干美国。袭击珍珠岛是他一生中最大的赌博，山本五十六是个最大的赌号称天下真正的赌神是山本五十六，他的赌博心理来了。所以七哥一生不赌，绝对不赌，我觉得赌是世界上最愚蠢的，凭他爱赌他就不会赢，爱赌必定输，一定不会赢，任何人！这个原因就内部的陆军和海军之战，最后是内部的军事和政治、经济，还有当时的内部所有的所谓天皇的当时那是天皇说了算这个文化，导致了日本愚蠢地攻击了珍珠港。赫尔备忘录，土肥原贤二这个傻叉把日本的海军逼上了绝路。
今天的中共国大家知道什么情况吗？大家知道现在中国是什么吗？大家知道不知道？今天的中共国，（郭先生与战友们互动）［习二，内斗，习特勒，王把习逼上去了，江习斗，被逼打了台湾，对了战友们说太对了，习总被逼放毒］。
我告诉你，就是党内的所谓的马屁派流氓就是政治流氓，天天拍习大神——你是神，你是神，你是神，你看香港你多伟大，你看看咱跟美国的这几个事你整得多伟大，你看看川普当年到你这块给你下跪磕头。然后一切包括在达沃斯论坛，习大神儿下不来了，另外一个，天天给他说话，（七哥附带肢体语言）你看江要搞你了、你看看江要弄你了、江又要整你了，哎呀你看杨洁篪旁边就说，哎呀我最近听说消息美国要对咱下手啦。
所有的这些老流氓不一定是知美派，是知俄派，跟俄罗斯有巨大的政治经济，俄罗斯这招最厉害，对你下边人的收买——军事收买、武器中介回扣，中国的所有二部、三部、装备部、总装几乎被俄罗斯全拿下。美国人不搞这一套啊，所以说咱得赶快到俄罗斯买点设备，还得联俄制美啊、联俄抗美啊！联俄制美到联俄抗美。
江习斗、联俄抗美、联俄制美到联俄抗美，然后联俄联朝联伊抗美，大家看见了吗？内部重用许其亮干掉房峰辉，大家看明白了吗？海军几乎占了中共今天百分之八十八的将军、大校、少校，大家能数数吧，跟日本当年像不像？现在习大神已经是日本的天皇了，王岐山就是当年的山本五十六，或者说是今天的许其亮，大家看明白了吗？当然了有无数个南云忠，什么杨娘娘啊，王毅啊是吧？这都是南云忠，你觉得像不像，兄弟姐妹们。所以中国的空军和日本当年的空军、日本的天皇政治和当时的日本的政治完全相像。
那么我们再谈一个话题，兄弟姐妹们我们再说回来，当这几年来你看看中国出来什么，如果在南海美国人敢进来我们将有一战；第二，如果是他敢攻击我们南海，我们就打他的关岛基地；如果美军敢来台湾，我们就将横扫一片；台湾的人百分之九十都是想独立的，都是我们的敌人，都得把他们灭了。
王洪光啊绿帽子王说只要美军敢有一人敢进台湾，那非要一定把你打扁了不行。然后有一千架歼-20飞机将飞向任何国家，将任何国家地球上将寸草不生，然后厉害了我的国，然后战狼外交，然后不行来了一个把习拉着说，你看西方人这些都没有任何人敢动我么的，然后是什么，放病毒，叫潘多拉盒子。潘多拉盒子来了吧，来了！ 死多少人？几百万！ 西方怎么着了？啥球招儿也没有。这个世界很荒唐，这个世界没那么可怕，美国人也没那么厉害。这是习大神，哈哈哈哈，高兴了，哈哈哈哈~嗯~是吧。有啥了不起的，用习大神的原话说：&amp;ldquo;小池塘能掀翻你大海&amp;rdquo;，掀翻了吧？掀翻了。
这种情况跟日本当年你看一样不一样？日本的行政官员、日本的陆海军、日本的外驻军都没有告诉天皇也没有告诉所有人知道，说美国的利益在东南亚咱别碰东南亚，什么马来西亚、菲律宾呐、泰国啊这些国家别碰，你碰必死无疑。
山本五十六海军它要想争夺所有的能源只有在东南亚开始，在东南亚开始，所以他要打掉你珍珠岛。就像怎么样？当年苏联俄罗斯在后来几场硬仗俄罗斯赢了，但是俄罗斯损失惨重，最后俄罗斯在东北在什么地方跟日本人你也别打我我也别打你咱俩谁不惹谁，等于苏联默认的纵容了怂恿了日本你爱干啥干啥，咱俩谁也不打谁到后期。
就日本的海军越来越强大，还干翻了、干赢过俄罗斯。山本五十六想，老子也跟美国干一把赌一把，我把你珍珠岛的所有海军给你消灭、第七舰队干灭，美国人也不会，美国人说你别管我日本，我爱干啥干啥，东南亚我干啥你别管。就实现了党内所谓的，海军实现了日本的橡胶、石油、天然气、能源、铁矿、铁砂的所有的日本的国家叫能源供给，但是东南亚是美国的生命线，这就美国最后说了，小王八蛋，意识形态、能源、利益咱已经都是不能勾兑了、不能商量了，那只有打了。
大家知道当时你知道日本能发动多少军队你知道吗？兄弟姐妹们，美国有多少军队你们知道吗？美国在二战之前绝对没想过打仗，绝对没想过开战，大家你知道当时美国有多少军队吗？美国这个国家二三十万军队，日本可以随时动用四百万到六百万，四百万到六百万，美国这个国家，美国几个航空母舰啊？日本几个航空母舰啊？中途岛战役绝对是致命的一刻，日本四个连那个须贺号都给灭掉了，苍龙号都给干灭了，四艘航空母舰给灭了，在中途岛那你想有多夸张，几百家架战机四百架战机给干掉。
美国在被珍珠岛袭击以后又干了个中途岛，美国才几十万人的部队，日本能有几百万，你能想象美国这个国家，当时美国这个国家是一旦要下了决心的时候，它是不计后果的。绝不是在所谓的国与国之间、战争当中所谓的平等还击的标准，它不在他考虑范围内，就你打我一拳我打你一拳，你踢我一脚我踢你一脚，或者你拉我一脸屎我拉你一脸尿，最多是这样，这叫国家的战争规则。美国这国家不这样的，你给我一拳我给你一刀，你给我一刀我给你一炸弹。
所以美国这个国家你可以看，他最后他这个战略已经，战略原意已经模糊了，最体现在伊拉克还有南斯拉夫。到现在美国人研究不出来，到底儿美国人为啥去打伊拉克，意识形态咱肯定你是独裁、你对老百姓不好，能源也不至于啊，利益也不至于呀。伊拉克是个糊涂账，绝对是扯蛋的事。那么南斯拉夫，看上去是地缘政治，俄罗斯还有中共，但是你说能源意识形态，那小屁地方，值得吗？不值得，不管是什么欧盟东扩都扯淡的事。
但是在这之前的美国战争都是有理由的，你可以有迹可循的。但是你要得出的结果是什么？美国一旦是民意开启，大家记住我说的话啊，一旦美国民意认为你这个国家你跟我是为敌的、你是我的敌人的时候、竞争对手的时候、你影响我经济利益的时候，就破坏了我的资本主义的精致的利己主义的底线的时候，你和我的意识形态也就是信仰和对人的态度完全相反的时候，再加上能源。
现在又多了什么战友们知道吗？多了一个，你看，能源是国家经济基础，过去的战争都是地理、为了土地，美国人不至于；然后信仰，现在和美国人对着干——它要杀神、杀基督、杀天主、杀穆斯林、杀佛教，跟美国这个信仰是完全是相反的。
经济——我偷你的科技、我偷你的技术、我不付你知识产权。什么？大家一看就拉出来了，科技是人类的未来、是国家的安全基石。中共完全偷你的还不付钱，还威胁你必须给我到中国投资企业。是美国国家未来的威胁吧？
第二块，能源——它要抢夺马六甲海峡，包括了吉布提、非洲、中东非。对美国是经济上安全又受影响了吧？——经济。
第三条，太空——二战之前没有太空。太空影响了地球安全，美国绝对的安全。现在中共已经在太空上可以随时和美国决一死战，绝对不是美国占多大便宜的问题，肯定最终美国赢，但美国要损失巨大。在损失和死亡、赢的问题上只要美国有损失，美国就算输了——太空完了吧。
第四条，大家看到了，你对整个人类的宗教和信仰已经彻底的干掉——你要当神，你要代替神。
最后你要看到你破坏我在世界的领导地位，别说什么海陆文明、什么海洋文明，扯淡的事儿。现在你几个，中、俄、朝、伊，现在土耳其也尝了巴基斯坦尝尝欲试了，你这五个邪恶联盟、五个流氓国家你要对付我。行了，这又出来了吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1668/</guid>
      <description>内容梗概:
4月7号，尊敬的兄弟姐妹好！你们健身了吗？传播CCP病毒（真相和）香港危机真相了吗？耶耶～耶耶～哈哈哈～兄弟姐妹好啊，（今天是）4月7号。
哎呀我的妈呀，这世界是够乱的啊。你说（现在）全世界SWIFT – 也就是美元支付系统 -这个支付系统在全世界大家知道每年来来往往将近上百万亿美元（的）交易（总量），上百万亿美元。（现在）共产党要挑战SWIFT（系统），结果整（出来）了一个CIPS，就是所谓的人民币的国际支付系统。（共产党）发动了几十个国家，上百个国家，（包括）非洲啊，是吧？（还有）俄罗斯啊，东欧啊……然后自己做自己，就这么做。一年做了3万多笔（交易），3万多笔还是300多万笔我忘了，加在一起全年3亿多美元（的交易总额）。SWIFT一天做300万甚至达到800万笔（交易），一天做多少呢？4万亿或者3万亿美元（的交易额）。过去折腾了几年了，CIPS人民币的国际货币交易系统在全世界占2%，全世界占2%。然后呢（共产党）要挑战SWIFT（系统）。（这是）找死呢吧？找死呢吧！
这还不说，跟中国人民息息有关的（是）中国人买粮食，中国一年最低买5亿吨（粮食），像去年（的情况）到现在要买8亿吨甚至9亿吨（粮食）。（如果）不买这些粮食中国人就得饿死人，这是一定是这样的。它（共产党）买粮食要通过什么？阿姆斯特丹有SWIFT交易中心，纽约有SWIFT交易中心，比利时有SWIFT交易中心，总部在比利时，SWIFT。（因为）也逃税啊，是吧？
你动任何一分钱SWIFT都知道。这是真正的沼泽地大佬：SWIFT，还有美国的美联储。世界上国际三大机构：WTO国际贸易（组织），世界银行美国人说了算，IMF世界货币组织（是）一个欧洲人说了算，世界国际组织这三大机构，再加上SWIFT。你去想一想兄弟姐妹们，共产党挑战它（能）有机会吗？8亿吨的粮食不拿美金买拿什么买，啊？拿啥买？关键是最夸张的（共产党）一年的出口20万亿人民币，大概4万亿美元，大概每年出口4万亿美元，所有的（加一起）啊。那么这些是多少钱呢，战友们知道不？相当于6亿人口，（这6亿人）所有人靠这活着。如果1.8亿到2亿人的就业，按一家两三口人（算），就是5、6亿人靠这活着。你（共产党）这个要整不成，这一、二十万亿人民币（的出口量）就死球蛋了，你拿啥挑战美国？所以共产党它就（是在）作死呢，跟着俄罗斯要搞一个所谓的支付系统。俄罗斯搞支付系统一年搞下来多少钱知道不？6亿美元。丢死人了吧？！
昨天晚上，中东某国，（也是）我们的好哥们儿，（当初）还是我介绍给共产党认识的某个国家。不是阿布扎比，阿布扎比的故事会很大很大（在）未来！绝对是改变世界的。（虽然它是）很小的国家，（但）未来能成为改变世界的力量。（大家）记住我说的话！（我说的）是另外一个国家。这个人是当时去北京奥运会时认识我的，后来跟海航走得很近。（他）昨天找我，说共中共如何邀请他参与什么什么（项目），问我（是）怎么（样的）看法？
我就问他两（个）问题：我说你是不是想把你这个国家，就你这几十万人的小国家，是不是容得下几亿中国人到你这儿来？他说，“那我容不下。”我说你觉得跟美国作对你能活下去吗？他说，“我活不下去。”我说只要你选择中共这几个项目，你就等于跟美国对着干。我说现在我最大的敌人之一（是）瑞士的UBS银行，（他们）花了28年给共产党舔腚，吃共产党的屎，做假账黑掉我郭文贵。（他们）把我家族基金，合作基金坑掉了几百亿美元，换得了王岐山（批准他们）作为第一个海外银行，国际银行（进入中共）。（并且）UBS还放弃了美国（业务），全部撤离美国，拿到了中国的所谓外籍银行第一个牌照。结局如何？上星期在中共，大量的要求外资银行缩小报表，减少所谓的帮助国内企业家往外（的）外汇汇款业务，减少所谓的外汇吸储业务。它（UBS）就完了！包括美国的摩根，包括美国的富国银行，包括澳大利亚的那什么ADB – 就是那最坏的银行 – 最近在中共那儿都被收拾的一塌糊涂。你跟它（共产党）能活下去吗？共产党要死了你能活吗？活不了！那你跟它干什么啊？
现在共产党到处宣传阿布扎比的疫苗。我就纳了闷儿了，阿布扎比卖疫苗能卖多少钱？（这些人）真够糊涂的。一年卖上10亿美元，20亿美元，（就算）中东人都买它共产党疫苗，但是只要一个国家未来告它，（因为）死人了（或者）假疫苗（告它），这国家就破产！你阿布扎比再有钱（也）是很小的国家。我从来没跟他们（阿布扎比）说过这话，我觉得他们真的是在冒险，他们在上共产党的当。这是当初我介绍的这关系啊，我介绍的，（所以）我敢公开说。没有我他们互相就根本不来往，现在是两国最大的贸易来往。但是阿布扎比我第一天就告诉他们：不要忘了你们（阿布扎比）最大的劲敌是伊朗，伊朗背后的最大支持者是共产党，你在这糊涂啥呢？“跟着共产党走向火葬场”不仅限于个人，（对）国家也是一个样（适用的）。那么中东的这个小国跟阿布扎比也不好，这个国家。他说他有点儿羡慕（阿布扎比）。我说你千万别羡慕，老老实实待着，不要跟共产党走。
我想告诉大家什么，今天？共产党（面临的）是：如果很快世界银行剔除中共，IMF世界货币组织剔除中共，世界贸易组织剔除中共，支付系统美元SWIFT剔除中共，然后给共产党更加致命一击（的是）比特币被列为全世界的犯罪货币或比特币被美国所接受成为合法流通货币但是要接受这个（一系列）条件 – 就是透明化 – 共产党高官的洗钱基本完球蛋！
那就不是脱钩啦，那就是直接把钩（子）喂到了共产党这个愚蠢的猪的嗓子里边儿去啦！人家是钓鱼，这是钓猪！钓中共（这头）猪！所以说兄弟姐妹们，到那时候你们再看这个世界。所以现在你看这个世界多疯狂？美国内部所有的激励措施都用完，美元一定完球蛋。（美国）没有任何机会和余地阻止美元和美元经济下滑。共产党是垂死挣扎。只有灭共，美国经济才能重回强大，（但）也得（度得）过这个震荡期，这就是事实。（大家）坐好，坐好家里的椅子吧，兄弟姐妹们，没事儿把你家椅子多钉几根儿钉啊，（因为）这个世界现在很疯狂。当昨天、前天了解到美国要采取这些行动的时候，全面调查病毒必须调查真相，告诉世界谁不配合谁就是我的敌人，然后不惜一切代价动用SWIFT、比特币、世界银行、IMF货币组织、世界这个贸易组织，全面对中共开战。当然没有冬季奥运会了，啥概念，兄弟姐妹们？
走着看吧，（我）啥都不说啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1639/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1639/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！刚刚的冲了一下了，因为今天一天都在开会，就没停啊，但是我看到很多战友发信息说，七哥，把你上午录好的没发出来的视频发出来，还有制止了一场什么样战争？这事很大，说我们家Snow最近情绪不好,路上就是有蚂蚁咬，总是咬，看见保镖路过也是不停的咬，有时候我离得远了，到草坪上走回来，它也咬，结果发现它，我抱着它看见一个鹿的雕塑一直在咬，最后我发现了问题，为啥Snow老是咬哪？最后我智慧的解决了这个问题，它再也不咬了，也不去要那无辜的蚂蚁了。谜底我就不多说了，咱还是说说战狼外交吧。
这披着羊皮的羊非要当狼，当狼还不算数还要当战狼，现在弄的全世界又是疯狗又是战狼的，又是披着羊皮的羊，披着羊皮的狼，全世界都是中共话题，兄弟姐妹们，你们发现有一个话题和2017年以前，共产党搞一带一路的时候，全世界买买买，海航，到处签约，然后中国是醒来的狮子等等等，还有一次这样的词儿吗？除了偶尔冒出来去骗钱的，江湖的政客之外，你觉得还有吗？不但没有，大家再查查历史上，只要中共国或者中国历史上，只要去跟俄罗斯拜码头求好的时候，要绝对行成全天候战略关系，过去叫联盟，中俄为了打破这个所谓的联盟这个词，不结盟的这个承诺，他们的全天候战略伙伴关系，全天候战略关系就叫联盟嘛，咱们是生活中叫哥儿们关系，是吧？拜把子，不拜把子就叫哥儿们关系，哥儿们关系跟拜把子有什么两样？一样，他就瞪眼骗，对吧？
所以说兄弟姐妹们，你觉得他现在公开的要跟俄罗斯站在一起，查查历史上，不要查太长时间，就查500年，或者你从彼得大地，往这查一查，看看罗斯跟中国最好的历史能发生了什么事，这都是征兆，我觉得中南海的八个人加一堆，也玩不过普京的一个胳膊，他真跟人家不是一个量级的，说是在话，你要是在生活中你跟普京打过交道以后你才知道，普京是天生的政治家，你玩政治这一块，你玩军事，你玩国际外交..那就不是一回事。
叶利钦当时交给他的时候，当时他把莫斯科市长给救出去的时候，送出俄罗斯的时候，保住了叶利钦家族在国内的核心的利益，最后叶利钦曾经说过一句话，俄罗斯几百年没出来一个懂真正的，俄罗斯政治和国际政治兼有的这么一个人，说普京就是这么一个人，国际外交就是实力外交，在国内就是流氓外交，就是流氓政治，看谁能玩，他是克格勃出生，玩情报的，你跟他玩啥呀？是不是？人家是从小到大，根红苗儿正，在圣彼得堡，好好解了解人家家庭成长去，中南坑跟人家玩，真的是，太小儿科了，可悲的是中国即将迎来更大的灾难。
新中国联邦最不想的就是共产党死亡前带走太多人，说到这的时候，必须得想想马克思列宁主义，从马克思列宁主义到达中国，害得中国那么惨，最后马克思列宁主义，共产主义，现在又和俄罗斯站在一起，这两国人民都会受害，咱走着看，两国人民都会受害。
最近很多俄罗斯的朋友跟我联系的时候，也征求我的看法，我说两国人民但愿少遭点殃，只能这么样，我们只能往好了想，但是有时候上天做什么裁决，还有这两国之间的这些实权的掌握者，也就是国家机器的现在的控制者，也就是中南坑还有普京政府，你很难说发生什么事，但有一点是毋容置疑的，共产党必将灭亡，很快会灭亡。
我们就是希望它少带点人，少带点好人，就像2月2我说的孟母教子一样，进墓地的时候孩子就天天去学哭殇，到了屠宰场就去学当屠夫，靠近学校的时候就学礼仪，这是孟母教子，一个国家的臣民也是一样的，人民也是一样的，我们就是奴隶也是一样，就共产党交给我那个假、黑、丑、恶，这种骗，无处不在，这才诞生了中国..竟然有人在西藏要各庙堂里面去祈福，说感谢佛祖菩萨，杨娘娘，王公公，习大神，中南坑这都是菩萨现身了，西藏将迎来一个宗教自由的时代，西方完蛋了。
就远在黑龙江边陲之镇，都是上街要扭秧歌要庆祝，通知到各街镇，说中国人终于硬起来了，过去的反腐的时候，打铁还需自身硬，这回不用说了，自己硬了，硬到世界去了，在阿拉斯加把美帝国主义骂的一塌糊涂，把这个狼变成了披着羊皮的狼了，你说这个国家这个民族现在已经被这个国家政府，这个父亲啊母亲啊，爹亲娘亲不如党亲的，党爹党娘，把人民教育成这样了，现在就是假丑恶。
兄弟姐们的你们但凡有国内亲戚，好好了解了解国内疯狂到啥程度，真是看不下去，就不知道该说啥好，到底是疯还是癫，都很正常啊，但是就能做出这种疯狂的事情出来，整个国家和民族啊，真是处在了走向地狱的灾难，还是重生的关键时刻。好好看看国内的经济是啥样，啥经济都没有了，就是房地产，房地产就是玩房地产，玩来玩去就是房地产，中国老百姓没有任何梦想，就是房子，好像房子能让你长寿，房子能治你的病，房子就让你有饭吃？你家房子就能种几亩麦子？然后有一少部分人，梦想的所谓的股市的奇迹，这个擀面杖子股市，然后剩下时间，就是靠谣言，靠八卦，靠战狼外交，你说这咋办哪？
我这手机都快爆了，手机都快爆了，每个手机的信息都看不下去，就是咱们的同胞，咱们的亲人和家人，竟然沦落到如此的境界，兄弟姐妹们，千万别忘了你们度过的每时每刻，全人类每秒钟，可以说是千万分之一秒钟在增加，仇恨中共，仇恨中国，还是仇恨中国人，全人类只有一个新中国联邦爆料革命，在努力的把中国人和共产党分开，想一想多少人，我们现在有很多发生的身边的事情，我都不方便说，涉及到个人的隐私。
今天早上我的好几个好朋友，就告诉我真的是没法想象的事情，都是染上了病毒，而且有人真的就不想活了，染上病毒. 我没时间了，今天就录到这吧，务必小心共产党病毒，战友们一定不能大意， 一定不能大意，星期三上午我直播，中不中？没时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1599/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1599/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我这是刚刚直播完，我是刚刚运动。我这运动中间跟战友们回信息。你看到后边儿啊，后边是这样的，G-Fashion 的T-shirt，这里边是毛的，特别的暖和，超级棒！
我给大家回复，很多人给我发信息。俄罗斯的战友，日本的战友，德国的战友（问）：七哥，我们现在要可以做空港币，买空港币（吗）？呼啦啦的没完没了的我也不能一个一个回了。我简单在这儿说一下哈：除非你是疯了，兄弟姐妹们！啊～你去买空港币？人家贪婪的时候你也跟着贪婪，那你不是找死了吗？关键你有本事跟人家贪婪吗？人家是几百万、几千万、几亿、几十亿、几百亿、几千亿进，你以为你跟得人都能呼啦一下赚到钱吗？这个中间会有多个起起伏伏，共产党（和）沼泽地的较量。你只能玩一次，人家下，你赚了，人家一上，你没了！人再一下，你又没了！你再上，你还没，你跟不下去呀！
就像那个真的是说七哥“郭三秒”一样，你就三下，1～2～3，没了！你再看，只能傻瞪眼。人家再高潮跟你啥关系啊？这不是作死吗？有人会挣吗？你能撑过6秒，能撑过30秒，你还能多高兴两下。别糊涂了，兄弟姐妹们！赚大钱永远不是说在投机中得到的，赚大钱是有大钱的人做到的，冒大风险人做到的。凡是有这种心理的人，脑子都是有问题的。你看看这G- Fashion，啊～，求求了，兄弟姐妹们！
七哥没法一一而回，我咋一一而回啊？疯了！还想赚这钱啦？你那个3万5万，30， 50万，你那100万，80万，在里边算毛钱啊？你去看着港币倒塌前，和制裁前，那得有几个起伏呢，最后是钱落谁家？就那几家！怎么可能（轮到你）啊？他得有个大池子才行。多少人现在倒霉啊。头一段儿压港币（跌）的现在倾家荡产，他也回不来了。连凯尔·巴斯那个基金都快完蛋了，知道了吗？你寻思啥呢？你下去玩儿？永远记住：穷人别想得挣邪钱！那不是咱穷人的事儿，再个，没有大钱的人就别想着挣大钱。不可能！别挣那危险的钱，挣了那钱，钱来多快，走就多快，甚至一定是走的比来的快！这是定律！
拜托了，兄弟姐妹们，我不能一一而回。俺都说到这儿吧，俺得开会去啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1589/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1589/</guid>
      <description>内容梗概:
骑自行车吧..骑自行车吧，战友们，骑不骑自行车？哇..你看我的腿，现在是骑自行车最好的季节了兄弟姐妹们，3月2号兄弟姐妹们，你们健身了吗？兄弟姐妹们？你们健身了没有？
3月2号，亲爱的兄弟姐妹们好，从昨天到今天大家看到发生什么事情了吗？这个以毒灭共、以钱灭共，是什么情况的发生？整个美国现在白宫、五角大楼、国会山、保守派会议，还有所谓的激进派，都在干什么呢？毒是哪来的？都在弄吧，欧洲所有的国家，共产党天天制裁那个制裁那个的，瞎球折腾，现在不用制裁了，现在大量的，他现在给人家加关税，国内的各种原材料大涨价，经济一塌糊涂，金融崩溃，现在很多国家要把香港列为制裁区，中共的匪区制裁区，什么概念？兄弟姐妹们？香港的金融就将崩塌，你看这身材..魔鬼不魔鬼？
接下来把香港打成和大陆一样区的待遇以后，大家去想一想会是什么样的待遇？什么样的感觉？什么样的感觉？所以说..这腿也不短啊兄弟姐妹们，是不是？比企鹅长一点，这让你七嫂子弄的这肚子，你看看，六块肉现在成一块肉了，然后大家现在应该明白，以毒灭共的感觉了吧，共产党的经济彻底要崩塌了吧，还能活几天啊？兄弟姐妹们？还能活几天，大家有一点脑子看看国内的商业，国内的整个金融，国内的整个贸易，原材料价格。
这共产党曾经伤了我的肩部，我一动就疼啊兄弟姐妹们，每天我都要..共产党给我记住,曾经对我的伤害，我说以毒灭共的时候没有几个人，包括我们的路波切，我们的科学家，不明白我的意思，那马里克回香港啥感觉？我刚才与路波切、科学家还说那，马里克回香港啥也不是，就是想把他圈在香港，不让他出去，别到美国西方这来，或者被做掉，或者说把所有的秘密提供给西方，这是跟本。这是一个根本的根本。还要控制病毒，整个在全世界的新病毒的蔓延和发展，包括疫苗，这就是共产党的疯狂，他永远把奴役中国人的侥幸成功，真正的认为自己的天下的能力，天下无所不能的超自然能力，他以为他每次以假、以黑、以贪、以警治国的这些招儿，在全世界管用，这就是上天给一些坏人一些特别能力的时候，他真以为自己与众不同了，最终这些东西会导致他的灭亡，毋庸置疑的。
包括现在大家看到的，整个全世界没有多少人敢跟中共做生意的，现在佛罗里达，保守党大会，德州，就连加州议员都有人提出来，对跟共产党的来往，必须按照美国法律限定你什么时间内，来上报你跟他们来往的细节，中间联络人，包括收受的礼物，吃饭和住的对方，联络方式，就是怕被蓝金黄了，你想想保守的欧洲、德国、比利时这样的国家，所有的议员在欧洲议会上都提出来说，还有瑞士，如果所有欧洲的官员和中共打交道不能公开透明的话，就不能再做官员，特别大屠杀这个事情，又被拜登政府再次确认就是大屠杀。
这场博弈，最近听拜登政府的人跟我说，现在拜登政府人跟共产党谁再见面，都害怕了，头一段时间都去…崔大使那为成时髦，但是最近没人敢，害怕了都，说共产党老拿来威胁啊，老拿来威胁，咋办啊？谁都害怕，所以说共产党这个王八蛋犊子，我跟你说，这就是个纯粹的流氓组织，还把自己代表人民、代表党，还什么江山是人民的，江山是谁的，都不应该是你共产党的，这是个起码的常识，是不是兄弟姐们？我说的有道理吗？有道理吗？是不是？这个起码的常识，是谁的都不应该是你共产党的。
还有一个兄弟姐妹妹们，你们看到这几天日本、俄罗斯有啥变化？俄罗斯现在就要钱，拿钱..拿钱..天天要钱,就是在他死以前，就是把他腰包里的钱全掏脱光了，就这么简单。日本现在装弱、示弱，哎呀..我不敢惹你啊，你是大爷，你是大爷，你是九指妖，是吧？但是私下里面能把技术撤的就撤，能把日本的东西拿回去就拿回去，能把这个所有的日本的高端的东西拿回去就拿回去，竟然在珠海的高尔夫球场都被通知要撤回，你想这有多可怕啊？
这是什么概念？看到蓬佩奥说了嘛，中美经济脱钩是必须的，是必然的，而且是应该马上的。看到我们皮特·纳瓦罗说的，Take Down The CCP!Take Down The CCP!兄弟姐妹们，咱那三十招儿在川普总统那，如果没被巴尔给干掉的话，共产党已经进棺材板了，但是这30招儿，据我所说，拜登政府认为这是不错呀，现在捡起来，哎..一捏，感觉不错呀，昨天给我最好的消息，我就是听说，他们要把这30招儿要进行下去，这对咱是个好消息吧，七个原来给你们说什么？拜登政府一旦要灭共反共的时候，比川普还反共，有些人自我感觉，从郭文贵说那天起，我就不理他了，你别理我，你别理我，你去找共产党去，别理我，别让郭文贵继续骗，你去找不骗你的人，你去找九指妖。
听说九指妖现在还有陈其生，还有魏修竹，还有PJ潘，还有赵强，Jonathan,所有的连托儿加一起100个人，而且用所谓的给人家退款为名，有些软骨在那，竟然一个人问问题都没有了，而且竟然是龟头洋竟然说什么，GTV只有二到三个员工，你说这个孙子他有点常识嘛，就撒谎的常识他都没有，瞪眼胡说八道，就像共产党是一样的，而且说咱们投资者的椅子，没有1300吧，但有3100把，他大爷的，我要敢多说一把，SEC就把我列为诈骗犯了。
所以这个九指妖和龟头洋，他没有任何常识，他的犯罪是必然的，一旦有机会就犯罪，听说龟头洋到德州抗议期间，贪污了几十万美元，他哪来的钱我就不知道，太疯狂了吧，太疯狂了，跟共产党一个德性，现在内部开会，现在内部又紧张了，听最近内部人说，咱战友说，现在每个人都觉得这拜登上来的日子不旦没好过，更难过了，说川普总统的政府，有些事还有能过得去的，说拜登这帮人上来以后，这荤素不吃，混不令，你说这啥感觉啊？
所以说战友们，永远别失去了方向，我看看今天晚上或明天上午直播，今天晚上或明天上午，今天是不能直播，一会儿要开法制基金的会，GTV的事我先不多说了，看公告吧兄弟姐妹们，都是好消息，都是好消息，忒多忒多..我今天练得不错呀兄弟姐妹们，你们也不给我点儿掌声..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1488/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1488/</guid>
      <description>内容梗概:
七哥（17:24）
大家好！谢谢卡丽熙，谢谢各位战友！现在我觉得最重要的，刚才你说的这是美国的绝战，严格地讲这不是美国的决战，这真的是世界的终极之战！即使今天我们看到全世界很多人很多人在讲这个事情的时候，但是很多人他真的没有意识到事情是超出他们的预测和想象的，因为美国这场2020年大选，大家都把它看作是总统大选的时候，只有我们爆料革命没把它看成美国总统大选，而且我们早在三年前在爆料的时候，说2020年是人类关键的一年，也是决定生死时刻吧，还有包括我们在去年2020年3月份的时候我们就公开地说，这个美国大选将成为一个滑稽的结果结束，那么刚才说，这不是美国内部大选的决战，这是世界上全人类的选择黑暗与光明，死亡与未来的生死之战！终极之战！那么今天我和大家做在这里，我们每个人都是这次生死之战的重要角色，我们爆料革命和新中国联邦，在过去几年里我们战友们用生命和鲜血，生死和失去自由的一切代价之后，我们今天每个人比任何一个国家和任何一个民族都更加关心这次大选的结果和这次终极之战的结果，今天我相信很多人会带着一个希望的心情，这是人之本性吧，都觉得今天彭思上来会赢，川普总统会赢，然后怎样怎样。大家都希望有这样的结果，但是我想告诉大家，不可能有这样的结果，绝对不可能，你们千万不要这样想，就是因为过去的70年，或者过去的几百年，二战到今天，人类有太多的幻想，有太多的所谓美好的希望，选择性的漠视了的挑战和黑暗，这个时候黑暗和挑战就一直在伴随着我们，严格讲一战、二战到三战，现在之前吧，就是今天就是第三次世界大战之中，人类始终是选择了漠视，不是正视去解决人类存在的问题，那么我觉得2020年的美国总统大选已经像第三次世界大战正式开启这个超限战、信息战、宗教战，包括一切十四亿中国人的命运，这场终极之战，十四亿中国人民是当奴才呢？还是当所谓的中国居民呢？还是当世界公民呢？还是当属于自己的国家以民为主的一个政治的和一个良好的真实的以民为主的政权的选择呢？我觉得今天会给大家一个基本上的一个答案，但是今天终极之战的结果是不可能的，绝对是没有的，这是会让我们学到看到的东西，而且非常残酷！从昨天晚上到现在，据我所知白宫和华盛顿里面，一次一次的交易都在这个当中，所以说大家做在这个镜头前的时候，好像看一个节目一样，我可以告诉大家，就在你不经意间，卡丽熙咱两坐在这的时候，可能还有人在睡眠中的时候，地球的存在人类的存在，地球存在十几亿年，人类才存在万把年，面临着这个生死存亡的选择，绝对不是那么简单，现在太空中的所有的太空武器，海里的所有的潜水装备和武器，五大洲四大洋所有的各国的武器，我相信从现在起没有任何人跑被窝去睡觉去，是吧，那么那些老杂毛们也知道，这意味着什么？就是在想生死选择的人类的关键时刻，我们爆料革命和新新中国联邦是重要的角色，你看卡丽熙坐在这，三年前你不会想到，三年后跟着七哥爆料革命新中国联邦，今天做在一起来讨论人类的未来，而且跟我们有生死的问题，全人类75亿人我们占了14亿人的中国人，（这里音频听不清了），14亿中国人你好说这话嘛？不要说假话被洗脑，是胡扯的，而且参与了人类最伟大的事业，所以每个战友今天咱们不许赞美，不许恭维，我们直面主题啊，有啥说啥，在家里面客厅里面，刻着瓜子，抠着脚丫子，就像聊天一样，谢谢卡丽熙，谢谢所有的兄弟姐妹们参与，谢谢！
卡丽熙（00:24:12）
我代表战友们向七哥提个问题，如果今天的大选，川普总统并没有实现如所愿，那么我们新中国联邦的战线我们应该怎样对待呢？
七哥（00:24:31）
咱们往大点说啊，往大点说我们今天有一定的信心吧，会让川普总统有一个比较确定的结果，我们有一定的信心，话再说最坏的结果，川普总统输了，彭思也把他退了，然后让选举团队最后结果也否定，然后所有他提供的证据人家也不看也不认可，这一切的答案，实在太重要了，跟总统选举或者跟总统选举长期来讲，这个终极之战结果很重要的事情马上会发生。还是什么事会发生你知道吗？你看战友们忽视这个问题啊，我在直播中说过，今天总统大选很重要的一点，严格来讲影响美国的命运和美国未来四年的命运的，影响新中国联邦和美国命运的总统的事排第二，第一位今天弗洛尼亚的参议院的选举，这是核心的公布的，这真是美国的大日子，真正的了解美国政治的人都知道，就这两个选举，如果说，共和党的选区才达到50-60%，然后参加多米尼的机子，共和党这里投票最多的地方，多米尼的机子又不好用了，然后昨天晚上又关了，说今天早上8点又开始计票，现在在计票当中，那么这两个位置实际上说至关重要的，这两个位置如果说共和党赢了，即使人川普总统都输了，我可以告诉你们，美国的大势已定，而且灭共的大局已定，最后川普总统一定还会回来的，话又说回来，今天川普总统全定下来盆总统，今天两个议员的位置赢了，共产党用秒倒数死亡！肯定的进入火葬场！所以今天这个日子实在是太大了，今天真正是更火霹雳火，用中国的五行，用八卦来测一测今天的话，天地之间火雨交碰，过石交碰，火土相容，这个日子了不得，所以在未来的48小时以内，人类的命运将走向何方，是最关键的，但是刚才就卡丽熙问的，川普总统会不会一锤定音定下来，咱们新中国联邦会帮很大的忙，但是今天最大的变数是在佛吉尼亚这两个地方，但是很快就会公布出来的，我还是很有信心的，我今天是比任何时候都有信心，但是向大家想象的那样，一拳把共产党打死了，然后一宣布川普总统赢了，把所有人都抓了，不可能发生那是幻想。下一个议题。
卡丽熙（00:28:21）
请导播把战友们接进来和七哥连线。请接线韩国农场的朴司令。
30:00
朴昌海：我介绍一下这些照片的意义，做的不好，不是给郭先生看的，也不是给战友看，想给韩国的朋友介绍郭先生用的。还有路德、郝海东、班农、朱利安尼先生。
韩国农场一位女士：这个图片是我最喜欢的照片，以前在大学的时候我就特别崇拜里根，因为他灭苏联。我也去过里根总统的庄园。这张是我们闫丽梦博士，很多人现在都知道闫博士，中国的天使。这张是我第一次看见郭先生时候的样子。
朴昌海：这张是“唤醒世界、世界爆料革命”。抱歉啊，占用郭先生您的时间了，下面我替战友们开始提问。
第一个问题：七哥说过美国有定海神针力量或者沼泽地，他们对美国的大选乱象似乎很容忍，没有到出手的时候？还是考察我们的能力和实力，或者考验总统的能力与对他们的态度？七哥这么确定川普总统能赢，是否川普总统与定海神针的力量达成一致？谢谢。
文贵先生：好，谢谢韩国战友，谢谢你们，今天看到这么多这么棒的照片，可是没有看到叶钊颖的照片，我觉得不太完美啊，这个叶钊颖女士可是大领导啊，你们要有麻烦啦！哈哈，开玩笑啊！
刚才的问题，没有独立的一个答案，它是一个综合性的，我支持你，那不能说您朴昌海先生就把共灭了？不可能的，我支持你，咱们一起灭，就是说我支持你，这是一个新的开始，那接下来达到什么目的，那是咱们共同努力的结果。穿普的智慧和他的能力，都决定了这个结果。另外每个沼泽地的人，他都不能决定这个事情的输赢。他们都只是当中的一个砝码而已。
35:00
文贵先生：这里面起起伏伏，也有可能出现意外，但在美国这种法治社会，出现意外的可能性不太大，最重要的还是沼泽地的力量不是什么deep state，沼泽地的力量是决定乾坤的。但是现在就像突然杀出个程咬金来，那就是我们新中国联邦，对美国的几百年以来所谓的沼泽地里的绝对量，对川普总统的影响力是巨大的。从过去两周可以看得出来，他作出对中共的惩罚，包括经济制裁，是美国几百年以来，对中国的整个和的好多倍！都是不可能发生的事情都发生了！那为什么蓬佩奥、美国的参众两院灭共、惩共的步伐从没停下，为什么？因为我们爆料革命，所有的，大家看不见听见的，沉浮于各个领域的，我们的战友们的牺牲和贡献，让美国人看到我们灭共的实力。2017年拒绝遣返文贵的人之一，博明，他是美国的国家第二安全顾问，他写了武汉冠状病毒来自于武汉病毒实验室，纽约华盛顿邮报也去了，但是他说得比较细，更准确，他最喜欢我们路德和闫博士，我觉得美国人里最喜欢我们中国人的就是班农和他了。
另外一个国务卿蓬佩奥最早官方把共产党和中国人分开，中国人是受害者。比川普做得好一万倍。ccp病毒，川普到现在还没说出来呢，是吧？那么他最早出来说出来而且是代表官方的，这在世界影响力是巨大的，是在国际上代表美国外交态度的！
另外一个，我们战友们在全世界的多次抗议。包括韩国，你们多次的抗议，都让西方人明白：中共不等于中国人，中国绝对是最大共产主义的受害者，这些都是至关重要的，所以说今天可以告诉韩国战友的话是：任何人都挡不住我们和全世界集体灭共，现在全人类已经进入自动灭共的状态，任何人都无法阻挡！但是还是那句话。不要有幻想，一切都已经开始，但是对于新中国联邦，一切都是刚刚开始！
主持人卡丽熙：感谢朴司令，感谢导播接入下一个战友，他们已经等待多时了，都非常兴奋，但是因为时间有限，所以每个人说话的时间不会很长，但是这个心意和这个热情是非常高涨的。
日本农场草根小哥：我们都非常激动啊，真是比过年还激动，因为今天可能是决定我们新中国联邦未来，甚至是决定人类未来的一天啊。很多战友有一个疑问想跟您请教一下，拜登副总统已经宣布取消就职典礼，连新闻都出来了，那我们觉得这已经证明拜登已经放弃了，那么为什么现在这个大选还是拥有悬念呢？
文贵先生：拜登取消就职仪式完全不等同于他放弃，没有任何放弃的意思。这个问题恰恰相反，就在我的生活当中和商业合作伙伴当中，还有新中国联盟的一些政治合作的朋友当中，不超过俩个人认为川普能胜出的，都认为拜登一定当选。说川普就是在这儿瞎折腾。人家大多数用的英文词叫垂死挣扎，或者叫瞎胡闹。你们可别搞错了，兄弟，咱这维真不破。今天早上我本来要开会的，后来说要直播，我这个合作伙伴他说你干嘛，不浪费时间吗？有啥用啊？就是我接触的层次的人，和我们的新中国联邦在一起的人，没有任何人认为川普会赢，我好多朋友，说一切都over了，川普怎么可能办得到！在喜马拉雅大使馆，核心的九个律师有7个都认为我们都不能谈这个话题。说川普就是乱搞，拜登所有的安排都是没有任何认输的状态，北京1月20日是人家副总统贺锦丽访华，人家到时候是要宣布的，可不是你想象那回事啊！另外一个他取消就职典礼是说大量的人聚会，病毒很可怕，你就别来了，另外私下的小心眼是：也没人来，他丢人，你知道了吧，这是真正的原因。跟他服软没有半毛钱关系，他才不会服软！
我的一个朋友中东的，来了十几个人，到这儿来和拜登拉关系，现在已经开始了，两三周来和拜登拉关系，过去和川普家人关系很好，现在拼了命的和拜登拉关系，然后跟我说Miles，我可以告诉你100%拜登赢。这就是过去反川普的人，完全了解拜登人跟大家想的可不一样。
45:00
日本农场“风雨之中”战友：尊贵的文贵先生，我代我们农场的战友问，记得您当时说如果川普总统的第二任期会承认我们的Gdollar、Gcoin，这是否意味着：在美国旧的政治秩序，在川普第2任期，会被彻底的整改或者是大破大立，比如华尔街一手遮天的问题啊，还有中央银行无限印钞的情况，是不是将建立起一个新的金融体系？G系列是不是就在这个背景之下，搭上了时代的顺风车，是不是有这样的一个概念？那么战友们呢，都知道您有丰富的情报，但是呢，基本上细节都不能说，希望您在可以透露的范围。给大家讲一讲这个趋势。
文贵先生：谢谢风雨兄弟啊，七哥既不尊也不贵，但是你问这个问题呢，七哥是可以回答的，总统第二任期来了以后是不是美国要整治整个金融系统？Gcoin、Gdollar有没有机会？还有未来整个金融领域的变革？我可以告诉你啊，风雨兄弟。就算不是川普总统上来也一样会发生，很多人有个误解，以为川普总统上来这些事都发生，以为拜登上来这些事就再也不会发生，会回到以前，绝对不是那么回事儿！我可以告诉大家的就是美国面对的几大问题其中之一就是风雨先生关心的这个问题，美国没有美元美国屁毛儿都不是，美国军队没有了美元，它只剩下法律基石和信仰，法律和信仰在美国管用，到别的国家不管用！还有一个未来势力大的时候，你国家的法律和信仰分分钟给你摧毁，那就像日本的洪水一样，什么都给你冲到水里面去了吧，日本的基础不是不好，一下子就被摧垮！你美国所谓的强大，只有美元和军队，这两样缺一不可，要想强大，靠着美元过去的体制，今天面对的人类的数字货币，数字时代，互联网时代，5G甚至6G都要来了，面对数字化的时代，不改变是不可能的。只是把这块肉给谁。大家有没有想过，扎克伯格过这样的日子，卖着命啊，他要支持拜登啊，甚至是冒着蹲大狱的风险，要去搞这事儿，他要干啥呀？他不就是想把他的Libra币改名叫Diem的电子货币叫美国政府认可吗？这不简单吗？拜登上来就选他，川普上来有可能选我们。货币数字化，金融改革是人类的唯一选择，是美国继续保持美元强大下去绝对的路子。那么Gdollar、Gcoin他就是拜登上来，他是不是不给我们？不对的，拜登上来赌赌气前半年前一年收拾收拾我们，威胁威胁我们，然后把曝光的东西给拿下去，我们道道歉，一定还选我们，因为Gcoin、Gdollar全人类历史上都没有，我们和沼泽地的关系，他给Libra不可能不给我们！那拜登他也是很清楚的，我们敢向天上要个晴天雷，你咋知道我们不敢要个霹雳火？所以说他那个党内的朋友跟他好的人多了去了啊，所以说Gcoin、Gdollar在世界上的强大，成为世界上未来主流的数字化货币，谁也挡不住，话又说来，拜登没机会，川普一定会赢，但是让不让我们上也不是川普说了算，因为让不让他当总统也不是川普说了算，你不选朱利安尼，你选班农，我相信选任何人都是会支持我们的。Gcoin、Gdollar一定会成为世界虚拟货币排头兵的行列，还有一个是美国货币金融改革的主力，谁也挡不住，和任何美国总统大选没有太绝对的关系，只是早晚或者快点慢点而已，就这么简单，美国金融业不改革，不改革就死了，当然改革，但是川普上来对这件事情会更快更准，对共产党更没利，对我们来讲就是快点慢点，其实不存在任何问题，谢谢风雨兄弟。
51:00
主持人卡丽熙：请我们的导播切入我们下一位战友。
日本樱花团魔女：今天为了支持川普专门买了一件红色的衣服，这是日本很有名的设计师设计的舞台装，是模特穿的衣服，不是在市面上卖的，我是收藏了一件。我准备了几个问题，能不能就直截了当的问您？
文贵先生：没有几个问题，今天给每一位战友的时间限。
日本樱花团魔女：川普有很强的必胜的自信我们也毫不怀疑，在下一个任期川普会知蒋干用蒋干呢，还是会坚持他自己的感召？否则为什么？谢谢。
文贵先生：首先一点，美国人的舞台反应和舞台肢体语言，包括他们的宣传口号都很大，这个形式，他永不改变，永远比较乐观，然后展示勇气，包括你看班农先生，还有这个朱利安尼先生还有川普先生身边的几个人，这几年来我是深有体会。你比如说昨天班农先生突然打电话。唉呀，赶快啊，川普总统希望咱们GTV和GNEWS明天直播，你们派个摄像机到现场，我说我们不想派，他说哎呀，你来吧，我说这是川普总统的意思啊？他说对啊。那好吧，我说，那你就安排吧。赶快这边群里就喊了，我们Ian还有大卫也准备好了。他说半小时后给你打回去。但是我喊完以后我就告诉群里说这事啊没谱，结果到了昨天晚上9:00给我通电话的时候，我说摄像机还有我们的机位，记者去不去？他说，唉哟哟，他忘了，唉，你连我的机位啊……这就是美国人，不靠谱！我要听他的，今天的直播死啦，你知道吗？就过去这几年这种事儿层出不穷啊，你看川普总统，我都说过多少次啦，最起码不低于10次了。明天CCP病毒，说川普总统说了CCP病毒，皮特纳瓦罗也说了CCP病毒，结果改成纳瓦罗了，10次都没做成。美东的战友去了，之前半个小时还给我发信息，说我一定要去接见新中国联邦的美东的人，你看他出来了吗？他没出来！七哥就因为这，跟他们打交道吧，他说100个我只说0.1。所以我说路德先生，你可千万小心点，你可别听他们风就是雨，那你会死的很惨的啊，他们说来了龙卷风了，我告诉大家有风，把你们家门口的什么胸罩啥给收回去别给刮走了。一般情况我都不说，所以川普总统啊，我告诉你们，他真的要像你想象那种表现，他早就赢了1000次了。今天是没有战友站出来说说，你们别老听七哥说，让战友说一说美国总统有多大的权力在这个总统大选上。他根本不用玩，他用不着走到今天。他跟彭斯谈，彭斯说的第1句话就是你说这话我不相信，第2直接就问川普，为啥你不做，你为啥让我做啊？具体说的什么事咱现在不说，彭斯讲的对啊，他是最早支持暴力革命的人啊，然后受到共产党的威胁，是川普总统，让彭斯闭嘴，你别说，习近平要签合同签协议。现在川普你天天说你灭共，最早灭共是人家彭斯啊。不像你们想象的那样，我们最爱川普总统，我们希望川普总统赢。他有更多的资源可以用，不至于到达今天这个情况，所以刚才你问的那些问题。他的那些自信啊，这几个月来都这么自信，他从来没有不自信过！他现在需要的是行动，这就是所有人我给建议啊。没有行动，一切都能变。还有一个你不想担责任，你叫别人去给你担责任，这事儿变数就太大了。另外一个，我觉得就现在的情况，民意，民心，我不认为是支持川普，我认为今天所有的人支持的是什么，是真的是人家被共产主义给吓怕了，你今天就可能小皮匠去选，可能都不是7000万就8000万，我认为不是川普有多伟大，而是美国感到的共产主义多可怕！
病毒这件事情，川普总统处理得一点都不好，非常不好，不戴口罩、4月份就没了、只是感冒、习主席说了没事，人家指的是对啊，不是开玩笑的，不是我们大家想的非黑即白，你以为你跟他亲，他说的都是对的。这个病毒他处理得不好，他不下10次说要见着闫博士，他到底也没见，对不对啊？现在大家是因为真的是对共产主义的可怕，说白了共产党最想灭了川普，到头来帮了川普，就这么简单。而且现在决定他赢与不赢根本不是川普本人，我告诉你我问了很多美国人，所有人几乎都是说一句话，我们为了美国的安全，不走社会主义，不要共产主义，为了儿女为了家人这叫MAGA，是Make America great again！他这才上来的，所以说我们不要天真，包括暴力革命，跟我们的情怀和信仰不要跟人！中国就是跟人：毛泽东、华国锋、邓小平、胡锦涛、江泽民，现在又跟着伟大的习主席，我们中国人就从来就没回过家，玉米地里转悠，就在玉米地里瞎转悠了，啥也没有，咱就别跟人啦，这就是七哥的答案，谢谢。
1:00:00
主持人卡丽熙：七哥一直说强人强己不强人，恕人恕人不恕己！这是所有战友的座右铭。
日本樱花团东游记：文贵先生好，我想问你一个问题，这是我们团里的，有一个战友写的，我们就来替他问一下。中国共产党一定是完了，但是我们自己的国家将会怎么建设？走美国式的总统制就是间接选举人制，还是直接选举制下的类似台湾那种，还是虚君的类似于英国，日本还有德国？还有就是假如说这种情况产生了我们像学法律的，在体制内工作的这些人，将何去何从，这是我们想问。
文贵先生：战友问的问题，你刚才说的几个形式啊，就是英国的图腾式，美国的这种联盟式，还有新加坡或者是台湾式，哪个我们都不会是，我们就是我们的中国人的方式，我们新中国联邦的方式，绝对不会跟任何人一样的，因为所有这些国家的民主的，他们经过了这么多年，他们经历很多的事情，有他们特点和优点，但是我们要更重要的是要创造属于我们自己的这个模式，就是我们的新中国联邦必须在中国，新的一个政权一定是一人一票选出来的。
当然我们一定要摆脱西方民主制度上一些挫折，比如说现在美国大选就看得出来它几百年了，就成老古董了，适应力就不强了，你比如说现在整个的这个选举人制度，还有一个现在到现场投票和这个邮寄票的制度，这东西太脆弱了，我觉得现在科技和选举要结合起来。比如说现在中国人把自己的视网膜信息输入到一个芯片里边，选举一分钟就结束了。不可能误差超过零点零零几的，是吧？当然我们能做到！另外一个中国人现在有这个山里边啊，城市里面所谓的教育水平高低不平。在选举问题上没有高低就没有什么老幼男女，所以说中国人的未来的政治制度跟任何人都不一样。这是我们新中国联邦郝海东先生念的和班农先生念的那个制度，非常的好，跟谁也不会一样，我们现在不靠任何人，每个国家的政治制度都是值得我们中国人学习的，因为现在是个国家的制度都比我们中国人好。你看看沈阳，昨天一个战友给我发信息，老娘啊96岁啦，从屋里就给扔出去了，他本身就是警察，天天看爆料革命节目，我希望他现在也还能看，手机给拿走，那是警察，他说七哥你说太好啦，报应啊，我们从上一代时候专门整人现在我老娘也被人整了啊，他说这就是个人吃人、绞肉机的文化。小皮夹、东游记你的家人在国内你能得到保障吗？即使你爹娘是常委也不觉得能保证。谁能绝对不进监狱啊？我们战友中常委政治局的战友最起码小100多个啊，哪个人家里边都是家人被抓起来被免了的。对吧，所以说这个绞肉机的政治是必须要消失了，哪个制度都比中国好，但是咱千万别去说，咱复制一下吧，这就是我们永远不复制，我们要铸造一个属于中国人制度。谢谢。
1:05:00
小皮匠：美国民兵联盟发表了一个总部的声明，说不惜一切的，保护川普总统，对这件事，您觉得他们之后会发生什么吗？我也看到了一些在华盛顿街头的画面，摆了好多的砖头石块，甚至还有煤气罐和木棍，可能是这些就是要给一些坏人警告，不要在街头闹事。民宅被砸，路人被抢了，他们一贯的手段啊，把这些栽赃陷害给民兵联盟，我们也很担心。
文贵先生：关键是你所有的信息取决于社交媒体。那没一点用，你说的什么民兵联盟啊，还什么煤气罐啊，一点用都没有，包括Antifa啊，包括MAGA到华盛顿的抗议，一点用都没有，基本上就是说今天早上起来洗洗脸，就是洗脸那个水花而已，一点都不影响你今天干事。你們没有了解美国政治，美国就两个管用，沼泽地里的核心的力量，还有第2个就是司法系统，其它这些都是拿来装修的啊，没用的吓唬人的，给那些讲述的人借口而已啊，但是呢，川普总统会不会用？他用了一辈子啦，他就是搞电视的是不是？他就是搞这个的，是吧？他非常善用，但今天这个很有可能啊，结果可能比大家想象还会好，因为一个最大的问题，你们没有看明白一个。核心就是现在的股市这个股市当中这个市场昨天晚上的就是场外的大额交易，基本上能看明白。很有可能啊，沼泽地的人和川普总统又达成了一个更深的交易，这个交易的结果对下个4年有了基本的规划。我相信这个川普总统会最终他会接受这个这个协议的，然后其他人也能接受，拜登也能接受，如果这个属实的话，完全瞎猜，这些都是装修啊，都是气氛，没有任何实际作用，谢谢啊。
小皮匠：方便透露这个协议里面都有什么呢？
文贵先生：不能不能，这不能。
1:27:00
主持人卡丽熙：国内国安对战友的新一轮迫害打压又开始了，文贵先生，您怎么看？
文贵先生：咱们战友和我之间都有很多沟通。有一家人是广西的，被国安给找去了，喝茶，你家有六七口，一开始是抓着先她家的闺女，这闺女是支持暴力革命的，后来就把他哥给抓了，后来把她爸妈抓了，再后来把她哥家的孩子也抓了，一家都是支持爆料革命的，给我们做过很多视频。就这样的一家人，就给编剧本，你怎么说郭文贵骗你的，然后怎么骗你钱的，还让你闺女脱衣服裸聊，她说没有这样啊，公安说，你看我们已经编好了，用那个变声器，就旁边的人当场说给他听，这边说话跟我一模一样。但是她告诉我说夸张到什么程度，她都没有想到的，过去很长时间被他们偷录了一段个人视频给放在那里，他说让我跟那段视频还要配一些话，这真的太正常了。这一家人真的很了不起。我说实话，我很不高兴，我说他让你干啥就干啥，结果这一家坚决不干，打死我也不能干这事儿，我们死也不干，最后也就不了了之了。
这事太多了，我三年前你听到我抱怨吗？我们一个保镖是从美国回去的保镖去结婚去了，被给叫去，白天在政泉上班，晚上叫去公安上，进去先打，他本身是中国的摔跤冠军和拳击冠军，他也扛揍，揍他的警察累的，打完以后，就说你看啊，你要配合我录像，郭文贵在纽约啊，在18楼啊，他天天恐惧，一听到警车就吓得跑到屋里去。一听到警车叫就吓得他躲到屋里去。经常在洗手间哭啊，叫他来说这话，就这录了一两星期。但是为啥没给放出来呢？是内部警察告诉我了这个事儿，不是我这个保镖告诉我的。这个警察说你保镖还真能，打死也不配合，这个保镖打死也没配合他。但是这个警察告诉我了这个事儿，所以有次我直播中我讲了，这是三年前的事儿。另外的，大概是在2018年下半年，灭爆小组香港的那拨人，找出香港十几个明星啊，明星包含容祖儿那个级别的。容祖儿，还有跟我见过面的，还有年龄稍大点的那几个，还有那几个老明星都找出来了。你们都跟郭文贵见过面，我都了解你们。你们要说郭文贵性骚扰你。然后不但这个，就把香港几个支持咱爆料革命的人，你们都不知道的人，一直跟我联系的。说这几个人也骚扰你们了。这几个明星还真有点脸，有点人性，坚决不干，打死也不干。黑社会，警察逼也不干。都是老菜了，今天这个国宝这些招一定会很多，你看vog，你看凤凰基地发生了什么事情，你不敢想象昨天前48小时发生了啥事儿，你们都不敢想象。就连我都不敢想象，就连路德也傻了，科学家也傻了。哎哟，天呐，天呐，兄弟姐妹们，你七哥经历的事情都是你们不敢想象的，爆料革命中很多战友付出的，是你不敢想象的。好吧，谢谢。你们继续说。
文秋代表俄罗斯喀秋莎农场提问：
川普连任后，对俄罗斯的一系列影响及未来俄罗斯和新中国联邦的关系。
郭先生：
谢谢文秋，这个问题实际上是个很大的问题啊。基本上这个世界上过去几百年主要是围绕着中国、俄罗斯和美国，中美俄这三国，可以说吧，也没啥意义。大家都没有去讲的。习和共产党就这短短的八九年，也就是说在共产党的邪恶基础上，可以说把奴隶制的基础上走向如此之邪恶、之荒唐，什么2025、2035、2049包括挑战全世界，背后的关键国家是俄罗斯。影响美国很多内部的政治动作的也是俄罗斯。那这事儿千万不要小看了啊，他是世界的三个主要力量。那么现在川普总统连任后，川普总统连任会对中美俄和中国有什么样的好处，我可以告诉大家。都是可能不愿意听的，没什么好处。非常不好，川普总统本身他不反俄，他对俄没有那么大的劲。那么他去灭共，俄国在这个时候，在军事上，在技术上对共产党的背后支持，就是这个狼狈的关系嘛。你灭了狼，后面那个狈强大了这个很难的啊。川普总统连任对打破俄中，俄共之间的这种狼狈关系没任何好处。但是他连任以后，他也不敢跟俄罗斯去有多亲的关系，这也是好处。就是说你想要跟俄国多好，但是他马上要跟俄国恢复关系的。川普连任马上跟俄国恢复关系。表面上看上去是联俄灭共，咱们战友可能又欢腾了，欢迎欢迎！俄罗斯和美国站在一起了。欢迎欢迎，配合灭共，那又是个愚蠢。100%不会。俄罗斯在私下里谁都卖，但是你让他灭共去，在这届政府绝不可能。但是在病毒打击上，俄国参不参与打击，但绝不会支持的。因为他也是被害者。俄国和老共的关系也没未来，因为共产党都没了，肯定完了。就俄国和中国的关系，真的是喀秋莎农场的兄弟姐妹，文秋妹妹，还有你神秘的玛莎妹妹，我可以告诉你们，未来俄中之间的好日子绝对已经结束了。我相信在很长的时间内不会再发生。因为俄罗斯对中共的支持或者中共本身就来自于俄罗斯前苏联，中国民族感情上是无法再接受下去的。会很长时间是无法合作的。那美国这个问题上会加速俄中之间的不友好。把两国人民弄好可能性没有，这个你们要在俄罗斯可千万小心，千万小心。这是七哥给你们说的啊，如果说，还有一个如果说，就是川普再积极，再演戏，什么什么联俄抗中啊，你放心，这都是俄罗斯都会拿他讲述，两边玩儿。再两边玩，中国不可能跟他再玩了。这是不可能的，所以说你们很危险，你们很艰难。谢谢文秋。
安红提问：
文贵先生站在高屋建瓴的情况下看到更多的信息。我们都知道灭共一定能成功，我可不可以问一问，就说我自己是希望越快越好，文贵先生能不能跟我们解释一下能够有多快。当然不想拖的时间特别久，因为国内的同胞会遭受更多的创痛或者是磨难，谢谢文贵先生。
郭先生：
谢谢安红妹妹啊，路德安红还有博士军团的辛苦大家都看得到。爆料革命这几个真的是顶梁柱子，太不容易了，我都经常担心安红，这身体能受得了吗？因为这个时间的问题啊。爆料革命永远都不能忘记你和路德和博士军团所做的贡献。这是行动，这是每天的行动。拿生命拿时间，拿一切的行动，非常非常感谢啊，刚才安红问这问题，首先一点我觉得今年灭共大概时间的问题。我对今年能灭共我是非常有信心的，我非常有信心，我不能说100%，但是我是很有信心的。但是今年不管如何，说共产党会不会从地球上消失，如果定义为那个的话，叫灭了共的话，那个我不敢说100%。但是共产党今年基本上在世界上就结束了。或者是已经不合法代表中国人民，代表合法政府，我几乎99%我有把握。我非常有把握的，而且可能是时间、方式都超出你们的想象。根据什么，我就根据今天美国总统大选，还有病毒发生的事情，包括你和路德解谈那个博明，你知道，安红，最喜欢看路德，最喜欢路德节目的就是博明还有班农，最喜欢路德的，他是绝对看的。包括科学家的这个报告是他多次向这个美国总统还有各机构报告的。他可不是一般的战友啊，了不起，非常正派的人。那么咱们路德访谈还有爆料革命的信息，最合法通往白宫还有美国政府的渠道就是博明是其中之一。他这次站出来讲话你可不要小看了。不是他的勇气也不是他的看法，那天我看你和路德节目说的对，这是一个美国的一个国家的安全顾问，对中的专家，是美国人官方绝对要信任的。而这个人的态度影响不是一般的大。那么这个，你去想想，如果这个武汉实验室是故意、非故意，还是说那个石正丽放了个屁放出来的也好，还是说她自己晚上没睡好，她强奸蝙蝠导致出来的也好。不管是石正丽强奸了蝙蝠还是蝙蝠强奸了她。还是穿山甲强奸了她。还是她跟胡舒立两个女人研究出来一起强奸了穿山甲导致的，还是被蛇咬着导致的，啥故事编完结果，都是你共产党承担责任。因为你代表中国政府啊，那么就是头一段时间，就是北约，包括俄罗斯在那说，这个大家都心知肚明，说这个病毒是共产党的病毒。只要是对共产党制裁和打击我们坚决在一起。这个问题上没有政治，没有党派，没有个人利益。他这个是人类生死存亡的问题。这几天为啥我说这个爆料革命迎来大好时机，就是川普总统今年大家期望说哎呀民兵啊，民兵来了。MAGA组织在华盛顿了。然后什么什么，这跟美国总统赢不赢，他连个毛的关系都没有，你别情绪化，别糊弄自己。这不是咱过年放炮声，弄点烟花一放，天下太平了。天下从来不会太平，怎么会太平？这对川普总统都是装修，软装修，起不了作用。作用就是沼泽地的力量跟川普达成了协议。我让这些人都是你，你给我这个，特别是虚拟货币，Libra你是不是也能放过他一马呀，CNN你是不是也放过一马啊，上谁来当台长啊，你不要要你的皮特纳瓦罗啊，我选一个人啊，谁谁谁啊。是吧，这一会你会看到。几个议员站出来，兄弟，然后彭斯啪，我挺你。然后这事儿过了，是吧。然后再玩。但是这些什么，挟民意原因啥啊，彭斯我为啥啊，你看看，老百姓都上街了，几百万人，200万，500万，这都是装修用的，背后没有沼泽地的力量这些人都没用的，啥用啊，这是一个，第二个今天大家期盼着，啊彭斯上来拨乱反正，基本上吧，我觉得是没问题了啊。这个我可以告诉，沼泽地的力量也好，还是彭斯也好啊，只要彭斯站出来。拨乱反正，或者这些议员，多出来拨乱反正，最大的贡献者谁都不是，是我们新中国联邦，我今天可以告诉你安红，没有任何人是我们。我今天对着镜头说的，向全美国全天下说，是我们的本事，我们的力量。未来事实会证明。不是任何人，不是那几百万现场的（喊口号）有什么用啊？美国人不吃这一套。你不要小看了拜登。拜登也几千万人啊。佛吉尼亚，看到了吗?看到这选举了嘛?这两个议员他的重要性大过总统，很多人不懂这个，大过总统。接下来四年的立法，利益，数字货币，金融改革和所谓的媒体，还有230，还有灭不灭共，这两人几乎决定了美国和人类的未来。但是就昨天晚上民主党那块90%都选了票了，到了共和党这块Dominion机器坏啦。然后从昨天晚上七点多机器到今天早上八点，这会儿还没出来呢。啊，又找了五万票出来啦。现场刚刚给我发的，又找了五万票出来了。照样敢造假，照样敢弄你，谁给的钱，谁给的力量？中南坑，还有沼泽地其他的力量。这不是开玩笑的，安红。但不管如何，这些滑稽的结果是有利于我们灭共事业的。因为他们越滑稽，最后要找一个替罪羊，也找一个目标，共产党，中南坑那几个老杂毛。这肯定的。再一个你不要忘了，真不是当面夸你，你、路德、路德访谈和战友们的这些节目。这绝对是起到了装修的作用。爆料革命的装修作用，你们绝对不是主题，不是因为你们才灭了共，是因为你们旁边的环境，舆论造好。最终取决于咱们和沼泽地的勾兑，那就是七哥。还有背后你看不见的战友和各种力量的平衡。这是核心，所以说谢谢安红，谢谢。
安红：谢谢。
卡丽熙：谢谢，安红。请下一位战友，文丽。
小皮匠：放下小斯基的惩贼现场，他们在滕彪家现场，咱们连线下他们，看看他们的现场如何吧。我现在就关注着彭斯的行动和参、众两院的表决结果。
小斯基：我们现在在伪类滕彪家门口，今天现场来了二十多人。现在滕彪的家门口大门紧闭。根据我们之前的情况来看，滕彪家现在已经是夫妻反目，他老婆带着孩子都跑了。现在就滕彪一个人在家里，门都不敢开，车都被老婆开走了。现在他连出门买东西都买不了，特别的可怜，特别的凄惨。所以今天我们二十多位战友来“看望”一下滕彪。
卡丽熙：今天你有什么问题要和郭先生讲的吗？
小斯基：我没有什么想提问的。但是现在的战友们特别想和郭先生打下招呼。
郭先生：小斯基，七哥在这儿听着呢，你们辛苦啦。这个非常的感激你们，小斯基，代我向所有的兄弟姐妹们拥抱一下，尽快的时间在一起相聚，惩贼巨大的成功，这个胡说八道的乱伦彪，终于被他几个老婆给乱伦啦，这是个大喜事啊。今年的惩贼行动会有很多乱伦彪这样的人物需要我们去惩贼，我们要继续下去，谢谢。
小斯基：文贵先生你好，我这是第二次给你通话。第一次是投G-TV的时候，我那时候给你发了一张照片，你可能对我有点儿印象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1462/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1462/</guid>
      <description>内容梗概:
【持续更新】中共作恶无数，灭亡倒计时，以共灭共；新中国联邦将接管中共海外资产，中东和俄罗斯不会保护中共利益；中共大屠杀，制造病毒信息被掌握，栽在自己监控系统下；战友中藏龙卧虎！
00:01 12月26号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？健身了吗？啊呀，兄弟姐妹们，昨天晚上跟国内的战友们沟通当中啊，学了不少东西。听说共产党的生活会事件引发很大的风波。听说很多匿名信，惹的中南坑人很不高兴。很不高兴。问的问题都很尖锐，很尖锐。跟当年北戴河贾庆林这封信，说的是对的，写的。这写的好。中国的粮食还能撑多次时间？接下来美国的制裁，导致的国内的金融整个的大动乱。怎么解决？
01:01 现在老百姓还凑活的有饭吃。没饭没水的时候，又没有电的时候，老百姓会不会乱。老百姓乱了，维稳当中的手段是什么？没水没电没粮食，你就有水有电吗？是吧。很简单的道理。银行挤兑的时候，抓人，抓的完吗？如果不抓的话，这些人接来下会导致什么样的结果？不是社会动乱，那就是打砸抢了。
01:35 那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问的好。问的好，外国势力会不会干涉。那么现在，中共，中国共产党有史以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里，事出何因？我们做了什么事情有今天这么大的困境？还有什么说泰山压顶。从如履薄冰到泰山压顶。谁是那个泰山？谁把这个泰山移到共产党头上。
02:23 另外听说，说接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机，将到达冰点，触发点。一发将不可收拾。说人民币全面的崩盘，和港币的消失，中国能不能承受得了，共产党能不能承受得了，中国人能不能承受得了，世界经济能不能承受得了，这问题问的太好了。这就是三年的爆料革命说的，现在的所谓的九千万党员，有多少人到时候会和党的中央站在一起？有多少党员在没有工资领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不站在了上街游行，打砸抢，和外国势力，和跟他们站在一起。嘿，这个问题问的好。问的非常好。这就是我们想要的。
03:33 说现在这种情况，一旦上街触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网。是外国势力被动断网。一旦断了网，社会会不会出现，由于信息时代，带来的方便，触发社会大崩乱，大崩溃，大爆炸，还有好多大，记不清楚了，太多大了。这是个老常委写的，很有水平。
04:19 原来，南斯拉夫，64，天安门事件，我们终能找出来一个，外部原因当替罪羊。包括大跃进，是苏联搞的，是吧，招回科学家搞的。这次如果造成大爆炸，那我们怪谁？我们还找谁，把这个雷找给谁？有没有替罪羊？64是美帝国主义搞的，邓小平的路人皆知嘛，就是美帝国主义嘛。是吧。那斯拉夫美国人搞的。大使馆。那这谁搞的？
05:07 病毒。现在这么多理由，这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国。全世界必将让中国共产党给一个说法。共产党准备好了没有？是与外国的所有机构合作，组织，还是继续喝他们对抗，对抗的结果，就要是跟全世界对抗。让全世界接受一个结果，和他们绝大多数人认可的结果，几乎不可能。最后的答案是什么？中国过了庚子年，到达了辛丑年，辛丑合约，是哪年的？60年前，120年前，发生了什么事情，庚子赔款，可不是庚子年，是辛丑年搞的。会不会再来一次，庚子赔款，我们赔的起吗？老百姓会让我们赔吗？
06:29 中国和中国共产党，能过的去辛丑年吗？国际形势，国内政治形势，病毒事件，国内经济，国际经济，和这些年来，共产党在世界上，开展的一带一路，以及在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地。未来怎么继续下去？说共产党现在做的事情，摊子太大，麻烦太多了。树敌无数，后果不敢想象了。大家走着看啊。这事真是大了，不都是傻子。
07:36 还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及啦。这不废话吗？其中提到，过去几十年来，从未形成，以我们华人，形成的任何群体，对共产党有了实质性的挑战。现在海外有了爆料革命，还成立了准国家组织新中国联邦。过去几年来对这个爆料革命、新中国联邦的轻视，无视，和打压，让它成为全世界上唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。
08:41 说这个新中国联邦背后的实际力量和它未来的影响力，和中共在全世界负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不在重视新中国联邦，和爆料革命，共产党将亡于此。灾难将来于此，这你说对了。一定的。不会让你们失望的。咱走着看。老杂毛们，中南坑的老杂毛们，说对了。这是中国历史上从来没有的，而且不会停止，一定会赢，而且会赢的非常精彩。就像我（说）共产党你完了。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe756d793a06b22d9e21ccd
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7635e93a06b22d9e2242a
00:01 啊呀，走走路真舒服啊。（笑）兜一圈相当的不恼。兜一圈相当的、相当的不恼。
00:15 太多监控系统，咔咔……，你看看，你看看，就这监控系统，你说无处不在，结果是，共产党布的全世界最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底的拿下。掌握了绝对的灭绝人寰的，人类大屠杀，种族大屠杀，还有制造病毒。都被拿下，你说这玩意，你说这玩意。
01:52 所以说人啊，别做恶，别做恶，真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不，共产党就是你最好的例子。
01:07 新中国联邦、爆料革命，给大家带来的是什么，唯真不破，千万别做恶，千万别以为自己小聪明，不要用上帝，也不要用神，不要用你的善良来掩盖你的贪婪。贪就是贪，有小心眼就是小心眼，人之常情，但是不能侵犯别人的利益。更不要相信别人的愚蠢是你的机会，别人傻啊。别人没看见？那是别人不愿意说透。
01:43 你别像共产党似的。你给共产党说，我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想给我发工资，共产党说，嘿，讲情怀啊。一说我拿回属于我自己的，还要将奉献啊。是吧。给共产党一说，我家里人需要养活，嘿，你要讲无私啊，你要学雷锋啊。王八蛋，你们拿着钱，你们拿着人命，你们拿着利益，不是富可敌国，你们快控制全宇宙啦。叫人民讲奉献，讲无私，不能有利己，只讲利你们，这个王八蛋的共产党。
02:27 现在自己建的监控系统，把自己给控了。哟，不拂了给拂漏了。是不。啊呀，好，好，马上走。马上走啊。Coming soon as soon as possible.不想拂那么多。
（视频结束）
更多信息请点：https://gtv.org/getter/5fe7b0d293a06b22d9e246ce
00:01 我就知道他和熊光楷有关系，不要小看了爆料革命，之所以不说出来，美国正义的力量需要熊光楷。大家还记得当年刘彦平到纽约来跟我说什么吗？文贵你傻什么啊，你说人家熊光楷干什么啊。熊光楷是当时那是二部的部长。到了总参是情报，副总参谋长，是管全军的情报。那在美国是非裔人、黑人、白人、黄皮肤人，什么人种都认识朋友比你多。还在那电梯间趴我耳朵说，“熊光楷连个电话都不用说，只要暗示一下，你就会在纽约大街消失”。这是刘彦平跟我说的原话吧。
00:51 在电梯间趴我耳朵说过两次，不要再提熊光楷，你惹不起他。即使习都要对熊敬畏几分。因为习都知道，惹了熊了，那不是共产党那个范围内能控制的。那是世界的力量。我懂。干情报的，跟干黑社会的，跟干杀手有什么两样。是吧。 这位战友为什么我告诉他，我早就知道，他吓傻了。他说为什么早就知道我是熊光楷的，跟他有关系。
01:31 我说你给打电话，你给我说话，你给我提过几件事，我就知道你跟他们会有关系。我当然要查你，了解你。我了解了解，国内的战友一说，那就是这么回事。你只是他的代言人之一。代持他资产之一。为什么？所有帮助熊光楷代持的人，第一得有把柄，第二控制的住你，第三他一定有办法监控你。
02:07 我说你知道你跟我通完话，我电话出现什么情况了？我的电话迅速被黑。后来你再跟我通一次话，我又迅速被黑，你说你是搞工程的，可我问你基本的工程问题，你都不懂，什么电脑工程、IT工程。
02:32 战友们，不要把七哥当傻子。更重要的，战友们，不要把战友们当傻子。反过来看，七哥面对面这战友，这么低调的人，是这么牛的人。当然他不知道，你帮助共产党，共产党一定控制你。他一定要监控你。美国人要用熊光楷啊。共产党这些年的很多情报都是主要来自哪口啊。中南坑还有总参二部、三部，还有安全部。当然啦，统战部这些地方更得多了。
03:15 都是花钱买来的关系，你给钱，人家还给钱。美国人还给你孩子未来呢。还给你孩子在美国庇护，护照呢，资产庇护呢，你共产党能给得了？你给不了。所以西方人他没有觉醒。当西方人觉醒的时候，给你共产党要PK的时候，人家手里拿的是牛肉，你共产党连唬加懵的，你最多给他蒸个馍馍吃。就包括共产党的贪官。你整了半天，最多整点鸡肉鸭肉吃吃。你能有牛肉么？你没有牛肉。你想吃牛肉你得到美国来。美国不但给你牛肉还给你太空，还给你未来。还给你尊严，共产党你能给的了吗？共产党给你吃个馍还得跪好几次，还有你家人得跪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1465/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 对了，我还要接着说几句。
00:05 还有呢，给这个所谓的信函，老领导信函，还有两件事我要回复你们啊。我就不给你们发信息啦。同志。第一条你说到党多年来在海外，安置和置放特殊情况下的党的安全资产，如果发生以上事件，就是全世界伐共的时候，怎么办？
00:41 老领导你就别操心了，爆料革命、新中国联邦替你料理了。非洲那块我们就不管了，中东、亚洲、美洲你就别想了，我今天可以告诉你，现在这几天的马阿拉歌，就是圣诞节都有人在写这个法案。如何查封你共产党在海外的资产，包括你那秘密的，国家的所谓党的安全资产。走着看，谁沾你们这个，谁完蛋。就像剔除你那些中资企业，剔除这些上市公司，这些指数一样，像纳斯达克一样，像这个欧洲指数一样，会把你所有的钱由爆料革命接管，新中国联邦。你就别操心啦。
01:27 第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况是否经得住考验。（笑）你绝对接受不了考验。有我了。考验不了。未来你会知道文贵给你布的什么局。我早知道，落水狗往哪跑，关进老鼠洞里的水，老鼠出来它往那跑。早就守洞，守着你洞口。逮你这老鼠，一堆猫，记住吧。
02:10 还有其他那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，就别惦记你那国家安全资金啦。新中国联邦接管了，中东和俄罗斯的关系，你就别想了，有我呢，靠不住。还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧。啊，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1466/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1466/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月二十六号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天晚上，在跟咱国内的战友沟通当中，（我又）学了不少东西。听说，共产党的“（民主）生活会事件”引发了很大的风波。听说很多匿名信，惹得“中南坑”的人很不高兴，很不高兴！
问的问题都很尖锐，跟当年北戴河贾庆林的那封信是对着写的，写得好：中国的粮食还能撑多长时间？接下来美国的制裁导致的国内的金融整个的大动乱怎么解决？现在老百姓凑合着还有饭吃，没饭、没水、没有电的时候，老百姓会不会乱？老百姓乱了，维稳的手段是什么？（老百姓）没水，没电，没粮食，你就有水、有电吗？很简单的道理。银行挤兑的时候，你抓人抓得完吗？如果不抓的话，这些人接下来会导致什么样的结果？不是“社会动乱”，那就是“打砸抢”了！那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问得好！
现在，中国共产党有史始以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里？事出何因？做了什么事情，（才）有今天这么大的困境——他们说是“泰山压顶”？从“如履薄冰”到“泰山压顶”，谁是那个“泰山”？谁把这个“泰山”压到了共产党的头上？另外，听说，接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机将到达冰点、触发点，一发将不可收拾！人民币全面地崩盘，港币的消失，中国能不能承受得了？共产党能承受得了，中国人能不能承受得了？世界经济能不能承受得了？这问题问得太好了！这就是三年“爆料革命”所说的。
现在，所谓九千万党员，有多少人到时候会和党中央站在一起？有多少党员在没有工资可领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不会上街游行，打砸抢，和外国势力站在一起？这个问题问得好！这也就是我们想要的。
现在这种情况，（他们）一旦上街，触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网——外国势力（操控），被动断网？一旦断了网，社会会不会出现由于信息时代带来的方便（出了问题）（从而）触发社会的“大崩盘”“大崩溃”“大爆炸”——还有好多“大”的，我记不清楚了，太多“大”了！这是一个老常委写的，很有水平！
原来，（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），六四天安门事件，我们总能找出来一个外部原因当替罪羊——包括“大跃进”，说是苏联搞的——召回科学家搞的。这次如果造成大混乱，那我们怪谁？我们还找谁？找什么理由？有没有替罪羊？六四，“是美帝国主义搞的”，邓小平说：“路人皆知嘛，就是美帝国主义！”（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），“是美国人搞的！”那么，这（一回是）谁搞的？病毒，现在（我们拿出了）这么多理由、这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国，全世界必将让中国共产党给一个说法，共产党准备好了没有？是与外国所有国家机构、组织合作，还是继续跟它们对抗？对抗的结果，就要跟全世界对抗，让全世界接受一个结果——它们绝大多数人认可的结果，那几乎不可能！
最后的答案是什么？中国过了庚子年，到了辛丑年。《辛丑条约》是哪年的？一百二十年前发生了什么事情？“庚子赔款”！可不是庚子年啊，是辛丑年搞的。（明年）会不会再来一次“庚子赔款”？我们赔得起吗？老百姓会让我们赔吗？中国和中国共产党能过得去辛丑年吗？国际形势、国内形势、政治形势，病毒事件，国内经济、国际经济，这些年来共产党在世界上开展的“一带一路”，以及现在在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地，未来怎么继续下去？共产党现在做的事情，摊子太大了，麻烦太多了，树敌无数，后果不敢想象！大家走着看，这个事儿真是大了，不都是傻子！
还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及了！这不是废话嘛！其中提到，过去几十年来，从未形成任何以华人（为主的）群体对共产党有实质性的挑战，现在海外有了“爆料革命”，还成立了准国家组织——新中国联邦。过去几年来，对这个“爆料革命”、新中国联邦的轻视、无视和打压，让他成了全世界唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。这个新中国联邦背后的实际力量，他未来的影响力，对中共在全世界上负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不再重视新中国联邦和“爆料革命”，共产党将亡于此，灾难将来于此！
这次你说对了！（我们）一定不会让你们失望的！咱走着看，老杂毛们，“中南坑”的那些老杂毛们，（你们）说对了：这是中国历史上从来没有的！而且不会停止，一定会赢，而且会赢得非常的精彩！就像我说的：“共产党，你完了！”
对了，我还要接着说几句啊。（对于）这个所谓的信函，老领导的建议函，还有两件事我要回复你们——我就不给你们发信息了，同志！
第一条，你说到道，共产党多年来在海外安置和置放特殊情况下的“党的安全资产”，如果发生以上事件——全世界伐共的时候，怎么办？老领导，你就别操心了！“爆料革命”、新中国联邦“替你料理”了！非洲那块儿，我就不管了；中东、亚洲、美洲，你就别想了！我现在可以告诉你：现在，这几天的马拉戈，就是圣诞节都有人在写这个法案——如何查封你共产党的海外资产，包括你的秘密的国家所谓的“党的安全资产”！咱走着看，谁沾你们谁完蛋！就像踢出你那些中资企业、踢出你那些上市公司的指数一样，像纳斯达克一样，像欧洲的指数一样，会把你所有的钱由“爆料革命”、新中国联邦接管，你就别操心了！
第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况下是否经得住考验？哈哈哈哈！俺告诉你：你绝对经受不了考验！有我呢，你（经受不了）考验！未来，你会知道，文贵给你布的是什么局！我早知道落水狗会往哪儿跑，把水灌进老鼠洞里，看老鼠出来还会往哪儿跑！我早就守着你的洞口，要逮你这一堆儿老鼠了，记住吧！
还有其他的那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，你就别惦记那些“国家安全资金”了，新中国（联邦）接管了！中东和俄罗斯的关系，你就别想了！有我呢，（俄罗斯）靠不住！还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧！唔该哂！
哎呀，走走路，真舒服啊！哈哈哈！哎呀，兜一圈相当的不孬，兜一圈相当的不孬！太多监控系统了！卡卡，卡卡，卡卡，你看看，你看看，监控系统无处不在！结果现在是，共产党布了全天下最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底拿下！绝对的、灭绝人寰的人类大屠杀、种族大屠杀、制造病毒（的资料）都被拿下！你说这玩意儿，你说这玩意儿！所以说，人啊，别作恶，别作恶！真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不？共产党就是你最好的例子，兄弟姐妹们！
新中国联邦、“爆料革命”给大家带来的是什么？唯真不破！千万别作恶，千万别以为自己小聪明；不要用上帝，不要用神，也不要用你的善良来掩盖你的贪婪！贪就是贪，有小心眼儿就是小心眼儿，人之常情嘛，但是你不能侵犯别人的利益，更不要相信别人的愚蠢就是你的机会——别人傻，别人没看见，那是人家不愿意说透！
你别跟共产党似的——你跟共产党说：“我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想（你）给我发工资。”共产党（就）说：“哎，（你要）讲情怀啊！”你一说：“我想拿回属于我自己的。”（共产党就说）“哎，（你）还要讲奉献呢！”你跟共产党说：“我家里人需要养活。”（共产党就说：）“哎，你要讲无私啊，你要学雷锋啊！”王八蛋！你们拿的钱，你们拿的人命，你们拿的利益，（那可）不是富可敌国，是你都快控制全宇宙了！叫人民“讲奉献”，“讲无私”，不能讲“利己”，只能讲“利你们”！这个王八蛋的共产党！现在，它自己建的监控系统，把自己给“控”了！
不说了吧，一说多就说漏（嘴）了，是吧？哎呀，好好好，马上走，马上走——可能不叫（俺）说恁多吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1447/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月十九号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？哎，我这脸真有点儿胖啊，胖了两公斤，这几天傻吃。
兄弟姐妹们，昨天晚上我相信，咱们这个群里边儿很多人跟我互动，几乎是一整夜。昨天，就在我们大家睡觉的时候，亚洲局势骤变！大家要看到，最核心的变化——现在媒体还没爆出来呢——美国军队在亚洲的变化，美国军队在台湾海峡所有的变化。接下来，美国军队在南海和台湾海峡，特别是对香港周围几个叫“战略支撑点”的变化，大家去看一看，包括美国空军的变化。
另外一个，接下来，战友们要注意，俄罗斯——中共的“铁友”，跟共产党之间会有巨大的分歧！（俄罗斯）钱也（从中国）拿得差不多了，现在共产党跑到俄罗斯那儿，利用俄罗斯的平台，干黑客美国的事儿。然后美国政府将计就计：“那就是你俄罗斯干的！”俄罗斯说：“哎，这可不是我干的！”“那谁干的？”“它（中共）干的！”你看，这哥们儿跑到你家去，拉屎，尿尿，然后写上你的名字，盖到屎上，然后说是你拉的，就这么简单，热闹了！
据说，昨天晚上，听有关——做梦，梦见的——听说的，俄罗斯暴怒，说：“你们要是敢再来我家，敢把这事儿嫁祸于我，那我就把你的底儿全给兜出去！特别是你共产党的病毒的事儿，我可知道！”老共这边儿还挺嚣张，警告俄罗斯：“不要再次重回几十年前走错的路，中共已经不是过去的中共了！”听说俄罗斯听完以后，还没反应呢。啥反应？俄罗斯听了啥反应，兄弟姐妹们？干它？公开弄它？普京是个成熟的政治家，普京认为还不到火候，最起码等美国大选完了以后：“我到底是亮枪啊，还是给你俄罗斯的鱼子酱？”这个普京太厉害了！所以说，兄弟姐妹们，这就是世界上真正的真相，背后都有交易，背后都有巨大的交易！就像我告诉你，为什么face book扎克伯格折腾呢？就是想控制下届政府，弄虚拟货币，控制全人类！
这两天国内现在银行啥情况，兄弟姐妹们知道吗？建行、工行、农行全部都赖账！昨天晚上咱们的几个战友给我发信息，到中国农行去，大额存款，存五六年了，到农行去，包括买的金融产品，说是要拿出来。副行长亲自接见！说白了就是：“以国家利益为重，你不花钱你就不要去动这个钱了！”这人说：“我是要动这钱的。”（副行长）告诉他：“你要动，你可能就是犯了政治错误！”咱这哥们儿疯了，他说：“七哥呀，我当时认为，留一手，多方押注，但没想到，我现在是完了！本来要取走七千万，现在连七百万都不行，最多给你七十万，或者一百万，超过一百万得报中央！”够意思吧？
另外一个战友，是在中东，在迪拜，被共产党派去执行任务的。现在想把家人给带出来，结果是“不允许出境！”在机场扣了。为啥，兄弟姐妹们？（海关）说：“现在事实上是战时时期，内部有通知，凡驻外干部家人一律不准全家去往国外！”啥情况？疯了吧？咱们这个战友的家人不但没出境，短短的几十个小时以内，他在迪拜的房子，迪拜政府去找他谈话，说：“你家房子不能卖，被查封了，因为中共有通知，说你这个房子的资金来源有问题。”够意思吧？这就是共产党！你以为你藏点儿钱，你在哪儿，共产党都知道，都知道！兄弟姐妹们，这就是共产党，不是开玩笑的！
现在，共产党在美国，在加拿大，在澳大利亚，潜伏的、专门对付咱们“爆料革命”的这些特务们，这几天非常高兴，据说立了大功了，潜伏有大收获，分化成功！战友们，要记住：共产党让你相信的事情，你连怀疑的机会都没有！这就是共产党的大外宣——心术，读心术、控心术！我们很多男战友，已经是被“芳芳”“燕子”给击倒了。
今天早上，我发了一个人妖的视频，每个人都争，争完以后，我告诉大家：“这是人妖，大家娱乐一下。”这就是大家没有辨别能力，你就没有辨别人和人妖的能力！这就是（为什么）我们农场很多人被“蓝金黄”，被拿下，你自己不会知道；你知道被拿下了，那都是很low（很低）的。
接下来，美国，看今天啊，一会儿朱利安尼，咱们哥们儿，有一系列的行动！你们不一定能看到，（他）也不一定在媒体上发声，大概是十一点三十——大概十一点三十，还有下午三点，都有行动！
现在，等着我们盖特完整上线的，大家想想都是什么人？我现在可以向大家保证，只要盖特能达到这个能力，能达到这个标准，就是说，基本功能能正常使用，全世界最起码五十到八十个世界级的领导人，就一次性移到我们盖特来了！当然也是G-TV了，是吧？而且，我们G-TV昨天和前天的新的评估机构的评估价格已经出来了，在征得律师同意后，会发给投资人——可能不允许公开发，会发给投资人，这是最保守的评估现状。包括，咱国内现在的战友，在金融界的，听了“爆料革命”，看了《路德访谈》，提前做了几个金融产品，赚了大钱了！但是惨的事情：赚了钱，只能在国内流存，出不来。现在等着要买G币，买G-COIN、G-DOLLAR，G币。我说G币、G 系列，是解决未来所有大家面临的金融问题的、几乎最好的平台——不被共产党控制，绝对安全，绝对方便，会是世界上唯一一个可以有黄金做储备的、和真实美元交换的货币，没有（别的）了！
所以说，战友们，“爆料革命”你成功了，你给别人做了一锅菜，让土匪又来了，那不就完了吗？我们要的是，新中国联邦、“爆料革命”未来承接果实，让中国人和“爆料革命”的战友们有体面、安全的生活，这是我们的核心目的，这是一整套（计划）！这个过程当中，发生点什么小事儿，都是小问题，小问题！不发生，就不正常；发生了，让大家才能真正地成熟。就像刚才我发的那个人妖的视频，每个男战友都抢，抢完以后（才知道），那是人妖啊！你没有辨别能力，经过事情以后，你会增加辨别能力，你会增加对是非的判断能力，会增加真善、假恶的辨别能力。不要着急，时间是最公平的、最好的答案！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！今天没直播，今天太多会了。直播估计（得到）明天，明天晚上，或者后天吧。
好吧，兄弟姐妹们，唔该哂（粤语，十分感谢）！哎呀，时间到了九点五十七分了，唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1439/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1439/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 就是因为这个GTV的排名，GTV的排名太牛了。兄弟姐妹们，所有GTV的投资者，你们可以很好很好的去庆贺一下了。这可是了不得了。华盛顿、伦敦、巴黎、东京、台湾、俄罗斯，无数人发信息，“Miles，太牛了，GTV，太牛了。”
00:24 兄弟姐妹们，数据不会骗人。这真的是GTV，这还是刚刚开始，兄弟姐妹们，相信你自己，这回，用你的手和你的钱证明你自己真的是大智慧，还是大笨蛋，这个数据是了不得了，无人串改，但未来会比这更好，更好，更好，更好。咱还没真正开始呢。
00:51 接下来，文贵会展示给大家，它将多厉害，多牛。今天是个伟大的日子，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1418/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1418/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我发现这个效果非常不好，非常的不好啊。G-TV的 平台，现在绝对有问题，不是一般的有问题！我刚才看了一下，非常有问题——数据有问题，效果有问题，反正就是问题了，就是问题平台了。今天，我就录播了。
今天是十二月四号，尊敬的战友们，文贵在这儿乱聊直播。你们看我就像没睡觉的样子，是吧？确实没怎么睡觉，睡也睡不了觉了。刚才头昏昏沉沉的，打了十五分钟的坐，现在一下子“咚”，一下子开眼了，好了。
现在换个眼镜去，新到的眼镜啊。
好，兄弟姐妹们，咱今天简单说一下，从昨天沉重直播后，很多战友发来了信息，我没办法一一在那儿回，我不可能一一而回，主要是——亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家跟我的感受都是一样的，面临着这个巨大的压力和灾难即将到来的时候，兄弟姐妹们，我们确确实实在这个时候，第一重要的是什么？信息！信息的准确性是最重要的！光紧张没有用，你信和不信，害怕和不害怕之间，最重要的，是信息的真实和信息的快速到达。
所以，现在，我们“爆料革命”的G-TV、G-NEWS非常非常的重要！不论发生什么事情，如果能让国内的同胞，让所有的人，能尽快地得到准确的信息，这个信息可能是比所有战友的努力加一起的结果还重要！大家意识到这个问题了吗？所以，昨天，很多国内的经济界、政治界的战友都给我发信息说：“文贵，你一定要保证G-TV、G-NEWS的正常运作。”接下来，我们的盖特将全面地独立运作。他说：“你如果是有电视台，就更好了！老共想彻底用防火墙把百分之百的信息屏蔽掉的可能性没有了。”
兄弟姐妹们，现在最核心的是什么？最核心的、最重要的问题，就是我们信息正确！咱们国内的战友都是大智慧的人，都说这个要求是很好的。那么现在中国的经济量和中国人这些年经济的发展和扛压的能力和现在中国老百姓对整个国际社会的认知，包括体制内很多战友们，特别是，让我觉得很惊讶的，说现在，军队里面可不是过去了：你想说啥就说啥；然后，下面当兵的傻乎乎的，啥都不知道，站在那儿，你说啥，（他都）是“首长好！”不是这个情况了！这几天军队里面，听说啊，动静很大，动静很大呀！“动静很大”是啥意思呢？战友们知道吗？
军队都不是傻货，现在都是独生子女，农村的孩子也好，是什么城市的孩子也好，都有信息，家人都看信息。所以咱们《路德访谈》非常重要，太多的人看啦，太多的人看啦！家里人现在有感觉，能感觉在哪儿发生……战友们，千万别忘了，最重要的感觉，就是当地的所谓的政府官员，对所谓的民兵国防总动员。从下级往上级，现在基本上不允许说真话，不让说真话。不让说真话，就是有什么要掩盖——经济上要掩盖，维稳上要掩盖……这些老百姓都很聪明，坚决不再去当兵，坚决不去送死！而且很多体制内的人，拿咱“爆料革命”说的时候，说在五周以前，四周以前，你们会像今天一样，还觉得川普不会当总统吗？
战友们，一星期前，五天前，三天前，你心中最大的石头压着的是什么？压着的是：川普当选总统，还是拜登当选总统。今天你还会这么想吗？今天你就不想这问题了！你把脑袋朝下想都是川普当选！只是（川普）当选你要求又高了，还要排干沼泽，还要把这个人抓起来，把那个人抓起来。战友们的胃口也越来越大了。那谁给大家有这样的信息的呢？“爆料革命”、新中国联邦！对吧？只有新中国联邦让大家从过去那个胃口到现在这个胃口，仅仅这几十个小时。
昨天晚上，我和咱们的美国的战略伙伴联系。他说：“Mmiles，你的直播我们都知道了。我要告诉你的事情，你说的太保守了！”我给咱们很多战友说，百分之七十的可能，是我们走向我们想象的灾难的结果；有百分之三十的可能，有机会斩首成功，和世界联合势力、共产党内部以共灭共的人、聪明的人，力挽狂澜。“力挽狂澜”是什么概念？他动手了，把那几个坏蛋干掉了，把绑架十四亿中国人的魔王干掉了！我们每次看电影的时候，总出现这样的英雄：“啪”一枪，把那个最坏的头儿干掉了，结束了，结束了！世界现在流行就是这样嘛，对吧？他说：“如果那样的话，有百分之三十的可能就是，共产党内部有人斩首行动。然后，这些人就是英雄了，绝对是中国的领导人了，那就拯救了整个中华民族了！拯救了中华民族，那西方就首先认可，咱们也认可啊，是吧？就是由这些人领导中国，然后中国实行我们（所说）的信仰、自由，（像）《新中国联邦宣言》（所说）的那样，追求法治、独立的新中国的新形象。那一定是这样子的，最好的（结果是）有百分之三十的可能；但是，美国人说：“文贵，你说的是不对的。”
我乐观的看待，只有百分之三十的可能；但是，美国人说：“文贵，你说的是不对的。我乐观的看待，有百分之五的可能。”哇塞！他太悲观了！要按他的说法，咱们战友都别睡觉了，那我更睡不着了，是吧？我没他那么悲观。他的悲观来自于哪里？他的悲观来自于全世界各种力量，当（它们想）和平地把你变成奴隶而变不成的时候——这就像世界上各国政府更迭的时候，国际上的黑暗力量就将试图换一种力量，换一个政府，还要它控制，这个时候，（它）就要把你砸烂！也就是说，把你现在“中南坑”的这帮混蛋全砸烂，对吧？比如说，据听说啊——我梦见地说，要在最近开两会的时候，把人民大会堂那几千个人直接就给你铲！人民大会堂、八一大楼、三千七百多个军事基地，直接、一次性、同时给你铲平！然后，三千多军事基地，包括一些生化部队的基地（全给你铲平！）战友们，这不是开玩笑的！
你能想象，所有的那些三千多个天天挺着肚子代表中国人民的……“啪”，同时，你看到，那是准确无误的！“啪”一下子，三千多个点，直接是——叫“炸弹之母”，能产生六级、七级、八级地震！“哐”“哐”几下，同时下去，你千万记住，中共连零的反抗能力都没有！——如果这个东西能到美国来，美国也没反抗能力。就是说，如果能到达你这个位置上，你也没反抗能力！我们的博博士讲得非常好，他知道这些东西。那直接就把……“中南坑”那就没了！没什么“定点爆破”了，是“定地爆破”！三千多个点，三千多个人，直接把你……那当然是好了，是吧？那当然是好了。
关键是，这个有多大的可能？很多黑暗势力不想这么干，黑暗势力想：“我得让你乱乱。打几下子，在南海折腾几下子，然后飞弹飞几下子，叫你国内人吃人，人吃狗，狗吃人，人吃树，最后树都没有的这种感觉。让你乱个三年、五年，最后它培养一个它信任的政府，又打着什么伟大的旗号，不知道什么党又出现了，又给人民分土地来了，然后控制中国。这一头，咱们的美国战友、伙伴认为，这个（可能性）很大。说白了就是，很多的黑暗势力不想让你中国被定点爆破以后迅速地过渡到一个和平的可控制的权力和局面，这是有可能的。这确实。
但是，战友们，这个时候，我们要做的是什么？千万别依靠什么美国、联合国。它们打不是为了咱，它打是为了它！是它的需要！千万别自我感觉良好，它去打去了，你以为是为咱去打去了？永远都不会！任何情况下都不会！它是一个资本主义社会，一切是为了资本！资本这个问题能满足了，然后才是所谓的满足它的信仰、上帝，对吧，兄弟姐妹们？这很现实吧？咱别哄自己啊，对不对？它一定是这个结局嘛。
所以说，现在在这种情况下，战友们问我很多问题，我想告诉大家的事情，我认为有百分之七十的机会会走向灾难，几年的动荡；有百分之三十的可能，会因为内部我们的战友，还有真正的精英，采取了行动，以共灭共，斩首行动成功。然后，跟世界上所有这些联合的力量说：“你们别管我们内部的事，我们能管得住。”
例如，军队的那些年轻的将领，是不是？据我所知，那些年轻的将领，都是英⽂很好，对国际知识也很了解。你像胡春华、汪洋、李克强、是吧？包括四川的，现在重庆的出来的⼏个新的领导，都不错，是吧？组成新的政府，跟⻄⽅联合，合作，这是有可能的，对不对呀？还有现在公安部的部长赵克志，是不是？这都是可以的！郭声琨也不错，是不是？都很好。有不错的，包括丁薛祥，现在已经接了王沪宁的⼀那摊⼦了，是吧？⽼孟，孟祥⽣已经去当中办主任去了。这⼏个⼈，实际上都是不错的。你别看都是习手下的，都是不错的。但是，孟派的和王派，那绝对是不⾏的！这些⼈如果聪明的话——这个可能性不⼤啊，如果聪明的话，组成⼀个能跟世界上接轨的、过渡性的、让中国实现法治、⺠主、⾃由的、没有共产党的新中国政权，那是最好的，有百分之三十的机会。这主要看中国开智的，主要看中国有多少⼈敢于⾏动，主要看国内、党内多少⼈⾏动。还有⼀个，战友们，不要⼩看了我们新中国联邦，战友们真正地能否团结在⼀起，在关键的时刻，我们将影响⼈类和历史的进程！
第⼀条，我今天说的信息：共产党到那个时候，⼀旦通讯⽹络断的时候，你们记住，新中国联邦绝对有能⼒——我现在不能说——绝对有能⼒，让所有的投资者和所有的战友们，你们会⼀直会跟我们保持联系，绝对有这个能⼒，甚⾄会让⼤多数⼈——我这不能说太多，⼤多数⼈，你会在天上收到我们来的信息，包括你看G-TV，G-NEWS，包括看我们未来的盖特，我们绝对有这个能⼒，这是我们现在的核⼼！所以，全世界的战友和喜马拉雅农场，七哥的这个杀⼿锏没出来呢，等我公告的时候，绝对让你们傻眼！我们绝对是全球的农场将有⾃⼰独⽴的通讯系统！这个通讯系统，只要地球不灭，就没⼈能给咱灭了，它受美国和⻄⽅法律的保护。⽽且，我们尽可能会让国内更多⼈和我们保持联系。只要我们能把国外的信息，尽快的传到国内，能把国内的信息传到国外，随时让中国的所有战友和同胞们和国内的战友们，掌握世界形势的真实动静和动向，就会减少误判，被共产党或世界上的流氓集团、⿊暗势⼒所控制。世界上、历史上所有的战争，都是在时间点上和信息上，起到关键作⽤的。绝不是所谓的武器，硬实⼒和⼈员，绝不是！这次⼀旦开战，跟⼈多少没有任何关系，也不会出现所谓军事上的英雄，只能实现政治上的英雄。例如美国，例如联军，例如中共，有⼈⼤胆地⾏动，机智地⾏动，智慧地⾏动，那就了不得了，那绝对改变⼈类，中国的华盛顿，中国的袁世凯！我有百分之三十的信⼼。所以说，（这是）第⼀条，我们保证信息。
第⼆条，我们各农场从昨天到现在，让我很感动啊！特别是，在东南亚，我想说的；你像柬埔寨呀，像孟加拉国呀，像新加坡呀，泰国呀，战友们准备避难营什么的，我告诉你，这都不⾏！我们希望绝对不要⽤上避难营。但是我们⼀定要做好最坏的准备，接待国内的战友出来，给他们保护、帮助和资助。那哪些国家是最重要的呢？目前东南亚、日本排第一位，第二位是越南，第三位是印度，第四位是韩国，第五位是台湾（可能）。大家不要忘了几个小地方：塞班岛是一个好地方，靠近日本的琉球那是一个好地方——琉球，我在那块儿有大块儿的地，未来都会用上；塞班岛我们也有很多战友，日本是至关重要的。然后是越南，最后到中国北边的俄罗斯了。其他那些，什么哈塞拜疆啊，吉尔吉斯坦，可以暂时过度，但是俄罗斯是可以的。所以说，兄弟姐妹们，接下来，如果这些人真到那份上，能出来以后，我们会跟各地政府联系，那么就要逐渐地到北美，包括拉美，这些国家，然后到欧洲，看战友了吧。
所以说，我们现在要准备的事情，有些地方是绝对不行的。首先有些人能出来，大家有证件——合法证件，能出到外国的，大家记住，只要出来的战友，大家这个时候，一定要团结在一起！团结在一起，已经出来的战友，这时候是最关键的。第二个，就是把这些战友——出来的，第一阶段，第一岛链，到亚洲这些国家的；然后，定下来。然后，如果不愿意在那地方生存的，再到欧美的，我们再想办法。首先我们要解决，第一步，现在有人要出来，我们给最多的帮助——证件、交通各方面的帮助。此时此刻，最起码有两百多个战友，接近……我还没有收到信息，两百多个战友已经出来了。我相信，他们很快会到达美国，这都是最重要的力量，合法地来美国。昨天晚上最起码十几个人已经到达了越南，另外十几个人已经到达了日本。这都是非常……这些出来的战友，都是生死兄弟，而且都是我们G系列的投资者和借款者。那么，这些安排好以后，在亚洲有些人，没办法，没这个条件的，通过其他渠道出来的，我们也要照顾好他。
所以说，请战友们，日本的、越南的、印度的、韩国的、台湾的、俄罗斯的，请大家做好一切准备，随时可以找你们，请咱们喜马拉雅联盟委员会的常委会，赶快给大家保持联系，确定绝对要安全，千万不能在这个真假上出事！实力上，要确定你有这个能力，而且要一定不能影响其他战友的安全。
再一个，我们想说到的事情，除了这些准备之外，我们大家要记住，文贵绝对有能力，绝对有这个实力，会拿出来上百亿美元——我去借款去。未来在关键时刻，会让各农场，利用这笔钱，利用NGO的方式——我们现在就是法治基金、法制社会了，用我们法制社会、法治基金是最好的，这就是NGO，用这些机构，会发给你们钱，在各农场，我们接下来大概未来的一两天吧——因为我有太多事儿了，我会跟喜马拉雅联盟委员会，跟大家开会商量，特殊情况下，怎么尽快地把资金发放到你们手里边。这些钱，多了（我没有）——目前（筹集）一百亿到一百五十亿美元的借款，拯救战友们，应该是没有问题的！
这是很大的钱。我相信，我们第一个照顾的人，大家一定要记住，GTV的椅子！然后是借款项目，然后G-CLUB，这是必须的。然后照顾——千万别忘了法治基金、法制社会！所有法制社会、法治基金捐款的，都是我们照顾的对象、保护的对象，提供帮助的对象。然后，当然了，这几样都没有的——既没有法治基金捐款，也没有买G-CLUB，也没有借项目，也没有G-TV的，没问题，只要你是支持“爆料革命”的——当然我们有确定程序啦，那么，大家都是我们保护的对象、支持的对象。
所以，接下来，我们会成立最关键的几个基地：亚洲的这个基地——我们专门要指定，我现在会跟联盟委员会商量——指导、指挥核心，目前看来应该在日本，在日本是最安全的，在日本成立一个真正的——我们现在，日本有魔女，有零零七，有草根儿（小哥），大家也都知道这几个。魔女和零零七和草根儿（小哥）的执行力都没有问题，但是她（他）们现在有没有这个决心，能不能团结在一起，真正地到关键时刻能（不能）打这场硬仗，真的值得商榷——太情绪化了，太嫩，草根儿小哥太年轻，魔女太情绪化，零零七人太少。我们得有绝对像老班长和长岛哥、SARA、路德这号人，绝对是做的比说的多，什么情况下都能保持情绪稳定，扛压能力强，组织能力强，得（要）这样的人。我们得找那么几个人。然后呢，有大笔的钱，我们会放在那里，在那里建一个基地。
第二个基地，在美国。美国这个基地，肯定是以SARA、长岛哥两个为主的——当然，路德先生主要是新闻这一块儿。其他所有的农场，可以各尽所能。凤凰城基地，将是我们整个美国一大半儿的基地都要建在凤凰城，所有的组织。然后就是长岛哥了，主要是以他俩为主。
然后，在欧洲，我们现在要选出来一个真正能有执行力的。目前小皮匠啊，大卫小哥啊，还有德国刚刚成立的团队呀，还有像摇摆不定的地山千千，包括文戈七雄，不管是谁，现在他们几个，都没有这个能力一个个担起来，团结一起都不行。欧洲，最起码我们得拨上十亿到二十亿美元过去，我们要建一个绝对性的基地！真有一个班子出来，这是非常非常关键的！
然后，现在还有一个，就是在俄罗斯。现在光玛莎一个人也不行，我们要在俄罗斯，跟玛莎一起，由一帮人组成一个团队，我们要拨钱过去，让（他们）提前做好准备。（我们有些战友）整个是从（中国）北部出去的。
然后呢，韩国这一块儿，还有其他地方，就是要跟日本合作。韩国要建一个二号基地，就是亚洲的二号基地。但是，我最担心的是韩国政府，我们再想想……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们接下来，会决定这些基地的联络方式和谁来负什么责，这些基地的组织和架构。所有的这些资金，都将由新中国联邦，由我来筹备。我们提前会让钱先到账，在当地成立公共账号，做好准备。
那么，所有的未来国内的战友们，永远记住，符合以上条件的，G-CIUB的会员，借款项目，G-TV椅子和投资者，还有支持“爆料革命”的，法治基金、法制社会的捐款者，一定跟各农场保持联系。现在你在哪个农场了，你就保持联系。没在哪个农场的，你尽量去跟哪个农场联系。未来我们会公告一系列的你可以联络的方式，好吧。千万别着急，千万记住：不要上当受骗！凡是不是我们公告的人和联系人，你一个都不能信，千万不要上当！
这个说完以后，我再回答战友们昨天的（问题）。这么多问题，无非是围绕这几个：大家要看到，现在国内，经济、整个社会的治安，最大的问题，现在共产党是用防火墙欺骗下面，它是让老百姓灯下黑！让你不知道（真实的情况）！他们已经都很清楚啦！兄弟姐妹们，这是为啥我要告诉大家，只要让国内同胞、我们在海外保护的这些战友，让国内的战友和朋友和家人，就是要得到两样东西——有饭吃，有信息，这是核心！只要能最大的可能给国内的同胞们、十四亿人更多地提供信息和粮食，咱就是大成功！
你能救出多少人呢？几百万人？撑死你了。十几亿人在国内。我们所有出来的人，啥也不干，就干这两件事儿！把国外的我们的精力、经济，所有战友的实力，你像在新西兰那边、阿根廷那边，我们要想尽一切办法。澳大利亚，刚才我没有说澳大利亚和新西兰，我们会在澳洲、新西兰成立一个基地，由老班长和安红、木兰一起来做，一定会的！而且那时候，也会增加几个人，因为那个基地是非常重要的，因为那个地方是整个南半球，也是共产党的家人聚居最多的地方，战友们安全也很重要。我们未来老班长、安红、木兰一起来成立一个基地的，这是肯定的。
我要接着说的事情，当我们在海外把战友们保护起来，尽可能救济之后，我们最要做的事情，就是让国内的同胞们得到通信。任何情况下，不要失去通信的能力和得到信息的能力。
电视G-NEWS、G-TV,然后就是让他们尽可能地有粮食吃。所以说，未来我们所有的海外（战友）要组织一些海外的一些粮食通过一些特殊渠道进去。我们跟西方政府的合作，就两个主题，如何尽可能地让西方以最快的方式，把它们所谓的病毒战争、病毒凶手找到，弄完；然后，让西方人尽可能地减少杀伤（人数）。
第二个，就是尽可能地不要让西方的黑暗势力再去涉足、培养一个共产党这样的流氓政权，把共产党灭了，又来一个什么“双修党”“三修党”。这是我们要做的，其他的已经都不重要了！因为其他的也没有什么意义。任何人想挡住西方跟你算账的这可能性，大家别天真了，这绝不可能，绝不可能！不管国内多少人天真，这一点，我们的判断、智商还是有的，怎么可能呢？！西方人怎么会跟你拉倒？那是不可能的！
昨天路德先生的直播，我听了后一段，说得非常对：西方，你不要听政治家和媒体怎么忽悠，到了国家安全战争这个事儿的时候，没你的份儿，没有你参与的份儿！据我所知，所有的西方（国家）沟通完以后，具有相关主导力的人说——最震撼的，历史上从来就没有过的，包括现在跟中国走得最近的几个国家，包括中东的国家，就一句话，百分之百：“只要这个病毒是中共自己弄出来的，我们就跟你站在一起，一定把它给灭了！”可惜这说的是“中国”，不是“中共”：“只要是中国弄出来的，一定把它给灭了！”震惊了所有人，这在历史上没有发生过，不管是宗教故事，还是战争故事。现在“中南坑”，还有上边的人，都在忽悠：“不可能！怎么可能！”这东西，一会儿说是（来自）欧洲，一会儿是穿山甲，一会儿是蝙蝠的，它还以为是在那儿玩儿呢。你别忘了，这个世界上，不可能七十亿人中这五十亿人都是傻子，就你聪明！怎么可能呢？
另外一个，很关键的，所有的军事机构，它是基于情报来判断的：中共是不是威胁？现在，这几天，你看，即使全世界都在看美国大选的时候，说得最多的还是“病毒就是武器”，“共产党是我们的最大威胁”。你以为只有美国说这话？欧洲不这么说吗？兄弟姐妹们绝对不是的！所以说，这一次，你想避免（制裁）的可能性，是没有的！只是以什么方式和什么时间结束。这个时候，不用商量了，不用想了，如果国内战友有人说“我劝谁，谁不听”，战友们，千万记住：不管任何人，不听还是听，你都不要在乎！做了你该做的，这个世界上没有逼——你给人家饭，给人家好吃的，你得让人家分享他的感受，你不要分享这种感受，你也不要要结果！尽了力了，这就行了，因为很多事情，真不是我们能改变的。
你像这病毒，我们给西方人说：“这不是中共干的。”咱想说不是中共干的，现在咱都改口，闫博士、郝海东先生、叶钊颖女士全都出来说：“这个病毒不是共产党干的，是来自果子狸，来自西班牙的猪！”人家就不把我们给灭了吗？咱想改变也改变不了，这是共产党作出来。这是一个中国人七十年蒙着眼睛说瞎话，纵容了一个共产党在那儿，让共产党真的是疯狂了，“一带一路”“2025”“2035”“2049”“给全世界把脉”，“给全世界开药方”，然后要指挥如何全面治理全世界……你真把自己给骗了，这就是结果！中国人这些年来的自私、懦弱、嚣张、狂妄、无知、暴发、拜金主义、灭神运动、灭教运动的所有的结果，谁想拦都拦不住，这就是今天的事实，战友们！你相信不相信，你承认不承认，它都在那儿呢！病毒是不会没的。
再说个事情，西方评价这个病毒的时候，评价这个疫苗的时候，几乎是情报部门、军方部门认为，这是完全的一个背后有人操纵的经济、生化武器，带有种族灭绝主义的、带有战略目的的一场生化武器的经济战争、超极限战争。
我的天啊，六十多万人了！所以说，兄弟姐妹们，在这种情况下，你们问我的那些问题，我今天基本上大概都给你回答了：我们做什么，我们该做什么。接下来，我大概明后天吧，我会跟各农场开会，来商量具体的措施，我们会逐步地公布。
“G-TV怎么升值？如果像拖拉机。”现在G-TV可不像拖拉机了，现在很厉害了呢！我们的功能性和它的这个稀缺性，它的价值，世界上独一无二！还有，因为“爆料革命”，它就是拖拉机，它也有劳斯莱斯的价值或者波音飞机的价值！
“香港会怎么样？”香港基本上——这次，很多香港战友问我，香港会怎么样？我想告诉大家的，你肯定很不愿意听到这样的事实：香港很有可能，很有可能，真的是变成了垃圾堆了——建筑垃圾堆。基本上——我昨天给香港的战友们说：“不管你多爱香港，（这个）有很大的机率。”为什么？我想给大家说一下。一个最根本的事实，（西方联军）对（中国）这样弄的时候，香港人就一定会乱。这个时候，所有人都往香港跑的时候，香港就成了人道最大的灾难，互相杀害，就成了屠宰场——人类屠宰场了。这个时候，共产党，它干联军干不了，干你香港，那是一定会干的，就是把你香港给炸平了！香港人不愿意相信，甚至不相信——但愿不会吧，有很大的机率啊！如果是国内出现了党内有人——智慧的人、历史性的人物，斩首成功，香港又回来了，香港又会（成为）“香香”香港。如果说是西方的定点爆破，真的把人民代表大会给灭了，三千七百多个点，一次性灭了，那香港就是世界上最有价值的香港了，有百分之四十到百分之五十的可能。
台湾是很凶险的，共产党这时候一定是：这边被顶一刀的时候，它放个屁也得蹦一下台湾，临死也要把台湾带走，一定会的。
全球股市，还有经济，你还想啥呢？全部崩盘！
战友们想过吗？现在你知道扎克·伯格为什么要参与政治了吗？大家现在知道了吗？扎克·伯格想干的事情，谁能知道？扎克·伯格这次选举最想要的是什么？下届总统？谁能说出来？我看看你们谁能说出来？谁能说出来？扎克·伯格为什么冒着生死之代价，参与这场选举？
（读网友留言）这战友，真是太牛了，我真爱你们，我真是爱你们！现在的战友都太高了，哇塞！战友们真是太牛了，太牛了，你们太牛了！我真的是，现在跟你们在一起混得我……我现在觉得，我真是以你们为荣，兄弟姐妹们，太牛了！
对了！兄弟姐妹们，没错！这小子憋的所有的屁就是一个——新一任政府上来，批准我虚拟货币！就这一件事。虚拟货币只要谁批了他了，他百分之百选总统。知道了吗？那中国人可就完喽！你的钱买了虚拟货币，现在“Library”改成叫什么“DMNE”了，那完了，那完了，那小子，哇塞，那太可拍了！所以说，大家真聪明，真聪明。这小兔崽子就想干这事啊！
大家知道Twitter为啥这次不惜代价要帮中共吗？要这么毁咱们吗？大家知道，除了支持共产党之外，它还有啥目的？谁能告诉我，战友们，Twitter？“垄断媒体”，“社交媒体”“媒体老大”“也是数字货币”……战友们真的是厉害，但这个你们没有猜对啊。Twitter所有打的算盘，就是中共答应把中国的搜索和所有的整个中国市场，对Twitter全面开放。然后让Twitter做中共的什么“DCMP”虚拟货币的承销商。它就是中国的Google和百度的综合体，然后又有了中共的所有的虚拟货币的分销。那就厉害了，那一下子它就绝对是世界媒体老大了！然后，几乎是半个国家了！谁掌握了虚拟货币，谁救拥有了未来！土地已经没有用了，虚拟货币可以让你的土地分分钟变成我的。它就牛了，一旦它是一个被中国市场允许的搜索引擎，它已经具备这个能力了——它把另外一个（搜索引擎）已经谈好了，好像听说是（某搜索引擎商）原来要七十亿美元，现在谈到一百五十亿美元了，一个已经非常好的搜索引擎。然后它“啪”一进去，跟推特一合并，最大的、世界级的、英中搜索引擎。虚拟货币的整个的在线代理商和使用商、承销商，牛啦！那就没什么其他的啦，那就一切……什么CNN，通通给它拿下！它的股票一下就是（涨到）几十倍！那中国人可就完了，那中国人就彻底完了！
大家说的很对，量子计算机，IBM所有的量子技术都会跟他们合作，都会跟Facebook、推特合作。那时候中国人，5G、量子技术、虚拟货币、网络，全在这几个人手里控制着。你说我们中国人，不当奴才，你想不当奴才（都不可能！）你会看到“路波切”、安红、艾丽、博博士、冠博士、墨博士？是不是？全背着小篓子给人家劳动呢！你们看到的所有人，你跑不了的！
比尔·盖茨要的是整个的……对整个全中国、全世界的下一步量子技术以后的所有的代码权，所有的，连甲骨文公司（Oracle）它都要吞掉，一定是这结局！然后它就会把自己的、所谓的商业媒体，就像Skype这些东西基本上它是垄断的。像Zoom啊，像Skype啊，然后像办公软件啊……基本上，都是它们的了！
接下来，就是生物科技这一块儿，全面控制！这就叫“垄断”！所有的资本主义、西方市场，就是靠两字儿——“垄断”！中共是靠什么？收买，就是靠收买，就是用国家的力量去收买，无底线地收买。所以说，现在大家想到了，这个世界的报应就来了嘛。
兄弟姐妹们，我（已经）回答了你们的问题了。我今天和明天（不会直播了），因为我突然全部改变行程。七哥也不能在山里待了，也马上要去做一系列的工作去，要谈判，要准备最坏的时刻的到来。
还有一句话，战友们，啥也不重要，咱们强大，这是真理！不强大，你连直播的权利都没有！那不是找死吗？你说啥，谁理你啊，是吧？还有，这个“爆料革命”，灭共，没你不行。时刻都不要偷懒，用手指头动起来。好吧，兄弟姐妹们？
然后，我们要把整个G系列打造（得越来）越强。螳螂在前，黄雀在后。我们是谁啊？大家想想。我觉得历史人物中，司马懿是最厉害的，是吧？等他们都折腾完了，我们的G-COIN、G-DOLLAR、G币、G-CLUB、G-TV、G-NEWS，在任何情况下,大家都知道,它是不是值钱的，它是最安全的!全世界只要人类在，美国就会在；美国不在了，人类就不在了。只要是美国在，咱G-TV在，G-NEWS在，G-CLUB在，G-FASHION在，我们的G-COIN、G-DOLLAR在，我们就是个独立的国家！我们就会有能力，能帮助我们想帮助的同胞和战友们！否则的话，那不都是啰嗦嘛！你没这个能力，只有这个心——你有这个心有啥用啊，没这个能力，对吧？有心的人多了！
所以说，兄弟姐妹们，今天，这就回答了所有的战友从昨天沉重的直播后大家问的很多问题。在这种伟大的历史时刻来（到的时候），我们有两个选择：一个是，完全不去面对，做鸵鸟，有多大的概率自己被灭掉，自己去算一算去！另外一个是，在这个机会当中，重塑自己，让自己活得不一样，拯救别人，去度别人。这个是完全不一样的。至于你怎么去选择，那是你的问题。新中国联邦人，我们已经都选择好了：一定干掉共产党，创建一个没有共产党的、独立的、法治的、自由的、有信仰的、信奉上天万佛万神的一个民族、群体！那就是拯救中国人，是吗，兄弟姐妹们？
所以，我们现在拯救、创造、强大、干灭共产党，建立新中国联邦。所以说，兄弟姐妹们，我们接下来就开始行动，强大整个G-TV、G-NEWS、G-CLUB、G-FASHION、G-COIN、G-DOLLAR，这是最关键的！然后，我们才有能力，才有决心去救我们的同胞，才能实现我们的理想。
我们现在看到，无论是大选，无论是病毒，无论是香港事件，无论是现在世界的经济，还是现在的网络经济，只有我们一家是百分之百的赢，百分之百的正确！接下来就是团结，行动！我们是上天——真的是，现在往回看，所有“爆料革命”、G系列的发展，都是上天的神意的安排，不可思议呀！我们永远要带着对上天，对万佛万神敬重的心去履行我们的使命，完成我们的使命！好吧？兄弟姐妹们！
一切都是刚刚开始，文贵今天的直播暂时到这儿，有时间我赶快再直播。很多战友发来的信息，没有办法再一一回复的，我在这儿大概（已经）跟大家回复了，好吧，谢谢兄弟姐妹们！我们为全世界人民、全中国人民，香港、台湾、西藏同胞，祈福！
阿弥陀佛！
兄弟姐妹们，当我们面对人类（历史）上前所未有的挑战的时候，应该当成这是我们人生中最大的荣幸！最可怕的就是恐惧，最可怕的就是你消极。我所有的“冰火两重天”，是因为我真担心国内的同胞。另外一面，我们是人类上最有机会的！这次最重要的，新中国联邦最重要的一部分，是我们真的在改变世界，改变人类。
一周前啥样？三天前啥样？今天啥样？接下来会是啥样？大家想想。最可怕的是（恐惧和消极）！不要有恐惧，不要有消极，不要放弃，我们是有上天使命的！看看我们新中国联邦所有的，到现在，真的都是神的安排，不可思议！包括李毅那个傻货，那个视频，还有那个姓瞿的讲的那事儿，这都是天意！我们在这儿无限地传播！你们都不知道（这个）在西方的影响，（它）更加坚定了（人们对中共进行“蓝金黄”判断）！你不要小看这个视频。最后一句话——“亨特·拜登的基金是谁搞的？这里边我们有交易！”这一句话，就这一句话，就传满了……华尔街所有人全疯掉了：“这个傻货，怎么把我们华尔街卖得那么惨！”
美国人很单纯的，现在一看，傻了：“哇塞！在一个官方论坛上讲这话！”你看那李毅，哇塞！“让美国人死了。美国人死，对欧洲不好。”这不就是战争吗？千万记住，上天在帮我们！我们说啥，共产党就给我们送来啥：“哎，郭文贵说得对！”给我们佐证一下。我们想干啥，缺勺子，给你一个勺子；缺叉子，给你一个叉子。缺肉，给你送肉，还给你洗得干干净净的。这是天意，它不是情愿的。
我给战友们说，你们可能真的不相信：我昨天直播，我觉得我的身体状态，我的口气，我的每个字儿，我觉得都不是我说的——你就当我现在是胡说八道啊。我觉得昨天所有直播的每句话、每个事儿，包括直播，我太累了，昨天。我这压力太大，我心情太沉重了，我说话的劲儿都没有了，但是就有一种力量让我必须直播。为啥我摄像机不在，我拿手机直播，啥都没在这儿，我是拿手机直播的。那种感觉就是，这股力量（使）我必须直播！我觉得每一句话、每个字，都有一种力量让我说。我自己刚才看了一下子，搂了一下，我觉得好像都不是我似的——我是发自内心的，你们就当我是胡说八道吧，我觉得这就是外星人吧？这感觉，因为我觉得有一种使命，多种力量！
在今天早上，很多美国朋友在问我这一系列的事情时，我就迅速地给他们回答。他们说：“你怎么脑子里装这么多东西呀？你也不睡觉？”我告诉他说：“我真的有一种力量，让我迅速地和国内的战友（进行）这种信息和情报的沟通，加上我这几十年的经验，它就像一个高速的光速运转机一样。国内战友给我说了这句话，我的信息对这句话一验证，跟我三十几年的经验“咵”放在一起，跟现在发生的一对照，“咵”就出来了！你别忘了，战友们，我要搞错一回，我的信用就受损了！所以说，要“唯真不破”。
你比如说，有人说（修理）亨特·拜登的电脑的那个人死了，今天早上有人发给我很多（信息），我马上就问朱利安尼。朱利安尼说：“没有的事儿！我们刚和律师通电话。”朱利安尼说：“没有的事儿！”千万别传！什么奥巴马被抓了什么的，都是不可能的，美国不是那个国家，怎么可能呢？是吧？跟灭共没关系的，未经过核实的，千万别发，别转！你像现在这个“蓝金黄”美国的视频，还有李毅的视频，你大量地转吧！亨特·拜登的视频，大量地转吧！别老是凑热乎，凑热闹，弄那个不了解的事情去，兄弟姐妹们！
所以说，你看我，前天到现在，我睡了就是几个小时的觉，但是我觉得我很兴奋，因为我真的感觉到：共产党死亡的大门儿，最后这道大门，也是第三道大门开始了！我能感受到，我唯一担心的就是国内的同胞，没办法，一想想，就想掉眼泪；一想想，心里就难受。我有时候转一圈儿，我就觉得，想一想，哎呀，我就起鸡皮疙瘩；一想想：“哦，就这样……”每次跟他们开完会，有时候，一想到国内的时候，我就打一激灵，我就受不了，只能打打坐。怎么办呢？
行动吧，战友们！一切都已经开始！兄弟姐妹们，有你们真好，没你们，我跟谁说去？有用吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1411/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1411/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放秘密翻译组视频，英文原音配中文字幕）
（播放乡村迪斯科）
嗯，有声音么现在？有声音么，有声音么？哎，我的iPad呢？（支架）转过来。有声音么，亲爱的兄姐妹们啊，有声音吧，有声音啊有声音……有声音啊，哎呀我的妈呀。给我吧，有声音啊，声音中不中啊，声音中不中？声音很好，没有延迟，大片既视，油画的感觉。年轻、充满激情和动力，热情扬抑，乖乖啊，让子弹飞飞飞，让子弹飞飞飞，中。
兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，今天是11月28日，文贵早上乱聊直播，乱聊直播，在文贵的教室。战友们你真中，你真中，你真中啊。大家看到我气喘吁吁的。我是早上锻炼，锻炼完以后，（我在）锻炼中间的时候，一直还在通着信息，通着电话，大家都知道我同时几个手机工作。然后呢在这种情况下我跟国内很多战友都在即时聊天，即时聊天，因为咱们国内的战友都是晚上。然后国内的战友说，七哥，今天直播直播吧，我说为啥呀？他说，你最好直播直播，今天是家人好几个生日。我说这家人还好几个生日，一家人家，俩双胞胎，战友，祝你生日快乐，孩子生日快乐。但是说实话，最让我勾起直播的事情，是他回到老家，让我看了他家的这种寒酸。他家的这种寒酸，这是一个公安部的一个司局级干部，回到家以后还如此之寒酸，这样的官要贪个三亿、五亿那不是很容易吗？这位战友看来算是一个比较清廉的战友，但是他一再跟我说，七哥，我们都不干净。但是今天我看了你家的这个环境，让我感触颇深。就是共产党里边真的不是一瓶红酒就买你个家业，共产党真的放个屁，私生子女随便一件事，一个车轱辘都买你个家业。这双胞胎的孩子，在当地找关系上了学，现在看着孩子过得也是一般。这是为什么我们的战友们能凝聚在一起，绝大多数都是草根的孩子，绝大多数都是对共产党有绝对的认知。把那个灯要靠近我一点，这脸部还不是那么清晰，对比度还不是那么清晰，可以稍微近一点点儿，或者这个往我脸上照一照。所以说，兄弟姐妹们，在我们看到这个的时候，文贵是感触特别深的。就为什么我们这些穷人家的孩子，老实人到哪都吃亏啊？这是有良知的人，他是从南到北啊，抛家舍业的工作，对吧？
但是，我们今天另外一个战友，非常重要，从俄罗斯，逃跑到俄罗斯，从俄罗斯已经逃跑到欧洲的其中一个国家，这个人是直接可以代表中共，和普京直接见面的人。今天我们俩通话了解了很多信息。就是现在，老共想打台湾，这是跟拜登之间最大的默契。要打台湾，这个要打台湾是习最大的，认为只要打了台湾，中共能再活个50年，就他那个2049的计划也就到底了，共产党也最多活那么多年，最起码他这一代和他的下一代能干下去。然后呢，最重要的事情是近期内和俄罗斯的交易。就是非常明确，俄罗斯很清楚，打台湾，我不支持，我也不参与，美国介入不介入，我都不参与。哇，这对台湾可真不是个好事啊。前提是再跟我续签5年的石油合同和天然气合同，提前支付5年的钱。
那美国要拜登当总统，肯定不参与。也试了日本的口风，日本是绝对是不参与的。战友们，台湾同胞，很可怕啊，很可怕。只要美、俄、日不参与，北约它根本不敢参与，北约是一个区域内的一个防卫，或者说它主要是针对到中东的。欧洲人的利益在中东，不在亚洲，美国人的利益在欧洲，也不在亚洲,它现在生死安全在亚洲，也在它家门口。所以说兄弟姐妹们，这次关于要不要给拜登打电话的问题，俄罗斯没有和中共站在一起，俄罗斯而且在这个方面上很明确，不但不站在一起，还告诉中共，认为美国的内部事务在这件事上已经不是内部事务了。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，台湾现在真危险了，真的是危险了。这个，听说啊，习是下定决心是要打台湾的。然后呢，内部已经开始明确的说，拜登当选必须收复台湾，这是我们这一代共产党人的神圣的使命和责任呐。哇塞，这台湾得死多少人呐，兄弟姐妹们，这台湾得死多少人呐，台湾得死多少人呐，多可怕呀! 好，希望台湾同胞自重吧，我们希望台湾同胞能躲过这一关去。
另外一个，香港，兄弟姐妹们，看香港最近两天发生什么事了吗。大家注意到了没有，香港的经济正处在一个最后的一个崩溃的挣扎中。香港有两个指数大家看一看，二手房，二手房的交易，大家看看有什么变化。而且特别是中高档房，基本没有交易，银行里的贷款，香港人的银行贷款坏账是很少的，几乎是没有的，但最近银行大批量的中高档贷款增加。兄弟姐妹们，我刚才在运动中通话，我赶快跑到楼上冲个凉，蹬上衣服，提着裤子冲到楼下来直播，对不起啊，还晚了几分钟。在这个中间的时候，我又看了下香港的战友发来的信息。香港银行的存款，和香港外汇，这是到了历史性的最低。香港的整个的金融市场、大宗交易市场，千万别看那官方数字，那都不是真的。大家要看到的事情，就是真正的几个核心，香港是房地产是主流经济，写字楼的租赁和换手率，和银行里的烂账，和银行里的贷款，这是最能体现香港经济的。
据说中南坑下命令，香港一定要挺住，挺住12月，挺住1月。那就只能靠擀面杖子经济，靠电脑改了。而且大量的国有企业、国有股票不允许抛。然后自己内部像中信啊，几大证券公司，海通啊，每天做来做去，自己做自己，自己玩儿高潮，自己假喊假高潮，整的屋里边很热闹，制造一场虚假的股票市场的繁荣和金融市场的繁荣，但是一点点儿社会价值、一点点儿真实的交易都没有。这太可怕了，这太可怕了！这是香港的经济到了如此之境界，这超出了我的想象，我认为怎么得过到1月底，现在已经这样了。所以说香港的房地产和银行的烂账、金融市场作假做空，这两个数据大家看完以后，就香港的港币和香港的经济是要崩盘的。上海的A股就别提了，一切都是假的，一切都是假的。
文贵在几天前，我从来不去谈别人的事情，就是跟我没关的事儿。但是由于我们有G-Coin、G-Dollar，比特币最近涨的很高，7000，8000，1万1，1万2，1万3，1万4，1万5，1万6，1万7，还要上2万迈台阶呢。我头两天说了，比特币你凭啥值钱呀？比特币你凭啥牛啊？不都是玩儿弄洗钱的嘛。
看我本人肯定是，大家记住，你看到我本人的时候，我脸比这黑的多，黑好几个（程度），打光打的不真实啊，但是我这有轮廓。苹果手机头部出镜头了，安卓手机正常，木有木有战友。七哥的镜头抬高点，大家觉得镜头，泰国哥，他们觉得空间太什么，你要往上提一点点儿。可以啊，可以，所以说战友们要求都不一样。特别是我们木兰，每次手机都出毛病。我们亚吉娜说，亚吉娜的手机也是爱出毛病，头靠上了。你看，她看，她手机有毛病，你知道吗，亚吉娜还有木兰的手机有毛病，真的是。往上调一点吧，给木兰点儿面子，给亚吉娜点儿面子。挺好了，现在，再调一点儿。对，这七哥的形象咋这么重要呀，为啥反馈七哥形象的都是几个美女呀。再高一点儿，对了，中不中，好吧，就这样吧。哎，听战友的话，有饭吃。声音同步没问题，抱朴守真，腿毛探长，七哥的小粉丝儿，我的G生活，CCQ，刚醒001，208520CF，天涯行，屋顶上的猫，猫屎咖啡，养猪小哥，红百合，哎，给我来杯咖啡。太阳墨镜777，江郎才尽，罗弗吉尼CCP，香港没钱了，又想玩儿台湾，文文，文艺。文艺妹妹来了，樱花团，歌手，我们的文艺老漂亮了。这个梵净山，你说这有这么多美女都跑到日本去了。还有个我们战友叫爱郭婶儿，老照片儿，俩酒窝，大腿很长很漂亮。来自于河南，河南老乡，结果是发推说什么，跟日本男人睡觉，日本男人考虑到让她舒服，跟中国男人睡觉，中国男人考虑自己舒服。这个她也敢发，这河南出来了傻子，真是的这战友。啥都敢说，太像你七哥了。哎呀，真是的，不像话。文真说，七哥本人比镜头上更帅，因为文真跟七哥拥抱过。这是肯定的，所有认识我的人都说，我上镜头，猛一看好看，但没有生活中有立体感，没有生活中有气质，说的是实话。哈哈，不要脸，不要脸。
现在这样，兄弟姐妹们，我接着说，今天大家要再看到一个，这比特币。这个比特币它意味着什么，比特币这一场的割韭菜、炒作，七哥为啥提前跟你说？战友们，你们长点儿心。我们今天早上，有仨战友，最起码赔掉了大概在4000多万，当然也是我们G-TV椅子的战友。今天早上说，七哥我这回没听你的，我真是吃大亏了。我狠狠地说了他，我说你这不长点脑子呀，你玩儿不起这个游戏。整个可以说Bitcoin就是整个美国人和共产党这帮人控制的，都是军方情报背景，大不了把你Bitcoin全收了，给你全黑掉，别相信这些迷信的鬼话。当任何事情涨到你都自己不敢相信的时候，你就是抛它的时候；当任何事情不能真实的100%说服你的时候，你就是放弃它的时候；当任何东西它不符合逻辑的时候，你就不要再碰的时候。
什么叫避险货币呀，它总共2100万，什么叫避险，你避什么险？全世界假的兑水的货币几万亿、几十万亿美元、上百万亿美元，你避什么险。然后美国这回公布，我要跟踪虚拟货币，就是美国人买不买。美国人玩儿这个玩儿的多了，你相信他，这里有多少黑暗啊。最起码这些虚拟货币它没有交易的价值；它没有回避市场风险的能力；它更不存在马上进马上出的这种所有的基础的金融条件；更不具备所有货币必须要有的你可以跟其它货币迅速兑换的条件；而且它的涨和跌都是在1分钟和一天之间，它不可控。世界上任何货币除了主权崩塌之外，哪有像这比特币似的，说崩塌，一分钟就崩塌，说涨一分钟就涨，一天就涨一天就跌，它当然是人为控制的啦，怎么能玩儿这个呢？今天早上有人说比特币这个数字的问题，有人让我们提高，提高10倍，然后他们说给包销。我说绝不可能，我们的G-Coin最值钱是什么时候？一两年以后。就在全世界更多的商家、实体店、实体商家、实业当中，甚至在贸易，甚至是在买卫生巾，买口罩，买小孩儿的内裤，尿不湿都能用上的时候，G-Coin会价值可能无限的高，超出你的想象，绝对比Bitcoin值钱。绝对比比特币值钱，因为我们是唯一个可以跟黄金本位挂钩的，我们是唯一个有双……
这是鸟屎是猫屎啊？猫屎，喝点猫屎咖啡吧！这日子忒不好过了，在一个人家的教室里边直播，还用着这么差的直播器材，跟这么多Low的战友们直播，喝着猫屎咖啡这日子可咋过了呀？唉，没法弄啦。骑着毛驴儿来挺郭，你能不能别气我们？哈哈哈……文锦惠，太惨了。爱死你了文锦惠，骑着毛驴来挺郭爱你，挺惨的你有毛驴儿骑，七哥连毛驴儿都没有。你让我上哪找个毛驴儿去啊，我骑着Snow，骑着Snow去挺郭，骑着Snow去爆料革命，实现喜马拉雅阿弥陀佛。是在录音房，拜托七哥唱歌，啦啦啦啦啦啦……可以吧，我现在这唱歌老自信了啊，唱歌老自信了，老自信了啊。今天我要录歌啊，我要录歌，刚才我给你放的那个DJ啊，就那个节凑啊是东北的DJ是农民DJ，但是我特别喜欢啊，我特别喜欢。就是怎么能把歌的韵律唱的让你高兴这就行了，别老玩儿高大神啊，当然了他们就能唱了你爱我我爱你，我希望能唱一些革命歌曲出来啊，特别棒啊。米小乐，唉呀妈呀……，恶心死你了是吗。你看这个猫屎咖啡的颜色大家看到了吗，看到这颜色了吗，大家看到了吗？你们见过这种咖啡吗？真正的猫屎咖啡，我们的猫屎咖啡妹妹就在镜头前面现在啊。猫屎咖啡妹妹呢？露一脸儿露一脸儿。清风先生、白开水911、屎咖啡、屎啡猫、重磅来了、埃内卡、新中国联邦果果、满机小明、用户79542、ITF拳头小七，郭叔从来没念过我，你看我念了吧。长城之外、Hasking蓝宇、冰山一角、红色药丸、喜马拉雅玫瑰园，哎呦我发现哎！今天早上直播的战友留言的跟昨天都不是一伙人。文卓，文卓、十里堡、吉米哥哥、肉馍馍、卤肉饭、DC王炸、文道雅典娜、关中张、景善文杰、民主法治公司、万宝路。
我再要给大家说的是，咱接着聊啊，咱们开心的聊啊。兄弟姐妹们这个投资不是开玩笑的，一个捐款一个投资不要冲动啊。你说你动不动，你像咱们的新加坡一个战友啊一打电话，七哥，给我，我捐钱。他给我了不下十次了，我每次都说求求你别捐了。他跟鸡腿潘也捐跟那个庄烈宏那个骗子也捐跟那个李洪宽也捐，你这不是缺心眼子吗你说？这已经不是你多善良了这是你在作恶了，以善作恶！这比作恶还可怕，现在我们中国人是无知中作恶那更可怕！啊，偏听偏信，无知作恶。昨天有一个什么那个那个，那个网络上有一个什么王八蛋东西，那个跟个猪头似的出来在那吹牛B，在那块吹牛X挑战《新京报》啊，结果一出来那个嘴脸啊，完全两个嘴脸这就是流氓中的下三滥！
袁腾飞先生老师骂得好，说谁家的腰带没扎好冒出这么一个货出来？这话太客气了啊，我说是谁家的肛门跑肚子了拉出这么个东西出来啊，谁家肛门收不住他拉出这一堆东西，你看他那个屎样啊！这就是中国男人现在在世界上最low的形象。笑的时候跟狗一样，趾高气扬的时候他这个德行，你看看，海外欺民贼，你看看熊宪民、你看看博讯韦石、你看看李洪宽、你看夏业良、你看郭宝胜、你看看Bob Fu，不是去FBI的路上就是国防部。然后找一个前总统的孙子，然后博讯就是找这个检查官，然后熊宪民天天这个FBI，就那种趾高气扬，欺负软的怕硬的，那种滕彪那种流氓样还是什么民主律师，还有那个胡平，你看那帮孙子那个长相，简直都是猪爹、猪妈生的个货，真的不知道谁家这个肛门收不住了，吃东西吃拉肚子拉出来这帮东西出来。还什么腰带没扎好，他配在腰带下面吗，他在肛门后门出来，他永远不会在前门出来，这帮孙子诶。你看那个嘴脸，你看那个德行，一麻烦哎呦我们又好了，就这种没原则。我作为中国男人，我们家里男人多就一个女的，当然是我娘。我说实在话，中国男人真是太猥了。
在加拿大Kobe 跟他们打完仗以后，人家警察说他们会打架？哎呀给人解开扣子，你冷不冷啊Kobe……你说我们中国男人到了全世界多low的形象，走哪去嘚嘚嘚，说话不敢说、眼睛不敢看人家、六神无主。然后对待国内，只要穿上警服、只要戴上大盖帽，对待所有的男女老少，又踹又打，就中国城管的形象。中国城管对待人的形象，就是中国人之间最好的缩影。只要穿上一个戴大盖帽，戴上任何官气的人，不管是真是假、是瘸是瞎，就敢打老人打孩子。没有信仰、没有道德、没有真理。
你看国内这个，那么咱们国内现在是什么情况。战友投资的那位战友说，七哥我捐了20几次钱，我说你捐了20几次全是捐给了欺民贼，结果这好，投比特币赔大钱了。我今天早上我说他他不高兴，我说七哥今天给你警告，你早晚一天因钱丧命。老天爷给你这些钱，你叫钱不配位。你这个是钱不配你，你不配这个钱。钱也配不上你，钱不配上你，你也不配钱，你不配钱这个位置。这会出大事的，结果我说七哥直播给你讲了你还投那么多钱。不听七哥爆料倒霉吧。还有咱们战友，这个羟氯喹，科学家和我们一再呼吁，我们战友这么多人辛辛苦苦到处想尽一切办法拯救这些有病的人，还不听七哥爆料。结果一家人我出去了，昨天咱们这个在马来西亚的一位战友染上了，一家人五口人就他一个染上了。我说那为啥你家人就你一个染上了呢，他说七哥他们都吃羟氯喹就我没吃。我说你这不是活该染上么。啊，家人啥都没事，五口人，四个没事的，他染上了，还出去说七哥我从来都戴口罩，结果现在好，为挣点儿钱自己染上了。你不听咱们爆料革命的话嘛，你把爆料革命当娱乐嘛。科学家是冒着生命危险给我们传达的信息，我们的墨博士是不是，冒着生命危险说的话，你咋不听呢？那你不听你是要付出代价的。就这么简单，是吧。比特币你付出代价了，不听话的现在你往公共场所乱跑，付出代价了。
战友们，凡是你现在在国内我说过你支持爆料革命前提是在你安全、不影响生活情况下你支持爆料革命。我们那位战友，回老家的那位公安部战友，能全身而退，能在听爆料革命以来真的是尽量救人、救战友，这才是我们的战友。包括跑到国外的那么多战友，到了外国以后迅速适应环境，迅速的传播爆料革命，积聚实力，这就是我们爆料革命农场最关键的。我们接下来G-club的代理权、G-Fashion的代理权、G-Coin的代理权、G-Dollar的代理权、还有POS机，包括现在我们的盖特，未来我们的盖特、GTV在各地都要是开始，在全世界各国，希望各农场都能代理广告，代理广告都是有佣金的。包括我们盖特一上线，是全世界、全语言覆盖，这全语言覆盖了，全世界的农场战友们，你们就是参与当场，未来就是咱们多的时候，超过十亿人的时候，就在全世界各地租服务器，这个服务器的管理包括升级，包括广告，都要让你们去做。这都是战友们过去你不可能有这机会，你给人磕头都轮不着你。未来我们的G盖特一定会干掉推特，GTV一定干掉Youtube，干掉facebook，未来的广告一定会是大的，但是现在我们不需要。G-Coin、G-Dollar一定是世界上最牛的货币，这些包括POS机。
所以战友们现在、刚才己经很多战友发给我信息了，我们都会一个一个会捋顺了的。我们联邦委员会会成立专门的独立组织，跟战友们来联系这些事情，就是在各地，世界各地有农场，去找当地的酒店、旅店、建筑、雕塑、所有的机票、交通、旅行社，各种吃的、餐馆、卖衣服的卖啥的，只要是能愿意接受我们的Gclub会员的优惠政策，我们就跟他签约。签约以后这位战友，促成的战友和农场就永远收佣金，永远收佣金。另外一个，G- Coin、G-Dollar也会加入到这个系统，未来你永远收佣金，合法的、有体面的赚大钱，小钱咱还真不感兴趣。
七哥很穷只能喝点猫屎咖啡了，喝点猫屎咖啡。我容易吗喝着猫屎咖啡坐在教室里给你们直播呀。我用什么化妆品？我从来不用化妆品的，我从来不用的。我从过去这个过去三十年就是用那个”协和硅霜”抹抹脸，就是从来不用別的，从来不用化妆品。 文甜小妹、猫屎咖啡:我在，猫屎咖啡在这呢，打屎棍、爱你爱你啊西风，闻道雅典娜、2064、木有、郭漂亮，墙内流畅观看指南:别退出观看，断掉VPN再回来。风云九霄、轻风细雨、企鹅腿、七哥的企鹅腿，七哥哪是企鹅腿呀，七哥这是啥腿呀，七哥这是神风腿，开玩笑呢。七哥你以为真的是谦虚？七哥这腿不是最长的，但也绝对不属于短的啊。肯定咱不是那个长颈鹿的腿，但也肯定不是企鹅腿，最起码是个狮子腿吧。七哥念我、卡尔爱丽丝、谁都不扶就扶墙、无念放声减压、正好文霞、小丁猫、我的夫基娜、斯盖妞妞、文旋，这个名字叫得好，精进、互为肢体、无我自身，七哥念我哟、爱你哟，这是台湾的呀，输得起、文鑫、暴料革命(战友名字不一定对)。我的天哪！刚才我以为是五万呢，这一会儿就五十七万了，天哪，吓人哪，相当地吓人呢。
亲爱的兄弟姐妹们，我再给大家说我今天直播的主题:香港经济将崩溃，共产党经经济将崩溃，全球农场战友们开始经济大拯救所有的同胞们。再说到美国大选，战友们，我可以告诉大家，你见七哥啥时候说百分之一千、百分之一万过？百分之一万那是川普的，为啥呀？因为有咱新中国联邦啊！咱让他赢十回都绰绰有余。记住我们的话，我们让他赢十回都搓搓有余！但是这场大选不到滑稽的结果，对我们是没有利的。它越滑稽越证明我们有实力，越滑稽我们越有机会。猫屎咖啡和战友一起喝！喝了猫屎咖啡，新中国联邦人永不为奴，跟我走！威廉王、我们唐平妹妹来啦。是吧。为什么我们有这个自信呢？不是共产党的自信和中国梦的自信。
今天早上中东某国家王子：兄弟啊，你太了不起啦。但是拜登还是有机会的啊。我们要各方面考虑啊，我和拜登准备打个电话，你们见个面。哈哈，我说我在运动呢，别谈这话题。我说我向你保证。他说你没有一次错的，但是这一次还是很危险的，拜登可能还是有机会的。我们永远是brother，这个中东的brother是很严肃的啊。我说：brothers，记住，你兄弟Miles Guo不会错的。我要错了，我将为此付出巨大的代价，我也愿意。我说很快就会有答案的。我向你保证，我说我有绝对的实力，有把握让他赢十回都没问题。他傻眼啦，他说:你说的我信！我说我只要一条，我不想跟你打赌，如果是川普赢啦，我们的G-Coin、G-Dollar，你这个国家第一个承认，你投上个，哪怕1美金都行。说我们国家接受G-Coin作为流通货币，就中啦！明白我意思吧？兄弟姐妹们！一个国家，不用说别的啊，就哪怕坦桑尼亚、尼日利亚，举手说，G-Coin作为我国家的流通法定货币。赢啦！！！如果欧洲、美国任何一个国家，给了我们执照作为流通货币，能买G-Coin，战友们，你们会看到值多少钱！现在第一批只卖给战友，一毛钱一个！如果你们谁能有这样的货币，一毛钱一个，有多少我买多少。找着跟G-Coin一模一样的。一毛钱一个，只给G-Club的会员，只给G-TV的椅子，只给我们参与借项目的，其他一概不给，只给各农场的战友。
我告诉G-Coin的投资者，G币的投资者，咱们背后的大佬们。咱没办法，咱现在自己又没账号，又没有信用卡，只能找大佬啊。是吧，这就没办法，这就是要付出的代价。心不甘、情不愿，但没办法。所以说有时候人啊，我特别容易理解。当一个被迫别无选择的，必须享受被强奸的时候，实在是很痛苦。那我现在必须得这么选择。你又没有账号，你又没有信用卡。你说我想有钱，我钱放哪里去啊？我比林郑月娥还惨，林郑月娥还有个账号把钱拿家去啦。我上哪儿拿啊，我没有啊。所以说，必须依靠大佬。但人家这些大佬现在也都明白。G-Coin、G-Dollar 就是我们这个农场系统，G系列、G-Fashion系统，就让它值多少钱。未来值多少钱，那比特币值1万7、 2万，你说我们值多少钱？我们有14亿中国人，还有美元，G-Dollar配套。还有黄金本位，你说我们能值多少钱？
兄弟姐妹们，未来啊，你七哥可以接受个人，到时候啊，等我灭完共以后，接受个人的邀请，我将游山玩水，遍访全世界的战友。接受战友们的邀请到你们那去做做客，让我喝点儿猫屎咖啡啊，什么猪屎咖啡啊，鸟屎咖啡什么的。另外兄弟姐妹们，现在国内整个生产系统，广东的所谓的生产厂，绝对超过50%是崩塌和外移的，想再回来可能性绝对没有，我说过台积电一定会完蛋的，我说过包头商行一定会破产的。都兑现了吧，我说过年底的病毒一定大爆发，来了吧，我希望我说打台湾千万大家希望这是假的，我希望我别说对了，打台湾的结果是什么？共产党完了，亲爱的兄弟姐妹们，国内的同胞们，你们的人民币真的连冥纸都不如。港币，它啥都不是，国内的房子除了你住之外，还有香港的房子，它一毛不值，绝对把大中华打回到石器时代。我说的大中华包括:整个大陆、台湾、澳门、香港，你别以为新加坡就得利了，新加坡更加一塌糊涂的糟糕，在亚洲就是印度和日本受利。这次俄罗斯不和中共一起行动已经证明，俄罗斯，咱们的战友说的很好，他说他现在明显的感受俄罗斯普京的家族和团队和中共的沟通。你的红灯又亮来。啥情况这是？被黑客了吧？有战友说咱相机被黑客，我的天呐。明显的感受到俄罗斯这些军方和经济方对中共的不信任，和勾兑当中他们发现对中共越来越不看好了，就是想骗钱。
相机过热，电池没电了，你咋比我聪明啊，咱插着电呢，好不好战友们，咱别这样好不好。七哥比徐志摩帅，徐志摩的很多照片不知道你们看过没有?徐志摩的真实的照片，你到剑桥大学有很多他的…，档案馆有很多，真实中的徐志摩，咱没见过他，咱就别扯他了，你别扯着徐志摩灵魂回来了，收拾咱咋办呀？可别老说了，你惹恼了他和林徽因俩都来了。但是我确实觉得徐志摩很有才，我最喜欢中国的建筑，我觉得林徽因，林徽因我太喜欢了，梁思成绝对是建筑业现代的一个大师级的，但是悲哀、绝对的悲哀、悲剧，太可怜了，相信共产党走进火葬场。他关键他走进火葬场也不让他走，把他折磨死呀，折磨着不让你死，只折磨不让死更可怕。中国人的那个帅呀，理解呀，就是小白脸呀，嫩葱葱的像鸡蛋清似的，七哥超不喜欢。我觉得这就是中国男人的问题，留辫子留时间太长了。
啥情况啊这是，那啥情况，我老觉得，那地方太性感了，忽闪忽闪的。70多万，天哪，香港小子，相机电量不足。战友，你们记住，要断了我就不回来了啊。
兄弟姐妹们，这是为什么咱有这个信息非常重要，就是我们这跟我们各方的情报对出来以后，就说：俄罗斯对中国的经济和对中国的政治做出了判断，对中国的军方做出了判断，对美国做出了综合判断。共产党是干嘛？它是一叶障目也好，井底之蛙也好，它是像那个愚蠢的骡子一样，这样去看。俄罗斯是站在世界上，人家是独立的，人家是独立的看世界形势，看你中共的经济，看你共产党的内部政治，看你的整个社会，然后再看美国大选。这回这个俄罗斯这个决定你会发现，普京这个人绝对是大的政治玩家，这回会在俄罗斯会威望极高。还有你能看得出来，天然气、石油。大家一定要记住，石油的价格一定会回来的，会回到50美金到100美金去，一定会的！只是时间的问题。当美国的液燃气；当这个整个的欧洲还有中东的石油价格上来的时候，也就是说生产恢复的时候；也就是病毒这个事情一个大恢复的时候，石油会暴涨，天然气会暴涨。
俄罗斯和因为川普总统第二届，俄罗斯和美国关系一定会恢复。这就是川普，人家你看这个普京玩得大，一定会彻底恢复。俄罗斯恢复以后，天然气、石油到欧洲的供应，包括对中共的供应，然后中东国家的石油、天然气的起来，俄罗斯会恢复一个大的春天。普京想不当都不行，普京：“我不当了”，“不行阿，我求求你了，你必须当。”这就是普京。就从这一点上看，普京不去挑战美国，不去挑战欧洲，只玩到就是试一试，得到好处就退，心中绝对承认美国是老大。然后糊弄中共点钱，然后就把自己那点石油天然气卖个高价钱，提前拿到预付款。只有俄罗斯做到了，拿到了上万亿的预付款。中国两个4000多亿的合同，买天然气买油，结果石油天然气大跌，人类的石油天然气跌到十几块钱的时候，中共还付八十几块钱，只有俄罗斯人做到了，牛不牛！只要川普总统连任，俄罗斯这个国家天然气石油一定会强大，而且欧洲没有选择一定跟它好，中东是怕俄罗斯的，中东人不一定怕美国但绝对怕俄罗斯。共产党到中东去靠啥，靠蓝金黄，中东人跟你玩的就是利益，根本不去尊重你老共，玩的是你市场。
所以说共产党是把中国最值钱的市场卖了个最低的价格，在最关键时候买了最贵的石油、最贵的天然气让全中国人民买单。等到下个4年，就会看到，石油天然气是共产党多么大的失败、多么无知！代价全是中国人付的，中国人可怜、可悲、可恨呐！还爱共产党。你会看到中国共产党它挑战美国，到一带一路，2025，2035，2049计划，他将给中国人带入到地狱的边缘！欧洲人，中东人，俄罗斯人，整个东南亚人，看到中国人真的是都恨你，甚至亚洲脸孔到西方世界来都受到了歧视。因为接下来病毒的事情会彻底改变全世界的政治游戏，和改变能源的游戏。接下来能源，石油，天然气会越来越值钱不会越来越便宜，会越来越贵，不会越来越便宜。我刚刚告诉我们合作的基金，我说大量的存油存汽。
然后人类上不可能再有所谓的这个纸币的时代，一定是虚拟金融，虚拟货币的时代。像比特币一定会消失的，因为他就两千一百万个嘛，他只要造假他就完了。那些玩家最后会被真正的，像我们带有主权属性，有大量的使用者的，不是炒作者的，所有人给淘汰。然后美国会大量的开放虚拟货币。我相信川普总统上来，我们让他干的就两件事，其他我们都不感兴趣，第一个承认新中国联邦，第二个承认我们的G-Coin，G-Dollar，拜拜了。川普总统，你在白宫玩你四年，我们新中国联邦不跟你玩别的，就两样，支持你，就要你两个代价，啥也不要。我们希望永远不去打扰你，就两件事，按照美国法律，你应该给我们回报，承认新中国联邦，承认我们的G-Coin，G-Dollar，中了。
所以说大家记住，这回俄罗斯这事可不是小事，大家可别开玩笑。未来的四年，俄罗斯在欧洲的经济利益、俄罗斯的经济、军事的强大，俄罗斯远离中共，甚至说和中国彻底断交，而且俄罗斯在中共打台湾的事上，不但不帮中共打台湾，可能在某种程度上，希望中共死在台湾。但是最可怜的，有超过50%的可能性，台湾很快真的有大难在身。台湾的同胞你们多保重吧，我们会尽全力，但是确实最糟糕的蔡英文，这回给川普总统的这个，给拜登玩的这一下子，给台湾带入了万劫不复的地狱，咱走着看，无论是政治、军事、安全、经济上都将付出台湾人你不想付出的代价，你走着看。
这一通电话，给了共产党绝对的信心，是拜登当总统也打你，不是拜登当总统也打你，因为不是拜登当总统，川普不支持你，是拜登当总统，他听习近平的。你说台湾，我都不知道这一招她有多愚蠢。她打完电话以后，咱国内的某个中将跟我说，从未见过台湾有如此愚蠢之政客。他心里面是绝对支持台湾的，他说文贵你怎么看，我说这个太危险了，我说拜登当选，肯定打你，因为拜登一定听中共的，听习的；拜登不当选，川普当选，那肯定打你，因为川普不支持你。他说呀，文贵呀，你的政治智慧太高了。这有点夸咱了，这有点不要脸了，不过我相信这是真的。
蔡不是没有脑子，她根本就是一个低的，low的一个政治投机者，她根本不了解台湾。台湾那个孤岛文化，这次付出了大的代价。彭佩奥不是大骂，川普总统也大骂，皮特纳瓦罗都是F，骂死了，火大了。台湾同胞但凡有脑子想一想，我文贵说的对不对，拜登赢了肯定揍你，不可能的，因为他听你的还是听习的，当然听习的了，这不猪脑子么。拜登不赢，你完啦，更打你。因为川普绝对不帮你！你这不是愚蠢吗？！怎么都是输！啊，这太可怕，太可怕了！
可以呀，可以的，没问题呀。可以的，素殊老妹。所以说，兄弟姐妹们，这个世界经济，世界经济，世界军事，世界地理、政治，啊，这个太有意思了。啊，这个中东的咱们这个王子说：“我愿意把我的这个石油的几个板块现在可以跟你们签合同。” 我不想干投机的事儿！我要干投机，机会多了。投机来的钱，永远是投机的钱。这是为什么战友们GTV要投资，G-coin叫投资，G-club叫利益。咱不玩投机，老天在上看着呢，我们诚心诚意的、老老实实的投资，她老天不会让我们赔钱。你老想投机，那一定是天天过在危机之中。你投机了，你就应该活在危机之中，甚至让你失去一切。台湾的蔡英文就是政治投机，她现在将面临巨大的危机。
共产党想干掉美国，这是疯狂。疯狂必然带来疯狂的代价！现在俄罗斯现在玩儿大了，你看着吧。所以说，兄弟姐妹们，你看现在这个整个大选，宾夕法尼亚，干啥？否了你！记住啊，一个州不承认你，这个总统大选就结束了，就到参议院、众议院选去了，国会选去了，就是一切就结束了！一个州不承认你，国会选去。或者确定一个选举是假的，推翻！就开始选举人票。州的选举人票，一州一个。一州一个，百分之百川普赢！啊，这又赢了，到国会去，川普百分之百赢！想啥呢？！那些全人类上，还有共产党养了所谓的社科院，九十九的人给习建议，听说写了个报告，从目前的法律，和实际，和民愿，和民生数据得出结果：拜登肯定当选。最后，习说，可以！中了！最后发现，一分析，哎呀，现在可能有危机，说拜登可能要获得豁免，退出。习不愿意了，（说）赶快，发声明，（是吧）恭喜他，不要退！各种渠道，那能是你影响的吗？！
美国这个国家的法律系统就是共产党的死区，它绝不相信美国人的法律系统能给一个大选一个公正的结果，这是共产党最大死区；第二，它认为，antifa也好，和美国大选，会让美国内乱，然后美国管不了，这又是一个死区。美国人对法律的尊重和理解，这是它真的是不懂的，这就像流氓黑社会不懂得警察守法一样；第三个死区，它以为这次美国大选折腾完，美国的经济会崩盘，这又是一个死区。因为它根本不敢相信，美国在这种问题上，修复能力、恢复能力，恰恰是一个机会。这又是一个死区，最后一个死区是哪呀？第四个死区，它认为所有的美国人，被收买以后就乖乖的听你的话，这不是美国人的性格！只能让他最后绝地反击，更加的强 ！这就是美国人离婚的时候很决绝，很冷淡。你到全世界政治家，你问怎么看待美国人，说美国人是冷血动物，很冷血，翻脸不认人。对！但这个国家不是，或者这个国家就是翻脸不认人，恰恰是她的实力。这就是美国的伟大!你不要去喜欢美国人，你也不是天天谈恋爱。你需要一个无情的、但公正的、不可征服的国家！这才是你需要的！共产党完全搞错了，社科院，还有全世界，那些欧洲国家那些王八蛋政客，绝对判断错了！你看那个美国，各议员，好几个议员跟我说什么？他说，Miles ，我是民主党议员，我誓死将捍卫这场选举的真相。你听着这帮人，真不是那些中国欺民贼，在海外天天瞪眼说瞎话的这帮王八蛋。人家是发至内心的，就美国人说真话。昨天上午给我发语音说，Miles，我是民主党的参议员，我将誓死捍卫这场选举的真相！某个媒体大佬给我说，Miles，我不管他们怎么做，我将誓死捍卫这个选举的真相。这就是中国人最要学的，在关键时刻，不投机，不妥协，信奉上天信奉真相！
所以说很多人都不懂，滑稽的还不到稽的时候呢。明尼苏达没有多米尼，全假的。现在连支付贿赂的支票根儿都出来了。你还没到军方呢，还没到CIA、FBI呢，还没到法律部门呢。大家慢慢看吧，大家这个心脏别太软。哎呀，我受不了啦！哎呀，坏消息又来了。当坏消息接踵而来的时候，就是最好的大消息来的时候。当一个一个小的好消息来的时候，你等着吧，一定是个坏消息要来的时候。这是我真的是文贵从小到大的，我的对人生的理解，就这么简单！你人生在世，一星期总有一两天你感到啥都不顺，上厕所都尿马桶上，一不小心就尿自己裤子上。真的是这样子的，不开玩笑。开车门儿都夹手，坐车上都碰头，啥都不顺，吃啥啥不行，拿个杯子掉地上摔了，一不小心把杯子碰砸了，总有一两天状态不好，头懵懵的。但就有那么两三天，你干啥啥好，走道儿低头捡钱，一抬头掉个苹果，啊，一接电话全是好消息，什么事儿都有结果，都顺得很，这就叫人生！人生是无常的，但是当你一个个的小坏事儿经过以后，就有大好事儿要来。当一个个好消息来的时候，一定有个大灾难等着你。
所以你看看川普总统，我现在只告诉大家一个，啊，两个局他还没开呢。第一局司法之局没开，第二局情报局没开。啊，这俩局开了才热闹。俺就不说啦。兄弟姐妹们，现在11点44了啊，我要去吃饭了，开会了。一起为全世界人民，全美国人民获得公正的选举，誓死捍卫的选举真相，台湾同胞，香港同胞，西藏同胞，十四亿中国同胞，新中国联邦人祈福！
阿弥陀佛！阿弥陀佛！战友们！国内的亚洲的战友，祝你们赶快有个好梦！西方的这个，咱们美东的和西部时区的，和欧洲时区的战友们，希望今天有个很好的周末！唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1315/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1315/</guid>
      <description>内容梗概:
这么快都9月1号了，兄弟姐妹们啊，刚冲完凉啊，锻炼完健完身，开了6个视频会了已经，你看，所以说，啥都不耽误，结果昨天的歌声啊，我看很多战友反应啊，各种反应都有啊，很感谢啊。谢谢你们的帮助，还有人做成视频，你这太早了，你等着这个唐平妹妹做出来，对吧，结果我把做出来的视频，我就问这个你们七嫂啊，我说这个我要，你们吃饭了没有啊？我问她，thank you，我说你们吃饭了没有啊？然后呢，我儿子我儿子就马上反应啊。爸你不是要给我发那个歌吗？这小兔崽子知道他爹干啥，啊我说怎么说发歌啊，那你就盼我吐是不是，我说好现在这就给你们发个歌。叭（拟声词）我的给发过去了。发过去(&amp;hellip;&amp;hellip;.)反应是! 我们家笨笨和snow听到这歌之后啊，狂咬啊。沧海一声笑，笨笨跟snow就狂叫？，我们笨笨，snow就狂叫，这家伙就知道这是老板老板的声音，老板的声音，太搞笑。一般笨笨跟snow都是有鬼的时候才叫，一般它不叫。然后战友说让他爹听了，他爹说100%的五音不全，这位战友这是亲爹说的话，因为跟你说的是真话，这是亲爹绝对亲爹，说的是真话，一般不说真话，但是昨天喊的很高兴，我本来今天想给你们拿着设备当面录一段。录完感觉不一样。知道吗，战友们你们都要学着录，真好玩，这就是科技，每个人都可以当歌手，这个多棒，G翻身，G翻身，G翻身，G翻身。你说昨天那歌唱的我的天那，对国内共产党比较刺激。头两天一个好莱坞的咱哥们说，miles，你的杀伤力太大了，你的take down cpp在我们那块，每个人都传 take down ccp，全都疯了take down ccp，到处都是。然后他跟那个 larry king很熟，我今早还跟路德先生和科学家还说，那个larry king，你知道，他那个事被揭发出来之后，跟俄罗斯那个黑文贵的事，是他儿子的闺女，还是俩儿子我忘了，全部在一个月以内就死了，你们知道这事吗？亲爱的战友们，你说这路德先生不干正事，老关注那黄色故事，老重磅，这个在美国影响特别大，说伤害郭文贵的人真没好下场，俩孩子，咱不希望啊。larry king完了现在，到哪去没人搭理了就，惨的一塌糊涂，就不在这细说了，你说这晚节不保啊，你说你干这事干嘛？朗姆戴维斯的事大了去了，你等路德，看路德访谈，路德已经掌握了重磅，重磅，看路德访谈吧，接下来重戏早着呢，没人说明白的事，早着呢，早着呢，这事大了去了。
另外一个香港和台湾将有重大进展。刚才咱们秘密翻译组一大早发给我就昨天那个中央电视台北京CCTV那个做的纪录片《蓬佩奥》把蓬佩奥骂惨了，然后加这个字幕太重要了，发到欧洲发到美国去，每个人都是愤怒的秘密，这就秘密翻译组的力量，所以要抓住这个中国的敏感的东西，赶快翻译过来放到gnews，gtv。然后发给我，我发给这些，你们是没有任何机会发给那些人的啊，然后呢，再一个就是你看这个朗姆 戴维斯，larry king的事情没人说重点没人说这是有问题的，一定尽快翻译中文让国内人看到啊，昨天我直播完以后看信息啊。中国就是现在最大的老板之一，大家都知道是谁，。。。。重大麻烦的啊，他女友携他跟他生的这个私生女，然后说， 郭叔叔啊，我们支持你爆料革命，不要把我们跟他们放一起，然后。我提出来，能不能让我们投资5个million啊，500万G翻身，500万G翻身股票是多少钱呢？大概是50块钱50块钱，500万5000万是500块钱。500块钱，我说No，不可以，这是不可以的，很多战友都在包括那个60个退股的那椅子的，60个退股的啊，gtv给你退回去了，你可以跟Sara也可以跟木兰联系，有些已经给你继续下去投资了，有些。
要转到Gclub，你要转到G币，你还是要转到这个GFashion股，你都去跟Sara跟木兰联系好不好？拜托了啊，一个也不能落下你们，一个也不能拿下啊，昨天的歌声是唱的太差了，五音不全，没音那叫，全靠脸皮厚，但是我努力啊，为你而唱啊，希望兄弟姐妹们不要把文贵的这丢人再传播了，停停吧，别再传了，那录完我是英雄，专业人士弄完再唱好吧，一切都是刚刚开始，谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1283/</guid>
      <description>内容梗概:
玛莎女士：Hello,大家好！先预热一下，我看看怎么样。大家好！好久没有来直播了，有点紧张，哈哈哈…现在人上的好快啊，没关系，我现在不知道怎么给你们管理，很久很久没有来直播，特别特别抱歉！我们现在开始可能忙了这段时间之后，忙完借贷的事情之后，我就可能跟大家多一些直播多一些交流。希望到时候大家多来，多来捧场，我们在等七哥。我现在已经生疏了，很久没用，好尴尬。我要怎么邀请七哥哪？天哪，七哥怎么不在我这里啊？你们等等啊，让我先淡定一下啊，好紧张啊，我怎么找不到七哥哪？我找不到七哥，完了…完了..我找不到七哥，完了，哎..好奇怪呀！找到了。
Hello！大家好！欢迎来到我的直播间，然后今天有点小紧张啊，然后今天我看七哥是站着直播还是坐着直播，如果是站着我就站着直播，如果七哥坐着，我还是站着，先试一试，我看一会儿会不会被黑掉被断掉，（打电话：七哥好了吗？如果可以连线的时候，我就打给你啊）在这里我跟大家说一下，关于借贷的事情，声音怎么样？听到吗？亲爱的兄弟姐妹们，声音怎么样？我在这里喊一声，就是关于借贷的事情，因为我们俄罗斯喜马拉雅农场已经成功了，然后你们别的喜马拉雅农场战友有需要帮忙的，相信我玛莎，想从我这边走的，然后你跟你的农场的负责人说一声，叫他们给你一个编号，然后来找我，我来帮你们好不好？谢谢！你们有问题想问七哥的吗？我是没有很多问题问七哥的，因为每天每天看着七哥的直播，他要做什么，我们都是跟着去的，我们有很多家人也是有很多问题想问七哥的，我们有机会问七哥，问题的机会都是给战友的，我看看七哥什么时候让我连线他啊，我们都在等七哥，我先邀请一下七哥，我先邀请一下七哥，看是否能成功，哎..好奇怪啊，
郭文贵先生：玛莎好！俄罗斯的战友们好！所有的战友们好！
玛莎女士：七哥好！七哥好！我代表俄罗斯喜马拉雅农场表示欢迎七哥！然后七哥很抱歉，我今天还是没有摘下我的面具，我把我的神秘保持的最后，七哥曾经说：让我把我这个神秘的面纱保持到最后，所以我就没有摘掉了，抱歉了七哥这次！
郭文贵先生：没问题，尊重所有战友的所有的选择，现在是两个黑色蝙蝠大侠啊，好..
玛莎女士：特别开心，特别开心，而且我是特别紧张
郭文贵先生：非常高兴上玛莎妹妹的节目，答应你好长时间，一直没上非常抱歉！今天来了，七哥不会失言的，答应的事情一定要做到。
玛莎女士：是的，是的，特别感谢七哥！然后我们的连线也确实是多灾多难，这一次终于成功了。然后我们农场的战友特别开心，这一次七哥能跟我连线直播，然后我们的战友给了我很多问题，反而我的问题就没有给到七哥了，我的问题给战友霸占了，这次我也担心占用太多时间，因为七哥的时间都是非常宝贵的，也是无价的。然后我再说一遍，就是七哥曾经很多电视台，很多大媒体都想采访七哥，但是七哥都拒绝了，但是我很荣幸这次能跟七哥连线，非常开心，然后也是非常非常为我们农场的战友感到骄傲，邀请到七哥这次跟我们连线，现在面前还是很成功的，我很担心一会儿会被黑掉，然后七哥我们就进入主题吧，
郭文贵先生：好！谢谢！请！
玛莎女士：因为我们今天有好几个问题，但是就挑最重要的、挑大家最喜欢的，七哥曾经说过灭共最重要，只要把共产党灭了，投资什么都好说。所以从这个灭共的问题我就知道，七哥是第一个开创爆料革命的，七哥也是第一个把中国人和中共分开的，七哥也是第一个提出1949特别国债的问题，还有提出取消香港特殊贸易地位，提出华为就是PLA，然后也提出了查封盗国贼在海外的资产，更是提出了把中共国踢出了联合国，等等..这一桩桩事情、一件件的事情，就让我们看到七哥现在的人脉、跟实力、跟人力，让我们一幕幕的都在看到。所以说我们想问七哥，七哥现在灭共你是第几招儿？谢谢！
郭文贵先生：谢谢玛莎妹妹！玛莎妹妹是在寒冷的地球的北方，靠近北极的地方，给我们爆料革命开出了一个温暖的这么一朵四季的鲜花、永恒的鲜花，让我们感觉到北极不缺爆料革命，北极有战友。所以说填补了巨大的空白，尤其可以看出来，在寒冷的北极和靠近中国的俄罗斯——1700万平方公里，人类最大的土地上面，灭共有多难？到那去以后，当年我到（一个不知道的地名），当时我去一个朋友家吃饭，喝多了，老朋友了。我说当年在黑河跟你见面，一干酒你就哭啊，然后在那唱我听不懂的歌。我说：“当时你说被我们害了，共产党、共产主义是我们给你们送来的。然后说我们现在是报应啊！自食其果。现在我想问你，为啥你们到现在俄罗斯把共产主义剔除那么长时间了，你们咋还没强大呢？反而中国越来越强大。”
你知道他当时给我说了句话，他说：“ Miles，你不要高兴太早了，你们的强大将付出你、你这个民族将付出，你无法承受的代价。”他说俄罗斯把这个共产主义送到了你们这个国家，他说你有没有想过呀？俄罗斯把共产主义给踢出了俄罗斯，你们有没有能力和勇气把共产主义踢出你们中国去？
哎！当时我一楞，你知道嘛！他说你看到过我的痛苦、我的贫寒，你看到我现在是某个某个领导最最相信的人。我现在富可敌国了，我有最好的游艇，我还有小潜水艇玩，我有一个山脉。但是miles，你是我最好的中国朋友，我希望你有一天不要沦落到我那一年的时候，1984年你看到了我的悲酸的样子。
所以今天我和你连线一开始，你知道嘛！玛莎，我特别要感谢就你这个女孩子，在一个寒冷的北方、1700万平方公里的地方，一个到处连大白熊都不敢惹的这么一个土地上，靠战斗民族。那么你能站出来，你敢举手站着，甭说带口罩，你把胸罩带在脸上都行，没问题。你的安全最重要，因为你的勇气已足以让我们所有战友保持尊敬。
我们要问一问所有战友，谁能像玛莎一样，在过去三年来，在俄罗斯举手支持爆料革命。这就是我要感谢你的，还要感谢所有在俄罗斯这时候站出的战友，因为太不容易了。
所以跟俄罗斯的连线，回答你刚才问题之前，我们必须要问自己，我那么多年看着共产党。我去俄罗斯，我特别不喜欢莫斯科，我喜欢圣彼得堡。圣彼得堡有它的神秘和它的文化、它的建筑和它的地域，而且我从那每次都飞土耳其，我飞土耳其以后就感觉这是完全不同的世界。那么近的地方，靠近死海的地方，但是绝对不是一个地方。俄罗斯有它绝对的文化和优势，俄罗斯有它绝对的优势，绝对不是一般的优势。而且世界上我说过，在欧洲最豪华的私人飞机、最大的飞机，甚至说私人飞机的升级版是由俄罗斯人代理的。这么看很腐败，百分之六七十豪华飞机是他们的，全世界最豪华的游艇几乎百分之七八十甚至80%以上，第一个创造者都是俄罗斯人。然后你看人家的私人飞机、私人游艇的时候，你就觉得中国人土到已经不能再土了，就不行了。然后在莫斯科我最爱去的餐厅，不是中国餐厅，是在海德公园一个俄罗斯餐厅、俄罗斯餐厅。你说我们中国人，俄罗斯吃中国餐，我吃俄罗斯餐去。
那么另外一个就俄罗斯的建筑，你看过俄罗斯建筑以后，你就觉得很多国家就没建筑了。俄罗斯的那个建筑，特别是沙皇时代那种建筑，那你没法想的。然后你看俄罗斯生产大东西，小东西它不行。什么武器、核武器，什么大炮、大楼都相当宏伟，那种沙俄、那种帝国的感觉了不起。但是生产内裤、牛仔裤，它不行了。中国人当年在苏联最惨的时候，咱拿牛仔裤换他坦克、换他直升飞机、换他钢铁，把他欺负惨了。弄点假面包到那去忽悠忽悠他，拎着一篮子面包换他、换一辆拉达车回来。说到这的时候，我就告诉玛莎，在俄罗斯这个地方，如果能成为人物，你就可以横行世界。如果在俄罗斯，你敢站起来，你就可以把全世界踩在脚下。
美国折腾那么多年、一两百年，他把俄罗斯怎么着了？从来没把俄罗斯怎么着。既没有影响俄罗斯的精神，也没有掐断俄罗斯的文化，甚至连俄罗斯武器的发展也没有。你以为苏联、前苏联，一说我把前苏联灭了。大家想想你美国不灭，苏联本身就会把它给灭了，不是美国把苏联灭了。我、那个拉塞尔我跟他一次在桌上，我说你别给我吹牛，确实你很重要，咱战友也跟着这个灭共当中，可别骗自己。我到俄罗斯去，很多人都跟我说，俄罗斯人喝完酒说，这美国人把我们灭了。我说你真觉得美国把你灭了吗？不是美国把你灭了，是共产主义把你灭了。你就是美国不灭他，他那个十几亿、几十亿美元的GDP，撑着一个巨大的准备好战争的机器。就像你玛莎今天，你平常过日子，你过好着呢！你看你长得、穿的什么都是世界最好的，人家都羡慕你。但是你准备好跟郭文贵掐架，说我要给你、启动你50个官司，我要遍布世界给郭文贵掐架去。那你、咱分分钟穷了不行。你找郭文贵在干嘛呀！你找鸡腿潘，还能掐得过，找我你掐得过吗？是不是！这就是最简单的道理。就当时苏联准备战争国家机器，他不可能长远下去。所以美国人有时候也挺爱吹牛的，你知道吧！哎！我把共产主义干掉了，说的苏联干掉了，我说你扯蛋，吹牛、自慰一下可以。
共产党到了中国以后，那我现在我问共产党，我问我们这些中国人。咱一下，刚才你说了几个问题？为啥苏联能把共产主义踢出到中国去，咱能把共产主义踢出到其他国家吗？你踢不出去。你能给踢出中国吗？你踢不出去。你说白了，你能脱离共产主义的统治吗？你有这种吗？你没有。我说是前苏联解放了自己，没有人打败他，是自己把自己打败了，这是一个。
另外一个，我觉得刚才回答你的问题，其中一个核心，我到底有多少实力？咱爆料革命到底多少实力？我可以这么说，如果说前苏联的历史，让中国人还不觉醒的话，那就是中国人要付出血的代价。那就是今天我们所有在中国国内的同胞们，所面临着被共产党强奸、蹂躏、洗脑、被绑架，就是今天这结果。因为中国人没有几个了解苏联的历史，没有中国人愿意面对到底共产主义是什么东西？实力的核心，绝不是说你能制造出什么？实力的核心是你对历史、对真相、对信仰的追求，还有一个综合的能力。其中就包括认知，这个认知太重要了。玛莎，当我跟你在俄罗斯的连线的时候，哎呦！我胸潮澎湃呀！我这是、因为我对俄罗斯这个国家、这个历史，还有我曾经的经历，我是很有感触的。
刚才你说那些事情，它不能是偶然的。你偶然一次，你叫碰巧了，瞎猫碰死耗子。那你不能老碰到死耗子啊！这不可能。那耗子就是太善良了，就往你这死猫上碰。那就是耗子太善良了，不是你死猫太聪明了。现在我们还没有看到那么多善良的耗子，老往死猫上碰。基本上我们目前所干的事情，爆料革命经历这几年，我再在这说一遍，真的是没有人能感受到。昨天那个SARA跟我通电话，又哭的一塌糊涂，她从来也没给我说。昨天给我说，我们谈其他战友的时候。她知道我们很多G-News的战友被抓了，有的战友被吊起来反绑着几天，这孩子都快给废了。所以最近G-News的这个流量极速下降了百分之四十。那么她感触的说：“七哥，太多伟大的战友为此付出了。”这个感受，玛莎你还没有。因为你有了，你不会这样问我问题的。因为当你真正知道的时候，现在中国人就是前苏联，在觉醒的时刻，觉醒的这些人民加在一起的力量，你看得见，你看不见的，是无法用语言来形容的。
我今天被你问的这些问题，我要归功于就是两条，第一个共产主义大势已去，就像前苏联，它怎么都得死。美国不灭他，它自己都把自己灭了。怎么灭？真不是咱的，归功于咱们。说咱推动了一切。咱先向外吹牛，不可能。第二个就是中国人的良知，中国人的觉醒，中国人的反抗，我一说这后背都起鸡皮疙瘩。我感觉到了，而且我们爆料革命把大家连在一起了，包括你玛莎，包括你玛莎背后的俄罗斯所有的战友。就是有这样的人，才成就了你刚才所说的一个又一个的传奇。当然了，在没有胜利前，我们怎么说都行。只有胜利了，这才能成为伟大的传奇。没胜利，这都成笑话，希望我们继续下去。回答你的问题。没有战友，我文贵狗屁不是，你我啥都不是。谢谢玛莎！
玛莎女士：谢谢七哥，没有七哥的人脉和实力，爆料革命也不可能完成的这么好现在。然后七哥接着这个问题，我想即兴提一个问题啊！那七哥刚刚说了共产主义，那在俄罗斯这个共产主义国家，那我们除了游行之外，就是还有什么好的方法，更有力的去传播真相，谢谢七哥，七哥有什么好的建议。
郭文贵先生：谢谢玛莎，我给你建议你干不了啊，我给你弄个核导弹，你弄不来啊。当然了，核导弹给咱，咱也弄不了，没用的，核导弹给咱一点用都没有。因为中国人啊，咱一想就是武力的，是不是？事实上今天的世界已经不是武力了。核导弹你改变不了一个人的思维，是吧。甚至核导弹连一个社交媒体的力量大都没有。你能杀掉一个城市，你能杀掉整个地球嘛？人都灭完了，是吧。
那么今天在俄罗斯的时候，尤为让大家、让我们爆料革命战友深思一个问题。即使你拥有最大的核武库，你不能改变人们对你国家的看法。俄罗斯跟中国和中共比，俄罗斯脱离了共产主义，把共产主义给踢出去了，拿屁给嘣到中国去了。俄罗斯伟大了吗?没伟大。俄罗斯得到别人的尊重了吗？没有。俄罗斯更有了所谓的民族优势了吗？没有。二战的时候你知道俄罗斯有多少人口吗？你知道吗，玛莎？
玛莎:不知道，我只知道现在。
郭文贵先生：现在多少？
玛莎：现在1.4亿。
郭文贵先生：俄罗斯在二战的时候，1932-1942年，俄罗斯1.1亿人口到1.05亿人口。现在的俄罗斯还是1.4亿人口，人类成长了多少倍啊。就俄罗斯的人口是负增长的。俄罗斯疾病率，特别是生出孩子的残疾，疾病，夭折，是世界上排前几名的。因为酗酒啊，健康啊，文化啊。俄罗斯人在欧洲最豪华的私人飞机、最豪华的游艇是他们的。可俄罗斯国家的财富在全世界排名多少？它才1.6万亿的GDP，一个1.4亿人口的国家，平均GDP一万块钱。不过它的是真的，不像中共国一万是假的，它的是真的，它是一个广东的GDP。你要打仗，你拿你的一万亿谁跟你打啊？耗都把你给耗死啦。就像美国当年说干掉苏联，就像它在外围，推掉柏林墙是因为内部的强烈反抗，然后经济上不给供给。
那么今天的俄罗斯你再回到当年你最强大的核武器，你吓唬住谁了？谁吓唬不住。武力绝对不可能让你强大，一个民族的综合社会的经济的发展、信仰、人们的健康、家庭的幸福和和谐是你这个民族强大的唯一原因。俄罗斯已经给了我们答案啦，这就是为什么说新中国联邦说，中国人要给西方和世界有一个长期的，千年的和平协议。前苏联就给了你答案，穷兵黩武的，你能强大吗？今天你看看我们的加速师和王岐山搞的化学武器，生化武器。然后搞三蹦子直升飞机，是吧。南海岛，还有冒烟的航空母舰，对不对啊。还有四个自信，是吧。还有战狼，哇塞，已经要上月球上打去了，地球都不够打啦。它就没想到你经济支撑的了你吗?你老百姓的信仰，老百姓的健康体质，GDP撑得住你吗？全人类扭过身去，你在哪呢，哥们？先让你玩一会儿。你自己把自己都玩晕啦，是不是？就那假功夫，练着练着，像太极似的，自己把自己转晕了，自己要躺地上，人家不会跟你打了，是吧。所以说，从苏联今天，我们能看到整个西方，整个美国，我们大家要知道一个东西，新中国联邦一定要想到伟大的前苏联和今天所谓的强大的共产主义给我们带来威胁的本质是什么。
另外一个我要跟战友们说的很关键的一句话，玛莎你一定要相信，我们所要做的事情，最核心就是要唤醒民心，这比核武器力量大。我们现在战友们要做啥在俄罗斯，你能做啥？你就在俄罗斯，你站着，火点着，越大越好，那就是成功。上街不行你就别上街，是不是。农场不能干，咱先不干，是吧。保存你的实力，尽可能的唤醒更多同胞，凝聚更多的战友。关键你得安全，你得活着。然后你走这条路的时候你肯定它有相对的风险，一点风险都没有那不可能。上个厕所，蹲个马桶，你还可能站不起来，还尿自己一腿呢，对不对啊？这事经常发生，我不相信啊，是不是，那你说啥风险没有啊？那你说我不上厕所了，尿我自己一腿，那不可能啊，是不是。这就是我觉得俄罗斯也好，哪也好，战友们有个起码的风险承受能力。然后尽可能的保护战友，然后尽可能的不要让自己冒承担不了的风险。
但是蹲在马桶上，尿自己一腿的事，这事是避免不了的，受点儿危险，受点儿恐吓，失点小钱，这也是避免不了的。关键是你不能把这当买卖，你要做这个买卖，你说我要把这个农场当成大买卖了。玛莎，你去看去吧，那早晚有一天会出大事。因为这个代价你付不起。不要以为今天给你钱的时候你觉得幸福，人家往回拿钱的时候，两种可能。第一个，你是我的敌人。第二个，你是我的恩人。特别我们中国人这些年，要么是我的恩人，要么就我敌人，就没有中间派。投资它本来就有风险，投资不成了各种原因。中国人不行，投资不成了，你就骗我了。投资成了，投资成了我应该的啊，我做的决定啊，是吧，我的决定啊。对了，是我的决定；错了，是你骗我了。
所以说农场各种做事的时候要想到各种风险。再次回答你，把你尽可能的战友凝聚在一起，做好所有你应该承受风险的准备，但是不要有抱怨。一切决定在你自己，没人拿枪顶着你，没有人说拿面包糊弄你，你也没有人给你吃什么人尸丸，一切决定在自己的心。但是俄罗斯这个国家有你们就很伟大，有你们就很成功，有你们就很好，谢谢，玛莎。
玛莎女士：马上谢谢七哥，这么高的评价。七哥，我特别感兴趣的就是现在关于G-Club。因为很多战友给我留言，就是说关于G-Club，七哥，能否在这里跟大家讲解一下，就是接下来G-Club要上线的事情，谢谢七哥。
郭文贵先生：G-Club，我觉得很多战友都在关心，还真不仅仅是你，你太多的战友关心啦。我昨天晚上3:00的时候跟其他国家的一个战友有连线。就是在他那里也成了G-Club公司。他去政府的时候，政府官员竟然跟他说了半天，GTV、G-Club、G-Fashion。咱这个战友特聪明，咱这位绅士哥们说，说你说的我都不知道，我只想在这里成立我自己的G-Club。这个人就说，你跟那个是不是有关系啊，能不能让我也投一点，我不想要任何回报，我就想能买G-Fashion。他已经了解到，这个国家的这个人已经了解到，我们其中一个设计师，而这个设计师是好莱坞什么什么大人物设计师。可以说是全世界最年轻的，新一代的设计师，最有影响力的。咱这战友特别惊讶，郭先生为啥他都知道，我都不知道。我说，因为这个人肯定是懂Fashion的。那么这个故事告诉我们什么？有些人买G-Club，就是想买到我穿的设计。比如说玛莎，我就看到这个，就喜欢这个设计了。
比如说今年我们G-Fashion设计好的那个紧身裤，就是健美裤，又回来啦。二三十年前，小孩的时候穿的那个健美裤，现在又回来啦。这个款，比如说我们的设计师，叫Ban，他设计的，啊，确实漂亮！他这种设计里面主要是带有这种现代感。那么人家来买G-Club就是奔着设计来的。那么有的人，他就觉得我是个投资，那么现在咱G-Club简单的，用三句话来定义，什么叫G-Club？第一句话，G-Club可以让你现在所有的战友都有机会，承受得了的价格，享受一个艺术，世界上最高端服装现代物质艺术，千万记住不是工艺。我再说过，爱马仕，loro piana那些东西都是工业产品，它是成批量的生产，它不是唯一的。它是高端产品，它不是艺术。这个咱造的Fashion，每个设计师东西就这一样，就咱有，它叫艺术，唯一性才叫艺术嘛！是你可以承受的价格，一辈子来享受服装行为和物质艺术这么一个通道；第二，G-Club可能将成为你一生当中，能得到整个没有共产党的新中国——咱们叫新中国联邦，还有G系列和人类上一个最大一个国家的政治变化之后的一张门票。因为你说G-Club会员，我们要是新中国联邦，咱不管政权，到时候搞什么活动的时候，我是G-Club会员，你肯定优先坐前边去，是吧？新中国联邦在俄罗斯搞了一个大音乐会，咱们的G-Club肯定坐前排，然后受到最好的待遇，是吧？也可能你在G-Fashion上完市，上市前不能给股份，上市后我们肯定说，“哎…G-Club什么什么的优先”，都有可能。所以G-Club将是一个通往没有共产党、还有G系列、新中国联邦的一张永恒的门票，你能得到特殊的照顾，这是第二。第三个，我觉得是对我来讲最有意义的，G-Club可能是你和中国人、战友们，跟西方的文明、法治、安全和现代的社会、金融领域第一次握手，这张握手的一把钥匙，握手美国法治、握手西方文明社会、经济社会，进入到这个社会的金融系统，而且是永恒的受保护。除非这个世界没了，我不相信任何人能把你这把钥匙拿走。给了战友一把握手西方金融、经济、未来和法治文明社会的一把钥匙。我就这三点，回答你。
所以说大家知道，完全是大家的决定。但有一条具体的，在G-Fashion百分之五十的终身的优惠这是必须的。还有未来可能，就现在完全没法保证，未来可能——比如说跟酒店集团签约了，他接受我们的条约和价格，全世界旅游，那你终身就享受这个合约；那可能跟哪个船公司签了这个船，享受这个船的价格飞机愿意跟我们签约的，有优惠价。所有的，我们希望把G-Club打造成一个什么？新中国联邦的，说白了新中国联邦的政治局，就是我们新中国联邦认证过的政治局。政治上、意识上、经济上啥都是一样的，那政治局委员我们大家都付了钱了，也都被大家认可了，走到全世界就得得到新中国联邦的政治局待遇。那当然所有的G-Fashion、新中国联邦有关的未来任何，只要是美国法律允许的都应该得到，优先得到。那比如说我们原来尝试买5万美元，给你一万美元的G-Fashion，这绝对不可以的。我在这声明，绝对不可以。美国法律只要你沾上股票，立马给你上股票去了，你就不能超过2000人了，这麻烦了，是吧？所以现在我再重申下，这是不可能的。所有我今天说的话，以前说的话，都当放屁，你们看那个白皮书，那个白皮书是律师昨天、前天、大前天，每天都五、六个小时在开会，这白皮书每个字斟来斟去，人家律师说你千万不能说股，也不能说票，更不能说股票。但是未来G-Fashion股票要上市的时候，我们的G-Fashion不要做私募，有可能直接就公开非上市，就公开非上市。我不上市，但我公开募资金了，不受人数限制了，那我第一个发给G-Club会员，第二就是我们的法治基金捐款者，那你谁也管不着。这是法律嘛，正在做。但不管你如何，就像我文贵永远不会忘掉法治基金最早的捐款者，所有的、只要法律允许，我不会忘掉他们；第二个，G-Club是我们新中国联邦政治局委员的会员，所以说政治委员名额都是有限制的，那不能都是政治局委员，那要那么多政治局委员干吗呀？是吧？第一批买、第二批买、第三批买，一定未来是不一样的，我只能先跟你说到这儿，希望玛莎妹妹满意。天啊，我的玛莎妹妹你太疯狂了，三十二万啊。哎哟…我的娘咧。
玛莎战友： 谢谢七哥。然后七哥我想问一下，就是七哥之前说过的，前两次视频七哥说过G-Club会员前一万名，是不是？前一万名是有没有限制在五万美元的会员里面呢？还是任何额度都可以？之前一万名。
郭文贵先生：任何额度都可以，妹妹。这个前一万名，我们结果大家想的是，因为我不能公开这个律师建议，你不能给人家说，我一万名啥、二万名啥，知道吧？但是大家应该知道的是，任何情况下你说我买一万的，最低是一万的你就买一万嘛，你一万的你就终身享受优惠是百分之十，那么五万的是百分之五十，你就自己定，完全没有。它就五个级别，一直都存在的。但是未来，比如今天玛莎买了五万，今天买的和在一万名以后你买的，那未来比如说，玛莎以后在俄罗斯举行音乐会的时候，那肯定是第一个，现在玛莎买的这个五万和一万名以后的，那你得排在一万名以后去，一定。就像我们建立法治基金系统，我们跟SARA正在建的系统一样，就你捐一次款还是捐一百次款，当然不一样了。你说我现在需要帮助，一发现跳出来，他捐了一百次了。捐了一百次是在第一天开始捐的，捐了一千万，还是你捐一百次你捐了一万，数额又不一样，那当然得有前有后了，是吧？所以G-Club你第一天买和第二天买，第二天下午买，它都不一样的，比你早一分的、比你早一天的，然后五万和四万、三万的，一定是不一样的。那么我们现在是开始啊，大概预计我觉得三个月以内，达到一万名是肯定的。三个月以后肯定很快要达到十万名，我们很快大概一年吧，我们达到200万名。所以说还有一个，玛莎要记住的是，为啥本来我想今天给你个惊喜，结果昨天晚上律师、俄罗斯的律师说，你千万不要在这会儿弄，弄完以后玛莎就会在俄罗斯被绑架一千回。
本来我想说什么呢？我在其他国家成立的G-Club，也想在俄罗斯成立一个，什么概念呢？就是不可能一个，比如美国某个G-Club，它承受不了一百万、两百万，那把美国人都吓死了。你说在香港买一个高尔夫会员，两百万、一千万，你等十年，中国人很接受。你说马会，你拿着两百万、三百万等个五、六年，六、七年，还是给你面子的。在美国一个卡是多少钱？五百块钱、一千块钱是大钱了，五万美元美国人吓死了，是吧！那有几个会员，一弄几万人、几千人，吓懵了。那么怎么办？咱们现在的策略是，加拿大咱买过一万；日本买过了一万；澳大利亚买上一万，澳大利亚现在木兰妹妹那会儿已经四个G-Club，木兰妹妹已经注册完了。加拿大咱们的战友，跟老江没关系啊，跟你们所有的没关系，神秘的战友——谁都不知道，这个战友这会儿已经成立了四家G-Club，是吧。那一个地方接一万呗，那我承认就行呗，对不对？你只要卖了，比如说玛莎俄罗斯，玛莎买点会员卡，那我享受同等待遇不就完了吗，这样的话全世界能接几百万。
你知道玛莎，我的概念是要多少吗？我相信九千二百万党员里边，大概一千万人来买咱的G-Club。他买了G-Club有两件事，第一个，他加入新中国联邦的政治局，未来被清算的可能性就基本上没了，只要他不是罪大恶极，像王岐山一样。第二个最大的可能是什么？他有这个东西，到哪儿申请政治庇护是吧，“你看我买了G-Club，我在这儿消费，我没辙呀”，是吧？关键这个钱，它是金融信用，共产党没了的时候，你这个钱到哪儿花去？你哪能花啊？玛莎你要想到这个G-Club，你问我问题的时候，你要想想最大的核心是什么？它是进入西方金融领域的一把金钥匙。一，我们未来有银行，我们有虚拟货币，我们还有稳定货币G-Dollar、G-Coin、信用卡。未来G-Mall里边什么都可以卖的，那个G-Mall里边所有能卖的，除了法律禁止的，都可以买的，全人类没有，就咱一家有。现在连英国都在立法，昨天他们英国的跟我说，英国的立法允许虚拟货币。英国最保守的国家，然后跟我说了半天，我说你根本就没长脑子，人类已经互联网化了、全都用手机了，谁还老兜里放一大把钱到处去花钱，这不是神经病吗？从过去的纸币变成了信用卡，现在信用卡，到哪拿信用卡简直成了虐待了，你知道吗？信用卡什么信用啊、额度啊，想尽办法来剥削你。这帮王八蛋吃人不吐骨头的，大家恨死信用卡了，所以微信、阿里巴巴成功了，手机支付。
全人类的金融系统是从西方开始的，但是一定在西方结束。现在中国已告诉你答案了。一个不到3万亿美元的互联网市场，能生产出12万亿美元的互联网的GDP。一个人类上的GDP的发源地，全西方整个世界28亿人的地方，硅谷和全美国6万亿互联网市场，他才不到10万亿美元，你玩啥呢？就是因为中国的微信支付和阿里巴巴钱包。那么我们未来的G-Club、还有G-Coin、G-Dollar是什么Libra，就那个什么Facebook、还有所有的，是它们的和，是它的和。因为英国、美国必须面对互联网，人类从过去的传统金到纸币，从纸币到信用卡，现在必须要面对就是虚拟货币——就是网络货币，这我们是第一茬啊。那你的G-Club是干啥的啊？战友们！花钱难、买东西难、保存难、使用难，你这个东西更重要的问题是，不管用哪个卡它只给你限制在某种范围，它太恐怖了！为啥我们有G-Mall，为啥我们有G-Fashion，为啥全人类只有我们聪明，搞一个G-Coin、还有一个G-Dollar，G-Dollar我可以连接美元，我可以连接俄罗斯元，我连接非洲钱都可以。我玛莎有了钱，只要我第一次KYG——真实身份验证完之后，我横通全世界呀！为啥这个网络？什么意思？网络版怎么退出？网络版又回来了。所以说，玛莎 这是个多大的事啊？你想想。这个G-Club，我回答你刚才的问题，一万和五万都是一样的尽职调查、一样的待遇。但是因为钱数多少，未来你得到的回报那是不一样的，进来的时间越早越好，汇报完毕！我咋一见你就兴奋哪，玛莎！你是不是脱衣服让大家看看哪？不是那天人家Peace，我说人家Peace。“哎七哥，我是脱聊的创始人”“我说那好，你脱吧。”女士优先吧，女士优先吧，你要先脱。
玛莎女士：战友想看七哥脱，不想看玛莎脱，所以七哥脱是最好。
郭文贵先生：谁说的？谁说的？不愿看玛莎脱，人家都爱看，今天好多人说是看玛莎脱不脱。
玛莎女士：然后七哥，我刚才听到您说G-Fashion跟G-Mall的事情，因为我之前通过七哥每日视频就是说：G-Fashion是大品牌入驻的，进入G-Fashion是有门槛的，然后不是说每个人能进入G-Fashion里面开店，是不是？然后G-Mall就是说将来像阿里巴巴那些，很多人可以在里面开店，你只要有G-Club的会员，就有可能优先在那个G-Mall里面开店，是不是这么一个含义？G-Mall跟G-Fashion是完全不一样的。
郭文贵先生：我再重申一遍，你说的大部分是对的，但有几个方面不对，G-Fashion、G-Club只要我是会员了，你就待遇根据白皮书终生享受，终生享受啊，那么这是一个。那么G-Mall是什么情况呢？G-Mall是我是G-Club会员，但我肯定是已经受到你的认证了，我也是你的会员，我KYC也都做了，那我想开个店，你开店不一定，中国人想都要大吗？我就卖一样东西，叫不叫店？我叫玛莎，我啥也不卖就卖玛莎的帽子，那你也叫一个店。我是一个百年历史帽子工厂，那我就卖百年历史吗？就是包括我们家里面我女儿，我女儿这孩子就是从小不买名牌，我女儿都买的都是淘宝的东西在国内，在国外也是她买的亚马逊的，都是最便宜的网上，她不用的东西，也是拿着手机给卖了。我太太给我做的这个乐高有两个，这个太大了没地方放，然后她妈说：“这咋办？”她说：“我给你卖了，妈行不行？”然后人家上手机就给卖了，还卖了6万美金，还把钱还给她妈。还给卖了，我女儿就是，然后她妈的有好几件衣服，号码大了。她说：“妈，我帮你卖了”，卖完之后，她说：“妈，我帮你捐了！”这就是亚马逊的好处。你知道吗？那么现在我希望咱们G-Mall是啥概念？我们所有的战友都可以通过这个平台，把自己认为应该卖的东西卖出去，除了法律不允许的。你象我郭文贵想卖身，那肯定把我抓起来，不能卖身，是吧？除了不能卖身，啥都可以卖。有的战友说我脱合法，那我就脱呗，是不是，脱到合法为止，搞募捐、给那个慈善机构、救济孩子啊。就是除法律不允许的、黑名单的，我们都可以做。但是我要告诉大家的是，他不一样在哪里？G-Mall未来他可以G-Coin、G-Dollar消费，人类目前还没有一个大的商务网站能做到这一点。所以你看到虚拟货币他每天上上下下，像你玛莎这样聪明的俄罗斯女孩，你就根据时差，我就打一个时差我能挣天大的钱，那是肯定的。那未来几十亿、几百亿、几千亿，虚拟货币我买多买少，一会涨一会降。那你玛莎进了G-Mall，看上一爱马仕包，我掌握规律了，中午一万虚拟货币，一万G币，可能到下午跌下来，那我就等着你跌下来，我啪给你买了。因为G-Mall跟G-Fashion要承受这风险哪！因为他是一天的波动滚动，那你就抓住这个时差，这就赚大钱了。它是一个金融天才、交易，而且稳定币、虚拟币，而且有一个巨大的会员市场。你想想看聪明的人有多大的机会，所以我想把G-Mall和G-Fashion变成一个聪明者的发财平台，和聪明者的金融平台。再一个就创造把人类上的金时代、纸币时代、信用卡时代，也就是去中心化、变成虚拟稳定币时代，这就是我们想的！谢谢！
玛莎女士：太棒了！
郭文贵先生：不得不说，妹妹，七哥绝对是天才！你不夸我，我自己夸一夸，就我这船上来的几个大佬，那都是最牛的包括高盛的，他们到现在每个人都傻眼。就是你这个设计，我看到文可也讲、江财神也讲，很多战友解释。他们没有解释到，这个东西是谁也挡不住的，共产党什么黑我们、不想让银行开户啊，它愚蠢的跟猪似的，你根本挡不住，这是郭文贵智慧的结晶。你咋挡得住啊？你想想现在高盛他最大的，高盛把钱当爹的，它怎么把你共产党当爹呀？高盛的一堆人现在说：“Miles，我这跟你合作，那跟你合作。”它认钱，钱是爹，你说我们战友能不能做到，它做不到！
还有一个玛莎你没想到G-Club会员， G-Club会员到一万、十万、一百万的时候，是什么概念？是什么概念哪？一人花一块钱就是一百万，一人花十块钱就是一千万，任何一个品牌。玛莎你到那店里面去，你开了一个玛莎店，大家喜欢你，我只买一样东西，玛莎老娘今天只做了一双鞋，老娘做了一个白熊牌什么东西，我只卖十块钱。10%的人买，一百万美元，你啥概念玛莎！只要你不骗人，只要你是真实、你有能力、你有价值，就是你就可以拥有全世界呀。就象战友上大街抗议去，你站在大使馆前，全世界都知道了，因为有爆料革命，因为有新中国联邦，因为有G-TV！你过去把嗓子喊哑了，谁知道你呀？最多大纪元、法轮功、咱们的姐妹们来给你爆一爆，轮得着你吗？没有你说话，你玛莎一讲，脱也没人看你脱。脱你天天在你家脱，谁看啊？大家谁也没看见，是吧？但是你现在脱，全世界都知道了，那还了得吗？这就是平台的作用，这就是网络时代。共产党愚蠢的猪根本不懂，还在关上门自己搞擀面杖经济，傻死了！虚拟经济他竟然立数码法，不让老百姓玩数码经济，我自己玩。有这不要脸的吗？像两个小孩玩泡泡，哎！我发现你们都想玩，立马全村的孩子不能玩，我自己玩泡泡。他就没想到，你没有观众了，你把那个泥能摔的多大？摔个山出来，它根本没价值。
所有现在的金融和货币、所有全世界游戏必须有互动，必须是大家互相的。你这共产党它不要脸，它自己玩、它当洗钱工具了，所谓共产党的虚拟货币都会成为全世界最大的笑话。而我们是什么？捧场的战友、G-Club会员、全世界看中国唯一的一个平台，G-Tv有多牛？G-News有多牛？接下来我们的G-Message有多牛？接下来我们上美国在线网的——上亿的家庭在线网，还要上卫星。然后你说G-Club、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion、G-Mall，你说你共产党你能把所有美国都威胁一遍？“只要你跟郭文贵合作我就把你黑瘫！只要你黑我就把你黑瘫！”你这个国家你在帮啥？我们跑一圈你在后面咻咻咻……放一堆枪，我再跑一圈你再哒哒哒……，结果让全世界看“哎？这个王八蛋不是好东西啊，共产党，人家干嘛你了？人在我家跑，跑一圈你就后面拿枪射人家！”人家最后干嘛啊？说：“孙子，把你灭了吧！”最后群起把它灭了。现在爆料革命不就是这样吗？咱在那块跑两步它就在后面“哎！”哒哒哒……，结果什么？你黑郭文贵、你造谣郭文贵，然后呢你威胁郭文贵、你抢郭文贵的钱、威胁他家人、你把他老娘给气死、你把他员工给抓了、你把他资产给抢走了，这全世界都看见了！是吧？反正它越走，咱越跑，跑的时候它在后面哒哒哒……小坏蛋！最后大家发现凡是郭文贵的后面举着枪伤害郭文贵的全是坏蛋，哎！现在发现黑郭文贵的不仅是共产党，还是共产党的走狗，还有华尔街的走狗，还有欺民贼。
所以全世界都在看着你，我们在舞台中央。所有大家分辨很清楚，下面的观众看明白了，“这是坏蛋，这是好人！好人就是爆料革命！新中国联邦！这是坏蛋共产党！哎！这个共产党的也是坏蛋！”现在全世界“这个王八蛋还放病毒了唉！哎！这个姓闫的科学家是个英雄哎！这是个天使”，哪有舞台剧没有天使的？天使！还又出了几个美国队长，谁呀？郝海东、叶钊颖——世界冠军！完全符合世界好莱坞大片的感觉，超级英雄出来了，救世英雄叶钊颖出来了，还是一男一女俩人还挽着手、还谈恋爱。然后闫博士不是舍身炸碉堡了，舍身救世界了！咱们下面战友“好啊！”在下面鼓掌。咱们这个氛围已经造成了共产党就是在舞台上那个坏蛋，它尖鼻子，是吧？像那个黑鹰一样勾勾着到处使坏放毒的，它不就是人人喊打了嘛。那么这些人，你想想在你们给我们鼓掌的时候，坏人被消灭的时候，你想想我们改变了什么？整个剧中、整个剧情就我们是赢家，因为我们是正义的。G-Club、G-Fashion、G-Mall就是让正义的、有良知的、要未来的人连接到一起，这就是我们的未来。谢谢！
玛莎女士：太棒了！谢谢七哥。然后我再问一下七哥，G-Mall 跟G-Fashion的物流是不是我们自己的平台做？
郭文贵先生：物流啊？没有，物流是完全是第三方。你看物流、包装，然后全是第三方，现在你看……，我今天给你爆个小料啊。我一说唱歌啊，我太太老说，她说：“你啥都可以，你千万别唱歌，你这一唱歌比揍我都难受。”我儿子和我女儿也给我开玩笑：“爸爸，啥都可以，千万别唱歌。”昨天晚上我就突然高兴的就不行了，我就唱起来了
玛莎女士：哎呀！唱一个！唱一个，七哥！
郭文贵先生：我唱完以后突然发现，哎呦！我这唱歌的潜力还是很大的！很大的啊！唱的还不错嘛！但我自己就录下来了啊，我录下来一听，哎呦我的妈呀！我说千万别放出去，放出去我估计战友们都回家哭去了。那么为啥我那么开心啊？昨天晚上就是，一个咱们的合作者——世界上最大的平台。我给你讲个例子啊，这是SCABAL啊，看这是SCABAL啊。
玛莎女士：啊！这个，我用过他的西装面料。
郭文贵先生：他的面料，我给你讲，你看他的面料就这一种，就这个衣服就是我穿的那种灰色的料子做的就是缎面的，这个大概在2万美元吧.你看，就那天我让你看那个，你看这是所有的他的……，你看VICUNA我那天让你看那个，是吧？这都在2万美元和20万美元之间。你看到的这是两个，另外一个就是Loro Piana ，大家都知道是这个，羊毛做的是吧？所谓驼绒，驼绒，那么这个品牌Loro Piana 那是过去从来不可能跟别人，跟你加工不了，不可能的，你看，你看你像这个，就是Diamond这个，那都是不可能的是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫下集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1241/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：这是华为搞的鬼吧，哈哈！
郭文贵先生：回来了吗？ 回来啦！
大卫先生：sorry七哥，回来了，继续七哥。
郭文贵先生：刚才可能是你那信号有问题，咱们G-TV现在对信号要求太高，但是咱们更新版之后就会更好，还在成熟阶段。我接着跟你说刚才那个话题，兄弟。就是咱们整个喜庄园，你说能做什么？咱们战友能做什么？我就刚才说，你最近做的所有的海报，包括视频、包括你的直播节目，兄弟！不要小看了，这不是开玩笑的，这个真不是开玩笑的。他是真有杀伤力！不是假有杀伤力，因为外国人很在乎这个问题。就是他发现有人跟随你；有人支持你；有人和你说的是一样的话。他很在乎。再一个很特别，你看有些海报你做的，非常的漂亮。是咱那么多战友，当然不是你一个人做的，战友们做的，这为什么咱需要不同的地区有喜庄园的领导啊？他不可能是没有领导，没有领导不行。另外大家统一的目标、统一的标准，然后大家联合起来行动。这个力量是巨大的，非常非常的感谢。
现在我回答你，你说要做什么？我认为无非是两点。现在一定改变战法了兄弟，这咱不能老像以前咱干三年都一样，你不能这样。共产党也每天都在变化。咱对付这个最大的邪恶组织，那么也不能像以前老靠直播，这个招已经不行了。你看我最近都调整战略了。最近千万千万记住咱这以美灭共和全球联合灭共，他现在不是在美国西方政府开花，恰恰的是美国和西方政府被共产党“蓝金黄”，和这些金融大佬们的勾兑。西方是资本主义啊！你看班农每次直播一到商务时间，“我们是资本主义，我们到商务时间。”他们不觉得这个丢人，是吧？外国政客拿你钱，只要是合法，我不觉得丢人。
所以现在全球灭共，是什么？严格讲是从西方的底层社会开始的。那么怎么能影响到这些王八蛋的政治官员政府啊？咱得把民意给煽起来。你民意煽起来，你光靠咱G-TV咱根本太渺小了，G-TV，在西方世界影响太渺小了。还有一个，我们现在绝对要清楚这一点，我们爆料革命跟共产党的力量比，那简直像大海中的一滴水一样。这为啥刚才我在大海，我每天都在想，这大海不是说上天给了我一个大海，水就老在这了、源源不尽。它是每次下雨造成的海的存在，不下雨啥都没了。我们的战友，它就是每天都下的雨，才能保证大海的存在。所以说我们现在战略要改变，想尽办法英文推、德语推，各在国的国家语言，大量的社交媒体Facebook、Twitter、YouTube，还有Instagram，因为年轻人用Instagram，中老年人用Twitter，然后YouTube也是中老年人，Facebook是中年人以上，人家Instagram是年轻人的。就是我们要在全世界的媒体上，大量发不同语言的视频和信息。
核心观念，现在大家别老讲共产党的故事。大家说实在话，没多少人听这故事，今天全美国、全世界多简单的一句话，我都说了三年了，西方第一次说“咱能不能向共产党要个真相啊？”是不是？这第一个。第二个，家是你安全的、温馨的、诞生子孙的、延续后代的港湾，现在成了你的监狱了。能不能不要把家变成监狱，把家人解放出来。那么这个需要我们战友们制作大量的海报，发大量的推特，不要嫌烦。你看班农被称为西方媒体界之王、前无来者，他对媒体的操纵前无来者，绝对是媒体之王。我问他，你的媒体秘诀是什么？就三招：Wash！一遍一遍的说，就说我想说的话，一遍一遍说，你看每次这个战斗室一遍一遍说，大部分老百姓是无知的，是不懂的；第二个： Repeat！我一再重复、重复、再重复，一直讲，Wash！Repeat！把你过去的那个给洗掉，把我们的东西Repeat；第三招：Point！Point！Point！就是我一直说这个重点，我不能每次一换一个焦点，每次换一个焦点，然后Fox，Point，Point，Point！
我们现在知道了，那我们现在干掉共产党就是什么？现在就一个核心，其它都不用讲：冠状病毒！冠状病毒！冠状病毒！就是冠状病毒！CCP lies，American die. CCP lies，Police die. 然后呢？“你要，你要安全吗？你要家人吗？那你干灭共吧！”然后就“叭叭叭叭”一直讲。这样就把班农战斗室的节目，把咱们好的——像你们那儿、咱们G-TV好的直播的节目，统统给发出去。这是目前最最有效、最能做到的！这是目前第一个我建议。
第二个建议我觉得什么呢？各地农场一定要联合起来，特别像英国这块，一定要联合起来！联合的力量太大了！你看长岛哥，就到华盛顿“啪”一个游行！这个游行你可千万别小看了！它给了白宫、给了官员每天在内部政治斗争，它有、它有说法：“你看到没有？中国人都不愿意！中国人，在美国的中国人跑这儿来说：CCP lies，American die，他（们）是美国人呐！”我们那有一个女孩儿是这个DC区的，接受采访的时候那英文讲得又好，“啪啪啪”一讲。哎呀，听说川普总统很在乎啊！
所以说现在，我们要向西方政客们，牺牲掉自己的利益，不要被背后的黑恶势力和“蓝金黄”控制。那我们就要在所有的语言、英文世界里边儿，要形成民意才能达到我们（目标）（就像）你刚才开始说的，形成了政府、军方、民意、媒体集体灭共，才能达到那目的，现在还没到那时候。这是我希望的，大家团结起来、联合起来，各地联合、全球联合，然后占领所有的媒体，多发国际性的信息、准确的信息，就是冠状病毒。我们就要赢！这是我的建议，兄弟谢谢！
大卫先生：谢谢七哥，战友们也听到了，咱们有农场的战友和战鹰团的战友，咱们文宣工作尤其是各种英文、小语种我们积极转发，不要懈怠，不要气馁。然后七哥我还有一个问题问您，是跟咱们G生态投资有关的。就是我们下一步您也知道要出台G-Club、G-Fashion，就是很多战友呢还是在这方面，举个例子，我们后面出来的G-Club、G-Fashion推广的时候会不会存在和战友们前面G-TV投资产生一种竞争？就是在这个生态体系内。或者您有什么新的更新的想法怎么去落地，就是在各个农场。七哥您觉得能讲的部分可以跟战友们分享一下，因为战友们对这个还是挺感兴趣的。
郭文贵先生：绝对不存在这个问题啊，兄弟啊！我觉得现在我们是解决这个问题呢，我们需要这个两个阶段。就是G-TV是让大家学会投资、了解投资，了解这个投资的真正的基本的事实和程序。我给你说了，就是大家战友们最后这个投资要填的那个认购书啊，就那三份英文合同。你要填那三份合同，怎么打勾，这14条你哪个打勾，哪个不打勾；然后你把这东西怎么用手机、怎么拍了照，你发给谁；然后你怎么把它寄回到这个地址去；然后寄完地址以后你得告诉我“寄完了”。你就要保持等待着，这个WhatsApp有沟通。你要想到你的每句话、每个字，它都是法律的证据，然后这个时候签完你汇款，你要把汇款的票据发过去，发得清清楚楚。汇款一定要跟你那个合同、认购书，这三份要对得上。对得上以后，你发完了、钱汇完了，三份（文件）签完了，原件寄回了，你就开始等着了。是吧？
但是在这个过程当中，由于战友不懂，“我怎么签呐？我打不打勾啊？我是签三份么？我签不签中文啊？哎哟，我汇款了，我是委托汇款了，然后我分三次汇款了，那我要不要都寄给你啊？”你想想这个东西，它把原来一个正常的一共九份的答案，变成了九十份、九百份。那由于你九百份它诞生了结果不是浪费了说九百份和九十份、一百倍，不是这个概念。人家的工作量可能是一个裂变性的。这就把大家很多事儿给耽误了。
这就是为啥到现在大家全都爆炸了，咱们光那个纸质的合同大概现在在二楼全都摆满了，因为很多人两三次再发的。就是了解投资的程序很关键。那么G-TV就是G-TV本身的私募，这一次只有三个人投诉，整个只有三个人。一个是Jims——跟你好的那个女的，现在绝对是共产党，还好你提前向我预警了，我很小心啊。我现在玩了一阵子“知蒋干用蒋干”的故事，这个兄弟咱们也考验考验咱们兄弟的感情了吧？不会有任何人能分离了我们，是不是？这绝对是背后老大、背后老大之一。
大卫先生：您要不出手，老弟我就被灭了！
郭文贵先生：呵呵被灭了，那绝对把你强奸了，被轮奸了，被轮奸了。所以说这都是缺爹党的一部分，包括她就不超过三个人。但是我们的投诉99%来自哪里？全来自于VOG，VOG全来自于Sara那里，傻了！这是为什么我们主动要求SEC，我们主动要求检察官，“你来调查我们，给我发Subpoena。”为什么？他可以把我们G-TV所有投资人的利益保护好。因为你不去搞清楚，他老共那块的人哗哗哗的就是一直给你投诉，那你不是等着最坏的时间到来吗？最坏的就是罚咱们，就是浪费咱大家的时间嘛。那我还不如早点把这事搞明白了。这不对我们下一步你刚才说的G-Club、G-Fashion，它不是很关键吗？让战友们知道你做错了事情，你将拖累多少人，还有一个你自己将被害。所以说VOG现在里面存在着啥问题？老弟一定要告诉战友们，就是说VOG的战友投完以后，Sara由于人多她没办法给人家回复。有的人不真的是共产党，他真的是慌了，“我给你汇钱了，你也不给我回复，那我就……”他就慌了，“我被骗了。”旁边的欺民贼、缺爹党——你看看那个火鸡龚要找爹，急赤白咧的要找爹，这帮杂碎就开始造谣了。还有那个没毛儿的豆豆是吧，也开始在那胡说八道了。它就起到了一个助燃作用，哎！就有真的战友就开始……真战友没有任何伤害就要找人问，这就影响咱的形象了，你懂我意思了吧？
说到这的时候我就要告诉你，为啥各农场要负起责任？什么概念？战友们你们一定要记住，任何战友、任何国家的战友，你可以选择你喜欢的农场。比如说我在英国的，我就不喜欢大卫，那我就到美东去找长岛哥；那我加拿大的我就不喜欢老江，我就去找长岛哥、我就去找大卫，那我就找大卫去。这个是没有任何限制的、地域限制的，你跟谁都行。但是前提是你必须得跟一个农场，咱们没办法我们一个一个的跟你面对，这真做不到这个，那我们就进入了一个大麻烦时期。所以说战友们你第一条，下一步的G-Club、还是说老股的问题，我就不细说了啊，还是说G-Fashion、还是说下一步的G-Coin、G-Dollar，你得有一个农场，你得跟，你总得跟一个农场。就是你汇款的时候，你一定要在下面要写清楚“我是什么农场的，我跟什么农场签了合同。”然后呢你必须尊重你和你那个农场的合约，这是第一。你比如说现在大卫这块，咱现在有一个内部的老股的小转让是吧？唯一领导长岛哥，谁都没有啊！唯一领导长岛哥，我再重申一遍唯一的长岛哥，长岛哥和全世界的农场联系。谁也不能掺和任何事，一切决策是长岛哥。那么长岛哥跟你大卫联系、跟法国小皮匠联系、跟意大利地山谦谦联系、跟我们俄罗斯的玛莎联系是吧？澳大利亚的安红、木兰联系，对不对？不管老江啊、还是卡丽熙啊各国都可以。但是你这件事你要跟他的。
这有三个关系大家不要搞错了啊，所有的战友你必须先和你跟随的农场签了一个合约。这个合约里面的细节我就不说了啊，你是要付管理费的、你是要有分成的。农场之间跟你战友之间是一个服务性的合同，农场借到你的钱了，他又借给了我们的公司了是吧？我跟你有个借贷合同，也就是可转债——说白了叫可转债合同，明白我意思吗兄弟？说白了叫可转债，我跟你可转债合同。那我只对谁负责？我只对你英国的大卫——就是英国喜农场的合同，我对你负责，我对美东农场、我对加拿大、澳大利亚、地山谦谦、小皮匠、俄罗斯的玛莎，还有德国战友也好，日本的Peace也好，我们对他负责去。这个是我们跟你之间绝对是法律上没有任何关系的。但是昨天我们开会担心万一我们战友比如碰到了“缺爹党”——鸡腿潘和驴脸这号的，骗战友钱跑了咋办呐，是不是？咱都有法律合同，你的钱并不汇给当地的农场，你签完合同以后，农场里明确告诉你，“你所有借给我的钱——可转债贷款，我将指定你汇到我指定的账号。”
大卫先生：对对对。
郭文贵先生：诶，那就就把钱汇到指定的账号。现在我们最起码准备了一千个账号，之前准备了八百个，我说不行，起码准备一千个以上。最起码在50个国家有账号。我告诉大家，我跟共产党玩游击战，兄弟知道吧，咱跟它玩游击战，你懂了吧。孙子共产党，我就不相信你能玩过我们了，这个全世界你都说了算？我就不相信诶，这帮孙子。所以说大卫你跟大家签的时候，签完以后有一条，我和你签的是商务合同。比如说每年6%的利息，那3%就留在我农场啦，另外3%是给你个人啦。另外你盈利的一部分，多少留在农场，多少是你的啦。因为我承担了责任，我给你管理，我就要收这个费用。然后咱各地农场不就有钱了嘛，各地农场不就强大了嘛。那你干啥呀，大卫兄弟我想问你呀？你凭啥收战友的钱啊？你凭啥收那么大的钱？你凭啥未来一下就控制了几亿、几十亿啦？
很简单，你要做到以下4件事。第一条，你要有你的法律顾问，你要对这个签署的合同每件事要负法律责任，你要看好文件。我跟战友一对一的沟通，借你钱，我借你钱、我负啥责任，你有啥义务，你有啥责任，我是跟你签的。第二，随时保证这个合同24小时内能找到你。你别像Sara似的，人家战友给完钱后找不到人啦，那不就慌了嘛。那你一个大卫不行，你必须4、5个人。你看人家长岛哥，我为啥佩服人家，就人家说完以后，人家“啪”办公室准备好了，5、6个人准备好了，接电话的准备好了，回答你财务问题的准备好了，回答你法律问题的准备好了，迅速在3天内改了4稿合同。我的律师看完以后说“这是谁呀？”我说这是我们战友。“这个人跟过去不一样诶。这个人很专业。”所以说大卫兄弟你得有团队，你一个人玩不了的。谁是你的喜农场？谁是英国喜农场的跟你在一起？你得找人。24小时…你现在是个公司运作，你凭啥挣钱？你要有团队、有能力，你要负责任、给大家回答问题，这样的问题那样的问题。然后大家签了，好按照合同，你自己得耳熟能详。“我告诉你，为啥你汇指定账号，我告诉你这条是干啥的。”你自己先搞明白了。你跟长岛哥、你们先搞明白了，然后照着4、5个人，你们要先开个会，大家集体标准化的回答问题，什么什么问题怎么回答，你是要负法律责任的。然后这时候你要负责把钱放到一起以后，“啪”汇到指定账号。然后拿到这个合同，这是你现在要做的、眼前要做的事。长期做的事：接下来G-Club要卖了，G-Club卖人家任何人都不需要你们喜农场的，他可以直接买的。我建议G-Club不要通过农场买，G-Club不要通过农场买。G-Club你自己买了，1万、5万你自己买就行啦，知道吗？
但是接下来G-Club要和你们农场签合同，不是战友跟你们签了，你懂我意思吗，是我的G-Club要跟你签，大卫啊、长岛哥啊、俄罗斯啊、意大利啊、德国啊、日本啊、加拿大啊、美西美东啊、澳大利亚啊、法国啊我可以跟你签。为什么签？我因为来自于你那里的战友，他买了G-Club，未来G-Fashion是一辈子存在的，我得需要你帮我处理这样的业务。是不是我得和你签合同？我要和你签了，你说那我也得收管理费了。我授权你，这就是咱说的喜农场嘛。我要授权你，英国喜农场全权代表G-Club在这个地区的会员。
兄弟，你看这就给你授权了吧！我一给你授权，你这块那就行了。这个不是哪个战友做决定的，那对不起你不能选择，我可以来帮你选择了——我授权给谁，你帮我管理。比如他买了鞋，我没法退货了；我买了裤子给我弄错颜色了；然后我现在旅游，我订的四季酒店给我搞错房间了。那这事多了去了，那你是不是有个服务团队呀？
第二个问题，你要准备好一个G-Club授权后的经营服务团队。这就是各地农场的关于G-Club。买卡，你们谁也不通过、直接买就行了，上网直接买。买完以后就G-Club委托给各农场，我们来付钱，是吧！那不是战友给你付钱，那是我付钱，G-Club、G-Fashion给你付钱，这是G-Club的事。G-Fashion呢！它跟G-Club没有法律关系，只有合作关系。G-Fashion下一步什么呢？你买了G-Club，未来你就将得到1万股的G-Fashion的股票。那么怎么得到？我先告诉大家，哎呦！现在这个秘密还真不能说，律师不让我说。说着、说着搂不住了。
G-Fashion现在可能上市就是1千亿，上市就是1千亿。这1千亿美元的市值，那可能未来我就授权了，比如说英国、日本、俄罗斯。那我只要给你授权了，那很多的产品，我可能直接根据上季卖的货，在俄罗斯、在日本、在意大利、在法国、在加拿大、在美西、美东，有多少买的，我可能把货直接发到你那去了。当大家下了单以后，你就直接把货发给他了。
那你要跟谁签合同？G-Fashion，叫你当地做了代理。然后谁买东西，实际上是在咱们G-Fashion网上买了以后，由你来发货了。然后就像你喜欢我这裤子，下两周才第一次打版给我吗，我说行了，开始做第一批。你将拥有这个裤子，兄弟我送给你啊！1800一条，我送你两条，多了不送给你啊！
所以说G-Fashion是不是要给你签合同？喜农场是不是要跟你签合同？给你签了，那你就代理了。那你代理的时候，这时候你就收费了，是不是盈利了？这就盈利了，这钱给谁分？就是现在所有给你下一步签那个可转债合同的，它都有份啊！它占你的股份嘛！是不是？因为这个盈利是大家分的，不是你一个人分的，是大家分。按照我们农场定的规矩，50、30、20，是吧！按照这个来平分的，那是G-Fashion的。
接下来G-TV有第二次私募了，第二次私募的时候怎么办，就不能像这回这么愚蠢啦！全世界“哗”挤过来爆棚了。下次就是直接到各地农场，你跟那块登完记，就像现在来买咱这个可转债一样。你就在那签了合同，然后你们来回答问题，你们跟他签合同。然后这块只针对几十个农场“啪”结束了。是吧！那上市的时候，上市的时候怎么办？上市的肯定是这些人优先，是吧！都是农场、各农场报个数，我们优先了，我们要多少数。那就咱这边G-TV也好、G-Fashion也好、G-Club也好，那都跟你是只对这几十个人，你们来针对下面的人。
然后我们最主要的就到G-Coin、G-Dollar上。九月份G-Coin、G-Dollar一上，一开始大家“啪啪啪”都去买。我们有战略的，可能几个月以后买，大概能到100亿美元的时候，我们就“啪”就推出来各地代理G-Coin、G-Dollar的人，那就是我们农场了。那你代理怎么办？我们要给你付钱各地的所有的维护，甚至在各地我要为你们建数据中心。因为所有G-Coin、G-Dollar核心就是货币安全，货币安全的核心就是数据库。我们现在跟各地建了好几个大的数据库，全独立的，很贵、很贵的数据库。
那么未来你说在英国，现在就在你旁边，我们就建俩数据库了，是吧！于其中某些的中下游管理，这块就交给你了。就英国管了，在法国就叫法国管了，德国叫德国管了，在日本…根据当地战友的使用量，就授权给你所有G-Coin、G-Dollar。我可以放你那比如10亿美元那G-Coin、G-Dollar，你就可以直接在你那买了。啥叫去中心化？就是把所有中心给它分散了，你找不着了。是吧！咱也打游击，这个时候形成什么？兄弟。G-TV是我们一个赚钱的平台，毋庸置疑的。它是未来的，防火墙也好、共产党没了也好，咱们就是随随便便的，youtube、谷歌、推特呀都是咱的了。然后有G-Club，到全世界旅游呀、游船呀、飞机呀、私人飞机呀、买时尚呀，这花钱的内裤、袜子全包含了，应有尽有了，就是一个亚马逊和阿里巴巴版。
第三个，除了这个之外，马上你开始有了自己的钱了——G-Coin、G-Dollor，虚拟货币、真实货币。我想拿金子我拿金子，我想拿美元我拿美元，我左手拿金子右手拿美元，全世界第一。那你想啥呢？整个这个轮回转一起的时候，“叭”形成了什么？喜马拉雅集团，上面新中国联邦。
我回答你刚才那个问题，你要干嘛？第一，你只要是给战友服务，你得有团队；第二，你得确实做到为战友服务。否则战友都投诉你的时候，那没办法。兄弟，我很爱你但是对不起，战友不接受你那我没办法了，我不能强迫战友接受你。所以你要准备好团队，从法律上、文件上、程序上和整个咱这个Ｇ系列的Ｇ王国、喜马拉雅的王国里面、新中国联邦里面，这就是你每个地区领导的角色，这不就是现在你要准备的吗？这马上就开始了。
刚刚某个地区领导人说，一切直接来、七个亿。我说，不可能的给你七个亿。他说那我们战友现在要。多少？七个亿呀，咱们最最无名的战友张嘴是七个亿，我说不可能。他说“郭先生那怎么得给我五个亿。”我说最多给你一个亿美元。他说“你也不用开账号，我帮你开账号，我就有银行，我就在我银行给你开账号，我把钱给你放这不就完了吗？”咱战友有牛的吧！
大家都很清楚，共产党嗝屁了、香港完蛋了，你往哪去？你只有来新中国联邦，只有来G-TV，你只有来G-Club。你去哪？去买冥纸？现在多少美国人都在抢？说我们找谁去？我说你等等。纯美国人，现在要找谁去？长岛哥，下一步就找路德、找Sara，这就是现在的形势。你得准备好团队，我为啥佩服长岛哥？团队、财务、法律、办公室，“叭”准备好了。你看看你那个合同，大卫兄弟，你这一辈子也不会遇到这种机会了。你把这一摊做好，任何一个农场，你们未来都是十亿、百亿的财富控制，你想啥呢？如何做好你的本分，照顾好战友的利益，让战友的财富安全，尽快地获得更多的战友应有的份额，这是现在你要做的事。说完了兄弟，谢谢！
大卫先生：最后一个问题，七哥。就是咱们很多战友关心咱们的诉讼（之前咱们投资G-TV和Ｇ币被退款的诉讼），现在就是说能不能方便跟战友们说到什么阶段了？还有就是战友们，从战略上来讲，您当时是不是就是想考虑资金出境的时候，肯定很多银行跟CCP勾兑，然后您想用诉讼这种武器来反击这些银行，那他们将来也不会再跟CCP为伍了，当时在战略上您有没有这样的考量？包括现在诉讼到什么阶段，您能讲的话就跟战友们分享一下，这是我最后一个问题，不占用您太多时间了。
郭文贵先生：谢谢兄弟！我确实得走了，他们在外面等我。现在四万五千人了，天呀！我得回答你，首先一点我们第一次就说，第一个绝对是希望把共产党，咱把它钓鱼钓到海外来，因为它在国内告不了，告不行。但这回让它到海外来了，你黑我战友、你威胁银行，富国银行、JP摩根、CB bank，完全是狼狈为奸，然后警醒了美国。彭佩奥国务卿、还有司法部长的讲话，跟我们是完全一脉相承的，那不是开玩笑的。我们让他们看到，我在你美利坚合众国，你的最大银行受到共产党的这种威胁，你把我战友钱退回去。你说什么狗王八蛋王法，你也不能在我钱打到你账上，不经本人同意你把钱打回去。打回去、你自己银行定义他为诈骗，还有这王法吗？有天理吗？那你肯定有问题，所以美国这个司法部检察官听得都傻眼了，我们给他那些战友信息，他都傻眼了，这为啥司法部长恼怒呀？你们现在给共产党磕头磕成这个样了，我老子非要跟你大干不行。FBI和partner还有整个亚洲战略，还有蓬佩奥，最后的重点司法部长他一定会用Rico法案搞你。他现在没形成力量，他这回他上来最后说我以“卑鄙”结束，老子以“卑鄙”结束。这是个很重的词，巴尔是个虔诚的天主教徒。
我们G-TV的力量是深刻的影响了美国政府，但是还没形成咱们要的那个局面，还早着呢，所以咱要持续着。那么我要告诉你诉讼到什么关系了，所有的战友你们一定要记住，我可以告诉你们，在澳大利亚、在新西兰、在英国只要你被强迫退款的，只要你有证据，你一定会赢，你千万不要放弃。这是一个你们要做的事情，一定会赢。第二个我们在做什么？我们已经全面起诉Stripe退回G-Dollar的，全面起诉CB bank、全面起诉Capital one、全面起诉富国银行，我们现在是60多个律师在工作。
我告诉你郭文贵说的话你都记住，我会让他这一辈子都后悔他来挑战我们。我一定让他知道，在法官、在最高法官面前他要出示:为啥你把战友钱退回去，是什么人投诉你？像那个James，差点把你给强奸的那个James，还好你没有被强奸了。James、还有是对Sara威胁的Wells Fargo，还有很多战友被退钱的，还有现在这个没毛的豆豆等着在那虚假缠诉。
美国这个国家是了不起的伟大包括在英国你敢打假电话，你说假信息，“他骗我钱了，我钱没了。”这一会儿你很爽，也可能给对方带来麻烦，但是后果相当严重，你一辈子都负不起。这银行全是有录音的，现在银行已经被检查官把录音全调走了。据说检察官听完录音，检察官第一句话说，这绝对不是什么被骗投诉，根本也不是什么一个正常投诉，这是完全有组织在美国发起对G-TV和对VOG的一场战争，这是一场战争。说所有这些人都要被调查，所有这些人。为什么?这不是真的，很清楚人家钱在这，人家的是合同在这，有律师最正规的律师，律师出具的最正规的文件，你瞎投什么诉?VOG是你自己愿意，VOG没有上你们家敲你们家门去，对不对?你这不都是胡扯的吗？所以说战友们要记住，这场诉讼将是一个有史以来一个惊天的大诉讼，它包含了正义，它包含了世界两个第一大经济体、第二大经济体，还有第一大流氓国家这个政府——就是共产党。
那么我们现在哪个战场开战呢?是在西方有法治的国家，所以说实在话兄弟，现在我看的是太忙了！就这又出现了一个缺爹党。大家要记住不要放弃，打官司不是今天打明天出，那是共产党派出所所长给你打官司。现在我们打官司一定要坚持、一定要团结，战友们要团结一起，共同兑钱、共同找律师，一定不要放弃。因为接下来你会看到G-TV价值值多少钱，你想想值多少钱?他把你钱给你退回去了，一块最起码乘20，然后还不包含损失，包含损失就更多了。所以这银行现在全慌了，一边使坏一边来给我们商量。今天上午某个金融界大佬top three的人打电话说：“ Miles我们可不可以和解。”“不可以和解。”我说“你见过郭文贵这辈子跟你这样的人，跟比我牛的人还能和解过吗？不可能和解。”我说你就准备好洗干净屁股，去Rick岛去吧！你把我战友的钱给我退回去了，你去洗干净屁股去Rick岛去吧。
所以记住大卫兄弟,在你的直播和所有战友的直播一定告诉战友:放弃、怀疑、不自信会让你失去你的一切——你的房子、你的未来、你的健康和你的爱，失去一切。我就是你最好的榜样。只有不放弃，只有不妥协，只有自己让自己有能力，你才能拥有你的爱、你的房子、你的未来和你的健康。世界上唯一的真理就是实力，你现在还没开始干就怀疑，人家一说，“哎哎对对，有道理。”他一说，“哎哎他有道理”。这个人叫什么爹的，你就跟他去叫爹去了，你这不是混蛋吗？这不是吗？是不是？你一定要有你自己。就像我，你说我每天遇到多少挑战吧，然后这些人看着我在船上，“郭先生，怎么我咋就见你天天处理这么多事情？”
我说你知道我是在哪长大的？我是在地狱里出来的。再坏还能坏到共产党把我抓起来、把头发剪断，放到塑料袋里面，让我呼吸吐血吗？再坏还能戴上20公斤的脚镣和手铐吗？再坏还能看到我弟弟当场一枪、打成流满地血吗？我说我每刻都在珍惜上天给我的阳光、大海、水和一切。包括现在遇到的困难，因为这个困难只能让我强大。它不可能让我任何……你能让我怎么着？你告诉我，让我郭文贵怎么着？只能让我强大。我一不骗，二不偷，三不杀人，四不放火，我怕啥呀？我强奸谁去？我强奸大海去？我现在就在船上12个人服务我，我能强奸个苍蝇他们都不让我强奸得了啊，是不是？我怎么的，你说我过去我强奸…十几个保镖跟着我24小时，我强奸谁去我呀？谁要强奸，我也强奸不了。我说你不就是笑话吗？
所以说，我说我现在感谢一切。那我们战友现在说，你的家已经成了你的监狱了。每个人都问，你的家就是你的监狱，你在家里待六个月，你受得了吗？大卫你告诉我，你受得了吗？谁让你把家变成监狱的？是共产党。那么你（对）共产党的斗争方式就是拿刀子捅他去吗？不是，投资G-TV、买G-Club、投资G-Fashion，去推班农今天的节目，这让自己会更强大也一样灭共。我就说这么多大卫兄弟，万分荣幸、感谢。七万多啦…天呢，我的天呢！
大卫先生：太棒了，谢谢七哥，您快去忙吧，感谢战友们。加油，跟七哥战斗到底，战友们。跟七哥战斗到底，七哥快去忙吧。
郭文贵先生：谢了，谢了，谢了大卫兄弟。好嘞好嘞好嘞，我离开了，谢谢谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1230/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1230/</guid>
      <description>内容梗概: 今天我们美女英雄闫博士，在福克斯再次的啊，这种给中国人、中国女性争面子的，震撼世界的采访。采访完以后，迅速的都是我美国欧洲的朋友啊都傻眼了。最多问我的句话；他啥意思啊？他说什么意思？什么时间不多，什么意思啊？我说间不多就是再不处理都得死，或者很多人会被感染。哇塞真有钱的老人家呀，男的女的是真害怕呀，我发现我是真害怕。洛杉矶那边就是看了我们闫博士的福克斯采访，二话不说学校听课啊。全程现在已经又lockdown了，更严了啊。中部的某州的州长、我们哥们，全家给我视频，让我给说几句，说这个闫博士，头一段时间跟我联系的时候、就说过这闫博士。说闫博士来了告诉他全家、孩子们不要出去啊，要服从这个他家里面定的更严厉的规矩。然后他们的孩子说这个闫博士太了不起了，我说我们中国女性，很多都这么了不起。他说那中国男人呢？我说我们中国男人英雄不多，我说你们看到郝海东先生了吗？看了吗？那是我男人啊。我们中国女性，你看那天那个叶钊颖女士、我们的闫博士啊都是这样。今天王艳萍来的时候，哎呀，我说真是，我说这王艳萍跟着我混那就是混冒险，失去了一切家人，一切家人啊。现在在为了人类的伟大的事业在奋斗，你说这几个月跟我没见面，见了后这个艳平。嗯也是唉，这旁边又一个闫博士，为了我们的英雄事业，伟大事业又是失去了一切。这文贵真成了郭三邪了啊，料敌了吗？郭三救郭三邪呀。然后另外一个女性可能又要出场了，现在有一个我们的叶钊颖女士啊，闫丽梦，叫啥梦啊你说、闫丽梦博士、王艳萍女士，你说这样的英雄，爆料革命出现了sara、安红穆兰，这些伟大的女性、艾丽女士多了不起啊，哎呀，真是中国的男人真是窝囊到家了。嗯，但是这个闫博士这个真是震撼了世界呀。福克斯现在所有直播后的，是整个媒体数据的反应，都是福克斯前所未有、前所未有。咣咣的，震傻了。全世界的媒体没有报道的可以说，甭说谁报道了，是谁没报道你谈谈，不但如此、没有任何人诋毁闫博士的，这就是良知，我这刚才几个小时以前我跟这个美国的朋友开会。我说都啥时候了你们还搞政治呢？都啥时候了你还搞什么这党那党的？现在先停止美国人死亡是你最重要。还想狗屁什么经济呢，活下去才是最根本的。我说你人都死了要什么经济呀？你现在美国有啥行动啊？有啥办法啊？你能搞到疫苗吗？你连个检查的机器，现在美国都买不着，出来了一个、唯一一个、能告诉美国关于这个病毒一些真相的，就是我们的闫博士，就是闫博士来了，在你们美国做出这么大的牺牲啊，你们现在还，你们想啥呢？还谈论你们什么城市经济发展GDP呢？我那叫愚蠢的GDP。所有美国政府官员、官僚、拖累，包括对这个羟氯喹不开放，这个取消这个医生处方药，这些问题未来要受到审判呢。因为它会死人的，这美国人真守法、够善良，没人问。政府的行动结果在哪呢？检查在哪呢？怎么检查？有办法吗？有疫苗吗？今天闫博士说的话，震惊了美国。说我们现在没、连真相都没查清楚，你怎么能解决问题呢？人家美国人就是这个这个博士讲得好，第二时间不多。他们感觉这确实时间不多，还谈GDP还谈选举呢，所以闫博士真是上天送给我们最大的礼物。了不起，非常了不起。新中国人的形象，新中国联邦女人的形象！哎呀，感触颇多，当我面对叶钊颖女士啊是不是？闫丽梦女士，王艳萍女士，这样的女士的时候，真为我们中国男人汗颜。然后看接下来、美国更深度的出手，这几天彭佩奥同志得到欧洲，可能皮特纳瓦罗同志也要去欧洲啊。英国已经彻底觉醒啊，航空母舰女王号都出来了，法国现在也开始了，已经是在对抗中，最终法国也会啊，现在不装不装了啊，就直接从过去当婊子直接就是从良吧，从良吧法国。西班牙、德国也一样。俄罗斯最近内部也巨大的变化，觉得这中共太疯狂了。所以说整个俄罗斯俄罗斯媒体都在报道英雄闫博士的事儿，日本这个国家现在够变态的啊，日本一些国家官员吓得不敢说话，还要和中国签署什么阿尔法的啊，还要签什么什么？在亚洲什么？哎呀，我忘了，尔菲的那个贸易合同，你这不是神经病吗？这不是，但是我深信兄弟姐妹们，你们会看到一个一个的重锤下来，我不能说我得搂住。不搂住不行，得搂住搂住搂住，但真太多好消息我得控制血糖。搂主搂主，哎呀，幸福着、挑战着、工作着、啊刚刚得感谢，国内的中国人民银行的，不知道你名字的战友，我知道你给我报的消息是真的，中国人民银行所谓的坚决的啊，金融灭爆小组，在美国启动华尔街这帮王八蛋。要想尽一切办法用这个许诺到中国给银行牌照啊，然后呢这个招，让这银行去举报我们gtv投资，给我惹麻烦，孙子哎、用郝海东先生、你们这帮孙子你啥也做不到。你未来你就会知道发生啥事儿，所有你们参与了这个假举报的，包括美国银行，包括你们这些香港、哦北京的官员，全家都会受到制裁，走到天涯海角，美国都会用瑞口法案收拾你们啊，包括现在在那块现在天天砸郭爆料的，还有什么的烂痘痘啊，李培喜啊，那什么孙子唉。你个烂人、中国女人中的人渣啊，都会让美国瑞口法案严惩，包括加拿大，澳大利亚，新西兰将和美国形成新的联合打击，叫清清除西方世界的共产病毒，就把你们这帮欺民贼、垃圾们一起送向瑞口岛和送给共产党。你走着看？记住我几年前说的话和现在说的话啊。还有什么梁冠军啊、周什么你走着看啊？还有那吴征你放心，吴征你100%你进监狱待着去，你托、你打、你搞双间谍你也能保护得了你，不可能啊，走着看，呵呵
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1205/</guid>
      <description>内容梗概: 郭文贵：Ladymay二，太漂亮了，太漂亮了，咱们Ladymay现在还是美国只有一个。现在换了几个防弹玻璃、前面那个防护舱以后，下面装了、现在申请了、批准了有装甲，马上装甲防护就要全装了。真的是太酷了，全美国就这一个。自从我跟他们合作、做完这个以后，他们的订单一下子增加了好多，整个的厂都复活了。现在的定约这个都是欧洲和俄罗斯啊，这太牛太牛太牛太牛了，太牛了啊，现在这个美国的几个将军喜欢死这个船了。太酷了你看看、你看这力量、你看这个力量、你看这个力量嘿嘿嘿嘿
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1177/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1177/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播主要是关于今天和过去的两三天，咱们跟律师开会，关于如何处理我们战友们投资GTV，投资G-Dollar，就是预售G-Dollar，被非法强制退款和被非法威胁，这个背后的故事大了去了，我们该怎么处理呢？
我们在美国一切都要讲法，都要法律，我和律师这几天一直在开会，在开会呢，我们得出的结果，现在请大家一定要认真的听，一定要认真的听。
咱们不但要依法灭共，还要依法捍卫自己的利益。亲爱的兄弟姐妹们，那么现在呢，经过一系列的论证，我们也成立了各个国家，各个地区的，由我们爆料革命的战友们，成立的各种群，
大家一定要记住，我现在再重复一下，喜马拉雅农场群和喜马拉雅农场的负责各国家，各地区的领导们，我要说错了，大家千万别忘了。
西班牙的我老忘了，叫文戈七雄，文戈先生，这非常重要。文戈先生，别搞错了啊，文戈七雄，西班牙的文戈七雄。千万千万记住啊，西班牙的是文戈七雄。俄罗斯的是玛莎，图桑的是面具先生和玛莎，他们一起在合作。美东的阿丙先生。就是华盛顿DC地区的阿丙先生。啊？是阿丙（bin）女士！这阿丙老被忘。这文戈七雄也老被忘。加拿大的江财神和卡丽熙，千万别忘了。然后澳大利亚的是木兰和安红女士。新西兰的老班长和Bill。英国的是大卫。美西我们战友之家肯定是Sara。美东我们现在有一个我们长岛哥，路德先生还有冠冠女士。
再看看还有谁没说到的？这几个地区负责人应该是了。还有日本的Peace，还有心语007，又忘了。台湾的文欣，侯小宝，台湾的文欣还有侯小宝。日本的Peace，还有心语007。意大利的山地谦谦。法国的小皮匠。
这得别忘了，这一忘，每次大家都给我发信息，大家都老不高兴了。加拿大还有一个索菲亚女士。新加坡的伟伟哥，大伟哥。应该都说到了，应该没有忘了的，应该是没有问题了。
大家记住阿，所有各地区的，各地区的喜马拉雅农场的负责人，在各地区已经发起了向战友们要求提供各种证据和信息，包括签署了授权书和保密书，这些都有效，今天跟律师都认证过了。就是各国家、各地区的所有的爆料革命指定的战友们，在各地区代表的战友们关于G-dollar被退款，G-dollar被欺骗、被威胁和投资GTV被退款、被威胁，所有提供的信息都是有效的。
我们现在律师强烈建议你们有三个动作要做：
第一个动作，所有当地的，地区负责人要和这些受迫害的战友们签订第一个，保密协议，就这些大家要互相保密，要负责任的；
第二个授权，授权书，你都授予了什么权力，你都商量好，授予了起诉、分成、律师费、文件啊，不可撤销的授权书。大家要记住啊，律师一再提醒，比如说，安红在澳大利亚，人家给你授权了，说我随时可以撤销，是共产党的卧底或者威胁战友啦，拿枪顶着脑袋啦，你要撤销，是安红威胁我，都是不可以的。像日本我们就发现有两个战友，绝对是日本特务啊，我们今天已经发现了，绝对是特务啊，这是跟过去那些老特务连在一起的，就等待时机，要把peace，007啊，我要撤回，我不想起诉啦，这要注意这个问题，啊，现在包括，国内战友有跟俄罗斯玛莎啊，还有面具先生联系的，可能跟你联系联系说，诶，我现在不让你起诉了，我现在不授权了。
不可撤销的授权书，授权书的范围你要听律师的，不可撤销的，然后对自己所有提供的信息要真实，要承担全部责任的，这是非常关键的。记住保密协议，授权书，这是两个。
第三个，非常关键的，叫做官司的代理的范围和授意权书，就是双方合同，啊，这官司打到什么情况下，出多少律师费。赢了钱，怎么分，这三个文件你一定要有，这是全世界各地的战友们在不同的国家以战友的身份委托了当地的国家起诉当地银行，和，大家就别忘了，和美国的富国银行，第一富国银行，还有capital one，G-dollar在capital one，就GTV的开户行，这是核心的关键，例如战友之家，VOG他已经在凤凰城、图桑已经起诉了，在澳大利亚就已经是起诉了ANZ银行，这都起诉了，新西兰，日本，是不是。大家要记住，你们的起诉是代表了战友的，这是第一个问题，别错了，国内的战友，和香港的战友，你可以选择委托世界上各地你认可的，和你有联络的战友们，这段说完了，这是战友们和喜马拉雅农场各地区负责人的起诉，这段完啦。明白了吗，希望我们这个听写组啊，这个新中国联邦这个听写组把这段说清楚了。第二个我今天要告诉大家的，就是GTV本身，公司已经确定在美国有GTV是被投资者，发起了起诉，这跟你那完全两回事啊。
你起诉你的，你是被害者，GTV是代表公司起诉的capital one，G-dollar，还有，刚才我忘了说了，还有stripe，stripe啊，stripe，起诉还有stripe，支付银行。凡是你涉及的银行，stripe，我们都起诉什么呢，capital one和JP摩根，JP摩根可能现在没有，人家没扣，最主要的是富国银行还有stripe，全面起诉，我们是GTV全面起诉。在我们这个起诉的时候，我们现在，记住啊，马上，在我的盖特上将公布了email，这个email，现在希望战友配合的，你们要把所有提供给，所有当地的，和喜马拉雅农场负责人提供的文件，就是你，什么，你买G-dollar，你通过stripe
你通过了当地的银行，和包括在国内什么中国银行、建设银行什么银行所有付款的票据和联络的email，最重要的是他要你退款、强迫你退款。特别是澳大利亚说，人家战友都找过去说“我不退款”。“我必须让你退款，你必须退款”，有录音、有email、有证据，最关键的、一定要强调一遍的——一定要变成英文的，一定要变成英文的，一定要变成英文的。 发到我一会儿在盖特上一个email地址里，你这上面有个简单的模式，你要写我是谁，我在什么时间、我在我的国家，我投了G币还是说GTV。投G币、买G-Dollor我是通过什么银行买的，比如stripe还是Capital one,我往什么账户付了钱了，后附我的付款票证。然后什么情况下被退回，说“我完全没有要求退回，我被退回了。”然后银行怎么给我沟通的、银行怎么跟我说的。把这个故事一定要认真的，一、二、三、四整个过程写下来，发到那个email里。
然后GTV会在美国由大律师团拿着你这个，这次起诉很特别，是直接到法院、直接到法官那儿，没有什么还给你通知期，因为现在美国也很重视。我们找了美国最牛的大律师还有成立的律师团，是今天刚刚成立完。所有是代表GTV起诉的、代表GTV起诉的，战友们需要你们这所有的证据。然后战友们你们这些票据还有证据一定要记住，当你们上email发上来的时候，你们会收到一个回复，回复就是让你的你提供的信息的真实性负责任——责任书；第二我们之间的保密协议——保密书，就是你和GTV公司的；然后第三个，你陈述了这个事实——我不要求退款，我没要求买G-Dollor退款。一定要很清楚，这个要阐明——现在我不退、未来我也不退，我完全支持GTV打这个官司，我全力支持、全力配合。然后可能给你造成的损失，例如在国内的战友说“我可能因为这个投资，我已经被警察喝茶了，银行已经威胁我了，我可能因为这个投资我全家没命，我也可能被抓进监狱。因此造成的间接损失我也委托GTV帮助我追偿。
关于怎么分成的问题现在还不知道，你们等我通知吧，等着到大法官见完了我再给大家通知，好吧。你记住授权GTV追偿和你可能遭受的经济赔偿和人体伤害和赔偿，请你写下来。你根据事实啊，要根据事实啊。你家里边你被抓了，你父母被不被抓啊？你姐妹被不被抓啊？你会不会失去工作啊，是不是？你会不会失去生命啊？你是不是在中国无法生存了，是不是？那未来你要到外国来申请政治庇护，这是证明啊，对不对啊？这个关系是很重要，一定要写清楚已经给你造成的伤害，和可能对你造成的伤害和你的担心。 然后咱就对stripe、Capital one这银行全面起诉，大家听懂了吗？记住啊，一共是两件事，GTV起诉，马上在盖特上给你放个EMAIL、需要提供信息的标准；第二个是各地农场代表你起诉、是你起诉的。这两个事，咱两边开战、两边开战。大家如果不懂的，请在那个EMAIL里尽量不要问问题，因为问问题大家要回复很麻烦，那个EMAIL主要是收证据的。同时下面我们会给你挂一个EMAIL——你要问问题的，你要问问题的EMAIL，
只發问题到那个Email裏,提供证据和信息的请發那个Email裏，这两个Email.中不中战友们？我们一定要和他们干到底。过去的两周，我们经历了很多事情，不可能让战友们遭受任何损失。这个世界上还有天理吗？挣钱比花钱还难，花钱还有风险，还想要命，天下岂有此理。 新中国联邦，还有G-TV一定会为战友，为你了利益，为你的安全，战斗到底。决不放弃，你今天放弃了，你下个月再花钱，他会往死了整你。你今天放弃了，你一生中最伟大的赚钱机会，他下次更加威胁你。所有这些银行以爲中国人一定不会打官司，因爲他们所有人都説，中国人这些年都是喊的厉害，成天要告我们，没有见过一个中国人告我们的。确实没有一个中国人告我们的。 所以把我们当成一个真的羊的羊群了，羊的民族了，那我们是坚决不接受的。这回我们要证明给他们看，中国人到底是羊，还是狮子。到底是驴还是骡子。我们绝对不是。我们绝对是独立的人格的狼，我们是狼的民族。绝不是羊，也不是驴，也不是骡子。
咱们走着看，这几天来的律师说，可能会这样.. 可能会这样.. 我说闭嘴。我只要你告诉我一个，如何能战斗到底。我不管他天皇老子，欺负我们战友。伤害我们战友的利益，就是这些银行竟然告诉战友说，这是诈骗，就这一句话，我告死你，你必须按着美国法律，你要证明给我看，我们哪儿诈骗了？按着美国法律，你得证明我是诈骗。你证明不了，你就犯罪，你就赔偿。 第二你说我们战友被骗，还有我们战友的钱不干淨，那战友你怎么证明他的钱不干淨？怎么证明他被骗？他在中国共产党管制区域范围内，你去查去吧，按美国的法律，所有中共的提供的票据，都是假的。都不能成爲证据。那你唯一的选择就是战友提供的信息，是你唯一可采用的法律证据。哎呀我的妈呀。十几万了，所以説战友们，这场官司我绝对有信心，会打回利益，打回权力，打回尊严，打回我们新中国联邦在世界上的新中国人的新形象，新气象。绝不放弃，绝不妥协。
这是建立新中国联邦之后的第一个和战友们一起合作的，维权的一个第一个重大影响标志性的官司。战友们一定要认真准备。它事关你的尊严，事关你的财富，事关你的未来的孩子，在世界上生存的安全。亲爱的兄弟姐妹们，这就是今天直播的主题，我把这一段我现在我把这个直播先断掉，一分钟以后我再重啓，把这段先上传，我不希望看的人聼我说那么多废话，这是专门关于战友们投资GTV，被非法退款，非法夺得投资利益，可能给战友造成人生，生命，全家的安危，安全的，一场法律行动的和希望战友们合作的一个直播视频。非有関者不需要看，谢谢战友们！我再回来，马上我们再接着再直播，再直播就乱聊了，胡扯了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1174/</guid>
      <description>内容梗概: 嗯，接着我再来一段儿，接下去还是6月15号啊，这个就是说，啊昨天，我们由于咱们在新中国联邦刚成立啊，资源和人员啊，还都缺乏，所以说有些事儿还是错误的，这个我昨天盖特上发出去的那个，关于招聘啊，副总理，副部长这完全是错的，6月11号我曾经给那个群里边呢，我发给他们说我千万没有招聘副部长的副总理的。我们的老顽童兄弟呢，就把他的自己做主啊，就是副部长了，结果我强调改变以后这个信息发到另外一个群去了，结果他就没有分享，老顽童兄弟就自作主张搞成了副部长。哪有招聘副部长的呀？啊，这暴露了咱们这个管理上的漏洞啊，那么这个事儿呢，已经是改过来了啊，稍后会公告，向战友们道歉。这是我们新中国联邦啊，这回的应聘，严肃认真，严肃认真，不分种族啊，只要能满足条件的都可以来啊，希望所有的战友们踊跃来报名啊，上面有Email，而现在这两天我已经从昨天说了好多。很多我们华人，优秀的华人，意大利出生的，英国出生的，瑞典出生的啊，还有在这个这个塞浦路斯的，俄罗斯的，当然美国加拿大的大概70多名都是非常优秀的，在海外出生的华人。多种语言啊，有的是，其他国家是母语，普通话是读，这个是第2种语言，形象良好，教育极高让我深刻感受到中国人在海外的这些精英们太多太多了，而让我深刻的感受到咱们真的是中华民族太优秀了。啊，我对新中国联盟未来的团队，我对新中国联邦的所有的战友们的这种参与啊，充满了这个感激和希望。我相信中国联邦会有一批一大批世界上的精英和人才啊，太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1105/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1105/</guid>
      <description>内容梗概:
唉哟，亲爱的战友们，大家都熟悉咱这个车啊，林宝坚尼。哎呀，这个时候在这个马路上开的感觉是真不一样，没车呀，没车呀，嗯，现在去见人开会，今天早上到现在开了好几个好几个会了，嗓子真的是冒烟了，今天是一个伟大的日子。
伟大伟大的日子，我要想办法让我少吃东西，不吃甜东西，把血糖降下来。保持一个非常平和，甚至是缺糖的状态，让我不要得意忘形，大家记得我查过咱们17吗？如果是今天大家真的战友回忆爆料革命，知道我为什么查1~17，今天早晨已经给答案了，我刚刚。
和我们其他的4个战友群啊，我们的秘密战友群已经开始新的行动，大家你们会看到从华盛顿。欧洲，日本俄罗斯全面开始。过去的24小时开始了法律意义上的以法灭共，以美灭共，全球联合灭共，全球自动灭共的新的时代，现在。
就等国内的战友，等待机会，青烟袅袅。创造一个以共灭共的伟大时代，要让世界人民看到中国人有勇气。中国人有智慧，中国人一定会有能力。有智慧，消灭共产党的毒瘤，离6月4号没几天了。一切都已经开始了，本来我兴奋的是今天。啊，要跟战友们直播好好聊聊，我怕控制不住情绪，一不能喝酒，二不能抽烟啊。所以说算了吧，还是控制住啊，早乐，必早衰呀，早悲必早哀，我老娘说的话，搂住，搂住，搂住，亲爱的兄弟姐妹们，自己在家可以偷偷的喝点酒，高兴高兴，能抽烟的抽根烟，千万别忘了，不要和病毒碰，不要走出去，所有战友们给我发私信的。由于没来得及回的，不要着急，我每个都会回，由于时间的问题，还有一个太多人的问题啊，我都要一一的回复。亲爱的兄弟姐妹们Gtv，Gnews法治基金法制社会，过去的我们的郭媒体，Gpos。战友之家路德访谈，等等等等，战友们你们在创造历史，你们在改写历史，你亲爱的兄弟姐妹们，你们懂的，我们都懂，你们不仅仅是用任何一个伟大词来形容，我们都是有使命的人，让我们一起来完成上天赐予我们的使命吧，一切都已经开始了，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月12日直播股市暴跌(下)</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1056/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1056/</guid>
      <description>内容梗概:
回来了！
天呐！哎哟我的妈呀！哎呀……这股票，天呐！
这外面的大海我真想让你们看看，外面的大海太漂亮了。
战友们，你们不知道啥感觉啊，股票吓人啊！这玩意儿啊。这要命啊，天呐！道琼斯跌了1910点了。SIP（跌了）196点了。纳斯达克跌了548点，天呐！
我给兄弟姐妹们，我再说一个，战友你们都很难想象的一个故事，但是他就是发生了。一个……我咋说啊，不能把人家暴露了，你们很快就会看到《纽约时报》的报道。
一个很有名的一个富豪，在头一段时间，投资了一个公司，是买了一个媒体公司。他是想要选纽约市长的，这个交易大概是五亿美元，他交了20%的定金，将近一亿美元。在三天前，他以各种理由就不想完成这个交易了。他当然不想弄了，他想收回来。
但是人家想收回这一亿美元，他说这一亿美元我不要了。但是对方的答复是说，你这一亿美元不要了，在你不要之后我这个股票导致的下跌你还要赔我。这次他要收购的公司的股票已经跌破50%了，也就是他再给两亿五千万美元，三亿五千万美元就白白打水漂了，就这他也想答应。
但是人家说你还不能放弃收购，你得继续谈。他的律师就没给他干一件事，就是在这个并购的所谓保密协议，备忘录里面没有写上什么情况下将是不可抗力，所以他必须要完成收购，他要把这个买下来五亿美元，跟他原来的媒体要控制在一起的话，这哥们大概给他算一下，未来五年他要赔10亿美元进去。现在，一、赔10亿美元呢，还是5亿美元给别人呢？
所以他找我，说你能不能把这个公司接过去，背后我给你补偿钱。我直接用手指头给他比了个那个字，神经病！你把我当傻子啊？这就是现在整个的现状。
香港的一个曾经的我的合作股东，一星期前告诉我，文贵啊，你看我们的家族产业从来没赔过钱。每一秒钟卖出三个包，每一秒钟卖出三个产品，我这差点说漏了，说我们从来都是赚钱的。原来你一直有兴趣想买我们点股票，现在经济也不好，现在我们家族开会，想卖给你5%。给你打个折扣8%。
这个香港人有时候就觉得自己很聪明，觉得大陆人都傻，有时候这个老板都是精英。香港的老板，跟大陆人说话都带着那种——“啊！是吗？啊！”。都觉得大陆人傻，这个是香港富豪的统一毛病，都觉得大陆富豪傻，害怕共产党，觉得是大陆人看不起。也有那种特别的傲慢，我跟香港人打交道也是那么多年，很有这感觉。他说完这话以后，你说我说啥呀？我说这是一周前，上周的星期五。
我说我郭文贵虽然有时候有点傻，不顾利益，但是我也不会傻到去自杀的程度。我说你们家那股票甭说给我个20%的优惠，我告诉你们，你们家的股票很快拦腰斩。不可能吧？Miles，那也太夸张了。我说咱走着看，现在他的股票已经拦腰斩，55%了已经。
我再给战友们说一句话，千万别以为富豪就比你聪明，你也千万别以为总统就比你有本事，不是那回事，绝对不是那回事。大家一定要记住，你看他那股票叭叭的往下跌，还跟我深更半夜的聊了半天。“你是了不起的英雄啊，你是很了不起呀，我的偶像啊。”然后把股票卖给你，你这让我接手啥呀？这是接手股票还是接手地雷啊？
这个地方我说过，这是川普总统的家，这个房子在市场上挂了三年了吧，4600万美元好像，头一段时间降到了三千几，现在1500（万）也没人要啊，1500（万）都没人要！
那个地方是拉法叶的，就是跟黛安娜王妃出车祸死的那个儿子，旁边另外一个房子，原来9000万，后来降到7000万，现在3000万都没人要。
我在给大家说一个，头两天，就是跟我谈合作G-fashion的一个名牌家族，他说Miles，中国老板给我出价7亿美元买我的品牌，49%的股权，我可以给你5亿美元，你可以买。
哈哈，我说你的衣服我穿了很多年，我很喜欢，现在你再给我谈买你品牌股权的话我给你一个数，多少钱呢，把那后面减一个0，咱俩开始谈，还得给我打五折！否则你甭跟我谈，当时就愣在那了，我说我告诉你，你们家能活过三年我都服了你了。结果现在意大利，他在一个山上，在米兰的北边，山上一个镇都是做衣服的。现在一下子look down了，产品根本出不来，工人得发工资啊，现在他给我一亿美元我都不买，白给我都不一定要。
什么情况战友们，你说啥情况吧。上海股市，海通股票我们基金我们还有8亿美元的股票在香港被查封了，如果他要不查封的话我郭文贵我家族和我个人担保，必须无条件，跌了我得补仓，原来买的那个价格是17块钱，现在已经跌到8块钱了，我们没有贷款的，过去贷款的全卖掉了，赔了30亿美元。现在这8亿美元海通股票，如果说这8亿，如果说他今天要解封的话我必须再贴进去10亿美元。我不贴10亿美元中东的某个基金就是我的仇人，那一定跟我玩命的，你别说跟谁关系好，战友们别那么天真，在生意界里面没有感情！亲兄弟都玩刀子。
在政治上更没有人性，永远记住，不要拿自己的脑子来衡量政治客和生意人，没有比有钱人和有权人再冷血的了。你们真要谈恋爱交朋友千万别跟有钱人、千万别和有权里的人打交道。不可能有人性，不可能有感情，他多有权力他就多么冷漠，他多有钱他就有多现实，多么的没有人性，所有嫁给有钱有权的都是错误的。所以我跟我儿子女儿说绝对不允许和任何有权里的人和有钱的人和有名的人谈恋爱，决不允许！
我们就是草根，就找最穷的人，最好找农民。有基本的文化教育，善良的家，好的基因，就可以了。千万不要找有钱，有权的。因为他们没人性，没感情，就这么简单。
你想想那海通股票，你要说现在他们给解封了，那我惨啦，我现在就得赶快筹10亿美元给他们，我上哪拿10亿美元，我得借钱给他们，我郭文贵一毛钱都没，喝这水的钱都没有。
方正的股票，我们现在是海外第一大股东。现在股票，按当时买的是十三块钱买的。现在方正股票他如果给解封，那我得赔将近6亿美元。这帮孙子帮了我大忙了，得感谢孙立军、孟建柱，花了这么大心血，到香港找卢伟聪，郑若骅，林郑月娥，把我股票给封了，耍流氓，是不是啊！
现金封的在账号的，对我也是好事。因为现金是买股票的钱，是一乘以三。如果解封，我得付回三倍，所以他们当时找中东这家基金啊，威胁他们，你们要告郭文贵，你们要起诉他，国际起诉他，只要你们告他，我们就是战略兄弟伙伴！
杨娘娘——杨洁篪，多次告诉他们：哎呀，你们的问题好解决啊，去起诉郭文贵吧！
说心理话，我最喜欢他们起诉我。因为一到美国起诉，美国只要立了案子，美国就查这事的来龙去脉。一查来龙去脉，那我这事儿就不用我说了，全世界都知道乍回事了。
这个钱，这个法院的判决，怎么判都对我都有利。判我输，你把股票和钱拿走呗，是不是。我承认给你钱，是不是，我现在没钱。判我赢，你把东西给我吧，有啥不好啊！我就希望他们起诉我，他们就不起诉我，你说咋弄！
战友们，什么叫战略啊！这就叫战略，这就叫战略。
亲爱的兄弟姐妹们！
怎么玩都得赢。 你知道我刚刚说的G Fashion，G TV，我最后要赚谁的钱吗？战友们！
未来所有的战友们都只要花50%的折扣，穿世界最好的衣服。我要所有的战友们穿的衣服，这一辈子走哪去，不把自己捯饬的漂漂亮亮的干嘛啊！
中国人爱把人死了以后穿上最好的衣裳，化上最好的妆，有意义吗？一会儿就烧啦！活着的时候穿上好衣裳，把自己打扮的漂漂亮亮的，别在家里就要穿大裤衩子，窝窝囊囊的，邋遢的鞋，整得干干净净的。活着的时候一定要穿好，吃好，这事最起码的，活得要痛快。
那么未来G Fashion，我最想赚的是中东人的钱，欧洲人的钱，还有美国人钱。美国人2019年时装产业，8000亿。8000亿整个时尚领域，8000亿美元的整个营业额。增长28%，女士占了68%，男士占了百分之二十几的消费，剩下是老人和孩子。女性占了68%啊！
中东2019年的时尚界，大概6000亿美元。所以我要在中东，美国，亚洲的话也就日本人吧，日本人花花钱，台湾人花花钱，香港人花花钱。
咱们大陆人，不舍得花这个Fashion，不舍得捯饬自己，把钱都可悲的留给儿女，留给共产党，最后是留了棺材本的钱还被共产党给骗走了，中国人太可怜，你别看中国人什么时尚界，中国人很可怜很可怜的，没人舍得给自己捯饬衣裳。
我发现啊，这手机比这摄像机还好，得了把，以后不用这摄像机了，还是用手机吧。手机啊！没带“巴”，手机，手机！手机不带“巴”，手机，手机！！！哈哈！
哎呀，我滴妈呀！one More tea，Please，one new tea。天啊，天啊，道琼指数已经跌超2000点啦，超过2000点啦！
日本还硬撑呢，日本完啦！日本完啦！法国完了，意大利完了，德国完了，西班牙完了！下一个是希腊，希腊马上也完了，然后是比利时，马上完。全部沦陷，然后就北上俄罗斯，东欧国家一定完，你放心，它怎么管都没用，一定完，一定完，会非常惨的完。
天啊，天啊，天啊，天啊，天啊！卢布得从76跌倒85-90，甚至跌倒100的可能性都有，基本上就废啦！俄罗斯最后如果挺不住的话，会比委内瑞拉还惨。
因为这个国家没有轻工业，就是没有轻工业，没有生活用品。没有香皂，肥皂，裤子，袜子啊。纺织品，生活用品，没有食品链。没有食品链，没有生活链，没有轻工业品，俄罗斯就造大家伙，这很可怕，它没有产业。
中国呢在这点是非常有优势的，它有全产业链，但是中国人太多，十四亿人。共产党现在到处撒钱和大量的城市化，还有整个生活成本的提高和现代化，工业化带来的社会必须成本太高。所以说，共产党这个挑战太大了，就完啦。台湾相对是比较好的，短期内可以，一长期就完啦，它毕竟是个岛，它就受不了了。日本就更不用提了，还想撑下去？日本还玩奥运会呢？
刚才川普总统不是说了吗，东京奥运会应该暂停。暂停吧！（举办）那不是找死吗?
日本是全世界最成功的社会主义国家，最成功的社会主义国家，它有法治，它没有全民主。但是这个社会主义国家的形式会让它这次大败。
所以说，大家你们看到会有多恐怖，会有多恐怖！你们不知道会有多恐怖啊，亲爱的战友们。道琼指已经跌了2180点，我滴天啊。现在9.28%了，如果跌了超过10%，直接shut down。
太可怕了，太可怕啦！这是要命啊，真要命啊，这可了不得了！
像马云啊，百度啊，像这个中资股在华尔街这个，什么时候开始？下一周！这一周还轮不着他们呢，下周。这一周他们自己还撑着呢，下周他们就开始了，全面开始掉，将会非常非常地惨！
一直在……道琼斯一直在2100点徘徊，太可怕了！
川普总统看上去非常地疲惫，非常地疲惫，状态很不好啊！这一关够川普总统过的，不容易，很难过，非常非常不容易，特别不容易！
天呐！天呐！天呐！要命了，真要命了！真要命了！天呐，2124现在跌了9.02%，现在往上涨了一点点儿啊。天呐！天呐……！这马上要，要停了，要暂停了中午市场，要暂停，要暂停了。
我这要理发了，要理发了啊。要理发了，亲爱的兄弟姐妹们。
天呐！现在又弱微反弹，弱微反弹，弱微反弹。现在是跌2060点。谁敢进场救市啊！这谁救得起啊？要了命了这个。太可怕了，太可怕了！天呐，这真是人类末日的感觉！吓死人了！
接下来美国一定会，整个国家都会quarantine，都会隔离，一定会的！然后，跟欧洲隔离，跟亚洲隔离，跟非洲隔离。然后美国自己，这国家必需回到……
你去想想，战友们，真的是你还想什么车啊，房啊，有吃的有喝的，有草吃都不错了！不是开玩笑的。
天呐！现在往回恢复一点儿了，8.63%了，2033，往回弹。天呐！天呐！天呐！8.58%了，现在往回弹一点了，往回弹一点了。刚才差点干掉10%，这吓死人了，2024。
疯狂，疯狂！21512。今天看来，很有可能下午就要突破20000点，真的是，突破20000点，那今天就是黑暗的日子了。
在一个几个亿的游艇上，直接就开始理发了，这个世界上我相信也没有第二个了，只有咱敢了啊。
天呐！8.75%，2060，往回反弹。纳斯达克600多，纳斯达克没什么反弹的啊。天呐！十年国债，福右基都到这程度了，天呐，太恐怖了！太恐怖了！
我给大家讲一个石油的故事啊。两周前，我们的合伙人，世界上最大的石油生产国。跟我说：“Miles，你觉得多少钱？石油（价格）。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1051/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1051/</guid>
      <description>内容梗概:
“三月不上岗，耗干共产党；半年不干活，迎来新中国！”
亲爱的兄弟姐妹们，这是一个战友发来的，让我一定要念的，我就念了。这位战友，“三月不上岗，耗干共产党；半年不干活，迎来新中国”的这位战友。
尊敬的战友们好！今天是3月几号？哎哟，3月几号啊？我从来……3月7号啊，快到 “三八节” 啦！怪不得，哎呀，本来啊，3月8号我想搞个直播，结果我太太说， “你搞啥直播呀？不好。” 我说“哎，这啥意思啊？连我直播你也要管啊？” 她说“阳历是老娘的一周年”，我想也是，就是这女同志比我想的细！所以明天3月8号不直播，先说一说。
兄弟姐妹好！尊敬的战友们好！文贵在纽约3月7号乱聊直播。大家该睡觉睡觉，该干啥就干啥去，我这儿完全纯粹是乱聊，真的别耽误大家时间。今天我就随便乱聊啦，是不是？好好地乱聊，认真地乱聊。
大家跟我在这块儿乱调机器啊，有战友说，“郭叔，这个，那个”……有点白了呀，有点白了呀。我们调这个相机的小伙子……ISO太高？我特愿意和战友互动， 我觉得最扯的事情就是爆料，等哪天我不爆料的时候，就跟战友这块儿，我在这块儿做饭做菜，战友们说， “多加点酱油、多加点盐，”那多好啊！像这似的是吧？“郭叔，搬这个，搬那个……” 我特别喜欢这种感觉啊。你说我这人是啥人了啊，唉，本来咱就不是干大事的人，是不是？咱就干点小事就不错了，现在还整个爆料革命，弄得自己老大，好像多大本事似的，算啥嘛！
所以说，那个孩子，调这个摄相机的这个，每次他调完，我一定是……给我调乱套了。刚才你看，这又给我调乱了，唉，没法弄、没法弄。所以战友们，我特喜欢跟大家这种交流、乱聊、乱聊。香港的战友啊，我一说香港的战友我就激动！香港的战友，磕头了啊！磕头了啊！磕头了啊！（手势） 刚才断了？香港的战友，磕头了！磕头了！磕头了！（手势）
现在效果可以吧？就是看我脸可黄了，我脸老红啊，怎么看那么黄啊？跟得黄疸病似的。中国现在从“东亚病夫”，被人家称为的“东亚病夫”，实际上“东亚病夫”是精神上的疾病，绝对不是身体上的污辱，是共产党给瞎扯的。但是现在共产党，中国几千年的所谓文明，让共产党真会变成“东亚病夫”了。
现在看到我们山东老家，有我认识的朋友的孩子发来，闺女，跟非洲的朋友结婚了，生了孩子。我跟你说，真是，哎呀，不知道咋好了，这个是不知道咋说了，公众场合就不说了。这咋弄呢，现在？这个天底下，有听说卖淫的，听说还没有招嫖的，政府公开招嫖。
我一个朋友的孩子，被校长谈话，希望你跟非洲来的学生谈恋爱，你家的什么N个事儿都能解决。 你说还有这不要脸的，这天底下婚姻自由啊。还有“招嫖”，还有这种事情！简直太疯狂了！这共产党简直是王八蛋，变态到极点啊！
我说到这儿的时候，大家想想，人命，人命值多少钱？在武汉，有雷神山、火神山，雷神山、火神山下，曾经有一个叫百步亭。百步亭建了一个叫做霹雳碑，霹雳碑上面又叫了潘多拉的盒子。潘多拉的盒子又名，现在的名，国际上就是生物研究，叫什么？叫做霹雳馆，那就叫做P4研究室。P4研究室最后出来了，在百步亭，在百步亭斜对角处，又建了一个叫做武汉火葬场。
那么说到这儿，咱们再说一说，在北京城，有一个有名的地方，非常有名，在昌平。大家你们上电脑上，你们拉一下中轴线，盘古龙头，还有这个昌平，你拉一拉，直接拉到昌平去。昌平现在是什么? 中国人民解放军，原来归总参管，现在归陆军管了，叫防化工程学院，防化工程学院原来曾经在吉林呆过，本人出生的地方。
防化工程学院里边有牛X的人。大家要知道，刘国胜少将是干啥的？刘国胜少将，查查刘国胜少将，他是干吗的咧？查查刘国胜少将，你们就知道防化工程学院是干啥的。防化工程学院的昌平区是干啥的，三千七百亩的土地，那里都藏着什么？
那个地方和百步亭、P4实验室、雷神山、火神山下，我们的爆料革命的霹雳年，它有什么样的联系？战友们，潘多拉的盒子、雅典娜的希望，它还要告诉我们，任何事情最终都有真相。这个真相的代价，就是中国人和全世界人的“人命”！
亲爱的兄弟姐妹们，你们很难想像，你们在那块儿还说“爆料、爆料、爆料”！咱老说“爆料”，过去三年，发生了多少惊天动地，历史上前所未有的事件。请问大家，你生活有啥变化？你做过什么？它改变了你什么？
（笨笨来了）
战友们，所有的战友们想一想，我们发生的大事，我们大家都经历了。现在看一看，我上一次爆料，再上一次爆料，我曾经跟大家说过：
习非常恼火，说这个武汉疫情，现在全世界叫武汉疫情，在国际上宣传领域，我们输了，太被动；外交领域，我们输了，造成了全世界人人喊打的程度，焦点全聚集在中国；那我们未来,武汉疫情我们这个帽子怎么摘下去啊？！
王岐山发言说，武汉这个帽子，武汉疫情这个帽子必须摘下去，而且要把这场战争引向国际！——说白了，要死一起死，死也不是我的事。
我是在三、四个月以前爆的料，要打赢国际上的这场战争，外交上的这场战争，摘掉帽子这场战争。——就是要嫁祸于人。
大家看看，从那天起，国内所有的微信上和所有的媒体上，海外所谓的民主、民运的媒体上，那帮王八蛋所谓的大V们，全力以赴。接着就配合WHO世界卫生组织，就把武汉疫情就变成了Covid-19，更名啦，变成英文字母啦。没有中国，没有武汉，没有共产党。
叫武汉疫情是不对的，严格讲应该叫CCP病毒。Coronavirus是不对的，应该叫CCP virus。CCP virus是对的。这个virus就是CCP，叫武汉，叫湖北都是不公平的。武汉，湖北不是你共产党弄的吗?
大家去想一想，全人类你们认真想一想，他们不要脸到啥程度，能把还在进行的疫情迅速变成一个国际事件。然后全力以赴，变成英文字母以后，就是美国人（干的），全是美国CIA（干的）。
全中国上下，一夜之间。咱们黑龙江的哥们给我发信息说：文贵啊，我看了很多信息，我当然不相信，但是我也有点二糊啊，有没有可能真是美国人干的。
你说这怎么办呢，你说。
这就是共产党在中国执政70年的坚定基础。洗一次，你不听我的，洗两次；洗两次不行，我洗你两千次。
这么坚定的战友，竟然能跟我说出这样的话来：也有可能是美国人干的。然后从中央到地方，全部在干一件事儿，这病毒是美国人干的， 这病毒没事了。
然后你看意大利死人比咱死得多，伊朗死人也比咱死得多。从过去刚开始接湖北人回武汉，到全国人围打武汉人；到中央领导说，这整个病情可治、可防、可控、人不传人。
然后到两会必然召开，最后两会不召开。全国人民过完年以后，全国人民在打武汉人。突然间，两会不开了，怕传染。突然间全国各地限期必须回去打工。你说这病态的国家到了什么程度！
我看到一个给哈尔滨一个酒店发的信息，说不管如何，你得让你员工回来上班。这哥们说：一星期前我收到的信息是，你敢让一个人离开你酒店，我就把你抓起来！
你说这叫什么国家，什么政权！只有一个窝囊、无知、愚蠢、贪婪、懦弱的民族，才能抚养出这样流氓下三滥的政权。
短短的几十个小时，能把一个杀掉中国十几亿人的，一个巨大的人类前所未有的放毒事件，说成是美国人干的，竟然有绝大多数人相信！
我老家山东受非洲人所谓的强奸式婚姻，招嫖的婚姻。真是文贵爆料刚开始说的那句话，真是公主逛窑子不图赚钱，图快活啊。大家都心中不愿啊。
我们老家多少人的孩子被领导说成，嫁给了非洲来上学的学生。现在是多少人阴道破裂，多少人患上了性病，多少人生了不健康的孩子。只能一句话：这公主逛窑子，真是不图赚钱，图快活。快活在哪啦？真的快活吗?
这还不算数，族灾不算数，这又弄成国难。国难不算数，就弄成了全人类的灾难。
这个黑、假，以警治国，以黑治国，以假治国。黑到这种程度，你真玩黑的啊。把下一代都改成黑啦！
谈恋爱不论什么族、什么人，都应该是自由的、愿意的、自发的。听过说一个民族，一个国家政府和校长，集体游说一些孩子要和别人睡觉的吗？这不是犯罪吗？
好，现在回来了，竟然现在把这些人召集在一起。因为他们有一个非洲人的脸，集体录视频，集体录抖音说：歌颂伟大的祖国好，伟大的中国好，然后要把这两个人放在一起，一黑一白，对照起来，说这病毒是美国来的。
这变态到什么程度的国家和民族，才能干出这样丧尽天良的事情！什么样的国家和民族能干这样的事情！
所有兄弟姐妹们，这个时候你看到海外国际上所有的媒体，你看共产党这个力量，在过去短短不到两周多的时间，都在大肆的宣传，所谓的病毒，冠状病毒，没有武汉了，没有湖北了，没有中共了，病毒来自于美国。
接下来就是一堆的大咖出来，莫名其妙的什么美女啊，帅哥啊，什么黑白婚姻联姻体啊，都在说：1918-1920年之间整个西班牙大病毒，全人类十七亿人，十几亿人染上了病毒，死掉了五千万人，那也是美国人传来的，然后这病毒也是美国人搞的。
在香港，在香港大街上，每时每刻都在死人。警察打人的时候说：老子就让你全家染上病毒，老子让你全家染上冠状肺炎。然后大楼上的人，啪唧，就给扔下来了。
大家昨天在GTV节目里面看到那个视频了吗？引起来了重大反响，咱战友们收集得特别好。咱们的战友之家，上天造，灭疫组，收集得太好了。从楼上，看一个尸体就被人扔下来了，又是被自杀。
现在香港警察打人的时候，说得最多一句话：老子弄死你全家。这是共产党警察最爱说的一句话，已经流行到那儿去了。第二个：我让你全家染病毒，让你全家染病毒！然后弄死你 。
香港7000人所谓的被自杀，7000人啊！不到一年的时间，8，9个月时间，十个月吧，就干了7000个人被自杀。然后你再想想冠状病毒，冠状病毒刚一开始感染最多的是香港，最后是香港直线下降，直接武汉爆发。
然后全世界现在说的是，病毒来自于美国CIA。然后去武汉杀了人，这个病毒会拐弯，直接拐回香港来杀人。来香港杀人，就香港人命太硬，不好意思，（因为）香港人太惨啦。这AI病毒直接拐回武汉杀去了，最后拐着拐着，跑北京去了，还跑中南坑去了。
然后这心肺机，大家看到从德国买的心肺机，所谓十台心肺机。十台心肺机能救多少人？
战友们，全中国现在看看，心肺机，还有做这个核磁共振，包括做这个彩色扫描机，等一切机器，没有一个是中国生产的。
所有的这次冠状病毒，也就是共产党病毒，没有一个机器是中共生产的，然后你说这个国是最伟大的，然后病毒是美国产的。
病毒就是你中共产的！
然后美国、加拿大、全世界以集体的，现在一帮洋鬼子们，这些白人们，拿着共产党钱的这些BGY的人，替共产党说话，把这个大疫情给完全转移视线。
战友们，你们静下心来想想，你看看现在在社交媒体上说什么：美国人害怕了，哭求着中国学生不要回国，美国人损失了几万亿，我的祖奶奶啊！竟然发给我的是一美国朋友，原来的老议员发给我说，Miles，这中共中国也太搞笑了吧！我说这事太多了。但是让我很惊讶的事情，好几个美国人都看到这个东西了。
就是这个民族被共产党给弄得病态到什么程度。现在这哭爹叫娘地往美国，美国跑不了往加拿大跑，加拿大跑不了往澳大利亚跑、往英国跑，英国再跑不了往新西兰，新西兰不行了去日本。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1050/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1050/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
中不中啊？声音重不重啊？声音可以吧？
我想的。喝，这会回来了吧？
这就回来了吧。怎么折腾咱们这周末了，折腾折腾啊，折腾啊，我现在念一个这个信息啊，你好七哥，莫斯科的。战友7个，我是谁不能说了啊，您的铁杆粉丝跟随了你三年的战友小蚂蚁，俄罗斯从中国的国际物。
物流线路并没有全部停，那后果不堪设想，因为俄罗斯大部分产品是中国制造，我朋友在莫斯科开批发大超市。大部分东西来自中国生产，后天有个货柜从哈萨克斯坦入境莫斯科，10~18天到达莫斯科，我只是说。说说我知道的事儿，没有别的意思，七哥辛苦了，祈祷上帝保佑所有战友和同胞们平安健康。给你磕头了啊，这就是战友啊，这就是好战友啊，我不说你名字了，我在这念了，我要再重申一遍。
说了吧，我这人说话跳跃性思维跳跃性讲话啊，这个我太太给我过了34年了，说有时候说话说，啊他。听我说话他的，他说我是跳跃性思维啊，所以说我讲的是这个朋友的故事，不等于全俄罗斯笑个大了他不。可下这么大呀，这啥呀这是？我是黄皮肤银咋给我整成白银了呀，我讨厌。能调一调。
今天你们记住啊，小的时候去厕所，咱今天好猛聊猛聊呢啊，这位战友说的非常对我想。你说啥意思呢？战友你说的是很对的，我不是说整个俄罗斯的潜艇都不可能，关键是它有限度的控制啊，他有些事。那你记得有些事不让你进的，俄罗斯跟中国彻底彻底停下来的可能性是没有，我只是讲那个故事，但是人家把边。你这个人的控制已经到了极限了，已经到了极限了，而且了解最了解中共的所有这些的就是那人家俄罗斯。
我讲是这个意思，谢谢这位战友啊，你的你的我要现在就加上你的了，我现在就加上你的信息啊，我现在就想。是啊，这样的战争我最喜欢了，因为我们的爆料革命。就是唯真不破啊，收到了兄弟啊，俄罗斯战友收到了啊，我干啥了？我干啥了？不动了都挤不进来了，不然也挤不进来了，哎呀。
这个刚刚呢，我在跟大家断了之后，我看我发现，这个取水台啊，没有发财的命，我发现了啊，这个我看那个战士。谁发的这个事儿啊？王文良夫人爱这个取水说缺水，还写这本书啊，是叫。他说什么普罗旺斯的蝴蝶，普罗旺斯的蝴蝶，希望大家去买啊，我给去水台做广告了啊，不差钱不差钱就这台。啊，但是他这个书写的啊，应该是我还没看呢，我还没看到啊，啊，哎呦。
纯美国战友现在看爆料革命的纯美国占优，给我发信息啊，这真是。嗯嗯，好好，谢谢了，谢谢了，收到了，收到了，收到了，我再重申一遍，刚才的被这个评价。是不是跟共产党半毛关系没有？是咱的直播盒子，是用的备用电就没插电池啊，就是咱的孩子没给我插电池。是没电了，没电了，那个手机相机也没电了，我刚才又换了个小相机啊，所以说跟人家共产党没关系，跟那个共产党没关系，你看。
我马上把我把这个换掉了是吧，然后呢我就换了个新的，咱不是有东西吗？该市。他就是共产党的事儿啊，不是共产党的事儿，坚决不能干的事，咱不在一条线还未侦破。我楼下的人都来了，哎呀，我又得去开会去，一会儿戴上口罩，我戴着口罩。真发现太难受了，医护人员太了不起了，怎么呆这一天天哎呦我的妈呀，我昨天我呆一天把我难受的前天。
这啥意思啊？七哥怎会不告而别，我咋会不告诉你。也不会的啊，这是丽家写的丽家写的啊，不会的啊，草根小哥哥。今天是不是不再播了，重新过了好几次没播出来，又开始了我的草根小哥太可爱了，太可爱了。Side of the Cherry when I, hi Michael waiting me and now I still in the broadcast. May be nice 20 minutes I go to life.
Thank you very much, 人家早都来了。嗯，再来一回，战友，我要给大家这个今天啊，因为还有一个问题啊，我不可能不辞而别，那是我的。贵的风格吗？我我这个简单给大家，我还要有一个是没说啊，我再重申一遍，法治基金法制社会捐款者你们收到一秒。会给你们发口罩，千万记住啊，因为咱们发口罩，你们回复需要的一定要写上，我们路德先生帮一个战友身口罩。
我说了三遍，我说你一定要有啊，邮编邮编，结果他最后没给我邮编，因为大家知道我们发口罩的时候啊，我们这。这个单子你给了我了，我把信息发到一个发送中心及发送中心，根据我这个人马上一扫就扫上去了，人家扫的全是自动的，然后吧就弄。结果这一弄，人家是7000个单子啪就出去了，结果路灯线上没法，右边倒下来的时候没有右边，马上回来重新弄，你说这事。什么事儿？大家要记住，接收人的名字，邮编，联络电话和你的，这都是英文的啊，和你的名字。
还有详细的地址，好吧，你们可以向莎拉木兰阿萨木兰可以去申请，可以给录得。开始申请，然后你们可以直接特别是有过捐款的战友，你们就不要去用这个周折了，你把你的付款单付款。捐款好账号直接发给他啊，法治基金的Email里面他就会给你啊，他就会给你发，好不好啊今天。这是基金会在拿到法制基金会拿到100万啊，100万有，咱们战友太多了，你知道，仅仅我们给广西地区。
我们头两天就发了，大概160万，广西地区广西地区说这个病啊，这个传染病上的纯粹胡扯的纯粹。咱们战友已经证明完全不是那么回事儿，黑龙江那边我们已经发了大量的武术了啊，黑龙江的战友非常非常的棒，那另外。第1个请战友们要记住的啊，所有的战友申请口罩的捐款的到法院去去去申请，最好咱们爆料革命的战友。去到萨萨和木兰那去申请入得了去申请啊，现在还有谁知道咱们可以再再找几个战友的点，好不好？
那么另外一个就是战友们啊，我现在再次向大家说，文贵要告诉你们，特别是啊，特别是在欧美，现在海外。外大量扩散的前夕，能不出去就不出去，出去就要戴手套，戴口罩。活着最重要啊，战友们活着我就是需要你们活着，活着最重要，最重要就这么简单，国内的战友们千万。别上班，千万别离开家，灭不灭更不重要，你活着最重要，我真是求求大家了，求求大家了啊，我希望所有。
中国同胞都能活着，我希望所有的人都能跟我们在北京盘古天安门相聚啊，实现西玛拉。唉呀，没有共产党的那一天这是我最高的期望，求求大家了啊，不要天真，千万别伤官难当，只要是两会没开。共产党的人没把口罩摘下来，只要是国际上，没有正式认为中国疫情已经下滑，你们千万就别出来，什么时候出来。果然两会开了，不戴口罩了，这个共产党的所有官员去湖北不再演戏了啊，而不是。
估计这两天习近平要去啊，听说要去到那百步亭去了，以后别在那儿挥挥手就走，那不行你得攒着口罩密切接触，领导。他那个级别已经到了最高级的方法了，房屋防核武的级别了啊，防化学院啊，刘国瑞也亲自去了。石正丽，郭得胜啊，郭德银，王岐山，孟建柱，杨阳洋，啊，这些人都知道了。借给大家握手拥抱，而且在武汉那些楼上，被锁里面的人都下来了，你就结束了吗？希望这一天早日到来。
只要楼上人家没下楼啊，只要这些领导没有戴口罩，只要两分别召开啊，只要国际上没有认可你就。别出来，什么复工返工都是胡扯的，活着比什么都重要。海外战友千万记住，海外大爆发绝对没开始呢，我从这个星期一开始起啊，我叫撒地方。水上我要活动，山上活动还有地下室啊，完全绝缘状态啊，因为我要迎接最坏的时刻到来。
4月1号或者4月7号啊，4月1号或者4月7号，我将有大制度。大直播，看来这个青烟袅袅的八宝山班谁给鸟了还是没脚啊？另外一个来看看。这个疫情在西方扩散到什么程度，还有一个你会看到，全球联合迷宫自动灭共和最关键的事情。经济，在西方的社会主义，我在说叫资本主义社会，没资本没主意，有资本在主义，只要资本行业动力。
哈哈就是大众了，咱就等着股市插下行，然后政治上必须有行动，行动就早睡，会祸首啊，不是替罪羊。啊，也不是找政治牺牲品，阿思来复购，就是要找真真正正的这个罪魁祸首，那个时候才达到了目的。中的一个小高潮小高潮啊，这就是我4月1号或4月7号直播的基础，你会看到上海深圳。香港的股市怎么样？人民币港币的汇率怎么样？美国的道指股市怎么样，欧洲的几个大的古树和德国指数怎么样日本的股市会。
出现剧烈的下滑，这个时候，这个时候才形成共产党海外大宣传呢，它这个猛士已经过了。加剧了西方政治有行动，经济上有行动，然后病情再有大扩散，这个时候一秒就会各种疫苗，也会出来各种意义。一条好消息都会出来，但是你收获是收不回来了，世界的经济形势要比大家想象坏的坏的多，大家做好准备吧。什么都是50%的网下，不是百分之34，百分之三十四十你就高兴吧，个头发啊，收视4050%块钱。
我今天本来要报两个量了啊，两个重大行动，就上次我不说你们看吧，你们看吧，马上又醒了。我看了没有美国的行动，欧洲的行动，一切的行动都多的不能说了，我也就别说了有GT v早上战友之家。啊，萨拉美女和她的警察男友联合做的视频，还有上天造孽一组，木兰妹妹跟几个帅哥美女，还有挺郭小妹。做的视频啊，还有我们凯莉，小皮匠，白夜阿大为兄弟啊，这个这个梗岩兄弟现在的访谈啊。
还有一个，我们现在录得是路德访谈鹿晗鹿论坛，大家去看吧，好吧。我就不说了，太具体的我就不说了啊，大形势，我一会儿啊我一会儿我要见的人，就给他踢了。两条线，就在楼下等我了，我要去这个地方，我就给他两条建议，第1条，美国不要。我在称呼是你撑不住，第2条加大美国的政治要求，武汉。
P4实验室，到底是这个病是咋回事儿，必须无条件的提供所有在湖北武汉中共的所有的病人。人的信息和病毒的排序，我就这两条，我就这两条。我在这衷心的感谢国际秘密翻译组和秘密翻译组战友之家，啊，这些默默无闻的战友，还有我们有一个家。他有特别的一个群挖掘群，啊，我就不说谁名字了啊，感谢了没有你们爆料革命爆什么料就成爆料革命了。
还有千千万万个，就像刚才俄罗斯这位战友正在看直播呢，马上给记者发信息，马上给吉哥发信息，就这样的战友。真心的希望共产党灭亡，希望自己的爹娘不被人家欺负啊，希望回到自己的祖国，有尊严没有恐惧，希望自己来。孩子不打假疫苗，希望自己的家人姐妹家人美女不被人家给双修，希望海航这样的公司不仅偷完钱抢完钱。再把海航甩给我，这个所谓的国家监管让老百姓买单，让中国人在海外活得有尊严，打断其腿打断。
面对欺骗人民的这个血管，让7名在海外无法藏身之地，让更多的中国人在海外受到欢迎，受到尊重有尊严，我们。现在可以说爆料革命是最成功的，把共产党和中国人民分开看看，彭师傅总，看看旁边国务卿看看看看。他们看看半农先生，看看窗户总统逐渐要把共产党和啊，还有什么的教育已经把这个。共产党和中国人民分开，同时把海外的华人的形象和其民贼彻底分开，把病毒和中国人分开和中共连得紧紧的。
然后把那个小粉蝴蝶烂人们和我们华人分开，让中国人的孩子在海外读书受到绝对的尊重，绝对的欢迎。啊，绝对要制止，这次在海外，华人形象的大灾难即将到来之时，我们彻底阻止，啊，这就是。我们现在要做的爆料，可能做最好的共产党，完球蛋了你就甭想了啊，就说你怎么玩你怎么玩啊？14号很长啊，还有八九十天呢，是吧，但是大家要记住，越是到最后的时候灾难越大，困难。
来越大，挑战越大，千万不可得意，还是我老娘说的话啊，别破裤子先伸腿，找了比较少摔跤。好卑鄙早哎，你可以失败，在事先不害怕，那你就完蛋了，你就什么也得不到，这就是。吉尔夫之妇而弃之啊，骑着马上山的时候你就得趴在马背上，你牛的时候他谦虚点，骑着马下山的时候。弟兄来吓走下坡路的杨弟兄来，你再摔不下来啊，战友们爆料革命到了这个人类上最伟大的一场革命，进入最关键的时刻。
到了全世界高度重视看看看看GT v的早晚武汉战役的这种报告成为全世界上唯一的新闻平台。中英文的平台，而且引起了世界上的高度重视，请兄弟姐妹要珍惜上天给我们这个力量给我们这个机会。灭掉共产党，拯救中国人民，拯救全世界替天行道，替天行正道。一切都是刚刚开始，还是那句话，千万记住，中国人的最具有追求的最高标准就是香港人的素质，我们要做的。
学习的榜样就是香港人千万别忘了香港运动，大家千万别把香港人在经济上，在精神上，在国际的尊严上是我们。真正的中华民族的脊梁，记住香港的同胞，郭文贵将尽一切力量跟香港人站在一起为香港。确实一时们啊，给他们争回尊严，争回真相，一定会为你们拿回属于你们的公平和尊严，亲爱的战友们。一定保护好家人安全，不要以身以命试险，别忘了香港运动，谢谢，一起为。
14亿中国人民，新疆人民，香港人民，台湾人民，所有的全世界人民祈福。阿弥陀佛，战友们抱歉了，今天中间这个得瑟的这个耽误大家很多时间，今天是大周六，文贵在这块。
他用了很多的时间啊，抱歉了，但是今天只不过我是很高兴啊，乱聊乱聊，确实达到乱的目的啊，聊也基本上了。哎呀，我看这谁呀，蓝莲花蓝莲花啊，曹县委员村长派来的指日可待，台湾狮虎王。文晶晶文员，仁义之师啊，我就不念了啊，啊。谢谢兄弟姐妹们，一切都是一切已经开始了。
想，总是收不住啊，一切已经开始，一切已经开始，战友们戴口罩。你好啊，别忘了我要去戴口罩，戴手套，勤洗手勤洗手啊，再见再见再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1003/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1003/</guid>
      <description>内容梗概:
哎！怎么没有出来。是不是太亮了、太亮了。
（读战友名字）
咱的娘呐！这也特多了。什么情况，有点、有点、是不是、会不会有点太、太亮了。咱调了一下吧！往下调了吗？调了啊！好，战友们啊！
尊敬的战友们好，现在是2020年1月15号文贵报平安直播。今天的纽约阳光明媚，我这个西装跟前天穿的那个黑的不是一回事。颜色上这是同一个料子，但是我一穿、一买都是一个系列。它是一个深咖啡色的，但这也是红的。然后这个领带呢！大家记着吧！一年前我订过，大家记着就是有点这个，里面是红的，外面是黑的。你看看暗红、镂空感、镂空感，我喜欢镂空感，感觉特别好。
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？战友们，这个咱每次直播的时候。我现在是运动完，我来、我穿上了西装，因为我一会马上要去开会。那么希望战友们千万别忘了健身，我再说一遍，千万别忘了传播香港危机真相。战友们好不好！拜托了。核心、核心是传播香港危机真相。正在，哎呦！这、这蓝天太漂亮了，哎呦！这、这阳光真舒服，这、太爱纽约了。
这个现在、亲爱的兄弟姐妹们，马上就在一两个小时以内，在华盛顿白宫总统的办公室和他的官邸在东侧东厢。大家记住，去过白宫的人都知道东厢里面有绿厅、红厅、好几个厅。那么这些厅我都去过，东厢是白宫里最大的。一般来搞记者招待会和大型的宴会，再一个，如果在世、在任内总统过世了就放在东厢。那个东厢里面放过大概七八个总统的尸体，追悼会在那边。还有一个国家级的宴会在那，接、接过几百个国家的宴会，接见过几百个国家的元首。所以东厢是个比较大的，是比较严肃的而且东厢里面每次的更换以后呢！
大家要知道实际上白宫是个很老的房子了。在建筑史上，它是很土的、很老的一个农庄的庄园。因为它权力的光环显得很重要，但是它事实建筑是很差的。你进去以后，它很土，东边、西边、天花板、天花板比较高，将近6米。但是就是那个楼梯，还有后边办公室真没啥、真没啥。现代的建筑，跟现在的建筑比它已经是非常old了。无论是结构，无论是平面，无论是空间，它都不行，本来它就不行。
一个是美国的白宫建筑和英女王的皇宫建筑都是过去的赌王、赌、都跟赌者有关系。还有农场主自己破产了被国家收了，最后成了女王的官邸，成了美国的白宫。这就能说明西方在工业革命前后，私人资产在西方的力量是巨大的。由于私人资产受到保护，很多人就真盖房子，农场永远是属于自己的。
大家别忘了，美国的国父华盛顿先生是创建了美国之后，最后辞去国王、辞去总统。然后形成一个民主的、法制的国家以后，赶着车是回到自己的农场去了。因为农场里面，因为他没钱，他不贪污也贪污不了。因为在农场里面要、要花工、绿草工养不起，最后老人家基本上是穷死的。但他有一个农场，他也让这个私人资产得到了保护，也、如、让任何人都有了安身立命的安全感。这就是私人财产神圣不可侵犯，他对社会的深远意义，他不能用一世一时来看。
那么这个白宫还有白金汉宫都是过去因为私人资产不受侵犯，他才敢盖这么好的房子，想千秋万代。但是你经营不了，对不起了，收了还债了，成了女王的皇宫、行宫，成了美国总统的世界上最大的权力的中心。
但是说到这的时候，战友们。我们必须要说一个事情，我在过去建筑上讲过，人类的建筑，最早所有的好建筑就一个宗教建筑。只要是教堂，只要是代表上天的，建筑是最好的。一盖、盖几百年而且不、不花钱，都是那些信众给盖的。当时全人类以来，最好的建筑都叫宗教建筑。
从宗教建筑之后形成了什么？谁有权利呀！皇家建筑也就是官方建筑宫殿。所以你看到所有的好建筑都是宫殿的和皇家的家人使用的建筑，那时候除了皇帝就是奴才，没有第三级，只有两级。
后来发展成了一个商业社会、资本主义社会，就是私人享有资产以后。这个时候，你看到了有些私人的商业建筑出来了叫金融建筑，银行、保险、金融机构这些地方起来了。那么他要向你传达，我有实力，你把钱存我这吧！我有、我有实力，你用我的钞票吧！你买我的黄金吧！他为了证明实力就形成了一个非常富丽堂皇给你信心的、这么，他也确实有钱。展示财富的建筑，三极建筑由此诞生。宗教的、政治的就是权力的，然后是经济的。
人类的文明，从中国的华夏时的夏文明开始。
玉琮代表着这个、代表上天，天子来到人间，来管你们来了。这叫做总统权也就是行政权，皇帝，所有的权力归他管。玉琮上面有饕餮，饕餮就代表着上天的神。上天之子叫天子，上天神的儿子叫天子。玉琮方的陶器，
然后是玉钺，玉钺代表着权、就是上天赐予的杀人的权利，管理你的权利叫军事权。
然后这玉璧，圆的里面有个洞，这个玉璧就是告诉你的，宇宙之间万物流动的规矩是财富，财富那就是代表财富的权利。
所以说，天子的统一权利，和杀人的军事统一权力，和财富的权利，形成了三权鼎立的文化。这是中国夏时候就开始了，人类的文明。
后来西方逐渐形成了建筑上体现了权力，宗教，和财富。但是大家要记住，在西方的军事，是归附于，是绝对归附于老大的，也就是权力的。在中国过去的军权和天子的权力和财富是分开的。
那么我们再看今天的时候，西方的军权确实分开的，这是绝对听从于总统的，但他绝对是独立的。可是中国的军权已经彻底成了家里的保安。所以说我们往回看，很有意思。
说到这儿的时候，我对面，这个楼，这个角这个楼，大家一定要记住，我要慢慢给大家移一下。移镜头。大家看一下，这个就是整个纽约的普拉萨广场，这个就是当时签署《广场协议》的签署地，大家知道了吧？
大家看到了，我今天要给大家讲的。我昨天晚上和一个组织开会，包括我在加州开的会。我都讲到了关于纽约广场在美国建筑和美国历史上的意义、和广场协议、和现在要签的贸易协议它到底意味着什么。我在签庚子年的时候，我做了大量的工作，准备了十一页的纸，我做了大量的工作。当时我讲完，我可以告诉大家，我也是很少拥有，这么自信的说，我把这事弄明白了，而且我跟他们讲的中国这个中美贸易协议到底它意味着什么。
我要给大家分享一个最根本的信息，大家一定要记住：一定要看到东京广场协议——1985年，美日英法和西德，由于美国内部的通货膨胀，由于美国整个的经济出现了大萧条，美元整个的上升、坚挺：而日本的经济一下子从战后到了世界上很多排名第一。他的经济发展指数，就是人类发展指数达到了世界第一；人均GDP世界第一；而且更重要的事情，养老、保险、医疗和政府公信力全是世界第一。那个时候就将近四万多亿美元，从1985年签署了广场协议到今天从来没有跨过五万亿美元过。他出现了什么情况，我告诉大家，美国当时非常清楚的意识到，当时美国和日本是盟国，美国当时让日本签这个广场协议是打压盟国的手段。很简单，你不能超过老大，你的发展不能超过我的经济和安全。还有一个，当时日本大量的复制抄袭美国的高新技术，当时是半导体和新材料是日本发展的核心。
这时候美国人坐不住了，美国的财政部长睡不着觉，给总统一晚上写几封信，说你必须赶快要制止，不制止我们的经济要崩溃了。在这种情况下，美国的卡特总统坚决要求你要给我签广场协议，采取了各种手段，也包括了威胁，最后在广场签下了五国协议。这个协议的很多文件和后来活着的当事人，包括现在和中国谈的莱特希泽都是当事人，很多人活着的我都去当面请教过他了。
真正给日本带来了什么大家一定要知道，为什么共产党签下这个协议，签也是死，不签也是死。签了慢点死，不签快点死，我给大家来说说我文贵的观点。
日本签下这个协议以后，号称日本叫“失去的二十年！”什么叫失去了二十年？我告诉大家日本从当年的世界第一，叫人类发展健康指数第一；GDP第一；要老保险、医疗、教育全世界第一。当签完这个协议以后，日本所有这些当年制定的国策，顿然停止。
我给大家举个例子，日本当年的战后教育叫什么？宽裕教育。宽裕教育根据GDP就有大量的预算，由于当时的资金富裕和长时间的规划，和日本战后的成功，他们把三菱、三井、柱井、还有我们今天看到的大阪的上千个韧钢这种企业全部都有长期的规划，他们在日本东京大学、早稻田大学、大阪整个学院，有一百多年的计划，培养五万个世界级的理工男；培养三万个世界级的理工女；培养世界十万个新材料的最高博士；二十万讲流利英文的在西方受高等教育的，叫做未来通信学，后来日本内部叫百万计划。
大家在这个时候一定要记住，日本出了一本书，叫《横跨太平洋的愤怒》。《横跨太平洋的愤怒》讲的是什么，叫日本要在战后复仇。最重要的这本书的作者，他的姐夫就是当时买下了纽约最牛的洛克菲勒主广场的这个老板。买下这个大楼旁边又有了索尼中心，日本的半导体企业，横跨直接到美国买买买，和我们过去在八年看到了，大连万达和吴晓晖买了华尔道夫酒店，万达去要买整个好莱坞，整个中国的绿地、海航到全世界的买，一摸一样！就要买掉美国，《横跨太平洋的愤怒》就是要把美国干掉，通过经济把美国摧垮。
但是千万别忘了，美国在这个时候的被日本的买买买，和海航、万达、吴晓晖等的中国的盗国贼企业和日本当年在皇家战后企业是一摸一样！但本质不同，它是联盟国，更加本质不一样的，日本当年的经济是真的GDP，日本这个国家的教育，首先一点，它是开智教育、开放教育。它是真正的在美国（这里口误，应该是日本）走向一个事实上符合它国情的法治制度社会。这个时候它的GDP是真实的，这个时候可以看到教育、医疗到什么程度，日本当年制定的计划，日本在1980年到1990年和2000年日本要实现世界上医疗产品和研发品的第一大国。大家去想想，当时是制定五十万世界级的医疗队伍，这都属于教育范围内的。对日本的宽裕教育，老师定为为国家最需要尊敬的人，而不是军人，是老师。对于医疗人士，给定义为，日本应该是拿工资应该最高的人。对科学研究，医学和新材料的人要成为日本最受尊敬的人，所有教育和医疗完美。
到了签完1985年广场协议以后，基本这个国家的所谓宽裕教育和百万计划和社会的教育、医疗的定位，大家知道，一下子基本上崩塌了。教育、医疗、养老保险，一下子就垮了，日本人一下子成了世界上需要工作最长的人。
这个不说第二个最大的影响，大家看到了。从教育出事以后、养老、医疗出现问题以后，对日本更大的影响就是——公信力。整个日本的公信力一下子就垮了，垮了之后体现在哪里？日本发生的一个个灾难事件。311大地震、核电站泄漏、毒气事件、东京多次小地震、包括高铁出事，日本警察、日本政府几乎处于一个半死亡状态，整个老百姓不信政府。
从1985年前，整个老百姓相信政府92%，签完广场协议以后，日本政府不相信政府的达67%。
日本在中间将近换了60个首相，变成了经济低迷，国策整个瘫痪，政治内斗，然后失去民心，公信力大退，导致国家管理暴乱，犯罪极升，人民不再有信心公信力，对未来失去了希望。
日本这个国家就像喝醉酒的一个年轻人一样，天天晃荡。男的晚上不回家，女的不愿意回家或在家里里每天都很无聊。
结果二战以后，日本一下子从高山跌入低谷，真正失去了希望，失去了未来。体现在哪里？我告诉大家：去日本的人都会看到，日本是人类有史以来男人化妆品的销售量高过女人，男人化妆已成日本最时髦的事；女的呢，女人自淫的所谓性工具，日本销量骤然上升，各种黄色产业突然爆发。女人自淫，因为男的不行了，你可以放棒槌在裤裆里，但棒槌不管用。日本的男人不男人，男不男，女不女变成整个日本社会非常变态的种族社群。因为它没有了信心，男人没有了阳刚，女人没有了温柔。
日本不再是1985年以前说的娶媳妇就娶日本人。娶日本人就麻烦了，日本女人独睡不跟男人睡；男人自己化妆不跟女人睡，跟自己的手睡。没事的时候弄个擀面杖放裤衩里，整个日本成了变态民族。
从当年的太阳之子—大日本帝国，直接变成了小日本。这个1985年的广场协议绝不是失去的二十年，严格讲是让日本永远失去未来。就是因为广场协议，不仅日元贬值、日本这些年GDP从来没跨过五万亿这个红线，也不仅仅是教育、养老、医疗，也不是你的公信力堕落。最核心的是，整个日本金融体系完全停止状态，金融体系的证劵公司和银行一塌糊涂，极为保守。由于签署广场协议以后，日本内部的利益集团再一次的把日本的高端利益产链，大的像住井，三菱等全部垄断，导致银行成为他们手里的工具。
这时候的日本不管多强大，多好，最后一招：挣扎中当军国还是当正常国家？当军国就是安倍现在做的：想尽一切办法，把国民自卫队变成正常国家军队。成天闹着修宪变成正常部队，再加入联合国，这条路相当遥远。即使给了日本，由于广场协议，现在日本跟之前比，已经被打回到丧失元气，无法恢复的地步。
这时大家要看到一个核心：日本的法治得到发展了吗？他一直就发展，民主在发展了吗？一直在发展，这个min族有希望吗？一点儿希望没有！
男不男女不女，更可怕的是生育率。从85年之后，日本男人不愿生孩子，生孩子太贵了！女人不愿意生孩子，生孩子太贵了，日本的生育率极下。不单是生育率极下，如本的身体健康，男的女的都很长寿，长寿以后你就得干活。但是别忘了，由于85年之后，男女长寿了，因不愿生孩子导致青黄不接，老少完全接不上，就是断代了。断代的结果导致日本进入老年国家，而青年人跟不上，青年人不愿意生孩子。
更夸张的事情，由于思想和意志，国家出现了问题。亲爱的兄弟姐们，日本人在85年以前，每个男人做一次爱的精子量是二千万至五千万之间，中国人是三千万至六千万之间，就是一次男人射的精子。女人排卵每一年十六至十八个正常卵，平均一个月一点多。健康因为精神好，社会在蓬勃发展，无限希望，横跨太平洋的愤怒，半导体要称霸世界。可是就在85年以后，日本一个科学家研究发现，日趋极下的日本男性精子成活率，一般只有一百万至二百万，完全不到千万水平；女性排卵每年大概不超过五个。大家去算算，这个整个民族的体质完全下来了。这也是日本现在很多难怀孕也不愿生孩子，生不起也养不起。不是说政府说免费给你上学、免费生孩子，免费医疗就行，毕竟父母要上班孩子要养，得付出时间，等各种综合成本。所以日本85年以后，人口的断代对国家和民族是巨大的灾难。
不但如此，大家现在我们要看一看，日本这个国家的创新能力，技术断代；材料业断代；生物科技当然有一些往前走，有一些是可以的，断代；金融发展完全跟不上国际形势。新能源，当年日本在新能源领域是野心勃勃，新能源日本完全没做到。日本变成名副其实的一个现代化的现代工业复制大国。更夸张的事情，在通信领域：1985年后，日本生产了几款小手机可怜至极，再没生产一款像样的手机。通信业全完了，完全依靠美国甚至是中共。高科技、通信、新材料、医疗、生物科技、太空领域、武器发展，一切结束，它的意义就这么深远，战友们。
当年的广场协议就在我对面，现在不到几百米的地方。1985年签完协议以后，这个广场酒店被川普总统四亿美元买走，1988年。买完以后，他跟伊万卡的妈妈离婚后卖掉给她了，后来卖给一个沙特王子瓦里特（音）。这个传奇的酒店，85以后到88年酒店的主人，现在马上要在华盛顿东厢，在白宫的白宫室代表总统要和中共签一个叫贸易协议第一段协议。
我现在给战友们要说一说，日本跟中共之间的本质不一样。我告诉大家，跟日本的协议叫同盟的货币打压协议，由中，英、法、西德五国加在这里；但是这次和中共签的协议，原来叫战略竞争协议，现在改成了敌我协议，你死我活的协议。
为什么，我告诉大家，所有共产党开始发展的时候，跟美国开始直接贸易，大量顺差发生时，大家不要忘记，日本当年是复制美国技术，中共是完全偷窃美国技术。当年日本和美国形成的顺差和现在的顺差那是天壤之别。
更重要的是，中共对美国产生的威胁是全面的，蓝金黄、3F方案，当年日本没有；日本想通过经济打败美国，横跨太平洋的愤怒；中共是要全面取代美国。这就产生了所谓的新型大国关系，推广全世界多极管理。要绑架中国人的中共的中美共同管理世界，多极，包括俄罗斯。
更夸张的事情，大家看到，就在这个时候，在美国还没反应过来时，当时他们完全不知道，后来他们看到了，（中共）完全是技术掠夺和抢劫式的盗窃，最明显的是ZTE、华为和5G，5G对美国绝对是致命的。
第二， 整个美国的金融领域，中共的渗透，海航，以国有企业，上市公司的名义到华尔街，弄走了上万亿财富，养老金上万亿的财富。那早就不是什么两国的贸易逆差和顺差的问题了。
这还不算数，这个时候上天让美国看明白了共产党18大19大的习王体制，19大修宪。修宪还不说，发展了一带一路规划，一带一路还不说，2020，2025，超越美国，2035完全世界老大，2049彻底灭掉美国。一带一路的2025、2035、2049彻底展示了要消灭美国称霸世界的野心，这跟日本本质是不一样的。然后5G世界，占了全世界的电缆光纤99.6%，对美国的威胁是多大，你去想想。日本当年是要通过经济搞美国，美国人也看到了，啊，你也来买华尔道夫了，你也是买好莱坞了，你也在美国买买买了，绿城啊、海航啊，买的希尔顿啊，一模一样，美国人还感觉到了。
但是当他发现华为的时候、ZTE的时候、2025的时候、一带一路的时候、突然发现海外有共产党的几十个军事基地的时候，美国人傻了。
就在这个时候，美国突然选了总统，叫川普，川普总统几十年了，就对中国不悦悦，相当不悦悦，所以说川普总统要搞贸易战，要跟中共谈。中共一开始很牛，坚决不跟你谈，凭什么谈，谈什么谈，有什么可谈的，我不跟你谈，就跟咱们那些欺民贼耍流氓一样，跟那韦石似的，你来，我把你抓起来，检察官把你抓起来。傅希秋，我让FBI敲你家门去，明天早上亲自跟你面谈，一模一样，就来横的啊。
我们不怕打，不要搬起石头砸自己的脚，我们奉陪到底，你要打我左脸，我一定是强烈回击，跟日本完全不一样，不谈，耍横的。我让FBI跟你谈去，我敲你家门去，耍流氓。耍了一年，国内经济几乎崩溃。
这个时候，川普总统说谈不谈，哎呀，这时候来了，刘鹤来了，哎呀谈谈吧，谈谈吧，川普总统说我要让你结构性结构，我要让你结构性改革，我要让你彻底解决我的贸易的这个顺差问题，然后呢我要保护我的知识产权，停止网络攻击，我要灭了你华为。
然后，哎呀没事没事儿，好谈好谈，我买你500亿美元的农产品吧，咱们好好谈，那好好谈吧，90天吧，那就90天。90天谈谈谈，哎，加税，川普不高兴了，你老玩我，哎呀，不要这样嘛，慢慢谈嘛，我们在谈嘛，就这么糊弄糊弄，等着川普出事儿，到最后都成了丢人了。
从这个人家美国天天搬起石头砸自己的脚，外交部天天要还击，要惩罚，最后是，川普说我就给你最后1月15号你不来谈，我就开始动大手，万箭齐发。这时候共产党老实了。这时候，川普总统我不嘛，我不嘛，咱好好谈嘛，我不嘛我不嘛，抓住人家，求求你了，哎呀，过来嘛，然后顺着手还摸人家川普总统有没有擀面杖呢。发现这擀面杖还真有，还挺硬，怀疑是真是假。好好好，我谈我谈，咱分期谈嘛，咱分期谈嘛，川普总统咋叫分期谈呐？一二三期嘛，先给你一点嘛，你也给我点面子嘛，啊，好好好，你不说我搬起石头砸自己的脚吗？不是那样，都糊弄那傻老百姓呢。
最后糊弄糊弄，到了1月15。这时候就是刘鹤，私下里边我听说啊，就跟人家莱特希泽，跟皮特纳瓦罗，一说起来，不要这样嘛，耍娇了，不是搬起石头砸自己的脚了。
最后，川普总统说好，那你把第一期给我签了，第一期先签了，结果改成第一期，第一期翻译有问题，哎呀你让我翻译翻译嘛，你解释解释，你给我点面子嘛，我里边也有政治嘛，又在这儿耍横，又耍娇。出来以后，哎，怎么回事儿啊，谁说签了，没这事儿啊，我们都是为了中国人民好啊，就玩这个骗子。
大家要看到，本质是什么我要告诉你们。亲爱的兄弟姐妹们，为什么说中共和他不一样，从2017年我们有了爆料革命，2016年川普总统当选，从这个爆料革命开始，海航事件，华为事件，还没反应过来呢，老天爷又送了咱一个礼，19大修宪。
还没反应过来呢咱，咱还没折腾过来呢，这开始了，ZTE、华为同时发生，然后马云，中国私有资产国有化。
这还咱没反应过来呢，美国人天天傻眼，用美国某官员说，现在就坐在那块儿一会儿就签约的人跟我原话说，miles，我每天睁开眼看到你们爆料革命都把我吓一大跳，这是真的吗？他每天都这样想。
更夸张的事情，这时候还不算数，美国看到了中、俄、伊、朝、土，视同五国联盟。
这还不算数，到了中东去，大量的军事基地，派兵，这美国人说你想干啥呀？
这边你给我撒着娇，不嘛不嘛不嘛，这面你就开始给我下刀子。这是贸易谈判吗？然后你跑到我那儿说买农产品，一会儿说买，一会儿不买，一会儿500万吨，一会儿几万吨，一会儿买一会儿不买，天天老骂我。
就在这个时候，大家发现一个最核心的又来了，咱们爆料革命让美国知道了BGY方案，3F方案。
这还不算数，大家看到，突然间发生什么，香港事件，彻底改变！
你修宪，19大，你修宪想干啥呀，一直干，2025、2035、2049就把我干了，还没明白呢，香港事件发生了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月3日中俄伊军演</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/987/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/987/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2020年1月3号，文贵报平安直播！
亲爱的兄弟姐妹们，几天前，我忘是哪一天了，我记得是30号在咱们直播室，就是中、俄、伊在霍尔木兹海峡进行联合军演的时候，我抽雪茄直播。我给战友们说，你们能喝多少酒就喝多少酒吧，今天是个好日子。然后我又在1号说过，世界格局将有重大改变。昨天、前天我都在说，我在等待着大事的发生，世界格局将有巨变。
亲爱的战友们，台湾这个事情——飞机掉下来，引起了美国高度的关注。我说高度关注，它已经不是正常上的，所谓的黑鹰飞机黑匣子的问题了。我看到了很多战友给我发来的信息，我可以告诉大家，我再说一遍，共产党这个本事是绝对有的——就是远程牵引技术，是非常成熟的，我亲自看过才敢这么说。
这是为什么当时咱们的船Lady May 在哈德逊河失控的时候，是我第一个想起来的。我把手机从大船上放到旁边的小船上，唉好了，再拿回来，又不行了，再放过去又好了，又不行了，又好了，又回来了，又这样……最后是断定我的手机出了问题。这件事情，后来FBI到船上调查的时候，FBI的人全傻眼了。他们是第一次在案例中明白了，中共绝对掌握这个技术。我跟CIA见面的时候，他们也很惊讶这个船的事情，他们说确信了共产党现在有这个成熟的技术。
为什么我在多次作证当中，告诉所有有关部门：如果你们不相信中共能把你美国所有拥有电脑的现代化技术，所有的只要是有电脑的，有芯片的飞机、汽车、游艇、大小船，包括家里你的智能家居，都可以控制。所以说战友们，我们现在在对待共产党这邪恶的敌人的时候，只能高看它八眼，千万不要轻了敌。
对待台湾来讲，这个黑鹰直升机，至于说什么这个肩扛式，什么导弹，还有什么这个其他的里面有人拿枪打，这都是不可能的。我认为只有一条：在手机上动了手脚，这是很容易的，动了手脚用牵引技术把它干下来，让你咋干就咋干，基本上让你死在什么地方就死在什么地方，它是绝对可以做到的。
我本人，我携全家在曼哈顿船上亲身经历过。大家再回去翻一翻，当然那个船长已经被我们fail 掉了，整个团队都fail了。用他的话说，这是他人生经历的一个最恐怖的时刻。一个世界上最先进的船，是整个人类上把船作为一个最军事科技的一个鼻祖，4年赢得了科技，还有设计大奖的船，在哈德逊河上开始转圈失控，这是多么地恐怖！你去想想，最后人家那个船都不敢干了，管理公司都不敢干了。严格讲不是我们fire（开除）掉，是人家辞掉的。FBI的人都傻眼了，CIA的就更傻眼了。
在台湾，我告诉大家：共军的渗透远远超过如此。基本上说，在台湾的军队想干掉谁，干掉某个人那是说干掉就干掉，比他到秦城监狱杀个人还简单。这位将军可不是一般的将军，是深懂这个世界上最先进的飞机航空、军事、情报技术的。
台湾台军内部绝大多数被收编了。我2017年爆料的时候我就告诉过，当时的北京军区还有军委七局七办，包括总政的联络部，专门有几个人在富成花园。九几年就买了别墅，那别墅的隔壁就是我们某个也很喜欢的小品界演员，另外旁边原来是个导演，后来他卖掉了。中间几栋房子专门接待台军将领。我可以告诉大家，台军将领基本上没有一个没去过的，那里边就是提供台湾、大陆明星给大陆和台湾将军，专门干这事。那个时候台军已经彻底完蛋了。
黑鹰飞机引起美国的重视，不仅仅是死了多少人，是中共的这种最核心的技术。这个手已经伸到了台湾，那对台湾的所有买的美国武器的技术，那是一个巨大的威胁。我曾经给美国的某些部门都说过，我说共军获得你们的军事核心技术，其中一个渠道就是台湾，再一个就是巴基斯坦，然后再就以色列，还有一些中东某国。中共多年前就制定了一个下手不仅仅在美国，要把美国所有的同盟作为下手之一，这就是已经过世的张司令张万年，当时他说过：“以情养商，以商养情”，还说过：我们对待美国的情报和技术获得，要使用散弹枪的办法。就是打鸟，我一个一个打，打不着你，我用散弹枪嘟嘟乱扫，我扫得越多越好。为什么？他非常清楚，在各个领域——包括台湾联盟当中——偷窃你技术。
所以说，为什么现在法治基金和法治社会，正在美国推动的就是，如何防止中共偷盗美国技术。这个是我第一次说，中共都知道了。中共最近大肆攻击法治基金，就是知道法治基金推动的法案对他们来说是致命的。所以很多秘密有些不能说，战友们慢慢会知道的。这是一个台湾的事情。
另外一个，战友们知道中国、俄国和伊朗，中、俄、伊这几个所谓的三国联合军演，不如说中国的是习、王，俄罗斯是普京，伊朗的是哈梅内伊、苏莱曼尼和曼苏尔这三人的军演，我们称之为6人军演。这三个国家都被绑架了。
所以说这个军演，就像我头两天视频说的，我一听说某位副总参谋长已经飞赴伊朗准备军演，哇，我兴奋地不行了！我一看到凤凰城准备这东西已经往中东运了，唉呦，我说行了行了行了。2020年的大礼都已经给我们准备好了。
我告诉大家苏莱曼尼这个人是个什么人物。说他是中国的什么人物？有人一定会说什么孟建柱、王岐山，绝对是不对的。我可以告诉大家，它是中国的，如果比喻的话、形容的话，它是真正的中国年轻的江泽民，他是横跨四代的将军。昆仑银行的成立，就是由他家族和中共发起的。伊朗到中国的石油，可以说没有他同意，你一桶你也做不成。他在香港的房子就在南湾，我记得南湾20号还是21号，我在山顶上，两个豪宅全是他的。他的家人大多数住在香港，还有住在上海和北京，偶尔的会在日本，日本也有房子。昆仑银行当年1700亿，现在是将近2800多亿美元，他和哈梅内伊两个人说了算。鲁哈尼总统碰都别碰，你连知道都不行，知道都是犯法的。由于伊朗的这种体制，它是两个军队，这个所谓的这是皇家军，旁边跟着什么？皇家军里三个最重要的情报部长、装备部长、能源部长同时被干掉了。
这个事情，中俄伊的这次军演，它想转移美国视线，它成功了吗？成功了，非常成功！转移到哪儿去了？转移到北京去了，很成功，转移到北京中南坑去了！亲爱的战友们，你知道苏莱曼尼的权利有多大？他是伊朗的真正老大，哈梅内伊那2万个护卫军，如果没有这个苏莱曼尼和曼苏尔给他弄着，他一分钟都完了；哈梅内伊的家人里边没有能人，苏莱曼尼的家人一堆子子孙孙都在上海、北京和香港，牛得很，他们不来欧美的，不允许。我有资格说这话。
这个事会找出什么后果？我告诉大家：成功地转移，把美国这回没转移到别的地方去，没转移到伊拉克。美国想打伊拉克或者想打中东某国，那不是能囊中取物，基本上闭着半拉眼睛，用这个投标的方式就把你给收拾了。
这回在伊拉克的这个机场打的东西，我可以告诉大家，这个技术，别把它玄乎了。就是现在世界上，有几个国家都能做到，脸部识别。苏莱曼尼不用手机，但他身边的人有手机，他坐的飞机有电脑、他坐的车有电脑，他的周围有物理环境。而且现在有卫星，还有无人机，关键是无人机。这回炸他的无人机绝对不是掠食者，是X-47。X-47已经把你做得什么你的身体特征、你的红外线——就是你身体上的热度——都成为特征，不仅是脸部，高空中等着你。只要你出现，它有一个是你的团队，你这身边的只要一个出现，那周围全出现了，你的车辆、你的身体特征。脸部识别，共产党玩这个在美国、在军方已经是小儿科了。
美国是没想动它，想动你了，那就一定能动到你，这一点不用怀疑，俄罗斯、中国、日本、英国，北约和法国100%能做到，以色列做的更好，加拿大咱就不知道了，N个国家能做到，这一点技术上不用说什么。
共党也能做到，做得还会很好，但是它做谁去？它不敢。但是美国说到就做到，不是虽远必诛，不管你多远，一定诛。它诛的意义，不是技术上牛到哪儿去了。就像我在30号还有31号直播当中，包括我在Phoenix（凤凰城）、洛杉矶，我说我在等待着大事的发生：只要中、俄、伊敢在霍尔木兹海峡军演，两个事情就发生了，必然会发生。
沙特、阿布扎比、阿曼，红海的吉布提海峡、红海海峡、霍尔木兹海峡、马六甲海峡，公共的86%的油，叙利亚这个国家的战略地方，埃及整个的出口，巴哈马通道，啥意思啊？美国、欧洲就就完蛋了，日本就完蛋了，你觉得他们会坐以待毙吗？那是不可能的。
我在2017年爆料就说过：中国早就想这么干。中共很清楚，在国际上：我们和穷人玩，所有的穷人和坏人都是我们的哥们和朋友；美国只跟好人、有钱人玩，那我们就用穷人来对付它，这就是中东、非洲—中亚非，北欧、东欧，对不对。在国内：我们只跟有钱人，只跟坏人玩，是什么富二代、官二代。只跟有钱人玩，只跟陈峰、王健、马云、王健林玩，不跟穷人玩，穷人统统消灭、控制。这是它的政策，从没停止过。
我2017爆料就说过，霍尔木兹海峡是大火药桶，也是帝国的坟墓。大家看到了，他只要去，这第一条就会发生。
第二条是什么，大家可能是一带一路就对着这地方去的，就是要货币扩张，把人民币国际化。人民币国际化，首先在军事上、在政治上占领，要不然谁用你货币？货币是军火、国家政治和国家武力一个扩张之后的成功的结果，才能达到货币扩张。你这个国家的货币在这能用，首先是在这里政治上、经济上和军事上你是老大，它是一个武器和军事、政治征服后的必然结果。这是常识，所以说他一定要这么干。
只要他这么干，那就两个字，看看能不能发生了：美国人会不会把苗头对准他去；两边能不能弄起来。
这时候就要谈到中美贸易协议，美国非常希望他签，我也希望签，快点签，千万别发生什么事。只要这个贸易签了，就是新的和平时期的鸦片战争，但是这个鸦片不是那个鸦片啊。就是给了美国和西方一个合理、合法理由，让我上你家揍你去。这就像苏莱曼尼上将在伊拉克一样，我先把你定位为恐怖组织，我打你，我让你给大家看到，美军不动手，有些人围堵在美国驻伊拉克的大使馆，然后是引全世界看到，看到了吧？我告诉你了，你看到没有？然后啪，派军队过去，啪，盯住你，我就把你干掉。合法吧？合情、合理和合法。
中美贸易协议签一个字就行。只要你不兑现，我就给你合理的发动科技战争、金融战争，直至火战。
过一段时间你们会发现法治基金法人发动的法案，就是我现在这个法案就是等他签字，他签了字，我就这个法案就开始了，他不签字，我就这个法案开始了。A、B法案啊，咱也玩两手，已经准备好了。
这就是现在的爆料革命——把爆料革命的战场拉向国际，把爆料革命首先要达到全球联合灭共、全球自动灭共，最后是以共灭共！
亲爱的兄弟姐妹们！战友们！咱慢慢走着看，你们会明白，为什么最近这些小烂仔们攻击法治基金。
大家千万记住，我们掌握着一切的动静。包括那个什么鸡腿潘小烂仔，他先拿到澳大利亚护照，拿到第3天就开始攻击爆料革命，直面攻击，而且成立了所谓的基金。
我们爆料革命当中的很多老战友，被现在共产党的歪门邪说，说你看：郭文贵开着飞机，用着爱马仕，坐着游艇去搞革命，你们为什么要信他？这是第2个。同时郭文贵为什么官司都打输了他还要打呢，这是王八蛋谎，真是太吴征style，太熊宪民和孟维参style，太共产党形式。然后就开始分化所有的战友们，这就是共产党耍流氓。它在霍尔木兹海峡是用个大的方式，本质是一样的，在我们爆料革命是一样的，挑拨离间分化，似是而非。
有些愚蠢的、无知的、不坚定的，就上当了。上当了，等于共产党帮我们惩罚了，这些不坚定的，这些所谓的过去曾经的战友，我希望他们永远远离我们。然后发动一切攻击法治基金。我告诉战友们，你们未来会认识到法制基金给共产党带来多大的危害，说实话我是真不喜欢法治基金这个概念，但是它是真管用啊，是真对他们有威胁。过一两个月大家会明白的，大家会懂的，这是为什么他们彻底攻击法治基金。
我告诉大家，爆料革命在美国的合法活动平台是唯一的，能和各个权力机构、党政军和情报部门联系的是法治社会和法治基金。这是为什么凯尔巴斯先生在经济领域开始在美国合法灭共，法治社会是凯尔巴斯先生；法治基金是班农先生在政治领域和国会山展领域，以人民的名义来灭共。
他们恐惧，他们以为法治基金不给钱、灭掉钱，就能把法治社会和法治基金给收拾掉，这就共产党的无知，就是它必然被灭的原因。它根本不懂游戏规则，就是因为它相信了王岐山、孟建柱、孙立军和吴征这种烂人，还有这种烂招。大家去想想今天，所有战友在美国合法活动，合法游说，合法身份，官员的接触。什么是合法的，只有两个了：法治社会、法治基金和郭媒体。这是为什么我在那里也不担任任何董事，我在郭媒体里没有一分股权，只有这些才能合法游说。
接下来大家会看到，这些法案出台以后，就像去年的香港人权法案，就像维吾尔人保护法案，我可以今天在这说，可以告诉大家，我们是最早提起，最大贡献者，但是我不需要任何人回报，不需要任何人鼓励。这就是为什么共产党恐惧、害怕，不择手段来破坏。这就能看到战友们，谁是破坏这个法治基金、法治社会和媒体的，他一定是背景最后是共产党。大家仔细看一看，最近这些烂人们烂招，但是给我们的礼物，让美国人更加看到共产党他们怕什么，他们有多low，他的弱点在哪?
我告诉大家，接下来苏莱曼尼的事情会在美国掀起一场巨大的政治、军事和经济的一场革命，而且这场革命最后剑指主要是北京和俄罗斯，谁都挡不住——人都死了！
爆料革命进入2020年最大的一个开门，就是当时中、俄、伊军演，台湾黑鹰飞机堕落和所谓的有人成立基金分化爆料革命战友，清理我们爆料革命的队伍。这都是真的，是上天一秒钟都没给咱闲着，让你看到，清理一些不坚定的，快走，快走！郭文贵是混蛋，快走！快走！郭文贵开着专机爱马仕、开着这个船去帮助香港爆料革命，你觉得不舒服，我不可能啃着鸡腿抠着脚丫子，要着饭拿着碗：给我点钱，我去灭共去。我做不到，那你赶快去找那要饭的，快去！快去！不相信、不坚定的快去！快去！走的越远越好，越快越好，我们没有任何时间，2020年跟你扯淡。你怀疑你怀疑去，我们不需要你的怀疑，爱来哪玩去哪玩去，多好，不浪费时间，直接。
所以这回觉得我们冷酷是吗？那你离得远远，我们就不冷酷了，不要离我们的冷太近了。我们像过去70年，过去30年民主、民运？像那样去骂共产党，再骂30年？那不冷，很热，你去吧，拿着你的命，拿着你的钱去吧。对不起，我们就这样，我们不在乎任何，就是灭共。
另外一个，我们在美国推动的法案，大家会看到，我们要让美国人、西方人彻彻底底地打破共产党绑架14亿人民这个魔咒，共产党不代表中国人民，中国人民绝对不喜欢共产党这个样子，包括在海外的几十万学生和所有华人，8000万华人，一定要离开共产党设计好的头上这个魔咒。共产党不能代表中国，中国不等于共产党。中国人不等于共产党啊，中国人也不等于那些所谓民主、民运人士，我们不能被任何人代表。
另外，我们要叫全美国、全世界看到美国的危险，中、俄、伊军演就看得出来，他们就是3F 、BGY，就是想灭掉你美国的，你愿不愿意跟我们站在一起？香港、台湾、新疆你看到了，要不要我们在一起，你定！
同样，你美国人不跟我们站在一起是吧？欧洲人跟我们站在一起，行！别跟我们站在一起，你们跟共产党去和好去吧，跟它好，把我们都杀了，不就完了吗？能怎么的，是吧？有些事情是谁都改变不了的，就像共产党的邪恶犯罪改不了的。
亲爱兄弟姐妹们，这个意义之大，接下来几天你会看到，美国媒体从今天下午到下周五，你会看到整个，它会点燃一个世界之火。这是前天在这个事发生的前两小时说，中、俄、伊事情将是开启美国新的政治、军事的新的时代，哈哈哈。
所以说兄弟姐妹们，别着急，大家记住还是那句话，莘县阳谷县搭县，别听他谁说，一定看他怎么干，看结果。一个听人家说的人，这种人根本就不值得我们礼遇。就是看行动。我们中国老百姓就听共产党说了70年了，还在听人家说，那你脑子有问题了，你就天生注定的当奴隶的料，那你就去当去吧！我们不要去尝试，唤醒那些装睡的人和根本没有能力睁开眼睛的人。
今天的直播就到这，现在一起为全世界人民、14亿中国人、香港人民、台湾人民、新疆人民、西藏人民祈福???
阿弥陀佛！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/985/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/985/</guid>
      <description>内容梗概:
2020年1月1号的直播，首先，文贵在这里严肃、认真地，像在法庭宣誓一样，向战友们发誓：2020年我们一定要消灭共产党，我们定义为 “盘古开天霹雳年” 。
亲爱的战友们，如果你们认为今年，我们需要，我们能，我们应该消灭共产党，请举起你们的右手，和我一起，默默地为我们的喜马拉雅的目标和使命，做庄严的宣誓。
亲爱的战友们，文贵宣誓完毕。
我们今天，刚开始的时候我们要庄严地、认真地、严肃地为我们的14亿同胞，香港同胞，新疆同胞，西藏同胞，台湾同胞，全世界人民祈福 祈祷上天万佛万神，在2020年与我们这些千千万万个受害的战友和中国同胞一起，消灭人类历史上最大的毒瘤——中国共产党
战友们，现在我们开始正式的，进入了2020年1月1号，我们的盘古开天的霹雳年，也就是进入了公元2020年1月1号开始的彻底的灭共年。亲爱的战友们，我们今天，我想在这块乱聊，不想那么庄严，也不想那么严肃，聊到啥时候是啥时候，中间想上洗手间的就去洗手间。
然后呢，希望战友们能轻松的在这里谈一谈，我2019年郭文贵在爆料革命当中的一些个人感想，我也希望能和战友们一起来分享我过去没谈到过的一些心得。我也给大家粗略概括的谈谈2020年我们最重要应该做什么，当然了我们中国人最重要的年还是春节，但是在全世界已经进入了全球自动灭共、联合灭共的时刻，我们这个公历年是很重要的。
所以战友们大家都很轻松，该嗑瓜子就嗑瓜子儿，该冲上茶的冲上茶，咱们慢慢地聊。
今天首先我给战友们道一个歉，2019年我觉得我真是太多太多失误。现在往回看，最近这一周的时间，严格讲最近两周，从凤凰城和洛杉矶（之行）到现在，我一直都在想，我2019年做错了什么，我2020年怎么能不犯这样的错误。
越想越可怕，文贵做了太多错事了。比如说最近，我们比较热闹的，郭宝胜开庭案，和鸡腿潘成立基金诈骗案，对我们的战友们和法治基金，以及火鸡龚，包括火鸡龚能进入到法治基金当了董事等一系列的这几个案件，大大的影响了我们灭共的焦点，转移和模糊了我们的焦点。转移了我们的注意力，甚至分化了我们部分战友，对我们爆料革命有相当大的负面影响。
但是这些事情，就像在华盛顿开庭的时候，我每时每刻都在自责。就看到火鸡龚伤害班农先生的时候，完全瞪着眼说瞎话的时候，在华盛顿给我们造成负面影响的时候，我绝对的觉得，真的是，郭文贵啊真的是罪该万死。
然后又发生了鸡腿潘这个小烂崽的事情，很多善良的战友们受到了伤害。但是你往回看，亲爱的战友们，火鸡龚也好，假牧师骗子郭宝胜也好，还有鸡腿潘也好，这仨人，哪一个不是文贵在直播中，让战友们相信他们，让战友们支持的。
昨天晚上在曽宏先生的节目当中，台湾的姐妹，我们的黄妹妹那几句话说得我心都难受。给这个细丝潘多次捐款，就是因为支持爆料革命支持文贵，但是看了以后伤心欲绝。日本的战友，有连续一年给他捐钱的，可这日本战友就是送外卖的，把外卖的每个月的钱拿出来送给他。
我们再看火鸡龚，我们的战友当中，有几个是在美国政府部门工作的纯美国人，都是很节俭的美国人，还有媒体界人士，说Miles，我就是相信了你，我才给他捐了钱。我们总统选举我没有捐超过500美金，我给Sasha龚捐了超过上千美金。
就像我说的，我们华盛顿的一位大姐，在美国政府部门工作了几十年，一根白发都没有，一共攒了十几万美元，在美国这是很大的钱了，她也一生未婚，捐了郭宝胜几万美元，让郭宝胜给骗了。就像我说的我们有位战友，是从国内的，做网上商店的，身体有残疾，移民到加拿大，从被当年的赖建平、袁红冰、郭宝胜等一系列的人，包括杨健翱这个王八蛋，一系列的人是骗了又骗，坑了又坑，最后又被郭宝胜给坑，被郭宝胜坑完以后说，好，文贵我一定要小心，最后又被鸡腿潘坑。
这位战友完全是听了文贵在节目当中对这些人的夸奖和赞美，认为是战友了。
战友们，这火鸡龚在华盛顿对我们的伤害不仅仅是钱啊，火鸡龚那是带着任务的，到国会山去，到任何地方，带着她那个，她自认为很好，但美国人认为说她是存粹的Chinglish烂英文，到处造谣爆料革命，造谣文贵，抹黑班农，抹黑法治基金。那个伤害，战友们你们是没有感觉的。
这些事情的发生都与文贵的这种懦弱，过分的善良，也包含了文贵的无知，种下了这些祸根。等到爆料革命成功以后，大家会发现，火鸡龚在华盛顿在我们爆料革命中起到的坏作用，是战友们现在从来没有想象的。
你们没有认真思考，她是一些官方的媒体界的。这个世界上不是每个人都可以辨别是非的。特别是在中共绑架下，有防火墙，有绝对的大外宣机器和大内宣机器的这种国家治理的情况下，我们14亿同胞能搞清楚事实，分清黑白，能辨别出善恶是很不容易的。
不但如此，郭宝胜诈骗案对整个牧师界，以及过去战友们的影响和心理上的打击是很大的。宗教界有假牧师郭宝胜。很多美国的华人宗教领域，很多朋友给我发信息，说文贵，我们压根就知道郭宝胜不是个好东西，但由于你每次说他好话，我们最后还是默默地支持了他，甚至给他捐了钱。
就像路德先生曾经说过，第一次见面，他（路德）带他（郭宝胜）到了白人教会，郭宝胜完全无心管什么教会，马上给每个人发捐款单，让人家捐款。郭宝胜这个人利用我们的爆料革命到处发捐款单，骗了多少钱。
大家看到昨天我推出去的龚小夏，火鸡龚给我发的WhatsApp，龚小夏明确跟我说，她知道郭宝胜捐了208万美元。火鸡龚明确在WhatsApp通讯中告诉我，他的打官司的律师找的白人，是总统的孙子。这本人也是挺郭爆料的，后来由于傅希秋，在美国的一个叫华人宗教界的领袖叫傅希秋的，专门搞政庇的，这个傅希秋给郭宝胜出钱，1800美金一小时，来对付爆料革命，为的就是让郭文贵没有精力没有时间再去爆料。
同时大家还看到了，烤鸭店的这个老板叫高什么寒，高冰寒还是高胜寒呢，而且也出钱付律师费，并且说要在文贵这赢300万美元，对半分。烤鸭店的老板和傅希秋先生——所谓美国华人宗教界的领袖，杵着郭宝胜上。这是一个假宗教界，假牧师界一次联合的行动，对文贵和爆料革命的攻击。
所以说你看郭宝胜的案子还是2000美金的案子吗？还是25000美金的案子吗？还是42000美金的案子吗？它当然不是啦！
你们也可以从昨天我推出去的赵岩先生的WhatsApp里边明确地说，一位叫赵波的吧，一次就汇给了思考陈，陈军200万美元，而且会更多，给熊宪民、孟维参他们是好朋友，而且租的房子让这些人用。用赵岩先生的话说，这些人的目的就是要毁掉爆料革命。大家想想，孟维参、熊宪民、夏业良也往上凑乎，夏业良有没有拿到钱，大家知道他也搞了几十万美元。这个畜生更是坏到极了，哪个不是拿共产党的钱，哪个不是拿脏钱。
郭宝胜案，孟维参案，熊宪民案，夏业良这个畜生案，李洪宽案，还有思考陈案，最后都是归到一个人：吴征。吴征的背后是谁？孙立军、孟建柱、王岐山——共产党。所以说，你看郭宝胜的案子背后，能那么简单吗？
然后又发生了刚刚的鸡腿潘案。大家想想，大家可以看看2017年、18年没有任何人知道，所谓的细丝这个人，之前他跟我联系，他表明他有黑客的能力啊，他有黑客的技术啊，但是我们没有用他吧。我们从来没有让他黑客啊，技术啊，掌握任何信息，从来没有过，他现在可以说说，我们从来没有过。甚至他说的话，连回复都没有。我们给了他钱，给钱还不可怕，郭文贵竟然无知地、愚蠢地天天替他吆喝。今天战友们都因为相信了文贵的吆喝，铸就了细丝这个骗子，在社交媒体上，两年来，让大家战友们都相信了，他是全力支持爆料革命的，他是挺文贵的，灭共的。直到最近才发现，他成立了个基金。
大家记住，基金有很多种，他那是给自己玩的基金，就是个骗子基金。纯粹的是2019版的郭宝胜，多少人被骗呐。但是现在往回看，无论是鸡腿潘的被骗，和郭宝胜的这么愚蠢的人，一度时间也是网络上很有影响力的人物。以及火鸡龚骗到了战友们的钱，几乎90%以上的钱，全部是咱爆料革命战友们的钱，他们的知名度，也可以说八九十都是我们爆料革命战友给予他们的。
但是他们三个人，在不同的时间，以不同的方式，不同的程度，不同的领域，都对文贵，对爆料革命带来了巨大的伤害，还欺骗了很多战友的感情。更尤甚者，特别恶劣的，像细丝此人，有老婆有倆孩子，天天在网络上，以自己是处男，帅男为名，眉来眼去，勾勾搭搭，嬉皮笑脸，给我们很多女战友传递了很多不正确的信息。
所以说有色情骗子、感情骗子、亲情骗子、名义骗子、政治骗子、宗教骗子，还有孟维参和熊宪民一个个的做假政庇的这种骗子，还有夏业良这种教育骗子，那就不要说吃六四血馒头和打着民主民运幌子的这些骗子。
最恶劣的是，由于文贵乱提，感情用事，带来了这种严重后果。这个事情，从2020年1月1号以后，我要深思、反省、改正。我以后少提任何人的名字，少在我的节目中去为他人站台。因为我确实意识到，战友们对我的信任，我不能滥用。我发自内心地向被骗的战友们，和被伤害了感情的战友们，在这里发自内心地向你们表示道歉，道歉了啊，道歉了，道歉了！
同时被这些被骗钱的人，文贵在这里呼吁，请跟木兰，路德，Sara联系，提供你们被骗的票据。我们一定要为你们还回公道，讨回公道，绝不和他们拉倒。
澳大利亚的法律诉讼正在进行中。郭宝胜的案子，大家知道，接下来还有两个案子等着他，接下来还有几个案子等着他。夏业良最起码还有十个案子等着他。熊宪民、孟维参今年一年所有的案子，会让他一辈子待在监狱里和待在法院里，一个都不会放过他们。陈思考啊，明镜啊，何频啊，今年我们一定会到法庭上。
所以说战友们，你们受的伤害，文贵尽全力的挽回，希望得到你们的配合和谅解。所以今年第一个要说的是文贵的无知，过分的善良、幼稚，从这些点点滴滴，识人做事上，你们就看得出来。
所以我这个人绝不适合搞政治，我这个人要搞政治，国必大乱，人民将处在水深火热之中，这绝对不行。所以你们要说共产党没了，像郭文贵这样的人要去执政，那就完蛋了，这国家就可能更惨，人民会更悲惨，千万千万，文贵不掺和，像文贵这样的人也不能掺和。
说到这里，我给大家说个事情。已经2020年了，1月1号，还有一个咱们的尹队长，所谓拯救尹队长的事儿，没有人能说出尹队长的具体情况。我再次重申，我们新加坡的战友，泰国的战友，日本的战友，当时都准备好到泰国去拯救所谓的尹队长。我们法治基金准备了50万美元的预算，我本人准备了50万美元的预算，准备去救他。
路德先生做到了100%，仁至义尽，冒着风险和他联系。我们的江财神，我们的安红女士都在默默的关心着，还有Sara，都希望能为他做些事情。后来大家知道，他在泰国所谓的杀人案，不管是自卫还是什么，只要是刑事案，我们必须尊重当地的法律，我们只能在任何国家和当地的法律的，涉及有关的国家法律的情况下去拯救他。
不可能按他所说去行贿警察，给钱买通警察，那是绝不可能。法治社会，法治基金永远不可能这么做，也不可能，它也做不到，它有严格的制度管理，不可能。当时美国驻当地大使馆都已经联络好，只要他是被冤枉的，只要是被共产党陷害的，一定会给他来美国的签证。
但是昨天我们国内体制内的战友给我发来了信息，谢谢这位战友。发来的这个信息，因为我不能把语音发给大家，因为一听语音大家都知道他是谁了。我一会会发到郭媒体上去。我就截了个屏，很多语音我就不细说了，我给大家回复一下。大概情况，他（尹队长）是87年1月生的，他真名确实叫阚哲，他在当地有很多案件，被立案调查，他是个普通的民警，鞍山普通的民警。
他第一个案件是把别人的朋友的丰田埃尔法给偷偷卖了，第二个立案，是朋友的500万，他骗人家，骗的手段是以岳父的名义倒卖石油。他主要是以警察的身份搞小额贷款诈骗，同时他妻子也是当地的一名警察。
他是在经侦方面工作的，他是骗了经侦队长的200万。（念文件）“在公安局能到经侦工作，要么上边得有人，要么得有钱才能去，这个部门是牛的部门。尹应该是岳父有势力，他办小额贷款，骗了很多人的钱，那些被骗的也是想挣钱，没成想贷款收不回来，再加上平时的挥霍，哪能还得起钱，只能跑路。”有些语音我就不在这块详细的说了。尹队长的事情已经很清楚了，他本人的身份就是一名普通干警，是一名多起案件在身的诈骗犯。
所以战友们，我今天想，我这挺谁啊真得注意。所以说咱们国内的战友看到这些情况以后给我发的信息，另外也是国内的说是和阚哲认识的，我未经核实。这些朋友发了很多阚哲的照片，阚哲的一些小录像，一些信息，我就不在这给大家放了，因为大家看了以后会很不舒服。
基本上阚哲是一个妻子是警察，岳父是警察的官，他是大的挥霍，狠凶残的一个人。但是我要必须重申，就像我给这位警察朋友说的一样，阚哲先生讲的这些警察的一些规矩，没错。他也认同我的观点，他（尹）讲的没有错。他讲的警察的这些事实也没有错，但他没有说他自己什么样子。
我告诉这几位警察界的朋友，阚哲究竟什么样，我真的不感兴趣。他是杀人犯，他是强奸犯，他是诈骗犯，我爆料革命，还有路德先生，还有江财神，还有安红女士，郭文贵，Sara，没有资格，也不需要了解他。
这就是我说的，他是谁，跟我们爆料革命没关系，他反不反共跟我很有关系；他有没有对共产党造成伤害很有关系。这几位当地的警察战友，咱们的战友，公安部的战友说，文贵，这个你说得对。他讲的公安上这一套东西没错。
我说所以说，即使今天这个阚哲，叫尹队长在泰国的，如果是在法律范围内的，我希望你家人听着，我们还救。我再次在这重申，如果阚哲你家真有家人的话，你老老实实地，实实在在地，你给路德先生联系。说出你的身份，你的姓名，我马上就可以核实。没有任何人我核实不了的，你看我们战友的力量了嘛。
只要是真实的，你是他家人，代表他家人，愿意帮他的，在法律范围内，我们会尽可能帮他。但不是承诺，没有保证，这是我们的原则。我们只给你大概两周时间，如果你是家人，请给路德先生联系。
我们的联系是有限度的，他杀人还是正当防卫由当地的司法机关来决定，而不是我们来决定，我们也必须尊重当地的法律。希望家人，真的是家人跟我们联系。就鉴于他在爆料革命中，在香港事件上他说的一些是真的，我们不管他是谁，我们不管。
明天周永康出来，我们一样支持他，只要他灭共。明天王岐山说，文贵啊，我要跟你开始爆料了。唉哟，马上，王岐山先生，除了你不要玩双修，不要玩小手之外，咱马上给他提供环境，提供支持。当然需不需要咱的钱，咱就不敢说了，在法律范围内，咱绝对还是支持的。
所以战友们，这就叫爆料革命。包括一开始说，郭文贵是骗子，郭3秒，郭强奸，还有现在郭文贵的企鹅腿，郭文贵就啥都垃圾，这跟共产党在香港杀人，强奸人有关系吗？这和共产党在新疆抓200万人有关系吗？这和陈峰海航盗取的财富有关系吗？这和王岐山搞双修，王岐山干掉党内的100万党员有关系吗？
这就像现在的火鸡龚，郭宝胜，鸡腿潘，我郭文贵是骗子，我郭文贵没人性，不讲战友情，跟他骗钱有关系吗？跟他成立基金，打着新疆的名义和香港的名义要拯救人类，还搞什么人权骗钱有关系吗？跟他造假报销票据有关系吗？
所以人辨别事情，我辨别事情，对不起，咱把这个事要分清楚。到底什么叫对，什么叫错；什么叫善，什么叫恶；什么叫真，什么叫假。世界上我说没有对错，没有黑白，只有善恶。啥叫善，啥叫恶。郭宝胜骗钱是不是恶，火鸡龚骗钱、伤害班农、瞪眼撒谎是不是恶？
细丝潘自己有老婆有孩子，天天在那块把摄像头对着自己的脸，你敢对着你下半截吗？郭文贵要是企鹅的话，你是个残废的企鹅，你给人家照照你家里。天天对着，只要是女色就给人家眉来眼去，你要点脸不，这跟郭文贵是骗子有关系吗？
所以说战友们，这就是尹队长阚哲。他过去干啥，骗别人的钱，那是共产党你的事，跟我没关系，这他过去。但尹队长那几期的料我认为很好，所以说一开始咱们公安部交管队的咱们这战友说，文贵啊，我强烈的反对，我和我女儿都反对。你这个观点不对，那坏人说的话咱能信吗？我说你要是这么说，咱就不能做战友了。在共产党眼里，还有比郭文贵再坏的人吗？在共产党那我就差了一个坑埋活人罪了，其他都有了。你看看它发的蓝通，红通，那你听我说什么话。我说对不起，爆料革命只在乎一件事儿，谁反共谁灭共，砸郭都可以，但是你不能像细丝潘，我最接受不了的事情，骗色骗钱，你还竟然替王岐山说话，你还不灭共，那这不行，那这不行。我说你看到尹队长讲的，他确实教会了战友们了解共产党警察的黑暗面啊，这就是我们爆料革命。
另外，我现在要说到这的时候，回顾2019郭媒体，我真是脸红，这要能把脑袋装到裤裆里边去，我就真装进去了，我真都要双修我自己了，真是不要脸。我只能形容自己不要脸到一定程度才能面对战友再谈这个郭媒体。
烂，从去年大家接受它是拖拉机，忍着。现在它拖拉机的轱辘都快没了，就能突突两下子了。咱们的GPost基本上成为了文贵的一个博客，很烂。但是私信功能在文贵和战友们之间发挥了很多作用。真的是太烂了。今年的直播开发软件，我们有3个平台开发，开发完以后，投资者坚决不满意。因为这个事情，让我感觉到了这是我今年一个最大的失败。
投资者这种不满意我是能感受到的，因为这又是一个文贵的感性除了问题。本来人家有能力，太小儿科了，信手拈来的事儿，人家就找人家合作的世界上最大的软件公司，人给写好好的，就是完全打到YouTube直播功能的。
投资者又来信息了，这时候打电话呢，估计不让我说，正在看呢，不让我说他们，不会说你们的，放心吧。
就是人家有能力做，不用你管，但是我这个人吧，其中让咱们战友，还有另外的战友，这三家我还付了三份钱，让人家写。结果写出来的东西，两个压根就不能出手，另外一个半死不活。所以说本来这个今年阳历年前，1月1号咱有一个GTv要上线的，我当时感觉有100%的信心，无论如何我相信，不好不是拖拉机也变成个本田吧。
两周前，投资者视频当中，说了句让我很不舒服的话，但是我觉得也有道理。人家说郭先生我们投资你，跟你冒着风险，把郭媒体将成为人类上最伟大的媒体平台，叫真正的政治媒体平台，世界上最大的新闻平台，和中国人和西方交流的平台。他说我们冒那么大险，但是我们没有投你的情商，我们投你的勇气，你的智慧，你的道德，你的信用，没投你的情商，你情商过于泛滥了。
我现在说实在话，我是很不舒服的一件事。1月1号我本来以为给战友们献上一个礼，大家可以下载去了。我们的GTv，直接就上去，1+1=2，1+2=3，然后一二三方直播，我都想好了，到时我怎么得意地在那块儿给大家讲一讲。
我花了很多时间，当我讨论这个GTv的时候，每次试的时候，我受到过多次警告，说你在这块用的时间太多了。但是这位战友确实是位非常好的人，非常非常好的人，我想把这机会给战友，但是最后真是非常非常地失望。
战友是好的，一点也不影响我们感情，但是这件事是很失望的。也严重影响了我和投资者的信用和关系，所以说上星期我告诉他，剩下你去做吧，我就不做了，你能做到啥样就啥样。所以说人家得再花将近半年时间，得从新开始写。
现在人家找了一家非常非常棒的，纯英国的公司开始给写。所以说战友们在最关键的六月四号之前，这件事是我又一次惨败，又败在了个人感情用事上。郭媒体给战友们带来的不悦悦，给战友们带来的浪费和那种无奈，我最有感受。经常深更半夜气得我摔手机。
我在此，对战友们带来的麻烦、痛苦无奈，衷心地抱歉，衷心地抱歉！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/982/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/982/</guid>
      <description>内容梗概:
伊朗的革命卫队所有的大部分资金都是来自于中国的中共的昆仑银行。我在两三年前就说过中共的昆仑银行是王岐山家族，孟建柱家族，以及江家，和当年的周永康最大的洗钱银行。就是挑战美国对伊朗的非法和禁运的制裁，但是中共专门为伊朗真正的革命卫队建立了这么一个洗钱的银行，主要业务，95%的业务主要是处理中共盗国贼家族从伊朗购买石油后的付款，包括后来的叫做易货贸易，中共给它武器，它给石油，都由昆仑银行来处理。
这次中共和俄罗斯和伊朗的军演，是中共走向死亡又迈出了一步。美国但凡有点脑子的人都不会接受，中共、俄罗斯、伊朗这三个邪恶的力量，再加上金正恩，再加上土耳其，那以美国为首的基督教和西方世界那就完蛋了。
这就是为什么中俄培养的革命卫队一定会遭受美国的打击，特别是叙利亚阿萨德。叙利亚的石油绝大多数是来自于伊朗，叙利亚的武器来自于俄罗斯。俄罗斯通过过去几年美国总统和美国政治上的错误判断，让叙利亚做大，成了俄罗斯染指中东的力量，最后又把叙利亚、伊朗、科塔尔、土耳其、北朝鲜这五个邪恶国家紧密的连在一起，挑战美国。
但是大家要记住，我2017年爆料的时候就说，霍尔木兹海峡有一天会有人去炸几艘船，会有人出事儿，甚至偷袭美国军舰，在过去两三年都发生了。我再次重申，这不是预测。亲爱的战友们，这不是预测，这是情报！没有一个预测家和算命师能100%准确。我们靠这些准确的情报，共匪内部的情报，和我们战友的情报，和伊朗内部的情报，和俄罗斯内部的情报，掌握了他们挑战美国，挑战西方的这一系列军事野心和计划。这和一带一路，二〇二五，二〇三五，二〇四九都是一样的，目的只有一个，3F美国。这是为什么我在2017年新闻招待会上，最后一分钟，我告诉翻译，告诉所有台下的记者，美国人准备好了没有，黑暗已经来临！
我一说到这我就兴奋了，抽烟，抽雪茄。我们今天第一天上班的大帅哥，纯美国帅哥，我们的港妹翻译也很好，翻译奶奶翻译也很好，但是我要找一个是男的，能了解我的翻译，能用的我的语气，学我，以后得发我这种沙哑的声音，要很性感。（雪茄）劲儿很大啊，来自伊朗啊。你就不要抽烟了，不过你的嗓音不像我的话你就得抽，直到抽到像我为止。
毫不夸张不吹牛地说，两天前我就知道，美国要有行动，但是我不能胡说八道。今天都公开了，我都瞎蒙的，我又瞎蒙的，我都蒙对了。当我在凤凰城，就是一个电话告诉我，说郭先生今天的见面换地方，而且我们时间要延长一个小时。
为什么，说跟你见完面以后，我就要飞中东，我要飞阿曼，飞阿布扎比。然后说，看来油价要有变化，他说我们昨天谈的话题非常好。但是这次行动，很少人理解这个意义，战友们，这跟我们爆料革命息息相关啊。
中俄伊在霍尔木兹海峡的这个行动打破了中共历史以来最根本性的几个原则，永远不挑战美国，永远不驻兵在外，永远不在海外搞联合军演，永远不结盟。中共的对外几项原则和上海联合公报已经说得清清楚楚，过去的所有军演都是象征性的，从来没有像现在到了美国的利益腹地，基本到了美国家里边的客厅了。
中东是美国的中东，美国花了几万亿美元，你跑那块去干啥去，你上那干什么去。所以说这一次，中俄伊军演的时候，我兴奋地抽了一根半雪茄。我就担心它不去啊，哪天这个混蛋它不去了后悔咋办，快去吧，我着急啊，我念叨啊。
说实话，我在华盛顿开庭的时候，我听到内部说，正在准备，人已经到了。大家要记住，中国人民解放军有个副参谋长，常丁求。当我知道他们已经开始的时候，我那天除了在法庭上看那些可怜虫之外，除了看郭宝胜睡觉打瞌睡，我老担心死在庭上之外，我还想这事儿。
祈祷啊，千万千万别停啊。这就像香港一样，只要是警察开始在大街上杀人了，这事儿就停不下来了。陈彦霖和她母亲消失之后，和周辛梓被杀之后，和抓了几千个孩子，包括60%左右都是不满18岁孩子，香港之战已经彻底成功。谁都挡不了，你让香港人忘记，让全世界忘记，视若不见，不可能，绝对不可能。
今天本来有英文频道的，由于设备没准备好，翻译不了。今天是我们的港妹是老的了，我们的大帅哥是新的，我们的翻译也是新的。
从今天起，我刚才告诉直播间，永远不允许，决不允许也不可以给路德先生打一次电话。我说你们要搞不定你就辞职，你要搞定那你就干。路德先生来美东不是来当员工来了，我也不是占他便宜，让他免费打工来了，我就是想让路德孩子上好学。天知地知，我压根没想过利用让路德到美东来，那就太小看爆料革命了，太小看郭文贵了，我就觉得路德是个人才，我就觉得他到美东来能把战友连在一起。我希望（他）到美东来能把孩子照顾好，我不想路德在美国洛杉矶在加州被人给干掉。他来了，我压根没想用他，如果郭文贵连个直播间都搞不定，你觉得还能灭共嘛，那不扯淡呢，东北人讲话扯王八犊子嘛。
所以你们看到，我从凤凰城回来。赵氏大帅哥整的线干干净净，我一根也看不见了，然后啥都变了，现在听着声音有变化嘛，战友们。这个声音终于在我们凯琳妹妹的指导下，8个月才把这个隔音墙给弄上，我的天呐，真不容易。但是声音怎么样，视频效果怎么样。你把这个转换一下好不好，让我看下战友留言。我今天很高兴啊，今天讲啥语都可以。我一高兴我这英语水平就提高了。我这一喝酒后，英文讲的特别好，一高兴英文讲的特别好，今天没喝酒啊。
所以战友们，中俄伊一到霍尔木兹海峡巡航就像香港行动打开了第一个共产党灭亡的大门。我一听说中俄伊准备好了巡航，特别是俄罗斯派出了它的智者雅罗斯拉夫号护卫舰，然后中共派出这几个人去，我说这回行了，美国人都盯着你呢，除了不知道你肛门上长几根毛，啥都知道。
为啥我说不让路德先生来了呢，我们直播跟他的关系到此为止，决不允许你们给路德打一次电话。我们直播这块就拉倒了，什么细丝，庄烈宏先生，说老实话，我希望战友们多参与参与，但是战友们参与的事情很复杂，最后细丝这个混蛋还想要我们的IP地址，还有给我们植入软件，还要什么密码，这简直神经病，开玩笑呢。所以呢没办法了，我们希望战友们能完成的事情，还是国际水平了。
亲爱的兄弟姐们我要告诉大家的事情，共产党在中东的行动，包括在霍尔木兹海峡的这次巡视，美国这次的果敢出手，给革命卫队的打击大家去想想。革命卫队基本上是中共和俄罗斯用了最尖端的武器，最多的钱培养了一个前锋队，就是对付美国的。就是我能不能打赢美国，我能不能挑战美国，我把我的武器都交给了它。就像我现在我想打人，我不能去打，我就让对面的港妹，我把我的枪，让港妹去，你帮我打去。港妹就是那个革命卫队，它能不能打赢就决定了我能不能打赢。
所以说中共和俄罗斯把危难之时的伊朗的革命卫队当成了一个借来的刀来杀美国，美国难道不明白嘛。美国是世界上最聪明的国家，搞明白了，你挑战我们，叙利亚你弄油，往叙利亚弄油。然后在马六甲海峡，霍尔木兹海峡，接下来到红海，吉布提封了，安哥拉石油，非洲石油，然后把美国给断了。然后中东成了你中共的了，成了你俄罗斯的了，美国人花了6万亿谁给啊。
头两天，我在洛杉矶的时候，和中东的一位王子，我跟他通电话，我说我向你保证，美国人一定会有行动。他本来要开新闻发布会的，我们欢迎俄军，欢迎中共，包括伊朗虽然是我们的仇敌，但是这个演习是有必要的，维护中东安全利益。
我说你疯了，你想自杀啊。我说你记住，如果你敢把这个新闻发布会发出去，我说美国人的导弹真有一天会炸南斯拉夫大使馆那样炸你家去了，我说你最好别干。最后他放弃了，今天跟我说，Miles我感谢你。
我说你不要挑战美国，美国给你准备好着呢。看到今天美国说什么了吗，我们准确的击中了你这几个基地。大家记住，伊朗的山多，革命卫队的几个情报基地，导弹基地，包括支持也门的基地，一次给它毁掉。美国人一个都没去，头两天打死美国的这些伊朗的导弹，全是中共和俄罗斯的。在革命卫队，说白了就是代理人的战争。中国美国俄罗斯战争已经开始了，在叙利亚，在伊朗。美俄之战是在叙利亚，代理人战争打了几年了，哪是什么叙利亚之战啊，它够美国一个小时收拾的嘛，是俄罗斯和美国之战，那叫代理人战争，猪都知道。
结果打的怎么样，美国想让你死你就死，想让你怎样你就怎样，只是猫戏老鼠，人家在练兵呢，把你俄罗斯军队都给打垮了都。就想把叙利亚变成当年苏联的阿富汗，中共绑架下的中国从来没有过，第一次敢出去试去，试什么把伊朗和俄罗斯真正的军事化，要发展代理人战争。
我可告诉大家，中共成立这个国家以来，中国被绑架以来，打了几场战争叫越南自卫反击战，那叫什么呀，是一个成年人去打一个孩子，而且是突然袭击。相当于我郭文贵前边有个小孩，3岁孩子，我要揍他，没理由，我要震慑你们这一屋子人，我要让你们害怕我，我要背后一脚踹下去，把这孩子踹过去。这叫中共的中越反击战，而且打给别人看的，中共为了邓小平要拢权。
中印之战是彻彻底底的就是上人家，撩骚聊骚人家，突然袭击，然后打完以后没理由的回来，把自己的军队给清洗了，就是内部战争。还打过什么战争，大家说说。中共打过什么仗，我到现在不知道中共打过什么仗，北朝鲜毛泽东的儿子都打没了，打死了，被美国人干没了。你死了多少人，你死了80万将近100万人，美国人死了3万人，还把你金三胖给打到北朝鲜去，南韩还彻底独立。美国人是没想揍你，想揍你就揍死你了。从那以后你敢伸头嘛，就在亚洲你转转，你得瑟得瑟，你吹吹牛。你上天安门上杀杀自己同胞，碾死几个中国人。
结果现在你真的是跑到中东去，去试水去了，想打代理人战争，美国人能放过你嘛，美国人一个兵都没出，就在航空母舰上，都是年轻的孩子。据说这次指挥，这次打的全部都是新兵，而且使用了大量的新式武器，这得让咱们博博士去讲。
革命卫队支持也门的最核心的基地在伊朗的西北部，叫波哈拉基地（音），这次直接给你碾平，叫忠于自己的主人，那就是忠于哈梅内伊，直接给你碾平，找灰儿都找不着，去叙利亚的油一斤都别去。
中俄伊的军演对我们意义重大啊，战友们重大啊，这是走进2020年上天给我们送来的大礼物啊。亲爱的兄弟姐妹们，这可不是开玩笑的。世界局势从这一刻彻底改变，过去的70年中共制定的对外的五项原则，上海公报，中美联合公报，台湾问题，香港问题，中共对外不驻军，不搞联盟，不挑战美国等一系列的政治承诺和国家的基石以及世界关系都从这一刻彻底打断。
美国现在想干啥就干啥，美国人想干什么就干什么，没有任何约束了。中美之间最根本的问题已经全打发了，这已经等于是向世界宣战了。中国和俄罗斯和伊朗要挑战美国和欧洲。欧洲会等着嘛，大家记住我现在说的话，欧洲将会有一系列的行动。
你就等同于说，我要把所有的基督教世界，我要把天主教世界，把白人世界给你毁了。欧洲人不说话嘛，北约就是哑巴嘛。德国的老人家，默克尔，再哆嗦，再弄点钱，在关键时候她还是维护西方利益的。
香港的运动刚刚还没有结束呢，走向另一个阶段的时候，中俄伊的军演之战略意义！
亲爱的战友们，今天你们能喝多少酒就喝多少酒吧，高兴吧。再过几个月你们就知道发生什么事儿了。
今天我这本来有会，今天路德先生来了，我们港妹说，路德先生要见你。我说我没约他呀。路德先生你也太不拿我当回事儿了，你以为文贵天天办公室等着你，约会呢，你以为我是坐台小姐啊。你一来，唉来了，你以为东莞的坐台小姐。路德想一招手就来了，你也不跟我约一声，我这时间论秒算的，你这就来了。我当然没时间见你了路德先生，怎么可能啊。
我最等待的今天。我昨天晚上4点钟，我都已经编好了信息准备发出去，我说别发了。我说告诉战友们，明天早上你们看国际新闻，就是那一刻要发出去的。
大家你们想知道还打了谁嘛，美国没公布的。过一段时间你们看新闻，还打了一些人，美国没公布。美国这很聪明，我就把你揍了。就有些人到喜马拉雅大使馆来偷东西，有些人把你憋到洗手间把你打了，我得装作看不见。你这不说，我也不说，大家看着吧，这意义大了。
所以说亲爱的兄弟姐们们，今天是个好日子。接下来你们会看到未来，南中国海所谓的那些军事设施就会像伊朗革命卫队，就像这个山一样，×就给你搬掉了，Chua就给你移掉了。我们的这个题目就不聊了，让我们的博博士去聊吧。
木兰传奇在澳大利亚要有行动啊。
第二个要聊的题目是啥呢，你们可以在下边留言，你们也可以在郭媒体发出来。就是说我们1月22号，我们才定下来，Kyle Bass先生和班农先生，路德先生，Sara女士，比尔格茨先生，到喜马拉雅大使馆来，一整天，我们要开两个基金的会。
主要是讨论2020年的法治基金和法治社会，要把所有的钱都花出去，怎么花，讨论预算的问题。如何来实现目标，来资助我们要资助的人。
同时那天我们要在这个屋里边，所有人要直播，我们两个频道，我们中文频道，英文频道同时播，即时翻译。然后在下边开会，开会的时候，有些内容也是要直播的，并有一些宣布，然后我们上楼吃饭。吃饭的时候也直播。
所以说请问战友们，那个1月22号，大家有什么样的建议。这是一个1月22号的法治基金和法治社会直播的向战友们征询意见，除了木兰传奇不到之外，其余所有人都到。
今天还有一个话题，1月26号春节，咱们这过去两三年，每年都搞文贵看春晚，咱今年还要搞。可能要提前一天搞，还是当天搞，战友们你们觉得什么情况好，你们提建议。
我们今年春节有两种方式，为啥要征求战友们的意见呢，第一种方式完全是喜乐形的，跟战友们连线，谈一谈这三年的爆料，我们有什么样的收获，有什么样的成绩，感恩，感谢，唱歌，就是这样形的。
我们也可以跟班农先生，我们不让他到现场来，我们跟他连线，因为春节那天我不在纽约，我会在另外的地方过春节。我们跟班农连线跟Kyle Bass连线，实际上已经不需要了，22号已经都一天了，但是我们会中英文同时播，我们也会播几个小时。
我们也会在几个不同的地方跟战友们连线，这叫喜乐形，这叫中国人的传统过年形式，这是一个方式。
第二个方式，我们春节的时候干嘛呢，咱恶心共产党，警告中国私营企业家，再次向他们亮剑，把爆料革命，海航事情再往细了说。
本来我们已经准备好了，就是王健先生的夫人黄芳女士，是我们这个准备春节爆料的核心重点。还有黄芳女士的弟弟叫刘刚，同母异父的刘刚，刘刚这小子不简单，有大钱。半赌的半公的，严重参与。而且陈峰的儿子陈小峰如何双修。
接着中间我们要把王健先生很多没有爆的照片给爆出来，很暴力，很血腥，开脑子的，拉开肚子的肠子的，蓝色的心脏，蓝色的脑子，半截拉的，腿都截开了，然后又包上了。然后双修的视频，然后你能听到小女孩处女被打开以后的惨叫声。
战友们，很惨烈，很暴力，很黄！但是战友们，你们大家过年接受的了嘛，你们愿意吗？咱绝对让共产党，让私营企业家，让这些人彻底傻眼，这是非常直接的，非常关键的。关键是我们用生命用钱，合法的，战友们用生命找来的证据。
当然了现在由于我们一个战友，非常好的战友，我现在不能说他，是过去在海航爆料当中是唯一一个亲近王健家人的人，非常之善良，虔诚的佛教徒。一直跟我有沟通，一直坚决挺我，甚至给他带来了生命威胁，带来了家庭分裂的威胁。但是最近他给我提了个要求，七哥，春节你能不能不爆王健先生的夫人了，能不能不爆王健的小舅子刘刚了。
我发自内心的说我很难受，因为这是用生命和鲜血换来的，而且不是他一个人做贡献，我们太多战友拿着全家人赌注，我们花了多少钱，战友们你们算一算，掰指头算一算多少钱。而且王健的真相涉及到数以万亿的人民的钱。
但是这位战友说了，七哥，只要你不爆王健的夫人了，我立马一个字儿不爆。为什么，这就是我们和战友的感情，我们的战友曾经为了我们爆料革命不惜一切代价，冒着风险，相信文贵。他必须要得到文贵的尊重，只要是他说一句话，七哥你别干了，我绝对不干了。
这是我们爆料革命和共产党的本质不同，那就是讲人情。后来他没有说，他说你继续往下弄，但是不要爆黄芳，不要爆刘刚。这是可以的，黄芳女士我现在就不爆了，因为什么，这个孩子我必须得尊重他。我特别喜欢他，长的又高又帅，又有信仰，还不差钱，但还有正义，还有信仰，这样的孩子太少了，我太喜欢这个小伙子了。
所以说黄芳女士的我就不爆了，刘刚的让我少爆我也就少爆了吧。但是陈峰双修，陈小峰藏的钱，还有跟王岐山之间的事儿，还有王健怎么死的，裴楠楠起了什么作用，还有王健死的多惨，到底是被骗杀，还是他杀，还是自杀，咱是不是得说道说道。这是一个选择，暴力的，黄色的，揭发共产党凶残的，让王岐山绝对这个春节他得刺激，他得吐死，他得恶心死他自己这么一个年，另外一个就是喜气洋洋的年，这两样你们喜欢啥，这是我今天要说的。
战友们现在你们这样，给你们20秒钟，先练练心脏，你们深呼吸，瞪大眼睛，然后闭上眼睛，现在我给你们现在数，我上趟洗手间。20秒我回来，出现两张不雅照片，这是里边最好看的两张照片，最好看的，但你也受不了。也就是说要暴力爆料的时候其中就包含这个，等我回来，现在别切。
准备好了嘛，大家看到了吧，这就是王健先生的脚，王健先生的脚丫子。这就是胡舒立早于任何人都知道的，王健的脚疼死。就这两块肉，大家你们觉得王健是怎么下去的，王健的脚丫子是怎么下去的，王健的两块肉是咋回事儿。亲爱的战友们，这就是中国一个万亿富豪的下场，这就是中共的企业家的白手套的下场。这个是很简单的，看到这两块肉了嘛，切下全屏。大家好好看看，太惨了，这不叫切片，这可不是切片，别搞错了。这是从整个墙上下来的时候，被打的挣扎，你们大家看明白了吧。
如果说这个是未来当你们要看的时候，这都是小儿科。这个人当时这种伤是多暴的力量啊，真的是，你老田家也真够狠的，你说这保镖能把老板给保成这样，这叫什么保镖，害怕不害怕，这是个被杀害的，记住战友们。
这个田丁丁，这个李秘书，还有你们这几个人，你们太狠了。
下一张，准备好。战友们我告诉过你们，王健的装尸袋，看到装尸袋了嘛，看到装尸袋的眼泪了吗，大家看到了吗。什么感觉啊，战友们，什么感觉啊！
这个陈峰的你的双修兄弟，还有中国的密宗之王王岐山，大家看到王健先生这个眼泪了嘛。你们看到这个嘴角，在现场的录像当中，其中有一个法国人说了句话，说什么，说这个人这个时候他根本没有死，但是旁边的领导接到电话说，马上装，装到尸袋里去。王健是被拖拉着脚，拖拉着过来，放到了装尸袋上，拉链的时候，王健的头在往里边塞的时候，王健的眼泪流了下来，这就是金钱毁掉一个人，这就是王健。大家看到了王健的腿的半截了吧，伪类们说就半截，怎么能说明呢。你们拿着半截去对一下去吧。
王健的小舅子刘刚说，拿给他看说，这是PS的。你大爷的刘刚，我要找你看的怎么PS的，谁敢PS这个照片出来，我看看你有这个胆。
说实在话，我见过不少死人，场面，但是看到一个中国的王健这样的人，一个佛教徒，王健太惨了，王健真的是太惨了！
从王岐山，孟建柱，孙立军，吴征，陈峰，陈小峰，田国立，田惠宇，周亮这帮盗国贼王八蛋里边，最善良的还真的就是王健，我一直对王健先生保持了绝对的尊重。大家知道现在王健穿什么衣服了吧，这件红色的衣服，未来我们让你们看他穿的什么样的内裤。我再让你看看内裤上有啥，我再让你们放大看看他衣服上有啥。
这些魔鬼，你觉得他们只杀过王健嘛，他只杀过一个王健嘛，你信吗。田丁丁，裴楠楠，他的李秘书，你觉得他们只杀了这一个嘛。
现在他的什么谭向东，杨光，你们看看王健的死，你们敢面对王健的死嘛。你们就能睡得着觉嘛，王岐山现在在广东还在指挥着杀香港人，大家想想香港人有多少人比这还惨的，都是年轻的孩子。
我们的港妹在华盛顿参加开庭的时候，所有的人都说，哇，这个港妹太漂亮了。你们想过没有，现在有上万个港妹正在被关押。那个陈彦霖也是跟港妹同龄的人，已经被死掉，她妈也被杀了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/842/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/842/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。
小皮匠：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。
Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。
小皮匠：尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。
所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。
郭文贵先生：这算是您的问题，是吧小皮匠。
Percy：香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。
郭文贵先生：首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。
小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。
今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。
我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。
能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。
我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。
香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。
从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。
这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。
刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。
你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。
戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。
因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。
但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。
我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。
但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。
Percy: 谢谢郭先生，我们就是注意到有几个事情, 就是最近有一些从香港前线下来的战友还有跟香港战友有联系的一些墙内墙外的战友，就发现很多年轻人他们可能已经离开了香港或者逃出了香港，但是他们有很多心理疾病，就是天天的哭，也没有找到心理医生，这是一个现象，还有一个现象我们发现在一些” 被自杀”;” 被失踪” ，就是发现好像是跳楼的还有在海上的浮尸，发现他们的手都是被胶带绑着的。当时我们就在想说是不是这些黑警在故意吓唬别人，因为想要消失灭迹，这个他们能做得到，打死了这么多人发射催泪瓦斯，各种橡皮子弹挡不住香港人，他们现在采取的是不是恐吓香港人，让他们吓回去。还有一个问题就是我们也听说大陆的年轻人孩子学生去香港支持这些人失踪了，后来没有人去报导他们，也没有人去追究他，因为他们是拿着大陆的护照，所以有没有这种人，而且是不是有很多这种人，这是我们很多人在关心的。谢谢您
郭文贵先生：谢谢Percy,你问的问题都是事实，在香港很多人被杀，被绑扔到海浬，上吊死，自杀的，跳楼的，这绝对不可能的。一个人当有勇气站到大街上，面对CCP的时候，给你战斗到底的时候，这是一个人的生理的，基本的，基础的逻辑，我们大家都是受过教育的人，也每天都学习，当人有欲望的时候，当人有一点欲望的时候，不管什么欲望，哪怕吸毒，哪怕什么别的欲望都不可能去自杀，自杀是人到最后真的绝望的时候，或者喝醉酒有严重疾病的时候。基本上自杀人当中，年轻孩子30岁以前基本人有天生的生理疾病，或者这孩子多年来无法与人事打交道，生存能力的人，这些孩子大街上和共产党和假警察PK的人怎么可能去自杀的呢？
而且这种自杀时间点和方式怎么可能存在呢？那绝对不符合逻辑。就是把你弄死了，打死了没辙了，说实在话你还别把这些共产党集体安排统一标准，像你说的那样弄成胶带纸，把你扔到海浬头让你害怕，我不认为是这样，你太高看共产党了。绝大多数警察轮奸这些孩子，轮奸死了咋办?他也不会报告领导去，也不会给卢伟聪说，也不会给林郑月娥说，这是事实。
我们历史观念当中不能过了瘾，就不尊重事实了，对敌人更应该尊重事实，我们这几个人就处理了，处理过程当中也怕人看见，是碎尸啊还是扔海浬呀，还是让他从楼上杀呀，就近解决了，离楼近的就扔下去，离海近的就扔海浬去，顺便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什么办法，他来不及跟你去胶带，这是一种。另外一种现在很多人不去报导，这真的是我们爆料革命战友最早报导的，我希望路德先生还有你们都多报导一些。
我今天负责任地告诉大家，在香港从开始爆料革命跟文贵联系最早的，上街最多的包括把车停在马路上的，我告诉你们很大一部分人是大陆来的孩子，我只能给你说到这为止。大陆人绝对不像他们想象的那样无能，无知，懦弱，自私，你们千万别这么看，对他们太不公平了，他们不在乎。
我给你举个例子，从中山来的两个女孩，她俩是双胞胎，她是当天6月9号第一个把两个奔驰吉普车停在马路上的，她都有香港身份证了，没有香港护照，这两个孩子已经消失找不到了，已经找不到了，一定是没有生存的可能了，为什么呢？这个孩子所有的联系方式，所有的手机所有的东西，现在我们所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的问题中第二个问题的核心, 就是在香港消失的大陆人一定是香港人的几倍，他们非常清楚，只要发现你是大陆口音，或者是大陆特征的立马处理掉。大陆你家人没法找也没地方找，没人给你回复。
所以说人分三六九等，这真不是钱财，真不是你长多帅，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所属的国家，是你的第一级别。你要是美国人被杀了，你想想是啥感觉，那是天大的事，发生战争了，中国大陆人被杀了，连让你知道的权力都不让你知道，连让你找着的机会都没有。所以Percy你问的这个问题非常之好。我现在我不想，因为说实在我要哭的话，我每天啥都不干，我天天哭，我有一万个眼睛我也哭不干,也哭不完。就是我每天得到咱们战友的信息，我心里都很难受的。
我有一个其他省的北方一个省的，我说你帮助这孩子取点现金，能取多少?他说你要多少，我说你能不能取3000万，他说郭先生我取不了，我取300万我能取得了，你给我一星期。我说你能取多少取多少把钱送给他们，因为这些孩子需要钱。另外一个就是他的妻子知道消息以后，他的妻子说我的妹妹在香港，她能帮助取个五六百万，结果他两口子花一个星期取了不到1000万港币，分发给所有人去置买物品，就发完这个东西以后夫妻俩全找不到了。这夫妻两个绝对是完了没命了，因为时间太长了，这已经是一个月以前了，找不着了。那么在一星期前他的其中一个妹夫的开车的人给我传达一个信息，他说他们收到了莫名其妙的信息，说你们到某某地方，在珠海的某个地方去找他们家人的尸体在那，就这一个信息，再没有了。
所以说你刚才Percy问的问题非常到位的，就是说你这个问题让很多大陆去的英雄，年轻人现在已经成为烈士了，这就是为什么我昨天在船上直播的时候，我说你们上街当烈士不是目标，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我们不能恐惧这个，恐惧死亡或者牺牲！但是我们要记住香港这场运动大陆人的影子，大陆人付出功劳绝不比香港人少，香港人心知肚明。
你看看我们这些团队工作，每天我们能做出大概40种到50种宣传图画和海报，绝大多数人都羡慕香港人做的这些文宣，我可以告诉大家，最好的文宣真不是香港人做的，是台湾人和大陆人做的。大连有两个孩子是2001年和我工作设计盘古团队的人，现在人已经移民台湾了，他是在台湾帮助香港人做文宝最最重要的人，包括很多口号都来自台湾人，因为香港人对汉语和粤语的把握很多是不到位的，台湾人是第一个到位的，是台湾人把那个语句和语气还有最少的字做出文宣效果，然后和香港人的国际化英文进行了结合，所以说事实终会被大家知道，不着急。但是今天此时此刻我们在这个节目当中，我希望所有的战友都能明白，不要过早对任何事情下结论，我们要尊重事实，我们要尊重事实，Percy和小皮匠问的问题非常好，感谢你们，谢谢!
Percy: 我想问另外一个问题，很多人觉得林正月娥背后有很多不同的手在推着她, 因为出现了很多诡异的事情，今天对话，明天几百万人上街，她一个警察都没有。然后第2天再一出街，又有很多黑警在里边，所以好像整个香港的港府对怎么控制刺猬游行，怎么去管制游行每天都有不同的政策，这是第一。后来我们最近又听到新闻说，林郑月娥没有被邀请去天安门广场去阅兵，但是董建华以前那两个特首都被邀请了，林正月娥她是个傀儡，大家都知道。以前路透社也将她的录音放出来，就是她听习主席的话，这个怎么解读呢？郭先生。
郭文贵先生：谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！
我可以说：我郭文贵如果过去三十年, 在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！
另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。
那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。
你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。
这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。
那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。
那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。
但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。
他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。
所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。
那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”
你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？
我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！
昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。
但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。
就在昨天我直播之后，我们战友之声Sara那块，战友们发出的整个字幕、加的那个字幕、那几段，第一次、爆料革命第一次。我突然间、旁边的这个保镖说有电话你要接，不能打你电话。喂，一听把我吓一大跳，这是绝秘我不能说。这个最高的领导人说: 我必须要跟你说句话Miles，这视频做得太棒了。哎！当时我有点蒙啊！半天才反应过来，我哪个视频做得太棒了？后来知道昨天我在上面说美国的政治和香港人民需要的保护。啊！那个视频。然后旁边人打开给我看，但是不争气啊！咱郭媒体不争气。就是那会儿越是那时候越打不开，老转就是打不开。后来我看明白了是那个，第二个他说我看到了香港上你们放出的一个视频，就是那个前天消防车过来的时候人把路障给移开又给移回去。
我说我感谢你打这个电话过来，他说你需要我做什么？我说什么不需要你做，我希望你真的想明白以后能叫香港人得到一个应有的来自你本人的、明确的声明，你如何制止香港。我说人权法案跟你没关系，是卢比奥先生和南希佩洛西和议会来做的，你没有做任何实际行动，我这原话。他说你会看到的，今天我们谈话就到此为止了。
那么我想告诉Percy还有小皮匠，你知道这意味着什么吗？我可以这么说过去可能几百年来历史上没有发生过这事，跟一个在船上，然后一个某国的这么重要的人打电话来讨论香港的问题。这电影里都不会有这个桥段，他就是发生了，然后送来了两个他最相信的人，昨天跟我谈了八个小时。
我给他讲了讲，我说共产党9千万咋回事，习近平和王岐山咋回事，朱镕基和江泽民咋回事。中国的军队多少人？香港有多少老百姓？我们爆料革命从开始到现在变成了什么？然后美国人面临的威胁是什么？为什么芬太尼会成吨的到美国来？为什么80%的零利率的国家债权、垃圾债券都在欧洲，10%在日本、10%在美国但是背后又跑到美国来了。然后为什么在纳斯达克上市公司一万多亿，只有郭文贵提出来，没人提。766家、767家，而日本只有3家。然后为什么美国的养老基金这么多钱都投到了中共去，通过各种渠道。
这哥们昨天拿笔下的时候，写之前我说我先问你几个问题，我问的这几个他没有一个答对的，我说你都答不对，你说你美国政府怎么会有行动？怎么可能有行动？我说我，现在你记、我说、你现在查，我说，他拿出那个国家电脑来查。我说一样、他查一样，我百分之百准确。我说不要相信我，但是你要去了解。don’t trust me but verify.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/715/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/715/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是6月20号，咱们是敲锣打鼓哇！今天是我过去的104天以来第一次打红领带，第一次打红领带，实在有点控制不住了啊，本来我说三年嘛不打红领带，但是今天早上犹豫了半天还是打上了，因为好事儿实在太多。
亲爱的战友们刚才看了一个，孟宏伟被审判的这么一个照片，被审判的照片，这个很有意思，我就不多说了，大家都明白啥意思。孟宏伟的这个照片和审判传达出了什么消息呢？亲爱的战友们，还有在国内的党内的战友们，要记住保你命的唯一办法——要掌握他们的资料。你想活下去，你想自由的活下去，只有跟我一起推翻共产党。但是你在被他弄住的时候，按倒在地上的时候，唯一能让你活的方式那就是说你手里还有料，所以他不敢弄死这个孟宏伟。像有些必须弄死的，必须快点死的那就是确定你没料了。包括孟宏伟听说开庭之前啊，孟宏伟先生经过了大量的交易和思想工作才配合开庭，很有意思。这个法庭在哪大家也都看得很明白，听说这个法庭也经过特别的装修和设计，因为国际关注太大。
所以说亲爱的战友们啊，孟宏伟的事情给了我们一个简单的逻辑，共产党内的所有的人只要你干过坏事儿的，得到好报应的不多，好报应的不多。John Zhuang先生刚刚有那个中央电视台的，关于伟大的习主席正在北朝鲜和金正恩在一个车上挥手的那个视频，你给Sara联系一下，Sara那有那个，一会咱们放一下。
战友们，这个，孟宏伟先生被审判这件事情对党内有巨大刺激，各政治帮派之间的较量，到了一个新的层次，大家别小看了，孟宏伟先生被抓，在国际上对共产党的伤害，和阻止共产党在国际上残害我们战友们，以及非法抓捕和非法的绑架，制止了多少好人被陷害。如果说今天孟宏伟的被宣判，他是个什么概念？就是提前四年版或五年版的国际「反逃法」的其中一环，今天香港的「反逃法」都是在过去我说的喜马拉雅这个目标之前，也就是我拥有的中共的潘多拉盒子计划之一，在国际上实施今天香港的「反逃法」，就是「逃犯法」，就是今天香港人民上街抗议的，这个「逃犯法」。国际上的「逃犯法」的代言人已经给灭了，就叫孟宏伟，今天已经坐在了宣判庭上。这说明什么呀？不管共产党有多么伟大的计划，在跟个人政治利益，个人政治斗争，内部政治斗争在较量上，他选择保护个人，再选择保护个人之间的政治团体。
更重要的大家要看到，这件事情没有人可以百分之百的控制得住，就孟宏伟如果不被抓，不仅要在国际上彻底的，推翻他或影响他，甚至成为他的敌人，不去执行他的「逃犯法」，甚至会把他「逃犯法」的计划公布于众。由于孟宏伟和杀害王键先生，在南法这件事上高度参与，我今天说话负法律责任再一次声明，高度参与，因为这件事情是王岐山个人一人所为，保护自己的经济和利益和安全信息。通过他掌握的孟宏伟个人的各种腐败信息——所谓的，威胁他必须做。由于他执行了王岐山个人利益的灭王键的行动，破坏和威胁了共产党以及现在共产党在海外布置的全国际化的「逃犯法」，和正在执行中的「逃犯法」，其中郭文贵和很多战友都是被他们通缉的，就是国际「逃犯法」的版本，先控制了红通，控制了国际刑警组织，那不就是在国际上实施「反逃法」了吗？
但是由于孟宏伟对，中央的领导，由于他对现任领导，我就不说谁了，造成了重大的威胁！威胁！必须拿下，然后坐在了法庭上，这是好事儿。国际上共产党的逃犯计划和灭嘴计划彻底偃旗息鼓。但这件事随着孟宏伟先生的宣判，会在国际上掀起轩然大波。国际上不会拉倒的。亲爱的战友们我可以告诉你们，跟国际刑警组织的能影响国际刑警组织的，这些国家都在调查中，这场博弈刚刚开始，最大受益者就是我们爆料革命，所有很多人卸下去了，无形中由于他内斗，一个在我们旁边随时爆炸的一个对我们威胁的炸弹被拔除了。另外一个在党内这个帮派之间的斗争，加剧！更加会促进，分分钟钟的裂变，脆变，这是好事儿，孟宏伟的事情我先说到这为止。
大家刚才看了这个，王毅先生，王毅外交部长这个鳖孙真是坏到家了，这个鳖孙真是坏到家了。这个你看他在加拿大他在讲话，他到各地讲话，越发越狠，越发越极端。就好像中国人民跟他天生有仇，香港人民就欠他的。中国人民就是猪狗。王毅已经成了一个全世界上谈之色变，一个笑话。他越来越像伊拉克战争之前那个发言人了。他所说的「潘多拉盒子」是什么？战友们去想想他所说的「潘多拉盒子」是什么？在什么情况下他讲出了不要打开「潘多拉盒子」，中东的「潘多拉盒子」，后面是个伊朗的国旗。很多人都以为说——啊，他就是这个支持伊朗嘛，支持伊朗拥有武器，挑战美国嘛，没那么简单，没那么简单！
我发了一个郭文我说，他所说的「潘多拉盒子」和文贵拥有的潘多拉盒子是有关系的，为什么？我可以告诉大家我再次重申，咱能拿出来100个小时中央中南坑里的人做爱，乱伦??????这些视频，共产党害怕，对个人会有影响，但是你要说把共产一下就灰飞烟灭，不可能！会让大家很热闹，会让共产党扫尽面子，会把一部分人灭了，弄不好王岐山上去了，弄不好比王岐山还坏的像王毅这号人也上去了。让共产党能灭的那是其中一部分，这些小视频很关键，这些乱伦，性爱，强奸，轮奸，变态视频很重要，会失去国内咱们同胞的信任，会对共产党置于信用性的打击，毁灭性的打击。但是在国际上让大家坚定的把共产党给灭了，那不仅仅如此。
我期待的事情和我认为「潘多拉盒子」能发挥，瞬间能让他灭掉的事情，正在往那发展。当王毅讲完这个话以后，我极为的兴奋啊！我极为的兴奋！当这个决定，访问北朝鲜的时候我极度的兴奋，我昨天就想直播，老按不住！这个直播上瘾了你知道吗？不和战友沟通，就上瘾啦！昨天没给来个直播就觉得痒痒的慌，你老想说，唠叨唠叨，跟谁唠叨去呀我现在？没人唠叨，只能和战友唠叨现在，啊，是吧？看到他们这样的表演你去想想，那是什么样的冲动啊？内心啊？控制不住。
但是我得看着这北朝鲜，咱们伟大的习主席是否真的能踏出这个土地？当我确定他已经出发这个土地了，然后在一个车上两个领导挥手的时候，事实我早就知道，还有更加激烈的两个人亲密的计划，不仅要喝茅台，不仅要去很多地方，包括我去过的地方他都会去。我高兴了，我兴奋了。我马上直播。我与庄烈宏先生联系，结果他的手机静音找不着了，没回复，打电话没人接。那么我说我架直播，架手机准备直播。就在这个时候庄烈宏先生找我了，说我在楼下呢。我在准备直播，在准备大概十几分钟二十分钟，所以我们稍微晚了一些，抱歉亲爱的战友们。为什么没有提前告诉庄烈宏先生呢？因为很简单，我希望这些事情得到确定。
亲爱的战友们，记住啊，记住过去这三周发生的事情，香港的6月9号，香港的612，香港的616和宣布到北朝鲜，和王毅的不要打开中东的潘多拉盒子，和宣布的G20川普总统主动多次要求给习主席打电话，要在G20见面。再记住昨天的股市和美元人民币的外汇大幅上扬，像上海股市。亲爱的战友们，这些天的发展真正会，事实上实质性的改变全人类，没有人可以再挡得住。潘多拉盒子和南普陀讲话决定了中国人民的命运，决定了世界人民的命运。如果潘多拉盒子的计划，没有按照当初的实施，没有按南普陀计划的实施，我们想灭共产党是不可能的，或短期内是不可能的，。在，这个已经无人能挡得住了。
当美国总统宣布对华为进行制裁的时候，当美国总统宣布中美贸易战开始的时候，
当中国共产党宣布开始反腐运动的时候，当共产党宣布十九大修宪的时候，将无限期当总统副总统的时候，当香港实施反逃法的时候，我们所有的战友们，不明白发生的事情，当你们有一天，当文贵打开潘多拉盒子的时候，当我放出南普陀有关录音的时候，包括现在正在北朝鲜的习近平先生，王岐山先生，孟建柱先生，江泽民先生，胡锦涛先生，李克强同志现在已经没有影响力了，你就别知道了。你们就会明白这个世界是多么，多么的疯狂，共产党！
我先说说这个潘多拉盒子，跟伊朗和我们啥关系？我简单给大家说一下。北朝鲜，我一再说过它没有制造核武器的能力，就这一个重水，核燃料的重水和导弹发射技术，就是把核弹头放到导弹上的发射技术，和导弹能移动发射技术，和导弹能在火车上，汽车上移动发射的技术，非固体发射技术，我可以告诉大家，没有几个国家可以掌握的。美，俄，中，以色列，日本是可能就能掌握的。但是掌握最好的就是美国，俄罗斯和中国。但是所有这些技术基本上都是偷着美国的。北朝鲜的核武器，核武器的包括研发到做成这纯粹瞎扯淡的事，这全部都是有中共，在潘多拉盒子我计划之一，间接还有直接，有成品有半成品送给了北朝鲜的。这些执行人有些人已经被灭了，有些人还在。
2008年是中共潘多拉盒子最最疯狂的一年，到了2010年全面实施在全世界开始进行军事化的布局的时候，也就是大家看到的安哥拉，吉布提，阿根廷，巴勒斯坦，伊朗，还有五十几个军事基地的时候，包括中共曾经尝试要和美国坐下来聊聊，就是让你认为我是一个大国，就是大国关系，就是大国伙伴关系方案提出的时候。也就是习近平先生当了国家主席以后，习近平先生和彭丽媛女士第一次到美国访问，大家一定看这个，一定再翻回去看中央电视台直播片段，现在已经被删尽了。当时到达洛杉矶，没有领带，和彭丽媛女士从一个机场下来，从这个飞机上下来的时候，彭丽媛女士穿了一个白色的裤子，由于踩到裤脚差点摔下去。后来在庄园会话，从那天回去和奥巴马总统见面以后，中美关系进行了极端的方向的发展，这里面的故事大了去了，未来慢慢讲，大家要注意这一段啊，很有意思。
可以说中美关系就在那一刻钟，彻底改变了。其中在这个之前，就是在飞机上来的时候才收到米歇尔第一夫人不参加洛杉矶的会谈，因为孩子要考试。本来中国外交部杨洁篪和王毅还争取必须见，你不见这不行，但是飞机又不能回去了，再加上飞机这个事情，后来又几个极为尴尬的事情发生。后来在谈的当中，几乎…，在…，花园散步，可以说是一次巨大的，人类的命运的转变。回去以后实施，国内开始，共产党实施，一系列的计划，就叫潘多拉，我们就说，暂定潘多拉计划之一吧。
当时美国和伊朗，美核协议签订的时候，哇我真是告诉大家，我那时几乎天天喝酒啊，我兴奋到不行，我天天喝，喝的真是就把酒当水喝了几乎是。我觉得这是天赐良机呀，我认为当时啊，美伊的这种核合作，核协议，最起码提前20年帮助我们中国灭掉中共，为什么?美伊核协议这个计划绝对做不成，根本不可能执行下去，只是什么时间决裂，所有人在跟我们基金合作的时候说是到伊朗投资计划去，啊，如何如何，太多人了。我一概说：一，我们不投资，二，我说伊朗这个核美伊协议一定执行不下去，都觉得我是神经病，因为他们不知道背后还有了多少的力量的介入，他们不知道共产党和伊朗之间，和那些伊朗的独裁们有什么合作？
美国当时的有些政客太天真了，他们不知道在多快的时间，北朝鲜就会宣布真正有核武器，而且高技术的核武器，不但有核武器，还能移动化装置，甚至有氢弹，氢弹里面中国有…SS我不能说，说漏了啊，某个弹型，北朝鲜马上也会有，大家已经看到过去几年了，北朝鲜以多快的时间掌握了导弹，中远程导弹和导弹加载技术，和移动发射技术。接下来不管你是东风21还是东风15，还是东风41，大家看到也门的战争当中有多少技术是来自于中共给伊朗提供的过去的15的演变，15B和15A的演变，就是代言人嘛，就是代言人嘛，在叙利亚，大家可以看得很清楚，不仅仅是俄罗斯，中共有多少？
现在当美国彻底停止了美伊协议的时候，就是伊朗别无选择，伊朗人民太可怜了，完全被中共还有俄罗斯玩弄于股掌之中。几天前有人跟我说伊朗，因为中共愿意在伊朗每年拿一千个亿美元的利益，所以说不愿意让伊朗改变。我说你这简单了这看法，一千亿美元在中共眼里边根本不算钱，小钱，一个小小钱。共产党有你无法想象的野心和计划，一带一路人民币向下贸易，武装北朝鲜，彻底控制和武装伊朗，加大巴勒斯坦的核武库核武器装备，让古巴有绝地武器，让委内瑞拉实行南美彻底武器装备优越化和优良化，让几个国家能源和国防彻底实现中共化，包括尝试给土耳其卖红旗反导系统，这事都是潘多拉盒子其中一部分。
刚刚的美国上任的新的国防部长Mike，是美国陆军的司令，此人非常了解中共的野心，但是他说话没用，他曾经有过很多的思想关于中共的威胁和长期威胁，现在天意啊，他当了国防部长了，这绝对是我们爆料革命的最大的战友，反共战友。我可以告诉大家伊朗的核装备、核计划很快会宣布，伊朗一旦有了这些技术和这些计划，所有战友你们告诉我，以色列会什么反应？全世界的金融界会什么反应？日本会什么反应？对面的沙特阿联酋什么反应？在中东的自认为老大的仨国家，伊朗认为是，土耳其认为是，沙特认为是，你说这个能源的局面会如何地改变？地球就这么大。美国会什么反应？
刚刚又在伊朗又把美国的无人机给打下去了。我在两年前爆料的时候我就说过，某天某日霍尔木兹海峡，伊朗一旦出现问题，我当时就说伊朗的协议是扯蛋的事，伊美协议不会进行下去。某一天共产党和伊朗和某些人就会合作，把那个油船就给炸了，大家知道一个油船是多少吨呢，想想数量多少吨，最窄的地方大家看一下霍尔木兹海峡，阿联酋与伊朗接轨的地方，其中有两三个小岛，有多么的浅，有多么窄，一两个船就挡住了，你想清理掉是6个月到8个月，6到8个月能源停止供给到60%到80%，全世界的资源会什么样子？整个世界经济格局是什么样了？共产党最信奉的一条就是：你家的灾难就是我的机会。
浑水才能摸鱼！浑水才能摸鱼呀！所以说，战友们，共产党所有喜马拉雅计划里最核心的，当它遇到问题的时候，就在你家制造灾难，变成它的机会。在最糟糕，最狠地时候，就是要把这种灾难变成浑水，它才能摸鱼。所以共产党有多么的感激美国911啊！共产党有多么的感激伊拉克战争啊！王毅这回来了，你不要让我尝试打开中东的潘多拉盒子……你说王毅作为一个中共的外交部长，他是那一会儿蒙出来的吗？他是半年前才想出来的吗？他是一年前才想出来的吗？他怎么会就轻易定义伊朗这个地方就是潘多拉盒子呢——而且他有能力来控制这潘多拉盒子呢？当王毅把这话讲出来的时候，美国的战略家都是傻子吗？以色列的战略家都是傻子吗？
全人类上最大的六个权力支柱，六个支柱——不是4 pillars，是6 pillars，美国的第一权力：高科技、美国的美元、美国的强大军队、美国的好莱坞；以色列最牛的，整个在全人类最大的影响力，就是反战争能力——也就是我们今天所说的，一次性打击能力——以色列是绝对有核武器的。第二个，以色列，大家都不能确认的，在全人类上，经济的控制能力。谁打开潘多拉盒子？谁打开谁的潘多拉盒子啊？王毅同志，无知到了极点。大家千万别迷信什么外交部长、还有什么总统……多牛叉。埃及的穆尔西在庭上直接就倒了，就没啦！那伊拉克、利比亚的发言人是全世界最火的，现在在哪儿呢？别以为他在那个位置……我们中国老百姓太多的对共产党的、对政府官员的崇拜，以为当了官儿的就有水平；当了官儿的就有道德；当了官儿的命就比人家大……恰恰相反！
你看看王毅的无知；你看看中共这一切行为……战友们，香港股市的变化。亲爱的战友们，我一再说：你不可能说，我要打你的时候，人家就在地上让你打，直到把你打烂打死为止，人家得挣扎，人家得挣扎得多着呢！上上下下——所以那天我直播的时候我看这股票——我看涨我不看跌，就是6月16号我都看涨不看跌。共产党如果在股市上，恒生上、上海A股指数上输掉了，共产党就结束啦。接下来就是人民币，接下来就是港币，彻底完蛋！而且这个升和下，大家要记住，最赚钱的都是盗国贼。因为决定放水，决定收水，决定高，决定低……全人类这个股市上，只有共产党是百分之百现在可以控制的——知情者就那几个家族。随便涨，江志成赚一百个亿，朱云来赚几百亿也又可能，王岐山家百分之百赚钱——中南坑那几个都赚钱——跌也赚钱。
所以说战友们，你们千万别投机，你要想赌这个事儿，跟着共产党玩儿高低，赌股市，你会死得很惨。只有一样是赢的：赌共产党完蛋，你肯定赢！但你要赌短期你肯定输。啥叫潘多拉盒子呀？有那个视频放一下，看看挥手的，北朝鲜的——那才是大事儿！G20去签合同，再告诉战友们，再说一遍：签了慢点儿死，不签早死。没有任何选择。
亲爱的战友们，当你们看到这个视频的时候，想想文化大革命，想想文化大革命，想想当年二战前的日本，想想当年的伊拉克。我去过多次伊拉克，当你们去伊拉克的时候，你们会感受当年的伊拉克。还有利比亚，包括当年的南斯拉夫。你能想象当年那个时代，请问大家一个最简单的问题，这镜头里面出现的，谁是真心地高兴的？你能找出一个在这儿高兴的吗？谁是真心的高兴？谁又是真心的安全？谁又是真愿意看到这场面？谁不骂啊，你咋有这么漂亮的媳妇？我咋没有？我估计男的都这么说，哈哈。甚至有更多淫秽的想法，都是有可能的，都是有可能的，我相信，因为我问过。
当年在柬埔寨，带着他老婆上去的时候，我问那些老领导，我说到底你们什么看法？他说咱啥时候看过外国来的元首那白色的皮肤，穿着那小短裙子。大家都在想，跟这人睡觉啥感觉啊？都往这想知道吧。所以说，老百姓们恨的是你把我绑架了，你有漂亮的媳妇，你有美食，你吃得比我胖，吃得比我饱。北朝鲜今天在场的人，我告诉你们，连个绿豆面都混不上。你们没有去过朝鲜，就在这个机场跑道的尽头，全部都是农田。机场是朝正北的，下了飞机严格意义上是朝正北的。从这个往东去，直着东去，跑道的尽头就是农田。那些老百姓的房子都是趴着的农坯房。他们真的是惨到了石器时代，他们过年才能喝绿豆面。老百姓都吃不饱，瘦的嘎嘎的。
现在你看到的那些摩托车，还有现在这些车，都是共产党送去的。听说这次访问，几千人提前到达北朝鲜平壤。你想想这些人是什么感受？这些人的内心是什么样的感受？这个国家是什么概念？但是你想想，美国会因为这个害怕吗？欧洲会害怕吗？那伊朗，你说伊朗现在是啥样？把伊朗那国家变成潘多拉盒子。伊朗的领导人出来的时候，我问过伊朗人，你们是什么感受？他们说他啥时候死啊，都这么想。我问过伊朗的，都是说他啥时候死。为什么？这个世界上，是以人民为主的，是以老百姓为主的，绝对不是以哪几个人为主的。这就是为什么说，王毅的潘多拉盒子之说，和今天北朝鲜的核武器，和即将，我说的是即将，一定会是伊朗说我有核武器，我有打远程的，一万三千公里的导弹了。一定会的。然后，霍尔木兹海峡发生冲突，发生战争了。浑水造成了，有人要摸鱼了。我可以告诉大家的是，最后的结果，绝不会像911一样，让共产党浑水摸鱼。
今天的共产党，已经成为了全人类认为的威胁。那个时候的共产党，或者说那个时候的中国，全人类都忽视了你，或者当你不存在，没认为你是威胁。现在完全不同了，你想再浑水摸鱼，你这个黑手！王毅不是说：西方的黑手不要染指香港的事情嘛。你这个王八蛋，说话太混账了啊。谁染指你家事情？谁是黑手啊？谁染指你家？香港是国际城市！要不然你干嘛签「50年不变」啊？什么叫内政事务啊？只要是侵犯人权的，只要是对人类带来威胁的，根本不存在内政和外政！人权大于主权！第二条，国际协议，国际承诺，不存在人权和主权，只存在承诺。第三个，你的返逃法，已经是威胁到全人类。这种荒诞，这种无理，这种流氓的语言，你竟然敢拿出外交部来说，你还要在台湾实行一国两制。你在新疆的200万集中营，那是全人类的公敌。你在西藏进行的绑架和暗杀，那是全世界的公敌。你对台湾即将实施的，所谓的一国两制，就是明天的香港版本。那就是全人类的公敌，全台湾的公敌。你在香港实施的返逃法，完全违背了你的承诺，你的合约，和国际的利益。现在你还要把这事弄到全世界去，全世界返逃犯法的制造者就是孟宏伟，已经被你抓了。
然后，伊朗底下搞核武器，你想把以色列，你想把中东时局搞乱，你好浑水摸鱼。我告诉战友们，我们唯一知道战友和我们站在一起的是，我们有共同的敌人，这才是伟大的战友。不是和我们共同敌人的战友，绝对不是最好的战友。现在共产党把全世界最伟大的权力，最厉害的权力，最有实力的权力，和我们团结在一起，和我们一起有共同的敌人——共产党！这中央电视台的视频，这在全世界播出，你想想川普总统怎么看的？咦哟，这个好啊，王岐山这手摸着，咋地，我来了，我就不愿意看。总设计师是王岐山！千万别小看了王岐山！王岐山这能量大了。刚刚去黑龙江，见俄罗斯，有人告诉我。王岐山又在黑龙江放狠话了，说做好准备，打仗是肯定会发生的，只是大仗和小仗。不打仗，共产党能在中国继续？
所以说战友们，王岐山的说了，不打仗共产党能在中国执政下去吗？这是真实的王岐山的逻辑。所以说，听他讲话的某位公检法的朋友说，哎呀，文贵啊，真让你给说对了，王岐山这就明说了：没问题，不打仗？不打仗共产党能执政下去吗？有你们饭吃吗？说没有网络控制，没有网络控制，共产党还能在这生存吗？中国还有未来吗？跟美国人有什么可干的？老百姓都把我们给吃了！你们要感谢党，党现在正在不惜一切代价，维护着这个政权，就是维护你们的政权，否则被杀的是你们。过去叫推翻地主，有了共产党，下一个要推翻的就是你们。听到老百姓口号了吗？推翻共产党！王岐山真说了实话，这哥们可爱说实话了。过去，咱喊的是推翻地主。现在老百姓喊的是推翻共产党，你想啥呢？共产党被推翻了，你们的老婆、孩子被杀，被强奸，被玩，懂吗？维护共产党是你们唯一选择的。战争，没战争共产党能在这会执政下去吗？没麻烦能执政下去吗？
所以说，这就是王岐山的概念。对内，得有动荡，中国老百姓不能过好日子。就像王岐山说的，吃草，他才能过好。最好是老百姓越穷，越弱越好，这是百分之百商鞅的想法。这就是真正的共产党的执政逻辑。另外一个，在国际上，说现在反对共产党。没人反对共产党，共产党能在中国执政吗？这就是共产党的逻辑。所以，王岐山在黑龙江讲的话，不假。见俄罗斯代表的时候，说俄罗斯这些年要感谢美国啊，没有美国对俄罗斯的打压和封锁，普京总统和俄罗斯不可能有今天。我们也得感谢美国，美国的打压，我们要充分的利用。由于有美国对我们的打压和对俄罗斯的打压，才能让我们中俄一家这么亲嘛。这哥们说的也是实话，但是这种流氓逻辑有多可怕啊。
亲爱的战友们，这就是真正的现在共产党的本质。所以这回北朝鲜、王毅讲话、潘多拉盒子、孟宏伟被审，恒生股市，上海股市的变化，人民币、港币的巨幅涨跌，和接下来在香港??????，听说了，王岐山说了，要让香港折腾地精疲力尽为止，这是王岐山的战略。你真别小看了王岐山的战略，我真认为在香港他真有可能成功。
王岐山这四个字说出了王岐山这个鬼和妖之术。 你看王岐山的前翻译夏业良在叫他律师问我话的时候问的问题，郭文贵你纳税了吗？ 有没有向美国交税啊？你的钱是哪来的？ 用什么作担保的？都是王岐山让夏业良问的。我当场就跟他律师说你是在替王岐山替共产党问话。 最后是夏业良让他的律师继续这么做的时候他律师不干了，找法官辞职，老子不当了。这个律师本身就不愿意干，主律师是叶宁，结果法官把叶宁给fire掉了，指定他当这个律师。昨天人家去了说我不干了，说我不能代他干这种事情，提出无理要求。最后法官说不行你还得继续当。
这点小事你可以看出来，我文贵对王岐山的了解和判断。这绝对是王岐山干的。王岐山的妖术和鬼术咱们正常人你们是想象不到的。这就是让香港折腾地精疲力尽，这是他真正的精髓。他认为香港的老板和香港的股市，你跌吧你跌吧，跌到最后香港人反香港人，香港人来反这些上街的学生。王岐山说的不是没道理的。因为香港的富豪香港的宗教界已经出来说话了，别在折腾了接受道歉吧。这就是共产党阴和坏的地方。这就是让伊朗整核武器。美国一看他为啥和金正恩坐在一起了。 听说中共最近无限次地告诉伊朗，你要快要狠地按照我们计划实施。亮出你的核武器，我已经给你了，亮吧！现在就像打架一样，我给旁边的Joe 庄先生，他上街打仗去，没武器，我给他一把枪。他拿枪上街不合法呀。我说你赶快亮，快掏枪，快掏枪。一掏枪，浜一枪，全大街都趴下了。这就是王毅所说的潘多拉盒子。
这有多坏啊？ 借刀杀人！借伊朗威胁美国。让香港的富豪，让香港的有钱人，香港的股市，来灭掉上街抗议的学生。这是王岐山这话。 王岐山你听到了，你有没有说这话？ 你干啥我都知道。 你跟夏业良小翻译搞这些事，咱走着瞧会带来什么结果？我再告诉战友们，接下来你们会看到在美国的欺民贼会遭到什么样的结果。记住我说的每句话和承诺。他们尽情地表演我们才有机会。因为一定要记住，他们是坏蛋，他们是对人类有威胁的。让他把威胁和坏充分地展示，我们才有机会。 这就是我说他讲的潘多拉盒子跟文贵的潘多拉盒子是有关系的。当我把潘多拉盒子亮出来的时候，和他讲的潘多拉盒子放在一起的时候，全世界都会齐声吶喊灭掉共产党。
再也没有机会让你王岐山说让香港人折腾的精疲力尽，用香港的富豪灭香港的学潮和反抗热潮。 让香港人民精疲力尽之后，香港的股市灭掉香港人民追求正义的意志，那是不可能滴！因为有郭文贵在，有我们爆料革命在，还有今天最伟大的力量— 社交媒体在。不管北朝鲜今天你玩儿啥，不管G20 你玩儿啥，不管伊朗将发生什么事情，大家拭目以待，任何行动，都是对我们有利的，上天在我们这一边，上天在帮我们。
一切都是刚刚开始！
我要马上去开会了。亲爱的战友们，为十四亿同胞和香港同胞祈福??
阿弥陀佛！
战友们千万别投机，千万别投机！只有一个目标你可以赌的，共产党灭亡，其他都别赌，其他都别赌。 亲爱的战友们，上天站在我们这一边，咱想不赢都不行！行了，庄先生，把法治基金的视频你推出来吧，好不好？ 我们现在有很多法治基金的战友们你们留言我都看了，我只录一小部分展示给大家。万分感谢！还是那句话，不会有一分钱花在和你的目标没有关系的事情上，不会有一分钱花在个人消费上。但是法治社会、法治基金已经开始使用钱了。第一笔钱是因为当时Joe 庄发起的，但他现在不用了，他拿工资了。就是个人小额贷款支持战友们爆料。第二个是，这是法治基金的，法治社会的第一笔钱支付调查王健先生的律师费用。还有一个法治基金支持的是，董事会通过的，支持VOA龚小夏女士，东方先生和李肃先生追诉和起诉美国之音的律师费用50%。从现在开始，以前的付的我们不管，以后付的50%。这是两个基金的第一笔钱的支付和第一次行动。请大家审阅。
这是部分视频，请大家继续看郭媒体公布的更多视频。 感谢木兰传奇女士制作的这个视频。木兰女士因为制作视频一头撞到了南墙上，把头给装了个大疤，差点毁容。千万别这样了，战友们，不能都撞墙啊，你们最好都撞王岐山去。别撞墙，撞孟建柱，撞孙力军。
一切都是刚刚开始！谢谢亲爱的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是6月10号。你们健身了吗？你往身上泼水了吗？亲爱的战友们，唉呀真快，啊这一晃就到6月10号了啊，你们千万别忘了健身呢！
昨天，班农先生是凌晨啊三点钟起床，我是三点多钟起床，我们都是大概将近五点钟啊到达喜马拉雅大使馆准备直播，一直干到下午将近三点。后来大家知道我又直播了几个小时。然后呢班农先生完了就走了，小夏女士也走。然后呢就给他们这个••••••后来他问我你在哪了，我说我在办公室，你干吗呢？我说刚直播完，班农先生就急了，说你不要命了，你真的是中国的英雄，啊中国的战士啊，战神！我说您说错了，我每天的生活都这样，我说我每天都锻炼，你肚子太大了，赶快健身吧！
亲爱的战友们，我的生活每天都是那样，没有什么累的。所以昨天晚上即使那样，我也是睡不着，必须高度关注昨天的整个金融市场的变化。昨天下午回来以后，大概5点到8点钟之间，我主要是观看这些各大金融市场的一些重要的期货，现货，大宗物品的场外交易。
从昨天来看，昨天啊在这个7，8点钟以前，基本上全世界各种市场，共产党得砸进去几百亿美元。就是昨天他要维持香港的恒生指数和香港的股，上海的股票几百亿美元，也就几千亿人民币。这样的话就大家看到市场上你看到那个平稳的变化，背后的钱已经拿走，它再也回不来了，再也回不来了。也就是说在拿金融维稳。
所以香港的驻港部队，还有广东警察特警，就是所谓的香港所说的特别小分队，叫飞龙队，穿上了香港警察的解放军和特警，真正的达到了维稳，暴力维稳。接下来他就得金融维稳，战友们。第三条他要干啥？大家要记住，全世界政治维稳。这全世界政治家不都是傻子，他们可能自私，但绝不是傻子，它们在闻着呢。这啥时候跟我有利，全世界都盯着呢，所以说政治维稳。
第四个什么？媒体维稳。你要看到全世界的媒体，谁再说大骂小帮忙，小骂大帮忙，这个都能分辨出来了，你可以看就知道了。你看这媒体说了半天重点一个不说，那就是说小骂大帮忙。有嗷嗷的骂，骂得直接狗血喷头，但最后两句话给你把事给你否了。所以说这四大维稳是昨天到今天下午，到今天下午5点钟，24小时，大家能分出端倪。但从昨天香港的整个抗议行动开始到结果，大家看到了共产党增加了维稳费以后，包括海外维稳的海外力量和他的战术和战略，大家可见端倪。
未来如果我们爆料革命，要在北京大街和全国的各大城市，如果发动这样的行动，大家能这样吗？绝对不可能，他也不允许你上街，你上街以后他就开始收拾你。但是千万记住，昨天是官方103万，事实上现在大家确定了绝对超过150万。150万人对抗就是多少人，事实上昨天是15万人，15万人，加备用加警察加所有特警15万人来对抗150万人，出手的昨天也就是3万多人。所以说整个香港呢，是真正的游行队伍是按规则办事，文明办事。当大家看到我发给很多外国机构，他们都傻眼，我说你看香港那个老百姓让车过，然后人流过去再让车过，这就是法律有规则的。香港的同胞们太伟大了。
同时你看到香港警察不按规则，第一条，你敢说你没有用PLA吗？解放军吗？你敢说没有广东警察吗？那当然没有。他没按规则，他用他的标准来套你，但他自己背后，他把标准给你改了，这就要他写一个九，你达到九的时候让大家是什么样？达到了十什么样？他把这个在你不注意的时候，他把这个上面的二十改成九了，你永远赢不了，这就是叫独裁，这叫流氓政府，以黑治国以警治国。
那么同时从昨天的抗议行动能看出来组织者是天真的，香港老百姓是伟大的。香港政府是流氓的、最后是都归共产党指挥的。绝对昨天体现了不是港人治港，是共产党治港、黑社会治港，江绵恒、江志成、孟建柱、王岐山、孙立军等人都是现场的总指挥了，这是毋庸置疑的！无庸置疑的！
所以昨天你看到，凤凰马上播出新闻，什么样的新闻大家看的很清楚，然后香港电视台播出什么样的新闻，定义为你什么样什么样。这都是一整套的，媒体公关。然后金融市场，维稳，外面场外交易，给你钱了，赶紧走人，别在那边瞎忽悠，给你们钱别在那里想玩大的，走人！然后媒体上，早说好了，给钱了。然后你骂几句，然后什么样。
整个从昨天到现在，完全在共产党的控制之中，西方政界几乎没有人敢说话。关于香港媒体界、商界和政界不敢说话，战友们千万不要骂他们，你是那个明星你也不敢说话，你更加不敢！咱千万记住，别自己做不到的，自己肾不好你老嫌床高，你老打这个床啥用啊，你把你的肾治好。跟他没关系，本质是这个制度的问题，为什么呢？所有艺人都牵扯上了英皇，那英皇的老板杨受成就是跟安全部合作的，是不是。安全部叫来，你的艺人敢上街？你敢上街我就把你所有的给你封杀了。杨受成回去，你们谁敢上街，我把合同全给你们免了！他们能上街吗？再一个还有黑社会呢！
第二个就是香港，就是我的好朋友林建岳，林建岳整个签的媒体人，他是政府官员，他怎么可能让他下属去上街游行去呢？不可能！所以说香港艺人是无辜的，不要骂他们，他们是无辜的。香港商人，商人全部被人家给蓝金黄了，我不行放你小视频，不行我说你在国内行贿受贿了，都已经被威胁，也是很可怜的，不要骂他们。香港的前政府官员，早被抓住小把柄了，东莞小视频，贪钱，都被弄住了，家人威胁，他能出来说话吗？别去怨他们，核心是这个体制太黑了！但国际上这些就有很多不要脸的了，完全被钱给买走了啊，完全被钱买走了。但是大家要注意到的事情，昨天是上天又给了我们一个大礼物！昨天的三个大礼物，什么大礼物。昨天大家没有意识到的。
在俄罗斯，习近平主席和普京总统，在俄罗斯的这个经济讲坛，论坛上。然后习近平先生下去给人家握手去，有人啪，拽他，当时俄罗斯的特工直接把他给搂住了，不搂住直接给他拽下去，那就肯定命就没了，肯定100%没命了。绝对不是握手，他的腿、膝盖受伤了，绝对不是那么简单！昨天这个拉下去，这一下拉下去，你去想一想，谁能握手能举到一个一米六的台子上，那是一米六的台子，到这个位置，然后跟人家握手拽人家，可能吗？是无意的吗？那绝不可能。
这个事情会对共产党的党内造成一种，巨大的一种心理的阴影，他会想说，万一你哪天你再被拽下去我们咋办？另外都是说，你就把他拽下去吧，咋没拽下去呢？是吧。这两种人心里就出来了。再一个就加深了国际上和国内对他身体不好的怀疑，
所以昨天近两个小时各种金融市场，场外的交易，那速度是上去的，为什么？这个对金融市场造成的心理阴影是巨大的，这是一个绝对是带来了不确定的因素，这是一个。
第二个，香港的维稳，香港的这个抗议活动，共产党的进入，让全世界知道了共产党是玩游戏啥的。这个事大了！会把全世界唤醒，这无容置疑！我从昨天到今天收到的这些信息，完全大家不一样了，震撼了。昨天各国全有观察员在现场，西方反应慢，但绝对不会没反应。
第三条，大家没有注意到的，昨天这个百万人大游行，已经是跟香港政府，在电视上、报纸上，明确已经分出了界线。香港政府如果是说放弃了，香港无法治理，信誉扫地，绝对就在12点以前，11点57是最后一分钟要清场。但是11点57分之前，11点03分政府公告：星期三继续二读，必须保证612逃犯法要通过。就跟你硬抗了，就跟你说咋地，老子就那么厉害。
更重要的事情，大家要注意到，非常夸张。各大媒体，大公报整版头条，香港林郑月娥出来讲话，然后定义为11点57分以后的为非法游行。上万个学生被圈到了高院那个位置。一个一个的带走，切豆腐块，我早就预料到他们是这样的，分而治之。这大部分都是从大陆来的特警和武警来干的事，还有驻港部队。全部弄走，定义你为非法占中。
然后少数极端分子，少数极端分子用这词，和少部分人，共产党的战略，六四这样，所有的六四纪念都是这样，所有的对法轮功的也是这样，对待任何人都这样，全是共产党的宣传口径。但是，香港政府也把自己置于了绝境。就这里边看，两军相遇是勇者胜？还是智者胜？还是仁者胜？老天会给答案的。但是昨天已经两军对垒，必有一方倒下。我绝对不相信，绝对不相信香港的老百姓会倒下。只是什么方式，什么时间的问题。
现在据说，612香港要全面大罢工。罢工是一个非常好的选择。罢工、罢行和罢市，开车的停止行驶。罢工，香港罢工一星期到俩星期，香港彻底结束，彻底结束。而且从昨天的很多情况反映，香港的警察、香港的官员、香港的很多人，绝大多数是心里面不情愿的。当然有很多投机分子，包括我认识的香港一帮烂律师，烂律师家族。什么递请愿信，坚决支持反逃法。这帮流氓，多年以前我就认识他，一个小屁孩，我早就说这家伙和梁振英一样，绝对是有野心的。后来，梁振英叫行政召集人，最后当了行政特首，这小屁孩就在后面跟着。他家是香港律师大家族，叫黄英豪。我见过两三次这家伙，这家伙这家族是有野心的，这都是叛港贼。
大家你们可以记住，这些事情最后的结果一定会是国际介入。国际的介入，这场战斗就不是香港、香港警察、穿着香港警察衣服的假警察和老百姓的对峙。那就是真真正正的共产党和整个世界的较量。
昨天所有的外国官员都说，这是CCP即将和西方发生的conflict（冲突），一个开始，大家不信走着看。千万记住，要不惜一切代价，支持全香港的同胞们、战友们，他们太伟大了。他们证明了中华民族基因没有问题，他们守纪律。在有法律的社会，表现的是那么伟大；在有法律的社会，表现的是如此的勇敢；在有法律的社会里，表现的如此高素质。而且他们不那么自私，在资本主义的市场的社会里，他们一点都不自私，非常勇敢，让我万分佩服。
更加让我坚信，中国人一定会实现喜马拉雅，独立的法治制度和依法治理的国家，受到世界人民的尊重和欢迎。我也坚信，中国因为将有信仰的自由，依法信仰的自由，中国人会道德高尚，信仰会让整个国家和民主的精神统一到一起，会成为世界上最受欢迎的族群，我深信不疑。
中华民族的伟大时刻即将到来，谁都挡不住！
一切都是刚刚开始！
谢谢，亲爱的战友们，为14亿中国人民祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/676/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/676/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今年5月21号，你应该。认识了吧哎呀，啊，今天的纽约，阳光明媚啊呀。哎哟，我的妈呀，昨天前天晚上凌晨4点啊，是今年照的。
凌晨4点去睡觉啊，但是很兴奋，很兴奋啊，这个大家这两天好像看啊，又平静了是吧？步行街啊，现在听说啊，中南坑阿派出了几几个队伍啊，在美国有说啊。说这个咋不打不打不打啊，只要台湾的问题啊，咱能说好，香港的问题你别掺和，咱们。这个日本啊，720, 咱们就有个说法这事儿，咱就过去了，给我个台阶下个啊。
这是一方第二方案内部啊，内部现在斗的很厉害啊，互相推卸责任都是你丫的给我们瞎说。建议啊，你的情报啊，说这个窗户一定和谐，然后他们要打伊朗啊，然后呢，咱们这块有机会谁知道他来这个压抑着。我有一招啊，这么快啊，然后呢，这个美方有人释出善意啊，我们可以技术性的把华为往后给你推一推啊。然后我们可以说给你点时间啊，在g20之前我们去解决解决中的是，但是啊，伊朗是你别吵，北朝鲜是你必须跟我合作。
啊，然后就睡啊，我不加可以，必须无条件一个字不差，按我们谈的签了。啊，然后要求结构性的改革的一条一样也不能改，我给大家说了。非常简单，这几天我跟他们说啊，共产党牛就牛在89之后碰到。我在南斯拉夫时间大使馆，你把他给救了，煽起的民族主义，从完全亲美到煽起民族主义恨美国，啊。
还这个，刚刚才缓过来神儿了，邦基，你这边发生了个911，这911把他给救了。911玩，你们还不拉倒，啊，你们还上了伊拉克战争，伊拉克战争又接着，突尼斯事件利比亚时间。更把她救了，更夸张的事情你还给我签了个2001啊，2001年WTO。这WTO也就算了，你刚就给他一个奥林匹克运动会，他不当帝国他当啥呀膨胀了。
这暴发户款穿上西装也不行，你再给她脖子挂几个金链子，手里再放几块金砖，你再给它配上几个美女。你说在想啥呀？她就拿鸡蛋砸你了，他就拿着美女来给你来金华啦。啊，他穿着西装，脚底下放了一堆的枪炮，想干啥就射你了呗，所以说这一次中共1。又是如常一样，寄希望于伊朗战争，给他带来所谓的叫田鸡。
天上给他的机会，啊，中东之乱，甚至或四目海峡就那100多米宽的地方有人。单位，某个游轮给他砸了，给他找个窟窿下去，怎么也得一年两年处理好，那油价直接干100多200都可能。啊，那是什么概念？那就是中国又喘大气了啊，他哥周围其他几个国家也搞从非洲重额。俄罗斯从东欧搞油改气啊，一下子就就让美国又下了20年，就反恐去了啊，搞不回来了。
他多想干这事儿啊，大家要记得一两年前我曾经发过推，我说如果霍斯姆海峡有事儿。把那个游轮给砸了，堵住后怎么还想世界大乱啊，在那个书里也可以这么。我说37开30三中部73美国，现在不是了，现在由于安哥拉的石油，由于俄罗斯。这是由于动物的石油和气啊，现在可以这么说，那对美国伤害不是一般大，不要看美国初七出游，因为国际。
金融还是美国，以美元为基础单位的，啊，不要看错了这个问题，如果伊朗要开打，那这个世界有意思，这就是。我过去半年一年一直说的，美国的战略非常清楚，委内瑞拉古巴把伊朗北朝鲜。他必须给你解决掉，必须给你解决掉，只是拿钱拿后，啊，当然核心，就是共产党，就是中国啊现在。谁前谁后，现在老公想躲在后面，我是最后一个，我不当前面那个不当第2个当第3个啊，所以现在又来又输了。
又不是人家搬起石头砸他的脚，现在是我愿意哥们，我愿意搬起石头砸我自己脚砸三次你看看，人家说怎么啊。啊撒啊，是吗？然后呢，现在又拿台湾香港出来说事，我可以告诉大家的事情，你可以看看他们开始骂了半年以后，他们。愚蠢的培养了一个美国的极右团体，在美国这个资本主义社会没有钱啥都别提，什么叫资本主义啊？你再说我没钱没主意，没钱你啥都不成，什么右翼左翼都是扯淡的事儿，啊，中产主义什么叫社会主义？有权力有关系主义没关系。
他没权，啥都没有，那么现在在美国他培养了一个又一又一过去是不能发财的全赔钱，现在。啊，这个都整出一班农先生了，他这一骂不要紧，0~50万50万倍，不但要把当下当前危机委员会。当天会议委员会，我相信接下来一大堆的行动会震惊他们，因为有人给钱，据我所知有人现在要给几亿几千万的。也要考虑给当前危机委员会，那可真热闹，日本的右翼他是真正的邪，啊，他有犯罪。
他有二战，日本人也不待见他，美国的右翼啊，那可就不是那么回事了，美国的右翼和民族主义这俩词儿不等同。不等同，而且美国又一再过去当前危机苏联的时候，人家有战绩彪悍的辉煌的历史。现在你老公说给人家玩啥啊，你你想把当前微卷会打成纳粹，那不可能他是灭纳粹的。美国的极端右翼这个词，当他一说出口的时候，就像当年法轮功离开中国，定义为啊所谓的。
啊，这个邪教一代就自营了，那赢了，对不对？曾经阿班农的领导问过我。说法轮功到底怎么回事啊？他为什么是邪教？那我问她你怎么看，他说他看过一些文件，说当时如果是说他是一个犯罪团体。不是不带轿子的话，美国可能要全部检查，啊，甚至抓起来，但是就在那个叫做邪教，就是绝对法律上不能碰。因为带有宗教信仰啊，它是在叫了啊，现在她跟美国弄了个叫极端右翼叫班农之流，这话。
那可了不得了，所有美国的现在反共的都是斑，能为领导叫邪教般，浓汁流这个词儿已经是拿不回去了。然后极端右翼这一下子就是反共就有一牛了，你看看昨天的福克斯电视台，你在看接下来的全世界报道。你看看在欧洲抢着，从零美元到50万美元啊，很多人找我现在去演讲，就是那些基金啊，什么演讲直接说50万美元。我说对不起啦，搬东西过去坐头等舱啊，或者是商务舱有而乘坐或借用我的私人飞机，现在。
他必须私人飞机了，小飞机还不坐，还得坐班吧，6000 7000啊，湾流650。站在CCTV，你太牛了啊，看看能不能把录得呀，祭祀小哥阿卡丽熙呀，是不是凤凰9天？安娜是不是全民请郭呀啊？我再给你报几个啊，还有这个庄丽红啊，你没人上作业还骂一骂也把它定为所谓。吃牛啊，我已经被你们骂我n次了，不陪你们吗？我没有那么火，没那么重要啊，厉害，实在是厉害，说着。
这事儿发生了，接下来直接勾兑，我告诉大家啊，老公我一直相信，南京黄管用。又到处送礼许诺，往后推一推，等待伊朗发生战事等待天机，难相信。南京煌这就是典型的以警治国，以黑治国，一家之国以贪治国，我现在在跟你说了实实在在。这是真正世界上最弱的懦夫，没办法就相信什么人啊，会相信。
运河运呢，指望命运的命运是在自己手里的，只有懦夫懒惰，失败者相信命运，不减肥。因为不减肥，人多了啊，我还能活得好了呢，爱我基因的问题，这个然后命是天生的，阿不相信。这就是懦夫，失败者，懒惰投机者的具体表现，在真正的这个世界上，西方世界是靠实力的。靠行动呢，这就为什么头一段时间华为说你不用华为，你有选择吗？华为是全世界最厉害的。
你有选择吗？到现在一声令下，说句难听话你连死的机会都没有，说死你都做什么？不配你们看看啊，几天前我在咱们一个whatsapp群里面发给战友说你一定要看华为。20欢迎一土耳其的耳朵耳朵，而这个教授发明5，记得这个核心技术的人。据说华为因此马上拿到1000亿美元，然后华为马上被定为国家核心。
核心国家战略企业啊，大家再看看啊，什么时候习近平主席访问英国的时候再好。后面站着的华为在干啥？你们你好好找找个视频，然后去年普京总统还原来登基当总统的整个视频。华为原模原样的镜头超人家，原因很简单，尔多安这个教授是南京黄。深度拿下，啊可悲的事情，他是土耳其的维族人，他是维族人，我一定要。
他知道你用你为主的核心技术和智慧，你帮助中共来残害你的族类，残害了人类，我一定要帮她过。一定要报的话，一定要爆他的料，这就是为什么华为到底是什么企业，你从那视频你可以看的出来。可止吐气，啊，蝴蝶结领带，学着人家俄罗斯的整个的摄像头，人家的音乐。人家的建筑，然后穿着T恤衫，白衬衫，扎着爱马仕腰带，还有查那个金利来腰带，然后还有打领带的。
然后上去讲化学的，人家还摆着手势，还这样晃着这样走的，可悲可耻，可怜可笑。一个民族，一个国家，一个企业，真正靠的是什么？真的靠的是你的智慧原创，和你真正的实力不能靠骗。不能靠假，不能靠南京话，所有的战友们，接下来这几天发生的事情你们还会惊讶。亲爱的战友们等着阿文贵，非要抱抱，他们南京黄国际技术人员工程师。
他们的手段啊，不但抱还要抱懵了，走着去啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。为14亿人民祈福。嗯。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/660/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/660/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月9号，5月9号啊。
昨天晚上，昨天晚上因为工作得特别晚。一直在和亚洲的朋友们通电话。看来啊，这个中国和美国的这个贸易协议啊停止以后，对整个金融领域，对整个股（票）金融市场，是巨大的打击！这个变数，超出了很多人的想象。我从来没有见过金融市场，像这几天一样，这么没有信心。很多人现在都要折价，卖出持有的跟中国有关的股票；很多人在想办法，离开香港，这是前所未有的，前所未有的！
另外一个，很多人在布局，在往中国去卖粮食、油，和这个老百姓的长期必须的生活用品。有点像这个，我小的时候，上黑河黑龙江做易货贸易时候的俄罗斯的感觉。很多中国人都想办法往俄罗斯去卖牛仔裤啊，卖牛油啊，卖面包啊，卖吃的呀，小工业品。现在是很多欧美国家和亚洲的，长期投资的基金想办法往中国，要布长线的局，布三到十年，卖粮食卖油。
哎哟这个真的是，中国是一个生产配套大国，这是中国的优势。它怎么外国在想这个呢？到底要发生什么事儿呢？不知道！
但是，可以确定的是，石油的价格，未来一定会大，大起大落，巨大的波幅！金融市场啊，将迎来前所未有的，巨大的动荡。啊哈，这个能感觉到，很明显！所以说我说啊，中共正在往死亡的路上狂奔，这一点儿也不夸张。那么接下来啊，美国、欧洲将由一系列的举动。啊包括WTO，WTO啊，WTO，大家看着啊WTO。那么在台湾，我在几个月以前，我就说过，对台湾有大动作，对香港有大动作。大家看了，对香港最大的影响，台湾保护法成立，前所未有啊！啊这个，以全部0反对票，这在美国历史上都罕见啊，美国历史上都罕见。华盛顿活回来，想弄个0反对票都不可能。
那么接下来对香港，自贸区，香港包括美元汇率；包括香港和西方的关系，包括司法合作，将有一系列的重大动作。我说过啊，组合拳，组合拳，叭叭叭叭叭叭，组合拳啊，组合拳！嘭嘭，听着声音了么，听着声音了么，听着声音了么？我这一拳打下去有多厉害啊！那王岐山、孟建柱、孙立军我这一拳，绝对就让你，绝对就完了啊，百分之百，他气不长了。
所以说战友们，接下来在香港、台湾啊，这个盘古舞剑，那就不算啥事儿啦，它不算啥事儿啦！南海，那就不算啥事儿啦！对待香港的整个汇率，对待香港的官员的制裁，对待香港的啊，港币、自贸区和西方的贸易关系。然后对台湾啊，国民党，包括民进党，一些跟大陆长期合作，跟共产党长期合作的，那都一系列的组合拳！
接下来跟着的是，日本。日本一定会跟上来的，欧洲、日本都跟上，啊这一切都是刚刚开始呢，不是瞎说的！接下来大家会看到，整个关于中共的控制的国有企业，在海外成为过街的老鼠！整个共产党的企业啊，走到全世界去，是过街的老鼠。凡是在新疆西藏，还有以反腐运动打压了很多人的，还有对中国私人企业家搞陷害的；对律师啊，对这个国内的知识分子，进行陷害的这些官员啊，你连过街老鼠都当不上了。
这个世界正在飞速地改变，啊，飞速地改变！咱们要求的，咱们要求的所有的中共，独立的司法制度，信仰的自由，这一天一定会到来！咱们追求的喜马拉雅，这个大目标，一定会实现！哈，亲爱的战友们，因为我马上要去开会啊，又要去开会，今天下午三到四个会，都是跟法律有关系的。
一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞祈福！ （双手合十，祈福）
啊！这个天气是真好啊！再见，战友们！再见战友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月22号，你们健身了么？
亲爱的战友们你们健身了没有？最近这个健身啊，战友们千万千万别落下，别落下，别把健身给忘了，别把健身给忘了。
战友们，本来今天没有直播。但是，有战友要求，希望今天直播直播。谈谈伊朗的问题，伊朗的问题。我说中啊！那就谈谈伊朗的问题吧，伊朗石油制裁的问题。
我给大家分享个小故事。我每天健身的时候，我做那个平板撑。这个Snow在后面的跑步机上，我（把它）放在那，在这个跑步机上趴着。我有时候呢，做25分钟的时候，中间也许单撑，然后把手举起来（左手）这样，把手举起来（右手）这样。然后，我一举起来，它也把它的手举起来，我举另一个手，它也举另一个。然后我有时候把腿翘起来，可
以翘翘腿，Snow也把腿翘起来啊。这个Snow太可爱了，我一翘腿它也翘腿，我一翘腿它也翘腿。所以说，这叫什么，日久生情！啊…日久生情！就是时间长了，什么都有感情。哈哈！这个狗，时间长了就跟着学。我举手它也举手，我翘腿它也翘腿，把我给笑晕啦！
今天早晨醒来，没有时间看任何私信，没有看任何私信。但是呢，我们那个群里面……有一个WhatsApp群。盗国贼和欺民贼叫我们是“常委群”，爆料革命常委群。所以我看到里面，诶，郭先生你要直播直播。
我现在简单给大家说一下啊，伊朗的……停止了过去对购买伊朗石油的制裁。然后，给了180天的宽限期。这180天已经到了，那么我在这里边想说啥呀……特别是路德，路德每天被人家发黄色视频，都给他发晕了。还有我们的政事小哥，把“痘痘”给骗走了，藏在深山不出来。
还有想发财的战友们，我在这之前我不敢说，我今天可以告诉你们，大家都失去了最重要的赚钱的机会。这可不是投机啊，这是投资。也就是说，在六个多月以前，我曾经暗示过大家——大家高度关注伊朗！委内瑞拉、伊朗。我说这里有大机会，每个人都有机会，眼前就有机会。大家看看我（当时）的视频去。
我在一个国内的，“郭媒体”的一个群里面，我说过一段儿话，那个群里面的人太多了。我说如果你们想赚钱的话，好好研究研究美国刚刚公布的对伊朗石油的制裁。然后呢，当时我还说过，“隔山打牛”、“隔空取钱”。“隔空取钱”好几招呢，（用手比划）这五个手指头、五个手指头，这个大家要看到噢。
我当时就果断地下决心，我给我三个基金的战友打电话，噢……也叫战友。特别是有一个，在伦敦的一个基金。我说如果你相信我的话，我现在和你对赌，敢不敢？怎么对赌？我说现在所有的，不要买期货了，期货太长了。我说现在就马上开始，买所有的石油股票，买“现货石油”，两样，我和你一对十的对赌！
最后，他们研究完以后，不搞一对十，说一对五吧，一对五。就这，吧唧！咔咔就下单了。战友们，记住我今天说的话、视频。过一段儿时间，我相信，你们会看到，这些钱从
哪冒出来！大家你们会看到，你们会多震撼！跟着郭叔，你别老想着爆料噢，这爆料也要想着美好的生活嘛！是不是？这老爆料也不行啊！
这也不是当“董存瑞”，共产党宣传的——“董存瑞炸碉堡”去，咱可不要哦！我可不要。我们要一直追求美好的生活啊，美好的生活——江泽民先生说的，那才是我们的目标啊！
前天下午，他们说: 郭先生，现在的消息准不准？紧张地……真是要了命了啊。现在，他们疯了啊——赚大钱啦！当然，我也赚钱啦！我赚钱也不属于我的，属于基金的啊。郭文贵一毛钱没有，我喝水（的钱）都是借的。你看看这水，这水（钱）都是借的，还是“依云水”。
所以说亲爱的战友们，我不能告诉大家说去投资，我永远不会的。但是那个时候谁要是你把你的钱，你一点儿风险都不会有，零风险，因为什么？无论如何，伊朗的石油制裁这180天的锤子会下来的，下来就是轻就是重，啊，就是轻就是重。现在是百分之百给他干掉了！百分之百干掉了。你看看现在的油价是什么？我告诉你油价会涨到80都有可能，不到80平衡不了成本。
千万别忘了啊，郭文贵本人在某几个石油大国地位显赫，信用百分之百。啊，某石油大国，刚刚的，刚刚的，上周啊，有盗国贼的家人，到某大国去，说到我。结果人家这位，直接给他说：“咱什么都可以谈，郭文贵的事情你不要谈。他是我老板的哥们儿，称兄道弟，我们老板的手里的电话我能打，他也能打啊。原因是，他跟我们老板说的话没有一样不兑现的啊。”
所以说战友们，伊朗这个石油的制裁，我在以前说过，这是美国必然要走的战略。从以色列和美国历史以来最好的关系啊，那是真的！不像咱共产党一跟哪个国家说“历史以来最好的关系”我都想噗儿······打喷嚏了！呵呵，骗你呢！你还最好关系，啊，骗你上床呢，骗你钱呢！掏着你腰包儿，在那块儿跟你在那块儿笑着：“哎呀咱们俩关系是最好的”，天底下没有现在共产党这样最愚蠢的党，不知道咋回事儿。
然后在某石油大国，回来以后我跟他曾经啊，跟他发了顿脾气，我说：“你这到中国访了趟问，乱说什么话是不是，乱讲什么？”我说：“你根本不知道美国下一步是，美国会怎么做啊。你以为你这两边儿平衡，就凭你这小孩儿，你平衡的了啥啊？啊，你好好玩儿你的石油就行了。”
另外一个黄金，石油只要是一这样，黄金会啥样？伊朗会啥样？这还看黄金的价格。头一段时间，啊，我和一日本的一个朋友的基金，我说我和你对赌啊，1比10，呵呵呵，1比10他最后不跟我赌，咱1比2，黄金暴涨。黄金买的就要，要有战术了啊是不是？我们这个基金已经，已经分完了已经分完了，就是切割就是昨天，啊，一上去完了“啪”就切割完了。
所以说战友们啊，这个时代他是永远的不会变的起伏起伏。西方社会的资本主义社会就是靠啊，经济危机。过去是7、8年一次，现在基本上是5年一次。来一下子，呱唧下来了，把财富从新分配。啊，然后他经济再往上走，一直往上走它不爆炸了吗？像飞机一样一直往上窜它不到月球上去了嘛，到黑洞去了嘛，不可能的。上的时候就等待下的时候，下的时候就等待着上的时候。关键你能不能等着上的时候，你能不能在你快下的时候离开。世界的经济规律，特别是西方啊。
共产党的经济规律恰恰相反，共产党的经济就是等着“歘歘歘”就像飞机一样飞直接把自己“啪”爆炸了为止，作死拉倒啊。因为他是独裁政治必然结果，必然结果啊。所以说亲爱的战友们，这个事情告诉我们一个投资的和赚钱的，啊，赚钱是靠这儿（指头脑）赚的不是靠这儿（指手）。
劳动人民，劳动人民很辛苦，但是劳动人民很可怜，很可怜！你看看中央领导过去几十年来永远到农村去以后，摸摸被子，掀掀锅，问问家里，唠唠家常，然后许许诺，几十年来没变过！哇塞这简直是疯狂啊！没变过！故事一样，情节一样，啊，总书记就是变了个人儿，但是老百姓啊欣赏得不行！旁边儿有村长，有妇女主任啊，有镇长，陪着啊，有省领导陪着。都穿着布鞋，穿着立领的棉大衣。你说这个国家有什么情况，这个执政党，几十年如一日演同样的戏，还在扶贫。
啊，他也有他的规律。这就是这个国家永远都不会好，永远绝大多数的人金字塔下边的服务上面那尖上的那几个人。永远是这样，这就是中国盗国贼，可怜。那么中国的经济，在这次的伊朗被制裁中会发生什么？共产党是很聪明的，大家要看一看。过去这180天，大量买伊朗石油的，除了国有石油公司是什么人？主要是江家、王家，还有几个常委家里边。
福建炼油厂，广东炼油厂，海南炼油厂，大量的囤油。包括东北的几个新的储油库。钱是人民的钱，油库是国家的油库，里面搁着私人公司的油。这一涨价，他们赚大了。然后国内油价还要涨，存油的时候你油价也要涨，存油放了你还要涨。怎么骗你的钱，全人类上有几个国家像中国的油，几十年来只涨不跌？全世界的油往下跌50%它都不降价，老百姓啊，真可怜死了！真的是，所有的我跟这个西方的这些政治家们说，中国老百姓，又可怜又可恨，我说可恨就别说了，是真可怜！真可怜！
到现在，绝大多数的人不知道自己为什么那么穷，为什么那么累，为什么身体那么不好，为什么你孩子上学那么艰难，就没有人想这个问题。只把眼睛看到你水平线40度以下，对准你旁边的人，只会互相咬，从来没想到你背后的真正原因，可悲至极！可悲至极！所以说，战友们，咱们现在看伊朗的石油，这是从经济上说完，再从政治上说。以色列跟美国关系那么好，它下一步必须。。。委内瑞拉啊，（亲爱的战友们，比特币这事别玩儿，这真是投机，特别不好，别玩比特币），然后把伊朗的一定打趴下，一定打趴下。
大家一定要看到我前天跟班农先生直播的时候说，马六甲海峡是中国乃至日本86%甚至90%的能源的供应一条链。大家仔细看一看，只要东海和南海不管你哪里出来你都要经过马六甲海峡。马六甲海峡另外一个就是“一带”，整个是巴基斯坦到阿塞拜疆，整个到俄罗斯这一圈回来，然后是海上的“一路”。一带一路，这关键是能源，关键是能源，能源战略。这些地方，它太重要了，那么现在来看马六甲海峡，你只要是伊朗的这个油掐完，对面就剩了阿联酋，还有沙特，还有几个小国家了，这两个国家的石油是什么概念，战友们，你去想想。
这就为什么日本，这个安倍先生本来在5月份在日本准备了多年的G20开会，必须和川普总统见，干嘛又马上紧急跑到美国来又见。能源对日本那是致命的，更重要的是也是习
近平先生访日有突变，有重大变化。还有些日本内部，对这次访日有了各种变化。日本当然要调整，一调整中方肯定不服，这里边事大了。
另外一个，台湾的选举，对日本也是非常重大的警号。东海油田现在已经成了······记住我说的话，东海的油田开发，很快将变成南海，中国南海的事件。就不知不觉中把东海的油田开发给你占了，什么共同开发？当年是日本人先违约，这一点是日本不对的，本来在那个时候，已经答应好了东海共同开发，由于日本突然把整个南部，咱们叫钓鱼岛，马上给国有化，中方就停了。停了之后日本就没办法联合开发了，或者说是有偿开发。
现在中方进去了，共产党进去，共产党进去没事，符合中国利益，但是你关键是很多家族在背后控制，老百姓以为这是我们爱国啊。你胡说八道，没有人爱你，真爱你老百姓你就没有那么穷了，就没有那么多病了，都是那些家族在背后控制的。这是非常可怕的，国与国之间的很多战略行动竟然符合家族的利益。
所以东海油田会变成南海，就有人偷着去弄油了。然后台湾吧唧，把郭台铭弄上去，郭瑜双枪，双枪打你民进党，打你赖清德，容易得很，一定把你灭了。就是掺沙子的战略，我把沙子盘做大了，反正我最后得赢一个，那么台湾东海一拿下来，台湾拿下来，东海拿下来，那就完了。所以东海将变成事实上的南海。你别看叫唤，没用，变成事实了。变成事实了。
大家还真别高兴太早，共产党那一套东西，他们就是先跟你上床再说谈恋爱，现在南海也是，先弄上床，咋地吧，已经上床了，你想再回到没上床以前难了，那代价大了，那得多少钱啊。东海也得先弄上床，先上床再说。台湾也是，糊里糊涂就把你弄上床了，还没弄清楚咋回事呢，发现郭台铭来了，你想撵都撵不回去了。
就这，你说那郭台铭，要是他那个企业，如果真有本事，真有技术，你跑美国建个厂不就完了么。原因就是老百姓的钱么，老百姓的命不值钱么，老百姓能骗么，在一个有共产党做后盾么，多简单的道理。中国老板如果你真有本事，你到美国来，你都住Sherry-Netherland，你都在曼哈顿很牛叉，你在这儿能赚了钱。像我的基金，我能给这几个基金，这星期大家都兴奋的不行了。说实话，我们的基金本来有另外一个投资，都拒绝了，都搞对赌去了，结果现在赚大钱了，大家现在把我，哎呀厉害厉害厉害。
所以你到这里来能赚钱么？你赚不了钱，因为你没有共产党支持，你没有那黑社会了，你没有那廉价的老百姓和年轻的孩子了。郭台铭的成功，那是中国多少人，几代人的孩子的青春和健康和生命换来的，老天会看着的。太不公平了，你们有没有去过郭台铭的工厂，我去过，你们要看过那个工厂，那是监狱，纯粹的监狱，那是和共产党勾结的。像美国拍那个电影，地下的人尸间，很可怕。
那么伊朗石油，咱再说伊朗石油，大家会看到，接下来会怎么着，接下来大家会看到非常核心的变化，北朝鲜。北朝鲜很清楚的，到俄罗斯去，我得要石油，我就是要石油，是要技术。你放心，参与会谈的一定要有两个人，一个是管能源的部长，老大，普京的哥们，第二个是美国管武器的，一定有一个管武器的。就这两个，要油，要武器。到中国去，是要油，要钱，要粮食，还要什么都要，看到啥都要，内裤老子也拿走。党内我听说，恨的咬牙根子，这么大个国家被这么个小屁孩弄成这么惨。
俄罗斯，北朝鲜，北朝鲜这回麻烦大了，北朝鲜麻烦大了。因为真正的目的，治的就是你伊朗的整个的真正的独裁政治。独裁政治的支持者，主要的经济来源就是CCP。很多中国老百姓说，咱买油便宜么，咋不好？我请中国所有的老百姓，体制内的每一个人问一问，你买的油便宜过么？你买伊朗的油，和买阿联酋的油，买沙特的油，买安哥拉的油，什么时候让你便宜过？你买你心中的美帝国主义的油，也不会贵，也会便宜吗？也不会便宜。
跟你啥关系啊？买伊朗的油，价钱的价差都被盗国贼拿走了。一个昆仑银行的账上，过去是一千六百亿，现在据说是两千八百多亿美元现金，两千八百亿，这钱有啥用啊？姚庆想咋用咋用，几个盗国贼家族想咋用咋用。大家你问问，为什么昆仑银行不让你老百姓存钱，只给伊朗存钱？因为伊朗的钱不能拿美元也不能拿欧元，直接就是拿人民币结算，然后CCP在海外给他美金，或给他瑞元，法郎，英镑，日元，港币。
接下来是什么概念，接下来你记住，他们这些事，美国就开始了，你只要弄油，我就制裁你。从运输制裁，贸易制裁，到实质上，金融制裁。就像在8个月前我说的，美国的养老基金，退休保险基金，绝对不会再往你中共的这些公司随便投资，最后一定给你停一样，这就是现在的局势。
这个伊朗的制裁意味着，对中共的金融制裁，和对中共的小哥们的金融制裁，是绝对性的开始，而且永远不可能停。因为美国的东西开始的时候难，停下来比登天还难。多大的事！大家再看看，现在在整个中国在准备一件事，北京城，要和非洲搞一带一路的会晤。几年前说过，2019年我还要开。那时候我跟一些欧美的朋友站一起聊天，他说2019年开不成。我说你错了，你低估了共产党，一定会开成，而且一定会同时阅兵。海上阅兵，青岛！
但是我和一个中共来的朋友谈到这事，他说这事动静还会很大。和那年一样，几百个飞机，几百个军舰。我说我告诉你，你错了。你可以看一看，青岛去的不会过百，我说能过5个数都不错了，5个手指头。不可能再去了，而且这回非常丢人。结果怎么样？现在，听说现在连国名都不敢报了，中央台也不敢说话了，也不敢讲了也不吹了。不像北朝鲜似得，我们伟大的什么什么，没了，没了。瞎话说完了，没话说了。
中国老百姓查查青岛港口上有几个军舰，那不叫军舰，那叫没落的二手军艇，能打仗吗？洗澡都难洗，我估计。飞机有几个去的？没去。美国的航空母舰“蓝岭”号就在香港，不去，告诉你我不去不去。我在华盛顿的时候跟他们见面，我说你们这回去不去，我们肯定不去。哦，我说你们这回学聪明了，去啊，你们再去啊。不去！丢人吗？丢人！
这回开会，听说所有宣传口大肆的定调，四条原则。都定好了这四条原则，按照这个宣传：
第一条，人类有史以来最大的国际合作组织，中非论坛，一带一路。大家看看现在有几个去的。世界上200多个国家，有几个去的。大家看看。连那苏丹都不去了，而且派去的人，大家数一数，看看他的人头都啥身份。都是一些在本国没饭吃和蹲过监狱的，像什么菲律宾的阿罗约啊，是不是，像那些人。
而且，别说是喝酒了，连水都喝不起，连我这依云水都喝不起的人，跑那去了。混个好吃，混个好喝，混个好酒店，晚上还能泡妞。
带着一帮当地的企业家，忽悠忽悠，还都是个体户，都不是企业家，都像我这样的个体户去忽悠忽悠。所以说你看，这回这会，全世界最大的组织。
我这个星期六要直播，我邀请了一个战友来，跟我一起直播。我现在不说，神秘。我就跟他谈，全世界被共产党称为最大的国际组织的会议在北京开，意味着什么？是什么样的会？这个太有意思了。跟伊朗制裁，关系紧密。伊朗制裁，就是掐断你这些人，向独裁国家输送资金的第一条路。第二条，打乱你的马六甲，整个控制东亚，走向中东，控制北非，控制非洲，把12亿的非洲市场彻底拿下，然后达到征服世界，然后是人民币国际化，然后洗钱，产能扩张到海外。然后盗国贼在海外建立一个最大的自己的经济帝国，就给你拿下。它的意义是在这呢。
严格讲，美国和欧洲就是看明白了，把你伸向能源的那个黑手剁下来；把你伸向世界货币的那个假手抓住；把你盗国贼在西方能洗钱的最大的工具，就是人民币国际化，建的这些海外的金钱的池子彻底给你打乱。拿下伊朗下一个拿什么？非洲安哥拉！沙特必须得回来，那肯定回来，中东彻底回来，那你还有什么油啊？就剩下北边俄罗斯油了！
大家很清楚，俄罗斯油尤其对中共早晚一天是致命的。他买多少油，有多少气就有多少炸弹，又质量不好，还又死贵！还难打交道，而且是提前付款。啥感觉？啥感觉啊！其他那些国家，什么阿塞拜疆的……那气……，那不算啥！老百姓，别说你烧不烧气，根本中共不在乎，在乎的是你能烧气，他家能赚钱。至于你能吃草，你不吃肉才好呢！你能吃草就行。
真的老百姓能烧气吗？你问问王岐山说过啥话，在大会上，大家查查，王岐山专门在一次大会上，在2016到2018之间，我忘了是哪年啦，专门说的老百姓烧气，他原话说过的：“中国老百姓都烧气了，这个国家要出事”。那柴火谁烧啊？中国老百姓都能烧气吗？还是城市少数人烧气。烧气是为了整个城市的干净，老百姓还要保住烧柴火。老百姓还要扮演着地球清洁工的作用：就是你自己拉的你自己烧，你自己拉的你自己吃，你自己家柴火，你自己烧了！
给老百姓烧气，那王岐山说，那不开玩笑吗？那山西窑洞能让他烧气吗？对不对啊！那四川山里能让他烧气吗？那不到处着火了吗？那你不让他烧气，老百姓他愿意你了吗？他们就是有一个334的比例：就是40%的人能烧上气，这就是最高目标了，30%的老百姓你要当清洁工去吃草吃屎，就是烧屎烧草，这怎么可能？所以气有没有，他不在乎！油他在乎，老子用油赚你钱，卖给你气也得加上几倍的钱，问题在这了！
所以现在伊朗石油，掐断了盗国贼一个重大的财源。这把王岐山整得不轻，把江家整得不轻，还有那几个石油大佬就整得更不清啊。我就不再说了，再说就细了，太细了！慢慢你们会知道的。这个油，老百姓从来不去好好考虑油，油是一个国家统治政权的最重要的武器。过去什么叫政权？拿住你的枪，拿住你的钱袋子，这就叫政权。
那么现在共产党不行了，得干4件事：得管住网路；拿住枪；拿住钱；还要管住油。
这4条，那就说了算，所以说这个油啊，这玩意很厉害！着火也很重要，这火把这油给烧了，把他就惨了！
所以说战友们，伊朗石油制裁，锤子落下这一刻，世界的战略格局要重大改变。严格意义上讲，已经正式的打响了美国向独裁政权严重地、圣神地、负责地第一枪！就像那天我跟班农先生讲的，世界的独裁机制要征服世界要在2049，就是共产党建国100年，要彻底达到一个共产党带领的独裁，要统一世界。美国现在说：“不中！老子要在你2021，你共产党100年和你 2049控制统治中国，霸占中国100年的时候，我得把你收拾了”，实际上不要这么长的时间。
伊朗这事争的是马六甲；争的是亚洲的权力；争的是80%到90%的亚洲战略能源。那么台湾就更不要说了，什么香港、台湾、东南亚国家那都在这范围之内的嘛，所以说一带一路能否带成？能否入成？就看这一锤子了！你想想，其他国家就甭提了！
所以战略意义、政治意义、军事意义、经济意义，这是一个美国输不起的。他只要宣布了，他没找理由给退下了。我担心他给退下去，除了赔钱，咱们这个喜马拉雅目标就要遭受重大打击。现在好，现在好！现在是，个人理想双丰收，这是我喜欢的！所以我给战友们说，别老傻乎乎的成天喊口号，个人事业双丰收！这才行。咱就这样啦！亲爱的战友们，我得赶快洗澡开会去。
一切都是刚刚开始，为14亿中国人民祈福..
阿弥陀佛！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/618/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/618/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀这个战友们好啊，战友们好啊，今天是4月10号啊，下午下午就整了半天。嗯，今天我说这个来呀，来呀，什么时候俄罗斯美女整了半天这事儿好像是假的呀，很难合适啊。这也不过瘾，不过瘾啊，所以说，唉呀，我正在等待着等待着啊，咱们的敌人。
最深度的敌人，早点浮出水面，让我们打开潘多拉的盒子。这才是关键，但是看来现在不是我们想象的那个样子啊，不懂啊，不懂啊，啊。我的隔壁有一个相当牛的牛人啊，站在露台上给我打招呼呢，知道我在直播啊。但是我今天这个这个在健身的时候说到这些就很兴奋啊，所以说还是没沉住气，老早就发表观点啊。
那个兴奋样语言表，这就是不成熟，就该沉住气沉住气，到目前为止啊。还没有确定啊，当事人啊，有一个说的是真的，从我们的律师团队了解的，那应该不是真的啊，那要是真的。就有意思了，那有意思了，但是这个基金啊，都相信是真的，已经给我造成了实际损失了，实际损失啊，所以说现在。咱再看看吧，亲爱的战友们，等等吧，所以说，咱先别直播，先别直播啊，这个咱们战友的太伟大了。
太伟大了，啊，这个我一看到战友收的比我们团队收了好多了，我们团队工作报告的话也能忘了，你看看我们的战友里面去。你们怎么发的吧啊，上去一搜，几乎100%全都是5毛的用处啊，这个转发的啊，几乎很少人看。然后竟然是这个所谓的采访乐嘉采访讲话和那个发言稿就是讲话的文字稿。同时发出结果发出的那个文字稿呢，还多于当时这个假视频的这个采访的内容，所以说造假造的。
也不像他造假造的真点，经典啊，咱也好办事吧，不真的一点都不真啊，一点都不真，所以说这个。娜娜你真打了，假，以善打恶仗，路子是对的是对，等了半天啊，白痴。白让我惊喜一场，我以为这是马上，现在阿继昨天到今天大家要看到的，啊这个特别。也是，昨天在华师党委会，Frank半农先生作了演讲啊，这是重量级的，这个演讲的这个成分就不一样了啊。
昨天这个会又不一样了，但是真正的大佬人物还都没到，还都没到，但足以可以证明在一个现代的。社交媒体和互联网的时代和1950年和1980年和1970年，啊，那个时代那个所谓的。当下当前危机委员会的启动和那个运作那不是一个层次，太快了啊，那么从昨天的影响我看到，仅仅台湾。转发量就创了历史的高峰了，那日本欧洲啊都再转澳大利亚新西兰都在穿。
你看这整个情况他变了，这一说反共大家也打了鸡血一样啊，一说这个重启了，当前危机委员会大家。特别直播的先别直播来看看敌人啊，怎么出手咱弄清楚再说啊，肯定战友要问这什么，这是什么啊？我后面这个。或者是爱马仕那个厂叫潘妹儿一样做爱马仕家具的啊，这个给我做下面疼的腿上面是爱马仕，那个皮子上面有跟他同样的细节。
都特别的漂亮啊，然后这个是一个古董的一个桌子，下面那个是古董的啊，这个是古董的桌子啊，然后上面放的全是欺负你的。一些古董的啊，一些东西，然后后面呢，大家能看明白唐三彩啊啊这个北魏铜像和铜佛像啊。还有这个8号让我做水晶啊，唐三彩的马呀，但是后面这个啊，这个这个菩萨这是现代的现代的啊。嗯，包括我我后面的字前面的字，大家看到太漂亮了啊，这个这个糖的啊，这个。
但是这是最有名的啊，这个名字这个这符合我的心境，我很喜欢苏轼写的当然不会写的书是，我喜欢叔叔。这个画家啊，这个这个这个书法家太棒了，所以战友们，咱们先等等吧，本来我都准备好了，吃不饿啊。刚才我们律师说你不能直播，那你不能直播啊，目前看来这个步骤绝对是真的，去跟当事人的相关人员联系，人家不说这是真的啊，咱们在。确定确定，一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/619/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/619/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
为什么？哎哟，我这是健身，这个刚刚我看了我们一个群里面特别热闹，什么雷克，还有俄罗斯美女。我的娘来咋回事儿啊？不知道啊，咱们找时间吃饭去吧，我说中间直播这个，这个正在锻炼的时候。接了两三个基金，打个电话，我们的合作取消了，是个很大的合作，有一个10亿美元的合作取消了，哎呀，我说咋回事？
说基于网络上来人群，啊讲的事情，还有一些海外华人媒体对你的说法，我们得跟你合作。老是质疑，为了对投资者负责，暂停合作，我的娘勒，还有美女和俄罗斯美女好事儿，早就等着这一天。给这一部分抱着革命没意思，没意思啊，没意思哈，我先去看看，我洗个澡冲个凉，下午找时间我提前。婆婆婆婆，想让宋大利那有不高兴的事啊，是不是谁先抢回去，咱们走着看啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/586/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/586/</guid>
      <description>内容梗概:
（和战友寒暄）
亲爱的战友们，2月17号， 你们健身了吗？往身上浇水了吗？
反正我们家今天老虎不在家，我这就猴子称霸王。平常这地方不允许我直播，因为这地方是我太太的地方。她不在家我想咋折腾咋折腾，她管不着我了啊。猴子不在家啊老虎不在家，猴子称霸王。
（说闲话）
亲爱的战友们，2月17号，文贵在这里报平安直播。
昨天的直播啊，由于班农先生突然的这个…… 因为头天晚上说可能会来，9点30到10点， 但不确定。 因为他是很重要的一个跟欧洲的会，我说你要能来就最好了，给我们个
惊喜。但基本上说来不了。但他突然一来把我思路给打乱了，所以很多话题就没继续下去。这个今天接着给大家报告报告。首先呀，昨天的直播呀，亲爱的战友们，昨天文贵有点情绪化了，失态了，失态了啊，昨天失态了。这个这个失态还不是一般的失态，昨天太情绪化了，太情绪化了。
另外一个就是昨天有些言语不当，这个我不喜欢，我不喜欢。这个是不好的。所以说亲爱的战友们，如果昨天说话有言语不到之处，误伤了战友或让你们听了不舒服的，文贵在这里真诚地向你们道歉，真诚道歉，万分万分抱歉。如果昨天因为文贵的直播，文贵的直播给你造成了不悦不快，文贵在这儿掌脸了，掌脸了，所以说请战友们原谅啊，请你们原谅。所有的不悦你们都还给我，我都接受啊。很不舒服，文贵我昨天…… 大家知道，我从小有个习惯睡觉前我得想想今天我做对了啥，我做错了啥，明天我必须做啥。
昨天啊直播完跟班农先生接着就开会，开会完就吃饭，吃完饭我们就在那块大家看我抽雪茄，然后跟法治基金战友们，人家法治基金会很独立的，（吓我一大跳，我以为我短裤穿反了呢哎哟）然后就开始开会。一直开到很晚，班农先生直接下楼开车回华盛顿了。
所以说呢这个也没时间想，等到那个回到家了，冲了个凉，坐到那一想，哎哟不对，今天这有点失态。然后再看看战友群里，几个像路德，像Sara，木兰妹妹，还有群里几十个战友，宣传部长，还有大丁先生，所有人请示一下吧，咋样啊？ 都不批评我。我说咋样？结果好嘛，咱的一个喜欢的一个人物，我最喜欢他批评我。结果他说啥？哎郭叔，你表现很正常，发挥很正常。小兔崽子，哎呀，我知道这小子就是不舍得批评郭叔，实际上就这意思你这很烂今天。没说啊， 但咱听得出来啊，咱这有脸有皮的是不是。 唉， 反正昨天不怎么着。 意思说明白了，表现很烂啊，很失态。所以说人那，这个人那。
我郭文贵这个人那，我突然想，刚才我在健身的时候想，我怎么比喻我昨天的表现，跟什么有一比呢？我想出了一个概念。我郭文贵昨天的表现就跟中国的经济和中国的国家实力一样，啊有那么一比。
平常看着很好，又强大还很特别，甚至无限美好。但是还是教育太差，教育底子太差，一不小心就失了态了，就失控了，昨天的我，郭文贵就那德行啊，就那操行样儿你说，这这这…… 张牙舞爪，是不是？虽然没有言过其实，但已经是言过其表了。 你表达不需要这个样子嘛，这干嘛啊？ 我昨天我完了我看我两遍，第一遍看的时候我自己脸都红，我脸
红，臊的慌，我使劲掐我自己大腿啊。 第二遍看的时候稍微舒服点。 我这人就是脸皮厚，越看自己视频越喜欢这玩意儿，再看几遍就原谅自己了，所以不能看第三遍第四遍。
但是，昨天…… 我这人吧，就啥事就感情，要玩假的不行，我必须来真的，所以说我昨天是很多事情啊，背后的背景很多事情战友们啊你们是不知道。那一屋子那个人家给我的那个支票啊，对我压力特别特别大，特别大，特别好多都是我的朋友，把支票给我寄来，我真的压力特别大。另外一个就是说，我真的到现在我真的很难理解，这么多这些伪类们，几十年捐钱。 我就想这些人收到捐款的时候是不是也能收到留言呢？这些人会不会告诉他说我家里也没钱也没吃的， 但我捐你。你能吃的下去吗？ 不会噎死吗你说这玩意儿？如果拿到这些捐款的人，国内的那些老人家，国内的那些真正的没多少钱的，修车的，开出租车的，如果你拿了这个钱你去买吃的，买喝的，买穿的你真会死无葬身之地的。
所以昨天班农先生吃饭的时候他说你压力那么大，他说你对这个捐款现在什么感受？ 我说任何人靠骗捐，比如说是法治基金，我说你们任何人要是冤枉一分钱，我说你们要乱花一分钱，如果你们要把任何钱归入腰包了，天诛地灭啊，死无葬身之地。 翻译翻译半天翻译不明白这词儿，我说你得翻译明白。我说我要给你们这个法治基金会我要给你们写信。这每一分钱真的是这里是信任，是依靠，这是良心啊，良知啊。 千万千万你们可别变成比共产党还坏了。在欺骗中成长；在欺骗中快乐中；在募捐中生活中，在募捐中豪华中。 这是欺民贼啊。
你看那个郭宝胜，这个不要脸的东西，他竟然出来捐钱了，捐一万七。而且说什么我这是一个付的，一个未付的。大家去想想郭宝胜这个假牧师，还有那个张健也是假牧师在法国那个。据说张健在巴黎郊外租了个烂到家的房子，也是打着假牧师的名义。 你看见没有？ 欺民贼搞政庇，假牧师。 这都是韦石、屎诺都一样的，都一样的，还有假律师，乱伦彪这都是这种骗子。 还有那个什么袁健斌也搞什么高科技，都一个德行。 牧师，竟然是假牧师，他在打官司。 他住着一个上百万的房子。
亲爱的战友们， 这个打官司是他个人的事儿， 他跟你的喜马拉雅和跟你的民主法治没半毛钱关系。 你看他写的理由是啥？为了净化华人社会。 你打官司你跟净化华人社会啥关系啊？那叫私捐，严格讲就叫要饭。 那么你家有一百万你要捐钱。所以昨天我马上给我律师打电话，郭宝胜出来捐钱了，说他的目的是什么？我把这个发给他。 我的律师说太
好了，马上把这个发到法官去，看郭宝胜是骗子还是到底是怎么一回事。你打官司在美国的法律定义，你个人的官司说的很清楚，你被告的原因是你的诽谤，现在法官在没作出决定之前，你不能定义，你定义为我打官司是为了净化华人社会，这不就是明骗吗？
一万七千美金，这有一个未付的。 烤鸭店的老板不给你付了，赚不着那三百万就不给你付了，然后你就找这些老实人你就骗。 那你那一百万的房子还有二百零八万的现金呢？战友们，现金呢？你不花你要骗捐。 还有那什么唐柏桥，你说你这个老婆得癌症、离婚捐，现在你又把所有革命全叫完了都捐，几十年。 战友们，我说真是啊真是太可怕了。
战友们我真是啊！真是太可怕了，你能想象到这人的他是什么样的脸皮呀！所以我说法治基金任何一分钱任何人要花的了一分钱跟法治基金没关系，任何人你就是我的死敌。
（你看看公民世界昨天说的太太过了，是，公民世界接受批评。我错了说的太太过了。）
所以说我真佩服这些几十年如一日的假牧师，假律师，假民主，假民运，假正义，几十年骗捐如一日，我真服了他了。俺真是服了你。
郭宝胜这个人你放心他会很惨很惨。美国的法律绝不会放过他。他的护照他在那个法院你们记得了吗？过两天sara战友之声会把他所有在法院说的所有矛盾处贴出来大家看一看啊！他在法院说我有一百多万，我买房子，我在国内拿来的。现在我们的律师就已经订住他那个了，这一百多万你怎么从中国拿到美国的？谁帮你拿的？你在美国你交税了吗？对吧！你买的房子七八十万，你付首付一二十万钱那来的？所以说他等着打自己脸。
还有那个江涛的假律师，竟然在法庭上当场教郭宝胜撒谎。而且竟然是在我们做什么的，他跑去说代表我们第三方又代表郭宝胜，叫做翻译公证人监督人，这已经是完蛋了，这已经是死翘翘了。这两天啊，这个路德先生和战友之声，会把郭宝胜在庭上被问询的视频给播出来，亲爱的战友们我求求你们了，哪个是你们没有看过的，那是郭宝胜你们一定要看。因为对待咱们法治中国和遵法守法知法多么的重要。
你看看他那个德性，你再看看江涛，你再看看当时他们是干啥的，你再看看这些人是多么的低级、庸俗、一目了然。拜托了大家，特别年轻的战友们务必要看，因为中国会走向今天。你是什么角色，江涛什么角色，你对方的律师问的话，人家法官请来的翻译和我们的律师问的话都是记录在案的，有录像有文字。这种东西很多人以为律师问话能有啥啊！我告诉你美国的法院不像中国法院从头到尾给你审。所有的你告了以后，你两边律师互相问询同等条件，双方提供。人家法官就在你前面，给你在双方问的证据上给你做个裁决。如果法官认为这事我不愿意裁决，找陪审团来。陪审团是抽签的，大家来以后坐下来审吧，审5天6天。
我最希望的是跟郭宝胜、袁建斌、乱伦彪、什么夏业良这个畜牲还有韦石、还有熊宪民，我都希望走向大审，陪审团那一天。还有梁冠军、郑琦，还有接下来的叫赵丽贞都会跟他们走向法庭去。因为一审呢那时候有大陪审团5、6天，一陪5、6天对方就要回答问题，我就要回答问题，双方出示证据。那就是郭文贵真心的，我将对中国法治的中国将有最大的贡献。郭文贵以身说法，以身示法。
然后有录像有文字，百分之百的真实。几十个案子，文贵跟律师一起跟他们问询，这不就是最好的法律课吗？中国未来走向法治中国的时候，就把文贵在大陪审团面前所展示出来的法治和美国成熟的法制制度拿到中国去，根本不用编教科书了。我最希望的就是这一天。所以郭宝胜咱今天募捐一万七，郭宝胜就我告他这个案子最起码刚刚开始，这个案子打下来最起码50万到200万美元的律师费。亲爱的战友们你捐的起吗？
咱们西藏的战友们，如果你要捐钱你要卖多少牛才能捐给他，多少人捐了自己的房子才捐给郭宝胜。关键这是一个案子，我们在纽约又告郭宝胜了，郭宝胜这个案子，还有叶宁，还有赵岩，还有屎诺，还有刘刚，都告进去了，很多，未来一二十个人呢！那律师费是多少钱吶！他要来纽约不是在弗吉尼亚了，他要来纽约，那律师费要多少钱，大家来想一想。据我所知的，现在战友还有五个人要告他，五个人正在起诉中。这五个案子都告了郭宝胜，基本上未来三到五年到十年郭宝胜啥也不用干了，天天去跟律师谈话，到法院。一小时，你找300的也行500的也行800的也行1500的也行。基本上郭宝胜你要拿出上千万美元的律师费呀！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是现在是10月30号了，我刚刚从外面回来，痛得我满脸通红，嗯，到了对面啊。你窗户总统家很近的一个地方啊，去一个从来没去过，去一个俄罗斯的朋友的一个办公室，开了个小会。然后呢，还有一个美美国这个公司还有公司的啊，他们两个就在我对面就在这里。
在那个位置啊，就在那个位置，两个啊这个叫做绝对独立。决策啊，专业顾问还有这么个职务，实际上是股东啊，跟他们开个会中嘻嘻哈哈的干部回来了。在纽约这地方就这地方都是神人啊，都是神人啊，亲爱的站友们，别忘了健身，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/279/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/279/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，哎呀今天是四月二十七号，还是二十八呀我都糊涂了了。哎呀我还是要报平安视频啊，昨天路路德先生的访谈节目因为美国的林林教授一个中国的妻子，在采访当中突然给停了了，啊哈哈哈哈，然后他妻子说我害怕，我害怕。太多人被这个迫害了了，太好的词儿，十四亿人民，就是要有人说出来，我害怕，我害怕，太多人被迫害了了。就像亚美尼亚一样，一日之间把盗国贼给铲平他，还有一个，昨天和前天看到了了金金正恩，你看人家金金正恩那范儿啊，地球上最牛的八零后。你看人那个握手，到了了南方，打破这种这个老老政治的规矩，又把他领回到北北朝鲜，然后大气的往前走啊，这孩子不不简单。
我说这这孩子去真不不简单。啊可以说是中国见过他本人的不不多啊，我是见过他两到三次，这个孩子比他爷爷还狠，比他爸爸还聪明，啊这孩子真不不简单。这孩子咱先不不说他好的坏的这个体制啊，我不不是说他体制好，我非常反对独裁，反对北北朝鲜残害人民，就像我现在反对盗国贼一样。但是他的事情给了了我们启发，什什么？得有实力力！得有你的核武器！
如果金金正恩同志啊，这孩子要没有那个核武器，哪可能跟你文在寅握手啊，哪能把你拉北北朝鲜来，那发生战争啦啊。啊包括这个在见面的头一天，二十四号的演习，停，停了了，啊，。然后呢先到中国去，弄弄一票，弄弄起火车。弄弄上几十个专列列，弄弄上八十万吨柴油，啊回来，然后呢给俄罗斯打打电话
然后呢给俄罗斯打打电话，这边给
美国川普总统见面，见完了了，还带去了了北北方的冷面，北北朝鲜的冷面是好喝啊，绿豆的，好喝，然后咔咔咔，中午回去睡个午觉，然后回来，啪，签了了，然后呢，散散步，穿着喇喇叭裤，走了了，回去了了，是不不是，坐着大加长，特制奔驰，他喜欢奔驰，喜欢路路虎，这范，取决于他的实力力，我们的爆料料，没有核武器级的料料，没有这样的勇气，你啥也办不不成，你有了了核武器，那你就能乱用吗，那金金正恩同志，这孩子要把武器扔到中国，扔到美国来，扔到南韩去，还谈吗，不不谈了了，那还谈啥呀，现在好，他拿了了核武器，他没扔，叫引而不不发，对方知道你有没有核武器，要不不然咋给你谈呢，你以为盗国贼不不知道你手里里有什什么，不不知道怎么能搞重庆的事，能搞马健同志出来认罪，能搞那么多人出来认罪，让刘彦平到美国来他就到美国来？他两录音我还没放呢，我慢慢，你们看到像昨天路路德采访，吓成那个样子，断播，全世界蓝金金黄，大家没注意到，中国软外柿子，杨洁篪政治委员，今天飞往了了科威特，明天飞阿布扎比，叫访问，外事访问，访问啥呀，我在科威特银行行有账号，我给那陈氏兄弟，我叫周先生，在科威特银行行开的账号，科威特银行行，
他要商量量把那钱，给拿走，他不不可能的，在他被抓的一星期后，他家人就通知把钱都弄弄走了了，所以干嘛，继续到海外，封我的关系，封我的账号，能有用吗，
金金正恩也被你们封了了几十年年了了，都被封成这样了了，所以金金正恩的事情告诉大家，要有武器引而不不发，有实力力确实有毁灭他们一百次的能力力，还有一个要最终把引而不不发变成你的武器，否则你就是自取灭亡，放小视频，放小视频，放啥小视频啊，不不到放时你乱放，都是假的，都是假的，然后给你找出来陈氏兄弟，都是假的，这个女女的不不是我，这个手去动她的也不不是王岐山，也不不是孟建柱，这都不不是我，他们撒谎，像他们重庆的谎，三邪视频的谎，贯君的谎，刘程杰的谎，撒完都不不相信的时候，让他深深地掉入了了卡西拓拓陷阱。这个时候咱们小视频一点一点放，人家金金正恩这孩子五连发，人家两连发就把他灭了了，这是我的战略略，再一个，这些伪类们，这些狗屎们，让他叫一叫挺好的。这个音乐里里面有黄浪浪黄浪浪的声，像是苞米骨子似的，那是杂音音乐，再给你点伴奏，当啷浪荡浪浪来两下，人家金金正恩也有，旁边这声那声都有，这个体制是坏的，但他这个决绝的精神，这个战略略，和这孩子的思路路赢了了是可以学习的，我们不不希望有第二个伪朝鲜，更更不不希望有中国的盗国贼，再有未来的所谓三年年，全世界今天在非洲国家已经有百分之五十一的国家都是民选的国家了了，凡是非洲民选的国家一律律都是反共产党的，反盗国贼的，全赢，只要反就赢，南美，现在哪个国家只要反中反美反盗国贼中共的，赢！
欧洲在干嘛，欧洲在像老老鹰一样脱掉老老的茧子，正在复苏中，美国人都在唤醒中，欧洲在干嘛，欧洲在，像老老鹰一样，脱掉老老的茧子，正在复出中，美国人正在唤醒中，他们爱中国人民，就像昨天林林教授说的，都爱中国，爱中国人民，尊重中国文化，恨中国的体制，恨这个共产党，恨这个盗国贼，而绝大多数人认为共产党是好的，也是被绑架的。昨天有一个朋友，啊，美国朋友，问我，你怎么看待，这个下一步，中国盗国贼，会做什什么样的事情，在中国会想干啥？我说他们在五年年疯狂啦，他们过去那把中国所有的权利利，给私有化啦，成功
啦，把财富现在接近公有化啦，抱他家去了了。现在要干啥，要挑战全西方世界，当全世界的老老大。你们不不行行，你们不不行行就死亡，我说你们一觉醒来，老老婆孩子都没啦，你的房子也都没啦，他们都现在点头，啊，最近这各国政府官员，就是跟我联络的太多啦。
我今天虽然是周末，加拿大来的人一会要和我见面，就是关于这陈氏兄弟的事，陈氏兄弟的事，那回事，陈家兄弟的家人也跟我联系了了，现在准备我参加我搞的一个记者招待会，我说我想想吧，不不到时候，因为陈氏兄弟的事说出来，百分之十，盗国贼就吓尿尿了了，中南坑那个财水就成了了屎水，尿尿水了了，就这么可怕，那两兄弟不不是凡人，那双胞胎，一米九的个，一个是懂科技，一个是懂医学，还有一个，那位陈什什么玉啊，陈之玉啊，我叫中文名啊，是加拿大的交通警察，他是交通警察，而且玩枪玩的特别好，盗国贼啊，你会想到双胞胎男的，还有两双胞胎女女的呐！
他给郭文贵文件，我让他给我制造文件，还搞什什么p，什什么pdf，疯
了了吧，啊，疯了了吧！我让他给我造假文件，我是自杀么，我敢送到美国政府去啊？我还有点脑子没有啊，然后美国政府说是真的，啊，我有病啊我呀。我说那个东西是美国执法部门，得到，说是真的，那是经过人家认证的。盗国贼啊，你骗吧你啊，你骗吧，你这种愚蠢，傲慢，无知，恐惧，还有重庆公安过去一桩桩一桩桩的大事，你这会儿可到灭亡的时候了了。你们是给国家，是给盗国贼集团，在，正在给它打造一个大棺材，不不是水晶的啊，不不是水晶的。是什什么的？是铜的，是铜的啊。因为铜棺材到了了地狱永远不不能再回来了了啊。行行啦，谢谢重庆的警察，这些专案组，最近到北北京盘古，到郑州欲达，从过去二十万块钱，支付，整个公司运转支付，要向后报，要向他报告，头两天写什什么？十万块钱要向他批准，昨天又把这员工公司表都拿走了了。哎哟，盗国贼啊，你太小看郭文贵了了，郭文贵从开始没拿你一分钱！我在这庄严地说，从中国出来，没从国内拿一分钱。我还进去近一百多亿现金金，被你们给查封。永远不不会在国内拿一分钱，记住，郭文贵说的话。但是你带共产党三个字的，盗国贼字儿前，我现在都不不想碰，你给我都不不要。就
你们那个脑袋，无知愚蠢。就你们那个专案组，什什么专案组啊？你们是黑社会组，就是靠抓，打，你有本事用智商，用法律律和我较量量较量量，有本事放马过来，在法律律环境及咱们试一试，你什什么都不不是。一切都是刚刚开始啊，谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/265/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/265/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
今天是4月14号，文贵在船上报平安视频。
刚刚运动完，特别的爽。在过去的24小时发生了那么大的事，通过这些事，我们可以感受到上天送给我们四个最大的礼物，这四个最大的礼物是什么呢？根据昨天美国的盟军们对叙利亚实施了手术式的定点打击，精确打击。
盗国贼又开始给中央报告了，又开始糊弄习主席了：上天给了我们共产党一个礼物，你看看，正在中美紧张的时候，美国把视线转向了中东叙利亚，就像美国当年年发生911拉登事件、伊拉克战争，给我们赢下了战略时间，这就是上天给我们的礼物了，习主席你是上天万年降临人间的圣上，人民的福祉，人民的救星。
王岐山同志又得是（说）：哥们儿，你行；然后孟建柱得写信，老革命利益集团（高喊）：厉害呀，你这又福星高照啊！——一定的，我太了解他们这规则了。然后习主席，你说能上当吗？不能全上当，但也部分受影响。但是，大家走着看，这绝对不是伊拉克战争和美国的911恐怖袭击给中国带来的所谓的战略机会。
这一次核心的事件是，这次美国和联军搞聪明了，川普总统厉害，他这个团队厉害。定点式的手术打击，外科手术式的打击，打完就走人，在天上你也甭想跟我搞什么花活儿，你也甭想拖住我的腿，不行再来一轮，几轮打，直到把你打垮为止。人道上在世界上占了主动，然后在战略上，可以说是中俄美的三角关系一下子变得完全不一样了。
同时，美国在过去这些天，我在华盛顿了解的，多方面进行了外交的斡旋，进行了桌子底下的交易，那才是核心。这个中南海的人、中南坑的人比我明白，那就是俄罗斯到叙利亚去，他绝没有心思说要霸占中东，他搞叙利亚的目就是要把乌克兰把这个地方做一交易，实际是乌克兰的事。
那么这一次桌子底下，基本上美国和欧洲联盟军已经答应他了，实际上人家俄罗斯得到了想得到的东西，你打吧，我就走人了了。本身这个化学武器上面我担保，我一走，在这事上我就理亏，然后战略上我也不想多待，然后打叙利亚为了做乌克兰这个交易，现在基本上桌子底下交易已经形成了，走人，（所以）绝对不是战略机会。
另外一个，恰恰相反，接下来的美国和北朝鲜的战略谈判，一定会出现大家想象不到的结果，一定！不管是好还是极好极坏，都是对美国有利。极好？那不用说了，一下子就是说整个，这对咱们国家是非常不好的；那极坏？给了美国联军借口，打他！在亚洲更加有新的战略局面出现，战略的机会对待美国来讲，所以说这又是一个大事。
现在美国同时在搞贸易战，贸易战的目的也不是“贸易”战，核心的目的是，下一步是真正的外汇、货币整个这一块上，这是个大问题，那就是中国金融开放，中国货币升值，货币要升值，然后这一下子咱们国内就出大问题了，出大问题，盗国贼将面临着巨大的考验，所有的谎话和欺骗都将露馅，这是一个核心的核心，国际大形势，这将是盗国贼下一步的谎言，戳穿它，上天给了我们机会。
在美朝、美叙、美伊这个问题在有突破式的发展以后，一定是兵向南海，中国南海，这是肯定的。一到中国南海的时候，这个事情就复杂化了，这复杂化了。所以说这个时候，就考验习主席伟大的国际思维，考验盗国贼还能不能继续行骗下去了，这是一个最大的礼物。
第二个礼物，内涵段子开启了中国前所未有的一个新时代的，这么一个追求法治民主自由的时代。大家看到了这些人不差钱，而且绑架了好几代 ，也不怕死，也没那么多负担，也不像过去那什么民主民运为了钱，都是为钱打仗，为了女人打仗，为了性打仗，为了名打仗，为了Title（头衔）打仗，新一代的人一概都不要，不差钱，不要Title，不不要名，也不要权力，就是为了追求民主法治自由。这个力量太大了，中国的未来谁都挡不住，这是第二个核心的武器。
第三个，就是信息的时代，自媒体。大家看到了路德采访当中，采访了亦之先生，还有95后这个小女孩这个小天才，你看到了新一代人的这种政治思想的萌芽和他们对民主自由法治的启蒙到了什么程度。
就是海外，国内的新一代的孩子利用了今天的社交媒体，他们要追求民主法治自由了。这个可了不得了，这比我们这些人要强万倍亿倍，我们所有的饭都是给他们做的，他们是我们的未来，我们应该为他，为他们而奋斗 ，这是我们的核心目的，跟他们相比我们什么都不是。
你看跟那个孩子那个政治思想和那个真实，执着和那个悟性，跟那些所谓的民运那什么什么简直十万八千里，那已经Out了，老帮菜！佩服，中国真是有了希望在他们身上看到了。然后看到了内涵段子，都有希望，现代的社交、媒体、科技即将有突破性的发展，又巧遇了现在95后和00后的新一代的民主的发芽，这是第三个武器。
第四个武器，大家现在要看到的，现在是核心的核心，也是我们现在大家都在议论的，就是美国的这一届总统——川普总统，这一届班子简直是，他们有着强烈的人权、民主、自由的这种追求，坚定的意念，美国的这种意识和美国的国家的根基和全世界对人权的这种尊重，人权大于国家主权的这种思想坚定不移；
而且这个团队都是这样的，无论是川普总统，无论是蓬佩奥，无论是博尔顿，无论是现在五角大楼的马蒂斯这些人都是这种思想。而且我这次在华盛顿遇到这些人谈的时候，他们真的是在关心人权、法治、民主和自由，就这些人是上天赐给我们的四个礼物。
综上所述，现在咱们这个盗国贼们想继续欺骗14亿人民 、继续统治14亿人民 ，那是不可能了。法国总统马克龙说了一句话：任何一个国家的独裁或执政者想关起门来随便虐待自己人民的时代将一去不复返。一去不复返！一去不复返！
这是伟大的一个时代，这是一个充满了魔幻的时代，充满了机会的时代，人类将从这个时代，未来的两三年内走向一个新的伟大的时期。那是个真正的人类上享受物质文明、现代科技，人们更加健康快乐，同时也面临更多挑战的时候，更加在意的是人权、法治、自由和民主。
我们非常的感恩上天让我们生在这个时代，非常的感恩生在这个时代，非常的感恩、感激！我们要珍惜每一秒钟，珍惜上天给我们的一切，绝不在无谓的事上浪费一秒钟、浪费生命、浪费时间。我们的喜马拉雅一定会实现，该我们赢了！
所有的战友们，好好地去认真的睁开眼睛看看我们现在美好的时光，关注重点的事件，当然爆料是我们现在最主要的工具。最后一点也是文贵爆料开启了中国人知道乌托邦、知道盗国贼本质，也是第四条，爆料他们的真实面目，飞速的用现代化的信息和工具启蒙党内九千万党员，有良知的党员，受压迫的14亿人民，让他们看清楚他们的未来是什什么，这就是文贵爆料的最核心的本质。
以党治盗，以党反盗，以党治贼，以党实现我们喜马拉雅；然后用精英和我们草根儿们集体的力量，一声呐喊“哒哒哒～嘀嘀嘀”喇叭声，甚至车不走了 ，熄火了，甚至火车都要停下来都要坏了，那个时候盗国贼一天都不会（多留），走人，走人不杀人，走人。
要人民当家作主，在不流血的情况下创造奇迹，中国人在历史上创造另外一个奇迹：以不流血的（方式）14亿人民实现了民主、法治、自由，中国人的尊严将回到历史上最顶端，最顶端。那就是佛家的思想：不作恶，不行恶，而知大善，而能给天下带来太平。
那就是我们中国人创造了新世纪，还不用导弹，连聪明导弹也不用，我们用聪明的思想，聪明的手段，聪明的办法在不流血的情况下能达到一个人类上前所未有的一个和平的盛世。
我们开启了，我们叫醒了世上，现在上天对中国的一个眷顾，我们也叫醒了冤魂们、杨改兰女士们像这些冤魂们去来打击这些盗国贼；我们叫醒了 95后00后与我们一起奋斗，我们叫醒了世界上的精英们跟我们一起奋斗，没有不赢的道理，该我们赢了了。一切都是刚刚开始，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/244/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/244/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。
我早上一醒来，看到了好几个好朋友给我发来的信息，说文贵呀，一定要慎言慎言啊。然后下边儿又看到 “你说你可以拥有多国护照，你又可以娶N个媳妇啦” 唉？我没说过这话，很奇怪呀？原来又是有人把过去的事儿撰到一起，然后造出谣言，谣言这话我。这就是盗国贼们现在拼了命的造谣再造谣。
另外一个就是，我的律师给我发了个信息，律师说，有一个叫魏什么参的，外号叫韦屎韦石的，还给人写信，说我们是民主民运人士，你们怎么可以代表郭文贵呢？你说韦石这种连流氓都不如的人，这种烂人，祖宗八辈儿上做了孽的人，怎么捏出这么个东西出来？
还敢打着民主民运，全天底下谁敢说民主民运？你说你韦石、希诺你害了多少人？你害了多少人啦？结果我是头两天听说，王岐山在某个场合说：“海外的有帮弟兄，还得照顾照顾啊。” 当时海航的人都在场。
最近海航···大家要注意，海航要回光返照了。海外的那些砸郭人士，还有所谓的那些假民运、假民主人士，专为王岐山在那儿摇旗呐喊的，还有钓鱼的这个博讯网站，会有动作，会得到组织上给点狗粮。但是你也别忘了，这是美国，这不是中国，不是你想干啥就干啥的。
另外一个，这个很多咱们的战友在问，下一步怎么爆料？我昨天在视频里已经说了，我们现在是要给王岐山先生、孟建柱先生、傅振华先生、孙力军先生，要给人家机会，人家又回来了，又回炉了，人家需要安排、勾兑，把自己的小弟弟、小孙子、私生子、私生女，然后（把）钱再搬腾搬腾。
然后给一个很好的理由，让海航回光返照，这叫重组。重组，债务重组，资产重组，然后换几个领导，然后国家就派几个即将退休的人，瞒山过海。盗国贼的“盗”的手段，那是超出常人所想象的！
所有的中国同胞们要问一句话，王岐山是什么理由回到党内的？王岐山的老婆是不是拥有美国护照？王岐山家的姚庆，是不是拥有海航的股权？贯君作为一个王岐山的私生子，可不可以DNA鉴定一下？刘呈杰的DNA是不是可以鉴定一下？孙瑶到底他爸是谁？他妈是谁？怎么除了玩狗还玩熊猫？还有银行那么多钱，他到底是咋回事？为什么那么多人？
田国立、田丁、田惠宇这家里人都坐787—都坐海航的飞机？那咋不坐天航的飞机？你咋不坐俄罗斯的飞机？为啥呀？再一个，银行里那么多账号、那么多存款是真是假？是不是应该说一说？
竟然有人跟我建议说，郭先生，你把资料寄给中纪委吧。这些人脑子里进了什么了？中纪委是王岐山家的小二，是王岐山的小二，现在这些小二都不是了，中纪委，监察委都不是了。人家是二把手，永不退休的二把手。
去想想，当年那大宋朝的高俅和蔡京加一起，都不如王岐山一个胳臂厉害。人家王岐山先生，现在是哪儿硬啊？全身哪儿都不硬，嘴硬。更重要的是，现在是私生子硬。人家一个叫贯君，还有更多呢，刘呈杰，刘彤是谁呀？谁是他爹呀？私生子硬，私生子年轻，人家要靠私生子生存，这叫什么？盗国贼的未来，就是人家私生子、私生女的未来。
人家现在哪不厉害？钱多呀，美金硬啊，不要人民币，要美金呀。所以说，战友们说，咱们怎么爆料呀？很简单，让人家勾兑勾兑，让人家排排阵，布布局，暗杀对武，蓝金黄手段，利益疏散。输送完以后，人家搞出几个大动作，岐山同志头两天说了，他要搞几个大动作，我都知道。
在北朝鲜的事儿上，他要出头露面，中美贸易上要出头露面，然后到中欧的谈判上出头露面，然后飞一趟俄罗斯，再干一趟日本。你看，自己就像那个猫狗大战那个猫一样，身上全是武器，刀子叉，嚓嚓嚓全弄完了，然后回来了。
你看，王岐山回来，那谁干的事儿？王岐山同志干的，在党内拍着桌子，该吹牛了，棒棒棒敲着桌子，看看我怎么着？丫挺的，怎么着？扳手腕，我赢了，怎么着？党内一片（鼓掌声）：哇，老王厉害呀！厉害，厉害。这就是人家老王，回回这样。
原来是救火队长，现在改了，这叫救灾队长，救习主席的灾，灭习主席的难，帮助中国人摆平灾难。下边的救灾高手，你看着吧，所有的宣传，韦石、夏业良、胡频······天下没有王岐山都不行，甭说是共产党了。中国人没有王岐山，活不了；全世界没有王岐山，活不了。然后外国的媒体都得放着“王岐山不愧是一员大将，天下难得的奇才，中国太聪明了。”
为什么？因为他会把中国14亿人的未来，14亿人的所有拼命换来的血汗钱财，14亿人的子子孙孙的安全，给你卖了！盗了你的国，还得卖了你的国，卖了你的国，还得你说感谢他。这是什么？哑巴被强奸，有苦说不出来。这就是王岐山的盗国贼集团。
所以我们要爆什么料？等他出手，让子弹飞一会儿。你等他回去，在那儿高兴拍桌子，灭贼大英雄的时候，咱们再出手。所以现在要把咱们的媒体系统建好，大家拭目以待。还是那句话，我老家说的，这个莘县和阳谷是县搭县，什么意思？你要不服咱就现来现地试试。
另外一个，有一句古话，我们都要值得学习：不是不报，时候未到。老天看着呢。老天能让王岐山回炉当副主席，这是上天给我们最大的礼物。我这句话说了很多遍了。文贵说的爆料不是娱乐，我不像某些人在那臆想，患臆想症，道听途说，跟你比划着，让很多人很享受。
我讨厌，我没有时间去浪费在这种事情上，我没有时间跟任何人意淫，我也没有任何需要让别人认可，或给我掏钱，给我买这买那的，不需要。我只需要一个让大家和我一起看的结果，那就是：盗贼的灭亡，喜马拉雅的实现，法治自由民主的中国。让中国有法治，任何人现在不提中国要有法治，谁的良心就是黑的。
没有法治，就是我那些员工被害的结果，就像昨天我说的，任何一个人都想象不到，他们竟然把一个这样年龄的女士，光光的，在那儿站着作为惩罚？她也没犯罪，她老公被抓了，你把她这样干什么？说她包庇罪，你给郭文贵的家人所有的拒传的时候、关押的时候，都叫包庇罪？最后你什么罪给判的刑啊？现在你给我的员工定为包庇罪，让人家裸体站在那里······14亿人民，只要任何人不知道法治的重要，你的老婆女儿有一天都会被裸体站在那里，人家想干啥就干啥，不信咱走着看。
一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们！
我这百米之外的总统家，就在（总统家）楼下，你看看，正在干嘛呢？这么多人在那抗议。看看啊，总统家，这就是总统家，美国的旗子下面，就是总统的家。你看这就是美国，这就是法治 ，这就是自由，这就是无穷无尽的上天的力量。
谢谢战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
