<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>普京 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%99%AE%E4%BA%AC/</link>
    <description>Recent content in 普京 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%99%AE%E4%BA%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1835/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1835/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月3号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？外面下雨了，兄弟姐妹们，大家好！7月3号，别忘了健身啊…这两天可是够热闹的，共产党百年冥诞之后所发生的事太多了..太多了..
我都不想爆料了，说实话，我再爆料，我觉得共产党就会找到我们很多很多..他了解我们更多，他们就越害怕，还不想让他们那么害怕，比如说大家你们知道嘛，这北朝鲜就为了这个百年大庆，跟共产党翻了脸了，翻大脸了，甚至要打官司打到国际法庭去，要打到国际法庭去，北朝鲜，金正恩，混不吝，答应送的粮食，送的油都到了，但是金正恩很不高兴，据说粮食质量不太好，所以说的提出了大量索赔，要多少钱呢？80亿美元，为啥呢？为了可能在上海，还有鸭绿江发生的两件命案，当然共产党也恼火了，你这老敲诈我，不行啊，不认，后事很严重，咋处理啊？走着看。
第二个，听说普京，本来是准备好的，普京、金正恩、伊朗，还有中东某两国、非洲某两国，听说是12个国家都去，包括白俄罗斯，到最后大家知道了，普京不但不去，还不能代表国家来恭喜，连派代表都不行，最后就是个人来个视频恭喜一下，但是前提是，把今年所有的气钱估个价，先把现金给付了，俄罗斯有点钱紧张，就怕你别他妈死了，你死之前先把钱付了，是吧？结果俄罗斯这一干，金正恩就来了，80 亿美元，又出点事，找茬儿子，然后在其他十几个国家兄弟，根本都不来，有的骗了点钱，有的骗了点东西，然后现在要在联合国发起几个所谓的，反美、反帝国垄断、反国际政治恐怖主义、打破美美国的邪恶联盟啊，都在搞这事。
这个情况说啥呀？共产党疯了，就疯了，就像在海外欺民贼一样，你说你博讯、韦石，你拿吴征的钱，你是共产党，他说郭文贵你是骗子，你说这些欺民贼骗了30年，他说郭文贵你没钱，你说这些海外欺民贼从来不骂共产党，小骂大帮忙，不支持香港，他说什么？中国人需要稳定，就这帮孙子就这道理，就是共产党就不讲理，就这个不讲理到啥程度，不要脸就像三国的刘备一样，天天哭哭啼啼，到处坑蒙拐骗，去个地方人家的国家没了，去个地方，这个地方的一家人给抄了，带着关公，带着张飞带着他的诸葛亮，装神弄鬼的，所以三国当中我最讨厌的是诸葛亮。
昨天跟长岛哥还有很多战友在大使馆，当场考验问战友：谁杀了关公？没一人知道，当然是吕蒙杀的关公，吕蒙为啥杀关公？因为他要报仇，对吧？为啥当时东吴杀完他，又把吕蒙给办了？这里面我最喜欢的人物，就是陆逊，陆逊这个人了不得，我认为这是个天才，我最欣赏的陆逊就是拿下荆州这一仗，这里面是太精彩了，三国里面，我觉得这一段是精彩的，曹操这个家伙的绝对是超级人物，刘备傻乎乎的，完全不行了，孙权牛..
所以说那个时候你都看出来了，很有意思啊，大家你看这跟天安门上那天的百年冥诞，特别有一种..大家还记得嘛，这个荆州之战干完以后，曹丕登位，曹操死以后，曹丕在屋里面磕血，司马懿在外面听见了，装做看不见，要求领大军去打刘备去，结果曹丕说你别去，我派我们曹家兄弟去了，曹植去伐东吴去了，结果就是不想让司马懿掌权，你别趁这机会你想夺权，但是司马懿为啥这么干？那个时候就提出来，他傻吗？潜藏那么多年，司马懿就是中国里面的王岐山，他发现你这小子身体也不行了，他发现我要借着伐吴的机会，我要把20完大军领走，但是曹丕没上当，这个天安门城楼上所有的官员一看习近平的脸色和气色，所有的像当年司马懿看到曹丕一样，身体不好，我该出手了，所以王岐山还在上面呢，大家发现很多军队人在吗？丁薛祥在哪儿？公安部那几个大佬在哪儿？中纪委的几个大佬在哪儿？没发现吧？大家慢慢研究吧。大事..大事..大事..
就那天所有人都发现了曹丕磕血，大家都发现了习一神的脸色不好，精神状态不好，那个真的习近平，他绝对有替身，但那天天安门上的绝对是习近平，那是真实的习近平，那是在地下的时间比较长出来，脸色发黑，我跟习近平多次一起喝酒，这个人的嗓门洪亮，气色红润，小手胖乎乎的，号称熊掌，英雄之掌，别理会错了，英雄之掌，熊掌。特别享受这个手，像九个月的大葱一样，白白兮兮的，是很享受，所以你看那天是彻底完了。
那么这种情况下，共产党的内部斗争就像过去的江湖的三国演义，江派、习派、所谓的胡派，已经完全成为了什么？大家看到了吗？是没有刘备的，没有刘备后的后代，刘备的后人就是阿斗，剩下的就是曹操了，然后东吴一灭，曹操独立天下，现在看上去好像是习厉害的，但是真正的你们可能是想不到，赢家可能就是江，江要和谁联？就是刚刚灭完荆州以后，东吴还要联合刘备，你别死，咱还得合作，把你的兵给你送回来了，是吧？然后把吕蒙给药死了，是吧？放心吧，我给你报仇，刘备就是气死也得答应，诸葛亮要跟他的哥哥诸葛瑾合作，我没选择，只能跟你合作，就是王岐山和江家要合作，和孟建柱的剩余派系要合作，干啥？干啥？大家懂的。
只要江、王，所谓的朱，所有的这些人一合作，就是江浙一带东吴派重新崛起，剩下的习是啥？习就是当年正儿八经的关公，就是关公靠勇上来的，张飞，最后哭哭啼啼两人的头都被坎了，这就是张飞、关羽的化身，就是习。你看的天安门城楼上就是当时司马懿发现了曹丕，所有的，包括还有静姝，送到司马懿旁边的静姝，静姝这个女人的故事弄得很好，很精彩，共产党旁边都被中央领导派去有静姝，这个静姝太重要了，所以现在中共派出的包括江湖身边，包括江派下去的多少静姝都在发挥作用，
共产党的内战已经全面开始，天安门上虽然没有挂上习一神的相，他本人的到场和那个气场和气质，和为了这一场表演暴露出自己的实力和胆怯和恐惧，他输了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1649/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1649/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！哎呀我的天啊，这一天…战斗的快乐的实在是无法形容啊，太幸福了，就是你说现在我看了很多人就是，就闲着腚疼，“哄哄..”的一天就过了，叫Kill time消磨时光，然后现在整个又搞什么棉花事件，又反这个又反那个的，你说连个耐克鞋你也反，这就真是疯了。这个世界无知是多么的可怕。
咱们现在太多事情了，拜登总统也搞记者发布会了，是吧？邀请普京、习，都要见面了，欧洲、日本现在是整得一塌糊涂啊，都不想说实话，冠状病毒。都不想说经济要崩溃，都是捂着盖着，所以说当人类面临着一个让你在真和假，善和恶选择的时候，绝大多数，真的都是自私，不管是什么天皇，女皇，还是皇帝，还是什么民主，什么极左极右，还是所谓保守，还是现在派，什么派到最后都跨不过这两坎儿，真正在关键的时候选择真，而不选择假，选择善，而不选择恶，这是太可怕了。
但是人类它就是这样过来的，最终会淘汰这些选了假丑恶的人，很多战友发信息说，七哥，你赶快直播，一天不直播就难受，特别是福建的战友都在现场经历了，习大神到福建备战，整个到福建访问，很多都是参与的我们的战友。但是很多信息咱不能爆，你爆了战友的安全不就出问题了嘛，是吧？咋说了？不能爆，咱都是不能爆，但是直播是要直播的。
明天上午9点半到10点半吧，1点钟？一个小时一般都是啰嗦不完，特别啰嗦七哥直播，有时我也看完以后，是不是时间有点太长了呀，太啰嗦了，但一说起来他就啰嗦，停不住啊，特别是想着前面是千万个战友的时候，哎呀..劲儿就来了，挡不住..挡不住，对七哥的诱惑，一个是吃，一个就是跟战友在这啰嗦，咋弄啊？
但这世界还真需要像七哥这样啰嗦的人，要是多几个七哥这样啰嗦的人，这个人类就不这么丑陋了。就不会像你今天你看到的这样..真的是这个世界到了这么疯狂的时代，宪法、法律、真相、公平，一切都不存在了。就是因为有一个共产党，你咋弄？所以说你只能忍着，听七哥啰嗦啰嗦，啥都不说了，明天见吧。明天9点半，乱聊直播。
所以很多战友们你们给我发的信息，你看..我都没法回了，回不完了，你看这不停啊，你看这咋办啊？咋办？是吧？我查两下..我们的唐平，还有李宁先生，放心，不“嗯”，不说了，咱每天早上9点半直播见吧，明天要小心我要“嗯..哈..”好几次，这个“嗯..哈..”是来自共产党员，共产党的夫人到了西方以后，啥也没学会，就会“ok..”然后再一个什么都“嗯嗯..”是吧？然后就骂美国，所谓的美帝国主义，这种人格变态真没法形容，然后我看到我们国内的，竟然有我很多过去相当尊重的人，这几天跟我说，文贵别的事我支持你，但这个新疆的事..我已经去过新疆了，大部分选择新疆用机械采棉了，这话也能说得出来，我不知道人类上哪个国家能做到机械采棉。
有时候想想啊，我们的过去有时候也很无知，我们现在就是要改变这种无知，中了，明天见吧，我的裤子你没看见今天，这身穿着老好看了，老好看了，老好看了，今天被恩人夸奖，哎哟..这身衣服好看啊，当然了，不好咱能做吗？G-Fashion就是我们的未来呀，要想成功先要不要脸，先要自信，不是自自宫。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！刚刚的冲了一下了，因为今天一天都在开会，就没停啊，但是我看到很多战友发信息说，七哥，把你上午录好的没发出来的视频发出来，还有制止了一场什么样战争？这事很大，说我们家Snow最近情绪不好,路上就是有蚂蚁咬，总是咬，看见保镖路过也是不停的咬，有时候我离得远了，到草坪上走回来，它也咬，结果发现它，我抱着它看见一个鹿的雕塑一直在咬，最后我发现了问题，为啥Snow老是咬哪？最后我智慧的解决了这个问题，它再也不咬了，也不去要那无辜的蚂蚁了。谜底我就不多说了，咱还是说说战狼外交吧。
这披着羊皮的羊非要当狼，当狼还不算数还要当战狼，现在弄的全世界又是疯狗又是战狼的，又是披着羊皮的羊，披着羊皮的狼，全世界都是中共话题，兄弟姐妹们，你们发现有一个话题和2017年以前，共产党搞一带一路的时候，全世界买买买，海航，到处签约，然后中国是醒来的狮子等等等，还有一次这样的词儿吗？除了偶尔冒出来去骗钱的，江湖的政客之外，你觉得还有吗？不但没有，大家再查查历史上，只要中共国或者中国历史上，只要去跟俄罗斯拜码头求好的时候，要绝对行成全天候战略关系，过去叫联盟，中俄为了打破这个所谓的联盟这个词，不结盟的这个承诺，他们的全天候战略伙伴关系，全天候战略关系就叫联盟嘛，咱们是生活中叫哥儿们关系，是吧？拜把子，不拜把子就叫哥儿们关系，哥儿们关系跟拜把子有什么两样？一样，他就瞪眼骗，对吧？
所以说兄弟姐妹们，你觉得他现在公开的要跟俄罗斯站在一起，查查历史上，不要查太长时间，就查500年，或者你从彼得大地，往这查一查，看看罗斯跟中国最好的历史能发生了什么事，这都是征兆，我觉得中南海的八个人加一堆，也玩不过普京的一个胳膊，他真跟人家不是一个量级的，说是在话，你要是在生活中你跟普京打过交道以后你才知道，普京是天生的政治家，你玩政治这一块，你玩军事，你玩国际外交..那就不是一回事。
叶利钦当时交给他的时候，当时他把莫斯科市长给救出去的时候，送出俄罗斯的时候，保住了叶利钦家族在国内的核心的利益，最后叶利钦曾经说过一句话，俄罗斯几百年没出来一个懂真正的，俄罗斯政治和国际政治兼有的这么一个人，说普京就是这么一个人，国际外交就是实力外交，在国内就是流氓外交，就是流氓政治，看谁能玩，他是克格勃出生，玩情报的，你跟他玩啥呀？是不是？人家是从小到大，根红苗儿正，在圣彼得堡，好好解了解人家家庭成长去，中南坑跟人家玩，真的是，太小儿科了，可悲的是中国即将迎来更大的灾难。
新中国联邦最不想的就是共产党死亡前带走太多人，说到这的时候，必须得想想马克思列宁主义，从马克思列宁主义到达中国，害得中国那么惨，最后马克思列宁主义，共产主义，现在又和俄罗斯站在一起，这两国人民都会受害，咱走着看，两国人民都会受害。
最近很多俄罗斯的朋友跟我联系的时候，也征求我的看法，我说两国人民但愿少遭点殃，只能这么样，我们只能往好了想，但是有时候上天做什么裁决，还有这两国之间的这些实权的掌握者，也就是国家机器的现在的控制者，也就是中南坑还有普京政府，你很难说发生什么事，但有一点是毋容置疑的，共产党必将灭亡，很快会灭亡。
我们就是希望它少带点人，少带点好人，就像2月2我说的孟母教子一样，进墓地的时候孩子就天天去学哭殇，到了屠宰场就去学当屠夫，靠近学校的时候就学礼仪，这是孟母教子，一个国家的臣民也是一样的，人民也是一样的，我们就是奴隶也是一样，就共产党交给我那个假、黑、丑、恶，这种骗，无处不在，这才诞生了中国..竟然有人在西藏要各庙堂里面去祈福，说感谢佛祖菩萨，杨娘娘，王公公，习大神，中南坑这都是菩萨现身了，西藏将迎来一个宗教自由的时代，西方完蛋了。
就远在黑龙江边陲之镇，都是上街要扭秧歌要庆祝，通知到各街镇，说中国人终于硬起来了，过去的反腐的时候，打铁还需自身硬，这回不用说了，自己硬了，硬到世界去了，在阿拉斯加把美帝国主义骂的一塌糊涂，把这个狼变成了披着羊皮的狼了，你说这个国家这个民族现在已经被这个国家政府，这个父亲啊母亲啊，爹亲娘亲不如党亲的，党爹党娘，把人民教育成这样了，现在就是假丑恶。
兄弟姐们的你们但凡有国内亲戚，好好了解了解国内疯狂到啥程度，真是看不下去，就不知道该说啥好，到底是疯还是癫，都很正常啊，但是就能做出这种疯狂的事情出来，整个国家和民族啊，真是处在了走向地狱的灾难，还是重生的关键时刻。好好看看国内的经济是啥样，啥经济都没有了，就是房地产，房地产就是玩房地产，玩来玩去就是房地产，中国老百姓没有任何梦想，就是房子，好像房子能让你长寿，房子能治你的病，房子就让你有饭吃？你家房子就能种几亩麦子？然后有一少部分人，梦想的所谓的股市的奇迹，这个擀面杖子股市，然后剩下时间，就是靠谣言，靠八卦，靠战狼外交，你说这咋办哪？
我这手机都快爆了，手机都快爆了，每个手机的信息都看不下去，就是咱们的同胞，咱们的亲人和家人，竟然沦落到如此的境界，兄弟姐妹们，千万别忘了你们度过的每时每刻，全人类每秒钟，可以说是千万分之一秒钟在增加，仇恨中共，仇恨中国，还是仇恨中国人，全人类只有一个新中国联邦爆料革命，在努力的把中国人和共产党分开，想一想多少人，我们现在有很多发生的身边的事情，我都不方便说，涉及到个人的隐私。
今天早上我的好几个好朋友，就告诉我真的是没法想象的事情，都是染上了病毒，而且有人真的就不想活了，染上病毒. 我没时间了，今天就录到这吧，务必小心共产党病毒，战友们一定不能大意， 一定不能大意，星期三上午我直播，中不中？没时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1635/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1635/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月20号尊敬的战友们好！因为今天开会，一大早就起来了，今天上午就三、四个会，所以说是沐浴更衣很正装，今天有三个都很严肃很严肃的会。
昨天发生的事情大家都在评论，拜登总统在空军一号上摔那三下子，把世界给摔懵了，把所有人都摔懵了，但是在我们爆料革命经历过的几年的战友们，都在预料之中，但是很多人都在说，贺锦丽就要上阵了，战友们，看看世界的媒体的悲剧和悲哀，没有任何媒体可以告诉你真正答案的，请用过去三到四年，你所有经历的，亲身经历的事情，不要去让别人来评断，有一件事情来自媒体告诉你真正的答案吗？从来没有。
人类到了媒体的肠梗阻的时代，都是胡说八道，都是事后的所谓的诸葛亮，根本不存在任何争议，包括事后找到所谓的证据，去来原一个事实的时候，都带有所谓的中间的公正的观点，把你事实全给你过滤掉了，因为要公正吗？公正是什么？左边右边一平衡没有事实，而且你去看这个世界的媒体到最后，全是抓眼球，所以人类上政治要变革、宗教要变革、媒体到了大变革的时候，完全是胡扯的，完全是被这些家族所操纵的，就是昨天拜登从飞机下掉下来，他最大的意义不是贺锦丽当不当总统，他根本不不存在这个问题。
三件事是永远无法回避的，美国总统大选，无论是选前还是选后，还是在历史上，它最重要问题就是诚实的问题，关于川普总统的账单和税单，已经折腾几年了，还有川普总统所有的对他的就是通俄和税单的问题，那就是诚不诚实的问题，对待拜登当上总统就两件事，一个他身体健康的问题，一个就是他核心的核心，就是他儿子亨特·拜登的问题，大家就是这两个问题，对吧？他本人的争议就是这两个问题上，亨特·拜登就是关于中共，亨特·拜登的哥儿们是习大神。
川普总统的背后说的是普京，这两人习大神和普京又是好哥儿们，那你想这是美国什么关系呀？你得看本质，那么现在来了个问题，这一摔一下摔出什么？就是你这个总统选上，你合不合法，你当时的所有的被高度关注的，所有你的一生，你的健康报告是真是假，如果健康报告是假的，或者你欺瞒了事实，这个总统的合法性就没了，你都没了，你人都没了，主体都没了，那 Harrece 上去当总统合法吗？这已经是选后是大选的所谓真假的问题，这是在选前先不说你有多美尼，先不说有什么其他操作，这就是大事。
2022年的中期选举或者在这之前，所有的问题，你老百姓可以不讨论，在党内这大讨论，弄不好是民主党的弹劾他了，这就是现在的美国所谓的民主政治，不管他真假，有没有操控，比你中共好得多，跟人家不是一回事。你压根就没有洗过澡的人，你给人家讲卫生，那是胡扯的事，是吧？
那么这件事情摔出了一个最大的问题，就美国总统的选举的合法性，还有他能干多长时间，再一个又是在普京总统说出来，我了解你，我祝你健康，“吧唧”摔下来了，就是俄罗斯普京对美国总统的健康和各方面了解，那一点不奇怪，太正常了，就像美国了解习神的健康情况一样，不能说100%，是99%或者是90%以上。对各国领导人，像这几个大国之间，对你的生活、起居、家庭，说句老实话，你啥时候抠鼻子，啥时候抠右眼抠左眼，基本在预料之中，这是现在科技的必然产物。
他昨天这一摔摔出什么？摔出了新中国联邦更大的希望，这一摔完以后，美国不用想的，保守势力迅速回归，对新中国联邦一定是更好，第二，对灭共事业好上加好再好，第三更重要的事情，大家搞明白没？2022年中选举，保守派一定回归。那对新中国联邦又是好，更重要的大家看到是另外一个深层次的问题，拜登总统对中共，不管如何在任何情况下，现在想往回走是不可能了，是不可能了，只能越来越强硬，不是阿拉斯加的会议，阿拉斯加会议是100% 是演戏，纯胡扯，接下来共产党到全世界去吹牛去，在国内吹牛，必须保持擀面杖子在那挺着，你一拿下来就完了嘛，在所有的戏演的，包括前几分钟，就用中国外交部发言人说的，这是小菜，这中间还有很多话，到全世界就吹牛去了，干嘛去？到国外去骗钱，到国外去骗资源，到国外去拉盟友，然后给国内的这些所有的老百姓们看，就中国人永远是死在谎言里，这一点我是越来越相信了，你发现对咱爆料革命也好，新中国联邦也好，灭共事业也好，还是中国的经济也好，还是香港事件也好，相信真话的人是很少的，相信假话的人是很多的，包括九指妖，只要你写遗书，因为你有钱，你信，你都信，这就是中国人很多走到灾难事件的根本原因。不辩是非、不辨真假、不辨善恶，共产党已经是玩了几十年了，屡试不爽，所以他会到处吹牛。
那么拜登总统为什么我说他摔出另外一个问题，美国的经济完了，美国经济完了，最大的受益者又是咱们的G系列，绝对完了，美国的经济绝对完了，1.9万亿和共和党和他之间2022年的中期选举，和美国现在所有冠状病毒的争执，这一摔完全全明白了，只有一个铤而走险，能让民主党，能让拜登总统，能让Harrece副总统转移视线，严肃对共、严肃灭共、认真灭共、真实灭共。接下来你放心，共产党一定在台湾问题上铤而走险，台湾真是危也，真担心。
我是昨天到现在一直想台湾的朋友，台湾很多的亲人朋友咋办？担心他们，还有我们台湾的战友，真要把大牛和巴黎接这来好，这是核心兄弟姐妹们，走着看，这一摔和阿拉斯加的演戏，和普京总统全面的公开的介入，和习大神整个的在全世界的，开始全面的擀面杖子外交，擀面杖子经济，然后是真枪真刀对台湾，世界真的将变的劈里啪啦的开始乱起来了，这时候经济能好吗？我不相信。
所以兄弟姐妹们准备好做这个世界的过山车，从庚子年到辛丑年，世界不会肃静，不会太平，更重要的事情，我们要抓住这个机会，对我们新中国联邦，对灭共的事业，是好上加好。有什么不好的？告诉我们，世界只要最后找到了乱头，那就是关键的关键，这是为什么阿拉斯加不把冠状病毒抬到桌上，因为中方强烈要求，不允许把冠状病毒有一句话指责给中共，竟然美国真没敢，但是这是重要的大餐，这事开始了，不谈病毒来源，不谈美国人死亡，不谈整个生化武器，美国也真不出手，是被买了？是被吓住了？是被勾兑了？还是美国背后有更深的战略考虑呢？都有，走着看兄弟姐妹们，好戏真的是登场了，做好准备吧兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1447/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1447/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
十二月十九号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？哎，我这脸真有点儿胖啊，胖了两公斤，这几天傻吃。
兄弟姐妹们，昨天晚上我相信，咱们这个群里边儿很多人跟我互动，几乎是一整夜。昨天，就在我们大家睡觉的时候，亚洲局势骤变！大家要看到，最核心的变化——现在媒体还没爆出来呢——美国军队在亚洲的变化，美国军队在台湾海峡所有的变化。接下来，美国军队在南海和台湾海峡，特别是对香港周围几个叫“战略支撑点”的变化，大家去看一看，包括美国空军的变化。
另外一个，接下来，战友们要注意，俄罗斯——中共的“铁友”，跟共产党之间会有巨大的分歧！（俄罗斯）钱也（从中国）拿得差不多了，现在共产党跑到俄罗斯那儿，利用俄罗斯的平台，干黑客美国的事儿。然后美国政府将计就计：“那就是你俄罗斯干的！”俄罗斯说：“哎，这可不是我干的！”“那谁干的？”“它（中共）干的！”你看，这哥们儿跑到你家去，拉屎，尿尿，然后写上你的名字，盖到屎上，然后说是你拉的，就这么简单，热闹了！
据说，昨天晚上，听有关——做梦，梦见的——听说的，俄罗斯暴怒，说：“你们要是敢再来我家，敢把这事儿嫁祸于我，那我就把你的底儿全给兜出去！特别是你共产党的病毒的事儿，我可知道！”老共这边儿还挺嚣张，警告俄罗斯：“不要再次重回几十年前走错的路，中共已经不是过去的中共了！”听说俄罗斯听完以后，还没反应呢。啥反应？俄罗斯听了啥反应，兄弟姐妹们？干它？公开弄它？普京是个成熟的政治家，普京认为还不到火候，最起码等美国大选完了以后：“我到底是亮枪啊，还是给你俄罗斯的鱼子酱？”这个普京太厉害了！所以说，兄弟姐妹们，这就是世界上真正的真相，背后都有交易，背后都有巨大的交易！就像我告诉你，为什么face book扎克伯格折腾呢？就是想控制下届政府，弄虚拟货币，控制全人类！
这两天国内现在银行啥情况，兄弟姐妹们知道吗？建行、工行、农行全部都赖账！昨天晚上咱们的几个战友给我发信息，到中国农行去，大额存款，存五六年了，到农行去，包括买的金融产品，说是要拿出来。副行长亲自接见！说白了就是：“以国家利益为重，你不花钱你就不要去动这个钱了！”这人说：“我是要动这钱的。”（副行长）告诉他：“你要动，你可能就是犯了政治错误！”咱这哥们儿疯了，他说：“七哥呀，我当时认为，留一手，多方押注，但没想到，我现在是完了！本来要取走七千万，现在连七百万都不行，最多给你七十万，或者一百万，超过一百万得报中央！”够意思吧？
另外一个战友，是在中东，在迪拜，被共产党派去执行任务的。现在想把家人给带出来，结果是“不允许出境！”在机场扣了。为啥，兄弟姐妹们？（海关）说：“现在事实上是战时时期，内部有通知，凡驻外干部家人一律不准全家去往国外！”啥情况？疯了吧？咱们这个战友的家人不但没出境，短短的几十个小时以内，他在迪拜的房子，迪拜政府去找他谈话，说：“你家房子不能卖，被查封了，因为中共有通知，说你这个房子的资金来源有问题。”够意思吧？这就是共产党！你以为你藏点儿钱，你在哪儿，共产党都知道，都知道！兄弟姐妹们，这就是共产党，不是开玩笑的！
现在，共产党在美国，在加拿大，在澳大利亚，潜伏的、专门对付咱们“爆料革命”的这些特务们，这几天非常高兴，据说立了大功了，潜伏有大收获，分化成功！战友们，要记住：共产党让你相信的事情，你连怀疑的机会都没有！这就是共产党的大外宣——心术，读心术、控心术！我们很多男战友，已经是被“芳芳”“燕子”给击倒了。
今天早上，我发了一个人妖的视频，每个人都争，争完以后，我告诉大家：“这是人妖，大家娱乐一下。”这就是大家没有辨别能力，你就没有辨别人和人妖的能力！这就是（为什么）我们农场很多人被“蓝金黄”，被拿下，你自己不会知道；你知道被拿下了，那都是很low（很低）的。
接下来，美国，看今天啊，一会儿朱利安尼，咱们哥们儿，有一系列的行动！你们不一定能看到，（他）也不一定在媒体上发声，大概是十一点三十——大概十一点三十，还有下午三点，都有行动！
现在，等着我们盖特完整上线的，大家想想都是什么人？我现在可以向大家保证，只要盖特能达到这个能力，能达到这个标准，就是说，基本功能能正常使用，全世界最起码五十到八十个世界级的领导人，就一次性移到我们盖特来了！当然也是G-TV了，是吧？而且，我们G-TV昨天和前天的新的评估机构的评估价格已经出来了，在征得律师同意后，会发给投资人——可能不允许公开发，会发给投资人，这是最保守的评估现状。包括，咱国内现在的战友，在金融界的，听了“爆料革命”，看了《路德访谈》，提前做了几个金融产品，赚了大钱了！但是惨的事情：赚了钱，只能在国内流存，出不来。现在等着要买G币，买G-COIN、G-DOLLAR，G币。我说G币、G 系列，是解决未来所有大家面临的金融问题的、几乎最好的平台——不被共产党控制，绝对安全，绝对方便，会是世界上唯一一个可以有黄金做储备的、和真实美元交换的货币，没有（别的）了！
所以说，战友们，“爆料革命”你成功了，你给别人做了一锅菜，让土匪又来了，那不就完了吗？我们要的是，新中国联邦、“爆料革命”未来承接果实，让中国人和“爆料革命”的战友们有体面、安全的生活，这是我们的核心目的，这是一整套（计划）！这个过程当中，发生点什么小事儿，都是小问题，小问题！不发生，就不正常；发生了，让大家才能真正地成熟。就像刚才我发的那个人妖的视频，每个男战友都抢，抢完以后（才知道），那是人妖啊！你没有辨别能力，经过事情以后，你会增加辨别能力，你会增加对是非的判断能力，会增加真善、假恶的辨别能力。不要着急，时间是最公平的、最好的答案！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！今天没直播，今天太多会了。直播估计（得到）明天，明天晚上，或者后天吧。
好吧，兄弟姐妹们，唔该哂（粤语，十分感谢）！哎呀，时间到了九点五十七分了，唔该哂！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1437/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1437/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 战友们好啊，12月12号，哎呀，我是太多战友发信息过来，都是问昨天沼泽地的故事。让我继续再讲，特别是国内的战友。
00:18 好吧，有时间。很多话没有讲透，不能讲透，很多战友特别喜欢，特别是国内体制内的战友，说跟他们所想象的美国，和听到的关于美国都不一样。
00:33 确实是，因为很多人，看上去是他的无知。实际上最可怕的是，因为无知，他所说出的真话，他的标准的真话，对大家的误解，被共产党或者其他人给洗脑，那对大家的伤害更大。
00:51 刚刚我跟科学家通讯当中，我跟她说，昨天很多话我没说，包括刚才一个上海的，一个老领导啊，说文贵讲的太好了。他说因为他很早是跟王岐山一起到美国培训的其中之一。我说很多话我没讲。比如说，沼泽地，美国真正的沼泽地，其中一个核心，美国的Stripe，就是美元的交易系统。它不是国家的，它是谁的？它是几个家族的。从来没换过。一年几千亿美元的纯现金，谁敢碰啊。谁敢想啊。总统敢想吗？他天天在那想，跟那猫看着一条大鱼。他连斜眼都不敢看，是吧。你看都犯法。
01:46 这谁啊？这能跟你华盛顿的事务官有联系吗？没有。华盛顿的事务官，不管什么长，这长，那长，你干到年头就把你炒了，炒了你有啥干的吗？到律师事务所去待待去。找个事干。不可能，你没有机会。
02:03 IMF，世界银行，大家知道，你见过，真的是总统做过决定吗？那可能吗？这种世界机构，那是统领全世界的金融机构，谁管的，你不要看欧洲，它那银行，没用，你看那法国原来来到世界银行当行长（卡恩），挑战美元，一挑战美元，直接在纽约时代广场，我家对面那地方，强奸给抓了。
02:35 有人说过Stripe要改革，几个人，现在想一想。在克林顿时期，包括当时在胡拂时期，都给抓了。原来一个CIA局长说Stripe要改革，直接就抓了。都犯罪了。那你懂的，是吧。更夸张的事情，很多人并，我们的Paul（大厨）做中国花卷，你咋弄了。Paul, you so cute.I love this one. 现在会做花卷了，我教他。
03:12 更夸张的战友们，沼泽地怎么运行的。大家知道吗？沼泽地是有组织的。全世界有两大隐秘组织，从来没改过。美国的常青藤学校，你听说过美国两百多年了，甚至你再往前推一百年前，美国常青藤学校的建立者，董事会老换，校长老换，你见过真正的大老板，实际控制人换过吗？你跟我查查去。骷髅会，像这种耶鲁的这种最神秘的学校组织。哈佛的整个的俱乐部和哈佛精英会，你见换过吗？
03:56 不可能的。这些人，中国来的，什么家族你都碰不上。什么江泽民的孙子，他连个门都进不去。因为那里有种族主义。有严格的代传的，严格要求，就是你一代一代的传，不要以为你爷爷当中共总书记你就可以来了，不可以。
04:16 戈尔巴乔夫曾经多次想参与到那个组织的二门槛，想进去，都没有可能。那是把整个苏联整垮的人啊。他家的孩子也想进去，进去过吗？没有。
04:32 所以说，货币交易系统，世界金融组织，整个货币交换的全球系统，不仅仅Stripe，还有这个美国常青藤，然后再扩展到英国剑桥，法国巴黎艺术学院，包括东京的早稻田大学。包括甚至俄罗斯，普京上来以后，当时任命谁当他的教育部长，你的教育部事实在平常就是战时的部。这普京是有脑子的，干克格勃出来的。
05:13 所以你这个战友们，想想你就明白了，就是为什么川普总统他不受待见，他跟这些人一点不沾边。人家不把他当自己人。你不是我沼泽地利用的那个人。你临时代管一下，酒店门口的门童，开开门把。
05:37 现在发现开门的现在比酒店总裁还受待见。那你这个不行，那就点总裁就要把他fire掉了。那谁决定酒店总裁啊。不是酒店董事会，也不是管理公司，是这个楼的Owner。楼的后面还有Owner。那才叫沼泽地呢。
05:58 所以有人站在酒店门口，跟门童聊好了，就觉得这个酒店我说了算了。很多人有这个误解，到哪个酒店去，跟门童好了，跟服务员好了，跟销售经理好了，就以为这个酒店我想干啥就干啥了。那是酒店老板不知道，允许你的情况下，是吧。
06:16 所以很多真相很关键。昨天，大法院对德州的拒绝，天大的礼物。我给大家担保，72小时以内，你会看到川普总统连续的一、二、三、四行动，信不信。雷霆行动。叫雷霆法，不但如此，据我蒙，他把灭共的事情从过去的年来算，在任期内解决，他要尽快解决，就这么厉害。用英文说，short time…
07:09 信不信啊。你们昨天，就在跟大家乱聊的时候，这世界又发生了本质性的变化。两周内你们就可以认定，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱走走看。
07:29 （唱歌）沧海一声笑，涛涛灭共潮，四海英雄聚今朝。哎呀，这歌越长越好啊，苍天笑，哎呀，我想不起来了。不行了。我得喝咖啡去了。不用打赏啊。谢谢兄弟姐妹们。祝你们周末愉快！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1411/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1411/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（播放秘密翻译组视频，英文原音配中文字幕）
（播放乡村迪斯科）
嗯，有声音么现在？有声音么，有声音么？哎，我的iPad呢？（支架）转过来。有声音么，亲爱的兄姐妹们啊，有声音吧，有声音啊有声音……有声音啊，哎呀我的妈呀。给我吧，有声音啊，声音中不中啊，声音中不中？声音很好，没有延迟，大片既视，油画的感觉。年轻、充满激情和动力，热情扬抑，乖乖啊，让子弹飞飞飞，让子弹飞飞飞，中。
兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，今天是11月28日，文贵早上乱聊直播，乱聊直播，在文贵的教室。战友们你真中，你真中，你真中啊。大家看到我气喘吁吁的。我是早上锻炼，锻炼完以后，（我在）锻炼中间的时候，一直还在通着信息，通着电话，大家都知道我同时几个手机工作。然后呢在这种情况下我跟国内很多战友都在即时聊天，即时聊天，因为咱们国内的战友都是晚上。然后国内的战友说，七哥，今天直播直播吧，我说为啥呀？他说，你最好直播直播，今天是家人好几个生日。我说这家人还好几个生日，一家人家，俩双胞胎，战友，祝你生日快乐，孩子生日快乐。但是说实话，最让我勾起直播的事情，是他回到老家，让我看了他家的这种寒酸。他家的这种寒酸，这是一个公安部的一个司局级干部，回到家以后还如此之寒酸，这样的官要贪个三亿、五亿那不是很容易吗？这位战友看来算是一个比较清廉的战友，但是他一再跟我说，七哥，我们都不干净。但是今天我看了你家的这个环境，让我感触颇深。就是共产党里边真的不是一瓶红酒就买你个家业，共产党真的放个屁，私生子女随便一件事，一个车轱辘都买你个家业。这双胞胎的孩子，在当地找关系上了学，现在看着孩子过得也是一般。这是为什么我们的战友们能凝聚在一起，绝大多数都是草根的孩子，绝大多数都是对共产党有绝对的认知。把那个灯要靠近我一点，这脸部还不是那么清晰，对比度还不是那么清晰，可以稍微近一点点儿，或者这个往我脸上照一照。所以说，兄弟姐妹们，在我们看到这个的时候，文贵是感触特别深的。就为什么我们这些穷人家的孩子，老实人到哪都吃亏啊？这是有良知的人，他是从南到北啊，抛家舍业的工作，对吧？
但是，我们今天另外一个战友，非常重要，从俄罗斯，逃跑到俄罗斯，从俄罗斯已经逃跑到欧洲的其中一个国家，这个人是直接可以代表中共，和普京直接见面的人。今天我们俩通话了解了很多信息。就是现在，老共想打台湾，这是跟拜登之间最大的默契。要打台湾，这个要打台湾是习最大的，认为只要打了台湾，中共能再活个50年，就他那个2049的计划也就到底了，共产党也最多活那么多年，最起码他这一代和他的下一代能干下去。然后呢，最重要的事情是近期内和俄罗斯的交易。就是非常明确，俄罗斯很清楚，打台湾，我不支持，我也不参与，美国介入不介入，我都不参与。哇，这对台湾可真不是个好事啊。前提是再跟我续签5年的石油合同和天然气合同，提前支付5年的钱。
那美国要拜登当总统，肯定不参与。也试了日本的口风，日本是绝对是不参与的。战友们，台湾同胞，很可怕啊，很可怕。只要美、俄、日不参与，北约它根本不敢参与，北约是一个区域内的一个防卫，或者说它主要是针对到中东的。欧洲人的利益在中东，不在亚洲，美国人的利益在欧洲，也不在亚洲,它现在生死安全在亚洲，也在它家门口。所以说兄弟姐妹们，这次关于要不要给拜登打电话的问题，俄罗斯没有和中共站在一起，俄罗斯而且在这个方面上很明确，不但不站在一起，还告诉中共，认为美国的内部事务在这件事上已经不是内部事务了。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，台湾现在真危险了，真的是危险了。这个，听说啊，习是下定决心是要打台湾的。然后呢，内部已经开始明确的说，拜登当选必须收复台湾，这是我们这一代共产党人的神圣的使命和责任呐。哇塞，这台湾得死多少人呐，兄弟姐妹们，这台湾得死多少人呐，台湾得死多少人呐，多可怕呀! 好，希望台湾同胞自重吧，我们希望台湾同胞能躲过这一关去。
另外一个，香港，兄弟姐妹们，看香港最近两天发生什么事了吗。大家注意到了没有，香港的经济正处在一个最后的一个崩溃的挣扎中。香港有两个指数大家看一看，二手房，二手房的交易，大家看看有什么变化。而且特别是中高档房，基本没有交易，银行里的贷款，香港人的银行贷款坏账是很少的，几乎是没有的，但最近银行大批量的中高档贷款增加。兄弟姐妹们，我刚才在运动中通话，我赶快跑到楼上冲个凉，蹬上衣服，提着裤子冲到楼下来直播，对不起啊，还晚了几分钟。在这个中间的时候，我又看了下香港的战友发来的信息。香港银行的存款，和香港外汇，这是到了历史性的最低。香港的整个的金融市场、大宗交易市场，千万别看那官方数字，那都不是真的。大家要看到的事情，就是真正的几个核心，香港是房地产是主流经济，写字楼的租赁和换手率，和银行里的烂账，和银行里的贷款，这是最能体现香港经济的。
据说中南坑下命令，香港一定要挺住，挺住12月，挺住1月。那就只能靠擀面杖子经济，靠电脑改了。而且大量的国有企业、国有股票不允许抛。然后自己内部像中信啊，几大证券公司，海通啊，每天做来做去，自己做自己，自己玩儿高潮，自己假喊假高潮，整的屋里边很热闹，制造一场虚假的股票市场的繁荣和金融市场的繁荣，但是一点点儿社会价值、一点点儿真实的交易都没有。这太可怕了，这太可怕了！这是香港的经济到了如此之境界，这超出了我的想象，我认为怎么得过到1月底，现在已经这样了。所以说香港的房地产和银行的烂账、金融市场作假做空，这两个数据大家看完以后，就香港的港币和香港的经济是要崩盘的。上海的A股就别提了，一切都是假的，一切都是假的。
文贵在几天前，我从来不去谈别人的事情，就是跟我没关的事儿。但是由于我们有G-Coin、G-Dollar，比特币最近涨的很高，7000，8000，1万1，1万2，1万3，1万4，1万5，1万6，1万7，还要上2万迈台阶呢。我头两天说了，比特币你凭啥值钱呀？比特币你凭啥牛啊？不都是玩儿弄洗钱的嘛。
看我本人肯定是，大家记住，你看到我本人的时候，我脸比这黑的多，黑好几个（程度），打光打的不真实啊，但是我这有轮廓。苹果手机头部出镜头了，安卓手机正常，木有木有战友。七哥的镜头抬高点，大家觉得镜头，泰国哥，他们觉得空间太什么，你要往上提一点点儿。可以啊，可以，所以说战友们要求都不一样。特别是我们木兰，每次手机都出毛病。我们亚吉娜说，亚吉娜的手机也是爱出毛病，头靠上了。你看，她看，她手机有毛病，你知道吗，亚吉娜还有木兰的手机有毛病，真的是。往上调一点吧，给木兰点儿面子，给亚吉娜点儿面子。挺好了，现在，再调一点儿。对，这七哥的形象咋这么重要呀，为啥反馈七哥形象的都是几个美女呀。再高一点儿，对了，中不中，好吧，就这样吧。哎，听战友的话，有饭吃。声音同步没问题，抱朴守真，腿毛探长，七哥的小粉丝儿，我的G生活，CCQ，刚醒001，208520CF，天涯行，屋顶上的猫，猫屎咖啡，养猪小哥，红百合，哎，给我来杯咖啡。太阳墨镜777，江郎才尽，罗弗吉尼CCP，香港没钱了，又想玩儿台湾，文文，文艺。文艺妹妹来了，樱花团，歌手，我们的文艺老漂亮了。这个梵净山，你说这有这么多美女都跑到日本去了。还有个我们战友叫爱郭婶儿，老照片儿，俩酒窝，大腿很长很漂亮。来自于河南，河南老乡，结果是发推说什么，跟日本男人睡觉，日本男人考虑到让她舒服，跟中国男人睡觉，中国男人考虑自己舒服。这个她也敢发，这河南出来了傻子，真是的这战友。啥都敢说，太像你七哥了。哎呀，真是的，不像话。文真说，七哥本人比镜头上更帅，因为文真跟七哥拥抱过。这是肯定的，所有认识我的人都说，我上镜头，猛一看好看，但没有生活中有立体感，没有生活中有气质，说的是实话。哈哈，不要脸，不要脸。
现在这样，兄弟姐妹们，我接着说，今天大家要再看到一个，这比特币。这个比特币它意味着什么，比特币这一场的割韭菜、炒作，七哥为啥提前跟你说？战友们，你们长点儿心。我们今天早上，有仨战友，最起码赔掉了大概在4000多万，当然也是我们G-TV椅子的战友。今天早上说，七哥我这回没听你的，我真是吃大亏了。我狠狠地说了他，我说你这不长点脑子呀，你玩儿不起这个游戏。整个可以说Bitcoin就是整个美国人和共产党这帮人控制的，都是军方情报背景，大不了把你Bitcoin全收了，给你全黑掉，别相信这些迷信的鬼话。当任何事情涨到你都自己不敢相信的时候，你就是抛它的时候；当任何事情不能真实的100%说服你的时候，你就是放弃它的时候；当任何东西它不符合逻辑的时候，你就不要再碰的时候。
什么叫避险货币呀，它总共2100万，什么叫避险，你避什么险？全世界假的兑水的货币几万亿、几十万亿美元、上百万亿美元，你避什么险。然后美国这回公布，我要跟踪虚拟货币，就是美国人买不买。美国人玩儿这个玩儿的多了，你相信他，这里有多少黑暗啊。最起码这些虚拟货币它没有交易的价值；它没有回避市场风险的能力；它更不存在马上进马上出的这种所有的基础的金融条件；更不具备所有货币必须要有的你可以跟其它货币迅速兑换的条件；而且它的涨和跌都是在1分钟和一天之间，它不可控。世界上任何货币除了主权崩塌之外，哪有像这比特币似的，说崩塌，一分钟就崩塌，说涨一分钟就涨，一天就涨一天就跌，它当然是人为控制的啦，怎么能玩儿这个呢？今天早上有人说比特币这个数字的问题，有人让我们提高，提高10倍，然后他们说给包销。我说绝不可能，我们的G-Coin最值钱是什么时候？一两年以后。就在全世界更多的商家、实体店、实体商家、实业当中，甚至在贸易，甚至是在买卫生巾，买口罩，买小孩儿的内裤，尿不湿都能用上的时候，G-Coin会价值可能无限的高，超出你的想象，绝对比Bitcoin值钱。绝对比比特币值钱，因为我们是唯一个可以跟黄金本位挂钩的，我们是唯一个有双……
这是鸟屎是猫屎啊？猫屎，喝点猫屎咖啡吧！这日子忒不好过了，在一个人家的教室里边直播，还用着这么差的直播器材，跟这么多Low的战友们直播，喝着猫屎咖啡这日子可咋过了呀？唉，没法弄啦。骑着毛驴儿来挺郭，你能不能别气我们？哈哈哈……文锦惠，太惨了。爱死你了文锦惠，骑着毛驴来挺郭爱你，挺惨的你有毛驴儿骑，七哥连毛驴儿都没有。你让我上哪找个毛驴儿去啊，我骑着Snow，骑着Snow去挺郭，骑着Snow去爆料革命，实现喜马拉雅阿弥陀佛。是在录音房，拜托七哥唱歌，啦啦啦啦啦啦……可以吧，我现在这唱歌老自信了啊，唱歌老自信了，老自信了啊。今天我要录歌啊，我要录歌，刚才我给你放的那个DJ啊，就那个节凑啊是东北的DJ是农民DJ，但是我特别喜欢啊，我特别喜欢。就是怎么能把歌的韵律唱的让你高兴这就行了，别老玩儿高大神啊，当然了他们就能唱了你爱我我爱你，我希望能唱一些革命歌曲出来啊，特别棒啊。米小乐，唉呀妈呀……，恶心死你了是吗。你看这个猫屎咖啡的颜色大家看到了吗，看到这颜色了吗，大家看到了吗？你们见过这种咖啡吗？真正的猫屎咖啡，我们的猫屎咖啡妹妹就在镜头前面现在啊。猫屎咖啡妹妹呢？露一脸儿露一脸儿。清风先生、白开水911、屎咖啡、屎啡猫、重磅来了、埃内卡、新中国联邦果果、满机小明、用户79542、ITF拳头小七，郭叔从来没念过我，你看我念了吧。长城之外、Hasking蓝宇、冰山一角、红色药丸、喜马拉雅玫瑰园，哎呦我发现哎！今天早上直播的战友留言的跟昨天都不是一伙人。文卓，文卓、十里堡、吉米哥哥、肉馍馍、卤肉饭、DC王炸、文道雅典娜、关中张、景善文杰、民主法治公司、万宝路。
我再要给大家说的是，咱接着聊啊，咱们开心的聊啊。兄弟姐妹们这个投资不是开玩笑的，一个捐款一个投资不要冲动啊。你说你动不动，你像咱们的新加坡一个战友啊一打电话，七哥，给我，我捐钱。他给我了不下十次了，我每次都说求求你别捐了。他跟鸡腿潘也捐跟那个庄烈宏那个骗子也捐跟那个李洪宽也捐，你这不是缺心眼子吗你说？这已经不是你多善良了这是你在作恶了，以善作恶！这比作恶还可怕，现在我们中国人是无知中作恶那更可怕！啊，偏听偏信，无知作恶。昨天有一个什么那个那个，那个网络上有一个什么王八蛋东西，那个跟个猪头似的出来在那吹牛B，在那块吹牛X挑战《新京报》啊，结果一出来那个嘴脸啊，完全两个嘴脸这就是流氓中的下三滥！
袁腾飞先生老师骂得好，说谁家的腰带没扎好冒出这么一个货出来？这话太客气了啊，我说是谁家的肛门跑肚子了拉出这么个东西出来啊，谁家肛门收不住他拉出这一堆东西，你看他那个屎样啊！这就是中国男人现在在世界上最low的形象。笑的时候跟狗一样，趾高气扬的时候他这个德行，你看看，海外欺民贼，你看看熊宪民、你看看博讯韦石、你看看李洪宽、你看夏业良、你看郭宝胜、你看看Bob Fu，不是去FBI的路上就是国防部。然后找一个前总统的孙子，然后博讯就是找这个检查官，然后熊宪民天天这个FBI，就那种趾高气扬，欺负软的怕硬的，那种滕彪那种流氓样还是什么民主律师，还有那个胡平，你看那帮孙子那个长相，简直都是猪爹、猪妈生的个货，真的不知道谁家这个肛门收不住了，吃东西吃拉肚子拉出来这帮东西出来。还什么腰带没扎好，他配在腰带下面吗，他在肛门后门出来，他永远不会在前门出来，这帮孙子诶。你看那个嘴脸，你看那个德行，一麻烦哎呦我们又好了，就这种没原则。我作为中国男人，我们家里男人多就一个女的，当然是我娘。我说实在话，中国男人真是太猥了。
在加拿大Kobe 跟他们打完仗以后，人家警察说他们会打架？哎呀给人解开扣子，你冷不冷啊Kobe……你说我们中国男人到了全世界多low的形象，走哪去嘚嘚嘚，说话不敢说、眼睛不敢看人家、六神无主。然后对待国内，只要穿上警服、只要戴上大盖帽，对待所有的男女老少，又踹又打，就中国城管的形象。中国城管对待人的形象，就是中国人之间最好的缩影。只要穿上一个戴大盖帽，戴上任何官气的人，不管是真是假、是瘸是瞎，就敢打老人打孩子。没有信仰、没有道德、没有真理。
你看国内这个，那么咱们国内现在是什么情况。战友投资的那位战友说，七哥我捐了20几次钱，我说你捐了20几次全是捐给了欺民贼，结果这好，投比特币赔大钱了。我今天早上我说他他不高兴，我说七哥今天给你警告，你早晚一天因钱丧命。老天爷给你这些钱，你叫钱不配位。你这个是钱不配你，你不配这个钱。钱也配不上你，钱不配上你，你也不配钱，你不配钱这个位置。这会出大事的，结果我说七哥直播给你讲了你还投那么多钱。不听七哥爆料倒霉吧。还有咱们战友，这个羟氯喹，科学家和我们一再呼吁，我们战友这么多人辛辛苦苦到处想尽一切办法拯救这些有病的人，还不听七哥爆料。结果一家人我出去了，昨天咱们这个在马来西亚的一位战友染上了，一家人五口人就他一个染上了。我说那为啥你家人就你一个染上了呢，他说七哥他们都吃羟氯喹就我没吃。我说你这不是活该染上么。啊，家人啥都没事，五口人，四个没事的，他染上了，还出去说七哥我从来都戴口罩，结果现在好，为挣点儿钱自己染上了。你不听咱们爆料革命的话嘛，你把爆料革命当娱乐嘛。科学家是冒着生命危险给我们传达的信息，我们的墨博士是不是，冒着生命危险说的话，你咋不听呢？那你不听你是要付出代价的。就这么简单，是吧。比特币你付出代价了，不听话的现在你往公共场所乱跑，付出代价了。
战友们，凡是你现在在国内我说过你支持爆料革命前提是在你安全、不影响生活情况下你支持爆料革命。我们那位战友，回老家的那位公安部战友，能全身而退，能在听爆料革命以来真的是尽量救人、救战友，这才是我们的战友。包括跑到国外的那么多战友，到了外国以后迅速适应环境，迅速的传播爆料革命，积聚实力，这就是我们爆料革命农场最关键的。我们接下来G-club的代理权、G-Fashion的代理权、G-Coin的代理权、G-Dollar的代理权、还有POS机，包括现在我们的盖特，未来我们的盖特、GTV在各地都要是开始，在全世界各国，希望各农场都能代理广告，代理广告都是有佣金的。包括我们盖特一上线，是全世界、全语言覆盖，这全语言覆盖了，全世界的农场战友们，你们就是参与当场，未来就是咱们多的时候，超过十亿人的时候，就在全世界各地租服务器，这个服务器的管理包括升级，包括广告，都要让你们去做。这都是战友们过去你不可能有这机会，你给人磕头都轮不着你。未来我们的G盖特一定会干掉推特，GTV一定干掉Youtube，干掉facebook，未来的广告一定会是大的，但是现在我们不需要。G-Coin、G-Dollar一定是世界上最牛的货币，这些包括POS机。
所以战友们现在、刚才己经很多战友发给我信息了，我们都会一个一个会捋顺了的。我们联邦委员会会成立专门的独立组织，跟战友们来联系这些事情，就是在各地，世界各地有农场，去找当地的酒店、旅店、建筑、雕塑、所有的机票、交通、旅行社，各种吃的、餐馆、卖衣服的卖啥的，只要是能愿意接受我们的Gclub会员的优惠政策，我们就跟他签约。签约以后这位战友，促成的战友和农场就永远收佣金，永远收佣金。另外一个，G- Coin、G-Dollar也会加入到这个系统，未来你永远收佣金，合法的、有体面的赚大钱，小钱咱还真不感兴趣。
七哥很穷只能喝点猫屎咖啡了，喝点猫屎咖啡。我容易吗喝着猫屎咖啡坐在教室里给你们直播呀。我用什么化妆品？我从来不用化妆品的，我从来不用的。我从过去这个过去三十年就是用那个”协和硅霜”抹抹脸，就是从来不用別的，从来不用化妆品。 文甜小妹、猫屎咖啡:我在，猫屎咖啡在这呢，打屎棍、爱你爱你啊西风，闻道雅典娜、2064、木有、郭漂亮，墙内流畅观看指南:别退出观看，断掉VPN再回来。风云九霄、轻风细雨、企鹅腿、七哥的企鹅腿，七哥哪是企鹅腿呀，七哥这是啥腿呀，七哥这是神风腿，开玩笑呢。七哥你以为真的是谦虚？七哥这腿不是最长的，但也绝对不属于短的啊。肯定咱不是那个长颈鹿的腿，但也肯定不是企鹅腿，最起码是个狮子腿吧。七哥念我、卡尔爱丽丝、谁都不扶就扶墙、无念放声减压、正好文霞、小丁猫、我的夫基娜、斯盖妞妞、文旋，这个名字叫得好，精进、互为肢体、无我自身，七哥念我哟、爱你哟，这是台湾的呀，输得起、文鑫、暴料革命(战友名字不一定对)。我的天哪！刚才我以为是五万呢，这一会儿就五十七万了，天哪，吓人哪，相当地吓人呢。
亲爱的兄弟姐妹们，我再给大家说我今天直播的主题:香港经济将崩溃，共产党经经济将崩溃，全球农场战友们开始经济大拯救所有的同胞们。再说到美国大选，战友们，我可以告诉大家，你见七哥啥时候说百分之一千、百分之一万过？百分之一万那是川普的，为啥呀？因为有咱新中国联邦啊！咱让他赢十回都绰绰有余。记住我们的话，我们让他赢十回都搓搓有余！但是这场大选不到滑稽的结果，对我们是没有利的。它越滑稽越证明我们有实力，越滑稽我们越有机会。猫屎咖啡和战友一起喝！喝了猫屎咖啡，新中国联邦人永不为奴，跟我走！威廉王、我们唐平妹妹来啦。是吧。为什么我们有这个自信呢？不是共产党的自信和中国梦的自信。
今天早上中东某国家王子：兄弟啊，你太了不起啦。但是拜登还是有机会的啊。我们要各方面考虑啊，我和拜登准备打个电话，你们见个面。哈哈，我说我在运动呢，别谈这话题。我说我向你保证。他说你没有一次错的，但是这一次还是很危险的，拜登可能还是有机会的。我们永远是brother，这个中东的brother是很严肃的啊。我说：brothers，记住，你兄弟Miles Guo不会错的。我要错了，我将为此付出巨大的代价，我也愿意。我说很快就会有答案的。我向你保证，我说我有绝对的实力，有把握让他赢十回都没问题。他傻眼啦，他说:你说的我信！我说我只要一条，我不想跟你打赌，如果是川普赢啦，我们的G-Coin、G-Dollar，你这个国家第一个承认，你投上个，哪怕1美金都行。说我们国家接受G-Coin作为流通货币，就中啦！明白我意思吧？兄弟姐妹们！一个国家，不用说别的啊，就哪怕坦桑尼亚、尼日利亚，举手说，G-Coin作为我国家的流通法定货币。赢啦！！！如果欧洲、美国任何一个国家，给了我们执照作为流通货币，能买G-Coin，战友们，你们会看到值多少钱！现在第一批只卖给战友，一毛钱一个！如果你们谁能有这样的货币，一毛钱一个，有多少我买多少。找着跟G-Coin一模一样的。一毛钱一个，只给G-Club的会员，只给G-TV的椅子，只给我们参与借项目的，其他一概不给，只给各农场的战友。
我告诉G-Coin的投资者，G币的投资者，咱们背后的大佬们。咱没办法，咱现在自己又没账号，又没有信用卡，只能找大佬啊。是吧，这就没办法，这就是要付出的代价。心不甘、情不愿，但没办法。所以说有时候人啊，我特别容易理解。当一个被迫别无选择的，必须享受被强奸的时候，实在是很痛苦。那我现在必须得这么选择。你又没有账号，你又没有信用卡。你说我想有钱，我钱放哪里去啊？我比林郑月娥还惨，林郑月娥还有个账号把钱拿家去啦。我上哪儿拿啊，我没有啊。所以说，必须依靠大佬。但人家这些大佬现在也都明白。G-Coin、G-Dollar 就是我们这个农场系统，G系列、G-Fashion系统，就让它值多少钱。未来值多少钱，那比特币值1万7、 2万，你说我们值多少钱？我们有14亿中国人，还有美元，G-Dollar配套。还有黄金本位，你说我们能值多少钱？
兄弟姐妹们，未来啊，你七哥可以接受个人，到时候啊，等我灭完共以后，接受个人的邀请，我将游山玩水，遍访全世界的战友。接受战友们的邀请到你们那去做做客，让我喝点儿猫屎咖啡啊，什么猪屎咖啡啊，鸟屎咖啡什么的。另外兄弟姐妹们，现在国内整个生产系统，广东的所谓的生产厂，绝对超过50%是崩塌和外移的，想再回来可能性绝对没有，我说过台积电一定会完蛋的，我说过包头商行一定会破产的。都兑现了吧，我说过年底的病毒一定大爆发，来了吧，我希望我说打台湾千万大家希望这是假的，我希望我别说对了，打台湾的结果是什么？共产党完了，亲爱的兄弟姐妹们，国内的同胞们，你们的人民币真的连冥纸都不如。港币，它啥都不是，国内的房子除了你住之外，还有香港的房子，它一毛不值，绝对把大中华打回到石器时代。我说的大中华包括:整个大陆、台湾、澳门、香港，你别以为新加坡就得利了，新加坡更加一塌糊涂的糟糕，在亚洲就是印度和日本受利。这次俄罗斯不和中共一起行动已经证明，俄罗斯，咱们的战友说的很好，他说他现在明显的感受俄罗斯普京的家族和团队和中共的沟通。你的红灯又亮来。啥情况这是？被黑客了吧？有战友说咱相机被黑客，我的天呐。明显的感受到俄罗斯这些军方和经济方对中共的不信任，和勾兑当中他们发现对中共越来越不看好了，就是想骗钱。
相机过热，电池没电了，你咋比我聪明啊，咱插着电呢，好不好战友们，咱别这样好不好。七哥比徐志摩帅，徐志摩的很多照片不知道你们看过没有?徐志摩的真实的照片，你到剑桥大学有很多他的…，档案馆有很多，真实中的徐志摩，咱没见过他，咱就别扯他了，你别扯着徐志摩灵魂回来了，收拾咱咋办呀？可别老说了，你惹恼了他和林徽因俩都来了。但是我确实觉得徐志摩很有才，我最喜欢中国的建筑，我觉得林徽因，林徽因我太喜欢了，梁思成绝对是建筑业现代的一个大师级的，但是悲哀、绝对的悲哀、悲剧，太可怜了，相信共产党走进火葬场。他关键他走进火葬场也不让他走，把他折磨死呀，折磨着不让你死，只折磨不让死更可怕。中国人的那个帅呀，理解呀，就是小白脸呀，嫩葱葱的像鸡蛋清似的，七哥超不喜欢。我觉得这就是中国男人的问题，留辫子留时间太长了。
啥情况啊这是，那啥情况，我老觉得，那地方太性感了，忽闪忽闪的。70多万，天哪，香港小子，相机电量不足。战友，你们记住，要断了我就不回来了啊。
兄弟姐妹们，这是为什么咱有这个信息非常重要，就是我们这跟我们各方的情报对出来以后，就说：俄罗斯对中国的经济和对中国的政治做出了判断，对中国的军方做出了判断，对美国做出了综合判断。共产党是干嘛？它是一叶障目也好，井底之蛙也好，它是像那个愚蠢的骡子一样，这样去看。俄罗斯是站在世界上，人家是独立的，人家是独立的看世界形势，看你中共的经济，看你共产党的内部政治，看你的整个社会，然后再看美国大选。这回这个俄罗斯这个决定你会发现，普京这个人绝对是大的政治玩家，这回会在俄罗斯会威望极高。还有你能看得出来，天然气、石油。大家一定要记住，石油的价格一定会回来的，会回到50美金到100美金去，一定会的！只是时间的问题。当美国的液燃气；当这个整个的欧洲还有中东的石油价格上来的时候，也就是说生产恢复的时候；也就是病毒这个事情一个大恢复的时候，石油会暴涨，天然气会暴涨。
俄罗斯和因为川普总统第二届，俄罗斯和美国关系一定会恢复。这就是川普，人家你看这个普京玩得大，一定会彻底恢复。俄罗斯恢复以后，天然气、石油到欧洲的供应，包括对中共的供应，然后中东国家的石油、天然气的起来，俄罗斯会恢复一个大的春天。普京想不当都不行，普京：“我不当了”，“不行阿，我求求你了，你必须当。”这就是普京。就从这一点上看，普京不去挑战美国，不去挑战欧洲，只玩到就是试一试，得到好处就退，心中绝对承认美国是老大。然后糊弄中共点钱，然后就把自己那点石油天然气卖个高价钱，提前拿到预付款。只有俄罗斯做到了，拿到了上万亿的预付款。中国两个4000多亿的合同，买天然气买油，结果石油天然气大跌，人类的石油天然气跌到十几块钱的时候，中共还付八十几块钱，只有俄罗斯人做到了，牛不牛！只要川普总统连任，俄罗斯这个国家天然气石油一定会强大，而且欧洲没有选择一定跟它好，中东是怕俄罗斯的，中东人不一定怕美国但绝对怕俄罗斯。共产党到中东去靠啥，靠蓝金黄，中东人跟你玩的就是利益，根本不去尊重你老共，玩的是你市场。
所以说共产党是把中国最值钱的市场卖了个最低的价格，在最关键时候买了最贵的石油、最贵的天然气让全中国人民买单。等到下个4年，就会看到，石油天然气是共产党多么大的失败、多么无知！代价全是中国人付的，中国人可怜、可悲、可恨呐！还爱共产党。你会看到中国共产党它挑战美国，到一带一路，2025，2035，2049计划，他将给中国人带入到地狱的边缘！欧洲人，中东人，俄罗斯人，整个东南亚人，看到中国人真的是都恨你，甚至亚洲脸孔到西方世界来都受到了歧视。因为接下来病毒的事情会彻底改变全世界的政治游戏，和改变能源的游戏。接下来能源，石油，天然气会越来越值钱不会越来越便宜，会越来越贵，不会越来越便宜。我刚刚告诉我们合作的基金，我说大量的存油存汽。
然后人类上不可能再有所谓的这个纸币的时代，一定是虚拟金融，虚拟货币的时代。像比特币一定会消失的，因为他就两千一百万个嘛，他只要造假他就完了。那些玩家最后会被真正的，像我们带有主权属性，有大量的使用者的，不是炒作者的，所有人给淘汰。然后美国会大量的开放虚拟货币。我相信川普总统上来，我们让他干的就两件事，其他我们都不感兴趣，第一个承认新中国联邦，第二个承认我们的G-Coin，G-Dollar，拜拜了。川普总统，你在白宫玩你四年，我们新中国联邦不跟你玩别的，就两样，支持你，就要你两个代价，啥也不要。我们希望永远不去打扰你，就两件事，按照美国法律，你应该给我们回报，承认新中国联邦，承认我们的G-Coin，G-Dollar，中了。
所以说大家记住，这回俄罗斯这事可不是小事，大家可别开玩笑。未来的四年，俄罗斯在欧洲的经济利益、俄罗斯的经济、军事的强大，俄罗斯远离中共，甚至说和中国彻底断交，而且俄罗斯在中共打台湾的事上，不但不帮中共打台湾，可能在某种程度上，希望中共死在台湾。但是最可怜的，有超过50%的可能性，台湾很快真的有大难在身。台湾的同胞你们多保重吧，我们会尽全力，但是确实最糟糕的蔡英文，这回给川普总统的这个，给拜登玩的这一下子，给台湾带入了万劫不复的地狱，咱走着看，无论是政治、军事、安全、经济上都将付出台湾人你不想付出的代价，你走着看。
这一通电话，给了共产党绝对的信心，是拜登当总统也打你，不是拜登当总统也打你，因为不是拜登当总统，川普不支持你，是拜登当总统，他听习近平的。你说台湾，我都不知道这一招她有多愚蠢。她打完电话以后，咱国内的某个中将跟我说，从未见过台湾有如此愚蠢之政客。他心里面是绝对支持台湾的，他说文贵你怎么看，我说这个太危险了，我说拜登当选，肯定打你，因为拜登一定听中共的，听习的；拜登不当选，川普当选，那肯定打你，因为川普不支持你。他说呀，文贵呀，你的政治智慧太高了。这有点夸咱了，这有点不要脸了，不过我相信这是真的。
蔡不是没有脑子，她根本就是一个低的，low的一个政治投机者，她根本不了解台湾。台湾那个孤岛文化，这次付出了大的代价。彭佩奥不是大骂，川普总统也大骂，皮特纳瓦罗都是F，骂死了，火大了。台湾同胞但凡有脑子想一想，我文贵说的对不对，拜登赢了肯定揍你，不可能的，因为他听你的还是听习的，当然听习的了，这不猪脑子么。拜登不赢，你完啦，更打你。因为川普绝对不帮你！你这不是愚蠢吗？！怎么都是输！啊，这太可怕，太可怕了！
可以呀，可以的，没问题呀。可以的，素殊老妹。所以说，兄弟姐妹们，这个世界经济，世界经济，世界军事，世界地理、政治，啊，这个太有意思了。啊，这个中东的咱们这个王子说：“我愿意把我的这个石油的几个板块现在可以跟你们签合同。” 我不想干投机的事儿！我要干投机，机会多了。投机来的钱，永远是投机的钱。这是为什么战友们GTV要投资，G-coin叫投资，G-club叫利益。咱不玩投机，老天在上看着呢，我们诚心诚意的、老老实实的投资，她老天不会让我们赔钱。你老想投机，那一定是天天过在危机之中。你投机了，你就应该活在危机之中，甚至让你失去一切。台湾的蔡英文就是政治投机，她现在将面临巨大的危机。
共产党想干掉美国，这是疯狂。疯狂必然带来疯狂的代价！现在俄罗斯现在玩儿大了，你看着吧。所以说，兄弟姐妹们，你看现在这个整个大选，宾夕法尼亚，干啥？否了你！记住啊，一个州不承认你，这个总统大选就结束了，就到参议院、众议院选去了，国会选去了，就是一切就结束了！一个州不承认你，国会选去。或者确定一个选举是假的，推翻！就开始选举人票。州的选举人票，一州一个。一州一个，百分之百川普赢！啊，这又赢了，到国会去，川普百分之百赢！想啥呢？！那些全人类上，还有共产党养了所谓的社科院，九十九的人给习建议，听说写了个报告，从目前的法律，和实际，和民愿，和民生数据得出结果：拜登肯定当选。最后，习说，可以！中了！最后发现，一分析，哎呀，现在可能有危机，说拜登可能要获得豁免，退出。习不愿意了，（说）赶快，发声明，（是吧）恭喜他，不要退！各种渠道，那能是你影响的吗？！
美国这个国家的法律系统就是共产党的死区，它绝不相信美国人的法律系统能给一个大选一个公正的结果，这是共产党最大死区；第二，它认为，antifa也好，和美国大选，会让美国内乱，然后美国管不了，这又是一个死区。美国人对法律的尊重和理解，这是它真的是不懂的，这就像流氓黑社会不懂得警察守法一样；第三个死区，它以为这次美国大选折腾完，美国的经济会崩盘，这又是一个死区。因为它根本不敢相信，美国在这种问题上，修复能力、恢复能力，恰恰是一个机会。这又是一个死区，最后一个死区是哪呀？第四个死区，它认为所有的美国人，被收买以后就乖乖的听你的话，这不是美国人的性格！只能让他最后绝地反击，更加的强 ！这就是美国人离婚的时候很决绝，很冷淡。你到全世界政治家，你问怎么看待美国人，说美国人是冷血动物，很冷血，翻脸不认人。对！但这个国家不是，或者这个国家就是翻脸不认人，恰恰是她的实力。这就是美国的伟大!你不要去喜欢美国人，你也不是天天谈恋爱。你需要一个无情的、但公正的、不可征服的国家！这才是你需要的！共产党完全搞错了，社科院，还有全世界，那些欧洲国家那些王八蛋政客，绝对判断错了！你看那个美国，各议员，好几个议员跟我说什么？他说，Miles ，我是民主党议员，我誓死将捍卫这场选举的真相。你听着这帮人，真不是那些中国欺民贼，在海外天天瞪眼说瞎话的这帮王八蛋。人家是发至内心的，就美国人说真话。昨天上午给我发语音说，Miles，我是民主党的参议员，我将誓死捍卫这场选举的真相！某个媒体大佬给我说，Miles，我不管他们怎么做，我将誓死捍卫这个选举的真相。这就是中国人最要学的，在关键时刻，不投机，不妥协，信奉上天信奉真相！
所以说很多人都不懂，滑稽的还不到稽的时候呢。明尼苏达没有多米尼，全假的。现在连支付贿赂的支票根儿都出来了。你还没到军方呢，还没到CIA、FBI呢，还没到法律部门呢。大家慢慢看吧，大家这个心脏别太软。哎呀，我受不了啦！哎呀，坏消息又来了。当坏消息接踵而来的时候，就是最好的大消息来的时候。当一个一个小的好消息来的时候，你等着吧，一定是个坏消息要来的时候。这是我真的是文贵从小到大的，我的对人生的理解，就这么简单！你人生在世，一星期总有一两天你感到啥都不顺，上厕所都尿马桶上，一不小心就尿自己裤子上。真的是这样子的，不开玩笑。开车门儿都夹手，坐车上都碰头，啥都不顺，吃啥啥不行，拿个杯子掉地上摔了，一不小心把杯子碰砸了，总有一两天状态不好，头懵懵的。但就有那么两三天，你干啥啥好，走道儿低头捡钱，一抬头掉个苹果，啊，一接电话全是好消息，什么事儿都有结果，都顺得很，这就叫人生！人生是无常的，但是当你一个个的小坏事儿经过以后，就有大好事儿要来。当一个个好消息来的时候，一定有个大灾难等着你。
所以你看看川普总统，我现在只告诉大家一个，啊，两个局他还没开呢。第一局司法之局没开，第二局情报局没开。啊，这俩局开了才热闹。俺就不说啦。兄弟姐妹们，现在11点44了啊，我要去吃饭了，开会了。一起为全世界人民，全美国人民获得公正的选举，誓死捍卫的选举真相，台湾同胞，香港同胞，西藏同胞，十四亿中国同胞，新中国联邦人祈福！
阿弥陀佛！阿弥陀佛！战友们！国内的亚洲的战友，祝你们赶快有个好梦！西方的这个，咱们美东的和西部时区的，和欧洲时区的战友们，希望今天有个很好的周末！唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月3日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1357/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1357/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
杰克(Jack Maxey)：川普总统目前在沃尔特里德医院， 他离开白宫前向大家说了几句话，他说感觉还行，有点疲倦，但精神不错。 去医院的原因之一是要在医院住5-10天，因为让他服用瑞德西伟，而瑞德西伟需要住院治疗， 每日静脉缓慢注射一次，手臂上留针一到一个半小时，有可能会有些副作用，如过敏性休克等过反应，可以通过减慢注射速度来缓解，所以要留在医院观察这。很多观众问我为何总统不用羟氯喹，是这样，8月份FDA宣布扩大瑞德西伟使用范围，可用在早期病人身上。给总统用瑞德西伟，我觉得有点问题，因为药监局规定用瑞德西伟就不让用羟氯喹，他们声称两种药合在一起会影响抗病毒效果。 但有意思的是，所有对瑞德西伟与羟氯喹组合的分析仅基于单细胞研究，而非临床试验或人体实验。 总统的另一个治疗是再生元公司的鸡尾酒式混合抗体，来自人体血浆抗体和对人体免疫有反应的实验鼠抗体，把两者组合在一起。
班农：我是个外行，他们昨天给了总统一套药物组合，但我还没见到过世界上有哪个国家领导人用过，或许因为（总统体内）病毒浓度急剧上升缘故，甚至都不是FDA批准的， 然后又改到瑞德西伟，但瑞德西伟是用于需要呼吸机的重度病人，所以用简单 方式告诉我们，为何这样的组合治疗让大家心里不安。每日邮报有一则故事，说有人告诉他总统呼吸困难，听上去很严重。
杰克：我可看不出这样的问题。从总统去医院前放在推特上的视频陈述看，看不出有任何呼吸窘迫，他讲话很清楚，没有任何呼吸困难。主流媒体看他上医院， 就认定他病重。这里关键点是，接受瑞德西伟治疗就必须住院。另外再生元治疗也必须住院。这是一个单一剂量。 为的是提振免疫力。 总统昨晚打了一针8mg剂量，是早期试验的最大剂量， 该药一期试验只有275人参加，但发现确实能有效缩短恢复时间，与我们描述过的羟氯喹在某种程度上类似， 就是在发病早期给病人用，增加免疫力。
班农：有好几位医生， 包括前几天在我们节目的闫丽梦都说， 一开始就应该让总统用羟氯喹，从我们外行看来，药物组合是给后期重病人用的。
杰克：我对他们给总统的用药无可厚非，只是这样做总统至少在医院住5天，每天要测试肝功能，肾功能，为的是可以继续用药。
班农：对全美国观众还有中国观众，你们看见这事的严重性，沃尔特里德是全球闻名军事医院，为在战役中受伤、伤势非常严重的军人做出过奇迹。
班农：我今天早上起来，看见《国会山报》、《Politico》和其它媒体说习主席发了一个不错的声明，希望川普总统和第一夫人早日康复。这跟你对中国国内感受到的是同一回事吗？你一直在提醒CCP病毒，都好几年了，叫醒美国，他们要打开潘多拉盒子，中共要毁掉美国，然后，瘟疫大爆发，你说这个来自实验室，不是自然的， 是故意这么做的，目标就是川普总统。大家别忘了，在这个国庆日，即中共夺取政权、控制中国人民、控制住老百姓的日子，在这个国庆日，唐纳德.杰.川普，离大选30天前得了病毒，然而，美国政坛却说，习主席希望他康复，希望第一夫人康复。关于这个病毒、川普总统和他家庭，中共内部到底发生什么？
郭先生：过去2到3天，我非常震惊，非常难受。祝愿他们早日康复，我要为总统夫妇祈祷！三年前，我是第一个人提醒美国，中共有一项正式的计划，搞弱美国，搞死美国。9个月前，我第一次跟你谈，中共计划在美国大选期间用生物或化学武器杀死川普总统。几个月前，还有2天前就在这里，我跟你说我很担心中共用病毒杀死川普总统和他家人。尽管如此，还是让我非常震惊。
还有另外一个震惊，仅仅二十分钟，在中国大陆，社交媒体得到了消息，比美国人知道还早。在川普总统宣布后，仅三分钟，所有中国社交媒体欢呼川普总统得了大礼，在中共国庆日，老天相助，把病毒送给了川普总统。 5到20分钟，所有中国媒体， 中共控制所有媒体的， 他们高兴，大笑……
班农：这是周五凌晨这里时间1点发生的，北京时间下午1点。你说这里很少人发现是因为这里是半夜，而在中国是大白天，社交媒体到处都是在庆祝和取笑川普总统得了病毒。他们不难过，他们没有说我们来为川普总统祈祷。
郭先生：百分之百的高兴、取笑和庆贺。
班农：中共官方媒体《人民日报》，《环球时报》他们表现得非常不友善，是恶意的。我们能说中共从媒体影响中国人，让他们真正是在嘲笑和庆祝川普感染了病毒，觉得这是一个胜利，这么粗鲁残暴吗？你能谈谈在中国真正在发生什么吗？
郭先生：在川普总统发表声明表示自己感染了病毒后，多长时间习近平才送出表示关切，希望川普总统好转的函件？是在30多个小时之后。我听说了一些在这之前中共内部发生的事。他们之前觉得或许应该先等等，没必要发出这个官方函件，甚至习近平王岐山认为可以准备悼词了。这是真的内部情报，不是开玩笑，这才是他们内部真正想法。所有中共官方媒体，社交媒体都在嘲笑和庆祝，很多餐馆还为此给出折扣，认为川普感染病毒是上天在中共国庆日给的礼物。
班农：那天是中共国庆日。中共说这是神给的礼物，当天餐馆酒吧还因为川普感染中共病毒而打折庆祝。
郭先生：您应该问三个为什么。为什么川普总统和第一夫人在中共国庆日那天感染了病毒， 不早不晚？
班农：您是说没有阴谋论，也没有巧合。但怎么就是在那天发生了。特别那天新中国联邦在全世界示威表示这是中共最后一个国庆日，大家要推翻中共。而中共则在宣传看，川普在中共国庆日被感染了，这是神送来的礼物。
郭先生：中共为此向世人表示说：神在我们这边，我们就是神。我们可以决定川普什么时候被病毒感染，得瘟疫和死去。您要问的第二个为什么，是中共100%的控制了媒体并审查网络声音。如果想说些习近平的丑闻，立刻会被禁止。如果想说郭文贵，立刻会被删除。而川普总统和第一夫人感染了病毒这新闻却立刻在中共媒体和社交媒体上出现了庆祝热潮，同时还希望伊万卡，库什纳，他们的儿女也要被感染。
班农：他们希望总统整个家庭都被感染。
郭先生：对。他们希望川普所有家庭成员都被感染。他们觉得这是上天在惩罚川普而给他们的礼物。对这些言行为什么中共不加以控制？
班农：也就是中共不想让人们了解的事件，中共就用防火墙立刻禁止。比如你把战斗室放在GTV上想通过防火墙，就会逮捕你，因为中共有100% 的控制权。但是川普被感染这事，中共将它推的到处都是，而且要确定能推的到处都是。
郭先生：那第三个为什么是，普京是第一个国家领袖发来函件表示希望川普总统和第一夫人梅兰妮早日康复。在普京之后，是20多个小时之后，习近平才发来函件。你知道为什么吗？ 我多年前就认识普京，我也和习近平有个人来往，我知道内部情况。普京给习近平打电话，让习近平写个函件表示一下。其实习近平不想这么做。习近平想的是应该可以给葬礼准备悼词了。习近平在等待川普去世。我保证习近平在等川普过世而不想给祝福。
班农：您认为中共高级骨干管理人员真的是在准备川普过世？
郭先生：那是100%的事。你们美国人实在是太体贴宽容了，你们都付出到让总统都感染病毒了。三年前，一年前，九个月前，我一再地警告你们，中共要搞弱美国，让美国不稳定，要美国死。这就是为什么习近平对于川普个人，没有作为第一个国家领导祝愿川普总统和第一夫人早日康复。内部消息表示普京和习近平说你应该发个函件表示表示，不能只等待，如果不发会显得很难看。所以普京是第一个做的这个表示的人，而20多个小时后习近平才发了信息。那么这三个问题，第一，为什么在中共国庆日，中共如此庆贺美国总统川普和第一夫人感染了病毒？第二，为什么中共没有对这些庆贺行为进行网络管控，信息传播如此之快之广？第三，为什么习近平推迟了接近两天48小时的时间才发函件表示祝福？
郭先生：而且还是在普京之后。还有，为什么中共高官成员没有一个被这个病毒感染，而美国总统川普和第一夫人都被感染了？你们一些美国人不喜欢川普总统，我不了解你们内部，我也不想谈论你们内部政治，但是我想再次警告你们。既然川普总统能被病毒感染，第一夫人能被病毒感染，那么你们每个人都可能被感染。太危险了。
班农：所有郭文贵对美国发出的警告都是真的。社会运动，潘多拉盒子，和从一月开始的其他很多警告。他一直说我们太天真了，这就是生物病毒武器，不论是有意还是无意的，中共把病毒撒向了全世界。文贵您在我们这个节目早些时候说过，很多无辜的中国人到国外如意大利做事，但是他们的确是中共散发出来的超级病毒传播者，欧洲和美国都很大程度得到了这些病毒传播。那么您相信是否有一个专门针对白宫针对川普总统的病毒传播者？
郭先生：100%确定有。现在您还向我提出这个问题，我的老师班农，真是太让我震惊了！美国人现在你们还和我谈论这些问题，真的让我震惊！太简单了，为什么是这个时刻？ 为什么是川普总统和第一夫人？为什么在这个有象征含义的时间？为什么是中共国庆日？为什么中共这么大肆庆祝此事？为什么我郭文贵三年前就能警告你们？为什么9个月前我能警告你们？为什么两天前你坐在这里对我说可以赢大选，我说不？因为我一直在担心中共会谋害川普总统。看看，川普总统感染了病毒。为什么我能告诉你这些？ 我不是个疯子，这些信息都来自中共内部情报。中共一定会这么做，这是他们必须采取的解决方式。为什么？因为我太了解中共了，他们绝对要干掉任何对抗中共的人。美国人你们现在必须要知道，就如三年前我告诉你们的，你们的国家现在正受到袭击，处在战争中，每个人都在危险中，可能下一个被感染的人就是你。因为美国总统和第一夫人都能被感染，没有人是安全的。现在是你们要反击的时刻了。你们必须要问为什么？为什么？为什么？即使你们有官僚作风，对此事有看法，感到悲伤，或是害怕，你们也必须要去找到证据，发现真相，不然每个人都会有麻烦。
班农：我曾多次接受电视和报纸采访时谈到，我们美国欠郭先生很多，不是指诸如爆料运动、新中国联邦这些运动，给予中国人民推翻中共政府的力量，郭先生像圣经旧约中的预言者一样，很早就向美国发出警示，提醒美国中共有多么邪恶，以及中共正在集中力量摧毀美国。搞垮了美国，中共在全世界就不再有竞争对手，就可以继续奴役中国人民，最终掌控全世界以奴役全世界人民。郭先生的警示听起来疯狂大胆，不幸的是，这个国家的领袖们没有接受他的警示，就导致了今天的局面。最令人震惊就是九个月前，郭先生就说：不要以为这个全球流行性病毒来源于武汉的海鮮市场，那是个谎言，不要以为病毒来自蝙蝠洞穴。这个病毒来源于生物武器实验室，这是中共的重点項目，他们必須要摧毀美国，因为美国和川普政府在與他们对抗。郭先生还特別具体指出，中共会集中精力对付川普总统，如今，在中共国的国庆，中共篡夺古老中国的政权，也就是他们成功开始奴役中国人民的紀念日，中共国上下都在庆祝，就在这一天，美国总统感染中共病毒。我们不是阴谋论者，但我们也不相信巧合。
郭先生，您一直对事态走向把握得很好。看看我们如今的经济现状、社会环境，您很早就说过，中共不希望美国的局势稳定下来，他们希望美国一直处于混乱状态。您是否认为中共以为他们正在贏得胜利？
郭先生：在过去的四十小时中，我在中共国內部的朋友们包括将軍，以及欧洲政界高层的朋友纷纷来询问我（对川普总统感染中共病毒一事）的看法。我问那些在中共国內部的朋友们：美国究竟做错了什么？你们希望美国总统去世吗？你们希望美国的第一夫人去世吗？你们希望所有的美国家庭都有人感染中共病毒吗？这太疯狂了！这是最基本的人权问题。现在中共认为他们已经取得重大胜利，他们可以谋杀美国总统和第一夫人，就可以杀死世界上任何人。这让所有人都感到恐惧。在当今中共国人的眼中，没有上帝，没有信仰。上帝在哪里？中共就是上帝，上帝站在中共一边，上帝要让川普总统和第一夫人从这个世界消失，如今又和梵蒂冈教廷搞在一起。中共认为既然梵蒂冈教廷是上帝的使者，而梵蒂冈如今受中共摆布，所以上帝的使者是中共。川普总统和第一夫人为什么会感染中共病毒？因为他们不是好人，上帝不支持美国，而支持中共。
班农：您的意思是，中共认为他们正在取得胜利，是因为上帝支持他们。因此习近平没有感染病毒，川普总统却被感染了。
郭先生：我在中共国內部一直支持我的朋友说：我真的认为中共会取得胜利。你看上帝是站在中共这边的，上帝让川普总统和第一夫人感染了病毒，说不定二十四小时后川普总统就去世了。您知道中共国有多少人说川普总统会死于病毒吗？去看看中共国的社交媒体，上面95%的人都希望美国总统和第一夫人死于中共病毒。
班农：中共国的社交媒体被中共控制， 他们想关闭就可以隨时关闭，所以其实是中共在推动这个话题，对吗？
郭先生：没错，中共国的地下赌博网站中，有97.5%的人下注，押宝川普总统一周內会去世。美国一定要明白，中共是恶魔，他们意图杀死上帝，然后成为上帝，他们意图控制梵蒂冈教廷，控制全世界的所有宗教，他们已经在香港、新疆、西藏等地展示过了他们的野心和手段。他们意图控制全世界经济、科技、社交媒体。首要的就是社交媒体，中共不想让人们知道真相，他们意图摧毀美国，杀害美国人，他们有具体的计划。请各位一定要警惕，美国需要下定决心联合世界其他国家，一起对抗中共，向中共质问病毒来源，探究病毒真相、获得病毒数据。
九个月过去了，美国忙于官僚政治和內部政治游戏，导致总统和第一夫人在中共国的国庆日感染病毒。中共和梵蒂冈教廷勾結，梵蒂冈拒绝和国务卿蓬培奧会面，相当于在全世界面前打了美国的脸，中共和习近平为此感到非常得意。
班农：中共很得意，梵蒂冈只和我们打交道，教皇拒绝和蓬培奧会面，川普总统又感染病毒。
郭先生：相当于在全世界面前打了世界头号强国美国一巴掌，又捅了美国一刀，然后把美国总统和第一夫人送进医院，接下来就会是川普总统的孙子孙女、外孙外孙女们。伊万卡没有做错任何事情，中共为什么要去诅咒伊万卡的孩子们！太恶心了！一点人性都没有！伊万卡曾访问中国，伊万卡的女儿曾送給习近平送去用中文演唱中国名曲《茉莉花》的视频。如今他们却诅咒伊万卡的孩子们感染病毒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月5日与班农先生对谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/655/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/655/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Mr. Kwok: We are in the broadcast. We are in the broadcast. Here!
郭先生：我们现在在直播中，直播中。请坐!
Mr. Bannon: Are you on broadcast?
班农先生：你在直播吗？
Mr. Kwok: Yes. This box (of cigar), I (have) never smoked. Today we need to bonus (reward) you.
郭先生：这盒雪茄我之前从没抽过，今天要特别犒劳您。
Mr. Bannon: Can&amp;rsquo;t do it yet. I don’t wanna seem we are over-celebrating.
班农先生：现在还不是时候，咱们不要太兴奋了。
Mr. Kwok: This really needs to celebrate. Thank you, Sir!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
