<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>新加坡 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B0%E5%8A%A0%E5%9D%A1/</link>
    <description>Recent content in 新加坡 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%B0%E5%8A%A0%E5%9D%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</guid>
      <description>内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1616/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1616/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，喝杯咖啡！
天啊，我看到对面，我要去对面开会。对面啊，看到了吗？对面啊，对面啊，兄弟姐妹们，对面啊！
哇！这树都刮倒了，看到没有？（这）风有多大！
看到没有？对面是潘石屹的楼，听说给收了！潘石屹被第三次双规的时候，听说哭爹喊娘，快疯了！听说张欣要跟他离婚！张欣还要跟他离婚！！然后呢，（他）在里边哭爹喊娘啊！（他）也帮助共产党伤害过“爆料革命”、郭文贵，是吧？（对中共）有功劳，是吧？潘石屹，还有什么 “钥匙澜”、吴征、杰克·马，还有江家的江志成……
刚刚新加坡的朋友说：“Miles，我想问一下，你怎么看待——新加坡很多人都看了你的直播，说江家的那个博裕公司移到新加坡——这和共产党弄新加坡没有关系！”我说：“走着看！”
当年最早的时候，江泽民踏足香港，和当时一个姓张的古董商的妹妹搞了当时的瑞典的叫什么“西门子”啊，还是什么手机（应该是诺基亚）——现在已经快没了——那个手机的代理，那是香港真正的富豪，号称江泽民的香港情人。然后是江绵恒上路。然后，江绵恒一上去，就把整个李嘉诚拿下。然后，拿下新世界，是吧？然后，郭家也拿下新宏基。现在江志成到你新加坡了，慢慢的地把你拿下来，不用着急！
我们不需要知道什么你新加坡好坏呀，是吧？你不用信我们！（你）信共产党就完了呗！是吧？“欢迎江志成进入新加坡！”哈哈！他在新加坡所有干的事儿，他在他骨子里面拿一下你新加坡，真就像他放个屁似的，上夜总会找个小姐一样！他拿你不当个事儿，你拿你自己那什么国当个事儿，（可是）在他眼里你就不是个国！知道吗？这就是共产党！希望新加坡的战友们不要那么无知！
哎呀，喝下去，好贵呀！不舍得喝，太贵了！那咋弄呢？咱也喝了呀，是吧？挣钱去呗！给战友挣钱！对战友好，有饭吃！哈哈！对战友好，有饭吃！中不中？开会去了！
我想给大家再说一遍：共产党的疯狂，上天，也看见了；老百姓，也看见了；冤魂、野鬼，也看见了！都会给它算的！想一想，这共产党没了，咱们这G系列得多值钱啊！不敢想！
行了，上班去了，给你们挣钱去！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1575/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1575/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！2月23号，尊敬的战友们好！
你们健身了吗？我就不蹦了啊！这蹦你们眼花缭乱，很多战友们都在发信息，啊，特别我们新加坡，我们农场的战友们，看到这个报道所谓的江志成的江家的博裕资本，移到了新加坡。然后大家觉得是好事儿，哈哈。觉得这个你看江家和习斗，江家跑啦，去新加坡啦，说明新加坡很好是吧？这是一种说法；第二个，就是新加坡还是很安全嘛，江家都去了新加坡了。那共产党就不会来了，是吧？我告诉战友们，你们都错了！非常简单，别听七哥的，你看一看所谓的改革开放，也就是文化大革命死人之后，毛家、还有邓家争权的时候，香港香港那时候谁去了，战友们？谁去香港啦？毛家的所谓的远门儿女婿，啊，外甥女婿，第一个去香港了。第二个就是邓家去了香港，然后还在深圳是吧？然后就当时不得势的后来的叶家，啊当时还有权力的叶家，弄了所谓的情报系统去了香港。
当时的几大将军，几大家族都去了香港。后来你就看到香港逐渐的被蚕食，逐渐地消灭。江家这次去新加坡，二个结果：啊说明江家这次斗争，江家占了劣势，没把习干掉，习也做出承诺，说明呢，习呢就是一定是给江家或者是讲数了。像当年似的，你们家出去发展弄钱去吧。这个别在里面内部搞政治了，离我远点儿。啊～去哪儿？去新加坡。执行什么命令？就执行的啊叫收回新加坡，就要把新加坡共产化。简称叫新共化。内部的项目的名称叫什么你知道吗？叫什么，啊什么岛归啊？就是什么岛像那个呃大湾区一样，干到新加坡去。新加坡叫马来西亚给并掉了，泰国，叫什么岛归呀？也就是新共化。你觉得江家以为跑到新加坡就安全吗？那这不是太开玩笑了吗？江家知道，跑到新加坡那也不安全，跑到美国也不安全呐。
他到新加坡去，名义上是执行的新共计划，私下里边儿保护了自己的财产。另外一个，在新加坡把整个马来西亚，泰国，甚至台湾和日本的未来绝大利益让给了江家。就海外这块儿利益，当然海外的情报机构，像当年叶家一样，你得干，活还得干。你的利也能保，你别掺和政治，别老在我这儿折腾。
然后呢蚂蚁金服可能就会给江家，啊就让它上市了。他到新加坡以后，就让它（蚂蚁金服）上市了。这是根本，兄弟姐妹们！估计马云，啊也很快，有可能，小范围的活动一下就出来。这是已经达成了，在1月份在北京火拼，啊这个大家都没死人，都没去青烟袅袅，都没去八宝山报到，然后这是一个妥协的结果。
新加坡危也！新加坡会加速被新共化，这一定是就是香港的结局。李家的几个人，什么李显龙啊，你看他长的那样儿。你们生活中没接触他，（如果）你接触这个人，你说他不可能，他跟他爹就不是一个级别的，啊～差距太大，差距太大！
（我这敏感，难受死我了！）为什么事啊？昨天抽雪茄了，抽两根雪茄。所以说抱歉啊，兄弟姐妹们。
那么你跟李家这家人，他没人了，后继无人。啊～然后新加坡一向是以汉族人为主，中国人为主。他不可能交给所谓的印尼人，印度人，马来人，不可能的。所以说最后在心理上，在实力上，基本上一个小指头，来对抗一个航空母舰。李家！对付中共，最后就中共就拿走了。拿走整个这里以后，他就西扩，把马来西亚就干掉了。然后整个的这个湾区，就是马六甲海峡的所有的运输进入了新加坡以后，他就被共产党掐了个脖子。这叫第二道国家贸易和国防防线。
东南亚就100%控制，李家一定是屈服的，100%屈服的，他没任何选择。经济上政治上实力上都会屈服，还有一个，所谓的血统上。这共产党早就在计划之中。你们去看看李家身边现在围着他的华人，围着他的所谓的那些马来人，马来人都跟公共的，都安排的婚姻都结了。巨大的利益在给他们，啊～！最后是没有选择的。
所以新加坡，加速新共化以后，会成为共产党的海外情报经济的大运作平台。所以说在新加坡的华人，很快就会遭遇香港的待遇，怎么办？接下来就赶快咱灭共嘛，是不是？新中国联邦才能拯救这一切，让新加坡独立的国家，独立的发展，不要把新共化发展下去。这是对新加坡和中国人和全亚洲人的利益（保护）最好的方案，啊～
这就是七哥所说的，“世界需要新中国联邦！” 如果新中国联邦不成功世界将进入黑暗。现在比较好的事情：这个终极之战，所谓的共产党控制了美国总统大选，一切都在往我们的方向在发展中，有利于我们的方向发展中。对美国的各种威胁，已经激起了众怒。亚洲、欧洲，正在和我们全面合作已毒灭共，以钱灭共的关键中。我们还有个以钱灭共，不要忘了。以钱灭共，就是我们很多战友在全世界，各国各地将拥有巨大的财富。当然我们可以合法的，和平的，根据当地的法律，影响当地的政治，经济，军事，媒体部门。让他们知道中共犯下的罪行，例如这次种族大屠杀！种族大屠杀的事情现在谁能给灭咯啊？灭不了；冠状病毒感，共产党给造的，谁能给掩盖？- 掩盖不了！
那么我们的未来大家都有钱了，特别是钱多的花不完的时候，总拿出1%来是灭共，共产党的历史将被清算，共产党会连根被拔起。该人民的钱回归人民，该人民的权力和荣誉回归人民，该让中国人在世界得到的尊重，也必须给人民。像新加坡这种什么新共计划，这种王八蛋计划，这是作死计划！什么新共计划？说白了就是保护共产党的私生子女，所谓的生殖器治国的血脉，千年万年不变色，统治全世界，统治全人类！他大爷来的，能让他成功吗？上天不会让他成功，咱也不让他成功！没有人让他成功！
但是现在你看他这么作，这么折腾，是好事儿，绝对是好事儿。它不仅在作死，更重要的是它能帮我们团结更多的国家和更多的力量与中国联邦站在一起。最后李家会整明白的。李家最后知道跟共产党合作，那只就死路一条，彻底被消灭，被同化。
只有跟新中国联邦合作，是吧？李显龙此人，不是什么大人物，但也不是个笨蛋，是吧？最起码他爹是李光耀嘛。最后他一定会跟我们合作的啊～现在他没这个能力，也没这个勇气，没这个见识。
嗯！走着看吧，兄弟姐妹们。好事儿啊～今天说好不重磅，不重磅，但是，你们会看到：好事一个一个的过来。以毒灭共，以钱灭共没有人挡得住。兄弟姐妹们，多么高的智慧啊，这两句话？这两句话又有多大的含金量啊？任何人听了以后都觉得太牛了，一个人组织一个群体一个国家一旦失去了正确的方向和远离了事情的核心，你不会成功的，这就是新中国联邦人永远抓住事情的本质和核心直奔灭共！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1540/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1540/</guid>
      <description>内容梗概:
1兄弟姐妹好啊！唉，这是什么版本啊？哇塞，从这蹦出来了哎，啊！原来这是秘密翻译组啊！天呐！画质自动，什么这自动，高清，嗯……有意思，咱秘密翻译组这个做的真好。哎呦！秘密翻译组都两万三千多，啥意思嘛。盖过七哥啊这个。盖过七哥是对的，盖过七哥就太喜欢了。战友们这个留言很积极啊。但是太白了吧，我觉得有点儿，太白了，太白了，太白了，太白了。我没有那么白啊。今天是小年儿啦，战友们啊。今天是小年儿呢，战友们啊。清楚不，清楚不，嗯？中不中？距离……
2
尊敬的战友们好啊，今天是2021年2月4号，中国农历的小年儿呢，声音怎么样？声音怎么样啊？声音怎么样？声音挺好是吧。亲爱的兄弟姐妹，看到背后高跟鞋了。呵呵呵，这木兰，我给大家看看啊，高跟鞋。这是三双，你看着没有？这是一款，这个是最早的原创是人家Rick Owens啊，Rick Owens的啊，然后呢，这是一款。啊？够高吧？哇，七哥穿上老爽了，我哪天我要跟大家好好的试试，我要穿上这鞋给大家走走啊。漂亮，好漂亮，好漂亮啊。我这西装你们都看不见，太遗憾了吧？啊，是吧，呵呵呵（笑）今天是小年儿了，乱聊，乱聊，乱聊啊，乱聊啊。
3
大家战友们，跟我有群的战友们知道我从早上6点一直到现在啊。这个我跟大家先分享点小故事啊。就是昨天啊，我就顺便儿发了一个盖特，这个盖特。咦，这有点不对劲，我得往下调一调。调一下啊。太亮了，我觉得可能是跟那个灯有关系，不要开灯了吧。……唉，对！这才是我真实的颜色嘛，对吧，咱不是唯真不破嘛，我小时候外号“黑郭七儿”，“黑郭七儿”这黑郭七儿咋成白郭七儿了，不好听了都。
啊，木兰问我为什么鞋子挂了个墨镜，Fashion呐！墨镜和那个鞋我是要配的，感觉，是吧，那个是蟒皮的，蟒皮和那个眼镜带框的，配得比较好。这就是你的这个鞋子啊，和衣服眼镜配，你看我今天这个眼镜是吧，就是这个样子的。就完全是不一样的，对吧？鞋子和眼镜很重要。就像我今天这个领带，这是全新的，这是个毛的，今天外面化雪，那么你穿个西装，这块是深褐色的，然后我这个领带是蓝色带褐色的点是吧。然后你看我这个袖扣也是带的褐色的，是吧，这才可以嘛。这是感觉舒服。
4
时时挂念担忧老百姓的安危，全世界……七哥，新加坡，说新加坡啊，说到新加坡的时候，那我再，那就说说新加坡吧。
昨天的这个新加坡的事情说完以后啊，很多新加坡的战友啊都在问我。说七哥新加坡这个怎么办，下一步会怎么办，到底儿会发生什么？七哥可能是第一个全世界到目前为止，说出共产党要把新加坡拿下的第一个人啊，第一个人啊。那么七哥也不想当这第一个人，也没兴趣当这个第一个人，当这第一个人也没钱也没银子啊是吧，也没奖金。
那么最核心的是什么？战友们要想到的事情，共产党的疯狂，绝对不是全世界一般人所能想象的，这就像在3、4年前我们说对美国有3F计划、蓝金黄计划，美国人不相信一样。现在到他们家门口了，每个人都害怕了。就像我昨天说出新加坡以后，很多美国朋友，包括今天早上6点钟，我给大家简单阐述一下。他说Miles，到底儿是新加坡这件事情我们早有所耳闻，但是不相信。
他是李显龙的好朋友，多年的好朋友，他说李显龙没有半点儿这种感觉，他有危机感，是来自他内部的。但是说把共产党要拿下新加坡，他说他没有这种危机感。我说李显龙不是李光耀。李光耀是在活着的时候一再提醒家人的，包括这个国家。但李显龙跟他爹的级别实在差距太大了。所以我说这个问题会非常非常的大。因为新加坡几乎所有的码头，也就是集装箱业务，基本上是和上海，还有在深圳，还有在珠海蛇口等地，香港这是一个绝对竞争。过去新加坡几乎是垄断，后来由于在上海搞了几个大的码头，叫什么山呐附近，在上海附近。然后再又又大力地发展香港，又发展整个珠海，扶持李嘉诚。李嘉诚所有的码头集装箱就是江家的，就是上海帮的。如果说新加坡没有了自己马六甲海峡，和在亚洲新加坡湾建港湾，整个这个集装箱码头的百分之六十到八十的业务，新加坡几乎是废港一个。废坡了，就不叫新加坡了，是吧。
那么在这种情况下，所有的兄弟姐妹们应该都明白一个道理，新加坡是没办法的，它是依靠共产党的，依靠所谓共产党绑架的大陆人的。那么对新加坡下手已经不是在今天，最早在2006年，也就是习到北京后，已经开始讨论了。然后呢，从这个习王政府一直到现在，从来没有停过。对新加坡过去的是构想、竞争，到影响，最后变成了一个实质上的计划。13579大家都没解读对，未来再解读，我先不解读。13579就包括拿下东南亚、拿下新加坡。……所以说13579计划就是要拿下新加坡，就是要把后李的时代的新加坡，变成一个共产党控制的新加坡。美国人有感觉，他没有彻底相信，但是现在已经在行动中了。
5
大家看到整个在中国的南部，东南亚，一定要记住东南亚，整个东南方向，日本，过去日本太平洋，整个就走了，去大西洋去了，是吧？这个太平洋、台湾、日本，共产党的战略布局，首先一个它有什么，左手一定要按住日本，让日本不要跟自己斗，用经济、蓝金黄，用战略资源要按住日本。这边要什么？要推出印度，要把印度推出东南亚去，让它跟中东人好，让它跟美国人好，把它推出亚洲。然后亚洲是一个不争的事实，是共产党说了算，是中国人说了算，所谓的；北边有俄罗斯，叫友好俄罗斯。整个西边，由于喜马拉雅山、尼泊尔已经彻底拿下，再远就跑土耳其去了。然后再一个就是东欧啊，还有阿塞拜疆啊这些，已经彻底拿下。所以你看共产党的布局，然后剩下中间是什么泰国呀，缅甸啊，马来西亚呀，柬埔寨啊，通通地一个一个的政府给你蓝金黄控制；然后把你的资源，所有的资源成为最大的买家；然后把这些国家全都不是全生产链的国家。就是说你有生产衣服的厂子，你没有生产粮食的能力；你有粮食生产的能力，你没有现代工业生产的生产线、供应链。
它把这一切都弄完以后，搞了一个叫什么亚州虚拟货币，亚洲虚拟货币的统一，然后把特别是从马六甲海峡、巴基斯坦、印度，然后逐渐往这过，它现在要在印度海峡，也就是霍尔木兹海峡，高尔夫湾，大家记住就这一溜儿，要弄谁哪？伊朗占了半边，这边是沙特，然后是阿曼、科威特、阿布扎比这些。它在北边伊朗已经彻彻底底地……他最希望伊朗是跟美国干，然后它利用伊朗灾难，大量地买它的便宜的油，经济控制它。粮食上、肉上，人家伊朗不喜欢，说中国人的粮食，羊肉他不吃，说它对水，化学产品，人家都是拿着钱去买别的国家去，它这个做不到。所以石油、经济、货币、军事，已经被它控制了，那对面它又挑起了一个阿布扎比、阿联酋、沙特，然后是科威特，这所有的包括大家都知道的，那个迪拜呀这里面这些复杂的政治关系，它全部给你弄了。
6
更夸张的大家要知道，那几个所有的竞争，这几个宗教关系，把它利用得瓜瓜透。现在在沙特建军事基地，帮助沙特要搞潜水艇，搞防弹基地，中远程导弹基地。那不就打伊朗吗？是吧？原来要打以色列，现在要打伊朗嘛，是吧？然后又给伊朗供应武器，它玩俄罗斯国际这一套，美国这一套。还有那几个小国家，它经济渗透。所以说在整个那个湾，整个高尔夫湾，霍尔木兹海峡到下边巴基斯坦，巴基斯坦彻底给它拿下，是吧？所谓的兄弟国家，哥儿们国家。然后到印度，印度给你推，它觉得印度有十几亿人，我也干不过你，我现在拿不下你，我也不让你影响我。
7
然后再往下来，接下来这些国家，像马尼拉、泰国、马来西亚、柬埔寨，统统拿下，然后把台湾要收回来，要把东南口给打开，太平洋的口子和大西洋的口子，然后就剩下日本了。日本原来是按住，现在要干嘛？要把日本整个经济、资源，所有的供应链，全部，就是未来要把日本，要饿死日本的战略，首先就我有能力饿死你，我让你在日本任何情况下，你的资源、你的供给、你的生产链，饿死你。再一个就是什么？渗透。就是日本很多产品都在中国生产的，青岛、广东、烟台、大连，日本的供应链，都是日本的加工厂。然后到日本去。日本这个岛国是没有资源的，一旦把马六甲海峡控住，把中东控住，特别像卡塔尔这些..刚才说到了卡塔尔、阿曼、科威特、阿布扎比，就是这个UAE、沙特、伊朗一控制住，它就能把油给掐了。然后粮食、供给、生产线，主要靠中国，日本再能，它是个孤岛，半年一年它就彻底完了。就像在3年前UAE和沙特联合起来要饿死卡塔尔一样，没把它饿死，是吧？结果把卡塔尔饿大了，饿强大了。但是日本要被饿死，能饿死的。
8
所以说共产党的这个招儿是很厉害的，美国人由于每四年或八年的更迭政治和总统，让整个美国的战略它不能延续，确实是个大问题。就全世界各国家你跟它聊天的时候，跟美国没法打交道，这四年是川普，它往右走，“呱唧”拜登来了，左走，两星期干掉40几个所有的文件，把你所有都给你颠覆了，那你咋干？你干不了，你没法跟他政府打交道，所以正好选择什么？——共产党。
这就共产党那儿了，是吧？它确实有问题，大原则上是错的，但目前这个形式它就是这样。那么大家看到这个的时候，你看啊，日本基本上成功了，经济上超级依赖中共，基本上中共能影响日本的政治的决定和大选，对日本的经济绝对影响，可以决定它高和底、上和下。
唯一它想干掉日本的两样事它干不过日本。日本的技术，从过去的完全复制，到现在日本这几十年来被美国经济——广场协议——打垮以后，日本的经济、技术的研发，已经走到了世界前五名。前五名，日本、德国、荷兰，这几个已经是超级大国，然后才是英国。技术储备、技术研发，共产党想拿，拿不下来，这是日本人觉得这是我的非常重要的一半，你不能弄。第二个，日本的军事它是独立研发能力排在了前四名，你拿不下来，绝对拿不下来，所以说这个它没辙。那么这两个拿不下来的情况下，日本还保留着一定的优势，但是所有的物资、生产、蔬菜、粮食加工、二次加工，包括市场，它生产的产品它需要市场，这两个东西把日本蛋蛋给捏住了。
9
所以说现在它一看美国总统拜登上来了，这哥们啊，说一家人嘛，我开始了，这就是13579的计划的全面实施。大家看到缅甸这件事情……今天早上美国这位朋友说，Miles，你要告诉我，它在新加坡的事情什么时候要干涉？我说——我今天早上给他发信息——2025。2025你会看到在新加坡，共产党的影子不会再躲躲藏藏，也不会再穿了香格里拉牌的衣裳，在大街上晃荡，到那时候你就会看到共产党，晃着膀子在大街上走，甚至是到新加坡抓人，跟今天到香港抓人是一样的，然后也会在新加坡掏肛。他说有这么快吗？我说走着看。
10
柬埔寨几乎100%是拿下的，这是中国女婿。给柬埔寨布的局深了去了，柬埔寨在东盟的地位和越南它是平级的；缅甸也跟它接近，是属于0.8级的，缅甸的军方政府彻底给拿下。这就是整个共产党……你像那下边的几个小国家就不用谈了，泰国就更不用提了，必须依赖，你大米、农产品市场60~70%是大陆，你往哪弄啊？马来西亚有刘特佐，这种私生子女一帮人围着呢，没有人能躲过去，而且它是个穆斯林国家，伊斯兰国家，彻底拿下，彻底拿下。这个西边的尼泊尔，根本就不可能。剩下就旁边一个北朝鲜、韩国了，韩国有北朝鲜在那吊着你呢，扯着你呢，天天吓唬你，是吧，你根本起不来。所以说，最多是，你韩国不老实，我就拿北朝鲜吓唬吓唬你，你再不老实，我断你的粮，我断你的市场，韩国也没了，剩最北边北朝鲜了。那你说，现在它就是看着台湾，一个大姑娘漂漂亮亮的在那块老晃荡，她属于它的，原来叫指腹为亲，现在不跟我过。拿回来。
11
所以说在2025计划里面，所谓中国制造，中国制造里面内容包含了个隐形内容：亚洲绝对控制。这我在2017年直播的，亚洲绝对我说了算，然后中东我绝对说了算，然后是北非我绝对说了算。大家看一看啊，从马六甲海峡到旁边的吉布提，叫红海，到马六甲北边，然后到了这个土耳其、俄罗斯、死海。土耳其是没有任何机会，它横跨欧亚的，任何和中共较量的本钱的，没有的，它也没那个种，他们很咋呼。
所以说整个战略布局你看明白了吗？这就叫：2025中国制造，其中包含亚洲、中东、非洲我说了算，就把美国放到了……南美一大半也拿下了是吧，然后让美洲，你们自己玩去吧，然后叫美国跟欧洲藕断丝连。原来它所谓的黄金十年，跟这英国的，把英国要彻底拿下，英国基本拿下了。法国是绝对拿下了，德国也拿下了。它认为，最起码，欧盟不会跟我斗，彻底拿下很难，都听你很难，现在亚洲一样。
所以这个世界就共产党说了算了：油我说了算，气我说了算，亚洲的虚拟货币，共产党的货币，DCEP我说了算。人民币现在各国互换，互换人民币从过去几百亿国家都变成几千亿，马上要突破万亿国家，沙特和（听不清）拿万亿人民币互换跟沙特币，要彻底脱离美国。沙特一旦脱美入中，或者脱美入共，中东的灾难就开始了。沙特一旦脱美入共，UAE就得跟着，然后卡塔尔就是脱美入共，然后伊朗已经是脱美入共了，那你还有谁啊？非洲现在已经是人民币早就流行了，流行十几年了，接下来就人民币成为各国家主权货币。战友们你看厉害吧，是吧？
这个计划谁制定的？文贵能告诉你，能在这块张口就来，就给你说出来，能告诉美国和西方人，因为我知道整个全盘计划，是吧。那么说到这的时候，大家你看看，缅甸的事情震撼了世界，公开来，公开来，而且现在马上，中国俄罗斯已经告诉了在联合国要发起的，所谓抵制，要惩罚这个缅甸军方对昂山素季的所谓的民主派进行的抓捕，不允许审，不允许弹劾。你看看，中俄联手，是吧，这些国家都会联手的。事实上大家要看到的，这是最近我和拜登政府所有的人说的一句话，你们一定要意识到，共产党打的本质的战争，事实上不是一个国家战争，事实上它搞的也不是地缘战争。就是历史上所有的土地之战，宗教之战，利益之战，这三种战争是基本上人类历史上的总和。但是有百分之七八十的战争，都和种族有关系，真正的这次的本质没有人说出来。冠状病毒，共产党的2025、2035、2049计划，本质它所有的动力，和所有的手段，是挑起的种族战争。
12
这点上我觉得拜登政府的认识，远远超过川普总统政府。你别看，他下边人有一帮的人厉害的，意识到这个问题了。我说你去看一看，共产党我看到所有的高官，跟亚洲人，和中东人，和非洲人见面的时候，永远说的话题：大家不要糊涂啦，我们都属于有色人种，人家美国欧洲，属于白人种。它这种话是有很大的煽动性的，很大的煽动性的，这个煽动性是对很多国家是很刺激的。它一再说，然后孔子学院也出去了，中国每年军事、外交、经济、教育，所谓人大、政协交流出去，都是游说团。见了你以后，吃吃喝喝，是不是啊，研究研究，烟酒烟酒——就是我们艾丽说的，烟酒烟酒，这是行家，艾丽看来是酒厂老客，烟酒烟酒，研究研究——一烟一酒，一研究上床了，然后再给点钱。然后就是一再地说：美国是种族仇恨的、种族歧视的根本大本营。
这是为什么共产党的攻击班农，攻击川普的时候，攻击皮特纳瓦罗，攻击蓬皮奥的时候，永远说，你是种族歧视。不要说在中东，不要说在非洲，即使在美国，它都非常成功。它把美国分成异化成一分为二，白人、亚洲人、墨西哥人、黑人，它给你划分。它这是制造的种族矛盾，本质是发起的种族战争。在美国你不能提这个词，但共产党到哪都提，你怎么不了它。崔大使现在是脱了西装换军装没换成，最近在家里边天天的接客，现在接客马变成了接客崔了，是吧，天天秘密接客。他跟谁说都说这个问题，说美国是一个同性恋歧视的国家，我们不排斥同性恋。这哥们最近啊，很多人见他面说，他说我见崔大使，崔大使非常友好，很国际视野，不排斥同性恋，不排斥多性，各种性别，甚至说我们是喜欢的有色人种，我们本身就是有色人种。就是接客崔已经在华盛顿这两天忙晕了，过去是门庭冷落，现在是生意兴隆，一天开好几桌，翻好几次牌子，接客崔。
13
所以说，现在你看到这个的时候，你要想到共产党在全球，各洲，各个领域，发起的是种族战争，没有人去讲这话题。
然后再说回冠状病毒。冠状病毒的本质，接下来一定是带有种族性的。你记住，未来最大伤害是白人，你走着看。拜登政府一上来，这个美国已经控制了，然后疫苗在全世界大量畅销的时候，共产党把病毒现在降下来了，降到35到55。这是什么时候说的？这是大选前我们就说的：当美国总统定下来以后，病毒就会下来，它就卖疫苗了，然后再起伏的时候，就定点杀它不喜欢的人。这一定是共产党，这是它的计划之一，最后的冠状病毒就变成了种族灭绝的生化武器。我们闫丽梦博士讲的，超限生化武器是有道理的，超限生化武器就是完全定点、定时、定范围，准确扼杀自己的敌人。这是所以说闫丽梦博士她不是一般人，她讲这个词她讲的是有道理的，是非常非常科学的，是跟共产党病毒来源是完全是能可以切入的。
14
……所以说我说到这的时候，我再跟大家说一下，说到这的时候我今天这美国朋友，我说你看，整个共产党的布局，我原来给你们说过，我要讲的病毒，讲到这的时候，我这位美国朋友我告诉他一个核心的问题：美国的经济。战友们，美国经济会往哪走？美国经济会走向何方？大家你们会看到，美国的经济真的是会过山车一样，上下上下。共产党希望美国的经济是不稳定，还不希望它崩盘，它崩盘它也完了。它要在不稳定中捞取自己的利益，这就是3F方案的搞乱美国、搞弱美国。
它什么时候搞死美国？就它把东南亚、中东这2025，2025年，它已经全拿下来了，美国总统2024年选完，它一定要在控制2024年总统，2024年的总统它一定要控制，然后2025它全拿下了，它就要宣布了。现在，中美共同治理世界，就是过去所谈的中美是两个大国的新型大国关系，新型大国关系，咱要把它官方化。就让全世界200个国家都得说，站在那，听着过去你听一个人的，叫America，United States，现在你要听America United States and China Communist Party，还得听我共产党的，我两家。然后我们俩人握着手，这个兄弟俩上朝，登基，然后后面山呼万岁，哇，共产党万岁，美国万岁，或者美国万岁，共产党万岁。这是它想要的，2025年。
2035年它就要说了，对不起了，世界上我是第一大经济体，我当老大，美国人你当老二，哈哈哈。2049年，你滚蛋，我一个人说了算。那么这个里边，为什么美国经济它要，现在不希望你直接倒下来，起起伏伏呢？第一，利益集团家族有利益；第二，共产党的经济承受不了，它独撑不了世界经济；第三，中国共产党的泡沫，它现在一挤就爆炸了，它想充实还得靠美元，要给它时间。
15
所以说，我说美国现在非常清楚，你们要不灭共，就按照共产党这步子一步一步往前走，美国内部经济上上下下，美国必须撤出——共产党的话：滚出亚洲，滚出中东。然后在欧洲和中共，共同存在。你接受这个现实，你就不用灭共。如果你不接受这个现实，你必须在未来的四年内，也包括今年2021年，你最快地要灭共，你才能经济稳定，病毒才能不变为一个叫“种族的”超限生化武器。这几天七哥给这些人讲这些以后，我相信你们都看到了，很多人现在越来越明白，确实咱爆料革命不是在这胡吹海侃，新中国联邦。
16
我说共产党这次在亚洲缅甸的这种，执行的这种一枪毙命的，这种所谓控制国家政权，和军方的三大家族的合作，绝对是，要让你美国人知道：我能让缅甸这样，我也能让你美国这样。它真不是吓唬你的，它真能这样。所以说兄弟姐妹们，这个戏就有得看了。所以说过去张仪大秦朝，叫远交近攻，跟远的国家要交往，近的国家去攻它。后来是大秦要拿下世界的时候，要去远攻近交。现在共产党是什么？远攻近攻。远也攻，近也攻，哈，不是纵向联合，直接就是远也攻，近也攻。
17
哎，这咖啡真好，这咖啡真好，今天早上我是磨的咖啡豆，这咖啡豆磨的时候那个味道哈~~那个感觉啊。
台湾巴黎来了，还有，除了七哥我谁都不信。我这个大牛这个台湾巴黎，非常非常地抱歉，由于九指妖的事件给你们带来很大的麻烦，七哥在这跟你说，你们的钱一分也不会损失，你们绝对放心啊。非常非常抱歉，台湾有大牛有巴黎，七哥对台湾这块充满了信心。
18
那么说到这的时候，我要再说的就是昨天下午，跟这个美国的朋友还有欧洲的 军方的一个朋友，谈到共产党接下来的行动的时候，我说你看啊，共产党接下来会干什么？会在你欧洲，会在法国、英国、德国、比利时等国家，包括WTO，以及意大利这几个国家，他一定有一系列的行动。所有的行动只有一个目的，你买我的疫苗，然后一定要把我在联合国，就是这个蓬佩奥和川普总统搞的我是种族大屠杀，改掉。这件事情已经成了共产党的第一任务。所有的人都在说，他说这件事情有多重要？我说我告诉你，习可以不惜一切代价，要跟你有交易。不惜一切要有一个交易，要把种族大屠杀给抹掉。最近在联合国，中俄，还有现在要联合各个国家，当然包含了伊朗这样的国家，要把种族大屠杀这个事给弄掉。跟美国之间的谈判其中一条，种族大屠杀拿掉。那我问欧洲的朋友，你会不会同意？他说我们绝对不会同意。英国现在被他玩得快玩半死了。Paul Johnson被玩死了，英国的上院下院包括女王也都愤怒，因为英国是被病毒侵害最厉害的。
香港的事件已经把英国，这个即将灭亡的老牌的资本主义帝国，接近颜面尽失。就象一个老绅士被一个流氓，穿着西装的流氓打在地上，到处找自己的假牙，到处找眼镜，到处擦眼镜，然后共产党在后面踹屁股，打脸。一个老绅士在地上打滚，满身是土，然后打完以后共产党塞上一百万英镑，还是一万英镑，绅士还得探探兜兜，拿着钱，还得看着眼镜，啊，共产党你不错。这就是过去的中英关系，叫黄金十年。现在是，给完你英镑以后说什么？放你嘴里边一堆毒，吃下去，吃下去！英国人也把毒吃了。第一个吃的就是首相，也认了，还是说不是共产党病毒，跟你没关系。现在是干什么？原来领养的共产党的孩子——香港，被打得半死得浑身流血，被强奸以后的痕迹非常明显，全都来到了英国。来到英国，英国说，我收了吧，咱俩原来说好的你带回去，你好好照顾的，现在你都不认了，那我收了吧。你收也不行，他出你家门，我就弄死他，BNO取消，不让他旅行，不让他出门，死在你家里边；回到香港我就把他抓起来，全是叛国罪。哇塞，这个老绅士从地上爬起来了，又把假牙戴上，戴上眼镜，想跟你比划比划了。但是能怎么比划？一个年轻的流氓，带着14亿人，被洗了脑的这些人。这就是中英关系。
我说中法呢？中法关系已经是完全穿着非常时尚的，一个老流氓，法国就是个老流氓政治，腰里别着沙都拉菲，好红酒，穿着爱马仕，打着蝴蝶结，是吧？喝得醉嘛哈地，然后腰上别着好多自由女神的像，打着民主自由的眼镜，是吧？跟共产党五魁首啊，六个六三个三哪，八个八呀，满贯哪，跟共产党喝得正嗨着呢。共产党现在就让他，把自由女神交给我。交给你。把你的航空母舰、航空技术交给我。交给你，我保证你下一任当总统。不听话是吧？我打你大嘴巴都便宜你了，是吧？在底下拿刀子使劲捅，制造动乱，抽空你经济，把你的企业从中国排出去，我不让你再卖给我红酒，我不让你再卖给我农产品；然后我让你旁边的德国人跟你干，然后我让你家里面你老婆孩子都背叛你，法国人就得跪下来。然后共产党就把拿来的红酒倒在自己的鞋里面，法国人喝下去，法国人就喝下去了。
德国人是啥呀，我说这德国人的关系？我说你们这个北约是最关键的是吧？德国人现在是很简单，给你点面子，德国人，我是共产党是吧，我是习，我是王，坐这块喝酒，你后面所有的汽车，我包一半，技术给我，你的生产厂的技术给我。在美国问题上，你必须跟法国一样，听我的，在中美问题上你得向着我。你不给我是吧，你在我那开的厂子我全给你关了。你的5G系统必须用我的，不用华为，我改个名，叫李为，我叫九指为，你用我的。德国没有选择的，因为德国光跟中美之间，个人婚姻，经济合作，技术依靠，战略需要，基本上没有选择。
我说你北约现在是非常积极跟共产党干，没有了英国这个老掉牙的帝国，没有了流氓的所谓的假民主的法国，再你德国再跪下来，你告诉我靠意大利，西班牙能撑住么。还让你必须恢复一带一路，所以在欧洲，会在一带一路，打掉在联合国上的种族大屠杀的罪名在全世界。然后你必须要还跟我继续做经济，还要接受我共产党的虚拟货币。
欧洲有选择吗？没有选择，你只有灭共。共产党的这个远攻近攻的这个战略，基于什么？基于共产党的内部政治斗争，基于习近平的身体状态，基于共产党急于想拿下世界，这个蓝图计划的实施，对我们新中国联邦是好事是坏事？战友们你们觉得是好事是坏事？大好事，聪明人。暴好，对啦。有战友说什么时候开始灭共，战友你问这话的人你最好别看我直播，你最好别看我直播，你最好你自己去灭共去，郭文贵给你去提鞋去，给你舔腚去都行，你去灭共去好不好。你问我这话的人请你离开这，好吧。我们战友们付出这么多代价，你问我们战友们什么时候开始灭共。全人类上到现在为止，只有一家敢说这词，灭共的就我们爆料革命，只有一家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1539/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1539/</guid>
      <description>内容梗概:
哦—— 尊敬的战友们好，尊敬的战友们好啊！战友们好，战友们好啊！
2月3号，亲爱的兄弟姐妹们你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哇，这个，现在，热闹啊！
国内的，内部的，政治斗争。啊，这几天抓疯了。各省，省级大佬，纷纷在北京活动，也不管病毒的死活了。现在是拉帮结伙，等待着那一刻的到来啊。这四个帮派的斗争，现在到了水火不容啊。真的到了你死我活的程度。啊～有意思，有意思，有意思。
哎？我发现这个系统，不孬，不孬，不孬。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，共产党，它这个现在要灭亡，它必然要疯狂。啊，在内部的瓦解，没人可以挡。海外的整个的压力——病毒哪来的？ 谁搞的病毒？现在看清楚美国了吗？看清楚这些世界所谓的被它兰金黄的组织都什么态度了吗？
一个缅甸的事情，已经让全世界吓傻了。啊 ，中国和俄罗斯包括北朝鲜都凑合凑合。
所以文贵在2017年就说过，五个邪恶帝国——中、俄、朝、伊、巴——巴基斯坦。啊，兄弟姐妹们，现在看明白了吗？这个世界，不用咱着急。想灭共的人多了去了。你不灭共，共产党灭你！啊，你就是下一个昂山素季。听说王毅在缅甸。啊～跟缅甸军方见面的时候，啊，明确地答应了所有缅甸军方的要求。啊～在联合国领域，由我们来负责，不会对你谴责。如果美国等西方国家对你制裁，啊～我们将经济全力支持你。需要武器，我们全力支持。一旦发生真正的小规模的内乱和战事，我们派兵前来帮助。啊～但是你的玉还有你的翠，那些木头，山林，——拿来吧！呵呵呵～怎么样？
世界上的政治家，他是跟着权利和金钱，和血腥。他是跟着这三样东西跑的。 你但凡你只要看到事情的前面，你一定想到（背后）有这个故事。兄弟姐妹们，发现了吗？发现了么，兄弟姐妹们？ 缅甸的事情让泰国、让马来西亚，甚至新加坡……
共产党在新加坡现在已经埋下了千兵万马。一定要在李显龙的后边，啊，把李光耀家族从新加坡铲平。这是什么时候的计划，知道么？这是2010年就开始了。文贵第一次说。就是要把整个的后李家时代的新加坡，牢牢地掌控在共产党控制的人手里。啊～文贵这个，《1、3、5、7、9计划》，就包含着这个。很多人解释是不对的。这个9关键是9年必须要达到的目标。这个9年就是新加坡的9年。他们知道李显龙，啊，李显龙还傻乎乎的呢。李显龙他不知道，他想什么跟随欧洲、美国。绝不可能，百分之百是老共要控制新加坡。最后他别无选择。缅甸（的事情）你就看出来了。
然后，现在马来西亚，早就跪下了。又Jo-lo，有孟建柱的私生子。抓孟建柱也可以，但是，你这个刘特佐还是党的孙子嘛，党的血…嫡系嘛。是吧？泰国呢，啊， 他信家族照样在泰国有势力，除了他信家族还有几个家族呢。我就不说了。是吧？然后现在印度是最难啃的骨头。可以说中国人在亚洲唯一可以相信的朋友就是印度。我们要对印度好啊。印度是真心灭共。啊～所以达赖喇嘛只能在印度待着，他去别的国家根本待不成。
那么另一个，现在是日本，日本菅义伟之后会出现强势的日本领导人。绝对是咱们哥们儿，啊。菅义伟也挺好，但是这人有点软， 但是未来，下一个会很强。小泉家族绝对会重返政治舞台。然后三菱家族，一定会再次在日本搞一个政治，经济大改革。谁也挡不住，日本会更恐怖，日本现在被共产党渗透的，通过缅甸这件事情，他们会更害怕。
所以说，兄弟姐妹们，从亚洲延伸到中东，中东到非洲，然后，迂回到欧洲。共产党已经无处不在。
加拿大、美国，什么南美，已经彻底沦落。啊～但是，兄弟姐妹们你觉得共产党会强大嘛？我可以告诉你们，越是这样对我们越好。全人类和我们站在一起，当他们每个人都感到恐惧和威胁的时候，啊，那就对我们爆料革命就有利啦。在中共之外，有灭共的，能代表中国人的声音，只有爆料革命，只有新中国联邦。你说，这还了得了吗？这什么价值，兄弟姐妹们？ 什么概念，兄弟姐妹们？想想，啊？ 这就是我们爆料革命的价值 这就是我们爆料革命和新中国联邦的未来，没有人可以改变。
所以说，缅甸，这个昂山素季被消灭以后。 亚洲这几个国家的朋友，我给他们说：你不是想玩两手么？你跟共产党玩玩试试？共产党怎么对付她的？跟共产党只有你死我活的关系，没有任何利益，没有任何勾兑的机会。他们意识到了，日本的朋友，吓坏了。我说，不是跟你开玩笑的，绝对要把你日本拿下。以后的日本选举，共产党绝对像控制美国一样，印度的选举，这次就已经意识到了，共产党在里面参与很大，为啥把他APP全给它灭了 啊？ 因为他在影响人家穆迪的选举，这是根本的原因。啊，还有穆迪聪明，那也不用说了，是吧，这是个真正的政治家。
那另外一个，现在大家都看到一个更核心的——新加坡。下一个就拿新加坡。大家你们看到，拿新加坡，新加坡连还手的机会都没有。李显龙这个人啊，骨子里边是反共的。但是，这家伙是个投机分子，没他爹哪个政治智商。啊～所以说，傻乎乎的，一天天的，他到美国来，干啥事，结果跟基辛格，他老跟基辛格说，我们要怎么对付共产党啊，结果叫基辛格都把他卖了。对吧，所以说他很单纯，他跟他爹不是一个级别的。
这个世界上啊，凡是一个真正聪明的爹，不要指望孩子继承你的一切。那是不可能的。同样的事情，啊～就是任何人走到世界上，不要把什么传宗接代，延续，延绵万代，这种想法是愚蠢至极的。啊，新加坡就是最后，成是是他李家，败也是他李家。
然后，接下来在亚洲，共产党的四面开战，收复台湾。啊～都想把他们变成香港一样，啊， 然后都去在那块儿——掏肛。当掏新加坡的肛、马来西亚的肛，还尝试掏日本的肛，都把它变成香港的时候，可能么？而且我相信，共产党内部的这个，各种他们的身体、精神状态、内斗，还有现在这经济绝对崩盘的时刻，共产党还能撑几天呢？
当然，你们千万你们别相信文贵啊，你们要相信习近平。相信共产党，共产党有中国梦，共产党有中南坑，共产党有老杂毛。
所以说，兄弟姐妹们，今天不乱聊了。俺要去，今天中午，俺要汆丸子吃，啥都不佛（说）了
唔该晒～嗯……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1506/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1506/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，1月18号，大家看出来我这感觉了吗？穿着睡衣呢，因为我今天不锻炼。不锻炼。但是呢，昨晚上到现在，基本上没怎么睡觉，基本上没怎么睡觉，睡了四、五次，每次都不超过半小时，几乎。今天因为也不锻炼，所以说早上从六点多就在下面开始办公了。
00:32 今天天气特别漂亮，我想给大家说的事情， 这个随着1月20号美国总统新总统就职。或者是2021年的美国总统就职仪式，全世界都关注。那么欧洲也好，亚洲也好，咱们的朋友，都比任何人都关注美国大选。可以说让全世界全所未有。一个美国总统的就职仪式，和冠状病毒彻底改变了人类。
01:13 那么现在有多了一个，谈中国病毒（中共病毒），你不谈新中国联邦，不行吧。谈未来的国际形势，你不谈新中国联邦，不行吧。更重要的事情是，大家先最可能是意识到了，世界的经济，和世界的整个国际地缘政治的安全走势，2021年实在是太不平静了。现在就连宗教届，前所未有的，潜伏的力量，各方的力量，全部都站出来了。
02:00 香港人在去年，这一年多遭受的待遇，不仅仅在美国重演，一定会在很多国家重演。现在到了全人类，政府与人民为敌，还是政府真正的是服务于人民。这是人类上全都要面对的选择。
02:33 欧洲某国的一个国家领导人说，“Milse，一年前你告诉我这一天到来，我相信你说的，但我不相信一定会发生”。他说今天的到来，远远超出了所有地球人类能承受的极限啦。他们国家的人民和政府，他能感受到，如果再去Lockdown一、两个月的话，觉得人民就会去造反。即使人民继续Lockdown，他也说经济能撑的住吗？经济也撑不住。这就是世界的形势。
03:13 兄弟姐妹们，真不是一个就职仪式或者一个事情的变化，人类就变好了吗？问题就解决了吗？绝对不是。所以说，兄弟姐妹们，时代真的是变啦。一切都变啦。兄弟姐妹们，这即使我们新中国联邦的机会，也是我们的挑战，我们要抓住这个机会，但是不能被挑战给挑战没了。
03:56 我每当听到，看到，参与到这些关乎人类世界大形势发展的时候，我真的希望所有的战友们真的能和我一样经历这一切，知道这一起，珍惜这一切。共产党的疯狂已经将人类送上一个完全不确定的未来。共产党的疯狂真正改变全人类的一切的生活方式，全人类一切的经济方式，和全人类对宗教、信仰，一切过去的、信仰生活模式。这个没有意识到的战友们，你会吃大亏的。整个世界真到了一个灾难的时刻。还是那句话，战友们，新中国联邦是因势而生，因运而生，是天赋使命，每时每刻我都强烈的感受到。每个战友都是有使命的人。这个感受太深刻了。我每时每刻都感觉到我郭文贵，和新中国联邦、爆料革命的重要性。我更希望每位战友都能感受到。
05:24 昨天的Gfashion竟然是创造了真的是这么巨大的，完全没有操作，没有准备的，不像国内什么光棍节，准备半年，十一什么什么节，都胡扯的，都骗人的嘛，不真实的。我们昨天就是一个新上市。将近一半，百分之四十左右是外国人买的。昨天是香港、新加坡地区，台湾地区根本买不了，因为系统和设置的问题。到后来，昨天晚上才解决了，部分解决。国内根本也是，晚上深夜，他也不可能买。就卖一空啦。
06:07 这就是一个正义的力量。Gclub我可以在今天这块，负法律责任的说，Gclub几乎是世界，几百年来最特别，最有价值，被购买力最强之一的一个Gclub。我们未来的Gcoin、Gdollar那一定是世界上最牛的货币。世界金融系统改造的新开始。Gnews、Gtv大家都看到成为什么？
06:43 特别是现在美国，所谓的这派，那派，好都要争取依靠的一个平台媒体，说实话，我们有些武器还没亮出来。GTV、Gnews会有更多的。啊好消息咧。乖乖，这么大人物，嘿哟，我才不参加什么这仪式，那仪式的。讨厌。凡是一个往美光灯下，参加这仪式，那仪式的人，坐在那要表现，表现，他一定是他没有自信的。家里边放着一堆名人照片，跟这个，那个领导人照片，他一定是个不自信的人。你就有你自己，你干嘛拿别人证明你自己。干嘛要通过参加仪式觉得你自己重要。世界上没有一个不会忘记的仪式。世界上没有一个绝对牛的仪式。有喜欢的，就有不喜欢的。这点起码的常识境界都没有，不完蛋了吗。
07:53 就像昨天的梵蒂冈的一位，咱们的老哥们跟我说的，他说“Miles，我跟你认识十几年，没有任何人跟你一样，到了梵蒂冈不跟什么，谁照几张相啊，录个相啊，从来没有，都拒绝。我觉得你是个怪人。现在我真的理解你了。” 我去梵蒂冈，我想照，我跟谁照都行。不照。凭啥呀。
08:20 头两天有一个人跟我说：“文贵，你跟谁谁谁，可以并比啦。可以并列啦”。我当然笑笑，太看不起郭文贵了，因为但凡一个你对荣誉、金钱、权力迷恋的人，你什么都不是，只要你不站在一定的高度上，你永远都是被渺小的。你看不懂，听不懂，是因为你站位太低，你战的不够高。当你站在历史的，时间，历史的前面，和未来不可确定的时间前面，和亿万个，千万个，几十亿个人类面前，谁重要啊。什么名被记得。看不懂这个，不是无知，可耻，可怜嘛。
09:12 行啦，俺都不拂啦，今天不锻炼，休息休息，有时候舒服，有时候还不舒服。好习惯很重要。亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始。9点24，9点25，9点27，对了今天不直播。今天不直播，兄弟姐妹们，9点34了。明天看看，明天或后天直播，人家总统就职，咱老直播啥啊，看人家吧。中不中，兄弟姐妹们。9点45啦，46,47,48,49，阿弥陀佛。一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1101/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1101/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们一切都已经开始，万事俱备。
Wow，以后直播的时候我就想着什么，在我的电影院背后放着东西，还可以加东西，我啪往那一坐，你看这个头的比例和这个背景的比例太漂亮了，太漂亮了。美妙、美妙、没错！非常的美妙啊！太棒了这GTV呀，这个前途无限、前途无量、前途无量啊!
刚才瞿水台要听情歌，不能给你听情歌，你说我一个人在这块呆着，怎么大个房子，这地下一两百米深。过去在曼哈顿睡的是安全屋，现在睡的是防核战争的屋，我的娘来，刷地下室得半天，那么老深，我的天呐！
我就说大家有没有在直播的时候被踢出去？被断线的？我就想了解这个。今天我们就是想要试试防火墙。
现在如何？现在如何？
亲爱的兄弟姐妹们，现在光APP上，光手机上（在线人数）1487,。你想想电脑版上，加上最起码现在得在500万以上。就是大家记住500万以上，我谦虚的说。所以说我们战友们一定要记住，
（嗯，什么意思？这个能往回拉这个好）
瞿水台频繁被踢出，哇塞，瞿水台你咋今天这么倒霉，你咋被频繁被踢出啊？还有频繁被踢出的？你这手机有问题了，手机信号有问题了。呵呵，你这是卖胸罩发财了吧，你的手机该换换了吧？
（念网友留言：手机测试版很好。我今天四次了，我的天呐，还有四次的啊！关闭VPN就不会被踢）
对，你关闭VPN。国内的是，人家瞿水台人家在哪，瞿水台白宫上班，我的天呐，人家手机被踢，你这是VPN的事吗？不是VPN。
VPN绝对是VPN有问题的，但人家瞿水台是在白宫啊，她不用VPN吧？瞿水台不会再白宫用VPN吧？呵呵呵……
WOW，六次。太搞笑了。瞿水台在白宫上班还用VPN，这个川普总统出事了那就，呵呵呵呵……
（念网友留言：手机不烫了，那这什么意思呢？原来手机烫，现在手机不烫了。一直稳定很正常。手机闪退了七、八次。郭叔使用了核武器）
没有，小武器、小武器。
绝对黑科技。就在此时此刻跟你们说话的时候，绝对黑科技。
现在你们看我皮肤这个颜色，还有百分百没有任何的效果，没有开啊。这是有效果的，这是有效果的。刚才那是绝对没有的。而且你看这个光，这是地下室啊。（念网友留言：挺郭小妹，庚子平安进入了房间）
你们不知道我在啥地方，吓死你们。
国内的一定要把VPN关掉，直接上，直接上，拿手机版或电脑版直接上。希望战友们现在所有的都关掉VPN直接试啊，所有人都关掉，所有人都关掉。
（发语音给工程师：还是有人被踢出去，还是有人被踢出去。还有大家反映，是信号的问题还是咋弄）
美国之音完蛋了吧！美国之音完蛋了吧，战友们！
关了VPN，关了VPN行不行，战友们？关了VPN中不中？
（念网友留言：不用VPN也可以，非常流畅）
耶……耶，太好了，太好了！！！
瞿水台又进来了，又被踢出去了，哈哈……太可怜了，老被踢。我发现专门找瞿水台踢。因为你卖胸罩太发财啊，本能反映 VPN……
不滑字幕不会被踢。对对对对，不滑字幕不会被踢，对了。你别老滑字幕啊。
关了VPN不行，江左北说。
这个墙是反着的，我没打开那个镜面啊。咱们这个手机上有镜面。
我说过战友们，一定会让美国之音让它彻底受到惩罚。本来是上个月就应该发生的事啊，VOV一定会严处理的。一定会严处理，还会调查他们。
我告诉战友们，我以前说过，VOV跟共产党的合作，还有那张晶，沉默的力量啊，一定会被美国政府调查的，一定会被惩罚的。跟着共产党，走进火葬场。
我跟大家说过，记住文贵说的话，像我们的面具先生一样，记住，郭叔说的每句话，记住七哥说的每句话，这个龚小夏，以为她这回会赢，她赢不了。
（战友互动：一个比一个黑，八宝山火化工厂，教练念我三遍，三年了纪念一下，八宝山火化工，八宝山火化工，教练念我一遍，你是不是八宝山火化工，你跟我说，一会把你关注加上，已经加关注了，八宝山火化工，你是不是真的八宝山火化工，如果是的话你给我发信息，青山袅袅，青烟袅袅，青烟袅袅，文明太棒了，飞翔大家好，爱国等于灭共，爱国灭共，救华救国救人类，青烟袅袅，美国之音，跟着共产党跑步进入火葬场，对吧，西风）
说说新加坡，这说新加坡，我跟你说，战友们，昨天我早上直播就想跟大家说这个，但是没有时间说，这个火葬场，这个新加坡是真扯淡。
新加坡这个傲慢是来自哪里，我告诉大家，大家没有注意到他为什么这么做，新加坡在这件事情证明了这个，我们原来还说新加坡模式，这个新加坡模式咱们千万别说了，那是文贵的无知啊，越看这新加坡就越感到不适合我们。
一个最核心的问题，他不让人民说话，新加坡在疫情发生以后，他不让人们说，有人想说话，跟共产党一样把你抓起来，新加坡不允许谈政治，你不觉得可悲吗？不允许谈政治，可这个疫情就是政治，就是战争，怎么可能不让谈呢？你不让谈的代价你就是玩球蛋，对不对，就这么简单吗，还有啥说的吗？对不对？
换个地方，说到这兴奋了，对吧。他新加坡本身不让你说话，他不让谈政治，你不让谈政治，你让谈啥，这疫情就是政治，对不对？你怎么不让谈政治，这就是流氓政权集权的最大的悲剧，这就是共产党种下的病毒，新加坡他还以为是李家王朝呢？隐瞒真相，是不是，结果是怎么样？
（回音大，撤撤撤，这里面空间太大了，太大了，太大了）
我们隔壁有一个房间，哪天我高兴了，在那直播，你们会觉得兴奋，哪天让你们看一看咱们这个大房间，那个指挥室，指挥室，所以说新加坡他这个混蛋，他是很夸张的，他以为不让老百姓说话，就政府主导，他忘了这个集权最可怕的时候，最可怕的就是你不让老百姓说话，这就是不让老百姓说话付出的代价，那你就是在一个国家的危机的时候，没有一个政党没有一个政客你能解决问题，只有真相，这就他倒霉的原因。
另外一个更重要的战友们要记住啊，共产党成天宣传说集中力量办大事，在病情面前你能集中得了力量吗？只有人民的力量才能办大事，只有真相的力量才能办大事，结果他们现在是什么？什么集中力量办大事，这完全是自欺欺人的狗屁逻辑，这才导致病情在全世界的爆发。
包括美国刚开始也是官僚，它也付出了巨大的代价，这不是开玩笑嘛？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就让我们看到了一个国家，一个国家的人民，他能真实的发声，他能说出真相是多么的重要。
新加坡我早就说过，自从他一决定在新加坡内部所谓的李显龙那几条，我们不允许戴口罩，完了，完了，完了。
第二个媒体控制，不允许老百姓谈论更深的疫情，而且网络封杀不允许说是跟共产党有关系，跟政治没关系，跟武汉实验室没关系，这完全是来自于自然的东西，完了完了，就你玩政治，你却不去面对政治，这本身就是政治操作的战争，这不是王八蛋吗？结果是一下子、一天小小的新加坡，美国一天长了200个吓人一大跳，你是多少啊？一下子200-300啊，如果跟美国这个国家比，人家3.5亿人口，你才多少人口啊，你等同于一天涨了几万啊，太疯狂了这个，所以说极权政府没一个好东西。
亲爱的兄弟姐妹们我们一定要搞明白，只有把共产党给灭了，只有把它给消灭，才能有真正的解决灾难，才有真正的人民的和平与安全，把共产党消灭，把共产主义思想这个病毒消灭，这是我们唯一的办法，其他都是胡扯的事。
新加坡就告诉我们集权没一个是好东西，这次病毒杀了好人是一小部分，我相信还会杀一大部分坏蛋的，这种集权的这些人一定会出问题的。
兄弟姐妹们，你们想我每天工作二十个小时，每天二十个小时，我讲话讲十几个小时啊，兄弟姐妹们，你去想想我听到的，我看到的，我每天开会，像美国之音这个，战友们，你们记住我说的话，看我说过的话，发生了什么事情。
2月29号，我可以告诉你，等哪天你们知道，美国和西方政府做了个什么决定，你们会知道，2月29号那天全世界全变了，2月29号那天共产党这个病毒所谓的中南坑里面的三个战场，那三个战场一决定，共产党就决定要跟希特勒一样，要顽固到底走向死亡。
本来我们期望的4月1号有青烟袅袅呢，现在青烟袅袅没成但不等于他不会被青烟袅袅，只是时间的问题，这就是时间的问题。
青烟袅袅，记住这个词，一定会发生的。而且兄弟姐妹们，你们一定要看到，在全世界到处死人的时候，共产党在干什么？我告诉你们，共产党刚刚的做出了又一系列疯狂的决定。对外的外交政策会更加的强硬，灭爆小组对我们会更加的疯狂，网络的封杀会更加的疯狂。
Oh my God！这人数一下子上来了。现在最起码我们，我估计大概在600万左右吧！600万到800万之间在线的战友们，在线的，在看的。
（给一位重要的战友回复语音：收到了，我正在直播，万分的感谢啊！GTV、G-news、爆料革命永远的记住了你，这种伟大的精神和这种奉献。文贵现在正在直播中给你说的话，我让全世界战友们要宣布，未来我告诉他们，让他们知道你是谁，你做出了英勇的贡献，让我非常感动，让我感受到了爆料革命的力量，谢谢！）
战友们，这是一个我们伟大的战友、伟大的战友！他怎么伟大？我现在不说、不方便说，以后再说。你们不知道我们战友多伟大，多少沉默的力量，多少沉默的战友。
你们不知道啊！战友们，你们真的不知道，我们有多少伟大的战友。我们很多事情就完全坐在那儿“啪啪啪” 战友就来了，无私的奉献，无私的付出，没任何要求。
刚才这位战友，现在我还真不知道他叫啥名呢！刚刚的Sara给我发个信息说，她给我发WhatsApp，我赶快给他回复一下，刚加上我的WhatsApp。就像昨天晚上，我们在新加坡的一位战友告诉我说，郭先生，咱们新加坡的战友要不要我都接过来，到我这来，你说这让我是太感动了。
这位先生呢！他是一个同性恋的夫妻，在新加坡是很危险的，不要开玩笑啊！他真的是，他曾经是我的员工，在裕达国贸的时候给我工作的，是1994年时候给我工作的。后来就是他离开了我，是我的好朋友，后来是同性结婚。一直是一个某个酒店集团的高管，一直支持我们爆料革命。很有钱，现在非常有钱。
郭先生能不能让我把新加坡几个战友给接过来？像我们那个、好几个女孩子，我们的不能说啥了，C开头的那都在新加坡都知道，我把她接我家来。我说你不用管，她们都很好。巧不巧的是刚刚、刚说完，我们新加坡的女战友发信息来了。郭先生在此时此刻有没有战友需要我能帮到他们的，我现在有多少钱、多少钱，我今年能拿出来的。我要把这个钱帮助他们，直接你叫他们打我电话，我把钱给他们。
哎！你说说的我这眼泪一下子就下来了，一下子就下来了，真的是。为什么呀！兄弟姐妹们，这天底下找这样的人有几个？共产党有几个这样的人呐？就是我们爆料革命的战友这么伟大。咱这位女战友说完，就在我们常委群里边，她是真的就那么善良。
当时香港一开始运动的时候，七哥，我要去、你看看这人，我要捐钱，捐了好几次。不但如此，那个叫什么？尹队长在泰国的时候，她要飞去泰国去，给他送钱去帮他去，这就是我们的战友。这是开玩笑吗？这是开玩笑吗？
战友们不但这个，我们一位医生的战友，非常非常棒的医生的战友，说文贵最近，我能看出来运动很强。然后就给我开了一个，说这个药让自己在健身后能让自己很好休息的，这么一个药方给了我。我让专家一看，专家说你这个战友不是一般的战友，非常的厉害。他说这个东西我们验证完绝对，这个绝对是一个超级的中医专家。
最后我才知道，我们这位战友是某个企业公司的大老板创始人，几百亿的企业。全家都支持爆料革命，就为了观察我，给我开了这个药方。我们的安保团队、医疗团队看完以后说，肯定没毒而且是超级的药方。
后来我这位战友，我说我很感谢你，我跟你说，安保团队都确认过了，说你的药方非常非常的棒，而且不是一般的棒，而且你这个成分特别好，我说我一定会用的，未来我也会给战友们用。他才告诉我说，我告诉你我是谁，你再决定吃不吃这个药。我说这个药，我暂时不吃，我留着。但是我知道你是谁，让我很感动。
一个法国的一位咱们战友，纯法国人。在香港呆过，跟咱们中国的，这个纯法国人也不会懂中文，懂一点粤语。专门就为了看爆料革命，聘了两个会讲中文的在法国的员工。
这位法国战友现在要干什么事情？在法国要成立了法国挺郭后援会。而且他也是最早给法治基金捐款，而且是专门听说共产党屏蔽了咱40多亿美元，战友的捐款以后。他专门利用他的关系到处了解、核实，他告诉我说事实比你想象的还严重。
他走访了很多战友，一开始他说，他相信灭掉共产党在今年6月4号有1%的机会，还是说，叫客气的说。现在他说相信一定会的，共产党彻底灭亡。他说不是今年6月4号也不会到明年6月4号，一定会亡的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1065/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1065/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
日本新加坡啊，所有的海外华人啊，大家想想外国人说是你是中国人，病毒的时候，他能分辨出台湾人和香港人。妈，他能分辨出新加坡人和日本人吗？不可能的嘛，所以说大家这个恐惧是有道理的啊，希望把所有战友们把台湾。
这太恐怖了，你想想这个，几天前大家还应提示内部矛盾，什么什么战友胡说八道啊。多大的事儿啊？多大的事儿啊，咱们已经发动了一个海外的西方世界的各种沉默的力量统一起来啊，你们看。不见的力量才是99.99，就是要彻底把这个病毒的名称冠为CC病毒，绝对不允许挑起来是灭华的运动。排华的运动，甚至是大屠杀啊，台湾香港同胞招谁惹谁了，你说那些亚洲黄片。
所以我战友这真的是保命运动啊，不是开玩笑的，大家呼吁起来吧，么。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/983/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/983/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！12月30号文贵报平安直播。
今天纽约下雨，下雨天。
尊敬的战友们好！在WhatsApp群里的战友们可能知道，昨天，我晚上大概四点多快五点的时候，我才去睡。
昨天是跟香港的很多朋友，一直在连线。这个香港的朋友，昨天他们有了一系列的决定。那么在过去将近半年的香港的整个反送中运动当中；大家都知道，官方宣布大概6000到7000之间被抓捕的年轻的孩子们、还有这些香港的英雄们。但事实上，以各种理由、各种原因往上靠，瞎编乱造的抓捕的，实际上超过1万人。这是完全香港本地香港出生的。那么完全不包含在大陆的，包括有若干个，不多，几十个外籍被抓的人士。大陆的就多了，绝对是超过2万人了。被抓的这些人当中，大家看到官方公布的数字，香港孩子就占了60%多，是未成年的孩子。香港所有反送中的组织者，最近对有一些被抓的这些孩子的家人进行了了解。情况非常惨，有些孩子遭到的待遇，那是惨绝人道的。那么香港的这些黑警，和香港的这个黑政府，对香港人民的这个摧残和虐待，真不是我们老百姓能想象的。
那么香港的组织者强烈地意识到了，再对港府和港警抱有任何幻想，那真的是会更惨。
所以说，他们将有一系列的行动，我觉得这是非常重要的，这些孩子们不但要拯救、帮助，关键还要采取行动。希望香港的这些英雄们能真正的通过自己的行动，为这些孩子们赶快的争取自由，让他们不要再受这种黑警各种现代化的，还有这种非人道的残酷的折磨。而且尽可能让世界上知道正在发生的事情，我认为这是特别关键的。
另外一个，他们意识到这次封杀他们的资金没那么简单，没那么简单。不仅封杀了他们的资金，（还）把很多人的合法资产找各种理由也给查封了。据他们所说，很多人在台湾的钱，有些现在也受到了威胁。他们绝大多数的钱主要是在台湾，新加坡都不敢用。像在新加坡的很多DBS账号，他们就直接就通知他，你马上把钱取走，限你24小时，把账号给你关掉。新加坡完全是堕落的，绝对不允许任何一个捐款账号在新加坡发生，你说这个新加坡混蛋到什么程度。
我现在庄重地向朋友们道歉：新加坡模式是文贵当年所说的，无知。中国，没有了共产党的中国，坚决不能实行新加坡模式。这简直混蛋至极、太混蛋了，不准谈政治。在香港这么关键的时候，他们为了利益，竟然不允许香港人在那块开立账号，太疯狂了，太疯狂了！
所以说，从现在看到香港的反送中运动当中，在经济上成了王岐山对整个香港运动最大的手段之一。用经济手段来调控，来分化、瓦解、威胁所有的香港运动这几拨人。所以说战友们，我们这个爆料革命和爆料革命以后的新中国，如何把经济上管好，这是太关键了。
你看当年的蒋介石，四大家族，大家去想想，如果当年国民党的经济上不出问题，不成为腐败，还有一个就是脆弱的经济，被共产党的后面的掏肛，被日本人的两面夹击，国民党也不至于惨得那么惨。当然了，国民党狗屁不是，现在看台湾，国民党也绝对该灭。他虽然说比共产党好，但绝对该灭。这是一个教训。
另外一个，共产党这个流氓组织到了中国，绑架中国以后，它没把中国人的经济搞好，它把它的经济搞好了。他自己想吃啥吃啥，永远是……即使文化大革命饿死人、人吃人的时候，共产党的当官也是不缺钱的，这是很可怕的。当年的斯大林，苏联时期也是这个德行。
我们现在这个经济确实是，看到共产党他们最善用的就是大外宣、情报和经济手段。就叫宣传，把握住宣传，弄得住情报，手里边要有几个钱，这就是共产党所谓的杀手锏。
昨天晚上一位美国朋友，我们通了很长很长时间的电话。兴奋莫名，谈得很兴奋，我真是睡不着了，昨天睡了一个很晚的晚觉，但是让我收获颇丰。这位美国朋友他妻子是一位中国人，他们到中国这回整个又和中共的各方见面以后，他们强烈地感受到，中共内部，真是能感受到山雨欲来风满楼的这种感觉，就是经济上太差了，太差了。
我给他讲了一个故事，跟他正好在大陆、在香港看完以后对上了。我说我们现在内部的情报获得：招商银行、中国银行、进出口银行，内部的很多人告诉我说，我们这两三个月全是忙着弄头寸。全部就是到年底了，还旧贷新。再一个拉存款，掉头寸，账上的账目合不上。第2个就想办法调头期吧，就是想凑凑数字嘛。还有一个就隔夜贷款这块，这个黑市疯了，隔夜贷款。
他说今年和往年最不一样的事情，现在在这个金融票据上，金融票据这一块太可怕了，还有这些年发的一些金融产品。他说这老百姓要挤兑呀，了不得呀。
金融票据，现在他们知道这个天大的雷。什么影子银行啊，你跟它没法比。影子银行还有点成本呢，票据连成本都没有，就一张纸。然后整个银行的储备都是一塌糊涂，都造假。存款造假那不就是储备造假了嘛，这不很简单道理嘛。
那么这就是一塌糊涂的金融，到了这个最后一两个月的时候，突然发现这个事情，大家懵了。就是说王岐山的二田：田惠宇、田国立，包括进出口银行被抓起来的大部分高管之后的一部分人。
那么这个银行呢，发现了最可怕的，比这个金融票据，比影子银行还可怕的，二田正在处理的事情。那就是海南银行和渤海控股系列的，一系列的贷中贷，贷中保，保中贷。
大家全傻了，哇塞，原来发现这个也是跟渤海控股连在一起的，那个也是跟渤海控股连在一起的。而且不但连在一起，贷款金额都是巨大的。
我有一个好哥们，一个企业贷了160亿。贷了160亿所谓到海外发展搞石油产业，搞能源。跟我特别熟悉的某国，签理了天然气石油合同。中东这个国家，这个王子啊，刚刚要搞一个上几万亿的一个基金。然后呢，这哥们就是要认股，听说要认1.5%。中间人要认购1.5%，全世界最大的所谓的自己国家主权基金，要上市了2万亿美元，我就不跟大家说是谁了。这个哥们竟然能说是代表国家某某某，什么战略性一带一路投资。这个钱还没投呢，中间人已经拿走了10%了，那就是十几亿现金拿走了。这哥们贷了100多亿，最后发现这个哥们的企业转来转去，就跟渤海金控搞在一起去了。
这就是海航陈峰系列的诈骗集团，这就是带着帽子的叫海航的，什么慈航啊，骗人家叫慈航。就是双休，就是双休基金，什么纽约慈行啊，香港慈行啊，海南慈行啊。什么叫慈行？还有渤海金控，什么渤海银行，渤海信托，什么陕西什么民航啊。就是你给我贷，我给你贷,我给你担，再互相担保。互相担保完拿出贷款，贷出来钱以后，把贷款放在银行上，我再担一次保，再贷一把。贷完以后钱又放在银行，再来担一次保，再来一把。贷中贷，贷中保，保中贷，连锁式的骗钱。
结果他就要找这些完全跟海航没关系的，银行贷款人跟他讲，你得说是什么关系，没关系，这就把我这哥们的企业拿去了。在这个银行弄了100多个亿，这100多个亿已经投到了中东某个基金了，这个基金还没投，中间人拿走十几个亿了。我这听了有意思了。
我说这就是说明，中国银行现在完全不明白海航实际贷款多少钱。那么在过去两个月所谓的海航系列的二田，还有一周，叫周亮，他们的贷款帮海航骗的钱不叫贷款，以贷为骗的这么样的贷款，实际上多少钱？ 2000多亿人民币。
现在知道了这2000个亿人民币，现在二田和一周。包括那个蔡鄂生这个老王八蛋，就是带着小媳妇，还带着个西藏的一个双修的，专门帮他双修的那么一个叫做仁波切——活佛。就那个混蛋帮着协调，蔡鄂生是中国整个信托界老大。就是那个姚榛，他是负责帮助姚榛，搞什么非洲的什么什么非洲基金。
所以呢，这些人就忙活了，赶快铲除这事，想尽办法解决。把很多国有企业，民资企业还有大的基金，调头寸，凑存款，以还旧贷，贷新款。这就是过去两个月来中国银行都在忙活的造假，同时也要掩盖陈峰这样盗国家族和王岐山盗国家族的钱。
然后上海银行，上海的信托金融机构全傻叉了。任何在上海呆着的人都知道孟建柱现在在干什么，大家都知道孟建柱在外面的子女都是玩更大的钱，更隐蔽。所谓的要一带一路上搞像黑水一样的安保公司，就是孟建柱搞的。所有在非洲的所谓的押运公司，孟建柱搞的。所有的一些大的国有企业，什么中桥、中建、中国建，这中建一、中建二，中建三，中建四，有可能啊，哪一家在非洲有工程的，这些安保，包括安保设施，押送，都是孟建柱在背后控制的。
孟建柱的执行者，那就是孙立军。同时吴征跟上海帮之间在海外的搞虚拟货币，搞所谓的云数据，搞5G，这都是孟建柱控制的。他控制了下端和国际市场，包括湄公河，所有的湄公河，打掉了湄公河的所谓的黑社会，整个湄公河，整个东南亚全部是孟家的。这就是为什么Jho Low——刘特佐这个孙子，孟的私生子能打入到整个马来西亚上层，能控制整个马哈蒂尔的政界，经济界，包括警界和军界，就是孟建柱布下的。
在泰国也是渗透，在警界、军界，基本上孟家说了算。你像那其他几个小国家，除了印度之外，基本上孟建柱想干啥就干啥。
所以说战友们，任何人要离开中共以后，你一上东南亚国家，除了日本你可以相信，台湾你不是大人物，可以暂时过渡一下，没有一个国家你可以留的。你去那个地方，基本上是你从北京飞机飞出去几个小时，你又回了河南郑州了，又到河南郑州了。没什么两样，只是想不想弄你而已，想弄你比在郑州弄还方便。因为在郑州弄，他还得考虑到自己的政敌，自己的政敌要被抓住把柄。你到泰国去，你到马来西亚，到新加坡去，那你到任何国家，什么越南哪，柬埔寨呀，那就是想干你啥干你啥。自己不用干，让当地的这些人给点钱就干了，比在国内的成本还便宜。所以说战友一定要注意。
那么看到上海银行，上海信托，上海金融，现在在干嘛？都在玩数据，都在处理金融产品，都在处理P2P。孟建柱的姐姐，孟建柱的外甥，在上海界基本上是前10号的金融玩家。当然了，第1号是江家是吧？江绵恒、江志成；你第2号就是曾家，曾家完了是朱家，你咋轮得着别人呢是吧，最后是他，是前10号了。
那么这些信托产品和P2P骗了老百姓的钱，就像过去一样，所有的金融产品一样，骗过的，全部都要通过东南亚，孟建柱控制东南亚的黑帮，所谓的“湄公河案”周围的国家战略利益关系和战略性资源。包括黑社会洗黑钱，包括黑帮、警帮、军帮。那孟建柱玩的大了，过去叫情报系统，现在叫什么，叫做在东南亚维护国家利益的隐形战线。无论是洗钱，是赌博，还是毒品，还是东南亚的整个非法劳工，包括那些翠呀、玉呀，木材市场，都被他们控制了。这个钱巨大。
但是他玩这些钱的时候，同时在国内也在把很多老百姓的钱，通过金融手段也给骗走了。这些钱都放在什么地方，大家去想一想。有一部分经过洗白以后还是在美国，有一部分是在欧洲，更大的一部分，大家不要忘了，现在很多钱潜进台湾，潜在台湾。
所以最近，中共内部就说了，可能要搞个大赦方案：不管你的钱你是怎么弄来的，我不管，就在这改革开放一样，不管黑猫白猫，只要你投资国内国有企业，你的钱将绝对受到保护。不管你是谁的钱，只要你能拉进来投资，又像改革开放初期似的了，骗港商、骗台商一样，骗海外华侨。只要你能拉进投资，5%，能拉进来（回扣）5%。不管你什么人，只要他拉进来外汇、美金，而且现在把很多倒闭的企业，要有一系列的政策，要给所有所谓的新的外来真实外商投资者。
我们最近换汇的事情，为战友报告一下。我们很多战友发来的信息，现在有的是回了，有的没有回，回了我不能在这说，因为我在这是大家要保密的问题。有几笔做成以后，大家已经连上了很好的关系。其中一个，在南部某省，有一家企业和这个欧洲的一家大型企业对上以后，让我特别开心。两家企业从来一开始都没说出口来，到了做了几笔之后，现在就说，他们是最大的爆料革命的支持者。所以这个天底下啊，他永远是相信要轮回因缘，善恶轮回。结果这两家企业现在要有其他方面的合作，非常之好。作为这个国内的贸易型企业，你拿到了你国内必须要人民币的，然后人民币现在是达到了12.7 -12.8，还没突破13的。现在是两家企业已经非常清楚地，合法地，共产党完全无法控制地，它也无法知道的一个良性的、合法的一个换汇的来源。海外的朋友得到美金，国内的给他人民币。海外的给美金是非常正常的，因为人家跟美国长期供应合同，他一定要打美金的，这美金给了多好，这两家企业全部受利。
就最近这几大笔的交易下来，让我深刻的感受到，深刻的感觉到中国金融一定将崩塌！这个崩塌最核心的原因，就是被这些盗墓贼把国库、把银行储备金全盗空了。中国的金融崩塌，一定是是从银行开始。偷老百姓的钱，共产党说我们没有盗国贼，王岐山没弄钱，陈峰没弄钱，陈峰只练双休了，王岐山只练双休了，没弄钱。但是老百姓取钱取不出来的时候，老百姓就会跟你翻脸，一定是！
我现在深刻地意识到，原来我以为中南海可能是棒叽有一枪啊，冷枪，两枪，三枪，十枪，开始了这个爆料革命的关键。但是现在我认为，共产党的这个倒闭呀，可能是在我们打开潘多拉盒子的时候，国内外发生最大的脆变的可能，就是从中国金融线。
第一根火线——中国金融。远远比我们想象的还坏，远远！
就这次换汇当中，你像上个星期，西方是圣诞节都在忙活圣诞呢，谁去换汇啊，谁忙活生意啊，都放假。但是非常的例外的，美国的朋友和其他几个方面，包括和东南亚的某个国家，亚洲某个国家换了几笔汇，换的汇钱非常非常大。
当然了，有些战友的换汇是不可能的，包括什么亚当，给我发了一个什么企业信息，我发给人家，人家说郭先生你发给我干什么这事？我说要给你换汇，我当时也没犹豫，后来亚当这东西是什么，某个企业的侄子要换汇，什么上百上千亿上百亿美元的，人家说你瞎扯呢，是我们这么大的企业，当然是要跟那什么正规的企业正规的法人直接老板合作，怎么能跟他合作？我当时还很客气地给亚当做了回复，我说你发来的信息，我经过核实，人家说这个不可能，这个企业不符合条件，也不可能跟某个侄子去合作，这不扯大犊子了吗，是吧？
当然你亚当你是给共产党效力的，你在这边是搞那忽悠的，挑拨战友的。亚当，我再告诉你，你和当时你在战友之声，你想黑掉Sara，我当时给你的通信，我告诉过你亚当，我警告了你不要再给我玩这一套，你那太低级了啊。
那么这个基金呢，当然它没发言权，那个基金跟这个企业的相同企业，他都不知道，人家已经做了两笔了。做了一个1亿多美金的，做了一个3亿多美金的，而且这两家企业现在也开始建立很好的合作。中间人是一台湾的战友，拿了一大笔中介费。这位台湾的战友，真是这台湾还是好人多呀，台湾的战友做了很多善举让我很感动，我在这里不多说了。
说到这的时候，我要给他要说到啊，上个星期我们连续收到了十几张的支票，都是汇来有1万美元的，还有几个5万美元的。那么这个支票呢，其中有一张，是中国的警察的某位战友，是通过海外的一位战友给寄来的，而且口述让这位战友写了一封信给我们，这封信我们收到了。我在这说，这位战友们都知道，北京的这位警察朋友，你口述的这位战友写的信，我相信你都知道了，我看到了，万分感谢！你的每句话，每个字，都深深地感到了文贵！但是我还是要说，你要注意安全。你知道共产党有多么的险恶，要注意安全。这位战友，为他做的这个事情，对你表示感谢！我们法治基金有跟你联系，希望你能跟他们保持着联系。
另外台湾的这位战友，你多次寄支票过来，总是用一句话，就说：干啥事不要急，共产党一定被灭，但是不要急，要注意安全。我们非常非常感谢！虽然你说了暂时不方便联系，但是您寄来的支票，和寄来的钱，所说的话，都让法治基金非常感动。特别是您在最近寄来支票说了句话：文贵我猜猜你用班农的原因……。你猜得非常对，我可以在这告诉你，没错。
我可以告诉大家——本来我不愿意谈这话的——我必须每天，每时每刻做好被干掉的准备。我要是被一枪给打死了，或者共产党给车祸撞死了，法治基金就没了吗，就不运行了？那是对所有战友最大的伤害，那是不可以的。
所以，我当初成立这个基金的时候，就必须要保证的，绝对不能跟郭文贵有任何政治上、经济上、生存上的依赖关系，我只作为捐款者。之所以让班农先生和Kyle Bass当主席就是，郭文贵在不在，这两个建国基金都能正常运行。你能把班农和Kyle Bass给杀了吗？你能把他俩也干掉吗？那是不可能的。而且这是美国法律，美国国家主权拥有的基金，你想关掉，你不把钱说清楚，你能关掉吗？你想推卸责任，你能随便推卸责任吗？
为什么让我们战友加进来，原因非常简单，但是没想到火鸡龚这个烂货这么烂，给她脸她不要脸。我们当时让路德先生，Sara女士，让木兰加进来，就是我们战友之中要有可信赖的代表人，就是监督着这些钱的去向。不管文贵生与否，活与否，这个基金都会正常运转。就是说白了，郭文贵生与死都和这个基金没关系。
这位台湾战友你说对了。我在这给你回复，这是对的。我必须要为战友负责，这个基金它除了钱是安全的，钱是能达到目的的，对得起捐款者。更重要的是，这个法治基金要永续生存，是中国人的海外唯一可信任的，唯一可依赖的，没有共产党的中国以后的建国基金。
所以说，严格讲，也是为文贵，跟我离得越远越好。当发现这个基金离我近的时候，我就告诉你，那就麻烦了，那就有问题了，我就成了“爆协”的郭，宝胜郭，郭宝胜。所以当时非常清楚，从成立，每一张文件，每一张纸，每一个人事任命，每一个形式，包括和班农先生，还有Kyle Bass的关系。
大家要记住，如果这种NGO慈善基金，你找了一个吃不上饭，天天到处借钱、骗钱的人，这个基金在那块搁着，真的是你在一帮强奸犯旁边搁了一个美少女一样，他今天不动明天不动，他早晚得动，这一定的。所以为什么得找像班农先生、Kyle Bass先生这样，他不是强奸犯，他家里边有媳妇，也不缺美女这种人，你就放心了。再一个，他也不敢，他付不起这代价。这是最起码的。而且为什么C3，C4都要有战友在，必须要有战友在。Sara连着战友之声——战友之家呢，多少战友（通过）Sara可以发出声音。你让Sara造假她敢不敢，你让Sara说假话她敢不敢，她肯定不敢，她也不会去做。你让路德先生说假话，他敢不敢，他也不敢那么去做。你让木兰传奇这么做，她肯定不敢。就是说她既不会这么做，也不敢这么做。
而且Kyle Bass先生，班农先生，比尔格茨先生，你想让他去贪污钱去，去进监狱去，这不可能的。所以说这是一个前提。
这是台湾朋友您给发来捐款我告诉您的事情。还有一句话，让我们去帮助台湾的宗教领域，我今天可以明确的告诉你，我们不会参与的。
我们的法治基金就是为中国人民，就是中国的诺亚方舟，中国没有共产党之后，在海外的最重要的建国基金，建国力量。同时最核心的就是，保护真正的为爆料革命灭共有重大贡献，又被共产党陷害的国内的党内外人士和企业家，被陷害的各界人士。但不是，你以为是个人就来申请法治基金。说老实话，那是不可能的，说这可能那是骗你的。
接下来，我说国内的金融。金融领域和银行之间做假账，贷中保，保中贷，为海航，为王岐山突然袭击式地平这些账，我认为这是政治信号。从这一点上看，习王之战已经全面开始。只要国家开发银行抓完人，再做假账，那就说明现在已经到了骨髓了。
啥叫国家开发银行，国家开发银行就是共产党官二代的小金库。那陈元一句话就是100亿，两句话就是300亿，两句话变成1000亿也是容易的。那就是共产党觉得这钱我想怎么花就怎么花，它永远不会花给我们这些草根，它永远不会花给杨改兰去。杨改兰女士你给它磕头，它都不给你花。它只为当官的花，它只为这些盗国贼花。
习近平先生他敢动陈元吗？吓死他也不敢，他不敢的。就像他动王岐山，他也是腿哆嗦着才敢动他。那是什么概念，就像当年中信王震的家族一样，王军哥俩没了，但是你敢动吗？你不敢动。所以说战友们，从现在这个情况来看，国内的金融可能是比我们想象的崩塌得要早，崩塌得要快，崩塌得更加惨烈。
我们现在能看得到，路江谈、路江安谈、路江萨谈，还有我们路博谈、路瑞谈，我们一系列的这些节目当中，他们这些节目做完以后，对国内的影响是极为深远的。
我给这位美国朋友讲了这些金融系统，美国朋友感受颇深的时候，他就见了些王岐山的旧部，和原常委张高丽的手下，还有当年黄菊栽培的一些人，这都是美国帮嘛。见了他们以后，他深刻感受每个人都是惶恐不安，每个人都不知道明天将发生什么，而且每个人谈到爆料革命都是，有的是吓得马上不能提这个事儿，有的是悄悄的听听，你们怎么看，然后再否定，否定完了再又肯定。
这些节目已经在国内深入各个阶层，影响巨大。爆料革命最核心的是以美灭共，以共灭共，把战场拉向国际，最后要以共产党的内部人员，以共灭共，这是我们的核心。
现在我们能看得到，爆料革命，由于我们战友的各方努力，已经在国内引起了巨大的反响。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/565/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/565/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友，今天新衣服，没穿过。
尊敬的战友们好，今天是1月27日，文贵向大家报平安直播。
大家好啊！昨天我出去开会，到了这个斯坦福还有关德韦琦，然后去了几个朋友的地方。开了很长很长的会，开了好几个会。亲爱的战友们，整个我觉得我接触的环境啊和别人接触的环境不一样，我接触的环境里面现在，讨论的话题都是王岐山，这个王岐山了不得啊！王岐山在达沃斯的讲话啊，在美国特别是在政治界、商界影响是蛮大的。
这个大家都在说王岐山这个人是一个中国好领导，说这个人要当领导啊，这个中国和美国的关系能搞好！所以说我想想，咱们不应该再提人家王岐山啦，应该不提人家王岐山啦！应该给王岐山立个牌子供上，把王岐山供上！
然后这个媒体界我见了一个朋友，他的这个分析确实很到位，说这美国人精英太多啊！不是一般的精英。所以他认为，这个达沃斯的王岐山演讲是经过中共研究的，他说中共没研究不可能让他讲这话。至于他在中国住中国这么多年，中国经过研究的话让王岐山这么说，他认为这是对习的高级黑，认为习的身边没人了！才导致这样的讲话出来。
这位记者也发现了，只要王岐山一开会，这个会上的老大一定骂习近平。
新加坡布隆伯格最烦的就是习近平，恨死习近平，私下里边，他说他第一个要革的命不是川普，要革的命是习近平。所以在新加坡，王岐山先生参加完人家会以后，结果就是反习，在金融界一片反习。
大家都知道我那好哥们凯尔巴斯，卡尔巴斯最好的朋友就是布隆伯格，非常非常好啊！他们非常好。
所以说，凯尔巴斯都甚至说了：「 Miles, 你是不是考虑考虑？全力反习，别反王岐山啦！」哈哈，我说这凯尔贝斯挺有意思。另外一个就是这次到了达沃斯，达沃斯这个完了以后，整个基金界、政治界，特别是这些极左们，哇塞！反习的这个浪声是大了极了！我就是很纳闷啊！中国人没什么感觉，中国人的媒体，特别是伪类媒体，像什么明镜啊，博讯啦，是吧，这些媒体没啥感觉，反而还在那块给他唱赞歌。
但是这个海外媒体影响巨大。外国政治非常关心，金融界很关心。所以只要有王岐山出席的会，马上反习近平。而且媒体上一致高歌王岐山。大家看看FT，看看布隆伯格，Bloonmberg看看人家，所有的媒体西方媒体，一致都是反习，夸王岐山，这是昨天我感受的。第二个，感受委内瑞拉，所有人都在问一个问题：如果委内瑞拉的事情能在中国发展和发生有多好？各种说法都有。
但是，就是前天的晚上，某一位是查韦斯(Hugo Rafael Chávez Frías)，前总统委内瑞拉的，是他家的代表的律师，现在还代表着他家人的律师，跟美国的几位朋友吃饭，后来班农先生也来了，给班农先生也熟，跟美国的，不能说那名字啊，很重要的人。
他说他刚从委内瑞拉回来，他说我给你举个最简单的例子：他说，我经营的，我管理的这个客户，其中一个人，三十来岁，就从查韦斯家里面，就给他了6亿美元，当时是给他了12亿美元，6亿美元让他花，这6亿就给洗白了，他说，这个事我有两三个，都是几十亿美元。他说就跟那个马来西亚的
Jho Low一模一样，三十多岁的小伙子，天天泡明星，弄没弄阴枣呢，咱就不知道啦！有没有给孟建柱学过啊，那就不知道啊！反正孟建柱的私生子，刘特左搞明星，搞变态，放辣椒面。这个他亲爹孟建柱是往里放阴枣，他是放辣椒面，他玩后面，他玩前面，不太一样，但是这两个，委内瑞拉的年轻人说一样，这小孩！就这么玩，玩明星。委内瑞拉人民惨透了。
他说但是我要告诉你的事情，委内瑞拉也有一个中国的王岐山，就是这个国家的银行行长，和人民银行行长。后来还搞了什么在军方还兼着职务。他说这个人无恶不做。是谁栽培他的？美国栽培他！
更夸张，这人说了一句话，他说我告诉你到今天委内瑞拉的很多事情是谁干的？他说和美国人是很大的关系的。他说，中国、俄罗斯给他大合同，大贷款，但现金真没那么多！他说现金多是谁啊？还是美国，在那里最大的一个猎物场是美国人搞的，每天都是给现金cash ，美元，每个月很多钱，这个钱是支持他的军队的根本。然后这位美国朋友说，是把这个场子给他关了，查韦斯的钱就断了！他说这是对他致命的打击。
他说美国要真下决心，他说你不仅要在媒体上讲，蓬皮奥啊，卢比奥啊，美国你要真下决心在金融上彻底制裁他，美国彻底撤掉在委内瑞拉所有炼油项目，所有支付款项的项目，马上这个形式不一样。是的。所以昨天一位中情局的前高官，也跟我探讨这个事情。他说对待中共最致命的打击你认为都那几样？除了我们几个在一个月前华盛顿那次开会。
我就给他说出了昨天晚上就谈到委内瑞拉这个事情，那么我请问你，如果你在香港这个问题上，台湾这个问题上，新疆和西藏问题上，你真正的履行当时你承诺，你该怎么保护台湾，他这么危险！他这么对待香港，你该怎么做？他这么对待新疆，对待西藏，你该怎么做？履行你美国的承诺，兑现你对整个中国老百姓过去这么多年所说的，创造一个民主法制的一个国际大环境，你美国先！我说对待他们所有的国有企业，在海外的进行全面制裁。对他的金融机构涉嫌犯罪的全面制裁。
对待这些上市公司企业欺骗的进行全面调查，甚至是按照美国的法律。让美国的检察官成立中国叫所谓的项目组，美国叫独立检察官。全面开始调查。
并且向中国人民发出国家级的正式的告示让中国人民配合，调查中共贪官在海外的资产。我说我有点小天真，但是呢天真的话还是要给你们说，说的是
真话。这哥们从桌子上啪一下起来了，好，然后很兴奋。拉着我没完没了的谈，做了很多笔记。就是委内瑞拉现在这个事情，成了美国在对中共之前的练兵行动。绝对是练兵行动。所以说这个事情可非同小可。
现在我说你们美国派出那么多人，看着委内瑞拉的官员一举一动，看着俄罗斯和中国官员的一举一动是对的。在委内瑞拉的这些人的一举一动直接关系到了委内瑞拉的未来前途。他们在那要干什么，想干什么都干了什么应该搞明白。所以说亲爱的战友们，这个时事可了不得，这个大事可了不得。这个时代给我们带来的机遇，这个时代成就的这个国际大环境前所未有。共产党一定会很快灭亡，我们一定会赢。
亲爱的战友们，一定不要浪费自己的生命抓住一切机会告诉国内的14亿同胞海外侨胞和有良知的人们，让大家都致良知。就是让发自内心的用上天赋给我们的生命和良知，人性，是良真，避恶。王阳明的心学里的致良知说到最后里边，四句教里边每句里边都有真和恶，真和善。就是善恶之分，致良知就是善恶之分，以善治国，以善待人。以善打恶。
那就是杨善革恶嘛，革恶就是去恶嘛。护善就是避恶嘛。对不对啊，就这么简单。无论是世界观，王阳明最后这四句教，世界观，人生观，善恶观，讲得很清楚，就是善恶。就是真假。致良知，就是分辨真假。分辨善恶。以真待人，以善待人。战友们，现在把我们的真善，广传于我们周围的同胞；把委内瑞拉的事情广传于我们周围的同胞。用我们的生命和时间，说服我们身边有良知的人，这比什么都重要。
当然要传播文贵爆料，传播老王在海外的事实。还有老王的小手，孟建柱的邪恶，孙立军的危险。这几天又发生了天大的事儿，正在进行中。大家会在一两周内会看到又有大动静了啊。又有大动静了！咱不说了。我这儿是爬起来冲个凉赶快往这儿直播，因为我看到太多人给我留言了，说要看直播。本来今天也不直播的。一会儿班农先生又来了，吃早餐，我们家快成他家了都。还有其他几个人商量春节晚会和最近一两周内的一些行动，还有法治基金，又有几家大的家族要约见面，要捐款。我说我不想参与，他说你是个最大的捐款人，我们还是要跟你见见面啊。谈这事。
所以战友们我得马上去准备了。现在我给大家祈祷。
阿弥陀佛！谢谢了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/473/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/473/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月8日，文贵试直播，试之前呀，我们给郭媒体加一个软件，在加之前郭媒体被黑的一塌糊涂，昨天我们了解一下，到底是什么原因，一开始没有录上，最后发现确实是被黑的，而且不但被黑，我们这个楼也再次被黑瘫了，整个工作人员都傻了，特别是新来的团队人员，他们知道我们会被黑客，被骇掉，但是没想到这么严重，而且昨天新设备上来以后，确实很管用，但是如果被提前有预防性的准备的话，中间会蓝屏，闪退都会发生。
今天我们尝试加另外一个软件的时候，一直就加不上去，盗国贼知道我们要直播的时候，会对郭媒体，多个直播点进行攻击，而且攻击的是新的方式，不是过去的DDS了，昨天发出去的信息说大家要知道以色列整个软件集团和盗国贼在网络上有合作。
整个软件是叫做世界上最先进的，叫做扫描和侵入性的软件制造商，价值目前在市场上是十亿美元以上，这家公司很多东西我们尝试用，就是为了反整个CCP对我们的袭击，但是在试的过程中发现很多东西已经被CCP掌握了，他们创造这个东西呀，不行，不中，但是他们利用这个东西黑咱，用的非常好。
这就是为什么北京那个公司，还有其他方面，已经是和他们有了这样那样的合作，伟大的战友们也知道了，从此可以看出世界上的高科技技术，特别是以色列的技术，他们利用这些技术干坏事，那本事大的很，但是要服务人民，干好事，把山里没有学上的孩子问题解决，扶贫落实，或者孩子爬山上学的问题，他们没本事，干这个事很厉害，你看这骇客。
刚才我们换了3个方式，第一个直接就给灭了，第二个声音没了，第三个我们正在颤抖着，迈着小步上来了，很搞笑，现在我们与敌周旋不是那么容易的哈哈
昨天有一个战友给我发来了一个软件的信息，我非常感谢，对我们帮助非常大，这个软件信息主要是了解盗国贼怎么利用所谓的病毒软件侵入到郭媒体，但是战友们要知道，过去所有人都在想，他给你发一个带毒的信息，然后你一点链接，这个软件呢，就告诉我不要链接这个不要链接那个，大家查一查那个OS集团，他现在已经发明了软件，不需要发给你什么信息，带病毒，你点击，根本不需要！
想知道谁就知道谁，完全在你关机状态，完全任何通话状态，你的电话就和他的一模一样，而且马上，0.几秒的，非常快的所有的你删掉的数据，所有的联络通讯录，所有手机的信息，从你打开的那一刻起，马上拿走，同时可以操作上千万手机，不是一个两个，所以战友们，现在的手机就是监听器。
所有战友们你手里的通讯工具就是跟踪器，互联网，智慧急停到来的时刻，就是我们所有人裸奔的时刻，只要你拿着电子产品，只要开车，只要有有线和无线的联络方式，你就没有任何安全，大家务必记住，不要抱任何幻想，懂的人啊，上那个暗网，今年已经，到上个月，
暗网的交易量已经是3.8万亿美元了，任何信息只要你会玩，只要你有钱，这说明什么，盗国贼利用高科技对付我们人民，特别是爆料革命，每个人的爆料革命，我们参与者，或者说担心的人，都将成为他们监听的对象，和重点跟踪对象，何况是我们这样的人呢，国内的老百姓，山里的老百姓，架一个锅看看海外的新闻都被
抓，我今天上午发出了一个华尔街时报播出的，非常重要的文章，就是鲍尔森先生说，美国对中国的经济铁幕可能即将落下。
这篇文章很有意思，因为参加的布隆伯格先生，纽约前市长，大富豪，马上要选总统的人，搞了一个亚洲的经济论坛，这个经济论坛本来是要在北京开的，后来由于给中非合作经济论坛让步，腾出时间，但是这是公开的，事实上还有其他理由，
据说布隆伯格先生曾经对中国不友好，中央高层对他有忌惮，还有某些情报认为，这个论坛里面来的人，很多都是他们不欢迎的，所以借此给撵出去了，去了新加坡，上周举行。
上周举行的，丝毫没挡住这个论坛的大咖人物，大家看到了基辛格，鲍尔森，都是过去亲共人物，都过去了。
可以说是华尔街过去和现在最有实力的大佬，现在美国财政部部长，过去是鲍尔森的手下，跟的去的基金大佬们，几乎华尔街和西方大佬全都去了，全都给面子了，都去新加坡了，他们邀请的官方最重要的人，就是我们的王岐山先生。外号鬼子六，国家现任副主席，过去的中纪委书记，海航实际控制人，姚明山女士的先生，贯君的亲爹，和刘程杰啥关系呢？不知道，所以说呢，大家看到了，整个论坛上，最重要人物就是王岐山先生，但是这回，这个论坛绝对不简单。
在这个论坛上，大家看到的是，刚刚开始，开幕式，一开始布隆伯格先生演讲，介绍王岐山先生，对世界介绍他是世界上最有权力最有影响力的人，大家回去看看视频，你看看台上台下的反应是什么？那个眼神和肢体语言是什么，这不是开玩笑的。
介绍完以后，接下来的会议和视频讨论，你们都没有的，我的很多朋友都参加了，参加的所有的人当中，都是中国过去30年所谓的改革开放，都是巨大的获利者，而且，是所有的在目前世界上最有影响力的金融人物，这些人讨论话题，主要是回味，几十年以前到现在，和中国中共和某些人的关系，基本上一致都在感激王岐山，感谢王岐山，感恩朱镕基，
大家可以看到报道里面，内容非常清楚，就是8964以后，江泽民总书记实施了部分的开放，然后获得了美国为首的西方认可，和大家认为中国可能会在经济繁荣以后，走向民主法制自由的社会体制，共产党会改变，共产党称之为和平演变，后来
就到了胡锦涛的时代，就逐渐关门，然后到了现在习近平和王岐山时代，彻底关门！走回文革老路，让西方很失望，特别是过去几十年帮助中国在美国欧洲有说，让西方支持中国，支持中国共产党的人，最近很伤心，相当的不愉悦。
就在讨论，还是王岐山当时厉害。
在广东的时间，广东信托，然后在海南，到北京市当副市长，副总理期间，他们觉得还是不错的。说现在简直是，对习近平主席的执政方式，个人崇拜，新疆集中营，借反腐运动大力打击对手，打击民主民运律师，然后经济搞封闭，增加维稳资金，军费；南海挑战西方诸国，二战后的国际秩序，搞货币扩张，都是习主席的错。因为王岐山就在他对面，你去想想他们会不会说王岐山。但是你看看，说到这个时候，大家看一看：江泽民，改革开放，真开放。胡锦涛，走老路。
到了习近平，现在走回了文革之路，成了西方的敌人。那么这里边，真英雄是江泽民，朱镕基，王岐山。大家怀念，感恩，感谢，支持。最后，美国和西方所有的朋友，都因为这几年由于被远离，被不信任，伤了心了，这会儿跑新加坡来聚会一下。全是世界金融大佬。最后这句话是什么，中美之间的经济屏幕即将落下。大家看到这个程序啊，要落下了！谁的招啊，干嘛啊，经济铁幕啊，经济铁幕！
啥叫经济铁幕？对郭宝胜来讲，那就是他家房子，他家的钱。法院要是判他输了，把他家房子没收了，他不就完了么？对不对？对韦石西诺来讲，就是把他们送监狱去了，就这么简单，被定刑了。就这么简单。啥叫经济铁幕? 就是要你的命，断你的后。最后还多了一条，美国人，想改变中国政治体制，那是不现实的，不是不想干的事。言外之意，给王岐山留下了余地。
我们支持王岐山，朱镕基，感谢江泽民；胡锦涛同志就是…拉倒吧。现在，我们认为，我们跟他们好，从过去到未来，从来不想改变你这个体制。 给共产党送了信，什么信？ 谁是我们的朋友，谁是我们的敌人。接下来将要发生的事，我告诉你，因为啥，经济铁幕判处死刑。但是我告诉你，我们没有想要改变你们的体制，你们还可以继续统治中国人民。
说到这儿，我再不多说了。咱往回看。头两天，鬼子六王岐山先生到了以色列，到了中东，什么形象？救火队长。搞油，搞技术，给中国企业家，给了很多憧憬和希
望。你见王岐山说过一句？（卡）的么？私下里的那些喊话，那些录像，那是说给中南海听的。对外公开的时候，他干啥？坏人全让习近平当了。然后上海进博会，把习近平那几句话，
全世界的人都知道了，所有的美国政要，没有没听说大海的，大海的故事，大海的比喻，大海和小溪，大海和小河沟…，所以你看看过去所有这些发展，到现在保尔森出来讲话，包括基辛格先生的讲话，那不是开玩笑的，那是代表着美国金融界巨大的利益的，那是绝对有权威说话的，而且代表了大多数过去亲共的人，希望中国走民主法制自由，和做经济利益交换的人。
那么我们再回到柏林，在JP Morgen每年一度的精英大会上的人的讲话。我上次讲过，连基辛格保尔森，所有的欧洲前领导，一致性的开始从过去的支持中共，到最后大家都想翻脸，都恼火，甚至很多人骂出了很难听的话。整个几天的会场，所有人都在骂习近平，都是一个调子，认为王岐山是改革派：如果王岐山在2012年18大上来，中国不是这样；如果王岐山的政策能够落实，中国不是这样；如果江泽民在，更不是这样；如果朱镕基在，也不是这样。
大家可以看一看，这都是偶然的么？这绝对不是偶然的。你以为西方这些大佬们，从欧洲，到以色列，到中东，到美国，这些人吃饱了撑的？开着几十架私人飞机，据说新加坡那次私人飞机去了60多架，烧着那油，2万多美金一小时，都是那么昂贵的生命时间，跟你王岐山坐那里去聊那些无聊的事，没用的事？全球飞来飞去？不可能的，战友们！
（喝水， 调侃： 哎呀我这看到我自己形象挺好啊，哈哈）。
回头再看一看，这篇报道什么人点赞最多。在国内，绝对什么都被屏蔽了，连放个屁都不让知道的。大家看看这两天中国的社交媒体，疯传那张照片，疯传！
我告诉大家，先给大家泄露个消息，我们未来的郭媒体，正在买三个技术。第一个叫Pizza，代号叫Pizza。什么叫Pizza？我在4年前（应该不止4年了），2012年的时候，我第一次看到这个软件的时候，当时安全部的某个官员在香港，是去了解整个香港的反共人士，
后来的占中人士，第一条信息谁发出来的，最后是多少人看了，什么人看了，它（Pizza）给你一个链接，这个链接几乎是零点零几的误差，所有的信息都在上
面。这就是今天所说的最大的政治软件，政治选举使用的软件。这个软件已经在西方合法的被媒体所使用。就是说它知道我这篇文章被谁点击了，它知道点击之后又传到什么地方，而且点击后的反应是什么，这个人是什么样的态度。这个软件现在就是调查软件。 （卡…, 他们（黑客）今天快疯掉了）。
这个软件未来会在郭媒体上反映，就是你所有发生的信息，你会得到反应（反馈）。那么我们现在请的合作公司就对这篇文章和对王岐山的文章，我们委托他给我们回复： 什么人看了这篇文章，有多少传播量？大家要记住，在大陆，由于跨墙软件，我们看到的点击数都是假的，不可能真实反映出来。而且这些人，要改变我们在youtube和twitter上的点击量和转发量，那是容易至极。我们新疆的这位好朋友，Intl, 他很多的点击往下掉，那太正常了。
文贵过去六个月了，从20万零6千到20万零7千，一个没长过，一直往下掉，那能正常么？不正常。谁控制的？CCP和美国的沉默力量。但是后台他是改不了的，后台的信息他是改不了的。所以现在，战友们别着急，也别生气，twitter大多数人都被关掉了，甚至你转发的信息绝大多数都没有实时转发出去。这个大家都知道的这叫屏蔽软件。政治选举软件和屏蔽软件是一个软件，代号叫Pizza, Big Pizza.
25-30 拿得起
第二个软件，现在是很夸张的。第二个软件是什么？当这个信息，我需要什么人知道的时候，我只要在我这个平台上发出去，一定会发到对方的手里面。啊！这个软件厉害了！这个软件事实上，就是零——零点击率的、零送及率的这个软件，零时刻的它的一部分。这也称为 ……被西方人称为 “具有侵略性”的、“意识形态”的，带有这种侵略性的软件。
那么，《华尔街日报》的这篇文章，在登出以后。我们的合作公司告诉我们说，这篇文章，被一个在塞浦路斯的公司，定点儿发送给了中国的精英阶层，都不是老百姓。中国什么阶层？中国的绝大多数的《财新》网站上的读者、观众！和中国的金融界人士。日本、台湾、香港、东南亚的金融界人士，和美国的金融界、媒体界人士 。
大家！你去想想，这是他们的目标。当然了，所有的有异向的政治人士，都会收到这个。这个被定点儿推送的、《华尔街日报》的这篇文章，你看有没有人操作！如
果没人操作，怎么可能……一个付费的文章，在叙述出来以后，被定点儿地、有计划地，推送给大陆的某些阶层，又推送给世界上的精英集团。里面的主题就是「中国面临着的经济上巨大的制裁和惩罚，和不确定性」。
最后，大家要记住，解决这个问题的人是谁？大家记住——王岐山，救火队长。未来一定是王岐山出来救火。谁把火点着的？在中东，在以色列，在新加坡、在柏林，在美国纽约华尔街。头两天，在纽约华尔街，就在我现在住的地方后面，几个……头两天我说了，有犹太俱乐部啊，还有这个基金呐开的会，几乎是统一主题。整个中美贸易战，和中国货币、香港港币的这种挑战。和这个港股、A股面临的危机。和中美之间这种紧张的关系，和个不确定性。还有大家都担心即将发生的、未来的中国经济衰退，现在，都把责任推给了习近平。啊！跟江泽民没关系，胡锦涛那就不算事儿。王岐山、朱镕基那是英雄。
最后，大家记住！一定是——来救火的是王岐山。啊！大家把火点起来，全世界的火。最后，救火队长王岐山。看看《财新》最近拼了命地黑「海航」。就是要把「海航」金蝉脱壳！帮助它把壳给脱了。叫大家都知道，跟王岐山没关系，跟王岐山没关系——王岐山没帮它，实际上已经把钱洗走了。
什么 “大新华航空”！“大新华航空”……我看路德先生这个节目做的非常好。噢！《战友之声》做的非常好。但是，核心的本质别忘了，还是「渤海金控」。渤海金控的合作者，就是这几个会议，所有的大佬们。这些“金控”跟这些世界大佬的合作，就是要盗取中国的财富。过去，大家认为的盗国贼，只是、都是长着和我们一样脸的盗国贼。不是，这是内贼和外寇联合的作战。否则那些钱洗哪去、放哪去呀？
王岐山的钱，那都是几百亿上千亿的。没人查出来，光在瑞士那都多少钱呐！啊！头两天有一个，在欧洲查出来的，说是一个人，英国的一个人。过去是银行的工作人员，用一英镑查出2330亿英镑的这个洗钱。说是怀疑是俄罗斯总统普京的，大家不知道，那个2330亿的钱，一大半儿都是中国的，都是跟王岐山有关系的。接着，大家会越来越明白。但是，没人敢爆王岐山，也没人去爆王岐山。啊！就这么简单，就这么大的力量，就这么大的影响力。这是为什么？因为有外寇跟他们合作，帮他们掩盖，帮他们合法地洗钱。
这是为什么——现在全世界形势，从十九大以后，变成了这样子。没修宪以前，谁敢说话……
我跟我几个参加会的朋友说， 王岐山整个会完全打稿，跟每个人用眼神交流的时候，大家能感受到谁是他新朋友， 谁是老朋友。新朋友很客气，打打招呼， 老朋友， 看一眼马上扫过去，不交流，尽量不私下见面，为什么， 王岐山很清楚， 他所有的一举一动都被美国中国的各帮派监控着， 他太鬼了，鬼子六啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/395/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/395/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是9月16号，2018年，文贵报平安直播，今天是周末，纽约阳光明媚，非常棒，这几天啊，我大概两-三天没直播，战友们你们最好起让我记住的名字，这一大串，能不能给个简单的名字让我念下，snow啊，snow？啊？？？snow和大家见个面来～snow这几天很夸张啊，台风来了，别提了，香港的家啊，竟然把我下面的花岗岩都刮走了，
长这么大没见过，三层厚的玻璃给我刮碎了，有一个9米大的大玻璃，干碎了，这家伙了不得，战友很多人给我发现新说我前天我穿了个白色的衣服，大家很喜
欢，我们老战友都知道，我很早以前老穿立领，黑的和白的暗格体恤衫，是这个九分袖的，哪个是在1993 4 年我设计的，是Versace最火的时候给我做的，我给大家说过，那么多年了，当时定了100多件，
到现在没有一件洗坏的，领子洗踏的，我一直穿着，而且我的高领的衣服，九分袖啊，穿到哪去，都问， 后来washaji先生被枪杀了，衣服再也做不了了，因为那个衣服穿着好，我就在洛杉矶，比佛利山的，名店街，我最早做衣服的叫 Bota Dia , Bota Dia 就是最早做，Brioni， 就让他们给我做了这个衣服，做了100件黑的，100件白的，结果做完了，
你看看什么感觉，这是丝的，那个Versace说的是85的棉，21的纱，15的丝，所以感觉特别舒服，这个呢，85的丝，15的棉， 夏天穿很热，冬天穿又透风，但是春秋天穿就太舒服了，滑滑的非常舒服，非常舒服，因为他是丝嘛，但是当时啊，订完很搞笑，当时他收了多少钱一件呢？我没问价格就订了，寄给我的时候收了12万美元，为什么，这个是1600美金一件，当时很贵了，下一大跳，而且有的号呢，我当时穿56 的体恤，
多夸张，有的是50的，就56的订了一半多，扯了好长时间，就仍在那不穿了，后来捡起来穿吧，发现很舒服，现在就这个季节穿时最好的，所以告诉战友们这个牌子，后面写的呢，叫Bota Dia，是一个及各种名牌特制的一个店，那里面有个上海人，是一个我老朋友了，认识1 20年了，他当时帮我定做的，他也是“一个义工没听过的英文名：读音接近shi da fo lo rui qi ” 当年上海波特曼开的店，当时中国人不懂，买不起，他就把店送给了一个人，后来一位周先生，代理这个牌子，回答完了啊。
12万美元是100件啊，可不是1件。
马甲啊，这个马甲是Dolce &amp;amp; Gabbana给我做的，这两年特订非常火，它在伦敦的总店，要求我给我好好做几套衣服，因为他们向挑战Brioni，我说好吧，到那会做了，做了4套西装，每个都带内马甲，收了6万镑，相当10万美元吧，四套西装，订完了，一穿啊，这个Doice &amp;amp; Gabbana他不适合我，当时那小伙子很热情，认真的不行，又趴又跪的折腾了好几回，穿了之后他就是不太适合我，但是马甲还挺好的，穿穿吧，刚才是我们厨师让我试菜，吃了半天菜，本来不直播了，今
天没有任何打算直播，就是刚才有一些战友好多问题问我，我必须赶快回答，一个一个回答不了。
头几天一个五毛骂我，说你看那土，穿着白袜子健身，你个王八蛋五毛狗屁不懂，我穿的紧身裤啊，都是nike特别给我做的，有三种颜色，黑的白的，还有深蓝色的，每次给我做20条，锻炼的时候我先穿的那个裤子，因为锻炼的时候做平板撑，很舒服，然后白的有时候在船上穿有时候配浅色衣服穿，你说这帮五毛土的，你真是丢你祖奶奶的人，你骂我你骂的有点水平好吗？郭文贵现在是世界12大品牌里面，每个都要给我特制衣服，而且都挺我的设计，你骂我啥不行啊，你骂我说我穿衣服没品位，真是找死呢。
我要回答聊天室的问题啊，我原来说过，大家要注意，从爆王健被杀，到后来发生的一系列，大家都记住我预言的对不对，过去的一年，我多次预测，美国和中国要出大事，你发现超过一星期过吗？他就有大事发生了，文贵是不是胡咧咧？你看看那个博讯网，你看看中国的海外华人社交媒体，有哪件事经过时间验证是真的，道听途说，胡编乱造，都是标题党，就这还有人看，但是文贵干过的好事呢？没人说！这么多大事，预报，没人说，
但是社交媒体里面大家要明白一个道理，一个人说的话，你要用过去的话衡量他现在说的话，你在决定看不看，有些人叫政治评论员，不就是臆造，臆想么？哪自己家里面所谓的尺子去量，过去你可以量，什么政治评论家，什么胡平呀，什么这个那个的，你去量去，现在是社交媒体时代了，你能拿尺子量么？人家都玩镭射了，玩激光了，就这咱中国人，还是要信那些谎言，
所谓的政治评论家，悲哀。 就像吴建民那个烂人，还给人路德说不谈郭文贵，我们录100级，看看听谁的，人家路德做的是什么，人家路德做的是媒体平台，你吴建民骡子的后代，你做的是啥，你叫瞎胡喊，你叫单人转，你个不要懒的，你见过黄河边吗？你说他性能力强，他性无能，那是安全部，他老婆，家人无数个人证明的，你试过吗？你要给人家路德先生拼，你说哪有这么不要脸的，一个个人所谓蹲过监狱，现在搞旅行社，天天还募捐，就这还救14亿中国人民，救世界人民，然后要跟人挑战路德，你不就是蹭吗？就这还有人转有人信。
今天咱们主题说说聊天时啊，Discord ，上次我去聊了聊天，应战友们的要求，最近很多那个平台的人，向sara提出离职，说sara说话粗鲁，横！又挑拨说sara
和路德不好了，这个和过去一年来所有的盗国贼演的戏都是一模一样的啊，从B那挑拨A，再从C那参入到A和B，这是其中一招么，然后某个陌生人突然出来挺郭，然后挺着挺着，啪！突然砸锅，我刚才在我们的群里说，过去说我们谁谁离开不高兴什么的，
其中提到了雾婷，她在当初爆料革命开始的时候做出了巨大贡献，但是她老是动不动就退群，耍小脾气，而且还想让别人听他的，别人说是公主病，我觉得这就是大头症，她为什么不高兴呢？原因很简单，她看到一个叫亦之的，还有叫stone记的，我捧他们，这个叫亦之的上来老骂，骂所有人，大家可以回过头看看，他骂了多少战友，特别是骂雾婷，
然后她多方面呼吁说我应该站出来说话，我不但不替她说话，还捧了亦之，亲爱的战友们，我现在把话说明，在社交媒体上就三种人，一种是真的为了信仰，理想上社交媒体，第二种人背负使命，受别人之托，或者是就是为了利益，第三种就是神精病，那么像亦之这种人，你去想想他是什么人？
你压根没听说过他从哪里冒出来的， 你说他是骡子的后人你都不知道他骡子爹在哪儿呢？他一出来我就知道他是干啥来的，坚决不募捐，募捐了吗？ 早就募了，坚决不砸郭，砸了吗？ 砸了。如果这种人你不让他冒出来，野之，骡子之也会冒出来， 我们就让他出来吗，这是我的战略，钓鱼我是高手。
但是雾婷要指挥我，指导我，“你必须站出来替我反亦之”，凭什么啊？你凭什么指挥我，在这场爆料革命中，郭文贵谁的指令都不会听。我怎么肯能听你们的，跟着你们走呢？不管你做多大贡献，我有我的计划谁都不会听， 然后让我去信相林，相林的事咱以后再说，信日本的这帮骗子，他们现在还在募捐呢，我这一大堆资料呢。有多少民阵民运的垃圾烂人。
所以我非常清楚这场革命第一我得HOLD 得住。不能被家所羁绊，不能被亲情所威胁，不能被我的员工和利益所影响，更不能受挺郭砸郭包括各国政府来游说的， 说什么好话的都有，每天多少人跟我开会啊，绝不能受他们影响。
我一但背叛了我的计划，我将付出巨大的代价，郭7条是我发自内心的计划的重点的基础，结果好吗，公开反共了，听了海外这些所谓的民阵民运忽悠了，反共有
啥意义吗？战友们，你们到底是想要一个忽悠的郭文贵，还是一个能给你们带来法制民主自由的郭文贵，你们想要一个过去29年那些海外的民主民运，那些背着64血帽子的一样的生活方式，还是想要一个有直接效果的。
所以我谁都不能听，我有我的战略，什么亦之啊，stone 记啊。那三种人，你说他们是哪种，为了信仰？理想？如果是一个月你当我放狗屁，现在一年多了，那么多成功钓鱼，提前让那么多人把脓疮戳开，让他们尽情表演，把坏人推到最高的地方，最好做火箭上去，你看他怎么下来。
中国的哲学里边有很多很棒的，你别看他今天爬得高，你得看他摔得有多重，见过一个砸锅的有好下场吗？很多人砸锅和盗国贼合作拿钱了，我啥时候告诉过你被坑的， 咱慢慢来，多少初期砸锅的被骗，女人被玩了，骗色骗钱还威胁家人，共产党安全部安全厅是给了钱了，人家拿走90%，给你1%，最后还把你女人睡了，把钱拿走，为什么？ 不信我抓你家人，窝囊吧，你想和盗国贼合作，你能占到便宜，你那不太能了吗。
“宋家王朝“电影，宋子文看到孙中山和宋美龄结婚的时候，冲上去说，孙文我可以给你捐钱搞革命，但是我不能捐我的女儿。
咱现在盗国贼说你们要爱国，爱国就要砸锅，然后给你钱，有的人爱国了，自己的肉体被人爱了，家人被爱了，自己的钱还卷进去了。比P2P还惨，会有人出来说话的。
听说有个人前段时间让他回国了，高兴的很，特别好，接待啊什么的，砸锅特别猛，结果女朋友被人搞了，搞完了还被揍一顿，说你家人甭想出国，你在外面乱说话试试，抓你全家，结果老实了，最近大病一场。
还有澳大利亚的那个教授拿钱的，中间人把他坑了，你再弄把你妈的骨灰都搭进去。你不要看他砸锅多开心，要看他砸完后啥结果。最近亦之冒头了，扭扭捏捏的扭了好久，不想打破他自己说的永远不砸锅，我就等他说话，他的背景我还没说呢，就像黄河边，我让他蹦，他前妻子宫癌，现在骗了个郑小姐，等她老公从监狱里出来，还不弄死你。你阳痿吧还把老婆献给别人，你还打你女儿的主意，这麽个烂东西拿点钱，弄几十万美元，你敢花吗，你把那房子卖了14万加币，瞒着给了你前妻1000元。如果这事发生在我身上，我得找个女厕所自尽。我对不起被女人生一回。
Sara 的discord 出来一帮人说我们要讲民主要说话，你不能太霸道，要允许我们骂郭文贵，允许我们挑战爆料革命，人家sara 啥时候说了不让你们民主自由了，你要骂郭你自己搞个媒体玩去呀，像亦之，美猴王，甚至像那何频，你去表演啊，为啥去sara 那闹，你没那个尿性，本事和德行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月5日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/287/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/287/</guid>
      <description>内容梗概:
好，路德先生好。咱又回来了，刚才这个三分多钟的视频。大家一定要看到这些当中——我今天特别希望所有的战友们回头看文贵的一年多的经历，大家可能是很多都忘记了。曾经多次被上电视游街的包括机场的宋先生、包括还有一位广州的一位先生——就是当初所传说跟我“侄媳妇王雁平”有什么乱伦的事那个。
他们把都是假的剪辑——但那个人也被抓了，他是这个中央警卫局原来的一个人，还有李友的前司机原来推号叫“打铁还需自身硬”，还有一个就是从这个香港也被抓了，另一个战友也是提供《卷宗》的人——这些人的我都支付了钱，包括还有一个姓葛的——葛长忠——这个《中国电视网》我给了2000万。
大家从过去的事实可以看出来，文贵付出那么多的钱，最后是凡是被拿出来亮出来的都被抓了，都被抓了！这些人有一个统一的一个问题就是什么呢？——拿钱的时候，就让把钱打到自己卡上去。就没有任何常识的。第二，手机从来不换，手机被人家——你不换掉手机不是太容易被监听了吗？Emile电脑知识没有！还有一个这些人都有侥幸心理——认为这个盗国贼没那么厉害。结果都是被抓了。
被抓以后，我这是损失钱、同时他们失去自由，我就是希望你们在安全的情况下又能赚文贵的钱，还能打击到盗国贼爆料。这多好啊！所以我一再的一再的在战友当中说——千万不要以身来爆料，千万不要以你的命来爆料，千万不要失去你的自由来爆料，更不要用你们的钱来爆料。
因为文贵的过去一年经历太多了，我郭文贵的爆料都是以事实说话的，这些事实让我心太痛了，我花了那么多的钱，结果是这个样子。所以你看我跟陈先生通话当中，我多次说到你绝对要注意安全，结果他愚蠢地尽然说他要亲自回国！我当时我说我第一次让我感觉到你很可怕，你怎么会有这样的想法？
就是这俩人的不是一般的人！这个组织不是一般的组织！但是跟盗国贼比你还是太嫩了，你还是太天真了！这说明他俩个有着这种很脆弱的一面、﻿很天真的一面、很急于求成的一面！大家从这个三分多钟的通话里一定要看到这一点。我希望所有的战友们你们要意识到这一点。
另外一个就是刚才我要说到的事情——很多战友给我的资料、提供的帮助绝大多数都没用。为什么你们看到我和陈先生说：“你给我资料我要经过验证，三方验证，不验证绝对不用！”我希望所有的战友们、“小蚂蚁”们，你们把这一段信息发给重庆警察，在推特上多加讨论这个问题！郭文贵怎么可能就让他造假？他给我的文件我还得去验证，这个事实已经说得很清楚了！打重庆的“脸”，打盗国贼的“脸”那是“啪啪啪”地，对不对？这是一个事实！
41:00 190份资料包括《卷宗》的内容真伪及涉及的中共高官及私生子女披露
郭文贵先生：同时你们要看到，他为啥给我的190份资料？我先回答你问题——190份资料我是拿到了，包括给我的《卷宗》我拿到了很多，包括视频很多，不是一点半点，不是说几分钟的问题——太多了！你看他说过每一天给我发一次材料，每两天发一次材料——那太多了。
我因为什么没有用？一、还不到用的时候。二、我一定要经过当地司法机关，甚至多个司法机关的鉴定，否则我绝对不用！大家看到了这个！另外一个大家要看到的事情——另外一个事实，就《卷宗》这个事情是我花很多心思的。为什么我不用？就《卷宗》当中谈到的人和事——我担心被他们钓鱼。我也进行核实，我在核实中……
那《卷宗》出来吓人哪——未来，我们说到这就收一下。我们把《卷宗》要拍成上百集的卡通——已经在进行中，我今天给大家爆一下。另外一个，我们把《卷宗》很多的人和事，我们已经叫人通过了律师和专业人士、法官对当时审讯《卷宗》当中的各种事情进行了评论。同时我们在做的事情——会把《卷宗》的很多事情拍成电影。
另外，我们就会象发展成一系列的象《纸牌屋》，《权力的游戏》的各种媒体平台。所以说我们不会轻易地爆出来的，那不会是什么“15亿人民心中多有料”——我今天早上看Twitter，谁有料跟你个什么关系？我们要的是实实在在的证据，就是盗国贼的证据，而且我们要把它做成什么英语、法语、日语、西班牙语，我们要全面推出，排山倒海。我们推出的时候就感觉是真的! 这不是真的我们绝对不去推出。
另外一个大家要看到，这两位兄弟丢了资料，不仅仅是他，他只是一少部分而已。这个《卷宗》、文件、视频给了我们很多，我们大多数没有用，没有用！另外大家也看到了，他提供的资料文件里面，我们推出的两份文件得到了西方绝对认可。若不认可人家找上门来了——你这玩意是假的！那了得了吗？那是不可以的！说明这是绝对是真的。
那么重庆警方其中就谈到了，没有制造国家领导人有私生子，私外财产的这个文件。大家要记住，这是盗国贼和重庆办案它的核心问题之一第四条，就是通过否定（成）假文件，来否定孟建柱、王岐山、刘呈杰、贯君、孙瑶（的料）——全都是假的，他们否定了一年多了。
现在我想请问大家的事情，大家发现重点了没有？因为这里边核心《卷宗》从来我没提出，还有这些领导人的所谓都是假的私生子女，既然他能造假文件，他也能造私生子女，那我请问，你们看到我推出的刘呈杰户口本上的亲爹亲妈——谁给的？是他们给的！他们给我的！还有孟建柱的本人的护照谁给的？——他们给的！孟建柱的护照是真是假，大家上网一查就知道。
那王岐山的护照是真是假？一查就知道！包括他“盟”给我提供的孙力军本人的护照，孙力军的外国护照我还没推呢，外国身份我还没推呢——都没推呢！那是真是假的？这两个如果按照重庆警察说的：没钱治病、没钱吃饭、无业青年、骗子、造假文件，他能拿到你国家最高机密的孟建柱、孙力军的护照吗？能拿到设置为国家最高机密的贯君的户口本上法定的爹的护照吗？这不就把你给戳穿了吗？目的你是想否定这些中央领导人私生子女的信息，欲盖弥彰、瞒山过海！
但是这就是真的假不了，假的真不了！我想问的事情未来我都会说。他们发给我的邮件、发给我的文件、还有他“盟”的，我都会原本地亮出来——就象这语音一样。他造的那是假的，那这是假的吗？他能造出来孟建柱的护照吗？他能造出来你孙力军的新西兰护照吗？他能造出来现任常委、领导人家人老婆这样的护照吗？
那个欧（口误应为姚）亚平的护照是谁造的？那个苏小晴的护照是谁造的？苏小晴的护照那是假的？那是他们造出来的？用手术刀造出来的？这不是瞪眼胡说八道吗？既然他能拿到你这个国家最高机密的身份和护照，设置为最高机密的贯君的法定的爹的护照，我想告诉那是假的，那是假的，但是法定护照是真的。
为什么能拿到呢？谁能拿到？公安部长都拿不到。只要这个是真的，那他提供的文件一定是真的，他有这个能力证明。那你为啥要否定它呢？你有鬼，欲盖弥彰。还有，他提供的《卷宗》我还没露呢，你现在就把《卷宗》说出来了。《卷宗》你都没看见，你咋知道是假的呀？我还没说呢！所以，他这回重庆警察给我做了大广告，就是郭文贵将推出的《卷宗》是他们害怕的，郭文贵将推出的中央领导人的私生子女的信息、海外财产，那是重大的。
重庆警察哥们你玩大了你，你玩露了你，就你们那点智商真的是我痔疮上的智商都比你们强，你还跟我玩？我这鱼可钓大了——本来我是拿网来捞你们，钓鱼？现在不是钓鱼了，现在是你们自己往我那“瓮”里边钻，我撵都撵不出去！摇着尾巴往里晃，非要钻到郭先生这个“瓮”里边来，这是天意了！
所以路德先生你可以看到，他们这些傻瓜为了所谓的争宠，为了所谓的给领导论功行赏，“稀里哗啦”地都钻进来了，可耻不可耻？你能回答刚才的问题吗？你们谁能？重庆警察回答我专案组的问题？兄弟的《卷宗》是什么？你没见你怎么知道是假的？你敢先亮亮招，你们假《卷宗》，我亮亮我的真《卷宗》！
另外，中央领导人的所谓私生子女信息你也没见呢！你知道我亮什么了？我亮过的哪个是假的？你们那护照、海外旅行信息，所有的战友上网都可以查得出来。那欧（口误应为姚）亚平、苏小晴是假的吗？那身份是假的吗？他能造得出来吗？那子女是假的吗？
所以说，你们这些摇头摆尾的穿着警服的小可怜虫，这回真是你们的末日了——欺骗老百姓，蒙骗老百姓，摇头摆尾地在那些盗国贼面前把自己老婆、女儿给送上去，把自己的生命和价值、尊严给送上去。现在没想到遇到陈氏双胞胎，没想到遇到一个郭文贵，现在你们该明白了吧？
你们这个记者招待会是上天送给我真的最大的礼物，本来我想干别的事。结果你们一弄最近我不干了，我等你出手呢。你把手都出来，招都出来都出完，才能证明我们和陈氏兄弟和他“盟”这个资料是真是假，那才是有意义的！
所以回答你路德先生，190份的《卷宗》，190份的文件收到了、《卷宗》收到了、视频收到了、领导的各方面信息收到了——绝大多数都没用呢！有的已经认证完毕——真的，还没发现一份是假的，有些还在认证中。谢谢路德先生！
路德（亡腚肛）：还有一个《金盾》软件，《金盾》加密是否跟这个有没有关系？就是跟这些所有的资料？
郭文贵先生：我故意想不说，你就故意一直往下问，现在你们越来越专业了。《金盾》软件确实跟他是有关系的，但不是绝对的。
50：00关于《金盾》文件的提供人和解密情况以及里面信息内容
郭文贵先生：《金盾》软件确实是跟他有关系，但不是绝对的！因为《金盾软件》大家注意到我发Twitter的时候在去年的时候爆料——来美国之前——3月份我就征求过：谁能解《金盾》？你网上看一看那跟他没半点儿关系，是中办已经离开的一个人已经跑出来了——他拿出一大堆的文件；
另外一个是也跑出来了反正也可以说——某安全厅的人给我的一些文件就金盾的；还有关键这个陈氏兄弟他“盟”，我没说他兄弟，（是）他“盟”给了我一大堆、巨多的《金盾》文件。这些文件我在过去视频说过，我们拿以色列去解过，以色列说：哇塞，真厉害！没见过这么高级的《金盾》文件那真够厉害的。
你还甭说盗国贼挺厉害！我们解出了一部分，但是有些是解不了的，现在希望是全面解开，希望大家有能力的跟Sara联系，Sara小姐。这个我们一定是只要你能解开，我们就给你钱！然后呢，你先说明你的身份——你不说明你的身份我不会给你这个样板，我们会给你一个几分钟或者一个小时的《金盾》文件你去解，解完以后——行了！用我们大家相信的安全的方式，把所有这些分批分批的解开。
这里边很有意思，因为这个《金盾》文件里边有录像，很多视频。因为他们审讯的时候用视频的，然后加密以后放到金盾里了；再个就是他们各领导人的绝密信息，还有一个就是几个大的国家方案，包括到海外派特务的这种信息都有；海外资产信息。所以说《金盾》所有文件解开之日肯定是爆料进入到另一个高潮之时，很有意思。
再个我想说，他们“盟“正在——还在与我们工作中！所以战友们不要担心，除了我在努力救两位兄弟，他们的”盟“的人都在为他们工作中。另外一个我想说的是，就是看到这两个兄弟的为了革命甘愿回国。然后我给大家提的：千万不要小看了盗国贼的凶险，不要回国以身试法！还有一个要看到他们反盗国贼的决心和反盗国贼的那种信心，这是很了不起的！
这个就让所有战友们“小蚂蚁”们，我们要看到——这些国内千千万万亿万个真正的反盗国贼的人士真有本事！真有智商！真有材料！真有能力！还真有信心和决心！这是完全不一样的。谢谢路德先生。
路德（亡腚肛）：好，那我问第二个系列问题。就是有人在Twitter上发 “专员”可能是杨晶——李克强以前的大秘杨晶，我想问下这个“专员”到底是不是杨晶？这个“专员”到底怎么回事？还有就是这个“专员”跟我“盟”之间是个什么样的关系？是我“盟”的一个成员呢，还是说是我“盟”他们给钱的一个雇佣军;
还有一个上个视频里的一个重要信息，就是他提到这个——津巴布韦的革命，我“盟”跟津巴布韦的革命有什么关系？有什么牵连？这是一个系列问题，请文贵先生来给我们解答一下！
53:50“盟”成员包括人员级别高，组织严密，各种应急措施齐全
郭文贵先生：好的，路德先生。首先杨晶跟他们肯定是认识的，这是肯定的。因为他们给我传来的很多资料里边有杨晶的过去各种跟他们盟的成员见面的信息是有的，但是这文件来不来自杨晶我真的不知道。关于“专员”这个称呼肯定不是一个人，他是在中南海还有在“盟”的高层领导，一个代称。
他也跟我说过，有些他们“专员”他都没有见过，他们这个“盟”是非常非常严密的！他们想到过会遇到什么事情，会发生什么事情的所有的处理方案！这是为什么今天我们能够看到他们“盟”还在运作中，一直在跟我有联系，这是让我很震惊的。
这也说明他们在另一方面是非常严密的，早有准备。这个“盟”成立很长时间了，这个“盟”包含了中国共产党中南海、公检法、军队。大家别忘了刚才老说军队啊，提到的军队方面很多军队部门的一些高级将领们，包含很多人。
因为有些话我现在不方便说，未来我会把一些视频放出来，大家你会看到你无法想象的——就是他们盟的人和军队的人和公检法的人他们聚餐、聚会还有射击那些视频，很震惊！很吓人的！——那个坚定！那个组织的严密，远远超过了当前的“法轮功”的那个场面。
而且他们这个队伍是非常厉害的，从CI设计、《保密规则》、《保密手册》，人出事以后怎么处理，都有一系列的办法。我都看了！所以说我对他们是不一样的，这也是为什么我要给他们5000万美元捐款的原因！那么怎么着这有点……路德先生，现在没问题吗网络？
路德（亡腚肛）：没问题，没问题，Youtube的服务器被攻击，所以说人数一下掉了好多——观看人数，没事我们这里很顺畅。
55:55“盟”和津巴布韦的关系渊源和对中国的情报和分析预测能力
郭文贵先生：好，没问题啊。刚才说到杨晶这个问题。这个“专员”是一个代名词，他不仅仅是一个人，是很多人。关于津巴布韦这个事情我们探讨特别多——津巴布韦。为什么呢？津巴布韦这个穆加贝跟他们“盟”的某些领导特别好，特别好，他很熟，而且特别是他们这个跟格蕾丝Grace——他的老婆——小老婆。
原来给他打字跟他偷情——跟穆加贝——打着打着当情人了，情人以后就开始参与革命了，然后要保证穆加贝“百年执政”，然后剩下就是她。他们对津巴布韦不是有一般的关系，他们的其中一个“专员”曾经应该是驻津巴布韦的一个外交的官员，而且他们另外一个“专员”是给穆加贝本人提供了很多武器和支持。
而且他们盟的其中有一部分的经济收入就是搞津巴布韦的烟草，做很大的生意。所以这个“盟”不简单，也有很好的经济基础和收入，不是靠募捐，也不是靠捐，他们从来没有向社会募捐过，它（盟）也痛恨这个。
所以津巴布韦革命我们也探讨了很多，包括他“盟”的另外两个成员，就是对从津巴布韦的革命看出了中国盗国贼的末路，而且他们预料到——去年就预料到，中国要修宪。修宪完了以后很可能中国要出现新的一个叫永久执政的像Grace这个女性的要长期“百年执政”的集团，也不排除中国盗国贼集团的夫人要参与执政，他们已经预测到了，很厉害的。
然后他们就把穆加贝如何控制军队、如何控制财富、转移财富、还有他那个女情人、还有他那个女儿如何包养模特、性乱、转移财富、杀人、还有他们司法部长、国防部长他们怎么腐败的——他们都有一系列（探讨）。
所以他们的政治理念和追求不是那么简单的——有成熟的一套！而且他们对盗国贼和现在的中国领导人这些个性上的分析、性格上的分析、政治上的一个走向、他们预测的从目前看很准！
而且王岐山回不回炉的问题——最早他“盟”告诉我说：王岐山一定会回炉！而且最早说副主席是什么时候——是2017年5月份就告诉我说：这个王岐山会继续当副主席！大家往回看看Twitter，三四五月份的时候我就说过，你记住你查查我Twitter：有人说王岐山会当副主席，孟建柱会当副主席。
你可以看一看，我都发过（Twitter）。事实上是怎么说的呢？他们“盟”的“专员”告诉我说。这个人我从来没通过语音，都是通过其他的方式——文字方式来说的。而且一多半是英文，一少半儿是中文，他说道是习（近平）答应孟建柱是当副主席，王岐山当总理。
后来发现这个“专员”绝不是一般级别的，这个确实——王岐山多个场合包括到海外来协调各其他国家和我合作关系的时候，明确说王岐山会当总理，一定当总理。李克强随时可以换掉，会在十九大以前，王岐山当总理。
然后说孟建柱绝不会退休，是副主席，而且说主要是负责海外与各国联系，执行“一带一路”计划。所以说你看这个“专员”！你这个问题问的很好——他这个水品非同一般！路德先生，非同一般！
你看这个“专员”啊，你这个问题问得很好，他这个水平非同一般那！路德先生，非同一般啊！
你现在往回看，他们的预测，修宪，修了。王岐山绝对是被我们给灭掉了，他没当上总理，这是他梦寐以求的。这个问题我太清楚了，克强我很早就认识，在河南郑州就认识。王岐山我那么早就认识，他做梦都想当总理，结果习（近平）也答应了他，最后他没当成，这是我们爆料的结果，这是肯定的。孟建柱想当副主席，那了不得了！
如果孟建柱当了国家副主席，那跟王岐山不是一个路子，那中国就真的是大变天了，就中国的贝利亚，那不仅仅是赫鲁晓夫的关系，不是斯大林的关系了，绝对中国江山重新回到三十年前——现在王岐山当副主席也就回到十年以前。那更加夸张！
所以说他们这个“专员”啊，给我的信息是非常准确的。直到两会前，他们说马上修宪、王岐山副主席。我说那就太好了，这是大礼物。所以我才说王岐山真当副主席，我给他去设灵堂。而且包括重庆孙政才出事之前，他告诉我说，孙政才即将出事，而且出事会出得很惨。
还有其它几个预测都很灵很灵的！包括他们“专员”给我说，马建副部长是去年七月份被移到了大连，就是做好了准备——就是郭文贵被弄回去要审判，然后是在大连哪里关押，什么情况，也都给我讲。而且专案组到海外来查封我们基金资产，什么情况，都给我报得非常非常的细啊，到现在为止，这位没有通过话的“专员”给我说的情况，超过百分之九十都是真实的。
津巴布韦的革命是这位“专员”跟我讨论最多的，他是看得最准确的，预测到了中国，这结局就是穆加贝的结局，津巴布韦的结局，就是过去一个繁荣昌盛的国家，由于穆加贝搞成了穷、乱、没人性、倒回到石器时代了。
他说他很痛心，他认为中国这样下去就是穆加贝，会出现很多Grace，会出现很多他这个国防部长勒瑞丁，这就是他的判断，是很对的。
他跟我通话当中也谈到了这个津巴布韦。但是陈氏兄弟对这个津巴布韦的看法还差了火候，他的领导过去跟穆加贝是朋友，现在是恨他，过去帮了他很多武器，现在还从他这块做烟草生意，到现在认为他就是中国下一个的下场的样板。大概是这么个事情，谢谢。
路德（亡腚肛）：好，下面一个我最后一个问题，就最后一个问题。就是之前那个视频里头，提到了一个方案，是什么样的方案？这个方案是造反呢？还是说想革命？还是说想——这里面又牵扯到一个新加坡的一个民主的目标，这个方面能否给我们解答一下？还有就是五千万美元跟这个方案是否有关系，能否给我们观众解答一下？谢谢文贵先生。
郭文贵先生：好的，谢谢路德先生。你这问得又问到点子上去了。现在你这个进展，你可以到CNN主持节目去了，太棒了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/276/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/276/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从重庆市公安局啊，开完啦，叫做案情通报会。我感觉啊真有意思啊，郭文贵能让中国的警察这有这么大的变化，办案都得有通报会了了，你说那雷雷阳怎么没有案情通报会呢？你说这中国过去五六年年抓了了几百万人，啊，牵涉了了上千万人，咋没有通报会呢？肖建华咋没个通报会呢？那安邦吴小辉咋没个通报会呢？啊，不不但通
报会（郭文贵）还通知了了全世界在北北京的五十多家媒体记者，那你说海航的事儿咋没个通报会呢？那王岐山同志的这个老老婆的美国证件咋没个通报会呢？贯君刘呈杰咋没个通报会呢？哈啊
文贵开启了了中国有多少的，啊，第一次，第一次啊，这就是喜马拉雅的力力量量，这就是我们追求依法治国的力力量量，这就是我们的成就，啊，不不管你承不不承认，你都在被改变中。当年年，这个有一位，非常重要的老老师，给我说了了一句句话，说这个乌托邦，他是不不见棺材不不落泪的，你必须，要让他见了了棺材，让他躺在里里边儿，啊，然后盖上盖儿，他才会落泪的。现在看来，他们现在正在往里里边儿走的时候。所以你看吧，结果搞了了一个周先生，结果兄弟俩上来，出来认罪。中国的案子，法律律规定，未审，啊，就先把这个人给撂出来，这是合法吗？啊，陈氏两个兄弟，是在被囚禁中，所有关于文贵，这些年年，所有的出来电视认证的，什什么郭三秒的那个女女孩儿啊，还有什什么这个，啊，这个王有杰啊，
马健副部长啊，石发亮啊，这个曲龙啊，全是被在押犯人，所有帮郭
文贵的证人都是在押犯人，证据全是在押的，现在，大家都在问，这两人，加拿大的人，到了了新加坡怎么就跑回大陆去了了，而且从湖南抓的和从广东抓的，我向你们保证，他是在新加坡丢失的，怎么跑回大陆去的，这是个问题，为什什么一个在囚禁中的人，你让他讲的话能算证据，为啥不不让他们两个回到加拿大来，只要重庆公安，你有种把这两人给放到加拿大来，他说啥我都认，他说什什么我都承认，他说我杀人我都认，我现在这话以视频为证，你把所有人都抓起来，就像那个铜锣湾事件，让人家说啥人家说啥，你敢把人家放回来吗，这叫耍流氓，这不不叫警察，那么关于这两位陈氏兄弟啊，绝不不像大家想象那么简单，他两的背后的故事可是大了了去了了，所以这两位兄弟，我在这先说抱歉了了，这事让你们受苦了了，同时给家人带去问候，你们不不要紧张，我相信他们也知道他俩是什什么身份，什什么个性，你们要有什什么经济上困难，直接跟我联系，我文贵义不不容辞，全力力以赴，那么我相信你们家人对他两是有信心的，了了解他两的追求是什什么，这两位先生是双胞胎，一米九的个子，这个能吃至极，在我家吃过一顿饭，我桌上三分之二的饭被他们吃完了了，我说你吃吧，我知道你能吃，
在这之前，我的助手和我的保镖见的他，在一个印度餐馆，每次他一个人吃三个人的份，人特别特别的帅，非常冷静，受过良好的教育，从小到大就是对乌托邦，对共产党，那是看不不惯的啊。而且他身边的很多人，都是真正的有良知的啊，不不是那个所谓的搞募捐的那些民主民运人士，是非常有良知的追求中国的法治民主自由的人士。而且我再告诉你们他那个文件，肯定来自中南海，而且就在现任的常委当中办公室出来的。
你们可以看看今天两会中，个常委脸上不不高兴，我在过去视频说过，我是你看看有人不不高兴，为啥不不高兴？其中就涉及到陈氏两位兄弟，就是我们叫周先生。因为他抓他之前，先把那个常委现任常委啊，其中那个秘书给抓了了，也就是他给我通话当中讲叫专员，专员。这位专员就是现任常委的某个秘书。这位专员同时是他家亲戚，好像是他什什么妹夫。这个人很了了不不起，
所以说好戏，因为重庆市警察局现在搞热闹了了，全世界关注，现在我
这块热闹了了全世界都要找我，问我咋回事儿。你看这不不给我做广告嘛。我不不说都不不行行啊，我让子弹飞一会儿。我和陈先生之间的这个录音被他们给剪辑了了，我从第一天告诉他到最后我先你千万不不能造假，你造假，那你一定要负责任的。我是不不愿意的。
那么同时到后来有人提出，这个文件是假的，我又问他，大家看那一段儿了了吗，那一段是警察掐住那一段，我把所有我的录音都听过了了，没有一样毛病，就那一句句，就是我说这不不能造假，然后他就说了了，他能造假，我们不不能造假吗，是前边儿有前缀，后有后因的，他个语境，结果他给掐断了了。这一掐断呢好像他很聪明，他当然拿枪逼着两个兄弟了了说这是我让的，大家可以看一看，世界上五十大媒体，没有一个是笨蛋的，现在都在找我问，都很兴奋
慢慢来让子弹飞一会，接下来我会把和两位兄弟之间所有的来往都会公布出去，我正在跟律律师开会，每一个字地确定中，我向大家保证，我不不会剪辑一个字儿，到那个时候重庆公安你不不就帮了了文贵了了吗，所以说重庆警察的同志们你们辛苦啦，文贵向你致谢了了，另外一个，盗国贼，这回你找了了五十多家记者搞文贵，我太清楚你想干嘛啦，因为你得到了了假情报，有海外的伪类说郭文贵，现在有什什么什什么事儿，我现在就告诉你，你上当了了，结果你就啪嚓紧急弄弄出了了个重庆，叫案情通报会，帮了了我大忙了了，因为你说的所有的话都是假的，你说的陈氏兄弟我没有买卖关系，
我最初认识他我给人家钱人家都不不要，直到后来他要全职干这事儿的时候说，要去调查盗国贼的时候，我提出了了给他发工资，虽然一个月四千，但我每个月都给六千到八千，而且在文贵的文件里里面，他连千分之一都不不占，他这回去新加坡去是被钓鱼了了，我坚决不不同意他去，二月十五号是我跟他最后一次通话，我说你一定不不要去会被抓起来，他认为新加坡没问题，结果在新加坡给绑回去了了，
因为他干什什么去了了，是交易易肖建华的全部卷宗，全部卷宗，这是核心，所以说被抓了了。而且他俩的亲戚是现在常委的秘书，还有一个他的文件只占了了我千分之一都不不到，他给我的文件只有两份我用了了，其他我一概没用，然后另外两份给了了其他部门，所以说他说三十份我都不不记得了了，他的文件什什么都不不算，我跟他的关系不不是文件，他也不不是弄弄文件造假文件的人，盗国贼完全是造假，但这回造假他先说了了，盗国贼先说了了，盗国贼先出手，等文贵拿到证据来向大家展示，盗国贼用的全是一方之词和被监禁的当事人所说的话，我说的是多方的，不不仅仅是俩兄弟，是多方的，还得有证据的，而且是可以确认的，一切都是刚刚开始，大家等着，别着急，等着文贵给你料料出去，莘县阳县县搭县，光说空的咱不不算。咱要拿真迹才说了了算，哎呀，昨天晚上我是没睡觉啊，昨天赛船赢了了，但是今天开了了很多会，午饭还没吃呢，但很高兴啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/267/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/267/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯，做观众大家好录的访谈啊，我们休息了10分钟又回来了，我们第三阶段呢，主要是就是我们的场外聊天时。
以及我们的热线，我们先接通我们的场外聊天时点us长按聊天时的，还有哪些我们的关注？中加入这个聊天室来参与我们的有什么问题要问文贵先生的啊，嗯，等一下我切出来。是好，好了吗？三爷你好。嗯，露得好露得好，我今天是不能抢，进入的时候我不能抢镜，我太亮了，我是删了，这样子我们聊天是目前场外有44位加饿。
但是呢，我们现在就是为了节省时间，我第1位小白又开始发问，向郭先生问好。来自新加坡的戴安娜小姐，hello, 路德先生好先生好，我是大姨妈，来自新加坡。Hello, 听到了听到请说啊，谢谢美女给我一个机会，让我第1个发言，我的发言可能。嗯，会有一点长，刚刚我有跟其中的一个先生讲，他会给我一分钟好不好？我想。
证实一下文贵先生之前有爆料的一些东西，新加坡。我是从事金融行业的，现在都发生了什么啊，在。我是从去年10月份才知道过生日吗，我看到他第1个视频以后我就不断的在网上去从优秀Twitter live stream instinct.咱们去找有关郭先生很多的东西资料来看，当然其中也包括郭先生的三节视频了哦，但是那个不是我专注的东西。
我在2千10年到14年的时候，发现新加坡整个的房地产市场跟金融市场两大支柱市场机会。湖北郭先生讲的那些效果怎样，整个要摧毁掉，我们这边会看到房地产无名的上。这样，以至于最后政府不得不出手来干预压制房地产市场，我们那个时候因为新加坡真的很小，做哪一个行业尤其金融。行业我们大家都会知道的，郭先生的消息很准确，他有讲过在圣淘沙升涛湾的房子，它它数据准确到。
那一个房产3000多万他都知道，其实那个房产在当时的价格只是欠1000多万而已，但是我们国内就有很年轻20出头。有的人直接拿着现金，3000多万就买了一个房子，嗯，直到后来我们。他们又出现了一些命案，在那，我相信郭先生应该知道是谁的房子吧，我们也都会有资料的，这是房地产被耍被垮掉。那么一直到17年，去年的年尾，我们的房地产才慢慢的升温，我讲我很爱新加坡，新加坡是一个很美丽很发达的国家。
然后再讲讲我们的金融市场，我记得郭先生在陈小平先生在民警访谈的时候有一期。他跟陈小平先生在讲，嗯，所谓的那些bi company还有trust，我们这边也亲手都在做。原本新加坡是以金融文明的一个国家，金融自由的一个国家，结果所有的困难现在没有。有人敢注册b vi，看本领，没有人敢去捡trash，我们一定要去新加坡以外的国家在这建之前都是在新加坡是很正常。
正在运行的我会发现我们会发现，郭先生讲的盗国贼只要所经之地带来的只是灾难根摧毁。然后我们要去，郭先生又提到那个碧桂园呢，我们去为客户做评估的时候，在中国在南京郊区边的一个。项目碧桂园做的，我们去评估的时候我发现我原来真的是一个大炮工程，那么我们就对碧桂园做的评估，那个时候碧桂园已经。你在马来西亚的金山在开始开发房地产，所以我在想郭先生去年爆料到现在我们才知道那。
原来15年6年7年前发生的事情，我这里只是想证明一下郭先生讲的这些，刚才我没有资格去证明，可是我知道。只是一个普通人的身份来证明，郭先生讲的东西是随时发生在我们身边的，只是我们没有意识到，嗯。你有什么问题可以说啊，问题这两个问题啊，郭先生，我想证实一下。您再决定您做爆料的时候是不是事前已经开始准备了很多东西，比如说。
您在美国政府或者是其他国家，政府你已经开始实施了，您现在实现的这些那些我们讲的啊。金融啊，俄制裁呀，这些事因为这些东西发生他都不是说都可以发生的，我想。提前就已经开始有准备就这个问题是吗？中国。像郭先生讲到现在这种状况我们都看到，我不希望新加坡的明天变成中国的今天，那么中国现在是这个样子。
那郭先生对国内的中国人有什么样的建议，那我们新加坡也可以来借鉴，比如怎样去保护自己的资产。要注意些什么？谢谢，谢谢你，谢谢你，啊，郭先生，听到了吗？我听到了，因为声音不是很大啊，我怕我漏掉了，请纠正我这个啊，我我大概我明白了，就是新加坡的咱这为这个。同胞们看到了这些盗墓贼对新加坡的影响，还有一个就是说他认为我是否在爆料之前就有准备啊，今天的金融啊各方面。
情况，我可以这么说啊，盗国贼对世界金融的影响还没有开始，他这个金融影响。两个方面，一个人你没感觉的时候，他对你影响最大的，也就是说新加坡的金融机构，比如说我们在ds存的钱啊。BBS存的钱现在都给你分了，一边是新加坡银行，他让你放着，不让你取，不让你用，那么另外一个就是说大家。可以看到这个，在平常的时候你无法想象，就是新加坡的各种方面潜移默化的商场。
和酒店，旅游旅客餐厅，都被这些盗国贼所谓控制的市场还有旅游对外的。旅游的数量给影响了，价格的浮动，货币的涨幅涨跌啊，都被他们影响，实际上背后啊都是他们的。一个个的在金融市场操作的结果，这是平常你看不见的，那么这种危害是巨大的，就是让你在高兴中就把。那个插到你血液里的血管，把血给你拿走了，这是一个方面，第2个方面是什么呢？现在就是刚才咱们认为这个战友说的吧。
现在你感受到了接下来到过谁对你最大影响房地产，大家现在都赖以生存的房地产都控制房地产，房地产价格将告别。工业啊，这个图片呢，有个机柜到你所有过去的钱都没有了，啊，这是个可怕的，还有一个是更可怕的，就是货币就是。人民币的升值，或者是巨大的贬值货币的这个操作，外汇的操作对大家一年的钱根本就不算钱了。这就很可怕了，那另外一个大家能看到今天和西方世界闻名世界的金融对抗，牺牲者绝对不是盗墓贼。
牺牲者全都是这些老百姓的，全部都是老百姓的，所以说大家要做好准备说你怎么来保护自己，我给你的建议非常清楚。这个世界上美元永远是最好的，如果美元不行，那就想办法存瑞士的阿瑞远，然后或者是1。但绝对亚洲货币都不行，特别是人民币是最不稳定的，不要室友。反正两个班的两个对不起啊，我这个律师要文件开始有的。
你还没有，这个色彩非常不好，我的律师要文件。我想再等一下啊，号在现在可以。他刚从煤堆里这个这个游泳出来也是一样，这么黑呀，越调越差了。哦，这个就是现在我给大家的建议是不能持有任何人民币项下的资产。
也不能持有任何国内有关的上市公司的股票，啊，更绝对不能拥有在国内的投资，那就找。因为这个未来的5年到10年，中国的经济的这个大的泡沫是你无法想象为什么搞海南自由岛啊，还。自由岛还有深圳的诞生，特区的诞生和海南三次秀场的死活都是中国金融危机，中国房地产。危机和权力更迭的一个象征，只要你玩这个游戏的时候。
啊，他是这个世界的，在外面搞不了，回来搞个池子，金融池子，周小川说的。金融吃的就是海南那兑水的地方，腐败的地方，洗钱的地方，啊利益冲突教育。政治体制外的经济上的一个肾，所以说大家千万别上当，从此也看出来人民币将出现巨大的问题，巨大的问题。这个国内的金融资产出现巨大的问题，然后特别新加坡香港，台湾啊，这些国家这些地区都受到重大的影响。
所以说惬意轻易的买股票，惬意轻易的买房产，千万不要持有跟大陆有关的房产和金融的任何产品，这就是我的建议，谢谢。第2个问题，那个瑞典过来的岳家军岳家军。好，现在开始了吗？开始了哈，文贵好首先问贵号录得好，小蚂蚁们好，战友们好，大家好，我。
有两个问题，第1个问题是t，另一个小蚂蚁问的，就是文贵可以回答也可以不回答。第1个问题是嗯，文贵有见过川普有见过川普和那个爱。安倍晋三了吗？这是第1个是替另外一个小蚂蚁问的，第2个问题是我自己的问题，嗯，文贵的家人现在。怎么样？五哥六哥现在状况怎么样？身体状况，还有员工员工。
员工员工的身体状况怎么样？就两个问题，嗯，第3个小问题就是那个关于郭门国媒体我。好长时间没有登录了，没办法登录多媒体，好，好了就这么多。但咱老老战友这没雨啊，美女，这个首先我要回答一下，就是说普通和安倍晋三先生我见不见。见了也不能在这说啊，我也没法回答这个问题，我也不能撒谎，所以说我现在也不能说我不能回答啊，这个谢谢你们关心未来你们会知道的。
爱你还要爱，你愿意把我调没了，一会小马也急了呗。五哥六哥啊，一直待在监狱里服刑啊，因为我从那天说过，以后再跟他们也不联系，这个目前来看来就是情况。非常不好啊，你去想想我六哥呢，是深度的抑郁症，每天要自杀，不但如此，我的六哥呢，这个心脏也不好。这个文六嫂子的精神状态也特别不好，所以我听到的各种信息呢，我六哥的状态非常不好，五哥那本来是个教书的人，老师。
他怎么可能你说他进了监狱了，他说他受得了精神也受不了，在各个方面他都接受不了，精神快崩溃了，我五嫂子也是老师说的。啊，这个他也够呛，非常惨，我的侄女现在应该是快到期了啊，这是这个应该到期了，现在还没有任何时间，没有任何。他的动静我也没问，我们其他回来的员工，十之八九，都是精神上处于崩溃的状态。啊，基本上这些人全都完了啊，我父母呢，现在呢就是年龄啊，我父母我父母亲现在大多时间在轮椅上坐的我父亲。
这个照顾她的人呢，现在是越来越难，因为他现在五哥六哥把这个给她说是出去了，是旅行计划多了。但是随着时间越来越长，他老人家老是问，在问的过程当中我很痛苦，非常非常痛苦，所以说这个是很大。压力非常大的压力，其他员工啊，很多人是恐惧的，恐惧在恐惧之中啊，这个是没法形容的。那么再一个就是目前这个媒体啊，我跟大家回答是闺蜜头像一直在极端的危害可多，这个派出所一大批人马。
开始各种手段，当然我们的软件写的太快也是有问题的啊，从上星期开始起在用这个，在电脑上。都已经可以直播了啊，也可以上传视频啊，上传照片都是没有问题的，那么从iPad上从手机上还需要一个时间，大概。我们第3个版本就是第3个马上要推出来，关闭就没有问题了，在这段时间都没了，也是非常不错，大家。你可以若不用了就可以不用，但在2~3周后一定会不一样，会非常的正常的运作，啊，这就是多媒体，相信微会让郭美吉。
一个强大的工具，是消灭盗国贼一个强有力的平台，而且是不可阻挡的，而且一定是穿越了他们的防火墙，而且一。一定会成为东西方啊，这个信息传递最快，最准确最真实的，而给所有的同胞和党内的。小朋友们看到真实的信息的唯一的平台，而且他是真快准啊，一定是唯一的，而且是双语。大家可以拭目以待这段时间，由于这个使用不当给大家带来不方便，多多抱歉，谢谢，谢谢。
行谢谢，下面我们有大卡车司机来提问，这位这位先生是天天都开大了。卡车在宣传我们违规真相，1 even好，大家好，大家好，不清楚听得清楚啊，我。这位兄弟你好你好，我的问题呢，大家都在经历的事情，我想请教。就是一开始呢，我们都是通过文贵爆料，嗯，了解了这个宁静，这个我们一开始。
这个民间的印象就是从不了解到了解啊，嗯，感觉陈小平这个人又厚道啊，有温和挺好。和平这个人呢，就是有点装才能对我的感觉啊，不一定准确，前天问大家要咖啡，可是咱不明白你要咖啡干嘛？可能是。想提神是不是啊？最后我弄明白就是要钱吗？你说要钱就要钱吗？你不要说了说要咖啡，你那么斯斯文文的是吧？来完以后，从前一段时间那个文贵的推特被禁了以后，就是发声的渠道少了，我以为是你。
并回传，结果明天就是畏畏缩缩的，不知道躲哪去了，因为是文会你带领我们认识。就，所以说你要负责任，给我们大家讲一讲，这个名字是不是值得我们信任的，我们以后是不是还要去看？肯定，另外这个和平这个人，因为你和他当面接触过吗？也是一起吃个饭，对不对？这个人是不是个厚道的人，是不是一个贪图小利。笔记啊，我说反正就是他说话咬字也不清，是不是我们对他怎么判断他也不好判断，也就是说。
嗯，你说的那个和平的人还行，我们就要咖啡也行，要钱也行我们尽尽我们所能，如果你说这个人很。恶心我，你就把他给扇一边去就拉倒了，我的问题就这样就那么简单，好，好。要注意安全啊，别开车，有什么一切刚刚开始，我一看这世界，害怕咱不能这样一切以安全为主，我回答你的问题。
其实呢，这个很难，但也不难啊，你以后该看什么媒体呀，你就多看负责就行了，谁都不用看了啊，我就听你的建议就是。其他不用看了，关于宁静和平先生和宁静这个问题是不等同的啊，这个和平先生我一直说他是海外的。这些做媒体当中他绝对是很少有，几乎到现在没看见过，对国内的体制理解的程度啊和对国内的。在体制内的运作非常模糊，但是从未报道这件事情，发生了几个关键的事实在是让人难以接受。
嗯，他找我找他给他爆料道，第1集的时候，实际上我在当时很饿，很难，因为就在我这上他的前两小时。我女儿被放出来了，我报还是不报呢？当然我报了，我兑现了诺言，明镜火拍一下子火起来了。学佛的是不是多言好事多有多有感人之心，啊，这个没有好话说的时候不说。他就不说话了，所以我一直何先生，我是绝对的感激感谢，我也一直给他说谈我对媒体的看法，在那之后呢。
和一些交流啊，后来又说要做第2季10季第2期我真不想做了，这个不想说是和平，显得很为难，我当时在医院里边。这个我到现在都怀疑，我在医院那个事情呢，是有强大的黑手运作的，我本来检查身体了，打完麻将出来的时候，结果光光一堆电话。使用七大招，我又晕过去了，后来我把照片先发给了何平先生，结果何平先生就说民意不可欺，啊。感动的我说你还得上，所以说当时我没办法，我真是在和平先生硬拖轮拽的情况下，但是你和平先生知道我上了那个结果。
我上了，结果我们家人结果就在我准备上楼，出来玩也把我其他员工又打起来。不但抓起来这个，所以我对宁静的每一期付出血的代价，自由的代价，捧红了啊这个媒体。我爱我但我从来没，那么我就一直啊，就是希望咱们华人媒体多一些，像何平先生和路德先生这样的媒体，让大家听到更多。说的真像，让这个我们争取法治民主，自由多一份力量，在这种情况一直就夸她也夸他，大家从过去看到了明火。
嗯，几千的订阅量到后来十几万啊，他还没我说我是我现在已经快18万了，他还得13万左右，但是呢我们。对他的感觉，跟赶集和带领大家一起去对他的感情，最后的何先生和他所有团队没有。啊，没有我们的媒体爆料，他这个错误的认为把别人的感激和杨好当成了真实了，这个后来和和平。他就带着那个陈军先生吧，和平先生和我的这一点是不容置疑百分。
也是为了钱啊，是为了他的新闻媒体，他绝对不是为了，也不是为了你，也没有民主，也没。明月你看不起，军呢就想借此机会咱俩哥们关系吗？在多维上他们过去也有过合作，他就想借机发财。啊，同时呢，陈军呢，就是跟我见面，第1次见面就是投资合作啊，我真心想的，但是对方是你。所以投钱你啥也不能管，你甚至爆料我都不能都不能提啊，那我非常清楚，按照投资的规矩接近我。
投多少钱一股，全都100%加油，我对你当然觉得这场有影响力了，是不是肯定的，要不然我图什么？实际上他推着我每次说就和邢先生拒绝了，我投资那都是给他面子，是我拒绝他投资，啊，我们中间来往的文件。那么陈军在当中是狮子，当时伯逊健身等所有人的关系。就是你爆料就得花钱，而且他说我要花大钱，说这里面很矛盾，就是郭文贵冒着生死危险追求民主，自由法治。
爆料，但是陈军认为是为了钱，这个付钱就像吴总给要我铲除过去的那个那个丑闻一样，那个假新闻一样。你要付钱一样的道理，但是我说投资是投资，有偿新闻是有偿新闻，后来就他借我这个事又来两集他们就。开始，这个陈军先生到日本见到死掉的那个刘波啊，然后有袁建斌，还有马云，陈军未了。投资花了很多心血，我抱马云的时候，陈先生和平都在我船上，他们晚上陈军先生把我拉到船前面来了。
所以说你你给这个一个他的小弟说几句话说吗，也让我暂时不抱你了啊，说给我点面，最后我应成军的话在这里讲的话。后来我知道那个就是讲给袁建斌的，我就跟那时候不知道人家的原件就给了满意，啊，这个就在这儿是好奇，所以陈军本身就是。就是一个诈钱的，这个很多具体的话我不想多说，某些人的账号里面钱的异动，那都是那些天发生的。那是文文在冒死爆料的时候，我每次都有遇事，和平先生和陈小平先生和陈军先生拉着我去报掉了。
不在他的爆料太多方式了，怎么现在过会就证明给他们看了，就不用多说了吧，那么但是呢，和平一旦说起话文贵阳。都跟我说你没有老婆老朋友都是新朋友啊，谁给你占着你丫，早晚得被你整，我真心真意的不想这件事。发生那我要急了，极力的避免家人要挟我的工作，所以后来这几集带发展，每集之前都出现了。我员工家人被抓资产被查封了，我的损失是几十亿上百亿计的，成就了宁静，但是和你。
都不敢进，我也没需要他感激，而我永远都是感激，这时候陈军突然间在里面成了他的股东，啊，陈军。如果我要钱我要钱，这事和性格和平先生爱钱如命慕容。啊，那是绝对的爱情，爱钱的，但是革命先生要钱不说钱，那种到你家来咬着嘴啊，看着你饭吃，不说了。你给我那种说要咖啡时，就是要钱要钱还有大钱，很多人给了很大的钱，但是让他这么一想，突然间这个到位的一个蓝精华。
森哥一直很好吧，你吴登是他介绍给陈军认识。那么和你讲就脚踏三只船，脚踩博文会，啊那个踩着这个盗贼，这边还踩着头。他就玩上瘾了，这个时候麻烦了之后，你就看着机器人的事出来了，我跟和平也是没发生争执，就是机器人出来我马上给，谁要你给他发了。我非常高兴，但是之前我一句，我说你让我太失望了，什么叫机器人呢？你的政治常识怎么叫机器人，大家后来看机器人还会。
这个修宪法机器人还能把王岐山回龙，机器人能让傅政华到司法部，机器人能让这个国家主席副主席也有这个这个。无限期总理不延期，啊，还能把军队弄到人民大会堂见，让这个军人带刀进入白虎堂，这都是胡扯。我说何先生你这太过分了，这个机器人问你可以不返工，但你不要发你这个支持这个盗贼的事情。这是不可以的，是我们第1次发生了感情上的这个，这个不愉快，我给小平同志发了很多这样的信息，在那时候呢就是有点冷。
啊同时呢就是，我从来没有，但是陈军就考了这个，李先生韩连潮先生，就说了我很多很多话。我还不支持，人家都登不了，胡说八道了，这我就硬了，哇，这个陈军就把我这事。和平先生的问题，拼命的给和平为敌，结果和平先生都沉不住气了，就真的开始加强来帮你开始说我坏话，批评我。我也没说啥，直到最后的时候这个盲流这件事情出来以后，我不得不说两句，这个关于股权的问题是因为乘车线路。
得到我了，我还是呼吁大家要看明镜之时民警和萍乡人，但是到最后大家发现和平先生完全不认识，那么不但不认账。也是全天下华人第一媒体要做的非常好，和平先生的这个很多事情我还不需要多说，但是最让我伤心的事情。就在这个陈局我们决定所谓的要辩论的时候，和平先生打电话给我通电话和通信息当中完全站在那。平均一点一点点，真相和理智都没有了，后来我说你太过分了，后来他说我不信这不信那不信我这样你打电话给韩连潮先生。
你问问怎么回事，结果韩连潮先生告诉他说，陈军给他打了两个电话让他说，远离我。然后呢，就给家里打个电话，远离我还跟那个其他几个名字加那个人，把那个奖励我啊黑我，我的和平先生第一我认为。所有这些事情不是我说的哪些问题，我也没有喝到与他为敌的意愿和任何性质他也不配啊，我说我不想跟。宁静为敌，我也不想跟你掺和这事儿，我这阵子他说你给我点，陈军的事情，到此为止你也知道。
我不说成绩，又上节目，还在骂我，后来我就问，管算不算呢？你说话算不算？那为什么陈俊还在骂呢？或者说他错了就这种。和平先生跟我不能说谁了啊，其中包含朝鲜人，打电话打了两个小时20分钟，从头到。所有过往，我们都在这。他说的话，我们有这个媒体那么多能力，今天我们又坐在这里，我们给他编一编弄一弄那还有这个呢，唉呀，这话跟我说。
我当时伤心了，我没想到和平先生也是这号人物，跟胡平跟李洪宽为实行的都是这种属于这一类的。也是不顾事实瞪眼说瞎话，为了钱能泯灭良心的，我伤心很伤心至极，我两天我心情过不来，就是我。因为我这为什么是我有问题吗？为什么，这是让我弄，这我也没人，我不你看我又不要咖啡，我公布中报了。我也为我做任何事情，我也不让你做任何牺牲，而且我给你带来的是你的关注。
这是你的新闻价值，而且你还有了这个盗贼勾兑的本钱，我也没说过你一句坏话，你为什么那么恨我呢？非要告诉他我弄。而且让所有人远离，告诉人家韩朝阳简历远离郭文贵吧，早晚得出事，这是你和秦先生该说的话我都会。你从新从行为结果上，我在哪上过你没商量，后来更让我受不了的事情，就是看那个视频上说习近平先生。集权是为了中国的民主，这么胡说八道吗？怎么习近平集权就成了给中国民主了，先杀人再救人有这种说法吗？
海南岛就成立，海南岛是新闻开放，先给开放的宁静，你先退了钱去了，啊，然后这个。两会开完以后，王岐山先生这个这个连任你咋不说你机器人了？你的机器人怎么玩起来又回炉了呢？怎么机器人还能修炼法也不同。修宪法是为了中国有法治中国的一权独政，集权是让中国实现民主和法治，这是什么道理？头两天我在这个。马拉跟几个人说的是大家都愤慨自己，说这简直是胡扯八道的那个，那另外一个，这个没提了，现在讲的现在党内一讲什么是哇塞。
好像是俄罗斯离开是聪明的啊，中美对贸易战中国赢啊，这个言语之间窗户中葡萄。啊，言语之间美国为啥叫我一大堆毛病，所以说我觉得宁静现在是真真正正的，不是金钱迷惑了双眼，因为钱。丧失了原则，而且和平先生这个责任我是无法想象，你把和平现在去推测翻开和当初文贵爆料出的几集之后呢。这个言论你们对比一下，是妖魔和佛祖之间的差距，现在。
佛祖说的，给你善良这个现在还玩不起，海航，这个孟建柱也不急了。孙俪知乎都是没交代了啊，这个这个蒙上眼睛天下都是一片黑，谁都看不见啊。就是民间投资股权投资不等于合作，有股权不等于合资，合资不得合伙，我不得，你这什么逻辑？这都是什么逻辑啊，不但如此还真没几个我媒体公众媒体啊，我们是站在猪才相信公正的媒体，公正媒体。
你刚才说陈军在干啥呢？陈军跟你什么关系？你投资了吗？谁介绍的？是不是啊？你咋不采访盲流子啊？对不对啊？不说的话，那个用公正媒体，自己活得很艰难，苦啊给点咖啡吧，给钱又给钱，我觉得。让人受不了，而且他联络那些人竟然是陈军他的背后他都希望我把卫星卫视国庆干吊啊。最后他说给我，你跟我学委是性能好一些，天下哪有？
就你搞这样，哪有这样的人啊，是不是先属啥的呀？阿鼠的动物世界里叫做双头狼啊。有男性有女性可以跟男的睡，跟一个女的睡两边都一样，怎么可能呢，我公会是黑白分明。这些最近一段时间宁静的政治观点和宁静的这个态度让我是绝对失望啊，而且呢还。我们不想采取法律行动，我也不想在那，就是。
真是真假不能改变，这不是什么谁欺负你了，谁要你钱了，谁伤害你了，什么就是什么。给你加的是那个柏迅伟，是当时从2011年3月份，我已经上初一了吧，就说光辉你敢来美国吗？我这检察官被你抓了。一听这委实他爹不是检察官的，我就算猥琐的爷爷，检察官。结果我来了美国检察官也没把握，然后约了见面，我让警察把你抓了，我这警察又跌了，你要换人了，最后发现竟然也不知道。
咱们是跟警察去查了，是吗？啊，就他那正是我要问啥了，后来就说我要告你反过来把你们抓了啊，最后也没有100。84的新闻个个讲，天天把美国FBI警察检查，我到底还有什么，还有谁告谁呀，还有。天下的道理吗？你们天天在那块做了假的，用伯逊的名字搞假政绩，啊，钓鱼网站给河北政法委，北京市安利。开局拿了人家钱，还那么多老百姓还上教堂就收了你20美金啊，结果好替民除害吧。
结果闻过也没找你和静静啊，突然间失去了什么道理呀，有原则吗？所以综上所述。谁说去啊，这今天我就哭了，的时候我就希望有录得这样独立的，真的独立了，明确自己的。他就是现在感到我怎样，是不是啊？真的是小姐穿上兜兜不？就装成处女啊，而且每天装三回，这真的是我觉得这是很不好，别老是以为啊，你妓院里面的小姐穿上红的。
这不就是处女吗？老庄这个把人当傻子，我是这样录得那样，我就是不得，我就是我态度很明确。而且很关键社交媒体的存在不会允许任何人瞒天过海，这把真的给我假钱的时候真的真假。混淆善恶不分怎么可能呢，而且任何一个人想靠盗国贼的蓝鲸王发财，我可以告诉你，去看一看历史到今天。这是跟盗国贼合作被蓝金黄的，有一个好下场，刚才小家伙问我张越马健民强明帝。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/249/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/249/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们你们健身了吗？我刚健完。这是我做平板撑有史以来一次性撑到30分钟的，太不容易了，做个平板撑做了两年多了，我的肚子还是（有）赘肉。你说做一件事有多难啊，说话太容易了，真正的到执行太难了。
这就是为什么咱们现在很多人追求法治、追求公平公正都是口活特别好。我们听到一个国内的盗国贼骂海外的一些所谓的反共人士、伪类们，说（他们）叫口淫党，口淫派，确实是光说太容易了，做，太难了。
就像这些天来，这么多香港人、台湾人、新加坡的海外华人最关心的事情，超出了以往郭文贵爆料的任何一件事，就是盗国贼是如何查封香港的我的股票、香港我的银行帐号和香港的我的资产、香港警察是怎么违法作为的？是怎么让员工和香港籍人、外籍人在香港消失的？到现在了无音讯。
原因很简单：香港是一个这么多年来世界上最有名的，叫经济自由之港，总排第一，是最高度市场化的。那么现在香港证券市场已经完全受警察控制，那在香港买股票的人还有安全感吗？香港的金融系统是世界上的金融之都，是金融市场的标志，警察任何理由没有就可以把你所有钱查封，连吃饭钱都不给你。
第三个，全香港最牛的在全世界上就是高度的法治，民主自由一般，高度的法治它可以让人随时在警察局消失（而且）不给你说法，那这香港还有救吗？
除此之外，香港现在已经完全被黑帮化、被警察化，香港的媒体已经百分之百被控制，没任何人敢说实话。像我们的屈国娇到现在找不着，没有人（敢）说话，我们的很多律师、会计师被抓、被打、被边控，回来以后，谁也不敢说话。
香港那几十万上百万都可能是有相关人士，都不止，最起码三十万到五十万跟这过去的五年反腐是被牵扯上的，最起码上百万人和国内来国外的、跟着错综复杂关系的，有一个人敢站出来说话吗？一个铜锣湾事件都不敢说，这就（更）别提了。
所以，香港、台湾和新加坡他们都害怕了，为什么？因为我有的同事，包括咱援郭会的人，有人在新加坡失踪了，不是一个不是三个，是好多个；有人在台湾被失踪了，也没人说话；在香港就好多个，我们的会计师和律师那么多个（被失踪的）。
香港，我这是上千亿的股票，当时是市值，现在是几百亿的股票，被查封一点理由没有，而且竟然是高度自治的香港证监会让券商……指定不允许别人基金买哪家公司，（不让买）方正和海通，这比黑社会还要黑。
以警治国，现在是以警治港，以黑治国，现在是以黑治港。以黑治国、以警治国是有传染性的，特别是对我们华人的世界，首当其冲就是香港、澳门、台湾、新加坡、日本、海外华人社会。那些在国内用了一辈子弄点钱血汗钱想到香港买点股票保值的，想到海外放点钱的，想到香港放点钱的，未来没有可能了，都会（被）他们顺手拿走，你还连话都不敢说。
大陆警察和香港警察随随便便到香港任何一套公寓去，到那去把你保险箱打开，警察的机器往保险箱上一摁，“嘟嘟”自动门打开，打开以后，所有东西拿走，然后给你恢复，一点动作……连个指纹都没有。香港被搜家的，香港的执法黑屋，香港警察谁敢站出来跟我郭文贵，我敢跟你对质法庭。香港像这样的地方几百个（地）点都不止，每天都在进行。
像涉及到香港的那么多的案子，他们的家是怎么被收的？那些公寓的门是怎么被进去的？香港警察为什么都看不见？是零。香港警察的声誉在世界上都是排了名的，香港你们不要得意，西方的世界一定会有动作的，一定会有行动的。
香港警察你们以黑治港，你对不起过去这百年来香港人付出的血汗钱，你对不起这些老前辈们用生命换来的香港的警察的声誉和香港人民受到的世界的尊重、和香港的法治基础和香港的高度的商业的基础。这就是为什么香港人和台湾人和新加坡人、和日本的华人、和海外的华人的恐惧，（他们）关心这个事情。
我很伤心，因为大家不去关心国内的法治、民主、自由，而是这么关心自己的钱袋子和自己的未来的安全，才意识到这件事的严重性。未来我会用法治制度、香港的法制法理，还有它的法律条款和香港的律政司和香港的警察对我们的帐号和银行、和员工的失踪、和我们的合伙人，对那种非法的关押、非法的失踪、和账号的查封和股票的查封，我都会说出来。
我在西方的几个媒体采访前我先不往出放，等西方媒体都做完了，让全世界看到香港到底是不是一个自由之港，还是不是一个香港有法律的地方，香港的以黑治港、以警治港到了什么程度，大家你们会瞠目结舌，你们会非常的恐惧，你们的钱不会再放在香港，你们的后路不会再放在香港，你们的希望不会再放在香港，你们的未来，在（信息公布）出来的时候，不会第一站到香港 。
这真是文贵一人以螳臂挡车、螳螂挡臂，给你们带来的真真实实的警示，文贵只说和自己有关和我有证据的事，我拿我的事实和经历和香港法律、和香港的已经发生的事实、和有关文件让大家看，你们会感到多可怕多恐怖。
香港的建设银行，香港的中国银行、香港的星展银行、香港的渣打银行他们是如何把账号给非法、没任何理由查封，把股票账号、基金给查封；证监会是如何地用黑社会的手段威胁一个个的证券商，让那么多的人失踪，香港本土出生的人和海外出生的华人，甚至是纯粹的外国人。
一切都是刚刚开始！咱们慢慢走着瞧，亲爱的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候。
马航的事情是个巨大的丑闻。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
应推友呼吁，给报个平安。
刚运动完，特别开心，特别舒服。希望大家不要担心，一切都非常好。
从昨天至今发生太多事情了，一言难尽。
从上海，新加坡，澳大利亚，加拿大，华人发来的关心担心，太多了。一切事情都在进展之中。我相信绝大多数中国政府的官员都是好人。我收到很多政府内部在职人员对我各方面的提醒和给我提供的信息，文贵非常的感动。
你讲的“绝大多数是好人，200多万干警不是他们控制的僵尸，这是过去几个月以来少有的来自于内部的，直接的对文贵的支持和帮助，这是特别特别重要的。
退伍兵们，老战士们提供的信息对文贵有很大的触动，而且对接下来的全球发布会有很大的帮助，因为这些事情确实是惊人的，无法想象的，太吓人了。之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。接下来这些事都会爆料，而且爆到底，希望大家对文贵有这个信心。一定要有信心。
潘石屹啊，小潘这人就是演员出身。不用理他，让他表演表演。就象博讯的韦石一样，让他表演，表演到一定时候，他就知道怎么回事了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
你面对问题，潘石屹呵！你那点儿地怎么来的，你清楚我清楚。不到时候，到时候我给你揭出来你地怎么来的，是吧。你怎么来的还不清楚吗？！你的朋友也是我的朋友，还不到那时候呢，到时候揭出来你就傻了。你所有海外，包括你买GE那个大楼的股份，你这些钱都是非法出来的，全都是犯罪的钱。你骗的这些人，搞得这些秀，包括你到山西卖的房子，很多人都是洗钱的。大家都很清楚呵！
潘石屹先生啊，他真是为了钱把啥都能卖了。当时盘古大观拍卖的时候他嗡嗡往上冲啊，就好象郭文贵要死了一样，跟刘志华在那儿勾兑，想把盘古大观给弄走，结果惹了一屁股骚，结果让人家首创，人家刘志华先生的女朋友拿走了。这个人为了钱是啥都要的，很恐怖很恐怖。
前期能离婚，再娶个新媳妇，要是现在有个万亿富婆，我告诉你，180岁他都敢娶。潘石屹先生，一切宗教信仰就是钱。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
这几天全世界的关注啊，是秒秒上升，不是分分上升。全世界人民都看着呢。
我楼下面这些盯梢的呵，我们警卫队的给我说，还找了外国人，看我进出，看我家人进出。
我一再说，盗国贼们的恐惧就是我们的武器。盗国贼们愚蠢的行动就是我们的资源，他们越行动对我们越有帮助。
【论自传】
哎吆，动不动就出书。原来啊我特傻，老看自传。结果有位领导给我说“文贵你都看谁的自传啊？”我就说了说，结果人家说“你觉得谁写自传，你写自传，你会把你不正来路的钱，偷情撒谎，做坏事你会写吗？你当然不会写。“
所有自传都是骗人的，没有人把自己坏的一面写出去，凡是爱写自传的人就是专业的骗子，凡是爱写自传的人全是精神骗子加金钱骗子，而有任何智商的人就不会看什么叫自传的。
啥叫自传啊，就是自我吹捧自我欺骗。然后还要别人相信，都是精神不正常。凡是能出书的人和让比人帮他出书的人脑子都不正常。大家一定要相信这个。包括你本人问问自己，让你写的时候，你会把你昨晚上睡觉干的事写出去吗？怎么可能呢？！
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候，或者社会上到了一个最高境界的时候，因为不敢撒谎，撒谎会进入灭亡。在我们这个社会里面，撒谎才是真理。不撒谎是愚蠢，还相信自传，那不简直。。。，凡是潘石屹先生写书，哎天啊，写写他钱怎么来的？地，容积率怎么来的？一个项目怎么弄的？背后老板是谁？海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
等着未来咱再爆呵。
马航的事情是个巨大的丑闻。马航的非法交易很快会有公布的。据我所知，其他国家已经准备开始公布了，别着急，别着急。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
让子弹飞一会儿。
他们像潘石屹先生写书，特别好，表演，字吗，抹不下去吗，上个微博删了你还找不着。他越写书越好，等未来证据一亮，那不是证据吗？这种愚蠢，一贯的愚弄别人，欺骗别人就以为欺骗了世界，连自己都相信了。不要在乎他们那些，好戏还早着呢！
你怎么知道很多神灵保佑着？真的很多神灵保佑着我。（合十致谢）谢谢这位推友。
白宫的投票的事情，谢谢大家的踊跃参与。特别感动，竟然有推友一家人一天的时间在那儿写，而且由于英文不好吧，很多都退掉了，没有完成。（合十致谢）非常感谢。
杨建利发起的，并没有和我商量，真的不知道。但是既然发起了，就不能让盗国贼们看我们的笑话。他们就看着我们笑话，认为我们签不了。大家一定踊跃去白宫投票。这也是一个机会，练练手嘛，未来我们有很多机会到白宫去请愿的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
