<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>余丽 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%99%E4%B8%BD/</link>
    <description>Recent content in 余丽 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BD%99%E4%B8%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2160/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2160/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是28号了。兄弟姐妹们，28号了已经。刚刚在健身当中在跟一个我们的老战友通电话，他刚从国内出来，中转了7个星期才到达欧洲某国。他跟欧洲某国的元首是好关系。这位战友是体制内的人。“7哥，你全说对了，”他说，“国内是一遍哀嚎啊，现在杀富济贫。”当年什么刘鹤，李克强说的 — 中国的私人企业 5-6-7-8-9，50的就业，60的税收，70的科技，什么80这那的，纯胡扯呢！他说他家里做私人企业的，在地方上，所有企业都被拿走了 — 悲哀啊！他去的这个国家的元首本来跟共产党有勾兑参加冬奥，2000万现金，然后他说这个元首会带上几十个人去，然后「共产党」要他表态，还要接受电视台采访。他说前提是习近平要本人要接见他，哪怕十分钟，因为在他的小国家选举有好处。结果说昨天通知他啥都可以给你，甚至多给点钱都行，习本人不能见你。发生了什么事呢？
我得「把椭圆机速度」降一降，我已经超过45分钟了。
所以说国内的兄弟姐妹、同胞们：大家一定要想到被宰杀的羊、鸭子和猪的悲哀在于被杀前还都以为是开Party呢，还都以为聚餐呢，有免费的餐要吃呢，不会想到共产党、“习太阳”、王岐山给你们准备了什么样的最后的晚餐。走着看吧！
现在广东的好几家银行都内部已经申请了向中央要钱，增加流通性 — 就根本没有钱支出了。结果中央的批示批完以后同时广东专案小组就进来了。第一，要保密；第二，大额支出不允许 — 凡是超过10万的要报备，外汇绝不能超过1万。所以说银行完了房地产能好吗？银行完了，房地产完了，你觉得会有工作吗？但是没办法，很多人都在这无知之中，跟1927年，1917年和2008年都一模一样。就包括西方世界，人面对幸福，面对欢快，多少都可以接受；很多人，绝大多数在灾难面前，在面对饥饿面前，都充满了幻想。
咱这战友说，他到这个国家以后，这个国家的领导人说，“我和你们中国的外交部打交道过去15年，我看到了外交部的整个的精神，人的变化。” 他说这个国家完了！完全是一种疯子，完全明知自己胡说八道，就像演戏一样。对着摄像头在同事面前说一种话，私下里面告诉他的老朋友说，“哎呀，能拿点钱拿点钱吧，多拿点钱，别想那么远。”这是外交部告诉这个国家领导人的。所以这个国家领导人说，“对呀，我能拿多少拿多少。”说送给他们的疫苗，他们都卖给别的国家了，根本不用，在去年的时候。这是外交部的！
你说这个国家老百姓什么被外国洗脑了，兄弟姐妹们，发自内心的说，人类不会死绝的。人一代一代的生下来，有些人无知到真不知道死有多恐怖，不知道死亡就在前面。还说被外国洗脑，人家洗你脑干啥？洗你的脑有钱？有饭？他们就没想过为啥洗你的脑？洗你的脑你的国家领导人把这个网络给弄个防火墙干啥？反洗脑最好的方式就是打开防火墙让更多人知道真相，知道共产党的四个自信，“爹亲娘亲「不如党亲」”的文化，中国人养老多好，火葬场不花钱，是吧，墓地也不花钱，大家都能找到工作，学校里一片和谐，没有双修，更不存在什么“宇宙无限大，地球一粒沙”这种“浪漫故事”，是吧 — 你说这人都这样？
所以咱们战友刚才感慨，他说，“7哥啊，真是一个天堂一个地狱啊！”这个战友可不是一般人，出来以后 “绝不会，永远，”他说，“死在外面骨灰都不会回去。”哎呀，我很感触刚才在运动的时候，把这个感触分享给大家。兄弟姐妹们，有些事我们能做，有些事我们做不了。就这些无知的被洗脑者 — 让他们去吧，没办法。悲哀啊！也是这些人在撑着这邪恶的共产党；悲哀啊！包括你们的家人，我的家人；你们的朋友，我的朋友。几个不是这样？有多少人不是这样？
盘古没出内奸，裕达国贸可出内奸了。最后出现了几个内奸跟李友，跟万达合作坑害同事、员工。这账能不算吗？早晚得算。他们以为什么呢，是吧？能捞则捞，郭文贵回不去了，裕达完了 — 能吗？过去“杀地主，分田地”多少报过的仇你知道吗？怎么可能没人报仇呢？这个世界被欺骗，被玩弄了以后的反应一定要报仇，是吧？他们买通了个别裕达的几个高管、老员工，欺骗了这么多员工，能拉倒吗，是吧？对7哥来讲，过去二、三十年我都不在那儿拿一分钱，还往里拿了一、二十亿进去，是吧？但是你说这些人他们就鼠目寸光，他以为这些员工不会知道，7哥不会知道。李友、王健林最爱玩的就是行贿嘛，买通嘛。这种李友这孙子全家人都这么贱，就是谁都能搞定，谁拿钱都能搞定，拿女人，拿钱就能搞定。送一个余丽不行十个余丽，十个余丽不行他把他闺女再送上去 — 他俩人就这样；王健林就更是这样了，没搞不定的官。那盘古（裕达）几个老员工还搞不定吗，是吧？他没想到 — 多Low啊？！看看7哥这些年的历史，我最看得起我自己的就是我从来不干这种卑鄙、龌龊的事情。对不起我这个命，对不起我的一切，我是有尊严的。我为什么这么做啊？我不做事我还叫郭文贵，我为什么那么阿杂的做事？这么阿杂能没有报应吗？
好了，啥都不说了。我这心脏是多少啊现在？我觉得这会儿下去了 — 170左右。啥都不说了，明天大直播。哎呀，我这眼角皱纹越来越多呀。这叫好色纹呐，我也没好色呀？我哪好色去？姆盖嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/509/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/509/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是2018年12月10号这个文贵直播报平安，今天是报平安。
刚刚我要直播之前刚锻炼完就在我们船的旁边啊，这个一个警船过来，然后从那个水下面就捞上来一个尸体，啊一个这个白人的尸体，然后现在就在这个船前面正在尸体往下卸呢，，然后警察在处理。天呐，你说这人啊，这人的命多脆弱啊多脆弱，这个哪来的也不知道啊，这白人尸体。警察刚才说是从上边下来的，然后呢是旁边另外一个船给发现了，报了警啊。你看这就这就是人命啊，这就是人命，这就是人生，哈。
这个昨天晚上是最近两个月以来啊这个我睡的最好的一次。这个昨天直播完以后啊，好像完成了一个重大任务一样，睡的特别特别的好啊。这个然后呢因为我看大家的留言啊，给我很多信息，都是关于昨天直播的。直播的主要的大家呢就是纠正我一些口误啊，还有对我昨天直播的夸奖。
总体来讲，昨天的直播，据国内的某些朋友和咱们战友的反映，是有史以来最好的，有史以来最好的。特别是，特别是，这个党内，党内反映是最好的，党内反映是最好的。国内的朋友、体制内的朋友和战友啊，都说是最好的啊，而且很多人认为这已经是潘多拉的盒子打开了。
那么有些人也给我这个纠正一些口误，比如说我说 “社科院” 的时候是不对的啊，是中国科学院，中科院啊。像王恩哥先生啊、张首晟先生啊、还有他从事的中科院的这个这个职务啊，应该是中国科学院，这是第一个。
第二个呢我说这个他坐的是A6。因为在北京啊我们都这个说顺嘴了，从来也不纠正。中国这个有北京啊，只有中国北京有所谓的常委牌、还有加密牌、还有这个所谓的密警牌、还有国安牌、警备牌很多，但是常委用的是京AG6，叫京AG6啊，叫AG6，我们简称叫京A6。京A6就是常委的待遇。原来全是奥迪，很少有奔驰的。邓家、江家用的有奔驰。京A8是部级和中央委员的牌子，京A8。那么后来又发展出来这个京A88那咱就不说了，所以纠正叫京AG6常委的牌子。
那么另外一个呢就是关于量子，量子科学和量子技术和5G通讯技术之间的差距。大家说量子现在电脑量子技术还没那么发展，5G很快就会形成，这里面有很大差别，技术上理解吧，这不重要亲爱的战友们。中国在过去连锅都造不出来的时候，连现在高压锅造不出来的时候，就是文化大革命的时候，啊，当时的共产党就造出了这个核弹、氢弹。那个时候全人类上没有人相信说CCP能造出来这个这个两弹一星出来，那不也造出来了吗？啊，量子电脑的这个科技和技术不是说我们常人所能理解的。这个CCP，特别是以江泽民先生啊、江绵恒先生所投入的国力，财力，人力是常人和科学家无法想象的。
这又纠正一个，千人计划，千人计划是不是都是坏人？是不是都是间谍？肯定不是啊，大多数还都是好人的。千人计划绝大多数回国是带着什么回去的，爱国，啊，被以爱国的名声，甚至放弃了西方最好的生活，最优越的生活，回到了国内，为国效力，大家被骗了，你效力不是你爱的想效力的那个国，而是盗国贼的国，完全两回事。
所以说不等于千人计划， 千人计划绝对超过2万人， 绝对超过2万人。 那么这个里边呢包含了很多被欺骗的好人， 不等于全都是坏人。
但张首晟先生绝对是共产党员。绝对是个创始人。王恩哥绝对是个创始人。还有现在活着的几位所谓高龄的教授绝对是创始人。为什么？这有文件，这都是有文件的。这都是共产党的系统内有
保密的条规和文件，某一天会出来，某一天会出来。
另外一个要再纠正的事情， 就是说昨天大家在听到这个直播的时候，大家都以为说张首晟先生，张首晟先生，他现在的死到底是他杀还是自杀。 对不起， 文贵高度怀疑绝对不会自杀， 到底是怎么杀， 咱下一步， 我相信很快在美国会出来。 据我所了解某些部门已经开始立案调查。
另外一个我要给大家要纠正的事情，也是昨天在直播当中，这个“量震”。这个新词儿出来了。 这个量震， 王恩哥的量震的问题和北京北大的余丽， 北大的余丽这个量震的这个事实。 那个声音啊， 就像眼睛蛇似的，眼镜蛇交配时候的声音，挺吓人的啊。 但是呢说实在话， 那个里边有很多很多细节在这里公共场合不便讲。 但这里边有一个最重要的昨天在里边给忘掉了，大家要好好看看。
王恩哥先生到2015年2月份免去北大校长的职务，和2015年1月10号抓捕我的家人和员工，和马健副部长被抓，和李友被抓相差15天到20天。为什么？因为李友被抓了，余丽被抓了， 魏锋被抓了，那整个王恩哥的事情也就暴露出来了，李友、余丽也把它全交代了。 全交代完以后，贪的钱，拿走的钱， 包括搞的女学生，搞的人 给李友给官员输送的女学生的事情，当然暴露， 当然暴露。 由于他是一个高级间谍，由于他掌握了各种信息， 由于他是江家的第三个孩子——他有4个孩子嘛江家，一个是王恩哥，一个是潘岳。 潘岳是原来玩了4个常委的女儿的潘岳。 最帅的公子叫潘岳。 他有四个孩子嘛。 所以江家一定要保他， 那孟建柱那肯定会保他，整个这个盗国贼的势力一定会保他。 所以就把他移走了，到中国科学院去，然后人家平安着地。 那么这个案子就移到了王恩哥的生存过的地方，大连。 到了大连就归刘乐国，他的小兄弟管了，还有李峰他们管了。那么刘乐国头段时间被抓了， 后来没有消息了。
前天的时候老领导给我通电话的时候还给我说，他通电话不到两分钟，我就知道他来忽悠我来了，为什么呢？
这位老领导你听着啊， 你咋说的， 你原话说， “文贵， 你要对党还有信心嘛，党内有很多坏人， 但还是有好人的，有很多人不按法办事，但有些事还是依法办理的，还是可以依法纠正的。例如，你非常痛恨的刘乐国，以前大连市副市长，调查北大案子当中，确实，你在直播中说腐败了，我们把他抓了，抓回来了，相关的几个人也抓了，是不是？ 刘乐国的事情，如果你认为处理不公平我们可以派人跟你沟通嘛。啊，你可以再继续提供证据事实，我们可以严肃处理刘乐国。这个你能看出来，我们党还是依法办事的，还是依法纠正的 。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
