<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大战 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E6%88%98/</link>
    <description>Recent content in 大战 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E6%88%98/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月12日直播股市暴跌(下)</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1057/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1057/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
回来了！
天呐！哎哟我的妈呀！哎呀……这股票，天呐！
这外面的大海我真想让你们看看，外面的大海太漂亮了。
战友们，你们不知道啥感觉啊，股票吓人啊！这玩意儿啊。这要命啊，天呐！道琼斯跌了1910点了。SIP（跌了）196点了。纳斯达克跌了548点，天呐！
我给兄弟姐妹们，我再说一个，战友你们都很难想象的一个故事，但是他就是发生了。一个……我咋说啊，不能把人家暴露了，你们很快就会看到《纽约时报》的报道。
一个很有名的一个富豪，在头一段时间，投资了一个公司，是买了一个媒体公司。他是想要选纽约市长的，这个交易大概是五亿美元，他交了20%的定金，将近一亿美元。在三天前，他以各种理由就不想完成这个交易了。他当然不想弄了，他想收回来。
但是人家想收回这一亿美元，他说这一亿美元我不要了。但是对方的答复是说，你这一亿美元不要了，在你不要之后我这个股票导致的下跌你还要赔我。这次他要收购的公司的股票已经跌破50%了，也就是他再给两亿五千万美元，三亿五千万美元就白白打水漂了，就这他也想答应。
但是人家说你还不能放弃收购，你得继续谈。他的律师就没给他干一件事，就是在这个并购的所谓保密协议，备忘录里面没有写上什么情况下将是不可抗力，所以他必须要完成收购，他要把这个买下来五亿美元，跟他原来的媒体要控制在一起的话，这哥们大概给他算一下，未来五年他要赔10亿美元进去。现在，一、赔10亿美元呢，还是5亿美元给别人呢？
所以他找我，说你能不能把这个公司接过去，背后我给你补偿钱。我直接用手指头给他比了个那个字，神经病！你把我当傻子啊？这就是现在整个的现状。
香港的一个曾经的我的合作股东，一星期前告诉我，文贵啊，你看我们的家族产业从来没赔过钱。每一秒钟卖出三个包，每一秒钟卖出三个产品，我这差点说漏了，说我们从来都是赚钱的。原来你一直有兴趣想买我们点股票，现在经济也不好，现在我们家族开会，想卖给你5%。给你打个折扣8%。
这个香港人有时候就觉得自己很聪明，觉得大陆人都傻，有时候这个老板都是精英。香港的老板，跟大陆人说话都带着那种——“啊！是吗？啊！”。都觉得大陆人傻，这个是香港富豪的统一毛病，都觉得大陆富豪傻，害怕共产党，觉得是大陆人看不起。也有那种特别的傲慢，我跟香港人打交道也是那么多年，很有这感觉。他说完这话以后，你说我说啥呀？我说这是一周前，上周的星期五。
我说我郭文贵虽然有时候有点傻，不顾利益，但是我也不会傻到去自杀的程度。我说你们家那股票甭说给我个20%的优惠，我告诉你们，你们家的股票很快拦腰斩。不可能吧？Miles，那也太夸张了。我说咱走着看，现在他的股票已经拦腰斩，55%了已经。
我再给战友们说一句话，千万别以为富豪就比你聪明，你也千万别以为总统就比你有本事，不是那回事，绝对不是那回事。大家一定要记住，你看他那股票叭叭的往下跌，还跟我深更半夜的聊了半天。“你是了不起的英雄啊，你是很了不起呀，我的偶像啊。”然后把股票卖给你，你这让我接手啥呀？这是接手股票还是接手地雷啊？
这个地方我说过，这是川普总统的家，这个房子在市场上挂了三年了吧，4600万美元好像，头一段时间降到了三千几，现在1500（万）也没人要啊，1500（万）都没人要！
那个地方是拉法叶的，就是跟黛安娜王妃出车祸死的那个儿子，旁边另外一个房子，原来9000万，后来降到7000万，现在3000万都没人要。
我在给大家说一个，头两天，就是跟我谈合作G-fashion的一个名牌家族，他说Miles，中国老板给我出价7亿美元买我的品牌，49%的股权，我可以给你5亿美元，你可以买。
哈哈，我说你的衣服我穿了很多年，我很喜欢，现在你再给我谈买你品牌股权的话我给你一个数，多少钱呢，把那后面减一个0，咱俩开始谈，还得给我打五折！否则你甭跟我谈，当时就愣在那了，我说我告诉你，你们家能活过三年我都服了你了。结果现在意大利，他在一个山上，在米兰的北边，山上一个镇都是做衣服的。现在一下子look down了，产品根本出不来，工人得发工资啊，现在他给我一亿美元我都不买，白给我都不一定要。
什么情况战友们，你说啥情况吧。上海股市，海通股票我们基金我们还有8亿美元的股票在香港被查封了，如果他要不查封的话我郭文贵我家族和我个人担保，必须无条件，跌了我得补仓，原来买的那个价格是17块钱，现在已经跌到8块钱了，我们没有贷款的，过去贷款的全卖掉了，赔了30亿美元。现在这8亿美元海通股票，如果说这8亿，如果说他今天要解封的话我必须再贴进去10亿美元。我不贴10亿美元中东的某个基金就是我的仇人，那一定跟我玩命的，你别说跟谁关系好，战友们别那么天真，在生意界里面没有感情！亲兄弟都玩刀子。
在政治上更没有人性，永远记住，不要拿自己的脑子来衡量政治客和生意人，没有比有钱人和有权人再冷血的了。你们真要谈恋爱交朋友千万别跟有钱人、千万别和有权里的人打交道。不可能有人性，不可能有感情，他多有权力他就多么冷漠，他多有钱他就有多现实，多么的没有人性，所有嫁给有钱有权的都是错误的。所以我跟我儿子女儿说绝对不允许和任何有权里的人和有钱的人和有名的人谈恋爱，决不允许！
我们就是草根，就找最穷的人，最好找农民。有基本的文化教育，善良的家，好的基因，就可以了。千万不要找有钱，有权的。因为他们没人性，没感情，就这么简单。
你想想那海通股票，你要说现在他们给解封了，那我惨啦，我现在就得赶快筹10亿美元给他们，我上哪拿10亿美元，我得借钱给他们，我郭文贵一毛钱都没，喝这水的钱都没有。
方正的股票，我们现在是海外第一大股东。现在股票，按当时买的是十三块钱买的。现在方正股票他如果给解封，那我得赔将近6亿美元。这帮孙子帮了我大忙了，得感谢孙立军、孟建柱，花了这么大心血，到香港找卢伟聪，郑若骅，林郑月娥，把我股票给封了，耍流氓，是不是啊！
现金封的在账号的，对我也是好事。因为现金是买股票的钱，是一乘以三。如果解封，我得付回三倍，所以他们当时找中东这家基金啊，威胁他们，你们要告郭文贵，你们要起诉他，国际起诉他，只要你们告他，我们就是战略兄弟伙伴！
杨娘娘——杨洁篪，多次告诉他们：哎呀，你们的问题好解决啊，去起诉郭文贵吧！
说心理话，我最喜欢他们起诉我。因为一到美国起诉，美国只要立了案子，美国就查这事的来龙去脉。一查来龙去脉，那我这事儿就不用我说了，全世界都知道乍回事了。
这个钱，这个法院的判决，怎么判都对我都有利。判我输，你把股票和钱拿走呗，是不是。我承认给你钱，是不是，我现在没钱。判我赢，你把东西给我吧，有啥不好啊！我就希望他们起诉我，他们就不起诉我，你说咋弄！
战友们，什么叫战略啊！这就叫战略，这就叫战略。
亲爱的兄弟姐妹们！
怎么玩都得赢。 你知道我刚刚说的G Fashion，G TV，我最后要赚谁的钱吗？战友们！
未来所有的战友们都只要花50%的折扣，穿世界最好的衣服。我要所有的战友们穿的衣服，这一辈子走哪去，不把自己捯饬的漂漂亮亮的干嘛啊！
中国人爱把人死了以后穿上最好的衣裳，化上最好的妆，有意义吗？一会儿就烧啦！活着的时候穿上好衣裳，把自己打扮的漂漂亮亮的，别在家里就要穿大裤衩子，窝窝囊囊的，邋遢的鞋，整得干干净净的。活着的时候一定要穿好，吃好，这事最起码的，活得要痛快。
那么未来G Fashion，我最想赚的是中东人的钱，欧洲人的钱，还有美国人钱。美国人2019年时装产业，8000亿。8000亿整个时尚领域，8000亿美元的整个营业额。增长28%，女士占了68%，男士占了百分之二十几的消费，剩下是老人和孩子。女性占了68%啊！
中东2019年的时尚界，大概6000亿美元。所以我要在中东，美国，亚洲的话也就日本人吧，日本人花花钱，台湾人花花钱，香港人花花钱。
咱们大陆人，不舍得花这个Fashion，不舍得捯饬自己，把钱都可悲的留给儿女，留给共产党，最后是留了棺材本的钱还被共产党给骗走了，中国人太可怜，你别看中国人什么时尚界，中国人很可怜很可怜的，没人舍得给自己捯饬衣裳。
我发现啊，这手机比这摄像机还好，得了把，以后不用这摄像机了，还是用手机吧。手机啊！没带“巴”，手机，手机！手机不带“巴”，手机，手机！！！哈哈！
哎呀，我滴妈呀！one More tea，Please，one new tea。天啊，天啊，道琼指数已经跌超2000点啦，超过2000点啦！
日本还硬撑呢，日本完啦！日本完啦！法国完了，意大利完了，德国完了，西班牙完了！下一个是希腊，希腊马上也完了，然后是比利时，马上完。全部沦陷，然后就北上俄罗斯，东欧国家一定完，你放心，它怎么管都没用，一定完，一定完，会非常惨的完。
天啊，天啊，天啊，天啊，天啊！卢布得从76跌倒85-90，甚至跌倒100的可能性都有，基本上就废啦！俄罗斯最后如果挺不住的话，会比委内瑞拉还惨。
因为这个国家没有轻工业，就是没有轻工业，没有生活用品。没有香皂，肥皂，裤子，袜子啊。纺织品，生活用品，没有食品链。没有食品链，没有生活链，没有轻工业品，俄罗斯就造大家伙，这很可怕，它没有产业。
中国呢在这点是非常有优势的，它有全产业链，但是中国人太多，十四亿人。共产党现在到处撒钱和大量的城市化，还有整个生活成本的提高和现代化，工业化带来的社会必须成本太高。所以说，共产党这个挑战太大了，就完啦。台湾相对是比较好的，短期内可以，一长期就完啦，它毕竟是个岛，它就受不了了。日本就更不用提了，还想撑下去？日本还玩奥运会呢？
刚才川普总统不是说了吗，东京奥运会应该暂停。暂停吧！（举办）那不是找死吗?
日本是全世界最成功的社会主义国家，最成功的社会主义国家，它有法治，它没有全民主。但是这个社会主义国家的形式会让它这次大败。
所以说，大家你们看到会有多恐怖，会有多恐怖！你们不知道会有多恐怖啊，亲爱的战友们。道琼指已经跌了2180点，我滴天啊。现在9.28%了，如果跌了超过10%，直接shut down。
太可怕了，太可怕啦！这是要命啊，真要命啊，这可了不得了！
像马云啊，百度啊，像这个中资股在华尔街这个，什么时候开始？下一周！这一周还轮不着他们呢，下周。这一周他们自己还撑着呢，下周他们就开始了，全面开始掉，将会非常非常地惨！
一直在……道琼斯一直在2100点徘徊，太可怕了！
川普总统看上去非常地疲惫，非常地疲惫，状态很不好啊！这一关够川普总统过的，不容易，很难过，非常非常不容易，特别不容易！
天呐！天呐！天呐！要命了，真要命了！真要命了！天呐，2124现在跌了9.02%，现在往上涨了一点点儿啊。天呐！天呐……！这马上要，要停了，要暂停了中午市场，要暂停，要暂停了。
我这要理发了，要理发了啊。要理发了，亲爱的兄弟姐妹们。
天呐！现在又弱微反弹，弱微反弹，弱微反弹。现在是跌2060点。谁敢进场救市啊！这谁救得起啊？要了命了这个。太可怕了，太可怕了！天呐，这真是人类末日的感觉！吓死人了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/419/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/419/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的，今天你们健身了吗？哎呀，我身上还没建完呢。啊，我想我要换衣服前先报个平安，这个开完会以后对我的内心触动特别大，我不知道该怎么好。昨天晚上出来见相关部门来，又给我开了6个小时的会，帮我看到即将发生的事的时候，新。
心情非常复杂，不知该如何是好，我们恨中共，但是我担心同胞，感谢我们的国家，唉呀。他们的大战即将来临，还不知道死活呢，大家的未来的三五天内会看到。未来的两周内，你会看到你们无法想象的事情发生，大家拭目以待吧，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
