<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>建华 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BB%BA%E5%8D%8E/</link>
    <description>Recent content in 建华 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 08 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BB%BA%E5%8D%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1602/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1602/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：纳瓦罗先生在班农战斗室谈中共在台湾方面对美国拜登政府的战略试探意图的本质；
直播前播放视频二：闫丽梦博士在班农战斗室谈武汉P4实验室并不是中共生物武器的唯一实验室，这是中共主导的一项超限生物武器的一部分，而这种冠状病毒就是超限生物战的一部分以及闫博士即将推出的论文的主要内容；
直播前播放视频三：中共官员谈人民代表大会制度；
直播前播放视频四：郭先生2019年4月13日视频片段，谈中共的遣返协议；2019年6月26日视频片段谈香港成为灭共第一道大门，台湾是灭共的第二道大门；2019年7月21日视频片段，谈中共接下来必须对香港执行的香港的选举条例；
直播前播放视频五：郭先生2019年3月3日视频片段，谈中共要表演给西方的知识产权保护和对外援助合法化以及要执行的大湾区计划；2019年8月18日视频片段郭先生谈韩正为什么管港澳，以及大湾区计划的掺沙子、兑水计划；
17：00出来了啊，哎呦，呵，3月8号，尊敬的战友们好，文贵在这块儿突然袭击乱聊直播。哎呀，今天你看大周一的现在穿着休闲装，因为今天是有任务、有行动，哈哈，有任务、有行动，装神弄鬼、装神弄鬼啊。也没给大家通知我就直播了，因为在直播前的前十分钟也没想直播，我是真的是我这手机看不完啦。还有两个战友喝多了，喝多了就给七哥发信息，战友发的信息我是一定要看的，这喝多了这一直发、一直发，哈哈，还有很多战友发了很多很多很多信息。就是今天是阳历的3月8号，很多战友记得呢我的老娘呢是两周年是3月8号，是的，在阳历上是3月8号。但是中国人呢特别我们山东人都过农历，农历是二月二龙抬头也就是下周星期天2月14号，2月14号（郭先生口误，应该是3月14号是阴历二月二，下同）。那么2月14号它本来这是一个家里边儿吧我们要这个按照山东的规矩开始守一天、做一些比较仪式化的一些过程。但是呢很多战友关心，很多战友关心，很多战友发来各种问候，说实在话兄弟姐妹们我真没法一一地回，请你们能够谅解，没法一一地感谢。那么2月14号（阳历3月14日）呢我就直播，大概十点钟左右，九、十点钟我直播一下。直播一下就是应很多我们在这个中国院校社会科学研究方面的历史学家的要求下、咱们的战友要求下，就文贵聊一聊这个就是叫大家从新认识一下母亲这个角色，重新认识一下母亲这个角色。我觉得这个特别好这个事儿，我觉得，欸，刚才我找，我还专门找了一个（郭先生翻看手机），算了吧，那天一起来吧，别今天了。所以我就决定2月14号那天上午直播，跟大家聊聊母亲这个话题。我觉得我一个人再给老娘在这块儿念经、诵经、祈福都不如让所有的更多的战友们和中国同胞们了解更多关于母亲，咱们别光说咱得做，咱得做。我觉得中国啊，了解母亲、了解中国的女性就是了解了整个中国的历史，我觉得是特别重要的。所以说呢首先一个感谢战友们的问候，咱们2月14号上午见（口误，也就是3月14号北京时间的晚上十点钟左右）。
20：13第二个我想给大家说一下这个G-News，G-News最近这个文章还有G-News的影响力可以说是很多战友都是忽视、大家没有注意到的，我们的G-News的整个的关注人数，关注人数是大概GTV不是我前天说的三倍、四倍是大概五倍左右。而且就仅仅的过去这三天就突破了一倍，就G-News很多来的这些新看的就是按人头算的、按IP算的是GTV的四五倍，你能想象的到吗战友们？而绝大多数你没有想到的数据是让你惊讶的，GTV的数据、流量百分之八十六是在美国、美洲地区。而G-News将近百分之八十还有甚至有时候达到九十是来自内陆——大陆，说实话我们最在乎的是大陆哇，对吧，咱在乎是大陆哇兄弟姐妹们。欸，这回有意思啦，这回有意思啦，我们最想让中国内部的大陆的战友们看到、听到真相啊，对吧，那对我们就有意思啦。
（郭先生看、念直播留言反馈）哎，清晰不清晰呀，声音怎么样啊？嗯，我咋觉得这个颜色不好啊。声音好，声音也可以。色彩呢？画面卡的肯定在国内的，画面不可能卡，画面卡绝对是你自己的网络问题，我现在可以保证啊。色彩自然，色彩自然，色彩真的自然吗？嗯，还是很自然的。刚刚我喝了果汁怎么老觉得有点塞牙的感觉，我是有一点儿不自在都不行。
G-News在国内的数据影响是很大的，这很重要的是来源于最近我们铁血团的大卫兄弟、铁血团的老班长。老班长负责后台技术、管理、经营，现在的运作主要是靠我们大卫兄弟，然后更重要的是我们背后的无数个义工，无数个义工。G-News的成本很低，是GTV的几百分之一。GTV每个月运行下来，现在你没个两百万美元你是运行不下来的，两百万。那么现在G-News也就是几十万美元，几十万美元就运行下来了。但是这个数据影响力，现在却是非常之巨大。所以说为啥最近好几家投资机构都瞄着，“G-News发股吧，咱们弄一下子”，这帮家伙不傻，因为世界上现在什么都公开的，对吧？数据都是公开的，影响力大家都知道的。
24：11这么多义工付出那么多，这就是我们永远不能忘了任何义工，永远不能忘了任何义工！那么G-News的义工们，七哥在这块对你们表示衷心的感谢，同时G-News后台的管理更新，还有老班长带领的技术团队绝大多数都是我们的神秘的战友。这说明了咱们过去的两、三年七哥犯了很大的错误。就这个烂流氓、这个下三滥、这个九指妖，当时让她在这儿掺乎，这简直花了三、四次的写作费用，所有给战友的钱她全给吞啦，你去想想她这个不要脸到啥程度啊！这一开始一直说没拿过一分钱，最后说这十几万、那十几万，最后战友问他钱一句话就给打发回去啦——我把钱给义工啦。她没有回答一个问题——你不是说没拿过钱嘛？你怎么拿了两、三年的钱，拿了这十几万、那十几万的？你给义工了，你给哪个义工了？就像她不要脸一样，你说啥她永远说人家的不对，她永远不回答她自己的问题，就她自己篡改银行票据、提供虚假证据，她就不能回答大家。就你说说你自己你别老说别人，这个烂货low到了极点，每天在那一百多个托儿面前喃喃自语，一会儿给熊宪民舔舔腚，一会儿给博讯韦石舔舔腚，一会儿给龟头洋是吧舔舔这、舔舔那的，是吧？还给什么鸡腿潘舔舔，你说这个不要脸的东西，就是让七哥真的是啊感受到G-News被她虐到这个程度，我没感觉。所以G-News有几个义工给我发信息的时候，发得我一下子我从屋里直接走晾台上去了，我受不了，突然浑身发热！这些义工连一分钱她都没给过人家，不但没给人家跟了她两三年，最后是她利用这些义工骗了这几十万美元，人家义工结果汇给她的钱、找她从来不回复，更让我感受震惊的事情，最近的几天我和投资者联系多少人被她害了，汇给她钱一汇几十万、上百万连个信儿都不给你回，就不给你回复，就是不回复。你这种下三滥到了什么程度！就是这个九指妖Sara和她儿子魏修竹、还有龟头洋、Johnathan Pan、还有什么PJ这帮人啊，就未来这人会受到美国多严苛的刑都不值得心疼她！
她害了太多跟她素不相识但绝对是相信了她是因为相信爆料革命，这人太可怕了。有一家人家给我看了个视频，妻子的母亲、妻子、自己和孩子住在一个很小的公寓里，结果把钱汇给了Sara，从未给过回复。你就这种烂人、骗人，她得遭到不是遭天谴，这种人就该用到人类上法律允许范围内最严苛的刑来惩罚她，太可怕了，太可怕了。那么G-News这个事情是一个最重要的重灾区，人家大卫接过去以后马上情况不一样。人家老班长的技术开发，光他那块儿花了这家伙上百万、几十万的开发费用，算个毛哇。现在这个数据大家去都可以从第三方查一查，自从九指妖暴露以后你看那个数据是怎么多大的改变、多大的提升和体验度。最近大概有十几个前川普总统政府啊，不是前，川普总统政府，这些人要加入到咱们G-News或者加入到GTV，我们正在跟他讨论合同，说实在话我是不愿意跟他们签成这么明显的政治风向。你说一个人也就十几万美元，十万啊、十五万啊就是全职啦，就到G-News、GTV就要来工作啦，都是你们能天天看得见的人。这就是美国的伟大，这在中国你别说在那个，别说这么牛的人了，他家司机他家的猫你都给他十五万都不会给你工作，是吧。欸，但是这就是美国，他不可能隐藏着说这捞个几百万、几千万美元，那不可能。
29：09我们一个战友是前某将军，也不是将军了，军委就副主席这一号的人物，也是在这个跑出来啦。头两天他告诉我说，七哥你不知道我是谁吧，我告诉你我是谁。我感觉到她不是一般人啊，但没有说那么透，我也可以告诉大家，就郭伯雄的身边儿的人。我感觉到，因为我是郭伯雄这家伙我是比较了解的，或者说他那个地点儿我经常去，他的人我也都熟，我有感觉但没想呢，没那么细。我从来不研究战友是谁，跟我说了我都忘掉，我不想知道。自从爆料革命开始我心中一点儿不想藏秘密，因为我藏了太多年秘密，我藏累了。我过去藏秘密对付共产党，我现在藏秘密我对付谁去，我不想，我也不想研究。所以她给我说的时候，啊我说一点儿不惊讶，而且很重要的职务。他的秘书，就他在郭伯雄家代表和村儿里边儿收收钱，所谓的过去伺候他生活的，生活，啥叫秘书啊，就是一个过去厨房里边儿打扫卫生的，最后到他家去给他帮忙，最后当了他就帮他收收钱。光她提拔了一千多个人，哈哈，哇噻，这哥们是够猛的啊。不是，这姐妹，应该不是，应该严格地说是姐妹和啊，没跟她有过任何关系啊，咱们战友啊。投了两百万GTV，投了两百万GTV，现在也出来了。她说七哥最重要的是你不知道我是谁你还救我出来，我非常感恩。在外面儿也有不少钱，她说七哥只有我们这些人知道你讲的是真是假的，你说这些人你说这些事儿我们都太清楚啦。她说最重要的一点，她说七哥你知道当时你出来爆料对军队影响为什么那么大，她说军队里边儿就是玉泉山、西山、八大处，还有当然啦外地的这些军营。她说在北京的叫机关，机关的人脑子比较活，通讯什么都很方便，也没有什么，不用翻墙，她说你讲这些人你讲这些事儿我们都很清楚。唯真不破是爆料革命最核心的力量，当初她就她给我说这个Sara早晚一天的坏你的事儿，还让我给骂一顿。她说你看七哥我不是瞎蒙吧，她说为啥我看这个家伙不是个好东西呀，她说一个最基本的常识，我现在就不说啦，说了有些伤某些人啊。七哥是真是错啦，这真是错啦。
31：58但是这位战友最近的有一些事情让我是很惊讶的，她就救出了几十个战友。但是救出来的战友最近有的跟她发生了冲突，我亲身经历这个事情以后，
我对咱中国人、中国同胞我想说几句，战友们谁救你都不是欠你的，没有一个人是应该救你的，包括爆料革命、新中国联邦，救你是情你也不用感恩，不救你也不欠你的。救你出来以后，至于说你选择对和错，是否该出来还是不该出来，那完全你是大人，你不应该让这个决定对坏让救你的人承担。还有一个救你出来以后，不能管你吃、管你穿、管你住。这天下哪有这道理呀？人家一样服务不上，你就开始骂娘了，一样服务不上就说背叛爆料革命、新中国联邦了，我找七哥去投诉去。你像这个咱这个朋友救出来的人在洛杉矶给他找了个临时工，是吧？嫌便宜，说一个月就1500美金，你那个身份你也就1500美金。人家管着你吃、管着你住，你不1500美金你还多少钱嘛？最重要的是这位战友找我投诉的时候，我问他我说你在老家多少钱呐？他说我在老家一个月拿两千五，一年拿个就是两万八千块钱。我说你住多大地方啊？他说我住的我们那个车间旁边的一个房间，有独立洗手间吗？没有。我说你这儿住多大房间？一室一厅，有洗手间吗？有，还有淋浴呢。他说那这不是美国吗？那美国那我说美国那你说美国还有川普呢，那你咋不当川普去呀？他说那我来了最起码怎么也得拿个三五千美金吧？最低的这个工资还3千多美金呢？求救济。我说那你有身份吗？你有合法身份拿救济去吗？关键人家救你出来，过去跟你不曾相识的人家救你出来。他说你看她家住那么大的房子，那就不能让我住她家旁边那个小房子吗？这话也说的出来，这不太九指妖了吗？爆料革命，爆料革命就是我的，我也搞个网站呐，我也搞个直播呀，我也弄个几个亿、几十个亿呀，一模一样的心态。所以说我真的给这位战友我毫不客气，我从今天起我说你绝对不是我战友，我也不想再和你联系，你也不能再和我联系。人家帮你这么多人你竟然能说出这种话出来，我说你比九指妖还恶魔，我说说好听的话是共产党在我们中国人内心里面植入了魔，说难听的话你这本质有问题。那么咱们这些战友救那么多人，你包括头两天救到日本的人，咱们大家跟救到香港和台湾，救的香港人到台湾、到日本，现在救出的香港人没有一例、没有一个发生冲突的，一个没有。人家出来以后基本上——郭叔你不要再管了、我们自己生活，很少麻烦你，几乎没有。我让人送点口罩都不要，七叔，你不要管我这个事情，口罩我能自己解决。但是咱救到了欧洲的、美国的、到日本的，除了申请政庇、大量的政庇申请之外，而且是咱现在帮战友忙，就是咱们现在法治基金、法治社会律师都已经是很不耐烦了，就觉得跟中国人一说话的时候，就觉得欠中国人的，就永远是命令对方，连我也不敢命令对方。美国人最讨厌的就是这样，我不欠你的，夫妻两个你敢命令立马离婚。在美国所谓平等人权它是体现在方方面面的。你像某个战友这个我就不说了，大家都耳熟能详的，帮他办政庇，去年的时候，是吧？一弄给人家发信息，最后找王雁平了，欸，雁平姐，那律师呢我咋找不着啦？这律师咋不给我联系呀？你跟人家律师一通话通一个小时，人家烦不烦呐？
就像那个王八蛋曾宏似的，要见人家DC律师，一见人家律师就要见几个小时，人家回头账单呱唧一下拽过来一万美元，是吧！你想过人家的感受了没有？人家给你帮忙，你别以为你这时候说欸这个是法治基金支持我了，你就开始乱抡上了，对吧！这不是一个正常人该做的事情，甭说你是我亲爹我亲娘我也不会让你允许他这么做，你凭啥这么对待人家？对吧！这不是一次两次了。你到日本的一个某位战友，住在人家日本的战友介绍的朋友的房子里面，你那个屋里连收拾也不收拾，你深更半夜跟人家战友打电话，一会要这一会要那，说你先给我垫上钱是吧，然后我回头还你。结果是人家都给你垫了将近小一年的钱了，你也没还过一分钱，你住在朋友的家里面，你天天命令人家，人家的生活严重被你打扰了！好不好？这样是这是对人是没有尊重，别说到了美国、日本，在中国你也不能这样啊。
38：19咱们有个就那个战友郭伯雄那个战友最近一个感触，就是最深刻的是爆料革命、新中国联邦的这种生存能力和在全世界的影响力在扩大，然后在国内的影响力在扩大，国内更多更高层次的人想投入到新中国联帮和爆料革命。她来郭伯雄接触的人肯定不是、不会收钱也收不了农民的钱，说那旁边很多人都在跟她系，很多人通过她投到GTV、G-News、G-Dollar、G-Coin，很多人都买了G-Club卡。但是她真的是感触、感受颇多呀，就是我们战友现在这个行动力、团结力的问题，她的感受是很明显的。我们在加拿大的一位也是很神秘的战友，是过去某金融机构的大佬牵扯的肖建华案，他跑出来了。你想想现在给肖建华海外代持的资产还200多亿美元呢，专案组还没找着呢，当然我说了专案组别找他了。他看到咱们这个农场的运作，他在加拿大，最早是他先跟我说话说加拿大是麻烦大。但是他一直他在蒙特利尔，他一直想建一个好农场，他觉得农场的概念实在是太好了。最近看到咱们喜马拉雅联盟、联盟委员会、农场联盟委员会的作为，他感到非常佩服、非常激动。未来我希望他真心地、全面地加入进去，在加拿大把农场和我们的江财神、文枫等战友加拿大一定建个三五个农场，一定三五个农场。而且这些人一旦站出来那了不得，他本人他跟我，我们另外一个战友是帮肖建华就是做票据的头两天才跟我联系上了，跟我说七哥你说的我都知道了，我就是帮他做这个事的，金融票据，没多少人穷人听得懂金融票据。所有肖建华这个家伙他就是个骗子，当年你记得中纪委那几个副书记，还有那蔡鄂生人民银行副行长，就一说肖建华，哎呦就是王岐山之二啊，除了一说王岐山尊敬之外就是肖建华了。中纪委好几个主任那跟肖建华好到都不行了还是管金融的，还有管中纪委组织的，好几个都被抓了，还有巡视组的组长，一说起来，哎呀肖建华读了很多书啊、肖建华懂金融，这是了不起，天才！再世的毛泽东啊！就共产党这帮王八蛋，他没有什么脑子的，你别看他装神弄鬼，坐在那一本正经写写画画的，胡扯八蛋的都是，它没有一个基本的真假善恶的辨别能力，都是那样，中南坑也这个德性。
当时就郭文贵，当时肖建华牛哄哄的跟那一帮子人到那东方华酒店，一帮高干子弟，叫我一巴掌给呼地上了，当时还挺灵活呼到地上以后一爬旁边个小方那个东方华的那个小方椅子坐在那儿不吱声了。我说肖建华你干啥我最清楚，你进北大的东西都是假的，到了北大每次考试都是假的，你什么都是假的，我说你就是在哈商行、北商行还有盛京银行还有北京银行原来的，就是搞假金融票据。金融票据就拿35%的钱去做了抵押，这个银行给你开了个100%金融票据，然后你到别的银行去抵押把那65%拿出来然后你先花着，这个再票据你要搁在这儿你要付利息，到时间你再来还，他结果玩了个啥就庞氏骗局，到时间我再换一张，到时间我再换一张在空中飘着，最重要的是人民银行像蔡鄂生啊、还有什么李云飞现在叫上海叫李什么飞呀，是吧？这都是肖建华的铁哥们，还有人民银行那几个副行长全是他哥们，包括现在的潘公胜外汇管理局长，全都是他的人，都买通了，一分钱不拿就拿纸写，写完以后就是拿钱去了，百分之一百拿走，咱们有个战友一个人给他弄了八百多亿，另外一个战友给他弄了将近，大家能想象到吗？一个人给他弄了八千六百个亿！给肖建华，还有个更夸张的呢，我把那个战友马上已经加入到咱们农场去了，这些这个战友在加拿大的战友说喜马拉雅联盟的力量就在于农场这个系列，这都是高人呐，这都是咱们战友啊。
第七部分：农场核心是保护战友利益但战友们最终是要灭共
43：35但是我们喜马联盟委员会这些天有效地、高效地工作，包括GTV、G-News在后台运作、运行管理都是大幅长进的时候，我真心地希望每个战友加入农场以后，这个农场真的不是你个谋利益机构，这个农场绝对不能变成仅仅是个谋利机构，它不是个商业公司，这些农场首先凝聚的事情，凝聚的第一个让我们真心灭共的战友有体面地生活，不是谁来了都给你体面生活，我们做不到，不是每个人你都有权利投资GTV，也更不允许你哪个人说你都可以未来买G-Coin，绝不可以，首先你是灭共，首先你是有贡献者，首先你是已经在爆料革命和新中国联邦上做出过贡献，对吧？这是个前提，那到加入农场以后是什么，是农场的核心目的是保护战友的利益，战友体面、有体面的生活和把G系列的利益平分给和按劳分配给大家以后，最终你还是要灭共！这是关键，战友们。对吧？你不是说现在农场成一公司，农场什么公司啊，比如说你看我们这个铁血团这些这几个兄弟，直播是直播，下面干事该干事儿、组织事儿组织事儿，灭共是主业，是吧？各农场非常的重要，但是各农场的农场主非常关键，你比如说有些农场一而再再而三的你战友的钱是不是到你那儿以后你出不来进不去的，那这事情你就继续爆料革命做一些上街游行传播爆料革命信息多做一些义工，该给你的利益会给你，但是你就不要再做这事儿，而且我向全世界各地的战友们说，千万千万记住你没有看七哥直播时候、没有看七哥的盖特任何有经济的活动你都不应该干，绝不允许让各农场未来成为某些地方导致战友有经济损失的爆发点，这是不可以的，绝对不可以。你所有跟战友和这个农场之间的经济来往一定要看喜马拉雅联盟委员会的指引和看七哥的盖特和七哥的直播，未公布当中的任何经济来往都不受保护，你比如说昨天联盟委员会直播中说得非常好，在这个G-Coin这当中一定要记住你可以代购不能代持，代持就是刑事罪，你有些农场你现在所有的借项目所有的过去的GTV椅子马上都成为房东了，都是椅子了，都是椅子了，对吧？你任何在开展的项目你未经联盟委员会
引导和联盟委员会知情的情况下，你不能有任何理由收任何人的钱，拜托兄弟姐妹们，这个关一定要把住，因为不能让任何一个战友吃亏，有些事儿七哥扛起来了，有些事儿你七哥你扛不了，你像那南韩是不是啊？南韩那个地方那很难搞，是不是啊？那钱进去就不让你出来，我们的朴司令还有我们的哈恩，那钱进去就不让你出，就那点钱小得不能再小的钱了，那么我就建议北方的战友还有哪里的战友不要再跟南韩有任何的咱们农场来往，农场主要是传播爆料为主，然后所有每个月咱们基金还有G系列会给它拨付资金让它来作为稳定的开支，你就不要再有任何参与到金融方面去，把原来的账清清楚，不要再有任何的经济来往，因为战友被害以后，你像那是七哥那是受不了的，有些我不能跑到南韩去，南韩我还真没有那么多高层关系能给你疏通疏通去。
48：23对了，还有很多战友发信息说昨天长岛哥说扛这个罪的事儿，没有那么严重，我简单给你说还不能说透因为这法律问题，就是咱们这个GTV SEC调查它有一个和解，和解完以后签署和解协议，咱们战友们才能去打机SEC就是美国证监会就是说我这钱去哪儿，我的钱你可以继续投资到GTV海外，那你就是继续享有一块钱一股的股份，我一会要说这一块钱一股可能变成了，变了一块一股啊，那么另外一个你说是把钱汇到你舅家、你兄弟家、你妹妹家，你汇到谁家你自己说了算钱就回去了，你跟GTV就没有关系了。你就俩选择，到时候按照它提供的表格联络方式打电话或者发EMAIL我是谁我曾经投了GTV、提供它想要的信息，说我让把钱汇哪儿，俩方向，一是继续汇到GTV给你准备的账号，你继续投资去，或者你跟各农场联系，各农场给你帮你提供另外其他收款方式，第二个我想买G-Club，你就买G-Club嘛，我要继续投GTV我继续投资GTV，我愿意买鞋去我买鞋去你就走，你有这么多选择机会。到这个时候战友们一定要记住这叫全球和解，和解就一个是全求和解，一个是部分和解，全求和解就对咱们所有SEC对咱们包括那个检察官办公室DOJ办公室的所有调查几乎就全停了、没了，全球和解，这是一个；第二，你不全球和解，你有条件的和解就是现在我做这个，我们就是你继续调查我郭文贵，你继续调查我不要求全求和解，我担这个事儿，因为它要调查凤凰还有Sara，Sara最起码现在五到六个刑事案子在弄她，她就一百个小命，她和她儿子都得进监狱去，龟头洋、PJ潘，我这是在直播中说的话，啊，我在直播中说的话，我要承担责任的，那么我要求是什么呢？和解当中一定要写上两个，第一个就是一定把VOG战友的钱就是这一次和解包含其中，你不能不包含，因为你不包含VOG的这个钱，战友们就得不到退款，GTV又不给你股票，你又拿不到VOG的钱，那战友们不惨了吗？那战友不得等个三年五年？这不得被虐死吗这不是吗，这不就是九指妖这个王八蛋最想干的事儿吗？那么我说这个钱是一定在和解范围内，这样的话就是和解战友可以知道这个汇来的六千多万这个钱就直接要退回到在凤凰城的刑事调查办公室，到那个时候你就可以把钱，这时候呢我就可以明确地知道这六千多万已经在刑事调查办公室，那么这面GTV发新股就可以把股发给你曾经的六千多万的战友，六千多万美元的汇款的战友，那么还剩四千多万美元目前知道的，可能还多一些，还在九指妖账上的和被她挪用的一些，
它是不包含在这范围内的。怎么办？现在我得让GTV发股前，同意把这些战友的股你得给发了，叫大家成为创始股东嘛，所以你也得给发了。这是我最重要争取的，所以我必须为了让这一亿多曾经被VOG欺骗的这些所有战友的钱都能得到新股，所以我愿意“不是全求和解”，“有条件的部分和解”，这样能把VOG战友的钱，所有钱马上变为股份。你们那一亿多汇款的战友要跟咱们联盟委员会成立的那家公司签一个“债务协议”，你把债务卖给那家公司了，那家公司帮你拿（钱）提前垫钱、七哥垫钱，因为必须得给钱，不给钱不行啊。要垫这一个多亿，把战友的钱的股份从GTV拿出来，还按这个现在的股份，直接就付给了你们卖给债务的那家公司。所以说就跟你没关系了，剩下就是配合了。
53：07关于是股价的问题，原来大家比如说GTV的椅子都是买的一块钱一股，一块钱一股，总共这个市值，记住啊，这个公司是20亿你买的一块钱一股，20亿一块钱一股，这是一个绝对值。那么现在，那过去是去年四月份的时候，GTV还没怎么运行的时候，当时现在就是找了全美国最权威的耶鲁的评估机构，说，因为这个SEC调查说有一条说你这个“共产党举报说咱这个评估值过高了”说你诈骗嘛，结果人家评估评估说，按照当时的情况和郭媒体曾经的运行和在线的我们使用的数据看，18亿到26亿。就咱还低了呢！那现在运行了一年了，那这个数据大家也都看到了，数据是有行规的，它有标准的，那是多少钱呢？它有两个数据：一个你市场数据给你多少钱，另外一个就是你现在根据你未来的预估值经过对比是多少钱。那肯定是怎么也得几百亿美元啦，这是肯定的了。那到底预估值高了，怎么办呢？人家新的，现在原来的GTV已经没了等于是，现在GTV投资者肯定说“那我按新的估值跟你算钱”，那比如说现在新的公司GTV给评估下来咱不要说多了，300亿、500亿，咱保守点儿说咱就是说200亿吧，你就是原来的20亿的十倍，你还是一块钱一股，但你这个公司是一个你是十分之一你是二百分之一、二百万分之一；二百亿的时候二百亿分之一。那原来是二十亿分之一，不一样，是吧。虽然对你来讲是一块钱一股是一样的。那我就有点儿要求不合理，我说虽然原来的GTV等于没了，但是我这些战友投资人家一年多在这儿搁着呢。那怎么办呢？希望他们能按照发股的原来的GTV的原来一股，如果评估200亿的话应该给你们发十股。就原来十万块钱美元搁进来的这回给你发成一百万美元；原来一百万美元的，那要发成一千万美元。我现在都是胡说八道啊，这最后要等他们律师投资机构最后来完成。因为大家都是原始股了嘛，全是原始股了，全是原始股了，没有什么椅子了，没有椅子了，原始股了。事实上你每人都是一把椅子，只要能进得去你就是一把椅子，就这么简单。很有可能评的比两百亿还要高，是吧？但不管如何，都得按原来的二十亿比一股给你发股。所以，战友们就赚大了。原来比如你投了一万块钱，现在等于你拿回了十万股；你拿十万股，投了一百万股。大家很清楚，一块钱一股还没有变，那你未来抵押、质押、转让它的价钱也按一块钱一股算的，对吧。这是一个问题。另外一个，原凤凰城还有所有的VOG的要不要算？还有借款项目的按不按这个发？就是你按一块钱一股发呢，原来的？还是按评估值后的一比十发或一比二十发呢？一样！就是你原来参与的借款项目还是被VOG骗的所有战友们，你拿了一块钱，比如说其他有椅子的人，他一比二十拿了、一比十拿了，你一样得到。就你的待遇和椅子的一摸一样。
这就是战友们，咱只能让战友越来越多，不能让战友越来越少。你发现那个九指妖这帮王八蛋，永远是要你的，永远没给过一个，你问她你说你给过别人一分钱、给过别人一口水没有。永远说人家人家，你别说人家，你先说你改那个银行账单是不是你改的，我听说又在那胡说八道呢，她要编辑了一个退款的数据库，一查就知道谁在先谁在后，哎呀我R你八辈祖宗，魏继红（注：应为魏丽红，郭先生口误，下同）！你真是千刀杀万刀刮，那钱在银行里边要退款的时候，哪分前后啊！你又搞出一前后来骗这些战友，所以说战友们，哎呀，这个世界太疯狂，有的人真的是无知到了极点，就这话你也能听、你也敢听、你也敢信，退款还要分前后！让你写遗书写给她，说那因为你有钱啊。她说我也写遗书啊，她写遗书写给她儿子了，写给她那个所谓的跟她睡觉的那个老公、给她弄护照的老公去了。你写遗书写给她她是对的，然后她改账单她不说，她老说永远是人家不对，她永远嘴张着是别人的不对，从来不说自己，你说说你自己改银行账单怎么回事？造假合同咋回事？战友的钱咋回事？你不是退钱了吗，现在退钱还分前后？我们爆料革命都不分先后，退钱还分前后！你太侮辱这些战友们的智商了，真的信她的人那永远别当我们战友，求求你了，你快去跟魏继红，你最好你去跟她去双修去吧！我们恭——喜——你，中不中？就这种不要脸，退钱不可能分前后，哪有银行的钱说这一百块钱是排第一那一百块钱排第二，退钱你全退回去，人家只是有没有资格被退钱有没有资格不被退钱，哪有分那么前后啊！这个王八蛋该死的东西，就这个人就未来是新中国联邦永远要把她当成钉在墙上的就是那个秦桧（莫如其）跪在地上的那个像，还有这帮孙子啊，还有那个龟头洋陈其生，还有陈其生那个闺女，带着个闺女到处行摇撞骗的东西，这帮垃圾啊。那么我再说一遍，这些人慢则两年快则一年才能进监狱，你们得有点耐心。她哪天不知道出点啥事来呢，突然发现自己什么，什么什么什么的，都有可能，都有可能！从习大神变成了什么什么九大神啊、妖大神啊都有可能的。所以刚才跟战友们说那个VOG还有所有的借款、所有的椅子最后都按不管多少钱都会按你原来一年前的公司估值来配股，但肯定高过一块钱了，它肯定不是二十亿了，估完以后，就估出多的那块都是你的，那都是你赚的，我估计世界上没有、从来没发生过一次这样的事情。我这会到了，天呐！从来没有发生过，这是第一次。
1：00：27再一个战友们说，担心我说什么顶罪扛罪，我们今天早上春风发“七哥我帮你扛罪”，我说你个傻货，七哥有罪你还能扛得了吗？我让你扛罪我不更大的罪吗？怎么可能。还有扛罪你以为在中国呢，但是非常非常感谢，没啥了不起的，就是一个全面停止调查，还是让为了战友保护战友利益及时让战友钱先获得安全保证，然后呢就是局部的和解让他继续调查的事，咱又没有啥坏事，是不是啊？因为他们在调查凤凰城、VOG、图桑、Sara这叫魏继红，魏修竹她儿子什么特种队还拿工资还搞诈骗，是吧，然后呢还有PJ潘，这帮诈骗犯，咱们是因为我毕竟是从中间起到作用了嘛，是吧，这个有联系有电话什么的，我愿意呀，没问题，再七哥不会有任何事的。放心吧。但是这种担当是我必须要有的，因为战友信任的是我，战友去给她汇钱是因为我，我说的我担当不是在那块装修是真的担当，我要担责任、我要承担损失，这不是开玩笑，那不是假担当，所以说兄弟姐妹们，今天我主要是乱聊直播主要是这个，我试一下，我今天还要试一下
直播当中插播视频，耶，管不管用呢？找一块视频往上加一下啊（加入视频歌曲：亲爱的兄弟姐妹们，让我们在一起，一起来推翻、干掉这个杀人的魔王、犯罪的团伙、中国共产党，China Communist Party—— CCP，让我们一起来努力，拯救这个世界，拯救你我的Family，TAKE DOWN THE CCP。 这是你我维护正义的必须。这是你我维护正义的必须） 嗯，管用了，中啊！这多长啊？这有限制没有啊？整了这些天才整明白，我的天呐！（又放了一段视频：I know you all care about Wuhan，the epicenter of the SARS, let’s just call it SARS for now. The situation doesn’t seem to be very serious, at least it’s not too bad yet , from the public media）这个功能好啊。（However，according to my sources in Wuhan , the internal information, I have every reason to be worried.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1601/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1601/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月7号。你们健身了吗？传播CCP病毒和香港危机真相了吗？呵呵呵呵～
哎哟我的妈呀，这家伙。昨天晚上，由于昨天，有一个约会多延长了几个小时，这下坏了，好几个会全都往后推。往后推呢结果昨天晚上我就惨了，我昨天晚上真累了，因为前天晚上就没怎么睡觉，昨天晚上一直电话，结果这个电话呀跟那几个基金就吵起来了。这几个基金投（资）过中国微信，滴滴打车，阿里巴巴，蚂蚁金服，平安集团，然后在外面是Uber打车，依隆马斯克，马斯克，特斯拉，当然了这个有Youtube，也有这个1%还是2%的推特，还有ZOOM，抖音，都有投资，这个基金。
有的赚了大钱，有的赔了钱，今年依隆马斯克的不错涨了2倍多，然后呢这个zoom的涨了，抖音的赔啦，然后呢……原来投了咱们一点钱，也就投了几百万美元。然后呢，那个经常就是眼睛斜着看着我，那意思你还得回来求我，是吧？你还得让我大投。（我）从来没求过他。但是（香港这次的事情），这北京太牛了，北京够意思，中南坑的老杂毛够意思，给咱们送大礼。这个香港所谓选举法，也就是断掉一国两制，我们叫一国一制法。这个一出来以后，这帮人聪明着呢，这些基金找七哥找疯了啊，他们是大量的比特币拥有者。然后说，Miles，我们好好谈谈，（我们打算）多投点儿G-Coin，多投点儿G-Dollar，多投点儿G-TV发股，还要投G-News。然后要G-Club给他们弄大额卡，能不能弄50万，100万（的卡）啊？我们多买点卡呀，是吧？（我们）多买！
我说你买那干嘛？你就买G- Fashion不就…不！我们要买卡，我们要集团团购，我们可以买10万张卡，买5万张卡呀。我说就是个卡嘛，你干嘛（买这么多）使用啊，是吧？又不是投资，对不对？又不是股票，你买那么多干嘛啊？
这帮人说：“别来这个！”（他们）要团购。所以（对于）共产党这个王八蛋，你要记住：你但凡懂了共产党了，那就是空中取钱，你要多少有多少。如果你不了解共产党，是共产党给你点小饭，给你点小菜，让你当他白手套，最后一分钟把你掐死。肉也是他的，身体也是他的，所有东西都是他的。那就是王健的下场，对吧？这大家都很清楚的。那么他们最近呀，这个基金啊，他们是定期的，它是全世界投资国家都会做暗访，调查。他们这个，就是去年我也给你们报过，前年也报过，他们到了香港中国，作为暗访以后，他们有几个跟去年重大指标的变化：
中国国有企业加强管理，这个事我通过多方渠道核实，这是控制。就是国有企业的加强控制，就是把私人企业给你废掉。第二个，私有企业绝大多数的有钱成功企业都要被各种办法给国有化，掠夺。也就是说私有化的中国现在是，逐渐是在死亡状态。只有一些打工的，高密度劳工的，可以保留，赚大钱不可以。或者依靠共产党的企业，吃点小肉喝点肉渣的，你可以拼缝，你可以（这样）发展。高科技企业在中国绝对是不可能（私有化发展）的，信息产业绝对不可能（私有化发展）的，金融产业绝对不可能（私有化发展）的。而且他们去调查的时候，我专门让他见了几个人，曾经的肖建华的手下，肖建华其中的手下跟他们谈了谈肖建华是怎么发展起来的。他对中国金融企业现在已经到了恐惧的程度，坚决不碰中国金融企业。
我说你看看肖建华，其中有一个女士一个人为他开了多少钱知道不？开了多少金融支票知道吗？4000亿美元，4000亿！这个女士详细给她解释是怎么开这个金融最低票据的。啥叫金融票据啊？没有多少战友说清楚的。（说穿了）就是一张白纸信封。原来人民银行决定的：必须拿35%的备付金做抵押金，你可以开出1万块人民币。拿3500，你套走了（银行）6500。那到期了你再转，再转，反正就在空中转着，就银行等于被你被骗走6500。这个事儿（社会）已经承担了6500的风险了。后来根本不要成本金。这个南京商行这个哥们儿，（不），是姐妹，我这一下给说漏嘴了。你想想她一个人就搞几千亿。肖建华从来就没挣过钱，唯一在当众揍过肖建华就是我，就我揍过他。当时到东方文华酒店，我跟你们说过的，还有车峰啊一帮人，还有那几个高干子女到那儿去见我去，他也牛B哄哄地进去了，喊着：哎～老郭～什么什么～！我“吧”一个嘴巴子给他呼一边儿去了，我说你装什么装啊，一巴掌把他扇到地上了。然后就找了个东方文华的小方板凳儿坐那儿不吱声了。我说你干啥我不知道吗？你从来不会挣一分钱。买了什么这家，那家的餐厅，哪家哪家房地产，我（说你）全都是从银行搞的金融票据，你就是诈骗犯。
当时我就说过，谁跟肖建华好，谁不是好东西。当时中国人民银行的副行长叫蔡锷生，娶了个小媳妇，然后还带着个西藏那个金狮天天跟着。这个小子是人民银行管整个金融业务，银行业务的老大，王岐山的铁哥们。帮着王岐山家族到现在，你看他搞什么南非呀，什么这工程，那工程啊，非盟啊，非盟一带一路啊，非盟基金啊，就是那个姚庆的妹妹，叫姚真（音），姚真，天天跟着姚真混。蔡锷生这个人到纽约来，我跟你们说过，一个博物馆的画从上往下看，这个、这个、这个、这个全买走。啊～这就是共产党的腐败。
然后我说当时叶简明，也搞了很多金融票据。然后他们就见了帮叶简明弄金融票据被抓（后来）放出来（的人）聊了聊。说中国的金融千万别碰，全是假的。现在他们回来以后彻底相信我们。而且他们从内部知道：说这个G-Coin，G- Dollar，G-TV，G-News未来是中国人到海外投资最佳目的地，最佳目标。结果现在就在昨天跟他们晚上吵架，因为G-TV未来的估值的问题。我想估值啊还是原来的估值，千万别高了，20亿美元，咱大家1块钱1股。他们预估已经是肯定超5倍了，（达到）100亿美元。那肯定的，（因为）你（已经）发展了一年了嘛。要100亿美元我说你给我战友得1块钱乘以10，就是过去买1块钱1股的，现在你应该给1块钱乘以10，就是10股。否则这事不玩了。你爱咱办就咱办，（不同意）你也别投了，对不对？反正重新开始嘛，而且是初始投资，不存在什么私募。狗屁私募，我们这许多战友都是原始股东。凭啥不能给他们1块钱10股啊？你要评估 200亿的话，就是1块钱20股。啊～就这么1块钱是5股啊（更正），100 亿是1块钱5股，200亿的话就是1块钱10股，有人买了10万美元的那就变成100万美元了。就这么简单，你不能少。就（为）这个我们吵了3，4个小时，我嗓子都冒烟了，兄弟姐妹们，七哥为你们挣钱真的不容易。
我7点多才躺在床上，结果我突然想起来有些话没说，我又给他发了半天短信。然后我10点40醒来的，哎呀我醒来之后（有）想飞的感觉，我觉得真的是现在共产党给我们G系列在送大礼啊！兄弟姐妹们走着看，走着看！（看）七哥怎么从空中把共产党的钱变成我们新中国联邦的钱，怎么把这些王八糕子，这些老杂毛的子子孙孙们，那些用生殖器（关系）控制、榨取的中国人财富变成我们新中国联邦人的钱。
七哥啥都不佛啦～！啥都不佛啦！俺要健身去咧。说实在话我现在真不想（建身），（现在）特别懒。但是不行，不能给（自己）任何机会放下，一次都不行！放下一次这一辈子就完蛋了，千万不要给自己有任何犯错的机会！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1528/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1528/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，我摘了口罩，呼吸呼吸空气，光开会了啊。看我这西装了吗？看了吗？这个料子，跟这个西装料子是一模一样的，从来没人这么做过，我今年的西装全这么做的！
每个人都想：疯了，疯狂的世界！每个人都会：“哎，你这西装、领带在哪儿弄的？”结果是：“G-FASHION，G-FASHION！”
了不得了，疯了，世界疯了！在这过去的两天，疯了！这世界都在问什么？太多人都在打电话，关于我们的闫博士，关于“爆料革命”曾经爆出的冠状病毒——CCP病毒！全世界现在都在说这是共产党的生化武器，全世界都在说！所以说，不要着急！全世界都在说是，咱在家呆着，叫它找咱！
闫博士厉害了！“一一九”《路德访谈》厉害了！科学家们厉害了！“博士军团”厉害了！“爆料革命”那当然厉害了！是吧？新中国联邦（厉害了！）疯了，疯了！
看到了吗？全世界最牛的（集）科学家、企业家于一身的几个人，我头一阵子搂住了吧？（他们）是在十月初就跟我联系，现在都站出来说话了！厉害吧？现在，去中国的回来了；还有，现在了解到，包括美国军情部门，你看到比尔·戈兹了吗？——咱们法治基金的董事，直接说：“CIA，美国政府部门认定这就是共产党的‘生化武器’！”——我们闫博士说这叫“超限生化武器”！欧洲，你看着吧，多少王八蛋政客得倒霉，不要着急！
战友们，你记住：你干了什么事，当你不在乎别人怎么说的时候，你干的结果，好事儿有好结果，坏事儿有坏结果。你要干了坏事有好结果的时候，你记住，那大灾难就来了！你干了好事有坏结果，不要着急，（好结果）最终会来的！当你在乎什么（的时候），（结果）一定是相反的！无欲则刚，不要在乎别人怎么看你！
这疯了，第二个，现在关于大陆枪毙的赖小民，所有国内的朋友都找我：“哎呀，老郭，你太厉害了！”多少人当时介绍我要跟赖小民（搞）关系，跟赖晓明认识，包括盘古融资，我拒绝了。当时（他们）问我为什么，我说：“他早晚一天得‘炮打头’！”咋样？‘炮打头’了吧？一定‘炮打头’！跟那个叶简明一样，还有肖建华，一定‘炮打头’，（现在）‘炮打头’了吧？
为啥枪毙赖小民的同一天，直接执行死刑？这是中国几十年来，执行企业和所谓的经济犯罪的，好像是第一人或第二人；但是，比他贪、比他腐败的王岐山的海航、陈峰，还有王健，还有N个人，刘呈杰、贯军、孙阳，人家没事儿，等于特赦！骗了一万多亿，白骗，共产党买单！
别忘了，共产党拿啥买单呢？任何一个人都懂得：任何一个国家和政府，（它都）不生产一分经济、一分钱！什么“国家买单”？只有人民才是财富的创造者！那就是“人民买单”！现在“人民”又火了，又火了，火啥？“掏肛党”——共产党从过去的“黑手党”变成了“掏肛党”！“掏肛”！天天，那照片你都没法看！不管老少，把腚撅过来，给你掰开！一掰开——像掰包子、吃包子一样掰开，那个家伙戳进去，然后探出来……中国人，最爱走后门儿，这个国家和民族最后一道门把不住了——肛门！要从肛门里边，从人民（的腰包）里边能掏出几万亿人民币出来！同时又是枪毙赖小民，封口；然后大赦海航，白骗一万多亿，陈峰继续“双修”，还都是合法化的！
不但如此，更夸张的事情：看看香港，香港发生了什么事情？香港所有的大换血，对几个大家族进行威胁：“交钱来！你不交钱，我就要动手了！你就变成赖小民了，你就变成了王健了，变成肖建华了！”听说，这香港疯了！然后，“啪”：“军队派到台湾去！回来听我的！不回来给你都弄死！”然后，（对）全世界说：“病毒都不是我干的，都是你们干的，美国干的！”从蝙蝠到王八，再到什么，全都赖完了。
兄弟姐妹们，再看看美国。整个美国这几天到了什么程度？七哥火了，火了；疯了，疯了！每个人都跟七哥联系：“合作！合作！”关于如何反共，关于华尔街……现在华尔街跟共产党的勾对，已经成为了全美国多少人……老百姓都站起来了，对抗华尔街，对抗硅谷！你见过美国这么多老百姓——现在是太空大佬、社交媒体大佬和华尔街受这么多人恨的吗？包括全世界，你见过吗？疯了，疯了！
这世界再疯了，兄弟姐妹们，还有啥疯了？看到没有？全世界的医学界疯了！看病看不过来了，医生现在发财都发得手软了！一个检查的，一个给大家检查的俱乐部，大概一天（就是）四百万到六百万美元！但是，传染的人越来越多，羟氯喹不让吃！
然后，现在川普总统火了，火了，火了！川普总统在白宫压根儿不相信病毒！兄弟，很多话我过去不能说，现在人家说了我再说，明白了吗？川普总统吃亏就吃亏在这儿！这是最核心的（原因）之一。他要早灭共，他早见闫博士，他早相信这些事情，他绝对不会离开白宫！
又火了，火了，火了！什么火了？关于拜登总统是否跟中共磕头勾兑？王岐山是否要见贺锦丽副总统？火了！都在问：“咋回事儿？想干啥？”
兄弟姐妹们，“爆料革命”想不热？不行！现在G-CLUB火了，火了，火了！为啥火了？每个人都想买G-CLUB，都想抽那五台宝马，都想买G-FASHION打五折，都想要那个哨子，火了！看来，春节G-CLUB的年会开得非常与众不同！现在都在准备中，确实火了，火了，火了！
兄弟姐妹们，走着看，“爆料革命”、新中国联邦，真是唯一在全球上的一个正义的力量、阳光的声音！再发展什么的，都是negative的，都是消极的；只有“爆料革命”、新中国联邦，现在是最积极的！
啥都不说了，莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1271/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月5号了，我看到最近有人流传说，孙力军是因为掌握武汉疫情的证据进去的，我R他八辈祖宗谁敢说这话这帮孙子啊，调查孙力军是从什么时候开始的？孙力军三月中还去武汉指挥疫情的知道吗？孙力军在调查肖建华案子，国内知道肖建华案子的人都知道，肖建华在海外几千亿美元，这是一定要弄回去的。当时记得孙力军跟我在华盛顿通话的时候，他亲自说的，肖建华的案子是和大家所有想象的不一样，由他本人处理，肖建华处理这个案子在海外基金当中，仅孙力军一个人就拿走了他500亿美元，黑了。调查调查结果发现，肖建华跟习近平的姐姐乔乔有重大的合作，花50亿美元把乔乔的老公的当年在通州啊昌平啊做的房地产，包括当时的孙政才做的房地产，全部叫肖建华买走了，花了50多亿人民币，从农行贷的款。农行北京市支行，在东二环的总部在那个地方贷的款，当时是项俊波保险公司帮的。这个钱50亿买了之后，后来资产价值最后折腾了价值1000亿。把钱全弄海外去了，结果是孙力军把这钱全给贪了，孙力军把钱黑吃黑给贪了。让他追索所谓赃款，结果赃款让他拿走500亿。
不但如此还把习家…当时严格讲习家是正常的，就是习的姐姐跟他的交易还算是正常，但是没有一件是正常的。那个正常的交易的钱、那个案子还通过当事人抓更多证据。孙力军杀人包括孙力军所得到的古董，孙力军第一个被揭发出来的人是谁？知道嘛？，揭发他的大家可能你们都没有想到，是当时最关键的一个人物被抓起来的，大家都把他给忽视掉了，是蒙古的一个家伙，蒙古的这个家伙是给他了一个正儿八经的一个金矿的股权。然后就是香港，香港几大家族联合给习写了信，孙力军在香港和林郑月娥跟每个人谈的时候，通过他所有的手段，把澳大利亚他小情人在澳洲的一个公司，拿走了好多人控股的股权，这小子要股权。孙力军身上掌握多少钱？大家知道嘛？最起码现在是2000亿美元到手的现金，已经兑现完了。
这帮孙子外面欺民贼骗咱们战友骗那么长时间，又在这带风向的。你这帮王八蛋，不得好死啊你！孙力军是个杀人魔王，抓了多少国内的民主民运人士，香港这些孩子的死亡有多少是孙力军直接干掉的。他就是刑事犯罪。然后在党内的政治斗争，多少所谓的他的政敌，知道南普陀会议的人叫他给办掉的。多少这帮国内的明星。因为影响了他跟明星睡觉被抓进监狱去了，又有多少企业家是被他黑死的被弄死在监狱里。我日你大爷八辈祖宗，你们这帮孙子啊，那个袁弓夷你们这帮王八蛋，你不得好死我告诉你，带风向什么孙力军掌握武汉疫情。去你姥姥的吧你大爷的你，孙力军是香港的杀人魔鬼，是中国人民财富最大的掠夺者之一。是过去这8年到10年民主民运人士被残害的罪魁祸首之一；是党内的真正的有可能支持我们灭共的力量的陷害者之一。他是一个政治杀手，他是一个经济杀手，企业界杀手，民主民运杀手。我跟他交多少手难道我不知道嘛？你们这帮孙子你们这时候带路。
亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要用脑子啊！你看看现在海外的网站又把这往这带呢..就是让孙力军的背后主子孟建柱，江志成、江家江绵恒，曾庆红等脱离这种关系，孙力军100%是上海帮的杀手。上海帮控制了香港，上海帮控制了整个中国政法委。中国所有的灾难就是政法委，还有在香港，香港的政法委的枪，是民主民运中国走向民主希望法治的根本的最大祸魁和挡路石。孙力军是这个挡路石上，最大的执行者和杀手。
此时此刻有人出来说这话，我真的R你八辈祖宗。香港这些死了的孩子袁弓夷会把你家祖坟给你挖了，你们这帮王八蛋，你们这帮混在一起的吃屎的东西。香港人的账是一定要算的！现在你替共产党搞大外宣，你们这帮孙子不替香港人说一句话，你替共产党搞大外宣，转移重点。还为江家为这些盗国贼，为这些欺民贼，你们还在为他们演戏，歌功颂德，转移目标。还想成功是吧？还想再骗一次，有爆料革命，有新中国联邦，你想都不用想，孙子啊。
你看我的衣服啊真是瘦了，你看这..你看这原来..你看这瘦多少，你看..真瘦了..看看啊..我的过去穿的好多衣服，寄到了G-Fashion咱们洛杉矶总部，咱们的战友看我衣服后发现，郭先生发现你个优点，你很多衣服你都留着很珍惜。是的，我人生当中我没有一台车卖的，我送人我也不会卖；然后我的衣服出来没有扔到垃圾堆的，可以给家人同事朋友穿的，不会仍的，从来不会，没有毁过一件。因为每样东西都是生命中经历的。然后战友有的说，其实你也很重情的，我说不对，太太不离婚，是的。但是我这人喜欢多，我的衣服喜欢多，现在你看这一件好像穿过，我这一模一样的衣服我最起码也得有个上千件。我喜欢多但不放弃，我不会因为一棵树放弃一片森林。关键我要森林我也珍惜森林，我不会像那王八蛋似的，为了新的一棵树把一片森林全烧了 ，我不会的，任何一棵树我都不会放弃。太可爱了，郭先生发现你的衣服很珍惜，我真的很珍惜，但是我喜欢…
昨天给我送来的咖啡，我今天喝了，太棒了！如何让战友们感受到我生活中的这种温度，这是我下回要想一下的。这种咖啡真的是花钱买不到的，太棒了..真好！阳光之后晴空万里，但是昨天路德家树也断了电也断了，路德好可怜啊带着几个孩子，还有我们的科学家当了他的秘书翻译了现在，给他到处找东西。好多树都断了好多电都断了。我们家旁边农场里面的树断的一片一片的，但是我们家有两重发电，所以没有任何问题。但这就是美国，你看晴朗之后风雨过后。
亲爱的兄弟姐妹们，经得住风雨才能见彩虹啊，唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/377/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/377/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这是郭文贵九月七号，和大家聊聊天直播， 诶？这两个屏幕看起来不一样啊，这边是红的，这边是白的，哪边好看呢？大家好大家好！！都来了啊！（互动念名字）
今天的直播主题啊，主要是把过去两天来发生的事应该向港澳台同胞，海外侨胞，还有所有的战友们，向你们报告，尊敬的战友们好，主要是这两天我特别忙，太忙了，我没染头发，我一生不会染头，不会搞一点假的，现在郭媒体每天40几万，转发和信息，很多人埋怨，为啥不点我的名，真的点不完，有时候你的英文都不会念。
昨天下午，本来我今天准备好音乐的，后来没弄明白就算了，昨天下午和曾经的美国老朋友见面，很大岁数了，他刚从北京回来，我们有一个会要开，他老人家很有意思，放了一个我们曾经认识过的，以前的音乐，那时候我傻不拉几的给人家放了个佛乐，你说那时候我那么傻呢，你说人家美国人来了要和你谈合作，结果我北京
放的佛乐，开会半截，人家说，郭先生你能不能把这个佛乐给关了，我还没听明白，我说翻译说咋回事？
我说哎？那赶快关了啊，关了关了，完了吃饭的时候，我就给人道歉，我现在发现过去太无知了，无知的可笑，还给人讲佛，翻译，reincarnation （轮回）Karma（业）佛学，白了半天，人家老人家一直点头，说太好了太好了，然后老灌人家喝茅台，后来真给我合作了，投资了，投了很少很少的钱，我们很快就把钱还给人家了，中间的时候，人家找我，说决定不在中国投资了，你能不能把钱还给我，我也不要利息了，
给我本就行了，我说好，你要多长时间，他说越快越好，最快半年，后来我们大概7个月的时候就还给人家了，还了个本，也没给利息，就这么结交了友谊，很多年了，关系特别好，他现在是超级基金的主席，金融顾问，还有一个投资专家委员会主席，这个人物很重要，这个老人家刚从北京回来，一见面他就放了佛乐，他说mils，事实上和你见面之后我就开始了解什么是佛乐，这个叫大悲咒，我说这是我们最普通中国人要学的，我说那时候很抱歉，和你谈生意，还放大悲咒，装神弄鬼，他说实际你很成功，你这个大悲咒让我了解佛教，
我也经常在听，特别喜欢，然后就给我见面，弄个啪，爆炸，啪，爆炸，然后扭扭腰，我说诶？老人家你很高兴啊，老人家说了，他说我刚从北京回来，他说一年前，你说的很多事情我是都相信的，你说的这个事都可能存在，但我相信你多少呢？20-30，有点太夸张啦！但是呢从去年9月7号，我对你改变了，大家知道今年是什么日子吗，今年的9月7号，战友们谁知道，今天是什么日子吗？？？看哪位亲爱的战友们兄弟姐妹知道，冰冰生日？？？哈哈，这我不知道。
去年2017年9月7日，真正的是文贵，向美国政府，申请了政治避难，大家都上郭媒体来吧，我现在就看郭媒体了，大家都喜欢这边了，还是自私点吧，9月7号正好是一周年，小哥小哥，能不能让痘痘出来说几句啊，今天是一周年啊，小哥啊，郭叔在这给你捎个话，我昨天和前天，想痘痘了，就把痘痘的视频打开了放，我看痘痘的视频太棒了，比如说郭叔有话说，越看越想看，痘痘太有才了，你别老藏着好不好，再一个，你能不能把痘痘视频转到小哥里啊，大家都看看，现在看痘痘视频可不容易了。
我是2017年9月7日申请政治避难，到现在整整一年，时间在飞啊，所以说美国这位朋友说，郭先生，自从你9月7日，我知道你无路可回了，你回不了中国了，从那天起，我开始更加的关注你的爆料，没有一个视频，推文我没让别人给我翻译解释看，到了今年，2018年4月，他就相信我百分之70 80 ，这回他回到了中国，他什么人都问了，餐厅的，出租车的，
还偷偷的在盘古住了4 5 天，打听关于我的事，我的爆料，最后得出结论，在盘古，他打听百分之55到60的，全是对我绝对支持，百分之30-40，是反对我的，然后到了各地打听我，，几乎是，在偏远的山区，百分之1-3知道我，在中小城市，只有15到20，在大城市，就多了，比例就大了去了，绝对超过20-30，然后关键的问题，
这些人对我的看法，从那些访谈，了解当中，他真正的了解了，中国老百姓，都有一杆秤，很多人只看，不说话，也说不了话，很多人传播，国内的传播是巨大的，某某某媒体，把我的视频，推特都有他的方式转播，老百姓看的东西，卖菜的，卖肉的，杀猪的，看这个已经成了流行了，大家互相传，他就和我说，说郭先生现在我来了，我们这个会要做出重大决定，什么决定呢，我先告诉，今天我先暂时透露一下，很多人在为这件事在工作的，就是美国，有三大牛基金，其中任何一个，要宣布不到你那投资，那你这个国家这个公司就基本结束了，
这些基金，比如说退休基金，比如说美国的capital group，比如说美国某某基金，一旦宣布，所有人都跟随，我不上你那投资去，为啥不投资？人家都会说出来，然后不仅先开始，然后所有在美国的上市公司全退出，然后就不允许投资到中国的企业，然后宣布，不干什么不干什么，这都是三部曲，他从来没有，他们单独行动，说一个人行动，那些大基金不跟，从来没有过，这几个大基金最关键的时候，就是在二战的时候，
宣布对希特勒，德国经济封杀，最成功的时候，就是他们干的，从英镑变为美元也是他们干的，然后OPEC石油，是他们是定价的主要参与者，布林森系统那就更不用说了，他们都是在谈，当时的座上宾，所以昨天下午，对我来讲意义非凡，为什么，咱不弄爆料革命，光爆料，盗国贼灭不了，他们要是感觉不到疼，感觉不到痒，感觉不到断胳膊断腿，他们什么都不会在乎，
这些人这个金融系统一旦决定不投你了，接着所有你的资金来往，也不允许有了，这比川普总统做个决定还重要，那是政治问题，这个太重要了，这位老人家说，从你爆料开始，我们研究你，对你的爆料做了调查，对我的观点都进行了分析，所以将做出如下决定，大家慢慢看啊，你看看这事多大啊，这件事情，发生完以后，咱们再往下看。
第二个，前天我播了，在加拿大的，砸锅的，叫黄河边，中文名叫高冰尘，老跟在文贵屁股后面找屎吃那个，骡子的后人，说这个我爆了他料了，他妻子理解，因为他阳痿，还拿他妻子做人肉生意，成天当皮条客，现在在飞机上刚刚骗了一个中国在日本留学的博士，郑小姐，然后他妻子，这个事情，还有他账号有50多万美元，这很多信息80%都是我们调查的，另外20别人给的，另外爆料昨天的时候，那个给料的朋友的朋友给抓了，
被常州安全给抓了，哎呦，高冰尘有人那，安全上有人那，厉害呀，佩服呀，那么刚刚我要直播前的40分钟，我那个调查朋友说，莫名其妙接了2个电话，打电话，说你认识谁吗？他说他肯定有问题了，我说你没有任何事情，不要紧张，这事情都会过去，但是肯定会找到你，高冰尘在国安的力量，超出了一些人的想象，比一些所谓砸锅的人要厉害的多，大家可能看到了，所以战友们，高冰尘，我没有爆你料呢，比如你老婆子宫癌的事情，我干嘛爆呢？
子宫癌谁搞的，你搞的，你没性功能，你老婆找男人，就和李洪宽一样，跟他的女人都得子宫癌，子宫验证，人家都发信息，都在这搞，你说你把你老婆搞成子宫癌了，人家非常痛苦，还有现在这位女性，郑小姐，你应该马上离开他，你不离开你也好不了，大家一定要小心，这个高冰尘砸锅也有钱了，拿着50万美元，给你老婆1000加拿大元，你说你有多坏，加拿大能不查你吗？美国能不查你吗？不可能的！
黄河边肯定在那看，黄河边你这家伙活着真是对人类的侮辱，这个男人拿他老婆去挣钱，然后把老婆整成子宫癌，然后自己的女儿叫高冰寒，我现在真知道为什么了，叫高处寒是吧，为啥，你冷，你就把你女儿弄成高处寒，你这个家伙真有问题，你害她妈妈，那你女儿对你是什么样子，你说你拿50万美元，你给你老婆1000加拿大元。你太过分了，（五毛们，当你们骂我的时候，我看到你们骂我的
时候，我就感到特别搞笑，你们就没有想到，你们骂我的时候我能想到你们有多么的愤怒，多么的无语，没啥话说了哈，只能在那骂脏话，）
所以说去年的9月7号，和今天比较的时候，有什么不同，亲爱的战友们，去年9月7号，我要说把战场拉倒国际上来，谁信？你们相信会有今天吗？你们相信我们有这么多战友吗？你相信我们现在能联美抗共吗？你们相信现在的这帮伪类民运们，像这个性阳痿的高冰尘，拿他老婆去做皮肉生意的人能暴露出来吗？能将郭宝胜以牧师为名以挺郭为民能骗到房子吗？你们能看到蓝金黄，3F在西方世界，在澳大利亚，马来西亚，委内瑞拉，欧洲，非洲有那么多人认可吗？把战场拉向国际，我们绝对能够成功。接下来我们来看看，只要盗国贼不收手，我们在香港，我们在台湾，我们在欧洲，我们会对他们的资产，他们的私生子女，我们会怎么掏他们的肛，咱们是真没开始。昨天又朋友说，Miles, 你现在已经可以了，你可以停了，我说我跟你说实话，我真没开始，我不想走向那一步，到现在为止潘多拉盒子真的没打开，我一旦打开了，我知道我永无回头之路，那些盗国贼是必灭的，但是会殃及很多无辜，在头两天我一个老乡，一个官员被抓，我真的忘了，他们到我们公司调资料的时候，我知道这个情况的时候，我才想起来了，有这么回事，我都忘了，但是郭文贵跟他所有打交道的时候，任何一分钱都要用白纸黑字，用事实，用第三方来公证，这个人曾经问过我，你为什么会这样，我说对不起，我绝对你们这样的官员，我不管你们好还是坏，都是不安全的，当时他非常生气。从来没有跟我大声说过话，就那天哇哇哇的跟我发脾气。“你以为你是谁啊，你以为你老几啊，你这么跟我说话，”跟我发了脾气，我说老哥我不是对您一个人这么说，在共产党的体制内，没有一个是安全的。谁都被双规了。你能出国吗，你出京都不行，那你未来还得升啊，你升了，你出办公室都给你盯着，江泽民胡锦涛他能出国吗？他离开上海都不行，这个规则不就是黑社会吗？就是以黑治国嘛，我说你算老几啊，而且是个军方的，这位老哥是个军方的人。
我说你放心，你进监狱的可能性占90%，不是50%。哎呦！他火大啦！嗷嗷地和我喊。我说对不起！你的朋友和我做生意，我不想和你？？官方的关系，你得让他跟我写合同，没合同不行。还好，？赶快翻我的合同，一找都在。战友们，上天在帮我们呐！现在我回想，这都十六七年的事儿了，如果当时没合同，这哥们儿（被）抓了，我又完了。那盗国贼又要给我上电视了，郭文贵和我搞腐败，郭文贵
跟我弄什么、弄什么……麻烦了！就是当年盘古那个LED大屏，那个大屏的生意，其中是那个朋友跟我合作的。因为我们没有广告权，没有广告公司，必须要找一个广告公司合作，他帮找的。但是，我还是小心，对不起！我跟你朋友来往，得有经济上、得有文字，每一分钱都必须是转账。
感谢啊——灾难！（双手合十）感谢我当年1989那场灾难！没有那个灾难，我没有法律意识、没有自我保护意识。我也不知道共产党有多邪恶！那次让我成熟了，熟了！九成熟，九成熟啊！不是十成熟啊是九成熟，九成熟！
所以说，战友们！今天九月七号，往回看，昨天我开会。从前天到现在，我睡了绝对不超过七个小时觉，从前天到现在。但是我特别兴奋，啊！特别兴奋！刚才，我冲完凉，发信息的时候。我赶快去冲了一下，啊！我们一个保健医生，给我量一下血压、量一下心跳。哎呦！特别好！他说你是人还是神呐？你怎么能……他说你睡那么少的觉，你还能这样！还要直播。我说对不起！我不直播，跟我的战友交待不过去。因为从昨天，我这位美国朋友，做出这么大的决定，到中国这么多的调查，那么多的了解！客观的做出了判断，他说：郭文贵你太有勇气啦！你太勇敢啦！而且，你真的做到了——你的言行是一致的。而且，你完全可以不这么做。
他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路他还看了叶望辉先生、曹长青先生和路德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉德做的那期节目。他说叶望辉先生和曹长青先生所有的节目，他就看了两次。曹长青先生两次，包括他们这一次，总共看了两次。而且，因为他这中间掺杂着英文，他照样跟他说的。他说叶望辉先生说的很对，他到北京也了解了。郭文贵完全可以不这样做，他有很多选择。然后呢，把刘彦平放出去的那个语音，人家翻译的特别好。我们英文翻译的太差了，他说你这英文翻译的太差了，人家给我看了一遍（他们翻译的）。他说文贵，你从去年九月七号，就是你的生命的改变。他说你再告诉我，是不是回不去了？我说我回去的可能性是——0！不可能啦！别说盗国贼把我灭了，或者共产党把我灭了，就是那些商人都得把我给吃了！例如！例如——SOHO的潘石屹啊！是不是？这个家伙TM恨死我啦！是不是。啊！例如：黄燕啊——小手啊！这些人。诶……对了！昨天问我这个董克文、黄燕告要我，还没告哇？昨天我马上打电话问我律师，我说黄燕她到底告没
告？他说没告，董克文也没告。我是真不知道，真不知道。官司太多啦！哈哈！搞起来很有意思。所以说，这么多人恨我，你说我回国怎么可能，不可能。
但是，我说我的祖国、我的中国人民真的在我心里面。我说已经做好了一切——我连死的准备都准备好了！我说怎么呢？回不回国成为我的羁绊、成为我的考虑呢？不可能的，啊！
所以说，在这过去的一年。把现场拉到国际上来，得到了国际上的认可和验证！战友们要记住，光认可还不行，人家得验证！ 唉！（指着镜头）是不是“郭媒体”有点儿闪？有点儿闪啊！部长先生来了么？石秀在不在呀？新西兰，新西兰的战友！新西兰啊！新西兰、新西兰、新西兰…… aphat——看到啦！谢谢谢谢、谢谢！
然后呢，另外一件事儿，我要给大家说一下啊！这个专案组最近啊！这些招——我在一爆“王健被杀案”的时候，就跟大家说过，盗国贼要出招了。你们记得我在船上说嘛！接下来盗国贼要出招了！大连的审判，马健副部长的开庭，啊！然后呢，郑州的对公司的新的威胁，对我家人的威胁，对我公司员工的威胁。然后，金融上严格的控制，找我基金的各个合伙人进行威胁。然后在香港，把我基金经理人的——个人财产给查封。啊！本来今天我想啥也不说，一开始就讲俩事儿。讲我美国这朋友的事儿，讲讲这个香港的基金合作者遭受了什么样的苦难。昨天、前天他被这个中国银行，还有其他银行给通知，把你账号关了，还要查封他的资产。在两年前我就告诉他，这一天一定会发生的。他是香港有影响力的人物，曾经是爱国最重要的代表人之一。在香港多次发动几千上万人——挺共产党，啊！但是，最后，这么爱党、爱国的人遭受如此下场。他还抱着幻想和希望，他说郭先生，我只是和你合作，你只是投资人。你不要影响我的决定，啊！我是始终爱党、爱国，始终爱香港。我说好！保持着你的爱党、爱国、爱香港。我也爱国、爱人民、爱香港，但我不爱党啊！现在受伤害了，受伤害了！本来我想说这事儿的过程，给所有在国内的老板、香港同胞们一个警醒。把钱存在中资银行——多么可怕！你跟中资银行在香港打交道，你将多么可怕！
所有投资界——就他这么牛的人，可以说是，他当年是最牛的前三名之一。啊！你包括那高盛的，包括那什么……这一帮的人都是他手下。胡之知曾经是他的手下。啊！我这样的一个合作者，我跟他没有什么亲密的关系。但是他因此受牵连，
我很难受。今天本来想对他的家人说一段话，我还准备配上一段“佛乐”。啊！就昨天这位老人家的佛乐，再配上另外一段佛乐，因为他家人全信佛。他们的家人就是爱国的华侨——最好的代表。爸爸、妈妈原来都是海外华侨，响应毛主席、周恩来的号召，也回去开了华侨大会，开了会就不让回来了。后来妈妈……人家都是印尼华侨嘛！人家后来回来，到了国外，定居在香港。但是，九十多岁的老人家，一样被敲门儿威胁！啊！一样被香港警察敲门儿威胁，一样被大陆的警察无数次打电话威胁！就连他的助理，家里面阿姨、菲佣在家的时候，竟然警察打电话来——大陆警察打电话来，威胁他、吓唬他！——这个“以黑治国”！
但是呢！这位朋友呢，因为他是独立的基金，跟我的基金没有任何关系，我只是个投资者而已。啊！他受此……吃锅烙，我很不舒服，我很歉疚！本来想跟他说几句，我想唤醒香港人。你看看——这么爱党的、爱国的几代人，爱国华侨、金融投资家。给国内带去了上千亿的生意，结果今天这样。他心里面真是…… 他本人啊！说他是真正的佛教徒，他是最好的样板，全家都是。他太太是去过几百个佛教寺庙——到那去念经，那真是…… 我非常尊敬他们！长相也是佛相，人太好啦！但是，就是一再跟我说，我是佛教徒，我是香港的。我对香港（抱）有希望的，我对国家（抱）有希望的。我是始终相信党啊！始终相信党！呵呵！现在党对他的“相信”做出了回应！做出了回应，啊！
我给他说，我今天早上还给他说，兄弟：信佛——如果你只信佛，对佛有要求、有希望，那叫“淫佛”——意淫佛！信佛要有行动，香港人、所有的人，用大陆公检法的人跟他们打交道的体会，
香港人的嘴巴很硬，想法很多，脑子很有反骨，但是胆子很小，不敢行动。也都是口炮党，意淫党，所以吃定了你了。所以你看台湾，你看香港。所以说，我原来跟他讨论问题，台湾问题，香港问题，澳门问题，俺俩还吵过架。我说如果台湾变成了今天的澳门和香港，台湾为什么要回归呢？如果台湾能变得更好，台湾为啥不感激你呢？香港是最好的样板。他现在明白了。
我曾经给他说过的话，我说人家会查封你的账号，叫你关闭你的账户。就是在我身上初期发生的，都会发生在你身上。然后找你的朋友威胁，毁坏你的名声，找个理
由说你强奸，变成刘强东啊，变成聂树斌啊，变成雷洋啊，打飞机死啊，变成徐明李明这都是正常的。然后挑拨你家庭关系。
我说我员工进去以后，每个女员工都说你丈夫有女朋友，跟什么什么人有女人。更恶心的事情我们一个财务人员进去了，她丈夫特别英俊，曾经是警察，后来当一个公司的保安经理，竟然说你丈夫跟你丈夫的亲姐姐，因为他丈夫的姐姐特别漂亮。结果这姐们儿崩溃啦。啊崩溃了！结果丈夫也同样说，你的老婆跟什么表哥，当然没有了，当然没有了。我们这个傻孩子，在里面都快崩溃了。
这就是警察办案的卑鄙可耻之处。头两天香港的警察被大陆警察带走，到大陆去审人，找我们员工威胁。香港警察到大陆去办案，大陆警察带着，你说香港警察什么理由到大陆去办案。竟然指着我们员工说我不希望你的家人被消失，我不希望你的家人找不着，我也不希望你出车祸，这是警察提前警告。然后把香港叫来了，回答问题，让你说啥说啥。
干嘛啊，在香港要做实了你郭文贵叫串谋诈骗。你那几百亿几千亿老子就给你没收。叫串谋诈骗。怎么串谋诈骗啊，串谋得有人跟你串啊，他就找那个人，你必须按我说的我跟郭文贵串谋了，不串谋不成。昨天我那律师他也到香港去了解了我们整个情况。因为他们非常想投资我，他们就是曾经想投郭媒体的，结果黑客一黑咱们泡汤了。但是现在一回身我们还愿意投资。
他们为什么愿意投资，他们到香港了解我所有的情况，包括他们在香港找的大律师，包括英国在香港的律师。还有原律政司的高官。了解完整个的案子说为什么警察会诉他，说他洗黑钱和串谋。人家律政司说了，这全部是政治案件。而且这个人在必要的时候愿意到美国出庭作证。如果美国国会愿意为郭文贵的事情听证，这位律政司的愿意出庭作证，他本人是参与者。本人是当初第一段参与者。
香港有多可怕，战友们。香港律政司，香港警察把我们的曲国娇给消失了到现在找不着，不给回复。香港警察竟然把人给弄没了，不管不回复。香港不管，不光法官不管，廉政公署不管，香港政府不管。我们一再呼吁，请律师告诉他们，不管。但把你钱给你封了。两个罪，涉嫌洗黑钱和串谋诈骗。现在涉嫌洗黑钱多容易啊，一天都查出来了，对不对呀。
我们头两天在加州一个账号收到900万美元，收到以后马上账号给封了。晚上九点多，洛杉矶的九点多，下班了，人家法务部打电话还核实你这笔钱，说你们涉嫌
洗黑钱。马上律师跟人家接轨啪啪说清楚，20多个小时解封了。这就是美国，这就这么厉害。
全人类上文明国家，战友们香港同胞们，大陆的企业家们，我告诉你个故事，你自己去查查去，别再当第二个悲惨的郭文贵还有什么肖建华。对了肖建华的事我回头跟你们说说啊，太有意思了，我有很多信息。什么呢，只有香港的警察有权利查封你任何的账号和资产，无限期的，无限期的。曾经有一个人被警察查封了没得饭吃，房租交不了，查封了半年之久，最后人家的律师代表去告去，法官说他有这个权利。
最后是一年后好像是，一年以后查明冤枉他了，搞错了，但是这个人已经快疯了都。这个律师发誓要把这个法律改了在香港。最后在法院输了，香港警察还保留这一条。就香港警察是目前文明国家，有法律国家唯一的保留了警察这个流氓法的。在美国你任何查封是法官要出法官执行令。FBI，CIA，国土部都得要经过这个。你去想想，只有香港警察有这个流氓法律。
香港警察现在是以黑制港，就听大陆的。香港警察竟然和律政司到大陆多次办案。让大陆警察先进行人身威胁，家庭绑架，然后香港警察来叫你强迫问话。你说这样到香港法庭去说。香港法庭说很简单，你把证人叫来。就是跟郭文贵串谋的到香港法庭去说，我现在是自由的，我说的是实话。你别说我是串谋诈骗，你说我串谋强奸你妈我都认。但是，他敢吗，他能做到吗，他做不到。你回答一个问题，曲国娇怎么回的大陆，她现在怎么找不着了！无法无天！
所以说美国这位朋友，他律师说，我们这次郭文贵，我们到香港知道香港是无法无天。所以下一步在国会山我们一定要搞一个香港的法律听证会。
亲爱的战友们，他们用香港对付所有的拿有香港身份证的人。当年的赖昌星先把你身份证给你吊销，后来无数人都这样，先把你护照吊销，然后让你没处可躲。没任何理由。然后呢想办法收拾你。多少人吃了哑巴亏没人说啊。
去年Elliott Broidy（埃利奥特·布罗伊迪）公关要把郭文贵遣返，8000万美元的公关费，70亿美元的可能交易，其中就说到香港警察已经准备好了。把我放到不能飞行的名单，并公开宣布取消我的护照，以提供虚假护照信息为名取消我的护照。这都是香港警察干的事。现在还在干。现在干嘛，人家美国说，你没有法律，你没有判决书，他这叫串谋诈骗。他把那个串，那个1搁在这儿，那个0他自己</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/276/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/276/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从重庆市公安局啊，开完啦，叫做案情通报会。我感觉啊真有意思啊，郭文贵能让中国的警察这有这么大的变化，办案都得有通报会了了，你说那雷雷阳怎么没有案情通报会呢？你说这中国过去五六年年抓了了几百万人，啊，牵涉了了上千万人，咋没有通报会呢？肖建华咋没个通报会呢？那安邦吴小辉咋没个通报会呢？啊，不不但通
报会（郭文贵）还通知了了全世界在北北京的五十多家媒体记者，那你说海航的事儿咋没个通报会呢？那王岐山同志的这个老老婆的美国证件咋没个通报会呢？贯君刘呈杰咋没个通报会呢？哈啊
文贵开启了了中国有多少的，啊，第一次，第一次啊，这就是喜马拉雅的力力量量，这就是我们追求依法治国的力力量量，这就是我们的成就，啊，不不管你承不不承认，你都在被改变中。当年年，这个有一位，非常重要的老老师，给我说了了一句句话，说这个乌托邦，他是不不见棺材不不落泪的，你必须，要让他见了了棺材，让他躺在里里边儿，啊，然后盖上盖儿，他才会落泪的。现在看来，他们现在正在往里里边儿走的时候。所以你看吧，结果搞了了一个周先生，结果兄弟俩上来，出来认罪。中国的案子，法律律规定，未审，啊，就先把这个人给撂出来，这是合法吗？啊，陈氏两个兄弟，是在被囚禁中，所有关于文贵，这些年年，所有的出来电视认证的，什什么郭三秒的那个女女孩儿啊，还有什什么这个，啊，这个王有杰啊，
马健副部长啊，石发亮啊，这个曲龙啊，全是被在押犯人，所有帮郭
文贵的证人都是在押犯人，证据全是在押的，现在，大家都在问，这两人，加拿大的人，到了了新加坡怎么就跑回大陆去了了，而且从湖南抓的和从广东抓的，我向你们保证，他是在新加坡丢失的，怎么跑回大陆去的，这是个问题，为什什么一个在囚禁中的人，你让他讲的话能算证据，为啥不不让他们两个回到加拿大来，只要重庆公安，你有种把这两人给放到加拿大来，他说啥我都认，他说什什么我都承认，他说我杀人我都认，我现在这话以视频为证，你把所有人都抓起来，就像那个铜锣湾事件，让人家说啥人家说啥，你敢把人家放回来吗，这叫耍流氓，这不不叫警察，那么关于这两位陈氏兄弟啊，绝不不像大家想象那么简单，他两的背后的故事可是大了了去了了，所以这两位兄弟，我在这先说抱歉了了，这事让你们受苦了了，同时给家人带去问候，你们不不要紧张，我相信他们也知道他俩是什什么身份，什什么个性，你们要有什什么经济上困难，直接跟我联系，我文贵义不不容辞，全力力以赴，那么我相信你们家人对他两是有信心的，了了解他两的追求是什什么，这两位先生是双胞胎，一米九的个子，这个能吃至极，在我家吃过一顿饭，我桌上三分之二的饭被他们吃完了了，我说你吃吧，我知道你能吃，
在这之前，我的助手和我的保镖见的他，在一个印度餐馆，每次他一个人吃三个人的份，人特别特别的帅，非常冷静，受过良好的教育，从小到大就是对乌托邦，对共产党，那是看不不惯的啊。而且他身边的很多人，都是真正的有良知的啊，不不是那个所谓的搞募捐的那些民主民运人士，是非常有良知的追求中国的法治民主自由的人士。而且我再告诉你们他那个文件，肯定来自中南海，而且就在现任的常委当中办公室出来的。
你们可以看看今天两会中，个常委脸上不不高兴，我在过去视频说过，我是你看看有人不不高兴，为啥不不高兴？其中就涉及到陈氏两位兄弟，就是我们叫周先生。因为他抓他之前，先把那个常委现任常委啊，其中那个秘书给抓了了，也就是他给我通话当中讲叫专员，专员。这位专员就是现任常委的某个秘书。这位专员同时是他家亲戚，好像是他什什么妹夫。这个人很了了不不起，
所以说好戏，因为重庆市警察局现在搞热闹了了，全世界关注，现在我
这块热闹了了全世界都要找我，问我咋回事儿。你看这不不给我做广告嘛。我不不说都不不行行啊，我让子弹飞一会儿。我和陈先生之间的这个录音被他们给剪辑了了，我从第一天告诉他到最后我先你千万不不能造假，你造假，那你一定要负责任的。我是不不愿意的。
那么同时到后来有人提出，这个文件是假的，我又问他，大家看那一段儿了了吗，那一段是警察掐住那一段，我把所有我的录音都听过了了，没有一样毛病，就那一句句，就是我说这不不能造假，然后他就说了了，他能造假，我们不不能造假吗，是前边儿有前缀，后有后因的，他个语境，结果他给掐断了了。这一掐断呢好像他很聪明，他当然拿枪逼着两个兄弟了了说这是我让的，大家可以看一看，世界上五十大媒体，没有一个是笨蛋的，现在都在找我问，都很兴奋
慢慢来让子弹飞一会，接下来我会把和两位兄弟之间所有的来往都会公布出去，我正在跟律律师开会，每一个字地确定中，我向大家保证，我不不会剪辑一个字儿，到那个时候重庆公安你不不就帮了了文贵了了吗，所以说重庆警察的同志们你们辛苦啦，文贵向你致谢了了，另外一个，盗国贼，这回你找了了五十多家记者搞文贵，我太清楚你想干嘛啦，因为你得到了了假情报，有海外的伪类说郭文贵，现在有什什么什什么事儿，我现在就告诉你，你上当了了，结果你就啪嚓紧急弄弄出了了个重庆，叫案情通报会，帮了了我大忙了了，因为你说的所有的话都是假的，你说的陈氏兄弟我没有买卖关系，
我最初认识他我给人家钱人家都不不要，直到后来他要全职干这事儿的时候说，要去调查盗国贼的时候，我提出了了给他发工资，虽然一个月四千，但我每个月都给六千到八千，而且在文贵的文件里里面，他连千分之一都不不占，他这回去新加坡去是被钓鱼了了，我坚决不不同意他去，二月十五号是我跟他最后一次通话，我说你一定不不要去会被抓起来，他认为新加坡没问题，结果在新加坡给绑回去了了，
因为他干什什么去了了，是交易易肖建华的全部卷宗，全部卷宗，这是核心，所以说被抓了了。而且他俩的亲戚是现在常委的秘书，还有一个他的文件只占了了我千分之一都不不到，他给我的文件只有两份我用了了，其他我一概没用，然后另外两份给了了其他部门，所以说他说三十份我都不不记得了了，他的文件什什么都不不算，我跟他的关系不不是文件，他也不不是弄弄文件造假文件的人，盗国贼完全是造假，但这回造假他先说了了，盗国贼先说了了，盗国贼先出手，等文贵拿到证据来向大家展示，盗国贼用的全是一方之词和被监禁的当事人所说的话，我说的是多方的，不不仅仅是俩兄弟，是多方的，还得有证据的，而且是可以确认的，一切都是刚刚开始，大家等着，别着急，等着文贵给你料料出去，莘县阳县县搭县，光说空的咱不不算。咱要拿真迹才说了了算，哎呀，昨天晚上我是没睡觉啊，昨天赛船赢了了，但是今天开了了很多会，午饭还没吃呢，但很高兴啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/252/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/252/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
“尊敬的战友们好：关于吴晓辉的事情……这是一个值得中国所有的私人企业家认真思考研究的重要案例例，让大家知道真实的吴晓辉的事情……，对每个人都意义非凡，因为当每个人都了了解中国的．＂政治经济市场＂和政治经济垄断而导致的灾难和他的真相后。它拥有非常重大的意义，每个人都应该从他的这件事情上学到看到＂中国任何一
个企业家都是盗国贼资本代孕者＂的角色的悲哀……应该学到更更多的应对措施……更更好的保护自己与家人！一切都是刚刚开始！”
尊敬的战友们好啊！
关于吴小晖的事情啊，就像关于中国的很多新闻一样都是道听途说，猜猜猜，不不但猜还得编编编。因为我认识吴晓晖先生，我跟他有交道，他的事情我是知道一大部分的，这个大部分主要是政治背景，吴晓晖先生绝对是一个聪明绝顶的人物，这个人是意志坚强，性格非常的孤僻和暴暴虐，而人非常的自私。绝顶聪明加上绝顶自私再加上执行行力力很强，意志又坚定，基本上这种人呢要么大起要么大落。
那么吴晓晖先生他最根本的，他发财的主要原因，他深懂中国官场的性，以性治国，生殖器治国的
原则，所以他的发家一开始都是从生殖器开始的，跟县里里的领导结婚，市里里的市长结婚，最后听说他追过另外一个常委家的女女儿，同
居了了一段时间，拉倒了了，最后啪，认识了了邓家的外甥女女，啪，结婚了了。
这个就真正实现了了他生殖器一步一步的爬上去了了，爬上去以后，他深懂中国的金金融界的游戏规则，金金融界，中国哪有金金融啊，哪有市场金金融啊，就是政治金金融。
政治金金融里里边什什么最快，很简单，1直接从银行行里里边以贷款，叫以贷拿钱，“贷”变成了了“代”。以代拿走你钱，这是一招，王岐山玩得最好，从中农信，建行行，现在的海航，渤海金金控。
第二招就是保险，保险是玩期货的，保险里里边猫腻太大了了，中国保险全是官方垄断的资源，所以这个保险能够迅速的积聚大量量的资金金，而且中国70%的保险是国家机构，和国家企业，国营的企业手里里。在这种情况下，吴晓晖非常懂，拿下保险。那么另外一个他非常的懂，要想在金金融界，保险领域，要全面开始打造一个金金融王
国，他理理想中是一个10万亿美元的王国，短期内要实现的话，他必须是全牌照，然后他必须有一个
金金融链和肖建华先生一样，所以他要先招商银行行，后民生银行行，然后参股四川银行行，成都商行行，以及
中国的各个金金融机构，他一般去都是当大股东的，他为了了能实现这个目的，不不惜一切抓人，通过政法委抓人，通过检察院抓人，哪个人没毛病啊？
民生的总裁被他抓了了，这就是一个非常有意思的事情，再一个，他骨子里里认为，他就是代表邓家，他要把红二代连在一起，这就政治上安全，有人给拉皮条。再一个到各地方去，各金金融机构，有了了自己的摆台的本钱，这就是吴晓晖。
但是这三招，只是吴晓晖的表面，他又一个所有人不不知道的一面，第一，最擅用情报机构，第二，最擅用红二代和红一代政治局常委家人的女女人，这个咱慢慢说，吴晓晖的事情可没那么简单，他能那么短的时间去能控制10几
万亿人民币，可以说在他手里里边经手的所有的副部级，正部级的官员，是大家没法想象的，那里里的利利益是没法想象的。
吴晓晖不不能活，他活就太多人活不不好，或者活不不了了。所以吴晓晖同志危矣，我今天先给大家说一下，很多人在问我这个问题，我想就吴晓晖和肖建华的事情，我会逐步的一个个将我了了解的和我掌握的情况说出来，让中国的私人企业家别再当着一个代孕者，财富的代孕者，官二代和红二代的财富代孕者了了，因为那对你来讲是绝
对的悲剧。应该把眼睛看得更更远一点，因为不不论你拥有多少财富都是代孕的，这代孕的代价是要你的命，而且坑害了了好百姓，所有的战友们，咱们慢慢来，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/251/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/251/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！昨天和前天分别我和国内来的朋友还有台湾的朋友分别见面吃饭， 他们所有关心的问题还是在香港，如何查封我的银行账号， 如何让我的合伙人消失 ，然后如何的不让买股票，大家非常非常的关心 同时大家关心的问题更多是关于这个怎么看吴小晖的事件，在台湾香港的金融界大家都知道，我在两年前我就说过， 吴晓晖肯定是一定是进大狱的， 对中国所有的商界的人，我预测的没有一个是错的。
下一个他们问是谁， 我说下一个肯定是马云，马云一定会比吴晓晖还惨，这是肯定的。然后就是微信啊， 接下来就是许家印， 不可能允许一个老板在这个中国的金融界产生所谓的巨大影响， 或者说你的财富能对他们有一定的威胁，这是不可能的，他们不了解，凭我对习近平先生和王岐山先生本人的个性了解，我非常自信的说， 中国未来3-5年那是私人企业家的灾难和牢狱之地，这是肯定的。
那么关于在香港啊，他们很关心银行给了我什么手续， 银行查封什么手续不给你，当你去汇钱的时候，银行会给你一个联络人，香港的警察，说你的钱涉嫌洗黑钱， 如果你有钱， 请你找他，找这个人， 这就是所有的手续， 这就是香港黑警察。
然后呢股票， 不让你买股票，任何文字没有， 因为你买股票你必须找香港的券商，券商说你什么股票都可以买， 你不能买方正，不能买海通， 就这么简单，什么手续没有。
然后我们员工怎么被威胁， 员工就是打电话， 警察上你家来， 都是晚上8点以后， 要不敲你门， 要不上你家来，实际上就是骚扰。然后在你去参加宴会的时候， 他突然出现在宴会上， 出现在晚餐上，当着所有人的面，说我是警察， 我要找你谈谈你涉嫌洗黑钱的事，然后你涉嫌什么什么，这就是威胁你， 恐吓。
所以说很多朋友了解到细节以后啊， 他们都觉得惊讶， 因为在几年前， 我就给他们说过，我说3，5年后，中国的金融市场和香港的金融市场会是什么样子。 当时我就说肖建华你一定会被弄死， 或被弄回去， 那么现在大家参与这种讨论和谈判的人呢， 现在再回来问我的时候， 就说老郭太厉害了。
然后我告诉大家， 千万不要把你的钱放在香港，千万不要在香港有你的资产， 千万在香港不要有你的 BVI 和SPV 离岸公司， 千万你记住你任何钱经历香港， 未来香港警察可以没有任何手续，不给你任何理由， 无限期的查封你，而且以洗黑钱，或者你涉嫌这， 涉嫌那犯罪，比大陆警察还狠， 还黑。而且这些警察 对你的骚扰， 对你威胁， 远远大于大陆警察，大陆警察只是让你死， 或者把你家庭没收，这些人是慢慢一刀一刀割你，穿着制服，然后眼睛盯着你，还讲几句客气话， 然后一刀一刀让你死，更加的惨。
所以这两天， 我和这几个朋友聊的时候，他们说深刻感受到了， 他们发现不仅仅是我， 他们身边很多人都是这样，这是为什么我说香港黑暗的时代已经到来， 香港人民正在享受着过去百年繁荣的时候，还在享受着背后的刀子已经万箭齐发， 香港已经不是大陆的企业家所容身和安全之地和发展之地了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月29日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/247/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/247/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
很多人从昨天到今天，还是香港人在乎钱，关于香港黑警察抓人的事情、封帐号的事情，很多人都在问，这些问题我真的没法一一回答。
那我想要给大家说的事情，为什么我最近这几天要谈香港的事情？因为这是我的计划之一。特别是现在美国的一些企业，在香港的企业， 比如说很大的一些投行，他们都在通过他们的公关叫 PR 公司、政府公关公司，还有危机公关公司，他们来找我，就是想了解郭文贵这个事情：他们（人）在香港，香港警察是怎么把你们的人抓回大陆的？香港警察是怎么查封你们资产的？香港警察是怎么定你们罪的？因为在一周以前的时候，我们和这个……
大家都知道，我和这些基金没断之前，我还不能说，我说了是要受惩罚的。我现在已经解脱了，跟所有的基金没关系了，所有的东西我都可以对外说。那么这种情况下，连续这一周多来，都是和多国的政府部门以及一些基金、和在香港投资的一些部门进行了了解，这一点上可以充分地说明，就是说海外的在香港投资占了往中国投资的将近 85%。
这些人听说了肖建华先生的事件，以及香港发生的一个个这样的事件，特别是我们这个事件，他们感觉到对自己的威胁。而且有些基金公司也跟我讲，他们实际上很多人涉及到案子，也在大陆被失踪、被关押、被边控，他们非常恼火，后来都是做了各种妥协、做了各种交换、大家都闭嘴、把人放回，然后做配合办案了。 但是他们发现现在越来越多这样的事情发生，而且他们这些基金的网站被黑客，律师事务所被黑客，他们的员工到大陆去，电脑强行被警察拿走，然后内部文件肯定被全部复制，甚至有的人回来以后的电脑里面都有这种病毒软件，这些一系列的事情他们都跟”蓝金黄“弄在一起 了，我告诉他们，这就是”蓝金黄“的一部分 。
一年以前我说这个，他们觉得我是神经病，就像说马航事件，说卖精子事件，现在很多人拿着这个去造谣一样，因为他们不去说这个事情的背景，他只把这个事实攒在一起到处造谣。 那么一样的，他们现在就是想通过其它各种事情掩盖事实，但是毕竟这都是法律行动，他们是掩盖不了的。比如说，屈国娇女士到今天我们找不着，她怎么从原来香港警察抓她去的时候，说她涉嫌洗黑钱，然后她借了公司300万港币马上把她保释出来，都是在律师的陪同下，她也做了笔录，这里有警察发给我们公司和她公司的文件和借款文件，后来在两周后，香港警察，同样的警察又以伪造旅行证件罪把她带走带到香港警署，带到警署警察在场，然后警察说我把她送看守所去，送看守所之后人就没了，两三天以后，大概三四天吧，就录了一个视频出来了。这个视频就是屈国娇坐在那儿，我们认识那个包包，那个拙劣的录的地方，估计也就是北京公安录的，专案组录的，然后（她）就说郭文贵的什么什么犯罪的问题。到今天为止，屈国娇现在我们找不着，这样的事情肯定它是无法复原的。
另外，这些香港警察到我们办公室去搜的时候，拿走了很多硬盘和数据，这些硬盘和数据里面包含了什么呢？包含了我爆盗国贼的料，包含这些过去我掌握例如吴征、杨澜，还有像韦石、西诺他们和大陆安全机关联络的一些证据，还有一些文件，所以说他们同时把很多我爆料的证据和告他们的证据给拿走了，那么这是一个非常可怕的。
他们香港警察办的不是什么洗黑钱案，傻子都知道，今天说是洗钱，明天就变成制造虚假证件了，她那么多年的一个女孩子家怎么可能，到现在还丢失（中）。
再一个就是我们过去的，像我们其中一个姓劳的劳律师，就在2015年在大陆关了将近10个月，老母亲90多岁了，最后还得了癌症，他的律师事务所全部被骇瘫了，文件全部（被）拿走，然后他们的律师被威胁。那另外的几个律师事务所到大陆就全被抓起来、被关，还有的人直接被蒙上脸以后从大陆机场带走，然后几天以后，在哪儿不知道，戴着黑布嘛，连打带骂加威胁，把所有律师事务所的东西全给他，然后拉他出去，到路边一脚踹下去扔了。
另外一个就是香港的我多个同事现在消失了，香港的同事、还有香港的合伙人、还有新加坡在香港的合伙人、日本在香港的合伙人、英国在香港的合伙人到现在找不着，找不着，消失了。过去都不报案，不报案的原因就是因为这人呐还想活着回来，要配合，但是最近他们都要和我一起来配合做这个事，所以鉴于此，我们必须站出来说话。
人在邪魔面前，就像希特勒一样，就像当年1932年到1972年一样，任何人要联结起来说不，那就没有希特勒了。那今天的香港，你允许希特勒到香港来绑架其他人，绑架肖建华，绑架那么多人，然后电视认罪；铜锣湾那么多人被绑架回香港，最后香港政府不管，香港警察不管，现在是香港警察在帮助绑架，这就是得寸进尺嘛。
从大陆的警察在香港设非法黑屋几千个，到立法会咨询不能成（因为）没证据，到现在屈国娇在香港丢失，在香港警察局被丢失，那么香港立法会为什么不管？那么到今天为止，你香港的警察局和香港的政府你对屈国娇的丢失不给予回答，（说）查这个银行的钱叫洗黑钱，那么洗黑钱是什么时间可以查清楚？怎么能查清楚？那为什么这些人都失踪了？你到底是绑架还是查黑钱？查查黑钱怎么查出人家所谓的提供虚假证件信息？那人怎么会跑大陆去了？
这一系列的行为都说明了什么？盗国贼们极为疯狂，盗国贼们现在已经不满足于所谓的绑架铜锣湾，也不满足于在大陆绑架，直接到香港抓人，而且直接消失。而且我有两个同事现在查他的旅行记录，是从英国飞到了香港，在香港机场丢的，那就是香港直接绑架回去的。
所以说香港的同胞、台湾的同胞，我接下来会爆更多关于香港和台湾的事情，因为我要让他们子弹飞一会儿的原因就是让他们在香港、在台湾把事儿做了，绑架和消失这些证据都形成，例如屈国娇女士，例如香港警察、她的保释，例如香港的律师，例如我的合伙人，现在大家都在汇聚证据，等把证据汇到一起的时候，我们用证据说话。
更重要的事情，我们为什么要现在做？就是说原来我们需要子弹飞一会儿，还有（碍于）基金的合作保密协议，还有一个（原因是）这些人都不愿意配合。现在这些人也愿意配合了，基金也愿意，我跟它没法律责任了，而且子弹飞得差不多了，王岐山也回炉了，孟建柱、王岐山、傅政华要在香港所有的黑社会、所有的自己控制的资源，都会暴露出来。
更重要的事情是西方的世界，这些政府感受到对他们的威胁了。朋友们，实际上挺自私的，原来香港人不关心自己，不关系自己的事情，不愿意说话，现在香港人觉得自己受到威胁了，找文贵了；原来美国人、欧洲人不说话，现在他们的人失踪了，他们的基金也遇到这样的事儿了，现在也开始问了。所以说现在美国的某个部门找我说，将很快在立法会要开立法会，要开始一个独立的咨询会，大家拭目以待吧。
最近，我希望我录视频时间都不超过10分钟，未来降到7分钟，然后说话的语速要快一些。另外一个，我现在全部是自然光，不打光，但是有时候像今天上午录的视频就特别特别不好，因为露台上那个有问题，还有一个自然光也很差。这是我刚刚开完会回来，我把这一段录给大家，希望大家能喜欢。尊敬的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月28日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/246/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
从这两天来金正恩秘密访京，非常的热闹，同时也可以看得出来，海外跟国内所有有联络的所谓得到上边有喂料的渠道的媒体，几乎没有；所有海外的想吃国内的政治饭的媒体基本上都是被喂料的，主动掌握信息的，没有。大家一会儿说是金正恩，一会儿是金正恩的妹妹，到最后还搞不清楚。能看得出来，海外的所谓吃国内政治饭的媒体都是被喂料的。
另外一个能看得出来，这次的金正恩先生访问中国，这是一个长期的那么一个安排的结果，绝不是说两三天就发生的。这就是说中国的政治形势和外界的猜测和有些专吃中国饭的所谓政治那些淫客们，思想的淫客们，淫乱的淫客们，完全不是那么回事儿。从这件事情可以判断出来，我们必须要务实地、坚决地反盗国贼，同时我们还是要坚持以党反盗、以党反贼的战略，这是真正的行之有效、务实的战略。
那么从这几天，因为我都在忙活香港的事情，知道了更多的信息。这个香港，可以说一年来，被抓的律师、会计师和在香港被查封的国内的涉案资产，不管是不是我们的，和被抓捕的人，可以说不计其数，几乎没有人敢言语，而香港上全部都是警察，全出面，警察就这三招：第一，查你叫洗钱；第二，查你叫非法经营；第三，非常清楚，直接就给你绑架。
所有的这些（在）过去一年中被绑回大陆（又）被放回来（的人）都签署了所有的同样的保密书：回来不能面对媒体、不能对外讲、不能和当事人讲。不光是我们的案子，太多的案子了，肖建华案子、安邦案子、一堆的案子，这上百万的国内被抓的党员，涉及到香港的资产（会被）直接清家抄家，跟大陆一模一样。就香港的沦陷和警察超出了我们所有人想象的，那过去的伟大的香港警察形象完全不存在，而且到了一种黑到了你无法想象的程度：打人、骂人、弄虚作假。
你比如说把我们那个合伙人曲国娇给丢失，到现在找不着，你给谁说理去？香港的法律竟然是到法院法官、大法官都说你告警察告不赢。我们是几百亿的现金、上千亿的资产和股票被查封；而且不仅如此，香港一个完全市场化行为的一个市场、大家都引以为荣的这么个市场，竟然能警告所有的券商，私下给你谈话“你敢买股票就把你抓了”，而且警察抓人都是往你家抓你去，这种恐吓跟过去的几十年前最早殖民地以前的时候，那黑帮是一模一样的那演的电影，敲你家门把你老人孩子全吓住。但凡你家人在大陆有坟地，清明节上坟，我好几个律师都是很早没回去了（在）过去两年，结果清明节上坟的时候被拦住，找其他理由关到黑屋，关完以后，叫你难受痛苦的时候告诉你不要再与郭文贵合作的事情。
其他的律师，竟然也有和其他涉案人、跟我们没关系的（律师）也是同样待遇。有的人直接进了黑屋就是一顿乱打，打完（说）：你怎么着？香港就是我们的，你以为不知道你干什么吗？到东莞嫖娼，要不要跟你老婆说？—所以这种简直是恐惧至极。
所以香港的警察现在黑帮化，香港的政府已经彻彻底底的已经超过了我们大陆盗国贼的这种黑帮手段，香港的沦陷超出你们的想象。我也知道，另外一面就香港的富豪，无人不把钱卷走的，能走的全走。香港现在除了大陆的这种情报资产和国营资产，基本上是一空港，这个让我也非常之惊讶。
从这件事上也看出了文贵对这个事情和政治理解的这种狭窄性和无知，我还一直是抱希望于香港不会那么快地堕落。因为我的无知，我也付出了血的代价：上千亿资产被查封、几百亿现金和股票被冻结，而且冻结那么长时间，我们还相信香港有法律。现在是人失踪、资产被非法查封、房子就找各种违建理由（拆了），未来我会公布出来，这个过程我都会公布出来，这个资产的查封我也会公布出来，香港警察怎么抓人的我都会公布出来。
大家可以看到在过去的两三年内，香港警察是怎么用黑手段来对付文贵的、对付所有这些商人的。这些天来我得到的这些信息我都已经吸收（不完），都已经消化不完了。
尊敬的战友们，中国这个形势绝不是我们所看到的那么简单，盗国贼的野心和盗国贼的疯狂和傲慢远远超出我们所有词所形容的。现在我们最重要的事情就是一定要打造一个非常可信可靠、稳定的一个媒体平台，真正的把对盗国贼有彻彻底底的威胁性的、让他们确确实实对他们有核攻击能力的打击的这种料爆出来。
大家很多人应该想想过去我们爆的料，国内的朋友说任何一个料只要展开调查，王岐山、孟建柱（这些）盗国贼、傅政华都得被抓起来。这是盗国贼，不是盗财贼，为什么？因为他盗了国，更加证明了盗国。所以我们不要天真，我们只有靠比他更加猛烈的料和真正的科学和有效的手段，以及在关键的时候用对了料，千万不能把爆料被他们给用战术战略给我们迷糊过去。
比如说最近YouTube上就有N个用Miles Kwok的英文名、用不同的Email冒充我的名去检举像潘晴还有小哥这些人的视频，让这些人（被）删除，你说这是多卑鄙？他们同时又整出个“郭文贵Live”这个视频（频道），每天就（放）郭文贵什么中国大事、世界大事，让国内人看，然后就这样毁掉郭文贵的声誉。以假乱真、以假灭真的这种手段是盗国贼的极限战的一贯用的手段。
同时他们用各个击破的形式，找海外的所谓的民运、伪类开始砸郭辱郭，然后毁掉我的信誉，然后再实行大的“蓝金黄”，在西方的各个政府机关进行游说。光华盛顿，这几天我听说最起码有三四个大的PR公司受到中国某些企业（收买），给大钱，就是说服美国政府遣返郭文贵，说郭文贵这个家伙就是个大的犯罪分子。
所以你看这个力量有多大？如果文贵过去的爆料对他们没有影响，他不至于花那么大精力和时间，你像吴征他们一系列的人的第一核心目标就是要对付文贵和对付支持文贵的人。
这是为什么我一再说，所有的战友们，咱们现在一切都是刚刚开始。我们现在知道的和这些情况，我认为更加证明了王岐山先生当副主席这个事太好了，因为只有他这样，才能让党内人相信盗国之说、盗国贼的真相，只有这样，有人才真真正正地开始思考自己的未来和自己的安全，那才是最核心的力量。等到那一天，内部的九千万党员的愤怒和威胁和恐惧爆发之日，就是我们海外所有的追求喜马拉雅的朋友们，我们的希望和我们的目标实现之时。喜马拉雅一定会实现的，这些天来通过我认真的思考的总结和制定下一步计划过程当中，我更加的坚信我们一定会赢，该我们赢了。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，马云到底想干什么？从我刚刚录的几个视频来看，大家已经看清楚了，马云就是真正的世界上商业上的巨大的骗子，他的未来被国际审判、被中国人审判这已经不容怀疑。
他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是国际上一个政治、经济以及利用大数据违法犯罪换取和盗国贼交易的一个红色商人。他对世界人民的伤害，他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害远远超出了一个所谓商业家的价值。
我在以前的视频说过，在这个资本主义社会里边，真正的有价值的给社会带来文明的那叫企业家，那是有创造性。那么商人就是膨胀剂，就是膨胀作用增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后实际上是与政治勾结，盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫十四亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的结果。
马云现在所做的事情非常简单，从他现在所参与的各种大数据和他所拥有的蚂蚁金服，和阿里巴巴，和在世界上与政治头头们、领导们的联络，他在执行着中国以商养情，以商统西，同时以商掩盖情报系统的目的。这是他真正的马云的身份，而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了各个利益集团输送利益在中国法律上所谓的认可。
马云一切都是为了自己的利益和安全，他下面有着大数据库以及蚂蚁金服这样具有侵略性的金融和情报、大数据对西方具有统治和控制，这个渗透是对西方无法想象的破坏力。接下来马云的事情将会成为全世界的关注和焦点，跟海航事件会同时爆发，吴征、陈军、袁建斌这几个小人物蹦出来，只不过是前面先牺牲的几个的哨子而已。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠。
一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞，咱们拭目以待！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/77/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/77/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【一个历史性的分水岭】
只有看到王岐山这些政法委的人被抓了，（1:05:43）你们才可以。要忍住这200–300天，千万不要以身试法。就像肖建华一样，你千万别天真。肖建华Biaji给弄进去了。完了吧？！所以说，希望大家，文贵用生命用实践告诉你们，切切不要相信这些盗国贼。中国现在山雨欲来风满楼，这是最关键的时刻。忍住寂寞，守得住孤独。用你的智慧把这件事变成好事。
任何私人企业家让你们孩子们，经受得住这次考验。留着这个火种。在海外留一块儿自留地。这是你的未来。这是上天给你的机会。如果你天真如果你愚蠢，你就把家根断了再无回来之日。这是关键的关键。
所以现在文贵的爆料。我在准备全球发布会的同时。我已经注册完了推特党的，郭文贵的各种名称都注册完了。希望下一步找到人真的成立推特党。要推动感恩节。我全力以赴准备全球发不会。这个全球发不会像717一样，又会有一个新的理解。
717绝对是中国人民中国政府盗国贼和正义的9000万党员，一个历史性的分水岭。在北戴河，在中央政治局在常委，在警察部队公检法，400万公检法武警官兵已经都认识到了717的意义，她已经像火种一样，仍向了一个干柴烈火堆之中，即将发挥作用。接下来在全球发布会我们将制造大台风，大飓风，将点燃的干柴，推向全国。以和平以真相正义诉求我们的权力和自由。
让盗国贼们看看，你那个小手是不行的。你那个手指头再硬也是不行的。玩这种骇客洗黑钱，造假文件离间我和昭明，和明镜，和我的顾问公司，和我的律师，愚蠢至极。还我和我的律师结婚了？！我的娘哎！哎吆！你真是晒伤害了我了！你们那个报道我看了简直是，不行了！结果我旁边另外一个人说：为啥你跟他结婚不跟我结婚啊？现在每个男的都想约我结婚。咋办啊？推友啊！文贵每天都要结一次婚啊！都是跟男的！你说咋办！从过去的啪啪啪，不行只有几秒，最后郭文贵硬如铁坚如钢。从过去有私生子，我的妈呀我真是。结果我女儿说：爸你有私生子多好啊，抱回来我给你养着。真没有！有私生子，跟这个有跟那个有私生子。最后跟男的结婚了。还是个外国人。好！还有啥说的啊？！郭文贵是同性恋！郭文贵有100个私生子！郭文贵是个大骗子！郭文贵跟谁都录音！郭文贵道德有问题！
跟你王岐山先生盗国贼们欠了中国人的钱，几十万亿的资产，你们有787，五个飞机，还有你和范冰冰许晴和黄艳和那么多女人的关系有关系吗？有关系吗？我不是好人，我是坏人！我是世界上最坏的人，最丑的人，最不行的人，最肮脏的人，跟你这些有关系吗？没有关系！
你中央台说我无非我是骗子嘛！从我过去骗别人，到我被骗！从我啪啪啪不行早泄到最后坚如铁硬如钢！现在是我骗别人别人骗我。我被骗我骗别人跟你盗取国家有关系吗？就凭我郭文贵这长相，我还给人家啪啪啪去？我去跟男的结婚去？我32年的夫妻婚姻！你王岐山给我站出来，你中间是多少背叛？你那些盗国贼是多少背叛？你们玩儿了多少明星？把多少女人玩儿到医院去了？生了多少私生子？私生子的妈在哪儿呢？你们这种盗取国家，把老百姓当猪狗，不仅抢走了她的钱，还要强奸她的意志，强奸她的思想，还要老百姓说爱你！这盗国贼简直太阴险了！
我把你钱骗了，我让你当了房奴，我让你当了工作奴一天工作十几个小时，你生的美女我给弄走了，还得说你爱我！忠于我！中国没有佛，没有耶稣也没有默罕默德，只有共产党！只有中央中央政府王岐山先生！他是伟大的！他是默罕默德！他是耶稣！他就是佛祖！这是什么情况啊？
全人类这么大的谎言！竟然王岐山先生站在中央电视台一次次出境去扶贫去了！站在那儿，撇着个嘴！你咋不回答老百姓你家的钱，咋回事啊？你老婆咋是美国人啊？你美国的100套房子是咋回事啊？怎么你家姚庆这么有钱呢？孙瑶贯君刘呈杰谁是他爹啊？
关于破墙的问题啊推友们，现在他们已经疯了。现在不是推墙，推那个墙也没用，自己弄成铜墙铁壁，就怕14亿人民造反。就怕不要说14亿，所以说：别着急，别着急！会解决的！推墙的问题一定会解决的！我现在不能告诉你们。
【老子可以用扶贫的办法把你灭了嘛！】
咱们现在看到了王岐山先生盗国贼们，到中央台天天报平安，在虐待老百姓啊！还在骗老百姓啊！你扶贫？你把你家飞机我看了昨天有美国报道了，说海航50万人民币一小时租787，50万跟我说的是一样的。你飞一趟美国是14个小时，甚至16个小时，那就600万！你把飞一次的钱，姚明珊姚庆孙瑶贯君给老百姓捐了。你把你加州房子楼下那个钻石珠宝，翡翠你拿出几块儿来给老百姓，这就行了。你这拿人民的钱给人民扶贫。不拿你的钱给人民扶贫。
就像我们海外的民运让别人捐钱你去搞民运，让别人搞暴力，你在家呆着。那不是骗人吗？！
你为啥不拿你的钱去扶贫？一个纪委书记搞什么扶贫？你自己腐败不查！你不查海航！你搞什么扶贫？这么多推友你纪委书记你搞什么扶贫去啊？那么多贪官你不抓，那么多酷吏你不抓，傅政华你不抓，公检法你不抓，709你不管，泛亚e租宝你不管，老兵没饭吃你不管，我们现役军人家里边老婆孩子没饭吃你不管，你叫他们献身去，你搞什么扶贫？你不就是骗老百姓吗？吓唬当官的嘛！老子可以用扶贫的办法把你灭了嘛！
如果中国现在十九大王岐山先生还连任，盗国贼还连任，老百姓们我们应该开始，静坐一星期。都到政府门口静坐去。让当官的知道，老百姓知道你在骗我们。我们不要搞暴力，但可以静坐一星期。如果老百姓连静坐一星期的勇气都没有，那只能当猪狗了。当猪狗你得说爱人家。
共产党会拿着你们纳税人的钱，让盗国贼们在镜头前给你送一袋大米，送一件棉袄，当镜头撤了，马上就嘴边的话这帮傻掰，这帮畜生，这帮刁民。当官的心里面如果99不是这么说，我郭文贵算放屁。都得说你们是刁民。这是为什么有城管。
看看王岐山先生的讲话，两个小时。说拆迁，就得拆！现在拆了成本低，以后怎么拆啊？眼中根本没有老百姓。在当官的那里都是刁民。
【国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地】
所以现在717要消化。一定等着盗国贼把招全出来。一定让老百姓知道717的证据和证据链，然后再走下一步。绝不能跟着盗国贼的步子走。我们绝不能成为娱乐明星，我们也不能成为网红。我们要坚定的沿着自己的计划，一步步爆下去。叫老百姓直到看清楚他们的嘴脸。绝不允许让他们牵着我们鼻子走。让我们害怕，让我们恐惧，分离我们推友，分离我们的信任。各个击破。把各个合作关系跟我远离。如果被分化了，那么我们就得当猪狗。这就是文贵现在追求的。
你看我这上船必须得休息啊。调整好啊，状态要好啊！吃好啊，锻炼啊，我还是那句话。郭文贵再等你5年，王岐山先生，我得等死你！
我就不相信你5年能活过去。你这盗国贼我等你5年我也等死你！你有本事派暗杀来杀我来。没那么简单吧。有本事来啊！
国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地。记住今天我郭文贵说的话。一定是国际上这场战役是埋葬你的坟地。你再大的本事你也不能把你偷来的钱买的房产你养的私生子女，从地球上消失。消失了它有痕迹。
【让这个世界上少一个杨改兰】
就像澳大利亚一个警察给我说的。我这一辈子从来没有像今天那么激动过，看到这些人竟然这么多钱，干出这么伤天害理的事情，中国人那么穷，（2–1:17:42）。我给他出了6万美元，我让他游了一趟中国。我说你到中国旅行去，带着你全家人。但是城市得我说了算。入境一定从云南开始，丽江洱海，然后你想办法到达广西，然后你要靠近新疆。因为你进不去。到了新疆某个城市，然后你到达黑龙江，然后你再到达我们最重要的吉林，我出生的地方。然后你再去上海，然后你再去北京。转完一圈，我说这几万美元你必须花了。你敢留一分钱都不能跟我合作。6万美元全花完。这个人哭成一片。
我说我就希望你带着你的兄弟们，组成六七个人，你给我调查清楚，在澳大利亚的这些投资公司钱的来源，和这些私生子女的来源。还有他们在这个地方，非法的资产。结果他告诉我说：郭先生，我这一辈子全家愿意把生命付诸给这个伟大的事业上去。我现在真正知道，我是有责任有正义感，给这些中国穷人们，可怜的人们，他说你说的那个杨改兰，太让我感动了。让这个世界上少一个杨改兰。
所以世界上有正义的人都会看到你盗国贼的嘴脸。中国有多少天天都有杨改兰，只是被你掩盖了。杨改兰死了，你找你的宣传手出来，我到现在耿耿于怀啊，竟然说杨改兰是因为个性自杀。说一村人穷为什么不自杀，你咋自杀了？你说你这盗国贼王岐山先生有多么的阴险啊！所以中国的新闻记者媒体们环球屎报们你们会被天灭的。你们竟然这样说杨改兰女士。她有在天之灵非要到你家把你全家给掐死啊！
我把那篇报道要永远留着。我回到中国那一天我一定去杨改兰的坟上，我要拿着那个报告。我要给杨改兰跪下来，我要把那张纸烧了。我告诉他她，你死了那是你的权力，但是侮辱你我们同胞是不允许的。
我母亲生了十个儿子，成就了我们哥八个，就差一点儿成为杨改兰。我笑的时候我爹我娘穷没饭吃，我爹就走了。我娘成天哭，我回家一看烟囱没冒烟，就没饭吃我就到井里，我们家有东北那个水井，去找我母亲去。我就以为我母亲跳井了。我母亲每天说：儿子，我不想活了，跳井。我从小这么长大的。看那个井就害怕。我一想都难受。
所以中国的老百姓们，你们一定要记住。不能再让杨改兰事情发生。这就是为什么这几天来很多人在问我：他们对你这样的打击你什么感受？我说他让我的员工离婚，他让我的家人开始没面子，让我的合伙人感到沮丧，他让我的员工感到了恐惧，都是他们的谎言和龌蹉手段。但是他让我更加坚定，我只要是想想杨改兰，想想我娘当时，我们家有没有农民户口，被打成右派我父亲，腿被打断了。我母亲到人家玉米地里边偷着掰人家点儿那个未长熟的玉米，刮一刮放清水里煮一煮让我们吃。
中国有多少女人像杨改兰的命运！我的亲生母亲这样，他做梦也没想到他的妻儿能到今天啊。我成天告诉我们家人：我们大不了回到赵家沟那种生活去。我们什么福没享了啊？！我在我的游艇上在我的飞机上，我享受，就是说再好的我能吃，再不好的我也能吃。可是我郭文贵时刻都在想着，如果我不去做点儿什么，我靠什么活着？我为什么活着？现在我最大的动力就是这件事情：让中国老百姓一定要知道中国和世界之间的差距，中国和文明之间的差距，自由和独裁之间的差距，民主和独裁之间的差距，真和假之间的差距。毛屎坑的蛆和河里的鱼海里的鱼之间的差距。为了这个我们对生死自由什么财产都会不在乎！
你去想想杨改兰，有多少个杨改兰啊！你想想一个30多岁的母亲把四哥孩子给杀了，再把自己杀了。死完以后丈夫打工回来，等到一星期啊，再把自己杀了。你去想想这个悲剧。结果她死了你就别说她了，该死行吗？穷活该没本事！你竟然官方媒体写上杨改兰个性极端，为什么这一村吃救济的人不死，就她自杀了。300块的救济给她拿掉是合理的，因为她家有几只牛，这几只牛就是她该死的原因。这个村都没死，她就不应该死。我就想想我娘当年，毛主席死了她哭的啊嚎天动地，我问我娘：娘啊你咋哭的那么痛啊？我娘趴我耳朵上说：“我想你姥爷了。”
这一辈子影响了我。原来她不是哭毛主席，想她父母了。她连饭都没得吃养我们这八九个孩子，靠每天上山上拽湿柴火烧火吃饭。腿被打断我父亲。
这就是文贵的血液和心里面流淌着，真是看着老百姓包括我们同行私营企业家，你想想我看到王健林先生，十多年前我就认识他，我看到他老成那个样子，而且他现在还要对着媒体记者。咱们老百姓被培养的仇富心态，就恨不得王健林死了才好。人家儿子也没惹谁，就是咱们政府盗国贼宣扬的仇富转移视线，对乐视啊对王健林啊，对马云啊对马化腾仇恨，不要这样。是他们植入了我们血液中仇恨，矛盾，没有人性的东西，转移了盗国贼的视线。
你要问一问为什么王健林和马云和贾跃亭这样，是因为盗国贼不是因为他们本人，他们在哪个国家他们在阿富汗都是优秀的企业家，世界的精英。这个事不是说说就过去了。不是说杨改兰的事情说说就过去了。我们不可能忘记的。像刘晓波先生，刘晓波先生死了被肝癌了，就忘了吗？就过去了吗？现在到处搞追思会，追思会有什么意义？
我再说一遍，任何一个小的行动，都胜过你千言万语！
凡是没有行动的口号全是骗子！精神欺骗！凡是自己不付出让别人付出都是骗子！都是盗国贼的阴魂！这就是为什么我们今天要干的事情，一定要记着，为什么我跟任何人不结盟。我要把我所有的财富，所有的生命，不包括我们全家的，拿出来去追求我想要的：不当毛屎坑里的蛆！把毛屎坑里很多同胞的蛆给救出来，当海里的鱼！当不了海里的鱼当河里的鱼！把毛屎坑里的蛆变成可以飞翔的鸟！飞翔的老鹰！！
不能让我们子子孙孙在毛屎坑里吃屎，不能见阳光的活下去！
盗国贼们把贯君刘呈杰孙瑶，到美国读书长大，叫他们当老鹰当鸟飞，然后置一大堆资产，再回到毛屎坑的上空，再把我们所有人的血汗再给吸走！他咋不把他的私生子女家人放在毛屎坑里去熏啊？这不就是很简单的道理吗？
哪个政府官员不把自己的儿女送到国外去啊？
杨改兰要有钱不把自己送到国外去吗？她想自杀吗？会杀子自杀吗？她想把自己孩子杀了吗？杨改兰是我们中华民族永远要记住的一个女人！
【让人民团结！传播善良！不能有仇恨！】
过去几百年，张维迎说的太好了：过去几百年中国人没有任何发明，对世界没任何贡献。原因很简单，中国人都变成了奴才！自私鬼！剩下的全是仇恨！仇恨富贵仇恨明星仇恨一切！就是不发明！这是为什么为什么几百年来，到了文化大革命我们到了底线回到了石器时代。中国人现在除了骗子是真的没有任何是真的！
外国人尊重我们中国人除了尊重钱啥都不尊重我们！外国人听我们说话一切都是大问号！没有任何人相信中国人说话100%是真的。连外国人都是说：真的吗？Really?为什么？因为中国已经成了一个骗子的国家，骗子的民族，上下骗左右骗，剩下的全是仇恨！
你看咱推特上，每个人告诉我谁不是好人谁不是好人，天天这样。我真烦你们，我求求你们别再发这个，是不是好人我有辨别，这是真正盗国贼乌托邦给你们种下的毒！在你们眼里都是特务，都是坏人。我们人是有缺漏的，就是来改变自己重塑自己来了。不要把人都说成那么丑陋。那是盗国贼乌托邦植入最大的精神病毒！
我们在国外就不要再传播这种仇恨了。包括所有现在帮我的人当中，也别互相骂了。别再抓特务了！别再抓伪类了！咱现在就一个针对盗国贼！
曹长青先生袁红冰先生郭宝胜先生唐伯桥先生陈小平先生，还有两位女士美猴王，太厉害了。中国现在如果女士都站出来说话，两位美猴王长得漂亮，口才好逻辑清楚，生情并茂！中国所有的问题都要从女人开始。只要女人强大女人伟大了，这个民族就可救了。
看到两位女士，还有我不能讲的。杨丹荷老师啊，教育我影响我。看到我推特上june哪，看到我们其他几个女士啊，这些女性了不起！中国只有女性苏醒，女性站到前台我们才有希望。
不要再仇恨了。我们两位女性讲的没有那么多仇恨。特别好。咱不要传播仇恨。不要那么多辱骂！不要互相掐。
所以很多外国政府官员问我：为什么你们中国人一见我面都是什么什么坏话，这个不行这个不行，他不是好人他不是好人，他是特务他是特务都这样。我很少听到正能量，这个词不能说了，那个老师批评我了。不要说正能量。说积极的话。没有！这就是盗国贼植入我们血液中最可怕的：仇恨！因为你有仇恨你就没有真相！因为你有仇恨你就没有机会去看盗国贼们的嘴脸！转移视线！
这就是赵高为什么指鹿为马？！为什么天天杀人？！制造仇恨就是掩盖他盗国的想法！无论是文仲张良范蠡这些人物都是有一个共同的：让人民团结！传播善良！不能有仇恨！
凡是叫老百姓传播仇恨的，就一定是有阴险的有不可告人的秘密。这就是盗国贼！所以王岐山先生每天上电视咬着牙啊，让人家家破人亡，两军对垒现在还在较劲中，你看那两个小时的内部讲话，拆不拆？“拆迁成本低，再不拆成本高了就得拆！“抓！得保护这些官员！什么道理啊？王岐山先生？你是个纪委书记，你鼓励这些官员欺压老百姓，抓老百姓！把信访的都给抓了！刁民！你把信访说成刁民！然后你到外国来宣传你开放民主的形象，多么大的灾难啊这是！
这种骗子竟然管着9000万党员代表14亿人民？！这多么可怕啊？所有的中纪委管过拆迁吗？管过拆迁腐败吗？管过金融腐败吗？管过金融诈骗吗？为啥不管？王岐山脑子里：中国的老百姓都是刁民！他本身就很自卑，一表面上没儿女，第二个他是女婿室外戚，他就不是正宗的红二代，他对共产党对这个社会很复杂，变态！他恨不得全中国人都死了才好呢！抓一个弄死一个就高兴！别人有漂亮媳妇他也妒忌！别人有好儿女公开的他也妒忌！别人有飞机他买个大飞机！别人搞女人，他搞明星搞范冰冰！你喜欢许晴，朋友的媳妇也得搞！然后军队的强大，我搞军队的老婆！都是心理变态！
所以他现在搞的这些东西，大家只要看明白了，不用文贵提供证据，但凡去查查，但凡去了解，中金怎么到每股投资的？金融这些年怎么弄钱的？建行怎么弄钱的？中建投怎么回事？那钱大了去了！
他把中国人的钱和血液拿走，享受啊！恨这个人民啊！他说中国人不配当人都是刁民！
（回头看表）哎吆这一说说过了！不说了！今天不说了！
接下来啊，我还准备全球发不会。全力准备。然后呢，适当时机咱们会有其他料出来。这几天接下来还会报平安。报平安直播。现在先把王岐山先生717的东西让老百姓更多的了解。更多的揭穿他们盗国贼的嘴脸。
更重要的事情：我希望推友们一定要团结！不要上他们的当！看清真相，也不要听文贵的。看真相！用自己的脑子用自己的想法，自己的信息得出真相答案！不要上他们的当！
还有所有的海外朋友们，所有的人不要再互相斗了！没用！一点儿意义没有！郭文贵不指望任何人能让郭文贵成为什么人物！郭文贵不指望！我也不要任何政治名衔，我也不要名！我也不要钱！我就是要追求郭七条！我就是跟盗国贼PK到底！
我要让中国老百姓少一点儿杨改兰！我要中国人真的依法治国！少一些以警反贪，少一些以黑反贪，少一点儿现在的他们以黑反腐，以贪反贪就是以黑反腐，所以说这是最关键的！
所有的推友们文贵再次呼吁：不要再互相掐互相斗了！这都是病毒！这都是毛病！但凡有一点点脑子有一点点常识，能相信他们说的那句话吗？凡是他们说的话你都要说：NO!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/48/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/48/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵6月1号报平安直播视频，在5月29号的时候呢，我向大家说过6月3号以前不在这个直播视频了，这个叫大家都休息一下，但是呢，确实5月29号的视频。我从爆料以来引起最大最大的轰动，最大最大的轰动，而且呢，这个影响呢，是超出了任何的一次，特别是在国外的影响，那么我第一次感受到社会这种自媒体啊，这个力量。这个自媒体，从西方第一次让我感受到这个英文世界对自媒体的重新的理解，我收到了，简直是我几个，就是我们华人很少联系的联络方式，给我的信息和问题，已经是报了行了，特别是。西方的某些国家，这些政要和经济领域带来的影响，超出了我想象，无法想象，这个近几日来，从5月29日到现在发生的每一，毫不夸张的说每一分钟都是可能载入史册，太多太多事情了，但是就是99.99%的事情，文贵在这儿，不能说好，啊，希望大家谅解，但未来等时机适合的时候，正确的时间总会讲，那么昨天呢，一位西方的现任领导人，让他在办公室给我打个电话，打通以后首先代表他的国家对我表示支持，代表他的国家，对我的所有的爆料呢，这个所有的像提供的各种信息呢，他经研究后说给他们带来了很多了解中国的不同角度，表示感谢，然后非常直截了当的说习近平主席，王岐山书记都是他的好朋友，他愿意以个人身份或者以国家领导人身份愿意帮助我去和他们沟通解救我的家人和员工，帮助这个我，在中国解决我的问题，这个，我非常的感激啊，我现在不方便给说这个领导人的名字。这个虽然跟他打交道并不很多，但是呢，这个由于我的合伙人呐，其他国家的领导人跟他是好朋友，他这么重要的国家领导人给我打了这个电话让我是很感动的，那么其中他就问道，文贵你到底想要什么？你的目的是为了什么？我非常直接的告诉他，我说。我非常的清楚，首先要解决我员工家人的自由问题，他们了解的非常清楚，他说据我们所了解你的和你的这个发生问题的北京方正集团，他们早在近一年前就回去了，为什么你家人不放回来，我说这就是问题，我是按照中国的法制，我的员工关押都超过两年半了。他们所说涉罪行就是两条，叫涉嫌销毁票据罪，第二条是所谓的骗贷罪，我说这两条呢，这个按照中国的刑法，我说也就是三年到五年，一般都是缓刑或者说这个其他的处罚，那么现在他们实际羁押期都超过两年半。
也就是说每个人都具备了保释的条件，而且我向他明确的说，我已经向中国的政府司法机关和我正常的沟通渠道反映了这个问题，而且得到了积极的回应，那么另外一个问题呢，就是他问我要什么到底要做什么，我非常直接告诉他我是郭文贵要的很简单，希望中国真正的。依法治国，真正的依法治国，然后我反对，那这个以贪反贪，以黑治国啊，以黑反以警反贪，我非常清楚的，然后我把郭七条又给他重申了一下我的观点，本来我们通话是十分钟，结果我们通了大概三十分钟的电话，啊，作为一个现任国家领导人这么关心。这件事情让我很惊讶，而且对我们爆料以来这个事情的了解，这个了解之清楚，让我也非常之惊讶，而现在他明确的说，从开始爆料以来，他们国家就有几个人组成了不同的小组即时翻译，即时翻译及时报告他们在了解整个事情的进展。而且他非常的关心我的安全问题，而且他明确的说他们的情报机构获得了各方的情报，有几个方面要对郭文贵下手，他希望为我的安全提供保障提供支持，甚至说我可以去他们的国家，他们国家宁可与中国断绝外交关系，也要保护。我的安全，让我很感动，就是从这个领导人的这个电话当中的分析呢，嗯，可以看得出来，这个文贵的个人安全确实到了世界上最危险的这个级别了，那么从这件事情可以看出来这件事情实际上是带来了国际上一些正面的积极的影响。
为什么？因为这件事情引起了全世界的关注，大家都希望中国真正的能依法治国，真正的反贪，而且这件事情引起世界的关注和关注程度绝对是中国，咱们政府当局绝对是不了解的，我非常清楚，他们现在了解到什么程度，他们是绝对不了解的，因为所有的中央决策者、领导人能听到的信息，就那些人，这些人绝大多数带有个人的色彩和各种这样那样的利益的观点，绝对他们不了解情况，如果了解情况，我们的事情不至于发展到这个程度，就在和他通完电话以后，不到十分钟，很滑稽，在东北吉林啊，我曾经出生的地方。我的就一个发小给我打了个电话，因为那已经是中国的深夜了，打电话，一打电话：七哥呀，今天下午有一个人给我打电话来的，问我你认识郭文贵吗？我说我认识啊，那是我七哥呀，然后这个女的就说啊。你给我我讲讲你七哥从小怎么回事啊，他就有什么样疯狂的事，难忘的事，然后我就跟他说了，我七哥小时候爱抓蛇呀，爱吃蛇呀，能讲几个还是疯狂的事吗，我七哥就是爱去找狼，跟我去逮狼崽子啊，到这个妖浅沟去逮狼崽子，还找抓狐狸啊，然后吃蛇。那这个女的又问我啊，你七哥还有啥疯狂的事啊，比如男女关系啊，然后这个，这个我的老弟说有啊，我七哥从一一年及二年级爱玩过家家，过家家时我七哥就爱扮演解放军，然后所有的女同学全是他的这个女解放军，然后当他的媳妇大媳妇二媳妇三媳妇。
让我们当他的老弟，当他的小兵，然后我七哥有时候还叫小兵张嘎，后来这个女的问他，那个时候你七哥多大呀，他说七岁。后来我说老弟她在找你的时候，你就把她带到妖浅沟那个狼窝去，就再看看那里的狼是什么样子的？那么同时呢。这个我们大家看到了啊，今天是六一儿童节，我特别在此呢，郭文贵携全家向全世界全中国的六一儿童们，我们的未来，我们的希望，祝你们儿童节快乐，小朋友好好学习，这真正是我们的未来，这也是我们国家最大的问题，我们的儿童教育，国家教育是大问题。那么说到这个事，我想说说儿童，我想说说我的儿子和女儿，跟刚才这个记者去挖我的猛料的人都是一拨人——财新，那么我这个儿子和女儿，我可以说从小到大没说过一句脏话，如果有人告诉我说我儿子女儿说过一句脏话，郭文贵愿意给你当场跪地，啊，让你鞭打抽打，甚至我愿意接受一切处罚，我儿子女儿从来没骂过人，没说过一句谎话，在我儿子是在十三岁在英国长大的，我女儿是在美国纽约长大的，两个孩子在任何学校墙上都挂着中国国旗，你们可以去问一问，由于当时他带着国旗被我们家庭这种爱国教育，在任何学校都遇到了这个各种这样那样的麻烦，但是呢，我的儿子和女儿在国外长大，从来不会是骄奢淫欲那种，我儿子我女儿的同学你们可以去问问，从来，我儿子后来还穿很多名牌，我女儿从来不穿名牌，穿的全都是最基本的，甚至是打不打折都不买的衣服。
我儿子喜欢跑车，他是投资，我儿子到现在买的跑车和投资已经赚了大概几个亿了，他是投资者他喜欢车，我儿子唯一的爱好就是从小爱车，从那生下来刚刚会爬，就坐在我的摩托车前边，帮我按摩托车的喇叭，到后来就是只要是他，这个，我在旁边修理摩托车汽车。他就他闻汽油味很开心，就帮我在那边找零件，所以说他从国外长大呢，特别喜欢汽车，而且我鼓励他去玩这个汽车，去了解汽车，而且当成一个投资来做，而且我儿子很早就是这个F1的这个驾驶执照的驾驶员，那么我的儿子从来不会去夜总会，也不会去在外面炫耀，这个我的儿子。也从来没有在任何地方，占过任何一点便宜，我儿子唯一做了两次生意啊，这个在国内做的，第一次是做的鱼子酱啊，所以鱼子酱结果全赔了，因为鱼子酱都送人了，最后把本都赔进去了，第二次就做了，这个布加迪代理，布加迪在当时是在整个中国区的代理。布加迪当时在中国区大概就两台，由于我儿子做代理一年就卖了七台，这是一台大概五千万人民币吧，然后做得风生水起，然后大众集团的所有的高层领导人都飞到中国去，还跟我见面，对我儿子表示感谢，觉得这是奇迹，然后授权很多要给我，代理，我们拒绝了就想做布加迪，不想做别的。在盘古装了一个，花了上亿，装了一个这个一个展厅，我们在香港当时租了这个李嘉诚先生旗下的和黄地产，在中环的一个一个展示厅，那就在这个时候大家都知道了这个发生了2015年的这个事情，首先2015年1月10号逮捕我们全家之前。
那是2014年的6月份的时候是先把我儿子抓起来的，由傅政华，以我儿子这个所谓拥有北京特殊牌照为名，傅政华先生的白土主要是让我儿子揭发当时北京市交管局局长宋建国先生，我儿子里呆了十天，最后还是付振华先生和付老三又把我儿子给放出来了。那一次是我儿子遭受了重大的打击，那么后来经过很长时间才恢复过来，一个小孩子在里面，这个被这么折磨是很可怕的，后来大家知道2015年1月10号发生这么大事情，我儿子是唯一，是被我家庭要逮捕的十七个人当中在二十分钟前逃出来的，这是一个神秘的朋友帮了我的忙，这个我真不知道是谁，但是这个。帮我忙救了我儿子，当然我儿子出来以后这个布加迪代理就没办法做了，所以说就停了，为此呢，我们赔了大概两个多亿吧，啊，那么香港这个和黄的我们租的这个，这个展示厅的事，大概签的是两年到三年吧，我当时是开业不到十天，我们就正式申请，说这个和黄山提我们不能用了特殊情况，但是大家都知道。香港和黄真正的皇帝是李嘉诚先生和黄的傲慢是超出想象的啊，那种傲慢，那比共产党在中国的权力还要大，我们的律师跟他谈，每次的时候他们都非常清楚，好我们帮你去租出去就还你钱，租不出去就不还你钱，就这样我们委托他们出租，还委托了其他的中介出租，一直。就没有租出去，直到几个月以前突然间和黄提出来了起诉我们，起诉太简单了，一共才三百多万的房租，我们已经交了大概六七百万了，一共一千万的房租，说实在话我们飞机飞上两次就飞没了，这是多大的钱呢，就摆那三百多万就马上给他还了，就这么简单，而且当时。
大家都很清楚，由于专案组到香港以后，在香港所有的银行把我们的账号几乎全部查封，全部停掉，就在这个我今天也就是说5月26号的时候，我儿子拥有的一家公司叫ACA柜管理公司，这是多年前成立的，那么由于是胡舒立先生小姐又给做了个报道。结果这个公司在建行的账号也被停了，就这六七天前，那么我们在香港的经营呢，已经完全被专案组彻底控制，就包括和黄这个展厅的事件背后黑手也是专案组，第一，不要他们这个这个这样那样同时和黄那往死挤压我们啊，跟专案组一样的黑暗啊，这完全不讲商业规则的，傲慢至极。每次谈话都说你知道我们是谁吗？我们是李嘉诚，我们是长河，我们是和黄，什么常识都是这样的，然后就不退嘛，完全违约，长江在这件事上没有半点信用可言，黑暗至极，傲慢至极。那么最后打官司也是跟专案组和这个合在一起，然后胡舒立女士报道，你说这是六一儿童节。我儿子虽然已经三十岁了，不是儿童，但是当爹的你说怎么想我这儿子这么纯洁的儿子，这么爱国的孩子，胡舒立女士你就不放过他，你要把我儿子这个一个正常的商业纠纷，而且是因为专案这个纪委加公安权力大过天的专案组，把我儿子打击成这个样子，然后呢，你再把这么一个正常的商业事件。这个商业事件和你们的贪污腐败盗国贼能比？那差多远，你不报道，已有的五六罪四罚你不报道，你把我儿子这个事情你就可以捅出来，你说这个胡舒立你是有多么的恶毒啊，有多么的奸诈啊，这个虎毒不食子啊，任何人为了保护自己的孩子自己的命，什么一百个命都可以不要的，我看到在香港胡舒立女士你抱着我儿子，我儿子照片第一次出现在公众媒体上，胡舒立你说咱俩这个梁子可真作大了去了，所以在六一儿童节我恼火自己对这件事情，我的女儿被你们给抓起来了，两抓，两次给抓起来，弄成我女儿现在是忧郁症，啊，弄得我女儿现在天天一听警车都害怕，我儿子被你们给抓起来，我儿子在香港就这么正常商业经营，就被胡舒立大肆的这个做文章给诋毁，这么样的孩子你们都不放过，你说你这个黑暗和妖魔，所以说我就突然就想起来这几天啊，这个各种网友这各个方面给我提供信息，在这个101中学胡舒立女士，当时打死老师的事情啊，这几天有了突破性进展，这个在美国的华人各方面正在给我提供协助，未来会站出来的，这个说当时你十几岁的女孩子，你能把老师给打死胡舒立女士，今天你在，你用了几年的时间，你在表演着，你对郭文贵，你这种这个利用你的这种媒体工具这种打击你连我的祖上的坟你都不放过，你连我东北的发小不放过，你连我儿子这边也不放过，你连我家人一个都不放过，我跟你何仇何德呀，中国大地上这么多贪官盗国贼你不报道，你就报道那些跟你对立面的人，你成了什么人呢？而且你找了个泰晤士报的记者从来没采访我，就把我给写成那样子，然后再把人家托尼布莱尔先生也给报道出来，你说你这几年来挖我的祖坟，采访我的祖坟，采访侮辱我的爹娘，去侮辱我的发小，侮辱我的儿子，侮辱我的家人，侮辱我的朋友，你说这胡舒立你说你这个女的有多毒啊，你说有多毒啊，然后呢，昨天也有一位这个国外的朋友说郭先生啊，你这个为什么要说胡舒立的小手啊，唉，我说我没说胡舒立的小手啊，我说的是另外一位女士，黄艳女士的小手，我是黄艳的小手是我说的，没有说这个，胡舒立女士采访的时候，老师，这样的小手，然后那个指甲还特别长，然后我老这样子看，我是胡舒立女士，你看看他曾经这个杨澜女士采访了，我说他一直在这个那个手啊，指甲很长啊，使我理解那种过去那种巫婆呀，那是乌鸦巫婆那种手指，我说我从来没说他小手，我说你理解错了啊，他说我理解错了，是胡舒立女士，他说是这个另外一个女士，我说你为什么这么理解呢？他说他看到了很多报道过去都是来自于胡舒立女士的，然后呢，他最近看的是加拿大的某个节目对我爆料的一些评价。哎哟，我说您根本不了解中国这个情况，你的中文是水平的，你也没办法深入的理解，我说加拿大的，你看的这个节目呢，他这个他是个孩子，只是天天爬树的，他走出门去，能不能吃饱饭我都怀疑他，我看了他的一些节目，我说他的节目就完全是道听途说，我说郭文贵的哲学很简单，如果你没吃过猪肉，你告诉我猪肉怎么做，猪肉包子怎么吃怎么香，我压根就不会信，我这人是很现实主义者，完全如果你没做过你也没有任何精力，你想评价那是不可能的，我说胡舒立女士跟他不一样，胡舒立女士是完全是实际操作者，这人杀人啊，这个这个这个嫖男妓啊，这个坑蒙拐骗，她非常的这个老道，这个和政治家打交道也有绝对的野心，有绝对的野心，我说你像她出世以后像我们中国的。我很尊敬的张立凡先生就为她开始抬轿啊擦地，我也看出海外很多媒体界被她给蒙骗什么什么自由战斗士啊，然后呢，这个英国的一个媒体记者说曾经跟她见面，听她大侃特侃了一个多小时，怎么推翻共产党共产党如此多么的邪恶，西方世界里面谁是这个这个最伟大的，中国领导人谁是最开明的，呀然一个国母的级别，我说这个人是有实际作战经验的，这个人是有野心的杀过人放过火嫖过男娼，而现在的这个这个手里有钱，一大堆的这个利益共同体，屁股底下一堆富豪老板抓着一堆人的把柄，我说这个人是有能力，我家那小孩子。那个节目简直没法看，我说她这个节目，我说这个一开始我还觉得还有点水平，后来越看就成笑话了，我说她从来没有听她讲过一个观点是对的，你往回看她的节目没有一样是对的，所有的这个观点都引自于历史，特别享受一个什么俄国的历史，这个中国的历史的事件来和今天对比。这都是哗众取宠啊，这个哗众取宠，兔子打拳，一溜小动作啊，这个没有什么样的境界，那么这位朋友也特别关心的事情，说最近西方媒体的一些报道，包括这个纽约时报啊，这个报道出来了，问我怎么看，我说纽约时报我不承认他们采访了我，他们是我朋友，他只是来，我们聊了聊，我明确了，我不接受采访，它这个报道呢，它证明了一点，郭文贵爆的料都是真实的可靠，这个纽约时报已经多次证明了，郭文贵爆料都是真实的，从来没有一件是假的，我希望有人来证明我有一次是假的啊，另外一个我说，她看到了他听到了，他验证了郭文贵爆料的真实性和准确性。而且他们确确实实，有时有下部有系列的报道，是关于这个郭文贵爆料的问题，我说我很尊重这家媒体，但是呢，就像我们看到泰晤士报的报道一样，现在西方的很多主流媒体所谓的传统媒体没有未来，没有未来，他们没有未来的，因为他们的这个报道的这种篇幅，这个不够中立。
但是又要打造一个公正的幌子，还有一些人，你像个泰晤士报跟胡舒立女士，那什么关系啊，根本不采访当事人，就把郭文贵和托尼布莱尔先生就报了，完全胡扯的嘛，然后他们还打着这是什么媒体公正的幌子，他们就像是霍什么什么霍什么普斯顿奖，就是打着这个目的招摇撞骗，骗吃骗喝，没有什么未来的。我说你要好好看看社交媒体的报道，社交媒体上有些可能是时间较长，可能是这个绕的比较远，但是绝对是有料的，啊，而且观点是很，额，非常非常有高度的，那么说到这的时候，我现在要又要说到这几天发生的事情啊，这几天发生的事情实在太多太多了。那么，但是我有一个重大的一个感受吧，这是前所未有的，大家也知道我和北京在不同的渠道在沟通着，几个重大感受是什么呢？就现在让我真正的前所未有的感受到，我们国内的政治局面太复杂了。这几天来，我收到了来自内部的资料，超过过去半年的总和好几倍，这些料的报道当中，我能感受到绝大多数是纪委公检法，还有最高层的，来自最高层，量肯定100%都是真的，这些人无非是利用郭文贵的爆料来打击对手，制造麻烦，说实话我爆料，那我就是郭七条，这是我追求，但是我可绝不需要，我也不希望这个国家乱，我发自内心的说，任何情况下，只要想把国家搞乱的人，我是绝不支持了，国家乱了我们全完了，国家乱了这一切都结束了，那将是民族的悲哀，国家的悲剧，我再次重申这不是我的目的，可是有些人，这个政治斗争给我发来的这些料啊，利用文贵去做这些事情，我肯定不会上这个当。我去做，只要是符合郭七条的，我一定去做，只要是违背郭七条的，我一定不会去做，包括了一些建议让我看了毛骨悚然，所有人报的料我不会给第三方，我不会暴露给任何人，就是任何人不管你来出自什么目的，这是郭文贵的原则，到目前为止我可以说没有一个人给郭文贵提供材料被抓和郭文贵材料出问题，所有那些出问题的人是因为自己出了问题，还有爆料当时自己方面的联络方式出了问题，没有因为文贵出了问题，但是我绝对我要向这些朋友说，我虽然不知道你们的名字，你们给我传递的这些资料，文贵也是有很多是绝对不会用，也不会给另外一方，我想表达的观点是郭七条是我的原则，我不会成为任何一方的政治斗争工具，我也不会参与任何一方的政治斗争，这是我的原则，那么从这些爆料当中我可以看得出来啊，提供资料当中，国内的政治形势前所未有的紧张，复杂。我可以说这任何一个资料，都属于国家最高机密，你们可以看到文贵绝对不会用的，因为这个机密这些国家机密，第一我认为这是不合法的，第二个我认为这个料是针对某些人的，是有政治企图的文贵没有政治企图，我就是郭七条，就是郭七条。另一个最大的感受，
过去呀这半年，我跟这个北京的联络当中啊，这个老领导这个词成了流行词儿，我从今天起啊，我已经不再，不再用老领导了，我刚刚在上节目前，这个，我们一个老领导给我打电话说这个有人在网上，特别是我这个推友们叫杨建豪的啊，在网上什么这个写，这个乱七八糟的北京来的人，我不知道咋回事，我过一会儿我跟杨建豪通电话，我看看发生什么事儿了，这个乱写什么老领导，我是说这老领导的词儿不用了，这用糟了啊，老领导只是个代名词，而对一些沟通的人，朋友代明词，现在已经被用烂了，我就不用了啊，那就用朋友吧啊。这个朋友呢，唉，几个朋友沟通。让我真的是感受到，过去的这个沟通的朋友呢，人好，人非常好，心地极为善良，但是他得到的信息不是真实的，他的权力也是有限，那么最近呢，又和其他的新的朋友联系，新的朋友啊，这个新的朋友呢也是。虽然级别不高，权力很大，素质也很高，人非常的，啊，对现代化更了解一些，特别是自媒体，特别是国际形势，和我这老朋友新朋友加在一起，让我看到那个新的希望，那就是说从文贵这个事件发生以来，这几年来第一次。让我真正的感受到，第一次感受到就是说对这个文贵爆料事件在国际上的影响的真实度，和海外的华侨同胞们和以及国内的年轻人和真正的老百姓的对这个爆料的态度，它的角度是完全不一样的，而且，我非常清晰的看到了，文贵爆料的带来的另外一面积极的影响，啊，积极影响的一面是什么？最大受益者是中国私人企业家，我的老朋友新朋友最近给我这个信息非常强烈，那就是说中央领导人已经强烈的意识到中国私营企业家的这种遭遇，确确实实需要改变，具体的，具体的受益人那就是肖建华了，我可以向大家推友保证，肖建华很快会放出来，大家可以看看肖建华的企业，到现在为止他的所有控制的企业，三千家公司上百家上市公司金融机构，所有的股票没跌反涨了。这说明了什么问题啊，就这次办肖建华的案子，不像对办郭文贵的案子一样，全部家人抓了，全部企业查封，全部账号查封，全部资金查封，我和这位新朋友沟通当中，我才真正的感受到他强烈的现代化意思，说企业不能查封账号企业不要全部把员工都抓起来边控。要让他们经营企业要有流通性，这个流通性的词，我第一次从这个官员嘴里听出来对企业的关注，然后这些这些老板死了，老百姓受害，真有高度啊，这位新朋友就是肖建华案子的管理者，然后明确的说这次相对肖建华的案子，一办案。依法办案为主核心，维护私营企业的利益，这个社会的权益，然后我要把这件事情变成正能量，哎呀，我听了很感动，说实在话这样子浑身发热轻了，这不就是文贵追求的目标吗？谁犯法了包括腐败分子，盗国贼们要依法去办案，依法治理，这不就完了吗？这个社会不就和谐了吗？哪还需要郭文贵爆料呢，这多好呢，干嘛逼出来郭文贵走这一步呢？那么同时这位新朋友和老朋友最近的态度转变，强烈的，让我感受到说真的是中央领导人要依法治国，而不是受所谓的社会上挑拨啊，郭文贵威胁了共产党，威胁了政府。
然后北京妥协，这不是害郭文贵吗？这不是在这就是看的，看事儿呢，看热闹的不怕事儿大吗？人家领导很明确说，不管这事情如何，你郭文贵爆料是你爆料的事情，让你家人离开，本来就让你家人离开，你太太你女儿本来就该离开而且很明确，你猜那女儿爱什么时候回，什么时候回。爱什么时候离开什么时候离开完全自由，而且你的员工几千员工都将依法全部解除边控，而且特别明确的是郭文贵你的合法资产一定得到保护，然后你的员工将依法尽快的给予审结，而且特别重要的事情，维护你这个企业的利益，现在是我们的首要任务，然后把你的案件重新的调查了解，这是当务之急，还有特别重要的事情，第一次我听到了，这一次来自官方的反应，说文贵只要你报道的付振华，你报的付振华的案子，胡舒立的这些事情，还有岳文海的这些腐败，还有有些人收了你的钱，还有人敲诈，包括北京市公安上这个姜良栋虐待你的员工，刑讯逼供，大连公安专案组收受贿赂哪里有的钱等等，你提供证据你提供信息我们一定给你答复，依法的去了解事情，依法的给你回复，这是我三年来第一次听到这样的声音，当时听到这个时候我在华盛顿机场啊，我的飞机啊，四次跑到跑道上去，由于雷鸣电闪狂风暴雨，我的飞机都退回来，退回来以后我看到飞机下面骨头泡在水里，我在飞机上打电话，那一刻啊，很激动，任何人无法理解文贵家里边的这种遭遇，这种痛苦，这种代价，哭瞎了眼的母亲，这个坐在轮椅上的父亲，我这些瘦了几十斤的哥哥，我的妻子，一下子一夜之间，我看到老了十几年，女儿忧郁症，儿子被弄成这样，员工的家属多人一夜白了头，员工的家属很多人想自杀，这种遭遇从来没听到过，有人说依法对待郭文贵这件事了，都是要郭文贵回去把郭文贵给弄回去，把郭文贵给杀了给抓了。这是唯一的目的，从没有人给我谈过说，你的案子要依法给你回复，依法审理，尽快恢复你的正常经营，维护你的合法权益，尽可能让你减少损失，文贵一天一千二百万的损失啊，我从和北京接触这六个月了，六个月了，你老让我相信，而行到现在，一天一千二百万，你让我爱国去，你让我听你的话，这现实吗？现在有人，老朋友新朋友都意识到这个问题，减少文贵的经济损失，减少这个负面影响，通过文贵的爆料事件，对类似于肖建华的这样的私营企业，尽可能不要一抓就死，一抓就灭，一抓就乱，而且要一抓只依法抓，然后不要把这个抓死，不要抓乱，这事有什么不对的的？钱，最后我说它姓啥？它姓社会嘛，所有的财富是姓什么都是国家的，这是让文贵感动了，所以说雷鸣暴雨中我的飞机几次折返，但是我听到这样的信息，跟他的电话中这样的沟通，让我非常之兴奋，后来我的飞机啊，在雷鸣电闪中起飞，这是我，真的是那么多年来第一次这样的情况打着雷，叽里呱啦，暴雨中就飞机跟着跟着回到了纽约，都深夜了，但我非常的兴奋，因为三年来我从未听到过私下的里边，上下里边，没人谈论郭文贵这个案子到底合不合法，合不合理，对社会的危害，对员工的危害，对私人企业家的危害，都在谈郭文贵，你要抓着你都要郭文贵弄回来，全是纪委的和公安上这种黑箱作业，黑暗至极，没人反思这个问题。从中央到下面都是想把郭文贵抓回去为目的，把郭文贵骗回去为目的，把郭文弄死为目的，让郭文贵家破人亡为目的。任何一个朋友一个领导，你们如果没看到这个事实，那真是中国这政府的悲哀，国家的悲哀。为什么郭文贵案子能到今天？不就是这些人想把郭文贵弄死为目的吗？灭口为目的吗？把郭文贵给逼成了这个样子，我逼出了郭七条，再往下逼就变成叛国贼了，逼上梁山了，每次我给你们说过去这六个月，从伦敦开始我说我要开始爆料了。回去以后咱们这种，不是老领导了， 老朋友回去报告，上层不决定，以为你郭文贵没个屁毛本事有啥了不起，从开始就把郭文贵当成一农民，当成一草根，觉的我说什么话全是假话，就是骗子，所有从中央到地方王岐山书记的中纪委，孟建柱书记的公检法，青岛所有郭文贵的信息，我希望你们我求求你们了，经历了三年郭文贵付出那么多代价，你们去好好坐下来拿出五分钟来想想，对待郭文贵的所有信息，哪句话是真的？
所有的事情的悲剧，就是中国共产党最大的悲哀，都是说假话，听假话，这几天来让我强烈的感受到，真的是绝大多数共产党员，国家领导人都是好人，少数是坏人，年轻的一代更加有着丰富的国际经验，国际意识，最起码这次在听到，郭文贵给他说的是真的是假的，美国这个我不说这个特殊部门了，c部门，c部门最高领导跟我见面，说郭文贵先生，我们观察你九年，到现在为止没见你有任何在美国犯法、犯罪在世界上违法犯罪的事。我们为什么保护你，就是因为我们知道你这个人的真实的本事，你去想想我面对着一百多个拿着枪的人，人家这个国家的领导，你说跟我说这话，你说我是该高兴还是不高兴呢？我在华盛顿，人家FBI的这些，这些，这些领导，给我端茶倒水，然后一再的给我，对我这个夸讲我的企业，说我的为人，你说我是高兴还是不高兴呢？你说我一个堂堂的中国有了这么多员工，我六万个员工在我这工作过，我养着几千个员工，上千亿企业的事业，生在中国，人长的中国脸，深爱着中国。结果我成了中国的罪大恶极，被胡舒立给塑造成一个权力的猎物，权力的猎手，杀人不眨眼，农民生于犬母，啊，然后生于农村农民，所以这个家伙就是个坏蛋，一篇一篇的长篇报道把郭文贵塑成一个猪狗不如，原因很简单，这家伙是一农民，这家伙是一草根，而这家伙来自于河南，他是个骗子，从来不说郭文贵盖了全中国最牛的楼，中原佛手，盘古大观，金泉置业等n个像四合院的房子，完全不提，不说你拿着上百亿的税费，不是说你养了多少员工也不是说你在国际做出了的贡献，就这小子是一农民一草根，一个胡舒立就把一个国家给控制了，所有国家领导人的对郭文贵的判断来自于胡舒立，来自于李咏，来自于岳文海，来自于刘志华，这是为什么昨天有一个，就是我说那个国家领导人打电话，说你和王岐山书记的仇恨来自于何方，是不是就来自那个刘志华副市长，我说连这你都知道，我说真的不是，他被人家给骗了，我跟他无仇无怨，我曾经是他最大的铁粉，我说我都纳闷他为什么要把我弄死全家，我也不知道他为什么。所以说从现在你看到一个外国的CIA、FBI的人，你要了解我那么多年，对我这样的评价我的国家却把郭文贵塑造的十恶不赦，2006年就在北京市会上说，郭文贵六十多岁秃头，啊，普通话不会说，还装tnd美国人，你说一个北京市，一个中国首善之都，一百多个官员全北京都坐这笑话，说郭文贵六十多岁秃头，连普通话不会说，还装tnd美国人，哄堂大笑，这是王岐山市长上任来第一次听到了，在全北京市就郭文贵这个形象，从那天起我在北京啥时候一介绍我郭文贵说，欸！这跟我听说不一样啊，一个国家机器妖魔化一个人从2001年一直到今天，就因为郭文贵是草根，就因为郭文贵是农民，就因为郭文贵没有政治背景，而且被国家一次一次地采用采信，中南海采信，郭文贵盖起盘古大观，北京市刘奇书记在全北京市一次次大会上，这个刘奇就是个大流氓，大政治骗子，当时在跟王岐山书记他俩斗争的时候，我真希望他被抓起来，王岐山书记怎么不把刘奇抓起来，我根本就不反腐，你就一点血性该把他抓起来，刘奇书记在北京市大会上说谁也不能去盘古吃饭，谁去盘古吃饭谁就是不懂政治，到我现在北京市官员都不去盘古吃饭，更重要的是我竟然给中央电视台给北京电视台任何情况下奥运村取景，不能以盘古这个景取进去，悲剧啊，一个国家一个政府，到了如此之狭隘的程度啊，盘古大观还是任何一个北京的房产，它都属于国家的，都是社会的。盘古大关和裕达盖完，我说这个楼郭文贵盖起来，这就属于国家的社会的，我如果现在把它拆了，立马把我抓起来，这是社会财富，国家财富，大家可以去看看我所有的员工大部分都不讲了，我这个已经不信谁了，它姓国家我们要维护它，它是一个国家的一个形象国家的资产。可是就这样北京市委市政府多次下令，你们几乎见不到一个盘古大观在中国的所有节目中出现，到今天你们可以看看没有，悲哀的事情，在奥运会参加的三千多家海外媒体都是以盘古大观为背景，而西方的解说都说，后面这个楼是中国的龙型建筑，它是中国人的设计，它是中国人的开发商，然后隔壁的水立方就是澳大利亚的设计，澳大利亚的材料，隔壁的鸟巢就是欧洲的设计，欧洲的idea，人家西方的媒体很明确就不认你鸟巢和水立方是你这个民族国家的精神代表，不是你的图腾，什么叫建筑啊，很多人都装神弄鬼的说，建筑是这个不动的，什么音乐，这简直是个骗子，他懂什么，建筑在历史上定位为最根本就是一个国家民族的一个历史性的民族精神载体，在历史上建筑，最伟大的建筑，什么建筑？宗教建筑，所有过去的建设都是给宗教的，是代表了天意的。然后你看我们的紫禁城那叫什么？那叫官方建设，第二个建筑是官方建筑，都是皇帝用的，老百姓住的都是窝，直到后来有了资本市场，有了社会的，有了第三方力量叫资本力量的时候，才有了金融建筑叫，商业建筑，这三大建筑是人类建筑的一个最重要的建筑的主题，一个历史建筑最伟大的意义。它记载，它是一个历史，是个历史记载的历史上的时间事件和事物的一个最好的载体，这叫建筑，为什么到我们国家来看宗教建筑，看官家建筑，因为那是历史的载体，盘古大观是龙形建筑，是中国在地球上唯一一个不是美式建筑，我们说的。叫中国语言，什么叫建筑，建筑是一个国家的第三语言，第一语言是你说的语言，第二个是你的文字，第三个语言是建筑，第四语言是你的食品，建筑是一个民族的，第三语言，也可以说第二语言，我这个龙形建筑是唯一的是中国人的设计，中国人的这个老板，在奥运村里面结果这个龙建筑被说成了火炬，被刘奇给打压不准入境，悲剧嘛，这是一个政府对一个企业对一个建筑容忍不了，就因为刘志华事件，刘志华是贪官是腐败，是被共产党抓的，是被共产党判刑的结果，郭文贵成了罪人了，我的建筑也成了罪人了，龙建筑也成了罪人了，悲剧不悲剧呢？今天再看看过去十几年了。郭文贵的事件里边，竟有这么多来自于刘志华事件的阴影和报复，一个国家政府这样的胸怀，这样的肚量，怎么能走向世界呀？怎么能一带一路让世界去认可呀，所以最近这几天我给这个领导这些领导新朋友沟通，我强烈的能感受到，有些是有世界观的，是有国际观，他非常懂得Twitter、Facebook、youtoube，这些自媒体，这是非常重要的，如果现在领导人不懂得社交媒体，你已经out了，你已经土了，你不知道自媒体早晚一天会被自媒体推翻的，美国总统川普总是拿Twitter选出来的，就这样我现在还要说的事情，胡舒立女士为什么成为中国的胡舒立呢？欺骗了全世界呢？胡舒立女士是一个杀人犯，她一个人，她掌控着所有中国的政治的动向，谁给他的权力呢？胡舒立女士这个真相，如果得不到一个国家正确的审判，或正确对待她的资金来源，广告来源，信息来源，我永远不会相信共产党中国政府是公平公正的，我也相信任何一个有良知的中国人，如果胡舒立的事情没有一个答案，没有一个公平的结果。一定是这个背后的老板盗国贼们，你无法向人民交代，郭文贵是不会服的，我非常荣幸的，这个这次领导给我传达这个信息，而且我特别欣赏一句话：文贵，肖建华事件案件，要依法办案，便办成一个让中国人民、企业家，中国老百姓看到了依法治国的决心和依法办案的这个好案例，让私营企业家放心，同事说文贵我希望你的事情变成正能量，这句话文非常受用，说实在话这两天来我得想想这话就好，文贵可不是不想回国呀，文贵可不想与国家为敌呀，谁愿意流离颠沛流离啊，为啥不能让肖建华案件郭文贵案件办成一个正能量的案件呢？为啥不能让海外这么多不能回国的人回国呢？就这几天在国外有什么好处吗？我到现在看不到海外所有的媒体。有什么可以控制的？那个长城骗人呢，如果一个国家连这点，就是现在我能看到网上这些信息都接受不了，这个国家还有希望吗？还有什么自信呢？那个长城推倒有什么了不起啊，也太不自信了吧，这么多中国人都不让回国，有什么意义呢？有案情说案情都是大家放心面对司法，依法审判，依法办案，让大家都有安全感，只要真正达到依法治国，谁愿意，谁愿意和国家机器对抗，谁愿意喝这些，他盗国贼们这个这个这个与他们为伍啊，谁不敢揭发到国贼啊，那就一个郭文贵吗？所以，我真诚的希望我这次不是上当受骗，我不是天真，我希望真能看到中国是坚定的依法治国，这个郭七条能得到推广，而且能看到中国这个言论自由，真正的尊重草根老百姓，像这个包括泛亚一珠宝的问题在领导很明确的说，我会把这个一些资料给你，让你看看，我，我非常高兴，我看到这个资料我会根据我掌握的事实和证据，我来做我认为正确的事情，如果说文贵的案子，肖建华那案子成为了一个中国依法治国，给私营企业能生存的空间，能给中国带来一个新的一个时代，那太重要了。郭文贵愿意付出一切代价，我们不一定要流血呀，不一定要革命啊，不一定要上街头啊，但是就这昨天可以说二十个小时以内，我收到无数个来自北京的给我的警告信息，千万别相信他们，都是骗你的文贵，把你这事解决了，让你先闭嘴，让你减少影响，直接把你弄回或把你灭了，这也不排除郭文贵的天真已经是几十年了啊，马建副部长曾经意味深长的说过一句话，这句话我一辈子记住，这也是我感谢他的原因，当时有一个中纪委的官员，去，因为他是肖建华哥们这个绝对支持者，由于肖建华在他面前说我坏话，啊，说我这个这个特别多坏话，这个中纪委的哥们就找了马建副部长，说郭文贵的人你不要用他不要信他这家伙有这个国外背景啊，这个情报背景如何如何说，结果马建副部长说了句话：如果你中纪委说他的情况背景，那我就失职了，我就是管这个的就是反谍的，郭文贵背景我们很清楚，他说你说郭文贵这事儿怎么来源我都清楚，文贵这个人看上去很聪明，实际很天真，啊，后来这个在现场的一个局长回来跟我说这话，我到现在没给马建副部长问问这句话啊，我很感动，因为他说的是事实，文贵有时候很天真，很天真，确实很天真，我们就是说白了就是个发烧友嘛，毕竟是业余的嘛，跟政治和情报没关吗，但是我这次上当受骗，不重要，是不是，最起码让我看到了希望。中国的私营企业家们不要再像活的猪狗一样，中国的这个政府的多高的高官，真正的要觉得是习主席的中国梦一带一路能实现不依法治国是不可能实现的，不和国际接轨是不可能实现的，中国的这个强盛和两个100年是不可能实现的。中国现在对这个所有人抓抓抓，禁禁禁，骗骗骗，不可能有未来的，傅振华这样的人不被抓了，胡舒立这样人不被抓了，李友这人不给送回监狱去，李友这钱不查清楚，盗国钱这海外的钱不给老百姓一个说法，不可能有未来的，什么都可以谈，这是谈不了的，必须要给真相，要依法治国就要真正的让老百姓相信，最高层和中国真的依法治国，依法治国，就接受媒体监督，依法治国就要司法有一定的监督和独立，没有独立的司法，没有一个真正的第三方监督，中国的梦，中国的两个100年，中国的一带一路实现的可能性零，别说十九大了。对不起啊，我看一下。这几天来，这个，咱们看到了，胡舒立女士在外面加大了媒体上对我的造谣，五毛们现在出勤率极高，然后海外的小动作一大堆，采取各种办法游说、毁掉郭文贵，我向北京的所有的办案的所有领导们呼吁，如果说这些问题得不到制止，这是国家的悲哀，一个国家用这种录制删节视频，强奸女员工视频，五毛在诋毁文贵，这是国家的悲剧，这么大的国家，怎么能容得下这样的龌龊的这种小人的行为呢，一个国家有国家的力量，国家的胸怀，国家的境界，怎么能做这种事情呢，你看那五毛，瞪着眼在那胡说八道，瞪着眼在那说的这种无聊的话。有意义吗？能改变吗？能解决文贵的现在你们认为的问题吗？而且这些五毛们，你们这种做法是不给自己的后代在造孽吗？给后代造孽嘛，你说这些五毛们？你怎么向你的后代交代的，瞪着眼说瞎话呀，而且满口脏词儿啊，你找我玩有点学问的都是脏词儿，脏话生殖器。哎呀，说实在话，咱们国家的治理现在在这些人手里面，这些人管五毛的人就这么搞，用这种下三滥的手段用胡舒立这样的女人，啊，在香港这个用这些这个这些富豪们给我们找麻烦都这种下三滥的手段，包括这个头两天紧急香港法院，紧急未被走任何程序。要是起诉我们我香港南湾的房子，所谓的L73露台违建，香港有多少违建啊？香港违建有法律的，干嘛受大陆这种指使啊，就开始去法院采取措施，结果的，不就是受大陆影响吗？受这盗国贼们影响吗？这种行为你做多了，香港人民就会造反的。香港人民的事情早晚是中国的大事儿，香港的事绝不会那么平稳啊，香港的事绝不会那么平稳，到香港去毁文贵去，到世界去毁文贵去，去一些英文媒体毁文贵，造谣毁文贵去。5月29号的视频震撼了世界，那只是91本当中的其中几页而已，几页而已，文贵要爆的料。
我再给所有队友们说，你们是无法想象的，全球新闻发布会，一定会改变很多人对很多事情的看法，我希望他是一个对中国正能量的一个全球发布会，但是一定会有很多人头落地。我不相信有任何一个人能想得到91份文件当中的核心是什么，我不相信任何人能猜得到全球新闻发布会有多大的能量，这就是为什么现在我们全球发布会，本来在林肯中心，现在在美国其他部门的安排下，我们有了另外两个秘密地址，而且全部安保由他们负责，连我们请的保安公司都不让用了，因为这件事情一定会改变世界，一定会改变中国，一定会让中国走向更加正确的一方，我5月29号报完，这个影响力会发挥的。我希望到6月底，6月底以前，大家别期盼没多大的猛料，三年嘛，咱慢慢来啊，慢慢来。那么，今天六一儿童节，我再次说中国的希望就在年轻人身上，希望在儿童身上，我这，我作为现在一个为人父母感受颇深，任何中国在办案子，全家抄家，全部资产一查就每一查就死，这个局面不得到改变，中国的年轻人孩子都会到国外来，那么晚我们现在奋斗的目标就是给我们的孩子们给我们的下一代的一个很好的未来，每个人如果都这么想，这个国家就有希望了，而且我再次再次呼吁，中国政府所有的有良知的官员，有境界的官员，不要再对这个媒体禁禁禁杀杀杀，特别，再利用这种五毛再做这种龌龊的事情啊，而且我真诚的希望能实现文贵事件能成为国家依法治国，国家走向新的时代，一个新的，一个形式国际化的和法制化的国家治理的一个积极的力量和积极的动力，我期盼着这个结果，同时我真诚的希望咱们海外的所有的华人们，这个所有的有关这些评价当中，不要道听途说，特别是我看到了加拿大有两个人，什么我的老领导还有李克强，这简直是无知，道听途说，丑恶至极啊，我看到了叫姜维平先生是我山东老乡，我劝你姜维平先生一定要自律，不要再在上面，你说我本来老乡很尊重你，结果一看你写那你报道一个个节目啊，简直是南辕北辙，胡说八道，丑陋至极，误人子弟呀，还有一个叫什么文钊这个小老弟的节目，本来形象很好。所有节目当中个人色彩太浓，完全道听途说，然后把学到点知识啊，生搬硬套，永不变色，啊，这个一个圈子套一切的这个这个轮子啊，一个汽车能拉一件，那怎么可能啊，咱们现在是在历史的关键时刻以事实为根据，客观公正的来给观众传达信息，我们我们干不了好事，别干坏事，给人传达不了正能量，别传达负能量，说不了真话，别说假话，有人话就说，没人话咱就闭嘴，这不是我不是说我跟明静这个多好，你看人家明静的和平先生，虽然时间长了点，绕了点那是真料真身经验。是绝对客观，郭宝胜先生啊，包括现在赵炎先生越看越越好的节目对不对呀？多棒啊，那就非常有有事实意义的，对不对呀？你在什么老骂基佬男的这块，这个东传西传，道听途说你连个官毛都没见过，也没有亲身经历过任何事情，你去到在那边讲，误人子弟。这个原来我真的特别的，本来想和文章，是个小老弟，这个做点节目呢，觉得很觉得很棒，但是现在越看越不靠谱了，越看越不靠谱了，越看就越糟糕了，这完全是把有点自己做节目做成这个了连自己都都都做糊涂了这个啊，文贵体制内人了，我真愿意成为体制内的人呢，体制内接受我，我就当体制内人呢，如果郭文贵都成为体制内的人，能让这个依法治国，能达到郭七条的目的，我就当体制内的人哪，有啥还不可以的呀，我冤枉文章，你把文章的项目拿出来看看，就过去，所有报道的节目有几个节目往回看看，有几个节目说的是对的，观点是对的？他有几个节目是对这个任何事件有正确的推动啊，都是负能量，这个还有个姜维平先生瞪眼胡说八道，这个这个是满嘴瞎话的，这事成了丑闻了，为啥国内的一些官员看不起我们海外华人，觉得我们都是利益至上，觉得我们海外华人都是脑子有问题。啊，都是，不是愤青是屎青，愿意就听傻子说话吗？就看不起我们，我们海外的华人一定要一定要自重，一定要有一定的辨别能力。
你像这个谁这个文朝先生这个节目，你像那个姜先生的节目看多了都是浪费生命，浪费时间，越看越傻，真的多上推特，推特世界里边有真有人才呀，这个又节省时间又有水平，而且很多都是高人，推特的世界里边，有人才，有温暖，有力量，还有真正的有情有义。那些这个天天这个这个上个视频节目已上线的，因为文贵的这个这个节目天天道听途说的，你到底想说啥呀？那节目都搞不清楚，文招的这个小老弟的节目还有姜先生想说啥呀，完全是哗众取宠，还有其他几个节目，这完全是胡说八道的，而且有人看，这有人干是个悲剧啊，浪费时间呢。潘石屹先生，潘石屹先生的这届小丑，任志强的简直是，我还是那句话，任志强你这辈子干过啥呀？在体制内骗吃骗喝，盖的房子没有一个房子盖得能让人看过眼的，然后天天以大佬自居，你什么大佬啊，你赚多少钱呢？你是长得好看，那是给政府做了多大的事儿，推动北京文明建设了?推动政府文明了?政治进步了？盖了多少好房子了？好像你就是中国地产大佬，老预测房价，你预测啥呀？傻子都知道那房价事，你非要觉得你觉得你说出来了，真话你说了一点儿，是因为你有几个所谓的老领导，有啥意义呀？潘石屹整个一江湖骗子小丑，哎哟，你还黄艳儿成了小王爷，成了黄花姑娘，你可真能扯，瞪只眼，潘石屹先生和任志强先生对这种自我感觉良好和这种傲慢来源于什么呀？来源也就你觉得，你是贵族了，你有钱了，老百姓听你说话了，啥都不是。历史上能记住你什么呀，最多一句话，曾经北京的小丑，小丑而已，自我感觉好的不得了，爱情失败家庭失败，个人为人失败，瞪着眼还批评习主席，你任志强，哎呦我的妈呀，你可真够扯，你敢批评习主席，你凭啥呀？你有啥能力呀？哎呦，我的天哪，你干那些事儿简直是，潘石屹你两和姜先生都是鸡鸣狗盗，官商勾结吧，官商官商勾兑吧，是不是，最多就是那个夜总会里边你就是比较敢穿啊，人家穿个短裙你敢穿三点式那种人带不就这个情况嘛，你还整得成了民意代表了，这是真可怕的，这个。行啊，今天这个应推友的要求，这几天的关心关注，担心这个我的安全确实是我的安全是真实问题了，昨天这个，美国政府的这个官员来这个说我家有多少旁边多少人多少人，看着我安全，同时这个要给我提供这样那样的安保、方案，哎呀，我听着我觉得确实是啊，这么多人要杀文贵，现在任志强先生，潘石屹先生，黄艳女士，岳文海，胡舒丽，啊，徐子兵，王云戈，地产商，哎呀，还有这盗国贼们都想把文贵给灭了，呵呵，说实在话你说，人不都得死吗？是不是，这个灭了有什么呀？我不想当烈士啊，也不想当英雄，但是不会怕的，怕了能走这条路吗？一切都是刚刚开始，我说的就是一切都是刚刚开始，这个接下来啊，6月6号大概是订的，6号到8号之间，在明迳有第三期的节目直播，啊，然后呢，嗯，会在十二号有一个西方的，一个大的电视台，有一个直播，有一个直播，那么，然后十六号文贵有一个长时间的直播，长时间直播，很长，那么大概是下个月十六号以前的安排，如果有什么突发事件会有什么事情我随时直播向大家报告。那么，这几天呢，我就是，目前呢，明天和后天还是啊，明天二号三号，就三号以前就不直播了，然后四号早上我直播，好嘛，然后每天我一定发推特向大家报平安，希望大家这个六一儿童节多陪陪孩子，这个文贵这个今天被我妻子和儿子女儿这个一再的呼吁说：希望让我在这里代表他们仨人能向所有关心他们的推友人表示感激，特别是这个，我太太从来不看推特，她也不上，我儿子也不看推特，只有我女儿。这两天呢，我太太也开始看这个明静的节目了，看郭宝胜先生节目了，嗯，然后呢也了解越来越多，精神状态越来越好。嗯，他们呢，也有一系列的这个安排，因为这个美国的几个房子几个家都需要他们收拾收拾，嗯，他们呢特别特别感动，我女儿给这个老太太说了这个推友们的关心对他们的关注，然后呢，我第一次看到我儿子昨天给我做婆家面的时候，然后说爸爸你能不能把我这个面发给你的推友啊。唉，我是第一次啊，从来不发你的信息呀，我儿子说：爸爸我最近这几天看了你的推特了，这个你的推友素质都太高了，太让人感动了，对咱们家那么多关心，他说真是——因为他不看这个嘛，他说至上的很感动，那么他们今天在我上节目之前一直在说：爸爸一定代表我们三个人向所有的推友们表达衷心的感激，所以在此我严肃的代表越新之我的妻子，我儿子，郭强，我女儿郭美，对所有的推友们，对他们的关心爱护和支持，表达衷心的感谢，同时我也代表全家向所有的六一儿童节的儿童们。希望你们小朋友们开心，希望你们茁壮成长，你的叔叔或者你的阿姨，郭的这个爷爷级的人物，为你们的未来在打拼，啊，争取郭七条实现，对你们的成长起到一个积极的作用，同时我期盼着所有的一切都能走向良性的发展，我们如果能有好的办法达到好的目的，绝不选择坏的办法，达到好的目的，如果说我们坏的办法还达不到好的目的，那肯定不是好办法，所以说我衷心的期盼着，一切都更加的阳光，更加的积极，我也希望中国国家越来越强大，国家越来越强大，盗国贼全部被抓起来，这个我希望我能我的所有的家人员工，还有所有的这个我的合作者都能得到，依法治国的恩惠成为一个好的案例，衷心的谢谢所有的推友们对文贵的支持和关注，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/46/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/46/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【一分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
明天系是天大的事，很快会出来的。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频。但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
打破防火墙是我下一个目标。
中国股市不是有组织，就是我们的盗国贼们，骗钱洗钱的。等我未来，全球发不会公布了银行账号资金，海外，你们会吓死的。我谦虚的说没有爆千分之一！不谦虚的说万分之一还没爆呢！
你们看到真相以后真的会受不了的，会睡不着觉的，你们不知道遇到了什么样的盗国贼！惨大了！
【三分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
昨天我看了何频先生节目很好，播到完才四百多人，何频先生肯定妒忌我。我得小心点儿了。大家多关注关注何频先生吧。
很多推友们要求有没有这个那个的照片，特别是我知道在另外一个联系方式上，咱不能让盗国贼们知道，要求姚庆的照片，我一会儿就发。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
我现在考考所有推友们的调查能力，我要练练大家，让大家都变成郭文贵，都比郭文贵强。我给你们发点儿照片，发点儿地址，让你们去了解了解，看你们能查到新东西吧？那里有大量的信息。
明天系是天大的事，很快会出来的。
我最讨厌网红这词，能不能以后不说这个词。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频，但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我告诉你中国共产党的9000万党员，绝大多数都是好的，但是你能找着像文贵一样，拿着钱，拿着生命，全家的生命，跟盗国贼们斗争，有几个又这样勇气敢于和盗国贼斗争的？为了国家，不为了钱 ，不为了政治，不为了名义。“ 老领导也就说，不再说那么多了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
709的家属，一定向他们问候，太了不起了。最近很多美国的朋友都给我谈709的事情。709在国内的影响超过国内N倍。外国人太关注这件事了，影响巨大。
中国哪有扫黄，扫黄都是搞政治，扫黄都是找证据呢！哪有扫黄！中国扫黄应该去政府大楼扫黄去。领导睡午觉的时候扫黄去。扫黄全都是骗人的，抓证据，打击对手。
怎么可能浦元一跟吴怡能有关系呢？不可能。吴怡女士绝对没有任何腐败，她是中国最清官之一。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
凡是在这儿鼓励我快爆快爆的推友，都不是要干大事的，都是在这儿起哄的。很多推友让我很感动。告诉我，不要随便爆，要适当的时候适当的时间爆。这是真正跟我亲跟我近的人，天天在那儿鼓励我爆料的人，看热闹的人，不是要干大事的人。大家愿意看到结果，不愿意只看到我爆料。
令完成口才非常好。很有脑子。
曾庆红，老领导？ 不是的。
没啥事，国内没有让你们做的。谢谢。注意安全就行。
朱时茂，自从我出了事，从来没联系。这家伙，现实的很，他只跟钱跟女人有联系，不会跟朋友有联系。
香港一定会动起来的，会大动起来。你们不知道。香港一旦动起来，无法想象。香港这个社会，过去为中国带来财富，带来先进，带来了改革开放最重要的帮助。未来在中国走向法治建设民主自由的时候，一定还会有重大的帮助。海航是一个盗国贼集团的一个平台，未来你们会知道的，海航的事件，将会成为全人类的灾难之一，走着瞧吧。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
有些人挑唆我，被操作的，不值一提，就想让我提提他，我就是不提他。他连推友价值的亿分之一都没有，不要提他。大家不要在乎那些傻子，神经病，有些人根本不要提，道听途说，郭文贵爆料咋回事，我要评价评价，他就没想过，你有什么资格评价啊？！你是干什么吃的啊？！还有些人根本不认识我，到上边去讲讲这个，讲讲那个的，推友们应该想想，那多无聊啊。不要理他们，在那儿蹭知名度呢，无聊至极。
我当然要回中国了。早晚得会，那必须得回，那是我的祖国，为啥不回啊？！盗国贼们一定会被我们灭掉的！
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
你把我宰一万回也别让我当总统，搞政治是最可怜的了。中国政治家你看看，染的黑头发，着大长袖子西装，一天天瞪眼说瞎话，骗的自己都相信了，多可怜啊！
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
