<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文明 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 文明 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
班农先生：纳瓦罗博士，告诉我们作为大型医药公司走狗的福奇的最近动态。他就像是威利.罗曼（《推销员之死》主人公），总是在推销东西。
纳瓦罗博士：他正在向美国人民推销一种感染中共病毒后可以立即服用的神药，他说如果你感染后第一天开始服用它，然后只需接着服用一星期，你的身体就会好起来。现在让我们来分析一下这个人，首先，他说疫苗不管用，嘣！
其次，他准确地描述了你应该用羟氯喹或伊维菌素做什么，现在羟氯喹的价格好像是12美金/七天，对吧？就像威利.罗曼一样，福奇正在做的是为辉瑞公司拉皮条，因为辉瑞公司即将推出的那个神奇的蓝色小药片（伟哥），不过，这次是治疗病毒感染的蓝色药丸，对吗？
我可以和你打赌，它的价格要比12美元要高得多，所以福奇，你要辞职离开，老兄，请离开吧。
班农先生：彼得，你又在隐晦了，因此让商学院告诉文理学院以及工艺美术学院，你该怎么做。老兄，对我们的观众来说，你没有抓住重点。福奇现在站出来提到治疗。他一直说什么，羟氯喹、伊维菌素、锌、维生素D，你拥有所有这些治疗方法，你不需要匆忙地跑去打疫苗，治疗方法和定向干预，福奇的药片是一种治疗药片，对吗？纳瓦罗博士。
纳瓦罗博士：福奇医生正在开一种处方，当你感染病毒时用于治疗的药片，这基本上说明疫苗并不能单独发挥作用。药片这种治疗方法是有效的，他支持的正是我们在推动的马龙博士（mRNA疫苗发明者）的病毒治疗法。现在他所推销的这个药片是辉瑞公司的药片，那是一种非常昂贵的山寨版伊维菌素。因此，羟氯喹、伊维菌素，这些才是可以应该并且能够发挥作用的药片。福奇基本上又为大型医药公司拉皮条了。我太隐晦了吗，还是你已经明白了？
班农先生：好的，顺便一提，大型医药公司曾经是激进左派的敌人，但是如果你看看雷切尔·麦道（NBC主持人）
纳瓦罗先生：我知道，这很滑稽，哈哈哈哈…….
班农先生：如果一半的广告商……
纳瓦罗先生：他们就像跪拜在阿尔伯特·博拉（辉瑞总裁）脚下，这家伙在全世界坑害了好多人，印度的穷人、克利夫兰的穷人、以及两者之间的所有人。阿尔伯特·博拉和福奇，我为你们感到羞耻。
直播前播放视频二,EST08/09/2021，中共智库：《美国第一？！——美国抗疫真相》
2021年8月9日人大重阳金融研究辽联合太和智库和海国图智发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的研究报告。该报告为美国总结了八大全球第一——
1、抗疫失败国；
2、疫情扩散国；
3、疫期动荡国；
4、货币滥发国；
5、虚假信息国；
6、政治甩锅国；
7、政治撕裂国；
8、溯源恐怖主义国；
并在CCTV上大肆宣传；中共对内洗脑人民，对外病毒甩锅美国，政治攻击美国，舆论造谣美国，为与美国脱钩和对抗做最后的舆论铺垫。
主持人：刚才我们已经说到了中国人民大学重阳金融研究院联合太和智库和海国图智研究院发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的一份研究报告，刚才你也说到，彭博社曾经把美国抗疫评为是世界第一，然后在这个报告当中也你也给美国评了几个第一，能说说这几个第一是 评的么？
嘉宾一：我简单讲一下这八个第一，现在美国媒体也在报了，很多国际媒体也在报道，我们是一二十个作者用非常严谨的数字，每一个数据我们都来自于国际上公认的指标、非常严谨的学术研究。
那么我说第一呢，美国是全球第一抗疫失败国，美国有全世界最好的公共卫生的设施资源，但是它全世界感染人数最多、死亡人数最多，它的死亡人数是全世界占有差不多四分之一左右，那么更重要的是（病毒死亡人数是）过去一百年美国战争人数死亡的总和。
第二，美国是全世界第一的疫情扩散国，疫情都爆发了，我们统计一下，过去的将近一年时间，美国有两千万人还到海外去旅游，成了最大的感染源。
第三，我们说美国是疫期的动荡国，在美国疫期的时候，我们发现种族冲突、枪支事件各方面的数据都在上升。
第四，我们说美国是货币的滥发国，在过去的一年左右美国的货币啊已经滥发了五万多亿，我们用M0这个狭义货币来计算,美国过去一年多的发行的这个货币是过去美国200年发行的货币的45%,我说你的货币决策导致了全世界的金融市场的失控、动荡。
还有呢，美国是全球第一的虚假信息国，我们会发现美国到处都是虚假信息，他自己也说40%左右的信息是虚假的信息，是来源于他的当时的总统特朗普，
还有我们把美国称为美国是全球第一的政治撕裂国，在美国到处都有各种的争斗，民主党、共和党斗，个国会里面也在斗。
还有就是美国是全球第一的溯源恐怖主义国，它把溯源当做是一个武器来推卸自己的责任、转移公众的视野，所以我说这个八顶全球第一的桂冠戴到带到美国的身上非常恰当、是非常严谨的，也是非常符合客观的世界历史的。
主持人：而且这八个第一确实写到历史当中也是值得大家反复去回头看看美国当时为抗疫到底做了什么样的加引号的努力哈。
——中共的宣传机器无视自己还有6亿人月收入不足1000人民币，却在嘲笑过去一周内有12%的美国国家庭曾经历饥饿。
嘉宾：更重要的是我可不会看这次他的资本至上在美国的这个社会赤裸裸的都暴露出来了，我看到一个数据触目惊心，美国12%的家庭过去的一周有饥饿的感觉，就是最穷的那些人在美国根本就不把他当人看，而那些那些政客们只要选票过51%就行了。所以在这个过程中我们为这样的一个社会感到万分寒心。
——中共学者认为疫情已让美国社会陷入重重危机。
主持人：你看刚才我们说到其实就是一个两极分化的问题，当然还有我们的枪支暴力、种族等等很多社会问题，到底是疫情导致了这些问题，还是这些问题原本就在，然后只是疫情进一步的激化了这些现象？
嘉宾二：美国的这些社会顽疾应该说是美国政治、经济社会的这种制度的这种困境长期存续，长期导致的结果，在疫情的这种因素下，应该说疫情是一个非常低端的这种极致化的因素，在疫情背景下应该说这些长期存在的社会顽疾被放大了、被强化了，疫情实际上是这些顽疾的放大器，让世界给美国看得更加清楚美国到底是什么状态。
我们知道像比如说现在关于疫苗本身的这种包括疫苗在内的这种防控措施的这种防控资源的这样一种分配，明显看出来是贫富差距，是美国这些富豪这种阶层在更多地获取特权，比如说现在对于疫情因素下的这种所谓的补助的一些救助计划到今天为止，7月31号的时候所谓的这种租金延期已经这政策已经消失了，现在还有多少人无家可归，至少至少是1500万人无家可归。
然后甚至包括比如说各个地区因为疫情防控的这种不一样的这种情况导致的原因，所以导致这种地区之间的这种冲突，甚至比如说像这个枪支暴力这件事情。
本身来看在2020年的时候因为这个枪支的这种所谓这种暴力导致的是两万人的死亡，以往大概只有一万人左右，而今天我们看到前7个月就已经达到一万人的状态了，是什么导致了枪支暴力这种泛滥，是因为美国民众在疫情面前各种各种矛盾的一种积聚，导致了这种新伤通过旧恨或旧疾的这种方式暴露出来，所以这样看的话美国疫情导致并不是这种人的生命的这样一种巨大的这种灾难，是整个人权、是生命权、是发展权、是存在权各种人权意义上的巨大的灾难。
——中共发表报告指控美国是最大的“溯源恐怖主义国”
主持人：其实刚才两位也说到美国自身在抗疫不利的情况下，如果回溯历史的话在过去一年多不停地去甩锅、去抹黑其他的国家，王先生在这个报告当中也把这种行为定义为溯源恐怖主义，所以您可以再进一步的给大家解释一下吗？
嘉宾：我觉得我们看到一个非常大的一个另外一个悲剧，就是过去一年半里面那么多人死亡，但在美国没有任何一个官员出来说反思我错了，也没有任何一个官员因为这么大的错误而引咎辞职或者说被撤职的，我觉得很很难以理喻。
今天彭博社的记者看到我的报告，他问了这么一个问题，我说你是神逻辑呀！什么逻辑？他说你们刚刚前几天某省因为抗疫不力很多官员被追究、问责了，所以你这样搞的话不就让一些官员感觉很害怕吗？
我说我们就是在抗疫的时候让一些官员要让他们更加努力地去抗疫，要战战兢兢、要很紧张地去保护每一个民众的生命，这是我们中国逻辑。那为什么他们会美国会这样的？因为他们在甩锅，他们甩各种各样的锅。
民主党甩给共和党，共和党甩给民主党，然后还要甩给世卫组织、甚至甩给福奇，当然最重要他们甩给中国，这种甩锅主义就像一种恐怖主义，谋害了更多的是谋害了那些人的生命，所以我把它把它称为叫做最大的溯源恐怖主义国，他不停的拿出溯源的这种甩锅的这种依据、这种理由，让转换公众的视野，所以在这个过程中我们会看到他背后实际上还是政治利益。
重复播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
直播前播放视频三，秘密翻译组EST8/8/2021
主持人：现在加入我们一起讨论中共和美国企业，数月前告诉我们Covid-19来自武汉实验室，并且中共一直在掩盖这个事实，嘉宾是前国家情报总监约翰.拉德克利夫，约翰，很高兴见到你，非常感谢！我相信在中共百年庆典讲话中，习近平谈及在某些方面，美国企业是中共进入美国的途径，中共早已打入了这个国家的内部。您对今早听到的内容有何想法？
约翰.拉德克利夫：是的，您对杰米.戴蒙德的采访是最好的例证，听完戴蒙德先生的谈话，我震惊于他讲的与美国掌握的中共情报并不一致，与中共在全球市场上的所作所为也不一致，他一直称中共为战略竞争对手，中共并不是我们的战略竞争对手，中共是世界市场中一个非法、没有诚信的竞争者。
更为重要的是，他们是我们的头号对手，是我们最大的国家安全威胁，他们想取代我们成为世界头号强国，最重要的是，想使我们在国际市场上屈从于共产主义的规则和秩序，坦率地说，玛丽亚，正是那些一直虚伪地将中共描述为高尚竞争对手的华尔街投资银行才是此事最大的始作俑者。
他们这样做是因为这些投资银行正在将数万亿，不是数十亿，将数亿中共企业的债务和股票出售给我们投资者和退休人士，他们实质上是在把中共国和中共的成功置于美国国家安全利益之上，戴蒙德先生的发言令我深感困扰。
他三次谈到，我们不应该让中共像世界上其他国家一样行事，而且我们不应该对中共感到紧张，这完全不是事实。没有任何一个国家像中共国一样对世界经济和世界人民造成了如此巨大的伤害。只有中共应该为过去几年中数以百万因中共病毒以及中共掩盖病毒真相而死去的人负责。因此，是时候来诚实地讨论中共的真面目，并且不允许进行虚假陈述。
主持人：过去十年中，中共国企业通过在美国的首轮公开募股，筹集了约760亿美元，中国电信现在还想筹集更多资金，就在上周，中国电信说，要募集73亿美元，成为2021年募集资金最多的上市项目之一，约翰，以下是罗杰.罗宾森的解释——
小罗杰.罗宾森参加了我上周的福克斯商业节目，他说，这是世界史上最大的金融丑闻，民主国家向一个必将灭亡的极权主义警察国家提供了数万亿美元的资金支持，这些资金是由贪婪驱使的华尔街公司、美国财政部和SEC证券交易委员会中腐败的政府监管者们提供的，拜登政府在哪里？拜登政府为何出现在这里？
约翰，他们为什么告诉我们那些中共国企业依然可以逃避回答美国民众的疑问？我的意思是，他们甚至无需报告他们的真实收入，当然，因为有中共的财政补贴，投资者们盲目地采信这些公司报表数据，信以为真，他们甚至没有遵从《萨班斯.奥克斯利法案》（上市公司会计改革和投资者保护法），所有公司都是这样做的。
约翰.拉德克利夫：玛丽亚，原因在于，正如你的概述，其中有金融和经济原因，也有政治原因，那些家伙不想让中共成为恶人，他们不想成为小人，而是想把14亿中国人以及可以在中共国获取利益置于60万这样的数字之上，60万，这是因为中共的背信弃义以及掩盖中共病毒起源而逝去的美国人的人数。
因此，坦率地说，我认为拜登政府和所有西方民主国家政府都应该在决策方面对因中共而导致的巨大悲剧向中共追责，对经济损失和生命损失要求补偿，应是西方政府对中共国外交政策的一部分。这是我们唯一能向中共的途径。
直播前播放视频四，中共防疫人员将居民家门直接封死</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1889/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1889/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
降魔记 亡腚肛、蛇妖闫、九指妖 大白天下
（魔变前）
亡腚肛：中共你看砸郭的这些，出阴招是不是？还没到这个时候就在这里出阴招。所以就玩这种打法，所以大家一定要看清楚。
蛇妖闫：如果没有前期的基础，如果没有您2017年站出来振臂一呼；如果没有您用黑暗的内幕来揭示这些东西，让我知道原来真的是这么邪恶，这个政权是这样的；如果没有香港运动的时候我们爆料革命的战友，包括像路德先生和郭先生在这里持续的做直播，那我当时在香港持续的看到这些对比也不能有这么深刻的印象。
然后我觉得所有这些都是推动的，爆料革命真的很重要，对于我们华人真的太重要了。
蛇妖闫：我看到的美国也好其他国家也好，他们现在要做的就是唤醒大家对于中共骨子里面恶的认识，因为毕竟是民主国家，不可以说你一声令下，咱们就封城，再一声令下就上网全体讨伐别人，帝吧出证那种，这是非常荒谬可笑的，这简直就是僵尸洗脑作用。
所以在这个情况下，现在他们战略主要就是让西方民众，所有民主国家有投票权的这些民众，清醒的认识到中共有多坏。这也就是为什么新疆问题，一直到对网络战的言论自由的这种封锁，对吧？以及渗透、中共的间谍网，中共的超限战，他们全面都在铺开的进行这种宣传，这种宣传就是一种普及性的宣传。
他们也希望我们在节目里面给民众进行一些这方面的加深他们的认识，通过我对中共的了解和我对中国的了解，来帮助大家认识现在主要的情况。那么，这个主要就是我们交流上的一些重点的地方。
蛇妖闫：那么同时我也相信，我们很多战友在这股力量的感召下，他们站出来用他们的一份力，不管是传播文宣也好，还是传播真相也好，还是去把事情孜孜不倦的教育其他人，我们每一个人其实我们觉得我们离这份光环很远，这份距离很远。
实际上是中共它不给我们这个机会，它让我们觉得我们和郝先生和叶女士和郭先生之间的差距遥不可及，就好像我们和主席台上的那些人一样，仿佛一辈子不能跨越的鸿沟。
蛇妖闫：中共在去年5月说要开始打我的时候，说我是个仓鼠，养仓鼠的，然后要打你的时候，说你是说不清话的。然后接着要打赛林上校的时候中共就说他是个被解雇的。中共所有的事情只会根据他自己的思维来做事，然后所有跟着中共跑得那帮不管是被忽悠的还是拿钱带任务的。
他们就只会重复这些话，真的，你好像身边一瞬间多了一千个复读机，用他们仅仅有限的一点词汇量还不能越界，越界越不好的话，这任务执行错了今天5毛没有，回去还倒给1块5。所以整个事情让我觉得看了以后非常魔幻，非常的可悲、非常的可笑。
蛇妖闫：因为我们现在正在全力的推动消灭中共政权，消灭中共共产主义这种邪恶的意识形态的立场，爆料革命。在这场爆料革命里我们新中国联邦的战友们变成第一批站在前线的人，每一个人都非常非常的重要。
（魔变后）
蛇妖闫：你们不妨自己想想后事，当然你们也没谁给你们准备后事，像八宝山啊常委规格的也不大可能了。可以想想怎么样提前给自己多念念佛，自由女神也可以拜，我也不知道拜自由女神有啥意义。但是咱们可以理解，病急乱投医嘛，你们随便去拜，五湖四海到处去拜，然后看看能不能通过求神拜佛把你们这辈子造的孽净化一下，你们死了以后估计也没有谁去给你们祭奠了是吧？
蛇妖闫：什么是真正的正能量，我想跟大家说的是，不一定看学历的，博士和小学生之间没有那么大差距，中共说运动员只有小学水平，说郭先生没读过大学，习近平也没有读过，为什么他可以坐在主席台上，实际上这是逻辑，这是智商，这是我们的思维，这是我们一个人应有的能动性，只要给我们自由，给我们创造，给我们空间，我们都可以达到的。
蛇妖闫：他可能觉得这个事情他不敢轻举妄动，他又心生另一计，也就是说把我从中共的左手倒到右手，从香港倒到美国，然后在这个情况下他觉得可以掌控我，可以阻止病毒真相的传播，可以往里面掺沙子，降低病毒真相的影响力。但是他错了，他的文化素质有限，当然中共手底下科学家也好，情报人员也好，高层也好，他们也就脑子里面习思想、毛思想多一些，其它东西他们认都认不全。那他们就会单纯的以为，我只是在说一说而已，所以他们觉得我肯定斗不过这些训练有素间谍出身的人。
（魔变前）
亡腚肛：这个结论啊就是告诉大家，爆料革命啊灭共这块，绝对只有文贵先生和爆料革命全面推动，其它的那都是胡扯的。绝对的，百分百可以跟大家肯定啊。你说我们之前吧，听文贵先生直播，是吧？文贵先生其实他很多不能说，因为都是绝对保密的，绝对的，现在我们也体会了一把啊不能说。
但是呢心里你就知道，很多、这个很多伪类啊砸郭的，你们就知道那些百分百中共的，绝对中共的这种特务，中共安排的，所以说一系列真正经历了以后，就知道走到今天啊，中共、中美关系脱钩啊，包括未来的一系列这种举动，真的不是说自然而然就来的，是文贵先生以及爆料革命一系列的推动。
（魔变后）
亡腚肛：谁是蒋干？蒋干在干啥？对吧？回去把蔡瑁、张允给杀了，让曹操把所有的船连在一起，这里面告诉大家，习神之所以走到今天，绝对离不开海外的蒋干。给他一个很多连环计，这里头的连环计，说白了，我们已经做了铺垫，我告诉大家，记不记得，是吧？蒋干盗书，最终一样是被曹操处死。
120，特别要告诉大家，1月6号之后到120之间这一段时间，习是非常得意的，赢了，看到没有？各方面赢了。博博士那时候我说彭丽媛的小白杨是吧？你们觉得是我说的吗？是有人，伟大领袖委托我说的，然后自己非得不承认，这就是、中南坑的书记员现在赶紧记录，伟大领袖让我说的，为啥？目的，大家知道，留着以后有用。
亡腚肛：脱钩的事情，是他刺探到的情报，第一时间赶紧报告给国内美国要脱钩，他是想方设法不让脱钩，但是我这里说出来，最后居然真的往这方面去走了。大家明白吗？这就傻眼了，傻眼了。
(魔变前)
亡腚肛：全世界最牛的政治家和美国的英雄一起来给我们祝贺新中国联邦的生日。是不是扬眉吐气？为什么他们能和我们站在一起？因为我们坚持真相，说的难听点，他们现在还蹭咱们的热度是不是？我们现在的声音不仅仅是涵盖国内中文市场，我们的声音还辐射到全世界，不仅仅是英文，还有西班牙文、法文、意大利文。我们的农场的建设全世界遍布各地，文贵先生当时的爆料是一个人，现在我们是一个生态，是一个生态圈，什么生态圈？不仅仅有树，有花还有草，未来还有森林，鸟语花香。
（魔变后）
亡腚肛：再说一下我们不是跟任何人决裂，第二我们也没跟任何人，我们是独立，也没有农场，所有的简报不是我让别人做的，都是别人非得要做咱们的简报，没办法，要绑在一起啊。是不是艾丽女士？很多，没办法。我在2018年年底在拉斯维加斯我当时就是、啊，我就已经说了，我的所有的都是独立的，但是没办法呀，非得绑在一起，是吧？
（魔变前）
亡腚肛：现在看啊，美国所有的媒体，全部揭露的病毒所有的东西，都是来自于哪里？爆料革命！没你不行！
（魔变后）
亡腚肛：在病毒上，别的咱不知道，啊，中南坑到底怎么双修咱不知道，但是在病毒这个事情上，从头到尾是不是？闫博士这里才有话语权，咱们第一个说羟氯喹的墨博士才有话语权。
（魔变前）
亡腚肛：大家成为为他的这个爆料而牺牲啊，每个人都不要流血，这是他最后核心的观点，这也是我最认可他的观点，就说他是有人性的，郭先生是有人性的，这个人性不像共产党都是一个个只有党性没有人性，不管别人的死活成就自己的领袖梦。是不是？郭先生他自己，是不是？
陈氏兄弟一出事，你看他，sara说他喝醉酒，在想念一个人是不是？就是陈氏兄弟。还有一点，你看他在郭媒体发了，说这位兄弟在哪里？就可以看出人有人性很重要，一个狼有人性那就不得了，太恐怖了。还有这么多人，又可以作战，他还要保护大家，他不希望大家有任何的生命以及流血、也不要受苦。
（魔变后）
亡腚肛：不能早请示晚汇报，是不是博博士？是不是这个概念啊，早上得念毛泽东语录，吃饭之前得念毛泽东今天该怎么说，明天怎么说，晚上得研究毛泽东思想。
博：这就是一个你效忠什么的问题，你效忠国家效忠理念，效忠这个旗帜效忠这个组织都没问题，但是你不能去效忠某一个人。你像中国的话，习近平，是吧？习总加速师是吧？习总加速师叫什么？一言九鼎，不对，就是他说了算，我们要效忠习总加速师，忠诚不绝对，绝对不忠诚。
墨：两边都能获利，这就是中共的伪类和中共的高管玩的一招，就是让下面人张嘴代言，他只是随后获利做评判，随时可以牺牲。这里我多说一点，不要看到教主下面很多人也是中共的特务和伪类，在教主眼里，蒋干教主眼里这些人也是可以被利用和放弃的。
有可能为了他自己的生存和利益，他可以去把这些人送给美国，甚至把一些人再送回中共，都可能，为什么？这个时候大家可以明确看到他有他的政治野心和利益在这里，任何人、任何朋友、任何家人都是可以作为牺牲的筹码。
（魔变后）
亡腚肛：这个人是给他顶雷的，那个人是给他啊，是不是，做铜墙铁壁，那个是给他做韭菜炮灰的，反正谁牺牲了退出就行了。
（魔变前）
亡腚肛：中共又来政治正确了，说什么我们用文革的方式，胡扯。你这点质疑，什么叫文革？文革是你根本就没有自由的活动的，直接把你头顶上剃个光头，直接把你游街，这叫做言论是不是？所以啊很多人，就是中共经常用这种方式来让大家、让这个反共的进入到一种他们想设定的一条路去，实际上是对他们有利的。所以一定不能上当。
（魔变后）
墨：为了自己的私利，其实干的是最肮脏的和阴险的事情。这就是为什么他现在如此的着急和疯狂的原因，大家看到吗？最近他基本上已经是什么？上午说话甚至前言不搭后语，自己打自己的脸，就是因为他的疯狂，疯狂是因为他没有害成人或者他的计谋被识破了，大家知道为什么现在突然要加速圈钱，要搞文革了吗？手里的钱只要被他盯上了绝对不松嘴，这是什么人？不就是恶魔吗？吸血的恶魔。
亡腚肛：发动网络文革对着一个人，去把这个人打垮，国内大外宣或内宣说一个人多坏，反而是验证这个人多好，但是他现在做出一个、他成了啊，他要打造出一个这样的叛逃者的话语权，这是他要做的。
这些前后矛盾的、精神分裂的言论是为什么呢？亡腚肛自己早在几年前就给出了答案。
亡腚肛：你说这些砸郭的跟咱们有啥恩怨？认都不认识，很多人，对不对？一没吃过饭二没借过钱，也没说有任何的交集，这帮人就是这样。那你就知道包括很多不露脸的，就根本不是什么恩怨啊，而是屁股后面的立场。还有甚至拿着那个狗粮，就这点事而已。
亡腚肛：砸郭，是不是？砸爆料革命，真的是这帮孙子，绝对是中共带着任务的。
亡腚肛、蛇妖闫集团找洋爹砸郭灭爆史：从2019年亡腚肛就动了找绿帽爹的心思，一直到塞林2021年出来认了亲。关于美国特殊护照的无知鬼话，海外华人骗不了，都是为了忽悠无辜墙内百姓，分裂爆料革命。
墨：那时候就特别说是闫博士超限生物战，其实中共的超限战一直在美国打，如果美国想打赢这场战争，那一定要超出中共的超限战，塞林博士做的事情就是这样，他不光是特种部队，他还是一个指挥官。大家知道他拿的是指挥官的章，他不光是第一线的战士，他作为指挥官，手下一定是绝对精英汇集，而且是什么？绿色贝雷帽是精英中精英，他战斗不可能是一个人，他下面上千人的精英战队。
那他自己出来，这些人做事肯定是做他最擅长的事情，那么为什么他要在推特，推特也是他的战场，对付中共推特也是超限战战法之一，是吧？这就是说如果你想打赢对方，你的维度一定要高，塞林博士就是做这种事情。还有一点大家想过没有？很多时候，你看中共出来很多消息，但是塞林博士很清晰，他从来不引用，没有将军啊和其他人联系。
我相信中共一定把大量假情报假线人往他那里塞，把他的调查进行混淆，进行误导，一定做了很多。但是你看塞林博士很坚决，很清晰，这就说明他的情报网实际是超出中共的情报能力的，也就是他很容易辨别哪些是真的哪些是错的。
亡腚肛：大家知道一点，就是绿色贝雷帽所有的在敌后，还有包括在美国中共渗透进来，他不会给你玩法律的明白吗？他什么时候，他执行特种作战啊说我做了标记，你看以色列对所有的恐怖分子当时哈马斯，有没有说先警告？没有吧？当然先跟老百姓说让开让开，但是，有没有说先把你抓起来，抓起来然后送到法庭？没有。
因为这些哈马斯，已经给他足够的世间了，第一步、第二步，哈马斯跟以色列之间的和谈都谈了多少年了？给你各种警告，然后你不能再那个，各方面你通过法律的方式来各种跟以色列之间，都没问题，国际联合国都可以，让你去通过媒体、胡扯，知道吗？哈马斯也是一样，说为了巴勒斯坦人民的独立，让你去胡扯，胡扯完以后，最终拼的是实力。
这些，美国就是完全掌控你，看着你在那睁眼忽悠，他最后就是用这一招了，千万别以为美国就是民主社会，纯粹可以被中共利用，在里面搅浑水，告诉你是不可能的，它是有一定的忍耐度的。否则反恐战争你就打不赢。
亡腚肛：就是把赛林上校给灭了，第一让美国人看清，美国人看到这帮人原来都是一帮这样的，你看一言不合就群起而攻之。不但攻中国的还攻击美国的，还攻击美国的军人、英雄，是不是？赛林上校回头写个报告一说，第一，写什么样的？这帮中国人不值得、就算病毒是中共那个的，也不值得。塞林上校写的是光荣退休，早就退休了。后来是返聘到北约，所以我说的这些事情，我是给大家负责任的，愿意砸塞林上校的露脸砸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1837/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1837/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、文化灭共和盖特美独立日上线成主力将势不可当5：20
郭文贵先生：尊敬的战友们好，现在我们和我们伟大的班农先生正在咱们的盖特的新办公室做现场的直播，今天是7月4号，伟大的美国——美利坚共和国的独立日，我们已经一起度过了好几个独立日了，特别是班农先生，We are together four years, together to Independence Day（——我们已经在一起过了四个独立日了）.
班农先生：Yes, four years.——是的，四年了
郭文贵先生：所以说今天感觉特别好，现在呢今天又是一个特别的日子，盖特上线，所以我们现在跟班农先生在这块直播。啊，可以了？所以现在呢，这个请，Please，you need to talk we are（fourth July in Lady May. enjoy the ocean——请，你应该谈谈我们在Lady May上过独立日的经历）哈哈哈哈……..
班农先生：英文（略）当然了，上个独立日我们是在Lady May上边独享大海的广阔，感谢每一个正在观看直播的人，今天是美国独立日，但更重要的是独立宣言是对所有人说的，这是每个人对极权政府的独立宣言，因此我认为这个日子不仅仅对美国意义重大，这个日子对全球的人们来说都意义重大，尤其是对在中共极权统治之下的中国的老百姓意义重大。
郭文贵先生：刚才班农先生已经介绍了今天我们一起度过了，所以我们和班农先生我们已经度这个过了好几个的美国独立日啊，但今天在一起的时候感觉又不一样。We after you know last year we are on the boat，fourth July. So today just three hundred days，the world has big change.——你看去年我们是在船上度过独立纪念日，到今天三百多天过去了，世界已经发生了巨变。
班农先生：世界发生了巨变，第一件事就是我告诉文贵你有优美的嗓音，你应该去唱歌。
郭文贵先生：今天也是盖特上线的日子，（以下英文翻译见小王子的翻译）
班农先生：（以下英文翻译见小王子的翻译）
郭文贵先生：（对小王子说）英文…….你可以说一下，你给大家把我们俩说的翻译一下。
小王子翻译：刚才郭先生说他在到办公室前的5分钟，接到了来自于北京的消息，说已经要开始黑客攻击我们的盖特，然后到了办公室之后不到5~10分钟，我们整个盖特的很多大V的账户就被黑客掉了，然后用户名被改掉了。
然后班农先生说我们所有的在这里我们要追求的是中国人的自由和新中国人的这个形象、我们的民主和自由，那么共产党黑客我们是非常正常的，如果我们不被共产党黑客的话，那么班农先生会感到非常意外。
班农先生：（英文略）（以下英文翻译见小王子的翻译，有遗漏的要点在此列明）对于美国人来说，对所有的班农战斗室的嘉宾们最重要的一件事情是郭先生的《Take down the CCP》，美国的年轻人们和孩子们都唱这首歌，（郭文贵先生喊Take down the CCP！），这首歌太有力量了，我们的很多嘉宾问我是从哪里得到这首歌的，这位中国歌手是谁？我说歌手是郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1833/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1833/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1825/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1825/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、国内金融崩塌在即战友们要做好准备但别囤粮
中不中啊？兄弟姐妹，声音中不中？嘿~这花得放这里，是不是让我更过敏呐。Snow是不是，你还得走侧门啊，嗯，Snow。好啊，兄弟姐妹们，共产党你完了，绝对完了，共产党。
如果七哥要是再有个十次八次像今天开会似的这样的时间、因为这个原因晚开会，那共产党就完球蛋了已经，原因是什么？非常抱歉兄弟姐妹们，这是要给大家要说的，就是昨天晚上我给大家发出去了，我说我今天要直播是吧，因为9:30~10:00直播我说得非常清楚。
那因为是今天早上我有会要开，而且是跟亚洲的开会，结果这开会中间的时候亚洲的开会的朋友呢就希望把另外两个人拉进来，我也没办法，就拉进来吧，拉进来是我们台湾的朋友，这个台湾的朋友拉进来以后，时间就拉长了一些，因为我们俩这个突然间有一些关键的话题就对上了。在这种情况下这是我真是看到，如果这样的真的是这样的活动多一点的话、会多开一点的话，那我觉得共产党就完了。
走吧，可以（端饭），所以说我要边播边吃，吃播了今天是，吃播了吃播了兄弟姐妹们，吃播。每个人都想吃播是吧，呵呵，每个人都想吃播，关键是你吃播时有没有人看呐是吧？这是最关键的，阿弥陀佛，嗯，嗯，哇，好吃好吃，乖乖呀。
所以说兄弟姐妹们，为什么呢？台湾的这个朋友是我们的老朋友，是我的二十几年的一个老朋友。我就问他一些数据，关于芯片的数据，关于现在台湾现在对这个战争的准备，我觉得非常非常地重要。
我本来我就已经是在手机都已经写好了，我说战友们今天取消今天的直播，非常地抱歉，后来我想想就怕战友们又担心，我就没有发出来。后来我就是跟他开完这个会，开完这个会马上冲进洗手间，冲进洗手间我要冲个凉、洗一下，然后呢马上这又冲下楼来，这个直播前必须得先祈祷一下子是吧，得向上帝祈祷一下子，然后赶快跑到这直播。
这个我想给战友就简单说一句，共产党完了！共产党彻底完了！就共产党的这种所有的这个百年的历史和共产党所有的过去玩的这些招——假、骗、偷、黑，绝对是干死共产党。
不仅如此，我可以告诉兄弟姐妹们，从这个短短的咱们爆料革命这四年，四年时间在历史长河中几乎是很短很短的时间，在这四年的时间里就共产党犯下的滔天罪行以及对人类的各种的威胁，现在到了全世界跟它算账的时候。台湾人民还有亚洲的其他邻国也都清醒的认识到，共产党只要不被消灭，亚洲无未来，亚洲没有任何安全之日。
今天6月27日，兄弟姐妹们、战友们好，非常抱歉今天直播的晚到，我今天想跟大家谈主要两个问题，今天直播时间也不能长，因为一会还有会要开。我谈的其中一个非常重要的问题就是咱们现在战友们一定要认真的想到世界大变了。
这个变化是一种前所未有的，特别是世界的政治、世界的经济，七哥能在这块可以说是坐在世界上最中心的核心的位置，跟世界上真正的能影响世界未来的政界、经济界这些人接触，世界真的是彻底地大变了。
我们新中国联邦人、我们爆料革命战友，不管我们做任何事情，一定要有这个高度来看待我们的未来，一定要站在这个高度看待我们的家庭、看待我们的经济规划、生活规划、孩子的教育。
毫不夸张地说，毫不夸张地说，就共产党的灭亡就是物理上的灭亡事实上它在去年被定为大屠杀、反人类罪、释放病毒还有香港运动、它已经完了，它已经死了。
它只是等待，像萨达姆一样，是最后那一下子给放到绞刑架上去，把那个脚下那个凳子给他踹下去而已。但是我们这几年的爆料革命最想做的事情，就希望共产党灭亡不要带走那么多中国人。
但是兄弟姐妹们，这真不是以我们意志为转移的。我们看到了、我们也听到了，而且最近这些天我跟国际上这些能人在一起的时候，他们也都深有感触，就很多中国人被洗脑洗到了可悲可怜的程度，甚至到可恨的程度。
很多人大头症、狂妄狂躁症，完全是井底之蛙，不知道这个世界发生了什么。你们但凡有一点，很多人90%的人不感兴趣，你对中共的政治、经济、文化和民生，你稍微分析一下，你就会知道，世界和你所听到的、看到的是不一样的。
仅仅上周，亚洲这些国家统计的死亡人数和经济损失足可以（成为）发动两次战争的原因。现在在美国在西方都在深入地研讨冠状病毒对人类的命运、整个地球的命运的未来影响，你觉得能放过共产党吗？——不能。
好，那我们现在说一个问题，新中国联邦的战友们还有国内的同胞们，你觉得未来人民币在世界上，还有中共的所有国内的经济的支撑点上的人民币的核心的经济基础、你的银行系统还能撑下去吗？
如果你觉得银行系统能撑下去，你到银行取取钱试试，贷贷款试试？你的财富到国外给孩子交交学费试试？如果你拿着（人民币）你觉得你有钱，你去看一看国内花钱的都是什么人？你去左边右边好好看一看，花钱的都是当官的，穷人你有钱可花吗？有钱你能花得出去吗？
北京在去年有几大商场、奢侈品牌还有商场的生意，去年一年是过去五年的总和，是五年的总和，几个商场。这商场里的客户都是谁啊？绝大多数都是共产党的官员，那是北京城，那不是你什么四川九寨沟，也不是你云南的西双版纳，花钱的人都是官员和政府的家属，就像过去的外汇券一样。
那个商场里五倍的营业额，还有很多奢侈品，中国人、北京人想想，你有钱去花吗？你有钱去那几个商场去买那些奢侈品吗？你有钱买那些进口产品吗？你有钱去买那些所谓的高档产品吗？——连钱都取不出来。这不是我说的，这是你们看（到）的。在上海，几大商场也是如此，最有钱的人和官员消费。
不但如此，几大银行现在造假造到什么程度？盛京银行，东北的盛京银行一定会倒；盛京银行倒下来，整个东北三省的军队、所谓的军事基础设施、军队的账号是指定开在盛京银行的，这是我在国内的时候发生的。
盛京银行很多大的账号都是政府账号、公用账号，还有什么基础设施、市政，这些钱都被许家印还有中共的常委们、家人以贷款为名把钱洗走了，是永远不可能还上的。
那还不上钱，最后是盖不住的盛京银行，东北三省的经济半边天都塌下来了，谁能挡得住？那么整个东北三省人民的钱是被也就是几十个当官的家族全部都给挥霍掉了。
那北京呢？北京银行就是一个东北的盛京银行。北京银行就是北京市以及中共的各种政府的洗钱、掏钱的地方。从北京往南数都这样的，中国的金融机构即将崩塌。
我想告诉兄弟姐妹们，一定让国内的战友们，你们一定要记住，在银行里的钱是真不安全；而且在银行里的钱不但让你不安全，还可能让你更不安全，特别你多了钱，共产党会让你更不安全。
所以说兄弟姐妹们，在共产党倒闭前，希望国内的战友真能认清楚，不要像共产党和国民党的斗争时候，国民党走了还有一个所谓的流氓政府接管。大家想想，那个时候还记得银行还工作吗？记得彭德怀在上海说了句话吗？——国民党的钱都是纸，只有印出的人民币是钱。一个时代的财富就结束了，多少人卖儿卖女啊？
我小的时候我母亲跟我说，她说那个时候，很多我姥姥家的亲戚在南方的都有钱的不得了，都跑到山东老家去都躲一段（时间）去，到那块去吃糠咽菜。为什么呀？家里的房子被没收了，银行里的钱——银行都没了，找谁要钱去？人都跑了。
家里边原来还都有工人、有服务人员，这些人都恨不得把他们都弄死。所以说那个时候跟我说千万别当有钱人，告诉我说别当有钱人，当有钱人太惨了，那是共产主义，是吧？那我觉得这个时代又来了。
（念战友留言）［“感恩七哥预警让战友们免于涂炭”，走出丛林。甜雨果。“沉默不代表软弱”。联盟小哥“七哥吃鲍鱼翅啊？”——你七嫂子做的，今天是你七嫂子给做的早餐。］
兄弟姐妹们，所以说这个经济的问题呀，我真的希望兄弟姐妹们你们千万家里别说什么藏多少粮食、藏什么金条、藏多少钱，那是很危险的。千万别买粮食，这个粮食有季节性，你往哪放啊？现在都是公寓啊。不要买粮食、不要囤粮食，但要有准备，这真是非常夸张。
二、共产党之百年大庆实际是百年作恶和百年屈辱
共产党这个百年的所谓的庆祝，庆祝完了咱们好好唠叨唠叨共产党的百年、百年冥诞。人类上百年现在有什么变化呢？大家算一算，过去的人口——全球十亿人口，这百年人口涨了大概七倍多——总人口；在这个百年里边死亡人口、新陈代谢——几百亿人口；人类的财富涨了多少倍呢？大概人类的财富涨了300万倍。
人类的公共设施，人类的公共设施就像路、机场、基础设施，就说现代化程度涨了几千万倍，都几千万倍几百万倍的涨；人类的寿命平均涨了大概40岁左右；人类的旅行时间、全球的旅行时间和人类的一个生存时间效率涨的也上万倍，上万倍啊；
那么人类最重要的一点教育程度，从过去的全球平均大概是十几分，也就是说现在和过去比人类的平均教育程度也涨了大概上万倍；人类生存的知识就是对世界的认知也成长了上万倍；
黄金白银这种稀有的矿物质开发也达到了几万倍；文明特别是缩短了人类人与人的关系的交通距离，船呐、飞机，包括太空、旅行，在过去一百年，那都是划时代的，不能用倍数来衡量了。
过去的一百年人类的文明还有各方面的发展，都是过去人类几千年几万年的总和。人类免于自然灾害、战争死亡的人数有史以来是最少最少的，也就是我一直说人类过去平均45%~50%左右都死于战争和自然灾害和流传病，还有医疗不够死于疾病，甚至达到最高的时候达到（百分之）六十几。
那么二战以后人类只有没活成人的、死于战争的自然灾害的达到15%~20%左右，这是二战以后的美国领导世界和文明和医疗发展科学进步的一个根本原因。
不但如此，人类从二战到现在以来过去的百年，人类的粮食、科学的进步、人类的文明程度和人类对暴力和战争的认识和对自然灾害的认识是人类上最进步的、进步最快的，是革命性的。
那么用这些指标，我先不说经济、不说教育、不说文明，也不说民主法治各种程度，特别是信仰，过去的战争都是女人和宗教战争，那么信仰已经成了世界上普遍的共识，信仰的普遍性和宗教的所有的尊重和独立性和宗教和政治脱开、远离政治，特别是宗教得到的尊重和传播，在各个方面。
兄弟姐妹们，那么用这些指标看中国共产党，中国共产党是过去一百年来人类上杀害自己的人民最多的，从计划生育、文化大革命、大跃进、八九六四、香港运动、西藏大屠杀、新疆种族大屠杀加在一起的共产党杀害自己的人民是全球的和的几倍。
把计划生育杀掉的大概现在官方承认的4亿多人，4亿多个打掉，打胎四亿多，加上文化大革命死了官方说4000万，实际上超过一个亿，再加上新疆什么一起，咱就将近5个多亿的人口，5亿人口是杀掉百年前地球上一半的人口，这就是中国共产党！
人类的财富现在集中在，就是人类创造的财富，不管西方所谓的1%的人拥有了和99%一样的财富。但是西方的财富在社会的消费度和消费阶层和消费取向大概都在百分之六十、七十都是老百姓大部分消费。
在中国所有的财富，中国老百姓十几亿人口的国家消费掉的财富加在一起才25~30%，这比奴隶社会还低。这就是中国现在各大城市所有的高级的商场、所有的超市，有钱的、有权的、有名的优先消费，老百姓当奴隶的机会都没有，你连进去都不让你进去，就像过去的所谓的西方英国人挂在那儿——“华人与狗不能进入”，中国基本上是到各种场合，穷人、农民、打工仔不要进入，是一样的。
那么这些财富的这种独断和独裁的背后，世界上只有一个国家——中国，十几亿人的国家是一个政党。全世界女性被得到的尊重和女性受到的这种所谓，中国女性都说我们很受尊重、地位很高，是的，中国女性在医保、医疗、平等享受工作机会，那跟这些文明国家是不能比的。
同时中共国，在中国搞了独裁政治之后把中国人的几千年的文明打回到真的几千年之前战国时代去了。百年的共产党的所谓百年大庆，在中国历史长河中即是短暂的不能再短暂的时间，但是中国的摧毁是整个的历史、是整个的中国文化。
爹亲娘亲不如党亲，这个无产阶级、没有任何财富的共产党是拥有世界上最多的财富的几个家族。无神教的共产党，他们却要叫所有人相信共产党他们是神，而他们家里却都供着基督耶稣、佛祖，还有甚至搞双修的双修菩萨。
我搞不懂为什么共产党要百年大庆，这种不要脸到什么程度的党，还要搞百年大庆，这百年你做的恶，你敢说说八九六四吗？你敢说文化大革命吗？你敢说香港运动吗？你敢说你杀掉两百万个地主的后果是什么吗？你当年你是一百年前你说是杀掉地主要给中国人民的土地，要有给中国人带来美式的自由——二百万地主杀了成就了一个独裁的共产党拥有了一个国家的土地，这是何等的灾难！
从人类原始时代都没人这么做！你们当了最大的地主，你当时是干掉所有的牛鬼蛇神、打破迷信，让所有的中国人都相信、迷信你一个共产党，你们这帮流氓！
美式民主没有带到中国，你把追求美式民主的人全杀在了、用坦克碾死在了北京天安门！还要现在连美国都要消掉，都要消灭，天天实现小康，实现了六七十年，现在中国人还有三亿多人过在连美国一个狗的生活标准都没有。
美国的狗养的狗每年是多少钱呢？平均1500美金到2000美金，吃狗粮一定是花这个钱的，也就是中国的一万多人民币，如果是高级富有人家的狗都要花到5000美金。中国老百姓将近有三亿到四亿人，每年才不到两百美金。
说中国人过得连狗都不如，这不是没有依据的，杨改兰一个年轻的母亲，为了300块人民币50美金，把自己的几个孩子拿斧子砍死，再把自己砍死，最后自己的丈夫守7天孝以后自己再砍死自己。这样的悲剧在中国，昨天也在发生，过去也再发生。
共产党的黑帮的统治，在所谓的习近平、王岐山领导的反腐运动当中，百万共产党员家庭被损害，几百万家庭被牵连，这比人类大屠杀好不到哪儿去。
权力的集中、财富的集中和生殖器的彻底的霸占，和宗教信仰的人心的丧失，和对少数民族、西藏、云南、新疆的大屠杀和掠夺、资源的掠夺，以及对亚洲周边国家印度、日本、韩国，包括北朝鲜这样的国家的所谓政治统治，叫做以好关系、哥们关系帮助他、统治他的国家。和像韩国这个国家战略资源的掠夺和市场的控制前所未有。
中国共产党，它不仅是人间的恶魔、人类的毒瘤，它是我们可以认知的这个世界里面对所有的事物、植物、动物、人类、空气，一切存在的事物的最大威胁。
消灭共产党，就像我们郝海东先生叶、钊颖女士说的，是人类正义的需要。郝海东先生和叶钊颖女士在国内引起的巨大的震动，和现在以毒灭共在全世界兴起的这种浪潮，这是国际上的声音，是国际上在过去的这一百年容忍共产主义、包庇共产主义、给共产主义的金钱财富，还有这种绥靖政策，和他们勾兑的，这种轮回报应的结果。
和中国人民我们不一样，我们现在是到了一个生死面临的选择，共产党存在我们每个人的家庭都会像马云，也都会像叶简明、肖建华、车峰，也会像孟宏伟，也会像孟建柱、孙立军、周永康、还有胡耀邦、邓小平，所有的所有的百万千万党内党内外穷人富人所有人的遭遇就是一条路——抄你的家、灭你的门，不管你拥有财富你还是创造财富，你还是说社会的贡献者还是独裁者，都没有好下场。
所以说兄弟姐妹们，在共产党百年大庆的时候我们都要问问这百年共产党做了什么，这百年战友们记得你爷爷奶奶怎么活得吗、怎么死得吗？记得你爸爸妈妈是过得什么日子吗？记得你的兄弟姐妹这些年是怎么活过来的吗？
共产党的所谓的在国际上地位的中国人增加，我R它八辈祖宗，中国这个国家在历史上一直以来它的文明受到了尊重，它不是一天两天能创造也不是你百年能创造出来的，全世界喜欢中国的文明文化从来没包含你的共产主义和文明。
中国人民在世界上没有侵略的历史，不是全世界和平的威胁，跟你共产党半毛钱关系没有。中国人民的勤劳智慧跟你共产党半毛钱关系，而且你共产党给的是相反的答案。
中国人今天过上的好日子，中国人连和周边国家的韩国、台湾、俄罗斯的南部、包括印度都是不能比的。中国人在任何方面都不比他们差。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1746/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共治下无信仰无敬畏天怒人怨万物皆悲
直播前播放视频一：数名穿看守所号服的囚犯戴着手铐脚镣艰难行走；
直播前播放视频二：5月14日20点至15日12点湖北闪电总数超13万次，黑夜如白昼！
响吧，这不会没有声音吧？5月16号，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。这是新中国联邦七哥乱聊直播节目，七哥现在被挤兑到星期天来了。昨天星期六还是有真人真事儿，所以说只能今天乱聊直播。
兄弟姐妹好啊，今天你看我穿这个黄色看上去跟上次一样，大家发现不一样，这是有格格的、有暗格的。然后今天这个是昨天新到的G-Fashion的，我最喜欢的，然后这裤子也是昨天新到的，然后这个是，所以说你看我喜欢黄色的。但是减肥以后所有的西装都不能穿了，你说这麻烦不麻烦你说，这麻烦不麻烦？所以说这都得重来，减肥成本很高啊。
兄弟姐妹们，今天刚开始我们看到武汉、湖北省这个闪电，这个在佛教里面讲，当一个人做了很多坏事的时候、做了很多很多坏事时候，当你要被打入地狱的时候也就所说的，地藏菩萨接待你的最好的地方，就是地狱之前就是雷鸣电闪、火刑、锥刑、亿万箭穿心，然后在油锅里过。
所以我每年都去河南中岳庙，中岳庙是道家的地方，因为我曾经出来清丰看守所到那块去修过心，我曾经许诺过。另外一个在那块儿替我弟弟过过阴，我所以每年我都要来拜，所以我在那里每年都知道，河南人都知道啊，我的同事们都知道，必到那里去拜。
那个墙上有各种鬼神、各种鬼我都记不清楚了，各种神呐我是挨个磕头，每个地方是三磕九拜，你想想谁能撑下来啊。几乎那个时候我的同事当中，因为高管都跟我去嘛，几乎没有撑下来的。
你想一个人大过年这边经历这么一次洗礼，基本上你说你就不敢作恶了，你看到墙上什么火刑、锥刑、雷劈，其中有一个在中岳庙西翼叫雷神，这个雷神对付人作恶的和作恶的群伙就是要用万次的雷击，先要把你的灵魂给你劈开了，把你灵魂就没有灵魂了啊，你再托生不可能了。
然后呢万次的雷劈，然后让你死不了活不了，然后再把你最后就是在这种情况下，再把你扔到火锅里去炸。火锅里炸着让你死不了、让你痛苦那种灵魂脱肉体后的灵魂去火锅里炸。炸完以后再用雷电石之抨击，哇塞，要用雷电击你999年。喔塞，够狠的这道教，比共产党还狠呢，所以在这种情况下，你看完以后你说这人呐千万别作恶啊，千万别作恶。
所以我看到湖北武汉真的是霹雳山以后2020年以后出现了很多怪象，那里听说到处出现奇异的怪象，整个武汉，特别是霹雳山、火山、雷山。那么这次整个湖北有一万多次的雷击，你觉得这正常吗？它不正常。
这是地藏菩萨佛教，咱们道教是说阎王爷、各种鬼神，现在要开始行动了，行刑前的准备，先练练枪、磨磨刀、炼炼锤子、砸两下冒不冒火星。天上的准备事情和地底下准备事情也是需要一个presentation是吧，做个PPT你看这个这么干行不行啊？这么干行不行啊？先弄中南坑还是先弄哪儿啊？
所以说很多共产党做了恶事的人睡不好觉，在2006年的时候，为了北京搞奥运会的时候很多官员自杀，最后是内部有个报告说共产党为什么高频率的自杀呢，原因就是对奥运会给带来的压力，还有一个查腐败带来的压力，另外一个呢，就在2001~2008期间中国国内共产党是流行就是叫烧香拜佛、寻道师、养巫师，家里边还养所谓的西藏来的什么喇嘛，还有什么这了那了的都是什么这主持那主持。
我给你们讲过原来人民银行一副行长，是王岐山的哥们儿，就是给自己一个孩子——七、八岁的孩子、他第三任媳妇嘛，就请了西藏的一个所谓的法师养着跟着。这法师我估计平常因为他年龄也大了，那小媳妇那么年轻他没时间双修，那法师就跟他媳妇练双修了。这我说的是100%的啊，我见多次，那眼神一看就不对啊。
我一听说话，我说你哪银儿啊（注：郭先生东北口音以及山东部分地区口音r音通通发的i音，下同）？＂哎呀七哥啊，我是哪银呐，我东北的我绥芬河的呀。＂哦，我说绥芬河老乡啊，我这一看你这银就是东北银呐，这东北银都东北出来的穿上西藏的衣服了就成了什么主持了、法师了、讲师了的，然后我就看他就在那儿笑。因为这哥们老上我那一吃饭的时候吧就带着他媳妇带着他孩子去，他媳妇的孩子就跟着所谓的东北装扮的东北银搞的西藏的法师在一起吃饭。
那我还专门跟他探讨过，我说为什么现在这么多流行，这官儿家里面都养你们这些人呢？他说你看当官的家人吧，媳妇都时间很充分啊，七哥，养孩子呢都要从小养起，基本上都是二房三房，还有很多都是在外面养的小媳妇，他说家里边老公老头吧都上班去，那只能请我们这人所谓啥呀念经、讲佛再一个帮助照顾孩子，顺便照顾照顾这小媳妇。
那个鬼笑啊给我，我就能感受得到。然后他还跟我抽雪茄，哈哈，哇塞。我说你们把西藏给毁了，哇塞。你想想，进了盘古四合院能认识到我，他就觉得八辈烧了高香了啊。所以说呢他跟我聊的时候也很紧张，我要问一些秘密的事儿，我特别问到，我说你们真的相信轮回报应吗？就你们这样的整法？你不担心自己吗？当时他给我说了句特别让我震惊的话，他说，七哥你别看我们干什么，他说我绝对相信轮回报应。
他说我已经这是第几家了，所有那几家的官员，基本上跟他的工作最后都是现世报。其中给我讲了一个东北黑龙江韩桂芝的案子的其中一个办案人，办韩桂芝的人就是当年韩桂芝要办的人，办完韩桂芝的人升官发财了，最后这个人也被办了，他说基本上就是现世报。
啊，这帮人相信，我说那你们最怕啥呀？他说：七哥，我最怕打雷啊。我一看到雷声，我就不敢出去了。为什么？他说我们干的毕竟这事儿吧打着佛祖的名义吃碗饭，我们也没这个本事。所以你看人做心亏的时候他是怕雷的，他是怕打雷的，不是开玩笑啊。
我在清丰看守所的时候我记得，它每年，我们在里面蹲了二十几个月，那个夏天的那个打雷的时候看守所里的警察都是很害怕的，那武警都害怕。只要一打雷，那个笼子上面武警、巡视的没人了——没人了、肃静了。我们这时候在里面又搓火啊、抽烟呐，是吧，给隔壁的女号里边啊，是不是啊？来点动力啊，是吧？来点激情啊，是吧，这就来了，喊号能连着喊二十几个号，没人管你，都打雷下雨的，一打雷，武警都没了。
我也问过那上面的武警，那武警都是对我非常非常尊敬的，我说你们一打雷怎么就没了。他说我们怕呀，他说谁不怕啊。站笼子上面脚底下踩着笼子，这是天天杀人，怎么能不怕呢？
我记得当年是一个已经到了9月底了，基本上9月、10月不打雷下雨，突然间雷鸣电闪，暴雷呀，滚天雷，哒哒~~~~欸，我说这咋回事？这怎么人又都没了呢？这是啥时间还下这么鬼天雷呢？就是那一天的头一天，在看守所里面据说执行枪毙11人。
大家一定要记住，我们每个人想人生的时候，把自己都想了一百年、一万年、一千年。人类上每天都有生都有死的，人生是无常的、生死是定律的。中国人现在14亿人，在过去的70年那生生死死那可是多少亿人了，是不是啊？那几十亿人吧，是吧。
好，咱说到这，刚才那个打雷，大家要通过打雷、通过这种自然有定律的、有逻辑的，而不是无规律的这种超自然现象，我就称为这就是佛祖或者上天、万佛万神、大自然的一种规律，大自然这种阴晴阳缺、四季分明，大自然中的万物生存，任何人、任何动物、任何植物离了太阳、离了水什么都没有，它是有定律的。
所以我相信上天有神在，我们是万物当中一个世界当中极小的极小的极小的几乎可以忽略的一部分——我们连那个沙子中的那个成分的一点儿都不算，从银河、从宇宙、从黑洞中看，我们实在太渺小。但是我们却有规律，万物当中它也有规律，生死、各种动物的生存、动物链、生物链、植物链，它叫链儿就是有规律的、上环扣下环。
这就是我们看到的，我们共产党这个流氓国家统治下的中国，我们中国人失去最大的是对上天的敬畏、对大自然的敬畏、对人性的敬畏、对万物的敬畏——花不开了、水被变臭了、地底下被污染了、天上的空气被污染了，连天上的星星你都看不见了，天怒人怨，万物皆悲，万物皆悲啊！
按照佛家的说，当万物皆悲的时候，就是世界秩序重建的时候。万物皆悲，上天就是响这种滚天雷、下不正常冰雹、下那个苦雨——苦雨就今天所说的雾霾下下出的肮脏的雨，过去没有汽车也有苦雨之说呀！
二、新中国联邦跟大家最要分享的就是我们要有信仰
所以兄弟姐妹们当我们面对这些的时候，新中国联邦就跟大家最要分享就是我们要有信仰。任何一个人最后你都会被火烧掉或埋在土里，你都会消失。但是你短短的在人生两万天也好、三万六千天也好，不论多少天，对大自然、对人性、对世界要擦干眼睛，人生来世、人生今世、人生过去的事，一切都以善为好，多善为妙，不要去伤害任何的动物，更不要去杀人越货、泯灭良心，人类到今天是上天给了我们灵魂,我们要珍惜上天的灵魂，这是七哥说的，这就是中共国现在我们被中共统治下的中国的悲哀！
大家你们去过台湾的，你但凡到台湾去过台中、台南、高雄、台北的小吃街，你看到那个台湾的小吃你就知道，台湾的文化和信仰的保留它多重要！
哎呦，我的鼻子，抱歉。哎呀，我这基本上好了，基本上好了，大家别担心啊，基本上好啦。也就是偶尔来这么一下子，就是痒的不得了。
当你们看到台湾、台中那些小吃的时候，你会感觉中国文化是多么的伟大，那个饮食文化没法想象。你没去过的人，那个吃法、那个做法你没法想象，当你看到台湾博物馆，当你看到台湾保留的那些中国历史的文化，还有台湾人的那个礼节的时候，你真觉得中国人太伟大了。更重要的事情——台湾的佛教、台湾的宗教、台湾的信仰和台湾的包容和台湾人的善良。你就会感觉到，一个邪恶的党它给人民带来的东西是多么可怕，就是把人心给污染了。
然后你从台湾再转去日本，连一个被共产党天天手撕的日本，竟然对中国的文化如此之痴迷。所有日本的，我见过的高人、权力的人、有钱的人、名人，都以懂中国文字、了解中国文化为绝对的自傲，绝对的自豪和自傲！那么中国文化和中国的宗教信仰被共产党毁成什么样了呢？
三、看守所和家人亲人的经历灭共1亿次都不解恨
再一个你们看到第二个小视频——拉着那个手铐、脚镣的那个，我看到一个战友发信息说，我一生将致力于消灭共产党。这些在新疆现在已经是普遍现象，我给大家说过，大家可能不知道当时什么感觉。我很惊讶的事情，就是共产党改革开放到现在，七哥是89年被抓起来，我在清丰看守所，那么到今天中国已经是上了火星了，而且共产党四个自信都出来了，换了好几个皇帝了，而且要征服全世界啦，冠状病毒都出来了。
欸，你发现它那个看守所里的刑具没什么改变，我看到这个时候我很惊讶，他穿的那个衣服现在统一化了。我在清丰关的衣服是没有统一的，你爱穿啥穿啥。有些人那个衣服，就是春夏秋冬就那两件，有的在里面关了5年、7年案子没人管的。
我进去被打得浑身流血，我穿的也是一个这样高领的衣裳，那个衣服血流完以后，它一干就透明了——都是血嘛全身，然后我进去以后家人有给送去衣服的，都在里面盼着家人送个衣服，给我送了衣服，我衣服还真给我送进去了，还找了人，所以我的衣服穿没问题。
但是给我砸上脚镣手铐的时候，你们刚才看的那个。我刚才看的那个是什么，是8公斤的，一个6公斤、一个8公斤的。6公斤、8公斤这是给什么人砸的呢？就是你还在审判中，基本上你可能是死刑了，这就是死刑，基本上你是重罪，基本上是死刑——6公斤到8公斤。
那么从判了死刑了这人又不太老实——直接回来砸上20公斤的，就刚才那个两个重这么粗的那个东西，你根本拉不动的，20公斤你是拉不动、走不了道的，那怎么办呢？就在里边就把那个手脚那块拿布缠上，你看它这个方的，它跟割肉一样，缠上东西，得拿一个绳子捞着，得捞起来才慢慢的一步一步这么晃着走。
那么捞的时候，我呢，你看到手铐了嘛。我很惊讶，我给你们说过手铐是用钢筋做的，是钢筋它是铆死的，铆死你的，去枪毙的时候给你锯开，那个脚镣也是铆死的，他们铆钉给你铆死的，没有什么螺丝的，就这么粗鲁。砸你脚铆死的时候那个监警专门有干这个的，duang~duang~，三下就给你砸上去了，你那个脚疼到心里边疼到脑袋上就冒火星一样啊，duang~duang~duang~，三下。他们叫做什么？还喊着口号，一~啪一下砸下去，咣~一锤——送你走，第二招——罚你人生，第三个——死了解脱,Chua~三下。一边三下，哇塞，这么狠，那个准确度，duang~duang~duang~三下。
我倒霉就在这个专业砸这个脚镣的人他妈不在，他不在结果是那个混蛋试着给我砸，砸了十几下才给我砸了一边儿，我整个脚，所以那个脚啊经常我这像刚才就是坐在那块儿就啪~就疼起来了，每天都疼那么十几次。
这个手镣手铐砸的时候就更惨了，它是放在一个上面一个这么叫你站在那儿，他给你那个用钢筋做的就这么便宜东西，然后手放在，他是拿着锤子这么给你砸，拿个砧子就当当当给你砸，你想想那个手骨头疼到什么程度啊！他看到你疼就特别开心，旁边的就在那儿开心地笑，抽着烟在那笑说，小子，等你解开的时候，你已经是见了阎王了。就你解开的时候，你已经见阎王去了。
所以说你去想一想，戴着一个这样的一个钢筋铐上的手铐，底下淌着20公斤的脚镣，七哥整整8个月。我这喜欢干净，我这想办法我还得洗澡，最后也在里边还得把衣服还得脱出来还得洗澡、还得洗衣服，你想想多难吧，整整8个月。
当给我摘下来的时候，你们不知道那种感觉呀，那种自由啊，那种身体啊，这就是为什么七哥告诉你的，七哥感恩每一时每一刻，你经历过生死，你到阎王爷那转了一圈，你失去过8个月这样的几乎是畜生都受不了的这种人生，连畜生都受不了的人生，我看那个脚镣手铐的时候，我对共产党的恨啊，兄弟姐妹们，我没办法用任何语言和身体语言来表达我的恨。
就到今天中国共产党，这个刑是当年对付地主的刑法，就地主有些人不是当时就弄死你的。弄死你，你家藏的钱财我上哪儿找去啊？就把地主和家人给抓了、家给抄了，有些地主还藏了点金的、银的、银条什么古董啊，就把地主这么砸脚镣，他们叫什么？——封；这叫手铐它叫什么呢？当时叫做心铐——这是铐你心的，让你恐惧难受。然后砸上脚镣，叫做拖死镣——拖死你的镣，给你来个拖死镣。咵~给你弄上。所有人心里都会崩溃，没有人不崩溃的。
但是我告诉大家，我在那里看到的这些人当中最牛的，就是我说那个没满18周岁的所谓的强奸犯是真正的民主人士，戴脚镣手铐没含糊，就这也不认服，还有几个宗教人士，是真的有一种叫临死戴着脚镣手铐也没服，所以在那里你能看出来有教养、有信仰、有文化的人他绝对是不一样的，他绝对是跟旁人和正常人、百姓是绝对不一样，就64进去那帮人是真有骨头，不是假有骨头是真不认，没有一点畏惧——不是全部，绝大多数。这是我亲眼亲身经历。
那么共产党对付地主的事情，现在是对付新疆、再对付所有的中国同胞。而且我看到这个脚镣手铐的时候，基本上所有的做法那个扣环、中间那个链子长以后跟你一窝拉过来，你看那个人竟然连个手链也没有，就这么就这样让他就一个绳拉绳也没有，就这么让他在那晃荡，当录这个录像的时候一定是上前边受罚或者就是游行、审问从死刑号拉出来的，唯一有可能不是死刑犯的是什么人呢？就是你犯了监规了、重大监规，把你要关黑屋去，关黑屋的时候呢，一米一，旁边多少呢？——800，让你站不起来你蹲不下来，给你砸上手铐脚镣把你塞进去，就这样让你再你关上你一星期，你基本上人就疯了。
那么所以我看的那个视频一个是执行去、一个是被审讯去、一个是关黑屋，没有其他的啊，这个人就已经是应该是已经是老实地被判了死刑的死刑犯。所以大家知道，共产党现在在监在押人数劳改人数总加一起2000多万人，就整个纽约州、一个台湾的人在监狱里面在看守所里关着呢，你想想这2000多万人里边不要说1%的人，就砸上手铐脚镣的话几十万人，这几十万人戴着脚镣手铐就此时此刻生不如死啊，如果是一夸张像些新疆人进去基本上都给你砸上，那个时候就在清丰看守所一听说蒙古人一听说新疆人少数民族进去就给你砸上死刑镣。为什么？膀大腰圆，打你的时候很折腾，还得拿电棒，那时候很高级、还浪费电，那么高级，直接就给你砸上
这就是整个中国现在我告诉大家，天上打雷为什么你知道吗？——地上人怨，怨鬼怨神野鬼。共产党到了今天对人民的手段、统治人民的所有的手法一点没改变，悲哀呀！中国共产党现在都要征服全人类了。当你看到这种脚镣手铐的时候，你没亲自享受吧，你是不知道七哥的感受，这个世界上如果不灭共产党，人类真的是没有任何存在和任何和平和任何所谓美好的明天而言，绝不可能。
因为你看到了脚镣手铐，这是人性化的，你看到虐刑、你看到打人，当你把头发剪了以后放在塑料袋里面蒙上你的脖子让你深呼吸的时候，你试试，不要剪一堆就拣剪几根，你天天咳嗽得肺疼，那种如刀扎万箭穿肺的感觉你去想想。
那个女号那女犯人从外面回来以后，出去的时候没脚镣没手铐女犯，这到了大概晚上回来了——撇着腿回来了，我们就从那个三个眼儿的铁门上看着，人喊，七哥，欸，谁谁谁，比如说当年在清丰看守所的一个叫曼丽，这个曼丽提回来了，那个人就被枪毙了，那64的一个绝对牛人。
曼丽被提回来了，哇塞就拉着腿回来了，也不戴脚镣手铐怎么这样？然后她进了屋以后，咵搁外面送进去了，我说今天提审啦恭喜啊，见家人了吗？没见家人了，审了一天？啊。怎么回事啊？腿受伤了？说快把我给捅死了，十几个人吃完饭喝完酒了把我们两个，从另外一个所提来的女犯人也是一个64的所谓某大学的学生，她说把我们俩人一起脱光以后，她说先人戳，然后拿手戳，然后往这阴道里塞草，来在这个什么的拿着钢笔在身体上写字，把钢笔写到肉里边去，整个人回来就快报废的感觉，她就是那个枪毙之前剃了光头的这个女孩。
这就是看守所，你看到的你听到的你没有亲身经历你是不知道感受的，就像我们战友这些天有很多人家人被带走、被抓，撕心裂肺的哭，我都能明白这感觉放他家里面了、放在你身上，但是当你讲别人的故事的时候，你一点感受都没有。
当有七哥跟你讲8个月的时候带着脚铐手镣你一点感觉都不会有，但是让你戴上8个小时的时候，你基本上就会崩溃，当你没想到我的家人、我的同事被带走、被威胁，我的同事被脱光了站在门口——一整天我们一个女员工，警察进来进去的叫一个女性脱光。有一个女性我跟大家说过，离婚了，这个警察送他回家，然后就开始跟她谈恋爱了，就是一个钥匙都拿走，我喜欢你的钥匙链。
战友们，我的家人和我的同事所遭受的痛苦、我对共产党的恨，能灭共产党一亿次七哥都不能解我的心头恨，如果说共产党被消灭一万亿次，它都不能解除我在青丰所受的罪，它都不能平衡到我的心里。
一个没有戴过八个月手镣脚铐的人、没失去过一天自由的人、没有看到被当面枪毙了几十个追求民主法治的这种钢铁硬汉还有这些女神般的英雄们，你是不懂得什么叫民主法治自由的。如果你在这个又得到了重生再生，经历了人间见过世界上现在合法的皇帝、酋长、超级富豪、超级政治家、世界首领，你没在这个心灵矛盾中间活过，你不懂得什么叫政治和和平，你也不懂得什么叫国家政权。
如果你真没有读那个千把本书的话，翻阅吧，咱们不叫读吧，就翻阅我这千把本书，见过上百个国家的政治家、哲学家亲耳亲自听他讲述人类的历史，你是没有资格来讲国际政治和历史的，就像你没受过脚镣手铐之刑你讲这个所谓的刑罚，永远是不靠谱的。
四、七哥离开看守所那一刻已经断了报私仇的念头
说到这的时候，兄弟姐妹们我要今天给你们讲讲今天的主题，就是七哥发出去说美国对所有的中国公检法所谓的共产党员家人限制签证，就限旅令和限签令这个事情，我发出以后起了巨大的震撼，无论体制内还是我们的战友，还是体制外包括各国外的朋友，有很多人、体制内的人说你不能这么干，你就应该让他们都给他抓了、都给他杀喽、都给他限制了才好呢，就体制内的就很多人，体制外的也有。当然也有支持我这个想法说法的，为什么有这个说法？为什么有这个想法？我们该怎么看待这个问题？今天七哥主要说这个问题。
（郭先生与战友们互动）［唉呀，哎呦哎呦哎呦哎呦哎呦。冰冰和我双修又来了，冰冰和我双修啊，丁晓兵808，呐了闷了赞了主播，新中联人郭拜尔，western启蒙，风雨彩虹鱼，雨水，文柯Miles，my little，陆克思，不是马克思鲁克斯啊，凤凰，这是米黄，七喜，干指头蘸醋，哎呦，千指头蘸醋，G-TV，G-7TV，胜利在望啊，那个省啊，堪萨派，多吉999，喜国好公民，红百合，红百合，红百合，红百合啊］。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1617/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1617/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1611/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1611/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！太多战友给我发来信息，这是出乎我意料之外的，出乎意料之外的，我特别能感受到战友们这份真挚的感情，七哥特别特别的感动，真是我们每个人当面临一个人生生死，别离之后，或者大灾大难之后，生死别离之后，都有大彻大悟。
文贵是到今年我母亲两周年的时候，在国内已经两周年了，再过十几个小时，就咱们明天上午，就是这里的3月14号，3月14号直播，农历的龙抬头，明天早上直播，本来我就觉得直播直播跟大家聊聊吧，现在感觉这个直播重担压在了我的肩上，因为我觉得国内很多战友，给我提出了很多很多的建议和看法，特别是一些老前辈，特别是..真的是..文贵再学100年我估计也学不到的中国历史，中国的文化，延续啊，这方面，这真的是文贵不行，特别是很多战友提出一些观点和想法，那么到目前为止，文贵实话实说，还没有一样我觉得是可以采纳的，但是我学到了很多，我觉得新中国联盟人如何孝敬老人，如何理解、孝敬，甚至还有人，有战友有在群里讨论，孝敬和人权的问题，是我们旧金山组的，我记得好像，孝敬和人权。
还有孝敬和孝顺的关系，还有人提出来孝敬和政治和体制的关系，还有人提出来孝敬和科技的关系，这都很好，但是文贵到现在为止，我对我曾经理解的孝敬、孝顺，还有共产党所谓的忠孝，孝忠，我理解完全不同的，共产党这个流氓到了中国大地上以后，这个黑社会帮派，掠夺走了中国的一切，以杀土豪分田地为由，叫人民都当上主人，让人民都分田地、杀地主，睡地主的老婆和闺女、小老婆，最后全中国的土地归了共产党，然后睡下了无数个中国人的亲老婆、亲娘和亲姐妹、亲闺女，然后他让全中国人民孝忠，然后就孝敬当官的，孝顺当官的，这就是诞生了一个新词，叫爹亲娘亲不如党亲。
从西周到尧舜，到元朝、宋朝，从来没人敢这么说过，只有共产党这个王八蛋，它敢说爹亲娘不如党亲，然后还让你孝顺于党，孝忠于党，这个天下这种不要脸的嘴脸，只有中国人可怜到如此，认贼作父，认贼作娘。这是全人类最大的悲哀，我对着我老娘的每天我上香的时候，我在想这个世界上，还有我们这个所谓的祖国，还有创造的人类上最文明的孝敬和孝顺，孝道文化这个民族在伟大的时候，竟然连这个东西都被共产党给强奸了，给剥夺了，给篡改了，抢走了土地还不算，还有把爹娘的名义和权利都抢走。
明天咱好好聊聊，悲哀的事情是，今天我看了真的是3000多条的建议当中，还真没有一条真的让我感觉到和新中国联邦的建国之根本，关于如何对待老人和父母的一点上，有任何让我感动的，真没有，明天也希望大家踊跃留言，明天大概9点钟左右，8点50会先开始，播放视频，然后9点17分，文贵出境，文贵就开始聊聊，不是乱聊，严肃的，认真的，孝敬当中第一件事，其中一个就是父母是必须要严肃，这得要严肃，不能嬉皮笑脸。还是嬉皮笑脸，这没办法，我娘老拿我没办法，我一跟我娘谈正事，我就嬉皮笑脸，谈闲事我还一本正经，没办法。子不孝啊，不是我母之过，都是我的过。
所以明天跟大家好好聊聊，没文化文贵，你说咋办啊？聊啥呀？明天聊完丢人了，反正我明天我能聊对的，我估计10%吧，80~90%聊不对，大家反正你们随时纠正吧，但是我明天要回答很多战友的问题，回答很多很多战友的问题，最重要的明天我要认真的谈谈，新中国联盟人未来如何面对我们中国人最重要的文化的基础，那就是家庭的文化。父子关系、母子关系、父女关系、母女关系、婆媳关系、岳父岳母与女婿的关系，姐弟和妯娌的关系，我想聊聊这个，我要认真的聊聊，不一定聊的好啊，但是我还是不要脸嘛，敢聊，这事敢聊就行了，咱别老是在那块..是吧？咬文嚼字，知乎者也，咱不会呀，是不是？但是我就把我的感受和感想，亲身的经历和兄弟姐妹们聊聊，特别是在这个恶魔当道，人类大重启，邪恶大重启和正义的大重启，我们当然是正义的大重启，这个关键的时代，七哥聊聊，我觉得这对我们每个人都很重要，你说那？咱们明天见！兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1500/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1500/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经是一月十四号了。哎呦，别搞错了！一月十四号吧？对，一月十四号！（距离）这次美国总统换届仪式——换届？换不换届呀？——还有六天了，兄弟姐妹们，真够吓人的啊！完全理解兄弟姐妹们的这种心情，全世界人民实际上都一样。但是，兄弟姐妹们，我说的还是那句话：不要幻想，不要幻想！两个原则：九十九点九，是拜登就职新总统所谓的仪式；但是，川普百分之百赢！这个需要时间，需要政治智慧。
那么，亲爱的兄弟姐妹们，过去，从昨天到现在，我相信大家都看到了，这个世界上发生了这么多离奇（的事情），包括对川普总统（发起了）美国有史以来前所未有的这么一个弹劾，而且是大比例地通过。世界上，现在我们全人类都面临着一个最重要的人类的大转机——到底是资本主义制度，还是社会主义制度？是现在的人类上所谓的民主法制，还是独裁制度？未来在人类上谁当老大？严格讲就是共产主义和资本主义制度（对决）。
从昨天到今天，我觉得全世界任何有脑子的大人物，都在思考一个问题：人类上赖以生存的，继二战之前、二战之后人类上前所未有的全球的安全、稳定和繁荣，人口倍数地增长，全世界整个物质文明的超强发展，地球上所有人与人的交流加速了数以万倍，这个时候，全球很多方面事实上的一体化，面临着巨大的考验！
这个时候，兄弟姐妹们，对于十四亿中国人来讲，（我们）绝对是世界上不可忽视、也不能忽视的最重要的一个考量！无论如何，（拥有）十四亿中国人（的民族和国家），都是创造文明、影响文明和引领文明的伟大民族和国家！现在，共产党想代表这十四亿人，它想说话，它想代表，全世界答不答应？它不但要代表（十四亿中国人），它的条件是，它要领导全世界，让全世界（都要）按它的方式和模式来生存和共处！很多人，只看眼前自己的那个房子啊，车子啊，利益啊。在病毒面前，你简直脆弱得不堪一击！
蓬佩奥国务卿，还有皮特·纳瓦罗，现在还有美国的各种国防军事高官，基本上都已经是官方说明：这（病毒）是来自武汉实验室！来自武汉实验室，就是武器！不存在什么“故意（释放）”、“非故意释放”！就像杀人一样：“（我）非故意杀人”，杀人以后，想说是非故意杀人，那比登天都难，比你否定杀人都难！
兄弟姐妹们，什么情况？在美国（谁当）总统这个问题上，“如果是共产党释放了病毒”的问题上，确定（它就是“化学武器”）的问题上，哪个大呢？哪个大呢？你觉得川普总统能停吗？你觉得蓬佩奥国务卿能停吗？你觉得美国总统——不管谁就职了，（查清）共产党造的这个（病毒的）事实，追求病毒的真相，追究（共产党的）责任，能停吗？
还有，大家要记住，全世界，现在那个傻货——（英国首相）约翰逊说：“这（病毒）是穿山甲带来的！”现在，又有什么更过分得“泄露说”！兄弟姐妹们，让他们尽情地说，他们说的越多，否认的越好越多，他们撒的谎越多，才越能证明我们“爆料革命”、新中国联邦的伟大！这场斗争、这场较量，是关乎着全人类未来的方向和全人类的生存、死亡！
所以说，从昨天到今天，很多人都跟我说：“MILES，在病毒面前，在病毒真相面前，谁是总统、人类往哪走，这都取决于病毒。”最近中共很多人发话出来，说得很对：“从病毒发生的那天起，人类的政治格局、人类的生存方式和未来人类是属灵还是属物质；还是物质依靠，还是心灵依靠？还是这两个的共同体？人和天地之关系，人和自然之关系，人和人之间的关系，宗教和信仰之间的关系，宗教信仰和政治管理的关系，现在到了世界大对决的时刻！
不要看眼前一时一事，看今天——文贵在二零一七年，美国最大的律师事务所（白宫旁边的那个），被共产党黑客，取消了我的政治庇护。（当时）没有一个人说我能赢的，对方对我的威胁是巨大的，给我带来了巨大的伤害。昨天第一审，对方大输！这是美国历史上前所未有的，（他们）全都恭喜我，我没什么在乎。
同时，昨天共产党为了响应这个案子我们赢了——共产党，记得二零一七年，（它们）说过吧？说中共没有参与黑客袭击。但是，现在证明它绝对是黑客袭击，而且律师事务所的美国人给它磕了头，而且那是美国最大的律师事务所之一！但美国有法律，还有法官，这个国家就是总有希望！同时，昨天共产党大连市法院给郑州裕达国贸送去了执行通知书，根据大连的六百亿的、一百三十亿的罚款，要把裕达进行拍卖！你看吧：我这边儿，过去几年，只要我这边儿能有一个大的赢，共产党那边儿就对我的所有的过去的家族的事业和人就会有行动。呵呵，这个流氓！我们这边儿只要有大输，那边儿就有大庆祝。永远都是，过去几年没变过，连美国人都发现了！
我把这个裕达国贸的执行书发给了美国的政府部门，他们说：“哎，真是，每次都这样！”就是我向全世界揭发这个王八蛋的真相，它就打我，打我们的孩子，打我们的同胞。就像（很多）中国人一样，只要是外国人一说共产党坏，它就打中国人民。这绝对是一个流氓，（一个）残酷的、没有任何善良、没有任何正义、更不存在什么公平的邪教组织！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你知道，我特别特别地享受此时此刻，因为人类上所有关注的话题——美国总统选举，美国总统是否有作弊，是否被偷盗，人类每个国家面对的病毒的威胁，还有疫苗的是否管用，世界经济是否能延续，（这一切）都和共产党有关系！我们要让世界真正地通过这一系列的事实，就像我们那个律师事务所，经过三年的战斗，（尽管）全世界没有一个人认为我这个官司能赢的，（但是）我们现在可以说是改变了整个的一切！我们战到最后会让他们知道：共产党到底能不能代表中国人民？共产党能不能在全世界面前获得信任？它是否应该被消灭？如何消灭？它不仅仅是美国一个总统的问题，（它）是全美国、全人类的问题！
共产党，你绝对完了！你比我想象的玩得还要快，还要惨！就过去这四周你的折腾，加速了你的灭亡！战友们，你们信不信？很快你们就会有很大很大的好消息，你意想不到！愿上天保佑我们吧！你们会等到最大的好消息的到来！但是，千万别幻想，咱不兴幻想，不兴幻想啊！
一切都已经开始，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1496/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1496/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，啊呀，这1月11号，这大周一的，这是要人命啊。这还了地了。
00:15 战友们，每个人。啊呀，这日子过的啊。好刺激啊。不恼，不恼，不恼。今天真是，几个电话都忙不过来。战友们，等有一天你们知道今天世界发生了什么事的时候，可真是了不地啊。1月11号，星期一。本来要发生的事，往那边跑了，又往这跑了，现在又往这跑了，又回来了。
00:53 所以说，亲爱的兄弟姐妹们，一定要相信人民的力量。文明的国家和独裁的国家，也就是说不文明的国家，最重要的东西就是你可以知道民心，民意，这个国家真是人民的。这就是什么，人民的国家。不像中共国，那是家天下，人家几家族的国家，其他都是扯蛋的。
01:30 就是现在不管他谁多牛，他脑子里都是绷着一根弦，这人民能答应吗？哎哟，今天下午听到最多的一个词，“人民，人民，人民”。在咱中国人，像我现在，咱老听这个人民的时候，就老觉得，咱自然而然觉得有人民这俩字有那么重要吗？咱都到爆料革命了，新中国联邦啦，咱对人民的认识，完全不足够。今天提到人民人民，人民的力量。真不是几个人一捏过去，把啥事都干了。你可以捏过，把啥事都干了。最后人民一定是那个裁决者。
02:17 川普总统从昨天晚上到现在，据说是他一生当中最少有的紧张、刺激、兴奋的日子。这川普总统可见过世面吧。全人类上，不管你怎么说，有几个川普啊。啊呀，让我想了很多。在背叛的时候，被背叛以后。你能看到谁是忠诚，谁是好人，在被坏人欺骗以后，你还能保持正在冷静和宽容，这个国家遇到这么大的危机的时候，还是时刻想着上帝，时刻用心经，圣经的心经来约束。时刻用法律，然后时刻牢记这个国家是人民的，没几个人说崇尚暴力。搞政变，军变，几乎这词没有。大家千万别想到那个，不可能。
03:28 政治家在哪国都是流氓。全世界这都是流氓。讲数说假话骗人，设局，这都正常。但它得有个底线啊。这咱中共国就是没底线。谁也不知道这坏事能跑到哪去，好事能好到那去。这太吓人了。今天你看到最有权力的几个将军，说出那话，每句话都让人深思啊。新中国联邦，我们有太多要学习的啦。太多要学习的啦。
04:03 说人生在世更叫人觉得，人生在世什么最重要，我原来说过，更加有感触，这几天，特别是今天。任何一个国家，最重要叫人民安全，任何人安全，这国家是以人命为主，还是以权力，还是以财富为主，这美国这个国家人命为主，安全为主，安全第一。安全完了，你才能健康，如果说你有健康，你不安全，都进监狱有啥用啊。你跟那个徐明、薄熙来似的。像马云，像孙力军，还有Bruno Wu这号的。安全完了才健康。安全了健康了，你才要个家，你才能给这个家带来安全。得有健康，才有家。有了家，才有责任。你要法治要有约束，要尊敬人，才能和谐。它必须有一再二，二生三，三生，安全、健康，家庭。一生二，二生三，三生万物。我今天理解不一样。
05:18 中国人你有了健康，把你弄去监狱去。弄死你了。再一个，每个人都吓球喝，吓折腾。都是大臀便便的，抽烟，喝酒，嫖妓，要么自己都变成咸黄瓜，要不然都变成假擀面杖，没几个健康的。所以说兄弟姐妹们，当你安全和健康问题搞明白了，你就知道民主国家法治太伟大了。信仰是绝对社会的基础，等着吧。我们新中国联邦人有太多要学习的机会。
05:53 你七哥，还有文贵，我上次说完了，我说，“六岁的到七十多岁的都叫我七哥”。结果很多老战友不愿意了，七哥你说啥了，我都一百零一了，我喊你七哥。还有个小的，我们家重孙子六岁也喊你七哥。所以说，我要纠正，抱歉，六岁到一百零一岁通称为七哥。好幸福啊，俺好幸福啊。七哥将有很多话要跟你们讲，感触忒深啦。
06:25 所以说人心定不定。有没有信仰，到底你想要啥，人生的三万多天真的是太重要了。何为健康的国家，人民安全，健康，才家人再和谐，否则谁都没有，吃了今天没明天，过了明天没后天，这是一个根本的。所以新中国联邦一定要为十四亿中国人民打造一个再也不能让中国人成为世界上杀戮中国人最残忍的民族，我们要对自己的种族好，要对中国人互相好，要团结，要尊重，要爱他们，还要重要要让这个国家安全，人人安全。让这个国家精神健康，心灵健康，身体，生活健康，那就必须有信仰。所以越想这个正道主义吧，是天赐之笔，咋拂咧。有时候要亲亲自己脸。真的不好意思啦。
07:37 今天我这是一天感觉良好，下午跟Gfashion开两次会，开了我头懵，除了Gfashion会之外，其他都不恼。啊呀，参加Gfashion的，有生产、商品、管理、商业、电商经验的，和喜马拉雅各农场主联系，或你熟悉的战友联系，或到喜马拉雅Discord群联系，中不中？啊，唔该晒了，你们随时都会收到让你震撼的消息，有好有坏，但是最终一定记住，正义必胜，川普必胜，记住咱们的真善狠，真必将胜假，善必将胜恶，谁也挡不住。这个国家，这个名族太伟大了。我真想喝两杯，但是由于向老娘发的誓，不能喝呀。是吧。
08:45 就这吧。兄弟姐妹们，俺啥都不拂了。时间不能超过咱的时间。明天下午或者什么时候直播。兄弟姐妹们，我就不一一回你们的信息了。都要直播，我知道，都想跟七哥说话，但是有时间直播，给七哥时间来干正事，好吧。干完事有结果再向大家交代。一肚子话要跟大家说，好吧，兄弟姐妹们，一切都已经开始，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1495/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1495/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天 1月10号，兄弟姐妹们，当我们坐在这里来直播的时候，大家可能第一个应该要感谢的事情，所有为我们gtv工作的战友们。大家现在想一想，一个堂堂的美国总统，他连个发声的地方都没有了，现在就剩我们一家了。你想想如果我们没有GTV，兄弟姐妹们，会是什么样子？如果我们没有GTV，没有GNEWS今天是什么样的情况？战友们想一想今天当我们顺畅使用gtv、gnews时候，我们的战略和战术、我们的行动力，还有我们战友们对咱的爆料革命的信任和支持。兄弟姐妹们，这是多大的力量？这是不可甚至不能忽视掉的我们爆料革命这种行动力量和它现在的实际价值！
很多战友没法想象，川普总统竟然跑到newsmix，跑到keris（拼写不准确）那里说几句话去，他说跟其他网站去谈，跟其他网站谈，川普总统他自己都没有。他的儿子、闺女都很优秀，他的公司的高管也很优秀，但是此时此刻他爆显出来和爆料革命不是一回事。我们的行动力，在这儿所有人当中包括美国，他们明白了，爆料革命不是开玩笑！
刚才大家都看了，我们由秘密翻译一组和秘密翻译二组昨天晚上连夜赶制的视频。这视频本来有四个，我放了三个啊，有一个共产党长征那个视频就别放了，本来做个对比那，就别放了。这个配字幕，还有配音全是我们秘密翻译组的战友自己做的。
为什么让大家要看这个视频？大家现在看完这个视频以后去想想，当时的二战最关键的时刻，当时的伦敦被炸成那个样子。这个短片才两分多钟，但是这个两分多钟的故事，大家可以去查一查，它是鲜血淋淋的，就差不到100年的这个真实的故事。伦敦给炸平了，整个伦敦炸完以后，伦敦迅速在两个小时以后，街道上已经被老百姓自发地清理出来人行道和救急道。当时希特勒以为这一次就把英国人的意志彻底打垮了，英国人一定会放弃，一定会投降，但是他没想到啊，英国人不但没投降，英国人反过来，大家知道，英国人是人类历史上第一次轰炸机的长途飞行，夜间飞行，避过了德国的雷达，轰炸了柏林、轰炸了希特勒的老家，而且给对方造成的伤害远远大于伦敦！
接下来1940年，最关键的时候，希特勒这个王八蛋，疯子一样，就像现在中共一样，嚣张至极，炸完伦敦之后，瞬间在1940年10月份，对莫斯科发动的大战，这就是巴巴罗萨大战，巴巴罗萨决战当时希特勒派去的将近180万人啊，现在有记载事实上230万人，当时的苏联当时多少人呢？130万人！
咖啡啊，这个既不是鸟屎也不是什么猫屎，这是正常咖啡啊。不过是人手工煮出来的，非常非常的好啊，战友们咱们一起喝。
另外一个，大家知道这场巴巴罗萨，希特勒的愚蠢的战争，到了莫斯科，从10月份开战一直打到12月份，现在有些部门、维基百科说是30万，那胡扯，他几乎百万大军全军覆没，伦敦大战，到巴巴罗萨之战，这之间当时在亚洲有一场巨大的战争，也是世界上经典的战争，就是美国和日本的中途岛战役。日本当时的中途岛上有很多美国的驻军，日本天皇也疯狂了，全世界一听天皇的俩字就哆嗦，当时欧洲人一听到希特勒孩子都睡不着觉，因为吓唬孩子说希特勒来了，小孩都马上不哭了。天皇、希特勒两个自信，当时就像魔鬼一样的声音，代替了人类的一切。
中途岛战役是日本袭击了美国的珍珠港之后，日本又策划要将美国赶出太平洋，说太平洋有美军我们就不太平，感觉只有将美军赶出太平洋才安全，最后山本五十六作为海军舰艇总司令来亲自指挥，当时对中途岛的美军进行攻击，并故意爆露信息给美国。把美国的航空母舰，4个舰队啊给诱到了中途岛，然后全力歼灭。当他们发出这个电报被美国一个普通的人、最不让人相信，当时的他们叫军队爆料革命啊，美国的军人的爆料革命，一个傻哥们、平常二呼呼的老爱嫖鸡、爱喝醉酒的家伙，给最高司令发出了信息，当时的尼米兹将军，美国的尼米兹将军采信了这个信息，当时很多人都是不信的，都怀疑的，最后迅速的组建了4个舰队，故意跟他上去。
事实上美国已经掌握全面情况，这都是1942年发生的事情，当时在5月份的时候，5月底5月25号到28日的时候，美军已经全部跟他们相遇了，开战了，怼上以后发生了很多奇迹的故事，奇迹的故事就是美军的军机飞出去找不着了，还有美军的舰艇出了巨大的故障，正在这个时候，日本的舰队派出大量第1批100多架飞机去炸中途岛的美军，再回来放到甲板上。他要换掉空中的炸弹挂上水雷，就在甲板上换水雷的时候阿，美军在天空中通过那个自然的雾气，发现了反光的日本的军舰，这个时间点正好符合战略价值，梆梆梆，对着日本舰队进行了轰炸，当时日本的卫云号，有名的卫云号、还有一个是最上号，日本最牛的，还有个龙云号，三个航空母舰群，相当的厉害在这个时候，被美军打得一塌糊涂，快打惨了，在这种情况下竟然发生了天意更不可思议的事情，就本来美军已经彻底完蛋，航空母舰飞机不能跟他有任何较量的情况下，竟然出现了卫云号和最上号互相相撞的事。当然了，日本这一次，损失4艘航空母舰，一个护卫舰队损失惨重，这一仗，基本上把日军在世界上所谓最强的海军，整个磨平，山本五十六彻底完蛋。
那么大家知道决战那一天是什么日子吗？谁知道兄弟姐妹们，谁知道？他跟我们爆料革命可有关系啊，这个日子是最重要的日子，中途岛战役决定了二战的一次基本上彻底的就是说二战日本结束。谁知道？ 没人知道，我告诉大家，1942年6月4号是美国和日本中途岛战役啊，是一场决战，6月4号，也就是1940年（敦刻尔克战役）、1941年（伦敦大轰炸）、1942年（中途岛海战）这三个重大日子和我们都有关系，大家仔细去看一看啊，仔细看一看，所以说在那个6月4号，彻底的美军4架航空母舰干掉卫云号和它的最上号啊，简直惨大了，然后龙云号最后是躲回了他的这个赛德堡基地，那么在这种情况下啊，日本在1942年的12月份到1943年的1月份，日本海军回到日本，丧事喜办，跟今天共产党一样，在日本啊，在一片的歌声当中啊，向天皇汇报说：我们成为了太平洋第一大的最牛的海军，我们打败了美国。日本已经惨败了，山本五十六嗝P了，就日本的天皇和美国这一仗打完以后，日本天皇、山本五十六，骄傲的日本，唯真不破的日本当时也造了假，非常夸张，那么在这个时候同时要记住1940年、1941年、1942年这关键的时刻，在欧洲打仗的关键时刻，希特勒当时打莫斯科的时候，就想把瑞士给干掉。
在这个时候，在欧洲有个重要的国家，就是今天的瑞士。一战，从1814年到1815年啊，包括到二战1940、1941、42、43、44、46、到最后到现在，瑞士是非常容易被打掉的，或者说是一定有把握打掉的，希特勒多次想打，包括意大利动心要毁掉的，包括当时的法国和英国都收买了。大家千万别忘了从一战到二战，瑞士很强大，因为它是欧洲意大利北部，德语区开始，然后就夹在这个瑞士的西部，特别阿尔卑斯山的中心地带，有这种天然的屏障，而且德国的供给线和欧洲的供给线，那个时候这个空中并没那么发达， 而且最需要的就是阿尔卑斯山的火车，还有公路交通。当时瑞士有几个将军非常有名，吉桑将军还有一个叫做喜得将军，喜得是一个日本和瑞士的混血。在二战的时候，采取了一个防护政策，非常重要，而且，在当时啊，瑞士人怎么决定如何决定，恐惧恐怖放弃投降，被收买、各种帮派啊。只有这个两个将军说：千万千万不能跟任何人勾兑，绝对不能和任何法国英国呀、还有什么意大利啊合作呀，或者只跟德国合作，他说我们就是中立国，我们就是中立国，不但是中立国，而且我们要表明态度，同时要积极搞好防护。阿尔卑斯山的中心山的下面，这都很多年以前都不让看的啊，我当时我去看的时候还不让看的啊，当时他们是军方的人带我们去看，还有当地的这个教会的人带我们去看的，当时那个设置的大炮，一次撞毁二次撞毁装置，包括火车着火，火车进山洞以前如何防止火灾、如何防止被炸，如果火车本身带了炸药怎么办？炸完以后怎么清，然后分散组织，它简直绝了啊，你看那个欧洲人的那个文化就是工业文明，他不可能不赢的，工业文明，真正的是当时最大受益国就是英法德啊，意大利这个国家，但是这个工业国家的所有的最大的发展给了美国，所以二战最后是美国赢，也是必然的。
那么瑞士建这个圣哥达通道的时候啊，那真是历史故事那个爱情那个浪漫那个决定，你看见智慧简直大到你真是不敢想象，很少人具体讲这一段，因为瑞士人并不去做广告。讲到这一段的时候，大家一定要想到啊，就是世界的神秘的力量——沼泽地，还有一个就是梵蒂冈，大家记住。那个时候瑞士已经是梵蒂冈多年来，1000多年来，所有的所谓的梵蒂冈的警卫都是用瑞士人。
梵蒂冈的钱全在瑞士，梵蒂冈的核心的秘密也就梵蒂冈掌握着啊，梵蒂冈的秘密也都在瑞士保存着，当时是很多人只知道前面的圣哥达、还有尼米兹将军。但是谁也不知道，这个背后的很多故事，我专门在这个梵蒂冈的咱们的朋友，还有瑞士当地的这个他们的国防的朋友，包括讲历史的人，他们跟我讲了很多大家都没有听到的故事，你们要去想一想啊，中途岛战役里面最核心的是情报的准确，大家看到的是一个人所谓的军人爆料成功了，事实还真不完全是。据美国军方的接待内部的未解密信息，当时是由日本很高层的人给美国泄露的情报，这个情报是跟这个爆料的这个军队爆料，这个获得者，这个家伙是对上号的，另外一个，当时打苏联，现在大家都去看打苏联是希特勒疯狂了，据现在所有的德国历史学家，你去看一看。
当时打苏联，现在大家都去看打苏联是希特勒疯狂了。据现在所有的德国历史学家，你去看一看。德国历史学家当中现在研究认为，希特勒当时采取了两个人的最核心的建议，希特勒的下属给他指了一个歪路，出了一个坏招，是故意让他送死。当时他已经吸大麻吸毒吸得已经不行了啊，但是几个将军绝对不是糊涂的。当他决定要打的时候，不是电影所拍的，说将军就是服从，德国人的个性。不是的，最后说明，这俩将军是没有被惩罚的啊。就德国当时给希特勒建议打苏联，打俄罗斯的，打莫斯科的，打什么，从斯大林格勒战到莫斯科的这俩将军，最后是没有被惩罚，大家去好好看一看。没有人解释为什么。日本当时只有两个人叛逃了美国，大家查查什么名字去，没有人去在乎这两个人。是日本的当时海军核心人物。瑞士的辛（圣）哥达现在都讲它的传奇，绝对没有讲它为什么能被传奇下去。
现在可以，基本上，有政治视野的，研究历史都知道，当时宗教组织梵蒂冈给希特勒各方面施压。你不能打瑞士，你打瑞士老子就跟你完了，就发动全世界给你干。希特勒除了打不下来，或者说打下来以后损失惨重，或者说担心他的供给线，这几个作用又加上梵蒂冈的也就是沼泽地的这种胁迫。还有一个，自己内部有太多沼泽地的力量，最后他就没敢打。这绝对不是今天那个纪录片里说出来的。那么同时，我们大家要看到，当时的伦敦之战为啥伦敦能被打那么惨。沼泽地当时的人啊，对伦敦是有意见的，梵蒂冈那是在当时你去看那个时间，是在英国，在宗教要求分裂独立的时候，就像今天台湾独立一样。正好恰在这个时候，大家一定要去看一看啊，英国有几个时代想和梵蒂冈割裂的时候。就像今天脱欧一样啊，当时英国就跟着梵蒂冈要脱梵，我要给你脱开。凡是英国一想脱梵，一定发生战争，一定发生战争的。所以说英国的宗教学家有句话说，英国人从来没想跟随过梵蒂冈，但是不跟梵蒂冈，每次都有事发生，要么亲王被干掉了，像菲利普亲王，最早的。另外一个菲利普亲王，还有一个威廉姆亲王差点出事，是吧？几个皇帝被杀，啊，包括这个表兄弟互换，都这种事情啊。包括跟这个这个苏格兰的战争，在历史上多了去了。
那么这个时候我再看二战，再看莫斯科的愚蠢之战，再看中途岛的整个日本，在太平洋上赶出美军以后让自己再也不太平的终极海军之战，是彻底决定了什么？莫斯科决定了二战希特勒的灭亡，中途岛决定了日本的帝国和日本天皇的灭亡。还有，在这个欧洲的这个辛（圣）哥达这个战场上留下了瑞士，是人间战争中的传奇，它显示了沼泽地的力量。
从伦敦到中途岛到莫斯科到瑞士，还有法国。大家要（想想），你看欧洲今天的最高级的生活，它是用什么换来的，它不仅仅你要看他称帝称霸，欧洲的历史上，2/3的时间都在战争和腥风血雨的较量中。宗教战争，地缘战争，资源战争，历史战争。
我们再看一看，我们中华人民共和国的前身，我们中国人啊，咱从战国到现在，中国人被杀掉80%。这80%被杀掉的机会有多少次?人吃人的这个经历杀到那个程度，中国有多少次？我想今天问战友们，所有当时的战争经历的中国人，日本人，苏联人，德国人。欧洲人，英国人，全世界人民，他们有没有恐惧?他们有没有回避?他们能不能回避的了？
我们从历史来看今天，世界上只有一个国家，对自己的民族最狠的，就是中国人。中国人杀中国人最多的，人类上就自己种族杀最多的就是中国人。中国在历史上，在国际性的区域上没有，基本没有战争，甚至没有一次像样的对外战争，更没有一次赢得了的战争啊，这就是事实。中国人基本上可以说，我本来今天有个长征的片子，让大家看一看，你看他拍那个长征片，那个忽悠那个瞪着造假的，你能看出中国人这个谎言历史，造假历史，自欺欺人的历史，就证明咱们这个民族啊，大头症，谎言民族。一直以来的擀面杖子的民族精神，你在历史上你跟任何民族，你谈你的勇气，你谈你的正义，你是没有资格的，你没有资格的。信仰就更别提了。
中国人现在的信仰是共产党，共产党之间信仰啥呀？啊？信仰什么？我们的五四运动之前信仰啥呀？蒋家宋家，四大家族，一度时间基督教啊，当时的清教，从北魏到现在，一会给撵出去了，一会给灭了。佛教来来去去，灭灭上上灭灭上上，道教不是教，那个孔子教根本就不是教。那胡扯的啊。有皇帝就信皇帝，没皇帝信太监，太监皇帝都不可信了啊，信谁呀？谁来，逮着谁信谁。村长都可以成为教。中国人是没有宗教信仰。一家里面供着神，道教的神，土地神啊。土地神一直存在，灶王神，然后老天爷，然后又存着弄着耶稣，还有人知道天主的。你叫中国人解释，就是这几个教和这个历史没几个说清楚，也没兴趣说清楚。中国人的宗教是什么？吃好喝好，好死不如赖活着，哪怕像猪狗一样的活，所以我们在历史上你告诉我有几次能像，像样的一场，国际化的一场人类的战争你有过？哪怕是被打得很精彩。中国人一提是甲午战争。甲午战争之前是日本人称霸300年，称霸300年，亚洲黄皮肤人第1次打败白人的历史打败了俄罗斯。但是在太平洋要踢出美国，以后让日本人要绝对要太平的，太平军，山本五十六。最后就被美军给彻底给灭了，然后回去跟共产党一样，丧事喜办，吹半天牛，最后完蛋了。
黄皮肤人打赢白人的一场战争，就是日本和俄罗斯。亚洲人的中，所谓中国人老大，亚洲领导，中国这个人种，我们这中国人啊，打赢最赢得一场战争，就是所谓的淮海战役，自己人干自己人啊，啥叫手足啊？今天叫台湾，叫做我们是手足，当时就是这个手足之间的残忍，淮海战役。这就是今天的，我们今天战友的，大家千万别低下头吃饭，抬起头来撒尿。千万千万要想想，我们这个国家。这个民族，我们的历史被颠倒，我们对世界的认知到了无知的程度，甚至是颠倒黑白的程度。这个时候，共产党也好，包括我们也好，在西方今天这个世界里，在全球化的，一致化的世界里面，信息时代，网络化时代。我们今天来批评任何国家任何民族，任何国家，任何民族，不但没资格。甚至可以说你是卑鄙的。我们在这么多年没有过任何的文明，没有过一场像样的战争。从来没有任何所谓的人性的光辉和情怀。包括为信仰而战，从来没有过。我们所有的就是内斗，国家之间叫内战，然后就是叛变和背叛。经历了这么多，死亡了这么多人，中国人越来越远离了文明，远离了真相，远离了上天，啊。不信天不信地，就信生殖器。说得好讲得好，不如我吃的好啊。给啥，给钱给地，还不如给个媳妇热炕头，几乎回到了动物世界，最原始的时代。那为什么我文贵今天要在这说这个呢？我们中国人真的要明白，我们是勇气，我们的民族魂。是不是就是要为了那点钱？是不是就为了那点那点吃喝？和像猪狗一样的活着？只要活着，哪怕像猪狗一样。我们要深思。
特别现在在美国，在这个总统大选这个时刻，我们爆料革命的战友们。我们面临着两个最大的选择，第一个，我们可以回避，我们可以放弃，甚至是当叛徒。他有一万条理由，世界上没有比当坏人当叛徒当懦夫理由再多的。太多了，万万条理由。这个全世界上我相信没比中国人再丰富的，你找出万万条理由，符合哲学，符合道教，符合宗教。宗教不行，符合佛教去，佛教再不行啊，符合各种说法你都能找出理由。说到这的时候，美国总统还有10天的任期，这几天的动荡、怀疑，我这个前天啊真是累坏了，几乎一天多就没怎么睡觉，特别是晚上睡不着觉。我们的爆料革命，那几位战友，委员会战友就在这个同一个电视前面开了个会议，这个。我们五个人啊，有两个人问了我两句话。开完会以后，我这心里很不舒服啊，非常不舒服。其中有个战友：“七哥”说了半天以后：“七哥，这个美国总统选举…”让我给他说说我的看法，他说：“那你咋样啊？会不会被遣返啊？”这是一句话，另外一个战友说：“哎呀，七哥，我就是担心投资。”这两位都是有投了很大资的人。我说心里话，我从他俩身上我看到了我们中国男人的最本质的东西，最本质的东西。看上去很聪明，看上去很直接，但是是我们中国男人最本质的，这是我们最好的兄弟啊，我一点也不怪他们。七哥什么时候最危险？咱先说，把七哥的危险和爆料革命的危险和咱们刚才看了几个短片，所有的经历比算个毛啊？这三场战争加在一起的结果，还不如我们今天灭共的1% 、10%大。这是人类有史以来最大的一场，这是一场邪恶与正义的较量。我们跟那个人类的文明进展史中真正的发生了二战，还有日本在亚洲想称霸，都死那么多人，都发生那种情况。我们爆料根本没流一滴血，我们到今天，达到这个程度，跟那个比。那几场战争都达不到的结果，我们今天把共产党基本已经打废了。把共产党和中国人分开，把共产党成为全球人人，人人喊打的过街老鼠。内部的共产党，已经彻底的，可以说超过绝大多数人，逮住机会，一定是灭掉共产党。包括中国私人企业家的崛起，包括海外中国人的利益，我就不一一多说了吧。七哥，什么时候最危险？先不说多危险。七哥什么危险，都应该是爆料革命战友的骄傲。
爆料革命战友们珍惜的，为什么这个人为我们冒那么大风险？这位兄弟说你的投资的那个几十万200万美元，你七哥，随随便便香港的一套房子都几千万美元，几亿美元，我那5亿美元的房产的在那搁着养老鼠呢。我一个大连的判决就拿走我130亿美元，我的银行里现金就几百亿美元，我们是家族的合作基金的。
这场爆料革命，我的妻子、女儿、儿子、哥哥、兄弟姐妹、同事，被抓的被抓，被判的被判，老娘命丧黄泉，我到现在不得相见，连哭的机会都没有。如果从个人角度来讲我的战争比中途岛战役，比瑞士圣哥达隧道，比俄罗斯的整个攻打，比他们 残忍多，受伤害的多，比他们有智慧得多。中途岛战役考验了一个人他对上天的信仰，大家看看那个背后的故事，多少人去了写了遗书的，但是他们就相信上帝能拯救他们，这就美国人可爱的一面，最后上帝真的在关键时候。给了他一条彩虹，叫他找到了日本的军舰。是到底中途岛战役到底有没有上天，到底有没有海外这个所谓的外星人？有没有我们认知力量得到了证实？莫斯科之战证明了一个苏联人，人家的勇敢，一个民族的反抗和团结的力量和勇气，同时也证明了疯狂必灭亡的这个真理。另外一个传奇就是有正义，无论希特勒还是日本的天皇，下面都有当时对他们讲的叛逆者实际就是正义者。
咱们这位战友问我这个钱，你那两个钱分分钟你随便拿回去，他就没有想过你七哥还有选择吗？你问我安不安全?我会不会被遣返?我相信很多人都在问这个问题，但是战友们有没有问过自己？七哥的生也好,死也好,被遣返也好，在从今天之前给中国人、给爆料革命作出的贡献和付出和牺牲，你们觉得跟着爆料革命值不值，你们觉得值不值？公不公平，七哥从来没让任何战友让你放弃一切跟随暴力革命。我只要求你们在你们力所能及、安全、方便又愿意的情况下，还不影响健康、生活、睡觉和家人安全的情况下，顺便转播转播暴力革命。不行就拉倒，没有像当时的中途岛战役，把你全家绑上去；没有像莫斯科之战，苏联发动任何人男女老少全部上前线，包括斯大林格勒一样，男女老少只要能动的都得上前线，有的孩子当时是，最年轻的孩子是9岁的孩子，是给所有的这些人往那块儿捋袋子，捋那个睡袋子。没有这样。
圣哥达，瑞士，今天是人类最文明最富有的地方。当时是全民皆兵，当时日本最后打败以后，在台湾在全世界各地把自己的孩子全杀掉。七哥没让他们这样干过吧，没让你们这样干过。包括投资，人类上从来没有一个像爆料革命和GTV投资，我认为现在是这样的倾向于战友，不忘战友，包括迅速地当时的评估值，现在可以法定的，当时就26亿美元，给大家评估才18亿美元，甚至可以估得更高。而且只给爆料革命战友，而且你完全你有选择，而且不但你投完你随时还可以退，还让你退。我觉得人类历史上从来没有这么伟大的事业的事情，没有过，为此七哥付出的代价和承担责任大家都知道吧，你有进出的自由。
我们爆料革命从开始到今天，从来七哥说过百遍千遍，不依靠美国，绝不依靠美国，我们是以美灭共，以共灭共，以法灭共，都是战略战术，最终靠我们爆料革命的战友和我们中国人，从第一天就这么说的。人家川普总统帮咱，人家不欠咱的，人家不是咱的总统，人家严格讲是跟中国人，人家给你脸，给你帮助，你那是额外的。我们中国人真的在历史上，只要你对我好，你就应该再好，那你再好完了还得再再好，一次不好都不行。我听过中国的将军；我听过中国的教授；我听过中国的常委；我听过现任的习近平书记亲自面对面听他讲过同一个故事，就是吃鸡蛋的故事，在食堂的那个故事，我就纳闷为什么中国共产党都说这个故事，从当时的北京军区司令-周司令，到现在的习近平我都亲自听他们说过。就是在食堂的一个人，我不吃鸡蛋，对面人吃鸡蛋，说我发的鸡蛋你吃，就永远给他吃，有一天他拿出的时候，我也想吃了，就那不愿意了，你凭啥要吃鸡蛋，你凭啥不给我？就这个简单的故事，说法不一大概一样，就习惯性给予，当不给的时候不但不感恩还成为仇人，他说中国老百姓就这样，你不能 把鸡蛋给他，你给他就怎么样怎么样，当然我反对了。
可是我们爆料革命战友，大家要记住，美国川普总统和我们爆料革命的故事不能成为给鸡蛋的故事。人家，美国有史以来对中共制裁、打击是最最多的人。他就没有按照咱爆料革命战友听的，派机在中南坑那边炸平去，你们这个想法基本等同于让每个战友飞着飞翔着去太阳系，把太阳给抱回来当你家的鸡蛋吃，就这么难。川普总统都敢派无人机随便到中南坑炸平，美国就真有可能，人类就有可能地球被毁灭。共产党手里有核武器，即使那样做，人家也轮不着我们寄希望，也轮不到我们去盼望，人家没有答应我们，人家不欠我们的。我们短短的三年爆料革命，我们要欠的是美国人，我们在人家美国吃、喝、拉、撒、睡，享受法治、民主、自由，大家在拍着心窝的时候，你们给美国纳了多少税啊？你们给加拿大、澳大利亚、新西兰、日本纳过多少税呀？全人类上最不想纳税的人就是我们中国人，你们纳了多少税啊？享受人家的蓝天白云，然后让人家替你去灭共，那你咋不灭共啊。川普总统有句话我非常接受，一个来自于loser的国家，却告诉美国人怎么做事情管理国家，这简直是疯狂。
我再说到那天的会议，这两个兄弟的话，我啥也没说，我简单回答了他们的问题。我在这儿回答大家，文贵能不能被遣返这个问题，我再告诉大家一遍，100%零可能，但我不需要给战友们任何人解释，我不需要任何人再问我这句话。我最危险的时刻是什么时候？2015 、16年、17年的9月份以前，我没开始爆料前2015、16年，对我们的经济打压、诱惑、暗杀那是最危险的，无人知道郭文贵是谁。2017年的4、5、6、7、8、9月，大家都知道刘特佐、Bruno吴、司法部汉森bageren被腐败案件7700万，大家认为就是一个律师吗？ 我告诉大家，大家现在再看一看司法部，美国司法部要没有一个副部级的干部腐败，想把文贵钱那是不可能的，但是就那都没有做到。大家现在都知道真相了，那是我最最危险的、最最危机的时候，没有比那个再危险的。在美国，我给战友们再说一遍，当你申请政治庇护，只要是移民局给了你那个条，只要是他接受，只要你申请了，只要是接受了，别管批不批。第1条被拒绝以后移民局法庭开庭，短则一年基本都是三年，甚至是5年，从移民局法庭再到联邦法院，这样的美国最高法院，你上述时间短则7年，长则20年。在这个期间美国的法律告诉你，任何人不可能碰你，任何人要碰你，任何人他要经过三个部门法院，移民局、国土安全部，任何人。这是美国历史上，大家都可以查得着的。
特别是大家要记住，当年土耳其军事政变有个叫伯伦的土耳其牧师，那是绝对的土耳其军变的最后大佬指挥者涉及到多少人呢？美国和土耳其是什么国家？永远中国和美国不可能有这种关系，人家是联盟国家，人家有军事互助协议，跟共产党有吗？人家是移民合作协议，土耳其拿50万移民的份额和美国的F35的合同，美土关系作为要挟要求遣返伯轮。据说当时有人给他们游说费用40亿美元，当时第1个告诉我的人是谁知道吗？班农先生：“miles ，one thousand person”伯伦被遣返回去。我的私人律师告诉我说，说他胡说，100%不可能，后来又说10000%，为什么这没有选择的。我就说不可能，大家知道伯伦后来发生什么了，不可能啊。大家再知道，我们看一看俄罗斯，俄罗斯几个最关键的人都在美国政治庇护，都在政治庇护等待中，多则7年甚至有着10年的，我都见过这几个人。普京开出什么价？普京采取什么办法？我再告诉大家搞政治庇护的战友们，把政治庇护的真正的程序和法律搞明白，你再搞政治庇护，美国这个国家打破这个政治庇护的历史从来没有过。但是七哥最危险的时候是什么时候？2017年9月份以前，我不想政治庇护，那个时候你看到那个吴征、马云、孙立军、孟建柱、王岐山甚至习的亲笔信，大家都知道了。当时的博明、班农、赛森斯还有当时的这个国务卿包括当时这个川普总统的律师，所有人啊，它有法律性都保得我，我是美国最最优良的资产，国家安全资产。那么今天的文贵是在美国，我相信，再有今天我做了这些这件事情以后，对美国更加有价值。如果美国对文贵有任何行动，那就是美国真的是，不是修改宪法是彻底颠覆宪法，这是一个我安全的问题。
第2个，关于战友们有说投资的，战友们记住谁想撤掉投资，你马上现在联系，马上把你钱给撤回去，特别是GTV投资，只要你能证明，你不是被胁迫、被威胁、被共产党绑着家里的情况下。现在所有的投资的钱没有一分钱花掉的，全部是在政府监管之中，只要你能证明不是被威胁被胁迫的，你的GTV投资瞬间就可以拿走,只有我们能做到.还有10天那，你可以选择，你别等着川普总统嗝屁了你来不及选，这时间以前找各种理由你可以把钱退了，直接跟喜马拉雅联盟委员会或者属于各农场的椅子们，你们都可以。啊，我回答大家可能心里都不想说出的问题，七哥安不安全？第一，七哥安不安全，没要你家命，没要你家粮食，七哥生死不会让你任何人受到牵连。第二，你的投资你现在随时可以拿走，你不用担心。还有什么要问七哥担心的吗？
我再说会儿川普总统，不管川普总统如何，大家记住我们爆料革命，我们跟的是谁？我们绝不是跟着共和党和民主党，我们管这个狗屁民主党和共和党，共和党里边害我们的人最多，当年对我最大的威胁是川普总统，民主党没有一个人伤害我们，我们该怎么对待？我再次重申，谁跟共产党好，谁就是我们敌人，谁支持暴力革命灭共就是我们的朋友。啊，这几天都在拉我们，MA GA, 川普总统的组织，要跟我们形成联盟，我告诉他不管你被定义成所谓的犯罪组织、暴力组织还是你川普总统重新回白宫，永远不会跟MAGA成为战略合作伙伴，那民主党的好几个啊，都要跟我们联合，需要跟我们合作，我告诉他们：我们爆料革命新中国联邦，永远不可能和任何党派合作，也不会参与任何组织的运作，郭文贵也不会。某个科技界大佬，前天给我发信息：miles,我们要对所有的极右媒体展开行动，只要你愿意跟我们一起，我们保证你的GTV、GNEWS和你所有的发展啊，都是像我们的朋友一样、盟友一样，得到特别照顾，这个价值是无限的，希望你能跟我们站在一起。我马上秒回他：绝对不可能，我们既不是极右派媒体，我们也不会跟你在一起，GTV、GNEWS和我们所有的媒体发展，只会按照一条路往前走，那就是灭共！
我们有各种准备，所以战友们，我希望大家要记住啊，当你GTV投资的后悔了，或有担心的，七哥被灭了，被杀了，被抓了，被捕回去了，赶快先把钱退回去，跟喜马拉雅联盟，快点，好吧，马上登记。啊，我们一定给你，不可能马上把钱汇到你的账号，但是这个钱一定会汇到第三方去，我们的律师，我昨天晚上都跟他们联系，汇到第三方，第三方确定你安全了，你不是被威胁情况下，这个钱会回到你的账号上去，但从你同意说你要退出那个投资的时候，你再也不能再回来，说我还要投，那是不可能了，当你说出来，我们同意的时候，你这个投资的权利、股票跟你没任何关系了，只要我们律师，我们签订完以后，会将你的钱，因为这钱我们也动不了，我们会将这个钱汇到美国政府的监管部门，然后你到政府监管部门要这个钱去，包括有几个3万、2万的所谓的借款战友也给我发信息！没问题，你的钱都会汇、放到监管账号上去，最后在我们同意，在美国政府、监管部门认为你没有被威胁，不是被威胁和家人被威胁、违背初衷情况下，你愿意做出的决定，是自动的、自由的，愿意撤出的投资，钱会给你，这个时间我们没有任何保障啊，这个也可能是第2天，也可能第2年甚至更长时间，从美国历史上看，退回投资的，SEC的，大家去查一查，基本上在两年、三年五年，基本上啊，基本上，没有在几个月或者半年一年基本是不可能的，他专门有个机构是干这个事儿的，大家可以去查一查去啊，好吧。另外一个，兄弟姐妹们，我再想说一遍，GTV投资，短期内，受到这个……你可以股权交换，或者股权交易是不可能的，快则半年甚至一年，你可以抵押，你可以这个交易，是在双方同意下，然后呢，GTV的投资机构同意下是可以的，啊，另外，那是这个，关于其他方面，因为其他方面，大家都可以，你像什么借项目，你随时可以撤出啊，你说我不借了，你可以……，你可以退出啊。
我想说到这里的事情，战友们，川普总统不欠我们的，反而给了我们太多了，他是我们的朋友，我们应该感恩于他。我们不是支持他的政治立场和党派，我们也不支持任何共和党，还是MAGA，还是所有的民主党，我们支持的是，谁灭共我们支持谁。永远不能忘了，任何情况下爆料革命，包括郭文贵，我们都不会去反川普、砸川普，我们要永远把恩人一样的对待他，永远的！关于亨特·拜登，还有拜登的那个儿子的三个硬盘，还有GNEWS、GTV所播出的信息，非常清楚：只要与共产党勾兑的，不管任何人，川普总统的孩子他要这样，我们照样说。谁有证据，川普总统的孩子伊瓦卡，还是Donald Jr.还是库什纳，
只要有证据啊，他与共产党勾兑，我们照登不误！这就这几天我告诉所有美国人的，我说你有吗？你有拿来，看我们GNEWS、GTV就敢登！某个美国世界级的科技大佬：miles，川普家族也很腐败，你为啥不登？哎，我说你这话你要记住啊，你要负责任！我可不可以把你这话给登出去，是你说的！哎，这你不能登！我说：你有证据，我郭文贵不登，我郭文贵就是王八蛋，我说：你不给我，你是王八蛋。一再给我道歉啊，他说我只是说一说。我说川普本人对中国共产党勾兑，我照样登，但是我们的感恩，和登他共产党勾兑，这是两回事儿，啊，我们登这个GTV和GNEWS，是关于亨特·拜登的视频还是什么，我绝不相信会带来我们什么危险，美国多少人现在是骂拜登啊，美国多少人骂亨特·拜登啊，哇噻，那个比我们夸张、猛烈得有多少倍啊，那你说纽约时报也得灭了，默多克也得灭了，福克斯也得灭了，美国有8000万MAGA也得灭了，把这都灭完才能轮到我们郭文贵吧，啊，你把我们当软柿子捏啊？我们就真的那么软吗？不会吧，我们就这么无能吗？所以说，战友们牢记我们的原则，我们不能参与到任何美国的政治斗争里面去，所以我们GNEWS、GTV坚决不能无影的、没有证据的攻击任何党派的人，不能带倾斜性。咱不管共和党、民主党，只要他亲共，咱就使劲攻他，只要他反共，使劲支持他，你像那汤姆科鲁兹，那为了Bob Fu，还说我们是恐怖分子呢，我们还支持他！因为他灭共，啊，我们和Bob Fu之间的恩怨，和他的一个态度是小事，他灭工是大事！让美国依法管理，是美国的强大，让美国尊重宗教信仰和信仰的自由，维护法律的严肃性，符合全人类的文明和正义的需要。灭共符合全人类的正义需要，这是我们要做的。这难道不对吗？我们会改变吗？永远不会改变！郭文贵的生死和爆料革命的成功与失败，跟你每个战友是否坚持这个原则，没有关系！你不能说你跟了爆料革命，你不能说你跟了文贵，你就从黑道变成白道了，你从白道变成黑道了，这是一个人性、做人的基本的要求，一个做人的一个基本的素质，这难道不是吗，战友吗？
我现在看到有些推特上，还有些盖特上，一会儿谁，这个被抓了！人家那个美国的那个议员、叛徒在机场，人家警察保护着他，人家护送他，旁边有人去就骂他，竟然有人就说出来，啊，谁谁谁被逮捕了，被人家骂！这种谣也敢造，什么克林顿被抓了，奥巴马！这是纯粹造谣，他不属于爆料革命，我们的战友最重要的做什么？唯真不破！听从内心的信仰，终极目标是灭共，我们的这个手段就是爆料革命。不加入任何组织，无我，不谋任何利益，绝不能把爆料当成了一个发财、捐款、牟利、搞名声的工具，我们各农场和各G系列，战友们，如果你是为了投资，为了纯赚钱来到这里的，你最好退出，因为退出与否，早晚的事儿，早晚会让你退出的，啊，一定的！只要是你来，说真正的核心目的是支持爆料革命，然后你再加入G系列，你会啊，这个信仰、追求、情怀和利益，可能是双丰收，这是为什么多少大佬要投资10亿、20亿美元，我们都拒绝啊，战友们加一起投那几个亿钱，才几个钱！是你七哥被共产党拿走的钱里边，一个零头都不如！七哥现在一句话要是借这个钱或是拿这个钱回来，那也是一分钟的事儿。所以说战友们，一定要想明白啊，还有10天呢，川普总统“生死未卜”啊，哈哈，如果后悔了一定要赶快说，快点把投资拿回去，退出爆料革命。这爆料革命多危险呀，七哥被“遣返”，七哥哥被“杀”了，你不……你多危险啊，钱没了，还危险，多不值啊，是吧。
我今天的直播的重点在这，这个事就是，你看看我昨天还准备了一张纸呢，我本来想这个，昨天要说到，就是说，为什么亚洲有一个北韩和台湾，北韩是共产主义，俄罗斯和中共支持的北韩，一直在那儿，没有中共、俄罗斯支持，他早完球蛋了是吧？亚洲为什么有个富裕的、民主的台湾，因为有美国和文明世界支持，要不然他早被打灭了。亚洲的北韩和台湾，就可以比较出来我们中国人的未来，如果我们不灭共，我们就是北韩，连北韩都不如，北韩人口少，你们没去过，啊，吃草呀，那真能撑上三年！中国人吃草，你把那草根都吃完了，也撑不过三年，台湾，就是……如果跟随西方世界，那就是我们的未来，台湾和日本，亚洲有日本、有台湾，就是跟随文明、有信仰是我们的未来，所以我们要灭共，欧洲为什么有瑞士？为什么有德国？还在那儿存在！德国这个当时两次大战发……，就是因为它有梵蒂冈，有信仰，就是因为欧洲有三驾马车，英国、法国、德国，才有平衡。如果当时瑞士、德国、英国跟随了苏联，欧洲已经不存在了，瑞士也被灭掉了，所以，沼泽地的力量在西方世界还是巨大的。
拯救，我觉得关于大家想说，川普总统这10天，未来10天会干什么？我还是那句话，我再说一遍，兄弟姐妹们！川普总统一定会赢，一定会赢，而且他一定会将美国的大选的事实搞清楚，而且川普总统，他一定会是代表着他8000万的MAGA这个组织，会让美国再次伟大，拯救世界，而且美国再会回到一个新的高度，适合现代文明形式的，美国人公认的，美国新宪法修改！宪法的修改和恢复到一个以自由的、法治独立的、一人一票的、高效的、现代的文明制度。一定会！这个中间有多大挫折，我相信会……一切都是刚刚开始。关于战友们现在天天跟着Linwood，还有我们的那个斯坦利将军，啊，明天抓人了，后天把那个灭了，绝不可能！我们“所有”的希望、盼望的都是法西斯主义，都是二战时的希特勒的纳粹思想，这种纳粹思想和法西斯主义，是和我们追求的目标绝对是背道的，我坚决反对！川普总统是口炮党、懦夫，啊，不专业、没勇气，谁有资格说这话，扇你自己的脸吧！川普总统在这些年做的事情，4年，是过去多少届总统加一起的那个和的那个零头啊，他加一起都没有川普总统的零头多，就说灭共啊，我说的是灭共。谁有资格说话，我们中国人没有资格说话，任何一个想灭共的人，没有任何资格背弃、抛弃、批评川普总统！这就是我的态度，永远都是这态度。就像我坚信灭共一样，因为这是事实，任何一个假情怀、假理想、假信仰、假爱情，都是人类最糟糕的垃圾！我见得太多太多了。我们中国人最卑鄙的一面，今天说我爱你，下一分钟就把你捅刀子。官场上互相背叛、互相欺骗、互相出卖，到哪儿都吃回扣；官员卖情报、卖关系、卖感情、卖老婆、卖闺女、卖未来、卖爹卖娘；商人之间卖良心、卖良知、卖假东西；所有的所谓的中国的就是音乐坛，音乐界的那口痰就是中国的音乐界的那个坛叫乐坛，所有的都是卖身、卖性、卖嘴、卖生殖器；男的卖咸黄瓜，女的卖自己的烂鲍鱼，肮脏自己，给价就卖，所有的信仰和理想瞬间可以改变，还能找出一万条的安慰剂、安慰理由。
我们叫新中国联邦，我们的新中国联邦的宣言里面最重要的就是我们的信仰自由、为真不破、维护正义，一人一票选出自己的政府，成为世界文明的主动力，遵循大自然，这是我们新中国联邦的追求。在这一个，一个美国总统大选，都让我们怀疑自己的信仰和理想的人，战友们如果你一定问你自己，别骗自己，你一定要离开。爆料革命新中国联邦没你不行，但是爆料革命新中国联邦，任何人要记住离了谁？新中国联邦爆料革命都会继续前进。很多人说那没有郭文贵，没有郭文贵也会继续前进，因为你们没有看到，你们不知道背后有多少个郭文贵。我刚才说那些垃圾那些坏蛋，他只占我们中华民族的连10%都不到，最多咱就别定义化，他还是少数的，像郭文贵这样的人，和像我们伟大的这些战友的人，像彤保国这样的人，像我们一个个的人，像我们这个大校这样的人，像我们闫博士、郝海东、叶钊颖这样的人，像我们的路波切博士军团的人多了去了，我对天发誓，我对我的良心发誓多了去了。革命之火、新中国联邦之火已经点燃，任何人、任何力量都无法将它熄灭，直到灭共为止。不信放马过来，试试看看，爆料革命没你不行，爆料革命少你一个也没什么了不起的。
所以说兄弟姐妹们，七哥今天咱们要看在事上才能看人心，在钱上能看出人的品德，在男女观上能看出一个人的善恶，在男女观上最能看出一个人的善恶。你看了一翻脸就把人家家人骂得半死的，然后摆个项链也拽走，或者把这个男的有这么一个裤衩也拽走了，然后把对方否定的半死的反目为仇的，这人不是好人，不可能是好人，当然有些例外，那对方坏是另外一回事啊。那么我们人与人之间相处，凡是满口仁义、道德，天天把信仰挂在嘴上，你一给他要他欠的钱，他给你讲上帝，你一给他要属于你的东西，他给你讲奉献、讲情怀。这是伪信仰啊。爆料革命，未来遭受的挫折会多大？想想中途岛战役，想想英国伦敦大战，想想柏林被炸，想想莫斯科，再想想我们中国人啊，那国民党和共产党的内战，想想我们，别说历史太长就说我们现在，跟我们的血液中还流着那种战争的硝烟的残味儿，就这么短的时间内人类追求文明、追求安全、追求和平这条路是永远不会停下来的，而且我们现在又要了一个世界上追求最昂贵的东西-信仰、自由、民主、法治，是人家西方斗了几百年，死了几千万上亿的人民才换来的，今天还受到了威胁。我们就想这么容易，三年爆料就坐在摄像机前，就得到了我们想要的信仰、法治、民主、自由，共产党就烟消云散了，我们那不是赢了，那我们肯定是遇到鬼了，而且遇到了个大鬼会把我们吃掉。这个世界上最愚蠢的、最混蛋的就是幻想，没有一分钱，你可以不劳而获；没有 一个追求的信仰让你愉悦，让你生命升华的得到和结果不是用鲜血和超出常人的付出来换来的，这就是我要跟今天爆料革命战友说的。我们通过这件事能看出人心，能检验出暴料革命，到底大家有多少情商智商，有多少勇气和正义，到底是来赚钱来了，还是来搞爆料革命，还是来灭共。对待美国，对待西方如何认知？我再重申一遍，我们不会加入任何政党，我们不会跟任何人形成联盟，我们不会跟任何人有任何组织进行任何的交易，我们就永远要牢记原则，谁和共产党好，谁就是我们敌人，谁要支持灭共，谁就是我们的朋友，明天拜登总统，这个还未当选的，还未就任的拜登副总统，还是什么haris，他说明天灭共，我们就是他朋友啊，明天王岐山加入暴料革命，绝对是我们战友啊。孟建柱现在来了要加入爆料革命，那我们绝对是战友啊，还是好战友呢，对不对啊？这就是我们爆料革命。只要灭共，只要是同意实现新中国联邦的宣言，就是我们的战友，只要是反对新中国联邦宣言，只要跟共产党勾兑的都是我们敌人，这就是原则。如果怀疑的，不同意的，请你尽快离开，恕不远送，祝你走好，如果愿意支持的、坚持的请留下来一起奋斗，文贵也不欠你的，你也不欠文贵的。爆料革命绝对凶险大于安全，付出大于所得，这是绝对化的，你不用想的。千万别认为我这块是一个慈善机构，爆料革命新中国联邦是个天堂，你来了即可去你原罪还让你赚钱，然后你还安全了，天堂都做不到，据我所知的各种宗教进入天堂的条件也很高啊，是吧？不管是基督教还是天主教，还是伊斯兰，什么教进入天堂的条件都很高。绝对不是你加入爆料革命和新中国联邦不流血不受危险，没有任何付出你就可以得到你想要的，既灭了共，你还回到中国去能赚大钱还分得田地，啊，老婆孩子还都很安全啊，永远安全，还赚大钱，一赚几千万几个亿，咱可做不到，爆料革命做不到。爆料革命可以做到的事情，我们共同灭共以后，我们共同努力，追求实现法制独立、信仰自由，活着让大家活上体面的生活，在这个过程当中，遇到各种挫折，各种付出，各种失去都是有可能的，什么都是有可能的，因为我们想做的一件事情是全人类没有人敢做过，全人类加一起都没人敢说今天灭共，但是我要告诉战友的事情，能不能灭共，我100%有信心，我能灭共，100%有信心一定把共产党灭地干干净净，我非常有信心。
关于时间，如果川普总统能按照我想象得往前发展的话，今年灭共我还是有很大的把握，如果川普总统在这时间，他真的是完了没弄成什么事儿啊，他要再回来需要一段时间的话，我们灭共时间会可能会后延，一两年两三年都有甚至就超过4年，都有可能的，但是这跟我们能不能灭共，这是我们没有选择的。灭共不是美国不起决定作用，但是他绝对会影响我们灭共的时间和灭共的方式，最终灭共靠我们，因为我们最终靠国内的战友，灭共最终就是国内的经济的崩塌和国内战友们的斩首或者是雷霆行动，但是这两样都跟美国和欧洲和西方跟共产党做生意和经济帮助包括防火墙、国际大环境，对国内的战友有没有信心按照计划行动，这都有绝对的关系。如果川普总统能按照计划往前推，继续推进的话，继续对中国的制裁打压，甚至是局部斩首和制裁的话，很快共产党就完球蛋了。它本来也撑不下去了，但是如果说川普总统还要战斗一段时间，或者说甚至要离开白宫的战斗一段时间的话那可能是一年两年，也可能三年4年，但最终爆料革命一定会实现新中国来吧，它就是时间方式问题，但是战友们，这不是文贵的承诺，文贵要承诺了，那是骗你的，这是我努力的方向和目标，任何灭共的最终结果，是我们所有爆料革命战友的努力和付出的 结果，绝不是文贵一个人，也不是任何几个人能做到的，大家一定要冷静做好选择，什么是你要的？什么是你愿意做的？什么是你愿意面对的？我们现在应该做什么？不管谁进谁出，我们都继续，把gnews和gtv，Gcoin、Gdollar、Gfanshion、Gclub发展壮大，建设我们的圣哥达通道，就让我们的爆料革命G系列成为我们未来灭共，永远让新中国联邦安全的圣哥达通道.让沼泽地必须和我们一起来合作，保护我们新中国联邦的实现的成果和阶段性成果和保护我们爆料革命战友和海外华人的安全和利益。
第二，准备好我们的敌人对我们进行伦敦式得打击，我们重新无论任何情况下，都能迅速的恢复过来，迅速的重整重建我们的城市，就是我们新中国联邦，任何情况下都不能摧垮我们的队伍。
第三，我们一定要记住，一定在国内有战友们会给共产党出来的烂招，这就像过去你看到了出兵香港，制造生化病毒，就像把希特勒推向莫斯科一样，我们会有战友把共产党再次推向两次三次的莫斯科，直到它灭亡，我们也会根据上天给我们的指引，我们会打赢一个又一个的让我们太平，让共产党不太平的中途岛战争，因为我们有信仰。上天会给我们彩虹，上天同样也会给我们力量，让它的未云号？让它的最上号？，相撞，让共产党彻底被灭掉，我灭不掉你们自己相撞。这就是我们今天我们要做什么？我们必须做什么，我们同时也净化我们的队伍，在这个过程当中背叛是常态，忠诚因为没有人去记得，它也是多数的，背叛是少数的，所以被人提起，背叛是常态，动荡是常态，挫折是常态，最终的赢才是我们的目的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1493/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1493/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好，刚刚我发出去那个健完身跟你们说的，九个最窝囊的川普总统的视频，冲了个凉，我刚下来，现在你看我穿的是，咱们的，那天展示的郭战装，看到没有。看到这个啊。
00:22 咱们那天就是，我是音雄，我是音雄的战友们，得到的就是这个战装。看到了，太棒了。它是里外夹层的，非常的暖，非常的暖和，两层。非常的舒服。非常的酷。我看到这人都喜欢不得了。
00:42 我还有两件事没跟大家说。就是这两天，咱们真是看到了，我们战友有这个伟大的力量，特别是国内的战友啊。国内的战友现在是处在这个，真的是，各种威胁当中，我们海外的战友，要跟国内的战友比，我们就天天磕头感谢上天吧。这个，特别是河北啊，大连，沈阳的战友啊。现在看到很多家人，亲人，都染上了共产党的CCP病毒。
01:12 我再一次给大家说，所有国内的战友们，互相之间你们能联系的，能互相帮助的，你们一定要帮助，真的苦日子还没来呢。这个病毒的灾难，还没开始呢。我有些话，真是不敢直接说，这毕竟在公众场合，媒体。你们会明白的，过去一年证明给你们看了。国内战友们，包括，所有相信文贵的朋友，亲人，家人，要相信我说的话，2021年比2020年要糟糕的多的多。这是一个。
01:53 另外一个。兄弟姐妹们，我要给大家说的，关于国内经济情况，和房地产，兄弟姐妹们，国内不会，共产党的卖地经济，房地产经济，还有一个这种共产党的完全依靠一千多亿在美国搞的贸易经济，还有国内的卖地经济，绝对结束了，绝对结束了。所以说在国内今年，粮食和生存，还有一个生存的环境是你最重要考虑的，你不一定要相信文贵，你在你合适的能力下，你要做一个妥善的安排。
02:32 很多战友给我发了信问我，我没法一一给你回。也不应该一一给你回。因为每个人的整个的，你所处的环境不同，但有一样是同的，共产党这个所谓，绑架的中国，将走向灾难的灾难。今年如果灭了共，中国人还能有好日子过。如果不灭了共，那中国人民真的过着猪狗不如的日子。这不是吓唬大家啊。绝对。
03:01 希望兄弟姐妹们，我希望这种事情说的都是错的，因为错的对战友们，对同胞会好。但是呢，大家要记住，我们毕竟要防范嘛。爆料革命、新中国联邦，就是让中国人过上，安全的，体面的，法治，信仰自由，独立的生活。更重要的是唯真不破。所谓我说我认为是真的话。但是供大家参考。
03:26 国内的经济，地产、贸易一塌糊涂。你自己有感受。二，病毒决不可小觑，这是天大的事。所有这两样加在一起，比所有的一切威胁都大。永远要记住，灭共是我们的终极目标。让大家在力所能及的，可承受的范围内，再灭共。你活下去再灭共，你都活不下去，咋灭共啊。兄弟姐妹们。
03:56 这个世界上，最后强大的一定是美国。一定是美国。特别到了西方文明国家的战友们，撑住，撑住，撑住。珍惜现在安全自由的法治的环境，跟国内同胞比，我们每一分钟，每一秒钟都要充满了感恩和感激。
04:16 还有一个，中国人的事，最终要中国解决。以共灭共，中国人灭共，爆料革命灭共。这是核心的主题，永远不要忘了。兄弟姐妹们，一切都已经开始。没有任何人可以停下，有更多选择吗？我们只有灭共。只有假灭共的人，你现在可以做任何选择。但是最后，你也没选择。就这么简单。
04:46 所以说，我一会还要出去见人去，我要跟兄弟姐妹要说的，今天所有你看到这情况，它发生都是再正常不过的，都在自然和逻辑法理之中，因为共产党的存在和共产党邪恶，和一个共产党绑架了十四亿人的中国人力量，它能达到今天这种坏的结果，它太正常不过了。能让它维持政权的只有两条，中国人的无知，和中国人能维持下去的经济。随着爆料革命和新中国联邦，中国人越来越多人开智，包括病毒，包括现在病毒影响下的中国经济，这一切一切，它是共产党无法解决的。经济持续日下，最后金融这个，银行经济大崩盘，地产大崩盘，那国内，就是美国也不可能给你印几十万亿美元给你去啊。这是个基本的常识嘛。
05:50 另外一个，这个病毒事件，任何人都不可能代表说，共产党没事了，拉倒了，没有一个人，甭说美国，十个美国它也不敢。持续在病，持续在死人，谁有办法解决啊，兄弟姐妹们，是不是啊。
06:08 所以说，国内战友们给我发的这些信息啊，我刚才又楼了一边，所有关于国内的信息，我这两条建议，希望大家务必珍惜。务必珍惜。务必小心。
06:23 另外一个，咱们G系列的战友，所有这些发生都对G系列最好的，因为媒体，社交媒体，整个大整合，一定大整合。永远不可能是一极说了算，这是在西方。永远不可能是一极，不能是一极，就会诞生另外一极。也可能是我们这一极。也可能是我们就是最重要的这两极中间最关键最受利的那一极。兄弟姐妹们，利益上，我们是最大受益者。灭共事业上，我们会有奇招，会有奇迹给大家。走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1487/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1487/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生
咱们现在先聊着，咱先跟咱路波切兄弟先聊着，什么感受啊？
路德先生
这个刚才啊这个联席会议，众议院参议院年会第1个环节，因为a吗？亚利桑那州是a字母，第1个就是亚利桑那州。然后这个彭斯总统啊，彭斯副总统他是作为参议院，唯一在这个事情上有发言权的，因为他是副总统兼议长吗？在这发言权里头他就直接啊，就是对亚利桑那州两家递交，一个是州长州务卿递交的一家，还有一个就是立法机构递交了一家，他是实际上就是说啊，不承认这个立法机构的，承认这个州长的，就是承认这个拜登的，但是当时这个共和党议员克鲁兹几个，有十几个议员就站出来，包括众议员啊，应该是法律宪法规定，只要有任何一个参议员，一个众议员只要站出来的话，这个就要进入两小时的辩论阶段，现在正好进入辩论，大家看到这个共和党的这个，拿了大量的啊，大量的一箱一箱的，这个证据啊，拿进去辩论，所以现在调整座位。1边25个，1边25个，因为这个辩论他属于参议院的参议员辩论，众议员是没资格参加的，对吧？这个所以呢，所以是参仪院的参议员两边分别辩论，这个辩论肯定是基本上啊，这个辩论，但是宪法没有规定说辩论完以后。到底认证谁的？所以在这个时候就是彭斯副总统还有，最终还有，还有应该还有一个授予他的一个权力，到底这个等于说这个，结果认证谁的啊，所以说最有可能就亚利桑那州两边都不认，2边都不认了，辩论大家都不承认对方的，是不是，这边拿了大量证据，对吧，你毕竟参议院在共和党，他是站大多数的。但是麦康纳尔有建制派这个建制派麦康纳尔说了他不支持那个，但是在这个情况下，因为在这个辩论的投票上，麦康纳尔也只有一票，但是麦康纳尔，而且很多人现在所有的参议员都没有真正看到过证据。就是川普总统就所有的证据，媒体啊，这只是在说，但是没有任何人看到过，这个应该是包括最高法他的这把所有驳回了，最高法也没有看到证据，证据真正没有打开，所以现在这个证据一箱一箱的来展示出来。这是关键，所以说这个一个州两个小时可能还会延长那7个州，摇摆州总共7个至少14个小时，14个小时。辩论啊最终可能啊，这个如果说辩论赢的话，那可能就川普总统赢，辩论输的话可能就是就是两边都不选，不选的话那就是众议院来选举总统，但今天有个最好的就是佩罗西出席了，因为之前最担心的就是佩罗西不出来，佩罗西如果不出来的话，等于说今天这个总统。就死活出不来，到20号他都可以一直拖，拖到20号，他说我我就是不出来，耍赖吗？郭先生..
郭先生(0:23:23)
我觉得啊，我觉得在路德先生说的非常好，但是现在啊，就是从目前来看啊，这个从刚才川普总统出来演讲，到他演讲完和中间彭斯发生的事情，包括它对整个的这个下面的票的这个唱票的认证，他有两次机会，刚才一开始他就念完了，直接他就给你发过去了，他是完全可以的，这是他最重要的机会，他没有做过这个事情，包括他自己的发言，还有这个声明。他现在把这个球又踢给了这个下面，有人反对的，让大家去讨论去了，那么接下来他还有一个机会，他还可以再来一把，但是从目前看来并不看好，并不看好，今天佩罗西出场恰恰说明了1点，佩罗西有把握赢，啊有把握，在出来之前他知道啊这个彭斯不会这个上来就给灭了啊，就直接给打回去，这是一个。第2个，现在此时此刻已经大量的人已经失控冲进了国会山去了啊，已经大量人已经进去了啊，包括现在是从这个国会山的侧门后门前门，大概分四五个方面已经都进去了，这些已经说明什么呢？这个川普总统在今天早上的7点到10点间，他跟这个沼泽地的谈判也好。还有这几个大咖也好没谈明白，最起码这些人没有彻底的说100%支持他，那么另外一个他就下面的支持者们心中已经得到了，或者是直接的，或者是暗示的，那就是民意了，现在要发挥民权了，最后就川普总统很可怜的事情。他能走到这一步，最后他要发动这些人，这些支持者们到国会山去要这个权利和正义和真相，今天说实在话这是挺可悲的路德先生。你发现这个问题了吗？就是一个美国总统到这个时候，一次又一次的被人家玩，被人家耍了，就在几小时以前你看见他啊，据听说今天早上他一般他睡的比较晚，他大概在3:00~6:00多睡觉时间，但是他3:00~7:00之间都没睡觉。所以你看他脸色并不好，特别铁黑铁黑的，那就说明没谈明白呀，完全没谈明白，而且今天现在看到这个参众两院佩罗西的出面就印证了，就是他最后他不耍赖的话，他就说我能赢，我今天就把你搞定，还有一个就是昨天晚上发生的事情就是说7点。就是这佐治亚就把这两个最关键的两个人，比总统还关键的这两个参议院的席子给选举给停下来，然后今天早上8:00让人家拖拖拖，快拖到你这个开始会前，最后人家是人家宣布，佩罗西第一个宣布民主党赢了，而且又跟那个选总统一样啊，直接是尿天高啊，直接曲线上去又增加几万票出来，就这个我还弄啊，这也是绝对的自信啊，就自信也不是瞎自信也不是说人家疯了啊，他首先认为他自己的这个疯狂或者作假票他能赢吗。所以说路波切这个，今天这个到现在为止啊，这个滑稽的程度可能还会超出我们的想象啊，还有一个就是说，最关键的路波切你看了今天就川普总统，就他身边没人，你看他今天喊了半天，当然他喊路德先生才好呢，喊卡丽熙才好呢，他就喊朱利安尼，你发现了吗？就是身边没人了，就剩朱利安尼还有他身边的几个人了，你看连..最近都不敢说，都不出面了，都已经都走了，彼得纳瓦罗官方的扯着嗓子在喊，他已经没人了，就是很多是咱们战友们，你可以有情绪化，你很有感情的话，但是你必须面对现实，就是在目前就是说深层政府的这股势力，就是完全的，就是职业化的政客们和背后的就是沼泽地的力量，包括宗教领域，包括整个这个美国的美元背后的这个势力，这力量是非常非常大的，这点也能看出来，当我们要革命的时候要灭共的时候，你必须要有绝对的实力和更高的站位。你才能把握试试，所以今天目前来看川普总统过去的一两个月给了他将近八九十天的这个做总统的一个时间，他没有一件事情做对的啊，而且他有1万次上亿次的机会能改变啊，无数次机会，不管他说什么呢，今天讲的事情就说明你非专业，非政客，你想玩这么大的游戏，真不是开玩笑的，包括今天我们要看到，就是未来新中国联邦和中国实现民主和自由，你永远记住美国是民主最高的创始人，在这种情况下民主很苍白的，民主在和这个利益教量和今天啊，今天看到的那个沼泽地的力量深层政府的力量，那民主是他的玩物，今天你看法律都是他的玩物，剩下的就那几个人了，麦康纳尔，佩罗西，川普总统，彭斯背后的所有的几个就这几个，现在数，不超过10股力量啊，这就是全人类最大的民主法治国家，自由的国家啊，其他国家就是纯扯了，都是不存在什么民主法治啊，那么今天让我们大家更加要注意到咱们未来追求什么，接下来我觉得现在最大的很有可能我认为华盛顿会失控啊，而且我认为川普总统现在的危机啊，前所未有，我刚才看到他我最担心的事真的是，他的身体还有他被暗杀的可能，我是最担心是这个，你怎么看路德先生？
路德先生(0:28:59)
我觉得这个川普总统啊，彭斯这个啊，我觉得今天彭斯，我们其实之前也设想过我们节目，也说过就是如果他一开始上来他就认证川普总统的这个选票的话，那接下来民主党的人100%会站出来，是吧，民主党100%站出来，站出来就是它是以进攻啊，就民主党是以攻，然后这个共和党是守，那民主党攻的话他就会用另外这种方式他说，唉，你这个你不具备这个权利，什么权利，说，因为他是攻啊，因为是辩论，一边是攻一边是守。民主党主攻的话，他说你凭什么认证立法机构的，然后那时候就进入这个法律讨论了，但如果说共和党主攻。共和党说你这为什么，别人说你为什么要否掉这个拜登的，他里面有证据作假，作假，作假，如果说他认证了，认证川普总统赢了，等于说这里准备的所有造假的东西用不出来，别人直接就给你说，民主党说哎你，你这个副总统没有这个权力，啊，那就讨论副总统到底有没这个权力这个问题啊，那在接触到历史上啊，说戈尔2000年他也是副总统，他完全也可以说全力把它否掉，这个时候共和党实际上是落下风的。所以在这一点上至少到目前为止啊，我觉得这个这个彭斯的这个选择，我觉得属于这个，如果从战术角度讲啊，我觉得，就从面上啊，沼泽地咱不知道，咱没参与过啊，不知道。我就从面上来讲，他这个选择我觉得是对的；但是现在核心就是辩论，这个辩论中啊，就是看共和党里头有多少这个建制派，如果说啊内部反水加到民主党那里去了，是吧？这个可能就是如果说，这十几个参议员，拿到有重磅的信息啊，重磅的料，在这个过程中，啪，他说你，你比如说，麦康纳而，你不能说话，因为这里头牵扯到你利益冲突，哎，麦康纳而就瞎眼了；然后说，一个共和党的建制派大佬罗姆尼他要站出来说话的话，啪一下就说，你这里有你的东西，你这里利益冲突。哎，那剩下的啊比如说包括民主党内部哪些人，就参议院参议员，如果在这种情况下，我告诉你这个他的辩论应该是可以赢的。但是别人肯定会打，反过来打说你的东西有问题，你这东西凭什么证明你的东西最终是有法律效应的。这就看川普总统这一段时间准备的足不足够？
因为我们之前做节目专门有个fisa法案，FISA法案有个专门法庭，这个是秘密法庭。如果是在秘密法庭判决的所有东西，他本来是不公开的。但是可以放在相应的场合，让大家来看，是吧？这些东西。如果这些方面做好了认证的话，比如说是所有的监控，通话通话的记录是FISA法庭认可，让他们去做各种监控的话，那这个东西川普总统我觉得啊，在这个辩论上战得住得。那第1个州是最关键的，亚利桑那州的决定了后面的，因为亚利桑赢了，那之后基本上就辩论到后面，基本上就是通吃啊，7个州就剩下就走过场了，同样的流程，这走法。是吧？但是至少可以做到一点，就是什么呢？川普总统在这个辩论上不会输。为什么呢？因为他至少，不管对方一定是打你的证据，你提供的这个证据啊还需要核实，还需要调查，一定是打折的，最终那就是最终的结果就是两边都不认，两边都不认。那其实就走到了众议院，最后州选总统。这是郭先生啊，这是我的看法啊。
郭先生(00:33:08)
我觉得路德先生你说的非常好，但是亚利桑那呢，现在你要知道啊，唉，咱们主播室可以把秘密翻译组那块那个先拿下去，反正那边都快没有了，就不要在那卡一个死的镜头在那。好吧？就是我刚才路德先生说的特别好，就是说亚利桑那呢就开始呢，现在有两个风险，就是说现在如果回到啊就是各州的，就是这个投票退回去以后，然后呢，大概是三十几票对二十几票就是川普总统赢，但是这里面有两个变数，包括说的FISA法庭，FISA法庭的执行前提条件有一个,就是参众两院的情报委员会，还有政治委员会，他是有发言权的，他不是开玩笑的.这个里面最不确定得就是麦康纳而他就参众两院，他内部的就是参议院众议院多数党这里边他都有影响力的，就是国会的这两个情报委员会这个情报委员会。这个是非常非常重要的，这个是麦康纳而绝对控制的，啊，所以说FISA法案的核心，你除了总统啊，你说这个人，但是他是有影响的。麦康纳而是最不确定因素，另外亚利桑那那块开始的呢，现在当初最终是几次要摆回来的时候，听说是这是麦康纳而施加压力把他改变了的，最后是那个谁川普总统的竞选委员会的副主任，那个副主席到那去的时候，结果当天他就染上了冠状病毒现在就就退出去了啊。亚利桑那这个里面呢有有朋友啊，也有强大的敌人的势力，这是很夸张。接下来，哟东弟颖妹妹上来了，现在是一对对上来了。所以说我刚才路德先生说的非常非常好，就是说接下来彭斯想看看接下来他到底有，他说白了想压多压少，但是从今天目前看我觉得还是川普一定会赢的，就是赢的代价是多大，这到底是走的最险的招还是最好的招。而且同时能看到，就共产党和在美国的渗透力量，刚才你们没感受，我能看出来这些戏这些步骤，都是共产党的戏，都是共产党的力量，谢谢这个路波切兄弟啊，现在咱们接着接着继续聊。
卡丽熙（00：35：00）
感谢路德先生给我们带来深度解读哈，郭先生也给大家回答了很多的内容，现在请我们的郝海东先生和叶钊颖女士，这两位是我们新中国联邦的一个非常了不起的我们的战友，请二位给我们战友们分享对这个美国大选的看法。2位你好。
郝海东（00:35:55）
主持人好，郭先生好，所有新中国联盟的战友们大家好。这非常非常高兴也激动啊，不知道我媳妇是什么感受。
叶钊颖(00:36:10)
这个跟郭先生连线啊。
郭先生，我们第一次在一个框里面。
郝海东(00:35:16)
非常高兴，也很激动。那个，就是我们俩走到今天，真的是因为爆料革命，因为郭先生啊，我们有了64宣言，有了，嗯，那一天确实，我当时一直在说我们俩是最高的荣誉，一辈子的荣耀啊，走到今天。嗯，那么嗯今天主要也是最关键的时刻美国大选，我就是想问一下郭先生，是什么原因，让美国大选走到今天这种样子？是从未有过，对吧？而且在这中间，我们的爆料革命新中国联邦起到什么样关键的作用？啊因为我们知道，一个美国大选应该是全世界所有人关心的啊，最最关心的一个之一了。啊，那走到今天这种，在郭先生看来已经滑稽至极的这么一个情况底下，是什么原因使美国大选走到今天？而且我们新中国联邦爆料革命是不是就起到什么样的关键的作用？而且我知道今天这个听到了川普总统的讲话，里面特意提到彭斯。那么这都意味着什么？在最终今天可能啊，今天出一些结果；如果没有，会不会走到了1月20号这天，真正有了这个这种非常非常大得可能性，这种力量是什么样的力量？使今天全世界看到的美国大选能滑稽到如此之地步？啊郭先生。
郭先生(00:38:03)
谢谢啊.这个我们海东兄弟钊颖妹妹是我们新中国联邦爆料革命，是一个新的开始。啊，我说过，爆料革命的最早啊，路德呀，还有这个Sara啊，我们这个还有咱们卡丽熙呀木兰呢，还有我们的一系列的老战友开始的新中国联邦。有啊，我们真的是叶钊颖颖妹妹，还有我们这个科学家闫博士开始的，对国内对爆料革命的新中国联邦起到了一个新的高度，一个新的开始，那么我们在同时也引起了国际上的关注。今天到这个美国大选的时候，我们能看到一个，基本上用简单的话说，就没有爆料革命，没有新中国联邦，美国人被偷走的钱啊，还有美国人被无数次踢的无影脚啊，还有无影拳来打得稀里哗啦，他不知道是谁。我们爆料革命新中国连忙告诉了美国人啊，你的钱怎么丢的，无影脚无影拳打来的都是中国共产党，然后呢同时告诉他，接下来还有很多无影脚无影拳全都咣矶过来了，那么他们逐渐的在朦胧中啊，由于爆料革命新的新中国联邦，由于时间事实上是很短的，在一个国家一个人类命运的面前，三年简直是几乎可以忽略不计的时间，以最快的时间以最高的效率让美国人逐渐觉醒。
那么这次大选，啊，就证明了爆料革命和新中国联邦，我们所过去做的一切，包括知道共产党的以假治国，以黑治国，以骗治国它等等的这一切，那么同时我们新中国联邦成立以后，新中国联邦宣言由我们海东弟钊颖妹妹，还有这个班农先生，我们所有的战友一起，建立新中国联邦，给了西方另外一个这个希望，就是说，中国人啊绝不等同于共产党，共产党不等同于中国和中国人民，那么这是让他们对中国的认识，海外华人受到保护，这都是起到绝对的作用。那么今天看到这个滑稽结果是只有咱们一家可以准确的预测美国大选会发生什么，这几乎是人类上从来没有的啊。不是我们的预测也不是判断，是我们基于情报和对共产党的了解，就像东弟颖妹妹一样，就是基本就是说，灭共是利益的需要，听起来很简单，事实上就是说，它是邪恶的啊，这个美国大选它是正义的；那么邪恶占上风的时候，他这个正义一定是受到打击和挫折，或者失败，或者是滑稽的结果，另外一个各种咱内部战友的情报告诉，他们这次是终极之战。
这个词最早是我们说出来的啊，这在一年前就说了，习和现在的中国政府认为，共产党这是跟美国和世界的终极之战啊，这些都是我们说出来的。那么今天这件事情一点儿都不意外。刚才就发生这些事情啊，它更加让我们能知道什么叫政治，什么叫情怀，什么叫信仰。就川普总统在这些人面前他缺了两个字，他一直都是输家。恰恰是今天，我和战友们连线和战友们都在听着直播，而每个人都忽视掉或者不注意，包括东弟和颖妹妹可能半信半疑的。你知道最重要的什么？在政治面前，包括像川普总统的就到今天，他缺的最大的人就是敢承担，就是责任。从11月3号当天晚上就当天晚上就颁布戒严令，把所有都崩了；当天晚上就可以成立这个特别检察官，他可以成立100个特别检察官。他没有这个责任，他没这个胆，啊，他没有这个承担。啊，这就是他到今天，说实话挺活该的，你看了他就没这个承担。你说今天我无数次想过让我们路波切去当川普总统，一扭头就把这个戒严法平爆法给下了，保证的。你叫海东先生，你钊颖妹妹，钊颖妹妹比打球打的还快，直接就老子们那你给办了。啊，不是说它是邪恶的，不是不对的；他是必须这样子的。就是他不想承担，或者他没这个判断力。这也是美国这个国家，他有些时候是天真，有时候是责任的问题，这是第1个。第2个，他缺的是什么？就是政治家。没有一个政治家是好东西。他为了她好东西，当不了政治家，你必须得有选择，因为政治家没有一次选择是100%正确的。或者买超百都不正义，他只能选择有利于他的，或者是尽可能多数人的。那么这个时候你想所有人都满意，还想当总统，让别人来承担责任，你还想，所以你还想得名还想得利，那不可能的。是吧？所以说这个东弟你这个跟政治家们，咱们都见得多了。就是中国的一个科长打出来的在这个政治智慧都比他高，这不是我说的，这是我发自内心说的。另外一个他缺了一个最大的问题，他对共产党的了解还是不够啊。他要是对共产党了解够，他要非常清楚。这个现在能做的行动多了去了啊，但是到今天你看彭斯的责任也好，人家不是没道理。据我听说人家彭斯就问他为啥你不行动，你为啥让我扛？你为啥不行呢？但是我觉得今天答辩之后形势会大转。但是这一切的事情都是我们要学习，是我们。
你看爆料革命也好，新中国联邦也好，你没有敢承担，你没那个勇气，没那个智慧，没那个能力，你咋呼不等于承担，不是勇气啊，你耍流氓不等于是勇气，那你智慧绝不等于说你会说就有智慧，啊，那是不一样的啊。所以说，总体而言我觉得世界也到了灭共的关键点，所有的每时每刻都让世界更加认识到灭共的需要。也就象东弟颖妹妹说的灭共是正义的需要也是人类未来生存的需要。也是我们现在灭共事业，最关键的就是让世界认清共产党。谢谢动弟弟颖妹妹，你们的付出太多了，以你们为荣啊。非常感谢。
郝海东(00:43:51)
谢谢郭先生，我这里面就想说的人要有担当，是吧？一个非常重要的一个就是人的担当，啊，你永远勇敢勇于敢于站出来，敢于有担当，这种就像这个点球的话决定胜负的这一脚。是吧？你有勇气有担当，有这种能力有实力去做这个事情啊，这是非常重要。那么在这儿就想问，赖晓明的死刑啊，郭先生，这是也是中共过去对一个金融对一个这么大的一个高管啊，这么根深在国内的这么一个人，死刑从未有过。这个是不是也触动了真正的共产党内部的核心的机密，机要，金融的根本啊？他们怎么会判处赖晓明的死刑？那么对中共的最后的解体，他们最后的内部的纷争，最后对美国这种潜伏勾兑的金融的力量的黑暗的势力有什么打击，郭先生你是不是就能解读一下，因为对我是特别大的一个触动，共产党确实到了真正的这种穷途末路的时候。
七哥（00:44:42）
谢谢东弟、颖妹妹，这个你问的问题，实际上这个问题啊，咱们在北京啊，就你我咱们和颖妹妹接触当官的多了就知道，你说赖呀，他首先他权力谁给的，说是共产党给的太大了，他的权利啊，在这个胡时代、江时代他没有，他是习王时代给的权力，就过去的89年，杨家是习到北京以后，从2006年到现在最多这么说。那么他有个最简单的就是这个肖建华，肖建华是谁介绍认识的？肖建华就是他介绍肖建华认识习的姐姐乔乔的，然后就介绍农行，项俊波当时的行长，在那个东二环那个主楼里边，把整个习的姐夫的那50多亿地产全买了，包括南二环的那个餐厅在公安局经侦旁边的餐厅，都那所有都买了打包啊，50多亿就是习家退出地产圈嘛，那都是他干的，然后呢清查不良资产，啥叫不良资产？不就是抢钱嘛，那这权力谁给的，那就是王岐山还有习给他的权利，然后他介绍的肖建华，肖建华到底弄多少钱，上万亿对吧，还有他一个好朋友，谁呀？孙政才跟他关系好的不得了啊，孙政才当时跟习家的那几个姐姐家人都好的一塌糊涂，包括远平你知道老白的啊，那么他明着有500多亿，他经手是多少钱啊？将近3万亿，这3万亿已经是我的钱里面留个零头就是几千亿，那都到了中南坑去了，所以他最大的问题，第一，习、王培植的洗钱的这个所谓家族脱离经商关系的、改变人类的十八大的、整个权力变集中的一个必须的利用品，包括王岐山家里面有多少钱都通过这个转的，转到海外去，那包括海航是吧，再一个他就知道这一届活着的老杂毛的中南坑人，最多的包括习，包括那几个现在活了几个常委啊，是最多的，同时他又是掌握孙正才、肖建华啊，跟现在的几个大领导，那就是家庭利益关系的，这不就危险了嘛，你又有钱，知道的情报有危险性，然后你经历的事儿都是大脏活，能让你活吗？你去想想他弄点钱跟共产党过去所谓的反腐当中钱有多少，当官的在钱上任何一个人都比他钱多，犯的罪都比他大，养的女人都比他多，为啥共产党一个没枪毙他，把他给枪毙了，就是你活着太不让我们安全，而不让我们安全的人就不能让你活着啊，现在肖建华已经是骨灰都已经是烂多少年了是吧，那叶选明都喂鱼了，那喂鱼都被人吃了我估计是吧，那你想想这个王健已经是过多长时间了，知情者必死，啊，有威胁者必死。但是中国私人企业，老弟你问的话太重要了，中国有多少国营的金融机构他们不明白，共产党接下来倒闭前，就像国民党当年一样，一定把所有的腐败金融崩塌银行出问题的杀一批又一批杀一批，用人头来祭奠他们最后的盛宴，最后的盛宴是最疯狂的，最后的盛宴就是最疯狂的！赖晓明开了个头，下一步杀国有企业，金融机构和中国私营企业老板，马云和他开启了先河。东弟你看的问题不一样啊，谢谢谢谢！
航海东（.00:48:17）
所以我就联想到咱们新中国联邦，联想到g系列，我们一定要建立我们的金融体系、经济体系，这种管理体系是吧，所有的搭建好，咱们有实力，未来没有了共产党，我们怎么样能让在这个没有共产党的以后，包括我们的信仰。郭先生我特别特别的有感触的，就是我们中国人你刚才也说到了，没有任何的信仰，没有任何的敬畏心，没有任何的底线，所有的一切就是钱和官，所谓的崇拜权力、崇拜金钱、玩乐，利用它来换取自己的所有的什么女人啊，所有的利益啊，所有的这些。但是未来我们在没有共产党的新中国联邦里面，我们一定要有自己的信仰体系，那么这个信仰体系，可以有你的信仰自由，你有任何的信仰没问题，我们要尊重他，但是一定要建立我们的体系，就像西方文明的这种基督啊，天主啊，几千年了，2000多年，我们一定要让中国人有信仰，从没有共产党以后我们让他们有信仰，祖祖辈辈传承下去，这种信仰能让我们都团结在一起，所以我特别特别赞成的就是，郭先生一直在强调我们的实力，我们的最后的凝聚力，我们自己的……，但是一定要建立好我们的体系，这种体系建立的基础打好了，就是我们所有的这些生态里面，G系列里面，包括我们的信仰的体系里面，我们未来能不能有这种，完了之后能有我们的骑士团，也有我们的教宗，大家有一个真正能够传承下去的，我们心里有底，是吧，我们心里面底，我们不慌，我们知道我们未来在哪，我们死了以后，祖祖辈辈因为我们的这个爆料革命新中国联邦，我们的孩子，我们的子子孙孙，因为我们的今天而感到自豪光荣，以及他们可以有依靠。郭先生，这是我自己的一点点的感受，也希望你能跟我们大家一块分享一下。
七哥（00:51:53）
东弟和颖妹妹我们在聊天的时候就能感受到，就是说中国人所说的这种和谐啊，还有那种美好，这种都能感受得到，那种感觉我是很有感受的，这个就连你嫂子在旁边听到我跟你俩话说就老问，就是说这种和谐不是人装出来的，它是人的本性。但从生到死来看，一个人3万多天，所有的说你买个大房子，你穿一件花衣服，你画了妆，或者你吃了好东西，除了是物理上身体需要之外，你所有追求的，包括晴天阴天带来的就是一种感觉，这种感觉就是那种美好，就是让你舒服嘛，大房子小房子也是一种感觉，买个好东西这也是一种感觉，旁边睡着个男人和女人给你带来的就是这种感觉，就是这满足了、感觉了、愉悦了，他就这么简单，人一辈子就活在感觉，有了感觉就有希望，就是说有个希望是吧，就是明天有什么，后天有什么，有个盼头，他人类再高级的什么人，什么知识分子，什么天才地才，他都无非是如此吧，是吧。那么现在共产党给我们带来什么，你绝对是没有希望的，你但凡有脑子想想在中共国，你有啥希望？除了你吃饱吃胖，所谓的旁边邻居同学羡慕羡慕你，你没有任何希望，你可以想想，是吧，另外一个就郝海东先生都没什么希望，叶钊颖世界冠军都没啥希望，世界第一猛男都没希望，你有啥希望？你告诉我，你有啥希望？我就没见过一个官员活得高兴过，从来没有过，你东弟、颖妹妹你见过哪个官员真高兴、真自信过，都是那些机器、那些利用品，另外一个就是大家说的感觉，谁感觉好？在中国谁敢说实话？谁能感觉好？没有感觉呀，那让你有一个人活着，起码的人的感觉有希望，只有你的信仰，还有一个生存环境的安全性和稳定性，男女之间，女人对男人要求最多的绝对不是你多高多帅，也不是都能像郝海东一样的，他踢得那么好的球，她绝对是安全感，然后就是说的感觉，然后再说的希望，男人和女人在一起就是女人的温柔和善良，然后就是一同造个家，有孩子、有老人、有希望、还有感觉好，你就对旁边周围的环境协调性，那么在中国男人有几个有希望的，天天怀疑这个怀疑那个，女人有几个对自己的男人放心的，因为她没信仰、她没有信任感，她怎么可能有感觉，那怎么可能有希望？所以中国现在是单亲妈妈越来越多，我说实在的，我要是女人的话，我一定是我是单亲妈妈，我就不会要孩子，我也不会要另外一半，因为中国男人说实话，没有几个好东西啊，这是发自内心的说，我和我闺女很小的时候，我说我建议你这一辈子最好不要结婚，甚至不要生孩子，因为这个世界上真的爸爸不觉得多少人能配得上我闺女的，我跟我儿子也是这么说，很孤独，你会付出很大的代价，但是这就为什么我理解很多单身母亲不容易，为什么有点想法、有点思想、在乎感觉和希望的人，找另外一半难着呢，要不我论你的过去，要不我给你一个完全不能实现的未来，这两头全是骗子，你问我过去很肮脏，不堪回首，给你许一个愿，我有一个美好的未来一定是骗你，说真话，你又不爱我，那就没法选择，只有自己活着，我说很不容易。那么这就是说我们现在中国人要面对什么？正道主义！要有信仰！还有一个东弟我相信你是最有感受的，我是发自内心的，我从小到大交朋友到现在，我一生经历最多的是背叛，这种背叛多了去了，我当年这个8964我被抓起来以后，所有的人都觉得我是肯定是被枪毙了，你嫂子兜里不超过三块钱，几毛钱好像，吃咸菜就吃了很长时间，我们整个在村里呆着，村里边邻居都是见了你七嫂子都是躲得远远的。就是中国的农民，我们都是草根出来的，很可怜，但是我们中国的农民是非常非常没有正义感的，他已经被这个洗脑洗到一个就是人没有任何人性思考，都远离你，全家人连我娘听说过节没面了，借一盆面肯定都没人借给，觉得这家人完了啊。再往前说文化大革命前后，那就多了去了。后来我回来了，大家你看到我这个厉害是吧，然后几亿的韵达，到了北京一听说盘古被收了，喔赛，我在老家的朋友又全都远离了，盘古没了肯定完了是吧，又没人搭理了，那盘古回来以后，人家王岐山一上来，又远离了，然后我离开中国，人就又没了。就咱说几个大结点，咱不说别的，那其实就更多，多的去了。就是我们这个国家和民族没有一个我见过的国家，像我们一样那么容易背叛别人，那么容易抛弃别人，就因为我们没有信仰！所以新中国联邦绝对不是灭共那么简单，就是你能像郝海东先生、向叶钊颖一样，像郭文贵，还有咱们所有战友，包括咱们卡丽熙团队，咱们这战友一样，我们能不能活的快乐，能不能有希望，能不能活的让大家感觉很舒服，那不是那么简单的啊，这是我们爆料革命战友，这个过程就是美好的，谁能留下来谁能走下去，不是任何人能决定，也不是新中国联邦决定的，它取决于每一个战友。是我发自内心的，你继续说。
卡丽熙（00:57:25）
感谢！我想问一下二位哈，就是说我认为是有郭先生和有这个郝海东，还有叶钊颖，这些有骨气的中国人才能给我们带来希望，才能够给我们建立信仰。那么我们在没有这个共产党的新中国呢，我们肯定要回到我们的祖国哈，我希望我现在代替我们的战友呢，想问我们二位一个问题哈，就是说如果您回到中国的话，您希望跟中国人民说什么或者带来什么呢？
郝海东（00:58:00）
我发自内心的就是有了这么志同道合，这么理解自己的妻子，对于我来讲没有任何遗憾.
一个就是刚才说到这个宗教什么的，使我更加认识到这些真正的、你要思考的。那么2000年我们当时一个最大的科萨诺维奇，他是前南的贝尔格莱德红星队的主教练，当时到就到了国内是万达，王健林先把他引进来。后来万达99年、2000年又 卖，因为王健林也没法在大连呆下去了，他得罪了薄熙来。他又卖给了徐明，那么2000年以后他带的我们。那么他你想想20多年前，他都会说出来这些宗教的非常非常深的一些东西。而且他当时就说了一句话，就说东，宗教包括说梵蒂冈，他说过——最大的洗钱。这对于我来讲，就知道中共怎么样来渗透、怎么样来蓝金黄、怎么样来控制梵蒂冈、教宗啊。就是让我很能清楚，很早我就能明白很多的事情。
是因为职业化，让我能更多的、更早的举一反三，从计划经济到市场经济、从专业体制到职业。那么你刚才说的我想向国人、像中国人说的，一个最重要的就是开启民智，让他们的思维有逻辑思维能力。我们没有常识，没有逻辑思维能力。 所谓的读书全都是生产线上、流水线上的产品，只告诉你：背、考多少分。从来没有一个人要陪伴你成长，让你发挥聪明才智，让你有个性，让你神圣的公民的权利得到保障。我们从来没有给人任何的环境里面有批判精神，非常可怕！全部是奴隶、全部是奴才、全部是太监，所以为什么我一直跟郭燕说，我说因为有了爆料革命，使我感觉到、使我在有生之年，我郝海东、叶钊颖跟这邪恶的、独裁的共产党说不，这种机会错过了就不会再有了。所以我们俩是最深的感触就是，我们在这种体制低下受到的所有的这种洗脑，不想让我的后人、不想让我的子孙后代、祖祖辈辈、就让我的子孙后代，有任何的人受到共产党的这种洗脑、虐待。
他跟我们自身的利益没有任何的关系，我们在国内可以做，不缺任何的事吧，不要表白更多的。我们做到了，我们可以依靠这个体制拿回来很多的东西。但是这种体制底下，绝对让你人性泯灭，没有自由、有尊严，没有任何让自己感到高兴的——刚才郭先生说的有希望。这个东西很可怕，对吧？人活一辈子不仅仅是那份钱，是要尊严和自由的。我想涂一笔在墙上的时候，我这幅画我一定不是按照你美术学院的教授对吧？谁说来的，沈从文可能没读过书是吧？应该我没记错的话，对吧？张大千没有在哪个美术学院学过，对吧？敦煌面壁4年到5年，才有百年一大千，对吧？那是学出来的吗？不可能在课堂里学出来。所以我们要向所有的中国人要说出来，就是你们要有常识，要有逻辑思维能力。
而且刚才郭先生说了嘛，中共不代表中国、中国共产党这些年也不代表中国人。而且我们不要老被他绑架洗脑，说是你要反对了你不是中国人。老说中国人就是中华人民共和国的人，胡说八道。中国民国的人是不是中国人？那清朝的人是不是中国人？我们都是中国人、都叫华夏民族，不是你共产党治下的人就叫中国人。我不承认你一个政党，你就告诉我不是中国人。你们这帮孙子不是胡说八道吗？他们给人的洗脑是在这里面，非常关键的就是我们的人没有逻辑。当我们有逻辑、有这种勇气来去站在平台上讲话的时候，这帮孙子没有一个人能来回答我们的问题，能敢于跟我们面对面、正面交锋的，没有一个。因为我从小在八一队，我从小知道这帮孙子是个什么鸟，他们所有的一切都建立在他们的专制集权底下。他们所谓的有军队、有两把枪，你不行把你抓起来，给你们毙了。他们就这点本事，完了分化你、50%的人杀了，其他人完了让你们听我的话，作为奴隶、作为奴才，这是 非常非常可怕的事情。
我也想向所有的中国人、所有我们祖国的同胞们、所有的说出来，我们的内心的这种感受。你们不需要为他们的这种愚昧、他们的独裁、他们的这种集权，来付出自己生命的代价啊。好的，主持人。
卡丽熙（1:06:02）
非常感谢郝先生的分享，中国共产党这70年毁掉了我们的信仰、毁掉了我们的创造力，所以才有郭先生、还有郝海东这些优秀的有福气的人，带领我们实现我们的新中国联邦。那么您还有其他跟你的战友分享的吗？
郝海东（1:06:32）
我特别能感受、感觉到我们这些个老百姓，被我们共产党、被这些人给这个洗脑的一些里面。就是比如说他老说没有国家培养，怎么有郝海东、叶钊颖你们取的成绩啊？他们这种悖论就在这里面，完全的呈现出他们的悖论，好像是他们培养我似的，好像我是石头缝里蹦出来的。是我爹、我娘生养了我，对吧？你用你的体制，个别的人你把他弄到了八一队去，你泯灭了很多人。
叶钊颖（1:07:28）
他们的逻辑就是，因为我们被选到了这个省队，那都是国家花的钱，然后我们自己没有出一分钱。所以这是国家培养你的，他们是这个逻辑。
郝海东（1:07:44）
他不知道社会体系不需要你去拿国家纳税人的钱，弄出来你来说几个人来踢，几个人来举重、几个人来体操、几个人来打羽毛球，不是这样的。是一个社区文化、城市文化，是一种让社会来承担更多的这种责任，而不是让一个政党。我们所有的理念、所有的概念，它全部混淆了。他把好事儿都弄到他身上，坏事你们干了。他们老说你们足球不行，为什么别的项目行。他从来不说足球有多少的、全世界的人的职业俱乐部，全世界足球好的，有多少人在踢？他拿有多少的人口来算。那中国还有14亿人呢，那环法的自行车从来没赢过，怎么说？那全世界有五六十亿人，一个打乒乓球都赢不了你，你认为那全世界那些都是傻子吗？这种逻辑思维，为什么在我们的国家里面没有人去这样反思，没有人去跟他们在一起来去说这些事情。因为一旦你要是说了这些事情的时候，你就会消失，你就被穿小鞋，你就没有机会再去上升。而且他把你弄的死死的，如果你不进体制，你就是要被边缘化，你就没有机会再在你这个行业里面有保障。人连生存都没有保障的时候，那你想一想他最后怎么办？很多人都屈服了。这就是他们一直在愚弄的老百姓的所有的这个。我就是我想走到今天的时候，我们为我们所有的国人能去尽一份力，就是共产党一定完蛋，我我一直坚信。
只是说它时间的长短，那么有了爆料革命、有了新中国联邦，加速了它的这种灭亡的进程。因为什么？因为这是世界规律、文明向前的规律。2000多年的文明以及美国代表的更多的这种科技力量、金融力量、这种军事力量，所有的这种两极的、西方文明代表的这种基督、天主啊、这种几千年的文明里面，所有的都比中共的共产主义时间更长、更有基础，比他的这种独裁洗脑的70多年的这种独裁 洗脑更有力量。所以我就跟大家更多的分享，就是希望大家能去有自我的这种独立判断能力、独立思考能力，完了以后让自己有更多的信仰的在心中。完了以后有常识的、有逻辑的、有所有的分析能力的，去看待未来，一定不能让共产党把我们绑架在他的战车上。因为太可怕了，所有的运动员都是一样的，他们就是一个棋子。当你在体工队、当你还能拿冠军的时候，你还算是他的利用者、这种棋子；当你成第二的时候、第五的时候，你一点价值没有。这个在我们的所有的亲身经历当中，都看到了我们上面的运动员、比我们大的运动员，他们退役的惨状，以及成绩还不错、包括亚洲冠军，死都没有葬身之地。
那财力，这不是我我说的啊，共产党你们所有的人能看到海东说的每一句话。你们知道的郝海东说的每一件事情、每一句话都是真实的，我从来不污蔑任何，我讲的任何一句话都对自己负责，而且我没讲过一句假话。我也这是是为什么我特别特别佩服、特别认同郭先生说的这个唯真不破。人讲假话，一切诚信都没有了。中国最可怕的之一也是在这——没有信用，共产党主席台上那些人讲的，每一个人都是放屁、都是假的，而且他能坐在主席台上的，一定是假丑恶、假丑黑上去的。如果不是，他就坐不到那个主席台上。因为我们从小跟这些人在一块生活、在一块工作，在一起看到他们怎么一步一步走向这种权力的中心的时候，我们看到了他们的丑恶。在这里就是这样，而且小叶也有更多的这种亲身体会，因为她也在这种体制里面。她也曾经的被迫害、被胁迫，被别人强迫所谓的拿国家荣誉来撤战，是吧？那当时李永波就是说，他就是因为龚智超睡觉是吧，完了以后就让小叶让给她、完了说是 那个人如果来打话，可能也可能龚智超赢得机会更多一些。他拿这个东西来去说，只有成者王侯败者贼了，他从来没有、这种体制里面从来没有让人，能有这种发挥、尊重人性，从来没有。对吧？。
卡丽熙（1:13:50）
感谢郝海东先生对于我们中国的这个体制、对于现在的中共的体制呢，是非常非常的就是深刻的认识。那么前天郭先生在直播里面说起了这个陈虎的事件，我们知道这场病毒、这种病毒对这个世界带来了一个巨大的灾难。我想请问我们的这个郝海东先生，您对陈虎的这个被毒针注射的这个事件，您是怎么看的呢？
郝海东（1:14:18）
我一点不奇怪，你们知道这个徐明啊，徐明你们应该知道啊，他就是实德的老板。其实在大连他就是很小，而且他是个农村人，他不是大连的。他是庄河那边的，一个原先挖土石方的这么一个小孩，他比我还小一岁啊。71年，基本上都快死了，因为他很严重的肝硬化,肝病啊，马上就快成肝癌了，当时他就是中国那种环境里面，就是白酒都一斤一斤的喝，你想想！他当时应该在98、99和2000年左右，他已经是肝硬化很严重，马上人都不行了，但是呢，最后他们找了人之后，打这种活胆，熊胆啊，打这种这个，慢慢的把他就是命保住了，但是，他也很重的糖尿病，他坐在那儿，大冬天的，一吃饭，穿个衬衫都哗哗的流汗，他吃饭之前经常就是胰岛素，要扎这个，很这个严重的这种糖尿病，完了以后他就是这个，当时，因为薄熙来的事情啊，把他抓到了那个，把他判刑完了之后，他应该是关在湖北的监狱啊，那么这个，当时就是，他应该是大半夜了类似，就是死了！说是心脏病啊，对吧，你们可以看，他也是比如说，谁说的中共很多，近几年来很多人全部是因为心脏病啊，你没看了都说他是心脏病。而且说你看啊，这个视频看见了吗？有啊，视频，从厕所里一下子出来，一下一头，栽在那儿，然后完了死了。就告诉你，他哥哥应该徐春，应该五点来钟接的电话：哦，你弟啊，心脏病什么的，你赶快来。等去了都成骨灰，给个盒，而且他的，后来他的监狱长，他应该关在咸宁，他的监狱长，我们都一块吃饭的时候应该啊，我都后来都问过他啊，我说唉，徐明怎么死的？他说：真的，真的！真的是这个，这个心脏病啊，而且中纪委都批评我们了，啊，为什么没给尸检？说你们啊，就是，嗯，说家属不要求尸检，你们就同意吗？你们，你说这帮孙子，你说多王八蛋，特逗，后来这个监狱长就跟我讲，我说你们别跟我两个说这些了。最后吃完饭，喝完酒了，跟我在这讲了一句话，说：海东，我这，我啊是是是，什么，叫什么来着？优秀的共产党员，我是优秀的共产党员，我说，行了，哥们别再说了，啊！我说，你你就是那么回事，啊这就是说，中共他们做的恶，他们可以对他们所有的这些啊，什么老板什么军人，什么他们的这些高管什么的，只要是，他们能去危害到的，能把他们的利益最大化，把他们的损失降到最低，他们的手段无所不用其极！所有的这种争啦，所有的这种假啦，所有的这种作弊啦，所有他们用的手段啦，那简直是，太多太多了，太多太多了，只是说这帮孙子，这次要颠覆全世界，控制全世界，控制所有真正世界上的文明！那唉，不会让的！对吧，主持人，绝对不会让的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1458/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1458/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！现在正是大家过平安夜的时候，文贵也吃了一肚子，喝了一肚子，还抽了雪茄。真是感慨很多，感慨非常多！
在大家都过平安夜的时候，很多战友给我发来了去年平安夜和圣诞节的视频，真是（令人）感慨啊：真快呀，又一年了！在这个平安夜的时候，人类真的是遇到了一个前所未有的、最不平安、最无法确定平安的“平安夜”！
很多战友，现在都和我一样，在想着这个平安夜和去年的平安夜之间所发生的一系列的事情。亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，大家的心情都是很复杂的。我们想想，现在，在国内的同胞们，面临着缺粮、银行不能取钱、病毒等各个方面的威胁，别说“平安”了，就连你过平安夜都“不合法”！更不要提过圣诞节了，（当然）也“不合法”！
同时，我们现在想到，这个世界上，所有的人民，有多少人，几千万人，被感染上了共产党的病毒！又有多少人没有任何原因地、没有任何（理由地），甚至是找不到敌人的情况下，家人就被夺去了生命！还有多少人是在疾病的威胁、痛苦之中，挣扎在生死线上！
我们再次想起，当年西周、西欧，包括当时的耶稣被杀，当时的印度灭佛，人类的历史就是伴随着无知、愚昧、暴力和追求和平、善良（的过程）。这就更加地凸显了我们的“爆料革命”、新中国联邦追求正道主义的正确性！
越是在平安夜，我们（越是）要想想这个世界上有多少人“不平安”！我们再想想，比比那些感染了病的人，想一想全世界在贫困潦倒中不能过平安夜的人，甚至没水、没电、没房子的人，我们要感恩上天，感恩万佛万神啊，兄弟姐妹们！
我们要珍惜呀，特别是（跟随）“爆料革命”和新中国联邦走到了今天的兄弟姐妹们，太不容易了，太不容易了！我们有多少在墙内和在各个领域不能站出来说话的战友，冒着生命的危险，（冒着）失去家人、生命、自由和所有财产的危险，支持着新中国联邦，（为了）我们新中国人追求的目标，参与“爆料革命”。此时此刻，我真是用什么话都无法形容对我们的战友的，对整个“爆料革命”和新中国联邦支持的我们的（战友们的感谢）——代表人物咱就不一一说了，别说漏了——感慨万千！
刚才，我再一次地为所有的“爆料革命”的战友和家人们祈福，我再次为十四亿中国同胞祈福，为全世界人民祈福！当我们关心美国大选的不确定性的时候，大家坐在那里担心的时候，大家要想到，这个世界上真需要担心的事儿实在太多了！就这一个病毒、一个疫苗，给每个人都带来了（多大的）生命威胁！大家想想，在这个时候，还有比这个疫情更大的对人类的威胁吗？这对人类有多么的不公平！
一九二六年，我记得，天花病，世界上死了多少人啊！中国又死了多少人！然后到了SARS，SARS是在二零零三年，中国死了多少人！再想想，二战这才过了多少年啊，人类死了多少人！所以说，人类啊，它必须在巨大的灾难面前才能一次一次走向文明，一次次走向真相，才能实现人类追求的那种和平。真正的、人们所说的那种和平，太难了！
我们每个人又是怎么做的，兄弟姐妹们？我们看到了多少不可思议的事情发生啊！因为贪婪，因为没有信仰。在这个平安夜，想想有多少人不能像我们很多人一样，过着平安、和家人相聚、可以自由发声、能吃饱喝好的、有选择的日子。我们真的希望，我们中国人从现在开始起，在这场灾难当中，能真正地找到中国人的方向，让中国人过上没有恐惧、真正的是基本公平、不再为几个家族当奴隶（的日子）。
想一想今天的中国富豪，去年的时候，那些富豪，包括马云、海航，许家印、王健林……一个个的富豪，那些最牛叉的国企里面给共产党舔腚的大佬们，现在（又）是什么情况？可以说，全世界唯有我们“爆料革命”、新中国联邦“独好”——独家的好，前途无限光明！
也是在这一年里，我们在战斗当中失去了一些战友。在战斗面前，（一些战友）因为贪婪，因为恐惧，失去了自己当初发誓追求的信仰和目标。这都是正常的，没有这个，（反而）是不正常的。
在此时此刻，今天我工作了一天，一直没有停，跟很多人在开会。在一天的开会当中，我真的是感受到，这个世界是真的不太平啊：每个人都不知道明年——辛丑年会发生什么事。更重要的事情，现在国内，真的是经济、民生一塌糊涂，每个人的心里都像揣着好多小兔子一样，不知道明天会发生什么事儿。咱国内的企业家——我过去的老朋友，这几天太多人和我联系了。他们都说，每个人的心里像（揣着）无数个小兔子一样，忐忑不安，每天不停地刷手机。出去吧，怕染病；呆在家里边吧，有时候跟家人还吵嘴——被洗脑的家人到现在也不能觉醒过来，很多人（为此）很痛苦。这个世界上最痛苦的，可能真的就是先知先觉的人。因为太多人被洗脑了，特别是在国内和墙内，我是能理解的。
但是，兄弟姐妹们，越是这个时候，越要包容；越是这个时候，越要相信有上天！我今天和家人晚上吃饭（的时候），聊了几千年的历史，我非常感动的事情：很多我的家人和身边的人，真的和过去不一样了——（他们）对上天、信仰和宗教，对社会的正义，对生活的感恩，有了完全不同的程度的升华！让我特别地兴奋，特别地激动。说实在话，刚才，我到洗手间平静了半天，我是在幸福中，感受中——人类（就是这样地）在文明和惨痛的灾难面前一次又一次升华的。
我希望我们所有的战友们在这个时候，真正地能对家人、对朋友静下心来，听他们说话；不要因为你明白了，你就以为家里人都明白了，朋友们，这是不对的！另外一个，平安夜，这个时候我们要学会感恩，真的要相信上天，（相信）万佛万神在护佑着我们！我们这里发生的一系列的事情，包括美国总统大选这些事情，一定有天意，有天意在护佑着，正在向世人们展示着人类应该去向一个什么样的地方！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1454/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1454/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这都十二月二十二号了，真快呀！真快呀！
刚才一直和战友们——我们的群里边一直在说话，同时开了几个小视频会议。刚刚我发了一个盖特，亲爱的兄弟姐妹们，我拜托战友们，你们要好好看一看。我也不知道是哪位大仙儿，姓李，看来是体制内的一位学者，一个经济学者，也可能是社会学家，姓李，写的《中国的留学生在海外》。现在是六十万留学生，多少人被拒绝，甚至给撵回国去。文贵什么时候给大家说的？海外的小粉红们，他得害死多少人啊！兄弟姐妹们，他得害死多少人啊！这全世界的文明国家都在驱逐、拒绝中国留学生。我看了这个报道，我想发给大家。七哥实际上在一年前、两年前就说过：共产党这个流氓啊，它把所有中国人的有可能过好日子的机会全给弄没了！而且这帮小粉红，这帮王八蛋，就是往死里整啊！
刚刚——过去七哥说啥，你们老听不明白，是吧？刚刚，我和某国的一位副总理吧——下一次的，我觉得他可能是会当总理的人物（谈话），我问他：“你们下一步对中国的留学生有什么看法？”他说：“这是没有任何人可以改变的，我们国家在未来的一定时间内，就是共产党如果还在的话，”他当然没那么坚定地灭共了，现在还跟我们在沟通当中，“中国人到这个国家去，会逐渐限制，而且最近就要公布，把对中国人的签证，可能要像过去对待阿富汗一样，列入最危险的国家。那你来就很难了，基本和到月球上差不多了！”然后他说：“你们新中国联邦，如果真做到了，那就是世界的希望，不只是中国人的希望了！”
兄弟姐妹们，你们现在明白了。你再接着往下看，每小时都有更新，你会看到。七哥从两年前、三年前说，对中国企业的制裁，国企的制裁，海外资产的查封，对海外华人的安全和形象的影响，一件一件到发生的时候，你感觉到可怕不可怕？
我再告诉你，刚才这几个会当中，我最感觉可怕的事情，就是这个新型病毒！七哥知道会发生，全人类只有我大胆地说：“今年年底一定会再来，而且会变异。最糟糕的是，二零二一年五月份以前——三月份以前，最糟糕。”为什么？就是因为咱有像闫博士这样的英雄，还有几个闫博士这样的幕后英雄。
经济界，一样的，我们有经济界的“闫博士”这样的科学家、英雄始终跟我们沟通着。用他们的话说，中共的经济现在是处在一个——他说：“就像一列飞速的列车，突然间没电了。然后，开火车的告诉大家：‘没事，你们继续享受，咱们继续以三百迈的速度往前走，没问题！’他不告诉你‘没电了’‘失控了’，因为他那块儿有急救包，他家人全都已经移到火车外面去了。”这就是共产党：它知道下一步经济会粉身碎骨！这些人告诉我的最核心的消息是：“共产党内部非常清楚，这样下去，不会超过半年到一年，中国的一切经济都将崩垮！”
中国电网的问题，腐败、电衰——技术不够，都丢掉了。还有一个更重要的事情，技术上也不行，再加上人家黑客；更重要的还有煤价：煤价也高，没有煤，大家就发不了电；发了电，也没用，电煤太贵。这是多头造成的毛病。
虽然我们要灭共，但是不能灭中国人啊！你看海外的这些学生，这是灭中国人啊！咱要不是把共产党和中国人分开，要不是在海外呼吁让外国人——你看，对这些人，那就不仅仅是驱逐你了，也不是拒绝你签证了，那麻烦可就大了——种族灾难随时会爆发！
所以说，兄弟姐妹们，“爆料革命”、新中国联邦，永远不要忘了宗旨——灭共，是我们现在的手段；目标，是实现新中国联邦；农场，是让大家能有体面的、安全的一个经济平台的生活，也就是赚钱。七个勾兑的这幅画，这是其中能让你们知道的，还有一些不能让你们知道的，未来都会让你们明白。这个当中真的能不能做到“无我”，我一再说，说过N遍了，如果你装作“无我”的话，你混在这个队伍里边，你一定会死得比共产党墙国的人还惨！你要是真能做到“无我”的话，任何人都打不倒你！这就是事实。但是，看到现在国内，咱这些国内的同胞的家人们，都傻乎乎地以为一切都会过去的。战争的灾难，这比战争的灾难可大了去了！你见过人类上有病毒和战争的威胁、粮食危机、政府的彻底的信用危机，而且是全球性的，有过吗？
刚才一位朋友跟我说：“Miles，我们全家现在每天都看GTV！”作为一个欧洲国家的人，他说：“我们看着很难——有的带字幕，有的不带字幕，天天看，多次上G-NEWS。中国人比我们可怜，中国人太危险了！”
班农先生的节目，成了美国政治第一！在欧洲，现在是外国人的节目排第一！就是因为“爆料革命”、新中国联。兄弟姐妹们，啥概念呢？我们现在任何人都要记住：这是个人类的大劫难！我们要站在人类的角度看问题，再站在中国人的角度看问题，再站到我们“爆料革命”和新中国联邦的角度看问题！
兄弟姐妹们，真的，想想中国同胞，想想这些可怜的孩子，真的是感到悲哀啊！中国人真的被洗脑洗得太惨了！现在还宣布“大一统”呢！还搞“大秦赋”呢，你“统”个屁呀！全人类都是你的敌人，你跟谁“统”？你那个“统”在你的国家里看，你这么大；在全球面前，你啥都不是！你“统”谁去呀？
永远记住：灭共，是我们的目标；但是永远要站在中国人角度，维护中国人的利益和安全。任何伤害战友和中国人利益或者仇恨中华民族的，都是我们的敌人！本质就在这儿，否则一定会出大事儿！这就是“爆料革命”、新中国联邦。
我今天想了想，很多时候发现某些事情发生的背后，就有这种绝对性的影子——仇恨中国人。他灭共，但他也仇恨中国。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1445/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1445/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月18号，12月18号，12月18号，记得这个T恤衫，还记得哦。
00:14 这个，兄弟姐妹们，今天是12月18号，12月，太热了，太舒服了，12月18号啊。今天是个大日子，绝对大日子啊。今天早上路波切的访谈，没啥可讲的，但到今天晚上，战友们要准备好小心脏吧。
00:43 但战友们，别一说这话，就以为是终极之战，美国抓人啦。然后中南坑给炸了。它不可能。就是我们中国人的思维啊，这么多年锻炼成什么都是极端的。爱，我爱死你，我用爱烧死你，狠，我狠死你。中国那刀，匕首，那小的时候，在东北，刀后面带倒刺的，扎在你肉里边，那倒刺拔出来，还能把你肉给刮出来，扎进去还得在你骨头上转一转。就这啊。你能整个打武器也行，整不出来，对不对啊。然后就觉得，一弄，就把对方弄死。中纪委安全部一说话，搞死他，搞死他全家。
01:35 这就是这些天来，在美国学到的。我最近感受最深的，也是这么多年，就是感受很深，但是没像现在身临其境，身在其中，就美国人到这个时候了，法律，上帝，人家没有轮回报应，但是人家讲着文明，也没有听到一个说搞死他全家。也没有一个说吧他全部铲平。川普总统有太多这样的法律，机会，武器，他可以做了。
02:10 我听昨天晚上国内战友跟我说，国内中南坑开会，说大领导现在这个行动对我们如何有利，如何有利，说每天，大领导都得听，全世界像他请安啊。如何有利啊。开会把它排第一拉。过去都是按你名字拼音英文字母的排序来发言，现在改成以中国领导第一个发言。都答应了。很高兴，每天都听到好消息，翘着腿，扣着脚趾头，然后他说这个美国川普怎么怎么不行。他完了，垂死挣扎。不会叫他过这个圣诞节的，他过不了圣诞节。下边一起楞了。
03:07 大领导还有妙招啊。大领导，你想想，什么意思。就是中共想弄死美国，想弄死川普，是怎么狠怎么弄。两天前开会说，告诉咱那些哥们，一定要川普进监狱， 或者让他死在就职前。
03:30 你看我们中国人思维，发现了吗？看到了吗？最近这几天发生的事了吗？七哥心有点疼。爆料革命跟了三年的人，跟了三年的人，没闹清楚为啥跟爆料革命，没闹清楚跟谁，没闹清楚，你为什么跟爆料革命，发现了吗？啥事都没有，凭空捏造事情，而且对战友狠到了极点，翻脸不认人啊。中国人这个翻脸，还有人说美国人翻脸不认人。美国人翻脸跟你说实话，中国人翻脸跟你阴阳怪气。笑里藏刀，背后插刀子。一点责任法律意识没有。
04:22 这是这些天，我在美国人这看到的。人家美国人是真有修养。造假，即使假就在眼前，也的经过大家的共同认识和确认后，还有经过法律上这是假，这不是你抓住一个人出来，说是假就是假。那法官都到那个程度了，你也不能抓他。
04:50 川普总统发那推不是开玩笑的，他说的很文明，很实在，就是他本人。大法官让美国人失望，这个国家让你人家心疼。但凡了解川普总统他本人的，和美国真正的文化的，所谓中国人认为的，上层文化，你就会明白他说的是心里话。他真的心疼。就像七哥这两天心疼一样。我累我不怕，灭共我不怕，但有些战友们做的事情让我心疼，心真有流血的感觉。真的是这个世界好人太难当，你容不得好人的。你不要钱，不要利，不说假话，不玩弄手段的时候，几乎你就是个Loser啦。
05:31 面对中国人的时候，基本上你就是个被玩弄者。关键是伤害你的人，他还觉得自己很受伤，这是很可怕的。从来不问我，我们要过你什么，什么都是你自愿的，我们给了你什么，我们给你的是空气中看不见，手中抓不见，沙发上坐不了。对吧。永远都是别人的错，永远都是别人的错。自己没错。
06:04 所以说最近的一些事情发生是好事，有人拉帮结伙。天天，就像我刚才说的现在中共中南海一样。日本要通电话，要叫你这个中日经济论坛讲讲话，还有中日什么扶贫会讲话。我必须排第一，人家日本就说好，让你排第一，打破规则。听说这个日本，对中国的观感度下降。…，给查查。怎么日本对我观感下降了。那能对你观感不下降吗，这病毒，还有你这中共独裁。就这他都不知道。
06:42 为什么，下边一帮人忽悠他。全是假话，这电的事情发生了，没人告诉他，高压电网造假，电的衰竭和丢失，丢电的现象都是过去的腐败和质量造成的严重结果。然后气候变化，变成零度以后，质量问题也骤显。结果告诉他说，这是咱经济好啊。现在各处电不够用啊。咱这个几个月涨了八千亿美元啊。哇塞，一听，哎呀，全世界就咱一家独好。他看不到流落街头的穷人。因为他身边一堆王八蛋的小人，在捧他，在夸他。
07:32 我们爆料革命有些人也是这样子，一堆人，小人在夸。小人在捧他。 你看看谁会最惨，中国人历史上所有的皇亲贵族都是死在私生子女，一帮太监，一帮小人，和流氓假正义的人身上。我们感到庆奋的事情，跟美国并肩作战的时候，看到美国不是这样的。任何一个人，你要接触到美国最高层，你会看到，这种小人几乎没有生存的机会。叛徒很正常，看到川普总统被叛变的时候，我们这算个毛事啊。我觉得太小事了。人家最起码是正大光明的叛变，还有点理由，咱们这都是小动作，都是小人。
08:28 但美国这个国家让我们真的学习，他这个国家强大是必然的。没有多少小人，你可以说在这么高层面前，你瞪眼说瞎话，说日本观感度低，达到百分之五，事实上是百分之四十五的观感度。报告把4给拿掉了。就这大领导不高兴，给我查。为什么降了百分之五的观感度。
08:54 这些外交部，杨洁篪，王毅，把那个45，改成了5，他都接受不了，为什么？因为一堆骗子和小人围着他。恰恰美国川普这可能吗？这就是伟大。一个社会的文明，一个社会的诚实度和有没有信仰，不是挂在嘴上。自己有麻烦说上帝。你给别人制造麻烦，你成上帝了，你就是上帝个屁，你根本不是上帝的羊。
09:21 那么今天，今天，今天，战友们，你们看着会发生啥事。千万吃好喝好，等着，今天的大事发生吧。但别老想着一口吃个胖子，一脚便能踢遍天下，变成巨人，是不可能的。兄弟姐妹们，什么事都要现实。不要把自己变成幻想者。行动，行动，行动。灭共没你不行，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1401/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1401/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来喽，中不中啊，I’m here, you don’t need patch, I will handle this. 中不中啊，战友们。乖乖呀，你说说，你说说，こんにちは（日语你好）。Yeah, just give here. That’s OK. 开吃，开吃。哎呀，我这今天真是战友们，今天是11月21号，文贵乱聊直播。我真是从今天早上5点到现在，忙晕我了，这是咱们G-Fashion，G-Fashion，统统G-Fashion。
你看这腰带，这咱G-Fashion的腰带，好贵啊，这腰带，好贵啊。你看，哇，好贵啊。哎呀，现在1万多了已经，天呐，好看吗。这是G-Fashion，这是没有LOGO呢，Logo没放呢，这是G-Fashion打的样儿，让我来穿的，打的样儿，这是样板。你看这袖子是这样子的，特别棒，把和服做成现代的休闲装和正式装一起来穿。你说刚才我跟你们发信息要直播的时候，大家有没有试过，高难动作，比那双修可难多了。到洗手间，坐在马桶上方便，还得把脚伸到旁边那个洗浴桶上，剪着脚趾甲，这块还夹着手机，还说着话，仨活儿一起干。剪完脚趾甲同时擦恭，还要通着电话，还要淋浴的时候，电话装在防水袋里边。你说容易吗，真不容易。然后马上冲出来，这饭还没吃呢。追世界，传说中的哥，我来了。你说容易吗，兄弟姐妹们，真不容易。你说能像我这一起干仨活儿，四个活儿五个活儿的真不多。天佑文贵，今天这个Ipad加不了，因为过客，我是加不了的。这是过客，所以我加不了，战友们不要浪费你们的时间，你们谁也加不了。
因为现在清晰了是吗，声音有延迟，怎么会有延迟呢，声音图像有点不同步怎么办呢。那怎么办呢，什么情况？我英文怎么学的？最简单就是多学多听嘛。有人说声音正常了已经，我是音雄，我不会忘了我是音雄的，为什么要忘了我是音雄，不会忘的。声音有一点点延迟，怎么解决，怎么解决。声音比图像慢一点点儿，什么意思这是。国旗好像不平整，咱这国旗很牛了，全是绣的，就是这种沉沉的感觉，非常的漂亮，老漂亮了这旗呀。Sara说了，网页版不同步，APP没问题，这个Sara说APP没问题，网页有点缓。Sir, this our inside people give us this confidential information. 我这郭英文乱抡一通啊。
兄弟姐妹们，我先回答下咱们战友们最多的问题呀，就是昨天到现在，就是太多太多问题了。很多很多战友的问题非常非常好，我觉得咱们战友的修养还有能力或者对世界的认知，和对民主法治包括宗教信仰，每个人都是我的老师。我真想，我就一直在想怎么能更加有效的能让这些战友多教教我，因为你们教了我以后，最起码我传播力量比大家大。我是很实在话，每个战友给我提的建议我都认真学了，而且学了以后，我觉得每个战友的建议都很棒。有些战友更加有所长的是宗教和信仰领域；有些战友是在一些生活和各个其他方面经验上；有的是更多在政治上，有的在经济上。但是有这么多战友，由于给我不同的建议，让我综合以后，我就觉得突然间有个感觉，就像当年的清丰看守所。昨天我看有战友还专门去了清丰看守所，好多战友去，现在清丰看守所成了圣地了，每个人都去，但是只在外边看，千万别进去。进去以后，我相信现在也是很痛苦的地方。
所以说很多战友就是对我在推荐和教育和影响方面，真的让我感觉到就像当年的清丰看守所似的，每个人的建议和对我的，都是特别特别有用，特别特别有帮助。因为每个人说的话还有些建议，因为有的战友一辈子就干那么一件事儿，非常有经验，非常实用。例如今天下午的时候，有一位战友就跟我提到了关于中国宗教和家庭的一些情况，他的看法我就学了很多，我觉得他说的非常非常好。他说中国人现在最大的问题，就是在共产党执政的70年。他非常认可文贵一直说的中国的宗教是家庭，中国社会的重要组成部分是家庭，是重要的DNA。那么特别是现在中国人实行了一家一个孩子之后，那家庭就很脆弱了。这个家庭一个孩子能养4个老人，6个老人，或仨老人，俩老人，都将是非常痛苦的。关键这个孩子的延续，继代已经没了，上边是老人的压力，下边是没有希望。过去所有的家庭存在，她是共同遮风挡雨，避难，共同生存，和共同的由于不受计划生育，她对孩子和未来的子孙是希望，也就是子孙是她唯一可信任的希望。
他们没有能力也没勇气去和政府和共产党斗，那现在这个情况就不一样了。现在这个情况是你根本、有的人就不想要孩子，有的人就养一个孩子俩孩子，而且工作压力巨大，上边几个老人，再加上房贷车贷，然后现在这个污染那么严重，又没有社会保险。说中国赖以生存的家庭的DNA，社会最关键的一份子，已经被打破了。我非常认可，这是对的，这就是共产党的邪恶之处，兄弟姐妹们，这就是共产党最邪恶的。那么中国现在靠什么？过去你可以信道教，信佛教，你信啥教都行，反正家庭最重要。现在你家庭不行了，人靠什么呀。这就为什么我们爆料革命战友当中，我们发现，我们有很多很多的单身，单亲父亲，单亲的母亲和单亲家庭，好多呀。
我得先吃点儿，我得吃点饭。战友们一起吃吧，拉面，拉面，别介意啊，兄弟姐妹们。太牛了，哇，战友们你要能扛得住不吃东西你就看，扛不住你就吃。七哥的面，横扫天下，哪天咱们战友聚会的时候我一定要给大家做几个菜，其中一定包括这拉面。油条、稀饭，七哥面食狂，没错。这个，看到没有，这个鲜虾怎么做的呢，蒸的，纯虾，我喜欢这种感觉，这时候就入这个味儿。太牛了。烤肉，哇，这一会儿十几万了。我这次出山以后最大的变化，是倾听，战友这话说得好。文贵叔我爱你，我也爱你。吃辣，我吃辣几乎是很少遇到对手，很少，多辣都没事儿。哇，这外国人说不能呼噜，谁规定的，法国人规定不能呼噜，我们就不呼噜啦，他算老几啊呀，我们吃面条的时候他们吃啥呢。好啊，哇，战友们，这碗面敬天敬地敬战友，要想灭共跟我走，还有面条，真不孬，真不孬。我爱吃腌肉，很有味道，兄弟姐妹们。冰冰和我来双修，一直，这战友应该是墙内的，凭感觉。所以兄弟姐妹们，我今天是第二顿饭，没有一天超过两顿饭的。
昨天一个新疆的战友，真的是做了一个惊天动地的大好事儿，我现在不多说。所有的东西我都收到了，这位战友，因为现在不能公开，公开以后就不重要了，但是你给我寄来的东西真是太重要了，对灭共有巨大贡献。我相信你知道我想说什么，除了我给你转达的信息，这次你寄来的资料可以救太多人的人命了，新疆就是需要您这样的人呐。
太牛了，面条大蒜，大蒜我爱吃但是不能吃太多，我最近控制吃的少了，吃的好香呀。我连五花肉现在能造一碗，七哥我就是单身妈妈，明月清风。是啊，太难了，那次连线的时候，我们加拿大的战友，单身母亲。我想过真的不下100遍了，七哥给她说的都是实话。这些单身母亲容易吗？是共产党受害者，本身自己就得强大。这个时候你要天天想着单身母亲，那就没法活了。单身母亲不是错，也不是痛苦，是机会，要享受这个单身母亲，不要怪孩子，千万不要怪孩子。特别是给孩子说为了你呀，要不是你呀，这话永远不要给孩子说。我们战友当中有成长起来的，就是单亲长起来的。有些孩子跟我交流的时候说，最怕的就是父母说这话。都是因为你，我怎么着了，要不然，这话真不能说。
文旭也是单亲，天呐，未来我们真得为单亲父亲单亲母亲做点事儿。哎呀，这个也是单亲。哎呀，李哈哈，七哥我饿了。文欣，还有失独，失独更可怕了。火枪手，莘县阳谷县搭县，哎呀，吃真香。今天面条，大水印子都吃出来了。我得漱漱嘴去，吃完饭不漱嘴我说不出话，那天也是没漱嘴，我这嘴里边张不开，抱歉抱歉。
Be careful. 嗨，看看，饭后甜点，啥吃啦。战友们，大家看清楚是什么了，看明白是什么了嘛。月饼，我老娘最爱吃的月饼，也是你七嫂最爱吃的月饼，五仁月饼，五仁蛋黄，这个月饼中南坑，中南坑的月饼最好吃了。哇，五仁儿，哇，不舍得吃呀，给你们吃吧。好吃，这五仁月饼，这个鲜味儿，这五仁儿真好。现在我都知道Sara绝对拿吃的去了，木兰绝对拿吃的去了，安红绝对拿吃的去了，Masha绝对拿吃的去了，肯定的，我太了解她们了。王雁平只要一看我吃饭立马就没影了，偷吃去了。最近体重涨了十几磅，还要结婚呢。我瘦了十几磅，她胖了十几磅。七哥，我们该睡觉了，这哪呀，该睡觉了。偶尔吃一顿，人生在世，咱须尽欢，但是不能过。
我不给大家说过吗，我信奉的哲学是物无美恶，过则为灾。钱也好，性也好，吃的也好，过了就是灾，啥东西都是，所以呢偶尔吃一次，我一星期绝不会超过两次甜东西。我金牛座，今晚聊聊外星人。说实在话，兄弟姐妹们，金牛爱钱，真不准，我真不爱钱。我说实话，就凭这点上绝不准。不行了，我真得再漱口去，我这嘴张不开。Paul, give me small Kopi coffee.
连吃加喝，天呐，战友们360度，开说。吃完了就开说，开抽。这根烟敬天敬地敬战友，要想灭共，跟我走，抽了。哎呦，这得多少寸啊，这得9.5寸啊。这烟是不用吃什么药它也是硬的。人类要是没有信仰了，变态很可怕。非得往硬的整，然后最后把自己整死了拉球倒，你说这有病嘛。这个昨天直播完以后发生了一个今天直播必须聊的话题，很多人给我发来信息，广东的什么富力呀，什么什么广东第一地产呐，什么珠江地产呐，还有什么天津房地产呐，某某某几个小媳妇，七八个孩子的，多了去了。
兄弟姐妹们，我要在这重申，今天直播其中一个主题就是，我们爆料绝对只爆共产党的料。我们中国私人企业家也好，娱乐界，各界我们都不爆。如果被牵累了，那没办法，咱也就一带而过，做一个佐料作用，你不是主菜。咱中国私人企业家干再坏的事儿，就像昨天王健先生一样，它都是，按照犯罪来说，都是从罪，属罪。中华人民共和国的宪法，别管它是真是假，它有，特别是第157条，第145条，还有第137条都明确规定了。它各条里边有几条几款几例，什么有罪行严重者，按照什么什么，罪行轻按什么什么，从罪、属罪，主罪主犯，从犯，也就是说的。那么我们中国人包括我，所有咱们大家都是茅屎坑里出来的。我说我做过很多我不愿意做的事儿，我说过很多我不爱说的话，没办法的。
有一天，这我现在不说是哪家媒体，有一天一定会爆出来的，一家巨牛的媒体，它老板从来不采访人，也没有也不站到前边来。带着摄像机，对我进行了一个多小时的采访，但是后来没播出来，这个王八蛋，是吧，他没有播出来。其中他就问我，Miles请你看着我的眼睛，你回答我，你撒过谎吗，问我这问题。第二个问题，你在大陆发展到今天，我认识你十几年了，我什么什么，你有没有除你夫人之外的男女关系，你有没有给当官的送过钱，问了七八个问题。他说完我1秒钟都没犹豫，我一二三四五六，九个问题，我一概回答，都是超出你们想象的。他当时都愣在那了，他说你所有的回答都超出了我预想之外。我说，因为我想说实话，因为你们是一帮骗子，骗子是你们的职业，但是你们穿着一个什么样的外衣呢，叫做中间立场。我说你们都是一帮骗子，如果有一天你们看到我在五六年前我接受过这样一个采访，你们会对文贵从新认识，你们会知道我骨子里边对共产党是多么的恨。
我们有一个战友昨天给我发信息，七哥，我认识你20几年。我看到你跟我家的大头如何来往，我看到你们跟他们如何交往，我看到你和他们之间如何共同的互相尊重，但是你真的没掉坑里去。当她们家主人被抓的时候，第一个拿走她家东西的，就是她家的保镖，就是所谓的中央警卫局，开走她家车的也是保镖，搬走她家茅台酒的也是保镖，抢她家字画和什么假古董字玩的那些，家里的阿姨，所谓的厨师还有勤务员、通信员。这些镜头很多照片给我，我从来没爆过。为什么，你发现我们爆料革命还有文贵爆料了嘛，当这个人倒下的时候，我们绝不再踩在他身上一脚，包括孙力军。王岐山倒下，你看王岐山完了，已经失去半个自由了，我就基本不说他了。你看陈峰，我基本就不说他了，他已经完了。我们爆料革命的目的不是私仇，不是私仇。所以说中国私营企业家他养几个小媳妇，我们在道德上我们不同意，但是我们不想爆这个料，所以战友们很多人发来这信息，我干嘛要这个呀，我爆这个料干嘛呀？对吧。我不要这个东西，我也永远不会爆。
咖啡，鸟屎，这是鸟屎咖啡，还是一个咱战友给我买的，从来她给我买咖啡我没有喝过，因为我只送人，我的安保不让我喝。我第一次喝她给我寄来的咖啡。妹妹，七哥喝你咖啡了，你放毒我也喝了。安保说你绝对不能喝，我就喝咋滴，这会儿反正不在。我要告诉的，第一个今天要说的是，千万不要浪费时间，不要给我寄这些信息，我不想看，给我来的我基本没有打开，基本全都删除。我们没兴趣，也不应该爆这些事情。你可以问问路德先生，两年前意大利的战友就爆出戴永革护照，他在酒店里边找女孩，安排辽宁省副省长小女孩，现金，我跟路德说我没必要爆这些事情，爆这干啥呀，一个辽宁省的副省长爆他干啥。害文贵了，大连，大连害文贵，是大连想害的嘛，大连跟我郭文贵什么仇啊，人家可能不知道谁叫郭文贵。李友在大连买通法院，那是共产党的体制。那法庭庭长长张明鹏不被抓了嘛，检察长不也抓了嘛，那个副省长抓了又来一个。我们不能跟所有人犯仇去，没必要。我点名道姓的就那几个人，我每天早上晚上睡觉前，天天诅咒的就那几个人，不超过10个人，现在也没增加一个，还越来越少了。现在是，我每天祈求上天万佛万神庇佑，把那几个混蛋干掉，mufu掉他，得到上天的惩罚，正义的惩罚，就那几个人。
所以说兄弟姐妹们，战友们，关于私营企业家，包括明星，昨天有人给我发哪个明星事实上有三个孩子，还包括医院的证明，生孩子改什么名，公安部的帮改，这些我一点儿兴趣没有。战友们千万别给我，你们也不要花这个心思，我们直攻中南坑。直攻中南坑，你看新的政法委，我一个人都不提。政法委的这届人里边，那跟上一届绝不是一个层次的，都是坏蛋啊，坏蛋中有轻有重，所以说我们不搞去。政法委，中纪委的我一个都不提。这些人我几乎没有一个不认识的，我一个都不提。我们提的基本上都完蛋了，基本上都完蛋了。曲线救国，七哥你真很优秀，我想问问教育孩子方面能说说吗。哎呀，咱一会儿说这话题。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，爆料革命不爆大陆的私营企业家，不爆非共产党重要有危害的份子。而且即使有些共产党的家人，我们也要量避免去爆他们，这就是我们的核心，今天说这个问题。
第二个问题，昨天很多战友给我发信息，关于谈到G系列，这个大家很愿意听。这个G系列虚拟货币，整个这个系统，我再想重申一遍，战友们，当这个世界上，你要读懂这个世界的时候，你不需要用5000年人类上经历过的历史来证明你是对的，你也不可能。不管你有多聪明，多伟大，多专业，是在你跟谁比，你在人类的历史长河中，你在这个领域在全世界对比当中，那你都是无知的。但有几种事情，你是可以看明白的，就是你用什么标准来看待事物的本质。我昨天我说了，我本人我认为是从禅宗佛教看，什么事情都能看得很清楚，对生、死、贪、嗔、痴、慢、疑，觉醒、觉悟、悟空，然后真的是把无和有搞明白。无和有佛教里边就是生和死，无和有，有就是生，无就是死。
然后告诉你人死以后是否有来世，是死了就灭呢，是死而不灭呢？这几个问题。我认为禅宗是说的最好的，其他的宗教我就不想再论了，别惹的人家不高兴，是吧。那么从这个角度来看我们比如判断一个事物，什么叫假，什么叫真，什么叫善，什么叫恶？你就知道什么叫骗。首先这个骗，识骗是一个人成功生存的一个巨大的一个非常重要的事情，就是如何识骗，这是最简单的事情，可谁一生中都不去面对它。我也被骗，很多人也被骗，但是有的人被骗了就一辈子就结束了，有的人被骗以后，他能成熟，在另外一个层次上又被骗，但是又去了另一个层次，反而再骗当中成熟了。但是有些人是过不去，抗不过这个坎儿的。什么叫骗？就完全超出逻辑和超出事实，和几乎被可能兑现的承诺，就叫欺骗。你比如投资，1万倍，2万倍，张嘴就来了，你拿啥1万倍啊，你拿啥2万倍呀？10倍，20倍，干啥10倍，20倍呀？你看那Facebook，你看那Google，你看那马云，你就像最高的看，一抬头喜马拉雅山，再一仰头直接到宇宙去了。人类啥时候上过宇宙啊？你啥都捡大的说，这就叫骗。
另外一个，就起码的判断。有很多战友问我，这个回报多少倍，那个回报多少倍。记得当初文贵给大家推荐投资G-TV说的话了嘛？任何投资都有巨大的风险。如何面对风险？你比如像G-TV，这绝对是不争的事实，目前我们华人世界里边，让咱们这些战友能得到机会，这几乎是没有的。大家昨天看到有一个，财经真相，这人好像很专业似的，他看到评价说最起码G-TV几十倍了。G-TV的目标绝对不是几十倍，为什么？它符合逻辑，就你判断这件事情，你不要听人家说，起码的判断。第一G-TV是在美国，在美国如果像中国国内那些招商，或者私募，所有说的话，到美国来，几乎100%都是送监狱去。我今天在这直播的每句话，都会有无数人去看去听，包括美国的SEC监管机构，兄弟姐妹们，美国和中国最大的不同就是在美国政府的监管绝对超出你想象。我们给美国的监管部门提供材料，一点不夸张，准备的材料现在真的上万页。但是就是这些才注定了美国的金融资本是世界上第一强国，资金避险第一强国，因为政治安全，经济稳定，政府有监管，而且监管的腐败没那么严重。它一定也会有，但没那么严重。而且美国政府真的是一切都是倾向于投资者。就G-TV的你说的每句话，每个字儿，都要经过深思，绝对让你负法律责任。有些话我在这还不能说，以后咱再说。所以说它第一在美国，法律监管，政策严谨。
第二我们G-TV的属性是什么？它是互联网。虚拟经济时代目前最重要的，前边确实可以参考Youtube、Google、Facebook、Twitter等等等，还有国内出来的一系列网站。这G-TV是在美国，它是有科技含量的，它这些咱自己大多数，除了被那个螃蟹给骗之外，骗惨咱了，现在基本上是马上全部都给拿掉。彻底被他骗，骗去了时间，失去了机会，而且大大影响了我们客户的体验度。但是它是有科技含量的，更重要的它有市场上的独特性。为什么？大家可以看到，直播。直播这个基本上是被垄断的，就是Youtube，其他的你像Skype那些不是随便能用的。在直播成为社交媒体就这几家，现在G-TV可以排在前几家了，而且关键它还有第二方第三方，达到六方可以同时直播，还有编辑功能，还有加载视频照片的功能。而且正在往下研发，它还有社交、信息，端到端加密，而且还整个社交上的发文，发帖，它都有了。
它不能说像谁，G-TV真的是挺独特的，它的商业模式，接下来，因为商业模式最后不是靠广告，很多战友说为啥不做广告啊，现在你做广告，我一会再回答这个问题，先说商业模式的问题。它有独特的技术和时市场的需求，而且发展空间巨大。咱不说共产党的事儿，就从这个角上，它有独特性，它有市场需求，它有技术含量，它有综合性的功能，所以说它有价值。
第三个，就是G-TV直播最大的问题，在我们这爆料革命经过结合以后，它有一个可预期的市场价值，就是什么呢？海外的所有参与爆料革命和灭共的人使用这个平台。它是有观众的，它有独特的受众。现在看上去APP下载十几万，但是关键直播的时候就是1亿多Access，一个Access，你看到1亿多，它不一定是1亿多人，显示的IP20几万人，20几万个IP，但是据我们所知，80-90%都是国内的IP。国内的IP一个都是几万甚至几百万看的，国内各种情报和信息告诉我们，国内大概我们最起码是这个数。所以说G-TV也好，G-News也好，它有独特的受众和群体。所以说它有固定的群体，这是它独特的商业价值。
第四，另外一个是最核心的，就是G-News、G-TV未来会有什么样的价值，就共产党打破防火墙，共产党防火墙被干掉以后，G-TV作为英文和中文的直播和专门是灭共、传播真相，不受任何人及利益集团所左右，完全接收普通百姓草根，灭共的人的这么一个直播平台，它的独特性显而易见。你往大了说，你可以说中国人的都去看，往小了说，可以说一半人去看。那这个价值大了，甭说一半了，1亿人看什么价值啊。那是什么样的市场啊，是吧，那是不可限量了。那真的是全世界最值钱的了，那就是。
另外一个角度，如果共产党灭了，那这个平台就不是值钱了，那就了不得了。它有独特的市场，无法预估的评估的，但可以预期的没有共产党以后的，将成为世界上政治经济市场都是最大的。还没有一个媒体能做到的，都是最大的受众，最大的政治价值，最大的市场。这是肯定的，这是毋庸置疑的。那么在这种情况下，它有绝对可预期的，就可预期但不可评估的市场价值。
那么有投资者战友跟我说，文贵你咋不做广告啊。我就跟他说了，第一，现在你做广告，Facebook、Youtube、Google全都封杀你。七哥太好看了，真的吗，您这一说我这感觉良好啊，你多说几次行不行啊。因为你现在做啥广告，广告是什么，大家很多人都没有深思过。美国所有的媒体几乎是五大家族控制了，所有的，什么Google啊，什么纽约时报啊，福克斯，CNN，几乎都跟共产党勾兑的。美国的广告商不超过10家，几乎这10家垄断了95%到98%，这10家没有不和共产党勾兑的，没有1个不勾兑的。害怕吧，恐惧吧，就像那个律师之间，你做过海航的代理，你永远不能做我的代理。你做我的代理不能做海航的代理，一样的道理。除非我允许，这叫Confelin，这些广告商签的时候，共产党都跟他签了，如果你广告投放到我不同意的客户里边，你就要赔我钱，不但我不给你做你还得赔我钱。你现在97%，95、98%都没了，你还做啥广告？兄弟姐妹们，你告诉我。共产党厉害就能统治住美国这些西方的媒体，我能掐死你在广告的摇篮中。Facebool那个王八蛋，你说那个孙子那个样儿，他不就几个钱儿把他折腾的吗。Twitter已经完全被渗透了，我说过很多遍，CNN有种敢站出来说，我没有在共产党那拿广告费。纽约时报背后的股权变化跟共产党有没有关系，通过墨西哥来控制它股权，广告。一会打自己脸呢，一会舔人家腚呢。为啥，都是钱呢，广告啊。因为它们的盈利模式是广告，是唯一的广告。如果我们跟人家扛着个去，咱只有撅过腚去，让人家什么去，骂咱去、侮辱咱，啥还捞不着。上市的时候，很多人都上市，上市后评估G-TV，按3年盈利呀，广告呀，收入呀，你太不懂了。
金钱这个东西既没祖国又没良心，还不分好坏。谁那块越有钱，它越往谁那去。金钱是没有忠诚的。水往低处流人往高处走，不一定。人往下坡走的人多了去了，我们也看过世界上好几种水，就逆流顺水。鱼要顺水游，不对，在西藏的鱼，专门逆水而上。大家不要忘了，所有的互联网虚拟公司上市以后，都靠的是整个广告。我再次说一遍，中国的微信是垄断的市场，它靠的最赚钱，微信是靠的它的支付，包括它的Q币。就像Facebook玩儿F币，玩大了，最后整出一个Library，要搞一个大的货币一样。阿里巴巴也有它们的币，也有A币，这个百度也有百度币，叫L币，都是一样的。玩儿金融玩儿大了，广告不是最大的。这个媒体现在靠广告商养活的，最后一定是不行的。你看福克斯，你看CNN，只要广告商一撤就死了。人类到了一个，真正的未来的媒体，要想做强做大绝不能靠广告商，第二你也靠不了，第三上市的时候评估你的价值，绝对不是广告，是你真正的流量，和你的客户的质量。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1393/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1393/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月15号啦，11月15号真快，看看这纽约，有变化吗战友们，这个秋天多漂亮，啊，你看啊，哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，这两天啊，真是够热闹的，亲爱的兄弟姐妹们，特别是昨天由我们美东啊，香草山之声和美西，啊，我们的Sara，大领导，还有我们的，华盛顿DC的阿炳和全美国的，来自各地的战友们。聚集在华盛顿的影响，亲爱的兄弟姐妹想过没有，中国人在过去70年来，啥时候参与过这样的活动，都是花点钱过去，打酱油的，拍两张照，拍两个照，吹吹、吹牛啊，挂到家里办公室去了。昨天在华盛顿我们是最亮丽的一颗星，在华盛顿独立纪念碑，只有我们新中国联邦，我们是主角，啊，主角主角啊。不但是主角，亲爱的兄弟姐妹们，发现了吗？我们在任何地方都得到了警察的特别保护。听说啊，川普总统相当感动。最重要的事情，展示了中国人从来没有向西方人展示的一面。我们不仅会包饺子，我们不仅会做中国菜啊，我们不仅仅是像他们想象的那种啊，胆小自私，不是的，啊，我们是勇敢的，而且我们是非常有智慧的，啊，非常漂亮的，啊，非常漂亮的帅哥美女，昨天展示给了全世界，多少媒体他是，虽然不放，多少人拍下了那一幕幕的精彩，啊，昨天的组织和表现、文明程度，我从昨天到现在，说实话，每时每刻都在改变着我对咱们新中国联邦和对中国人的更高的认知，啊，连我自己我时刻告诉我自己，我太无知了，我太不自信了，我们中国人太伟大了，想想几年前，中国人啥时候有机会，你能掺和这样的行动，我们在过去谈爆料革命，谈新中国联邦，谈世界大事，都是在旁边道听途说，现在，我们是重要的参与者，甚至是影响结果的重要的一部分，牛不牛、中不中、信不信，还共产党，他啥时候在全人类有过这样的体面，有过这样的尊严，GNEWS、GTV、新中国联邦，正以火箭般的速度走向世界呀，被人们认知啊，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月14日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1387/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1387/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
韩梅梅女士：郭先生您好！我们现在演播室我的这个co-host，他是非常非常激动，因为他是第一次见到您，他想马上的跟您打一声招呼，David。
文贵先生：Hi Sir David，梅梅好。How are you？
韩梅梅女士：David， go ahead。
David：Mr Guo, it is absolutely honored to meet you, thank you so much for everything you done, for the Chinese people, and to wake Americans up, to what’s really going on here. My wife is Chinese, that’s how I got involved with this cause. And I am absolutely 100% honor to be your presence today.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1370/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……对吧……这个小流氓！所以说，如果说G-News、G-TV我们都不敢依法地，对伤害中国人民，和共产党合作欲继续奴役14亿中国人民的非法的活动，那我们叫G-TV、G-News干什么？我们还叫爆料革命吗?我们叫G-News吗？我们叫新中国联邦吗？所以我告诉这些说情的朋友，我不会玩儿《纽约邮报》这套,更不会像纽约《纽约时报》这个流氓啊，完全是被共产党控制的，还有《华尔街日报》这个流氓，像CNN这帮流氓媒体——所谓的媒体——更不像YouTube、推特。
大家知道，在这种情况下，我可以告诉大家，G-TV、G-News，谁都无法否定的，它成为了人类历史上重大转机当中的一个关键性的媒体。这就像当年希特勒，这个《纽约时报》报希特勒一样。这让在全世界媒体被共产党全部蓝金黄，完全被五大家族控制，彻底失去公正，完全把资本驾驭上帝，资本驾驭媒体，资本驾驭公平，资本驾驭上帝和法治之后，欲继续奴役14亿中国人的这些流氓利益集团们做斗争的唯一的媒体——G-TV、G-News！G-TV、G-News是谁的？是战友们的。战友们，我不是说好听的话。三年前谁能想到，是你们那么多战友，培育出来一个G-TV、G-News。所有今天G-TV、G-News这些构想，当年何频明镜采访的时候我都跟他说，我在英国没来美国的时候，我说我希望你做成什么什么样的媒体。如果何频当时有这个心胸去做，他今天就是所有的一切。但是他没有这个情怀，他没去做，是吧？
那么今天起G-TV、G-News改变了人类，实现了所有媒体人加在一起过去这十年、二十年、百年所吹的话，什么媒体公正、信仰自由，追求媒体……多了去了。加了一堆儿所说的话，我们一周给他搞定。G-TV推出的东西和G-News公不公正？事实经得起法律见证，不行告我。重不重要？它是人类上媒体前所未有的重要。它关乎着14亿人民的公正、公义，美国的法律、信仰和正义，和美国人民的安全和中国人民的安全。人们有权知道亨特·拜登这些事情。应该知道他拜登，Joe Biden和共产党有没有交易？有没有出卖台湾，有没有出卖香港，有没有出卖西藏？他当上总统以后会不会出卖台湾、香港、西藏以及少数民族？大家但凡用脑子想一想，如果Joe Biden当了总统，他一定不敢在共产党打台湾的时候，他说你停下来，你打，我打你……绝对不会。会不会让西方继续奴役我们这些所谓的民工们？一定会让你奴役。会不会拆掉防火墙，一定不会让你拆掉防火墙。会不会在西方开展“猎狐行动”？一定会让你开展“猎狐行动”。
但是自从G-TV、G-News报道这些硬盘的信息以后，他就是当上总统，他也不敢！他也不能！何况他当不上。我现在告诉答案，这场美国的选举最大赢家是新中国联邦、爆料革命、G-TV、G-News的投资股东和14亿中国要再次被奴役的中国人民。美国总统最后是谁的？一定是共和党的。不用想的。滑稽的结果，还没到时候呢。今天你看到的美国这一套啊，早着呢，早着呢。这是一次美国的绝对的生死选择。要么美国在这次当中重生强大，让美国变成真正的一个法治的，信仰自由的，媒体公正的一个最伟大的美国回来，真的是Make America great again，again！相反的方向Make America week and week。这是没有选择的！
华尔街的资本、金融系统，昨天晚上我在那跟一个很重要的朋友吃饭。我问他，共产党在美国最大的两个影响力是什么？当然他没有说对了，这么牛的人。美国人搞不明白，远远超出你想象的对中共的无知，他只贪钱，就像亨特拜登，他根本就不知道对方是什么名儿，他连名字都没记住，交易就做，就是为了钱嘛。是不是？在美国最大的是媒体，这是为什么我从来没有跟西方媒体，不管多少次采访。2016年，川普总统刚刚选上……没选上之前，CNN就采访我，威胁我。听说你是马阿拉歌会员，我要采访你，你要不接受采访，你的什么丑事都会爆出来！你见这媒体流氓不流氓？英国BBC采访完马上给我全部删除掉，我放出去，他在网络都会删掉。2016年文贵所经历的事情，战友们都是你们现在无法想象的。多少媒体采访我全拉倒，你看那个《华盛顿邮报》，那个叫Jos Rigen这个烂流氓！我当时在去年在华盛顿6月4号吃饭时候他在上。当时就采访我坚决灭共，采访完没报。1120采访没报过！Dr·闫博士采访两小时没报过。最后来砸我们。这就是西方的媒体！《纽约时报》当时那个傅才德(英文：Michael Forsythe)，还有他的Alex那个美女(艾莎，Alexandra Stevenson)，采访我们，几次根本没报，最后砸我们。华尔街日报，报了几篇正的，最后砸我。这背后的故事就是钱，就是共产党的利益！
人类到了至暗的时刻。没有爆料革命的人类，真的很危险。我们过去三年所说的事儿，就刚才蚂蚁金服，为啥放蚂蚁金服的视频？蚂蚁金服的核心关乎着共产党，谁来控制蚂蚁金服，来分这个帐，和蚂蚁金服的几万亿的小额贷款，谁说了算；和蚂蚁金服如果到海外上市，谁控制钱——分赃不均；和美国大选未定，给美国什么人分钱。最后，咔嚓，嗝屁儿了。我早就说了，2018年就说了。最后的马云，一定比王健死得还惨。王健死，他现在老婆孩子还活着呢，苟且偷生。马云死的时候，他老婆孩子都活不了，因为共产党一定让他灭口，一定给他灭口的。因为马云他本人，他一定有侥幸心理。比如我到那个位置，我也可能有侥幸心理，好像这家伙全世界联合国都给我身份啦，我还不安全吗？人类上最可悲的就是侥幸。什么别拿自己太当回事儿，千万别侥幸。这一百多斤的物理上存在的肉体，是很脆弱的。
马云以为那钱，能使鬼推磨，也能使磨推鬼。钱有时候真的管万能，它不是什么都能，它不是亿能，绝对不是什么都可能。最后，蚂蚁金服到谁家，谁灭马云，灭马云，把全家董事全灭掉，一个都不给他留。我在2018说了。相比同样的问题，叶简明、安邦吴小晖、王健林。最早2017年我就说过，这都得进去，都得破产。王健林还出国么，咋不出国了啊？——你都是共产党待宰的羔羊，只是方式形式时间，它杀你全家（还是）杀你个人。还有大家要想到，为什么许家印现在让他活着啊？许家印啥都会没有，跟马云一样惨，只是时间的问题。
所有过去几年，共产党等待的就是一个时间——2020年大选。一带一路、虚拟货币、非洲人到中国去。就是通过非洲来对美国的非裔进行垄断、影响。非洲大战略计划、东非计划、南非计划、西非计划。大家你今天看到的，包括对美的贸易战，拖拖拖，拖到川普总统啥也没有了，把他给玩死了。包括一千个理由，中国有一千个理由，只能对中共好，没有一个理由对中美关系不好。还有中美战略对话，你看看今天所有过去的路子，全是玩川普、玩美国。把美国真的是……川普总统大选时候有两句话，到现在我认为是最重要的。说中共在强奸美国，这是真的。第二， 他说的这是实话，fake news，真的是fake news，这是真的。现在大家要看到的是，过去四年，把川普总统强奸了强奸再强奸，把美国玩了那么多次。病毒到现在没人敢说，美国每天几万十万人染病，没人敢问。
共产党所有的招儿，都是因为在美国内部，真正贪婪的美国的卖国者。共产党真的就是纸老虎，只要美国人敢说不，共产党烟消云散，比纸还脆弱，都不用打火机点，真的是，随便在鞋底子上划个火，就能把它给点着了。但是美国人是什么，是美国人的贪婪，是美国人的这种叛国者，给了共产党这个纸老虎一个假呼呼的权力。让它吓唬台湾，虐待香港，干掉西藏，奴役十四亿中国人民，威胁全世界人民。所有过去这几天，从大选到现在，整个中共的政治局，整个军队，整个中南海，啥也不干，就看美国大选。连批文都不批啦，都是口头传达。为啥啊？就等着自己的蓝金黄3F计划成功。搞乱、搞弱、搞死美国，成功啦。蓝金黄，成功啦。拜登当选，给拜登八个胆儿，他也不敢说反中共去。他不敢干多大坏事儿去，他也干不成。但是，你让他去说，灭共去，那是不可能的。
但是，这就是老天在帮新中国联邦。如果共产党这次在美国不全面执行蓝金黄3F方案，我们新中国联邦真危险啦。如果不让美国看到了美国人被执行了蓝金黄和3F方案，我们在美国就不可能在短期内达到以美灭共。如果在美国这次大选当中，不发生11月3号那个选举，中间给你停下来，发生这些事情，荒唐滑稽的总统选举结果就不会发生。美国的大选制度、美国的法律制度、美国对上帝的信仰、和美国媒体的真正的背后的力量，一样都不会出来。
大家可以去问问所有我的美国朋友，我跟那所有人在一起时候，我说我告诉你们，大选（结果）不会在11月3号发生,绝对不会！11点的时候我就告诉大家，我说开始啦，开始啦，数据开始啦。它一开始我就开心了，我就怕它不开始，我一看那数当当当，California，加州，4分钟，赢了，明尼苏达，赢了，一看，好了好了好了，太好了！你看那个版图了吗，绝大多数都是红的，就那几个点是蓝的，然后呢，Arizona(亚利桑那州)，赢了，我说好好好。一定记住，咱们凡是中国人都知道，共产党作案，非常无耻，非常简单，非常粗暴：停，计票，直接上去！大家说那个上升线，我说不是，那是一个完美的死亡线，完美的死亡线，是一个完美的一个共产党死亡曲线。当你把它推到那个程度的时候，就行了。
我那个深更半夜，我抽了三根雪茄。我最怕这一刻不发生，因为不发生的下一步，对川普总统，对美国人民，对拜登都是危险的。因为它有更高的智慧了，它玩得巧妙了。现在你看美国人还玩法律呢，大家记住啊，远远超出你想象的懦弱，远远超出你想象的荒唐。（11点钟，现在几点了，10点半啊，一会那个朱利安尼在那个Georgia开新闻发布会）。
在美国内部，司法系统，各个系统渗透的力量，超出你的想象。而且特别便宜，没那么贵，没那么贵。某个常委，当时我们一起去某个省的路上，我很荣幸地坐了专列，在专列上，聊完生意，聊完这聊完那以后，那句话真是对我…当时我的耳朵都觉得“啪”。说，文贵啊，别太迷信美国了，美国很便宜的，美国什么东西很便宜的。然后说了几个人，这几个人当时，几乎是中国人没几个能说这个名字。这几个人说完以后，真的是知美、懂美的，叫美国问题专家。当然了，今天（他）也是实力派，刚刚从福建回到北京，昨天回到北京，前天、大前天都在福建，昨天回到北京。我当时就是一傻眼呐，我说您咋对这个这么熟啊。他笑了笑。因为能达到这个层次理解美国的，能对这些人朗朗上口的，没有几个人。你像我一年最起码来四五次美国，我每次来美国都见这么多美国人，过去这些年都是这样的。最早是90年代就从…最早91年、92年我出来以后，就在洛杉矶贝莱尔就买了房子了，我这最起码我比他了解美国吧，比他来的多吧，但是他能朗朗上口。我经历了美国多少个总统，布什总统、小布什总统、克林顿总统、戈尔选举、奥巴马总统，多少总统。看了美国大选，每次大选都是我兴奋的时刻，都在美国看。经历了911，经历了美国的反恐的整个行动，国际行动。对美国的政治和政治人物的了解，这位常委能够说得那么专，后来我到了纽约，见到他家人在纽约的时候，我傻眼了。人家家人全在美国，而且没有社会人知道，人家能隐藏得这么好，那比王岐山巧妙多了，对吧，而且人家都是跟美国人通婚的，对吧，而且人家是……这个人决定了习近平能不能当总书记，他是第一个最关键的人物，不是曾庆红。当时这计划，其中的关键，说美国整个情报机构和美国最关键的部门都被我党拿下了，不要太迷信美国，注意你的安全。
这是为啥文贵到美国来，FBI找我谈多次了，几十次的会，什么加入FBI，那不可能。华尔街日报那个王八蛋，那个龟孙，说我什么双面间谍。我双面得有一面是美国吧，如果每个FBI、CIA说郭文贵是我们的间谍，那不很简单吗？那共产党说我跟共产党勾兑，拿一张纸不就证明了。就这样的谎言它都敢撒？郭文贵都混成了共产党最大的敌人了，是美国这么多潜伏力量想毁掉的人物，我但凡有一张纸能证明我跟任何一边有间谍工作我就完蛋了，我有任何犯罪我就完蛋了。就这，瞪着眼西方媒体敢说谎话，敢说假话，所以你说美国这个国家现在有多脆弱。很便宜，很便宜就把这个国家给卖了，卖给了共产党。美国的灾难真的是远远没有开始，美国这次要么重生，要么就彻底完蛋。在美国的金融系统、社交媒体、现在虚拟系统，包括现在的深网，包括美国现在的在美国的将近有人说2000万，1500万的，这1000多万的华人，和我们的亚裔人士，和美国民主党、共和党这两党之间的关系和存在，以及在美国国会山，我们华人和中国人所存在的价值和社会地位，它直接影响着人类的未来的安全。
不要忘了，自从3号起，美国已经开始了2024年的大选。2024年从11月3号已经开始了，2024年的大选大家能想象到会是什么样的结果？也就是四年一千多天，你能想象的是谁？庞培奥国务卿、史蒂芬班农、汤姆科顿，然后民主党的就那三四个人，不超过五个人。不管这五个人哪个人选上总统，在选上总统这前四年会发生什么事？灭共是肯定的，你不灭共共产党都把共灭了。咱过去这叫以美灭共、以共灭共，接下来真的是就共产党自动灭共。灭共只有一条，冠状病毒——CCP病毒。这是非常……我不愿意……到现在我没见过我们的英雄科学家，我没见过我们Dr.Yan博士。昨天、前天有咱们的律师团队，好多咱们的合作者，说你应该在今天直播，让闫博士跟你一起直播。我昨天还下午还想，是否让路德先生、闫博士来一起来直播，他们说这个这么大关键时刻应该一起来直播，最后我取消了。为啥？我觉得还不到时候，我还没有跟闫博士见面。
闫博士将是下一个爆料革命和新中国联邦改变人类的，另外一个新的起点。我绝不相信人类上几千万人染上病毒、上亿的人染上病毒不说话了，美国人不管谁当上总统，说冠状病毒的事拉倒了，跟你没事啦，这次美国大选没有中共的影响。然后未来人类谈的话题只有两个：谁影响了美国总统大选；谁制造了冠状病毒。你觉得共产党还能活下去吗？没有共产党的中国人，谁是代表中国人的，谁能代表中国人战友们？为啥我对战友现在我真的佩服啊。就在过去这些天战友们对咱们新中国联邦，对咱爆料革命，对G系列一点都没有是：“没信心”，这让我太感动了！爆料革命的现在这层次的提升，一天一天的真的是太高了，G-Club的会员就说明这个问题。过去从3号到昨天，到我直播前，所有买G-Club的这个战友们，你们记住啊，一定你会受到文贵的个人的好的特别礼遇，不是今天不是明天，在一定的时间内，因为你们不一般。从3号到昨天，也就是6号7号上午直播前，所有买G-Club的人和买G-Fashion的人，我一定要记住你们，你们不是一般人。
一看美国这大选，没信心啦！完啦！我们输啦！你输啥呀我想知道知道？就是因为你这是前怕狼后怕虎、首鼠两端，或者充满了幻想。啊！有人说这个川普总统派无人机把习近平干掉就完了嘛，把共产党中南海炸了就完了嘛。多么天真呐！无知的幻想和你虚弱的勇气，和经过装修后的所谓的你的信仰，都是你的灾难。经过软装修，你的信仰和理想，经过你自己壮了胆喊出的勇气和理想，都是骗自己的。
你有没有问过你有啥输的？拜登去把你杀了去，亨特拜登去把你灭了去？如果有这样的本事的话，川普总统已经把我灭了一万回啦，爆料革命被灭了一万回啦。要这样的话，那川普总统随便，在中共人家一个派出所所长都可以把拜登干掉啦，一个派出所副所长都可以把川普干掉啦。那还叫美国吗？他咋灭你，你干啥事儿啦？强奸啦、杀人啦、犯法啦、诈骗啦，你有啥犯罪呀？你要犯了罪，谁当总统你都不安全，你只要没犯罪谁当总统你都安全，这就是美国的伟大。如果战友们你们没有在这次大选当中看到美国的伟大，那你就输的太多了。
中国到了今天，所谓五千年的文明，能有美国0.01的这个文明社会吗？你见真正的有人去哭着闹着喊着，去给对方去砸去吗？你见川普总统把谁抓起来了吗？你见拜登还有他们的人把谁给灭了吗？在中国历史上，中国人对中国人最狠、最残忍、最没游戏规则，永远是粗暴的直接的。要按很多战友的说法，把他抓了不就完了嘛，把他灭了不就完了嘛。那就不叫美国啦。如果是像你想象那样，我早就不待在这儿了，我这个楼可能都没啦。可能吗战友们？美国这次它被渗透，这个国家民主法治面临着生死存亡。但是就在这种情况下，战友们记住一句话，我们五千年的文明的中国，跟人家美国就不能比。咱要看着人家这个伟大，咱真的是自惭呐，自宫都不能让自己感到有点自信。我们这个民族、这个国家太悲哀啦！我们这个五千年的文明远离……对文明、对人的尊重、对生命的尊重、对真相的尊重、对法律的尊重，几乎是零！你不要想别的啊，我给你讲啊，你让Sara现在说要是有了权力，她是个基督教徒啊，绝对的天主教徒，Sara会干啥？Sara一定把拜登抓起来，一定要把那副总统给抓起来。你让路德，你让安红，如果是川普总统，他一定会把他们抓起来。你看他天天喊着文明法治吧，啊，基督啊，旧约新约天天喊，真的你抓住这个权力了，你不会尊重你今天所说的，因为我们骨子里根本就没有这个文明。
看到人家远离了上帝，看到人家远离了法律，看到人家失去了信仰，看到人家失去了公正，但是我们，我们中国人，包括爆料革命很多战友，我们压根就没靠近过文明、信仰、上帝、法律和公正，就是连这个碗边都没碰过。
这次大选让我更感到中国人太可怜了，西方的文明和西方的领导世界，人家是必须的。你看看，即使媒体这么坏，这么过分，亨特拜登的事情，不管他如何控制，他都是有原则的。G-TV G-News的法律团队，每个字每个字给你核，这个可以放，这个不可以放。我们删除了很多，很多人放了，啪，就给你删除了，因为你不守法，不符合美国的媒体的基本法律和原则。即使这样，能把班农先生的YouTube给关了，能把这些人的推特给关了。但是我告诉你，推特上绝对没有出现所谓你想象的，大家想象的那种极端现象。要在中共国，就像郭文贵，你现在去查郭文贵，在中共国，郭强奸、郭三秒、郭骗子，这才是中国人的悲哀，一个郭文贵都把你吓成那样，丑化成如此。你看看习近平、王岐山、孟建柱、孙力军，多伟大呀。我们跟人家美国，跟文明，这次大选，大家你们天天骂的时候，你们解恨的时候，你们有没有想过，即使人家最灾难的标准，咱都做不到。
你看看路德先生访谈，咱这博士军团，我真是太感谢了，我看这博士军团，我是每天，必须要用1.75的速度听一遍路德访谈，每个博士啊，艾莉啊，Dr.博啊，墨博士啊，昨天又出来新人了我看，真是太棒太棒了，真的是。但是，我请问一下，你们谁能做到，真的媒体的权力给你的时候，你会做到你想象那样吗？你做不到，大家心知肚明的。我们各个农场的战友们，把权力给你，你能做到吗？你做不到。这就是新中国联邦人现在要修，要养，要修行的地方。我们爆料革命三年来，现在面临着一个问题，新中国联邦下一步追求什么？就像我刚才看的一样，我们的宣言就是我们追求的。我们接下来做什么，加大力量发展G-TV、G-News、G-Club、G-Fashion，我们全面地要把这些投资的各种系列，把各个投资者和股东们的利益紧紧地连在一起；通过新中国联邦，爆料革命，通过文贵的经验，让投资者能赚大钱，战友们能赚大钱，和背后的机构投资者能投大钱；利用这些机构投资者的巨大资源，和战友们一点一滴凝聚的力量，让大家能赚大钱的时候……第一个实力——经济实力。
最好的国防，最厉害的国防，第一个力量——经济力量。这是为什么G-Coin G-Dollar所有的机构投资者现在全力准备着，这是完全跟我们独立的，G-Club股东完全独立的，G-Fashion完全独立的，G-TV G-News完全独立的。——安全。
强大的经济是我们未来发展爆料革命、新中国联邦，让中国人走向法治、信仰自由的一个根本性基础，这是第一条。第二条，把全世界的华人，以最快的速度，绝对化的连在一起，让喜马拉雅农场联盟委员会以最快的速度成长，国际化、标准化、法治化。第三条，以最快的速度，绝对的速度，建立世界上的政治准联盟关系。这是最好的机会。第四条，做好没有共产党的新中国在国际上的绝对代表的力量，争取更多的国际机构承认我们。第五条，绝对化地把战友们的利益、战友们的安全和战友们的资源，以最快的速度标准化、法治化、固定化地联系在一起，形成战友和大家之间最强大的忠诚的联盟。第六条，从各个领域要加大最大的媒体的宣传力度。我们的“我是音雄”，我们现在的节目越干越好，国内影响巨大。我们的唐平，我们的威廉王，要把他这个节目做大做强，音乐。我们的各个农场，像日本的、台湾的，各国的，俄罗斯的、意大利的、法国的、新西兰的、韩国的、加拿大的各个地方，凤凰城的新中国联邦基地，加大媒体宣传力度，一致行动。从音乐、时尚、生活方式，整个网上商业，网络上的各种联系在一起。
第六条，我们要核心的，战友们要记住的，在美国，特别是在我们现在G系列最关键的地方,我们要和美国的媒体界、金融界建立良好的关系。现在我们不是要再增加敌人了，要减少敌人，增加合作伙伴。我们的敌人真的不少了。在这二十七天里，有一个朋友跟我说 :“哎！文贵先生，你的敌人太多了！”我说：“是吗？你有没有看到我们有多少战友？你没看到有多少朋友？所以你只看到我的敌人，我说你做不成大事。”我们的战友、朋友和中国的支持者远远超过敌人，那不成比例的。但是，这句话我们得深思，我们不能再增加敌人，不要在随便再树敌了。把美国的媒体界、金融界、商业界尽快地连在一起，是我们现在要做的事情。我会很快做给你们看。
第七条，亲爱的兄弟姐妹们，接下来对我们法治基金、法治社会、G-Club、G-Fashion和推出的G-Coin和G-Dollar，所有的全球的联盟的合作者和机构投资者，人家是使用咱爆料革命这个平台，使用我们这个资源，G-TV、G-News都是使用咱的资源，咱要分成分利给人家，不但让战友致富，让更多的国际上的各种势力和我们致富。这一次美国大选，让更多的美国的资本家和中东、亚洲、俄罗斯、中国内部大的资本家，更加坚信跟我们在一起。让战友们做强做大、增加资本时，让这些人和我们站在一起。怎么站在一起？战友们，一定要听文贵的，当我告诉大家怎么行动的时候，如果你有0.01怀疑，你不要参与。没有怀疑的，就像这些天一样，我们一致行动。我们要掀起一个西方媒体市场、资本市场和巨大的现代的经济——网络经济、网络金融一个新的时代。
未来的世界，记住，是科技的时代、现代金融的时代、数字金融的时代，是一个最大的社交媒体权力和经济实力，和有一个真正的相信万佛万神的信仰，和真正的相信法治独立和公平正义的正道主义的市场。美国和未来世界上都会来面对着思考新中国联邦追求的正道主义。人类上不可能再有共产主义，也不可能再有社会主义，而且美国的资本主义都将进行修正，最后的就是全人类所有的人都要归于正道，那就是正道主义。
美国的大选在一月份一定会落下来的，大家一点都不用想。一月份以后的美国只有两个话题：病毒和灭共。什么都不用想，就这两条。大家如果有怀疑的，可以等到一月份，现在去睡觉去。不论中间发生什么事，你们都记住文贵最早告诉你的话：只要共产党参与了这场美国的选举，只要它参与了，只要它动手了，美国的大选就是荒唐滑稽的结果。千万不要低估了美国人的法治、文明和信仰上帝的——这个我们根本就没拥有的，不是咱靠近，不拥有的——这种强大的国家的几百年的基础。不管它今天有多么动荡，付出多大的代价，最终它一定会走向一个强大的美国。强大的美国一定不会允许共产主义和社会主义、共产党的存在，更决不允许共产党在美国这几大系统存在。只要是美国强大，美国不会让共产党存在、共产主义存在，华尔街会改变。华尔街改变了以后谁是最大受益者？——新中国联邦、G-Coin、G-Dollar、G系列！不会允许这个媒体一家独大，谁是最大受益者？G-TV、G-News、我们整个G系列！不会让硅谷科技和好莱坞做大，谁会是最大受益者？我是音雄、我们的G-Music、我们G-Fashion、我们的整个G系列、新中国联邦！美国不让共产党共产主义存在，中国人十四亿人，共产党说八亿人贫穷线，还有六亿人在城市呢，六亿中国人不要说都支持我们，这富有的，两亿支持我们，一亿支持我们是什么概念？一个人拿一块钱是多少钱？如果大家要知道G-Club，G-Fashion的数字，你们会吓死。这就是新中国联邦拥有的，今天你所有看到的所有灾难和在西方发生的事，这根本的资本的力量，没有人拥有，只有我们拥有。
最近夸奖我的人很多。跟你七嫂过了三十五年了，在她心目中我永远是那个十五岁带她私奔的，拿着炸药包勇敢的天天打架的文贵。这回这个二十七天我有三大礼物 。第一大礼物，是我的闺女给我个礼物，让我震惊啊，很幸福。私事我就不说了，以后说吧。我这闺女让我特别特别，哎呀每天幸福得都不行了。我这闺女没结婚，不是有孩子啊，别想这事。我闺女给了我一个全新的礼物，这是上天给我过去一百多天辛苦最大的一个奖励。另外一个是你七嫂，这真的是天天跟谈恋爱似的，抱着我，“唉，你是人吗？你不是人吧？”因为她现在真的是发现七哥现在，“哎呀，文贵你现在真不是一般的人，正常吗？”掐掐胳膊掐掐腿的，你到底正常人吗？不同地看待我。现在对我尊敬得我都不好意思了，你说夫妻太客套了吧。过去你七嫂让我不高兴，就是老拿我不当回事，是吧？现在太拿我当回事了，弄得我不自在，早上醒来一堆喝的吃的，反正我一天两顿饭，然后下午又是吃的喝的。
但是我要告诉大家的事情，是什么导致了这些变化，我请大家一定要记住：我们爆料革命的结果，深深地影响了我们每一个人，我们的爆料革命已经深深地影响了十四亿中国人。你七嫂是不看英文的，她也看不懂英文，都是国内的信息，我们全家人的信息，和所有的一切都是共产党洗脑的结果，你七嫂是最被严重洗脑的人。那么，在中国内部爆料革命引起的对中国人的反洗脑，和对中国人追求法治、民主自由，和爆料革命无数的战友在中国用生命和鲜血换出来的和唤醒的中国人，这个力量太大了。然后我们的歌声、我们的G系列， G-Fashion，我们无数的战友一次又一次的看似不重要的一次次的直播和爆料，时刻在改变着中国人的思考和行为方式。
不但如此，大家可能更加看到了在中国内部影响更深刻的事情，是香港的事情。整个香港的运动对中国人的影响太深刻了，香港是灭共的第一道大门。据我所掌握的，国内很多的战友就等待着美国的大选，共产党内部多少人在等待着美国大选的结果。我可以告诉大家，不用着急，当你看到美国大选落下来以后，共产党内部的人将真正地看到共产党完了。绝对不会像共产党的所有的四个自信、一带一路、虚拟货币，给全世界提供所有的智慧啊，解决世界的问题啊，所有的这些东西，都是因为他认为2020年拜登能当选总统。等完了以后，这些东西都将不存在。
大家你们有注意到没有，十九届五中全会习近平的讲话发生了什么样的变化。大家发现了没有，在那个时候，他已经意识到大势已去，他也知道他操纵这场选举的代价。大家知道内部的调查，内部的整个政治平衡的结果，他有一共是五条，从此不提了：第一条，坚决打台湾，变成了台海两岸和平相处，你看到了这个问题。第二条，向全世界提供中国人治理地球的政治智慧，不提了。变成了共产党向全世界提供解决经济问题的办法，不谈政治了。第三条，大家看到了没有，所有的共产党内部的反腐，一个字没有了。第四条，对香港、对新疆、对西藏少数民族的弄死、打死、抓死、绝不答应的，没了。最后一条，对待所谓的人民和美帝国主义，共产党的什么决不答应，四个自信，没了。就是以习近平为核心的和挑战全世界的霸权美帝国主义的政策，没了。
大家听到了吗？为什么？大家再去看一看，十九届五中全会已经证明，共产党非常清楚，离了美国经济支持和政治支持的中共一定活不下去，中共内部的经济已经到了崩塌的边缘。我们新中国联邦就是要让美国和西方看到，没有你美国和西方欧洲的经济支持，共产党一天也活不下去；你想对付共产党的招——饿死共产党。就是要让和它脱钩，就是要清理所有共产党在美国、在西方潜伏的政治力量、经济力量，彻底阻止共产党在西方大量的拿取金钱回去奴役十四亿中国人民，以和美国控制全美国、全世界媒体、五大家族和华尔街和硅谷勾兑后的结果，奴役全世界人民，掌控世界的政治、经济和法律，甚至是信仰。只有这一条路，才能让西方感到安全。你才能真正走向安全，才能恢复到你昔日的领导世界的文明和人类上前所未有的，过去这七十年的人类上从来没有的减少的人道灾难和战争的死亡。只有这样才能得到冠状病毒的真相，只有这样才能让世界更加的安全稳定，维持海洋的文明。这是基本的常识。
我们爆料革命就是要让西方知道，我们过去三年说的这么多事情，一一地都发生了。我们不需要任何人…，证明给任何人我说的对不对？我根本不需要，我们不需要证明给任何人。爆料革命的战友们每个人都要明白，不要证明给任何人，不要证明给任何人，证明我们是对的，是错的，有意义吗？有用吗？不要在乎任何人怎么看我们，有意义吗？我们只有一个:我们的实力，我们的目的：能否灭共？那么如何灭共?就是让西方知道:只有和共产党彻底脱钩，铲除共产党在西方的经济、媒体各领域的潜伏，拔掉西方藏的共产党这些所有的、潜在的隐患和安全。这样西方才能安全，才能灭共。灭了共了，这个世界上只有修正后的后资本主义，和真正的有信仰的、真正的健康的、不受操控的西方的资本主义。这是个基本的常识。
所以说兄弟姐妹们，我们现在所要面对的，就是如何要知道战友们你到底能做啥？你该做啥？这句话很重要。爆料革命没你不行，不要以为你不行动或你行动不重要，没你真的不行！爆料革命前三年我总说，战友们在安全的情况之下去传播爆料革命，我今天要告诉大家，你还要在安全的情况下尽可能地去支持爆料革命，传播真相信息，千万要记住不放弃、不抛弃、不妥协。最关键的时刻已经到来了，最关键的时刻，共产党随时可能像屁一样就没了，连个屁的响声都没有！我们绝不要天真，绝对不要有幻想，我们一……
（和工作人话谈话：哎，去给他说一下叫他停，我看这信息多不多呀。多长时间了？11点了。我最近这腿疼的厉害，站在这，我今天还贴着膏药呢，我就是膝盖疼，哪都不疼，就膝盖疼。）
好，亲爱的兄弟姐妹们接着说啊。那么我们现在，我们另外一个我们要谈到的话题是什么？呃，比如说啊，头一段时间，在国内的战友需要紧急的救出来，救到某国去，到了这个某国以后，需要我们的支持，各方面。当时我正在山里边和别人在一起。这个电话接了以后，我马上就打了个电话给一个战友，这个战友我从来没见过他，我说咱们有战友，三个人，需要你来帮助一下子，救济他一下。然后我说另外一个人会送一些现金给他。因为到了日本，对不起又说漏了，到了日本以后我这语言也不行，而且得有点现金，我说我让人给送钱去。这位战友啥都没说，“七哥，你让他打我这个电话，你就啥都别管了。”我就把他这个电话给了另外一个送钱的战友，给了这个需要救助的战友。这个战友是漂洋过海啊，很长时间才到达。结果在接到他的时候，当地的日本的政府部门都在现场的时候，两拨人来了，一拨是拿着钱、拿着衣服，还拿着吃的，带着寿司，另外这一拨人开着四五台车跟黑社会似的，啪往那一停，也带着一大兜子钱、带着暖的衣服，然后直接……也是带着吃的还软乎乎的、喝的热咖啡，直接再接到山上去。
咱这位战友啊，一家人跟我视频哭的都不行了，说：“七哥！我们真是就差一点点就见了阎王了！”这战友这一下来，他说跟拍电影似的。日本的战友，不是我们草根小哥也不是我们007也不是魔女啊，绝对不是，是我们另外一拨的战友，我都没见过。送钱的战友我从来没见过，我给他说的是你只拿上200万日元现金给他，他取了1000万日元。另外一个战友也是拿了1200万日元现金。所有的人都带了热乎乎的食品，还有热咖啡、热饮料、寿司、盒饭，日本叫盒饭，都安排的最好的地方。为什么？这是爆料革命今天在全世界形成的最大的力量。据我所知，中国人还没有像今天爆料革命一样，在全人类上互不相识的战友因为一个信仰、一个理想、一个共同的目标，在把这么多人无私无我地连在一起。
爆料革命在新西兰，不是老班长啊，我们一个战友的房子卖出去以后，对方的钱竟然出了问题，结果是遇到了大麻烦。找了我以后，我说不要找老班长，我告诉你去找谁，也是我们战友，能帮你解决。两周时间彻底解决了。我给玛莎打了个电话，我说玛莎啊，俄罗斯玛莎,现在为啥这个玛莎我老提她呀？真的不简单，这个玛莎真的是说到就止，说改就改。好多战友跟我联系，我说你去找玛莎去吧，所有战友都跟我说，玛莎太有耐心了，太好了，解决了。我那天有事，我赶快问玛莎说，我说玛莎你原来跟我说的什么事，需要你怎么做，什么事情。三个小时，玛莎做完了。我们新西兰那位战友，他说：“七哥，我要去俄罗斯去，我是不是可以找玛莎？”我说你不要去找玛莎，找另外一个战友，俄罗斯……纯俄罗斯人，我说你去找他，他会说一点普通话，他会帮你的。到了那以后，这个朋友接了他，还去见人，还得验病毒，最后是这位战友安排私人飞机送回到新西兰。大家想想，从俄罗斯飞多远飞到新西兰？飞多长时间？
我告诉战友们，我们现在的战友们要记住，团结是我们最重要的，绝对的团结。我说到这的时候，你看看这回在华盛顿“新中国联邦”直播，我一次没有提，我为啥没有提啊？我现在跟战友之间没有秘密，我都是公开的。我当时组建了一个群叫“113直播群”，整个战斗室在楼上的露台的节目，安排地点所有的会场什么的事情由路德先生、由Sara全面负责，还有郭啸天。我说交给你们了，你们一定要直播，咱达到什么样的目的、什么样的水平。我们的G-TV，就是我们面前这位总工亲自跟着前往。到了华盛顿租了酒店，在那个酒店，还有那个露台。大家你们看到两个事情发生了吗？Sara 带着新中国联邦基地的叫新中国联邦电视，带着9个到10个人，后来发展到一二十个人。到了那以后，还路德先生路波切，还有科学家，整个G-TV全班人马到那了。咱先别说别的战友们，你们看一看，在那个露台上是战斗室，战斗室班农先生在做直播，和我们在做直播。你看看我们的这个视频效果、音频效果，还有人家做直播的主题和现场的分析，这是班农先生我看到最棒的节目。班农先生过去直播大概1万人或者几千人，那一天达到了9万人，所以接下来要达到几十万人，然后在美国，观众从7000万到1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1345/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1345/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖呀，今天是9月21号，兄弟姐妹们啊9月21号。然后文贵刚健完身，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们揭发ccp的病毒，还有香港危机的真相了吗？兄弟姐妹们，哎呀，在这个美国和欧洲一系列的大锤落下来之前啊，我在这儿乱聊，聊咱家的事儿啊，一个是在喜马拉雅农场啊，兄弟姐妹我再重申一遍，不管哪国的喜马拉雅农场啊，战友们永远永远记住我这话说的啊，都有选择农场的权力，就是我愿意呆在这儿，我不愿在我就走，所有的战友跟随的是新中国联邦，跟随的是爆料革命，啊，他不受任何人必须的领导，啊，他也不会，啊，也不应该啊，也没有被剥夺任何所谓的选择权，啊，这是一个核心的问题。第二个问题，这次农场呢，啊，咱灭鸡行动啊，还是说这个灭边行动啊，就这个这个，麻烦大麻烦大的边啊，黄河边啊还是灭庄啊？还是灭曾红啊，还是灭梁冠军和郑齐灭火鸡龚啊，我们DC的，我们的DC农场，老是忘你们的名字，现在不忘了，你们出手吧。李洪宽、郭保胜欠的钱还没给呢，夏业良欠的钱还没给呢，啊，火鸡龚的饺子馆，啊，在那招摇撞骗说是都是给她当义工的，然后在这个这个女人要赚钱火鸡龚，火鸡龚替共产党游说，啊拿最惠国待遇，完全撒谎，啊，是害我们多少战友？她是到欧洲去干嘛去啦。跟共产党有什么勾兑？对吧，DC得行动了，这次全球灭贼行动，包括LV任何地方，都要看结果，战友们眼睛都不是瞎的啊。
你看加拿大的战友，啊，昨天、前天你看看你一站都一天是吧，灭边行动，啊，这是战友眼睛都是雪亮的，未来啊各农场所有都要接受战友的评分啊，啊，你像那个我们老班长新西兰你看他厉害吧，那要新西兰、现在大家知道要新西兰承认新中国联邦啥概念？啊，全是、非洲多少国家现在就抢我们新中国联盟去呀，咱不愿意去，啊，咱想去有法治文明的地方，现在很、非洲几个国家去的都法制不太健全，啊，是不是啊？包括欧洲的几个小国啊，现在要求，啊，这个嗯你们来吧，我们承认你新中国联邦，然后给你一块地，但是你要在我的附属下，那咱不去，那咱不去。是吧？你看这个新西兰啊，还有现在这个塞浦路斯，对吧？希腊、西班牙都热烈欢迎我们像油卡岛都欢迎我们去，但是你不承认我的主权我不能去，是吧？你不卖给我地我不能去，你不是给我、不让我自己独立的运作，不颁发护照我不能去。哎美国现在其它州有找我们的了，这就是战友的行动力啊，对不对啊？灭贼行动，全球的灭贼行动，啊，要得到全球的战友全力的合作和支持，如果灭贼行动当中发现战友你既有能力又有条件，啊，你该参与你没参与啊，那你是有问题的，那么战友们一定要记住，我们这次的灭贼，就是要把共产党正在进行的海外大外宣，还把海外的流氓、黑社会、贩毒党还有跟那个、那个常年勾兑的所谓的欺民贼，民主民运的假人士，让他们被西方人看清楚他们的钱哪来的？拿没拿共产党钱？和共产党勾兑了没有？勾兑以后对这个国家，对这个美国、欧洲文明国家有什么样的伤害？包括对我们战友对我们中国人有什么伤害，对我建立一个没有共产党的法治的民主的自由的新中国有什么伤害？他们撒了什么谎，威胁了多少人，提供了多少资料，残害我们我们海外的战友和同胞，对西方人、就像高彬这个王八蛋，从来不上班哪来的钱哪来的买个房子？为什么给自由去中国啊，必须露一个打一个小日本的惊天鸭蛋，还有那个相林大长腿，我们的魔女咋不行动啊，不行动是吧？草根哥也不行动，007也不行动是不是？还有那朱万丽，是不是啊？不行动，还有那个那个在德国的被小皮匠给骗走电脑的是吧？那也不行动是吧？咱得行动要看结果的。必须要感谢洛杉矶的几个混帐一个也不能放过啊，华盛顿是重灾区，纽约是重灾区，加拿大澳大利亚中的几个，鸡腿潘，啊，我再说一遍，我听说澳喜啊在内部有各种想法，战友们记住，澳洲安红会是一个出头露面永远最重要的一个战友，木兰是最重要的战友之一，这俩人一个露面，一个不露脸，各有所长各有所需，她永远是我们的战友。但是战友们你们有选择权啊，如果你们觉得澳喜农场一个瓶子，出俩，啊，安红一个木兰一个对不对？我们澳洲有很多有力量有能力的战友，啊，没问题，永远不要分裂，但是战友们有选择农场跟谁的权利，谁也没有权利说垄断你必须跟我，你必须跟他。战友们这一分钟可以给你那一分钟就可以跟他，啊，这是永远不能被剥夺的，所有战友跟随的是爆料革命、新中国联邦，这个谁都别忘了好不好？
大家呀这个情绪很正常，啊，经过这个整整合合，才能把每个人的能力和组织和协调和你、你灭共的决心才能体现出来，这就正常嘛，正常嘛。但是澳大利亚灭鸡灭贼行动会看出真正战友的能力，和你灭共的决心，啊，我再说一遍啊，澳大利亚澳喜农场现在是一个，也可以成俩。你问你愿意，战友跟谁都行，秘密翻译组是一个独立的，啊，该享有喜马拉雅农场的同样级别待遇的啊这么一个。那么另外一个，我们现在其他城市啊战友们你们发的信息我都收到了，几百个城市，真不是一下子能答应的，你不能十个、二十个人就行，咱得有一定的人数、一定的能力、一定的组织。还有一个，你像我新加坡为啥老不提啊？新加坡老提，你离的共产党太近，共产党蓝金黄太厉害，我怕伤害到你了。你比如说某些国家战友，我知道你一直挺郭挺爆料革命灭共，但是我担心你的安全和危险，所以说我不提，当你一定能力的时候一定会允许的，你包括我在德国战友昨天就改了，德国这个支持灭共的战友团是吧？不叫农场非常棒，但是德国战友的行动大家都看见了，是适当的时机，就是要让他成为正式的喜马拉雅农场，啊，我们不会忘掉一个真心灭共，挺郭挺爆料革命的战友，我们不会放过一个支持共产党，残害战友，迫害战友的任何一个欺民贼、任何一个敌人，这就叫爆料革命，这叫新中国联邦。大家记住我的话，未来的六个月我们要重新在西方，在过去的一年改变了中国人形象的同时，建立了新中国联邦，把中国人和共产党分开，中共不等于中国的时候，我们未来六个月，要把中国人海外的形象重新树立起来，走着看，啊，有些事我不方便说，啊，今天美国几大机构，啊，除了忙活高法任命的事儿啊，高院任命的事啊，要不然今天现在大锤已经落了好几个了啊，现在忙这事儿了啊这周，但是照样有大锤！共产党，你完了，你信不信你都完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1323/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1323/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一切皆因共产党的流氓！我们往回看180天的时候，大家都看到发生了什么。在这180天里面，我们的爆料革命、我们的中国人、我们的新中国人，彻彻底底的创造了新的世界。在这180天里面，我荣幸的和所有的战友们一起，将6月4号成为新中国人新中国联邦的建国日！
我们向世界展示了有信仰之人，得天助，得民心，得天道，在自由女神那里，向世界展示了超出地球和大自然的和共产党的流氓逻辑与天斗、与地斗、与人斗，这种流氓逻辑，我们得到了上天的印证和护法。上天给我们清空了天空中的阴霾和乌云，向我们展示了大自然和上天的力量，万佛万神的力量，这叫信仰！
同时，在过去的180天里，全人类，对共产党病毒，LockDown在家里，将人类赖以生存的家庭变成了监狱。共产党病毒响彻世界，不是传递了世界，每个人都在说共产党病毒，是因为我们爆料革命。而且我们是全球唯一一家全球LockDown的时候，在过去180天里面，我们创造了GTV、创造了私募的奇迹；我们创造了G-News的改版；我们创造了G-Fashion；我们创造了G-Club；我们创造了G-Coin、G-Dollar。我们创造了今天人类上没有人敢谈的一个话题——就是让共产党和中国人分开，让全世界知道共产党是全人类的威胁，中国人民不等同于共产党，共产党不能代表中国！向全世界展示了病毒来自于何方。
我们在6月4号，由中国真正的男人郝海东先生，中国的女人代表，运动健将叶钊颖女士，世界冠军和亚洲足球先生，还有一个科学界、知识界，在人类遇到最大的生死存亡挑战的时候，出来了一个我们的科学家，我们的闫丽梦女士。不但如此，我们的战友爆料革命，由原来的我们路德先生，路德访谈，开创了一个一个人类上前所未有的，媒体、爆料、传达真相、拯救人类的，一个个传奇和真相和事实，包括我们的博士团队、我们的VOG Sara女士、我们的木兰女士、我们的安红女士、我们的江财神、我们的Bo博士、我们的安博士、我们的艾丽女士，我们的Bo博士已经成了军事专家。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，一个个传奇是在全人类LockDown的时候，我们创造了这180天的传奇！这180天的传奇，就是我们的爆料革命，就是新中国人，新中国联邦用实力、用行动，向世界展示了中国人和共产党的不一样！共产党不能代表我们！我们同时向世界展示了每个中国人的创造、生活、品位、道德，和对人类上可能有的贡献以及我们真正的5000年文明，我们用Fashion、我们用会员制、我们用G-TV的创造性和工作能力、我们用改版的G-News，我们一个个战友在全世界展示的和平、文明的抗议、以及华人所凝聚的能量和给世界带来的贡献、以及中国人的良知和道德。我们中国人向全世界展示了我们是一个可以尊重、可以信赖、可以成为好朋友的一个民族，我们有真正的五千年的文明，但不包括共产党这70年。
我们刚才向大家展示了歌声。我活到现在，我认为我的嗓子是唱歌最难听的人，但是由于我们的唐平女士，《我是音雄》和她和威廉王，将文贵的嗓子变成了一个摇滚歌手。好莱坞的拥有5亿粉丝的人，12个人组成的团队和我一起写了英文版，也是现在世界上最年轻的摇滚歌手为我们唱的——《Take Down the CCP》.在过去的70个小时，我向不同的美国人，当展示这个好莱坞，西方世界最年轻、最棒的摇滚歌手和乐队，为我们写的Take Down the CCP的时候，每个人第一次就朗朗上口，我的很多朋友，包括美国、欧洲的朋友，现在每个人家里边孩子都用这个歌跳起了舞，因为这是共鸣。我们不但以歌灭共、以乐灭共，我们能唤起全世界对我们的共识。G-TV每天剧增的这个观看数目和增加的订阅量，不管共产党如何的黑，我们都创造了神奇。
在过去的180天里面，文贵让你们看到了不需要与共产党勾兑和腐败。我们在美国，大家都在lockdown的时候，我们就坐在屋里面，我们创造了20亿的美国合法的财富——G-TV。现在我相信加十倍都不止，创造了人类上第一次在全球lockdown的时候，一个私募最大的成功。创造了绝对性的奇迹。前无古人，后有没有来者，我相信爆料革命的战友会书写这个历史，新的历史。不但如此，这次我在船上整整这一次待了80天，过去的180天里边，我将近100天是在船上工作，将近110天。
我们给美国和西方提供了3个计划，就是没有共产党的新中国如何与西方打交道。第二，如何把中国人和共产党分开后，将共产党掠夺的财富，将共产党犯的罪行，将共产党在西方世界犯的罪行，依法审判。第三个，告诉西方人如何能最快的、高效的用战争，最小的新的战争模式超限战和局部的战争，包括局部斩首，尽快消灭共产党，减少它对人类的灭亡。这三个方案完全得到实施。
大家往回看这180天，脱钩，灭共，真相，病毒的罪魁祸首，西方的觉醒，中国人与共产党的不同，中国人需要的法治、民主、自由，中国人的新中国联邦展示了中国人的未来。不但如此，兄弟姐妹们，你们在西方展示的中国人，高品质、高品位、高道德、高法律自觉性和自律性，是共产党70年绑架中国人民从来没有发生的。在这180天里，我们救了几百上千的香港同胞。我们与欧洲合作，以最快的速度、最大的可能，在欧洲，包括英国，提供了香港被强奸、被轮奸、被杀害的孩子的事实（证据）。我们向西方提供了大量的事实，共产党有“双龙计划”，准备攻打台湾，将造成人道灾难。我们向西方用事实和真实的证据，提供了关于这几个月在中国三峡大坝下游共产党偷偷放水淹死、淹溺掩盖真相。我们向世界展示了冠状病毒的真正的罪魁祸首，我们的闫丽梦博士向世界展示了新中国人的品质、形象和能力。
前天路德先生说：“我们不是参与创造新历史，我们是推进。”这句话我认为路德太谦虚了。路德先生、闫丽梦博士和郝海东先生、叶钊颖女士和博博士、赵博士、安博士、艾丽女士、Sara女士、木兰女士和我们无数个战友，我这没说到的农场的战友，希望你们千万别介意，我不能每天在这块儿唠叨，所有这些战友共同所创造的一个人间的匡扶正义、维护正义的传奇。包括我们唐平女士和《我是音雄》，威廉王这个歌——《沧海一声啸》，还有我们刚刚的这个《Take Down CCP》 ，将是好莱坞全世界最牛的摇滚歌手和制片人创作出来的。我们开始新的以歌灭共，文化运动是达到一个政党的超过核武器的力量。前苏联的内部的崩塌其中一个主要原因：摇滚乐、牛仔裤，再加可口可乐。我们今天的G-Fashion、G-Club、《沧海一声啸》、《Take Down the CCP》和我们现在G-TV、G-News历史重新在不同的演绎里边。这次不一样的是质量之高、层次之高、涉及全球人类命运之广，前所未有。
当我今天站在曼哈顿的时候，我真是感慨太多了。180天，我们每个人很容易就过了180天，请大家问问自己，你这180天什么事让你骄傲？什么事让你创造？什么是你自己真正创造出来的？不是你自己说的。当我回到曼哈顿的时候，大街上几乎是没有人的，每个人脸上带着恐惧、可怕。现在更多人已经觉醒，一切的灾难皆来自于中共中国共产党。我心中最爱的城市就是曼哈顿，我看到美国堕落成这个样子的时候，我真感到伤心。我昨天从进城一直到晚上，昨晚上睡了不到3小时的觉一直到现在，一直在见人。我没有精神，但是我很兴奋、很难过，我有巨大的责任。当我听到、看到这么多美国人觉醒的时候，当我看到曼哈顿这种沮丧和这种恐惧的时候，共产党你真的完了！ 你真的完了！你不可能再有明天了！
当我的歌声给每个人分享得到的这种回响的时候，这个力量太大了。《沧海一声啸》是中文歌，每个美国人都跟着唱，“啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦”，每个人都唱，“沧海一声啸，滔滔灭共潮”，每个人都会唱。这就是战友的力量，这就是灭共的力量，我们所有的灭共英雄聚今朝。非常感谢唐平女士、威廉王、还有我们好莱坞的12个金牌制作人、还有默默无闻背后工作的战友、还有我们上天造灭疫组昨天加班临时做出的两个视频。感谢我们秘密翻译组这些天一直以来的翻译工作。秘密翻译组在这180天里开启了中文世界过渡到西方文明世界的最大的功劳。我们的秘密翻译组、上天造灭疫组、我们的《我是音雄》，开创了一个爆料革命的新局面。我在回到曼哈顿的时候，我所有的律师告诉我说，Miles我建议你不要回曼哈顿，太危险了。你太重要了，我们需要你。第二，你不要见班农！你不要见班农，毕竟班农有诉讼。我告诉他，一，本人要回曼哈顿，谁也不能挡；第二我要见班农。就这么简单，我回来了。天还是这个天，地还是这个地，全世界和我们一起就是要干倒这个CCP。
兄弟姐妹们，180天的传奇是你们和我一起创造的，没有你们文贵狗屁都不是。亲爱的兄弟姐妹们，我们要把所有的共产党过去对中国人洗脑的歌，重新拿回到中国老百姓的生活当中来，把过去被共产党侮辱、污染的和侮辱人民的洗脑的歌，我们都要唱回来，它本来就是来自我们老百姓。我们现在跟西方所有的国家都要合作，以歌灭共。我们跟西方的政治、军事，所有的事情都在开启系列的文化灭共。饮食、时尚、行动、电影，所有的文化领域。我们和西方的军方，正在展开真正的以现代化的战争模式叫做以真正的科技灭共。我们正在和西方经济领域、科技领域开展全面的合作。接下来每天、每时、每刻我们都会跟科技、军事、文化，各个领域合作，就通过经济领域彻底的定点打击共产党，将它的擀面杖子给它拿了，把它的裤子给他脱下来！然后掐住它的脖子，送到了国际法庭，让它依法受到审判！这就是爆料革命，这就是新中国联邦。但是战友们，灭共、爆料革命，没你不行，缺你不可，你最重要！这不是宣传，这不是洗脑，这是真实的。
亲爱的兄弟姐妹们，180天后，当文贵站在曼哈顿整个Sherry-Netherland大楼的时候，我周边周围的保镖，昨天是纽约前警察局长，26年了，坐在这的时候，一直摇头，说这个世界被共产党给毁了！他说：我们还有希望，还有你们爆料革命，还有你们新中国联邦。另外一个号称曼哈顿之神的人，曼哈顿之神我就别说谁了，说了一句关键的话，相信我，我能让纽约从过去最不安全的变成最安全，我也同样能干倒共产党这个流氓。
昨天和过去的48小时，我们的路波切和我们的科学家在华盛顿，可以说是创造了人生最大的辉煌。以事实、以证据、以人格、以勇敢、以知识灭共。路德先生和我们科学家，还有我们多个美国战友，在过去48个小时彻底的改变了美国军方、科学领域、知识领域、媒体领域，当然包含白宫、当然包含国会山。就像我昨天告诉他们一样，你们过去的这八、九个月的官僚、内斗、你们付出了生命和鲜血的代价！就是我站在这，告诉美国人，1月2号，我说共产党有那能力吗？有。共产党准备了没有吗？准备了。它敢不敢？我不相信它敢，但是它敢了！你已经死人了。不灭共，不找出病毒真相，你不给世界和美国人民死亡的人交代，不是CCP lied，Americans died，这是文贵第一个说的，大家都知道。不是CCP lied，A People died。是真正的世界刚刚的开始，世界走向死亡。The world just begun to die，are you ready？我说你们准备好了吗？每个人都摸摸我的地板“嗨，嗨，但愿但愿以后不要发生，我们会行动。”我说，记住昨天总统说什么？“我可能脱钩。”我说，美国现在不是说你再说，我说你说了9个月了，别再说了行动吧！Action！而且要先Action first speak second！昨天我第一次提出来我说Action first speak second，先行动后说吧，你们说了9个月啦！欧洲的、一位将军他问我他说：“Miles我们到底该怎么现在减少这种灾难？”我说Action，Don’t speak…
兄弟姐妹们我要马上上班农先生战斗室节目，他刚才打进来，因为班农战斗室今天也要放歌。现在好莱坞，大家知道我对面那个是全美国“环球影城”的创始人David Cobain，最牛的，所有音乐之父。现在另外的两个大佬，创始人要跟我我们签约，这叫G-Music。现在你们看到的刚才的两首歌你们都会在iTunes、所有的音乐网站、音乐平台上都可以找到。未来还会最起码100首到500首之间的歌会出现，Take down the CCP ！Take down the CCP ！Take down the CCP！已经成为大家跳舞的节奏。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1320/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1320/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
钟文明、钟文明，玛利亚、玛利亚
乖乖乖乖乖乖、夕阳无限好啊，兄弟姐妹们好，9月5号下午正在夕阳西下的时候，趁&amp;hellip;就像共产党一样，趁着夕阳西下的时候，直播一下，直播一下啊，看看帽子怎么样，G-fashion,G-fashion的帽子怎么样，嗯，漂亮不，好看不，这都是咱们咱的，这都是咱们战友的啊，啊，确实好看。虽说本来1分钟前还没想到直播呢，不行，只是安耐不住了，必须直播一下，这帽子得分享一下，很短啊，很短，直播一下就算了。
这金色的，肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样，确实漂亮，这帽子这回这可比咱上回的战帽又是一个层次不一样啊。乖乖、乖乖呀、乖乖呀，再来一个，乖乖呀。乖乖呀，漂亮漂亮漂亮，咱战友戴这帽子很酷很舒服啊，非常舒服，就是我让它高一点，啊前面方一点啊，你看真漂亮，是吧。你看这块很舒服，这块很舒服，漂亮啊，真漂亮，真漂亮。所以说，到时候咱们是一个帽、两个帽，然后三个帽，然后也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧。中中中，不孬不孬不孬。
这叫嬉皮，嬉皮士，嬉皮士，是吧，嬉皮一下唱歌啊“沧海一声笑，滔滔灭共潮”中中中中，“沧海一声笑，滔滔灭共潮”，这唐平妹妹，滔滔灭共潮，老是弄错，大舌头。今天下午试试温柔的啊，我唱了1990，我还唱的是05：16年代的低音，我估计这歌把她给，到时候唐平听完后，会不会就直接“啪”就倒地上了。不行，哈哈哈&amp;hellip;。我这歌词还没记住呢，这沧海一声笑，这唐平的歌上哪去了啊。啊，在这呢。别唱了，在这好不容易唱好的，别乱唱啊。
这确实牛，这帽子，这帽子，这G-fashion，你看G-fashion这裤子，你看，你看，你看，啊，是吧，你看，你看这弹性啊，哇，这老舒服了，我恨不得天天穿，跟穿睡裤似的，太舒服了这个。哇，今天到的这个，这个黑的，你看啊，这个黑的，看看，你看这个细节啊，这回都变了，你看这里边，这个非常的暖和，你穿上，非常的暖和。哇，你看这个细节，你看这个边，准的啊，你看这个细节。这还上两次做完以后，进行了改良，改良，改良改良，你看这个，哎呀。上回你们看过一款银色的，这是新的，这是新的，这是丝的，你看看这个细节啊，你看看这个，啊，舒服。
中了，中了中了，俺直播完毕，一切都是刚刚开始，现在为全世界人民，新中国联邦，香港台湾西藏同胞，蒙古同胞蒙古同胞蒙古同胞祈福，啊。（祈福中）阿弥陀佛，再见了，战友们，不打扰你们了啊，不打扰你们了啊，不打扰。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线好莱坞大道</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1308/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1308/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
霹雳娇娃女士：可以听到，OK，战友们给郭先生打个招呼，郭先生好！
文贵先生： 你们是在好莱坞大道啊？你们这是啊？大家好，大家好。你们是在好莱坞大道啊？你们是在明星大道啊这是啊？
霹雳娇娃女士：好莱坞星光大道，标语举起来，标语举起来。
文贵先生：大家好，大家好，大家好。
战友们：消灭共产党，Take Down CCP
文贵先生：兄弟姐妹们大家好，兄弟姐妹们。
战友们：七哥谢谢你
文贵先生：谢谢，谢谢，谢谢。大家好大家好，哇，太酷了。哇，咱们现在那个你们在星光大道呢，你知道吗？你们离G-Fashion的公司最多也就是，大概两三千米吧，离G-Fashion公司特别近。
霹雳娇娃女士：啊，真的呀。不是在Rodeo Drive（洛杉矶比弗利山罗迪欧大道也就是名店街）吗？
文贵先生：Rodeo Drive现在在，咱现在是我说的是新的办公室设计室，Rodeo Drive办公室还没建完呢，还没开始呢，因为那个不是quarantine（隔离）了吗，咱就在这个Sunset Boulevard（洛杉矶比弗利山日落大道）一个办公室，然后在现在就在你的旁边一个，明星大道旁边，差一条街吧。
霹雳娇娃女士：您先说一下我看能不能听到您声音。
文贵先生：现在能听到我声音吗，现在能听到吗。
霹雳娇娃女士：现在可以啦，您能听到我声音吗。
文贵先生：听得很清楚啊。非常好。
霹雳娇娃女士：条件比较恶劣。因为我们在马路上，现在这个整个这个路都是封了的，所以我们还可以在这儿开那个对面，对面我们是每一个人站一个星星，就站一个明星的星星，这样的站队正好是六公分。
文贵先生：对，我一看就知道是那个好莱坞大道，明星街。
霹雳娇娃女士：对对对，然后在那个就是奥斯卡这个颁奖的地方，这都不是重点啊。重点就是真的是今天我们战友很给力，大热天的你知道洛杉矶很热很热哈，然后我们请的保安，我们请了四位保安，保障我们的安全， 专门的保安团队，然后呢我们还之前有这个检测呀，防止大家就是带什么，这个金属的东西呀。所以我就考虑的非常的周全，唯一就是我们要荣耀新中国联邦，然后第二点呢就是我们希望咱们战友安全，安全的然后来参加这个游行，提前我也做了一定的准备。总之就是我觉得就是希望战友能够知道什么呢，就是他们值得被这样对待，他们值得拥有这样的很好的一个服务，所以我们也体现了这一点啊。然后我们还有一些战友我们的黎明前期呢是我们这一次的服装的总的一个策划，然后从选料到设计，然后我们去找厂子，都是我们两个一起去弄这个事情的。然后我们的这个美人鱼，美人鱼这是驱车三千公里来的，我们还有汤森驱车三千公里来的。
美人鱼女士：你好七哥！
文贵先生：哇哦，天哪，谢谢，谢谢，辛苦，辛苦。
霹雳娇娃女士：是的，美人鱼。就是郭先生我们这一次呢规模很小就是先试一下手，规模很小哈，但是呢我们每一个战友都是非常的热情，然后大家都是就是说我们体恤这个墙内的战友，我们有一个更高的一个大于我们自己的一个高的一个目标，就我们不是为自己我们就是希望能墙内这些孩子们被开了膛破了肚的，然后这些悲伤的父母们，我们看了这些照片我们觉得很心碎，我们就希望说我们做一点贡献，我们给他们一点点力量，哪怕一点点力量也好，让他们能够真的是坚强起来，啊太悲惨了太悲伤，所以我们当我们喊出Take Down CCP的时候我们是发自内心的，我们真的是希望这个邪恶的体制赶紧灭亡，然后我们中国人值得拥有一个更好的世界，更好的一个人生。我们中国人不比谁差，我们在，你知道我们在好莱坞我们在，我们每个人整整齐齐的好莱坞居民就问我们你们是谁你们在做什么，警察对我们也是，我知道你们非常peaceful（和平，安宁）你们非常的这个有规矩，我们这么值得被尊敬，为什么在墙内就不被尊敬？然后这样的被对待啊，真的是像郭先生说的哎呀就是连猪狗都不如啊。所以我们希望通过我们一点点力量，我们跟墙内受苦的人比较起来我们真的是太微不足道了，但是我们勇敢的愿意站出来就是做一点点事情，然后能够帮助到大家。
文贵先生：今天咱们现场的这些战友，今天霹雳娇娃，你后边带着咱这些兄弟姐妹们，娇娃呀我先说第一件事，一定要戴好口罩，一定要有病毒的防范意识，因为这些兄弟姐妹都是冒着生命危险来的。我们第一个照顾他们的就是不要染上共产党病毒，我拜托了啊娇娃，拜托了啊。
霹雳娇娃女士：好，我们每个人发了口罩。
文贵先生：任何情况下在激动一定要戴好口罩，好不好娇娃。第二个，娇娃就是，咱们身边的这些人啊，今天你请了好的请了四个这个安保的团队，这一定要记住，我们要展现新中国人的形象，我们不是这个共产党在世界代表的那种流氓形象，一副流氓德行。我们要展现我们的文明，展现我们的团结，展现我们中国人的新形象，这个娇娃这个我就不用说了，我相信我看到大家这个我很有感觉啊。另外一个就是这个今天我们图桑，哎呦我们的面具先生在哪啊？面具先生呢娇娃？你的帅哥呢？哈哈。
霹雳娇娃女士：面具先生是背后的总指挥。
文贵先生：哈哈，背后凶手，哈哈面具先生。
霹雳娇娃女士：幕后黑手，哈哈。是这样的，对不起。
文贵先生：不是黑手是推手。
霹雳娇娃女士：郭先生还有什么，我们今天给大家定了餐，我们就是每人一个角，就是注意安全啊，每个人一碗，都定了餐，然后我们结束之后我们会由这个好莱坞大街就到这个前面然后拐过来，只要是星星在的地方我们就走一遍，然后再回来。这样然后我们今天呢就会去结束哈，就是你还有什么指示没有哈？你对我们有什么期望？信号不好了，信号不好了郭先生，你那儿卡了。
文贵先生：就是好莱坞大道。
霹雳娇娃女士：好，现在可以了。
文贵先生：往那边去就是Sunset Boulevard就是那个日落大道，这些地方都是很文明的，这样咱们去转几圈。今天你就是拜托你呀一定要找我来报销，你把那附近啊好多好餐厅啊，好多好餐厅，你请大家吃好喝好我请客，好不好。你给面具先生这小子小气，他在背后老当黑手，这钱七哥出，好不好。你一定要照顾好兄弟姐妹们，然后做好这个病毒的防范，好吧。一定要注意，然后再展现我们的文明，好吧。你有什么需要我做的你尽管指示。
霹雳娇娃女士：好的郭先生，一定，一定完成任务。没问题。
文贵先生：有什么需要问我的吗？
霹雳娇娃女士：郭先生您今天什么感受啊？我现在都已经累的都已经那个没气了郭先生，累的我呀真的是。
文贵先生：哈哈，你先冷静，冷静，冷静啊，冷静啊。这个我今天，娇娃我可以跟你说啊，这个从昨天的凌晨你可以看我的手机我一直就没有停止工作，我一直到现在了，我可以说今天我已经连续工作将近22个小时了，刚才我的安保还说你必须回去休息，我说不行不行，我说我休息不了。我又专门为你们换了西装我过来，我说这个是你们和我的感受啊还是不一样的，作为我来讲你看我这个我现在日本的，然后呢这个加拿大的，然后全世界各地的都在和我连线。然后呢很多包括特别是今天慕尼黑我们德国的战友，你看小皮匠她们，那么今天又是下午，那这个就是跟着那个地球在转呐，我们的整个全球的这个每次抗议运动。那你看你娇娃你一直坐在是这个摄像机前面，今天你走在了大街上，我们所有人类上民主法治和自由和信仰是靠什么来的？不是靠嘴巴的，不是对着摄像头说出来的，我们是靠行动啊。所以说就是你看你，你已经从摄像头前走到了街上，这就是街头政治，叫街头自由的斗争。大家你看看后边这些人的时候你去想一想，我们每个人呐，我们中国人，我这么多年我一直在准备这一天的时候我就研究过，我说中国人吧永远是在这个一分钟里面是不认真的，就是老觉着这有啥了不起的啊？哎呀！这没啥意义嘛，哎呀！这个很烦呐。就我们很难，亚洲人的血统很难关注在这一件事上，这是白人跟人家西方世界跟我们不同的，而西方世界一件事儿能整五十年、一百年，所以人家有工业文明，人家有现代革命，人家有宗教信仰的连续性。咱们是老是变，咱们中国人啥都变，在我身上就能看到最大的，我们是变的能力天下第一。但是我们坚持下去的这个能力，我们可能是这个世界上可能最差的。
那么今天当我看到大家上街的这个动作的时候，让我最大的感受是什么？就是我们新中国联邦让中国人正在拿掉自己身上最不好的东西，只爱说不爱动。我们说的非常好行动非常差，还有一个就是我们不关注当下的事儿。事实上我们要告诉每个人此时此刻就是最重要的！我们在一年前、三年前我们想过今天世界是这个形势吗？我们想过像日本草根儿小哥和你们大家发动的这场全球正在进行的这场运动吗？你想都不敢想，你自己也不敢想。但是我们大家要充满了感激和珍惜的时候在今天想想是多少人命换来的？你们想过这个问题没有？多少人的死亡才换来世界的唤醒啊？包括你们为啥戴口罩啊？是共产党让全人类戴了口罩，它不但不让香港人戴口罩，它就让全世界戴上了口罩。然后今天你们在大街上喊的是什么话？“Take down CCP！”全人类都明白这句话啥意思，没有人不明白这句话的意思，为什么？就是这个口罩。所以说现在从香港的整个上街的运动和这个共产党放的病毒和我们的新中国联邦、我们的爆料革命和我们一步步我们无数给战友在背后的付出。现在此时此刻你回过头一定要告诉所有的战友，有多少国内的战友正在深夜中坐在电视机前拿着手机翻墙来看你们？你想过这个事儿吗？娇娃？
我最大的感想是什么？中国人是真的开始新的生命了！全地球无处不在啊！你说你这上面是1万6千人来看，我给你保证后面加一个零加俩零一定的。因为你想想全世界的这个互动人类上我们中国人啥时候有过这事儿啊？所以说娇娃要想你的每一步，你不要看你的周围多少人你不是在那块在舞台上演出呢，你要想到你这一步走出去（视频中断）。你的孩子都能看到有一天从日本、加拿大、慕尼黑、全世界，英国、法国、洛杉矶、好莱坞大道有这些人，你们可能是第一批人在好莱坞大道为中国人自由民主奋斗的。这个意义太多了！
所以说我们要读懂自己的好，要知道自己行动的重要，你明白了吗？娇娃妹妹啊？你真的不知道，你再跟我连线以前你都不知道，你那个图桑背后的黑手面具先生他也不知道。你们的行动就在创造历史，而且要珍惜，要爱自己，要记住当下这一刻是多么重要，你明天再看你下周再看你下个月再看，这都是让你自己引以为荣的，让你的千秋万代这是你的财富谁也拿不走。不是那个王岐山弄点钱埋在洛杉矶，那不是他的。这是你的财产这是你的价值。所以我们是人我们不是猪狗，我们要有体面，我们要有尊严，我们要有自己的开心，我们要有自己的尊重，这就是你们现在的行动啊。寻思啥呢妹妹啊？这才是核心啊。我不相信现在在你的背后跟着你的战友，这么远开车几千里路来，一定要把我这意思让他们明白，这一刻是真的很重要，所以这一切伟大都是这样走出来的，你现在就是最伟大的最棒的！所以万分感谢霹雳娇娃还有背后的黑手面具先生和所有的兄弟姐妹们。
霹雳娇娃女士：感谢！感谢啊！我真的是非常感动啊，我们在历史当中，然后我也非常相信，我们走出的一小步是在我们的新中国联邦一小步里面的一大步，所以我今天会把您的话转达给我们所有的战友，也非常感谢您跟我们连线。真的是当我跟大家说郭先生会跟我们连线的时候，一下子就更有动力啊！大家很高兴！很高兴！所以呢您是我们的精神支柱，正因为您三年的努力然后我们才跟随您到现在。郭先生刚才说“你不知道这个意义”但是我跟您讲，我们今天站在这当我喊出Take down CCP！的时候眼泪就下来了，就止不住的你知道吗？我们中国人的这种联结，联结是止不住的。今天是我儿子生日我没有办法陪他，我就是觉得今天八月二十九太有意义了！我跟他讲妈妈走出的一小步就是你们未来你们的未来。所以说今天我们每个人都有这样一个心愿，我们今天也说了大家来这不是作秀的，我们一个糖块，不是来作秀的，我们来这就是有一个更高的目标的，我们要想到我们每个人来这真正的意义是什么。所以我们都是真战友，今天来的都是真战友！所以我希望把这个传达给您，然后呢把您的话传达给大家，我们吃好喝好啊，反正您报销啊！
文贵先生：我报销啊，我跟你说咱在镜头前别玩共产党那一套，啊！领导来了，然后拎点苹果拎几瓶罐头然后“啊！老乡们好！”然后交给你了，然后掀掀锅看看馍然后一扭头走了，院里一个人没有了。然后又有警察拿着枪说“老太太啊！闭嘴啊！以后不能说这个事儿，永远不准提！”所有中央领导掀过锅的老百姓没有一个人在他的镜头发言过，为什么？你只要离开枪就顶着你了，永远闭嘴不要说今天发生什么事，一辈子都不能说，一辈子不能见媒体。因为他不兑现你知道吗？
我告诉你我知道今天有小皮匠还有大卫啊，还有在德国的，还有在你这的战友们我说这话了。如果你不给我兑现娇娃这一辈子我逮住你我就怼你，你就是骗子我说你。我告诉你你让大家吃好喝好，这钱单独算我来付好不好？
霹雳娇娃女士：好好！没问题！一定啊，一定吃好喝好。
文贵先生：今天是你儿子生日是吗？今天是你儿子生日，祝你儿子生日快乐！这么重要的日子今天你就跟大家一起好好吃一顿喝一顿啊！好不好？
霹雳娇娃女士：好嘞！好嘞！没问题啊！郭先生，感谢，感谢啊！
文贵先生：谢啦！谢啦！
霹雳娇娃女士：谢谢！谢谢七哥！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线慕尼黑</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1307/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1307/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：小皮匠好，今天你和大卫还有还有咱VOG的战友都在场，太好了，辛苦了。
小皮匠女士：不辛苦，今天我们战友是来自欧洲各地，而且我们在整体的准备配合和现场，非常的团结，没有出现任何意外。而且大家从头到尾都是激情四射，我们已经把您的声音和大音响连在一起了，所以现在您的声音可以响彻整个慕尼黑的广场，现在您想跟我们战友说什么呢？
文贵先生：小皮匠，刚才跟现场的大卫还有我们青青草原连线，但是看到我们孩子在现场的时候，小皮匠你作为一个母亲，你说我是一个父亲，我已经可以当爷爷了。看到瓢泼大雨，而且慕尼黑这个地方我非常非常的熟，这个广场我也很熟，教堂我也很熟。我非常非常的感动，我这后面也在下雨，可是我在船里面，然后那么多人伺候着我。你们在瓢泼大雨中跟咱们战友，让我特别的感动，文贵只能说：心和大家在一起，我们共同的目标就是teke down CCP。
今天在全球由日本的草根小哥一起来发动的全球游行，又一次的震撼了世界！8.29注定将成为历史上最伟大的日子，特别是看到你们这些战友们整齐的、非常漂亮的、文明的，打着新中国联邦的旗子，带着孩子，太感动了。我就是请小皮匠、大卫还有你们所有兄弟姐妹们，在现场还有大熊，照顾好孩子第一位，然后吃好喝好，这是最关键的，谢谢了。
小皮匠女士：谢谢郭先生，其他战友们有没有其他问题想问郭先生，战友们。
文贵先生：大家有想问的随便问。
小皮匠女士：我有一个问题想问您，我们整个VOH战团我们从几个月前成立到现在，很多战友在小语种的翻译，还有视频、字幕这方面做了很多的工作，您有什么看法？或者之后对我们努力的方向您有什么建议？在场的战友们几乎都加入了VOH欧洲战友团，而且做了很多很多的工作。
文贵先生：小皮匠，我觉得这时候说话可能才更加深刻，我觉得在瓢泼大雨中，在全世界地球的另外一端我们相聚。我们来自地球的另外一个地方，由于现在的科技，让大家那么远会那么近的相聚。那么这个时候我最寄希望的就是能让大家能看到的一个很好的办法，充分的利用互联网和现代社交媒体的技术，像我们G-TV。
那么我们这次整个欧洲，我从爆料第一天就说过，欧洲在共产党的眼里，狗屁都不是。因为很简单，欧洲的国家都太小，而且人口太少，生活品质太好，所以不容易凝聚和发动任何的对共产党所谓的对抗。这也是为什么在欧洲、德国被蓝金黄那么厉害，法国被蓝金黄那么厉害，以及意大利。这次我觉得我们VOH欧洲，小皮匠、大卫你和德国大熊，兄弟姐妹们联合在一起，还有意大利的山地谦谦先生，我们大家联合在一起的力量是最大的。我们绝对是记住，欧洲人不能做到的，我们华人在欧洲能做到，那就是可以把欧洲联系在一起，我们要用互联网联系在一起。更重要的事情，大家记住我们接下来，我再一次重申，G-Fashion一定有十亿股的股票1%会给欧洲的战友们。然后G-Coin、G-Dollar一定会给欧洲的战友们，我们要让在欧洲的华人活的比欧洲的老资本家活的还体面，而且要受人尊重。而且我们是来自于文明的几千年的古国，不是来自70年的共产党的匪国，我们是来自5000年文明的中国。欧洲人尊敬我们中国人，是因为我们有5000年的文明。当时1991年我从看守所出来的时候，最早投资我的就是欧洲的这些大品牌，爱马仕这些，还有日本的这几个大的家族。他们就是尊重中国的五千年文明，而不是尊重共产党。我们再也不能让共产党代表我们了，再也不能说，让共产党打着5000年的文明到处丢我们的人了。
现在看到大街上你们这些人的素质，看到你们整齐如一的，兄弟姐妹们，感到万分的骄傲！我们要过体面的生活，体面的生活不是共产党的专利。我们要在欧洲过得比欧洲人还好，我们比欧洲人还文明。更重要的事情，我们比他们还有钱，我们比他们还团结。这就是我们要做到的，我们比欧洲人团结，比欧洲人有钱，比欧洲人还文明！谢谢小皮匠、大卫、大熊、所有德国的兄弟姐妹们，衷心的感谢！新中国联邦绝对不仅仅是新中国的希望，它就是我们的未来。谢谢！
大家：谢谢郭先生。
小皮匠女士：我们还有没有什么问题要问郭先生的，我们还有一点时间。
小朋友：郭叔叔，还有多久CCP才倒啊？
文贵先生：哈哈，叔叔，真的可能要叫爷爷了。太好了，我家有像你这样大的孩子有几十个，我的孙子、孙女几十个，看到你们俩在现场，你爸爸妈妈都在现场，我非常心疼啊，孩子。
我告诉你，当你郭爷爷也好，郭叔叔出来爆料那一天起，共产党就等于死亡了，新中国联邦成立之日起，就等同于共产党在世界上就没有合法性了。我告诉你孩子，当你某一天醒来的时候你会听到一个消息，听到郭爷爷，郭叔叔在大喇叭上喊，全世界人民得到解放了，全中国人民得到解放了，共产党已经完蛋了！这一天可能就在下一分钟，因为有你们我们更有斗志，为了你们，我们一定会take down CCP ！记住孩子，可能就在下一分钟，你就会听到来自我的声音，共产党已经在地球上消失了。记住，一定会的，很快！孩子们，保住你的健康，好好的、文明的、健康的传承中国的文明和世界文明的生活，你们的美好的未来由我们来创造。
但是孩子们，你们的健康一定要记住，病毒一定要小心！我们所有的打造和打拼都是为了你们，希望你们美好、健康、安全、有尊严，希望你们长大以后走在欧洲的或世界的大街上，说我是新中国人，我是一个来自文明的5000年古国，我们绝对会受到世界上的尊重。而且你们会穿着最好的G-Fashion的衣服，然后你们会有新中国联邦的货币，你们会有最好的科技，你们将得到世界上所有人的尊重。记住我今天说的话，这不是广告，这是我们的目标，这是一定会实现的，谢谢孩子。
大家：谢谢郭先生。小朋友，郭爷爷的回答你满意嘛？小朋友说非常满意。
文贵先生：我还以为是非常不满意，吓我一大跳。哈哈
小皮匠女士：如果其他战友没有问题的话。我们再跟郭先生一起喊一下口号，好不好战友们？
某战友：刚刚我问了下慕尼黑的战友，平时钟声有没有敲的时间这么久。他们说很少。今天第一次敲这么久，刚刚有战友说，这肯定是为ccp敲响的丧钟，丧钟为ccp而鸣！
文贵先生：我首先要说，这个广场我很熟的。刚才那个钟声响起的时候，它永远是两种意义，一个是驱走恶魔，一个是迎来上天。我们今天到这里是驱走恶魔，迎来上天，所以我们有上天的使命，文贵和爆料革命、新中国联邦的所有战友们一起take down CCP！take down CCP！take down CCP！
共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！谢谢
黑莓先生：七哥，我是黑莓。
文贵先生：黑莓你好，久仰，久仰，好酷啊！
黑莓先生：我想说，战友们在这边去餐馆吃饭的时候，尽量不要在餐馆里面吃，就像我一样，我觉得在外面吃很好啊，不要到里面去吃，里面很多人的。另外在宾馆里睡觉的时候我觉得戴口罩是最安全的，我就想说这两个问题，谢谢。
Lina：在场的战友给了我们非常多的问题，但是我们觉得挑几个重要的问吧？好吧？可以吗？
郭文贵先生：好的好的，我在问问题之前，Lina、青青，你一定要给小皮匠、大卫他们说，一定告诉他们，今天无论如何答应我一件事情，我请所以大家在当地吃最好的饭，喝最好的啤酒。管够的吃，管够的喝，一定要兑现，一定跟他们说，好不好？
Lina：我一定转告他们，带他们吃慕尼黑最好吃的，我这边有几个战友。
郭文贵先生：小皮匠，你听到了吗？
小皮匠：听到了、听到了，郭先生。
郭文贵先生：小皮匠，我跟你讲，今天你照着全慕尼黑最牛的啤酒，最好的餐馆，德国的肘子，大锅菜，今天大家尽情的吃喝，如果你做不好，小皮匠还有大卫、VOG战友们，我告诉你，我绝对我不理你们了，我真的不理你们了就。
小皮匠：好。我们还有一个特别重要的问题，想听听您的看法？就是王毅这两天跑到欧洲来窜访，又来意大利，又跑到荷兰。 签了5G，这里面有什么内幕跟我们爆一下吗？
郭文贵先生：这个非常重要，这个可以跟你爆一下。咱们现在，咱们现在所有的兄弟战友们，你记住啊，共产党它要想干啥事的时候，它一定不让你知道。就像过去一直以来说，它要以德治国，它要三个代表啦，它从来就不会让三个代表发生，是吧？共产党是只要让你看见的，它一定是有目的的，要欺骗你的。王毅就是因为蓬佩奥国务卿，咱哥们他到欧洲去。共产党政策就是，只要蓬佩奥去过的地方，我就马上去消毒、我就去勾兑、我就去撒钱、我就去许诺。
我可以告诉你，这次王毅，包括头两天杨洁篪想去西班牙，全部都是让人家屁给嘣回来了。就像西班牙那位女的外交官一样，说：就中国大使就是说杨洁篪，只要你敢提供叶钊颖和郝海东先生一张纸，你必须给我签下名来。因为如果你给我提供假消息，我是要追究你个人责任的。结果她告诉我，看到那个大使啊，就是撇着八字腿就离开了，她说怎么这么龌龊啊！
王毅是一样的，这回到欧洲以后，每个国家给它许诺，我们会增加两百亿、三佰亿贸易。到了丹麦，到了挪威去跟人家说，我们会增加600%的采购，但是不能要诺贝尔奖什么的，都是骗局。如果你们还相信共产党王毅到欧洲去，他还得到好脸了，那你们就太傻了。问问你们身边的欧洲人？有几个相信共产党的，你给我找一个人现在说我爱共产党的，给我找一个？兄弟姐妹们，共产党大势已去，共产党出来的人都是在骗习近平、王岐山。跟当年的萨达姆一样，萨达姆临死前干啥呢？天天开常委会，天天表忠心，但是在伊拉克，巴格达战争的前16个小时，纷纷的就坐美国的直升机跑了，从来没有回过伊拉克。你们相信这些，他越是举着擀面杖，它越是假的！他要真有本事勾兑，他不会告诉你的。啥时候告诉咱们，它拿过大钱的事啊？
所以说这次王毅去，就充分证明共产党完蛋了！这就是事实！这是真真正正的，他自己把自己脸给打红了。然后装作自己身体很健康，我脸红精神焕发，就自己打脸抽的嘛，你知道嘛？别相信他们，共产党只有一件事情你相信，假的！所以只要你要相信共产党它一个字都是错的。只有一件事可以相信，它都是假的。谢谢！
小皮匠和欧洲战友：太棒了！太棒了！谢谢郭先生！(打到共产党！打到共产党！打到共产党！)
Lina：尊敬的郭先生！请允许我问您一个问题？我们欧洲战友团的战友提出来的，可以吗？
文贵先生：我等着呢
Lina：我们的问题是：瑞士11月公投会涉及瑞士的企业和侵犯人权的国家和个人的关系？存在瑞士银行盗国贼的他们的财产，未来会怎么处理呢？
郭文贵先生：这个问题非常好！就在前天，我跟他们有个很长的谈话！亲爱的兄弟姐妹们！这个问题非常非常好！说明我们战友关注的都是很重点。我可以告诉你，80%以上的可能，所有在瑞士最后存的钱，都会过度给我们新中国联邦，来作为未来新中国的代持！网络上传说的20万亿都不是真的，我告诉你们大家超过这个数，我给你们举个最简单的例子。
在德国、瑞士、意大利、法国、比利时，所有的这些分行里面，大概有6万个账号，在过去是共产党在背后控制的。而且这些账号是什么时候开始？这些官员跟我说，来大钱最多的时候，是1989年4月份、5月份到7月份，你们想想吧，听的我都蒙了，因为那个时间是我上街，跟你们今天一样，我被抓起来，后来我就被释放出来，重做了郭文贵的日子。就共产党当年89年 的时候，它以为自己完蛋了，把大量的财富移到这些国家，而且分散在各个的分支机构，现在从来没动过，从来没动过！
第二次钱是从哪来的？大家知道吗？你们根本不敢想象！是在申请奥运会之前，1999到2001年奥运会之前，是另外一个高峰！往外挪钱的时候。大家你们知道吗？如果没有奥运会，共产党知道全世界会把共产党干倒！没有WTO，共产党就完蛋了！它知道。结果它成功了。但是那个时候大量的钱转移出来了。
第三次时间是什么时候？在2008年经济危机，共产党大量的钱转到外面！但是它自己却印了大量的钞票！当这些银行告诉我说：郭先生，如何依法的让新中国联邦代表中国人接受这些钱，要通过国际上的法律组织。现在我们得到223个国家里，超过100个国家来支持我们！我现在绝对有信心超过150个国家支持我们。所以战友们！今天你们上街的抗议，未来我们就有权利来代表我们新中国人、新中国联邦，把从瑞士的这些钱拿回来。但是我告诉你们，瑞士的法律不会像你想象的那么直接、那么粗暴，不会的。它会分成三步走：第一步这次基本上概括一个范围，要把这些钱，瑞士依法交还给有关符合中国利益和国际法的组织。第二步是内部再立细法，然后国际上合作。特别是美国。然后把我们列入一个合法的，代持有这些财富和分配的组织。第三步的时候，通过国际法律系统，把钱还给中国人民！
所以大家记住，你们脚底下就在德国慕尼黑，就在德国这个地方，德意志银行是在共产党的历史当中，充当了打手、洗钱、杀人越货的关键银行。最后德国银行一定会被惩罚，而且一定会将我们中国人的血汗钱还给我们中国人民！一定会拯救亿万个杨改兰。兄弟姐妹们，谢谢你们！
Lina:谢谢郭先生，您的回答让我们所有的战友们都非常非常的开心！
郭文贵先生：你问的太好了！
Lina: 谢谢郭先生！那我接着再问一个问题，我们各国的农场在CCP奔溃之后，我们要如何迅速接手国内的食品这些必需品的供应。打通海关啊，检疫啊，进出口的环节，然后迅速确保国内的民生资源的不断档。不出现或者减少一些人道危机的时间。然后国内的战友们需要做好哪些准备呢？谢谢郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1189/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1189/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 盐是最后放完，辣椒在那呢，料酒在这呢，放完了，这个葱和姜是最后放的啊，也许问了，刚才那个是，完全是打味，看看这个，大家看到这个小鸡炖蘑菇啊，小鸡炖蘑菇的这个蘑菇，大家看到，是先用水泡过，但是这个水呢咱不能倒掉，一会儿要用它来炖啊，大家看到这个鸡什么时候，什么时候放蘑菇呢，大家看到，这个时候大家看到啊，看着这个放这儿，再放这，放这，要让那个蘑菇，第一时间受到热锅的欢迎，热烈欢迎小蘑菇，热烈欢迎和小鸡的汇合啊，然后呢，也帮助我们爆料革命和新中国联邦啊，催化新生力量，大家看到啊，这时候这个水一定不能倒掉，一定不能倒掉，看看啊，大家你们看一看这个时候，这个蘑菇底下，刚才我放的，看熟了吗，用这个汤，鸡汤，把这个蘑菇，看到没有，给煸了，啊，给煸了，看到没有，一定是这样子的，看到没有，千万不能怼，一怼就完了，千万不能怼，小蘑菇菇和小鸡的汇合是要有文明的啊，是热情的啊，我小时候吃这个小鸡炖蘑菇，最让我震撼的一次，就是去当年的潘石啊，一个我一个老大姐家里边，在家里面开汽车旅馆的，就是这么做的鸡啊，看着没有，这个时候可以翻一下了，这个时候可以这样翻了，大家看到了吗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1149/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好听、好听、好听，好听不好听？好不好听？战友们，光复香港。
兄弟姐妹好，5月23号下午第二次乱播、乱聊、乱播，乱听啊。今天一天啊都被香港的事情困扰着，我这实在是搞不明白，兄弟姐妹们，我搞不明白，我要请教你们，这香港人你说做了什么恶了，咋遭受这么大的灾难，是不是？万物皆为空，只有果不虚。香港人我想想做的都是善事啊，没干啥恶事啊。战友们，你说共产党怎么就这样啊？
刚才我加了好多人，我就不在这念了啊。亲爱的兄弟姐妹们，我这样啊，我给大家这个乱聊直播呢，大家人上差不多了，我今天也有三个事啊，很多战友给我发信息，我要在这里重申一下。第一个，昨天班农先生这个临时让我上去这个录播，就是今天早上的战斗室的直播，关于谈谈五四运动，因为美国国家安全副顾问博明叫Pottinger，他讲了一个这个事情让我讲。
昨天我就讲出了“五四”和“六四”的关系，谈“五四”不能不谈“六四”，你谈“五四”、“六四”，你不能不谈美国的这个立国精神——也就是美国的“七四”。但别忘了这个“七四”是启动了欧洲、就是老欧洲，真正的工业革命以后的法治、民主、科学，和道德的重塑的这么一个大运动启蒙运动，也叫西方工业文明以后的民主运动，也就是诞生了美国。
那么你美国立国，你立的什么国？你立的是以人为本、天赋人权、人人平等，每个人都有追求平等、自由、安全的权利，对吧？也就是把过去的皇天下、皇家天下、一家天下，就是家族天下、皇天下和独裁天下变成了人的天下。过去的国家是某个人的、某几家的国，变成了所有的人民的国，就是人民的国、人的国。每个天赋人权都要追求、都有追求安全、自由、幸福的权利，这是一个根本。
那你美国人权宣言，就是英国的政治哲学家约翰.洛克讲的核心，就是天赋人权。实际上美国这个不是什么这个立国宣言，美国最后是政治化了——国家那时候，他不太敢。无论是杰斐逊、还是这个本杰明.弗兰克林，他们这些人参与当时Hamilton、参与者名字{听不清}都是当时参与的人里边，都像我们今天一样，有很多人是胆胆怵怵的来面对。
那是一个人权宣言，最后成立了国，成功了叫国家宣言了、国家独立日了，这就属于政治范畴了。那么一九一九年的五四运动说什么？后来很多所谓文人爱咬文嚼字，说什么德先生、赛先生。德先生是什么？就是说当时的科学——赛先生科学，德先生就是这个Democracy——民主，Democracy德嘛、民主嘛，Science就是赛先生，很多人就这么理解去了。
然后今天很多人给我发文、给我纠正，给我发的战友们我特别感谢。但是如果是那些知识分子们，你们好好学学，好不好？我们是没文化的草根，你们别跟我们一样的，你们都有脑子、有知识的。你们有勇气吗？你们真认真研究过吗？当时讲的是什么？民主、法治、科学。法治千万记住，法治和科学，道德和自由，后来我们大家可以解释为德先生，就是包含了法治和民主，赛先生就是科学，你也可以说是道德，都可以。
它两样要包合了，就是一九一九年的以学生为主的全民追求民主、法治、自由、科学的，这个二次工业革命之后的文明的新时代，也就是以人为本的人权时代。这是真真正正的本质，大家要咬文嚼字去德先生、赛先生。谁说赛先生是谁呀？德先生是谁呀？你被那些共产党洗脑子，你看看习近平在这个北大和清华的讲话，为什么要说“五四”、“六三”？他要说“六三”，大家几个能把“六三”的意义说出来的？
“六三”我告诉你。你懂明白“六三”的时候，“六三是”什么？六月三号是当时的政府派出了警察、军警特阻止学生上街，就现在此时此刻马上在香港要发生的，结果是全北京北师范大、北大、清华所有的学生上街。结果导致什么？卖糖葫芦的、卖羊肉串的是吧，卖棉花的、包括妓院的妈咪、老鸨子、妓女全部上街。严格意义上是中国几千年历史有史以来，是全民运动、追求民主的启蒙运动。
当时不管是陈独秀还是李大钊、还是胡适，还是所有这些牛人、包括周恩来，鲁迅还轮不着他呢、毛泽东都在图书馆呢，多着去了。所有这些人最后受这影响，实际上我告诉你们，“五四”就是第一个法治、民主、科学、自由和道德重塑，是西方文明进入中国的——严格讲是基督文化现代化后和工业文明的结合道路，就是把过去的家天下变成了民天下。
可悲的、可悲的、可悲的、可悲的事情，“五四”运动彻底被利用，引来了马克思主义。“六四”运动彻底被出卖，是谁？是美国政府出卖，和在参与“六四”的当时内部一些、有帮人想当官发财的人，和被赵紫阳、胡耀邦、邓小平这些两党这些陈云斗争这些人直接出卖，最可怜的就是“六四”死去的学生和家人们。
“七四”美国人是什么？“七四”是真正的被美国华尔街，和美国我还不能说的几个大利益集团——咱还不能点它的炮啊，这些人现在还是帮我们的，都在帮我们来了。但是每次帮助我告诉他们，是你们造就了共产党在中国的利益。是他们绑架了美国的“七四”，就是以人为本的民主、法治、自由、平等、博爱的国家，这种立国精神。
事实上是完全资本主义。这个资本主义，它资本为大，什么信仰、情怀、理想，都在它下面。那你反过来看“七四”的精神是什么？它是矛盾的，资本主义和美国的立国和宣言当中很多是矛盾的。这就导致了中国人成了牺牲品。所以现在正好是101年，去年去一百年。2019年香港事件、冠状病毒，这是一个上天对人类的一百年的大审判。
万事皆为假，只有果不虚。这就是轮回呀，是不是香港这个轮回有点太短了。这才是本质的。
所以说战友们，德先生、赛先生一字之差，这就来了。我没文化啊，我可没文化，我是老土，我是胡诌，你们别跟我一样的啊。德先生、赛先生，这是一个后来的一个定义为“五四”一个词。我再要说到，近平在北大讲的什么？讲到“六三”之后，它给中国带来了什么？民主意识启蒙，迎来了马克思、列宁主义。这话后面可没说完啊，说完了就是老百姓就得收拾、就得管、就得杀。
全北大、清华最有文化的，知道德先生、赛先生的教授们，统统举手啊，“习主席的讲话真是高屋建瓴啊，您简直就是上天派来的，能解读整个中国历史的。五四精神您说对了，抓住了几个时间线、这几个点，这才是五四运动的核心。”大家不知道，这“五四”最核心的就是反日、反外、反强权。它迎来的是原来的苏联、现在的俄罗斯，带给中国的巨大精神病毒——马克思、列宁主义，
1922年，我今天后来战友给我纠正1922年，美国人、美军强令把山东归还给中国人。中国人民喊“美帝国主义”，喊了多少年了？将近100年“美帝国主义”了吧，到今天还要打倒“美国帝国主义”。也就是“五四”和“六四”的始作俑者和利用者、得利者，天天在打“七四”立国精神人权者、创始人——“美帝国主义”！
结果这个“美帝国主义”干什么？给了它最多的钱、最多的军事保护，是在他的允许下——奥运会、WTO让中共有了苟延残喘，一再二、二再三的机会。荒唐吗？可笑吗？都是什么惹的祸？钱！还有假货，没有信仰，都是假造的、都是撒谎。
还有一个，中国在近两百年来，中国的知识分子的脊梁已经被碾碎了！无论男的、女的，还有几个站着的？敢说真话吗？你们没见过北大、清华、复旦、师范、北师范，这些学校我去的时候，毫不夸张的说，我见过酸臭的人，我没见过在钱面前、权力面前，有一点儿尊严的人，我一个都没见过！
共产党的这几十年，如果谁还说在共产党下边儿，你还有良知、你还有正义、还有道德，你在欺骗自己！如果任何一个有良知、有道德的知识分子，咱不能说老百姓，你不能说官员——那是他的职业，你也不能说是军人——他没办法。但是知识分子，你是良知、你是精神，你是国家民族的精神啊！你是民族的大脑中的大脑、尊严中的尊严，也就是这个民族的一口气。全被污秽了，有几个站出来的？
头两天关于这个喜马拉雅宣言的事情，社科院的几个人、一直支持我们爆料革命的战友。我说那你给改改吧。吓坏了！“哎，文贵啊，文贵啊，这个我真不敢动，我动了全家就完了，我不敢动。” “这个我没建议，很好，很好，很好啊！”过一天又来信息啦，“文贵啊，我看了看，小学水平，小学水平！”
这就是中国社科院的支持爆料革命的，这些所谓有精神境界、有良知的人士。任何一个人，就像你娶回了媳妇儿，你没有性能力一样，你就是糟蹋她。
如果一个人说“我是个教授，我是一个良知的学者。”但是我从来不去为良知而战斗，我不去面对挑战，我没这个勇气。那你就是个loser，你连起码的一个要饭的都不如。
这就是我的人生哲学。你们可以把我骂的狗血喷头，但是我做我自己。知道吗？这就是为什么现在我们悲哀啊，一个14亿人的国家只有一个爆料革命。有多少人不在共产党的强权下、铁骑下、铁拳下，脱掉你的裤子？虚假的喊出了你的高潮的声音，甚至还举起手来——我荣幸！我骄傲！
我们战友们写的是不好，是吗？但是我的每个战友都是伟大的、都是勇敢的，都是拿着生命来捍卫着自己生命尊严，不是这样吗？难道不是这样吗？不是事实吗？
你连看都不敢看，你连改都不敢改。你就想当批评者，或者到以后共产党被干灭了以后：“哎哟，当年我干过啥。”毛泽东为啥看不起中国知识分子！
我们现在体育界、演艺界、文化界，真的是百万、千万的战友现在跟我们站在一起。但是中国的所谓的知识界、致良知的知识界、大脑界太少了。因为他们不愿意失去共产党给他那几百平方米的房子，不愿意舍去他那个名称，更不愿意来认为这帮人给我的永远不可能比共产党给我的多，没错吧？
盘古大观隔壁、中国社科院的楼，别忘了，我盘古大观的隔壁就是中国社科院！中国社科院的这几届的人，没有不邀请我参加这啦、那啦多了去啦——就是拿钱嘛！社科院的所有的这几届人物，都是省委书记、政治局委员来出任。天底下，一个流氓的黑社会政党、一个邪教组织，在统治着你的精神大脑。然后你们每天和它睡在一个床上，然后你们要说，“事实上我是不同意的、事实上我是有良知的，我也反共。”还有这人格分裂的么？
所以说，亲爱的战友们，千万不要看不起我们自己！我们就是小学生水平，我们没水平，但我们能推翻共产党。我们让中国民主、自由、法治，就这就够啦，还想弄啥啊？还咬文嚼字“之乎者也、呜呼哀哉、天啊地啊！给我个馒头吧。”别玩儿这个嘛，有屁用啊！
香港有钱的人每天都穿最好、开着劳斯莱斯，现在在香港大街，为香港奋斗的，都是什么？他们叫什么，曱甴，被鸡腿潘说什么，都是一帮无业青年、愤青。真正的香港的勇士、高贵的贵族，是站在大街上这些人，不是住在哪个最高级公寓和浅水湾深水湾和南湾、我家旁边那帮家伙——这帮人是寄生虫！难道不对吗？战友们？我说的这不公平么吗？
所以说战友们，今天很多人在写这个宣言的时候，大家千万要记住，你们在创造历史。我们要把中国共产党它干翻，解救了十四亿中国人民，我们就是世界上最伟大、最干净、最值得尊敬、最有文化的人！一个没有良知、没有正义感、没有勇气的人，不配说有文化两字，因为文化是你的生存工具。
所以说亲爱的战友们，别往心里去这事儿啊！不要表演给别人看，我们现在做什么事儿？我们又要有文化、还要修养、还要有品位、还要有良知、还要长得帅、还要不爱钱、还要不好色。哎哟我的妈啊，那不是人啊！据我所了解，佛祖当年都没做到啊！这个菩萨、还有大相、无相，还痴而不痴、做而不做呢！我们成啥啦？我们做不到，那也不是我们的追求。那是骗人的追求！
亲爱的兄弟姐妹们，我们要的就是吃的更好，穿的更好，住的更好，而且特别好色，咋的？就是好色！但是我们不是那种流氓的强奸、变态、丧失人道，对吧？我们有什么不好的呀？你看我喜欢最漂亮的东西，对吧？最漂亮的船，最漂亮的车，最漂亮的飞机，最漂亮的所有电脑最新的，怎么着？衣服最好的，为什么不，为什么不好意思呢？钱是我挣的，光明正大的。我不是骗的，我不是抢的，不是偷的。
战友们，大声地说出你内心的喜欢不喜欢，只要不伤害第三方。不是来自于羡慕妒忌恨和变态的仇恨就是对的。唯真不破，说真话，唯真不破！所以说我们这几天工作，大家都太辛苦了，我感动死了！来自各个领域的战友，我今天我给几个战友说，昨天我跟那个谁，班农先生还有华盛顿的几个官方的朋友说，我说你回答我，当年美国独立宣言本杰明.富兰克林他说过最著名一句话，在宣言的时候。他们说了三遍，我说不对的。我就说一开始的时候&amp;hellip;,他们马上就说出来，啊！是的Miles。当时本杰明.富兰克林告诉所有参与签立宣言的人，本杰明说了什么？大家说说，猜猜我听听。大家说说，“天赋、人权”，木兰说的。什么天赋人权啊？这还用你说啊？木兰。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1145/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线魔女Peace</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1134/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:大美女今天第一次相见,你这忒漂亮了，我今天不好意思了，严重转移视线你这是。
魔女Peace: 祝您生日快乐，因为我们这已经马上就要过零点了，所以我们的日本的是可能是这个全球最早就是祝贺你生日快乐的，我今天不仅代表我本人，代表我们所有的日本、在日本的战友们。因为就在昨天我发出这个信息之后，很多在日本的战友都说你一定要代表我们去向文贵先生问好，我还有一个小小的请求。也是我们所有的在日本的战友们，就是、就是要问一下，因为现在日本的疫情很严、很不透明，那个国家呢，他们政府的那些措施也不是很、就是看不清楚他们是要干什么的。
然后呢！他们就是现在批的那个药叫阿贝卡，它也是非常有那个副作用的。所以呢！我们还是坚信我们的药是比他们有作用的。但是我们现在的确是拿不到这个药，如果法治基金在日本有囤的药的话，看看我们怎么能够快捷的送到我们每一个日本的战友手里。谢谢你！如果能给我们一个这样的好的捷途的话，大家现在很多人在问我这个消息。那个有钱的没钱的，现在最主要的是药。对，是这样的。
对了，还有刚才我在那个、我在草根小哥那听了很多就是有关于金币、就是G币的事情。正好也是，本来也是我想问的，但是呢！比我、草根小哥比我问的还要深刻。所以现在呢！解决了我很多的问题。
那我就是想，我下一步是不是、就是把我的有的黄金或者是钱呢！就是全部，也不说全部，就是说投到那个金币里面去，然后用金币、用那个G币再投各个。一个就是G-Fashion也好，这些平台就是再把给它投过去，就是这样的。就像那个撒网一样吧！这样我觉得是，刚才给我的一个、就是一个这样的一个方式，我觉得是应该很好的投资方式吧！您说呢？文贵先生，您说。
郭文贵先生：谢谢啊！非常荣幸到魔女节目，被你邀请，跟你连线很荣幸。这个一睹芳容啊！这个是、这个是每天听到你声音是如此的美丽，看到你这样的本人啊！你这个确实是时尚、确实是时尚。不过最喜欢看到的是中国女性那种像你这样的自信的、健康、阳光，我觉得中国女性有着世界上女人太多没有的、没有的这种美的地方了。比如说所有西方人都羡慕，哎呀！中国女性到了60岁、70岁，皮肤还是细嫩白滑、像、真是像雪肌白、白细的皮肤，他们很羡慕，包括身材能控制的很好而且不显老。
中国女性是长寿的，而且中国女性一旦像你这样就是说有知识、有实力、很健康的时候，就是那种阳光是很多人真的没有的，我觉得中国女性是世界上最棒的。虽然我跟很多世界上女性打过交道，但是我觉得中国女性还是最棒的，一看到你真的、真的是非常非常棒。
魔女Peace女士：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：谢谢你刚才问的我的问题啊！就是G币，首先、之前我先回答药的问题。这个叫、咱们翻译叫什么西韦、叫做什么西韦的药，就日本的这个药，这个药实际上副作用是非常非常大的、非常大的。
我们现在有，我们现在在日本本地有这个羟氯喹，我们送过去大概一部分战友以后，我们很多人都给要回来了。我们最担心的是这个氢氯喹送到以后，有些人吃了。他就真的觉得，我得吃，我得提前预吃。现在各种内部消息告诉我，预吃的后果有可能很严重，虽然机会很小。
另外一个就是这个阿奇霉素，阿奇霉素要跟这个氢氯喹真的按照处方去吃，才是有效的医嘱，所以乱吃是绝对不行的。另外一个就是这个日本的叫什么，它就叫什么？这个中文叫什么药啊！这个是。这个材料现在控制最多的还是中共，日本现在是吃这个。但是这个到目前它的副作用和危险性可能比这个羟氯喹还要多、还要多。你等一下，我拿个药给你看看。
魔女Peace女士：好，嗨！你们好。
郭文贵先生：现在另外一个问题就是现在，从香港往日本寄药，一盒都寄不了。
魔女Peace女士：是的，是的。
郭文贵先生：一盒都寄不了。就不让你，就全部打开看。所以说有的是羟氯喹实际上是战友们可以给你们，因为我们都不是中国产的，有的是在亚洲中国产的，但这是最好的、最好的，我们做的。是很多特别厂家产的阿奇霉素、羟氯喹，这个是可以给战友的、可以保证质量管用。
可以保证质量，管用，但现在问题也是寄的问题。一会我就让厂家，你给我个地址。我寄给你去，我寄给你一部分，我再试一次。寄完以后，你可以把这个分一些给战友——其他的我觉得你就别碰了。日本这个什么伟……你们千万不要碰。中东的某国，到日本去，安倍给了他不少，中共给了不少。头两天她说：你们拿走吧，我们不要了，但是你得给钱。我说：你给我钱我们也不会要。因为这个东西副作用太大，你们不要用——这是我的建议。
再一个就是说到G币投资，我刚才跟草根小哥说的，大概这周吧，你们就可以去预购金币了。如果……我就知道你今天一定会问我这个问题的，刚才我下直播上洗手间的时候，我就想你会问我这个问题。我给你两个如果：如果你的钱——这个钱不是我等着要花，这钱我随时可以兑现，我还可以流通，然后我还有期望可以更高，就是那种翻跟头升值的，买G币。你投资股票，毕竟你得经历一年也好，两年也好，三年也好，甚至到5年，它可能到时候可以上市，可以大贴现。上市之前你也可以卖，实际上就是6月份拿到股票你就可以卖了，不影响任何卖——而且一定是挣钱的，那是肯定的。
你卖了钱干嘛去？我先问你，你把钱卖了去你干嘛去？你又没地方放了，是吧？你还不如在那等着钱生钱，钱生钱。想用花的时候你卖多少嘛——不要把钱都放在那。家里放钱，放金条，这是世界上最愚蠢的——因为它每时每刻都给你带来危险，每时每刻都会贬值。
另外一个就是金条——虽然让大家去买金子，但是我从来不说的。我一再说，才中国有金条，等于家里放了一个叫人抢劫你的东西——诱惑犯罪。共产党来，警察来，检察官来……不好。另外一个我觉得：你咋用啊？真用钱的时候你花不出去呀！所以我强烈地建议：把黄金变成G币——变成G币可以流通，是不是？因为区块链我在全世界以G-Fashion的名义，最起码，我想买啥我买啥。我不行我直接就可以换成小的金币了，一块儿一块儿的，是吧？我可以一块钱到一百万的，我可以揣兜里，我到哪我去换去，甚至我可以换成美金——达到这个目的，就是你让它能流通。
所以我说，买G币，先预约，然后把它换成区块链币或喜马拉雅币——纯金的锚定的币，这是我给你的建议。但是你现在你先想想：你这身行头值多少钱？这得好几万吧，你太有钱啦。得三四万美元吧？
魔女Peace: 没有，没有。我这个帽子是专门为您选的，因为我知道您是喜欢黄色的。所以今天祝福您的生日快乐，所以……
郭文贵先生：黄色是吧？你这意思“黄色”
魔女Peace: 然后想问一下，我们日本政府是不是和美国有个协议——惩罚中共的协议。有没有这个“惩罚协议”呢？
郭文贵先生：我可以负责任的，可以认真的跟大家说：在四周前，美方就提出来，向这个……（附身拿药，并展示）这个药看到了吗？最好的，最好的。
魔女Peace:太棒了，我算是完成任务了。
郭文贵先生：就这个，我会给你们寄这个药。但是呢，有的人寄4-5次都寄不到。阿奇霉素，羟氯喹——咱们多了去了。还有你说的日本这个药，都有。这样的箱子，多了没有，能拉一千个箱子都没问题。厂家可以为我们专门生产。本来想给我们贴标：叫“喜马拉雅羟氯喹”，“喜马拉雅阿奇霉素”，我们会把这些寄给战友们。这些是给我们的安保团队、警卫团队，还有厨师们用的。在厂家我们还有很多很多，已经捐给很多国家机构了。包括你给法治基金捐的钱都已经买了，也都捐出去了，这个我会给你寄到战友那边去。回到刚才说的，四周前吧，美国政府就跟日本政府提出来，希望你跟我一起要求中共干两件事，第一件呢就是配合调查，整出真相，第二个就是索赔。日本立马拒绝，日本人说我们不干这事。日本不但拒绝了，马上把这个消息告诉中共说，我们不跟美国站在一起，我们要和你们好。日本在这一方面做的非常绝，完全是相反的。你们待在日本的人你们要想到她不会害你们，但你指望日本和中共干，挺难的。
魔女Peace女士：我们是很绝望了一点，所以一谈起这些傻瓜政治家们
郭文贵先生：他们绝不是傻瓜，绝不是！Peace你要纠正这一点。
魔女Peace女士：那他们想走向什么地方去啊，不跟着美国走是没活路的啊。
郭文贵先生： 你想的太简单了，你想的是美国，政治这个东西是最丑陋的，所以我说二战的六集纪录片，一定要看，好好看看，每个镜头都是真实的，那是电影拍不出来的。希特勒一个人的疯狂全人类差点给灭了，他就是一个政治家。然后你看到法国那几个政治家，傻啦吧唧的，最后上那个火车上羞辱他，说老子签的那个凡尔赛协议一次大战我输了，老子在这让你把法国交给我，投降，就是羞辱他，然后还得把火车运回的过去，就是法国那几个政治家。你看看英国的丘吉尔，那也叫政治家，绝不妥协，张伯伦的绥靖政策，老子坚决不给你干，厉害！也是政治家。为什么？一个是品行，还有政治智慧和人格问题。日本的政治家绝大多数都被蓝金黄了，日本人还不相信这事呢，这日本民族的伟大之处现在成了弱点，他不相信我这个国家领导人被蓝金黄了。日本人被蓝金黄太容易了，两个你这样的美女过去搭讪一下子，再弄点钱搞定了。日本人见不了这个的。还有他们各种家族企业在国内的，他玩不起的。所以说他们的很多决定啊，包括和美国的决定，看上去好像是是国家利益，美国和日本，你老说美国，其实就是安倍和身边几个极端的幕僚，做出了一些私人的决定而代表了国家，一模一样，非常可怕。
魔女Peace：那我们在日本的战友能为爆料革命做些什么呢？
郭文贵先生： 我说实话Peace，你们已经做的非常好了。特别是最近我发现，日本战友的经济条件、个人素质、生存条件在全世界应该是前三了，最好的之一。基本都是个人生活非常稳定，经济都很富裕，教育都很高。做爆料革命的传播可以说是很低调，但做的很扎实，传播爆料。特别像你是，咱俩见面根本就没说啥，你说的每句话都是直通心窝子的那种，干的事也是直通心窝子的。你这种勇敢和积极性真的特别特别让我感动。因为我能隔着屏幕感受到对方是真实的还是假的，真相信爆料革命还是假的相信，真愿意付出还是假的，我是深有感受的。所以你真的很了不起，你就是日本咱们战友的一个缩影。我最希望的日本战友有两件事去干是最重要的，第一个是，日本对未来对喜马拉雅，也就是今天说的reserve这个非常非常重要，日本现在是往外花钱除了共产党之外最难的国家之一，他给你找各种理由，我从2017年就说世界上金融最失败的国家就是日本。日本签下广场协议之后，后来美国就把他打的变形了，你会发现在日本没有一个外国金融机构能在日本活下去的，它绝对排外；日本的金融机构也没有活长的，要么就破产，要么就完蛋。而且日本的金融机构骗钱，就是骗老百姓的钱就是明骗，到这个年就骗你一把，割一把韭菜，很糟糕的，所以在日本的金融领域，你千万别投资。你说任何一家我都能说出他们的背后故事，全是家族性、政治性。日本不腐败，但日本是明抢，绝对明抢，金融就是抢钱的工具。
所以我告诉日本战友更多的是在喜马拉雅reserve上，把自己的钱，这绝对是保值的。日本没有一个钱说我日元保值，拿啥锚定？你是跟着美元的。喜马拉雅reserve 未来是对应黄金的，你直接买金子，拿金子走的。你不拿金子，钱可以在G-Fashion 、区块链上，爱买啥买啥。
我觉得需要通过这个建立一个日本咱们战友的纽带，让日本战友的钱更加的保值、增值，然后形成一个像您这样素质的人，把更多战友连在一起。因为日本对中共影响特别大的就是华人圈，很多中共的家人的好人也在日本，要把他们团结过来，同时照顾他们。在没有共产党的新中国以后，让他们能在日本和战友们尽快的团结在一起，形成一股力量，我觉得这特别重要，这是一个我希望的；
第二个我觉得，日本战友素质都比较高，我希望强烈的参与G-Fashion、G币，还有这个平台，强烈参与，多参与，因为这个参与会形成巨大的力量。事实上，当未来就没有共产党的新中国很多人最愿意去的地方之一可能是日本，所以我希望日本的京都、大阪，北海道，甚至是南部，包括九州那边，都能尽快的形成，东京就不用说了，形成喜马拉雅农场和喜马拉雅俱乐部的分支机构，有一批日本人包括你们在日本时间长了，忠诚度就非常高，讲信用，这个信用太重要了。就像我跟你聊天，我相信你，而且我绝对相信你，而且你说的什么事都是非常真实的，这个信用度极高，Peace，我希望这个喜马拉雅带一个模范出来，战友们到日本去，吃的、喝的、住的、用的、交通的，战友们自己之间的资源，包括G-Fashion，很多这个名牌，咱们要做的潮牌，最大的店都在日本，所以是非常大的，这是我希望你能做的，当然传播爆料革命是必须的。谢谢Peace！
魔女Peace：我听您说G币亚洲的分店要设在日本，对吗？那日本政治这么不稳定，您没有任何担忧吗？如果我们要拿黄金去买。
郭文贵先生：它影响不了我们的，我们的总部不在美国，也不在日本，总部是在另外一个国家，非常稳定的国家。日本在遵守国际法律上是世界上排第一的，不是美国是日本，比如说我们作为一个外资企业进去以后，在那交易，经营，它是绝对不敢碰的。还有一个，我非常有信心，在日本国，不论哪个领域，我们所拥有的力量都足可以让我们所有战友更加安全，没人敢碰。
魔女Peace：这句话能听到，我们就安心了，因为现在真的是太担心这个国家了，看到民众也没有意识到这个的严重性，实在是也唤不醒。
郭文贵先生：你记得班农先生见的那些日本人，包括我见的那些日本人，你还记得吗？未来这些人一定是日本最中坚力量，一定会的，而且会极大改变华人在日本的形象，会保证日本的安全，他们会成为下一个真正的日本政府权力重要的组阁成员，你放心，peace ！
魔女Peace：非常感谢您，相信我、信任我，可以参与G-Fashion的下一步的工作，那您对我有什么要求和期待呢？
郭文贵先生：我极为期待没要求，绝对是期待，我觉得在管理上，特别是你对Fashion，你看你这色彩，你看你的家，灯光这些，我觉得你真能代表中国人，给这些设计师提出要求，针对中国人做出来，不是花里胡哨的跟花大姐似的那些衣裳，而且做出来非常现代，要让中国美女展示自信，展示最美好的一面的，适合中国人的时装，包括首饰啊，包括出行的一些东西啊，我觉得是非常非常棒的。我认识过法国人，日本人，我觉得日本的女孩是真的是永远不背叛的啊，非常信任度很高，她穿的衣服也都能给你传达出非常稳，非常沉稳，很优美。法国的女人很浪漫，很火辣，但是呢，非常懂得和男人打交道，非常招男人喜欢，从不背叛，这两者之间的衣服你都能看得出来和时尚。我希望有你这种经验，你也是时尚界的老中医了，把这老中医的这些变成实实在在的东西，变成我们中国女性身上去。
魔女Peace：我现在还有四分钟的时间，文贵先生我最后一个问题就是，您对未来的Fashion是有什么样的一个看法呢，会是什么样的一个路线呢？未来的Fashion。
郭文贵先生：我觉得把全世界最年轻的设计师联系在G-Fashion上，最年轻的，最有希望的，把中国的吴带当风的服装和世界上现代化的时装综合的结合在一起，让中国人找回到几千年钱的真的那种吴带当风的自信，这是我所希望的。而且让中国人买，必须是价格最好，最合理，然后买的衣服和各种时尚的东西都是艺术品，而不是工艺品更不能是假货。
魔女Peace女士：刚才在草根小哥那听了真的是很多非常有益的我自己是问不出来的，但是我心里是很想问的一些东西，尤其是对
郭先生：小哥真的是特别特别棒的。
魔女Peace女士：尤其是对下一步的投资计划，在我身上也是一个空白，我也不知道是怎么样去计划这个东西。
郭文贵先生：我一会儿，先一分钟说这个药的事啊，你看这个药，这个一个是几沓，6盒，6沓，但是呢，共产党买的是两沓，它是一盒里两板。而且呢，我们做过测试，共产党的药的含量，跟这个含量是差距太大了，质量差距太大了。现在我们这个，我们拥有大量的这个药，但是很多，一，寄不出来，二，不敢寄。但这个可以寄到日本去，你把那个咱那些战友，你都分发给他们 ，好吧。你像这个，你像这个阿奇霉素，还有你说日本的这个叫什么西韦啊，这个的这个药里面，你看这500的，共产党是100的，所以说完全是不一样的，这都是救命的药，这一定要保持最好的才可以，好不好。
魔女Peace女士：好的好的，一定
郭文贵先生：真抱歉，我这时间的问题，我这，我真是这怎么能没把时间给你调。他给了你多长时间呐，这是!天呐!哇塞，120分钟!把你聊睡着了得，你先放个枕头在这块儿，放个枕头。 请，魔女。
魔女Peace: 我还是有G-Fashion的一些问题哈.就是，G-Fashion在我的想象中呢是一个像T台一样的，走出去延伸出来的一些很多一个宏观的东西。我想那个，那个文贵先生呢一定有很大很多的这个宏观的这种想法在里头。 有没有一个让我们感觉到非常兴奋的东西给我讲一讲，好么?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/994/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/994/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是1月7号文贵报平安直播。
亲爱的战友们，今天我们的报平安直播大概在二十五六分钟左右，因为接下来我还有一系列的约会。约会不是和女朋友约会，是开会。
亲爱的战友们，大家可能看到了，路透社也好，包括美国的几个网站都登出了中美贸易协议。《环球时报》，以及白宫的所谓内部消息，都说中美贸易协议可能又要黄了。就在前天和大前天，也就是星期六和星期天，我和华盛顿来的朋友在开会的时候，都讨论了这个问题，他们都在担心这个协议要签。我一再告诉他们，协议签的可能性几乎没有。我们希望它签，真的是祈祷他们能签下来。这个意义在哪里呢？这个矛盾性在哪里呢？
因为共产党签了就是自杀，所以他不会跟你签。为什么我们又祈祷签呢？因为他签了他就自杀，减少很多损失，为啥不让他签呢？所以从第一天起，我们就旗帜鲜明的说出了，所谓的中美贸易协议，就是个荒唐荒谬的笑话，一定是这样无果而终。但是我也跟很多战友说过，这个贸易协议的谈判，会导致习王与川普总统之间个人最后的一个撕裂，翻脸。
大家都知道，都在利用中美贸易协议，想拿到自己作为政治家，和两国的元首想要的东西。但是，这不是你一个人说的算，这取决于双方，这个一个综合力量和随着事情发展的环境，和你个人的政治素养，以及国际局势的变化，才能导致的结果。
这个结果签还是不签，我和大家，还有美欧的朋友都说过，我说从目前看，看不出任何的理由和原因，中美之间的关系会越来越亲密。只要不是越来越亲密，他们能坐下来达成协议的可能性几乎就没有。越来越僵，未来就给美国总统，川普总统在他关键的时间点上他要有一个选择。当时还没有被弹劾的时候我就说过，川普总统被弹劾（程序）的可能性在90%以上，被弹劾下台的可能性没有，绝对不会。
这是一个大事件，这个事件对中美贸易的协议，会促使川普总统尽量有耐心的和中共来玩这个中美贸易协议，来保持和作为一个社会影响的因素，对美国真正的股票市场（真正的股票市场，因为中共没有股票市场，那是赌博市场），有一个促进作用，可能会达到川普总统需要的。基于此，我认为他们非常有可能在这个事上互相博弈，猫和老鼠的游戏。猫就是猫，老鼠就是老鼠。
另外一个重大的因素，那就是美国总统2020年11月份的选举，这件事情发生的前后，什么样的事情，社会环境，国际大局势的变化，都会导致这个协议可能是突然间的变坏，或者是突然间的又要签，都会是戏剧性的。但不管如何，签与不签，对我们都是百利无一害，对他们是百害无一利。
这就是一个最基本的情势判断，任何人在这个问题上说出，像什么《明镜》何频，像那些欺民贼，还有所谓的天天靠嘴巴吃饭的、不靠行动、只说不做的，这都是骗人的。谁要去相信了，那说明你有幻想。你相信了幻想，你相信了口炮，那你将付出代价，浪费你的时间。
从现在看，中共这只老鼠和美国这只猫，和习近平王岐山两人对付川普总统，是以美国内部的沉默力量，以美抗川普的战略，和把美国周围的事情给点着，让美国的内部和外部同时起火，也就是BGY方案和3F方案的联合使用。这个战略能否成功，大家已经看到了，伊朗的苏莱曼尼事件，它绝对不是偶然的。在内部，它不仅能转移美国总统被弹劾的事件，更重要的事情，它牵扯到了以色列，牵扯到了叙利亚，牵扯到了也门，牵扯到了黎巴嫩的真主党。
更重要的事情是，伊拉克和沙特，还有UAE等一系列的利益，最后是牵扯到了中共的供油和能源的战略。
同时和日本，整个马六甲海峡，千万记住，中东的油80%是通过马六甲海峡输入进来。它从霍尔木兹海峡出去，它去哪？它不去非洲，它只能去亚洲和欧洲，但是它都要出去经过马六甲海峡领域。
马六甲海峡和一带一路，就是中共的生死之路，他们把生死之路，变成了一个抢劫之路。最后的结局，必将遭来被抢劫的所有一带一路的相关国家同仇敌忾，这就是我们要面对的一个最基本的现实。
这是为什么当时2013年的时候，我在英国出席一个秘密的聚会的时候，我告诉大家，接下来的10年20年，所有的抗争就是共产主义与西方的资本主义，也就是大陆文明与海洋文明，也就是咱们现在所说的无信仰的共产主义和有信仰的天主教、基督教教徒的西方28亿人口的文明的对抗，没人能改变。对抗的结果就是一条，谁把谁消灭，不可能和解。
所以说，任何在这个大局势面前所签的协议，那都是短暂的，都是政客的利用品，最终都不可能兑现。
包括在巴黎的“全球气候变暖协议”，大家看上去好像是个伟大的事情。可是但凡有点常识的人都知道，那不过是政客玩弄的伎俩。很多我们善良的草根和百姓们，我们一味的跟从。大家想过没有，如果全球气候变暖协议中共签了，还有几个大的污染国签了，发起者是在法国，而且签这个协议的所有的当事人他们都心知肚明，那个协议签的结果是不可能被兑现的。
它当然是好协议，它当然是好想法，但能不能兑现，那是不可能的。因为中共本身占了全球污染的一大块，美国是绝大多数。事实上，全球气候变暖协议受益者是全球，始作者是中美，最大的两个祸害是中美！
可是中共它不想兑现，那美国能兑现吗？一个不可能兑现的协议，不可能兑现的好协议，大家觉得它是“好协议”吗？那就是欺骗天下。我们当然希望它签了，兑现了，关键是签了能兑现吗？是不可能的。
所以当时我告诉所有的朋友们，我说你们一定要看到，这个协议是政客的政治工具，它不是造福天下的东西。不管谁拿来利用，大家都要心知肚明。
2014年3月17号，如果我没记错的话，习近平先生到了法国，进行演讲，演讲的主题就是《中国这个狮子醒来了》。中国这个狮子还很可爱，过去中华民族受欺迫，受打压受迫害的时代，一去不复返了。大家记住那是非常震撼的一次演讲，啊，当看到这个的时候，作为中国人也包括我本人热血沸腾，热血沸腾。
然后呢我就出席了再一次的在2013年那个组织的再次演讲，各国政要，世界大金融集团，旁边，我的旁边我记得非常清楚我的左边坐着一个中国唯一的跟我同皮肤的，来自中国最牛的一个企业家，因为这个组织是绝对不能说出名字的。我的另外一边坐着一个投资了他最多钱之一的，老牌的英国大的银行家，老人家也八九十岁了。
当时我谈了个观点，我说当大家看到这个习主席在法国演讲的时候，中国人全之为之沸腾，狮子醒过来这是我们全中华民族的希望，但是我想知道的事情，这个狮子醒来之后，这个狮子他看管的是谁的利益，他将听命与谁？
这个狮子它是吃掉我们中国人民的羊，吃中国人的羊，还是与西方挑战的跟你们西方的叫西方的八国联军是狼嘛，是跟你狼群挑战的狮子，还是说连你们的狼，连我们的羊都吃掉，这样的狮子，这个定义非常准确。我说这个到底是什么呀，大家讨论。
我旁边那位跟我同样脸的这位企业家半天举起手以后说，我要发言。我很惊讶，我从来没听过他讲英文，结果那天他的英文讲的特别好，虽然磕磕巴巴，但是意思大家都明确，大家平平点头。他一直以来很少发表绝对的政治观点，我是在那里非常绝对。
他的观点很清楚：说从现在看，中国人民都希望出来个强人，中国人民希望能解决，出来一个能解决中国现在体制缺陷和平过渡的强势领导人。这前提是不能回到社会主义，不能回到文化大革命。中国要逐步的缓和的走向民主法治的时代，实行多党制或联邦制。但是从现在来看，从他个人和习主席，王岐山，孟建柱，当时他还提到了江泽民和朱镕基，他个人交往来看，他说只一次的十八大之后和现在的种种迹象表明，中国可能会走向1932年的德国的时代。魏玛共和国之后出现了希特勒，说这个一但民族主义，或者是利用民族主义的泛起，然后不去解决社会的贫富悬殊极大的问题，而是去拉仇恨，包括这个信号告诉大家，可能中共将在中国内部再次掀起“国际文化大革命”，那就是有可能主要是共产党的老策略，拉仇恨，排外，他说他非常担心。
然后他夸我，说文贵今天的这些观点让我刮目相看，然后拍了一下挺肉麻的话，当然了我也很舒服。
这个之后又让我发言，实际每个人只能发言一次，不许发言两次，大家集体又要我再发言，其中另两个人愿意把发言的时间给我让我再说一说。我就谈了另外一个观点。
我说我希望大家关注一个热点，我说现在香港距离所谓的一国两制还不到30年的时间，我说大家去想一想共产党会甘心的把香港交还给香港人民，所谓的30年的一国两制会继续下去吗，我的答案是肯定不会！大家都是集体鼓掌，现在大家知道这个结果了。
另外一个我说要谈到的观点是，美国一但出来一个极端的总统或者带有民族主义群像，或者说真正维护美国利益的一个总统，会不会改变美国这些年来的这个比较在国际上和平，或者说比较弱化的这种强势政策，我的答案是一定会！
不管是美国哪党，男的女的，哪个种族哪个皮肤的总统一但选上美国总统他一定会都对中共强硬！
我说对中共强硬的结果，一定从贸易下手。从贸易开始，就会逐渐到金融领域，科技领域，最后对抗到区域的整个战略的这个对抗。最后势必会形成中，俄，朝，伊包括土耳其，包括非洲的某些国家，甚至欧洲某国都会加入。
我说世界将出现两极的局面。
共产党所追从的世界需要多极化的世界，所谓大国共治，所谓的多极化，我说我认为就会变成两极化：就是穷国要跟着邪恶的独裁国家，对抗现在已经文明的基督教和天主教国家。
我说就是我开始所说的，这个中国的狮子醒来了，是对中国人民是好事还是坏事？我们还是羊群，还是一个完全不知道自己，深处在威胁之中这么一个羊群。醒来了一只狮子，一群狮子9000个狮子或者1000个狮子，我们这个羊群还能活好吗？西方还能活好吗？
所以我认为：
东西的对抗，文明的对抗；
大陆文明的对抗，和海洋文明的对抗；
和现在的邪教和独裁，和现在的基督教天主教徒的对抗；
和真正的市场经济和独裁经济，
这样的对抗一定会发生！
我们今天我们在讨论这个问题的时候，昨天和今天早上，我这手机收来了不下最少100条来自美国欧洲的朋友：Miles你太厉害了，佩服你，你又对了，我们一定要把你这个正确的判断传到全世界，再次证明你对中共的了解。
我给每个人的回复我就是说，这只是刚刚开始。
和中共的对抗，这种事情的判断如果错了，我们就没有资格谈灭共，我们没有资格谈爆料革命。
现在的世界人民最需要的事情就是对中共的认识和认知，这是爆料革命最关键的。
包括我们最近我们搞的爆骗革命，爆骗革命2020年我们叫霹雳年，霹雳年为什么要开始爆骗，鸡腿潘，假牧师傅希秋，以及艾未未这些人，我也曾经跟这些我参与的演讲的组织说过，我们华人在西方，和在西方文明中的形象被毁到如此之地步，以至于我们中国人的孩子去海外留学在找工作，虽然你能呆下去，但中国人是抬不起头的。
原因很简单，我们脑子当中有三座最大的大山，共产党当时推翻国民党的时候，推翻了中国头山的三座大山，什么封建，什么西方美帝国主义，还有这个扣在中国头上的传统。但是这都是胡扯的。
中国真正的又顶了3座大山：
一个就是共产主义，共产主义！我不相信任何中国人走到世界上敢自豪的说享受着我们共产主义，是没有理由的。
第二个，我们整个中国真正的国家那种贫富悬殊，我们整个人民被用商鞅五策，被弱化，被贫化，被洗脑，甚至连走道都不会走，连穿衣都不会穿，连说话都不会说的这种傻民政策，让我们每个中国人在西方都不会招人待见。
另外一座大山就是我们最可怕的，也是大家我们都能感受到，我说我们中国人走到世界的时候必须面对一个问题，西方人对中国人文化和中国人的认知，和西方人把中国共产党和中国人连在一起的这个错误的认识，没人去做。
我说在这种情况下，可以看到在西方的华人形成了2个极端，生活的好有能力的几乎不和华人来往的，更不愿承认是华人，以至于到了世界各地华人和外国人白人墨西哥人各种族裔的人谈笑风生，但一看到中国脸，脸立马拉下来。为什么？
我们给中国人说真话中国人不爱听，我们给外国人说假话外国人爱听，所以中国人就在跟外国人说假话的时候不希望中国人听见。当跟外国人说真话的时候更怕中国人听见。这导致了我们华人在西方在世界上的一个前所未有的荒唐的种族现象，不愿意见到自己的种族在同一个场合，在同一个公司工作。
我不知道在西方的所有华人们你们有没有这种感受？我是深刻感受到。要么我们跟外国人在一起的时候说真话的时候怕中国人知道，因为他回去会去报告会让你很难受，你说共产党的坏话你说中国的贫富悬殊他不愿意听，说中国的计划生育，说中国的宗教、法轮功被陷害、新疆、西藏、可能会给你带来危险，所以不敢说，所以马上脸部表情就害怕了。
跟外国人说假话当然不希望中国人能懂，因为他知道你在说假话你不就被戳穿了吗？你有被戳穿的危险。鉴于此种无论你说真话说假话都不能让中国人在场的情况，就造成了一个非常荒唐的现象，只要是外国人问中国人这个中国人你怎么认识的？几乎90%以上都会说这个人不是好人。
所以中国人形成了一个人类上最壮观的“壮举”，互伤、互殴、互辱、互诽谤、互相打击的这种惨烈现象，时时刻刻在发生，我曾经到哈佛去，在那呆了大概一星期，我接触了很多人包括耶鲁学校的，还有MIG，多个学校几乎我全去看过包括华盛顿这几个大学，包括斯坦福，所有我接触过的学校当中，非常敏感的问题就是华人不愿意跟华人来往。
华人跟外国人来往的时候一个特别好的理由就是“我来学英文来了，我干嘛和中国人来往？”，还有一个理由就是当华人跟外国来往的时候，不希望外国人告诉中国人说我和你有来往。久而久之70年来形成了共产党最喜欢的一个现象，这叫什么？—— “孤岛现象” ，这就是华人自己和华人的 “两个恐惧” 形成了华人在海外的孤岛现象。
华人互相孤立华人，或者华人把自己弄到中国城，或者是当地华人的聚集地把自己孤立起来。然后在西方的宣传和自己的文化特别是基于中国人很少懂英文的这种情况下，在几代移民的这种文化的差别的情况下，把这些不懂英文的人全部孤立在了某些华人的圈子里面，然后再用共产党最擅长的宣传工具，垄断了报纸，因为华人大多数都看报纸，与现在又垄断了社交媒体，和一个个网络大V小骂大帮忙的宣传、统战、把华人在西方完全彻底的孤立一个在中国之外替中共赚美元、赚外汇，同时要达到洗脑这种可用的荒唐现象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/972/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（从文贵先生说话开始）
文贵先生：太好了，恭喜你，这个你的YouTube频道又回来了啊，
庄：谢谢，谢谢文贵先先生来到本寒舍。我这回我就马上冲杯我的这里最好的茶去了，
文贵先生：因为我现在图桑。我正在sara家门外边了，
庄：非常感谢文贵先生来到本寒舍，祝文贵先生节日快乐，然后呢也祝文贵先生的家人，在新年啊新的一年里继续幸福，幸福安康，家庭和睦，
文贵先生：谢谢。首先代我向所有的战友们这个问好好吧，然后恭喜你，今天你YouTube频道又回来了，开始直播了。这个你的这个老搭档左媛女士，我也没有机会直接向他问好，请代我向这个左媛问好，好
庄：好的。谢谢文贵先生，谢谢，
文贵先生：听说左媛不仅是大美女，还是大才女，而且是非常的坚定啊，这是我们的战友，我们爆料革命的战友当中，一个非常出色的让我尊敬的一个人，这个而且做了很多的工作，希望你们的这个合作能够成功。创造新的辉煌，在这个YouTube直播这个频道恢复之后，希望能让更多的战友们关注你们，好吧，谢谢左媛，谢谢庄烈宏先生。我今天我是因为我时间的安排实在是真的是争分夺秒。现在在图桑呢，我也没有时间见Sara，因为我重要的会要开，所以说我看到你在直播，我之前我不能答应你，我说我给你打电话，因为我时间我怕安排不开。现在我在车上有点时间，所以赶快打电话恭喜你一下，问候一下，同时谢谢左媛女士，这个庄烈宏先生啊，咱们这个是老战友了，这个。嗯，特别是你的YouTube被关了以后呢，我也知道，你压力也特别大，特别你是，你选择了很多与常人不一样的路，无论是乌坎当时的运动，还是你离开中国到达这个美国，包括你这个在美国，在纽约一系列的活动组织。包括你参与爆料革命，然后呢，这个你自己开辟自己的媒体频道，等等等等，都是都是。做的非常非常棒的，这个做的很好，和做的棒，还有两个，我觉得要把握住，第1个就是把握住我们做得好还要做的质量高啊，质量高，另外一个就是什么我们做完以后啊，一定要想到，我们为什么做这个YouTube频道啊？绝对第1个目标，它首先是什么？我觉得这个是最关键的啊，当你忘掉第一目标的时候，你第2个目标不可能成功，那么当你第1个和第2个颠倒的时候你肯定会失败，那么现在我觉得你呀你具备了很多成功的条件，我们这一次希望你能和咱们战友们和左媛女士。能把这个成功啊和质量之间啊，能平衡好，同时把第一目标和第二目标你能把握好这个咱俩私下。你也承认你懂音频啊，音频不能这个这个灭共，但是音频是灭共当中它不可缺少的啊。更重要的事情你做节目音频不是你要表达的，你再好你能跟他专业人士好吗？是吧，现在你看看我们的战友们如雨后春笋啊，一个一个的出来，啊，这个你看看现在的我们的一个叫小悦姐，搞了个oz小池塘是吧，穆桂英。啊钢铁侠Friday，咱就不说这老战友细丝哥，还有路德了，也不说战友之声，还有大卫哥了，也不说卡丽熙。所有这些战友都经历过，大家可能都不知道的这种挑战压力痛苦啊，都是坑坑巴巴过来的，就是在这个过程当中才能看出人品，看出能力，还能看出一个人的真正的与众不同的地方，就像在华盛顿开庭一样，其他先不说你体能能不能一天坐着12个小时14个小时啊，这是一个基本的条件，那你做着YouTube。首先一点做这个媒体，你核心的目的你要干啥？如果说你要是说第一目标你成功了，第二目标不可能不成功，假如假如说。我们这爆料革命的自媒体，你把爆料革命这个问题排在第1位了，YouTube的关注度，和他赚钱或者广告费。相继而来，当他本末倒置的时候，那就可能是相反的效果了，还有一个你看左媛女士，我跟你说过很多次，这是个很不同的这个咱们的女战友要珍惜她，爱护她，还有一个你们要互相提升，这个提升啊，你这个话题啊，我跟你说过很多次，你和路德比你俩口都有点口吃，但你俩是做媒体做的最早的都有优势，你们俩把机会让给别人可能是这是很困难的事儿。就是让给别人，你才能有机会，你看看那个细丝小哥的节目，就是路德先生开辟了热线，细丝小哥的热线，做到了最高峰。后来路德先生在一段低谷之后，又自己经过了超出常人的努力，然后也现在做到了最高峰，就是这个节目啊这个本质和节目的结果和他的素质，而决定了你的关注度决定了你对爆料革命的这个贡献还有它的结果。这个我觉得是特别重要的，像那个你现在每次做的节目都特别特别棒，但是我真的希望你的节目能越做越不一样，做出你庄烈宏的特色出来，这是非常重要的，这个我现在因为在车上，如果你想有问我什么问题，你问我几个问题还有如果左媛女士在的话，她也跟我两个问题，然后我就得挂机，因为我要去开会好不好？谢谢，
庄:好的好的好的文贵先生好的，因为由于刚才我。我这个没准备，所以我把这个线给换了过来，所以就啊，没啊，没没办法，刚才您说。我的话让左媛听到，我在这里再重复一下好吗？左燕姐你好，在吗？这个夸奖啊，犹如这个黄河之水，滔滔不绝一发不可收拾啊。想要，想要啊，想要让你就有没有问题，要问文贵先生先生的。
文贵先生：左媛女士好，我是文贵，谢谢你对庄烈宏先生的支持，谢谢你对爆料革命的支持。你好，你有什么问题你就问七哥吧，
左媛：好我问您一个问题啊，这次香港革命呢，我就有几个场景非常让我感动，其中特别一个就是他们香港的男女老少都能说一口流利的英语，这让我非常。
感动也非常的震惊，我就非常饿希望就是，嗯，当我们民主自由法治的新中国成立之后，嗯，这个能。能不能联系这些欧美的这个基督学校开到咱们中国去，给中国中国人民带来真正的美的教育，对这种双语的教育，谢谢，就这一个问题，
文贵先生：谢谢，庄先生我先回答问题了好不好，这个主要你说的这个问题啊，我觉得他心中只有藏着这个真正的大世界的人，心中有真正的中国。心中有他人的人才能问出这样的问题啊，非常的实际，因为我们现在看到这个世界上是全球化的时候啊，这个全球化势不可挡。全球化不是中共的贸易，全球化是整个人类的智慧的这个结合和人类的文明的结合，那么这个当中。那我们应该是包容一切，其中最重要的各民族之间的文化，那就是语言，那么我们能看到香港这场运动当中不论男女老少。还是跟孩子们讲着流利的英文，那么同样她们讲着流利的中文，更重要的事情他们并不排斥其他的语言，这是让我们非常感动也是非常羡慕也是引以为豪的，这也是为什么香港运动能迅速的啊，这个核裂变的效应引起了西方世界的共鸣，因为他有共同的语言，共同的文明，还有共同的信仰，基督教和天主教徒，那么作为一个伟大的民族。这个国家的话语，真正的伟大就是包容，那么我们中国人最骄傲的时代就是大唐时代，大唐时代开启了一个我们中国历史上最最包容的，最改革最开放的啊，就这么一个时代才有了当时的大唐盛世啊，那么我们现在整个是中共的时代恰恰相反啊，就是闭关锁国建起了现在的这个人类上无法想象的这种网络防火墙。那就是愚民弱民苦民，那么首先现在我们首先你说的这个问题啊，我们不仅要把基督教天主教各种教的教徒。啊，都应该是自由的，是到中国去开展自己的宗教啊，这么，首先我这就是我追求的就是中国人应该有信仰宗教的自由和中国真正的依法治国，那么要想实现这个目标，我们必须得要一个世界上一个起码的交流的工具，那就是不排他的语言和文化，那么语言是文化中的核心之核心啊，这个左媛女士问的问题非常好。我相信爆料革命成功以后，绝不可挡的，我在以前也说过，我们中国人应该大家有选择多种语言的权利。或者学任何语言的权利，包括选择信仰各种宗教的权利，这是我们基本的人权啊，我相信这一天一定会到来的。到那个时候希望左媛女士啊，能在站在中国的大地上啊，振臂高呼啊，多年前我或者是多少几个月前。我就说过希望把天主教和这个各种教的语言带到中国，特别是英文，这是和西方交流的桥梁，必不可缺少的工具它能使我们尽快的走向文明，而且我们互相的啊，这个享受着我们已经创造好的已经存在了文明例如互联网，例如科技，例如宗教，例如建筑，例如现在我的生活方式，而让我们大家呢，都能享受到人类几千年的共同的文明的结果，谢谢左媛女士，
老顽童：我想问一个问题。一直说想有一个咱们新中国的学校，我跟墙内的孩子们说了，他们一直在盼望这个学校，要让我们中国的孩子走出来。你那个学校能行吗？什么时候能到我们中国的这些孩子们来西方学习，西方的文明，法治这一款因为墙内的孩子们。希望在文贵办的学校里学习，好
文贵先生：好的老顽童。我现在回答的问题好吧，谢谢老顽童先生这个问题啊，我觉得这是真正咱们老战友就说，咱们说过的话，和咱们的方向。老顽童先生从来没有忘记，啊，这个不忘记不是不忘记战友们的钱，不忘记战友们的好，还要不忘记我们的战友之间共同的的目标和信仰，刚才问的这个问题是特别好的，就是现在你看我在图桑啊，这个我上次在图桑啊，上次我告诉过大家我当我去看这里的太空基地啊，还有一些这里的军事设施的时候，包括我就说过，我说我们有一天我们一定要有自己的这个大学，那么现在。那我们有这个战友啊，正在全面的正在悄悄的准备当中，比如说这个头两天我们的一个美国的一个家族基金啊。那就是很深刻的跟我来探讨这个问题，他们家族的也是美国的两个大学里面的这个创始人吧，那么这个老人家也是。现在家里边没有什么太年轻的孩子了，也没有男孩子了，他非常希望中国人呢，在美国能拥有一个能了解西方的天主教或者基督教甚至摩门教这些教的一些学校啊，他想建一个就是西方的宗教文明的这么一个大学，他听说我们要搞一个爆料革命以后的中国人在美国有大学，他非常感兴趣，他就想和我谈一谈。那么他提了一个想法呢，这是我们从来没有的，他首先就说到我们现在，啊，如果你愿意搞的话，郭先生我们愿意拿出来我们手里边有这个几千个x的地，和你一起来做，那就是说我们要一半的美国欧洲人，一半中国人啊，然后他说这个孩子来上学呢，我们设定三个标准，第1个标准，当你达到最高标准的时候，你所有的费用都是免的。达到第2个标准的时候你一半是免的啊，那么你最低的标准是你得过你才能进这个大学，那么最后这三个标准听完以后希望能。这些学生都可以自己选择，你去中国未来开展你的事业，你可以留在美国其他国家，那么同时呢，他想邀请很多这些大学，现在已经是非常成功的教授啊，一些专业人士啊，而他参与到这个项目当中来，他自己已经联系了很多的学校的教授。他很惊讶的是很多人说出来说我们以最低的费用愿意参与这个大学这个建设，甚至不要钱啊，甚至不要钱。然后这就能看出来就是西方的世界，希望中国人尽快的了解到西方的宗教文明和现代文明，包括现在的法制文明啊，这是非常重要的，就是真正的爱中国人真正的爱国的行为我非常的感动，但是我告诉他我们现在有几个团队。包括我们战友有秘密团队正在进行了这个事情，那么我们约好了，我们会在3月份以前我们会有一个基本的方案会出来，就是如何在美国，甚至在欧洲建设一个在海外的啊这个多种语言的，然后呢能让这些中国的穷人的孩子，不用担心钱，只要你有这个能力，只要你有这个心啊，就是我刚才说的你有正确的目标，你有一个愿意付出的努力，你就会有这个机会啊，一定会发生的，一定会发生的，老顽童先生到那时候希望你还带着你的这个你那边战友们和咱们所有的有兴趣，战友们加入到这个非常有意义的功垂千史啊啊，这个是绝对是啊。功垂千史的，让我们中国人啊，尽快的让我们的孩子们跟世界融合的这么一个大学，我认为这个是非常重要的。谢谢老顽童先生
庄：非常感谢文贵先生
小皮匠：郭叔你这个项目真的在欧洲进行，我必须要参与
文贵先生：好了你一定要参与进来，我太了解你的性格了，这个小皮匠的孩子就跟这个人品跟说话特别像啊，干巴溜脆。而且是执行的比说的快，而且是上次我们这个1120啊，我们这个翻译，哎呦这个小皮匠就把王艳平给弄哭了。我还说他不了解小皮匠，他给小皮匠打电话以后小皮匠说姐呀，你快给我发Email过来就行了，特别干脆，然后就是一个夜以继日的就翻译了就过来，现在从小皮匠那儿没有一个字，一张纸啊，一张纸一个字流出去， 这小皮匠的人呢，让我我们重新的认识，放心小皮匠这个大学一定很荣幸的让你参与，我也希望你能带更多人的参与。谢谢小皮匠，你有啥问题你可以问郭叔
小皮匠，没准备，那个激动。我想跟你表达一下吧，其实我我的愿望嘛，就是从从开始进行爆料开始，我就想如果真的中国人到了喜马拉雅。你说到那一天，我我最大的梦想就是回中国去开一个幼儿园。我就因为我特别喜欢孩子，特别喜欢小孩，而且我现在的工作呢，也是基本上每天都在跟小孩打交道，我也特别希望有朝一日。我能把法国这种艺术教育的这种理念带到国内去让更多的孩子受益，因为每天看见他们跟我一起学很多东西的时候。洋溢的那个笑的那个脸，那就让我特别开心，这是我最大的愿望。
文贵先生：好你看看我们这个你看庄烈宏先生我们的战友啊，你看看我。我们战友是跟这个欺民贼有什么不同，你看看左媛的问题他问的是什么，他问的是中国人的教育，就是中国人最烂那就是教育我骂了几十年了，最烂的就是教育，你看问的是跟那个左媛的个人利益没关系吧，没有要捐款吗？他没给自己搞博士吧？对吧，这就是你看看老顽童问的问题，孩子又是未来教育是吧，你看个小皮匠就问的啥问题，又是孩子未来，庄烈宏先生，你要认识到咱们战友和人家的不一样，这个小皮匠问的问题啥概念啊，就是我这些天咱们说的。就是中国的红黄蓝幼儿园，如果中国再开下去黄红黄蓝幼儿园，我们就全完蛋了，你想想我们的孩子。他有可能被双修，14岁16岁的少女处女都被选走了，我们的孩子还能有未来吗？孩子没未来我们还有未来吗？你爆料革命成功了又能咋的呀？所有中国人没有教育一切都不可能，什么法治宗教信仰都不可能啊，还有一个。这个小皮匠说的，如果没有幼儿园没有孩子的健康的学习的未来更不可能有未来，那都是骗人的，我可以告诉你小皮匠你这素质，你把你那个养老公啊，把你的孩子都要带回中国去，要把中国的红黄蓝幼儿园给收拾掉，让中国人有一个安全的健康的有孩子，有未来的，有国际艺术幼儿园，法国这个国家最牛的就是世界上最好的艺术学校全在法国，他不是政府给他命令的，是法国的历史和文化给孩子学习的环境，还有幼儿园的制度，在成长当中的艺术熏陶。和对艺术的尊重和给艺术的那种无法形容的任何国家都没有的那种机会，才有了法国的艺术上。还有法国人可以到今天教的最好的奢侈品，全是我的，最好的品牌是我的，最好的香槟是我的，最好的酒是我的，最好的潜水艇是我的，最好的飞机。这也是我的，这就是法兰西啊，你不服不行，所以说小皮匠，如果你把法国你的洋老公和你中法混血儿孩子和你的文化，加上你北京姑娘的这种嘎不溜脆的这种文化和安红这样的人在连在一起啊，你像安红这 北京姑娘你听着就爽是吧，再加上你这个姑娘要搞教育学，那可了不得啦，哎哟好，放心小评价七哥永远只有我有这能力，我有这个资源，我一定实现你的这个梦想，而且我相信一定会的，谢谢小皮匠
庄：谢谢文贵先生，谢谢小平。嗯，飞真的飞令我感到非常的意外啊，三个人左右还有老顽童先生，还有小皮件，三个人都聊到的是中国的未来。中国的教育，真的是位先生刚才所说的，跟那些其他人的清明节是吧，完全是两回事，我们的战友们是伟大的。真的是文贵先生的那一句，不抛弃，不放弃，不忘记，这是我们的核心，我会永远记得的文贵先生
文贵先生：谢谢谢谢。庄烈宏先生，你的节目如果是每天都讨论今天这样的问题，大家都问这样的问题，你的关注度会超过100倍，我给你保证，如果你老是在那块做评论员，我告诉你，你得往下跌100倍，所以说你说话少2/3，所以我建议啊，对不起啊。然后你多让战友们参与，我们战友的人才太多太多太多了，这个你看我们在华盛顿这个开庭当中，你看我们的战友的素质，你看我们战友的那个那个那个文化教育程度，你看我们战友对整个开庭的综合的能力。第一人家绝不胡说乱语，第二绝不罔顾事实，第3所有的战友说话都是文明，都是专业的，在尊重事实的基础上。突出重点，有礼有节呀，你看这战友多厉害，你看那个瞿水台女士，人非常的优美非常的礼貌气质优雅，彬彬有理，人家说的话你看人家的终结啊，很多国内战友说，唉呀，这又出来一个厉害的战友。你在看你的小皮匠，你看看这左媛你看个老顽童，你关键要把大家的这个好的一面带出来，你的节目才会火你知道吗？谢谢庄烈宏先生，还有谁要问问题还在线上，
庄：非常感谢文贵先生，刚才饿到胃那边已经断线了，然后就。他刚才跟我说说先，先休息去了，然后刚才去师哥那边又也断线了，可能是信号的问题。通过通过这个没关系啊，非常感谢文贵先生来到本寒舍，耽误文贵先生的时间了。
文贵先生：庄烈宏先生最后你问个问题，我就我我就差不多了，然后我就我就转线，然后你们继续聊好不好？你问我一个问题。
庄：聊两个话题的文贵先生，第一呢，是我们这个自从文贵先生开启这个爆料革命以来，对自己的这个心路历程，第2个问题本来就对这个中共即将倒台自己有什么观点，其实我更想借这个机会问文贵先生，这第2个问题。然后刚才我跟细丝哥联系的时候啊，我们也说了是吧，就是关于这个中共的现在整个社会都。入了如文贵先生之前所说的那种，进入了自动的灭共的模式，其实我刚才在节目当中也说了昨天遇到了一个香港来的半岛电视台的一个记者朋友，说他一个是英国人，一个是新加坡人，昨天就在我家里，在我家。喝茶她也跟我说了，他说你之前说的三年我我不太相信，但是现在我看到了中共的根基在动摇了，他这是一名新加坡的半岛电视台的记者，然后这个这个问题我也同样在想文贵。想请文贵先生再给我们一个确切的说法好吗？
文贵先生：这就算你问题。好的，谢谢啊，首先我跟你讲就是说咱们这个爆料革命肯定在一开始的时候人家不相信不相信应该是正常的，一开始就相信，那就不正常了啊，还有一个这个任何事情发展都有个过程，这个我们的发展过程当中，我们向世界证明了就是说我们说的话是真是假，还有我们是否有这个能力啊，还有一个中共灭亡是否已经具备了灭亡的条件，还有一个就是我们中国人民是否真的希望中国灭亡，还有这个世界上是否真的希望中国灭亡，还有一个他是否应该灭亡，这是完全不同的问题。就是中国人民和世界人民是否需要它，啊，还有一个就是这个世界需不需要它，这个问题上是经过过程和时间的啊，那么我们这三年的爆料革命可以说我们告诉了世界一个答案，中国人民和世界人民需要它灭亡，因为它不灭亡大家就完蛋了，他应不应该灭亡。从香港从新疆去西藏，从对待我们老百姓现在所有在线上的战友被迫害，还有我们会问自己，为什么我们做出了同样的努力付出了同样的这个辛苦啊，我们就得不到同样的一个回报，因为我们的剩余价值被人家给拿走了，而且。我们也没有未来，也没有安全感，都活在了恐惧的生活当中，你看卡丽熙现在的节目当中啊，这个白夜啊，白夜这个讲的是很。他信仰，还有白夜和那个卡丽熙讲的一些关于佛教，包括一些对海外居民的一些看法，最近的节目在国内广受欢迎很多女士啊，人家叫中立派啊，靠中立派的啊，不是挺郭也不炸锅的，但是他们就是说白夜啊和卡丽熙讲的非常好，而且说讲的非常的客观，那么有些人给我发信息就说他说讲的非常好，我们得到了一个答案，就是现在整个中共已经成了世界毒瘤，中国人民的恐惧，香港的给了全世界一个最好的例子啊，一个香港瞬间变成了臭港啊，这个抓住在这个几千人当中，将近百分之六七十都是十几岁的孩子，百分之五六十六七十岁。这都是女孩，有女孩被强奸强奸还怀孕，一个个人从楼上给扔下来，多少个女孩被嘴上贴了胶布给扔到大海里，这已经超过了希特勒和斯大林了，这已经不是独裁了，这是人道灾难啊，在这种情况下告诉了这个答案，共产党必须灭亡。啊，所以说它应该灭亡啊，那么你问问现在战友，大家闭上眼睛，不要说你们信郭文贵，你也别说信什么欺民贼，也别说信共产党，你问你自己，你觉得共产党应不应该灭亡，还需不需要灭亡？你有没有安全感？如果共产党不灭亡，未来你这辈子会怎么过下去？小皮匠担心的孩子们会不会有未来，红黄蓝幼儿园会不会有人被双修？还有多少？王教宗啊，陈波切会出现，你能想象到衣冠禽兽这4个字就在我们生活当中无处不在吗？把衣冠楚楚回家是好丈夫，在单位是好领导，社会中的好朋友，结果是干什么搞双修，你想想这样的社会，这样的国家，这样的社会，它应该存在吗？那么这个国家人民没问题，这个政党出现了问题，那我再看看。新疆200万人被关在集中营里面多少人啊家破人亡，死了人都没有地方去找去，连火化的机会都没有，整个中国现在猪肉吃不了，现在又吃狗肉了，啊，吃草不让你吃吃狗肉，你看看现在北京中国现在有几天内。要杀掉上亿只狗，你觉得就在我们说话的当中，多少狗被掐死了，被给炖吃了，那下次那吃完狗肉吃什么呀？就又回到了文化大革命，就该人吃人了，所以说现在我们在讨论爆料革命的时候，关于我们这三年做到了什么。我们首先让世界认识到了共产党应不应该亡，我们需不需要他被灭掉，不灭掉不应该亡，我们该选择什么？啊，这就是每个人，包括你庄烈宏先生还有在线的战友们，每个人都要记住，你们是真正的仁波切，不是双修的仁波切啊。是大家在发声的时候，说出了良心的话的时候，揭露的真相的时候，传播香港危机真相的时候，啊，为穷苦人发声的时候。为正义发声的时候，不在是行尸走肉，不再是为了活下去啊，泯灭良心，牺牲了我们孩子的未来，那就是我们今天的我们真的都是仁波切了，所以说庄烈宏先生小皮匠老顽童还有我们的心思哥还有我的大卫先生啊，还有我们的这个千千万万上亿个战友们，我们都应该问自己，我们是否真的认为共产党应该灭，需要它灭，爆料革命现在做到了给大家这个答案啊，所以大家现在一定要传播香港危机真相，然后传播爆料革命当中一个个不可思议的伟大事件，大家现在说华盛顿开庭完了。你想过吗？罗杰斯通，还有一个个的案子，我们去年全赢，哪个不赢是吧，你往后你往后数。这是不可思议的，这就像我们律师团队说的，milesguo你在美国这一年创造的事迹是从来在美国没发生过的，不是我。我说你要闭嘴，是我们的爆料革命，我不是谦虚啊，我是发自内心的是爆料革命，没有这个爆料革命的战友。我什么都不是啊，如果每个人都这么认为的时候，我们爆料革命就真正的伟大了，谁都不是只有战友才是伟大的啊，所以希望庄烈宏先生和战友们。永远记住，爆料革命跟任何人没关系，是和战友有关系，没有战友，我们就像真事，一个鹰没有了天空，一个鱼失去了大海，就这么简单，所以说个人不重要，这个爆料革命的集体和战友她才是最重要的。谢谢庄烈宏先生，所以说很抱歉，我今天只能说那么多了。谢谢庄烈宏先生，谢谢所有的兄弟姐妹们.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/858/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/858/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我给你少吃点啊，你们直接走了啊。第1张啊。文明人啊。
行了啊，变文明了啊。好笑啊1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/853/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/853/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谢谢，你敢抢，今天我揍你，也知道了。是的，yes来。本来你太笨了，虽然那么帅，但很文明，这个。
哈哈，太可爱了那。文明点文明点，你看人家本人。你劲儿太大了，你看他干嘛？不吃啦，你看石头干嘛？你的那个又欺负你了，这么大的狗让人家给欺负了。
太阳对了。不是，一会儿又没了啊，天。嗯，我都馋了，你看什么来了吗？怎么来了吧？必须吃着碗里看着锅里的，你说呢？
走不到啊，你在哪儿也。这和给送行吗？什么？啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/841/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/841/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，现在是 9 月 28 号文贵报平安直播，我现在在海上，刚刚和咱们的重要的朋友吃过早餐。
今天在直播之前，我先请所有的战友们，咱们认真地把今天直播大家静心来地听一听，静下心来地听一听，这对香港特别的重要，对中国特别重要，对世界特别的重要。为什么这么说?一星期以后大家就明白了，就知道答案了。
所以亲爱的战友们今天的直播咱不扯别的，咱就是请所有的战友们静下心来地听一听，特别是香港的战友们。香港的战友们一 定要认真地听，让香港的所有的人都知道今天我的直播，是越多人知道越好。希望很多战友们今天以最快的时间能把这个视频，把它给剪成最短的，配上粤语、英语的字幕，想尽一切办法传 到香港和大陆去。因为今天我们这个视频所有讲的话，都会在 10 天内，一星期内，甚至更短的时间内得到验证，这是至关重要的。这是为什么我要给大家说，请大家一定今天要把我说的每一件事，每一个事，让给大家认真地传递这个信息，至关重要！
大家都知道，过去几天我们大家都看到中国的全力以赴，让全北京全中国人，几乎就差了不让拉屎撒尿了，都在干一件事——70 年大庆，共产党的70 年大庆。就差不让你喘气，不让你拉屎撒尿了， 一切都在控制。这是一件很大的一件事，这件事的本身有多大咱且不说，但是他和今天的香港的上街抗议运动加在一起，这个意义它就大了去了。为什么说因为香港人非常的清楚，经历了三个月的运动，死了那么多人，抓了那么多人。香港人付出这么大的代价，引起了国际上这么多人的关注。此时此刻，香港人的命运就和这 70 年的大庆己经紧密相连。香港人是生还是死? 关键就是看这个 10 月 1 号了，10 月 1 号的前后会发生什么，基本上决定了香港人这场运动的生与死的结果。
就在这个时候，全世界又发生了一个大事，远在一万五千里之外的，世界上最强大的美利坚共和国。就在 10 月 1 号之前，的前不到一周的时间，两党之争进入了火热化，弹劾川普总统， 全美国都在关注着弹劾川普总统这个重大政治历史事件。这三件事放在一起的时候，战友们，这发生的政治效应就是这次我们所说的下一周，所有事情的根本元素。我告诉大家它意味着什么?在没有弹劾川普总统之前，没有弹劾川普总统之前，这个香港事件和北京的 70 年大庆，大家要知道啊，整个事件真的是拜上天的安排。
为什么说拜上天的安排?川普总统从来没有在香港事件上明确地说出来，它是什么样的性质， 他是什么样的态度。因为，就像我们头两天在直播当中说的:他担心共产党，王岐山利用他最大的弱点，美国的股市会下滑。他不敢说坚定的给香港这场生死之战-香港人与共产党的这种正义与邪恶之战，他不想沾边，甚至不想掺和。祇有在参议院众议院，在各种这个民间的力量呼吁和各种地游说。和香港人上街的这种行为感动了他们，和符合这些参议员、众议员个人的政治利益的情况下，发起了《香港保护法案》，《香港人权法》。然后有点扭扭捏捏地要决定是否取消香港自贸区地位。是否对香港进行金融最严厉的制裁，最严厉的制裁，是否要决定最严厉的制裁。甚至对香港这些个人，制裁的个人而不是像征性的，而是决定性的制裁，甚至是致命性的制裁。
亲爱的兄弟姐妹们，就在这关键的时候，中共的 70 年大庆不可回避地冲着香港就来了。 70 年大庆跟香港的上街抗议运动，反诉中运动紧密地联在一起，它千倍万倍地放大了香港运动的，在国内政界的影响力，它也成为了共产党内部几个大的盗国贼和利益集团政治较量、政治斗争中的最重要的一项。香港人民需要的就是这种感觉，否则没人关注了，有意义吗?现在通过 香港人不屈不挠的，震撼人类的这种抗议运动，展现了香港人民的素质，征服了全世界人民对香港的认知。
结果达到了什么效果?香港人是正义的，香港人民得到了全世界的同情，我相信中南坑里面，就是这些混蛋们的家人也是五体投地地佩服，这就证明了香港人民获得了人心，获得了天下正义人的支持。香港人死了那么多人。这么多人失去自由。林郑月娥等四人帮卓越的表演和共产党用黑社会、白社会，假解放军、假警察操控香港，威胁香港，以黑治港，以假治港，以骗治港、流氓治港的本质在过去三个月表现得淋漓尽致，天赐良机！即使想站在中共一边的人也看明白了。
所有的在中间派的人，包括在西方、在国内犹豫的人，只要他是人不是畜生，都站在了香港这些上街抗议的伟大的年青人、和伟大的港人这边。
所以说，正在这个时候，上天又赐给了一个必须的良药啊。面对着阳光，上天之剑！那就是代表了全世界最核心力量的美国，出台了有史以来最快的《香港人权法案》。但是，它还慢吶，还是解决不了根本性的问题啊！就在这个时候，我们最担心的事情，川普总统的不下决心。美国是三权鼎立啊，只有一个权力帮助不够啊。立法了，谁来执行啊？美国立法是国会，执行是谁啊？是行政部门，也就是白宫。这个监督执法，和执法，和立法完全是独立的。
就在这个时候，美国两党之争，天赐良机，爆发了乌克兰的所谓的两个总统的电话丑闻事件。大家看到了，迅速的，快速的，史无前例的，对川普总统进行了弹劾程序。现在美国内部已经出现了俩总统——川普总统和南希•佩洛西总统。就在他们两个人的斗争进入白热化的时候，大家应该看到，美国在这届总统之前最重要经历竞争的两个人——希拉里，浮出了水面。希拉里从来没服过，不服啊。南希佩洛西已经现在成为美国最有影响力的人物了。
大家知道这有什么意义吗？她早出一个月，和晚出一星期，是天地之差。为啥我那天直播说，这次最大受益者是香港人呢？就在接近十月一，中国的所谓70年大庆的时候，全世界的反共进入了最高潮的时候，香港人在大街上抗议最需要关注的时候，这几股力量拧在一起的时候，后劲略显不足啊。
结果这个弹劾，最核心的焦点是什么？谁对中共更狠！我告诉大家，你会看见接下来的每时每刻下周，你会发现，他们所有的弹劾，还有这个南希•佩洛西、希拉里、拜登，还是川普总统，最抢着干的一件事情，就是在香港事情上谁更狠，谁更快。南希佩洛西肯定说：”川普总统，这川普总统就是讲讲，No action，没有行动。我这马上通过法律，签字，马上办，不行一二三，明天就算数！”希拉里会说啥？希拉里下周就该表态了，有可能啊，我都瞎蒙的，喝多了，大早上起来喝多了。说：“这根本都不算数，这算什么？我要是选上，我要去选总统，我要今天决定选的话，我就会把共产党在我任期半年内，对这些所谓中南坑的人进行制裁，停，和中国经济脱钩，对中共所有的这些人进行什么样的制裁，历史以来最严的。更重要的事情——香港独立！”南希•佩洛西会说啥？ “香港独立不够啊！香港人民到美国来，自动成为美国公民。”拜登会说啥？ “那还是不够的，我们要让香港人民得到美国的保护，南海的舰队进去保护香港！”
你想想这种话要是说出来，战友们，对川普总统是多刺激啊？他会说啥你去想想？川普总统这辈子服过谁输啊？我比你还要快，我比你还要狠。川普总统会做什么？ “老子现在就签，香港自由贸易区地位没了！香港脱钩了！对香港人制裁！派兵就在那块儿等着，只要你敢动香港人，我就要跟你开干。你敢动香港人，我就宣布香港独立、台湾独立、新疆独立、西藏独立、广东独立！对查封所有在美国的资产，一根毛都不给你留。公布所有美国掌握的中共的性爱视频，公布所有中共在西方的财富。”
不行，我得搂着点，别说过了。说着说着就有点兴奋啊，哈哈。战友们，你们相不相信啊！这良机，香港人想不赢都不行，香港人想不赢都不行啊！
看到今天CNN的报导了吗？看到昨天晚上美国在争什么吗？所有现在美国的问题，都是中国共产党干的！现在争论，到底习近平是不是独裁？共产党是不是流氓政权？是不是合法？现在美国的核心问题，不管是拜登，不管是川普，不管是希拉里，都认为是共产党的事！
大家去看一看，美国主流媒体从来不报导的事，现在全开始报了。特别是美国，现在都统一一句话，习近平和王岐山是中国绝对权力。 Absolutely power！ You need take absolutely responsibility！ Absolutely force！ You should absolutely ，it is to take responsibility！绝对的权力，你就要有绝对的责任，这下麻烦了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/828/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/828/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是九月十三号，农历的八月初十五，文贵在这里向大家报平安直播。
首先请允许文贵向战斗在前线伟大的香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、西藏同胞，还有我们传播香港危机真相的战友们及家人们致以中秋节的祝福！祝大家中秋节快乐！
一晃又过去一年了，去年的中秋和今年的中秋彷佛就在昨日，又要到了中秋。今天早上我健身的时候，收到了很多来自香港、还有新疆和西藏的问候。让文贵非常感动。很多人都给我发来了这样那样的祝福的信息，很多战友和我真的心连心。坦白的说，从昨天到现在我心情一直很沉重。大家知道我每天早上、晚上，睡前和早起都要对母亲的遗像，进行念经祈福，给老人家问候。确实一站在老人家遗像面前的时候，确实就忍不住泪如雨下。因为这是文贵第一个没有母亲的中秋节。
断了？yeah go yeah please yeah.没断吗？断了么？这么花呀！这么花呀！看着这个。哎！我这看着很花知道吗？
所以说，得控制一下情绪，控制一下情绪。所以说亲爱的战友们，不管是多大的人物也不管是多小的人物，对父母的感情都是一样的。所以我在这里希望所有的战友们，当你们有父母、有家人一定要多点时间跟他们在一起，千万别后悔，千万别做后悔的事情，不要变成遗憾。世界上没有任何事情比亲人比家人再重要的。这是大家，无论你信什么教，你多么的伟大，这是永远不会变的。
我过去有一个额外的收入，很多世界上酒店集团，很多他们新的酒店开业的时候，总是请文贵要去作为第一个使用的客人，还要付我很大的钱请我去。为什么？因为他们认为，文贵是一个父母健在、儿女双全、妻子原配还年轻有点小成的、健康的企业家。让我去给开房、开床、提前开，我干了很多这样的事儿。当然了所有的钱我从来没拿过，都捐给了慈善机构。
今年文贵就成了有缺憾的人生了，就是父母有一个母亲不在了。你无法想象当你站在那儿的时候，看到亲人挂在墙上的时候，每天都是一种折磨。所以说亲爱的战友们在中秋节的时候，中国人最在乎的是团圆，中国人最基本的一个要求就是家人团圆，这个团圆不需要国家付多少钱，也不需要中南坑的人下发什么样的政策，但是代表着人民安全福利，让人民幸福安康的政府，他却剥夺了很多人过中秋团圆的、作为人的没有成本而且制造和谐的基本权利。
为什么这么说？亲爱的战友们，此时此刻的香港，有多少人他们怀念去年的中秋节？又有多少人他们失去了过中秋的权利？还有多少人亡命于街头被剥夺了生命权？他们的家人是多么的痛苦。我是失去了母亲不能与母亲相见，因为悲伤过度老人家早走。但是这些年轻的孩子们失去了生命，他们的母亲是白发人吶！是不能与自己黑发的孩子想见，而失去他们又是多么的痛苦！
而且，有的人是生死杳无音信；不但如此，而且他们现在有很多父母看着自己的孩子，还有孩子看着父母，面对着不可确定的来自于无法形容的，邪恶的中共的力量的威胁，随时都可以丧命。很多香港朋友说，我们不知道今年有这个中秋，明年还有没有中秋，让人感动啊！
我告诉香港的朋友们，你们要想到，你们曾经有过百年的最好的中秋。你们去想一想，从十八大以来，中共所谓的反腐运动，今天知道了，到底是反腐还是真正的腐败！以王岐山为首的、最腐败的盗国贼集团搞了个反腐运动。用他的话来说，百万人被送进了监狱，千万个家庭妻离子散，父母与孩子不能团圆。
这些所谓的贪官家族，这些孩子们，你知道多少人的孩子，女儿、儿子都白了头发，老人被气死，不能与孩子相见。不是说有些人不该抓，——谁抓？怎么抓？公不公平？为什么王岐山的海航盗取了万亿的财富没人管？中南坑儿哪个家族不是几千亿、几万亿的在那存着，为什么没人查？你非要查那些穷人出身的孩子，几百万、几十万就判终身监禁，把父母、把家人的全部财产搜刮殆尽。拿这些过去的所谓的官员的老人、孩子作为威胁，作为肉票。这公平吗？合理吗？这是中国人的中国梦吗？
为什么你们大白天地做你们的「黄花梦「，却不能让你们所谓的党员做一个正常的，黑夜里睡觉的不用你们花成本的梦呢？连这种权利都要剥夺掉！
我们再看看新疆，我告诉香港同胞还有那些战友们，想想新疆人，我们大家都可以慰藉、欣喜。此时此刻在新疆，最起码是百万……五百万家庭以上吧，用它们共产党的话说，是一百五十万人；我说是超过两百万人，两百万人最起码联结了五百万个家庭。他们遭受了什么样的折磨？多少人不能过中国的所谓的中秋节？
我们再看西藏，西藏是从昨天到现在，大街上突然增加了一系列的武警、便衣警察，各个寺庙都增加了很多所谓的兵力。在新疆的各个大街小巷都隐藏着警车、便衣，人民活在了白色恐怖之中。
虽然新疆人不过中秋，西藏人不过中秋，但是共产党如此之恐惧。我要告诉香港的战友们，想想在海外几千万的华人，又有多少人是心甘情愿、发自内心地，在海外过的这个中秋是快乐的？又有多少人不愿意和父母在一起团圆，或者回到中国过一个快乐的、安全的、愉悦的中秋呢？这个权利都被剥夺了！
所以我说香港的朋友们，你们并不孤独，十四亿中国人和海外几千万的华人侨胞都与你们站在一起！
所以说。中国的中秋的团圆，中秋的团圆之梦，都被共产党给剥夺了！
过去的一星期，我一再地向美国人推荐，习王两个人崇拜的商鞅，商鞅愚民五策。首先就要把老百姓变成最愚蠢的，把老百姓变愚蠢了，思想洗脑了，变的无知了，国家就强壮，政府就安全。把这个国家，必须要把老百姓除了生活必需之外所有的钱财全部盘剥干净，不能有剩余钱财。
如果有闲余钱财，通过通货膨胀，印刷钞票货币，把钱洗干净。当然了，今天共产党弄得股市银行，还有海航的贷款，还有马云，一个个地产商把老百姓的钱洗干净。然后告诉，所有的政府官员都要记住，挑拨老百姓之间的矛盾，给他制造麻烦，让老百姓们活在麻烦之中，矛盾之中，让他没有精力和时间来想关于所谓的人权，正义和政府的事。
让他们之间互相猜忌，让他们没有尊严，没有自信。如果这几条不管用，就把他全部杀掉。这几条，弱民愚民贫民苦民，把你变成最苦的，把你变成最弱的，用流氓来管理。如果是流氓管理还不行，把你变成最穷的还不行，把你洗脑还不行，挑拨你还不行，那就把你杀掉。这是一千多年前的大秦王朝，秦始皇这个王八蛋干的。
大家看看大秦王朝的电视剧是王岐山主导拍的。大秦王朝就是中共血洗，共产党血洗中国人民财富的一个最好的预兆，然后就拍的电视剧，叫打铁还需自身硬。抓起那么多人游街，侮辱你，让你没自信，让你没自尊。挑拨你和大多数无知的老百姓被洗脑的老百姓人之间的关系，说你偷了他们的钱财，这就叫上街的目的。
王岐山为什么要拍大秦王朝，大家好好看看，把商鞅，把张仪这样的骗子整成了世界上最伟大，最帅的，最了不起，有情有爱，他忠于他的皇帝，统治的是人民，很多人被洗脑以后认为大秦王朝还是了不起的。
大家现在跟西方的世界对比对比，西方让老百姓强大藏富于民，才有了今天伟大的美国和过去伟大的英国。才有了今天世界上的民权，人权，法制社会的文明。而王岐山和十八大，十九大，习王两个人的体制，要终身统治中国，而且要愚民之策。用商鞅苦民，弱民，这样卑鄙的手段，制造人民的矛盾，抢夺人民的财富，让你永远是穷的，制造人民之间的矛盾。
从反腐运动，打铁还需自身硬，到所谓的2025，2035，2049的梦，中国梦，到香港今天的遣返法例，返送中运动，和在全世界，抓捕海外华人，控制全世界国际刑警组织，把两百万的新疆人关到了大本营，将西藏人无数人消失，绑架，将任何一个有智慧有头脑的华人，要么抓起来，要么撵到海外来，要么定义为反他们国家反他们权力的所谓的叛国分子。
今天的中国过去十年发生的事情，和当年的秦始皇所犯下的人道罪行，在千年之后，只有过之，没有不及。如果任何中国人还没有意识到这个问题的严重性，你就不配当人了。当我们中国人最在乎的中秋团圆节的时候，大家扪心自问，你今年身体比去年更健康嘛，你今年的财富的质量比去年更高嘛，你今年过的比去年更快乐嘛，你今年确实和家人相聚的时候，你认为更有希望嘛。
我可以告诉大家，除了中南坑的那几个人，几乎都不会没有。只要你去想象他们发自内心的执行的愚民政策，弱民政策，苦民政策，所谓的对老百姓的这五个战略。你在哪一条，你一定是对应其中一条。如果你不是应其中一条，你就被杀。这就是为什么人类上只有中国这样的国家在现代社会还有防火墙。
为什么有防火墙，它做了什么事情，过去干了什么坏事怕你知道，它现在想干什么坏事不想让你知道，但凡有一点脑子，有一点人性的人都应该问这个问题。我们今天，感恩上天，让我们有了互联网，有了手机，让我们大家有一个每个人都拥有的不用花多大成本，也不用付出生命所换来的权利，那就是知情权。
过去秦始皇叫弱民苦民愚民的政策，它今天是不可能做到的。我们通过现在的互联网，手机看到世界上跟他们所说的不一样的真相和事实，让我们所有的人都在醒来，让我们活得像人一样。就像香港的同胞，为什么他们誓死反抗，坚决不顺从共产党这个流氓政策，不被共产党的流氓政权所统治。
我和战友们无法分享我每天和西方所有的人交流时的感受，就是我们和西方的文明相比，真是活的猪狗不如，什么年代了还让香港人民接受一个随时可以无理由的抓你关押你，还让你顺从，为了他们的一个红旗，可以要你的命。这比当年的商鞅之法，要严厉多少。
但是大家别忘了，商鞅最后是五马分尸，车裂。他最后逃跑的时候，他在酒店里边，他定下来的所谓的登记制度，最后让他又被抓，那就是报应。秦始皇家族在哪呢，现在是怎样。秦始皇最后是什么下场。上天送给他一个他最烂的儿子，胡亥，送给他一个李斯，送给他一个天下最夸张的赵高。
所以说亲爱的战友们，今天赵高的在世、无数个李斯在世就是共产党又再次将灭亡，朝代更迭。香港人民谱写了一个伟大的一个史诗般的反抗集权暴权的运动，看看2018年的9号文件，以及明确表态要征服世界领导世界的决定，和当年的秦始皇如出一辙，我们相信中共里边有N个赵高N个李斯，焚书坑儒的事，但是他不知道今天的世界有互联网，今天的世界有飞机，今天的世界有更多的文明融在了一起，人类要走向月球还有火星。
所以说战友们，人类前所未有的全人类70亿人口已经文明、交流思想前所未有的汇聚在一起，任何独裁与人们为敌，想通过愚民、弱民、苦民、贫民这样的政治统治的都将被消灭，任何权力无法剥夺一个人与家庭团聚享受家庭欢乐这样的权力。
当这个中秋节的时候，我们的同胞处在水深火热之中，香港同胞处在水深火热之中，新疆、西藏、台湾同胞活在恐惧之中，我们更加要坚定的爆料革命，关注重点，在很少的时间里必须有付出，必须要有无我的精神才能灭掉这个邪恶的共产党。
共产党不灭天理不容，共产党不灭我们任何人都没有安全，任何人都将失去父母和家人团聚的权力，所以说今年这个中秋将希望成为共产党最后一个中秋节，我们明年，希望明年的中秋和战友能欢聚在喜马拉雅和北京盘古。
现在让我战友们一起为香港同胞、新疆、西藏、台湾同胞和14亿中国人民祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/817/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是9月5号，违规在华盛顿白宫旁边给大家报平安。但这不是直播25啊，来不及直播了，因为我马上要和朋友在这里吃晚餐啊，我再次向这个所有的。朋友啊，至于这个，衷心的感谢啊，就是昨天到现在很多战友给我发的留言和私信那么特别多的。
对啊，90以上人都是关心香港的，让人非常的感动，我不能一一回在这里向大家抱歉，你们说的。给我的留言我不可能都看完，我看完了，我看了就尽可能的给你们回复，那么关于大家关心香港的事。和现在大家对香港的担心，我还是说那句话，最重要的事情还是传播香港危机的真相，只要你按。安全只要你方便，就让更多的人知道共产党在香港做了什么，从昨天林郑月娥再次出来开新闻发布会到。
前天和前天他宣布撤回这个恶法，就是因为香港人民的抗议和全世界人民传播真相的能力。如果他不在乎这些，他不可能天天去撤销那个恶吧，也不可能昨天出来解释所谓。6月份上会的，啊，他们不会玩花招，但是大家记住这恰恰是他的花招，昨天晚上。很多在美国欧洲的朋友都是大户啊，说香港人民的眼睛是真是雪亮的，香港人的素质太高了，这一次相。
港的和平最文明的抗议，这个运动惊诧了世界，让全世界重新认识亚洲人，认识皇帝。欺负人，认识香港人，让全世界的人认清楚了这个大陆和香港之间的差距，也就是共产党的流氓。体制和西方的法治的制度，有信仰的制度之间真正的对比，香港是一个世界上人类社会最好的样板。就是共产主义的资本主义对抗的结果，有宗教和没有宗教对比的结果。
有法制和没法做对比的结果，有信仰和没信仰的结果，网络开放和网络不开放的对比。不过粗鲁与文明的对比的结果共产党瞒天过海欺骗。一下70年来，屡试不爽，这位在香港，他们的所有的车型和他呗。B的，丑恶的嘴脸，全部曝光于世人面前，所以说香港就一定是灭掉。
开朗的这个家，最真的地方你也得要共产党的恶最善的地方，共产党的丑。香港是最美丽的地方，不讲啊，咱们周日看现言都不讲了啊。战友们，接下来你们会看到全世界的人民是如何和香港人民站在一起的，大家去看看澳大利亚的行动。前所未有，要立专案组成立部门调查你直接耍流氓。
在加拿大马上成立专门小组，专门部门调查加拿大的这些兰陵王和威胁香港学生的人在欧洲。啊，已经绝大多数的呼吁，如果敢对香港孩子下手，反对香港人民在下手，如果再敢玩弄权术。欧洲就要和台湾建交，把达赖喇嘛成为西藏的领袖，甚至承认中国人在海外成立的合法的临时政府。就在我对面打个招呼啊，没看见我估计这里面肯定不是本不是那个窗户。
嗯这个对面能打招呼的川普先生，这两天你看出来了吧，不高兴了吧，啊，给你中共的事情绝不仅仅是贸易输出。过来了吧，是不是人家也给你打的太极，我早就说过人家美国也学会打太极了，你会招摇撞骗，人家总会。能拿多少？对吧，那世界上不可能傻的一直傻下去，在华盛顿，可能最伟大的一件事现在再发生了。就是一致认为共产党是全人类的威胁，这一点上谁敢说不，那你就嗝屁了，亲爱的战友啊。
我们正在创造和经历的历史上，人类上最伟大的时刻，对待战友，就在香港同胞不抛弃不放。放弃不忘记，不要玩口活，不要玩口炮，不要有批评，不要转移视线，不要被转移。实现一切就是以香港运动为核心传播香港危机真相。衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/806/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/806/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈。尊敬的战友们好，今天是8月28号你们建设的吗？你说我身上泼水了吗？你们全部的。香港危机的真相了吗？继续坚持白宫的请愿，签名了吗？哎哟，我的娘来。
我昨天晚上就是太多的视频会了啊，太多兴奋的事儿啊，然后所以说睡的比较晚唉，一醒来到点了。因为我今天啊，有三个啊，这个重要的会议在外面开啊，然后呢，其中有一个开两个多小时啊，所以说。我必须把今天的健身队完成了，马上就不能给自己找借口啊，医疗界口你就做不下去了，马上做啊。花花啊，今天基本上坐了大概26分钟啊，26分，然后把其他几个卡座玩，也就是说大概在一个小时左右啊，剩下有两种。
他还没干呢啊，下午回来干，不要给自己的目标找任何借口，就像我们穿过香港危机真相，就像啊我们啊。要现在白宫请愿，要达成目标，绝对不妥协，昨天这个发生了很多事情啊，俺都不知道，俺都不知道。王艳萍女士啊，这个是说这些器皿他们就真是末日到了，所以说这玩意挺厉害。我看路灯下的节目和路姜谭路将这个节目做的真是太厉害太厉害，刚才我在做运动的时候，听着小歌这个节目。
而且有助于健身，因为美女多呀，我们的战友里面的美女都跑西斯哥那去了，这是有意思啊，路德先生亦是男的啊。女的，现在是咱们两个对我非常有意思，烦心事搁下边讲话了，咱们这几家都太有水平了啊，包括我们这个。战友们对香港的观察的太到位了，啊，看着看着趴就坐过去了啊，浑身是水是汗啊，特别舒服，所以说咱们这个。战友们现在传播当中的所有的香港危机真相和香港这样的看法，包括刚才系4个当中，对啊某学校里面占有着孩子。
讲着自己都掉眼泪了，这些咱们来自大陆的被共产党洗脑的孩子，对香港人的无理无知啊，还有这种无法没有任何文明。让人伤心，确实是啊，唇亡齿寒不仅仅是打到这个你的朋友和同胞的时候，你感到害怕，还有就是你的唇。丢人，你吃也得感到丢人，也得感到寒颤，这就是我们人的本性，关于王艳萍女士路德先生，庐江做得太牛了啊。我都不明白啊，咋会这么厉害，这个这个录像看现在，但是呢，我确实我据我所知接下来还有一系列的动作。
记得夏夜凉案子开完庭，我在车上说的吗？下一站的还有10个，不知道等着吧，等着吧，既然给了钱吗？还有什么失落。您那什么博讯为什啊，什么胡平啊，乱扔镖啊，是吧？什么黄河边呢啊，说什么这边那边的。在等着吧，一串呢，欺负女性在中国国内已经是几千年了，严格讲中国这么多年的历史。当中女人从来没有白天，在中国当女人是太可怜了，啊，当媳妇当女人当娘当妈都是最高。
可怜的，这就是为什么一群老流氓不要脸的所谓民运人士逮着一个无辜的王艳平群殴啊，呕了两年了人家。头两年夫离子散啊，重病进医院，父亲被气死，这不得天打雷轰都不来了。啊，这帮人道德败坏，毁坏了多少人的家庭和幸福和青春和未来，叫人家做母亲不行，做妻子不行做女儿。比共产党还卑鄙啊，这是为什么？这是在美国呀？这共产党是这手伸到什么程度？
这些人是为什么乱了林彪？胡平，还有明镜儿是吧？博讯，张艳萍招你惹你了，是不是你把人家家毁了？对呀，纽约是一个民主啊，是个民主城市，民主党的大本营，民主党主席，他能不？关注这个案子吗？联邦法庭，这回这王艳平啊，不知道放了什么狗运了啊，竟然碰到一个女法官，还是演绎法。喂，他最了解压抑，特别是中国女人遭受什么待遇，接着看吧这事儿，未来的一两年那就成为世界。
非常媒体高度关注的重点，啊，就恰在此时，大家看到了吗？香港发生什么？香港发生这种密度正在。开会中，香港的女性上街抗议，乘着国际上一道风景线漂亮文明勇敢。智慧不放弃，竟然被眼给打瞎，这就是共产党的留残毒和流毒，很直接的病毒到。香港，如果香港被彻底拿下，香港的女人会更糟糕，我不管你是成龙还是什么刘德华。
啊，还是什么李泽华还是什么？香港的什么，杨受成，你们都是女人生的，你们的孩子都是女人生的，你妈你爷爷奶奶。增长，香港警察这么打女人，你们想过外面有全人类上哪个国家文明国家有这么大女人在香港这个运动，警察转头。打女人，抓女人的胸，把一个女士脱光了在十几个人前面，阿静她，而且有现在有反应又被强奸。而有的女士被抓起来以后给打断骨头，醒来啥也不知道在哪儿了，他都不知道在哪儿了，这个女人身体又能得到保护吗？那仅仅是看看和摸摸吗？
这是出现什么情况，所以说香港现在很多人昨天晚上跟我说他们虽然很。坚强，虽然是看上去啊，勇往直前，但是他们很生气，很愤怒，很恐惧，但是他们觉得。从王艳萍被海外的所谓民运大咖律师群殴，让人家夫离子散父亲早逝。人家是人家是啥身份？现在知道了吗？那不是郭文贵处理，别叫公卫助理路德先生陆讲他不是住的人家是。
现在president，人家是人家是总裁，你可别说人家助理了，我可不敢，人家可不是我住的，曾经啊是活泼。同事可别叫助理，这是和平胡扯呢，这是啊，别听他瞎扯，戴着帽子别有用心，亲爱的战友们，从王艳。您的个人遭遇看到了中国人走到了海外海，怎么对待自己的女人，你还相信中国有半边天吗？那就不是。不需要王岐山的打铁还需手指都硬了，那大家就记住不会在中国出现一个在上街上的我们的老母亲老女人。
杨改兰都有那样下场，香港的正在此刻举行的密度，你们先看一看发生了什么都是针对女。性的惨无人道的毁灭性的打击和侮辱，羞辱，让你一生啊，活不得好，活死不得好死这句。就是真正的现代共产党在全世界啊要传播的，这些文化流氓文化黑文化。亲爱的战友们，我们都是女人生的，我们要尊重女人，这是起码一个人的常识，啊，我非常感谢，我真的不。
很多不知道想请这个陆江潭啊，还有很多战友吗？现在啊，我看到这个Sara战友之声啊，很多无数的女战友。站在了王艳婷的背后，很多像塔莉西啊，像北欧弓箭手啊，都站在我的背后，这本身王艳萍的事情就会在美国。一个真正的中国女权运动，还有一个就是母亲母权运动，母亲的权利运动。真正的揭露共产党是怎么无情的打击中国女性，会真正的让中国下一代知道共产党是在真正的内心的本。
你是怎么对待女人和母亲的？啊，那不是开玩笑，王艳萍就是现代版的真实版你身边的杨凯乐。他比杨改兰还差，杨改兰不痛苦了，太多痛苦，丈夫是青梅竹马，从小一起长大，初中高中大学的。法国留学，人家是青梅竹马呀，非把人家说成跟郭三苗有什么关系，这帮流氓共产党以国家机器造谣。他有什么脸在国际上竟然说真相和事实和法律，把人家的家给毁了，这世界还有毁人家在这。
再流氓的吗？一个国家的经济就毁一个人的家庭，警察无数威胁的丈夫，威胁的人必须离婚，你见过一个警察国家专利。中纪委，公安部政法委让别人离婚的吗？这就是中国共产党，让孩子不能和母亲联系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/793/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/793/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月15，不是农历8月15，你们健身了吗？你们往身上水了吗？
战友们，距离前天，我给大家说，未来48小时极为重要，这已经快过去了。从昨天到现在，大家看到了，伟大的川普总统，几次在推上发布信息。第一个是在前天，说他搞不明白，为什么香港的问题那么多人责备他，他难以理解；到后来他又发信息，说香港应该是和平解决，任何情况下香港和平，不死人、不受伤，然后不冲突。再一个，到后来大家看到，非常明确。香港问题，中美贸易想解决，那先把香港问题也解决了吧，然后昨天这又明确，刚刚又明确：香港的问题，如果习近平主席亲自坐下来谈，那可能美满。
但是大家一定要看，到过去48小时，美国历史上从来没有的。国会卢比奥参议员发出了什么样的信号？9月份国会山，假期回来，可以最快速地通过对香港问题的保护和制裁法案。可能会制裁。然后你看麦康奈尔，还有美国大家原来不知道，大概最起码5到6个参议员，都出来讲话。很明确，绝对不允许解放军到香港，对孩子们镇压，绝对不允许共产党武力再来一把，对香港镇压。
大家都知道杨洁篪，来到了纽约，来纽约见了蓬佩奥国务卿。但是大家想一想，他见蓬佩奥国务卿，在纽约还见谁了？还见谁了？大家查查，还见谁了？未来这个事儿，会有事，会有大事。他见蓬佩奥是假，见别人是真。有其他事，这是共产党一贯的招。
但是蓬佩奥国务卿明确告诉他，你想再回到过去像美国对待共产党一样，是绝不可能；而且我们绝对支持香港，你不要在这和美国用任何手段。你想说，美国支持你镇压，镇压完以后还让你“行”，还让你还“可以”？不可能！
这是美国历史上从来没有的，绝对不可能说这话。并且明确告诉杨洁篪，如果你们要对香港实施像89年64这样的行为，美国可能采取一切可能的手段。一切都可能发生，什么武力不武力的事，胡扯的事，是不是？
据我所知，在过去的48小时，在华盛顿，最大的争议是，如果解放军进香港，美国动不动武，保不保护美国这将近十万人，保不保护美国800亿的直接投资、将近5000多亿的间接投资、上万亿的利益，要不要？管不管？动不动武？
共产党他吓唬人吓唬惯了，他都以为别人都在吓唬他。他天天吓唬自己家孩子，他以为别人也是吓唬自己孩子。不是的。我相信杨洁篪在纽约这回事，私事，他见别人的事，像公关的事，咱不知道，那可能有啥交易咱不知道。但有一条肯定是：蓬佩奥国务卿是历史以来，明确告诉他，想象过去一样对待你共产党是永远不可能了，如果你在香港敢动武，美国一切都可能。意思就是美国动武是可能的。
现在在华盛顿形成了巨大的、一个最大的政治争论，那就是共产党从来没有面对的，今天共产党在华盛顿成为了一个焦点。
什么焦点？大家觉得滑不滑稽？国会山、白宫、军方争着去整中共。大家都知道，你不整中共，你在政治上就失分。可以说极端的，去对待的共产党这次香港的欲要的镇压，你可能将失去民意。这是前所未有的。所以国会山表态，白宫表态，和军方陆续表态，形成了竞争的高压，对共产党喊打的政治局势。这在一星期前是没人相信的。
第二个，美国历史上从连报道六四也没有像这几天，美国媒体一致地支持香港孩子、香港学生，从来没有。包括在金融领域，大家几乎一面倒地，说不惜一切代价，决不能拿着市场、拿着股票成为共产党的威胁，给它任何机会去镇压香港。
大家去想想，香港的“四不要脸”，现在在美国成了“四个要脸”：国会、白宫、金融界、媒体界。这就是美国的伟大啊，是民心民意推着你走啊。可以说这过去的一两天的变化，后面很多故事大家可能不知道，中共在美国、在欧洲动用了多大的力量来公关，动用了多大的经济来公关。
大家很快会看到，欧洲的一致行动，前所未有。此时此刻，他们正在撰草文件中。可以说，香港的孩子，在西方的心目中，有智慧、有勇气、守法、文明，已经成为了全世界集体对他们的认识。而且所有人都认为，如果这样的孩子不保护，在一个这样的事件情况下，任何国家的政治家未来都会受到谴责，甚至要负上巨大的责任。
我告诉所有欧洲的，还有美国的朋友，我说现在香港这些孩子的行为，守法、文明、联合、团结、追求正义，这是当年共产党给他们的承诺，他们只要属于他们的，只要那五条，他们没有要香港独立。没有任何一个超越法律之外的要求，没有任何一个额外的要求，只要那五条。他们就受到这种非人的对待，用黑社会、警察过度使用暴力，警黑勾结，用人民解放军大炮导弹威胁，外交部出来威胁。他们没有屈服。这是他们的权力。我说你们只有一个选择，保护当年英国法律培养的这些守法的孩子，你将赢得14亿中国人的心，再赢得你们28亿全世界基督教、天主教、犹太教教徒的心。28亿加14亿是多少？40多亿。40多亿人的心，全世界一大半人的人心。否则你将失去这28亿使用英国法律的，和世界文明守法的民族，包括14亿中国人的人心。你们未来在道德上，在你的任何领域，都将失去信任。
战友们，你们每个人动动手指头，在美国这几个人当中，美国川普总统的推下，卢比奥参议员的推下，蓬皮奥国务卿的推下，副总统彭斯的推下，你们
一定要保持着发这个信息，支持香港。这是很有用的。接下来，大家等着，一个一个的大事会发生，你们先等着，还有几个小时呢。
一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们，好不好。时间到了，今天报平安结束。
一切都是刚刚开始..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/745/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月11号，哎呀，我在健身的时候，本来是木兰传奇帮助整理法治基金的留言，发来让我念，录给战友，念两下我就念不下去了，真难受，就是两个小女孩的故事，这两个小女孩的故事留言是一个战友给法治基金捐款留的。哎呀，我一下子就想到当年王岐山在海南当省委书记的时候，我去海南，当时海航的人接待我吃饭，他们打完高尔夫球吃饭的时候，说一个人升到海南省纪委当正处级了，然后另外一个人升北京了啊。然后呢，嗐，他们说那得恭喜一下啊，然后就跟旁边人说的开个处吧，怎么能开两个处。那个年代已经流行海南一个升处级要找两个小女孩开处，嗐。这个纪委升了官员的人后来被抓了，我今天我听到这时我心里面难受极了，而中国老百姓啊，真的是连猪狗都不如，我们男人女人都是女人生的，啊，假如说我们的家人曾经这样的遭遇，他会告诉你吗？他不会告诉你的，这就是共产党，这就是共产党在中国建立了比爹娘还亲的殖民政府。这样对待他的人民，结果这个国家是党的土地是党的啊，一切都要听党的，一切都是党的，党是正确的，党是伟大的，就是这个流氓政权啊，战友们，正在统治着一个现代的文明的一个世界，14亿的人口，叫中国，啥叫共产党，可以共共妻，共妻共产，啊，共你的一切，你的是他的，他的是他的，没有什么是你的，人死了连墓地你都买不起啊，这孩子生生的不是时候，你能想到他能有好的老年吗？他能有好的未来吗？
哎呀，今天本来有几个其他消息给大家报告的，我的心情一下子受到严重打击和影响，我就先不说了。啊，择机再说吧，星期六没有直播，因为从今天下午明天后天，星期四啊，星期四下午，星期五一天，星期六一天，全部开重要的会，见人，都不能是直播，星期天上午9点半直播，9点半直播，向大家报平安，一切都是刚刚开始，我就一个手了，一个手拿着手机呢，一切都是刚刚开始战友们。
哎，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莲花灯第1个，楚枫第2个，莲花灯第1个，英国占有第3个,CIF，第4个乒乓，第五这是郭啸天啊，啊，第六，永不放弃第七，文员第八，熊大第九啊，SINZ第10，文普第十一啊，Alextime第十二，收到啦，收到啦，收到啦，兄弟姐妹们啊，战友好啊，哈哈。今天是6月16号啊，6月16号啊，6月16号。
? 啊，这个你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？我们大陆时间在我们老家的说法现在是你们喝汤了吗？就是吃完饭了吗，你们喝汤了吗？中国人多惨，我山东老家聊城啊，只要是晚上见面就是你们喝汤了吗？喝汤了吗？喝没喝汤就是你吃没吃晚餐啊？战友们啊，今天是个好日子啊，RB啊，RB陈，郭叔好啊。Just just, 搜山行动，射天弓，兄弟姐妹都来了，哇塞，磅一下就上来了，哎呦，直接就这100多万啊，现在直接就100多万，哎呦，呵，这也忒快了，我这还没开始说呢，就100多万，啊，兄弟姐妹们，今天咱不说太长时间啊，简单的说啊，但是今天没有什么惊天动地的消息啊，但是非常重要啊，非常重要，亲爱的兄弟姐妹啊，大家看到了昨天在香港大街上的这个，可以说是前所未有，人类上居咱知道是没有啊，就是这样的事个几个没有啊，几个没有
第1个是，由妈妈和孩子发起这场运动，到现在为止人类上没有，据说把中南坑这些鳖养的都给吓死了，这个鳖养的啊，啊，这些老鳖们全吓死了，坑里面的水比较浅啊中南海，只有两米多深，啊，吓死了，因为这个母亲的力量和孩子的力量，这是太大了啊，太大了，但是香港的是富豪们都成了 躲在家里的王八啊，躲在窝里的王八，全部威胁了，那么这些女士们和这些年轻的妈妈们个个成了妈妈们和这年轻的孩子们震撼了世界，震撼了世界，昨天晚上凌晨这个两点的时候咱这边时间，是香港下午的时候和这个4:00的时候，据说啊，据说很多国家启动了，紧急啊，就是战备状态。就是为了一听说这么多母亲孩子上去，他们非常的担心就是一旦有什么事情怎么办啊，啊，全世界都紧张，全世界都佩服，到这个完打扫垃圾，香港人把垃圾全打扫好，打扫完的垃圾还给你分类，你看她凤凰九天那个视频播出来啊，我发给了所有的，非常好，发给所有人啊，战友之声的视频啊。发给了世界，所有并没有人都是哇哇哇哦，大写的哇哇哇，不可相信，Incredible全是这个啊，然后是香港的女人，香港的孩子太可爱了。啊，这是为什么现在欧洲和美国加拿大多个国家说，参与香港抗议的人，所有签证不允许拒签。啊这可以说是咱有战友可以作证啊，咱现在不能说的具体，这是我们提前做的最深的工作，就是香港一旦发生啊，上街抗议，有人要离开这个国家，绝不是像我们的那位香港的黄先生跑到德国去啊。去做政庇，据说在这之前美国并没有接受他啊，这是绝不允许的，香港抗议的不仅那些领导人。上街抗议的所有人到这些文明国家你都不能拒签，啊这是为什么？国会的人权委员会Rubio先生，Nancy Pelosi，包括现在的移民局，大家要注意到美国的移民局，你这块，啊，埃斯啊，就移民执法局已经换人了，这是一个非常非常棒的人啊，都是明确指出，刚刚换人，埃斯，就是绝对不能对香港参与运动的人进行拒签，这不是开玩笑的，这在美国的立法会还有行政部门统一意见以后，你拒签你是犯法的，导致了行政后果被抓被被丢失，那是要犯刑事罪的，所以说我亲爱的香港的战友们一定要牢记啊。美国欧洲，我可以负责任的告诉你们，你们参与了这个这个上街抗议行动的，在这些国家不会拒签 啊，而且申请政庇，只要参与的可能参与以后，或者你是领导，通过性极大啊，我不敢保证其他全部啊，啊，这是我们在海外所有的海外战友和跟香港有千丝万缕的利益和关系的人，包括在香港的现在存在的11万人，啊，不是8万人都有重大的关系，啊，没有人睡觉啊，没有人休假，没有人过周末，另外一个香港这次啊。即昨天的616今天晚上617的游行，展示给了世界上最核心的三个问题，香港人民是世界上最守法法，最高素质，绝对不是逃犯天堂，最有纪律的人，这个是第1条，第2个香港人证明了中国的黄色人种，这个人种绝对在法律社会下会创出世界最高的文明，如果中国共产党再说中国5000文明，我就R你祖奶奶了，你除了会染黑头发，你除了王岐山会动手指，你除了孟建柱你孙立军你这帮孙子会造假之外，你没一点是文明的，香港人给了全世界，黄皮肤人，母亲给了和孩子家庭DNA，这种家庭的力量的文明，社会的纽带，承前启后，这是第2条，家庭基因DNA和法律结合以后是个多么文明的社会体系。
? 第3条，香港人团结的力量震撼了世界，这个团结没有金钱，没有名义，没有利益，震撼了世界，到现在香港没有一个组织敢说出来说，这是我组织的，这是我政党的，所有人上去的一个政治口号没有一个利益诉求没有，在香港的狮子山上打下了字，叫什么保卫香港，震撼了世界。
? 没有人类上有几个说，真正的是为了保卫一个大家集体的利益，集体的行动没有政治诉求，没有个人名声和利益，在回头来看我们的六四，谁都是当时的什么工自连，民自连，学自连，天安门就那么大个地方，出现了上千个组织，出现了两三百个主席。然后都说是自己的运动领导人的，然后都是攻击对方去，然后要求就是不返工，民主自由，然后呢还要参政，最后让人家打成那样啊，到现在30年了，民主民运还在海外吃六四的血馒头，天天到处立塑像，死鸭嗓子，吴建民那孙子估计是强奸进去的啊，不知道啥时候进去的。这小子啊，他在里面出来，他经常在那边搞旅游，还和共产党搞勾兑，他也吃六四的馒头，你说这夏业良这个畜生六四是多少年了？二三十年了，他还在那边天天搞六四呢，还搞捐款，连郭宝胜都成了牧师了支持六四呢，你说这天下还有公理没有？
? 你看看香港的那场运动（口误：指的是六四运动）被滥用到什么程度，到处是组织，到处是主席，到处是捐款，到处是利益。现在想想跟香港这这几天悲哀至极呀，没有一个人敢站出来说事儿，跟我联系这些战友们。你知道有多夸张吗？我佩服到了极点，啊，每天我都给他们给他们拿到了钱啊，我郭文贵啥事干不了，只能在西方游说游说，传播真相，捐点小钱吧，人家拿到钱后就说郭先生我用这钱可不可以啊？我用这钱可不可以啊？
? 用完以后我这有发票，这个没发票，哎哟，我这真是我这是我公司里面都没这样啊，这香港人太伟大了，我说你别跟我说了。随便花吧，其中一位女士说这个钱我没证人呢，啊，我没证人啊，我怎么办？没证人我信你啊。那好，我现在我跟你说了，你看这香港人，你看我们捐了郭宝胜的钱啊，我们捐给魏京生的钱啊。我们捐给了这么多名人，一两百笔钱，个个骂我，个个砸我，个个在这边不承认，全都是这德行，这种操行劲儿啊。
? 有的几个人我捐了几十万美元，捐完电话都不打了，还有一个余余什么坚的那个棺盖板，我见了不知道是谁，余志坚，唐伯桥那孙子让，我捐了5000美金，他说他要捐1万美金1000美金，他也没捐，从来没人给我们发票，啊，我们就这么多人捐款，你看那个相林那个孙子，我们18万美元没发票，给澳大利亚汇100万美元账号都是假的，都搞错了，汇三次，把我们几十亿美元给查封，你跟人家香港的比，说句良心话就这些孙子，如果要当年真要是就搞那个六四成功了，他们要真上了台，我估计大陆人比共产党统治还可怕，他现在还天天捐款骗钱，那当时会啥样啊？那不是抢钱了嘛，香港人的素质，香港人的纪律，香港人的公众利益之心震撼了世界。
我也是真学了很多呀，我都回不完了这个信息呀，我没法回了，我三个手机都发热发烫。我没办法了，我求求他们，我说你们花钱就别跟我说了，我给你钱已经很麻烦了，又花钱，你说不行，我必须得跟你说。
? 对你好的让我生气了都啊，你知道这些孩子有多惨吗？他们账号都被封了啊，账号全被警察给封了，你见过香港的有人在说我这几个账号被封了吗？这全人类上我说了已经两年了，战友们，还有大陆的那些土豪们，香港的最愚蠢的是到中资银行开账号，完了，账号自动就给你发各种理由给你，钱转不出去，钱取出来，现在香港有跟大陆有关系的律师，很多人被抓被抓回大陆，被丢失被边控，会计师被抓被边控，悲哀的是什么情况，到现在香港警署立案的是多少零！又是0，又是0了，你敢来报案，我警察先告诉你啊，你报了后果是什么？给你1234567 8 9 10，直到把你吓得腿软，尿裤子回家，取消你的法律资格，没有执业证。然后你要带着我这事，可能要我不能给你保密，要公开，然后你这么说你被丢失了，就是我把这些人都找来作证，总得虐死你。
? 我求求香港所有的战友们，所有的律师们，啊，我这是第1个求啊，今天，香港过去被8000多个被抓，被问话被丢失的律师们，你们能长点良心出来，敢于站出来告诉说，我在过去几年，从十八大以来我被共产党抓回去，被共产党边控过，我在香港公司的，我的司机，在大陆被抓，被打。另外一个司机被在香港抓回大陆，另外一个司机是到大陆去直接消失几个月，就不让回去。
? 我的律师香港，这个斯蒂文黄，律师事务所啊，叫老黄啊。八个月在大陆，母亲在97岁得了癌症，律师事务所，所有电脑被黑客。所有我的文件全部装入操作，但其他人的文件他就不拿嘛，你觉得共产党，它肯定都拿走，没报案，啊，我另外5个律师全从香港被抓走，全部都是在香港警察在场的情况下，请警察扭过脸去，有黑衣人叭唦盖着头抱着回去，我亲身的经历，然后我的合伙人曲国娇，在香港警察署丢失了，还有300万保释金在那，丢失了，找不着，我香港曾经给我做过会计的，最起码5个人现在消失状态。找不着，家人也不敢报案，说曾经收到过电话，你们可千万别报案啊，你报案我就活不活都不回去了，这样的事情在我身上。现在我刚才数了数，已经二十几个人了，亲爱的战友们，给这个明天系工作的，给安邦工作的，给N个老板工作的。? 你觉得都没发生吗？所以香港的这回最没良心，最没种的就是有钱的，有名的。和在大陆获得利益的这些律师们，还有会计师们，你看着那些妇女孩子，你们真的该钻屎坑里死了去了你们。要不要个脸啊你们？谁干的？林郑月娥干，郑若华干的，李家超干的，和卢伟聪干，为什么卢伟聪延期一年了，为啥李家超在众人反对下都冒出来了？? 他是干啥？查查他家人都干什么呢？你们知道吗？未来我一一来我给你爆料，郑若骅都那么的瑕疵，他当律政司司长，真的是外国，很多外国律师代理我们案子说这个郑若华待在律政司，香港还有什么法律和正义啊？香港还有很多英国律师呢，我们英国的伦敦代表我们案子的人说香港不是说都都被他蓝金黄，都听他的，有些英国律师还是有良知的，但是郑若骅一来大家都傻眼了，说这还了得了嘛，更夸张的是香港没有廉政公署了呀，大家记住两三年前廉政公署有人自动辞职，啊，楚理员（李宝兰）为啥辞职，这个女士你知道吧，就是明确告诉你，你敢再往下查下去你全家就完蛋，全家人都被威胁。现在也不站出来说话，亲爱的战友们，香港一个750万的地方靠一个女人靠孩子站在大街上。靠年轻的学生站在大街上，这些老爷们，律师们你们有脸吗？这两天，所有的西方人问我，为什么香港的律师会计师和富豪明星都没了，我说他们很冤枉，都被威胁了，共产党就这么厉害。
? 但是这个时候你再不出来说不过去了，更重要的我第1个求求大家的事情，把你们的亲身经历，应该在香港老百姓前搭几个台子，像昨天一样公布给大家我的经历，像我那个汉格劳这个律师似的，你8个月在大陆，啊，劳律师，这个是我说的，你可以出来指证我说的对不对？老娘90多岁得了癌症，打电话就哭。劳律师说回来的时候到纽约来看我，都傻眼了，头发几乎全白了啊，跟那个他的合伙律师啊，一位女士我就不说她名字了在香港九龙警察约见面，一顿威胁，所有电脑信息全黑客全拿走，难道就是一个律师事务所这样吗？跟我合作了四个律师事务所全这样，合法吗？啊，这是第1个。
第2个，我求求香港的同胞的事情，求求你们，你们别忘了重点。大家都有视频，也都有照片，看到的那天在街上违法使用警察暴力，对着一个女士这么开枪的，直接开枪，这是违反国际规定的，而且她在没在危害情况下，还有一个警察没有授权码的，没有警徽的，那是香港警察吗？搞清楚啊，在西方如果这件事情被证实了，香港人民会有多大的国际权利，大家想到了吗？所以说我求求你们咱们那个跟我合作的战友们，你们别别老上街呀，你得关注这个重点呐，因为这些孙子在香港那就是说明什么问题，共产党违法在香港执法，他就要受到国际法律制裁，我们要在国际法庭和美国议院美国国会，我们要求对他马上进行制裁，除了中断美港关系法。
自贸区协议，更重要的事情，对香港所有的香港政府和警察律师合作的一律暂停。啊，他们想遣返谁，啊？他们想在香港抓谁已经没有，没有这个合法权利了，美国就会公告任何在香港执行的警察，律政司执行的法律都是无效的，而且执法人会受到美国欧洲制裁，我求求香港的这些，你们的律师是王八蛋，你们的老板是王八蛋，明星是王八蛋，但是咱不能糊涂啊，光咱文明了，光上街了，你以为那能行吗？那不行啊。
第3条求求香港的同胞们，千万别天真，深圳珠海，啊，还有在东莞南区的，所有的文，特别是在那个珠海那个那个唐湾的，没有一个警察解放军退回去，全在那窝着呢，部分在香港藏着的警察回到了军营去了，部分有些人由于暴露被调回去了。但是又有人给补充上去了，千万千万记住啊，亲爱的战友们，香港中环以及各个地方藏的大陆警察和人民解放军一个都没有少，啊，一旦给他们机会，他会对所有的组织者和领导者进行突然袭击，他突然袭击，一定要找个理由把他的火车，找找几个大陆的，找几个收买的警察去把去抢他火车去了。啊，找几个大陆来的混子啊，或者找香港几个黑社会他控制的，甚至这个这个买通几个人啊，烧几辆车。点一栋楼啊，这是在昨天在昨天在大陆内部咱得到确切的消息，说如果再继续闹下去， 就要想办法在香港啊，弄点事件出来，得弄点抓手，什么叫抓手，就是当你在家还扫地的时候，干干净净的时候把垃圾分类的时候，旁边一个车烧了，香港的火车被抢了，电厂被炸了，你看暴徒来了。没办法，我解放军必须进入香港保护香港，在全世界人民面前要保护香港履行基本法责任，这时候共产党员这帮孙子就会想起基本法了，直接就冲进来，咵，就给弄了，这件事情的发生概率相当高。啊，包括也有人策划，把到林郑月娥家里面往里扔这个汽油瓶子，啊，然后呢，威胁他啊。冲进他家去，这次香港最大的盼头就是香港警察，荒唐不荒唐，十几万香港警察都知道是大陆来的警察掺兑水进来的，没有一个敢说良心话的，只有一个厨师离开了，还家人被威胁你不能说话，还有一个给香港开车的几个司机辞职了，不干了，还有在香港是帮助调查犯罪的啊，是在那个那个嗯那个，大屿山那块了，几个人退了，啊，不干了啊，但是马上有人威胁你敢他妈张嘴说话，把你全家灭了，所以香港警察是糟透了，所以香港的正宗男人全完了啊，警察律师会计师老板全惨了，这回是香港基本等同于叛徒，但是最重要的事情就是他们要制造这种麻烦，对林郑月娥，对郑若骅，对卢伟聪啊，制造个人袭击，然后啪，然后，大楼着火，船被炸沉，火车被抢，然后啪来了，现在正在要制造解放军进港的巨大理由，这是危险的。
最后一个我要告诉大家的事情，大家看看习近平主席在哈萨克斯坦了吗？在授那个大绿带子的那个绿带子，吧唧那个啊，讲话的时候，面色凝重，王毅也笑不出来了，这样笑了，笑不出来了，下面一帮人脸都拉下来了，孟建柱，孙立军还有什么陈晓站着说张晓明这些猪脑袋都完蛋了啊。为什么？他们面临着两个选择进监狱，还有在香港战死，就这么简单，香港的同胞们不要高估了共产党的魔鬼，他的魔鬼的智慧它是没有的，他是疯狂的，啊，这帮孙子，什么都干的出来，他们想的有时候低级到你无法想象，现在就是互相骂，互相推责任，就是想办法转移责任，嫁祸于人，这是共产党从毛泽东时代永远不变的主题，最后把最弱的那个欺负掉，牺牲掉，然后把最好的人害掉。然后坏人得以生存，这是共产党永远的逻辑，现在正在发生中，亲爱的战友们，你们你们无法想象在世界上你们赢得了尊重和尊严，你们无法想象世界多少人和你们站在一起，我从来没有现在这种感觉，西方和香港离得这么近。我从来没有想象到原来世界这么在乎香港，我也从来没想到文贵这么聪明，把这第一战场定义为香港，相当的聪明啊，相当的聪明，这一战我当初的计划是对了，这没有一个地方让全世界这么在乎的，啊，这么的用心啊，这深更半夜这老人家都不睡觉，早上到5:00 6:00啊，大家伙你们还不睡一会去，唉呀，怎么能睡得了啊，感动啊，有的老人家是那个坐在椅子上就站不起来的，得扶一下站起来的膝盖不好，站起来就没事啊，脑子也没问题，就这熬夜啊，你能想象得到吗？那高度关注着香港。担心那些母亲和孩子，对那个咱们，这个郑先生摔那个从楼上掉下那个，所有人看到的信息太多人难过了，这绝对是个勇士，我们有一天到香港的时候，一定要到他的坟上，墓地上去给他祭拜磕头，这是第1个年轻人为和平自由法治民主付出的生命代价，他绝对是香港第1号英雄，他的塑像应该把那个紫金的什么香港回归紫金像挪掉，把他的雕像给他放在了香港的会议中心去，那个会议中心的设计是飞翔的海鸥，飞翔的海鸥，把那个海鸥的翅膀的加长变成这位先生的他的名字，然后让他雕像放在那，把那个紫金给它移掉，扔得远远的，啊，太伟大了，感动的事情，亲爱的战友们，香港的事情一切都是刚刚开始，共匪的魔性，从过去70年我就不一一而举了，北朝鲜百万人，国民党当年的叛军，毛泽东睡不着觉，怎么弄死他们，最后是麦克阿瑟傻乎乎的冲进北朝鲜，他就把这些人给送过去，叫抗美援朝，抗美援朝全死在那了，不死也别回来就地待着吧，跟朝鲜同志结婚吧。他能干出这些事儿出来，文化大革命能死几千万人，就为了两个人的政治斗争，夺一个女人，夺一个战友的媳妇，啊就死几千万人啊，六四能开着坦克上街把孩子给压过去，我来拯救你们来了，你们被坏人绑架了，然后哗的冒出一堆人，从上面跟那个演鬼片似的，从陆地上拉出下水道，把尸体从地下就地销毁，剁人比剁饺子馅都快，这是8964，然后就说我一共死了300人的袁木，然后8964到现在都说是正确。再看今天对新疆和西藏人民杀，抓，200万集中营，然后看那个徐焰将军说了吗？香港76%的人都是什么该收拾的，到今天他们没忘记啊，没忘记啊，香港当年被土改的时候跑到香港的人，他认为你还要，还应该被追杀，包括李嘉诚说他支持反逃法的，你说的多夸张，76人该抓，为什么，凡讲这话的你都记住。都是共产党的第1代第2代第3代的后人，因为这些人眼里相信这个国家，所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正确的，我没被抓了，没被杀的都属于逃犯，这就叫逃犯法啊。
就这么简单，在思想逻辑上没有什么人道权利，法治善恶公平从来没有，这江山是我们打的，记得嘛有人说过，想推翻共产党，六四，拿2000万人条人命来换，老子打下的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点，你想想林郑月娥她在那干嘛呢，你看她上次开新闻发布会，推迟暂缓，这跟你玩的政治游戏，把你的精力和社会消耗完以后制造几个麻烦，他下次就不给你一读二读了，直接来一个特殊立法。吧，一个行政法过了，事实香港返逃法早就，返逃法要求干的事这几年都在干，一样也没少一分钟也没少。他只现在把它给依法绑架，过去是非法绑架，现在是依法绑架，这是为什么是香港律师，
和香港的8000人被抓捕，都在闭嘴，林郑月娥很爽啊，觉得这没啥事嘛，都闭嘴嘛，然后我可以做个大交易。以后你们谁也别说老娘腐败，谁也别说老娘家里边有钱啊，你爱我我在吃鲍鱼，你吃草你管不着我，我上海有大豪宅，终生当国家领导人。中共的国家领导人级别，享受待遇，不行九龙啊，九龙火车站就可以把你直接抓回去啊，都不用在往深，直接在九龙办，那火车能拉多少人一次，香港750万人，几十趟火车都给抓回去了，新疆那200万集中营，我搞个500万香港人不怎么着？所以这些疯狂的想法，香港过去的这些律师会计师自私和无知，还有媒体的闭嘴，还有这些投资者，老板们的利益被绑架，导致今天荒唐的香港现象，香港人的沉默终于爆发了，爆发的是谁是孩子！是母亲！这是香港的伟大，又是香港的悲哀，钱这个东西真是太毁人了。名这个东西实在太毁人了，我最后要告诉所有香港战友，郭文贵什么忙都没帮上，捐了一点点小钱，但根本不算啥啊。我们永远要记住，这是香港人民的伟大，是香港人民的正义，香港人民的运动，香港人民的诉求跟郭文贵没半毛钱。如果需要负责任，如果需要哪个人负责任，我可以一个人去负责任，没有任何问题，一切后果我可以承担啊。钱我说过45亿到50美元，我会尽永远算数，负法律责任，啊，只要我能做的，我一定会做，在美国欧洲我可以告诉大家，接下来最起码会不会低于十几个重大行动来帮助香港人民，香港人不管你上不上街都会发生，我可以告诉你们，我都可以做，直到消灭共产党为止，恢复香港的这4条啊，一定把李家超，郑家，郑若骅，林启聪和林郑月娥下台，决不能有什么暴动罪惩罚上街和平抗议的学生，啊，必须香港特首由香港普选出来，香港的廉政公署和香港的这个警察的香港律政司保安局必须独立，不达目的决不罢休，啊，而且我一定是最快的，让美港法彻底停止，然后自由贸易区彻底停止，直到让他知道恒生指数跌到他必须向香港母亲和孩子跪下的时候，咱才算拉到为止，不达这4条目的决不罢休，不信咱就试试，还是那句话，莘县阳谷县搭县不信咱们走着看，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的事，你们永远不要记住，我求求所有的战友，谁敢在媒体上说，郭文贵多了不起，郭文贵帮多大的忙，你就是我的敌人，不要再说了，跟我没有，我做的事，是我做人应该做的，香港给予我的，啊，我给多少都应该，我再说郭文贵从监狱出来，不到几个月就拿到了50万500万5000万美元的投资。来自于美国，欧洲，还有世界各地的，是因为香港，我的吃饭，我的穿着，我的文化，我的文明来源于香港和台湾没有香港，台湾没有郭文贵的今天，没有我全家人的今天，我给香港付出这一条命，付出所有的生命，都是还不了香港曾经给予我的，香港可以说是他是让我完美的最爱的地方，台湾是我第2个最爱最感激的地方，永远会为此奋斗，保护香港和台湾，保护新疆和西藏是我生命中最最重要的，阿，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的是应该做的是必须做，我最恨的就是8964之后，所有人拿六四说事，到现在30年来，还有人说现在西方政界一说六四，人家……嗖，太多的story了，不要提六四了，都成了笑话了，怎么对得起那些死去的英雄和烈士们，他们到上天一定给你们算账，战友们不要谈民主，不要谈民运，现在就要谈法治和自由，和现在共产党下台，共产党下台法治民主自由都会有，民主一点不会少，共产党在啥都没有，那叫那叫施舍，我们不需要施舍，我们需要得到应该得到的，千万别抱幻想，现在为14亿中国人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞和西藏同胞们祈福。
? 祝所有的天下的父亲们，父亲节快乐。不包括香港的律师和香港的富豪，你不需要快乐，你需要沉思和羞耻，如果你自己愿意的话到厕所去撒泡尿往你脸上，叫你自己清醒一下，丢不丢人啊，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/572/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/572/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，今天是1月31号会向你们报平安。就是不爱呀，战友们今天的纽约下大雪，阳光明媚，我最喜欢纽约就是下完雪了天高云。但阳光明媚，有时候还万里无云呢，哎呀，真好，今天为啥要路过？没时间直播啦，就这样吧，好些。
连连呢，此时此刻的华盛顿的早餐，相当不平静啊，大家能想一想能发生啥事了，昨天PK了半天。啊，两边人相当勾兑，都要要求整出一张纸来啊，然后呢，别把话说绝了啊，跟两个领导人啊都要。甚至养一下，可以理解吗？可以理解啊，谁签字该有吗？接下来会有好消息公布啊，那实际上。背后掩盖的就是那些最坏的消息，千万别指望这是说爱跟说你打我，我打你咋不可能那就惨了，觉得那时候咱大一届就成了。
不了了啊，一定要记住，一定要记住，这俩人之间的互相欺骗啊，打太极，就是给我们送的最大的。的礼物啊，亲爱的战友们，今天还有好多好多事要做，收到了很多战友们发来的视频，有的我是看了，有的说实话，我真。看不完，但是万分的感激，特别是战友们的那些不能公开的很多的私人的话，它将永远成为中国人追求。自由中国，法治中国，信仰中国，最最伟大的信息和资料啊，我将永远保存，亲爱的战友们春节将完。
大家千万记住，不要在这个春节把你的钱都花光，还欠一屁股债，然后呢，大吃二喝把身体吃坏了。然后呢，这个到哪就跟他骂架吵架，千万别当那样的人当个文明人，跟家人父母，兄弟姐妹，丈夫，老公，岳父。岳母婆婆公公聊聊天，别看中央电视台的东西啊，然后呢，听听微爆料，千万千万。别浪费时间，别喝醉，这个我看到很多战友跟我说啊，准备了多少钱回家给什么发红包随礼啊。
礼物喝酒，太俗了啊，应该珍惜自己的生命，珍惜自己的健康，也要珍惜人家的健康，确实占有吗？我这天天给你们报好消息了，昨天第1次收到了很多北朝鲜，还有海南的很多人用韩文发的信息。他们说的话对不起，占什么我真的听不懂啊，我尽可能找人听一听啊，如果听不懂听不懂的话，请大家原谅啊，北朝鲜的韩国的朋友啊。是到底在哪发的我不知道，反正有一个我知道是从英国发来的，是韩国人啊，被朝鲜人整明白了，因为他背景我知道啊，他说他是英国。
谢谢，谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始啊，哼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月17日参加路德访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/446/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/446/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我简单谈一下我的观点，我觉得最重要的是，大家要看一下，就是法国大革命。
昨天下午的时候班农先生去了中东，从中东飞 机回来之后就直接来到了我的办公室，我们谈论了法国大革命，其他的话题我们可能有分歧，但是在法国大革命的问题上我们高度一致，谈到了沙特最近发生的问题，还有中东的问题，还有他刚刚接触到了一些中共的官员，还有一些刚刚从中国回来的欧洲官员，和他谈论了有关中国的问题，包括他们特别的关心，最近马化腾，腾讯，中国富豪，马云事件，肖建华事件，包括他们听说的我现在不方便讲的，中国某某某老板是怎么回事，包括我的很多好朋友，他们听到了在监狱里发生了什么情况，就这些问题上，他们认为中
国的政治形势，和经济环境和未来的走向，和整个社会的环境和当年法国大革命是一样的，而且他们认为中共正在解决着法国大革命以前所存在的问题。
他们的问题是中国会不会发生像法国大革命的事件，我给他们的回答是不会的！
我说你们理解法国大革命的角度和事实是不一样的，但是我要告诉你们结果比法国大革命来的还要快，结果还要彻底，今天我正在参加听证会，看你们群里正在讲这个（人民日报内容）我一下就来感觉了，因为昨天讨论了半天，就是从法国大革命讨论的。
昨天我给班农和几个人画了两张图，我说你看看，我们今天的形势，和法国大革命的时期有什么不同，托克维尔讲的法国旧制度与大革命，这里的核心不同是什么呢？当时法国大革命的时候，法国经过了人类地球发展的，从封建，到资本主义，到民主主义社会的，他有几个过程，那么我们中国共产党CCP没有到了这个过程，他给人民许诺了一个虚假的未来，就是乌托邦，共产主义。
就是今天资本主义的过程他还没有，直接跨到了人类千年以后，也就是乌托邦，共产主义，那么这个制度的真正的统治者，和两个制度的拥有者，完全是不同的，当时法国大革命时沿着制度，皇权，特别是当时几个元老会，他是百分之一的人，拥有法国百分之九十九的财富，而且还不纳税，那就是富贵阶层。
（法国）分了三个结成富贵阶层，宗教阶层，什么文人阶层，贵族阶层。我说我们中国呢？他是抢来的权利，没有像法国那样，按照人类文明的发展，到了那个阶段了，他必须面对社会要解决的问题——贫富悬殊。
贫富悬殊是一个真正表面上要面对的问题，但根本还是制度问题，说白了，就是人类文明已经发展到了以人为本，已走向工业文明时代，从过去小庄园，小庄主，地主，这种阶级性，整个社会的阶级制度，必须被打破，否则人类无法面对即将到来和已经到来的工业文明，工业革命，也是人类历史上最伟大的时代之一，这个时候，大家挑战的不仅仅是贫富悬殊，那个时候其实法国的经济非常好，是那个制度，百分之一的人，百分之九十九。
更重要的是，挑战你的封建制度，你的王权。来迎接人类的文明，但我们中国面对的不是这样的，我们面对的是一个强盗，根本没有所谓的人类的必经的发展，形成了自然社会环境，中国现在没有阶级。中国现在只有一个党，他哪里有什么阶级
啊？就像副总统彭斯讲的，中国人现在只有两个层次，一个就是皇帝——中央几个领导，7个也行，俩也行，剩下全是努力，根本不存在阶级。
老百姓误认为现在中国有中产阶级，还有私人企业家，你那都是胡说九道的，中国所有私人企业主的基本特征基本没有。私人企业主首先——私人财产受到保护，私人财产拥有权，中国从来没有，连土地都是党的。法国大革命时什么，法国已经把土地和国家，和个人资产，分开了，还有教会。他们资产的划分和阶级性是事实存在的，法律上本性上是存在的，那才能导致法国大革命，我说班农先生，还有几位美国财政部的朋友，你们觉得中国有这些吗？他们说没有。
我说本质上的不同，那是一个人类文明即将到来必须打破的封建制度，和阶级存在的矛盾，导致的贫富悬殊，最终利用贫富解决贫富悬殊，最终改变的是制度。今天共产党恰恰相反！他要保持共产党统治制度，那能一样吗？他们说这有道理！
他（报纸）说挑战贫富悬殊，解决贫富悬殊，是共产党盗取国家权力，统治中国七十年，第一天就说的话，从城市开始搞革命，最后城市不行了，搞农村包围城市，推翻地主，大家都可以睡地主的女儿老婆，大家都成地主，最后全中国的地都归一个党了，那么今天共产党要解决贫富悬殊，他不去解决制度问题，不解决财富的属性问题，怎么可能解决贫富悬殊，所以昨天我跟美国几位朋友还有班农先生，我说你们想想，我现在给你们举的例子比较粗鲁，大家都好记，我这个文明词听太多了，我说很简单，
一帮强盗把你家财富抢走了，结果你的其他各个姐妹拿的多了一点，现在强盗来了说对不起，这个钱我分的不公，我要重新分。但是你不要忘了，这个本质，给你分配的财富的人，就是来你家抢劫的人，而且对你家的财富具有绝对支配权，我请问强盗分配你财富的时候会公平吗？而且这个财富的属性，他会属于社会属于人民个人的吗？不是的。你和强盗谈贫富，解决分配的问题，这不荒唐吗？
中国人民被共产党的几个流氓，说来说去就是这几个流氓，说来说去，利用贫富悬殊，我为什么要说这个问题，路德先生，你要记住我的观点里面就是：
一，共产党强烈的利用了阶级矛盾，他不存在阶级，然后变成了只有一级，而没有阶级。
第二个，他不是迎接人类文明，并没有迎接信息时代，迎接工业文明，他现在是反人类文明。
第三个观点，今天共产党分配解决贫富悬殊，那是放狗屁，那是骗你呢，他从第一天就解决贫富差距，今天导致了绝对的贫富悬殊。解决贫富悬殊的真正目的是什么？他所谓的解决贫富悬殊，是为了掠夺所有的资产，把悬殊问题变成绝对控制，这是他的真心目的。
所以本质上，你不面对制度问题，不是一个公平的分配制度，和大家都绝对接受的分配的人，你想搞解决贫富悬殊来分配利益，那绝对是胡说八道，这是谎言，这是在一次的乌托邦谎言。
另外一个，我要给大家说的非常关键的问题，今天的共产党，所谓的解决贫富悬殊。他是为了解决他所面临的两个核心问题。世界的人类文明，到了以人为本，信息和科技的时代，什么都讲究真，尊重，法，自然，站在地球的角度来考虑人类，不要污染，不要环境污染，要信仰宗教自由，让人们有选择的自由。
共产党要达到的是什么？中国十四亿人民要闭上眼睛，不要面临这个伟大的信息时代，科技时代，就不能了解真相，不能站在地球角度谈问题，你必须跪在地上，仰视共产党来看问题，这是本质不同。
人家都从地球外面，发展宇宙宗教信仰去了，搞科技文明，搞卫星wifi，通信时代。就像班农几位朋友从沙特回来，说沙特就是个大公司，根本不是一个国家，所以说能做出这么荒唐的事情。
共产党是一个比较成熟的公司，也不是个国家，人家杀人最起码到法国杀人，让你自杀死，沙特使用电锯给你据了，太粗鲁了，本质都是一样的，都是拒绝人类文明，拒绝对人的尊重。
所以这两个角度你可以看，它让人跪下来，仰视，听它的，和人类整个文明，在迎接现在真正的信息时代，生物时代，通讯时代，人类现在俯视和享受着现代的文明，这两个是不同的。本质就是制度问题，和人的问题。
人民日报今天的文章简直荒唐至极，疯狂至极，你说现在什么时候了，还说个体户，私人企业影响人们的安全。他们能是你贫富悬殊的根源吗？大家想想，过去三
十年的改革开放，看看邓小平的讲话，看看任何一个中央领导人的讲话，本质是什么。
中国的私人企业主，给过去中国的三十年的改革提供了奖金百分之六十的就业率，百分之70的财富，特别是海外财富。
现在共产党说什么？私人企业主，影响了人民的贫富，简直是天下最大的骗子。任何相信这个都愚蠢至极。
街上卖老百姓的最息息相关的东西，生活超市，医疗，最好的全是私人企业，不是国营企业， 国营企业全是垄断和剥削，就像中国油价，从过去的一百一十美金，我曾经参与过大概几十个合同的签署，从一百一十美金买油，到最后四十美金买油，中国的油价一直持续上升，什么问题？因为被几个家族几个官僚和共产党的制度剥削了。老百姓的肝上，肾上都插了管，拉走你的经期血脉，这个不解决你能解决什么问题呢？
你把私人企业主60%的就业，70%的经济贡献全给剥削了，在反过来看。你们讲人民贫富悬殊的时候，跟什么地方讲的话一样？跟委内瑞拉查韦斯讲的话是一模一样，和几十年的北朝鲜讲的是一模一样，和几十年的古巴讲的是一模一样，跟几十年的越南讲的是一样。全共产党只要沾共产党的国家和民族，没有一个好下场，死无葬生之地，穷困至极，人吃人，人吃垃圾。现在你说你能把中国贫富差距结局，变成委内瑞拉的样子？变成今天非洲某些穷困落后的国家吗？
你不解决你的一党专政，独裁，不解决整个分配的制度问题和法律问题，和人民参与分配制度的问题，你来讲这些事情真实疯狂至极。大家在看法国大革命，有一个卡莱尔的英国人，简直是个流氓作家，对法国大革命是相反意见的，很多书，法国大革命的起源，托克维尔，旧制度与大革命，这些书里面，非常好的展示当年整个法国社会，和今天中国有很多相似之处，这些相似之处让我们借鉴的是什么呢？这些相似之处，都是人民的觉醒！人民的觉醒是根本的力量！人民永远不要寄托于政府能公平的分配你的财富，那是不可能的。只能寄希望于制度，这个制度是谁创造的呢？是人民创造的，经过人民的革命，斗争，甚至流血，才能争取分配相对公平的制度，那就是今天资本主义和西方的民主制度。
撒切尔夫人曾经有个演讲，亲爱的人民，你们要记住，任何政府不制造金钱，不创造财富，他们所有花的钱，不管他们用什么办法，都是由你的劳动来付出的，都是你来付出的。那么今天的共产党，它创造财富吗？制造财富吗？没有！
既然中国内部那么贫富差距，你还到非洲撒那么多钱，你到中东撒那么多钱，你到那文莱，富的已经不能再富的国家，你撒那么多钱，自己贫富悬殊没解决呢，你跑这些国家解决贫富悬殊去，这又是为什么？那么你现在要解决贫富悬殊，海航贯君刘程杰的爹都不知道，怎么解决贫富悬殊？海航是怎么发展起来的？渤海金控怎么发展起来的？微信，杰克马怎么发展起来的？你不解决当前分配的核心原因，和造成贫富悬殊的根本原因，你要解决所谓的贫富悬殊，你这不是骗人么？实际就是抢劫！再次的推翻现代地主，达到了某个家族几天，所有的野心和目的垄断百分之九十的权利和财富。它要当那百分之一，这才是根本目的。人民日报过去几十年来所有说过的话，可以说没有一件事是正确的。
这就是前天美国的一个大律师，说文贵我通过什么渠道能了解中国的真相，除了你这之外，还有爆料革命，他们现在律师事务所，整了个小组专门看这个。我说你们除了看郭文贵爆料，看我们现代的很多社交媒体挺郭战友的节目，还有一个渠道，把过去的人民日报所有的都看好。在一个中国人民日报，今天和明天哪天发生的事，相反的去看，就能研究中国真相。金融方面就看中国人民银行，所有数据相反的看就正好。它非常接受这个观点。昨天我们讨论问题的时候，接下来说法国大革命和中国还有什么本质的不同？
我在另外一张纸上给他们画了个图，结果这位财政部的朋友说，郭先生我要搜藏这个图。画的非常难看，和小乌龟一样。我画了两个圆，一个是法国大革命，一个是中国叫共产党领导下的社会主义中国梦，你看法国这个圈里面，有什么？阶级制度，工业大革命迎接文明时代，三个阶层利益集团，这里面宗教集团是非常重要的，你看一看，叫神社。
另外一个经济蓬勃发展，人能自由流通，人们也可以自由发言，但是法国的根本问题出现了。阶级和面对整个人类思想的大启蒙！
我说，这时候你看，就是整个大革命的根本，啊！然后有皇权，最后把他们人头都给干掉了。我说这个圈里是什么？我再告诉你，在中国……一党！不可以随便发
言，没有自由发言。思想根本不存在所谓的，现在的自由沟通、百家争鸣，根本不存在！中国人连这个出行、旅行都没有自由。但是，我说面对着一个点，今天，两个圈中间的是什么呢？一是信息时代，社交媒体。还有一个，面对我们中间，还有一个核心的问题。法国当时面临的不是国际社会，他面临的问题不是国际问题，是法国和欧洲的问题。哎！他说: 对、对、对！
我说中国今天面临的问题是，世界上一个最大的力量——社交媒体、信息时代，还有一个就是国际问题。我说当时法国不革命美国会死吗？当时大英帝国会完蛋么？我说不会的，大英帝国只会更强。今天我问你，中国要是不革命，共产党不完蛋，你美国会活下去么？不会活下去！你们西方绝大多数的，这个文明体制会活下去么？活不下去！
所以我说，今天中国面临的问题是，国际上的挑战，和两大东西方之间阵营的挑战，和宗教的挑战。我问他们，你信什么宗教？——天主教，那位朋友——基督教。美国多少人信教？96%。中国多少人信教？99%的人信钱！不信教。我说现在是宗教的战争、思想的战争和东西方存亡的战争。
还有，面对这个信息和社交媒体的时代，我说法国当时面对的是什么？是法国内部的问题、欧洲的问题，没有外部巨大的压力。所以，法国大革命用了两到三年才结束的。我说中国的这个大革命，绝对不会超过两年！甚至可能瞬间就崩塌了。我说为什么？中国有十四亿人民。欧洲的法国那时候，才有上千万人，怎么可能比较呢？
所以，我得出的结论是，法国大革命和中国（爆料革命）有核心的、相同的问题，就是整个的贫富悬殊。还有一个就是，极少数人统治着绝大多数财富，那么中国现在是一样的。但是，根本的问题，中国现在是制度本身的核心缺陷。还有一个，继承这个国家和统治国家的合法性问题。法国当时不存在这个问题，是一个制度的改变。
我说现在，这两个事情放在一起，再看《人民日报》这篇文章的时候，就非常滑稽了啊！第一个，你没有合法的分配权利。第二个，造成贫富悬殊的根本原因，是你共产党！第三个，你造成的贫富悬殊，正好是伤害了人民的利益。因为人民现在所有的，解决衣食住行和治疗的问题，绝大多数60%的工作，70%的经济来源，是靠自私营企业。最后一个，即使你把所有（企业）变成国有化，你根本不存在—
—领导这个国家走向创造更多财富的能力。你在干什么？你是缘木求鱼！你在一个老锅里面，在没有肉的锅里面，或者有一点肉的锅里面，想分配给未来的所有人肉吃，不可能的。只有创造财富，才能保持财富。不可能说，你靠分配财富来拥有财富。所以，这是个绝对的骗局。
真正的目的是什么？满足这些盗国之心、盗国贪财之心。还有一个，掩盖它制度的缺陷，和制度面临的巨大的挑战。再一个，把他们现在在世界上——什么一带一路哇！人民币扩张啊！人民币贸易呀！军事扩张啊！对西方的威胁和所有问题的挑战，中美贸易战争的挑战，变成人民内部的问题，靠剥削人民来解决。这就是什么？来了外面一个抢劫的，拎着大枪。他不敢惹人家，关上门，他打自己的孩子，让这孩子出去帮他打仗去。然后，所有问题都是你的错。（比如）路德指责你女儿、你儿子，都是你们的错！你们引来了那么多坏蛋，我要打你们。你们长得不够大，都是你！——就这么回事儿嘛！
所以，最终的结局是什么？人家西方这些国家，说你已经威胁到我了。你甭在家虐待你孩子了！我破门而进，解放这个屋子里面，这些被虐待的孩子们和同胞及家人们。那么，他的今天啊！这个《人民日报》登出来以后。对私营企业的挑战，这就是欺负弱的，怕硬的。你咋不去找美国人去呀？你咋不去找欧洲人去呀？这些私人企业家拿你一分钱了么？天天给你缴税！
那美国人，一罚你就是几十亿、几百亿，你有什么办法？你敢（对抗）么？这充分的暴露了共产党的本质——欺软的怕硬的，只对人民有无穷无尽的手段，对待外来压力和外来的挑战，束手无策！这就是今天，台湾、香港、澳门……你看看，所有国内的经济问题，都靠这三个地方当初的强大。现在又把这三个地方，欺负的一塌糊涂，把责任推给他们。香港人、澳门人、台湾人，在大陆是受歧视的，是受极大歧视的！那是为什么？你咋不歧视外国人呢？你咋不敢歧视美国人呢？这就暴露了共产党的本质——永远没有公平，永远没有真相！更不要再谈什么，给人民自由、民主、法治，根本不存在！
所以说，《人民日报》这篇文章，是滑天下之大稽！说明盗国贼慌了，说明共产党面临的，经济问题和内部压力、外部压力，遇到了巨大的挑战。然后现在，他们清党，啊！把军队变成家族军队。然后，解决内部经济问题的办法，就是要靠什么？就是当初我所说的——满足家族利益！实行闭关锁国，啊！残酷的手段。回到了
1927～1942年的希特勒时代！然后到了这个，1948年、1949年，整个欧洲经济、欧洲政治、世界政治，彻底的重新改写。它挡不住这个历史的巨轮，啊！它今天所有作的就是找死！啊！找死！无论它用的是什么样的花招，在面对着这个全人类都知道，来自邪共的威胁的时候。
来自他们的，整个的这种无法无天的，这种傲慢、这种无知和愚蠢的时候。和对人类的文明和法治，带来巨大挑战的时候，在人类信仰面临着巨大挑战的时候。他们做出的反击，一定把CCP让他们给灭了！无论它怎么挣扎，怎么利用这种，过去的乌托邦常用的这种宣传手段，蒙蔽人民的双眼，失去真相。对真、对恶的这种判断，这都是图穷、没有任何意义的。最终必将失败！最终这个政权一定会被解体！而人民一定会选出自己认为正确的，管理国家的制度和政党。符合中国国情，又是人民绝对说了算的、人民的权利。
最终，必须就像当年，我一直说的，任何一个国家都懂的。当一个国家权利私有化的时候，财富公有化的时候，这个国家和人民将面临巨大的灾难！今天的中国，正在向此发展。要把国家权利……已经私有化了，把军队家族化了，党化了！然后，又把整个财富，现在要公有化了。这在一年前我早就说过，这就必将走向灾难！今天，它面对的是现代科技、信息的挑战，和整个西方文明的挑战，和整个成熟的宗教信仰系统的挑战，和真与假的挑战！
所以，法国制度大革命，是我们大家要学习和看的，很好地对照他们。不管它怎么猖狂，怎么样地面对，最终都要像……最终被送上断头台，人民必将解放！整个的国家和民族，让人民找到真相，和人民共同来决定，啊！我们的财产分配权利，而不是他们来分配。谁都没有代表十四亿人民分配（财富）的权利！
这就是我说的，解决贫富悬殊，必须靠铲除制度，铲除共产党！铲除这个魔鬼集团、盗国集团。要想分配财富，先把盗国贼海外的钱，几万亿美元，和这几个家族的财富先分配了。再一个，中国的这二十几万亿的钱，和这些年中国改革开放的财富去哪了？咱得把账算明白，然后，再决定分配的问题。最后，谁来分配？谁来算账？谁来查账？由人民来说了算！这就是我所说的——必须建立民权国家！法治国家！然后，不能以黑治国、以贪治国，以贪反贪、以警治国、以假治国。才能让中国人民走向幸福的、真正的、未来的康庄大道！
所以，今天的《人民日报》啊！是个很好的一个报导。战友们现在应当马上翻译翻译，贴出来。然后，我们转发给美国、欧洲、西方的政府官员，让他们都看看——中国在想干嘛！
同时中国的私营企业家们应该马上明白，要干嘛了。 一年前我就说过，文贵离开的时候没拿走一分钱还汇回去100多亿。
我说我不会在中国发展， 任何中国企业家有 一点点良知，境界能了解中共的人都应该远离。远离中共你才能生存，能拿出多少拿多少，合法的钱啊。千万不要去想什么世界第一，第二富豪，现在往回看，都是个笑话，你能生存就不错了，再一个就是想尽一切办法和路德，战友们一起把CCP 灭了，推翻了， 这才是你真正的利益，那个钱才是你的，才是安全的，而且那个土地，国家是属于人民的，只有在这种情况下才不会变成委内瑞拉，朝鲜，古巴一个个失败的社会主义国家，我们才不会去吃垃圾， 不上当， 只有这一条路。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/309/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
黑，尊敬的战友们，你们健身了吗？啊，你们家吃了没有？我刚刚讲完。两个半小时，特别爽啊，哇，我休息了三天了，我的肚子长了二斤半二点半公斤啊。太夸张了，包吃包吃包住这个真不好啊，哎呀，我这是今天穿着咱的郭战衣啊，郭占一这个这个运动。
全身你看都是水，都湿透透的啊，我就是昨天晚上这个睡觉我穿着另外一件啊，大家好大家好。大家好，我就是要试一试啊，他这个耐洗的功能的功能本来是今天的意大利可以生产了，这个我说。不要争了，不要争了，我有点耐心，我把这所有这二十几个样板呢，让每个人都穿去，我说你们穿一双反馈一下大家呢。天天都洗，我们要洗个十几遍，我最起码能试穿，贴身穿一星期，虽然我们员工都抢着抓我来抓我来抓。
太开心了，太开心了，然后这个我穿着你看着后面全都湿了，因为要看它耐旱怎么样。大家运动的时候爬山的时候耐旱怎么样啊？对不对啊？所以说我要试一试哇，这个运动穿这个真的是太棒太棒了。这个你看着它硬，所以说特别的舒服，我为什么要设我这个高领衫儿呢？你看我很多过去穿的高领衫，大家。味道没有，我有很多时候穿的高领衫，是那个刮痧器那个品牌的，我是1996年我自己设计，晚上去给我做了一把剑。
我穿了又洗洗了穿从来不舍得扔，太好了，因为要我们华人呢，都是穿长袖的高领衫，还有一个呢就是。这个都是这样的，鸡心领呢，实际上它不适合我们华人，因为我们有时候啊，穿个什么装啊，有个高领衫稍微严肃一点。那华人的脖子没那么长，所以我穿那个衣服是过去这几十年，很多人问你从哪买的呀，都想买，后来我在那个洛杉矶。那个名店街，有一个叫补他俩的，我定了4个，订了100件，那是1996年吧，多少钱一件？
570美金一件，第1次第2次定是2000美金价啊，但是呢，那个是纯丝的，还有数啊，这个外面。晚那热呀，就没那么舒服啊，所以说呢，我这个经过了丰富的经验以后几十年的经验得出来这适合我们。忍啊，还有这个地方，我们华人的肩呢，不是说这样子的都是这样子的，所以呢就这样了。哈哈哈啊。
这个大家啊，因为所有的我想大家想说的啊，这个我真没想到真心的那么多人想要衣服啊。这12,000多个人吧，12,000多个人确确实实呢，大概我能满足绝大部分啊，啊，这个我们会发布。得声明了，会发布免责声明的啊，又来了啊，风满楼也来了啊，不是咱们就是开心吧，我们没。必要要着饭，流着鼻涕，冻得哆哆嗦嗦的啊，去这个去那个去追求喜马拉雅开心吗？我能承担得了。
就承担，不能阳光来得看清楚啊，不是衣服重不重要，大家别忘了是开心啊，文贵。什么时候死啊？这个叫007，你问这话的时候你就该死了，你知道吗？你说你们都那么不自信。干嘛要用这种嘴炮来对付文贵啊？你们这些5毛吗？这个咱们这个衣服啊，大家记住啊，我说找那个Sara。小姐你们千万啊，记住最好不要直接寄到你们的现在的地址去，最好是找一个完全跟你不搭嘎的地址。
而大陆的呢，我有其他几个管道，有些人是直接从大陆转给你们的，但是呢，千万千万建议大家不要用你现在的地址。好不好，还有一个这个千万不要为了这个锅庄让你有任何的风险，我也会有免责声明啊，好不好？另外一个大家千万你们的好心我都领了，我很感动就说这个文贵不要花那么多钱呢，这个怎么放心，我不会有这个压力的，我有压力。我就不会去做了，在这里你们说给我一件不给我没法回答你们，请你找三儿啊，好不好啊小姐你直接跟他联系。
我求求你们了，千万别用你们现在家里的住址好不好，海外的无所谓啊，海外的，海外的无所谓。国内的啊，衣服不卖，我在说我不卖衣服，不卖衣服不卖，这只送给战友啊，千万。昨天的我看了这个还没看完呢，这个昨晚上又太晚了，这个看那个曹长青先生这个视频。太搞笑了，我服侍你光棍，我磨死你光棍啊，然后你在我心里什么都不是哎呦我的妈呀。
袁红兵你太伟大了，你磨死我吧，你快磨死我吧，你快鄙视我吧，忽视我吧，然后就穿上衣服。正常一块回去了，然后夸还是有点冷，有点冷，我回去吧，不是老是你以为有钱你心跳。到了台湾天天这帮烂仔骗子，袁红兵，郭宝胜，赖建平等一帮民运人士，贾明月认识。听名字就想骗台湾人的，前台湾有一些贱货在大陆为孟建柱王岐山到国贼服务，叫了鱼回的，他记不住。
国内体制内的也不属于民族民运的，就是想拍那些盗国贼的马屁，然后拿点58,000美元就把你。祖宗就卖了，把你的灵魂都卖了，袁红兵你丢不丢人？那什么沙漠呀，沙漠个屁呀，你傻摸你啊原红兵。不懂得说大话，这个家伙不是大头，而是他精神臆想症，这是个神经病，我真希望有过去江湖上的。那一套咱们单对单的挑战，啊，我一拳我打到你沙漠里面去，然后你那个白凤飘在空中啊，然后拿过来擦屁股。
风满楼，风满楼。神经病曹先生啊，曹先生是大头照。中的杀手，口炮党的杀手是为名誉的杀手，是政治骗子的杀手。还有那个郭宝是我我实在没时间看他的东西啊，说啊，有些人说我拿没拿水果过去。都纳税了，你你搞明白，你捐款你那睡你放狗屁过来不好，是谁给你捐款了呀？要不要脸的东西你瞪眼胡说八道你你可不要脸。
谁给你捐款了？那1万美元是你要开会的，你根本没开，你叫诈骗，第1个1万美元是买设备。你没开发票，你给你买设备了吗？设备干什么了？是定向的，你懂什么呀？我办公室里面挤五六个律师。哪个律师不比你强，你懂法律，你在美国你讲每个发了一个不要脸的东西，你是个牧师，你是个墓地的墓，还是师弟的诗？你是那个墓地里面的被湿染了灵魂的东西也是鬼说。
他说，说了很脏的字，我没说我一定要收拾的，我要收拾的，你收拾收拾去啊。单个眼胡说八道，他妈李红光吓得跟狗一样跟孙子一样到处乱窜，你连个树桩都不敢进个不要脸的东西，到处胡窜湖南那个。女孩有问题，子宫都切了又回来了，想把李红欢当年骗走，他的那个车钱再弄回去，又跟他住在一起了，又跟他住在一起了。你烦不烦啊？这位女士你为了把你车再变回去又要陪他睡干嘛呢？子宫都得了病了，别要了，快走吧，你别把你给骗死。
这帮家伙简直坏到家了，简直是白发。不要走了，我不生气，今天我特别开心啊，特性吧。宏观要不被他们抓了，郭文贵这我向大家，我绝对让大家跪地向大家道歉是为17座，这个希诺。我上次跑他儿子那去啊，这回还想跑他那去这会人家就盯着你儿子了，本来有任何事情也不要牵扯儿子，这回你再把你儿子那跑啊。
往洛杉矶人都跑了，好吧，你还有这个伪史孟维参，你以为你到这个这个其他州开账号收钱就查不着你了。你知道你在哪开账号了啊，你自己知道，你进监狱你一辈子呆在监狱吧你。这个曹大师太好了，曹大哥我是面镜子啊，我是面镜子专门照这个家。丑恶啊，还有政治骗子姚明，哎呦，来一场风花，哎哟，我冷啊，好了，这种片子。
乱伦标一定会的啊，我们专门有人现在收拾的资料，哎呀，这个这个国宝是无耻还拿着。还不到俩月呢，你就给中国人装美国人了，你装个屁，你八辈子你都不配当美国人，你有什么样的价值观呢你啊。你给我保证你对老婆你像对待奴隶一样，我严重怀疑你虐待妻子，我告诉你，我这是而且你也是把你抱睡了，你抱什么睡了？你报啥？你骗别人行，你骗我郭文贵，你太开玩笑了吧你，我报税的时候你都不知道啥叫睡，你只知道睡觉呢。
哦，我先留长吧，我原来留长发的，我老帅了，跟你说实话，我还有好多照片没发出来。但是自从一胖完了完了，我有一个台湾的朋友啊，有一次当着我面儿啊，我跟我这个我朋友。去台湾，当着好多人说，你说我认识的时候吧，那个帅的我简直是我这我就老想看着他，哎呀，他说人是两年以后突然那个帅劲儿。赢了，我很尴尬啊，我说，唉呀，我太胖了，事实上就是我一胖那个脸就是个熊猫啊，就是个熊猫。
这个我原来我理发的时候所有人都不接受啊，不好，太难看了。不要不要的，只说实在话，有些观点都不能够解释这衣服，我收到了上2万多个观点，我就把2万块钱。这衣服上这件衣服就不叫衣服了，大家说一会儿左边一会儿右边应多一点，一个少一点，相信文贵的美感啊。我再重申一遍，这个衣服是100%的文柜设计，那个不鸟你的啊，李先生，它是我将近30年的裁缝。
哎哟，他是不鸟你这个区的总裁，他也是美国这几任总统啊，包括世界很多名人所有衣服的特质。他是我布料的顾问和厂家联络的顾问啊，他不是设计师，另外那位穿蓝衣服的。他说他的品牌他告诉我不能讲是女性和男性最喜欢的品牌之一，他是那个里边的一个总设计师，他只负责给我吧。关这个质量设计全是文贵涉及的，不是任何人设计的，然后呢，我因为这个事，这个楼上的去了我们未来呢？
还有一些这个丝袖的，就这个音啊，太漂亮了啊，这个有了一个样板帽子，昨天我看那个帽子太漂亮了，太漂亮。这个我喜欢设计吗？我属于我的建筑，我的家都是我设计的，家具全是我设计的啊，我说实话，我把我设计的。家具拿出来大家一定会震撼的，我香港办公室那个桌子啊，我设计出来做出来大概50万欧元吧，做出来现在。有人给我将近500万欧元买走了一台桌子，我用了大概1.6吨的铜都是损出来的，用铜损的圆木头。
一个飞碟式的桌子太漂亮了，有一个老板想放在他船上去，我还是运到美国来了，我不卖我也不卖。文贵呀，等你成功了我跟你睡一觉，好咱们一起睡啊，找一个大公共空间穿着。衣服咱们跳舞睡吧，没问题，大家一起睡没问题也游去这个。我说昨天推了推，简直是不要脸到了极点了，你还想跟我玩法律，跟我玩这种游戏，你就真的不想混了你。
杨福明，我服侍你，我看不起你，你是我心里的沙漠，精神病啊你。1, 你在那个北大厕所呆着吧，揍完以后然后我蔑视你，你。认识吗？你在家灭事吧，啊，太搞笑了，太搞笑了，豆豆最近也不出现了。小哥最近也不出现了啊，0327老战友了，我们聊7天7夜0924喜马拉雅好。
一定的，我那如果估计最开心的就是和这些曾经的老战友们老战友们聊天儿，我估计那是最幸福的事儿了，然后呢。啊，对了，关于那个说下午听不听的好的，别老说不听了好不好？他老说他老婆是在老家。找的别人给做主的，你什么意思啊？你啊姥家怎么着？他说啥他啥也不懂，啥也不懂啊，老家找的啥也不知道，什么玩意儿。我这是什么玩意吗？啊。
哦，豆豆刚刚在钻5阶好呢，好这个痘痘啊，总是一心二意的啊。现在砸锅的人我真的都不看，他们砸我就砸过月亮，我要怕啥还叫锅吗？爱。全身都是水，哇噻，往下流，张建不好，这么多人不喜欢张健呢。袁长风就是沙漠里的毒蝎子，毒蝎子都不是，太太太太隆重了吧，蝎子能吃的他不能吃。
吃都不能吃，学你啦。这个事你看，这个女装啊，这款是瘦身的瘦身的，这个跟我一起照相，我那个助理啊。是一个虔诚的基督教徒，天天去教堂，天天去教堂，这个他到我这来之前，微软和Google给他都发了邀请。因为他会中文还他会大概，意大利文法文西班牙文英文普通话，还有什么文啊？
六七种语言说让他姑姑让他当这个语言教师啊，这个这个导师给他的工资是到我这的好几倍。是呢，还有一个就是微软让他去，但是他来了我这儿了，来了以后我好几次我还想不要他，你知道太单纯了，这个这个天天去教堂啊。而且这个这个它是不是会跳芭蕾，赵明先生说他是跳芭蕾出身的，他每天就跳芭蕾啊，然后我说你的艺术家。结果呢，豆豆对你很好每天有一天我说我三个月时间过了，不让他来我们这儿了。
这孩子就给我们的人事总监说，我为什么要留在这儿啊？他说我给我那么多工资，我不去他说因为我就希望中国好，我太爱你。但我认为只有郭文贵先生能改变中国，所以我在这里他的现在未婚夫是纽约大学的。中国近代史的讲师，你看了得了吗？一两个外国孩子全学中国文化爱中国爱到这个程度是牛。大学的近代史的讲师啊，人家非常恩爱，他就这么对的，这个这个文贵有信心啊，相信我。
一定能实现，喜马拉雅就这么来了，来了以后啊，还有这孩子可了不得了，因为我们公司现在你们没法看，真的是太多帅哥了。帅到真的不行，哪天要是出现一个，你们很多女同事们看了都把我们给忘掉了，真帅啊，帅大帅哥，好几个女孩子都帅的不得了，漂亮的。都是奔着违规的喜马拉雅来的，我们另外一个团队啊，有两个这个美国女孩子，哎呦，我那歌唱得那漂亮的。没法形容了，就是你很简单，郭文贵先生，我们来就是认为你能改变中国实现喜马拉雅哇塞比我都明白，助理。
是犹太人不是，我有一个友友俩犹太人，但是他真有本事啊，真有本事，我们是我们那个其中一个律师。哇噻，那健身健的那个身材是这样子，感觉，但是就是爱中国，所以说我们中国人一定要自信。太多人爱中国了，太多人爱中国了，最帅，哥帅不帅不重要，心里要帅，心灵美。那是真正的契合啊，真的是大家要感受到在国外现在有太多人爱我。
我们的国家太多人爱慕这个民族的文化，但有太多人都不爱共产党，都不爱乌托邦，冰冰不爱他也爱太重。觉得中国兵兵是个很好的人，我给你发自内心的说，我只说我接触过的人范冰冰是演艺圈里面。最有良知最讲哥们义气，最讲规矩啊，你自己想说出水的。妇联那叫梦想，那叫袁宏平，袁红兵沙漠去沙漠去姚明那都是骗子，范冰冰不容易大家。
千万别攻击范冰冰，她是受害者，她绝不害人的啊，Jack Jack文贵自信说爱不爱你。哎呦，多少人啊？天哪，这一会上那么多人上千了都。天哪，现在是表面现370大概在1100吧，上次是3000多。出水芙蓉出水芙蓉，我又错了，父亲节又到父亲节了，不知道啊。
我没年薪的，一分钱都没有，神探柯南神探哥当然记得神探柯南啊。太棒了，老战友老战友了，衣服一定要给你啊，我。我天天我我不上，经常上郭妹当然上了，我给大家说一下，在我手机上过去的三周呢，有4个群，加拿大的两个群。给我两个群，但在那个群里现在啊太多了，都是有，比如张健先生在里边讨论和他两个吵来吵去的，然后另外群里面就是吵来吵去的。
郑雪呀，我说实话我也真的是没办法，没精力了，我现在每天给我设定的时间，以10分钟就决不能超过，像刚才。我在录这个节目之前我运动完，我的律师在外面等着我呢，必须是11:50吃饭，我还得赶快冲凉，我还得换衣服，然后。11:50吃饭给我20分钟吃饭，12:10一定要看文件，所以我真没有时间，看那么多群了，我就赶快退出去。我不能随便发表观点，因为我发表的观点，大家知道被那个叫什么叫麦克的人给剪接了一点就出现了变味了，所以我也得少说话。
三个呢，就是我的律师强烈给我建议，就是不要在一些群里边私人的讲话被别人留下来，以后作为证据，所以很多群的很多战友们希望你们理解。我只能离开了啊，时间的问题还有我的立场问题，还有一个就是未来我们追求喜马拉雅说道过贼给我们抓我。大饼的问题啊，所以说我们就离开了啊，谢谢，希望大家理解啊。关键都造假，因为有人给我发个国内的战友给我发了那个音频，我一听啊。
是我的声音完全给截屏了，给组合了根本不是我说的话，全部都给重组了，他们也真有本事把过去一年。那语音的字和这个字拼完再给放出去，你说多可怕。嗯谢谢大家啊，这个咱们这个群咱们战友吗？真的太可爱了，这个我我在这不能说那。国内有两个这个花衣服那个站哪会有人会在你绝对安全方式，我昨天给大家说过的那个那两个大。
转发群里面了会给你们的，其他的人呢，需要衣服的请找好不好？请找莎莎啊。哦，最近这个假音频太夸张了，不是一次两次啊。这是这么回事，美国的事情我在上一周我发过就是这个6月的。啊，64之后6月8号2月10号的时候我说过中美关系在未来三周内有重大的变化，同时是中国。
不是，刚刚离开了美国的趣贸易谈判团，中国已经公开的说了，你要敢给我进行关税制裁，那500亿还有那1000亿。的话咱在谈的事都不算了，后来呢这个我就不能说那么多了，人家就已经确定了，啥都不谈了，马上公布12号。昨天看到穿普通的公布是500亿的惩罚关税了，就是咱们这个领导人习主席身边一帮猪啊，一帮蠢。这些猪就给她很多虚假信息，都想自己拉弓，这事我能干这事我能干，我跟这个好，我跟高正好就把国内的。
的关系决定一切，社会主义嘛，就是关系主义，关系主义决定一切，蓝菊花叫他吃过给我吃过饭，我给我的利益我帮她上。那时候谁帮过我帮过他，他认为这些就能搞定蓝精华，然后就认为能左右美国政策，你绝对错了，美国这个国家伟大在哪？你敢伸手拿老百姓利益做交换，你必死定，不可能就这人给习主席说的吗？你也不能说假话。打针是他把自己给夸大了，习主席都相信你能威胁到川普吗？你能威胁到美国不可能的结果怎么样吧？
先出来吧，还有两件事儿很大的事都已经决定完了，马上就可以采取措施采取措施，中国会注意很被动，说心里话我。不希望人提议道，干嘛我们自己很多人，我觉得很多人说希望这一款干嘛让你对我没有什么好处啊？就是喜马拉雅了吗？实现不了喜马拉雅，垮了，包括马云垮了，他都不理解我们是喜马拉雅，有意义吗？许家印出事我们就不是，我们要希望他们成功，让de真正的成功转型。
不要玩假的就行了，就中美之间有个健康的互动，一个互尊互利啊，这是一个。有出版的benefit，这是一个非常重要的，我们不希望他们看，但是这些愚蠢的货，把习主席当。动车轴了，你玩吧，你厉害吗？你一个人说了算吗？你转吧，大家都围着你转，你一个人这就把戏给毁了，你知道吗？外国人。没这个事了，你连看都看明白了，原来跟美国人聊天，美国人真不了解中国，但是过去这半年和现在的变化，真了解中国了。
他们也成立了团队，专门研究你们的说话一举行你下一步外交怎么样？中国现在没感觉，还以为崔天凯在这讲讲话，给点信心。谁是谁跟我说了，然后扒情报上有什么时候给我说，高盛的高管给我说了胡扯的都是。我们希望中国有中国行，我们希望APEC发展，希望马云发展希望发展，希望中学都发展，那才能让我们更加快的实现喜马拉雅。我们不希望任何人坏，但是我们绝对不希望盗国贼利用这些企业让他发财，还有到西方使用蓝晶黄。
你要人家西方你到人家买过来，你说你又来偷人家骗人家，你在赚人家钱哪有这道理啊，那绝对不行，对他对咱都不好。喜马拉雅的蓝牙到底是什么具体路径？希望。就是我再重申一遍啊，就是我们追求的法治中国，民主中国，自由中国的目标的一个综合词儿，咱们老说。法治民主自由的都被他欺骗，用烂了啊，喜马拉雅是咱们追求法。
这个目标具体路径是什么？手段是什么手段？郭文贵爆料，唤醒国内的百姓看清。共产党和盗国贼他们的本质，中国从过去的党天下还想很多人现在家天下阿其还没完成，加价太早了。家天下党天下家天下的跳来跳去，叫他over掉变成明天下这个。说我说的中国正道主义，既不同于西方的纯资本主义，也更不绝对没有社会主义，而是中国在所有这些主义的。
运行百年之后，吸取了教训，叫中国正道主义，既有中国的哲学宗教思想和中国几千年文明的。这样的结果，符合中国民族特色的，然后让老百姓决定的中国的政权形式和体制，然后是为人民真正的。老百姓服务的有人你来选择政府，而不是那几撮儿人坑呢，觉得不可以的啊。三民主义已经完全不适合中国了啊，差远了，太概念化了，如果现在还有什么任何主义，现在想过去的百年千年。
注意到中国去，那都是神经病，人类是这100年的文明发展，是过去几千年的文明发展，现在还在想什么啊？三民主义，什么国民党啊，什么民进党什么党都不配管理，中国人什么东西都不配，中国人只有中国人识字。对人民共同作出的决定才能得到尊重，才能得到执行，未来的中国的任何事情必须有14亿人民决定，啊，必须。而且谁在这块让中国实现喜马拉雅好法治中国也好，谁打江山谁也不应该坐江山，就要让那些不打江山坐江山完全是。
专业这个这个管理国家，任何有政治野心的政治手段的人都不陪领导中国。只有正道主义，什么叫正？就是集中交与现代人类行为方式的管理成功的经验。阿正完全是公平公正的，有监督的，有法治作为基础的，是正道就是手段啊，以这个。用这个手段以它为手段的这个主意，才能让世界去尊重中国跟世界西方能共处，你跟中西方打仗了。
跟美国打仗有什么用，现在又不知道过去冷兵器时代了，大家移动核武器地球都没了，必须和平共处，和平共处。就是相互尊重，相互利益，相互利用，相互尊重，这就是意识形态，不能唱主角，所以说中国的政党。也是给世界带来和平，给人类带来和平与西方与世界上真能共处，而不是到非洲去，南京华不是到中东去垄断人家的资源。美国来偷人家的技术，那是没有前途的，靠偷骗抢威胁垄断武器都不可能，现在看到金正恩。
这个非常风火啊，非常火大家也别忘，它绝对是天才我，我己多年来我跟世界上所有领导说你见过金正恩会知道。他有他爷爷的智慧，有他爸爸的很或者有爷爷的爸爸的智慧，都可以这个人了不得，但是你看她出尽了风头啊。大家也千万别忘了，仗剑之人必死于剑下，你跟这个中国习主席普京，川普总统玩的这个国际政治游戏，你这里边。那你玩不好了，一下子烟飞灰灭，只有两条路可走，以与世界文明共处啊，不要玩什么政治游戏。
人民真正的幸福，让北朝鲜人民真正的成为正常国家，第2个那你就是跟他们挑战，被人给彻底灭掉产品，没有第3条路。这就是我说的，中国人民没有选择谁，共产党也没选择任何人想找。各种理由说中国现在非常复杂，至20 30年需要发展，需要夯实改革开放的基础，让经济真正的强大起来。技术得到巩固，国家这个这个名字国民素质提高，然后这个名字就全他妈放屁呢，那都是借口，中国人说。
百年70年了，国民党时期中国人搞民主自由都一样能搞成法治民主议政的，搞成新加坡能搞台湾，能搞香港能搞我们。就能搞，韩国能搞这个日本的搞我们为啥不能搞怎么不能搞啊，现在我们早就具备这个素质，只是这些人。自己又骗钱的，绑架了所有人，强压政策就是想实现家天下，无论是邓无论是喜无论是将，无论是。家天下啊，这是悲哀，真正的中国就必须是明天下这个明天下不是西方的民主是的，就刚才说的正道主义。
有法治为基础的前提下，给老百姓的新闻自由，那你造谣你就付法呀，对不对啊？造谣就可以把最近的言行。难道是不是老百姓搞乱把这个乱啊，操作啊，打砸抢把最近的严严的，把这个媒体监督和媒体背景。弄的严严的，把法治弄第三方到第三方来来，作为强大的监督，人民的监督，那有什么是做不到的，没什么。做不到，现在是信息时代，过去要发动群众搞一个统一思想，现在一个信息一个电视就做到了，有什么不可以的？
而且现在对老百姓的管理啊，各种电子新办法很容易啊，啊稳没那么困难，叫老百姓幸福了，你为什么？我不需要你吻，这还是不自信，还是野心在作祟吗？所以说。中国只有正道主义才能有未来啊，哇，我这个手机也烫的不得了了，现在外面太阳啊，我就说到这儿了啊。哎呀，看陆德先生节目啊，别忘了看路德先生节目，站桩。
对啊，你看我要我马上就去洗脚，我要吃完啊，所有的问题我答应的一个都不会少啊，苍天有眼出来了，苍天先生了不起啊。谢谢所有的战友们，我没有看到没有回复的，请原谅啊，一切都是一切都是刚刚开始。祝所有战友们身体健康，我受不了了，又智商掉了一地啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/297/</link>
      <pubDate>Sun, 27 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/297/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我又回来了。刚才抱歉啊，抱歉抱歉。
刚才因为我正在帮其他国家的朋友跟他们录一个媒体的视频，我没调过来，真是抱歉，抱歉啊。
今天是 5月 27号，文贵现在船上，Ladymay上，在哈德逊河上，刚刚离开西点军校，在给大家汇报。
尊敬的战友们，从昨天到现在开会，我开了大概十几个小时的会，见了很多人。我在这里不一一叫大家名字了啊——有很多人给我发私信提意见说，你为什么叫他不叫我？我都看见了。然后呢，开了十几个小时的会，讲的我嗓子都冒烟了，但是特别特别好。在开会当中，主要是对闭门听证会一些准备，和多个部门的官员还有其他公关公司一起在谈这事。那么从目前来看，真的是我今天在站在
Ladymay上，一年前我也是站在这个时候，在这个时间给大家在船上吃饭时直播，今天我又站在
Ladymay上，也站在这给大家直播的时候，哎呀真的是感触万千。昨天我开了十几个小时的会。这十几个小时的会啊，让我感触最深刻最深刻的是：世界上对我们中国反盗国贼的革命可以说这场战斗的关注度，远远超过一年前我的想象。今天和过去真的是今非昔比。这一切感受特别多。就是我们真正的海外华人啊，完全低估了我们在一年内我们大家在西方所共同奋斗努力的造成这种积极方面的影响：中国人缺少法治，中国人处在危难之中，中国人不仅经济好，中国人经济还有危机；中国人不仅今天有了豪华的房子，中国人现在房奴；中国人现在是和西方文明，和世界文明存在着巨大的巨大的差距。更重要的是西方人看到了，就是说中国人民是勤奋的是好的，中国政府当中有一小撮是坏人，是盗国贼。这个盗国贼不仅害中国人，偷中国人钱，还要害外国人，偷外国人的钱，甚至要外国人的命。而且他们已经深深地感觉到，马来西亚事件，就是中国未来一带一路向外扩张的一个糟糕的样板。那东铁，现在美国人明白什么叫东铁了，说东铁他们怎么能这么干呢？我说我在这之前说过，东铁，马来西亚的背后，刘特佐是中国政府的盗国贼，不是中国人民，腐败，个人腐败，集团腐败，盗国贼的个人利益造成的灾难结果。再一个就是委内瑞拉。这几天在路德先生的节目中，有一个叫
David先生说的委内瑞拉的事情。昨天我还向美国的政府官员放了一段让他听，美国的政府官员那个朋友一直在点头。某国官员，某国官员啊，这个欧洲一个国家的官员，我头两天跟他谈到这些事情的时候，他感触颇深，他刚刚从委内瑞拉回来，他说委内瑞拉的惨景让他看到了，当年他父亲到中国文化大革命的时候照的相，他作为两代国家领导人，他现在看到的委内瑞拉，他认为就是一个真正的所谓的输出革命，输出贫穷的最好的一个样板。委内瑞拉可能就是我们下一个最要注意的就是下一个中国的样板。能就是下一个我们的国家，我们的中国。而且我们委内瑞拉不是为一个巧克力就跟人上床的问题，委内瑞拉真的吃老鼠这不是假的，这是真事。一个拥有着最大的石油资源的国家竟然吃老鼠！我们国家有什么呀？我们去喝西北风去啊？喝喜马拉雅山下化的雪水去啊，我们去宁夏自治区沙漠里去吃那里的蚂蚁去啊？我们去吃什么去啊？大家千万千万记住，不要有任何侥幸心理。委内瑞拉、马来西亚是上天给了我们最好的一个样板，告诉我们全世界，中国可能变成委内瑞拉，中国可能让全世界很多国家变成委内瑞拉。马来西亚就是你们跟盗国贼合作的结果，中国盗国贼能让很多国家变成马来西亚。这个意义是巨大的。所以这个感受颇深，一年前的今天和一年我见的同样的朋友，同样的地方同样的船上，那今天后面多了一艘船，完全不一样。西方对我们爆料结果实质结果这方面的重视和现在世界上发生的各种事情形成了鲜明的对比。证明了我们海外很多华人一起努力的结果，成绩是巨大的。但未来所有的人，不管你过去是砸郭是挺郭的，你们所有做过的事，参与这场一年多的爆料革命，每个人都会成为历史上最重要的一员。每个人说的话和视频都会被我们的子子孙孙和世界上很多国家拿来翻，拿来看，都成为重要的参考。
让我特别惊讶的事情，就是几个律师出身的人，来看到我们过去啊，他们现在是砸郭的，过去是挺郭的，那一段一段的讲话他们都摘录的非常好，翻译的非常好。然后跟其他的对比，和他现在说的话一对比，大家都意识到了这都是蓝金黄的力量，和国内家人受到威胁，以及超限战的一部分。很多人都是被威胁，被收买了。统上来以后，对待整个世界的形式，很多人认为他出尔反尔。那我说请问大家如果不是川普总统的话，北朝鲜的事情能解决这么快吗？过去几十年了，都想解决。如果当时几十年前选出川普总统这样的人，北朝鲜的事情就不可能发展到今天，就是因为他的个性和面对现实，打破官僚所谓的政治正确，才有他今天，他们都是认为是对的。
我说今天的世界，应该有不同的眼光，面对人类上面对的所有的问题，特别是这种危险的独权政治抬头，非常像
1932年希特勒的时候，魏玛共和国之后希特勒抬头，有了绝对最好的理由，最好的借口让全世界震惊。袖手旁观者都是最后的受害者。所以说他们也非常认可这种事情。那么我们海外的爆料革命，这种意义是巨大的。请大家千万记住，你们已经创造了历史，不管是砸郭挺郭都创造了历史，这一刻是值得我们骄傲的。我感受颇深。另外一个，我昨天和前天跟律师团队开会的时候，我也深刻的意识到有一个问题，就是盗国贼发起了新的一轮对海外所有参与爆料革命，包括我的新的战争。什么战争，大家可以看到啊，在此我拜托所有的战友们，千万别老在自己的
whatsapp和推特上自言自语的搞自娱自乐的演讲，或者牢骚满腹。一定要行动。为什么呢？第一个，看到他们发起了新的一轮在海外，就是要把所有挺郭的人瓦解。瓦解的方式：在国内威胁他的家人，在国外找他们的麻烦，抓住把柄，威胁他们，也就是蓝金黄。然后让他们想尽办法砸锅。分化所有海外过去一年中有影响力爆料的任何一个人。不仅砸锅，然后让他们开始配合他们的行动，配合他们什么行动呢？最近他们的核心目标，就是对待所有的挺郭人士，他们就是什么，这是西方政府持郭文贵的全都是和郭文贵一起，来收拾国外民主运动来了。
10-20蝴蝶
民运运动，民主运动来了。
而且这些人，我就不说了，10几，20几个人给美国的国会议员，移民局，政府部门写了很多信，所有的参考依据就是来自“扫地僧”“RPLG”的推特，一个是安全部，专案组的，一个是造谣的，这两个推特的信息，美国政府也掌握，同一个注册地址都在中国，所有的信息全都是假的，这是已经证明了。但是这些伪类们和欺民贼们，还在用这样的信息写成了这样那样的文字到处去告，包括把援郭的很多人包括雾婷，昭明还有全世界所有的只要挺郭的全都列上，全是共产党派来清理海外民运来了。所有的战友们你们要行动，为什么呢？你一定要让美国政府知道，因为他们真的搞不明白，问我的问题我都傻眼了，就是他们不可能像我们这么明白所谓的海外事件，就是一定要让他们知道这是荒谬的，要让证据说话。昨天前天我让他们看了某个律师，特别就是腾彪写的那篇文章，“道德与民主政治”，你看看这篇文章它引述了什么，说郭文贵和他的侄媳妇有乱伦，你看看我有没有侄媳妇？我把国内公安对我家人的逮捕的文件给他们看，你看看我们家人有多少被逮捕的，现在我的五哥，四哥，侄女，律师还在监狱里，被判了刑。是什么情况下，什么时间判的刑？是刘彦平，孙立军到美国来骗我，来非法执法之后，我没有配合他们，是
FBI把他抓了以后他们才被判刑的，而且说这个有意思。再一个，你看腾彪先生写的文章里边还引用了郭文贵当年是什么情况，我说89年学运的时候，审判书怎么回事，你看看啊，他们公布的 89年审判书叫判 3缓 4，我是 1989年 5月 26号被抓起来的，1991年初出来的，这中间是2年多的时间，没有 3年，判 3缓 4是必须呆够 3年，缓刑 4年，在外边呆四年，我说这个是真的吗，肯定不是。
上面说我父亲的朋友湖北的两个人，我说你可以问问我父亲在湖北有没有朋友，我父亲是干什么的，你看看我父亲原单位给美国政府出具的我父亲的工作简历，我让他们看，一看就傻了，我说这个事实说明什么，说明这个判决书是假的，谁能拿到这种判决书？为什么腾彪能拿出来？他为什么要引用这个东西，这个人家一看是对的。
我说再一个，他现在引用了一个我们援郭会的人的名称，我说你去查查，这都是代名的不是真名，这说明是假的，还有我把它那个所有的文件里边引用的结果，说什么海外维稳，我说我可以问你们一句话，谁能让中国共产党找出一个人来，把家人，几千个员工被边控，几千亿资产被查封，我每天损失
800万美元，不是
600万美元，我中国所有的亲人都要被审查一遍，我老婆女儿被抓起来，我女儿 2次被抓，然后刘彦平，中国安全部的党委书记，原话说我没有任何刑事犯罪，没有任何事情，让我跟他们配合维护国家利益，不要爆王岐山，孟建柱先生的料。维稳的谁能让做到这一点，谁能愿意配合中国共产工和家人还能配合，干这种事情？他们说这事不可以，不对的。
我说从逻辑上，事实上，证据上任何人去相信这个都是别有用心的，但是战友们要记住，这些人真正背后的指使的人一定是中国政府的情报部门，还有今天发动新一轮超限战的人，就像去年这个时候我上船的时候，他们发起了美国的公关公司， Elliott Broidy,吴征，海外的游说者，Nick Davis要花几十亿美元把文贵遣返一样，这是一场战争。
这一次他们组织的是在国内绑架所有援郭和反对盗国贼爆料的家人和朋友威胁，让他们出来砸郭，挺郭造谣，同时对海外所有支持爆料的支持者，有理想的战友们进行造谣和分化，同时他们在美国司法和政府部门开始妖魔化所有支持文贵的战友们，这是一场新的运动，这一周来我感触颇深，而且这些人已经分化到任何一个能接近到文贵的人，我有感受，很多跟我有来往的大家不知道的朋友，很多人我能感受到他们背后已经有问题了。比如说头两天我老去一个酒店，去见一个华人朋友，我最后一次见他，告诉他说你一定有问题了，你见我之前，绝对中国官方见过你，他就楞在那里不吱声了，我说你身上绝对有录音笔，我也不搜你身，我也没权利，我理解你，你肯定是家人受到威胁了，他就那个有点想掉泪又没说出来的感觉，这样跟我几十年的老友我非常信任的人，他都能这个样子，我深有感触，就现在所有盗国贼和专案组用的手段，非常清楚，就采用一切之手段，来监听，监控，黑客所有可能跟我发生关系的
EMAIL，手机和电话，电子联络方式。白人，完全不懂中文的，由于他们联络频繁，就受到了手机，电脑骇客，还打骚扰电话，她问我，为什么我会这样，旁边这几个不会？我说很简单，你联络的这几家媒体公司里边一定有中国盗国贼派来的间谍，掌握了你的信息，那几个人因为他不联络，所以不被骇客。另外就是好几个我的老友，一个在日本华人界很有影响的朋友每 2，3个月都过来看看我和我见见面，头两天就突然提出来，文贵，我给你发个东西，我说你怎么想起给我发EMAIL？这么大岁数了，从来没有给我发过EMAIL?
我发给你再看，我说我不用这个 EMAIL收任何东西，我用 EMAIL都是非常小心的，你也不要给我发，EMAIL一定会被骇客的，但是他还是要发，我就发现不对劲了，过了几个小时他女儿给我发了一个信息，说郭叔叔，希望你能明白，觉得你也明白了。
为什么？在出境的时候被控制了，要求他马上和我联系，就是想得到我的EMAIL地址，抠走，这种事情发生太多了，所有的战友们要记住，盗国贼折腾了 4，5年查郭文贵，把我和我的祖宗查了个底朝上，没有任何办法了，法律缠讼用完了，花国家精力到美国公关，用最高的价钱把所有的招用完了，把所有海外跟我联络的人造谣分化断绝我的关系，全弄完了，第四个所有国内能查的，能抓的，能断的关系，全做完了。第五个，所有挺文贵的经历了 3波，基本分化结束了，也都套了所有郭文贵的情报了，第 6，7，8都出来了，第六个，想尽一切办法用海外的所谓民运人士到美国和西方政府说我是替中国共产党维稳的，荒唐至极，这事竟然还能在这圈子里流传，还有人能说。第七个，分化所有援郭会的战友们，掌握一切信息进行威胁，第九个是所有的现在的专案组在国内各个区域只要上推特,只要上郭媒体的想尽办法加以利用,给郭文贵设置陷阱，让文贵掉入某个法律陷阱当中，现在砸郭不仅是生意,砸郭是大生意。而且国内一堆人就靠砸郭活着,调查郭活着，所以亲爱的战友们你们要看看过去的一年里五毛是什么规模，今天的五毛是什么规模，国内的某个战友跟我说他的一个亲戚在这个我这关于某个省在调查我的专案组上，说现在的待遇是过去的几倍,这个领导人给他们说只要你能达到某种目的,给他们的奖励可以说你随便，随便，什么钱你都可以用，什么资源都可以用,这就是说现在盗国贼已经到了对文贵这场爆料革命不择手段，不惜代价的这个阶段，大家可千万别当做成看热闹，一会说文贵没料爆了，文贵没料爆了。
有没有料咱走着看，我一年前太多人说他没料,都是假料，没料到假料，到编料到后来不吱声，但是大家别上他们当，文贵这几天一沉默，一去工作，就说文贵没有料爆了，大家记住有没有料看现实，阳谷莘县县搭县，咱看如何去兑现？所以大家千万不要被盗国贼控制的五毛，还有表面上藏在挺郭会里的五毛，还有一些海外的已经被收买的这些人转移视线，转移热点，跟着人家的脚步跳舞，那就惨大了，文贵今年最重要的事情就是推动西方世界最高层和政府之间了解到蓝金黄的危害性。了解到在西方所谓着打着民主运动的这些特务们，让西方知道篮金黄的威胁，然后真正的让所有的援郭会的有良知的,有水平，有智慧的人形成一个大家不是组织的，让大家一个共同奋斗的这么一个松散型的团队。
我们现在决不能再打乱拳，打这样乱拳,敌人最喜欢我们打乱拳。因为找出空档以后，一个左勾拳就把我们打倒了。我们现在一定要记住宁可让人打的躺在地上，
者相斗的时候，绝不能跟着人家的脚步走，跟着人家的拳术走，那就必输无疑.最终大家还要记住，一定要记住真的假不了，假的真不了。善的恶不了，恶的肯定很难善。我们追求的就是善恶之分，真假之分。不要担心这个表面上推特世界这个媒体世界如何谁反郭谁砸过郭了，大家要记住要自信，真正的和我们一起支持我们走向喜马拉雅和援郭人的力量是大家无法想象。
全都是，绝大多数，99.99%都是沉默的.在军队，在党内，大家但凡有一点渠道问一下国内所有朋友，他们会告诉你真正的答案,他们说的可能是心理正正相反的，但是上天和时代给了我们最好的机会，那就是今天，盗国贼绝对到了灭亡的时刻。绝对到了灭亡的时刻。所以亲爱的战友们一定要记住这是一场新的由盗国贼发动的分化援郭会,还有所谓的以文贵到海外民主民运维稳来了。这么一个新的一场斗争,大家要赶快写东西，象斯野先生啊,雾亭女士啊，像大丁先生都写，文章写的特别好。希望大家现在开始动起手来,别老在自媒体世界上说那么多，一定写给美国有关部门,有关政府。像美国的中国民主基金会,像若米欧啊，美国移民局呀，还有这个美国的司法监察委员会，特别是军事情报委员会这块，多写文章，哪怕写一张，写一张半都行，告诉他们海外的所谓郭文贵出来维稳的基本事实和逻辑上的矛盾，网上很多战友都写了，但真没去做。我们的战友很真诚，很勇敢，很善良，但是我们要付出于行动。盗国贼们是一个组织，巨大的组织,他们在行动，他们在行动，他们的行动对我们是有伤害的，然后现在海外有一帮欺民贼在和他们勾结，听说还要在华盛顿开会，赶快开，如果因为文贵砸郭能开成一个团结的海外钱。我拿着龙虾三文治给你们送去。所以战友们一定要行动，行动，行动，赶快动起手来给美国政府写封信，让他们这次所谓的海外维稳这件事情，不能因为他们声音大，就成事实了，我们要行动，让西方媒体知道。另外一个亲爱的战友们，一定要小心现在这场革命是分化所有人，考验所有人，即是耐力和智慧的考验，同时也是你真正的如何看待喜马拉雅和郭七条和中国法治民主自由革命，这是一次巨大的挑战。
不要随意的作出决定，一定要三思而后行，切勿因为草率而误终生，让盗国贼和欺民贼所利用。这就是今天所讲的。我今天就说到这为止，因为下一个月我大量准备的全都是有关跟听证会有关的事情，太多资料了，战友们你们无法想象太多太多资料要准备了，问一个问题我们要整半天，有些是中文的翻译成英文的整理,还要受人家问，这事不是那么简单的，所以我在 7月 1号以前，基本上很少会接受采访，很少会上视频，也很少会发信息。请大家千万要记住我在准备听证会，听证会的准备短则几个月，甚至半年一年都可能，不是说你花了 100万美元你就找人游说就办成了，不可能的。
而且我们现在大量的官司基础文件都在准备，我现在不能告诉大家，我们刚刚过去两个官司决胜,决胜，因为这个官司要求是必须是保密型，文贵初尝了美国法律社会讲法的好处性，他天王老子他要坐在对面,被你的律师问话 3个半小时，你再有本事也得坐在那被问话三个半小时。我可以告诉你们，任何一个人在三个半小时内你说的假话只要你说的是假的，你基本上没有可能你能躲得过去，因为你无法圆回这个一。我学了好多东西，中国要实现了法治，这个国家和民族就太伟大了，因为正好治假的毛病，
28到最后
中国现在一切都是假的，假爱国、假爱情、假医药、假食品、假环保、假强大，所以说一切都是假的，你说这多可怕，但是美国的法律就是让你假的假不了。哎呦，我的感触太深了，因为这个是绝对保密，签了东西了，information你签完以后绝对不能碰的，但那种录像（第三方录像）人家问你，然后再一个证人，哎呦当证人，这个我第一次面对了摄像头，人家问你几个小时，那几个小时问你的问题，你想你说你聪明你撒谎那绝不可能，你去想想你对面都是最专业的人士，你但凡讲一句假话你一切结束了。
我举一个最简单例子，某个人讲到某一天他说他和某个领导之间谈论着海航什么什么投钱他在场，人家就问他，是不是你说过的哪一天哪一天下午的 2点半，他说是的，过了几个小时人家回来问他的时候，说你是不是有一天你和这个人在楼下用这个羽毛球打对方的脑袋了，他说是，那是什么时间，他说我记不清楚了，他说应该是你那天的下午 2点到 3点之间，再想想，他说我不确定，人家就马上把对方人家的手机发的信息给他看了，他说这是我发的信息，那你上一个就撒谎了，因为那个时间你根本不在办公室。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/213/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/213/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好 !昨天在全球自发地很多的战友们 进行上街游行支持文贵爆料，追求法治中国、民主中国、自由中国的大游行，震撼人心！
恰逢和中国共产党的政协和人大的每年的两会召开同时进行，意义非凡！这是过去 70 年来历史上从未发生过的由民众自发地上街游行追求法治、自由、民主的一次全球的行动。
昨天这一天给所有参加这个游行的人留下了生命中最重要的一天， 任何人回忆过去的时候，你不可能每一天都记得，但是任何参与昨天游行的人，昨天你一定会记得，终生难忘！
因为这创造了历史，也创造了每一个参与者自己人生中自己的伟大的历史，这是不可忘记的，这在人类的发展和文明、创造、法治、民主自由的历史上也是重要的一篇！
大家不要用数量也不要用规模去衡量，因为中国这个国家14亿人民如果给他们选择的权利，说你是愿意支持这些人上街呢，还是你是愿意支持北京开的那个两会呢？
大家我相信都会知道答案，99.999%都会同意也会参与这场上街游行，正义大游行，法治、民主、自由大游行。为什么呢？北京所正在开的两会他们讲的都是假话。说的都是假思想、假追求，理想都是假的，当然啦一切都是假的，而且是非法的基础之上。
而我们昨天所有的战友们的上街游行都是真的。而且所有干得事和理想和追求也都是真实的。这就是真正的我们说的，他们的“假恶丑”、我们的“真善狠” ，这真字跟他们的假之间的差距！
第二个：昨天他们的两会和这几天的两会，他们是为了维护盗国贼集团和某些利益集团，所有那些参加的代表不能代表他们自己，也不能代表他们根本不知道的人民。而且当然他们维护的利益集团都是恶的。
而我们昨天所有的战友们上街追求的代表都是自发的、自己的，和绝大多数人民的，当然都是善良的，对自己的工作和辛苦，对自己的子孙未来和老人，创造了财富和国家都是善意的。
他们的那是假恶，我们的是真善。他们的那个丑，就不用说啦。大家可以看到海外媒体、国内媒体一片沉寂，从这件事情上也能分出来谁是真正的追求民主自由法治的，谁是真正的关心中国未来和子子孙孙和中国的法治、民主、自由的。
那么通过昨天这件事情是一个重大的分水岭，让我们看清楚了“假恶丑”。我们的真善，不是狠，今天就说真善行动吧，我们的决心，狠也是决心。
中国到了一个必须改变的时代了，没有任何人可以阻挡，没有任何人去支付钱，没有任何人去组织，在全球发起的这一个即将形成全世界人民燎原之势。在这个问题上可以说是我们昨天所有参与的行动者都是创造了历史，因为我们将要得到 14 亿人民和全世界人民的支持。
而且昨天大家也可以看到，这些感动的事迹国内外震惊。听说党内还有两会当中互相传阅，他们是没有网络控制的，他们都傻了。说怎么会形成这么大的规模，这么多人上街而且都是自发的，而且追求跟这个国家现在所追求的，也是相一致的。国家不是也追求民主法治自由吗？但是人家这个追求，打盗国贼，党内的同志99%都是同意的。
昨天很多都是党内体制内的人给我发信息太多太多了，都说昨天这个活动是震惊的、是创造历史的。说你们打盗国贼不反中国不反中国人，这太重要了。可以说这是党内9000万党员绝大多数人的呼声！
他们说中国这几年真的是太荒唐了，无法无天，明目张胆，官不聊生，民不聊生，谁都没有安全感。 昨天我们追求的法治、民主、自由的大行动，就是让中国人民都有安全感。无论是党员，无论是高官，还是平民，这难道不对吗？感动，每个人都感动！
这一天将是伟大的一天! 创造历史的一天! 谁都无法改变! 亲爱的战友们，你们太伟大了! 文贵衷心的感激、感谢你们 !而且你们要感谢、感激你们自己，而且大家记住，你们是为自己而奋斗，为我们的子子孙孙的未来而奋斗！
一切都是刚刚开始!谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/188/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，马云到底想干什么？从我刚刚录的几个视频来看，大家已经看清楚了，马云就是真正的世界上商业上的巨大的骗子，他的未来被国际审判、被中国人审判这已经不容怀疑。
他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是国际上一个政治、经济以及利用大数据违法犯罪换取和盗国贼交易的一个红色商人。他对世界人民的伤害，他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害远远超出了一个所谓商业家的价值。
我在以前的视频说过，在这个资本主义社会里边，真正的有价值的给社会带来文明的那叫企业家，那是有创造性。那么商人就是膨胀剂，就是膨胀作用增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后实际上是与政治勾结，盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫十四亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的结果。
马云现在所做的事情非常简单，从他现在所参与的各种大数据和他所拥有的蚂蚁金服，和阿里巴巴，和在世界上与政治头头们、领导们的联络，他在执行着中国以商养情，以商统西，同时以商掩盖情报系统的目的。这是他真正的马云的身份，而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了各个利益集团输送利益在中国法律上所谓的认可。
马云一切都是为了自己的利益和安全，他下面有着大数据库以及蚂蚁金服这样具有侵略性的金融和情报、大数据对西方具有统治和控制，这个渗透是对西方无法想象的破坏力。接下来马云的事情将会成为全世界的关注和焦点，跟海航事件会同时爆发，吴征、陈军、袁建斌这几个小人物蹦出来，只不过是前面先牺牲的几个的哨子而已。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠。
一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞，咱们拭目以待！谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/49/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/49/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这是6月3号文贵向家报平安的直播视频。
这几天来在准备全球发布会，然后还有其他的工作，所以没有给大家报平安直播的视频，也让大家休息和调整一下。由于6月1号的报平安直播视频，看到了咱们推友很多的反响和这样那样的意见，我都收到了。本来是说报5分钟平安视频，结果很多推友说定的11点，后来北京的朋友就说能不能早一点，因为大家想早休息。本来我准备的是5分钟，大家说时间能不能稍微多一点。我尽量，因为也有推友说是1分钟的，每次只报一分钟就够了，因为微信上好传播。所以我今天尽量30分钟，好吧？
那么我今天首先要给大家谈谈，说一下关于明天的日子「六四」。大家听到刚才音乐了，我都不敢再听下去，再听下去就受不了了。我这个人多愁善感，天真，多愁善感是我最大的弱点吧。《相思小蚂蚁》当时是我八弟和我妻子最爱听的音乐。我八弟在「八九六四」被警察打死，虽然不是为「六四」死，但是他改变了我的命运。
在「六四」的头一天，我坐这里和大家推友们分享当时的音乐的时候，感慨万千。这个《相思小蚂蚁》本来可以跟我的弟弟、我的妻子和我一直延续到和伴随着我们的生命。我的弟弟也应该有他的家庭，也应该有他的孩子。但是就在他差还有几个月满18岁的时候，就被这种非法的黑警察给打死了。不但打死了，到医院里还不给他治疗。这可以看的出来，这是一个什么样的社会和体制，能让警察这么多年来到今天还是这么的嚣张。我用鲜血记住了「六四」的这个日子，我用我这22个月失去的自由记住了这个日子。
1989年的4月份，我从北京到黑龙江，从黑龙江开着车沿路辽宁沈阳回到北京。从北京跨河北回到河南，沿路直上，那记忆是人生中最浪漫的一次开车旅行。而且在我的车上，有当时文化大革命的哈尔滨的造反派的头。文革主任，还有当年哈尔滨很有名的几个老同志、老领导。到了沈阳见了几个军队的同志，到后来到了北京红旗村炮兵部的大院，跟很多军队领导在一起。提前听到了这些老革命对事情的判断。
今天回忆这些事情的时候，历历在目，感慨万千。我就不想多说了，因为最近几天得到了多个老领导的劝告，没有警告，人家都是也很客气，很坚定地说。但是，希望文贵不要在「六四」这个日子说太多关于「六四」的事情。同时要相向而行，不要说太多，但我还是……本来我觉得……本来我想说的。但是考虑到各个方面，我就不多说了。因为我说的多了，我郭文贵不能撒谎，撒谎就自己笑了。
因为我每天跟这些谎言家在一起，有时候想尝试撒谎的时候，说着自己都笑了，所以我也撒不了。那我说真话呢？那会给我带来很大的麻烦，也有很多人不高兴；可能是很多推友们也会表示不高兴。
从1989的4月到1989的6月4号，然后到今天28年过去了。我真的发自内心的，我跟很多朋友聊起「六四」的时候，我都去问他们，我说「八九六四」，你做了什么？包括当时因为「六四」跑出来的很多民运领袖。我说你做过什么？他们就讲述，然后，我说从那一天到现在，你又做了什么？所有的人跟我讲「六四」的时候，我说你讲完了，那是一个历史。你告诉我，你现在能为他们做什么？而且我跟很多朋友说，任何一个有良知的，任何一个有良心的，一个中华儿女，你都不应该忘记！但更重要的事情，你不应该用这些英雄们的鲜血来铸就你的名声。躺在这些英雄的尸体上和鲜血上，让你今天变得有名，也就是所谓的纪念。我相信那些英雄们，什么样的回顾历史都是对这些英雄们的不尊重。也会让他们失望。
甚至有些人在评价「六四」，评价「六四」本身对「六四」就是个侮辱。「六四」不需要评价，「六四」没有任何人可以评价，包括我们的政府官员。这就是我对「六四」的意见。如果任何一个有良知的人，应该说你能为他们做什么？你又为他们做了什么？这些英雄们和「六四」以及这个国家为此付出代价的一切，需要的是行动，需要的是传承，这就是文贵对「六四」所有的感想。
接下来我想说一下，就是6月1号我做了直播视频以后，有一些推友，还是极少部分推友说我被诏安了，可能被诏安了。说这个话的一定不是推友，也绝大多数是五毛；在「六四」前夕，最近的两周，我一再说过，现在五毛和七毛在某省，几个点上专门的接受了专业的培训；就是对付郭文贵的。
全国的网警第一个屏蔽的就是郭文贵和有关的字和有关的信息。五毛已经转换了战略，从过去的直接骂和侮辱已经变成了和我相向而行。先赞美，后再怀疑，然后再打击。包括穿上马甲，先夸奖一番，举出事事而非的证据来博得我们这些善良的和真诚的推友们。包括打着帮助和赞美的名义，然后进行另样的攻击。
所谓的诏安这个词就是五毛出来的。我们的推友当中有太多的精英和天才，由于大家的善良，被这些五毛和七毛给利用了；包括我们穿着马甲的那些大师们、大V们。
就像最近一两个月，李卫东、大白熊，最近说服章立凡先生，说服各个人，包括胡舒立——当然了，是他的合伙人、老板胡舒立女士。包括其他的大V，到处游说，推动五毛的战略。然后，煽动一切大V来挑衅文贵，包括了盗国贼们。
大家看到了，我们的“处女潘“——潘石屹先生，还有我们的胡舒立女士，都到美国来起诉了。在一个月以前，我就说过了，他们的战略就是给郭文贵在美国和海外制造一系列的法律麻烦。然后，想尽一切办法，在国外媒体上执行他们当初的战略，造谣、污蔑和毁掉名声，毁掉文贵的资金链和朋友圈。
那么我们的推友们的意见，不管是五毛还是推友们，我想简单的回复。文贵从上推特世界那天起，我没有任何要求要推友为我做什么；我也永远没资格要求，我也不要求，很多人说文贵应该要求推友做这个和做那个。我不希望推友们要求我做太多我做不了的事，当然我也没有资格要求推友为我做什么事情，我永远不会要求推友为我郭文贵做什么事情。
另外关于被诏安，这个词太不适合文贵了。昨天晚上我和几个我非常非常尊敬的朋友，我们吃了七、八个小时的饭，喝酒。——“你们给我评价评价文贵的结果和未来会是什么样“？每个人都说出了自己的心声，当然了，都有自己的意见。基本上跟我的想法不同的，文贵的结果非常清楚。第一、被杀，被暗杀或明杀，就是被杀。第二个结果就是被抓，被谁抓不知道，被抓。第三个结果，郭文贵侥幸销声匿迹。第四个结果——郭文贵一直坚持“郭七条“走下去，直到有了一定的效果，全部达到不可能。
那么在这四条之前，这个保命、保钱、报仇。保命我当下已经说了；保钱——在任何情况下他们把我的钱全拿走不可能，只是拿走多少，只是时间问题，谁也拿不走，甭说是共产党执掌天下，明天“IS“到中国执政去，他也不能全拿走；报仇——那是永远不可能放弃的。保命我永远……我相信只要这些盗国贼们有机会。任何条件下一定要把郭文贵给杀掉给灭掉。这是永远的威胁，他不可能有结果。
接着就是“郭七条“，我反对“以贪反贪“，我相信以习主席为核心的党中央一定会听进去。我相信会有改变，这是符合全党全国的利益。我反对的是“以警反贪“，我相信现在已经有了调整；我反对“以黑反贪“，我相信十九大如果胜利召开，如果不被盗国贼绑架，盗国贼继续不在常委里的话，一定会得到解决。“以黑反贪，以警反贪，以贪反贪“，这些事情一定会得到大的改变。“以贪反贪“这个事情，一定会得到大大的改变。
那么，前提是我“不反习主席，不反国家，不反民族“。我从第一天上《明镜》的第一期节目，对陈小平先生就说过我反的几个人，我就说过我反的谁。文贵不是脑袋一热就出来的，我也不会随着时间来调整，也没那么高的智慧，也没那么高的智谋，一切在我计划之中。
三年的爆料不会少一天，但是我需要推友们和我一起来见证这个历史。文贵不需要任何人的帮助，我也不寄希望任何人的帮助，我也从来不奢求任何人的帮助。
前天晚上一个被抓起来的正部级的，也是一个“打铁还需自身硬“的领导的孩子找到了我说，叔叔我看到了您的爆料，我现在在某国，我手里有现在常委的谁谁，政治局委员的谁谁谁。他的海外账户和私生子，特别是在洛杉矶的几个人工授精试管婴儿的资料。还有一些视频资料给我，我问这个孩子，你爸爸既然承认有腐败，但有些是冤枉的，有些是被政治打击的。为什么这几年你不出声呢？他给我讲了很多理由，我可以理解，我说你给我这个资料，你为什么不能去公布呢？现在自媒体那么发达，你也可以给很多其他媒体。他说他害怕，我说你是想救你爸呢？你还是想让中国走上法治社会呢？反对以贪反贪呢？你郭叔叔的郭七条呢？他说他就想替他爸报仇。
我说很抱歉！孩子你这个资料，郭叔叔不能要。我也不想用。我不会成为任何政治斗争者的工具，你爸爸贪腐是真的，我相信查实的要比爆出来的多的多。我跟你爸认识那么多年了，但是你这样的孩子，你要明白，你爸爸就是因为你才做了很多违纪和违法犯罪的事情。而你几年来不为你父亲去争取。你这还是以己之私，还是所谓的仅仅的报仇，郭叔叔不能成为你的工具。我也不要你这个资料，这就是文贵做事情的原则和道德。
大家很清楚，我这里最近几乎成了举报中心，什么事情都有，找我的什么事都有。我没办法数得清。我最近看signal的时候，基本上一开始文字的题目。只要有爆料有关的，信息重要的，我就点击。如果是问候的或者是没用的或者一些无聊的，我就直接不打开，我希望推友们能理解。我真没有那么多时间，我的眼睛真的看的已经是白内障，清光眼都有可能了，反正模模糊糊。
那么这个孩子的事情就告诉我们，任何事情不能依靠别人，主要靠自己。如果所有人都保持沉默，都寄希望于别人为自己做事情，这比盗国贼腐败还可怕。这也是我们国家一直以来有赵高、李斯，有楚国公子兰，有郑袖这样的人物层出不穷的原因。因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们最爱讲，我们是精神上的巨人，行动上的侏儒。
就像很多国外的朋友问我，为什么你们那么多人对「六四」这么多纪念活动？这么多年他们做了什么？我说这是我一直以来要问的问题。我们用纪念就能让英雄复活么？我们用纪念在那喊几声嗓子、拉几条横幅、点点烛光，我们就成了真正他们的传承者吗？
这位孩子对待自己的父亲都如此地自私，他还能对别人无私么？文贵今天坐在这里，我是拿着我全家人的生命、自由和全部员工的未来和自由，我年迈的父母身体健康、生死和文贵千亿的财富以及随时面对的生命危险。任何有良知的人在怀疑文贵，追求“郭七条“的这种决心和勇气，当然是别有用心；要扪心自问，你自己做了什么？任何评价别人的时候，或者批评别人的时候，先问问自己，自己做了什么？自己能做什么？
那么关于被诏安，我先搞清楚今天主题就是盗国贼与国家的关系。我不是梁山伯上的宋江，我也不是梁山伯任何人物，我没有与这个国家为敌，我也不会与国家为敌，我也没有必要与国家为敌。我也不与习主席为敌，我也不与这个民族为敌，何来的诏安？诏安这个词用在郭文贵的身上，多么地别有用心和险恶用心。
多少人不希望我和北京好？善良的、任何有正义的推友们，我救我的员工，难道不对？我的家人就剩我的亲侄女现在在里面关着，剩下的15个人都是我的员工和高管，中国这些年，已经900多万人牵扯到各种反腐的案件当中。有多少个老板继续给他的员工发工资和负责家庭一切费用。每家给派专车，请最好的律师。还有不惜一切代价要把我的员工救出来，中国的老板请举举手谁做到了？这不是我说的，这是事实，大家可以去验证。我救我的员工，难道不对？我为了救我的员工，我为他们都跪下，我被他们抽打，甚至失去自由，我都值得。我连我的员工都不要了，连我的侄女都不要了，你觉得我会要推友，要理想吗？这现实吗？
我在中国现在没有任何所求了，只是我员工的自由而已；关于那些资产，依法给就给，不给拉倒，如果不给就是中国私人企业的灾难。所以我怎么会被招安呢？我一不图官位，你给我官位，你给我什么官位，我也不当官。第二，我又不求名声。第三，我不求利益，我何来诏安呢？任何一个有脑子，任何有基本常识的都知道，郭文贵为此付出的代价岂是诏安能说了结的吗？
郭文贵在这爆料的几个月和过去结下的梁子和得罪的人，那我们的处长潘石屹先生，黄艳女士怀孕的小手，岳文海的该吃吃、该喝喝，啥事不往心里搁，徐子斌的民族证券的老总；那盗国贼们，王岐山书记都我爆料了，那傅政华都被我爆料了，那我回到北京是什么结局？用老领导话说，你下飞机那板砖儿就砸死你，没人能保证你安全。我能被诏安？我被诏安了，甭说一百个习近平主席也保证不了郭文贵在中国的安全。因为他都控制不了中国百分之百，他怎么可能保护郭文贵呢？多少人现在身边骗他，多少人想对习主席不利啊？他能保护得了我吗？那就甭说别人了，别人保护我，那不就是骗我？把我当孩子耍吗？
在我这的纽约的楼下，发生了多少事情啊？我就是不能给推友说，有意义吗？我从来不想把负能量的事情传给任何人，包括我的家人。因为恐惧和害怕解决不了你真正的恐惧。解决恐惧的唯一方式，就是实力和忘掉恐惧来面对恐惧。所有的抱怨，都是无能和懦弱的。任何有能力、有理想、有执行力的人，一定不会抱怨，也不会随意批评别人。
我前两天批评了一些媒体上的人，因为他们的背后全是盗国贼。这就是为什么说，盗国贼和国家不是一个等号。头两天，是一个非常非常高的老领导给我打电话，我听他讲完以后，我问他几个问题。我说我揭发这些盗国贼，是不是等于就是叛国？他说不是。我说我揭发了这些人腐败，是不是就是叛国？他说不是。我说我揭发了过去那么多事情，我提供的证据，可以印两本书了。我说中国反腐历史书上有没有？他说没有。我说我揭发的这些人，他是不是就是代表了国家？他说他们是国家公务员，他们的行为不代表国家。我说那我问你们，那何来的我要维护国家利益呢？郭文贵现在所作所为，就是在维护国家利益，我怎么就成了反对国家了呢？我怎么成了叛国了呢？你口口声声让我维护国家利益，一口一个让我维护民族的利益。这些人就代表国家和民族吗？
我说连我们伟大的《明镜》的何平先生都没把这事情搞明白；那陈小平先生是我认为最有法律国际水平的，他们也没搞明白。就没人说，这些人是否代表国家，这些人的行为是否代表国家？更不用说代表民族了。这些人的所作所为是个人行为，还是国家行为？如果这些人被我爆料、检举揭发不合法或者虚假，国家应该以国家的法律或者他们个人，来用司法手段来面对。
你像潘石屹先生到美国起诉我，胡舒立女士我非常非常感激。我们终于可以不用攻下三路，不用录制郭文贵视频，强奸女员工，让马建副部长出来游街，来逗郭文贵。我们可以通过现在最文明的，社会最基本的逻辑、法律，求个是非，求个对错，求个黑白，多好啊？潘石屹先生，胡舒立女士，求求你们，千万千万不要撤诉，你们千万千万不要和解。这是多么伟大的事情啊！我们都在美国向全国私人企业家，向全中国所有被妖魔化的人能得到我们信任的法律系统，能得到一个公证的判决，这将是会创造历史。
可是，我想说的事情是，那些盗国贼不代表国家。现在很多推友被五毛所误导，郭文贵干的事情，不是英雄，就是混蛋。我既不想当英雄，我肯定不是混蛋。郭文贵过去杀人、放火，流氓、骗子、丑陋、强奸犯，不管郭文贵是啥人。和我揭发盗国贼们是否盗国了，是否“以黑反贪、以警反贪“，是否是犯罪了，和郭文贵有关系吗？
那个86楼、88楼是全世界最贵的房子，他们拥有合法吗？他们拥有百套的房子跟郭文贵有关系吗？他们偷了两三万亿跟郭文贵有关系吗？没关系！跟郭文贵是流氓、是土匪、是强奸犯或者是什么丑陋，没关系。郭文贵长了三个脑袋和六只手，没关系。如果你觉得我说的不对，咱们通过法律解决。盗国贼们不要利用国家机器，以个人的身份来起诉我，来告我。
或者一起上《明镜》电视，咱们一起讲一讲，说一说。就这两三年来，打着国家的名义，维护国家的利益，打着习主席的批示，然后嫁祸于人。全世界追杀我，昨天下午美国的司法部门跟我开会，告诉我两句话，现在中国派来想杀你的，欲杀你的，超出了你的想象。而且我几乎每天都去中央公园，说从现在起，最近一星期你不能去中央公园。要等待他们的调查，而且你根本不知道，北京有些人是准备什么招对付你。我说你们挑拨离间，我们的国家政府没那么坏，只是那几个那么坏。我相信他们绝大多数是好的，我是发自内心的。我没有任何战略的考虑，这是事实，绝大多数人是好的。
我可不想参入任何要推翻共产党，然后改变国家，就我一个人，你们太高看郭文贵了。郭文贵真没这本事，文贵可没这能力，更没这野心。我只想实现“郭七条“，“郭七条“的实现，必须有民主和自由，相对的空间和条件，才做成配套，才能实现“郭七条“。而且，我还是那句话，中国不能乱，谁让中国乱，谁就是中国的罪人。绝对不等于说乱了，中国才能进步，才能文明，我绝不同意。印度没有乱，它也实现了民主，新加坡没有乱，它也实现了特色式的民主和自由法治社会，香港也没有乱，它也实行了法治，台湾没有大乱、死人，台湾也实行民主了。
为什么中国非要死人乱呢？非要把这个党给他推翻呢？如果共产党把这一件衣服，换换颜色洗干净，承认一切像过去「六四」那样的事情，彻底解决，分成两派，像美国一样，实际上就是两党、两派。能给社会带来幸福、安祥、公平公正，民主、自由、法治，何尝不可？
郭文贵无权利，无能力来评价这事。我只想推我的“郭七条“，我爆料不会停，那就是让所有的贪官，必须清楚。如果有一天你被抓起来的时候，这个国家的法治不能给你公证的审判，你就会得到被徐明、李明的下场，雷洋的下场。如果中国不推法治，都会变成雷洋，变成叶树斌，变成“709“律师，变成那些老兵，变成“易租宝“。
头两天几个老兵跟我单独视频，有几个老兵讲的……他毕竟是老同志，讲的很有道理，说我们都经历过这么多事情，有能力也有胆量走上街头为我做些事情。但是现在这个国家和社会不需要这样，需要的是大家团结起来，争取到大家真正想要的，而不是那几个人想要的。而不是一己之私，我完全赞同。这些老兵们很多家人和孩子们还在现役部队里面，现役部队里当兵的人跟家里都在保持着联系，这是一股巨大的力量。我不相信好多领导，所谓的官员们真正知道真相。
这种官僚体制，大粪坑的文化，上欺下骗，不可能让中央知道真相。我最近跟他们联系很多，他们跟我讲述了很多现役军人的他和他们之间的联系。我看到了一丝的希望，就是在务实的用实力、用行动，追求自己想要的。
所以我今天想说的，盗国贼们不代表国家，国家利益和盗国贼们是矛盾的。我在做着维护国家利益的事情，我反的是盗国贼，我推行的是“郭七条“。不存在招安，不知道梁山，怎存在招安呢？郭文贵也承担不起很多人赋予我神圣的责任，我做不到。我只做我能做到的事，我只说我能做到的话，我也不寄希望于人帮我，我也不会要求任何人为我做什么。我连自己的事都做不好，我有什么资格要求别人去？我连自己的问题都解决不了，我怎么有资格要求别人为我做事情呢？我有什么能力去解决别人的事情？不可能的。
所以，我再次地奉劝所有的五毛们和七毛们，你们批评没问题，那是你们的工作。但是，我想让你们知道的事情，你们的家人，你们的兄弟姐妹，包括你们的未来和子子孙孙，一定会问你曾经做过什么？我不希望你们那一天在你们子孙面前撒谎和脸红，或被你子孙吐一脸吐沫。因为文贵不怕你侮辱，在大粪坑游了这么多年了，被胡舒立女士、韦石、《博讯》，都把我妖魔化那样了。还能被进一步妖魔化吗？杀人、强奸，一个国家做视频侮辱我，还能把我说成什么样呢？我都不在乎了，我在乎的事情，希望你们不要在这个历史的关键时刻，继续让这些盗国贼们逃脱应有的制裁。这才是国家的利益。
所以，我希望某些领导不要跟我说，我做的的事情是伤害国家，他们不代表国家，他们是盗国贼。我相信习主席一定会弄明白，到底谁是盗国贼？到底谁是真正的威胁？谁是国家的威胁？谁是他的威胁？这是我现在最在乎的。
关于我现在这个爆料，6月16号我们会有个大节目；接下来还有全球发布会，大家知道从过去几个月来，大家记忆最深刻的是5.11，5.29，5月11号的爆料和5月29号的爆料。大家都看到了，5.11当时达到了40多万，后来60多万。现在5.29已经达到80万了，事实在推特看已经2900万的传播量，在国内绝对超过6个亿，6亿次的广泛流传。
现在的文贵直播视频，已经超出了所有的当初不看好文贵人们的想象。为什么？不是文贵多厉害，也不是说今天有什么神人相助，是天意。是人民的需要，是人民的力量，是真相的需要；这些感人的故事，我没办法说了。
远在伊春的，我大概将近30多年前。我15岁就住过的交通旅店，东北叫汽车旅馆吧。那时没汽车，就是来往的住的大车店，开旅馆的一个家庭。还记得我文贵郭老七，给我发推特讲述了我当年住在那个炕上，然后怎么跟他们一家人吃饭。然后大家怎么看我的，最后对我的直播视频进行了点评，说的我真是激动万分。
他说如果你现在回来再看到伊春，当时那个地方很多被开发了，当初的谁谁谁成了地产开发商，谁谁谁已经换了多少媳妇。谁谁谁已经被枪毙了，听到的不是死亡，就是暴发，官商勾结；说官商勾兑吧，别说勾结了。
而且，既然是这么大的发展了，没人看到希望。文贵的视频直播竟然传到那里去了，而且这么多人看，说当地现在的公安，他们家有在公安队伍的，已经把查封郭文贵视频当成了首要任务。为什么？就像我上次说的，现在人类最大的文明就是信息，信息科技、信息文明。我们现在还搞信息屏蔽，真是逆天了。这不符合国家利益，我到现在都看不明白，在海外所有的骂中央领导的和所谓骂共产党的，骂国家的，这有什么了不起的呀。没啥了不起的，就这点自信都没有。就被这些盗国贼们欺骗着，是他们在海外有钱，有私生女，有房子，有巨额资产，怕传到国内去。结果绑架了国家，以国家的名义，以人民的名义，以国家的利益为名，搞了长城，悲剧啊！这真是巨大的悲剧啊！
但是能挡得住吗？只要不是傻子，任何有政治常识的都知道，无论什么时候的水，洪水来了，只能是引流，不可阻挡。这比洪水要严重的多，力量大的多。今天文贵的直播视频，我就是想说的事情关于对「六四」的观点，以及国家与盗国贼之间的关系，还有推友们所谓我被招安的回复。还有郭文贵的追求就是“郭七条“。
检验郭文贵，请给我三年时间，是否我还推动“郭七条“，是否我会死，不惜代价，不顾生命，追求“郭七条“，这是评价文贵的唯一标准。其他的，文贵既无法承担，也无法承诺，也不负责。推动“郭七条“，我愿与推友们共享；我没有任何奢求和任何对你们的要求，郭文贵不配，也不会。
我衷心的希望在这个特殊的历史时刻，每个人都要问自己，我自己能做什么，我未来又能做什么？我们是否永远被西方人认为精神上的巨人，行动上的侏儒。我希望所有的推友们和我一起，咱们都再三思考这个问题。我也非常感谢和批评文贵的推友，让我更加的进步。我也感谢所有的推友们对文贵的坚定的信任和支持。
我首先希望推友们之间不要互相喷、互相掐，特别是不要互相骂脏话，太没必要了。还有，所有给我爆料的朋友，千万记住如果你能做的事情，不要找文贵做，如果你有料需要文贵做的，比如头两天有个朋友给我推了一个现任的常委他家人房子的问题，我非常感激，文贵不会爆出来。
但是，这本身就是你家仇，要文贵来说，实在是不好，全国上下应该有一千个、一万个、一亿个文贵，这个社会多么的美好，国家能不强大吗？这就是文贵期盼的。
我在6月6号上午8点钟继续做文贵报平安直播视频。在这期间，我每天会继续给推友们发短暂的视频，还有推文向大家报平安。还有分享我生活的点点滴滴，向你们汇报。
最后，我再次的希望我们的「六四」的家属们，在这一刻不要流眼泪、不要痛苦，因为世界上没有像你们活着的人当中，家里还拥有这样的英雄，这应该高兴。因为没有多少人家里有这样的英雄。我们的家人里面拥有的是大腹便便的贪官，以及嘴巴上的巨人和行动上的侏儒。凡是那一天的英雄都会被铭记，都会被尊重，而且我相信会被传承。文贵在此衷心的表示崇敬！
「六四」是郭文贵人生转折点，永远不会忘记。郭文贵没做任何事情，做的那点小事，现在想起来都不配说。但是，文贵会把这个爆料行动“郭七条“走下去。等到三年时，希望你们给文贵一个评价。衷心的希望所有的推友们在此时此刻和文贵闭上眼睛想上几分钟，以此纪念那些英雄们。谢谢大家！
一切都是刚刚开始！我们6月6号见，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月18日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/33/</link>
      <pubDate>Thu, 18 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/33/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好这是文贵5月18号报平安的直播视频。首先呢，我非常的感谢所有的推友们，在我的推特里给我发来的我和我妻子，女儿相聚的祝福，哎呀，还有这个大家都是哭声一片，感动万分，这可以说明人类的本质都是善良的。
这个我的遭遇，是一个中国现在以黑治国，以警治国，以贪反贪，这样的一个中国人民的遭遇和现代社会状态的一个缩影，过去的96个小时里，发生了很多很多事情，文贵毫无夸张的说，每一天，甚至每半天，都可以拍一部大片。文贵在这里面由于事情的发展，再牵扯到了很多人。我就不能在这里说，那么多也没这个必要。也是由于这发生的事情现在是在进展中。
今天的主题，第一就是万一文贵发生意外，如何能继续爆料，和让推友们能及时和我联系，第2个，就是现在这些盗国贼们，他们在做什么？他们会做什么？那么今天主题主要是这两个。那么，首先我要说昨天所有的推友们，在我这里的留言和私信太感动了，我本来想一一的说一说，但是太多人了，我实在说不出来，而且说了某些人，有很多人不说，这不公平而且不尊重，所以我通称为推友吧，
向你们把所有的祝福和真情，还有你们的感同身受的对我的这种理解，还有你们会提供的办法，还有坚决反对我妻子和女儿再回去的各种建议，文贵非常非常感谢，非常非常感谢。
那么首先呢，我在这里要说的事情，就是这些盗国贼们，他们在做什么吗？想做什么吗？非常简单，过去三年多来他们一直想做的，无非就是两条，第一就是让郭文贵消失在世界上，把资料从我手里，他们认为有用的资料给弄回去，把资产叫他们给弄走，也就是把郭文贵彻底的家族，企业，资料，还有这100多斤的肉体之身消失在世界上，就像徐明，李明，雷洋一样。
第2件事情，如果这个做不到，你的让郭文贵闭嘴，不能成为他们的威胁。然后再择机达到第1个目的，最近一直以来和北京都有沟通，这也是为什么成了我三周内不爆料的原因，但是表面上的缓兵之计和我所释放出来的善意。丝毫没有影响，这些盗国贼们继续采取了各种手段来达到以上的目的。
最近几天来，又是动用了国家的机器，以国家的名义，还以人民的名义，以国家的外交和托国之间的关系，和国家与其他国家的经济贸易的合同作为威胁和条件，展开了一系列的对文贵的追杀。主要他们是要采取，通过我持有的第三国的护照多国的护照，和这些小国第三国达成紧急上的默契，让第三国，以我拥有这些国家护照和这个身份为名，捏造刑事犯罪，在这些国家，捏造经济犯罪， 在美国申请遣返或起诉，达到将我遣送到第三国的目的，然后再用经济利益交换从第三国交换回中国。
在这之前，这几个国家所有的过程当中达到了其中一个目的，就是要让工会现在马上就要闭嘴，绝不能再有这个直播性，绝对不能再有通信系统，这是第1首要任务，然后他们在美国使用了公关公司，华盛顿的公关公司，和第三国长年来使用的公关公司，调查公司和美国的媒体公关公司，私人侦探，在我现在我住的这两个地方的周围，两个家的周围布满了这个私人侦探和穿着各种马甲的外国人，美国人，其他国家人。
在周围盯着和我接触的人，并同时近距离的进行信息收集，还有对WiFi联系系统电脑进行黑客，黑客行为同时有一帮人在联系着当地的，还有我们华人背景和其他的黑社会，等待着文贵出去，等待着肆机出手。造成形式上的犯罪，被控的犯罪，同时达到了扰乱视听，然后叫当地警方以刑事罪叫我失去自由，切断我的人，同时再发动，可以聚聚啊，这个局领导昨天告诉我，三天前告诉我。
两个不同标准，一是已经启动了所有的沉默的力量，在西方，那么昨天，又变了，不启动了西方，全世界的成立了沉默的力量，内部悬赏，谁能做到是天价，那就是接近郭文贵，用这个无论男女，就想办法扑上去，以性侵和威胁，或者说这个所谓的异性或同性之间的身体接触，来栽赃陷害，然后达到了当地警方的介入，进入刑事案。达到了再去遣返，达到了第1第2个问题。
同时北京警方抓案组，这些盗国贼们，将我在美国和欧洲还有亚洲和我工作过的中国员工，向家庭进行了威胁和恐吓。让他们指正，或者栽赃，陷害，经济方面，性方面，让他们做文件。通过美国的公关公司，还有这些有背景的安保公司，正在美国，想尽办法在形式栽赃陷害，再达到了他们的那两个目的。
同时，他们现在也通过了各种渠道想办法，用经济上，将文贵牵涉到经济和行事犯罪当中，让文贵和别人在任何付款当中，和协议交易当中，让我造成了这种可以栽赃陷害的这种背景和平台。就在过去的四五天，有人想在银行以我的名字立账号，有人在把别人的房产放到我的名下，因为那房产，他们知道我已经查出来了，我早就掌握了这是某些贪官的资产，想陷害到我身上，栽赃到我的头上。
并且就像当初设计的。由博讯首发的郭文贵杀害日本人一案，然后栽赃,同时刑事案件，然后花大钱请美国的最有名的律师进行诉讼，在精神上拖垮功文贵，身体上托跨郭文贵，意志打垮郭文贵。另外，所有在海外派出的工作小组，独立工作，进行美国又游说，包括美国现在总统和各个部门国务院，啊，还有，有影响的这个国土，这个这个安全部，FBI，CIA，各种领域有不同的小组在游说。
以及达到就是我当初说的第1个目的，遣返第三方或当地先把我控制起来，当然了，他们也很多上当受骗，过去的几个月来，三年来他们多次被这样那样的许诺能做到，把郭文贵给抓回去，把郭文贵办掉，把郭文贵栽赃陷害。然后协调什么什么政府部门，被骗走了n次钱，现在他们始终认为他们的手段管用，最近几个月来，到盗国贼加大了，对中共中央政府，中国政府上层的意见统一的游说。
首先，在习主席面前，在中央常委会和政治局面前，渲染，造谣，捏造郭文贵的危害性和影响力，以期达到中国政府，共同认为郭文贵是大家的敌人，国家的敌人，国家的威胁，形成常委，政治局一致性的把郭文贵立为国家的威胁，用国家的力量，来对付文贵。同时这些盗贼们，控制着手里的政治力量，在十九大前坚决把郭文贵至于死地，否则他们没有安全感。
这就是他们掷出了两招，一是缓兵之计，缓兵之计。第2次私下面加快各种运作，增加成本，对国内的中央领导中国政府所有官员形成一致，把我所有报告的人，所有的利益集团，形成一个合力，让习主席真正认为郭文贵是威胁，是国家的威胁，党的威胁。然后用国家的力量到美国游说，用国家的利益做交换，同时在用国家的力量把我掌握持有其他国家的国家分组进行游说，让这些国家和他们站在一起。
达到他们的目的，同时采取了黑社会手段，万一这些招都不行，用黑社会的方式，一定要处置。然后通过法律诉讼，法律纠纷拖垮文贵。北京现在可以说有些人24小时都在工作着，强大的，多个的以国家的名义，人民的名义，在运作上来对付着文贵。
现在在我的周围布满了黑社会侦探，警察，政府，女奸碟，男奸碟，各种肤色，各种国家来的这种力量，然后大额悬赏，来掩盖，这些盗国贼的真实目的，而且非常夸张的事情，他们以国家和人民的利益，向这个国家政府提出的条件，简直是无法想象的。这个国家的钱，国家的利益，国家的土地，国家的项目，成了这些盗国贼们随意开出了交易的清单。而且，这些到盗国贼们都在为自己同时打造的小算盘。
他们在各个领导面前都以维护这些领导的私人信息安全和丑闻，帮他们掩盖丑闻和家人财富的安全为名，提出了一系列的方案，将每个领导跟他们绑在一起，利用他们的贪婪和恐惧和这种现在急于想掩盖自己的罪行和盗国贼们这些罪行，让每个人和这帮盗国贼们绑在一起，而私下里这些盗国贼们却都干着私活，都有自己的队伍。
有的人跟我联系是好啊，然后向我传递信息，出卖他们的队友，这是乌托邦，共产主义，共产党最善于的一招，挑拨离间，表忠心，背叛套取信息，将大家绑在一起，将价值最大化，然后将其出卖，多个利益团体和盗国贼们一个个的演绎着是这样的，很那样的丑陋，背叛虚伪的，没有任何人性和尊严的，这种背叛和假忠诚。这种故事我见的太多了，所以我说拍电影拍多少电影都拍不完。同时很重要的，很重要的这些人都在想尽办法将自己的钱转移，资产换名字，将使很多人撤回离开，然后不惜代价的将更多人绑在一起。
昨天美国政府的一个高官告诉我说，你文贵可以说我的名字，你转告给这个中国的这些政府官员。他们是中国的政法委书记，中国的常委，中国的公安局长，他不是世界的局长，不是美国的局长，不是美国的政法，也不是美国的领导，让他们看看美国的历史，在美国这个土地上反响这么作为的后果是什么？结果是什么？想在美国收买高官？绑架美国政府，他们不但不能得逞，这将成为他们的坟墓，美国政府明确告诉我，很多事情他们都在掌握和观察之中，他们给了我这样那样的保护，同时也给我这样那样的信心。
中国的领导不是美国的领导，中国的思想到美国来不管用，靠收买绑架，威吓，交易，某件事上可能，但最终结果一定不可能，几个高官说美国的民主制度，美国的独立司法制度，美国的媒体监督的权利，任何人无法收买，我深信不疑。过去的96个小时，多路人马同时并进。盗国贼们已经深信在过去的大概7个小时内我一定会被闭嘴，一定会中断通信，一定会把我带走，此时此刻我相信他们还在做这个，过去我说了很多这方面的信息。我兑现了北京老领导的诺言，三周之内，不再爆料，不说某些领导。
但是在表面在和我交流当中，北京所有的行动变本加厉，更加疯狂，所有推友和网友，在推特上说的，不要相信共产党，不要相信政府这帮人，千万不要变成张弘宝，吴弘达，不要变成赖常青。但是所有看似单纯和极端的建议，从过去的96小时这都是对的，事实上他们的背信弃义和无法无天，和盗国贼们的丑陋嘴脸，只有过之，没有不及。
而且任何理由，任何我们的忠诚或我们的道德，或者说我们的诚实，绝不会让这些盗国贼们对我们有半点怜悯或者同情，或者让他们高尚，不可能的。当了一辈子流氓骗子的人，这些盗国贼们，让他们一夜之间立地成佛。我文贵也从来没那么天真过，所有现在参与的这些人当中，包括这些5毛们，媒体们，就像头两天委实去了趟香港，接受了他的组织给他的劝告，和新的指示，和金钱上的承诺，回来以后变本加厉。以为真的是文贵要完了。但是咱们可以拭目以待。
过去几十年来这些盗国贼们，看不起我文贵，小看人文贵，这是他们上了他教给我的招的当，装傻行动，指东打西。装傻不是真傻，装窝囊不是真窝囊，事实我们已经证明给大家了，未来我们还会一个个事实证明，但是我们决不能低估了这些盗国贼们，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的本事。也不能低估了那个黄艳同志怀孕的小手。也不能低估了岳文海这个白手套，和利益集团对咱的这种下三滥的攻击，更不能低估了北大在全世界上这些人的影响力，那李有的这种香港，东莞，台湾的黑社会，还有人民银行的副行长范一飞和这些共同的老板， 绑架的国家机器，中纪委，政法委，公安部，纪委家，公安的抓案组，这些人哪一分钟哪一秒钟他不想啊，这些人的智商和能力，不是你们在主席台上，和中央电视台新闻发布的那样。
他们围起头，拽下领带，脱下西装，挠着脚趾头，挠着腿，抽着烟，骂着娘，三字经就开始了。他们的天真和傲慢和无知，是那个环境和制度是必然的，他们的互相欺骗，互相利用，互相阿谀奉承，让每个人都失去了理智。所有人都认为，他们拿着钱到全世界，美国参议员可以买，美国的总统可以买，美国的各个部长可以买，美国的律师只要付钱，什么都敢干，黑社会只要给钱没有不敢干的，重赏之下必有勇夫。
深信不疑，然后用他们特有的乌托邦，你的挑拨离间，团结流氓，必要时吧，让流氓穿上西装装绅士，在必要的时候把这个女同志，把处女给送上去了，再不行栽赃陷害，然后倒地装傻装死，然后下毒，给沉默的力量，想尽办法接近郭文贵，用眼泪，用同情，用感情接近他，毒死他。每个人每一分钟每一秒钟都在玩这样的游戏，我一点也不陌生，我非常享受这种过程，鉴于死，文贵在这儿呢，也做好了各种准备。
首先要让我停， 要我闭嘴，不再爆料，那就证明了文贵的料是有价值的，是真的，你们害怕，我再说一遍，我真的是千分之一，万分之一，亿分之一我都没拿出来，我还是留下了一个希望，我不想让这个国家动乱。我绝不希望让我父亲和我母亲，国家和这个民族因郭文贵进入重大的动乱之中，让无辜的人受到祸害，郭文贵拿出来的资料，绝对不是1000万以上，1000万只是胡锦涛。贺国强家的事情。怎么想拿国家的钱？怎么控制矿资源？怎么敛财？怎么存到海外？怎么玩处女？怎么玩人家母女？一玩人家4代人，奶奶妈妈，姐姐妹妹都给人家完了，那不是，那是千万人。
我要把这些盗国贼的证据，丑陋的嘴脸，盗取了人们的财产，如何用e珠宝，如何用泛亚，如何商量对付老兵，如何要把这个老兵的家人怎么着，包括过去转出的钱，海外的资产和政治局委员，常委们，孩子在海外上学，房产，那不是千万人，只要有任何一点良知的中国人，只要他还喘着气儿，他要不上千，他就不配当个人字了，因为过去几十年的劳动，财富，已经被他们盗取了，你们听到看到的都是虚幻，一定物理条件下造成了一个现实的假象。被欺骗，我不想这么做，我还抱着一线一丝丝的希望，我希望这些盗国贼们，一次次用n年，来测试文贵，我希望他再测试一把，我妻子，女儿放出来 ，我哥哥回来，我在坦白的说，你不放我也做好了，最坏准备，郭文贵的亲情和员工的这种亲情，在我要做的事情面前和目标面前，我必须有取舍。
不管发生什么样的事情，家人生，抓还是说病，甚至死亡只能哭一星期，两星期还能一直哭吗？如果到那一步了，郭文贵就可以自杀吗？那不就上了这盗国贼的当了吗？精神被打垮了吗？我只有一个选择，就像我八弟的死亡，让我变成了更加的强大，更清晰我要什么，我八弟的死亡，让我知道了这个国家，和这个制度和这个贪官污吏们，会给这个国家民族带到什么地方，我用28年证明了我看的我担心的是对的，我用我这28年证明了弟弟的鲜血和死亡会让我强大，现在你把我的员工，把我员工的家属变成半死不活，满头白发，妻离子散，让我的家人，处在恐怖威胁之中，让我的家人，成为了你们的绑票。只能让我更强大。
本来今天的文贵不应该是这个样子的，是你们把我一步一步逼到着这样子的，我手里掌握的什么，咱一步一步的看，我现在还坚持着，中国事中国人解决，可是这盗国贼们，把我们中国人的事儿已经全面让外国人介入，而利用外国人对付我们，中国历史上的一个个的昏官，贪官，腐败政府，都是以祥斜内，假洋斜内，用外国人来毁掉中国人民，我要坚守原则，中国事中国解决，已经被你们给打破了，你们几年来，尝试用外国人来消灭郭文贵。
现在变本加厉，用外国人，对付郭文贵的家人，你们用文贵的资产，1000多亿的资产许诺给一个个国家的政府，用郭文贵的股票，郭文贵的现金，郭文贵的资源，许诺给一个个国家的政府。让他们用国家的资源，在美国把我毁掉，这不是卖国贼吗？你们的首要目标是让郭文贵现在闭嘴，不开全球新闻发布会。首要目标让我失去自由，然后想办法过渡到第三国，再过渡到中国去，然后把我给灭了，把我全家给灭了。
你们非常清楚，我一旦失去自由，一旦是被弄回中国，我的妻子女儿，爹娘，哥哥嫂子都会因此生不如死，这不是满门抄斩，是满门酷刑，清朝的18酷刑，宋朝的88酷刑，最惨的是让人不死，就让你生不如死，这是最近领导人开会当中，一再主张郭文贵一定是家破人亡，生不如死，你们的背叛，互相的背叛，互相的假忠诚和在19大前的100多天的恐惧，会让更多人跟文贵在一起。
盗国贼们，中国14亿人民 200万公安干警，有几个人是和你们站在一起的，有几个人在十九大以后还认为你是好的，你还有权利能保护，你的资产和利益群体吗？你骗你自己吧，共产主义还有一招，不但骗别人，还骗自己。骗自己都得相信，你继续骗自己。十九大以后，你的权利，还会让人民这么样支持和信任吗？你们让这个利益，黑色的利益集团还能对文贵利用国家的名义，人民的名义，通过全世界的力气对文贵打击吗？你可以继续欺骗。对郭文贵，你看文贵对生和死，我能在乎吗？我能害怕吗？你们可以试试，氢化逍遥丸，我带了多少年了？
最近很多推友都给我问，逍遥丸能不能弄两粒，推友们啥都给你提供，这个轻化逍遥丸不给你们提供。这个不是好东西，需要这东西真不好。这些的让盗国贼喝，不是你喝我喝呀。接下来，我想说一旦文贵发生意外，被杀了，被绑架了，或被某些书馆的官员失去自由。可能推友们会极为关心或失去联系，我在此啊，对这个已经有了各种预案，我今天先公布一下，稍后我在24小时内会挂到推车上。
第1个，我的律师代表，我会把他的照片联络方式，公司地址，公司名称，各种联络方式，我一定会公布。事实上我们都准备好了，就是文贵一旦有什么事情这人都站出来了，我会让他和我在一起的照片，一旦我有会有什么事情，这是我的代表律师。第二，我会把一旦有什么事情你看到我不发帖或我有什么意外，那么会有另外的，我的助理联络方式，她的多个联络方式和她的照片，就是大家可以看到我最起码会贴出来他和我一起的照片，还有短暂的视频和各种各样的联系方式，三个人。到那个时候希望推友们一旦有问题，就这三个人是信息联络和发布的信息是可信的。
那么另外一个，一旦我发生什么意外，我已经将所有的资料，通过了极为保密的方式，希望推友们别再发信息给我，建议些这样方式跟大家说别站在阳台了，小狗有没有安这个芯片了。然后呢，我妻子和女儿来那个衣服里面有没有放什么监听了，大家真的别建议，别浪费你的时间，这个我的安保团队，绝对是世界上最好的，他们都会做的，就我们之前已经做好了各种的安排，世界上最好的加密方式和储存方式。
而且一旦我有什么事情，我说提出这三个人，他们在不同的时间会收到不同的信息，视频，语音，文字整理文件的资产的信息，和过去的各种转账银行账号，政治局常委孩子上学信息，这些各种性丑闻明星之间的丑闻，和各国之间，政府之间的这个黑暗，行贿，资金来往，汇聚大会在他们会按照我的节奏，一步一步的放掉，而且一定保证，你们都能看到。任何人都无法阻挡。因为我们已经完成了关键的两步。资料的法律凭证和英文翻译。
不但如此，我们还有另外一套方案，我们请了法官协会，警察协会和我们律师签署了对我所存放的信息。一个多个公证，那个时候，他们会以协会的名义，受我的家族基金的委托，会将这些资料报出，另外一个方式，我已经在推特里面的所有推友们，我认为这些天一直帮助文贵的人用你们的名字和信息推特的尾号，我成立了一个密码，这个密码和这些信息和很多数据已经储存完毕，在两周前储存完了，当你们所有人当你们的收到了，文贵给你们发的私信当中告诉了你，让你去和谁联系的时候，千万不要怀疑是在文贵的推特里面，私信发出，千万不要怀疑，因为你直接联系你就回复那个私信就可以了，会有人会有律师和退休的法官见证下，让你们拿到应有一部分的信息。
你们可以公布，你们可以使用，授权书，信息使用方式会同时发给你，特别是现在大概在800多家的媒体，特别是自媒体的朋友，你们有的发的信息，whatsapp，还有email我可能没回，但是你们的信息，我们都整理完了，这些媒体一旦收到了文贵给我发的信息，一定记住，郭文贵发出的信息里边，最关键的就有三个小拳头，一切都是刚刚开始，同时附带着你曾经发给我的信息，你在打开，否则你不要打开。一定要记住三个小拳头，一切都是刚刚开始。
然后背后有你们媒体人发给我的私信，还有whats app，email，还有waiber，还有这种联络方式的，这种里边的有你们发给我的那个超速的版本，你们才打开，那里面就有给你们传送了，我准备好的信息。你们自己是怎么去核实，怎么使用？我在上面提出了要求，你们能不能守，那是你们的问题，这是今天公布文贵一旦有意外，如何保持和推友的联系。保持继续爆料，和这些爆料资料的迅速的发生了这些细节，接下来，我在24小时内，会把今天的这个视频变成英文，但英文正版挂出来，会把所有的事我说了三个人的联络方式，还有照片信息和我们一起的短视频，把它发上去。
同时，我们已经在过去一周内启动了，所有的在美国安保团队和法律团队24小时工作的基础，已经全面运作。同时我们和发生的各种方案，都进行了研究。接下来的一周内，我们会随时公告未来会有律师，和我们专业的指定的媒体公关公司，作为我的代表，来进行对外发布有关信息。然后这些代表还有这些工作的团队，会向全世界公布我们全球发布会的具体方案和细节，然后和推友们交流，文贵的爆料定义为三年，我不希望提前哪，因为提前的代价不是文贵，也不仅仅是道德责任，是我们这个社会。
我希望通过文贵的爆料，能让美国人民世界人民了解真实的中国，我希望美国人民了解真实的中国盗国贼的嘴脸，我也希望更多的中国人了解美国国家的伟大和司法制度的伟大，依法治国的重要。大家想一想，中国人一旦像我这样，你往哪跑，没几个国家，只有美国，英国，没有地方可以去的，也可能德国，其他国家你去他也没有用啊。已经全球都被黑社会，穿着警服的黑社会，穿着西装的流氓们已经全部给垄断了。
我们一定要捍卫美国这个国家在世界的地位的同时，要让更多中国人了解，这么多年来他们被洗了脑了，美国真的是很伟大，美国的司法制度和它的社会制度是为了保护我们这些人一个圣地了。我希望用三年的时间让美中人民更多的互相了解，让美国人民知道他们是怎么过去的，几十年被骗的，让中国人知道他是怎么被骗的，把美国人形成了帝国主义，妖魔鬼怪侵略我们，伤害我们。
爆料这三年我也希望中国人更多的精英们，能够唤醒自己做人的起码的责任，和对这个国家民族体制的真相的了解，同时，最近推友们一而再，再而三的，就是说给我提出这样建议，包括上车鸣笛，按喇叭，包括昨天很多人呼吁，要在某省某省采取这样那样的行动，我在此，我衷心的严肃的向推友们说以下几句话，任何人千万现在不要行动，你们不要低估了，盗国贼们，他们已经盗窃了国家这个机器。你们的冲动会给他们留下把柄。他们的恐惧是我们的武器，他们的恐惧是我们的胜利，他们的恐惧会让他们灭亡，让他们疯狂，但是推友们你们的不冷静，会成为人家的武器，会让你承受不了的后果， 千万不要，千万不要，到那一天时，大家应该积极集体行动，现在千万人的心，千万不要自作主张，那是自取灭亡，那不是螳臂挡车了，那就是螳螂挡臂了，千万不要，千万不要。
另外推友们，这几天给我提出这样，那样的建议，包括要采取行动，我再次请求推友们，不要有任何什么行动，包括有人提出，我妻子，我女儿不要回去，这样那样的做法，我都明白，昨天我女儿刚到身体虚弱，确实是因为胃不舒服紧急住院，输液。但是她就是胃不舒服，我们永远不要像盗国贼一样的，撒谎，骗人弄虚作假，那我们就跟他一样了，我们不会的，我们承诺的回去，我就一定要让她回去，除非他们说你不用回来了，我的家人就应该承受，就应该承担。
我们现在是面临辛苦，我们家人享的福比很多推友享的福也多，他们面对这种困难这种压力，这是命中注定。我要干的事业，连我家人都不能承担，不能面对，我有什么资格和推友讲这话。当然，我也会尽一切的努力。让我的妻子和女儿在不用违背信义，咱不搞弄虚作假的情况下，让她们不回去。不但如此，我也会通过合法的手段，我相信习主席和中国中央的绝大多数是政府的官员，他们知道谁邪谁正。
我希望尽快的让我的一些非法关押，长期挤压的员工们的恢复自由，同时我也会继续，一定会为这些退伍老兵，这些天来，每个退伍老兵给我的每个信息都震撼了我的心，你们更加让我坚定，这帮盗国贼的丑陋和险恶。你们的一生的付出，现在被这些盗国贼的绑架和恐吓，遭受了这种流氓式的这种欺压和威胁，文贵一定替你们发声，我也希望这些退伍兵们，退伍协会的老战士们，你们有各种信息尽快发给我，我非常的愿意，我也希望我有这个能力，荣幸的为你们做些事情。包括e珠宝，泛雅的事情，任何人如果有各种信息一定发给我，在全球发布会上，尽可能的把事情做好。
以事实为根据，出示各种证据，说出我们当事人经历的事实，最近这一周来，很多这些事件都和我联系要求发声，我们尽可能安排，前提是大家好好看看我们到时全球发布会筹备小组的规则和细节，我们会全力的，全力以赴的，此时此刻，文贵更加有信心去赢得这三年的郭7条为原则的，中国的文明进步，依法治国的进步和国家体制的完善和能得到世界文明的国家的这种尊重，和世界文明国家的这种更加良好的合作。
我深信给这些草根，私营企业家们 一定会带来更多的尊严，安全感。让更多的人能得到应该得到的，保护着老百姓起码的钱袋，起码你的尊严和孩子的未来能有积极的贡献，我也深信，文贵这三年和推友们一起努力。推友们一定要记住，你们的每个行动都会超过文贵，你们不行动什么都没有，你们的行动和为贵，这个行动联合在一起，和上天赐予我这28年来的准备，我八弟的死亡给了我28年到现在所有的资料和经验，与你们融合在一起。一定会推动这个时代的进步，当然它也会推动依法治国的进步，成熟。
然后也会民主和自由的建设，我更加的自信，上天赐予了我这么多的资料和信息，不是郭文贵的能力，上天给了我这些经验，和这些经历，我必将和推友们一起赴汤蹈火，追求我们的郭7条的实现，不管发生什么事情，请推友们记住不要被人家挑拨离间，不要失去希望，不要被人家收买。只要别被人家收买，别放弃，永不妥协，只要我们团结一定会赢来，我们需要灿烂的美好阳光的一天，我已经听到了这个时代的脚步声。
因为过去的96个小时 ，我感受到在西方世界，推友们无法感受到的这种支持的这种巨大的力量，能量。不包括黄艳的小手哇。咱们主要是正义的力量，国家的力量，文贵虽然这几天没怎么睡觉，心情很好，除了家人的团聚让我心情好，感受了这种几年久违的这种亲情之外，通过这场斗争，让我更加坚信上天诸神，是上帝穆罕默德，阿拉站和我们站一起的，众神在支持我，我每天晚上我都在我阵地高呼，问上天。你们觉得我做的对吗？如果不对，百倍万倍的惩罚文贵吧，如果对你们就支持我吧，让我走的更快一些，更勇敢一些。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/25/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/25/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好，这是5月10号文贵向推友们报平安的直播视频。
在今天也是文贵的生日啊，在此呢，文贵将向所有的推友们的母亲问好，同时向所有天下的母亲问好，这个每到这个时候呢，我都肯定是，很特别，很感动的，这个母亲是我们生命中最最伟大的名称和最最伟大的一个人物，母亲是我们的一切，他是，因为是她们给予我们生命，母亲在我们每个生命中所扮演的角色和意义，都是非常重要的。
那么今天呢，这又是一个我和母亲不能相聚的一年，我照样的是在按照东方的过生日的形式，传统的形式，沐浴更衣还换了新衣服，这衣服有点太性感了，坐下来才发现有点太透明了，不过挺好，里边穿衣服了，这个都换上了新衣服沐浴更衣啊，然后这个必经打坐，这个好好的回想母亲养育着几十年啊，这个对母亲，对父亲，对家人，对社会的深刻反思，同时也是向佛祖菩萨诵心经100遍，来回馈给我的父母，那么同时呢，也是很重要的，发自内心的要想一想母亲这个十月怀胎之苦，一朝分娩之痛的这种感激。
每年到这个时候啊，三思，九四，百思以后，这个都觉得自己实在是啊，很多方面是要提高的，是有问题的，那么同时呢，觉得自己做人也是有问题的，这个齐家敬业以报父母，觉得自己齐家敬业，基本做到啊。创造社会价值，以报自身，这个基本做到啊。这个创造财富，回馈社会，这个基本做到。但是应该立身为他，确实做得还不够好，现在正在做当中，说到这儿呢，这个我必须说在我生命中对母亲，这个认识对父母，同时大家昨天看到了，我发了一个我第2架飞机，我的这个备用机和私人飞机全球快车的照片，我向大家说，希望我们的推友们每个人或更多人拥有私人飞机，特别是，我想让大家真正的了解，这个飞机怎么能得到我们如何能获得呢？
我开个玩笑，我说答案就在今天，那么因为我在这之前说过，我要对年轻人孩子们，给他们讲讲我的这个赚的钱的一些具体的办法和心得啊，手段我不想讲，高大上，我也不想讲那些似是而非的问题，什么好好做人啊，这个勤劳啊，这个没法具体定义啊，每个人都懂得的，在课堂上天天都讲，这个耳熟能详的长出茧子的大道理，我今天我在这儿呢，也要讲一讲，那么同时呢，我要讲讲我追求的是4反，3不的这个目标和这个母亲有什么关系。
所以，我说到这三条呢，都是相互有关系的。这个我特别是今天在这样的情况下，这个我本来想的很多话题啊，由于昨天晚上我们在开会，开视频会呃，这中间呢，我的推特啊，这个确定了一直是被别人，多个控制上啊，在昨天的博客里有人上，在荷兰有人上，然后呢，我们基金的几个网站全部给害惨了，所以我到5点多才睡觉，躺着呢，就一下子呼噜过去了，7:15醒了吓我一大跳啊，我还跟北京通电话，马上赶快去洗洗，我还要这个这个在念念经，在哪做也就没时间了，我觉得昨天该做的都做了啊。
到北京的时间都已经做了，这个时候呢，我就在想我该进去讲什么，说实话我只要一拿稿子，我就不会说话了，是用前面给我放几张纸，然后告诉我提钢，我就不会说我脑子乱了，我必须是，我这个在我们公司那么多年了，当过我员工人都知道，我这上台一讲啊，一讲就一两个小时，两三个小时很多次我的员工
，因为我们这开会有人站着啊，还有人是坐着，有的人都昏过去了，就是每次开会几乎都有人昏过去的，百分之五六十，所以我，但是我不能拿稿子，那今天同样我也是没拿稿子，我也不可能拿稿子，那么我要讲什么呢，这时我就想，昨天给大家的承诺就是讲刚才的三个问题。
今天是这个我的生日，我想和母亲有关的，再一个对孩子们的成长，谈一谈，我们具体的这个挣钱的一些具体的办法，还有就是非常重要的，我要给大家说说这些跟我的4不啊，这个3反的这种整个的想法，目的和这个关系，那么说到问题的时候呢，我要说说宗教，我曾经答应了和这个郭宝胜先生要在上期节目谈谈宗教，就是宗教和中国现在的这个社会状态的关系，这个谈宗教的细节啊，历史啊，这个我肯定他谈不过郭宝胜先生。我也没有花那么多时间，我也没有那么多的这个研究，而且都是皮毛。
但是我呢，这么多年来一直和宗教界的朋友们都有联系。我也很愿意和宗教打交道，特别是我有个习惯，我到任何，第1次去任何一个国家的时候，我都会把当地的这个有关历史学的教授和大家，还有宗教学的这个代表人物或者是研究者，还有历史文化，特别是艺术方面的代表人物，我要请这样的两三个人给我上课，我都花大钱让他们上课。不管到任何国家，包括咱们中国的敦煌啊，到新疆啊，到这个外地啊，都是这样子的，我有这么个习惯，因为咱们没有文化就要学习，那么跟这些人的交流当中呢，很多都是一些宗教的，一些具体的一些大家的看法，还有一些专业的研究，更重要的一些全世界现在已经形成了对这些文化的一些共识，所以文贵呢，受益非浅啊，而且我生活中很多都是艺术家和宗教界人士，还有一些历史学家。
那么说到这儿的时候呢，就是我今天说的这些话，我希望说的不对呢，希望各位大家和专业人士多多批评啊，这仅仅是我自己的一点陋见，愚见。
为什么我说，这个母亲和我们这个挣钱都是有关系的，我首先要说这三者之间的关系，
第1个最重要的就是中国的宗教，到底什么是中国的宗教，第2个呢，就是我们这个孩子们想赚钱，怎么能赚钱？第3个呢，它和我现在的4不3反啊，有什么样的关系？
第1个我认为中国从这个几千年来特别是唐朝，从唐朝到现在，我们的这个三教。最主要的三个主要是唐太宗贞观9年，整个基督教来自中国，整个伊斯兰教也是唐永辉时代来到中国。整个佛教，从汉代传入中国，但佛教盛行，还从唐朝开始来到中国开始了，这个本地化说白了，咱就把人家的这个宗教与西方的外来教本地化，就像今天中国产的汽车，还有c19大飞机一样的，绝大多数都是人家的，咱现在要说成自己的了。用咱的语言来讲述，外来的这些宗教，但是说到这个必须要说这些宗教的本质，事实上基本上我认为啊，抛开这个神秘的宗教学和宗教的专业而将。
这些宗教到所有来到人类，和我们人类之间的关系绝大多数都是一样的，他就解决了，人类最根本的几个问题，那么这几个问题呢，又和当地的文化进行的结合，就形成了大家不同的教法和不同的名称，和不同的理解，包括后来中国的现在孔子还不算教啊。这个咱们的儒教，咱们的道教，还有那些五花八门的教，不管什么教都同出一辙，就是让人们信任，让人们依靠，然后让人民服务于他，信任，依靠和服务，这三个的本质我认为跟这些宗教所追求的目标从来都是一致的。
那他靠什么让你去信任？靠什么让你去依靠呢？会不会靠谁让你服务他呢，他就是给人类上给都给你讲述了几个以下的数字，说白了。
也就是精神反恐，就是它是精神反恐的唯一手段，什么叫精神反恐？这个我和宗教人士来交流的时候，我说我不需要用你的语言讲述你们的各种宗教，太复杂了，实际上人活到世界上最害怕的就是死亡，就是恐惧死亡。
第2个就是人类活在世界。每个人都恐惧衰老，这叫第2个。
第3个每个人在这个世界上都恐怕自己不健康啊，这就是宗教达到了第1个目的帮你精神反恐，说你看看你死了，你死不了，你继续你的生命延续，无论基督教，无论是佛教，无论是伊斯兰教啊。这个都是讲述这样的故事，你的生命不息，生命不死你信我你就是有未来有天堂，天堂如何的美好大家形容的不一样。
那么儒教和道教那个本质上是讲的，是当下的生活方式和修行，也没有把这个反恐呢，给你说的那么细，承诺的那么高，但是本质都是一样的，那么在反过来这所有的宗教最后呢，它有最好的三个大的优点，
第1个都提倡，人要利他，这是所有宗教大家都必须要利它，你要想信这个教，信神，你必须得利他。
第2个一定要善待别人啊，啊善待他人，这是非常重要的。
第3个所有的宗教呢，都教人叫做真，叫做真，就是说佛教讲贪，嗔，痴，慢，疑都是假吗？狂妄吗？就说白了，就是大概都是这样子，那就是说除了帮你精神反恐，还给了你一个善待别人，让自己减少麻烦的一个生活标准。
那么到底这三个教，哪个宗教在中国最受信赖呢，包括了咱不具体说西藏宗教，还是最后落地以后更加本地化的禅宗，达摩的禅宗，后来又分成各种分支咱就不说了，本质都是一样的，未来希望和宝盛先生和他具体的探讨的，但是这些宗教是不是成为了中国的国教，老百姓绝对信任的这个这样呢？
不是，中国人几千年来，所有的宗教，所有的社会上最可信赖的，真正的宗教，可能达到这个反恐精神安慰的，能约束人类的标准啊，实际上就是一个中国的社会宗教，就是家庭。
这是我跟西方人所有的交流当中，因此而得到了西方很多高层人士的认识，我文贵小小年龄能得到这么多西方的政要，还有一些成功的巨商们啊，大家们，多个神秘组织邀请加入的，最主要原因。
今天给孩子们要传授一下，说说我的感受。所以我说千招会不如一招灵吗？你讲再复杂，你讲基督教，讲佛教，人家专家，教授多了去呢，讲得都让人睡着了，这成功的人士，多是老人家，谁愿意听你得得啊？
就我这说法，郭是理论，对着总价的理解，别人一听，马上入耳，瞪大眼睛。最好用5分钟说明白的事情，最好不用5.1秒去说,特别是和这个大人物，这是我教这些孩子的其中一个，特别是跟这些大人物，成功人士打交道的第1招，一定用你的语言，用你的风格，发自内心的让对方听懂你的想法，还有你的与众不同，那跟这些孩子有什么关系呢？
既然是家庭，是中国的真正的宗教，是社会的最关键的存在因素，那么这样就是成了真正的中国历史上所有统治者的这个最好利用的工具，包括婚姻，婚姻不是真正的人性的需要，一夫一妻也不是人性的需要，它当然也满足不了人性的需要，他是政府啊，过去的各种组织，包括了一些宗教组织统治人的这一种办法，同样她也被利用为这个承诺，这个所谓的叫做信任和依靠的神秘，和宗教团体的一个利用工具，比如说有些宗教你一旦死了，你可以娶很多媳妇，由于在当下的社会让你一夫一妻，满足不了某些人的要求和好奇，然后许诺给了你这个满足你的条件。有依靠你就信任了啊，这就是执着了，也是执着啊。
那么我们这个家庭到底和我什么关系呢？大家很清楚我们社会当中面临的亲情啊，父母兄弟姐妹啊，儿女所有的关系，是人的本性，都是性的关系。因为性的关系才有血缘的关系，才得到了代代相传。特别我们中国人对生儿育女，特别儿子传宗接代，这个深入骨髓的，这种超出了宗教的，这种依靠和依赖和信任精神动力，他已经超过了宗教。
那么在一个家庭当中谁是核心人物呢，就是善意家庭创造者，而不是故意或无意的创造者。一定不是父亲，她是母亲，因为母亲自然而然的，善意的向传宗接代生儿育女，这是女性100%的依靠和目标，而且它是善意的，而且是付出全部生命，孩子是10个月是在她的肚子里面，吸了她的精血，她的痛，一朝分娩的痛，一朝分娩，一朝分娩之痛之后他还要养育孩子，把生命全部给她，这个母亲有多伟大父亲就不见了，是这样父亲有他的性生活和或者说性行为有时候是娱乐性的，有时候甚至是完全是恶意的，甚至是带有统治性的目的的。
所以说在这个世界上，我们这个伟大的中华民族，几千年的文化，真正的伟大的角色是唯一的啊，没有唯二啊，只有之一没有之一，只有唯一，母亲，所以在中国几千年的文明发展和历史当中，母亲这个角色始终是伟大的，说到这儿我要说小插曲。
昨天我看到了陈丹和女士给郭文贵简单一段音频，在微信广泛流传，后来在中国，有一位老领导的妻子，发给了我，让我听。说你们老领导也看了，不错，你听听。我吓一大跳，后来我就听，完了以后我还发给了很多我群里面，后来我发现在这个优酷上也出现了，其中就讲到了，有一次周孝正先生啊，这个接受
VOA的采访，说到了这个，我和朝鲜的核战争的关系都是核武器，然后说这个母亲，就是政府现在掉河里了要救，有错也要深呼吸，陈丹和女士讲得非常之好，非常之好啊，这位女士太有水平，逻辑清楚，口齿伶俐，表达的非常清晰，逻辑性强，其中他就说他不认可，教授说的话，那我当然不认可了。
说到这是，说到母亲，这个母亲当然是政府嘛，她她肯定不是政府，我很小第1次出国，我问我的父亲，我说老爹我要出国了，你有什么让儿子注意的，我父亲看了看我，说谁是你爹呀？我说您是我爹呀。
我是你爹，出了国谁知道我是你爹呀？唉？我说那谁是我爹，你出国了，人到了国外，人家一看你哪来的中国人，中国是你爹，你的祖国就是你的父亲。
哦，我说是，那也有道理，因为那时我还是十几岁的孩子嘛。那我说，那谁是我娘啊？我就跟我说谁是你娘，不知道了啊，你什么皮肤啊？我说我是黄皮肤啊，那时候对皮肤这个种族还不太清楚，他说到了国外以后没人知道你是哪，谁是娘,你是什么民族。就是你的皮肤，你的民族，这个黄皮肤就是你娘。哦，当时是是懂非懂傻乎乎的呀。这个，我父亲说，你出国了，千万不要丢你爹你娘的人，就是别丢祖国和民族的人。
唉呀，这个这个影响太深了，我在我员工大会上有几千次员工大会上，几乎都说这个。所以说，为啥我说马建副部长是我尊重的其中一条，他就说文贵任何情况下都不要辱骂自己的民族，和背叛自己的祖国，他是发自内心的，因为这跟我父亲教导是一样的，这也是我多年遵守，我父亲说这个原则要坚持，比你信神，上天还重要，所以你看我的宗教是怎么开始的？是家庭传达了这个意思，深入骨髓，我的血液骨髓里面。
后来问我父亲，出了国我要小心什么呀？我跟你说，儿子，出了国以后千万记住不要碰政府的钱，不要碰黑社会的钱。所有政府的钱，都是老百姓的钱，都是用生命换来的，你碰了这钱，那你将万劫不复。黑社会的钱都是用流血汗换来的，千万别碰，那赃钱，都是流了血了的。还有，我父亲说不要碰有男人的女人，特别是朋友的女人，和朋友的家庭的女人，他说因朋友妻或朋友的女人，如淫自母啊。
当时啊，我真没懂，后来就越来越懂了，像文贵这样在社会上，说实在话什么都可能缺，就是不缺异性的喜欢，从小到大我从小学到中学开始谈恋爱，我叫恋爱专业户，但是也最多的一次动作就是摸摸人家的手，就没有任何实际行动，到后来长大以后每天都有这样的女性，这样的或者异性。这个，我最起码是四肢健全吧啊，身体健康啊，都没有。
但是这句话没让我越过红线，否则我一定是魔鬼级的政治方面的人物，我父亲这句话让我终身记得，我告诉我的儿子，告诉我所有的朋友任何去和有妇之夫，去发生关系的，那是绝对的是风水不好。还有一个，那绝对是对自己，对别人的伤害。还给朋友的女人和朋友家人女人，搞这种奸情的，那是伤天的，如淫自母啊。这是多大的事啊。
我父亲还说，这个你无论到哪去，不管有什么庙，有什么神，你懂的，你不懂的，都不要评论，因为你没资格评论。我娘也说，孩子见神就拜，见庙就拜，只要是人家当地的人，大家拜个，你一定要拜。理由啊，上天都是一样的神，所以说大家看到，我从小受到，这种影响来自于什么呢？来自于我的家庭,我的父母,那么我的母亲父亲是不是这么做的呢？当然了,他们从来都是这么做的,要不是这么做了,我们这个家,我母亲生了十个儿子,养育了我们8个孩子，连吃了早餐没午餐，他们也没有离婚。
文化大革命把他们给打成右派，扔到了东北，吉林省磐石县红旗岭镇赵家沟村，这个村绝大多数是东北逃荒，还有被下放的干部，那个地方实际上不是仅仅是个农村，非常之美丽。那个地方呢，就是现在有上市公司叫吉恩镍业生产镍棒的地方，我父亲被打成右派，打到那去了，那个地方绝大多数是军人或者说带有情报背景的人，而且很多是外国人，因为那个人是个镍矿，是国家军事特区，虽然在这么一个山沟里面，那个时候有火车，有那个运镍的底下矿的柴油机，所有全世界的各种先进设备都在那，因为有外国人，当地还有各种洋派设施，穿的衣服都是世界上最流行的，因为很多外国专家，所以我从小是在一个这样的环境的。
我是在这出生的啊，又在这儿长大的，在最原始的山沟里边，但我们还不是农民，我们家没有地都是开荒种地，我父亲文化大革命腿被打断在那，我母亲在那里。这样的家庭，我母亲我父亲带着她生育的8个儿子，你去想想吃饭，养育，还要上学，那简直是不可思议的，我希望有一天我能给大家放一段，就是我母亲和我父亲过大寿的，每次我的讲话，还有我们家人的讲话，我希望得到我们家人的允许。你们会更多的了解文贵。就是我们这个家庭能到今天，完全是因为我的母亲，我的父亲都没有，这么大。我父亲最多我说他只有20%吧。全是我母亲功劳，全部的功劳。
我母亲是全部的工作，就我母亲个子很小，才一米五几，这个当时在这个赵家沟的时候还养了羊，还养了猪，这个有时候就放羊的时候，几只羊牵不住。我小时候，因为我很小，我记事的时候就我母亲被几只羊牵的一个跟头，一个跟头的。这个记忆，唯一想起来就起鸡皮疙瘩，但她要放羊，因为他卖的羊，就能给家里过年买点肉什么的，啊，还需要盐啊，酱油啊，什么的。
还家里还养着鸡，我的母亲养活这么多男孩子，那一天早上就做三顿。中午做三顿饭，东北的锅，巨大的锅，贴大饼子，搞大碴子。那是最高级的饭了，有时候就熬点稀汤和菜汤，而且柴和啊，有时根本没有，就到山上，烤点湿树枝子，蕘着以后呢，那烟熏火燎的啊，然后呢，这个湿树枝给轰着，你想想这烟熏的每一天，我记住啊，在这个浓雾当中啊。在那里给我们做饭那是太不容易了。
所以这个母亲的这个角色，在我心中这样的经历。那么再反过来说，孩子们怎么能赚钱呢？这家庭跟你什么关系？所有的年轻人们,你们一定要记住文贵说的话，我这几十年的经历当中，特别在我们中国，你要想成功，你要想有一点事业，得到人家的尊重，你要达到了你这个三孔没有，你一定要记住，孝敬父母，严格讲应该是孝敬母父，这是我文贵给所有年轻人今天重要的分享，因为我小的时候就我们家这种孝敬，因为孝敬我才认识了很多的高人，和领导，和朋友，特别是啊，这个对我生命中最最重要，影响的人，他们看到了我对母亲父亲的这种感情和理解和孝敬，人家很真心真意的帮助我，啥也没有，一身缺点的我，这是非常重要的。
因为中国人你去想想怎么能接受一个年轻人不孝敬，而他愿意给你提供特别的支持，年轻人要成功，你一定要记住，你要得到特别的知识啊，年轻人要成功，除了你具有的天赋和努力，你要遇到几个特别的人，你将遇到几个特别的事儿，还要你要有一点特别的小运气。你才可能成功，如果你连母亲都不孝敬父亲都不孝敬家庭，你都不去尊重，不去维护，特别的人和特别的事儿，特别的运气跟你没关系呀，一定你会让所有的机会都会失去的，那么怎么能从自己开始一点点做起呢。
我当时，我13岁就走上社会了，我有一次去我朋友家吃饭，这个朋友当时山东老家呀，都是点菜，点菜以后人家拿这个盒子送过来，我那时候是天天喝，早上也喝，中午喝晚上喝两顿，这个点的菜都是赊的钱啊，那时候5块6块就买几个炒几个菜送来了，上来菜以后我噼里啪啦就开始吃。先捡好吃的吃，刚走上社会啊，结果有一天啊，就是去了一个人家教授的家，当地校长的家，今天那个教授啊，跟他儿子吃饭啊，当地也算是一个一家势力吧啊，所以他爹还兼着那个他的那个那个等于是村长在我小的记忆里面，中国政府官员，哪个到村里面，我老家那村里边儿，都吃的肥头大耳，啊，大肚翩翩然后呢，好吃的老百姓都发自内心的接受，这都应该是官员吃的，我老家那卖的肉锅饼，每个晚上就挎着那个篮子卖锅饼都是给官员吃的，老百姓吃了简直是，有病啊你吃点。那么像我们正好是小孩不懂天高地厚到人家去吃饭去了。人家点的肉锅饼，点的菜，我啪啪啪的就吃了。
吃完以后呢，这位等于村长告诉了我大伯，后来我讲我是后来过继给我大伯了，我大伯一辈子没结婚，他当时是军人，就说了我的各种行为，回去后我大伯这个，看了，我说今天到谁家吃饭去了，我就说谁家，吃饭啊，挺好，结果呢？就在那个我们家有个炉子，啊，煲了炖白菜粉条，在山东老家点炉子是很富有的了，只有冬天取暖点炉子，做了个粉条和白菜，然后我就坐那，两碗啊，我就坐在那，就我开始要吃我大伯二话没说，拿起这一碗粉条，白菜直接扣到脑袋上，由于是冬天我穿着棉袄。这个粉条啊，就在我脖子里面烫得我蹦啊，我大伯后来就是教训我，跪在地上说，任何一个人你到家吃饭，老人没动态筷子，你先动筷子，你有点教养没有，你到人家吃饭去啊，那是我那我大概10岁左右10岁左右，说你到人家去吃饭，人家给你点个菜，你就不先去叫叫老人？你要先叫老人过来吃，老人不来把最好的端过去，然后你要把中间那个位置让出来给人家老人，而人家有奶奶有老人的更要过去，先请安，你才能过来吃，也就是那一天改变了我的行为规矩。
就是到哪去，到朋友家吃饭，和朋友喝酒先去请老人，先去请个老人过来。然后如果不再不来，把那几个好菜端过去，看似简单的行为和动作了不得啦，我从十几岁出来，哪有钱啊，借到处借钱做投资啊，到处做买卖呀，都是因为我这种言行和举动，就造成了很多人对我的重新的认识理解或者是完全不同的理解。
这个对我的帮助是很大的，这就是年轻人，你们要懂得在中国的社会上，尊重母亲，孝敬老人和孝敬别人的老人，那是多么的重要，那么我的我和我太太结婚以后，嗯大概是因为我们是私奔的，由于我1985年我结婚我15岁，我太太她14岁，她71年出生，我们俩就私奔了，私奔以后三年我的岳父岳母不让她回娘家，后来因为我们俩有了我儿子，后来是经过中间人说和，才允许我太太回她老家跟父母见面，后来这个大概七，八，十来年后吧，我的岳父岳母都得了癌症，相继过世。
我跟我岳母的感情那真是太好了，我那时候就鲍鱼好嘛，我那时候经常吃饭，晚上回去就带了鲍鱼带回家。我岳母有时候总给我开门，所以我就一口一口喂给我岳母吃，他虽然能吃我也要一口一口的给她吃。我岳父爱喝酒，早上都喝酒，早上拿一瓶白酒倒一碗。到这个大概多半瓶上泡上馒头就喝，我跟我岳父岳母啊，真的是既是朋友就像亲儿子一样，我们无话不聊，这个我的太太在我岳父岳母过世之前问他的父母，她应该怎么和我相处，怎么和我家人相处？
我太太，太小了，我的岳父岳母啊，特别我岳母特别强示,我的岳母啊，那绝对是个大美女，也是当过一段儿军人的，告诉我的太太，说如果你想拥有文贵，和你想和文贵一辈子不和你离婚，你就两个办法。
第一个你不要背叛他，你要听他的，这个一定要维护好，你不让他丢脸，这人要面子，更重要的事情对他母亲，对他父母一定要好，这样他会永远和你在一起。
就这么简单的话，我太太就遵守了，我太太从和我结婚到现在32年，几乎大门不出啊，就永远就是每天就是陪我父母，一定要每天吃一顿饭这样的，就我父母我家人的内裤袜子都是我太太买的，给我父母看了洗澡，然后父母一直有安全警卫人员，还有这个阿姨。看着洗完澡上床睡觉，我太太才回家，那跟我母亲我父亲的感情超过了我的任何一个嫂子，当然我嫂子都很优秀，因为大家都学嘛，这个大家越学越好嘛。
那么同时我太太对我母亲父亲的这种身体的照顾和这种爱护，由于我们家8个儿子没有姐妹，她比闺女还好。使我们家极为祥和，和谐，你说我是永远欠我的太太了，而且我太太这对我是绝对，她是我真的老板，我天下没有怕的人，我就怕我老，经常给我发脾气，经常像训儿子一样的把我训了，我得毕恭毕敬的听他训话，因为唯一他要跟我谈话，每次都让我正襟危坐。还得让我严肃，然后她他抽烟，她从十几岁就抽烟，抽了烟就开始训，不管心服还是口服啊，非得问你到底是心服口服，我总得说心服啊。
后来，我练就了一身功夫，看到他的眼睛点着头，我还在想工作，为什么因为这样的妻子对我的母亲对我的父亲，你说我能，对人家不好吗？这就是我对这些年轻的女孩子们，给你一个建议，你要想幸福，你得像我太太一样，做风险投资最成功的就是我太太，看准了一个好男人比你自己多大本事都重要，你看我太太，我投资我呀，人家没成本，就把她自己赌在我身上。当然人家是百亿千亿的回报最成功的风险投资者，更重要的事情，他学到的最重要的就是今天中国以家庭为单位，以家庭为信仰的核心，女孩对你丈夫的妈妈好，你老婆婆好，一定要去，对你的老婆婆好，对你自己的妈妈好，这是所有的女孩，就你对你亲妈好，你对你的老婆婆好，你就把这两个女人整明白了，你的一生一定是幸福的，其他都是第2位。
同样我告诉这个所有的男孩子们，你们要记住你要想幸福，你要想成功。首先要记住，你要对三个女人好，第1个是你的母亲，第2个是你的老丈母娘，这是太太重要了，第3个才是你未来的女儿，如果你没有女儿的话，那就两个女人应该在家，男人就不说了啊，所以说我告诉你年轻人你只要能把你这个弄明白了，无论女的男的，你这事业基本说是顺利，说人生先定个小目标啊，大目标哇，那都是瞎扯。
首先你要知道你是谁，你得了解你自己，这个世界上你要想真正开始创业的时候，你不先了解你是谁，也就是说你自己能做什么事儿，你都搞不明白，那你一定是错的。首先我认为你先要搞清楚，你先把自己的原则要对父母孝敬，要对妻子就是对半的，父母也要孝敬，把这个家庭为单位的信仰的社会的核心给抓住，然后这个家和才能万事兴啊，你就会得到尊重，你也会得到别人的信任，你会得到意想不到的能量。
你怎么会不成功，你的基础面就比那些不懂这个人已经高了，战力就已经高了，再反过来说母亲这个事情，这个母亲这个角色，在中国更加伟大，说的和宗教有关系的，按照佛教的人就不能有性欲啊，最好更不能有生育都出家那这个。人类的繁衍，一般人是做不到。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/18/</link>
      <pubDate>Thu, 04 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/18/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们、网友们大家好！这是文贵在五月四号对所有推友网友报平安的视频。虽然我今天刚刚和秦伟平先生一起录制了一期两个小时的《平论》节目，但是我还是应该兑现诺言，向大家报平安。
那么今天是五四青年节。我和秦伟平先生上了一个《平论》节目。两个小时非常地高兴，非常地开心。虽然是没睡好觉，但是精神状态非常好。而且刚刚录制完节目以后，我还到外面吃了一顿海鲜大餐，非常地舒服。还喝了酒，但是没喝多，希望大家不要担心。很多网友提醒我，千万不要喝了酒再上节目。我觉得我没喝多，但愿没喝多。如果喝多了，也希望推友们、网友们多多包含醉言醉语、疯言疯语吧。但是我觉得履行承诺是最重要的。
今天，在五四青年节的时候，我今天上了《平论》——秦伟平先生的节目。我最重要的目的就是：我觉得要给年轻人机会，真正的中国的未来和世界的未来都是年轻人的。我打交道的绝大多是都是老人，还有儿童、青年，中间三十岁左右的人比较少。但是确确实实让我感觉到我在这方面需要补课，恰恰让我看到这一代人真正的是中国的希望。今天我真心想给这个年龄段和青年人说：这个世界是你们的，你们遇见了最好的时代，中国人用五百年的贫穷、落后和战争换来今天中国一个伟大的时代。
我记得在大概在一九八几年的时候，我第一次到美国，去哈佛的时候。曾经有一个小范围的座谈，每个人都在谈论的一个问题就是“中国人的贫穷如何如何…”。后来我站起来说：“我要发言！”。当时，因为跟我一起来的人有中国土地资源部的，还有一些领导和其它方面的领导、广东深圳来的领导，轮不到我。当时我举手发言时，人家觉得我神经病。后来允许我发言了，我很感谢哈佛的这位朋友。我发言就提出来：“恰恰我认为，中国几百年的贫穷给世界带来了机会。因为全世界市场的逐渐地开发、成熟和饱和。而中国几百年的贫穷积累了巨大的资源和财富，还有人民创造财富的这种动力。”
那么从今天看啊，我们中国几百年的贫穷给世界带来了最大的经济市场和开发市场。还有非常巨大空间的一个让世界金融界和商界唯一可讲故事的市场价值。所以说，我觉得新一代的年轻人一定要珍惜，这是你们的时代，这是用我们祖宗上几百年痛苦、贫穷和落后换来的今天的繁荣和市场价值。而且全世界都买账，全世界都需要。这真是最好的时间，做生意、做事、做人最重要的就事情就是timing，就是时机。今天是你们最好的timing，也是最好的时机。
今天你看到秦伟平先生这样的一个小伙子，也在中国做过私人企业，今天他跑到了美国。而且，我就一直在想一个问题，我今天中午和几个人吃饭讨论这个问题。如果他呆在中国，他会有希望吗？他没有希望。他会有ACM这样都是年轻人的团队？给带来这样的一个机会吗？几乎不可能。都被我们的党、国家、贪官污吏、盗国贼们给控制了。怎么可能有这样的机会呢？
同样地，你看看何频先生，《明镜》有多么地伟大，多么地成功。像何频先生，陈小平先生，像他们这个电视台节目在中国能有机会吗？早被抓起来进大狱了，也被上电视游街了，也会被强奸女员工了，也是变成诈骗犯了，甚至是煽颠罪，反革命罪了。
这就是从秦伟平先生、何频先生、陈小平先生等等，看到了中国今天所面临的一个最大的问题——到底你是要接受真正世界文明的到来，你真正地要利用世界上这种大趋势让妳更强大，让这个民族和世界相融合？还是妳真的要关起门来只当土皇帝，或者说真正地捂住全民的嘴巴，还有让全民都服从于妳？这简直是不可能的。
所以我今天还是想说，我觉得习主席现在面临最大的问题——他的团队真的是有问题，朋友圈也有问题。每个人都不再告诉他真相，也不告诉他今天世界发生了什么。而他是一个人，他不是神，他得到信息的真实性绝对影响了他的决策。现在世界上已经信息时代到这样了。我们一个iPhone，买一个无线的麦。现在我们根本没有什么钱，几千美金就可以做一个非常好的节目。像秦伟平先生这小伙子，什么都没有，找ACM一个团队，就可以做出这么好的节目，而且有这么多人观看。
刚刚有北京的人跟我说，他们已经确定有大概七千万次往国内转发。他们估计，到今天大陆早上的时候，一定会突破1.7亿或1.5亿。因为我有渠道，我知道。所以说最起码这个节目有几个亿的人来看。你把这几个亿的人嘴巴给捂住，那这是什么样的一个反作用力呢？我们党老爱在讲话的时候说的一句话：“任何事情都要看到作用力与反作用力，它是相对等的。”这种摀嘴啊、这种打压啊、压迫呀、这种言语治罪啊，只能是反作用力大于正作用力，这是不对的。
而且很重要的事情，我想说：习主席有什么事怕你们说的呀？什么都没有。只是一些贪官污吏、盗国贼们担心自己的丑闻和事情被暴露，然后老给习主席提建议，以习主席所谓的家人和各方面的丑闻来说这事情。这是很可怕的，这是别有用心的。
习主席的干净，习主席整个对政治的理想和国家的抱负，那哪是一般的人能理解的呀？习主席身边需要伍子胥，需要张仪，需要商鞅这样的人物。那么这样的人物我相信很快会到来，这就是为什么我文贵今天发声，希望习主席身边各种人都要看到，中国真的到了最关键的时候：中国不可能再以游街、网络控制、以言治罪，还有国进民退，还有到国际上挑战美帝国主义。那都是不可能，不可采取的，而且是灾难的结果。
中国还是应该韬光养晦，扎扎实实地给年轻人机会，然后与世界文明相结合。我在美国看到所谓的中国禁止的视频，禁止的媒体上的各种信息，就是打开了又能如何呢？有什么了不起的呢？我党我们国家难道没这个自信吗？我从没见过一个美国人和一个欧洲人想让中国乱，他们就怕中国乱啊。他们现在特别爱戴习主席，原因就是习主席应该把权力集中于中央，让中国不乱。这不是我在这拍马屁，这是真实的。这是为什么我说不要推翻共产党，也不要推翻这政府，推翻共产党和政府让我们这些人去管去？现在觉得自己可本事了。我们连个县我们也管不了，连个镇我们也管不了，哪那么简单啊？
网络上，我们今天上视频，我们上个节目，那网民骂我们我都忍不住，哪能管得了一个国家啊！我们跟人家比，我觉得我自己啊……我不代表任何人，我连狗屁都不是。你要让我管这个国家去，我连个乡都管不了，我真的没这个自信。你管企业一千万人、一亿人我都管不了。哪那么容易啊，民主和自由那哪么容易啊？西方的民主和自由是用多少代价换来的呀？
这是为什么我说十九大很重要，为什么十九大很重要？中国的政治体制，实际上它有优势，它也有绝对的劣势，所有的优势和劣势明显摆在这呢。我跟西方所有的这些政界和领导人谈的时候，他们都在问我一个问题：中国政治劣势是什么呢？我说很简单，西方每四年选一任总统，甚至换党派，甚至美国有两个党派，这是你们民主体制。但是老百姓的所有的民怨和社会矛盾都在你四年选举中，在竞选当中，所有的矛盾都被消化掉了。然后过了四年或者八年又给了人民一个新的希望，它有一个减震器，他有一个政治和社会矛盾的泄气孔和排气孔。
而中国政府几十年上百年来就一个党，所有百年来积累的民怨和社会矛盾都要被一个政府一个党给承担着。还有不管换哪个总书记、哪个主席，就是他要承担这几十年上百年的民怨和社会矛盾，这是中国政治最大劣势。当然啦，它有优势，集中精力，集中资源，集中权力能办大事。但是付出的代价就是社会矛盾越积越深、越积越大。这就是为什么我说中国共产党，中国政府最重要的下一步就是一定要有一个排气孔，有一个减震器。让民怨和社会矛盾能得到彻底地缓解和解决。彻底地公平地解决，否则都将变成了党的矛盾或总书记的问题。习主席完全没有任何的理由，也不公平地让他承担这几十年上百年的所有问题。
每个人在网上骂习主席的时候，你们要想一想，习主席在反腐当中有一点个人的私心吗？他有什么私心啊？所谓他的江浙帮，有几个当年跟他走得很近的？他这个人是‘不沾锅’的。他从小受到的那种待遇，受到的那种折磨，家庭的那种悲惨的遭遇，都让他发自内心地希望中国安全，希望中国有一个真正的法治，稳定下的法治。他不可能去走左的，他也不可能是谋钱的，他想赚钱凭他的能力他不用当总书记，他也可以赚很多钱。
而且关于他家的报道，昨天《纽约时报》还有其他媒体的来跟我见面，谈到了很多习主席家庭的各种问题。我都在跟他们解释，我说这所有习主席在当总书记以前，人家家庭就是做生意的。那个时候是很正常的，人家是跟他没有直接关系的，而且这是不公平的。我说你们把这件事情推到习主席身上，是绝对不公平的。所有给你们的爆料，包括给你调查的信息，跟习主席没有任何关系。他在2013年之前，没有权利，也没有能力让他家去腐败，也没有人买他这个账。
我跟他家的很多人都有这样那样的关系，就是没有直接的关系，有间接的关系。包括属于他个人生活中的朋友也都是我很好的朋友。我是了解这个人的，他对钱半点感觉都没有。像他的太太彭丽媛女士，我们盘古也好，裕达也好。我们没有请不到的明星，没有人不到我们的那块去所谓的表演的，去走穴的。只有彭丽媛女士，二十几年来从来不接受走穴，从来没有过。人家不是对钱，人家不是对利益那么在乎的家庭。不是我郭文贵拍他们马屁，我跟他们没有任何利益关系。所以我觉得，让习主席来承担几十年上百年的社会的矛盾和历史的矛盾，这是不公平的。而且他的家庭绝对不是个贪婪的，据我所知道的。而且很多事情往他身上做，是不公平的，我文贵就是讲实话。
另外很多人希望我站起来是反党，推翻共产党推翻政府，文贵可真没这个能力。我也承担不起。我那么做，我就会把很多像当年…本来「六四」是个好事，最后变成了血腥的事件。让那么多家庭啊，妻离子散，还有儿女丢失、被残杀。是多么悲惨，好事变成了很多家庭的悲剧。我们希望好事不要以流血、以及很多家庭的悲剧而付出代价。这是发自内心的，我们让国家就改变得好，难道不行吗？郭文贵跟习主席比，我连个屁都不是。我跟人家怎么比呀？人家习主席已经经历了那么多年，家庭的这种血的代价，然后人家的家庭走向了今天，这么干净的家庭，现在才有这样的成熟。然后，已经到了这个政治的程度，被国际上绝大部分人认可。而且也要理解习主席也不是神，前五年他必须得建团队、利益分配、政治平衡。自己也是个成长，自己也是一个成熟的一个过程。我特别欣赏他曾经在2012年和2013年说过两次，说“治大国如烹小鲜”，这是道家的最高境界。
我们道家和佛家之间最重要的两个境界，一个是“万里无云万里天，千里江水千里月”，这样的境界是不同的。整个国家的治理就如烹小鲜，他就很懂得的。但是他也不是生下来就当总书记的料，也不是这样的人，他也没这个团队，他家也没野心地想过让他当总书记。这个五年我认为他也会犯错，他也是一个学习的过程。而且他尽全力的让自己的家人，让自己跟国家的利益，是越来越相向而行。而且我也了解他所有的家庭和身边的人，都是被严厉地、近乎绝情地、残酷地管理。他没有必要到这个份上，这个年龄还在去对国家和对个人利益有任何的要求，那是不可能的，他要钱干什么呀？就一个女儿。那是不可能的，所以在这个角度来讲，我觉得我们不如把所有的希望寄托在习主席身上。我只代表我自己，希望大家不要误会。
刚才我也看到了一直支持我的郭宝胜先生有点失望。宝胜先生不要失望，大家应该现实和面对。我真的希望以很快的时间，能让所有的海外这些不能回家的人，能真的自由地回到自己的祖国，自由地进出。我真的希望所有的惧怕和恐惧的企业家们，在十九大的时候能真正地把历史进行一段分割。包括这些受体制陷害和被腐败的这些人，我觉得都能得到新的一个生命。这样的话，我觉得全国会到了一个新的盛世。
就是说我们与历史与社会的矛盾也有一个分割，有一个划分。让海外的所有「六四」人员、法轮功人员、民运人士或者异议人士都能自由地回??到自己的祖国，自由地进出。然后习主席自信地把今天不可控制的信息时代的网络彻底打开，所有今天海外的这些信息打开，能怎么样呢，又能干什么呢？同时习主席会很自信地让全世界知道和了解习主席的伟大抱负，我觉得这才是真正的中国梦。这个梦是可以实现的梦，是现实中的梦。这是我文贵认为我要集全力去推广的。
大家知道我文贵没有权力的要求，也没有名的需要，更没有利的需要，我没有任何的目的。我所要求的对我的死去的八弟和我的员工和家人，这些所有事情给个说法。不管习主席他当不当总书记，他都会有人给我个说法的，我也有这个能力让他们给我说法的，而且我也不指望在中国挣钱。我有什么希望的？
但是我觉得依法治国是现在能做，我又喜欢做的事，是能实现的，是比较现实的。我希望更多的这个中国老板不要变成通奸商，任何一个中国老板都不需要强奸。在中国的社会或世界的社会没有老板需要强奸的，这个是对私人企业老板的一个起码的了解和尊重。另外让中国企业的老板们因为赚钱，因为经营企业、陪官员、陪税务员、陪员工、陪合作伙伴、拉合同，造（成）的身体都不好、家庭不和睦。然后都是病殃殃的，让他们多一点安全感。所以说，我觉得把私营企业家在中国社会上有一个合理的地位，让他们有更多的安全感，有更多的希望在中国发展。而不是把钱送到境外，孩子送到境外。让他们真真心心地、100%地通过十九大大，看到中国未来10年20年，他们的希望和他们的未来，孩子的希望和孩子的未来。这是我真的希望的，我就是比较现实的。
如果说我们现在举着旗子说推翻共产党、打倒习主席，然后推翻中国政府，谁去管啊？没有这些私人企业家和所有的中国精英，这些孩子们更快地把钱弄到海外，人到海外，那是我们这一代人绝对无法承受的代价。
我觉得马建副部长给我说过的两句话，我特别地感激，这是为什么我一直尊敬他，他曾经说过：“像我们在中国干安全这种人，特别像我马建这种人。所谓的反间谍局归他管，全世界的情报机构都在盯着他，最恨的就是他，最想杀了的就是他。他说我们这号人想反党、想叛党、想叛国都没机会。”我觉得这个有道理啊，有道理呀！像这样的人他怎么可能反党叛国呢？他没机会的，他的女儿在美国读书的时候。在美国各国情报机构都盯着她，那我是很清楚的。
第二句话他告诉我：“文贵你去想一想，作为一个中国人妳说妳不爱国？他说妳不爱党、不爱国、不爱这个民族，你爱谁去啊？你连国和这个民族都不爱了，人家会尊重你吗？是不可能的。”他说共产党的毛病太多了，他一再地说，他每天都是搥胸顿足，有时也骂娘。但他说：“共产党没了谁来管，能管得了吗？”
我觉得现在应该是共产党改变，让政府改变。而不是推翻，所以说有些人给过我高的期望。既不现实，文贵也承担不起，我不能骗你们，我也没有理由骗你们。我绝对地要告诉大家，如果你们对我这种期望，我真的承担不起，我也不会那么去做。
同时我对今天年轻人说的，为什么我说你们要接地气，踏实地干，不要受各种奇怪的、不现实的思想所左右。中国有一个很好的老百姓朗朗上口的基本哲学——“一命二运三风水四积阴德五读书”。“命”是你生在中国，黄皮肤，你生在你爸爸妈妈的家庭，你姓什么叫什么，这是无法改变，生在哪年哪月不改变；什么叫“运”呢？那就是你这个人品、你的人格魅力和你的长相，就是你的运气，你的行为决定了你的运气；什么叫“风水”呀？你生在了叙利亚，你今年你生在叙利亚、伊拉克风水都不好。你生在了今天美国或者中国，它就会很好。环境是什么呢？就是说你现在所存的环境就是你的风水，这个很关键。当然了，有小家的风水，还有妳个人的办公室的风水，这是很多的，这就是环境；什么叫“四积阴德”啊？一定要善待别人，任何恶念，恶心都会给你带来巨大的灾难。所以你的善心一念而起决定你的结果；最后一个实际上这四样都好，你的运也好，你的风水也好，你积了阴德了。但是你不努力什么都没有，我相信天道酬勤，地道酬人。
所以我文贵我还是给年轻说句话，制定适合自己，非常客观的目标。然后做自己能做又喜欢做的事。同时呢，最重要的，我觉得大家要知道，这个信息时代没有任何假的不会被人家戳穿的。一定要真实地面对自己的信仰和理想，还有自己的各种言行举止。对过去的所有的事情要负起责任来，不能抱任何侥幸或者走快捷方式的心理。
这是我今天发自内心讲述的看法。因为刚才我的私信里面真的是太多太多了，每个人都在谈他们的看法，有这样有意见的，那样失望的。我希望我的推友们、网友们要记住，文贵希望你们给我三年的时间，三年时间之后妳再对文贵作出评价，现在评价过早了。
还有一个，我要重申伟平先生在节目当中说的，不是三周我就搞全球发布会，是在三周内我不爆料，三周后我会逐渐公布全球发布会的一些细节和具体的时间和标准。而且，因为这个节目，我们是做成一个世纪性的节目。我跟我的第二团队和所有的律师团队，都在认真地紧张地在做着各种准备。我希望在6月4号前后几天能来举行全球发布会，如果不行的话也会往后推。但是这个全球发布会，我们一定会邀请各方面的这几年中热点事件中的人，能对推动依法治国和这个以贪反贪，以警反贪，以警治国，以黑反贪的这些敏感的事件，及事实案件相关人到场来进行演讲。而且我再次重申一遍，会有你意想不到比文贵厉害百倍的人到场，会到场。
而且，这个会汇集音乐、歌声、舞蹈、眼泪、激动、事实、视频、证据于一体的，一个嘉年华似的，一个对中国的过去5年的政治和反贪，和过去敏感事件的一个思考和一个回顾。同时也是一个最严肃的最认真的要求，或者是说对盗国贼的讨伐。我全力以赴在准备这件事情，希望大家耐下心来。
就像我父亲说的：“儿子，任何在遇到困难的时候都不要过早地放弃，然后呢，任何事情也不要过早地高兴。”“早乐必早衰，早悲必早哀。”然后，我父亲和我母亲告诉我说：“起而伏之，伏而起之。”现在我儿子和我女儿把我的词每天都放在他（们）的卧室里，就是人当你最得意的时候，你就像骑马上山一样，你要在马背上，你反而要趴在马背上，你过于骄傲你就会从马背上摔下来。当你走最下坡路的时候，你骑在马背上一样，走下坡路的时候你必须挺胸，你趴在马背上你会摔下来，你只有在走下坡路的时候挺起胸，你才能从马背上不摔下来。那就是“起而伏之，伏而起之”，我现在是真正的是“伏而起之”。我会以阳光的心态来面对所有的事件和挑战，我希望大家能给文贵时间，真的假不了，假的真不了！
上几次我忘了我说的slogan（口号）：一切都是刚刚开始！谢谢所有的推友们对我的关注、对我的支持和对我的担心和关心。文贵在此衷心地感谢！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
