<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文明 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 文明 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1497/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，啊呀，这1月11号，这大周一的，这是要人命啊。这还了地了。
00:15 战友们，每个人。啊呀，这日子过的啊。好刺激啊。不恼，不恼，不恼。今天真是，几个电话都忙不过来。战友们，等有一天你们知道今天世界发生了什么事的时候，可真是了不地啊。1月11号，星期一。本来要发生的事，往那边跑了，又往这跑了，现在又往这跑了，又回来了。
00:53 所以说，亲爱的兄弟姐妹们，一定要相信人民的力量。文明的国家和独裁的国家，也就是说不文明的国家，最重要的东西就是你可以知道民心，民意，这个国家真是人民的。这就是什么，人民的国家。不像中共国，那是家天下，人家几家族的国家，其他都是扯蛋的。
01:30 就是现在不管他谁多牛，他脑子里都是绷着一根弦，这人民能答应吗？哎哟，今天下午听到最多的一个词，“人民，人民，人民”。在咱中国人，像我现在，咱老听这个人民的时候，就老觉得，咱自然而然觉得有人民这俩字有那么重要吗？咱都到爆料革命了，新中国联邦啦，咱对人民的认识，完全不足够。今天提到人民人民，人民的力量。真不是几个人一捏过去，把啥事都干了。你可以捏过，把啥事都干了。最后人民一定是那个裁决者。
02:17 川普总统从昨天晚上到现在，据说是他一生当中最少有的紧张、刺激、兴奋的日子。这川普总统可见过世面吧。全人类上，不管你怎么说，有几个川普啊。啊呀，让我想了很多。在背叛的时候，被背叛以后。你能看到谁是忠诚，谁是好人，在被坏人欺骗以后，你还能保持正在冷静和宽容，这个国家遇到这么大的危机的时候，还是时刻想着上帝，时刻用心经，圣经的心经来约束。时刻用法律，然后时刻牢记这个国家是人民的，没几个人说崇尚暴力。搞政变，军变，几乎这词没有。大家千万别想到那个，不可能。
03:28 政治家在哪国都是流氓。全世界这都是流氓。讲数说假话骗人，设局，这都正常。但它得有个底线啊。这咱中共国就是没底线。谁也不知道这坏事能跑到哪去，好事能好到那去。这太吓人了。今天你看到最有权力的几个将军，说出那话，每句话都让人深思啊。新中国联邦，我们有太多要学习的啦。太多要学习的啦。
04:03 说人生在世更叫人觉得，人生在世什么最重要，我原来说过，更加有感触，这几天，特别是今天。任何一个国家，最重要叫人民安全，任何人安全，这国家是以人命为主，还是以权力，还是以财富为主，这美国这个国家人命为主，安全为主，安全第一。安全完了，你才能健康，如果说你有健康，你不安全，都进监狱有啥用啊。你跟那个徐明、薄熙来似的。像马云，像孙力军，还有Bruno Wu这号的。安全完了才健康。安全了健康了，你才要个家，你才能给这个家带来安全。得有健康，才有家。有了家，才有责任。你要法治要有约束，要尊敬人，才能和谐。它必须有一再二，二生三，三生，安全、健康，家庭。一生二，二生三，三生万物。我今天理解不一样。
05:18 中国人你有了健康，把你弄去监狱去。弄死你了。再一个，每个人都吓球喝，吓折腾。都是大臀便便的，抽烟，喝酒，嫖妓，要么自己都变成咸黄瓜，要不然都变成假擀面杖，没几个健康的。所以说兄弟姐妹们，当你安全和健康问题搞明白了，你就知道民主国家法治太伟大了。信仰是绝对社会的基础，等着吧。我们新中国联邦人有太多要学习的机会。
05:53 你七哥，还有文贵，我上次说完了，我说，“六岁的到七十多岁的都叫我七哥”。结果很多老战友不愿意了，七哥你说啥了，我都一百零一了，我喊你七哥。还有个小的，我们家重孙子六岁也喊你七哥。所以说，我要纠正，抱歉，六岁到一百零一岁通称为七哥。好幸福啊，俺好幸福啊。七哥将有很多话要跟你们讲，感触忒深啦。
06:25 所以说人心定不定。有没有信仰，到底你想要啥，人生的三万多天真的是太重要了。何为健康的国家，人民安全，健康，才家人再和谐，否则谁都没有，吃了今天没明天，过了明天没后天，这是一个根本的。所以新中国联邦一定要为十四亿中国人民打造一个再也不能让中国人成为世界上杀戮中国人最残忍的民族，我们要对自己的种族好，要对中国人互相好，要团结，要尊重，要爱他们，还要重要要让这个国家安全，人人安全。让这个国家精神健康，心灵健康，身体，生活健康，那就必须有信仰。所以越想这个正道主义吧，是天赐之笔，咋拂咧。有时候要亲亲自己脸。真的不好意思啦。
07:37 今天我这是一天感觉良好，下午跟Gfashion开两次会，开了我头懵，除了Gfashion会之外，其他都不恼。啊呀，参加Gfashion的，有生产、商品、管理、商业、电商经验的，和喜马拉雅各农场主联系，或你熟悉的战友联系，或到喜马拉雅Discord群联系，中不中？啊，唔该晒了，你们随时都会收到让你震撼的消息，有好有坏，但是最终一定记住，正义必胜，川普必胜，记住咱们的真善狠，真必将胜假，善必将胜恶，谁也挡不住。这个国家，这个名族太伟大了。我真想喝两杯，但是由于向老娘发的誓，不能喝呀。是吧。
08:45 就这吧。兄弟姐妹们，俺啥都不拂了。时间不能超过咱的时间。明天下午或者什么时候直播。兄弟姐妹们，我就不一一回你们的信息了。都要直播，我知道，都想跟七哥说话，但是有时间直播，给七哥时间来干正事，好吧。干完事有结果再向大家交代。一肚子话要跟大家说，好吧，兄弟姐妹们，一切都已经开始，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1494/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1494/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好，刚刚我发出去那个健完身跟你们说的，九个最窝囊的川普总统的视频，冲了个凉，我刚下来，现在你看我穿的是，咱们的，那天展示的郭战装，看到没有。看到这个啊。
00:22 咱们那天就是，我是音雄，我是音雄的战友们，得到的就是这个战装。看到了，太棒了。它是里外夹层的，非常的暖，非常的暖和，两层。非常的舒服。非常的酷。我看到这人都喜欢不得了。
00:42 我还有两件事没跟大家说。就是这两天，咱们真是看到了，我们战友有这个伟大的力量，特别是国内的战友啊。国内的战友现在是处在这个，真的是，各种威胁当中，我们海外的战友，要跟国内的战友比，我们就天天磕头感谢上天吧。这个，特别是河北啊，大连，沈阳的战友啊。现在看到很多家人，亲人，都染上了共产党的CCP病毒。
01:12 我再一次给大家说，所有国内的战友们，互相之间你们能联系的，能互相帮助的，你们一定要帮助，真的苦日子还没来呢。这个病毒的灾难，还没开始呢。我有些话，真是不敢直接说，这毕竟在公众场合，媒体。你们会明白的，过去一年证明给你们看了。国内战友们，包括，所有相信文贵的朋友，亲人，家人，要相信我说的话，2021年比2020年要糟糕的多的多。这是一个。
01:53 另外一个。兄弟姐妹们，我要给大家说的，关于国内经济情况，和房地产，兄弟姐妹们，国内不会，共产党的卖地经济，房地产经济，还有一个这种共产党的完全依靠一千多亿在美国搞的贸易经济，还有国内的卖地经济，绝对结束了，绝对结束了。所以说在国内今年，粮食和生存，还有一个生存的环境是你最重要考虑的，你不一定要相信文贵，你在你合适的能力下，你要做一个妥善的安排。
02:32 很多战友给我发了信问我，我没法一一给你回。也不应该一一给你回。因为每个人的整个的，你所处的环境不同，但有一样是同的，共产党这个所谓，绑架的中国，将走向灾难的灾难。今年如果灭了共，中国人还能有好日子过。如果不灭了共，那中国人民真的过着猪狗不如的日子。这不是吓唬大家啊。绝对。
03:01 希望兄弟姐妹们，我希望这种事情说的都是错的，因为错的对战友们，对同胞会好。但是呢，大家要记住，我们毕竟要防范嘛。爆料革命、新中国联邦，就是让中国人过上，安全的，体面的，法治，信仰自由，独立的生活。更重要的是唯真不破。所谓我说我认为是真的话。但是供大家参考。
03:26 国内的经济，地产、贸易一塌糊涂。你自己有感受。二，病毒决不可小觑，这是天大的事。所有这两样加在一起，比所有的一切威胁都大。永远要记住，灭共是我们的终极目标。让大家在力所能及的，可承受的范围内，再灭共。你活下去再灭共，你都活不下去，咋灭共啊。兄弟姐妹们。
03:56 这个世界上，最后强大的一定是美国。一定是美国。特别到了西方文明国家的战友们，撑住，撑住，撑住。珍惜现在安全自由的法治的环境，跟国内同胞比，我们每一分钟，每一秒钟都要充满了感恩和感激。
04:16 还有一个，中国人的事，最终要中国解决。以共灭共，中国人灭共，爆料革命灭共。这是核心的主题，永远不要忘了。兄弟姐妹们，一切都已经开始。没有任何人可以停下，有更多选择吗？我们只有灭共。只有假灭共的人，你现在可以做任何选择。但是最后，你也没选择。就这么简单。
04:46 所以说，我一会还要出去见人去，我要跟兄弟姐妹要说的，今天所有你看到这情况，它发生都是再正常不过的，都在自然和逻辑法理之中，因为共产党的存在和共产党邪恶，和一个共产党绑架了十四亿人的中国人力量，它能达到今天这种坏的结果，它太正常不过了。能让它维持政权的只有两条，中国人的无知，和中国人能维持下去的经济。随着爆料革命和新中国联邦，中国人越来越多人开智，包括病毒，包括现在病毒影响下的中国经济，这一切一切，它是共产党无法解决的。经济持续日下，最后金融这个，银行经济大崩盘，地产大崩盘，那国内，就是美国也不可能给你印几十万亿美元给你去啊。这是个基本的常识嘛。
05:50 另外一个，这个病毒事件，任何人都不可能代表说，共产党没事了，拉倒了，没有一个人，甭说美国，十个美国它也不敢。持续在病，持续在死人，谁有办法解决啊，兄弟姐妹们，是不是啊。
06:08 所以说，国内战友们给我发的这些信息啊，我刚才又楼了一边，所有关于国内的信息，我这两条建议，希望大家务必珍惜。务必珍惜。务必小心。
06:23 另外一个，咱们G系列的战友，所有这些发生都对G系列最好的，因为媒体，社交媒体，整个大整合，一定大整合。永远不可能是一极说了算，这是在西方。永远不可能是一极，不能是一极，就会诞生另外一极。也可能是我们这一极。也可能是我们就是最重要的这两极中间最关键最受利的那一极。兄弟姐妹们，利益上，我们是最大受益者。灭共事业上，我们会有奇招，会有奇迹给大家。走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1446/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1446/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，12月18号，12月18号，12月18号，记得这个T恤衫，还记得哦。
00:14 这个，兄弟姐妹们，今天是12月18号，12月，太热了，太舒服了，12月18号啊。今天是个大日子，绝对大日子啊。今天早上路波切的访谈，没啥可讲的，但到今天晚上，战友们要准备好小心脏吧。
00:43 但战友们，别一说这话，就以为是终极之战，美国抓人啦。然后中南坑给炸了。它不可能。就是我们中国人的思维啊，这么多年锻炼成什么都是极端的。爱，我爱死你，我用爱烧死你，狠，我狠死你。中国那刀，匕首，那小的时候，在东北，刀后面带倒刺的，扎在你肉里边，那倒刺拔出来，还能把你肉给刮出来，扎进去还得在你骨头上转一转。就这啊。你能整个打武器也行，整不出来，对不对啊。然后就觉得，一弄，就把对方弄死。中纪委安全部一说话，搞死他，搞死他全家。
01:35 这就是这些天来，在美国学到的。我最近感受最深的，也是这么多年，就是感受很深，但是没像现在身临其境，身在其中，就美国人到这个时候了，法律，上帝，人家没有轮回报应，但是人家讲着文明，也没有听到一个说搞死他全家。也没有一个说吧他全部铲平。川普总统有太多这样的法律，机会，武器，他可以做了。
02:10 我听昨天晚上国内战友跟我说，国内中南坑开会，说大领导现在这个行动对我们如何有利，如何有利，说每天，大领导都得听，全世界像他请安啊。如何有利啊。开会把它排第一拉。过去都是按你名字拼音英文字母的排序来发言，现在改成以中国领导第一个发言。都答应了。很高兴，每天都听到好消息，翘着腿，扣着脚趾头，然后他说这个美国川普怎么怎么不行。他完了，垂死挣扎。不会叫他过这个圣诞节的，他过不了圣诞节。下边一起楞了。
03:07 大领导还有妙招啊。大领导，你想想，什么意思。就是中共想弄死美国，想弄死川普，是怎么狠怎么弄。两天前开会说，告诉咱那些哥们，一定要川普进监狱， 或者让他死在就职前。
03:30 你看我们中国人思维，发现了吗？看到了吗？最近这几天发生的事了吗？七哥心有点疼。爆料革命跟了三年的人，跟了三年的人，没闹清楚为啥跟爆料革命，没闹清楚跟谁，没闹清楚，你为什么跟爆料革命，发现了吗？啥事都没有，凭空捏造事情，而且对战友狠到了极点，翻脸不认人啊。中国人这个翻脸，还有人说美国人翻脸不认人。美国人翻脸跟你说实话，中国人翻脸跟你阴阳怪气。笑里藏刀，背后插刀子。一点责任法律意识没有。
04:22 这是这些天，我在美国人这看到的。人家美国人是真有修养。造假，即使假就在眼前，也的经过大家的共同认识和确认后，还有经过法律上这是假，这不是你抓住一个人出来，说是假就是假。那法官都到那个程度了，你也不能抓他。
04:50 川普总统发那推不是开玩笑的，他说的很文明，很实在，就是他本人。大法官让美国人失望，这个国家让你人家心疼。但凡了解川普总统他本人的，和美国真正的文化的，所谓中国人认为的，上层文化，你就会明白他说的是心里话。他真的心疼。就像七哥这两天心疼一样。我累我不怕，灭共我不怕，但有些战友们做的事情让我心疼，心真有流血的感觉。真的是这个世界好人太难当，你容不得好人的。你不要钱，不要利，不说假话，不玩弄手段的时候，几乎你就是个Loser啦。
05:31 面对中国人的时候，基本上你就是个被玩弄者。关键是伤害你的人，他还觉得自己很受伤，这是很可怕的。从来不问我，我们要过你什么，什么都是你自愿的，我们给了你什么，我们给你的是空气中看不见，手中抓不见，沙发上坐不了。对吧。永远都是别人的错，永远都是别人的错。自己没错。
06:04 所以说最近的一些事情发生是好事，有人拉帮结伙。天天，就像我刚才说的现在中共中南海一样。日本要通电话，要叫你这个中日经济论坛讲讲话，还有中日什么扶贫会讲话。我必须排第一，人家日本就说好，让你排第一，打破规则。听说这个日本，对中国的观感度下降。…，给查查。怎么日本对我观感下降了。那能对你观感不下降吗，这病毒，还有你这中共独裁。就这他都不知道。
06:42 为什么，下边一帮人忽悠他。全是假话，这电的事情发生了，没人告诉他，高压电网造假，电的衰竭和丢失，丢电的现象都是过去的腐败和质量造成的严重结果。然后气候变化，变成零度以后，质量问题也骤显。结果告诉他说，这是咱经济好啊。现在各处电不够用啊。咱这个几个月涨了八千亿美元啊。哇塞，一听，哎呀，全世界就咱一家独好。他看不到流落街头的穷人。因为他身边一堆王八蛋的小人，在捧他，在夸他。
07:32 我们爆料革命有些人也是这样子，一堆人，小人在夸。小人在捧他。 你看看谁会最惨，中国人历史上所有的皇亲贵族都是死在私生子女，一帮太监，一帮小人，和流氓假正义的人身上。我们感到庆奋的事情，跟美国并肩作战的时候，看到美国不是这样的。任何一个人，你要接触到美国最高层，你会看到，这种小人几乎没有生存的机会。叛徒很正常，看到川普总统被叛变的时候，我们这算个毛事啊。我觉得太小事了。人家最起码是正大光明的叛变，还有点理由，咱们这都是小动作，都是小人。
08:28 但美国这个国家让我们真的学习，他这个国家强大是必然的。没有多少小人，你可以说在这么高层面前，你瞪眼说瞎话，说日本观感度低，达到百分之五，事实上是百分之四十五的观感度。报告把4给拿掉了。就这大领导不高兴，给我查。为什么降了百分之五的观感度。
08:54 这些外交部，杨洁篪，王毅，把那个45，改成了5，他都接受不了，为什么？因为一堆骗子和小人围着他。恰恰美国川普这可能吗？这就是伟大。一个社会的文明，一个社会的诚实度和有没有信仰，不是挂在嘴上。自己有麻烦说上帝。你给别人制造麻烦，你成上帝了，你就是上帝个屁，你根本不是上帝的羊。
09:21 那么今天，今天，今天，战友们，你们看着会发生啥事。千万吃好喝好，等着，今天的大事发生吧。但别老想着一口吃个胖子，一脚便能踢遍天下，变成巨人，是不可能的。兄弟姐妹们，什么事都要现实。不要把自己变成幻想者。行动，行动，行动。灭共没你不行，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1371/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1371/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
……对吧……这个小流氓！所以说，如果说G-News、G-TV我们都不敢依法地，对伤害中国人民，和共产党合作欲继续奴役14亿中国人民的非法的活动，那我们叫G-TV、G-News干什么？我们还叫爆料革命吗?我们叫G-News吗？我们叫新中国联邦吗？所以我告诉这些说情的朋友，我不会玩儿《纽约邮报》这套,更不会像纽约《纽约时报》这个流氓啊，完全是被共产党控制的，还有《华尔街日报》这个流氓，像CNN这帮流氓媒体——所谓的媒体——更不像YouTube、推特。
大家知道，在这种情况下，我可以告诉大家，G-TV、G-News，谁都无法否定的，它成为了人类历史上重大转机当中的一个关键性的媒体。这就像当年希特勒，这个《纽约时报》报希特勒一样。这让在全世界媒体被共产党全部蓝金黄，完全被五大家族控制，彻底失去公正，完全把资本驾驭上帝，资本驾驭媒体，资本驾驭公平，资本驾驭上帝和法治之后，欲继续奴役14亿中国人的这些流氓利益集团们做斗争的唯一的媒体——G-TV、G-News！G-TV、G-News是谁的？是战友们的。战友们，我不是说好听的话。三年前谁能想到，是你们那么多战友，培育出来一个G-TV、G-News。所有今天G-TV、G-News这些构想，当年何频明镜采访的时候我都跟他说，我在英国没来美国的时候，我说我希望你做成什么什么样的媒体。如果何频当时有这个心胸去做，他今天就是所有的一切。但是他没有这个情怀，他没去做，是吧？
那么今天起G-TV、G-News改变了人类，实现了所有媒体人加在一起过去这十年、二十年、百年所吹的话，什么媒体公正、信仰自由，追求媒体……多了去了。加了一堆儿所说的话，我们一周给他搞定。G-TV推出的东西和G-News公不公正？事实经得起法律见证，不行告我。重不重要？它是人类上媒体前所未有的重要。它关乎着14亿人民的公正、公义，美国的法律、信仰和正义，和美国人民的安全和中国人民的安全。人们有权知道亨特·拜登这些事情。应该知道他拜登，Joe Biden和共产党有没有交易？有没有出卖台湾，有没有出卖香港，有没有出卖西藏？他当上总统以后会不会出卖台湾、香港、西藏以及少数民族？大家但凡用脑子想一想，如果Joe Biden当了总统，他一定不敢在共产党打台湾的时候，他说你停下来，你打，我打你……绝对不会。会不会让西方继续奴役我们这些所谓的民工们？一定会让你奴役。会不会拆掉防火墙，一定不会让你拆掉防火墙。会不会在西方开展“猎狐行动”？一定会让你开展“猎狐行动”。
但是自从G-TV、G-News报道这些硬盘的信息以后，他就是当上总统，他也不敢！他也不能！何况他当不上。我现在告诉答案，这场美国的选举最大赢家是新中国联邦、爆料革命、G-TV、G-News的投资股东和14亿中国要再次被奴役的中国人民。美国总统最后是谁的？一定是共和党的。不用想的。滑稽的结果，还没到时候呢。今天你看到的美国这一套啊，早着呢，早着呢。这是一次美国的绝对的生死选择。要么美国在这次当中重生强大，让美国变成真正的一个法治的，信仰自由的，媒体公正的一个最伟大的美国回来，真的是Make America great again，again！相反的方向Make America week and week。这是没有选择的！
华尔街的资本、金融系统，昨天晚上我在那跟一个很重要的朋友吃饭。我问他，共产党在美国最大的两个影响力是什么？当然他没有说对了，这么牛的人。美国人搞不明白，远远超出你想象的对中共的无知，他只贪钱，就像亨特拜登，他根本就不知道对方是什么名儿，他连名字都没记住，交易就做，就是为了钱嘛。是不是？在美国最大的是媒体，这是为什么我从来没有跟西方媒体，不管多少次采访。2016年，川普总统刚刚选上……没选上之前，CNN就采访我，威胁我。听说你是马阿拉歌会员，我要采访你，你要不接受采访，你的什么丑事都会爆出来！你见这媒体流氓不流氓？英国BBC采访完马上给我全部删除掉，我放出去，他在网络都会删掉。2016年文贵所经历的事情，战友们都是你们现在无法想象的。多少媒体采访我全拉倒，你看那个《华盛顿邮报》，那个叫Jos Rigen这个烂流氓！我当时在去年在华盛顿6月4号吃饭时候他在上。当时就采访我坚决灭共，采访完没报。1120采访没报过！Dr·闫博士采访两小时没报过。最后来砸我们。这就是西方的媒体！《纽约时报》当时那个傅才德(英文：Michael Forsythe)，还有他的Alex那个美女(艾莎，Alexandra Stevenson)，采访我们，几次根本没报，最后砸我们。华尔街日报，报了几篇正的，最后砸我。这背后的故事就是钱，就是共产党的利益！
人类到了至暗的时刻。没有爆料革命的人类，真的很危险。我们过去三年所说的事儿，就刚才蚂蚁金服，为啥放蚂蚁金服的视频？蚂蚁金服的核心关乎着共产党，谁来控制蚂蚁金服，来分这个帐，和蚂蚁金服的几万亿的小额贷款，谁说了算；和蚂蚁金服如果到海外上市，谁控制钱——分赃不均；和美国大选未定，给美国什么人分钱。最后，咔嚓，嗝屁儿了。我早就说了，2018年就说了。最后的马云，一定比王健死得还惨。王健死，他现在老婆孩子还活着呢，苟且偷生。马云死的时候，他老婆孩子都活不了，因为共产党一定让他灭口，一定给他灭口的。因为马云他本人，他一定有侥幸心理。比如我到那个位置，我也可能有侥幸心理，好像这家伙全世界联合国都给我身份啦，我还不安全吗？人类上最可悲的就是侥幸。什么别拿自己太当回事儿，千万别侥幸。这一百多斤的物理上存在的肉体，是很脆弱的。
马云以为那钱，能使鬼推磨，也能使磨推鬼。钱有时候真的管万能，它不是什么都能，它不是亿能，绝对不是什么都可能。最后，蚂蚁金服到谁家，谁灭马云，灭马云，把全家董事全灭掉，一个都不给他留。我在2018说了。相比同样的问题，叶简明、安邦吴小晖、王健林。最早2017年我就说过，这都得进去，都得破产。王健林还出国么，咋不出国了啊？——你都是共产党待宰的羔羊，只是方式形式时间，它杀你全家（还是）杀你个人。还有大家要想到，为什么许家印现在让他活着啊？许家印啥都会没有，跟马云一样惨，只是时间的问题。
所有过去几年，共产党等待的就是一个时间——2020年大选。一带一路、虚拟货币、非洲人到中国去。就是通过非洲来对美国的非裔进行垄断、影响。非洲大战略计划、东非计划、南非计划、西非计划。大家你今天看到的，包括对美的贸易战，拖拖拖，拖到川普总统啥也没有了，把他给玩死了。包括一千个理由，中国有一千个理由，只能对中共好，没有一个理由对中美关系不好。还有中美战略对话，你看看今天所有过去的路子，全是玩川普、玩美国。把美国真的是……川普总统大选时候有两句话，到现在我认为是最重要的。说中共在强奸美国，这是真的。第二， 他说的这是实话，fake news，真的是fake news，这是真的。现在大家要看到的是，过去四年，把川普总统强奸了强奸再强奸，把美国玩了那么多次。病毒到现在没人敢说，美国每天几万十万人染病，没人敢问。
共产党所有的招儿，都是因为在美国内部，真正贪婪的美国的卖国者。共产党真的就是纸老虎，只要美国人敢说不，共产党烟消云散，比纸还脆弱，都不用打火机点，真的是，随便在鞋底子上划个火，就能把它给点着了。但是美国人是什么，是美国人的贪婪，是美国人的这种叛国者，给了共产党这个纸老虎一个假呼呼的权力。让它吓唬台湾，虐待香港，干掉西藏，奴役十四亿中国人民，威胁全世界人民。所有过去这几天，从大选到现在，整个中共的政治局，整个军队，整个中南海，啥也不干，就看美国大选。连批文都不批啦，都是口头传达。为啥啊？就等着自己的蓝金黄3F计划成功。搞乱、搞弱、搞死美国，成功啦。蓝金黄，成功啦。拜登当选，给拜登八个胆儿，他也不敢说反中共去。他不敢干多大坏事儿去，他也干不成。但是，你让他去说，灭共去，那是不可能的。
但是，这就是老天在帮新中国联邦。如果共产党这次在美国不全面执行蓝金黄3F方案，我们新中国联邦真危险啦。如果不让美国看到了美国人被执行了蓝金黄和3F方案，我们在美国就不可能在短期内达到以美灭共。如果在美国这次大选当中，不发生11月3号那个选举，中间给你停下来，发生这些事情，荒唐滑稽的总统选举结果就不会发生。美国的大选制度、美国的法律制度、美国对上帝的信仰、和美国媒体的真正的背后的力量，一样都不会出来。
大家可以去问问所有我的美国朋友，我跟那所有人在一起时候，我说我告诉你们，大选（结果）不会在11月3号发生,绝对不会！11点的时候我就告诉大家，我说开始啦，开始啦，数据开始啦。它一开始我就开心了，我就怕它不开始，我一看那数当当当，California，加州，4分钟，赢了，明尼苏达，赢了，一看，好了好了好了，太好了！你看那个版图了吗，绝大多数都是红的，就那几个点是蓝的，然后呢，Arizona(亚利桑那州)，赢了，我说好好好。一定记住，咱们凡是中国人都知道，共产党作案，非常无耻，非常简单，非常粗暴：停，计票，直接上去！大家说那个上升线，我说不是，那是一个完美的死亡线，完美的死亡线，是一个完美的一个共产党死亡曲线。当你把它推到那个程度的时候，就行了。
我那个深更半夜，我抽了三根雪茄。我最怕这一刻不发生，因为不发生的下一步，对川普总统，对美国人民，对拜登都是危险的。因为它有更高的智慧了，它玩得巧妙了。现在你看美国人还玩法律呢，大家记住啊，远远超出你想象的懦弱，远远超出你想象的荒唐。（11点钟，现在几点了，10点半啊，一会那个朱利安尼在那个Georgia开新闻发布会）。
在美国内部，司法系统，各个系统渗透的力量，超出你的想象。而且特别便宜，没那么贵，没那么贵。某个常委，当时我们一起去某个省的路上，我很荣幸地坐了专列，在专列上，聊完生意，聊完这聊完那以后，那句话真是对我…当时我的耳朵都觉得“啪”。说，文贵啊，别太迷信美国了，美国很便宜的，美国什么东西很便宜的。然后说了几个人，这几个人当时，几乎是中国人没几个能说这个名字。这几个人说完以后，真的是知美、懂美的，叫美国问题专家。当然了，今天（他）也是实力派，刚刚从福建回到北京，昨天回到北京，前天、大前天都在福建，昨天回到北京。我当时就是一傻眼呐，我说您咋对这个这么熟啊。他笑了笑。因为能达到这个层次理解美国的，能对这些人朗朗上口的，没有几个人。你像我一年最起码来四五次美国，我每次来美国都见这么多美国人，过去这些年都是这样的。最早是90年代就从…最早91年、92年我出来以后，就在洛杉矶贝莱尔就买了房子了，我这最起码我比他了解美国吧，比他来的多吧，但是他能朗朗上口。我经历了美国多少个总统，布什总统、小布什总统、克林顿总统、戈尔选举、奥巴马总统，多少总统。看了美国大选，每次大选都是我兴奋的时刻，都在美国看。经历了911，经历了美国的反恐的整个行动，国际行动。对美国的政治和政治人物的了解，这位常委能够说得那么专，后来我到了纽约，见到他家人在纽约的时候，我傻眼了。人家家人全在美国，而且没有社会人知道，人家能隐藏得这么好，那比王岐山巧妙多了，对吧，而且人家都是跟美国人通婚的，对吧，而且人家是……这个人决定了习近平能不能当总书记，他是第一个最关键的人物，不是曾庆红。当时这计划，其中的关键，说美国整个情报机构和美国最关键的部门都被我党拿下了，不要太迷信美国，注意你的安全。
这是为啥文贵到美国来，FBI找我谈多次了，几十次的会，什么加入FBI，那不可能。华尔街日报那个王八蛋，那个龟孙，说我什么双面间谍。我双面得有一面是美国吧，如果每个FBI、CIA说郭文贵是我们的间谍，那不很简单吗？那共产党说我跟共产党勾兑，拿一张纸不就证明了。就这样的谎言它都敢撒？郭文贵都混成了共产党最大的敌人了，是美国这么多潜伏力量想毁掉的人物，我但凡有一张纸能证明我跟任何一边有间谍工作我就完蛋了，我有任何犯罪我就完蛋了。就这，瞪着眼西方媒体敢说谎话，敢说假话，所以你说美国这个国家现在有多脆弱。很便宜，很便宜就把这个国家给卖了，卖给了共产党。美国的灾难真的是远远没有开始，美国这次要么重生，要么就彻底完蛋。在美国的金融系统、社交媒体、现在虚拟系统，包括现在的深网，包括美国现在的在美国的将近有人说2000万，1500万的，这1000多万的华人，和我们的亚裔人士，和美国民主党、共和党这两党之间的关系和存在，以及在美国国会山，我们华人和中国人所存在的价值和社会地位，它直接影响着人类的未来的安全。
不要忘了，自从3号起，美国已经开始了2024年的大选。2024年从11月3号已经开始了，2024年的大选大家能想象到会是什么样的结果？也就是四年一千多天，你能想象的是谁？庞培奥国务卿、史蒂芬班农、汤姆科顿，然后民主党的就那三四个人，不超过五个人。不管这五个人哪个人选上总统，在选上总统这前四年会发生什么事？灭共是肯定的，你不灭共共产党都把共灭了。咱过去这叫以美灭共、以共灭共，接下来真的是就共产党自动灭共。灭共只有一条，冠状病毒——CCP病毒。这是非常……我不愿意……到现在我没见过我们的英雄科学家，我没见过我们Dr.Yan博士。昨天、前天有咱们的律师团队，好多咱们的合作者，说你应该在今天直播，让闫博士跟你一起直播。我昨天还下午还想，是否让路德先生、闫博士来一起来直播，他们说这个这么大关键时刻应该一起来直播，最后我取消了。为啥？我觉得还不到时候，我还没有跟闫博士见面。
闫博士将是下一个爆料革命和新中国联邦改变人类的，另外一个新的起点。我绝不相信人类上几千万人染上病毒、上亿的人染上病毒不说话了，美国人不管谁当上总统，说冠状病毒的事拉倒了，跟你没事啦，这次美国大选没有中共的影响。然后未来人类谈的话题只有两个：谁影响了美国总统大选；谁制造了冠状病毒。你觉得共产党还能活下去吗？没有共产党的中国人，谁是代表中国人的，谁能代表中国人战友们？为啥我对战友现在我真的佩服啊。就在过去这些天战友们对咱们新中国联邦，对咱爆料革命，对G系列一点都没有是：“没信心”，这让我太感动了！爆料革命的现在这层次的提升，一天一天的真的是太高了，G-Club的会员就说明这个问题。过去从3号到昨天，到我直播前，所有买G-Club的这个战友们，你们记住啊，一定你会受到文贵的个人的好的特别礼遇，不是今天不是明天，在一定的时间内，因为你们不一般。从3号到昨天，也就是6号7号上午直播前，所有买G-Club的人和买G-Fashion的人，我一定要记住你们，你们不是一般人。
一看美国这大选，没信心啦！完啦！我们输啦！你输啥呀我想知道知道？就是因为你这是前怕狼后怕虎、首鼠两端，或者充满了幻想。啊！有人说这个川普总统派无人机把习近平干掉就完了嘛，把共产党中南海炸了就完了嘛。多么天真呐！无知的幻想和你虚弱的勇气，和经过装修后的所谓的你的信仰，都是你的灾难。经过软装修，你的信仰和理想，经过你自己壮了胆喊出的勇气和理想，都是骗自己的。
你有没有问过你有啥输的？拜登去把你杀了去，亨特拜登去把你灭了去？如果有这样的本事的话，川普总统已经把我灭了一万回啦，爆料革命被灭了一万回啦。要这样的话，那川普总统随便，在中共人家一个派出所所长都可以把拜登干掉啦，一个派出所副所长都可以把川普干掉啦。那还叫美国吗？他咋灭你，你干啥事儿啦？强奸啦、杀人啦、犯法啦、诈骗啦，你有啥犯罪呀？你要犯了罪，谁当总统你都不安全，你只要没犯罪谁当总统你都安全，这就是美国的伟大。如果战友们你们没有在这次大选当中看到美国的伟大，那你就输的太多了。
中国到了今天，所谓五千年的文明，能有美国0.01的这个文明社会吗？你见真正的有人去哭着闹着喊着，去给对方去砸去吗？你见川普总统把谁抓起来了吗？你见拜登还有他们的人把谁给灭了吗？在中国历史上，中国人对中国人最狠、最残忍、最没游戏规则，永远是粗暴的直接的。要按很多战友的说法，把他抓了不就完了嘛，把他灭了不就完了嘛。那就不叫美国啦。如果是像你想象那样，我早就不待在这儿了，我这个楼可能都没啦。可能吗战友们？美国这次它被渗透，这个国家民主法治面临着生死存亡。但是就在这种情况下，战友们记住一句话，我们五千年的文明的中国，跟人家美国就不能比。咱要看着人家这个伟大，咱真的是自惭呐，自宫都不能让自己感到有点自信。我们这个民族、这个国家太悲哀啦！我们这个五千年的文明远离……对文明、对人的尊重、对生命的尊重、对真相的尊重、对法律的尊重，几乎是零！你不要想别的啊，我给你讲啊，你让Sara现在说要是有了权力，她是个基督教徒啊，绝对的天主教徒，Sara会干啥？Sara一定把拜登抓起来，一定要把那副总统给抓起来。你让路德，你让安红，如果是川普总统，他一定会把他们抓起来。你看他天天喊着文明法治吧，啊，基督啊，旧约新约天天喊，真的你抓住这个权力了，你不会尊重你今天所说的，因为我们骨子里根本就没有这个文明。
看到人家远离了上帝，看到人家远离了法律，看到人家失去了信仰，看到人家失去了公正，但是我们，我们中国人，包括爆料革命很多战友，我们压根就没靠近过文明、信仰、上帝、法律和公正，就是连这个碗边都没碰过。
这次大选让我更感到中国人太可怜了，西方的文明和西方的领导世界，人家是必须的。你看看，即使媒体这么坏，这么过分，亨特拜登的事情，不管他如何控制，他都是有原则的。G-TV G-News的法律团队，每个字每个字给你核，这个可以放，这个不可以放。我们删除了很多，很多人放了，啪，就给你删除了，因为你不守法，不符合美国的媒体的基本法律和原则。即使这样，能把班农先生的YouTube给关了，能把这些人的推特给关了。但是我告诉你，推特上绝对没有出现所谓你想象的，大家想象的那种极端现象。要在中共国，就像郭文贵，你现在去查郭文贵，在中共国，郭强奸、郭三秒、郭骗子，这才是中国人的悲哀，一个郭文贵都把你吓成那样，丑化成如此。你看看习近平、王岐山、孟建柱、孙力军，多伟大呀。我们跟人家美国，跟文明，这次大选，大家你们天天骂的时候，你们解恨的时候，你们有没有想过，即使人家最灾难的标准，咱都做不到。
你看看路德先生访谈，咱这博士军团，我真是太感谢了，我看这博士军团，我是每天，必须要用1.75的速度听一遍路德访谈，每个博士啊，艾莉啊，Dr.博啊，墨博士啊，昨天又出来新人了我看，真是太棒太棒了，真的是。但是，我请问一下，你们谁能做到，真的媒体的权力给你的时候，你会做到你想象那样吗？你做不到，大家心知肚明的。我们各个农场的战友们，把权力给你，你能做到吗？你做不到。这就是新中国联邦人现在要修，要养，要修行的地方。我们爆料革命三年来，现在面临着一个问题，新中国联邦下一步追求什么？就像我刚才看的一样，我们的宣言就是我们追求的。我们接下来做什么，加大力量发展G-TV、G-News、G-Club、G-Fashion，我们全面地要把这些投资的各种系列，把各个投资者和股东们的利益紧紧地连在一起；通过新中国联邦，爆料革命，通过文贵的经验，让投资者能赚大钱，战友们能赚大钱，和背后的机构投资者能投大钱；利用这些机构投资者的巨大资源，和战友们一点一滴凝聚的力量，让大家能赚大钱的时候……第一个实力——经济实力。
最好的国防，最厉害的国防，第一个力量——经济力量。这是为什么G-Coin G-Dollar所有的机构投资者现在全力准备着，这是完全跟我们独立的，G-Club股东完全独立的，G-Fashion完全独立的，G-TV G-News完全独立的。——安全。
强大的经济是我们未来发展爆料革命、新中国联邦，让中国人走向法治、信仰自由的一个根本性基础，这是第一条。第二条，把全世界的华人，以最快的速度，绝对化的连在一起，让喜马拉雅农场联盟委员会以最快的速度成长，国际化、标准化、法治化。第三条，以最快的速度，绝对的速度，建立世界上的政治准联盟关系。这是最好的机会。第四条，做好没有共产党的新中国在国际上的绝对代表的力量，争取更多的国际机构承认我们。第五条，绝对化地把战友们的利益、战友们的安全和战友们的资源，以最快的速度标准化、法治化、固定化地联系在一起，形成战友和大家之间最强大的忠诚的联盟。第六条，从各个领域要加大最大的媒体的宣传力度。我们的“我是音雄”，我们现在的节目越干越好，国内影响巨大。我们的唐平，我们的威廉王，要把他这个节目做大做强，音乐。我们的各个农场，像日本的、台湾的，各国的，俄罗斯的、意大利的、法国的、新西兰的、韩国的、加拿大的各个地方，凤凰城的新中国联邦基地，加大媒体宣传力度，一致行动。从音乐、时尚、生活方式，整个网上商业，网络上的各种联系在一起。
第六条，我们要核心的，战友们要记住的，在美国，特别是在我们现在G系列最关键的地方,我们要和美国的媒体界、金融界建立良好的关系。现在我们不是要再增加敌人了，要减少敌人，增加合作伙伴。我们的敌人真的不少了。在这二十七天里，有一个朋友跟我说 :“哎！文贵先生，你的敌人太多了！”我说：“是吗？你有没有看到我们有多少战友？你没看到有多少朋友？所以你只看到我的敌人，我说你做不成大事。”我们的战友、朋友和中国的支持者远远超过敌人，那不成比例的。但是，这句话我们得深思，我们不能再增加敌人，不要在随便再树敌了。把美国的媒体界、金融界、商业界尽快地连在一起，是我们现在要做的事情。我会很快做给你们看。
第七条，亲爱的兄弟姐妹们，接下来对我们法治基金、法治社会、G-Club、G-Fashion和推出的G-Coin和G-Dollar，所有的全球的联盟的合作者和机构投资者，人家是使用咱爆料革命这个平台，使用我们这个资源，G-TV、G-News都是使用咱的资源，咱要分成分利给人家，不但让战友致富，让更多的国际上的各种势力和我们致富。这一次美国大选，让更多的美国的资本家和中东、亚洲、俄罗斯、中国内部大的资本家，更加坚信跟我们在一起。让战友们做强做大、增加资本时，让这些人和我们站在一起。怎么站在一起？战友们，一定要听文贵的，当我告诉大家怎么行动的时候，如果你有0.01怀疑，你不要参与。没有怀疑的，就像这些天一样，我们一致行动。我们要掀起一个西方媒体市场、资本市场和巨大的现代的经济——网络经济、网络金融一个新的时代。
未来的世界，记住，是科技的时代、现代金融的时代、数字金融的时代，是一个最大的社交媒体权力和经济实力，和有一个真正的相信万佛万神的信仰，和真正的相信法治独立和公平正义的正道主义的市场。美国和未来世界上都会来面对着思考新中国联邦追求的正道主义。人类上不可能再有共产主义，也不可能再有社会主义，而且美国的资本主义都将进行修正，最后的就是全人类所有的人都要归于正道，那就是正道主义。
美国的大选在一月份一定会落下来的，大家一点都不用想。一月份以后的美国只有两个话题：病毒和灭共。什么都不用想，就这两条。大家如果有怀疑的，可以等到一月份，现在去睡觉去。不论中间发生什么事，你们都记住文贵最早告诉你的话：只要共产党参与了这场美国的选举，只要它参与了，只要它动手了，美国的大选就是荒唐滑稽的结果。千万不要低估了美国人的法治、文明和信仰上帝的——这个我们根本就没拥有的，不是咱靠近，不拥有的——这种强大的国家的几百年的基础。不管它今天有多么动荡，付出多大的代价，最终它一定会走向一个强大的美国。强大的美国一定不会允许共产主义和社会主义、共产党的存在，更决不允许共产党在美国这几大系统存在。只要是美国强大，美国不会让共产党存在、共产主义存在，华尔街会改变。华尔街改变了以后谁是最大受益者？——新中国联邦、G-Coin、G-Dollar、G系列！不会允许这个媒体一家独大，谁是最大受益者？G-TV、G-News、我们整个G系列！不会让硅谷科技和好莱坞做大，谁会是最大受益者？我是音雄、我们的G-Music、我们G-Fashion、我们的整个G系列、新中国联邦！美国不让共产党共产主义存在，中国人十四亿人，共产党说八亿人贫穷线，还有六亿人在城市呢，六亿中国人不要说都支持我们，这富有的，两亿支持我们，一亿支持我们是什么概念？一个人拿一块钱是多少钱？如果大家要知道G-Club，G-Fashion的数字，你们会吓死。这就是新中国联邦拥有的，今天你所有看到的所有灾难和在西方发生的事，这根本的资本的力量，没有人拥有，只有我们拥有。
最近夸奖我的人很多。跟你七嫂过了三十五年了，在她心目中我永远是那个十五岁带她私奔的，拿着炸药包勇敢的天天打架的文贵。这回这个二十七天我有三大礼物 。第一大礼物，是我的闺女给我个礼物，让我震惊啊，很幸福。私事我就不说了，以后说吧。我这闺女让我特别特别，哎呀每天幸福得都不行了。我这闺女没结婚，不是有孩子啊，别想这事。我闺女给了我一个全新的礼物，这是上天给我过去一百多天辛苦最大的一个奖励。另外一个是你七嫂，这真的是天天跟谈恋爱似的，抱着我，“唉，你是人吗？你不是人吧？”因为她现在真的是发现七哥现在，“哎呀，文贵你现在真不是一般的人，正常吗？”掐掐胳膊掐掐腿的，你到底正常人吗？不同地看待我。现在对我尊敬得我都不好意思了，你说夫妻太客套了吧。过去你七嫂让我不高兴，就是老拿我不当回事，是吧？现在太拿我当回事了，弄得我不自在，早上醒来一堆喝的吃的，反正我一天两顿饭，然后下午又是吃的喝的。
但是我要告诉大家的事情，是什么导致了这些变化，我请大家一定要记住：我们爆料革命的结果，深深地影响了我们每一个人，我们的爆料革命已经深深地影响了十四亿中国人。你七嫂是不看英文的，她也看不懂英文，都是国内的信息，我们全家人的信息，和所有的一切都是共产党洗脑的结果，你七嫂是最被严重洗脑的人。那么，在中国内部爆料革命引起的对中国人的反洗脑，和对中国人追求法治、民主自由，和爆料革命无数的战友在中国用生命和鲜血换出来的和唤醒的中国人，这个力量太大了。然后我们的歌声、我们的G系列， G-Fashion，我们无数的战友一次又一次的看似不重要的一次次的直播和爆料，时刻在改变着中国人的思考和行为方式。
不但如此，大家可能更加看到了在中国内部影响更深刻的事情，是香港的事情。整个香港的运动对中国人的影响太深刻了，香港是灭共的第一道大门。据我所掌握的，国内很多的战友就等待着美国的大选，共产党内部多少人在等待着美国大选的结果。我可以告诉大家，不用着急，当你看到美国大选落下来以后，共产党内部的人将真正地看到共产党完了。绝对不会像共产党的所有的四个自信、一带一路、虚拟货币，给全世界提供所有的智慧啊，解决世界的问题啊，所有的这些东西，都是因为他认为2020年拜登能当选总统。等完了以后，这些东西都将不存在。
大家你们有注意到没有，十九届五中全会习近平的讲话发生了什么样的变化。大家发现了没有，在那个时候，他已经意识到大势已去，他也知道他操纵这场选举的代价。大家知道内部的调查，内部的整个政治平衡的结果，他有一共是五条，从此不提了：第一条，坚决打台湾，变成了台海两岸和平相处，你看到了这个问题。第二条，向全世界提供中国人治理地球的政治智慧，不提了。变成了共产党向全世界提供解决经济问题的办法，不谈政治了。第三条，大家看到了没有，所有的共产党内部的反腐，一个字没有了。第四条，对香港、对新疆、对西藏少数民族的弄死、打死、抓死、绝不答应的，没了。最后一条，对待所谓的人民和美帝国主义，共产党的什么决不答应，四个自信，没了。就是以习近平为核心的和挑战全世界的霸权美帝国主义的政策，没了。
大家听到了吗？为什么？大家再去看一看，十九届五中全会已经证明，共产党非常清楚，离了美国经济支持和政治支持的中共一定活不下去，中共内部的经济已经到了崩塌的边缘。我们新中国联邦就是要让美国和西方看到，没有你美国和西方欧洲的经济支持，共产党一天也活不下去；你想对付共产党的招——饿死共产党。就是要让和它脱钩，就是要清理所有共产党在美国、在西方潜伏的政治力量、经济力量，彻底阻止共产党在西方大量的拿取金钱回去奴役十四亿中国人民，以和美国控制全美国、全世界媒体、五大家族和华尔街和硅谷勾兑后的结果，奴役全世界人民，掌控世界的政治、经济和法律，甚至是信仰。只有这一条路，才能让西方感到安全。你才能真正走向安全，才能恢复到你昔日的领导世界的文明和人类上前所未有的，过去这七十年的人类上从来没有的减少的人道灾难和战争的死亡。只有这样才能得到冠状病毒的真相，只有这样才能让世界更加的安全稳定，维持海洋的文明。这是基本的常识。
我们爆料革命就是要让西方知道，我们过去三年说的这么多事情，一一地都发生了。我们不需要任何人…，证明给任何人我说的对不对？我根本不需要，我们不需要证明给任何人。爆料革命的战友们每个人都要明白，不要证明给任何人，不要证明给任何人，证明我们是对的，是错的，有意义吗？有用吗？不要在乎任何人怎么看我们，有意义吗？我们只有一个:我们的实力，我们的目的：能否灭共？那么如何灭共?就是让西方知道:只有和共产党彻底脱钩，铲除共产党在西方的经济、媒体各领域的潜伏，拔掉西方藏的共产党这些所有的、潜在的隐患和安全。这样西方才能安全，才能灭共。灭了共了，这个世界上只有修正后的后资本主义，和真正的有信仰的、真正的健康的、不受操控的西方的资本主义。这是个基本的常识。
所以说兄弟姐妹们，我们现在所要面对的，就是如何要知道战友们你到底能做啥？你该做啥？这句话很重要。爆料革命没你不行，不要以为你不行动或你行动不重要，没你真的不行！爆料革命前三年我总说，战友们在安全的情况之下去传播爆料革命，我今天要告诉大家，你还要在安全的情况下尽可能地去支持爆料革命，传播真相信息，千万要记住不放弃、不抛弃、不妥协。最关键的时刻已经到来了，最关键的时刻，共产党随时可能像屁一样就没了，连个屁的响声都没有！我们绝不要天真，绝对不要有幻想，我们一……
（和工作人话谈话：哎，去给他说一下叫他停，我看这信息多不多呀。多长时间了？11点了。我最近这腿疼的厉害，站在这，我今天还贴着膏药呢，我就是膝盖疼，哪都不疼，就膝盖疼。）
好，亲爱的兄弟姐妹们接着说啊。那么我们现在，我们另外一个我们要谈到的话题是什么？呃，比如说啊，头一段时间，在国内的战友需要紧急的救出来，救到某国去，到了这个某国以后，需要我们的支持，各方面。当时我正在山里边和别人在一起。这个电话接了以后，我马上就打了个电话给一个战友，这个战友我从来没见过他，我说咱们有战友，三个人，需要你来帮助一下子，救济他一下。然后我说另外一个人会送一些现金给他。因为到了日本，对不起又说漏了，到了日本以后我这语言也不行，而且得有点现金，我说我让人给送钱去。这位战友啥都没说，“七哥，你让他打我这个电话，你就啥都别管了。”我就把他这个电话给了另外一个送钱的战友，给了这个需要救助的战友。这个战友是漂洋过海啊，很长时间才到达。结果在接到他的时候，当地的日本的政府部门都在现场的时候，两拨人来了，一拨是拿着钱、拿着衣服，还拿着吃的，带着寿司，另外这一拨人开着四五台车跟黑社会似的，啪往那一停，也带着一大兜子钱、带着暖的衣服，然后直接……也是带着吃的还软乎乎的、喝的热咖啡，直接再接到山上去。
咱这位战友啊，一家人跟我视频哭的都不行了，说：“七哥！我们真是就差一点点就见了阎王了！”这战友这一下来，他说跟拍电影似的。日本的战友，不是我们草根小哥也不是我们007也不是魔女啊，绝对不是，是我们另外一拨的战友，我都没见过。送钱的战友我从来没见过，我给他说的是你只拿上200万日元现金给他，他取了1000万日元。另外一个战友也是拿了1200万日元现金。所有的人都带了热乎乎的食品，还有热咖啡、热饮料、寿司、盒饭，日本叫盒饭，都安排的最好的地方。为什么？这是爆料革命今天在全世界形成的最大的力量。据我所知，中国人还没有像今天爆料革命一样，在全人类上互不相识的战友因为一个信仰、一个理想、一个共同的目标，在把这么多人无私无我地连在一起。
爆料革命在新西兰，不是老班长啊，我们一个战友的房子卖出去以后，对方的钱竟然出了问题，结果是遇到了大麻烦。找了我以后，我说不要找老班长，我告诉你去找谁，也是我们战友，能帮你解决。两周时间彻底解决了。我给玛莎打了个电话，我说玛莎啊，俄罗斯玛莎,现在为啥这个玛莎我老提她呀？真的不简单，这个玛莎真的是说到就止，说改就改。好多战友跟我联系，我说你去找玛莎去吧，所有战友都跟我说，玛莎太有耐心了，太好了，解决了。我那天有事，我赶快问玛莎说，我说玛莎你原来跟我说的什么事，需要你怎么做，什么事情。三个小时，玛莎做完了。我们新西兰那位战友，他说：“七哥，我要去俄罗斯去，我是不是可以找玛莎？”我说你不要去找玛莎，找另外一个战友，俄罗斯……纯俄罗斯人，我说你去找他，他会说一点普通话，他会帮你的。到了那以后，这个朋友接了他，还去见人，还得验病毒，最后是这位战友安排私人飞机送回到新西兰。大家想想，从俄罗斯飞多远飞到新西兰？飞多长时间？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线慕尼黑</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1308/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1308/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：小皮匠好，今天你和大卫还有还有咱VOG的战友都在场，太好了，辛苦了。
小皮匠女士：不辛苦，今天我们战友是来自欧洲各地，而且我们在整体的准备配合和现场，非常的团结，没有出现任何意外。而且大家从头到尾都是激情四射，我们已经把您的声音和大音响连在一起了，所以现在您的声音可以响彻整个慕尼黑的广场，现在您想跟我们战友说什么呢？
文贵先生：小皮匠，刚才跟现场的大卫还有我们青青草原连线，但是看到我们孩子在现场的时候，小皮匠你作为一个母亲，你说我是一个父亲，我已经可以当爷爷了。看到瓢泼大雨，而且慕尼黑这个地方我非常非常的熟，这个广场我也很熟，教堂我也很熟。我非常非常的感动，我这后面也在下雨，可是我在船里面，然后那么多人伺候着我。你们在瓢泼大雨中跟咱们战友，让我特别的感动，文贵只能说：心和大家在一起，我们共同的目标就是teke down CCP。
今天在全球由日本的草根小哥一起来发动的全球游行，又一次的震撼了世界！8.29注定将成为历史上最伟大的日子，特别是看到你们这些战友们整齐的、非常漂亮的、文明的，打着新中国联邦的旗子，带着孩子，太感动了。我就是请小皮匠、大卫还有你们所有兄弟姐妹们，在现场还有大熊，照顾好孩子第一位，然后吃好喝好，这是最关键的，谢谢了。
小皮匠女士：谢谢郭先生，其他战友们有没有其他问题想问郭先生，战友们。
文贵先生：大家有想问的随便问。
小皮匠女士：我有一个问题想问您，我们整个VOH战团我们从几个月前成立到现在，很多战友在小语种的翻译，还有视频、字幕这方面做了很多的工作，您有什么看法？或者之后对我们努力的方向您有什么建议？在场的战友们几乎都加入了VOH欧洲战友团，而且做了很多很多的工作。
文贵先生：小皮匠，我觉得这时候说话可能才更加深刻，我觉得在瓢泼大雨中，在全世界地球的另外一端我们相聚。我们来自地球的另外一个地方，由于现在的科技，让大家那么远会那么近的相聚。那么这个时候我最寄希望的就是能让大家能看到的一个很好的办法，充分的利用互联网和现代社交媒体的技术，像我们G-TV。
那么我们这次整个欧洲，我从爆料第一天就说过，欧洲在共产党的眼里，狗屁都不是。因为很简单，欧洲的国家都太小，而且人口太少，生活品质太好，所以不容易凝聚和发动任何的对共产党所谓的对抗。这也是为什么在欧洲、德国被蓝金黄那么厉害，法国被蓝金黄那么厉害，以及意大利。这次我觉得我们VOH欧洲，小皮匠、大卫你和德国大熊，兄弟姐妹们联合在一起，还有意大利的山地谦谦先生，我们大家联合在一起的力量是最大的。我们绝对是记住，欧洲人不能做到的，我们华人在欧洲能做到，那就是可以把欧洲联系在一起，我们要用互联网联系在一起。更重要的事情，大家记住我们接下来，我再一次重申，G-Fashion一定有十亿股的股票1%会给欧洲的战友们。然后G-Coin、G-Dollar一定会给欧洲的战友们，我们要让在欧洲的华人活的比欧洲的老资本家活的还体面，而且要受人尊重。而且我们是来自于文明的几千年的古国，不是来自70年的共产党的匪国，我们是来自5000年文明的中国。欧洲人尊敬我们中国人，是因为我们有5000年的文明。当时1991年我从看守所出来的时候，最早投资我的就是欧洲的这些大品牌，爱马仕这些，还有日本的这几个大的家族。他们就是尊重中国的五千年文明，而不是尊重共产党。我们再也不能让共产党代表我们了，再也不能说，让共产党打着5000年的文明到处丢我们的人了。
现在看到大街上你们这些人的素质，看到你们整齐如一的，兄弟姐妹们，感到万分的骄傲！我们要过体面的生活，体面的生活不是共产党的专利。我们要在欧洲过得比欧洲人还好，我们比欧洲人还文明。更重要的事情，我们比他们还有钱，我们比他们还团结。这就是我们要做到的，我们比欧洲人团结，比欧洲人有钱，比欧洲人还文明！谢谢小皮匠、大卫、大熊、所有德国的兄弟姐妹们，衷心的感谢！新中国联邦绝对不仅仅是新中国的希望，它就是我们的未来。谢谢！
大家：谢谢郭先生。
小皮匠女士：我们还有没有什么问题要问郭先生的，我们还有一点时间。
小朋友：郭叔叔，还有多久CCP才倒啊？
文贵先生：哈哈，叔叔，真的可能要叫爷爷了。太好了，我家有像你这样大的孩子有几十个，我的孙子、孙女几十个，看到你们俩在现场，你爸爸妈妈都在现场，我非常心疼啊，孩子。
我告诉你，当你郭爷爷也好，郭叔叔出来爆料那一天起，共产党就等于死亡了，新中国联邦成立之日起，就等同于共产党在世界上就没有合法性了。我告诉你孩子，当你某一天醒来的时候你会听到一个消息，听到郭爷爷，郭叔叔在大喇叭上喊，全世界人民得到解放了，全中国人民得到解放了，共产党已经完蛋了！这一天可能就在下一分钟，因为有你们我们更有斗志，为了你们，我们一定会take down CCP ！记住孩子，可能就在下一分钟，你就会听到来自我的声音，共产党已经在地球上消失了。记住，一定会的，很快！孩子们，保住你的健康，好好的、文明的、健康的传承中国的文明和世界文明的生活，你们的美好的未来由我们来创造。
但是孩子们，你们的健康一定要记住，病毒一定要小心！我们所有的打造和打拼都是为了你们，希望你们美好、健康、安全、有尊严，希望你们长大以后走在欧洲的或世界的大街上，说我是新中国人，我是一个来自文明的5000年古国，我们绝对会受到世界上的尊重。而且你们会穿着最好的G-Fashion的衣服，然后你们会有新中国联邦的货币，你们会有最好的科技，你们将得到世界上所有人的尊重。记住我今天说的话，这不是广告，这是我们的目标，这是一定会实现的，谢谢孩子。
大家：谢谢郭先生。小朋友，郭爷爷的回答你满意嘛？小朋友说非常满意。
文贵先生：我还以为是非常不满意，吓我一大跳。哈哈
小皮匠女士：如果其他战友没有问题的话。我们再跟郭先生一起喊一下口号，好不好战友们？
某战友：刚刚我问了下慕尼黑的战友，平时钟声有没有敲的时间这么久。他们说很少。今天第一次敲这么久，刚刚有战友说，这肯定是为ccp敲响的丧钟，丧钟为ccp而鸣！
文贵先生：我首先要说，这个广场我很熟的。刚才那个钟声响起的时候，它永远是两种意义，一个是驱走恶魔，一个是迎来上天。我们今天到这里是驱走恶魔，迎来上天，所以我们有上天的使命，文贵和爆料革命、新中国联邦的所有战友们一起take down CCP！take down CCP！take down CCP！
共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！谢谢
黑莓先生：七哥，我是黑莓。
文贵先生：黑莓你好，久仰，久仰，好酷啊！
黑莓先生：我想说，战友们在这边去餐馆吃饭的时候，尽量不要在餐馆里面吃，就像我一样，我觉得在外面吃很好啊，不要到里面去吃，里面很多人的。另外在宾馆里睡觉的时候我觉得戴口罩是最安全的，我就想说这两个问题，谢谢。
Lina：在场的战友给了我们非常多的问题，但是我们觉得挑几个重要的问吧？好吧？可以吗？
郭文贵先生：好的好的，我在问问题之前，Lina、青青，你一定要给小皮匠、大卫他们说，一定告诉他们，今天无论如何答应我一件事情，我请所以大家在当地吃最好的饭，喝最好的啤酒。管够的吃，管够的喝，一定要兑现，一定跟他们说，好不好？
Lina：我一定转告他们，带他们吃慕尼黑最好吃的，我这边有几个战友。
郭文贵先生：小皮匠，你听到了吗？
小皮匠：听到了、听到了，郭先生。
郭文贵先生：小皮匠，我跟你讲，今天你照着全慕尼黑最牛的啤酒，最好的餐馆，德国的肘子，大锅菜，今天大家尽情的吃喝，如果你做不好，小皮匠还有大卫、VOG战友们，我告诉你，我绝对我不理你们了，我真的不理你们了就。
小皮匠：好。我们还有一个特别重要的问题，想听听您的看法？就是王毅这两天跑到欧洲来窜访，又来意大利，又跑到荷兰。 签了5G，这里面有什么内幕跟我们爆一下吗？
郭文贵先生：这个非常重要，这个可以跟你爆一下。咱们现在，咱们现在所有的兄弟战友们，你记住啊，共产党它要想干啥事的时候，它一定不让你知道。就像过去一直以来说，它要以德治国，它要三个代表啦，它从来就不会让三个代表发生，是吧？共产党是只要让你看见的，它一定是有目的的，要欺骗你的。王毅就是因为蓬佩奥国务卿，咱哥们他到欧洲去。共产党政策就是，只要蓬佩奥去过的地方，我就马上去消毒、我就去勾兑、我就去撒钱、我就去许诺。
我可以告诉你，这次王毅，包括头两天杨洁篪想去西班牙，全部都是让人家屁给嘣回来了。就像西班牙那位女的外交官一样，说：就中国大使就是说杨洁篪，只要你敢提供叶钊颖和郝海东先生一张纸，你必须给我签下名来。因为如果你给我提供假消息，我是要追究你个人责任的。结果她告诉我，看到那个大使啊，就是撇着八字腿就离开了，她说怎么这么龌龊啊！
王毅是一样的，这回到欧洲以后，每个国家给它许诺，我们会增加两百亿、三佰亿贸易。到了丹麦，到了挪威去跟人家说，我们会增加600%的采购，但是不能要诺贝尔奖什么的，都是骗局。如果你们还相信共产党王毅到欧洲去，他还得到好脸了，那你们就太傻了。问问你们身边的欧洲人？有几个相信共产党的，你给我找一个人现在说我爱共产党的，给我找一个？兄弟姐妹们，共产党大势已去，共产党出来的人都是在骗习近平、王岐山。跟当年的萨达姆一样，萨达姆临死前干啥呢？天天开常委会，天天表忠心，但是在伊拉克，巴格达战争的前16个小时，纷纷的就坐美国的直升机跑了，从来没有回过伊拉克。你们相信这些，他越是举着擀面杖，它越是假的！他要真有本事勾兑，他不会告诉你的。啥时候告诉咱们，它拿过大钱的事啊？
所以说这次王毅去，就充分证明共产党完蛋了！这就是事实！这是真真正正的，他自己把自己脸给打红了。然后装作自己身体很健康，我脸红精神焕发，就自己打脸抽的嘛，你知道嘛？别相信他们，共产党只有一件事情你相信，假的！所以只要你要相信共产党它一个字都是错的。只有一件事可以相信，它都是假的。谢谢！
小皮匠和欧洲战友：太棒了！太棒了！谢谢郭先生！(打到共产党！打到共产党！打到共产党！)
Lina：尊敬的郭先生！请允许我问您一个问题？我们欧洲战友团的战友提出来的，可以吗？
文贵先生：我等着呢
Lina：我们的问题是：瑞士11月公投会涉及瑞士的企业和侵犯人权的国家和个人的关系？存在瑞士银行盗国贼的他们的财产，未来会怎么处理呢？
郭文贵先生：这个问题非常好！就在前天，我跟他们有个很长的谈话！亲爱的兄弟姐妹们！这个问题非常非常好！说明我们战友关注的都是很重点。我可以告诉你，80%以上的可能，所有在瑞士最后存的钱，都会过度给我们新中国联邦，来作为未来新中国的代持！网络上传说的20万亿都不是真的，我告诉你们大家超过这个数，我给你们举个最简单的例子。
在德国、瑞士、意大利、法国、比利时，所有的这些分行里面，大概有6万个账号，在过去是共产党在背后控制的。而且这些账号是什么时候开始？这些官员跟我说，来大钱最多的时候，是1989年4月份、5月份到7月份，你们想想吧，听的我都蒙了，因为那个时间是我上街，跟你们今天一样，我被抓起来，后来我就被释放出来，重做了郭文贵的日子。就共产党当年89年 的时候，它以为自己完蛋了，把大量的财富移到这些国家，而且分散在各个的分支机构，现在从来没动过，从来没动过！
第二次钱是从哪来的？大家知道吗？你们根本不敢想象！是在申请奥运会之前，1999到2001年奥运会之前，是另外一个高峰！往外挪钱的时候。大家你们知道吗？如果没有奥运会，共产党知道全世界会把共产党干倒！没有WTO，共产党就完蛋了！它知道。结果它成功了。但是那个时候大量的钱转移出来了。
第三次时间是什么时候？在2008年经济危机，共产党大量的钱转到外面！但是它自己却印了大量的钞票！当这些银行告诉我说：郭先生，如何依法的让新中国联邦代表中国人接受这些钱，要通过国际上的法律组织。现在我们得到223个国家里，超过100个国家来支持我们！我现在绝对有信心超过150个国家支持我们。所以战友们！今天你们上街的抗议，未来我们就有权利来代表我们新中国人、新中国联邦，把从瑞士的这些钱拿回来。但是我告诉你们，瑞士的法律不会像你想象的那么直接、那么粗暴，不会的。它会分成三步走：第一步这次基本上概括一个范围，要把这些钱，瑞士依法交还给有关符合中国利益和国际法的组织。第二步是内部再立细法，然后国际上合作。特别是美国。然后把我们列入一个合法的，代持有这些财富和分配的组织。第三步的时候，通过国际法律系统，把钱还给中国人民！
所以大家记住，你们脚底下就在德国慕尼黑，就在德国这个地方，德意志银行是在共产党的历史当中，充当了打手、洗钱、杀人越货的关键银行。最后德国银行一定会被惩罚，而且一定会将我们中国人的血汗钱还给我们中国人民！一定会拯救亿万个杨改兰。兄弟姐妹们，谢谢你们！
Lina:谢谢郭先生，您的回答让我们所有的战友们都非常非常的开心！
郭文贵先生：你问的太好了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1190/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1190/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 盐是最后放完，辣椒在那呢，料酒在这呢，放完了，这个葱和姜是最后放的啊，也许问了，刚才那个是，完全是打味，看看这个，大家看到这个小鸡炖蘑菇啊，小鸡炖蘑菇的这个蘑菇，大家看到，是先用水泡过，但是这个水呢咱不能倒掉，一会儿要用它来炖啊，大家看到这个鸡什么时候，什么时候放蘑菇呢，大家看到，这个时候大家看到啊，看着这个放这儿，再放这，放这，要让那个蘑菇，第一时间受到热锅的欢迎，热烈欢迎小蘑菇，热烈欢迎和小鸡的汇合啊，然后呢，也帮助我们爆料革命和新中国联邦啊，催化新生力量，大家看到啊，这时候这个水一定不能倒掉，一定不能倒掉，看看啊，大家你们看一看这个时候，这个蘑菇底下，刚才我放的，看熟了吗，用这个汤，鸡汤，把这个蘑菇，看到没有，给煸了，啊，给煸了，看到没有，一定是这样子的，看到没有，千万不能怼，一怼就完了，千万不能怼，小蘑菇菇和小鸡的汇合是要有文明的啊，是热情的啊，我小时候吃这个小鸡炖蘑菇，最让我震撼的一次，就是去当年的潘石啊，一个我一个老大姐家里边，在家里面开汽车旅馆的，就是这么做的鸡啊，看着没有，这个时候可以翻一下了，这个时候可以这样翻了，大家看到了吗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/995/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是1月7号文贵报平安直播。
亲爱的战友们，今天我们的报平安直播大概在二十五六分钟左右，因为接下来我还有一系列的约会。约会不是和女朋友约会，是开会。
亲爱的战友们，大家可能看到了，路透社也好，包括美国的几个网站都登出了中美贸易协议。《环球时报》，以及白宫的所谓内部消息，都说中美贸易协议可能又要黄了。就在前天和大前天，也就是星期六和星期天，我和华盛顿来的朋友在开会的时候，都讨论了这个问题，他们都在担心这个协议要签。我一再告诉他们，协议签的可能性几乎没有。我们希望它签，真的是祈祷他们能签下来。这个意义在哪里呢？这个矛盾性在哪里呢？
因为共产党签了就是自杀，所以他不会跟你签。为什么我们又祈祷签呢？因为他签了他就自杀，减少很多损失，为啥不让他签呢？所以从第一天起，我们就旗帜鲜明的说出了，所谓的中美贸易协议，就是个荒唐荒谬的笑话，一定是这样无果而终。但是我也跟很多战友说过，这个贸易协议的谈判，会导致习王与川普总统之间个人最后的一个撕裂，翻脸。
大家都知道，都在利用中美贸易协议，想拿到自己作为政治家，和两国的元首想要的东西。但是，这不是你一个人说的算，这取决于双方，这个一个综合力量和随着事情发展的环境，和你个人的政治素养，以及国际局势的变化，才能导致的结果。
这个结果签还是不签，我和大家，还有美欧的朋友都说过，我说从目前看，看不出任何的理由和原因，中美之间的关系会越来越亲密。只要不是越来越亲密，他们能坐下来达成协议的可能性几乎就没有。越来越僵，未来就给美国总统，川普总统在他关键的时间点上他要有一个选择。当时还没有被弹劾的时候我就说过，川普总统被弹劾（程序）的可能性在90%以上，被弹劾下台的可能性没有，绝对不会。
这是一个大事件，这个事件对中美贸易的协议，会促使川普总统尽量有耐心的和中共来玩这个中美贸易协议，来保持和作为一个社会影响的因素，对美国真正的股票市场（真正的股票市场，因为中共没有股票市场，那是赌博市场），有一个促进作用，可能会达到川普总统需要的。基于此，我认为他们非常有可能在这个事上互相博弈，猫和老鼠的游戏。猫就是猫，老鼠就是老鼠。
另外一个重大的因素，那就是美国总统2020年11月份的选举，这件事情发生的前后，什么样的事情，社会环境，国际大局势的变化，都会导致这个协议可能是突然间的变坏，或者是突然间的又要签，都会是戏剧性的。但不管如何，签与不签，对我们都是百利无一害，对他们是百害无一利。
这就是一个最基本的情势判断，任何人在这个问题上说出，像什么《明镜》何频，像那些欺民贼，还有所谓的天天靠嘴巴吃饭的、不靠行动、只说不做的，这都是骗人的。谁要去相信了，那说明你有幻想。你相信了幻想，你相信了口炮，那你将付出代价，浪费你的时间。
从现在看，中共这只老鼠和美国这只猫，和习近平王岐山两人对付川普总统，是以美国内部的沉默力量，以美抗川普的战略，和把美国周围的事情给点着，让美国的内部和外部同时起火，也就是BGY方案和3F方案的联合使用。这个战略能否成功，大家已经看到了，伊朗的苏莱曼尼事件，它绝对不是偶然的。在内部，它不仅能转移美国总统被弹劾的事件，更重要的事情，它牵扯到了以色列，牵扯到了叙利亚，牵扯到了也门，牵扯到了黎巴嫩的真主党。
更重要的事情是，伊拉克和沙特，还有UAE等一系列的利益，最后是牵扯到了中共的供油和能源的战略。
同时和日本，整个马六甲海峡，千万记住，中东的油80%是通过马六甲海峡输入进来。它从霍尔木兹海峡出去，它去哪？它不去非洲，它只能去亚洲和欧洲，但是它都要出去经过马六甲海峡领域。
马六甲海峡和一带一路，就是中共的生死之路，他们把生死之路，变成了一个抢劫之路。最后的结局，必将遭来被抢劫的所有一带一路的相关国家同仇敌忾，这就是我们要面对的一个最基本的现实。
这是为什么当时2013年的时候，我在英国出席一个秘密的聚会的时候，我告诉大家，接下来的10年20年，所有的抗争就是共产主义与西方的资本主义，也就是大陆文明与海洋文明，也就是咱们现在所说的无信仰的共产主义和有信仰的天主教、基督教教徒的西方28亿人口的文明的对抗，没人能改变。对抗的结果就是一条，谁把谁消灭，不可能和解。
所以说，任何在这个大局势面前所签的协议，那都是短暂的，都是政客的利用品，最终都不可能兑现。
包括在巴黎的“全球气候变暖协议”，大家看上去好像是个伟大的事情。可是但凡有点常识的人都知道，那不过是政客玩弄的伎俩。很多我们善良的草根和百姓们，我们一味的跟从。大家想过没有，如果全球气候变暖协议中共签了，还有几个大的污染国签了，发起者是在法国，而且签这个协议的所有的当事人他们都心知肚明，那个协议签的结果是不可能被兑现的。
它当然是好协议，它当然是好想法，但能不能兑现，那是不可能的。因为中共本身占了全球污染的一大块，美国是绝大多数。事实上，全球气候变暖协议受益者是全球，始作者是中美，最大的两个祸害是中美！
可是中共它不想兑现，那美国能兑现吗？一个不可能兑现的协议，不可能兑现的好协议，大家觉得它是“好协议”吗？那就是欺骗天下。我们当然希望它签了，兑现了，关键是签了能兑现吗？是不可能的。
所以当时我告诉所有的朋友们，我说你们一定要看到，这个协议是政客的政治工具，它不是造福天下的东西。不管谁拿来利用，大家都要心知肚明。
2014年3月17号，如果我没记错的话，习近平先生到了法国，进行演讲，演讲的主题就是《中国这个狮子醒来了》。中国这个狮子还很可爱，过去中华民族受欺迫，受打压受迫害的时代，一去不复返了。大家记住那是非常震撼的一次演讲，啊，当看到这个的时候，作为中国人也包括我本人热血沸腾，热血沸腾。
然后呢我就出席了再一次的在2013年那个组织的再次演讲，各国政要，世界大金融集团，旁边，我的旁边我记得非常清楚我的左边坐着一个中国唯一的跟我同皮肤的，来自中国最牛的一个企业家，因为这个组织是绝对不能说出名字的。我的另外一边坐着一个投资了他最多钱之一的，老牌的英国大的银行家，老人家也八九十岁了。
当时我谈了个观点，我说当大家看到这个习主席在法国演讲的时候，中国人全之为之沸腾，狮子醒过来这是我们全中华民族的希望，但是我想知道的事情，这个狮子醒来之后，这个狮子他看管的是谁的利益，他将听命与谁？
这个狮子它是吃掉我们中国人民的羊，吃中国人的羊，还是与西方挑战的跟你们西方的叫西方的八国联军是狼嘛，是跟你狼群挑战的狮子，还是说连你们的狼，连我们的羊都吃掉，这样的狮子，这个定义非常准确。我说这个到底是什么呀，大家讨论。
我旁边那位跟我同样脸的这位企业家半天举起手以后说，我要发言。我很惊讶，我从来没听过他讲英文，结果那天他的英文讲的特别好，虽然磕磕巴巴，但是意思大家都明确，大家平平点头。他一直以来很少发表绝对的政治观点，我是在那里非常绝对。
他的观点很清楚：说从现在看，中国人民都希望出来个强人，中国人民希望能解决，出来一个能解决中国现在体制缺陷和平过渡的强势领导人。这前提是不能回到社会主义，不能回到文化大革命。中国要逐步的缓和的走向民主法治的时代，实行多党制或联邦制。但是从现在来看，从他个人和习主席，王岐山，孟建柱，当时他还提到了江泽民和朱镕基，他个人交往来看，他说只一次的十八大之后和现在的种种迹象表明，中国可能会走向1932年的德国的时代。魏玛共和国之后出现了希特勒，说这个一但民族主义，或者是利用民族主义的泛起，然后不去解决社会的贫富悬殊极大的问题，而是去拉仇恨，包括这个信号告诉大家，可能中共将在中国内部再次掀起“国际文化大革命”，那就是有可能主要是共产党的老策略，拉仇恨，排外，他说他非常担心。
然后他夸我，说文贵今天的这些观点让我刮目相看，然后拍了一下挺肉麻的话，当然了我也很舒服。
这个之后又让我发言，实际每个人只能发言一次，不许发言两次，大家集体又要我再发言，其中另两个人愿意把发言的时间给我让我再说一说。我就谈了另外一个观点。
我说我希望大家关注一个热点，我说现在香港距离所谓的一国两制还不到30年的时间，我说大家去想一想共产党会甘心的把香港交还给香港人民，所谓的30年的一国两制会继续下去吗，我的答案是肯定不会！大家都是集体鼓掌，现在大家知道这个结果了。
另外一个我说要谈到的观点是，美国一但出来一个极端的总统或者带有民族主义群像，或者说真正维护美国利益的一个总统，会不会改变美国这些年来的这个比较在国际上和平，或者说比较弱化的这种强势政策，我的答案是一定会！
不管是美国哪党，男的女的，哪个种族哪个皮肤的总统一但选上美国总统他一定会都对中共强硬！
我说对中共强硬的结果，一定从贸易下手。从贸易开始，就会逐渐到金融领域，科技领域，最后对抗到区域的整个战略的这个对抗。最后势必会形成中，俄，朝，伊包括土耳其，包括非洲的某些国家，甚至欧洲某国都会加入。
我说世界将出现两极的局面。
共产党所追从的世界需要多极化的世界，所谓大国共治，所谓的多极化，我说我认为就会变成两极化：就是穷国要跟着邪恶的独裁国家，对抗现在已经文明的基督教和天主教国家。
我说就是我开始所说的，这个中国的狮子醒来了，是对中国人民是好事还是坏事？我们还是羊群，还是一个完全不知道自己，深处在威胁之中这么一个羊群。醒来了一只狮子，一群狮子9000个狮子或者1000个狮子，我们这个羊群还能活好吗？西方还能活好吗？
所以我认为：
东西的对抗，文明的对抗；
大陆文明的对抗，和海洋文明的对抗；
和现在的邪教和独裁，和现在的基督教天主教徒的对抗；
和真正的市场经济和独裁经济，
这样的对抗一定会发生！
我们今天我们在讨论这个问题的时候，昨天和今天早上，我这手机收来了不下最少100条来自美国欧洲的朋友：Miles你太厉害了，佩服你，你又对了，我们一定要把你这个正确的判断传到全世界，再次证明你对中共的了解。
我给每个人的回复我就是说，这只是刚刚开始。
和中共的对抗，这种事情的判断如果错了，我们就没有资格谈灭共，我们没有资格谈爆料革命。
现在的世界人民最需要的事情就是对中共的认识和认知，这是爆料革命最关键的。
包括我们最近我们搞的爆骗革命，爆骗革命2020年我们叫霹雳年，霹雳年为什么要开始爆骗，鸡腿潘，假牧师傅希秋，以及艾未未这些人，我也曾经跟这些我参与的演讲的组织说过，我们华人在西方，和在西方文明中的形象被毁到如此之地步，以至于我们中国人的孩子去海外留学在找工作，虽然你能呆下去，但中国人是抬不起头的。
原因很简单，我们脑子当中有三座最大的大山，共产党当时推翻国民党的时候，推翻了中国头山的三座大山，什么封建，什么西方美帝国主义，还有这个扣在中国头上的传统。但是这都是胡扯的。
中国真正的又顶了3座大山：
一个就是共产主义，共产主义！我不相信任何中国人走到世界上敢自豪的说享受着我们共产主义，是没有理由的。
第二个，我们整个中国真正的国家那种贫富悬殊，我们整个人民被用商鞅五策，被弱化，被贫化，被洗脑，甚至连走道都不会走，连穿衣都不会穿，连说话都不会说的这种傻民政策，让我们每个中国人在西方都不会招人待见。
另外一座大山就是我们最可怕的，也是大家我们都能感受到，我说我们中国人走到世界的时候必须面对一个问题，西方人对中国人文化和中国人的认知，和西方人把中国共产党和中国人连在一起的这个错误的认识，没人去做。
我说在这种情况下，可以看到在西方的华人形成了2个极端，生活的好有能力的几乎不和华人来往的，更不愿承认是华人，以至于到了世界各地华人和外国人白人墨西哥人各种族裔的人谈笑风生，但一看到中国脸，脸立马拉下来。为什么？
我们给中国人说真话中国人不爱听，我们给外国人说假话外国人爱听，所以中国人就在跟外国人说假话的时候不希望中国人听见。当跟外国人说真话的时候更怕中国人听见。这导致了我们华人在西方在世界上的一个前所未有的荒唐的种族现象，不愿意见到自己的种族在同一个场合，在同一个公司工作。
我不知道在西方的所有华人们你们有没有这种感受？我是深刻感受到。要么我们跟外国人在一起的时候说真话的时候怕中国人知道，因为他回去会去报告会让你很难受，你说共产党的坏话你说中国的贫富悬殊他不愿意听，说中国的计划生育，说中国的宗教、法轮功被陷害、新疆、西藏、可能会给你带来危险，所以不敢说，所以马上脸部表情就害怕了。
跟外国人说假话当然不希望中国人能懂，因为他知道你在说假话你不就被戳穿了吗？你有被戳穿的危险。鉴于此种无论你说真话说假话都不能让中国人在场的情况，就造成了一个非常荒唐的现象，只要是外国人问中国人这个中国人你怎么认识的？几乎90%以上都会说这个人不是好人。
所以中国人形成了一个人类上最壮观的“壮举”，互伤、互殴、互辱、互诽谤、互相打击的这种惨烈现象，时时刻刻在发生，我曾经到哈佛去，在那呆了大概一星期，我接触了很多人包括耶鲁学校的，还有MIG，多个学校几乎我全去看过包括华盛顿这几个大学，包括斯坦福，所有我接触过的学校当中，非常敏感的问题就是华人不愿意跟华人来往。
华人跟外国人来往的时候一个特别好的理由就是“我来学英文来了，我干嘛和中国人来往？”，还有一个理由就是当华人跟外国来往的时候，不希望外国人告诉中国人说我和你有来往。久而久之70年来形成了共产党最喜欢的一个现象，这叫什么？—— “孤岛现象” ，这就是华人自己和华人的 “两个恐惧” 形成了华人在海外的孤岛现象。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/973/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/973/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（从文贵先生说话开始）
文贵先生：太好了，恭喜你，这个你的YouTube频道又回来了啊，
庄：谢谢，谢谢文贵先先生来到本寒舍。我这回我就马上冲杯我的这里最好的茶去了，
文贵先生：因为我现在图桑。我正在sara家门外边了，
庄：非常感谢文贵先生来到本寒舍，祝文贵先生节日快乐，然后呢也祝文贵先生的家人，在新年啊新的一年里继续幸福，幸福安康，家庭和睦，
文贵先生：谢谢。首先代我向所有的战友们这个问好好吧，然后恭喜你，今天你YouTube频道又回来了，开始直播了。这个你的这个老搭档左媛女士，我也没有机会直接向他问好，请代我向这个左媛问好，好
庄：好的。谢谢文贵先生，谢谢，
文贵先生：听说左媛不仅是大美女，还是大才女，而且是非常的坚定啊，这是我们的战友，我们爆料革命的战友当中，一个非常出色的让我尊敬的一个人，这个而且做了很多的工作，希望你们的这个合作能够成功。创造新的辉煌，在这个YouTube直播这个频道恢复之后，希望能让更多的战友们关注你们，好吧，谢谢左媛，谢谢庄烈宏先生。我今天我是因为我时间的安排实在是真的是争分夺秒。现在在图桑呢，我也没有时间见Sara，因为我重要的会要开，所以说我看到你在直播，我之前我不能答应你，我说我给你打电话，因为我时间我怕安排不开。现在我在车上有点时间，所以赶快打电话恭喜你一下，问候一下，同时谢谢左媛女士，这个庄烈宏先生啊，咱们这个是老战友了，这个。嗯，特别是你的YouTube被关了以后呢，我也知道，你压力也特别大，特别你是，你选择了很多与常人不一样的路，无论是乌坎当时的运动，还是你离开中国到达这个美国，包括你这个在美国，在纽约一系列的活动组织。包括你参与爆料革命，然后呢，这个你自己开辟自己的媒体频道，等等等等，都是都是。做的非常非常棒的，这个做的很好，和做的棒，还有两个，我觉得要把握住，第1个就是把握住我们做得好还要做的质量高啊，质量高，另外一个就是什么我们做完以后啊，一定要想到，我们为什么做这个YouTube频道啊？绝对第1个目标，它首先是什么？我觉得这个是最关键的啊，当你忘掉第一目标的时候，你第2个目标不可能成功，那么当你第1个和第2个颠倒的时候你肯定会失败，那么现在我觉得你呀你具备了很多成功的条件，我们这一次希望你能和咱们战友们和左媛女士。能把这个成功啊和质量之间啊，能平衡好，同时把第一目标和第二目标你能把握好这个咱俩私下。你也承认你懂音频啊，音频不能这个这个灭共，但是音频是灭共当中它不可缺少的啊。更重要的事情你做节目音频不是你要表达的，你再好你能跟他专业人士好吗？是吧，现在你看看我们的战友们如雨后春笋啊，一个一个的出来，啊，这个你看看现在的我们的一个叫小悦姐，搞了个oz小池塘是吧，穆桂英。啊钢铁侠Friday，咱就不说这老战友细丝哥，还有路德了，也不说战友之声，还有大卫哥了，也不说卡丽熙。所有这些战友都经历过，大家可能都不知道的这种挑战压力痛苦啊，都是坑坑巴巴过来的，就是在这个过程当中才能看出人品，看出能力，还能看出一个人的真正的与众不同的地方，就像在华盛顿开庭一样，其他先不说你体能能不能一天坐着12个小时14个小时啊，这是一个基本的条件，那你做着YouTube。首先一点做这个媒体，你核心的目的你要干啥？如果说你要是说第一目标你成功了，第二目标不可能不成功，假如假如说。我们这爆料革命的自媒体，你把爆料革命这个问题排在第1位了，YouTube的关注度，和他赚钱或者广告费。相继而来，当他本末倒置的时候，那就可能是相反的效果了，还有一个你看左媛女士，我跟你说过很多次，这是个很不同的这个咱们的女战友要珍惜她，爱护她，还有一个你们要互相提升，这个提升啊，你这个话题啊，我跟你说过很多次，你和路德比你俩口都有点口吃，但你俩是做媒体做的最早的都有优势，你们俩把机会让给别人可能是这是很困难的事儿。就是让给别人，你才能有机会，你看看那个细丝小哥的节目，就是路德先生开辟了热线，细丝小哥的热线，做到了最高峰。后来路德先生在一段低谷之后，又自己经过了超出常人的努力，然后也现在做到了最高峰，就是这个节目啊这个本质和节目的结果和他的素质，而决定了你的关注度决定了你对爆料革命的这个贡献还有它的结果。这个我觉得是特别重要的，像那个你现在每次做的节目都特别特别棒，但是我真的希望你的节目能越做越不一样，做出你庄烈宏的特色出来，这是非常重要的，这个我现在因为在车上，如果你想有问我什么问题，你问我几个问题还有如果左媛女士在的话，她也跟我两个问题，然后我就得挂机，因为我要去开会好不好？谢谢，
庄:好的好的好的文贵先生好的，因为由于刚才我。我这个没准备，所以我把这个线给换了过来，所以就啊，没啊，没没办法，刚才您说。我的话让左媛听到，我在这里再重复一下好吗？左燕姐你好，在吗？这个夸奖啊，犹如这个黄河之水，滔滔不绝一发不可收拾啊。想要，想要啊，想要让你就有没有问题，要问文贵先生先生的。
文贵先生：左媛女士好，我是文贵，谢谢你对庄烈宏先生的支持，谢谢你对爆料革命的支持。你好，你有什么问题你就问七哥吧，
左媛：好我问您一个问题啊，这次香港革命呢，我就有几个场景非常让我感动，其中特别一个就是他们香港的男女老少都能说一口流利的英语，这让我非常。
感动也非常的震惊，我就非常饿希望就是，嗯，当我们民主自由法治的新中国成立之后，嗯，这个能。能不能联系这些欧美的这个基督学校开到咱们中国去，给中国中国人民带来真正的美的教育，对这种双语的教育，谢谢，就这一个问题，
文贵先生：谢谢，庄先生我先回答问题了好不好，这个主要你说的这个问题啊，我觉得他心中只有藏着这个真正的大世界的人，心中有真正的中国。心中有他人的人才能问出这样的问题啊，非常的实际，因为我们现在看到这个世界上是全球化的时候啊，这个全球化势不可挡。全球化不是中共的贸易，全球化是整个人类的智慧的这个结合和人类的文明的结合，那么这个当中。那我们应该是包容一切，其中最重要的各民族之间的文化，那就是语言，那么我们能看到香港这场运动当中不论男女老少。还是跟孩子们讲着流利的英文，那么同样她们讲着流利的中文，更重要的事情他们并不排斥其他的语言，这是让我们非常感动也是非常羡慕也是引以为豪的，这也是为什么香港运动能迅速的啊，这个核裂变的效应引起了西方世界的共鸣，因为他有共同的语言，共同的文明，还有共同的信仰，基督教和天主教徒，那么作为一个伟大的民族。这个国家的话语，真正的伟大就是包容，那么我们中国人最骄傲的时代就是大唐时代，大唐时代开启了一个我们中国历史上最最包容的，最改革最开放的啊，就这么一个时代才有了当时的大唐盛世啊，那么我们现在整个是中共的时代恰恰相反啊，就是闭关锁国建起了现在的这个人类上无法想象的这种网络防火墙。那就是愚民弱民苦民，那么首先现在我们首先你说的这个问题啊，我们不仅要把基督教天主教各种教的教徒。啊，都应该是自由的，是到中国去开展自己的宗教啊，这么，首先我这就是我追求的就是中国人应该有信仰宗教的自由和中国真正的依法治国，那么要想实现这个目标，我们必须得要一个世界上一个起码的交流的工具，那就是不排他的语言和文化，那么语言是文化中的核心之核心啊，这个左媛女士问的问题非常好。我相信爆料革命成功以后，绝不可挡的，我在以前也说过，我们中国人应该大家有选择多种语言的权利。或者学任何语言的权利，包括选择信仰各种宗教的权利，这是我们基本的人权啊，我相信这一天一定会到来的。到那个时候希望左媛女士啊，能在站在中国的大地上啊，振臂高呼啊，多年前我或者是多少几个月前。我就说过希望把天主教和这个各种教的语言带到中国，特别是英文，这是和西方交流的桥梁，必不可缺少的工具它能使我们尽快的走向文明，而且我们互相的啊，这个享受着我们已经创造好的已经存在了文明例如互联网，例如科技，例如宗教，例如建筑，例如现在我的生活方式，而让我们大家呢，都能享受到人类几千年的共同的文明的结果，谢谢左媛女士，
老顽童：我想问一个问题。一直说想有一个咱们新中国的学校，我跟墙内的孩子们说了，他们一直在盼望这个学校，要让我们中国的孩子走出来。你那个学校能行吗？什么时候能到我们中国的这些孩子们来西方学习，西方的文明，法治这一款因为墙内的孩子们。希望在文贵办的学校里学习，好
文贵先生：好的老顽童。我现在回答的问题好吧，谢谢老顽童先生这个问题啊，我觉得这是真正咱们老战友就说，咱们说过的话，和咱们的方向。老顽童先生从来没有忘记，啊，这个不忘记不是不忘记战友们的钱，不忘记战友们的好，还要不忘记我们的战友之间共同的的目标和信仰，刚才问的这个问题是特别好的，就是现在你看我在图桑啊，这个我上次在图桑啊，上次我告诉过大家我当我去看这里的太空基地啊，还有一些这里的军事设施的时候，包括我就说过，我说我们有一天我们一定要有自己的这个大学，那么现在。那我们有这个战友啊，正在全面的正在悄悄的准备当中，比如说这个头两天我们的一个美国的一个家族基金啊。那就是很深刻的跟我来探讨这个问题，他们家族的也是美国的两个大学里面的这个创始人吧，那么这个老人家也是。现在家里边没有什么太年轻的孩子了，也没有男孩子了，他非常希望中国人呢，在美国能拥有一个能了解西方的天主教或者基督教甚至摩门教这些教的一些学校啊，他想建一个就是西方的宗教文明的这么一个大学，他听说我们要搞一个爆料革命以后的中国人在美国有大学，他非常感兴趣，他就想和我谈一谈。那么他提了一个想法呢，这是我们从来没有的，他首先就说到我们现在，啊，如果你愿意搞的话，郭先生我们愿意拿出来我们手里边有这个几千个x的地，和你一起来做，那就是说我们要一半的美国欧洲人，一半中国人啊，然后他说这个孩子来上学呢，我们设定三个标准，第1个标准，当你达到最高标准的时候，你所有的费用都是免的。达到第2个标准的时候你一半是免的啊，那么你最低的标准是你得过你才能进这个大学，那么最后这三个标准听完以后希望能。这些学生都可以自己选择，你去中国未来开展你的事业，你可以留在美国其他国家，那么同时呢，他想邀请很多这些大学，现在已经是非常成功的教授啊，一些专业人士啊，而他参与到这个项目当中来，他自己已经联系了很多的学校的教授。他很惊讶的是很多人说出来说我们以最低的费用愿意参与这个大学这个建设，甚至不要钱啊，甚至不要钱。然后这就能看出来就是西方的世界，希望中国人尽快的了解到西方的宗教文明和现代文明，包括现在的法制文明啊，这是非常重要的，就是真正的爱中国人真正的爱国的行为我非常的感动，但是我告诉他我们现在有几个团队。包括我们战友有秘密团队正在进行了这个事情，那么我们约好了，我们会在3月份以前我们会有一个基本的方案会出来，就是如何在美国，甚至在欧洲建设一个在海外的啊这个多种语言的，然后呢能让这些中国的穷人的孩子，不用担心钱，只要你有这个能力，只要你有这个心啊，就是我刚才说的你有正确的目标，你有一个愿意付出的努力，你就会有这个机会啊，一定会发生的，一定会发生的，老顽童先生到那时候希望你还带着你的这个你那边战友们和咱们所有的有兴趣，战友们加入到这个非常有意义的功垂千史啊啊，这个是绝对是啊。功垂千史的，让我们中国人啊，尽快的让我们的孩子们跟世界融合的这么一个大学，我认为这个是非常重要的。谢谢老顽童先生
庄：非常感谢文贵先生
小皮匠：郭叔你这个项目真的在欧洲进行，我必须要参与
文贵先生：好了你一定要参与进来，我太了解你的性格了，这个小皮匠的孩子就跟这个人品跟说话特别像啊，干巴溜脆。而且是执行的比说的快，而且是上次我们这个1120啊，我们这个翻译，哎呦这个小皮匠就把王艳平给弄哭了。我还说他不了解小皮匠，他给小皮匠打电话以后小皮匠说姐呀，你快给我发Email过来就行了，特别干脆，然后就是一个夜以继日的就翻译了就过来，现在从小皮匠那儿没有一个字，一张纸啊，一张纸一个字流出去， 这小皮匠的人呢，让我我们重新的认识，放心小皮匠这个大学一定很荣幸的让你参与，我也希望你能带更多人的参与。谢谢小皮匠，你有啥问题你可以问郭叔
小皮匠，没准备，那个激动。我想跟你表达一下吧，其实我我的愿望嘛，就是从从开始进行爆料开始，我就想如果真的中国人到了喜马拉雅。你说到那一天，我我最大的梦想就是回中国去开一个幼儿园。我就因为我特别喜欢孩子，特别喜欢小孩，而且我现在的工作呢，也是基本上每天都在跟小孩打交道，我也特别希望有朝一日。我能把法国这种艺术教育的这种理念带到国内去让更多的孩子受益，因为每天看见他们跟我一起学很多东西的时候。洋溢的那个笑的那个脸，那就让我特别开心，这是我最大的愿望。
文贵先生：好你看看我们这个你看庄烈宏先生我们的战友啊，你看看我。我们战友是跟这个欺民贼有什么不同，你看看左媛的问题他问的是什么，他问的是中国人的教育，就是中国人最烂那就是教育我骂了几十年了，最烂的就是教育，你看问的是跟那个左媛的个人利益没关系吧，没有要捐款吗？他没给自己搞博士吧？对吧，这就是你看看老顽童问的问题，孩子又是未来教育是吧，你看个小皮匠就问的啥问题，又是孩子未来，庄烈宏先生，你要认识到咱们战友和人家的不一样，这个小皮匠问的问题啥概念啊，就是我这些天咱们说的。就是中国的红黄蓝幼儿园，如果中国再开下去黄红黄蓝幼儿园，我们就全完蛋了，你想想我们的孩子。他有可能被双修，14岁16岁的少女处女都被选走了，我们的孩子还能有未来吗？孩子没未来我们还有未来吗？你爆料革命成功了又能咋的呀？所有中国人没有教育一切都不可能，什么法治宗教信仰都不可能啊，还有一个。这个小皮匠说的，如果没有幼儿园没有孩子的健康的学习的未来更不可能有未来，那都是骗人的，我可以告诉你小皮匠你这素质，你把你那个养老公啊，把你的孩子都要带回中国去，要把中国的红黄蓝幼儿园给收拾掉，让中国人有一个安全的健康的有孩子，有未来的，有国际艺术幼儿园，法国这个国家最牛的就是世界上最好的艺术学校全在法国，他不是政府给他命令的，是法国的历史和文化给孩子学习的环境，还有幼儿园的制度，在成长当中的艺术熏陶。和对艺术的尊重和给艺术的那种无法形容的任何国家都没有的那种机会，才有了法国的艺术上。还有法国人可以到今天教的最好的奢侈品，全是我的，最好的品牌是我的，最好的香槟是我的，最好的酒是我的，最好的潜水艇是我的，最好的飞机。这也是我的，这就是法兰西啊，你不服不行，所以说小皮匠，如果你把法国你的洋老公和你中法混血儿孩子和你的文化，加上你北京姑娘的这种嘎不溜脆的这种文化和安红这样的人在连在一起啊，你像安红这 北京姑娘你听着就爽是吧，再加上你这个姑娘要搞教育学，那可了不得啦，哎哟好，放心小评价七哥永远只有我有这能力，我有这个资源，我一定实现你的这个梦想，而且我相信一定会的，谢谢小皮匠
庄：谢谢文贵先生，谢谢小平。嗯，飞真的飞令我感到非常的意外啊，三个人左右还有老顽童先生，还有小皮件，三个人都聊到的是中国的未来。中国的教育，真的是位先生刚才所说的，跟那些其他人的清明节是吧，完全是两回事，我们的战友们是伟大的。真的是文贵先生的那一句，不抛弃，不放弃，不忘记，这是我们的核心，我会永远记得的文贵先生
文贵先生：谢谢谢谢。庄烈宏先生，你的节目如果是每天都讨论今天这样的问题，大家都问这样的问题，你的关注度会超过100倍，我给你保证，如果你老是在那块做评论员，我告诉你，你得往下跌100倍，所以说你说话少2/3，所以我建议啊，对不起啊。然后你多让战友们参与，我们战友的人才太多太多太多了，这个你看我们在华盛顿这个开庭当中，你看我们的战友的素质，你看我们战友的那个那个那个文化教育程度，你看我们战友对整个开庭的综合的能力。第一人家绝不胡说乱语，第二绝不罔顾事实，第3所有的战友说话都是文明，都是专业的，在尊重事实的基础上。突出重点，有礼有节呀，你看这战友多厉害，你看那个瞿水台女士，人非常的优美非常的礼貌气质优雅，彬彬有理，人家说的话你看人家的终结啊，很多国内战友说，唉呀，这又出来一个厉害的战友。你在看你的小皮匠，你看看这左媛你看个老顽童，你关键要把大家的这个好的一面带出来，你的节目才会火你知道吗？谢谢庄烈宏先生，还有谁要问问题还在线上，
庄：非常感谢文贵先生，刚才饿到胃那边已经断线了，然后就。他刚才跟我说说先，先休息去了，然后刚才去师哥那边又也断线了，可能是信号的问题。通过通过这个没关系啊，非常感谢文贵先生来到本寒舍，耽误文贵先生的时间了。
文贵先生：庄烈宏先生最后你问个问题，我就我我就差不多了，然后我就我就转线，然后你们继续聊好不好？你问我一个问题。
庄：聊两个话题的文贵先生，第一呢，是我们这个自从文贵先生开启这个爆料革命以来，对自己的这个心路历程，第2个问题本来就对这个中共即将倒台自己有什么观点，其实我更想借这个机会问文贵先生，这第2个问题。然后刚才我跟细丝哥联系的时候啊，我们也说了是吧，就是关于这个中共的现在整个社会都。入了如文贵先生之前所说的那种，进入了自动的灭共的模式，其实我刚才在节目当中也说了昨天遇到了一个香港来的半岛电视台的一个记者朋友，说他一个是英国人，一个是新加坡人，昨天就在我家里，在我家。喝茶她也跟我说了，他说你之前说的三年我我不太相信，但是现在我看到了中共的根基在动摇了，他这是一名新加坡的半岛电视台的记者，然后这个这个问题我也同样在想文贵。想请文贵先生再给我们一个确切的说法好吗？
文贵先生：这就算你问题。好的，谢谢啊，首先我跟你讲就是说咱们这个爆料革命肯定在一开始的时候人家不相信不相信应该是正常的，一开始就相信，那就不正常了啊，还有一个这个任何事情发展都有个过程，这个我们的发展过程当中，我们向世界证明了就是说我们说的话是真是假，还有我们是否有这个能力啊，还有一个中共灭亡是否已经具备了灭亡的条件，还有一个就是我们中国人民是否真的希望中国灭亡，还有这个世界上是否真的希望中国灭亡，还有一个他是否应该灭亡，这是完全不同的问题。就是中国人民和世界人民是否需要它，啊，还有一个就是这个世界需不需要它，这个问题上是经过过程和时间的啊，那么我们这三年的爆料革命可以说我们告诉了世界一个答案，中国人民和世界人民需要它灭亡，因为它不灭亡大家就完蛋了，他应不应该灭亡。从香港从新疆去西藏，从对待我们老百姓现在所有在线上的战友被迫害，还有我们会问自己，为什么我们做出了同样的努力付出了同样的这个辛苦啊，我们就得不到同样的一个回报，因为我们的剩余价值被人家给拿走了，而且。我们也没有未来，也没有安全感，都活在了恐惧的生活当中，你看卡丽熙现在的节目当中啊，这个白夜啊，白夜这个讲的是很。他信仰，还有白夜和那个卡丽熙讲的一些关于佛教，包括一些对海外居民的一些看法，最近的节目在国内广受欢迎很多女士啊，人家叫中立派啊，靠中立派的啊，不是挺郭也不炸锅的，但是他们就是说白夜啊和卡丽熙讲的非常好，而且说讲的非常的客观，那么有些人给我发信息就说他说讲的非常好，我们得到了一个答案，就是现在整个中共已经成了世界毒瘤，中国人民的恐惧，香港的给了全世界一个最好的例子啊，一个香港瞬间变成了臭港啊，这个抓住在这个几千人当中，将近百分之六七十都是十几岁的孩子，百分之五六十六七十岁。这都是女孩，有女孩被强奸强奸还怀孕，一个个人从楼上给扔下来，多少个女孩被嘴上贴了胶布给扔到大海里，这已经超过了希特勒和斯大林了，这已经不是独裁了，这是人道灾难啊，在这种情况下告诉了这个答案，共产党必须灭亡。啊，所以说它应该灭亡啊，那么你问问现在战友，大家闭上眼睛，不要说你们信郭文贵，你也别说信什么欺民贼，也别说信共产党，你问你自己，你觉得共产党应不应该灭亡，还需不需要灭亡？你有没有安全感？如果共产党不灭亡，未来你这辈子会怎么过下去？小皮匠担心的孩子们会不会有未来，红黄蓝幼儿园会不会有人被双修？还有多少？王教宗啊，陈波切会出现，你能想象到衣冠禽兽这4个字就在我们生活当中无处不在吗？把衣冠楚楚回家是好丈夫，在单位是好领导，社会中的好朋友，结果是干什么搞双修，你想想这样的社会，这样的国家，这样的社会，它应该存在吗？那么这个国家人民没问题，这个政党出现了问题，那我再看看。新疆200万人被关在集中营里面多少人啊家破人亡，死了人都没有地方去找去，连火化的机会都没有，整个中国现在猪肉吃不了，现在又吃狗肉了，啊，吃草不让你吃吃狗肉，你看看现在北京中国现在有几天内。要杀掉上亿只狗，你觉得就在我们说话的当中，多少狗被掐死了，被给炖吃了，那下次那吃完狗肉吃什么呀？就又回到了文化大革命，就该人吃人了，所以说现在我们在讨论爆料革命的时候，关于我们这三年做到了什么。我们首先让世界认识到了共产党应不应该亡，我们需不需要他被灭掉，不灭掉不应该亡，我们该选择什么？啊，这就是每个人，包括你庄烈宏先生还有在线的战友们，每个人都要记住，你们是真正的仁波切，不是双修的仁波切啊。是大家在发声的时候，说出了良心的话的时候，揭露的真相的时候，传播香港危机真相的时候，啊，为穷苦人发声的时候。为正义发声的时候，不在是行尸走肉，不再是为了活下去啊，泯灭良心，牺牲了我们孩子的未来，那就是我们今天的我们真的都是仁波切了，所以说庄烈宏先生小皮匠老顽童还有我们的心思哥还有我的大卫先生啊，还有我们的这个千千万万上亿个战友们，我们都应该问自己，我们是否真的认为共产党应该灭，需要它灭，爆料革命现在做到了给大家这个答案啊，所以大家现在一定要传播香港危机真相，然后传播爆料革命当中一个个不可思议的伟大事件，大家现在说华盛顿开庭完了。你想过吗？罗杰斯通，还有一个个的案子，我们去年全赢，哪个不赢是吧，你往后你往后数。这是不可思议的，这就像我们律师团队说的，milesguo你在美国这一年创造的事迹是从来在美国没发生过的，不是我。我说你要闭嘴，是我们的爆料革命，我不是谦虚啊，我是发自内心的是爆料革命，没有这个爆料革命的战友。我什么都不是啊，如果每个人都这么认为的时候，我们爆料革命就真正的伟大了，谁都不是只有战友才是伟大的啊，所以希望庄烈宏先生和战友们。永远记住，爆料革命跟任何人没关系，是和战友有关系，没有战友，我们就像真事，一个鹰没有了天空，一个鱼失去了大海，就这么简单，所以说个人不重要，这个爆料革命的集体和战友她才是最重要的。谢谢庄烈宏先生，所以说很抱歉，我今天只能说那么多了。谢谢庄烈宏先生，谢谢所有的兄弟姐妹们.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/897/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，看到这蓝天白云啊，看着这石头，看着这远处的山脉，看着这河流，大海，你说咋弄呢，他咋就这么漂亮呢。所以亲爱的战友们，这个国家的伟大，这个国家的强悍，真的是用语言无法形容的。具体的某个点上可能不是最伟大的，但是你要是从国家整体上看，意识形态、宗教信仰、大自然，还有人民的理念和这个人类的最高的境界，就是对信仰和宗教的尊重和普及，这个国家用伟大是无法形容的。这就是真正的美国。而且你能看到这直升机降落的地方，那种大岩石上，周围对人文的东西，你看到那些军事基地，多么的漂亮！然后你看看那面，全部是沼泽地，然后下面全是高尔夫。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人必须拥有，也值得拥有这样美好的生活，一定会拥有的，谁也挡不住，所以说没到这时候我就感慨良多啊，非常感慨。我的Snow已经在这睡着了，今天是带Snow在这，喝点咖啡，不打赏的咖啡，咖啡不用打赏啊，哈哈哈。
战友们是不是特希望我讲点啥。我不用讲，大家看结果吧。今天我听了Friday Talk，讲的关于1911年和1912年辛亥革命，清朝没落，这个讲的非常好。但是我们还要看到，更多的，现在中国出现的各种情况，天赐良机。中国人耽误了100年，被历史忘记了500年，中国人没有再多个500年了，也不可能再等个100年了。一切都在改变，这是天意，否则是人类的灾难，地球的灾难。天空中漂浮的将不是蓝天白云，将是鲜血和无尽的尸体，那叫天昏地暗，天怒人怨，将是整个人类的灾难，整个地球的灾难，当然上天不会让他发生的。这就是说什么叫机遇，什么叫历史，这就是上天让你必须改的时候。
从历史上看，无论是摩西出埃及，还是大卫王保罗，还是Peter成为了上天与人间最好的中介，Agent，成立的梵蒂冈，还是后来的东正，还是圣母玛丽亚。人类的文明变化当中，总是给人民希望和正义，铲除邪恶，作为人类走向文明和创造文明的根本性基础。现在共产党已经成为了挡在人类面前的最大的一块石头，臭石头，又臭又硬的石头，而且还要绑架全世界人民，与人类为敌，大家想想，全人类70多亿人口，会让100多个人或者1000多个人绑架么？我也说9千万党员99.99%都是好的。
就像刚才我和某位外国朋友说的，我说中国人最大的受迫害者，是两个阶层，第一个阶层是最苦的老百姓；第二个阶层是党内的一些被绑架的人士。以共产党的名义，给他们一系列的乌托邦思想，并进行了洗脑，对他们进行了统治，并利用他们再去通知压迫别人。这就是庞培奥国务卿和最近美国政府，用三招，三派，一个是贸易派，来跟你谈，就是结构改革，让你和平死，安乐死；第二招，军事上，全面只行动，不说话，等好，只要你不听话，到最后一剑毙命；第三招，是美国真正的国会，唤醒人民，唤醒民众，让美国人知道中共的威胁，然后开始立法，为下一步的军事行动，经济行动打好基础。这美国是国家，他不是流氓组织，跟共产党不一样，他必须大家统一认识。就像下面的直升机一样，上面写着，非常清楚，一切都是为了和平。大家都知道一句话，当你需要和平的时候，你得做好打赢战争的准备。大家那块太远了，你看不到，你看那个山脉上，那些机库，直升机机库，F16的机库。
哇，这个鹰，看这个鹰，翱翔，翱翔，多么的漂亮，对面的山上，那机库，下面那，直升机机坪，厉害啊，还有我的Snow。所以说，亲爱的战友们，美好的无法言语，不知道说啥好了，人家打猎，咱不打猎，咱只打坏人。我不杀生啊，说实在话，我刚才看到香港的太古广场，被共产党派去的人把香港抗议人士的耳朵给咬掉了，哎呀，我难受的不行。所以我这个人搞不了政治，不能杀生，也不能看到流血，狠不了，咱心狠不了。没有政治家那个流氓，还有狠劲，咱就更别提狠到无情了，那更做不到了。忍到可耻那更不可能了，咱这人死要面子是吧，从来不要人家的，不伸手，不拿人家的，知道什么叫羞耻。所以说战友们，趁这个小憩时间，我给大家录这个视频，等开会后再给大家一一汇报吧。因为今天我们在山上并不是去很远，也没有离开美国，只去在一个深山老林上，开完会就回去了，所以说慢慢给大家汇报。保护大自然太重要了啊，你看这地方太美了，中国人很快将有蓝天白云。
咱先聊到这战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/859/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/859/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我给你少吃点啊，你们直接走了啊。第1张啊。文明人啊。
行了啊，变文明了啊。好笑啊1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谢谢，你敢抢，今天我揍你，也知道了。是的，yes来。本来你太笨了，虽然那么帅，但很文明，这个。
哈哈，太可爱了那。文明点文明点，你看人家本人。你劲儿太大了，你看他干嘛？不吃啦，你看石头干嘛？你的那个又欺负你了，这么大的狗让人家给欺负了。
太阳对了。不是，一会儿又没了啊，天。嗯，我都馋了，你看什么来了吗？怎么来了吧？必须吃着碗里看着锅里的，你说呢？
走不到啊，你在哪儿也。这和给送行吗？什么？啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/713/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莲花灯第1个，楚枫第2个，莲花灯第1个，英国占有第3个,CIF，第4个乒乓，第五这是郭啸天啊，啊，第六，永不放弃第七，文员第八，熊大第九啊，SINZ第10，文普第十一啊，Alextime第十二，收到啦，收到啦，收到啦，兄弟姐妹们啊，战友好啊，哈哈。今天是6月16号啊，6月16号啊，6月16号。
? 啊，这个你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？我们大陆时间在我们老家的说法现在是你们喝汤了吗？就是吃完饭了吗，你们喝汤了吗？中国人多惨，我山东老家聊城啊，只要是晚上见面就是你们喝汤了吗？喝汤了吗？喝没喝汤就是你吃没吃晚餐啊？战友们啊，今天是个好日子啊，RB啊，RB陈，郭叔好啊。Just just, 搜山行动，射天弓，兄弟姐妹都来了，哇塞，磅一下就上来了，哎呦，直接就这100多万啊，现在直接就100多万，哎呦，呵，这也忒快了，我这还没开始说呢，就100多万，啊，兄弟姐妹们，今天咱不说太长时间啊，简单的说啊，但是今天没有什么惊天动地的消息啊，但是非常重要啊，非常重要，亲爱的兄弟姐妹啊，大家看到了昨天在香港大街上的这个，可以说是前所未有，人类上居咱知道是没有啊，就是这样的事个几个没有啊，几个没有
第1个是，由妈妈和孩子发起这场运动，到现在为止人类上没有，据说把中南坑这些鳖养的都给吓死了，这个鳖养的啊，啊，这些老鳖们全吓死了，坑里面的水比较浅啊中南海，只有两米多深，啊，吓死了，因为这个母亲的力量和孩子的力量，这是太大了啊，太大了，但是香港的是富豪们都成了 躲在家里的王八啊，躲在窝里的王八，全部威胁了，那么这些女士们和这些年轻的妈妈们个个成了妈妈们和这年轻的孩子们震撼了世界，震撼了世界，昨天晚上凌晨这个两点的时候咱这边时间，是香港下午的时候和这个4:00的时候，据说啊，据说很多国家启动了，紧急啊，就是战备状态。就是为了一听说这么多母亲孩子上去，他们非常的担心就是一旦有什么事情怎么办啊，啊，全世界都紧张，全世界都佩服，到这个完打扫垃圾，香港人把垃圾全打扫好，打扫完的垃圾还给你分类，你看她凤凰九天那个视频播出来啊，我发给了所有的，非常好，发给所有人啊，战友之声的视频啊。发给了世界，所有并没有人都是哇哇哇哦，大写的哇哇哇，不可相信，Incredible全是这个啊，然后是香港的女人，香港的孩子太可爱了。啊，这是为什么现在欧洲和美国加拿大多个国家说，参与香港抗议的人，所有签证不允许拒签。啊这可以说是咱有战友可以作证啊，咱现在不能说的具体，这是我们提前做的最深的工作，就是香港一旦发生啊，上街抗议，有人要离开这个国家，绝不是像我们的那位香港的黄先生跑到德国去啊。去做政庇，据说在这之前美国并没有接受他啊，这是绝不允许的，香港抗议的不仅那些领导人。上街抗议的所有人到这些文明国家你都不能拒签，啊这是为什么？国会的人权委员会Rubio先生，Nancy Pelosi，包括现在的移民局，大家要注意到美国的移民局，你这块，啊，埃斯啊，就移民执法局已经换人了，这是一个非常非常棒的人啊，都是明确指出，刚刚换人，埃斯，就是绝对不能对香港参与运动的人进行拒签，这不是开玩笑的，这在美国的立法会还有行政部门统一意见以后，你拒签你是犯法的，导致了行政后果被抓被被丢失，那是要犯刑事罪的，所以说我亲爱的香港的战友们一定要牢记啊。美国欧洲，我可以负责任的告诉你们，你们参与了这个这个上街抗议行动的，在这些国家不会拒签 啊，而且申请政庇，只要参与的可能参与以后，或者你是领导，通过性极大啊，我不敢保证其他全部啊，啊，这是我们在海外所有的海外战友和跟香港有千丝万缕的利益和关系的人，包括在香港的现在存在的11万人，啊，不是8万人都有重大的关系，啊，没有人睡觉啊，没有人休假，没有人过周末，另外一个香港这次啊。即昨天的616今天晚上617的游行，展示给了世界上最核心的三个问题，香港人民是世界上最守法法，最高素质，绝对不是逃犯天堂，最有纪律的人，这个是第1条，第2个香港人证明了中国的黄色人种，这个人种绝对在法律社会下会创出世界最高的文明，如果中国共产党再说中国5000文明，我就R你祖奶奶了，你除了会染黑头发，你除了王岐山会动手指，你除了孟建柱你孙立军你这帮孙子会造假之外，你没一点是文明的，香港人给了全世界，黄皮肤人，母亲给了和孩子家庭DNA，这种家庭的力量的文明，社会的纽带，承前启后，这是第2条，家庭基因DNA和法律结合以后是个多么文明的社会体系。
? 第3条，香港人团结的力量震撼了世界，这个团结没有金钱，没有名义，没有利益，震撼了世界，到现在香港没有一个组织敢说出来说，这是我组织的，这是我政党的，所有人上去的一个政治口号没有一个利益诉求没有，在香港的狮子山上打下了字，叫什么保卫香港，震撼了世界。
? 没有人类上有几个说，真正的是为了保卫一个大家集体的利益，集体的行动没有政治诉求，没有个人名声和利益，在回头来看我们的六四，谁都是当时的什么工自连，民自连，学自连，天安门就那么大个地方，出现了上千个组织，出现了两三百个主席。然后都说是自己的运动领导人的，然后都是攻击对方去，然后要求就是不返工，民主自由，然后呢还要参政，最后让人家打成那样啊，到现在30年了，民主民运还在海外吃六四的血馒头，天天到处立塑像，死鸭嗓子，吴建民那孙子估计是强奸进去的啊，不知道啥时候进去的。这小子啊，他在里面出来，他经常在那边搞旅游，还和共产党搞勾兑，他也吃六四的馒头，你说这夏业良这个畜生六四是多少年了？二三十年了，他还在那边天天搞六四呢，还搞捐款，连郭宝胜都成了牧师了支持六四呢，你说这天下还有公理没有？
? 你看看香港的那场运动（口误：指的是六四运动）被滥用到什么程度，到处是组织，到处是主席，到处是捐款，到处是利益。现在想想跟香港这这几天悲哀至极呀，没有一个人敢站出来说事儿，跟我联系这些战友们。你知道有多夸张吗？我佩服到了极点，啊，每天我都给他们给他们拿到了钱啊，我郭文贵啥事干不了，只能在西方游说游说，传播真相，捐点小钱吧，人家拿到钱后就说郭先生我用这钱可不可以啊？我用这钱可不可以啊？
? 用完以后我这有发票，这个没发票，哎哟，我这真是我这是我公司里面都没这样啊，这香港人太伟大了，我说你别跟我说了。随便花吧，其中一位女士说这个钱我没证人呢，啊，我没证人啊，我怎么办？没证人我信你啊。那好，我现在我跟你说了，你看这香港人，你看我们捐了郭宝胜的钱啊，我们捐给魏京生的钱啊。我们捐给了这么多名人，一两百笔钱，个个骂我，个个砸我，个个在这边不承认，全都是这德行，这种操行劲儿啊。
? 有的几个人我捐了几十万美元，捐完电话都不打了，还有一个余余什么坚的那个棺盖板，我见了不知道是谁，余志坚，唐伯桥那孙子让，我捐了5000美金，他说他要捐1万美金1000美金，他也没捐，从来没人给我们发票，啊，我们就这么多人捐款，你看那个相林那个孙子，我们18万美元没发票，给澳大利亚汇100万美元账号都是假的，都搞错了，汇三次，把我们几十亿美元给查封，你跟人家香港的比，说句良心话就这些孙子，如果要当年真要是就搞那个六四成功了，他们要真上了台，我估计大陆人比共产党统治还可怕，他现在还天天捐款骗钱，那当时会啥样啊？那不是抢钱了嘛，香港人的素质，香港人的纪律，香港人的公众利益之心震撼了世界。
我也是真学了很多呀，我都回不完了这个信息呀，我没法回了，我三个手机都发热发烫。我没办法了，我求求他们，我说你们花钱就别跟我说了，我给你钱已经很麻烦了，又花钱，你说不行，我必须得跟你说。
? 对你好的让我生气了都啊，你知道这些孩子有多惨吗？他们账号都被封了啊，账号全被警察给封了，你见过香港的有人在说我这几个账号被封了吗？这全人类上我说了已经两年了，战友们，还有大陆的那些土豪们，香港的最愚蠢的是到中资银行开账号，完了，账号自动就给你发各种理由给你，钱转不出去，钱取出来，现在香港有跟大陆有关系的律师，很多人被抓被抓回大陆，被丢失被边控，会计师被抓被边控，悲哀的是什么情况，到现在香港警署立案的是多少零！又是0，又是0了，你敢来报案，我警察先告诉你啊，你报了后果是什么？给你1234567 8 9 10，直到把你吓得腿软，尿裤子回家，取消你的法律资格，没有执业证。然后你要带着我这事，可能要我不能给你保密，要公开，然后你这么说你被丢失了，就是我把这些人都找来作证，总得虐死你。
? 我求求香港所有的战友们，所有的律师们，啊，我这是第1个求啊，今天，香港过去被8000多个被抓，被问话被丢失的律师们，你们能长点良心出来，敢于站出来告诉说，我在过去几年，从十八大以来我被共产党抓回去，被共产党边控过，我在香港公司的，我的司机，在大陆被抓，被打。另外一个司机被在香港抓回大陆，另外一个司机是到大陆去直接消失几个月，就不让回去。
? 我的律师香港，这个斯蒂文黄，律师事务所啊，叫老黄啊。八个月在大陆，母亲在97岁得了癌症，律师事务所，所有电脑被黑客。所有我的文件全部装入操作，但其他人的文件他就不拿嘛，你觉得共产党，它肯定都拿走，没报案，啊，我另外5个律师全从香港被抓走，全部都是在香港警察在场的情况下，请警察扭过脸去，有黑衣人叭唦盖着头抱着回去，我亲身的经历，然后我的合伙人曲国娇，在香港警察署丢失了，还有300万保释金在那，丢失了，找不着，我香港曾经给我做过会计的，最起码5个人现在消失状态。找不着，家人也不敢报案，说曾经收到过电话，你们可千万别报案啊，你报案我就活不活都不回去了，这样的事情在我身上。现在我刚才数了数，已经二十几个人了，亲爱的战友们，给这个明天系工作的，给安邦工作的，给N个老板工作的。? 你觉得都没发生吗？所以香港的这回最没良心，最没种的就是有钱的，有名的。和在大陆获得利益的这些律师们，还有会计师们，你看着那些妇女孩子，你们真的该钻屎坑里死了去了你们。要不要个脸啊你们？谁干的？林郑月娥干，郑若华干的，李家超干的，和卢伟聪干，为什么卢伟聪延期一年了，为啥李家超在众人反对下都冒出来了？? 他是干啥？查查他家人都干什么呢？你们知道吗？未来我一一来我给你爆料，郑若骅都那么的瑕疵，他当律政司司长，真的是外国，很多外国律师代理我们案子说这个郑若华待在律政司，香港还有什么法律和正义啊？香港还有很多英国律师呢，我们英国的伦敦代表我们案子的人说香港不是说都都被他蓝金黄，都听他的，有些英国律师还是有良知的，但是郑若骅一来大家都傻眼了，说这还了得了嘛，更夸张的是香港没有廉政公署了呀，大家记住两三年前廉政公署有人自动辞职，啊，楚理员（李宝兰）为啥辞职，这个女士你知道吧，就是明确告诉你，你敢再往下查下去你全家就完蛋，全家人都被威胁。现在也不站出来说话，亲爱的战友们，香港一个750万的地方靠一个女人靠孩子站在大街上。靠年轻的学生站在大街上，这些老爷们，律师们你们有脸吗？这两天，所有的西方人问我，为什么香港的律师会计师和富豪明星都没了，我说他们很冤枉，都被威胁了，共产党就这么厉害。
? 但是这个时候你再不出来说不过去了，更重要的我第1个求求大家的事情，把你们的亲身经历，应该在香港老百姓前搭几个台子，像昨天一样公布给大家我的经历，像我那个汉格劳这个律师似的，你8个月在大陆，啊，劳律师，这个是我说的，你可以出来指证我说的对不对？老娘90多岁得了癌症，打电话就哭。劳律师说回来的时候到纽约来看我，都傻眼了，头发几乎全白了啊，跟那个他的合伙律师啊，一位女士我就不说她名字了在香港九龙警察约见面，一顿威胁，所有电脑信息全黑客全拿走，难道就是一个律师事务所这样吗？跟我合作了四个律师事务所全这样，合法吗？啊，这是第1个。
第2个，我求求香港的同胞的事情，求求你们，你们别忘了重点。大家都有视频，也都有照片，看到的那天在街上违法使用警察暴力，对着一个女士这么开枪的，直接开枪，这是违反国际规定的，而且她在没在危害情况下，还有一个警察没有授权码的，没有警徽的，那是香港警察吗？搞清楚啊，在西方如果这件事情被证实了，香港人民会有多大的国际权利，大家想到了吗？所以说我求求你们咱们那个跟我合作的战友们，你们别别老上街呀，你得关注这个重点呐，因为这些孙子在香港那就是说明什么问题，共产党违法在香港执法，他就要受到国际法律制裁，我们要在国际法庭和美国议院美国国会，我们要求对他马上进行制裁，除了中断美港关系法。
自贸区协议，更重要的事情，对香港所有的香港政府和警察律师合作的一律暂停。啊，他们想遣返谁，啊？他们想在香港抓谁已经没有，没有这个合法权利了，美国就会公告任何在香港执行的警察，律政司执行的法律都是无效的，而且执法人会受到美国欧洲制裁，我求求香港的这些，你们的律师是王八蛋，你们的老板是王八蛋，明星是王八蛋，但是咱不能糊涂啊，光咱文明了，光上街了，你以为那能行吗？那不行啊。
第3条求求香港的同胞们，千万别天真，深圳珠海，啊，还有在东莞南区的，所有的文，特别是在那个珠海那个那个唐湾的，没有一个警察解放军退回去，全在那窝着呢，部分在香港藏着的警察回到了军营去了，部分有些人由于暴露被调回去了。但是又有人给补充上去了，千万千万记住啊，亲爱的战友们，香港中环以及各个地方藏的大陆警察和人民解放军一个都没有少，啊，一旦给他们机会，他会对所有的组织者和领导者进行突然袭击，他突然袭击，一定要找个理由把他的火车，找找几个大陆的，找几个收买的警察去把去抢他火车去了。啊，找几个大陆来的混子啊，或者找香港几个黑社会他控制的，甚至这个这个买通几个人啊，烧几辆车。点一栋楼啊，这是在昨天在昨天在大陆内部咱得到确切的消息，说如果再继续闹下去， 就要想办法在香港啊，弄点事件出来，得弄点抓手，什么叫抓手，就是当你在家还扫地的时候，干干净净的时候把垃圾分类的时候，旁边一个车烧了，香港的火车被抢了，电厂被炸了，你看暴徒来了。没办法，我解放军必须进入香港保护香港，在全世界人民面前要保护香港履行基本法责任，这时候共产党员这帮孙子就会想起基本法了，直接就冲进来，咵，就给弄了，这件事情的发生概率相当高。啊，包括也有人策划，把到林郑月娥家里面往里扔这个汽油瓶子，啊，然后呢，威胁他啊。冲进他家去，这次香港最大的盼头就是香港警察，荒唐不荒唐，十几万香港警察都知道是大陆来的警察掺兑水进来的，没有一个敢说良心话的，只有一个厨师离开了，还家人被威胁你不能说话，还有一个给香港开车的几个司机辞职了，不干了，还有在香港是帮助调查犯罪的啊，是在那个那个嗯那个，大屿山那块了，几个人退了，啊，不干了啊，但是马上有人威胁你敢他妈张嘴说话，把你全家灭了，所以香港警察是糟透了，所以香港的正宗男人全完了啊，警察律师会计师老板全惨了，这回是香港基本等同于叛徒，但是最重要的事情就是他们要制造这种麻烦，对林郑月娥，对郑若骅，对卢伟聪啊，制造个人袭击，然后啪，然后，大楼着火，船被炸沉，火车被抢，然后啪来了，现在正在要制造解放军进港的巨大理由，这是危险的。
最后一个我要告诉大家的事情，大家看看习近平主席在哈萨克斯坦了吗？在授那个大绿带子的那个绿带子，吧唧那个啊，讲话的时候，面色凝重，王毅也笑不出来了，这样笑了，笑不出来了，下面一帮人脸都拉下来了，孟建柱，孙立军还有什么陈晓站着说张晓明这些猪脑袋都完蛋了啊。为什么？他们面临着两个选择进监狱，还有在香港战死，就这么简单，香港的同胞们不要高估了共产党的魔鬼，他的魔鬼的智慧它是没有的，他是疯狂的，啊，这帮孙子，什么都干的出来，他们想的有时候低级到你无法想象，现在就是互相骂，互相推责任，就是想办法转移责任，嫁祸于人，这是共产党从毛泽东时代永远不变的主题，最后把最弱的那个欺负掉，牺牲掉，然后把最好的人害掉。然后坏人得以生存，这是共产党永远的逻辑，现在正在发生中，亲爱的战友们，你们你们无法想象在世界上你们赢得了尊重和尊严，你们无法想象世界多少人和你们站在一起，我从来没有现在这种感觉，西方和香港离得这么近。我从来没有想象到原来世界这么在乎香港，我也从来没想到文贵这么聪明，把这第一战场定义为香港，相当的聪明啊，相当的聪明，这一战我当初的计划是对了，这没有一个地方让全世界这么在乎的，啊，这么的用心啊，这深更半夜这老人家都不睡觉，早上到5:00 6:00啊，大家伙你们还不睡一会去，唉呀，怎么能睡得了啊，感动啊，有的老人家是那个坐在椅子上就站不起来的，得扶一下站起来的膝盖不好，站起来就没事啊，脑子也没问题，就这熬夜啊，你能想象得到吗？那高度关注着香港。担心那些母亲和孩子，对那个咱们，这个郑先生摔那个从楼上掉下那个，所有人看到的信息太多人难过了，这绝对是个勇士，我们有一天到香港的时候，一定要到他的坟上，墓地上去给他祭拜磕头，这是第1个年轻人为和平自由法治民主付出的生命代价，他绝对是香港第1号英雄，他的塑像应该把那个紫金的什么香港回归紫金像挪掉，把他的雕像给他放在了香港的会议中心去，那个会议中心的设计是飞翔的海鸥，飞翔的海鸥，把那个海鸥的翅膀的加长变成这位先生的他的名字，然后让他雕像放在那，把那个紫金给它移掉，扔得远远的，啊，太伟大了，感动的事情，亲爱的战友们，香港的事情一切都是刚刚开始，共匪的魔性，从过去70年我就不一一而举了，北朝鲜百万人，国民党当年的叛军，毛泽东睡不着觉，怎么弄死他们，最后是麦克阿瑟傻乎乎的冲进北朝鲜，他就把这些人给送过去，叫抗美援朝，抗美援朝全死在那了，不死也别回来就地待着吧，跟朝鲜同志结婚吧。他能干出这些事儿出来，文化大革命能死几千万人，就为了两个人的政治斗争，夺一个女人，夺一个战友的媳妇，啊就死几千万人啊，六四能开着坦克上街把孩子给压过去，我来拯救你们来了，你们被坏人绑架了，然后哗的冒出一堆人，从上面跟那个演鬼片似的，从陆地上拉出下水道，把尸体从地下就地销毁，剁人比剁饺子馅都快，这是8964，然后就说我一共死了300人的袁木，然后8964到现在都说是正确。再看今天对新疆和西藏人民杀，抓，200万集中营，然后看那个徐焰将军说了吗？香港76%的人都是什么该收拾的，到今天他们没忘记啊，没忘记啊，香港当年被土改的时候跑到香港的人，他认为你还要，还应该被追杀，包括李嘉诚说他支持反逃法的，你说的多夸张，76人该抓，为什么，凡讲这话的你都记住。都是共产党的第1代第2代第3代的后人，因为这些人眼里相信这个国家，所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正确的，我没被抓了，没被杀的都属于逃犯，这就叫逃犯法啊。
就这么简单，在思想逻辑上没有什么人道权利，法治善恶公平从来没有，这江山是我们打的，记得嘛有人说过，想推翻共产党，六四，拿2000万人条人命来换，老子打下的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点，你想想林郑月娥她在那干嘛呢，你看她上次开新闻发布会，推迟暂缓，这跟你玩的政治游戏，把你的精力和社会消耗完以后制造几个麻烦，他下次就不给你一读二读了，直接来一个特殊立法。吧，一个行政法过了，事实香港返逃法早就，返逃法要求干的事这几年都在干，一样也没少一分钟也没少。他只现在把它给依法绑架，过去是非法绑架，现在是依法绑架，这是为什么是香港律师，
和香港的8000人被抓捕，都在闭嘴，林郑月娥很爽啊，觉得这没啥事嘛，都闭嘴嘛，然后我可以做个大交易。以后你们谁也别说老娘腐败，谁也别说老娘家里边有钱啊，你爱我我在吃鲍鱼，你吃草你管不着我，我上海有大豪宅，终生当国家领导人。中共的国家领导人级别，享受待遇，不行九龙啊，九龙火车站就可以把你直接抓回去啊，都不用在往深，直接在九龙办，那火车能拉多少人一次，香港750万人，几十趟火车都给抓回去了，新疆那200万集中营，我搞个500万香港人不怎么着？所以这些疯狂的想法，香港过去的这些律师会计师自私和无知，还有媒体的闭嘴，还有这些投资者，老板们的利益被绑架，导致今天荒唐的香港现象，香港人的沉默终于爆发了，爆发的是谁是孩子！是母亲！这是香港的伟大，又是香港的悲哀，钱这个东西真是太毁人了。名这个东西实在太毁人了，我最后要告诉所有香港战友，郭文贵什么忙都没帮上，捐了一点点小钱，但根本不算啥啊。我们永远要记住，这是香港人民的伟大，是香港人民的正义，香港人民的运动，香港人民的诉求跟郭文贵没半毛钱。如果需要负责任，如果需要哪个人负责任，我可以一个人去负责任，没有任何问题，一切后果我可以承担啊。钱我说过45亿到50美元，我会尽永远算数，负法律责任，啊，只要我能做的，我一定会做，在美国欧洲我可以告诉大家，接下来最起码会不会低于十几个重大行动来帮助香港人民，香港人不管你上不上街都会发生，我可以告诉你们，我都可以做，直到消灭共产党为止，恢复香港的这4条啊，一定把李家超，郑家，郑若骅，林启聪和林郑月娥下台，决不能有什么暴动罪惩罚上街和平抗议的学生，啊，必须香港特首由香港普选出来，香港的廉政公署和香港的这个警察的香港律政司保安局必须独立，不达目的决不罢休，啊，而且我一定是最快的，让美港法彻底停止，然后自由贸易区彻底停止，直到让他知道恒生指数跌到他必须向香港母亲和孩子跪下的时候，咱才算拉到为止，不达这4条目的决不罢休，不信咱就试试，还是那句话，莘县阳谷县搭县不信咱们走着看，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的事，你们永远不要记住，我求求所有的战友，谁敢在媒体上说，郭文贵多了不起，郭文贵帮多大的忙，你就是我的敌人，不要再说了，跟我没有，我做的事，是我做人应该做的，香港给予我的，啊，我给多少都应该，我再说郭文贵从监狱出来，不到几个月就拿到了50万500万5000万美元的投资。来自于美国，欧洲，还有世界各地的，是因为香港，我的吃饭，我的穿着，我的文化，我的文明来源于香港和台湾没有香港，台湾没有郭文贵的今天，没有我全家人的今天，我给香港付出这一条命，付出所有的生命，都是还不了香港曾经给予我的，香港可以说是他是让我完美的最爱的地方，台湾是我第2个最爱最感激的地方，永远会为此奋斗，保护香港和台湾，保护新疆和西藏是我生命中最最重要的，阿，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的是应该做的是必须做，我最恨的就是8964之后，所有人拿六四说事，到现在30年来，还有人说现在西方政界一说六四，人家……嗖，太多的story了，不要提六四了，都成了笑话了，怎么对得起那些死去的英雄和烈士们，他们到上天一定给你们算账，战友们不要谈民主，不要谈民运，现在就要谈法治和自由，和现在共产党下台，共产党下台法治民主自由都会有，民主一点不会少，共产党在啥都没有，那叫那叫施舍，我们不需要施舍，我们需要得到应该得到的，千万别抱幻想，现在为14亿中国人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞和西藏同胞们祈福。
? 祝所有的天下的父亲们，父亲节快乐。不包括香港的律师和香港的富豪，你不需要快乐，你需要沉思和羞耻，如果你自己愿意的话到厕所去撒泡尿往你脸上，叫你自己清醒一下，丢不丢人啊，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/25/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/25/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，推友们大家好，这是5月10号文贵向推友们报平安的直播视频。
在今天也是文贵的生日啊，在此呢，文贵将向所有的推友们的母亲问好，同时向所有天下的母亲问好，这个每到这个时候呢，我都肯定是，很特别，很感动的，这个母亲是我们生命中最最伟大的名称和最最伟大的一个人物，母亲是我们的一切，他是，因为是她们给予我们生命，母亲在我们每个生命中所扮演的角色和意义，都是非常重要的。
那么今天呢，这又是一个我和母亲不能相聚的一年，我照样的是在按照东方的过生日的形式，传统的形式，沐浴更衣还换了新衣服，这衣服有点太性感了，坐下来才发现有点太透明了，不过挺好，里边穿衣服了，这个都换上了新衣服沐浴更衣啊，然后这个必经打坐，这个好好的回想母亲养育着几十年啊，这个对母亲，对父亲，对家人，对社会的深刻反思，同时也是向佛祖菩萨诵心经100遍，来回馈给我的父母，那么同时呢，也是很重要的，发自内心的要想一想母亲这个十月怀胎之苦，一朝分娩之痛的这种感激。
每年到这个时候啊，三思，九四，百思以后，这个都觉得自己实在是啊，很多方面是要提高的，是有问题的，那么同时呢，觉得自己做人也是有问题的，这个齐家敬业以报父母，觉得自己齐家敬业，基本做到啊。创造社会价值，以报自身，这个基本做到啊。这个创造财富，回馈社会，这个基本做到。但是应该立身为他，确实做得还不够好，现在正在做当中，说到这儿呢，这个我必须说在我生命中对母亲，这个认识对父母，同时大家昨天看到了，我发了一个我第2架飞机，我的这个备用机和私人飞机全球快车的照片，我向大家说，希望我们的推友们每个人或更多人拥有私人飞机，特别是，我想让大家真正的了解，这个飞机怎么能得到我们如何能获得呢？
我开个玩笑，我说答案就在今天，那么因为我在这之前说过，我要对年轻人孩子们，给他们讲讲我的这个赚的钱的一些具体的办法和心得啊，手段我不想讲，高大上，我也不想讲那些似是而非的问题，什么好好做人啊，这个勤劳啊，这个没法具体定义啊，每个人都懂得的，在课堂上天天都讲，这个耳熟能详的长出茧子的大道理，我今天我在这儿呢，也要讲一讲，那么同时呢，我要讲讲我追求的是4反，3不的这个目标和这个母亲有什么关系。
所以，我说到这三条呢，都是相互有关系的。这个我特别是今天在这样的情况下，这个我本来想的很多话题啊，由于昨天晚上我们在开会，开视频会呃，这中间呢，我的推特啊，这个确定了一直是被别人，多个控制上啊，在昨天的博客里有人上，在荷兰有人上，然后呢，我们基金的几个网站全部给害惨了，所以我到5点多才睡觉，躺着呢，就一下子呼噜过去了，7:15醒了吓我一大跳啊，我还跟北京通电话，马上赶快去洗洗，我还要这个这个在念念经，在哪做也就没时间了，我觉得昨天该做的都做了啊。
到北京的时间都已经做了，这个时候呢，我就在想我该进去讲什么，说实话我只要一拿稿子，我就不会说话了，是用前面给我放几张纸，然后告诉我提钢，我就不会说我脑子乱了，我必须是，我这个在我们公司那么多年了，当过我员工人都知道，我这上台一讲啊，一讲就一两个小时，两三个小时很多次我的员工
，因为我们这开会有人站着啊，还有人是坐着，有的人都昏过去了，就是每次开会几乎都有人昏过去的，百分之五六十，所以我，但是我不能拿稿子，那今天同样我也是没拿稿子，我也不可能拿稿子，那么我要讲什么呢，这时我就想，昨天给大家的承诺就是讲刚才的三个问题。
今天是这个我的生日，我想和母亲有关的，再一个对孩子们的成长，谈一谈，我们具体的这个挣钱的一些具体的办法，还有就是非常重要的，我要给大家说说这些跟我的4不啊，这个3反的这种整个的想法，目的和这个关系，那么说到问题的时候呢，我要说说宗教，我曾经答应了和这个郭宝胜先生要在上期节目谈谈宗教，就是宗教和中国现在的这个社会状态的关系，这个谈宗教的细节啊，历史啊，这个我肯定他谈不过郭宝胜先生。我也没有花那么多时间，我也没有那么多的这个研究，而且都是皮毛。
但是我呢，这么多年来一直和宗教界的朋友们都有联系。我也很愿意和宗教打交道，特别是我有个习惯，我到任何，第1次去任何一个国家的时候，我都会把当地的这个有关历史学的教授和大家，还有宗教学的这个代表人物或者是研究者，还有历史文化，特别是艺术方面的代表人物，我要请这样的两三个人给我上课，我都花大钱让他们上课。不管到任何国家，包括咱们中国的敦煌啊，到新疆啊，到这个外地啊，都是这样子的，我有这么个习惯，因为咱们没有文化就要学习，那么跟这些人的交流当中呢，很多都是一些宗教的，一些具体的一些大家的看法，还有一些专业的研究，更重要的一些全世界现在已经形成了对这些文化的一些共识，所以文贵呢，受益非浅啊，而且我生活中很多都是艺术家和宗教界人士，还有一些历史学家。
那么说到这儿的时候呢，就是我今天说的这些话，我希望说的不对呢，希望各位大家和专业人士多多批评啊，这仅仅是我自己的一点陋见，愚见。
为什么我说，这个母亲和我们这个挣钱都是有关系的，我首先要说这三者之间的关系，
第1个最重要的就是中国的宗教，到底什么是中国的宗教，第2个呢，就是我们这个孩子们想赚钱，怎么能赚钱？第3个呢，它和我现在的4不3反啊，有什么样的关系？
第1个我认为中国从这个几千年来特别是唐朝，从唐朝到现在，我们的这个三教。最主要的三个主要是唐太宗贞观9年，整个基督教来自中国，整个伊斯兰教也是唐永辉时代来到中国。整个佛教，从汉代传入中国，但佛教盛行，还从唐朝开始来到中国开始了，这个本地化说白了，咱就把人家的这个宗教与西方的外来教本地化，就像今天中国产的汽车，还有c19大飞机一样的，绝大多数都是人家的，咱现在要说成自己的了。用咱的语言来讲述，外来的这些宗教，但是说到这个必须要说这些宗教的本质，事实上基本上我认为啊，抛开这个神秘的宗教学和宗教的专业而将。
这些宗教到所有来到人类，和我们人类之间的关系绝大多数都是一样的，他就解决了，人类最根本的几个问题，那么这几个问题呢，又和当地的文化进行的结合，就形成了大家不同的教法和不同的名称，和不同的理解，包括后来中国的现在孔子还不算教啊。这个咱们的儒教，咱们的道教，还有那些五花八门的教，不管什么教都同出一辙，就是让人们信任，让人们依靠，然后让人民服务于他，信任，依靠和服务，这三个的本质我认为跟这些宗教所追求的目标从来都是一致的。
那他靠什么让你去信任？靠什么让你去依靠呢？会不会靠谁让你服务他呢，他就是给人类上给都给你讲述了几个以下的数字，说白了。
也就是精神反恐，就是它是精神反恐的唯一手段，什么叫精神反恐？这个我和宗教人士来交流的时候，我说我不需要用你的语言讲述你们的各种宗教，太复杂了，实际上人活到世界上最害怕的就是死亡，就是恐惧死亡。
第2个就是人类活在世界。每个人都恐惧衰老，这叫第2个。
第3个每个人在这个世界上都恐怕自己不健康啊，这就是宗教达到了第1个目的帮你精神反恐，说你看看你死了，你死不了，你继续你的生命延续，无论基督教，无论是佛教，无论是伊斯兰教啊。这个都是讲述这样的故事，你的生命不息，生命不死你信我你就是有未来有天堂，天堂如何的美好大家形容的不一样。
那么儒教和道教那个本质上是讲的，是当下的生活方式和修行，也没有把这个反恐呢，给你说的那么细，承诺的那么高，但是本质都是一样的，那么在反过来这所有的宗教最后呢，它有最好的三个大的优点，
第1个都提倡，人要利他，这是所有宗教大家都必须要利它，你要想信这个教，信神，你必须得利他。
第2个一定要善待别人啊，啊善待他人，这是非常重要的。
第3个所有的宗教呢，都教人叫做真，叫做真，就是说佛教讲贪，嗔，痴，慢，疑都是假吗？狂妄吗？就说白了，就是大概都是这样子，那就是说除了帮你精神反恐，还给了你一个善待别人，让自己减少麻烦的一个生活标准。
那么到底这三个教，哪个宗教在中国最受信赖呢，包括了咱不具体说西藏宗教，还是最后落地以后更加本地化的禅宗，达摩的禅宗，后来又分成各种分支咱就不说了，本质都是一样的，未来希望和宝盛先生和他具体的探讨的，但是这些宗教是不是成为了中国的国教，老百姓绝对信任的这个这样呢？
不是，中国人几千年来，所有的宗教，所有的社会上最可信赖的，真正的宗教，可能达到这个反恐精神安慰的，能约束人类的标准啊，实际上就是一个中国的社会宗教，就是家庭。
这是我跟西方人所有的交流当中，因此而得到了西方很多高层人士的认识，我文贵小小年龄能得到这么多西方的政要，还有一些成功的巨商们啊，大家们，多个神秘组织邀请加入的，最主要原因。
今天给孩子们要传授一下，说说我的感受。所以我说千招会不如一招灵吗？你讲再复杂，你讲基督教，讲佛教，人家专家，教授多了去呢，讲得都让人睡着了，这成功的人士，多是老人家，谁愿意听你得得啊？
就我这说法，郭是理论，对着总价的理解，别人一听，马上入耳，瞪大眼睛。最好用5分钟说明白的事情，最好不用5.1秒去说,特别是和这个大人物，这是我教这些孩子的其中一个，特别是跟这些大人物，成功人士打交道的第1招，一定用你的语言，用你的风格，发自内心的让对方听懂你的想法，还有你的与众不同，那跟这些孩子有什么关系呢？
既然是家庭，是中国的真正的宗教，是社会的最关键的存在因素，那么这样就是成了真正的中国历史上所有统治者的这个最好利用的工具，包括婚姻，婚姻不是真正的人性的需要，一夫一妻也不是人性的需要，它当然也满足不了人性的需要，他是政府啊，过去的各种组织，包括了一些宗教组织统治人的这一种办法，同样她也被利用为这个承诺，这个所谓的叫做信任和依靠的神秘，和宗教团体的一个利用工具，比如说有些宗教你一旦死了，你可以娶很多媳妇，由于在当下的社会让你一夫一妻，满足不了某些人的要求和好奇，然后许诺给了你这个满足你的条件。有依靠你就信任了啊，这就是执着了，也是执着啊。
那么我们这个家庭到底和我什么关系呢？大家很清楚我们社会当中面临的亲情啊，父母兄弟姐妹啊，儿女所有的关系，是人的本性，都是性的关系。因为性的关系才有血缘的关系，才得到了代代相传。特别我们中国人对生儿育女，特别儿子传宗接代，这个深入骨髓的，这种超出了宗教的，这种依靠和依赖和信任精神动力，他已经超过了宗教。
那么在一个家庭当中谁是核心人物呢，就是善意家庭创造者，而不是故意或无意的创造者。一定不是父亲，她是母亲，因为母亲自然而然的，善意的向传宗接代生儿育女，这是女性100%的依靠和目标，而且它是善意的，而且是付出全部生命，孩子是10个月是在她的肚子里面，吸了她的精血，她的痛，一朝分娩的痛，一朝分娩，一朝分娩之痛之后他还要养育孩子，把生命全部给她，这个母亲有多伟大父亲就不见了，是这样父亲有他的性生活和或者说性行为有时候是娱乐性的，有时候甚至是完全是恶意的，甚至是带有统治性的目的的。
所以说在这个世界上，我们这个伟大的中华民族，几千年的文化，真正的伟大的角色是唯一的啊，没有唯二啊，只有之一没有之一，只有唯一，母亲，所以在中国几千年的文明发展和历史当中，母亲这个角色始终是伟大的，说到这儿我要说小插曲。
昨天我看到了陈丹和女士给郭文贵简单一段音频，在微信广泛流传，后来在中国，有一位老领导的妻子，发给了我，让我听。说你们老领导也看了，不错，你听听。我吓一大跳，后来我就听，完了以后我还发给了很多我群里面，后来我发现在这个优酷上也出现了，其中就讲到了，有一次周孝正先生啊，这个接受
VOA的采访，说到了这个，我和朝鲜的核战争的关系都是核武器，然后说这个母亲，就是政府现在掉河里了要救，有错也要深呼吸，陈丹和女士讲得非常之好，非常之好啊，这位女士太有水平，逻辑清楚，口齿伶俐，表达的非常清晰，逻辑性强，其中他就说他不认可，教授说的话，那我当然不认可了。
说到这是，说到母亲，这个母亲当然是政府嘛，她她肯定不是政府，我很小第1次出国，我问我的父亲，我说老爹我要出国了，你有什么让儿子注意的，我父亲看了看我，说谁是你爹呀？我说您是我爹呀。
我是你爹，出了国谁知道我是你爹呀？唉？我说那谁是我爹，你出国了，人到了国外，人家一看你哪来的中国人，中国是你爹，你的祖国就是你的父亲。
哦，我说是，那也有道理，因为那时我还是十几岁的孩子嘛。那我说，那谁是我娘啊？我就跟我说谁是你娘，不知道了啊，你什么皮肤啊？我说我是黄皮肤啊，那时候对皮肤这个种族还不太清楚，他说到了国外以后没人知道你是哪，谁是娘,你是什么民族。就是你的皮肤，你的民族，这个黄皮肤就是你娘。哦，当时是是懂非懂傻乎乎的呀。这个，我父亲说，你出国了，千万不要丢你爹你娘的人，就是别丢祖国和民族的人。
唉呀，这个这个影响太深了，我在我员工大会上有几千次员工大会上，几乎都说这个。所以说，为啥我说马建副部长是我尊重的其中一条，他就说文贵任何情况下都不要辱骂自己的民族，和背叛自己的祖国，他是发自内心的，因为这跟我父亲教导是一样的，这也是我多年遵守，我父亲说这个原则要坚持，比你信神，上天还重要，所以你看我的宗教是怎么开始的？是家庭传达了这个意思，深入骨髓，我的血液骨髓里面。
后来问我父亲，出了国我要小心什么呀？我跟你说，儿子，出了国以后千万记住不要碰政府的钱，不要碰黑社会的钱。所有政府的钱，都是老百姓的钱，都是用生命换来的，你碰了这钱，那你将万劫不复。黑社会的钱都是用流血汗换来的，千万别碰，那赃钱，都是流了血了的。还有，我父亲说不要碰有男人的女人，特别是朋友的女人，和朋友的家庭的女人，他说因朋友妻或朋友的女人，如淫自母啊。
当时啊，我真没懂，后来就越来越懂了，像文贵这样在社会上，说实在话什么都可能缺，就是不缺异性的喜欢，从小到大我从小学到中学开始谈恋爱，我叫恋爱专业户，但是也最多的一次动作就是摸摸人家的手，就没有任何实际行动，到后来长大以后每天都有这样的女性，这样的或者异性。这个，我最起码是四肢健全吧啊，身体健康啊，都没有。
但是这句话没让我越过红线，否则我一定是魔鬼级的政治方面的人物，我父亲这句话让我终身记得，我告诉我的儿子，告诉我所有的朋友任何去和有妇之夫，去发生关系的，那是绝对的是风水不好。还有一个，那绝对是对自己，对别人的伤害。还给朋友的女人和朋友家人女人，搞这种奸情的，那是伤天的，如淫自母啊。这是多大的事啊。
我父亲还说，这个你无论到哪去，不管有什么庙，有什么神，你懂的，你不懂的，都不要评论，因为你没资格评论。我娘也说，孩子见神就拜，见庙就拜，只要是人家当地的人，大家拜个，你一定要拜。理由啊，上天都是一样的神，所以说大家看到，我从小受到，这种影响来自于什么呢？来自于我的家庭,我的父母,那么我的母亲父亲是不是这么做的呢？当然了,他们从来都是这么做的,要不是这么做了,我们这个家,我母亲生了十个儿子,养育了我们8个孩子，连吃了早餐没午餐，他们也没有离婚。
文化大革命把他们给打成右派，扔到了东北，吉林省磐石县红旗岭镇赵家沟村，这个村绝大多数是东北逃荒，还有被下放的干部，那个地方实际上不是仅仅是个农村，非常之美丽。那个地方呢，就是现在有上市公司叫吉恩镍业生产镍棒的地方，我父亲被打成右派，打到那去了，那个地方绝大多数是军人或者说带有情报背景的人，而且很多是外国人，因为那个人是个镍矿，是国家军事特区，虽然在这么一个山沟里面，那个时候有火车，有那个运镍的底下矿的柴油机，所有全世界的各种先进设备都在那，因为有外国人，当地还有各种洋派设施，穿的衣服都是世界上最流行的，因为很多外国专家，所以我从小是在一个这样的环境的。
我是在这出生的啊，又在这儿长大的，在最原始的山沟里边，但我们还不是农民，我们家没有地都是开荒种地，我父亲文化大革命腿被打断在那，我母亲在那里。这样的家庭，我母亲我父亲带着她生育的8个儿子，你去想想吃饭，养育，还要上学，那简直是不可思议的，我希望有一天我能给大家放一段，就是我母亲和我父亲过大寿的，每次我的讲话，还有我们家人的讲话，我希望得到我们家人的允许。你们会更多的了解文贵。就是我们这个家庭能到今天，完全是因为我的母亲，我的父亲都没有，这么大。我父亲最多我说他只有20%吧。全是我母亲功劳，全部的功劳。
我母亲是全部的工作，就我母亲个子很小，才一米五几，这个当时在这个赵家沟的时候还养了羊，还养了猪，这个有时候就放羊的时候，几只羊牵不住。我小时候，因为我很小，我记事的时候就我母亲被几只羊牵的一个跟头，一个跟头的。这个记忆，唯一想起来就起鸡皮疙瘩，但她要放羊，因为他卖的羊，就能给家里过年买点肉什么的，啊，还需要盐啊，酱油啊，什么的。
还家里还养着鸡，我的母亲养活这么多男孩子，那一天早上就做三顿。中午做三顿饭，东北的锅，巨大的锅，贴大饼子，搞大碴子。那是最高级的饭了，有时候就熬点稀汤和菜汤，而且柴和啊，有时根本没有，就到山上，烤点湿树枝子，蕘着以后呢，那烟熏火燎的啊，然后呢，这个湿树枝给轰着，你想想这烟熏的每一天，我记住啊，在这个浓雾当中啊。在那里给我们做饭那是太不容易了。
所以这个母亲的这个角色，在我心中这样的经历。那么再反过来说，孩子们怎么能赚钱呢？这家庭跟你什么关系？所有的年轻人们,你们一定要记住文贵说的话，我这几十年的经历当中，特别在我们中国，你要想成功，你要想有一点事业，得到人家的尊重，你要达到了你这个三孔没有，你一定要记住，孝敬父母，严格讲应该是孝敬母父，这是我文贵给所有年轻人今天重要的分享，因为我小的时候就我们家这种孝敬，因为孝敬我才认识了很多的高人，和领导，和朋友，特别是啊，这个对我生命中最最重要，影响的人，他们看到了我对母亲父亲的这种感情和理解和孝敬，人家很真心真意的帮助我，啥也没有，一身缺点的我，这是非常重要的。
因为中国人你去想想怎么能接受一个年轻人不孝敬，而他愿意给你提供特别的支持，年轻人要成功，你一定要记住，你要得到特别的知识啊，年轻人要成功，除了你具有的天赋和努力，你要遇到几个特别的人，你将遇到几个特别的事儿，还要你要有一点特别的小运气。你才可能成功，如果你连母亲都不孝敬父亲都不孝敬家庭，你都不去尊重，不去维护，特别的人和特别的事儿，特别的运气跟你没关系呀，一定你会让所有的机会都会失去的，那么怎么能从自己开始一点点做起呢。
我当时，我13岁就走上社会了，我有一次去我朋友家吃饭，这个朋友当时山东老家呀，都是点菜，点菜以后人家拿这个盒子送过来，我那时候是天天喝，早上也喝，中午喝晚上喝两顿，这个点的菜都是赊的钱啊，那时候5块6块就买几个炒几个菜送来了，上来菜以后我噼里啪啦就开始吃。先捡好吃的吃，刚走上社会啊，结果有一天啊，就是去了一个人家教授的家，当地校长的家，今天那个教授啊，跟他儿子吃饭啊，当地也算是一个一家势力吧啊，所以他爹还兼着那个他的那个那个等于是村长在我小的记忆里面，中国政府官员，哪个到村里面，我老家那村里边儿，都吃的肥头大耳，啊，大肚翩翩然后呢，好吃的老百姓都发自内心的接受，这都应该是官员吃的，我老家那卖的肉锅饼，每个晚上就挎着那个篮子卖锅饼都是给官员吃的，老百姓吃了简直是，有病啊你吃点。那么像我们正好是小孩不懂天高地厚到人家去吃饭去了。人家点的肉锅饼，点的菜，我啪啪啪的就吃了。
吃完以后呢，这位等于村长告诉了我大伯，后来我讲我是后来过继给我大伯了，我大伯一辈子没结婚，他当时是军人，就说了我的各种行为，回去后我大伯这个，看了，我说今天到谁家吃饭去了，我就说谁家，吃饭啊，挺好，结果呢？就在那个我们家有个炉子，啊，煲了炖白菜粉条，在山东老家点炉子是很富有的了，只有冬天取暖点炉子，做了个粉条和白菜，然后我就坐那，两碗啊，我就坐在那，就我开始要吃我大伯二话没说，拿起这一碗粉条，白菜直接扣到脑袋上，由于是冬天我穿着棉袄。这个粉条啊，就在我脖子里面烫得我蹦啊，我大伯后来就是教训我，跪在地上说，任何一个人你到家吃饭，老人没动态筷子，你先动筷子，你有点教养没有，你到人家吃饭去啊，那是我那我大概10岁左右10岁左右，说你到人家去吃饭，人家给你点个菜，你就不先去叫叫老人？你要先叫老人过来吃，老人不来把最好的端过去，然后你要把中间那个位置让出来给人家老人，而人家有奶奶有老人的更要过去，先请安，你才能过来吃，也就是那一天改变了我的行为规矩。
就是到哪去，到朋友家吃饭，和朋友喝酒先去请老人，先去请个老人过来。然后如果不再不来，把那几个好菜端过去，看似简单的行为和动作了不得啦，我从十几岁出来，哪有钱啊，借到处借钱做投资啊，到处做买卖呀，都是因为我这种言行和举动，就造成了很多人对我的重新的认识理解或者是完全不同的理解。
这个对我的帮助是很大的，这就是年轻人，你们要懂得在中国的社会上，尊重母亲，孝敬老人和孝敬别人的老人，那是多么的重要，那么我的我和我太太结婚以后，嗯大概是因为我们是私奔的，由于我1985年我结婚我15岁，我太太她14岁，她71年出生，我们俩就私奔了，私奔以后三年我的岳父岳母不让她回娘家，后来因为我们俩有了我儿子，后来是经过中间人说和，才允许我太太回她老家跟父母见面，后来这个大概七，八，十来年后吧，我的岳父岳母都得了癌症，相继过世。
我跟我岳母的感情那真是太好了，我那时候就鲍鱼好嘛，我那时候经常吃饭，晚上回去就带了鲍鱼带回家。我岳母有时候总给我开门，所以我就一口一口喂给我岳母吃，他虽然能吃我也要一口一口的给她吃。我岳父爱喝酒，早上都喝酒，早上拿一瓶白酒倒一碗。到这个大概多半瓶上泡上馒头就喝，我跟我岳父岳母啊，真的是既是朋友就像亲儿子一样，我们无话不聊，这个我的太太在我岳父岳母过世之前问他的父母，她应该怎么和我相处，怎么和我家人相处？
我太太，太小了，我的岳父岳母啊，特别我岳母特别强示,我的岳母啊，那绝对是个大美女，也是当过一段儿军人的，告诉我的太太，说如果你想拥有文贵，和你想和文贵一辈子不和你离婚，你就两个办法。
第一个你不要背叛他，你要听他的，这个一定要维护好，你不让他丢脸，这人要面子，更重要的事情对他母亲，对他父母一定要好，这样他会永远和你在一起。
就这么简单的话，我太太就遵守了，我太太从和我结婚到现在32年，几乎大门不出啊，就永远就是每天就是陪我父母，一定要每天吃一顿饭这样的，就我父母我家人的内裤袜子都是我太太买的，给我父母看了洗澡，然后父母一直有安全警卫人员，还有这个阿姨。看着洗完澡上床睡觉，我太太才回家，那跟我母亲我父亲的感情超过了我的任何一个嫂子，当然我嫂子都很优秀，因为大家都学嘛，这个大家越学越好嘛。
那么同时我太太对我母亲父亲的这种身体的照顾和这种爱护，由于我们家8个儿子没有姐妹，她比闺女还好。使我们家极为祥和，和谐，你说我是永远欠我的太太了，而且我太太这对我是绝对，她是我真的老板，我天下没有怕的人，我就怕我老，经常给我发脾气，经常像训儿子一样的把我训了，我得毕恭毕敬的听他训话，因为唯一他要跟我谈话，每次都让我正襟危坐。还得让我严肃，然后她他抽烟，她从十几岁就抽烟，抽了烟就开始训，不管心服还是口服啊，非得问你到底是心服口服，我总得说心服啊。
后来，我练就了一身功夫，看到他的眼睛点着头，我还在想工作，为什么因为这样的妻子对我的母亲对我的父亲，你说我能，对人家不好吗？这就是我对这些年轻的女孩子们，给你一个建议，你要想幸福，你得像我太太一样，做风险投资最成功的就是我太太，看准了一个好男人比你自己多大本事都重要，你看我太太，我投资我呀，人家没成本，就把她自己赌在我身上。当然人家是百亿千亿的回报最成功的风险投资者，更重要的事情，他学到的最重要的就是今天中国以家庭为单位，以家庭为信仰的核心，女孩对你丈夫的妈妈好，你老婆婆好，一定要去，对你的老婆婆好，对你自己的妈妈好，这是所有的女孩，就你对你亲妈好，你对你的老婆婆好，你就把这两个女人整明白了，你的一生一定是幸福的，其他都是第2位。
同样我告诉这个所有的男孩子们，你们要记住你要想幸福，你要想成功。首先要记住，你要对三个女人好，第1个是你的母亲，第2个是你的老丈母娘，这是太太重要了，第3个才是你未来的女儿，如果你没有女儿的话，那就两个女人应该在家，男人就不说了啊，所以说我告诉你年轻人你只要能把你这个弄明白了，无论女的男的，你这事业基本说是顺利，说人生先定个小目标啊，大目标哇，那都是瞎扯。
首先你要知道你是谁，你得了解你自己，这个世界上你要想真正开始创业的时候，你不先了解你是谁，也就是说你自己能做什么事儿，你都搞不明白，那你一定是错的。首先我认为你先要搞清楚，你先把自己的原则要对父母孝敬，要对妻子就是对半的，父母也要孝敬，把这个家庭为单位的信仰的社会的核心给抓住，然后这个家和才能万事兴啊，你就会得到尊重，你也会得到别人的信任，你会得到意想不到的能量。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
