<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>胡老 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%83%A1%E8%80%81/</link>
    <description>Recent content in 胡老 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%83%A1%E8%80%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1886/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1886/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共病毒在南京已失控七哥合伙人邻居孩子遇难
（郭先生与工作人员说英语的部分略）自由飞翔，小福利。冰小冰。玫瑰园。Mk99。土共必亡，马小庄，good will，马小妹，胡辣汤，对方正在输入中战友。小肥笨笨笨笨。
哎哟，我的妈呀，我现在是 on the way 在路上，哎哟，我的妈，这劳斯莱斯啊，这个新款的很舒服，很舒服很舒服，真的很舒服。嗯，这个新的架子也很漂亮，你们看不见啊，碳纤维的，新的carbon fiber（碳纤维） 哇噻，嗯。
（郭文贵先生与战友们互动）念战友名字：［终于可以了，战友叫，锅锅打。草根风。你说我这一直播的时候，这个留言的咵~咵~地一直滚啊，你看看有些战友的直播下面就没人。然后呢，我觉得特别搞笑。我发现有人发信息，说郭骗子直播下面只有200个人，哈哈，只有200个人。他大爷的，光我发信息的多少人啊，光发信息的多少人？
你看我今天穿的什么颜色秋裤，看看，我这一个系列的呢，好多颜色呢。
叫做聊不小哥，还聊不呢，有聊骚的，还有聊不的？51文公子，比卡丘、丽丽。皮卡丘。丽丽。风雨同行，风雨同行。哎呦，樱花团的又来了啊，这个樱花团这个名字魔女起的真好，都叫樱花，但是樱花团由于樱花团的这个所出之处神出鬼没，樱花团留下了极为深刻的印象啊。
小小蚂蚁，心系文贵，辽普小哥。江大桥。默默跟随。生如夏华，锅锅打。东北妞。痴呆小蚂蚁。如昔。帮主。飞碟。飞碟。不是我们的工程师飞碟吧，刚惹完我生气。这飞碟干嘛去了？文星。一滴水。文化。安吉拉77。Angela 777。白玉，欢喜。小王子，小王子在吗今天，办公室干活呢，不干正事啊。Justice，正义小Sarah。小木匠。正义小Sarah不干正事儿啊，你们看直播。郭欢喜，赛事，联邦稻草，东北妞00。生命之歌。
我明天直播有好多事，观点跟大家聊聊。我现在正在车上，我跟大家乱扯扯，我试试这个手机在路上直播的感觉，信号怎么样啊，所以说完全是试直播，完全是扯淡，别浪费时间。
是海的故乡，战友的油炸丸子。国内战友都睡觉时间，所以说咱们在这儿乱扯乱聊，刘艳萍，刘小小，轻轻，平头皮鞋哥。
刚才我上车的时候，在日本咱有两个战友去看这个奥运会，他们在从这个房间到达另外一个房间。画面清楚声音好，谢谢。心系文贵，谢谢兄弟，文熙，安吉拉］
这个战友刚才给我发，然后我就给他打个电话，我想给他说说，我说你那怎么样，他说七哥，他说你说的日本说的太对了，他说你说得太对了，他说我把你的视频给日本人看。
很多日本人都知道你，都知道爆料革命，——我们知道这位郭先生，这是个英雄，这个太了不起啦！然后呢看了视频，我说日本奥运会的事。他们100%说，说得对，说得对！他们特别骄傲，然后有个战友说，七哥你在直播当中再强调强调，他说这病毒真的又回来了，病毒真的又回来了！
同时咱们国内南京的，南京我有很多朋友亲戚，特别是南京我有一个朋友他家有个老院子，——老的那南京院子。因为当时我有合伙人住在南京，他家有个老院子，那么我去过这个朋友的老院子。
他当时是真的是太有钱了，你想想那时候93年的时候我去那里，他给我准备我最爱吃南京的板鸭和啤酒鸭。我一个人吃三只，我坐那就吃三只——不停地，我在那块喝酒就吃三只，吃完三只鸭子，我再给你再重新吃、再重新喝。那我现在想想我的身体，当时怎么~~~~你说我那时候怎么这么能吃呢，你不敢想象啊！
所以我每次去南京的时候到他家那个院里边，他家那个大院子很深，真有品味，那个老院子，盐水鸭还有啤酒鸭，唉哟，南京那个啤酒鸭、盐水鸭绝了啊！一说流口水啊，哇塞！不能谈吃的。
哎呀，二十年前别谈美女，一谈美女七哥脸都红了，就是那种兽性的冲动。现在别谈吃的，一谈吃的嘴都闭不上。
（郭先生与战友们互动）［刚才说叫叫我的名字，谁啊。叫宙斯，宙斯，宙斯，宙斯，宙斯，宙斯。爱你，宙斯啊。我加上你啊，我关注你啊，加上了啊］。
所以说这家人家跟我的感情实在太深了啊，就是他后来他的孩子移民到加拿大，后来我给他说，我说移民加拿大干什么啊？孩子那么小。
（郭先生与战友们互动）［千岁百年战友谢谢啊。这个金刚石战友，谢谢啦，平民正道，谢谢了啊。］
我说要移民就去美国，双胞胎最后到了美国，从美国洛杉矶，（卡顿）~俩孩子最后都是非常好，学到很多知识，然后嫁了两个外国人，这是这家人家跟我的渊源。
就刚才告诉我说，他说你相信吗七哥？他说就在你原来上我家吃盐水鸭。（卡顿）他说旁边你最喜欢的那家人家，俩孩子全染上病了，一个孩子死了。你说吓人不吓人这事。哎哟，你说我心里就咯噔咯噔的。
你知道我当时我在国内我交朋友的时候，那时候七哥最低调，潜伏在雷达下面的时候。就我在清丰看守所就是我们的胡老先生，我们简称为胡老，那时候胡老，胡老是一个传播基督教的，后来天安门的时候他第一个就上了北京了，5月份就在北京闹的，从北京又到河南，河南到山东，最后在合肥把他抓了，送到清丰看守所。胡老被枪毙了，也被枪毙了。
那么胡老当时说，文贵，永远要记住，出去以后一定在雷达下面活着，共产党永远是枪打出头鸟。而且跟我讲为什么在中国你不要当出头鸟。所以说七哥很低调，如果没有看守所的高人指点，那我从看守所出来，那我估计什么三、四年备战，我估计两年就被人干掉了，就我这个得瑟劲儿，是吧！我这天生的就是个得瑟货，不是一个能低调的人，知道了吗？
但是清丰看守所就让我很低调，所以真得感谢胡老，有时候还真是能梦到他啊。胡老这个仙风道骨，而且会讲一些很好的英文，还讲一些意大利文。哎呀，所以说我很低调啊，没人知道我。那时候我交朋友的时候，在国内交很多朋友，我最讨厌的就是别人给我拍照片、录像。
因此我到哪去我都很低调，像到南京去，就这家人家都很会保护我。所以说那个时候我到南京去，有时候也有很多女孩跟我一起去，是吧，我这人从来不瞒着、不掖着的，是吧。一堆女孩子，比如说现在正在凤凰卫视很火的某两个女孩是吧，那时候小孩呢，是不是呀？
你想想，二十年前她才多大呀？十几岁的孩子是吧，她姐姐都跟我们一起到那去玩去。一堆小女孩跟着我，我上哪去，反正女的多男的少，基本上男的很少，除了保镖之外。偶尔也有女保镖啊，七哥也有女保镖，都女的多。所以说那个时候他家很会保护我。
隔壁那个邻居，就每次我去，我旁边带着女孩就跟他家孩子玩，上他家吃东西去，我那是一喝酒就喝几个小时是吧。所以说这家人给我说的时候。他说七哥你知道吗？我们这些人都是看你直播的，我们都觉得是因为你躲过了一次次的大劫。
他说2017年年底我们所有的股票全卖完，很多当年他在南京他做了很多房产，他说很多都卖完。他说但是没想到邻居这家，我不能说那家的名字，名字特别好听。你看两个染上，一个完了，就让我心里真的不舒服！
所以说兄弟姐妹们，哎呀，这个人呐，真是，活着你说啥，你活着呢，是吧，你讲究啥，反正都有道理，那人没了，他就没了，他就变成灰了。也可能是被九指妖给祈祷祈祷，是吧，阿弥陀佛，阿弥陀佛，阿弥陀佛，然后见上帝去了，谁能证明啊，是吧？谁能证明。哎呀，真的是不舒服！
二、日本举办东京奥运会是战略险棋正面临中共放毒
然后在日本的那块说，咱们你看这战友在日本，他说七哥，你不知道我有多恐惧，他说简直检查到寸步难行，他说七哥，真的来了东京你才知道没有人看奥运会，大家你看到这个世界上现在荒唐吗？奥运会比原来的关注量降了85%。
（郭先生与战友们互动）［荷兰豆老豆炒腊肉，这老战友了。这俩口子都是咱们老战友了。芳芳，美国杜宾，这老战友了，老老老战友了。文哲，文哲］。
所以说兄弟姐妹们，这人生你看，你看这日本东京，咱很少提到日本东京，因为日本太多朋友了，是吧。安倍就想通过这次奥运会再回来当首相，他想把菅义伟干掉，他再回来。然后把这个~~~
（郭先生与战友们互动）［月求小飞象也来了，我们小飞象。小飞象我们漂亮的妹妹］。
整个日本东京奥运会就仨目的：把日本过去10年因为所谓的申请奥运会，要学习共产党搞的，(小公主也来了)搞的所谓的QE——兑水的经济，通过奥运会把它这个所有的水溢到国际上去，不要迅速地暴跌，保持……
磐石老乡，谁谁谁？磐石老乡，我在看一眼，杰瑞Jerry Jerry 七哥七哥，我是磐石老乡。磐石的呀？你哪旮瘩的呀？磐石啥地方啊？七哥咋没感觉呢？
所以说他第一个就是要干这个，就是把兑水的经济给他推迟，然后把日本兑水的钱弄到国际上去。第二条就把日本的日元保持在这个情况下保持到……因为日本百分之八十、九十都是对外的贸易，就把这个生产贸易成本、通胀和通缩存在的问题缓慢地给它稀释化，然后达到让安倍上台，安倍再回来，安倍又要回来，是吧。
‌第三件事情，因为日本这次被美国因为灭共战略性的把他要回到联合国，包括普田间机场搬迁，包括很有可能日本的国防队马上军事化以后可能要到中东、非洲、马六甲海峡，可能要正式派兵。
‌就是这些军事的、政治的、经济的这种考虑，冒险搞奥运会。他想把奥运会这个经济、房地产给挺住，但这是极危险的。因为日本人绝对低估了共产党的邪恶。共产党一定抓着机会给你放毒，它一定给你放毒的。
‌第二个，它不能看到你日本这三个目的实现。你军事出去了，你安倍那么强硬又回来了，你兑水的经济排到外边去了。对共产党来讲它怎么接受得了啊？它不愿意呀，它一定往死了弄。所以说这次日本的代价太大了。
‌另外一个运动员，奥运会这个东西说句难听的话，你从历史上看你能记住的奥运会有几个？莫斯科奥运在哪儿呢？你最记忆深刻的就是希特勒的奥运会，希特勒把奥运会搞到天上去了，当然是灾难的奥运会。
第二你就记住北京2008奥运会，七哥重度参与了。然后你才能记住的洛杉矶奥运会，因为人质事件，绑架人质事件。所以好奥运会你记不住的，坏奥运会你能记住。坏奥运会是你承受不了的代价，而且坏奥运会的买单是老百姓，很多人他糊涂。
‌七哥参与了整个98年奥运会申请，几次奥运会申请。七哥又成了北京奥运会最牛叉的唯一一个人。我人生最辉煌就是2008年奥运会了是吧。在2003~2006干掉刘志华，干掉了三千个大佬是吧？我享受着常委的待遇。
然后用350天建出一个超七星级酒店，把盘古大观……鸟巢三万三千吨钢，我这也3万多吨钢，300多天建起来，成为地球上唯一一个龙形的建筑。那是多牛叉的人呐是吧？所以说我讲奥运我是有资格的，奥运房地产最大受益者那就是我，就是我们郭家了对吧？那这个东西很……
‌现在北京奥运村啥样？北京奥运村是荒凉一片呐。你再去看一看那个韩国奥运会，韩国奥运会一塌糊涂啊，韩国奥运会那个整个地产，荒凉一片。伦敦奥运会，伦敦把整个东区搞出来了，伦敦奥运会我是到现场了是吧？垃圾！垃圾！根本没成功。而且让大英帝国很丢面子很丢面子。
‌所以说这次日本很遗憾，因为咱日本政府太多朋友了，咱不能说太多，但是现在事已经发生了。就刚才那个战友那现场，深更半夜的，他说七哥你说……
‌小公主，谢谢了小公主。飞行员、文敏、永爱七哥战友、用户798、文随，文随兄弟。
‌所以说兄弟姐妹们它整个这个情况，就在东京这个事上让我们要看到什么呢？要看到共产党的邪恶，共产党这个整个的计划。
‌你看看日本搞东京奥运会的时候，马上外交部赵立坚出来——这个是美军在2019年武汉军人奥运会上带来的病毒。你有证据吗？你有证据吗？赵立坚？你没证据，你扯着个屁嘴、咧着个屁嘴你就这么胡说八道？而且就在东京奥运会现在病毒高感染的时候。‌
三、中共攻击为掩盖爆料革命真实灭共声音甩锅美国
最夸张的刚才我说的咱南京，南京的病毒真的是扩散了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
