<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>巨大贡献 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%A8%E5%A4%A7%E8%B4%A1%E7%8C%AE/</link>
    <description>Recent content in 巨大贡献 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%A8%E5%A4%A7%E8%B4%A1%E7%8C%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1006/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1006/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天是1月19日，亲爱的兄弟姐妹们，本来啊，今天是没有直播的啊，为啥我现在要录个录播呢？
昨天晚上，我们得到了国内战友们，中南坑内战友们给了我重大的消息，为什么叫刘鹤的“外溢效应”？为什么删除今天的新闻啊？原来如此！
第一个，人家美国是威胁了，这十几条我在这儿等着你呢，你不来签，我就马上取消你的香港自贸区地位。我马上查封你的资产，贪官在美国的资产。我马上对你的关税还要提高。这是很夸张的啊，一系列的事情，几条。
还有一条啊，咱们这是没想到，战友们告诉我说，核心的一条。当然了，包括这个把它从货币操纵国地位拿掉，表面上的，暗下里面有个交易，就是美方要承诺在未来两年内无论香港发生什么，都不能取消香港自贸区地位。也就是说在某种意义上，他们拿每年2千亿，总共大概5千亿，买了一个香港自贸区地位，论香港死多少人都不能被取消！然后再从货币操纵国上取消，这个给拿掉。
这是让我们太惊讶了！竟然是把香港人，“香港人权法案”当成首要任务，说白了，5千亿买了一个对香港屠杀权的通行证！
但是我告诉大家的事情！它成功不了！美方是被它威胁了！美方也是老子先把你骗上床，先让你试试我的擀面杖子，然后我们都不记得了，爱怎么着怎么着。
虽然这件事情我经过核实，美方不会兑现的，但是对香港，香港的同胞们务必要注意啊！共产党要动手了，看来，要动大手了啊！务必要小心！
今天我必须得对这位战友在此立视频为证，永远地感激你对我们爆料革命得巨大贡献，没有共产党的那一天，我一定让全世界人民，全中国人民知道，你的伟大。务必注意安全！
香港同胞务必要注意安全了！这个信号告诉了所有香港同胞！
一切都是刚刚开始！
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/514/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/514/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月17号，文贵报平安直播。
这两天来网络上，很多人都在利用各种办法批评路德先生的节目，关于做了一个王健之死的，南法寻求真相，和涉及到移植器官问题。
很多战友的善意的批评和建议，路德先生应该接受。我们大家也希望这样的事情多发生，多有良言，建议，对我们任何成长都是好事。
但是大家千万别忘了，一旦有这样的机会，就成了，盗国贼在海外的五毛们，还有那些欺民贼们，利用的机会，挑拨离间。一直以来，从路德先生和sara女士，挺郭，爆料，支持爆料革命，他们的路德社和战友之声，sara小姐搞的这个，都受到了各种的挑拨离间和攻击。大家千万不要上这个党。
我深信，路德先生和sara小姐，他们所做的节目会越来越好，而且他们已经创造了辉煌，而且做出了巨大贡献，这是我们任何战友，都不应该忘记的，也不应该忽视的。
如果我们有一千个路德，一千个sara，那会是什么样的？我们的爆料革命，会从本质上都不一样，无论在任何情况下我都会支持路德和sara女士，和我们所有的战友们，爆料革命，希望战友们不要上当。
另外一个昨天呢，我和战友之声，啊前天，和战友之声聊天节目的视频上传以后，在某些战友的转播当中呢，被删除了，包括在我的youtube账号上也是被删除。
后来我就发了一个郭文，说盗国贼怎么又害怕了，把我们视频又删了，但是从昨天晚上到现在，我的团队告诉我以后，说这个不是人家盗国贼删的，这是我们在直播前面，放了一个有知识产权保护的音乐。这个知识产权的保护是我们绝对要尊重的，是我本人触犯了规则，所以说人家删除是对的。
后来我们经过剪辑，又上传了，在网络上大家都可以看了。但是我要在这里声明，这不是共产党干的，这也不是盗国贼干的。不是共产党干的，不是盗国贼干的，我们必须说实话，真话。不能什么事都往人家身上。，即使是我们恨的人，即使是我们要推翻的人，我们也不能罔顾事实，我们也不能不尊重事实，我们也不能忘了原则，我们追求真，我们追求善，我们以真打假，以善打恶，这就是我们今天所说的两个主题。
路德先生和sara女士是我们的真战友，传播真善和真实，永远支持！任何人不能挑拨！
同样，我们对待CCP，对待任何我们的对立面，也要坚持真和善，以真打假，以善打恶。
亲爱的战友们，只要我们坚信我们心中的信仰，追求的是喜马拉雅，法治民主自由的中国。只要不要以一己之私，不要撒谎造谣欺骗，为了骗捐，上天会帮我们的，我们一定会成功，我们一定会赢！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
我的西装注意到了吗？新款啊，郭文贵设计，开会咯～～～
2018年12月18日 关于各种案件都有重大好消息
尊敬的战友们好！今天是12月18号。刚健身完，你们健身了吗？
昨天晚上工作了一整夜，看了好多好多文件。关键是还是关于案子的事情。
这个案子现在是要起诉国内某个机构。
大家知道我在Palm Beach为啥说捞鱼啊，咱要从钓鱼的时刻变成了捞鱼。
亲爱的战友们，别着急，别着急。在美国的法律系统里边，有一些时间你是躲不过去的。你必须要有这时间，这就是法制国家的最大的好处。但是你必须要接受这个事实。
有些事情要经过时间和程序。
比如说你诉人家和人家诉你，都要六个月到八个月。法院到最后才有可能在庭外和解，或者是双方庭前调查完成，才可能······这个程序之后，才可能行成大战略。
亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息。就是某个部门，已经对过去两年来到我楼下抗议的，在网络上给我造谣的，包括像博讯这种流氓，CCP网站和韦石洗钱的，进行全面的那个那个那个，啊，我就不说 了。哎呀，还是不能说太早，还是不能说太早啊。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们！为你们祈祷！
法制中国，宗教自由，信仰自由的美好的中国！
一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
