<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>欧元 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AC%A7%E5%85%83/</link>
    <description>Recent content in 欧元 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%AC%A7%E5%85%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1631/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1631/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！刚才直播最后那段没有声音了，因为那个操作的保镖他动了一下那个线，那线一晃就断了，所以是没有声音了，这个是很正常的，人为操作失误，跟共产党没关系，唯真不破，咱不能瞎在那块叨咕，这是特别可怕的。那么很多战友发信息，后面你说点啥，七哥你能说一下，这兄弟姐妹啊，七哥有一点不透明，这个问题就很大，是吧？
我给大家说一下，我首先说的是，头两天咱们G-Fashion的哨子，还有一个，部分衣服给寄出去，我们遇到了几个大的问题，第一个就是那个包装盒，我想大家知道的，这个包装盒你都最不在乎的，但是爱马仕今年的服装秀是与爱马仕的包装盒在后面堆积起来，作为一个背景的，就是世界上最牛就是爱马仕的盒子，我们找的做的这些盒子厂家，包括国内的做的厂家我都找了，都做了样板做了很多了，都没有一个达到要求的，而且都是通过我们战友来做的。
那么意大利咱们战友做的非常棒，我们的文柯找了几个厂家，也找了很多，还亲自弄了很多盒子，像Gucci,Chanel根本就不够我们的级别，它不是我们想要的，所以那个哨子还有衣服的包装给寄过去的时候，它差距很大，哨子是银的，那个盒子..给你看看，我记得我这有一个，你看..这个盒子你看，记得收的是这个盒子，这里面就太差了，你看太差了，这简直是丢死人了，这是个临时的，在洛杉矶临时做的，非常差。
这是一个，第二个大家对这个G-Fashion的理解不同，包括有战友发来说，因为咱战友做工业的，工业工程师，说看到那个戒指的心啊，还有那个手链的星，是焊上去的，而不是一次铸造成型的，就这我找了咱们的设计师，咱们的设计师你们知道是..设计师，哇..很刺激，很大，人家不接受你这个说法，他说你应该买那些形成工艺一线的产品，不要买我手工的，像我们刚刚挂出来的泪珠宝都是他做的，每件只有一个可能，有的有大概三、五件，它根本不可能，所以这叫艺术品，它是唯一的手工造的，他说你追求工业品的话，你不应该买我的东西，你不应该让我设计，我们现在从开始G-Fashion到现在，咱们的设计费，是营业额五倍，甚至更多，营业额Cover不住设计费，就不要说成本和材料了。
我们再一个，没有一件东西是从大陆做的，记住啊，如果你们发现G-Fashion有一件大陆做的，你们就可以告我..可以采取任何行动，不要再相信七哥，你看这是今天刚刚到的，这是Lauren Piana的产品，看看这个料子..今天刚刚拿过来的，你看就这个最简单这个料子，就这个最简单的料子，我写上我喜欢的这个，这是开司米的料子，看到没有？和你普通的料子啥多少？能差十倍，我们现在美国区的Chanel的总裁到我们这来工作了，下周一开始来上班，就在这里办公室，香奈儿有的布料是6个欧元，一般不超过十个欧元，卖多少钱？卖五千到一万，这多少知道吗？148欧，80欧，70欧，还有200多欧的，我们是它几十倍的价格，但我卖人家多少钱？我们卖人家10分之，二十分之一，五十分之一的价格，我们现在要的联络的所有生产厂家，都是给Gucci,Prada，Hermes，Chanel，Dolce Gabbana，Prada，Celine，所有的是跟这些，像Wasachi的厂家我们都不用，包括“不尿你”的厂家，就像我的衬衣它没有厂家，它都是在这些大的生产线上加工的，这是个常识，但是由于咱刚开始，兄弟姐妹们，我们必须创造中国人的品牌，我们现在跟各大分包厂都在联系，人家已经给大牌做的这些东西和产品，我们实际上使用的同一个生产线，甚至是同一个材料，接近的款式加上我们G-Fashion的文化和设计，然后卖给你可能是他们的几分之几的价格，这是一个基本的常识，但是前期得有点耐心，七哥真的让大家有点耐心，因为就像我刚才看那个盒子一样，是吧？它是个起码的常识。
我现在我看有时间，我拿一下它的首饰，你像这个东西..像这个盒子，这个都是临时的，这个还不错，这个还是过得去的，这个盒子是我们的风格，戒指这个，这还是我们的风格，你像哨子那个，简直是扯大发了，太糟糕了，你看这个是临时的..这手链太漂亮了，喜欢，我从来不戴首饰的，但是我是周末的时候戴戴，挺好，所以说希望大家能理解，非常非常的抱歉，需要一个过程，此时此刻，我们这两周最起码有几个大的品牌，几个大的经理，像Chanel美国区总裁，他一年就做20几亿美元的生意，就到咱的G-Fashion来了，还有其他的像原来的爱马仕的，还有Michael Kors的，还有在Celine的，很多人都到我们这工作了，人家是百年打造一个品牌，咱才刚刚百天..咱怎么也得弄个一年两年的吧，大家要有心理准备，如果你真的爱G-Fashion,开心的G-Fashion,你就在这,你不开心,不爱，你就不要买，你干嘛买啊？你不买就完了吗？是不是？G-Club个卡是长期的,一个身份的象征,它有很多的功能那，它不光是G-Fashion。
这一个吧，刚才我刚直播完，关于说战友的私人事情，我不能去介入一样，如何如何..我再重申一遍，刚才有仨战友跟我说，七哥你不是说我吧？哎..我当时吓坏我了，我正在那吃饭，我说认啥还有认这的？跟你啥关系啊？仨战友上来认了，俩女的一个男的，我说对不起了，我这得给你拉黑了，我真没心情，没时间跟你扯这个了，你不管你原来有多么的烦扰我，我都可以接受，但你这样的行为我就不能接受，我就给你拉黑了，还有认这个的吗？
我告诉你，那几个战友都是大家你们不知道的，绝对是不知道的，而且这些战友都是家人第一次跟我联系，所以不要瞎猜，没有人认这个的，哪有认这个的。另外一个我刚才我直播完以后，很多战友关于各农场的的资金的问题，很多人跟我反应，没有所谓的利差的问题，都会打条，联盟委员会就在我直播中间，老班长，长岛哥都在行动了，草根小哥和大卫，这就是铁血团的重要性，安红、木兰也是我们铁血组成员，现在铁血不是五人组，是铁血7人组，铁血就是加上了木兰和安红。
未来所有的咱们的新的GTV，所有的新的重建的股份，这里面两个BY公司的UBO，也就是唯一控制发令责任人，一个是安红，一个是木兰，这两个公司里面可能是王雪冰先生和草根小哥做一个UBO，负责所有的老椅子和借项目的这些人，然后那个UBO是安红负责的，是所有的VOG，凤凰的，还有加拿大的意大利的，还有G-Dollar，G-Coin的，这些股权，代持和发声，也可以将木兰调过来一下，叫木兰虐待虐待一下九指妖，应该她俩调一调，有可能。
所以说这是完全是在新的控制之下的，新的铁血七人组，所以说今天给大家汇报到这，时间快到了，俺就不说了，戴着口罩来了之后马上要开会，我就赶快摘下口罩给大家录一段，回答大家的问题，我真没办法一一回，我整个手机快爆了，所以说不能一一而回，再一个用咱们老家的话说，捡吃，捡喝，捡钱，没有捡丑事的，哪有往自己身上帖丑事的，兄弟姐妹们，哪能说的那样哪？对吧？是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月9号，尊敬的战友们好！
这家伙的屁滚尿流的洗个澡，吃口饭，马上录今天的盖特。因为马上要跟战友们要开会。昨天晚上啊，我相信国内最多的、最大的问题是国内两件事情。这个确实在我们预料之中，但是也超出了我们的预料之外。就是国内的上海股市还有几个大的金融机构，几个大的烂账，还几个大的经济指标，都超出了我们想象。这太可怕了！这一下割韭菜割了多少人的钱呐？多少人的钱呐，兄弟姐妹们？所以说这个咱们有些战友啊，他穷不是因为不劳动；也不是因为他不勤劳；是因为这个脑子（不清楚），还有贪婪，出了问题呀。就是说在共产党的这个擀面杖子的经济下，你既然能做梦想着有5倍10倍的回报？你想到银行的存款比你挣钱快？你想着竟然是股市上有你赚钱的机会？那你这不完蛋了吗？你多勤劳你也白干呐，你干1万年，还不如这一下子搞错误了，就把你的钱给弄走了呢，对吧？
另外一个，在香港，很多金融产品全爆仓。像汇丰的，很多都爆仓，为什么？大家要看到只有平安股上涨？平安股的背后还是王岐山，平安股的背后还是中南坑。这真正叫操作，也就叫控制，这叫做真正的金融犯罪，也就叫割韭菜。但是平安这块，这个股市随市上涨，陆金所干掉蚂蚁金服，我很早两三年前讲过陆金所干掉蚂蚁金服。
这是权贵干掉真正私人企业家。人家真正的北京帮，一直控制权力的帮（派）-习大神干你江泽民，（你江泽民）叫在野党，在野党是什么呀？蚂蚁金服，马云。人家的实质的控制党 -中南坑，习大神、王岐山，是平安陆金所。这你（看）显示出来了吧？所以在中国没有什么能力赚钱（的说法）。啊～只有你这个白手套在什么时间内你赚钱。但最终马明哲，记住我今天说的话，我第一次告诉你们：他比马云还得惨，他比马云还得惨一百倍！记住啊！我曾经听过原话，就是原来王岐山抓起来的董宏。他说过，你记住，抓马明哲那一天的时候，就像当年乾隆抓和珅一样会把它连根带啥子的拔起来。而且一定会到了不管谁，一定会的。任何一个人抓你平安的时候就是抓了一个宝，抓了个金（宝）藏，是吧？一定的啊。
我跟马明哲没任何个人恩怨，没任何个人恩怨。这人见面还说我（的）未来，说我这长相，我的相貌，未来要做赌博的话，能赚什么万亿的钱，富可敌国。每次都瞎喷，是吧？瞎忽悠，这是它们本质。当然（他）还给我相面？我给他相面（差不多），我给他相八辈面啊，是吧？
那么另外一个，就是我很惊讶，我非常惊讶，在这次上海股票这个血洗当中，有很多我们战友被洗光了。还有一个（事情）可能战友们你们不知道，有一个人通过我们的系统，（或者说）战友，换了大概200多亿欧元。（他）海外给欧元，（相当于）100多亿美元，（战友）在国内给（他）人民币，（他）在国内做这种逆向操作，（结果）全部赔光。我从没见过一个人在大陆共产党的手里边儿能赚过多少倍钱安安全全拿开的，从来没有。都是账，都是算的账。有些事情绝不是我们草根能碰的，在中国这个真正的江湖的政治里边，也叫沼泽地的政治里面，在中国百分之百的沼泽地大佬控制的经济领域，草根也想赚大钱？你暂时拥有的控制权、保管权，最后都得还回去。任何人，从乡村，到北京，到中南坑，只有那几个家族是‘永恒’的。
就像那个中信的王军，王军死后，中南坑下令，王军的海外财富继续保护，为什么？（因为）王震（替他们）杀了新疆人。这就是共产党，他们那几个杀人的魔王，他们是一伙的。我们草根是被杀的，永远和你（共产党是）对立的，你的钱早晚得还给他们。你在手里搁一搁可以，你想拥有，你想花掉它，你想使用它，不中！这就是中共邪恶的地方，我们要灭他的地方。
兄弟姐妹们，不要天真了。（你）还hold着房子呢？多少人呐？你将死在（因为）贪婪和无知的一下。中国有个房子住住就行啦。你想指望它发财？想传承万代？你见过全世界有一个房产、房子，是盖在不属于你的地上的吗？就像你的孩子，在别人肚子里面长出来的，他能真心喊你妈妈？他能属于你吗？竟然有战友买了几十套房子，这回一次全输没了。跟我说：七哥我这几十套房全收了！我说我只能祝福你，失去了房子，（但）你没有失去命。不要让自己的无知和贪婪在你一个人身上体现出灾难。
兄弟姐妹们，共产党不亡，谁都不会有钱，谁都不会有未来，谁也不会有幸福。如果你在这事儿（上）还天真，或者说蛇鼠两端，你还想试试（贪婪），请！
哟嚯，这是川普的家啊，（大家看）川普的家啊。这个最上层咖啡色那个他家，一整层，一整层。现在曼哈顿就我们俩这整层的房子亮着了，哈哈哈～哎呀，昨天我看老人家啊，真有点老了，真有点老了，真有点老了。但是斗志没减啊，斗志没减。对共产党的认识越来越深刻，整个不孬，不孬。但是你看看这曼哈顿-空城，空城啊。你看他（川普）家下面儿没人了，也没人抗议他啦，原来的时候天天有人抗议，现在没人抗议了。
俺得开会去咯～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/603/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚工程师给我打电话说，郭先生你最好试一下直播，关键是看看战友们的通知，你能不能收到。因为头两天发现黑客改了lifestream的通知功能，还挺能啊，黑客还挺能。再一个就是说他们进行了信号干扰。就是说把我们的直播链接转到其他地方去，造成我们直播时的画面突然变化。
现在正式开始。
尊敬的战友们好，这是3月4号文贵报平安直播。
大家都知道，这两天真的很热闹。大家不能老看电视，还有新闻，发生以后，大家才感觉到，哎呦，这就是新闻了。凡是电视上，报纸上的，他已经不是新闻了，叫旧闻了。基本上全世界的逻辑都是这样。那共产党就是什么呢，就是骗人了，就是骗人了。
现在两会在北京的召开，听说还真是挺热闹。昨天晚上一晚上频繁地和各方面的战友们（联系），战友们都很热情，很多战友发来了信息，请你们理解。一个你们发来的信息我不能实时地用，因为用了以后呢我会担心对你们安全有影响；另外一个呢，你们的信息我也得去了解，我才能用；还有一个就是说，有些信息可以用，有些信息不能用。这是个原则，请战友们能够理解。
但是所有的在北京给我发信息的战友们，我求求你们了务必注意安全。咱不发哪个信息，咱也不做哪个信息，照样实现喜马拉雅。不是说我搞媒体的，天天在那块儿逮着新闻就往上上，恨不得又个新闻。这不是文贵爆料革命的目的。我们也不依靠这个。所以请战友们一定理解，你们的安全是第一位考虑的。
像昨天晚上有战友给我发的信息，现场的情况，我不可能爆，因为你太伟大了。你虽然是录了当时那些人的说话，我爆出去以后，你就会暴露出来。我爆的不是盗国贼，我爆的是我们伟大的战友。那不行的。虽然你现在也是人大代表，你以为你什么都知道了，不是的。共产党比你想象地邪恶。
所以说战友们，这些天来，整个共产党内部，整个国内两会期间，听说，听说啊，不是爆料，我觉得是非常重大的利好消息就是说：很多人意识到了这个国家风雨飘摇，正在驶向一条可能不归的路上。这不是我们想要看到的。我们要爆料革命成功，不是想让中国完蛋，或让中国走向灾难。恰恰相反，我们要拯救中国，避免中国走向灾难，避免中国走向一条不归的路。
就连非洲的朋友都不能理解，说中国人饭还没吃好，穷山恶水，跑到我们非洲来当老大。所以说，人家都不能理解，人家到了中国转了一圈，去年所谓中非论坛，人家去中国看去，人家无法想象，说：中国穷成这个样子，还在这块儿装老大。这是我们爆料革命真正的目的，决不能让中国人，中国人的未来让几个家族说的算；绝不能让中国14亿人的未来，让现在的北京用铁丝网拦起来，绑架一批所谓的人大代表，政协委员，全是花钱买来的，绝大多数，也不是人民选的。
让这些人在被绑架的情况下，让共产党几个家族拿枪顶着，那解放军咔…咔…咔…的进到里面威吓，那不明摆着威胁嘛。还把镜头朝高一点，然后显得那人民解放军好像十几米高的样子。玩这种低级的游戏。希特勒已经把这个玩到最顶级、极致了，最后是什么结局啊？还是不被灭亡了嘛。你多大的人民解放军，多大的军队，你都是来自于人民，他都是人民生的，他不是中南海门口的什么狮子生的，他也不是你那个共产党拉屎拉出来的，都是人民生的。你威胁什么啊威胁！他最终还是属于人民的。
所以说战友们，这个整个两会期间现在探讨的，核心的问题，就是如何现在来使中国不成为世界上仇恨的国家；如何使中国现在脆弱的、虚假的经济能够维持下去；如何能将中国这种傻叉式的，想当世界老大的这种狂想，不是梦想是狂想，这真的是狂想不是梦想，把中国人民送上战车；如何让中国现在的老百姓真正的避免这几个大的灾难，自然灾难。自然灾难，造成中国人这个水污染、土污染，空气污染，导致的这个人类健康大灾难；如何避免整个中国的道德灾难，整个中国现在人与人之间已经不说人话了，就比谁狠、比谁坏、比谁假，太可怕了，人道灾难。
另外一个就是如何避免中国这种不切合实际的，一小部分没有文化，没有任何政治逻辑，这种自私，鳄欲膨胀，鳄是大鳄的鳄，鳄欲膨胀，导致这种要在世界上称霸的这种疯狂。
我觉得这次两会有人敢提敢说还是了不起的，大家意识到了，就王岐山、孟建柱、孙立军这帮人，傅政华，是中国官场的灾难，是中国人的杀手，这是非常恐怖的。就这一小撮人，七八个人，四五个人，就现在天天吆喝着，中国要建立核心，要领导世界。这边要领导世界，那边要捐款；这边要勒紧腰带过苦日子，然后这边喊着美国人搬起石头又砸自己脚了。不要玩火！
这边跟美国人磕头，刘鹤跑到川普总统办公室去，两手发抖啊！语都不成句，把这个5吨50吨变成了500万吨，成了世界笑话。这边跟美国谈结构改革，中国那边加大国有化；这边是谈到中国要开放市场，改革开放；这边又明确的说中国经济靠国营&amp;hellip;.这都是什么变态人格啊！而这边的对全世界是：中国讲法治，依法治国，然后坚决不学西方的司法独立那一套，坚决不搞西方司法独立那一套！ 坚决党领导司法 ！这是什么样的变态的人格啊！
（与战友互动：10亿欧元，不是法治基金啊）
战友们，嗯，你看看我发郭文的时候，在过去两年来，都是什么情况？文贵是钓鱼高手啊！我可以告诉你们，那个10亿欧元是有一帮人，给我们的重要的战友一直在喂料，一直在喂料，喂料叫什么呢？我要揭发，我揭发那个谁谁谁腐败，这是一 。第二个呢？就是说我有钱，我要大捐！但是&amp;hellip;.又但是啊！
凡是来拿着这种大额支票，还有所谓的盗国贼的海外存款，还有十亿百亿欧元证据的。目前来看，我们收到的真的是万万件，我们从来不用的。基本都是欺民贼在海外的骗子。想把像路德先生、Sara、细思小哥和像卡丽熙这样的人呢，让你报假新闻，把你自己爆掉。还有CCP海外的沉默力量，就是这一招！
第二招是干嘛啊？就是拿着这个，我有盗国贼海外的存款，我让法治基金给我钱，来骗钱呢！我昨天推出去的是我们其中的一张，是我们其中一个非常棒的战友发给我的，说有人要拿这个来给法治基金来揭发盗国贼，要弄钱。我就把这一张截了出来我就发出去了，我发出去了，我就知道会收到三个效果。
第一个，那就是像这些欺民贼们，哇！会心跳！哎呀！受不了了！郭文贵得到10亿欧元！得心脏病，得心脏病，会让他们兴奋！但几分钟以后就发现：真的假的？发现这不是真的！然后就说：这是郭文贵在欺骗！哈哈哈哈！结果我发现一大批人中招了啊，好多人估计已经得心脏病去医院了，像韦石、西诺呀，什么李洪宽这个畜生，夏业良这个畜生啊，肛毛党啊，高冰尘那个畜生，估计就抱着他老婆内裤直接上医院去了啊，哈哈哈！这帮畜生就得心脏病了！估计。但是后来发现：不对！怎么回事？10亿欧元还核算半天，价值14亿美元。然后呢？就说：郭骗子！就开始骂我！实际上，就是他们被耍弄后的那种丧心病狂。 所以说，战友们，结果是我发完以后很多人，哈哈哈，全中招了！但是更重要的一点：我要让那些所谓的来到法治基金想来骗钱的，记住，郭文贵是法治基金第一护法，你能过我这关了，那你就牛了啊！先别说你要过班农这一关；还有凯尔巴斯这一关；还有那么多美国的专业大家，会计师啊••••••我们的这个法律基金的团队都是世界最牛的！
结果，你到我这一关呢，你想想：人类上怎么可能出现这帮愚蠢的，只有共产党培养的这种诈骗犯？10亿欧元，还是本票，A to P，听说过吗？现在你到银行去，我们基金每月每日都有大量的转款，投资。你汇1000万美元试试，你汇1000万美元试试！汇100万美元试试！都要把你弄清楚你钱是哪来的？为啥汇给对方？
这个世界上现在大额汇款到了几乎不可能。10亿欧元，还香港汇丰银行，你把汇丰银行的楼给他拆了，看他敢不敢。还有一个，还什么年票，哪有10亿欧元开本票的呀！你听说过这问题吗，不可能啊。所以说咱又打骗，还打欺民贼，还要虐待他的小心脏啊，然后大家还欢乐一场，然后还钓出了这些畜生们的无知。哈哈。太开心了！结果这帮人每次让我钓吧，别钓那么准。结果一钓就上钩，一钓就上钩。估计加拿大那孙子高冰尘第一个就得心脏病了，哈。太搞笑了啊。
还有那个现在到处没饭吃，去那救济中心的那个叫李红宽，我估计看了这信息，他们也不懂什么叫本票，我估计这哥们儿直接就蹲厕所里暴哭去了，吃屎去了就。这个我也告诉所有的想试图在法治基金来骗碗饭吃，你就别做这梦了。法治基金是所有的战友们投钱拿进去的，是自己的理想，是自己的希望，是全中国人走向法治，信仰自由的平台，是大家的未来。谁动里面一毛钱，花于个人生活，花于个人享受，那就天诛地灭！
谁要骗了法治基金的钱，必当是我们的敌人。绝对是，那真的是，你万里之外，亿里之外，也绝不放过你。我们要保护法治基金真的像超过我们的生命。所以说前天有一个孙子出来说，郭文贵先生，释大成被抓了，你是不是救济一下。释大成跟我多次有联系，多方面联系。你代表人家释大成，那你给人家捐，别捐一万美元，你捐一万人民币，捐捐。孙子你一分钱不捐，你出来叫我们法治基金做什么事情，你说你算什么毛啊，对不对呀，不要脸的东西。
所以说现在一帮人，法治基金在那儿看着，心服口服，羡慕嫉妒恨，然后又想办法骗点儿钱。你说这帮王八蛋，太坏了。战友们啊，全人类上没见过比海外欺民贼，比共产党再坏的。历史上没有，我相信未来也没有。就不要脸，没原则，没人性，瞪眼说瞎话，饭都要不起，吃饭吃不起，花钱没有，天天一帮肛毛党在那块儿胡说八道。一说就是全人类最高
尚的话，你说这是多么的悲哀。战友们，想想这些欺民贼，你像夏业良这帮畜生，天天到哪儿去，一年穿着那两套西装，到处去忽悠，到处去骗钱。我看日本相林还发了个什么，利用我们的声势，来帮助国内私人企业家。你连个饭馆都开不起，还帮助人国内的私人企业家。
你看加拿大那帮欺民贼，逮着一桌子菜恨不得把盘子都给他吃了。天天搞什么民主民运。跑到沙漠里，几千美金买了一块儿地，然后为了搞旅游，吴建民，还有李一平，还有汪珉，还有这帮畜生，全海外一帮杂碎，跑到那儿去骗人去。可悲不可悲呀。你拿谁说事别拿六四说事儿呀。你就不怕六四英雄们晚上到你家来，来报应你嘛。这帮孙子，太坏了，太坏了！肛毛党啊。所以你想想不要脸到什么程度啊。现在法治基金每天，可以说每分钟没停过捐钱，要把那捐钱那滚动的感觉要放出来，我估计海外欺民党全都得气死，全都吐血，还是吐黑血！
现在共产党开两会也一样，害怕至极！害怕至极！就怕中国老百姓哪一天突然间走向大街。所以这次，两会当中，提最多的事，防止经济出现重大滑坡，导致不可控制的后果。第二防止小规模的所谓的上访事件，导致社会重大的不可控的治安事件。最后形成不可控的局面。而且第一次说八九年六四环境，逐渐在国际国内又再一次形成。第一次说，从八九到现在。都在说，说防止再次形成类似于八九六四同样的环境，现在在国际上和国内，已逐渐形成。
就是老百姓过去看你们贪污，太子党，现在是看不惯了盗国贼。现在的盗国贼（概念）已经深入民心。今年只要是国内经济，只要是国内经济出问题，共产党彻底完了，彻底完蛋。不信，咱走着瞧。战友们，我马上要开会，今天开的会都是和咱法治基金有关系。还有，就是查盗国贼海外资产，约的人来谈一些具体的事情。亲爱的战友们为十四亿中国人和战友们祈福！..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
