<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>钱汇 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%92%B1%E6%B1%87/</link>
    <description>Recent content in 钱汇 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%92%B1%E6%B1%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1793/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1793/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，6月6号。我后面这个花你们不知道多漂亮，太多好看的花了。7哥就是爱花。战友们好啊，今天是6月6号。
昨天晚上和铁血组开会开到快12点。「通常」我12点以前有必须要睡上半小时或一小时的习惯，所以我才能后半夜能熬夜。但是昨天没办法「睡了」。1点40分跟日本有个会，开完以后将近4点钟左右吧，我竟然在沙发上第一次没冲澡，没洗漱就睡着了。醒来以后已经2小时了，「早上」6点了。然后冲洗一下，通了个小视频，直接回去就睡着了。一睡着将近3小时，我的天呐，睡醒以后人像飞翔一样。人生就是睡个好觉，跟知己聊聊天，吃顿好饭，就这么简单，没什么豪华的。当然打坐很重要，我还没打坐呢。
今天是6月6号！新中国联邦的庆典在世界引起了蝴蝶效应，在世界各领域。过去我直播说啥大家总说，“啊，怎么怎么样……”「其实」我有很多话我只点到为止。因为咱要把真实的力量显示出来对于一些“猪”、“狗”、“猫”什么的啊，它们会感觉啊这个人有超能力啊什么的，很厉害。但对一些其它畜生「来说」就不一样了，特别对一些“欺民贼”，它们听不懂人话，他们永远不相信正义的力量和正义的超自然能力。所以我有些话只能搂着说，也没必要说那么早。6月4号的新中国联邦一周年的庆典绝对是改变人类的历史；绝对创造人类新的历史、政治、法律，还有民主运动，特别是非暴力民主运动和政治抗争新的标准，而且是最智慧的和现代化科技结合。它是世界上未来的精英追求民主、法治、公平政治、公平社会的一个最好的榜样。它充分把现代科技、现代经济、现代金融、国际关系和国际人与人的社会关系学彻底改变。它意义之深远咱慢慢再说。
更重要的事情大家应该看到从一周年庆典之后新中国联邦人和爆料革命在世界上的地位和所受到的尊重和带来的巨大影响是多范围的，广泛的。而且战友们一定要记住，一定要大家认真的坚持“唯真不破”。团结在一起，保护好我们已经创建的在西方世界“中国人不等同于中共；中共不能代表中国人；中共不代表中国”的这个重大的成功的，可以说是“爆料革命”最重要的资产之一。我们正在想尽一切办法，包括川普总统，包括现在的拜登总统，包括世界各国政要，要让他们彻底改变这个认识。但还有很长的路要走，西方人不像大家想象的那样。中国共产党是一个中央电视台一忽悠，就全国响应。美国、欧洲不可能，它必须要经过长时间、多方面、媒体「宣传」和实际行动才能让更多人知道并且承认这个标准—真的很长的路要走。但是我相信继一周年之后，这条路会走的更顺，非常的重要。
中共国的经济到什么程度大家都知道啊。仅仅过去2个月，在全国各地共产党定义为恶性报复社会「事件」，事实上是逼得人「已经」不是“上梁山”了，梁山都没了，是逼得人不能当人了，不能干人事了。我们反对暴力，但人但凡有点儿选择也不会走上它们说的报复社会的路，是那些共产党的走狗们欺压百姓没有活路了，只有一个选择了。达多少起呢？7万起，7万起血腥暴力社会事件。这是1982年到83年期间，当时严打，邓小平以严打为名，以蒙古有强奸女学生的案子「为由展开」严打，杀了几万人，连弄颗白菜都要给弄死 — 那我是很清楚的。现在加在一起，把当年1982～1983年所有案件累积在一起还不抵这2个月的。共产党很恐惧，如果7万变成70万的时候这个社会就就不是报复社会了，就是社会受到了极权压迫「的表现」，到700万的时候共产党完蛋。就这么简单。
然后银行、金融，国内各方面咱们战友报信息，国内的银行过去是「玩」“还旧贷新”这个共产党自己的庞氏骗局，银行实际上45%到50%都成烂账了。这个“还旧贷新”的周转在过去的2到3个月里边将近50%左右基本上都延续不下去了。就这么可怕！国内大概80万的私人企业全部倒闭，倒闭80万，80万！这「手势」是「代表」八吧？我现在已经成了病了，一「比划」手指头想起“九指妖”就吓一跳。 听说“九指妖”哭了一整天那天直播，哭疯了。「看来」打了疫苗以后精神不太正常，抱着她那傻儿子魏修竹哭吧，后悔啊。所以兄弟姐妹们，国内将近80万企业失业，50%的银行的账将无法骗下去，7万起的“报复社会”的暴力事件，任何一个数字后面再加一个级别加一个零，大家想想什么结局？
昨天晚上咱们一位战友说了句很精彩的话，他说：“7哥，咱们都是在两个不同的领域还都算小有收获的人。当我们对很多人负责的时候，这个集体大家之间最重要的关系就是信任。所有人与人的关系就是建立在信任的基础上，和对这个人认可的程度上。然后再谈其它的。”他说：“现在我作为一个体制内的人，不管共产党说啥我都不信，它说我好我也不信，说我坏我也不信。现在关键的是国内现在没有任何选择，你不信它但还得活着。如果有任何一个比共产党差100倍、「甚至」1万倍的机构，我也宁可去信它，跟它去。”
他说见了一个银行的人，这个银行的人接待一个老大姐就咱们战友，就汇钱「的事」。说来了21次就是不给她汇。老人家就每天都来，来了每次坐在那儿也不打扰大家，甚至帮大家打扫卫生，然后说你们买啥我帮你们买去，我就想汇出去5万美金。最后这银行的行长私下里说你们把钱给她汇出去，50万也给她汇。就这么让人感动，最后确实钱汇出来了。钱汇出来以后，这位大姐还照常来，说我义务给你们打扫卫生，这个银行就感动了，就不行了。最后了解这个大姐是什么人啊？大家想到了吗？她是某省的省会的原来纪委的一个干部，不是多高级的干部，一个科级干部。这些人就问了：“你为啥要这么做呢？”她说我告诉你们，我曾经在国外我看了郭文贵的2017年爆料。我最反对的当时，我天天就骂郭文贵。我闺女我女婿就迷了一样看。我跟闺女女婿完全闹掰以后，我回到了中国。她说我有签证，「否则」我可以待在那儿啊。结果回来后发生了香港运动，发生了整个病毒，还有海航事件……彻底的改变「了我的看法」。这件事情在整个行引起了巨大的反响 — 原来如此！大家可想后果如何？所有这个银行的人几乎都成了爆料革命的忠实的战友。从一点看一面，这就是爆料革命“唯真不破”实际行动的结果带来的力量。
姆该嗮了，「视频」到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1654/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1654/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
咱们是接着刚才(的盖特视频)再发一个，我戴上眼镜啊，大家要辨别出来，别搞不清哪一个(盖特视频)。
关于G-Coin的变化，我要给战友们报告一下。从今天早上到现在，G-Coin还有G-Dollar有重大的变化，因为世界经济形势，大家也都看到了，虚拟货币的未来(一片光明)！全人类都在面临着一个大家都心知肚明的(灾难)，但是，这就是人类的本能：都不希望灾难发生，都有侥幸的心理。
G-Coin的配额，看来是肯定不会让战友们按照原来的1：1啊， 1：0.8啊，看来是不可能了，能保留住1：0.6、1：0.5都不错了，(G-Coin)就是非常非常的稀少了。另外一个原来给战友们准备2000万个(G-Coin配额)，(用来)补偿国内被害的以及被喝茶的(战友)，还有义工的战友们，包括给法治基金做出重大贡献的战友们，给这些人的2000万个(G-Coin配额)肯定得减少一半，只能是1000万个都不错了，1000万都不错了。
因为现在各种机构投资者，现在有三条：一，要涨钱；二，机构投资者一定要多加几个进来；然后再一个就是，数额肯定是不够的——因为它的数额是有限的，一年(发行量)就是10亿个。那么(机构投资者)加钱是绝对不允许的，是不可能的，我们殊死相斗也绝对不允许它(机构投资者)加钱！但是(战友G-Coin配额)数量肯定要大大地缩减。
所以说，很多战友已经登记了的，那就非常非常好，然后剩下来未登记、再登记的时候，务必要小心了，务必要小心了，这就叫“时势”。大家想一想：如果G-Coin，G-Dollar在半年前推出来，那今天(情况)又是不一样了，那(G-Coin)价格会更加地猛！反正对战友也不是坏事，但对G-Coin、G-Dollar、G计划不是好事，(我们的行动)还是慢了一些，(G-Coin)本来是去年12月底到1月份（要）推出，(可发行时间)一直在推(迟)。
另外一个，GTV的股票，我们肯定是 (对战友的购买资格)会更加地严格，主要是以增资的，是GTV原来的椅子的，还有受迫害的战友们，还有一个参加借款项目的人，优先增资。因为我们现在评估还没出来，很有可能增资和增加的(部分)随时都可以停。
那么，目前到4月15号以前，(战友增加借款额度)还是没有问题的。我希望他们（能够）做一个延期，延(迟)到5月底结束。原因是国内很多汇钱的战友——有老椅子的人，有可以增加借贷和投资数额的人，因为(他们借贷项目的数额)是不受限制的，（他们）希望增加(借贷额度)，因为（他们的）钱汇不出来。所以说，这两个变化呢，现在在不确定中，G-Coin的(配额)指标肯定往下降，GTV到一定时候,肯定停止接受新的投资，停止借贷者和原来椅子者增加自己的份额。但到目前,还是4月15号(前追加投资)是有效的,我希望延期到4月底。但是，请大家等通知吧！但是G-Coin肯定是不会实现1：1(的配额)了。这没办法，战友们！
总体来说，对战友们是好的，越有人抢（购），未来它(G-Coin)越会增值嘛！是吧？然后呢，越有（漾）利的空间嘛！但是，我们会对G-Coin、G-Dollar想尽办法争取(给战友们增加配额)，因为它(G-Coin、G-Dollar)不是七哥的，它(G-Coin、G-Dollar)现在不是你七哥说了算，我也不是股东，没办法。那么，等最后喜马拉雅联盟和他们(机构投资者)争取，完了以后等通知结果。
那么，参与借贷的老椅子的(战友)，现在(增加借款金额)还正常，但是随时可能都会停止，大家要(做好)心理准备，我先给大家通报一下。
我现在准备去开会去了，谢谢兄弟姐妹们！赶快和各农场对你们的数——过去的G-Dollar、G-Coin、GTV椅子，参与借款项目(的战友)，尽快尽快尽快(把要最后的数字)定下来，兄弟姐妹们！好吧？赶快定下来，把它固化了！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
