<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李嘉诚 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%98%89%E8%AF%9A/</link>
    <description>Recent content in 李嘉诚 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%98%89%E8%AF%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1749/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1749/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/636/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/636/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
今天是4月21号，周末。
昨天我和班农先生在郭媒体就有关郭台铭竞选台湾总统问题，我们俩和战友们进行了聊天。反应极大。用共产党中央电视台的话说是影响恶劣。咱就希望影响恶劣。很多人对这个事情高度关注。从昨天播的中间，就有当事人给我发信息，说不要说我的名字啊！当然没说了，朋友是必须保护的。
后来看到港澳台，海外华人影响巨大。昨天大家普遍认为这是一期非常好的节目。也有很多人来问，为什么文贵你要挑战李嘉诚，为什么要挑战马云，为什么要挑战郭台铭。这个问题很深刻，我本来今天要直播的时候说的，但是都半夜了，我怕国内的战友又起床，又不好好睡觉，然后明天上班有问题。所以我现在直播真有压力，考虑时间的问题。我就算了吧，录播一下吧。
实际上很简单，首先李嘉诚先生，深度卷入对我爆料革命的灭爆小组，孙立军，孟建柱，王岐山，江家，江志成。郭台铭，他已经严重威胁到了台湾2300万人民的安全。当然是助纣为虐了。而且还有更深的背后的原因，咱以后再说。
那么马云就更不用说了，装神弄鬼，欺骗孩子，欺骗天下。卖假货，商业诈骗。大家看看马云有几句话是真的。你看他骗的当年的雅虎，你看看他骗的软银，当年。只要是大家能让当事人说心里话，你们会震惊的。不就是背靠着共产党，背靠着江家还有几个盗国贼家族。携盗国贼而令天下诸才子而臣服。不就玩儿这流氓嘛。
很多孩子们问我，郭叔怎么致富，郭叔不愿意给你们讲真相，讲了真相你就不置业了，你就搞革命了。还有，孩子们当你们知道这些真相以后，你们就能难以相信你们成长当中大人和老师跟你们说的话。所谓的正能量，都是骗能量，都是骗能量。你接受不了的。像那马云，历史上你看他说的话，你看看他当年怎么成长的。没有政治他屁毛都不是。
毋庸置疑，李嘉诚，阿里巴巴马云，还有郭台铭都是人中杰，绝对是天才中的天才。同样的事情，大家如果都愿意走他们三个天才走过的路，很多人也会是天才中的天才，因为他敢于冒险，敢于撒谎，敢于没底线，敢于作恶。如果你走这条路的话，那可能你有机会，但是在这三人的路的前边，有多少人，可以说是小命呜呼，家破人亡。太多了，失败者是没有人记住的。只有成功者，和侥幸的，侥幸的留下的这种存在者。
所以说，事情很复杂，事实很简单。作恶者有成功的机会，代价也极大。所以说，中国老祖宗说的话，别老看贼吃饭，你也得看贼挨打的时候。包括那共产党，那共产党多少人进监狱了，谁记得呀。都记得在中南坑里面站着的人，倒下的人，在秦城监狱的人，文化大革命被杀的那一个个人，副主席，林彪，刘少奇，彭德怀，朱德；爱国人士梁思成，林徽因，林徽因死得早，家族又如何，是不是啊。
革命这个东西，还有政治这个东西在中国都是险恶的。所以说中国老祖宗总结出“富贵险中求”。马云和李嘉诚先生和郭台铭先生，冒险冒得比较大。但是最终你去想想，十年后，郭台铭先生已经是78岁了，李嘉诚先生就100多岁了，但是他老人家还都在，还有江泽民先生也一百一二十岁了，连那个毛毛江志成那个时候也四五十岁了。你想这江山什
么样，中南坑还谁在呀。所以说，别作恶，不要以一国人民的未来和孩子的未来，来换几个家族今天短暂的享受和掠夺的愉快。这个掠夺的愉快会让你付出巨大的代价。文贵经历过这些，看透了，看透了。
所以说为啥挑战你们仨人？第一，对我本人，对我们爆料革命具有巨大威胁。第二，与我们的喜马拉雅目标有巨大的矛盾。第三，你们三个的假，骗，盗，愚弄于天下，特别愚弄于我们十四亿中国人民。现在已经把香港葬送到这个程度了，还要把台湾给葬送。大陆已经成了地狱了，你要把香港台湾也变成地狱的一部分！那对不起了，咱跟你个人无冤无仇，是你们找上门来的。接下来的事儿会很多，相当地多，相当地多。
这些料像做菜一样，慢慢地下。什么八角啊，大茴香啊，小茴香啊，花椒啊，辣椒粉啊，最后再加点儿什么料酒啊，是吧，然后还得热一下锅，趴，把菜放进去了，一打开，潘多拉盒子，才能成菜嘛。所以说，藏不住，藏不住，你们藏不住。新加坡能藏住吗，欧洲能藏住吗，过一段时间你看看，欧洲是怎么收拾你们，过一段你看看，世界怎么收拾你们。
我就不相信，你们能把这十几亿人民，天天能捂得住，建了一个防火墙，就能让国内人都变成傻子，苟且偷生。然后天天骗，P2P，那海航，那陈峰，那贯君，那刘呈杰，那王岐山，那孟建柱，那孙立军，就拿走了，那不可能的！所以说战友们，大家记住，这个战车已经启动，他想停，难着呢，咱就是把这战车调的速度，快一点儿，还是慢一点儿，但是胜利在我们这边，不在他们那边。
现在这两年的变化已经清清楚楚了，他们已经真的成了过街的老鼠。接下来，下一周，周四，当委会又要在纽约开大会，还有美国的金融界在纽约还有个大会。某个组织，最神秘的，被国内形容成什么什么会，也在纽约下州，叫威彻斯特（Westchester），那个地方，有几个神秘的会。大家查查，从纽约上城，往上走，叫Tiffany Town，Tiffany首饰家族建的那个Town。那个Tiffany家族全在那儿，靠近哈德逊河。再往上，就到洛克菲勒，他那个家族，他们家最牛的一个人已经死了，然后全是他们家族，石油，叫石油镇。然后再往上就是威彻斯特（Westchester），什么Ralph Lauren 啊，什么美国电视明星那个厨房啊，几个大明星，大导演也都在那儿，最牛的律师也在那儿，穆勒调查报告的律师也在那儿，所以说威彻斯特那个地儿也有会。
这世界精英都聚集在了纽约下州。这几个会开完以后，我估计都是各显神通了，都是到美国财政部啊，国务院啊，CIA啊，FBI啊，都要去游说去了，都要各种力量，要说说盗国贼的威胁，特别香港的遣返法，太大的礼物了，太大的礼物了。让世界让香港人民醒过来了。
我今天早上睡醒的时候看到，很多人，巨量的人往海外转移资产，好啊，香港的港币看是升还是降吧。
现在为十四亿人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/628/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/628/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月16号，战友们好！今天是4月16号，我这一动很敏感啊这个颜色变化好厉害啊，哎呀这郭媒体相当的厉害啊我发现，郭媒体现在越来越厉害了啊，现在从手扶拖拉机正在转变中啊，哎对了这差不多，所以战友们今天咱们简单报平安啊，呦这个没开着录播没开啊，
亲爱的战友们4月16号文贵报平安直播！
所以我说战友们太厉害太厉害！昨天我说了十个人的名单，啊这个在我们群里边我们的挖掘机我们的弥撒、雷迪嘎嘎等战友们，咵咵咵咵一个一个的找啊，这个连冯珮明/李嘉诚先生的前女友照片儿啥都翻出来了；连那我的哥们儿冯旗/冯旗把古狗上照片全删完了，但是呢它有一个文化产业啊文化产业协会，这个文化产业协会呀大家知道那都是统战部下面的嘛，人家有个老丈母娘嘛是管统战的嘛，你要有个老丈母娘管统战的那也可以搞个文化产业，（诶这颜色不对劲呐我咋觉的太亮了吧这样怎么样，太亮了太亮了，太亮，这样好点这样好点）。所以呢文化产业协会也给
挖出来了，打着Stefano Ricci的领带，我没记错的话冯奇你这个领带还是我送你的。
所以说文化产业协会文化产业协会一看这马云、严明如啊这都在里边儿，大家都挖出来了，北京银行前行长啊那可了不得！所以说这个冯奇先生也挖出来了，冯佩明先生连那个镇魂棺楼镇棺之印，那都挖出来了真了不得，这个战友这个所以说这个老百姓的力量啊，这谁都别低估，多大的权利你算个屁呀！老百姓合在一起时候没有推翻不了的力量！这十个人都挖出来了。
那么接下来，你挖完这十个人我择机啊不是这几天，我要把这十个人和周凯旋、东方广场、陈希同，和江泽民…关系，严格讲没有李嘉诚的配合江泽民干不倒陈希同，也就是干倒不了邓小平他那个家族。陈希同当时我跟大家原来说过，江泽民去北京他连见都不见，就是陈希同说的中南海叫中南坑！而且陈希同是中国第一个民族主义者，大…非常看不起上海人，特别看不起这个江泽民这个书生气啊，特别他那个娘气公开说。怎么干掉他，当时是陈希同给的…李嘉诚这个东方广场的楼，后面儿有个协和医院有个太平间，太平间那个搬…，到底儿都没搬得了。太平间就在现在还在东方广场的楼里边儿呢。
再一个就是，协和医院的隔壁原来有一个习近平的叔叔，大家都知道啊高岗…夫人住在那儿有个院儿，高岗夫人的院儿那个复杂大了！陈希同，第一个证明陈希同腐败的拿下陈希同的证据就是李嘉诚李超人！啊李超人啊就是李嘉诚啊！那么这个事情啊大了去了啊，这往回一翻腾啊李嘉诚先生严格讲他就是香港特首，所以当时没给他全国政协副主席让他上天安门城楼可以阅兵，他相当的不悦悦儿啊相当的不悦悦儿！
这就太多事儿了，后来整个中国海关、东方广场…，冯奇我这个哥们儿咋去的怎么认识的大家再往回翻，当年最牛的中国商人叫赖昌星，赖昌星儿啊；第二个中国最牛的情报头子熊光凯、姬胜德，那个时候儿就是由二部发展周凯旋，发展冯奇在海关“保驾护航”李嘉诚建设东方广场。从此我们的林…当时我们的林强局长是中国公安上最牛第二人，第一陶驷驹，陶驷驹当时是说基本上啥事儿林强说了算啊，所以说是“没有部长的部长”叫“我们的哥们林强”！所以林强当时就帮他们很多，当时李嘉诚答应林强先生还要给个未来一个大公司做，当然后来没兑现，由于冯奇、周凯旋的阻挡。
我认识林强是冯奇同志带着来的。后来林强先生就给很多所谓的这些什么空中变变什么油哇把海水变成油哇，啊万里之外治癌症啊我去了有十几回看那人表演，我的妈呀那简直神乎了！最后这个人还干嘛？李嘉诚还真给他投资了！还在香港上市了，大家去查查吧一个生物科技公司，我先不说名字大家去查吧，那这后面儿是谁呀？都是钱！都是项目！都是处女！都是换肝儿换肾！… 都是这样！
当时查查北京最牛的饭店，哪几个饭店的后面儿的公寓最值钱？亮马河！长城饭店后面儿有个什么堡公寓！几层楼啥也不干，专门有几个公安啊培养处女，等着港商来玩儿。啊再往南有一个叫京广大厦，京广公寓里边儿那就是明星！京广公寓下面儿有个模特夜总会，啊那去那去…几队队不同帮派不同层次大佬来玩儿了！ 保驾护航嘛啊保护外商嘛公检法来了警车开道是吧？啊，嗬我们的刘彦平同志，刘彦平同志当时就干这个的啊那时就是八局的那老八局。刘彦平的女儿就在北京银行上班儿，阎明竹手下，所以这个关系复杂了。
但是战友们的挖掘力量实在太了不起了，但是我告诉你这十个人我给你们只开个头，这十个人我讲一集讲完以后接着再挖，讲着挖着挖着你把中国历史都挖清楚了，你跟你说知道的很多都是不一样的。然后你能挖出来王岐山为什么那么牛！为什么习近平先生那时候他能接国家主席，然后又当总书记…他那十几天干啥去了，你都不用我说了你们自己都会爆料了，我这儿一张嘴你都知道干啥了，因为那事实在那儿摆着呢。
昨天我说这十个人他根本就不存在我瞎蒙的能挖出来吗？战友都挖出来了。是吧。这就叫爆料革命的伟大：真！善！而我们做的事情决不…不犹豫不拖泥带水，不是首鼠两端所以叫狠！对自己狠对真相对敌人也狠，毫不犹豫不妥协。 啊“以人民的利益为重”！ “以人民的名义爆料！”哈，呵呵，战友们现在听人民的名义不挺搞笑？是不挺搞笑现在人民的名义？……我刚才不行，我这，这个，哎呀EES第一啊，EES第一，文士第二，阿泽儿第三，优范路第四，英国战友第五，如啊蹦第六，然后蒹葭苍苍文琅第七，缅甸第八，然后是98号这是，格瑞维斯啊帝王觉醒啊，这是抱抱 不报不行不报不行。所以说战友们所以你现在听起看起来是不是挺笑话？都挺都笑话的很！没有什么没有什么这个神秘的啊装神弄鬼的。
那么另外一个我想说一下，这个刚刚的啊这个巴黎大火太让人心疼了！（合十）太心疼上天保佑！真是这股……这些东西啊战友们我再说一遍，千万这事儿发生以后
战友这个别往咱们身上揽；你们也别再给人家盖帽子什么穆斯林了什么恐怖份子了，这么大的事儿！大家别搞自杀！你别学那博讯你别学那什么明镜，你别学那什么夏夜凉糕饼沉这些…还有什么吴贱民这些畜生们！还有郭宝胜这些烂畜生们，先自杀啊先忽悠，绕绕绕…最终老百姓眼睛是亮的！
咱别掺乎这事儿！凡是挺郭爆料的时候，郭战友们我求求你们：你可以说，你别打着爆料名义说，你别打着挺郭名义说，没有事实没有根据别乱讲话！这是起码的常识。尊重常人想，很心疼很难受但是没办法啊没办法，这个法国这个国家它是欧洲最腐败的国家！政权是最腐败的！最腐败的！所以说为什么说这个卢梭的《社会契约》啊他某种程度上他毁坏了人类很多年，毁坏了人类很多年，这个他们的宗教也很腐败！
但是我再今天跟发家说一下啊！关于宗教问题，我今天在这里严重声明：
我再一次重申一遍，我的所有挺郭战友，包括我们的…以战友名义发声的人，不要掺乎到班农先生，对外的这个宗教上去事儿，他谈的宗教事儿太大了！啊咱不掺乎。昨天我跟这个两个神秘的这个土耳这个政府部门开会，他问我这事儿的时候我明确告诉他我说我再次向你们重申！郭文贵和班农先生的合作仅限于反共啊仅限于反共；然后和法治基金，法治基金也是只能反共和保护爆料战友和我们所说的内容。其他跟我一概没关系！我不参与啊我不参与。
包括他这个宗教的事情我也不参与。欧洲事务其他国事我不参与。
就像他巴西总统没选以前就想跟我见面，他儿子和他我们最起码约了六七次我都推了。他就在我楼下搞活动我都不去。他上楼我也我也不让他上来。为什么，我不想掺乎巴西的事儿！欧洲其他几个国家的领导人，这个在这个我那21天追孝期间很多人送花送东西啊没办法都送上楼上来了，啊其中有一个国家的领导人把整个纽约几乎这整个菊花全买完了大的不行，人家这个希尔顿就说从来没见过这么多菊花整个都满了啊。
但是对不起我都没我我另外我都没见，因为我不掺乎其他国家政治；包括美国政治。啊战友们千万别跟我说啊我不掺乎，咱战友别往上掺乎什么人美国政治啊什么…咱不掺乎！你掺乎不起！我觉的川普总统说那句话我非常接受！“我们来自一个非常失败政权的国家”！我们跑人这儿说啥来呀！？咱要脸不要脸呐！啊咱有本事咱回自己国家去呗你你在这儿晃荡啥呀，你在这儿说啥呀是不是咱得要脸。所以
说战友们我强烈的啊你们谁有啥本事你自己去啊你你去弄去，但别提以郭文贵的名义、别以爆料革命的名义掺乎美国政治和掺乎西方宗教。咱玩儿不起这忒大的事儿！忒大！！啊你们不怕我真怕啊。这宗教这不行啊。这不中啊这。这我咋看着是上天在放电啊…啊放电…（手搭凉蓬），
所以说战友们！咱咱咱把话说透了吧啊说今天都说透了啊，我已经重申了不参与任何美国的政治！不掺乎任何宗教事务。和班农先生的合作仅限于反共和法治基金！其他跟我没关系！
这个说完了。
另外一个这个法国这个这个这么重要的圣母玛利亚大教堂！啊他们能让着火！这不用想！人…人祸…大的成份大于天灾！！啊八百多年的教堂，看着往下掉时候哇哎吆那心都碎了那真是受不了哇那真是艺术啊，歌德就是建筑从那开始，今天的人类的美学无不受其影响，啊严格讲它是巴黎的象征不是埃菲尔铁塔，埃菲尔铁塔是法国强大和工业现代化的啊象征，和西方工业现代化的象征。应该说，中国失去的几百年就是从埃菲尔铁塔开始的！
但是真的是圣母玛丽院是太漂亮了！我去过N多次，我很荣幸的我被请过多次安排上法国的…我们的好朋友家族啊带我上去看了很多不对外开放的地方，很心疼。但是我们别在这儿瞎有些人瞎掰乎这可不行啊，有人说嗙叽哎这是不是共产党干的？共产党它没辙尿性！它也它也不敢！你别把它看的这个有的事儿还得尊重事实，它也没这个必要！
另外一个就维基解密啊我说一个今天维基解密的事，维基解密的事情啊我昨天我这个接触的人，都是睁大眼睛震撼！啊前天时候大概我在车上去拜访几个朋友的时候，另外一个朋友捐给我1000个acre的地给法治基金说给你捐给你吧，我说对不起我们不要！就这个哥们看到这个维基解密的时候整个人都傻眼了啊！因为他原来就是政府工作的他说连这东西他都有！但是我告诉大家的事情我们过去就去年的时候，就是有维基解密的人就找我们就是要卖给我们文件，有关中共的很多文件说是通过所有习家和所有王家所有的常委家全部都有！啊要价真不贵两百万美元。
说到这儿我给大家说的事情，我过去就悬赏的好多事儿真的就有交易成的，但交易成的前提对方不允许我在媒体上说所以我不能说。我们也交给有关部门儿该做啥做
啥该干啥干啥。包括咱大连的某个法官啊行贿说这伤害我的法官，他家的证据我也寄给纪委去了纪委也查了，所以说战友们有些事儿是不能说的。
像维基解密这个我原来我不能说，因为人家是中间的律师跟我们谈的啊还让我们看了一些信息。那么从现在他曝出的来看，和他当时让我们看的这东西，我可以告诉大家，这个中间英国的律师跟我打电话给我念了一遍儿跟我说，我说对不起我们不能交易，因为美国和英……像所以说我们…不要参与到这些政治上去！因为你国际政治你掺乎这干什么！？
我说我只买中共的他还不干！他说你要买你把这全买走！我说我不买…我就要买中共的！就买贪官儿还不买老百姓的！ 听说有多少有六千万个人的个人护照信息！六千万个人你还了得了嘛！说四亿次的进出境人的信息！中国银行里边儿大概有五十七个亿FivePointSevenBillion银行的账号进出的所有信息！
我真的是没买！我说前提我买第一个，英国律师说合法用英国公司买。第二，这个使用当中符合所有国家法律。第三，必须要写合同！这他不写第一不写合同，第二他说我法律事儿我不管那你的事儿；那另外一个你要买都买走，这就没买。
但从这个事情可以看出来！我可以今天说只说到点到这儿为止，接下来战友们记住！维基解密爆料最多的就是四个国家：美、英、中！然后澳大利亚。啊都没有…绝对这一批料都是试着玩儿的。当时律师就说过他的所有的信息他就是分…，如果他要被抓了会分几十批次往外出！几十批次！现在才一次！你想想可不可怕…这未来世界会发生什么事情！
为什么他一开始爆料我就说对美国会天翻地覆呢？因为原来律师沟通当中说你这料你都得买！包括美国什么什么料……我说对不起了啊！这事儿咱不谈！！啊咱也不买！！……所以我会知道这事儿对川普总统他会放开膀子干！因为这事儿属于世界的机密，军事机密！杀人视频！光视频啊就是6个T！ 6个T大家那个时候6个T是什么概念！
还有一个令完成的信息你们就别惦记了！我给你们说令完成跟咱爆料的潘多拉盒子比它连个毛都不算！我给一个战友说，令完成和令计划掌握的就是这些领导人的私人信息，贪污腐败小毛病还有内部文件，对这个谁打击大对某些政党，甚至是王岐山了谁谁个人打击一定是灰飞烟灭，但是对这个政权会不会影响多大？不见得就那么大。但是维基解密还有咱潘多拉盒子绝对是摧毁政权的！
那包括那川普总统他原来是个“白人”呐他是真正的是“白板”他没玩儿过政治，他也没有什么历史，跟他没关系，现在一看全世界叭叭叭……都跟这些有关系，那他能不用嘛！？……那对美国那得多大的事儿啊！所以说战友们！维基解密绝对是天意！在2020年这位厄瓜多尔的总统配合着把他给抓了他开始爆料，这对跟咱跟咱潘多拉盒子要碰撞在一起这是油和火的级别！！！
因为我说，我说这个谁你看这视频人家已经提前放出来了啊，有这种软件儿可以造以假逼真郭文贵这视频是假的！啊我要放出来比如说在西藏杀人的时候，几千个孩子啊全部杀掉！新疆几个村儿全部抹平全都有视频。
然后做手术的时候，把这人这个肾拿出来！这个两个肾做完比对以后直接打针，这时候这个医生一针下去！新疆那个小伙子命就没了！…关键小伙子没了，眼睛是这边儿啊你们在视频上看正好相反，左边眼闭上右边眼睁着，还越睁越大！那个视频你看了你睡得着觉吗？你睡不着觉。
那有人知情了…那妇女…孕妇无意间碰到！打针打死！连肚里孩子连这个女的全死！你信这是真的吗？你你在听我说…“这小子胡说八道全造假的！”但是维基解密他曝出来和我们掌握的信息和视频要对在一起！你能再说我是假的吗？那是汽…火和油的碰撞。
香港老板我说哪个老板杀过人，玩儿的处女人要钱把她人给杀了，你们信吗！？香港老百姓说，胡…烂衰仔呀胡说八道了！但是维基解密放出来：香港富豪怎么拿到政协委员的，怎么拿到常委，怎么把香港的这个港币印刷，怎么告诉他印刷多少，怎么来操弄股市，怎么往下打几百点，多少天打多少点，然后要洗走多少钱！
我说你信吗？！你可能信咱战友会信。但是在国际上得到验证，行了，那个跟这一对对上了。我睡不着觉啊兴奋呐战友们，不能用睡不着觉来形容。天意呀！天意灭共啊！2020啊！这东西再出来，王岐山你再带着尿袋子说“咋的呀我就不服能怎么着？”呵呵对不起了全世界的媒体都在报道！你家的四杆枪…呵呵没用！
我过两天我说李嘉诚李嘉诚一定说，这都是假的公布都不是真的！我这股权是我的、这个是我的、这个钱跟我没关系、这个地我付钱了、那个人死跟我没关系、那个五千万跟我没关系、那个三十七点儿七亿跟我没关系！这个股权不上市，屈臣氏…我是什么原因……都没用了。因为维基会让你把之前所有合同信息统统出来！还有视频6个T！
中国军方…中国光军方的信息，我们的律师看完律师说，郭先生如果是你要买这东西，共产党直接就完蛋了——我说我有的比他厉害！！但是现在咱没花钱，它要免费给曝出来了战友们，他曝一个…他曝一我曝零点一，咱就把事儿解决了。
所以说我现在睡不着，我说这真的是上天的力量太大了！真的是！维基解密早一年，也不中；晚两年，也不行！哎就在这时候它出来了，你说中不中？没法说！战友你们信不信天意！！信不信？莘县阳谷县搭县咱们走着看。啊这是维基解密，大家都看到了吧？！
然后说李嘉诚，另外我再告诉你大家要记住，最近啊国际经济将有重大变化，国际经济的重大变化，其中将涉及到中共核心的！…它的秘密都将被揭开！维基解密给核心经济核心秘密，简直是就像那个巴黎的圣母院这个大火一样，你挡不住啊！你挡不住啊！那个火一着起来你能把它能hold住谁也hold不住！共产党的钱在海外，盗国贼，
江志诚小毛头子小毛孩儿你还玩儿我呢！你还跟那个李嘉诚还弄在一起你玩儿我呢你太嫩了！你太嫩了！我是从茅屎坑爬出来的，我是从山里边儿抓蛇吃蛇出来的拿着蛇吃，去东北问问我拿蛇、抓蛇交学费！蛇见我都吓得都跑，从来没有蛇见了我不蜷在一起的！啊我从东北那蛇山里野孩子出来的，零下四十度不是三十度，啊连个连个裤衩都没有，一条棉裤穿几个月，对不对呀坐火车是不是逃票，跳到茅屎坑去从游出来的，可以把烧鸡汤当水喝，对不对呀，我是咋出来的，吃百家饭、睡大街上、睡草垛、打群架、一打都是几百个人，踢法踢武术馆子踢完馆子吃几天再走的人，是不是？啥钱都是自己赚，啥福没享过啥没见过。
你你个小毛孩子毛毛你从小你说人家咬金钥匙你是咬着枪来的，你都没张开过嘴，啊一手握着导弹一手握嘴里咬着枪这手还握着把刀，你哪里有能力有机会跟别人PK呀。你太天真了！你跑到欧洲去那领导人那儿去，江志成你听到这话你想想，只要英国还有这欧洲这领导人，你曾经在两年前跟他谈过我们的事情，他只要到美国法庭作证你就必须被抓住！你被必须被抓江志诚这点你信不信？你知道是谁吧。
第二个，你参与伤害郭文贵遣返，和吴征还有马云，你让他们在还海外付钱诉讼我。你在香港你协调香港政府和警察陷害我，把警察的警察的退休期限延长一年，你和孙立军一起影响香港政府，帮助香港某个家族官司，本来该判二十年以上的给马上放了放回去，然后你从中买了人家的这个…拿了人家…巨额的钱财。香港很多
人被你给无声无息的消失掉，帮助说情，搞政协委员人大代表。你，江志诚，只要一样在美国给你弄上，你这一辈子都呆在美国监狱里，比何志平还差。
你以为你有马云，你以为那几个老板你以为能行，你想杀害郭文贵联合一起，郭文贵就认了？！郭文贵就任就任你宰割，那你找错人了！你去看郭文贵是从小怎么长大的，现在有啥畏惧啊？你觉得江志诚…这个中国，谁敢像我敢几年前举手“我的每分钱都是干净的！”现在老子一分钱没了都被你们给抢走了，啊但是感谢你们大连给判了六百亿罚款叫“强迫交易罪”。
啊现在这块儿法院都找我了，把这证词人家都翻译得好好的“强迫交易罪”都问了我好多次了，咱看看这六百亿谁花！大家战友记住这句话，如果这个六百亿我要不让你把钱给拿到美国来，郭文贵在这世界上我都…在你面前我用头撞屎/给我弄上屎堆我撞死在这！ 记住我的话，你的六百亿是给我天大的礼，啊形式、文件、法律大连“叫强迫交易罪”，中间最核心证人就俩人，张宏伟第一，啊马健第二，强迫谁交易了？张宏伟啊，你太帮大忙了你想害我你帮大忙了！谢谢了咱未来再说，啊六百亿，呵！！
所以江志诚我说过我跟你无怨无仇，李嘉诚跟你无怨无仇，冯奇哥们我跟你也无怨无仇啊，包括收到的那些所有人都跟你们无怨无仇，祸起就是孙立军、孟建柱、王岐山、江志诚叫“灭爆小组”，他要利用你们这些人啊包括马云我跟你也没仇，你们拿钱、找关系、黑掉我们推特、黑掉我们youtube，海外屏蔽我们的声音，然后跟美国政府和多国政府协调，想把我们黑掉、杀掉、遣返我们掉，啊所以这这这仇大了啊这仇能不报么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/626/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/626/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，战友们好啊，好今天4月15号啊，4月15日，4月15日
尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗战友们？
咱今天，战友们不爆料，我就是给你们报个平安，报个平安。你这一折腾二三分钟过去了。这个完全不爆料，完全不爆料，啊，完全不爆料啊。今天咱就是报报平安。Snow••••••我健身时每次都带着它，就在旁边趴着看着我，斜着眼睛啊，哎呀那个可爱呀 Snow，你是不是可爱死了Snow••••••
战友们这样，最近啊看来这个情况啊，这个变化很大啊，每天变化。大家昨天我推了几个照片，战友们最近真的是没有以前敏感了，实际上说实在话，以前只要我推这张照片，那战友们就扒扒扒就知道我想干啥了。但是昨天晚上我看了两个节目，我回来我泡在浴缸里面，一泡，我在那看那节目，本来是听变成是非要听要看。
第一个就是戴维小哥，我们的戴维小哥，戴维小哥别不高兴啊，戴维小哥从开始做节目，昨天，昨天那个节目就分析啊，这个关于这个网络上大唐，大唐什么电视啊，报道李嘉诚的这几篇报道的时间分析和几个题目，是我认为有史以来戴维做的最好的。语速特别的慢，我的感觉他很冷静。而且他是经过了认真的研究了，这就是战友的力量。它瞒不住。
大唐人，大唐什么电视台网站，在过去几年来报道王岐山的，如出一辙，标点符号都一样。而且所发出的所有关于王岐山的正面宣传广告，就是三点，王岐山救火队长，胡舒立这个烂女人，这个烂女人最大的功劳嘛。这个烂人，这个破鞋，最烂的人，这个人搞的。
那么胡舒立你有本事来告我呀，你再来告呀，你这个不要脸的东西。这个烂人，烂到家的人。这个人间没有这么烂的女人了。我跟你说，都是她起草的，还有王岐山的秘书周亮起的草，让大唐发出来的。王岐山救火队长。
中美贸易王岐山要出山了，啊非王岐山莫属。去植树去，镜头给王岐山，照片后边有王岐山，开两会王岐山中间出去实际上是肾手术，实际上是挂着尿袋子那。挂着尿袋子那，出去倒尿去。非要说去抓人去，非要说他去干大事去，从来多少年没变过。这是他核心的核心。这是一个。
第二个，最核心的时间，都在这个开会之前，拿到内部通搞，早于《人民日报》，早于新华社。把消息发出去，啥意思？这个会的真正的主导是王岐山，是王岐山。知道吧？这是第二个。
第三个，所有的最后的都是，你看这篇报道是什么？养兵千日用兵一时。这王岐山要接班，只要习近平出事，王岐山必接班。你们看明白这个道理了嘛战友们？这不是郭文贵懵的，也不是编的，这是内部情报。
海外所谓的欺民贼，海外所谓的华人媒体，烂的一塌糊涂。咱们有多少无知的老百姓，在国内因为政治制度，共产党打压无知，到了美国欧洲了你还无知吗？还天天看那些烂博
讯，韦石，熊宪民，看那什么多维，看那明镜，你那不是害自己吗？有时间养养狗都比浪费自己生命强。
所以说这个小哥，把时间，目的和核心要素全出来了。小哥这个太牛了，未来很快也不用太长时间，你这篇报道会成为历史上最有意义的一个视频。国内会把这个视频，会把你做的视频广泛传播。
第二个路德先生。路德先生昨天说的这个视频，就分析了文贵这三次直播，路德先生太了解文贵了，有点儿可怕，有点儿可怕。做的非常非常好，分析得非常到位，虽然没那么深，非常到位。逻辑性很强，非常有媒体的专业。再一个咱们战友之声，这个传播包括这个澳洲，咱们细思小哥，还有一系列的咱们这个郭媒体，咱们转播，转发的，一系列。咱们现在已经真真正正的形成了海外社交媒体上一个非结盟的，有共同信仰的，非常高标准的，绝不说假的，有统一意识的，一个社交媒体的文化。这事咱最近最大的收获。太棒了，太棒了。
那么昨天看完这两个，我本来今天这个节目就不说这个了，没想说这个，我是想星期六直播说，昨天晚上就憋不住了，恨不得12点就出来唠叨两句。所以这战友们，所以说战友们越厉害，我就想越表现给大家看。这就是耍猴的和被耍猴的，我就是那猴，你们战友们老耍我啊。你们一敲锣，我就噔噔噔往上窜啊，兴奋你看你们厉害了，我就想更加想表演，这猴子就想往上钻，厉害。
那么实际上咱们米沙挖掘机，在头一段挖了很多东西，我一声没吱，就是米沙挖掘机叫量子挖掘计算器绝不是吹的，她自己都没有意识到。这个大美女啊，这个大美女不是一般人，这绝对是有上天使命的，她一不留神挖到了核心，她自己不知道，达达达老挖，有时候挖着挖着，大家记住吗，这个黄金的故事，是不是？
习惯性就是点金，点石变金，这个阿拉伯的预言故事，点石成金，点石成金。习惯性拿着金子往外扔的时候，把真金拿手也扔到黑海里面去了。点石成金，真正点到那个石头时候，你也把它扔了。米沙就是现在那个点石成金的故事的主角。
真正的挖到金子她顺手就被它扔了。但是我看见了，我没有说不到时候，因为那是和潘多拉的盒子紧密相连的。我想说今天我不爆料啊，我就说完咱就关了，我就结束了，我就今天就是报平安，聊天。
那么想说什么呢，大家战友们，回去以后，大家没事儿的时候，去洗手间上上网，我让你们查查大概10个人左右啊。第一个人你们先查一个李嘉诚的太太，也是他表姐叫庄月明，查查庄月明，大家要记住啊，夫人庄月明，后来是上吊自杀了，庄月明女士。第二个查查女人，香港，是火炭儿的，原来在火炭儿的一个女教师，姓林的，我忘了，不一定啊，第二个不准确。一个女教师，前红颜知己。第三个查查江棉恒和李嘉诚的关系，查查江泽民的妻子王冶坪，不是王艳平，和李家有什么来往。钢琴啊，钢琴啊。然后第五个查查霍建宁，和李嘉诚怎么认识，什么关系。第六个查查现在女友，一直女友，中国官方联络人，周海旋。
第七个人查查我曾经的总裁，原公安部一局常务局长，当时没局长，陶驷驹当部长的时候，就是他和林强说的，他是向华强的亲戚，向华强娶了林强的表姐叫曾佩，曾佩的前夫叫李小龙。林强先生，林强的哥哥叫林弟，安全部的，原十二局局长，候补局局长。差点儿当上安全部副部长，后来叫人家给撬了。林强先生和李嘉诚啥关系？第八个查一查冯琦，冯琪先生是现在的中国，原来是副总理，这个管统战部的，刘延东的女婿，冯琦，冯琦，冯琦。第九个查查董建华，董建华的八万&amp;hellip;，和董建华的骤然下台。第十个牛人叫马世民，马世民，叫 Sam ，英文叫 Sam ，马世民，原来长江和黄的高管，英国人前雇佣队的军人。小个儿不高，很精神啊。
这十个人大家去查查去，你们把这十个人先查完，等着文贵来一个爆料，潘多拉的盒子前面咱得有点儿小料儿啊，战友们啊咱得有点儿小料儿啊。哎哟，风来了，我一说这李嘉诚风就来了，风就来了。可了不得啊，所以说战友们啊，这十个人你们查完，未来我会告诉大家，张子强真正的死是怎么回事，大家现在米沙挖的那些都不是真的，靠谱，不是真的，不是全部吧。江家的最重要的海外洗钱和代持者，其中就有李嘉诚。那我就不说了大家都知道了，什么香港电信了，海外了，英国了，欧洲了，扩张了。找江家的钱，两个地方你别找，美国你别找，几乎没有。所以你看江家不在这边玩事儿，李嘉诚也不在这儿玩事儿。李嘉诚玩的地方就是江家玩的地方。在哪儿知道不？英国，大英帝国。啊，大英帝国，英国。
还有什么？加拿大，加拿大，叫 Canada，加拿大。这都是有计划的，都是有计划的，是吧？另外一个地方大家千万记住，日本，他们基本不去，基本不去啊，间接持有也不去。大家记住了吧？那么张子强的事情，还有大量的钱怎么出来的，这个不是老百姓能相像的呀。
我们曾经有一个战友给我发信息，他说，哎呀，国内一说这几百亿，几千亿怎么可能啊？那有那么多钱，我不好意思说他，你脑子小，你无知，你不要坐井观天，你不懂，我不好意思一对一这么说，我在这大家面前我可以这么说。你要是懂了，中国就没有这七十年的悲剧了。如果我说的话你说，Yes，对了，靠谱，就那么回事，我知道，那这事儿就胡扯了，还用我干嘛啊？你们要能明白，人家能把国家给你绑架七十年吗？你要能知道几百亿几千亿，你早就死个球的了。还能让你活着吗？就无知，不要拿着无知当个自己真有本事了。
再一个有些吧，有些人吧在体制内，官位不高，你知道那点儿事儿，共产党最牛X的事情，没有人能越级知道上一级的秘密。上一级和上一级不是等比例的差距，是一个无法形容的差距。
中央政治局委员和中央委员和中央常委那差的和天和地，是刚刚发现的那个黑的洞，黑洞能把那几百个太阳给吸进去，你算老几啊！没进过中南海的人，你要讲中南海基本上都不靠谱。你没给常委多次打过••••••别像那个夏业良似的，跟人家旁边坐那端端茶，是不是，夏业良那个小畜生，给人家跑跑腿儿，跟人家王岐山，就当成亲爹了，你这王八蛋。你就没有跟他共同扛过枪，没有共同贪过污，没有共同的看着他干过事，你就没办法说这帮人是什么人，如果你没进过中南海，亲身亲眼见过他们的生活，和他身边人打交道，你根本不知道这里面规则。
像李嘉诚这事情，香港，我要告诉大家，我在李嘉诚先生在仙鹤之前啊，我要告诉大家的是，什么叫超人？我可以告诉大家，没有超人。只有超级骗子，没有超人，包括马云。所以说我最讨厌人叫我超人，啊呀，郭文贵超人，你都是把我说成超级骗子了。那有什么超人那 ，扯犊子呢，是不是？
另外一个，香港最不想爆的人就是李嘉诚。中国企业家中我最尊敬的人，其中就是有李嘉诚。但是没办法啊，他老人家族现在跟江家现在对我开炮啊，他对我开炮。周海旋，李嘉诚，还有这江志成，香港的大本营啊，灭爆小组啊，李家全面参与啊，那我们没办法。李嘉诚先生，我们可不想惹你，惹你干嘛呀，是吧？我跟李嘉诚家是窗户对窗户，我能看他家，他能看我家。全香港最大的房子是我的，我第一，他第二。是吧，我们俩没仇没怨，对吧？但是我们的渊源太深了。
你那绑架你的张子强，就买走了我的珠海国际高尔夫的房子，第一号房，第三号房就是我卖给他的。那现金，现金那，绑完李嘉诚的钱，结果脏款把他房子买了。结果当然了，被人家&amp;hellip; 张子强的房子被&amp;hellip;听说那三套房子被珠海警察给拿走了，自己用去了，给小三儿用了。所以说战友们，你们千万记住啊，文贵在这就是奉天命，啊奉天命，替民行道。
所以说李嘉诚先生，咱就下次，咱就专门说说超人是怎么超的？他李，江家是什么关系，然后等到潘多拉的盒子打开的时候，最起码五个国家会地震的地动山摇，地动山摇。绝对比什么维基解密牛X一百倍。下雨了，我要跑了，哎呀，跑了，下雨了。
Snow 你也要跑啊？哎，小家伙，这个狗就是狗，不忠诚，这要下雨把我扔在这儿就跑。亲爱的战友们，赶快为14亿人民祈祷！
郭文贵先生4月15日：下午三点！显摆一下新＂汉挂子＂新衣服．向战友报告一点刚刚的神秘会议！一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
