<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文海 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%B5%B7/</link>
    <description>Recent content in 文海 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%B5%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1860/</guid>
      <description>内容梗概:
0、直播前播放视频文字纪录
直播前播放视频一、蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象
直播前播放视频二、华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
字幕：从华大基因董事长汪建的这个视频来看，共产党早就有计划通过军事控制的各种高科技产业做好共产党全军的军事生物武器化的准备，任何有良知的人都应该好好看这个视频！！！
汪建：我们合成了一个酵母，原来我们可以合成一个病毒，后来可以做成一个细菌，现在做成了一个酵母，酵母有多大呢？1200万个碱基，我们一个人的细胞的基因有多大呢？30亿, 现在我们已经到千万水平了，所以在未来的5~10年，我们可以化学合成任何生命。
不是开玩笑也不是吓唬大家，人造生命进展可能比人工智能还快，它带来的社会问题、伦理问题、宗教问题、哲学问题、法律问题会更大，但是它对社会的冲击你喜不喜欢，它都来了。
所以从转基因到基因编辑到基因合成，这是一个迅猛的几年之内就发生天翻地覆的变化，特别是基因合成，它是一个工业化水平来做的，过去我们好几年，一年能做百万的水平，可能2018年我们就能做到一个月100万的水平，到2019年我做到一个星期100万的水平，到2020年每天就做100万，100万是什么意思呢？大肠杆菌也就是200万（个碱基）。
我们两天就可以做成一个细菌，我可以做成一个好的菌，也可以做害怕的细菌，人类的从冷兵器到热兵器到原子弹，一定会过渡到活的，那是非常可怕的，但是预防措施也会跟上的。
重复播放视频一蛇妖闫夺路而逃后住所内的乱象和视频二华大基因董事长汪建关于生物武器的短视频
一、裕达建成之日经济发达,裕达易主之日必死皇帝
没对焦啊，脸没对焦。欸，这回对上了，看看，这是对上了，对上了，欸，这个光挺好。我给你发个照片，你给我挂上。我发给你，对，能行吗？不行？对，不是，就那个浅图发给你那个，对，放上我说话。（起身拿眼镜）。
（郭先生与战友们互动）［伊斯拉，伊斯拉，七哥，河南郑州太惨了，是吧？是啊，文晓，文艺，文艺来了不睡觉，大鹏展翅，这是日本的文艺，明天的阳光，清藤凌漪，清藤也来了，快了等等，迎接黎明，西西里，实现喜马拉雅，关塔那摩郑州好惨。月亮，如临深渊，文波先生，明天的阳光，江山易改孽障难消战友，开窗通风，来了］
耶，这个不孬啊，可以，挺好，可以再大一点点也行，再大一点点，你先放个全屏，一会儿要把我弄上，弄个全屏最好。兄弟姐妹们，尊敬的战友们好，7月20号下午七到八点钟七哥文贵乱聊直播。
大概在现在能看到这个图，今天关键是能看到这个图，大家看到郑州这个图是一位郑州的七哥的女朋友给发来的，七哥女朋友发来的，这是真的女朋友，老女朋友啦，将近，我这是知己，这是知己最早发给我的。
大家看到这个图西四环到嵩山路、大学路、南四环、航海路，裕达国贸就在嵩山路这儿。然后南水北调工程全部转移，底二层以下全部转移，那说明什么概念呢？裕达，当时的裕达国贸，现在的裕达国贸地下室，地下室是五层是多少米呢？是18.9米。
这个机房、发电房、仓库所有的都在地下室，大家都知道的。那么整个郑州中山路和南水北调这一块人员全部转移西四环航海路这块，大家你们发现了没有，就像七哥带了个眼镜一样，也像瞿水台牌胸罩，看着没有像个胸罩型吧？像不像个胸罩？是吧。
这个胸罩的核心在哪里知道吧？大家看一看，就是裕达国贸。你算奇了怪了，这是郑州地势最高的地方，除了邙山这就最高了。大家从这里可以看到它奇怪到什么程度，郑州最高的地方发了最大的水灾，裕达国贸为中心。
我不记得战友们你们还记不记得，我记得头一段时间，他们要拍卖裕达国贸，从1991年开始筹建、1997年当时就投了3.6亿美元的裕达国贸，在几个月前，经历了二、三十年，中国的货币物价通胀都在几十倍、上百倍的情况下，裕达国贸以当时价格的1/4的价格拍卖。
而掌握这个拍卖的是谁呢？就是大连的执行庭的顾松，他家32口已经全部被抓了。顾松的老板是谁呢？就是最高院的执行庭的庭长孟祥。孟祥的老板又是谁呢？大家知道跟习的发小田玉玺是哥们，同时也跟江家、跟孟建柱非常好，脚踏几只船。
那么大家知道在这之前，我记得有一次我直播好像说过，我忘了哪一天了，大家可以找一找，最早盖裕达的时候，两个风水先生都说过，裕达盖起之日，中原佛手是1997年中国前所未有的经济发达，没有说国泰民安我记得，好像是经济发达，说七哥也可能富可敌国，这个没发生啊，这是乱扯了，这没富可敌国。但是说这个楼如果有谁要给拆了、谁又给炸了，对，还有易主，那要死皇帝，这个乾坤要颠倒，这不是我瞎胡扯的。
河南人都知道河南水浅王八多，大家都知道这地方不留人才，坏人多。但是水浅不浅在裕达呀，浅在哪儿啊？浅在开封、浅在郑州东区还有郑州的所谓的经七路、纬七路。
郑州市政府当年盖在西郊，也就是现在看到了嵩山路、航海路、南水北调总指挥部、裕达国贸这儿，这就是因为它地势是郑州最高的，它和开封差多远呢，相差了将近是地势7米到17米。欸，它不淹（开封），它淹这。你说咋了吧，你说这邪不邪吧，这可不是七哥说的吧，感谢郑州的女友啊。
我这个女友是我真的交心的女友哇，这是我生活当中遇到的跟我交心的最有文化的，当年我真是我第一次见到她时候吓我一大跳，从楼梯里面下来，嗬~~我深呼吸，哇塞，天下竟有如此之美女啊，当时我的浪漫劲儿就来了，原来当年范蠡和西施啊，就这么回事儿，就这感觉我找到了，啪~一下就找到了。
行了打开屏幕吧，当时我就找到了，哇噻，我说天下竟然有如此美女，穿着一个黑色的健美裤，然后就从楼梯上唰~她是下来接我来了，带我去的是谁呢？就是当年的岳文海，哈哈哈，岳文海。当时岳文海带我去的，当年的荥阳，郑州荥阳的市委书记市长已经是，带我去的见他爹。
他爹当年是河南最火的人物啊，他爹绝对是我见过肚子里边最有东西的大文人。如果你要是历史上数数这些文人，我觉得也就王阳明这个级别的就是他爹。所以河南这地方，水浅王八多，但是绝对有深龙，绝对有深龙、有浅龙。
所以这就是她给我发来的，她很担心。我们的小福利作为河南人也很担心，七哥是比谁都担心，为什么？裕达国贸我们有上千口的同事呢。河南，七哥91年到了河南了。到了在清丰呆了二十几个月在阜阳，又到了郑州。当时郑州是天天挖沟啊，郑州郑州天天挖沟，郑州亚细亚，中原之行哪里去？——瞎球转。中原之行哪里去？——瞎球转，就是那里。那时还没有地铁，当时到处挖沟。郑州郑州，天天挖沟。后来裕达建起来了，裕达到现在为止全中国甚至纽约没有一个酒店可以望其项背的，——没有人。
所以说进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。这是当时很有名。裕达国贸培养出去6万多个在全球的酒店高管人员。十几万个出来学校的学生第一份职业是到了裕达国贸。裕达国贸从开始到今天没赚过一分钱，但是它给河南解决的就业是十几万，带动的是几十万个家庭的生计。
但是河南这个地方它不养人呐！你见河南出过一个大企业吗？你见河南出过一个大人物吗这些年？是个人物都走啦。河南这些年就裕达国贸还有改革开放以来就证明河南这地方不留人，人才绝不待在河南。能在河南当地混出样子的人，他也不是什么人物。所以当年我感谢你七嫂，最关键的时刻，你七嫂说“这地方你待不住，你必须走” 是吧。
后来我这几个高人，说这个地方水浅王八多，包括我当年一见、当年去郑州，那时候刚在看守所出来认识的这位女友，绝对是我当年看到最漂亮的美女，河南最漂亮的美女。而且是她最大的问题，她就是读书太多，天天文绉绉的，老给我讲文故事。现在我估计她听着呢，但愿她别听。这是我的知己呀，知己知己。
但是奇了怪了，就是她、她爹是当年给我在我精神上，在我看守所出来以后，继看守所里边当年这么多人教了我宗教、历史、哲学、政治之后，那么出来以后炮兵部部长以及贺先生贺老还有这位女友还有她爹，这绝对是我精神双修的伴侣。
太多了，我们经常跟他爹开着车，到郑州西区新郑黄河边上连夜促谈，谈得鼻涕一把泪一把、哭一波儿笑一波，喝起来没完。我上她家去，她妈妈和她爹、她和她妹妹给我擀大油饼吃。我们大油饼一卷，葱饼，咵咵吃上。
她爹当年是绝对是河南第一文人，我相信近百年来河南第一文人。当年那岳文海、什么周建秋、王有杰算个屁啊，是不是？他见我难着呢。但是她爹绝对是，这一家人家。
说到这儿，我想说一件事情。我想跟你讲讲当年我这个1989年我被抓到清丰看守所以后，第一年的时间主要是政治犯关在了清丰看守所，大多数都是八九六四的支持者，从山东、河南、河北、湖南、北京、湖北、安徽一带，都是一些决定枪毙的人送到河南清丰去执行去。
在到了1990年下半年，这几个号里的人都枪毙完了，我们在那个号里面也经常换号，到最后这个八九个月的时候基本上枪毙的人就少了。但是每次都给我调号，他每半年调一次号，调号时总在我身边就有死刑犯，我记得特别清楚，当年在清丰叫邮政四公司的一个姓杜的是个杀人犯，他不是因为政治进去的，还有一个是来自中原油田勘探四公司的一个姓田的是个杀人犯。还有一个安阳的一个人姓英，我很少听到这个姓英的，哇噻，一米九 的个儿，是盗车，因为盗多辆汽车也被判死刑。
旁边这仨人，这都是号里边，我是号长，二号长三号长四号长是吧，这个炕就是11米，睡60个人。11米睡60个人，那我睡这个炕头第一号，那我占一米五，那下一个呢，这个田的就占了大概一米，是吧，然后杜呢又占一米，然后那姓英的又占一米多，英的下面就有一个人当年60多岁了，我们号里边的秘书长，这秘书长主要负责隔壁号喊喊，弄点烟草，就弄点烟，说带点吃的方便面，是吧，弄点吃的，主要协调对外关系的，跟值班的武警打关系的，叫秘书长。
这个秘书长他就姓毕，这个秘书长照顾我照顾得那就别提啦，那就尽可能照顾我，是吧。就是那个棉花也不是谁都能吃的，是吧？最起码那个棉花我能先吃，我是号长啊是吧，弄点方便面的料放在水上调一调，放点棉花吃，那不是谁都能吃的这个棉花的，是吧？把那棉花得给我洗洗，放到碗里边放点儿方便面的这个面儿。咵，吃了，还得念叨着，哇~太好吃了、太好吃了，还得念叨着还是当成啥，哇塞，这是粉条，这是河粉，这是方便面，然后喊着吃着，吃得幸福得不行，还得捋着肚子是吧？这位毕先生就是郑州人。
郑州有个电机厂非常大，就在嵩山路的旁边，电机厂他当时是个牛人，后来这个秘书长同我们这号同来了一个姓宋的是电机厂的总工程师。哇塞，这也是个文人，这也是文牛人，包括他也是，我出来以后帮我很多，我去了郑州先住在他朋友的家里边。
昨天，家里边儿仨人全死了。（这一说就来冰棍儿了）仨人全死了。死了以后现在给他下令，那位毕先生家死一个，现在还没找着人呢，不准说话。那位宋先生家里死了仨人，现在不让说话。
最惨的是他的一个小孙女，在地铁里没了，尸体都找不着了。他跟我说这小孙女一出去都是八九个，说这八九个家长现在电话都通不了。首先，孙女儿当她给他发信息、打电话，就没失联以后不到一小时手机不能用，然后就周围断电。但是很奇怪，说派出所的人能找到家来，派出所能通信——不准说话，不准对外有联系。
郑州的老乡们，我们战友当中最起码数以万计的都是河南老乡在海外的。咱不说百万，咱别玄乎，跟那个路大脑袋似的，动不动玄玄乎乎、重磅重磅。最起码万到十万河南老乡，谁能像我那么担心？我多少家人在河南郑州你知道吗？我多少家人就在这附近，你知道吗？——过百口，我上千个同事在那。
我今天一天都在作证，这个中间我是多次来了解这情况，我谁也找不着。我这几年没跟任何同事和家人联系过。我通过各种渠道找家人、找同事一个都联系不上。但就这位宋先生、毕先生，这是我的老狱友，这些年都是我照顾的，生活得很好，找到了。这两家就死了四个人，我都不敢想，随时随刻能收到什么坏消息过来。
当年介绍那个风水先生，就是这位宋先生介绍的。其中一个荥阳的风水先生就是宋先生给我介绍的。他比我大得多得多，人已经都快不行，走不动了，现在推那个轱辘车都推好几年了。
原来都叫我文贵，现在今天改口也叫七哥了。说七哥，我也一直看你直播，我都不知道。我说你还看我直播，你看啥呀？他说你找到我了，他说真的是孩子找不着了，哭得一塌糊涂，你说你怎么办？咱去哭去吗？太虚了吧？咱能高兴吗？你高兴咱不是人呐！
但是我告诉他，咱们在看守所的室缘你还记得吗？他说我最记得的是荥阳的咱们那哥们给你算这个命。他怎么说，一动裕达就这样？他更在那乱想，他说是不是有人故意要动裕达或者让死皇帝呀？我说也有可能，他挺会想。
咱这位哥们快上百岁的人了，他还那么信，我不敢说这是因为裕达，但是世界上我不相信偶然。这个胸罩型的这种发洪水在郑州最高地段，直冲郑州市政府，南水北调工程指挥部。
二、大水淹了共军攻台指挥中心,老百姓死人被封口
更重要的是什么知道吗战友们？共产党的解放军学院，就是原来的炮院。解放军的炮院，别理会错了，炮兵学院和测绘学院都在航海路和大学路。
郑大都在这个胸罩里边，包括这个路大脑袋路骗子都是在这出来的，全在这一圈。解放军学院新院址也在这，整个被合并后叫解放军学院。这解放军学院里面的院长是谁呀？胡锦涛的前秘书、前警卫王福庆。据说解放军测绘学院死了不少人，解放军测绘学院你知道在那块儿干的啥知道吗？你相不相信命？——对台作战的总指挥中心模拟地图并不在福建，在河南、在郑州就在航海路和大学路，原来的解放军叫测炮院，在炮院里面打台湾的指挥中心之一就是54集团军和现在福建的35集团军，35还有几个作战旅、一个行动机械师都是来自于河南。对台的演习的所有的1:1的图形就在新乡和河南这次发大水的郑州新区和荥阳还有南水北调工程这儿包括小浪底工程。
我得知消息，郑州的解放军测绘学院的对台作战指挥中心在地下室40米处全部给淹了，——全部给淹了。当我得知这消息，我怕不准确，我又差了我的狱友好好的打听一番，他说比你想象得还严重，好几个头儿都没了，这是什么老天爷呀！苍天呐！大地呀！黄河轩辕玉帝！中原佛手！邙山大地呀！你们来保护台湾人民来啦！淹死这些鳖孙！你天天想打台湾，你要真要得手了，台湾得死多少人呢？我淹死你个十万、八万的也值啊。他们说整个对台整个1:1的模型区和作战指挥部全部淹掉。
他们给我说有点玄乎啊，我可没见到这人给我说的，说那水有点邪，说那水有的地方就几米过来了，这边没事chua~chua~就过去了。他说就像有人指挥这个水一样，他说前面干生生的，他说大家还没明白过来呢水就来了。他说几米高，他说浪往前蹦着蹦着跑，蹦着呢浪chua~ chua~ chua~就过来了，他说还没明白过来呢，大家还在嘚瑟还拍照呢。咵就给进去了，直奔解放军对台作战指挥中心，直接对他的所谓1:1的作战模型区，就在郑州的荥阳和邙山区中间，还有郑州的所谓开发区，还有解放军学院作战指挥部，直接就过去拿下。
然后就顺便拐到了裕达，现在裕达发生啥事我真不知道，然后就进了郑州的地铁，郑州地铁先修哪儿你知道吗？战友们？去查查去，郑州地铁最早修的就是郑州中原路、中原西路就是裕达国贸那块地方那个没有一个门我不知道，中原西路和大学路中间就是解放军测绘学院原来的炮院信息学院和合作的总指挥部，地铁就在它下面过来。
地铁在那边有作战工程、有国防工程，就是为了当年把这几个解放军信息学院跟它的解放军的指挥工程对台作战指挥中心连在一起的。结果这回成了什么？作战的火车地下铁成了引水的水道，唰就接过来了，所以那个水刷就来了，它就接过来了。咵~人全死了，邪恶的想法的开始一定以最终你被消灭邪恶的方式、恶魔的方式被终结，这就是咱佛家说的因果呀，种什么因得什么果。
我不是诅咒郑州，郑州是我最亲的第二故乡，我感激那里。我比谁都担心，我亲哥哥、亲嫂子，亲侄子，亲侄女，我是孙子孙女儿上百口在那儿，但是郑州这次这个水有点妖啊！这是妖啊！
你收裕达你把中原佛手你要给灭了、你要给贪了，你把河南人这么多年来，人家说一朵鲜花插在郑州这个牛狗屎上。立起了河南的标志和丰碑，给河南人挽回了局面，它立足于中原。得中原，得天下，朝北相拜，祈求天下给中国的苍生们以平安和未来，国富民强不包含你共产党，你想把它给灭了，你们这些贪婪的这帮王八蛋。
三、郑州今日之灾是河南官场沉疴痼疾的必然结果
河南这个地方，郑州市政府、河南省政府、开封政府一个比一个腐败，你们审判裕达人、审判郭文贵的家人，你坏着良心，郭文贵没从河南裕达拿走一分钱，从2015年到2020年，他们就攒了不到3600万的现金。在去年春节前你顾松专案组和开封专案组和河南被抓的那个这个安全厅长叫什么了？那个政法委书记，你把1200万拿走你给分了。
这些孩子刷盘子刷那点钱你给分了，孩子们抱头痛哭一大过年，他们的怨气和戾气不诅咒死你们都不拉倒！你们这些王八蛋的在河南吃河南人民、喝河南人血的这些贪官们都得被淹死！活球该！但别祸害老百姓。
还有你们在酝酿着对台作战杀害台湾同胞的这些解放军这些疯子们，绑架14亿中国人民你就该被淹死。不是吗？不是吗？你们把那些孩子们，在病毒期间孩子都是觉都不睡，酒店哪有24小时不开门的？这些孩子们怀着孕上班，大家拿着最低工资给你维护了河南的形象。
河南的经济，裕达投资者没赚过一分钱，给你拿了几亿的税收，河南省政府、开封市政府、郑州市政府、地方区政府派出所，你们把裕达摁在地上蹂躏、强奸、威胁、绑架，然后再加以抢夺，用什么样的话诅咒你这个政府它都是不过分的，你们在网上还要搞拍卖，依法抢劫，你把人民当傻子，裕达国贸给河南带来了什么？给郑州带来了什么？天知地知郑州人民的心中知道。
郑州的一个政府新来的官员头一段时间给我发了个信息，他到裕达去吃饭去，他从来不认识我任何人，他让我们那个大堂经理说，你们有没有信息能发给郭文贵，大多数人说我们都联络不上，他说那请你想办法联络，就把我两句话转达给你们的郭文贵先生——
第一，他什么政治观点他怎么弄跟我们没关系，我作为郑州一个新来的官员，了解了郑州裕达国贸的历史，我对他对河南做的贡献和裕达国贸本身正在做的贡献和发挥的价值不可替代的，表示感谢；第二，裕达国贸所有的这些员工和经营管理和裕达国贸的建筑和内在的文化是他一生中没见的，他来自于南方，这个人郑州市政府的，没有见，为了河南人民和郑州人民的利益，我们要保护好裕达。
这位大堂的战友就找到谁啦，就现在我们正在我们战友中直播的某个河南老乡发给了我，他能找到他，他说他是河南人发给了我，我让他回复的原话就是你告诉这个政府领导，我R他八辈祖宗，别他妈给我来耍这当官的，什么我的政治观点你不管呐什么裕达，少给我来这套，二三十年前舔我屁股都轮不着你，是吧？你给拽这官员是什么意思啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1460/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1460/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01:47
文贵先生：这样吧，你们先说说，我在这块听听，好不好？你们先有啥想法先说说，我听着，完后我集体给你们回答一下好吗，兄弟姐妹们？你们现在开始说吧。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：好的好的，那大家一个一个来啊，按顺序先报名字然后说，谢谢。
00:02:10
战友（天藍色 獨角色（文廣））：那个今天那个，我先讲一下，我是那个#天藍色 獨角色（文廣），我想就是想跟郭先生说一下，这个事情其实应该不是在这个时间点说出来的。因为我是原凤凰农场四区的管理，因为被人举报到联盟那边，那个然后，咱那个长岛伟哥——联盟秘书长和老班长，就给我就是定了一个性，说我们那个四区文广就是联合四区战友对抗联盟。因为什么事呢？因为有一个战友在我们的，他是那个八区的负责人，他在第一时间就那个丢下八区的战友，自己跑了，完全没有就是说协助战友就是到，到联盟、或者到其它农场。但是我们就是基本都是按部就班做，就是我们想把他就是说，把战友安排好，就是说，然后我不知道怎么说。就是说他在我们公告区，因为我们这个公告区不是对外的，然后就是发……连续发了十几个联盟的链接。我们当时都知道这个事情，但是心里都挺烦的，然后他就打着这个，就是我删除联盟公告这个，这个旗号说，说我那个对抗联盟。就是我觉得这个时间点那个提出来，真的有点不太适宜。然后，然后那个咱们那个老班长在联盟那边文字区、就是语音房，也对着三四百号战友说了这个事情，说这个四区文广就是说那个联合四区战友对抗联盟。这个帽子可是扣大了，我这个最近哎哟，挺焦心的，真的不好意思，应该谢谢，over。
文贵先生：文广，你说的我听到了。被举报联合文广我知道，不要着急，真战友这一定要挺住，不怕冤枉，不怕蓝金黄，不怕人家挖陷阱，因为那是真战友。放心吧，都会过去，真的假不了，假的真不了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我想那个再补充一下。我们区原是原来十四个区当中就是人数，人最多的，就是整个凝结度就是怎么说呢，就是最有凝结度的吧。我们是第一时间安排战友到那个联盟，然后开了一次聚会，当时有，大概有一百多人。我们想因为这个事情联盟应该是知道这个事情。
我们想表达什么？我们想表达就是说，我们就是原来的原四区管理团队能够就是说，服从联盟安排，能够就是把战友带过去。我们在那边就是举行了一次就是讲述个人经历，就是唱唱歌啊啥的，能够让联盟就是说看到我们已经执行了联盟的决定。并不是像他们举报的那样。但是事实那个长岛伟哥发了公告，老班长也在语音房就是说，那个对于我们这个事情，就好像就是我们对抗联盟。对，我们……我个人私下和就是那个在我们原四区就是跟大家讨论了，讨论了以后就是说那个，大家就是说愿意就是说，我们自己是没有批准，没有批准是他们的事，我个人认为我们每个战友都有权利申请农场。但是他们就认为，就是我拉的战友一起举事对抗联盟，都不愿意接受联盟的这个，这个决议吧。但是我觉得就是说，这有点太……（卡断）。
文贵先生：我后边听不见了，文广。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：我认为这个事情真……但是我个人认为……
文贵先生：你卡了，我根本听不见了，文广。听不见了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我因为最近这段时间比较乱，那个所以说……谢谢啊，over。
文贵先生：下面谁说话，还有谁说话，文广，刚才我回复过了，不要担心，不要担心。
00:07:45
主持人（文真 【REAL战友文真】）：还有哪位战友发言，请开麦，报名字，然后说话一个一个来，谢谢。
战友1：我可不可以问？听得到我声音么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：听得到
战友1：好谢谢！郭先生您好！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：有声音，您直接说。
战友1：ok，这次在vog里边，已经对到账了，也签了合同了，但是没有回执，像这个情况，我是加农的，加农现在又是这个，款项呢又是被冻结，也不想转入到加农，这样的情况，应该怎么办？over。
文贵先生：我不知道您叫什么名字，这位女战友加农的啊，所有这些事情都按照我在直播中说的。你和你不愿意跟加农联系，就跟喜马拉雅大使馆这个群联系，或跟喜马拉雅联盟委员会联系，好吧？如果这两个地方谁给你解决不好，你跟我说，这个没有任何问题，你可以直接给我发信息，好吧？他们必须给你回复，谢谢。
战友1：好的，谢谢，郭先生！
战友（喜马拉雅）：大家好，我可以问问题么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您说，您说，报名然后就说，就可以了，谢谢！
战友（喜马拉雅）：我现在是在郭先生在的群么？我现在不太熟悉用这个东西，谢谢！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：郭先生现在在，您说话报名字，报名字就可以了。
战友（喜马拉雅）：我叫喜马拉雅，我叫喜马拉雅。我可以报名吗？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您请说，喜马拉雅请讲！
战友（喜马拉雅）：哦好！我快快讲。是这样子的，就是说我听了郭先生爆料革命已经三年了，也是郭先生的就是说崇拜者吧。然后我呢在六/五月份的时候跟我的朋友，我是在美国的。我跟我的朋友然后就是投资那个，当时是参加什么私募嘛，投资这个gtv。然后因为我们是十万以下的，所以我们呢就，就寄钱给那个Sara的那个vog，就寄到她那个公司的账号。然后后来呢，就是就再没有下文了。然后我们在想，她也反正也忙嘛，也完全能够理解。
到后来，再到以后呢又是漫长的对账，对好账以后呢，那投资就是说失败了，就是因为这个豆豆的这个破坏呀什么的，特务的破坏。那我们就想那我们就算了吧，没投资上我们就选择退款好了。那到现在呢也都没有退款，所以大家就人心惶惶，就现在这个vog又出了这个问题，那我们的问题是：什么时候我们才能拿到我们的退款？这是我们最关心的问题。因为很多妈妈的话，她们也不富裕，她们的钱等于说也是为了投资拿到回报，结果就是说这个，不能让它打水漂了呀，也不是说一个小数字。如果当时大家想，如果是几百块钱就算我们捐献革命了，但问题是大家都是上千块，甚至上万块的。我的问题是，什么时候我们能拿到，拿到退款？好，over，谢谢。
文贵先生：你的名字够大的，喜马拉雅。真够大的啊！
战友（喜马拉雅）：不好意思！
文贵先生：你说的这些所有的事情啊，我听起来这个是退款什么的，这都是这个vog的事情。现在我们现在目前发现vog可能是，这个打着投资gtv的名字在外边行使诈骗之实啊！这个我们正在把这些东西在整理出来。希望你把你的信息给喜马拉雅农场发过去，喜马拉雅农场。或者你可以通过这个咱这个喜马拉雅大使馆群，信息转发给喜马拉雅大使馆，这个喜马拉雅委员会都可以。我们核实以后，会给你回复的。
战友（喜马拉雅）：这个我已经给喜马拉雅有一个那个hotmail.com都已经都发信了。那我个人是觉得啊——可能你们不爱听，当初我们是就是说，郭先生说这个要相信Sara，然后就是说十万以上的就是，一个什么账户，十万以下的去找那个vog，什么Sara。然后又说不落下，不落下一个战友。那你怎么能代表郭先生这样说呢？哦，跟她切割了，然后就不管我们了，什么都是vog的一推了事，这样是不负责任的吧。我觉得你这样是太……我不是搅局的，我是一个牙医，我不是搅局的，请你不要代表郭先生说话。
文贵先生：喜马拉雅你给我放出来，什么时候说过十万以下到这个凤凰的，到这个vog。什么时候说的，你给我说说，我听听。你把你的所有的付款票据都发过来，我看看。
战友（喜马拉雅）：请问您是哪位，我可以发给您啊，您叫什么名字啊。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您现在是在跟郭先生说话，喜马拉雅。
战友（喜马拉雅）：哦是么？刚才就是郭先生啊？听着不像哎。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：现在是郭先生在给你回答，好吗？
战友（喜马拉雅）：郭先生，对不起。我还以为是其他的人呢。郭先生，我是一位牙医，我不是什么特务、什么之类的，我怎么发给您呢，我又没有您的那个叫什么，就是直接的，直接的账号什么的。
文贵先生：喜马拉雅这个战友，请出去吧，不要在这块儿了，请出去吧。
战友（喜马拉雅）：哇，请出去，你这是……郭先生要请我出去吗？
管理（Wood（文斌））：好，已经请出去了。
文贵先生：这个就是派来在这儿搅局捣乱的，神经病，这甭搭理她，这种人一张嘴就该把她请出去，文斌。
管理（Wood（文斌））：好的，收到。
00:13:50
主持人（文真 【REAL战友文真】）：麻烦大家问问题的时候就是，因为郭先生时间就是很短嘛，就是大家如果重复性的就不要问，然后如果是在公告区已经发布答案的，请大家也不要问。节省一下时间好吗？谢谢。
文贵先生：刚才这个一听叫喜马拉雅，这就是神经病啊。然后在这块说的话，都是在这给大家设局呢，让咱们承认Sara的钱是好像是我们批准了。这是胡说八道这是，但凡有脑子都听得出来。这种人一听，像文斌你们这就不要天真，立马就给她拉出去，给她踢出去的。
战友2：您好，郭先生，文斌好，然后我想就是说一下我的事。就是我那个买Gclub的那个钱早就汇到那个凤凰农场了，是买五万的。然后呢我给Sara打了几次电话，她总说答应给我买，然后一直到现在也没买。所以说，现在那个我也不知道找谁买，因为那个就是喜马拉雅那个联盟那个呢，就是好像是不接受我吧，我也不知道是什么原因。所以说我也不能委托他们，我只我现在就是有点不知道找谁了，所以说请问一下，谢谢。都是对到账的我这些。
文贵先生：文斌啊，像这样的战友你跟她保持联系，然后对一下怎么回事。然后跟喜马拉雅联盟委员会说一下，好不好？特别是，这个最快的时间把战友的信息传达给喜马拉雅联盟，好吧？谢谢。
管理（Wood（文斌））：好的，好的，她的情况我会反映给长岛秘书长。
战友2：那好的，谢谢你，文斌。要不然老班长可以解决问题吗？要转到老班长那儿也可以。因为这个长岛的话，我真的不太了解，然后那个香草山那边的农场我加进去了，后来给我踢出来了。所以说我现在，我觉得我有点不放心找他。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</guid>
      <description>内容梗概:
香港三步，不准备健身了，这是直播直播，12月8号纽约时间上午9：30啊，无视小神仙，这咱现在是直播啊啊亲爱的兄弟姐妹们大家好，因为我现在我很多看不到的，抱歉了，太多了啊，我就不一一念了啊，兄弟姐妹们啊，我就不一一念了啊，再次的，感谢大家。这个昨天啊，这个香港的，这个再次的12月8号啊，震撼了世界。昨天这个路德先生在直播的时候呢，我就发了一个咱们郭文，在这个郭文上我说世界的力量正在聚集香港。
过去的两天，我和很多这个欧美的朋友，外国朋友，在联络的时候，这个真是这个世界啊，人现在越来越现实，越来越奇怪。是有了媒体有了社交媒体，这人的意识改变也特别的快啊，几乎是超过百分之六七十的人啊，都不认为昨天香港会再有超过20万人上街，20万人啊。就连香港的很多战友也认为大概在30万到40万啊，大家看到了香港同胞，香港的战友们，伟大的香港人再一次的用行动，向世界展示了香港人的伟大。有人说是80万啊，有香港的战友说给我发120万啊，但是我刚刚的在直播前我给在香港的啊，是所谓的香港政府内部的人啊，他们说大概在170万左右，咱们就说150万也好，200万也好，是百万级的。在美国通过了香港人权法案，国家权力参众两院和白宫，总统签署了香港人权法案后，意大利欧洲欧议会等多个国家正在通过和正在建立香港法案后，啊这个是通过类似的相关法案。
香港12月8号，首先人家没有骄傲，人家没有任何的自满，人家没有任何的想当然，这种执着，这种精神。我们再回头看看当年的八九六四，如果当年的89年经历过六四人，大家记住从4月份5月份到6月4号的灾难多少天，三个月啊。这个中间还有起起伏伏，如果六四坚持6个月，你说六四会是这个结果吗？战友们，会是这个结果吗？如果天安门杀完人以后，再有人上街，百万人北京上街，你觉得还会再来一次坦克碾压吗？昨天晚上9:00我发出的这个郭文啊，我在这之前我并没说，现在我们所有的爆料革命媒体核心还是香港。大家可以看得到，香港就在过去的一星期，在全世界人理解当中，香港人应该就欺民贼说的见好就收嘛，见好就收的就是投降，共产党那就又赢了。这个魔鬼又将躲过一次毁灭性的打击，香港人民不但没见好就收，而是乘胜追击。
文贵在过去直播中多次说过，文贵从小到大啊，我最不喜欢听的事情，做事，给自己留点后路，我想做这件事之前，我决定做之前，就绝对不给自己留后路，把自己的后路全部斩绝，我要么就成功，我要么就失败就成仁。
香港人这种精神实在让人太佩服了，香港人这种精神已经不能用感动，已经不能用佩服和尊敬来说了。昨天香港再次震惊世界，我整个晚上我这个起来我睡一会起来看睡会起来看看啊，我真是太佩服了，我的手机都爆棚了。对香港整个美国的欧洲朋友发信息的感动，摩拳擦掌将跟香港人更加坚定地站在一起。香港人昨天的128，绝对是向世界展示了，就共产党的谎言，这回共产党你还能说香港的又是近200万人或百万人上街是支持你的共产党什么法呀？你不会再撒谎了吧？6个月的坚持，向世界展示中华民族这种执着的精神，6个月以来不抛弃，不放弃，不背弃，向全世界展示了中华民族这个最伟大的优良的个性，社会的基因，基因就是DNA，那就是家庭，互相帮助互相帮衬，还有中国人骨子里边的啊，绝对不是三秒的精神，这个支持啊，绝不是三秒的身体，是小钢炮。
中华民族这个伟大的精神在香港表现的淋漓尽致，他更加让世界证明中国人可以拥有民主，可以拥有法制，看看全世界都在抗议的时候，头两天王毅和杨洁篪在全世界说，香港在全世界传播所谓的现代的暴力革命的病毒，你们看看智利，看看委内瑞拉，看看这些其他国家有伊朗，有一个地方像香港人，像我们中华民族这么有秩序，这么守法律的吗？又一次用现实击破了共产党杨洁篪、王毅绑架14亿人民，把14亿人民的这个民族素质和民族形象绑架在一个暴力的战车上，试图来威胁全世界，告诉全世界，香港在输出暴力，输出革命，中华民族这个种就不行，就不能拥有法治和民主。香港人是我们整个14亿中华民族的灵魂，用事实和行动让全世界打了共产党的脸。香港没有输出暴力，中华民族拥有法治追求民主的过程绝不一定就是暴力了。
我们再回看几十年前毛泽东，在一篇篇的所谓的文章，在当时的国民党政府的报纸上和各种杂志上所发布的文章：如果一个政府不是人民选出来的，它就是违法政府。这是毛泽东说的吧，当年李大钊，张国涛啊都是这么说的，即使他传播共产主义的时候，他就还是说呢，这个国家的政府要给人民的权利。所以那李立三大家看看当年最牛叉的人，李立三啊，张国涛啊，李大钊这些人都是怎么说的，毛泽东说的比他还过啊。中国没有法制啊，是中华民族将没有未来，中国的政府只要不是民选的就是违法政府，只要不让人民有办报的自由，中国人民就永远不会有自由，中国人民就会跪着。
今天再看70年后的中国，在香港这个地方是百年被抛弃之后，人家把钱和生命和一切给了你，回来，人家没有抱怨人家愿意接受一国两制，就这还不行。是你共产党先打破了一国两制的50年承诺，庄严的合同，是你先撕破了合同，外交部说，那个已经是没有任何价值的中英联合声明。是你自己你这些王八蛋流氓土匪，你搞了一个把香港人随便抓随便杀的叫做遣返法，送中法。香港人逼得没辙了，上街了，结果你说人家是暴徒，人家上街你说是支持你要所谓的送中法，你流氓到什么程度！这是现在人类上有事大家有社交媒体，有网络可以看到，如果没有网络，香港人不就冤死白冤死了吗。
我们再看今天的香港和昨天的行动，我们再看看我们14亿中国人民，我们可不可怜，70年来大家睁开眼睛对着天你说说，像我们路江台说的对灯发誓，我们老江太可爱了，对灯发誓。你问问共产党的官，哪个副部长哪个部长哪个官员想玩你老婆玩你女儿你敢不让玩吗？你不让玩，你挡得住吗？你连一个妈和女儿都保不住的人，你能保住你自己吗?一个民族当自己的女人都不能保护的时候，你基本上没有存在的价值了。
大家最近看到河南省有一个副省长叫张大伟，张大伟这个货是河南安阳，新乡出来的，所谓搞经济，这个人就是一路行贿，他最好的朋友是当年的王安顺，还有那个该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的岳文海，是岳文海带着他给我认识的，一见面啪的给我家旁边的同事，保镖，员工几十个人拿着卡，每个人10万块钱，啪啪啪10万块钱。你见过当年副省长那说见我真的是他得排队，一个人10万块钱，大家知道这10万块钱哪来的吗？10万块钱是哪来的吗？是哪的卡吗?全都是民生银行的卡，省长包里随时都放着上千万的卡，到那就给。当然最后我们一个都不要，全都返回。我们的公司，我们这家绝不允许接受任何给的礼物小费，最后全部退回，都给了岳文海，大概两三百万吧，因为二三十个人，在给我服务的。
到了那吃饭张大伟给每个人10 万块钱，又是两三百万。张大伟的老板李克强跟李克强好，后来是陈园跟陈园好，想当省长了那年，后来没弄成，跟李长春也不错，岳文海随时兜里放了几千万块钱，都是卡，到哪都给的。但是张大伟说过一句话，我当时没忍住就想一拳打过去，但是我有太多这时间了，我忍住了。他说过一句话：中国老百姓只要，不管任何人，只要他的女人他的老妈你给搞了，他就老实了。这就像王恩哥说的那句话在飞机上，我不干你奶奶，你不知道叫我爷，是一模一样的。共产党心里边就认为老百姓的女人，你的妈你的女儿就是我的玩物，我玩了你，我就把你给彻底控制了，我就把你侮辱跪下了。
当时我忍了半天，我说你为什么这么想呢？他说大满洲人打到中原的时候，当了汉人的皇帝的时候，干了什么事，把汉人的所有的脑袋男人全给你切掉一半，然后留长辫子，他说男人哪，只要给你留了辫子就把你变成了女人，就把你给阉了，女人变成小脚，那就只让你待在床上，不让你出门就成了玩物。他说满洲人就把汉人男人彻底变成了女人，把女人变成了玩物。他们现在共产党我们就得要明白啊，我们是精英啊，我们就是要把所有的这些人，这些我们统治的人，他们的女人，他们的老妈和女儿都搞了，这是我们的特权。
岳文海说，唉呀，你说的是真好啊，唉呀，大伟省长，你是河南的精英，你是咱河南的精英，咱河南的几十年的古都的文化那都在你身上体现了，你看看张大伟副省长这个腚······因为当时我家有游泳池，旁边有台球，他在那打台球，撞几下，在那撅着个腚，岳文海在旁边就说，你看看大伟副省长这个腚，长得多性感，我都想摸两下。这种拍马屁这种不要脸，他就没想你不是你妈生的吗？你没老婆吗？岳文海从那天我看了这家伙简直是人渣！后来我说那赶快走吧，送他回去了，从那我再也没有见过他。
后来张大伟老到我们那吃饭去，经常给我们的女孩子，服务员好几个都被拐走了，他们一喝酒一吃饭，叫姑娘过来过来帮我喝三杯，他掏出50万钱的卡，帮我喝三杯，女孩就灌醉了。然后我们有一个小女孩很不懂事，就问他首长我再喝三杯，你能不能再给我50万，你再喝三杯，(那大杯子都是这样的杯子)你再喝三杯，我给你两个50万，我门口那奔驰车给你一个。我们那个实习生，真的就跟他走了，还有我们同事看到过。两个50万，一台奔驰车。但是后来小女孩听说下场非常惨，你这没办法，很惨。
我告诉大家的事情，就共产党认为中国人只有打你，玩弄你，才能把你男人彻底给你征服。
在香港大家看到共产党玩什么游戏，就是要强奸你们的香港的女孩子。大家看到香港抓什么人了吗？就抓漂亮的女孩子，很漂亮的女性，然后把男性给打断你的骨头，踹断你的腰。这和当年的张大伟还有岳文海，还有当年毛泽东对中国人的承诺，共产党他的逻辑是什么？所有听文贵爆料视频的每个人，你看看你的周围的官员哪个不是这样。
你们看到这两天网络上一个到东莞抓嫖的，把所有女孩的胸都露出来，他在那戏弄她:”里边穿没穿衣服” ”没穿”，”露啥啦”，”露胸了”。我请问问这位警察先生，东莞的嫖妓的，有几个是像杨改兰那么穷的人呢。哪个嫖妓的商人，商人背后不是你们官员的。我请问警察，你查查你妈妈，查查你姥姥，查查你姨，查查你姑姑，查查你奶奶，是不是都是做警察的。你几代都是当警察的吗？你们家人不是草根吗？如果那些女孩有选择，她会去脱光了露胸给你看吗？挣你的几百块钱。你们不发给夜总会的牌照，但是你们却让夜总会正常经营，这是谁给的权利，这就是共产党最耍流氓的地方，你们可以满山放火，老百姓不能黑夜点灯，我们给你弄点油钱给你送点油，让你点灯，你都是把我们给宰了。
再看看香港，香港人这百年聚集起来的是什么，是骨气，宁可轰轰烈烈的死，也不愿寂寞孤独被羞辱的生，生当人中杰，死亦鬼忠雄，这才是香港人。我们大陆的男人成了什么样子，你不是笨，你还不如当年满洲人到中原来，把汉族男人的头发给切一半编成辫子变成女人，把女人变成性工具了，我们大陆的14亿人多少人是跪着舔着把娘把闺女送给这些当官的呀。刚刚我在直播前我告诉很多给我回信，欧美朋友，他说香港昨天意味着什么？他们说香港接下来会怎么样？看上去问题很傻，但是我觉得很重要。
我说香港最大的价值，昨天12月8号和这6个月教会中国人，告诉中国人。绝对不能像海外的孟维参、韦石、明镜的何频还有胡平，还有这帮夏业良，这些畜生们、欺民贼们所说的见好就收、投降，投降就是死亡。不能当被剃了头的大清朝的汉人男人。更重要的事情，要教给大陆人要上街、要争取，一定要争取。
然后呢！那要是大陆人上街会发生什么？我说共产党会被灭亡。我说更重要的事情，所有的大陆人会在香港这个运动上学会如何坚持到底。大陆14亿人要坚持6个月，咱不要说是都上街，1000万人结束了，共产党结束了。
刚刚一个很牛叉的人，下一个要到联合国、不是联合国，国际组织类似于世界银行、WTO，要任高职的人。是咱们凯尔巴斯兄弟最好的朋友也是我的多年朋友，认识他比认识凯尔巴斯还早。
他说Miles，假如这个真的发生了，都上街了，共产党被灭了，还会发生什么事？你觉得第1件事干什么？我说第1件事，中国老百姓要建立一个法治的、民主的政府。要跟世界合作，要得到世界的尊重，让世界信任，让全世界欢迎勤劳的、善良的中国人到世界各国投资和定居。我说中国人在你们留下的印象就应该像香港人这样。你们喜不喜欢？哎！我们喜欢。
他说如果现在香港人到全世界移民，那个国家都愿意要。我说中国人绝对都会变成香港这样的人，但是需要个时间。那么很多战友、很多外国朋友问我，如果到这一天的时候，第1个决定应该是什么？
我说我、如果我郭文贵爆料革命，我们到那时候有说话权的话。我说、我过去也讲过，我现在我还是这样讲。第1件事，我们中国老百姓的、中国的地应该属于老百姓的，就现在大家住的地都应该是你的，拥有权、永远拥有权。
任何一个政府上来，你要不接受这个，你就别当政府了。
这是一个国家公民起码的人权权利。
你见过到全世界一个国家的老百姓竟然不拥有自己的土地，没有土地叫你的国家吗？那是你的奴隶工厂，这是个起码的常识。什么是你的国？什么是你的家？因为那是生你养你的土地而且你拥有这块土地的永久的权利而且你在这里安家乐业，你土地都没有，安什么家、乐什么业。
这位朋友说，这个你说的好，这个太好了，我下步要推这个事。我说中国老百姓必须马上要拥有土地，这不应该是共产党，共产党强奸了我们，抢劫了我们，绑架了我们的最大象征就是绑架了我们土地。
第2个中国过去这几十年改革开放，从1.3万亿美元的GDP变成16万亿美元GDP，被盗走的财富最起码几万亿美元，这几万亿美元必须回去。那就意味着什么？所有中国现在有贷款买房子的，贷款买车的，欠银行钱的都不用还了。因为这些盗国财富拿回去以后，完全都可以大、双倍全部给他、给他cut 掉,都还上。
我说中国老百姓过了这么多年，自己的土地上都变成化学土地了，这么大的污染，政府必须赔偿。赔偿的就是看病不能花钱，上学不能花钱，所有的房子归老百姓的，所有的土地归老百姓，所有的贷款，所有的借款，所有的按揭都不能还。
哎呀！他说这个好。这是我们第2个要推的。第3个我们要做到的，中国老百姓必须要成立一个比美国这个工会，比这个、所谓的这个、这个美国的国会还要高的，我们叫超级人民组织。绝对是可以随时免掉你这个政府的，而且是高效的。今天早上发的，晚上就把你免了。
当年日本换首相，大家看一年换过两、换过三。中国共产党天天在那笑话人家，说这个日本完了，每一年、你看一年换两三个首相。你说他多不要脸，人家日本一年换两三个首相，人家换了20多个首相，日本经济一点也没差，社会安全稳定越来越好。
我说我们未来中国人，我早上可以换你，我晚上可以换你。但是这个国家的法治是第一重要，这是法治基金的重要性。法治必须以法办事，然后要宗教信仰的自由。中国人只要有了可以宗教信仰了、自由了，他不会跟你扯淡去，不会给你闹腾去。
所有中国的核心问题是这个党控制了老百姓的脑子，搞了一个最混蛋的教育部，然后呢！又信仰、宗教不自由，把中国人变成了人尸丸的人尸，变成了行尸走肉，就这几条。我们现在要的革命就是把土地还给老百姓，把那剥削老百姓的钱和老百姓的东西还给老百姓，让老百姓随时可以决定政府的去留，这就是我们想要的。
然后、当然外国人说好、好。怎么办？我就说了推翻共产党，建立一个有法治的、民主的自由政府。香港给了全世界答案，就这么简单。那么从昨天香港看到了台湾，你看看台湾。台湾如果要有香港人10%的勇气，台湾今天的一切都会比现在好多少倍！最烂的是现在我们大陆14亿男人，完了。
再看台湾也好不到哪去，竟然在这种情况下还被共产党蓝金黄，你说混蛋到什么程度。香港太伟大了，从香港的事情，我们更看到了，我们爆料革命，我们的弱点是什么？我们的优势是什么？我们的自信应该从哪来？
昨天我跟钢铁侠，我们这个访谈节目引起巨大的轰动。昨天我觉得、我这个、我回答的特别不好，我对我自己百分之、40分，我都不给。因为这个钢铁侠、这个小伙子，这个钢哥呀！他这个搞突然袭击，我真不知道他问啥！就在直、直播前5分钟，我才知道问一个什么、什么菜单。我真不知道他问啥玩意，我也没啥准备。
我完全是、昨天我想想我回答，我是睡觉前，大家知道有个习惯，想想今天做的事，那做的不好，明天应该做什么。昨天我想想、我这个钢哥访谈，我做的很不好，回答的不准确。比如说问我怎么赚钱的问题，昨天很多战友给我发了私信，我集体的给大家回复了一下。
那么我在这，我再说一说。我昨天说的是举了个例子。但是呢！我更想给大家分享的事情，另外一点，从香港的6个月这个反抗、反送中运动，看到了我们中国人优良的这种民族特质，独有的特质就是我们要团结，我们要善良，我们要孝敬。
现在我们大陆最失去的就是孝敬，最美好的这种家庭DNA孝敬。还有一个就是我们团结，中国人到哪真不团结。做生意这里面重不重要？太重要了。但是我要告诉大家的事情，我一直说的事情。
昨天我们这个面具先生，我是面具先生。我给他、他给我说感动、感触很深，他说郭叔什么、什么节目多好多好，他很多感想，我给他。还有我们黑龙江的某个县一警察，刚刚的到香港回去的一位警察，他就是说看了节目很感动。我给他回复是，他说怎么能成功！
我告诉他，我说郭叔30年准备干一件事，我说，我告诉你们，只要你、你要能拿出30年干一件事，你对着石头谈、说话，你都会成为成功人士。你一定要记住，要是你拿出时间，你用全部生命准备一件事，你要30年，没有一件事不是伟大的，没有一件事不是成功的。
第二个，我说你看到了吗？我们现在这个——不好意思啊——曾宏先生，曾宏先生和路德先生，你看到他俩有啥差别了吗？我说你看看曾宏，从他上直播节目到现在，导游他干了；搬家搬了好几回；频道改了五六次，一会跟这个PK，一会儿跟那个PK……然后观点老改变，朋友也老改变——小弟特这个名没改。从导游、旅游，华盛顿、加州、纽约……你看他干了多少样？你看看路德先生他怎么会成功的，他到了拉斯维加斯，他就被成水炎给欺骗，但是他利用这个成水炎的欺骗，他认识了郭文贵——他先认识杨建立，认识了韩连潮先生，一个月给人家5000美金，给“公民力量”。然后就是强迫性的认识了我文贵。认识了文贵以后，人家还做“自由中国”，做“自由中国”完了，人家离开还是做什么？还是做了这个社交媒体。
“路德社 “， “路德访谈” ……就没停。每天早晚两次就一直做——做了将近两年，成就了今天的路德。为什么？他就像香港人精神一样。我永远要崇拜的是千招会不如一招绝呀！路德先生就体现这个一招绝——老子就是对着这个摄像头啦，就这么干啦，就灭共啦，就这么整啦!
你看看曾宏一会儿去当导游去了，一会儿去干这干那去了……主意不断。你看看我们现在社交媒体过去两年有多少神人，你还记得他吗？一会儿他出这个主意，一会儿出那个主意，一会儿要支持爆料的，一会反爆料的，一会是要搞什么什么共振的……你这不胡扯吗？结果是你啥都没有了。当你把两个手去尝试抓袋子里所有的东西的时候，你两手空空而回；你要用你两手指头捏一个东西，你一定会捏到一样东西：你捏紧了这个东西就永远是你的，如果你捏的时间够长，那你将创造奇迹……还会出现神迹。
这就是我告诉所有战友们的：当你做事的时候你执着，你做事先想好，你不想好你别做——千招会不如一招绝。时间、忠诚、孝敬是中国人成功的基础。
我本人、我们贺老，包括当年的郑老，还有当年的李大师，还有n个帮助我的人……当年我是刚开始从看守所出来……我在看守所之前，我是啥都想干：倒卖摩托车、汽车、牛仔裤、电子表，卖包子，开包子铺……没有我不干的事儿。就是在看守所里边，就是我那几个哥们，那几个宗教人士，还几个教授就教给了我：文贵，人的一天，每天只有24小时，这是公平的。你的脑子和体力也是公平的，也不会比别人多厉害。当你干某件事情，你用了中国历史话，叫做“铁杵磨成针”的时候；滴水能击穿石的时候，你就成为了成功人士——所以要精进干件事，佛教叫“精进”！千万别去贪多。贪多你就失去了你的精力，你就有更多失败的机会。然后我总结就是“千招会不如一招绝”呀。
我小时候打架，我主要练我的腿。我这一打，我的腿往上一过去，这个腿一过，所有人都会往后闪，但是我这个腿一定是后翻，“啪”一过去直接耳朵：要么这边，要么这边（比划左右耳）——我没见人在我面前站着过。多大的人，我“啪”一下就过去……反过来这脚都等着你了，只要你还没爬起来，我“梆”一脚，“梆”又一脚，直到把你打到趴在地上，全部KO！我那时候就是每天早晨起来两个小时，就是对着沙袋子“啪啪啪”一直踢着腿。所以我的腿……那时候我一直是40多公斤，很少到50公斤，又瘦。所以我那桌子一翻跟头“啪”就上去了。我的腿灵活得跟手一样，我在家里有时候桌子上东西我都拿脚去动，我上床的时候就拿脚去动被子去，就把脚变成了手——这一招绝让我一直赢。直到后来打架的时候人家倒了我也倒了，我发现：完了，体重重了——到了60多公斤和70公斤了就不行了。
“千招会不如一招绝”——你要执着，你要精进，你要相信你干的事儿！这是你必须成功的。
还有，一个人，中国人，如果你不孝敬，谁跟你来往啊？你对爹妈不好，你对自己的丈人、岳母、岳父不好，谁跟你打交道啊？孝敬，就是这个人诚实。天天是谎话，你人家看着你瞪眼撒谎，谁愿意跟你在打交道下去啊？像那个火鸡龚一样，你这你还没说话，“这个我知道，我知道……这个桌子我知道！我有一个，这是什么年代的……“你说你烦不烦啊，瞪眼撒谎！
当一个人不诚实的时候，没人跟你来往——这就是核心。你看那个韦石，你看看韦石的推特——叫孟维参，你看熊宪民这个畜生——你往回看，就看前10天的，你看他有一句真话吗？你看那个火鸡龚的，你看看她前10天的推特有实话吗？他注定就是人类的垃圾，谁会去尊重她？但是可悲的是：垃圾是珍惜垃圾的。就像夏业良那个畜牲一样，你看那个德性，那个傲慢，那个无耻……你看那个脸长得屁嘣的样儿，可悲的是：全人类都不会搭理这种人，就我们中国人，有人喜欢这种人。
为什么？喜欢这种的人，给他捐钱的人是脑子有问题了——他是他不敢面对真的，他不敢面对真实，他不敢面对一个让他觉得不舒服的一个事实！所以他喜欢假的，叫“精神意淫“。所以说他自己也不敢弄，他特别喜欢听那些……就是用那个王岐山的假手——那个按摩那个东西——他认为这个东西管用。”精神意淫“——这是共产党在中华民族植下最大的病毒。
你要王岐山的假手，你也不要一个真正的恋爱，你不敢面对真实。就像今天的香港这个运动一模一样，多少大陆的男人明知香港是伟大的、是正义的，是我们应该做的……由于你不敢，你懦弱，你无知、你怕死、你自私、你不诚实……然后就找理由：香港是暴徒、傻叉；这个都是“舔美”“舔英”……因为你的无知，你的懦弱，你不敢面对真实和伟大，不敢面对阳光，你必须找出藏在地洞里边，让你良心安慰的理由——这是现在大陆所谓多少男人……（所做的）
头两年有几个生意界的朋友，“老郭啊，香港人……他们这不是胡扯呢吗？他挑战共产党，我也希望共产党亡，咋想灭共产党？那不可能！这些人如何如何……”我告诉这几个几个朋友，我说：如果你没种去当香港这样的人，你就不要再为你自己不敢和懦弱找任何借口！小心你说这话会给你自己带来“口障”的，这是真的是“口孽”呀！人家命都不要了，人家上街就反抗魔鬼，你在这讲人家不如你聪明，你不敢……
这就是真正的，现在我们所有中国社会上巨大问题的核心：假的比真的好，骗的比忠诚的好，懦弱的比勇敢的好，所以这是文贵爆料革命当时说的——反对共产党的以假治国！我真是听过二三十年的共产党什么是……怎么表达共产党，怎么能用最简单的字说清楚，他的弱点是什么？他的弱点就是我们的优点——那就是共产党“假”是他最最的弱的地方，也是对我们伤害最大的地方。
再一个它不是一个合法的政权、公平的政权，它是黑社会。所以说，我们要反对以黑治国。然后，这个政权它贪，它却天天告诉老百姓我要反贪，它就是以贪反贪。
这个国家对待老百姓，它不是给老百姓带来福利、带来公平、带来未来，它是用警察的手段代替了黑社会，它是以警治国。
我们看到的悲哀是，在海外的华人有多少人到了海外还是共产党的走狗。香港七百五十万人只有一个何君尧——卖港贼！只有一个烂警察——秃头警长；还有叶刘淑仪，还有那几个李琼瑶什么的。但是，你看看香港有多少正义的人，你看看那个比例嘛！正义的人是99.99%，坏人是极为渺小的。
但是，你看我们海外华人，一共才多少华人，你看看我们在媒体能看见的华人，相反——99.99%全都是听共产党的，全都是说假话的，悲哀呀！我们这个民族真到了最危急的时刻呀！太可怕啦！
我要在这儿说一下换汇的事儿啊，这几天各个方面，大量的大量的，要求换汇的。亲爱的朋友们、战友们！在木兰那、路德那，还有Sara女士收到的，包括我这收到的，很多很多噢！非常非常的感谢！这次让我更加地感受到了，到中共这块投资的人，多么地痛苦不堪，有的人是拔腿就可以走的，付出了代价；有的人越拔腿陷得越深啊！是不能自拔，而且非常的惨。
同时我也看到了，在大陆对中共投资，被绑架、被威胁、被BJY蓝金黄的人，是多么地惨。这些要换钱的人，实在让我看到了真相，共产党真是完啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/298/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/298/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是 5月 31号文贵的报平安视频，这几天来一直在忙，闭门听证会所有的事情，有时候很多想法特别想分享给所有的战友们，但是由于确实时间精力有限，有些事情只能等到事情完了以后才能与大家分享。
这几天最重要的事情就是关于，很多人都在问我，还有几天就是 64了，关于64的看法，和我想说什么，6月 2号我可能会上澳大利亚的安红，邱岳首新的频道的一个节目，在那个时候我可能会讲一些我的观点，但是今天我想和大
家分享的事情是，昨天晚上我和一位老领导通电话，我说老领导当年在 64以
前，5月中的时候，我和您在一起，我去捐钱，你告诉我说这很可能是邓小平和赵紫阳之间的一个政治较量，都是牺牲品，然后后来学生的事件您很担心，后来都让您预测对了，现在 29年过去了，海外很多人都在谈论着 64，您怎么看法呢？
老领导做为安徽人，用安徽腔发音说，我也看了一些，64是我们民族的悲剧，在海外大家可以认真去探讨这个悲剧发生的原因，和避免悲剧再发生的各种手段，但是不要把这个悲剧变成了喜剧，变成了某些人的发财工具。好多人到了64像过年一样，大家去抹点芥末，掉两滴眼泪，然后去讲讲话，然后拉一些人在镜头里边照个像，一共
10几，
7，8个人搞点什么噱头，然后一如既往的
29年不变的捐款.
老人家的话让我感触颇深，我想起来当年看守所里边被枪毙的那几个人，我多次说过，里边有个孩子枪毙的时候定的罪行，叫强奸幼女碎尸罪，这个人一再跟我说，中国民主文化人民像干柴一样需要我们去点燃，永远没忘过，从来没见他妥协，求饶过，几乎所有的犯人被打，就地跪下，经常我们听到他被拉到外边打去，只听到嗷，嗷的叫，但没听到过磕头，求饶声。因为我们监号和深墙之间相隔也就是 5米， 5米之外是高墙铁网，之内是个监号平顶，平顶上面是笼子，武警还在上面走，也就是放风的地方，笼子后边是高的关囚犯的地方，所以就那么近，每天都听到，感触太深了，永远不能忘，这是个绝对的了不起的真正的英雄，希望不要把这些无名英雄的悲剧变成我们某些人发财的工具，变成了喜剧，这真是老领导说太好了。
另外我跟老领导顺便问了一句，现在很多人啊都在谈论文贵到底该不该反习，反
不反共产党，他说你不是说了吗成天反乌托邦吗，乌托邦不就是共产党吗，老人家当然有忌讳不需说多。
实际上中国现在的问题，只要乌托邦这个体制，共产党不被灭了，不被改变，中国谈啥都是假的，这也是为什么中国大地上今天，真的必须变成假的，假的必须变成伟大的，真的没有活路，没有机会，没有尊严，假的发财升官，有女人，有票子，还有权利，尊严，荒不荒堂啊，不就来自乌托邦吗。
在中国，善的被欺负，没未来，善的甚至没生命，没安全，恶的有大权，大钱，有美女，还有美食，还能得到尊重。5-最后天亮了何等的荒唐啊！善恶颠倒，真假不分，这不是一个民族国家人类的悲剧吗？来自于哪里啊？不就是来自于乌托邦，共产主义吗？也就是今天的共产党吗？所以啊，这感触太深了！29年前的一切都历历在目，仿佛就在前天昨天。可是我们 29年了为了发财，为了赚钱，为了统治，这个国家竟然不让有信仰！一个没有信仰的国家，怎么可能有安全，有尊严，有公平？有真假之分善恶之分？一个有信仰的国家，不允许有信仰他信谁啊？他只能信钱。信钱的结果是什么啊？就没有道德。道德是做人的底线，人和畜生之别，就是“道”“德”！“道”就是手段，“德”就是标准。做人的手段和标准都没了，还谈什么法律和信仰啊，还谈什么善恶啊？
那么今天就因为如此，中国现在社会上都是叫现实主义当道，一切以钱为主。这就是为什么 64的时候那么多人死了以后，没有人记得他们的名字。到今天 29
年了到底死多少人？那个坦克人到底是怎么回事？没人说出真相，大家都在摸着
鼻子掉着泪，伸着手，拿着钱，弄着名，弄成民主民运，还什么民主民运律师。大家靠他发财。为什么?没有廉耻！没有真假善恶之分，没有真假善恶的标准。没有“道”，没有”德“，没有起码的对死者的敬畏，对悲剧的反思，因为没有信仰，没有宗教。没有宗教没问题，你不能没有信仰。对上天之敬意，对几千年来人类集结各种宗教这种敬畏之心都没有，一切都否定，只相信钞票。
今朝有酒今朝醉，都是这种思路。官场上哪个不是这样？我原来说过的岳文海，那个财政部的王保安部长，把我抓起来的足来镇，包括那大帅哥张副部长，张少春，全都是岳文海介绍给我的。这些人都被抓了，可岳文海啥事没有！这不是荒唐吗？原因是啥啊？安全部中纪委，有河南邦在帮助他们。还有一个，他送了太多的字画，给太多人送了美女。所以没有人查他。
所以说什么叫反腐啊，反的谁家腐啊？对不对啊？你不就是选择性反腐吗？反腐就是政治斗争的工具。根本不是为人民获得公平正义或者政治利益。或者是保护党的，国家的人民的利益。都是瞎扯呢！这是最简单的例子，太多了我举不完。
关于爆料，文贵正在等待这一个最佳的时机。现在把所有的目光和精力都让给委内瑞拉，马来西亚。马航！大家注意到了吗？马航，马哈蒂尔昨天说了，只要有新的证据马航事情就重新调查。什么意思啊？跟中国做交换，把刘特佐给送回来，马航的事情咱们商量着来，不把刘特佐送回来，我就把马航重新调查。马航事件文贵爆料的一个关键点，关键时间一旦马航事件重新调查，有重新的真相出来，这个爆料革命将走向新的一个台阶。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，不要着急。你看看我现在每天十几个小时，我做了那么多事情，很多不能跟你们分享，因为都是签法律协议的，但未来你们都会慢慢知道。行动，行动，行动大于一切。29年我们如果大家都行动，今天一切都将不同。今天的委内瑞拉，就是中国的有可能是下一个中国的翻版，所以我们要制止；今天的马来西亚，说明了中国的对外扩张的失败，我们人民不能被绑上战车，我们正在做。一切阳谷深县县大县，咱最后看结果说的算。谢谢亲爱的战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/295/</link>
      <pubDate>Thu, 24 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/295/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？今天是 5/24了，向大家问候，简单的跟大家说啊，这几天我高度关注的是马来西亚还有委内瑞拉，很多人给我发来信息，说关于他们对委内瑞拉的看法，我不能一一的说了，但有些事情呢，我想在这再次重申，委内瑞拉的事情不仅仅是它政权突然间一选就没了，就倒了，当然那个奇迹是非常好的，
可是更重要的是我们看得的委内瑞拉和我们中国现在的政治形势有太多相似之处，太像查韦斯的前期，我的团队在委内瑞拉看到的，亲生经历的大家肯定都是
不相信的，都无法想象的，过去这么一个繁荣的国家，一个在世界上拥有石油
最多的国家，人均 GDP达到 7-8万美金的，大概是几十亿桶石油的，排第一的，这么一个国家，而且拥有绝对的地理优势，结果搞成现在这个样子。
那么这几天跟国内的朋友的联络当中发现很夸张的事情，就是所有的党内干部接到通知，屋里不准挂字画，挂相片只能挂习主席的，当然了王岐山主席的也可以挂，挂到厕所去，然后书要不你读习主席的书，要不你读你那个管辖专业的书，其他的书你不能读，什么夜总会啊，金瓶梅啊，洛克的政治学啊，国家论，正义论啊，那不能读，读了是违规，甚至要收拾你。然后现在官员很多人开车也很受监督，监察委，纪委管你，当然鼓励检举揭发。甚至更鼓励高干子女揭发父母有开违章的车，外面有多余的房，那属于忠诚爱国，所以很多朋友，多个方面给我讲了以后，我很惊讶，非常惊讶。昨天我和南京的我的一个下属，他爸爸现在还是政法委的高官呢，我说怎么样啊，最近什么情况？他说电话里不敢说，全家都在念叨，当年没听郭叔的话，因为当年我劝说你们全家都移民吧，叫你老爹在那儿过，你别想着发你的官财，哪天就腐败进去了，他是双胞胎闺女，在
UCLA读书，好漂亮的闺女，现在也不回去了。他爹出不来，是官吗，他也出不来，没给原因，就是边控了，不让出去，也没罪。接下来是什么结局，大家去想想，官员的家人，有影响力的家人不仅不准出国，或者对某个领导造成威胁的，找其他理由不准出国，从法律边控这个词即将过度到历史上几千年来，大家叫宵禁和国禁。也就是邓小平先生打开的那个闭关锁国。这个从党内，从大企业家身上已经开始了一年多了。
你们查查，中国的前 50个大企业家最近谁在国外晃荡，您找找，头一段时间
有一个中国出的企业家在纽约买的房子 432 5TH AVE,叶简明也住那儿，房子办完手续没多长时间，就有不明人士通过中间商，以及各种关系开始了解这个房子，这个人曾经问我是怎么回事，我说你可能该倒霉了，他说是不是查叶简明查到我这来了，我说你去想想吧，这不正常，肯定是盗国贼海外的沉默力量在了解你，你的钱有什么问题，没问题啊，我的钱都是合法挣得，你有没有得罪当官的啊，有没有其他原因啊，最后这哥们也不能出境了，说他的转汇有问题，在国内给了某企业家钱，某企业家在海外有出口的外汇给他了，一对冲，说这叫非法转汇。
完了，房子给撩这了，然后叫他签一系列的我委托书，那你必须签，在公安局签-，到美国找中介商，把这房子卖了，多少呢，先打个
8折，不行再往下减，跟当年的许多企业家一样，所以我们现在整个国内高压锅的形势，整个内部的环境，就是一纸老虎，一点就完，这就是为什么王岐山先生他留下来他伟大啊，太伟大了，大家去看看这个政治形势是什么，我不方便说，有多方面的信息证明，栗战书的秘书被抓跟王岐山有重要的关系，栗战书的秘书其中掺乎的三个事，其中曲龙被放出来，因为曲龙跟人家吹牛说华泰案子，股票啊上百个亿，就许诺给了一个中间人，
是曾庆红原来的其中一个宋秘书，跟曾的太太很好，找了河北的政法委书记，院长通过栗战书的秘书把曲龙找理由放出来，然后他们拿走 50%的钱，这是其一，第二，栗战书的秘书那跟董文彪是绝对铁哥们，那我在董文彪俱乐部吃饭，那个时候栗战书和秘书去等着董文彪，董散一圈步回来，啊首长不好意思，让你等了，在民生高尔夫俱乐部看了一堆鹿，我准备打只鹿给你吃，你等着，栗战书站着看董文彪那儿摆的飞机模型，后来还加入了航行俱乐部，这是他俩的关系，栗战书的秘书和董文彪在民生弄的钱，那是天大的，这是其二，再有，听说肖建华就不用提了，还有在东北和曾伟搞的叫颐和地产的老板跟他关系，更重要的这是被王岐山，中纪委给盯住了，这个盯住其中就涉及到上次常委的安排名单，这种仇恨就掐起来了。
习主席不知道现在啥感觉，现在王岐山先生给习主席出的路子，挂他的像，读他的书，查所有的共产党员的家产和所有的出国人员详细名单，私人企业家不准对外卷钱，大企业家出国受控，然后下一步要让所有大企业家，私人企业家集体学习，了解一带一路，重新认识
2025，2035，2050，这下热闹了。咋说呢，岳文海同志还想出来呢，没出来，听说。这两天很多人问我岳文海，很热闹，财政部的张少春副部长绝对牛吧，岳给我介绍的，王宝安副部长，周口之王，岳文海介绍我认识的，周来振，名航局副局长，财政部部长助理，岳文海给我介绍的，还有中纪委俩书记，岳文海给我介绍的，都抓了，他没事，这就是岳文海，牛，做官要学岳文海，只贪不被抓，绝对牛。包括北京局的局长那也是他介绍的，全都是他介绍的，没事。共产党所谓的反腐败就是强的抓弱的，坏的抓好的，不太坏的抓更好的，这就是邪恶的乌托邦组织的一贯行为，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/293/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/293/</guid>
      <description>内容梗概:
(合十)唉呀，他要停一下，一个小时说说就过了。他要停一下呀。
(合十)唉呀，小哥，小哥，小哥，哈哈哈，大坏人，小哥大坏人，等你砸郭吧，你砸吧你，你和痘痘，你俩串通一好，你就砸郭吧你。
4827好，好，好，(合十)回来了。
我说，跟我现象很贫穷，但是我有未来。你跟你的家人，说了没，但是你没有未来，因为你先富的人很难保持一辈子，我的穷人我的未来肯定富。还有一个，我说，我要重新塑造自我。
我有很多毛病，把头发剪了，我不穿花衣服，不穿喇叭裤，不戴墨镜，不戴蛤蟆镜，这我老婆这封信还保留着呢！现在我想想呀，这重塑自我这个词呀，很好！那如果小十多岁，哪有那么多洋词啊！是我的一个中文，这个余老师，呀，不是，英文余老师。告诉我的，文贵，你要重塑自我。唉呀！这个词好呀，老师，重新塑造自我啥意思呀？老师给我解释，解释。是我老有用，所以因为砸郭给我了重新塑造的机会。多少砸郭砸郭的不都是没道理啊！砸郭很多是有道理的呀，砸郭那些人不都有文化的呀，你砸挺好的呀，那不是不般的呀。所以说，我原来我看，现在绝对不看。
现象很简单，我希望大家理解。凡是你说话带脏字啊，还有一个你瞪眼说瞎话的，还有一个你完全是5毛的，二话不说拉黑，拉黑。我没有心懂看，我也没有时间看。我跟大家说一下，我确实我每天没有时间看。包括我的律师现在给我严重警告，包括我的私人医生，包括我的家人，包括我公司给我严重警告。说，郭先生你必须每天不能超过一小时看你的手机。
因为我确实看我的眼睛老花，然后绝对不能超过一小时，因为确实影响我的眼睛。我的眼睛啥也一花也不老的，但是有的时候看冒小白星。第二个，说你不能老用手机。你要用你想好再用，你这是不可以的，监于安全的需要，和我说话的严谨性的需要和这个我眼睛安全的需要，和时间的需要。因为我现在30多个案子，我们这个几家基金事情的这个，这个了结，我还有十几个公司要运作。你去想想，大家，我真是时间太紧，争分夺秒，真的争分夺秒，所以说，还有郭媒体，人家天天骇客，上个十几亿次的骇客，所以说我没办法看。所以之我原来都回复都看。
现在真的没时间回复，(合十)希望大家战友们多多理解！希望5毛们多多理解，希望所有砸文贵的多多理解，我没办法回复没办法看。所以现在我看的都很少。你看不管如何，5毛们骂，大家千万别回，你看我一次没回过嘴，不要去跟他们，他们也有爹妈，他们生下来不是5毛。贪污犯腐败分子都该抓，但是他被抓就没有不被当做人对待，不是他是腐败分子家人都是坏蛋，也不是他一生下来就是坏蛋。这是我一直坚持以来的。腐败分子永远要被抓，但要人道对待，公平对待。不能甄别性对待。
包括5毛他生下来不是5毛，他有父母家人，他有良心，他有人性，不要骂他们，不要跟他们对抗。这个凡是大家记住呀。大家不芥意啊！包括头两天我看到昭阳先生录节目，我也看了一段。昭明先生，看了，看了下面留言有人骂他，昭明先生眼就变颜色了。对历史上我看没几个学不好的，但是他做到的，昭明先生对不起啊！但是做到的不多，你要把这个东西看透了，你会享受骂你，那说明对你在乎，是你重要，别人有人骂没？
没有骂。所以呢5毛们骂不要在乎，你能不在乎5毛们的骂，你才配得叫社交媒体，谁能裸5毛的骂不影响你情绪，你才得是赢家，你如果在5毛的骂当中还能不乱，还能搞得好节目，象路德先生那样，象卡丽熙，象露亭那样，还这就绝对成功了。另外一个大家的辨别能力。你可以看社交媒体上，凡是天天抱着手机看自己的点击率，转发量和喜欢的，你一定是个loser输家。
你可以看到社交媒体上， 凡是 天天抱着手机看自己的点击率，转发量和喜欢的， 你一定是个looser， 输家。 因为你的目的不应该是这个。 你把你想说的你把你想做的你就表达好，就完啦， 会给你结果的。凡是那个老想着表现自己，多少人关注自己，要么等着那个点击率广告费花钱的， 你什么都没有， 什么都会没有。所以说呢， 我认为什么叫做慈悲心， 利他心，菩提心？ 什么叫做善良？ 就是利他心就是善良。 多利己心，或者害人利己心， 恶，恶。 什么是坏， 坏就是假嘛。所以你看到现在很多人说假话。 说假话，你不要生气。假话是会得报应的， 假话是一定会得报应的。
不用你着急， 你找什么急啊？ 那委内瑞拉，咱着急也没用啊，咱着急人家该怎么着怎么着。 咱啥也帮不了。咱就从中学习， 咱在那儿学习。 马来西亚，好像是我帮忙了，我帮忙连个亿分之一， 千亿分之一都没有。 没有这种几十年的积累，没有1MDB的这种腐败、 没有纳吉布一党独政的傲慢、 没有金钱迷糊的双眼、 没有旁边一帮，所有盗国贼旁边一帮拍马屁的， 啊呀你厉害，你神， 你厉害， 就像这个我们习主席旁边一堆小人， 都在骗他，据我所知， 都在骗他，他也知道都在骗他， 这就是他的最大的危险嘛、 那么现在一样， 这些人成就它，马来西亚， 完了。
说郭文贵这个， 谁要说文贵造就了马来西亚的事， 那就是打自己的脸都不配。 咱算老几呀？ 这个世界上最可悲的就是拿自己不当回事， 更可悲的是太拿自己当回事。 咱只是在关键时候，关键时候，咱去参与了一下。像中国实现喜马拉雅， 说是郭文贵推荐的， 那郭文贵算个啥了？ 可能吗？ 就是明天晚上发生了中国像马来西亚一样，现在是 完全不一样了， 中国改变了， 有民主自由法治了，媒体自由了，大家都可以自由回家了，一定不是文贵的功劳， 文贵连里边连个毛都算不了。 因为那是太多原因了。 一个国家的改变哪那么简单呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/194/</guid>
      <description>内容梗概:
方正证券现在它借机往下砸，跟你们说实话它砸是我的机会。方正证券内部正在转移财富、转移资源，然后往下砸股，然后盗国贼在拼命的利用机会重新组合，再穿上个马甲，这是好事儿，接下来你会看到的。
东南亚和孟建柱的关系复杂了，孟在国际上最有影响的国家是马来西亚、菲律宾、老挝、缅甸、哈萨克斯坦、阿塞拜疆，然后巴基斯坦可以说是他100%控制的地方，未来这绝对是对国家和人民的威胁。还有伊朗也是非常重要的，伊朗、土耳其。王岐山就要当副主席吗？好哇，我欢迎他当副主席啊，他当了副主席我给他设灵堂天天拜他。
孟建柱控制赌博，因为很简单，所有赌博当中关键是钱得出去，钱出去不仅仅是洗钱那么容易，这里面就不仅仅是抽成，只有政法委书记能控制这个，现在郭声琨书记不敢碰这一块，那是孟的真正的后台。
我没有比特币，美元什么时候反弹？美元未来几年一定会是弱美元，这是他们的政策。以法为师这个好，不要以人为师这个说的好。
老王当时是不是玩儿火？他是玩核武器不是玩火。只能通过通货膨胀，一定会通货膨胀，历史上所有帝国倒闭的时候，它的货币都在1万倍以上的贬值，通货膨胀那就是N倍，最后把它推翻，没有这个不可能把政权推翻。
作为一个政权来讲就是两个核心的武器：一个是枪，一个是钞票。钞票出了问题枪就出了问题了。我战袍什么时候发售啊？现在正在做当中。我哥哥亲人都没出来呢，都没出来呢，所以说春节爆料会很精彩。
郭声琨为啥不敢碰？他碰了孟就得把他给灭了，吴征是抓我家的最大黑手。比特币最后的最大利益者是国内的盗国贼呀。我们发工资没有任何问题，我们今年春节给员工发的奖金比以往都高，我们去年的营业额比过去5年平均都高，我们的员工是太棒太棒了，我深以我们的员工为豪啊，为自豪，他们太棒太棒。我的员工我们公司情理并重的文化就是当兄弟姐妹，确实他们就是兄弟姐妹。
春晚的节目会很精彩，主要是伴随着援郭会战友们提供的视频，然后再加上我的爆料，然后再加上一些证据，然后再加上所有的。所以说我们节目会很精彩，很简单，我们不搞中央电视台那个一搞几个亿，这几个亿得救多少杨改兰呢？这几个亿得扶多少贫呀？对不对？我们没有几个亿，我们就是有所有战友们的真实心声。
再一个他们讲假话呀，我们讲的是真话，讲真话不需要钱啊，钱是不能代表真话的呀，我们讲的是真话。春晚北京时间就是你们8:00，春晚没有大人物，但是其实每个都是大人物，每个都是援郭会嘛。
提到杨改兰就伤心，没错，现在我看到杨改兰的视频都受不了。最近两天我看到YThree回来了，我认为过去的战友当中的YThree还有Y3是最棒的视频，天上飞机地上蝼蚁那个太棒了。
我会爆南普陀的，那是他们的死穴之一啊，这个也是打开潘多拉盒子的开始篇吧。郭友不会被追IP地址的，放心，这方面我们花最多钱的，绝对不会的。我告诉他们什么都可以原谅你们，什么错都可以犯，战友也会包容理解，这是我们大家的家，但绝不能让所有的战友们泄密这个网址，这是必须的，所以你们千万不要用自己的手机呀Email地址呀，你一定要记住设置一个跟你没关的账号就可以了，记住密码就行了，记住名字。
哪两个常委最腐败？这个到春节爆吧，你要看春晚就不要看文贵的春晚了，我们就是看咱春晚就不要看北京的春晚啊。王是被我逼上副主席？那我就大成功了，我要能把王逼上副主席的位置文贵就成功了，战友们就成功了，那可了不得了。
说实在话春晚没有了赵本山的小品完全不值得看，而且关键是看了中毒，大过年的，你说一开始按照咱们中国民间和历史传说，过年不能说死啊少啊失败的话，都说过年话嘛，同时也不要看不吉利的事情。我觉得春晚不就是一个造孽嘛，都是假话骗人嘛，一开始就中毒了这一年都不都不吉利，看它干什么呀？所以要自信啊，要自信，相信战友们的智慧、战友们的力量，天助我们。
陈佩斯这个人非常好，我在生活中跟陈佩斯见面，我就觉得这个人是我见过的演艺圈非常非常不一样的人，特别好，非常有思想，我们聊一整夜一整夜的。那是1997年、98年、99年的时候，佩斯人非常好，这个人非常圪，有点混不吝。
爱马仕这个品牌中国第1家店是我帮他开的，当时在北京的王府井饭店，都是我员工帮他们一起弄的。那个时候代理人，整个亚洲代理夏萍女士是我的合伙人，当时那个爱马仕的老板就是保罗先生还活着呢，后来他得了胰腺癌过世了。当时在北京开王府饭店的时候开业那一天他打来电话，他的儿媳妇怀孕10个月生下来的儿子，就是今天小保罗的儿子，他起的名字叫保罗北京，当时决定把爱马仕所有店的东西随便拿送给大家。
在那天开幕式的时候我在贵宾楼组织了一个爱马仕的活动，那时我办公室在贵宾楼，也请了很多演员去，结果好嘛所有人看到那礼物眼睛都绿啦，就这样贪婪呐，给钱的时候拿钱都恨不得、完全失态。这是让我对中国演艺界非常失望的一次经历，我觉得简直太夸张了。只有陈佩斯穿着布鞋来了，人家有经纪人，客客气气地把钱拿走了，也拿钱了，但是人家没有那么失态，人家有那个尊严，还保持着人应该有的和名人有的那个范儿，所以说我觉得这个人非常不一样啊。
另外一次我觉得对这个看法比较好的，就是有一次我们聊了一晚上，当时有这个茂总朱时茂先生我们仨。陈佩斯先生脑子是真有东西啊，是真有东西，今天看看这个，再想想陈佩斯真不简单。
陈佩斯讲到男女故事，讲到父子关系，讲到家庭关系，他绝对怕老婆，他老婆是个护士，老婆是天跟我是一样的，这是不简单的人。任何一个人大家交朋友的时候对爹妈不孝、对老婆不疼，或者说对老婆的父母不疼的，不懂得尊重女性的，不管他有多好你都要给他打5折，这人一定不是好人的。你去想想不管男人女人都是女人生的，你对女人不尊重，对孩子不尊重。
所以我看到那些城管打那些孩子的时候我受不了啊，疯了一样，就是不能想。再一个怕老婆没事啊，陈佩斯怕老婆但不是说啥都听她的，该听听，有些不听就是不听。他老婆鼓励他赚钱，他就是说我不能为了赚钱丧失我的原则，他是很了不得的这方面啊。
所以说岳文海这个人是太坏了。岳文海他可能是病，因为他父母早亡他是个孤儿，他恨这个社会，人家家庭圆满他妒忌，包括他的领导。那么他也很惨，他唯一的儿子结果生下来以后突然间高烧变成傻子了，所以他太太就带着他的儿子到美国来住着，因为天气还治病的各种原因。
他老婆跟美国人讲英文，教英文，那么这岳文海结婚以后又成了独家寡人了，成了孤子了，所以他在郑州住着。所以这个人他就是花天酒地，副秘书长、秘书长在郑州机场贪了很多钱，玩儿钱玩儿物，他这个人的行为那个粗鲁啊，是对共产党最好的诠释。
就这个人是没一句实话，他挂在嘴边的话只要是能当官谁都可以卖，啥叫官啊？官就是发财的，官儿没实话，他东家串西家串为了当官什么都可以干。他没被抓，共产党的反腐都是假的，绝对是假的。
郑州机场、郑州市政府、河南人大哪个不知道岳文海贪呢？太贪了，就因为他在所谓的北京河南帮儿里边是一个行贿的桥梁，给大家送礼、送东西，然后政治上的一个妈咪安排者，所以说他不被抓，这很有意思。
大家都累了吧，我就离线了吧？我看看啊，大家也都累了我也去吃饭去了，好不好？
范长龙没被调查，绝对没有，中国有不贪的官吗？有，绝对有。北京军队高层？我有很多朋友，中国的军队哪叫军队呀，严格讲就是共产党的保安嘛，就是保安–内保。
中国没有军队，哪有一个军队里边像这样的的呀？不可能的。对，不贪没法活，不贪不让你活着。郭媒体上账户设定的电子邮件可以取消吗？现在没有必须填邮箱呀，我现在已经取消了，不需要填邮箱啊。记下来这个，我已经取消了，我这个没有更新啊，更新的是不需要填邮箱的啊，只有三件事选头像，定名字，密码OK了。
中央电视台跟我们争不了我们的这个观众，因为我们的观众都是真正的有良心的。谢谢大家，这战友们太善良了马上让我去吃饭，让我休息。所以说网络上咱们今天的郭媒体上更有真情有爱情，有人性，这是最好的。令谷被杀的内幕是中国历史上一个大事儿啊，看看中国的皇帝喜剧里边都是太子被杀呀什么狸猫换太子啊，这种故事在中国一天天都在演着啊。
王沪宁是你司马懿。他想当司马懿，确实他和曾庆洪先生都有一个特点：不吃药。曾庆洪先生早在30多年前他就肩周炎，但从不吃药。他想当司马懿？嗯，他有这个本事。
高晓松很了不得啊，高晓松非常有才，他是被憋着呢，一旦要出来了不得，比文贵强百倍以上啊。这是世界的悲哀，什么年代了现在官斗还杀全家灭九族、灭十族，现在不灭十族吗？害文贵把我的员工的家人，员工家人的儿媳妇都给抓了，叫灭十族啊太可怕了。
过一段时间，咱郭媒体稳定了以后呢，我会把我上飞机、下飞机，飞机上前前后后吃饭啊、在飞机上睡觉啊、上船、开跑车，甚至有些开法律会的时候，争取律师的同意跟大家一起分享。因为我觉得我花那么多钱，这都是教大家知识的，这些都会做，所以这个媒体平台将是教大家真正了解真相的平台。包括未来我可能有些开会，参与一些政府的讨论我想和大家一起来分享，这很重要，非常的重要。
邮箱不用写了吧，你看工程师在这呢，thank you, so good very fast, good efficiency very太好了。现在私信这块没全面打开，马上就打开了，因为私信里面最容易给你毒的大家要注意，这是为什么现在没全部打开。
马上咱工程师开始，高1米9。这儿有个美女真漂亮，头两天那个美女来之前有人跟我说有一个超级美女，我说真的吗？后来看真像玛丽莲梦露似的，beauty talk my friend handsome man, 真漂亮啊，前面有个美女直播的心情是挺好的。哎呀，取代推特微博咱不说，咱肯定是个独立的有良知的媒体，升级版马上我们今天下午重新推出，大家把你们过去的删掉，删掉以后在安卓弄出来，我们今天会重新申请苹果版，然后在电脑版上看的大家一定要把原来全部删掉，重新加入重新进去，或者原来的升级也可以。
我不欠钱，讲讲做事工作不欠钱啊，但是我会给你们介绍介绍中国企业家一辈子都在借钱。我过去曾经绝大多数的人都在整钱呢，所以我对生意是一点兴趣不感了。
我那块专门有一个给我发信息，就是发信息给郭，专门有这个栏目，未来专门给我发的。我不会弄上A的，大家都是A。我们今天录像不会挂到youtube上去，郭媒体就可以了。
未来我会在这发一些咱们赚钱的渠道，如果我们郭媒体批准上市两、三年后，我在我的合同写了，必须我要我的所有的这个战友们有参与的权利，而且我们会开辟新模式，就是像定向增发一样定向发股，就是我们的战友会啊，会有的。
得道者可通神。太好，这话说得好。油管不会放弃，twitter也不会放弃，大家也都别放弃，不要放弃。我们要跟人家推特、油管竞争那还得一段时间3~5年吧，人家也发展了是吧？咱不跟人家竞争，咱做好咱自己就好了。关键咱自己有一个真真正正的发言的舞台。
学佛和赚钱完全不矛盾，不但不矛盾还能让你看人能赚更大的钱。未来我跟大家聊聊，我的人生当中赚的几笔大钱都是我人生中最低迷之后有了宗教将我重新拉回来，因为我不怕失败，实际上一切都是假象嘛。大家就是一定记住大相无相是佛教的核心，这个真正的到了一定境界什么都不是存在的，这大相无相就是空物嘛。
所以说你就不怕失败，你就一定会成功。然后你再相信轮回，轮回是你的纠正标，你不做坏事，你想着有轮回的，然后你大相什么都是假的是吧？这就是你的高度，你就会成功。
今天就讲到这儿吧，所有的战友们，我和你们很荣幸的度过了郭媒体上这个最伟大的一个时刻，郭媒体站起来了，郭文贵和战友们站起来了，郭文贵和郭战友征服盗国贼现在开始了。
谢谢所有的战友们你们的耐心和支持，一切都是刚刚开始。文贵接下来会更加快的完善我们的网站，会认真虚心聆听你们给的建议和意见，请给我留言，谢谢，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/184/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/184/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天是2月8号文贵的报平安直播，文贵再谈关于陈军和袁建斌这个流氓欲谋害文贵这个事情的进展。
昨天我和陈军先生有直接的用语音的沟通，陈军先生在过去的两三天来充分地利用了他的江湖、陈军的江湖，跟所有他过去帮助过的人和他的朋友们打电话，要站队、要站他这边、要帮他、要说话。
陈军先生很有海派风格啊，非常善于利用人事、利用老关系。陈军先生和我认识到现在说最多一句话就是我曾经帮过谁、谁得听我的。从过去的这几天和过去的十来天发生事情以来充分体现了他觉得“我帮过的人你就得回报我，而且是不能有对错之分、不能有善恶之分。”
我好多朋友都给我打电话跟我说“陈军先生打我电话啦，让我站队，我怎么办？”我说：“那你随便，你看着办吧，如果你不分善恶，那咱们就是开战，那你要说得都是事实，那是应该的。”
那么陈军先生和我沟通当中主要他有三个观点：第一条，他认为我说他害文贵了、什么打仗了、怎么挑战他了，他也没有想能怎么帮我。大家去想想我认识陈军先生是5月份，他开始坏我是从7月份，你说那两个月我们见了也没几次面，他怎么可能所谓的帮我多少？
但是陈军先生认为就因为这个，他说我啥我都应该感恩戴德。我感恩明镜、我感恩小平、我感谢我们的“豹子”何频先生，怎么会感谢你陈军先生呢？你说怎么轮着着你呢？他要让我感激。
第二点，陈军先生就是说这江湖上的事情，那意思我是老大那么多人都帮，你看你的关注率越来越低了，支持率越来越低了，你就是好战！原来他支持我好战、敢战，为正义而战的那个文贵最大优点，因为文贵要战他了，现在成最大的缺点了。现在又以我好战为由认为我关注率低，当然大家知道这不是事实。
第三个，很明显威胁气很重。这不是中国，这是美国，这些人啊都以为他在美国呆过这些年他就是代表美国了。他根本不了解文贵，你查查文贵是那年来美国的？很多人在上边说“郭文贵刚到美国” ，我来美国时候你还在种地呢可能，你搁那儿蹲监狱呢，他根本不了解。
你也代表不了美国，在美国你干啥了？你能干什么啊你们这些人？你们这几十年能干什么 呀？你未来又能干什么呀？动不动就是法律，在美国这个国家有钱玩法律你是爷，没钱玩法律你是找死；在美国你要是懂得用法律你永远有正义，不懂得用法律那就是地狱。在哪方面你能赢得了文贵啊？
文贵的钱比你多，文贵一身干净，文贵的团队比你强大，你那几个开餐馆的几个人能干啥呀？你要有本事还用开那小餐馆去吗？文贵的法律经验比你强，更重要的是我站在善恶的善的一面，你站在恶的一面。
很简单，这也不是我发动的我也没启动，那么你陈军对我横加指责。就在这几天很多朋友跟我打电话说：“陈军先生，到处在洛杉矶跟袁建斌这个流氓，袁建斌说帮过我很多，在跟我合作。”你陈军当时在场，我根本不认识袁建斌，我从未见过他，也根本没有私信联系，他何来帮我？
他怎么来跟我合作？然后你俩一唱一和的说郭文贵没钱了，到处说没钱了，不但没钱了，还两个人都说郭文贵一手好牌打得太臭了，完全完了。你俩有什么资格说郭文贵打得一手臭牌？你这一辈子什么也没成功还评价郭文贵？那这是简单的目的吗？是简单的吹牛吗？当然不是！去造谣文贵去了。
然后你陈军先生到处打听说文贵身体不好，听说是肾不好了。你要不要来试试我肾好不好了，找个办法呀，是不是？到处造谣还不承认，瞪眼说瞎话，然后往这个推那个推的。要不是何频先生介绍你和我认识，我何来给你这个脸呢？我是给何频先生的脸，我是给人家明镜的脸，给小平的脸，你当成你自己的了。
你投资明镜谁说的？不是我说，你自己视频的时候说的，你几次给我说你投了百分之三十的股权，你又介绍了别人百分之二十五的股权，五十五是你介绍的，你现在就以老大为居了。所以说第三个我就看出来陈军先生已经对明镜的心绝对是不纯的。
我不想让何频先生、明镜掺和进来，但是说从他的言语、话谈之中可以看出来这个人实在太危险了，上天让他这么早的暴露对我个礼物。因为大家去想想，他总共见我没多少面，他在外面就吹牛说我跟他有一百多小时的对话。
我太了解这个人了，你跟我一百个小时就了解我这个人了？那共产党二十九年都没了解我，你了解我了？你听听刘彦平和我的对话，在对话当中他说了我什么？我问他：郭文贵说过假话吗？他没有说我说假话。郭文贵是不是中国最健康的企业？他自己说是。
我的资产一千二百亿他一点儿都不否认，而且他说的七百亿是我海外管理基金的数量，你有什么资格评价我？你和袁健斌你们连饭都吃不上的主儿，到处招摇撞骗的主儿。那袁健斌连脚丫子都不洗，在大陆到处招摇撞骗。
我现在有专门人了解的他，说这个人是人渣中的人渣，就是个绝对骗子，满嘴谎言，而且到处吹牛一句真话没有。这都是和韦石成为拜把兄弟的人，你们在车上用车载电话给韦石通电话，你们拿郭文贵开玩笑，你陈军今天说让我感谢你，而且说我说错了，你说天下何有此理？
我本想陈军先生他不会这个样子，他现在和韦石、屎诺、袁健斌完全有共同的个性：睁着眼说瞎话。完全没有任何所谓公平公正，善恶之分，而且一点儿脸都不要和韦石是一样的，睁眼说瞎话。
你看他说那些瞎话、报导那些新闻，什么认识郭文贵二十年了；郭文贵从意大利被遣返了；郭文贵马上要被遣返啦；然后王岐山开会了要来美国要遣返郭文贵了；郭声琨来美国遣返郭文贵了；安邦的吴晓辉和郭文贵也投了明镜两千美元；郭文贵给了陈小平一百万美元、十万美元。
有千万次了吧？千万次的谎言了啊。我看了一下从博讯关于文贵的假的信息大概一千八百万次的关注量，咱们在法庭上见啊，记住韦石、西诺，你俩要不进监狱，郭文贵我绝对、让我干啥都行，咱走着看。你说你们把郭文贵所有百分之百的假信息传播到千万次。
陈军先生经常跟他们走在一起还打着明镜的名义，你这边是明镜的股东到处吹牛，你又跟博讯、韦石、西诺搞在一起，他明明就是特务跟安全部干的一起的。另外，我昨天给陈军先生再澄清一遍的事情，什么时候郭文贵说你给我家安监听器了啊？什么时候我说你给我下毒了？
我说有人到我家来怀疑身体不适，我在家找到了监听器。你竟然自己先说出来你看到了那么大一个监听器，说我自己安的，这不做贼心虚吗？看看郭文贵的推特上所有说的话有一次提过陈军给我安监听器和陈军先生给我下过毒吗？当然没有。你为啥往上站呢？
你还先否定了文贵安监听器和存在监听器，你有什么资格说话？而且和韦石一样都动不动就FBI，动不动就中情局，就你那点本事！陈军先生你也太拿自己当回事了。所以说我都不知道该说什么好了，原来我觉着这个人还搞思考，是吧？思考啊思考。
还文人呢？说起来就跟流氓西诺、流氓韦石和流氓李伟东、夏建良是一样的待遇，一个级别。所以说你跟胡平这号人搞什么民主，那都是民主骗子，这些人搞民主大家谁信呢？搞法治谁信？连起码法治都不相信，你要让大家真的跟你去思考了，那这些人全都死无葬身之地。
你做人有问题，更不用说宗教了，更不用说是做神了。搞民主、法治、自由这些人不仅仅追求喜马拉雅，那得有神一般的纯洁。你连人都做不好你能做神吗？这全都是流氓的路数，彻底流氓的路数，所以说很难想象这发生的事，还大言不惭：文贵我帮你，我挺你。
这些人都那个意思，如果我不帮你就都不帮你了。你算老几啊？我郭文贵是个骗子你帮我能帮的了吗？你那些人、那些哥们帮了我就把我给害了！你帮了那么多年人谁成功了？共产党成天妖魔化我谁沾我谁失败、谁不成功，那吴征、沾吴征的斯蒂芬文现在怎么了？失败了嘛。
那沾了吴征的人有一个好的吗？女的得子宫癌男的全被抓，包括孟建柱、孙力军很快就会被抓，不信你走着看。沾过吴征的哪有不破产的？沾过吴征的公司哪有一个成功的？结果你跟他还搞过俱乐部投了100多万美元，这真的吧你跟我说的，你不能否认吧？
下城的那个俱乐部是你说的吧？你投资明镜是你说的吧？我啥时候说你投资明镜？是你自己吹牛，那是盲流子先生说出来的。你和吴征关系是你自己吹牛炫耀的，曹长青先生是你到处炫耀的我可没说，那是你自己说的。
没有一件事情就啪啪啪自己掌自己脸，就自己先说，然后现在往这推往那推的做贼心虚，打所有人电话站队然后让郭文贵闭嘴。就你打电话那些人，包括给我打电话的朋友叫他站出来反我试试？郭文贵现在就像上天扔下来的一个正义之石千万吨重。
我挑战的是盗国贼，是欺骗和欺压绑架十四亿人民和我们的家园我们国家的一小撮盗国贼，你现在就是跟那个盗国贼欺民狗吴征合作，和盗国贼在合作。谁要是想帮你、想托住天上砸下来的正义之石，只有死亡，咱不信试试。
任何人想挡住天上扔下来的文贵爆料这个巨石，只有灭亡，因为我代表十四亿人民的善和恶，真和假，还有未来。我干的哪件事情是为了我自己的？看一看、听一听刘彦平的录音，哪件事我随时都可以跟他和解。最近有多少人来找我和解？给我提出了多少条件？包括把吴征抓起来这是其中一个条件。
告诉我先停止爆料，不要搞文贵看春晚，等到孟建柱和孙力军有了事、有了结果，包括王岐山的事情也会有结果，海航然后有结果以后给他们半年时间，然后我再决定是否爆料。在这半年时间所有对我资产的掠夺，侵夺，造谣，包括黑客都停止，文贵说：不可能。
这些未来都会让大家知道真相，过去一年了文贵说过的事情、说过的事实你给我找出一件是假的来？我不像吴征，我不像韦石、西诺，不像李伟东、夏业良还有那章立凡、胡平瞪眼说瞎话、凭空捏造，你给我找出一样出来？我现在为的是十四亿人民的喜马拉雅，民主、自由、法治而奋斗。
我要拯救十四亿人民这个国家，这个国家被一撮人给绑架了，被一帮骗子给绑架了，打着乌托邦主义给绑架了，我要解放十四亿人民和海外几千万人民能自由回国、回我们的家园。你跟我为敌，你伤害我，你还想让我臣服于你感谢你，感激你，我何来感激啊？我对这些战友们我有交代吗？
我对战友说我可以感激你我给你道歉，我道哪门子歉啊？我说你什么、做你什么了？此人脸皮之厚，就是这种善恶不分，陈军让我非常之惊讶。昨天晚上我和一位老领导通电话，这位老领导说海外的江湖因为我现在给撅起来了，说文贵你这个战略很高啊，把战场引向国际。
我说老领导你错了，包括这位老领导还看了王军涛先生接受小平先生采访说洋江湖。他说你们这个洋江湖概念很有意思，包括王军涛先生说的现在是全党姓习，全国姓党。我说王军涛先生好像说的很好，听上去很有意思，但我不这么认为我不同意。这位老领导说的所谓搅起江湖，我说我没有搅起江湖。
这是一个大势所趋，没有郭文贵的出现，可能稍晚一点或者某种情况下一定会有李文贵、张文贵、吴文贵出现，因为中国人民到了一个不生就死、就亡的境地，上天一定不会愿意看到14亿人再这样被弄下去，不可能的。
我最近这几天看了国内一些资料，很多人给我发了绝密资料关于国内的真实GDP，通货膨胀，包括印钞票M2，简直是看了以后震惊了，从3.6万亿美元的外汇储备现在到了2.2万亿，这是官方数字，事实上是什么呢？3.8万亿到了今天的1.6万亿。
通货膨胀从2008年最高是7.5，这个中间达到了9.5， 2017年大概达到了11.5。你说这个国家经济到这样了你还吹什么牛？外资企业多少跑出去？看了数字简直无法想象。从2010年到2017年，严格讲横向比较全是负增长，但是维稳的数字、维稳的金额和国防费用，维稳已经超过了它是1.3。
这有多少冤屈、多少悲惨、多少人的生命？所以说这是无法想象，就是天意已经到了中国不改、中国不去变就亡的程度。不管谁所说的江湖那都必变。所以王军涛先生认为这两股力量能不能推墙？是不是形成一股力量？
我认为不用想的，不管有没有我们这两股力量所谓存在，也不管我们是否去不去做，中国都一定变。别拿自己太当回事儿，我郭文贵不觉得我那么重要，我只是上天恰好的让我碰上了，上天给了我使命，我只是那个小小的星星之火，我深信能点燃已经干柴烈火的盗国贼的大柴堆，中国民主这个火的希望。
另外一个，为啥我不同意现在这个战略：前五年全民姓习，这五年要全国姓党。因为王军涛先生毕竟离境中国很多年了，他主要是拿着西方和历史，拿着华盛顿、汉米尔顿，拿着英国民主革命的过程来比较中国。从洛克的政治学到现在比较来看，中国跟西方的没有什么可比的，几乎不可能。
所以为什么我说第一，咱不去引用这些西方的政治历史也不去做对比，因为我愿意根据中国老百姓眼睛的标准和说法、语言来看中国的政治和法治、民主、自由，因为我看到的中国所有历史上的改变就跟两件事有关系：第一件事儿所有的帝国皇帝灭亡的时候都是通货膨胀，货币贬值一万倍以上。
中国历史、西方历史大多如此。第二个最核心的事情就是老百姓受不了的司法腐败。老百姓的安全，就是活下去的机会都没有了，因为司法腐败。这个时候可能是外因，有战争或者有瘟疫，老百姓没法活了就开始了。
我觉得中国出现了最大的历史契机，经济从过去成为统治集团、盗国贼集团封住老百姓嘴和眼睛，默许这种暴力盗国行为的根本性基础在改变，就是经济是一定糟糕至极的。第二个就是中国老百姓依法治国的环境糟到不能再糟了，老百姓活不了了。
另外一个诱因，北朝鲜事件、台湾和香港现在日趋之下的糟糕，以及美国战略政策的调整将给中国带来一个真正的改变的契机。包括现在海外，由于这几股力量特别是像王军涛先生这样非常有政治智慧的人，我觉得海外比他有政治智慧的人真不多。
我得到消息，一直以来国内都把王军涛先生当成具有威胁性的人物排名前十，今年进行了调整将王军涛先生的位置大幅调前，认为他对共产党对盗国贼是个巨大的威胁，说明了什么呢？说明海外的民运不都是伪类不都是坏蛋，有很多人干的事是有影响力让他们恐惧的，要不他们搞蓝金黄干什么呢？
那么文贵这个爆料，爆料革命没有什么了不起，无非是一个人的勇敢、一个人的追求，一个人在历史和各种时间空间条件下造成了一个具有历史价值、革命价值，而且各种条件促成郭文贵出来爆料，这是时代造就的，我不可能在历史上有任何所谓的政治价值，也不可能有什么政治地位。
如果我要这些东西，我甚至一定不会成功，而且我也发自内心说我现在一说政治我就心烦，啥叫政治啊？邪门歪道，骗人统治人，跟我所信仰的佛教贪嗔痴慢疑，破掉我的执着达到了悟空境界，那完全两回事。在生命尺度三万六千天大家都过不去的尺度下，我相信轮回，相信因缘，政治与我是完全对立的。
这也是我为什么对付这些伪类和陈军先生，我是这样的面对，因为这都是恶人，这都是恶缘，同时也成就我、锻炼我、帮助我尽快修行正果。所以我看政治的时候完全是今天所谓的道行，这个道就是以失败与成功、统治与被统治为目的的，它没有善恶之分，只有成功与失败，所以说政治跟我的信仰和经历完全是对立的。
另外，我们中国这场政治变革到底暴力不暴力？当然我们大家希望是不暴力，但是希望总是伴随着失望，历史的进程当中非暴力的革命成功几乎是很少的。从历史的中国和全世界看来基本都是这个轨迹，那么从我们中国目前这个状况，中国不管如何到了一个真真正正的可以说分分钟都有可能的巨变，反回来我在说全党姓习做到了，全民姓党想做做不到。
还有些人鼓励习主席，还要全世界、就是第三步全世界都姓共。全党姓习，全民姓党，全世界跟随共产党，可能吗？这才是盗国贼最大的阴险所在。这个王军涛先生是从表面没有看到本质，等我哪一天放出南普陀会议的时候，绝对对中国的政治过去的二十年是一个最好的解释。
参加南普陀会议的人现在每个人肝儿都颤，我相信在我要决定爆出那之前他们得吓死，因为任何中国共产党员听到以后都会恼火至极。实际上中国人今天的政治哪来的什么这政治学，哪来的政治关系学，哪来的政治社会学，更不要谈什么政治修养，中国就是家政治、家天下。
家天下这种不要说独裁了，就家天下这种极为封建的愚蠢的无知的政治，何来谈法制、民主、自由？而且整个这些年的政治就没有逃过这个圈儿，整个中国就是家政治、家天下。在家政治、家天下，大家还要搞什么民主、自由、法制？还有这之春、那之春出来，不过是家天下，政治下的一帮民主法制骗子而已。
只是用不同的口号、不同的标准在行骗而已。所有的中国的精英，所有的中国的有良知的人都在哪儿呢？都在共产党的政府的部门、在军队、在知识分子队伍中，在私营企业界。这些人都是有良知的，都明白中国根本就不是一个正常的国家。
它跟北朝鲜表面不一样，本质是一模一样，甚至只有恶过没有恶少。在这个时候谈中国其他种种都是太天真，所以说跟这些老政治家们天天搞那些政治语言、政治哲学呀，中国历史都谈过以后就发现很简单的问题，别把这事儿神秘化，没那么神秘，就这么简单。
今天看中国所有的事情就是胜者王侯败者寇。周永康在时说啥都有他道理。薄熙来说啥都有他的道理，对吧？那你再看看刘彦平书记怎么谈周永康的？怎么谈令计划的？怎么谈薄熙来的？我很多没放出来呢。
你见他们脑子里有什么概念？有国家概念吗？有政治概念吗？有法治、民主、自由概念吗？有善恶概念吗？起码的一个国家管理的最低水平就是法治，连法治都没有，有的不执行。国家最重要的就是法治的执行，是最低的管理标准，中国根本就没有。以法治国，就没有依法治国，你法治有什么用呢？
所以我跟多个政治局委员、常委私下里面成为朋友，大家都是静下心以后不再谈那虚伪的话了，那都是蒙人的，都谈的实在话。实在话就是真正的政治，就是中国的社会的DNA是什么？中国的社会的DNA是家庭。家庭的核心是什么？是性。因为性才组建的家庭，这是真真正正的关系。
那就是爸爸妈妈、兄弟姐妹、妻子儿女，这是他们的核心。他们的核心既然是这个，那是什么政治啊？那是家政治。一切服务于家，是个人的利益，这都是真正的中国政治。所以说中国有宗教吗？没有宗教，中国的宗教就是家庭。中国人有信仰吗？当然没信仰。中国人的信仰就是自己。
这是谁造成的？从大清朝开始到现在，关键就是这整个一百年把中国毁了，特别是文化大革命，特别是乌托邦主义共产党来到中国，中国就完了。中国现在几乎到了万劫不复的程度，今天还搞全党姓习，全国姓党，全世界跟随共产党，可能吗？说到这，本质上又回到了家政治。
没有人想这社会主义是啥？共产主义是啥？那都是番号、旗号、理由、借口，根本问题保自己，保自己的利益、保家人。政治理想？他没躺着病床上都谈政治理想，躺在病床上三天，告诉他你已经活不过三个月了，马上求生欲望高过一切，把整个国家活埋了都愿意。
我见过太多这样的领导了，谈的政治理想、国家、民族、未来，振臂高呼嗷嗷叫唤，眼泪、哭！然后“啪”告诉他说：“有人查你，可能双规。” 立马就翻脸了：“共产党是邪恶的。” 骂的要死，恨不得把全中国人都买到坑里去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我有有个乳房上有坚决反对，我们给锁上了，我说我不。啊，我要给他们不行啊，不让我活呀，你知道我的推理，刚来，我这一天开会了，我一到洗手间我吓死我了。我一看我这丫头身上全是赘肉，担心，所以我担心就是我必须要回复的，我必须要回复啊，啊。
喝太多酒了今天，我是早上10:30跟那个啊。不能说，喝的喝多了就信口开河了，然后呢就是舅舅喝了一点他带来的。我最喜欢的啊，这个澳大利亚的酒喝几杯，然后中午就吃点饭啊。今天上午的时候我弄报健身报平安视频的时候，我在这之前呢我们就这样，我今天呢就跑那个握力器。
然后再加上做三种的这个服务器，然后做这个涡轮，然后呢，做这个纲领啊，然后这是一种就是。那么平板撑，然后呢，我在做戏，然后呢做这个这个。然后呢我制度要换三个机型，我要换三个。那么在第3个呢，就是说我人一定要先洗完，然后再过去，这个时候呢，这个呢，还有什么不会啊？
这个太亮了。就是有推有个这样的眼镜，哪有贪官藏身之一，哪有造假之地，哪有能欺骗人之力啊。我感触可深哪个省哪个省的，推特里面有时间推测里面有味道。推测里面有真情，所以他没有智慧，咱们今天先开始，尊敬的翠友们，大家好尊敬的推出，大家好，今天是。
紧急事件的直播，我收到了，大概数已达7900点。给我发个信息，有一个网上传闻说不会被暗杀了，还报仇。在这种情况下，一天都在开会。提高精神境界，各种都是我的最尊敬的朋友，然后呢对不起，对。
嗯这个到我这来这个今天开会研究这个818的整个直播啊。还有一系列的事情，那么在，没有看A片，然后呢我在上。我上了洗手间，然后呢，结果发现这么多人关注和关心，这种感动。我作为一个这样的企业家，最年轻的，但是最资格最老的啊，就业。
然后呢，这么多的这个资产国内外。包含了各种民族各个国家，但是得到了这样的关系为贵啊，恐怖啊，1.啊，平安与安全，健康与这个威胁，这个牵扯这么多人的心让我们对。课别是。
我看了，我说，这个朋友呢，当我从洗手间出来。嗯我马上直播，结果呢，的安保团队和律师团队和法律。喝多了，话多有失，还有一个说，所以我们更多支持，这个可以理解，但是呢。
我觉得只有见个面太多人关心了，有一个老兵。因为我们。这位老同志总司令啊，咱们的老领导听今天我才听说前天。啊，北京地区的老师挺重视的，外号，已经死了啊，这真的实在太快了。
我今天下午才听说今天来过吃饭的工作，我挺惊讶，心里边咯噔一下，这都是在64的时候。后来，我觉得他们是伟大的外号。还有一个在北京军区炮兵部的老领导和老男人也死了，我听了很难受，所以。退伍老兵今天给我录的这个单，听说狗被杀了，这种出汗的这种感觉和老母亲跟我说了几句话，我特别的感激。
这个这位老兵是一个绝对是今天如果拿到世界战场，决不会在信息战当中输给任何人的人。他也懂得如何的这种现代的东西，来和我联系，这让我感触颇多，这是我们中国呀。这个人多，为了竞争让一切都变了形了，但是这位老同志都这个年龄了。还能掌握现代的这种信息通信方式和这种的，超出常人的对现代信息，涨。
控的这种3卖点菜。卖西瓜卖的农作物有点急，有点呀，来平衡自己的医药费。能养活他们，我非常。都没有性生活，因为本人申请，或者老二不在，或者说。
而且呢，给我讲述这些老兵们去卖东西，被人家欺侮，城管然后加警察。特别是老兵们，在网络上他们想翻个墙，越个狱有多么的不容易，然后呢他在。更让我惊讶的事情都很多的，孩子也在当兵，因为当兵是他们的维系下生活和未来有点出入的唯一的渺茫的。而且这些老地方知道通过第三方第四方传达给我的信息，这都是让我很惊叹，另外一个。
很多北戴河的这个他们掌握的情况，由于他们的孩子现在还是最核心的中央警卫局武警部队。还有一些今天我们大家耳熟能详的，就是安全部的一些工作人员向他们传达了各种信息，是。盗国贼们想掐断与人民的联系，捂住所有人民的耳朵，让所有。国人的眼睛，这是不现实的，因为中国人这个家庭作为细胞和DNA。
跟中国的军队安全执法机关有着密切的联系，在这种情况下你想把一切都断掉那是不可能的。但是真的是我们要看到的，这些老兵们的存在的悲哀让人太兴奋了。特别是老丁，让我看到他身上受过的枪伤，还有训练中留下的那种伤害。还有他们现在的生活，一个老兵跟我说文贵，你向我们炫富的时候，我们没有害你，我知道你是在告诉他。
你不贫穷，但是我告诉你，我的一条内裤穿了200多天了，只有洗洗第2天干了才能穿。否则不可能，而这个真的是已经。让人太寒心了，另外。他把自己的孙子儿子攒着的钱投资了坏蛋，全被骗走了。
她再去为自己，在云南政府，在村民中，在抗议当中又被打了自己。这些是让人太难受了，太难受了。所以呢，在这个时候真的是感慨万千。我真的是，我觉得我自己太太无能了。
还有现在正在复议当中，担心自己未来的担心，让自己的爸爸和爷爷一样的下场。但是说心里话，今天我们在这发自心内心的肺腑的说，很多人会。觉得你爸爸，你也是这么劳碌，可能会更惨。我们今天的200万的正规军，啊，就是党卫军吧。
和400万的政法委不对，你们永远不要忘了你们都是工具，你们。还不够一个冠军和刘成杰和孙瑶和王琦。他们那个领导，100个有10个王岐山，你们的未来。你们的子孙，你们的钱早就被透支了。
空客319，波音737，那每小时飞行的费用。和人家掌控的政法委公检法的工具，你们抗拒不了，谁要推翻共产党。那简直是在骗人的，我昨天听到了那个吴建民先生，我很尊重啊，在这个再一个。一些话，参加如何如何，说实在话海外。
很是真心的，想追求自己的理想王国，那就是民主法治自由的重点。关键你现在无解，做旅游你有饭吃，你在美国你在生活。你让国内的14亿同胞想让他们把家人全被抓，肝癌死你。被调了，被诈骗。
不能跟共产党作对，也不要鼓励国内的同胞让他们一起。推翻多人。还有今天我们海外不管是民运民主，还有所谓各方面的人士打嘴炮的。你们过的好日子，让国内的同胞们为你们献身，让家人失去自由。
像高志胜，像刘晓波，像刘霞女士，像刘辉先生，09.叶珠宝的同胞们，还有今天的会议，他。这是为什么？有过几条？现在任何一个人都要想到，不要让你自己。
不能做到的事儿，让我们同胞姐妹，我们自己活得好好的，四肢健全。销售却让这个在国内的强烈的所有的推友们为我。所以人。所谓的使用暴力，我真的是。
如果如果你认为这个暴力是可行的，你应该身先士卒。包括我们今天站出来的没。都不应该，不要鼓励暴力，到国贼。9000万党员个人的政治素质和。
要不是你，他也读过了。他也没有不知道法国的路易14为16和法国大革命和自由与民主的。他们也没有真正的了解资本主义的凯恩斯和大思米大是我的小四老师的根本。不同，他们有列宁和斯大林和马克思和后来的叶利钦和普京之间的关系，他。
有限的环境内。我们现在很弱的，频临于你，已经那么多年，因为王岐山。那个抽就得让中国。农民政治，如果有人敢挑战这两个，就该收拾了。
甚至消灭，这是原话，能做的事。你就告诉王金山这个人，你们。一次次让我们贫民半瓶酒你们环球时报人民日报。让我有点傻，你那是不可能的，你让我们记得听从你们所谓的共产党。
就带，代表国家，国家就是共产党，啊你们和共产党的。让工人们，国家的共产党，然后人民军队变成了党的这两个。所有。都有和向往民主，自由法治。
当然我们学校这么乱，我们也不需要革命，我们希望是演变式的。进行安全的发展，这就是我所追求的，今天我喝多了。发自内心的合作，他今天跟我喝酒的人可能也在看着直播。
我要看一下啊，抱歉，哎哟，我的妈呀，差距太大，这款是3000。253, 但实际上是6万多了啊。那么还有。我希望你看这个。
什么民主会协调会是不是千千个？我真的搞不懂，还有一个海外的这个这个我只是这态度我就真不清楚，我觉得。我真不懂，我不能为唐国桥先生，郭宝胜先生。赵严先生，杨建豪先生先生，任何人。
我不能向任何人说，我也没资格，别说我真的不知道。我就是一个原则，我希望所有的推油呢，大家要记住，谁知是闻味的，我就尽可能的加以回报。救治，我我没办法选择，我真不知道高中。不知道刘晓卫先生过去之后，说心里话的。
太聪明了，所有过去民运宗教人士我。有时候臭屎也。我也成为大区，我真没资格说我，说我清廉的，我啥也不知道，他是骗你们的，我就在那个毛泽东，因为我们都知道。自从2014年我才越来越知道海外有这些人，我。
开启民智，逐渐开始，所以我真不知道他过桥先生从推进。天发誓，我是个佛教徒，我真不了解。就知道他们也支持我了，肇源县杨建豪先生第3个指数。然后是辽宁的王斌先生第4个质数，然后就是你写一下。
现在有很多不支持我了，我真不了解，我上我就是。这三个原则我想，我就是说实话，我不考虑任何人接受不接受，我只能说实话得罪那个夜晚。我认为我的就是推油，不是任何所谓知名人士，第3个，我非常清楚。我要闭关到过年，所以我不想掺和任何命运啊，政治啊，宗教啊，我真的。
我确实不知道，然后保证怎么着了。行，过桥怎么着了？怎么着了？然后姚红兵怎么招了？我反正我没有听过。互相抢，但是我想说的事情。
我今天我跟几位朋友聊天，我说你怎么了？从中国了解到关于我717爆料以后，他说现在中国最大的两个讨论是。这海航绝对不正常，冠军正常不正常。海棠的发展不正常，但是大家都在问你个问题，为什么海航中国也是。
这位大佬啊，我相当震惊啊，我不能说他，我很惊讶，我说你说的不对，据。这个仅仅他们这些人的钱不正常。不仅仅这些人和海航的发展，很多人在问另外一句话，从企业。
到钱没地方搁，大家来讨论一个问题，谁需要这笔钱。冠军，绝对不需要这么大的钱，刘成杰也不需要那么多钱。陈峰和王和王建也不需要那么多钱，谁。需要那么多，这是北京在北戴河，这是现在中国的高层政治都在问的问题。
还有那就是商界精英们在问的问题。另外，说王岐山是坏蛋，王岐山是个骗子，骗子王岐山是个逗比。我既然有你，这点大家就不用怀疑了啊，这是肯定的。这是肯定的，问是谁怂恿。
该项挑战性的东西，是谁让我有胆量，是国家的。有三个版本啊，说王岐山先生已定居，前天定的第2个。当人大委员长，这是第2个，第3个是王岐山先生，在19那一年后，要被调查。但是我想说的事情啊，我想说的，这三条都是胡扯。
都是胡扯，但有很多信息是很关键的，就是王岐山有什么胆量，为什么要挑战新游戏？这大家都已经心知肚明了，那就是佛祖保佑啊太好。游客当总理不可能留个100%是副总理，你怎么看一定是副总理。而且管发改委财政部金融一定是刘鹤。
为什么？这个收到的信息还在接发。揭发，向我提供了猛料。这说明了什么问题，辽宁的李先生，还有中组部的。
现在说林铎啊，已经当公安部部长已成定局啊，因为在王岐山的兄弟。就王岐山先生一定要把民族这个咱们国家的叫什么？咱这把枪吧。说汪洋当总理，现在基本成定局了，但是说过。造成了一个最大的一个，就王岐山一定要留证明。
还有王岐山先生，就保证自己的金融帝国和他所有的。王氏帝国能够保持下去，这是靠谱的，有可能的，但是。今天在常委里面，习主席李克强总理汪洋李克强。王洋栗战书，临泽公安部长或者是陈秘书长。
或者说啊，或者说政法委书记啊，这个。那这个局面就不一样了，听说有可能当常委。也可能到政法委，这是大的变数，但是我深信啊，咱们党内的次序。会不一样，这个自己这个程序还是复杂，绝对会在十九大。
开会前开会后，发生了巨大的作用，这个。挺好啊，酒后不说不说，不说这有多好，你说退休了。我喝酒。唉呀，我说心里话，我真担心我有一天我真的真是催又不理我了，我咋活这个，10个有9个。
胡春华呀，胡春华是个傀儡吗？马云是个大麻烦，马云完了，为什么啊？还有马云他后面背后老板，接下来啊的。这马云同志不看好啊，那就完蛋了，肯定完蛋，肯定完蛋，今天的中国80%是假的。
还是江家的天下，谁也改变不了香家的，绝对讲。我报了这个台湾的兰金华，今天下午被我严厉批评你干嘛，你干嘛说这个呀？唉呀，这些苦衷我不能说呀，我也不认识马英九先生。是很多内部的，我真心关心台湾和香港。
自由和民主法制的基础得到延续就。个人，但是他真的被南京这是肯定，你说你的。还出来一个发展，你自己本人知道马英九先生你。哪些视频文件就明白了，我就想跟你说一句话啊，你身边的。
千万别忘了我是唯一一个核安全。中国国家安全部马建副部长实际上就是部长耿惠昌这人都是傀儡，掌握着最美。国际情报反谍反谍，对港澳台情报系统和档案管理，唯一的一个人。我说话能随便吗？那是随便说的吗？啊。
不是随便说的，有些人你随便你反击我可以理解，这是正常程序啊，我真的很。文贵没有任何意思，我很喜欢我们全家都喜欢你，但是真的很抱歉，我这没办法，民族。国家的未来正义与真相的让我的选择，我没办法。想想我们大陆发生的掩盖了，宝贝这个绚烂的太高，想一想。
铜锣湾的所有的这些这些人呢，想想香港数以万计的被威胁被抓的被辩护的律师。想想被忘记的背影，约束被威胁的会计师，我没有选择我。说我被暗杀了，就今天我必须出来说，8月18号没有爆料啊。我只说我几次被暗杀的过程，让大家知道盗国贼们有多么的危险。
有多么的凶险，有多么的猖狂，我要让美国人民和世界人民知道，他们是多么的可怕。中国的纪委加公安权力大过天政法委在公检法的操作，是中国走向。走向被朝鲜的时代的一个真正的开始，任何人不意味到这种危险的开始，那你是对的。我们今天所有的大陆14亿同胞几百万的港这个。
和台湾的4000万的财报，海外的我们千万的豪华海外华侨同胞。你们一定，当你们容忍和妥协被利益交换的时候，你出卖的是你的祖宗，你出卖自己。你出卖是你，你。温桂梅，必要拿到1000多亿的资产，在国内没必要拿着我的家人也没必要拿。
生命资产来报假料那是不可能的，我报假料，郭文贵是流氓。是诈骗犯欠多少钱和海航拥有多少资产和冠军，他爹是谁？刘胜杰的爹是谁？和王其然怎么生的他这没关系，中国农业，中国银行。910吗？70500%多亿卖给了一家海航没？
喝醉邀请姚明山孙尧，这个孙凤山。做787打几百次AC和737550和y450。从2006年开始没关系，和控制了中国绝大多的养老产业。没关系，我不为就是流氓。
就是骗子，就是杀人犯，就是个穷光蛋，就是胡说八道和他们做没做这事没关系。和姚明珊女士有没有美国护照，有没有社会安全感没关系，我们。转移视线，郭文贵就是流氓，郭文贵就是骗子。郭伟跟我说的这些件事情没关系，海航公布的。
我先捐给社会，国内到后来的海南之行纽约到这个冠军是否存在不存在都带刺。照这个流程结合他们是不怀疑，所以要到有什么关系和中健银租赁是什么关系和他所有的怪都是怪。郭文为什么之外没有任何，我就希望所有罪名，郭文贵的好坏。河海，狼的事件和姚静，何冠军和刘正杰，孙瑶没关系，是不是盗墓贼没关系。
我犯罪了，请记住我，我犯法了就来告我，和你们那些人有没有受到法律的。正常的调查和起诉给人民一个交代没关系，千万。不要光棍诗光辉是，光棍是强奸犯。就如当光棍没钱了没关系的，要被驱逐了没关系，我只希望同学们关注。
海航的发展正不正常，海航的慈航基金是怎么回事？关系不？是怎某银行在中国银行贷的款，他说忘记人家什么关系，王岐山，姚明。姚静，姚静的老婆赵俊和她女儿赵龙有没有做过几百次海航的，别关心我。我就是个笨蛋，我是个混蛋，我是个畜生，不要管我。
亲爱的朋友们，你们真不知道，你们没看到他们做爱寻欢作乐的。你们没有看这些人怎么治？把国家这个机器不当回事儿，在视频中怎么骂我们习主席。怎么骂我们中央权力老人的，把我们中国人不当回事，他们崇拜外国人。今天留下的低端人群，14亿人99%，他认为个傻叉叫低端人群，生意。
随着都是丫头，只有地区党秘书长。死党才是中国的董事和监事，他们才是我的主人，我们的生命，我们的死亡。悲哀呀，我不想把人丢到全世界，今年孟建柱现书记梦见。那一年7, 所有的人查的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/91/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/91/</guid>
      <description>内容梗概:
他最想干的两个职业
后来我从东北离开的时候路过唐山大地震整个火车的两边，全部都是坟，一直都是坟。火车一直走，一直都是坟。后来我去了唐山，跟那里幸存下来的人见面。那种痛苦那种灾难的打击，是无法形容的。后来到了四川汶川地震，当时我们工作非常紧张的经历。我们毫不犹豫，我们就捐了钱。捐完钱以后我们的高管，被叫去拍了照片，当时是那个附近捐的最多的。在亚运村附近奥运村附近。捐完钱以后拍完照片还在我们的要求下希望不要公开名字公开公司，他们还是把照片放出去了。
然后过了不到一年，检察院就找上门了。因为这笔钱没被用于赈灾。而被别人给挪用了。后来就出现了郭美美的事件。我女儿叫郭美不叫郭美美。郭美美事件就知道了中国的慈善事业，也是这么样的腐败。从那件事情上，可以说对中国的慈善事业，公益事业的打击，是灭顶之灾。那件事情的真相到现在大家也不知道。
那么这个时候又地震了，我的感触是太深了。一下子仿佛回到了过去。因为我记得非常清楚。汶川地震的时候我正好从安全部亚运村的一个点儿，上到四环即将到我的盘古大观的时候，我感觉这个车不对劲。这个时候我们被关押的老总吕涛给我打电话，说老板我在楼上楼在晃。我说：“好像是地震你快往下跑。叫大家快往下跑。“ 后来大家知道发生了这样的地震。汶川太惨烈了。
接下来当天的晚上，我的财政部的一个副部长，也被抓了。现在判没判不知道，河南籍的。还有一个军队的领导，河南籍的。晚上吃晚餐，就谈起汶川地震。我提议大家站起来默哀一分钟。同时呢我说咱们要捐钱。财政部的这位副部长没说什么，酒到一半的时候，他和当时在主持这个场子的岳文海，就是当时周口那个挖坟的岳文海，也就是“该吃吃该喝喝啥事不往心里搁”的创始人，岳文海先生，还有另外一个财政部副部长，给我讲起了扶贫。
因为我知道所有扶贫资金，全部要经过这两个人的手。他们是最关键的一年批几万亿有关这方面的资金。后来岳文海在会桌上说，他最想干的两个职业：第一到中纪委上班，可以抓人想干啥干啥。自己安全灯下黑。第二最想干的就是扶贫。因为扶贫是百利没有成本。用岳文海的话说这是世界上最好做的生意。没有本！万利！一再哀求这两位部长能不能想办法让他到这地方上班去。这一幕在我脑子里一直清晰的留着。现在财政部的这两位副部长一位被抓了。其中的一个军队领导现在还升官了。岳文海先生现在还在方正证券和民族证券当着党委书记，私人企业党委书记有多滑稽。当然了是以安全的名义去的！所以当我看到今天，四川九寨沟又地震的时候，感触颇深！
不但是落井下石啊，还杀人灭口！
就是当我们这个民族啊这个国家遇到灾难死人的时候，我们很少看到的是官方真真正正的去面对救灾当中一而再再而三出现的问题，腐败，天灾之后的人祸。天灾之后的人祸比天灾本身还害怕，还恐怖，无论是我们过去还是现在，我们可以去查一查，中国的慈善事业公益事业方面的腐败，比GDP涨的快，过去的这几十年改革开放，可以看看哪个领域最腐败：公检法！公益事业！这都是事关我们十四亿人民的安全健康和最需要政府的时候，不但是落井下石啊，还杀人灭口！
咱被抓起来的一个政法委高官，曾经非常感慨的给我说：他曾参与了汶川地震的救灾活动。他说从那里的看到的官员的演戏，和官员的腐败，是人民如草芥的一个个故事，让他感觉到这个国家和这个政府，和老百姓之间的感情，已经出现了巨大问题。当时他说了一句特别有意义的话，他说我从小就相信老百姓和官员之间是鱼和水的关系。老百姓是水官方是鱼。没有了老百姓的支持就没有了一切没有了未来。今天各个地方有水的地方鱼也活不了了。有鱼的地方这水也干净不了了。鱼水关系已经成了相杀相可的关系。
我今天在船上昨天到今天，大家可以看到我后面整个这水里的鱼，一群一群的呀，放眼看去一群一群的就像在鱼塘里一样，我昨天就想起来这位官员说的话。这里的鱼和水，相生相存相依的关系。我们现在政府的腐败，和盗国贼们导致的局面，我们国内的鱼和水是相克，是相悖的关系。所以这个九寨沟地震，这么美丽的地方，可以说我们中国的骄傲啊！
那个地方的宗教，靠近西藏的宗教已经快被毁了。那里有个九寨天堂的老板也被抓了。多个开发商也被抓了。那个地方简直成了某个家族和几个家族的盗国贼们的巨大的分蛋糕和渔利的地方，完全使西藏的宗教文化，和与蒙古四川的这个交汇地的生态保护于完全不顾。里边儿保护的非常好，纯粹成了商业天堂。今天的地震希望这次不再是天灾之后，人祸大于天灾。但是我们会看到多个官员摆Pose照相，有多少人眼含热泪去送点儿问寒问暖，坐着专机带着前呼后拥，拍出照片上中央电视台，然后旋风般的扭腚走人。剩下的把痛苦家庭的分离和无助甚至不干净的水，甚至衣不遮体的让人的羞耻，会继续下去。
我曾遇到过一个新加坡的记者，他向我讲述了汶川地震半年半年连续去他去了四次。他说政治家都会演戏。新加坡也这样。但是中国的官员去扶贫不是去演戏，他们到哪儿去了是拿着别人的痛苦和死亡除了发财还要升官，还要让老百姓相信他的演戏。这种强迫性和老百姓受到天灾伤害之后一次次在他精神和心灵上的这种拉锯般的折磨，很多人都对人性对活着失去了信心。这就叫灾后人性后遗症。我衷心的希望四川地震的九寨沟同胞们，擦亮眼睛勇于揭发这些盗国贼们贪官们和演戏的官员们，不要再在你们天灾之后再在心灵上这种拉锯般的折磨，防止像岳文海这种一直以来就梦想着到这种地方发财的这种官员走近你，一定要张开嘴说话。如果上天这次给了灾难，希望灾区的朋友们能看清真相。实现另外一种价值。
关于捐款，任何人的捐款都不能是被动的，都应该是主动的。我说过凡是捐款上电视台上报纸的这都有问题的。我见过多个国内的国外的捐款，真正的捐款是不希望人家知道的。这是一。
不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！
第二个，国家的赈灾基金，大到你无法想象。我们可以随意的向其他国家捐几百亿几千亿如果现在等到救灾的时候让老百姓来救灾，这是有问题的。如果我们拿出来盗国贼们的钱，0.01，0.001，海航的787少飞上一圈就是800万，少飞上几次就是几千万，海航的那五架飞机，能在停机场里少停一天那就是几十万上百万，海航控制的20万亿，一天的利息大概在200亿。海航在海外的存款加在一起的利息一天可能有几十亿，那都不是海航的钱。那是王岐山家族的钱，那是孙瑶贯君刘呈杰的钱，姚明珊女士的钱。这个时候在四川地震的时候，我想问问海航：你能捐给美国6000亿，能不能给咱四川灾区捐上6个亿，600万60万行不行？贯君那么伟大，刘呈杰那么伟大，能不能给咱们四川灾区捐上100亿？我们在香港的银行国家开发银行国家进出口银行民生银行中国银行给了海航那么多钱，能不能这次给四川灾区也捐一些钱？
一到这个国家有天灾人祸的时候，中央电视台出现了，需要全国募捐，全国捐款，天天在那儿扯着嗓子每天在那儿哭着嚎着猫在那儿给老鼠要钱一样，这个时候了想起人民了要捐款！这个709律师被抓的时候泛亚E租宝被抓的时候，郭文贵被陷害的时候，怎么没有中央电视台了呢？这个捐款的时候最多想到人民的！
这个互联网上老百姓想说句公道话，雷洋事件后想说句公道话，全给闭嘴！全部给你抓起来！这时候咋没人民了呢？这个时候好像鱼不需要水了？鱼自己可以飞了？鱼可以变成鸟了？鱼可以去喝血了？不需要喝水吗？现在天灾来了，现在鱼需要水了！不喝血了喝水了！本质上还是要喝血！你是大鲨鱼啊！不喝血不行啊！
所以说整个这个天灾人祸，看到了整个的宣传，一切都是伟大的官员，无私的官员，累趴下的照片，仿佛是冯小刚先生拍的大地震一样，都是爱情全部都是人性，全部都是关心和人情，事实上呢？事实上当然不是！这是我们推友们现在我看到很多人上面说：捐钱捐钱郭文贵捐钱！我捐不捐钱我良心知道，我不需要表演给任何人看！让我捐钱的时候你自己捐了没有？还有问问捐钱是谁的义务？救灾是谁的责任？海航为啥不捐？渤海金控为啥不捐？国内的N个老板国内几百架私人飞机了，这些人捐了没有？这些官商们捐了没有？
然后咱们这些官员到香港去，搞一个晚会叫香港同胞想起香港同胞了，然后台湾同胞，澳门同胞，海外华侨港澳台同胞，都想起来了！海外华侨百分之几十都不能回国！想捐款都回不了国！这时候想起了海外华侨，平常海外华侨去签个证都不敢去！
所以希望这次的九寨沟地震能让我们在人道上，有一个真正的突破。不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！昨天一位老领导通电话的时候，“哎呀！“ 他说：”最高兴的就是王岐山同志了还有傅政华先生了，还有海航啊！“ 我说：”你这是什么意思啊？“ 他说：“他们现在可以转移视线啊！所有媒体都在谈地震了！这是不可抗拒啊！没人谈你文贵爆料了！“ 我说实话这位老领导：“如果文贵的爆料在人民的生死面前狗屁不是。我希望他们能多救活一个人！文贵付出什么代价都愿意！“ 我是发自内心的。他们演戏演过了！老天爷会看着！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/29/</link>
      <pubDate>Mon, 15 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/29/</guid>
      <description>内容梗概:
大家好！尊敬的推友们，网友们大家好！这是文贵5月15号的报平安视频的直播！
刚刚在Youtube上几次在屏幕上显示：Youtube 崩溃了，Youtube 崩溃了，文贵还没崩溃呢，Youtube 崩溃了，挺吓人的啊！
然后，刚刚这网也断、那网也断。现在我成了全世界上最招攻击的人物了，实在是没想到啊！过去的两天发生了很多事情，我们每天都会发生很多事情。特别是周末，大家都休息了。但是，说实在话，我这周末是更忙。
我是五点起来的， 就在上节目之前，在这期间无数的电话，特别是重要的电话，都要接。我就回电话，特别是其中一位老领导，跟我唠叨半天，一、二十分钟。说：“文贵呀，现在让你搞的鸡犬不宁，我们睡觉都睡不好。现在我们睡午觉都得开着门！都不敢提睡午觉这个词了。在家里属于敏感词，都不敢说了，一说到这个睡午觉的事情大家都笑，因为不敢说。特别是有些单位领导，说回去午休一会儿，这话都不敢说了”。有很多抱怨。
同时，也有敏感词：“该吃吃该喝喝，啥事别往心里搁”，这词儿也成敏感词儿了。另外一个，现在岳文海先生、黄燕女士都成了关键词儿了。这王恩哥先生也成了关键词儿了，朱善璐先生也成关键词儿了。说：“回家后都问，你认不认识朱善璐啊？你认不认识王恩哥先生啊？你认不认识岳文海呀？你认不认识黄燕？”。都问。
说：“你看，文贵，你把这事儿给搞的，把大家的生活弄的不得安宁”。真的很抱歉，非常抱歉！文贵也不想这样子。我也没想到这些词儿能这么火呀，是吧？没想到的事情。
还有一个就是，老领导一再提到的事情。这两天在北京“一带一路“的会，大家都在忙活着准备会，没时间管别的事儿。但是，都在关注着我的推特和Youtube，大家都担心又冒什么妖蛾子出来。我说：“我这怎么成妖蛾子了呢？“
还有就是，大家特别在乎“北大”这个事。“北大”这个事儿让他们很震惊，特别是我提到的朱善璐先生的这些事儿。他们有耳闻，但是，他们也知道，能够把这个事情那么具体的说出来的人，也就是我了。而且特别惊讶的是，学生啊、特招生啊，以及北大“方正集团”的这种关系，因为基本上各省都有“北大”出去的干部、领导。朱善璐这些人就是每天都往外面跑，拉皮条、输送女学生，再搞特招生。然后，要项目、要地，再就是替几个上市公司搞牌照。所以说北大“方正集团”是中国全牌照的金融控股集团，全都是以“北大”这两个字为名义。李友算什么呀？人家怎么会理他呢，大家都感到很惊讶。
同时，由于“北大”的事情也引起了各个方面的争议。特别是最近，除了特招生和北大“方正集团”非法敛财的事儿之外，还有就是现在“方正集团”的很多项目让大家都傻了。各省的省领导都不知道该不该把这些项目再继续下去了，因为还有上万亩地还没有开发。
像“北大国际医院”这样的项目该怎么进行下去，大家都在议论当中。实际上都知道这事儿，只是文贵给点出来了而已。那么，现在大家该怎么面对呢？有的领导说：“不用理它，过一、两个月这事儿就过去了，瞎闹腾！”。一贯地认为，所有事情通过时间都可以冷却掉，通过时间可以消化全部。都是这个想法，一个月、俩月，肯定这事儿就结束了，不用往心里去。
我得看看屏幕，我今天前面放了个屏幕，我得看看屏幕。
我说：你说的这都什么呀？确实，我们的雷阳事件也好，芦洲事件也好，我们的所有事件，只要经过时间转移了视线，过！全过！就咱们这老百姓的脾性被人家摸的透透儿地。老兵的事儿大不大？那些退伍老兵闹腾了一个星期不都回家了嘛，能怎么着？有啥了不起的？这是所有领导的想法，没啥了不起的。郭文贵那爆料也就一段时间，热乎劲儿过了，这事儿也就没人关注了。
说实在的，这就是为什么文贵说“要用三年的时间“，三年是很最要的。任何事情，时间是很重要的。没有经历过时间考验的爱情、事业、友情和事情，都不是有质量的，也没有多大意义，甚至它是经不起推敲的。这就是为什么我说需要三年，三年是很重要的！不能像他们想象的那样，一个月、二个月、三个月就过去了。
说到这儿的时候&amp;hellip;这几天黄燕女士的事情，简直是疯了、疯了！头一段的爆料，除了“海航“事件引起了巨大的政治风波外，接下来就是黄燕的事情引起了巨大的风波，“北大”的事情引起了巨大的风波。特别是各地产开发商，很多都是我朋友。这些朋友都是通过各个方面跟我联系，绝大多数都是希望不要说到他们。
不过更重要的是有些人是真害怕了，因为这里的猫腻太多了！(网络中断
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/27/</link>
      <pubDate>Fri, 12 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/27/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
昨天被定为511，反响巨大。
说明昨天直播的背景，家人，文贵本人和香港合伙人受到威胁。
介绍国家机器至今打来的组合拳，说明被“炫富”。
雄安，徐子彬，岳文海，方正证券，民族证券，香港投资合伙人，北大捐款，北大律师，王恩哥，令主任的故事。
全球新闻发布会动态。“物无美恶，过则为灾“。防火墙能避免失人心？！
你们可以满山放火，不但不让我们点灯，还要蒙上我们眼睛。
不要说民主自由了，也不要说人权了，一个起码的动物的权利，猪和狗你也让它哼一哼吧，这那就成了那么大的事了呢？！
我只说我知道的，有证据。
我的今天就是你们的明天。
人民变了，政府就会变！
所有的网友，你们的时间宝贵，听的时间太长了？向你们道歉。
强奸了我们，让我们说深深的爱你？！
你能代表国家吗？
以生死威胁家人！让我遵守国家政策？！这是什么强盗逻辑？！
尊重推友意见，换了背景，希望推友开心。
换书避嫌革命。
虽然挂靠安全部，曾曾请教过，装傻充愣指东打西。爆料孩子不会带来危险。
介绍家人的情况。受害最重是大哥。家里多人被拘押，不想带给大家更多消极的信息。
未来讲岳文海和网友关心的话题。
全球发布会在看草案，看着就睡了。
得到很多灵感，有三个方面，一是时间后推。比如说有三个时间，六月七月是很难很难的，因为我们大概播放的这些资料，法律的证据，还有相关事件的人能到场，节目安排，舞台搭设，各种语言翻译，不亚于一个小的一带一路的会了， 涉及面很大很大。建议时间有七月底的，有八月的。当然了，八一建军节可以搞，国庆节可以搞。正好国庆节后呢就开十九大会议了。
其中很多人提议在全球发起三个行动，对现在的反腐我们可以点赞，怎么点呢？全球的老百姓呢，支持中国反腐的，熄火十分钟，大家不论在哪儿，停下自己的车，停到路边熄火十分钟站立，鼓励反腐。同时要求四反三不反，向全世界宣布“郭七条”，到时候也搞一个行动，鼓励大家在中国的十大城市选定某一天，比如说在我们全球发布会的时候，某一天发起一个停车停驶两小时支持郭七条四反三不。
特别有人创意，我们科技，很有意思，本来不想给大家说呢，透露透露。就是呢，我一直投资了很多科技公司，这些科技公司很多都是互联网啊，其中包括了最重要的我们国内的防火墙，有突破性进展的一家以色列公司，最近向我展示了她的技术，就是从卫星上，立体的将信息，天女散花般的扔到有防火墙的地方，包括北朝鲜那地方，任何地方，就像当你年使用虚拟电话的时候，有人给你散发广告。这个技术呢从天空中扔下去，没有办法阻隔信息的扩散的。只要你有手机，有联络方式，你就会被接到。这是非常了不起的，Google, Facebook, Youtubetamen 都在做的这种技术，就没有任何的互联网防火墙这个事了。他们希望在我这个全球发布会的时候，能叫他们尝试使用这个技术，很兴奋。所有信息可以传递到墙内，包括视频，容量巨大。
头几天他们和我谈一个方案，在我另外一个房子里，在中央公园西，搭建一个花2700万美元的和世界任何一个网络交流的信息中心，而且和卫星和有线网，无线网，24小时立体，和全世界所有推友连在一起的。这个中心搭建呢，有很多现代技术，包括AI,VR。加上能突破防火墙，这是很了不起的，很重要。
昨天大楼被骇，尽管有备用系统，仍然丢了信息。
一 【昨天被定为511】
网友在问这两天为什么这么高调？显富，特别是510我生日那一天。这个510 和511有关系。昨天已经被很多北京定义为511。相等于美国911，这511和911差远了。
你为什么爆大飞机，小飞机，游艇。我在这儿给大家说一下，文贵到现在也不喜欢炫富的人。到现在也不喜欢那种吃点儿，喝点儿，显车显房子的，在我认为是无知的。我在以前的节目中说过，请大家理解我这个炫富的背景。
因为纪委加公安的专案组，六招已经使上了五招了。其中就是断你的财路，断你的人脉关系，毁掉你的信用，除了录制三邪视频，强奸女员工，破产，杀日本人，发红通，这些招都用了。实际上最关键的就是毁掉我的信用，国外的所有的关系网。事实上有没有影响啊，一定有影响。这个影响对所有与我合作的基金是巨大的。不能造成巨大的损失，灭顶式的灾难，还不至于。一开始就让我从香港赔了30亿美元。UBS在背后的协作当中，让他们入股邮储银行做承销条件，给我斩仓赔了我30亿美元。这是很可怕的。
我炫富呢，第一要回应LP就是郭文贵没有象她们说的那样。另外一个非常重要的，我们下一步的投资当中呢和国内的上市公司都是有关系的。我现在不披露，纪委加公安过两天就会披露了。我要走在他们前面。
他们私下干的活，有些是中央不知道的。他们都是出于私心，为了利益集团，作为交易听从于他们这些背后的非法股东，来进行攻击。大家可以看到，他们三邪视频，强奸女员工，判决书，UBS起诉，海航的福布斯起诉，一系列的招数，任何一个人，在他们的连环拳，组合拳下，早被打死了。
有些事我知道他们要做，不要让他们先做，我自己做。他们要爆我的游艇，他们要爆我的飞机。他们要爆我的生活如何奢靡。这是第二个。
第三个。我要抢在前面，避免被妖魔化。比如我们那个大飞机，现在在瑞士IMachel这个公司，这个家伙这个飞机装的是非常好，但是他在国内有生意，也被纪委加公安给操纵了。大飞机空客A319，我们装修花了5000多万美元，就这个飞机差300万美元为名，他就扣留不给我们。就是纪委加公安私下给他们有承诺。你不把飞机给郭文贵，我们未来有几个飞机装修业务给你。这个瑞士公司简直耍流氓。这个老板是个黎巴嫩人，我们和他打官司，就在打官司当中，本来就该赢的，突然转向了。你看这个邪恶的力量多大啊。后来了解就是他们受到了来自北京官方的压力和诱惑。
对郭文贵的围剿，打压和陷害，远远超出了网友们你们所知道的，我不相信任何人在他们这些年这种绑架家人，绑票家人，威胁员工，侮辱员工，封资产，然后让胡舒立，博讯韦石，中国全部党媒进行威胁，大陆纪委加公安出动上万次出动警力对我进行调查，公司常驻十几个警察，专案组的人收拾我们。几十个人常驻香港，查我们银行资料，几十年银行资料，找所有的会计师律师，找所有的国外合伙人。对任何人是无法承受的。在这两三年里面，对我打击动用的力量远远超过郭伯雄，徐才厚，周永康。
我“炫富”让很多人不舒服，总比他们妖魔化什么强奸女员工，邪性富豪要舒服的多。所以是文贵被迫无奈之举。也要他们知道，我活得很好。还有，我的资产我的钱，可以晒在阳光下。
再就是当我站在镜头前的当天开始起，我就知道我必须对我所有说的话，我的一切负责任。我必须什么都要向推友们公开。任何藏藏掖掖，成为大家的怀疑甚至是疑惑，因疑生祸，而且被这些盗国贼们所利用。这也是很重要的原因。望大家能理解文贵。文贵不需要任何的炫耀。不需要让大家不舒服，对文贵没有任何帮助。我迫于无奈，很多事情的背景大家是不知道的。
【511事件】
我没想到啊，我没有准备就说了。大家不知道背景。
大家可以想象到从昨天到今天多少人找我啊，我没想到能引起这么大的轰动啊。可能涉及到了黄艳女士，岳文海的这种，有色情的成分？哎呀，我也不清楚。但是呢，昨天这个511的背景是很复杂的。
昨天我收到了北京市委领导还有其他领导，对我进行了家人威胁。昨天晚上一位老领导给我打电话说“文贵，你搞了个511，你这真是太过分了。这不好。原因，黄艳的事。他谈了他的想法。这位老领导呢，很好很好很棒。“在任何离职的官员统称为老领导，不要误会。
”虽然你说的都是事实，但是呢没必要跟她过不去。昨天你把所有我们这些党员都说成是毛屎坑的蛆。还有乌托邦。”他不舒服。”你三不反，不反党，不反政府，不反习主席。你这不是背信弃义吗？！“ 我后来给他说”你错了。我不反人民，不反这个民族，不反国家，不反习主席，没说不反共产党。“ 他说“你这逻辑不对。那习主席不是共产党的书记吗？！你这说的过去吗？！‘我说“习主席是国家主席，不是党的主席。你说习主席是党的书记。在这个问题上，我不同意你的看法。“
“这个黄艳和岳文海的事情呢，你不了解这个情况。本来啊，我就没想说。由于他们对我的威胁，还找了我香港队的一个好朋友，向他传达了各种威胁。让我家人如何，不安全如何。给我讲这些话。我没办法了！每个人都拿我家人威胁我。我家人成了肉票了。
还有更夸张的事情，背后的故事我没说。黄艳女士，你想想，北京市的副中心，就是通州发展，你敢给我保证，黄艳在这里没有巨大的利润吗？有多少项目都是她做的？！当时黄艳的中间人，包括岳文海都多次找我，那时候没有副中心的时候，还有很多故事在我这儿呢。已经告诉了我副中心的规划，让我到通州河边，给我这里几千亩，那里几百亩地。那黄艳都能找到我们，你说那中央领导和家族那得找多少啊？！我说这个现在谁去管啊？！通州的项目好好查一查，看有没有黄艳家里人啊。
包括现在雄安国家副都中心，这个好几个项目都是黄艳拿着找我呢！承诺增加多少容积率。你们都是熟视无睹啊？！还是装作看不见呢？！而且这个中间人岳文海给深圳的一个大的地产公司，做白手套赚了多大的钱你知道吗？而且你完全无法想象他们弄出来多少钱啊？！北京2500万人住着昂贵的房子，十几年，得有多少是跟黄艳有关系的？没有这些腐败，北京地价地价有至于这么高吗？！
黄艳和岳文海的事情，早在2014年2月，我就给中纪委和有关专案组写过文字的报告。最后都杳无音信，而且岳文海坐在盘古大观楼上民族证券，还有他那个河南老乡徐梓彬，是个大坏蛋。
【徐梓彬】
简单说几句徐梓彬。徐梓彬是谁呢？有个翁宪定，是新华信托副总，是我们民族证券股东。由于我到了民族证券，收购了民族证券80%股份以后，我是第一大股东，第二是张宏伟，第三成了翁宪定。翁宪定很配合，我完全不用理任何人，为了感谢当时翁宪定先生的协作和配合，我答应他让他的老总徐梓彬到民族证券当副总。这是善意，结果我的善良就变成了东郭先生的故事，徐梓冰到了民族证券当了副总，当时赵大建先生是董事长。竞争，斗争很厉害，我硬让徐梓彬当副总，中间徐梓彬家里出了事，家里孩子金融诈骗，要被抓，找我帮忙。时值正在挖人祖坟的岳文海先生，在南阳帮忙。为此徐梓彬回来多次说啊感恩戴德啊。“老乡啊，我一定为你啊如何”。我呼吁了很多年，谁在北京说河南人坏话，我们就把他撵出去。我很在乎河南，是我的第二故乡。河南有河南的问题，河南人的缺点就在徐梓彬和岳文海身上表现的淋漓尽致。就在徐梓彬天天抹着眼泪感恩戴德的时候，这时候我们跟李友开始合作了。他是极度参与。结果后来徐梓彬跟李友私下达成协议，开始悄悄出卖各种信息给李友。被李友收买了。李友给各种许诺，这是李友的擅长，挖我的员工，收买我的吕涛和杨英，徐梓彬，民族的几个副总。其他几个没被收买，徐梓彬被收买了，后来我们在香港谈崩了以后，就毅然站在了李友一边。开始给我做对。报恩没报，以怨报德啊。这就是徐梓彬。
岳文海挖完祖坟以后，全中国人都在骂他的时候。岳文海给我打电话“郭总，我能不能去民族证券啊？“ 我说”你不是不来了吗？当书记了嘛。“ ”哎呀，挖坟我是为了你呵“，我说“挖坟咋还为了我呢？” “我这不是想上民族证券吗？河南省委不放我，我去挖他祖坟去了，我一挖他们都骂我嘛，结果他们必须放我。放我走啊，所以挖祖坟是去民族“。你说这话 听了就成了笑话一样。我也知道他是胡说八道，但是官场这些人啊，掩耳盗铃习惯了。在这种情况下，安全部向他发了函。民族证券一个私营企业，岳文海竟然成了党委书记。河南周口挖坟的岳文海，跟徐梓彬成了利益团伙了。这两人在这儿对付我了，也被李友收买了。什么条件呢？这里有很多秘密没说。
李友许给岳文海和岳文海的政治局领导，给他个金融牌照。徐梓彬将来并购方正证券以后要当总裁。这两人就开始害我，弄我。
徐梓彬把社会上所有跟他有关系的人都弄到民族证券去了。民族所有我们定的岗位全部开除。有一个女孩子未付工资，精神不正常了，又一次骑自行车把腿摔断，缝了一百多针。工资都不给人家，你说这个徐梓彬有多坏啊。
徐梓彬和岳文海把民族证券变成了一个妓院，收养空姐，用完了安排进了民族证券，方正和民族就是妓院，收养站。岳文海在河南高校，旅游学院每年想办法弄个一百个左右的女学生。最早他管河南郑州机场的时候，他把女学生都弄成空姐，服务员，他们有好几个酒店，给领导享用。他到了北京以后，他把这些女学生定期给这些领导用，包括专门找处女。这领导用完以后没地方安排，或者暂时没地方安放，这些人就安放在我们民族证券去了。大家可以到民族证券看看，岳文海安排了多少人。包揽了很多领导长期的小三和情人。徐梓彬扮演了打手的角色。民族证券很多领导的家人，领导的家属，在民族证券上班。民族证券，方正证券基本上就是小三和妓院的收养站，李友的情妇团，秘书情人团，岳文海和徐梓彬的情人团，再加上情人团的家人在我们各个分支机构。方正和民族简直成了打着金融幌子的利益交换的妓院。
这里面就有原来王恩哥校长，朱善璐书记常年在北大搞得女学生，送给领导的女学生，安排不了也安排到方正去了。集团里面有点姿色的基本上都是有背景的，陪过领导的。
岳文海和黄艳的事情，我们早都报告过。纪委加公安多个案子涉及到岳文海啊，涉及到徐梓彬，涉及到黄艳，不了了之啊。岳文海和黄艳的生殖器起了作用？还是起什么作用？“
领导说“你把北京市政府跟中南海连在一起了。”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/26/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/26/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。这是文贵5月11号的报平安视频。
这个首先呢，我要给大家分享一个非常让人感动，非常有意思，非常让我很感动的这么一个故事。昨天到现在，这个看所有的朋友们发给我的信息啊，我真的是啊，眼睛看蒙了，真的看不过来了啊，我要向推友说，可能是最近呢，不能每个人都回复了，我真的回复不来了，我眼睛都花了，然后呢，确实是这个我一直低着头，然后我的背部也痛啊，实在是受不了，希望大家能理解。
我尽可能的回，回不了，请大家原谅，那么大家尽量，用那个微博给我发信息，发照片，给我发资料啊当然了，过去email也是可以的呃，还有一个whatsapp也可以发布。啊那么就是最近啊,收到的各种信息当中呢，让我感动的信息就太多了，像昨天我收到了黑龙江的一个养老院。养老院的老人呐，这个集体向我文贵问好，而且他们集体，看文贵的视频，哎呀这个事,实在是&amp;hellip;这真是不知道说什么好。
其中一个老人啊，跟我一个朋友还认识，因为我在哈尔滨还待过吧，这个哈尔滨南岗区学府路,原来电影院机械厂家属院，我在那待过。
我在那里有一段难忘的记忆，难忘的记忆啊，那是我从这个看守所出来以后到哈尔滨去，再有过一段难忘的记忆，哈尔滨是我非常爱的地方，我虽然我出生在吉林，但我特别的爱哈尔滨。那么老人院里面，你们发的这些视频呢，我都收到了，文贵要终生保存，我能回国的时候，我希望一定去看望你们的，我希望你们身体，健康，千千万万的要记住，要快乐，要开心。能活到老年是不容易的，不是每个人都有老年的，没有活到您这些岁数的，在中国不超过40%的。
所以说，老年是值得感恩，值得享受的。
那么同时呢，我也收到了来自于海南的，哎呀，这海南的这些在那酒店工作的朋友，曾经还有我酒店工作的员工。河南的老乡们，你们集体的在看我的节目，还集体的给我问候，非常非常的感动，特别是用河南说的一句话，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个非常好，很亲切很亲切啊。然后呢，在我的出生地吉林磐石，也有这个朋友呢，这么多人一起给我发个视频用东北话，七哥呀，一切都是刚刚开始啊，真是太亲切了，吉林，山东，河南，北京啊，这就是我非常非常难忘的地方，那么今天早上的时候我就看到一个视频。
特别让我感动，是一个推友，这个他的妻子住在了产院里面，准备等着生儿子，这位妻子，一个漂亮的妻子，在这个医院的这个分娩床上，看着我的视频分娩啊，这个分娩完了，这个，这个呢，我经过本人的同意啊，我可以给你们看一看(文贵先生那这手机对着镜头，给观众看&amp;hellip;)这个孩子叫铁蛋，这个是太可爱了，太可爱了这个，看着文贵的这个视频，然后呢，你看看，你看看这个(文贵先生又举着手机给观众看)
所以呢，边看视频边诞生了，他的儿子叫铁蛋，我给这位朋友说了啊，这个这个孩子跟他郭大大，我这郭大大了。跟他郭大的有缘份，我要定期知道，这孩子的成长是否健康，然后你要照顾好你媳妇啊，要疼好你媳妇。有什么需要的文贵一定一定是全力以赴啊，太有意思了。这几天收到了这么多的让人感动的这些视频和问候呢，这个我真的没办法一一列举了，这个虽然十几个小时我都在低着头玩手机啊，上网看iPad让这个感动啊，感激，责任啊，这个是没办法言表的。
真的，这个推特的世界里不仅有温暖，不仅有力量，他还有情义，有真情，这是没办法形容的。那么昨天晚上我本来是，应很多推友的这个要求，说今天要继续延续昨天，这个关于母亲，关于女性，还有这个母亲和女性在中国腐败当中受到的伤害，还有一个宗教人士，大家都很关心，我对那些现在这个宗教存在的形势，大家都认为我说的，是他们深感同身受的。就是现在到哪去就穿上和尚服，不是大街要钱的，就是在庙里捡钱的，而且基本上各种庙呢都成了医院了，即治质精神上的毛病，还治生理上的毛病啊。
而且这所有的，这些庙越来越豪华，而且捐款越来越多，现在成了社会上各种疑难杂症，致病的地方了，所以大家呢都是，希望我再继续讲讲这个，我本来也是今天准备就讲三个问题。就是展开了讲我看到的人和事，包括了我看到一位出家的高德啊，大德高僧跟某位这个政治局委员领导，这个治着，治着这病，就跟他夫人治到床上去了啊，结果呢，不但治这床上了，这位领导呢,也心知肚明，我相信啊。
这位领导现在还在任的，官还很大，然后呢就让他成为了自己这个老婆的，所谓的叫佛学的这个助理大师，还到哪都领着吃饭，这位是来自于西藏啊，这位僧人，唉呀，这个我看了这个很惊讶，所以现在我们这个宗教啊，现在是确实出现了这个问题，人不怕没信仰，也不怕不懂宗教，就怕假信仰啊，就怕假信仰，就怕假宗教害人。昨天的这个西藏的拉萨他的一位官员的朋友，携全家也给我录了一段视频，他特别特别的愿意听。
这个我昨天讲的关于这个宗教。他也谈了一些，这个佛教，就是藏佛在西藏发展的一些见解，非常到位，非常有高度，非常接地气，而且真的是毕竟是西藏出生的人，而且家人都是在庙里呆过，对这个所有的佛教的一些观点值得文贵学习啊，向你表示感谢，但是您不要冒险，您发那个视频，您这个看法一旦被介入，那是很大的麻烦呢，希望大家别冒险。我有西藏血统，未来我会展开了对西藏的佛教的看法，特别是西藏被这个非法盗取的，这个自然的矿，还有树木，特别是虫草和去哪了。虫草都谁吃了，我会跟大家找时间和分享，西藏的问题绝不仅仅是所谓的，这个分裂和独立那么简单，也不是这个油耗林斯达赖喇嘛，想要独立这么简单，根本不是。本质的问题还是利益。
就是当时，我去见达赖喇嘛，那次回来以后，这个朱维群在那快发疯的时候，又骂人的时候。这个有一位领导跟我说，他说文贵你有想过没有你干的事情，你是出于理想，你想为国家做事情，你想让中国人这个更多的理解，这个宗教在一个社会中的意义，精神建设。包括能帮助西藏人民，但是几百万人啊，吃西藏的饭，吃了50多年了，你要这么搞，不給打破了吗？你要让这个油耗林斯达赖喇嘛回到国内来，当一个宗教界的领袖，那很多宗教界人士吃谁的饭去呀？那么咱们宗教局那还能在西藏弄虫草，弄矿资源吗？
这个领导我不怕呀，当时听了我不全认为是对的，后来逐渐发生的事情我明白，特别我接触深以后，核心的问题它是利益 。虫草，矿山，水源，包括他在西藏做的各种矿泉水啊什么的，这是多少个家族的利益，每年都是几千亿上万亿。怎么有人愿意放弃呢？那如何让这些人继续垄断呢？那就以国家的名义把它定位为独立，或者你想回来不独立都不行，这个标签也给你带上，像那个朱维群骂得最多的人，他全家都跟西藏各种利益，包括前边的西藏的管理的领导人，这几个我都太清楚了，家族在西藏的利益巨大。
包括在西藏的虫草，那我见的多了，西藏的领导，到北京来，送礼的时候，在那区弄来的虫草，那虫草都是一麻袋一麻袋往北京带,那麻袋里面都是一袋，两袋的。那一斤是多少钱呢去？那都是50万80万最顶级的虫草啊。
那么我在那区有很多朋友，那么其中一个领导跟我说，那区大概是几千部路虎车，都是藏人搞虫草赚得的钱，后来我问这个领导，我说如果说咱们的领导在那区和西藏搞这个虫草的这几个家族，他能买多少路虎，他当时不吱声了，当时跟着一个纪委的一位领导在一起，纪委的领导就问他，你可以说。你说说，这个领导说，他说，哪一年都得弄个10亿，8亿的。一个人弄10亿8亿，那多少人呢？
所以说西藏的很多问题本质还是利益，那么打着国家的名义的利益，那么同时呢，昨天，也就是纽约晚上的时候，一位我的朋友，是北京市委的原来领导，这个通过我们之间的一个很好的朋友，这个跟我说，文贵千万不要讲到，北京当时那几年，关于房地产的这个情况，哎呀，这个事呢，说完以后呢，我是挺不高兴的啊。这个我，也向这位朋友道歉，昨天我那个脾气上，这个可能是太不礼貌了。因为这位领导，这样让你给我打这个电话，他本身就不厚道。
第一，我也没想到说你的事，还没到说你的事的时候呢。而且你说的那话语带威胁，什么？不要让我成为北京市，市政府的所有的敌人。否则我回到北京寸步难行，让我小心家人的安全，你这完全是黑社会的，一员了。怎么到北京就寸步难行了呢？什么我说了以后我家人就寸步难行了？怎么这北京就成了你家的了呢？什么我寸步难行啊？什么，我家人就不安全了呢？你说这些恐吓，威吓对文贵有用么？而且，您那些事儿，还没轮到说呢，但是我今天想了半天，我不想说这个宗教和腐败的关系，我也不想说这个女儿和母亲在这个腐败中所受到的伤害，我未来再说。
我今天就说说这个事儿吧。既然你这么威胁了，文贵也不能不回应一下啊，我要跟您说一说，这位市委的领导啊，最关键的跟他的利益当事人，是现在北京市规划委员会主任黄艳，很多网友啊，都纷纷的多天来，几个月来，都说郭先生你要好好说说房地产，房地产有多腐败。我一直很想说呢，这没来得及说，这个这是我的长项啊，这个我能给你们很多这个正确的答案呢。
这个雄安新区里面的事情大家很多关心，大家想一想雄安新区都谁参与了，雄安新区过去这一年来谁买的地最多？雄安新区的规划真的就那么绝密吗？我们老百姓不知道，为什么房产居高不下？为什么老百姓越来越买不起房？我在这个两集以前说过，中国最大的腐败领域，金融领域，然后就是股市领域，然后就是房地产领域。
但是，金融领域，很重要的腐败都跟房地产有关和金融市场有关，那么这个房地产，在金融呢，背后最赚钱，纯力的比海航直接从银行骗贷还赚钱的，因为他需要办手续，还需要把钱转出来，他未来还要准好不能回国，也可能被红色通告，但是有一个领域。是拿了你的钱，你是永远不会查到的，而且连一些纸张都不用准备，这个人物可以一笔啊，这是叫一笔挡万亿啊，一笔生万亿或者一笔生千亿，一点不为过，什么职务？什么样的身份？他比中央总书记，他比央行行长，还厉害的。
那就是各个省市和当地城市的管规划规委主任，全人类上，我可以说，包括美联储的主席，也没有拥有这样的权利，就是他还得印钞票，只有一个黄艳主任，黄艳是北京市委市政府唯一的一位非党派人士。
我跟他渊源颇深，这位女同志啊，抱歉女士，我跟你无怨无仇，抱歉啊，这个因为说到这儿了吧，黄艳女士啊，她是清华毕业的，经常在北京报纸出头露面。最为这个高调的时候是2004到2011，现在还是规委主任啊，她从规划处，到审核处，到规委副主任，到规委主任，经常高调的出现在北京的新京报和北京青年报上，都永远定有知识的，叫北京美女官员，此人在规委所管的职务，你去想一想，北京这几年几千万，1.1亿，1.21亿这个平方米的房子，你想想是多少的财富，全部来自于一个部门的审核，规委。
房地产业就是两个猫腻，一个是金融，怎么来就贷款，能不能贷到款，能不能拿到融资？第2个核心的核心就是能不能搞定规委。中国的这个土地资源和城市的土地资源，和中国的改革开放，和加速的城市化，还有以地产带从中带动综合行业的这种经济，也就是地产经济，最大受益人就是规委，权力的核心就在这儿呢。这也是为什么我一直说中国的这个以黑反腐，以贪反贪。这是最体现的行业，就是规委。
很多网友问，你拿什么例子说明，怎么以贪反贪了呀？怎么以黑反贪了，怎么以警反腐了，那我今天最重要的是讲以贪反贪，以黑反腐，就是黄艳女士。
黄艳主任，黄艳女士是最重要的例子。我现在从2006年说起，也就是说我的盘古大观当年是2003年底，2004年初，被当时的刘志华副市长，刘志华副市长就是管北京城建的，也是管北京奥运会的筹备小组的，那么当时是他直接下属黄艳是刘志华的，我的是被刘志华给收回了，这个无条件，没原因，直接收回。后来就大家知道了。
我就到了2006年期间一直在维权，在告跟着安全部的这个马建副部长筹备的小组手下，按照中纪委当时和中央最高领导啊，还有这个当时的令计划主任的指挥下，开始了寻找这个刘志华副市长犯罪的证据，后来，还有视频。那么这个时候呢，黄艳主任呢？她是副主任啊，那个时候她是规划处的，规划委员，权力极大。事实上很多这个当时关于刘志华副市长的那段视频啊，多个小时的视频呢，包括中纪委现在的档案的存档包括中央领导，看了那么多视频。
事实上的，真相没有人知道，能知道真相只有一个人，郭文贵。我，今天为啥说这个跟黄艳女士有关系呢？我们最早的时候跟着刘志华副市长，他每天晚上，他有一个固定的轨迹，他从市政府出来，回到了他那个女朋友，这位王女士家。
我不想再提到这个名字，我在此向这位王女士，忠心的向您道歉，因为这件事对您伤害太深了，你是无辜的被伤害者，虽然你是他的女朋友，但是你也是受害的，我这是最不想干的，没办法。
那么刘志华副市长每天到那去吃晚餐，吃完晚饭以后基本每天都要吃晚饭。吃点高级营养品，然后呢做完爱，几乎每天都有，然后开着自己的车就是奥迪车，886的车，就开始了，他的真正的住处在哪呢，北京清华同方大楼，清华同方大楼在21层啊，我记不太清楚，有一层租给了当时北京市政开发公司。
这个市政开发公司就垄断了北京和奥运村，所有的行政基础建设，里面还有私人股权，它的楼上就是我们当时的国家总书记胡锦涛书记的儿子，胡海峰的楼下啊，叫什么做海关设备的那个公司，那么他在21层，这个现在，在北京的朋友可以看一下，清华同方的楼是中间那个方洞，就那个位置上面是胡海峰的叫什么什么威势，威势这个技术开发公司，下面是北京市政行政技术开发公司。
在这个楼里面呢，一半是给刘志华副市长建了一个大的卧室，那么每天到那去住去啊，景观奇妙。那里边的豪华至极，他每天开车都到了，清华同方地下二层，他停下车以后拿着钥匙吹着口哨，有时啊，不一定哪天就到1楼，1楼是什么地方呢？叫玉都夜总会。
玉都啊，那当时啊，在北京可火大了，那每天大概几百个小姐啊，那个当时的那个夜总会的老板就是北京市公安局的局长，还有几个副局长，那没人敢惹啊。我们就每天在那盯着，还在那大房家里面，刘志华副市长经常去的房间里面安装了这个摄像头，多个摄像头。
刘志华副市长每周大概有一两次啊，会在那吸点小冰毒，然后跟无数个女孩们在那块儿&amp;hellip;一开始就是搂搂摸摸，到后来是就是群来了。这个录像是我们最早得到的。那么这是一段啊，他喜欢就带到楼上去，不喜欢你的就在下面就完了。这是我们了解的很刘志华副市长的一段。以后再说在抓捕之前就是6月6号双规，刘志华副市长之前，在五月份我们就有录像。但是，有领导说这个地方的录像不算数。
你可见，这个夜总会的背景有多厉害啊，不算数。接着我们再继续找，结果我们在刘志华副市长的办公室啊，发现了个的秘密，办公室的大人物。现在的领导中午都午睡，啊都有个大卧室，在这个卧室里发现了一个秘密，他爱睡午觉。他睡午觉啊，睡大概一个多小时，然后下午上班之前20分钟醒了，在这个卧室里最常去的一个人物，就在睡觉以前，基本上是，基本上是规律性的，半小时就来个人，谁呢？
就是我刚才提到的北京市规委的黄艳女士，这位黄艳女士每次去那个都打扮得非常漂亮。说到这，我要说黄艳女士啊，她最厉害的啊，她最大的爱好是什么呢？喜欢爱马仕的包，爱马仕的丝巾，爱马仕的小饰品，在这个黄艳的某个房子里面有上百个爱马仕的精品的包，有上千件爱马仕的饰品啊，我们的前期也给她送过包，也给她送过丝巾。
还有一个呢，黄艳更重要的她喜欢字画，好多字画，她那个房子的字画现在要是谁给捂住了，那可得了，值大钱了啊，第3个喜欢收藏房子，收藏好房子，那么当时啊这个黄艳女士也算是长得不错，她自认为是美女，很会嗲。这一见领导，当时她一见刘琦书记啊，啪的一下就搂住了，那就撸呀，摸手呀，搂啊，公开就这样。那其他市政府的领导，看不惯他这样啊，后来是，她很厉害，纪委书记，哪期来几个有用的领导，政协领导他跟谁都有就是哎呀，就是的那种呀呀呀呀的领导一句，真是晕了晕了。
这是有人的行为呀，没人的时候呢？那就是我们就在刘志华副市长那看到，在那睡起床的半小时前，黄艳女士就到了，到的时候啊，基本刘志华这个都跟她有个啊，时间15到19分钟之间的性行为，那么她每次基本都有。时间大概是17~19分钟。姿势变化，这个各方面我们当时了解的很清楚啊，这个我们如获至宝，就把这个视频先交上去了，结果我傻乎乎的，当时没经验啊，这个现在想想都是很无知的呀，我哪能活到今天太可怕了。
这个视频应该在多个人在的情况下交，因为它是证据呀，我傻乎乎的先交给了其中一个办案人员，这办案人员如果说现在往回看，没把我给灭了口，那我真是侥幸了，听说他直接交给了中纪委领导，中纪委交给了这个令计划主任，结果你想多可怕呀，我交完以后又是说这个视频再也不能提，马上销毁。
而且问了我几天，还有没有，有我马上告诉我，原盘必须给我。我真的都给了他了。这就说明，黄艳当时在中南海那已经不是一般的人了，得到了令主任的这种保护，你想想这是什么概念，啊就在这个时候就是昨天给我打电话的北京市前领导约我吃饭，说这个听说我在再跟他们一起来查刘志华的事儿。
我这是秘密还不能给你说，我那时候正危着呢，我这随时可能被收了，我随时都有生命危险，大家也知道，我每天身上带着自杀丸啊，这个清华纳的自杀丸，每天带着3粒，随时准备着死亡啊。他劝我，就是各方面啊，你们要小心，最后就说重点了，黄艳不是一般人，跟海里多个人都联络的，有领导让我小心前北京市，以前北京市的一位现在当时是时任常委的领导，让他捎话给我，不要引火烧身。不要，提到谁谁，谁，谁，谁其中就谈到的了黄艳。
你可见，黄艳只厉害啊。后来，这个领导就再说回来，把那个视频不让我再提了，没了。继续再找别的视频啊，后来大家知道，就找了咱们看到的女情人呢，在他房间里的事情，就拿那个把这个刘志华先生给双规了。但是，这个黄艳到底，有多大的本事呢？
我们在跟踪当中，在了解情况当中，那得到的情报是太大当了，当时这个我给纪委和纪委的领导，我们都有承诺在先，就是所有的这个在这个跟刘志华副市长有腐败的，就都会被双规，被处理。那么同时，呢我要对这个保守秘密而且他们不追究我的法律责任，后来，来了给我戒训谈话啊，这些都法律程序的，这个当时纪委都兑现了。然后呢，我也遵守了诺言，后来把楼还给我，我也遵守诺言。提前将盘古大观在2008年奥运会8月8号以前，提前建完，并且酒店营业。接待了3000多家的世界级的媒体，我们都遵守信，但是后来纪委的同志就不遵守信用了。
这个不遵守信用体现了，其中一个就是黄艳女士，因为当时北京市是60的主任叫刘森，抓那个刘志华的头一天，刘森一夜白了头啊。后来因为抓刘志华副市长，他也是这个得到了延期几年使用成为了中共官场，特别是北京大家都畏惧和尊敬的人物，那么当时的，监察部的部长是马文，马文部长他是主管，何勇副书记和吴官正书记主抓上边领导主要是令计划主任。
那么到底是黄艳是什么样的本事？能让一级级的领导都能替她说话呢？后来在这个刘志华副市长双规以后，我开始关注她了，这个我才了解到黄艳女士，她的先生做房地产，在北京机场周围有几个四合院式的开发项目，全是在县城，北京市的几大地产商，她们家族有股权，北京市最好地段的房子啊，那都是她的，在很多地方她都拥有，她最常去的地方北京那会，北京长安俱乐部，北京饭店和北京国际俱乐部，这个人喝红酒，喝的每瓶酒都是几万，几十万。
这个有多次啊，他和我朋友喝酒，我朋友都跟我炫耀，特别是我这个被抓起来的这个北京市交通管理局的局长，公安局的这个宋建国先生，跟她(黄艳)非常熟，她经常请他去喝酒去啊，这个家里还有n个警车，n个特殊牌啊，老请他喝酒，喝的都是最好的酒十几万，20万一瓶的酒。
那个时候懂得喝这个酒的国内人并不多啊，而且所有送的礼物全是爱马仕的，十几万上百万，怎么也40万以上的包送给大家，而且经常，就是身上直接就带着条就送房子，比如说，这个2008奥运会这个最好的就是这个运动员村。这个运动员村呢，这个大家看到的这个就是人民的名义，一开始侯连明他的家，那就是我们盘古北边儿叫育园春的那个房子，7层楼都有这个副层，都有花园，那是真是好房子。
这个后来，奥运会后啊，都被这些北京市政府拿来送礼物了，那里的房子70%都是不干净的。那么都送礼了，那么黄艳手里啊，就这房子的号。吃完饭，顺手就掏出个号，随便给你一套房子，600平米的房子啊,给你了，你就意思意思交几千块钱一平方米。
这个黄艳就这个本事，跟我其他朋友吃饭的时候拿着这个崇文区啊，西城区、还有这个北京几个大地产商包括我们的搜狗。搜狗呢绝对是跟黄艳好的不行了的人，想干啥干啥，那都有房子送给你。就北京的地产商谁敢拍拍脑门说跟黄艳没关系？跟黄艳没送过礼？谁敢公开说,我这一堆证据呢，这个很多都让我忘了，我昨天才想起来，我的这东西在银行保险箱锁了10几年了。
我还真得把它拿出来，跟大家说说这事。这个黄艳女士手里，在她先生和她控制名下在北京有多少房呢？大概500多套。现在，当时我们在跟踪这个黄艳，了解黄艳的时候，我们惊讶的发现，黄艳女士经常去的就是中南海，有时也是在中国领导午睡，大概要醒之后，要醒半小时或40分钟，但是中南海我们没有录像啊，没有。
还有去什么地方，京西宾馆，京西宾馆是国家的重要的开会的蘇地，在京西宾馆的1楼啊，有大家老百姓都不知道，有着全北京最神秘的几个地方，什么卖画的商店。你想能进到京西宾馆卖画，那不是到那不是到保险箱里面去卖画去了吗？那不是到军队那最核心的，到一个人的身体里面去卖这种核心的东西，那你的画谁能买啊？
老百姓进不去啊，5道岗啊，而且都是玉，翡翠，字画，那个地方还了得了吗？黄艳女士经常去买东西。还到京西宾馆开房，她见的肯定不是老百姓，你村长，你省委书记也很难进京西呀，很难啊。同时呢在2楼还有个神秘的地方，理发店啊，那都是给常委理发的，那个理发师我曾经在盘古被收回的时候找到理发师想给领导递个信，能不能说说话，给当时的贾庆明书记，人家开价5000万，写一份报告叫领导看5000万，这个地方也是黄艳女士经常去的。
而我特别惊讶的是我们在跟踪当中发现了黄艳女士跟海外清华大学几个海外的朋友，移民了美国加拿大他们有巨大的生意啊，这些人全在海外指挥，就给黄艳电话就说，那谁，谁谁，谁找你，把他的容积率给调一调。
我说到这，百姓朋友们，草根儿，呢你们不知道房地产的核心就在这个地方，容积率。容积率是什么概念，就是你拿着一块地，100平方米的地，能让你盖 多少倍的房子，比如说一容积率就是100平方米就让你盖100平米的房子，那能在二至200平的多了一倍了啊，三个就是三倍了啊，所有地产商，所有玩的游戏就在两点，增加容积率。拿到银行贷款。
如果年轻的孩子们你们想说做地产怎么能赚钱，那就是这两招，其他都是骗人的，都是房地产开发商的良心呢，什么素质啊，专业啊，那都是骗鬼的，房地产开发商所有的赚钱方式就来自这两个核心是中心，您去想一想别人。容积率，是一比如说，你买100万平方米，你只能在100万平方米房子，那你只能是平摊成本以后利润不会超过20，但是你把容积率生成了二，就变成了200万平方米，那这100万平方米评论完以后就不是20%的利润，那是200%的利润。因为你这个整个成本一下子是断裂式的建立啊，那么这个里边的猫腻就大了去了。这就是黄艳女士最大的权利，一笔签下去可以让你发展成十亿，直接变成百亿，甚至千亿，北京的，我们可以查一查北京的地产商。
像这个，潘石屹先生的搜狗，他的容积率，你去查档案最起码变化五次以上，如果变化这个容积率，谁给的权力，国家规划法没有任何权利，所谓的规委会审核，那都是骗鬼呢。那是规委主任书记说了算，谁说了算？市委领导，还有规委主任，说白了就是官员的最核心的权力，完全垄断。黄艳女士啊，她在海外的朋友，在北京过去这15年获得的财富一定不低于5000亿到8000亿，黄燕女士控制的财富绝不低于几千亿。
她身上所知道的，北京市到了中央的领导和北京市现任领导，特别是他的铁哥们后台，现在是中纪委的核心人物两三步，现在的核心人物，也是当时帮我这个协调黄艳的关系，帮我给找黄艳。也送了爱马仕包，也是头两天找我，替黄艳提前打招呼，现在是中纪委核心人物三个人。
说到这，我说怎么以黑反腐，以贪反贪呢？北京市应该是全国腐败最重灾区，把吕锡文抓了，吕锡文这个女士的故事太多了。这个吕锡文女士也经常去鸭店啊，这是个二胡的人，胆子极大，傻乎乎，啥都敢要一瓶酒也拿走，恨不得100块钱的礼物她也带着。贪婪至极啊，你们看到打铁还需自身硬的吕锡文，那完全和本人不一样，嚣张跋扈啊，这跟刘志华好的一塌糊度啊，
这个人贪得无厌，你是家族式，同学式腐败。贪污的大了去了，打铁还需自身硬的完全是骗人的，吕锡文的资料我多了去了，那多了去了，但是吕锡文当时是得罪了人了，才被灭口，只是象征性的把这个得罪人的傻呼呼的吕锡文给灭了。100个吕锡文，1000吕锡文，也没有一个黄艳的贪婪，还有她拥有的权利和她服侍的人多。
为啥这次腐败不抓黄艳呢，当时2006年就有中南海，多人替她说话，有常委，政治局委员。中办主任，书记处书记，纪委里面的石主任，还有这个安全部的领导你能保护黄艳，这些人要跟黄艳没有个人利益是不可能的。这个说到这，就说到了到了2016年6月6号以后这种刘志华副市长被双规了，到2007年初要提拔，北京市提拔黄艳当副主任。
你看这个多可怕，黄艳已经是严重涉案，这时候北京市委市政府，规委提名为，这个由刘淇书记提名黄艳当规委副主任，当时的陈刚副市长是接着她这个主任，这个副主任就是主张工作了常务主任。当时呢，也就是说你咨询中纪委，因为这样的干部使用了，这个刘志华的案子还没完。这个我亲身经历啊，黄艳之了得呀，我在和安全 部的，跟中纪委共同办案的两个人在一起啊，其中的一位女士和安全部队，昨天我说那位骂娘的先生在一起，在茶馆里喝茶。
就在这个时候啊，他都是安排好的，接到了北京市主管这个干部的领导，打给他的电话，说我们刚刚跟纪委啊，现在的中纪委更就了不得了，现在的中纪委原来严格讲应该是北京市原市委领导班子下属的中纪委，基本给北京市垄断了。
咱不是说这个不搞小圈子吗？咱不是不能忘的改变这个政治风险形态。他做到了，可是我们中纪委里边秘书帮，是什么概念，大家看到每个领导的秘书都干啥，都火箭式般的穿身呢，而且都是北京帮，不都是团团伙伙吗？拉帮结伙吗？关键是北京帮，这些人跟黄艳的关系，有几个太腐败了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
