<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>易经 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%98%93%E7%BB%8F/</link>
    <description>Recent content in 易经 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%98%93%E7%BB%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/842/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/842/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。
小皮匠：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。
Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。
小皮匠：尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。
所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。
郭文贵先生：这算是您的问题，是吧小皮匠。
Percy：香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。
郭文贵先生：首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。
小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。
今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。
我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。
能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。
我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。
香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。
从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。
这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。
刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。
你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。
戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。
因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。
但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。
我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。
但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。
Percy: 谢谢郭先生，我们就是注意到有几个事情, 就是最近有一些从香港前线下来的战友还有跟香港战友有联系的一些墙内墙外的战友，就发现很多年轻人他们可能已经离开了香港或者逃出了香港，但是他们有很多心理疾病，就是天天的哭，也没有找到心理医生，这是一个现象，还有一个现象我们发现在一些” 被自杀”;” 被失踪” ，就是发现好像是跳楼的还有在海上的浮尸，发现他们的手都是被胶带绑着的。当时我们就在想说是不是这些黑警在故意吓唬别人，因为想要消失灭迹，这个他们能做得到，打死了这么多人发射催泪瓦斯，各种橡皮子弹挡不住香港人，他们现在采取的是不是恐吓香港人，让他们吓回去。还有一个问题就是我们也听说大陆的年轻人孩子学生去香港支持这些人失踪了，后来没有人去报导他们，也没有人去追究他，因为他们是拿着大陆的护照，所以有没有这种人，而且是不是有很多这种人，这是我们很多人在关心的。谢谢您
郭文贵先生：谢谢Percy,你问的问题都是事实，在香港很多人被杀，被绑扔到海浬，上吊死，自杀的，跳楼的，这绝对不可能的。一个人当有勇气站到大街上，面对CCP的时候，给你战斗到底的时候，这是一个人的生理的，基本的，基础的逻辑，我们大家都是受过教育的人，也每天都学习，当人有欲望的时候，当人有一点欲望的时候，不管什么欲望，哪怕吸毒，哪怕什么别的欲望都不可能去自杀，自杀是人到最后真的绝望的时候，或者喝醉酒有严重疾病的时候。基本上自杀人当中，年轻孩子30岁以前基本人有天生的生理疾病，或者这孩子多年来无法与人事打交道，生存能力的人，这些孩子大街上和共产党和假警察PK的人怎么可能去自杀的呢？
而且这种自杀时间点和方式怎么可能存在呢？那绝对不符合逻辑。就是把你弄死了，打死了没辙了，说实在话你还别把这些共产党集体安排统一标准，像你说的那样弄成胶带纸，把你扔到海浬头让你害怕，我不认为是这样，你太高看共产党了。绝大多数警察轮奸这些孩子，轮奸死了咋办?他也不会报告领导去，也不会给卢伟聪说，也不会给林郑月娥说，这是事实。
我们历史观念当中不能过了瘾，就不尊重事实了，对敌人更应该尊重事实，我们这几个人就处理了，处理过程当中也怕人看见，是碎尸啊还是扔海浬呀，还是让他从楼上杀呀，就近解决了，离楼近的就扔下去，离海近的就扔海浬去，顺便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什么办法，他来不及跟你去胶带，这是一种。另外一种现在很多人不去报导，这真的是我们爆料革命战友最早报导的，我希望路德先生还有你们都多报导一些。
我今天负责任地告诉大家，在香港从开始爆料革命跟文贵联系最早的，上街最多的包括把车停在马路上的，我告诉你们很大一部分人是大陆来的孩子，我只能给你说到这为止。大陆人绝对不像他们想象的那样无能，无知，懦弱，自私，你们千万别这么看，对他们太不公平了，他们不在乎。
我给你举个例子，从中山来的两个女孩，她俩是双胞胎，她是当天6月9号第一个把两个奔驰吉普车停在马路上的，她都有香港身份证了，没有香港护照，这两个孩子已经消失找不到了，已经找不到了，一定是没有生存的可能了，为什么呢？这个孩子所有的联系方式，所有的手机所有的东西，现在我们所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的问题中第二个问题的核心, 就是在香港消失的大陆人一定是香港人的几倍，他们非常清楚，只要发现你是大陆口音，或者是大陆特征的立马处理掉。大陆你家人没法找也没地方找，没人给你回复。
所以说人分三六九等，这真不是钱财，真不是你长多帅，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所属的国家，是你的第一级别。你要是美国人被杀了，你想想是啥感觉，那是天大的事，发生战争了，中国大陆人被杀了，连让你知道的权力都不让你知道，连让你找着的机会都没有。所以Percy你问的这个问题非常之好。我现在我不想，因为说实在我要哭的话，我每天啥都不干，我天天哭，我有一万个眼睛我也哭不干,也哭不完。就是我每天得到咱们战友的信息，我心里都很难受的。
我有一个其他省的北方一个省的，我说你帮助这孩子取点现金，能取多少?他说你要多少，我说你能不能取3000万，他说郭先生我取不了，我取300万我能取得了，你给我一星期。我说你能取多少取多少把钱送给他们，因为这些孩子需要钱。另外一个就是他的妻子知道消息以后，他的妻子说我的妹妹在香港，她能帮助取个五六百万，结果他两口子花一个星期取了不到1000万港币，分发给所有人去置买物品，就发完这个东西以后夫妻俩全找不到了。这夫妻两个绝对是完了没命了，因为时间太长了，这已经是一个月以前了，找不着了。那么在一星期前他的其中一个妹夫的开车的人给我传达一个信息，他说他们收到了莫名其妙的信息，说你们到某某地方，在珠海的某个地方去找他们家人的尸体在那，就这一个信息，再没有了。
所以说你刚才Percy问的问题非常到位的，就是说你这个问题让很多大陆去的英雄，年轻人现在已经成为烈士了，这就是为什么我昨天在船上直播的时候，我说你们上街当烈士不是目标，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我们不能恐惧这个，恐惧死亡或者牺牲！但是我们要记住香港这场运动大陆人的影子，大陆人付出功劳绝不比香港人少，香港人心知肚明。
你看看我们这些团队工作，每天我们能做出大概40种到50种宣传图画和海报，绝大多数人都羡慕香港人做的这些文宣，我可以告诉大家，最好的文宣真不是香港人做的，是台湾人和大陆人做的。大连有两个孩子是2001年和我工作设计盘古团队的人，现在人已经移民台湾了，他是在台湾帮助香港人做文宝最最重要的人，包括很多口号都来自台湾人，因为香港人对汉语和粤语的把握很多是不到位的，台湾人是第一个到位的，是台湾人把那个语句和语气还有最少的字做出文宣效果，然后和香港人的国际化英文进行了结合，所以说事实终会被大家知道，不着急。但是今天此时此刻我们在这个节目当中，我希望所有的战友都能明白，不要过早对任何事情下结论，我们要尊重事实，我们要尊重事实，Percy和小皮匠问的问题非常好，感谢你们，谢谢!
Percy: 我想问另外一个问题，很多人觉得林正月娥背后有很多不同的手在推着她, 因为出现了很多诡异的事情，今天对话，明天几百万人上街，她一个警察都没有。然后第2天再一出街，又有很多黑警在里边，所以好像整个香港的港府对怎么控制刺猬游行，怎么去管制游行每天都有不同的政策，这是第一。后来我们最近又听到新闻说，林郑月娥没有被邀请去天安门广场去阅兵，但是董建华以前那两个特首都被邀请了，林正月娥她是个傀儡，大家都知道。以前路透社也将她的录音放出来，就是她听习主席的话，这个怎么解读呢？郭先生。
郭文贵先生：谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！
我可以说：我郭文贵如果过去三十年, 在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！
另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。
那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。
你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。
这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。
那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。
那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。
但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。
他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。
所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。
那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”
你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？
我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！
昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。
但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/260/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/260/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我说说昨天郭宝胜先生这个跟我见面的经历，昨天当我发出我在华盛顿DC的照片以后呢，郭宝胜就找我的助理理和我联系，我是真是约好了了会，没办法，赶快冲下去，在
酒店楼下的酒吧和他见个面，见到宝胜先生我深刻的感受，宝胜先生这个人啊，这次是我最直接的和他面见，宝胜的相貌太好了了，还有一个我这个人喜欢看易易经，看面相，手相，宝胜先生的手长了了
一个宗教手，这个人的命啊，有时候天注定，什什么叫宗教手呢？
我几乎看过全世界各种宗教人士，一生吃宗教饭或者传播宗教的人他有特征，宝胜的手是宗教手，还有他面色红润，人非常之厚道，能看的出来老老黄牛这个词啊，我当时就是顺口一说，很适合他，这人非常的忠诚，有时候可能拗，但是很忠诚，而且这人非常的执着，气场非常之好，很有积极的力力量量，看到他很激动，我也很激动，但是韩连潮先生和我一起下去的，他不不会照相，照的相很难看，你像现在多好看，是吧。
那么因为我一开始在酒吧就开会了了，在见其他那几个人，见人的时候，很多美国人都认识我，喊一切都是刚刚开始啊，郭先生，我是华盛顿政治学院的，想和你谈谈中国的腐败啊，等等等，所以我就上来了了，我还有另外一个会，当我下去的时候呢，那块又多了了一些人，人也比较多，时间很急，人已经下个会就到了了，所以说的并不不多，但是宝胜昨天给我传达了了很多的信息。
比如说，他强烈烈的强调，说很多人对你不不反习啊，宝胜非常有意见，你得表态了了，你得反习，而且很多人怀疑你回到体制了了，经过跟他聊的半小时啊，我有三个很深的感受，就是我们最最坚定的，绝绝的反盗国贼的宝胜先生竟然能受人家影响，让我反习，让我反习不不是送死了了吗，什什么喜马拉雅，直接去火葬场了了，那不不是傻吗，那不不是上了了伪类们的当了了吗，上了了王岐山，孟建柱，江泽民，曾庆红，傅政华的当了了吗，给他们一个借口，以国家力力量量对付咱，
人家川普总统都不不反华，他都不不反习，他要搞贸易易，你这不不是找死了了吗，所以但是我理理解宝胜先生的境界还不不够，但是他很认真，我想再次说，凡是让我反习的，都是我的敌人，都是居心叵测，文贵绝不不反习，我当时给宝胜先生说了了因为有各方面的考虑，我不不反习，但是如果他继续要做独裁，或者让中国真的没有法治，3年年后我一定是最大的敌人。第二个我的感受是，宝胜先生说，郭先生，有人说你回到体制去了了，真的假的，就这话他也问我，
我能回体制吗?回得了了吗？被哪些人说出这样的话，说这话的人叫李李一平，那个李李一平，一辈子都结束了了。他在江湖上不不会再有人相信他了了，也不不会再有人尊重他了了，因为他这一句句话就把他自己的一切给干掉了了，因为都知道那是假的。所以说，我在这里里建了了很多华人都给我说，那个李李一平就一句句话就结束了了，就完了了。我们再也不不理理他了了，这个人就是一个骗子，绝对的骗子。哪有说这话的？就像陈军说，“我是共产党派来的，专门来收拾拾民运的 ”。专门挑拨我和各位民运人士之间的关系，他原来天天骂民运，天天的好像就是救世主似的。他现在要利利用一切民运，被他骂的人，要来反文贵。
那么跟李李一平一样，他完全不不顾事实，不不顾事实的结果是什什么？结果就是被大家完全地抛弃了了。所
以说为什什么这话能影响宝胜呢？宝盛先生的这个（手指脑袋）是有问题的。这个脑子有问题，但是他很真诚地被影响了了，真让我很震惊啊。但是也看出了了他的可爱。
第三个让我很震惊的事情就是宝胜在昨天，给我提出来， “郭先生啊，咱们要成立组织。 ”咱们要成立什什么什什么组织，要搞演讲。我当时我就说了了，我说宝胜先生，你千万不不要提这件事情。搞组织，有共产党和盗国贼控制的咱们国家的机器，就会对付我们，我们的什什么组织能扛得住他们呢？扛不不过去。你去演讲，巡回演讲，有什什么用？
我再次重申的事情，郭文贵只请求我们的小蚂蚁们，战友们，兄弟姐妹们，传播文贵爆料料，在力力所能及，不不影响生活安全和自由的情况下，这是一。第二个，任何人不不要有随便便的所谓的个人行行动，还有
成立各种组织，和依附各种组织，一切这样的后果，你自负。因为文贵付不不起，你也不不要拿文贵
比。第3个任何情况下都不不要搞募捐，任何情况下都绝不不允许，怂恿别人拿钱干什什么事，或者是拿命干什什么事，或者是让别人以安全和自由为代价去干什什么事，特别是不不能以郭文贵爆料料。这三点我再次重申，这是不不允许的。
所以我就不不能明白了了，我们的尊敬的宝胜老老大哥，竟然在这个时候，还受此影响，多么伟大的人物啊，多坚定啊，是不不是？竟然这样，当然我看到了了，他马上就改变了了，这是他最好的一面。同时我感到了了他真的真诚可爱。
最后我想说的是，原来我见了了雾亭，宝胜先生，激动的呀（不不得了了）。但是昨天，人家宝胜先生录视频，顺便便把文贵给稍出来，多可怜哪，文贵落得如此下场。咱们中国人有一个习惯是，一回生，二回熟，三回就拿你不不当一回事。夫妻为什什么过长了了就没有亲近了了？不不尊重，一说话你怎么怎么着，你怎么怎么着，一说朋友，哎哟，我太了了解他了了。了了解就等于没有尊重，了了解就等于好像别人
没有什什么了了不不起的。一熟了了就变成了了一个不不尊重。这就是我们不不好的习惯。文贵昨天冒着生命危险，也是在保安的坚决反
对下，下楼跟宝胜见面半个小时，宝胜也等着。宝胜先生只给我在录视频的背后，给了了我那么一
点点的时间。唉，也就这样吧，啊。（河南方言）再说啥呢？说啥也不不中了了。开玩笑啊，刚才是跟宝胜先生开玩笑。
实际上，完全是宝胜激动万分，激动万分。我能感受到，我也是很激动。我抱了了他两三次，他抱我不不太诚恳，我抱他比较诚恳。抱女女同志不不敢太使劲，抱男同志使
劲抱。这个很开心，非常开心，温馨的一刻，连我们身边的团队都感动了了。谢谢宝胜先生的时间。
谢谢大家！一切都是刚刚开始！
(对面，白宫，在搞活动，这是什什么情况？)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/58/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/58/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
向推友们想建议四句话；第一个、在我们中国的《易经》里边所说的金、木、水、火、土，基本上在这里边都全活儿了。水代表着爱情；火代表着一个人的个性，也就是说你的天生；大地就是你的家庭，也就是你的母亲；上天啊也就是金，也就是说你的理想。
那么在这个时候，我特别想跟推友们说，推友们我特别想念你们！因为今天是一个很特别的日子，今天一天来，我所有的推上讲的都是刘晓波先生。刘晓波先生所有今天的遭遇，之所以我今天我不能说话，就是因为我说得太多了我怕伤害到他，还有我知道的真相我实在不能说出来。大家都知道，刘晓波先生是谁抓的？是国安抓的，刘晓波先生是国安处理的，是政法委处理的。他(的遭遇)是我们中国人的耻辱！对刘晓波先生的家人和他下这样的毒手，这是我们中国人的耻辱！
全世界人民给了我们中国人一个“诺贝尔和平奖“，竟然是让他落得如此的下场，这个结局和这个下场早在几年前都已经设计好的；只是在什么时候，需要的时候，什么时间才让它出来。可是我们所有的人都在为他哭泣，都在为他悲痛，实际上今天的结果是必然的，大家没有什么可以大惊小怪的。
可是我们大家都知道今天要发生，谁能又说不知道呢？你明知道今天的发生，可是你却等待着，我们什么都没有做，我们就是talk，从来没有行动。这就是我所说的，没有行动的任何承诺都是欺骗! 任何的千言万语不如一个行动。所以，今天我在此时此刻非常之痛苦！因为大家都预知到的悲剧它终于发生了，一个个的发生。彭明、李明、徐明、雷洋，今天轮到了……今天是我们最伟大的刘晓波先生。
我们伟大的所有的民运和各方的积极人士为今天都应该思考一下，我们应该做什么？我们曾经做了什么？我们应该学到什么？思考什么？就像这火一样，我们如果把这个火的力量能借势的话，这个火能烧开所有的一切、毁掉一切！同样也给我们带来生存、生活和生命。所以呢，我们大家都知道水和火、上天和大地，但是，我们大家多少人去做呢？说的太多了！这就是我文贵说的，说一万遍不如执行，不如行动，这就是我们所要讲的。
最后，我想跟推友说：一切都是刚刚开始！
文贵会用实际行动证明给你们，我们现在的中国人和过去不一样了。我们现在的中国人不会都再像猪狗一样的活着，任你摆布！捂住眼睛、捂住耳朵、闭上嘴。我们要活得有尊严！我们要活得安全！让我们的家人，让我们的所有人都不要再变成刘晓波！这就是今天文贵和推友，今天在这一天特别的日子里，在这个特别的地方，在特别的环境里边，喝着这样的茅台，我希望有一天茅台的背后不是这个“龙“，它是刘晓波，记住这个话，它是刘晓波，不再是这个“龙“。
谢谢！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
