<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>小姐 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E5%A7%90/</link>
    <description>Recent content in 小姐 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 17 Dec 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B0%8F%E5%A7%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/515/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/515/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月17号，文贵报平安直播。
这两天来网络上，很多人都在利用各种办法批评路德先生的节目，关于做了一个王健之死的，南法寻求真相，和涉及到移植器官问题。
很多战友的善意的批评和建议，路德先生应该接受。我们大家也希望这样的事情多发生，多有良言，建议，对我们任何成长都是好事。
但是大家千万别忘了，一旦有这样的机会，就成了，盗国贼在海外的五毛们，还有那些欺民贼们，利用的机会，挑拨离间。一直以来，从路德先生和sara女士，挺郭，爆料，支持爆料革命，他们的路德社和战友之声，sara小姐搞的这个，都受到了各种的挑拨离间和攻击。大家千万不要上这个党。
我深信，路德先生和sara小姐，他们所做的节目会越来越好，而且他们已经创造了辉煌，而且做出了巨大贡献，这是我们任何战友，都不应该忘记的，也不应该忽视的。
如果我们有一千个路德，一千个sara，那会是什么样的？我们的爆料革命，会从本质上都不一样，无论在任何情况下我都会支持路德和sara女士，和我们所有的战友们，爆料革命，希望战友们不要上当。
另外一个昨天呢，我和战友之声，啊前天，和战友之声聊天节目的视频上传以后，在某些战友的转播当中呢，被删除了，包括在我的youtube账号上也是被删除。
后来我就发了一个郭文，说盗国贼怎么又害怕了，把我们视频又删了，但是从昨天晚上到现在，我的团队告诉我以后，说这个不是人家盗国贼删的，这是我们在直播前面，放了一个有知识产权保护的音乐。这个知识产权的保护是我们绝对要尊重的，是我本人触犯了规则，所以说人家删除是对的。
后来我们经过剪辑，又上传了，在网络上大家都可以看了。但是我要在这里声明，这不是共产党干的，这也不是盗国贼干的。不是共产党干的，不是盗国贼干的，我们必须说实话，真话。不能什么事都往人家身上。，即使是我们恨的人，即使是我们要推翻的人，我们也不能罔顾事实，我们也不能不尊重事实，我们也不能忘了原则，我们追求真，我们追求善，我们以真打假，以善打恶，这就是我们今天所说的两个主题。
路德先生和sara女士是我们的真战友，传播真善和真实，永远支持！任何人不能挑拨！
同样，我们对待CCP，对待任何我们的对立面，也要坚持真和善，以真打假，以善打恶。
亲爱的战友们，只要我们坚信我们心中的信仰，追求的是喜马拉雅，法治民主自由的中国。只要不要以一己之私，不要撒谎造谣欺骗，为了骗捐，上天会帮我们的，我们一定会成功，我们一定会赢！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
我的西装注意到了吗？新款啊，郭文贵设计，开会咯～～～
2018年12月18日 关于各种案件都有重大好消息
尊敬的战友们好！今天是12月18号。刚健身完，你们健身了吗？
昨天晚上工作了一整夜，看了好多好多文件。关键是还是关于案子的事情。
这个案子现在是要起诉国内某个机构。
大家知道我在Palm Beach为啥说捞鱼啊，咱要从钓鱼的时刻变成了捞鱼。
亲爱的战友们，别着急，别着急。在美国的法律系统里边，有一些时间你是躲不过去的。你必须要有这时间，这就是法制国家的最大的好处。但是你必须要接受这个事实。
有些事情要经过时间和程序。
比如说你诉人家和人家诉你，都要六个月到八个月。法院到最后才有可能在庭外和解，或者是双方庭前调查完成，才可能······这个程序之后，才可能行成大战略。
亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息。就是某个部门，已经对过去两年来到我楼下抗议的，在网络上给我造谣的，包括像博讯这种流氓，CCP网站和韦石洗钱的，进行全面的那个那个那个，啊，我就不说 了。哎呀，还是不能说太早，还是不能说太早啊。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们！为你们祈祷！
法制中国，宗教自由，信仰自由的美好的中国！
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/300/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/300/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：(运动跳跃)哎呀，尊敬的战友们你们好！这是六月一号呐，六一儿童节，首先在此向全世界的、特别是中国的所有的儿童同胞们，表示节日问候，哈哈……老儿童文贵向你们致以节日上最高的敬意啊。哈哈……
今天是六月一号，哎呀，我过去呀，三天前在船上的时候，这膝盖碰了一下子，哎呀踫得……把我疼坏了，然后，休息了三天。今天是必须该锻炼了，然后，我的警卫团队，还有我的私人医生说“你绝对不能锻炼，肿那么大个包，呃，你不能锻炼”。啊，九点的时候，我说不行，我必须锻炼。因为我不能给我任何一个借口，让我自己放下、give up ，不可以的。因为一旦那么做了，你就有第二次机会，从我开始锻炼减了十几公斤，我没有一次少过一分钟，没有任何理由、任何借口让我调整过我的时间和我的计划过。
人呐，最大的敌人、所有的事情都是自己，你自己放弃了就放弃了，没有人管你的事，你不能找任何理由。但是自己没有放弃，今天过了两个多小时，哇塞，你看看这，太爽了！太爽了！所以说人呐，坚持、执着是一个人走向实现理想的一个最根本的因素。很多问题都在自己，不在别人。
●1：36很多党内盗国贼患上了精神艾滋，怕郭先生的视频
郭文贵先生：那么昨天，晚上我和几位朋友通电话，咱们战友通电话。这个特有意思啊，他说：“现在国内已经决定艾滋病可以进入中国。”你看看，全世界公开的欢迎艾滋病有哪个国家？咱们，中国共产党，共产党呀！Communist party，Communist party 。哎呀，这共产党、共产主义乌托邦。但是，郭文贵的视频不能进入中国，啊，就文贵的视频严重到超过了艾滋病！
所以这位朋友说，他说：“现在我觉得，很多党内的盗国贼们已经患上了精神艾滋。为什么叫精神艾滋呢？因为这些人怕你的视频怕到了比艾滋病还怕。”哎！我说：“这个好，这个好。”确实，有那么可怕吗？郭文贵的视频讲啥了？是不是？大家想知道，你能挡得住吗？！你就仗着国内的老百姓，叫你给弄了个防火墙不能出国，还有一些，你抓人，是不是？
还向各省发公共信息，传播郭文贵的视频，还有他的文字信息，属于这个什么什么犯罪，保持追究什么法律责任。有那么恐怖吗？啊，当然啦，这个我很早就知道了，大概在一个月前我给大家说过，现在盗国贼们各省组织了专门小组，专门查这个跟文贵有联络的推友们、战友们，还有现在郭媒体的朋友们，那么也成立了专案组专门威胁，所以呢他们有一堆的计划。
现在他们特别成功的是在海外，就是把一些原来支持文贵的，给钱，蓝金黄，然后成功率很高。据说，最高领导、最高领导，政法委的领导，表示了对他们每个实施成功的人进行了奖励。说要坚持下去，这是个好办法。看来我党的对外统战方针依然是管用的，郭文贵现在又成了统战对象了。所以蓝金黄成功，就很多人被蓝金黄了，然后就开始砸郭了。
另外一个是什么呀？就有些人真有几个我知道，是被逼的，家人被抓了，你必须砸郭，你不砸郭就叫你家人放不回去。啊，这是有意思的。还有一个什么呢？叫诱骗。诱骗成功率很高，在日本就说成功了好几例。这本来说给你钱，还有你家里的问题我帮你解决，你砸郭吧。结果，发现是什么？结果是开始砸郭了，结果是人家不兑现、不搭理他了。嘿嘿……完了，这是典型的，遇到了一个免费的嫖客，这是到了妓院去嫖，嫖完以后提裤子走人不给钱了，活该！因为你太相信嫖客的这个谎言，他本来就是嫖客，就不能相信他，他不是好人。
●4：28到处砸郭的现象是文贵的重要资产
郭文贵先生：那么，另外一个，这个很搞笑，这个很多国内的朋友问我，他说：“文贵呀，你到底怎么看现在的这种感觉，到处一片砸郭，”说：“接下来还有什么，Z先生，还有陈先生，还有Y先生，还有L小姐，都要这个……，还有什么R女士，都要肯定在一个月以内要砸你。”
我说：“我给你发自内心的说，这个砸郭的这个现象，这个可能在中国历史上非我独有了。这是我的重要资产，没有人砸郭怎么能检验出郭文贵是好人和坏人？郭文贵是善人还是恶人？没有这么些人砸郭怎么能分辨出文贵的爆料是真是假？没有那么多蓝金黄成功和失败的案例，和这个骗子嫖客，还有这些假挺郭，还有这种敛财，这些人的暴露，怎么能显示出文贵的价值？这是上天给文贵的礼物！”他说：“你真这么认为啊？”“我真这么认为。”咱不信咱走着看，这将是巨大的财富。
大家上Google 上去查一查，这个最近点击率最高的一直以来是什么？郭媒体！郭媒体！大家看一看，昨天我的工程师给我看了看，日本的点击文贵的观看率在东京，叫全宇宙爆料中心、协调中心出现之后，日本的点击率是几十倍，将近八十多倍的增长。现在看看那个红点，日本以前一个缝，现在(用手比划着)“喳……”很大，啊，嘿嘿……现在砸郭以后，这个点…我录一个视频，不录之前头一天“喳…”下来，只要录“喳…”上去。
华人社交媒体里的视频文贵可以占了绝大多数的江山，绝大多数的江山。有些什么大V们十几万点击率，它差远了。有些转文贵视频的、转文贵视频的都十几万，大家去看一看去。
大家说有人是形象问题和演讲口才问题，根本没那么回事。政事小哥他出面了吗？他长啥样都不知道，他长俩鼻子你都不知道，他长一只眼睛你也不知道，是不是？你知道他长啥样？不知道。我说他六十多了，把他引出来，他不出来。实际人家才十八、九岁，你听那声音啊，可能未成年都。
小哥声音好听吗？像小孩一样，好听。你见过他本人吗？你也没见。所以说，高低胖瘦老少都没出来，但是人家小哥就这么历害。还有其它几个社交媒体频道，只转文贵的视频都十几万点击率。大家加在一起，哪一个都是八、九十万，上百万，这都很简单，可以说是西方世界都很少有。
所以说我们的最近接触的媒体当中，每个人都很惊讶。你去看看HBO，HBO很多的那个所谓的这明星那明星的，你看看，他多少年联系起来的。一个视频一周内达到十几万、二十几万、三十几万，几乎很少，包括六十分钟。
所以说，现在咱们开辟的这个社交媒体的事业，已经成了盗国贼精神艾滋病。谁砸郭，谁去砸郭，谁被蓝金黄，你都有可能成为免费的小姐！你遇到了骗子、嫖客，结局都是这样。都是上天给文贵的礼物，不信？阳谷莘县县搭县，咱们走着看！
谢谢所有的战友们的关心，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/73/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/73/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯好。沙发，恭喜恭喜啊，恭喜了啊。恭喜恭喜恭喜网络太好了，太想你们了。
我一上来就480，唉哟，490 500哎呦，太好了啊。给我两秒钟啊。
对啊，是有点长啊，这两秒今天。但是网络啊，完全是是网络大家这个这个这是绝对是网络，因为本来是今天，因为吃过了吗？就是他们钥匙。这个网络，因为是要在36个小时，到38小时以后要直播，我们有6个预备方案啊。
哎，我这不纯啊，一会我就全删掉了，所以说呢。爱本来就好，消息特别多，特别多好消息啊，跟助理啪啪啪呀。别提了，我这助理现在见我的时候，我都搞得我都不好意思了，祝你老哥开玩笑，老板啊，你啥时候这个又啪啪啪呀？这助理每个都比我还勇敢呢，现在的孩子们哈，哎呀，搞得我都不好意思，整的我现在哎呀，这小孩。
到哪都不好意思，你说啊，外国的助理都跟我说，郭先生啪啪啪，哎呀，你说什么？我说他不能讲这些笑话，大家跟我进的药要提网络稳不稳定。声音怎么样？这个效果怎么样？因为咱每次试完以后呢，有两个很大的问题，就是图像极不清楚，图像极不清楚。然后呢，还有一个就是很大的问题，就是这个等着挂到优酷上以后呢，那个厄因音质的效果并不很好啊。
邯郸人民，邯郸人民，上海户，你看刚才我看到姜的香味。郭文贵阿一讲，孙政才被双规了，我讲那么长时间，王岐山那也不被双规，傅政华也不会双规。呵呵，孙政才被双规，我今天给推友们解了一个消息啊。咱今天在这儿讲啊，咱就别玩，也玩不过来，一会我都删了，是我老乡，我上次讲了绝对天才这个人可了不得真是天才。
太聪明了，太聪明了，我见过的政治家当中像他那么聪明的我没见过的人啊，我说我听说我听说啊，但是。今天挺高兴的，因为我今天收了200万美元赌金啊，如今我只能把它给捐出去了，这个在今年的12月。2016年喝多了，喝了三瓶，2016年12月份的时候，我和一朋友打赌，我说这个。孙政才，孙政才的哥们啊，这个这个哥们是作为幕墙的建筑为木墙的，我说你认为。
孙政才能进常委，我说我给你打赌，我说这个他一定会被抓，而且十九大以前被抓有三个。这个三个政治局的核心人物，他是其中之一，我说赌10亿美元。他们说我不给你赌那么大，就赌200万美元，而且这哥们特讲信用啊，南方人讲信用，最后我们拿走了200万美元。啊，这个今天这哥们儿真够意思，就把200块钱给我了，昨天给汇的，你说昨天晚上在多长时间？
他得到消息不到两小时就把钱汇给我了，这让我很惊讶啊，她女儿住在迈阿密啊，她让她女儿把钱逛街会给我的，而且是。这里的星期五的晚上，你看这讲信用的人啊，讲信用，副总理。但是这钱不是退回去啊，说实在话实际上还是人太好了。他跟王岐山不好啊，王岐山最恨的贾庆林，刘淇那都是他的，那那都是他的敌人。
死敌阿岐山同志不搞死他们才拉倒呢，怎么可能啊现在？关键是大家感觉到图像好，声音好，可是一到挂到优酷上就特别不好，重庆是个是非之地，我不同意。重庆是一个真正的一个精英之地，中国人应该感谢重庆人和四川人，因为太多的历史上都是重庆的。和重庆的精英们一次次改变了中国，四川人是要值得我们尊敬的啊，这个这个地方的人。
文化都很有情怀，很有理想，而不怕死，非常了不得新建。当然不是断网还断你命啊，那不是断网你也注意吧，下一步还要你的命啊，那是断你的网那么简单的，还算你的命呢。小心吧，非洲表示信号不稳定的非洲。我说去过这个安哥拉，非洲我都去过了啊，都去过了，这个非洲这个地方有着特别吸引人的地方，特别好。
香港起义吧，香港起什么夜香港人游街决定。没问题啊，讲话也没问题，香港人跟你吵架，他他指着你脑门子很长时间，上海人一样不会动手的，啊，不会的。成都和四川一样，成都四川的，四川重庆都一样，四川人真的是非常非常的讲义气，不论男的。那女的特别讲义气，特别讲义气，今天有几个老兵。
这个让我很惊讶，特别是我今天在这儿，如果你能看到的话，今天给我发信息的老兵说你要买武器啊，然后呢成立组。只是回去这种事情千万不能干，你们任何人干了这种事情就把老兵给毁了，本来老兵就是受害者，你拿。第1个枪，你拿了这么一个刀，那你就成了祸害了所有的老兵，千万不要授人以柄，千万。不要让到过人们抓住你的这个短处和冲动，而让你灭了你的顶，让把老兵都毁了，千万不要千万。
任何情况下咱都要守法，咱恨到骨子里，他就是利用国家的这个机器不守法我没有。说法那我们跟他不是一样了吗？千万的手法这是原则，所以说这个今天还有昨天给我发那个信息的那几位这个。老兵们，你们如果能看到我这个今天视频的话，希望你们千万不要那么冲动，我们所有的奋斗都让我们活得更好，活得更长。活得更健康，活得更有尊严，让我们的子孙后代活得更有尊严更安全，你那么做法那就断掉了你的小小生命。
要撞掉了你的子孙后代，那是不对的，千万不要，重庆人不把自己当四川人，那是他无知啊。发芽的事情我已经做了好多好多了，但是我真的很惊讶啊，泛亚。到今天没团结在一起，一珠宝的所有受害者们团结在一起，这是巨大的问题，但凡你们要团结在一起。今天你们易租宝和泛亚，就不可能叫人家私下里面个个收买啊，分而离之，愤而离职。
都分开了，跟你分离了，那多可怕呀，对不对呀？太可怕了，易租宝和泛亚，只要不要大家团结在一起。我们永远不可能有维权，只要不团结在一起，没有一个这个集体的团队，你们永远不可能成功，这个。王哥这个格机啊，大家我都准备好了，你放心吧，会很热闹，这个王哥王哥叫床的声音和那北大的于丽娜你们。你会觉得那简直是，那就香港有一个叫什么成人片叫什么？怕这里有孩子啊，一般的孩子不会放弃的，这个叫什么的一个？
那个成人圈那比那还要火爆啊，比这还火爆，那家伙是真是假我可不知道啊，是真假我都不知道那。加个王三哥，这个我二哥的儿子儿媳妇特别好的孩子啊，而现在是到美国的这个北大的校长啊。他们上了学以后再读哈佛，是我让他去的，是我帮他忙吧，这个帮他在哈佛学校啊，这个未来我都会找出来这个这是这牵扯的。因为他在美国住哈尔滨市，我帮忙的这一系列的证据可以拿出来，是我捐助的钱，捐助了几百万美元。
让他两个儿子儿媳妇进了美国的哈佛学校啊，这个未来汇报，大物理学家。号，这个跟美国的这个各个情报机构关系非常好，然后呢，和我们在中共的元老们过家家。那是非常好，这个虽然是辽宁啊，东北军区沈阳军区，好像沈阳军区。许司令员的儿子，但是此人呢，这个这个作为让我很惊讶啊。
等一会儿睡，我先试试网络，想你们了，因为我每次做了。我得正襟危坐，我得严肃，因为那个表情的严肃，因为在那种情况下，你必须得让这个这个因为是。适合一些同志老同志，老领导们看啊，很重要，这个王恩哥同志也得看啊，但是王先生这个生活中。真是，那你们是无法想象的，这个男人呢，我发现真的是50~65是一个危险期，这个时候又抓女人。
不花钱还抓权力，啊还要面子，但是干的事都是很多时候都是跟人都是不太一样，不太想象中不太一样。所以说为什么贪官老出在55~65是个最大的危险期呢，这是有道理的，在网上看到了就想抓住一切的微博。啊，这个每天都不想放过那一晚上，每天都想办法啊，叫花让他自己过得很痛快，所以。推销北大的女学生啊，到处的，这个宣扬他的这个这个这个人格魅力，到处在弄钱。
你有抓住他这个毛病，那就是给他弄个一两个亿是吧，买他所谓的专利公司，然后我就给他儿子儿媳妇给很多股权。然后北大医药啊也让他让他儿子儿媳妇间接持股，已持有通过公司持股，啊，给王恩哥先生的女情人也吃苦啊。这一系列一系列的就叫把王戈先生彻底拿下，这导致了以后，在王礼友和我的问题上，王先生。他卖掉了良心，失去了公平，性爱视频是大杀器，那也是。
对，我也是大杀器啊，千万记住还有一个咱们都有儿女，这个很多女同志都是无辜的，现在我的老婆呀。女儿啊，这个对我是个巨大的影响，就不让我千万不能做那个事，因为刘志华的性爱视频成了我的标签了啊，这个在。放这种视频，我们家人真的不愿意，但是有时候也没办法吧，啊咱们这个曲线救国。不好听我们一定会满足你们的，但是方式和手段大家要记住啊。
谢谢车友们，你们每次让我注意安全的时候啊，你们每次做爱叮我的时候，我都是真的是我，我是什么特别的。咱穷人家的孩子，草根的孩子，谁对他好难忘不了，你说你这一说我这话吧，我就激动，就不行就就就有点热乎。所以说嘛，你们每次这样定位的时候，我就觉得我怎么如何相报啊，中国历史上这个这个对人这个。报恩就是以身相许，你说文贵就是一个身体也不允许给那么多人了，再给咱这老头了也没人要啊，是不是啊？但是真的感动，真的。
感动真是感动，那天我给你们我给你们偷。但对外别说啊，这个王岐山书记他家呀，我还费尽了周折，费尽了周折。这个那个视频会很珍惜啊，接下来的爆料当中啊会有很多很多的东西啊，你比如说彩爆料。材料来源，他把那叫什么陈向军啊，我真的不知道这是谁这孩子挺可怜的，给我发了一些照片，他跟他儿子他还真跟我说实话了。
昨天我在那个我我从来不照照片儿长什么样啊，他只给我侧面的一个照片，但是他给我发过他老婆的儿子的照片，然后呢。这个孩子很可怜，如实的说自己贷款房子，钱也还不上，也没钱，很苦很不容易，他那个时候还没给我报账呢。然后呢，他说大哥你能不能这个嗯给我点钱，就简单的含蓄的说了一遍，我马上给他汇了钱，他不报。抱着我就给他退钱，而且我也感觉这个孩子已经不正常了，但是咱捐款都捐给那些骗人的和尚在干嘛不去这个帮助一下这个。
对，她这对我这么友好的，或者说还可能有帮助的人呢，所以咱就马上就给他汇了钱，抓。被抓着孩子对他不是坏事，第一让他会长成熟，第2个他以后知道防范自己，而且我相信在里面学到的东西别忘了。真要学东西到看守所住上了一年两年的比在外面读了10年大学，20年大学强，我又不是在这个89的时候帮我。如果没有今天的文贵啊，不在那8个月的死刑的死刑靠没有今天的晚会早就完了啊。
所以呢，这个爆料的材料来源，他们说了半天咱就不说，王岐山书记他老婆是不是美国公民，他就不说海航这20万亿怎么来的。行的股权到底老板是谁？冠军的爹是谁？孙尧他爹是谁？是不是刘春杰的爹是谁爆料？某一个小弱环节，你抓人家老百姓干嘛？警察应该去两边去利安干嘛只装的无辜的老百姓呢？说了句话啊，张家放火你不查只查氏火是谁卖的，这卖的火的是犯什么法了呀？卖货可以吃。
抽烟可以可以跟这个照明点蜡烛，谁让你去这个这个干坏事去了，可是呢，他只查这个卖火的，不查放火的。这王岐山书记啊，建国道国他不查，但只查谁给王岐山同志提供了性药啊，这不是这不是侮辱人吗？你说把那几个人谅解有什么意思呢？但是这孩子不是坏事，包括宋军老弟，包括那个什么骗子那些人，他们骗了我一点不。正在洗啊，你说我们这个国家，谁不是骗子啊，从上到下谁不是骗子。
有人骗的高级点，有人骗的低级点，有人是骗的，老百姓有的是骗子，生意人有的是骗子，国家有人是道路。为国家，我被人家骗了，我很荣幸，啊，为什么他能骗我就说明这人智商很高很了不起，未来。前途无量，姚明珊女士的东西太多了，几百页我要。我要这个这个如果把这东西拿出来，我担心阳明山女士自杀，我真不想牵扯到姚明山，你这个人真的是挺不错的啊。
我不想牵扯她，但是出于无奈没办法的是不是，这个人是一个天才啊，你们这对。身材感兴趣啊，绝对是天才，这个勿容质疑的，但是呢，无论是被抓了还是升官了，这个事情这都是转移问题。为了实现的啊，转一文配的这个爆料的这个这个这个事件，大家应该有感觉，包括刘晓波先生现在你说的盗墓贼有多大。大的权力把脚脖弄死，提前死，弄大的，然后呢，这个这个在搞的这个孙政才同志的高大。
王三运搞大的，还有下个卢展工搞大的，啊，还有刘奇搞大再一个下一步就可能贾庆林书记家里人或者。没有事，搞大了，高大的目的就是转移视线，转移视线，所以说他们说这个阿文贵的爆料没人知道。他还专门什么博讯宝，北京去采访去啊，十几个人谭文贵，这是多么的无知啊，真的把我们老百姓当傻子吗？你问问。身边的人谁不知道违规啊，不知道就落伍了。
我的道路特别多，说实在话我不怕你们骂我啊，这个不怕你们骂我，这个。我的道路是很多的，但是由于春游你们老这么样的把我往上推，你把我往上推推的我现在下不来了，但是我10个够了。自己别晕了，别晕了，是不是还有人说陈全国陈全国是河南的出来的了不得的人物了。搞不得，温州真是太好了，我。
新领导人家看不起我，人家觉得还算啥呀，人家当国家领导人呢，所以我今天除了5毛7。另外你们一定要坚信一条，在中国这个土地上只有三个层次，只有三个层次，第一啊就是人家红2。啊，红二代官二代，就是红色是当官的，不管这穷人谁到了那一代谁都看不起我们这些生意人。所谓的商人艺人，啊，更看不起你老百姓当猪狗吧，第2层人就是出了名，有钱的人就忘了自己是谁。
草根了就把老百姓当猪狗，然后就给人家当官的去当的那个连小三都算不上，也就是个妓女啊，那么第3种。那就是我们这种草根老百姓啊，只要不忘根本的草根老百姓，咱们就是最伟大的力量，咱们是一家人，文贵到今天。我从来不把自己当有钱人，我从来不把自己当成是一个成功的人，我认为我就是个穷人，这个今天中午的时候我还给我的孩子在那儿说。今天中午出去吃的特棒的一顿饭啊，所以说剩下来我说我很不舒服，我就看不得浪费。
这个浪费是最不好的，因为我们是穷人孩子出身，粮食多不容易，这个翻地龙上肥，然后把它。那这个胶水然后长出苗，然后这个还盼着好天气，然后收割到长垣里，然后打出来再晾，晾完以后再放好。放好以后，经过了几十人的手几时到手，然后磨成面磨成面，再不知道经过多少人手在蒸成了粮食都蒸成了饭面包。多不容易呀，你又不是老百姓，所以现在微贵啊，过什么苦日子都不怕啊，都不怕。
反对删除谢谢啊，你知道崔勇骂我，你知道我现在最想的是什么吗？说实在话，我最想的能和所有的微友们能面对面的聊天，如果能跟所有的微友们没有一天都聊一聊。我们当初或者从这个半年前上网这种感受，真心的感受为得死而无憾，因为没有一个人啊几乎。很少像我这样的人上网以来，啊，是被妖魔化，已经在毛屎坑里游了那么长时间了，跟着大区们摇了那么长时间了。
经常被臭屎熏的受不了了，出来呼吸一下，偶尔再转下去，再继续跟着毛泽东的，后来又得到了这么多。智慧的推友们的认可和支持，你知道我对推友们的感激是无法言语的，所以说催我们我对你们的。真心真意的感受，感情感激是无法形容的，然后看到这里特别多孩子们特别。给我孩子吗？给我发了很多次信让我感动的，真的是受不了受不了啊，亚运村的朋友，哎呀。
郎咸平当然知道了哦，my god啊。这是这是网络，怎么电脑也要试一下啊，现在你们事的时候你们可能没有感觉。
这个虽然我是用推特发的，但是大家你们看一看我给你们的联系，不是正常的电信号，我为。本来就想把这个东西放到中国去，就让他们这个墙挡不住你们。对，现在中国的所有这些老板们都充满了希望，因为到过人们会给他们许很多的愿会给买。云的马化腾啊，所有人都许愿向郭宝昌啊，这些老板许愿，然后呢，你你说咱们的人啊，党内的。
组织的人你绝对没问题啊，未来绝对保护你，你是国家利益，所有人都被这个局面会被欺骗。中央中南海的人领导换一个一大桌人的话，你他的承诺一切都烟消云散。这个某个部门安全不什么二不什么不给你的承诺，领导一换一切烟消云散，只不过是用过的抹布扔了而已。在这个世界上谁都不会活过36,000天，不管你是。
中国谁有多深啊，你那个华为的人多伟大呀，但是我认为是中国最伟大的老板，但是他剩下的还能超过1万年。就30多年嘛，没有了，在这个问题上大家都是平等的，对吧？还有大家千万别忘了。你说小郭先生在几个月以前大家谈了一下归属，那时候没有癌症的时候，我说小波不会过19的，今天在谈的时候。昨天已经变成灰了，啥都找不着了，天老爷都不会让你再回来了，经历过无数次这样的。
生与死的考验，看到了一个活生生的人，瞬间变成了骨灰，变成了征伐，事件太多。很多人就是对中国的佛教当成了乞求平安和钱和女人的工具，佛教是个最好的哲学。一切皆为空，在某种条件下一切都是假的，都会像肉体一样一把火就烧完了。啊都是假的，这个世界上人最可悲的是你相信假象你还被假象所左右，这是被严大村。
北京大屯表示感谢啊，大腿大腿对我太好了，所以呢。他同事好像入不了常了吧，啊，马英九先生。住在怀仁堂，这是谁在远了吓人的那个革命军，中国的老。将很快洗牌啊，在这个未来的2~3年内，你今天所听到这人基本上基本上就不会存在了，不是光。
晚上过广场啊，我克广场逛逛，很多人都会跟徐明礼明啊，雷阳一样的下场一定能解决的啊。而且你们手里的房子和股票，你会发现根本不值钱，你要拿着你的钱到国外花的时候，你发现你的钱连纸连名字都不是连名制。你不信就试试，会有几个高战啊，股市高涨，经济突然下好，然后呱唧就下来，下来的时候。上去的时候把你的钱给吸了，下来的时候你钱都没了啊，你们都记住的话就向着2015年25万亿一样啊，文贵其钱啊。
找了很n个地方，藏了一些钱，要不然今天没到过，咱们今天给封账号，明天给查封，咱咋活呀？早都想到了啊，他们会怎么干？我希望7月17号的报还爆料的时候。你们认真的看一看，把这个爆料你们用自己的手上这个中国政府公布的信息和你们了解的过去历史的信息。和你们掌握的基本材料和逻辑和你经历的事情进行对比，得出一个让你自己信服的答案啊，文贵的爆料。
绝不敢保证是全部是正确的，但是我敢保证我是用心的，我是负责任的，但是推友们要根据我爆料来确定。你们心中的那个答案到底是真是假啊，这很重要，孙中山。特价了崔勇，你太伟大了，孙中山先生一生最可怜的，有人说爱你当孙中山吗？你在那不是骂我吗？那多。可怜的我可不想，我也没那个本事，我也不想十九大哥。
我到今天我怀孕十九大开成什么样的结果？真的，哎呀，是女人都是好人，我不是不行。姚明是s5不是好人，这个我专门有一集啊，这很快你可能不知道的时间，突然的时间。你们要习惯我这种突然袭击啊，我是为了咱们能顺利的直播，报一个政法委的料，大家。我到那个时候我有一个要求，谁要在我看过视频的人必须答应我一个条件看完视频，一定半小时。
不要有任何行动，不要离开自己的位置，认真的思考，然后你再行动，千万别冲动，因为我我最恨。我最不想看到的是中国乱，中国乱就是我们的悲哀，虽然我们被盗贼绑架了，但是我们不能乱。忒有了，这就是说我要真报政法委的突然袭击报政法委的时候，我要一定请求你们每个人在你的面前发誓。个人不要冲动，因为我一旦爆出正发给你的信息啊，那是真会有视频的，听到一些领导的开会说话私下的和女人说的。
的话还有和女人的关系还有钱的去吧，特别一株饱饭养这钱去哪儿了？怎么判的？这个案子领导怎么指示的？怎么拿白纸上写着？便签纸的指令，牵扯到哪些家族，我担心你们啊，受不了啊，把你们家的。点着给扔楼下去了，然后把这个从楼上把这东西扔了，那就麻烦大了，那就不好了啊，所以说我要接着要报一下政法委的量的时候。比717火爆，但是717绝对是一个历史性的审判啊，谁都无法改变绝对历史性审判文革。
爆丸717的每一个字都将成为中国历史上的重大事件，你们未来走着瞧，那绝对不是咱们的中央电视台，说那几个是什么意思？陈向军那是因为我们家这俩人就决定了，这就是王岐山是对谁说的可能吗？那可能吗？我下午爆的料都是经过国际上法律部门的。刚刚我们今天下午在这开了6个小时的会，每一条都经过了律师和鉴证机关的认定，他们当着面核实核实。完成，你可以上那个了，这都是在国外发生的，那不是说在国内的意见那一个结构图能代表什么。
什么东西啊，愚蠢无知的盗国贼们就拿这个骗我们老百姓啊，我们难道这个世界上没有那么傻吗？郭文贵有那么愚蠢的事。都要去报到去吗？拿着自己全家人的生命员工的未来1000多亿资产去爆料去吗？可能吗？我所以说我报完717，那是一个历史性的审判的一个决定性的证据，大家一定要用心去干第2个就一定。要牢记在心，随时下一个就报政法委的料，会让你们心脏真的受不了啊，心脏受不了，那么接下来。
我是关于说说那个范冰冰小姐的这个告我的事啊，我在这说一下，本来今天呢这个本来。今天啊，这是准备好的啊，我这个要说说范冰冰小姐抱着个告我的事情，那么嗯当时呢，确实一个跟。他的最好的一个朋友，也不是范冰冰小姐的意思，是他个人的意见，但人家明确说了。说这个是冰冰小姐，并不知道范小姐她是我个人啊，因为我也是朋友，他打电话他问能不能今天的爆料给我个面子不要。
说这个小范儿啊，因为他跟小贩的关系我也清楚，这个哥们曾经帮过我的忙，所以说呢，我说你说吧。你是什么意思？三个要求，第一不抱想法，第2个呢，他给他点时间，他跟小范去沟通啊，能不能把这事儿呢在。我们之间解决第3个，任何情况下给小贩留下起码的一个作为这个职业的尊严，他是迫于无奈。被人胁迫，这个你说作为崔勇，你们想想如果有一个人帮助你，或者说有一天文贵给哪个打电话。
叫你帮我为这个忙啊，文贵和人家啪啪啪了，说现在能不能帮忙给我留点面子，你们都不给我面子吗？那你给我面子吧，一样的。道理嘛，对不对呀？人家这个时候能站出来说已经很够意思了嘛，啊，所以我说好，我我不说我不说了，在这个不是。做完以后到现在呢，这个朋友呢，给我讲了很多事情啊，我觉得说的挺对的，就是小范，我一直说不容易啊，小贩不容易的。能走到今天也是奇迹，但是呢，我要表明我的态度啊，欢迎冰冰小姐，范小姐。
这一身，这个起诉文贵，用法律求得你的真相和公正。比以身求法啊，别用身体换取法律的，给你一个帮助，比已深求真相要好得多，特别是在美国。起诉我你不用的时候一身去跟法官说要去，你也不用用身体，找哪个当官睡觉去，换得这个只是法官来对你。判有力的这个这个判决，所以说呢，我特别的欢迎范小姐到美国这个自由和可以相信的有法。
法律的国家的起诉违规，感谢你来起诉，欢迎你来，这比你以身试法。以身控法好的多的多，而且呢，我特别希望在美国这个法律系统里面把你和他的关系能说清楚。把你和这些人的关系能说清楚，那对这个范小姐呢，你花个七八百万美元，我花个一两千万美元能让。世界知道一个干干净净的冰冰那个那个比水晶还透明的冰冰，比莲花还干净。
冰冰给一个这样的形象，那是多大的广告啊？有什么不好呢？所以呢，我欢迎范冰冰小姐到美国这个。以相信法律，相信规则，相信程序正义，相信以事实为根据啊，是不是以法律为准？强，不被任何政治操纵的国家的法律系统来证明您的清白，这是好事。太好了啊，所以说这三名为小姐呢，你的好朋友能替你说话，这一点我很佩服，而且你本人并不知道人站出来替你帮忙啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
