<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2018年11月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B411%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2018年11月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2018%E5%B9%B411%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/501/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/501/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到了啊，白的是立领的，我告诉你们，舒服，蓝的、黑的和白的都太舒服了，这个白的穿上去太提神了！太提神了！今天没有全到货，咱们每个区回头要报一下数啊，真得报一下数啊，给你们发多少。我不能说的，其中有一个很重要的朋友啊，怎么说……某个国家里面的，他直接就说“我要一万件，我要付你钱”，我说“对不起，这不卖，卖我就不是郭文贵了”，但是我要尽可能争取，让我们战友和家人获（得）到，我们针对的好战友，长期的战友是对家发的，是套装，先生、太太、姐姐、妹妹、兄弟、孩子都可以要，这是给战友们的，我保证你们穿上一生中都不会后悔啊，这是很重要的。
“小韩，穿一下，小韩，在发布会上好像也露脸了”（读战友留言）。小韩一米九，个高，孩子特别好，但是他不在这，他刚刚去接从欧洲来的某个军事组织的一个团，7个人，5点跟我开始开会，六点半吃晚饭，哇塞全是军人，然后见我的时候，首次在美国穿军装跟我见面.“国内不敢收啊”，国内有些战友我们已经联络好了，用我们的办法会给他们的，然后有些国内战友到国外的也可以给，但是有些战友们千万不要给我发私信说你要衣服，怎么拿
取，我不可能回复，你也别浪费时间，所有该给，我们会在我们对这些战友了解情况下送给你们的，如果你要是说你觉得：我没有渠道得到，
我是支持文贵爆料的老战友，你可以私信发给我，直接说我是谁谁谁，我为什么要郭战装，你发给我，你在发之前前面加一个五星，一个五星就是老战友，两个五星是老老战友，三个五星是老老老老战友，我就会打开看，因为每天几十万个战友发来信息，我不可能都看，除了你在国外，你有办法能得到之外，你最好别发，我不可能直接给你，因为我不想影响你的安全。但是我们有联络的战友，有联络的组织，我们已经有办法送给他们郭战装了，好不好？如果你不在那个组织之内，你自己要申请，又没有的渠道的，你必须是老战友，否则是不能给的。
我们这个是十万套，马上又一个十万套啊，又一个十万套，很快就会发完啊，我相信这很快就会发完。然后这个发完之后我们考虑可能其他管道会再发。这个白的，太舒服了，这个是立领，看看这，然后后面，哇。大家看到了，这是男装，绝对漂亮！绝对舒服！咱们的款要的就是这个，都是短装，不是长装穿这个你可以里面套一个背心，你也可以不穿这是女装的，刚才凯琳的到的是大的，不是她的Size。哈哈大家看到了，这个女装，太好了、太好了，大家看看啊， 所以说，这是白的，男装也有白的，女装也有白的。男装有黑的、蓝的、白的，所以大家申请的时候，老战友你可以要一黑一白，（再）要一蓝都行，中战友你要一黑一白两个，部分战友要一件，老老战友给孩子可以申请啊，给家人可以申请，大概这情况，好。
（对工作人员）Thank you very much，two models，I pay you $1 dollars. （O(∩_∩)O哈哈~呵呵呵…） 这个我们的… 我们的自己的内部模特啊，帅哥美女已经表演完了，我告诉大家的事情就是：咱们今天郭战装到了，从现在起啊，请大家发信息，我们现在啊，主要代表所有的战装的衣服，请大家去联系两个人，两个人，她会给大家整理好。第一个还是我们的Sara，请大家跟Sara联系啊，找Sara。第二个，木兰，澳大利亚的木兰，找木兰，跟木兰联系啊，发给木兰。现在是木兰和Sara两个人是统计的，请各区的人啊，这个我建议大家啊，这个Sara和木兰给发个公开信息，就是哪些国家的可以去找木兰去申请，哪些国家的可以找Sara 去申请，Sara和木兰拜托你俩，你俩个发下推去，你们分下工，
然后呢接受申请的这国家和人，大家我们有一个群，我们那个群里面大家提出个意见来，哪个国家由谁来，哪个…比方说英国肯定是小札，这是肯定的啊，那英国就是小札来了，那我们就把衣服寄给小札去。那么，这个法国是谁，德国是谁，啊德国估计就是默默了吧，没有别人了吧，然后大丁先生应该就是荷兰是吧，然后其他我就不能说国家了，说半天说漏了，
加拿大我们卡丽熙，肯定是卡丽熙啊，然后美西的我们是谁，美东的肯定是庄烈宏先生了啊，然后呢这些都可以直接给他，但是都通过Sara和这个木兰来整理一下，然后Sara和木兰在我们的群里面现在大家赶快开会，哪个区的由谁代表，哪个区的我们统计一下，然后发给我，郭战装的事情咱就说到这了。
关于其他的事情现在太多了啊，我也蒙了。刚才大家看到了，Rule of the law 基金受到了举世关注，欧洲马上要来的这个组织的军方代表团，全面的看了我们的这个整个1120的发布会，他们要和我们进行战略性的合作。我们本来已经昨天晚上由我们的战友和我们起草了基金会的这个要责，中文的，我就发给他们看了，我说我现在只有中文的没有英文，他们马上翻译出来，他们说要去修改，为什么要去修改，第一个，我说我从来不会加入组织，我也不会加入任何政党，我只是第一这1亿美元的这个这个出资者和强大的一个顾问啊，永远的支持者，我不参与运行啊，但是，人家要求你Miles Guo你要在里面有决策，你不能只是顾问，当然了我们在谈，班农是主席。
然后现在大概有大家都熟悉的世界上最牛的、最牛的演员、导演、金融家来自各国的要参与这个基金，所以我真的有点蒙了，从早上到现在我有点蒙了，这个太多的人要参与。这个Rule of the law这个名字太好了，我们该申请的文件，有些已经申请了，网站也申请完了，然后呢，某些国家的政府积极跟我们联系，全面参与，全面参与。说Rule of the law这个太好了这个想法，啊，所以说我们对这个整个这个法制基金的事情接下来正在准备一系列的问题，一系列的问题。然后呢，我们马上搬新办公室，就是Rule of the law 要搬到一个新的办公室，一个独立的楼，独立的楼，在全面的装修中，然后呢本来快装完了，又把一层楼全部打掉，因为要装一个24小时的给法制基金的这个直播室。
昨天晚上，本来我从华盛顿回来以后，有某个国家的总统的助理，另外一个国家总统的秘书说要跟我见面的，我说我真不行了，昨天晚上有重要的基金会议视频会，所以说就改到了今天稍晚一点，所以我跟欧洲来的代表团开完会，跟那个两个代表总统的代表就是要说如何在他们的国家开始，第一个开始这个法制基金对中国所有被政治陷害、法制陷害、公检法陷害、所谓的反腐运动包括城管侮辱和打的破了产的那些小商小户、私人企业家、记者、媒体、文人、律师还有……
还有，包括山里像杨改兰这样的村民，被剥夺了权利的穷人。我们怎么给他政治庇护、经济保护、法律支持，啊！那些被共产党的大外宣、内宣、流氓媒体……像那个什么《环球时报》这些，造谣、诬陷的黑了名声的人，我们如何提供媒体上的、真相上的帮助， 所有人都在工作中。所以，亲爱的战友们！关注重点。别忘了「王健之死」，一定要盯住！大卫小
哥的节目太牛了！啊！再一个，不要在网上浪费一秒钟给那些欺民贼们，不值得去评价，不值得、他也不配！
第三个，盗国贼不会闲着的，会还用他们一贯的招来进行海外造谣、抹黑、分离，潜伏、分化、国内威胁。不要在乎，啊！这都是我们的武器，他们的恐惧、他们的疯狂，就是我们的实力，就是我们奋斗的目标，那也是他们犯罪的证据。所以，亲爱的战友们，不要浪费时间。关注点就像这件事一样，说到就要做到，就要发声。你想想，郭宝胜这样的畜生，敢在这质疑别人的诚信。你是天天搞募捐、天天搞骗钱，啊！你拿着两个不成熟的小女儿跑到外面去，你在那块炫耀去，为了争得别人的关注。
你有什么资格跟别人谈诚信呐？像那什么……这个“黄河便”呐！屎诺呀、韦屎呀！博讯呐、袁建斌呐、陈军呐，什么吴征、杨澜呀这些烂人，不值得让文贵用法律对付他们。啊！你们不必要太浪费时间，还有刚刚出来的叫什么……这个要代表上帝的，那个是代表牧师的。你放心，啊！这些人，他真的假不了、假的真不了。大家去鉴定就完了么，对不对？不要浪费时间，啊！我们在华盛顿这两天发生的事情，我告诉战友，我真的可以说，你无法想象！接下来发生的一系列事情，你们都会找到线索。
看看这两天在华盛顿发生了什么事情，整个美国华盛顿都在讨论我们的「11-20」。全世界，欧洲，全世界，日本，大家看到了，关注就知道了，都在关注「11-20」。对我们那个照片出来，啪、啪、啪……丢失的人，这是班农先生的创意啊！班农先生的创意，太厉害了！然后，海航那个经济成长，刷、刷……然后，砰、砰……王岐山。然后那个视频Duang一点出来了，啪！美国人傻眼了，怎么能得到这些视频？然后，砰…7月3号的视频。哇！怎么回事？最后一分钟，法国小伙子出来了，哇！这美国人…简直不可思议！这法国人出来了，调查员…啪！出来了。
结果，说这么快的到，10点46还在那呢，啊！11点钟就说人快掉下来了，死了。三个人少了一个，那人去哪了？然后，裴楠楠、孙景浩、王宁、田丁，怎么回事？然后，海航的钱怎么回事儿？看到德意志银行了吗？我告诉你，德意志银行最重要的行动就是查海航的，就是查你海航的。啊！就是把你文件拿走。接下来，中东将有重大的变化，中东的变化对盗国贼们将是噩梦般的打击。然后，欧洲一系列的决策。然后，我们的英国女首相厉害了， May（特丽莎 梅）啊，May啊！ 要有一系列的行动。May 现在厉害啦！这个听说这些行动，我非常地佩服，非常的震惊！欧洲将有一系列的震惊。
北约组织，NATO，要有行动啦！现在非洲、南美洲都要有行动。大家可以看到，从过去的几年，啊！中国已经成为了世界上所有(人)关注的国家。现在，共产党成为了全世界恐惧的
对象。现在是（以下河南话口音）我们的王岐山成了最大的名人，海航——最大的名人，接客马——名人！然后那个照片，每个人都在华盛顿说，哇！太厉害啦！砰、砰、砰！想想那些人，几乎占据了过去几年中国的GDP多少比例，那些占到政治权力多少比例。然后11-20，大家……连华盛顿都说不相信你能搞成。因为没人有能承受这种压力，
刚刚拿走你10亿美元，又拿走你130亿美元，140亿美元，你怎么可能呢？我们还是做到了。亲爱的战友们，千万不要花一秒钟在那些欺民贼，他垃圾、狗屁都不是。看看我们的郭媒体现在受关注的程度，看看我们的1120受关注的程度，大家一定要记住，没有战友，我们狗屁都不是。我们的战友都是历史上伟大的人物，创造历史的人物。不要看眼前那一点，不要看眼前那一点儿。好吧，战友们，一切都是刚刚开始！
为大家祈祷，祈福。
让上天给我们力量智慧，尽快铲除CCP。
谢谢啦，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
（与战友互动）
文贵被拿走的几百亿美元，战友们啊，几百亿美元，我们走这条路的时候就准备好了。亲爱的战友们，我在美国演讲的时候，在某个，某个部啊，某个部演讲的时候，我说，有人说我是习近平的一条狗，有人说我是双面间谍，有人说我是个骗子，还有人说我是个强奸犯，还有人说我是海外来卧底来铲除民运来了。我说我告诉你们，任何一个理由不会让我把我的父母，全部家人，生命赌上。没有任何一个理由可以让郭文贵，也没有任何一笔钱可以让郭文贵把我的员工自由安全全赌上。没有任何人在中国和世界历史上拿140亿美元和另外280亿美元来赌干掉共产党，挑战王岐山和海航，没有可能的。另外没有一个骗子能在过去的18个月……
（木兰传奇2020，随便小哥，随便小哥你太好了啊，随便小哥太好了啊，战友战友郭啊，健心啊太好了，这都是……现在飞翔的子弹啊，刚才我点的这些你都可以申请家人的战装啊）
没有任何一人能在过去18个月里面预言范冰冰、安邦吴晓辉、王健林、海航HNA这么多人和事发生，都准确了，不可能。所以我说请大家还不要相信我，不要。叫接近啊，抄了里根总统的这句话，Believe, but verify，Don’t believe me, but verify.
（monomo， 卡住了，还有卡住了，刚才我点那Sara啊，这都要给战装的啊，这都要给战装的啊，木兰啊。随便小哥，随便小哥，哎呀，随便小哥我知道你是个女的，你别忽悠我，我知道你是个女孩儿。没问题，我叫你随便小哥啊。大家私下聊，你就叫我随便郭叔，你叫随便小妹吧啊。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/500/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/500/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我真的真的好，这是11月28号下午晚上11点刚从华盛顿飞过来。到家不见识了哇，我问你到底发生什么事情，因为只能下午去中央公园，在那溜的时候逛圈的时候，兜风的时候再瞧瞧。以前吃了几样小东西回来就兴奋过度，大家吓坏了，紧急送往医院后，医院发现，经过侦查。
需要被双规指定的笼子在ICU病房，要留院察看到明天上午10点，因为他。在中央公园在搞草坪的时候吃了大麻，所以被留院察看至明天上午指定的笼子，指定的爱心。你说这回来不就know了，很沮丧，但是很搞笑，你说我都没抽过大麻，他先抽了，这是什么世界？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/498/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/498/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
所以现在开始刚刚，但是今天早上开会没有锻炼，不能。妥协的借口一次。刚刚在干嘛呢？好了，全身都是水，感觉很舒服。
首先最大滴就是挑战，这就是我们先赢自己，否则没有机会。亲爱的战友们。那我今天晚上喝好多酒，所以我必须练，谢谢亲爱的战友们，谢谢，一切都是尴尬。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/499/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/499/</guid>
      <description>内容梗概:
敬的战友们好啊!这是11月27号，文贵在华盛顿，白宫的正对门，Hyatt Hotel Inn ，现在给大家汇报。现在我首先要澄清， 所有的不是文贵战友的， 求求你们，不要看这个直播。不是文贵战友的，不要看这个直播。这个直播只针对，所有的文贵战友。
后面有一个民主人士在唱歌，天天唱，这哥们在那老唱。你说，在中国我估计早就被消失了，还唱什么唱啊。
这个给大家汇报一下啊。从昨天到了华盛顿，昨天有几个演讲，今天我总共是 7波， 7波会。从早上7点，到刚刚的7点钟回来。我的嗓子都讲哑了。但是非常的兴奋。亲爱的战友们，我今天讲的最多的一句话，向这七波人，讲最多的一句话，请你不要相信我， 但你请去验证。“ Please don&amp;rsquo;t believe me but verify.”这是谁说的？亲爱的战友们，请问问这是美国 哪个朋友说的？哪位领导人说的？大家说一说， 这是哪
个人说的。我们今天讲了N次，N次，Please Don&amp;rsquo;t believe me but Verify.这是 Don&amp;rsquo;t believe but Verify. 大家讲，这是，这是什么情况？谁说的美国？
(在线互动) KimC 来了！
(读在线留言）约翰粉丝: 我是战友。对了!
(读名字) 琦玉。
不是战友别来啊，不是战友赶快走，赶快走，千万不看。你别在那，一天天在我肛毛上找屎，吃屎，然后在那块还冒充我战友。不是我战友的，滚远远的，别在这块听啊。Don&amp;rsquo;t believe but verify. 不是川普总统说的。哈哈。
(读留言) 越来越帅了。
(读留言）琦玉说的…七哥太高兴了…越来越帅了。
哎呦！哎呀！这话！哎呀！ 有点感动啊！有点感动啊！
七哥没钱啦！都付不起 律师费啦！60万律师费都付不起啦！你看那福布斯，福布斯，现在这两天报道呢，郭文贵没钱啦！律师费都付不起啦！搞笑不搞笑！过去的18个月，共产党天天宣传，就3件事：郭文贵性无能，但是是强奸犯！郭文贵没 钱了，又没钱了，又没钱了! 但郭文贵是个骗子!大骗子!
所以，昨天到今天，我这个演讲当中，一开 每次开场，我都说：请大家记住！有些人，特别是共产党，说郭文贵是，性无能的强奸犯！是个大骗子！没有钱啦！所以，请你们记住我们的谈话原则，Don&amp;rsquo;t believe me but verify. 这是里跟总统说的名言！不要相信，但是要去核实。不要相信，但要去核实。
这个 昨天到今天，我讲的真是太多太多话了。我突然，发现我这个英文相当不错。讲的，呦！ Miles，你英文有大部提升。讲英文吧！但是，说实在话，这还是差很多，还是差很多，差很多啊！人家夸奖，差很多很多啊。
这几天很热闹，这网络上，出现了什么，这个团，那个团。这个这个，还有让我去见上帝的。还要我们去学上帝的。
5-10 上帝保佑郭战友（文茹）
我们遇到郭宝胜这个烂人、这个骗子、这个流氓，牧师骗子吧，现在一堆人让我们又要见上帝去了。咋这么多呀，你说？上帝的事你们去解决吧，啊， 你去见去吧。如果你能安排我去见上帝，你应该先去见上帝。如果你能安排我们战友去见上帝，你应该先跟上帝沟通。你咋不去？既然你那么接近上帝， 你就用上帝干掉共产党嘛， 既然你那么了解上帝，就用上帝来干掉共产党嘛， 对不对呀？多简单的事啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/497/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/497/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。要问一下另外一个问题，做一个好。
只是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/494/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/494/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Sir. What do you think what the happen in the deep, think the.听着meeting with.
Innocent Chinese people that have been the murder have been forced to commit suicide or missing in prison or had the asset station. Fun.And.State of the support it. Is this her if you no hate to be put.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/495/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/495/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
How are you how do you think 11 t we are the countries. I think that it was a.你把我杀了，this is.
So many good people in China. And I hope they are going forward is not gonna happen that to have this stop because this is.就at the rise and been thrown in prison are missing, the biggest of elements.听到这些。So we are this is the.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/496/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/496/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
知道聊聊天啊，增添了新的豪宅刚才。偷吃了东西是不是呢？太贪了太贪了，都2室1厅了啊，你还那么贪婪，是不是都不能这个样子？啊，不能学那些盗国贼们贪婪无比啊，亲爱的战友们，你们健身了吗？我们会刚建完身。
天哪啊，今天的纽约的天气还不错啊，还不错，这个特别特别的冷，今天下午。我要和班农先生以及律师团队开会，关于这个基金的事儿，还有一个从欧洲来的。一个啊，一个某个组织的啊，这个大律师和军人代表，亲爱的战友们，一切都是刚刚。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/493/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/493/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我来送你多少朵，过来，过来吧，咱不想多了啊，对了哎。你干嘛啊，过来，你在干嘛？我等你半天逮不着你。这像样吗？对了趴下啊，不许耍坏了啊，不许耍坏了，yes。L.
躺着，老想出去混去，这江湖是你混得了的吗？烦死了哦，有失落这样。那个人有黄河边还有叶宁还有伯逊，哪有你混的，还想出去闯一闯，这世界上。那是你闯的呀，啊，乖乖躺着啊，陪我一起看看节目吧啊，咱们老实人过点老实日子。你也知道的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/492/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/492/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Snow看，感恩节呢，给大家问个好吧，啊。感恩节死了，耍赖耍赖。就需要父母是吗？嗯，给大家问好啊，你还这样干嘛啊？嗯，死了哦。
呵呵呵呵，大家好，按照很多战友今天发的信息要看死了的。转发给大家，祝大家感恩节快乐，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/491/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/491/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是11月21号，晚上7点15分，文贵在这里报平安直播。有点晚了，因为今天上午郭媒体还不稳定，昨天因为新闻发布会，我们的郭媒体的手机APP 和网络版，都被黑客给黑瘫了，黑客是前所未有的，几百亿次的攻击。这个攻击也引起了美国及西方的高度关注，知道了中国的高端黑客是什么样的本事，什么样的水平了。很搞笑呵。所以，咱们成了小白鼠了，老是让人家试一下，试一下啊。
（自我调侃：哎呀，从直播上看老帅了呀）
亲爱的战友们，昨天的新闻发布会，在皮尔酒店，有很多花絮，现在看起来很有意思，非常有意思。今天早上从一醒来，我就接受了一个一个的媒体的专访：电视台
的，媒体的，等等，一直到现在，15分钟前，刚刚离开，是和纽约时报的，刚刚专访完。纽约时报，为啥没报道？大家也看到了，从昨天参加完新闻发布会以后，他们马上就意识到，这个事太大了，他们决定成立一个小组，要做一系列的报道。大媒体就是不一样啊，真是不一样。
今天感触颇深。今天下午，班农先生过来和我开会，商讨我们rule of the law foundation 基金的事，就是法律基金，关于中国的基金的事。我们的人事安排，时间安排，我们的办公室早就准备好了，1月1号将正式搬进去，一个独栋楼。办公室的使用：现在我们已经有14个美国人在工作了，接下来要进30个人，最后达到100个人。然后讨论什么人要进入，因为昨天之后有很多人要加入到这个rule of the law foundation 来。所以，跟班农先生一边开会，这边又有采访。他今天早上一大早就开始了采访，和我开会后隔壁他也要接受采访。所以，今天很热闹，从早上讲到现在，我嗓子都讲冒烟了，真的讲冒烟了。
今天最引起兴趣的是我这身衣服，我这身行头，每个人都说喜欢这衣服。因为大家从视频中看不清楚，这个料子是非常棒的，叫。。。（纬考纳）， 是一种最稀有的驼羊绒的一部分，这个衣服就是用这个料子做的。生活中可以看到，这个料子特别好，所以好多人都说，哇，太喜欢了。班农先生爱死我这件衣服了，喜欢羡慕的不得了 （整得他老眼绿了哈）。
这个衣服感兴趣，再一个就是昨天的发布会，很感兴趣！战友们，高人就是高人！今天，我见到这几个，我相当尊敬的大媒体，大记者，大家知道他们怎么评价昨天这个新闻发布会的么？我给大家先卖个关子……谁能说出？
昨天我跟路德先生，Sara妹妹，郭文贵同志，还有郭文得 - 叫路德，聊了几个小时，我们喝懵了，喝了我几万块钱的酒啊。路德先生和Sara，这两人太腐败了，我得找他们要酒钱去 （我今晚上又开始喝了）。这路德，和Sara，老劝我喝，干杯，结果把我喝懵了。拿我的酒把我灌懵了，这俩人，真不够意思。
大家知道，这些大媒体，怎么看待昨天这个新闻发布会么？我现在告诉大家，可能你们从来就没有想过，为什么纽约时报要建立一个团队进行系列报道？为什么要系列报道？为什么某个大电视台 （就在隔壁，我现在不说），要成立一个小组，把我过去所有发的推特 （我现在都拷给他们了，王燕萍正在烤），所有的Youtube的视频，全烤给他了，他们要做整个项目的研究。
他们来之前也做了一些研究了，经过研究 (调一下镜头)，他们很惊讶：为什么过去一年多郭文贵说的事，现在都成了真的了呢？为什么郭文贵过去说的事美国政府没关注呢？为什么郭文贵说的事西方媒体真的就被管了呢？这背后有什么故事呢？当时Andy？（6：14） 还有Bruno Wu, 他们找谁来游说遣返郭文贵？中国政府通过什么渠道想对付郭文贵了？这事大了，这事真大了。
所以，他们带着各种问题来问我。我说，首先你告诉我，你怎么看待昨天的新闻发布会？让我惊讶万分的是，这几个大媒体，大记者，答案是一样的，这就是西方和共产党CCP的不同。你问共产党（的人），他只要站在讲台上，讲话都是一样的，因为都是瞎话。但是私下里，你问每个人，讲话都是不一样的，因为他没有信仰，他没有判断事物衡量事物的一个标准和基础，这就是共产党统治我们国家的灾难！而西方，他们有看待事物的标准和评判标准，这就是，真和假，善和恶。
所有人都说，郭文贵先生，昨天这个新闻发布会，可以说是，非常非常unique, 唯一的！非常非常特别的！我问它特别在哪里？Unique在哪里？他说，几乎在历史上从没有出现过，一个来自中国的，可以算是Inside 内部人，一个是来自美国的也是Inside的，这两个人，各来自第一大经济体，第二大经济体，两个内部知情人，走到了一起，而且全是反对这个体制，反共的。他说，这是从来没有的。你看，你看，这个观点！第二，跑到皮尔酒店，去开这个新闻发布会，这么多大媒体参加，这太危险了。他说，我在那里都不敢打喷嚏，我怕一打喷嚏会被误会，把我按倒在地上。他说，我们知道这个危险在哪里。
一个来自中国的，也算是Insider，就是内部人。一个来自美国的Insider，这两个，一个第一大经济体，一个第二大经济体。两个内部知情人，或者内部人，走到了一起。而且全是反对这个体制的，而且是反共的。他说这是从来没有过的，你看到没看到？你看这个看这个观点！你看这个观点。
第二个，跑到皮埃尔酒店，皮埃尔酒店！去开这么一个 「新闻发布会」。这么多大媒体参加，而且他说这是太危险啦！他说我们在那，我都不敢打喷嚏，我怕因为打喷嚏误会了，把我摁在地上。他说我们知道这个危险在哪。他说另外一个，这可能是全世界最贵的一次「新闻发布会」。我说为什么？
我真没有注意这个问题。他说就在「发布会」的前几个小时，我真没注意啊！《南华早报》——《 South China Morning Post》。是《南华邮报》啊！就是马云控制那个。报道出来——郭文贵在香港，10.1亿美元香港政府给查封了，有可能还没收。又跟4月19号VOA“断播”的时候一样，我还不知道呢！龚小夏告诉我 : 你被“红通”啦！我说啥时候“红通”我了呀？所以说，后来又拔线、又断播，你看看！
我昨天，我真没在乎！因为我在华盛顿的时候，我就告诉大家，我收到了两箱子文件，香港政府什么要查封啊！又搞了我什么这个、这个……他们现在说搞了我10.1个亿啊！事实价值，大概也在700亿～800亿港币吧！也就是说，100多亿美元吧。加上上一次的13亿美元，这大概在……我们的财务告诉我，加起来大概280亿美元，被他给弄起来了。他说你这不“最贵”的么？两个月以前，罚了你87亿美元，加上你的股票，130亿美元。
这又干了你10亿美元，这就140亿美元，你这个多贵呀？哈哈！哎！我说这有意思啊！是的。我在上这个「发布会」之前，（CCP）给我打电话——郭文贵，只要你闭嘴，你别开这个「发布会」。香港的10亿美元，保证会给你，通过第三方担保，你不再说这事儿了。然后把钱就直接给你，我说我没有妥协呀！他说，所以说你这是最贵的。
他说，第一个观点，你这是来自两个国家的Insider，在美国的皮埃尔酒店，开「发布会」，反共产党，从来没有过。另外一个，你这次「发布会」成本太高，太高啦！ 我说你还没看到我的家人付出的自由，员工付出的自由。还有更多你们没有看到的，没有数字化，没法来评判的和评估的失去的东西，啊！
第三个观点，他说这件事大了。他说为什么大？过去西方人看待共产党，和你昨天所说的共产党，他说现在这个事儿，让大家突然明白。我们过去所说的，对中国的不满和怀疑，是不对的，是应该对共产党。因为共产党代表了全中国，中国人没有人敢发声，没有参与中国的决策。他说真的是把中国共产党和中国、中国人民分开，他说这个太重要了！所以说，这次得到了西方媒体的高度重视！啊！
第四个，所有的媒体感觉，这是他们前所未有地见过的，最高品位、最好品质的【新闻发布会】！他们觉得太专业、太棒啦！但是，不包括那盆花噢！那盆花简直是打我的脸，啪、啪、啪、啪！到现在我还没有见凯琳呢，从昨天完事儿。昨天我
生气呀！因为我们换(发布会)时间，人家把婚礼移到那天去了。然后，我们订的那盆花，人家说对不起了！你不能用了。所以那么小一盆花，我一看这——哎呦(搞怪)！不包含那盆花啊！ 所以说，大家觉得这是最高品位、最专业的。
这个同声翻译，大家记住，昨天同声(传译)，我们是两个队伍，两个队伍同声翻译。法语、英语的各种翻译全连着，两个队伍，一旦这个不行了，那个就上。但是，我们一个翻译坚持到底，翻译的非常好，非常好啊！然后，觉得这个专业、安保和意译都是前所未有的。这个我听着挺高兴的，啊！
第五个，他觉得从来没有在美国发生过。有这么多中国人参与，和外国人一起搞了一个这么高规格的「新闻发布会」，从来没有过，从来没见过。
第六个，他说也从来没见过，任何发布会上，敢那么大胆地讲话。他说美国总统也不敢对共产党这么说话呀！根本不敢。所以说，这六条，哇！我说人家这大媒体，看问题太厉害啦！然后，这些人关心啥问题呀？我告诉你们大家，首先，这个Rule of the law，这个基金，你到底要干啥？你想干嘛？这钱哪来的？你下一步怎么运行？时间表，什么人参与？这太关心啦！人家这感兴趣点，你看这在哪呢？就是关心这些问题，这个事儿太大啦！他说你什么Rule of the law foundation呀？他说你这就是反共foundation。所以说，我们过去叫EndCCP，这个……whole lot。现在是EndCCP，foundation。所以说，我就跟他讲讲我们这个观点呀、想法呀，哎呀！(他)兴奋、兴奋啊！
另外一个，大家关心的事情，昨天这个发布会，花那么多钱！花多少钱呀？我说你能看到的，前面也就是十几万美元吧。但是后台不包含律师费，不包含保镖费用、安保费用和其他费用，加那个肯定是过百万的，多的多了去了啊。这个事儿大家感兴趣。另外一个都关心，共产党对你家（人）这么狠，还有对员工。拿走你那么多钱。这和案子什么关系？他怎么拿走你87亿美元的？为啥罚你呢？香港拿走你十亿美元的？全都感兴趣，这个太感兴趣啦！他们就这个问题，要长篇报道。啊！我说别着急、别着急！这个得慢慢来。
另外一个感兴趣的，确实感觉到，郭文贵创造了一个新的社交媒体的效应。特别是华人社交媒体，让他们更多地通过这个(媒体)了解中国人。啊！他们感兴趣的是你这个《郭媒体》是怎么运作的？接下来，华人媒体会怎么、怎么样……他们讲。然后就是 “海航”！这个海航的事儿，王健被杀，王健之死啊！这一下子把大家唤</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/490/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/490/</guid>
      <description>内容梗概:
谢谢你们大家来参加我们的新闻发布会，在纽约的 PiEERE 酒店。 同时我想感谢。现在在线观看的人们，尤其是中国大陆的网民。 这个新闻发布会的根本就是为了中国，美国人民。 我们欢迎中国人民加入我们。 在过去的一年里， 媒体大量报道了两个事件， 一个是伦敦春天之前发生的事情， 另一个是土耳其几个星期之前发生的。 在春天发生的是一个俄罗斯人在伦敦被毒死， 另一个是几个月前卡舒吉 在土耳其被杀。 两个事件都是悲剧，导致国际媒体的高度重视和关注， 今天我们为什么在这里， 郭文贵先生带我们了解一些让我们震惊的事情。 基本上，成千上万的最优秀，最聪明的中国人， 在过去的几年间，不是被消失，被关押，被自杀，或者莫名其妙的死亡， 或者他们的资产被剥夺。 在我们今天的的国际媒体世界始终没有任何的线索，或者没有任何的愤慨。 这个不是一两个独立事件，这些
人不是那些无关紧要的人，这些人都是 在媒体，在大型集团公司，经融市场， 军队， 政府，或者其他各个行业。 不管是女人还是男人。
这个真的是非常棒！通过媒体的链接会成为国际性的文化。 今天会结束这一切， 因为一个男人决定站出来。决定不在忍受和妥协， 他已经做好了用他所有的财产去追求真相， 确保中国人民不在受到中共的屈辱，这些资深的中共领导人们。 今天是关于这些鲁莽的，不计一切后果的，和责任的这些人。 全世界最大的金融中心开始慢慢了解中共的这些资深的领导们在金融上是如何的鲁莽，在过去的15-20 年。不停的硬刷货币，增加贷款，将来很有可能会导致经融危机，我认为。 今天在郭文贵的演讲里面会提到这些例子。
我们拥有全世界上最大的经融公司之一，也是从一家小公司发展起来的在从 2014-2018 成为了全世界最大的公司之一， 我认为是一些很大的经融公司的支持和扶持， 和一些西方的经融大佬， 问题是他们是如何的鲁莽，不顾一切后果， 是谁从这里获得了利益，谁拥有它们，谁把中国人民的财产拿走了， 是哪儿些人获利了，是谁故意看向另外一边， 这些海航的领导人，你们今天可以看到， 郭媒体派去的调查人员， 和一些其他的调查人员今天他们都在这里， 他们的调查报告都会递给相关部门，这里有很多问题关于到底发生了什么？ 现在什么是最有力量的，是法治， 海航犯的错误，经融机构犯的错误，和个人犯的错误， 让海航在过去疯狂不计后果的扩张。 他们都说郭文贵是个骗子， 然后去法院告他， 后来他们发现非常困难，他们察觉到他们犯了一个致命的错误就是美国是法治国家。 今天郭文贵会用她的行动，和很多数据告诉你们到底发生了什么， 他是如何用法律来进行反击， 因为你们今天可以看到，郭文贵今天说的一切关于海航， 共产党， 还有中共领导人，和他们的关系 ， 和海航拼命的扩张都是真的！
今天你们都可以看到， 这个关于海航，还有经融机构们的被揭秘的这些事情， 在海航被揭露的过程，最重要的是， 郭文贵会在他演讲的最后，他会谈到，他给中国人民，这些被迫害的人们，成立一个一亿美元的基金， 叫法治基金。它的主要目的是帮助那些被消失，被关押， 被妙明棋妙的死掉的家人们， 不管他们是自杀还是从40层楼被跳楼， 还是那些个人资产被剥夺的人们。 现在郭文贵的演讲马上开始， 之后我们的调查团队也会和大家分享一些信息， 我们欢迎大家和媒体记者提问， 在后面的环节。 请大家记住， 这只是刚刚开始， 很多事情还需要很多年去完善达到那个目标。但是今天你们会看到一个公司作为例子，如何从一个什</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/489/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/489/</guid>
      <description>内容梗概:
班农发言：
在开始提问之前，请回到刚才MILES讲到的那一页（PPT）在刚才演讲的地方，请回到那一页， 我想讲一下这部分。因为这部分有很多分析 很多人是第一次接触到这些信息，我想说的几点是&amp;hellip;你目前所看到的关于调查方面，只是郭先生和他团队所呈现的一些很表面的信息，你可以看到他们有很多从酒店里获取的录像，他们有很多小时的跟目击者的访谈还有其他一些。
这些都只是很表层的东西。。我们也请来了法国来的盖先生，他是第一个到达案发现场的目击者。他待会可以与媒体交流，我们也请来了TONY他带领调查团队六次前往事发地，我认为这是一个非常彻底的调查的开始，当你看到细节时你会非常震惊的，我们再来看一遍，这是我认为最震惊的部分，像我之前说的有些人可能没有注意到的开头。我们在伦敦的时候，有针对俄罗斯公民的毒杀，也有不幸的在土耳其发生的专栏作者卡舒其的案子，引起了世界轰动。
我们刚看过了几百上千个中国人不是失踪就是入狱或者资产被掠夺，或者他们神秘自杀或者从40楼的楼上跳下。在他在享受西方民主文明的时候，郭先生承诺要马上建立一个一亿美金的基金。基金的名字叫做“法治”基金，它的目的是与受害者家人合作来获取更多信息。并且开始争取任何可能的法律赔偿。所以（给）在直播中看着的中国人民。我认为郭先生和与他一道的人对你承诺 你不是一个人 你没有被忘记 这只是一切程序的开始。
我想你已经从这最初努力的彻底性上看到了。而且这只是两个调查的初步框架 一个是财务调查一个是海航主席不合时宜死亡的调查。
他们也与他接触，你也可以看出来他们控告他在海航事件上撒谎之后所发生的一系列关键事件，和他们之后所发布的后续披露。他们找他妥协和解，他没有与他们和解关于任何要被记录在案的事实，他不会与他们和解任何关于海航的诽谤诉讼。事实上他要做相反的事情，在去年九月他提出请求披露一系列与发掘过程相关的文件，但被拒绝，然后他今天说要马上传唤所有与此相关的书籍和记录的信息，他们将采访并取证然后全面揭开所有与此有关的人，包括美国和欧洲的金融机构和与之有关的高层行政人员。
当我说这只是一切的开端时，郭先生和其他人说 这些金融机构和他们的行政人员从此不再能够免费搭共产党极权主义政权这班车了（从此不再能与他们苟合了）你不再能够用这个赚钱还不用被追究责任了。你一定会被追究责任。马上他会对海航和相关方发起的诽谤诉讼进行反诉，另外他会从调查机构收集所有信息并交给有关当局（权力部门）当局可以采取他们认为合适的行动。最后并且同样重要的是，和这个演讲一样，郭先生将要在美国各地进行演讲并确认那些地方的团体和个人都能全面了解情况。
他同时也承诺在合适的时候，到海外去演讲。现在，在这次演讲中郭先生有一些很大的承诺需要兑现（郭先生写了一张支票要兑现）从本质上说，他认为海航与共产党的联系不仅仅是情报方面的财富，而且还有与党内高层官员洗钱的财富。 他非常自信，当所有的信息被上交之后，通过用美国法院的法律手段，这些将在必要的透明度中展现出来。
让我震惊的是，这些事到2018年11月才发生。中国共产党高层官员的残暴和这些金融机构与其高层行政人员的残暴所导致发生的这些事情，简直令人震惊！现在我们已经有点超时了但我们还是可以回答一些问题，所有人都会有全面的权限来跟MILES 和法国来的盖当先生和TONY调查员交流。然后我们可以回答一些问题。我需要你们介绍你们自己，我认识你们中的一些人但是请你们介绍一下自己这样看直播的观众就知道是谁然后我们有翻译确保郭先生也可以回答问题。我想先让南华早报的专栏记者龚小夏来提问。
01:21:15,520 &amp;ndash;&amp;gt; 01:21:21,664
问题1
提问：龚小夏
但史蒂夫, 我必须纠正你, 事实并非如此。我只是为他们写文章而已。 好吧, 反正我想我赢得了提问第一个问题的权利, 因为我（采访郭先生）几乎失业了。好吧, 无论如何, 第一个问题是迈尔斯·郭某, 就像你今天说的, 你在过去一年半的时间里说的那样,是相当令人难以置信的， 而你还记得刚开始我用中文说，“审贼要审两天”，　因为刚开始我不相信他说的。
我一直在做很多调查, 并致力于（验证他说的）让我惊讶的是, 我没有看到很多媒体的关注或媒体对令人难以置信的事做报道就我而言, 我在中国有几十位朋友被逮捕其中一个，实际上, 史蒂夫, 你可能有你的第一个案例我的朋友，刘鹏飞博士他传播郭先生的爆料。他是我的朋友去年9月被被捕。他还在监狱里他被酷刑折磨这是一个非常悲惨的事, 我希望你们能关注到他和对他和他的朋友们的迫害。　我的几十个朋友也要我闭嘴，
所以我想知道其他的国际媒体人也遭受了这样的压力, 否则我们为什么不看到更多关于你说的话的报道另一个问题是我看了一些文件, 看了《纽约时报》的报道, 上面写着中国政府愿意支付30亿美元让遣返你回中国, 你有更多的细节吗他们能用什么方式支付30亿美元. 再问班农先生一个问题如果特朗普政府知道这事吗知道这里发生的事吗？
班农回答：
谢谢。让我们按照这个顺序来回答问题。我会先答最后一个, 这与特朗普政府无关这是一个完全独立的（调查）郭先生在这里是寻求庇护。这是一个完全独立的（调查）用他的钱他和郭传媒一起调查的. 这与美国政府无关, 与特朗普政府无关.不管他们今天会发现什么让我们回到媒体的问题
我想这也是这里令人震惊的事情之一。在伦敦发生过这些事件, 在土耳其也发生过可怕的事件,有人会淡化我说的可怕的事件，我想你看到有自由的媒体就是这样做没有采取任何行动来纠正这种情况让我吃惊的是, 这发生在媒体娱乐领域最优秀、最聪明的人身上军队政府中国企业中国金融所有这一切都是中国公民这不是小事海航这事上在主席的去世是令人气愤令人气愤最后是关于你的朋友, 迈尔斯设立基金的原因, 我们可以有一个网站我们想要尽可能多的信息, 我们希望许多人来找我们我们将有一个完整的审查那将是郭先生做的事情,
就是为了帮助中国人民而设置这个基金在这里有几十、几十个案件, 有的没有那么瞩目郭先生做的只是个开始它是（受害者）一条生命线让你了解真相, 让中国人来 谈论的遭遇, 然后我们将建档，开始做各种调查。郭先生和他的团队将密切参与，因为我们制定的基金, 是法治基金对许多中国人来说, 郭先生的目标是中国公民来找我, 那就是要找法治所以郭先生今天的启动做这件事郭先生，你请</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/486/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/486/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谁要谁有什么问题呢，谁要有什么问题的话可以问这两位先生，他是现场到法国那边调查的，还有各第1个见证。王杰先生死亡的，他会有很多的时间和事实来告诉大家和他们说的不一样，请大家请提问，谢谢。
Actually, I have a question here. U guys want to friends and r.At MR wang is the American green car holder is f bi involved in this and also well, what&amp;rsquo;s your talk tell us what your.Major finding what the five minutes summary, what&amp;rsquo;s your major finding?So we we met him out there is a residence of the town where this incident happened. R, major finding we want to know.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯。
那个bus。
好拿。
The names are watching.这是一部分。
Concentration.Rush and distance of Russian citizen.
很if not found.Of the Chinese people.
不是in media.
Do not come under any more, in the.现在。
And will cause in the future can be seen in the exam.我也要one of the is not the lodge. That is a sense.
The age of support.On the question.Who property office.那你觉得是。
World medium.没有。你那个是谁？没is.
Fight on the stand.
11我的收入。More important这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/485/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/485/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱上那个OK yes所以。
今天是11月19日，文贵在这里向大家报平安直播，尊敬的战友。你们检查了吗？这来喽，来喽，来喽。今天是纽约，天气还好，啊，不是大晴天啊，这个也不算太冷，昨天晚上。工作了不到3:00吧，大概3:00我睡个觉，然后呢，就睡了个大觉，哎呀，今天睡醒了。
睡好的感觉才真舒服呢，睡了将近5个小时，哎呀，太好了，所以亲爱的战友们。哎呀，这个咱们这个发布会啊，这叫信息发布会，新闻发布会什么都行吹风会，但有一样事。肯定让很多人睡不着，据说17号王岐山就拿到了我们所做的PPT和会议的。
议程和大纲，王岐山同志看了以后不以为然啊，能咋滴？有啥了不起的啊，那肯定的啊，但是很多人来说情文慧啊，那个第5页是不是可以拿下去呀？啊是不是啊？那个第9页是不是可以拿下去啊？没必要嘛，对吧？好。第5页，第9页都不能拿哪一页啊？没啥了不起，你说一个人。
了不起的呀，用得着那么紧张吗？但是昨天搬东西还是从梧州回来，直接就跑了。我家来了，这老人家真了不起，每一个字。是真事改压着改着改着改着改，我们旁边的律师说我都怀疑半天是不是为王奇生。昨天竟然帮他家人问我唉，这个mouse你为啥不放上习近平啊，我说我对不起我。
咱没讲习近平啊，还有郭7条呢，然后另外一个就是说，唉，那这个是不是应该放这儿啊？哎呀，简直是。美国人这种严谨让我实在是佩服，讲法律讲事实，实在让我佩服。比如说，啊，我们讲到冠军的时候，律师团队让你把证据让我看，这个不行这个不行。DNA鉴定DNA鉴定，你不能把这放第1件对你放手的私人信息，你这个已经是你的工作上去了，人家。
那你怎么能忘呢，那就不可以你给拿掉，拿掉这个DNA鉴定你就不能说人家冠军是他爹是谁你有证据吗？你没有证据啊，比如法国那么严，在国内的记者是干啥的？记者是小四，是不是陪领导上床睡觉的啊？都是。男的陪官官老爷的棺材里睡觉，女的陪官老爷睡觉，啊，再一个就是就是那拉皮条的，然后律师。你可厉害吗？这个剧人家这个记者要求你这些东西绝对不行，我们几个记者顾问说你这个肯定不行，我们会这么问这么问。
然后这律师是人家的律师啊，很多都是检察官，每个字逻辑上爱你前夜你说好了啊。这个是什么什么情况下他怎么搞的，那你这个月是这么说，实际上没有什么矛盾啊，我说这两个团队他那不行，那你得对，这是你得有个交代。所以说律师啊，人家是真人真事，真贵啊，真花钱，一般人受不了你就坐了一圈的人，一个人有1000的，有1500的。最便宜的560美金一小时，从在家出门路上他干啥去给你赚的钱，到这来给你开一天10个小时，你说多少钱？
你算多少钱吗？他老改你要良心不正你就认为这算几块钱，你为啥老改啊？你不就想装逼是吗？不是真不是。真不是不能说都不是，绝大多数都不是啊，就是想给你负责任，认真的看昨天。看的时候啊这个啊，希望你用用这个词说，你不要用这个词，这个词你不能用这个词，你不能用，这都是我经常用的词啊。我暂时这个发布会你不能用，先生，真是个天才啊，我给大家说，我和。
中国领导人外国领导人啥人没见过，真是个天才不高兴，我只好夸桃子。唉呀，拜托先生，你确实是天才，我很佩服你，结果他就说你只喜欢我脖子里啥脖子以下你也都不喜欢，我大家想一想，我说我还记得。他说告诉你们饿死了，你说我的每句话伤心我都给你记着吧，哥们你心胸太小了呢。哎呀，然后呢，我我说我顺便我说两句台湾的问题，唉呦，这家伙的历史郭先生，一会就给你打出来了，你写下来，你觉得。
律师站立就走，站立就走，我说你让我说两句吗？我说因为。还有前面的那个部门的那个人也在，我说不是，我说你们都在场，我就说两句嘛，台湾很多朋友我说说一说你就不能说。这个依据就是一句话把他们吓的蹦起来了，所以说你看这个发布会的严谨啊，是多么的重要，这就是。为什么昨天那个大律师说，郭先生在曼哈顿这个地方最多的地方就是会，最多的就是各种会，郑智慧。
国际会新闻会这个地方最厉害，联合国全世界经济世界银行是吧，然后这个媒体，世界上的艺术圈。他说我们能成为第一大能帮助你们把这个关的就是有道理，他说你是第1个中国个人。顿开新闻发布会，而且是针对政府干共产党的，你是第1个在曼哈顿酒店开新闻发布会，皮尔酒店。在美国人眼里边是最高最高的，不是死气皮儿，有点不是林肯中心最高的啊，他说你是第1个。
你是第1个全世界这么多大媒体，到参加一个发布会，是个人从来没有过，从来没有他美国人这么多。有谁个人搞我自己的事儿，说这么多没起来了没有？你是第1个和美国政府前官员盼着要联合。两个种族开会来对付一个国家政府的政府，一个反腐集团，腐败集团的没有，然后你就。第1个为你在这开发布会里面是全部都是跟法律有关系，每个字每句话。
都要一辈子叫别人拿来饮用，就是带方面的说明外文章都会作为证据来引用。你跟你今天说的话，我矛盾你就是假话，你这一辈子都来了，啊，这然后我说了十几个，一会儿行不行了？我说那天给我说，我上次我说欢迎大家大家好商量哒，我扭头走了。哎呀，所以说亲爱的战友们，这真是挺大挺大的，两个前部长是我们的顾问。
这两个部长大人啊，哎呀，真认真，改了又改，改了又改，这你都不敢想象这个改了多少这个presentation改。来多少遍，昨天因为这个咱们熟悉的战友啊，他帮我做了一个小的小的这个东西。他发给我说的，郭先生他说你这个团队太厉害了，他说太厉害了，我做过那么多事情。没见过一个这样的团队啊，大家会知道，大家会明白的，现在排那个座位现场的座位，现在每一把椅子每一把。
最起码是17~20个人，就是已经被选中的想进来，要进来了，每一把椅子。刚刚我在直播之前，法国的一家媒体马上要求来来仨人，昨天没有他，但是我们给他发邀请函了啊，说我们这我们。星期天的回复，刚才因为这两天咱们赶着感恩节，人家都走了，更多更多的绝大多数都走了。欧洲的也回去了，美国都回去度假去了，到时候又来三个人，那两个人是从外地，人家已经放假了，人家是回来。
然后另外一个从这个欧洲来的媒体啊，也就是说我们要派两位记者，还有专门派了一位在亚洲的啊，在香港工作的基础。飞过来飞到这个女的来参加这个会，所以说你看这个严肃性多可怕，我们从19号给他延到20号，我们把人家一个。婚礼的20号的婚礼给人家改到19号，就是今天人家结婚，明天我们开会，你看有多难啊，皮尔酒店从来不干这种事。19年从来不干这事儿，他也是跟我们这是个q啊，啊，看着很大的楼，百年历史的清朝建的，但是对不起赔钱。
赔钱，所以说，那天能参加的战友们，你们千万要注意，咱们的礼节形象啊，昨天我跟你说我看了。这个战友们去吃晚餐的时候都穿休闲装，你看带了个帽子裹毡帽很好看，但是如果是昨天那个吃饭时候带了个帽子要带到现场去。我估计又砸了，明天估计人家都不听我们做PPT了也不听我演讲爆料了，直接就拍张战友的帽子了都，所以说。千万别戴帽子，男同志女同志就应该理发洗头，一定要把头收拾好，衣服要整齐干净啊。
因为从来没有就是说没有一个人开发布会，他自己人啊这个还还占了一部分，那你就开始发布会，是战友会是从头到尾的。昨天他们就反对这件事，他说你要把你占有放在隔壁那屋去，不要在这屋，说你让你的战友在隔壁那屋。这不全是媒体啊，不让他到这屋来，我当然不愿意，那我不开了啊，那你应该叫战友会啊，然后呢，再加什么给我们。这个新闻说完你我们都走，你在开战友会，外国人没有这个概念，哪有一个说开新闻发布会，你说这么多，你带那么多人来干啥呀？其实我接受不了。
到现在也接受不了我，对不起，这个时候不能谈，暂时不能谈。然后昨天我这个在这边跟他们聊了，我边发信息安排房间，所有人我同事全傻了，因为我们。我这16个人里边啊，14个全是美国人，啊，这是我们自己的人，另外的这七八个全都外部律师和外部顾问。这个郭文贵怎么会安排酒店呢啊？怎么安排酒店客房每个安排，因为我们那个凯琳小姐呀，他。
读中国人都占有，他根本搞不明白，我们另外一个女孩美国女孩，她也搞不明白，把路德改叫王金刚订房间。啊，这完全搞不清是一个人吗？对不对呀？搞不清楚，然后呢，这个咱有一些战友啊，有几个是。把玩久了，打电话其中有个战友打了二十几次电话，每次打电话开始都不接，二十几次问这问他，他实际上驴头不对马嘴全部搞明白。假如我这边就我来处理我这来处理，他们看着我笑，我说我也二三十年没帮人订过酒店了，现在订的酒店挺好的。
安排安排酒店啊，然后呢，昨天和前天我有点感冒啊，有点感冒，就是最近啊。嗯，太多时间工作了，睡的太少了，有点感冒，嗓子也有点哑，说话太多每天，然后呢。这些人是美国人的，他们无法想象啊，这边一排全都是世界最顶端的记者，你们能行。想到的几个大记者，你们那天你们都会看到在现场最牛的记者，还有谈有风声了，谈笑风生的大记者都在啊。
不是，这几个全部都是都离开了纽约，都是回去过感恩节了，都为这个回来的。确实是影响超乎我们想象南京皇的力量，那更是超乎我们想象南京话巢湖。一介人哎呦，我现在不能说爱我我，我在这保证我不能说啊，这个蓝静王。我人家答应我以后说以后说现在不说南京话太疯狂了太疯狂，但这也是礼物，让他们看到了这个。
CCTV在美国的疯狂，亲爱的战友们，我可以告诉大家。这一场新闻发布会你错过了，绝对是你一生中的遗憾，一定你们要见证这场新闻发布会，因为这场发布会他做到了。但是意义都是中国有太多的第1次了，太多的第1次太多的第1次啊。没来没来了，阿姆兰太不容易了KFC啊。
CC PP滚就好，怎么回事？直播。郭叔的钓鱼技术一流。果蔬一直都没拿出来的啊，拿出来了，亲爱的战友们。嗯，我就不播了啊，我得马上走了啊，我记得给你们报个平安，因为太多人给我留的信息了，我没法一一的回了啊，没啥意义的会。
还有战友们，明天千万记住啊，这个在早餐的时候人家来了，千万别冲上去啊，这个唉呀，我喜欢你啊。我了解你啊，然后给我签个名吧，给我照个相吗？千万千万不要，叫人笑话咱千万千万不要，外国人到这种场合。因为我我参加一些西方的这些大活动的时候，人家最讨厌的是给人名片，总觉得这种场合不能给人家名片的啊，也不要你。刘谦求签名求拍照，人家很不舒服，因为你跟他还跟人家，别人马上就躲起来了啊，很不舒服啊，大家可以沟通一下再签。
我们都是独立的，人格都一样的，一个有偶像的人你永远不会成为偶像，你叫我啥时候又用过偶像这个词啊。一个有偶像的人不会用，不会成为偶像，干嘛？我像我们喜欢一个人，尊重一个人就可以了啊，千万别带了。帽子男女一定要洗澡梳头，理发穿桩一定整齐，因为现场有一个摄像机啊，是这个。是安全部门吧，我这么说吧，是现场是360度的，他永远不会放弃，而且这些东西都是很重要的安全使用的。
然后呢，另外一个就是明天的这个保安性别是最最高的最高的，大家知道这个厅啊，多个总统令。阿里根总统是吧，所有的总统都在这听演讲的，这个厅里的安保设施，平面设施都是最好的，千万别激动别。轮到这个有好问题的时候可以集体鼓掌，半农先生说得精彩的时候可以鼓掌，阿班豆先生出现的时候可以换。鼓掌，但千万千万别韩国因为什么，只要你一喊叫旁边的人100%直接给你加起了你旁边有个小门你们可以查查。
那个安全屋直接这个价格，二话不说直接家走家走你还走不了，人家直接就交给安全部门了，交给安全部门以后人肯定要查你身份啊，他们。现在都怀疑是共产党来说，你但凡有点什么不轨的行为，他就认为你是共产党派来的，他一定是看到那个情况下我们是肯定的。如果谁因为行为过度过激，被人家弄走，人家怎么怀疑人家怎么起诉你怎么带走呢？跟我们没有任何关系，我们不会管的，旁边那个房间就是干这事儿了，你就有人喊，直接就说人家这是一进门。
这叫私人空间，就是私人空间了啊，这叫私人唯一，你任何其他行为都是违法的，违法的权利授予他就马上。直接过去了啊，另外一个我现在属于高度的高饱和性高级的危险人物最高。这样的危险人物，所以说呢，你可能对我造成也怀疑造成人身攻击，人家对这个标准和参与它的安全措施，所以我说啥也不行，我们也。一旦发生的事情告诉战士我们绝不会管，不会听，不会问，不会管的啊，好吧，战友们，咱们今天就到手了。
我都马上要去开会啦，哎呀，该吃吃，该喝喝啥事，缘分还已经失踪了啊。威海真是的，我找不着，听说几个点也被也被端了，前边的几个女朋友也被抓了啊，哎呀。还是做到头了，下一个叫徐志斌，民族证券徐子斌啊，抓完就给徐子斌徐子斌抓完就是方正啊。我这个这个这个余力再回炉啊，然后呢，北大的万润阁小张夜里贿赂咱走着瞧啊。
家族的笑，一切都是刚刚开始祈祷。再见啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/484/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/484/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么好啊？今天是已经是11月18号了啊，距离咱们的发布会还有。不到40个小时啊，今天纽约天还挺冷的，嘎嘎的冷，你们近视了吗？别忘了健身啊，该吃吃该喝喝啥事不放心的哥。还得健身呢，还得健身呢，这个马上啊马上，我要开始开另外两个会，我的律师团队，昨天。
晚上啊，给我发个信息说郭先生，如果你要看到这个疫苗啊，这是我凌晨4:00看到的，明天早上不管这个什么情况下，我们9:00。我要给你开会啊，我说走啊，回个信息，刚才我这一看啊，回来了说6个人要过来开会，最亲爱的战友们，上天是公平的。真是天道酬勤，你想干的大事你不勤劳那是不可能的，首先得勤劳，谢谢亲爱的战友们，一切都是刚。刚。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/483/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/483/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是11月17号，哎呀，我这连胡子都来不及刮。哎呀，赶快刮刮胡子。
亲爱的战友们大家好，大家好！11月17号，距离我们的新闻发布会20号还有两整天，还有两整天。亲爱的战友们，我这刚刚健完身，刚刚健完身，我给大家报个平安。
首先呢，我要给所有的战友们要说的事情，从昨天到现在我收到很多信息，真的是我来不及回了，我来不及回了。有来不及回的或者没有收到我回复的请大家原谅。
亲爱的战友们，每时每刻，我们的发布会都遇到这样那样的问题。太疯狂了！我们本身发布会就是个大新闻啊！
盗国贼的骇客袭击导致我们现在整个郭媒体呀，前所未有，比春节的时候370亿次的攻击还夸张。昨天我们的工程师跟我说，郭先生，求求你了，这两天你少发点儿信息吧。你发完以后，那个攻势就唰就上去了，你发完以后就上去了。你能不能少发点。我说不可能，不可能少发。这是一个。
另外一个关于报名的问题啊，亲爱的战友们，非常地抱歉。自从我们前天，我们发出去以后这个邀请函，说过我说24小时，我们的凯琳你一定要看着手机，联络方式。这个傻孩子，她晚上她不睡觉，有人打电话呢，她就接。连着两天晚上，昨天晚上前天晚上都是。刚才我说什么你晚上一点儿觉没睡，她说战友们都给我打电话呀。我说你老公愿意吗，她说我老公就没办法上别的屋睡觉去了。所以说很多战友都打电话给我们那个凯琳。凯琳可能是时差的问题，一晚上都在打，前天晚上。
亲爱的战友们，战友们能来的名额是一个也没有了。绝对不可能了。因为咱现在呢，要来的人，现在是真的是上万个，上万个。大家都心里都有数。有的人真的是要从国内来。很多要从国内来的。从欧洲来的，日本来的。我现在基本上，战友们就不要再申请了。因为是不可能再有了。好不好，非常非常地抱歉，亲爱的战友们。
我喝口水啊，咖啡，咖啡，咖啡，咖啡，我太喜欢这，好咖啡。
（德意志之鹰，德意志之鹰好。）
那么战友们拜托了，就不要再申请了，不可能了。
媒体方面，亲爱的战友们，现在媒体方面，跟我们当初设计的已经差出太多太多了。大家能想到的，能想到的全来了。远到日本的，欧洲的，非洲的，法国的，英国的，全来了。美国的你们能想到的大媒体全来了。国际上大媒体全来了。我们现在基本上，媒体里边，大概三十个媒体选一个。就这个昨天晚上，跟我们的团队弄得很不开心。因为什么，我本来呀，我就放了中间50个座位。我说给我们战友20个座位。这边呢，媒体30个座位，然后他说可以。
现在我给了战友们已经是35个座位了。那么记者肯定就是少了。再一个中间有个台子，那个台子呢是人家一个综合转播的放摄像机的平台。我说那不行啊，我说你不能光他的，你得让我们的路德啊，我们的战友之声Sara啊，还有我们的卡丽熙
啊，赵岩啊，是不是啊，这些人啊，你得把他们也得放上去啊。那不行，他说人家这是转播，你这怎么能行呢。
还有一个那角上，美国有线电视，呱唧来个大摄像机，这么大个家伙，我说你这摇臂摄像机，我说那不行啊，你这把我们这战友们全都给放里边去了。
昨天，这美国人啊外国人脑子真的是跟我们不太一样。昨天就不行了，就一下就爆发了，开着会。因为我们每天两次开会，到着了开会，每天下班前开会。就激动了，这哥们儿当军人出身，说郭先生我这没法干了这个。他说现在你让我50， 你这一下弄了30几个，我这保安怎么弄。你把你的人全加在台子上，那这摄像怎么弄。然后我们那几个律师，安保团队 “哇” 就吵起来了。这些天从来没有过，昨天就不行了。说郭先生你这应该叫 “战友会” ，你不应该叫 “新闻发布会” 了。你这倒是要媒体记者啊，你还是要你战友啊。你叫 “战友会” 吧。
确实，说实话我这歪脖子火啊上来了，我一看这，我就捏着拳头，心说敢跟我这样！但是我得忍者啊。你这人家说得对啊，咱没理呀。我说这样，我们战友们，我们往后坐嘛，我们战友往后坐。你多给几个名额，我们站后边，站着都行，你多来几个。我说我都答应了，都发出去函了，你不能不让人家来吧，对不对呀。
最后说冷静冷静冷静啊，冷静。哎呦我的妈呀，真是，我跟你说战友们，没想到，没想到，完全没想到。完全没想到，这么多人，太多人啦。而且是咱等于是24小时以前要发出邀请函。而且是最可怕的事情，咱选了个时间，咱还是不了解美国。咱选了一个19号，20号。为啥啊，感恩节，就从今天起，已经全部放假了。没人了。哪有人啊，所以人家那些记者说，郭先生你把我们假期都给打破了。所以说人家老板说，你必须回去，驾着摄像机回去。
不但这个，战友们啊，你们不知道发生了什么事啊，你们不知道发生什么事，每时每刻。
班农先生在飞机上，还没落呢。昨天他在英国剑桥大学，听说是前所未有的，前所未有的抗议。那简直是巨大的。说是他演讲以来，遇到最严厉的抗议。他在上飞机以前，他的律师给他发信息，班农先生，你不能去参加这个新闻发布会，你绝不能去。而且要去，律师拜拜，这在美国是非常可怕的。因为律师的建议你要是不遵守，美国的律师就是检察官，检察官还当律师。你说这玩意。哇，班农先生非常的
跟人家什么。所以他旁边人说哎呦他疯了他疯了。刚刚演讲出来，那么多人抗议，然后叭叭叭警察护着往那边走呢，律师打电话。
然后他说郭先生，你把这个发布会推迟吧。这是昨天发生的事，推迟吧。我说对不起，我说班农先生不来，我也不会推迟了。郭文贵要站在那儿，我一句话我也不说，我也得去。然后班农先生叭叭叭就给我发信息，发信息觉得不过瘾，赶快打电话，飞机上还可以打电话，他在那飞机上。马上，不行，通电话。班农先生暴怒，暴怒，说Miles，这个要听律师的呀。我说我的律师都没事，你那事是你的事，你可以不来，但是我必须说。
刚跟他放下电话，我的律师来了。我的律师吧唧给我发了个信息。亲爱的战友们，你们知道，谁能扛得住啊！这边班农先生这样，这边这样。呱唧来个信息，律师。我们不能代表你，这次的会我们不能参加。
我在这儿不负责任地说啊，我昨天我当时我火就窜上来了，我当时就窜上来了。我说我跟你签下来，签下来合同，20分钟我就让财务给你付定金，付这么大地定金。我那么尊敬你。结果你说你很荣幸地跟我们合作。你愿意参与这个历史性地时刻。你是这么大的律师事务所，现在你要签字的。结果你啪唧你给我撂出来说，你浪费了我将近几天的时间。我天天改，我跟我战友说，天天改，天天改。我说等等等等，等完了我啪唧我发出去了，你现在你给我说这个。
原因，他说他有利益冲突。香港所不愿意。战友们你们听懂了吗，香港所。我说你这就是蓝金黄。为什么，香港所肯定受共产党威胁呀。你敢去参与郭文贵这个新闻发布会，立马把你这个所给你关了，大不了业务一个不给你。
说实在话，我可以理解。因为没饭吃了嘛。这么大的所，一年开支几个亿美元。那没有那中石油，中石化，没有海航的律师，那他怎么办呢？
就这，你说，这回我咋给班农先生说呢，我的律师也没了，他的律师也没了。就是这个会的律师啊，我们有重大的法律行动，人家不干了。说郭文贵啊，你太疯狂了。我们那么多年没见过一个人敢挑战这么多人的，而且你这改变历史。法律上从来没有过。虽然他说你都是合法的，你能行得通，但是你把我们这人饭碗都砸了。这是昨天下午五点二十发生的事情。
战友们，你说我这人，谁能受得了。我们办公室的人全傻了。每个人都在那块儿，就真的像冰冻了一样，每个人都在那儿看着。所有人都忙了那么多天了，这稿子都改了几十次了，一会儿律师要这么改，一会儿这个律师······我们八个律师团队在工作，八个律师团队。这个这么工作，这个这么工作，这个这么工作。安保团队一回一回地改。然后申请再申请，时间改。就这么每天这么折腾，谁受得了啊。大家全看着我傻了。
我这时候一下我说千万千万这会儿不能妥协。我说给我一分钟。我就到屋里面，转了一圈，转了一圈，我说咱这样吧，我说现在你们大家听我的，不管发生什么事情，就那一天，20号，我说这一天早上十点钟，我一定站在那讲台上。我说你们都可以不去，就剩我一个人了我也得去！
这时候班农先生又打电话进来了，说Miles啊我知道我理解你，你跟你战友们的这感情，你负着责任，你顾及形象，这是我尊敬你的原因。但是你是被你的战友给放到墙角去了。你要面子呀，你们中国人太要面子了，Miles 你不能这样啊。然后跟我说了很多，现在我不能说。我说对不起班农先生，你好好坐你的飞机，不管发生什么事情，这个会是开定了。我说我也不希望你再跟我提起来说延期，风险，损失，这词儿，别发生在我们俩中间。发生中间我连联络都不跟你联络了。我不跟你再回复了。未来大家都可以问班农先生。班农先生无奈极了，无奈极了。碰到我这么一主啊。
然后他说你知道你谈到台湾的问题，多大嘛，台湾的问题，多大嘛，那是核心的秘密，怎么能谈呢！我说我只是说了说，我也没具体说是谁，我说就是说台湾失去了一个重大的历史时刻，我也没谈谁啊，对不对呀。他说你要在那发布会上讲那事那还了得了吗！我说我不讲这个绝对不讲。
然后我们另外那个律师，咣咣咣跑，Miles我签字，我只签我这一部分，我不签那一部分，然后那个律师说，Miles我只签这一部分，我不签那一部分。
什么概念啊，蓝金黄。疯了！疯了！共产党现在是······你也能看到王岐山有多大的本事。我可以告诉所有的战友们，我跟习近平没亲戚啊，我不反习，我绝不是说现在我保习的人。这件事习近平百分之百不知道。绝对是王岐山，孟建柱，江家，朱镕基家全面在西方的力量。这个力量大到什么程度。战友们你们去想想。你们去想想。这个力量大到什么程度。可以说是没法形容了。
所以说我们20号，一定会，一定会发生！一定会成功！他站在那儿，我都想好了，那天我站在那儿，我第一句话我就想说，能站在这儿，今天Miles就已经成功了，可以啥都不说了。我可以这么说。
所以说战友们，我们的现场布置，从人家去安保确认，旁边的安全屋，小黑屋，这屋那屋，什么这种防范，那种防范，我的天呐！大家你们可以看到这太复杂了！
人家川普总统演讲最爱用的厅，他说你们这个比他复杂的多得多了。所以说战友们那天参加的真的是伟大的历史时刻！
千千万万大家要记住了，不要随便未经人家允许照人家私人照片，这是不允许的。第二个，全世界大媒体在那，大家千万别过去瞎跟人家搭讪，人家很烦感这个，都是工作时间，什么哎呀你是谁啊，我认识你啊，搭讪，千万千万不要。
再一个呢，那块看到一些电视上你们常见的人，牛人，千万千万别过去跟人家搭讪，什么递名片。还有一个就拿着手机到处乱扫，这个是绝对不行的。再一个千万在安保上务必务必务必的，要尊重这个现场的安保的规定，务必的啊。
战友们不要再申请了，这个是不可能再有了，让战友们再来了。感谢你们的申请。咱们这个完了，接着还有啊。然后这个媒体呢，现在是在众多的媒体在选择，有些没有回复的，我们会给你回复，啊。然后呢，时间不变，场地不变，什么都不变。好吧战友们。天塌下来，咱都不变！啊，天塌下来都不变，这是个伟大的历史时刻。
另外一个，给战友们再报告一个事情啊。这几天的黑客攻击，大家不要看这，什么100个，200个。后台是关键的。肯定现在在线的超过13万到14万啊。我们的后台现在人员看到了，比如说这个前天的直播是120万，马上就120万。但是呢，这里能显示的是郭媒体这个频道最高一次直播的承载量，10万。10万往上的话就是已经超过不能在超了，就要瘫掉你了。就是12万在线。但是我们那天已经突破了14万。我们的昨天我们的电脑版的郭媒体，承载了最大的一个分钟的骇客攻击，5600万人实际在线，没问题。承受住了，5600万人。我们现在我们的目标是两亿。现在他们攻掉的电脑那块每..大概都在5000左右，会让咱的媒体变得慢，但是绝对攻瘫不了。
另外一个，现在他们想偷信息，他绝对不能，他拿走不了。在争夺信息这方面，我们是百分之百赢啊，百分之百赢。所以说战友们有时候慢的时候千万别着急，给点耐心，因为咱们面对的是邪恶的共产党组织。不会有任何的对我们的实际伤害，大家有耐心就行了好不好？这是关于骇客那块。
然后呢，关于酒店方面，已经被邀请函，发了通知了，不用担心啊。酒店方面18号来的19号来的20、21号来的都不会有任何问题。大概在未来几个小时会给你们挨个发过去你的房间号好不好?。请大家注意安全，注意保密。
所有的来的纽约的朋友们，所有的接，由美东的庄烈宏先生准备了五六个车，也都是好车，接大家。18号到的，庄烈宏先生接完大家以后呢，会带你们外面吃小吃。19号晚上大家都到了，19号晚上所有的战友们安排了一个地方，由庄烈宏先生和美东的战友们集体的去吃晚餐啊，听说是牛排。
我反对去法拉盛、中国城啊，千万别去那吃上那吃什么去啊？对不对啊？一帮欺民贼在那个地方，一帮的烂人。你看着屎诺，看着韦石陈军了，你不得吐出来啊！那陈军到处的餐厅全都是黑钱啊，全都是黑钱。陈军你有本事你告我，你那个餐厅。回头我再说你陈军的事啊，最近好多人给我爆了你陈军的料，陈军的餐厅的钱的来路，，还有北卡罗纳州韦石的账号，啊，北卡罗纳州韦石的账号，韦石的投资，有意思啊。最近这波完了我就干干欺民贼的事啊，咱们这个清理清理，让他们得瑟这么多天了。
所以，亲爱的战友们，哎呀，兴奋，我是相当的兴奋。昨天晚上你看到我抱着Snow的时候喝酒了，然后所有的团队都快崩溃了。我说喝点酒喝点酒，然后我也喝酒，抱着Snow听京剧，我一听京剧，那外国人 M…全把脸扭一边去了，我说得，我去屋里听去，我跟Snow我们俩听，对不对啊！我一听京剧，哎就幸福的不行了啊。
战友们啊，咱们随时向你们报告进展啊，这样的时刻才是人生，这样的时刻才能经受住上天的考验。上天在看着我们，没有人可以对我们评价和评论，只有上天。他们知道我们发生了什么，他们知道我们的心是为了什么。现在为所有的战友祈祷。
(双手合十，闭目祷告)
好了。放心啊，很多战友发了就是担心我的安全、休息。文贵这个人啊，哈，天塌下来，天塌下来——当年刘志华，我在那电视上，旁边荷枪实弹在昆仑饭店总统套房安全部的大幅空间，保密空间里边，大屏幕上显示着刘志华被抓的镜头，我在那块趴着。那一刻正好是世界杯，6月6号，蹦，进个球，哎把我高兴的不行。那我看到刘志华被抓，然后这边王岐山在澳大利亚呢，我无动于衷，无动于衷。没事。这些人都傻了，郭文贵你怎么这么大心呢，但是说实话第二天早上回家了，我发过那个照片，回到家以后，我发现有问题了，结果嚎啕大哭啊，哭了两三个小时，结果还让我的警卫和员工给我录下来了。
哈哈，行了，战友们不说了啊。一切都是刚刚开始啊！该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁。岳文海失踪了，岳文海失踪了啊岳文海，估计被抓了…(完)
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/481/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/481/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
只能。来给我听听，没听见。你妹啊。
有爱呀。一切谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/482/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/482/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的电影啊，那天我就会坐在这个位置，下面全都是记者，全都是记者，然后再。我估计班纳先生会在这儿啊，你们想问啥问题吗？啊，关于共产党的是依法治国拜托先生。我估计要下班了，today.
Of China APP. I want kill you do you like this idea?你找找啊。唉哟。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
刚刚在直播完，这纽约就下起了第1场大雪，那天我上海上的时候有了一点点的小雪，这是一场。纽约的大雪啊，第1场大雪，太有意义了，太有意义，太棒太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/479/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是11月15号，距离咱们的发布会还有4天，实际上中间只有三天了。现在呢，我们正在等待着啊这个纽约法院的一个0啊，一个执行的一个手续，那么这个手续呢？我昨天晚上还没有给我们今天啊，12点以前可能会给我们回复，所以说我们正在等待着这个啊，战友们别着急非常。
抱歉啊，反正不是19号，就是20号，从目前来看绝大很大的，可能还是应该是20号，应该可能实现。宽恕一点，另外一个呢，这个半农先生啊，他也有一些法律的手续也要完善啊，也要完善，所以说今天的事。2点前会公布，最后的确切时间是19号20号，谢谢战友的耐心，一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/480/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/480/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好,今天是11月15号。文贵在这里直播，向所有的战友们报告关于11月19号【王建之死信息发布会】的最终的决定。
哈哈，现在我得看看这个，这个刚刚的，英文稿，英文稿， 已经推出去了 。
Could you please this&amp;hellip;.? This &amp;hellip; the document.这个,我先看了。
Yes， Can you see the document？
Oh， good.
亲爱的战友们啊， 这个英文稿呢 ，英文的这个稿已经发出来了 。这是经过我们的律师， 每一个字，每一个排行， 都经过认真，多次 并且是律师签署了文件以后公布的 。那么中文稿我们马上就会发出去。
我们这个（新闻发布会）的名字最后定的就叫 【王健之死于海航集团背后真相信息发布会】。就在11点58分的时候， 律师和班农先生，还有我们的团队还在修改中，然后这个名字确定的就是：Miles Guo 发布，Stephen Kevin Bannon 主持。这个班农先生是后改的吧，这个名字？
这个班农先生很搞笑，太认真了。 他这个排比， 我从来不知道叫做Stephen， Kevin Bannon，我还不知道。 他要把K加上，主持。然后， 然后呢，有一个是Quinn Emanuel 律师 ,Alex大律师受聘,对海航集团及相关方开始进行行动。 然后是，邀请函。
然后是，尊敬的战友们， 先是战友，&amp;mdash;-先生/女士， 我们诚挚地邀请您参加 2018年，这个月， 多一个“月“字，11月20日星期二， 上午10点到12点 ，在纽约，这个皮尔酒店， 二层， College 厅召开的， 信息发布会， 地址呢，是纽约第5大道， 东六十一街2号， 在皮尔酒店的二层。 然后呢，8点30安全检查， 在这个市政厅的吃早餐， 10点到10点15， Stephen Bannon 宣布会议开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/477/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/477/</guid>
      <description>内容梗概:
尊重的战友们好，纽约时间下午五点多。
关于正在准备的原定于11月19日在皮尔酒店举行的王健之死发布会，今天报告一下可能会有变化，首先允许我向大家说变化是什么，当我说有变化的时候，我相信欺民贼和盗国贼看到一定特别高兴，因为她们会说取消啦哈哈，130亿没让郭文贵取消，他竟然取消啦。
第二个就是欺民贼说怎么样郭文贵肯定搞不成，怎么着。建于两贼会高兴的不得了啊，但事实是，你们别高兴，任何情况发生只要郭文贵在，就是郭文贵不在，团队都能开的，这个会是一定会开的，变化是什么，请允许我向大家报告，这是经过律师斟酌了半天，允许我告诉大家，为什么呢？
到现在为止，咱们的战友们当中，主动要来的，有几千人，我口头欢迎和表达让来的，已经170多个了，有些人还必须经过安保团队核准才能最后确定，目前为止我们的战友当中，我跟个人有联系的，和公司有联系的，现在我们把名单提供上去的，和本人的各种信息后，已经有40个被拒绝了，凡是拒绝的我们都不给理由，也不给解释，就是由于安保原因，你不
能到来，表示遗憾，我们会承担一些对你们的个人信息负责，这是我们的承诺，但是我们不能给出，你不能来的详细理由，我们不能这么做。这是一个问题。
另外一个，关于时间，时间和战友们来的数量有很大关系，现在接受的记者，定的20名，20名都是原来的19号，全是19号，现在所有的变化当中，跟20个记者还有100多个战友答应的大概目前看最后发出邀请函的可能就30个人，因为我们的房间就准备了60个人，虽然很大，是皮尔酒店最大的，但是我们不想超过60个人，原因是安保的原因，还有各方面的考虑。
所以，我们只接受50到60个人，关于摄像设备，所有手机和电子设备必须备案，经过一一的安保检查，所以现在欧洲和亚洲比较大的电视台，是他们指定的直播供应商，纽约的，由他们来统一负责。
现场带入的手机和安保的标准和检查时统一一样的，和人的身份，一定要提供一个让纽约警察和安保团队可以查的个人的信息和背景证件，不限于只是美国人，哪国都行，第二个就是设备和清单，当然大包裹肯定不能带，第三个就是经过核准后发的邀请函，邀请函我会一一发给你，邀请函上会写上你的名字，那么有些人呢是我们统一安排酒店的，都会凭着邀请函去酒店登记。酒店只包含住宿费用，不包含喝酒，更不包含像郭宝胜看裸体舞的费用。
现在呢国际上的记者，从前天昨天今天，要求要来参加的，超出了我们当初的预期，很多人通过各种渠道联系我，现在基本答应20个，由于现在一个邀请函也没有发出，等于现在一个也没确定，但是在昨天，我们的会议发生了重大的变化。
就是19号和20号的问题，这个会议到底是19号还是20号，这个变化对我们来讲太大了，对要求来的人可能也很麻烦，原因很简单，酒店，你19号你20怎么能行，皮尔酒店如果改到20号就复杂了去了，大家知道当时设备供应商，同声传译供应商，现场的安保团队，内保团队，个人信息确认，和原来准备参加的记者，还有邀请来的相关人士，那都是多大的事啊，人家都有自己的安排的。
但是为什么可能会改到20号，我说为什么可能，因为到我直播前还没确定，我随时等待消息，因为三个核心原因
 由于我们会议要发布的信息涉及的人和公司，可能会引发全世界的股市和金融市场的巨大动荡，所以信息被某些人知道以后，按照美国的法律程序，申请了某些法律程序，导致美国以及欧洲相关部门和我们律师安保团队联系，要求提供相关信息，这是我们必须  提供的，因为这些信息会导致股市金融市场的巨大变化。我可以告诉大家，我公布名单的时候你们会震惊。改到了今天上午的30几个名单，就这也可能引发世界性的政治经济事件，所以正在等待相关部门，按照美国法律程序，我们提供有限度的合作，等待着回复。但是不管如何，这一条不会影响我们继续开会，正在等待律师团队的回复，他们在华盛顿纽约，接下来可能会在伦敦这个地方，他们的时间，会得到一个回复，他们的回复只是一个合作，没有强制的办法让我们不开。
 第二个，原因是我们那天开会和发布的信息，一定要等待其他方面的律师的确定，律师的团队受到了各方压力，每半天变化一次，我再说一次，每半天都变化一次，当代理律师和你要告的人是同一家的时候这叫利益冲突，你必须避免，我们要让每个文件都要签名，名称换了100个都不止了，这些律师（卡了） 和法律团队，叫最后的确认，不管如何，我相信今天会完成多个法律团队的相关的专业法律部门的确认
  第三，大家可能看到了，班农是主持人，他那天，星期天的下午，前天，从我这离开，开车回华盛顿，然后去机场就飞到了，回去先接受雅虎采访，然后直接回到英国采访，在英国接受BBC采访，大家看到几小时之前，专门有人抗议被捕，闹的很大，采访中班农被断播了，BBC断播了，你说啥都行就是不能antiCCP，不能反对共产党，哇塞，弄的很大，他被断播了，他因为必须要回到这里主持，他有重大的政治和法律冲突，我现在不细讲，等会完了大家会明白，也得等待他的法律部门确认，所以明确的告诉我20号100%以上都没问题，希望19号（卡了）
  然后也可能会真的给政治和金融股票市场带来巨大的风险，但是如果我应战的话，（卡了）黑客攻击中。。。。。
不管如何，只要我要硬抗，我反正就19号了，也没问题，但是我希望班农先生能到来，他发我信息，Mils你绝对不可以，你要等着我，20号百分之百，我说那你就公布吧，20号，他说别公布，我要想办法19号，这个人让人佩服，你说他是人吗？都这种情况了，他就这么事如具细的发了那么多信息，他的团队律师也通电话，真不容易，在欧洲，那边外面抗议，断播，这边联系律师法律，那个大人物，一直跟他wawawa，千万不要主持，多难啊，他说必须来！必须来，我说实在话你别来了，我19号就自己上了，他说不中啊，不中啊。
他非要来，所以19号我们也不变没问题，除了有些法律用词要改，有几个文件不能公布，比如我们公布视频中涉及男女露骨的，不可以，你可以说到点到，但是不能播，比如说，我们有个重大的公布，震惊大家的视频，王岐山那一段讲话的视频，他们说这个不能公布，因
为这个是政治问题和法律问题，现在是最关键的问题，大家不要老盼的刺激眼球，我告诉你，我们公布的行动是前所未有的，是从来没发生的，是绝对对中美关系政治，包括盗国贼，是致命的一击而且是第一次，对很多世界级的人物开始噩梦，而且无人能逆转，而且停都停不了，这些法律文件，法律程序，极为重要，
这是为什么昨天上午，前天下午，几个大媒体，要求必须给他们专门的时间采访，而且要求在现场布置专业的直播线，我们有的答应有的没答应，现在变化就是正在等待着，是19号还是20号，我刚才直播说改啦，19改成20，但是班农说先别动，我努力努力，争取19号，所以那边的房间正在工作，我也在等着，7点钟，卡尔巴斯，从德州来了，今天也要上电视直播，他要去华尔街演讲，也是关于香港港币人民币的事，今晚他的团队和我吃完饭，他刚说，咱先别着急，先争取19号，所以战友们，我们啰嗦了半天，决定是
已经定了机票的战友，有可能是20的可能性，什么都不变唯一就是时间变，如果20号了我们会公布，就是19号12点接受整个的接待安排，然后20号上午同地点皮尔酒店，咱付双倍钱，多花100万美元咱认了，那个花可能不行了，本来定的很特别，可能够呛了，但会有花，没有那么好的花了，也会很棒，还在皮尔酒店举行，还是早上8点半，大家进场，吃早餐，然后10点正式开始，
班农主持，我开始讲，我讲完有些人出面讲，讲完接受记者问题提问，12点结束，剩下的战友们可以吃午餐，吃完我们就算结束了，留下来就住酒店的人， 21号下午3点离开，这就是整个的行程的安排，如果从19号改成20号，一切照旧往后推一天，要是19号就不变了，不管如何，今天晚上12点之前一定会有结果，会把邀请函还有百分之50的退票钱发回去，邀请函是你们进酒店登记和到现场安保，拿着邀请函才安保，没邀请函直接报警，没有邀请函你要到现场发生什么事和我们没关系。
一进门就有个牌子，如果没有邀请函，千万不要靠近，这是一个，另外一个战友们，那天来了，未经允许， 有一条红线，不要跨过红线，比如激动了，拥抱吧，我们开安保会的时候，安保团队说任何情况下，我们划好的线千万不要过，不要碰，这会出大问题，可能那天我们会隔着线，就那么远打招呼，千万不要过线。
基本上现在就这情况，我在12点以前能给大家回复好不好，千万别急。
我希望班农先生主持，因为我的英文水平还有这么多西方记者，人家问的问题，班农已经通过一个月，反反复复，所有的文件都看过N遍了，而且律师也问过N遍了，所以回答问题
的时候直接能回答，我这是现场同声翻译，有法语，英文，毕竟慢嘛，我就尽量让他翻译，而且很多人也想见班农，我就尽量让他来。
我们想尽一切办法在美国做事情一定要守法，既然你做的这个事情会在世界带来市场金融波动，必须和我们说清楚，人家要做好防范，这是必须的。
另外，这个事情对世界的政治经济产生深远的影响，不用想的，某些公司股票biu～就下来了， 所以说战友们，越是这样，越证明了会议的重要性，越是这样我们越不能放弃，越是这样，我们更加的珍惜。
给你们带来的不便希望多多包涵多多理解，一切都是刚刚开始。祝福所有同胞，为大家祈福。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/476/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/476/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月13号，文贵今天要做个直播，因为我收到太多信息了，没办法一一回了，其他渠道我不能说的，给我发来的信息太多了，大家问了很多问题，主要集中的问题，刚刚的两高，高检，还有司法部，傅政华这个畜生也出来了（读新闻）司法部要出台保护民企20条，慎用查封扣押冻结，最高检最高法也做强势表态，上面叫重磅，重磅啊！
简直是滑稽，很多战友都问我，我怎么看，我怎么看待这件事，我发现战友当中很多都是国内私人企业家，这些企业家们平常都不发生，这个发出以后大家就问我的看法，说明在2017年2月开始，我爆料，特别是2月底三月初的时候，BBC采访我的时候，他问我中国民因企业家的问题，我说中国没有民营企业家，中国民营企业家和共产党的关系，
还有所谓的中国民营企业家是什么身份的问题，我说就是小三妓女，严格小三都不如，中国民营企业家就是个尿壶马桶，用完就忘掉，谁都能拉尿，夸张的是我当初爆料说的就是傅政华，滑稽的是，傅政华从北京市公安局局长，公安部常务副部
长，变到了司法部部长，是他当年抓了最多的律师，抓了最多的中国民营企业家，是他封账号最多，用查封扣押冻结全是这个王八蛋干的。
我们盘古大观先进几千万，信用卡几百个，资产上千亿，员工6000多，全部被查封，编控，到现在不给回复，什么叫慎查慎抓，什么叫一般违法以教育为主，什么叫一般违法，这个流氓共产党，你怎么定义一般违法？一般违法不是又傅政华和抓人的人定吗？你太把我们中国民营企业家当猪狗了吧，当成愚蠢的东西了，想怎么玩想怎么玩，
这个重磅！出台，来自于傅政华，是对所有中国民营企业家的强奸轮奸，让你说高兴，高潮，还得感恩戴德，还得继续被他强奸，求他！
谁要相信傅政华的话，谁就是猪狗不如，在我们盘古2015年和吴征抓捕了我全部家人和270个员工，编控了6000个员工之后，他打压虐待刑事逼供， 所谓的反腐的官员多少人，几万人几百万人！抄家灭门，我原来说过，
到人家去把玉拿走，翡翠拿走，车扣留，到现在我们盘古的车几十台车找不到人，找不到人，耍流氓，拿走现金几千万！耍流氓！还什么涉及中国民营企业家行贿的人，要审慎采用强制措施，王八蛋！你把律师都抓了，到现在盘古大观涉及个人的，涉及企业的，所有的律师，都是你们指定的，都被你们威胁。
现在涉及行贿人的，你这个制度不行贿能活得了吗？行贿和被敲诈勒索有什么不同？你们让最高检说这个话，原来周永康干这个事了吗？干了，天天说保护民营企业，周永康在哪呢现在？李东生当年也喊了，在哪呢？薄熙来也喊了在哪呢？令计划也喊了，在哪呢？慎用查封扣押冻结，慎用之前是不是乱用了呢？细化行政处罚标准，你罚了我130亿美元，之前还罚了十几亿的现金账号，在平安银行，上海自由区银行我5亿美元，你未经和我商量，专案组直接解封就把美金卖了，这帮王八蛋，强盗也不能如此啊。
竟然连我们的人都不在场，连个文件都不给，把我5亿美元就解封了，你们跟平安什么自贸区银行，你们这些强盗流氓，你们哪是慎用强制措施啊，这是抢劫啊！战友们，我当初一开始爆料，我就说中国企业家的可怜，中国民营企业家的可悲，从共产党进京城，第一个，就答应民权民政府，推翻地主你就能当地主，你就能睡地主的老婆闺女，最后所有的闺女老婆都被共产党睡了，所有的地都归党了，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲。
几十年来，十四亿人民被你们强奸虐待洗脑，最后搞出来一个荣毅仁被你们瓜分资产，当个副主席，最后荣毅仁什么下场？当年支持你们共产党进京城的都被你们枪毙了，那时候有一个企业家吗？都叫投机倒把，卖个内裤都叫投机倒把，买个电子表都要枪毙。我小时候在东北的时候，一个倒卖自行车的就被枪毙了 共产党你倒卖人口，倒卖毒品，倒卖武器，倒卖国家，没事！最高法，最高检发声，平反一批民营企业家冤案？你没搞错你平反什么？
慎封财产，这不是海航要出事了？不就是现在要出事，出台政策干嘛？就是要保护海航不要被查封，最大受益者就是海航，你们这帮流氓啊，你以为中国老百姓都是傻子啊，你们就是怕王岐山把你傅政华抓了，就怕王岐山把你高检高法周强抓了，你们这个流氓包括你郭声琨，现在你们害怕王岐山抓你们把柄，合法保护海航，你们为了海航贷款，出了新银行政策，为了海航到海外发展，出了外汇政策，为了海王在海外依法洗钱，你们制造了假贯君，假孙姚，假刘程杰的视频，你们为了掩护海航在香港把我的合伙人曲国娇抓捕，到现在丢失，非法查封香港上千亿资产，捏造案情。
现在海航王八蛋洗钱犯罪撑不下去了，你现在要慎封民企资产，要把行贿当成商量，不就是要掩盖海航么。当年李友北大做了什么判决，李友的情人在里面和当时的刘金国，大连的副市长公安局长专案组，张鹏鸣法院院长，在那个里面还搞破鞋。李友一干人马，在警车的护送下当庭释放，也没把他任何人审判公诸于众。我郭文贵的员工，被你们量刑游街，出录像，你们这帮畜生。
李友是你们亲爹啊？是你亲爷爷？余丽是你祖宗？跟你啥关系，不上录像为什么郭文贵的员工要上录像，为什么郭文贵的员工被你们亮相那么多次！所以，亲爱的战友们，人民的眼睛是雪亮的，为什么大家不能看看问他们问题，问什么郭文贵的员工，在大连开庭开封开庭，全是当庭直播，为什么李友的人就不当庭直播，而且当庭释放，郭文贵涉嫌的所有的事情都和北大方正有关系。
北大方正怎么就不受审判，所以亲爱的战友们，公平吗？最高法在哪呢？政法委在哪呢？为什么全中国9000万党员14亿人民不去问个问题。北大方正的李友和余丽，北京大学的这帮骗子，郭文贵捐款的10亿一声不吭，方正证劵告我的案子马上立案，马上判，我们搞北大的案子一个也不准立，过去起诉的全部被取消，一切
都输，过去4年，郭文贵的案子全部都输，执行的比把他爹他妈保护的都好，李友是你亲爹还是亲妈？于丽是你亲爹亲妈？北大是你亲爹亲妈？
你共产党这个流氓政权，如果任何中国企业家把李友和我的案子，北大诈骗我的案子，我拿了一百八十亿现金，最后落了一个强迫交易罪，我强迫你奶奶了？最高法的周强，你在湖南干了什么事？李友给你送了多少钱？最高检的小明，在李友于丽那弄了多少钱？于丽跟没跟你们上过床？于丽都跟谁上过床？北大方正集团骗了多少钱？常委政治局有多少人？刘延东家友多少股权？孟建柱孙立军你跟李友什么关系？傅政华傅老三你那了李友多少钱？吴征和杨澜拿了多少钱？
没人说，你这个黑社会也不能这么黑啊，大家想想，为什么郭文贵的案子在大连都要当庭直播视频，上全国电视，为什么方正李友连个照片都没有为什么郭文贵方正的所有交易，郭文贵都有罪，有罪的人是我拿着180亿，李友没给我一分钱，在我这骗了上百个爱马仕包，爱马仕包给谁了李友啊？他舍得自己用吗？不都给你们当官的了吗？有公布吗？在我们盘古查封的现金，金条，车，资产，信用卡，几十个亿吧？在哪呢？找专案组要，专案组说我们不管了！
我们的车也找不着了，现金也找不着了，都是你傅振华干的吧。今天你个王八蛋傅振华出来，来替民营企业护航，这简直是天下最大的讽刺！而且什么要保护律师，与律师合作，中国的律师毁就毁在你傅振华的手里了。你这个王八蛋啊！现在海航需要你，需要你依法保护，不能查封，海航的资产不能随便定为行贿，也不能当庭公布审理，你们出来了。以全国之力，要改变风气。看上去需要民营企业家，保护民营企业家，（民营企业家）在中国连小三，连尿壶都不是！
看看这三个文件，有很多人给我发了信息啊。亲爱的战友们，我又高兴我又难过。你们那么多战友，你们很多人给我发的信息我看得出来，我明白。你们都说从开始关注我爆料，从没见你给我发过信息。很多人观点很好，但是你们都不敢发声！你们都不敢发声，你们的自私，就是让共产党拥有了今天中南坑这一帮畜生！
像王岐山这种烂人，孟建柱这种骗子，黑社会，龌龊之人，和孙立军这种烂仔流氓下三滥，傅政华这种政治骗子！叫他们绑架十四亿人民！在过去几年来，把中国企业家抓的抓，捕的捕。玩你们的女人，定你们的罪行，威胁你们的家人，抢夺你们的资产，都不敢说话。
那个时候叫什么，国家以大局为重，反腐绝不手软。王岐山咬着牙说啊，反腐绝不手软，打铁还需自身硬。你们现在看看王岐山哪硬了，你们看看王岐山哪硬了！
当年马云，到处上蹿下跳，花巨资到美国公关，和吴征杨澜这个烂货，要把郭文贵给遣返。现在马云和吴征，你们拍一拍你们的良心窝子，我郭文贵的爆料，最大受益者就是你们。结果当年你们伤害我，你们这帮畜生！咱们的事绝不拉倒。
中国企业家们太可怜了！2017年三月份我接受BBC采访的时候，我说中国的企业家，什么叫合作啊，你配得上合作吗？什么叫企业家，中国没有私人企业家。只有小三！只有尿桶！就是妓女！连个妈咪都当不上。
昨天前天大前天，班农先生还有他的团队，还有前白宫的高官们都跟我在开会。我昨天是第47次和班农先生开会，太让我感动，每天都十几个小时，都是到半夜才走。然后半夜走以后今天又接受了yahoo的采访。然后马上飞去欧洲去，BBC采访。都是关于中国的。
前天有一个美国管经济的高官，他说，Miles你好好跟我说说，中国私人企业家，现在受到了什么样的迫害，什么样的情况。我说我给你个简单的数字，我说我在伦敦的家的周围，过去大概有12到15个来自中国的企业家，我都认识的。这些人绝大多数孩子在英国读书，而且都是比较低调的。不属于马云啊，万达啊这牛叉的，。当然了，万达的王健林的孩子也在我们隔壁，离我家大概1000米，不包含他。都是低调的人。我说这15家13个人全部被抓。但是现在绝大多数都放出来了。被抓以后没人敢说话了。
我说我给你举个最简单的例子。蒙古的一个老板，他女儿曾经在我公司工作过，是搞房地产的。然后从我这儿学徒出去以后跟她爸爸一起做地产，在英国读书。而且在那块儿做得非常之大。后来被蒙古的公安厅长给盯上了。把他全家都抓了，折腾了两年。这哥们出来得了深度抑郁症，天天想自杀。然后欠了银行的款还不上，（资产）全部被银行收回。
但是家里边的金银细软，特别爱玩儿玉，玩儿车，都以这样那样的理由全部被办案人员弄走了。我给他举了几个例子。我说你听听她当时发给我的信息。我说这孩子英文很好，我说你可以跟她通个电话了解了解这个情况。我说这个孩子把房子卖了以后在英国过着极为简朴的生活。一生不想再做生意，也不想再回中国了。
第二个我给他讲了个例子。我说当年是请了英国安德鲁王子当顾问的一个企业，什么下场。就是被一个公安局所谓的反腐败的专案小组，折腾得家破人亡。我说这个人啊，我没有权利评价他，他有两个女朋友，生了孩子。这两个女朋友被问案的时候，全部被在办公室里给玩儿了。他说你有证据吗？我说你看看这什么情况。其中一个被玩儿了以后怀了孕，五个月的时候被强迫打胎。
这就是中国企业家。谁敢出来说话呀！谁敢出来说真话呀！爹妈老婆孩子全在大陆被绑架了，就像那孟宏伟的老婆一样，她想出来说话，家人被威胁了。像王健的老婆一样，她家人被绑架被威胁了。最近王健的夫人听说要回国，12月份要回国。为什么？国内拿资产诱惑，拿她家人做威胁。
我说就是为什么这些天我们非常非常的紧张准备着这个发布会。我们的律师加班加点地干，每个字他们都要审过。因为有些是有利益冲突，有些是违法的。这就是美国的伟大！几乎是改了十几版了，我们发布会的稿子。我未来可以发给大家看。比如说我们叫 “发布会”，叫“王健之死谋杀发布会”，“谋杀”这词儿不能用。为什么不能用，说一大堆。第二个我想说谁谁谁，说这个不能用，你正在告人家，你跟他有冲突，不能用。
我们从我们的律师团队过渡到美国最高的权力司法机构全都关注这事儿。这就是美国，这就是伟大的美国。你多大的事你也得讲法律讲法制。我们要对这个人的资产采取查封的措施啊，然后人家告诉我这绝对不可以，美国法律不允许。
跟我说这话的人很快你们会看到他是什么样的身份。他是美国可以说是最有影响力的法律界人士。但是从头到尾他告诉我，Miles你想让我来代理你这个案子，这么大的事情，他说我可以免费当你这个代理都没问题。他可以说是美国最有影响力的法律界人士。但是一切都要证明给中国人看。那就是说，中国没有法律，美国有法律。美国的法律是什么，你要展现给他们。让我感动万分啊！
这个班农先生让我感动得简直是不行了，他真是个天才啊！这过去不到两周时间我们俩见了十次。每一个PPT，每一个问话他都要问。有的在一个问题上跟我说一个小时。彻底地颠覆了我对班农先生的印象！这个国家有这样得人才怎么能不强呢！对中国法律，对美国法律的认知那个严谨，那个谦虚，那个辛苦。
我给我的团队说，我真不了解班农先生以前，现在我真佩服他！我说中国的国家要有这么个领导人，那这么个级别，都像王岐山一样，只用手了，只用嘴了，就是忽
悠。中南坑的人各个是王八蛋，忽悠。傻叉，骗子，流氓，就像傅振华，孙立军，孟建柱，王岐山，十四亿中国人民，九千万党员，被他们领导着，我告诉你，这是中国历史上最黑暗，最悲哀的时刻！
中国的国家要有这么个领导人，要这么个级别，都像王岐山一样， 只用手了， 只有嘴了， 就是忽悠。 中南坑的人个个是王八蛋， 忽悠， 傻X， 骗子， 流氓， 就像傅政华， 孙立军， 孟建柱，王岐山。 十四亿中国人民，9千万党员被他们领导这6年， 我告诉你，这是中国历史上最黑暗最悲哀的时刻。 凭他们的水平， 他给我的秘书当秘书都不配。 他们给班农先生擦屁股舔屁股都不配。 我有时间， 等有时间允许， 法律条件允许的时候， 我把所有做过的这些文件，咱们战友很多人跟我一起工作，我给他们，让律师授权，都给推出来， 让你们看一看这个几十个上百个版本修改的过程， 这就是美国的法律。
就在这个修改过程当中， 就我， 我觉得我很聪明了，我们一是外来人， 二英文也不行。 我们彻底的被人家改变。 我终于知道为什么说班农能有这么大影响力。就我们的结构，还有他的律师， 哎呀我的妈呀， 他那个律师太厉害了。 这个律师长得太帅了， 这个律师的历史太伟大了， 这个律师的法律概念太了不起了。 这么多律师给我工作， 十几个律师事务所，人家这个不同层次的律师确实不一样。 人家就经过这一天开会， 问的你问题哑口无言。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/475/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/475/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哪家啊？当我看到这个，万。然后一个人在这里吃火锅。
啥事不往心里搁啊，好好。这是团队吗？踢球吧，谢谢亲爱的战友，一切都是刚刚开始，谢谢。I say my.And watch my way so sad. In the air.
I still wish that within the I.你冰箱里的。的the sun.I like style.
In the sky in the sky.哦呵呵。我问你今天所有的菜被我吃完了，然后喝了茅台，喝茅台，喝多了茅台，茅台茅台。哇，然后喝着椰子这。
然后刚才啊，这是我遇到了今年的第1场雪，下了第1场雪，刚才下雪了，然后呢。在沼泽地大海快船火锅，崔健，哎呦这些元素放在一起，啥感脚啊？打搅啥感觉啊幸福，哎呀，此时此刻听着崔健的歌啊，感受太不一样了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/474/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/474/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，我们今天我和班龙先生在这块喝咖啡呢，正在准备着新闻。那发布会的这个情况，昨天晚上翻腾先生一夜没睡觉，在白宫开会，在那个华盛顿开会啊，然后呢，驱车赶来，今天早上。吃早餐is very early. Very early in New York city, but not too early to start the hard work that we got to do to.
Let the American people there know about what ccp is trying to do. The states oh yeah we are.所以川普先生刚才说了，他这个现在全力对付CC p，有重大的新闻会发布会发布啊。我们是伟大的帅哥handsome handsome gentleman，我们我们也几乎是CCTV最担心的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/473/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/473/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是11月8日，文贵试直播，试之前呀，我们给郭媒体加一个软件，在加之前郭媒体被黑的一塌糊涂，昨天我们了解一下，到底是什么原因，一开始没有录上，最后发现确实是被黑的，而且不但被黑，我们这个楼也再次被黑瘫了，整个工作人员都傻了，特别是新来的团队人员，他们知道我们会被黑客，被骇掉，但是没想到这么严重，而且昨天新设备上来以后，确实很管用，但是如果被提前有预防性的准备的话，中间会蓝屏，闪退都会发生。
今天我们尝试加另外一个软件的时候，一直就加不上去，盗国贼知道我们要直播的时候，会对郭媒体，多个直播点进行攻击，而且攻击的是新的方式，不是过去的DDS了，昨天发出去的信息说大家要知道以色列整个软件集团和盗国贼在网络上有合作。
整个软件是叫做世界上最先进的，叫做扫描和侵入性的软件制造商，价值目前在市场上是十亿美元以上，这家公司很多东西我们尝试用，就是为了反整个CCP对我们的袭击，但是在试的过程中发现很多东西已经被CCP掌握了，他们创造这个东西呀，不行，不中，但是他们利用这个东西黑咱，用的非常好。
这就是为什么北京那个公司，还有其他方面，已经是和他们有了这样那样的合作，伟大的战友们也知道了，从此可以看出世界上的高科技技术，特别是以色列的技术，他们利用这些技术干坏事，那本事大的很，但是要服务人民，干好事，把山里没有学上的孩子问题解决，扶贫落实，或者孩子爬山上学的问题，他们没本事，干这个事很厉害，你看这骇客。
刚才我们换了3个方式，第一个直接就给灭了，第二个声音没了，第三个我们正在颤抖着，迈着小步上来了，很搞笑，现在我们与敌周旋不是那么容易的哈哈
昨天有一个战友给我发来了一个软件的信息，我非常感谢，对我们帮助非常大，这个软件信息主要是了解盗国贼怎么利用所谓的病毒软件侵入到郭媒体，但是战友们要知道，过去所有人都在想，他给你发一个带毒的信息，然后你一点链接，这个软件呢，就告诉我不要链接这个不要链接那个，大家查一查那个OS集团，他现在已经发明了软件，不需要发给你什么信息，带病毒，你点击，根本不需要！
想知道谁就知道谁，完全在你关机状态，完全任何通话状态，你的电话就和他的一模一样，而且马上，0.几秒的，非常快的所有的你删掉的数据，所有的联络通讯录，所有手机的信息，从你打开的那一刻起，马上拿走，同时可以操作上千万手机，不是一个两个，所以战友们，现在的手机就是监听器。
所有战友们你手里的通讯工具就是跟踪器，互联网，智慧急停到来的时刻，就是我们所有人裸奔的时刻，只要你拿着电子产品，只要开车，只要有有线和无线的联络方式，你就没有任何安全，大家务必记住，不要抱任何幻想，懂的人啊，上那个暗网，今年已经，到上个月，
暗网的交易量已经是3.8万亿美元了，任何信息只要你会玩，只要你有钱，这说明什么，盗国贼利用高科技对付我们人民，特别是爆料革命，每个人的爆料革命，我们参与者，或者说担心的人，都将成为他们监听的对象，和重点跟踪对象，何况是我们这样的人呢，国内的老百姓，山里的老百姓，架一个锅看看海外的新闻都被
抓，我今天上午发出了一个华尔街时报播出的，非常重要的文章，就是鲍尔森先生说，美国对中国的经济铁幕可能即将落下。
这篇文章很有意思，因为参加的布隆伯格先生，纽约前市长，大富豪，马上要选总统的人，搞了一个亚洲的经济论坛，这个经济论坛本来是要在北京开的，后来由于给中非合作经济论坛让步，腾出时间，但是这是公开的，事实上还有其他理由，
据说布隆伯格先生曾经对中国不友好，中央高层对他有忌惮，还有某些情报认为，这个论坛里面来的人，很多都是他们不欢迎的，所以借此给撵出去了，去了新加坡，上周举行。
上周举行的，丝毫没挡住这个论坛的大咖人物，大家看到了基辛格，鲍尔森，都是过去亲共人物，都过去了。
可以说是华尔街过去和现在最有实力的大佬，现在美国财政部部长，过去是鲍尔森的手下，跟的去的基金大佬们，几乎华尔街和西方大佬全都去了，全都给面子了，都去新加坡了，他们邀请的官方最重要的人，就是我们的王岐山先生。外号鬼子六，国家现任副主席，过去的中纪委书记，海航实际控制人，姚明山女士的先生，贯君的亲爹，和刘程杰啥关系呢？不知道，所以说呢，大家看到了，整个论坛上，最重要人物就是王岐山先生，但是这回，这个论坛绝对不简单。
在这个论坛上，大家看到的是，刚刚开始，开幕式，一开始布隆伯格先生演讲，介绍王岐山先生，对世界介绍他是世界上最有权力最有影响力的人，大家回去看看视频，你看看台上台下的反应是什么？那个眼神和肢体语言是什么，这不是开玩笑的。
介绍完以后，接下来的会议和视频讨论，你们都没有的，我的很多朋友都参加了，参加的所有的人当中，都是中国过去30年所谓的改革开放，都是巨大的获利者，而且，是所有的在目前世界上最有影响力的金融人物，这些人讨论话题，主要是回味，几十年以前到现在，和中国中共和某些人的关系，基本上一致都在感激王岐山，感谢王岐山，感恩朱镕基，
大家可以看到报道里面，内容非常清楚，就是8964以后，江泽民总书记实施了部分的开放，然后获得了美国为首的西方认可，和大家认为中国可能会在经济繁荣以后，走向民主法制自由的社会体制，共产党会改变，共产党称之为和平演变，后来
就到了胡锦涛的时代，就逐渐关门，然后到了现在习近平和王岐山时代，彻底关门！走回文革老路，让西方很失望，特别是过去几十年帮助中国在美国欧洲有说，让西方支持中国，支持中国共产党的人，最近很伤心，相当的不愉悦。
就在讨论，还是王岐山当时厉害。
在广东的时间，广东信托，然后在海南，到北京市当副市长，副总理期间，他们觉得还是不错的。说现在简直是，对习近平主席的执政方式，个人崇拜，新疆集中营，借反腐运动大力打击对手，打击民主民运律师，然后经济搞封闭，增加维稳资金，军费；南海挑战西方诸国，二战后的国际秩序，搞货币扩张，都是习主席的错。因为王岐山就在他对面，你去想想他们会不会说王岐山。但是你看看，说到这个时候，大家看一看：江泽民，改革开放，真开放。胡锦涛，走老路。
到了习近平，现在走回了文革之路，成了西方的敌人。那么这里边，真英雄是江泽民，朱镕基，王岐山。大家怀念，感恩，感谢，支持。最后，美国和西方所有的朋友，都因为这几年由于被远离，被不信任，伤了心了，这会儿跑新加坡来聚会一下。全是世界金融大佬。最后这句话是什么，中美之间的经济屏幕即将落下。大家看到这个程序啊，要落下了！谁的招啊，干嘛啊，经济铁幕啊，经济铁幕！
啥叫经济铁幕？对郭宝胜来讲，那就是他家房子，他家的钱。法院要是判他输了，把他家房子没收了，他不就完了么？对不对？对韦石西诺来讲，就是把他们送监狱去了，就这么简单，被定刑了。就这么简单。啥叫经济铁幕? 就是要你的命，断你的后。最后还多了一条，美国人，想改变中国政治体制，那是不现实的，不是不想干的事。言外之意，给王岐山留下了余地。
我们支持王岐山，朱镕基，感谢江泽民；胡锦涛同志就是…拉倒吧。现在，我们认为，我们跟他们好，从过去到未来，从来不想改变你这个体制。 给共产党送了信，什么信？ 谁是我们的朋友，谁是我们的敌人。接下来将要发生的事，我告诉你，因为啥，经济铁幕判处死刑。但是我告诉你，我们没有想要改变你们的体制，你们还可以继续统治中国人民。
说到这儿，我再不多说了。咱往回看。头两天，鬼子六王岐山先生到了以色列，到了中东，什么形象？救火队长。搞油，搞技术，给中国企业家，给了很多憧憬和希
望。你见王岐山说过一句？（卡）的么？私下里的那些喊话，那些录像，那是说给中南海听的。对外公开的时候，他干啥？坏人全让习近平当了。然后上海进博会，把习近平那几句话，
全世界的人都知道了，所有的美国政要，没有没听说大海的，大海的故事，大海的比喻，大海和小溪，大海和小河沟…，所以你看看过去所有这些发展，到现在保尔森出来讲话，包括基辛格先生的讲话，那不是开玩笑的，那是代表着美国金融界巨大的利益的，那是绝对有权威说话的，而且代表了大多数过去亲共的人，希望中国走民主法制自由，和做经济利益交换的人。
那么我们再回到柏林，在JP Morgen每年一度的精英大会上的人的讲话。我上次讲过，连基辛格保尔森，所有的欧洲前领导，一致性的开始从过去的支持中共，到最后大家都想翻脸，都恼火，甚至很多人骂出了很难听的话。整个几天的会场，所有人都在骂习近平，都是一个调子，认为王岐山是改革派：如果王岐山在2012年18大上来，中国不是这样；如果王岐山的政策能够落实，中国不是这样；如果江泽民在，更不是这样；如果朱镕基在，也不是这样。
大家可以看一看，这都是偶然的么？这绝对不是偶然的。你以为西方这些大佬们，从欧洲，到以色列，到中东，到美国，这些人吃饱了撑的？开着几十架私人飞机，据说新加坡那次私人飞机去了60多架，烧着那油，2万多美金一小时，都是那么昂贵的生命时间，跟你王岐山坐那里去聊那些无聊的事，没用的事？全球飞来飞去？不可能的，战友们！
（喝水， 调侃： 哎呀我这看到我自己形象挺好啊，哈哈）。
回头再看一看，这篇报道什么人点赞最多。在国内，绝对什么都被屏蔽了，连放个屁都不让知道的。大家看看这两天中国的社交媒体，疯传那张照片，疯传！
我告诉大家，先给大家泄露个消息，我们未来的郭媒体，正在买三个技术。第一个叫Pizza，代号叫Pizza。什么叫Pizza？我在4年前（应该不止4年了），2012年的时候，我第一次看到这个软件的时候，当时安全部的某个官员在香港，是去了解整个香港的反共人士，
后来的占中人士，第一条信息谁发出来的，最后是多少人看了，什么人看了，它（Pizza）给你一个链接，这个链接几乎是零点零几的误差，所有的信息都在上
面。这就是今天所说的最大的政治软件，政治选举使用的软件。这个软件已经在西方合法的被媒体所使用。就是说它知道我这篇文章被谁点击了，它知道点击之后又传到什么地方，而且点击后的反应是什么，这个人是什么样的态度。这个软件现在就是调查软件。 （卡…, 他们（黑客）今天快疯掉了）。
这个软件未来会在郭媒体上反映，就是你所有发生的信息，你会得到反应（反馈）。那么我们现在请的合作公司就对这篇文章和对王岐山的文章，我们委托他给我们回复： 什么人看了这篇文章，有多少传播量？大家要记住，在大陆，由于跨墙软件，我们看到的点击数都是假的，不可能真实反映出来。而且这些人，要改变我们在youtube和twitter上的点击量和转发量，那是容易至极。我们新疆的这位好朋友，Intl, 他很多的点击往下掉，那太正常了。
文贵过去六个月了，从20万零6千到20万零7千，一个没长过，一直往下掉，那能正常么？不正常。谁控制的？CCP和美国的沉默力量。但是后台他是改不了的，后台的信息他是改不了的。所以现在，战友们别着急，也别生气，twitter大多数人都被关掉了，甚至你转发的信息绝大多数都没有实时转发出去。这个大家都知道的这叫屏蔽软件。政治选举软件和屏蔽软件是一个软件，代号叫Pizza, Big Pizza.
25-30 拿得起
第二个软件，现在是很夸张的。第二个软件是什么？当这个信息，我需要什么人知道的时候，我只要在我这个平台上发出去，一定会发到对方的手里面。啊！这个软件厉害了！这个软件事实上，就是零——零点击率的、零送及率的这个软件，零时刻的它的一部分。这也称为 ……被西方人称为 “具有侵略性”的、“意识形态”的，带有这种侵略性的软件。
那么，《华尔街日报》的这篇文章，在登出以后。我们的合作公司告诉我们说，这篇文章，被一个在塞浦路斯的公司，定点儿发送给了中国的精英阶层，都不是老百姓。中国什么阶层？中国的绝大多数的《财新》网站上的读者、观众！和中国的金融界人士。日本、台湾、香港、东南亚的金融界人士，和美国的金融界、媒体界人士 。
大家！你去想想，这是他们的目标。当然了，所有的有异向的政治人士，都会收到这个。这个被定点儿推送的、《华尔街日报》的这篇文章，你看有没有人操作！如
果没人操作，怎么可能……一个付费的文章，在叙述出来以后，被定点儿地、有计划地，推送给大陆的某些阶层，又推送给世界上的精英集团。里面的主题就是「中国面临着的经济上巨大的制裁和惩罚，和不确定性」。
最后，大家要记住，解决这个问题的人是谁？大家记住——王岐山，救火队长。未来一定是王岐山出来救火。谁把火点着的？在中东，在以色列，在新加坡、在柏林，在美国纽约华尔街。头两天，在纽约华尔街，就在我现在住的地方后面，几个……头两天我说了，有犹太俱乐部啊，还有这个基金呐开的会，几乎是统一主题。整个中美贸易战，和中国货币、香港港币的这种挑战。和这个港股、A股面临的危机。和中美之间这种紧张的关系，和个不确定性。还有大家都担心即将发生的、未来的中国经济衰退，现在，都把责任推给了习近平。啊！跟江泽民没关系，胡锦涛那就不算事儿。王岐山、朱镕基那是英雄。
最后，大家记住！一定是——来救火的是王岐山。啊！大家把火点起来，全世界的火。最后，救火队长王岐山。看看《财新》最近拼了命地黑「海航」。就是要把「海航」金蝉脱壳！帮助它把壳给脱了。叫大家都知道，跟王岐山没关系，跟王岐山没关系——王岐山没帮它，实际上已经把钱洗走了。
什么 “大新华航空”！“大新华航空”……我看路德先生这个节目做的非常好。噢！《战友之声》做的非常好。但是，核心的本质别忘了，还是「渤海金控」。渤海金控的合作者，就是这几个会议，所有的大佬们。这些“金控”跟这些世界大佬的合作，就是要盗取中国的财富。过去，大家认为的盗国贼，只是、都是长着和我们一样脸的盗国贼。不是，这是内贼和外寇联合的作战。否则那些钱洗哪去、放哪去呀？
王岐山的钱，那都是几百亿上千亿的。没人查出来，光在瑞士那都多少钱呐！啊！头两天有一个，在欧洲查出来的，说是一个人，英国的一个人。过去是银行的工作人员，用一英镑查出2330亿英镑的这个洗钱。说是怀疑是俄罗斯总统普京的，大家不知道，那个2330亿的钱，一大半儿都是中国的，都是跟王岐山有关系的。接着，大家会越来越明白。但是，没人敢爆王岐山，也没人去爆王岐山。啊！就这么简单，就这么大的力量，就这么大的影响力。这是为什么？因为有外寇跟他们合作，帮他们掩盖，帮他们合法地洗钱。
这是为什么——现在全世界形势，从十九大以后，变成了这样子。没修宪以前，谁敢说话……
我跟我几个参加会的朋友说， 王岐山整个会完全打稿，跟每个人用眼神交流的时候，大家能感受到谁是他新朋友， 谁是老朋友。新朋友很客气，打打招呼， 老朋友， 看一眼马上扫过去，不交流，尽量不私下见面，为什么， 王岐山很清楚， 他所有的一举一动都被美国中国的各帮派监控着， 他太鬼了，鬼子六啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/472/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/472/</guid>
      <description>内容梗概:
昨天很多战友们和我一样，都是很激动的，充满了各种的希望和期待，一起来看电视直播，美国参众两院中期选举，非常兴奋！
我在这里学到了特别多东西，真是每时每刻都觉得这个国家的体制太伟大了，这个国家，这个系统太了不起了。我都在想，如果这个能在中国发生，会是什么样，十几亿人民，比过春节还高兴，用自己的天赋的人权，为自己的未来，为自己的命运，投出关键的一票。
或者说你必须承担责任的一票，而且是在自由这种用法律保护的社会环境下，选出国家的领导人和集体，来决定国家和民族的未来，而不是一切都听党的，一切都要感谢党，爹亲娘亲不如党亲，我昨天在电视旁边，我就看着，我时刻拿着这三个口号“爹亲娘亲不如党亲，一切都听党的，一切都是党的“放这美国中期选举的电视的画面来对比，昨天的中期选举，是我们学习最好的榜样。
对比中期选举社会各方面的表现，特别从我本人而言，我觉的自己要学习的，要进步的，太多了。
（卡）
中国很多人，看的别人在那里吃牛排，吃了六盎司的，吃了10盎司的。
（卡）
都很小，但是他要搞100个女人，50个女人，从小的搞到老，你能搞完吗？最后把自己累死了，自己累不死也被整死了。
所以不是你想要的美好，你就能消化的了，也不是你想要
（卡）
欲望和无知和愚昧，让我们在生活中所谓伟大的理想，文化宗教，信仰都变的那么荒唐，昨天我从中期选举看到了，美国人民在排队选举的时候，每个人那种心情和状态。
我们公司所有美国的朋友，昨天给我讲，他们投票啦！投的谁，“我今天马上走，我还要去投票”我们这么多美国人，他们对投票的权利和严肃性，和人家的原则，真的是很佩服。
昨天美国中期选举让我们学到了更多，让我们要思考更多，这就是我们追求中国喜马拉雅的本质，就是要民主法制自由的中国。但是我们没有一个良好的教育，良好的国民素质，一个完全和民主自由法治匹配的国家系统，社会环境文化，信仰宗教方面，
（卡）
董事长，林强先生，后来公安部第一局林强，和当时的张月，还有一位已经退了的公安部的王部长，他们一起抓的她。
这个南希女士是民主党中对中国的六四天安门事件，对中国的民主法治一直非常关心积极推荐，而且对台湾香港也很关注，所以说众议院议长的位置对待我们爆料革命太关键了，她是最积极的，而且高度关注我们的爆料革命。
我们的一举一动她都清楚，而且专门有人定时向他汇报我们爆料中发生的很多事情，众议院目前立法可能受到绝对的影响，但是对待反共，保护台湾，香港的民主法制自由，把64事件查清楚，反对共产党对西方的影响，和在西方各个领域的渗透和对抗，南希是上天给我们的礼物。
众议院目前，全部的亲共派都离开了，包括郭台铭先生，要投资的一个州，投了那么多钱但是也输掉了，目前从选举的州，还有参众两院来看，凡是中共想影响的重要领域几乎全部失败，可以说中国这次影响中期选举在美国已经引起了民愤，两党党愤，参众两院未来严肃要解决的问题。
但是，为什么说中国人民赢了呢？说心里话，昨天在选前，旁边两位律师问我，你是不是希望参众两院川普总统都赢，我说从个人来讲，我希望他都赢，创造奇迹，但是从两国人民利益来讲，可能是有平衡才符合两国人民的利益，不一定符合两党的利益，可能不符合川普总统的利益，因为民主的本质就是平衡，打破平衡对两国人民不一定有好处，非常清楚的，比如说川普总统哪天上厕所不高兴了，擦屁股纸直接扔过去了，扔给谁了？扔给共产党扔给中南海我们当然高兴，但是他扔给中国大锅里面，受伤害的是我们老百姓，受伤害的是美国来百姓。
美中两国人民是世界上没有历史仇恨的，是相对友好的，都是互相喜欢的。
我见过所有的美国人都在问我一个问题，知道为什么我们喜欢中国人吗？
我们旁边的邻居，都很友好，都是中国人，我们和日本人那么多历史，给了我们那么多利益，为什么在文化交流上，和人与人上没那么亲近，除了有二战之外最核心的是，日本的性格不太善于表达，不太幽默，中国人比较幽默，爱打交道，但是觉得日本有太多的民族的优越性了，非常棒，但是他们喜欢日本人，也喜欢中国人，而且绝大多数，我见过的白宫官员，参众两院官员，真的是喜欢中国人，但是所有人都搞错了问题，中国人和共产党是两回事，是敌我矛盾。
共产党不配代表中国人民，这个国家不要说一直以来。我说共产党是一个外来政权，流氓政权，强盗政权，强奸了我们70多年，霸占了我们民族70多年，中国不能被代表，所以我说你们对中国人民好是对的，但是不是共产党。他们所有人都认为，川普现在对中政策，应该改为对中共政策。
这也是为什么班农先生在彭博社演讲说，我们要干掉的是体制，改变的是共产党的制度，让中国人民有民主法制自由，川普现在也是反共，和反某些领导人，已经和反中彻底分开。这是未来参众两院一定最统一的政治目标，和未来中国打交道的标准。。所以参众两院的平衡实际上对中国人不受牵连祸害，不受极端的政策，很关键的。所以我认为中国人赢了，当然美国人也赢了。最起码美国民主法治自由的国家，大家没有失望，最起码还有希望，因为他们还有一个众议院，还有南希。对台湾和香港是至关重要的。
因为众议院这块我可以告诉大家，台湾香港未来最敢决定，最支持的，能和川普达成一致的，有可能立法的，就是台湾和香港问题。反共那是百分之百的。对我们的爆料革命可以说是赢家。对川普个人呢，他也是大赢家，就是某一方面没让你满足，没满足。啥叫满足啊，满足了就是衰败，他创造奇迹了一定，你看选举率，投票率，整个美国掀起的热潮，全世界
的关注，川普内部的政治势力，他是实力。这就是民主制度的本质，民权天下，民，要给人民留下足够的共建，谁也别想做老大！也别想一党做大。恰恰体现了民政府的本质，西方政府的本质，恰恰提前了本质的核心价值观，真是美国人民赢了。
美国不会出现极端的国家政策，世界也不会看到立法极端政策。包括新移民，这个新移民政策我们不是全同意的，最起码是好的，现在共和党和民主党一定会合作，合作一定会反CCP，这就是我以前说的，不管民主党还是共和党都形成了共识，反共问题上高度一致！
昨天看到了整个亲共的人，不管民主党，共和党很多人都离开了舞台，我兴奋至极。又看到很多支持台湾香港的人上来，我感动至极，充满了希望和期待。昨天是我们一场民主自由的大课，上天绝对的安排，凡发生的都有道理，有合理性，都是上天的最好安排，我认为美国中期选举就是最好的安排，特别对我们有着巨大的意义。有些话涉及原则我不能说，过一段时间大家会看到。
我们接下来全身心投入的是，11月19日，隔壁的皮尔酒店，进行王健之死新闻发布会，这是我们的所有的目标。
一切都是刚刚开始，上天在眷顾我们！在帮助我们，在给我们一切希望，开了一个个的方便大门，昨天的选举给了我更多的信心，这个世界不会灭亡不会走向极端，这个世界不会让共产党控制，不会让极端政权控制世界影响世界，也不可能通过沉默的力量或者某个极端的政权，人物，势力，达成默契，或者达成黑暗的交易，来影响爆料革命这是不可能，我们要珍惜，要更加辛勤的工作去追求这个梦幻一样的，比天堂还美丽的，现实中可看到的，美国中期选举这种民选举的天下。
战友们，我们应该感谢上天给了我们机会，想想在监狱里的人，王健之死，安邦吴小晖，中国一个个老板，新疆集中营，西藏被自焚的人，一个个因反腐抓起来的受牵连的家人，我们应该充满了感激，让我们为十四亿人民，全世界人民和平的未来和爆料革命祈福！
一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/471/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/471/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的干什么好啊？这个你们见识了吗？我说今天有几个会，所以说早健身啊。今天早上喝的大粉条白菜，还有严重问题。20米，生活就是这么简单，喝多干嘛？
关键接下来。一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/470/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/470/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这是正在进行中的马拉松比赛，你看这个国家多了不起啊。早上到8:00一直到现在呜呜泱泱的人群啊，真正的在运动，你看我们中国搞个马拉松啊，领导在前面。然后那护士带喘的没多少人了，共产党员啊，这些年最爱的运动是什么？是床上运动，他们是天天喝酒。
饿坏了脑子喝坏了心喝坏了胃喝的人民和共产党啊，是背靠背，但就这也不行啊，现在党要让。人民相信一切都听党的一切都是党的爹，亲娘亲不如党亲，然后他们就天天搞床上。运动，荒唐不荒唐，你看看美国这个国家，这个热爱运动啊，这个民族这个国家怎么可能不强大呢？点。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是11月1号。
哎呀！太搞笑啦，我这个摄影师啊！是个大帅哥，是我们团队的一个专业人士。大家可能看到了啊！最近我们的这个视频效果，还有加上GUOMEDIA这些CI设计呢，哦！都来自这位先生。我们团队的一个……过去在一个美国CBS工作的一位专业人士。啊！这是我们团队增加的——哎呦！这套设备呢，全都是他置备的，啊！一大堆。所以呢，现在走到任何地方，他都要……除了我进洗手间之外，他都要给我录像。噢！本来我是不同意的，后来经过「郭媒体」，还有律师团队的建议下、强烈地建议下！说应该记载着我一切的行动。 “行动”不好听吧！太高级啦！啊！——叫“行踪”，啊！叫行踪。
然后呢，这个新的团队啊！希望大家多提批评、多提建议。我真的是，啊……从昨天到这儿，到现在。我真的是睡了大概两三个小时，哇！不超过三个小时。一直在讲话、一直在讲话啊！这个刚刚的，我才回到酒店，回来后我马上把西装脱掉，洗把脸。然后呢，我这一天，就刚才吃了一块儿鸡派，一盘青菜，哦！也没怎么吃饭。因为我就一直怕睡着嘛，不想吃东西，噢！一直就在这儿开会。
哇！我想给战友们报告的是啊！就是太多太多事情了，太多事情啦！因为我是向大家报告，让战友们啊，知道这里都发生了什么，今天不爆料。呃！太多太多事情啦！我见了这么多牛人呢，哦！今天绝大多数，都是我过去从来没有见过的啊。我举个最简单的例子，这个人曾经是克林顿总统时期，一个最重要的幕僚。 啊！跟王岐山先生很熟很熟，跟刘鹤先生铁哥们儿！啊！跟中国的几个国家领导人，那就是哥们儿。多次跟习主席见面啊！呃！
后来，帮助了川普总统选举，进了川普总统的内阁。然后，自己辞职离开了。现在是在一个媒体，噢！在一个媒体做事情。他自己还有一个基金，啊！这回加入了我们的反CCP大联盟。他给我讲了一些故事，因为我没有那么多时间。因为我们今天……大概五个或四个人的时候，坐在这里讲的时候，他过去的一些经历吧。这些经历，就是他和王岐山的见面，哦！王岐山的见面，呃！一些细节。从过去，王岐山告诉他，你要帮助川普选举。啊！为什么帮助川普选举？ 川普赢了——他就关心和我做交易、关心贸易、关心钱，啊！做这个交易。他不会关心人权，他也不会关心宗教，他也不会给我麻烦。赶快支持他、拼命支持他！这是他的……这个人真的是，回来帮助川普总统选举，很重要的一员，哈他说你看王岐山，当年，他是最拼了命地找所有（认识）的美国人，就是要想办法让川普总统当选。
但是，做梦他也没有想到，做梦也没有想到——川普总统带来那么多麻烦！因为我觉得，太多我见到的这些牛人，太多我见到的这些牛人，都在关心刘鹤，——说刘鹤还能活多久？刘鹤是否会进监狱？刘鹤会是什么下场？啊！因为他们感受到了，刘鹤要么被抓起来、要么被免职了，要么会怎样、怎样……！所有人都在问我的意见。我告诉大家说，刘鹤不会有好下场。被免职、失去自由、被软禁，这是最好的方式。我说他很有可能进监狱，也可能什么不幸啊…… 病呀……什么地啊！我说其他选择就是跑美国来。刘鹤副总理——刘鹤先生，是他们现在很关心的人物，刘鹤先生在美国有很多朋友，啊！
刘鹤先生官方讲的话和私下跟他们讲的话完全不同，从这点上我完全认可的——就是刘鹤副总理呵，刘鹤先生本人骨子里面是亲美的，是亲西方的。他骨子里是反对这个私有企业国有化，他骨子里面反对的是，这个反宗教化，还有个人崇拜主义；而且他骨子里面，他认为这个世界贸易应该是更加公平，而且基础就应该在可执行的一个法律基础之上的——这确实就是刘鹤先生，这就是我一直以来说的。但是大家都认为他那一套执行不下去，会被这几个人干掉。然后关于这个他们跟王岐山先生的很多信息，我都不一一多说了。
在一个大家关心的是台湾和香港的问题，台湾和香港的问题这个大家几乎是一致的——现在台湾的被蓝金黄，台湾内部的经济被控制，这个程度，大家都比原来想象的认为要严重得多得多。在一个香港现在的没有人权，没有法律，这个整个彻底被控制，没有任何所谓的“香港基本法”的概念，被伤害，然后呢，所有的外国人叫他感受到一种威胁——投资不安全。当然，这个讲话也不安全，而且现在是越来越向大陆了。在这些基础之上，他们非常关心怎么办。
还有一个，最近这个巴西选出了新总统，还有这些南美国家接下来即将的变化，还有港币和人民币的变化。他们都认为，在下周二以前，可能人民币会跨过7，跨过7的目的就是为了影响中期选举。然后呢，这个人民币被操控的事情会提上桌面。川普总统今天发了信息，推特，说这个，我要给做个交易呀，跟中国……不可能的，这都是临时的，这都是临时的——就是让股票涨一涨呵，有利于中期选举，大家都在玩嘛。但真正的是，现在华盛顿都明白，整个西方世界都明白：没有一个合同可以彻底解决中美之间的贸易和各种问题。现在所有人都认识到了，中美之间的问题，核心是：价值观、宗教信仰和文化，再加上核心利益——谁当老大的问题。哪能一个合同解决——这不可能的。
所以说，整个我觉得，跟见过的朋友和没见过的朋友了解以后发现：虽然我觉得真的是美国太不了解CCP了，但是现在比我们想象的，在这个一年以前或者半年以前，那是变化太大啦。西方一旦是觉醒，西方一旦感觉到他被骗了，被玩弄了，这个反作用力是巨大的。另外一个我觉得，真的是，整个咱这个在西方的经济领域，和国防、军事、科技、知识产权，文化和信仰领域，所有人都在苏醒——飞速地
在苏醒，在（被）唤醒。所有人都在这一段时间里面，都知道了川普总统——过去是中共看低他啦，低估了他啦，现在，大家知道了发生了什么。
接下来，大家认为不管中期选举是输还是赢，川普总统都会义无反顾地，bang bang bang地继续延续下去，不可能有什么交易——只有一个谁存谁亡，谁生谁死的问题——这个结果。然后整个在非洲、中东、亚洲、北欧，之间的整个的影响力，和这个货币，和市场占有率，和科技推行，和未来的商贸，和能源战略、国防战略上，都将巨大的变化。
我不觉得现在，在华盛顿呵，这个说是只有这个文贵爆料起到的作用——这绝对不是。我觉得有太多太多的力量——能感受到——都在华盛顿，在游说，最大的力量还是CCP。CCP在周围，整个周围所存在的任何空间里面，这个力量是超出我们常人所能想象的，但是我是知道的——沉默的力量的力量是巨大的，巨大的！而且这个影响力也是巨大的。然后（还有一些……）比如说，这个反腐分子，这个被反腐冤枉的，新疆的维族人，还有香港的、台湾的，以及其它国家的。而且我觉得最近特别重要的是，我们替新疆人民呼吁，替新疆的呼吁，这很重要。
比如说今天见了巴西的总统最信任的人。我就说，你唯一的你未来能得到重用的事、你得到重视的事、你可以做交易的事情、让他们关心的事情，你先见达赖喇嘛。见完达赖喇嘛你就开始支持新疆，呼吁新疆问题，然后跟台湾建交，然后就呼吁香港的民主、自由、法制。我说你看看中共会怎么看重你？会相当看重你！只有这样才能让你有价值。
然后接下来，明天晚上台湾的一个电视采访班农先生。我给班农先生建议，我说你一定要&amp;hellip;还有其他人也要被采访的，我说你们一定要在电视上讲，不要被CCP吓倒，吓倒你们就完了、你们就死定了。
再一个就是明天在加拿大有重大的一个演讲。有其他的三个人还有班农先生和前总统布什先生的一个助理，在那PK，现场直播。然后在伦敦、在巴黎有两个重要的演讲，都关于共产党CCP在西方的渗透的。
还有一个接下来会在华盛顿、在纽约、在洛杉矶、在旧金山，还有几个大的最高层、世界级的人物在演讲，都是最高级的会议啊，金融界的、技术界的还有一些媒体界的在讨论：到底CCP在西方现在有多大的影响力。
接下来这些人，都会汇聚到一起，会在纽约有个巨大的会，在会上会讨论在中期选举之后，美国到底和中国怎么面对未来，到底美国和中国之间是什么问题。就象我昨天和今天一直在讲的，我说你们总统一直在讲的是什么jobs工作，中国偷走了你的工作。我说偷走你的工作太简单了，这太小的事了，偷你工作又能怎么样？这不是牠要的事啊！偷了你工作他能干嘛啊？大家都是为了活着而已。偷走你的钱！这才是可怕的！你工作吧，你工作完了为谁工作？
你钱没了！你工作完了付出了血汗你的钱被别人弄走了——偷掉你的美元，偷掉你的未来，偷掉你的孩子——这才是他们想要的！为什么？他们挑战你的信仰，挑战你的文化！他们真要的是3F你，是BGY你。所有的人的人现在对BGY、对3F有重新的认识，到现在为止，我没见过一个西方的牛人，我也没见过一个真正的西方人对BGY、3F有反对意见的。从来没有，啊。
我给他们举个最简单的例子。我说巴西的某军人，有一次，被中国的北方兵器，还有中国银行邀请到，到中国访问，先飞到了香港，到香港以后，这哥们拿了另一个名字的护照啊，说是他私人，先到香港先看看他的朋友。结果他穿上牛仔裤，拿着另外一本护照，坐着直升机，bia，几十分钟飞到了澳门。到了澳门，到了永利，啊，几个人跟着他，顺便堵一下。哎？一押赌，赢了，再押赌又赢了，十次赢七次。哇，兴奋了。本来晚餐，完后推推推！一下玩到11点。
赢多少？赢了130万美元。这哥们就兴奋了，这今天我这运气太好了，你看看我这太好了，高兴了。然后就吃晚餐，吃到凌晨三点。这个喝得差不多了。喝酒的时候邀请他的当地的一个朋友，随便喝，路易13，还有他喜欢喝的都随便喝。哥们喝多了，晃晃荡荡地回到了永利。大套房，啊。上了套房以后，到屋还想喝，顺便隔壁开着门还能赌，赌几下又赢！他觉得今天我就是神了，简直是幸运之神！
然后这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得，这时候需要点性啊！这时候突然发现走廊里边有漂亮的、好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪：先生你太帅了，你太性感了，我能不能陪你玩几把啊？陪他玩
几把，来吧！他也很大方，给人家点小费，啪啪啪，一千的、一万的给给，又赢。再往下赢是什么啊？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么了呀？
然后出来，这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得这时候需要点儿性啊。这时候发现走廊里面漂亮的好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪。“你太帅了”，“你太性感了”，“我能不能陪你玩儿几把啊”。陪他玩儿几把，来吧。他也很大方，给人家点儿小费。啪啪啪，一千的，一万的，给给。又赢。再往下赢是什么？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么你知道，大家都很清楚。所有的都被录下来，这个人是第一个做了决定买武器的人。我说你不要以为你说你控制了你们军队了，这是不可能的。
这样的例子，我告诉他们，我说蓝金黄不是你想象的那样。你那么被动。是完全你感觉你自己很帅，你很幸运，你赢了钱，你赚了钱，你在大街上就你能捡到钱，甚至于捡到一个包，包里面还有很多现金。然后还有更多你所需要的。没有人当时来告诉你，也没有人来安排，也没有人威胁你，只在需要时找你。我说这就是为什么在美国96%的媒体都是反川普总统的。96%的媒体是block掉我的。我说没有任何人有机会在这里来反CCP。
沙特杀了人，全世界在讲。但是王健被杀没人说；安邦的吴小晖就这么给弄走了，资产拿走了没人说；马云放弃掉了控制权没人说；范冰冰到底发生了什么没人说；孟宏伟被抓了丢失了没人说。
昨天晚上，前天晚上，我说你看看又有人自杀了。湖南纪委的，中石油的，还有什么什么的几个，我说你看看，都是自杀，没有被杀。有人讲吗？没人讲。为什么？我说这就是“蓝金黄”。蓝金黄的目的是什么？是3F掉你。搞弱你，搞得你不稳定，搞死你。就这么简单。
我说你看看现在香港，香港法院是怎么对待我的。香港你认为可相信的法律。大陆的法庭是怎么罚掉我130亿美元的。然后大陆是怎么来判这个刑的。我说你看看我这个刑事判决书，还有当时发给我们的通知书，什么时间开始的，什么时间结束的，所有人全傻眼了。我说你看我一年半以前的爆料，和一年半以前我说的事情，发生了什么，和现在什么正在发生中。最好的例子。
这是为什么我告诉所有的战友们在一年半以前，把战场拉到国际上来，我们才有机会。只有经历时间，我为什么说三年。2017年是我们开启爆料革命的开启民智的一年，到了2018年和2019年5月份以前，是我们真正跟西方互相互动，开始真正团结，真相，凝聚在一起，（让CCP）感受到威胁，真正形成战斗力的一年。到2020年结束。
现在事情发展的比我们想象得好，但是惨烈的时刻远远还没有到来。这是为什么三星期以前我说，未来的三个星期郭文贵将是最难的日子，很大的事，发生了。
大连的130亿美元，然后北京政泉，连曲龙那个小烂仔都要拿我的8亿人民币。然后香港法院把我们所有的，几十家跟我有关没关，和曾经跟我有关系的全部法院要诉我们，威胁我们。寄了几箱子的资料到纽约，我还没看见呢啊。然后在美国更加的威胁，找N个媒体现在要威胁我们，然后蓝金黄。所有的这些伪类们民运们过去都不敢应诉，突然间都来应诉，说我接受诉状。
这都是他们认为在11月份我能把你郭文贵钱给你灭掉。我能让你郭文贵有更多的麻烦，我有更多的缠诉，然后让更少人听到你的声音。然后川普总统选举输掉共和党，川普总统有更大的麻烦，更多的丑闻，然后进监狱。然后你郭文贵没人保护你。你，我把你弄死，杀掉你，锯成15半以上，150半也可能，然后绞肉机给绞了，变成郭氏火腿了。哎呦，我滴娘嘞，哎呦，听上去害怕的呀！然后把你弄回去，或者怎么样。
战友们，我以前说的，我希望你们对照正在发生和即将发生的。
我现在正在说的事情，
华盛顿整个城市正在醒来，
整个美国在醒来，
整个世界在醒来。
我可以告诉大家的是，我们一定会赢，而且赢得非常精彩！
详细的情况文贵在此不多说。亲爱的战友们，文贵真的是，嗓子也哑了。
我马上还要换上衣服，把今天的锻炼在锻炼一下。锻炼完以后，还要有一个视频会议跟新加坡的。然后我要睡一会，还要有一个视频会议。亲爱的战友们，文贵正在兴奋的、辛苦的、很荣幸的工作着。
感谢上天给我这个机会。让我能完成这样一个使命——干掉共产党，干掉CCP。想起来都很兴奋。再累都不觉得累了。非常的幸福。
今天一天我就吃了一点东西，但是我很幸福。因为我觉得没有比这再幸福了。
我当过有钱人，也知道有钱人是什么生活，都享受什么，物质生活都有了。
我也看过所有的政治生活，最牛叉的人怎么过的日子，民主怎么过的日子。
但是我从来没像现在让我又累又兴奋，感到无限的神奇，我无限的感恩。
谢谢战友们，为十四亿人民祈祷：阿弥陀佛！
战友们，每次我在这对着镜头，我祈祷的时候，人生你每次祈祷的时候，你就少了一天，这一天已经过去了。我跟那想我这一天做过什么事情，是让我感到羞愧的，什么事情是我可以感到荣耀的，我可以感谢上天的。什么样的事情是我明天最想要的。
每次祈祷都有着深刻的意义，亲爱的战友们，人生不过三万六千天，那是活一百年。（活一百的人）很少，啊。我觉得每一天，每一秒都是上天给我们的恩赐。我们必须要珍惜他，感恩他，让我们不白活。
因为你们才让我这么兴奋。没有你们，我什么都不是。每当我再忙的时候，我一定回来给大家报个平安，给大家发个报告。因为我觉得所有我们这些草根，我们这些穷人们，这些老百姓们，百分之九十九的穷人们，老百姓们，我们需要的是这种力量、团结和互相尊重；还有我们对未来的期望。一旦没有这个，我们连猪狗都不如。所以今天我跟一位朋友说：中国和美国最大的差距就是，没有信仰和有信仰；
有文化和没文化；有正义和没正义。是尊重真还是尊重假的问题，还有尊重善和尊重恶的问题。本质性的差距。最后的结果一定是真赢了假！善赢了恶！有信仰的赢了没信仰的！CCP永远不会是我们的信仰！
谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
