<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>拜拜 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8B%9C%E6%8B%9C/</link>
    <description>Recent content in 拜拜 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8B%9C%E6%8B%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1682/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1682/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow（郭先生的小狗）！耶～Snow？Snow！哎哟～好看，过来过来。过来，过来呀！Snow来看看。
大家很多人发信息（说七哥）好久没有发Snow的照片啦……Snow这两天毛长了，今天刚刚的给它（修）剪完毛，洗了澡。你看看，是吧？
哎哟～嗯？来，给战友们打个招呼。多少人关心你啊？几千人发信息就要你照片。哟～你可老有魅力了，啊？嗯？你那嘴张（着）啥意思（啊）？哟哟～哟哟～小鸟依人。你看这Snow现在比你（们）七嫂跟我都近，哈哈，你七嫂都不跟我这样（亲近）。Snow比你（们）七嫂对我好，哈哈。谁给你剪的？嗯？
好了！（战友们）拜拜～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1067/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1067/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
坏了咱们这个站有没有反应啊？这个引起威胁很多战友啊，很多人取关的时候呢，嗯，之后就有这个什么要砍头啊。那歌喉啊来威胁占有的这种所有的东西啊啊，大家都要留着这都是证据啊，这个都要发给到我这个发给我。发给木兰发给38发个路子都行啊，在群里面因为这个咱是一定要啊，就像美国政府这个他绝对是恐怖分子，而且后边我相信。
有巨大的犯罪组织啊，大家千万千万得留着啊，这管用竟然有取，关取关不了，而且他竟然很多战友。所以说要什么弄死你啊，考死你丫个猴啊啊，这个厉害了啊，这个小兔崽子他找死呢，在美国法律社会他玩去。他现在要把新疆人给毁掉，他要把中国人给毁掉，这还了得，这是何等的力量，这个时候如果大家再不擦亮眼睛。再不行动那就犯下大错了，打错了啊，拜托了兄弟姐妹们，刚才那两段视频大家都可以对外公开，都可以用啊，随便用。
兄弟姐妹们啊，太多好消息了啊，争取给你们通报汇报啊，兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始啊。现在我是马上去见人去开个会啊，主要是cCBAccb。他们这个要答应啊，这一仗打赢了啊，我们要奠定历史上为我们亚洲人黄皮肤人，就是争取完全是。尊敬的朱阿姨，也就是说全世界的账就找中南海帅去，别找我们中国人啊，别找这个台湾人。
不要找我们啊，黄皮肤人没招谁惹谁啊，拜拜啊。大家想要要问这是多大的意义啊，多大的意义呀，否则我们这些孩子们所有的人到了海外了成了猎杀的对象了。还了得了吗？多大的事儿啊，昨天在新加坡这样的保守的社会都有人骂华人侮辱华人在日本啊在上海。它里边有个问你是不是猜意思？就是问你是不是猪大人，很恐怖的，在俄罗斯现在中国人大街上都害怕恐惧啊。
绝对不能让这个引起这个杂种啊，把这个挑起的种族主义民族主义，什么是微会啊？华人亚洲人成为了猎杀的对象，那可就大了，是绝对不允许啊，战友，拜托了，拜托了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们大家好！你们健身了吗？啊？我刚刚健完身…啊！特别舒服！我现在在这儿跟大家分享花园的美景。太漂亮了！
这几天特别热闹，文贵正在忙着有几个大事。商务的事情我们也在开会。还有呢，有几个大的行动。我正在采取具体的各种行动铲除海外的这些伪类们，还我们海外的爱好法制民主自由的朋友们一个干净的环境。光说没有用的，我们要行动。行动高于一切！另外呢，希望所有的网友们看到了我这个视频呢，有知道，就是现在推特上郭宝胜推出的那些信息的，请及时和我们联系。我们一定兑现我们的承诺。按照美国的法律，依法依规地跟律师签订协议，马上兑现。我们这几天有了突破的进展。这个李洪宽几十次地犯罪，而且欺骗女性，欺骗同胞，敲诈同胞。刘刚强奸女性，已经是没有任何问题的。其他的那些人正在做着中。
几个，大家会看明白他们的本质。让美国法官说了算，文贵说了也不算。让美国法官说了算，让法律给他结果。这是最重要的。让法律，让法律，啊。所以说呢，一切都是刚刚开始。我们现在把海外这种骗钱骗色，垄断民运，绑架民运，让所有的有志之士，法制民主自由爱好者，都成了烈士，这种环境不净化是不可以的。这个是真是假，是好是坏，让美国的法律说了算，蹦跶不了几天了。欺负这些国内老百姓英文不好，人生地不熟，专吃生，专杀青，威胁，拿着美国法院。一个李洪宽就几十次啊，告人，啊。
光生孩子不结婚，生了孩子还不抚养，还威胁别人，还偷东西。然后呢这个刘刚跟一个女孩见面，不到几个小时就在车上把人给强奸了。这小子简直是，干了不止一次这事儿了。咱们大家拭目以待吧。这一个个的东西都应该让他们得到应有的法律的处罚。光你大嗓门没用。耍流氓没用。你干过坏事，那谁也帮不了你。不论你多有本事多有实力，你多么能忽悠多么能骗 – 唐柏桥竟然是几十年来所有捐的款全都被他个人花了。这一查完，这账号各方面的信息，唐柏桥的骗捐骗色，欺骗，各种假信息，几乎…除了他这个人吧可能是真的（笑），几乎没什么真的了。这真是个悲剧啊。
所以说呢，文贵现在成了打假了。咱们这个搂草打兔子，先把环境净化净化。过一段时间，咱们有更好的环境，咱们才能做更大的事情。谢谢所有网友们的关心。现在是首段录播。这个Snow，来来给大家问好。谢谢所有的网友们。一切都是刚刚开始！别忘了健身。Snow，Snow，Snow，给大家拜拜。（拿着Snow的前爪）拜拜！拜拜！拜拜！哦，Snow! (笑) 再见！我这手端着就不能这样给大家再见了啊，抱歉抱歉！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
