<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2020年05月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B405%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2020年05月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2020%E5%B9%B405%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1159/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好，今天是我睡得比较好的一次，昨天晚上三觉睡了5个多小时，非常的舒服，我发现睡觉就是睡好了人真是舒服。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天跟大家乱聊一下，确实是这几天大家看到国际形势，特别是我们现在看到川普总统演讲以后，大家可能发现很多事情，很多事情都已经发生了。发生的这些事情我想大家应该有感受:共产党它是没有几天的折腾了，这一点我相信大家都知道吧。但是大家都知道一个道理，像这样的庞然大物，绑架了14亿中国人多年的一个共匪，它能坐以待毙吗?是不可能的!
我给大家举一个例子，听说、听说崔天凯，ambassador崔，ambassador崔。不是ambassador傅，Bob傅这两天发了信息，是他促使川普总统…(不要脸到极点，我今天早上4:00看到他的推特，我还发给路德了，我说路德你看看)。Bob傅给川普总统写了个信，要惩罚中资企业，川普总统就听他的了，然后对香港取消自贸区，也是Bobba傅，也听他的了。
天下有这么不要脸的东西，这个不要脸还不算。不是Bob傅，是ambassador崔在华盛顿。听说前两天召集了美国最牛的人开会，芮效俭、还有董云珊——就是当时把我要遣返回去的那个女的、亚洲事务总管。都是美国退下来的达几十个，就是经常给中国做顾问，可能给中国做顾问的。而那里面人大多数我都认识，我都见过，有见过多次，芮效俭我见过多次，一起到我家去吃过几次饭。芮效俭——原来“89、64”时驻中国大使。还有一些都是基辛格的手下。
大家能看到这次崔天凯说啥？如果美国人扔下人类的正义于不顾，继续这样下去，特别还提到说，竟然以一个中国的通缉犯郭文贵的信息为准，所谓的什么爆料革命。什么叫爆料革命？爆料革命就是通缉犯、满口谎言，他讲的事没有一个是真的。竟然美国政府和官员采用他的意见和信息，置人类的光辉和人性于不顾。喔噻，ambassador崔好能说。还有史蒂夫班农一个极端的右翼分子和郭文贵爆料革命利益勾搭，还有凯尔巴斯，把凯尔巴斯骂的狗血喷头，凯尔巴斯是一个投机主义者、资本主义的投机主义者。美国政府竟然以此作为参考信息，置人类的光辉于不顾。如果继续这样下去的话，我崔天凯想脱下西装、穿上军装，战斗到底。
我听说以后都快笑喷了。大家查一查伊拉克当年的驻华盛顿的大使阿瓦易穆罕默德，利比亚的驻华盛顿的大使以利瓦穆罕默德，都叫穆罕默德，这人我都见过。你看看卡扎菲还没倒台的时候，萨达姆还没倒台的时候，他的驻华盛顿的大使都去哪了?全都申请举手——政治庇护，不回去了。大家知道我做Brioni西装的那位阿里先生，是原来伊朗驻华盛顿大使。我给你们讲过，也不回去了。把金库交给你们了，金砖金条给你交完，现金几大房间地下室，阿里大使。当年齐奥塞斯库的大使在英国申请的政庇，罗马尼亚驻华盛顿大使在英国申请了政庇。
战友们你们要注意到，崔天凯最起码大概在30亿人民币的资产，大概4.5亿到5亿美元的资产，美国政府已经掌握的倍儿清。崔天凯你不要说脱了你的西装，穿上你的军装了。你能把你家的钱捐助10%给中国人民行不行？别老吹牛，就你那八九十斤的肉，你跟谁打去?跟美国?跟谁打去?一脚都踹死你了。
悲哀!所有的极权政府、独裁政府、欺民政府在下台前都有这一出戏，一帮小丑都会上台表演一下。外交部发言人一定要具备这个条件，外交部发言人放狂话、狂语；然后什么驻华盛顿和伦敦的大使那得出来放狂言；然后军队要出来放狠话，然后几个笔杆子出来毁灭全地球，甚至毁灭全宇宙；然后几大波报纸、电视把当时的独裁要捧成拯救人类的英雄；然后是美帝国主义就没一个好东西。这都是大家看到所有的独裁政府灭亡前的征兆，现在共产党一个都不少。
还有几个现象，大家看到经济——独裁在灭亡前经济无限的好。你看那个各种数字、GDP什么、什么消费指数，哎呀！都这样窜天猴、往上窜，都不这样了（平缓的曲线），这样（向上指）。然后纸票子满天飞，到处都是钱，然后老百姓感动的流泪，为民族而牺牲。一帮的粉红要拼着往上，要献死献命，“我要为你死，我要为你献命。”都这，大家去看去吧——所有的独裁灭亡前，无不如是。
这就是一个民主国家、法治国家和独裁国家，它真正本质的不同——那就是真和假的分别。所有这些都是演戏，而且是把老百姓当猪狗的智商，就这演戏——崔天凯要脱了西装换上军装。
很多战友现在都在问我，投那个、那个投资到了没有？大家不要再发那个信息问，好不好！因为在6月2号以前，给你每个人查，我们要通过律师和财务公司去查，特别麻烦。你只要是没被退回去，没有问题。如果是你汇了、被退回去了，我现在告诉大家，因为太多信息了，我告诉大家，我会想办法尽可能的、未来让你买成股票。咱把汇款再打回来、再打过来，绕几弯，咱只要别绕到北京去，咱得把事办成了。不要着急、不要慌、不要问。因为太多了，根本回复不完，也没办法回复你，因为不能挨个给你查，查也是不对的。好吧！战友们拜托了、拜托了！
我接着说，大家看到川普总统讲话了嘛！我们真正核心的战友都知道，在几天前我们在群里边就让战友起草的这些文件，几乎是一个字不差，几乎是一个字不差。但是我告诉大家，昨天早上讲的会很软、执行会很硬，讲话会很短、效力会无限，说话很客气、下手会毫不留情。
整个美国没有一个人讲，说我要脱了西装穿上军装，没有人说这话。但后面站的那几个人，就中国的党政军，几大班子全来了，也没穿什么军装，今天我穿上咱们的郭战装。是吧！我听说崔天凯要穿上战装，要穿上军装，脱了西装穿上军装，我今天把我的战装穿上吧！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，从崔天凯的话里边和我们内部掌握的情报来看。战友们，共产党不是傻子，他早就做好了这种心理准备——脱钩，南海可能有一战甚至台海一大战，取消香港自贸区地位，港币嗝屁，然后人民币崩溃。为什么他还这么做呢？这就老天爷送来了我们最好的战友，中南坑的这一届常委绝大多数是咱战友，是天然战友，不是原来商量好的，不是人工的。
（看手机）秘密、秘密、秘密。承承，这个非常好。我正在直播，太棒了，太棒了，谢谢，谢谢！哎呀！我今天就特想坐这跟大家聊天，高兴的我不知道该说啥好。我现在尽可能把血糖控制下，今天早上第二次磅了我的体重，瘦了1.7公斤、瘦了1.7公斤，我发现我真有点瘦了。战友们我好寂寞呀！多少人呢？跟上的都太幸福了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党它不傻，它为什么还要继续做呢？它有两个最大的侥幸心理，就是中国人还会跟共产党一样，像过去屡骗屡成功。就像卡扎菲、萨达姆、齐奥塞斯库当年这些独裁一模一样，就是说民意可操作。只要民意跟着我上街砸大使馆、烧车、暴动，我就会让美国给我服软。实在不行，要死咱跟中国十四亿人一起死。跟萨达姆、卡扎菲、齐奥塞斯库、北朝鲜的政权、古巴是一模一样。
说白了还是就是说中国老百姓好骗好忽悠，它有这种自信的，这是真正的自信呐。利比亚、伊拉克，我跟这所有的政府倒闭后的官员见面以后，我当时我都是要问他们，当时到底萨达姆和卡扎菲是什么样的心态？包括齐奥塞斯库。那些狗屁专家讲的，哎呦我的妈呀，天里云里边讲了大了去了。你要听那些话，你得再活八百年你才能闹明白他那专用词。教授、教授啊，都得叫教授，咱老百姓真听不懂，我们草根没文化听不懂。
但是总结下来所有人就是几句话，萨达姆当时最大的一个问题——他就认为美国你不敢打。这是一个最根本的问题，就是侥幸。共产党现在一样啊——你不敢，我在香港做，你也不敢，这就是二货。如果你找着一个但凡有点脑子的领导，咱这个爆料革命完了。他说老子我不做了，香港咱都停下来、停下来，妥协，不那么疯狂，美国人也没辙了。
所有的这些人都有一个，认为你美国人不敢，这是第一条；还有所有人都认为，所有的萨达姆、卡扎菲、齐奥塞斯库，都是下属糊弄他们。“哎呀美国人来了，三拳两脚就打趴下了。还没等他来呢，老子他妈一脚就把他踹回美国去了。什么老布什他来，我们这十几万坦克全给他打回去了。给美国死上几万人，他立马撤兵了。”
下边所有人都忽悠。
今天中南坑一模一样。崔天凯要脱了西装穿军装啦。杨娘娘说啥，我要把我的屁股献给中国人民解放军，我要用我的屁股洗干净了给美军去干，我了解美国人，美国人不敢干的，这绝对是杨娘娘天天说的话。哎那王毅那就更夸张了，听说在国家安全委员会上，王毅流着泪呀，王毅呀和杨娘娘俩人痛哭啊，啊，我中国人民十四亿人民被一个美利坚欺负了几十年，我们有伟大的领袖习近平先生，我们有现在的国际上金融公认的金融专家、世纪专家王岐山副主席是吧，我们有四百万个人民解放军，我们的GDP已经达到了事实上的第一。我们被远在一万多公里的美国这个欺负、敲诈、讹诈、威胁，完全不顾我们中国十四亿人面子，对我们九千万党员如何视若不顾，这是对我们的侮辱。但是我感受到了整个世界的春风都在我们这一面。
啊我去了非洲，谁谁谁叭抓着我的袖子哭啊，“千万告诉习主席呀，不要服软啊！”我去了中东啊，中东的皇室一家人关上门给我说：千万告诉习主席呀，不要服软啊！我和你们站在一起，我们这国家的石油可以免费给你一百年。另外又去了伊朗，伊朗说了放心，只要开干我们全国人民都会跟你们一起。然后又去了这个日本，日本的官员给他趴着耳朵说：“你们要跟美国干，最终日本跟你们站一起。你们在这个事上，我们是亚洲人他们是美国人，亚洲和美国的分别我们还是明白的，亚洲太平洋和大西洋的距离我们还是懂的。
哇噻！你这一听啊这王毅一听，这全世界就是要跟共产党站一起了。然后我去了俄罗斯，俄罗斯的将军们见了我都是抓住我都哭啊：“王部长啊，回去告诉你们习主席，俄罗斯人民军队我们都在一起，我退休啦我也要冲上去，我的儿女、我的孙子孙女带部队都准备好了，给他们战斗。”都这话。杨娘娘也是泪如雨下呀，“我刚访了十一国、秘密十一国，所到之处都是关心习主席的健康，所到之处都说一定要坚持住，美国人是纸老虎。过了十一月份美国大选完了，川普走人了，下一届那又是肯定是咱们的天下了。美国这回彻底完了，我们跟你们跟定了。”
但是下边“哎，快把那钱给我拿来吧，你们原来资助了三百亿快给吧。”杨娘娘的这些国家秘密的访问和王毅的秘密的访问，增加了共产党和美国作战的决心。习主席是神呐，共产党是天下第一力量，是宇宙的力量，必须跟美国人干，美国人不敢动不真敢动，这两条具备了吧。
最后一条，跟当年所有的独裁者就是一模一样——卡扎菲。卡扎菲当时问下属，“最坏的结果是什么？”他所有的（下属）说，“最坏的结果是美国大兵压境的时候，无非是讲述和解嘛。美国人在时间上拖不起，军费太高、内部政治矛盾非常多。”哎，他们想反正最后只要老子不死，这个国家烂了无所谓。
今天和今天中南坑这些一样，我要不跟美国战，我这个领导就当不成。我跟美国抻、跟他PK、跟他拖，把这届总统拖过期，我还活着呢，我没有这个选期的问题呀。中国经济坏点无所谓呀，我有牌呀。你反正不能到北京把我抓了、把我斩首——他绝不相信这个会发生。我有核武器呀，萨达姆、卡扎菲他们没有核武器，齐奥塞斯库（也没有核武器），我有核武器。我只要内部不乱，我外部上绝没有人能动得了我，因为中国老百姓只要镇压住——内部不乱，没问题。
所有的老同志也都是表忠心啊，说：“近平同志啊，是吧！现在已经到这儿了，要坚持住啦。啊，美国人和我们纠缠，是纠缠不起的。他的经济、他的资本、还有他的大选，通过时间和纠缠，跟他缠打下去。他最后在时间面前，他会输给我们。但是中国人民要吃点苦，我们要在经济上付出代价，关键是在国际上要团结大多数，经济只要别垮、能坚持个三年两年没有问题，最核心的问题——内部不能乱，要高压维稳！甚至杀无赦！”
你一听，你看看江家、朱家、曾家、什么李瑞环、什么锦涛家都写信了，什么宋平都表态了，都一致了——跟你熬、熬到底，咱把美国人熬死。听起来都这么回事，跟萨达姆、卡扎菲那一模一样。那个国家都被几个家族分了，这几个家族都给萨达姆、卡扎菲写信：跟美国人熬，把布什熬掉、把他熬垮，我们跟你一起拼。只要内部不乱就行，谁敢动手弄死他！听起来是政治保你呢，事实上是说啥？你赶快冲前边死去啊！只要你不死，我的安全、我的私生子女、我的钱就不能有问题。你给我拼死保护好，咱旁边这些老百姓、这些猪狗们啊，谁敢不听话——杀！就这么简单的道理，就这三条、就这三条！就是他们的自信。
但是我告诉所有的战友们，从这个两会北京大街上的戒严和恐惧，和两会中间所有传出的情报，我可以告诉你们，百分之百、不是九十九，百分之百的人都知道共产党结束了，共产党嗝屁了！为什么？共产党是天下最迷信的党。五星红旗立东方，你看到红旗了吗？红色就是鲜血，血染的红绫——权力。老百姓就是红色，这就是我的臣民、我的奴隶。然后火，火生土，土什么颜色？是黄和金，就是金色咱们叫黄色，金色的五星。五星（中）是四个星掉过来——是月亮，中间一个星是太阳，四星映太阳。
四星映太阳啊，围绕着四个星星、太阳是什么？五行，金、木、水、火、土。共产党老大，在旗的一角儿，他叫做旗肘。不管这个旗怎么摆，你看它那个旗的角儿这块，那块是一直不动的，哒哒哒后面一直啪啪啪，风在那摆，四星围着一个星。但是我听过欧洲的一个领导说过，他说“共产党忘了，你再牛你那个星的位置很小，绝大多数还是老百姓的权利。”哈哈，讲的好！
它那迷信风水，红色——血染的，血染的乌纱帽啊，红绫啊；所有的，火生土，土生万物，你看到没有？所以说共产党知道，这个旗不沾血它这个权力不稳。所以它经常要杀点人，什么“八九、六四”啊、“大跃进”呐、香港啊、维稳啊，经常要死人。包括那四川一地震、汶川地震死了几十万人。温家宝马上就说了“多难兴邦”，是吧？多死人咱这个旗就更加飘荡，飘荡、飘荡……
所以我对这个红旗非常反感，我跟你说实在的。但是这个五星当中的火生土，它土太少了，土生万物，它那个土就那一点点儿土。它只代表所有一切以党为核心，所以这个旗子要更换了。现在这个运气不在它那了。所以这次两会能看出来，党员发现这个整个北京城乌云盖顶，大白天的突然间黑天了。这叫什么大家知道吗？知道这在历史上叫什么天气吗？啊？这叫什么天气？这叫“鬼天”。
鬼天来之日就是更朝换代时，从刘邦、秦始皇。秦始皇在史记当中专门记载，连续三天大下午的突然间天黑了，秦始皇觉得自己完了。在自己的巡游车上给赵高、给李斯说：“看来我这个病不好啊，有问题呀。”然后把他那个窝囊儿子叫前面问话，越看这儿子越不行，越看这儿子越不行。所以说秦始皇末的时候、衰弱的时候就这个样。汉朝汉武大帝一样。然后这天上落彗星、落彗星，这是一个征兆；再一个地震、天灾、发大水，大家看看广州、深圳、东北下大冰雹子，像冠状病毒似的。
你们看整个中国这个异象就在这个两会期间，而且所有开两会的人都恐惧到了死。所有人都在那演戏。“忠于习主席，忠于习主席，跟美帝国主义干到底。这是我们民族复兴的伟大时刻，要挺过艰难的这一关。”全都是假话。
所有人在自己的驻地也不出去，这回出去吃饭的人很少——因为有冠状病毒。很少人串联，都是会场、回房间玩手机、回去听爆料革命去了。呵呵，可能啊，这是开玩笑啊。为什么？大家都知道这就是纯王八蛋演戏呢。而且谁也不敢说话，到处是摄像头。一个路口就20到50个警察和武警，警察他也不信，让武警看着警察，武警的背后又派出了8341（部队）——狙击手，狙击手后边有手枪顶着，谁都不相信谁。领导是演戏演到了家，摄像机一来大家都像打了鸡血似的，摄像机一撤都是蔫不拉几的。
这次两会所有的人讲话、熟知、包括到各省去座谈，几乎都是大家说好的话，说这次两会开到了这种官僚、虚假和那种低迷，是共产党历史上从来没有的、没有过的。大家都非常清楚，但谁都不说，都在等待着那一刻的发生。在香港问题上、在台湾问题上、在香港的所谓的国安法上、在中国的经济数据上，所有的人几乎不说话。
谁敢说呀？你说真话你死！说假话比说真话难呐，因为你说假话，你得跟领导说的水平是一样的。领导说亩产万斤粮，你说亩产八千斤粮，掌嘴；你说亩产一万二千斤粮，比领导还……掌嘴。你得跟领导说亩产万斤粮，你咋知道领导这时候刚提上裤子，从那电梯里边出来是不是？他哪会懵的把一万说成十万了是不是？你就是别说话，就等着统一举手。举手，好好好好好，伟大伟大，好好好。
参会的代表很多人给我发送信息说：“我们在全世界启动了共产党几十年来在海外的所有的力量，要和美国一战，做好最坏的准备，全面天上、地下、人文、生活中、无处不在的共产党沉默的力量，要求外交部一定要在……”对不起呀，我为什要一直看信息？因为会上的人给我通知要讨论的话题。包括在舆论上、大外宣上，包括现在共产党马上要抓住美国德特里克堡生物军事基地，过去都传说德特里克堡军事基地，德特里克堡军事生物基地是美国当年在实验室创造艾滋病的地方。现在要和其他国家联合起来，要声讨美国艾滋病——就是你研究出来的。现在要造成国际上的舆论——你能研究艾滋病毒，你就能研究冠状病毒。要玩这个。
然后就是要死缠暴打；然后经济上威胁美国，说你要敢跟我脱钩的话，那咱俩就全完蛋了；然后把香港的四大不要脸家族死死的抱住；对台湾所有的蓝金黄的力量全面要跟美国对抗。许大愿！这次杨娘娘出行……许大愿——只要是川普总统这一届完了之后，中国的市场让你有万亿的买卖！
有些国家很贪婪：“哎，我想这个。”哎呀！没问题！“我想在你国家……”哎！没问题！都是没问题。共产党的一概嘴脸——许大愿、画大饼，手摘月亮、口吃太阳的主儿，都给你满足！你要一个太阳，我给你五个太阳！这一圈许大愿拖住时间。然后联合起来造谣美国——德特里克堡生物军事基地是你们制造的艾滋病。然后WHO死挺住。现在说“就是6个月嘛，川普总统就结束了嘛。”所以现在所有的共产党就是要挺住这6个月，大家看到了吧？
经济坏到什么程度？我告诉大家现在国内的经济对外的贸易，和对外所谓的有外汇型的企业50%、60%基本上是崩溃。不是说倒闭啊，不是破产是崩溃！战友们，什么叫崩溃知道吗？你破产了是因为我赚来的钱，完全抵挡不了我的开支——我叫破产了。这破产了你没办法呀，因为你赚不了这个钱，你养活不了员工，你就破产了。崩溃型企业是什么概念？是战争！突发事件导致你一下子休克性死亡，不是利润的问题。比如说突然间你的厂子被烧了，或突然间你的客户全部消失，或者突然间你账上钱冻结、不能用了。这叫猝死，崩溃式的这个死亡。
绝大多数的这个企业一下子订单70%被取消了，一下子订单100%的取消了。百分之百取消订单的结果是什么？你仓库里还要有存货的，你卖不出去；你订的料，你还要付钱；工人还要发工资，水电费你还得交。这你惨了，不是说我挣钱，我支付不了开支的问题。是你马上、即使把一切都付出，你这下半辈子、下100辈子可能就要打工来赔钱。那结局是崩塌式的。
头两天儿跟我合作的一个朋友、台湾的朋友，现在到越南开厂、做自行车的——做世界上第二大自行车厂。原来是在深圳做，现在是移到越南去了。他说从深圳移到越南以后，这个自行车价格相差了多少呢？降了30%到35%。质量只比中国好，不比中国坏。订单增加多少呢？11倍。国内的厂几乎全关了，就是剩下的厂子就给你顶债了，以物抵债耍赖皮去了啊。
我说你们那你从台湾到那边去，你这个现在产量到哪里？他说美国厂家很明确直接告诉他，说在几个月前就告诉他：“如果你是中国产的，我一个不买啊，你要是越南产的我可以买”。结果其他几个厂的、没来得及转的惨了、倒闭了！他这个赚大钱了，就美国的这个买家到了什么程度，你只要是中国产的，我就不买你。
德国我有几个朋友，在国内全是做汽车生产配件的。德国是最亲共的，但是德国的厂家很多东西是卖给美国的。美国厂家直接告诉他：“如果你敢这个厂家是中国来的啊，你就一件我都不会买你的。你写承诺书！”德国人吓傻了，德国人相信法律呀，美国人太厉害了。停！一停是多少？百分之百停。因为不可能因为取消美国60%的订单，才保留国内的百分之四五十的订单。他没办法平衡，全部停止。但是这些人还要在共产党那儿举手，“我跟你们走在一起，我们要坚决跟你们站在一起，跟美国人斗争。”这边撤……
金融界，高盛今年下半年到明年，高盛能活着就是它的幸运。高盛在中国香港和所有的关于国内的投资，它可能赔的连底裤都没有了。现在比如说Stripe这个流氓、这个支付银行，把我们战友很多G-Dollar的钱退回去，它背后就是共产党，就是共产党控制。战友们，这可真是天大的发财机会，我昨天发了个小的一个盖文。接下来过了六四以后，我们整个会在纽约总部，我们已经现在由法务部门在研究了，成立专业的、最大的律师部门，把全世界所有的各地的战友按照程序来进行登记。
到时候我会公布这个具体方式、怎么联络，你们就保留好证据就行了。等我到时候通知，我会直播中说。然后现在已经最起码是四大律师事务所都要跟我们合作。他叫tendency（听不清），就是说结果费，打赢官司，我们不要。我们说“我们就付钱。”我们法治基金会支持所有的战友去维这个权啊！
华美银行、Stripe，还有现在部分、现在还甚至是其它的银行啊，你们当地的银行，像日本最起码这四五十个战友大额的这个投资被退回，根本就挡在外面了。现在以一个国家、光现在澳大利亚，就三千将近四千万美元被退回去了——买G-Dollar啊。这钱未来很快，我昨天已经告诉了，我正在研究方法。就在这个6月2号结束以后，我要用一个合法的办法、合法的办法，让你们买到一美金一股的股票。我正在研究合法的程序和办法，大家等我通知。
就是那个退回去的Gdollar的钱，你们未来去投资这个股票去，还要给你机会，绝不会让你们任何人失去金钱。这是文贵绝对不允许的，也不能失去这个机会。有些战友在国内找地下钱庄啊、还是什么其他第三方付的钱，G-Dollar给你退回去、找不着的，你留着就行了。咱们打官司的时候，你们是在国内付的钱，只要有票据、只要有文件，我们律师评估几乎是超过90%个的可能性，法官一定判赔。判赔的结果，要赔你给Stripe付钱那个数，加上G-Dollar未来的预期升值，再加上罚款。我们就是这么做，我们会几个官司、几个团队同时开始。战友们千万千万记住啊，别着急，过了六四等我发通知。
那么现在我说这的时候，这整个金融系统我要告诉大家，这一次我们看到，这次投资和这次的买G-Doller，共产党在海外的所有的蓝金黄力量基本上暴露无遗！这就是我们这次重大的收获。让美国政府看到，傻啦。我们把每天银行发生的事情——骚扰我们，把这个Sara 的账号关了好几次，还竟然有银行、富国银行跑到Sara的家，竟然去打听Sara住不住在这儿。我们把这些细节报上去以后，都傻了。
而且有些部门官员、财务部的官员，私下给某些银行打招呼啊，“这个银行这个，这个，这个，咱这个平台，这个投资要注意呀啊。”人家说了“我们查啦，合理合法呀，百分之百合法，没有任何问题。”然后银行下属的人都感觉到不正常。因为当这个银行来有客户出现异常的时候，是下属向上边儿一层一层报告。然后上面儿开会，根据法律做出决定，叫法务部门儿。现在是什么？现在是上边直接下令，停止、关掉VOG的账号，关掉Sara的Swift账号。这叫正常么？这叫政治干预！
所有的经济包括在香港、包括在日本，共产党现在非常清楚，把卖掉所谓的自己的手中的核武器——美国国债，美国人一堆人等着买。现在国内这种硬撑下去，国内的经济，能撑多长时间？我告诉战友们，港币你别想象那么早会崩塌，不会那么早的。大家千万别去投机！我求求战友们啦！当任何投资它告诉你说它超过两倍、三倍、五倍数，基本上你就不要去做这个事儿。世界上贩毒都没有三倍、五倍的。如果这个投资真的是三倍、五倍的时候，你真的不要去做去啦！这真的是当一倍的回报的时候，就是一百倍的风险；十倍的回报的时候，就可能是一亿倍的风险。你一定要相信这个黄金逻辑。
这就是为什么，它这个财富、这种暴富的机会是极稀有、极稀有的。这是为什么，你看这些成功的大公司，前期的私募包括原始股，几乎不会流到外人田去。那是人类上百分之一的人、甚至是千分之一的人创造了一个机会，它只能给万分之一、十万分之一这个机会。这是为什么这次我们这个投资，共产党害怕到这么个程度。包括买G-Dollar，这是一个国一个政党要死亡，人类上过去了七十年啦，没遇到一个这样的国家政党要死亡，这样的一个千载难逢的机会。它已经这不是投资啦，这是一个咱们这个幸运的事，碰到了这个机会，而且你还参与其中了。
14亿当中，我们现在战友当中大概有1亿人，1亿人是天天跟着的；大概4亿人心里边儿支持我们爆料的，我相信啊；2000万人是死忠死跟的。这2000万人的死忠死跟的战友当中，能拿出钱投资的，大概500万人。总共大概能多少钱、财富呢？我相信大概3000亿到4000亿美元。
共产党很清楚的，这一次就G-Dollar财富往外转移，它是控制不住，就是3000亿到5000亿美元之间。这个投资它非常清楚，大家去看一看，傻子都知道，天空WIFI一定会开始，你说咱这块儿是多少钱吧？1000万的订阅量，现在YouTube、2000万，它市值是2500亿。咱1000万就是最起码1000亿吧？咱有5000万那就是5000亿到6000亿，那在市场值多少钱？你去算算。你想想它值多少钱？那摆着呢！
G-Dollar，中国共产党完了以后，大量的财富到外面儿来。如果有一个安全的，大家这次花钱多难知道了吧？不是说你钱到了海外，你花钱，更难。安全地花钱、安全存钱，还有升值可能的、保值可能的，几乎没有！那只有G-Dollar啦，G-Dollar不是虚拟货币、它是稳定货币、实物币，未来是。你想想看，知道这个钱会有多大？这一次大家300多亿到400亿之间的这个钱的流动，它看到了。为什么共产党一个国家的力量要阻止咱们？只要共产党让你干的事一定是坏事，共产党不让你干的事一定是好事。所以说，这次我们遇到这种挑战，战友们，这次我们让战友们练了什么？练了你们的智慧，投资的判断，投资的手段的熟悉，投资相关法律的熟悉，同时让你们跟随着三年爆料革命，有一次你付出得到回报兑现的机会。所以说我昨天一直在跟我们的律师团队开会，无论如何得让战友们，你们手中的钱把它，手中的人民币要变到国际化，国际资本美元化，把国内的资产，人民币资产国际化，国际的资产美元化，美元的资产现金和证券化。证券呢，你有期望值。
大家想想，我现在想象不到世界上还有任何一个机会像我们现在这几个机会，G-Fashion, G-News, G-Dollar, G-Coin，还有我们这平台，我不相信还有这个机会了，包括我们这G-Club，不可能的！这是一个人类上全所未有的一次财富再分配，财富再转移。它不是投资，这是投票，这是投票！哪是投资啊？这是你本人拥有的权利，失去了70年，再一次的被拿回来了。是你在用你的钱在投票，本来这个票的权利是应该有70年的权利从来没发生过，现在有了。你当把钱投到这里的时候，买G-Dollar，买这个平台的股票的时候，你就等于是把共产党的钱抽干了，当年它剥夺了你70年的投票权，你用钱把它给干掉了，然后得到的回报全是你们的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1158/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1158/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个好日子啊。很多很多好事情，这些好事情多到我都不好意思说了，真是天助我们中国人，该到我们过好日子的时候。
在今天开始的时候我先给大家说一下，昨天一位姓赵的战友也是我们的投资者，给我发信息，他说“七叔，我给议员Tom Cotton写了一封信，关于在美国学生的事。”我看一开始的时候就是鼓励Tom Cotton反共，我一看这个挺好，我就没看完。这就是忙的毛病，一粗糙的时候，完了出事了，就出事了。我说好啊。我真是我跟这个战友从来没有聊过天，从来没有说过话。然后他跟我说的是小郑州让他说的，我说小郑州这人我很相信的——咱们战友、靠谱。我说行。
结果今天几十个战友给我发信息，都是我们老战友。“说文贵听说有小郑州要发一个关于理工男的学生在美国的事，说小郑州发的。”我说什么时候发的？我一看，我一下子火就顶到脑门子上了。因为我最受不了的事情，就是千万记住——有些战友你进了爆料革命来了，打着爆料革命的名义，你在外面的言行，就没事你到处树敌。你树敌人家不说你，人家说是爆料革命，人家说是郭文贵。我们这些战友到底是跟不跟你呢？跟你去跟人家干仗去，到处树敌？我们是灭共的，不是在全世界打群架的，不是没事找事、吃饱撑的打架去的。我们不想多一个敌人，不要把战友逼成敌人，也不要把那些无辜的人逼成我们的敌人。
在我们的群里我还发现有战友事先为这个问题争论，我还错误的支持了小郑州。后来我发现问题了，就马上纠正，把那个战友赶快拉入群，给人家道歉。小郑州非常棒，是个男人、是个爷们，还有这位赵先生马上道歉、马上道歉，在Twitter上道歉。
特别是涉及到我们中国人孩子的问题，我们战友务必得小心。因为想想现在、刚刚度过Inty这个恐怖分子——他想让全世界把汉人全杀了，都像东突分子那样占领中国，让全世界强奸杀中国人他就开心了。还有我们汉人这么贱，有人居然跑去看他Twitter、去挺他去，五六千人，这天下岂有此理！
当时大宋宋徽宗被弄到辽国时，一路上当着他的面强奸他的老婆、强奸他的女儿、强奸他的家人，最后把他烤成灯油。其中说的最多的话就是“汉人该烧该杀、该奸。”这不是民族主义，这是Inty挑起来的。刚刚把这事平了，现在竟然傻乎乎的把在美国的学生分成文科和理科。文科和理科碍你什么事？只要是他灭共反共，他跟文科理科什么关系？这没事吃饱了找事干去。
就像昨天我说的李倍喜战友一样，中国女演说家于丹，他给人怼上了。没有不怼人，不怼人不算事，就是非得怼人才叫爆料革命。你怼人干嘛？你怼共产党去，有种怼共产党去、怼王岐山，你怼咱们战友干嘛，你怼那些无辜人干嘛呀？跟你没见过面，你这就把人家祖宗八辈给人家弄一下子，人家招咱惹咱了？
那叫什么于丹，于丹对吧，人家于丹咋了于丹？于丹是在共产党的那个笼罩下。于丹，于丹挺有才的呀，她不说共产党喜欢的话，她不找死呢嘛，中国有一个人敢站起来说这话吗，你干嘛欺负人家于丹呢？而且所有挑战对象绝大多数都是女的，你这不是有毛病吗，后来我听说她退出群了。倍喜，那你退你就退吧，你不退我也想让你退呢。
这于丹怎么招你惹你了，跟咱爆料革命有啥关系？也没砸咱爆料革命。就像那个头一段时间这个拉仇恨，叫什么这个什么晓冬啊，是不是？你弄那干啥呀，你有本事砸那欺民贼、砸那些伪类，郭宝胜、夏业良、吴建民、博讯韦石、熊宪民、鸡腿潘，你找这些人去呗。
你这干嘛呀这是，一会对着什么理工男来了，什么叫理工男？你这什么道理这是，这是简直荒唐至极的事。所以我们爆料革命战友一定要记住，不能让任何人包括亲爹亲娘，以个人的所谓的喜好和态度，和自己的政治站位，利用爆料革命去干私活去，或者是无意中干私活。这都是不可以的，这必须是无情无义的。
亲爱的兄弟姐妹们，前天有一个咱们澳大利亚的、我们很尊敬的，叫老战友叫阿明、阿明老师，一个战友叫西西的——咱们的女战友好漂亮的、好漂亮，老公也特别帅。老公那样啪照相，她掺着胳膊，咱的战友的夫妻真的都是郎才女貌啊，好漂亮啊。西西，西西是他的学生，给我介绍的阿明老师，人家这个想法、人家那个出手，还有人家这个品味，你就感觉到很舒坦。
新西兰我们有老班长、还有一个叫Bio——我们叫Bio的一个战友，给我发了很多信息。告诉我新西兰已经准备好了，“我有律师团队，我已经准备好了，我跟你一起来维护新西兰战友的利益，要打到底。”你看这！你看这行动是不是，实实在在的。你听到我刚才我说这些人都说什么吗？都是给爆料革命，都是给爆料革命，没有一点想着我怎么往回拿。
我为啥老说Sara啊，Sara是我用自己的生命经历了这个女人。这个女人受尽了屈辱、受尽了侮辱、受尽了误会，从没想过一分钱。她想没想，这点我知道——从来没想过。所以说不管当时任何人砸Sara，现在发现凡是砸Sara的人基本都是坏人。就像路德，当时全天下几个能看上路德的啊？哎呦我的妈呀，能把路德那简直给糟践死了快，就差说他是狗屎了。
还有也没见过人家路德。就把人家路德说的，“哎呀我不喜欢这种人呐，理工男。”哎，当时路德就是理工男。我说理工男咋了？理工男，那李克强是理工男，你看他当总理窝囊成啥了，我当小三都不当那李克强那总理。我跟李克强很熟，我都没想到这个理工男怎么堕落到这个程度啊，是不是？
当初我超级喜欢理工男，我说这个理工男可以上来了，但这跟理工男没关系呀，跟理工什么关系呀？那路德是理工男，成功吗？那李克强就那么窝囊。我看李克强给路德当秘书，他都不配。那Sara是什么女啊，她儿子叫她小村妇，人家现在是干了个顶天立地的，女皇都干不了的事都干了。女皇多少人啊，五千万人。现在在大陆知道Sara的、感谢Sara的，绝对超过一亿人。女皇怎么了，女皇。女皇不给你饭吃，把你饿死在大街上，你觉得她是你的女皇吗，跟你毛关系啊？Sara每天工作十八小时到二十个小时，感动的一天天给我在视频上哭的一塌糊涂，把我也整哭好几回。她就是觉得为战友干点事，她高兴，她没有“我”。我说的阿明老师——没有“我”，那西西没有“我”，我们更不要到处挑事。
你看我们有些战友，加入战友以后，哇！成大V了，在推特上、在GTV天天就是骂人。我现在可以告诉你，咱GTV我有几个人，我告诉过他，在GTV上你天天就是骂人的，我不管你是谁。我这个可不是什么中立媒体，跟这个没有半点关系。只要你不是灭共的，你不是保护中国人利益的，你天天在那挑事的，不管你是不是战友，一定给你删除。你不高兴，你就不高兴去，我不在乎，我从小到大我不看任何人的脸。
现在有几个人在上面不是骂这个就是骂那个、天天骂架，哎呦我真的烦死了，你知道嘛！你能不能把生命的时间用在有用的事上，你把这人骂瘫了能怎么着？都骂跪下、都骂趴下，舔着你的脚，你把脚踩在头上，你就幸福了？你像庄烈宏、鸡腿潘、曾宏这个王八蛋，他跪在地上，我都不去踩上去。我把他扶起来，你高点、你高点，我蹲着走行不行，你伟大。他就是一堆狗屎，你骂他干嘛！
这是满脑子文化大革命的思维，不找个敌人骂，我就没价值了。然后不管自己是干啥的，总统川普批评，副总统批评，习近平、王岐山我也批评，上帝我也批评，谁都批评。哎呦，我的妈呀！这在哪国、什么制度下，我可以告诉你，这都是有问题的。我们爆料革命最怕是这样——到处树敌人。
有一个头两天报假案，说我被骗钱了、假投资。“你是哪国？”我是香港人，然后如何。人家银行也接了案子了，结果这傻货绕到第三国，美国在quarantine 期间，因为他有美国护照。这小子回到美国了，一进境先把他隔离前，先把他抓了，因为他报假案。
他就讲了一句话跟我们有关系的，他说我是爆料革命的。“那为什么你还要说假案呢？”他说因为整个爆料革命这些人，他们是灭共产党，我不想灭共产党，我就想灭我个人的仇人。“你个人的仇人是谁呀？”说了一个战友的名字。他混进战友来就是想打掉一个我们在战友中的战友，然后就告黑状。我告诉说，这个事绝对是假的，他背后就是CCP，当然他现在也没认。
我查了这人背景，这个人也姓赵，绝对CCP的一个人。但是这种人，我跟他简单聊过以后，他过去是咱们战友之一。我看他会干嘛？几乎是成天评价这个是不对的，那个是不对的，他就天天给你带路的。就是把爆料革命、把战友们推向一个个敌人的对面，这小子绝对不是一般的，他可不是所谓的报一个战友的私仇。这是共产党培养出来的，跟了爆料革命三年了，我曾经一度时间很尊重他，后来我发现他不对劲，后来变成幕后去了。
战友们，我们但凡一不小心就被这人给利用了，何况咱要是、咱得政治水平。咱们战友干啥的都有，有按摩的是不是，也有当医生的、有当老师的、有开Uber的是不是，有当厨师的、有开餐馆的、有当保洁工的、有当教授的，还有当政治家的、还有亿万富豪，就是因为有不同的来历、不同的层次，才这么包容成了一个大家庭、喜马拉雅大家庭。但是我们这些人来了以后，都是相信的正道主义、唯真不破的，就是一个目标——灭共。
这个世界的问题大了去了，我们解决不了，咱先把咱自己的问题解决了。这里没有级别，只有一个态度问题。级别就是你灭不灭共、坚不坚定，你越坚定，你级别越高。Sara曾经没有钱，路德现在也没有钱，老江还有安红，我相信他们也没什么钱。博博士？他有什么钱？艾丽都不是有钱人，他们都不是追求钱的。包括你看了我们俄罗斯的玛莎、法国的小皮匠。对了，法国的小皮匠今天给我发信息了，“七叔，你怎么不说我们欧洲团？”。
欧洲喜马拉雅团我们听说了，已经几百号人了。我告诉小皮匠“我上你们群里去跟大家聊聊天、说说去，希望欧洲团这回真的能仰起，真的能起来，真的能起来。”这欧洲对我们太重要了，欧洲能建几十个喜马拉雅农场。希望小皮匠和欧洲的所有的战友们能联合起来，能像哈恩的感恩典站一样。现在朴昌海都已经是跟不上人家哈恩了，但是哈恩跟朴昌海态度相当不合。
但是我要告诉大家，你俩谁要斗争，你俩全都得废。必须志不同，但你道——志不谋但道同，你必须得相处。这就是人家朴先生——大绅士，人家哈恩直接说“我对你做事风格不一样，我玩我的。”可以。欧洲一样，你想玩自己的，没问题。你像新西兰有老班长，但是你说bio能打官司后，我就让bio上。
日本有Peace，Peace组成几十个人团非常和平，日本我相信未来爆料革命当中最有实力之一。这个Peace来头不小，这个劲来的，还有007呀。心语007你看都是啥人物？哎呀我的妈呀，那心语007那可不是一般人啊。那咱日本的战友一出手，“郭先生，我投8000千万。”喔噻，吓我一大跳，我说不接受8000千万的投资。“这个我投500万，要行我再投500万。”喔噻，有钱呢，太有钱了。
意大利的好多战友，现在把城堡都拿出来，“郭先生，我现在把城堡拿出来给你，无偿的给你，1400个acre。”喔噻，好漂亮，但是意大利就很漂亮。那个法国的好几个我最喜欢的几个地方小镇，就在日内瓦开船40分钟过去有两个小镇，连汽车都没有。哎呀，那花、那城堡漂亮死了，我到那块、到那个季节，最爱吃那个海鲜餐厅去。哇太美了，这个岛上一大块地，应该排在前十的地，无偿捐给喜马拉雅。
你看多少战友，今天一下午我收了十几个战友，“郭先生，我有成熟的5到10年经营的公司，我无偿的把这公司送给爆料革命。”你看这战友，你看这战友，我每次回复都很平静。说实在话，我每次我都把我自己，我得按住胸口，哎呦感动。因为我们中国人真的好日子来了，我们中国人最美的一面都展示出来。所以现在我发现任何人攻击我们中国人，我都受不了。你们只有一个敌人——共产党，如果你不攻共产党的话，攻击任何海外的中国人，都不是爆料革命的战友，用不着你攻。
海外的华人，你包括那梁冠军那个王八蛋，那是典型的……还有那个叫周什么那个货，还要派杀手杀我那货。他在大街上被摁倒揍，我一定是帮他打别人去，因为这是个起码的一个人性。他好、他坏很大原因，我说包括在海外这些孩子，他们100%都是受害者。包括那小粉红。如果从小他的成长是一个有文明的、有法治的、健康的一个环境，他不会变那个小粉红，都是共产党的牺牲品，我们干嘛对他来劲？你对共产党来劲去呗！
我再重申一遍，亲爱的兄弟我求求大家了，爆料的战友们，你们要不砸共产党，你谁都别砸了。主流共产党，上厕所时间砸砸亲民贼，还有Inty这种烂人，鸡腿潘、庄烈宏这种小兔崽子小烂仔，还有那曾宏那小太监，脏乎乎的样子啊，砸砸他。还有过去的郭宝胜，还有Bob 傅-傅希秋。喔噻，他给总统写了信，然后总统就听了他的了，然后就把中国的中概股全给砍杀了。哎呀我的妈呀，这个世界上吹牛我见过最敢吹、最不要脸——叫Bob 傅-傅希秋，烂人。就是你砸他去呗，你砸他去呗，对不对呀？别砸我们战友，别砸无辜的。所有海外的孩子，任何孩子都是我们保护的对象。
那吴征的孩子，我们都得保护。吴征是他爸，他妈是杨澜，吴征的孩子不一定是坏事儿啊，人家保护人家爸保护人家妈是天经地义的；人家为人家爸爸、妈妈、骂咱那也是正常的。这是人性。但是他要被欺负我们一样要保护他，我们才配对得起这个脸呐！我们来自中国，中国是我们的爹；黄皮肤是我们的娘。严格讲走到海外所有的华人共同的爹共同的娘，爹就是国娘就是黄皮肤。你改变不了！
没事战友你不灭共、你不揭发共产党、你不搞冠状病毒、你不为香港发声，你替香港孩子发声你就别砸别人。我只要发现谁砸别人爆料革命我一定出来阻止你。拉仇恨没事闲的那叫什么疼啊？忘了。闲的什么疼啊？
兄弟姐妹们这个网络应该好一点了吧？北四环小妹我刚才走的时候我记着你呢，我必须把你加上，我记得上一回就有你我没加上。哎呦！这谁？飞虎已经加了差点给整没了你看这玩意，文贵七哥加我，加你了，你好战友文真，对方正在输入中加你了，哎，哎，真实新世纪也加你了，嗯？是不是没加上啊？加上了，七哥加我木屋知足，鸟语花香，是鸟语花香，太多鸟了哎呦！你不知道我有多少鸟？
兄弟姐妹们我刚才想说给大家，我再一次抱歉了战友们，现在一定要记住最重要的，就是说我们在海外能有机会说话发言的人，主题就是灭共。然后就是保护所有海外华人的利益，当然包含西藏、香港、台湾，包含了我们所有的同胞，包含了我们敌人的孩子。我们敌人的孩子跟我们不是敌人，未来天然的反我们、骂我们都正常得很。我们绝不允许爆料革命当中任何人随便树敌。人家过人家的，碍咱啥事啊？是不是？何况我们都有共同的爹、共同的娘，就是祖国和黄皮肤，没必要，对吧？这是基本的。
今天下午很多战友还给我发信息，关于G-Dollar买了都退回去了。大家一定要记住，退回去的你都留好过去付款的证据；因为中间人帮你买G-Dollar现在没退回去的，你都把证据留好。现在你问我，我告诉你，一定是打官司告华美银行和Stripe。你暂时拿不到钱，你可能拿到更大的钱。我们绝对不会跟它妥协的，绝对不会拉倒的，非把它告惨了不行。美国是有法律的地方，永远是保护绝大多数的老百姓，我们都老百姓我们都草根啊。战友们这是很重要的！
你放心，文贵绝不允许任何人欺负我们战友。我做不到的我没办法。川普总统欺负你了我没辙了，是不是？但如果是任何人欺负我们战友们，只要我能出得了手，我就不会放弃。我们要成为海外华人最可相信的、一个维护华人安全、尊严、体面、利益的力量。这是要做实事，光靠口炮，那些欺民贼所谓的民主民运、六四吃血卡的那帮人，那跟他们不一样。那么我们的G-Dollar已经遇到了这个问题，必须出手。
还有一个投资款被退回去，赶快留证据。我现在可以告诉大家，大家有80%的可能在6月2号之后还有机会以1美元1股你们会拿到股票。但前提是我会要求你出示，你签了合同了，你的股票被退回去了，你出示证据。你的钱被退回去了，可能让你买的。因为我们受到了不公正的国家邪恶的力量打击。我们在想办法，非常好的消息，昨天到今天。
王雁平还有团队每天工作十八个小时、二十个小时。我今天到现在最起码处理了四千八百条信息。你们想想，我哪天跟你们好好讲讲，你们看我的工作方式，如何用这样一个架子，一个架子两个手机，手里拿着手机，如何拿着笔把工作怎么做好。如果你不能处理5个手机的话，基本上百亿富豪跟你没关系，有了百亿你也可能hold不住，弄不好还出事儿。
你看昨天和今天，最起码几十个律师都在开会。哗哗哗…在美国，战友们要记住，律师给你出这个东西那是法律，它不是中国的律师都是白手套，一点用没有，一个科长能把他给灭了。在这儿律师出的字就是法律，到了法庭就是法律，他就代表着法律，所以每一步每一分钱都要经过律师和投资委员会批准。所有的任何东西，股票。
战友们，从6月2号开始，你们有3个时间点，记住3个。你们要练好心脏，第一个时间点是从6月2号十一点之后到两点之间，我要直播咱们这个平台投资的事。很多人你会受不了的，我先跟你们预告，大家一定要休息好，坐在那儿，冷静的在家人的陪伴下，听我告诉你，我来阅读关于这些事情，很多人会受不了。很多人你会受不了的，你千万记住啊！我真的很担心，我很担心。因为我知道咱们战友都是草根，一辈子都没经历过这事。你就在看电影，看电视，看好莱坞大片的时候，跟你从来没关系。
有人说，你住哪里啊？我住北京啊！北京哪儿的？天安门啊！天安门哪的？天安门西边儿！西边儿哪啊？木樨地啊！木樨地哪儿啊？木樨地北啊！北边儿哪啊？香山啊！香山哪儿啊？香山西边200米到内蒙古了！北京人爱吹牛，我跟你们说。咱北京的啊，天安门。你问他进过天安门吗?他连那个门都没摸过，这就是中国的可怜。我住北京城，咋地?一说话京腔就出来了，我们北京人怎么地，来了！你在北京，你见北京大楼有几个北京人盖的？没有北京人盖的。
我父亲代的就算是在北京工作了吧，当时我大伯是吧。我算是北京二代吧，我也。有些人内心很狭窄。有人可把它当个事儿啦。因为他没见过世界有多大。天天讲中南海的事儿，他连中南海的人都没见过。车子一过，哎，这谁我知道。认识吗?经常在我旁边过！哈哈
但是我告诉大家这回你们还真是，很多人你们是真的要坐中南海的坑来了。这把椅子真的有可能属于你的了，你真得把心脏收好。6月2号是法律文件给你公告，法律文件公告！很多人会，嘣!
你看我现在我状态的控制，要把血糖控制住，要不然太兴奋。啪！一个好消息！！！过去啦！啪，又一个好消息，过去啦！！！能行吗！！！所以我现在要搂住！你看我今天上午直播完我就锻炼，在泳池旁边啪啪锻炼。我们玉米小妹说：七哥，你跳舞呢？呵呵，我跳什么舞啊。就老想着玉米地，跳什么舞。我在这块儿锻炼，因为不锻炼不行。我出一身汗，啪，泳池里面，我得休息半个小时，在泳池游一圈。
我还专门买了个手机的水里用的防水套。当时我想直播给战友看看，我在水里游泳时偷着笑的感觉。结果我的保镖给收起来了，没找着。要不然你们会看到今天裸泳在泳池偷笑的感觉。不是全裸啊，不是全裸啊！今天没弄成。我要告诉大家的是，我每天都控制情绪，太多高兴的事儿啦，太多高兴的事儿啦!
所以6月2号，很多高兴的战友，你一定要搂住你的心脏。你们要准备点儿酒，先喝点小酒，兴奋兴奋，肯定都是好消息啊！这另外一个就6月3号北京时间早上七点，纽约时间晚上这个时间。你们要真的，我建议大家沐浴更衣，端庄而坐，准备好网络，不管它怎么用VPN把你的视频劣质化，你都应该保证一个好状态来看。非常简单咱的仪式，就几个人，加一起不到十个人啊，非常简单，就念那几张纸，结束了！但是它是伟大的，有意义的时刻！可以这么说战友们，就像共产党它做梦也没想到，就前天，就今早咱们直播说的。崔天凯给美国人说，如果你们美国人真是不顾人类的、人性的光辉，执意要灭共的话，我就要脱下西装穿上军装。
你大爷的，你捐点儿钱吧，崔天凯。说我将为我的祖国而斗，脱下西装穿上军装。崔天凯，我们求求你，你能不能别为我们而斗啊，你能不能不把西装穿上军装啊？你把西装脱下来，把兜里的钱包给我们好不好？我们是中国人，不需要你们为我们而战，你最好不战，我们才幸福呢！谁让你们为我们而战啦?你是为你的党而战！你是为你的利益集团而战！崔天凯，你不要挟持14亿中国人，在那儿装！我要脱下西装穿上军装，为我的祖国和人民而战。你笑不笑话，谁让你了，谁让你那么热情了，谁让你们为我们而战了。那64天安门的时候你咋不为我们而战呢？香港死那么多人你咋不为我们而战呢？西藏死那么多人你咋不为我们而战呢？那么多E租宝被骗的人你咋不为我们而战呢？那以贪反贪抓进去监狱那么多冤枉的人你咋不为我们而战呢？你家几十亿人民币四五亿美元现金，你咋不给我们分点呢，你装什么装啊你呀。
所以说6月3号晚上建议大家准备点酒准备点小菜，保证一定要看，好好看。GTV很难能正常运行，很难，很难！这回它目标在这儿，咱跟共产党打的叫游击战，它是游击战，咱也打游击战。它的主攻目标就是G-tv,嗯对不起啊，就是这个平台。我们要直播的肯定不是以这为主，我们以livestream，老GTV，记住老GTV。我们公告以后我们明天会公告出去，公告完以后大家大量的发啊。还有youtube所有整个仪式，所有人没有知识产权，谁都可以转播。而且我们会有更多现在不可说的方式传播开去。非常小，非常简单，都在quarantine呢，隔离状态，没办法，谁也不能见面是不是，没办法啊，班农都在他那块儿，见班农也危险，我也危险，他也危险，是不是。
所以说6月3号是个大日子，希望大家沐浴后好好看。我觉得6月4号也就是大陆的6月4号的晚上11点钟12点，就是我们这儿结束了，18个小时直播结束的时候，后一个小时后俩小时会很精彩，会很多事儿。严格讲大陆时间是6月4号早上7:00-9:00，这个是最激烈的时间，最好的时间啊，一直到12点，然后你们可以睡觉去了。12点以后你醒来，晚上的8点，就是6月4号纽约时间早上的8点，一直到12点，你们一定要看，你们一定要看。好多事儿啊，好多好多事儿啊，所以说亲爱的兄弟姐妹们，好事儿太多了。
所以说这三个时间战友们啊。6月2号中午11:00-2:00，因为我可能晚，因为像川普总统演讲一样，太大了事儿，我得等着文件、法律文件，每个字儿，这个事儿怎么回事儿。还有可能重大人物要写感言。关于这段折腾这事儿啊，你们要什么结果，这板上钉钉的啊，板上钉钉的！然后你们将有什么，那你们会极为兴奋！你们一定会像在2008年奥运会一样，开幕式一样兴奋，我告诉你们战友。然后接着到第二天早上，6月3号晚上直播去了，你这又兴奋了，然后到第二天6月4号早上又直播，这三个时间。所以就基本上比过年热闹，大家准备好吧。
我再说一遍，所有被退回G-Dollar的还有退回投资的，80%的可能我会让你们还是按原价1块钱一股的买到这东西，世界上没有人这么做的。因为你听完6月2号我直播完，对这事儿做完总结你们就明白了。
再次的为世界人民，全中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福。
阿弥陀佛。唔该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1157/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好！就这吧~就这吧！今天是讲内容啊，不看人啊，看内容不看人啊！尊敬的战友们好，今天29号。你们传播CCP病毒真相了吗，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有传播香港危机真相啊？兄弟姐妹们！好！
兄弟姐妹们，这个现在啊，我特别特别今天啊！我今天一个也不会加你们的啊，一个不会加。事太大~不给你们开玩笑，不浪费时间啊，太多事儿啦。亲爱的兄弟姐妹们啊，如果你们有家人啊，现在是在美国留学的孩子，一定要听我这个直播视频啊。一定要听！而希望这些孩子听完以后认真对待。大难的日子真的是来了，我们爆料革命也不是神。我们尽了最大的努力。我这个刚刚的，就在昨天和前天还在努力的奋斗中啊，我们争取到了最好的结果，但是还是还会是有很多孩子因此会受影响。今天啊，今天啊，可能啊，今天是可能，在未来三天内啊，今天是很大可能的，就会宣布：凡是在美国啊，有一些~听说啊，我刚才都是道听途说的啊，很多媒体啊，乱讲的，你就当我胡说八道、道听途说啊，完全文贵做梦，梦到的啊，就是听说啊~美国现在对中国来的留学的孩子，将进行严格的管理和遣返。
兄弟姐妹们，这个是没有办法的，孩子们你们一定要马上认真对待，想想你的签证。基本上你会看到个很温柔的，很温柔的一个公告和决定。但是我告诉你，这个温柔的决定几乎是，只要是共产党员官员家人的孩子，只要是共产党家人背景，还有特别现在在当高官的孩子，基本上都要回去。不但回去，几乎是一辈子你都来不了美国，一辈子！只有没有共产党的那一天你能来美国。我给大家现在说一下，大家务必小心做好一切安排！最好的办法，战友们哇，还有这孩子，如果你是支持爆料革命的，如果你是给法治基金捐过款的，请及时和我们当地的Sara、路德啊，还有这个我们美国的这些战友们联系。包括现在我们的长岛哥啊，还有我们整个爆料革命这些关键人物啊，包括老江，虽然在加拿大啊，虽然卡丽熙在加拿大，虽然是俄罗斯是玛莎，虽然英国是大卫，你们都可以联系。我只要你是给法治基金捐过款，只要是你支持爆料革命，你可千万别玩假的，这假的这是不可能的啊，我们尽量帮你，没有任何许诺。
这个时候你一定要做好，只有两个通道可能你会留下来，你有政治原因你会留下来，你回去有安全的问题；二个你有其它特殊的原因。否则很难了，而且我可以告诉大家在共产党没死亡之前所有在海外的，这些孩子们是最严重的受害者！这一天真的是来了。那兄弟姐妹们赶快告诉身边的孩子们，特别是啊，由于那些所谓的小粉红、小五毛们，小粉红们对待香港的这些事情，对整个西方世界，对中国来的孩子，共产党家来的孩子，造成的影响，现在已成成了政治标准。这是第一个。
第二个，我告诉战友们，银行，HSBC银行、还有中国银行有存款的大家赶快，快跑！快跑啊！我就告诉你们！有工商银行、有中国银行存款的啊，你们赶快跑！不跑来不及啦！我也是做梦梦见的啊，我听说的。
第三个，凡是在纽约，买了纽约中概股的美国中概股的，你们马上跑！！！啊，马上跑还有机会啊！不跑那就完了！完蛋了。啊！
第四个，我要告诉战友们的，香港！香港官员和香港经济将全面受到制裁。再在香港还想在那块儿混钱的，还想捞机会的，大家记住！完啦！结束了。你会看到很温柔，这个惩罚会很温柔，大家请记住，这个温柔和共产党的假擀面杖子可不是一回事，人家是真家伙，它当然温柔了，它是真的，慢慢就给你灭掉了。
共产党那个喊是完蛋的，包括卖美债，美国人家早就做完演习了，美债什么一万亿啊，总共八千亿，八千亿卖完对美国经济影响2.5%，人家做好最坏的准备了，而且希望它卖，而且最怕共产党不卖，你越卖越好，它不敢卖。但是会不会有这疯狂行动，中南坑那几个老家伙，你知道他那脑智商，完全是可能的，这是第五个。
第六个，对共产党的高官和家属的制裁，你会看到，这个制裁你千万别以为是治共产党高官的，我可以告诉你们，任何一个中国人在美国、在欧洲未来都将受到审查，这就是共产党的瓜落。这就是二战希特勒留给德国人最大的一个负担，德国人走哪去都要被审查。
第六个，战友们我再告诉大家，可能是最可怕的，对待香港，香港的经济和港币、贸易、亲共公司、企业，一系列的惩罚都会跟之而来。ETF现在大量的从香港通过香港到大陆买股票，实际上很多是美金，这就是洗美金，洗钱的。我可以告诉大家，任何人包括美国人敢参与这种事的，包括很多人往国内打人民币呢，还转人民币呢，还在那折腾呢。我告诉你，绝对美国监狱等着你呢，你把屁股洗干净吧！
这一刻是我们爆料革命64之前最伟大的胜利的一刻，但是我一点都高兴不起来。这就是我当年在飞机上录的视频，我最担心的，谁能做到切着豆腐不切着葱，谁能说切葱的时候不切豆腐，那是表演，把葱放在豆腐上，我切葱不切豆腐，我把葱插到豆腐里面，切了豆腐不切葱，我看过这个厨艺，但是咱真没这本事，爆料革命没这本事。现在孩子们就像一个无辜的葱，被拿来放在豆腐里面切，把握不好就把葱给切了，豆腐也切了，而且很难分辩。
而且中国企业家现在由于受到，你像那个李飞飞，完蛋了，李飞飞完了，下一个就是李飞飞，跑到推特去卖百分之四十几的股权，然后要把总裁炒掉，全美国震惊，绝对干掉她！这种疯狂，要在总统大选前控制推特，控制社交媒体。首先干我们爆料革命最夸张的人就是李飞飞，我跟此人很早就见过，李飞飞、李彦宏、熊晓鸽、严炎一堆人，好家伙牛着呢，但是嘴有点歪。对我们爆料革命社交媒体的控制影响巨大，也是幕后黑手之一，孙力军、吴征的好姐们。
但是战友们，美国人这个计划叫清理房子，clean room咱们叫打扫房间，这个打扫房间他不可能乎拉（打扫的意思）房间的时候，只打扫灰尘，弄不好把家里面金银珠宝给打了，你别以为你们是金银珠宝就打不着你。
第七个，一旦对台湾对南海有任何动作，美国一定准备好了，军事灭顶式打击，消灭式、毁灭式打击，比斩首，我现在不能说这个词，还夸张！在美国内部打扫房间，不是排除沼泽了。我相信美国什么这人跟美国，华尔街什么什么，什么亲共的，我相信很多人会被抓，包括共产党什么在美国财政部的几个渗透的间谍啊，还有什么中美贸易谈判里面渗透收买的几个人，
还有原来卧底VOA的什么火鸡龚啊,还有现在天天在那块骂大街、装孙子的那个曾宏、庄烈宏，什么政庇?回去吧！回去吧！什么政庇？没啥说的，过几天你们就看到结果了。像曾宏这号的还有像那什么盲流子，还有像那个打着64幌子的混了几十年，都没给他发什么护照的，这些人统统离开、统统离开。没有什么的，清理房间就是寸草、寸灰寸土不留。
再一个对所有的过去的因政庇、政治庇护的，所有中国人的护照全部清理，一个一个清理，基本上是宁错杀一千也不放过一个。过去凡是造假，过去这几十年弄假政庇的，你等着吧，你等着吧！那本护照就是你进监狱的通行证。所以说，唯真不破是爆料革命最关键的。还好以爆料、因为爆料革命受残害的，获得政庇的，这都是免检的不错的，我相信这都是真的，希望是。
另外一个亲爱的兄弟姐妹们，我不得不告诉你们，另外一个你们更不爱听的消息，据说、我听说美国做个评估，要么共产党在三个月以内投降，就是灭掉，跟美国彻底合作，冠状病毒咋回事？然后打掉防火墙，然后贸易重新按美国版本签署。
关于中共现在想在古巴、北朝鲜、伊朗还想搞点什么美国什么那个纳什么德基地、生物基地，说当年美国人制造了艾滋病。然后所以说，这个东西也是美国造的，还想反击；还有一个联合这些五六十个国家一致讨美，跟美国添乱；还有一个无限渗透在美国，想影响美国的总统选举，把总统、把川普总统拿下。我会告诉大家，美国内部已经达成一致意见，在、务必在大选前把共产党的事解决了。这是两党的共识、两党的共识、两党的共识。
（拍手啪啪啪）不是啪啪啪，我现在可以这么说血糖很低，我好寂寞呀！血糖很低，喝点水吧。
另外一个战友们，过去买G-Dollar的，买G -Dollar的用Stripe、用Stripe买G-Dollar的，从前天起大概1亿美元吧，那个账上的钱分笔全部退回。战友们都退回到你们账号去了啊！百分之百退回！
首先一点，对方要求我们提供的信息，我们坚决不提供，就是说谁谁谁买了Stripe了，我们提供不了；另外一个，我们要求对方任何一笔打回去，我们都要对方负责，对方也不负；最后是对方把这所有的G、我们的G币叫稳定币，那可不是虚拟币，那是稳定币，咱们的G币全给打过去了。战友们，你们收好你们的钱，这一亿。
大家记住你想要投资的，钱总能打出来的，过两天我们有新的账号公布，大家再可以往回打。但是大家记住关于官司，我们已经确定由法治基金成立最大的法务部，我们开始对这个Stripe，不告垮它不止！Stripe、还有这个华美银行，这两个已经列入目标，现在昨天下午已经在工作了。
所有的像加拿大、澳大利亚、新西兰、日本，所有大家各地区准备好，我们、由我们出面，所有的费用都不会让你们出的，我们出面以后去告它，然后大家授权就行了。然后按照美国的法律，打赢这官司，钱跟每个人分。好吧！这是个千载难逢的机会，千载难逢的机会。
Stripe把钱给你打回去，未来只要是G币升值的任何空间，你都应该拥有，投资就更不用提了，通过华美银行、华美银行把账号已经付了七天到10天的钱，它跟Stripe玩了个游戏。Stripe完全被共产党威胁，完全被共产党威胁，共产党还派了十来个人马上打款打到G币，打到G币以后“哎呀！我被骗了，我被骗了。”玩这种游戏跟六四一样，把自己烧了“你看我被烧了”然后就把学生给杀了，然后这共产党又来了“我被骗了！我被骗了！”然后人家就给你锁了账号，然后到各大银行也玩这游戏。但对咱是绝大的礼物！我特别高兴这个事儿发生！
我说这个事情就让美国看到共产党给你玩什么？就是在天安门事件火烧军人的一再重演！这几个银行你只要是敢配合共产党，我赢的钱要比我挣的钱多一百倍、一千倍、大家记住我说的话。而且战友们想回来投资的人，它毕竟没把你的钱没收啊，那咱钱还能来不了吗？我们人类的精子和卵子结合就是从几百万、几千万的精子当中最快游到母亲卵子那一个才生成了自己，那一开始就是从不可能当中，几百万、几千万、上亿的机会当中才找到了一个目标才赢了，这就是人类啊!我们的钱你给送回去,我们再送回来不就完了嘛？
但是对方负的责任它永远不可能了（无法逃避责任）！所以共产党现在玩了很多招，昨天下午已经全面刑事调查，全面刑事调查这几个银行，人家马上介入说这是共产党玩的游戏，谁给你投诉说这个钱是非法的？谁给你投诉“我被诈骗了”？所有投诉的这些人全部被列入美国像反恐一样的调查对象！因为你在欺诈美国银行！你在威胁美国银行！这是共产党派出的所谓的钓鱼的人，把钱打进来了然后我被诈了。孙子你玩这套，我最喜欢的就是你玩这套。
你觉得我们这些战友就因为你这几个老鼠就能把我们害了？你开玩笑，只能让我们的战友更加有信心！为什么共产党不让你们的钱出来？不让你们投资啊？它不想你们任何人成为像郭文贵一样拥有这样的生活，拥有这样的体面和尊严，它希望你永远是共产党的奴隶，让你永远的贫穷，你的钱最多呆在银行你不能花你不能享受，你敢花你享受，它受不了，它看了难受，这叫炫富，这叫奢侈浪费。他们家787飞机、767、737、那叫什么？工作需要；它家玩女人叫双修、谈恋爱，咱只要有正常的婚姻它说咱们叫淫乱、强奸，这就是共产党不允许任何人富有和你享有财富的权力。
所以有些战友很傻，你想啥呢？我在几周前给你说了吧？你钱能到美国你就给天烧高香吧！我今天再说今天下午就明白了，等下周二就更明白了，你能钱出来你给祖宗烧香去吧！所有Stripe把钱给你打回去的，你就准备好告吧！一定会大赢！Stripe还有这个华美银行还有个别银行我们正在了解当中，一定告死它！所有的我们回头会公布怎么打官司的问题。这几天我正在忙这个六四，这个简单的活动，所以过了六四再说，喜马拉雅农场过了六四咱们再说，G-Fashion的一些细节过了六四咱们再说。
所以兄弟姐妹们，世界真的变了，共产党嗝屁了，共产党你完了！你完了！还吹不？还嘚瑟不？我说在今年六四把你灭了就是把你灭了！莘县阳谷县搭县，不服过来溜溜，走走看看？大家会看到啊，非常慢的美国一旦雷霆行动是什么？我告诉大家未来大家只有一个地方能赚大钱，就我们这个平台，就我们的G-News，就我们的G-Fashion，就我们的G-Dollar,就我们的G-Coin，没有任何人能赚钱！谁想再树立起对中国人的信任，不可能！这个信用在，战友们咱们分分钟要多少钱有多少钱！记住了这不是开玩笑的啊。
还有一个等着美国行动完以后，你们再有信心了你们再投，准备好钱啊！很快G-Fashion就开始私募了啊，马上就私募了。G-Fashion跟咱们这个平台完全是独立的、完全两回事，所以亲爱的兄弟姐妹们，今天我就直播这么多，多一分钟都不说了，激动，担心，惶恐，这些孩子将要受到什么样的待遇？充满了无限的希望，新中国真的来了，新中国真的是来了！新中国！这新中国来了会是啥样？大家想想吧。
一起为全世界人民，14亿中国人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，祈福！阿弥陀佛！
好，今天的直播就到这。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1152/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1152/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，你们都知道我喜欢花是吧，我超级爱花，我这个男人就是爱花，你看，多漂亮哦，我一看到花就兴奋的不行，你说我是不是大老爷们就爱花。太美啦。发微信，但是今天我要给你们看一个超喜欢的花，两个花，看这花了吗，金色的，哇塞，好漂亮这个黄黄啊，你记得我那个黄夹克吗战友们，那黄夹克就是这样子的啊。太棒了，太棒了，哇，还是双花咧双花咧，爱花的男人你说是不是花心呢？还是双心，哇塞，我这一心二意啊，从来就是不是一心一意，哎呀，没办法是上天造就了郭文贵。就这么个人怎么办呢？开玩笑啊，开玩笑，就是今天我和我们的设计大师们，我们有个超级设计师团队，每天都是搞设计啊，G翻身G翻身，结果呢，我们里边啊有文房四宝，还有我们的这个这个运结，还有我们的这个CC嗝屁啊，CC嗝屁股大作大作，还有我们的总策划师文喜啊。还有我们的文成成啊，还有我们的文风文西文化啊，哇哇塞，厉害着呢，就找这个就找这个就找这个黄啊。嘿嘿我刚才发现竟然有黄玫瑰，你说我要啥老天给我啥，苍天哪，大地呀，你们太公平了。
好玩儿好玩儿好玩儿，太幸福了，嘬，嘬，嗯，美。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1153/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1153/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这个是5月28号第3次我发盖特啊，就是今天，就在我们64啊。这个最后一个纪念日也是我们的新中国即将诞生之日啊，蓬佩奥国务卿以及美国的我们的灭共，他们称为六大干将，实际上我们是60大干将，61个人，61个大干将，作出了这大重大的决定。这可以说是真正的美国和世界，我们以美灭共把战场拉向国际的第1次啊。嘿～～～。每个人都爱我们Lady May，每个人都爱Lady May，Mlies Guo，你是英雄，Mlies Guo不是英雄，这个最重要的事情，蓬佩奥国务卿在6月4号以前给了我们最大的礼物啊，这在三年前我在华盛顿说的时候都是说我是傻叉啊，绝不可能疯了。甚至在6个月以前我和班农先生开会的时候还吵的一塌糊涂啊，在华盛顿啊，我们这个签公关公司的时候，他说郭先生你这个全世界最为最危险的啊，几乎零回报的投资，但是我们一定会做啊，战友们没有庞培奥国务卿绝对做不到。他的压力太大了，你们不知道他压力有多大，就像我昨天和前天在视频中说的，就是在几天前。在华盛顿还爆炒呢，还爆炒呢啊？Thank you guys. Thank you.thank you thank you very much enjoy.嗯，这个这个，所以说这个时候大家一定要拜托了啊，大家一定要。拜托了，如果你们是爆料革命战友真正的反共的话，真正的有信心灭共的话，去到庞培奥国务卿啊。到他的推特下面对他表示感谢，我呼吁全香港全世界的华人和中国有良知的到庞培奥国务卿的推特下面。就是用双手，就是那感谢感谢感谢感谢就别说了多了，感谢感谢感谢感谢。感谢感谢感谢I love you，感谢你庞培奥，拯救中国，拯救香港。就这就行了，中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1154/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个大家一定要记住，刚刚今天上午的直播当中啊，这个说到就是很多就是在汇款stripe。还有华美银行证据被消失，包括在日本很多银行汇款不让你们啊，不让你们去这个汇款，说对方是诈骗公司这些证据，大家一定记住，各地区的人任何人不能收集任何人的个人银行付款信息啊，绝对不允许啊，这些付款信息只能给指定的已经签署了保密协议的代理的律师，这是规矩啊，不管你有多信啊，不管是你亲爹二大爷多亲近啊，都不行，所以说咱们各地区的领导啊，咱一定要负起责任来，这是要懂法律，我们要讲法讲唯真不破。那首先一条你不能随随便便的，要一个人家私人的信息，这是不可以的，就像很多投资战友给我发护照发信息，我没有一个点开的。我马上告诉他们啊，马上把你这个删除啊，我不会打开的，就是说所有的兄弟姐妹们要记住唯真不破，要依法干任何的事情。所以说任何人授权的，不被授权的都不能索要任何人的付款信息和投资的信息，只有签署了保密协议和代理协议和律师才有权，而且其他无关人士都不能看，谁看谁违法，这是规矩啊，好吧。我这直播完到现在这一堆的会到现在还没停了啊，真是连吃饭上洗手间的空都没有，strip strip，华美银行.还有日本的几大银行啊，还有几个中资海外银行绝对倒大霉了啊，今天上午直播以后很多人都找我联系哇，这个是大事，这是大事啊。
这仗要打不赢，大家你们就真的是太输了，太low了啊，走着看吧。亲爱的兄弟姐妹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1155/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1155/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 刚刚我看到很多推特上，有很多战友都在说，蓬佩奥国务卿向国会通知取消啊，这个香港自贸区地位这个，竟没有一个人提到我们爆料革命，包括这个郭啸天啊，你们都是报喜啊，是吧，多少爆料革命的战友的贡献呢？你知道这个事情的背后，第1个提起爆料革命。我们第1个向全世界向美国提出来，2017年啊，我们就说美国要想真正的要想了解共产党，你们要真正负起责任的话，就不要啊，再在香港自贸区地位上有任何犹豫，马上给他停了，包括停止华尔街投资和这个美国的退休养老保险基金，2017年我们就提，刚才我看翻了一下这个我一直都是视频会到现在还没完呢，我说马上中间有人提出上厕所，所以我休了几分钟，大概2:15还要开，但是我竟然看到推上没有任何提爆料革命，没有郭文贵千万别提郭文贵，但是不提爆料革命，大家心都是黑了的啊，竟然那么多人没有一个人提爆料革命，天理何在啊，谁替香港呼吁啊，我可以告诉大家啊。没有爆料革命，美国连想都不会想这个取消自贸区地位，到前天下午啊，前天上午在美国的较量当中，还有多个人在问我取消香港自贸区会是什么后果，到底那么认真吗？那么严重吗？我告诉他们，这是最重要的啊，最重要的，取消自贸区地位，香港港币脱钩，然后惩罚香港的所有在美国的官员啊。然后并且开始要在美国审判，国际法审判，这是我们在做的，前天上午吵的一塌糊涂，我可以告诉说没有暴力革命，这些绝对不会发生，最起码不是现在发生，亲爱的兄弟姐妹们爆料革命是我们每个人多少战友冒着生命危险，全家人都在家，有的人闹着要离婚。有的人要自杀啊，威胁对方家人不让支持爆料革命，共产党分分钟在残害着我们的战友杀害着我们的战友，换来的成绩，你们不要忘了爆料革命，这么容易忘记，永远都不会懂得感恩，不懂得感恩，你永远不会有美好的未来啊，这是个基本的常识，唔该嗮了亲爱的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1156/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1156/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月27号。在十分钟以前我都没想直播，因为我今天实在太多太多事儿了。哎呀我的妈呀！接下来一堆的视频会议我要开。
这个首先跟大家说一下。咱们这个6.4的宣言的时间。是纽约曼哈顿时间，6月3号下午7点钟预播，然后八点钟正式开始播，一直到6月4号中午12点。没几个人，没啥节目，战友们，但是呢建议大家一定要看，毕竟是个这么伟大的历史事件，对不对？
但是千万记住啊，没啥节目，也没啥人。现在共产党的打压已经是疯狂了，全世界威胁，你敢上这个节目，是不是？你就怎么着，怎么着，好像要死人似的。所以呢，受共匪之威胁，我们准备好的各种，现在受到了严重的影响。所以说呢，基本上没什么人，也就是我和战友们连连线，也就这么点事啦！
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要看，但是呢，没啥了不起的节目，就这么简单啊，就这么简单啊！这个时间别搞错，你们能不能撑到18个小时。说不定随时和你们连线呢，对不对！
那么这是一个问题啊，再一次重申，纽约时间6月3号下午7点开始，开始预播啦，劈里啪啦！在哪里呢，大家要记住啊，我原来的直播livestream，它一定是要同时启用的，那个上面很多战友都知道livestream。共产党要花40亿美元黑掉咱，咱要有多个渠道，所有法治基金、法治社会的Youtube频道,还要我们大概几十个战友的频道，那天我们都要授权直播。
所有的战友们记住啊，任何人那天我们都可以无偿的授权直播,没有任何责任的，谁都可以直播，授权大家直播。我们大概在提前三天会把所有的直播地址给公布出去。当然咱这个平台，所有人你们都可以直播，我们当天以这个平台为主，livestream为副，就是我原来的GTV和Youtube所有被授权咱战友的频道。没被授权的那些伪类们、欺民贼们，咱举报一个一个灵啊。然后大家要记住，所有大家能用的方式，你们能用的社交媒体，只要是战友的，完全授权，希望大家全面的转播。
虽然那天没啥人，也没啥节目，在这个病毒期间，你能干嘛啊，是不是！班农先生在华盛顿连线，他也不能到现场。我就在这，我就站着这，就在这个房间，上面布置布置，就跟大家这么聊上了，就这么个方式。然后呢，中间呢，会有很多人被邀请连接进来，其它啥都没有。
我再跟大家重申一下，什么重量级的政治人物都没有，什么重量级的人也没有，什么能让你感到惊讶的节目，没有！我就在这，写个6月4号，建国宣言。然后呢，我和很多战友把宣言念完，班农先生也参与念一念，就这，就结束了！没有任何节目啊，没有任何节目啊，千万别期望值太高，就在这跟你平常看我直播一样，就是宣言很严肃，很严肃。
所以说战友们，如果你觉得很重要，那天我建议啊，所有观看节目的，希望共产党这个王八蛋，这个流氓党消灭在地球的，应该是正装，应该是沐浴更衣，严肃、认真的坐在那里看，这是必须的。
我本人肯定是念之前，洗上三回澡。所有内裤、袜子都是新的，肯定的。绝对是静心，跟上天沟通，先祈祷，先拜，然后沐浴更衣，全部新衣服，新衣服还够呛，我还穿过一次，现在新衣服都来不及了。然后开始和大家一起念念宣言、有战友唱唱歌、放几首曲子、放几个短片回顾回顾，就这么多了，没啥，也没有什么重磅中的重磅，就是建国宣言。它是个伟大的可以说是人类上最重要的一个时刻，虽然形式很简单，没搞仪式感，但它绝对是世界上绝对关注的，是让共产党心寒、害怕的，这是肯定的！
第二个我今天直播主要的核心是什么，十分钟前，我刚刚和几个律师团队开了会，这是个天大的事！大概在四天前一直到现在，大家知道当时买G-Doller、G币的时候，是通过Stripe的软体来买的，大家要记住，就在买的时候啪嚓!它给停了，买太多，停的时候当时账上已经将近是已经11位数了.在Stripe这个事上，大家要记住，它给停下来了，不但停下来，很多战友的钱它全给打回去了，可以说是98%甚至99% 更多的钱都被打回去了。就这账上还有十几位数的钱。这几天我发现很多战友在国内被警察给抓去喝茶去了，威胁、殴打，要求做以下三件事，第一条，向Stripe把钱要回来；第二，郭文贵是骗子；第三，你要配合警察写东西给Stripe我被骗了，我要把钱要回来。这个有意思了，根据美国的法律，我跟律师已经探讨完了，如果这家银行明知道对方是受政治迫害，这家银行还把你的钱和交易给你取消，而且它知道这个玩意儿是假的，它这个支付银行，我告诉你，会赔死它！
另外一个，如果G币、G-Doller下一步升值了，升两倍、三倍、四倍、五倍，哇塞，那你百分之百能告赢，你能告死他。战友们，你们在国内的所有人被取消、被退回去的钱和被警察威胁、喝茶、殴打的钱、被问话的钱，任何一张纸可能改变你的人生。G币能不能升值，过几个月大家就全明白了。
第三个事情，大家记住G币、买G-Doller的钱，有的银行，包括不仅仅是Stripe好几家银行把钱无道理给你退回了，而且你要拿出来这个退回这个钱，我的钱有什么问题吗？没有问题没有解释为啥不让我投资？你们要记住，不管哪家银行，你去索赔去，我当时我就是要投资，你不让我投资，你给我退回来，那这个钱大了去了！我先说这是买G币、买G-Doller、受残害、受迫害、受威胁的还有把钱退回去的，务必留好证据！
第二个关于投资，这个事就天大了去了，我可以告诉大家，所有投资者被退回去的钱，包括在日本，我们知道日本银行内部受共产党威胁，给他们发函，说决不允许往saraca和G-TV付钱。任何国家不让你使用你自己的钱付钱，那它都是犯罪的，特别是往美国付钱。战友们，日本的我们有Peace，澳大利亚有安红、木兰，我们新西兰有老班长，香港有很多我们战友，加拿大有老江，有一堆战友，有卡丽熙，美西有Sara，有一堆我们战友，美东有我们长岛哥，大家现在赶快联合起来。所有的地方大家要记住，所有地方联合起来以后，法治基金会给你出你这诉讼费用的基础的钱，不能全出，全出法治基金就出问题了。给你出一个基础启动费，大家联合起来叫集体诉讼，告这几家银行。因为它只要把你钱退回，你只要留着证据，你参与进来你授权，比如：加拿大的你授权老江和卡丽熙；美西的你授权Sara；美东的你授权长岛哥；澳大利亚的你授权安红、木兰；新西兰的你授权老班长；英国的你授权大卫哥；图桑的你授权面具先生；日本的你授权Peace；意大利的你授权谦谦先生；法国的你授权小皮匠，法国也出现了几十笔，都是几十万几十万美金，“叭叭”往回退。
我告诉你，战友们，这是你一生中最有可能当百亿富豪的机会，而且可能性超过50%。我这一听马上打了鸡血，我本来还有活，我说我马上直播。所有刚才战友们，所谓常委群战友们和各地区负责人，马上联合起来，爆料革命现在授权各区的代表，整理所有资料。国内战友可以选择任何区，你可以选加拿大；选择老班长；选择澳大利亚；任何你熟悉的人。我们美东当然路德是大佬了，CCTV大佬，路德先生也可以另起一拨。美东的老大是长岛哥具体负责，当然路德先生是老大，大家可以另起一拨。
法治基金给你提供你启动的钱，大家自己找律师，这个律师一般不要律师费的，起诉完跟你分成，这是最好的方式；如果你一定需要钱，法治基金可以酌情，全世界各地区一致性的给你个5%、10%的法律启动资金，到时钱你还得还回来，一分不少的还回来，不管你输赢都得还回来。大家要记住，因为法治基金的钱是大家战友们的钱。这个要马上启动，这个是大事！
起诉最核心的就叫华美银行，华美银行光给打回去的钱达几十亿美元。我告诉战友们，你们能把华美银行的奶奶的祖坟给挖出来，没有任何理由。华美银行叫你汇款单子记录给你销毁，钱给你消失，还收你手续费，这在美国，我刚才给律师说，刚才是全美国最牛的告金融界的最大的律师。他说，Miles，如果你告诉我这事情是一半真实的，我告诉你，你所有人全发大财了，他们都是百亿富豪了。他说，华美银行他会把股东，华美银行的股东是黑石，黑方，全是最大的股东，最有钱的股东，还有中国共产党的企业。他说，我可以告诉你，所有的股东都会赔死。然后他马上帮我查这些股东有没有买股东保险？他发现一个很巧妙的事，这些股东很多竟然没有买股东保险，就是没有给他买股东保险，就是没有买股东保险就没有上限。战友们，这是天赐的机会，这就叫爆料革命，逮住机会绝不放松！
老江你待在加拿大一辈子当不上千亿富豪，但这回你可以当千亿富豪。加拿大老江和卡丽熙马上行动；安红和木兰马上行动；新西兰老班长马上行动；我们香港的几个战友已经在行动了；台湾有我们的侯小宝和文欣全面行动；日本Peace全面行动；加拿大和意大利的。
我们最惨的地方华美银行。华美银行的资产几百亿美元，加几个股东一起几千亿美元。我们要求告，以什么为标准？就是以未来这个平台投资升值为标准，我就是升值了，我升了多少钱你赔我多少钱，这在美国是没有尽头的，索赔是没有尽头的。我投的钱你没让我投，比如，咱们现在一个战友120万美元汇了4次在华美银行，全部给打回去，人家不会按120万美元投资涨了一千倍、1万倍来给你算，它会按4次，120万乘以4再乘以未来这个平台可能的投资的增值。
咱投资已经结束了，26号已经彻底结束了，两天前已经彻底结束了，已经彻底结束了。剩下的都是说6月2号以前整理文件、收收钱、结结尾。我们已经26号所有来的人，我们都给结束了。所以说付过钱的、签过约的都付了、都签了，26号不接受新的了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这一次、这个机会把握不住，那就该你穷命了。我希望各地区喜马拉雅农场建设者，以此为契机把战友们的钱要转起来，我强烈建议各地区负责人比如说老班长、意大利、法国小皮匠，是吧！英国大卫还有日本的，大家都是要统一标准。所有这次诉讼赚来的钱，50%归当地的喜马拉雅农场的基金使用，所有诉讼的钱，喜马拉雅农场作为建设基金集体使用。然后另外的50% 、30%到40给个人，另外的10% 、20%捐给公益事业。我建议就是这样的，大家可以自己商量，你们也可以制定自己的标准，跟当地的所有被残害的战友，被发钱过去的。
我听说Sara那光退回去的钱整理起来，Sara那块就是几百个亿，几百亿美元。Sara那告完，甭说是升100倍、1千倍了，升1倍就把华美的它祖奶奶的坟就给它挖出来了。百分之百的我告诉你，你会一定会拿到钱，只是多少问题，百分之百你会拿到钱。
我问了一系列,比如说银行有这个权利，我可以把钱给你打回去，我怀疑你洗钱。那我告诉你，战友们记住啊！我们战友被打回去是什么呀？第一条，钱已经收了，7天后给人家打回去，而且还收了人家手续费,就这一条它百分之百输；第二条，很多战友在付钱，它帐号还在那开着，它没有任何规定把钱给人家直接消失，然后还收人家手续费，百分之百输。
Stripe它把钱给你退回去，G币涨一分钱，它赔100倍，涨1毛钱，它赔1万倍，就这么简单。Stripe 还有所有给你退款银行，不管是什么Capital One ，不管什么摩根，你尽管告。在美国这个社会，钱是爹。什么叫资本主义？爹就是钱，钱就是爹。叫资本主义就是爹，爹就是资本主义。你只要告它，只要你找到这把握，你肯定赢、肯定赢。
各地区负责战友们，你们千万别光顶着那个大脑袋，我是地区负责人，你别在那块，你享受万众欢呼和信任的时候，你就要为大家负责任、谋福利、保安全、争荣誉还要争利益，这就是爆料革命。
我这一听相当的兴奋，千载难逢。这么大的律师说，我这两天看完以后，他说这个天大的机会、天大的机会!回头长岛哥和路德你们赶快商量、商量，美东的怎么弄。然后各地区赶快负责起来，准备诉讼，赶快立案，赶快把案子给立上。
一定把华美银行还有和这个Stripe跟共产党勾兑的,包括在香港汇款，中国银行多次把钱给，唉！你不能付啊！你这个银行GTV是高风险账号、诈骗账号。我们律师说只要能有证据说，它说是诈骗账号，他说它100%输。你说它高风险是你行业的规矩，你可以警告我，我有没有权利付？我有权利付，我的钱。
美国法律说任何支付权的权利相当于人权，它只要说这个钱是诈骗帐号，他说只要它拿不出来这个平台是诈骗的，百分之百输。而且在美国说，法官犹豫都不会跟你犹豫。法官说，你有证据他诈骗吗？没有证据，银行拿钱，马上给他，他汇了一万是吧？赔你多少钱？他要赔多少钱，你就给多少钱，就这么简单。他说在美国，吓死一个银行也不敢。他说如果叫人家给找着证据了，哇塞！它不让我付钱，还说对方是诈骗。行了，你就赢了。这一辈子、这一辈子你躺在钱上，你拿着钱擦屁股，你拿着钱当纸烧，你拿钱盖房子都盖不完。你就想去吧！
战友们，这就是爆料革命。一切都有无限可能面前，都让你变成可能。“唔该噻，战友们，今天直播到这，我马上到时间了，我要去开视频会。现在为全世界人民、14亿中国人民、香港、台湾人民、西藏人民祈福。
阿弥陀佛，亲爱的兄弟姐妹们，发财的机会来了！别、千万、不放弃、不放弃，你就有了机会，第一个没汇成的完了、傻了，你没机会；第二次再去汇，银行再威胁你，你赚大了！一个战友都不能落下、一个战友都不能落下。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1150/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1150/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
又回来了，又回来了，又回来了，战友们，你们知道我今天直播的时候为什么我让工程师们都看着呢？因为非常简单战友们，我知道内部的行动，我希望前面听着的，小明你们要明白，明哥哥为啥让你俩在这看着，就是让你们知道共产党玩什么招，张伟还有螃蟹他们同流合到一起玩什么招。
画面也比之前好。我把刚才的那个后面的伺服器给调换了，放心，这个蓝的还不错，好太多了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我想再跟大家要说一下子事情，就是现在共产党所准备的40亿美元要阻止我们喜马拉雅宣言，我们简称喜国宣言。那天直播的时候那不是开玩笑的，我们刚才说到澳大利亚安红木兰在那个地方，还有纽西兰的老班长，还有这个加拿大的江财神，这么多人啊，卡丽熙，我可以告诉大家，对了，还有安平呢，安平女士还在那呢，还有​​她的洋老公，特别可爱的老公。那么我告诉大家这次较量是很可怕很可怕的。各国政府跟我们合作的都在跟我们说，Miles 你觉得能直播成吗？战友们你们觉得不是荒唐吗？你们就对你信赖的美利坚共和国或者大英帝国她竟然问我究竟能不能弄成？那是什么概念呢？战友们要记住，任何官方和我们站在一起，都是不可能的，在这个时候，都是不可能的。
大家发现了么？我这个敏感好一点儿了，敏感好多了吧？非常非常好，这就是文贵，我发现了我就能给它治明白，好太多了好太多了。基本上是，一天也就十几次了，特别好。但是眼睛就会有点儿干，还是花粉，其他都是瞎扯的事情。我一回到这个农场来，这个花粉明显就感觉到，眼睛干。但是呢，我有办法啦。我这个保健团队非常非常好。
说到这，我得再插着给大家说一下，就中国这中医啊，你别听它胡说八道！我真觉得，中医绝对是伟大的，但是现在中药和中医医生，完啦！药完啦、医生完啦，你相信它什么啊？都是胡扯，乱扯的啊！我这两天我更加的深刻地意识到，还是西医治病。你看，路德给我推荐那个壶，往那一个嘴上，原来也洗，那壶是这样冲的，我特难受。这样一搁，电动的，刷，几秒钟就洗完啦，是吧？然后人家医生给我开了药，是不是，像我那腿疼，吃完药就不疼了，绝对不疼。
然后就说，你今天锻炼，就跳绳。哎呀我的妈，我这跳绳我才发现，我跟某个运动员说，“我家里人啊，跳了这个3000个绳，你觉得咋样？”他说，“文贵啊，我这锻炼的时候，就这就是小儿科，跳一下绳要过三下”，那就是玩儿呗那意思，一天一万、五千、两三万都有可能、那就不算数。但是你说我现在天天运动呢，我今天早上我跳的不到一千啊，我那舌头真跟狗似的，我的心脏都……，你说我都能做三十分钟的平板撑，一做跳绳的时候，哇！那个心脏啊，哇塞！我做了有20组吧，一组50个，就是那个特粗那个绳子，特粗的，还快不了。跳完之后浑身难受，浑身这里面、那汗啊，哎哟我的天啊！
所以这运动员，太不容易了我跟你说。你说那踢足球的人打羽毛球的人，得多伟大的人，得多伟大啊！一辈子，就争那一个冠军的机会。这么看，咱爆料革命，可比那舒服多啦！是不？而且你得到的结果、成功的机会比他大多了，这是信仰、这是理想，那跟运动不是一回事儿。
我这刚才说，这四十亿美元。当我得到这个档以后啊，我当时我真的、我挺傻眼的，我做梦也没想到，这个六四有这么夸张么？过去这个一年下来也就是，到六四花个三亿美元是要花，大概一二十亿人民币，叫维稳费，六四前、六四后全国的。多的时候，是说七十年大庆、六十年大庆，大概拨个五亿美元、维稳费、海内外，不会超过十亿美元的。这很多钱了啊。
但这次，搞这个四十亿美元，而且上面第一条就是、就弄上：严防海内外在六四前后、利用六四，在中国现在冠状病毒和国际上所谓的反华势力进行结合，并在特别是社交媒体上，出乎我们所料、或情报错判导致的国内大动荡。哎哟，然后，是今年，这个国家专项维稳，在这个六四期间，四十亿美元，一半儿的钱用向海外、一半儿的钱用国内。而且特别是把香港、台湾、美国，美国是特别是纽约。
然后就提到爆料革命，这个爆料革命的所有行动，都要彻底掌握、控制在一定范围内，要控制在一定范围内，那啥概念？就不让你直播成。还有战友们你们想发推特，发这个什么什么特，你想在什么咱这平台直播？你得做好心理准备，先睡好觉、把心脏练好、旁边放上茶、喝着茶，断啦重启，断啦重启，断啦重启，跟刚才似的。更重要的是你要准备多个WIFI，它一定黑你WIFI的啊，现在找到你WIFI黑太容易了。
所以战友们我今天再重申一遍，第一条我请战友们一定要记住所有的战友往这里投资汇款的是6月2号最后一天，到款的日子，最后一天。现在日本、台湾、新加坡等，特别是你们不要在想着华美银行华美银行百分之百是共产党的，包括在加拿大跟共产党最亲密合作的，中国人民银行发过去了一个所谓的“高风险帐号的严重警告”这个警告通知，还有咱的什么什么平台的帐号地址的名字被它们锁定了，然后不让付款。战友们如果你想做这件事情是没有人能挡得住你的，它不让你付款，你不是犯罪你不是偷钱你不是抢银行是你花自己的钱，请找路德、木兰、 Sara、安红、老江、去找他们，他们手里有新的帐号，这个帐号提供的时候尽量不要提供住址还有公司地址，赶快去付款，这是一个；第二个G-Dollar这几天买的人太多了，我告诉大家G-Dollar在日本，在日本短短的一两天就干了3亿多美元，汇出来，如果他们不挡的话几百亿美元那真的是这两天肯定达到2千亿美元，你想想那是什么概念呢？一个万亿GDP的国家一年下来也没有2千亿美元，这是纯钱呐纯现金呐，能聚集在一起。所以说不放弃、不抛弃，我和Sara和我们董事会的人尽可能的把大家拉进来，但是最重要的还是要靠你自己，你的执着，绝大多数战友还是没问题的，百分之八九十的战友都没问题，但是我们最希望那百分之五的战友你们不要放弃，有事随时联系。
另外一个我要告诉大家的事情，不要想着投资做空港股，我给大家说说理由，共产党我相信在18到24个月一定会灭，那我们为啥不自己做人民币再做港币呢？另外一个我觉得咱现在这个平台跟G-Dollar，我再一次告诉你们要比那个回报、安全多的多，你们不要糊涂不要冒险千万别掺和啊！
另外一个我要在中间插一个，我们现在正在筹建的喜马拉雅农场，我告诉你们喜马拉雅农场永远不会集资，不会筹资，不会向战友伸手，只会给战友带来方便带来利益不会向你们伸手，这永远要记得，这个就是我们大家在世界上的大使馆，现在正在筹建中，欢迎各国各地的战友踊跃参与，咱们正在写章程。
还有一个今天大家要知道的我们6月4号，纽约时间6月3号，北京的时间6月4号早晨6点钟开始预播，7点钟开始正式直播就是你们的北京、香港、时间，纽约是晚上、下午、时间，6点、7点钟开始六四新建国日，新建国日！喜国建国日！开始直播！18个小时（直播总时长）到达纽约时间6月4号的中午12点，也就是大陆时间的晚上12点。
这就是今天直播的重点，千万千万兄弟姐妹们做好心理准备，准备好六四啊，一切都可能发生，为全世界人民，全香港人民，全台湾人民，14亿中国人民，西藏人民，祈福！
阿弥陀佛！很多战友们你们不要给我打电话，我不能接电话，咱有的战友要学会礼貌没有预约你怎么就打电话？不要这样，拜托了。唔该噻！唔该噻！光复HK！
今天来不及了香港有很多事没说，我抽时间再播吧今天下午或明天好吧？唔该噻、唔该噻了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1151/</link>
      <pubDate>Mon, 25 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1151/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月25号，我今天现在重点的先和大家乱聊聊，乱聊聊。
亲爱的兄弟姐妹们，从前天、昨天到现在很多战友给我发信息，发WhatsApp，说我那个什么什么钱被打回去了，有的是一星期前付的钱都被打回去了，有的是在两周前付的钱都被打回去了。非常简单，说这是非法账号，涉嫌诈骗，特别是关于咱平台的名字，还有带saraca的统统不中。
最为明显的地方就是日本，就是日本。日本几大银行都说上面发了信了不准付款，绝对不准付。然后泰国;马来西亚，部分新加坡也有，香港就别提了，那就甭提了。然后就是美国华美银行，华美银行是100%共产党的走狗，这是100%的，大家千万千万要注意要小心。所以现在很多战友表现出了不同的心态，有的人是哭天喊地，有的人是着急，因为6月2号结束。6月2号结束大家都着急呀！说实在话，这很正常。
战友们，我给大家说一件事情，就一个G-Dollar从日本汇款3.6亿美元。咱先不说退回去，不说退回去的，3.6亿美元，一个日本不要说美国，不要说什么加拿大，也不要说香港，更不要说大陆了。什么概念?你想想共匪它能不紧张吗？它不紧张它还叫共产党吗？所以说把它们吓尿了，吓尿了。据我所知它们给日本发去了所谓的警告函，人民银行，人民银行还专门成立了这样的组织，专门对付咱，专门对付咱。
一个G-Dollar一个国家就三个多亿，我说的三个多亿可不是从第一天到现在，就那两三天。我可以告诉大家，如果他们要不设这个挡的话，我可以毫不夸张的说一天300亿以上，一天就300亿以上，300亿美元。
所以说战友们，我告诉大家为什么还等到现在，我们第一天不到，所有的要求和所有的法律让我们满足条件的第一天，实际上是什么时候20个小时就完成了，20个小时就完成了。为什么要把G-Dollar提前推出?就是要让很多战友不能落下，一个也不能落下。
为啥我说Sara伟大，合法的帮战友，天意啊天意！没法形容了战友们，天意！天助我们。如果说我们随便弄的话，两周2000亿，那是轻轻松松的，那是改变世界金融格局的，战友们2000亿现金!那是改变世界格局的！个国家的GDP1万亿，一年能剩下2000亿美元吗?也剩不下来，那不是开玩笑的！
就是咱们喜马拉雅喜国，咱们简称喜国，喜联储那就是轻轻松松跨过世界前十名，轻轻松松，就开国之日钱就能达到世界前十名的实力。咱要是努力几年这个势头保持下去，那绝对是前几名了，那不是开玩笑的战友们。
香港三家公司基金，还有新加坡两家，这三家就说我现在投你180亿美元，我们拒绝了，拒绝了，不要。这共产党给我吹，共产党光咬着自己的屎橛子不撒口，叫它去咬去吧！吹吧！我们是骗子，我们是诈骗，你能挡得住吗？现在它是螳螂，我们是车，它是螳螂挡车，不是螳螂挡臂了。不是螳臂当车了，是不是！它就现在已经完了。
但是战友们，我要告诉大家的，我再说一句，我做到了、我尽可能的做到最好。我昨天坐在这，坐了五个半小时，我的腿站的疼的我不行了。因为我的腿这两天特别、特别疼，五个半小时，我给战友们回复信息。有战友还给我打来了电话，我们加州的说郭先生，你这时候还自己处理，还有一位我们的女战友说郭先生，你这时候还自己处理。我说现在是投资委员会，人家有周末还是美国假期，人家回家了，只剩下我了，我不回，这战友们多难受啊！
你看到有战友嚎啕大哭、全家大哭说，全家里边就是这个希望，汇不出去钱了，钱给打回来了。这一打回来好像给打入地狱一样，你知道吗？就这还了得了嘛！郭先生咋办呐？我再说一遍战友们，狼走哪都吃肉，狗走哪都吃屎。我们的爆料革命的战友都是狼，还都是狼王。不要放弃，你放弃了，你但凡松一松口，这个机会就远去了。
我可以告诉大家，这几天很多人说我愿意跟你去投那个200倍的，那个杠杆的做空香港。求求大家了，你们千万不要投。我给你说实在话，本来我们这个家族基金，这回投是20亿美元，昨天和前天开完会以后，我们可能只投两千万美元。不是说不相信干不灭共产党，也不是说不相信干灭香港港币。大家要记住这个时候，共产党现在已经是调集了天兵天将来对付这个。
啥叫200倍杠杆呢？我告诉战友们，是世界上最大的几个保险巨头来给你对冲买了这个保单。可是现在据我所知聚集的资金是多少钱呢？大概在6千亿美元。共产党报告给自己人民银行的大概在500亿美元，就是少报了10倍，大概在5千亿、6千亿。但是香港的整个这个港币只有一种可能，脱钩才能让它彻底的暴跌。它的擀面杖子还真管用，哇塞！在那顶着真管用。
它总共24个月、24个月，所以我给予三条原因，我说我建议家族基金不要投20亿美元，投2千万就算了，当没有了。一个原因，我说现在共产党在香港脱钩这个问题上，只有押这个脱钩是百分之百会赢的，这脱钩。自贸区地位肯定干掉，大家记住，自贸区地位是肯定没了，没有自贸区地位不等于说香港港币是脱钩了，大家搞清楚了，可别搞、都搞清楚，只有脱钩才有这种百分之几十的跌幅。但是共产党如果它要脱钩了，共产党就没了，那它肯定就没了，如果脱钩，香港、香港国安法一实行。这种情况下，记住战友们，我们把共产党灭了干嘛去投港币去呀？我们有太多作品了，接下来会有…（直播视频断了）
现在欧洲的几个大保险公司，包括那个安联都跟我们说，如果你要愿意做人民币的话，我们给你做500倍的杠杆，500倍呀！500倍的杠杆。战友们那是500倍呀！那不是开玩笑的。说明安联、安联现在光有大陆的、来自香港的储户储金多少钱呢？6万亿人民币、6万亿买保险、人寿保险的。你想想它要做空共产党人民币的时候，什么概念？这是安联呐！安联呐！我觉得，但是它是只给我们这个基金合作，因为我们基金里边跟它们合作常年的历史，不能说、说多了又不行了，说多了安联又出来声明来了。那么所以说我们做那个节目、做港币，这是一个。
第二个，这个24个月，我告诉你可不光是共产党要撑港币，全香港的四大不要脸，它都撑港币。那香港的资产是多少啊，几万亿房产啊，几万亿美元房产，不是几千亿美元啊，那都是变成负数去了，那还了得了么。所以说这个力量不是开玩笑的，包括这华尔街你跟它搞两下子咋办，对不对呀？最后一分钟，我就撑过那一分钟，然后再让它死，给它来个回光返照，把咱们钱全给骗走，你连反驳的余地都没有，你没有讨论的余地，18份文件你签完，这钱就等于给人家了。一种可能你赚几十倍，一种可能你就啥也没了。所以说绝不能跟它赌那一秒钟，和那一分钟。第三个我更加要说的事情，我不认为共产党能撑过18个月，我不认为它能撑过18个月，分分钟就完了，我们干嘛跟它赌那个去？所以这个坚决不干，我们从20亿调整到两千万美元。 这个一会儿，马上10点10分，我们要开一个会，跟欧洲的。
战友们，我们给很多人，记住啊，Saraka（听不清）还有G-TV是他们设定的，我们又准备了几十个账号，会找木兰，找Sara，找安红，找老江，找路德，都会给你们的，新账号，都没问题的，千万不要放弃啊！
我一会儿10点这个，我一会儿要跟家族基金开会，我们再最后讨论一下，所以那个战友不要再给我发信息了，你们千万不能干这个，我们不会让任何人干这个的。
这是一个问题。另外一个问题啊，在三天前，我们的这个平台被张伟，被西雅图的螃蟹，由于过去这个东西是他写的，他掌握很多后门，他就从旁边绕过来，绕过服务器。就盯住里面的某个，比如说照片，他就盯住那个照片攻击，绕过防火墙，为了把现有所有的这些bug，漏洞取消，我们把所有的服务器重新换了一家公司，统统换了个地方，第是二次了啊。这就像战友们在讲的话，下面的心脏给你换了，上面说着话呢，下面心脏给你换了，就是我们大挪移了。本来应该全停的，就没停，换的还比较顺利。所以在澳大利亚，在台湾，在日本某些地区在过去的大概30个小时内，你直播时候的视频，就一直在转，没有传上去，什么原因呢？就是因为服务器更换了，它没有跟上去。但是从昨天的纽约时间的上午已经彻底都恢复了，包括直播链接，这对我们大家的安全和未来平稳运行至为关键。给大家带来的不便，万分感谢，万分感谢，唔好意思啦，我学粤语啊，唔好意思啦。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们家族基金的律师，哇塞，有人说看不到我，也听不到我说话啥意思？没有问题吧。特别是有些汇款银行啊人这个提供收款的我们这个平台的地址的时候你完全不要给它地址，你完全不需要给它地址，你只说汇款银行。
今天大家来找这些人呐还有这些人发出的，哎怎么回事木兰我这挺好啊。大家不要去提供给银行这个地址和信息，不要提供，这是你的权利。
所以说兄弟姐妹们，我想今天我跟家族基金开会来决定我再次建议你们不要去碰那个东西，那个是太危险了，你们不要碰这个东西啊，这个咱们有更多的东西去做，更多更多的东西去做。
另外一个我想跟大家说就是G-Dollar，这几天疯了一样的钱铺天盖地啊铺天盖地，大家上上面去点击的时候根据G-Dollar除了没有这个现在刷卡支付之外，事实上你什么方式都可以的，什么方式都可以啊，支票、汇款、账号对账号都是可以的。我可以告诉大家G-Dollar还有咱们这个平台的投资远远高于你想投的那个做空港币，记住我今天说的话，一定会的！完全不是一个等量级的，千万咱们中国人不要犯这个毛病，自己的东西都不是好东西人家的东西都是好东西，不是的啊。相信自己你们做的决定是最正确的，最正确的！那么这是一个我要给大家说的。
另外一个我要给大家今天要讲一个事情就是这几天除了我们这个平台被黑之外，接下来会越来越更好越来越好，我说过两周会有改变吧，现在开了刚刚一周啊。亲爱的兄弟姐妹们，接下来你要看到这几天从特别从日本和台湾，特别是从澳大利亚在加拿大，海外的清网行动，在YouTube上在Twitter上大肆的来清理我们战友们的这个灭共的账号，很多人的YouTube直接就给你黑掉，直接Twitter就给你关掉了，各种理由。我们已经得到了确切的消息，灭爆小组这次是花四十亿美元，四十亿美元要在这个六四期间要把我们爆料革命的声音屏蔽掉。所以那天我们喜马拉雅宣言就是那个立国宣言嘛，可以告诉大家那个中间被黑掉N次都是有可能的！你们要准备看那个宣言的时候或参与这个直播的人，你一定要做好心理准备，啊跨嚓嚓跨嚓嚓跨嚓嚓，一会断了一会断了，这中间插进黄色广告都是有可能的。因为共产党现在已经四十亿美元呐，那是多大的钱呐，四十亿美元能把Twitter给买了，YouTube才两千六百亿美元是不是，但是它的市场是流通股，但是你真要砸进去个几十亿美元分分钟你就控股了，那不是开玩笑的。所以说共产党拿四十亿美元要把咱这个六四宣言和海外的六四纪念活动还有这个所谓咱们立国活动统统要给消灭，不允许在Twitter、YouTube上。在国内战友们你们要做好准备，在国内你那天你想看咱这个平台你想看这个宣言，难了！你得做多手准备，实在不行你就别看等完了以后看录播。
咱们的内部的战友明确告诉我，是重划了几个板块，现在不让你说各省你负责去，就是什么中南区呀东北区呀西北区呀西南区呀，划了七八个板块，让政法委专人负责各个板块，决不能让今年的六四闹出大动静，因为它们感受到了今年的六四和过去真可能是最后一次纪念六四了。这就是一个新的六四的开始，失败的六四将成为一个成功的六四，不管中国过去的五四运动还是中国的这个六四的失败还有美国七四的人权立国改变人类，更重要的事情我们往回看一百年所有人类跟随的就是美国当年的七四，一七七六年七月四号，现在它们深深的感受到它们的敌人就是当年美国一七七六年七月四号的宣言，所以说这个时候它们是不惜代价四十亿美元要克掉我们那个一二十个小时。我们的现在直播时间是定在纽约时间六月三号早上六点半开始预播，播一些这个回顾历史的视频。7点钟正式开始，一直连播18个小时到纽约时间6月4号中午12点，也就是大陆的时间6月4号上午6点钟开始直播，7点钟正式开始，一直到你凌晨12点、凌晨12点。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们要想想这十七、八个小时，这中间一点不夸张的说，断个七八次、几十次那都是正常的。我们现在是喜马拉雅CCTV中心台，路德先生是总导演、总导演，是这个总播。我们有两三个地方同时做好了备份、备份直播。我呢就在这，就在这农场，我就在农场给大家在这块直播，跟路德先生连线。有路德先生以及很多战友，现在我还不能报名，未来在那个直播完以后，后边好长好长的名单，歌唱演员，朗读宣言人士，然后唱歌的人、作曲者、总导演，喜马拉雅新中国第一届联欢晚会、联欢早会、联欢早会，这是第一届。总导演肯定路德了，副导演是谁呀？咱这很多战友几乎你们知道的大战友都在，大卫呀！英国大卫呀！凤凰啊！俄罗斯的玛莎呀！法国的小皮匠、意大利的千千、日本的Peace、台湾的侯小宝、文欣，是吧！然后我们的Sara当然必须的了，是吧！主角、常务导演。我们加拿大的老江、江财神、卡丽熙，是吧！还有这个美国的，这就、这就美东的，这就没人了，美东、美东完了，全部沦陷、全部沦陷。还有西班牙的、法国的还有另外的，还有我们南加州的，南加州的好多，美西的好多呢！好多。还有图桑的面具先生、面具先生，图桑的面具先生；还有加拿大的，多伦多的我现在不说，但唐平我可以说了，唐平是这次主唱，喜马拉雅国歌的主唱；还有我们的陌陌呀，还有我们的Twins、twins，新西兰老班长是这次的主角之一，老班长将携他的两个女儿twins也唱我们的喜马拉雅国歌；还有这个、这这这。
我有时候一念叨吧！念、漏下谁就特别不好意思，你知道吗？还有、还有谁？我看看啊！我现在就没有、没有说到的威廉王，那我就不提了，多了去了，威廉王，我们这个，我们美东的现在长岛，我们长岛哥现在好像是老大，美东现在好像是长岛哥，别忘了长岛哥，长岛哥是后、后发居上。我们的少斌兄，我们的文雅、文峰、文素老妹。
加拿大的还有我们玉米地里的小妹，我老忘了，当自家人了。我们玉米地里的小妹，又想去玉米地了。哎呀！开玩笑啊！这玉米地里的小妹，这都是主角。这个日本还有更多的，我现在不能说的。澳大利亚的很关键的就是我们安红、安红还有我们木兰，现在安红、木兰，还有澳大利亚墨尔本的很多。这个安红就不用提了，那肯定。我们的博博士、艾丽女士都会全面出来，我们的墨博士现在好像还没定，还没定。然后当然了，那天还有神秘嘉宾、神秘嘉宾、神秘嘉宾，弄不好我把那玉米地大姐给请来了，大家要记住啊！玉米地大姐请来了。
现在这玉米价格很贵，不能随便去糟践，扑腾扑腾一大片玉米都毁了，这不行，得注意，我得给玉米大姐那天出来…她说我什么都喜欢你，就是超人，但有时候说话带粗字。我改我改，我给大家说，开个玩笑，我们中国人太…，走在大街上，老像死了人似得，是不是？苦大仇深的，是不是？长着个…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日GTV第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1147/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1147/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我接着刚才说，大家刚才说本杰明.富兰克林给所有签的人开玩笑说了一句话，你们知道吗？　签这个宣言意味着什么？我想给今天所有参加爆料革命的战友说，六四那天宣言你们一定要出面，不出脸不宜参加这个东西，我要告诉所有战友我不应该是事后说，我应该是事前说。
参与六四活动的人要明白，当年本杰明.富兰克林告诉他们，“所有签署这个宣言的、参与宣言的你们要记住，我们必须终生团结在一起，直到实现我们的目标也就是推翻英国的殖民地，我们要独立要成功，否则我们每个人都被拉出去挨个枪毙。”战友们记住这句话，记住了吧？大家记得这句话吧？大家去查查绝对有这句话。当年的人权独立宣言实质就是人权宣言，后来是国家独立日了，因为他成功了，不成功的话还说啥日？杀头日了，是吧？我觉得本杰明比杰斐逊这个人还高，当然 Hamilton也很了不起了，很多小人物很了不起的。
这就是为什么我说爆料革命我们绝不让任何战友给落下，谁做过的贡献都应该被记录。我们都是用的语音、视频，谁想落也落不了，那个时候没人给你记就忘了。
还好大家记得杰斐逊、本杰明.富兰克林那样的人，我们今天就要在做的事情就是当年美国1776年7月4号！但是大家要记住这是一个真正的信仰、理想、骨气，你必须为此做出牺牲一切的准备，这个真不是做买卖的。所以战友们要有勇气。我今天告诉你们，今天晚上直播所有参与者，我今天在视频里说了，记住本杰明说的那句话。
本杰明.富兰克林说当你们签署这个宣言的时候，除了我们能真正的实现目标就是推翻殖民地，美国独立，真正的实现了人权，那是简直不可思议的！实现了以人为本的人权政府，也就是民天下，把家天下变成了民天下，不是英女王了。我们必须永远团结在一起！否则我们每个人被拉出去枪毙！我今天告诉所有的参与者，这个我说完了。
关于德先生、赛先生这种解释让我很惊讶，还有国内的挺了爆料革命几年等着我们灭共，大家动动笔出出建议的时候吓得哆嗦了。这就是我跟你说，什么事情它不是偶然的。共产党在中国的七十年还是那句话别忘了，政府是人民选举出来的，是人民在给它交钱、交粮让它活下来的，政府花的钱从来不是自己的钱，都是人民的钱，政府从来不制造财富，它只向你收税，所有的财富来自于人民。所以很多人被压迫也不是没有道理的，就这些所谓的知识分子，良知，你看看这关键时刻这种懦弱、自私、可悲、可恨、可怜，还点点评评！我要点点我要评评，我一看这中国文人一出来，还必须得挺着胸，还得扬着脖子，然后要带着一种傲慢的脸，得这样看人，我就受不了。
任何一个有点常识的人都知道，胸怀大度之人、真正的高人都是虚怀若谷，待人要谦卑，要平和静气。哪那么傲慢、自负啊？那不是自卑吗？然后一说话要带点词儿，要说的话不一样，你说我喜欢你那就喜欢你嘛，那不行，啊&amp;hellip;我对你有意思啊，我爱你他不说我爱你，你这个人很有意思啊。非得把弯儿给你绕晕了不行，装嘛不就是！装嘛。没有骨气、没有正义、没有善良、没有任何良知的任何一个职业，或者任何一个业界或任何一种人都是虚的都是假的！
因为我们是人类，人类和畜类最大的分别就是有道德、有法律、有信仰、有善恶之分、有正义邪恶之分、有真假之分、更要有勇气。真正的什么叫贵族啊？贵族不是你创造了衣服，贵族就是你有勇气！就叫贵族！我走遍了世界跟无数个什么宗教人士、大家、艺术家、混了这么多年都在讨论这个问题，到底什么是贵族？最后贵族就是总结的一句话——有勇气的就是贵族！鲁莽不是啊，勇气才是，是有判断性的，是要服务于正义的。这里面有一些说法的，不是你敢动拳的就是贵族那叫鲁族，那不叫贵族叫鲁族，再往下那就成流氓了是吧？
好，我再说另外一个啊，我给大家通报一声做空基金的事，很多战友，我很感动给我发信息说“文贵我愿意拿钱给你。”而且还说“一定要带我玩儿，我要跟你投，赔了我绝不找你文贵，我就要跟你一起干这个事。”我特别感动，这都是对文贵的信任。但是这事我求求战友们，求求战友们，一个也别给我们发了，我告诉大家我不会让你们任何人参与的，因为这个风险太大了！G……哎呀！差点说错了！我这搂了多少天……多少号？5月25、26号就解禁了。
兄弟姐妹们，你们刚刚做出了决定投资这个平台还有G—Dollar，我今天在这里我向你保证回报率和安全系数都高于那个，你记住我今天说的话。我希望啊，法律规定……我希望，我相信，一定高于那个！它的安全系数不是一个等级的。你这个不可能没有，怎么能没有钱了呢？美国的伟大，我再说一遍美国伟大在哪？这钱你整没了像那个易租宝似的，我告诉你，你要是违法动了一分钱你就会进监狱！美国也有很多诈骗，庞氏骗局，默多克（听不清）在哪呢？判了300多年在旧金山的监狱关着呢，生不如死吧？瑞克岛里面关着的诈骗犯多着呢。你敢把这个钱给他……甭说是你弄几亿、几十亿、几百亿，我告诉你你只要敢诈骗钱一万、十万、一模一样！这就是美国法律的伟大，不用你上访是吧？大家到法院里去告就行了，你诈骗我了，每分钱去处它都有去处。
你像易租宝很简单，你骗了你把钱去哪了你给我交代一下不就完了嘛！它不交代，它不敢了。你说这王八蛋哪有这种天理这不是抢钱吗？这不是吗？而且政府给它背书政府要抓你，你说这要脸不要？这真是太黑了！美国的伟大就是有法律，你触犯法律了谁也不行。所以你们的钱是绝对安全，除了是这个是投资……你投资在美国赔钱还挺难的，除非他故意的，你把几亿、几十亿美元说我给它赔掉是很容易，但是你那个故意，人家要是给查出来那个罪一样是诈骗罪，这就是美国的伟大。所以你们的投资是安全可保证的。那个200倍杠杆是很诱惑人，拿1000万美元进去你可以赚60亿，最低的啊，要是港币掉40%的话，脱钩掉50%的话那就了不得了！而且大家要记住这个200倍老百姓你绝对得不到的，不可能！能玩10年，玩5年能弄到50倍就不错了，最高弄到60倍。买保险的单子，但是前提是那里边的法律条款有一条你是受不了的，就是它有权力随时把这个仓给你平了。这个可不是，我们做这个是200倍，18个月，可能还有6个月的延期，我们买的全都是保险单，那钱就在那儿搁着，你赢了你把钱拿走，你输了，你这钱，零，走人。
比如说我现在投10亿美元，比如啊，我没投那么多钱，比如说我的家族基金投了10亿美元，港币脱钩跌40%，我赚680亿美元，现金，680亿美元给我了，一张纸，一张支票给你，来了，680亿。同样，到了18个月或再延期6个月，不能超过24个月啊，这三个特权，200倍和6个月延期，说，对不起了，港币还在那儿呢，你这钱没了，撒由那拉，滚蛋。然后拿着支票，叭叭叭，钱是我的了，搁兜里走了，知道了吗？就这意思，大家听明白了吗？所以你们别掺和，到真挣钱的时候大家都把我真的当成神了，哎呦，文贵你是神；赔钱的时候，我就知道你是个骗子，是吧，跟这小子混是吧。千万别掺和。
如果你们要恨，不让你们掺和，恨谁啊，恨庄烈宏，恨曾宏，恨鸡腿潘，恨郭宝胜，恨夏业良，恨熊宪民和韦石，还有叶宁这个烂猪货，叶宁又在那儿忽悠天天吹呢。最近我看网络上共产党派出一大批人拼命造谣，造科学家的谣，特别好。
所以说大家再别给我发信息了，不可能带任何人，我不可以，不管你说啥授什么权我也不会让你们参与，这是我的底线，我的底线！不可能的！我郭文贵永远不可能让战友跟着我往坑里跳，那是不可能的啊，因为那个就是个大坑，跳下去你要活过来你就是人中龙，掉下去了，你就全扔掉了。不能让你们去，不可能。我压力老大了，哎呀，我好寂寞呀，压力好大呀。真的是，这天底下我真发现啊，我这一辈子活的太潇洒了，突然现在我发现找了最不潇洒的活儿来干，我给每个人回信息的时候我在想，这个人，这个战友未来是我的敌人是我的朋友啊，哎呀，挣了大钱了肯定是朋友，还是战友；要是不满意了肯定得天天撅我、骂我。这倒无所谓，关键是这种关系啊，我真的是最近我在问我自己，我做这事儿到底是对不对啊？说心里话真的在想，就像我这次得的这个机会，我有这个机会，我随便搞搞你说我，说实话战友们你们投的钱加一起连我零头都不如对吧，又干嘛冒这险？但是我真是想希望战友们发财，我真希望战友未来每个人都游艇在这儿，多牛！
然后在我们的，我们自己的喜马拉雅岛上，咱叫喜马拉雅岛不叫桃花岛啊，战友们有自己的护照，然后有自己的飞机，自己的游艇，成为全世界最有尊严的一个岛，甚至叫我们的国家都可能，喜马拉雅国都可以。我们最近，几个国家找我们要卖岛，找班农，找凯尔巴斯，还找我的投资人，Miles欢迎你来买我们这个岛，马上你就可以，我们国家给你批一个护照，下面写上NGO，喜马拉雅NGO护照。比如说丹麦，丹麦旁边某某岛卖给你了，丹麦下面NGO，喜马拉雅NGO；比如说巴西，巴西我最感兴趣的是她那个亚马逊河，Amazonas喜马拉雅NGO。然后你所有的友好国的护照了啊，真不错啊。实际很便宜，没多少钱。
我现在我要的三个事儿，你一定负责让美国和联合国承认我买了你这个地了，我能建我独立的国家和政权，它接受我这里发的护照，我就可以考虑。啊哈，这有钱真好啊，真好。所以我就想，你说没有战友、没有人的情况，这个国土是多无聊啊。我们还有小妹，带我去玉米地是吧，所以我幻想，还有天天木兰“七哥……”是吧，还有Sara，还有做内裤的，还有瞿水台胸罩，多可爱啊，太多了，还有很多老中医会中医的，建筑师，是不是啊！到处是喜马拉雅农场，哎哟太可爱了，太让人憧憬了。这不是最美好的生活吗？太好了！
然后我们选的都是中国的精英，甚至香港的精英。我今天上午跟一个我的一个基金的朋友说，中国现在就是共产党今天嘎嘣一下全没了，我也不会回中国，那块儿的水和土我真的受不了。
当年到云南我吃啥吃铁都能消化的时候，我觉得没有什么，什么地沟油，吃了能怎么着？我到云南，在丽江，哎哟我的妈，我吃那地沟油拉肚子，拉得我站都站不起来了，所有人都拉肚子，那地沟油是太毁人了，吓死我了。后来那个餐馆也出了问题。
所以说真是太可怕了，到处是毒，到处是坑，到处是假东西。每个人都看你的钱值不值钱，看一个人好坏就是你有没有钱，有没有权，哪都是这样，我烦死了！我不喜欢这样子。中国的人心啊要想治理好，灭共是肯定的，要把这个幕后心霾弄掉，早着呢！任何一个现在逃出中国国内的，有良知的，负责任的爸爸妈妈，不要让你们的孩子回国。听我的，即使没有共产党了，三五年甚至十年八年你也别回去。这个千万千万记住。
共产党这个流氓政权，你看看……哎，这一说我就激动，一说我又受不了了，不能说。看了这些……对香港人，你说香港人，怎么感激人家都不为过！你们这么对待香港人，你不怕报应吗？奸杀，轮奸杀一万人！没有几个大陆人敢说，这正常吗？你们到香港享受人家的法治，享受人家保护的青山绿水，人家保留的大海，人家建设美丽的香港，一个叫臭港改成了香港，受到全世界的尊重。人家辅济你整个大陆一个弱小的——当时香港人四百万——十几亿人的国家，像一个小牛把自己的奶都挤破了，养着后边一群饿狼，十几亿饿狼。养了你几十年，你强大了，现在这些狼看着这些小羊，我得把你吃喽，我还要把你奸喽，我把你妈也奸喽，我把你俩都轮奸喽，我再把你杀喽。天下岂有此理啊！
香港人哪错了我都没搞明白，香港人惹谁招谁了？你说好的五十年不变，人家按照你的一个基本法，你们一会儿整个红旗法，一会儿整个黑旗法，又整个送中法——遣返法，又是一个23条，你不就是一个不要脸嘛！一个小奶牛把你一群饿狼养大了，你现在又奸又杀，这天下还有这个道理吗？！就这，在大陆有多少人……跟你有屁毛的关系啊？我要砸扁它，它搞港独，我要弄死它。就像人家台湾人，人家招你惹你了？人家在台湾过得好好的，打死它，收回来！你有点历史（常识）吗？台湾人救济了多少大陆人啊。你说这（收）回去干啥啊？你现在走在大街上，弄不好最亲的人都跟你玩这一套，没法弄，我跟你说。
你看这些不要脸的欺民贼：“郭文贵现在又是募资，又是投资喜马拉雅农场”。我真想骂人，你要没钱就不要羡慕妒忌恨，你搞搞呀，你搞30年了。我看有骂人家韩国哈恩的，说哈恩是骗，哈恩骗你啥了？你这个不要脸的东西，这谁都是骗。这帮穷酸鬼欺民贼在他们眼里，谁都是骗子，只要你比我有钱，你就是骗子；比我有本事，你就是骗子，跟共产党逻辑一摸一样。人家哈恩骗你啥？骗你色？我都不相信你有那两下子吗？一秒都一秒不了，这些烂人啊。你看哈恩这姑娘漂亮的，人家自己干那些事，自己到山上种那块地，这样的女人多好呀！人家有老公了，咱也别惦记了。这是第二个说的。
第三个就是香港。我要告诉大家，任何有机会有良知的人都要替香港发声。我现在心里面一说香港，我火就来了，我得平静平静（放音乐），血糖要降低降低。战友们，香港，我们一定要尽其所能！我希望我们这个平台上，有更多的战友能传播香港的危机真相，我们一定要帮香港人民，我们接下来只要我们能帮助香港人民的，我们会竭尽所能！无论是法治社会还是法治基金，我们将全力以赴支持香港人民。
我们现在除了政治上，现在我相信华盛顿我们的战友们正在取得巨大的成绩，我相信我们会有的，在香港这事会赢得非常精彩！“啪啪啪啪啪啪”六声发出了，一起来为香港人民祈福！今晚就为香港人民祈福！香港一定会赢的！
光复HK！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日GTV第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1149/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1149/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好听、好听、好听，好听不好听？好不好听？战友们，光复香港。
兄弟姐妹好，5月23号下午第二次乱播、乱聊、乱播，乱听啊。今天一天啊都被香港的事情困扰着，我这实在是搞不明白，兄弟姐妹们，我搞不明白，我要请教你们，这香港人你说做了什么恶了，咋遭受这么大的灾难，是不是？万物皆为空，只有果不虚。香港人我想想做的都是善事啊，没干啥恶事啊。战友们，你说共产党怎么就这样啊？
刚才我加了好多人，我就不在这念了啊。亲爱的兄弟姐妹们，我这样啊，我给大家这个乱聊直播呢，大家人上差不多了，我今天也有三个事啊，很多战友给我发信息，我要在这里重申一下。第一个，昨天班农先生这个临时让我上去这个录播，就是今天早上的战斗室的直播，关于谈谈五四运动，因为美国国家安全副顾问博明叫Pottinger，他讲了一个这个事情让我讲。
昨天我就讲出了“五四”和“六四”的关系，谈“五四”不能不谈“六四”，你谈“五四”、“六四”，你不能不谈美国的这个立国精神——也就是美国的“七四”。但别忘了这个“七四”是启动了欧洲、就是老欧洲，真正的工业革命以后的法治、民主、科学，和道德的重塑的这么一个大运动启蒙运动，也叫西方工业文明以后的民主运动，也就是诞生了美国。
那么你美国立国，你立的什么国？你立的是以人为本、天赋人权、人人平等，每个人都有追求平等、自由、安全的权利，对吧？也就是把过去的皇天下、皇家天下、一家天下，就是家族天下、皇天下和独裁天下变成了人的天下。过去的国家是某个人的、某几家的国，变成了所有的人民的国，就是人民的国、人的国。每个天赋人权都要追求、都有追求安全、自由、幸福的权利，这是一个根本。
那你美国人权宣言，就是英国的政治哲学家约翰.洛克讲的核心，就是天赋人权。实际上美国这个不是什么这个立国宣言，美国最后是政治化了——国家那时候，他不太敢。无论是杰斐逊、还是这个本杰明.弗兰克林，他们这些人参与当时Hamilton、参与者名字{听不清}都是当时参与的人里边，都像我们今天一样，有很多人是胆胆怵怵的来面对。
那是一个人权宣言，最后成立了国，成功了叫国家宣言了、国家独立日了，这就属于政治范畴了。那么一九一九年的五四运动说什么？后来很多所谓文人爱咬文嚼字，说什么德先生、赛先生。德先生是什么？就是说当时的科学——赛先生科学，德先生就是这个Democracy——民主，Democracy德嘛、民主嘛，Science就是赛先生，很多人就这么理解去了。
然后今天很多人给我发文、给我纠正，给我发的战友们我特别感谢。但是如果是那些知识分子们，你们好好学学，好不好？我们是没文化的草根，你们别跟我们一样的，你们都有脑子、有知识的。你们有勇气吗？你们真认真研究过吗？当时讲的是什么？民主、法治、科学。法治千万记住，法治和科学，道德和自由，后来我们大家可以解释为德先生，就是包含了法治和民主，赛先生就是科学，你也可以说是道德，都可以。
它两样要包合了，就是一九一九年的以学生为主的全民追求民主、法治、自由、科学的，这个二次工业革命之后的文明的新时代，也就是以人为本的人权时代。这是真真正正的本质，大家要咬文嚼字去德先生、赛先生。谁说赛先生是谁呀？德先生是谁呀？你被那些共产党洗脑子，你看看习近平在这个北大和清华的讲话，为什么要说“五四”、“六三”？他要说“六三”，大家几个能把“六三”的意义说出来的？
“六三”我告诉你。你懂明白“六三”的时候，“六三是”什么？六月三号是当时的政府派出了警察、军警特阻止学生上街，就现在此时此刻马上在香港要发生的，结果是全北京北师范大、北大、清华所有的学生上街。结果导致什么？卖糖葫芦的、卖羊肉串的是吧，卖棉花的、包括妓院的妈咪、老鸨子、妓女全部上街。严格意义上是中国几千年历史有史以来，是全民运动、追求民主的启蒙运动。
当时不管是陈独秀还是李大钊、还是胡适，还是所有这些牛人、包括周恩来，鲁迅还轮不着他呢、毛泽东都在图书馆呢，多着去了。所有这些人最后受这影响，实际上我告诉你们，“五四”就是第一个法治、民主、科学、自由和道德重塑，是西方文明进入中国的——严格讲是基督文化现代化后和工业文明的结合道路，就是把过去的家天下变成了民天下。
可悲的、可悲的、可悲的、可悲的事情，“五四”运动彻底被利用，引来了马克思主义。“六四”运动彻底被出卖，是谁？是美国政府出卖，和在参与“六四”的当时内部一些、有帮人想当官发财的人，和被赵紫阳、胡耀邦、邓小平这些两党这些陈云斗争这些人直接出卖，最可怜的就是“六四”死去的学生和家人们。
“七四”美国人是什么？“七四”是真正的被美国华尔街，和美国我还不能说的几个大利益集团——咱还不能点它的炮啊，这些人现在还是帮我们的，都在帮我们来了。但是每次帮助我告诉他们，是你们造就了共产党在中国的利益。是他们绑架了美国的“七四”，就是以人为本的民主、法治、自由、平等、博爱的国家，这种立国精神。
事实上是完全资本主义。这个资本主义，它资本为大，什么信仰、情怀、理想，都在它下面。那你反过来看“七四”的精神是什么？它是矛盾的，资本主义和美国的立国和宣言当中很多是矛盾的。这就导致了中国人成了牺牲品。所以现在正好是101年，去年去一百年。2019年香港事件、冠状病毒，这是一个上天对人类的一百年的大审判。
万事皆为假，只有果不虚。这就是轮回呀，是不是香港这个轮回有点太短了。这才是本质的。
所以说战友们，德先生、赛先生一字之差，这就来了。我没文化啊，我可没文化，我是老土，我是胡诌，你们别跟我一样的啊。德先生、赛先生，这是一个后来的一个定义为“五四”一个词。我再要说到，近平在北大讲的什么？讲到“六三”之后，它给中国带来了什么？民主意识启蒙，迎来了马克思、列宁主义。这话后面可没说完啊，说完了就是老百姓就得收拾、就得管、就得杀。
全北大、清华最有文化的，知道德先生、赛先生的教授们，统统举手啊，“习主席的讲话真是高屋建瓴啊，您简直就是上天派来的，能解读整个中国历史的。五四精神您说对了，抓住了几个时间线、这几个点，这才是五四运动的核心。”大家不知道，这“五四”最核心的就是反日、反外、反强权。它迎来的是原来的苏联、现在的俄罗斯，带给中国的巨大精神病毒——马克思、列宁主义，
1922年，我今天后来战友给我纠正1922年，美国人、美军强令把山东归还给中国人。中国人民喊“美帝国主义”，喊了多少年了？将近100年“美帝国主义”了吧，到今天还要打倒“美国帝国主义”。也就是“五四”和“六四”的始作俑者和利用者、得利者，天天在打“七四”立国精神人权者、创始人——“美帝国主义”！
结果这个“美帝国主义”干什么？给了它最多的钱、最多的军事保护，是在他的允许下——奥运会、WTO让中共有了苟延残喘，一再二、二再三的机会。荒唐吗？可笑吗？都是什么惹的祸？钱！还有假货，没有信仰，都是假造的、都是撒谎。
还有一个，中国在近两百年来，中国的知识分子的脊梁已经被碾碎了！无论男的、女的，还有几个站着的？敢说真话吗？你们没见过北大、清华、复旦、师范、北师范，这些学校我去的时候，毫不夸张的说，我见过酸臭的人，我没见过在钱面前、权力面前，有一点儿尊严的人，我一个都没见过！
共产党的这几十年，如果谁还说在共产党下边儿，你还有良知、你还有正义、还有道德，你在欺骗自己！如果任何一个有良知、有道德的知识分子，咱不能说老百姓，你不能说官员——那是他的职业，你也不能说是军人——他没办法。但是知识分子，你是良知、你是精神，你是国家民族的精神啊！你是民族的大脑中的大脑、尊严中的尊严，也就是这个民族的一口气。全被污秽了，有几个站出来的？
头两天关于这个喜马拉雅宣言的事情，社科院的几个人、一直支持我们爆料革命的战友。我说那你给改改吧。吓坏了！“哎，文贵啊，文贵啊，这个我真不敢动，我动了全家就完了，我不敢动。” “这个我没建议，很好，很好，很好啊！”过一天又来信息啦，“文贵啊，我看了看，小学水平，小学水平！”
这就是中国社科院的支持爆料革命的，这些所谓有精神境界、有良知的人士。任何一个人，就像你娶回了媳妇儿，你没有性能力一样，你就是糟蹋她。
如果一个人说“我是个教授，我是一个良知的学者。”但是我从来不去为良知而战斗，我不去面对挑战，我没这个勇气。那你就是个loser，你连起码的一个要饭的都不如。
这就是我的人生哲学。你们可以把我骂的狗血喷头，但是我做我自己。知道吗？这就是为什么现在我们悲哀啊，一个14亿人的国家只有一个爆料革命。有多少人不在共产党的强权下、铁骑下、铁拳下，脱掉你的裤子？虚假的喊出了你的高潮的声音，甚至还举起手来——我荣幸！我骄傲！
我们战友们写的是不好，是吗？但是我的每个战友都是伟大的、都是勇敢的，都是拿着生命来捍卫着自己生命尊严，不是这样吗？难道不是这样吗？不是事实吗？
你连看都不敢看，你连改都不敢改。你就想当批评者，或者到以后共产党被干灭了以后：“哎哟，当年我干过啥。”毛泽东为啥看不起中国知识分子！
我们现在体育界、演艺界、文化界，真的是百万、千万的战友现在跟我们站在一起。但是中国的所谓的知识界、致良知的知识界、大脑界太少了。因为他们不愿意失去共产党给他那几百平方米的房子，不愿意舍去他那个名称，更不愿意来认为这帮人给我的永远不可能比共产党给我的多，没错吧？
盘古大观隔壁、中国社科院的楼，别忘了，我盘古大观的隔壁就是中国社科院！中国社科院的这几届的人，没有不邀请我参加这啦、那啦多了去啦——就是拿钱嘛！社科院的所有的这几届人物，都是省委书记、政治局委员来出任。天底下，一个流氓的黑社会政党、一个邪教组织，在统治着你的精神大脑。然后你们每天和它睡在一个床上，然后你们要说，“事实上我是不同意的、事实上我是有良知的，我也反共。”还有这人格分裂的么？
所以说，亲爱的战友们，千万不要看不起我们自己！我们就是小学生水平，我们没水平，但我们能推翻共产党。我们让中国民主、自由、法治，就这就够啦，还想弄啥啊？还咬文嚼字“之乎者也、呜呼哀哉、天啊地啊！给我个馒头吧。”别玩儿这个嘛，有屁用啊！
香港有钱的人每天都穿最好、开着劳斯莱斯，现在在香港大街，为香港奋斗的，都是什么？他们叫什么，曱甴，被鸡腿潘说什么，都是一帮无业青年、愤青。真正的香港的勇士、高贵的贵族，是站在大街上这些人，不是住在哪个最高级公寓和浅水湾深水湾和南湾、我家旁边那帮家伙——这帮人是寄生虫！难道不对吗？战友们？我说的这不公平么吗？
所以说战友们，今天很多人在写这个宣言的时候，大家千万要记住，你们在创造历史。我们要把中国共产党它干翻，解救了十四亿中国人民，我们就是世界上最伟大、最干净、最值得尊敬、最有文化的人！一个没有良知、没有正义感、没有勇气的人，不配说有文化两字，因为文化是你的生存工具。
所以说亲爱的战友们，别往心里去这事儿啊！不要表演给别人看，我们现在做什么事儿？我们又要有文化、还要修养、还要有品位、还要有良知、还要长得帅、还要不爱钱、还要不好色。哎哟我的妈啊，那不是人啊！据我所了解，佛祖当年都没做到啊！这个菩萨、还有大相、无相，还痴而不痴、做而不做呢！我们成啥啦？我们做不到，那也不是我们的追求。那是骗人的追求！
亲爱的兄弟姐妹们，我们要的就是吃的更好，穿的更好，住的更好，而且特别好色，咋的？就是好色！但是我们不是那种流氓的强奸、变态、丧失人道，对吧？我们有什么不好的呀？你看我喜欢最漂亮的东西，对吧？最漂亮的船，最漂亮的车，最漂亮的飞机，最漂亮的所有电脑最新的，怎么着？衣服最好的，为什么不，为什么不好意思呢？钱是我挣的，光明正大的。我不是骗的，我不是抢的，不是偷的。
战友们，大声地说出你内心的喜欢不喜欢，只要不伤害第三方。不是来自于羡慕妒忌恨和变态的仇恨就是对的。唯真不破，说真话，唯真不破！所以说我们这几天工作，大家都太辛苦了，我感动死了！来自各个领域的战友，我今天我给几个战友说，昨天我跟那个谁，班农先生还有华盛顿的几个官方的朋友说，我说你回答我，当年美国独立宣言本杰明.富兰克林他说过最著名一句话，在宣言的时候。他们说了三遍，我说不对的。我就说一开始的时候&amp;hellip;,他们马上就说出来，啊！是的Miles。当时本杰明.富兰克林告诉所有参与签立宣言的人，本杰明说了什么？大家说说，猜猜我听听。大家说说，“天赋、人权”，木兰说的。什么天赋人权啊？这还用你说啊？木兰。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月23日第一次GTV直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1148/</link>
      <pubDate>Sat, 23 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是文贵5月23号直播，希望你们看到不会太饿，如果你们旁边有吃的，先准备点儿吃的，不好意思。咱们今天开始，最近虫草喝多了，真管用，最近有个很好的事…
唉！你看、你看、你看这边，又来一个，三，大家看看，就那个bird(鸟）
服务员：oh yeah，you look look.
This try is you know want this we are yard,we are boat look this.
服务员：yeah so so good.
Look,you look look,all follow us.
看到了吧！太棒了啊！我看到两个twins 正在直播呀！双胞胎音乐小屋。哇好！我这打不了赏，在这电脑上。现在战友们都在喊着加我、加我，你们就感兴趣文贵加不加你们，伤心呐！国家大事多少啊！
这是跟小妹刚从玉米地里回来、捎回来的；这是跟小妹刚从玉米地回来、捎回来的。我们的郭媒体、我们现在这个平台一直在被攻击中，一直在被攻击中。一大碗、一大盘鲜虾鱼肉、青菜。
这件衣服好看，好，谢谢啦。液体蜂胶，谢谢，好多了。
我给你们讲个黄色故事啊，大家听着啊，我讲黄色故事了。头一段时间啊，我这段时间老没事就谈恋爱、谈情说爱，和一个台湾的一个咱们所谓的女战友啊，谈起恋爱来了。谈了很长时间，前天晚上这位女战友终于说了“郭先生”，这个台湾女孩真的是很漂亮，然后呢经常嘘寒问暖啊，给我发一些爱情的鸡汤的诗。我都看了，特别好看，很学习，我也认真的跟她谈了，很认真。这都一年了，这是有距离，没距离就上床了。
前天啊发了很多照片，我这私人生活中很多照片发给她，就差了黑乎乎那块没发之外，没有没发的地方，都发给她了。前天晚上，她突然跟我说：“郭先生，我可能要离开一段时间，希望你一切都好，如果是我这段不和你联系，你不要介意。”然后就爱呀、想你呀、亲爱的，梦里想你啦、和你双修啦，是吧，这词都有啊，你能想象的词都有。
她说你不想跟我说什么吗？我跟她说，我说“我就想跟你说一句话，你活着。千万记住，不要为了钱，不要为了所谓的物质的东西，把你自己毁了。能看到你身上的东西，还是非常棒的。”我说“你舅舅他是你亲妈的一个亲哥哥，你舅舅不是个好人。”我说你舅舅能让你去做这种事情，他能是好人么？
她傻了，她说“谁是我舅舅？”我说你戏演的很不错，一年了。我说“你们全家就为了这一百多万美元，也就是不到一千万台币，是吧？”一千多万台币，我说“就把你出来，来钓我的鱼。”我说“我从第一天我就知道你是干啥的了”，我说“我要被你钓了鱼了，你觉得郭文贵还能活这三年吗？”
她说“那你，你为啥对我什么。”我说你们不就是想未来捏造，郭文贵你看勾搭女战友，谈情说爱、流氓、郭三秒，现在要成了郭色鬼了，不就这意思么？我满足了你一切条件，除了没和你上床之外，除了黑乎乎那块没给你拍之外，没有一样不给你拍的。
木兰来了，这木兰啊，昨天不高兴了，“不念我，七哥你都不念我。”念你，木兰绝对啊，木兰不是特务。
这位女孩，我说“你在台湾待了这么多年，台湾的民主社会是我们梦寐以求的，你咋能相信你这个舅舅呢？”
你妈妈当年嫁到台湾去、生下了你，你舅舅在共产党那块儿就干了共产党一个狗屁处级干部还不是、还是个副处级，就把自己的亲外甥女、这么漂亮的外甥女，来钓郭文贵的鱼。你还真是有耐心，搞了一两年啊。不过这孩子是真漂亮、确实漂亮，台湾的女孩真是很漂亮，确实漂亮。
我说你把我那些给你聊天啊、视频啊，咋不放出来呀？傻了，这孩子整个人快崩溃了。她说“原来你全都知道，七哥你全都知道。”我说我告诉你，共产党想在你身上得到的东西，我都给你了。你舅舅也拿了一百多万美元，你舅舅也升了点官。你妈妈到国内去，也享受了所谓的高接远送的待遇。我希望你真能明白，我啥也不要你的。我只希望你有一天你真能明白——人活在世界上不真的是，不能为了那个裤裆以下和那几斗米，把自己的命和尊严给卖了。这是发自内心的，我希望你能过来。我说这次你去大陆，我希望你别被做掉，因为你知道的太多了。把你做掉了，它想说郭文贵啥，说郭文贵啥。
大家知道吧，最近我恋爱谈的很热闹。假如有一天很多视频啊、热情啊是吧，我想你呀、我给你建个小屋啊，哈哈。然后七哥的裸腚照片，裸腚啊、裸腚啊，没有前面啊，一点都不稀罕啊。
香港小子进入了房间，香港小子很棒，最近转化的很快。刚才我在直播前，前四个小时工作全是为了香港。今天早上华盛顿很多人都是起的很早，都在讨论香港的事情。
秘密翻译组的战友们辛苦了啊！我刚才在群里说了，沉得住气，哈哈，沉得住气，必须沉得住气啊。现在十点钟啊，请把今天班农先生的战斗室、是昨天是录播，这个十点钟战斗室会这个直播——那个录播的昨天晚上，因为星期六他们休息，叫我讲的是“五四”和“六四”。希望秘密翻译组的战友啊，把中英文字版整理出来，很多官员和政府要要。
昨天我在战斗室啊，因为中间是第一次让我们的文素老妹做的临时翻译，即时翻译啊，做得非常好非常好。
政事GTV七哥，谢谢七哥，太不好意思了，木兰，哈哈。有啥不好意思的，我不把你木兰的裸照给你放出去都不错了。嗯，好，跟战友们好好聊聊。我这坐着不喜欢，我站着。我今天有一个录播手机，是要你们录完，那要传给好多政府。
咱们开始，正儿八经，正儿八经地跟战友们聊聊，咱们翻译组把这一段，希望你们给整理一下、整理一下。今天我发现我这西装不错，咋就不清楚，雾昭昭的，雾昭昭的呀，确实有雾，确实有雾，确实雾昭昭的呀，确实挺无聊的。
咱们一直在被黑客中啊，就随便黑吧，反正我也录播了，不行咱就放上。
尊敬的战友们好，大家也聚集差不多了，我现在就给大家好好聊一下。此时此刻战斗室正在直播，直播的实际上是昨天下午5点钟的录播。由我们的战友文素老妹儿做的同声翻译，翻译非常非常的棒，非常非常的棒。但是我今天还要再说一下，因为昨天录播的那个节目啊，政府的一些官员很喜欢啊，很喜欢。然后今天早上又给我打电话说这个Miles，能不能好好再讲一讲这个“五四”的事？
这个大家都知道头一段时间“五四青年节”的时候，所谓的“五四青年节”啊、挺搞笑的，还“五四青年节”。这个“五四青年节”美国人现在很重视这个事，然后呢我们的一个好朋友，也是我们很尊重的一个美国国家战略安全顾问——Pottinger叫博明。博明先生他有一个演讲，演讲的非常非常的棒，非常的棒，但是任何一个演讲，你想概括全貌是不可能的。
那么昨天班农先生问我“五四青年节”，我跟他讲说“五四”要看“六四”，要看“六四”要看“七四”。就是中国的1919年“五四运动”、青年运动——被定义为青年运动，和1989年的天安门广场的“六四民主运动”，应该叫“六四学生民主运动”，那么再一个就要看美国7月4号的国庆日。那么我给他讲的概念是什么呢？我说大家现在这个时候，我先不要说那么具体。当时的李大钊、当时的还有鲁迅，这都是小人物了，毛泽东还在图书馆呢是吧？蔡元培、胡适，都这些大人物。当时是以巴黎协议，特别是就是把山东我老家——当时是德国的利益占领地，把它（山东）划给了，就是德法协议要把它划给日本，那时候日本已经准备好要打中国了。
大家看一看从一战1919年到一九三几年的整个这个二战，大家能想到的，整个世界（各个）国家的力量以及中国民族的脆弱，和中国人在当时世界上的地位。你们能看的出来，实际1919年中国的工业和工业化虽然晚，但是在当时还是不错的。那么再一个就是当时工业革命之后，世界整个一切都在大变当中。中国失去了500年其中就包含了这个工业革命，包含了1919年这个当时最核心的五四运动。
五四运动启蒙了什么？五四运动是真正的在某种意义上讲，是真正的群众和学生和全社会的一次民主运动；是中国第一次在精神领域，和西方真正的产生了一个巨大的碰撞；也可以说是过去几千年第一次西方的文明被称为文明，走进了中国。当时这些人利用点燃了民族主义，这民族主义就是说反对德国和法国在巴黎的协议——把山东的主权转给日本，看上去是反日，民族主义调起来了。
而且是有当时的北大这些牛人，真正的了不起的人物，当时绝对是先知了——大思想家、大政治家，在那种历史背景条件下，而且是媒体在当时中国极为封闭的情况下，当然比现在好啊，那时候还能开报社、开报馆呢，是不是。
那么在那种情况下，而且中国百分之十几的人认字、读书，百分之八九十人都是严格讲还是奴隶、后奴隶时期，不认字的情况下。甚至当时一些教授和知识分子就发出了这种，当时什么概念，说“中国人都学文化，叫文化启蒙、文化运动，那要是拉面包车的、卖糖葫芦的、炸油条的，如果都是要认字、会读书，那是多可怕，然后每个人都要讲政治，那有多可怕。”你看那当时的知识分子啊、那狗脑袋呀，非常可悲的，就觉得中国人就应该当奴隶，就觉得中国人不应该读书、认字，这是在大秦朝千年后呀。
这文化启蒙是很了不起的，然后这民主意识又来了，还有自由意识、然后国家三权鼎立。 事实上是什么？是真正的美国当年1776年这个当时的美国独立纪念日，给中国和法国，特别要记住啊，当时是给所有的亚洲国家，像菲律宾呀、包括日本呀、包括当时的英国、匈牙利有巨大的影响。是美国的独立宣言，也就是我们现在要干的啊——六四我们要干的事。那时候都觉得是傻子，什么本杰明啊、什么杰斐逊呀，说这帮人都是神经病，是不是？谁理你呀，什么宣言呀，不可能成功的，都当笑话。
当杰斐逊、本杰明，大家签了那个宣言、协议的时候，很有意思，他引用最多的天赋人权，然后是国家和政权是由人民组成的，国家和政权要人民说了算。这一下子把当时所有人的这个人类上、意识上——国家是皇帝的，你看中国拍电视剧——皇帝“朕、朕，我的国家，我的臣民。”没有人觉得这不正常，到今天很多人还觉得正常的。不管天下走哪，莫非皇土啊，都是皇帝家的土啊。一切是皇帝的，自己的老婆、自己的娘、自己的爹、自己的孩子都是皇帝的。皇帝让你死，那你是烧了八辈高香。这就是今天你看习、王脑袋里全是这个——皇家思想。
当时美国独立宣言用的最多的是英国政治哲学家，当时是约翰.洛克最多的一句话——天赋人权，国家所有的权力必须由人民投票来决定。人民的政府要真的为人负责，这跟中国的人和民不是一回事、people，这不是一回事。然后三权鼎立，政府必须可制约，政府不可制约那就是人民的灾难。没有制约的政府，人民就是奴隶，就不可能有公平，也不可能有正义。而特别重要的讲到——权力绝对不能私有化。那就是权力不能皇家化了，权力不能被几个家族垄断了，不能成为独裁嘛。
财富不能公有化。然后资本主义就是这么来的，资本主义就在这里分裂出来的，就是财富是我的——神圣不可侵犯；然后权力是大家的，不能成为那个家族的，你也不能老当、老干，而且得每四年一选、每四年一选，国会议员然后几年一选、几年一选，能做几届，有时间限制、有标准、有监督。这是为什么又诞生了第四权力——媒体监督，然后有弹劾制度，参议院，众议院，行政分开，军队是国家军队。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1145/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1145/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1146/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家今天先做好准备，今天最起码几个小时的乱聊，5月22号文贵吃播乱聊。现在已经500了，昨天被超级黑客、超级黑客。
昨天我又爆我自己料了——和我历史老师的故事，和我历史老师在课堂的故事，哪天拍个三级片。现在不是500了是499，太搞笑了吧，电脑是2003。听说香港一个成人片把木兰之音什么的都给拍上了，还有玉米地的故事。
这好日子都让人家过了，唉中国老百姓要隔离在家、要死人。人家美国老百姓隔离在蓝天白云下，享受着美好的生活。
哎呦！哎呦！摸着烫手，这刚刚出来的你看，你看烫手。这才叫饭呢！
虫草汤、冬虫夏草汤，你看看。昨天我喝这个汤，别提了，很多、很多战友给我发信息，啊！这个汤壮阳。你们都很专业嘛！都很专业嘛！
兄弟姐妹们，你们要准备吃的，赶快准备准备，别一会饿了、别一会饿了。我觉得这个角度比较好，那个角度不中。这个好、这个好。
我们这个团队这几天给我提意见，你这个直播是不是应该由我们来给你弄！你别老鼓捣。我就喜欢自己鼓捣，你说是吧！我这人，你说就是劳动的命，这么着也挺好嘛。哇！这个面包味道过不去。所以说这个直播这个东西，它还是有局限性，跟生活中你看这个色彩差距很大，那海都成啥颜色了！
这粮食都上天给的。今天的碗没有昨天的大，昨天那傻孩子弄个大盆过来了。真挺好喝，这虫草汤，这共产党是会享受啊，当官的喝虫草，这谁不爱喝呀。谁不爱喝，是不是呀？现在好像是多少钱？
准备好钱今天啊，今天晚上有新公告啊，八九点钟、七八点钟去看咱们平台公告、新公告。这丹麦的三文鱼真好，我喜欢这个，这个培根号，你看透明状的。我自己在这怎么吃都行，那你有客人了就不行了，你也不能下手吧，不能这样吧。
对面那个房子是个现在好莱坞的一个导演，这房子确实漂亮，确实漂亮，特别早上的时候。这虫草刚吃完，老做春梦啊，咋办？真不行，真不能乱吃。冬虫夏草刚吃完，对男人真是管用。吃完老做春梦，绝对做，不信你试试。
昨天两会战友们都看到了，这两会共产党又开出了开发西部计划。开发西部的计划来了吧，我早就说过一定会的，又是几十条利民政策，永远是这样。这帮王八蛋一个谎言能撒七十年。这个世界我发现有共产党在，共产党已经把人类所有的底线已经给刷新完了，全刷新完了。
你说哪有一个国家的政党，当年我记得是毛泽东论十大关系的时候，曾经就搞过，所谓的沿海地区的经济、百分之七八十现代工业经济都在沿海，这是不正常的——毛泽东当时批示。后来就是要把这工业移到内陆去，这就是为什么中国内陆有个轻工业很大的发展。
严格讲这个轻工业是得益于一战之后，一战之后也就是当年的五四运动，1910年到1920年、1919年，这个五四运动正好是一百年嘛。这个时候，实际中国是得益的。因为中国是得利的，中国对西方的文明，包括那个时候资本家派到海外欧美学习的孩子们，带回了西方的民主先进思想，包括法治和民主观念。
五四运动当时带回去这些东西对中国起影响巨大。严格讲中国人真正的是到封建社会和独裁社会或者军阀社会，由人民真正开始意识到这个国家的组成—DNA，不是皇帝是人民，不是奴隶是人民。这时候才意识到这个，中国这是几千年一个分水岭。
这时候工业已经进入中国了，那时候毛泽东一九一几年的时候还在北京的图书馆，李大钊这些人蔡元培是厉害的。当时共产党窃取中国以后，打着就是中国民主、法治、自由的观念，而且是美式的民主啊、美式的法治呀，这种情况下进中国，欺骗中国人民。
当时工业发展沿海是在哪？就是五四运动当时最反对的，就是因为山东、胶东半岛。还有德国人当时在胶东半岛带来的工业，到二战之后俄国人才打进来的。然后在整个沿海地区包括了大连，包括了南方、上海，这是这样子的。
当时毛泽东已经意识到这个问题了，共产党把人间能说的好话七十年都说完了。当时是论十大关系，其中就是一个东西部差距、中南部差距，北中部和北南部的极端差距。这十大关系大家都知道，是毛泽东，很有名的。由此你可以看来就是文化大革命的2.0版。
所以我刚才说是要直播，本来谈别的呢。结果战友发信息，让我说说共产党这个两会中要提出西部大开发。我这一句话我就想起来了，回头我再好好说。今天下午我要在战斗室，因为它是星期六——美国假期，我要今天提前录播。让我谈一下中国的“五四”和“六四”，然后谈一下美国的“七四”，要谈这个话题。我说这个话题我还是很感兴趣的。
我说实在话，我看到很多人谈“五四”、“六四”、“七四”，我真的是，郭文贵没文化啊、没水平，胆大妄为、口出狂言，卑鄙没文化的小人，我先自己骂完，别等让你们骂。我没看着真正有几个有种、有胆的人，把这个“五四”、“六四”在给美国“七四”连在一起，能敢说实话。我没见过一个。
我请教过很多高人啊，高人有些很高的观点，社科院啊、还有中国北大的。王恩哥说的就是纯粹是胡扯、是王八蛋呢，那纯粹的是骗子。包括当时北大的校长陈希是吧，我都给他们论过“五四”还有“六四”的问题。我都不同意他们的观点，完全不同意！
但当时我请教啊，这个请教时候最好你少说话，多问问题，再一个别反驳人家，你是起码尊重吧。结果国会的几个朋友说叫Miles谈谈这个问题——“五四”、“六四”，再谈谈和美国“七四”的关系，说今天下午谈。我知道这个消息不超过半个小时啊，刚好刚才这个战友发来的信息“郭先生，你怎么看这个……”。
刚刚跟我们啸天同志来讨论这个中英文宣言。第一版说的是承受神的使命、天的旨意，然后就是我们这个爆料革命。我说不可以的。我说第一个，原来没有班农。这不行。第一个应该是什么呢？我刚才给啸天说，承载爆料革命战友的支持啊！我说战友应该放前面，战友放，前面我们才是对的。然后是，不要说神，跟随我们的信仰，是吧？然后郭文贵先生和史蒂夫•班农先生和亿万战友发起的爆料革命的运动。这个好、这个好。
这个英文咋样啊？这个啸天呢，你这英文，你这发出去别让人家丢人呢。我再发群，现在是、看看啊，我叫你们看看，我这个手机现在是21个国家政府机构、国家政府机构。我发过去了啊，国家政府机构都在关注这件事情啊，我发过去啊。这20几个这个国家机构、世界NGO组织，就是我们要把爆料革命和战友放前面，必须把爆料革命和战友放前面。
战友发来了合资企业建立党支部。疯了，疯了！所以说我今天听到这个说西部大开发。现在你看看，战友们，这荒唐不荒唐！全世界都在Quarantine的时候，共产党在干什么？转移冠状病毒的来源、掩盖真相。全世界都在关注香港，所谓的安全法、国安法的时候，全世界都在讨论这个问题的时候，香港运动还没结束呢，现在共产党的国安法已经来了。
全世界都在没饭吃的时候，将要人道大灾难的时候，经济将出现巨大问题的时候，它还搞大开发、经济大开发——就是搞基础设施嘛！基础设施是什么概念？战友们？无非是把财富重新分配的某些盗国贼家里面去，增加就业嘛。然后是给印刷人民币、那个冥币啊，带来一个借口嘛。
什么叫生产力？生产力不就是社会上的老百姓在工作嘛？不管有没有用，我让你撅着屁股干活儿就行了，然后就产生了生产力。然后这也叫GDP——就是从你家啊，把你媳妇兜里面一百块钱，从你媳妇兜里面边放了你兜里边，说你看我们家两百啦，记账两百。然后从你那儿块儿再放回你媳妇去，又挪了一次，我家有三百了啊，这叫家庭生产力——两个人左手换右手生产力。
什么叫做社会价值啊？没有，零！就是你家里边儿真正的纯粹的价值呢？零！为了叫你家干什么？忙活。就你忙活，媳妇儿和你忙活，在自己家里边儿生产GDP。有生产力、有生产力的基本的行动和劳动，但是没有实际社会价值，没有产生生产力的结果，没有物质所诞生。这就是共产党。就是把人赶到西部去、深山老林去，这一亿人口死在里面还有活埋了，都无所谓。全部到西部去大开发，都给你描一个大饼，都能跟郭文贵一样，过上最好的日子。你们去吧，那里有金山银山呐！然后到那里去劳动吧，每个人搞房地产开发，互相行贿。是吧？然后挖山、填海，把河给它掘了，搞发电站。有没有人发财？有。什么人？共产党。什么人发财？盗国贼。全都是奴隶，然后很多人就冲进去了，带着钱、带着老婆孩子搞开发，大兴土木建设，搞的虚假繁荣，然后叫在灾难中、病毒中、国难中的大跃进。
我没有记错的话除了毛泽东，当年国民党时期也搞过西部中部大开发。凡是搞这个的就是两种目的，一个是政治需要，二安抚社会治安转移生产力。这就是所有的，但是你不觉得荒唐吗？
昨天川普总统说啥，大家看到了吧？说只要你们在香港实施“国安法”，美国必要有强有力的回应！战友们，你们没感觉啊，这一步一步的太重要了。从昨天晚上到今天早上，没有看路德的节目，我不知道路德先生有没有重磅、重磅啊，有没有重磅中的重磅，但这绝对是重磅，这绝对是重磅。
Peter Navarro和Pompeo国务卿两天前的讲话，和这次“香港已死”这个调调，已经是在美国华盛顿到处徘徊。“香港已死”，然后香港能不能救？能！谁能救？华盛顿。特别好，战友们今天的64还剩多少天？离我们灭共的日子还有多少天呢？离我们现在建立新中国的日子还有多少天？每小时发生的事都是过去30年的总合，你把任何一件事放到过去30年都是不可能发生的。它现在就在发生，战友们你们看到了吗？它现在就在发生，而且是没有任何停止的迹象吧？也停止不了。
现在灭共和两党的2020年选举，它紧密相关。我说过2020年大选不是美国民主党和共和党的选举，是川普总统和中南坑的选举。现在大家有感觉了吧？川普总统昨天那个压力多大呀。
牛角包、牛角包，我就喜欢吃这个现做的牛角包，但是确实我不吃牛肉了，这个牛油……我最爱吃这种。
昨天晚上，华盛顿的咱们那个公关公司给我说，“Miles我要加钱。”我说好啊，加多少？“加50万。”好，答应你。他说：“你也不问我为什么加。”我说：“不用问，相信你，我知道你想说什么。”我说“我现在告诉你，如果是把香港自贸区停了，对香港官员制裁开始了。”我说我现在给你，我明确告诉你，我跟你再签三年的合同，由每年的150万我扩展成300万。他也不吱声了，“Miles你认真吗？”我说：“我啥时侯不认真过，非常认真，非常认真!”
灭共产党不仅要有坚定的信心、超强的忍受能力，真的是不怕牺牲的这种精神，更重要的你还得有实力、你还得有钱，没钱也不中。你在这儿要着饭，你在这儿灭共，你这开玩笑呢？美国是资本主义，没有资本谁搭理你啊，是吧。首先，你得有资本，你才能在这儿谈主义。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党此时此刻的所作所为，和共产党正在做的事情，它在加速自己的灭亡。同时它在时时刻刻的在更新着对世界的威胁。你们会看到多少霹雳行动，你们会看到这个世界上多少人跟我们在一起。
另外一个，共产党在香港的这个行动。我还是那句话，我最怕直接干到台湾去，这对台湾是太大的损失了，我最不希望发生的。
还有亲爱的兄弟姐妹们，共产党此时此刻最想干的事是什么，知道吗？跟西方要价，它们的私生子女和家人的安全。你们还没看明白吗？昨天，有几个朋友告诉我说：“Miles，谁谁谁最近把家搬到新西兰去了，谁谁谁把家搬到日本去了，谁谁把家搬到加拿大去了。”
我说：“你看啊，这都是短短在半年内的行动。这些人把家搬到这些地方去，它不是偶然的，它绝对不是这么简单的。它们家人绝对告诉他，共产党完球蛋了，你们要在最安全的地方，美国一定会封咱们资产的。”这些行动啊的背后，就是它们自己。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我听到这个消息的时候什么感受吗？上天真的是在帮中国人了，真的是在帮中国人了！这些王八蛋不动作，我们的爆料革命啊就有另外一层意义，这个动作让我感受到咱的爆料革命是到了收成的时候了，他们的恐惧就是我们的胜利。还有一个我觉得非常非常重要的，这个香港，这个行动、玩法太好了，大家你们意识到这有多大的意义吗？我们每次看好莱坞大片的时候，坏人啊总是有好几个地方、好几个绝招，总是在最关键时候坏人有好几手准备，而不是好人，好人总是追着坏人跑，或者坏人追着好人跑，但是呢，坏人总是有好几手，而且坏人呢，非常之狡猾，什么时候坏人该亡了？所有这电影的结局，就是坏人旁边还有他家人都开始准备四处逃窜的时候，他安排家里后事的时候，这坏人就该结束了。就共产党这次安排自己的家人的后事，这就说明它完球蛋了，彻底歇菜了。香港，好多山顶的房子最近也都卖，卖得很便宜，浅水湾、深水湾的房子卖得也很便宜，说明了什么问题，战友们？他们也觉得香港不安全。
但是，这里边一定要记住啊，这个习不是刚才我说那一群人包含的一部分，所有的共产党现在都是戳着习上，“上，上，你厉害，你是皇帝！你厉害！”，这边人赶快把家人送走。大宋朝宋徽宗，宋徽宗当时都成啥了？那辽人都打到城下了，那几个混蛋还在那块，像高俅这帮人还斗呢，是吧?还戳着宋徽宗上呢。最后怎么着？把宋徽宗全家给抓了，男女老少，绑着去辽宁了，去辽国了，一路上每天当他的面奸淫他的老婆、妻子、儿女、妃子，强奸、轮奸，然后让他给做饭，还得伺候着，最后到了辽国的时候他不行了，把他楞给熬成油灯了，就楞把宋徽宗给熬成油灯了，而且生产了不少油出来宋徽宗。结果人家那几个奸贼没事，没事，还活到老了，你说这玩意儿，就那个时候的王岐山都活到老了。
所以说，兄弟姐妹们，你看今天所有人都戳着他往上弄，西部大开发，这叫失业和解决失业、泡沫经济、增发货币、社会矛盾、内部政治斗争，一系列的动作。会有多少人会上当呢？我相信，西部大开发不会有任何成果的情况下共产党就没了，所以我告诉所有的战友们，任何人别想着掺乎这事去，那可真是太傻了。
香港这所谓的国安法，是做好了什么准备，大家知道吗？真的是想闭关锁国。知道你美国人也得动作，知道你英国人也得动作，我就这么干了。只要你一动，我就把它给戒严，从现在穿着香港的警服的人，变成穿着解放军衣服的。直接就给你彻底官方化，咋滴吧？彻底官方化，你咋滴？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多大的事儿啊？这两会是给谁开的呀？不就是为了爆料革命开的嘛。到目前就这几招嘛，闭关锁国，把这些穷人，失业的人，赶到西部山里边儿去。死也不能死在这个城市中，也不能死在内部地区造成社会的动乱。对吧？然后把这个过剩产能转移到西部去，弄到山里面去，修成马路，修成桥，盖成房子。顺便给这些官员的家人把那墓地给修修，是吧！
然后呢，国际上跟美国人继续打，缠斗，缠斗，共产党最爱用的一句话，缠斗。等到2020年，川普总统选不上总统，我们全赢了。是吧？兄弟姐妹们，这两天美国这块儿行动，川普总统第一次说出来，你敢在香港实行国安法，我将强力的反击。
谁想吃甜点？哇，我喜欢吃冰淇淋。
喜马拉雅农场现在很多人申请，我把申请的很多战友都放在一个群里边，现在正在写章程。我不知道想搞农场的人都怎么想的。你看自从昨天我说我这个花粉敏感，万分感谢所有的俄罗斯的，日本的，法国的，英国的，德国的，巴西的，秘鲁的。无数个国家的战友发的信息。包括跟当地的这些联系，跟日本的女朋友peace，还有美女俄罗斯玛莎。还有这个小皮匠是吧。大卫、凤凰九天。哎，凤凰九天没给我发信息啊。好多人给我发信息，出药方什么的。我这也收到很多，万分的感谢啊！
这个昨天路德先生把他治鼻炎的招，那个机器给我弄了一个。昨天洗了一次，今天早上洗了一次，感觉特别好。然后呢，还有我们的文海兄弟，这个不是那岳文海啊，这个给我建议的这个方。
但是呢，我这的这个安保团队和医疗团队。不是我想吃啥就吃啥，我想用啥就用啥，是不可能的！所以说谢谢兄弟姐妹们了，别发了，够了，够了。由此呢，我跟刚才喜马拉雅农场事连在一起，这就是战友的力量啊，一个人有病，全世界的有这个医学条件和专业知识的人，马上就有无数个药方出来了！我们中国人啥时候有这样的一个组织？啥时候有这样个平台过？我们喜马拉雅农场，要的就是把真正的中国人的智慧，和中国人的人才和中国人的良知，把它建成一个可相信的地方。关键是要真，可信。别找什么豪华。
我想说豪华人家可以去任何俱乐部，可以去任何场合，这个喜马拉雅农场一定要自己赚钱，别指望爆料革命给你钱，那是不可能的。共产党就是搞国有企业，绑架了，我给你钱，你就得听我的。我让你跪着你跪着，我让你趴着你趴着，我让你做平板撑你做平板撑，这就是中国的国营就是个吸血鬼，所有在那都是混着的。我跟我所有的同学家人朋友，我说你们到国有企业去那就是寄生虫。宁可上街去摆个摊儿也不要去国有企业，不就是混日子嘛，kill Live, kill time,自杀,杀掉时间,干嘛去?是不是?那么国有企业就是因为集体的，它自己没有自我生存能力，完全靠垄断，完全靠绑架，完全靠价格控制生存。你在那地方打工，那是你一生中来到这个世界上最大的耻辱。因为它没有体现任何个人价值的机会，更不可能给你发挥到让你的智慧和潜能，得到验证，实现人生自我价值。世界观你就根本不可有，共产党的官就在你头顶上最高了。严格讲你就是老鼠洞里面长大的老鼠。
那么我们喜马拉雅农场是什么？是开放性的。无穷无尽的大，我们可以说，你只要有本事，你把宇宙都研究明白才好呢。必须自我经济，还得能赚钱还能有利润。我们爆料革命能给你提供什么？给你提供的是最多的战友们在一起的资源，你要让战友们如何信任你，当你有问题的时候，战友所有的资料都能被你用。就像我一说我这个敏感，战友们那么多人来。是吧？一说就来了，心理作用。所以说战友们，什么叫战友啊？战友现在是最大的资源。爆料革命最关键的是，能大家一起，能让大家出来一个可信赖的资源，共同的整合，对吧？
我看到哪去啊？咱到外面去吧，到后面去，我要把这个插上，因为它可以防音防风的，可以了吧。到这..让大家离水近点，哦..太阳在那边，哇塞..一会儿就热了，一会儿这手机就受不了了，一会儿这手机就受不了了，哇..这手机可不行，哇塞..不行，不行，不行！我现在知道苹果手机的最大最大的问题，就是不能热不能晒。还有英文的留言呐，我的天呐！好多哇！厉害啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，喜马拉雅农场这个行了，第二个，当你需要，当你这个资产，再个大家要记住啊，喜马拉雅跟你分享所有战友的资源，甚至可能未来给你提供融资的机会，然后我们会有一个统一的一个服务、认证、加盟的标准，我要打造一个比四季酒店集团还要牛的这么一个高标准。当然这个品味一定是最好的啊，我们要把所有全世界的华人，到全世界去有个安全的家。比如说现在到加拿大去了，有人在温哥华是吧，你遇到什么事了你找谁？你告诉我，找中国驻加拿大大使馆，谁搭理你呀，是不是？等着就是搭理你的时候，你已经成为工具了，你也完了。那未来出现什么事情，大家手里面有个手机，喜马拉雅农场，只要是我农场里面已经认证后的战友，我这有事情，我只要按一个开关，这个地方必须得有来帮我的能力，你没有这个帮助的能力，你就不要去干这个事啊战友们。我绝对能找到有这个能力的人。我在温哥华，我在多伦多，那Vancouver和温哥华差距多大呀，你怎么来救我？说我是加拿大老江，你这远在千里之外，几千里之外怎么救我？是吧。所以各国得需要，像加拿大那种地方，未来怎么也得需要10几个点。那你像美国东西部，美国西部，那可能要10几个点，美国东部10几个点啊。大家一定谁也别想霸占、垄断。但这个地区要有一个总负责的头。你像昨天我们韩国是朴昌海先生是吧，人家把哈恩加进来了，哈恩说我不跟他一起玩，我不跟他一起玩，他玩他的，俺俩个性不和，但是很和气啊，很好，像兄妹一样。我干我自己的，好哇！对不对呀，有竞争有比较才好哇。但是，我们必须要有比国家和政府还要严格的标准，我们叫喜马拉雅农场，严格讲就是喜马拉雅大使馆。我们将给你提供前所未有的后台支持服务。比如说未来的G-Mall、G-Fashion、G-Dollar、喜联储、所有的这些东西都会优先让你们使用。但是千万记住，你想指望着像共产党政府一样，拿钱养着你那是不可能的，那是绝不可能，你得给钱，你得给钱啊。你得上交份子，上交份子喜马拉雅不会要你的。大家要成立一个基金，这个基金就是喜马拉雅农场所有大家一起的，我们不会没有人动你一分钱，留着喜马拉雅农场大家成立一个这么一个基金会，这个基金会就把平常大家交的钱积攒起来，当某个地方出事的时候，水灾、涝灾、天然灾、火灾和其他事情的时候，马上可以救助他们。这个绝对是咱们爆料革命不会要你一分钱，提供的资源、标准、认定、国际、国内战友关系，在特种情况下我们可以给你提供融资，大额融资，小额就别想了啊。咱要做就做大的。
所以说你得具备这个能力，有些战友在西班牙给我发了几个图，我对西班牙我太了解了，第一富豪到第五富豪，四个都是我的合作伙伴，我太了解那地方了。西班牙非常漂亮，很多岛、很多镇很便宜，那个地也很便宜，石头地是吧，你给我发了的地，荒不拉几的，然后说郭先生我这有200个arce，加盟喜马拉雅农场，怎么加盟啊？让战友上你那去吃石头去呀是不是？得从马德里坐两个多小时的车去你那，就去看看石头，那不有毛病呀是吧。在西班牙随随便便找一个地方，几千个arce，面对大海，地中海风格的石头房子，Stonehouse有的是，是不是？你像那种地方，你得交通方便，最起码你得有私人飞机场吧，你得靠近私人飞机场或者你拥有私人飞机场。我们的战友未来的百亿富豪十亿富豪多了去了，私人飞机没地方停怎么行呀？咱得有车库还得有鸟窝，叫机窝，停飞机的叫大鸟窝，所谓的叫机库，叫机窝。这才行。
你要我们瑞士这个战友，那厉害，在苏黎世山顶上有一个房子，我一看那地方，我知道那个山顶的是最多的就是高级的俱乐部的地方。然后对着苏黎世那个湖。他说过郭先生我这个不大，50个acre,但是那我这个房什么。我说我知道你这个地方，这是苏黎世最好的地方。他说我旁边有大概200多个餐厅都是高级的餐厅和俱乐部，而且跟我都是有会员互动，他我这里面是过去有个大的花的温室。我说这个好，战友去这地方的时候，最好的Massage，最好的医疗水巴，最好的法国餐厅。
法国餐厅最好的不在法国，知道吗？在瑞士。在瑞士最好的，最好的在瑞士，然后是在日本，法国人吃不起法餐的。都好餐厅都在瑞士，都在日本的。
所以说这个战友这个好啊。然后他提了个观点让我感到很新颖。我还没把他加到我们的群呢，他说郭先生我要给战友到我这来的就是一个字。一个字到这来什么？疗养。疗养英文法文都是一个字，中国是两字啊，是吧？到这来疗养来了，休息来了，哎，我说这个好这个好，而且是到那以后必须要感觉回到家一样，就像在自己的家一样，在自己的客厅一样。当然了你在自己家客厅，是不是？你也得注意言行举止，是吧？要有标准。
我们必须要创建一个像当年四季酒店一家两家三家五家，啊，我只干十家，我们只干50家，最后宣布我永远不会超过100家。结果咣唧搞了现在5，600快上千家了，是吧？我们不会的，现在搞50家，未来真不超过100家在全世界。
那么还有一个日本的战友，好几个日本的餐厅都是他搞的，我让他给Peace联系。给我昨天说了一大堆啊。这个日本的，他确实厉害啊。日本的海鲜，山上的这个野菜，他供应。还有一些特别多的就是日本上山上的老餐厅几百年的啊，他都有着很好的资源。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1144/</link>
      <pubDate>Thu, 21 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1144/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月21号乱聊，大家早上好，大家看一下早餐很简单很健康，最近我体重大涨。
我今天发现一个问题，电脑版就一直往上窜着人数，手机版还是500在那搁着就不动，但直播间蹭蹭的往上跑。所以现在平台什么问题呢?上人数太慢，而且APP版不显示。APP版不显示的，不包括在内。
我今天完全明白了，那天为什么显示7万多呢，6万9、7万2、7万9呢。是因为那天螃蟹和张伟在偷资料的时候，把后台关掉的“叭”那一刻，把真实的数字显示出来，所以显示出来7万9IP。因为那一块控制被拿掉了，因为换服务器嘛，对吧。那么现在大家看到的2898、现在2905了，这是所有的在挤进来的战友，所有的PC版根本不含APP版，完全明白了。
为什么我说咱们国内内部沉默力量的战友告诉我说，这些数据都是假的、全都是假的，这就是当年江苏厅说绝对保证观看数字能控制在范围内。完全明白了，现在3029，3106人。
喜马拉雅大使馆，还有未来的喜马拉雅农场，第1件事就得吃好。我们现在有一个喜马拉雅农场筹备群，正在写喜马拉雅农场的合作宪章、合作章程。
凭啥战友去你喜马拉雅吃饭去，我凭啥不去五星级饭店吃饭去?同样的一块钱花，我凭啥去你喜马拉雅农场对吧？你不能说我们是哥们、战友，那不行。
画面卡住不动了，肯定是你的网络问题。战友们一定要记住，是你的网络问题。
所以说喜马拉雅农场一定要给出N个理由，为什么战友要去你那吃饭?为什么要住在你那里?为什么要用你的会议中心?要给出N个理由来，才能去的。首先一点就是安全，不安全绝对不行。
咱这真叫乱播、乱吃啊！大家有事真的去忙去，千万别再看这个，这纯粹跟战友们聊天乱扯。哎呦！这人数噌噌的，就一直往上走。
我点都点不住，姐妹们，我咋加你呀！所以在那个手机上加，这块加不了。所以说别说加我、加我，浪费你们的时间，今天谁也不加了，得了，咱不浪费时间。跟我们的挺郭小妹在玉米地回来，捎来一棒玉米回来。小妹，给带七哥去玉米地，回来吃玉米了。
哎呦！这玉米真嫩，这跟小妹在玉米地之后带回来的。哇！真鲜。流不流口水呀！想不想去玉米地呀！F战队、墙国人。哇！牛。
亲爱的兄弟姐妹们，这两天，这社会很有意思呀，很热闹呀！好胃口。对，我就是胃口好，胃口非常非常好。你说外国人怎么这么做青菜呢？你说这玩意。哎呀！这青菜做成这样，你说真是服了他们了，做出了肉形，太嫩了，炸青菜呢！
好，这个共产党真是彻彻底底的完了。不仅它要死亡，它那个精神已经完了。这王岐山被软禁期间，还听说被强迫的出席会议，真的是挺可怜的。所以王岐山被软禁，他到昨天已经多少天了？40几天？从来没让他去过中南海，一直在点上双规，偶尔回家一次、偶尔回家一次。
吃不吃！吃不吃！战友们，好吃。
这真是看不了，太多人了兄弟姐妹们。现在在线一定是、最起码在6万人VPN，那最起码看的人100万一个VPN的话，很多战友还给我发信息，说郭叔这个不对。你们是不对的，不是我不对。我那天告诉你了，你看着当时“哗”下子换服务器，直接给能成了七万多。最起码现在国内的在看的、最起码在2千万人，没人挡得住。
这个世界上有三样东西是造不了假的，第一个是时间你造不了假；第二个钱，有没有人拿出钱来？钱这个东西它不会为假服务的，它是最真实的情感表达；第三件事情就是人与人之间的那种感觉——第六感，绝对造不了假。
我们现在战友多少？从现在给钱就能看得出来。听说SARA都快7千多万了，不可思议呀！一国之力要封掉SARA，结果SARA现在是7千多万。战友们，你能想象的到吗？一个被共产党给、在网络上没钱了，SARA没钱了，SARA也精神不正常，然后被骗了又被郭文贵骗色了，我到现在跟SARA连亲密接触都没有啊。然后只要共产党想要抹黑的人，第一个你没钱。你看共产党所有抹黑的，第一个你就是没钱，它衡量一个人的好坏和有你的行动，一切都是钱。这个王八蛋政党，天下可耻至极的共产党，这个王八蛋，你这个畜生党，天下邪恶之党！天不灭共产党，老天都不公平！是人，它就觉得你没钱了，你看你没钱了，路德，路德也没钱了，路德没钱跑了。
你看看路德这个能力了嘛！你看SARA这个能力了嘛！造谣人家木兰，木兰也没钱了。人家木兰这孩子，人家嫁给日本人，人家那么好的家庭，人家不需要钱，到现在挣得钱全没地方花，现在要全给七哥了。现在想想，本来说郭文贵是郭骗子，现在成了天下最可信赖的人。郭没钱说了你三、四年了，我这游艇没了，飞机没了，饭也没得吃了，你大爷来的，你要点脸行不行！老子TM随便拿出点钱砸死你们。
这帮不要脸的东西，这种造谣。假录像、假刘呈杰、假孙瑶、假贯君，然后就是人家没钱了，然后就是路德没钱了，然后郭文贵又骗色了，我这样我还骗色？你把你全家人拿来我都不碰她，不要脸的东西这帮畜生！我知道你在看直播呢，这两天又造谣人家专家博士呢，你要点脸行不行？专家博士我去要人家啥？要人家色？我连见都没见过人家。
每次被打完脸以后，你大爷的，你都没有一点脸，你的强奸案进行啊，郭文贵强奸案，你咋不进行啊？那九家建筑公司进行啊，潘石屹、张欣你进行啊，你大爷的！马云你进行啊，你们这帮孙子简直卑鄙到了可耻。你们撒完谎以后你们看过去的三年撒的那些谎、编的那些谎言，你们还要点脸不要？还代表了十四亿中国人民，你把中国人民真当猪狗了？你这几年说过一次真话吗？共产党。
孟宏伟呢？王健呢？陈峰呢？孙力军呢？孟建柱呢？王岐山呢？傅政华呢？你不要再装了，你把王岐山摆得跟个木偶似的，还有傅政华。你以为我啥都不知道吗？你演你使劲演。
薄熙来这个人可惜了，当年薄熙来说过一句话，说共产党谁能灭了共产党？只有共产党灭共产党，共产党里边出来个大恶棍、大流氓，才能灭了共产党。有道理，但还是出现个袁世凯吧。
天啊，快吃完了这波，今天早上做的饭量不够啊。我昨晚告诉人家我减肥，少做点，结果好&amp;hellip;真听话了，真少做了，太少了吧？嗯&amp;hellip;吃完了。
最近有战友跟我聊天，说郭先生为什么？为什么？这个话题很重要——共产党要灭了，咱为什么还要搞什么这个外国的国中之国呀？还有喜马拉雅农场啊？还有咱们这个平台啊？海外的这些基地啊？我先给大家说一下，请大家听着点，我今天在这儿乱聊。
我刚才跟一位日本的我的女朋友，就是我们的魔女Peace，我跟她讲，刚刚跟她聊天说几句，我说现在整个就共产党下一分钟这些坏蛋全消失、全死干净，然后啥都没有了，你让我回中国，我绝对不回的。为啥不回啊？就像一个船一样，这么漂亮的船、几个亿的船——全世界获得冠军的船，如果这个船被人上船了拉了一堆屎，而且在这个船上拉了七十年屎，这个船被污染了七十年，你把这个船收拾干净了，把船上拉了七十年屎的人也处理了，我让我再回到这船上住，我是不会回来的，我一定不会的。
我从小到大我买的汽车，我从来没有一个卖的，我都留着。凡是车出去了再回来，我再也不坐，我再也不坐了。我的房子没有卖，我自己住的房没有一个卖的，有几套房子给我家人了，我从来不卖，但是房子给过去我从来没有一次回去的，我再也不回去了，因为那不是我的东西了。整个中国神州大地已经被共产党强奸、蹂躏了七十年，整个中国的人心、空气、土地，还有到处挖的坑里的所谓的豪华基础设施、到处陷人的陷井，以及餐厅里到处的地沟油，还有大街上无处不在的所谓的特警牌。到每个省、每个县都有县长的牌、交管局局长的牌、公安局局长的牌、派出所所长的牌，你从中国你都往下走了，没有一道路没有一个环境&amp;hellip;
你说整个中国，你像到西藏，你走到西藏这么美的地方，进了各个庙，全部都是所谓的以穿着消防武警的身份拦着你，到处吃、拿、卡、要。你要老老实实排队弄个门票吧，你得排几个小时，还不一定能排得上，所以你必须走后门，你走后门你要跟那些人吃饭、喝酒。跟他们吃饭简直是天下最遭罪的事情，一帮神经病。凭啥呀？对不对啊？整个中国没关系，上哪儿不找个关系好像你就不够上层次似的。那种优越性实际是人类上最丑陋的东西!
我吃了一半饱，你看这傻家伙，昨天我说我要减肥少吃点，你也给我做得太少了吧？一共五、六片面包？六片面包，没吃饱。咱有位法国的女战友混血儿，是一个双胞胎龙凤胎，姐弟两个，妈妈法国人，爸爸是中国人,说七哥我就爱你吃饭，你每次吃完饭，我们都是全部去冲出去做饭吃去，太搞笑了，我说你七哥成什么人了。
是班农先生来信息，这班农先生，哦不是不是不是，Oh my God，（郭先生用英文给手机信息联系人发语音信息）。现在郭氏英文横行天下，哈哈，你不让横行也横行了，咋滴！哈哈！你看这大海啊战友们，你看这大海呀战友们，你看看，漂亮不？你说中国哪有这大好河山，你去大连吗，你去海南吗，那海水那什么呀！好的地方全被共产党给霸着呢，到处哎呀，整个中国的山河被共产党是彻底毁了、彻底毁了，没法看。
啊吃太多了，是吗,我不是啊，没吃多少东西呀，我吃一半儿饱，中中中中中中中中。
所以说兄弟姐妹们，你说这共产党，你说它不要脸到什么程度这个共产党，所有的出手low到了极点!是个人一说，只要它骂的人，过去的共产党员一抓进去，道德败坏、包养二奶、对党不忠诚、不诚实、失去了党性，然后那这个生活极度淫乱。你说王八蛋的共产党，你就是黑社会呀!结果抓住了，各个党所有的党员全是什么二奶党、淫乱党、不诚实、对党不诚实,昨天在主席台呢，抓起来就不诚实了，然后把全家人全弄起来，家庭什么道德败坏，人类所有的脏词儿全给冠上去了。
现在这些年爆料革命一开始，只要是爆料革命的抓住，没钱先没钱。共产党你大爷的，你都在这块儿听着呢，你去看一看这回是多少钱。我没钱啊，郭文贵没钱但是你看看跟郭文贵一起爆料革命的有多少钱，你们自己知道。
昨天下午美国的一个银行家给我说，他说郭文贵这次你在美国创造的这次的这个惊天之作!大家你未来你会看到无数人写这一段,一个公司到这个时候，竟然在全世界quarantine（隔离）的时候，几百亿美元蜂拥而至，砸垮了几家银行，砸垮了几个金融付款模式！是你共产党出动全国之力，想制止这种所谓的资金。
你能想到吗？你当年你花了三年宣传的郭文贵是个骗子、郭骗子。郭骗子变成了现在中国最相信的郭真人、郭希望、郭有钱、钱必去的地方。你大爷的，你彻底破产了吧！钱不会骗人的，这些拿钱的人不会是傻子。第二郭三邪，挨着郭文贵的全得进监狱，挨着郭文贵的全倒霉，挨着郭文贵的全都没有未来，或者被上床、被骗上床。
现在郭三救，救钱、救命、救未来。你听听多少人听了爆料革命和路德访谈节目，买粮、取现、离开中国，救了多少人。郭三邪变成郭三救，不是我说的，是当事人，是真正的中国人的感受。你这个王八蛋的共产党现在是什么？你是典型的他妈你是共万邪！
你抓了多少人？香港死了上万人被你强奸轮奸，你是多大的邪恶！是我郭文贵说的吗？全美国、全欧洲、全世界120个国家要调查你。你问问中国人心声，让他举手、说心里话，十四亿人要能有一百万人说我爱你，我郭文贵我愿意粉身碎骨。都是要灭了你，你坐在那个哎呦坐在主席台上，坐在那块儿驾着，你大爷来的，你能活几年呐？
我2017年爆料的时候，其中就有江家的人跟我说“文贵你赢不了，是不可能的，螳螂挡臂、螳臂当车。”我告诉他，我说我今年多大？本人才四十多、四十六七岁，我再等你十年，我都能把你等死喽。记住我说这话，我等你十年我把你等死喽。我当时说那谁还在上面呢，中央那个所谓的主席台上谁在呀？现在还有人几个人在呀，我坐这儿等都把你等死喽。为什么？天意！
看看这个两会，跟那个追悼会有啥不同？你告诉我每个人，每个人一个追悼会，你看看一个个的老脸横秋，把王岐山摆在那儿还演这把戏，你能演多长时间？明年你还能演吗？一个是郭三邪、郭没钱，现在打死你们脸了啊，郭三秒说郭三秒，我现在倒是真的，我现在诚招啊、诚招。我那天跟我们的英雄说，到时候有你了来出演这郭文贵，证明郭文贵是不是郭三秒。哈哈，这得有人配合呀，我自己证明不了，哈哈。这的找人配合啊，依法证明是否郭三秒。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，为什么说我们现在，你把共产党都要干倒了，你还搞这干什么？干倒了我不会回去的，我永远不会掺和中国的政治，我永远我希望大家记住，我不会再在中国长期居住下去，不可能的。我宁可真正我当美国的，在这块儿我当流浪狗，我在大街上要饭吃，我也不回当中国所谓皇帝去。我对政治没有半点兴趣，我对中国的大好河山被毁，痛心至极，痛了几十年了。
中国人心里的心霾，还有中国的雾霾、水霾，还有中国现在整个一切的污染，我是我接受不了。包括到了宗教场合，这个宗教场合里边那种眼神、那种贪钱，无论是道家什么出家人，盯着女人的这个胸部，那种龌龊、那种低级下三滥的模样，我看不惯。到处搞的什么豪华的庙、豪华的道场，到处捐款，太可怕了！
整个到所有的地方，就是权力的崇拜、生殖器的崇拜、钱的崇拜、暴力的崇拜、谎言的崇拜。一说马云，哎我跟马云认识啊。跟马云认识，碍你个屁的事啊，怎么着啊认识啊！我跟我们的县长谁谁谁认识，哎呀那谁当年那个那个习当年我还见过呐，王岐山当年。老是当年，活在意淫，一个极不正常的社会。看着那些要饭的，好像就理所当然大街上，我看着每个老人在要饭，我心都难受。
整个社会没有什么善良、没有什么公平、没有任何真正的慈悲呀！都是欺负软的怕硬的。杨改兰女士，杨改兰死了以后，中国有几个人觉得杨改兰能把几个孩子——四、五个孩子一个当妈的给砍了，砍完以后自己再把自己砍死，然后老公回来守坟，守七天自己再死，就为了300块钱！
当地的政府官员竟然说什么“她脑子不正常，然后她就把她孩子杀了。”你说这是什么王八蛋政府？什么样王八蛋文化才能这个样子？怎么活呀？
我们加拿大有几位朋友，这是两三年前听我爆料出来的，全家出来的。在某省当地也算是一霸了，家人在什么工商的、税务的，也在政府里做的官，也不是多大的官，绝对是家族是一霸了。这个修路、弄钱、市政设施、天然气赚了不少钱，听了爆料革命毅然全家都到加拿大来了，全都出来了。
头两天跟我说，他说文贵，我几个月以前回去转了一圈以后，我这一辈子不再回去，没有共产党我也不会回去。他说我走到各处，就是早上醒来，大家你看着吧，就开始窜腾午饭，午饭睡个午觉，就是窜腾晚饭，晚饭还没吃呢就想着晚饭后去哪夜总会。他说除了吃就是那个、还是那个，除了吃就是那个。他说这恶心死了，回不了了。再个他说所有人都显摆，我弄了个新车，然后当官的就显摆自己要升级了，就是那种虚夸、浮躁。什么天地呀、信仰啊，明天发生什么、旁边人谁死了、谁被吃了、谁家孩子被锅炖了，跟他没关系。
共产党这个王八蛋的流氓党，就把整个14亿人民、正常的人，变成了人间的人不人、鬼不鬼的一群人类。这就是流氓共产党干的，没有共产党了，你觉得明天就好了?不可能的！
你看看香港大街上，一万人孩子丢失了、一万人死了，都死了、被自杀了，无一例不正常，都该死、都是自杀。大陆人有几个说“这正常吗？这会不会发生在我们身上？”没有。你没有想到，就是香港人当年，在几十年前，大陆在搞文化大革命的时候，是人家容纳了你。人家挣着钱，人家游过去，冒着生命危险，人家出去以后，又把省下的钱，从嘴里掏出来，又给你反哺到大陆去。
你的当年唯一的精神音乐——邓丽君、海外国际声音，你像在粪坑里一样，人家给你弄点新新空气过来。还没感恩呢，还没说完呢，现在就开始杀人家了。不但杀人家，杀人家几代，还让人家闭嘴。要点脸不要点脸呐！香港人现在发生的事情，如果但凡有一个人有一点点人性，你们要知道，就是天地一定会报应你们的。
当时咱们大陆牛仔裤、港衫、摇滚乐、台湾的靡靡之音、日本的三洋录音机，后来是招商引资最多就是港商。这些年你大陆的所有招商、对外开放，百分之七、八十是用的是人家香港。现在是杀人家爹、杀人家娘、杀人家孩子，强奸、轮奸人家的孩子，轮奸后再杀！
共产党这些年，从来没打败过日本。日本是美国打败的，你大爷的你啥时打过日本呐，共产党？你不要脸！大陆人要相信共产党打过日本，那你真的是猪狗不如。它什么时候打过日本呐？共产党是跟日本勾结最多的，它是利用日本和国民党的斗争把国民党给灭了，他才抢了这个政权——这个流氓政权。
结果现在中国大陆拍了几十年，最多的杀日本人的电视剧，这是天下之荒唐。结果你杀日本电视剧呗，你现在日本人怎么着怎么着你了，你把日本人怎么怎么灭了，你编这谎言。大家现在有一个事实，你发现了没有？最亲日的就是共产党。现在共产党最多家人去的，美国不敢来的全去日本了。最亲日的就是中共，而且对日本、日本文化、日本制造，最迷恋的都是共产党员。骨子里佩服日本人的，也是你共产党。你吹啥呀？就这都骗老百姓。
结果香港，当年香港、还有日本、台湾、海外华侨，帮过共产党多少啊，帮过中国人多少啊？这几年这个土豪劲还没上来呢，就把全世界人都踩在脚底下。所以你说这样的国家，你让我回去。我在外边我当狗、我要饭吃，我也不回去呀，绝对不回去。你甭说盘古大观你给弄走了，你不弄走我也不回去。
所以呀有没有你共产党，郭文贵的事业、郭文贵的追求，永远不会改变的，灭你共产党，然后郭文贵自己过郭文贵的日子。没有共产党了，我立马消失，就到我的农场和战友们相聚去啊。
所以我们会建设一个国中之国呀，梵蒂冈似的也可能啊。是吧，弄块地、弄个岛，咱肯定不叫桃花岛是吧，完全叫战友之岛是吧，喜马拉雅之岛都可以的。郭文贵的智商、郭文贵的勤劳，我的涵养多大、我能做多大，我就做多大。反正就把我的快乐、把我的智慧，把我的任何的勤劳的结果分享给战友，这是我终生的、永远不会改变的。
然后我觉得共产党中国这些年最可怕的，就是没有监督，外界不知道真相。喜马拉雅海外农场，喜马拉雅我们未来的所有的，包括法治基金、法治社会，和战友们海外所有战友们咱们的这些平台们，就是最大起到一个监督作用。绝不能让没有共产党的新中国，再来一个比共产党还坏的流氓。不管它有多好，它都应该接受世界的监督。最后一个底线就是，我们喜马拉雅革命的战友们决不能再让第二个共产党再混个70年，造妖怪。
前35年，全西方社会89之前全希望中国共产党富裕起来搞民主之路，89之后觉得给它共产党个机会，WTO，它就会改？在两个所谓的35年——70年，把中国蹂躏了70年，把整个14亿同胞、全中国人几代人、几十亿、五六十亿人变成了奴隶，变成了让我们过的猪狗不如的一帮奴隶，没有监督，没有真相。
中国只有未来就是一人一票选出的政府，和中国一人一票投出的宪法，然后独立的媒体、独立的法治和信仰的自由。信仰是救人心，独立的法治是让你有道德，这个独立的媒体要接受监督。你这还得要世界相信你，你才能跟世界上合作，这是个起码的必然。这还用说吗？
权力绝对不能私有化，私有财产绝对不能公有化和被家族化，私人财产绝对神圣不可侵犯。天赋人权，每个人都享受这个上天赋予人的尊严和自由和安全。这是起码一个人类社会的现在基本有的东西。这就是我们要捍卫的，我们要追求的。但是我们绝对不参与政治，更不会谋求在那里那块什么利益啊，这决对不会的。
我们在这里用事实证明想挣多少钱挣多少钱，想挣多少钱挣多少钱。再过个两三年，你看我们一万亿的企业，那都是谦虚的说、谦虚的说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1143/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1143/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月19号你们健身了吗?传播香港危机真相了吗?
亲爱的兄弟姐妹们，先给大家说说，昨天大家可能都知道了，所谓的两会期间，两会期间，共产党现在是疯狂的又开始了新的一波——剥削我们这些穷人的招全出来了。
亲爱的兄弟姐妹们，在两会前上海的我一个朋友，还有广东的一个朋友给我说这事的时候，我有点不相信。但是这两天是真都出来了，大家发现了吗？现在在全国有些地方已经开始来量宅基地，包括你在家住的房子，只要超过200平方米，你要交房产税。
亲爱的兄弟姐妹们，我昨天打了N个电话来问各个地方，是不是这样？他们说是的。这个是太可怕了兄弟姐妹们。咱们中国人是全人类地球上和北朝鲜，比北朝鲜都烂。北朝鲜里面你要看——什么都是国家的，什么都是党的，一切都是听党的，一切都是国家的，一切都是金家的。但是他有一个明文规定，现在你的宅基地、住宅地，任何人不能剥夺，而且也不让你纳税。
现在中国人干了半辈子、甚至一辈子，两代人买了一个商品房。一般来讲中国商品房是什么？全人类上最耍流氓的，卖的叫建筑面积。我是做房地产开发出来的，所有中国人到了海外以后，你去买房子去，总觉得人家房子说100平方米比我们大那么多。我每天我太太都问我这个问题，我说在中国人卖的房子是建筑面积，还要摊分你的所谓的公共面积。
我们盘古大观55万平方米，但是你卖出去时候也是55万平方米。但在美国你能卖多少平方米？你连25万都卖不了，因为你能卖的是墙内的实用面积——也就20万平方米、220万尺。这样的情况下，你看在美国和在欧洲人纳房地产税，这房子永久是你的，地永久是你的，你买的也不是被公摊后的使用面积。
中国真的是我觉得，是天下老百姓太可怜了，就这干了二辈子、三辈子，买这么一个房子，大多数都超过200平方米。你家200平方米的四居室或者三居，我可以告诉你大家，你最多也就是说不到100平方米，也就是西方的8-900尺。就这超过200平方米，也按建筑面积算，要给你干嘛?亲爱的战友们，要纳房地产税。
听说中南坑这些人下了狠心了，必须纳。谁敢反对、谁敢游行，就办他丫的。就是在这次冠状病毒和折腾了这十几年，大折腾了十几年所谓的反腐运动，把所有的对外的唯一的经济发展的，中国啥都不产就产廉价的物品，对外贸易的赚外汇的，跟美国、跟西方搞掰了。人家大面积的加工、还有生产商，全部是所有生产链全部外移东南亚和回到人家国家去了。
没辙了，大折腾的已经快垮了，到处是假擀面杖子。上海两三个月全人类经济界讲的说:“你要想投资，就投上海股市2800点、香港的23000点恒生股数”。就是假擀面杖子，撑不住了。现在不是什么割韭菜，你太拿自己当回事了。拿你当韭菜，你想当韭菜呢，什么剪羊毛，你太拿你自己当回事了。你以为你是只羊呢，现在是彻彻底底的把你按在地上，拿你当奴隶，这太流氓了。亲爱的兄弟姐妹们，这太流氓了。
这刚刚的、这话音没落呢，一个月以前要开放私有经济、减轻私有企业的负担、减轻农民负担。这刚刚的1000天以前，王岐山对着全世界说，“哦，我相信我们已经解决了贫富悬殊的问题。我们已经毫无置疑，毋庸置疑的吧，2020年铲除所有的贫穷——0贫穷户，我们彻底摘掉贫穷的帽子”。是不是？这王岐山刚说完，这要把全中国人全变成穷光蛋。
马上金融措施，据人民银行咱们的战友告诉我说，仨月没回家了，说我们所有出台的政策，就是让中国人要以爱国为名，你的钱都要慢慢成国家的。但是不包含海航啊，海航已经在冠状病毒以前，将几万亿所有大量的资产、优良的资产，全部贱卖到国外。钱到国外，把那些烂飞机——知道飞机也不值钱了，烂债务全给了中国共产党。
一个海航就干掉了中国几万亿，可不是几千亿啊，兄弟们。渤海控股所有的一线航空公司，叫一个海航就是几万亿人民币。一千个、五千个E租宝，你也玩不过陈峰。玩双修的现在给你玩多修，修你的性、修你的钱、修你的命，还修你的未来。
大家都看到这个事情了。但是共产党在这个时候，在全人类上没有产权、没有土地拥有权，一个公建面积均分、以建筑面积为定义的中国的所有的地方，包括农民宅基地——老祖宗上留下来的，要收房地产税。中国人咋活呀？这还不拉到，说要对所有的贷款，要加大贷款的力度。啥叫贷款啊，现在都不叫贷款了，叫放高利贷。
有点凉，我穿个夹克。这个夹克是皮子的，像水一样，看到了么，战友们。那天我穿那个白的，很多战友留言，说郭先生这是你的Top 3漂亮的衣服。我说我漂亮衣服太多了，我所有穿过的衣服，未来我都准备放到G-TV上拍卖、G-Fashion上拍卖。所有卖了的钱，全部100%、全部给被迫害战友后援会，所有的。内裤就不要拍了，其他全拍。这个衣服你看，这是当时你看是皮的，你看看，这个软到你，你看，哎呦舒服啊舒服。
我现在加不了你们，现在这个功能好像他们给暂停了啊。还是五百，一打开以后就肯定就是直接干七八万去，百分之百的啊。七八万还都是IP，我们每次绝对在两千万到三千万看，这是肯定的！否则共产党不害怕。
这几天大家发现了吗？咱这个平台用的顺畅上传的快，上传的视频还比较清晰，而且那些很多的毛病都没了，包括那个IMessenger现在也管用了。我可以告诉大家，两周后你们会有更大的感受，两周啊，从今天数两周啊，我们的新的所有的团队。这就是文贵action、action、action行动。大家想，等你闹明白一件事的时候，这事已经可能跟你没什么关系了；当你想还再讨论什么事的时候，这事你已经被废掉了。
我们新的团队非常非常棒，这个干的非常非常好，现在让我感觉到我们的团队将创造神奇。这一帮人啊真了不得，其中也包含我们战友，虽然我们刚被战友给坑了，但是我们还是包含战友。不要以为被战友坑了，你就怀疑战友，那是神经病。你不能说吃一次馒头噎了，你觉得馒头都不是好的。吃馒头噎是你的问题，或者馒头噎你也正常，你要还继续吃馒头。
就比如我知蒋干、用蒋干，这是文贵的特色。何况天下不都是蒋干，如果能把蒋干变成你的关羽、变成你的张飞，你才是牛人。是不是？文贵知蒋干、用蒋干，还得把蒋干变成关羽，这是我追求的目标。所以说亲爱的兄弟姐妹们，不要担心，不要担心啊！头两天发生这事啊——威胁、偷盗，这个我们知道有一个叫张伟的，就是北京的叫张伟干的。
我告诉你张伟，我第一次我在视频面前我说你，我绝对不想说你。我给螃蟹是留着面子，因为螃蟹是战友。但我告诉你张伟，我给你留了已经是一个多月的面子了，给你脸不要脸啊。你竟然竟敢在我们的明工电脑上，我们已经把钥匙全部收回来的时候，你原来竟然进去篡改服务器密码，你把服务器全部给我关掉，你把所有的战友的信息你全部给我拿走。
但是张伟你没有想到郭文贵是干啥的，当初给螃蟹来沟通这个平台的时候，关于如何登陆的问题我所有的，你叫螃蟹把录音放出来。我说过不下五十次，最好让使用我们这个平台的人就不留任何信息，甚至不需要登录。我当时我最起码不下二十次，我坚决反对用Email，甚至手机都不要用就时可以登录。严格讲就是战友们在哪根本不需要知道是谁，不但是现在未来也要这样。
就我们未来要想到所有这平台被黑客以后，没有任何信息给你获得。最后是你的螃蟹老板和你的要求下，最后是最后一分钟我们的明工加进来的时候，明工说我们可以自动生成一个代码，也就是今天所谓的二维码。我说可以，这个同意了，所以我们进来这个平台登录是最容易的。
现在你可以放个Email。战友们你可以申请专为这个账号、就这个平台账号，你申请一个Email，其它你啥都不用，你绝对安全。所以说当这个在两周前告诉我，“你张伟你进到”，我们在刚上线以前，有人进来把我们到苹果商店申请的、包括G-News申请的东西全部给停止。我当时就知道就是你干的，我给螃蟹、给你们团队面子。
我们当时就报了FBI，也报了国土安全部，我还是跟螃蟹、跟你用真心真意的和你们，希望你们能合作下去。你在北京，我怕你担心你出问题。就这，你还是你张伟在最后的时候，你竟然来威胁我们。你想要把整个这个平台、把这个东西，你要拿走这个G币里边分成的、这个盈利的百分之五十，这是不可能的。
不但如此，特别是你们给我说到，大家买这个G币，你的目的是要在内部消费、打赏、买视频，全部把钱给消耗掉，消耗掉的钱赚的利润你分50%。我当时就告诉螃蟹了，我说螃蟹，这不是我想的。我怎么可能让战友去买了G币，把G币到我这儿来全花光，是不可以的。很多这是你搞那个赌博游戏、还有那个成人游戏网站，搞这个事的——让大家买了这个所谓的区域币，然后花掉，然后你把钱给闷得儿蜜了。
我这个让大家买G币，不是到这儿的。你可以打赏，但是最重要的是升值、保值——它是真钱、真银子。所以当苹果商店大量的战友买的时候，我们一点都不高兴。因为苹果拿走了30%，这30叫战友就减值了30%，而我想的是要让战友在这儿升值，所以我不同意你这个观点。
最后是螃蟹和你张伟和我们的投资人谈了几次以后，包括螃蟹给我说，那天两个半小时跟我谈的时候，明确说到：“郭先生，我提的要求可能把你吓一大跳。”确实把我吓一大跳，你哪有想到这个事？我给你螃蟹、给你张伟写的这个平台，当时报价的是三家，没有一家超过20万美元的。
你螃蟹提出了80万美元，我连个嘣都没打，我说我把机会给战友——80万写这个平台，全世界一个是最贵的。而且我给你的要求也没那么复杂，是你自己要接的。80万美元说完还没签合同就给了你15万美元，第二次15万美元，第三次10万美元。我根本到今天，投资委员会连钱都没给我，是我自己垫的，知道吗？到现在它都没通过。
结果你这个东西写到中间，其中另外一个战友——在日本的战友帮助要写的，这位战友也是写着写着说，“太好了，郭先生我这个平台不想给你了，我想自己经营。”，也是另外一个战友。这文贵找了三个人去代孕，这代孕的两个战友现在都回来，“孩子太漂亮了，我不想给你了”，就这结果。
我代孕费最多也就是20万美元，结果这另一位战友是1分钱没收，日本战友1毛钱没收。我一直要给他钱，他不要。我说过不下50次，我说你不要钱，我绝不会要你的东西。到最后是不要钱，东西我也不给你了，“郭先生，我喜欢了，我想经营，”所以这个人我立马就跟他拉倒了。
这个螃蟹，中间就是日本那位战友说：“螃蟹根本没这个能力，根本写不了。”因为最早是我们仨建了一个团，在这个团里他就说他不行，我也真认为螃蟹当时写的确实不行，我就停了一两个月，暂停了。我当时就找了一个乌克兰的，由投资者找的乌克兰的，在阿布扎比那个地方在写。
那个公司八九百个工程师，结果冠状病毒来了，吧唧，那个工程师就染上了。染上了说我们要停，这个文贵的三把剑，文贵干啥都三把剑，我从来不会一把剑的。去面敌之前我从来不会三把剑，最低我是要七把剑，最低三把剑，一般我都准备七把剑。
结果我告诉螃蟹先生，我觉得战友这个面子还要维护，我相信你能做到，又重新开始写，结果写这东西80万美元啊。我告诉你到今天没有一个人说值得80万美元的。结果是你开始了，咱们真的是勉强上架的，不是你这个平台厉害，是战友们给的耐心厉害，是因为爆料革命。
所以螃蟹跟我通话当中一再跟我说，文贵先生我特别感到惊讶，你为什么要在战友当中召集队伍？没有战友能做得到这个事情，没有人能懂这个事情，只有我们做得到。这个螃蟹，当时我说“你太傲慢了，你别忘了，你就是来自于战友，你螃蟹就来自于战友。”
我当时说，你这个大张口、你这个贪婪让我很夸张。当时螃蟹跟我说，一再地强调我们投资人和我，“你不要说你们是国王，我也是国王啊，我也是国王。”我说你什么国王？你有兵吗？你有钱吗？没兵、没钱你叫什么国王？我当时，我把螃蟹绝对当成战友，包括到现在我还把你当成战友，很多部门调查都问我们，我们说我们希望是对事不要对人。
但是就这种情况下，你张伟，你在后台你把所有战友的资料你全部给复制走。我们没办法，也就是在一星期前，那天宕机那一天，我们马上采取措施，把所有服务器关掉，服务器重新生成。这个时候战友们要知道，你说螃蟹和张伟有多阴呐？
你把这个我这个平台给关了，你对战友们这种侮辱和威胁，这是我郭文贵生命中遇到的天大的事，多少事中也是我们遇到的最流氓的！你怎么可能把这个平台给关掉哪？这么多战友都在兴奋中、在使用着直播，你不但关掉，你把所有服务器的东西你全给偷走。但是你没想到我郭文贵，早就想到我万一有这一天。你偷走的战友们信息是有限，你能把我战友怎么着？
一个email，战友说“那别人拿我名字瞎起的，我怎么知道。我也没给你我家的住址，我也没给你…”按照原来电话、email、社交媒体，甚至指纹、甚至家庭地址，那不就完蛋了吗。现在就一个email，那我就凭啥承认那，对不对呀？更夸张的事情关掉服务器，我们这个在美国的团队当时还没准备好哪，刚刚应聘完，这七八个人还生手哪，开始咱们机器往回拉东西的时候。
在这个中间、在纽约办公室，我们的小明哥哥的电脑上，给你张伟让你远程操作。张伟你在这个时候，你还来在我们的电脑偷我们的钥匙。张伟你小子，你TM坏到家了你呀，你太坏了张伟。当时第一次你跟螃蟹跟我视频，你露了半拉儿脸，我就觉得你不是个好东西，我告诉你。
你敢偷我们的钥匙，偷完钥匙还不说，前天你竟然把我们唯一的在AWS数据上的账号，你竟然给我关掉，昨天没有直播了。但你没想到我早就料到你了，我们的团队马上就进去了，四个小时不都解决了吗？现在你的控制什么？你告诉我？我想让螃蟹、张伟你知道，凡是威胁我郭文贵的，没有一个好下场的。
你要再加上威胁我郭文贵的战友，你一定不会有好下场。现在能直播吗？你能停得住吗？我告诉你那个投资方找的那个团队，已经重新在写了，我们很快会把你写的东西通通废掉。重新一个平台起来。你算老几啊？给你脸不要脸这不是嘛，张伟你记住，我会让你在中国，我会让你为此…我会让安全部知道，是谁写的这个东西，我让他找你算账去。
原来我担心你的安全，现在我希望你不安全。你威胁我们战友，这次你玩的太大了，太大了。你太疯狂了！这么多战友花了钱买的G币，你给我想偷走？你想给我消失啊？你还竟然在我们服务器上安装了一系列的软件，病毒软件、远程控制、删除数据、篡改数据，甚至偷走G币。
我要跟战友们说的，你们任何人丢G币的，你们就给那个GTV服务小组的那个账号发信息。我们经过核实以后，一定会补偿你的，一个都不会少。我再重申一遍，任何G币丢失的，郭文贵负责，我一个不少还给你。包括有些账号，你违章的，你被删除了，但是你的G币早晚会给你的。但是你违法获来的，这个G币是不可以的。
比如说有人在那块骗啊，我要露脸了、我要露脸了，给我打G币、给我打G币。几天了你也不露脸，结果人家找我们投诉“他欺骗”。就像我郭文贵说的“明天我直播，你给我打G币。”结果我不直播，这就属于诈骗欺骗了。那你的G币是非法所得，我们不会给你的。请看我们用这个平台的声明，好吧。
我忍了你两三周，螃蟹，你把我当傻叉。你还给我发信息说“郭先生，给我发誓，说不是你干的，谁干的？谁干的？”螃蟹，官司已经开始了，张伟啊已经开始了，我在你那天宕机那天，我已经开始采取了行动。美国的政府调查部门会给你答案。你不要在那块说，咱们会看到答案。张伟你会得到什么惩罚，你会看到答案。在美国偷盗个人信息、设置病毒软件，你可能一辈子都会呆在监狱里。
你不信你就试试，你不信你就试试，张伟你这一辈子，你再别想来美国。你走着看，阳光大道你不走，专走那个阴暗的龌龊之小道。国内多少战友给我发信息啊，郭先生你告诉我，只要他在国内的，我们坚决不能跟他拉倒。我说战友们，用不着你们，你们不要管。
你对战友们这种威胁，包括你们现在对战友们背后，后台上尝试使用病毒软件，获取更多的私人信息，这是极大的犯罪。连在北朝鲜都算犯罪，你知道么？这是绝对不可接受的。郭文贵善良、但不愚蠢，我再告诉你一遍。郭文贵绝不会忘一个曾经帮助郭文贵爆料革命的人，但是郭文贵绝不会放过一个背叛和欺骗，和威胁爆料革命和郭文贵的人，永远不会。
这次对战友的威胁，简直是触碰了人类的底线了。我们对你是到了仁至义尽啊。最让我感到失去的、最让我丢人的，是我的投资委员会——咱本来上沙特啊、阿布扎比啊、还有这个英国的几家基金啊，这未来是我们这几个平台的机构投资者，现在人是投资委员会的人。跟他直接通话以后，人家说“你怎么找这么个人啊，不知道天高地厚的、贪婪至极啊。”这两天发生的事情让我很没面子，这我郭文贵怎么混到这个程度了你说。写个软件给你软件儿钱就行了呗，叫你代孕呢，结果现在你还要当爹、还要当娘，现在孩子你还想掐死他。你哪有这样丧尽天良的道理啊！
螃蟹你好好想想，张伟你不就是个代孕的么？代孕就是两块钱，给了你八块钱，你现在想把孩子给抢走，还想把孩子给掐死。你这是什么东西，你讲一万个道理你也讲不过去啊！按照合同你已经违约了，罚你三倍的钱都不止了。我们没跟你一样的，所以你要求说，把这个延期的免责了，我们都没给你说什么。
这事儿我还真得说，我跟你说，这王雁平说是坏人啊，没有一次不对的。当时你来纽约的时候，王雁平两次cancel掉，安保团队不让你来。最后我还是让你来了，结果王雁平跟你吃完饭后说，“郭先生，这人不是好人，早晚有一天得背叛你。”我又把王雁平骂了一顿，把她骂得让她在家睡觉一星期，我说你眼里就从来没好人啊。结果这现在又是个大坏蛋，结果那天我这日本厨师给你做了——提前三天准备了半天饭。结果你这么坑我们，真是这帮人简直是坏到家了！
原来我怎么信这个螃蟹呢？卡丽熙告诉我，说螃蟹这个人不错，给路德投了一大笔钱。这是两年前的事儿啦，哎哟，我说“这个人不错”。所以后来螃蟹加入到常委群，我就觉得这个人很不错，我觉得给路德投钱了。后来昨天路德头两天告诉我说，他啥投钱了，是给了我5000美金，让我给那个什么刘什么晋啊，打什么广告儿。哇塞，完全搞错了。
然后呢，这个法治基金的当时是捐了十万块钱，是前十个人捐的，挺不错的。我说，哎呀，这人不错，所以这个合同80万美元。真的当时没有一家超过20万美元的，就连投资者找的那个，当时也不超过20万美元。结果我选了俩投资者，一个在日本的俩战友、日本的战友，说郭先生，我们不要你钱，我们写给你看，还找了个大咖。写着写着，写着写好的时候“郭先生，我们为什么不经营啊？我们不给你啦！”
哎哟，让我很伤心，你可以写，你写一万个是你家的事儿，但是你七哥相信了你啦，你占用了我的时间。我们爆料革命需要这个工具，需要这个让你代孕的孩子。结果你干的时候，“我不给你了”，你有这种道理么？你占用了我的时间，你利用了我的信任，你利用了爆料革命。不但如此，你还想爆料革命给你，战友们跟着你、用你平台，让你赚钱。你这不是疯了么？
所以我立马跟他结束。如果他没有认识到这是一个巨大的欺骗，那你的人生——灾难一定等着你！这个世界上最愚蠢的事，当你干坏事儿的时候，你还不知道干坏事儿，你还给自己找理由，说我这是干的好事儿，我没错儿，那你就等着死吧。这个人不辨是非，不辨善恶，老天一定会收你的。哪有你把你七哥利用到深更半夜的天天你说你发信息，我在写这个，我在写这个，让七哥感动的不得了，几十次说要给你付钱。我说你不收钱我是不会要的，最后一分钟，你用了我两三个月时间，还把螃蟹也差点给灭了。
我让螃蟹停了一个多月，最后螃蟹也来了，一看你上线了。上线这个东西第一天我就说，这个平台是我创意的，不论哪个团队都是我要求的，你让螃蟹张伟把所有的通话说出来，所有这平台创意都是我创意的，我创意的他连千分之一都没有兑现。要按照合同不但不给他钱，他得赔我们钱，罚死他！就这我都忍着，给战友机会，但是这俩战友结果是这样的，但是他不影响我半点对战友的信任，因为他是极少数。
所以说让我感受到爆料革命中的唯真不破，真善狠是多么的有意义，多么的重要，非常的重要，这个经历之后。
那么另外一个战友们我要跟大家说的，关于这几天法治基金，今天早上的时候，刚才律师给我打电话，他说郭先生仅仅过去这一周，大概就上一周，260万美元捐款，让所有人都感觉到特别是咱们董事会所有人都感到很惊讶、很感动，觉得咱们中国人真是有天下最美的善良的品德和团结的智慧。而且大家看到，这让美国和西方看到，中国人绝对不是共产党所形容的，中国人不配有民主、中国人不配有法治、中国人不配有信仰的自由、中国人是坏蛋、中国人是奴隶、中国人不团结，绝对不是！我们能看到中国人完全是另外一回事。
所以说感谢所有的法治基金所有的捐款者，文贵永远终生不会忘记。所有大家给我发信息说我要投钱的时候，为啥我要一对一，昨天有战友跟我说，七哥你太累了，你怎么都是你回不累死了嘛。确实很累，非常累，但是我知道任何一个战友听到我本人的回复和我们投资委员会的回复感受是不一样的。况且这个不是生意、不是投资，是对我的信任，是对我的一个期望，而且法治基金的捐款是对着我郭文贵来的，我再累必须对你一对一的表示感谢。
我们现在是大家知道，大概是最起码，咱不说不符合标准的，符合标准的，给法治基金捐过款的，然后来要求那把椅子的，大概在380倍左右，所以380个人选一个，很不容易，你跟那么多人说No，人家也捐款了，你凭什么选他不选我啊，所以我们就根据你时间还有判断，还有你坚定的决心。我文贵负一切责任，谁都别恨，恨我，我担责任。所以说我必须让战友看到，法治基金捐款者郭文贵终生不会忘记，爆料革命终生不会忘记，你一定要留住你那个小票，你那个小票意义可大了去了，我告诉你战友们，未来还有很多好事呢，你放心吧。
另外一个还有你买G-Dollar的，买我们G币的，战友们那个账号也给挤坏了，千万记住，7月1号以前，所谓的20% 的给予没了。我再告诉你，所有的G-Fashion在加速的工作中，我们也是有两到三个团队，我们有一个团队没，其他两三个团队在做，飞速的在三个月以内一定会上线，而且我们也一定会有三次到五次的私募，现在无数人在私募！私募！我要私募，记住，太重要了。还有我们的G-News一定会有私募。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1142/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1142/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月17号，文贵乱聊直播，乱聊乱聊。我最爱吃的冰棍，今天已经吃第2个了。一手吃冰棍一手抽雪茄，一冷一热，我喜欢这样的感觉——冷暖人生。
亲爱的兄弟姐妹们，你们过得好不好？现在有没有台湾的朋友？有没有台湾的朋友在线，有台湾的的朋友在线说一下，亲爱的兄弟姐妹们，有台湾的战友吧?我刚才直播前发了一个随便的照片，没任何意思，别解读，别过度解读。
听说对台湾，有这样一个爆料：对台湾有一系列的行动。这是我最担心的，对台湾的活动。台湾现在整个是被共产党蓝金黄彻底拿下了，太可怕了。
我是天天晒太阳，在花园里办公、在泳池里办公，往水里一躺，手机还带着防水套，在游泳池里看战友们给我的留言很奇怪，就是不能拍给你们，就是光着屁股的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们发现没有，最近福建和台湾不肃静啊！共匪的两会突然间、这两天突然间，马上进入紧急状态——研讨台湾问题、对台急策。发生啥事了？美国也不像在台湾有大动作呀！据说没有吧！太早了吧！六四还有一二十天呢是吧，那发生什么事了呢？
大家你们买点好冰棍吃吃，挺好。文贵本人生第一单生意卖糖葫芦，结果是咱中国人真不讲信用。我小时候几岁的孩子，滑着冰刀到各村里卖糖葫芦。买的糖沾糖葫芦，结果是买的红糖，熬的糖沾葫芦。确实糖葫芦山楂很好，糖给熬黑了。结果去卖去，我记得特别清楚，一块钱13串，赊出去没有一个给钱的。
后来到山东老家大概是七岁、八岁，在这个夏天放假期间、暑假期间贩卖冰棍，我们老家叫冰糕、冰糕。我去卖这个叫冰棍，是一毛钱给7块，两毛钱给15块。结果我是两毛钱给20块。就那赊给的，也没有任何人把钱还过来。我们各地有烧窑的，那烧窑赊的没有一个给的，就咱们中国人没信用。
从来就没有说，我的人生你说卖过糖葫芦、卖过冰棍、贩卖过鸽子、倒卖过牛仔裤、录音带、录音机、港衫，你说这都是，你说这当时都是多高级的产品。
你被踢出去了，所以说你看你被踢出去了，那什么人不被踢出去。你看你都被踢出来了，那多少人被踢出去？这为啥要试呀！咋回事啊！现在多少人在线？拜托、拜托。哎呀！这木兰还看七哥直播呢！对不起，咱乱聊、咱是乱聊。
华盛顿又要开会呢！华盛顿又要开会、又要开会呢！哎呀烦不烦！你说我这一辈子，干啥都不能干政治。哎呀烦呢！我跟你说真烦呐！我喜欢自由，想说啥说啥，想干啥干啥，想吃啥吃啥。讨厌，你说老研究六四的事，这六四咱咋过呀！战友们，我今天我真是&amp;hellip;&amp;hellip;
你说这六四咱咋过呀、啥节目啊，现在我还没谱啊。六四咋办啊，兄弟姐妹们。你说要没点啥大事发生，咱就坐那块直播也没啥劲啊，没啥劲啊，咋办啊，兄弟姐妹们。我特想听听兄弟姐妹们你们咋想的，过这个六四——共产党还在那呢，是吧。
这个兄弟姐妹们，你们想想，咋过好呢？要没点大事、共产党还在那，咱这六四要建个没有共产党的新中国、要建立起来，那哪行啊，是吧。咱还得过，咱也不能自杀，咱也不能真跳楼去啊。跳啥楼啊，不跳楼，让欺民贼跳去吧，咱才不跳呢。但是我们咋过呀。
哎呀真漂亮，你听到我这鸟声了么，你看到我外面的鸟了么？你们不知道啊，大树啊，多大的树啊，我的天啊，最近这你看我鼻子花粉敏感，天那，那花呀，那漂亮的。我竟然不知道美国有这么多漂亮的花，天哪，简直是人家咋种这么多花啊，我是真的捡了大便宜了额。天哪，哎呀真漂亮，真漂亮，哎呀在游泳池看着大森林，我喜欢裸泳，一丝不挂的裸泳，游得很舒服啊。要不六月四号不行我裸泳得了，直播怎么着呢？这六四是啥节目呢，共产党还在那呢，咱说啥呢，讲啥呢。
现在看哪都是美女，现在流行一句话，我好寂寞呀。我那天我这开玩笑，我说我好寂寞，结果好嘛，现在成流行词了。我好寂寞呀，流行词，开玩笑，开玩笑啊。战友们，咱们这越是在疫情期间，心情要愉快，是吧。六四即将到来，说实在话，我是抑制不住的内心的喜悦和期盼。虽然一二十天，可能共产党还在那，但是我能感觉到，共产党那个骨头啊咔嚓咔嚓的碎，共产党的脆断在分分秒秒中。
这几天有战友问我说，如果这个六月四号共产党还在这，你会确定未来多长时间灭共，我说不会再确定时间，因为下一分钟随时就是共产党脆断。我们的国内的某学校的党委书记，说文贵我这多了没有，我们校出去了也是一两百万学生，我要振臂一呼，我要六月四号和你支持爆料革命，我要干这个事，然后我已经做好了，把我抓走、把我弄死。有意义么我说？没有意义。国内亲爱的兄弟姐妹们，我知道你们已经着急了，一到六月四号那天你们都很难过，都很愤怒，都很无奈，都很着急，都想马上就把共产党灭了。但是战友们，你们不要做无谓的牺牲。
咱当年的八九年六四的时候，咱没准备好。再一个被一帮小痞子们给咱利用了，天时地利人和都不对，做了那么多无谓的牺牲。我们现在绝不能搞这个事，亲爱的兄弟姐妹们，我今天给大家乱聊、我给你们说的，你们谁举手说我支持爆料革命，我现在我要跟谁搞。我第一个站出来，我就说你是伪类、欺民贼，不接受。因为你不要做这牺牲，你有老婆、你有爹妈或者你有孩子，有意义吗做这事？
最近大家很不冷静，都想出手，都说我们怎么也不能比香港差呀。是你不能比香港差，香港才七百万人，在全世界众目睽睽之下，已经被弄死了一万人了，消失了几万人了，加那大陆的现在有十万人现在就给闭口了。那要按照这个比例七万人乘以一万，啊七百万是一万的话中国十四亿人你的多少人死啊，几十万上百万人死，上千万人消失。共产党还在那儿呢，是吧没必要，我的意思是没必要。
对不对？所以说兄弟姐妹们，我现在要给大家很认真很严肃的说，我真没办法一一而回啊，咱们各种渠道有时候不一定顺畅啊。
访问页又进不去了，天啊这边战友访问页进不来了，现在敌人很嚣张，现在关键是内鬼啊、内鬼，未来给大家解释啊。
我想今天我特别重点给国内战友们说，不要冲动。我们要达到最小的牺牲、最小的代价，让共产党灭亡。另外一个说实在话，共产党它一定会灭亡。没咱爆料革命它也是灭亡，只是时间的问题，只是时间的问题！大家没必要做这个无谓的牺牲，这是我的今天的主题。不要激动，不要到六四那一天喊两嗓子什么、举举牌子声援六四，然后呢这个我们一起支持爆料革命，和共产党你死我活，真别这样、真别这样。
诚信小哥，谢谢，我今天加你了，就凭你叫诚信这俩字。小静不静，一定灭，当然了一定灭，加你。
所以说兄弟姐妹们，我这几天我这心情啊，你们看着我嘻嘻哈哈的，我一个是六四怎么过？这是一。第二个，国内这么多战友、各个领域咱们的沉默的战友、沉默的力量，有点按耐不住，有点冲动。香港是我们的圣城，香港人时时刻刻在流血，共匪现在时刻在酝酿着在台湾制造大的灾难。我们现在最重要的是把爆料革命的，所有战友们的力量凝聚在一起，把爆料革命深化下去；把我们的经济实力加固、加高、加强，做好一切没有共产党的新中国的准备，否则的话那将大乱，那个次生灾难是无法想象的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，就在六四到来之际，我们成立了小组正在议论啊。这个很多人用的是测试版的APP肯定不行，还有很多人是信号不好上不来，这是很多这问题。
另外一个，战友们要记住，我们现在在喜马拉雅，严格叫宣言不对，我们叫一个什么声明？还没找到。华夏联邦国或者华夏联邦合众国，我们希望啊，我们希望。然后咱们正在召集起草一个：我们是谁？我们喜马拉雅是干啥的？爆料革命是干啥的？我们绝对不会参与实体政治，但是我们永远不会将自己一个作为中国公民所拥有的公民权、投票权和参政权放弃，永远不可能，永远不可能！这是我们每个公民的权利。
我们是谁？我们就是希望中国走向法治、民主、自由的亿万个公民的民间NGO组织；我们就是依法在美国和其他国家，依法注册的民间公益组织，现在叫法治基金和法治社会。未来叫什么？叫华夏联邦合众国，这个海外公民或者国际公民，中国法治信仰自由的监督机构，它的属性就是公益机构。像WTO算国际公益、国际贸易组织，联合国是国际政治协调组织。我们就是国际上监督没有共产党的新中国，走向法治、民主、自由的监督机构；包括媒体、金融机构，包括选举、选举委员会、人权、宗教；按照没有共产党。新中国成立一人一票选出的宪法，依法履行职责监督新政府，这就是我们。先说清楚我们是谁，
我们要干啥？
我们永远要承诺在中国不能拿一分钱，不能有任何实权，也不能有桌子底下的权力，更重要的事情是我们被谁监督？我们被美国、被西方的法律监督，我们会向西方的法律递交一个庄严、有法律效力的一个承诺保证。我在几年前就把美国大律师协会、大法官协会都研究透了，而且我心里都有数找谁。
为啥我自己要走上法庭？我亲自走一趟在美国打官司过程，几天、五天六天，郭宝胜假牧师这个孙子的事，包括仲裁委员会，我都已经亲自试过。我们要把所有这些程序、这些机构，要让中国的法官像那一个七、八十的林肯时代的法官，林肯时代是法院不是法官。里根任命的大法官，七、八十了，能陪我们一个所谓的诽谤案，老人家一天十几个小时，能干五、六天。中国能不能有这样的法官？
我们要让国际上这样的法官成为我们的监督机构的一员，我们喜马拉雅，我们的G-Dollar、G-Coin、公币、母币，我们未来成立的这个组织上，给他最高的工资和薪水，让他们监督、监督我们。首先让我们监督机构绝对100%透明，财务透明、运作透明、100%人事透明、100%接受当地法律的监管。未来我们在瑞士、欧洲也会成立这样的机构，接受欧洲、瑞士的法律机构的监督，然后我们接受美国的法律监督。
先把我们自己脱光了，进行3D、进行在一切之下，但是我们绝对是有具有超能量的、超级巨人，是可控、可控可防，真可控真可防这么一个超级力量——拥有万亿以上的现金、经济结构。然后呢有无数个义工组成的这种监督队伍，监督没有共产党的新中国，确保一人一票选出的宪法，选出的宪法再执行，这是我们想要的，就这么简单，别整的复杂了啊。
你要想把那些事儿都说明白，那你得写书大了去了。但是我们是。在线人数又是500，又是500，又是500，又被控制了啊。所以说兄弟姐妹们，我们不要着急，国内的战友听到我直播今天的，你们任何情况下，你们真要是爆料革命的战友，我告诉你，你们要提前行动，你一定不是战友。人家给你定义为恐怖组织、扰乱社会治安，你不就完了吗？有意义吗？咱没意义。这么多人，我很惊讶，都是一些老同志了是不是，都是一辈子了，是不是跟共产党打了一辈子交道了，这个时候你冲动啥呀？千万千万不要。
说完这个，对了那个G-Dollar啊，这个G-Dollar今天下午人家金融机构打电话，说你这G-Dollar 把我银行都快挤爆了，真是从来没有过啊。亲爱的兄弟姐妹们。特别是现在价格有个20个优惠啊，我天呐！这个优惠太大了。我们今天下午我看了四版白皮书，所有的白皮书里写的，我们这几个团队建议，赶快G-Dollar这个优惠买100赠20这个要停止，这太大钱了。
未来人家买完了人家，咱可能得取消啊。未来100就100，拿9.9元买100个G币的话，相对的那个公币可以兑换美元，可以兑换金子的那个。说你现在你已经是打折20%了，你这还了得了吗，这都是钱呢，现在就这几天进来的钱，你就未来你已经给出了几千万、上亿美元了。如果再一涨，你这呱唧就十几亿美元出去了，这还了得了吗。所以可能要取消，但是给大家一个缓冲时间，我估计再给个大家7月1号吧。7月1号把那个20就拿掉了啊，你就实际价多少你就买多少。
疯了，现在真是疯了，现在关键不是咱中国人买，这两三天才发现一个问题，大多是外国人买。这奇了怪了，咱做梦也没想到外国人来买这玩意儿啊，这银行傻眼了。大家记住，七哥的寂寞是内心的寂寞，男女都可以安慰的啊，开玩笑。大家记住，咱们是轻松过日子，你别现在好多咱们战友给我发信息都把七哥弄成不好意思了，七哥是开玩笑，我要真干那事儿我就不会在镜头前说了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们这个G-Dollar真的是太厉害、太厉害了，不是一般的厉害！我真的是超出了我的想象，真的超出了我的想象！
这可了不得了，这个G-dollar我现在跟大家说啊，可能啊，你会看公告，七月一号，七月一号，可就停止了哪个优惠了，这是第一个；
第二个呢，我要和大家说的是，就是随时看到支付银行账号，和这个付款银行可能要有改变。你们记住，你知道我啥意思的啊。我一公告，你们就赶快出手，啪啪啪出手，你们要善于和共匪打游击战。
你看我这大杯子，啊好爽~，美好人生啊！你说我咋想&amp;hellip; 你说咋这么多钱，咋花呀？咱们这平台G-News，G-Fashion，这个G-Fashion得多少钱，我的天，多少人想买？！你说咋那么多外国人买，而且来自于中东的、欧洲的来买G-Dollar。
哎呀，共产党是真完了。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，这两天咱们这个平台很不稳定是吧？没问题，有点内鬼、有点小人，我特别喜欢这个过程。你看我们爆料革命这几年，把“郭三邪”变成了“郭三救”：救命、救钱、救未来；把“郭强奸”变成了郭可爱；把“郭骗”变成了“郭真”，是吧？你看那什么九家建筑公司，瞧法官一顿给踢回去了。不但踢回去了，法官还要对这些&amp;hellip; 那个董克文，当年克郭文贵来了，现在克破产了个球的了，法官还要追责。这共产党的战术。孙力军进监狱了，发蓝通红通的孟宏伟进监狱了，孟建柱进监狱了，王岐山被软禁了，傅政华进去了。全家抄、灭门。
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，你看我有半点儿，一点点喜悦感没有？我没有！当年我说保命保财的时候，我不是对他来的。他几个根本不在我的话下，他早就完了。我们捣的是老巢，捣的是他老巢。他们完全&amp;hellip;我跟他们这些人&amp;hellip;
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我们不要把仇、用仇恨迷惑了我们的双眼。比如说这几天，我们在那个喜马拉雅宣言筹备组里面，很多人就是说有很多仇恨。我们一定要记住，一人一票是所有未来的、一切的根本！对共产党、现在的共产党员99.99999%的人，我希望中共的被惩罚的人不超过100个人，全部要大赦，无条件大赦。所有关在监狱里面的犯人一定都要释放，就包括杀人犯也要给他减半刑，最起码。没有比这个中国监狱的大灾难再可怕的了，这太可怕了。
另外一个，中国人的钱去哪了，必须中国人要透明。中国的司法必须是绝对的独立，军队必须是人民军队，或是国家军队，绝不能是党的军队。中国人必须意识到，现在最大的威胁已经不是共产党，最大的威胁是现在中国人在全世界的安全，你的形象和你的就业和你的财富安全。
我们要赶快建立一个与世界上绝对让人家相信的一个和平共处的方式。包括现在的中概股，包括华为，但凡你是中国人的战友们你们要记住，你们可以恨共产党，你不要恨华为员工。中概股……任何企业。你可以恨马云，你不要恨阿里巴巴。我觉得像阿里巴巴、像腾讯、像联想、像华为这样的企业，都是让我们中国人感到无比光荣的，不管它们这些老板怎么黑，怎么白手套，但是那些员工作为中国人，是世界上最超级的智慧、最超级的勤劳的人。我们不能恨这些，我们恨这些跟共产党勾搭的这些混蛋们，但是我们绝对不能恨中国人，最后让人家趁咱们之危，把中国人都给拿下来了。
我发自内心说，我希望华为合法地、依法地和腾讯和联想这些企业，能真正地依法运作下去，按照全世界认可的国际法，人道原则，这些企业不要去监控我们的人民。你像华为这个混蛋，这个，本来任正非是个多伟大的企业家啊，你掺和那么深政治干什么呀？对不对呀？你帮它去搞国防军队去，你帮它来黑自己的人民，你良心何安啊？像马云这个混蛋，你好好做你的企业家呗，你帮助它洗钱当白手套，还帮着来监控自己的人民。像腾讯，你是没办法，马化腾一再表达说，告诉爆料革命，我们没办法，我们在共产党的枪杆子底下呢，我们能不听吗？他让我删我就得删啊，也不是我们说了算。是，你不作恶，你做不到，但是你不要主动作恶，你是能做到的，枪口抬高一寸，你是做得到的。
我们战友们要记住，反官僚，反这些官商勾结，反这些大鳄们欺压老百姓、欺压我们中国人民、伤害我们战友，但是我们千万不要上了一个轨道啊——反着反着把自己给反了。上山打猎去，没把猎打着把自己儿子给灭死了，多少这种悲惨的故事啊。我在西班牙就亲自见过，家里几千杆枪，天天打猎，跟我说，老郭你不开枪如何如何，那天说我知道你不会开枪如何如何，那几只鸡……，我说鸡我还是可以试一试。“梆梆”百发百中。他傻眼了，然后在那儿念叨半天。有时候这人吧就得瑟，想显摆显摆，结果露两手，还挺露脸，但是杀了几只鸡也不好。就是这个人打猎把自己儿子给打死了。我们别自己上山打猎没打着猎把自己……没打着共产党，把自己兄弟给打死了。兄弟姐妹们，我们千万记住，我们一切的努力方向，都是以中国人的安全、健康和利益为核心。
上星期，我们耳熟能详的国内一位像我这个年龄的一个演艺家一个艺术家，讲了一句话让我非常有感触。他说我跟陈峰非常非常熟，他说文贵我告诉你，陈峰走到今天是让人很惊讶的。讲了一句话，让我非常有感触啊，他说此人走到这个魔道，走着走着，自己要啥都不知道了；王建这个人本性挺善的，走着走着就魔怔了。他说，最近听说这个是王健的小舅子，刘刚大量的在想办法从银行账号往外掏钱，往外转钱。啊，大量的在转移王健的这个偷盗的资产、房产。跟陈峰天天较量，是吧？他说人都死啦，这王健老婆，她跟她弟弟疯啦！
我是根据他家人的其中一个我们坚定的战友，我答应他的春节前不爆王健。但是不等于永远不爆。刘刚还有王健的夫人这个这个～黄女士，你别以为这事儿结束了，王健的死是百分之百要弄清楚的，他那手机里的信息是一定要公布的，在银行的账是一定要公布的。你和刘刚还要再弄一把钱，那钱是要死人呐！黄女士。你们家里边唯一的一个有良知的孩子是我们爆料革命的战友，告诉了郭文贵所有你们家的真相，他已经告诉你了，从春节前也答应了你，也给你刘刚说了，郭先生是听了我的意见先不爆王健。
但是你刘刚竟然敢威胁他，你说安全部，随时要跟着弄死他。我可以告诉你，如果这位你家这位亲戚啊，我这位坚定的战友如果被你伤害一根汗毛，黄女士，你在美国待着，我向你保证，我向你发誓，我会让你在美国受到最严厉的法律制裁。你的一切行动都在监控之中，你不要想着动恶念，人家把王健杀了，你不敢吱声，你敢杀你家亲戚你敢灭口啊？你和共产党合作。那是绝对不行的，我希望黄女士啊悬崖勒马和刘刚，不要再往前走，不要再往前走了。可以这么说，你们弄得这些钱，倒腾的那东西，没有我不知道的。
我们那位演艺界的战友说，没想到王健的夫人这么老实的人和她弟弟疯了一样。这些钱能碰吗？能要吗？上网查查世界上有五大灾难性财富。啊，好几个国家政权灭亡以后，包括卡扎菲的钱在伦敦买的那些酒店，谁买谁破产，这个国家谁碰谁死。啊，不要开玩笑！我昨天我给路德先生和我们的这个英雄我在视频中还说呢。伊拉克灭了以后到现在萨达姆家族还是一个巨大的势力啊，卡扎菲的巨大势力啊。你以为灭了共产党了？你以为共产党就彻底消失了？是不可能的。所以说为什么需要我们喜马拉雅的国际力量？保持永远不败之地，受美国、世界的国际法，世界上最强大的文明法律组织的保护。你王健，王健的死亡你以为美国政府就给你这事儿拉倒了？可能吗？
所以说。现在啊，我在戒烟以前多抽点儿，哎呀，这战友让我叫我戒烟！哎呀！我就戒吧，但在戒烟以前我得多抽点，要不然是都被战友们，都分给你们了，我太吃亏了。
防止共产党的死灰复燃。防止共产党对人民的再次的伤害。这绝对是我们现在国际这个力量最关键的。你看看这些天共产党吓到什么样了？上次青烟袅袅没成功，有战友已经因此啊～锒铛入狱，不是锒铛入狱，已经被害入狱。啊～但是还算安好。我们会拯救他出来的。但是这几天两会期间能不能发生点啥事这真不知道，会发生啥事？所以六四我不知道该怎么办。都保障两会去了是吧？都保障两会也挺好啊，北京安全了全国就不安全了，北京平安了全国就不一定平安了，是吧？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我感谢所有国内的战友们，你们勇敢、无私的这种为中国人争取安全、健康、美好的未来，我非常感动。但是不要冲动，所以说兄弟姐妹们今天我乱聊直播就是这个意思，就是这个意思，没别的。
我要告诉7月1号啊G-Dollar那个优惠就没了，原来的账号还都是付款没有问题的，Stripe还没有恢复，明后天吧，看看能不能恢复。不能恢复无所谓，你干吗用Stripe啊？是不是？账号付款更好更安全。有些战友的钱汇出去被打回去了，你不要怕打回去，打回去再付啊，因为太多人付钱了，可以再付嘛。亲爱的战友们，失败者总能找到借口为自己的失败找出一个借口，赢家永远不会找借口的，赢就是赢，输就是输。千万不要给自己的懦弱不自信找借口。
包括现在股票的有些事，我再次重申，如果你没有给法治基金捐过款，你弄了个假的，听说还有人竟然是PDF的，你要发过来以后，我先告诉你后果你自负。我就不跟你说美国法律你去查一查，我们要求的原则非常清楚，这一条是死条，你必须是这个方面的人，或者说我亲自语音告诉你，我本人已经告诉了你我已经接受了你，这是没有问题的。如果我没告诉你，你提供的东西是假的，我告诉你后果自负；但是你给我提供的，说你获得我语音的认可，但是你那个东西是假的，你后果自负。
我们现在是三百万人要那个2000席是多少比例啊？亲爱的兄弟姐妹们，我们中国人真不要到哪儿都不能玩假的，真不行，这共产党弄得什么都是假的。人家跟我开会说，郭先生，为什么一沾上中国什么都是假的呢？我说因为共产党都是假的，以假治国，所以假文化。兄弟姐妹们，这好日子你们刚刚开始，千万别给自己人生路上留下任何的一个假的记录，沾到利益这都是假的，也不都是啊，但是很多都是假的，这是不可以的。
这烟太香了&amp;hellip;现在我抽的，就是大家买的那个20美金，有一百美金的雪茄我抽两口就把我给呛到我受不了，这人啊也是个贱，原来抽没问题，现在抽好的，抽坏的就不行了。
我这夹克你看是啥的？大家（看），布的吧？你看，是吧？你看是布的吧？你看着没有这不是布的是皮的，能把皮做的跟布一样你看看，啧！哎呀！老舒服了！相当漂亮，相当漂亮。日本小叶子加你。
亲爱的兄弟姐妹们我今天跟你们乱聊大概事情就是这么多了啊.G-Dollar,还有不要提供假的文件，时间没有什么改的啊6月2号彻底结束，原来5.26现在最迟，最迟，不能超过6月2号，基本结束了，基本结束了目前.非常难呐!这么多说“不”希望你们不要恨我，没办法，几百万人选出2000人哪那么容易呀。我们还有机会还有很多机会啊，G-Fashion、G-News、还有我们未来的G-Dollar。美利坚，美丽见合众郭，七哥改变世界，我改变不了世界但我能改变咱俩的关系，啊，我加你了，我能改变咱俩的关系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1141/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1141/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月16号文贵星期六报平安之播。亲爱的战友们好，昨天继文贵直播几分钟后，咱们的G-TV就被人家给黑客掉了。我想告诉大家的事情，昨天的被黑客，很多人骂是共产党。我可以告诉大家，这件事情基本跟共产党没什么关系，是内贼内匪、敲诈犯、诈骗犯干的事情。严格讲是我们自己内部人干的，基本上跟共产党没啥关系，共产党还真没这尿性。
昨天共产党在直播当中用DDS Dos肉机的方式，大量的给你发垃圾信息。高峰时一个服务器大概在400亿次。但是政府部门说高于这个数，今天早上跟我说大概在600到900亿次，这是一个核心的。
另外一个就是到底我们有多少观看量，保守的说肯定是在3亿次以上，保守的说。他们现在认为我们大概4亿到5亿次，谁不服谁过来遛遛，谁不服谁过来遛遛。这些数据都在那，我们甚至可以把服务器让大家来看。
所以说战友们，昨天G-TV被黑是内鬼，要绑架G-TV。这个内鬼在三天前也利用内部的、他拥有的工程团队的钥匙，盗走了所有的使用者的信息。这是犯罪。就在美国可以在监狱里呆一整辈子，都不用回家了，你想回都不让你回了，你想死、你想上、上、被勒死都不可能。
我昨天晚上和今天上午都在跟这个相关部门在通电话。他说你放心，他只要是在你的服务器上下载的东西，不管我们找到没找到。他说每个电脑都像人的眼睛一样，都是有唯一性，都是有识别的。而且这个时间点，谁上过这个服务器，他绝对可以找到的。所以说人家告诉我，人家进去以后一看，人家就说三天前，没有任何人民解放军和国家安全部的痕迹，绝对不是，你们内部干的。
昨天就在我直播的时候，我们的操作团队，现在就在线上呢！我们的john、我们的明工就在电脑操作当中，他们在偷我们的钥匙。因为只有他一个人有钥匙，我们及时的制止了这件事情，后来赶快报案了。一直到昨天晚上才逐渐全部的更新了服务器，当然了也更新了钥匙，进行了恢复。然后呢，全恢复以后，我们的直播稍晚点恢复的，现在直播已经彻底恢复了。
就是我本来准备个三天到四天呢！叫大家失去一下G-TV，小别胜新婚呐！你会感觉到很想GT。哎！不对，我又说错了，又提这个词，会想这个事。现在回来了，大家感觉到“啊”还好、还好、还好。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，在你们寂寞了10几个小时以后，我们恢复直播以后2秒钟，我们的台湾美女文欣同志就上来了。我上去给她打了飞机，不是，送了飞机、送了飞机、送了游艇、送了劳斯莱斯。结果是我发现我送啥东西，我送一大堆金币，她只看着飞机了，她也没看见我送劳斯莱斯，然后我今天直播。
本来今天上午班农先生让我上他的10点钟战斗室直播，我给他发信息，我说我今天能不能不上你直播。老人家说，你看我都安排好了。我说咱下周、下周，我就放他的鸽子，今天给咱们战友说。今天11点钟，我们很多新战友，我们新的中国人，新的未来的人会再次上班农先生的直播，请希望大家去看。
那么现在我给大家要，今天为啥、我说我要赶快这个星期六，每次直播要跟你们聊一聊呢！其中有一个很重要的事情，我希望大家要知道的啊！
（打电话给小明）
就小明，我在这挂了，你就在前面看吧！如果有问题给我打过来。
这个我希望大家呢！我为什么这个时候要给大家一定直播呢！因为太多、太多战友给我发来信息、发来信息呀！这个问候，还有问这样那样的问题太多了。特别是有些&amp;hellip;“是吧！是吧！这个、这个吧！是吧！是吧！咱们这个行动、计划，是吧！
两会召开在即，全世界都看着呢！这共产党怎么在这玩猫腻，怎么扯王八犊子，油嘴滑舌，让他们扯扯。就你们看到，我现在这一直显示500，我的一直显示&amp;hellip;.所以说一直在控制当中，一直在控制当中，这是很夸张的，一直在这控制当中，非常夸张、非常夸张。
我先回答一个问题，马上就要到5月26号了，说实在话，这已经爆满、爆满、爆满都不行了，某个地方都已经爆满了。但是我们希望的是找到最重要的、曾经最坚定的、付出最多的战友，我们不想拉下一个。因为我非常清楚，这对每个人意识到真的巨大的改变、巨大的机会。虽然有些人没明白，但是我觉得、我应该让值得明白的人，应该让他明白。所以说我们还是在等待了，要不然早就&amp;hellip;&amp;hellip;.
我可以告诉大家，我们24小时就完成的任务，24小时就完成的任务。为什么还等到今天？就是找那最对的人。这是为什么这几天很多战友，你们绝大多数人都是受到了文贵的质疑。比如说给我发来个法治基金5月20号、5月10号、4月25号捐的。我就问你，我说你倒是捐这个，到底是为了真的捐法治基金，到底是为了干这个事？我相信每个战友给我的回答，我相信。比如“不是的，我曾经捐过。”
比如说有个战友说，2019年我捐过400万，捐完400万以后我还没有离开银行20分钟呢，警察就在路上把我给截住了。截了、钱我也没弄出去，警察也没怎么着我，就问这钱哪来的，这钱不能捐。然后让他公司的所有人都担保，这钱不能再捐了。他说我没捐成，然后是在几个月以前，出差到台湾去，在台湾在别人的名下捐了1万5，这是个实在话。然后这两天又捐了一个，我说我找的就是你，马上，甭说你投80万，你投8000万都让你投。
所以说这样的战友让我很感动。另外一个有个加拿大的女士，发来了一个昨天星期四捐的。我说你这到底是捐了200，你是不是就为这事干的？人家的回答非常清楚。她说我在不同的地方用了很多人捐，我捐了我真的没留票据，但是你可以去查一查我的E-mail，我用的都是一个E-mail。我真的去查了，结果一查这个E-mail里面，确实那个E-mail给我们捐款捐了很多次。她说我真不是为了这个什么来的，我只是告诉你文贵，我要参与，这是我的诚实，二话不说这就这样。
当然了，也有很多过分的，你比如有人来了，100就来了，提出这样那样的要求。我说对不起，这不是你的，我也不会再回答你的问题，因为你来的目的就是想弄点钱来了。但是我告诉你，你绝对找错地方了。特别是那些欺民贼、还有伪类们，你要拿着钱来试试，我保证让你拿着钱一辈子痛苦。我们这个战友的队伍必须是纯洁的，必须是纯洁的。
我的一生当中让我心痛的事情，没有任何事情，就是一个字背叛，俩字内部背叛，一生中让我受伤的就这事。我不在乎我的敌人多强大，有多强大他要赢了说明我太弱了，我从来不在乎敌人多强大。我最让我难受的，一个字背叛，俩字内部背叛。但是这几天我经历了绝对的内部背叛，我们这个平台被人家黑的一塌糊涂。这是一种赤裸裸的犯罪和威胁，大家记住一定会有人为昨天的行为进监狱的。
我从来不会瞒战友的，我们服务器的很多数据是被人家拿走了，就是我们内部人拿走的，这个拿走是要死人的。所以昨天我马上报了案以后，我说这事是会死人的，我先给你们说清楚，你别说我爆料以前，给美国爆料这个冠状病毒会导致死人，现在你不听我的，那没办法。
现在我是受害者，我是直接受害者，我告诉你了，如果不制止这些事情是会死人的。而且我在大陆的和在美国的，这是共同的合作作案。很快就给了反应，然后就叫我们不要插手这个事情，他们来做。那么他们和我们新的团队，昨天是我们新的团队工作是最让我感到棒的一天、最棒的一天。这些美国工程师很单纯，没中国人快，但是非常棒。
另外一个就是我们团队当中的高手中的高手，都是我们战友，也是我们战友，直接进来，昨天起到了关键作用。我们的港哥哥，我们有港妹、还有港哥，昨天我们的MING，在昨天接受了他人生最大的洗礼。很天真，但是昨天技术上干的非常好，配合也很好。
然后我们的Joe做的非常非常棒，我们其他的几个美国团队非常非常好。我一辈子都证明给所有怀疑我的人看：你怀疑我，我就会让你看到是对还是错，我用实力证明给你看。这就是我从小到大，我老家爱说的“莘县阳谷县搭县”啊，咱走着看，你别听我说，你看我们做。
昨天晚上我们又拯救出了一批朋友。我为啥不说战友，因为这几个人出来之前，是最坚定的是反我们爆料革命的，而且曾经跟欺民贼之间勾勾搭搭。他们认为共产党是必须要灭，但是你这个爆料革命那就……结果欺民贼给他们惹来了杀身之祸。最后一分钟往外转钱的时候，欺民贼说帮他找人转钱，结果钱给转没了。人还没离开大陆呢，还没脱险呢，钱给搞没了。
最后是找到我了，找到我们一个战友、找到我了。我说你是我们的朋友，在灭共反共上我们是一体的，你不是我们战友，层次文化追求都是不一样的。但是我可以帮你，合理合法的帮你，合法的帮你——那你就是要表明你的政治立场。非常好，昨天到达了东瀛，东瀛这个不简单啊，没在水上淹死不简单。上岸先说给日本政府先说 “啊我爱日本，日本太好了，这是我新生命的开始。”
然后给我们日本的战友说，“啊爆料革命终生跟随，文贵是我的神，然后一定要跟我通话。”因为我当时我在洗手间，从洗手间出来以后，他们给我说了以后，我说我不想跟他通话。你告诉他，他永远不会是我的战友。为什么知道吗？他的智商就不会是我们的战友。上了日本、上了岸，就说我爱日本啊新生命，你就跟随了爆料革命，你那么容易的说爱一个人，还那么容易的说否定一个人，你同样的是你否定另外一个人、爱另外一个人，也是假的也那么快，你恨的时候也快！
我告诉日本的战友，不能跟他有一毛钱的经济来往，不能跟他有任何实际来往，到此为止。这就是我们的爆料革命，日本的某官员曾经告诉我，郭先生你是亿万跟随呀，亿万呐。我说没有，你看我们那时候才一万多人，直播才几千人，哪有亿万呐。日本人给我拿出来一长串，不是那打印版的，一长串嘟噜嘟噜嘟噜，你看我们分析的数据，咔咔咔的啊。
后来见班农先生去，见了班农先生又给班农先生忽悠半天。班农先生找我来要投资，最后这哥们现在日本好像被抓了，最近是保释状态，但是他会东山再起的。他曾经说了一句话，在日本有大批的纯正的日本人，和长期在日本居住的日本人长期关注爆料革命。
最近我们发现了一个也是我希望有的，日本某金融机构提出愿意和我们喜马拉雅币Himalaya Reserve——我们叫喜国喜币，愿意跟我们喜币合作。我们叫公币，就是锚定可以换成黄金的，叫稳定币也叫喜币，也是喜国之币Himalaya Reserve。他说我们特别喜欢这个名字，愿意跟喜币合作。我们现在有黄金，我们可以把黄金借给你，然后呢你可以去做，你去卖你的喜币，前提是你所有的交易都要在我这个银行，然后兑换喜币在我这个银行，铸造喜币也在我这个银行。
我说你真不傻，但是你遇到了个比你聪明的——那就是郭文贵。我说你这我都可以呀，前提是你的银行资产才多少钱，你银行资产才一百亿美元是吧。我说那现在你先别干别的，你把黄金多少、你把一百亿美元多少，咱们现在干一个事，我让你拿出来两百亿美元的贷款，无息的五十年贷款给我，我就给你做这单业务，作为我喜国的长久的外汇储备。行不行，是吧，我们又不是傻子对吧。
昨天和路德先生和我们的英雄视频，我们的英雄真是个天才呀。他要走到了前台、摄像机前，我的妈呀，绝对是一场波浪、一场变革。那口才、那脑子反应，我和路德在他面前就好像差两代人似的你知道吗，就不行了。路德先生把我好多事儿都看透了，他看得更透。
梵蒂冈是意大利的国中之国，我们未来的喜马拉雅会成为很多国的国中之国。只要我们真的是有信仰的，真的是有利于世界和平、人类和平的，会受到西方尊重，包括在日本——我们也能做成日本的国中之国。她是法律、宪法，你好好研究研究，只要对这个国家没危害，你又拿税收，你也存在这种价值，当然可以啦！在美国当然可以呀！
我们昨天英雄：“哎郭先生，我发现你啦，你要整那个——梵蒂冈！”聪明啊。路德：“哎呦，我知道，你想干这个！”哎呀，路德很可爱。路德没事儿了就给人家女性送饺子，老送饺子，打电话，偷偷地——别让他老婆看见了：“买点儿饺子，我给你送饺子去了。”但愿不是“火鸡龚”那饺子，那饺子不能吃，绝对不能吃，吃了绝对跑肚，一辈子都不想再吃了。我们路德先生永远是贼心不死，但愿他老婆不会看到，他老婆特别好。
跟大家乱聊到这，我说点正事儿。现在多少人了啊，还是，一直就……我就纳闷儿了：它为啥就一直是500 这个数呢？
（郭先生打电话）又给控制住了？为啥老是500 这个数，是不是又被人家给控制住了啊？你看到的是多少？你那5800，我在手机上看是500，所以说你这100%数据不真实嘛，还是被他给控制住了嘛，这就是问题嘛。你看我这是500，所以说这就是所谓江苏安全厅给共产党承诺的——决不让你郭文贵，还有你这个平台的关注量和在线观看量超过Youtube。这不就做到了吗？一直就500，500不知道得罪谁了，老在这块儿。
（另一位工作人员说看到的是758）你看你看到的是758，我这500，你那是6000，我的天哪，你这在开玩笑！所以你这服务器还是被人家嫁接的嘛，你被人家侵劫了、100%的，这就是内部情报告诉咱的嘛，对吧？（工作人员说：这就是您昨天说，被控制住的那个）对呀，就是昨天那个被控制的服务器，他们昨天说修好了，恢复了，这根本没有恢复嘛。
你们仨就仨数，昨天John你说是多少人观看？七万多？我说观看次数，就几亿那个，今天早上你说的那个，多少？你认为是多少人次在看？数据。（看手机）哎呀，这谁呀？这好呀。咱们战友太有才了。（与工程师交流）你认为是三亿人还是四亿人次看？访问量五亿左右。
你才五亿左右，天啊，比这多的多了。你把昨天骇客的数据栏一会拍个照片发给我，然后把那个访问量那个发给我，好吧。咱以图说话、以事实说话，不是用唾沫星子说话。拜托了姑娘，你真是傻到家了，你现在看到我们四个人就四个不同的数。太容易了，他有这种软件，昨天咱们工作团队已经发现这种软件了。
昨天为什么变成七万了？就是在那一小会儿，他们把那个服务器给关掉了，结果那个控制软件就给关掉了。你看我的还500呢、还500呢，就没有超过500过，昨天战友说五万七、六万七，有看到七万九的，有看到五万九的。
我们的面具先生来了，现在有人托我问面具先生结婚了吗，有女朋友了吗。干嘛？想把自己的双胞胎介绍给他，不是咱们唱歌的双胞胎。这双胞胎是在美国西部的双胞胎，真漂亮、混血儿。听说面具先生没有对象，想给介绍介绍，七哥不搞媒人。据说面具先生很老了，也六、七十了，甭想了。
咱们现在不都被控制的嘛，对吧？你看战友说“内部的领导明确下死命令，必须让这个平台不能超过十万的在线量，订阅量绝不能超过五十万。”YouTube当时就给三十八万，到三十八万就退回去。天啊，为啥这么害怕咱呢？咱现在是八万六，没啥动静，这十股看来鼓励不够啊。
我今天想跟战友们说两个，我认为是重大的事件，接下来香港我相信将会有重大的行动。所以说香港的这场行动决定了香港的生死，香港的这场生死行动也跟我们爆料革命那绝对是息息相关，香港这场行动跟两会完全是紧密相连的。
中共的这次两会核心问题，要对香港进行一个所谓的政策上、政治上和行动上的一些重大的决定。这次两会三个主题，无论如何得把香港在会前稳定住，会后要把香港问题解决。然后做好这个病毒会导致——美国一定会查封中共在海外的资产，继而可能对中共这些所谓国家领导人所说的孩子、家人的资产进行查封。
包括对中共国在海外的军事基地，利用所谓的码头、运输、石油开发的这些军事基地，进行毁灭性的打击。包括在南海，可能说由美国主动挑起事端，再发生局部战斗。越南和柬埔寨——包括他最好的柬埔寨，包括他现在觉得印度、斯里兰卡、韩国、日本都会蠢蠢欲动，不是蠢蠢欲动，都可能有行动，跟美国。这些他们该怎么办？
另外一个，中国现在内部的大失业、经济大萧条，将面临着社会的重大的稳定，所谓的维稳的考验。这一系列的东西，大家去看看，它最后的时候，它发现它没钱它活不了。没钱活不了怎么办？一定会在香港台湾上下手，在中国私人企业家上下手。那个擀面杖子的上海A股市场、香港的所谓的港股市场、还有深股市场，那个擀面杖的你相信一直会在两千八百点、两万三千点能撑下去吗？
美国的大部分的养老金、军事退休基金，中概股将在市场上一个一个的被踢掉，跟剔刺似的，你觉得香港的恒生股数能撑住吗？恒生这个擀面杖都倒下了，它没办法了，那不能再假下去了。那深股呢、上股呢？上股加一起才多少钱呢？算个毛钱呢。而且你是百分之八十是国有企业，基本上就不值钱。你在那块写两千八，你写一亿股，对外不能卖，对境内不能买，老百姓也不能交易，就那几家私有企业老板被控制着。谁还再买A股，谁疯了？啊，那就是想害谁、恨谁就让去买A股去吧。
就像现在一样，谁要咱在国外恨谁，就让他去砸郭吧，砸郭就把自己一家一生全毁了。咱要爱谁就让他到这个平台来直播吧。咱要恨谁，就让他去砸郭吧。一样的道理。在国内恨谁就让去买股票吧，爱谁就让他离开股市吧。但是这种接下来，我说的那个3.0即将到来的时候，战友们，你可能你将看到的共产党的真正的疯狂，对私人企业家的掠夺。
所谓现在各省各市各县，都下达了死命令，必须保证叫税收基本点。啥叫税收基本点？就是过去我让你一年、让你一个企业都是定价了，我给你拿三千万，最低的不能低于一千万，现在就是一千万不能少。没钱咋办？没钱你是十个瓶子九个盖，你瞎挪你也得给我挪出来。实在不行我卖你的固定资产，这个基本点就是三分之一，在国内的所有的企业你都将面临着这样的问题。
我们的长岛伟哥老做视频，这个是在这个平台做最好的。他身边有很多企业家、我现在告诉的企业家，它那个点就代表着中国这个面。就很多企业现在已经是生存都难了，但是税收上一点儿也不会给让。天天做宣传，税务局的省市领导去慰问企业，有什么困难，帮助解决困难。然后这两会马上有利民，利民二十策呀，什么税收减缓，大概是一年还是两年啊，你们看公告吧。税收减缓一年两年，有利民二十策、对外改革开放，这个最新系列决定。什么负面清单全部取消，然后外商投资进行大额优惠，啊，然后税收减免三年又要重新恢复，这是两会的政策。但是我请问问兄弟姐妹们，过去这些招没有一招不用的，用了三十年了，你见过一次兑现的吗？只要你长一点点儿肉，就把你给杀掉。
每次都是骗来一批小绵羊，傻乎乎去吃草。天黑、夕落之前就给你杀掉，就不叫你过夜。这为啥说中国是子宫经济呀？它把子宫都给你切了，你想再怀孕、再生孩子、延续万代？是不可能的！这就是现在的核心。战友们，这才是真正的。这两会又来骗了，招商引资、利民二十策、税收减缓、银行支持企业贷款，然后免息、所谓的大额贷款，又释放什么5万亿、6万亿。就是你别跑、留下来，留下来啊继续帮我，再吃点儿草、把你弄死，这是对私人企业家。
第二到香港去。找香港的大企业。什么李嘉诚、什么冯家、郭家、赵家、郑家，你得象征性马上来投资。你想活着吗？想活着，马上高调访问上海、北京、广东，来几个大项目，高调签约、投资。然后是一系列的上交所新的政策公布，然后，这个正大、泰国、日本找几个爱国华侨、印尼，然后美国的梁冠军都又回去啦。哇投资啦，利好啊、快去吧，不去抢不着啦。快跑吧，统统的快来吧，又来了，俄罗斯的、俄侨也撤回来啦。
你就看到，所有能出现在中央电视台那个电视孔里面的，都是你熟悉、砸郭的人。他不砸郭的人，就不会出现在那儿，不会有一个是我们战友当中的，一个都不会。
这就是共产党海外常年布局，内外呼应，外呼内应，内外呼应的庞氏骗局。天天给许诺，没有法律做保证，永远不兑现，一茬又一茬，70年来重来不变招。
在我们山东老家那个翻牌扑克的，一到赶集、一到春天来了，大家就是一周两次赶集。大家农民就上那个骑上去，路过马路上，你能发现一耍扑克的，“三张牌，你看，你看，你看，翻哪一个，这个是红桃K吧，你错了，钱给我。”“哎，这个你错了”，旁边儿有几个人当那个老千，“唉，我压这个，压那个。快压，快压。”这农民没去赶集呢，买肉的钱没了，回来剩点儿钱，喝点儿酒又被没了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1140/</link>
      <pubDate>Fri, 15 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1140/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
差不多了，我再聊点，聊点正事啊，昨天早上的直播非常的抱歉，由于黑客给弄丢了，就别来了好不好？他老让我上节目，上你什么节目啊，烦不烦啊。这个昨天由于被黑客啊，给黑瘫了，这场战斗很血腥啊，结果是啊，今年还不错是吧，今天快多了大家会发现我们这个APP可能快三倍到5倍啊，马上啊，然后清晰度会超级的高，你看今天看着我，你看我也没用什么美颜，本来就是文贵的本色嘛，长得那么帅吗。是吧，美什么颜吗，不用美颜吗，是吧！然后昨天给那个视频给整丢了很多人啊。都是语音啊，我今天还要说到什么，然后呢再一个昨天听说喜马拉雅CCTV路德访谈啊，爆了猛料，听说路博谈，路艾谈，路墨谈，路安谈，整得很火烧很火烧，国内引发一系列重大啊，别的我不敢说，我可以跟路德同志说一下，付正华是肯定会抄的。绝对被抄家，被抄大家了啊，这个孟建柱绝对被抄了，全家抄了啊，全世界查封。孙立军的七大舅八大姨啊什么什么清清你我，什么还有爆肛芳～～家搜的搜抓的抓是吧，王岐山是软禁严格讲还不叫双规，是软禁啊，已经40，呃37天没有进中南坑了啊，这个让，特别支队从东北来的啊，东北来的，原来黑龙江省的啊，副秘书长马永强同志布置的人，马永强知道是谁吧？，不知道我可以告诉你，不知道马永强就不懂中国政治，我可以告诉你，马永强，丁薛祥是中国的核心中的核心之一没有人提过他的名字，因为你不懂黑龙江副秘书长是我们的好战友习同志这个最好的相信的人，是在他的监控之下啊，王岐山现在不行了，到了老马手下面完了，听说啊，啊，这个这个马上秦城监狱要放一批人了，放一大批。就是王岐山，孟建柱啊，付振华，孙立军害的（人），这是对的，习要做这个事儿，我觉得习这个人还是很了不起的，啊，很有魄力，很有魄力，很有了不起，这就不用等咱放了是吧，他放的比咱放的好，很多人都等咱放，可能是他放比咱放好，早点让人家回家团聚。都是被陷害的嘛，是吧？特别是包括啊，包括我们的马健副部长同志，是吧？很多人都应该回去，还有呢还有吉林的书记王敏是吧，听说王敏最近这个案子重新审核，这是我昨天晚上我才知道说王敏啊，总共让他家人啊，这个把所有家的房子卖完。人家买的房子买的时候好像是300多万，卖的时候值2000多万，就知道把人家的家人房子啥都给收了，总共就3000万，最后就是完全莫须有，没有的罪行把人给办了，现在中央听说有人是70个人，案子要重新审核包含在内，一审就傻眼了，说这个孟建柱胆子太大了，王岐山，孙立军，傅振华, 想抓谁抓谁，谁惹到他抓谁， 谁知道他秘密，他抓谁，说这案子重审，但是这个马永强这个人很了不起啊，马永强非同一般的人，丁薛祥，朱学峰啊，这些全面就是来调查这个案的，这个很了不起啊，不管如何啊，咱们抛开，咱灭共这件事在人道上。
不管他是共产党还是国民党，他是人，他犯罪了，你按法依法办他，没犯罪你不能陷害人家，一下就把人家全家给抓了，是不是？那你像那个这个王敏她们多过分啊，把我弄了一帮女孩就跟那个弄 我和王艳萍那个那叫什么啪啪啪视频的。我现在我不听这视频，我都睡不好觉，我没事就调出来听一听 特别好啊，他们编的不错，啊把文贵的声音和王艳萍的声音放在一起，很多人都见过王艳萍，你看这是王艳萍吗？是王艳萍说的话吗，王艳萍最本分的，严格讲中国传统女性，真是虽然在国外长大啊，虽然在法国长大啊，这个脑子啊完全就是传统女性，结果编个视频啊，还啪啪啪是吧，弄的还挺火，省得我老性感了是吧，很多女性对我相当充满了幻想，这是共产党啊，人家王敏被弄起来以后，就录制了几十个视频，让他老婆看，让她家人听，让他老听不让看视频啊，你看看你老公怎么样让他老婆接发，昨天那个哥们说他王敏是典型的教授级的，就玩教授的，他天天骂共产党他不疯了吗？办案的原因就是在电话上监听和他家人通电话骂共产党，结果江苏的两个人啊，还拿这事儿还立了功。你说这共产党真是混蛋至极，很多人就是拿着战友就是自己的同事，平常聊天的话去立功去了，这就是文化大革命吗？叫孟建柱把他给办了，因为孟建柱为啥要办， 王敏在江病的时候最亲近胡锦涛，属于胡派，所以说孟建柱，王岐山必须把他拿下,江叫他拿下，拿了，王敏这人傻乎乎的追教授哪，玩政治啊，那是我去辽宁去，他跟王岐山，不是，他跟赵本山都坐一起老喝酒的人，你说他哪是玩官的人呢，不是个玩官的人。赵本山领着一帮小姑娘小孩，跟他去唱个戏曲去，满脑子这个理想主义。啊，临抓以前人家警告他说你不要给家人老谈什么共产党，民主自由法治的，你谈什么谈，人家都听着呢，他给你发脾气，这个发脾气就是在我家的隔壁叫&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;办事处，他说共产党我什么级别啊？我是省委书记啊，怎么可能听我的你就胡说八道。有时候脑子你看，结果现在进秦城了，是吧，所以说很多人是很无知的，但是这几天抓人抓疯了啊，傅振华啊，副油画啊，哎呦我的妈呀我听说的钱啊，那金砖啊，一车一车，一想到在我们家四合院儿就拿走了8800万港币的现金，啊，两三亿人民币的现金，金砖几箱啊，最起码这么大的金箱，最起码我相信得有个1000公斤吧，没影啊，就是付振华办案干的，原来公安局办案，几乎是全面的清查，孙立军孟建柱就拉不完的东西，那房子上千套。藏匿字画古董，啊，还有什么那个古琴的说上千处，资产绝对是几千亿上万亿人民币，战友啊，还有人在胡说，再敢说爆料革命原来说的数字大吗？现在王岐山还有侥幸心理呢，还要表态呢。
我对习主席忠心耿耿，我对国家忠心耿耿啊，让我好好写写我的心得，写了那么多天，就是不让自杀是吧？还有幻想，所以你看王岐山去抓那些共产党的高官的时候，那多牛X啊，不要存在幻想，老实交代，党会给你个机会的。
“…留条命吧，保个家人吧，给家人留条路吧，是吧？”现在怎么样，轮到他了。“我忠于党啊，我忠于习主席啊，我从无二心哪，我要给习主席写信呀，我这个时候不能出事，我还愿意烧尽最后一把火，愿意配合中央要把反腐运动形象维护住，我还愿意出来在电视台面前配合…如何如何。”
还想干掉习？习心里很明镜的，南普陀计划该执行最后几步了，最后几步就是斩首了，斩完首他们就上去了。他利用习灭掉所有党内的敌人，最后把习灭了他们上去。现在是最后要灭习的时候，习不愿意了，老子还想把你给灭了呢。这就是共产党黑吃黑、假骗假。
战友们、还有国内的私人企业家，还傻叉呢，谁上来都不是你好日子，谁上了扭头就吃你。那还用说吗？到非洲大草原去看看去，动物世界一帮猎狗围着狮子咬，把狮子放倒以后，很多猎狗不去吃狮子，在旁边看热闹的几个动物先给你吃了，那就是中国私人企业家。
只要共产党在，你放心，中国最惨的就是私人企业家、还有知识分子。能让你好日子过吗？你们知识分子不是要追求信仰吗、追求理想？你追求信仰理想，共产党的假丑恶咋办呢？那就把你们闭嘴，你自觉闭那就算了，你不自觉闭，我把你头给你割了，我给你送监狱去。有些知识分子不但闭嘴了，还把裤子给脱下来，把腚给撅过去了，这就是很多知识分子。
演艺圈、体育圈听不听话?不听话。不听话让你身子趴下，叫你屁股撅过来。这就是共产党，大家还有什么争议吗？在这个问题上还有什么幻想吗？没有了吧。
我们从第一天爆料革命，我们说几个大的核心，中国私人企业家，共产党这几个恶人:王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军，现在还有个杨娘娘，千万别忘了杨娘娘——杨洁篪。杨洁篪坏的很，非常非常坏，非常非常坏。这小子是个蔫扑腾，特别对海外华人，对海外爆料革命的残害。
那吴征是个垃圾，吴征一定是待在监狱里。还有杨澜，杨澜这会有地方找钥匙了，杨澜我估计会跟那些杀人犯、强奸犯弄在一起。那里面的女孩，进去那里面的所谓的犯罪分子、那些女性们，还有抓来的所谓夜总会的妈咪们，那跟杨澜在一起天天找钥匙，找多少钥匙找去吧，弄个烟头也不错，是吧？
所以说热闹了，热闹了。所以说我可以肯定告诉大家，这个是喜马拉雅CCTV路德访谈昨天节目挺火爆，时间也很好、昨天特别好，国内反应很大。咱闲聊完了啊，八卦八卦。咱聊聊昨天早上我说的正事，我先说正事前我看看战友多少人上来，8966才8966个人。
我现在给大家说，昨天我直播的时候是78,000多，App好像不到79,000。今天早上83,000多，大概上了四千新的APP，让我很震撼！这咋咱们战友咋这么糊涂呢?你们咋这么糊涂呢？就你们这个行动力那不一辈子穷下去吗？不但你穷，你还得子孙都得穷。这个事要靠自己的双手、靠自己的大脑来致富，抓住一切可能的机会，只要不偷、不骗、不抢，这长点脑子嘛！是不是？
三周前说的那2千把椅子，大家没说明白，现在大家哭着喊着来。现在是、真是崩盘了都快，还在那问呢！但人家先行一步的厉害了。是不是！今天一大早上，人家团队给我打电话，郭先生一切都得停啦！不停不行了，爆啦！都疯了。
我说我们现在不是要最、最什么的，我们要的是，要找到那些真的是，你比如说今天早上有一位战友，我和我表弟捐过一个9万，捐过一个7万、一个9万，我又刚捐了1万，这是我捐款。你说能把人家落下嘛！那有些人只捐了20块钱，我们也让投了。20块钱人问的话可多了。但是你说你20块钱是不是应该让路呢？你是应该让路的。人家那捐款是一开始就捐的，人家兄弟俩。我给他发，我等的就是你，你必须得赶快，这个椅子得给你。是吧！
另外一位香港的战友捐了七百多次、七百多次，你说你能把人家忘了吗？忘不了，不能把人家忘下。但是你想想战友们，有些人、我先在这声明一下，你提供的法治基金捐款，我说你千万别造假。你是家人的，你可以算数，如果是别人的，你要是给放进去了，我会告诉你，那个电脑自动是录屏的，你提供的法治基金包括那票据，包括你的email，不是现在给你核对，也可能现在核对不了，但是一定会无数次核对，不是我核对，是律师核对，是会计师核对的，你可千万别造假。
你像鸡腿潘那个王八蛋，庄烈宏他把他老婆什么什么也给弄进来了，百分之百给你踢掉，不但踢掉，我们直接报案，你造假，这在美国叫证券诈骗，这就叫诈骗。不是说我这是，你诈骗，到那时候你可别后悔。谁敢提供一个假的，那你后果绝对自负，我先把话说在这。因为我们在等着寻觅、寻寻觅觅、觅觅寻寻，就是找到我们的真战友。那你冒充穿着马甲来了，那我们肯定找出来，不可能的。
这一次我告诉我们法务团队，我们要找到任何一个穿马甲、假的，就是这个反爆料革命、支持共产党的人不行。共产党倒没事，你现在、孙力军现在说我有钱，我现在我灭共了，给我们资料，马上孙力军给你投。跟共产党、只要你支持爆料革命了，支持法治基金了，支持灭共了，你跟共产党没半毛关系。现在不是你家什么人，你哥哥、兄弟、一家人在那中南坑上班，都半毛不影响。你过去什么党员不影响，只要你支持爆料，你捐过一块钱，一切过去拉倒。
这捐不是捐的我的，这几天王雁平正在组织又去捐口罩、捐医疗护服，都是你们捐的钱。你们捐的钱是花在了你们的孩子的未来，但为什么要感激你们，因为你们有良知。你们在为中国人的未来在着想，这就是我们的核心。但是有些人想冒充，那你绝对不行的。你比如说我发现了有一些给我发的信息，我这捐了100块钱，然后我就、我说好给你发过去。但是后来我就问他一句话，你确定你捐的是你的吗？后来对不起，这不是我，是谁的。我说现在就算拉倒了，再说一次，我立马就报警了，绝对要唯真不破。
你不能把那真的战友，真战友多少钱知道吗？战友们，现在法治基金捐款都上1000多万了，你算算多少人吧！有时候一开始有着20万、20万，现在就是1千万。国内捐款被干掉的将近60亿美元、60亿美元呐！多少人呐战友们。怎么也得几百万战友吧！你几百万里面选2000把椅子，我的祖奶奶呀！还不能都用完了，你得多幸运呐！
未来也是不管你是G-Fashion、不管你是G-TV，也就是2000把椅子，而且不管一到五次，你都不能用完。你这是开玩笑呢，所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万别冒险，在法律面前，千万别冒险，别搞假的。
说到这，我要说为啥说我很惊讶呀？我这些天都在想怎么能把这几百万的战友，都能成为我们这个并肩前进、一个也不落下。我们都是草根出身，我们不能变成另外一个共产党——我们家吃香的喝辣的、朱门酒肉臭，你们家路有冻死骨，跟我没关系，不行！我们不是共产主义，但是我们是绝对要尽可能的给兄弟姐妹、战友们提供机会。我这几天想的最多的，就是如何把他20块钱的、把那200万的，能放在一起发财。200万的，那你赚200个亿、20个亿。你让他两个亿行不行，2000万美元行不行？这个是我最要想的。
所以G-Fashion大家都能想得到，对了说到G-Fashion，我昨天晚上论证了半天，原来是2000一格，2000一格是5格，就是1万美元买一个会员进去。现在是肯定变了，得变成5万美元，肯定要变了，为啥要变？这回投资傻了，这么多人投资进来，你未来是1万美元一个，那就全挤爆了。但他买东西，咱卖的不是一般的东西，都是手工的。我这些天给某个我最喜欢的那个品牌的鞋子，大家你们能看到，我说你一年能产多少啊？
他说你要多少，我能产多少。我说那你告诉我个数吧，他说我一年产两万多双。你说两万双，我战友男女再一分，还有大小号，那我这个战友买的机会是多少分之一了，千万分之一能买到你这一双鞋。因为我这几亿个战友未来，就现在几百万个战友，你一共两三万双鞋。哎呀，他说也是啊，我一年也就买个1万双，最多就卖过1万双，一般买个5000双，他说他都手工的，他卖1800一双。
我找找，我太喜欢这个鞋了，因为太适合中国人了，就那个鞋太漂亮了。哎呀我的妈呀，别把天大的秘密都漏出去，最近这绝密的料太多了。我们有喜马拉雅CCTV台——路德访谈、喜马拉雅国际台——班农战斗室，特别特别棒。我这个手机这号已经是完全爆了，找不着了，所以说战友们，拜托了，现在给我发信息，没事坚决不发。这这这，找到了，你们看这个，战友们，看到没有，这就他说，I have blue water，Los Angeles，傻了现在傻了，再有钱也傻了。你看这个鞋，他在洛杉矶，卖是1800美金一双，这都是手工的，一针一针缝出来的，我们千万不要玩量，我们不要玩量。
老给我发裸体，这这这，咱们战友没人给我发裸体，就这帮人给我发，哈哈，忒搞笑了，我这人生太丰富了，什么人都有。一会脑子这边一会脑子这边，到处飞。不是你这个鞋，咱战友们你想想，哎我买我下单，永远这个单子是没的。后来我说你现在你把这生产线全加大，他说我全加大。因为很简单，咱们未来的这个G-Fashion上，这个鞋的料子在哪呢、在哪做的、谁设计的，在市场上、你在线上多少钱，必须放在那，战友们可以去查去。哦这个鞋是在洛杉矶产的，这鞋都是洛杉矶产的。
所以他们这些人说，我们要给你上这个平台G-Fashion，只美国产和欧洲产我们做，还有日本产，其他货我们都不会放在一起。这真是个很大的挑战，就甭说中国了，亚洲都不行，土耳其想都别想，不跟他们合作。现在洛杉矶已成为世界上fashion潮牌厉害第一大市场，生产加工它已经排在世界上和意大利并排齐驱的地方。
亲爱的战友们我说到这儿我再插一段啊，谁在洛杉矶近、懂得G-Fashion、懂得fashion，又是战友，能在那工作。咱们的洛杉矶总部就在洛杉矶的Rodeo Drive，Rodeo Drive我再说一遍啊叫名店街，我们正在购买两个大楼，正在买。现在呢先租，等着价格又要跌了，我估计的50%以下了我再买。我们赶快再征询战友，到洛杉矶能工作的、懂得fashion的、必须英文好，法文好也行，到那去工作的，全薪工作、全薪工作，带全职工作。请跟谁联系呢，澳洲的是找安红、找木兰，美国的找Sara、找路德，加拿大的找老江叫江财神，亚洲的哎呀这亚洲找谁呀，日本的找peace魔女日本的魔女，台湾找文欣、侯小宝，香港的、香港的注意安全，不能说出来。
大家赶快去找啊，你们现在马上联系，还有一个也可以直接你重要的给我发信息，先写上第一个开头就是我是G-Fashion工作的，到洛杉矶。然后呐我们现在洛杉矶那块儿要最起码五到十个战友去，因为那块儿现在都是老外啊，咱的团队都是老外都是法国人、美国人。我昨天我给他团队说呢，我的让我的战友全面参与，钱、物、人和事儿，我不能让别人参与，我的让中国人、咱的战友先参与啊，带薪工作，到那儿去工作去，有意愿的你符合资格的。
如果说你没有过去有法治基金捐款，没有爆料革命支持的真实业绩，还有我们要最严格的安全背景调查，你就压根就别来。我也告诉你们老江、Sara、木兰、路德、安红，凡是没有这个经历的，你也不用给我推荐，我们也不会接受的。凡是支持爆料革命的，到那儿去工作的，年薪最起码都在13万到30万之间，就是13万到30万之间，行政的、财务的、懂fashion的、懂设计的、懂加工的、懂生产的、懂电商的，都可以加入进去，我先说到这儿。
我再刚才说那个鞋，他说我撑死了我把这加州我把它弄起来我能加十万双，还的给我半年时间。另外一个，我们要做的就是那个我最喜欢的、就那个最潮的，就是daoni（不知道是啥牌子，不会拼写）的，那个那个衣服最棒的，是个年轻的设计师。我说你能生产多少？他说我最多就是十万套。十万套我说一年十万套，我说我一天就给你卖完了。大家你知道昨天晚上，你知道账号上，stripe还没回来呢，吓得还瘫着呢，你知道账号上中间买G-Dollar多少钱吗？战友们。
我说你们数着啊，我不能具体说，一，个十百千万，十一个零，哈哈，一个账号啊、一个账号，我们还有秘密的账号呐，好几帮人。吓不吓死人啊？银行全傻了。你说这些人得买多少个鞋、得买多少件衣服啊？他只能生产十万套。
所以未来我们那卡从1万到5万，不是从2千到1万。我们要控制那卡的数量，和打折的那个人——50%终生折扣的人。但是我怎么能让大家又能赚到钱呢？你现在一下就提到5万了，从1万美元到5万美元，咱那个一样，1万起步，哇全来了，你弄一千个亿都是一分钟的事。
提高到10万，这几天基本上都是60万、80万、100万、400万全这数，基本都这数，都这数啊！几个亿来的、8千万的，9千万的、2亿美元的一大把。那你说还有别人活了，没别人活了。说只能提高了，叫大家都有机会买到，但是我正在尝试。G-Fashion可能也，可能啊、希望啊，这可完全不是承若啊，这不是承若。
可能未来谁买了G-Fashion这个卡的，自动可能给你大概5000股、甚至1万股认股权，不是给你的，认股权——还是按1块钱一股。第一次私募一定是1块钱1股的，就是不管是半年、二年、三年后上市的时候，还能让你回来能拿认股权。这样的话战友们都能发财了么？
我们跟团队一说。团队说，Miles你这什么脑子啊？我们怎么从来没想过呢，这不就让大家都可以赚钱了啊。关键任何人做这事做不成，我们有一个爆料革命的战友的巨大的信任，和对我们的真正的希望的统一认识。所以说这才是我们，谁都做不到。
那么我们如何让这些战友一起发财呢？我说我必须得想。所有人说，郭先生我们家人啊我们先买两个，我们先买两，每个人都要买。什么意思？你拿了5万美元买了G-Fashion的一个VIP卡，你终身享受，我不是全部啊，你买飞机不能50%的，你说现在这个飞机BANNADI是不是，6800万美元，我给你5折不可能，我也做不到啊。
就是首先是我们的潮牌和大多数产品。人家厂家愿意的，都是终身享受50%。包括有一些其他的衣服、其他的东西，你比如说像手机架，甚至我们可能某些手机厂家，我们都是特定品。我们不要那么多利润，就是50%，有的可能30%啊，但是绝对潮牌，甚至某些大牌都是50%。为什么？所有这些大牌子到我这来的时候，没有中间商。
我们每个卡大概收2.5%的年管理费，这是唯一咱们G-Fashion可能赚点钱，其他全部都是给战友，无偿的奉献，保证高质、高量的，绝对唯一的潮牌。绝不是说在中国温州、广东东莞，你这裤子一件100，一万件也是100，一千万也是100，我便宜，这不可能。是多少件，这世界就那么多。很多大牌说，我这是LINPEISH，我是一个限制版，绝对是限制版，他不会做多。那咱们国内有个习惯，“我说是一百，我可以做一千么”，那绝对不会的。
所以把限量品——高质量、高标准的，设计的艺术品，让战友尽可能的让大家都拿到。然后一些比如说其他飞机的，拿到最低的价格，那不能50%。所以这个卡就厉害了，所以你想想这个G-Fashion有多大？大家想想。
一千万人买了这个卡，5万块钱一个，多少钱？大家算算，5千万，就是 5千亿美元了，哎呀妈呀，太大了钱。5千亿美元，这是这么大钱，吓人呐。5千亿美元，但这5千亿美元的消费量有多大？可是你想如果这五千亿美元的时候，我要给出去你的股票，认股权是多少钱？你算算，大家算一算。那是多少钱？
一个人有一万股、一万块钱——给你一万股的认股权的话，你去想想1000亿美元呐！谁敢给呀？我的妈呀！只有我敢这么干，谁敢呀？这是一个。
为啥昨天我说，看了我很伤心，很震撼？昨天这么好的政策，结果一堆会计师、律师说，“郭先生，不可以啊，你不能这么说，最多一股，最多一股认股权。”所有人都认为，一股就够啦！决不能多说。我说“我已经说了，十股啊”。他说，那你改呀！我说“我不能改——往少了改不能改，往多了改可以。”我说我对我的战友，永远记住：往高改可以，往下改不可以——永远。战友们你们记住我今天说的话，给你们的承诺，往上改，是郭文贵；往下改，你就一定骂我、远离我。我说这不可以的。
他说，你知道他们要真知道这十股的代价，闹明白的时候，就像头两天投资一万还在问你，现在投资100万、1000万抢着进的话，那是什么概念？我说没有什么概念啊，这就是我们战友啊！我们国内现在有几亿人，他都上去手机App了，那不是对我们好吗？这是个共荣的圈儿。他说“那会疯掉的，那未来7、8月份，8、9月份，天空WIFI就开始试运作了，那你这App那不是崩盘啦！几千万?”
Youtube那么多年订阅量，才在2000万，实际活跃量不到300万。他说，“那你可了不得啦。”我说这就是我们这个平台呀，这就是我们的G-Fashion。天哪，太讨厌了，不让说啥话，太难受了。快点儿到点吧，5月26吧。
所以我说，这就是这个平台涨钱啦，水涨船高，给战友分钱不是很正常吗？他说，你说那时候十股是多少钱，你算算？他说，你私募4次，假如你私募4次，一次涨一倍是多少钱？1块钱变成2块钱，两块再涨一倍多时候变成多少钱？4块钱。4块钱再涨一倍多时候，8块钱。8块再涨一倍是多少钱？16块钱。16美金一股，那一个App是10股的话，那是多少钱啊？他说“你想过没有啊？他说可以一辈子免费使用iPhone手机啦。”
我说“你说这真是太少啦，如果1次到4次不涨十倍，我就应该不要上市。”那要涨10倍的话，你算算10股是多少钱吧战友们。认股权，你还拿10块钱，人家那股可能变10块钱、100块钱，你还拿1块钱。抱歉，一说到钱就敏感，战友们。
所以说兄弟姐妹们你去想想，就这App才涨了3000-4000，你这不是糊涂吗？你还不快点下。9月1号，我说9月1号，这个不能改——9月1号到凌晨。他们法务团队和投资团队，特别那个投资团队，特别“坏”。我觉得那个英国佬，只要是给钱，他永远反对的。9月1号，昨天给我记下来：你说9月1号啊！9月1号必须停！战友们，你糊涂啥呢？旁边咱那些穷战友们，你照顾照顾他们嘛！
所以说，我刚才给他们发个信息，我说你看才涨了3000多4000，你们不用害怕，3000-4000。他们说Miles, 我们这两三周跟你经历了从一万到一百万——爆发式的。我看到银行里这么多人往里面投钱，我是知道的——会爆发！我说记住，没有这些人，我们这东西屁毛钱都不值。我说你换另外一个人试试？你卖G dollar, 你去卖喜马拉雅喜币。有没有，有人买吗？没有。没有爆料革命、没有郭文贵，连个屁都不是，人家说你是骗子。什么什么股票私募，扯什么呢？我说这是大家捧上来的，你们要给。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1139/</link>
      <pubDate>Thu, 14 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1139/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
PS：CCP把这期视频黑掉了，在战友的努力下我们找到了部分音频版 共产党，Stripe是在中共国运行的，stripe的高层告诉我们说:当天中共的各种银监会;证监会找Stripe停，停，停，不能叫他使用。但是他还是让我们使用了是吧。我就没想到stripe能撑到昨天，我以为最多撑一天，但是战友们你们要注意，每到星期五你们都等着我公告，我公告会有特别的办法特别的招，专门躲避共产党，跟共产党玩游击战的，我也跟他玩游击战，金融游击战，我给他打游击，打游击。
你们要记住是有优惠的，是有优惠的，你们千万别错过，你看我咋跟共产党玩猫捉老鼠的游戏，我们是猫，它是老鼠。Stripe说今天下午恢复，它不恢复战友们你们别那么傻好不好？你干嘛要Stripe付钱哪，你就用账号付钱吗？汇款和商业支票，账号对账号吗。
再有大家说刷卡，把卡刷完了刷爆了，然后下个月不付，我强烈反对。任何国家就是共产党倒了和不倒你都不能刷卡不付钱，这个是我绝对完全完全反对的，坚决不支持。
所以Stripe也有可能给关掉，但是记住这个世界上你觉得一个付款方式就能阻止像这样的人流和信心，付钱的后面是信心，你能阻止得了吗？你说这共产党这么愚蠢的王八蛋到什么程度，这国家还能好吗?她还能活下去吗？多少人我跟你说昨天早上，唉我给你提供付款方式，付款方式，我郭文贵的脑子如果找不出拿钱的方式，我还给你隔空取钱吗？你太小看郭文贵了吧。
但是战友们真让我们看到了我开始每天每时每刻让我感到震撼，我们这么大的影响力在国内，这么多人相信我们爆料革命，这可不是开玩笑的。这到了让我惊讶万分的程度，这是不可思议的。这点数是有点大，是有点大，我要给你们说这数你们真能吓死，你们真能吓死！
但是现在苹果APP，APP这块到现在，咱们是才8万，那是完全不行的。我现在得问一下，这政策咋样了？我得问律师你知道吗，不问律师不行，在美国任何事都得问律师，今天给你个利好的消息。
连线王雁平:雁平，你问了律师了吗？是不还没给回复呢，是吧？好明白了…那把60万，我给他打回去嘛！没问题，甚至我可以，你说名字，我可以、我直播让战友们自动撤回，那都可以，没问题的。不就是、不就是600多个million,6亿多是吧，明白了。我明天、我知道了、知道了。
我跟你讲，你现在你要了这200亿了，你就把这个6个亿就别在乎了。你拿着200亿的东西，还想啥呢！你就把那6个亿先放回去吧，好吧。好了啊，好好好，我等你消息，一会问律师一下，我说的那个股份的事，行不行啊！好了，行了，不用打过来了。我正在直播呢！好吧！好了、好了，我防护好、防护好。
检测仪你别忘了，检测仪啊，那药、那药，今天英雄到了，那药你叫他看一看，包括那谁？艾丽丝，那药用的话给看下。好了好了、好。你叫他看着咱有这么多药，让他安心。嗯，好啦，一会啊。
很多好消息。哎呀！人太少都没劲说了。文弱，加你。等等等，文弱，我加你啊，我加你，。加了、加了。漫言漫语，吓我一大跳，我咋看着浪言浪语啊！我的天呐！
好啦！咱一会再说加的事啊！我要跟战友们说这APP。我现在说的、我现在说的，战友们，G-Fashion未来，我相信你们会知道有多大，G-Fashion会有多大，你们能想到的。G-Fashion也会去私募，独立的、完全独立的、跟咱都独立的。记住G-Fashion不管私募一次、两次、三次、四次、五次、十次，大概都是四五次吧！也有可能一次性上市。
在上市、上市的时候、在上市的时候，我们要给大家，听清楚从今天起到今年9月1号，有一个APP使用者的一个奖励政策。什么奖励政策呢？大家听着啊！你可别、别在椅子摔下来了。算了，我别说了，等等，我发现没人激动，这没人激动，不说了、不说了、不说了、不说了、不说了。你们才三百多个人，我就在给你们直播，你们还不兴奋。是不是！不说了、不说了，这么大的红利，你们也不兴奋。咱说啥呀！不说了、算了吧！算了吧！算了算了。
战友们，你们知道这两天，不对这两天，这几周我在想啥？你知道吗？虚拟建筑师兴奋，我加你呀！只要你兴奋了，我就加你，加上了虚拟建筑师、加上了。你们都不兴奋，你看这。咋兴奋呢！啸天高潮了、高潮了，这好，这词我特别爱听。
当年那个建筑师扎哈哈比，我们俩喝酒。我说你设计愉快的时候，最、最高境界是什么？当我完成一个作品的时候，我看着自己，我能看高潮。哎呦！我说你真行，设计的建筑，自己看了能高潮，厉害呀！
猕猴桃，太快了，没人啊！还是没人、没人兴奋，我这几周在想啥事？战友们你知道吗？我最想的事情，我这几天对我太刺激了，就共产党这个。
（声音断了）
你打进来，不要打这个电话，
共产党这个贫富悬殊，就穷人恒穷，富人是恒富，我们这个草根。我们的爆料革命，不就是要解决这个问题么？怎么能让我们的穷人能变富，这个富人别犯罪，富人可以越来越富，穷人也有富的机会。我最近制造了几周这个投资的事情搞得我，哇，很多人说，我只有一万块钱，我只有几千块钱，投不了资，甚至说我哪怕要一股的股票，文贵，我要一股行不行，一股，我只要一股。是你很聪明啊，你要了一股人家就失去了100万股，可能失去了10万股，你这平衡你怎么平衡啊，这玩意，它的椅子有限啊。啥事都有限制的，你咋能拿一股的跟人家10万股的，100万股的坐在一起，它没办法，它是经济社会啊，这是美国呀。确实你现在拿一股，上市的时候那就不是一股了。
你想想，一个最简单，G-Fashion第一天私募一定是100亿开始，你拿了一股，100亿分之一，那这一股上市的时候可能最起码吧，咱不说1000亿甚至是2000亿，那你这一股变了多少倍了，10倍，20倍，甚至是200倍都有可能，这是基本的常识啊。给你这一股，你就有这个权利了。
我这几天就在想，我怎么能让我们的战友和支持爆料革命的人，没有任何限制，我就能拿到一股，我甚至拿到10股，大家你听懂我的意思了么？你们听懂我意思了么？我得让大家没有门槛的就能在现在你就能拿一股，或者拿10股，这是我最想做的。所以，我得想办法，我绝不能让这个平台和那个平台把我战友都拒之于门外，不可以！说老实话，我对这钱一点兴趣没有，我怎么让大家变得比我都有钱，你说我得多牛，现在战友们没有一个一听我语音不哭的，几乎都是哭声一片，没有一个人不是我亲自回复的。我可以说世界上只有我能做到。Kyle Bass还有班农他们都傻了，还有Morgan，他说Miles，你也太夸张了！一个一个，我说每个都是我回，同样的事情我希望我的战友都富有了，我去每一家的时候说，当时我为了你流泪，我为了你冒险，郭文贵我值得！我这就够了。
你给我啥钱，我能干啥，烟也快不让抽了， 就剩下吃饭了，我也没啥要的，谁也没啥送给我的。本来考虑戒色呢，本来考虑要开色，现在也不行，隔壁不愿意啊，是吧。你看没啥要的，只是希望战友们富有。
这是我唯一希望的，第一希望战友活着，安全，第二我们希望战友富有，然后家人安全，互相恩爱，这就是我文贵的战略目标。那我怎么能让战友都有啊，我得想出一办法来。所以说前天，昨天，都在跟律师商量，他们已经商量G-Fashion上市以后的私募了，还没有上市呢，有人说你甭管了，直接上市我来给你凑，我来给你做。
我这个概念它就不得了，你去想想战友们，G-Fashion一万块钱的一个会员，100个人100万，1000个人1000万，按照这两天买咱们这个G币的人来算的话，轻轻松松就是1000万，1000万人是多少，1亿人是多少，1000万就是1000亿，1亿人就是1万亿，现金放在那，砸在那，你说得值多少钱吧？战友们。哪有一个上市公司没上市有几百亿，几千亿现金的，哪有这可能啊？不可能的。而且是你的，我说这不可能，这个钱这机会真不能让，我现在听着很多战友拿不到以后那种伤心，失望，让我这些天真的很痛苦。
所以呢我现在想个办法，从现在起到9月1号，从现在起到9月1号，大家记住啊！标准我稍候公布，我现在给大家先预告，G-Fashion我们将出台一个政策，任何现在的78000人，是78000人吧还是多少人？下载APP的到9月1号前，到9月1号前啊，大家要记住啊，每个人送你10股G-Fashion，到上市的时候，上市的时候啊，不算私募的时候，送你10股一分钱不要。但是最后要律师决定啊，律师决定啊，不要，我现在当我胡说八道，这是我的想法，完全我希望，我希望。这美国律师告诉我的，一定要说你希望，我希望，我希望。
这78000人你都将是股东，最重要的事情，你要把你老爹老妈姐姐妹妹身边的人都下载APP或者到PC版上去开设自己的账号，比如说这个是我姐1我姐2我哥2我哥3。前提大家记住，我正让他们工程师出台什么叫活跃式客户。你下载完了搁一边不用了，或者你一个人，咱战友别造假啊，唯真不破，你造假了你就完了啊！
我们会出台新的政策，你每个月你不能低于比如说30次啊或者300次啊，你使用这个APP使用这个G-TV啊，然后你在线时间是多少，然后或者你发了多少那个那个那个文那叫什么特啊什么特啊，那个特功能。好，这个标准都是自动的，就像现在我会让我们的那个工程师会写出来，自动给你记得到9月1号前，这些人你自动的你就拿到了10股的股票了，到上市的时候就给你了啊，上市的时候给你啊。上市以前不能给你，给你一个人算一个脑袋算一把椅子完了，麻烦了是吧？除非是第一次没有私募直接就上市，就给你白白送给你。
为啥我要定到9月1号呢，因为9月1号我就要开始，可能是G-Fashion的私募了啊，在那之后给人家他就不能再给你了，就不给你了，你就得付钱了，知道了吗？这样的话我就想到，咱们山里边的战友村里边的战友都将是咱们的股东，还白给。一分钱你也甭想着汇钱了，不让你汇钱，我甚至我这样想，一我要让战友都拥有这个股份，第二还让我不花钱，第三还让你有个希望，第四很有可能你将成为那个村里的大富豪！这行吧战友们，这文贵这个比共产主义好吧，我希望啊。现在剩下就是看你们去啦，谁因为这个时候你做不到在家里边没事quarantine，在家里闲着你都做不到那你就该穷命了，那就真该穷命了。
很多战友我想说你真是，你现在的能力和智慧你只能穷，没有共产党你也得穷。你像有些战友我都给了你那个一把椅子的权利了，还在那磨叽来磨叽去，我怎么办我怎么办？哎我的妈我怎么办我怎么办，你被取消了！那把椅子钱都已经比你一百万美元都值钱了，甚至更值钱，你怎么办怎么办，你继续怎么办吧，没办法！就像我亲哥我亲孩子我也没办法，还问我怎么办怎么办，我说你别办了呗那就，是不是？
但是我现在把这机会，你看咱们有多少战友牛的。我给你说一个战友，就发个信息，文贵我这这这，我这这这，我说好啊，我一感觉这就是聪明人。然后我给他说可以了，人家不到20个小时连办加汇全完了，人家现在是值多少钱，我回头再给你们讲这个。其中一个人，一个人的椅子值多少钱，三千万，三千万呐！我们每个看我直播的战友你都有这个机会，但是你们谁也没做就这个，人做了，三千万呐。昨天那个投资委员会还有律师给我讲的时候我也傻在哪儿了，他说他合理合法，这个椅子就是三千万。他说现在值多少，未来可以值一百个亿，就是我们天天看到的那个战友，这就是美国的法律。
我们台湾叫郭飞飞的，漂亮得不行，个高皮肤白，直播讲得好。所有的，咱们的价值是因为在美国，你要在中共国，在阿富汗，你毛钱也不值了，这就是法律，你可信、可投、可做。
你像刚才我说我希望做的那个，十股给了你，战友们十股呀。你是一把椅子，不要说十股十美金。未来G-Fashion 开始肯定是$1美金/股，开始就是一百亿美元，不是一美金一股你拿到十美金，可别这么想，是你有了进美国法律的这个口子，这个台阶，这个权利，这个资源啊。
战友们如果你没有钱买这个平台的大投资十万美元以上，你没有钱投五百万。像我们一个战友，三小时五百万回来，另外一个战友“叭”五百二十万，你看人家厉害吧，人家有钱。你没钱，现在你有手、有脑子、有耳朵吧，你手里有手机吧，下载一个App，或者到电脑版上登记自己的一个账号，你等着，一定会收到十股。
此福利仅到九月一号。但不是九月一号给你，都给你登记完毕，然后我上市后；也可能是：如果律师不允许，将给你优先股，十股的优先股，优先股等于白给你，将等于上市可能变成一百块钱，一千块钱的时候，你还拿一块钱，最多拿十块钱。我就给你到九月一号，战友们，你们要有这个机会，就赶快去做。别到时候“吧唧”给你取消了。
像买G币一样，一个战友，七哥，我买了一百万，然后我妈给我打电话，闺女买了多少？我买了一百万，叫妈给臭骂一顿，咱有多少钱？我说七百万，都买成G币，“跨”一下，全买完了。说老妈把我骂一顿把我吓坏了，老妈只让我存钱不让我投资，结果老妈说都买，相信你七哥，都是一家一家的相信我，她就全买了。结果又来了，七哥，我老妈说了，我这还有点私房钱，也买！
（接电话）正在直播，你说吧，……送股……送G币可以……我是上市后给，认股权呢？对呀，认股权我到时候就给大家，比如说一个人，一个下载的战友，我给他许诺，上市的时候，就给他一个十股的认股权，他拿十美金，一开始一美金一股，这可以吗？耶！好！私募不给，我上市时给，就每个用户他拿十美金就给十股，因为到那时候，比如我们私募完，可能不是一美金一股了，可能一百美金一股，一千美金一股，他有一美金一股的认购权，是吧？确定了，我可在这说了，我在直播，王雁平，要恨就恨王雁平，别恨我，告她去…对了，上市以后，我就认股权，就是所有的App使用者，十股的认股权，我仅到今年的九月一号。我现在啥也没有，都记下来，大家都记着。我们马上就做一个软件，都记下来了，都登记完了，到9月1号截止，所有的注册用户包括APP的下载者。然后要有个活跃度，电脑上专业的国际上有定义，不是刚才律师不是有个活跃度么，就每月你得上多长时间，得看多少次，你不能忽悠人搞假的，你别一个人搞五号是不行的啊。要唯真不破，好不好？你跟他说去吧，我现在跟战友说。行。啊怎么着你说，嗯，…
这个如果你下载一个APP，注册用户，死用户是不会给的。我们会把标准告诉你。这个事我希望所有的战友们，没有资格、没有钱来投资的未来成为我们这个G 喜马拉雅，喜马拉雅联储，reserve的一员，不能把一个人落下。这就是我这几天，这几周天天想的。
另外我要告诉我又进大钱了，又进大钱了，我们律师都快疯掉了，说我宁可不要律师费我也愿意，我太刺激了。我们其中的一个律师，未来我公布一下子，我会看到啊就像John Morgan一样这么震撼世界。我们的律师是一个超级金融界的牛人的牛人。是那个那个的创始人，所以说今天跟大家说好了，下载APP,下载这个。
另外我在跟大家重申一遍，我们面对的是灭共，这个事业天下没有的大，我们是最大的，最大的。现在美国也要灭共，全世界都灭共，灭共后的中国的财富，人民安全的财富，绝对可全世界流通的财富，受全世界保护的财富，就是喜马拉雅reserve！我们现在说话的这个平台和G-Fashion、G-News，还有我们的G币，G-Doller。未来就公布公币叫喜币，母币就是区块链币叫G币，G-Doller这俩啪一结合，看那刚才那个视频了吧，你看那个漂亮啊！
我再给大家看一眼啊，大家看这个的时候啊，为什么这个大家能看清楚，为什么这样呢？我们的设计师，文喜哥，还有他那个漂亮的妻子连夜作战设计出来的。上面是七颗星，中间的是七角星，七角星大家都知道啥意思了啊，这个中间是一个玉钟，代表着上天之旨意，代表着诸神和人间的指示和权力的也就是皇权，也就是集权，也就是人民的领导权、领袖权；玉钟夏文化的，中间那个圆的中间一个洞叫玉币，代表着财富；下面那个斧子叫玉钺君视权。三权鼎立是人类社会形成文明平衡的根本，是我中华的文化的核心。然后中间又是一个玉币当中的一个圈，下面是Himalaya reserve，Himalaya reserve，喜马拉雅储备。看到了吧，这面是喜马拉雅峰，这是一百万美元的一个，我噻！看着太过瘾了。
未来得啊……战友们，不能把一个战友落下，让所有的战友都要成为我们喜马拉雅成员。刚才那招你们去做吧。我再说一遍啊，你们有了椅子的人，你再加多高那是你的权利，加多胖是你的权利。这就是椅子，这就是为什么那个椅子重要。不要再问我，行不行？还有 一个，这行不行的，能不问我的别问我。
再一个，我回这信息的战友们，咱不管多激动。千万你尽量地少给我回信息。为什么?这个时候，我和所有的团队都要工作，都要几次地来打开你的信息。大家都累惨了，24小时。 拜托了，拜托了兄弟姐妹们啊!
兄弟姐妹们，这光太亮了，就这还感觉还好。我看这个光亮得真是。
亲爱的兄弟姐妹们，今天这个消息好不好?我今天我可以告诉大家，多少大量，大小好消息，包括中共的，包括香港运动的，包括台湾的，我听得都不 行了。因为我们有喜马拉雅CCTV，路德访谈，去看路德访谈吧。还有我们一堆的战友啊，小皮匠、卡丽熙、面具先生。还有我们，我们的面具先生，还有我们的DT，是这次股票赠送者的其中一员，千万别忘了啊!还有几个人 还没说呢，我回头再说。到六月份那么久，他们股票全拿到了啊!
那么，亲爱的兄弟姐妹们，另外一个一定要记住，不要忘了香港!我可以告诉你们，香港自贸区，一定会被取消!一定会被取消!就这么简单。多少好消息?香港人在流血，香港人在付出，香港是我们的圣城。香港在改变 着全世界如何看中共。就这么简单啊，就这么简单。
所以说，兄弟姐妹们，一切都已经开始，我们来为所有的十四亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民祈福!
阿弥陀佛!唔该谢啦!大家去干吧!抓住机会吧!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月11日GTV连线长岛伟哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1138/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
长岛伟哥:现在你先跟所有的在线的战友们打个招呼吧。
郭文贵先生:尊敬的战友们好，今天非常的荣幸和我们的——大家可能是你们不是那么熟悉的长岛伟哥，过去几天都是跟我们的老战友联线了。那么我答应过长岛伟哥我要跟他联线，所以说我找准时机，我说过的话我得兑现。
所以我今天很荣幸受长岛、我们伟哥邀请，参加他的节目，谢谢。
长岛伟哥:谢谢，那么来我这边，就按我的流程走。我第一个流程是先借Sara姐妹的口，我们先给您做一个祷告。您稍等一下，我们基督徒朋友还有所有的小蚂蚁一起祷告。
Sara祷告:神啊，感谢你挑选Sara姐妹挺身而出，带领着许许多多的小蚂蚁们一起去传播正义、自由、平等，更感谢你挑选郭文贵这样一位天才，来解救这神州大地十几亿您的子民。
为了所有的中国人享受的上天赐给我们每个人的平等、自由和追求幸福的权利，有这么多人在飞蛾扑火般的奋不顾身，世人看我们、笑话我们、不理解我们，我们可能会被欺压、被逼迫、被追赶、被报复。但是神啊，您是公立的神，复仇在我，耶和华说有谁能比得了上帝正义的怒火?
求神，将尊贵的话语交给Sara。让她所说所做的一切为主增加荣耀，愿神增加她的信心、勇气，给她平安和力量，我们也再次为文贵祷告，求神赐他更多的智慧、经历、勇气。他如此为神所重用，敌人会百般伤害他和他周围的人，求神赐他们平安!愿文贵是中国的辛辛那提、华盛顿，将我们这个多难的中国带出苦难，奉基督耶稣之名祷告，阿门!
长岛伟哥:谢谢Sara姐妹，也谢谢我们所有的，感恩我们，感谢上帝，也感恩Sara姐妹，感恩文贵先生，我也感恩美国，是美国这样伟大的国家给我们的一切、很多。那么我们接下来我也不想耽误您的时间，所以我的很多问题我就集中在一起，然后您来回答，第一个…
郭文贵先生:一个一个来，一个一个来
长岛伟哥:第1个问题主要就是从我们昨天晚上您推出来的盖特，一下子就整个G-TV就火起来了，全部沸腾了，关于预购G币的问题。GTV、Twitter包括整个华人圈子，里很多都在讨论这个问题。那么随之而来的也有很多的一些疑问，大家都不解，所以还需要您亲自出来解释一下。
就关于昨天那个推出来的一个预购G币，那么这个到底是什么样的一个G币，它跟我们之前苹果商店买的G币，跟将来您所说的公币、还有G-TV的股权，还有将来的美元，这里面到底有什么样的一个关系，互相之间是不是将来会有一种整合或者互换。那么这一个方面请您给予解释一下。另外第三个小问题，就是这个母币到底会不会将来成为我们新中国的法定的货币。
郭文贵先生:谢谢长岛伟哥，你看来是把咱们这两天的事情研究的很透。我先给你简单的回答一下，昨天在PC版平台和APP平台上，这是完全两个不一样的，完全不一样的。在APP平台上，在苹果商店头两天销售出去大概在5亿的G币也叫金币，我们叫做，是在APP上苹果商店上这个出售完的，大概5亿多。这是叫做第1次的苹果版的苹果金币，仅在APP上使用。是干嘛的呢？是在我们这个平台上和未来的我们G- Fashion或相关内部所有的打赏、上载、下载视频或者是购物内部叫做区域性的虚拟货币。这已经是第1个了。
昨天我们放上去是第二，这是什么？我们中文也叫GB，实际上叫G- Dollar，记住G- Dollar，就叫G元。G- Dollar和那个是完全独立的，它是PC板上给你的一个预购的方式，而且是大概在35天你能拿到，或者稍晚一点你能收到GB，仅限于在我们电脑版上的、Pc板上的，非苹果版上的。那么你可以使用打赏、上下载视频。它也称之为区域货币，就在咱们这些平台上使用的。这是第2个。
是预售和预购，给了你多一个渠道。过去只允许苹果商店，现在允许你支票、私人支票、商务支票、账号对账号，还有Stripe多个付款的方式，让你可以提前认购。过去只让你9块9毛9，现在你可以到99万额度，你可以叠加多少都可以。
所以说它多了一些付款渠道、付款方式，还有一次性交易额度，但它和苹果商店的App都一样，是一个咱们在平台上内部的虚拟的区域性货币，这是一个。
那我要告诉你，刚才还有公币和母币，这是整个大家族。现在你买完了，大家现在说，咱现在说这两个，好多人问App的怎么办?
所有买过APP的，你们账号里有的金币，接下来我们会有三个选择，因为现在是法律的问题，我不能这么直接跟你说，因为我们会公告，希望，我正在尝试!
未来一个是把它直接(你同意的情况下)换到你现在在PC板上买的，在PC板上用的金币，就把APP版的消失了。APP版的金币肯定是要消失的，就可以让你换到这来。甚至，甚至经过法律可能性的安排，也可能，也可能，可能希望，能不能换成股权哪?是不是？也可能!第3个也可能我们未来还有一个，就刚才我们一会说到的公币和母币，你也会换到那个币，你都可以选择。
但有一条是可以肯定的，在你换的时候只会升不会贬，我只能说到这，法律上不准多说，我希望。
我这两个说完了，这两个都是为啥准备的？我要告诉大家，就是真正的终极目标:我们有一个喜马拉雅联储，有个美联储我们叫做喜马拉雅联储。喜马拉雅联储币就是未来的真正的叫做公币，当你发行货币的时候，现在这个区块链的时候，就是公开的发行的、公开使用的，什么都可以使用的叫公币。
母币就是私人的区域性的使用的币叫母币。我们今天发行的苹果商店的币和昨天预购的币，及接下来在整个系统里G-Fashion、G-News包括这个平台，所有的都能用的也叫区块就叫母币，叫母币，在我们的区域范围内的。
但是世界上绝大多数发的所有的区块链货币都叫虚拟货币，都是在区域内用的。你都不可以去到外面银行随便用，人家接受你了，你俩愿意了，这叫区域性的可以用。那么我们现在要干点什么事呢？把这两个币未来可能都要消失，都变成只有公币和母币。
那么这个母币就在我们所有的G- Fashion，所有的现在说话的平台，所有的平台上内部我们买，我们未来可能飞机、游艇、汽车、内裤、袜子、胸罩、刷牙膏，除了你不喜欢的，什么都可以买，只要我们G- Fashion有的。那么这个时候它就是完全内部的虚拟的，而且我们有交易所，这是虚拟货币交易所。
我现在可以告诉大家，已经有三个国家以上政府欢迎我们，强烈欢迎我们去。肯定不是在美国，这交易所是在外边国家的。喜马拉雅的储备总集团，是独立的运行于美国之外的第三国的，第三国的。它的公币和未来区域货币形成了一个我们叫内外之分，听明白了吧。
这两个取消以后，未来交换到真正的区块链、开始交易了。你今天买的金币就是给你的区块链币，你买1个就给1个，你买多少就给你多少。“啪”你就打开了，打开以后就可以上交易所了。这个可以升浮的，就是可以每天交易的。现在给你打的金币可能是，我高兴了，我说我要买100个，可能“叭”涨10倍、涨100倍也可能跌下来。它是一个升浮的、区域内的、可交易的虚拟的货币。
共产党现在也整这玩意，他也、他叫什么EDCS——那个区块链叫区块链币。那么我们传统的美元、还有今天存在的人民币和港币、还有英镑，它叫什么？它叫稳定性货币。稳定性货币是什么？这东西是保值、升值，或者是在那块，你可以全世界流通的。这个未来喜马拉雅的币，就是未来要和它联系的。世界上从目前还真没几个人做到，就把虚拟币能转换到稳定币，就是实币，你可以在任何地方用。
特别重要的是，未来我铸了个金币，比如说1块钱的、2块钱、5块钱、10块钱的，1千的、2千的、5千的到1万的，1万的、2万的、5万的到10万的，10万的到20万、50万到100万的，我们都有不同的，现在正在做这一系列的东西。那就是你怎么把虚拟的这个货币变成实体货币，世界上最难的，我们现在已经在计划中做到了。希望未来，这都不是承诺，都不是法律效应。
我们在G-Fashion上，你会买到卡。2千块钱是10%的VIP的价格，1万块钱是50%，终生的。但是下面有1万到100万甚至到5百万的卡，你可以买。买过来干什么？我大额消费嘛！我就在G-Fashion上买嘛！我要买飞机，我当然不能买你1千块钱的卡了，是吧。那么我买大飞机的时候，我就买500万这卡，我变成虚拟货币，是吧。这个时候变成虚拟货币，你就可以合法的，因为我们是一个系统的，就可以转换成稳定币。
说我今天、我长岛伟哥说，我不想在G-Fashion或者未来你有什么N个领域等，内部领域——不管你多大的内部领域，我想换成金子，我想换成金币。只给你讲金币，你需要多大额的？100万一个的，还是说1块钱一个的。你可以选择叫喜马拉雅币，这叫公币，你就拿走了。所以这个系统形成以后，今天的你苹果买的这个G金币和今天预购的币，都将首先变成我们的母币，就是区域链的母币，内部、都是内部所用的。然后当然不会很快、相差不会半年，会转换成金子、流通的金币，你可以在哪都可以消费。但是主要是接受，不接受当金子用嘛，对不对，无所谓。所以这就称为4币联合，这是我们的计划。
根据时间、根据我们的计划，根据我们现在总体目标，建立一个独立于中国、中共之外的、让中国人安全的一个金融模式，而且独立于任何一个中共的所谓的金融权威之下的这么一个独立系统。这就是我们的核心计划，叫喜马拉雅金融系统、叫喜马拉雅联储。汇报完毕，长岛伟哥。
长岛伟哥先生：OK，那我再多加一个小小的问题。我们知道人民币肯定会变成一个废纸，那么将来新中国的货币会采用其他的货币，还是我们也有可能会推进，把这个母币推进去。
郭文贵先生：这个事、这个现在说起来还是稍微有点早。我认为喜马拉雅，这是我说是，我们永远不会参与中共的那个所谓的权力。但是我们绝对会成为权力的绝对监督，就是我们的理想。喜马拉雅一人一票，独立、法治、信仰自由、与国际和平相处，这是我们的未来。我们想要实现这个理想，绝不能再把国民党把这个袁世凯弄跑了，把这个慈禧弄完了，封建王朝弄完了，结果来了个共产党。这是不可以的。
我们要的就是有绝对的经济能力，和绝对的force——我们的力量，和绝对的我们的团队，就是我们的战友这个力量、人的力量和智慧，在独立于中共之外和未来没有中共的新中国之外，永远存在的一个力量，这叫一个民间力量。
这个时候，这就是大家选择了，是不是！你长岛伟哥说，我不换未来你叫什么币，还是新中国币，还是什么币。但是我就喜欢、就喜欢喜马拉雅币，这是个国际性的，那你选喜马拉雅币。我认为在一定时间内，我希望、我想的、能做到的，这个币成为一定的、甚至在你我这一生当中，是你最安心、最放心、最可信赖、最可流通的货币。某种程度上，你是没有选择的。
说到这儿，你想想美联储是怎么开始的？是美国人最恨美国中央银行的时候，出来个美联储。最恨的就是美联储，恨到了美国人都没有力量说恨它了，但它就存在哪儿了。它是一个私人的机构，超发货币几十年，上百年，它就在那待着，它成了稳定性货币。为什么？是这个国家的信用，是这个国家的安全。所以它存在了美联储这样一个奇怪的事情。
我们喜马拉雅联储不是的，我们一定会把等值的黄金铸成的金币。当然你不能说，我花100块钱，你花100块钱金子买货币。那谁跟你、什么呀！不可能。它是有成本的，它是有、肯定是有，这个不会有大幅升值。但是你是有升值、保值的。那么要比美元，就是废纸呀！全世界的货币都是废纸、叫信用货币。这个是锚定货币，这是跟实物挂钩的货币，称之为公币。你没有这个公的，你母的再厉害，你没有下一代。所以说它俩的结合是世界上，咱是第一家，这是希望我能做到。
这就是为什么我们计划G-Fashion，还有这个平台，还有G-News。G-Fashion之后G-Mall，G-Mall里边有G-paypal。G-payapl我们还有更关键的、大型的金融交易系统，还有G-Club。事实上他是一个商业的王国，商业的王国就铸就了一个虚拟货币的、一个可流通的交易条件，你能要的。
你说我喜欢卫生纸，咱们战友说，咱也卖。咱就按照咱的标准在卖卫生纸嘛！是不是！我要飞机，咱就买飞机嘛！凡是你能买的，咱都有。这已经形成了越来越大，但他的形成是最关键，所有虚拟货币没有实体。你看全世界的，所有的都没有实体。我这有实体，当买钱进入实体的时候，我就可以合法的把它转换成一个买黄金的金币的和实体和虚实，虚和实能连接的一个。
啊！这个金币打的好。多给我们长岛哥打一打。我给他打了好几十万了。所以说这样才是我们喜马拉雅，未来喜马拉雅联储能给真正的中国人说，我不管任何情况下，我的孩子、我的子女、我的财富。就像今天一位战友告诉我说，文贵我们给你汇了钱以后，我给我老妈——80几岁的老妈，我老妈多年来不让我喝酒。我老妈给我准备了一瓶酒说，孩子我给你喝两杯，他说什么？我妈怎么了？我说、我看你这几天折腾得把这个钱汇出去了，咱这孩子还有咱家的钱落了听了。就你妈蹬腿了，我知道你不会饿死，结果是一家人家抱头痛哭。
这个人告诉我这话的时候，也把我弄掉眼泪了。因为他说，文贵我从来没投过资，我们家也没买过股票，我媳妇就是搞银监会的，我媳妇说千万别掺和这事。这回我媳妇说把老妈的钱，把我弟弟的钱，还把你姐姐的，通通的要放这里来。为什么？她说人民币一定会成废纸。
这就是你刚才问了一个问题呀。为什么中国人就像战友说的，就一个信字。啥都、你还在问我呢？你买、你买金币了吗？长岛伟哥你说，买了吧！你买金币，你竟然不知道这金币是怎么回事？你是为啥？你相信我郭文贵，你相信的爆料革命。一个信字，你毫不犹豫的、你就已经付了钱了。
我的天哪！我现在刚才，我在上你直播间，我看那个线就是这样子曲线的线。（手势是向上曲线非常陡）大陆今天下午是在晚上10点，今天下午的线是这样的，昨天是这样子的（手势向上较平），今天下午成这样子了。不仅是国内的、不仅是国内的，很多都是外汇付款。我可以说，美国历史上从来没有发生过，我相信中国历史上也没有发生过，据我说了解的。这是什么？这是一个政权一个崩溃前的，一定会发生的，跟国民党的金银劵。
大家所有的钱是以安全为主要核心，这位战友的老妈给孩子开了瓶酒，全家说我们看你孩子饿不死了，孙子也饿不死了，闺女饿不死了。这就是所有中国人面临的问题，而且家人就是搞金融的，就是监管金融的。
那么今天这个金币给你带来什么？就是解决所有的中国人未来，我有虚拟货币，虚拟货币是最现代的货币，它最安全，最难被盗窃。而且一到手以后，不可逆转的谁也拿不走。共产党你抓了，你不交出密码钥匙或者说你藏起他拿不走的，而且全世界流通、而且是巨型流通。然后是唯一一个，我想买俄罗斯某个什么东西，怎么办？金子、金币。
金币，在世界都倒塌那一刻，你还有金在。而且是我们设计的概念就是可携带、可兑换，我们还可能要给美元挂钩。你说我不要金币了，我要美元，也可能给美元挂钩，可能啊、希望啊，完全是不承担法律责任的。这就是我们今天……
今天真的是伟哥你问的太核心了，全世界都在问这个问题。我的几个手机都爆满了，所有金融界全傻了，没人想到，但说老实话，确实这个数额别人看了，前所未有。但对我讲，在我们计划当中，喜马拉雅币这个市场，我可以告诉你伟哥，我计划当中，它是个很小的一步，只是试试水而已。
我昨天我最大的感受，就是共产党这个金融系统跟国民党当年政权烂的一模一样，让我最大的感受是共产党彻底烂了，彻底烂了。因为金融系统烂不烂，共产党能不能灭，伟哥你懂这个，这个核心。金融完了、军队完了，他必须嗝屁。今天你看他完没完，钱就是人心，钱就是信心，钱就是你的权力。谢谢伟哥，抱歉我可以抽雪茄吗？
长岛伟哥：可以，可以。那么刚才您讲到喜马拉雅币，我昨天也看到您盖特下面有一个图片。金光闪闪的上面写着喜马拉雅储备。那么我想问你一个问题，就是这个是不是我们将来喜马拉雅那个G币的模型。这是第一个问题。第二个问题，它上面显示的是一盎司10万的G币，但是我自己核算了，我买了10万个G币，我化了850美金左右，完全给一盎司的金额不对等，因为我们知道是1700左右。那么是不是您可以让我们买的人，突然增值了一倍的价值。我想问您的问题，谢谢。
郭文贵先生：伟哥，你这个做生意的人。我首先声明这是个美丽的误会啊，我现在严肃声明、严肃声明。现在很多战友给出了方案，这是其中一个战友发了12个图过来了，就是喜马拉雅币，就金币，非常棒这个战友。这位战友，你看到视频请再给我发个信息。因为我找不到你这个人了。我刚才找一下午我找不着了，你赶快再给我发个信息。
我们真正已经成型的喜马拉雅币，我说的1块到1百万的币比这个漂亮的多的多。我们不可能金镶玉，我要的就是纯，就是可能99.99金。可能一块钱可能稍微成色低点，绝对是纯金的，不可能有金镶玉的。这是一个。另外我手里有一个正在申请所有产权的、漂亮多的多。这个是正在讨论方案当中，发给了我们工作人员，工作人员就把这个误给放上去了。
两个盎司的金你算明白了，啥概念知道吗？现在是1700，真正的价格全世界2.8万亿盎司这个金，全世界2.7万亿美元，但是我觉得有4万亿美元。现在要真的金的价格要挂钩的话，是一万美元一盎司。所以谁也不敢挂，你挂啥挂。这是所有超发的货币，就是人类上的钱，包括全世界，包括美元、英镑，全是超发。大家你们拿的都是纸，都是纸。
一旦真是有什么大事发生，都是纸，一毛不值。我们为啥要跟金本位连在一起，不是金本位呀，和金连在一起，因为我们要相信，金子毕竟是稀有产品。我们把它作为材质的金币，作为未来流通性的属性，它不叫锚定金。它是一个可交易的、信用锚定的实物的、流通的货币，天下无敌。
那么昨天是个美丽的误会，战友们，我们没有任何法律责任。向大家道歉，这是我们的失误。未来我们出来的币就是大概这个概念，我会告诉你当你拿到这个币的时候，你可以等同于几盎司——这个币本身是几盎司的金。比如说我拿了个一万块钱的，我知道你买了几十万，也可能上百万。
哦，你知道我可以随时我就到喜马拉雅的储备中心兑换成金，我可以拿走一千个金币，一万个金币，我也可以换成一个金币，因为它上注明了这是多少金子。如果这个比如说这一百万的金币，那你不可能拿一个金砖你抱着是吧，说你可以拿这个金币，你可以兑换成1万个1块的金币，或者说是10万个10块的或者100块的，一定是等量的对比的金子给你，这是肯定的。我们正在做。因为这个关系我们全世界是首创。
这是为什么我们中国人的钱，绝大多数还是共产党员控制的。我们最有钱的还是他们。所以昨天到现在，大家能看到我们一开始放多少钱？最大到4999，两小时以后上了99万9。昨天我们要想尝试进来的，汇款的到最后都是大额的。而且我告诉你，这次投资金币的绝大多数是体制内的党员，甚至是金融人士。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日GTV连线文欣</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1137/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1137/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文欣女士: 欢迎郭先生，然后我想持一个大日如来心咒给您好吗？这个咒听了可以驱走黑暗。
…
因为我的老师和母亲都是属猴的，她们的本尊佛就是大日如来，所以我想将这首大日如来的心咒献给郭先生。今天台湾的时间是5月10号，礼拜天是您的生日，献上祝福，感谢万佛万神保佑，重回中华大地。有请郭先生，您刚刚特别交代说今天是假日又是您生日，我们就谈一些轻松的，不要谈太沉重的问题。刚才在等您的过程当中，有一位战友提到就是说，您对未来新中国的时候新政府的制服、还有军装的设计，您有什么想法？
郭文贵先生: 谢谢文欣，首先谢谢你今天这么好这么特别，带有一个台湾中国人特色的这么一个开场。你一开场就把我的这个五毒全都给去掉了，力量太大了。直接你选了今天背后这个如意，台湾101层大楼是我的大师——李祖原，他设计的，每一寸我都能讲出它为什么，我都全程参与了，也深深的影响了我。而且这个如意楼包括这个戳，包括这个塔成型，包括这个币融合在一起，事实上今天我们的G-Fashion、 G-Coin，未来的喜马拉雅储备，都是受这个影响的。所以你今天选这个也是缘分，一上来就把我这个五毒去差不多了，你介不介意现在我继续抽雪茄行不行?
文欣女士: 当然可以，您高兴怎么做，我们都非常的喜欢，自在就好，没有问题，而且我也闻不到这个烟味。我只能在荧幕里面欣赏你，Enjoy。
郭文贵先生: 文欣女士是战友当中我觉得可能是宗教、文化、历史、文学、还有我觉得是叫心典吧，咱们心典用今天的话说就是心灵的鸡汤，我觉得是最多的之一了，前10个人。你是这么个人物，绝对是。你的影响很深，对爆料革命严格的讲也有深远的影响。因为潜移默化是吧，你天天一上来给我唱一首这个淫荡之歌，那我一下子就是五毒具长，独缺邪毛、邪病的淫念了。你这一来把我这五毒就去了，万佛万神保护我们，这就是你的厉害。
这是我们中国的人心里面真正的你说的自在，中国人找那种自在愉悦，还有那种轻松，还有那种放下，还有那种得意，还有那种如意，还有那种感觉我觉得就是你这种境界带来的。谢谢！
文欣女士: 谢谢郭先生，没有那么好，但是你的溢美之词我全部收下，越多越好，以前我们要…(视频有些卡)。
战友都是打了屏幕就是感谢郭先生，然后祝福郭先生生日快乐，这样子回到刚才有一位战友提的问题。就是未来新中国成立之后，这些军装的设计、制服，尤其是郭先生讲很多男人都不知道怎么打扮、装扮，在穿着上的制装费投资的很少，然后就是没有办法站的那种抬头挺胸，像个男人、像个汉子。所以我想郭先生在这方面战友提出这个问题，我不晓得您的想法是怎么样，跟大家交流一下，谢谢。
郭文贵先生: 我接着回答你刚才关于衣服的问题。我到了台湾，就你后面这个楼，101层朝南侧，然后大门一进去，白色的理石，然后中转梯，然后上了顶部，还有那个平衡器，上顶楼餐厅。
吃饭的时候我就看到台湾穿衣服，让我感到很惊讶的，这就是台湾的伟大之处。就是你能发现午餐来和晚餐来，我去午餐，只有午餐和晚餐没有早餐，我去发现穿衣服是有别的，大家都知道中午穿什么衣裳，晚上穿什么衣服，而且男女相宜得章，非常之和谐。
而且你基本上也能看出人的身份和今天吃饭的一个基本为啥。这就是一个衣服的境界，在台湾就体现出来了，这叫礼仪之邦。礼仪之邦之首，就首当是服饰。什么是服饰？饰就代表着你这个表达和你现在的坐态和你现在的环境，和你的坐静和你的纯净，就你说话的语景要配上的，是吧。
你不能说人家发丧了，你穿了一身红，上人家那块去了。你干嘛呢，不是欠揍来了是不是？人家娶媳妇，你穿一身孝服大白衣服来了，那不欠揍呢。它为啥不行？是它衣服是个功能，它是一个导向。
那你再看看我们共产党，伟大的共产党穿啥东西——毛装。毛装是人家中山装的改版，你发现这个问题吗？它是抄人家的中山装，抄得非常的不像，所谓的中山装人家中山是真正的装，然后改成所谓毛装。
郭文贵先生：啥叫毛装？这整的非常丑，后来就是夹克装，然后是西装。一个几千年文明古国，一个国家的礼服都没有。就是他想说啥话，他都不知道。他想表达啥，他都不知道。而且这个共产党这两年还有个西装了、统一了。在这个几十年以前，出席国际场合的时候，你看那丢人现眼的就不能形容了，所以我们要把服装恢复到国家。
文欣女士：哇哦！我已经看不到郭先生了。
郭文贵先生：金山，哎呦！我的妈呀！金山呐！
文欣女士：大家看到这些金币时候啊，你要想啊！这些财源滚滚，滚到你家里了，不是在我们这里了。大家看到了哦！看到了都得福。这就郭先生的厉害，财到你家。
郭文贵先生：你真会难为人，钱进你腰包，然后说大家拥有，我向你学到了。文欣，你厉害啊！你厉害。你这样，我觉得你要搞G币去吧！我开玩笑。
就是说、所以这个服装未来的核心是什么？他是国装，国装就要代表国家的气质。精、气、神，是吧！军装是代表这个军队的军魂，为谁而军，为谁而存。是吧！那你就必须、这个军队是人民的军队，他是保护人民的，不是党棍、不是党阀、不是党军，要提现出来。
那么另外一个民族，这个新的中华民族的礼装应该是啥样？应该体现出中国的男、女之特别。是吧！然后民族之尊严要存之有史，表之有序。就是你要来，我存在这了，是我来自于历史。我要是有序章可以查出来，我为啥这样。那来的，是吧！
共产党哪来的？你是哪儿来的？你弄这些衣裳，哪来的？杂种，就是我说那个建筑一样，买爹文化。你后面这个建筑，它了不起在哪了，屏幕上。他是中国人的图，如意还有这个壁，玉钺的玉璧的一个综合体。它代表着中国民族文化，他来自、他是真是来自于有序，是不是啊！这是研之有史的，那么这必须要整明白这个。
所以说我们未来还有什么？民族服饰马上就来了。孙中山先生是有道理的，他是有礼序的，他是有法史的、有法序的，他是研之有史的，他不是开玩笑的。所以说他叫孙中山嘛！我不说他政治。首先他是近代史上把历史的、封建的、那些肮脏的东西，并跟现代接轨的一个，是不是！民主、自由、平等、互爱的这种精神，他表达出来了。所以你穿着衣服，你是谁？你哪儿来的？你未来你尊重是啥？你的福锦、你的纯净是什么？这是最起码的。这就是叫做礼呀！礼义之邦。
所以说我觉得今天跟你谈这个的时候，你会看到未来G-Fashion上出现的喜马拉雅之后的，没有共产党的新中国，绝对是你从来没有看过的衣服。我们已经存在了绝密的版、N版，我很兴奋。谢谢文欣。
文欣女士：哇哦！有绝密版，然后我们又可以用5折，很便宜的价钱，这种优惠。
郭文贵先生：终生5折，终生5折。
文欣女士：终生5折，你看这哪里找啊！
郭文贵先生：你等一下啊！对不起，要等两分钟。你把网络连接线给拔了，连接器给拔了。
文欣女士：非常谢谢大家啊！
郭文贵先生：抱歉，我们的安保团队今天正在换两块防弹玻璃，超级厚、这么厚，所以说正在抬呢！好沉、抱歉啊！
文欣女士：哇哦！是、是、是，没问题。以郭先生的方便为方便。其实大家就是想礼拜天，在这个时间可以看到郭先生大哥非常非常开心。那刚才郭先生已经讲了，这个服装是国服要精气神，而且是存之有史、表之有序，希望大家都记住了。然后在G-Fashion上买到的衣服是终生五折，再强调一次啊！我们只能替自己打广告，然后这个好消息也只有在GTV，GTV才能够独家听见。
那这几天郭先生访问了到了11位战友，我是第11位。像去小皮匠、路德、然后到纽西兰双胞胎姐妹，这边还有去大猫反共战友、面具先生、文信大哥、挺郭小妹、还有草根小哥跟日本的魔女peace。我想问问郭先生就是说你……
郭文贵先生：不对，叫peace，我这对不起。我借此澄清一下，借你这个媒体。人家叫peace，我老念人家percy，结果很多战友说，你怎么跟percy要连线了？我说念错了是peace不是Percy.魔女也不纠正我，我说这个亲爱的魔女。对不起、对不起。那个Percy太坏了，不是一个人啊！
文欣女士：没事、没事，OK、OK，其实这种笑话闹很多，没事儿。我们会因为郭先生叫Percy,她就去改成日本魔女Percy了。
这样子郭先生，你这样子跑来跑去，在这GTV里面跟大家做一个串流，然后让大家都得到很多很多的金币。尤其郭先生说的都可以买车子，都可以买房子了。我想问的重点就是你这样做的原因是，除了是拉我们的人气，看我们的人很可怜，我看现在的有五百多人。
郭文贵先生：不会，这上面不准的。我现在问一下，肯定是错误的，我先问一下。
文欣女士：OK。
郭文贵先生：绝对不止，他这个、咱这个显示是有问题的。我看看咱现在，主要是大多数是VPN，一个VPN的背后一定是过百万的，但是我们很快数据真实就会显示出来。
郭先生打电话：（明，现在是多少人在线呐？你又出去谈恋爱去了，是不是！我们在直播，你不知道，不值班。啊！我们正在跟台湾连线、台湾，你这个香港的怎么回事？爱台湾、爱台湾，你这个光复香港，不爱台湾。）
文欣女士：（部分内容听不清）我们GTV真牛，你这个太牛了。非常感谢！郭先生，除了“爱台湾”，还会那些台语呢！
郭文贵先生：哎呦！我会说好多，一下来我就不会说了。因为我最爱听就是台湾、我台湾朋友讲台湾话，每次讲的我趴在地上笑。你知道吗？
1000的VPN是吗？1000的VPN。好，你一会随时给我发信息，有改变。好吧！好啦！谢谢、谢谢、谢谢小明，谢谢！
我要、刚才文欣，我要给你说一下。
文欣女士：谢谢小明！随时提供最及时的。
郭文贵先生：这是为什么！我要在你们之间跳来跳去的、跳来跳去的，然后是给你们拉入气。你完全错了，不是那么回事儿。几乎绝大多数人想的，我是为咱这个平台。我现在不能提那三字，5月26号以前最后11点以前，大家能干的，我都能干。我再重申一遍，你们该干啥干啥，5月26号11点才是终结那个事，就这三字我是不能说的。
文欣女士：好的，听到。感谢幸福来敲门，当幸福来敲门，当幸福来敲门。
郭文贵先生：5月26号以前都是没有问题的，但我不能提那三字。但我不是为了这。文欣，我要跟你说的事情。对，让幸福来敲门，让幸福来敲门。
文欣女士：对。
郭文贵先生：我要给你说，你刚才说的那个，你以为我是拉人气呀！然后跳来跳去，绝对不是。
文欣女士：帮我拉人气。帮我，不是哦！
郭文贵先生：帮我、帮你拉人气，我也不是的。
文欣女士：对，也不是，好。
郭文贵先生：我帮你拉人气也不用这个招，我随便的招都比这厉害。这是最小的一部分就想和你们聊聊天，我最重要的要打造两个东西，这是我和你们连线的原因。
文欣女士：好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日连线老江等五人</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1136/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1136/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭：江财神好，咋你也穿红的，你和我撞衫了，帅呀，你这不能比我帅呀。帅帅啊，你这让庄列宏看到你这样不得自杀呀。
江：这不能跟他们比呀，
郭：这话说的好，聪明人啊。
江：咱们和他们比，这不太降低自己的格调嘛，是多年以后，有人提说老江，你曾经和庄列宏在一个桌子上吃饭，能恶心半天呢，你知道吗，一失足成千古恨。可那是文贵先生邀请的，要不他一辈子能凑着和咱在一起吃顿饭吗？让他熏个半死。
木兰：七哥生日快乐，
郭：老江就在旁边装，然后只动手那种，
江：说对了，
…………………..
郭：好，大家都来了，首先今天是2020年5月10日，今天现在有sara女士，安红女士，木兰女士，路德先生，江财神先生，首次6人连台表演。今天是一个大日子啊，虽然是文贵的生日，我也告诉大家是我过去5年来。最乱的一天，我首先欢迎各位入场，现在大家各位好，请各位战友们每个都报报自家门户。然后我要开始，谢谢，请开始，
sara:大家好我是sara，非常开心啊，今天是我们郭先生的生日哇。郭先生生日，我们全在一起啊，不知道每一位在这个大陆的香港的台湾的同胞们，还有海外的华侨，是不是在一起为郭先生一起过生日很开心，yeah over
安红：我是远在西域的安红，非常有幸的跟郭先生，sara，老江，木兰还有路德连线。因为消息来得特别突然，我向大家展示一盆花，就是我们这边的一个战友叫VT，那个。特意做的那中间呢，它是用白菜花来表示对母亲的感情，因为母亲是草根，然后还有澳洲的母亲花，还有这个绿石竹，还有这个，我也把它叫做豌豆花，还有这个百合花，那这个百合花呢，大家可以看一下这个黄色的叶子，刚刚马上就要出绽了。可能我今天晚上或者明天做节目呢，它可能就要开放了，我在这里呢，第1祝文贵先生生日快乐，第二祝全天下的母亲们平安幸福健康快乐，谢谢。
木兰：今天特别开心，因为今天是七哥的生日吗，然后也非常开心跟大家一起，也是第1次跟大家一起6个人直播。然后在这里呢，我要特别特别的要住七哥的生日快乐，然后今天。又是母亲节，我特别要感恩七哥的母亲，嗯，送给我们这样一个英雄啊，我觉得要特别感谢七哥的母亲。我也代表我们翻译组的所有的战友们给文贵先生。做生日的祝福，谢谢大家，
江：好的，都说了这儿子生日母亲的难日，我真正的就是死下心来踏下心来的，就是要决定就是说投入到这个灭共和爆料革命挺郭的这个事业当中呢，就是从去年的3月8号此前也一直在做，但是从来没像现在这样就是专职的去做。因为郭妈妈整个的这个离世，是我们整个全部华人，母亲一个缩影，就是说我们的母亲在中共的统治下，没有一个母亲是安全的，没有一个孩子可以踏踏实实的尽孝。所以说呢，今天是我们文贵先生的生日，也是郭妈妈的难日，也是呢全天下所有母亲的节日，在这里呢，我谨代表我自己要为我们的妈妈去战斗，绝不退缩，绝不放弃，不灭共誓不罢休，谢谢。
路德：首先祝文贵先生这个生日快乐着，去年5月10号咱们也是一起啊，祝文贵先生生日快乐，今年又是，然后三年了，真的非常感激文贵先生啊这个爆料革命啊。对，对咱们个人来说，咱们每一个个体来说那绝对是一次生命的重生啊，
如果没有文贵先生的爆料革命，肯定很多人可能早就已经进入黄泉了，被中共这个不论病毒还是各种把你的财产呢。早就已经被可能被稀释被剥夺了，所以这三年来文贵先生我们处理很多事情啊。发现确实这个心脏要太大，每天经历的那种紧张感确实就我只是可能是一个月左右吧，那文贵先生这三年经历的绝对比咱们要多很多很多很多倍。
所以说非常感恩文贵先生，特别是母亲节还有文贵先生的母亲啊，虽然他现在。那应该是在天堂啊，但是我们非常感激文贵先生，感谢文贵先生的母亲培养了一个改变人类啊。其实就不是改变中国而是改变人类的一个这样的牛人出来咱不叫伟光正，咱们叫牛人，真的，还是那句话。中共最完美的掘墓人，咱们来见证，郭：谢谢路德先生，谢谢sara，谢谢安红，谢谢木兰，谢谢江财神，谢谢今天的开场白，这个首先我今天对不能激动啊，面对这三位美女。两位帅哥现在14亿华人啊，这可以说最火的啊，就这几个人都在这儿呢，基本上有代表性的，啊。此时此刻这个可以这么说，今天的到来是多少？今天你们背后有多少无名的啊，默默的战友们的付出，把你们推出了这个整个的这个镁光灯和摄像头的前面，而且是他们的安全生命和家人，财富都是血淋淋的，这种巨大的电影拍不出来，这种奉献无私而成就了你们。我和我们爆料革命啊，今天我们这个这个6个人画面的时候，我从来没有试过，我相信上天会让我们今天的连线成功了，我在开始连的时候告诉我只能四个，我就一直连，而且我通知你们几个都上去了，而且不知道今天是大概什么时间，没几个知道时间，在这直播20分钟以前没有任何约定，江财神是10分钟，sara也不超过10分钟，路德都不超过20分钟，木兰也就7分钟之前，我也没有准备二十分钟之前，我想给大家报告，为什么？今天是我过去5，6年最乱的，你看我刚才干嘛呢，我今天是最近唯一一次睡着睡着被叫门给叫醒了，我太太敲门，你怎么还不起床。糊里糊涂这什么事说你生日呢，还有你今天约的视频会议到点了，哇，我从床上滚下来，我第1个我要去洗手间去漱口，然后回来喝热水，然后吃苹果，我来不及了接着漱口，马上刷着牙，这边我就开始就进了洗手间就开始冲凉，冲热水冲凉水也冲个8分钟，也不能达到个两分钟吧。出来以后就刮胡子，把嘴巴给刮破了，流着血穿上内裤提着裤子往楼下跑。为什么这个欧洲的一个会啊，结果这欧洲的会议，我还往楼下去人家做视频就打进来了。对方说郭先生，我要告诉你一个我的决定，我说你等等我脑袋没转过来圈我是什么决定还流着血呢，他说我决定要在欧洲发起一个反共的全面运动，唉呀，我说这事太大你先等等，我都说了你5年了你都不干。他说不但是欧洲，我刚刚接到澳大利亚的电话，澳大利亚的谁啊，安红这都是你每天电视上看，说咱们得行动了。咱们再不行动的话，他说我们的公民会把我们埋在坟墓里活埋，他说发生什么事情，他共产党他杀我所有的老百姓。我们还要沉默吗？他说我必须说milesguo跟我说的事情和他的爆料革命已经走在了我们所有人的前面，他说班农竟然走到了我们的前面，七哥生日快乐。谢谢谢谢。你说那个黄帽子还好，欧洲说要全面反共。澳大利亚也要行动，唉呦，这边跟他不到20分钟，他慷慨陈词，美国这边来个电话ML，我们要正式的跟你说一下啊，我们这个部门刚刚才今天提到内部的电脑通知，全面研究作战计划啊，对于中共。欧洲那个哥们说miles，我要重申一遍，我和澳大利亚，我们说这是一个中国的病毒。他是中国领土，我们要是要反中国，我说你等等。如果你们要公告的话要写上，共产党不等于中国，共产党不等于中国人，对方说对对，我们要重申一下。我说你好好看着班农的战斗室，啊，我说你们都太官方了，你们要想着一个这几个国家的领导人，他就现在这个口号还没定位。你们不要把反共这事儿好像到了，已经花开滴路还早着呢战友们，所以你能看到这一点，跟我站在一起的人还有再给我重申这边。美国的朋友问了我更让我雷人的话，大早上起来了，听说你今天生日是吧？他说我们决定不会给共产党超过5年的时间。我说这是我听到的最坏的消息？我说你别5年了，突然的香港的孩子们给我发的视频啊，把我另外一个专门的手机是跟香港联系的哇，这个事情感动死了，郭叔我们行动啊，然后说我们有几个好消息告诉你啊，这现在是秘密啊，先不跟你们说这个完了，我那咱们就，说郭先生某个跑出来的人啊，已经家人被接到日本另外的人已经到了台湾。唉呀，我这是我的心脏，真受不了，你说我这么多好消息，都是老天安排的，啊，这个时候我的律师又给我打电话，昨天你问我这个问题，实际上你是可以说的，我没有今天直播的准备，可以说的我是啥意思啊？关于安红，关于江财神你可以说，我说你神经病啊，你说你昨天下午告诉我不能这么说，然后你今天早上告诉我，他说我是给你一个。生日的一个一个惊喜，我说好，我拿起电话就找路德，也不搭理我，那群里发信息，快点准备直播。我这就上上楼，发现头发没捋，我就又洗了一次澡。8分钟然后把我这所有的新的衣服，哇塞，我发现在车库里搁了十几袋子啊，因为到我家来的东西比。必须隔离4天以后才能才能打开，还有消毒，赶快给我拿来。还选一个，然后呢这个时候。路德给我回复了，我说你赶快找几个人，咱们上线
今天的直播前的，也是天意，你能感受到我和爆料革命，包括你们被一股神秘的力量。绝不是人为的在推着我们，结果这6个人全部同框，但是我从来没试过，而且还到现在还没被黑客掉，咱赶快说。就说他要回来啊，我现在首先有三个事要宣布，请大家在宣布前每个人默默感谢啊，感谢上天，咱们大家10秒钟吧，咱都为我们爆料革命和战友祈福啊。我好。先为所有中国14亿同胞，香港台湾西藏祈福，我们第1个这个是实际没那么大，你别惊讶，也不是共产党灭亡。都是咱家里的事儿，第1个呢就是说我们从这个去年2019年暴料革命以来可能最关键的一个，就是说我们爆料革命形成了国际上有一个真正的影响舆论的一个桥头堡的环境啊，路德访谈啊，还有我们的这个郭媒体。那么我觉得路德访谈是路江谈开始，没有老江那个绝对达不到高潮，啊，这个老江的功劳是不可。永远不能泯灭，不管是老江未来是到了喜马拉雅很高的哪个就是不管如何，然后就是路安谈，从路安谈。这个开始当然路sa谈就不要谈了，没有sara，我不认识老江，没有sara，路德也不会跟老江走一起啊。sara的功劳是战友之家，战友之家就像母港一样，所有的荣耀你都跟你没关系，因为你都会被忘记，被忘记的时候你才存在，当被多次提起的时候，实际上你已经输了啊，所以你不要在意啊。路江谈，路安谈，然后是路博谈，然后路默谈，路艾谈，他成就了路德访谈，这个震惊中外爆料革命上最关键里程碑的时刻啊，我呢，已经正式的向法治基金，法治社会推举，江财神为法治基金董事啊，然后安红女士被推荐为法治社会的理事，同班农搞政治。他们都是推荐为法治社会的人啊。所有的这些整个的战友们的信任大家都是有目共睹的，不论是路德，还是100%的奉献，无我完全生命和时间。然后现在新的加一个，另外啊，我们两个英雄啊，现在还不能报名字了，一份远在英国的啊，在中国武汉实验室跑出来的。一位是在某个实验室啊，p3实验室跑出来的英雄也被这个大家同意加入到法制基金法治社会啊，因为大家一定要记住啊。
路德和先生和这个sara女士和木兰是有感受的，这两位主席不是那么好说话，私下里的沟通我会搞给你想象难多少倍？向每个人，我们曾经把sara给火鸡龚给我踢出去的时候，班农两次开车跑到纽约来跟我大吵大闹，电话里嗷嗷叫。我需要她，我说你需要的话你你考虑，所以说拿掉一个人真的很难，然后进一个。人并不容易，这就是法治社会法治基金的荣誉，这不是开玩笑，因为我相信你们路安红叶江财神你们往上查你们十八辈祖宗，也没有一个说这两个人会和你成为战友的。sara和木兰他们加入法治基金，我和他们所有的沟通，都是官方合法，这要记住啊，这是合法，所以路德访谈讲的都是和江在一起。你没有这个合法平台，你干啥呢？美国你是不合法的，爆料革命不是组织了，法治基金是合法组织啊，这是合法组织，甚至是代表中国人未来。美国和欧洲都是认可的，这是很重要，现在江财神那我还有两个英雄都正式的加入这个组织，这对下一步呢，我们爆料革命这事极为重要而极为重要，那两位先生也加入这个组织啊，这个是非常非常重要的。
路德：sara这个GTV，这个整个就是为你搞的为啥？你看你搞的这么漂亮这么年轻啊，咱们这么啊。都有点8我听了。对女孩的行动我全摸走了。我跟你讲嘴绝对不行，但是行动绝对管用，还要给人家送饭吃送饺子了。
饺子是什么馅儿啊？哦，那个锅锅先让你重新加她一下就闪退了。他叫老姜，还整个老乡，还问这个是谁来。
郭：千万记住，咱们这个平台不是让每个人年轻这词儿不准确。事实上找到真实的你，真实的你，把你脸上的灰尘拿掉，就是现在的，你这么想别了，你干嘛说人家是坐台的呀？
我接着给大家汇报，回头法治社会和法治基金会和你们联系。木兰你不要老动你那个麦克风，你要稳住啊，不要答应，拜托了。是我吗，对，这个啊，我现在不是说这仨字，现在就是使用这个平台，在5月26号前。一切都是正常，但知道我还是保持缄默，这个就是按这个啊，这个我经过了所有独立董事啊。
还有董事的研究，还有股东以上的股东，我们背后的那几个机构是在做的啊，我是4天前为了今天公布发出去。发出去以后呢，人家坚决不同意，说这不可以，他说因为今天你看到这个数字很小，但是你知道它要是成了万亿级啊，就太大了，这不可以的，甚至我们你们都知道了，我们的其中一个董事，我们想给他做的这个都不行啊。这个你得理解，这个你们没有概念，你包括江财神在这个游戏上，你就来往就够了层次，因为这些机构它有自己的计划。
把这个事往外一企业上弄，那这个过程当中就像一个人说你能不能1%啊，人家当时就火了，他说你要算账。1%是什么概念？没有一个人可以在这里有百分比的未来，绝不可能，特别是在第1次，第2次第三第四你是不可能的，因为第2次一定是翻倍的，是翻几倍，第三次也是翻倍，第四次也是翻倍的，那你瞎整什么呀？不可能的，刚才这让我很兴奋。因为我们最重要的独立董事有两个老人家非常保守，我说我都同意，我们家族后面也同意，你挡啥呀，就是说不可以，这就是这个机构的伟大。结果今天早上说MLs，今天是你的生日，我觉得你是对的，我决定投这一票。我看到你这些视频，还有英文基础之上的很多东西，你这个建议是对的啊，所以说。说呢，我们记住啊，第1个最关键的第1层的原法治基金，路德先生，sara女士，木兰女士啊，获赠300啊，或者我就说了300，3就是30.
万那个啊，那明白了，我不能说他获赠啊，新的路江，路安，由于你们俩。但我不是董事啊，你俩不是懂事啊，同时呢，你俩是后来这贡献不能跟人家相比啊或2 20.啊20万kr谢谢。这事太大了，你们过去所有财产的总和jaiqi来也没有这个大，肯定的，希望啊，所以说这个是肯定啦，然后我们。现在我们的博博士，我们的爱丽女士获得10赠的记p。上warroom，重大贡献，重大贡献，我们战友啊战友之家了啊，我们的。2号林彪后哈，侯小宝，温馨周立家啊，和我们的海豚。
各赠5，记住了吗？特殊贡献特殊贡献的秘密翻译组。秘密翻译总共给20.由木兰和秘密翻译组去商量。你必须要公平哈，
给战友之家sara同样是二十，由sara没考虑到，明白了吗？然后给安红女士背后的不知名的，现在很重要的几个战友。20 OK，记住了，这都是绝密，以后就这个这个这个数在5月底6月份都会到达全分配完，到了你们个人的指定的名下去，明白了吗？这是第2个宣布。希望你们能明白，让欺民贼让伪类知道，美好的生活绝不是共产党的专利，体面的生活不是她家的专利。告诉欺民贼这些混蛋，不是骗钱捐款偷钱，才让你体面的生活，永远不可能，只有正义，只有阳光下的能力和财富才让你过上真正的体面和安全，体面富有的生活，这就叫报料革命现，在我们拿出100万，给现在的我们的大概5位，就是刚才那两位英雄。，包含另外的包括我们的大校先生到日本的家人拿出了100啊，100万是给他们分配的，明白了吗？这个事很重要。所以说这个纪念日刚才过之后，我今天早上很兴奋。别到时候他们后悔了，当时不算数的，不行我就说出去他改都改不了啦，记住啊，记住3sara，木兰。那你们都把这说的数字登记完，别一会你跟我一样忘了，所以说你们就分配你们去做，这是我们现在。重大的这个决定，这是真的是我心里面最感动的是什么我们背后的投资机构，他们认可了我们这个方案，他认可。爆料革命而且认可了你们的所作所为，而且我认为是对你们的一生是绝对重要绝对重要的，我我跟你说实在的本来是我太太说，文贵呀，你就再宣布一下你把那房子送给路德得了吧？我说我是首先我给路德是房子还是给股票，不可能又给房子给股票，但是我知道股票比房子未来要能买5个的房子，所以我说只选一样，我说如果说今天他们不答应，我就宣布把房子给路德，但是我说sara，木兰咋办，我们要同样的房子，给sara一个，给木兰一个，通过这个，我选择股票的股票，但愿明年这个时候你给我一个理由，你希望我把房子给你，我太太的产权，
也不是我的，希望你明年能得到。你干不好，那就就写完了，哈哈，跟庄列红做地下室去吧。所以说我觉得真的是一个特别特别好的，大家记住了，我刚才宣布了这个董事名单，还有这个鼓励这个奖励的，这个就是天大的。第3个我要再宣布一下啊，我们那几个英雄的家人啊，包括刚才出来的，包括刚才给他们的董事。
包括给他们分配的财富啊，我们还有我们将拿出来，1000万股专门来成立一个。爆料革命，受伤害家属委员会，所有在大陆被抓被判的人，只要是当时。因为支持暴力革命的，有你们几个人啊，有你们几个人，还有所有的两个法治社会的人，拿出1000万来成立一个永远这个这个股份是。给他们永远是支持，不是给他们的，是这个这个未来肯定是这个这个大家这个这个啊，可以未来会变成G币，啊可以未来整个设计是给自己的家人最永久的抚恤安全基金，这是第3个宣布。谢谢啊，啊，你们要记住你们要得到的东西，是他们更需要的。我们如果忘掉了他们，我们就没有像体制内的我们千千万万的战友，包括今天你能直播，我可以告诉你。昨天晚上有人告诉我说这个平台如何如何如何。还有我们隐匿的专家说如何如何，我对我们的这个团队等等，终生不会忘记，我绝不相信他们说的话，我说他们做得非常好，我后来他告诉我。哎呀，这个随时共产党的黑客能把黑的黑的断了，我说你长不长脑子，共产党过去三年每秒钟都能把我们黑了。可以让我说两个小时，包括当时的郭媒体，Gpos，包括咱刚上线的平台，包括Gnews。分分钟钟如果国一个国家都把你干不灭的，不可能，一秒钟，是他想不想干，愿不愿意干的问题，我可以负责任说的。
由于党内的战友各种的周旋很厉害，他们没有干，不是他干不了，别天真啊。今天我跟你说，共产党已经没有干的能力，这是谁的功劳，绝不是你我，不是你们6个，也不是在这是我们这些完全你不知道名字的战友，和那些无私奉献，流血流汗的人，所以这1000万将成立完以后把。占有所有的董事们都是跟这有关的战友成立新的董事会，这永久的这1000万啊，就是永远呆在那儿，不管升值。
十倍百倍千倍万倍，什么情况下，它都可以变成可随时流通的这个货币，包括永远。享受我们最高的待遇，我们不给我们的战友修什么英雄纪念碑啊，修一个比坟还高的一个一个纪念碑，我们只给他们的家人带来现实钱房子安全，尊严和法律的制度和保护和孩子能上得起学的学费。和有病能看得起病的那个资格，享受最高的世界上最高的待遇是永生的永远的。
我们不是承诺我们要行动，这就叫爆料革命，我代表现在所有的6个人和所有战友，现在向所有的国内的战友呢。你们的付出，奉献和你们的家人表示衷心的感谢，我们三秒钟啊，大家静默三秒钟向你们致谢致礼。三秒钟听到路德先生呼鼻子的声音。对对，谢谢，这是我们大家永远不会忘记了，所以说现在呢，你咱们6个人啊，咱们6个人啊这个你们都已经成为这个咱们的爆料革命受伤害家属，安抚委员会的成员，你们都是了，好吧，未来我们还会再加入一些战友进来。然后加完以后大家成立这个委员会，我们会在6月份把这个这个这个部分直接就过去了啊，这是不可逆转的啊，到了你手上谁也拿不走。到那天我也拿不到，这就是美国的伟大。我们这个计划大家一起来希望你们一定要是啊，认真的来做这事儿。我相信三位女性还有路德先生江财神是非常非常重要的，你们会很认真做，这是三个宣布，我另外一个。
三个行动我要告诉大家啊，第1个告诉大家欧洲，澳大利亚新西兰。接下来将全面的行动，法治基金，法治社会，将作为背后的最重要的金融支持。我们已经做了决定，开始资助他们，整个像当时战斗室一样，没有，我们没有战斗室，在欧洲全世界有，日本大概很快也会有，所以说我们接下来法律法制基金除了捐助在美国，甚至还有日本各个国家的这些口罩。
二手医疗设备，我们将展开大量的这个支持反共在全世界的媒体和行动，这是第1个，第2个，我们现在已经。和最起码三个以上的国家达成私下来即将完成的协议，未来将由法制社会法治基金啊来全面执行落实。就是一个中国人在国内受共产党的残害，和现在迫在眉睫的有威胁的人物救助计划。这就是法制社会法治基金第2个要做的，这个事希望能得到护照权，比如说我们的英雄啊，我可以告诉大家。
昨天起星期四，他已经会拿很快拿到美国护照啊，他也就是特别特别安全，真的啊。这个路德先生我想你已经知道了啊，已经是啊，而且包括在英国那个已经被认可说你可以拿这个申请啊，已经特批，现在就是。想办法怎么来这个问题，他本人还有压力还不敢来这里啊，我们正在解决，另外今天出来的人已经被某国马上入境。你已经是这国公民了，从即时起啊，未来的48小时你会拿着这国的护照，从现在起你说这个国家最高证人。
安全保卫方式，就是你的护照你可以选择完全不同的名字，你的护照任何人不能查询，你的家人可以选择任何城市中，深山老林生活方式，这就是新的救助计划全面开展，这就是法治社会法治基金现在要干。最后一个第3个我们要宣布的事情，在美国，我们还有加拿大，还有在澳大利亚，新西兰，日本，啊这个。荷兰英国法国西班牙啊，还有德国，这些包括巴西啊，包括旁边周围的国家，我们最起码成立50个新的喜马拉雅大使馆的分馆，还有这些地方的农场，我们全面开始。就是为了整个爆料革命在全世界的联络和方便啊，这是未来和我们。我们这些平台加拿大现在的这个地方不用说，肯定是以江财神为主所有战友以后加拿大的时候请联络江财神这个。澳大利亚的安红和木兰，是吧，美国的整个这块主要是路德，美东是整个录德的，美西就是sara。好吧，这是这是肯定的，日本我们会选出我们的战友，已经在选举中，各个国家我们大家推荐，一旦选定自动会成为爆料革命受伤害委员会啊，这个董事啊，这是非常重要的，所以这第3个宣布了，这是目前。今天宣布的6个啊，这个重要的消息是 5月10号一个纪念吧，谢谢啦，哈哈哈。总共6个，共产党要开个两会，咱也开个比它开的早啊。咱这全是行动啊，帮助共产党只给我给我给我不给，这是共产党。
咱们就是给你给你，你不嫌少，在多给你，完全不同，这就是共产党和爆料革命的差距，我现在说完了。刚才在发言秩序，第1个每个人发言一下，谈谈今天的感受，谢谢，
sara：我是第1个发言，很惊讶，真的很惊讶，突然怎么会有那么多赠送，然后我们是收获收获，郭先生是赠送赠送，所以说在整个爆料革命当中，很多人都说，哎呀，sara你付出了多少，我从来没觉得我付出过，我每天都在收获。
还有关于金钱的那么多的30 20啊之类那些，我一直说的每一分钱都值得感恩，真的，哪怕是一分钱我们都值得感恩。在这个所有的我们报料革命这场，轰轰烈烈的灭共行动当中啊，金钱真的是完全是低于这一切行动的，所以说郭先生说的数字，我在我心里面啊，就是哪怕就是说三分那也是一样的。感动，所以我相信啊，我们所有得到这份荣耀的，我们战友之家的所有战友们呀，包括我自己呀，哪怕真的是。
两分一分我们都是感恩，更何况是那么多的钱啊，然后在身后有那么多我们一直说的悄悄的说，我们是郭战队，因为一路走来我们就是冲着郭先生而来的，因为当初成立我们战友之家也就成了战友之声的时候。也就是想要发声，就是说看到郭先生一个人在前面为我们呐喊，而且在世界上啊，不光是对中国人还对世界这样说，所以我们中国人。都要响应这个声音，因为当这个声音一个人的时候，后面有轰轰烈烈的鼓掌声，跟那个跟着一起呼唤的时候，会让世界更加惊喜更。
要明白正在发生什么事，所以呢，我们这么多人才会聚在一起，做了各种不同的事情，当初的小蚂蚁的确也是非常形象的，我们各种搬食物搬到一起干成山，就像就像真的，脑海里面都是四面八方，各个地方跑过来那么多人，所以说义工团队是一个精神，那个精神呢，就是我们要传递这份，我们中国人应该有的，郭先生第1个站出来展现给世界的就是勇气和无私，所以。当一个义工就是一个无私，当然作为义工来说是奉献的，是我们自己的才能给我多余的时间啊，不是说我要 逼着我一定要为这个事情做什么，而是一种就是我能够跟大家分享，所以呢，在这个爆料革命这个走到现在啊，我们经历了很多很多很多的。其实不管他刚开始的，很多人甚至于不知道是不是盗国贼埋藏的都去杂过法国，但是每一个留下来。曾经留下足迹的都是值得感恩的，我一直记得郭先生对我说，你干嘛老是就是那么紧紧的，好像防着别人，这坏人的那坏人，后来我。我从他的这句话里我感觉到了一一个你感觉到了一个事啊，那就是说我们管他是好人坏人的，1个坏人做好事也是积福啊，所以说在我们战友之家是没有什么抓5毛什么打谁打伪类也没有，只要你是在表面上。一路顺着我们是灭供的挺郭的，我不去挑刺，不去猜心，所以我们能够走到现在真的是不容易，我是不断的在成长。从那个第1件事件最大的事件，在我们战友之家的那个北京院事件的那个时候，郭先生对我说的一句话，他说你的心要放大呀，他说你这么小的心眼，我们怎么可能怎么可以做事呢？当时我曾经记得我当时很害怕，因为我想了三天啊，其实三四天的时间我就在想，因为我我觉得我是对的啦，我干嘛就说我们中共要我们分离。我们本来团结的好好的，你们干嘛要分出去，那不是又中了中国人的招吗，中国是共产党的招吗？让你们分离，所以呢，我很倔强的觉得，唉呀。郭先生，你不能够去捧捧他们去捧红他们或者什么，然后后来有一天我还不知道是神的灵感对我说了一句话以后我突然。在做事当中突然就发了个推，我说只要是挺郭灭共的，我说我们都支持，北京姑娘们的所有，他只要是灭共的。
我们绝对100%支持，然后郭先生对我说，哦你总算想明白了，我当时突然觉得我差点就在这个跌下去，就是个人的那种。禁锢在个人世界里的私心，小世界差点跌下去，然后从那一刻开始，我真的我的人生是跨进了一个不同境界。也就是说心宽，我们在这个整场爆料革命当中，我们就是容纳百川的，让大家所有的力量加进来，而且所有力量他有各种不同的想法，我们要支持各种不同的发展，各种不同的想法，所以呢，走到现在包括啊，现在就是。
疯狂的在推特上，我们看到了那一群曾经我们的战友啊，疯狂的砸锅的时候，其实我们心里很坦然的就看着他们，因为我觉得就是。曾经你那么坚信的站在我们此时你的疯狂的反咬的时候觉得，就是不是说恨或者是那种厌恶直觉，哈呀。这个金钱对于他们来说真的是收买了灵魂啊，所以说在这个金钱跟那个灵魂之间，我们保持自己的信仰的灵魂还是。追着金钱走就是一个分水岭，所以不在乎就是你这个好人坏人，他只是追求的不一样的东西，所以呢，我们也真的不笨，那么多人骂我，我都不觉得是愤怒，我只觉得唉呀，他们不容易呀，真的是不容易，还有一点我想跟战友们说的，就是其实我们很多人在迷惑的时候看了那么多人。组团说我们郭先生什么时候说我们这次的我们郭媒体的各种各种就是在经济上的发展就是那种那种各种风言风语，
郭：旁氏骗局，谁要是能把旁氏骗局说清楚。我们就当旁氏骗局。江财神和他们好好说说，旁氏骗局有两条，第1条没有法律文件，第2条不告诉你任何风险，第3条是告诉你这个背后的机构是没有任何的美国法律遵守的，我们这个恰恰相反，实物在这，平台在这都是大家一起参与的，法律文件是美国政府的，包括最重要你得到的文件里边。所有的风险提示全都是存在，更重要的事情，这里边这个性质的基础是基于美国法律文件和你参与这个事，她目标很清楚。所有的旁氏骗局说我可能干这个啊，我可能就买月亮了，我可能就买太阳，完全没有目标没有实体，这帮愚蠢的猪啊猪都不如。
你说头两天他们把信息泄密啊，江财神你没发现这里，我发现你在群里说，唉哟庄列宏贪上大事了。你脑子进水了江财神，我们如果把事情透露出去，就犯法了。他要放出去，就是给做广告呀，结果一放出去，我滴娘来，最起码多了几百个被要来的，我不能做广告呀，这帮坏人帮我们做广告，你不想让这些猪帮你忙都不行。所以刚才sara说的话，这帮蠢货这种愚蠢的猪就是上天派来用的最高的办法。来帮助我们赚钱。他们越骂，观众越问，这是干啥的呢，国内很多人看不了我们的视频，但是能看他们的视频，发现给我的这个一定是相反，大家信我的就一定，你骂吧，恰恰你不让我做的就是我想做的，来了，所以有很多人给我发信息说郭先生。我从庄烈宏和曾红还有什么什么砸锅的，看到了，你在干啥？我也想参与啊，唉，我说这正好呀，他说的这个事。
我这是一个判定方式，相反的方向去来了，说sara是诈骗犯，说过去三年骂sara的都是坏蛋，我们马上找sara，sara火啦火啦，所以sara你看，这就是我当年告诉你。你要把心放大了，上天会给你你想象不到的奇迹神迹发生，这就是sara。对不起啊，请继续说。
sara：好的，我马上因为就是他们在那边说了，我就想说一句，我就是说普通战友很迷惑的时候，其实一件事咱们现在最重要的是什么，就是在灭共吗？郭先生在干嘛，就是我们这灭共的主心骨，然后那些人在那边挑刺。就说郭先生污蔑他们，怎么怎么，可以啊，咱们先灭了共你有本事灭了共以后再回来找他，那你就你厉害，你现在再把我们的主心骨却不断砸我的主心骨，他你当然是我们的敌人了，所以说想都不要想，这是一个基本的逻辑，因为我们建设的中心点就是目标共同的目标是灭掉这个邪恶的中共，所以呢，所有的就是很迷茫的，就是刚刚知道我爆料革命的战友们明白这一点我们在干什么。我们这郭媒体在干什么？我们郭媒体所有的人为啥那么多人过来要投资啊？要要加入郭媒体，为什么？那就是我们的一个公信力，郭媒体的公信力就是可以灭共，所以所有四面八方的钱会想方式我告诉你，我回不完的信息回不完，我觉得就是永无止境的信息会进来。就是因为什么，这个公信力吸引了大家，同时是对这个灭共的信心，所以这个远高于这个钱，不是说我要赚钱。哦，我投了1000，我以后会变成什么？
郭：今天早上我的律师给我打电话，说sara创造了美国历史上的一个奇迹，在当地金融机构打电话来说，从来在美国历史上没有发生过，现在全发生了，现在别说细节啊。我咋不知道啊，怎么回事啊，他说听说他要怎么着怎么着不是吗？不知道。这种力量是改变美国300年历史的奇迹。安红呀，老江呀，木兰还有路德，你们现在一次都不提，你得过了5月26号，你们好好提，这种奇迹300年的历史，美国没有过，这个早上这哥们说。
他说你要是昨天，或者是这个事发前告诉我，一定觉得把你送监狱去，你是骗子疯子怎么可能。你比恐怖分子还夸张，这个女人就搞定了，真的发生了，他真的是疯了，几个人开完会以后查实完全是真的。摸一摸自己脸，摸自己手，这事发生了，真的，这不是开玩笑的，就是早上的原话，爆料革命让sara。从一个小女人甚至躲在沙滩里，沙漠里边，就是找人家一个还找一个白人一个男人来做靠山的女人，成为了。
独立的，自信的，敢面对一切侮辱，别人端一个屎盆子，她敢端过来叩头了。还舔舔臭不臭，这就是sara的变化，木兰，安红，路德，江财神全是这样的变化，有神的力量的存在。这太了不起了，这就是sara你和战友之间这种联系多重要，多重要，所以安红你现在已经成为懂事了，还有江财神，将来也是。如果你俩不把心打开，你看安红就跟那个白夜之间老是有那个小矛盾是吧，我在跟你说一次，你两不能有矛盾，你的心里装不下白夜，从现在起我天天都虐待你，不管白夜是干啥的，白夜是我们的战友，你安红一定要别小女人那样子。原来sara给我发信息哭啊，七哥，北京姑娘&amp;hellip;，我我听完以后说事是小事，这就是。我我会毫不留情的把你们的丑事揭出来，还有江财神，你别像个老娘们似的，对不起呀。你要有大的胸怀，就像路德，路德的心大到什么程度，我们这两个英雄，
路德是你不能这么做的，说完以后路德说唉呦我错了，但是马上就能看到，路德冒巨大的风险，他胆子很小的。但是他绝对没有任何犹豫把生命放进去，你只有全身心的投入忘掉恐惧，忘掉我你才能干今天的工作。sara，你现在做的是最棒的，你木兰路德都是做的最棒的，希望安红希望江财神也能像你一样包容掉一切。把你心中的自我和那种小的仇恨，还有个狗屁唠叨的事，全部忘掉，你必须有使命感，谢谢，打扰了。
sara： 好了我就对呀，我还没来得及回复的我们战友，我在争分夺秒的回复你的啊，就是我知道你们心里急多少人，真的是。一个像这边有一个亮光，四面八方的人拼命在涌上来，我觉得这是永无止境的那种回复，永无止境的在涌进来好的那。哦，我知道我的信息是排满了，真的是排满了，我回了三天。好多人都不要。
郭：你别忘了，等5月26日之前什么都是可以，别搞错了，老是发错误信息不行，还有就是只要是拿过一分钱支持爆料革命，但没有这种关系，别把自己先吓死了，我们中国人把自己给吓死了。人家给你一盆肉，不习惯，这是啥肉呀，牛肉牛肉牛肉是牛在哪？我要摸摸舔一舔，然后放嘴里能吃吗，能嚼吗，能烂吗，我吃了会不会不消化。等你回答完，这个肉已经烂了，比屎还臭。我们不想让任何战友失去这个机会，我告诉你这是不可能的，我们有多个，我数了数得有200个不可能全发生了，我怎么能把200个不可能说出来，因为你怀疑自己。那你就不要做，当你对任何事情怀疑是我请你停止，我不能给战友挨个说，我昨天晚上半夜发信息给我嗓子都哑了，我说我谢谢你啊，我给每个人回复的时候，因为不同的状态我就不同的答案，没有一个人一样，都快累死我了。凌晨将近5点我带你看，我还没有睡觉。但是我要告诉的事情我最想说的话，当你有半点疑问的时候，你就停你不要再问，你不要任何问题。
啊，最好你有本事，你就相信这个庄列宏还有曾红，还有这个那帮孙子。不要跟还有夏夜良，郭宝胜，你去找他就行了，不要跟我们，你去找这些人在一起。他的答案你要是相信了，你可以试一试，他们这些人加一起的财富，还不过买三条内裤，还说喜欢安红的胸罩，安红胸罩一拍卖都是1000万，这不开玩笑啊，有人说让我亲一下安红的嘴，我给她100万美元，我说我当中介，谁拿100万亲安红，我拿50万。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线草根小哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1135/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1135/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
草根小哥:七哥好、七哥好，刚不好意思。
郭文贵先生:草根小哥好，早上好。
草根小哥:感谢您百忙之中还得抽时间来我这一趟，谢谢七哥。
郭文贵先生:万分感谢能加入到草根小哥的节目。我是真正的草根，你不是草根，你是草根中的超级富豪。
草根小哥:没有没有，其实是不是草根一听说话就知道，因为您接触的富豪比较多，真正有钱人家的孩子不可能——就是性格都很平和的，像我这样这种特别极端性格的，那只能是草根。谢谢七哥，就是说知道明天是您的生日，战友们也想让我带大家提前预祝您生日快乐!
郭文贵先生:非常感谢草根小哥，感谢所有战友们对我生日的祝福，我也收到很多祝福，特别感谢!
草根小哥:谢谢七哥，其实感谢的话有很多，因为您的时间也非常的宝贵，战友们的时间也非常的宝贵，大家来到这都是想听您给大家多说说，我也不想浪费大家时间，我就单刀直入了，还有几个问题想请教请教您。第1个就是说，因为我这人一直以来不相信有什么巧合之说，就是在419的时候，在419的时候，这个孙立军其实在2月底的时候，我听您说就已经被抓，然后被清算了。但是在到419当天铺天盖地中共新闻宣布这个事情，我觉得这个事情是不是在向您致敬啊，这个事情。那么在510这一天是您的生日，会不会发生类似这样的事情，就是党内的战友向您致敬的事情。
郭文贵先生:谢谢草根小哥，你的问题非常好。首先我再次很荣幸地能参加草根小哥的这次被草根小哥邀请来，在这聊聊，也很高兴地和战友们分享一些我们和很多战友们关心的问题。
草根儿小哥首先问的问题，我觉得特别好。事实上我要纠正一下时间，就是3月11号的时候应该是跟孙立军先谈的，谈完以后就让他离开了。就是所谓的党内问话，给你说有人说你有事了，你有啥事了，你是不是老实交代。他肯定说没有，我这绝对没有，祖宗八辈、祖宗十八辈是吧，发誓。
像曾宏、还有庄列宏一样，拿了奶的、爷爷什么八辈都出来了是吧，都这样。然后又磕头又下跪，然后就说你走吧，回去想几天。他就出去了，走了以后就到湖北、上海、广东都转一圈。按党内程序，这些都给你盯住了，看你跟谁去求饶，还有转移资产、安排后事啊。他真正最后说要双规了是4月11号，大概中间差一个月的时间，但是一直没公布，到了4月19号党内公布。
因为大家知道，就是你问的问题特别好在哪。不是咱自我感觉良好，就是党内新的孟建柱之后的政法委，咱一个也没报过，而且郭生琨这个人很烦孟建柱。我给你们讲过，烦孙立军烦的跟狗屎一样。你想就两个骗子、小混子，郭生琨毕竟是正牌大学出来的，当过中冶的老大是吧。我到这来了，我有曾庆红看得起我，郭生琨修养很高。
2017年你记得我最早爆料说过一句话，郭声琨说中国企业家里面还有一个郭文贵真难得了。为什么呀，抓了以后的官员，只要涉及到任何私人企业家，私人企业家就立马举手，“你们想问谁啊？我马上交代，你说谁？我现在我交代、我配合”。人家问着问着吧:“看谁谁谁在你那嫖过女的？”，“不是嫖过女的，是嫖过处女”；“嫖过两次？”，“嫖过两百次。”
就中国的私人企业家当中，就是那种德性，那种道德——恨不得所有的人都死光。绝不是对共产党的仇恨，他对员工也这么狠，他对同事也那么狠，他对合伙人也那么狠。所以说郭声琨看到那么多，那时候孟建柱还在，郭生琨看到马建被抓以后，让我就是几次跟我谈妥协，说“你只要说出马建的事，只要你签个字，你签完字啥事都没有，不动你家人。”
郭文贵先生：不可能，我绝对不做的。这让郭声琨对我们是、对我。本来就认识我，他媳妇就在民族证券上班，你知道吗？
草根小哥先生：哦……
郭文贵先生：就是我民族证券，他老婆。他非常清楚我这个人，他身边的人都是——原来都上我那个球场去打球去嘛！所以说他非常清楚我的为人，说难得有这么一个企业家。
这个时候的孙力军啊！我跟你说过就是搂着他膀子，当着所有人的面说，“吖！你也没干过公安，干得不错嘛！”他那时候是公安部长。他那时候是个秘书，你知道那旁边的人，那看着是什么感觉呀！那是、这个不尊重人呐！在某种场合是让人受不了的，谁都有尊严。那么孟建柱对郭声琨，那就是敲敲打打，别不识相呀，别以为你有庆红，我分分钟办你，是吧！你那底我都知道，那郭声琨也都被压抑厚了。
还有一个赵克志公安部长。赵克志跟我很熟，因为赵克志他在河北的时候，张越在河北干政法委书记嘛，他身边的人也都跟我很熟。赵克志多次说过，如果咱党内要能真能出现100个郭文贵，咱这些所有人啥活都不用干了。他说站在那给大家讲讲，讲个道理让你服气，用得着这么过激吗？他说咱们都是忽悠、靠忽悠，忽悠的代价就是再忽悠，然后就动硬的啦！
说他对我这个很大评价。站在盘古，他那时候经常去盘古。他说你看这个楼，中国那么多房地产开发商敢盖一个龙的吗？没有。然后就夸奖，带着很多人去参观吃饭，然后这是我们中国的企业，包括那时候杨娘娘跟他很好，杨娘娘老约他，跟他吃饭。所以说这个419、我、我们感觉没有绝对证据，我觉得在这种、这个我最烦的人被抓了。
草根小哥先生：对。
郭文贵先生：这个郭声琨也好，赵克志心照不宣。给郭文贵这么一个，这是一个、这是一个感受。但反回来事实是什么呢？我可以告诉大家，三月份他们就过来沟通，就沟通说，如果你把这个Gnews关掉，马上你什么员工呀！什么给你放掉。然后孙力军被抓，我们可以说孙力军对郭文贵家族的陷害，我们可以列入到卷宗中去。包括傅振华、还有傅振华的弟弟，先抓的、傅老三傅于华，而且很多财产已经被没缴了，包括他前妻在那几个房产都缴了。
说我们都给、给你面子，说因为陷害你，甚至把你一部分资产给你还回去。我说NO，没有这种可能。你抓不抓他，是你的事，我不会做、跟你做任何交易。这点上他们也觉得是挺意外的，因为我知道跟他的交易的代价是什么呢？那个代价是交易不了的。
但有一条，后来改、修改郭七条当中，说你把我很多战友给放了，因为我知道这个数字是多少。谁被给喝茶了，谁背判了。唉！他们完全同意、完全接受、全都放了。但是我的两个哥，他们没有提，我也不提，他们也不提，我也不提。但是提到战友都放了。
所以三月份到四月份这个期间是和他们有勾兑的，是和他们之间是有交易的。但是促成交易是战友，还有少抓战友，不伤害我们战友。然后呢！我家人、我公司、经济上没任何变化。
这劳斯莱斯啊！这完全是我的啊！这小哥你别拿走啊！然后这个孙力军这个事情，我相信是赵克志、郭声琨，包括赵乐际，赵乐际他跟我这各方面都很熟。文贵，我们总算替你出口气。他们也看不惯陷害我们。
马建的为人呐！是党内，为人最好的一个人——马建副部长。这些人就是他陷害马建的事情，在公检法里边那简直是、那是非常大愤怒的，所以说就把他给弄了。另外一个你没注意到郑州嘞、郑州嘞，昨天开庭了一个叫黄保卫的。
草根小哥先生：黄保卫。
郭文贵先生：郑州市公安局局长、政法委书记，后来抓的时候是政协主席，那是我兄弟。他昨天开庭，在安阳开庭。他是孟建柱、孙力军最铁的哥们，我跟孟建柱、孙立军之间很多沟通是通过他的。这个里面是有意思的，我先说到这儿，谢谢！
草根小哥先生：好的，七哥。那个、那行，我下一个问题吧！就是说这个问题一直缠绕着我，我相信也是很多战友关心的，关于64的事情。
郭文贵先生：你不会喜欢七哥吧！你缠绕着，你梦中老梦见七哥。
草根小哥先生：老是梦见你。
郭文贵先生：所以今天这口罩，还有咱的郭战装、郭战装。红眼镜太漂亮了，白领带太、这头型，哎呀！真以你荣啊！真漂亮。
草根小哥先生：谢谢七哥，我都是向您学习的，这都是向您致敬的。
郭文贵先生：你这个脑门，你这个头型，你的现在这个状态，你别介意跟我八弟特别、特别像。
草根小哥先生：是吗？
郭文贵先生：那什么，我八弟就是脑门大，头、我八弟那个帅。我八弟当时就一米八几？八八的个子了，他站在那他就是帅，就是这种酷劲儿，男人劲儿在那呢，太棒了啊！
草根小哥：谢谢七哥，谢谢七哥，主要是我一直以来也没有战装，但是我还想体现自己是战友，我就是专门向你致敬了。然后出去的时候炫耀一下，穿着这衣服出去。
郭文贵先生：真漂亮！你这衣服要是穿到庄烈宏身上，我估计他穿上就像丧袍一样，像诈尸了似的，他穿上就像诈尸了一样。我估计他在那里面能转好几圈。不过你这口罩应该送给庄烈宏一个，他那牙实在是太……
草根小哥：他得挡一下，让人看了吃不下饭……
郭文贵先生：而且他那个口臭，就是远在一米之外能熏得你……每次吃饭你没注意，我离他都特别远。我最讨厌男的、女的有口臭。哎呦！他那个口臭受不了，他老婆哪受得了？您开始。
草根小哥：您的忍耐力实在太强了，七哥。我有一个问题，也是很多战友的问题，就是6.4这个时间是怎么来的？是您自己决定的？到底有什么意义？仅仅是向之前的89.64的这些英雄致敬吗？还有这个日期，具体是怎么定的这个日期？然后这一天会不会发生什么大事？这是第二个问题，七哥。
郭文贵先生：小哥问的问题呢……对，昨天开始的时候你发给我一个，就好像是一个问题似的。我说我从来不看问题，我真没看啊。你刚才一说提醒我了，好像有这个问题啊。因为我一有问题，我就不会回答问题了，这是个很大的事。所以你们问我什么，千万别告诉我。一告诉我，就不会回答了，你知道吗？
你问这问题呢，事实上说起来很长，也可以很简短的说。我是一个真正的……我不是迷信，我真信上天！我本身的经历，我信上天，我给你们说过，我一切一切的经历。我有很多现在要是说出来，你就会觉得这个七哥就是个疯子，就会觉得比共产党描绘的各种邪教还堪。我在我的神秘的领域、神秘的领域，或者中国的这个奇门遁甲、易经领域，我深入的研究过。我觉得今年6.4就是它最后一个……中国的纪念日，共产党最后一个，就这一年了，这是一个我内心的一种感觉吧。
但是更重要的其他两方面。我准备了这么多年，我说实在话对中国人来讲，很大的伤害真的就是习近平、王岐山，这毋庸置疑的。这个伤害中国人三代人、五代人，你都弄不回来。但是对我们爆料革命来讲，他真是我们战友。我们根本不可能做到这些事，这十几年、从2006年到现在，我跟他是面对面在一个房间。
我多次亲身经历和他所有身边的人，我都是亲身经历的。我知道来了，上天送来了个我们的一个战友。就帮助我们……你看看皇帝家、各家皇朝倒闭多少人。是外人给打垮的呀？包括罗马帝国，是自己内部先烂。草根，老弟你不看看，这都是他先烂了吗？
草根小哥：对。
郭文贵先生：中国的皇帝奸姐妹、杀兄弟、是不是？把自己的养母都给干了，把自己的父亲死后的三宫六妃都给睡了，然后就王朝就没了。都是人畜不分、天地不敬，没信仰、人道德沦丧。这个时候自己烂了，外面一推就倒了。所以说外因想干掉共产党，外因几乎是不可能的，只有靠共产党、共产党内部腐烂。但是中国人呐，那个维持腐烂的能力天下第一啊！中国人太堕落太自私了。
但是当他俩出现的时候，这个事老百姓真没感受，就像班农在战斗室说，他三个小时与王岐山谈，他跟我说的话“天呐！天呐！”说了好几次天呐，我说怎么了？他（王岐山）生活中他真是个魔鬼，一开始出来的时候很客气、很礼貌。一扭头，就像魔鬼一样，头发耷拉着嗷嗷在那叫。
说“中国人那就是猪，中国人连起码的一个人性还不懂呢，你给他搞什么主义？搞政治？”中国人吃草怎么着，那不是那次说的啊，“吃草吃几年没问题，你美国人没有牛排行吗？”他就怕他（班农先生）把老百姓唤醒了。那么王岐山这个魔性，加上习的全家被害的经历和那种恼怒，和穿着姐姐的绣花鞋、拿墨水给抹了，包括在地瓜窖里面藏着，上来吃生茄子，现在一听说茄子就吐。
郭文贵先生：他这种经历羞辱太可怕了，他就人格变态了。所以说希特勒、斯大林，你再看毛泽东，都是有巨大人格变化的。这历史再往长咱就不说，这历史上我跟你说秦始皇也是变态的，是不是？无数个这样的人，这来了。这魔与不正常的人性放在一起是什么？潘多拉，潘多拉里边的钥匙之一，就是毁灭人类的那种欲望，我要毁灭你们，谁会要？这俩人会要。
他俩一说就是文化大革命。一说话，他妈滴…还怎么想过好日子，想没想过文化大革命抢大金的时候？我们当年谁他娘们，他把我们几个拽过去一人一条裤腿子，拽下来唏哩哗啦就给干了，他就讲他以此为荣。流氓主义和英雄主义，小哥它可不是一回事啊。他把流氓主义当成了英雄主义，所以看到我们中国、你身边很多人，张嘴说他妈的、他妈的，国骂，不骂好就不是男人。他不知道这就叫流氓主义，他把他自己当成男人主义了，这是很可怕的。
那么这两个人之间的文化，就是文化大革命诞生的，那是什么？那是什么主义？是人类上最可怕的叫独裁思想，借助共产主义给了他一个土壤。他恨它，他恨它的魔性，但是又想它的权力。你明白我的意思了吗？这两个一结合，我觉得日子到了。而且他们内部的情报，你们能看得到，他能做的不就是修宪当皇帝吗？然后去整美国、打美国，整美国能几个整，经济上、军事上、蓝金黄，当然他跟王岐山会不会有矛盾？一定会有矛盾，会到什么时候有矛盾？那就这两年，特别是去年当我知道他一系列的计划都要推进的时候，我知道他结束了。
我给他的预测绝不会超过今年年底，咱搁家睡觉，明年的年底绝对完蛋，就是2021年年底。为什么？他的生理、他的身体状态，我是非常清楚的，包括王岐山，他的家人是干什么事，我也很清楚的。他每天做啥，我也很清楚。就像海航一样，我说它保证不会过两年，它一定不会过两年。
那么为什么我说六四呢？去年在华盛顿开完那些会，五大机构、七大组织开完会以后，美国那几个人跟我那么多天的交涉以后，我明白了，他绝对完了。因为把美国唤醒这个愚蠢的行为是谁也停不了的。这就是你看到一直跟我站在一起的，像班农、比尔.格兹、斯伯丁将军、白宫的潘尼哲（Pottinger），潘尼哲非常非常重要的，彭佩奥，还有离开白宫博尔顿，埃文斯虽然后来，但埃文斯原来也是跟我们站在一起的，卢比奥，还有现在的科顿以及几个大的金融机构，而且卡尔.巴斯这几个大的基金。
这几大基金面对面，大家一看的时候，你想都推出他来给我当主席了，都跟我合作了，到达拉斯去开会了，邀请到山上去开会。那个山是人家私人的山，从来不让别人去的，严格来讲，我是有色人种第一个进去的。这一切事情发生之后，我觉得共产党能撑到今年六四，它都不简单了。它是撑不住了，它在香港这个问题上，它开始放毒了。它不放毒，你知道导火索是在哪里呢？我告诉你一定是在南海。
草根小哥：一定是在南海啊？
郭文贵先生：当时如果没有香港这件事情引发，中美之间的冲突，南海直接就是肯定巨大冲突，然后就是台湾。但是香港把台湾真的是救了，所以我去年在六四，火鸡龚、班农、还有斯伯丁将军，那个非常棒的记者Josh Rogin、华盛顿几个政治家，还有韩连潮、杨建利这些民主民运人士在场的时候，我说我告诉大家这是最后一个六四，我非常有信心的。
所以基于我对上天和对宗教信仰的一些感觉，和我这些年在卧底的对他们习王的一些感受，和共产党内部的真实情况，和美国掌握中共的疯狂的这些情报，然后我掌握了他们在香港一系列重要的行动，我觉得他们完了。谢谢！
草根小哥：我知道七哥应该有很多情报、事情，现在还不方便透露，我相信等未来的话肯定七哥说的故事跟今天会有一些差别的。
郭文贵先生：很多，你很聪明。重要的话我今天都不能跟你说，关于这个事。重要的今天都没说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线魔女Peace</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1134/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:大美女今天第一次相见,你这忒漂亮了，我今天不好意思了，严重转移视线你这是。
魔女Peace: 祝您生日快乐，因为我们这已经马上就要过零点了，所以我们的日本的是可能是这个全球最早就是祝贺你生日快乐的，我今天不仅代表我本人，代表我们所有的日本、在日本的战友们。因为就在昨天我发出这个信息之后，很多在日本的战友都说你一定要代表我们去向文贵先生问好，我还有一个小小的请求。也是我们所有的在日本的战友们，就是、就是要问一下，因为现在日本的疫情很严、很不透明，那个国家呢，他们政府的那些措施也不是很、就是看不清楚他们是要干什么的。
然后呢！他们就是现在批的那个药叫阿贝卡，它也是非常有那个副作用的。所以呢！我们还是坚信我们的药是比他们有作用的。但是我们现在的确是拿不到这个药，如果法治基金在日本有囤的药的话，看看我们怎么能够快捷的送到我们每一个日本的战友手里。谢谢你！如果能给我们一个这样的好的捷途的话，大家现在很多人在问我这个消息。那个有钱的没钱的，现在最主要的是药。对，是这样的。
对了，还有刚才我在那个、我在草根小哥那听了很多就是有关于金币、就是G币的事情。正好也是，本来也是我想问的，但是呢！比我、草根小哥比我问的还要深刻。所以现在呢！解决了我很多的问题。
那我就是想，我下一步是不是、就是把我的有的黄金或者是钱呢！就是全部，也不说全部，就是说投到那个金币里面去，然后用金币、用那个G币再投各个。一个就是G-Fashion也好，这些平台就是再把给它投过去，就是这样的。就像那个撒网一样吧！这样我觉得是，刚才给我的一个、就是一个这样的一个方式，我觉得是应该很好的投资方式吧！您说呢？文贵先生，您说。
郭文贵先生：谢谢啊！非常荣幸到魔女节目，被你邀请，跟你连线很荣幸。这个一睹芳容啊！这个是、这个是每天听到你声音是如此的美丽，看到你这样的本人啊！你这个确实是时尚、确实是时尚。不过最喜欢看到的是中国女性那种像你这样的自信的、健康、阳光，我觉得中国女性有着世界上女人太多没有的、没有的这种美的地方了。比如说所有西方人都羡慕，哎呀！中国女性到了60岁、70岁，皮肤还是细嫩白滑、像、真是像雪肌白、白细的皮肤，他们很羡慕，包括身材能控制的很好而且不显老。
中国女性是长寿的，而且中国女性一旦像你这样就是说有知识、有实力、很健康的时候，就是那种阳光是很多人真的没有的，我觉得中国女性是世界上最棒的。虽然我跟很多世界上女性打过交道，但是我觉得中国女性还是最棒的，一看到你真的、真的是非常非常棒。
魔女Peace女士：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：谢谢你刚才问的我的问题啊！就是G币，首先、之前我先回答药的问题。这个叫、咱们翻译叫什么西韦、叫做什么西韦的药，就日本的这个药，这个药实际上副作用是非常非常大的、非常大的。
我们现在有，我们现在在日本本地有这个羟氯喹，我们送过去大概一部分战友以后，我们很多人都给要回来了。我们最担心的是这个氢氯喹送到以后，有些人吃了。他就真的觉得，我得吃，我得提前预吃。现在各种内部消息告诉我，预吃的后果有可能很严重，虽然机会很小。
另外一个就是这个阿奇霉素，阿奇霉素要跟这个氢氯喹真的按照处方去吃，才是有效的医嘱，所以乱吃是绝对不行的。另外一个就是这个日本的叫什么，它就叫什么？这个中文叫什么药啊！这个是。这个材料现在控制最多的还是中共，日本现在是吃这个。但是这个到目前它的副作用和危险性可能比这个羟氯喹还要多、还要多。你等一下，我拿个药给你看看。
魔女Peace女士：好，嗨！你们好。
郭文贵先生：现在另外一个问题就是现在，从香港往日本寄药，一盒都寄不了。
魔女Peace女士：是的，是的。
郭文贵先生：一盒都寄不了。就不让你，就全部打开看。所以说有的是羟氯喹实际上是战友们可以给你们，因为我们都不是中国产的，有的是在亚洲中国产的，但这是最好的、最好的，我们做的。是很多特别厂家产的阿奇霉素、羟氯喹，这个是可以给战友的、可以保证质量管用。
可以保证质量，管用，但现在问题也是寄的问题。一会我就让厂家，你给我个地址。我寄给你去，我寄给你一部分，我再试一次。寄完以后，你可以把这个分一些给战友——其他的我觉得你就别碰了。日本这个什么伟……你们千万不要碰。中东的某国，到日本去，安倍给了他不少，中共给了不少。头两天她说：你们拿走吧，我们不要了，但是你得给钱。我说：你给我钱我们也不会要。因为这个东西副作用太大，你们不要用——这是我的建议。
再一个就是说到G币投资，我刚才跟草根小哥说的，大概这周吧，你们就可以去预购金币了。如果……我就知道你今天一定会问我这个问题的，刚才我下直播上洗手间的时候，我就想你会问我这个问题。我给你两个如果：如果你的钱——这个钱不是我等着要花，这钱我随时可以兑现，我还可以流通，然后我还有期望可以更高，就是那种翻跟头升值的，买G币。你投资股票，毕竟你得经历一年也好，两年也好，三年也好，甚至到5年，它可能到时候可以上市，可以大贴现。上市之前你也可以卖，实际上就是6月份拿到股票你就可以卖了，不影响任何卖——而且一定是挣钱的，那是肯定的。
你卖了钱干嘛去？我先问你，你把钱卖了去你干嘛去？你又没地方放了，是吧？你还不如在那等着钱生钱，钱生钱。想用花的时候你卖多少嘛——不要把钱都放在那。家里放钱，放金条，这是世界上最愚蠢的——因为它每时每刻都给你带来危险，每时每刻都会贬值。
另外一个就是金条——虽然让大家去买金子，但是我从来不说的。我一再说，才中国有金条，等于家里放了一个叫人抢劫你的东西——诱惑犯罪。共产党来，警察来，检察官来……不好。另外一个我觉得：你咋用啊？真用钱的时候你花不出去呀！所以我强烈地建议：把黄金变成G币——变成G币可以流通，是不是？因为区块链我在全世界以G-Fashion的名义，最起码，我想买啥我买啥。我不行我直接就可以换成小的金币了，一块儿一块儿的，是吧？我可以一块钱到一百万的，我可以揣兜里，我到哪我去换去，甚至我可以换成美金——达到这个目的，就是你让它能流通。
所以我说，买G币，先预约，然后把它换成区块链币或喜马拉雅币——纯金的锚定的币，这是我给你的建议。但是你现在你先想想：你这身行头值多少钱？这得好几万吧，你太有钱啦。得三四万美元吧？
魔女Peace: 没有，没有。我这个帽子是专门为您选的，因为我知道您是喜欢黄色的。所以今天祝福您的生日快乐，所以……
郭文贵先生：黄色是吧？你这意思“黄色”
魔女Peace: 然后想问一下，我们日本政府是不是和美国有个协议——惩罚中共的协议。有没有这个“惩罚协议”呢？
郭文贵先生：我可以负责任的，可以认真的跟大家说：在四周前，美方就提出来，向这个……（附身拿药，并展示）这个药看到了吗？最好的，最好的。
魔女Peace:太棒了，我算是完成任务了。
郭文贵先生：就这个，我会给你们寄这个药。但是呢，有的人寄4-5次都寄不到。阿奇霉素，羟氯喹——咱们多了去了。还有你说的日本这个药，都有。这样的箱子，多了没有，能拉一千个箱子都没问题。厂家可以为我们专门生产。本来想给我们贴标：叫“喜马拉雅羟氯喹”，“喜马拉雅阿奇霉素”，我们会把这些寄给战友们。这些是给我们的安保团队、警卫团队，还有厨师们用的。在厂家我们还有很多很多，已经捐给很多国家机构了。包括你给法治基金捐的钱都已经买了，也都捐出去了，这个我会给你寄到战友那边去。回到刚才说的，四周前吧，美国政府就跟日本政府提出来，希望你跟我一起要求中共干两件事，第一件呢就是配合调查，整出真相，第二个就是索赔。日本立马拒绝，日本人说我们不干这事。日本不但拒绝了，马上把这个消息告诉中共说，我们不跟美国站在一起，我们要和你们好。日本在这一方面做的非常绝，完全是相反的。你们待在日本的人你们要想到她不会害你们，但你指望日本和中共干，挺难的。
魔女Peace女士：我们是很绝望了一点，所以一谈起这些傻瓜政治家们
郭文贵先生：他们绝不是傻瓜，绝不是！Peace你要纠正这一点。
魔女Peace女士：那他们想走向什么地方去啊，不跟着美国走是没活路的啊。
郭文贵先生： 你想的太简单了，你想的是美国，政治这个东西是最丑陋的，所以我说二战的六集纪录片，一定要看，好好看看，每个镜头都是真实的，那是电影拍不出来的。希特勒一个人的疯狂全人类差点给灭了，他就是一个政治家。然后你看到法国那几个政治家，傻啦吧唧的，最后上那个火车上羞辱他，说老子签的那个凡尔赛协议一次大战我输了，老子在这让你把法国交给我，投降，就是羞辱他，然后还得把火车运回的过去，就是法国那几个政治家。你看看英国的丘吉尔，那也叫政治家，绝不妥协，张伯伦的绥靖政策，老子坚决不给你干，厉害！也是政治家。为什么？一个是品行，还有政治智慧和人格问题。日本的政治家绝大多数都被蓝金黄了，日本人还不相信这事呢，这日本民族的伟大之处现在成了弱点，他不相信我这个国家领导人被蓝金黄了。日本人被蓝金黄太容易了，两个你这样的美女过去搭讪一下子，再弄点钱搞定了。日本人见不了这个的。还有他们各种家族企业在国内的，他玩不起的。所以说他们的很多决定啊，包括和美国的决定，看上去好像是是国家利益，美国和日本，你老说美国，其实就是安倍和身边几个极端的幕僚，做出了一些私人的决定而代表了国家，一模一样，非常可怕。
魔女Peace：那我们在日本的战友能为爆料革命做些什么呢？
郭文贵先生： 我说实话Peace，你们已经做的非常好了。特别是最近我发现，日本战友的经济条件、个人素质、生存条件在全世界应该是前三了，最好的之一。基本都是个人生活非常稳定，经济都很富裕，教育都很高。做爆料革命的传播可以说是很低调，但做的很扎实，传播爆料。特别像你是，咱俩见面根本就没说啥，你说的每句话都是直通心窝子的那种，干的事也是直通心窝子的。你这种勇敢和积极性真的特别特别让我感动。因为我能隔着屏幕感受到对方是真实的还是假的，真相信爆料革命还是假的相信，真愿意付出还是假的，我是深有感受的。所以你真的很了不起，你就是日本咱们战友的一个缩影。我最希望的日本战友有两件事去干是最重要的，第一个是，日本对未来对喜马拉雅，也就是今天说的reserve这个非常非常重要，日本现在是往外花钱除了共产党之外最难的国家之一，他给你找各种理由，我从2017年就说世界上金融最失败的国家就是日本。日本签下广场协议之后，后来美国就把他打的变形了，你会发现在日本没有一个外国金融机构能在日本活下去的，它绝对排外；日本的金融机构也没有活长的，要么就破产，要么就完蛋。而且日本的金融机构骗钱，就是骗老百姓的钱就是明骗，到这个年就骗你一把，割一把韭菜，很糟糕的，所以在日本的金融领域，你千万别投资。你说任何一家我都能说出他们的背后故事，全是家族性、政治性。日本不腐败，但日本是明抢，绝对明抢，金融就是抢钱的工具。
所以我告诉日本战友更多的是在喜马拉雅reserve上，把自己的钱，这绝对是保值的。日本没有一个钱说我日元保值，拿啥锚定？你是跟着美元的。喜马拉雅reserve 未来是对应黄金的，你直接买金子，拿金子走的。你不拿金子，钱可以在G-Fashion 、区块链上，爱买啥买啥。
我觉得需要通过这个建立一个日本咱们战友的纽带，让日本战友的钱更加的保值、增值，然后形成一个像您这样素质的人，把更多战友连在一起。因为日本对中共影响特别大的就是华人圈，很多中共的家人的好人也在日本，要把他们团结过来，同时照顾他们。在没有共产党的新中国以后，让他们能在日本和战友们尽快的团结在一起，形成一股力量，我觉得这特别重要，这是一个我希望的；
第二个我觉得，日本战友素质都比较高，我希望强烈的参与G-Fashion、G币，还有这个平台，强烈参与，多参与，因为这个参与会形成巨大的力量。事实上，当未来就没有共产党的新中国很多人最愿意去的地方之一可能是日本，所以我希望日本的京都、大阪，北海道，甚至是南部，包括九州那边，都能尽快的形成，东京就不用说了，形成喜马拉雅农场和喜马拉雅俱乐部的分支机构，有一批日本人包括你们在日本时间长了，忠诚度就非常高，讲信用，这个信用太重要了。就像我跟你聊天，我相信你，而且我绝对相信你，而且你说的什么事都是非常真实的，这个信用度极高，Peace，我希望这个喜马拉雅带一个模范出来，战友们到日本去，吃的、喝的、住的、用的、交通的，战友们自己之间的资源，包括G-Fashion，很多这个名牌，咱们要做的潮牌，最大的店都在日本，所以是非常大的，这是我希望你能做的，当然传播爆料革命是必须的。谢谢Peace！
魔女Peace：我听您说G币亚洲的分店要设在日本，对吗？那日本政治这么不稳定，您没有任何担忧吗？如果我们要拿黄金去买。
郭文贵先生：它影响不了我们的，我们的总部不在美国，也不在日本，总部是在另外一个国家，非常稳定的国家。日本在遵守国际法律上是世界上排第一的，不是美国是日本，比如说我们作为一个外资企业进去以后，在那交易，经营，它是绝对不敢碰的。还有一个，我非常有信心，在日本国，不论哪个领域，我们所拥有的力量都足可以让我们所有战友更加安全，没人敢碰。
魔女Peace：这句话能听到，我们就安心了，因为现在真的是太担心这个国家了，看到民众也没有意识到这个的严重性，实在是也唤不醒。
郭文贵先生：你记得班农先生见的那些日本人，包括我见的那些日本人，你还记得吗？未来这些人一定是日本最中坚力量，一定会的，而且会极大改变华人在日本的形象，会保证日本的安全，他们会成为下一个真正的日本政府权力重要的组阁成员，你放心，peace ！
魔女Peace：非常感谢您，相信我、信任我，可以参与G-Fashion的下一步的工作，那您对我有什么要求和期待呢？
郭文贵先生：我极为期待没要求，绝对是期待，我觉得在管理上，特别是你对Fashion，你看你这色彩，你看你的家，灯光这些，我觉得你真能代表中国人，给这些设计师提出要求，针对中国人做出来，不是花里胡哨的跟花大姐似的那些衣裳，而且做出来非常现代，要让中国美女展示自信，展示最美好的一面的，适合中国人的时装，包括首饰啊，包括出行的一些东西啊，我觉得是非常非常棒的。我认识过法国人，日本人，我觉得日本的女孩是真的是永远不背叛的啊，非常信任度很高，她穿的衣服也都能给你传达出非常稳，非常沉稳，很优美。法国的女人很浪漫，很火辣，但是呢，非常懂得和男人打交道，非常招男人喜欢，从不背叛，这两者之间的衣服你都能看得出来和时尚。我希望有你这种经验，你也是时尚界的老中医了，把这老中医的这些变成实实在在的东西，变成我们中国女性身上去。
魔女Peace：我现在还有四分钟的时间，文贵先生我最后一个问题就是，您对未来的Fashion是有什么样的一个看法呢，会是什么样的一个路线呢？未来的Fashion。
郭文贵先生：我觉得把全世界最年轻的设计师联系在G-Fashion上，最年轻的，最有希望的，把中国的吴带当风的服装和世界上现代化的时装综合的结合在一起，让中国人找回到几千年钱的真的那种吴带当风的自信，这是我所希望的。而且让中国人买，必须是价格最好，最合理，然后买的衣服和各种时尚的东西都是艺术品，而不是工艺品更不能是假货。
魔女Peace女士：刚才在草根小哥那听了真的是很多非常有益的我自己是问不出来的，但是我心里是很想问的一些东西，尤其是对
郭先生：小哥真的是特别特别棒的。
魔女Peace女士：尤其是对下一步的投资计划，在我身上也是一个空白，我也不知道是怎么样去计划这个东西。
郭文贵先生：我一会儿，先一分钟说这个药的事啊，你看这个药，这个一个是几沓，6盒，6沓，但是呢，共产党买的是两沓，它是一盒里两板。而且呢，我们做过测试，共产党的药的含量，跟这个含量是差距太大了，质量差距太大了。现在我们这个，我们拥有大量的这个药，但是很多，一，寄不出来，二，不敢寄。但这个可以寄到日本去，你把那个咱那些战友，你都分发给他们 ，好吧。你像这个，你像这个阿奇霉素，还有你说日本的这个叫什么西韦啊，这个的这个药里面，你看这500的，共产党是100的，所以说完全是不一样的，这都是救命的药，这一定要保持最好的才可以，好不好。
魔女Peace女士：好的好的，一定
郭文贵先生：真抱歉，我这时间的问题，我这，我真是这怎么能没把时间给你调。他给了你多长时间呐，这是!天呐!哇塞，120分钟!把你聊睡着了得，你先放个枕头在这块儿，放个枕头。 请，魔女。
魔女Peace: 我还是有G-Fashion的一些问题哈.就是，G-Fashion在我的想象中呢是一个像T台一样的，走出去延伸出来的一些很多一个宏观的东西。我想那个，那个文贵先生呢一定有很大很多的这个宏观的这种想法在里头。 有没有一个让我们感觉到非常兴奋的东西给我讲一讲，好么?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线战友文信</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1133/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1133/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:抱歉抱歉抱歉，非常的不舒服.昨天到现在啊，我非常不舒服，抱歉抱歉啊!
文信先生:您总对我们战友说抱歉，我们自己也有点承受不起。我们应该说的是对您说谢谢，真心的多谢七哥，真的真的没有您的出现，我们就没有战友。我们找了这么些年，找的就是您这样的，我不能说太大了，就是英雄，您是为我们全中国的人民在打流氓，我的口头禅就是说，我站在英雄好汉的后面我给英雄好汉倒一碗水而已，谢谢七哥，真的谢谢！
郭文贵先生:非常荣幸今天跟文信连线，首先非常的抱歉，昨天到现在占用了你很多时间却没连好，另外一个，这劳斯莱斯都来了，全归文信啊，开玩笑。我昨天才知道我们现在的G币在关闭之前我们有六亿金币在APP里面，吓死我了。如果要不关掉的话你想想多可怕，现在是600万美元，400万还是600万?600万好像是，这个太吓人了，400万600万我忘了，反正是将近5、6亿的金币，太可怕了，那么今天咱们已经停止收金币了。但是大家你看到都在给文信打赏金币，意味着什么，这是真爱，不是战友拿着金币搂着不动了，而且是还给他打赏，两台劳斯莱斯，一台劳斯莱斯是3600吧，两个已经是7000了，三台了,这7000多了，你的已经现在，这未来就是真的你可以买一台车了已经，你可以买一台车了，这不是开玩笑，不是开玩笑。你看这金币，你看这哗哗的你看看，这是金山银山。啥是战友?文信这个时候你能看到不放弃;不抛弃;不忘记;还有无我，你看战友的金币。首先道歉了，然后现在请文信开始，谢谢!
文信先生:首先是对咱们文贵先生表示崇高的敬意，我是自从2017年年末11月份左右，从油管上看到了文贵先生的直播，然后我就是一发不可收拾，当时的心情也怎么样呢?就是说我当时看郭德纲相声的时候，他说了一句话我就非常的激动，他说的今天晚上说一个电视台不让说的，我就有点心情激动。结果当时看了文贵先生出来一说王岐山，中国共产党，当时我不认为是灭共，我认为这是一个反共人士，我就拍手叫好，本来我是坐着看，我一下拍手就站起来看了，我老婆还说你干嘛呢，还激动。我说这个人敢骂共产党，当然我们家的也是骂好多年共产党了，从我爷爷，我大伯，我爸那就一直骂共产党，我们家的祖坟是…，几百年了是多少年，甚至更早在天津市东丽区被共产党已经拔了。咱们不是说有彻底仇恨什么的，就说这个党组织真的是太邪恶！七哥您说历朝历代的官府有说把你平民百姓的祖坟扒了，它征用的吗?没有其它只有中国共产党，也许我是孤陋寡闻，但是我是这么认为的。七哥当时一出现我真是天天看天天看，后来路德出来，我又天天看路德的节目，然后路德又给我发了一个小板手，一直就是说别说是坚持，根本就是我的喜好和我的信仰，谈不到坚持，就是一直走到今天。所以说对七哥别说是敬仰，您是舍弃了家人的安全，员工，公司的资产到了国外爆料，然后我们就是天天看天天看，然后就是、你就是说，你整个就是说，我们的一种信仰和寄托消灭这个中国共产党。
郭文贵先生：哇！ LadyMay。
文信先生：谢谢！谢谢！谢谢！
郭文贵先生：这谁打的，这谁打的LadyMay？这是。
文信先生：我一会得回放，我看一下，我一定要谢谢人家，记住人家。
郭文贵先生：三台劳斯莱斯、四台劳斯莱斯，一台LadyMay.哇塞！这金币。
文信先生：谢谢金币、谢谢金币，我这有点激动，说这不激动是不可能的。这是、这是近距离跟七哥接触而且这也是我这个，一个草根人生的一个怎么说呢！今天也是个重大意义。谢谢七哥！谢谢七哥！
郭文贵先生：你说呀，你不是要问我问题连线嘛！你忘了你干啥了,你忘了你的角色了。你这草根咋当的呀！谁跟谁，你是主持啊！
文信先生：我之前有一个，确实有一个问题来的，但是这个问题有点太老了，我想回背一下。
郭文贵先生：老的问题最好你别问，你问一些大家感兴趣的问题，好吧！
文信先生：好，那我就问一下现在的一个问题，也是最直接也是我的组员、想直接问的问题。比方说草根小哥呀！我的组员啊！说的咱们天天打击这个欺民贼，问问七哥，这个欺民贼是、将来是什么命运，是、有没有什么法律、法规要制裁他们。这个问题是我灭贼小组还有这个，我的直播的组员们就最关心的，因为他们也在天天跟着我灭欺民贼嘛！谢谢七哥。
郭文贵先生：谢谢啦！今天你的开头用了大概是8分钟，文信你看着没有，你的讲话占了8分钟，这就是你要未来你跟，哎！这大飞机来了。这飞机16888金币。哇噻！这、这可买台车了。你这个以后主持的时候，你不能一开头你就直接还没问问题，你就聊了8分钟。你要到FOX电视台，你直接就被炒掉了，你知道吗？文信。
文信先生：好的，好的。
郭文贵先生：开玩笑啊！我想、我想回答你第一个问题。关于欺民贼的下场，无非就是两个。第一个这些人百分之百的都会在他的所在国，什么澳大利亚呀！新西兰呐！还有这个美国呀！一定完。哇！这玫瑰花太好了，都是送给文信的，不是送给我的啊！我知道这是女的送的。
文信先生：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：这个、啊！又来劳斯莱斯了，5台劳斯莱斯了。哇！这个所有的这些人一定会受到法律制裁。没有一个国家，我告诉你像庄烈宏他说的这些话，像他干的那些事儿。像这个黄河边、黄河大便的那个混蛋，还有像什么这个曾宏，还有这个Inty，你的、你的曾经的哥们的Inty。
文信先生：不是。
郭文贵先生：你跟他同车共枕，同车共行的Inty，一定会受到法律。像郭宝胜、夏业良一样，就像熊宪民，熊宪民说过一句话，他说的心里话。他天天睡不着觉，惶恐不安。他有儿子在美国，你知道吗？他有儿子在美国，他把这钱放他儿子那里。像这个韦石，他把钱是放在北卡罗来纳州他的女儿那，他家人那，他弟弟那。
这些非法的财富，以牺牲战友和中国民族爱好自由人士的安全为代价，包括熊宪民做假政庇等等。假牧师这些人，包括那个Bob Fu,傅希秋，所有这些人，他一定会。你记住我今天说的话，我们一个都不会放过，我们一个都不会放过，让他这辈子只干一件事。他只能一生中要么在法院过，要么在监狱里过，他不会有第三个地方。你记住我今天的话，要么在法庭上过，要么在监狱里过，一个都不跟他拉倒。
他们头两天还幻想着把案子给他撤销，他没想到该撤的撤，不该撤的就不撤。你像有些识时务者为俊杰的，站在了我们爆料革命这一方的，你比如夏业良头一段时间，专门找人，一个我们中间朋友，一个教授给我打电话，说能不能求文贵把我这个案子给撤了，我说先让他先挺支持爆料革命，夏业良,可以这十万美金不要，但你先站出来道歉，我可能考虑、可能考虑。
他说他把他老婆已经接出来了，现在过得生不如死。然后能不能把这10万美元给免了，我说可以呀！先支持爆料革命，我可以考虑.然后他也没有，还来骗我来了,怎么可能!
我告诉你文信所有战友们，所有任何骂我们战友的包括侮辱我们爆料革命的一个都不会放过，不是在法庭就是在监狱不会有第三条路，谢谢！
文信先生：好的好的七哥，这个解释呢就是比较简单明了，相信这战友们听了也是非常的这个满意.然后那个第二个问题呢，我是想问一下什么呢，现在这个在这个中共要是已经就是被这个消灭在即了啊，已经被推翻了马上就要被推翻了，然后呢在这个中共病毒的这个事件的情况下呢，咱们的新中国成立了然后那么咱们这个新中国的这个产业链，或者就是说怎么样能够，什么当然金融我不懂啊，怎么样能够这个国家怎么能够重新，咱们建立这个自己的这个家园，从经济上从这个生产力上，当然那粮食上我是之前那个您是说了一些，然后这国际救援物资啊什么的，我想从这个这个中国怎么能够再次的把家园建立起来，然后怎么能够以后再跟那个国际社会有这么一个对接，也不是说的无缝对接，就是一个最起码有一个对接，跟这个世界的怎么有一个一个怎么正确的友好的一个连接方式，谢谢，谢谢七哥！
郭文贵先生：你的问题能记住的人我估计世界上只有郭文贵了，你的问题太长了文信呀，以后问问题真不能这么问啊，问问题不可以，事实上这个问题太大了，哪那么具体呀。这个你问的问题很大，那我一句话两句话说不清楚，这个根本问题呀，这中国未来就是我一直说的正道主义，中国人要想没有共产党的新中国以后第一个要有信仰。一个没有信仰的民族啊这个跟这个咱们这个动物世界或者说就我们对面的这个山林里边这个野生动物没有任何两样的。
因为你没有信仰就没有底限，道德是人就是人和狗和畜生的分别，中国人连道德都没了，这就是很可怕的，先建立这就是为啥中国教育重要，信仰和道德法治，你这个人和动物的不同不就有法治有规矩吗有行为标准吗？是不是，这是根本的差距吗，这些东西的先建，你不建的话没有的；另外一个跟国际的关系，你知道现在中国人你老是觉得我十四亿人，就像当年的奥巴马总统说，怎么看待中国现在，他说就像一个过得好好的一个大家庭世界，哇又一LadyMay，你赢了仨LadyMay了六台劳斯莱斯了，当一个大屋子里边过的好好的，突然来了一个大猩猩他也不管你怎么着，往那一坐它想干啥就干啥，这叫不遵守规则。就是这个世界上也有规则，个人要有道德，这是一个根本。
那么跟国际的关系如何相处？当你觉得你块儿大的时候你也得遵守一个规则，那就是中国人要成为世界上受尊敬的、有信仰的、有法治的，还更重要的一个要尊重国际秩序和世界共处的这么样的一个民族才可信。
所以说建立好一个没有共产党的新中国必须在这几个方面，信仰、道德、法治、国际关系、民族、国家、人民形象的建设。我们海外多少中国人啊，如果中国人给戴这个标签是制造病毒要杀死全世界，或者都是骗子或者都是永远像那极端民族主义者，人家班农在Warroom已经说了，最大的种族主义者就是共产党，共产党对待自己的人民连猫狗不如，而且最瞧不起的就是中国老百姓，不给他们的孩子不给他们起码的尊重。这是一个常识。
所以说建设新中国绝非一朝一日。没有共产党的新中国我可以告诉大家，到那个时候你们会发现我们所失去的，我们所面临的困难都是你今天脑子连想都没想过的而且是巨大的。不管是帅哥还是美女还是老人还是孩子，昨天有一位这个战友的母亲，战友给我说他把他母亲接到了这个某个国家，他母亲来了以后天天骂美国，后来就让他母亲听爆料革命，听了爆料革命老人家开始最后拿着耳机子睡觉前她就听，最后是彻底认清共产党不行了。她的爸爸妈妈也都被共产党给残害死的，她的先生也是，她的孩子把她接过来，现在完全支持爆料革命。所以我告诉他说，你记住实现喜马拉雅以后，你带着你老娘来，我单腿跪地，我到外面去接去。
为什么我要这么说？一个老年人被共产党洗了一辈子的脑，自己的父母都被共产党弄死了，自己的先生也被弄死了，孩子把她接到国外的时候，她还在骂美国人，还替党说话呢。然后她自己还能醒过来，她能找到一个人的一个正常的位置，最后面对真相，支持爆料革命，坚决支持灭共，这样的老人家她人生是完美的。我失去过，我堕落过，我迷失过，可我又重塑了我自己。牛，伟大了，那么多少中国人能做到这一点？
唉，你刚才问的问题，这是我们可能面临最大的问题，多少无知的人啊，这些人一说：哎呀！这个怎么样，怎么样，一切都是否定。可是很多人就没有能力告诉他，你告诉我，你否定爆料革命的时候，除了爆料革命，我还能选择什么？共产党？假共产党？腐败共产党？你还能选什么党，你告诉我？然后选择那些披着宗教外衣的一帮假和尚骗子。绝大多数的中国场合成了一帮逃窜犯，流氓犯，劳改犯，以及地痞混的敛财骗钱的地方，你不觉得中国的宗教场所已经到了很可怕。我走访过无数的山，我到了山庙，和尚，道观，我看完以后太可怕了，谁恶谁能占住一个庙。谁跟当官的好，谁能占一个庙？谁能欺骗更多的钱，谁能霸占更多的女人，这是什么天下这是！中国人心不重新建，人们的规则不重新建，没有了共产党的新中国更可怕。我回答完了，谢谢，文信！
文信先生：我个人是这样认为的，这个文贵先生的出现，然后这个我们战友当然跟着这个文贵先生发起的这个爆料革命推翻了这个中共之后，我个人的想法是文贵先生他的这个魅力和信仰，亦会影响到新中国的方方面面。
首先我们这个战友呢就跟着七哥学做人的最基本的这一些信仰和这个礼仪，这是我们中国人必须要恢复的。因为七哥总说：你看这个脸，总是板板的，我们要学会微笑和自信，赞美对方，这是首先的。
然后呢，我想是七哥会影响到全中国的方方面面，尤其这个宗教界。当然我对宗教也有一定的信仰，但是我谈是谈不好的，我不能具体的谈。另外我要问一个问题：也是我们现在工作的问题啊，我跟我的直播小组在推广这个氯喹，目前在疫苗没有出来的时候，氯喹还是能救人的。当然了，这个问题好像不像是个问题了。我可以问这个问题吗？这个氯喹能暂时救人命，它是排在第一位吗？
郭文贵先生：你想问我氯喹到底管不管用，还是别的意思？
文信先生：应该没有比氯喹更好的药物了吧？七哥。
郭文贵先生：那完全是错误的，氯喹到目前为止很多人传说啊，这个说他是这个关键的一种药，我现在我觉得大家我们不能去否定去，这咱没有能力，也没有资格否定。但是我个人现在跟很多国家政府部门的合作，据我所知，有很多很特别的办法，我在这儿不能随便的说，因为要负责任的这个。
另外一个呢，我觉得大家现在要对这个药有个清醒的认识，现在我们有很多这样的药，很多战友向我要这个药，我们现在这个香港和台湾有大量的这个药。但是现在一个都不让你寄，你一打开包，一个不让你寄，这是一个。
我们在美国往欧洲寄也不行，也就是寄就是个问题，所以很多战友要药，但是寄不了。但是同时也说明一个问题，这个药并没有完全得到所有的官方认可。你不要真的乱吃，我强烈建议你们推羟氯喹的时候，你们一定要注明你们不是医生，你推荐的时候不要让乱吃。我们很多战友说给老人吃了，我说你疯了。这个羟氯喹如果没有医疗界的证明，你吃了这种副作用是可能比这个冠状病毒还可怕，我们不能这样的无知啊。另外一个，共产党只要说的药你一个都不要碰，绝对不管用，而且要你的命的。
另外你看到马云，我推出的视频，他不戴口罩，旁边有服务员戴口罩，他在这块到处晃荡。那马云是万亿身家，是共产党的绝对代言人，他一定有什么办法知道了不戴口罩我怎么能不被传染，传染上我如何能治病，他绝对不是吃的羟氯喹，我可以告诉你，他绝对不会吃的羟氯喹，一定有另外几种药，我希望这些药能尽快的公布出来。
另外一个大家可以拥有做备份，但愿大家都不要摊上。可以羟氯喹阿奇霉素，但不要提前吃，而且我也建议你们不要老在节目里讲，好像给大家一个误解，有病吃羟氯喹就好，肯定不要染上病。染上病现在我可以告诉你没爱情，没未来，没有朋友认识你，没有工作，你去哪里都是比什么都受歧视，会无数个机构场都会来限定你。（铃声响起）我的会议时间到了。绝对不允许冠状病毒复还者，复愈者去参与这事情，这是很可怕的，请文信。
文信先生：好的，好的，七哥，这个问题的好像是有点——，我问的——，抱歉，抱歉。我下一个问题就是说那个您就是说从这个年轻的时候从20几岁然后就捐了一台摩托车被共产党给你抓进监狱去了，然后呢就是认识了之后认识了一些高人啊。我简单的说，先叙述一下，最后那您就是建了河南裕达，然后再之后什么盘古，你是这期间您已经就是给您打造了一个首先是一个经济上的一个强人了，但是后来那您把您自己又给打造了一个就是一个灭共者的一个巨人，这些个都是您按部就班的这么设计在轨道上进行的，还是说，怎么说呢？还是说就是说，虽然说有这么一个发心，一个大的发心想灭共，但是说那又有神助和您一个坚定的信仰，就是说一步一步的就是到了一个今天形成了一个真正意义上的一个灭共者，而且您这个灭共者整个地球上是一个唯一前无来者后面也没有第2位，我们这是举目共睹的，谢谢七哥。
郭文贵先生：你的问题是什么？你得问我。
文信先生：我的问题就是说现在您这个——，爆料革命出来。
郭文贵先生：出来做生意是有计划的？还是没计划的？还是啥意思？你的问题是我有计划还是没计划的？
文信先生：你是有计划的还是没计划的？
郭文贵先生：OK，好，明白，谢谢。
文信先生：你的计划是常人不能达到的？
郭文贵先生：好，我明白了文信，谢谢，你问的问题很好。首先一点我想跟文信你分享的是什么呢？在清丰看守所之前，我非常清楚，我当时做生意是让我爹我娘能有钱买酱油买盐，是吧？早晚有顿肉吃，不要老捡肉脂蜡吃，有点油吃，这是最根本的。
后来是在89年，我不是20岁，我是89年，真实出生应该是1970年，19岁的时候，这个89进去。那个之前我家里边，我的哥哥被当地的官员给打的，几个人攮了很多刀，上百刀差点灭门，当地的所谓的官二代欺负，官家后人。后来我父亲你也知道是被打成右派的，腿打断，这种仇恨他不是说，在我很小时就已经发生了。那么当我父母穷人穷困的时候，我是很早的，七，八岁的时候我就卖过糖葫芦，串糖葫芦，八，九岁的时候我就卖过冰棍，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕，冰糕了，卖过冰棍，就想家里太穷了。
后来你知道我在89年的时候我已经结婚了我都俩孩子了，一儿一女，又遇到了（视频有停顿），我当时卖掉了摩托车也好，我当时是倒卖摩托车还有汽车，我做生意就是为了让家人过的更好。那个时候就已经恨共产党了这是毋庸置疑的，因为那时候我父亲我母亲我家人的经历太惨了，那个恨呐找不着表达方式，后来有了89.64，哇！一下就爆发出来了，所以义无反顾的把摩托车卖掉了就捐进去了。那么后来在看守所的时候那就很清晰了就灭共、民主、法治、中国所有的原因，我家人灾难、困苦、的这种原因。
坚决灭共从那以后就是有计划了，非常有计划，出来以后就是首先让自己，要把家人、孩子、父母在世的时候要把老人送走要把孩子养大，这是个人的起码吧？父母在不远行，儿女小你要尽责任。然后积累实力经济、人脉，包括锻造塑造自己让自己强大，了解更多的关于政治、经济、中国历史、中国现状的一些信息，多交朋友，这都是有计划的。当然你没有钱是什么都别扯，一个没有钱没有经济实力的人说你想干啥实际上在今天这个世界几乎是幻想，几乎是幻想！那么这都是在计划之中的。所以说没有打造这个词儿你这个词儿用的非常不好，没有打造，你的信仰和理想和你的（视频有停顿）是打造不出来的。像我这样想要灭共想要报仇、保命、保财、甚至我当时很清楚的知道共产党必须消灭！
消灭共产党靠什么？我的信仰，我要确定我的信仰，我要首先把我自己培养成自己内心世界真正的在知识领域在各方面都能确实跟我追求的信仰能配的上也就是重塑自我，重塑自我！
这是一个过程到最后就是更加相信是天意，包括现在我跟你连线什么的我觉得都是天意的安排。昨天没有连成今天不就连成了吗？不放弃，不抛弃，那不就连成了吗？所有绝大多数人昨天晚上没连成今天就不跟文信连了，去跟另外一个人连，我说不可以，我很难受，我今天拿着电话我跟我的团队说最多的——我无法接受这个事实。你们让我一晚上跟文信没连上我很丢人，我不能答应文信的事情我做不到！我做不到我很难受！我不能跳过文信去干别的事。我今天早上刚刚跟华盛顿开会，华盛顿昨天一整天的会今天还一整天的会都是重大事件，但是这件事我不能忘，我要跟文信联系，就刚才我说，你看我嗓子都哑了我之前还含着药……
文信先生：喝口水喝口水七哥！
郭文贵先生：我说我必须要实现我的诺言，任何一件小事我都做不到我怎么可能做大事呢？行为方式和你的道德和你对待事情对待人的方式决定了你一个人的结果，谢谢文信。
文信先生：好的，首先先谢谢你七哥啊！就是说您的这个行为方式当然是受到我们的尊重，就是说您对每一位就是说呢，我的形容不对啊口才有限，就是最草根的战友就拿我文信来讲吧，对吧？您也是用一天的时间还在惦记着这个事还在那个……刚才我在跟您连线之前呢我正在那个穿着个小裤衩光着膀子，正在看路德社当小扳手呢，然后我突然间就听到“文信，连线！”哇！我第一下蹦起来……（视频停顿）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月8日连线挺郭小妹</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1132/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1132/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
挺郭小妹：今天我有幸邀请到我们的郭先生来一起闲聊“爱情”。小小激动一下，就是爱情永远都是一个永恒的话题，从古至今，所有的文学，电影作品里面，永远都不会缺少这种元素，它把人性的美好和丑陋豪无遮掩的展现在人们的面前，然后我非常感谢郭先生能把这么好的话题留给我，然后我今天准备了一些麻辣的问题，来请郭先生解答，当然了还可以通过他这个聪明，俏皮，可爱的方式，躲过我的话题。当然了我觉得这也是很好的节目的效果吧，然后我今天的背景音乐不知道大家能不能听见，就是我选择了郭先生最爱的爵士，也是我本人最爱的，但不是Miles Daivs的，我放的是我喜欢的歌手，我想分享给大家和郭先生。然后亲爱的郭先生你要不要给大家打声招呼？
郭文贵先生：挺郭小妹，亲爱的战友们大家好！非常高兴，非常特别，在今天一个极为特别的日子，在这里和挺郭小妹见面，而且今天有很多意义啊，谢谢！
挺郭小妹：谢谢郭先生！今天这个直播时间完全由你来掌握，反正我准备了很多问题，绝对可以填满这二个小时，所以时间完完全全由你来掌握。那我们就开始我们第一个问题啊，第一个问题你别紧张，
郭文贵先生：我很紧张，我很紧张…
挺郭小妹：在你眼里，什么样的男人才算是个好男人？什么样的女人才让你庞然心动哪？郭先生？
郭文贵先生：非常简单，我觉得勇敢的男人是让我最佩服的，女人我觉得是善良的女人，是最最让我尊敬的。
挺郭小妹：就会让你怦然心动的感觉啊？
郭文贵先生：是的，是的..善良的..
挺郭小妹：好，那我们开始第二个问题，郭先生，在你成功之前和成功之后，和爆料革命中这三个时间段，就是你对待女人的看法和对待感情的看法有什么改变吗？
郭文贵先生：哦，非常大的改变，在我回答你这个问题前，我可以抽雪茄吗？小妹呀？
挺郭小妹：可以啊随便，我们这是很放松..
郭文贵先生：我得征求你同意，这在你家客厅啊
挺郭小妹：没有没有，你看我就是为了你还放了爵士音乐，就是想让你放松啊，对吧，就像..
郭文贵先生：这个世界上让我紧张的事还从来没有，你声音真好听，小妹啊，
挺郭小妹：没有了没有了。
郭文贵先生：我们的战友真是女性有魅力，男性有阳刚之气，有正义，太好了。哎呀，刚才你这个问题，说实话小妹，你这个问题我相信你是第一个问的，但是最近我也在思考这个问题，还真是叫你给问的到核心上去了，我觉得在爆料前，就像我曾经在视频中阐述的，我对爱情家庭的看法，那都是我最内心的啊，一些真实的感受。等到爆料革命走到今天的时候，这就像人啊，吃饭前你饿的慌，你对饭的描述，你是不一样的。等到吃到中间的时候，你吃差不多快满足的时候，你描述又不一样。但你吃撑了，这时候你说什么饭，你感觉又不一样的。我现在我觉得是吃撑了的那种状态，来描述你今天这个问题，我觉得最核心的，我最大的变化，我觉得真是..人生在世，真的是佛教它是一个哲学，我觉得它不仅仅是个宗教，贪嗔痴慢疑，把很多事情告诉了你真相的办法，但凡你去学习去了解一些佛教的点点滴滴，哪怕是一点点，你都会对这些事情都会看的很明白。
我觉得到了一定时候，爱情它真的是..你要相信爱情是缘分，任何俗家的标准，不管是你三毛、张爱玲，还是罗密欧、朱丽叶，还是温莎公爵，都不能概括到咱们想要的答案，今天我的感受是什么？我觉得真正的到一定时候，对爱情的理解：使命和爱情是绝对冲突的，人的生理和爱情是绝对矛盾的。人的能力和财富和你脑子里想要的爱情，包括和性，这是绝对矛盾的。等到我的今天的时候我就更加相信，原来家庭啊爱情啊，到了这时候你会发现，真的只是很奢侈的东西，它不容易，不是说白头到老就是完美，你像我和我太太，34，35年了，这就是完美，还真不是。
因为最近很多战友的家庭..跟我一对一的沟通，让我更加的感受到，很多不是说白头到老就是幸福就是对的。还有，很多人咱们战友不要孩子，丁克，很多人不要孩子的理由，我是绝对尊重的。你说我说杨改兰，我很尊重她，很了不起这个母亲，这是个爱情，她先生跟她一起死了，这是中国苦难的罗密欧与朱丽叶吧 ？但是杨改兰和她的先生不应该要这几个孩子，要这几个孩子你说多惨啊，都给砍死了——很勇敢很残忍，所以它是个矛盾的。另外一个这爱情啊，这个解说太多了，三毛说，不要说不要讲，讲了就是错，是吧？不要讲。爱情这个东西就是不同的时间的一个幻想，到最后就是..到安丽娜卡里娜一样，最后后悔自杀时候说，一切都是假的——这也不对。
现在我认为，我特别赞同到今天，我认为琼瑶说的好，霎那就是永恒——拥有过，那一刻是美好的，它就是永恒了。和生命的长度和生命的厚度来比，霎那就是永恒，关键是你拥没拥有过，那个100%的真实，“叭”..或者是“叭叭叭叭叭”，十年，三十四年，或者34天34小时。所以我今天说：拥有过，只要是真正的达到那个境界，就是永恒的，剩下再赋予它任何更多的东西，和意义..谁给我树大目手指头了，是夸你还是夸我？都是..我觉得是不对的。回答完了，谢谢小妹！
挺郭小妹：谢谢郭先生，你说的特别好，我觉得这个世间上不是所有的人都有福气，可以得到你所说的那个爱情，这是非常珍贵的。这是拿钱还有社会的地位，所有这一切都是换不来的。真的就是缘分，你碰见了就是碰见了，碰不见的话，你这辈子只能是遗憾了，只能是等来世了，是吧？然后现在我们就开始第三个问题，郭先生准备好啊，郭先生你这么英俊潇洒，这么绅士，如此的自信，我觉得你看问题永远都是一针见血，我相信很多女性一路过来，都会被你的魅力而折服，你是怎么把握这个朋友和爱情的边界呢？郭嫂有没有吃醋的情况呢？如果遇到这种情况你该怎么处理呢？
郭文贵先生：我相信你刚才夸我的那些我都不敢承认，虽然我从小到大都是这种语言都在伴随着我，我说实在的，我都感恩的。不管是我自己不会得意到忘形，我真的会以为，但是我也不会去拒绝，但是我觉得这是礼貌的善良的一说，但是自己不能把自己太当回事了，太当回事刚才你说的那些美好都不会存在，没有一个女人喜欢大头症的人，没有一个女人喜欢自不量力的人，很多男人把自信当成说大话，说意淫的话当成自信，那完全就是意淫，意淫和自信完全两回事。包括别人的夸奖，当一个男人特别在意夸奖的时候，如果不被夸奖就不舒服，特别不爱接受批评的时候，没有一个女的会喜欢，这一点我是男人我可以肯定的说。
回答你刚才的问题，小妹你很有经验啊，这个我知道你未婚，但看来你生活不简单啊。如果你告诉我，你说你低于100个男友我都不相信，你这个经验问出这话，绝对超过100个啦。
小妹：没有，没有，没有，怎么可能，真是的！
郭文贵先生：你对男人的问题和看法，事实上它是一种人生的理解和经历。我觉得啊，当男人和女人一生中就是白天和黑夜，男人和女人嘛，还有第三个吗？没啦，去那么点事儿嘛。男人和女人，白天和黑夜，这就是你每天面对的，不管你多装，事实上你每天都经历这些事情。
确实我觉得不同的时间有不同的感受啊。就像我讲了玉米地的故事的时候，你没有那么多时间想那些事儿，哪有时间想啊，小妹，我相信你也经历过玉米地，甚至是高粱地啊。有没有经历过，小妹？
挺郭小妹：没有，没有，这绝对是您的专属啊！
郭文贵先生：那有没有过高粱地啊？玫瑰花园呢?哈哈
小妹：绝对没有！
文贵先生：哈哈，开玩笑啊！
没经历过，说明你很苦，很可怜。说实在话，我觉得人生最大的，就是男女之间把那个虚伪拔掉的时候，你就会得到快乐，就这么简单。
你问我怎么经历的时候，不同的年龄，玉米地那个年龄的时候，没那么多时间考虑啊.它完全是一种本能，是生理，是一种男女之间的那种,我觉得是上天给的一种东西，那个东西包含了一切了。我说比什么诗人，什么爱情哲学家，还有那些爱情什么经典，伟大多得多。那段到中间就遇到你的那个问题了。
哇塞，你有家人，你有朋友，你遇到人也可能有家人，有朋友，还有不同年龄，不同代。特别是我这号人，我十几岁就跟我比我大的一倍，甚至是两倍的人，她们的女儿都比我大。我就经常会遇到那种隔代呀，这种不伦之恋太多太多了啊，也有比我大两倍的，有喜欢我，因为我的生活是跨代的。
我从幼年直接到了青年，我是没有少年的，从青年直接跨到中年去了。现在是到老老年了，是吧？所以我这种跨代，它就老有这种事情，这个时候你问这个问题是非常好的。这个时候我觉得，任何人都可以说成多么伟大的词啊，什么什么，怎么怎么，道德啊，胡扯八蛋的事儿。
当你遇到不同的人，它就不同的诱惑，每个人都不同。但是有一点我认为是大家要遵守的，你不能伤害第三方，这个第三方是什么概念，就你不能伤害，因这件事儿伤害第三方。如果你没这个能力，如果没这个把握，你决不能去跨过那个红线去，这是核心。
还有一个，我觉得：得到和不得到的这种快乐，我觉得我愿意保持，我不愿意得到。你跨过那个红线不就是肌肉相亲吗？一次，两次，三次，五次，偷，再偷，偷一百次，一千次，它能咋地呢！让你保持这个感觉，可能是一直保持着，就不过那个线也是一种美好。但你把握不住，不是每次都把握住，把握不住就过去，过去也是美好，承担责任就好了嘛！不伤害第三方就好了嘛，这是我的原则。汇报完毕，哈哈！
小妹：谢谢郭先生。我最欣赏您的一点就是说，您刚才说这个太自信，太自大的男人，不会有女人会喜欢。然后我觉得您身上有个最大的优点就是：用英文说Down to earth,就是非常接地气儿，就是不管是您在看任何问题的时候，不论谈论爱情，艺术还有谈论商场或政治什么的，你永远都是very down to earth——就是非常接地气儿，就用最朴实，最直接的语言，然后说出了很多的这个哲学的大问题。
这个事我觉得是必须有真正经历过，感悟过的人，才能用最简单的，大家能明白的语言给解释给大家，所以这个我相信这也是你的魅力之一！
郭文贵先生：谢谢你夸奖，真是夸奖了。像你这样，我遇到的基本上就是一个小时就过红线了，哈哈！最好别见面，就在这儿视频上见吧，哈哈。
挺郭小妹：哈哈，我都不知道该怎么说。好了，同学们现在我们的高潮来了，其实我准备了一条关于玉米地的事儿。这个问题呢我相信是很多战友们都想问的，然后您刚才也提到了，就是您在之前多次提到了玉米地的故事，然后这三个字呢也是掀起了高潮，很多人呢就用这个玉米地这三个字，起了他们的网名。然后您之前说呢会跟大家分享这个故事，择日不如撞日，就给我们大家说说呗，很多人想知道。
郭文贵先生：哈哈，首先声明啊，现在18岁以下的孩子离开房间，离开这个视频啊。
我觉得我相信你，包括身边的人，任何人都有过这种经验。这种经验我觉得我最早给我答案的是，我看日本的这些小说啊，特别是当时我看到一个京都的一个小说，什么中国人翻译特别烂的那种，浅译本啊，讲述这个男女之间。虽然就像中国的少女之心一样，但是他讲的是比较真实的故事。
就是这么一个小孩儿，他呢每天就去给庙里边儿去拉那些木头啊，干那些庙里的活啊。结果呢他就遇到了在庙里面干活的，咱们称之为尼姑、义工的那些人。后来就是完全自然的发生了一系列的事情，他把美好的都记下来了。那么日本的和尚是可以有这个性的，甚至说可以在家，带家庭出门修行的。我觉得是挺好的啊，很多人就满足了各种需要吧。
但是我说那个玉米地，特别是后来我觉得，那我只说第一次的玉米地吧，好多次呢，哈哈。我跟你说，就是那个我们的老大姐，她是改变了我一生。那是我真正碰到人肉——就是女性，她是的第一次——我这脸一点儿也不红，一点儿也不害羞。
因为我觉得是非常美好的，我特别感谢她，让我最早的成为男人，第一个就是让我成为男人的女人，我特别特别感谢她。她们家庭挺惨的，她原来是高官的孩子，被下放到那个地方去的。她是很有教育的，她爸爸当时是什么副级干部，还是什么的。她家也被斗过什么的，很惨的。她就长的那种非常漂亮，很实在的，后来我就发现了很多很多事情啊，她完全是一个非常浪漫很有诗情的人。绝不像琼瑶那个摇啊摇，摇了半年了，眼泪都哭干了，最后都还没发生到一起呢，还什么摆紫花，露台摆花呢，还弹钢琴呢，她那个是非常直接的。
我有一次专门问她，我说你都跟谁这样，是吧。你都跟谁，她就告诉我，前边儿老朱家，老顾家，老赵家，谁谁谁我都跟他。呃，你这不是和都谁！这不是搞破鞋吗？东北叫搞破鞋，你知道的，很丑陋的。我说你这叫搞破鞋呀！
她说。什么叫搞破鞋啊，我喜欢他，他喜欢我，为什么叫搞破鞋啊！她说你知道吗，身体是我父母给我的，我自已说了算，那个时候她都能讲出这话来。然后又在兜里边儿掏出来几张纸扔给我，等有一天你能念了，好好看看这个。
我后来我就知道人家是有文化的人，是被共产党砸到那个山沟里去了，人家把人性搞明白了，人家把这个东西当成很自然，是天意，是天体。
后来我跟她成好朋友，很好，当然了给我弄的饺子特别好吃啊，人家给了我奖励啊。当然我特别感激她，尊敬她，她们家最后的遭遇很惨的，非常非常惨。
这个我也尝试过帮她，只是帮不了，因为后来她的这个事儿就出事儿了，因为她太多了，中国人是不可能都接受这个观点的。她后来的老公就是打她，虐待她，她就在当地成了名啦，所以说挺惨的。
但是我觉得她没后悔，她跟任何人，她都没后悔。最后一次见到她的时候，完全人变了，就认不出来了，这也是挺惨的。
所以我觉得当啥我也不要下辈子当女人。这个当女人每个月七天之苦，然后年轻顿然逝去。然后我觉得还要生孩子，还要养家，还要做饭，哎哟，这当女人太难了。从她身上我看到，当中国的女人太难了，当中国人的媳妇太苦了，要当中国一个好女人几乎比登天还难，如果你要当个中国女人，还当个快乐的，幸福的女人，不可能。汇报完毕。
挺郭小妹：谢谢郭先生，我估计您刚刚最后的总结说出了很多中国女人的心声啊我觉得，就是中国女人现在对我们就是要求太高了，就是第一要事业要好，又要照顾家庭，然后又要长的漂亮，然后要照顾小孩什么之类的，真的是要求太多。所以说现在很多年轻女性她们选择了单身，她们选择了就是用另外一种方式得到她们自己的人生价值，然后我觉得也是非常赞同的，然后我也非常很诧异现在为什么很多这个上海呀各种公务员据说把自己女儿闺女就像卖东西一样拿个牌儿说，各种去相亲，我觉得这是一个社会的一种畸形啊。好我们现在呢开始下面一个问题。就是您是怎么看待这个性爱还有爱情还有婚姻呢？
郭文贵先生：啊！我觉得这三点看上去好像是一伙的是吧，人生都躲不过去，这完全是三个完全是完全不是一回事。我认为，这个性这个东西真的是不一定是有性就有爱，这个性情是一种本能是一种天理我觉得，真的不是……而且它很美好，非常干净非常神圣，人类所有的关系都是因为性达到了最高境界，也所有的交易和所有的人类的文明的背后都跟这有关系。你的美食、你的吃的结果、你的fashion、你的工作、你的这个这个所有的精神境界……甚至是严格讲来说上天给了你这一个身体就像宇宙一样，你必须要使用这个功能，你不使用你会出病的，这个完全不是一回事。
第二个我觉得爱情这个东西它是一种没有性，你说有爱情那纯粹胡扯的，没有爱情可以有性，但是没有性不可能有爱情，我认为那纯粹胡扯，没有性的婚姻绝对是痛苦的悲惨的是虐待的变态的。然后呢，但是可能是当性这个一开始和爱结合以后，当爱这个东西可能有一段的延续期，这就像抽烟一样它有个烟雾缭绕的阶段，也可以视为爱情的末期或者伟大。但是爱情除了奉献呐、什么我经过我是一个偶然呐、我和你是一个错误的见面呐，但是我我什么我爱情那些什么浪漫诗集，我和你的偶遇啊是我生命来的意义呀等等等，都扯的骗人的，我认为都是胡扯的。对不起啊！（郭先生电话响了）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月7日连线面具先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1131/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1131/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好，荣幸在面具先生这里和大家见面。
面具先生:首先衷心的感谢七哥能这么忙，能接受面具先生的邀请，非常非常荣幸，非常非常的感谢，也非常感谢战友们的支持和抬爱。第1个问题我就开门见山了。三年前在419咱们被转播，那么今天，我们有了我们自己的GTV，而且今天还是双向的，能跟战友们，我今天能荣幸的跟七哥连线，从被断播到今天，我们有自己可以自由让每一个中国人都能发声的平台，七哥有什么最想对战友们分享的，谢谢七哥。
郭文贵先生:这个问题是很多战友心中都有答案的，也是我们讲过多次的，我觉得人生在世真的是，就是特别在今天，特别是三年后的今天又在疫情让全世界lock down的今天，我觉得是特别特别重要的，我们爆料革命的核心精神就是勇敢，勇气。这是太重要了，当你有勇敢和勇气的时候，你就能遇难成祥，化险为夷。
我昨天晚上和前天…昨天有人给我发信息说，我看你早上Twins(双胞胎)直播的时候，我误点了一下子，结果点到… ，唉哟还有大飞机、大飞机，我的天唉呦，16,800，你看看1万呢，26800到账了金币，未来可能就是26000股的股票。天哪我跟你说，不行受不了了，不冷静了，我不冷静了。不行，我后悔了，小帅。
我接着说，我觉得勇气太重要，就是前天、还有昨天，我分别和我们过去最早期支持爆料革命的战友，后来由于家人和各种原因、恐惧和旁边人的反对，都离开了，现在又后悔了又要回来了。他说，你说郭先生，我想问我到底输在哪里了，我失去了这两年跟随着爆料革命。我说我非常不好意思，我说我说话你可能不爱听。我说共产党在中国70年，虐待我们的家人和我们这个民族70年，然后遇到了三年的爆料革命。
为什么最简单的一句话，就是我曾经一再说的，我们中国人现在自私、没有勇气、更没有信仰，这三没就在你身上都发生了。今天三年后的今年相反的事情，因为我们的勇气，因为我们的无私，因为我们相信上天，我们才迎来了爆料革命的春天，这就是答案，谢谢面具先生。
面具先生:好，对的，GTV，感恩七哥为我们创造一个所有的战友们，都可以在GTV尽情的发声，而且勇敢的发声。也希望更多的战友能够勇敢的、无谓的说出自己想说的话。GTV是每一个战友的平台，谢谢七哥，感谢所有的战友的金币，还有礼物，这都是七哥的，非常感谢。
我问第2个问题:孙立军和孟建柱的被控制或者说是被抓，可以说是我们爆料革命很重要的一个事情。因为从2017年到2020年期间，这几个人对于咱们爆料革命攻击和打击，包括对七哥的家人的抓捕和打压，都是非常非常严厉的。那么七哥在2017年爆料的时候谈到，孟建柱的女儿孟海晶在海外，在美国跟敏感人士有合作。
面具先生：那么孙力军的老婆李莉也是外国公民、外国人。所以说这些人在海外藏钱肯定跟海外的情报机构，包括蓝金黄有很大的关系。那么这些人物的被抓，对于接下来我们灭共，以及这个海外的情报网络，有没有什么影响？包括对党内、军内，谢谢七哥，请。
郭文贵先生：啊！我觉得我们的面具先生，我们的小帅哥可以说是爆料革命以来，对视频的整个的记忆、然后解释，还有材料的整理是最棒之一了。这也是为什么我一直，我觉得虽然你身在图桑，但是你在沙漠里开出了绽放的、这种美丽的、永恒的玫瑰花一样。我觉得非常了不起啊！
这个恰恰是我的弱点，我对时间、数字这东西极不敏感。所以注定了我不是一个纯粹的商人，这是一个基本的要素。我是对概念、对创新、对情报敏感，但对数字、时间极不敏感。
那么你说这个呢！是孟海晶也好、孟建柱也好，哎呦！我的妈呀！这大金币砸的。这个整个他们在海外，包括这个孙力军的老婆小李，他们整个在澳大利亚、新西兰，他们的资产，包括和当地情报部门合作。事实上都证明了我们爆料革命说的一个核心，就是共产党内部的人，你问问他们有多少人真心的相信共产党？没有的。
就当年的孟建柱，不可一世的孟建柱。这在私下里边，我都不愿意聊他。结果都私下里边就把习近平啊！根本看不起。但孙力军都猖狂到什么程度？当年郭声琨还没当上政法委书记的时候，当公安部长的时候。我说过给大家，就是当着整个公安政法会的会议以后，当着所有人的面抱着这个郭声琨。哇！这金币一堆一堆的来。
这个抱着郭声琨，“耶！你也不懂这个公安，你怎么就讲的不错，你干得不错。”他完全像夸奖小孩一样，你知道吗？这种侮辱对郭声琨是因为什么？孙力军的傲慢，还有这个孙力军和孟建柱就认为江家是我的老大，习近平不是老大。然后这些公检法的这些警察都是傻叉，都是一帮狗屁不懂。他真把这帮人当傻子了。
更重要的一点，他心里就不尊重共产党。他就不相信这个共产党，这个共产党每个人都是傻子、都是骗子，而且来了这么个郭声琨、一个企业制的，还能懂点警察，他觉得你很意外了。在意外、意外之外的东西是什么？是因为他就根本觉得全是一帮混蛋。他也不信，这就是他们的本质。
这为什么孙力军的家人全在海外，孟建柱的家人、孟海晶全在海外。那么早都有家族信托基金，那么早他们都在海外学习。他哪有一个真正的共产党员呐！到中国去的所有的入党的都是想剥夺中国人的血汗钱，是虐待中国人。这是为什么孟建柱没啥玩了，玩红黄蓝幼儿园去了。所以说这才是真正的本质。
他们在海外为什么和当地情报部门合作，他们都是脚踩几只船。我亲自、我亲自、多次在、就是这帮人，我就听他们说，共产党、共产党不就是咱们、咱们公司嘛！所以说叫什么、叫习大老板，叫李克强二老板，后来改成王岐山是咱的二老板。然后在公安部叫孟建柱，政法委孟建柱咱们大老板。然后你看看在安全部叫部长，老板，咱老板。你说都这么叫，听起来像情报部门代号，事实上不是。他内心就觉得这是咱家的共产党有限公司，仅限于共产党使用。
所以跟海外情报部门合作和家人在海外，这都是正常不能再正常了。可悲的、可怜的、可恨的是我们中国真正的一些人，他真相信一切都要听党的，一切都是党给的，一切都应该是党的，爹亲娘亲不如党亲。爹死了、娘埋了，也不能回去看而且引以为荣。还要开什么党内英雄大会，上去、义正辞严地还走过去，还要哼着歌曲、黄色歌曲编的歌曲“东方红太阳升，中国出了个毛贼东”。然后上去。
哼着歌曲“中国出了个毛泽东”的，然后上去眼泪流着，然后鞠躬给你挂上大红花。
人家刚刚的在家双修出来，人家的孩子在国外刚刚打电话给爸爸妈妈，“我在哪吃牛排呢！” 可怜不可怜？
这就是我们中国人到今天，“三没”的一个根本问题，这就是根本的结果。他们完了，这就是所有的原因。
面具先生：好，谢谢七哥。
（网友各种打赏）
文贵先生：哎呀，你今天多发财啊，今天就可以退休了啊，你直接在图桑买个大房子吧。
面具先生：谢谢七哥，可以说十四亿中国人，要是没有七哥说出了共产党的真相，如果不是七哥爆料，可以说包括曾经的我，都以为所有的共产党员都是非常高级、代表着更高尚、代表的伟大、代表着纯洁、代表着没有什么欲望。
其实恰恰相反。他们在海外那么多钱，恰恰证明他们心里根本没有国的概念，更没有家的概念。中国那个官职只是他们用来敛财、迫害中国老百姓的一个工具。所以说感谢七哥的分享。那我问下一个问题可以吗？
文贵先生：请！
面具先生：七哥下一个问题可以说就是跟郭七条有关系。因为郭七条可以说贯穿了整个爆料革命的三年，从不管是前期2017、2018、2019到2020这个。
（网友各种打赏）
面具先生：太感谢了，太感谢了，我原本紧张激动的心情更加激动了，郭七条体现了七哥的那个战略智慧，以及对共产党的绝对把握。这也是为什么到现在，我们看到了这个我们最伟大的战友习近平同志，这个也开始出来了。所以说，想问一下七哥，郭七条会不会有变化呢？什么时候会有可能会有变化呢？ 因为川普总统和习的关系可能也要拜拜啦，谢谢七哥！
文贵先生：谢谢啊，这个我们本来打算是在四月初，一定会改郭七条的。很多人关心，你问这个问题问得特别好啊，我们的面具先生。就是很多人啊他不知道，这个我们说完话以后的这个逻辑在哪？光看热闹，看完以后就拉倒了。很多人没有问我，为什么郭七条在现在都没改？所以你今天问到点子上了 。
包括孙立军、傅政华、孟建柱、王岐山的进展，我今天可以在这里跟大家说，一直在跟某些政府官员在沟通中，在沟通当中呢。他们提出来说你这个郭七条是不是能缓一缓。缓一缓首先灭爆小组：我们会对一些国内的你的战友，现在比如在询问的，还有报到的，我们都让他们回去。保证近期不会抓捕任何你爆料革命的战友。
但是郭七条修改知道你要干啥！一修改、肯定那一条就没了嘛。说这个你能不能不动作。
我说那你说这个孙力军被抓了，我咋相信你啊，你们说话从来不兑现的。他说那你观察观察嘛，包括某些人被双规，是吧。
所以说修改郭七条是我从三月份到现在的一个条件。目前看，还前所未有，他们真的兑现了一部分，还兑现得不错。如果说能救战友，能让战友减少风险，那我们是可以暂时不修改的。
所以说暂时不修改，看看能不能让更多战友出来，更多战友免于受害，那不是更好吗？
（网友打赏你们都是给面具先生扔的啊，我可没捞着，哈哈）
面具先生：好的，这个七哥今天也算是爆了个小料，感谢七哥，感谢七哥。
郭先生：你觉得是小料，啥料是大料啊？
面具先生：大料、大料、大料，我得搂住点说嘛七哥，我得搂住点。七哥我可以问下一个问题了吗？这个问题也是可能七哥对时间不太敏感，七哥在2019年11月28号的时候嗑瓜子，嗑瓜子等一个大事儿，等一个大事儿发生，那个大事儿现在发没发生？或跟什么有关系，七哥现在方不方便透露，谢谢七哥。
郭先生：小帅这个问的特别好，面具先生，这个问题啊，很多人也是忘掉了。大家你记得2018年我磕完瓜子以后的两周内，你们现在意识到这发生了什么大事，是能和我们爆料革命有关系的？
面具先生：七哥我能补充一下吗？第一个是川普总统去了中东、阿富汗，战略部署，后来我们看到苏莱曼尼嗝屁了。这个算不算七哥，这是我能看到的比较浅显。
郭先生：你说的很重要，但是你忘了一个核心的重点。当时最核心的事情就是伊朗去炸掉霍斯木海峡的船，知道吗？炸船之前是有个小船，你记得吗，小船啊，出问题了，转来转去的，又是瞄又是弄的啊，实际上在…之前隐藏了一个很大的一个….小船出现，准备大家我们在2017年的时候就说，要炸霍斯木海峡大船的发生，到2019年的发生。
可是大家没有注意到就在那个时候，哎呀这爆料得小心点儿啊，（面具先生：小心小心，七哥搂住搂住啊）小心，大家没有意识到一个最大的变化就是，美国在中东的战略性的调整。当时是因为川普总统，包括当时负责中东的库什纳——他的女婿、国家顾问到沙特，到阿布扎比、到中东，包括和伊朗的关系。这个整个中间的调整，是很多人没有意识到的。现在有些话我还不能说，这个时候出现了一个最大的问题，在中东、美国和中共之间，还有俄罗斯之间形成了一个剧烈的对抗。
而就在这时候苏曼莱尼跑到了中国、到日本、到香港转一大圈回来，制定了所谓的五国联盟政策，这个五国联盟政策到后来一看，到真正的炸游轮到去年，到他被干掉，到这个之前整个中共的经济，特别是在阿富汗、在沙特、在整个中东这些国家，包括卡塔尔这些国家的整个货币政策，最核心的是军事基地，我只给你点到这儿为止。
未来你会看到这个东西让美国一下子傻了眼了，傻大眼了。你们都无法想象有多大，到今天还没被解密。解密之时你要记住今天你问的这个问题，那个东西他太大了，太大了。一定记住在这之前的….发生了什么，实际背后很大的故事，美国不说，中东也不说啊，这种事儿大家都不讲。还有一个后来发生的炸霍斯木海峡这都是中共铤而走险、挑战美国、要领导世界，或者叫强奸世界的真正的一个官方的开始，而且力量的叫Force真正的力量的故事全面开始。
从那一天起，严格讲美国的内部已经强烈的意识到，中共不管是坦克上装的是尿罐子、屎罐子，不管是啥东西，真的朝美国这个大院开过来了，而且毫不犹豫，而且付出了行动。事实上大家不要来看表面，美国人是世界上最聪明的，但他有法律、他有规则，所以到现在很多话他不能说出来，得讲证据。
包括那个时候，包括美国内部的，特别是经济领域，你知道从11月份2018年发生了什么，我最早告诉大家的100多家企业也是从那时候开始的，那100多家企业、国有企业几个大的养老基金、退休基金、军事基金是在真正的那个时候开始了，说咱得想想应不应该投资中共，不投中共咋办，投哪儿？这钱咋回来，投了中共的钱咋办？
然后开始真正的美国情报部门、国家安全部门、包括财政部都在想：如果和中共发生全面冲突，甚至脱钩的时候，怎么办？当时就有人说道，说Miles Guo， 爆料革命说对香港会动手，如果在香港动手，香港必将经济不稳定，香港不稳定，经济必定下滑。不稳定，美国输了钱，咋办？那个时候已经开始啦。
我们很多战友，通过网络上——还是被共产党洗脑的网络上，一知半解地，想小孩一样来理解一个国家的政策、国家经济——那是很片面的。你要从那个时间往回看。面具先生，你整理的这个时间是非常非常关键的。严格讲，爆料革命有几个关键点：2018年的11月份开始，就是10月底已经在美国，以美灭共的这个实质性的进展是开始的。非常棒，谢谢面具先生。
面具先生：感谢七哥，这可是个猛料啊，我得回去消化几天。感谢七哥的分享。可以说，从那一刻开始，整个中美关系就发生了巨大的变化，也可能世界格局就走上了一个全新的……
郭文贵先生：本质性的变化——应该这么说。
面具先生：对。这就是为什么七哥在2017年就开始发推说，霍尔木兹海峡对整个世界非常非常的重要，对我们灭共，包括霍尔木兹海峡还会关系到台湾的未来和香港的未来，这都是七哥说过的原话。我今天通过七哥这个解读，我更加意识到这个海峡对世界的重要程度。说到这，七哥，因为5月10号共产党即将在两会之前对香港展开新一轮的行动。那么在一月份的时候，七哥就说过，那时候共产党两会还没推迟，就说共产党将会在两会之前，那时候平爆小组王岐山等人要在两会之前给习近平拍胸脯“我要干掉香港“。结果两会推迟了， 推迟到5月20多号。结果又是在5月10号、这个推迟的两会之前，干掉香港。为什么共产党的两会之前要做一个这样的行动，共产党的两会为什么重要？这个七哥可不可以给说一下，非常感谢七哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月6日连线Twins</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1130/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1130/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:今天郭叔必须说，因为你们到这个平台上开始，首先我要感谢你们两个后代到这直播，带来的这种新的一代潮领的效应，因为你们在家里不能上学，你们这个直播让很多你们这样的一代的人来关注着我们现在在做的事情，非常非常的感谢。
Twins:我们好喜欢在GTV上直播，好好玩。
郭文贵先生: 这个真的是属于我们中国人的，你们两个是第一个Twins上来的，你看你两个来到这个世界上就是Unique是Twins，每个人都羡慕你们Unique(独特)，人家说Twins是上天给的礼物，是好几世爸妈结的善缘，是你们已经很Unique了，然后又到了一个最Unique的中国的一个社交平台，然后呢，你俩又Unique玩音乐的，在咱这表演音乐的，传达精神上最高的境界。传播宗教，传播阳光，传播力量，最好的方式和传播正义是音乐，所以说你们又是第一个，你们有太多第一了，上天给了你们太多了，要珍惜!。
Twins:谢谢!太谢谢了!我们在GTV上觉得好好玩了，我们第一天直播的时候就做了4个Video，好好玩，我们就是喜欢，就是喜欢这样子。
郭文贵先生:这金币真多，可能你俩的金币是最多的。今天你俩是金币在APP改版第1次使用，你俩都碰上，说你俩这个命太好了。
Twins:给这个都是因为你在这里。
郭文贵先生:那也不是，你的家人都是我最好的朋友，所以我说你俩就是我的孩子，你知道我为什么这么说吗？你俩能不能告诉我贝拉米拉，
Twins:I don’t know。
郭文贵先生:我来告诉你，因为你的爸爸，你的妈妈，你的家人还有你们，我们正在一个平台上，这个平台就是我们的家，就是你直播的平台，同时我们有一个共同的梦想，我想你们俩都懂，我不想你俩谈那么多的政治，你俩不要谈那么多的政治。我们正在创造一个喜马拉雅式的大家庭，你的家人是我的老朋友，很多关系都是我们的老朋友。我们正在创造一个大家庭叫喜马拉雅，你们是我们喜马拉雅的孩子，当然就是我的孩子了，而且你们是有标志性的孩子，所以说你们很重要，你们是有使命的喜马拉雅大家庭的孩子，太棒了，谢谢!
Twins:喜马拉雅是什么意思?
郭文贵先生：我今天一会我给你爸、叫你爸回去教你什么叫喜马拉雅，我不要教你。Himalaya大家庭就是我们现在做的，没有共产党的新中国，一个有民主、法治的自由的新中国，然后叫你们这样的孩子，没有危险的新中国。
像你们两个在中国多危险呐！又漂亮、又不差钱、还有天赋，是吧！那又是twins。你知道吗？很可怕的。我的七星级酒店里边有双胞胎，在我那里工作，最后都让她们离开了。为什么？她们是家庭一点也不缺钱，跟你们一样，家里边有金山银山。但她们想工作，她就在我那里特别喜欢。但是来的一般都是共产党的流氓贪官，他们每次来都要，哎！我要这个双胞胎给我服务，然后就说一些很低级下流的话。不但如此，他们还老是有一些，啊！你爸爸妈妈是谁呀？你在哪里上的学呀？你要不要我送你一台奔驰呀？都是这种流氓级的。
人家好好的孩子，人家不差钱。在他们脑子里面，每个人都是可以用钱买的，如果钱买不到的时候，我就要你的命，我抓你的家人，我甚至设计你要犯罪，这就是共产党，太危险了。所以孩子们，你们在家庭的一个安全的雨伞下，你没有这种感觉，你们还很幸福。但毕竟你是要走向社会的，所以说一个干净的、安全的、没有恐惧的、公平的、法治的、信仰的一个社会就叫喜马拉雅。
Twins:喜马拉雅，懂了，现在懂了。
郭文贵先生：两个笑的真甜，但是你俩笑的甜的背后，有问过你爸爸、你家人，你问问他们是不是都像你笑的那么甜？他们的人生是否都像你们那样甜？不是的。你们笑得甜是家人的所有的付出，你们俩不在中国了，现在当然啦！你俩可以这么笑，在中国人里面，每个人都可以这么笑吗？不可能的。
来杯咖啡，你俩要不要喝杯咖啡呀？
Twins：我们有在喝茶，对，绿茶。
郭文贵先生：你爸爸妈妈都是这么棒的人。
Twins：是，我们给。
郭文贵先生：你们说。
Twins：是的，他们真的是，那我说照相的时候。
郭文贵先生：你们俩太幸福了。
Twins：我们是很幸福，是的。给爸爸照相的时候，他说不会笑。
郭文贵先生：你知道他为什么不会笑吗？你的姐姐就像你爸爸，有时候一回唱歌的时候，我发现、突然间你们两个一会，我要给你俩提建议再说。就你的姐姐最像你爸爸的脸。你的脸，嗯，笑，嗯，就这样。因为你像你爸爸，你的妹妹呢！就像你的妹妹呢！就有时候就笑的比较“啊”很开花呀！很天真呐！你就像，你姐姐就像你爸爸一点。
为什么？因为你爸爸的内心世界里边，并不像你们想象的那么快乐。因为他知道，他担心着你们俩的未来，担心着你俩的未来安全和幸福。他知道这个世界上是很险恶的，特别是我们的国家中国。所以你爸爸不会笑，他不是不会笑，她比你俩还会笑，你俩就是你爸爸的真实的镜子，因为你爸爸在担心着两个女儿的未来和安全。
他知道中国有红黄蓝幼儿园，连那么小的孩子都不放过，而且他知道你们的安全，他一直在担心着。做爸爸的永远在想着自己的孩子如何安全，如何不被人家欺负，特别像你俩的twins，你爸都在想这个。所以你爸怎么笑的出来呀！
你两个是上边有雨伞，打雷下雨有雨伞，下面当然不用愁眉苦脸了。你们要理解爸爸的爱和爸爸的担心，都是因为你们两个。虽然你俩现在不在中国，有这么好的生活环境，但是你爸爸为你们的担心，那是很大很大的。
Twins：嗯！爸爸很难啊！
郭文贵先生：我想、我想请教你俩三问题，你们两个晚辈要直接告诉郭叔叔，第一个问题：什么叫音乐，你给我说一下？
Twins：什么叫音乐，有点像那个说一个故事，可是是有个旋律，就是你可以，我觉得应该就是可以你很容易的就是最像Express（表达）的一个感觉，一个故事一个发生的事情，都可以说用一些歌词都可以说，可是变成一个旋律一起，而且写成一首歌就是你永远都可以有这首歌，你永远都可以你听这首歌你就会记住你以前写这个故事的东西。要一起有了一首歌如果你是讲一个事情的话，你以后听这首歌你还会记住那个时间那种感觉。
郭文贵先生：你知道希腊女神缪斯吗？是干嘛的。
Twins：啊！不知道。
郭文贵先生：你知道中国人的音乐和西方人的Music有什么不同吗？
Twins：他们用更多（听不清说什么）
郭文贵先生：哈哈！所以啊！你俩还小，你俩不应该知道，你俩要知道了，对于我就该吓跑了。所以说我们这经历了很多生命我们才懂得。我生命中有很多很多世界上最棒的音乐家最棒的音乐家，这个我包括你们所说的就是还有歌星啊，歌星和音乐不是一回事啊你不要搞错了。歌星他是一个以音乐为工具的职业者叫歌星，歌手就是说把歌和音乐放在一起的用嗓子表达的作为工具生存的和表达的叫歌手。完全又不同了啊！
我问你的是音乐和Music西方的音乐，Music就是缪斯女神的她的力量，她传达的力量和声音，还有他对整个的上天和神的表达，它是一种把内心的世界和物理的世界和过去和未来来综合来表达的一种祈祷的方式祈祷的方式。我要干什么、我想什么、我发现了什么，发自内心的那是一种。
但中国人是完全是不同的，中国人的Music造出的音和乐，音就是你自己的表达，就是声音是一种动作语言。那么乐呢是你的心是你的心里的想法。用简单的话说是我看事情的方向和标准来自我心的对事物的一个便捷的方法和结果，然后用我的嗓子来表达出来，所以它叫音和乐。就是发自身心的一种声音的表达方式，完全不同。
一个是祈祷上天，祈祷的把我全内心的祈祷，哇！我的生命啊！我的爱呀！苍天呐！大地呀！神呐！这时候祈祷哦！然后是怎么样怎么样是吧。不要那么早让我面对死亡啊，不要有那么多恐惧呀，让我的家人幸福啊！这是追求的是一种祈祷。中国人是一种是我内心对事情的想法，你发现中国人啊，音乐这个乐器是世界上最棒的，笛子啊、二胡啊、唢呐呀，是吧，都是最棒的。但中国的声音好声音是来自于新疆来自于陕西，严格讲都是少数民族的，因为汉人的嗓子并不那么好，我们的肺活量也没那么好。更重要的是我们的血液当中从来不允许你想真实的表达你内心的想法和声音，压抑了不允许，久而久之中国人就失去了那个功能了。
所以音乐在中国是极为奢侈极为高尚，到了中国近代的时候共产党把音乐就给垄断了，不允许你说出你的心声，用你的嗓子要用你的嗓子说出我党的声音来骗别人，来掠夺别人。
所以中国没有音乐只有哀乐，所以中国人到农村呐吹那个唢呐的时候，哇哇，所以说为什么叫唢呐你们知道吗？唢呐是干什么用的你俩懂吗？
Twins：唢呐？我们知道二胡，不知道唢呐。
郭文贵先生：中国的唢呐跟中国二胡一样是很有代表的，包括笛子。唢呐要么把你吹进了洞房，就是结婚的时候给你入洞房用的，要么把你吹进了火葬场，吹进了坟墓，这死人以后吹的送行，所以他们红白事死人和结婚用的，它是同一个乐器，那种哀鸣和那种的悲伤是压抑了中国人几千年文明在血液里边最浪漫的表现。人死了用一个喇叭啊…给吹走，送到死亡。然后到你结婚、到你新生命来的时候，哗….也吹唢呐，中国人把生和死用一个音乐表达得淋漓尽致，在唢呐之间的音乐有两个，最核心的一个是笛子，表达爱情，这吹笛子的基本上就跟情有关系的，所以叫笛子情。二胡是干吗的？很悲伤，二胡是无奈，笛子情悲伤的二胡和送生死的唢呐，都是中国民族文化中悲剧啊。你就不要说边远的，蒙古的大马琴，人家那种奔放，但都表达了哀伤，所以在中国的大地上音乐绝大多数是哀乐和哀伤。但是你到了西方，吉他呀，甚至西方最流行的电子乐器它是一种什么？都是蹦擦擦蹦擦擦，它给你一种心脏…都是以心脏为基础的，心脏扑扑…这个为节奏的，是吧？是跟着心脏节奏的一种表达物理的、生活的一种感情的抒发方式，绝大多数是快乐的。所以西方有迪斯科这种快乐的音乐、电子音乐。人家有音乐，人家敬奉上天，人家的表达爱情，人家享受着年轻的身体和爱情，憧憬着美好的未来，我们的音乐绝大多数都是哀乐。中国人就没有嗓子，不允许用嗓子，为什么？你要用嗓子唱出你的美妙和你生命的美、生命的妙和爱和情的时候，你就会被杀掉，因为官员不需要你有爱情，不希望你表达感情，更不希望你比他聪明、比他美好。他妒忌一切，他要掠夺一切，所以都干掉。只剩下什么？用乐器表达他不懂啊，就二胡拉一拉吧，吹吹唢呐吧，他听不懂也就算了，所以说中国的音乐一直是被压抑，甚至可以说是，完全是已经被埋没了，但是中国的音乐也是人类上最棒的。我告诉你孩子，我再问你第二个问题，世界上表达的乐器当中最高级的乐器、也是最能表达感情的也是最美妙的，把身体和嘴巴发出的气结合为一体的乐器是什么？最早的、最厉害的。
Twins：嗯….不好意思。
郭文贵先生：笛子，笛子，把嘴和乐器结合的就是笛子，你俩现在玩的叫吉他，是手玩的，是身体的，你没用嘴巴的，唱歌是嘴巴和身体的结合唯一的就是笛子。我告诉你最厉害的笛子是哪年代有的，是什么笛子，你俩知道吗？来自于哪里？
Twins：不知道。
郭文贵先生： 我告诉你，人类上最早的笛子，你知道笛子是七个孔，对吧？现在的笛子都是七个孔，最早的笛子是九个孔，九个孔，你一会可以上网查，来自于中国商朝之前发现的，在河南省郑州市博物馆的叫九骨笛，九孔的骨笛，九个孔。那个音乐吹出来九个孔，孩子你想想当时的人类，中国人是多么的美妙啊，
我到印度，到达卡，有一次把我吓坏了，我喜欢印度的很多音乐，因为是跟佛教有关系的，它特别棒。很多人说叫巫乐，你那个身体被它的音乐带着你好像不摇一摇不唱一唱就不行，这个音乐就很美，那个节奏，你就情不自禁，情不自禁就是音乐最高的境界了，因为她让你控制不住的情不自禁，这是最高的境界。灵魂已经在身体里达到最高境界了，这个我就喜欢，我就陶醉，不喝也醉，音乐把你搞醉了，停不下来，这叫音乐。这就是宗教的魅力，一直停不下来。
后来他们告诉我说印度的文化很古老，但是这个东西来自于中国。哇，我就很震惊，他说这就是中国的九骨笛来的。佛教才两千多年，公元才两千二百年，那个是七千年前发现的，七千年前！有人说五千年、七千年，就说五千年，中华大地上就有九骨笛了，比佛教、比耶稣还早。所以我们这个民族、这个国家是很伟大的，但是这些年被彻底的给干掉了。
所以孩子我看你们几集的音乐的时候，第三个我想问你们的问题，表达音乐的最基本的基础是什么，你俩给郭叔叔说说。我要收钱，你俩以后赚的钱我要分成了，我要给你俩讲，收钱，哈哈。
Twins：是旋律…
郭文贵先生：不是旋律，旋律都是以后的事情，你发现所有的唱卡拉OK也好、还有歌星上舞台也好、还是说在大街上卖艺的也好，你发现所有的音乐家还有歌手，表演到最高境界的时候他们的身体语言有三个方面，你知道哪三个方面吗？第一个，闭上眼睛，在舞台上啊～，就闭上眼睛了，一定要闭上眼睛，到了一种状态了。你俩老睁着眼睛，使劲睁着。它是一种情不自禁的表达方式，他到了那种状态了，他想找一种感觉。有的是真达到了，有的是演戏，在舞台上看，那叫舞台之风，所以说他要闭眼睛。
第二个，你发现，他那个头、身体语言是一种无我的状态，已经不在乎谁在看我，哇，就是无我的状态了，身体和他的音乐融为一体。
第三个，你看到所有的在歌厅、在舞厅还有在卡拉OK，当大家唱到、或者表达最关键的时候，就是身体最累的时候，全身心的精力表达，声音一直唱不停，身体达到了一种境界，表达愤怒也好、兴奋也好，迸发出一种力量的绝境。
这三个是到达了音和乐，Muse的艺术的最高境界，你俩在表达当中，还太小。第一个，很在乎形象，老睁着眼睛，还要在乎对方，分心了吧。你俩的声音是我见过最棒的之一，我不给你俩开玩笑，我不会说一句的。你俩具备上天给你最好的乐器，乐赋，还有外在的形象，她叫体。你俩叫Twins就是体，上天已经给了你最美丽的容颜、最美丽的双体、还给了你俩这么好的嗓子，但是你俩因为在乎对方，老睁着眼，感觉还没到，当我和对方不用看的时候，已经到那种感觉的时候，那就到那种境界了。
另外一个，当你表达到一定的时候，你根本不会在乎别人怎么看你，因为你到那个感觉的时候，这就叫音乐。真正的好音乐没有一次是一样的，只要是表达一样的歌手，现在的歌手唱一个音乐能唱一辈子那不叫音乐，那就是一个歌的工具。没有什么创新，艺术就是唯一性，没有第二次，没有其它标志，艺术就是唯一的unique。重复的叫标准，标准的歌手。你俩人是每一次唱的都用生命唱，所以你俩不要在乎别人怎么看，谁都不要看，就是尽情的来抒发你们内心的感受；
另外一个，我感觉我看你俩唱得,这么小，有时候就到了一种迸发出一种全身的洪荒之力，演的时候我很惊讶，这孩子很有天赋，你俩未来不得了。就是不要有在乎，音乐不是给别人，是给自己的。只要是别人说你好的时候，实际上你的音乐已经输了，因为都懂的时候，它已经不叫音乐了。音乐这东西绝少数人能懂，因为你的感情别人怎么突然都懂了呢？怎么可能呀，你的身体讲出你内心什么，他怎么懂呢？
比如我们喜欢《相思小蚂蚁》，是那个年代记住了我们生命中的某个时刻，它在我们心目中已经不是音乐了，它是一个回忆的工具。你俩唱的时候要把那个相思小蚂蚁唱到一个你俩的境界，那才是牛了。“哇”我们又回到了那个时代，但是我们又不同，不同的境界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1129/</link>
      <pubDate>Tue, 05 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月5号，谁打G币拉黑谁，谁打G币拉黑谁。这个互粉我特别不喜欢，你不用着急，你行就有人粉你，老喊啥，是不是?让人看不起咱。我这边还得看着信息呢，我得同时工作，不能干一个工作，干一个工作是不行的，干一个工作，我心里面相当的不安，就有犯罪感，强烈的犯罪感。凤凰九天也在直播，这不是给人抢活吗？抱歉，抱歉，抱歉跟你们冲突了。
亲爱的兄弟姐妹们，大家好!大家好!今天是5月5号，这两天我相信大家现在都知道我为啥这么忙，这事都是大事，大事，昨天晚上可能是近一两个月以来，我是最最最累的，最最最没睡好觉，是真没睡好觉。昨天晚上是这个事太多太多，太多太多事了。我就把它放下，不然就是很多秘密都被你们看走了。
今天我们家里来好多客人，我这眼镜反光，把客人反进来不好。昨天晚上是太多太多事了，太多太多事了。昨天晚上真没睡好觉，躺在那睡上15分钟，20分钟班就起来了，就又起来了。我睡觉没问题啊，就是这个时间是真有问题，时间真有问题。
这是我超级喜欢的牌子，你看真的是一针一针的，每一件衣服的布料都是他设计师在印度，好像是南加邦，他染的，染的过程给你录下来，然后他一共做多少件这种衣服。你看这个，你看看这个，我喜欢这个扣子的感觉，你看啊！超级舒服，看上去特别小，但是穿上去以后一点都不觉得紧。然后这领子很大、很舒服，相当的得劲，你看相当的得劲、相当的得劲。我得把这个头上面空间留大点，现在有些网络版看我的时候，竟然是这上边脑子、半拉脑袋，这咋弄、这咋弄。
好，所以说昨天晚上发生了很多很多事情。我简单要说啥事儿，我是真的感受到中国人是真可怜，中国人是真可怜。哎呀！所以说我、我，每个人都问我，包括我好几个朋友的孩子，我说你们一定到外国生孩子，不要在中国生。中国人现在那个环境被污染的到了一种真的用语言都无法形容的程度。我这一点都不夸张的说，到了一个让人无法忍受的程度。
我在医院里面的朋友告诉我，他说真的是文贵，你无法想象中国人现在这个健康恶劣环境到啥程度。他说现在这个孩子，孩子还没来到世界上呢！染的那些病都是世界上没有的。你说这是啥感觉？孩子还在娘胎上，染的病是人类上没有的。他说这个说不清楚道不明白，那你也不敢说，你也说不完。
所以说你没来到这个世界上，你都不知道共产党给你弄了啥！可怕吧！什么冠状病毒啊！什么MERS！咱们说中东呼吸症，我们叫骆驼病，中东综合呼吸症叫骆驼病。MERS、SARS，现在又来一个冠状病毒。
就更可怕的，他说现在这些孩子真的是生不起，提前排队几个月，说生个孩子，要送红包、要送礼、要托关系，在临生的时候还得选时间。中国人现在也不知道咋了！选时间、迷糊还得迷信，你人迷糊吧！还得迷信。然后再给医生，还找谁。反正这个孩子没来到世界呢！已经把爷爷、奶奶、姥姥、姥爷，把这个爹妈已经扒一层皮了，再带点病来，基本把全家给毁了。
这个佛家说得对，当你遇到一个孩子，你的孩子就两个来路，一个是来报仇的，一个是来报恩的。我看现在大多都是报仇的多。
这位、其中一个医院的的人告诉我说，孙力军在被抓前，孙力军曾经去见他，神神秘秘在上海跟他见面。孙力军本身就是学外科医生出身的，以号称懂医学为牛，为牛啊！问了一个非常荒唐的问题，他说我要请教你一个问题。我这个孩子化验完以后，在国外其中的一个孩子。看来这小子不是三个、两个，不是一个、两个的孩子，可不是那么简单，这小子好几个。
他说其中的一个女儿在新西兰定居，在新西兰进行了化验，这个基因中含一种东西就类似于像艾滋病。他说她妈妈也没有，为什么他孩子能染上这病呢？人家医生说，你有没有啊？他说我没有。那孩子是你的吗？我检查了，孩子是我的。他说这孩子为啥有这病？他说只有一个，你有其他某种某种病，你没告诉我实话。一个是你老婆跟别的有什么病染上了，不一定是你的基因。孩子是你的，病可能不是你的。
这个人告诉我说，你说孙力军啊！他说那种惶恐和孙力军这个无奈。孙力军不抽烟的，很少抽烟的。但是孙力军那天说，从包里面拿出了就是那个小雪茄，女士雪茄在那“噗擦噗擦”的抽。他觉得孙力军完了，说面部黢黑，眼神迷离。
这位医生就在头一段时间被邀请去给孟建柱所谓开会，他发现不对劲，就孟建柱完全不在状态，一次都不看他眼神，一二十年的老友，不看他眼睛。然后老往门外边看。他发现门外边的警卫比原来多。他现在发现，他说那好像不是警卫，应该是…（听不清），他也是猜的。
他说中国人更惨的惨在哪儿？你生下来，你就不知道像孙力军这孩子一样，你亲爹，你亲妈，你妈和你爹不知道怎么给你染了一个莫名像HIV的这种艾滋病。就像杨澜似的，老早把子宫给切了，还得保密，为了、为了要证明自己，是吧！找钥匙的功能，还继续存在，那还得经常整整，捯饬捯饬。多难啊！孩子到女人都难。
所以现在这位医生说文贵，我管这个医院里边。我最夸张的，过去什么孙力军、孟建柱、吴征啊！还有什么江绵恒、江志恒啊！还有什么江、什么江志诚啊！都是找我帮助人家安排生孩子，提前一年都约床位。孩子还没怀上呢！床位先约上了。
难吧！难。生来难，那生下来以后活着就更难了，活着就更难了。是不是！现在就像咱们从小读的那个歌，我在大路捡到一分钱，我把这一分钱送到了警察叔叔前。是吧！警察叔叔笑着脸，然后说敬个礼，你来自哪里呀？红黄蓝幼儿园。这孩子生下来直接被共产党洗脑，我在马路捡到一分钱，送给了警察叔叔前。警察叔叔向他敬个礼，你是不是来自红黄蓝幼儿园？幼儿园，幼儿园又完了。红黄蓝幼儿园你躲不过去或者你躲过去了你没上红黄蓝幼儿园，小学、初中、高中、都要被选美，不知道被哪个畜生老师给干掉了是吧？难着呢！男的女的都被榨汁儿，活的难吗？难。
然后你要挣钱，挣钱难不难？天底下哪有比挣钱再难的？挣钱太难了，空气污染了，水污染了，地污染了，然后呢被当地的从乡长到镇长到处长到科长到省长，不管是你踢球的不管你是打球的不管你是玩球的还是你唱歌的还是你要演戏的，不管你选了哪个职业从你到了什么中戏、什么中电影、中国体育学院、什么八一队、我滴娘唉！不管你去哪这个门不是要过五关斩六将五十关斩六十将也不行，能到最后进到门里面的你还能活着你就不简单了。然后你开始挣钱，过去还有走穴现在谁也不能走穴了只有习主席能走穴，谁也不能走穴，完啦！走穴走不了了。
挣钱难吗？挣钱难！我最近发现中国人……说真的我在爆料革命以前我没发现，中国人花钱比挣钱还难！我说那中国人太可怜了！我噻！就这银行有钱你汇不出来，你汇出来以后银行一看你中国人的钱，老子就无道理的就不给你汇！不管哪个银行都敢欺负欺负中国人，我的钱我说了算吧？我的命我说了不算我的生殖器我说了不算，老子挣的钱我说了还不算，我费了半天劲，老子花的钱你也不让我说了算？不行！
无数个战友在国内最大的问题是过去听了爆料革命还有路德访谈把人民币换成美金了，美金换成现金了这现金到银行一存，存好了啊？存好了。不能汇你也甭想取现金了，我噻！还有这种抢劫的？开着门市戴着银行牌照抢劫？人家的现金到你这存了说“存完了？”“存完了。”“你这钱不能再动了。”“为啥不能动？”“没理由。”“我告你。”“你告去。”你说还有不要脸的政府到这程度吗？然后找朋友托关系“可以啊，可以帮你汇，给我10%，给我20%。”这是哪家的王法呀？取现金找朋友，存现金被黑掉，在想汇出去10%、20%、这个共产党真是不要脸到了人类上无法想象的程度了！这哪是以黑治国啊？黑社会得讲规矩呀，不欺负妇女儿童不欺负残障弱者人事，这是什么道理呀？
好，你过了共产党的鬼门关你到了国外，共产党的蓝金黄，各大银行让你汇不过去，我这两天我对战友最大的感受我说你真的是太惨了！我原来我真没这感觉说实话，因为我也……文贵，说老实话就这两天折腾这点事儿我一个飞机翅膀的钱，一个飞机翅膀的钱。我这些年我真发现我太有钱了，你说我过去1千万、1亿美元转款啊，做个决定的我真的没超过几分钟过，我哪想……就一想，叭！齐了，汇。你看我过去这三五年我在我手里动了多少钱？最起码上千亿吧？转来转去的，我决定的不是我的啊，我决定的，上千亿美元！你说就这几个钱算啥嘛？
我那一个船4、5、千万美元，一个飞机也4、5、千万美元，一个大飞机一亿多美元，是不是？咱这要两千万美元你说算啥嘛？哎呦！让我感受到了原来我真有钱呐！花那么多钱，原来我感受，我真不知道这个钱原来这么难啊！花钱比挣钱难！这是什么世道啊？
我给你们讲一个故事啊，大家看过我们盘古在大连开庭的时候有一个叫杨英的副总监，她是湖南人，绝对是专科毕业到了我们盘古来，从盘古这个从市政府拿回来到最后施工到融资到买民族证券她全部参与，包括农行那个贷款。她和方正来往和李友和李友的那几个兄弟姐妹还有那几个情人哪，所有来往都是杨英。这个李友啊就给杨英说“你知道郭文贵啥人啊？郭文贵是黑社会，你知道他三哥怎么死的吗？就是他给弄死的，这个人背后可了不得啊！一帮警察国安的人都是跟他的黑社会！”这个世界太可怕了，竟然有人相信，我们的杨英就相信了。有一次杨英在我的38楼办公室，我的三楼大了啊！几千平方米，十几米高，对着中南坑，哎!我说杨英最近你跟那个李友打交道啥感觉？她说“李友人挺不错的，很聪明非常懂金融，特别对共产党那一套耳熟能详！这家伙有想法！”我说杨英啊，金融我不懂，我说，你能不能告诉我，你对我们这个公司的未来有什么担心的？杨英笑着说“老板你想听实话吗？”我说是啊你给我说说。“说实话”她说“老板你也该退休了，你也不缺钱了，你得打算退休未来你得移民到国外去吧？是不是？没人呐！谁接班啊？”我说好事嘛，意思是我退休了没人接班这是你的担心，还团队得专业。她说再一个老板，你的啥事儿我也不好意思说，在中国也不一定安全，我觉得你出国好。我说我咋在中国不安全啊？她说事实上我都知道，我都不好意思说，你家事我都知道，啊…是吗？我当时没明白。过了两天我们另外一个副总告诉我，他说杨英跟我们吃饭的时候说了什么咱们老板当黑社会老大当得很厉害，连安全部、警察都听他的，这黑社会老大，谁跟你说的？李友跟我说的。
跟我说完以后我笑了半天，我告诉了告诉我话的那个人，在咱公司有个习惯，我最恨的人是在背后给我讲另外一个人，他说我讲的是实话。我说你跟我讲的时候应该杨英在场讲，你不要在背后讲，那对她、对我都有帮助，你在背后讲你就叫另有用心，但是这件事我记住了。结果2014年在香港我们跟李友成天开会，民族证券、海通啊什么的，有一天晚上，李友每天都搞…..那小子瞎忽悠，还有余丽，还有那几个小情人，搞到凌晨一、两点钟，在中银大楼49楼办公室。
然后杨英说老板我太佩服你了，你说多年前在盘古的时候，2006年，现在八、九年了，这个你一年就建起来，然后又开始金融，搞这么大这么成功，然后你需要什么人有什么人，你太厉害了，哎哟佩服得五体投地了。我说杨英，你知道吗？我是黑社会，她一愣在那儿，我说杨英多年前有人告诉我说，你说我是黑社会，我哥还是我杀的。我告诉你我哥是怎么死的，我说我哥完全是个人感情原因殉情而死。我不会杀我哥，我杀我哥我不会活到现在。我告诉你，郭文贵每一毛钱都是最干净的，而且郭文贵从来没有任何涉嫌刑事上的，为什么？我告诉你，我在清丰看守所的时候，我看到了共产党怎么能找出你一点毛病要你的命，还有当我有了儿子以后，我第一个告诉我，我绝对不能有任何理由让我儿子成为孤儿，成为一个没爹的孩子，我得把他养大，我养大的前提不要触犯任何法律红线。
我说甭说是杀我亲哥，我说我连活的动物我都不想杀，后来我就信了佛，我就不杀生。但是你跟我公司做了那么大的贡献你竟然相信李友说的话，说我是黑社会，我说你竟然信了，你有多傻。一再跟我道歉一再跟我道歉。后来杨英被公安多次问到，你只要配合我们说郭文贵这是骗钱的、那是骗贷的，就农行那事，然后你就随便你就配合，你就可以不进监狱，再一个你辞职你也可以不进监狱。杨英选择了我进监狱我也不去出卖别人，这是我们杨英的故事。
杨英的故事告诉我们，中国人有多么单纯，既信谣还传谣，而且一说就信。前天，王雁平跟我哇啦哇啦叫，为什么叫？在我们的群里边有人给我发了好多信息，也有发在公共媒体上，说老江的老婆在加拿大是个厨师，胳膊倍粗，听说这么粗，能掘树那种，说老江的老婆将近2百斤体重，江财神原名叫江浮云还是叫江云浮，我忘了，完全不是什么金融财经学院的，说江财神就是一骗子，没有任何证书，说老婆是个厨师的。然后这个江云浮马上就要开始招人，要拿百分之二十五的佣金，还有王雁平的Emil，然后说了好多，还发给我，说得特别难听。我每天都收到这种莫明其妙的、骂人的这种烂仔行为的，这种信息。我从来没有一次骂过人，但是为了老江的妻子，我叫弟妹的人，我火了。我骂了两句，骂完了挺后悔还道歉，我说现在骂你后悔了，结果把他拉黑。王雁平火了，说老板你把这截屏发给我啥意思？你也信了？我啥时候用这Emil了呀？那怎么可能呢？连你们也信谣传谣，你说谁不信假话呀？你们也信？嗷嗷叫。
我说我发给你不是信，我是让你知道是不是你真的给老江发这个Emil。文贵也会被某些事情迷惑失去了判断力，我这算老中医了吧？经常也是把错脉。庄烈宏还有鸡腿潘、曾宏，王雁平当时跟我说这绝对不是好人，你千万不要碰他不要联络他。王雁平看到庄烈宏就像看到狗屎一样，正眼都不看，最后证明她是对的。我老说王雁平你看人太苛刻了，不是把错脉了吗？丢人了吗？但是就这样的信息我也受影响帮发过去你确认一下，判断力不是百分之百，中国人以谣传谣不是百分之百。
回到刚才上海这位医生，他说文贵我要告诉你，你可能是很难相信，孟建柱找了我一同学，不叫任何人知道找一同学，现在不能告诉某个国家，在某个国家帮助他所谓的同学的孩子往外倒腾的是现金、金条、古董、字画。我说你这是谣言，我说孟建柱啥人啊？怎么可能找你说的这人搬弄点字画？搬弄点现金，多难到某国去，不管你怎么说不可能。你不信吧？他说，在福建厦门某某人，我告诉你名字，用边防的船先给他运到公海，公海有船接然后海上过去。我说，你这也是瞎听，这不可信，我就把他忘了。
昨天我觉得这事有点邪乎，我得打听打听，启动了我们的沉默力量。我一问傻眼了，不说咱们老百姓的钱和物往外拿不了，原来孟建柱也得折腾，所以当年他在整个东南亚湄公河上，建立的黑社会黑帮洗钱和翡翠和玉，那是牛。他有更直接洗钱工具，他也得小心。空中私人飞机像海航这样运出去，海航就是往外运东西运钱倒腾东西。孟建柱用船，“哇塞”这真把我吓住了。我一问这个咱们亚洲第一牛的国家，我说你们是不是办过这事？他说是，我告诉你，你那次来我们带你看的那个私人博物馆，那个玉的几个大件，都上亿美元，还有翡翠的十几件，全部都是那次运过来的，我最起码运过一、二十次。我说他们有现金、美金和英镑，他说一箱子一箱子的美金，但是到这以后，这些古董都放在合法的博物馆，然后都变成信托在这地方展览，人家帮打理，买了保险，现金都给人接走了去哪不知道。我联想到这几天，联想这些事，我是真正知道共产党的以黑治国是怎么个黑法。
我们的杨英副总裁到现在还带着电子脚镣电子手铐在家里，一个单身的女人，被黑到了现在没饭吃。她跟警察说，我得吃饭，你得让我上班，他说不可以。我们给杨英打了六百万工资，不允许；现在我们还发工资，不允许；去公司，不允许。她说我得饿死，她还有孩子，他说你饿死是你的事，活该。
杨英在监狱的时候，让她写最多的是帮郭文贵往海外搬钱。杨英真没有搬我搬过一分钱，她编都编不出来，然后警察认为你不可能没有帮郭文贵搬过一分钱出来，郭文贵的钱哪来？你说这些王八蛋警察这脑袋这坏人，他以为郭文贵的钱一定国内搬过来的。我一再重申我郭文贵没有在国内拿一分钱出来。
但是你能想到孟建柱和王岐山用着787往外倒腾钱，有信托，有银行系统，洛杉矶家开一中国分行。到处买，一小区地下藏着东西，他们也往外搬钱，也搬东西。他们相信共产党吗？不相信。
这就是当时杨英在看守所被万分虐待，打到半死。郭文贵不是黑社会，她真遇到大黑社会共产党，把她给虐惨了。就是要她说出怎么帮郭文贵往外运现金、运古董、运珠宝的。我真没有，杨英也没有。大内财务总管有没有干这事？没干不正常，受尽了摧残，九死一生。杨英回来头发全都是白的，这几个女孩进去以后出来，一根黑头发没有，我真是欠她们太多了。出来以后带着脚镣手铐呆了三年半，杨英出来了，还要绞着手铐，把她饿死不拉倒。就认为你杨英还知道核心秘密，不知道多少船多少钱倒腾回去。我当时我说这事都觉得神经病，还有律师，我说杨英嘴能把得住吗？这么虐待这么打，交代不就完了吗？人家不信，觉得杨英是刘胡兰，挺得住。我今天真是明白了，原来警察的脑子里边就不相信郭文贵没往外搬过钱。因为他们人都搬。
原来中国人往外搬钱有这么难，我也明白了海外这些银行把所有的跟我有关账号全给关掉，全封掉。跟我合作的基金，这一亿美元、那十亿、那二十亿、那一百亿、那三百亿，全部封掉。原来他真的是以为郭文贵还有多大的现金和保护层。因为警察查到以后，警察能贪20%、甚至50%和100%。
听说傅政华傅老三整出大钱了，也听说最近在孟建柱、王岐山的家族里整出了真的是几千亿、上万亿的钱，把中南坑震傻了。中南坑的人得想：这小兔崽子，老子才拿几千亿，你弄几万亿。战友能想到吗？那个往海外搬钱的通道，你占多大一点缝？王岐山、傅政华、孟建柱、孙力军，给你占了多大的空间。导致了所有办案的警察说，像你有点钱或者当点官的，没搬钱绝对不中、不正常、不真实。
所以这几天我才感受到中国人是真可怜。就是你合法的财富，挣到手以后，你想花咋这么难；如果你想花点搞正事，那更难；如果想把钱变成一个安全的钱比登天还难。所以我们必须现在解决这个问题，昨天我跟好几个群说了，必须解决这个问题，太可怕了。共产党在它嗝屁之前，我们面临着几个大的问题，如何让更多的人、更多的精英认识到让家人和孩子安全的躲起来，到海外。一个叫安全的方式，让更多的精英和下一代不要受到震荡前的影响，甚至遭受厄运，这叫人才安全。
所有只要在海外的，我们法治基金捐款还有我们的战友们需要法治基金、法治社会支持的，请一定和我们联系，我们将全力、不惜一切代价尽可能的，我们能力不是无限的，是有限的，去拯救所有的战友们。真的是共产党倒塌前，别用砖头把你砸着，真得想这个事。第二个，我们真得注意到共产党在海外的疯狂绝对不会哔一声拉倒，在国内哔一声拉倒，在海外的疯狂绝对不会哔一声拉倒。因为他们太多钱在海外了，太多私生子女在海外了。孙力军已经知道小命休矣，还在自己的患有天生艾滋病孩子还想后路呢，那得多少钱在新西兰呢。那孟建柱倒腾到亚洲、欧洲、美国、澳大利亚多少钱呐，多少人是他的利益的受益者，他能善罢甘休嘛？傅振华的弟弟傅永华是在加拿大的，那是上万人跟随他，多少房子、多少钱呐，他能拉倒吗！这个战友们要想到，黑钱在被查出来之前他会疯狂。
更重要的事情，在国内，共产党亡了，人民币完了，还有一些在所谓中国银行，我看到很多战友傻乎乎的把自己换的美金钱还在中国银行搁着，我能说啥啊？我是法律规定我不能给你出主意，我不能告诉你怎么汇钱，我也不能告诉你如何转钱，那是犯法的。但是我只能说这是太傻了！你怎么能把钱从共产党大库里取出来了，放在共产党的小库里去了，那小库更危险呐。就像中国人在中国逃出了虎口，又落到了海外的痔疮党，叫屎窝，就叫欺民贼，再掉屎窝，再给海外所谓民主民运捐钱，你不是弄着弄着掉屎窝了嘛。你把钱从共产党大库里取出来了，放到中国银行去，你放到香港汇丰去，你放到招商银行国外去，你不是傻嘛！
所以我们以最快的方式，在共产党哔一声前，我们得弄一个池子，得把咱们真正的战友和真正的好人的钱、安全的钱，合法的把它放到资金池、钱池，存起来。这就叫G币。G币会有几个系统，接下来大家会看到公告，在咱们的PC版上会公告，有几种付款的方式。记住，苹果版已经不让再买了，APP上。我们很快会在电脑上公布，通过Strip、可能有PayPal、现金支票、私人支票、银行账到账的汇款，还有信用卡的支付，等等。可能今天到明天，最早今天晚上，最晚明天就挂出来，所有的信息在网络上，你现在就可以提前预约买我们电脑版的G币。大家听清楚了，不是APP版的，APP版的G币就在那搁着，未来等我来给大家答案。但是在直播的时候我不能说确定的话，也不能说我买回来是违法的，我给你股票是违规。但是律师正在找出答案，未来我们还要把它怎么把电脑版的G币进行合规合法的兑换，或者说怎么让它大家只能是那个那个，不能这个这个这个，只能这个这个这个，不能这个这个这个，我希望、可能。昨天律师跟我说你只能说你希望、你可能，不能说一定，我担保，不可以。所以战友明白了，反正绝对不会让你们，这个这个这个。所以说我们会公布的。
所以说电脑版这个要像今天APP版，看到一按就是你的金币，就可以打赏了，这个功能还需要大概四十天左右，甚至还要50天，我们争取30天内完成，但我相信运行好要40天，不会超过50天。整个电脑版的，你的钱你可以打赏啊、买视频、赞赏、甚至未来就可以到G-Fashion买东西、消费、G-News打赏啊，等等，还有那个那个那个，可能、希望。
但是我们为什么昨天我说我通过这几天我发现，孟建柱、孙力军往外倒腾钱，咱也倒腾钱，因为不倒腾不知道哪个王八蛋就把钱给抢走了，我们得让咱们战友和好人干净的钱、合法的钱得有个资金池。还有个更可怕的，我认为共产党一旦“啪”，所有的最安全的就是美国，大家一定要记住，让你最安全的就是美国。因为只有美国的钱是没人敢动的，第二就是瑞士了，瑞士金融（听不清），其他国家你都不用想了。钱进了日本往外出，比登天都难；到了英国，哎哟我的妈呀，一个反洗钱能把你折腾死；法国进去钱等于一半没了，那就把你搞死；意大利、德国哎哟我的妈呀，你钱进来想出去，属狗的，难着呢。美国这个国家，只要你合法，只要你合规，是最安全的，没人敢碰，还是非常容易。所以我们未来的G币主要有美国、瑞士、亚洲的服务中心会在日本，绝不会是新加坡，绝对不会！新加坡一旦共产党要求配额的时候新加坡一定把你撂出去。
所以说亲爱的战友们，你看那个DBS，第一个把我们账上的现金给查封，查了三四年了，到现在就无道理的不给你。我们那一查就几亿几十亿啊，那多少钱啊，还好我们不指望他过日子，不是开玩笑的。所以咱要在美国尽快的建立一系列的G币，我们马上推出的这个电脑版的可以买G币，战友们记住啊，这是第一步。我们不超过三个月会推出即区块链的虚拟货币，然后再往下推G币的系列，有可能、希望、有可能啊！未来可能是有实物挂钩的和什么什么挂钩的啊。我现在因为律师让我说话要注意，就是希望啊可能，都在做。
所以这是一个初步。大家先买，买的价格大家到时候都会公布，对上是没有量的不像你在苹果商店，九块九、九毛九，然后呢两次三次不让你买了，这个是没问题的，你买多少量都可以。我一个人买一百万G币，买一千万G币，我买一亿G币，没问题。
所以说今天公布的各种支付方式可以提前预买G币，第一段G币，我们会第二段的G币中的区块链币，然后到G币的那个那个两种或者三种币，然后G币的系统将形成，然后我们将开展，我们又有银行了吗是吧！那不就等于银行吗战友们。
有些话我不能说，我相信战友比我聪明，都懂了。不好意思！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们要把中国人的钱要安全起来，你得想办法希望它要保值，希望它能升值还希望未来和我们的几个希望达到的万亿帝国连在一起。
从开始修复存款安全有尊严的花钱，绝对不能把花钱比挣钱还难，绝对不可以。我这人生哲学挣钱太难花钱必须愉悦，现在看来花钱愉悦比挣钱还难，我们要记住这句话。还有让大家轻易的、安全的、保密的、非常容易的花钱，得到钱的价值和管理，G-Fashion、G-News，我现在很有信心，很有信心，所以说这在这儿祝我啊！
另外一个我要告诉大家，川普总统在林肯纪念堂的讲话，亲爱的兄弟姐妹们，我在星期六那天在船上我都然后然后然后了都然后完了，都在然后的计划之内。再看我在两周以前我在这儿直播的时候我刚回到家，啊不是我在地下室，我告诉大家我说你放心，大家记住四月底五月份才会有动静。接下来的军事行动、经济行动那都是大家你能想象到的。
今天你看到CCTV共产党就这个德行啊,跟伊拉克跟萨达姆和卡扎菲灭亡前一模一样。你看像什么，你看这现在这个国际关系就像我们爆料革命一样，北朝鲜就像今天看到的欺民贼一样，又穷又饿又装又坏。庄烈宏、鸡腿潘、曾宏、大驴脸天津，还有郭宝胜、夏业良，还有什么傅希秋这帮王八蛋就这个德行，又穷又饿又不要脸还能装，就这恶到家了。然后你看中共像谁呀，中共你都能看的非常非常清楚，就像在海外的某些黑社会组织像梁冠军，还有那叫什么周什么的那个混蛋玩意儿，就这帮人，又没底限的不要脸又丑又恶。但是一定会被世界的正义联盟给彻底消灭，在被消灭前的挣扎和疯狂就像在几个月以前的孙力军、孟建柱、傅政华和王岐山，还像几年前的陈峰、海航。你看那陈峰在哈佛，“你们这些华尔街的王八羔子……”，哎哟，哇塞，我一听那话我痔疮掉一大整地，连公母都能分得出来了，你说这人类还有这种不要脸的，戴一怀表，站在哈佛纪念堂，拿了好几亿美元买了一个演讲的机会，对面坐着总共不到100个人，对着摄像机就喊上了，华尔街你这些王八羔子。哇塞，你都没想过你那钱是哪来的，那不是你挣得钱，那是王岐山和你偷的钱，这个人类上哪有比偷的饭，要的饭，在吃和花的时候你得感到羞耻感，你穿的衣服是偷来的，你是骗来的， 你这咖啡是人家花钱给你买的，你喝的都不怕噎死吗？那骗的钱、偷的钱，你长着个屁脸，骂人家华尔街。哎呦，你大爷的，这真受不了。
现在普罗旺斯、普罗旺斯，那王健的蝴蝶现在天天得脸红一万次我相信，我答应了王健夫人的家人我不说王健的事，可不是永远不说啊。你千万记住，那可不能、不是永远不说，我看王健的小舅子把钱倒腾得差不多了，我等你倒腾完，都让你倒腾完，都让你倒腾完，什么家具啊，古董啊，什么什么唐卡啊，什么银行的东西啊，我都让你倒腾完，小子，倒腾完我再跟你说事。 是中国人的钱你必须给中国人，是你王健的钱你就拿给王夫人去，但是王健的小舅子你要把中国人的钱你想闷得蜜，那是绝对不可能的！万万不行的！
所以战友们，你能看到，刚刚三年前这些人的嚣张，陈峰指着说，“郭文贵，你百分之一千是假话”。王健还好，王健还私下里跟我还联系联系，老郭我跟你没有什么仇、没有冤啊，咱们可以合作，所以王健这个人嘛，还没有很嚣张，所以说咱还念他个好。当时王健林多牛啊，哎呦我的妈啊，买掉好莱坞，把好莱坞全买光了。你看那马云，那口气，到处说谁能把郭文贵弄死？他必须回来，肯定把他弄回来，把他剁成肉泥。好像我真的R了马云他家八辈祖宗似的，到处在翻腾着要把郭文贵弄回去。说那吴征都把他搞定了，他算个屁啊什么什么，你说我咋你马云了你说？我招你惹你了，你要把我弄回去？你这个王八蛋，一帮的你说这帮孙子，我招你惹你了，就和你几面之交，我不和你们为伍。
江泽民的孙子江志成，我招你惹你了？你们家李一飞（口误，应为范一飞）上海银行行长，是跟李友一起玩女人，所有的李友那些秘书，不管有什么样的你们都玩了。结果你把我的楼、把我钱抢走了，结果你江志成你帮助李友，帮助李一飞，你把李一飞弄到中国人民银行当行长。你非要把郭文贵给弄死，我招你惹你了，江志成？你这个王八蛋，你个小屁孩，跑到英国首相那去说只要你别跟郭文贵打交道，我给你几百万的顾问费；跑到中东去说，只要你别跟郭文贵打交道，你要几百亿、几千亿投资我现在马上给你。你江志成你在美国你竟然跟黑帮接触，谁能把郭文贵搞定。江志成这事咱能完吗？咱能完吗？
还有那个戴永革，你个傻叉，中国共产党我看到的要亡的时候我就看到东北一个叫戴永革的。戴永革能把曾庆红这个大师级的政治家，我觉得过去这中国五十年最牛人物之一就是曾庆红，但是曾庆红在曾伟的事上犯下了人类上最低级的错误，他还有我，还有儿子，你都是老鹰了，飞到天空中了，你还老救在地上的不分公母的小蚂蚁，而且是病怏怏的蚂蚁，就叫他儿子。他儿子腚后面还挂着一个什么？挂着一个完全没有战斗力的，就是那个螳螂、没有臂的螳螂，就叫做戴永革。
过去30年，戴永革是中国的第一组织部长，这是公认的。戴永革在东北、在中国南方所有仁和地产开发的地下室工程，没有官员不跟他开始勾兑，到组织部跑官的，辽宁省、沈阳、黑龙江、吉林、北京、湖北、广东、海南尤甚，尤甚啊！最严重的地方，包括广西。只要戴永革出现的地方，就是跑官、卖官。多少当时的省委书记、省长见了戴永革就跟见了上天一样。共产党我一看，这还有救吗？都有价的，盛京银行行长，被戴永革给那钱给掏空了，最后扔给恒大、然后海航，把所有钱洗空了，你戴永革张嘴就是骂人，那骂省长、省委书记就跟骂孙子一样。
曾伟老以自己为大师，你曾伟不就是跟戴永革倒官买官卖乌纱帽的嘛，动不动讲政治、讲哲学。哎呦，你太嫩了，没有你那个爹，你连痔疮党都不如。千万记住，你骗谁你别把自己给骗了，你自己啥尿性你得知道。中国就通过戴永革、曾伟这过去20年卖的官，我告诉大家，一点不夸张，百万官员都不止！所以共产党这个党它不灭亡是天理不容的。一个曾经的国家副主席的孩子，还是有境界的孩子，戴永革作为代言人，在全国各地挖防空洞，然后上市、骗钱、洗钱、骗钱、洗钱，上上下下，最后是到处倒卖官帽，乌纱帽，然后打我河南裕达国贸的主意，打北京盘古七星酒店的主意，戴永革你是活得不耐烦了。曾伟当年是1997年，啊不是97年，还早，1996年还是孩子时候，做中央电视台广告，曾伟的第一个生意就是中央电视台广告，就是当年的赵化勇，攀上了曾家，就是帮曾家做广告，那时候小孩呢；第二笔生意，曾伟就到了北京的昌平，跟当时的孙政才，当时一个区长，就是那个地方，搞那个墓地，经营骨灰盒、火葬生意，在这个时候在珠海做石油，跟他的叔叔曾庆源，曾庆淮帮助他搞了一些外贸的小生意，那时候曾伟还是小孩呢。
这个时候就借了我郭文贵的钱。我郭文贵的钱哪来的？来自台湾，林鸿道家族。这就是台湾所谓的说郭文贵骗了林鸿道家族，真的是人家借给我钱了。当年人家借给我钱什么概念，是当时有台湾建筑大师李祖原设计师，是跟林家是几十年关系。李祖原大师在美国设计的时候，搞建筑的时候，是台湾经济最高潮的时候，被请回去做的就是林鸿道家的宏国大楼，非常漂亮，非常漂亮啊，我也是因为那座大楼我才喜欢上李大师，我没选择贝聿铭，我选择李祖原，因为他是民族设计师，叫红派，国际派叫贝聿铭，叫做国际派，白派。李祖原先生就是大师，就是我人生中最重要的宗教大师。在我没认李祖原大师以前，我在清丰看守所给我引向了一个人生另外一个高度。但是李祖原大师是把我一切通通给我修好，有了今天的郭文贵。贺龄乐先生和他夫人是介绍我认识李祖原大师的，包括李祖原大师的夫人，非常非常漂亮，叫Ann（音同），我叫她外号叫地瓜，郑小姐，是我一生中最好的姐妹。所以我对台湾的感情是无法用言语形容的。
当时李祖原大师代表我向林家借钱，还有当时的就是混血儿，我认为最帅的男人，当时Westin，世界上威斯汀总裁，全球总裁，他的老板就是日本的青木先生。青木先生后来中风了，几百亿的现金待在银行里面没有密码找不回来了，他太太去了巴西，日本人。后来这位陈洁道先生到了台湾帮助林家开放了垦丁酒店。所以他俩都是来，李祖原大师是我的好朋友，宗教大师，设计裕达，陈洁道先生帮助建酒店，这个时候借钱，借了林洪道的钱。
我当时借6千万美元，我在香港中国银行坐着大厅里面，那个钱叭来了500万美元，人家说哎郭先生你在这干吗？我说等钱来呀，一会又来了500万美元，马上把我请楼上去，哎呦不得了了，啪啪啪啪啪5千8百万。那个时候5千8百万已经很大的钱了，哎呦端茶倒水呀，哎呦那家伙对我那个客气呀，哎呦来了，然后穿短裙的女士也来了，站好几个，哎呀郭先生有什么特别服务啊？你看今天中午想吃点什么呀？哎呀全来了。我说把钱到账号，给我一个，那时候一个折子，一个本子，啪啪啪好几十笔。其中就有大概两三千万是来自菲律宾的，菲律宾给汇的钱。就当时的总统埃斯特拉达，还有他的华人领袖叫阿娇国（音同），就在那。他们有一个菲律宾银行是跟林家合作的，所以说这几处汇的钱，那时候很多钱。这些钱我借给了当时曾庆红和曾伟，还有他弟弟曾庆怀。
我从没见过曾伟，我不下十次以上在国贸饭店，当时在国贸饭店对面就现在SOHO那块地，三亿人民币整个那块地。当时是刘延东的老公做皮条客，带着俩女秘书坐在那，还给做笔记，啊是吧，啊郭先生，啊这对面，我的老婆刘延东，朝阳书记是吧，啊我家是什么的，跟黑道似的还翘着腿，在国贸饭店。那时候曾伟老上那去，我一次都不见他。后来曾伟在江湖上跟我的哥们什么车峰啊，还有什么这个这个刘延东同志的女婿呀，这是我一哥们一系列的，哎呀多了去了，他什么事我都知道。后来跟肖建华搞到一起，然后到澳大利亚买房子，到哪去都有戴永革。
我买了飞机以后，车峰买，车峰买了以后好多人买，好多人买了以后，戴永革就买。然后民生就搞租赁。我看太多了。我用私人飞机的时候是什么时候？是1995年。中国有吗？但你能看到共产党这个党，在过去的几十年，就用曾伟一个小孩，绝对他代表了一个组织部。然后戴永革，一个完全满嘴生殖器，到处黑人。就在几个月以前，他到意大利米兰去，是我们战友接待他。他还给一个副省长，就是大连案子的叫张什么鹏的，审我们大连案子的，罚我们几百亿张副局长安排小姐。我们意大利战友把护照、信息都发路德，路德发给我，我说路德不要爆这个事，不要管，戴永革此人做的恶大了去了。他见那个姓张的副省长，就是要把姓张的把盘古这个罚款，政泉罚款，政泉商场给戴永革，我都知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1128/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1128/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我简单先聊点闲篇，给大家扯扯，我先扯一个闲事，也是梦话、梦话、梦话。
一位朋友给我打电话，事实上是跟我的西装有关系，就是Brioni麦哈顿区的总裁。我再说一遍，那位先生叫阿里、阿里先生。阿里先生亲自到北京，曾经亲自到北京给习近平先生量了西装，这是2006年，给习近平同志做了5套西装，就在盘古大观。然后他去了三人团队，咔咔做完了。后来我说你知道这人是谁吗?他说不知道，我说这人是国家副主席，我说未来他将成为中国的总书记接班人。他说是吗？哎呀，他没发现啊。然后给他做了好多西装。
后来大家都知道阿里先生的在这个Brioni之前，我在以前说过，就是我做黄夹克，黄色的，我做了很多很多件。就在比佛利山，在那个名店街叫Yellow house，Yellow house的创始人叫Bijo。Bijo已经在大概几年前了，已经10多年前了，2010年还是2011忘了，他一直是给Bentley，Rolls royce，还有XXXX这些飞机，豪车都设计黄色的内饰。美国的所有的过去这些年总统，你去看去，几乎都是他的客人。在他那个店最火的时候，大概是1990年;1989年到2011年去世做的最火最火，Tomtime，当时在纽约有店，后来关掉了。
中国的香港的像林建岳，像那几个专门玩人家一家，搞娱乐的明星，全是穿他夹克；台湾最早是蔡家，蔡辰男家搞保险的；日本的山口组，三口组老大全穿他衣裳，全穿；然后欧洲的，包括伊朗的，记住Bijo还有马里先生都来自伊朗，伊朗的犹太人，伊朗的几个什么大咖，司令全穿他的衣裳，包括哈梅内伊全穿他衣裳。当时是极火极火的，当时还乔丹，麦当娜都穿他衣裳，因为他主要以男装为主，他偶尔的做一些女装，像麦当娜的做的，Michael Jackson那都是，有时候一件都是30万美元或100万美元，那个时候很贵了。
在伊朗革命的时候，阿里先生就是驻华盛顿的伊朗大使。大家别忘了，世界上最天才的设计师几乎绝大部分时装界，都来自于伊朗，还有伊朗的犹太人，然后才轮得着是法国人，法国人完了才是意大利人，然后你再轮着着说什么是……建筑设计是北欧东欧这帮人，很有意思的。但是你说服装设计这块来自夏威夷的几乎没有。你没有听说来自夏季的这些地方有时装设计的，都是很冷的地方，而且是文化很悠久的，一年四季，分清楚的既有时装的市场也出设计师…
(中间有些卡)
到这来说，我来接手你这个大使馆。他当时已经拿政庇了，然后就带他去，把黄金，最后他知道，黄金一个一个码给他，黄金、钻石、证券、有价证券全给了他。这个人自己眯就眯了，自己吞就给吞了。但是他一样一样全给他了，然后再也没有回去过伊朗。他就去了Brioni的店里面去打工，打工的时候，就是给人家做衣服、还有设计，到欧洲去沟通，这就是那位阿里先生。
阿里先生从那里，后来也在Stefano Ricci，后来就出来个品牌Stefano Ricci，Stefano Ricci那时没有店，Stefano Ricci是在意大利，本人的名字叫斯达芬.拉.瑞奇，他就专门做领带，给Brioni 还有其他这些所谓的豪华店做BOD的，只卖领带，花衬衫。后来就开店了，在上海的波特曼酒店开了店。然后在英国也是开了个小店，在那旮旯里面。然后在纽约也开了小店，最后越开越大，大家都知道这一段。
他也在Stefano Ricci好像做过，但是整个Stefano Ricci也好，后来的Dolce &amp;amp; Gabbana也好，包括当时的Versace火的时候，牛的大人物都来自Brioni这个店。Brioni是时装界老大，包括后来在伦敦那个New bang street的O bang street那个街角上，已经关了，叫做什么两三个名字的牌子都是最火的，包括Zilli，法国的Zilli这牌子，大师都是这边去的，包括店长都是他们这边出去的。这就是为什么Bijo是一代设计大师，而且很有意思，来自于伊朗，而且你现在看到全世界的时装界，绝大多数裁缝，还有一些店长来自伊朗。
这就是没有共产党的新中国以后，千万别以为啥都平安了。真正的人才全跑了，不想回去了。另外一个，有些天才的设计师、艺术家、知识分子也不想参与这些。伊朗整个这个国家完球蛋，就是从整个的革命之后，他推翻了当时的皇上——就所谓的当时伊朗共和国，整个进入了灾难、整个进入了灾难。
这是为什么一旦宗教和政治进行了巨大的变革和革命之后，如果人民选错了道路，可能是结局比你想象的还要差。我先把这个屏幕先关一下，比你想象的还要差。这就是我这都是人生的经历，跟他们啊。然后呢，当时的所谓的皇上的儿子、孙子都在纽约住着呢！好多当时伊朗王国的很多人包括军人，我都跟他们接触过。这个感受、感受的结局就是，如果国家政权的更替，如果说你没有一个很好的计划，那这个是很可怕的。
他毕竟分成两极到三极的思想，他必须的，他有碰撞。我是老一部分的，我是中间这一部分的，我是新部分的，甚至有极端这一部分的。当这些人的思想和想法不能统一的时候，如果你只用战争来解决，那就到了整个的恐怖主义或者是军阀的时代。那不就完了嘛，那谁都是失败的。
这就是伊朗革命之后，为什么当时发生那么多的事情，最后搞成了一个完全宗教化的、完全宗教化的，一点民主都没有的，而且在中东一带失去了最佳的发展机会，因为是就一种声音了。当时给伊朗、当时那个（霍梅尼）回到伊朗的时候，他许诺你们油不用花钱，地都是你们的，房子不用花钱，鸡蛋不用花钱，油是免费的。最后怎么样？最后整个都是骗局嘛。
那么现在我们为什么要搞我们的G-News、搞G币？核心的问题大家也要记住，就是一定要在国家政权更替，在无论任何情况下，首先要保住三件核心的问题。第一个，所有的精英的人身和家人的安全。你比如现在在国外上学的几十万的孩子，在美国、在英国几十万，在整个国外几百万，事实上，可能要达到接近1千万的。
这些孩子们是中国真正的栋梁和未来，甚至到了海外已经结婚、根本不想回去的华人，但是他们绝对是中华民族的未来。如何把握住把这些精英、这些智慧和这些人才，让他们安安全全的，不受这个国内的政治动荡或者国内的家人的生死安全的牵连，导致他们无法学习、无法工作，甚至在西方世界无法生存。这是第一重要。
这就像当年这个越王勾践，大家都知道卧薪尝胆，拿着大杖到吴国服刑去，临走前告诉他身边的大臣，说要把几百个孩子送山里边去。最后这几百个孩子回来以后，最后是“呱唧”打倒了吴国，一雪了大仇。
当时吴国的伯嚭呀！还有伍子胥呀！还有吴王啊！只有伍子胥脑子是清楚的，所以说伍子胥这个人了不起。范蠡这个人也很聪明，也很了不起。但是那个叫王什么了？王仲景啊、仲景，他、哎！叫什么？叫王什么？首先不把那几百个孩子藏住，那完了。那越王、那越国那怎么？那早就勾践、勾什么践呢！对不对呀！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万千万要想到第一个问题，我们现在、声音，咱到时候需要等一等，如果是没有反应过来，你就刷刷屏，好不好！所以说当时保住人命。
人民的后面，特别躲在华侨的后面，就特别是过去几年，美国和欧洲西方国家就差一点被共产党给弄成功了。就是海外华人学生都是间谍，海外华人都是爱党的，这些人都是为了党牺牲一切的，更不要说当间谍了。这完全是胡扯的嘛！
中国人出来的人都心中有数，不一定说是反共，但肯定不是挺共的。极少数那个脑残的、还有极少数那个跑大街上蹦达的那种。我告诉你，那是被洗脑、严重洗脑，或者是爸妈出于政治立场、个人利益、或者是无知，在那叫唤，但不是、本质上绝对不是挺共的。
但是共产党这几年，不要小看了海外的大外宣，他让所有人包括海外的华人认为共产党不能倒，倒了就完了。我们在国外，只要人家反共的，就是反中的，就是反我们。只要是反共的，就是反华的。这几个逻辑，完全是胡扯的。
经过爆料革命，我们已经告诉了所有的人。反共的人一定是爱中国的，爱中国的一定是反共的。中国人不等于中共，中共不等于中国。这三年来，爆料革命起到关键作用。包括在西方，我们跟任何人打交道都明确的告诉，我们是绝对是代表中国人民，我们反共可不反华。
所有海外的华人，你看看在、特别在2018年，我记得特别清楚。我去华盛顿、去其他州，私下见人的时候，一说都是中国student is spy. Chinese student is all spy.我马上就要翻脸了。Chinese student is not spy.不是、不是这个、这个间谍，你不可以这么说，我马上就纠正。
恰恰的我说，我要拯救他们，他们是牺牲者，他们是被威胁者，跟法轮功、跟西藏的藏族的英雄和香港的学生都是一模一样。逐渐大家你后来发现没有，没有人再在报纸上说中国几十万学生都是spy。特别那个Josh，华盛顿那个，那个人很了不起，现在支持我们爆料革命那个，绝对反CCP。我跟他见面几次，我说你千万不能再写Chinese student in the American is a spy. 我说：这是非常非常夸张的，你这是撒谎，非常危险。
所以说这个意义是太重要了。往回看我们的阿里先生，我曾经跟他谈过啊，我们俩认识一二十年了啊，二十多年了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1127/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，5月2日文贵乱聊直播,这投资的…，亲爱的战友们，5月2日，现在第一个先给大家说凯琳已经在上一周出院回家了，已经出院回家了，感谢战友们对她的关心，我还没跟她通过话，我还没跟她通过话，她家人一直在陪着她。
战友们因为外国人的习惯，跟我们还真不一样，人家在这个时候，咱还不能老是…，咱以为是关心呢，这个怎么样啊？这个好了没有啊”。人家不一定…，就是在西方文化里边并不见得是一个礼貌的事，所以说我还不能老去问，我真不能老去问，希望大家能理解。所以希望战友们，我已经将战友们的关心，我相信已经转达给她家人，我相信凯琳也知道大家对她的关心，谢谢战友们对凯琳的关心。
我不能老代表她家人对战友们发个信息:“啊凯琳出院了，啊凯琳很好了”。人家老公说你干嘛呢，这是不是？所以说有些事行好你得注意方式，得注意方式。我先把这个留言放一边了，大家你们留言我先暂时看不见，首先凯林的事情希望大家记住，凯琳知道大家在关心她，她也很感谢，但我不能代表凯琳老在这发言。
第二个这两天热闹的不得了，说跑到欧洲的是石正丽，我告诉大家你们太小看文贵和爆料革命了，啥时候了还谈石正丽呢?轮得着她吗？石正丽要跑来，我们连一个早餐都不会让她免费吃，因为她的级别太低了，她起的作用太小了，有用吗？没用，你们太小看我们爆料革命了，还猜什么石正丽，还有孙力军。
怎么可能战友们…怎么可能呢？战友们呐！怎么可能啊！怎么可能？我再远点，还不行，我就讨厌斜着，你说这玩意，就这吧！所以说亲爱的兄弟姐妹们，怎么可能？大家瞎猜的。
昨天我看到007和江财神直播节目，火的都不行啦！又是飞机、又是游艇的，在下边的金币哗哗的、哗哗的呀！这个里边007还有江财神讲的非常好的观点，我听了一会儿，我打完赏就跑了。就是在这个G-TV上，唉！不是，错了、错了。在这个平台上、在这个平台上、在这个平台直播，一定要唯真不破。
你想在这块这个平台上说，我今天我聊聊东家长、西家短、大米茬子，是吧！杀猪菜。然后呢！你就不可能长远，不可能的，你会输的很惨的，这是、这是个根本的问题。
你讲的要有用，大家千万别拉粉丝、拉丝、拉丝，拉了、拉了又怎么着？拉了以后怎么着，大家就在这块等着你了。不要玩假的，不要存有幻想，只要你做到有用的事，才能真正的被人尊重，我觉得这特别好。你像石正丽这个事情，你传啥呀！可能吗？你太小看爆料革命了，你太小看文贵了，这是不可能的。
另外一个，我想今天给大家说一下。我举个例子啊！刚才我在直播前，我接到了一个战友的电话。这位战友是孙力军被抓的时候，这位战友是最关键的作用之一，来自于澳大利亚。这位战友用两年的时间把孙力军在澳大利亚的脉络和孙力军他老婆和他包括他澳大利亚读书的情况，包括当时他组建的那个家庭搞得清清楚楚，这战友太伟大了。就是他这个最关键的时刻，让中共的内部上层和江家的绝对保护势力，千万别忘了孙力军级别不高，孙力军的权力太大了，位不高，权重。他手里边有港澳台情报，所有的百分之百的决定权和发展权，就发展你成为特务间谍。他手里面有2006年到2020年、2020年所有的中共上层的搞双修，所有的骗钱以及那些狗破醪糟的事，包括反腐运动，他是第一杀手。傅政华都是第二杀手，傅政华现在也下台了吧！傅政华也玩了吧！下一个就是傅政华，一定是他。现在我先不多说，大家走着瞧，有大故事。
这个孙力军，他位不高，权重，他是江家、孟家、王岐山家绝对杀手。我给大家讲过多次，王岐山在中南坑和孟建柱的办公室，他俩是对着的。孟建柱不在政法委办公，孟建柱就在中南坑办公，他是中央政治局委员。王岐山也在中南坑办公，他也从来不去中纪委、很少去中纪委。他们俩门对门，他俩研究完干谁的时候，就直接下手了。下手的是谁？是孙力军。
你知道抓马建副部长，当时怎么抓的吗？孟建柱写好的紧急报告给王岐山，王岐山马上、马上告诉丁薛祥，现在要送给这个大猫，就是习。都凌晨两三点了送给习，习迷迷糊糊起来。说马建要跑，马建的事情已经查得非常清楚了。而且、而且这个马建的亲家也就他女儿的老公，这个多么、多么厉害。我们全面要进行控制，否则要跑出去了，现在正在着急中，习一看，签了。这就是抓马建副部长的绝对核心内幕、绝对核心内幕。
抓完以后，发现这事根本定不了罪呀！所有说的什么要造反呀！杀习近平啊！什么带情报系统走啊！都不存在。最后就给他定罪的时候，就说李友，说是李友坚决揭发他，实证接发，说给了马建副部长一个亿、一个亿。最后，大家都知道马建副部长连个毛也没捞着。是所谓李友找他姐姐，说你来买我投资方正股票吧！然后你没钱我借给你钱，这样的话买了一亿股票。马建部长根本不知道，最后说你必须承认你知道，就李友所谓的立功，就是因为当时检举揭发马建，这个王八蛋这全家都是要遭报应，一定要遭报应的。
最后大家也看到了马建部长被抓后，安全部是绝对接受不了的，真的，我不说他是个多好的官，他绝对不至于这样子被抓。结果说马建副部长有三个老婆，五个情人，六个情人。我可知道马建副部长他绝对不是，他绝对不是，有没有情人我不知道，但是说那么多情人，我绝对不相信，还有那么多私生子，放狗屁。我郭文贵是郭三秒，我没办法给大家验证，但是马建副部长绝对不会超过30分钟，他身体非常不好，每天都吃大量大药物和压力，不可能的，一天抽两三包烟。
造谣不成，最后开庭审判，最后还是以李友这个事所谓的给他定了罪。但是当时报抓马建副部长的时候，是马建副部长帮自己潜逃，还帮助令计划的老婆，潜藏在了一个庙里。大家荒唐不荒唐，荒唐不荒唐，后来发现马建副部长根本跟令计划他老婆没有半毛关系，也没跟她联系。这个罪行就是孙力军和孟建柱，王岐山捏出来的。最核心的他怕的是马建副部长手里面，他们一直认为他拥有的这些年，他是唯一一个安全部被指定的中共中央常委会查腐大案要案腐败分子的技术就技术，给中纪委上手，就是我给你发单子，你听谁你听谁，听政治局的，省长的，副部长以上的，监听监控都他一个人负责的。所以说王岐山，孟建柱，孙力军，傅政华，我噻我得把他给干掉，谁知道你有我啥呀？他也不知道你有啥，反正我就把你吓一大跳，习近平同志签字了凌晨3点。
当我们爆料革命说出这几个人的时候，据说据说，我这瞎蒙的，习近平说郭文贵说的这事都靠谱吗？咱得调查调查，当时杨洁篪出面，杨娘娘，杨洁篪第一个就把我郭文贵从海外说这小子，我们经过多方面了解郭文贵是美国CIA，FBI人，那时候是多少？2015年。那时候我刚刚离开，我离开已经到了香港还没到伦敦，说这小子是美国CIA ，FBI的长期培养的线人。这就是当时杨娘娘，完全受孟建柱，王岐山，孙力军，傅政华设计。虽然这几个不是纯一伙的，但在干我这件事上，干马建副部长这事上绝对是一致的。江家也视我为敌人。
绝对杨洁篪就是江家或者是江志成的狗都不如，江志成一打电话就是骂的，往死的骂的，祖宗八辈的的噘他，杨娘娘在江家那就是个，杨娘娘在江家他连孙力军的地位都没有，孙力军在江家还算一个门口保安还得副职的保安；孟建柱是个保安的副头，头还轮不着他轮到人民解放军去；王岐山算一家走狗，就这么几个关系。所以说当时整个当时杨娘娘执行这个命令的时候，陷害的时候，就是要弥补王岐山和孟建柱，孙力军当时抓马建副部长。大家千万别忘了，马建副部长位不高也是权重。职位没那么高，但他这些年，几十年管反腐的，搞八局的，还有反间谍的，他的位置重要了，所以说必除之，必除之。这也是导致我后来跑到了伦敦，我从北京到了香港，他们没动我。我掌握着情况，那个时候叫作在香港每天我们也是我经常来美国，英国，日本到处跑。后来说弄我的时候，就从到香港去弄我的前20个小时不到，我大概知道，我就马上飞到英国，飞英国之前我的飞机没有任何申请，到机场我说起飞，他说没有申请我说飞，打电话给塔楼，塔楼这时候说，你们可以飞。哇，到了空中的时候说，希望你们飞机回来我们有紧急调度，需要你回来，我说飞出去，现在合法了吗？合法。合法，飞，文贵是这样离开的香港，这种传奇大片都开不出来，这是真的。
到了英国大家知道，到了英国大概待了两三天，大家知道他们到了英国去抓我去了，而且我得到了绝密的情报，我从英国就飞到了纽约，2015年1月10号。到了纽约我住在纽约四季酒店总统套房，还是二总统套房，不是总统套房，跟我一堆的同事，我们一大堆人。在1月10号的纽约时间，也就是说下午的时候，绿帽子吴征打电话，说我要跟你紧急通电话。大家知道了吴征通电话就那一次，说代表中共中央、中纪委，查封你所有资产，你的家人你的同事都被抓了，就那一次的录音记得吧。
他打完这个电话以后，里面哭声一片，家人也给我发信息，都给我打电话如何如何，谁谁又被抓了。我的五哥在海南陪着我父母休息呢，一月的时候很冷，就当着我父母的面，去了一堆警察把我五哥带走、把我六哥带走、把我六嫂带走、把我大哥是从家里带走，当着所有家人的面、我二哥是在机场，去北京的路上，去海南去陪我父亲被抓了。我的六哥是直接从公司，去了一帮特警，每次都上百个特警，就被抓了。270个员工被带走，你去想想那个惨烈的局面吧，打断腿的、打掉牙的、打聋的、被扒光了裸体、拿枪把子捣的，都是那天发生的。
我坐在四季酒店的窗台上，我就给我几个朋友打了电话，我说从现在起过去的郭文贵已经结束了，我现在告诉你，我下面所有的人生就是开始灭共。我打完这个电话以后，我说我给你打完这个电话我就告诉你，从现在起只有两种可能：一个是我被干掉了；一个是我赢了我回中国了。而且他的孙子即将诞生，还剩一个月，我说你听我的，孙子不要生在中国，把他弄到欧洲或者弄到美国来出生，中国的污染太厉害了，后来到美国来生的，生了个双胞胎还是。这个人就是现在中央的某个政治局委员。还有当时的谁呢，已经被抓了——孙政才，俺老乡，被抓了。只有一种可能，要么我回去我赢了，要么就是我被干掉了。
我坐在窗台上，我那个同事，当通完电话我坐在那的时候，我看着我的隔壁，因为那个窗正对着时代大楼，我歪着脖子看的时候。我还带着我们共同的标志，我设计的，八一国旗，纯金的，中国只有那一套，只有我们有，没别人有。我带着那个。歪着头，啪给我照了个照片，那张照片，我开始真正的开始灭共的开始，不是2017年，大家不要忘记了，不是2017年，是2015年1月10号！
然后是大家看到我是2017年才开始了真正的第一次上英国BBC，然后又上了何频的明镜，然后才到了419的VOA，不是那么简单的兄弟姐妹们战友们。刚才我说到石正丽那个故事，这位澳大利亚的战友是2015年年底跟我认识，跟我有联系的，这次干掉孙力军这个战友起到了关键的作用，花了两年的时间，他几乎啥也没干，就盯着孙力军这帮人。当然了，把孙力军这帮人的证据提供给了中共的某些人以后他们就扩散开了。这是实锤，重磅中的重磅，吧唧，进去了。
这个战友今天早上跟我通电话的时候，他说了一个非常关键的事情，在澳大利亚，某种特别机构正在调查在澳大利亚的所有的共产党过去跟澳大利亚的所有的企业和所有的银行和存款，他们支持，所有的证据。这个消息太好了，所以说大家要记住这次干掉孙力军我们战友起到了关键作用，当然也有党内战友。还有现在大家要记住澳大利亚这个重灾区被蓝金黄的现在开始复苏，这也是这一次澳大利亚坚决不相信共产党的这个灾情数据，给他自己拯救了多少人。对不起！这是咱们战友的战友的紧急情况我必须看。
所以说兄弟姐妹们战友们，我们战友的力量有多大，战友有多么的坚持，还有这个我们走过的历史到今天，每一件事情你印证过以后，你们要坚信一条，郭文贵真的是狗屁都不是，没有战友啥都是。这些天每天战友联系给我发信息我马上回了，哇塞！郭先生你秒回，感动的不得了，掉眼泪，说你咋那么快呀！
我郭文贵前面放着五部手机，一个iPad一个苹果电脑，我带着耳机的时候你看着无线耳机是两个的时候，实际上我是连着两个线的，我每个无线耳机是连着一个电脑，我只用一边儿用一边儿，我随时听着，有时侯视频会议这面一个这面一个，我两个视频会议我中间还拿着手划、拿着笔划拉着收大家信息点击、回复。大家说一下啪啪啪，我从来都是这样子的，否则裕达国贸怎么可能在那么短建立一个中国第一个真正的五星级饭店。河南当时多年是，河南省一亿人口的省第一楼，这一亿人没有聪明人吗？太多了。郭文贵做到了最快的没有争议的拆迁，树立的拆迁的榜样，如果共产党像我那样拆迁，定价工价三百块钱我给人家五千一万，没有什么上访的事儿，没有强拆。而且干了一个最牛的五星级饭店，没有任何争议的，培养出几万个中国五星级的员工，在北京盘古和金泉我们都创建到今天质量和速度都是第一的，三百天把一个盘古大楼几万吨钢的钢跟鸟巢一样的钢立在了空中，盖成了龙头，五十万平方米的大楼在三百多天建完，不到三百天建一个从零到到开业的一个七星级饭店。
但是北京的七星级饭店跟裕达的质量没法比，裕达绝对超过好几个档次，中国最好的饭店就是河南裕达，不是任何酒店。中国到现在没有任何酒店可以跟裕达相比，他根本就不配，盘古别看叫七星本质上跟裕达不能比。很多人说是这个一朵鲜花插在了狗屎上，在河南郑州这经济这素质太差。我完全不同意，我认为中原佛手屹立中原，在禅宗之发源之地，中国的古都黄河文化的核心，那是我们的真正的祖宗文化，那是真正的一朵鲜花插在了应该插的地方。我认为是中原佛手对着北京对着南部至中原，就像香港所谓的中信大楼一样，是立国安基之楼，祈愿天下太平！在这个祖国的母河黄河和祖母祖国的几十个王朝没落的地方和保持着中华民族几千年文化的根本之地河南郑州立起来，那是有她的天上的使命和现代的事实意义的。
那文贵能干这些事情，能把盘古再盖起来，就回这个信息快，文贵一天干多少事儿啊！刚才在直播前我们跟一个现任的欧洲元首和离任的欧洲元首刚开过视频会议。我们刚刚的从这个这个救出来的战友之一还在床上躺着呢，我说来我让你跟他视频一下，吓一大跳！他完全不知道这是元首，哇！以后他才发现这是元首啊！这就是我们郭文贵，这就叫爆料革命。说到这的时候，我要给大家说，你怀疑啥都可以，别怀疑文贵的能力和干事的速度，这一点绝对是与众不同的。
我们最近的两周我要证明给世界，谁相信郭骗子？到底谁相信郭骗子？事实证明在过去的两、三周战友们几年来更加坚定相信文贵，法治基金捐款、传播爆料革命。这次我们的整个平台的发展，义不容辞，真正的战友在那儿，不是战友的很多都被踢出去了。
所以郭骗子得到了证明。第二个，郭三邪，我发现我是中国有史以来近代史上救中国人最多的，救中国人钱最多的，这么一个人。把郭三邪变成了郭三正，甚至郭三救都有可能啊。所以说这一点充分证明，没有人拿钱来欺骗自己的，又给你钱、给你命、给你时间、给你眼泪，你说三邪还是三救啊？只有一个郭三秒，这个很难证明，你说让我咋证明啊？孙力军也进去了，是不是？王岐山现在失去自由了，孟建柱也失去自由了，你说我跟谁证明去啊？傅政华也完球蛋了，是吧？
你看看这多漂亮，昨天60海里的风啊，那个浪啊唰唰，你们看到这个浪像韭菜、像菠菜一样。我在大海上，我的天呐…很奇特，结果今天天高云淡，朗朗的天空，漂亮！
所以说战友们，郭三秒我咋证明啊？证明不了，这个没法证明。但是郭文贵的能力、智慧和快，这一点我可以告诉大家。但凡认识我见过我的都知道，我从来不会同时干两个事，最起码三个事到五个事。你看我现在直播，我刚才安排好的事，我说我一会直播，直播完以后这几个事都给我回复，都在工作着。
任何一个人当你愿意与别人合作的时候，你的未来是无限的，当你认为只有你的双手和以你为中心的时候，就是我太大的时候，你就完了。我今天直播的时候我放了一个LOGO，很多战友…给我信息，说G币可以用这个LOGO，叫什么？去中心化。我这个郭字在图腾学里边你们看到是四个箭头，从城墙里出来扩散，就是去中心化.结果战友给我建议，用这个图腾搞G币，那你太low了。
兄弟姐妹们，在G币里边只会有喜马拉雅，只会有上天之神，只会有战友，不能有任何郭文贵的影子。去中心化第一个把郭文贵去掉！去掉郭文贵的平台才真正有郭文贵。把照片给贴到人民币上去，搞到G币上去，然后自己记下来。哎哟我的妈，就像很多民营企业家见个中国的官员，拍个照挂墙上，你挂你爹妈、挂你爷爷奶奶都不能挂他们，那是多丢人。搞个明星啪拍个照，从来没有过，在我眼里边从来没有任何所谓的星。
就像今天这两位元首刚才给我们那位战友，还在被窝子里呢掏出来，完了才知道是元首，是吧？没有什么元首啊，对吧？所以说石正丽这个事，刚才回来说，很多战友说，哎呀…石正丽出来。你太小看爆料革命了，石正丽来能干啥？她能干啥？石正丽不是最关键的，比石正丽关键我都说过，他都不是出来了吗？
过去这几天所有的经历，未来你们走着看啊，都会有路德的视频作证。路德这个人守规矩，我说你不露他就不露。但路德都记录了历史。当你们看历史的时候就像看大片一样，绝对超过大片，所有电影里边的美女、007、总统、军队、生化战争啊、拯救世界啊、巨大的钱啊、FBI、CIA啊、中国的特工啊、全世界拯救啊，所有好莱坞这些元素，除了没有那个性、黄色以外几乎全有了，全有了。不过现在这里边也挺黄，包括什么同性恋、性无能都出来了，嘿嘿。哎呦，这真的我又爆料了。不是路德啊，你们可别误会啊，路德可不是，路德现在舔舌头呢，他可想了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大片，真的是大片。而且路德这个脑袋他是真大，我为啥说他是个天才啊，我都没想起来，诶，他想起来了，用视频记录下来，当事人每天，这个好！所以未来你们可以看，但是第一产权归我们这个平台有啊。
石正丽，她算个鸟！她是小小的鸟。我现在要说给香港的，叫P3实验室，你们听着，我知道，Marik、Dr. Peng，Mark Rui，你在这块听着呢，我知道你在。还有中国的所有的卫生防控系统，还有武汉冠状病毒的紧急中心，还有灭爆小组，你都在听，我都知道。我现在正式的告诉你，全世界很多人，老百姓不知道，香港P3实验室是全世界最重要的，严格讲Top 1，谦虚点讲Top 3，最高的，最高级的国际级的，冠状病毒病菌实验室。大家要搞明白一个概念啊，大家很多战友不了解，什么叫P3、P4实验室？就是世界WHO认可的，官方认可并且你要接受WHO监督，你的领导机构就是WHO，监督某个地区的传染病和流行病或者整个生物发展平衡，或者防止生化武器的，这是一个世界联合国的官方机构。它的爹、它的祖宗、它的老板、上管机构就叫WHO。WHO原来叫什么？陈冯富珍当老大，后来交给了今天的谭书记谭德赛。谭德赛千万别忘了，这俩人千万别忘了啊，谭德赛、陈冯富珍，包括香港今天的P3实验室，Dr. Peng还有Marik等4人，全部是国际共产联盟的中心会员。
这些共产主义联盟只有一个敌人，美利坚合众国，或者说白人！这几个香港实验室的老大、老二、老三全来自哪里？Sri Lanka斯里兰卡，全是共产主义绝对的极端主义者。他们只有一个目标、干掉美国，干掉白人！现在美国真的没搞明白、真的没搞明白，战友们。就刚才这两位元首，吓得自己都不行了，为什么？他到现在都难以相信，只要他看到这个文件以后、看到人他傻了，傻了，真吓傻了！他待在家里两三周了，旁边都在死人，他到现在还没闹明白什么情况。你们别以为你们搞明白了，世界上最明白、最聪明的就是爆料革命战友，一点不夸张。香港P3实验室这几个人，是共产党的绝对给拿下的，WHO在亚洲的、在世界上的最高级的冠状病毒技术、能力、监督和权力的实验室。
但是，就在武汉P4实验室冠状病毒发生之后，他们得到了消息，人传人，40个人被感染甚至更多。整个香港实验室，就是代表国际上也就是我们整个人类的，我们每个国家都付钱，让它帮我们看着不要有病毒传染、不允许人发展生化病毒的这么一个地方，官方机构，就是我们的监督者，严格讲是我们的嗓子，我们的安全、生化的保镖，选择了闭嘴。并且威胁当事人不要跨过红线，你要是敢跨过红线，你怎么着怎么着。这就说明了，如果没有鬼，你为啥让人家闭嘴？如果没有鬼，你为啥威胁人家？如果是你真正的没有鬼，你是代表WHO、全世界包括美国、欧洲的，。你应该通知相关国家，这都是你的股东，都给你付钱的，说我们发现了武汉冠状病毒人传人。不但如此，谭德赛找了香港Dr. Peng，还有他老二Marick，站在台前跟谭德塞讲话，说这个是完全来自自然的，没有任何问题而且不会人传人。你不但没有通告危险，你还欺骗了美国和全世界，包括我们中国人，说这个不是人传人，而且来自于自然。你不仅仅要进监狱，你要受到全人类的审判。
你们在斯里兰卡的交易和你们账户上家人拥有的超额资产和房子，一定会被我们暴露出来。包括你玩什么同性恋，都有可能啊，你们玩同性恋。霸占整个香港P3实验室，和林郑月娥在香港理工大学这种完全是犯罪集团的勾搭，和共产党的勾搭，和像那几个……不能说，说漏了呵呵……喝口水……说着说着就激动了这个……哎呀不行不行。
世界比我们想象的懦弱的多、贪婪的多、这么多国家、机构、元首都是如此之天真，被这帮小王八蛋给玩的，结果人类遇到这么大威胁。
哎呀我的妈呀，忒漂亮了。战友们我真的，这个镜头啊没法展示这个漂亮，这种漂亮是用言语无法形容的，这种蓝啊、这种漂亮啊、阳光啊、对面是这种海浪和阳光形成的那种效果，然后后面的这种风浪太美了……哎呀再加上一会厨师给整点点好吃的，你说咋弄呢!咋弄呢!我得搂住，讲着讲着……
然后战友们，我给香港、北京的你们记住，你们别忘了你绑架我们这些离开的这几个关键的武汉实验室和香港的实验室的朋友，我告诉你，你们的家人、你们的私生女、你们的钱全在国外，如果你们要敢做过分的事情，你看我们怎么对付你们! 我再告诉你，99.99%的共产党员都是好人，我们恨的就是那么几个不超过一百个家庭。
班农先生在战斗室一再的，他也都承认都按我们说的办。现在川普总统已经，我一星期前告诉你们了吧，要求中国赔的上万亿，20万亿，川普总统一定会取消和习近平总统的个人所谓的我们是朋友、是哥们，一定会取消的，不用质疑的，你们都看到了吧。还有对共产党的调查，一定的，而且武汉实验室、香港实验室，你谁也挡不住全世界去调查你。你绝对挡不住。你记住我今天说的话。你挡不住！有我在你就挡不住！现在你对这几个出来的家人的威胁，你们都会罪上加罪，不可饶恕。这都是事实呀。
我们从2019年12月份开始爆料一直到现在，包括到119,119武汉，然后到1120，然后到了是1126、1128，这些都是有证据的，人都来了，证据文件都在那摆着呐。如果现在还有人说，像昨天你们知道班农先生为啥没在战斗室吗？我可以告诉你，班农先生前天，一个多么伟大的人物，一个美国人，他来到了，来到这、来到这，来到这和一个到了美国的来自实验室的人见面。班农先生是什么身份啊？啥身份呐？这个中间我接到两个电话，一个来自中国的，一个来自美国的，说Miles你只要把班农先生，还有即将这个你安排见面检察官，还有情报部门的这个会议取消，什么都可以谈。来自最高的人物，家人代表，我说你觉得我能跟你谈吗？我跟你谈我的战友会把我吃了。
但是大家别忘了，班农是冒着多大的险，谁知道来自实验室的人身上有没有病毒啊？昨天就来了。昨天就一整天，所以战斗室第一次没有班农。就这么谈，谈到下午，班农先生说，就在我在的这个地方就有班农家的房子，班农先生说“我不要回去住，我不要把家人给传染上。”哎呦，你看这班农，这就是一个伟大的班农。中国的常委有一个人会开着车几个小时？从华盛顿去见一个从实验室刚逃出来的一个人——甚至被感染上病毒。
结果谈完以后，咱们那个办公室防弹玻璃那个里边，现在毕竟整个曼哈顿是隔离状态呀。结果跟他来的要参与谈判的，那个美国的未来的牛人——也是我们这位实验室逃出来的这位战友的偶像、多年的偶像，就坐在他对面了。你看看这了得了吗？
人家要来之前，人家会打电话，他老婆说“你去哪？”他说我去见这个人。美国人这个是很严肃的，他老婆说“你可以见他，你不要回来了。我们跟孩子不能跟你冒这个险。”那就可以离婚了都可能。他就给我发信息，说“Miles，你要告诉我，我到底应不应该去，这事太大了。我家人这么威胁我。到底有没有安全风险问题？”我说“这答案非常好呀。当然有风险啊，当然影响你安全呀。但是我想告诉你的是，全美国现在安全吗？可全美国面临着死亡，而且时时刻刻曼哈顿还在死人。”我说“这个人可能让美国人停止死亡，拯救全美国、全世界。你到底选择那一条呢？”
他说“不要再这么说我了，你跟我老婆一样，你在虐待我。I am go.”去了。跟着班农他们谈了一天，就吃了个披萨，因为曼哈顿连个餐厅都没有，真的连个餐厅都没有。最后开完会了，班农先生说：“我不要去回家了，我要睡在办公室。我不要感染别人。”你看这个人伟大不？那个人去找了他曼哈顿的一个公寓回去住了，告诉他老婆“我三周内不回家。”他家在上州有大房子。你看看这个美国人，你看看这个最牛最牛的人，为了拯救中国人，为了拯救全美国，这个无私和奉献，谁有啊？
结果是共产党在那块现在准备好，把这些人搞成“神经病”、“他是骗子”、“他是神经病”，如何如何，“抑郁症”，都已经准备好了。所以听我直播的灭爆小组还有共产党你们的CDC，我告诉你，你想干啥，我们都清楚。你啥也搞不成。我能把人从你嘴里边掏出来，到这来，到欧洲去。我还能掏出来，你信不信？还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱们走着看。信不信？不信，不服，走着看吧。
当然了，出来的战友哭天嚎地的，家人被抓了，家人被威胁啦，如何如何的，回来吧、党和国家要信任。我就告诉他一句话，如果到达了美国，你还在为家人这感情所威胁，你必死无疑。只有一条，不要跟他们联系。或者联系，他们的生死跟你没半毛钱关系。这就是我告诉这几个出来的人，如果你还想惦记着你国内的家人，那你必败、必输、必死无疑。
就象郭文贵一样，2015年你们看到我那张照片。我说我现在开始我一生最重要的，灭共——我的理想，开始行动。从那天起，过去的郭文贵已经没了。任何生死都不能左右我的感情，都不能绑架我，任何利益、任何目标都不可能。我只有一个目标，当一个人你又想这个，又想那个的时候，这事就完了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
