<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>富豪 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AF%8C%E8%B1%AA/</link>
    <description>Recent content in 富豪 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AF%8C%E8%B1%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2003/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2003/</guid>
      <description>内容梗概:
会议间歇分享当地的美景
郭文贵先生：（两个持枪的保镖）What’s the gun? Shooting the gun. Crazy, how big power? That’s a gun, o my God！
天呐，战友们，现在是会议时间休息。各自爬山。你看这个，看看这个，太漂亮了。你们看到了没有？看到了吗？兄弟姐妹们，天哪！简直是没法形容的漂亮啊！这都是会议的地方。看看，看看这儿，兄弟姐妹们，
你看这大自然，你看这大自然，哇！你看到山上那个金色的树叶，不孬不孬不孬，你看看，看看这蓝天白云可不是共产党用绿油漆搞出来了吧。你看雪山，对面雪山，今天早上下了好大的雪，对面的雪山，这雪化成了水都流下来了，这里的水太牛了，太牛了。我今天跟那个开会的人在这儿说，想当年我投资的水，三十多年前，将近三十几年了，1991年我投资水，都觉得我神经病，现在水涨了多少倍。水是最贵的，可这里的水是世界最好的水之一，一个这儿，一个爱尔兰还有英格兰，最好的地下水，这是山上的雪水，石头山的水啊。
一片片富豪的牧场
郭文贵先生：That’s beautiful! There, look at the big one, here another big one, the big, big ranch. This is the 135 acre. Yeah, also this one, everyone is the, you look, expensive one. Everybody is expensive, everyone. Beautiful! Because all the, you know, billionaire living here, every billionaire. Look, this one belong another one, big ranch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！已经是5月28号了，今天早上到现在，因为一直在会议中，所以说没有办法录盖特，录的晚了，非常非常的抱歉！
大家也都知道七哥今天为什么这么忙？现在为啥这么忙？捷报频传，以毒灭共，现在进入了全球的一个共同的，全面对这个新的病毒的一个认知的状态，对灭共也有一个新的认知的状态，可以说以毒灭共，就短短的这几天，完全在全世界变了样，大家也都知道，现在全球轰轰烈烈的，在国内搞得到处要普遍打疫苗，很多战友发信息给我，说七哥到底怎么办？
我就是一个建议，能不打，坚决不能打，我就不相信，任何国家和政府他敢说，你打了疫苗后果我承担，打疫苗，让你先写上一切后果你自负，你凭什么打？我打你的疫苗，我凭啥自负啊？你研究的疫苗，我凭什么自负啊？我可以不打啊，而且我相信，包括美国政府和很多国家政府很快会宣布，不打疫苗或不能强迫打疫苗，这是个基本这逻辑，我要给大家回复一下。
第二个就是关于“躺平币”的事情，这个“躺平币”在国内的影响，大家已经都看到了，就在这个话题影响的所有的各个阶段在躺，什么叫“躺平币”？这个“躺平币”的概念，对共产党的影响它来源于什么？来源于当初共产党对中国人，所有的杀地主、分土地、杀土豪，所谓的分土地，造成的严重的后果，今天大家看上去没关系，事实上中国人开始在思考，我们这么辛苦的劳动，到底我们的日子能不能过得更好？为什么我们不能像西方国家一样，拥有自己的土地？为什么不能像西方一样，我们可以选择政府？为什么不能像西方一样，我们想信什么教就信什么教？为什么我们那么辛苦，却没有办法拥有西方一样，体面的生活和基本的房产和车辆？
在西方买个车，简直是太简单了，是吧？一年都不换新车都不好意思，一般的人，对不对？车便宜得很，我们的很多同事，头两天换的大众的SUV，换的奔驰SUV，都是二手车，新车4万美元，大众的SUV，然后二手车2万美金，这在中国是不可能的，在中国你要打工、还车贷、买房子。头两天，我们很多国内救出来的战友，去买完房子以后，房子带家具，啥都有40万美元，两三百万人民币一个独立的House，一个Acre的地。还有战友在凤凰城买的房子，大概是80万美元，四个Acre的地,带着所有的家具，豪华的不行了，带游泳池。
所以说中国人在问，为什么这个国家的土地、天空，都被污染了？人心都被污染？可我们就过不上体面的生活，这不是割韭菜，这已经是..大家要搞清楚，也不是简单的奴隶，就中国人但凡你要明白一点，从各个农村，你打打麻将，炒点肉吃，能吃饱馒头，每天你撅着腚，你干10小时，你都是幸福的了，就这，你在家里面，你还要中毒，就这，你还欠人家的钱，就这，孩子娶媳妇全家破产，就这，得一场病，死不了，活不了，死了，埋不起，埋了，那个坟在那搁不起。很多人都明白，“躺平币”不仅给躺平的人要给币，未来，还要给中国人，要让中国很多阶层的人，都要给他“躺平币”，而且这个计划，我受到了太多人的支持，并且很多金融机构都在了解什么情况，我希望未来把“躺平币”发展成一个，向共产党讨债的一个工具，共产党必须把这些年，欺骗老百姓的钱还给中国人，包括当年所谓的杀富豪、杀地主、抢走的土地，必须还给人民。
这就是我几年来说的，必须把权力还给中国人民，一人一票选举的政府，中国人必须有中国的土地，中国人必须要平分中国所有的地下、地上的资源，中国人必须要有拥有自己的，所有各地、各县、各市的所有的资源，不能被外来者剥夺，包括台湾，香港，因为“躺平币”会唤醒大家，让更多的阶层，更多的领域，他去躺平，所以这个“躺平币”影响巨大…大家别着急，这个需要一段时间，现在我们要把团队建起来，有大量的前期投资，大量的前期准备，而且要有绝对的最高端的人员，包括政治、经济，金融系统。
另外一个，就是我昨天听到的很多战友给我发很多信息，我没法回复，关于说你买什么币，关于大家问我说，现在的喜币，喜Dollar，我可以告诉大家，现在喜币和喜Dollar发展的程度，是超出你们任何人想象的，未来在市场公开交易的时候，你们都会明白了，大家一定要学会用喜美元，自己合法获得KYC的帐号，千万别忘了合法的使用、聪明的使用喜美元帐号，那是你自己的钱包。
另外最近一周两周，很多战友..国内的国外的很多战友要加入到工程团队，我给大家说一下，我没有办法一一回复。你要加入的，请给我个简历，如果你有在工程队伍的战友们，请你直接跟他联系，咱们欢迎大家，只要是战友的，还有能力的，都可以的，不是战友，有能力的也可以，大家可能都知道了，我们现在给所有的GTV，过去G-News,G-Club,G-Fashion,包括盖特,所有工作过够一定时间的,还有现在工作的战友，我们现在是将给10亿股的GTV的鼓励，这个事情在国内影响非常大。
所以这几天在美国的几大..Facebook，Twitter，YouTube的很多的战友都要离开，因为大家都知道，看到了希望，就是你该拿你的工资拿工资，根据你的过去到六月底截止的时间，根据你的工作的时间，来平均，根据不同的阶层，作出的不同的业绩，直接就给你股票了，GTV的股票，这总共是10亿股，这个投资委员会非常不同意，但最终他们还是同意了，原因非常简单，因为现在GTV要重建，如果GTV不重建的话，咱根本没这个机会，绝对不可能，绝对不可能。
现在这个10亿股，大概3~4亿股在六月底大概确定下来，发给以前工作在G系列的所有工程师们，然后剩下这一部分，所有的发给未来，最长五年最短三年，也就是GTV上市前，发给所有这些为G系列服务的工程师们，这是个天大的事儿，大家别忘了GTV去年私募的时候，它总共才20亿股，现在拿10亿股来发给了所有的为G系列工作的工程师，大家知道什么意义。
但是这次新GTV的募股是600亿股，这回拿出10亿股来只奖给，G-News,G-Fashion,G-Club,GTV,盖特和所有过去为G系列工程师们，直接一部分就发到你过去工作的时间，然后一部分发给未来的3~5年的在这里工作的工程师，这是天大的奖励，所以说所有的有意向的兄弟姐妹们，请和你熟悉的工程师和各农场联系，这都是抓得着的事实啊，不是共产党给你所说的，未来的中国梦啊，这不是梦，这是现实，最迟9~10月份就发到你个人的名下去了。
所以说兄弟姐妹们，我不能一一回复，只能在这儿部分回复，谢谢兄弟姐妹们，旁边会议室已经准备好了，我要去开会了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1761/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1761/</guid>
      <description>内容梗概:
首页全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
G-News国际影响力巨大G-TV国际影响力巨大中共的币震中共的桥震中共的楼震中共的粮震九指妖心理变态损坏财物盖特国际影响力巨大背叛爆料革命
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast 5月 24日
视频链接：https://gtv.org/video/id=60aa75eead9feb7deee15fe2
注：正文内小标题为编者所加
0：直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一：EST05/22/2021班农战斗室片段——
班农先生：越来越多的人开始认识到，这病毒是实验室增强的产物，是从武汉病毒实验室出来的，你来这里以来所有向人们揭示的，其实都是真相，那么现在是怎样的感受？闫女士对此做何感想？
闫丽梦博士：早上好，先生，感谢您连线我，我想告诉大家，是的，很欣喜地看到事情已有转变，越来越多的事实得到验证，人们认识到这病毒是来自实验室、来自武汉、来自中共，我知道这总是会发生的，这是真相，这是事实，我一直告诉人们没有什么完美的谎言，这些事终能得到独立方的验证，所以我从去年1月份敢于发声，这也是为什么，我敢于来到美国在全世界面前揭示，因为我知道他们干了什么，他们自己也知道干了什么，他们也知道有朝一日会受到惩罚，但他们只是拼命否认、躲避惩罚，但我也想强调，若非承蒙众英雄人物的巨大努力和助力，如班农先生您、《国家脉动》团队、纳瓦罗博士、塔克.卡尔森，你们大家我无法尽数每个人的名字，但是若没有如此的帮助，真相不会迅速得到揭示，因为中共是个庞大政权，而且他们熟知如何操纵人、操纵信息，所以很高兴，事情进展良好，而且我知道，我们很快将迎来讨伐中共之日。
班农先生：闫博士，顺便提一句，我们节目观众都爱你，我想让每位观众都爱你，他们很喜欢看到你昨晚出现在塔克.卡尔森的节目，很高兴地见证那帮人撤回（说闫博士是阴谋论），在华盛顿有很多讨论，我想给观众一些背景信息，在华盛顿有很多讨论，比如吉姆.乔丹、兰德.保罗议员在敲打福奇，但华盛顿也有很多人发声，推动召开听证会并要你作为主要证人之一出席，我想确认，若国会山以公平方式进行听证，你是否愿意就这个病毒的源头就你作为目击证人所知道的，2019年12月末到2020年1月的事，在委员会前作证呢？
闫丽梦博士：我很乐意去参加，其实我希望他们能直播听证，让人们能收看，可以看到如何出示证据，无论是我方还是对方，可以看出谁在撒谎，谁掌握确凿证据，我们之前就应该这样做。
班农先生：闫博士，我们还剩几分钟，在这个国家，我知道当你刚到这里的时候很震惊，特别是六七月那些骚乱，我们刚邀请了布罗登牧师谈马克思主义、文化马克思主义，你能和观众讲讲中国老百姓日复一日是怎样的处境吗？在中国，中共搞马克思主义有文化大革命、中共马克思主义的控制的所谓社会信用体系强加于你们身上？
闫丽梦博士：先生，非常简短地，我想告诉大家，总有西方人问我，中共这种勾当动机何在，还有他们怎么从自己国民下手，我的意思是武汉首先爆发疫情，中国人首当其冲遭殃，一个国家怎么会对自己国民做出这种事？一言以蔽之，西方人总是不明白为什么一个国家能如此对待自己的国民，但对我们中国人而言，我们从来不纳闷这个，我们可能会疑虑其他事情，但我们从来不会问，我们国家怎么可以这样对待我们，因为我们知道是中国共产党在那里。
直播前播放视频二：EST5/22/2021采访福奇片段——
主持人：这是我们过去一年对冠状病毒进行大量事实调查的主题，就像您所说的，对于COVID-19的起源，还有很多疑云未解，所以我想问您，您现在还相信病毒是自然产生的吗？
福奇：不，实际上不是的，我所说的观点是，我认为参议员保罗所做之事令人真正遗憾的方面是，他混淆了我们与中共国科学家以合作方式所进行的研究，那就是你几乎不得不说，如果我们不那样做，我们就是不负责任，因为很显然，SARS-COV-1非典病毒起源于中共国，而且我们很幸运地逃过一场病毒大流行，因此我们确实必须更多地去了解这个病毒的信息，了解人们是否感染了蝙蝠病毒，因此在一个非常小的合作中，作为一笔拨款资金分包合同的一部分，我们与中共国的一些科学家进行了合作，保罗参议员所混淆的是，就因为与中共国科学家的合作，因此我们就是参与了制造这个病毒，这是我听过的最荒诞的思维大跳跃。但是，不是的，我不相信病毒来自自然，我认为我们应该继续调查在中共国发生了什么事，直到我们尽最大努力弄清楚到底发生了什么，当然已经调查过病毒的人会说，这个病毒可能来源于动物宿主，然后感染了人类，但还会存在其它的可能性，我们需要查清原因，因此这就是为什么我说，我赞成任何关于这个病毒起源的调查。
直播前播放视频三：FOX采访闫丽梦博士片段——
塔克：美国研究机构的科学家和公共卫生官员不应该撒谎，他们不应该撒谎，但他们的确这么干了，他们都撒谎了，我应该就直接这样评价他们，而不用重复任何科学的细节，如果我哪里说错了请及时纠正我，看看这个病毒本身，你能够判断这不是自然来源，这是实验室制造的。
闫丽梦博士：是的，我已经告诉公众这是事实，并且我的三份公开发表的报告已经从科学和情报的角度证明了这个事实，今天我想进一步跟您解释的是，对冠状病毒进行的这种功能增强的改造，不会有任何良好的目的，就像您打算送给您的孩子一把玩具枪作为礼物，您会去掉里面的子弹，保证这个玩具是安全的，但是他们所做的是给玩具枪上子弹，甚至加了一把尖刀和导弹，于是他们把这个玩具交给孩子并且告诉孩子说这是你的玩具，所以这意味着在完成功能增强实验之后， 这个玩具变得非常非常危险，因此功能增强绝不带有任何良好的目的，而是有意地改造病毒来专门伤害人类。
塔克：您之前说出真相，但您却因此受到攻击，您不仅被中共政府攻击，显然您都无法联系到您在中共国的家人，更别提去那儿了，且您在美国被美国人攻击，而他们本应明白谁在撒谎，自从您首次上这个节目以来，您的日子过得如何？
闫丽梦博士：是的，事实上我遭到了很多攻击，但我一直在这些事情上努力工作，一直在提供证据，而且很多证据都逐渐被独立的来源所证实，而且我高兴地看到越来越多的人意识到，这是实验室制造的病毒，病毒来自中国共产党，这是一件好事儿，而且我还想说的是，现在我们真的需要号召全社会、科学界、医学界，还有政府的人认识到这是一个非常危险的病毒，且是实验室制造的，因为这些已经得到验证，然后大家会意识到更多东西，病毒中藏有更多的秘密，尽管大家可能无法马上就看到明确的结果，这个病毒被有意改造专门针对人类，所以我们应该给中共施加更大的压力，要他们告诉世人他们到底做了些什么来操纵这个病毒，而且我们也需要一同努力去研究那些病毒随机产生和有意而为之的结果，对人造成伤害的结果，我们需要一起解决这些问题，我们不应该继续活在谎言之中！
塔克：阿门，这病毒可能会比我们意识到的要更加危险，我认为这是令人恐惧的观点，但却是件好事儿，您应该获得总统自由勋章，在一个公平和诚实的国度，您会的，闫丽梦博士，我非常感激您能上我们节目。
直播前播放视频四：FOX采访闫丽梦博士片段EST5/21/2021
塔克：闫丽梦博士是一位独立的冠状病毒专家，我们非常高兴请到她，闫博士非常感谢您的到来，虽说最好别转圈庆祝胜利，但如果有谁最终被平反，如果有谁最终被证明是正确的，那就是您，您怎么看待这些媒体最终承认您并不疯狂？
闫丽梦博士：嗨，Tucker，感谢您再次邀请我，我非常欣赏您努力地传播真相，尤其是当我们必须面对中国共产党不遗余力地抹黑和攻击，谢谢您。我感觉到现在越来越多的人意识到这个冠状病毒不是来源于自然，这是在实验室通过功能增强项目制造的结果，这些项目的部分资金来源是美国国立卫生研究院（NIH）用美国纳税人的钱，实验室的背后是中国共产党及其军队。
一、九指妖们干的坏事儿恶心事儿绝不拉倒绝对不饶
开始啦，今天是5月23号，尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，战友们好。现在俺已经不说普通话了，俺就说台湾话啦，呵呵，哎呀，兄弟姐妹们，看七哥的造型啊，看七哥的造型，看这造型，看看这造型，咋样啊？兄弟姐妹们这造型，5月23号七哥乱聊直播，时间很短，你看我今天太多事儿了，是吧，我就乱聊乱播一下，看这个啊（郭先生展示他戴的帽子），这还有一个别的颜色的啊，还有一个白的呢，中不中，中不中？还有一个更夸张的呐，哇塞，成吉思汗，这啥帽子，哇塞，这帽子都能给我整上来，你说太搞笑了，竟然让我戴这帽子拍MV，兄弟姐妹们你们是不是觉得太夸张了呀，这是什么状态啊这是啊。我戴着这帽子跟大家去这个6月2号去了，七哥又出现了，当当当，当当当，呵呵，太疯狂了，这帮设计师太疯狂了，这是啥玩意儿嘛？这叫他说这是蒙古帽，我咋不觉得这是蒙古帽，我觉得这该给王岐山戴上，是吧？
哎呀，这个还不错，这个还不错，这个还挺好，是吧，这个挺可爱的，这个挺好啊，这还能叠这褶子，是吧，这样，对吧，这还挺好，是吧？哎呀我的娘哎，这太搞笑了。
那个送给鬼子六吧，我是不戴，太搞笑了。兄弟姐妹们，就戴这跟你们聊吧，戴这个我觉得比较合适，这是什么？我看看，我正在这两天我还得什么，你看，我录这个MV，我的妈呀，50个人这边、30个人这边——80个人，80个人，我给大家报告一下我的特别感受，就是这个跳舞的，就在这对面，一个大房子，人家那个整个那里面有几十个就这么给大家来教跳舞啊、拍这个模特啊那种对外出租的，就是人家这个专业化，我还是就是说那天录歌一样的，就是个专业化。
就为啥咱们这个新中国联邦人要永远记住这个专业化的问题，你看，从爆料革命到现在，无数人直播，无数人吹狼蛋，无一人达到路德的水平，就路德那个直播的水平，是吧，用电脑、用OBS平台，然后链接整个社会媒体，就是路德，任何人也没达到过，全世界所有的社交媒体没一家包括非爆料革命媒体，就路德做到了。
结果那个九指妖那个混账到处骗钱，当时在华盛顿搞新中国联邦直播买了很多机器，花了很多很多钱，几万还是十几万我都不知道，结果买得最好的那个直播的那个OBS的控制器，就用了一次，这次拿，一直在仓库放着，几万、十几万美元的东西，拿过来这次让长岛哥、让美东的战友们、让小斯基、让我们的金熊金先生去开始跟这个佳佳一些人开始来，已经试了已经一星期了，打开机器，机器的最主要的硬件开关给弄坏了，拿去修去了，结果人家修的反馈说，你这不像是非故意的，像是有人故意给弄坏的。
所以说在华盛顿的时候，九指妖、龟头洋还有他那个Johnathon、PJ潘，还有那个Johnathon已经是坏蛋了，就他能恨到咱们花钱花那么多钱，他们祖宗八辈把九指妖的祖宗她爹、她妈、她所有全家人都卖了都不值那个机器钱，摸都没摸过，还带着那个傻儿子，是吧，吃娘饭的儿子，她竟然把爆料革命把大家这个钱的一个设备她给你用完给你砸坏。
就这种良心的人你也相信她是相信上帝的，动不动听上帝的，我送给你上帝、我代表上帝、我给你信用、我给你自由、我给你真实，你这种王八蛋，从开始爆料革命消失以后，她连个脸都不敢露了。
昨天听说找了一个台湾的一个人，木兰发给我个信息，叫吴小娄，我说男的女的呀？我没分清男女，最后木兰说我也没分清男女呀，还找一个一个……，我到现在也不知道到底吴小娄是女的是男的，个傻货，你跟我们台湾的巴黎、跟我们台湾的大牛、你跟我们的玉山，刚才那玉山我觉得长得特像当年的玉米地大姐的脸，圆圆的脸。玉山，是吧，你跟政清比比，是不是？你给他擦屁股都轮不着你，还吴小娄你，你算个屁呀。
就这么一帮猪，就这帮猪，天天要打着什么，你穷得连自己的裤衩都穿不上，带着儿子到处去卖身去，一卖十几年，就你这种傻货，你能把机器给毁了，还我骂你，我不骂你我骂谁？就这种人渣，走到任何一个地球、任何一个星球里边都是被毁掉的东西，太坏了！
就这个东西七哥不在乎，这是战友们的钱呐，法治基金买的机器花了几万、十几万美元，你这个王八蛋九指妖，你带着你儿子、你带着这帮畜生，龟头洋、陈其生、PJ潘，你竟然给东西用一次给它砸坏它，你什么样的用心啊？我打小凡是听到、看到这种就是死劲坏别人的人，我这种，我从小我就想当江湖的侠客，我恨死这种人了，你知道吗？
竟然有人无动于衷，还有人说这事你不要在乎，我不在乎？我不在乎我就不是郭文贵了，我非常在乎，你要是我的钱我就不在乎了，这是法治基金捐的钱，你这个九指妖你这个畜生、你这个垃圾，你记住九指妖，我饶不了你！你所有干的坏事我一样都放不了你！
陈其生还有那个PJ潘、你这个儿子，还有你儿子叫什么玩意？魏修竹，是吧？咱走着看，咱走着看，就你这种在DC你就开始干这种事了，你开始干这种恶心人的事儿，你这害人的事儿，害人精啊，要不然你九指妖啊，你九指是老天给你最大的惩罚，还让你这个指头让你坏掉，永远不让你用指头代表上帝，你一代表就这样了，不能代表上帝。
你说我多生气啊，绝不能放过他，我头两天告诉律师，包括这次你看在洛杉矶的国土安全部叫这个人多次威胁G-Fashion，还威胁我们的高管人员。昨天我跟G-Fashion的高管人员我说你们要马上采取一切法律行动，已经采取法律行动，我们一定会给他干到底的。
美国是有法律的，你不像中国的派出所所长一来就把你弄了，是吧，什么安全部的，去你大爷的！我在美国讲法律，知道了吗？讲法律！这个国土安全部这个为什么他以什么案子调查，知道吗？就是调查九指妖，调查九指妖然后这个很有可能就是Elliott Broidy这个王八蛋在洛杉矶就操纵了自己的黑暗势力，调查九指妖然后变相地调查G-Fashion去，因为当时咱G-Fashion里咱有内部的战友帮咱们战友做过借款项目还有VOG的事，都是为了保护战友受到了牵连，都是因为这个九指妖、这个VOG、这个混账、这个王八蛋、这个畜生、这个垃圾！这个上天一定会重惩罚这个混蛋，受到了牵连。
二、全世界最牛的媒体没人不看G-News没人不看G-TV
但是，你们会看到G-Fashion、G-Fashion什么什么一切的，只能越来越强大。我昨天我穿着一身的G-Fashion大家你们看到那几个照片，那新的G-Fashion你看过但它不是一个啊，哇塞，我觉得跳舞的时候。
唉呀，昨天我去跳舞的时候我就感觉到哇塞这美国的专业实在太厉害了，人家一看我这衣服啊，哇~你这衣服太漂亮了，就那小孩啊，就选了六个小孩，人家一跳舞就人家那个啪~啪~啪~啪~啪~，我告诉他为什么，这是我研发的动作，我说这蒙古的鹰飞翔，这样的时候就一个姿势，这样的时候是一个姿势，这样的，记住啊，大家就要学这个学明白，看到没有？啪~这样、这样、这样、这样、这样是雄鹰往这飞，OK？头往这的时候、这样的时候这是一个姿势。
哇他们老喜欢，真的几秒钟人家就是啪啪就翻着跟头就来了，翻着跟头哇，chua~chua~翻着跟头啊，然后翻过来就叭叭叭叭~，哎哟哇塞那节奏啊！哎哟那小步走得，咔咔咔的~那家伙好的啊，那就好的，我呢就去了，是吧？就放这歌——是谁~是谁~抢占了我们的牧场！是谁~蹂躏了我们的亲人。在这块儿唱。
导演来了，这导演是电影导演，哥们在后边镜子着看，看完以后过来，他说郭先生你不能这么样，因为那个舞蹈教师教我还跳什么这样这样，然后你看一开始的时候，要开始沉腚，然后啪~仰头，咔~走过来，走过来，然后是什么，这样——是谁~然后啪~，是谁~啪~，是谁~啪，是谁~啪~这个动作设计的，就是谁、是谁，哎哟我说有点像我们老家的那个农村吵架挠脸的感觉，是谁~是谁~也挺好。
然后后面就跳舞，pia~ pia~ pia~翻来翻去的，然后啪啪啪的~，导演说不行，他说你是一个影响世界命运的人，他说多少人看你的时候，他不希望你这样晃来晃去了是吧，这样不好，你也别老这样这样弄来挠来挠去的是吧？也不好，他说你就是一个带领世界惩罚共产党的人，我说你知道多少我们爆料革命啊，这哥们很激动啊，我们所有人都是你的粉丝，都看你的爆料革命。
他说我告诉你，8个月以前我根本不知道你是谁，这8个月我们全看你爆料革命过的日子。而且知道Dr.闫，还知道我们的小王子，这是讲英文的好处啊——小王子啊，结果呢就说到了，说你们还有个路德访谈、博士军团，他说他做得不错，但是你们的G-TV可能做得不好，他说但是昨天你们有个真人真事儿的节目，摄像机做得非常漂亮。
哎呀，我说你还真看了啊，这是继路德之后昨天的真人真事儿第一次做出来了一个国际级的水平，摄像头、清晰度、切换、比例、麦克风，除了长岛哥端的麦克风那个有点太土了，还有长岛哥那个衣服穿得就是基本上是副村长的水平，他这个衣服的他老爱穿花的，那个脸白瞎了长岛哥，那脸儿给我你看我得捯饬啥样是吧？
长岛哥穿个旅游鞋穿一绿色衣服带格子的衬衫，上电视第一不能穿戴格的衣裳，因为摄像机会缩小——它亮，还有那个绿衣裳，把脸都弄绿了嘛，还这个旅游鞋。人家旁边人家小王子穿这家伙黑领带是不是？黑衬衣，你穿的多没礼貌啊，是吧？比赵本山40年前都土。
小飞象非常好，但是鞋穿错了，小飞象那个鞋有点像种地的是吧，脸儿漂亮、身材好看，但是小飞象的脑子问题太绝了，但是后面那几盆花实在太土了，这绝对是乡村水平，乡村水平太烂了，然后现场的那个家具摆设也很不好，但是整个切换、摄像机打到八九十，绝对灭路德了，路德已经是排第二了，路德不行了。
就路德后面那个小灯灯、小电视我超不喜欢，也永远没把路德脸搞清楚过，但是昨天的脸非常清楚，就是对比度做的非常好，所以昨天这个人就说好~，这是为啥我今天跟你说这个，就继战友们两周来的试播，我们新中国联邦终于有了自己的专业直播队伍。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1458/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1458/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在正是大家过平安夜的时候，文贵也吃了一肚子，喝了一肚子，还抽了雪茄。真是感慨很多，感慨非常多！
在大家都过平安夜的时候，很多战友给我发来了去年平安夜和圣诞节的视频，真是（令人）感慨啊：真快呀，又一年了！在这个平安夜的时候，人类真的是遇到了一个前所未有的、最不平安、最无法确定平安的“平安夜”！
很多战友，现在都和我一样，在想着这个平安夜和去年的平安夜之间所发生的一系列的事情。亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，大家的心情都是很复杂的。我们想想，现在，在国内的同胞们，面临着缺粮、银行不能取钱、病毒等各个方面的威胁，别说“平安”了，就连你过平安夜都“不合法”！更不要提过圣诞节了，（当然）也“不合法”！
同时，我们现在想到，这个世界上，所有的人民，有多少人，几千万人，被感染上了共产党的病毒！又有多少人没有任何原因地、没有任何（理由地），甚至是找不到敌人的情况下，家人就被夺去了生命！还有多少人是在疾病的威胁、痛苦之中，挣扎在生死线上！
我们再次想起，当年西周、西欧，包括当时的耶稣被杀，当时的印度灭佛，人类的历史就是伴随着无知、愚昧、暴力和追求和平、善良（的过程）。这就更加地凸显了我们的“爆料革命”、新中国联邦追求正道主义的正确性！
越是在平安夜，我们（越是）要想想这个世界上有多少人“不平安”！我们再想想，比比那些感染了病的人，想一想全世界在贫困潦倒中不能过平安夜的人，甚至没水、没电、没房子的人，我们要感恩上天，感恩万佛万神啊，兄弟姐妹们！
我们要珍惜呀，特别是（跟随）“爆料革命”和新中国联邦走到了今天的兄弟姐妹们，太不容易了，太不容易了！我们有多少在墙内和在各个领域不能站出来说话的战友，冒着生命的危险，（冒着）失去家人、生命、自由和所有财产的危险，支持着新中国联邦，（为了）我们新中国人追求的目标，参与“爆料革命”。此时此刻，我真是用什么话都无法形容对我们的战友的，对整个“爆料革命”和新中国联邦支持的我们的（战友们的感谢）——代表人物咱就不一一说了，别说漏了——感慨万千！
刚才，我再一次地为所有的“爆料革命”的战友和家人们祈福，我再次为十四亿中国同胞祈福，为全世界人民祈福！当我们关心美国大选的不确定性的时候，大家坐在那里担心的时候，大家要想到，这个世界上真需要担心的事儿实在太多了！就这一个病毒、一个疫苗，给每个人都带来了（多大的）生命威胁！大家想想，在这个时候，还有比这个疫情更大的对人类的威胁吗？这对人类有多么的不公平！
一九二六年，我记得，天花病，世界上死了多少人啊！中国又死了多少人！然后到了SARS，SARS是在二零零三年，中国死了多少人！再想想，二战这才过了多少年啊，人类死了多少人！所以说，人类啊，它必须在巨大的灾难面前才能一次一次走向文明，一次次走向真相，才能实现人类追求的那种和平。真正的、人们所说的那种和平，太难了！
我们每个人又是怎么做的，兄弟姐妹们？我们看到了多少不可思议的事情发生啊！因为贪婪，因为没有信仰。在这个平安夜，想想有多少人不能像我们很多人一样，过着平安、和家人相聚、可以自由发声、能吃饱喝好的、有选择的日子。我们真的希望，我们中国人从现在开始起，在这场灾难当中，能真正地找到中国人的方向，让中国人过上没有恐惧、真正的是基本公平、不再为几个家族当奴隶（的日子）。
想一想今天的中国富豪，去年的时候，那些富豪，包括马云、海航，许家印、王健林……一个个的富豪，那些最牛叉的国企里面给共产党舔腚的大佬们，现在（又）是什么情况？可以说，全世界唯有我们“爆料革命”、新中国联邦“独好”——独家的好，前途无限光明！
也是在这一年里，我们在战斗当中失去了一些战友。在战斗面前，（一些战友）因为贪婪，因为恐惧，失去了自己当初发誓追求的信仰和目标。这都是正常的，没有这个，（反而）是不正常的。
在此时此刻，今天我工作了一天，一直没有停，跟很多人在开会。在一天的开会当中，我真的是感受到，这个世界是真的不太平啊：每个人都不知道明年——辛丑年会发生什么事。更重要的事情，现在国内，真的是经济、民生一塌糊涂，每个人的心里都像揣着好多小兔子一样，不知道明天会发生什么事儿。咱国内的企业家——我过去的老朋友，这几天太多人和我联系了。他们都说，每个人的心里像（揣着）无数个小兔子一样，忐忑不安，每天不停地刷手机。出去吧，怕染病；呆在家里边吧，有时候跟家人还吵嘴——被洗脑的家人到现在也不能觉醒过来，很多人（为此）很痛苦。这个世界上最痛苦的，可能真的就是先知先觉的人。因为太多人被洗脑了，特别是在国内和墙内，我是能理解的。
但是，兄弟姐妹们，越是这个时候，越要包容；越是这个时候，越要相信有上天！我今天和家人晚上吃饭（的时候），聊了几千年的历史，我非常感动的事情：很多我的家人和身边的人，真的和过去不一样了——（他们）对上天、信仰和宗教，对社会的正义，对生活的感恩，有了完全不同的程度的升华！让我特别地兴奋，特别地激动。说实在话，刚才，我到洗手间平静了半天，我是在幸福中，感受中——人类（就是这样地）在文明和惨痛的灾难面前一次又一次升华的。
我希望我们所有的战友们在这个时候，真正地能对家人、对朋友静下心来，听他们说话；不要因为你明白了，你就以为家里人都明白了，朋友们，这是不对的！另外一个，平安夜，这个时候我们要学会感恩，真的要相信上天，（相信）万佛万神在护佑着我们！我们这里发生的一系列的事情，包括美国总统大选这些事情，一定有天意，有天意在护佑着，正在向世人们展示着人类应该去向一个什么样的地方！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/955/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/955/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们！今天是12月9号，星期一。我得看看，我得看看。
亲爱的兄弟姐妹们！今天是星期一，文贵是第二次直播，今天发生了很多事儿，发生的事儿很多我是不能说的。今天呢，咱就说点能说的事儿。
你把战友的留言早点开我看看，谢谢港妹！
看上去不孬啊！看上去不孬。声音咋样？声音有点小是么？大家别着急别着急，咱今天是乱聊乱聊。大家要是觉得没时间就不要看，别浪费时间噢！都去看看你们认为高效的节目去，我们是爆料不是媒体。
抽根雪茄，抽根雪茄，哈哈！洛克菲勒。
亲爱的战友们！这马上过圣诞了，这圣诞啊，我看王健先生今年肯定是过不了了。这不中了，这不中了；周永康也过不了了，王岐山能不能过上圣诞我也很难说呀！
我这儿不搞政治预言，我这是纯粹扯淡聊天，大家是爱看不看，这是钢哥说的，钢铁侠。哎呦！港妹你厉害呀，今天是港妹独自操作。
一晃已经是很长时间了，我们今天在咱们的《郭媒体》直播版本是改版，由港妹改版的，叫GTV。三分钟搞定，连三分钟都没有，改成GTV了啊！大家看明白了吧？
是啊！背景很棒，洛克菲勒（中心）。当年我去洛克菲勒是为了看圣诞树，哎呦！兴奋的不得了。还专门在洛克菲勒它的上面有个俱乐部，还吃了一次火鸡。一只大火鸡啊，但不是“火鸡龚”噢，那鸡吃不了，那鸡吃了会TM要命地。真正吃了个火鸡，吃了个火鸡，哎呀！但是这几年都不去了。
“字幕改个颜色就好了。”
那不同意，我最讨厌最讨厌就是，字幕太鲜艳，（太鲜艳）颜色我超不喜欢。
港妹你这整的视频还能动呢？还在动呢，行啊你！港妹越来越厉害。今天没超过三分钟就改了，我喜欢这个，越干净越好。
我跟我旁边的人呢，经常讲我过去，就像我跟战友们每次聊天，讲我的过去一样。我跟有些战友（说完），他永远记着，像我们的面具先生，每句话都记着。很多战友都记着，但有些人就不记得了。
我曾经跟很多人讲过过去，我从小经历的死人的故事，说着说着来了……哎呦！我地妈呀！我经历过死人的故事，我在看守所的时候，整个号房的人都被拉出去枪毙了。我那时候。一个房间里面六十几个人，如果有几个人睡觉，一大半儿的人得站着。然后，很多人都是『八九六四』（抓）的人，各省弄过来的，到了河南清丰（看守所），最后都以什么强奸罪、强奸幼女罪，还有反革命罪，什么罪都给拉出去枪毙了，而且就地枪毙，都在看守所枪毙。
你想想当年，在我的房间里面，一个一个地少，最后那个房间就剩了我们三四个人了。那个看守所里面的房间，让我绝对地长大。但是就在这之前，我在北方的时候，我看到打架，打死人的很多。所以看到死人并不害怕，当然他是不幸的啊！
我给大家说过，我小时候（一起）玩儿的十五六个人，现在活着的就我们仨了，其他不是打架打死（别人）了，就是被人家打死了。也有被枪毙的，（因为）打架打完了以后，打死人了。所以，我活着不容易，我对这个死人没有任何恐惧感。
还有一个大家听我说过，我最感激的是我当年非常小的时候，未婚前去非洲，坦桑尼亚。当时，老领导带着我去看，得艾滋病以后被集中管理的地方，以及被埋葬的地方。还有就是在那个地方，大家知道被关到了监狱里面，监狱里的情景。哎呦……那个艾滋病啊！那些个死人呐！太可怕啦！
所以我对这个死人，那个时候让我记住，艾滋病太吓人了。所以说，文贵呢…“郭三秒”我挺享受的，因为有三秒你就不去外面惹艾滋病去了。所以，我对这个方面有巨大的洁癖，我真害怕，我害怕！即使是夜总会我都害怕。
大家知道裕达过去有个巨大的，中国最高级的夜总会，那里没小姐，没有小姐。我觉得太脏了，说实在话。因为我从那以后，不是我道德有多么高尚，是我怕得病。
后来……当然了，对那些吸毒的，还有看了那些吸毒的人被关，吸完毒就得艾滋病嘛！哎呦……这个毒品，我认为太疯狂啦！这个毒品太疯狂啦！所以对我人生有很大影响，看了毒品和艾滋病这些，还有监狱，还有我在看守所里被关，带上手铐和死刑镣。所以对人的生命看的非常透。因此，你的经历注定了你的未来。
这刚刚，原来我老给他们讲，他们老跟着啊…啊… 好像习惯了一样，跟我十几年、二十年、三十年的。但是真看的尸体的时候，吓一大跳，不敢看，“哎呀……”不敢看！因为王健先生死的太惨啦！我给大家说的，我刚刚的把王健先生，当时装尸袋的一张照片，就是把装尸袋拉到这（脸部），人家给他照的照片，就是这个眼泪全在这儿，我发给了王健的家人之一，还有朋友，受不了了，一下子受不了啦！
我说我头两天直播的时候告诉你，王健先生当年也是一号人物，就这——人还流着泪呢，就给装到装尸袋去了。十五分钟前还活蹦乱跳呢，十五分钟后人死了，给弄到装尸袋去了。
而且，王健先生从那个（墙）上边，竟然是衣衫都被弄烂了，衣衫弄烂了给扔下来了。腿上那么大一块肉给干掉了，他真是咬着牙、咬着牙啊！但是，由于法律的问题，我们不能把整个尸体的照片给大家放出来。慢慢放，我一步一步地放，你们慢慢地自己去组合去吧，我今天只放一点儿，我今天放裤衩呀，明天放内裤哇，后天放T恤啊，大后天放头部啊。
我分开放，我分个二三十次放，二三次不行。六百张照片，咋也放个一千多次吧，呵呵！一千多次吧！大家慢慢看、慢慢看，别着急、别着急！
哎……你让他们把袜子那个黑白照片发给你一张，你跟她说一声，跟雁平说一声。
最近几天，我给大家说一个事情，关于王健的事情。我过去的星期五、星期六、星期天，除了搞外汇中心，最近国内的企业界和王健先生的朋友，占了我很多时间。原因是什么呢？看来王健先生为人真不错，很多人看了我们爆料之后，到现在我们还在关注王健，他们很感动。
当看到那些文件和发的那些短信以后，这些人更感动、更触动。说这帮王八蛋，王岐山、陈峰太黑了！很多他交过的朋友，王健交过的朋友说，王健后期是有点儿狂，但是王健这个人道德真没问题，挺够哥们儿的。说王健现在被弄死了，现在他弟弟王伟，天天就琢磨钱；他老婆黄芳就是苟且偷生。
但是，这些人都在跟我联络说，王健人还不错，文贵，把真相给弄出来，这是我过去一年调查以来，过去这十几天、二十天，发生的完全是和我过去想象的不一样的事情。
去年11-20发生到现在，不是很多人关心。说: “文贵值得吗？管这事儿干啥呀” ！包括很多企业家也很麻木。但最近，今年11-20一周年以后……
对了，我们有一个国内大咖捐钱，由于用人民币捐的，捐了三百万美元，很多汇到『法制基金』的捐款，全都因为共产党临时都给咔哧掉了，咔哧掉很多啊！具体数我不能说，这是『法制基金』的事儿。
就是11-20这事对中国的企业家，对中国王健的朋友，以及体制内的人（产生）巨大震撼！所以，最近很多王健先生的朋友，纷纷和我联系，说“如果能找到真相、更多的证据，文贵，一定要在美国，在中国是不可能了，要在美国把王健的真相给整明白。”
让西方人认识到中共和王岐山、陈峰的邪恶，你看看陈峰是怎么对待亲如兄弟的合伙人的？王健先生的家，香港的房子、纽约的房子全部收回！王健先生的一个一千万人民币的人寿保险，他弟弟王伟和王健的妻子黄芳争的你死我活，都欺负黄芳。王健的妻子和王健先生的儿子，现在的生活和未来，现在是有几个大房子，有点儿钱，过几年都会是问题。
关键的问题，体制内的朋友，王健先生曾经的朋友说接下来最大的危险他们一定做掉王健先生的妻子黄芳和他儿子王约翰。说文贵你要救救他们母子。甚至提出来，文贵需要我们什么帮助，我们愿意跟你一起帮助。一个女人家不容易，从一个万亿富豪的妻子瞬间变成了寡妇，甚至变成了现在生存都有威胁。悲哀啊！
国内有钱的人，当你变成王健的时候你啥都不是。你的老婆是人家的，你的孩子也是人家的，你的钱当然是人家的，你啥也拿不走。当白手套多可怜啊，容易吗？你自己想活着，你别给自己老婆孩子造孽啦。与共产党为伍那就是死路一条，你自己死还不算数，你还得把自己老婆孩子弄没了，值得吗？
就王健先生死这个内裤，到底穿得是内裤还是短裤？我现在说明啊。短裤，大家还记得我当时爆出他那个短裤吗？大卫小哥和政事小哥曾经做过N个视频，最后比较的结果是，大卫小哥挺厉害的，发现田丁穿的那个Polo衫是那个Polo衫，但是短裤不是那个短裤，说对了，整明白了。大卫小哥和政事小哥这个干得不简单。
王健先生是美国永久居民绿卡，美国一定会管的。现在王健夫人黄芳想跟我合作我都不跟她合作，王伟他给我跪下我都不搭理他，王健的儿子找我我也不理他。现在我就希望王健先生的夫人站出来，和王健的儿子跟美国政府合作。人家都立案那么长时间了，你还不合作，不讲实话？
接下来我会告诉战友们，我会每天只露一点儿，一点儿，一点儿。 这一点儿，这个短裤它不是一个普通的短裤，大家不要把我当成娱乐了，爆料革命是爆料的，不是搞媒体的。我再重申一遍，不要娱乐化。这个短裤上面承载着上万亿美元的盗取的中国人的财富。这个短裤它的背后是陈峰、是中国海航、是王岐山、是孙瑶、是贯君、是刘呈杰。把这个短裤的事情搞明白了，就把王岐山、孙瑶、刘呈杰、贯君搞明白了，陈峰搞明白了。我们爆料第一天爆的叫爆料革命，不叫媒体革命，不叫娱乐革命。
我这几天变成外汇中心主任了，现在搞外汇。这边是外汇，这边是王健先生的短裤。你说这是什么样的精神状态？
哎呀，文贵最近很受伤啊，被这个火鸡龚这样地欺骗和玩弄。很多人都说文贵你太善良，当初你就该怎么样怎么样。是啊！
亲爱的战友们我们要让全世界百分之一百地相信王岐山是海航的大老板，贯君是王岐山的私生子，孙瑶是他的养女，刘呈杰是比他还牛叉的人的私生子。是他们控制这中国，绑架着中国。我们要用一个又一个的证据，让全人类都相信，这就是我们的目的。
这是被共产党拿走的现场办案的文件。准备好了啊，你们将第一次看到王健先生被杀之后的尸体，还有彩色的尸体照片，还有他的短裤。别吓着了，战友们，别害怕。
王健尸体高清照片：
你们看到惊讶吧，战友们？
王健的手，王健当时穿的袜子，和王健的腿和这个蓝色的短裤，拉锁被弄开了，这个是一个急救包，上边是他那个蓝色的夹克，这个手被拧着，这个手戴着一个手环。
大家注意看看这个是什么？大家你们能想到吗？今天我在美国的纽约叫喜马拉雅大使馆在展示着当年坐在我旁边的王健 &amp;mdash;&amp;ndash; 王岐山的白手套他的尸体照片，太残忍了！
所有的现在跟共产党干的人，这就是你们的下场，这就是你们的下场。共产党，你们的白手套。
王岐山，在你看到的田丁给你报告的信息当中，多次给你的裴楠楠发信息说任务顺利完成，任务顺利完成。杀完人以后，及时像你汇报长达200多条信息发给裴楠楠呐。然后你这50亿美金的款就转了，给你了。那50亿美金不是王健的钱，也不是你海航的钱，那全都是中国人民存在银行里的钱呐。你就这样把人给杀了，50亿美金？天下公平在哪儿呢？ 人命呢？
一个这样的人你说他是拍照死的吗？他的这个地方，未来你们会看到尸体上全部肉都烂掉了。这个地方为什么会烂呢？现在这个照片没有，未来会展示出来。因为是从上边，就是花工Jacky看到搂着脖子两个搂着腿在厮打当中给扔下去了。这些衣服全都是烂的，后面。王健穿的是一个粉色的，就有点像这个颜色，粉色的上衣。他最后走的时候那个照片上的粉色的上衣。
亲爱的战友们，50亿美元杀掉了王健。
亲爱的战友们，共产党多么的邪恶。如果没有爆料革命，没有郭文贵，会有任何人把这些照片给亮出来吗？你知道我们那些视频花了多少精力和时间吗？我们冒着多大的危险吗？等哪天我告诉大家那些视频有多么的艰难。你知道我们多不容吗，战友们？我们的视频有多么的难呐，把所有的视频找到，那是多少战友冒着生命的代价给我们的。咱们体制内很多掌握视频的人，和掌握这些照片的人都已经消失了，还有多少尸体咱们不知道啊，战友们？当你们看到这个的时候，多少战友付出了生命的代价，冒着全家生命的危险。文贵在这讲每一秒钟都有人付出巨大的代价。
文贵搞得不是娱乐。所以说战友们，我们爆料革命容易吗？不容易啊！容易吗？不容易啊！
亲爱的战友们，当我们每个人的生命受到这样的魔鬼极端地挑战的时候，你去想一想，假如是你躺在这个下面的时候，你会什么感觉？
所以说我们的爆料革命是拯救中国所有的私人企业家，不能让任何人生命像王健一样受到这样的威胁。包括党内的好人，也不应该受到威胁。这就是我们爆料革命的意义。让所有的中国人都过着没有恐惧的日子，让所有的中国人的生命都受到尊重。让所有的中国人在有法治的情况下，对自己的对和错、和贡献，由社会来给一个每个人最后的一个评价，和公平的一个对和错，公平和不公平的这么一个评价。
是用法治，而不是用王岐山那个手，而不是陈峰装神弄鬼，玩弄了上万个女人，还要信佛，信的什么佛啊？天天宣扬什么佛啊？
我们要让所有的人看到，这样的富豪，这样的贡献，大家看看，这样的事情如果是不去制止，我们每个人都会躺在这。
最后，胡舒立、财新说王健腿疼死，你们相信王健的腿疼死吗？战友们？你们相信胡舒立这个王八蛋的报道吗？（相信）这个流氓的报道吗？（相信）胡舒立这个烂人的报道吗？
你见过火鸡龚啥时候为过海航王健呼吁过几回啊？
所有人弄来弄去，现在我是感受到了，就是几个臭钱折腾的，不要了人的尊严，现在我发现所谓砸郭的人最后就为了几个臭钱。
所以说亲爱的战友们，当我们今天来面对爆料革命的时候，你看看我们周围的人，砸郭的原因！无非他泯灭了良心，就是想着自己那小算盘，就是想弄点钱，大家都心知肚明，用得着吗？为了钱花费了那么多心思，用得着吗？就能泯灭良心。你变成了王健先生这样，你也不就是这结果吗！共产党不灭，你有了钱也不会有好日子过，共产党不灭，每个人都会像王健一样。香港的大街上几千个人，这几千个人，你看见了几个这样的尸体啊？
所以说亲爱的战友们，当今天向大家展示王健先生的短裤的时候，还有我这些天一直在看王健先生的这一系列照片的時候，你看这是他最后的一张照片，大家看一看，王健先生当时死的时候是穿的这件红色的衣服，这件蓝色的外套，穿着这件蓝色的里裤，这是当时死亡的整个现场，大家看到了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/924/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/924/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这个多媒体，这个拖拉机一能恢复使用，我真的不错，真的不错啊，然后现在所有的都已经准备了。好了，还过一二十分钟过媒体就开始直播了啊，马上就开始了，咱们这个国媒体这个平台啊，这算是拖拉机，但它很重要啊。很多战友这几天就着急啊，现在马上开始，马上开始今天的直播将为这个所有的调查人员和团队筹集1000万美元，咱们战友们。
没钱你千万别去，我也发到了我的过去的，帮助我的投资的基金的合作者啊，开始赚钱，他们答应去看能不能凑够1000万。啊，如果做不到我自己拿啊，你们会看到我们让所有在国内给我们提供资料的人啊，给我们协助爆料革命的人。都成为富豪，这是我们的目的，我们让他看看郭文贵有没有这个筹款能力，能不能做到了，咱们走着看，一会儿见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好！这是纽约时间8月5号，文贵报平安直播。
今天是美国纽约时间星期一。战友们要看到，我们今天要穿西装上班，因为今天还要开几个会。
很有意思，昨天经历了可以说历史上最重要的一天。大家也都看到了我就不详细说了，文贵又蒙对了，你说咋弄嘞！所以说，战友们啊！昨天可能是我近期最累的一天，昨天虽然是星期天，有很多很多事情，前天一晚上没睡觉。昨天大概到了十一点的时候上床睡觉，睡了以后醒来，两个半小时。哎呦！像飞了一样，然后打电话，打完电话再睡觉，睡完觉再打电话，再睡一觉。六点钟醒来真舒服。现在浑身就感觉清爽的不行了。
香港的早晨很美丽，香港实在是太美的城市了，太美啦！一个朋友，一个战友，在香港的前面，在大海上，驻港部队的前面，军舰上，给我发来了视频，也不知道啥时候拍的，我觉得挺好，我就跟大家分享分享吧。
亲爱的战友们啊！现在目前来看，香港的事情的发展，一点都没有超出文贵的预测，或者和文贵伟大的战友们提供的情报一点都没有跑偏。咱们的战友们的力量和战友们实在太伟大了！真的是不能用什么话来形容啊，感激不尽！
但是，我知道战友们现在非常非常担心，非常非常想到底会不会戒严，什么时候戒严。战友们，当你们在看这个视频的时候，一切都在进行中，一定会戒严的，而且共产党一定是水路、陆路、天上同时进行。而且穿着就像杂牌军一样，还得去糊弄全天下人。穿着什么中国防暴警察啊、中国专为香港成立的维护香港利益啊、保护香港公共设施啊、保护香港人民的什么什么，特别部队啊，行动组啊。
你放心，就像我好多天前说的，共产党一定好多名字，一定不叫戒严，但事实上在全世界都是有定义的。那不是你想说啥就说啥的，他叫公安，实际上就是警察。他叫公安，不穿公安服装，实际上本身是PLA，都是解放军，别扯淡。中国的警察肚子大得都像怀着16个月孩子似的，他到香港维谁稳去，香港那年轻孩子跑都把他跑死了。仨小时、四小时大陆的警察一折腾都完蛋！用河南话说，都「完球蛋」！怎么可能还让警察在装备着那些车啊，你会开那车吗？你会用那车吗？香港那大热天的又潮湿，站上四小时自己都昏过去了，还保护谁啊，都直接扔海里去就得了。都是PLA，你看那年龄，你看那身板。
战友们，我们的内部的信息，非常的清楚，几路并集，一定记住，大家要看着啊，先保护什么，先保护公共设施。机场啊、水站啊、发电站啊、九龙某香港的隧道啊、驻港部队的总部啊、几个敏感的大桥啊，一定给大家一个印象，我是来维护公利来了，保护香港人民的核心利益、社会安全、治安保障。然后，香港一堆人出来喊，哎呀！欢迎到香港来的指挥部啊，维护香港的安全啊，我们感动的流泪啊，没法活了，有病不能治啊。
你放心，共产党的招都给你出，就是香港人民渴求，你不来不中啊，不来不行啊，得来啊，都是这话，共产党演戏。有时候，那话你觉得很可笑，几十年不变招，在大陆演的灵啊。强奸人家孩子，把人家一家子男女都玩了，男的送到当兵去，女的妈妈、姐妹都给玩了，还得告诉人家什么，你们家很荣幸，那你们家八辈儿烧高香了，能被我玩全家呢，你们就烧高香了；这就是共产党。
现在你看看中央台，还有那地方的电视台，还有大家看这两天直播最重要的，大纪元让人太佩服了，大纪元这个媒体，还有苹果直播，冒着风险在香港直播。大家你们可以看到，所有下面的留言，大家要记住啊，人家很容易可以把留言给你屏蔽掉
不就完了吗？80%，有时候达到90，有时候不低于50，都是共产党的五毛，骂同样的话，卢本伟牛逼，还有什么你灭掉他们，你们去自焚吶，你们去香港警察里面抢武器啊，你们港奴啊，你们的英国爹啊，都是这词。
你看就这些天来，没变过词，几乎不变人，有时候改改账号，就这么辱骂香港人！从未见过，我们都活的时间太短了，估计都活个四五十岁，五六十岁。
哎呦！说到这我得赶快给大家道个歉，前天下午，由于被熊宪民威胁、追杀，像共产党一样；还有在庭上被韦石威胁杀死我。还有这个叫张维的，还有这个叫姜涛的，这些人威胁要杀死我。所以说我很害怕，惊慌失措，精神错乱。
在前天下午直播当中有两句话说错了，我要澄清一下。
关于年龄问题那绝对不是我的本意，我想说的是，就是说我们这个年龄，大概在45至50岁到60岁之间为什么那么多民运分子，大家记住这是事实啊。还有现在打着民运旗号骗人的，原因非常简单就是那个年代赶上了89•64，都是大学生，那个时代被共产党洗脑最厉害的，而且这个时代的人在使用社交媒体的手段上没有年青人强。
但是，这个年代的人，现在可以告诉大家这是我们的核心力量，支持文贵的很多人来自这个年代，我没有任何贬低，或是谁强谁弱的意思，如果有说的不到的地方请大家包涵！掌嘴掌嘴。而且，比这个年龄更大的这些我们的长辈，我可以这么说，是一家一家的来挺郭爆料的，灭共的，很多都是这样的老人家。
很多人对杨改兰的事情感同身受，很多人对共产党的这套东西非常清楚，被压迫几十年，一辈子了。而且都是有父子两代、子孙三代的。更愿意看到共产党的灭亡，这个我没有任何贬低，或抬高的意思。
我想说的核心就是两个，我们必须认识到现在被共产党洗脑后对不同代别的伤害；另外一个核心就是我们要看到，很多人已经被共产党虐待那么多年，失去了认知，失去了对共产党的坏的辨别能力，甚至是麻木。
香港的几个在前线的朋友昨天晚上给我打电话，我说民运有没有支持支持你们啊？他们大骂说当年我们给他们捐钱，到香港来吃喝，我领他们到家里吃饭，我们家那么小，我太太我女儿给他们做饭吃，把他们当偶像，全部消失！
就是这些人把民运已经弄成了欺骗、诈骗，流氓的良知，大头症的良知。就这，香港刚开始运动的时候还要香港人给他们捐钱，这些不要脸的。所以我想说的事情就
是，这么多年共产党的统治、压榨、威胁，让很多人的良知和辨别是非的能力变得麻木。
有说的不对的地方，我再次道歉。我们所谓的被民运封的常委群里面，我们的老顽童第一个反对我，哎呦！我这个心里边……但是老顽童开玩笑给我说，文贵我反对你，你说的不对。我心都难受，真难受！我真难受了，因为我最不想看到的是伤害战友。
说实在话，文贵今天爆料革命的动力就来自我父母受到的残害，父母都八九十岁的人了，我的哥哥三次、四次被抓，我大哥属龙的60几岁，二哥属蛇的也是60几岁。我的哥们儿跨了所有的年龄界线，50岁的，40岁的，你看看我弟弟要不是被杀的话，现在是40多岁是吧？所以说我绝对没有任何别的意思啊，我对男女，年龄鉴别我几乎是麻木的。
大家要记住我的成长是很奇怪的，我没有童年，没有少年，没有青年，直接就到了中年，中老年的中不是终结的终。我儿童时期，很小的时候就帮母亲干活，我家里没有姐妹，8个儿子。然后呢，直接就走向社会了，从学校辍学，还差几个月就初中毕业就到社会上去了，就工作了。
工作之前本来应该是少年，我没有。工作到青年时期刚刚开始我就结婚了，孩子还没当完直接就当爹了。如果我孩子像我这么年轻就结婚，我孙子都几十岁了。所以说我是没有少年，没有青年直接进入中年的。我只有中年，希望也有老年的生活。所以说在我眼里边非常奇怪，我对年轻人，老人，从来没有年龄的感觉，我对我自己也没有什么老年的感觉。
我一直以为和我打交道的就是我父辈、我爷爷辈的，从小如此。从在看守所里被共产党关的时候里边也是，爷爷辈的，父亲辈，哥哥辈，兄弟姐妹辈的，我当时是年龄比较小的。所以说我没有年龄界别，我没有年龄的分别，我没有年龄感受。所以说，我一旦说到这些词的时候请战友们多多原谅，战友们多多原谅，真不好意思。
天天看到这些海外得被共产党布下的沉默的力量，还有什么French Wallop，CNBC，CNN，还有什么迈阿密Herald，还有什么xxx。什么威胁恐吓，说我是什么双面间谍，吓的，失语了，精神错乱，萎靡不振。所以说，请大家看在我是一个病人的状态下，原谅文贵啊！
此时此刻大家都能知道香港现在多少人在街上，多少人为了自由而战。昨天下午欧洲很晚的时间，英国的两个朋友，可以说是完全不相识，是在政府里认识的两个朋友给我打电话，让我感到很惊讶。但也很正常，欧洲的很多人很多官员，都是通过私人关系，包括今天，此时此刻要求美国政府全面介入香港事情，然后英国要全面跟随行动。
这两个人，我想跟大家说，在这之前对香港的运动是有消极的看法的，我总跟他开玩笑说，你是绝对被共产党蓝金黄的，但是他现在看不下去了，我相信他很快是英国的下一个首相，我们的哥们Johnson能撑过三个月，大限6个月，很难，我觉得10％的可能性都没有。我认为下一个是他。
我说你这样看非常好，你们一定要通过你们渠道跟美国总统呼吁，香港要发生大事，共产党要借机不执行承诺给香港人的法治50年。现在别别拉拉地执行了22就不想执行了，而且要杀人，我说无论什么理由你也不能杀人。
另外一个人，他说Miles，我这两天完全理解了你们对共产党的感受。花很多时间，在他运动过度腿摔断的情况下，在病床上看了我们很多的爆料视频和战友们的爆料和香港的情况，全力支持。然后，他会发动一切政府的资源要全面的支持香港人。
昨天下午一个美国朋友，说昨天下午他们已经完成了600个媒体人士的联名，要向川普总统要求……，几星期前我说过100多人要向美国政府要求，我说对了战友们没任何感受，我再说一遍600个媒体人在昨天晚上11点前已经联名向美国政府和川普总统要求：川普总统必须要，必须要在香港问题上表明立场。
只要解放军不管什么理由，穿什么衣服，你是穿夹克啊，你还是穿貂皮大衣呀，你还是穿什么装进去，只要进入香港，只要有流血，美国要有什么要求，立马停止美国和中国的一切活动，一切贸易关系，一切合作。对香港的自由贸区法立马结束，立马停止。然后应该派兵在亚洲，在这个所有的地方，维护香港的安全。并宣布所有的美国联盟国和驻亚洲使馆，接受所有香港的难民政治庇护。
而且明确地提出，川普总统一定要明确地做出。只要共产党进去，和中国的WTO协议，以及我不知道啊，他们说的大概70多项合作，全部要停止。而且不是暂停，要停止。
这是好事，这是好事，这是必须的。这位美国朋友说，Miles你曾经给我说一句话，我没忘了，我最后我最近核实了。核实以后这是真的，他特别难受。我在北京的时候请他一起吃饭， 我们俩谈论共产党，他说刚刚才发现被你说走的，一个穿着警察的服装，还有一个穿军装的，好像是将军，离开你这里，他们走的时候好像对你不太高兴。我说这是…他们跟我说这话是2006年的年底。
在这之前是安全部的一个官员，还有一个军队的。所谓的当时让我们配合，奥运会当时的安保上，他们经常去。因为我们盘古是唯一一个奥运会安保的临时指挥部。
所以说，我跟他们经常打交道。那天去的时候，就是因为这个安全部的副部长，就谈到在安保当中，发现新疆人西藏人怎么说，我觉得这人简直是变态。
满嘴脏话，对西藏人和新疆人，那简直是不行了。在这个中间的时候有人给我打电话，说最近在西郊的什么宾馆，有几个新疆人，这哥们就直接说，马上给北京那个行政组打电话，直接就抓进监狱去。说还有孩子女人，孩子女人一起扔进去，我听了很不舒服。我当时就说的，我说你有没有想过，这有一天如果新疆人有机会对付你的家人和孩子的时候，他连给你上监狱的机会都不会给你，你太太过了，干嘛把人家孩子弄进去？
那个解放军说，你知道当年王震去新疆去杀新疆人吗？当时拿着机枪扫，为什么新疆人怕王震啊？新疆人就是该扫、吃子弹。然后还补充了一句，他说当时王震回来讲述扫新疆人的时候，在这个共产党会议上，怎么杀新疆人的时候，杀完新疆人就地把这些杀新疆人的留下来。大家都知道叫做兵团，叫新疆建设兵团，就地成立。并给他们授权。新疆的女人想睡就睡，睡的是荣誉，生了孩子你就立了功。当时说，开会的共产党这些政治局委员们，哈哈大笑；这就叫建设兵团。
接着说了一句，说这个杀新疆人，我们还吃亏了、吃大亏了，为什么？杀新疆人的子弹钱没要，没地方要去了。杀一个人这个子弹钱没要。我当时听了就说，这个新疆人是不是在法律上，按这说是不是要付你子弹钱啊？他说文贵你不知道吗？中国枪毙一个死刑犯人，要交六毛钱子弹钱。任何人都得交。从共产党开始这就是规定。我说那要是你俩也被枪毙的时候，那是不是也得交子弹钱？他俩一下就不高兴了，你什么意思啊文贵？怎么这么说话？我说那是平等的呀；他说我怎么会被枪毙啊。
所以不太高兴走了。
我给这位美国朋友说，当时我们讲的什么话，这美国朋友特别惊讶。他说：Miles中国真的是枪毙人还要给钱，被枪毙人家人要子弹钱？我说对啊。一直到现在，如果枪毙一个人不管你是什么原因，都要上你家去，跟你父母或直系亲属要，你要当场交给这个法警，当时枪毙叫武警或叫法警，要交6毛钱。不同的省不同的价格。他说：这太不可思议了。我说：这就是共产党。枪毙你的子弹钱要让你付，在新疆杀的新疆人，没人付的，没人给付钱了，因为全家都杀了。昨天这位美国朋友说，我查实以后，确实是中国的法律。我说我再告诉你的事情，我希望在香港不要发生这一幕，杀的香港人没人替他付子弹钱。
现在美国、欧洲等西方，我说：你们应该知道，是你们的金钱，是你们养大的共产党，让他们有了武器，装甲，装备，你看看现在，在深圳和珠海聚集的穿著警服的解放军，郭文贵是第一个在6月9号就说出来的，我说在珠海深圳三十万兵力，喷
了很多香港警察的车，包括武器装备。有警察有解放军。现在看到了那个地方难道是昨天照出来的吗？那些车辆是昨天才放那的吗？不是的。已经准备好了。我说香港人不上街，他也准备好了。香港人不抗议，不持续抗议，他也准备好了。
就像王震去杀新疆人一样，那些新疆人在大街上就给杀了，大家知道吗？去查一查历史，在家里睡觉的新疆人，一个村一个村子的，他们上街了吗？没上街，一样都杀了，杀到你没有父子感情。那些车辆不是昨天造出来的，不是6月9号以后造出来的，他是在6月9号以前都造出来。那些所有的先进的设备，包括准备好到香港，维多利亚海整个海上要执行的船只，用一个解放军的将领，头两天在内部讲话，我就不相信香港人在海里淹不死他。他们有船吗？他们有足够的船，上船上来救人吗？
控制水道，控制交通，分区自治，听话的有水喝有粮食吃，部分人可以离开香港，不允许进来。用这个水道把整个香港隔开，用饥饿法让你香港跪下来。共产党这招儿咱太明白了。所以这位美国朋友，我说你赶快回去， 要不然将出现巨大的人道危机。
他说下一步会发生什么？我说接下来的几个小时，香港的林郑月娥一定出来开记者招待会。 也有可能啊，现在还没发生，我说香港警察卢伟聪和保安局长也出来开记者招待会。然后驻港部队开始声明，然后再同时有人撞人，有人放火，有人砸商店的门，甚至有人杀人。我说这是八九六四的招儿，一样都不能少，先定性你是暴徒暴民。然后你威胁所有人的利益，公众安全，放火了，砸门了，抢东西了，强奸了，烧人了。
我说你看包括那国旗，把国旗扔到海里边了，就成了大事了。梁振英要100万美元、100万港币悬赏。那美国国旗天天烧。不是“自信”吗？你自信，一个国旗，还谁怎么扔到海里，有什么重要的？郭文贵家的广场前面，一大堆喊着我强奸犯，几百个你的梁冠军和郑祺，还打人。我在那块走走过过，我特别享受。有什么呀？他喊你强奸犯你就是强奸犯吗？他把你国旗扔了，你这个国家就没了？这么不自信。
但是这不是问题。问题的本质是，共产党这是制造民族主义的借口。香港人侮辱我们14亿人，香港人是坏蛋，香港人干爹是英国、亲爹是美国，要跟我们挑逗。制造仇恨，这些照样都不会少。这是我昨天下午说的，我录的那个红夹克视频之后说的，都发生了。它不干这就不叫共产党了战友们。
啥叫共产党？就是几个患了性病的流氓骗子。就像现在在法拉盛，还有海外的一些欺民贼，天天捐款的份儿一样。就是心存幻想，完全没有任何良知，没有任何真假的认识，没有任何人性，没有任何红线和做事原则的，几个流氓组成的，叫乌托邦。
乌托邦叫幻想，实际上就是精神病。跟希特勒异曲同工之妙。我说一开始在香港，他先要制造紧张的、仇恨的这种民众对立，社会治安事件。然后跟全世界说这是暴徒，他们过了，而且录大量的大陆宣传片：香港人不纳税给中央，你还给中央添麻烦。我真R你八辈儿祖宗！
没有香港、台湾和海外华侨的支持，你共产党的改革开放，你改革开放个屁！你能有今天吗？
你共产党的，你的私生子女、爹爹妈妈、娘娘姐姐、大姨太二姨太，凡是你爱的，凡是你秘密的，哪个不藏在香港？
没有港币这个洗钱的渠道，你能活到今天吗？
没有香港的上市，香港股票给你弄了几十万亿，你能到今天吗？
没有香港人的这些精英上百年的学习，和国际的融合和屈辱，你能有今天吗？
没有香港的金融市场，你有你广东的1万多亿美元的GDP吗？
你有你上海的蠢蠢欲动的，所谓的国际金融中心吗？你个不要脸的东西！
你看看中南坑里的你家人、孩子，吃的穿的，哪个不是香港买的？你家里不造啊。
香港人过去100年是屈辱的100年，也是为中华民族绝对奉献的100年。现在竟然录短片说人家，也不向中央纳税，香港什么不是为你服务的啊？香港的码头货柜，香港的富豪，包括香港的明星和美女，你们哪个想玩就玩，不过是你们家在辽宁的葫芦岛多印点人民币，或者印点港币而已。
现在听说葫芦岛要印美元了，要印美元了。
录视频颠倒黑白，说香港人你不纳税，你还给中央添麻烦。那你管人家干嘛啊？“遣返法”，回大陆，大陆在香港犯罪的，你咋不把大陆的给送到香港去啊？你咋不立个法啊？你把人家香港人张志强黑社会，绑架李嘉诚的，给了你江志成江家5000万，上市公司的钱5000万——我说到这我负法律责任，我再说一遍——你江家就让人叫公安部，跟我工作的林强，还有广东局，那人也被抓了，就把他按照大陆法给枪毙了。
黑社会有黑社会的法，香港有香港的法律，这是为什么香港人不接受你的所谓的“遣返法”。因为你到大陆以后，花点钱就能给枪毙了，没有罪也能弄成罪名。所以说你不要脸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/742/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/742/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天7月9号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？今天是个好日子。我真希望你们能看到后面，我家隔壁这个装修，装修了7年。大家知道这个老板是谁吗？史蒂文-斯皮尔伯格，就是好莱坞那个拍《阿凡达》的导演的老板。大家可能知道，好莱坞三个创始人，其中之一，叫梦工厂，叫戴维-葛芬，应该是这个人。就他那房子，他那房子装修花了就是1亿多美元，十几亿人民币。
我带大家看一看啊，大家看看有多疯狂啊。你们要看到这个，就知道美国有多疯狂。这就是我家隔壁这个，这是他家屋顶，总共3层。就那些花，就那些石头，还有那个木头，做了100多遍。墙上的那个石头磨的，磨了4年，我在这看了4年。在中国可能1个月就完成的活，一个月就完成的活，但是质量完成的不同啊。
这就是叫戴维-葛芬，梦工厂的创始人，也是一个同志，夫妻有名。现在就这么一个露台，你说有多夸张嘛。这就是美国人，有时候这个生活方式，造成全球变暖，确实是事实。
亲爱的战友们，我今天报平安就是想简单的说说，昨天林郑月娥终于出来说了，用中文说「寿终正寝」，就是嗝屁了呗，就是《逃犯法例》寿终正寝。用咱老百姓的话说，就是到香港去抓人这事不能干了，嗝屁了。用英文说，This xxxx law is death，就是《逃犯法》死了。
然后，你看到那感觉了吗，就在两到三天前，和美国的某官员，我们吵架，他觉得在香港共产党不会放弃《逃犯法例》，所以他还是建议这样那样。我跟他大急，我说香港逃犯法例他百分之百得取消，百分之百得取消！
林郑月娥，郑诺骅，吕伟聪，李家超会不会辞职，我说他们一定会辞职！而且那些孩子，必须得放回来。当初郭文贵提出的「郭五条」，一样都不会少，最重要的事情，最后「双普选」。大家记住，「双普选」谁也挡不住。
共产党是世界上最大吹牛叉的，你看看海外欺民贼，那些孙子们，他的祖宗就是共产党，就会吹牛叉，一个个大嗓门喊、叫、骂、威胁，韦石这孙子，这个驴啥的，还有屎诺，还有夏叶良、郭宝胜这些孙子，畜生们，就知道大嗓门喊，威胁你：我抓你，检察官要抓你，我把你灭了，你完了，你没钱了，你要被遣返了……天天就这样，共产党就这样。对着美国喊，搬起石头砸自己的脚，喊了一千年了，你喊完了吗？你砸谁的脚了？动不动就说不怕打，不惧打，奉陪到底。吓唬香港人，吓唬他们多少年了？22年啦！香港凡是被抓回大陆的，闭嘴的，都该抓！
你咋不说话呢？现在让这些孩子出来，香港有些人是很不要脸的，你知道么？不都是英雄。有些富豪们、那些官员们、明星们要点儿脸不？让这些年轻的孩子们走到大街上，给你们争自由、争安全，要不要点儿脸？
《逃犯法》寿终正寝了，谁干的？是香港的年轻的学生们干的。
所以说，战友们，在香港可以看出来，就这过去的七十年，几个年代的人，都没有共产党给弄的，精神上被强奸了。没勇气、没正义，连点儿人性都没有，都像这帮海外的孙子一样。
咱战友在我的郭媒体上留言，骂这个希诺的，什么“日他八辈祖宗”啊！什么“日他亲娘一万回”呀！什么“日韦石的亲娘、女儿一万回”。这话真的不能再说了噢，你们不能在郭媒体上留这样的言，不能这么留，这不好！特别是我昨天看到很多人……我马上就给你屏蔽掉。什么“日夏业良的老婆、家人一万年”的，这话不能说，这是不对的。我再看到一个就屏蔽你一个，那郭宝胜……你骂他老婆干嘛？郭宝胜混蛋，他老婆不混蛋，你不要这么骂人家。是不是？特别是骂屎诺，“日屎诺他老娘一万年”的，“一万个驴日他娘”，这是不好的。
战友们，咱不能学他们，咱不能学他们，不管是战友还是谁，我见一个我拉黑一个，见一个我拉黑一个，这绝对是不可以的。
所以说，战友们，咱们可以表达，合法地、依理地表达！不学这些伪类，不学共产党。共产党就天天骂大街，要点儿脸不？骂英国、骂美国，骂！天天骂。然后，他可以骂，他不让别人骂，香港人、大陆人想表达一下都不可以，表达一下“不同意“都不行！
昨天，林郑月娥出来以后，世界沸腾！我到现在也没看完(视频)。
我跟大家分享一下，你们想要手机安全，不一定每个人能做得到，如果你确实需要安全的话，我告诉大家几个小窍门儿啊。跟欧洲人联系的，比如跟德国联系，买个手机，开始都是德语的，什么都是德语的。然后你只发语音，不要发中文字，别和中文有半点儿关系。当然，你任何手机都不能下中文的软件了啊！只和德国联系。然后，在英国的，买个英国的手机，用英文联系，只发语音，千万别发汉字。最好是用苹果的软件来发语音。或者是需要文字，你发照片，就不要有任何打字，不要有任何汉字。
然后呢，这些不同的国家，比如日本的、英国的、德国的，这手机，永远不要放一起，永远不要出现在一个房间里。绝对不能用WiFi，肯定不能用WiFi了啊。然后，永远不让它们在一起，独立的地方、独立的语言、独立的手机，然后你就安全了，一定时间你就把它扔掉。
当然，我有几个其他通讯系统噢，好几个通讯系统。因为很多战友留言，问怎么通讯安全？我给大家分享一下喔！
另外一个，昨天和前天，有战友给法治基金捐了大钱。然后问我，说有人要捐钱，他在中间游说人家捐大钱，有什么样的奖励？因为这事儿我也跟法治基金基金的律师谈过，「法治社会」和「法治基金」都有了一定的政策。应该是啊……我现在不
确定，我得问一下。如果是超过五万美元的一次性捐款，是由你带进来的，是有一个很大的奖励的，很大的奖励！我不知道多少，我真得问一下班农先生，还有凯尔巴斯，还有他们律师。
但是，当时他们商量的时候跟我谈过，应该啊应该……我若是没有记错的话，是有10%～20%的现金给予？我不确定啊，我这一概不负责任。然后，另外一个，你可以有10%～20%的报销。大额的啊！一定是五万美金以上的就报销，这是按美国法律，按照美国的法律。就是说，报销……比如你有合理的开支，你可以去报销。
另外20%是给中间人的，作为奖励得。但是具体什么情况我现在说了不算数啊，回头我问一下。所以战友们，关于这个问题，你看法治基金的公告。我已经给他们留言了，叫他们未来给回复。
另外一个就是昨天关于香港的事情的很多回复，香港接下来还有行动。香港如果有有种的男人，在进棺材板以前，别绑架自己的儿女，子孙，让他们替你们上大街去。香港的交通，香港的道路，香港的上街抗议，不是一切都是刚刚开始，连开始都没开始，连开始都没开始。我不配说啥，我啥也做不了。
（看屏幕）又来了，有一个刚才上面显示的信息，说一个捐15万美元的，人家说服了美国的教育基金，来捐15万美元，然后给什么奖励。法治基金当时是说多少，好像是5%， 我说你那胡扯呢。人家给你捐钱呢，你给人家5%，我说你干不成大事啊。人家捐多少，这钱都是法治基金的力量，人家去游说去，人家花本钱，人家花资源。我建议是40%，然后最后他们定了20%是现金，20%是给报销，具体的你们看法治基金网站。但是是从五万还是十万美元开始起我不知道，低于这个的不算数，那是私人捐款的，超过这个数的都是可以的。不是五万就是十万，看公告。
所以战友们，我介绍一下香港接下来的上街运动，大家会看到，香港经过这些富豪这些不要脸的，还有那些王八蛋明星们，坏尽了良心的，他良心会受到谴责。香港就在中环到九龙车站隧道一出去，有一个最大的火葬场，大家看到了吗，一出去就是火葬场。当你我从看守所出来，第一个要跟我合作的就是火葬场的家族，后来是没合作成，还好跟他没合作成，就跟别人合作了。那个火葬场••••••未来大家要看到，更多的人是因为在香港这次正义的抗议上街行动当中，因为你失去了做人的良知，你太自私了，有些明星太不要脸了，还有富豪，你就要提早进入到那地方去。香港怎么能埋葬你们这种垃圾呢？这么香的香港。
香港接下来的上街运动，各种车辆交通的运动，还有香港的更加和平的和平运动，希望香港的明星和香港的所谓的富豪们，像个人样，站出来。
战友们，香港啊，连开始都没开始的运动，大家记住，全力以赴地支持他。
我再次向香港的所有朋友们说，只要法治基金，只要郭文贵能拿出来的东西，我们全力支持。所有的结果，所有的努力，荣耀归香港人，都是香港人努力的，但是没有美国是不可能的。这几天美国接下来的行动还会更多。大招，在这儿呢！你们在那儿行动你们的。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民祈福..
哦，这噪音，看到后面了吗？安防弹玻璃，必须强迫我安防弹玻璃，防弹门。你说多烦啊。但是没办法，安吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/690/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/690/</guid>
      <description>内容梗概:
因为我今天一直到早上都在工作中，太兴奋太兴奋。昨天是一整天，毫不夸张的说，真的是连上厕所的时间都没有啊，连上厕所的时间都没有，忙晕了。到凌晨的时候，在凌晨的时候躺在那的时候，像死猪一样，嘣，我就觉得我冲完以后躺在那儿就一下就过去了，一觉醒来四个小时，哎呦，这四个小时醒过来是真舒服，啊真舒服。这天底下我发现最快乐的就是睡觉啊，最快乐的事就是睡觉睡觉觉睡觉觉，但是真好，真开心！
亲爱的战友们，世界在巨变，世界在巨变，这个巨变不是开玩笑的巨变，是大变。可以这么说。大家看到今天《环球时报》这个鳖孙啊，什么玩意了，又把蓬佩奥，约翰•罗伯特•博尔顿，彼得•纳瓦罗还有班农，全放在一起，列为五大，还有彭斯副总统列为五个敌人，疯了，这帮孙子疯了啊，然后这事对咱可就天大的好事。一年前两年前咱拿一百个亿，你让环球时报写这，他也不给你写啊，现在咱不拿钱，他就写了。多好你把全美国都列为敌人才好的，对吧？
再一个大家看到了一个叫Politico这个报纸，写了一篇报道，在这之前Politico采访了我们的律师啊，从来没有联络过我，也没联络过法治社会，也没联络过法治基金。那么他就注销这个报道，一个叫麦克沃特的这个傻叉，这家伙就是一骗子。谁呢这家伙这介绍人，就是因为当时我说实话，我相信了韩连潮先生，韩连潮先生四次个人担保，我就相信他了。这个人家有朋友，不是我，是钓咱们的战友，合作者，被掠夺财富的人，和我一起进行调查。通过这个人可以看到文贵在调查上花了多少钱，大家可以明白了吧！二话没说，100万美元啊，总项目5000万美元。中国历史上有人花5000万美元调查共产党的吗？啊？结果还把我牵扯进去。因为我又是个人担保，因为我不担保人不出钱啊，是吧？再一个呢我说我要分享个人担保，分享你调查的信息，我要使用你这个信息权。所以Politico就抓着这个事就调查了。
真正的Politico是什么？大家要看一看啊，这个政治杂志的后台合作者叫新华NEWS。新华新闻。他大爷来的，Politico，你真敢玩，你替新华写一篇这样的报道。这个记者跟那个当时报道强奸案如出一辙。我给你打电话找不着你，还有打根本不重要的人，然后报纸就出来了。不管这件事真和假，反正郭文贵那个强奸的帽子也给你带上了！
但是今天早上当我有时候发给我这个报纸，我就看了，大概五秒钟，我又往上一搂，我就笑的就不行了，我正在蹲厕所，当时就是大便通畅，啊非常流畅，笑的不行了。为什么？只要共产党出招，只要老共出招，咱必赢。大家发现了吗？法治基金，法治社会，从来没有推特账号，从来没有推特账号，他竟然整篇文章运用来运用去，就是那个推特上，这个推特账号上法治基金，法治社会！募捐比特币和以特币。
他大爷的，他瞪着眼瞎说呀！法治社会，法治基金从来没有！twitter账号，也从来没在推特上，所谓的募捐比特币和以特币。然后呢我马上我就打电话给法治基金的律师了，还有相关律师，相关人士，我说你们怎么看这文章，他们说唉呀，这文章这个写的完全不是事实嘛，我说你们 发现什么重要问题了吗？这就是郭文贵的天才，他们说，有些根本没有联系呀，他也没有跟法治基金联系，他们就是乱写，然后，看来这是有问题的。
我说我做为一个捐款者，第一捐款人，我提醒你三件事。
第一个，他有没有给你法治基金，法治社会联系过，你要留取证据？如果没有的话，你要取证。
第二个我要提醒，这个Politico的报纸是跟新华News的合作者。
第三个，我说我提醒你看看法治基金，有没有人因为看了报道不愿意捐款了。还有一个我说我刚刚接到一电话，原来准备要捐5亿美元的，说看了报道停了。法治基金，法治社会将有重大损失。
结果是我到办公室，就有人来跟我说，法治基金已经收到N个电话，这个留言我就不多说了啊，说本来要捐款不捐了。我这就说明政治杂志和新华集团新华News已经给法治社会，法治基金造成重大损失，这是证据，马上取证。
所以战友们，你们捐款的时候，在下面留言，你们一定要说实话。比如说咱们战友现在你要捐款，说本来你要捐100万，现在你只能捐1万了，你在下面要留言，啊一定拜托战友们留言，就是说我本来要捐100万，现在我只能捐1万，因为看了这个新华社和美国政治杂志合作的报道。
还有一个战友们拜托你们了，这两天留言要多留，咱要以证据说了算啊，没证据不行啊对不对啊！就是你们看到这个政治报道受到什么影响？你们要留言。这留言是为了给谁看是给法官看。人家法官一看在重庆某个地方，有一位人士要捐1000万美元，由于看杂志不捐了。某个人在上海本来要捐一个亿，一个亿美元不捐了。我先捐3000啊，只能捐3000了，然后捐一个亿不捐了，希望大家多在这留言。我们将把你留的言未来作为呈堂证据，和Politico还有新华News 咱给他算账。为法治社会，法治基金寻回正义。中不中，战友们，这一招中不中，好事好事好事啊好事。虽然
法治基金，法治社会会受到损失，但是让我们看看共产党的邪恶，这是好事！嘿，兴奋都没扭盖，我就开始喝上了，丢人吶。太兴奋太兴奋！所以说请战友们，因为你们看到这个报纸啊，不愿意捐款的，影响你捐款的，请在你的法治基金和法治社会下面留言，中不中。拜托了！
另外一个6月9号啊，香港大直播，香港大直播，我们可能要提前了。最后我们今天下午公告，可能是六点钟就开始，六点钟就开始。纽约时间6点甚至更早。一会班农先生来了，还有其他几个来了，我们再商量商量啊。要提前，与香港同在，与香港同在。班农先生将有重大宣布，重大宣布！他比我还愤慨，比我还愤慨。
昨天晚上这个我就没法说了太多人，太多人要参加这个节目了，我们统统拒绝。为什么，我们不能让共产党给我戴上一个什么叛国贼呀，叛美贼呀，这个帽子啊咱不能。那么咱就是要跟，很多在香港现场的战友，如果能给我们班农先生，给文贵联机的，请大家给我们联机。我们当时我们可能设三个频道，英文频道，中文频道或
粤语频道，或者把中文变成了粤语频道，然后咱们这回的翻译奶奶翻译，是独立的翻译间，没那么吵了，会效果很好。
班农先生和我，和龚小夏女士三人在场。会和很多战友联机，然后中间表达观点，实时直播！如果现场有什么突然变化，可能弄不好还跟某国政府总统联机！文贵又在那胡说了，瞎蒙的。可能和某国政府总统，总理联机！都是有可能的啊！所以战友们不要错过这个时机啊。
（颓废的五毛：把瓶盖吃了，天吶真够黑的了啊！）这颓废的这五毛。说颓废，当时我们老师让我写作文——颓废，这个我写作文就把“颓废”念成了“秃废”，然后写了个作文，叫老师给我挂在我们黑板右侧，挂了将近几个月。哎哟！丢死人了！
Inty来了! Inty来了！ Inty玩得挺花哨，凤凰九天这两天玩儿得也很花哨啊，也很花哨！挺好！咱们戴维小哥去哪儿去了？戴维小哥去哪儿去了？澳洲之声去哪儿了？咱戴维小哥现在老讲逻辑啊，现在找不着了现在！这个澳洲之声跑哪儿去啦？我这兄弟都去哪儿啦？
所以，兄弟姐妹们，你们真没办法相信，发生了什么大事儿！昨天晚上，昨天晚上可以说在美国共党最好最牛叉的一个人，共产党的老朋友，给我打电话：“Miles，我们应该见面谈一谈了！”我说，“对不起！我太忙了！过一段时间！”老人说：“Anywhere，anytime，I wanna meet you.”他已经病了好长时间了，最近没出门，跟我说这话。我说，“你照顾好你自己吧。Take care yourself.”。没时间见面了！为啥？
前天大前天，香港两个富豪搞地产的大富豪，很少来美国，在对面的川普酒店Trump International Hotel，在那个Central Park的西南角，在Columbus Circle那个地方，在Time Warner下面有一个法餐厅，老餐厅了！香港地产商，大富豪也到纽约来买房子！然后呢，跟一些美国朋友吃饭。一进门先宣布：“对不起啊，对不起啊，我不是中国人！我是香港人！我是香港人！”为什么呀？这哥们儿给某学校，某大学捐钱，大学要把钱退给他，要把那钱退给他。不但要退给他，还要让他写声明，你这钱跟共产党没关系。这还没说完呢，他现在正在捐的一个慈善项目，人家找他来了：“钱你拿回去，我不要了。有人传说你是亲共，你是中共什么政协委员。你的钱俺不要。”这哥们发现，不行了。
但是，最恐怖的事情，是国会山！在听证，关于，大家没有注意到，我发出重要信息的今天，咱们战友的反应现在越来越慢了！大家没注意到多核心的问题！国会听证，全美国的教育机构。就是，你说，现在三十几万中国学生有多少是间谍？人家还重申，说：“我们不反中国，不反中国人！但共产党的孩子，高官的孩子多少在这儿？”我专门就这个问题，我头两天在华盛顿，我给很多人呼吁——希望在美国
不要卷起反华仇华的风暴。那就上了共产党的当了！那就共产党就要利用这个东西，来更多地伤害中国人，伤害美国，更多地发动民族主义。
但是，这位香港老板的经历忒有意思了！为什么？他是中共的政协委员，政协常委，家里好几个委员。那不活就该么？对不对啊？现在反逃法了。结果这个哥们儿更夸张，拿着反逃法到处询问，反逃法的这个具体细节，其中有时效问题啊——任何人，不挂你这一辈子是哪一年，是1949还是到2018、2019 ，只要你发表过反对共产党，或者说你有非法的不轨行为。那也就是国内的孙立军他情人，在床上写一封信说：“李嘉诚、李兆基当年跟我说过话，说反对共产党。”直接就可以把你抓回大陆去。先抓了你，先把你抓回大陆，最后把你放了，你也反共了，你也完球蛋了，关你多少天是多少天，无限制地关。这个富豪一听傻眼了，哎呦我的妈呀，这么厉害吗？
第二个时间限制，时效性。逃犯法，按照逃犯法1949到现在，没有一个香港人，不可以被追究到1949年以前，和1949年。那就是香港的李嘉诚什么李兆基呀，什么郑嘉存那，郑裕彤，什么大X，统统的，过去祖宗上就是顶着西瓜来的，全都叫逃犯，家人全叫逃犯的包庇犯，厉害不？共产党厉害不？太厉害了，然后他就知道现在孙立军太厉害了，现在看孙立军跟赵克志（公安部部长）和林郑月娥照相，他们觉得哎呦，狠呆呆的呀，为什么会这样。
每个人都傻眼了，结果都问我，郭先生为什么你那么早就知道他们会搞这个法律呢，为什么你又知道香港会走这么糟糕呢，为什么你那么早就会知道孙立军管香港呢，为什么你就知道林郑月娥会干这个事呢，为什么你会说共产党的灭亡香港是第一个战场！是他的地狱之门，你怎么知道的！
这些人都是当年亲共亲的不行的，为共产党舔屁眼的人。其中一个富豪为刘延东买布料，买香奈儿的布料，在巴黎，巴黎有个女王广场，是巴黎几百年老品牌店，第一个瑞克欧文店就开在那，还有老的的手套店，服装店。有一家店专门是给香奈儿做布料的，到那看去。但是比香奈儿的布料便宜一两倍，他专门去买布料送给刘延东，你说有多腐败。
我说你现在找刘延东啊，哎呀都不接我电话啦，不让我谈这个问题那。香港老板，我说他们，我这儿开玩笑啊，他们是煲汤，扣女。我说他是「两巴文化」，我就不具体说了啊，一个是下面那个巴，一个是嘴巴，没有什么文化，香港富豪就两个巴，嘴巴还有那个巴，就是煲汤扣女这个。我说这个傻瓜一个个的，还几千亿财富有个蛋用啊，现在你找共产党去找啊，对不对啊，傻球眼了现在，是不是。
但是我给他说了，六月九号，如果香港人不回家，就林郑月娥下台，共产党必须重申永远不在香港搞23条和逃犯法，我说你们还能多活几年。如果六月九号大家都回家了，六月十二号逃犯法过了，香港什么情况？钱，大逃亡。人，大逃亡。
剩下在香港的什么人，最穷的人，最老的人，最最没有出路的人，连黑社会都不呆在香港。这哥儿们问为什么呀？我说你想想黑社会能呆在香港吗？最大的黑社会来了！老子不跟你玩了，我走我走我走。我黑社会我玩刀，这家伙玩坦克的黑社会来了，谁跟你玩儿啊，跑啦！黑社会都不呆在香港。小弟都跑了！
所以说这哥们听了，你说的有道理啊，郭桑啊，你说的有道理。所以说亲爱的战友们，现在啥情况，他们都吓成这德行了，老天爷给了我们多大的礼物啊！现在共产党能回到一个月以前吗？回不去了！回不去了！所以说我说黑社会都不在，他笑的不行，我说黑社会最多拿个刀吓唬吓唬你，最多抡两刀，我说这帮开着坦克来，打着五星红旗来的黑社会，你咋办？黑社会也跑。
张志强说自己是黑社会大佬，但是在共产党面前，他不叫黑社会。所以说整个这些天的变化，大家可以看到。
再一个，6月9号，咱这要直播，我滴亲娘嘞，这美国人要参加，那人就多了去了。郭媒体现在牛叉到什么程度，你们都不能想象。这几天在华盛顿，在这儿，一见到我都是：你现在是美国最最知名，NO.1的中国人，你现在是美国人必看的中国人。郭媒体现在点进去看看，一个月46亿次的翻译量，翻译量46亿次。46亿次，4.6 Billion。郭媒体这个烂拖拉机级的，拖拉机级的郭媒体，4.6 Billion，被人家按来翻译。
大家想想，郭媒体现在是什么情况，在全世界的排名，这么烂的拖拉机，影响到底是啥情况。咱们战友们，只要加上「郭文贵」仨字的视频，包括那五毛的视频，加「郭文贵」仨字是啥点击量，大家可以看看。所以说战友们，咱们这爆料革命现在，想不成功都不行，想不好都不行。哎呀，我不说了，我不说了，俺不说了，俺开会去了。不说了，不说了，不说了。
亲爱的战友们，别忘了，你们因为看了今年那个政治杂志，和新华社合作的，因此影响和法治基金捐款的，请在下面留言，一定要实话实说！比如说你捐一万，本来是要捐50万的，因为我看了那个少捐了，少捐49万。我们就要去法官那提供这个证据，要那49万去。希望战友们，咱们用智慧捐款。
我告诉大家，文贵的本事就是隔空取钱，隔空取钱。此时此刻的夏叶良，正在被我们的律师问询中，给他准备了两三百个问题。他问完以后，大家看他怎么回答，我知道他此时此刻在说啥。
哈哈哈哈，咱们是搂草打兔子，一个都不放过！
欺民贼，盗国贼，一个不放过！
帮助过我们的人，一个都不会忘记！
伤害过我们的人，一个都不会放过！
什么胡舒立，什么黄艳，什么韦石孟维参，什么熊宪民畜生，什么夏叶良畜生，什么李红宽畜生，一个不会放过！郭宝胜这个烂人，还有什么袁红冰，袁白衣，一个都不会放过。战友们，慢慢来，多享受啊。
今天睡了4个小时，醒来以后幸福得简直是不行了，马上想直播。但是，由于太多事情要处理，就没有直播，现在马上我要开会去了，准备6月9号直播，一堆朋友要来。
谢谢战友们，咱们为14亿中国人民祈福..
阿弥陀佛
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/674/</link>
      <pubDate>Sun, 19 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/674/</guid>
      <description>内容梗概:
回来啦，哇！大家看到这桥了吗？我超喜欢这个桥。大家看到这桥了吗？我超超喜欢这个桥。哎呀，好爽啊。你都胡涂了，七哥回家你都胡涂了。所以说，战友们特别搞笑啊，特别搞笑。这盗国贼啊，现在把班农先生给整成富豪了，这一下整成富豪对咱不太好啊。班农先生一分钱不要在法治基金工作，你说这一弄，班农先生他还能老老实实在法治基金工作吗？那就不可能了呀，对不对呀？但是呢恭喜班农先生，发财了！真的发财了发大财了。
反过来，掉过来镜头。我能看到大家的留言这样。可以滚动啊，竖屏可以滚动。所以说战友们，你说这个共产党的治国水平. 这回可让人家笑掉牙了，把美国的整个的一个国家右翼给煽起来了，大家现在最近看一看啊，这个原来批评班农先生的人啊，最近由于共产党一骂班农先生，结果这人说好像班农说的事干的事对呀，好像整得对呀。现在反而觉得班农先生行啊。
所以说战友们你说这世界上哪有这么愚蠢的人，哪有那么愚蠢的？培养出美国的一个右翼集团。所以说战友们你们发现了吗？什么叫高级黑呀？什么就叫战友啊？在这里的也叫战友，实际上帮助做这个决定的人也是战友。这些人啊给他们这个建议某种程度上帮了咱大忙，对不对战友们。所以说战友们千万千万记住。
呃，（把话筒挂在眼镜上）我这就不用拿着了，创意创意创意创意创意啊，我就不用拿着了，我太聪明了。所以说战友们，这个内部的这些给他出谋划策的人，帮助他们啊帮助他们做出如此的决定，老酷了老酷了，所以说战友们这个太有意思啊。
所以说战友们你说这回中央电视台连续这几集广告，这个广告多大呀，这个广告有多大呀？你说班农都发财，美国右翼，美国右翼集团给培养出来了，而且美国这个右翼集团啊，所以说这个右翼呢还不反中国人，现在我们要求他只反共不反中国人，多好啊！所以说什么叫爆料革命啊？这才叫爆料革命！能团结世界上一切的人民，正义的力量，和我们一起，实现我们的喜马拉雅。
昨天晚上我看了大概一个多小时，关于法治基金的捐款，法治基金的捐款，这个捐款当中很多是外国人捐款，我说这个创意好啊，你说你七哥有多聪明啊。大家都看到了，这个麦克风啊，本来那个防风麦克风是去年庄烈宏先生寄给我的，结果上了船不管用，还好我的团队以前给我买了一个叫Sennheiser的，这个麦克风，我把庄烈宏那麦克风的套，套在了我的这个麦克风上，现在就成了完美的这个防风麦克风。你看看喜马拉雅，咱能不赚钱吗？想不赚钱都不行，对不对？
所以说战友们了啊，所以说战友们，搞笑在哪里，搞笑在哪里，亲爱的战友们发现了吗？这些天来啊，很多人没闹明白咱出啥招啊。这几个月说句实在话，我都能想到，盗国贼，
上海帮，还有所谓的国安帮，他们在干啥。而且我知道他们会把班农的事情早晚一天他得整大了，所以班农先生呢一开始他真不知道，他啥也不知道。
大家你们想想班农先生他原来他不是这个思路。我告诉他，我说你这样你能发大财，他还不相信，现在相信了，对吧现在相信了。发了天大的财呀，班农先生一天50万，他要一个月讲上30场嘛，那他一天讲一场都跟玩似的，那是多少钱？哎呀我的妈呀，那就是一千五百万啊，班农先生就纯赚一千五百万，这不行，咱得给他说道说道，咱得分成。喜马拉雅法治基金那个分成你给我们工作是没给你钱，但是你这让你出名了呀，你得给我们钱， 对不对，战友们，咱得跟他说道说道，这太大的钱了吧？
想想都搞笑咱不给人家钱，人家来当主席，然后还给咱钱，这事多好啊。这个主意好啊，我得给他说道说道。澳大利亚赢了，这个班农先生的铁哥们，班农先生在这之前说这哥们一定赢，我说肯定赢不了，然后他说一定赢，我说要不打赌把，他不跟我打赌。我说这样，我说我跟你打赌啊，我说他要赢了. 你给我100万，他要输了我给你200万，他听了说你糊弄我，我不跟你打那个赌。
澳大利亚的这哥们赢，中共的那几个地方除了加拿大没沦陷，没有不被沦陷的。所以说，澳大利亚赢，班农挺聪明的，没掉坑里边。我说你给我打赌吧，班农先生没有跟我打这个赌，如果这个人赢了他也给我钱，这个人输了他也给我钱，结果没跟我打。
但是啊，澳大利亚这个赢啊，不是一般的厉害，不是一般的厉害呀，战友们，你们要意识到这个问题呀。这个赢在某种程度上说，会整个把南美，亚洲西南部，日本，西欧，很多国家，对中共的政策彻底的改变，彻底的改变。而且呢，我觉得，澳洲啊，会跟美国有一系列的动作。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/642/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对了，你调一下，非常清楚，非常清楚啊。还想对对，好了好了。哇噻啊，你看你看我这个我这个上去的时候就在线，已经是202啊，就是我这个宪政。
然后实际上干的。就这么厉害这个济南六百七八7层楼。今天录得上啊，抽一抽啊，这是皮卡皮卡搜的啊，最好的是来了来了还是歌手。皮卡是我的RP卡手的啊，希克路德金刚在。
这咱都是庄烈宏楼下，你刚才说那个还有雪茄。对，这是怎么回事？血加医生是咋回事啊？所以你看这个家，你看这个雪茄，这是这是23就这么转让的，他这个雪茄是什么地方产的？哪年产的？但最关键的雪茄的价值就是说血压再好的血压，如果你保养不好，所以专门有这个职业，就像雪茄都长了绿毛。
你的挚爱。有的分裂还能抽，有的话绝对不能抽，因为你抽的烟都不知道他指的那个烟啊，舅舅，医学家绝对不能住进去的，你就是猪。因为抽雪茄的这个道理来说，你偷香蕉的。那么如果雪茄他崩了，你还会淹到你含不住了是吧？你一抽就不用就尽量不用就进了就不能抽了，所以说他这个维护保养。
这个盒子这个这个这个盒子你看看看看这个也没用啊，你看这是啥眼神啊？你看，这是提醒你。你给我做的珠宝业的。每一层都不同，这个编号是什么意思？这个7910啊，一个全人类。不止这个不止了，你看这个大家伙啊。
嗯不行了完了，为啥呢？这个已经是已经成垃圾了，废了你看这个，这个每个型号都不同。
真正的是饲料是吧？这个。这么，这个就靠嘴是试一试，他是跟那个红酒一样的是吧？好的雪茄。
他说啥了，他们都是用那种那种火机也可以，但是真正的专业啊。爱我也不要的。就是那种还有那个。
爽。我们现在是这个世界上第1个唯一一个，就是说在这个富豪阶层，能跟所有的普通老百姓。来讲述富豪阶层的生活，说来也很多人还不信，还觉得一个5000美金学的也是5000个亿了，500美金雪茄别人都有。的恐怖故事。
唉这是很香是吧？别愁这个。臭臭，不要就出了，一定把雪茄给臭了，就不要有这个钻边。
就这个木头的味儿。当地的木头，就这个地方的木头，当年的木讷。你也不抽烟了，我不抽烟我就出去加血加邮费吗是吧，这也不是千万千万不要紧张，那不见了。就这个口味啊，乐乐。
还专门出去，所以这个楼梯还能打开空调。七哥叫路德学坏，这不是学坏了是不是啊？这雪茄本身就跟品红酒一样，它是一种。现在是到了一种文化的道理，在西方这个抽雪茄，这个还有抽那个烟带。这个大爷那个烟烟嘴子啊，眼袋啊，这个烟丝啊，这个和咱中国人过去就喜欢大马。
再往前就是说中国人就那个喝好酒，他是一样的东西啊，是一个爱好，我觉得任何。到一定时候他一定有一种这种赋予一种文化或者一种绝对的它实际上就是这种东西是你的生活习惯。她叫你高兴吗？说来就很高兴，所有的豪华的东西射手都让你开心的东西，所以说你要想着抽雪茄柜，你说你开心。只要你能开心，比雪茄便宜得多，就是感觉一个气氛啊，就这么简单啊。
路德的块头给老莫做大老板。当老板，器哥这西装好帅啊，呵呵，这个西装刚才我问了，你们猜多少钱这个西装啊？猜一下啊，现在赶快有奖问答。嗯，美国的几个大老板2000太2万，10万美元太老了。
看我们的观众有奖问答，最高10万。Nothing is *** you, 这是哪一年是吧？2013年给我们上，他拿着的感觉你才知道很轻啊，你告诉我摸你吗？然后我就问他是什么毛什么人，我说羊绒的，他说，然后我再问他说他说比羊绒高。
我说驼绒这笔投入高得多，我说藏羚羊绒她比藏羚羊，还告诉他说是来自非洲的陀林鹤，是吧红红。说一个红林好那就做一件，这样衣服得多少毛啊？那个是他只是头上那一块是吧？每次他说。南部北部飞马飞过的地方都落在了那个，就她脱毛了，反正就是拿手剪去，只检查那个就是那个。就是脖子上那个那个，然后回来吃的衣服，多好啊，那做个这样的那得100个鸟都不知道他太多了。
还要减再减嘛啊，这个我跟你说有一个就是一个美国朋友就是大家族啊，大家族超级家族。他说我们一开始说这个看着这个说这个说的是钱就变味了，不对啊，战友们，阿孩我看到有人说爱笑。是多么的丢人啊，生活这本书叫什么品味生活呀，你懂个毛，你这人呢？我们压根儿就不想炫富，你给我一分钱吗？不给我一分钱，我们是让CC知道没有？
也能过好日子对对，这是一第2个，我们花钱比咱比，你那时生子女把钱你拿命换。沿途的老百姓钱还在你家坑里都被老鼠吐了，好的多的，第3个我们也我们感恩这个财富和生活，我们。感谢上天的赐予，啊，现在共产党现在一说天天在美国没钱了，窗户又麻烦了，美国有海啸啊，人家都是水。在火热之中，只有中国共产党活在天堂之中，但是老百姓天天跳楼，你官员跳楼，我们就是要证明我们。
谁愿意付啊？有觉得吗？一点啊，就说我们先一切都活在阳光下，总比那些天天活动。穿个衣服天天穿个装穷的，但是那个自己的财富，什么私生子女一堆的那枪王。万倍都不止，但他私生子。这么多，到时候我们一切活在阳光下，就像美国一样都是这样，这有啥，所以这些说这些都是在海外青家吗？
这瓶酒啊，大家现在上网查了多少钱啊？咱多了没有啊？多了没有啊？这个日本人要能有1200就得了。得了，我多了没有大概有我有个100来箱吗？我这100箱能在这个阶段。在这个楼最好的日本人在这个二来坐的位置。麦哈顿，现在你上网查去，绝不会超过两瓶，我有说十几万亿美元。
这什么啊，这个是特制版啊，咱不来上夜班了，他上夜班呢，不给你这个是特制版的，我也说咱不是炫富对我们。他拿来证明，我们是要证明你撒谎，我们是证明撒谎，我们是揭穿谎言算什么数啊？啊，这是什么服务？我们有啥幸福的，我跟美国人说我要钱有啥用啊？我们只让共产党知道，不要老欺骗老百姓啊。为了你们我能活不是只有骗钱偷钱啊，才能才能日子，我们可以合法的挣钱，我们这人走哪去，我那句话狼走哪都知道。
他们都支持我们在这儿照样能挣钱，能挣大钱，我就过去就买石油期货，就买这个石油现货挣的钱。我花十辈子都花不完，还有一点我该说你们共产党第二。不够的话我让你就说你家的，你。
到最后一分钱，没有让你接下去，文献就是通过这个就告诉他们创业。离开了你广州，关于我能不能活得比他回来，啊，你指望人家，那就是像张建洋这个事情，早晚就是他需要这个。对你越重要，你死的越快那就这么简单，是不是啊？那你你不知道他死的更可怜，重要是死得更快。
并且那个这个这个砸锅的一直都在这里，咋过一直都说。我们现在什么800亿没了，这个大连，这个780亿给他查封了就要开始啊，我们就没钱了，怎么？那要这个房子要被收了，这都是中共啊，给他们在海外只有发声渠道来做的。也就是说，这些所有的资产都是因为中共的原因啊，就是在中国这种。
你这样才可以赚钱出来就赚不了一下，你反够最终没有好下场，无非就是编织一个这样的谎言而已，刚才喝了一点红酒。就是编织一个个谎言，跟半农先生为先生和艳萍一起吃个饭，那我问一下。告诉大家，告诉这些特别是，因为我也认识一些强烈的这些所谓的企业家，他们都害怕说他反共反共，结果可能。饭都吃不了，所以宁愿去做这个奴隶啊，宁愿被冲动，实实在在的给周总做这种。
努力帮助中共去维护，维护现在的这种所谓的这种体制，他们就是觉得好像就。中共编织的这个谎言啊，以下的可以说是根本不敢去跳出这个体制，你想想自然点。真正其实文慧现在想告诉大家，你只有你跳出这个体制过的比以前还好，其实我们希望其实就是希望，如果说。真正的啊这种什么这些富豪啊，就是在体制内的掌握掌握共产党的这些。
很多机密的这些人他们出来如果站出来，那真的是影响力是非常大的，你以前所有的这些。都是被周边的谎言给吓的，不敢站出来，现在我们现在就是通过这种，他根本就不需要炫富。雪茄拿的好别扭是吧，没喝过没抽过雪茄啊，所以拿的很别扭。想要个帽子，很多人都在睡觉吧，应该哇，这么多人点赞。
我们听听，一定要守住阵地。啊，这种东西。我觉得就是咱们不专业不懂就是如果说比如说听吉他，比如弹吉他的水平，我一听就知道这个水平怎么样，怎么怎么样，阿正。雪茄我不懂，就像很多人听吉他听不懂之前到底谈的怎么样，有的人可能弹一首。
我哥你爱这个人也弹得出来，好像很厉害，但是我们一听就听得出来啊，这个人到底哪个音，每个音弹的不到位，哪个味道没有？我在啊，这个雪茄也是一样啊，这为什么有这个价值，就像你那个这个音乐的吉他手一样，乐手一样，那很多。你听他一首歌，可能很贵很贵啊，他一年赚几千万美金，那有的，那天天天去谈。
那没体会过，不知道啊，就是很多这个批这个文件，这个砸锅的这个，他们。也没有，他们都井底之蛙，他们知道什么，是不是韩媒做个节目说什么啊？这个雪茄就5000。刚买进一盒，他好像说雪茄，那问问大家有没有听说过雪茄一声，雪茄医生听说过没有？今天说啊，专门有个雪茄医生，就是每个月啊，我不知道是不是每个月代我问一下，这个长期过来就是来保养这批血。
他说雪茄就跟人一样，它得要保养，所以美国都还专门有，啊，有专门的雪茄一声咱们你说。普通人，普通老百姓谁知道那你说那些砸锅的他们知道吗？有雪茄医生这一说，加一下汗。你们上网搜搜雪茄一声，肯定没听过吧，雪茄一声。没听过雪茄一声，中午。
午饭在那个叫什么MR zhou，纽约这个密室是总店。不到废队，我的心脏我的心脏几倍。我去赚钱，很便宜的。嗯，别说了，快快着急走我就走了，这里啊。
录得胖是吗？没听说过删了删了啊，3 3.不，我是ccp，不要吸到肺里，每天看着杀了这个头像就看着哎呀。太亲切了算了，骚扰啊。我走了，为啥失望啊？录得喝酒了，我不抽烟我不抽烟。
俺也凉了，1那天看到你那个照顾这个李小红，我太感动了，野良猫。北京姑娘聊天时问候，哎呀，北京姑娘聊天是太棒了，居然还有一个。取个叫路德好的，这里7层楼外面这个玻璃幕墙。整个这条街就这个这栋楼最显眼了，那天是喝醉了，我看那天杀了的，直播啊。
我觉得太可爱了，算了，我天呐，这眼睛一直，然后都不知道自己在说啥，一直在说说说。杀猪的，这是不是腿上那个杀猪的文青摸你啊？哦，录得好是文青啊，你这吉他什么时候弹两个给我听听啊，文青不公平啊，你也喝醉了，跟。艳萍感情太深了，所以。
3号在这里啊，说不公平，没有喝醉，我说你跟艳情艳敏感情太深了，是不是啊？我跟你讲，那天晚上喝酒的时候，如果我要喝酒，你俩。这个这个cp的这个7名在海外的做节目，说我跟艳平兄弟俩的姐弟俩。我快笑死了，哎呀，亲爱的战友们，记住啊，这个地方是咱们所有。
那有个家啊，今天班头啊，早上来的时候我俩做节目，我们俩做完了一个小时把人家叫人家走了。做了遍，哥们在这边站着呢，然后我们一起吃午饭，哎呦。现在路灯先生这个级别厉害了啊，你看看有班农先生亲自陪着做节目啊，那都是有危险的。你说你继续看，在另外一个地方在那个国媒体那里。
跟着七哥似的。那你说路得跟着闻，桂香喝辣的，那不是啊，这是表面。什么都愿意跟咱们战友们分享，是不是啊？时势造英雄。咋了说，可不就是露得可厉害了，就说我喝酒厉害什么的啊。
这个就很纯啊，特别好啊，是不是喝酒了？被人刺杀了我，他就拿着一杯，她能喝34个小时，唉，我觉得这个就是他有他那个味道啊，就说和美国的那个。这个VC啊不一样，这个不是商业又不是卖的，是当时他们做出来以后找我，啊，这是哪年啊再怎么好。我看看啊，看看啊，1994年我怎么办？19941994年。
我就买了，买了以后现在这个升值就是非商业9升值200多买不着200多商业的，就是商店卖的大概。3500美金商业的一瓶啊，如果拿这边就说当时我是这个叫甜酒啊，我我惯的那莫假放。他这个酒量的和那个美国的威斯克完全不一样，因为我接个单子我尽量好吗每天。唉，我发现和你就是先喝一小口，特别舒服，以前的工作呢。
前面的兄弟做了直播的节目相杀，阿细死小哥啊，黑口项目来访谈啊，什么这些的啊，你们都出来装那个红线，别老喝茶，你喝点酒。我啊，出来你喝也喝得不是特别好啊，就是咱们以前中国人喝酒都是在餐桌上和这回是真的啦，不要拉开了。是可以救的，这个学家在一起这个特别清爽干净，然后叫车。然后就喝的那种那种感觉那种香，然后回城那种感觉，我告诉你啊，咱们国内那些富豪还有当官的喝酒。
这个屋顶上行走进9队，真的就像一个人家一个漂亮十八岁的姑娘跟一个老头谈恋爱啊，然后就满嘴假牙。一亲一嘴假牙恶心死了，那就都糟践了，跟戴假牙的人亲吻的感觉就是国内吃的那种口味的菜。喝了酒就干杯啊，恶心死了，所以这个太讲究了，这个酿酒啊，你看这个比赛。是啊，呵呵，羡慕吧Sara只有你知道这是什么地方啊，这个就像你看。
我经常拿这个弹吉他比啊，比如说这个酿酒和这个作曲家是什么样的，就是这个经验太重要了，什么样的民意就是这样久他应该是。高粱做的吧，这个应该是高粱，这个是高粱对啊，这是什么年份的羔羊哪？什么时候出来的高粱高粱呢？有的时候带皮还是不带皮的？嗯有，就是炒出来完全区别很大，那他也比如说这个辣椒到底是好。厚的辣椒还是辣椒？如果后面那句。
包括高亮也是一样的，所以就说从哪里产的高度，然后这就是。有很多咖啡是哪里出了问题，现在好了。对，跟你讲，所以就我觉得就像这个雪茄烟上就可能就某一个山上某一个地方是雪茄。这个东西他跟石杰说，哪个年份的钱你改变不了这个年份对吧？燕子。
像你们这种细工啊，真系啊，就是你想坐这个位子就能做到，这个最好的就是从日本的不可思议的。这就是日本人家这个文化太重要了，太重要了，所以这个现在找不着找不着，特别是商业酒，你根本不可能现在在。伦敦的在哪个，那个最好的一个卖这个红酒的一个地方啊，就在那个。大概一瓶就是好的，日本酒大概早12年的15年的，但是非商业酒啊，非商业主就是属于源泉，就是就是这些人提前。
大概现在一般都在5万磅到10万吧，随便一篇日本当年多少钱？现在我要等到最起码5万到10万，可能就是这个年份的当时是造成的天气造成的珍惜，还有就是他很聪明。他不卖，他流着到这边时间够再让他做了39，一批就像茅台，说这个就是内部特供茅台。第2个就是，最严法令就是工业三种这个。
日本人太会做事太丑，就是我打个比方，比如说像这个这个酒可能他是高阳，他可能要放一段时间就不是刚出来说。当年几个大的，但这些年的料全烂了，几代人做出这个决定。OK, 很多人可能不懂，但是咱们就说个懂得大家，比如说大家。
就是吃火锅，大家有没有感觉这伙有的火锅底料他越熬啊，它就越香，但有的火锅底汤越熬越苦，这就是。区别真的这个这个脚啊，跟这个这个这个雪茄也是一样也一样，这个里头有讲究，包括有些这个。查呀，你你你去，赢的时候你会发现有的茶里头就有很色的那种味道，苦涩的涩，很涩。这就是我们家茶叶里头掺的那个梗，就是茶叶的叶子的梗，或者是这个茶叶的叶子不好，所以呢，就带来了社会。
有的茶叶来你会发现特别香，然后没有一点这种这种茶叶的梗的这种味道，这就是选材。爱很重要，然后到茶叶的叶子，他有的泡的时间长，有的泡的时间久，就说什么意思就有的可能。泡7泡你就发现没味道，我觉得可能泡到10号都没有，都能产生出不同的变化的味道，这就是根源。有很大关系啊，这个叶子来源于，那可能就是某一个地方，他们发现这个地方的叶子，出来泡茶最好。
他们这个山上的某个山上的某棵树的叶子又不一样，这就是跟这种专业的人啊，就是你经常经常品的人，他就。品德出来了，不是转向，是雪叫我们，不是专业的，所以品牌确实挺不错，但是有的专业的他为什么说值这个钱就是因为。有的人专业的他就需要这个，就跟他玩音响一样，很多玩音响，为什么说买一个线都是金线全新的？啊，这个金线很贵啊，多少钱一根线，可能都几万美金都有可能，他为什么要追求就追求那个音响啊，嘿嘿。
你想发生一下，以前有个摄影碟，试音碟里面主要是什么，就一个玻璃杯掉到地上，玻璃杯掉到地上。以后最后这个你比如说，玻璃被打碎了掉到地上，总共有24个颗粒状的这种小玻璃掉在地上。高保真对很差的印象，可能只能听到18颗珠子掉到地上的声音，好一点的。因为升级可能花多花2万块钱，能听到22课，朱子，很多人就追求我，一定要提到23个柱子要数的。
另外一个人我要追求24克，那肯定那个金钱更贵啊，就总共就24个，他这个是英杰就告诉你。总共这个吊着的珠子落地就24颗珠子，因为每一个珠子，每一个这个玻璃掉到地上，说白了就是一个频段就是。少了这个频段，你就少了这个因素，你就少了这个声音，这就是适应点这个一样的这个每个所以这些海外亲，只要这个根本不懂。哦在那里，你跟他说一套音响1000万人民币，你说他们相不相信，你肯定应该不相信，但是我给你。
我就在几次展会都看过至少1000万人民币的影响，就两两个喇叭。我会想这个，没有那个了，给它充电。啊，稍等。
所以这就是啊，这就刚才说这个说很多。啥时候我完全不知道自己说了啥，所以很多东西他都是可以类比的，很多东西都能比，只是我们不了解而已，但是说到。类比的结果实际上都是遵循一个道理，一个道理啊，就是说你像这个刚才说这个音响也是一样。你可能要追求顶级的，可能你就换一个管子，我们最好的影响就是真空管，你可能换一个管子这一个管。
反正可能就1万多都有可能要换，啊，然后换线就是无止境啊，这个价钱无止境，找几个。这不是行啊，这个是什么男孩吗？这个含了，杀了怎么老是说我完全不知道自己说了啥，哦这是好早以前的血浆的血。我们都爱莎最真诚的战友。
是啊，杀猪的是。野良猫这个live stream全都是挺过大威压在这里啊。路德搞破坏，哪里搞破坏了，对好的乐器都是天价，就是那个吉他吧。哦那吉他，50年代60年代的芬达吉他，你们知道多少钱？至少几万块几万美金，你们看着为什么这么急？
但是我那天跟我一起那天到我家里有一个，我们当时在一起，我们叫吉他PK你们可能不知道吉他PK就跟你在一起。就PK这个街舞呀，网内的那天回头我回头给大家拍一段直播，其他PK就是纯。即兴的吉他PK PK网友他说他就喜欢疯的，他就喜欢芬达60年的那个音色，因为我是有两把吉他一段分的。伊朗是那个叫做music，是一个现代的吉他，那个银色的是比较现代一点就比较青涩，但是很多人就喜欢那个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/511/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/511/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们
今天是12月12日，你们健身了吗？我刚健完，还得蹦两下。
记得头两天直播完以后，很多国内的，香港的，台湾的朋友，问我很多问题。特别是关于到江家的。
亲爱的战友们啊，关于江家的事情，真的是没开始呢。我们接下来，很多事情，王恩哥啊，那王恩哥的事情多了去了。我们在美国，把王恩哥的历史全挖出来。把王恩哥的孩子，和钱，家人，情人历史全挖出来。那不光是雷（量）震了。
再一个，张首晟先生的身份，我相信很多国家都在关注。另外一个，太多事了，给大家讲一讲。比如说当年，香港有一个绑架犯叫张志强，还拍了很多电影。当时张志强是在香港绑架香港几个富豪。后来在大陆被抓，大陆被抓，在珠海。
他的房子卖给了我，珠海国际高尔夫山庄，卖给了我，我就住了他那个房子。后来就在大陆被抓，被弄死了。主要参与人，有好几个朋友，包括当时的公安部一局的，林强。这里面很有故事，这里面事很多。因为我掌握有很多文件，很多视频，很多音频。
比如说当时香港某富豪，某富豪，用上市公司，上市公司，直接给江家5000万。江家有没有接受这5000万？江家你知道，5000万，直接从上市公司给的。所以说香港第一富豪，你绝对不可能把这5000万给删了，你绝对不可能删了。你再有本事，那美国政府能查的出来。
所以这5000万你给了江家，从江家的第一个5000万，然后接了富豪的钱，就把这张志强，在香港不能杀嘛，不能把他毙了嘛，你只能关个终身监禁。所以把张志强从珠海抓，然后枪毙，那么张志强的钱去哪了呀？
张志强的很多钱，在审判当中都被警察弄走了。那么张志强的几个哥们后来啥结果呢？
大家再看看，死的死亡的亡，病的病，都完了，一网打尽，这是江家干的。那么江绵恒同志参与了嘛？江绵恒同志把钱给花了呀，是吧。那时候小毛毛，江志成还小呢，这些事都会弄出来，都会弄出来。
我跟美国政府的某官员，谈这个事情的时候，他们非常清楚，掌握着事实。他们掌握很多面，咱们一个一个来， 不着急。
例如，现在香港刚刚的，林郑月娥公布的时候，护照的问题，让他先把话说完。这护照啊！
那郭文贵的护照咋回事啊？对不对呀？我是拿的香港护照，大家都看过，埃里伯蒂，公布出来，香港政府要提前宣布我的护照是假的，然后要把我放到不能飞行名单，把我抓回香港，结果没成嘛，去年，是不是？
我们很多人啊，我们同事，朋友，很多人申请护照都不行，为啥他行。而且有效的申请护照，真把老百姓当猪狗了！都学会了共产党这一套了。
接下来，所有的这些事情，跟江家有关系的，包括跟这些盗国贼有关系的。那孟建柱百分之百控制了香港的警察，律政司。就是蓝金黄么，威胁么，小视频么，行贿受贿，抓把柄么，为啥孙立军孟建柱的秘书要管一局，为啥要管港澳，包括台湾，大家都明白了吧？
管港，管澳，管台，就是保护海外的钱么，保护原来的沉默力量么！能给华为孟晚舟发N个护照，孟晚舟就7个护照么？谁敢跟我打赌？我保证她不是7个护照，保证不是。
所以说现在中国的企业家，谁不是共产党员？谁敢说谁不是，甭说你是。
所以说这些事慢慢来，亲爱的战友们。别被转移了视线，我预测的吧，我说孟晚舟会被保释，百分之90的可能不会引渡到美国。
这就是我当初发郭文说的，这是美国的战略，同样，这也是现实。美国也没你想象那么强大，也没你想象的那么说追求了正义主义，有很多方面的原因，很多方面原因。不要小看了蓝金黄！
也不要小看了盗国贼手里掌握的力量，为什么？
十四亿人民的懦弱和无知，和自私，成就了共产党在中国邪恶的力量！但是，有爆料革命，这一天长不了了。
放心啊！一切都是刚刚开始！
谢谢！亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
报平安完毕。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/307/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/307/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天这是星期一11号。6月11号，那么王贵的报平安直播，下面很吵啊，下面特别吵，警车失踪了啊，这个。昨天啊，这个报完平安直播视频以后呢，影响特别大啊，这个各方面都给我发信息。
嗯，这个我昨天呢，这个所有报平安视频当中的事儿，很多人都有各种看法各种意见。嗯，昨天呢，也又有了这个路德先生的啊，这个陆德先生的这个。接到了黑客的第3封邮件啊，两个证明信两个一秒，那么我也昨天我也看了凌晨1:00。我看的，那么请允许我，请允许我跪在这儿啊，也在抽雪茄哦，又来了又来了啊。
这个招手了，这个非常的感谢，这位黑客先生，还有中间这位黑。再联系的人，对文贵的支持，对文贵爆料革命的支持，这个您的这种义举啊。阿姐载入历史，这是一个非常精彩的华章，而且呢，你这个作为。会唤起更多的人和我们一起奔向喜马拉雅，而且这位黑客先生这个您的这个作为啊。
增添了文贵对这个爆料革命成功的更多的信心，让我看到了更多的阳光，在喜马拉雅的路上，这个有。你这样的黑客兄弟更加的体现了这个时代啊，我们一定会赢，就是这个时代得到国贼们。他们不知道科技和社交媒体和现代通信所带来的这种革命的力量，没有任何力量可以。没有任何力量可以在下面很吵，也在施工啊，我忘了。
这个。再往里点也是吵啊，也是吵，这就是纽约纽约纽约啊，纽约市原来在郑州的时候郑州郑州。我天天挖沟，到了爱爱friend.这个这个这个这个头发白了啊，感谢郭宝胜啊，感谢袁红兵啊，头发都白了。
感谢赖建平啊，这个这个黑客先生这个真是让我们特别感动，然后呢。我的相声节目也是越做越好，这就是现代科技力量现在媒体的力量啊，所以说这个非常感动啊，昨天。这个因为我本来不想多说，因为我说太多了吧，我怕大家把目标车主的注意到嘿客那边去对她不好，但是呢。我昨晚还想我还是要感谢，好吧，那么另外一个郭宝胜这种无耻的，可悲的阿灼烈的。
这种表演和这种欺骗，实在让我没想到啊，而且他跑到了台湾去，他和杨宏斌啊，文贵先生。哦，谢谢你，7070喝酒了，别喝多，别喝多，别喝多啊，不来就来了。这个郭宝胜这个小哥也来了哟，呵呵，唉哟，小哥现在就转播我视频越来越慢了，小高。和痘痘现在痘痘还搞高大上去了，痘痘还写什么政治历史可真够滑稽的，不知是郭叔在那边乱来。
转移视线啊，你要变成第2个郭宝胜吗？你和豆豆啊，不像话呀，羊毛也来了。你来毛啊，所以说呢，这个我保证这两个邮件出来以后啊，然后我也傻眼了，这哥们是真穷疯了。我就是想想过去的一年，天天坐那儿民主民乐法治，结果你说跑到台湾去啊，然后跟那个杨宏斌。他拿着我的名义去欺骗，不但拿我的名义把我们所有的员工会的战友们全给出卖了，这个袁红兵啊，赖建平啊。
和郭宝胜把我们所有的员工为了占有当成他的资产了，拿着去讲价还价去了，结果到了台湾又见前国防部长。好吧，就把我给卖了，你说这文贵没有天天往外花钱，你说我花那么多钱啊，我的鸡鸡。几百亿上千亿资产，因为汇款被查封，结果好嘛啊，他跑到台湾把我们这人给卖了，而且把我给定位。这个价钱你说可悲不可悲，这个世界上还有这么可耻的吗？这边喊着民主民乐啊，然后当着老黄牛民主自由。
走向喜马拉雅那边，把我们这所有战友都卖了，这个国宝是个卑鄙呀，真是我没想到他老往自己说是西藏。过几年监狱啊，太可怕了，这个五一共振的一出来，我就觉得这事儿不妙啊，这小子有大问题，但是我还不想。那就把他想那么坏，但是在五一公正这个这个事儿呢，体现了这帮人实在太卑鄙了啊，现在动不动就是什么都他们功劳。第一的火山都爆发了，是不是你吴建民和李平给震出来的呀？是不是你给震出来的呀？啊，这是什么样的结果等了半天又跑了。
放羊的什么雕塑将要捐15万美元，然后那个老板一天天瞪眼胡说八道找了一帮骗子。你说我都感到可悲，为什么咱们华人咋这么多骗子呢？就不干点儿正事儿，我今早上我是4:30左右睡的。我6:30起床，开了一个小视频会，然后呢，我又签了几份文件，我马上进去。啊冲个凉，然后出来赶快给大家报平安视频，我在进去要吃一口早餐，因为今天不锻炼，我休息，我马上就要开会去了。
正事干不完呢，哪有时间去骗人家，这些人都是没工作的，你发现了吗？都是没工作的，就一个希望啊，就是骗。就指望哪一天天上掉一圈，你还骗谁成功了发大财，全这个炉子全都没有生存能力，什么这个黄河边儿啊。那什么这个李洪宽啊，夏业良啊，心儿啊是不是啊？还有这个这个图标全都是没有工作能力的人，所以说在中国啊。这人叹什么事儿？说了别说共产党抓你，你在哪国际，你在黑手党那就把你抓了，就这人全都不是好东西，全都不是好东西啊。
没有一个人爱冰心来了，你下来了，这个所有这些人就是一个好吃懒做。啊好吃懒做不劳而获，满口谎言啊，打着政治信仰。宗教理想的幌子欺骗所有人互相之间也几遍啊，真是太可悲太可悲了啊，但是呢。哦，我文贵啊，就是人家这个我算命的时候人家老说我是地藏菩萨，说我的本命尊地藏菩萨，我的地址。
干活就专门是弄坏人的，那坏人是坏人的，所以说你看，现在专柜的照妖镜出来了，我专门造谣。凡是在我面前被照出原型都是邀好人，没有一个被召唤召出窑的，这是很简单的道理啊，所以说，我真不想浪费。这些经历因为我特别开心，因为最近这几天我工作特别有成就，特别有成就，大家看一看啊，川金会。还有11个小时就开始了，智慧的本质是什么？我的本质跟美国北朝鲜没多大。
实际上就是中国和美国的较量，青岛的这个上海会啊，上海这个组织会议上海。组织会议的本质是最美，大家好好研究那个词儿是康熙啊，这个今天川普总统，他个人不。管他什么样，昨天我和一个非常重要的一个官员，我问他你怎么看待这几件事儿，他。她清楚的说，他说中国都在骂他，很多七国集团也不喜欢他，这都是直升机，我的娘。
唉哟这个都是这个人，不喜欢川普这个人，但是川普讲的话全都是真的出来。我说的是都在理儿，包括这七国集团，他说的有理，然后呢，这个这个这个官员呢，就当时是参加。这个这个一个黄埔的一个会的时候，哈哈，这个他说你怎么看待这个你的这个件，在忙了。大哥的谈判呢，啊，谈呢，这个床不哈哈大笑，哈哈哈哈笑，为啥项目大家知道吗？这段我不能说太细。
别把我的朋友给卖了，你知道吗？就是习近平主席跟他谈了很久，谈了很久关于北朝鲜的事儿都是北朝鲜，怎么。占我们便宜怎么多少年怎么回事，我们怎么帮她他们就怎么怎么不行，但是呢，这个历史讲完第2天穿不说了。昨晚上想了一晚上，和你说这个北朝鲜太坏了，你别惹他，叫我揍他，我把他妈打烂，我。别打仗，别打仗，不要打，不要打，我就玩这招，什么高大政治学啊，人家穿普通的聪明吗？你不说他不好吗？我揍他，我。
我替你出气，咱们还是好好相处，这就为啥这个习主席的非专辑跟他去了呀。就这么简单啊，有我的角色，但是呢，你们还是你们，这是个基本的常识，别把政治想的那么高。那是不懂政治，懂政治的人就不会这么看问题了，所以说大家现在有意思吧。就这么两国就这么大的事儿，非常清楚，我问她你怎么看他是一样啊？
他清楚，我给你画这一条线，按这一条线啊，你这两条线你要是别跨过去，咱俩什么都好办啊。你赶快去，我一定是把你灭了，而且非常简单，这就叫美国利益。这就是美国总统，这就是一个民主法治国家的总统，一切以国家的利益和人民的利益出发，这就是。什么家天下当天下，啊，很明显下的不同，我们中国从党天下，从。
本来就没过渡委，明天下午就没想过给你，明天下全打了明天家的房子，今天又变成家天下，福瑞康。瑞康瑞康，福字我认出来了啊，啊，这个这个富士康啊富士康，5毛又出来了。5毛又出来了，所以说，整个的这个那个翻白眼那个5毛，我在有我视频的时候他一定在。出来的什么节啊？你这个小子够坏的，但是你理解你啊，5毛不容易啊，所以说这个大家要清楚。
这是我们是明天下天下和家天下的，但是大家要记住，这就是我们要争取的中。我只要一日不实现，明天下，我们中国都是灾难大卡车司机的世界，我昨天专门问了一个从中国回来的。一个很重要的一个算是中美谈判的重要参与人吧，他说中国接下来大卡车袭击事件。鸣笛事件，内涵段的时间会层出不穷，层出不穷，为什么？
他在中国所有的官员在聊天当中，所有人都认为这个国家要出大事了，所有人都认为社会。矛盾太深刻了，社会矛盾的老百姓现在都恨不得成为自焚者，不论是开飞机。记得开火车的还是开大客车的，每个人嘴上天天都在骂你啊，因为整个企业社会太不协调了。所以大卡车司机事件，在国内的战友们能帮他们的帮帮他们，能给他们。
提供一下方便，所以说亲爱的战友们，你看看过去这两年来这个巨大的变化，爆料。我现在是前所未有在国内的传播，在党内传播这位朋友，这位美国朋友，就问他谁有关系，你们知道郭文贵吗？每人都笑。很多人都不回答啊，私下里面就说，唉呀，我们都看的视频啊，挺有意思的，然后他的美国朋友你怎么看这东西，当然我们相信了。对每个朋友说如我们，她说我贱固位的时候明确问过光棍，如果你说的是假的，美国一定饶不了你，如果你说。
这是真的，我们会跟你说一个比那个小女孩高的雕塑下，然后中国的官员就笑他真的吗？他说他们家人。家人也看原因很简单，今天我想问一个最简单的问题，中国的官员9%。50岁以上的绝大多数人，不包括那些被人家蹭的警察，你们问问过去这6个月。不少当官的人到了美国欧洲，我有些事我不告诉你们，你们今天天天看着。
我朗朗上口的几个老板在过去的两个月内在纽约，就在我家的周围，最起码11个人买了房子。包括那个京东的刘强东穿着那个衣服去了，刘晓东也在纽约买了房子，已经买了，要不。最起码11个已经成交的历史，因为在纽约房子的成交是完全是公开的，亲爱的战友们。分享什么概念这是大家都那么有信心，都那么伟大，你干嘛都往纽约来，还有一个官员。
官员的离婚率在过去的一年大家查一查是过去10年的平均额的17倍。中国这位官员说这是什么概念，所有的官员都到了一种，把离婚真离婚了，你带孩子走吧，老子就是。管艺人了就跟着拼了，反正我也走不了，什么概念那个当当网。我的鱼鱼，也在纽约买了房子，也买了大房子啊，这个11个人都是朗朗上口的大老板。
还有香港这位美国官员从这个香港，这个跟我几个好朋友都是香港最超级富豪见面。他特别惊讶，他说这几个富豪在半年前见他们都在谈论文贵的爆料，这回家了以后每个人都有自己的。观点和想法，然后他们都特别的相信他们特别的恐惧，几乎能把卖的房子都卖完了，钱全部到欧洲西方了。香港人去最多的还是英国，特别是香港的就五大富豪之一，我就不说谁了啊。
他跟我很熟，在纽约买了6套房子，在伦敦买了半条街，在那个的那个。买了半条街，而且价钱都很高，这个我问他你干嘛买那么贵的房，他说总比共产党拿走了好，就郭文贵的账号先。郭文贵的股票被封这件事件，香港警察耍流氓，去查封律师，所有香港的富豪都有问题。一问都是真的吗？他太容易了嘛，说有这事儿吗？有的股票拆分是什么原因啊？说跟郭文贵没关系，人的股票是基金的给他查了修。
我就要被带走，到今天都丢失是真的是真的被警察给威胁，以洗黑钱为名，把人家查封有没有都有。我是最大的律师事务所，这些富豪还能呆在香港吗？我香港的房子，香港警察，香港土地是香港什么？怎么天天去找麻烦？二十几个人，人家有人都录了下，香港已经成了一个这样的地方，谁还呆在香港。但是多少人给习近平汇报说，敢说真话吗？习近平爱听什么他说什么，这位官员。
上课的时候他说我最感受的是习近平今天绝对是今天是夜郎自大，完全被架空了和所有的人。都是最后一句话对的，听我们大老板的，我们的大猫决定了就行，所有人都把责任推给习近平，你怎么扛得起这一个国家的责任呢？啊怎么可能啊，所以说这就是所有人说改革是整个中国现在就一个人说了算，习近平。不然都希望习近平出事，每个官员都说瞎话，你说这是什么样的国家，这是什么呀？
老板纷纷出逃，这边的山到井冈山去了，穿上衣裳当然还戴着红袖箍，叫洪啸吗？笑就是笑，死人是黑，叫红红小姑带着红袖箍大妈忙去了，当然要举手了啊。然后这边帮买房子花几亿美元，你说这都是什么样子的，跟国宝是一个德性的，0中。不然咋这么多面孔呢，这么多甲片呢，真无语了啊，然后在官员。
离婚前离婚，离了婚，老婆孩子全卷铺盖走人，法能卖就卖，这大哥这司机惨了。天天还差一点，亲爱的兄弟们呢，都不容易呀，很不容易啊，所以呀，现在有吗？我今年主要。给大家报平安，我要去开会，感谢黑客的支持和帮助，这个感谢路德先生的节目，感谢战友们的这个。大智慧看清真相，然后现在国内的这个有钱人都跑纽约和伦敦来了，当官的都在离婚，都在纷纷转移资产。
惨了，大家能帮的就帮一帮啊，好不好？一切都是刚刚开始建的战友们别着急啊，我昨天说了初级阶段刚刚结束。启蒙机，第2步就是定点爆破，你看我讲一个就玩一个，见一个玩一个，对了陈峰同志身体现在完了啊。医学在急救当中啊，王岐山同志在挣扎当中，孟建柱同志进入了高官下至7下。失落抑郁症啊，破罐子破摔把肚子把肚子给弄大了，给肚子弄大了，现在不念书下来了，孙立军。
就幻想天天以为自己还能再干20年啊，再干20年再绑架老板，现在习主席非常危险，全国上下。全国上下都骗的人，就让他一个人在那玩，危险的没有几个好人跟他说真话的啊，连最信任的人都不能说真话。没人了，没人了啊，所以说车上有卖喜马拉雅，路上非常精彩，非常浪漫啊。能能练心练脑，还能学智慧啊，一定会赢，一定会的，一定会。
一切都是刚刚开始，亲爱的战友们我要去开会啦，谢谢啦，亲爱战友们。筑牢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/204/</guid>
      <description>内容梗概:
哇，看这桥又打开喽，这桥又打开喽，哇~漂亮，漂亮，漂亮，………哇~，太漂亮，天气极好，船水马龙，这是第二个总统桥，第二个总统桥旁边大家看到的是有两个中等级的停船的码头，然后呢这个桥也要伸开，然后过来以后这个地方是一个超级的酒店，超级的酒店过来，这就是最有名的West Palm Beach。
Palm Beach的旁边的大家看就是一小溜儿，它的那一面是海，而这一面就是河，大家看到每一个房子前面都有个停船的码头，这块儿的每一个房子大概都在5000万美元到3亿美元不止，总共大概加在一起也就是五六公里长，全美国有钱的人80%的人都在这里有房子，所以说马阿拉戈俱乐部、甘乃迪总统家都在这儿，而且旁边那个岛就是甘乃迪总统为防止世界大战挖下的地下防空工事。这个地方相当的牛！
这个是一个世界超级富豪和草根都能待的一个地方，看到这一个都价值几亿美元的船和这些价值几万美元的船也都能在这里共处，这里草根也能生存，任何人只要有本事都可以生存。
大家可以看到这边的房子，看到这里的房子有大有小，有几亿美元的，也有几千万美元，也有几百万美元，但是几十万是没有的，每一家前面都有一个停船的码头，而且这边是河那边就是大海。
那大家看到那个地方，整个的那个电影的变形金刚的老板——那个导演Michael Bay在这儿也有一个房子，你看这个地方的房子现代的各种样子都有，这是真正的一个和谐的地方，只要你有本事、有能力、有金钱，你就可以享受财富。
刚才那边那个船很多美国的老人家还有军人看到咱的船以后，都给咱鼓掌，给鼓掌，然后都在这喊——郭文贵，美国人感谢你。哦，真的让我很感动，非常非常的感动，真是的，这是美国人对我们的爆料知道得真的是非常非常的多，非常非常的多。
而且这些人都很细，看到我们的船都认识，就刚才这个船，这些老人家都在鼓掌说，郭文贵先生，美国人感谢你，然后说一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个对面另外一个房子就这个房子是一个我朋友的，他老人家也快100岁了，最近房子也在卖——1.2亿美元，这都是全世界最有钱的人全都在这儿呢，太棒了，太棒了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</guid>
      <description>内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</link>
      <pubDate>Sat, 20 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/35/</guid>
      <description>内容梗概:
好了吧，开始了吗？尊敬的推友们大家好，这是文贵，5月10…呃…5月20号5月20号报平安的直播视频，呃..从昨天到今天呢，又发生了很多事情啊这真是。我真的希望我的发生的每一件事情真的能让推友们知道，才能让推友们更多的了解事情的全部，呃..最近我有很大的困扰，就是推友们看到我报平安的直播视频上讲到的事情呢，呃..有些因为没办法把信息呢链在一起给你们更多的相关的信息，所以呢才导致有些网友呢和推友们发信息发私信问我有关的事情，事实上我在以前的视频当中都说过，或者说在报直播事情当中呢，在说的当中前后呢，因为因和果没交代清楚，所以说有些倒置了，大家呢，对这个事情的判断前后的链接不是那么好，呃..，我尽量去做。但是实在是太多事情太多了，这个我没办法这么细致的或者如何的把它链在一起，呃..，但是我尽可能的把事情说得简单，因为我牵扯的面太广太大了，这个每件事情都是呃…有很多年很多人很多国家，很多势力形成的，这里面故事中有故事人物中有人物。呃..，我相信我们还有更多的时间回过头来一一的，我会找合适的方式和推友们一起这个回答你的问题，未来我们的这个直播电视平台这个整个平台建好以后，会变换形式，同时也会增加回答推友问题的这么这样的形式，然后可以和更多的和推友们有些呃…交流，不是我单方的在这边说，因为现在咱们这是报平安直播视频，还不是就是我们现在的这个双方交流的这么一个电视节目，希望大家能谅解。这个昨天呃…在纽约的时间下午的时候，这个也是大陆深夜的时候有两位朋友打电话，这是这个讲了很多关于昨天报平安视频当中谈到的人和事，特别是这个，我要谈到香港的事情，他们特别希望我谈一谈，因为他们的家人虽然是都是政府的官员，也退休了，他们的家人也在香港，其中就谈到了这种，呃…有没有执法黑屋的这种存在的问题？那么接下来有很多很多香港的朋友都发来了信息我真的是很抱歉，香港的朋友你们实在太多了，我真没法看，昨天我的眼睛看的都是就是最后啥也看不明白了，我戴着眼镜都看不明白，就是whatsApp里边还有那个Viber里边全部都满了，我看到最后的时候还剩2300多条，2100多条啊，我没办法看完，呃…但是大部分我都知道了。你们经历的事和你们关心的问题，还有一些关键事和我有关系的事，呃，大家问的我都大部分都看到了，呃..，我一会再说，在说之前我先谈一下昨天直播视频当中谈到的这个马来西亚YMD，刘荣佐的事情啊，我听说刘荣佐暴…呃…恼羞成怒，啊，这个说马来西亚政府恼火了要对郭文贵开炮啊，然后呢这个有最起码三个方面跟我说，让我闭嘴啊，别惹马来西亚。我在这我向所有打电话的这几位朋友啊，一个是官方的，两个是代表私人的，还有几个是这个代表其他人的，这几个我再一一再回答一呃…一下啊，不要给郭文贵说什么，你马来西亚政府你恼火了，你不愿意了这话跟郭文贵说的你都是没半点意思，我能怕你这个吗？你马来西亚政府能吓得住郭文贵吗？你那点龌龊的事情你拿出来你吓唬谁去？郭文贵多少年没有去过你马来西亚？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你刘荣佐是个什么东西我都不知道，你这..过去过去的这三四年来你和中国的盗国贼们争分夺秒不惜..呃..下作至极，啊，采取各种手段你对付我，你找了几个国家领导人，你说你能帮助把郭文贵给抓回去，啊，这个这个这个给中国抓回去，抓回去以后呢，你会得到什么好处，你帮人家解决什么好处？我压根就没有理过你刘荣佐！我和你啥关系啊！你在美国坑蒙拐骗，你在马来西亚骗取老百姓的钱骗几百亿美元，我请问你，美国政府抓你，为什么抓你啊？美国政府为什么不抓郭文贵呢？美国政府抓你，你怎么跑中国躲起来了呢？在上海天天做新郎，夜夜呃…这个入洞房。中国政府跟你什么毛钱关系啊？你能敢站在镜头前面说，刘荣佐，你敢来美国吗？你敢回马来西亚吗？你为什么在中国上海躲着？你谁..是谁怕你说出来真相呢？我跟你刘荣佐半毛钱关系没有，你现在你，你一次次的对郭文贵要下手。你在2015年，2016年，你多次给几个国家，你让他们配合你，说你欠他们的钱，只要我把郭文贵弄回去，你就可以在中国政府拿到钱。中国政府为什么要给你钱啊，让你给这些国家呢？我说这话都是有证据的。刘荣佐，你能拿出来一个字、一个纸、一句话你跟我有关系还是跟我..我跟你什么有来往？你是拿着这个老实人欺负啊！你咋不敢欺负那别人去啊？有领导说不让我再谈马来西亚了，我请问问你们，我什么时候愿意谈你马来西亚了？是你马来西亚完全是贪污腐败，盗取国家，你和我们国家盗国贼们联合在一起，盗取了马来西亚的国库，盗取了我们中国的国库。以两国关系绑架，绑架两国的人民，在香港做非法交易，在美国洗钱，在香港洗钱，引起了美国政府的调查，你跟我半毛钱关系吗？然后你们联合起来把郭文贵给消灭，把郭文贵1000多亿资产你吞掉。让郭文贵的资产，给你们还其他的中东国家的这些财..这些钱。就在我隔壁对面的Parkland酒店，也是你们洗钱的一个项目。美国政府都公布了，你不敢惹美国政府，你对我郭文贵威胁。你们这是什么啊？连畜生都不如你知道吗？我一个平民老百姓跟你半毛钱不认识，你几年来你跑到中国去，和中国的盗国贼们联合一起想把郭文贵全家给灭了，把我的钱帮你还这个其他国家的借贷什么道理，有天理吗？你让我闭嘴，你为什么让我闭嘴？如果我说的假话我承担责任，你为什么让我闭嘴？呃，说不让谈马来西亚，你马来西亚几年来对我一次次的追杀、陷害、掠夺资产，不让我说马来西亚是哪方的道理？你们能不能把事件颠倒过来跟你们去想一想放在你们身上？任何人，咱们处身置地地去想一想，站在对方角度想一想。你的女儿被..给吓成抑郁症，你的老婆吓成心脏病都半死不活，家人全被抓起来，父母哭瞎了眼，父亲就坐在轮椅上不能动，全家在监狱里，员工在监狱里失去自由。1000多亿资产无数个人要掠夺，你让我闭嘴，让我听你的，跟你相向而行。相向而行就把我全家杀了，把钱给你们，用我的钱还你们盗国贼的账。啊，中国政府不能把郭文贵抓过去，那说明郭文贵没犯罪啊，我犯罪你怎么抓不回去呢？你不是说我杀人了吗？杀了日本人吗？你们不是说我在中国犯了严重的罪行吗？你那陆慷扭着腚，你那王毅不是咬牙切齿吗？不是发了红通吗？你不是有权利吗？你们采取..多次国家行动到美国来，从中央到地方,过去两三年来，让博讯给你们造谣，胡舒立造谣，精神压迫，精神打击，希望我崩溃，希望我跳楼自杀，希望我疯掉，希望我家人死掉，财产查封，现金查封，破坏我的合伙人。让我的员工离开我目的，最终目的，你是爱国吗？你是爱国呢还是要执法？你执法你怎么这么执法，你执的哪家的法怎么执法都把钱执到你家去？我说你们是盗国贼还没说你是叛国贼呢。历史会给社会审判的，你们是叛国贼。和马来西亚的关系，全世界都在盯着呢。刘罗佐你这个小子，就你那点小尿性劲，你还给郭文贵挑战，你不知道你死期已经近了，我告诉你。你不知道最近发生了什么事情，你不知道各国政府是怎么看着你们的！你还威胁我还不愿意了，还玩对我怎么样？我能给你愿意拉倒吗？我能让你拉倒吗？你过去几年来追杀、你写的信、你跟对方的国家联系，我全都有。你有本事到美国政…美国来跟我见面啊！你躲在上海干什么啊？威胁郭文贵呢，你跟我不拉倒？我能跟你拉倒吗？老天爷我…都不会跟你拉倒。我招你惹你了，就因为我的钱财，就因为我跟你素不相识，你以为你这个国家你控制了我们的国家控制了，你们两个盗贼一起控制世界，你们一来就说控制全世界影响全世界，那是你做梦你幻想，你不了解世界那是你的无知，你有两个臭钱你不知道怎么回事呢你？昨天一位老朋友说马来西亚的事情，是打开世界上国家腐败叛国贼们，一个洗钱的一个系统巨大的黑幕，包括在香港的很多官员的参与、洗钱、转钱、骗钱的黑幕，大家可以拭目以看。不会很长时间这些事情都会浮出水面。所以推友们你们记住，在很多人的有生之年，你们没有看过一个真实的故事，是多国的盗国贼们，多国的盗国贼绑架了国家机器绑架了人民，在全世界大面积的洗钱、雇凶杀人、杀人灭口、烧杀抢掠，牵涉到多个的国家，美国政府查出来你刘罗佐的事情绝对不是你仅仅洗钱的事情。不要吓唬那些胆…吓唬胆小的，杀一个，抓几个，大家都怕了，是吧？拿钱买几个就算拉倒了，你在郭文贵这里绝对不灵，郭文贵不吃你这一套！我会天真吗？三四年前多个人跟我说和，说和的同时刘罗佐到处游说要把郭文贵绑架回去抓回去，你们是上面端着酒下面动着刀子，郭文贵还那么天真吗？我天真了多少年了，让我去爱国，然后你们去盗国；让我去这个忠于…忠于政府，你们就绑架政府；让我多纳税，你们就去把国税的钱拿走；让我去建立两国关系，然后你们拿到两国关系以后你们更搞腐败；让我为中国政府做了很多事情，接着你们就开始跟人家做交易。我们这些爱..真正的爱国者们,都成了被人家..真的是被人家欺骗被人强奸和轮奸的天真的还要说爱你的这些少女们。现在动不动就跟我们讲让我们爱国，放我们一条生路，我本来就拥有生路，我用得着你放我生路吗？你要是有..有本事不给我放生路，你不会给我生路的! 重点是什么?权力的傲慢，权力不是你家的，你这幻想是你想控制这个国家，你想杀谁就杀谁，想弄谁钱就弄谁钱。郭文贵连死都不怕了，我还怕你这个吗？我没有希望我没有欲望在你身上，所以你给我许什么我都不会在乎。我今天在这里跟你说实话，我早就放弃了对所有的幻想，你把我的员工再关100年，你把我家人关100年，郭文贵再求你们就不是个男人，我妻子女儿回到中国以后，你把她再抓起来，我要跟她再通一次电话我就不是男人。有点儿天理吗？我跟你马来西亚半毛钱关系没有，你这个..整个你这个国家政府，你这个刘罗佐找到美国的公关公司，提供了一堆虚假证料，说了一堆的谎言要买通美国政府，买通美国总统，把我郭文贵押到第三国去，然后用郭文贵的资产替你还你几百亿美元的账。然后你恼火了，我一说你恼火了？这天下还有道理吗？你强奸别人，人家发一点儿声都不行，说声疼都不行？！哪来的如此傲慢啊？有天理吗？郭文贵还没开口，我开口你们就是房倒屋塌，你们干的事情，房倒屋塌，不仅是中国人民上街，你们可以试试。从昨天到现在一个接一个威胁，所有人都认为郭文贵就闭嘴就对了，凭啥让我闭嘴啊？谁让我张开的嘴啊，不是你们让我张开的嘴吗？这郭文贵今天闭嘴了，你们还会逼出多少个郭文贵啊？ 你们好好看看这两天老..退休老兵给我发来的信息，退休老兵绝对是你们的噩梦之一。中国正在酝酿着无数的郭文贵，马来西亚酝酿着无数个郭文贵，很多国家被你们这些盗国贼们盗国集团们，这些人民亚洲人民都在酝酿着无数个郭文贵。你们以为在美国找个垃圾公司拿几百万美元，找几个杀手，买通几个这个这个所谓的公关人士，前政府官员，就能把郭文贵给弄死啊！幻想是吧？这不是中国！这不是你马来西亚！这不是你横行的，你可以在那中东某些国家你想干嘛就干嘛的！任何人谈论郭文贵的时候，我都希望你们把郭文贵的事情放在你自己身上你想想怎么办？昨天中国这位前中央这个这个常委，我问他一句话，如果你对面你老婆你的女儿被这样了，你告诉我你怎么做，不吱声了。你们能不能站在主席台上说话，撒谎的事也对郭文贵说啊？你们在主席台天天骗老百姓骗了一辈子了，没有一个主席台下面敢问你一句话“你能做到吗？你主席台上讲的话”， 你让管儿女不要做生意让人们终身奉献国家，不要爹不要娘，不要老丈人不要老丈母娘，不要儿子不要闺女，只要党中央，你能做到吗？你们一生都没做到，相反你们家爹娘无数的老丈母娘，你不但睡了人家闺女你还睡了人家老丈母娘，骗人民，然后让人民守身如玉，甚至出家当和尚临死把尸体把肝、肾都得给你捐了，不捐就给你来个枪毙，强行捐了。我说现在还撒谎呐，让郭文贵闭嘴？你不问问谁让郭文贵开的嘴啊？谁让张开嘴啊？郭文贵最恨的就是现在做的事情，站在镜头前，坐在镜头前。我对权力，名，钱不感兴趣，是你们一直一个个人，傅振华，政法委，中纪委，一个个的流氓集团、盗国贼，要把全家给弄死，要把我钱全给抢走，那刘志华为什么把我的楼给抢走，连个招呼都不打就给了，要给潘石屹，要给那个什么首创，要给那女朋友。结果刘志华伏法了，郭文贵成罪人了，全社会喊打，为什么？触动了你们的利益集团嘛！现在我这负资产了，还是不放过去，不但要报仇还要把资产抢走。你们权力的傲慢啊！首先，要把全家给灭了啊，现在让我们全家人生不如死啊。啊这领导不说话了，你女儿当行长，你儿子弄个国家几千个亿，你们坐了787飞机，你们坐了737飞机，你们坐了湾流飞机想干啥干啥，一飞机一飞机现金往外拉，你们养着五六个情人，十几个私生子。我们招谁惹谁了，查我们两三年郭文贵犯什么罪了？查那个强奸女员工告我呀，我跟马健副部长行贿受贿，行贿受贿告我啊，干嘛弄那视频呢？中国法律有这个视频吗？培养了博讯这样的事情。昨天韦石看了我这个电视公告以后，哎，我很高兴，给我发信息，第一次啊我看到了韦石啊，韦石先生，恼羞成怒啊，然后说“你对我的家人，那我绝不放过你，嗷嗷叫”。我听这我特别高兴。我终于看到了我的对手，他的因为家人而痛苦，我不是变态，我非常开心，我找到你的痛点了，你家人不让你痛吗？我也会学你的合伙人盗国贼们一样，最近你在香港不是领了任务吗？你不是昨天给我说了吗？说不用看咱俩谁先进去啊，对了，看看咱俩谁先进去。下一步你这几个弟弟和你家人的事情，你看我会怎么弄？韦石啊你看着只要你有痛处好办，看看谁先进去，韦石啊。韦石先生你在香港接任务，还有你这种幻想症，你这跟人家盗国贼们这些流氓们，你们像同胞兄弟。对自己的作恶和行为能有充分的理由来解释，对别人的善良，对别人的真诚，你们可以找出1万条理由去伤害，这就是盗国贼们流氓们的共同的特点。看看我们主席台上坐的那些人，滔滔不绝，把瞎话当真话说，要求别人做的事情他自己人都不做到而相反去做。韦石先生你昨天的这个给我发的Whatsapp让我高兴的，今天早上说实话我睡过了，7:11才醒，屁滚尿流赶回坐在这儿，啊，睡得太好了，因为我看到了我的对手为家人的痛苦，我让你尝尝我的家人痛苦的味道。郭文贵从爆料到今天我说过，我只爆跟我相关的事和，和我知道的事，否则本人不爆。马来西亚我没招你没惹你，我跟你啥关系？有领导说你给爆马来西亚，马来西亚跟你啥关系？领导我请问问你，我恰恰跟马来西亚没关系，他为什么要弄死我？你让我闭嘴，你问问马来西亚我郭文贵招你惹你了？马来西亚这一仗咱们走着看，刘罗佐记住郭文贵在这等着你呢，你不来找我，我一定会去找你，咱们拭目以待。
接下来我说香港有没有黑屋子问题？我说的事情跟我有关系的，为什么有关系？香港政府跟盗国贼们一次一次的串通在一起，在香港执法，强行收回建行香港分行所有关于我南湾的，我买房子的合同款是8.8亿港币，实际是12亿港币，建行的我一位分行的这个建银亚洲的一个朋友找我，要和我做业务，让我给面子，贷了3亿港币，在这种情况下我贷了3亿港币，2015年我全家被抓捕以后建银亚洲强硬的将提前收回贷款，在收回贷款的同时找了香港的弼马温，就开始按照香港的法律叫收回南湾的房子，如果当时我是窜逃，逃跑没钱我的房子就3亿港币给收走了，谁配合的？建银亚洲配合的弼马温配合的。我是不是弼马温不知道，这一家财务..这个这个收租公司，香港政府配合，接下来香港的媒体就大肆地报道郭文贵，胡舒立的文章和香港文章同时出来，把郭文贵形容成了魔鬼，大街小巷配合着所有的这些盗国贼们在实行他们的第3步，毁掉我的名声，毁掉我的关系，然后私下里边找我的合作者，然后威胁他们，让他跟我停止合作，提供虚假所谓的口供。最重要的事情，在这一次次的这个过去的这种询问、拷打当中，啊，把我的律师还有员工在大陆，家人被边控朋友边控，还有把律师给边控，就连一个简简单单的一个司机，我们一个出租公司的司机，这个司机的香港叫鹏哥，2015年6月29日被..在深圳接我们的员工的时候扣了被给抓起来，戴上这个头罩关了4天，然后押送到北京，到了北京给扔在了马路上，啊，香港政府不知道吗？人家都报案了，你不管是吧，我香港的这个2016年12月16日David Lo律师事务所，是我们的基金，我的合伙人我都没见过人家，在大陆被扣数周，让他配合大陆办案，制造虚假证据。史蒂文生黄律师事务所劳律师、郑律师Erica郑是我十几年的律师，劳律师在大陆最起码是几个月，五六个月吧，在这期间母亲患癌，人家也报案了，后来专案组到香港去多次，这个调查郑律师当面约谈，律师事务所被多个骇客攻击。我的其他几个员工现在他们因为个人的要求，暂时不要公布他们的信息，在大陆被抓，打成半死, 在香港被关在火炭，在香港被人家戴口..头罩押着，以大陆的亲人作为威胁，多次被询问，6、7个专案人员，我公司的高管在中联办的安排下，在某酒店约，进行人身攻击和威胁，到现在不敢回大陆。说到这的时候，我想知道这个项目大家都知道，凯旋门，凯旋门大概有60多户大陆的买家，其中就包括了，马健副部长手下，啊专门，大家不要忘了当年马健副部长作为常务部长，是管辖港澳台的，他的..他的泛管理范围就包括这个，他每次到香港去都是港保接待，他的下属，最起码几十次到香港、澳门，包括有时间他们到台湾去，接待用的车辆是我们的，我们是给他们提供了帮助的，而且他们干什么我们是都在旁边看得着的，港保的人是很清楚的，在这个凯旋门里面，最起码不下20次搜查房间、保险柜，拿走金银饰品，拿走他们这个房子的文件，拿走他们保险柜里的资料，包括房间里大量的现金。这个还没有交待的项目，还没有交付的项目，还有旁边4个项目没打出来，是大陆很多当官和有这些被抓的贪官买的房子，谁去查封的，谁把资产给过户到别人名下的，包括马健副部长在太古城所谓我买的那两套房子，谁进去查封的？再从2010年…2008年开始我看到他们啊，到2010年其中的5月份，我看他们在香港的执法队，不下千次执法，到各大银行调取银行信息，到香港政府部门调取房产信息，到香港多个地方去开门，搜查房间东西，将房间东西移走，房间的物品文件移走，然后将千套的房子过户到他们的所谓的调查组的名下，拿一车一车的拉走字画珠宝、名酒、珠…钻石、手表。这些事情香港政府不知道吗？香港警察不知道吗？这还符合香港基本法吗？香港23条还没过呢，香港立法会委员建制派难道不知道吗？你们威胁郭文贵，头…头一段时间香港政府去查所谓的那跟我半点关系没有，法律上没有，没关系，南湾20号的房子郭文贵的房子所谓，一次次的去威胁我们，说我们这个违建，香港谁不违建有几个不违建的，违建有法律，你们对郭文贵要下狠手要没收，这是你香港政府要做的吗？你当然是受这人背后操作了。香港的一个富豪的家人犯了罪，大陆的一个政治局委员，约了香港的政府官员，让他将这个家人放回去，最终放了，是香港的惊天大案。某个香港家的富豪在大陆因吸毒过分，被抓了几公斤的毒品，最后中央的其中一个政治局委员马上打电话放人，到香港以后香港警察调查，他又亲自打电话，放了。其中一个香港的富豪，在深圳的这个包养的二奶，其中又找了一个处女，因为打架，差点把这个女孩给打死，差…几十个人在一起要火拼的时候，中央领导打电话把他们给放了，而且要求香港警察所有这个报案人的香港报案的资料必须销毁。我想知道的事情郭文贵也没找你香港政府香港什么的，你就听了盗国贼的话，你要一次次的把郭文贵的财产给掠夺走、给没收。全香港人拍拍良心窝子你们在香港长大的，香港多少人有浅见？香港的这些很多富豪们是和大陆的官员什么关系？我和马健副部长在一起的时候，他告诉了我太多关于香港的真相。大家不要忘了，我知道的比你想象多得多，对香港的政策很简单，对待富豪官员就是掌握他的黑起…黑材料，叫什么，叫贪控，就利用他们的贪婪控制他们，用他们丑闻控制他们，多少人在大陆做生意你没腐败，没有非法交易？第二叫做什么，色控。什么叫色控，就是香港的多少人在东莞，玩处女包处女，跟这些所有的这些大陆人玩明星、上船赌博，就用这个赌博和女色叫色控掌握他们的黑材料。对那些官员警察特别是建制派的那些议员们，还有其他议员们实行色控，对富豪实行贪控也就是钱控。第3个事情，就是所有的人在香港让这些官二代，包括官二奶官三奶跟这些富豪名人官员形成共同的这个交易和利益，这叫什么？钱控。这是政策，最后一招掺沙子，掺什么掺沙子，把大陆的很多移民派到香港去，这就为什么在香港现在的媒体上只要说郭文贵，下面5毛就骂的要死，没有人认识郭文贵吧？你见过郭文贵吗？按照大陆的官方的谣言就使劲造我的谣，一片骂声，这不都是掺沙子的人干的事嘛，就是香港我们叫7毛嘛，比大陆5毛贵两毛叫7毛嘛，造谣诬陷嘛。香港的房产抬高价格，香港的金融机构金融在大陆做生意都成为了绑架的目的，这也叫掺沙子，香港的媒体界非常清楚的，这是找自己的政治。不管是控制老板还是经济控制，必须全盘控制，在香港完全实施，捂住你的嘴，蒙住你的眼睛，呃…塞上你的耳朵，这是政策，大家都心知肚明。全香港700万人谁敢站出来说句实话说句真话？被钱控的被色控的，被这个这个利益控制的，被丑闻控制的，官员们、建制派的议员们，商人们，被掺沙子的人们，大家醒醒吧。10年前制定这政策的时候，大家都很清楚，这么多官员为香港做了什么你们心里有数？香港即将变为臭港，香港已经变成了洗钱之都，刘荣佐为什么在香港什么都敢做，因为那个地方盗国贼可以控制，洗钱之都，犯罪之都，成了其…过去的香港，是中国改革开放最重要的资金来源和动力。我们从小就听到邓丽君的歌曲，穿着港衫穿着香港的喇叭裤，带着香港电子表长大的，那是一个现代文明与国际接轨的平台。现在的香港，哑然要成为吸大陆14亿人民的鲜血了洗钱的圣地，它不叫金银…金融之都，他叫洗钱之都，专洗这些把这个血管插到老百姓肝上的，这些盗国贼们的钱之都。谁不知道啊，吸…吸收了14亿人民的血汗钱，再绑架了香港的这些官员和所谓的立法会委员，然后每天都说香港的最大问题是香港，是英国政府留下了一个三权鼎立的体制，叫做立法会伟大不掉，立法这个不能阻挡行政弱势，这是香港的毛病，我看了多少香港的高官、立法委员跟这个中共当官，真就差跪下给人家舔屁股系鞋带了，见了中共的高官无不申讨啊，就是申讨香港这些立法会委员们，cangmao啊、黎智英啊、涂谨申啊都该死啊，然后觉得共产党就是要来香港来统治，一党专政说了算才好，赶快弄23条，你们这种卖港求荣，瞪眼说瞎话，比那盗国贼们只有过之没有不及。千万别忘了你卖掉的是你的子宫，你将卖掉的是你的未来。每个都拉皮条啊，那些今天在天津…我看着香港，我没有一天不看香港台的、新闻台的，我看着你们那些在瞪眼说瞎话的，真的发展太快了，你们比那盗国贼们发展的还快呀，2008年盘古是一个受到香港多个人高度关注，吃饭聚集的地方。我看到你们的嘴脸，我真难受啊，一位中央领导意味深长的跟我说，他说文贵我看着这些，香港的这些当年我们尊重的富豪们带着家人来要个政协委员，人大代表，拎着钱财，坐着私人飞机，天天晚上也串好几个场子，也是一大杯一大杯的喝，喝白酒。然后呢领着小姐领着香港明星，领导说这样下去香港就完了，说香港现在香港这些名流们比大陆的人还会公关，大陆的官员最喜欢腐败就和香港的官员和香港的商人。这位领导说的是实实在在的，他是发自内心人性的话。但是他说作为我领导，这个义务上对咱们不是坏事，可以统治香港。香港现在变什么样子大家很清楚，在浅水湾、铜锣湾，在近海黄金海岸，这个…几个进出口海关码头，大家现在看到什么文化？是由于官方的宣传，制造了大陆和香港同胞的这种矛盾，社区矛盾，这种社区矛盾导致了利益矛盾，香港人民房子越来越贵，港币越来越不值钱，生活水平越来越差，然后又有刻意的安排了大陆和香港民间的这种冲突和矛盾。然后就有人浑水摸鱼，然后香港的政府建制派官员、议员和行政官员立法部门高层腐败，香港的大海很快将流满鲜血和怨恨。香港的好几个官员头两天威胁我，通过关系，我们不想跟郭文贵作对，你也别再提香港。我告诉你，你错了，是你先惹我的，是你一次次的配合着盗国贼想夺取我南湾的房子。是你们一次次抓去…抓了我的员工，是你一次次在香港非法跟那些办案人员，你们审讯我的员工，华润大楼里面的办…这个多少办案人员？火炭有多少办案地点？铜锣湾有多少办案地点？四季酒店里面有多少个办案的房间？九龙…九龙饭店里面有多少办案的房间？你以为真的是香港老百姓不知道吗？你能封得住郭文贵嘴巴，现在也学会跟盗国贼们一起，叫人捂住嘴捂住眼睛，塞上耳朵吗？我告诉你这个官员，虽然我们认识已经一二十年了，虽然你是确实是很善意地跟我说，我也希望你问问…扪良心问问你自己，如果你被照郭文贵这种待遇你会怎么办？我真没开始呢，香港的料开始是我第2季第1集。第2记住大家的话，第2季第1集，我第1季的第7集播完，第2季就播香港。我保证让香港、全香港人民，彻夜难眠，他们绝不敢相信，他们所过去经历的、看到的是为什么？那个真相绝对是惊天地泣鬼神的。我到第3季的时候就是爆台湾，第3季爆台湾的视频。我再次向各位官员，还有我的各个老领导们说，你们让郭文贵闭嘴可以，你们这让这个国家好可以，首先让我看到你真的是为国家好。而你不是为某几个盗国贼和贪官府…让郭文贵闭嘴。如果你真为了国家好和为了你真正认为的领导好，你应该给郭文贵一个交代，公平的交代。公平的交代就是考虑郭文贵这几年受到的这种不公平的待遇，多次生命、家人遇到了威胁。你没有看到我的妻子女儿没看到我的爹妈，没看到我的员工、员工的家人受到的待遇，和你们一次次对我的追杀：香港对我的追杀，香港找黑社会对我的追杀，马来西亚跟我没完的追杀，拿我的钱去找别人弄死我，还让我闭嘴不说话。事出有因有果啊，为啥爆黄艳啊，黄艳在我们盘古这个事情上一直和这些人在一起想毁掉我呀，我…,跟刘志华一起算计要毁掉我呀，潘…为什么要爆潘石屹呀，我跟他是当事人呀，当时他也夺取盘古的的项目啊，我有错吗？你小孩不想当年想夺取盘古，我干嘛跟她说你啊？你黄艳干嘛跟刘志华一起去把盘古项目给那个首…首创，我干嘛说你呀？所以我说了，我爆料只爆跟我有关系的人和事，我用以身经历、亲身经历说不是道听途说，我欢迎你给我挑战，欢迎你跟我对质。中央的一位非常重要的领导跟某个国家说，啊，郭文贵手里掌握的资料一半真一半假，啊我们要把资料拿回来只要能拿回来，我们可以给你几百个亿美元，这个国家在中国存的几百亿美元可以马上汇给你们，而且所有这几个上千亿美元项目马上签。这位国家的朋友当场就告诉他说：第一，郭文贵跟我们国家没有任何利益，但是他是我们的朋友，不会因为你们几百亿美元和这个你们这个项目，我们把郭文贵帮你给绑架回来，那你们为啥不去做呀？你们能做为啥不去做呀？这个领导说我们已经做了好几年没做到，因为这个他确实在大陆法律上现在找不到罪行，希望你们做，这话能说的出来。这个国家领导人跟我说，你们这个国家的领导人真的脑子有问题了。什么招没用啊？什么招没用什么流氓下三滥招没用啊？我菲律宾的一位朋友头两天给我打电话说：文贵，我接了…接收了…接待了北京的几个官员，从头到尾都在谈你郭文贵，喝完酒以后就说什么，说谁能把郭文贵领回来马上给你投几十亿美元。后来一再地给这些人说，郭文贵的大楼多厉害多厉害多高级多高级，你们要做的这楼就属于你们的。盗国贼们用郭文贵的资产和钱和命和全家人全部员工的命和自由，想把郭文贵灭了，然后你还要分一杯羹。找香港政府，找香港黑社会，把郭文贵资产给夺走，毁掉我的合作关系，到中东某些国家去毁掉我的关系，让这个刘荣佐去拿着我的资产去还人家的钱，天下有这样道理吗？让郭文贵闭嘴不说了，你为啥不让我说了？我说的一半真一半假你干嘛不让我说，抓我呀，判我呀，你告我呀，啊一半真一半假，那你把那假的证实给我看看呀。几年前，文贵没想坐在这，我再告诉你们，半年以后郭文贵的事我的计划我不想干啊，我到现在都不确定干不干？咱可以看看郭文贵能干什么事？我说过在这儿，我郭文贵爆的料千分之一我也没拿出来，千分之一我是谦虚的。我在澳大利亚的工作小组，我在日本的工作小组，新加坡的工作小组，香港的工作小组，加拿大的工作小组，英国的工作小组，我一天花这么多钱，24小时运作，我就这么简单吗？给我个萝卜给我个面包就把我嘴塞住了？你们过去对我全家的追杀，对我的资产的这样侵略侵夺，这边跟我谈着那边给我下刀子，郭文贵有…还能有幻想吗？可能吗？我郭文贵把每一天都当作最后一天过，我留下最后的一点点希望，希望我…我接下来的行动，不伤害这个国家，不伤害习主席，不伤害中国人民同胞，但是我的仇不让我报，真相不让水落石出，我的家人、员工和我本人不安全，绝对不可能跟你们做任何交易。
所有的这些朋友包括上海这位领导，你说我说你腐败说你贪你非常不高兴，因为我…你真贪，我亲自上你家去两三次，看着中国最牛叉的画家给你画了一个十几米宽的画，拿着50万美金，你就给人家收下了，你连看都没看，打开包看一下…哦哦放那儿吧。当时你是国家最高首长之一啊，我见着你，我看着你的儿子女儿在海外存多少钱了，我手里的所有银行的流水单，就…这已经受过了有关政府部门鉴定认可的。昨天我和这个美国的一家媒体座着谈的时候，他跟我讲了很多他了解的中国情况，我目瞪口呆，很简单，包括马来西亚刘荣佐的事件，这些人在调查超过了郭文贵，很多方面超过了郭文贵。我知道但我没证据，但人家有证据。这个国家有多么的伟大，记者可以独立的在社会上合法的调查腐败、违法、犯罪，而且上面是那么的敬业，其中调查到一个姓洪的先生，啊，姓洪的先生，这个这么大的背景，手里控制了这么多资产的时候，我非常之惊讶，我真的不知道，以前不知道。我知道他是谁的家人，神秘的人物，但是他掌握了了那么多…我太…跟美国最大的基金公司有合作，跟海航有关系，在海外有巨大的资产。其中一个领导有100多套房子，他竟然能查出20多套。这个国家有多么的伟大，这样的国家才有公平，大家才有尊严，而且他们没有一分钱利益家人也没绑…没被绑架。他们报道了一个又一个的世界巨大的贪案，人民不会忘记他们的，他们给世界带来了公平，他们给世界带来正义。他昨天告诉我，他们的这个单位现抽出了十几个人，告诉他说就要跟着郭文贵下去，一直跟到底。多少官员、中国政府官方，当着面跟他说，啊，大shizhao只要你不报道马上给你们这里投10亿美元20亿美元，不是每个人都可以被收买的，不是每个人都可以妥协都是肮脏的，不是每个人都可以在茅屎坑里的蛆一样可以游泳的。不就是3万多天吗？我们都活了1万多天了，大不了就一死嘛，还有什么了不起的。我的妻子女儿已经半条命没了，再活能活到哪儿去啊？要想郭文贵说…说话算话，你得先说话算话，我已经被骗了N年了。让我做什么之前先问问我为什么做这件事情？我为什么要为你做这个事情？我所有承诺我都是兑现诺言的，我没有打…打破过一次我向所有人承诺的事情，但是这取决于你们怎么对待郭文贵，对待我的员工和家人。还想这边缓兵之计，那边动刀子拿枪，采取各种黑白两道，收买，我可以告诉你们，没有任何人会给你们盗国贼们真心真意交朋友的，你们在利用别人的时候，就像你利用博讯的时候，韦石的时候他们也在利用你们。任何人答应你的交易，那也是在骗你们。你们的钱都是脏的来的，这些人骗你钱的时候还有个一个正义的安慰自己的理由，因为你们的钱是脏的骗多少都可以，其中找到一个lamiyin公关游说公司，就告诉我说他们的钱都是脏的，我们多骗点无所谓，你就知道就行了。一个前政府高官，美国政府高官告诉我说，中国政府某些人找了他都做了什么事，他说我们收费收最高的费用，他说你放心什么都不会做的。不要幻想天真，不要以为你坐在长安街上，你像指挥中国人们，中国人当猪狗，中国人吓得半死，警察一出现大家都跑。把那些退伍老兵给打趴下，拿他们的女儿孩子做威胁。泛亚的人，就开始给他们…不行的抓他老…老爹老妈，都害怕。这国际上不是你们说了算，不是你王毅在那块说说瞎话、陆慷扭扭腚全人类就相信了，不存在这个问题。全世界不到中国做生意的人还是绝大多数。我再次说，我没有想，跟香港和马来西亚过不去，包括台湾是你们利用他们要弄死郭文贵，我必须得讨个公平公正的说法，我不可能在这事上放弃妥协。我答应的事情，我就会做到。除此之外，任何事情我不会停止的，咱可以拭目以待，我向着…我必须向这位领导证明给你看，郭文贵的一半真一半假，怎么真这么假？唉，我本来以为到今年7月份才能看到我的对手，像昨天博讯的韦石先生一样这种痛苦恼羞成怒，好..你感受到了你家人痛苦，你想想韦石先生，你过去几年来你在妖言惑众，你把我郭文贵形成那样，我的家人是怎么痛苦的？我是怎么一夜之间让你和胡舒立把我赔掉了几十亿美元的？我会让所有的让我家人痛苦的人，我让你们家人尝尝这种滋味，我揭发你们一个个的私生子和你们的情人和你们的腐败，等到那一天中国人民看清楚你们的时候，我会公布你们所有的让家人看了无法生存的这些丑闻的视频和证据，看清你们的嘴脸。我在此呢，这个对昨天另外一位朋友这个劝告表示感谢，这位朋友说：郭文贵怎么样？那位杨建利先生呼吁到白宫请愿，啊，两三天了，不过才八九千，怎么样？也就支持你实际者也就八九千。我对这位朋友说啊，我说你这种幸灾乐祸，和你这种无知的行为，就是我们国家盗国贼们一贯的毛病，虽然你不是坏蛋，但你跟他们的通病，坐井观天，自以为是，你们把…用骇客连白宫的网站都给骇了，篡改很多人的对我推特的关注。昨天一天有无数的网友发的信息，推特关注被取消，手机不能用，电脑被黑。我昨天就在直播的那一分钟内这个屋里面这个楼的网又被断了，现在也被断了。但是你能断得了吗？我现在不照样直播吗？这个白宫网被你们给…给骇瘫，这些事都有人给你们算账。推友们，既然杨建利先生发起了这个签名活动，它实际结果对咱没有多大帮助，但我们一定要让盗国贼们看看，我们要去签名，一定呼吁大家拜托一定要去签名。这一，第二个，这个，这位朋友说，怎么样国内没有什么这个…还有很多人看不到。我做了个调查，我在这个…呃，福建还有蒙古选了100个人做了个了解，20%的人知道你吧，其他都不知道，不知道你是谁？中国20%就两三亿人口了，我不相信两三亿人口知道的事情未来剩下的那10亿人口不知道？我只希望2018年5月份以前中国一半人口知道我郭文贵做了什么要做什么，如果按您这个调查已经提前实现了目标。还有，昨天香港的多个朋友，对我的劝告、警告，我再次说明，郭文贵要走这条路是谁也挡不住，我一定会走下去的。我最感激的第一个地方就是香港，我第一次出国到日本途经回了香港，我的投资者来自于香港，香港教会了我吃饭穿衣服，教会了我很多怎么做人？我走向国际是从香港开始的，我说我爱香港，没有多少人懂，只有我自己知道还有我家人知道，我真的爱上它了，然后我就爱美国。后来我到了美国，是美国让我看到了，树立了正确的世界观，让我对政治、国际、人权、法治、自由和互相尊重，合法做事，诚实做人，我在美国学到了。在我生命当中到现在美国人没跟我说过一次不，我的签证我的家人的签证、我做生意，到现在美国没给我说过一次不。我深爱着这个国家，这是为什么我发…我发了感美节。我爱香港，未来我们会在香港搞个感港节，我可以为美国，为香港，放弃一切，我郭文贵说的希望推友记住，用未来的事实和行动，看我过去这些年经历来对照我…我的言语和行为是否符合是否事实？我不在乎任何人怎么评价我，我也不在乎谁怎么看我，我对政治没有需求，我对名没需求我对利没需求，我只在乎我自己应该拥有的公正和家人员工应有的公正，和对事情的真相。还有我活到今天，我之所以已经不在乎生死，我得到的已经足够足够了，我认为我有上天赋予我的使命，我就是要做这些事情，我就是要做这些事情我的亲生女儿这两天刚来，我还没有跟她们深谈，但是她们很担心很关心已经被吓半死了。我让她们恢复以后，我可以跟她们深谈。我这条路是要走下去，我要感恩美国，感恩香港，感恩我的主，感恩我的祖国，感恩我的中东的这…这些阿联酋这样的国家，还有其他几个投资的国家，还有其他给我护照的国家。我一定要把陷害我的人和事求个公道公平出来，这个郭文贵是不会有半点犹豫的。郭文贵到了今天，不会再有任何幻想，当然了，我没有放弃追求任何让我自由、安全、有尊严和正常生活的这种想法，没有全部放弃，但是它已经不是我设定的主要目的。
接下来中国的各方面的腐败：金融领域，房地产领域，养老领域，司法领域，军队领域。香港作为现在的洗钱之都，犯罪之都，性交易之都，和对香港人民的欺压和欺骗，和在台湾布下的间谍特务网和收买台商、台民，对在香…台湾布下的各种局，和这些盗国贼们以打着国家的名义，在美国，在欧洲布下的间谍网、情报网，实际上维护着这些盗国贼们个人利益和情…保护情人的安全，这些事情我一定会走下去的。我相信会有无数个郭文贵会站出来，我希望所有推友们你们都好好想一想，如果你们都变成郭文贵这个世界会有多么的美好，我们有什么做不到？这些盗国贼们还会这样欺压我的家人，就为所欲为吗？反过来说我们大家都闭嘴，只动手指头动动嘴，不去行动，未来一年两年三年这个网络长城就会倒吗？你们的就会有更多钱，更多尊严和让家人有更多的安全感吗？不可能的，还是那句话，万万条的语言不如一个行动，这就是文贵。但我们大家一定要统一起来，我们一定要为我们自己讨一个公道的说法。追…要回我们宪法赋予我们的各种权利，权益，这就是文贵要的，我非常清楚，现在有几波人在跟我谈，这几波人互相之间不通报，啊，各种许诺，但我清楚，一旦郭文贵把嘴闭了，答应了所有的条件，等待我的只有一条路：就是择机暗杀。那不是要闭嘴，比活埋还可怕，我必须和所有的推友，和正有…正义追求感的人们站在一起，我才可能有未来，可能，但是几乎渺茫，…几乎渺茫。但是这恰恰是我的力量，这恰恰是我人生的价值。我希望推友能把文贵说的话，能认真的思考，我不是在这搞网红的，我不是在这块博眼球呢，我不是在这块仅仅是报私仇的，大家听到我刚才说的，如果报私仇我不走这条路。我非常的坚定，28年的准备，不可能在28天28小时内停下来。
非常感谢所有大陆推友们，转发微信，昨天我收到了大概4次以上是杨丹和女士的这个在微信群里面的，关于文贵的他的观点和演讲，让我非常之感动。中国会有无数个杨丹和这样的有水平，有建议，有正义，有信仰的这样的女士。有很多这样的，这些音频视频在国内的广泛传播，它就给我们很多人带来正义，我也相信上天会给我们机会上天会帮助我们的，我相信神我相信上天，我相信佛，我相信一切组成我认为是上天的力量，他们在帮我们，这个时机到了，咱们大家可以拭目以待，最后的结果一定来自于上天。明天是星期天，文贵没有直播视频，我再说一遍，明天没直播，星期一，因为我有一个重要的会议没有直播视频，我会发一个小狗狗的视频，或者我说几句话，或发个推特，不会再有直播视频。星期天星期一没有直播视频，我只会发一个短视频报平安。推友们，你们也都休息休息，咱们下周二正点时间八点钟再播文贵报平安直播视频。今天本来要说的银行几个银行的事情，还有几个银行和这几个官员家人之间的资金来往，还有中国的几个金融机构如何用贷款骗走钱的，啊，如何用这个1万多亿的这个不良贷款变成了垃圾贷款，最后变成了所有一分不值骗走了，呃…就没了，用这种办法再从银行拿走了1万多个亿，这个我们在星期二见吧。
衷心的希望所有的推友们身体健康，家人平安、开心，如果你没有时间，是文贵的推友，请多多陪陪父母，多多陪陪家人，我告诉你父母陪一天少一天，家人只有在一起时间才是宝贵的，不是钱也不是吃，吃东西也不是衣服在一起是最美好的，什么都不用做都在一起。这个世界上离了你都能活，离了谁都能活，但是家人在一起，因为你真的是很痛苦。另外有时间要锻炼身体，不要在周末大喝酒，这真的是不好，然后我们现在推友们对我的关心和支持，已经成为了我生命最主要的部分，推特世界有亲情，有温暖，有力量，还有希望，还有上天的神与我们同在。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢大家。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</link>
      <pubDate>Fri, 19 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/34/</guid>
      <description>内容梗概:
【两分钟版本】
我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIB控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW 1MDB，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
一定要香港真正实现一国两制的基本法。香港最后就两基石，第一是香港必须不允许任何大陆来的司法机关来执法，否则香港任何人没有安全。铜锣湾事件就说明了这一点。大家不要再天真。
第二，香港的核心是香港人民的国际化。香港不国际化，就被盗国贼们盗国化，你们就死无葬身之地。这是香港基本法赋予的权力，我们应该争取。香港越这么做你越爱国。
爱国就要维护基本法。爱国就要反贪，反威胁，反以黑执港，反以贪治港。文贵一定和你站在一起。
黎智英先生，我非常尊敬你。香港有一千个黎智英会是什么样子？！
不会像那些大富豪们，把子女送到大陆去做生意，跟每个人都腐败。香港富豪有几个敢说话的？！十年前就制定政策了，就把你们给腐败化，把你的家人给利益化，让你闭嘴，你闭嘴失去的不是尊严和自由，未来，你全家的未来，什么都没有。
这叫什么恐怖，这是真正的生命控制。国家政治学或政治学里面最核心的一句话，达到精神肉体的控制，就是掌握到你所有所有的缺点和还有你的利益给予。现在已经香港做到了。
——香港的红色恐怖，519郭文贵视频直播
香港你再黑，还有个基本的法律环境。
香港有几个大土豪，谁敢说跟大陆不腐败，多大的腐败啊！
大陆最后钱的出口，腐败的重灾地，资金去向，官商勾结，色权交易，欺骗百姓，杀人防火，所谓利用黑社会放火。在香港，重灾区，那将是巨大的（？？两个字未能分辨）被公开。咱走着看吧！一切都是刚刚开始！
文贵这些天的经历可以写N个电影。太精彩了！牵扯到了全世界。牵扯了几十亿人口。跟很多人的幸福安康，家庭的欢乐和团聚有关。
我再说一遍，我希望通过文贵的爆料直播，所有海外的华人都能回去与家人团聚。
现在三分之一是香港在线支持，没错。这个不是准确的，我告诉你一个准确的。香港170万人每天必看郭文贵视频，这170万人每天转播下什么概念，国内最起码有一亿多人的转播是来自香港。
前天一位香港的出租司机，去深圳的路上，过了海关以后，警察查他手机，说你有没有郭文贵的视频。这位司机特别聪明，啪给了。那个手机呢是香港手机，他用大陆手机，他把内容发那个手机上了。一看没有。就问“怎么还查这个？“海关的说“我们领导让查这个。”
就是郭文贵的视频已经成了海关查的对象了。
更重要的事情，香港的某个重要官员，我给香港的所有同胞们说啊，我爱香港。我爱美国，我爱香港。因为我从小到大，从十几岁出国，就是日本是我出国第一个国家，第二香港，第三美国。美国保护了我N次。
在香港有在北京工作的官员。马健副部长领导的特殊团队，跟踪了三四年。
咱们香港的官员钱不敢大贪，对女色贪婪的简直到下三滥的程度。我说这话有的官员是知道的，因为有的官员和我喝过酒，见过面。然后用这些视频，性爱，嫖妓手段，威胁他，安排他们成为政府的高官。这些人就配合了这些黑屋，非法黑屋在香港。包括协迫他们在银行调查资料。
【Elliott Brody，马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的】
现在我要给大家提醒的一个人，今天爆料的最后，未来会和香港有重大关系的一个人。
大家知道马来西亚政府有个最大的机构（？）叫YMD，TMD的老板叫JOELOW，在中东跟一个女演员求婚，用直升机跳伞下来，一亿美元求婚叫人家给劈啊劈啊劈啊，滚蛋，搧一边去了。就在我隔壁，叫Park Lane。 还拍了《华尔街之狼》电影。他的老板叫干爹叫NAJIBOO,搞了马来西亚几次革命。
这个人跟香港政府的很多官员有很多的交易，跟香港的很多的明星有买春的丑闻还被黑社会打。
在美国政府爆出YMD的事情以后，这哥们被中国政府的某些盗国贼们长期关在了上海，不让出来，美国政府全力抓他。这个人在过去的三四年，因为他在中东像阿布扎比，沙特都有生意，迪拜，拼了命的就折腾我郭文贵！
为什么？他欠人家大概100多亿美元，骗了马来西亚政府100多亿美元，跟中国政府腐败几百亿美元，马来西亚的地产开发商，和地和中国政府的巨大的腐败，这是我下一步揭示的。
这些人洗钱的地方就在香港。而这些人一起联合起来，在马拉西亚抓人，去了就抓就是这些人干的。
我前天爆料，我告诉大家，就是这个马来西亚政府的公关公司在华盛顿，叫Labein,说服川普总统，说服美国官员，要把我给绑回去。因为他们告诉阿布扎比和伊朗还有其他几个国家说，中国政府试了三年到四年，没有任何法律程序和证据能把郭文贵弄回中国。
（出示该公关公司名字Elliott Brody)马来西亚政府的公关公司，JOELOW和NAJIBOO控制的。他们控制了马来西亚，骗了几百亿美元，还不上。他和盗国贼们一起，想把郭文贵的资产许诺给这些国家，给你们，你免掉我欠你们的钱。你把郭文贵弄到你们国家去，然后再给我们。
所以说推友们你们不知道这有多邪恶啊？！马来西亚的一个腐败政府，偷窃了马来西亚的几百亿美元的钱，他的干儿子JOELOW YMD，美国政府要全世界通缉他，中国政府在保护他。
上海，天天做新郎，夜夜换新娘。香港政府帮他藏钱，洗钱。还经常有官员，我说的是司法官员，我说名字能吓死你们，竟然给JOELOW叫了明星给上海送去，专机。
邪恶的三角，邪恶的多角。美国政府，全世界都盯着你们呢！
所以我说香港这事，咱早着呢！香港政府的黑暗，欺骗了老百姓。
香港的政府不是讲证据吗？咱拿证据说话。
前几天有议员发起竟然在香港议会说郭文贵事件，尤其那些建制派，建制派就是卖国派，卖港派，都该大海里面淹死你们去。
那些龌龊的事，到东莞都嫖！上百万的小姐，十三四岁的孩子，处女，都叫你们香港建制派给玩了！老天会灭你们的！
然后让人家抓住小把柄，让干啥就干啥，瞪着眼卖港！卖港，卖祖宗，卖自己的良心！老天会看着你们的。
说郭文贵是通缉犯我们凭啥信他？啥时候我是通缉犯了？我有大陆护照吗？那叫红色通告，不叫通缉，好不好。香港议会竟然能说出这样没有水平不专业的话出来。
香港700万人被你们强奸了，还得说爱你们，还得相信你们。这才是真正的悲哀！
咱走着看，文贵的第二季里面，第一集就是香港政府，香港的警察，香港的司法，香港的议会。如何被绑架的？！
我也在此呼吁，任何一个人，提供香港建制派议员嫖娼录像，超过一百万的收费证据，提供一百万，我给你一百万。一个性交的录像，本人给你500万。我在此郑重的说清楚啊，香港任何人只要能拿出来一个建制派的议员到大陆嫖娼的录像，500万。500万，500万，500万。（左右手反复示意）现金！任何地方！所有建制派在议会上说郭文贵那些话的人，一定跟你算好账！
你们也搞黑社会。你去问问向华强先生，张兰女士，当年刘嘉康百黑社会台子，他们两口子把人家给骗去，给我摆台子，后来几百个弟兄啊。还到了丽晶唱歌。你是黑社会吗，想杀我啊，你杀我你请我吃饭啊？吓没了。
我就去了仨人，都带冲锋枪，你敢弄弄试试？！别吓唬我这个。我郭文贵在中国大陆就是被陷害的黑社会，我可不怕你们这一套。你砍谁都行，看看谁能砍过谁？！
在香港这个地方，你们建制派卖港求荣，欺骗港人，包庇大陆警察在香港搞执法黑屋，香港就一个英雄黎智英。很多有良知的人都被钱收买了，黑了心了。你不要忘了，郭文贵的今天就是你们香港所有富豪的明天。以后子子孙孙到大陆去都会被强奸，或者被强奸别人。一定是这样子的。建制派你们走着看吧！
我再次重申，提供任何一个建制派议员，香港官员，香港警察的嫖娼视频的500万。只要提供一个腐败的信息，账号真实的，你给他一百万，我给你一百万。你给他一个亿，我给你一个亿。我在此庄严的承诺。香港，未来第二季第一集就报香港。
今天大陆的官员，我向大陆某些领导，我的老领导承诺，不爆料，我不爆。但是时间快到了。时间到了当然爆。
文贵的爆料，已经引起这样，我要珍惜这个荣誉，不爆假料。为自己说话负责任。
千万推友们别再给我说赶快爆吧，不要影响文贵，文贵什么时候爆料，我一开始第一集就说了。我是对着几个人，多长时间，不会改变。这就是文贵。
今天呢我直播视频就到这儿。我太太从来不看我的视频节目，所谓我挺开心的，我可以胡说八道。但是有时候发信息说，你讲的时间太长了。今天讲20分钟，30分钟吧。我不听她的，为什么？
文贵讲的每一句话，爱听的人，都会有用，未来你就懂了。不爱听的，对不起，那是你的损失，你的失败！
咱未来，三年吧，到时候我希望我会搞无数个节目，让这些推友评价，到底文贵讲多长是对的。如果你连面对生命和最关键的事都没有时间，那就不需要用时间了，不需要用生命了。因为文贵的事情将延长你的生命，提高你生命的质量。让你活的更加有尊严更安全。
文贵是用生命争分夺秒的在传达我所掌握的信息，正能量。如果这个你们都不接受，那你接受什么？就象傅政华，中南海这些官员们去看这些黄色录像去吗？
所有的香港同胞们，你们还有澳门的同胞们，只要逮住这些香港官员去嫖娼录像的，赌博的，行贿的，把证据给我，文贵会买。现在买，我付得起钱，你太多了我付不起钱了。大家赶快行动吧！这些家伙。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/9/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/9/</guid>
      <description>内容梗概:
Ms. Hu Shuli is a controversial figure.
She is well known internationally,
both as one of the “50 Stars of Asia” by Business Week in 2001,
and one of the Times “100 Influential People”,
yet still regarded as “The Most Dangerous”
Woman in China by others.
Is she the self-professed “fighter for democracy and freedom” she claims to be? A “fighter for human rights”,
“defender of law”? And what is her relationship with Mr.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
