<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>宗教徒 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%97%E6%95%99%E5%BE%92/</link>
    <description>Recent content in 宗教徒 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AE%97%E6%95%99%E5%BE%92/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/574/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/574/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，这是2月2号文贵报平安。你们健身了吗？哎呀，呵呵，这2月2号啊，今天。但是战友吗，昨天本来给你录段视频的很兴奋相当兴奋，为啥呀？哎呀，我一看我昨天我这个晚上。
见了这个，几个重要的朋友啊，他们讲的话题都很关键啊，主要是说啥呢？说啥呢？看来这2月份是4月份的，是大日子啊，川普总统川今再会啊，然后穿媳妇啊，这是大事。能不能发声了啊，相当来说啊，现在来说，那么另外一个呀，这让我很震惊，这就是宗教的信仰。和力量，这个大家没有注意到啊，这个实际上最近在西方世界啊，是非常重要的一件事，就是。
2月21号啊，习近平主席要访问梵蒂冈，这对基督教徒，天主教徒全世界的宗教徒。我看你发了一个核弹啊，这个上星期啊，还有昨天欧洲某国总理阿保国总理。说他以个人担保政府担保，然后就看他们的专辑来，要不要接我去，到这个。他们的国家啊，还有梵蒂冈进行演讲啊，然后你让我演讲的话题都跟我说好了，要连续一星期。
在周围放大屏上放文贵的视频，然后让我要高呼，然后如何如何哇塞，我有这么重要吗？没那么。重要吧？哎呀，然后呢，另外一个，而在美国某个地方他们有一个叫做天主教徒啊，有个大聚会。要让我去啊，在美国大概是从2月底啊，然后呢也是连续三四天，这个他们是坚决的反对。我发现这人是很自私的啊，这几位官员原来谈这个返工的时候坚决支持，坚决支持，坚决支持，但是就没有这么。
这样的，啊，这么大火弄的，这样的投入，这个因为他们都是基督教徒啊，天主教徒不愿意了。不愿意吧，所以三个人的艺术啊，这个人那部表现不一样，我昨天一直跟他们说，我说你们拿出你们现在这样返工我这个。经历啊，反对这个320啊，你就应该这个更多的精力哪去啊，我说如果拿了一半了。那共产党早没了，还有一个是昨天晚上大家注意到没有委内瑞拉的事情深度变化，大家要注意到别光看。
媒体看行动，委内瑞拉内部的变化正在讲述正在讲述勾兑勾兑勾兑啊，跟着王岐山是彩信胡说历史的。20多岁，这个人小的时候行啊，这个人不行啊，勾兑勾兑啊。这个利益集团能够在军队过的啊，这个就是我每分每秒都在关注他们，我让我的团队随时告诉我的情况。因为这是中国走向一个法治的，有信仰的新中国，一个最值得借鉴的经验。
太好了，战友们，所以说，委内瑞拉世界还有320啊，梵蒂冈。近平先生要访问梵蒂冈的时间，这是一个世界的大事，然后现在又穿进会穿媳妇啊，据说。就是说啊，我透露一点点啊，这个这个这个就中美贸易战。啊，除了这个戏剧性的，我说的原来预测的戏剧性到现在啊，还没有结束，还没结束，但在外面。
你看吧，我就不说了啊，我就不说了啊，哎呀，这是到中国的春节啦，春节啦，这个每逢佳节倍。第4期呢，不光中秋节，一到春节的时候惦记国内的亲人，家人员工啊，惦记所有支持我的战友们。啊，这个惦记我的这个所有的新朋老友，但是呢，说实话，我一想国内那个大吃大喝。一想这个过年啊，这个大家在这边干些无聊的事，特别是聚集一起看春晚，说实话我就非常庆幸。
就我在这儿啊，真的感谢美利坚，真的感谢伟大的美国，这里的生活多么的健康，多么的美好，多么的独立。现在很多人，这战友给我发那么多信息都在准备过年发红包喝大酒，唉呀，实在是很无聊，传统药。但是别把生命给赌进去了，二三月份是大月大日子啊，咱们盯着吧。一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
