<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李祖原 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E7%A5%96%E5%8E%9F/</link>
    <description>Recent content in 李祖原 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E7%A5%96%E5%8E%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1541/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1541/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊～
今天上午直播，啊～吃播，看着它饺子好吃吧？好吃，我吃了是吧，五六十个吧，最起码。吃完饺子了要不锻炼呢？后果很严重！容易吧？不容易呀！我必须锻炼。
吃完饺子去开会，开完会赶快往家蹿。趴在这儿锻炼，啊是吧，你看看，你看这你看这，这一套啊全都得锻炼完，你看这个没有，还有这个，啪啪啪啪啪啪将近2个小时的锻炼。是吧，最起码得干掉啊上1000多到2000卡路里吧，最起码吧，是不是？出了这一身汗，啊～浇了一身水。所以说人生也是这个样子，你不能只吃不消化，啊，在个你吃之前一定要知道你光吃不消化那会憋死的，不管你多伟大的人，多体面的人，啊～你每天都吃得很再高级，你得到厕所马桶去排去。啊～所以人间的存在什么，存在最光明的人，啊最阳光的人，最干净的食品，阳光下，同时它存在毛屎坑，啊狗屎，像那九指妖这号人。
今天我看了GTV上，啊我们德国的我们战友们。啊～金香啊谈这个人格分裂，边缘人格，啊是不是啊？叫金铭妹妹是吧，谈得真好。就是这个九指妖这种边际边缘性人格，它是个病态的。同时我现在看到GTV以及各农场，啊～出来你看看像这个DC菲菲啊是吧，很多新的战友上来有个节目也出的非常好。所以说现在七哥，真的是说实在话很不舒服，很抱歉对战友。都是七哥一人在这块儿讲个人感情，情义太重，结果给这九指妖背书，给大家带来了那么多麻烦。
你看看现在，百花齐放，千花齐放，万花齐放，啊全都站起来了。啊～大家都得到释放了，多好？所以说这个垄断是绝对没有出路的，去中心化才是真正的大视野，大未来。无论是爆料革命，新中国联邦，啊～大家要接受啊就像我们每天我们吃饺子啊要进厕所，要排呀。不管你吃什么饺子好吃不好吃你都得排出去。所以说去撑去陈迎新，啊去旧迎新，啊一定要是新陈排泄，啊九指妖，还有什么呃什么龟头杨啊，什么叫Janason，还有什么令狐，啊PJ Pan现在等着进监狱吧。今天我知道更多的刑事调查，是吧，完了！她完了！啊～这她不是秋后的蚂蚱了，她是冬天的蚂蚱了。啊～
所以说兄弟姐妹们，我们还要看到今天，你看今天这个我们GNews上，咱们战友的，是吧这个写的篇文章，特别特别的好，就是关于分析商鞅之错，之错啊，利出一孔，啊这个讲的非常好。这利出一孔是他一个中期的时候的思维。啊利出一孔这是为什么这个当时这个赢虔啊嬴驷啊秦王这个这个儿子啊，这个当时是老七呀是老几呀，割了鼻子那个，非要弄死商鞅啊。他就因为他要利出一孔，利出一孔，但到了皇帝身边，到殿上，到是谁家的？不光是皇家，皇家是谁的？皇家有很多利，也有很多孔啊。那么，但是这文章写得非常好，这就是现在百花齐放。这个去中心化。
还有大家去新迎旧，啊～吃了饺子排出，呃刚才我在直播前先上厕所排一下子去，是吧。我排的时候想，这就是九指妖给排出去了，哈哈～～啊！
所以说现在兄弟姐妹们，唉，你看咱这个软件特别好，他跟着脸走，你发现了吗？唉～唉～唉～，跟着转过来，耶～耶～嗯～这墙是皮子的，是皮子的，所以说音效特别特别好。
哎呀兄弟姐妹们，真是我是给大家现在今天这个运动完，说的不是这个，瞎扯啊～
我给大家说什么呢？就是台湾的战友们啊，我的大牛兄弟我的台湾巴黎妹妹，我们的台湾大帅哥，啊～大美女，啊～你们夫妻两个真的是跟咱们战友们都传达传达：今天刚刚我获得更多信息呀，这是这是共匪要在台湾是真要有动作呀，不行台湾巴黎赶快来美国吧，只要能来，啊～带着咱们战友。七哥保证你们住的、吃的、工作，啊就是每年的工资绝不亚于你在台湾的，只能比那多不能少，啊～七哥保证。吃的不比台湾差，啊这你放心，中餐就不行了啊。这七哥吃啥能让你吃啥，这点给你保证。啊～真的要想想了，台湾的兄弟姐妹们，你们也真得想想啦。看来啊真是要有事儿啊，啊～哎呀～说实在话共匪一打台湾，共匪就结束了，但是想起台湾我的大牛兄弟，巴黎妹妹，还有那么多兄弟姐妹在那儿呢，真是担心。还有很多朋友呢我那李祖原大师，虽然是呃因为懦弱把我给扔抛弃了，但是他公司李祖原事务所的人，还有李大师我还是很惦记他呀。还有很多兄弟呀，我还是很惦记的呀。
这个～这几天，啊～发生了各种迹象，内部战友的各种情报，台湾是真是不妙啊，真是不妙。如果是共产党在台湾这一动手，生灵涂炭，血流成河啊。这就是疯狂啊，中国历史上的政治斗争，绝大多数都是朝廷的内斗，现在啊，可悲的是几千年后，啊中共中国人要不打中国人啊，只杀中国人的故事，一次一次重演。啊～天天说中国人不打中国人在香港，把中国人全把中国同胞香港同胞全扔海里去了，扔海里还得轮奸了，强奸了，掏肛。成天说对着台湾喊：中国人不打中国人天天吓得半死，这回可能真的是不打台湾人，只杀台湾人。你说咋弄？啊～真没办法，这流氓土匪，七哥要有本事，啊～现在就是如探囊取物一样就把它给捏死在中南坑，那几个老杂毛的，那七哥马上去干呐，是吧？现在七哥现在干着急啊，担心啊。但是刚刚我在运动的时候，啊～这个咱们内部战友说，让台湾的战友能离开台湾就离开吧弄得我心里咯噔咯噔的，所以说赶快拿起来手机录一段，盖特一下子。哎呀，兄弟姐妹们，共产党真疯了。
我就很难想象，连猪都不如的智商几个老杂毛想统治世界，这是到底是世界要灭他还是他自己要灭自己？不管谁要灭他，他能不能少祸害这些老百姓呢？啊～哎呀没法弄，没法弄，兄弟姐妹们。行～不说了，不说了，都佛到这儿吧，明儿不直播。乱聊乱聊乱聊，真是乱聊，是吧，大家都懂的啊。（啪啪啪拍手三次）兄弟姐妹们收到了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月10日GTV连线文欣</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1137/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1137/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文欣女士: 欢迎郭先生，然后我想持一个大日如来心咒给您好吗？这个咒听了可以驱走黑暗。
…
因为我的老师和母亲都是属猴的，她们的本尊佛就是大日如来，所以我想将这首大日如来的心咒献给郭先生。今天台湾的时间是5月10号，礼拜天是您的生日，献上祝福，感谢万佛万神保佑，重回中华大地。有请郭先生，您刚刚特别交代说今天是假日又是您生日，我们就谈一些轻松的，不要谈太沉重的问题。刚才在等您的过程当中，有一位战友提到就是说，您对未来新中国的时候新政府的制服、还有军装的设计，您有什么想法？
郭文贵先生: 谢谢文欣，首先谢谢你今天这么好这么特别，带有一个台湾中国人特色的这么一个开场。你一开场就把我的这个五毒全都给去掉了，力量太大了。直接你选了今天背后这个如意，台湾101层大楼是我的大师——李祖原，他设计的，每一寸我都能讲出它为什么，我都全程参与了，也深深的影响了我。而且这个如意楼包括这个戳，包括这个塔成型，包括这个币融合在一起，事实上今天我们的G-Fashion、 G-Coin，未来的喜马拉雅储备，都是受这个影响的。所以你今天选这个也是缘分，一上来就把我这个五毒去差不多了，你介不介意现在我继续抽雪茄行不行?
文欣女士: 当然可以，您高兴怎么做，我们都非常的喜欢，自在就好，没有问题，而且我也闻不到这个烟味。我只能在荧幕里面欣赏你，Enjoy。
郭文贵先生: 文欣女士是战友当中我觉得可能是宗教、文化、历史、文学、还有我觉得是叫心典吧，咱们心典用今天的话说就是心灵的鸡汤，我觉得是最多的之一了，前10个人。你是这么个人物，绝对是。你的影响很深，对爆料革命严格的讲也有深远的影响。因为潜移默化是吧，你天天一上来给我唱一首这个淫荡之歌，那我一下子就是五毒具长，独缺邪毛、邪病的淫念了。你这一来把我这五毒就去了，万佛万神保护我们，这就是你的厉害。
这是我们中国的人心里面真正的你说的自在，中国人找那种自在愉悦，还有那种轻松，还有那种放下，还有那种得意，还有那种如意，还有那种感觉我觉得就是你这种境界带来的。谢谢！
文欣女士: 谢谢郭先生，没有那么好，但是你的溢美之词我全部收下，越多越好，以前我们要…(视频有些卡)。
战友都是打了屏幕就是感谢郭先生，然后祝福郭先生生日快乐，这样子回到刚才有一位战友提的问题。就是未来新中国成立之后，这些军装的设计、制服，尤其是郭先生讲很多男人都不知道怎么打扮、装扮，在穿着上的制装费投资的很少，然后就是没有办法站的那种抬头挺胸，像个男人、像个汉子。所以我想郭先生在这方面战友提出这个问题，我不晓得您的想法是怎么样，跟大家交流一下，谢谢。
郭文贵先生: 我接着回答你刚才关于衣服的问题。我到了台湾，就你后面这个楼，101层朝南侧，然后大门一进去，白色的理石，然后中转梯，然后上了顶部，还有那个平衡器，上顶楼餐厅。
吃饭的时候我就看到台湾穿衣服，让我感到很惊讶的，这就是台湾的伟大之处。就是你能发现午餐来和晚餐来，我去午餐，只有午餐和晚餐没有早餐，我去发现穿衣服是有别的，大家都知道中午穿什么衣裳，晚上穿什么衣服，而且男女相宜得章，非常之和谐。
而且你基本上也能看出人的身份和今天吃饭的一个基本为啥。这就是一个衣服的境界，在台湾就体现出来了，这叫礼仪之邦。礼仪之邦之首，就首当是服饰。什么是服饰？饰就代表着你这个表达和你现在的坐态和你现在的环境，和你的坐静和你的纯净，就你说话的语景要配上的，是吧。
你不能说人家发丧了，你穿了一身红，上人家那块去了。你干嘛呢，不是欠揍来了是不是？人家娶媳妇，你穿一身孝服大白衣服来了，那不欠揍呢。它为啥不行？是它衣服是个功能，它是一个导向。
那你再看看我们共产党，伟大的共产党穿啥东西——毛装。毛装是人家中山装的改版，你发现这个问题吗？它是抄人家的中山装，抄得非常的不像，所谓的中山装人家中山是真正的装，然后改成所谓毛装。
郭文贵先生：啥叫毛装？这整的非常丑，后来就是夹克装，然后是西装。一个几千年文明古国，一个国家的礼服都没有。就是他想说啥话，他都不知道。他想表达啥，他都不知道。而且这个共产党这两年还有个西装了、统一了。在这个几十年以前，出席国际场合的时候，你看那丢人现眼的就不能形容了，所以我们要把服装恢复到国家。
文欣女士：哇哦！我已经看不到郭先生了。
郭文贵先生：金山，哎呦！我的妈呀！金山呐！
文欣女士：大家看到这些金币时候啊，你要想啊！这些财源滚滚，滚到你家里了，不是在我们这里了。大家看到了哦！看到了都得福。这就郭先生的厉害，财到你家。
郭文贵先生：你真会难为人，钱进你腰包，然后说大家拥有，我向你学到了。文欣，你厉害啊！你厉害。你这样，我觉得你要搞G币去吧！我开玩笑。
就是说、所以这个服装未来的核心是什么？他是国装，国装就要代表国家的气质。精、气、神，是吧！军装是代表这个军队的军魂，为谁而军，为谁而存。是吧！那你就必须、这个军队是人民的军队，他是保护人民的，不是党棍、不是党阀、不是党军，要提现出来。
那么另外一个民族，这个新的中华民族的礼装应该是啥样？应该体现出中国的男、女之特别。是吧！然后民族之尊严要存之有史，表之有序。就是你要来，我存在这了，是我来自于历史。我要是有序章可以查出来，我为啥这样。那来的，是吧！
共产党哪来的？你是哪儿来的？你弄这些衣裳，哪来的？杂种，就是我说那个建筑一样，买爹文化。你后面这个建筑，它了不起在哪了，屏幕上。他是中国人的图，如意还有这个壁，玉钺的玉璧的一个综合体。它代表着中国民族文化，他来自、他是真是来自于有序，是不是啊！这是研之有史的，那么这必须要整明白这个。
所以说我们未来还有什么？民族服饰马上就来了。孙中山先生是有道理的，他是有礼序的，他是有法史的、有法序的，他是研之有史的，他不是开玩笑的。所以说他叫孙中山嘛！我不说他政治。首先他是近代史上把历史的、封建的、那些肮脏的东西，并跟现代接轨的一个，是不是！民主、自由、平等、互爱的这种精神，他表达出来了。所以你穿着衣服，你是谁？你哪儿来的？你未来你尊重是啥？你的福锦、你的纯净是什么？这是最起码的。这就是叫做礼呀！礼义之邦。
所以说我觉得今天跟你谈这个的时候，你会看到未来G-Fashion上出现的喜马拉雅之后的，没有共产党的新中国，绝对是你从来没有看过的衣服。我们已经存在了绝密的版、N版，我很兴奋。谢谢文欣。
文欣女士：哇哦！有绝密版，然后我们又可以用5折，很便宜的价钱，这种优惠。
郭文贵先生：终生5折，终生5折。
文欣女士：终生5折，你看这哪里找啊！
郭文贵先生：你等一下啊！对不起，要等两分钟。你把网络连接线给拔了，连接器给拔了。
文欣女士：非常谢谢大家啊！
郭文贵先生：抱歉，我们的安保团队今天正在换两块防弹玻璃，超级厚、这么厚，所以说正在抬呢！好沉、抱歉啊！
文欣女士：哇哦！是、是、是，没问题。以郭先生的方便为方便。其实大家就是想礼拜天，在这个时间可以看到郭先生大哥非常非常开心。那刚才郭先生已经讲了，这个服装是国服要精气神，而且是存之有史、表之有序，希望大家都记住了。然后在G-Fashion上买到的衣服是终生五折，再强调一次啊！我们只能替自己打广告，然后这个好消息也只有在GTV，GTV才能够独家听见。
那这几天郭先生访问了到了11位战友，我是第11位。像去小皮匠、路德、然后到纽西兰双胞胎姐妹，这边还有去大猫反共战友、面具先生、文信大哥、挺郭小妹、还有草根小哥跟日本的魔女peace。我想问问郭先生就是说你……
郭文贵先生：不对，叫peace，我这对不起。我借此澄清一下，借你这个媒体。人家叫peace，我老念人家percy，结果很多战友说，你怎么跟percy要连线了？我说念错了是peace不是Percy.魔女也不纠正我，我说这个亲爱的魔女。对不起、对不起。那个Percy太坏了，不是一个人啊！
文欣女士：没事、没事，OK、OK，其实这种笑话闹很多，没事儿。我们会因为郭先生叫Percy,她就去改成日本魔女Percy了。
这样子郭先生，你这样子跑来跑去，在这GTV里面跟大家做一个串流，然后让大家都得到很多很多的金币。尤其郭先生说的都可以买车子，都可以买房子了。我想问的重点就是你这样做的原因是，除了是拉我们的人气，看我们的人很可怜，我看现在的有五百多人。
郭文贵先生：不会，这上面不准的。我现在问一下，肯定是错误的，我先问一下。
文欣女士：OK。
郭文贵先生：绝对不止，他这个、咱这个显示是有问题的。我看看咱现在，主要是大多数是VPN，一个VPN的背后一定是过百万的，但是我们很快数据真实就会显示出来。
郭先生打电话：（明，现在是多少人在线呐？你又出去谈恋爱去了，是不是！我们在直播，你不知道，不值班。啊！我们正在跟台湾连线、台湾，你这个香港的怎么回事？爱台湾、爱台湾，你这个光复香港，不爱台湾。）
文欣女士：（部分内容听不清）我们GTV真牛，你这个太牛了。非常感谢！郭先生，除了“爱台湾”，还会那些台语呢！
郭文贵先生：哎呦！我会说好多，一下来我就不会说了。因为我最爱听就是台湾、我台湾朋友讲台湾话，每次讲的我趴在地上笑。你知道吗？
1000的VPN是吗？1000的VPN。好，你一会随时给我发信息，有改变。好吧！好啦！谢谢、谢谢、谢谢小明，谢谢！
我要、刚才文欣，我要给你说一下。
文欣女士：谢谢小明！随时提供最及时的。
郭文贵先生：这是为什么！我要在你们之间跳来跳去的、跳来跳去的，然后是给你们拉入气。你完全错了，不是那么回事儿。几乎绝大多数人想的，我是为咱这个平台。我现在不能提那三字，5月26号以前最后11点以前，大家能干的，我都能干。我再重申一遍，你们该干啥干啥，5月26号11点才是终结那个事，就这三字我是不能说的。
文欣女士：好的，听到。感谢幸福来敲门，当幸福来敲门，当幸福来敲门。
郭文贵先生：5月26号以前都是没有问题的，但我不能提那三字。但我不是为了这。文欣，我要跟你说的事情。对，让幸福来敲门，让幸福来敲门。
文欣女士：对。
郭文贵先生：我要给你说，你刚才说的那个，你以为我是拉人气呀！然后跳来跳去，绝对不是。
文欣女士：帮我拉人气。帮我，不是哦！
郭文贵先生：帮我、帮你拉人气，我也不是的。
文欣女士：对，也不是，好。
郭文贵先生：我帮你拉人气也不用这个招，我随便的招都比这厉害。这是最小的一部分就想和你们聊聊天，我最重要的要打造两个东西，这是我和你们连线的原因。
文欣女士：好。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
