<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2017年08月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2017%E5%B9%B408%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2017年08月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Aug 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2017%E5%B9%B408%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/104/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/104/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈：（1:11:08）好啊！怪不得你今天中午喝酒喝的多啊！最后一个问题啊就是说，你在3个小时在推特上报道了我将在5:30对你进行采访，然后导致你的通信系统被黑掉。我们错过了准时开播的时间。你推特里最后说你同时公布政法委书记爆料时间与大概内容。那么这个问题你现在可以回答了吧？
郭：小平先生，我跟你开玩笑。我中午跟国防部的朋友喝的，没多少酒，酒喝多了不这样。喝多了就把你和许晴的事给揭出来了！
陈：这就是喝多了的症状。
郭：我能感受到你和何频先生的兴奋。郭文贵有麻烦你俩就兴奋，郭文贵的麻烦就是你们的机会。你们就有新闻了嘛！你和小平先生在这方面是够职业的啊。就是让名人流血，打败名人打败网红，打败政客哎你们很开心。再就是我们有麻烦你们也很开心。闻到了血腥味你们就特别开心。
这个关于现在呢就是今天下午说的，关于9月1号爆料孟建柱的事呢。明天早上我本来定的9点，九点整在我Youtube，还有facebook,还有推特，同时直播：孟建柱书记怎么按需杀人！（1:12:42)孟建柱书记还有他的经济问题！
还有一个，真正的他是如何的角色。我说他是现代中国的贝利亚，斯大林时代的贝利亚。和贝利亚太像了！太像了！我看过几遍《斯大林传》，上中下集。我也看过《斯大林和他的女儿斯大林娜》，我也看过她的东西，看过《米高扬传》，我也看过《贝利亚传》和《贝利亚和他的儿子》。很有意思。我看完这些以后啊，我觉得中国现在很像，他就是那个通向斯大林？？拥抱？？？尸体的贝利亚。
然后呢，斯大林有个故事。斯大林说自己的烟斗丢了。马上贝利亚抓了10个人，这十个人全承认偷了烟斗。结果斯大林发现他自己烟斗找到了。这是对贝利亚特务秘密暗杀，没原则的强奸轮奸玩弄女人，喜欢锻炼，那个时候他就抽？？？了。连斯大林的女儿都想玩。斯大林的女儿到他家去了，斯大林不愿意了让赶快回去。而且斯大林警告他女儿永远不要相信贝利亚。
贝利亚最后的结局是，斯大林的死，就是贝利亚给毒死的。自从斯大林公开的批评了那时候的贝利亚同志，布拉什维克。批评了他，他就死了，毒死了。睁大眼睛。她女儿传里有一句话，很有意思我记忆深刻。说她爸爸死以后，贝利亚围上去闻她爸爸身体，打开她爸爸尸体的时候，发现她爸爸的身体跟儿童一样那么皮肤鲜嫩，让她非常之惊讶。但是贝利亚冲上去拥抱去亲吻，他以为他就接班了。最后1953年他也被抓了，被弄死了。很惨，全家灭门！
今天中国的孟建柱书记从人格上性格除了没有？？之外，对待钱和权力，和对待整个人都是这号人。太像了！连长相气质都像！
所以说我明天九点钟开始，爆孟建柱书记。一直爆个大概十几天吧，事能说的差不多！但是可能明天可能由于因为今天啊，刚才我上你这之前被骇客好几个了，刚才我团队建议明天爆料他们一定是竭尽全力，刚才把这几个东西全给骇掉了。我们用最后的这个手段，顺利的直播。可能一会儿再跟大家商量商量，明天是改时间，稍晚一点儿还是改成后天。
请大家看我的推特，文贵从现在开始起，就像袁红冰先生警告的一样，文贵真正到了惨烈的时候！！这就是从现在开始！严格地讲是从昨天开始的！
从昨天到十八大的48天里，最最惨烈的，分分钟钟分分秒秒孟建柱书记孙立军副部长，还有傅政华先生王岐山先生，会用尽所有的权力，想尽了办法把文贵的家人员工资产文贵的名义文贵的肉体消灭掉！消灭掉！那还得打着习主席的名义消灭掉！
但是呢我觉得他们一定不会得逞的！
我还是那句话：上天让我知道了他们的秘密！就决定了这个结果：他们必死无疑！我们一定会胜利！我们近100年了没赢过！该我们赢一回了！这是我发自内心的！
上天这回站在了我们这一边！上天给了我这个机会！给了自媒体！还认识了一个何频还有陈小平！还有明镜！还有自媒体！这就给了郭文贵这个机会！上天赋予了我这个使命！
而且现在每一步棋，都上天在推着我走！你看他本来他要答应了这个我还爆啥呀？！我为了家人为了员工我真不能爆啊！绝对不能爆！
今天把我们全家人给骗了！把员工也骗了！我也尽了义务了！我兴奋在这儿呢！就我没有思想压力了！我全家人都抓了！枪毙！他们人生也值了！你让中华民族十四亿人因为你们要有一场革命，那值了！否则天天打麻将！对不对！有什么意思啊？
让我的员工你天天挣钱有什么意思啊？最多到蒙古大草原旅游旅游，吃点儿化学食品！是不是啊！吸点儿雾霾！这个如果让员工们收到了委屈，也杀不了你，让中国人获得自由！让中国少一点儿杨改兰！这个天大的好事啊！我现在没有任何顾忌！没任何忌惮！
我最怕的昨天他们给个消息：你说的完全答应！郭文贵：完全答应！你找中间人给你担保吧，然后呢我还不能食言！我真不能爆了！那我就给推友说：推友们，你得给我时间，我真爆不了！家人重要员工重要。我真的是，我一定是这样回应的。但是，那我会抑郁而终抑郁而死！！因为我的理想和抱负，是真正的想让中国早一点儿因为文贵爆料走向民主法治自由！郭七条！
但是一旦要是人家签了，为了家人员工，你说这个我不能不管哪，太不人道了！我连家人都不管，我给大家人道，可能吗？那是不可能的！所以我压力很大！我非常难受！
我那个？？？爵士死的时候，专门两周前我让太太代表我和我儿子我女儿去伦敦，推友还说你老婆跑了吧，实际是代表我去医院看望邓先生去了。结果邓先生说他想活着，他说：“我羡慕文贵。文贵有机会给中国人带来民主自由法治，我相信他能成功！“我跟—，一说这儿激动，是我人生中特别特别重要？？，我特别难受！他一直坚定的支持我！非常坚定！我相信他在天之灵他也会支持我的！他是比我了解共产党。他在西方世界里影响力很大！他有很多很多朋友，给了我很多很多支持！
所以在此我想说：推友们看我的推特，什么时间开始爆！一定会爆的！而且大家满满的看吧！这个10月18号一定是我第一次全球发不会！然后最后一天闭幕式，也是第二次全球发不会！还可能是第三次。（1:19:50）我会公告：全球发布会的参与方式，我会公告。好不好？这就是小平先生我对第三个问题的回答。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月30日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/103/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/103/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好，大家好，多伦多的啊，多伦多的,太好了，多伦多的,按奈不住提前了，是啊，咱们大陆的推友说越早越好越早越好。嗯，恩，喂，youtube准备好了吧？ok，近一点啊，不暗吧，好好，咱现在是youtube、推特同时直播啊，同时直播，现在在船上呢，在船上呢，现在这个，因为这个大家看到了。文贵以前那个两分钟的报平安直播，录的时候我老想着两分钟，老得想着两分钟。所以有时候呢，这个这个有时候没讲明白啊，有时候多过两分钟就发不出去啊，所以说这个都是两分钟，那么今天呢，在这块呢，首先我要给大家谈一下子，就是目前啊，大家要注意的啊。要小心的，就是盗国贼啊，啊，最近有一个，就是一直以来就是那小动作吧，那小动作其中一个啊，就是所谓的换脸的换脸的计划，刚才我发的那个那个推文里边，大家看到了，换两句话是什么呢啊，他们用何平先生注册的假推，小平先生注册的假推，昭明的先生注册的假推，还有那个啊，还有注册的n个，就是说像宝胜先生的假推啊，听说注册了几千个人吧，然后他们注册完以后呢，他分别给支持文贵的推友们发推特，然后呢就是发私信，说你看这个你在大陆很多麻烦吧，我给你提个建议，谁还支持郭文贵啊，啊，还谁支持他啊，哪有挺郭的呀，你赶快吧，就是骂骂郭文贵，骂骂郭文贵你就可以回国啦，你家里的问题就可以解决了。
所以呢，这个整个呢这个，呃～，这些过去两三周来呢，绝大多数都在干这种事，就是很多支持我的推友收到了私信啊，收到私信就是，唉，来自何平的何平先生的，还有小平先生的，然后就说，这个我给你出个主意啊，不要告诉任何人，你骂骂文贵啊，你家里事就好解决了，你骂骂文贵你就会少很多麻烦，还有一个澳大利亚的推友给我发来私信非常惊讶，说来自于陈小平先生的，真的是陈小平，陈小平给他发了个人的私人生活照片，但是啊肯定不是裸照，大家不要往心里去想那么多啊，这个说呃，给他建议说你骂骂郭文贵啊，你就好办了，然后你也可以这个到明镜接受采访，然后这个推友就开始骂我了啊，就开始骂了。就骂了发现以后不对劲啊。再去找那个陈小平先生，那个已经没了，后来他找了真的陈小平，发现根本不是那么回事啊，那么昭明先生最近比较惨，昭明先生被利用这个变脸这个计划最多的人变脸手段，好多推友说这个昭明先生背叛你了，杨建豪背叛你了，然后呢，这个这个这个数没回你了，我给所有队友回复，我们是朋友，我们是网友推友，不存在谁忠于谁谁背叛谁啊，不存在，骂我也是应该的啊，怎么骂我，应该说有错尽管骂，所以说呢，很惊讶很惊讶，因为头一段时间呢，有人有人在北京给我说过是什么人什么人派出了多少人几个小组，分别的。对我的推友们进行这个这叫挑拨离间分化啊，还有呢，有这种所谓变脸的这个手段，大家可以看一看，这个过去几周一堆的就是这种烂手段啊，这种烂手段，我没往心里去啊，没往心里去，但是没想这盗国贼们真的用的出这种滥。
哟，这有点凉，大家看了，我刚刚运动完，换了一次衣服了。给我这个这个衣服加上， 两侧船上的风很凉，哎哟，啊，哇塞，这个大家看到了这个，哪能想盗国贼那么low啊，太low了吧这手段，没想到他就这么low，他就这么low，你说你说怎么办啊，实在是low，而且low的不是一般的low，这个这个对这个推友们使用这种手段啊，这种手段，而且特被是很多女士们啊，很多女士因为女士们都比较善良嘛？他们就就老是给人家还还甜言蜜语啊，这个啊酷帅，哈哈，文贵一直都很酷很帅的，还没展示呢啊，没展示呢啊，没展示呢，所以说呢，这个大家要注意这个变脸的手段，特别是对我们女性们啊，特别是对我们女性们，简直是，好多发给我的，对女性说那话代表陈小平先生，我说这小平也太耍流氓了吧，怎么会这样，我都火了，哎我一想不对呀，小平先跟我见面的时候此人温文儒雅，真是一个知识分子啊，真是一个知识分子。人特别特别好，我都爱上他了，真的爱上他了，这这我说怎么可能嘛，哎呀，这果汁啊，给推友们看看，太好了你看，榨这个果汁小的这个甜的小甜的炸的特别香特别香，这个整个呀。唉你那边那个，刚才反映你那个youtube上，那个太人那个头像太远了，稍微近一点，所以说大，我希望给推友们和youtube所有的朋友们，微信的微友们、微博的朋友们说，小心这种用所有你熟悉的人来给你套瓷，套近乎，然后让你骂文贵，给你许诺，这种变脸的手段非常之卑鄙啊，但是盗国贼什么卑鄙手段都用得出来，大家可以想一想，你做这些事情跟我揭发的人和事和盗国贼有关系吗？有任何关系吗？郭文贵啪啪啪了，郭文贵郭三秒了，郭文贵又是怎么着怎么着。和我揭发的盗国贼有关系吗？没关系，和我揭发的这些坏人坏人的钱，按照这个这个博讯啊，这个韦石和西诺，这些人还有癞蛤蟆李说的话，是马建副部长在海外的所谓安全基金，我没钱了嘛，多荒唐啊，所以说，根据这种说法。那我这不，那我郭文贵，十恶不赦万恶不赦，可是这和盗国贼有关系吗？没关系嘛，对不对啊？这个起码常识吗？没有任何关系吧，那么这种起码常识大家都知道的情况下还这么做，不就是转移视线吗？傻子都知道现在郭文贵是好坏重要吗？郭文贵有没有钱重要吗，郭文贵穷的只能穿个牛牛子了，牛子褂，牛子褂啊，不叫牛仔夹克，牛子夹克，穷的叮当叮当响，你看着只能喝点牛奶了，坐在这破船上，没钱真没钱了，断资金链了。北京所有的很多朋友跟我说，文贵我们要捐钱给你，我就一直说我说我不需要捐钱，郭文贵要捐钱那天，工作就彻底完蛋了，不需要捐钱。
oh，thank you，I love it。鸡蛋啊。所以呢，希望所有的这个这个推友们，不要担心钱，文贵的钱和文贵的这个爆料没任何关系啊，没任何关系，哇，好极了，好极了，嗯，好，我现在跟朋友们分享一切，昨天有推友们跟我说，你为什么文贵不跟我们分享这个呀，为啥不分享啊，啊，不够意思吧，弄得我都不好意思，我好，我分享分享，本来今天就是录了两分钟算了，我今天我说我明天早上跟大家分享。唉转发喆，我转发了啊，孙喆特别特别好，谢谢，孙喆的这个视频非常有深度，非常有深度，过去这个对违规这么支持，我就非常感动，孙哲先生，这个揭露这个文章的那个文章先生那个，我非常非常的认可非常感动，这都是有良心的人，了不得，昨天郭伯丁这个律师这个对文贵这么支持。我是非常感动，孙喆先生这个揭露这个文昭的那个，文昭先生的那个，我非常非常认可，非常感动，这都是有良心的人啊，相信有天理的人，相信有天下应该有真相的人，这是起码的常识吗？是不是，大家应该都是这样尊重常识，那么这么多现在最近被盗国贼挑拨离间分化、瓦解。事实上对我们帮助也很大，为啥我说帮助很大呢？因为啊，法国枣饼啊，特别好，这个因为这些人的分化，更加能考验谁是我们的朋友，谁是我们的朋友，谁到底是我们的敌人，谁到底是真正的为国家民主自由啊，为国家民主自由工作的啊。谁真正的为中国争取民主自由法治，通过这一段，整个的盗国贼们海外运作，暴露无遗，我特别享受这种感觉，因为在海外，所有的这一次的，整个盗国贼动用的一切几乎能动用的沉默的力量。对待过去的法轮功，对待过去的刘晓波先生，对待过去的所谓的民运的这所有的朋友们，没有一个人啊，他们可以说是感受过这一次我身上这种压力，这次我真的是引蛇出洞啊，是引蟒蛇出动了。
哇，太棒了，太棒了，这三文鱼特别特别给我弄得，很好吃，然后呢，大家也能看到，大家也能看到这些盗国贼们？在这个海外沉默的力量，所未来启动海外沉默力量的手段。这些手段大家都看明白了，以后我们民运的朋友们，都应该在我身上学到这些教育，所有的朋友们要记住，我们对海外的民运的任何民运的朋友都不要有任何的攻击，除了他是这个五毛和沉默的力量之外，因为这些人都太不容易了，所有在海外敢举手民运的都是英雄，永远记住这句话，文贵不会与任何海外真的民运人士为敌，永远不会的，假民运不算啊，假民运什么夏痔疮，完全是胡说八道，癞蛤蟆李更不是了，瘌蛤蟆李是支持这次执行的是换脸手段的最重要的人之一，到处发私信给所有人说你看，你们只要是这个反郭文贵。我就和你们一起，唉如何如何反共反习，然后呢，跟人发私信说，只要你们，郭文贵反习，我就跟他，唉，我就跟他一起共同反盗国贼，然后发私信，还有人说你看你是那么伟大的一个民运人士啊，这个时候需要郭文贵亮能出来这个姚明珊的这个身份护照的另外一半，我伟东，我和你们一起来共同去找王岐山算账。这都是什么道理啊？瘌蛤蟆李用这招去骗那些民运，28年30年的人士说只要你反习啊，我就和你们一起去去反反这个这个盗国贼，我就和你一起反共，不反习你就不反共了，不反习你不反盗国贼了，反共就是反习。谁是盗国贼呀？大家听听这个逻辑！谁要信了？你就不配当民运领导，然后，着什么衣服啊，这个是那个岛及搞吗呐的牛仔裤牛仔衣一身，民运一定永远是我们的朋友，不可能不是我们朋友的，我给北京写信当中明确给北京说，为啥不能把文贵的能力和资源变成为国家服务，为依法治国的正能量啊，我这是发自内心的呀，为啥不能呢？变成正能量呢啊，我们海外的民运也也不是跟人民为敌，我们视盗国贼为敌，为啥不能受到人民的尊重呢？为啥不能一起为国家来来贡献呢？
所以说希望大家，这个永远的这个要，咱有原则，我可不是跟海外的民运为敌啊，我们的海外民运这次在文贵爆料事件当中，我相信可以看到他过去没曾看到的东西，或者遭受过打击就没有体会到敌人，这回我们的敌人和我是面对面啊，直接是刀对刀枪对枪了，是一个很好的样板，把文贵当成你们的利用品啊，我就给北京写信说，你们好好利用我吗？利用文贵啊，利用文贵达到只要是能让国家实现民主自由法治，只要让盗贼在中国没有生存之地，谁都可以利用文贵，我非常荣幸的被你们利用，然后呢，特别是啊，现在呃，敏感的这些事情敏感的事儿大家别着急，我说三年呐，别着急啊，这个这个着急了，我们就真的会失败得很惨，凡是举着旗大的，喊着口号响的，绝大多数要么是假的民运，要么就是自己不想活了啊，谢谢广东人民啊，嗯，鸡蛋，哇，这个鸡蛋，放点尖椒啊，尖椒一点点，然后炒鸡蛋，哦好吃。恩哇，太好吃了，香，这是个法国厨师，法国厨师啊，特别特别好吃，所以咱推友们想让我边吃边聊，我说我就来吧，边吃边聊，法国，这个饼特别好吃，所以所有的推友们，文贵在这衷心的望大家一定要对民运啊，民主法治所有的人士，工作的人士，争取追求的人士，保持绝对的尊敬，再次重申文贵不会跟任何人为敌，但是我超，我再说一遍。我不希望任何民运人士帮我，不求你们任何人帮我，一定我我文贵我有我的计划，我干我的事，我有我的计划，我不需要任何人帮助，我根本不需要啊，你们尽管走你们的路，需要文贵的时候，文贵全力以赴，
你们愿意利用文贵全力利用文贵，但是我不希望你们，我也不指望你们来帮我，那么，coffee，one more coffee，thank you。唐柏桥先生是我现在一直很尊重啊，辛灏年先生我特别尊重啊，我非常非常的尊重他们，一直尊重啊，这个我之所以，我拉黑的原因是罚我自己罚他，因为唐柏桥先生给我发了一个二十几分钟的whatsup，那个音频里面啊。这个说了很多观点，严厉的批评了我，严厉的批评了我，而且我活这么大，也很少人对我那个口气，对我像那个狮母训子一样啊，训的我嗷嗷叫唤，我还真是，我说我得反思啊，所以拉黑了嘛。但是我从来没有说不支持他们的大会啊，从来没有，没任何时候没说过，然后很多就利用这件事情。太多人想把这事情搞复杂，利用这件事情，有意义吗？没意义，唐柏桥先生、杨建号先生我也拉黑了呀，我只是不让杨建豪先生在我的这个推特上骂人，我不希望他骂人，在我就不喜欢任何人打着我名义干什么事情，我不喜欢，所以我就这么做了，那当然不影响我的尊重啊，不影响他是我的朋友啊。
我和这个杨建豪先生唐柏桥先生私下里边儿都有还都在联系啊，互相鼓励啊，啊～，我不想对任何人做出评价，唐柏桥先生，杨建豪先生也好，魏京生先生也好，是吧，盛雪女士也好啊，这个这个这么多的民运的大佬们，我哪有资格评价呀，我们现在说实在话，海外的咱们这个民运的人士，海外追求独立民主自由的法治的这些积极人士们，现在我们很多人已经各立山头啊，比百货商店里面的党派有多啊，琳琅满目啊，大家这个各守山头。各有各的主张，我还觉得我学都学不过来，我觉得我能学明白，我已经到了90岁了，我就会该该该该over掉了，就该死掉了，没啥意义，我觉得就是一句话啊，就是没那么简单，中国需要改变啊，就这么简单，你再说具体了，这个什么改良派，改革派，还是暴力派啊？还是什么武力派啊，还是什么什么这个宪政派，有意义吗？你连现在连馒头都吃不着，你说今天我那弄大游艇啊，我上海上去，我想吃那个法国餐去啊，喝这个特制的这个这个果汁，不喝那桶装的去，有意义吗？连馒头都吃不着，你还去搞这个去，有意义吗？所以说我认为很现实，我现在就是打击盗国贼，盗国贼打击了，就会推进民主自由法制建设，媒体逐渐独立，法治逐渐啊这个这个司法制度是完全的重新建设，然后司法独立，司法独立，民，这这些独立以后，就会，中国就会走向我们想象的那样啊。这就是我想象的呀，这是最关键的呀，所以说这个我追求的很实际，很现实啊，很现实，就是这么简单，没那么复杂，我在国内时我也不追求民主法治，大家查查我的历史去好好查查我在国内做什么了。
我再次重申，郭文贵敢举手说过无数次，包括在国内的时候，郭文贵没在国内拿出一分钱，没赚我们中国老百姓的一分钱，我反而给中国从开始我裕达国贸，我是河南省唯一的100%的外资，我连续三年是河南省最大的外商投资者，我是给国家带来外商投资最多，郭文贵要在国内拿过的钱到海外来享受，我就该掉海里嘎嘣死了，如果你我不是这样的，你们说我的人，你也应该得到待遇，我再次重申没在国内赚一分钱，郭文贵的每一分钱我是光阳光之下，经得起任何人的考验，包括昨天郭国经先生。每次讲的时候，他说我可能文贵有些钱是不干净的，我再次重申郭国晶先生，郭文贵没有一毛钱是不干净的，如果一毛钱说，郭文贵不敢坐在这儿直播我的游艇，在这吃早餐，我希望每个人都明白，我发现任何人说出我哪一分钱是不干净的，我没从大陆带出一分钱，而且我被刘志华当年在北京从2002年查到我2006年，也是上百个干警天天查我，我要有在那之前有任何犯法，我就活不到了，根本活不过2008，那就抓的不是刘志华是我，包括我去桑拿我去如果有一次上桑拿房堵到我，就准备把我给办了啊，生活各方面都经历了他们考验，天天跟着我，二十几个警察开着各种警车，后来这些人成了我朋友，他们说他们绝对没想到，郭文贵工真的是就是家到办公室，家到办公室，从来不去桑拿房、夜总会，也没有任何所谓情人，这就是郭文贵敢于面对，社会的财富是真实的，财务。哦，哎哟，我们对面来了两美女，我说别往镜头里面闯，啊，好，你快吃点，吃，下面吃吗？我太太，美女呀，吓我一大跳，我天不怕地不怕，就怕我老婆啊，就怕我太太，从那边过来了，吓我一大跳，你说我这人吧，就看着我老婆高兴，一看我太太，心情就好啊，还有第二个我在。我怕谁，怕我娘啊，我娘一说我娘一哭我就整个人就麻了，我老婆一发脾气，我整个人就不知道,脑子转圈，我女儿也是，我女儿一给我喊，我就马上就老实了，没办法，你说咋办？你给他打也不行，吵也不行，他永远都是对的，永远都是伟大的光明的正确的伪光正，你咋弄啊？是不是？惹不起，惹不起，老娘一哭你能咋办？天下都乱了，哎呀，你说从小就怕她哭，现在你再看她哭还得了，可以可以的。所以呢，我们家的人，真是，必须怕，你说人家庆芝同志跟我结婚，人家才14周岁我15，两个少男少女私奔，你说这多荒唐啊，所以啊，必须得听话啊。
你说为啥我给所有的朋友、推友们说，一定要心疼你的老丈人，老丈母娘，人家生的闺女啊，人家叫你郭文贵给领跑了，我给领跑以后，人家家里边的人，那一个一个镇子上没有搭理他们的爸爸妈妈的，就是历史上没有过姓岳，岳家跟人家跑了，还了得了吗？丢死人了。最后我老岳父岳母啊，很早的过世，我老是愧疚的慌，认为当年跟我这个生气有关系，所以说我有闺蜜了，我老婆和我老说，你说咱有闺女了去想想，当年我岳父岳母啥感受，谁把我女儿领走了，我啥感受，你去想想，那不要我半条命，要我活不了了嘛，所以说大家一定要记住啊，这个要不会心疼自己另外一半的父母，不懂得这个感恩，那你这个人生不会幸福的啊，不会快乐也不公平，还有一个我觉得大家一定要深信的，就是说自生自己的母亲和你天天相依为伴，最近的人啊，最亲的人是娘的，有血液关系和爹，还有自己的兄弟姐妹，最近的人就是你的睡在你旁边的老婆，你的儿女嘛，最近的人你都不疼不爱不包容，你怎么可能有理想未来，那不都是假的嘛，我们搞民主自由法治，不最后还是为了亲和近吗？这是起码的常识，我再接着说，郭文贵的钱，我希望啊，郭宝胜先生，郭国晶先生、还有所有的支持文贵的、反文贵的，再次文贵重申，郭文贵被刘志华当年给查了那么多年，然后1999年赖昌星案啊，这个这个网友结案后来的，都把文贵底查的底朝上，文贵要有事就活不到今天了，那再一个就是这个事情盗国贼对我的打击，竟然是啊，竟然是查了我上万次警力。常常时间给我定的叫骗贷罪啊，骗贷罪那跟我啥关系啊，我我再一次说，任何人没有说出一个重点啊，郭国晶律师这个伟大的律师啊，郭宝胜先生就没有人听进去文贵的话过，包括所有的明镜都没问过，包括小平先生还学法治的人，这位老兄光盯着许晴了，就忘了文贵的重点了，他一采访时就老问我关于许晴的事，私下里边你知道吗？所以说老想着许晴就忘了重点，你有没有想过一个问题没问过，盘古大观在审判的时候，一说郭文贵让他干的，郭文贵让他干的。
我再次重申三个问题，第一，郭文贵是哪国护照？郭文贵是不是中国护照？郭文贵还是香港护照？还是哪国护照？如果你承认了我是国外的护照，我有没有中国护照，我没有任何一个中国，那么没中国护照，那北京盘古大观，北京政泉置业叫房地产公司，房地产公司是批外资企业是不可能的，那么如果你承认了我是外国身份，那我就肯定不是这个公司的老板。对吧，这是肯定的吧，然后你们杜撰出一个所谓的实际控制人，中华人民共和国商法、合同法，还有这个刑法里面对这个最后实际控制人的定义是什么，那咱可以引用引用贯军刘呈杰啊，孙瑶姚庆这所有的人的事情，你给我文贵来说说，然后你把所有中国的贷款集团你再好好讲一讲，实际控制人是什么意思？还有所有的骗贷案当中说到了文贵下达的命令啊，下达的命令，我让他这样，我让他那样，我让他这样，任何一个猪都懂得这个道理啊，猪都懂得道理，贷款的前提是什么？是我刻假账你就贷给我钱吗？那是不是我现在开个假账你还能贷给我钱吗？贷款前提是抵押物，是我和农行之间贷款的合同，所有在贷款之前第一个农行先进行项目考察，项目分析。叫贷款，叫贷款评审会，贷款评估评估审查，然后再决定给不给你额度，然后再决定跟你签不签初级贷款的协议，然后再签贷款合同。然后你才补交所谓贷款文件，怎么把这颠倒过来了呢？不提前面怎么贷的款，直接就说你刻假账了，你就你就贷款了，猪都知道这是个颠倒黑白的事情啊，这～哈，颠倒黑白还全国的老百姓也无人问，中国的律师全部闭嘴，中国的公检法全部闭嘴，经得起调查吗？检察院怎么起诉的呀？那不就是拿枪逼着的吗？更重要额的事情，在庭上问，郭文贵咋跟你说呀?郭文贵怎么跟你说的呀？给我打电话，郭文贵怎么跟你说的呀？
全世界有一个国家审判当时最关键的当事人的时候，以一个人的口供，就打电话作为证据，那你这全人类不谁都可以判了吗？我们在海外的任何一个人，这是为什么《书斋夜话》里面那个，他两个讲的非常非常好啊，说这件事情开个头，那以后海外的华人就不安全了，我这点事情，如果中国把司法，如果是认可了，中国的老板没有一个安全的吧，那他，他说是他把人关起来以后说，唉，毛主席给我打电话了，咱得把毛主席给抓起来。那毛主席得抓起来，毛主席打电话了，没不需要证据啊，不需要电话通话记录，不需要见证人，也不需要当事人的认可，毛主席抓起来，明天又又高兴了，打电话，川普总统给我打电话了，这个让我诈骗了，那把他也抓起来呀，那不就很简单的道理嘛，这单方证据，穿裤子，没有任何的所谓语音，没有任何的纸张证据，你就可以把一个完全一个在跟你法律上、法律关系上，没有事实证据，没有第三方的关系上就把他定罪了，这个司法的恐怖是多么厉害啊，大家想过这个问题没有啊，啊，这个人竟然是郭文贵，身在海外。你把他没，不拿中国护照，你要拿中国护照，那我现在我可以说盘古和证券法人，你是中国的法人制吗？法法法这个法人负责制吗？那我不是法人，我也不长期在那块儿这个执行这个呃管理工作，然后你我我，到底是代理人还是代持人，还是像贯军一样的代持人，你都没搞明白，完全把人抓起来以后，按照你制定好的版本，然后就打电话，就文贵打电话说，就把我定罪了，天下岂有此理啊，不但这个问题上，更重要的，大家还有一个我说第三条的核心，郭文贵给谁带来伤害了，给代反方带来伤害啦，给社会带来伤害啦，给这个企业带来伤害啦。结果是光会打电话，导致了中国的税收，多收了几十亿上百亿，没有伤害一个社会的个体，也没伤害任何第三方，结果郭文贵就是有骗贷罪，骗贷罪的前提是给他人造成损失和重大损失，或者给第三方造成损失，我没给第三方造成损失，我也给拿了十几个亿的利息。
你说这个这叫什么样的犯罪，犯罪的目的是给往外给钱，经济犯罪是给别人钱，不是给自己捞钱，这符合常识吗？所以郭文贵再次重申没有一分钱是非法的，我没有在国内拿过一分钱，就算我和国内没有任何法律上的关系，不要把这个事情推到郭文贵身上来，如果郭文贵要是有罪了，我敢真的说，中国九十九点九老板都不管是国营私营的，都得有罪，都得有罪，这是我说的这个，另外一个，我想再次重申，所有的推友们所有的朋友们，今天不管是在这个开封省大连省，所有的审判当中啊，审判结果出来以后，我会做一系列的，我会做一系列的报告，这一系列的报告，就是要说清楚，郭文贵的财富，郭文贵和各个官方的关系，郭文贵和任何人之间的关系，这事我是一定要讲清楚的，现在讲太早了，太早了啊，没意义，那么，在，唉什么，令完成的事情，哎哟嗬，在网上，现在又在传这个令完成的视频和盗国贼有关系吗？令完成的视频跟海航有关系吗？令完成的视频和他们造这个假推特、假诬陷、造谣、假音频、假视频有关系吗？你为啥不关注那个去啊？干嘛关注那视频假音频呐！视频那是是真的吗？是令完成吗？哪来的重要吗？伤害你们谁了？凡是关心视频哪来的，你就在这儿当我的推友，你也不配当人，所有这个这个五毛们，你们一定要记住，今天你干的事情，绝对是给你祖宗造孽的，绝对是给你造孽的，不要助纣为虐啊，不要助纣为虐，不要干这种伤天害理的事情。
然后呢，咱再说说这个乱伦彪的事情啊，这个这两天有很多很多朋友给我发来这样那样的信息啊，就关于说这个滕彪先生说乱伦的事情，然后他现在恼羞成怒，唉我昨天我看一个朋友发他是华店的啊，吉林华店，我出生的地方是吉林磐石，磐石和华店是县搭县，非常近，我小的时候去华店，呃～，这个去我亲戚家，非常美丽的地方，那里有很多桦树啊，然后呢，当时我还住在那里的酒店里啊，呃，这个这个那时候就是汽车那个带炕的那种旅馆，然后开始好多人给我说媳妇啊，后来我人生第一次做买卖，投机倒把，到华店去买了一台南京硬壳吉普，买了这个吉普车，这个吉普车呢这个这个，后来呢，买了吉普车做了买卖？结果赔了我好几千块钱，那个时候你想想，八三年年底那时候买的吉普车倒卖，那你想想得赔多少钱啊，这个弄得我挺惨的，但我特别特别喜欢华店啊，特别特别喜欢华店。华店真的是太棒了，很美，那么这个滕彪先生，对我这种说法他完全是错误的，我给他解释在搞清楚，这个乱伦不能乱说，就是滕彪先生你和你妈上床，你和你女儿上床才叫乱伦，是不是，我和你女儿你妈上床，那叫那叫通奸，不叫乱伦，你是律师你是这个这个人权律师，你不能把你这个这个这个事乱伦这个搞出去，就乱说话，不但这个你还说你是引用推特战记，虽然也是专案组的和韦屎他们这帮人，是假的，而且你是没有出处的，你没有任何证据来源的，所以说你这种简直荒唐至极，你还搞人权，对人权是最大的侮辱，从此可以，从此方面可以看出来，就是乱伦彪先生起码的人格啊，起码的人格，起码的法治概念都没有，法律概念更是没有，那依法治国那是胡扯的事,那都是借口，这就是在中国呆着呀呆不下去了，找个理由混到美国来，打着反共的名义，打着人权的名义，到这来乱扯来了，这这纯粹正正这就是人权骗子，法律骗子，而且出口脏字啊，出口就是脏字啊，而且现在有推友说包括郭光星说有时候这个文贵说脏话，有时候带流里流气的，真的是我要给大家今天说实在话， 我永远不想当一个假的人。我永远不想，我永远不想当一个，我看够了，咱们国内的当官里面染着，七八十的染着黑头发啊，然后在私下里边说话一样，见了领导这个高级领导一样，见了低级领导一样，见了高级领导都这样（低头），见了下级都这样（仰头），然后上了主席台的时候都这样，然后一看镜头就写字啊。然后呢，这个这个一看没人了，就开始生殖器啪啪就上来了，然后就开始勾兑钱了，都这样了，赶快对钱了，对数了，我最恨的就是这个，我认为理想搞包装，形象搞包装啊，这个人与人之间的感情搞包装，心情搞包装，这是人类最大的悲哀，按照宗教上所说的啊，佛教所说的。世界上贪、嗔、痴、慢当中最重要的就是妄语和造假，佛教讲的就是真相,求得真相，真相就是这世界上根本，都是在某种都是假的，不存在的，然后就是断了信念啊，破到了你的执着，然后让你得到了解脱，然后耶，基督教很简单，又简单。佛教就是告诉你别在乎生死，不重要，咱们就是某种条件下的一个现象啊，这个没有什么这个未来，也没有什么过去，但是你今天的行为和你未来的结果是有关系的，有因果报应，因果报应让你，你相信因，你相信因果，你就不会做恶啊，这是就你现在的言行决定了你的结果，那么这叫因果，实际上关键是因果论。但是呢，最开始他是无神论，无神论就是把试着放下，就解脱自己，不要被被死亡所恐惧，所有的宗教都让你解决你对死亡的恐惧，衰老的恐惧啊，就是贪婪，到底是对是错，这这根本就是穆罕默德，很简单，你这，天天就他一个人说了算，你现在只要听他按照规定办。你死了以后就去天堂了，就去天堂了，到天堂去什么都有，你想要的啊，什么都有，那么很简单，你你得按照他的规矩，你得忠于她，你得循于他，你得当他的这个补充，很简单，你这一世都没有活明白，你能去当，你能有下一世吗？是不是，你连人家都没有活明白，你还能去到了天堂，去天堂你能明白不可能。这是为什么？我说把当下先活明白吧。把当下先活好，我认为，人间就是天堂啊，就是对的，这一生这一世就是永恒，我好相信，你别看我相信这些，我去了解这些宗教的同时，我也同很欣赏琼瑶小说说的，很关键的啊，就是霎那就是永恒，琼瑶小说所有的小说最后就是一句话解释，琼瑶小说霎那就是永恒啊，爱情就是霎那，你有了就是永恒，这是一个我特别接受这个，推特断了吗？
所以说这个这是一个，包括这个张爱玲的这个我也喜欢，我也看啊，我也看我也喜欢，这是为什么我觉得宗教呢和信仰是两回事，不要把宗教当成信仰啊，宗教我们必须要尊敬啊，要有顾忌，但绝对不可以迷信，宗教不是我们生来的目的，宗教是我们生来修身养性的工具，不是我们的目的啊，可以，所以说呢，这是我的看法啊，这个三教也好，三教归一。中国当然了这个儒教啊，这个儒教啊，那就我先不谈儒教了，我谈了很多人不高兴，但是我要谈道教，我有很多朋友，中国儒教界的几个重要人士都是我朋友，这个道教里面现在像泰山呐张道长啊，都是我几十年的朋友了，这个道教很简单，就是你想不死长生不老学道教，然后你还得活得健康。性能力还得强啊，比别人厉害，能打倒别人，不被人打到，学道教长生不老，然后剩下都是招了，现在所有的宗教都被那些道什么，教长们、和有那些牧师们、阿訇们、和尚们给垄断了，这这简直就是胡闹，信～，有信仰，有宗教千万别信传教的。我觉得传教的你传你的教就完了，你就是一个法师，戒师、法师就解释这个宗教的法，戒师就解释这个法里边的戒律啊，就是法师和戒师，然后牧师你就是给人家放牧的，给耶稣，你就老老实实的，你又没有啥了不起的，然后呢，你这呢，阿訇你，阿訇更自私，从来不让人家看那个，他的这个什么伊斯兰经。不让人拥有，也不准抄，也不能复制，还不准国的民族翻译，只有他有权利，那他想怎么说怎么说，心情好说一样，心情不好说不一样，全世界的教就一个最大的问题，经被念歪了，你去想起了佛教是无神论，现在中国天天拜，菩萨菩萨地藏菩萨观世音菩萨，全都是求奶奶告爷爷，求菩萨求佛祖，给钱给平安干了坏事和心理治疗一顿烧香拉倒，这都是愚蠢的，无神论成了有神论，有神论还成了一个叫现世可用的，本来就是空，明镜亦非台是什么意思？何处惹尘埃什么意思？压根就不存在，对不对啊？那你耶稣这个这个这个也是那样的，牧师讲了半天自己啥都不好，有啥用啊？大家，宗教千万迷教，活在世上，不是来为了教而活着，是为了你这来到世界上，你要搞明白为什么来为什么去去哪儿，然后解除你的恐惧和对你生死的恐惧，衰老的恐惧，它是一个手段，不是目的？好，所以呢，黑黑客还挺厉害的。
所以大家这是从这个宗教上看出来呢，我们现在海外的很多的这个朋友呢，对这个宗教这一块，说啥的都有啊，评价什么都有，而且很多人呢，就不允许别人评价，好像只有牧师阿訇和尚可以讲经。恰恰相反啊，他们这一生下来都去研究那点事儿了，你对社会当下完全都不知道，你有什么资格去讲这个呀，你连社会的生生死疾病，衰老贫穷、喜怒哀乐你都不知道，你就在那边抱着那个经书就梆梆念，那经书弄不好么好，完全是错的，说不定哪天哪人喝酒喝多了写着写错了都。特别那，这种译本，那种翻译本，唉呀，我见过的啊，这个宗教界的真能把人生的整明白就没几个，一份论文也骂人啊，自己比谁都重要，自恋的不得了啊，非常自我，就贪嗔痴慢那些毛病他身上都有，那你让别人怎么叫幸福呢啊，不可能信，也不可能服你吗？信你服你，也不可能说就是说把你当成神，那是不可能的，这是悲哀嘛，乱伦彪这件事情就可以看得出来，我们现在没有宗教啊，没有信没有服，没有戒律，没有恐惧，没有害怕啊，这个很可怕的，那么同时呢文贵呢刚才说到就是，文贵不想做那种假的事，说假话我都是实实在在的，我坐在这跟跟推友所有聊天的时候，我不在乎，我不在乎任何推友们对我哪方面看的是对和不对，好与不好，我只在乎我是真是假，因为我真了，我就能得到，我就是对推友的负责任，讲真话真形象，这是最关键的，这是一。第二个我觉得我要，说的是我的形象展示各方面都要真实，这真实是最重要最宝贵的，因为我们反对盗国贼，最关键就是假嘛！是吧，那么还有一个我觉得特别重要的就是说呃，我说的这些事情要经过时间的考验，经过时间的考验，对推友们有帮助，看清真相那就是信仰啊。那就是重要啊，所以说我按照我自己理解的人和真和对推友负责，这所有的我认可的这种标准，我尽可能向推友们展示真实的文贵负责任的文贵，这是为什么文贵要在推友面前，充分的自然、真实啊，展示真性情，真信息啊，真想法，真内心啊，这比什么都重要，按照佛教的讲法，万事在真面前一切都不重要，只要真了，那就真了以后那就悟清道理了，那就是悟出来道理，悟出来以后就是自然的，大自然的真相。在相对条件下，那些树和大海，给它蒸热1000度，它什么都蒸发了，那都不存在了，那就找到大自然的本质和真相，这就是佛教讲的，结果发现啥都不存在都没有道理啊，都是不存在的，但是要尊敬在这个之外，我们上天之外还有另外一股力量，那就是佛家要讲的因果，叫因果报应，要有对世界的敬畏啊，要对上天的敬畏。
然后这个乱伦彪的事情不会结束的啊，我一定会跟他要有个说法，这事太严肃了，打着人权律师的名义，如此的伤害我，如此的这个这个无礼，如此的视法律不存在啊，你还在美国嚣张至极，跟李伟东、癞蛤蟆李、韦屎、屎诺，还有夏痔疮纠缠在一起，然后天天还去搞这个换脸手段，换别人的脸，然后去去黑别人去，这怎么能行啊，所以说今天大家要注意的事情，需要小心最近以各种你，你认识的社会的公知们的名义做出的假推，发个假信息，挑拨您和文贵的关系，还有一个。就是滕彪的乱伦的概念是错的啊，滕彪跟她妈妈、跟她女儿睡觉叫乱伦啊，我跟她睡觉不要乱伦，这他一定要明白，他把乱伦的定义给搞错了，他是个法律，他要为此，他是个律师嘛，他要为此负责任啊，最后非常感谢所有的推友们对文贵的支持啊，咱们9月1号。咱们开始真正的新的一个时代的爆料啊，9月1号，也可能9月1号有改变，但是基本上9月1号，全面就是明天，稍后我会这个，稍后我会把这个推特上公告啊，9月1号我们直播什么啊？会不会直播啊？因为现在还有很多事情我在等消息，谢谢所有的朋友们，谢谢你们的关注关心。别忘了我们一切都是刚刚开始，谢谢，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/102/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
赫，大家好，大家好，大家好，大家好。呵呵～，太搞笑了，ok，大家好大家好啊，这是文贵8月28号报平安直播视频，首先向尊敬的推友们，这个问好这个我马上锻炼啊，这个锻炼完换了一身衣服，然后赶快理理发，然后呢这个这个这个又做了这个两组赶快，这个在这块儿架上，本来想在外边儿呢，这个外面声音太吵，这个苹果店正在改装啊，全世界第1个24小时的这个营业的苹果店，正在改装啊，然后呢这个对面啊，现在这个我一出来现在这个直播的时候，这两天就老有持枪的特警在那看着很别扭，马上转移屋里边来，所以说特别好，刚才我的团队说行了，郭先生您甭在这儿直播啦，可以啦，我说不行就去直播，因为我昨天这个一直到凌晨5点才睡，这个睡的时候受太多太多信息了，太多信息了，而且这些信息加拿大人民河南人民啊，这个这个非常感谢啊，非常感谢，这个这个太多信息，然后呢，我真是感受啊，海外的朋友。别生气啊，就国内的精英啊，这个还是基数大，14亿人太多了，就是盗国贼们这个封锁VPN然后呢骇客我的手机骇客我的whatsup，但是没有阻挡任何人向我传递信息，还问候，这个这些天来我是通过不同的渠道，各种方式，特别聪明的人，是很多人把东西传给了海外的亲人和朋友，或者委托海外某些人，然后呢，这个写成字，然后呢，拍张照片发给我，还有的是这个，很多聪明的人不留任何痕迹的啊，这个通过第三方，把信息发给了很巧妙的方式发给了我，这让我很惊讶啊，所以说这国内的朋友这个真是精英啊。遍地呀，精英遍地啊，了不得，从此我能看出，这个这种被压抑的力量，还有人民心目中的这种正义感，谁也挡不住，没有人挡得住，而且这个老兵、泛亚、易租宝啊，还有现在这个国内的一个个被打压的组织，各个方面，这个我能感受到。完全和几个月以前的情况是不一样的，就几个月以前的情况，大家都愤怒无奈，只有那两条路维权，维权，信访，信访，然后再写一些信，没有用的，现在大家都意识到要用社会媒体，要提供证据啊，要把这个证据提出来，这个改变是非常重要的，就是我们要提倡依法治国，依法治国是太关键了。就是依法治国的同时咱要合法，那咱要遵守法律，咱自己都不遵守法律，那是绝对是不行的，所以说你看这个，现在所有的海外关于文贵爆料这个大家的各个方面啊，这个争论当中就能体现出来，大家守不守法，到底本性是什么，有没有道德，有没有法律意识，比如说我像昨天我讲的一样。就这个以这个胡舒立啊，胡舒立女士啊，还有这个啊韦屎啊，还有屎诺，还有癞蛤蟆李李伟东，还有夏痔疮，这种这些打着文化的名义，这种文化骗子、文化流氓，还有这些网络骗子民运，打着民运的幌子，乱晕的这种片子啊。
大家可以看得出来他们一个个的行为。一个个的这种愚蠢无知的荒唐的行为，完全就是事实于不顾，还有这个乱伦彪啊，这个乱伦彪昨天我看我昨天出节目以后，他发出了一个所谓的自己一个澄清啊，他不澄清还好点，他一澄清啊，这个乱伦呐就让我今天必须得说说，首先大家要看一看，滕彪先生所说的定义文贵乱伦的前提是他在推特战记上，看到了、听到了一个语音，这个语音是王雁平是我侄儿媳妇，所以说你看这个荒唐的东西啊，推特战记，大家知道这是个典型的是这个卖国贼们，盗国贼们在海外有屎诺和韦屎和癞蛤蟆李和夏痔疮，他们控制了一个造谣的一个一个假推特，他连自己的真实名字都没有，在推特战记上说过已经是万千个假信息了，大家可以简单看一看，说什么郭文贵的船和飞机不是他自己的？郭文贵骗了这个中东的钱，郭文贵在香港出事了，郭文贵的这个不敢来美国了，郭文贵在美国的这个出什么问题了，所有的这些东西，大家为啥不去问问，为什么只有推特战记有，而且博讯网站竟然能直接采访所有北京的这个两会，而且还能采访北京被抓的这些律师，而且更夸张的是弗瑞德木现在还在里边关着呢，他博讯就直接能在被关押人员采访，推特战记就这么直播，他是什么身份呢？大家，他是盗国贼的代表啊，他是盗国贼啊，为什么你不博讯你就能采访了，而且你博讯控制了推特战记，而且所有的我假王雁平，假郭美，假我妻子的，假什么我侄女的，还有假王雁平的小姑子吧，还有王雁平的假先生的，所有都是有韦石西诺屎诺，还有这个癞蛤蟆李来搞的，这样的里边，其实曾经它播出的语音，这个语音当中明确的现在里边对话人是什么？是对话被广州的一个小伙子，也是在网上认识的，这个说要提供什么信息，然后呢就让王雁平在香港办公室见了他，见他的时候，这个这个这个人是这个事实是存在的，但语音完全是对演的，是假的对接的，竟然说当时他们造假造的时候，王雁平是我的侄儿媳妇，大家都知道王雁平是不是我侄儿媳妇，王雁平要是我侄儿媳妇，为什么会出现王艳萍的小姑子来来骂王雁平呢？为什么出现了王雁平的先生来寻找王艳平呢？为什么出现了王雁平的先生来指不指证王雁平呢？为什么又出现了王艳萍和她的儿子萌萌，还竟然说是我的私生子，这件事符合逻辑吗？如果乱伦彪有一点法律意识，那你既然看了嘴特战记，你既然引用了推特战记。那你为什么不引用这一段呢？为什么不引用推特战记里面一再讲王雁平的先生王艳萍的先生姓什么？你都知道那是写着叫姓什么的呢，为什么不引用王雁平的小姑子，那王雁平的小姑子应该是谁呀？那应该是我的侄女啊，她姓什么呀？你为什么不去看呢？那王雁平的推特里面竟然引用了这么多骂人，这么多坏事，你为啥不引用呢？专业引用了王雁，这个推特战记里的说，王雁平假音频里面说是郭文贵的侄儿媳妇啊，你引用了，然后我就和王雁平乱伦，那乱伦里边的竟然是都是就你说的是真的，那为什么后来的音频当中又发现，这个王雁平跟郭文贵这种关系又又变成另外一种关系了，还说出了其他那么多人，这个前后人物逻辑事实明显不符造假，那你为什么乱伦彪只取只取其中一个乱伦呢？这是选择性的造谣吗？选择性的证据吗？
如果是张痔疮这样的证据链，无知他不懂法律，已经被人笑掉大牙了，成了北京的笑话，他在大街上出现真的有人拿板砖砸死了，很多人都问过他在哪，都要去找他理论理论去，那你乱伦标，准学法律的，你又是搞民权的，你这个乱伦彪竟然是瞪着眼还大，真的是谎话连篇的说出来说我在推特战记里面引用了，这个郭文贵乱伦，王雁平是他侄媳妇，那你为啥不去引用引用其他推特呢？那么在很多推特里面啊，很多推友里面，这个这个这么多千千万九十九的推友都指证他是假的，而且利用利用音频和软件都模拟了造假的这种真实性，而且即使5毛们都认为那王雁平不是我侄媳妇。你为什么不引用这些你的5毛们，不引用所有的其他其他推友，只引用这一个推特战记呢，那你是跟博讯是什么关系？你和屎诺什么关系，你跟韦屎夏痔夏屎屎疮什么关系？滕彪先生，你的乱伦彪这个名字这一辈子都不会拿下去，你的女儿，你的老婆，你的母亲，你的兄弟姐妹，一辈子将面对着你这个外号叫乱伦彪，你不信你走着看，你这次出来澄清更加证明了，你这个人不但不是律师，你无权解释戒律，腾大律师，解释戒律的人叫律师，这个向人民宣誓法这个这个这个法律的啊，法律的。解释法律的叫法师，解释戒律的叫戒师，你这绝对不是叫律师，你不配当律师，因为你完全是造假嘛啊，你完全是不公平吗？你没有解释戒律吗？戒律的基本就是平衡真相根据，你没有，也没解释规则，起码规则应该遵守，所以在这一点上看，乱伦彪先生，你昨天的解释简直糟糕透了。我在此向大家重申，王雁平女士是非常优美非常漂亮，受过高等教育，在法国上学的，他的语音和视频是被人家给剪辑的给编辑的有演员的，而且他的手机6个iPhone手机，一个三星手机是被人家监听和执行的，然后有些部分东西被拿走了，然后进行剪辑的，但语音，很多对话全是假的，假到连她的家人都给他发信息说，我不相信那是假的，我认为那是真的，连家人都相信了，这才是我们大家面临更大的威胁，而且我再告诉大家的事情，王雁平女士还在我这工作，他是我非常优秀的员工，她人非常非常的棒，对他这样是绝对不公平的，王雁平女士受到今天这种遭遇和这种待遇，一定记住，一定会发生在很多人的身上。
这就像这个前天有一位从这个澳大利亚给我发来这个视频的那位女士，他的舅舅被抓，他的这个这个舅妈家全被抓，她的这个表姐被这个警察也是拿手摸胸，然后伸到裤裆里说查他有没有自杀证据，还有把这个女孩说这个胸上有一个痣，所以你这个痣那么大，拿手指头扣一扣，里面有什么东西没有，这个女孩子在哭的当中，就说结果他说竟然他们利用她这个表姐的录音来骗他，而且拿着视频，实际上视频说的话和音频不一样，是音频和视频假对接，骗了她的这个银行里边所有的信息，最后把他的银行钱全拿走了。就这种事情不会只发生在王雁平女士身上，也不会只发生在外国人身上，它会发生在我们所有人身上，大家不要掉以轻心，乱伦彪，你这个律师你打着人权的名义，你你怎么向你的列祖列宗，你怎么向你的母亲，你怎么向你的这个父母啊，你的女儿怎么怎么交代未来你在这个昨天的推特上，你引用了推特战记，完全是造假的，大家都很清楚的，那是一个盗国贼们的，那是公检法的一个，一个这个这个控制的一个推特，然后专门向韦屎屎诺这些坏蛋们这些五毛们卧底们，沉默的力量们传递假信息的人，你能配当律师吗？你能配谈人权吗？所以这个问题我希望大家澄清以后，王雁平女士受到是绝对不公的，未来我们在一定的时候，我们会把王雁平女士一定会让她坐在镜头前，向大家解释整个事情发生的来龙去脉，而且我们现在的律师，还有当地的执法部门，不让王雁平女士出镜，就是希望他们继续造假，继续造假，让他们把假造到一定的程度我们再说，这是关于王雁平女士，如果说王雁平女士是乱伦彪引证的证据和乱伦的话，那你就相等同于乱伦彪先生，你等于现在说有人说我和你妈乱伦了，那有人在催着发一个，那有一个另外一个律师就说了，郭文贵和和这个滕彪的妈妈乱伦了，那就成现实了；我和你没有血缘关系，滕彪先生，我不可能跟你妈有乱伦的，我也不可能跟你女儿有乱伦的，因为我没有血缘关系，就像我和王雁平女士，我没有血缘关系，我既没有跟他有性关系，我也不可能跟他乱伦，我的侄女侄子没有任何人和王雁平有血缘关系，所以说你不能把这个和没有血缘关系的这个人造假的新闻。又说成是乱伦，这是几个谎言和法律的误区，这是不可以的。
所以滕彪先生不要再犯错了，大胆的认错，大胆的道歉，向推友们，我不需要你的道歉，记住啊，乱伦彪先生，我不需要你的道歉，你只需向推友道歉，向你的职业道德道歉，向你的母亲向你的女儿道歉，这就足够了，如果你不记到这个歉，那你就麻烦大了啊，这个这个这个滕彪乱伦啊，咱就说到这儿，这是第一个问题，第二个收买水军，从我一上推就有人说我收买水军，文贵在此绝对发誓啊，咱不用这个手发誓用这个手发誓啊，文贵要花个一毛钱，如果收买过任何人的水军，文贵天诛地灭，天诛地灭，承担一切法律责任，咱不用河南话说了啊，绝对没有，绝对没有啊，绝对没有，哈哈～，所以呢，我想大家说的事情收买水军不是文贵干的活，文贵在此澄清所有的看到关于关于文贵过去的报道当中100%来自于胡舒立韦屎这几个流氓特务，还有现在癞蛤蟆李还有张痔疮，这些人关于文革的信息都是假的，当时他们所有对文贵的造谣往回看都是假的，在这所有的假信息当中，我不愿意做那么多回复，之所以我经常回复收买水军的问题，如果任何人能拿出来，郭文贵啊郭文贵有买一个水军。买水军了啊，买水军了，就是啥叫买水军，就是买人家的推特号买假啊，定义为水军，这个推特当中我有支持的，有帮助的，但不是叫他来给我发假信息，也不是这个所谓的，水军造谣的绝对没有，如果有的话， 一个人我赔你100万美元啊，一个人我赔你100万美元，谁要能拿出郭文贵来有证据，一个我赔100万美元，我希望在此庄严的，庄严的啊，这个这个宣布啊，这衣服用水浇的吧，不是我是刚才锻炼的时候，是穿另外一套衣服全湿透了，然后我就赶快吹吹头，然后就穿上这个衣服，汗还在继续出。不是水浇没必要水浇啊，五毛们拜托了啊。
所以说这个所有的推友们，我再说文贵没有收买水军，这是第二个问题，第三个问题我要说的，关于这个在李洪宽先生这个还有这个这个乱伦彪先生里边，洪宽先生也基本默认说郭文贵是在体制出来的，大粪坑里游出来的，这事确实，是国安特务这话李洪宽先生说错了，我不是这国安特务，乱伦彪引用说郭文贵作为原国安特务，什么叫特务， 就是国家特殊部门有给你特殊的职务和特殊的目的，一般指情报部门，在本国内特务不是贬义词。在其他国家那当然是危险的词，是一个敌对的关系，那么特务这个词，首先我认为它必须有它的编码，这领薪水，还有职业，还有特殊的职务，这才特殊的，而且你被特殊的部门领导，郭文贵不具备任何特务的这个特质和这个原因，还有任何条件，大家都知道，我郭文贵是过去，我的总裁是谁啊？我的总裁是林强先生，盘古的当年林强先生也就是从2011年，2001年到2002年吧，是林强先生，林强先生是公安部一局的副局长，也相当于没有局长吧？就是局长，当时陶驷驹当部长的时候啊，那个时候林强先生就是今天的这个公安部的这个这个一局的局长的身份，那非常之牛，那个权力之大，海外黑白两道演艺界，海外特务潜伏抓人杀手啊，国内政治保卫，国内的政治，这个这个情报了解，唰，人家说半个公安部就是一局啊，所有历代公安部领导政法委书记的秘书亲信都是一局局长啊，当时林强基本上是半个公安部，后来由于陶驷驹先生啊，这个不当官不涨失势，然后林强先生这个就离开就退还没退休，暂时离开，跟我熟，就到了我那去了，就到了我们的盘古工作，同时他的哥哥林地是安全部啊，当时是十二局的局长也号称半个安全部啊，就社会局、情报、社会挂靠、商靠，都是说白了，都是利用他搞点钱搞点关系啊，那么十二局局长，所以这俩一个安全部的、一个公安部的都跟我认识，跟我认识，我跟他什么关系都没有，我跟他们来往什么关系都没有啊。
这这个是林强先生也被抓了，大家都知道，林弟同志得了这个脑癌，做手术了，生命非常危险，妻子也是那样，虽然哥俩也混的很惨很惨，人非常之好，那么后来2003年我们盘古大观被这个刘志华同志强迫停工给抢走后，我开始和中纪委安全部是官方由于我举报，跟安全部有联系，那个时候是祖国从安全部的就是专门配合中纪委内部调查的，那么就是马永平，马建副部长，他们这个部门又开始联系，到2004年、2005年到2006年，刘志华这个副市长先生被抓啊，这个有两年多的交往，这两年多我就天天找证据，天天找证据，找证据链，找视频，最后找到以后，大家知道这个刘志华伏法了，那么在这个两三年里边我是举报人，我是举报者，我是被害者，在这种情况下跟他们认识的，所以说，根本也不可能存在特务关系。林强林弟先生，我们是朋友，他是我的员工，他不存在我的特务关系，一直到2006年6月6号吧，是几号？这个刘志华被这个双规，刘志华先生中央令计划主任，还有中纪委吴官正书记何勇书记马文部长，还有胡锦涛书记下达了保护郭文贵的命令啊，要保护，一直到今天也没撤销。然后呢，前面几个车后面几个车，由北京市安全局24小时执行，我上厕所他们都跟着，我洗个澡都跟着，说是保护，实际上就给看管起来了，怕我在再有其他的事儿，还怀疑我呢啊，有其他的证据没给他们提供，从那天起，我又开始承诺了要把2008年8月8号以前,要把盘古大观建好，在这种情况下呢，我这也算是被拿着枪顶着，在保保卫安全的情况下，兑现国家的成,对国家的承诺，不要让奥运会8月8号的时候有一个黑楼在那儿，那么大家知道我兑现了诺言，那在2008年以前，我是绝对的是被多个部门，北京市安全局、国家安全部、中纪委、中办24小时监管，我是被监管对象，就差了没被关到里面去了，我的每时每刻都要受到监监督，受到看管，受到纠正，更不要谈什么利益，那纯粹胡说八道的。
在这个过程当中啊，这个安全部呢，发现了文贵呢，有天才有关系有朋友，就希望你能不能郭文贵帮我们介绍一些朋友啊，能不能给我们了解一下国际情况啊？还有说能不能正式帮我们支付一下钱呢啊，就这种情况下比如说，当时安全部就希望，我们由美国的几个国家元首到这个北京去了，到我家去吃饭，他们说那能不能吃饭时，反正看管你呢，那能不能让我们拍几张照？可以啊，那就拍几张照，还咨询了美国朋友的同意后也拍了，然后呢，跟美国朋友呢这个交往当中呢，他们非常友好，没有提过任何过分的要求，后来就知道我很多欧洲的朋友，能不能通过你认识啊，那通过我认识，所有的安全部让我通过朋友认识，就是认识朋友，从来没有说郭文贵你搞点情报去吧，那你也太小看了这个这个安全部了，我这号人能能指望我搞情报吗？指望我搞情报的本身就是泄密，本身就是犯罪，那是不可能的，所以人家也不会相信我，也不会让我做，在这种情况下，唉，建立了一个基本的就是说在看管的状态下，然后马健部长说，那你这就是个挂靠关系啊。挂靠关系呢，管啥叫挂靠关系呢，就是我在你这个企业里边有办公室，有人员监督你的同时，我可以帮你协调一些事儿，那当然了，协调的事儿大家可以看看，没有一件事是他协调成的，如果安全部能协调成，那也算他服了，在这个北京老领导在纽约给我见面的时候，他在跟我对话中说。马健副部长啊，这个事民族证券没给你协调成啊，这事没协调成，但是政泉增加容积率给你协调成了，我当时就说我完全不同意啊，未来我会让大家知道这事实，完全不同意，包括这个当时说那文贵啊，你这个跟他之间的这个这个马建副部长的这个录的视频当中行贿，我说那完全胡说八道。马健副部长买我房子的时候，我卖给我的员工是12,000、13,000，卖给马建副部长是16,000，为什么就成了行贿了呢？然后马健副部长说我给他钱，我给他钱得有证据啊，你说我给的现金，那不胡说八道吗啊，一没有证据了，就说要找一个没有证据来佐证的，我没有，我马健副部长不存任何行贿受贿的关系，也不存在，更不存在官商勾结，因为马建副部长那时候，他是跟中纪委吴官正书记中办的令主任，胡锦涛书记直接报告，他会要我的钱吗？他不是傻了吗？可能吗？拿出马健部长这个录制的视频，完全是胡说八道的，完全是造假的。
我愿意，当时我就一再的跟北京的过去这8个月的联系，我愿意在一定的条件下的，第三方条件下，认认真真的说说和马健部长的这些经济来往，我拿文字我拿账单我拿证据，我们帮助马建副部长就是在海外他们去巴基斯坦，去阿富汗的时候，他们路过香港，1万2万美金借过现金，根本不存在什么。行贿受贿问题，他买房子我感激不尽，我那时候是2008年的金融危机后，我叫我在公司开员工大会，号召员工买房子，12,000 13,000，那个社会上很多朋友买了我的房子，现在的房子已经6万块钱一平方米，8万一平方米了，我的员工都在赚了上千万啊，买了房子赚了上千万，你说我行贿我的员工吗？我能行贿那些摆地摊的吗？这完全是不公平的，所以我和马建副部长居然没有官商勾结，也不存在所谓的特殊命令，特殊这个工作和特殊部门的目标和要求，我何来特务而言呢，所以说乱伦彪引用引用了所谓的郭文贵是国安特务，谁再说我是国安特务，我一定跟你们没完。我怎么是国安，拿出证据出来，我要是国安特务，美国会让我呆在这儿吗？美国政府能让一个国安特务住在这里吗？会干这种事吗？有一点证据吗？我要是国安我敢来美国吗？我感去反盗国贼吗？盗国贼随便把文贵的一个当过特务的一张纸拿出来，文贵就死无葬身之地了。还用说吗？文贵这要当特务的话，还用得造着王雁平的假音频，造郭文贵的啪啪啪假视频吗？还能造文贵那么多谣吗？还能造什么杀日本人吗？还能造着意大利被遣回遣返吗？还能造什么没有护照失效我照了100次了，他们只要亮出文贵一个特务的一张纸，一张命令，一个代码啊，给美国政府，文贵能能在这活着吗？起码的常识我过去不想解释，我认为每个人都有这个判断力，为什么这样呢？而且他竟然引用说郭文贵是国安特务，我要是国安特务着我能提出郭七条吗？我敢提出郭七条吗？所以这种荒唐的引用，没有一点底线的引用，起码的律师的一点准则，引证的基本条件都没有，既不符合法理，又不符合情理，而且又不符合逻辑，而且没有任何证据，成了你乱伦彪打着的律师人权幌子这个完全是你侮辱了律师这俩字儿。
你这号人竟然造这种下场，那在哪个国家都应该对你的下场就应该把你抓起来，你就终身待在监狱里面，你这种这是哪是人呢？畜生都干不出来的事，你是个律师啊，你那夏痔疮这号人，那夏痔疮连个狗都不如，我可以理解，癞蛤蟆李那就是个骗子流氓特务，屎诺韦屎这就是连个流氓狗畜生都不如的人，不理他，可你乱伦彪，你说，打着律师啊，人权律师啊，你竟然说出这种完全大家都知道是假的，而且带有邪恶的力，对我诋毁了，而带着盗国贼的力量对我诋毁了，为什么你那么这么做，那乱伦彪先生，你为什么不去问问海航是怎么回事呢？你那海航问，你怎么一句也不敢说呢，贯军的爹是谁？刘呈杰的爹是谁？孙瑶的亲爹亲妈是谁？你为啥不说呢？那人家那个姚明珊女士的那个那个美国身份证，你为啥不说呢？你说我一句真话没有？我就说一句真话，一句姚明珊女士的证件是不是真的？就这一句我就能证明你的话100%都是假的，任何事说，癞蛤蟆李说郭文贵没说一句是真的，照片中没有一句是真的，就凭你这一叫我就说那个身份是不是真的，其他都不讲，不讲什么贯军，不讲刘呈杰，不讲海航，不讲盗国贼，不讲787，就这一句话，我说那个身份是不是真的，如果这个是真的，你们说的话全是放屁，你们全是假的。这公平吗？那个林毅夫说九十九都是假的，我说他100%都是假的，我这一句是真的，因为你说的话完全不正视，不可采用，在美国的法院，在全世界任何一个法庭，你说的一件事是假的，等同于全部是假的，你说我100%是假的，本身你这已经全部是假的了，因为我说的有真的。
所以乱伦彪啊，夏痔疮屎诺啊，韦屎你们不仅要得上天之报应，不得好死啊，一定不会得好死的，因为你明知道这个国家这个民族，有万万个杨改兰这样的人，有万万个雷洋事件的人，有万万个709律师的人，有万万个这个聂树斌，你们还助纣为虐，瞪眼说瞎话，你们把一个提出郭七条，为国家依法治国啊，这样的事情，你们竟然不维护，还打着律师和人权的名义，颠倒黑白呀，你是在祸害这个民族啊，你有盗国贼你不反，盗国贼的证据这么多你一句话不说，你你乱伦彪你不说啊，他们真的乱伦你不说,他们玩人家一家四代你不说，你说郭文贵乱伦，乱伦彪你这号人呐不得好死，你绝对不得好死的，你这人要得了好死了，就没任何天理了，你知道吗？你们这几个人所有人我在问一遍啊，为什么胡舒立，为什么乱伦彪，为什么夏痔疮？为什么癞蛤蟆李，为什么这些这个这个韦屎，还有这个屎诺，全是写习主席的什么这个书那个书那个假书的，什么习主席的情人，为什么你们坚决要阻止郭文贵去反对习主席，为什么不反共不反皇帝，你们所谓的你们就要反郭文贵，你们就支持一个人盗国贼。天下的推友们，任何人要有一点智商，都能看出这些人是什么，他们到底想干什么，他们只服务于给它们狗粮的人，只服务于他们的利益，根本不顾事实，根本不在乎这公平，根本不在乎法律的存在不存在，他们完全不在乎这个，根本不在乎14亿人民否有真相，是否有公平，是否有民主，是否有法治，是否有自由，他们只在乎一个他们那些盗国贼们的亲爹们，就这些畜生的喂了点狗粮，连这个乱伦彪这种引用都能堂而皇之，还以文人还有这个一个我这个所谓律师的身份出现，还得到了屎诺、癞蛤蟆李，还有这个这个韦屎，还有张痔疮这种烂人，猪狗不如的人得到呼应，畜生都不如啊，我们的国家民族到了这个时候了，你还不放弃幻想，你还为盗国贼要盗取国家控制国家机器，你当卧底，你期望着你们能回去，昨天我没看啊，夏痔疮说了。啊哟这个郭文贵这个惨什么什么的，郭文贵扔根个汉堡，都比你夏痔疮强，你看你那个长相，你看你那个德行，你看你那个说话，任何一个有品位有一点见识人看到你都会恶心，那真叫痔疮。
很多推友说不让我讲痔疮这个词了，不要讲屎了，这些人必须得讲啊，必须得讲，因为我要让。国内的老百姓，永远让他们知道，他们的儿女永远知道，他爸爸就是当年张痔疮，他的爷爷就张痔疮，他能不能当爷爷我还不知道呢，而且这个这帮人就是乱伦彪，我永远让你的子子女女家人知道你叫乱伦彪，你昨天文字说出来了，这个我看了我非常之惊讶，有推有发给我，你引用推特战记，以这个假音频假信息来佐证，我说的是王艳萍跟我没血缘关系的是乱伦，那别人上了你老婆了，那给你那叫乱伦吗，那叫强奸，那叫强奸知道吗？别人要强奸了你女儿那叫强奸犯，那根本不叫乱伦，你懂这常识吗？你不懂我可以告诉你，用我们的语言可以告诉你，所以说这这什么我是国安特务。我要是国安特务的基本是什么，什么证据，你引用你为啥不引用这么多推友们说的那些盗国贼，你为什么不引用这么多朋友说那些王八蛋，那简直都是畜生，夏痔疮韦屎屎诺他明着这个这个钓鱼，而且收取钱财违法犯罪，你为啥不引用？现在喊着说唉文贵你不要骂？对不起啊，我可不想当政治家啊，我见过政治家，我见过元首没有不骂人的，私下里边脏字连篇啊，我还真没见过几个不骂人的，除非他是神啊，那就是到达了神了，已经无我的境界了啊，无我境界我真的受不了，我真受不了，所以，我今天在这儿啊，这个刚锻炼完，这个是很很开心啊，很开心，我澄清了今天郭文贵任何角度都不是国安特务，郭文贵从来没有收买过任何水军，愿意和任何人这个对赌100万美元啊，我在这承担法律责任，第三乱伦彪引用的这个所谓的王雁平和我是乱伦啊，完无根无系、纯属造谣、人身攻击，我一定要采取措施，我不需要他道歉，他必须向推友道歉，就这么简单啊。
然后接下来我要说的是推友们，我正在全力以赴的准备9月1号，9月1号到11月11号这个期间每时每刻都能发生天大的事儿啊，大家拭目以待吧，用我还是那句话，对待文贵的评价，现在任何时候不要说好，不要说坏，给我三年时间，用结果向大家证明，大家任何一个人通过这件事情，要看清楚这些丑恶人嘴脸，这种权力的傲慢，所谓这个知识的傲慢，所谓的这个专业的傲慢，还有金钱的傲慢，不要遮盖了推友们的智慧的双眼，同时要向国内的这些朋友和通过各种渠道转给我的信息当中，他们那种智慧，他们那种能量，现在文贵爆料在国内，每一秒钟都在扩大中核变中，绝对是在核变中，是你们无法想象的在海外的，未来你们能看到，一旦哪一天这股力量爆发的时候，绝对是超过核能量的，因为我深深的感受到了，整个文贵的爆料唤醒了太多的人了，大家都心知肚明，只是没人敢，我们14亿人民精神意志财富都被人家强奸了，而且有像乱伦彪夏痔疮屎诺这些流氓畜牲的帮助下，这些打手们的帮助下，让我们的老百姓活在这猪狗不如的日子里面，大家都知道，刚才需要我们去带点燃，需要我们用勇气、用智慧、用团结去点燃，一定会发生的，上天站在了我们这一边，相信我们自己的内心和所追求的理想目标，自由，民主，法治，郭七条，坚决支持习主席，我再说一遍，我就是支持习主席，谁要是认为我这，习主席说对不起，我发自内心的没有任何战略考虑，郭文贵要愚蠢到想去利用习主席，那我我真的是那是世界最愚蠢的，他是一个国家的领导，他是一个国家的主席，这么多团队，郭文贵这点小本事算个什么，连个蚂蚁都不算，但是我就是认为中国不能乱，中国拥有习主席就是中国出现重大变革的最大的征兆，是上天赐给我们的习主席，而且我相信习主席十九大以后，一定会拨乱反正，一定会给老百姓带来民主自由的法治的开始，不能说一人一串儿，就是不可能的。
而且我深信他现在是非常危险的，绝对危险，大家从海外这些声音声音看的出来，所有的人都是保谁的，全是恨谁的，而且在美国这么多政府官员，都在游说我不要再折腾盗国贼了，习主席不可信，习主席不可信，全让我推习主席去，这越是这样，让我看清了习主席是很危险的，但是大家就静下心来想想习主席出了事谁行，谁能管这个国家。谁能控制这个国家，大家好好看一看，想一想，冷静想一想，如果说习主席未来不能是给我民主自由法治，我们也来得及，过个几年后我们可以跟习主席叫板跟他为敌，但是现在我们最佳的选择就是要支持他，绝对不能让盗国贼得逞，绝对不能让盗国贼成为另外的几一次的利益集团，为了保他的私生子女，他们的海外钱财，几万亿的非法钱财，继续以维稳的名义绑架我们的所有的14亿同胞，让海外的像癞蛤蟆李屎诺乱伦彪，这些流氓们畜生们助纣为虐，在绑架我们海外的华人，然后打击我们的海外华人力量，派出一堆的潜伏和特务蓝金黄所有的人，让我们所有的希望全部毁灭，那我们还成万劫不覆啊，所以大家静下心来，为什么28年都过了，不能再过个三年两年呢，三年两年，如果习主席做不到的话，那郭文贵只有剖腹自尽，向大家以示这个这个这个对大家的承诺了，大家不要着急，只有一条路。支持习主席，反对盗国贼，凡事跟这个目标不一致的，我们，都是我们的敌人，支持郭七条，这过去的事，我一切之诉求不可能改变，这就是文贵，大家已经看清楚，乱仑彪癞蛤蟆李夏痔疮屎诺韦屎以及海外胡舒立，还有海外的假乱运人士，他们的丑恶的嘴脸，大家还是那句话，行动行动行动，我们连旁边这个连韦屎这样的都修理不了，你修理郭文贵干嘛啊？美猴王说了啊砸锅修锅，你先把这个韦屎都砸不了，你把那屎诺都修不了，你修郭文贵有什么用啊？你有本事修修他们去，你们都看到郭文贵好欺负，看到郭文贵好整。你们像盗国贼一样，郭文贵没有政治局委员的爹，郭文贵没有这个什么耍流氓的手段，你们就敢对我来了，你们为啥不去修这些流氓去，去修这乱伦彪去，你们上他家去问问他家去，问问他妈妈，问问他女儿，问他老婆，什么叫乱伦，什么叫乱伦？为什么就你来修理我啊？你去修修盗国贼去，海航的钱、楼就在对面呢，那那么多房子，你不修理修理我干嘛啊？你们不是捡个软柿子捏嘛，不就是欺负郭文贵吗？
所以我再次重申，郭文贵就支持习主席，永远不会改变，这三年内，三年内，从现在起啊三年内，不会改变啊。我文贵的事业，是已经过去了7个月了，还有还，三年已经过了7个月了，你们来评价我的时候好不好？呵呵，退了吗？南奥斯库的结局，大家好好看看，5毛7毛们千万记住，别给你们的子女家人作孽，都是有父母有家人的，千万不要作孽啊，乱伦彪这次是叫我震惊了，我对中国律师，从来多有尊敬，结果他就为了这个屎诺啊韦屎夏痔疮还有盗国贼给那点两个狗粮，瞪着眼坏良心，还谈什么专业，获得什么尊重啊，啊，行了，我今天推友们，就说到这儿了啊，今天新的一周已经开始了，从9月1号起，文贵就开始爆料了啊，就开始爆料了，这个9月1号开始爆料啊，开始爆料，这场爆料一旦开始。一定是腥风血雨，腥风血雨啊，一定信大家一定要耐心，前前一段会很无聊，我先把这个故事的梗概给大家讲一讲啊，大家会听，然后进入中段，中段就是告诉大家把这个前一段和中段部分证据连在一起，第3段就像当时海航一样，我出示全面证据啊。摧枯拉朽啊，大家要会看到的你完全无法想象的一个你过去几年了十几年来，一个完全不同的中国政治生态，郭文贵干完这一票啊，一旦干完这一票，大家一定要记住，你们会真正的明白，从9月1号以后，文贵的爆料的计划和他真正的意义是什么啊。
这个今天文贵的爆料啊，文贵的报平安直播到此为止，谢谢所有的推友们，给我的所有的支持和关心和关注，再次的提醒所有亲们注意自己的信息安全，再次的注意，再次的注意，这些假5毛，还有特务啊，这5毛们和特务们和假乱运们，对你们的这个靠近和伤害，套取你们的信息，还有所有的朋友们，一定要记住。别忘了锻炼身体，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，北京的朋友们，晚安，纽约的朋友们，咱们希望你们有美好的一天，谢谢。OK go there yes. I&amp;rsquo;m turned off.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/101/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/101/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
谣言从往回看过去三年，充什么这个文贵的资金链断了，我涉及令计划案，周永康案，徐才厚。不爱，然后在意大利被遣返，法国被遣返，然后王岐山到美国要在这个遣返，我上前我习主席访美。还烦我，然后呢，这个这个我在一大，我在那个中国杀了日本人了，然后呢，这个这个听说我在英国又怎么着了。
谣言就来自两个地方，财新杂志博讯网站，就是以为屎屎诺还有现在癞蛤蟆里。还有这个胡书里还有背后就盗国贼们啊，就这些人的所有的这个出处，出自何处大家都应该清楚啊，所以说。大家一定要记住往回看三年他们有一样有一句话，有一个谣言的站得住了吗？还有那个什么血溅什么。姐夫啊，现在他自己都说了跟我没关系，他不认识我20年吗？他不说跟我老朋友了吗？你再回头看看这些简直都是。
垃圾的不能再垃圾了，所以大家要对谣言都出自一个地方，来自一个到国集团到歌剧团的小贼们，小喽罗们，小狗屎骂我还冲。你最后到过人民连屁都不崩，你啥都不会让你得到，他们还往前凑呢，然后这些黑帮之间互相许诺，我这赢了我就在郭文贵。能拿多少钱？能分多少钱？就这个游戏，大家千万记住郑介甫这个人在这个天津叫皮黔生。他被抓，周本顺全家的几千个天津公安政法政法干警都死在这人手里吗？所有的华泰都是国营的股份。
然后他又许诺了这个天津的京津这些人也都进去了，然后他又骗了这个谢建生又往上冲，然后现在什么凉快你就往上走。这都是一个流氓许诺，这种黑道行为互相欺骗，这个现在连西方都看不惯了，搞的什么新闻记者招待会。人都成了丑闻了，哎呀，大家千万别跟着他们的步子走。现在呢，我有几个啊，因为我看到李洪宽先生啊，这个做的节目里边，还有这个宝盛先生做的节目里面还有。
赵岩先生做的节目里面，以及这些大姐们啊姐们做的节目里面，这个谈到了很多关于光棍录音的事儿，我在此。曾经几个严肃的问题，我曾经的问题，我是要负法律责任的，我也希望推友们能监督文贵说实话。10是严肃对待车友的承诺，这对大家都好，第1个关于王艳萍的录音，关于网页。关于涌的推特关于什么我女儿的推特，关于我太太催的，我再次重申所有的都是假的，去。
俺是盗国贼和为史和史诺和癞蛤蟆里这些人搞的啊，希望大家要记住那些全都是假的这是。第1条，第2条我再告诉大家所有的那些录音，90%都是剪辑的，或者是就没有了。没有那个林毅夫说那个那么准确，99和9 90以上全是在不同的，我的说话当中是简洁的，和。导演原来剪辑的我再说一遍，90以上全部都是演员演的和剪辑的和用这个。
软件音频来做的，如果连这点我们都有判断能力的话，我们还要搞什么民运还乱晕呢，你晕的都不可能了啊。说一遍，这是不是真的？这是假的？第3个现在是关于现在网上传说的很多说那个跟那个美国前。国土部长，国土部长不是什么国防部长兼着省，浙江省的浙江省的这个对话，我再告诉大家那个录音。是王艳平当时进来，王艳萍女士进来，我的助理啊，他现在王艳萍还在我这工作，我在重申王艳萍还在我这工作没有离开。
就在这里工作OK王艳萍在这工作那天来这个，我们见面的时候只是他的手机过去去倒水的时候。因为他的手机一直在被监听状态，王艳萍7个手机7个手机全部被直击，24小时监控他们。拿到了他一部分的那个生活中的录音，在进行了编辑造假，所以那天的那个录音是王艳萍手机呗，监听被监控。痛的根本，这是为什么所有的你们听到的100%的录音就来自一个地方，王艳萍，王艳萍的手机。
是被监听的，而且王艳萍的语音是呗，剪辑的，然后找了我一个这个这个音频的软件模式，我的录音。这是大家为什么只能听其声未闻其人，西拼乱凑在一个，我要重申，鱼有女士在，我在一年半以前就不在我的工作。而且又有女士已经身为美国人了，他根本不可能啊，那都是假的，王艳萍女士继续在我这工作。就那个马瑞马瑞那个叫马蕊的才会在一年半以前，因为在我们公司啊，因为他在伦敦这个狮子的。
嗯，平常就录音，然后上约炮网站，约炮网站，而且撒谎偷钱骗钱，而且呢，最后是让我们让。那离开了离开以后，我们因为我离开前，我们发现了这个马蕊呢，是和专案组有联系的，已经被蓝金黄了，所以我们让他离开了。他就跟这个专案组怎么样陷害我，说什么带有精子的裙子啊，什么人嘛，这我喝多了什么什么这个啊。意图强奸了，还找什么律师了做伪证，最后他是大使馆把他给弄回去了，这个女孩是有神经病的，未来我们会把他。
这个女孩的这个所有神经病的当时的情况，还有上约炮网站的情况和专案组，包括咱们陷害文革的情况都会公布。所以说关于这杀猪里是第3件事情，第4件事情关于签证完全是胡说八道，大家看看三年前他们说。说我在美国打电话到法拉盛，这是史诺说的啊，两年半前史诺造谣说我打电话给这么一个法拉盛的律师。说我要寻求政治避难，大家如果在相信他们这种话，那就减咱们的智商，就是被他给强奸了，怎么可能为这样的智商。
这样的财力有签证的问题呢，在美国这个地方只要你举手，只要你任何一个行动法律都是保护你的。怎么可能有签证问题呢，是这些盗墓贼养的这些海外的这些，真的是南京黄那些猪们在骗他们一把，一把骗他们的钱。因为这有问题啦，那有问题了，5月份有问题，7月份有问题吧，有没有问题？10月份有问题，就是说安全有问题的公会就得离开这儿，然后抓。按照那些领导们啥也不懂就给他们钱，就是骗他们总是能看的出来到国咱们的智商非常非常的低。
自己的认知简直是0，所以说你看他们过去三年来对违规获得的不完整的和虚假的信息导致了他们一次一次的。导致了他们一次一次的对滚滚小看，郭文贵误判郭文贵导致了今天这种灾难的局面，这就是。我们所有的国内的领导们还到过咱们坐在中国那把椅子上，认为天下都是他的，认为天下没有他不懂的是所有给钱的信息。是准确的，他在骗全国人民的时候，他没想到他被这些小流氓们被这些失落的博士们，还有这个是癞蛤蟆里面。
创面张痔疮的人给骗，所以说我们整个中国啥都是这个，这个假的就一样是真的骗子是真的。所以说，这个你想想现在我们这个国内这么大的一个一个组织竟然雇用水。军5毛，来无烟无害为贵啊，瞪子眼说瞎话，全人类都知道海航咋回事了，还说我爆料都是假的。就瞪着眼说假能说到这种程度，已经到了可耻不可理喻的程度了，还在这说呢，这些5毛们。
对你的列祖列宗如何交代呀？如何只交代呀？郭文慧说的马云。我的那些老板哪个没完成，哪个没发生啊？这些人的下场，我说的怎么样？我讲的怎么样啊？现在？大家看一看我讲过的事，讲过的话哪件不是真的，而这些流氓的讲哪个是真的，所以签证的问题你看他们是造谣。大家不要再信这些了啊，咱走着看这些造谣者，你看看谁会进监狱，再进美国的监狱，让你走的不要去问。
指使糯癞蛤蟆里，还有这个夏夜里你要能在美国呢，太舒服了光辉，我在美国大街上谁见都有权利吐我一脸。要全力尿我一头，走着瞧啊，你说吧你，还有那什么梁冠军啊，什么什么那个什么刊证啊，这些礼物。往下三滥你看你会去向什么地方啊，就你那点智商还在美国在这混呢，这不是你老家，这不是你老娘家你想。干嘛就干嘛了啊，所以说这个首先我澄清了天真的完全胡说八道，那个什么到那个班组网站上，唉呀，咱这边发几个。
信息发几个月班农网站，然后这个这个什么兼职呢，我拜托了各位，咱们要有一点基本的常识，如果美国像中国的。公安派出所像城管一样，想抓谁就抓谁，小黄悦的小手啊，摸一摸谁就给权力，那不叫美利坚了，那就不叫美利坚了，知道了吗？那就真正的叫相爱第二香港了，你知道了吗？那就是香港特区了就没地建特区了，怎么可能啊，在美国。这种地方司法国家所有的朋友们不要被那些流氓律师所骗了，任何人想只要你有钱，只要你有政治理由，只要你有意见。
至少在美国的地方有将近3000万非法移民，最后都获得了着和食法身份，这里将近有800万政治的迫害者。到了这个这个政治的保护政治避难和政治庇护，这里将近1/3的人是新移民，都是合法的身份，只要你劳动。只要你有这个不犯罪，在这个国家是完全受到保护的，不要上任何人的当，不要受任何人的欺骗，在这个国家得到签证。先不要被某些人某些组织给垄断给骗了，更不要被流氓律师吓唬你给骗了，在美国的地方就是民主自由有法。
法治民主司法就是为什么我们要尊重这个国家，要爱这个国家，而我们为什么要做感恩节，我们一定会做感恩节的。我再次重申啊，这是刚才说了钱就没了，那个王艳萍还在这工作，人家那个于女士早不在我这工作了，那个马蕊是个。黑篮青黄的代表这个意图耍流氓却还有我就搞这个超限站之一，这都是假的了，然后呢，我在说的是第五。5个问题，现在网上这个很多人打着我的名义，打着我的名义去募捐，所代表为沟通，我再次重申，任何人不能带。
不是觉着我永远不会参与任何组织，永远不会组建任何党，所以说任何人也不能代表我，我再次重申任何人不能代表。
完全不对了，现在我们的名誉我和这个前两天我和一个老领导，这个刚刚从北戴河回来，这个我问他。他对海外的这个民运方面，我说我文贵现在都快在江湖上又有影响力啦，我也可以这个真正的搞一些民主。自由法治为什么不能支持我呢？老领导说句话什么秘密呢？什么叫那叫乱韵，我一听我这脑子嗡一下子，我说领导你怎么这么说话呀？
他们根本不配兰陵王兰陵王的时候，对台湾的，香港的和海外的那有势力的，对这个乱越是不适合的。混到啥程度了？所以咱的海外啊，某些人啊，一辈子28年就是搞捐款，我这个唐伯祥先生你别说多了，我可不是光说你啊。我这边一说就是唐博就把我往唐博祥的先生那儿推，所有人都搞捐款捐款，捐款，捐款捐款，募捐，募捐，募捐，募捐。是很可怕的，而且这个这几天来很多车友说故乡是有人说这个，你支持他呀，我们要捐钱呢，我再告诉你，我任何人不能代表我。
我反对任何以募捐的形式去搞所谓的命运也好，乱运也好，啊，这个千万不要再糟糕了，我重申我认为。这不能代表我，我不支持任何所谓的靠募捐的民主民运法制组织啊，这是第5个，第6条我要在这重生的。希望大家一定要明白的啊，我已经多次说过了，成交啊，所谓的乱伦啊，这个说我乱伦啊。这个我不知道，这个藤椒先生作为一个律师人权律师，他对乱伦咋那么感兴趣，我我到现在我也没看那篇文章啊，我向天发誓没看到。
我对我的律师都看了啊，这个我的律师团队正在做助理，正在做做文章，然后呢，我只是看了一个他们给我看那个图标。先生的脑型，那个头型，我觉得腾蛟现在的头型有点乱，有点乱伦的产物的那个象征，上边啊，然后这样大。基本乱伦的特征基本是那样，后来我才了解这个，这个家伙在北京的时候被警察打着打着在地上磕头，到处磕头。精神错乱，精神错乱，所以这个人脑子是有问题的，关于这个这个这个家伙的无限啊，放心，我在。
向所有推友承诺一定会采取措施，他只要不公开道歉跟他没完啊，跟他没完，你放心，这个叫什么什么。怎么不叫什么彪了啊？这是第6个问题啊，这个乱伦的事情绝对不能拉倒，决不能玩到第7个问题，所有的朋友们。现在是网上一片大家都看到了，都在讲这个香港的事情，还有着很多人香港的律师发函问我。把立法会的所有你们寄给我的信我都收到了，关于我的同事被绑架回大陆的事情，你们很关心，我真的很佩服香港的。
民主法治精神真的是太严肃了，包括那些媒体要采访的我再次重申啊，那个那个为那位女士就是他们造谣的。啊，造谣的那个一女士之一，而且这位女士是在香港，在这个我当时这个做这个节目说的。你这个起诉他是说师姐郭文贵，2600亿诈骗自己300亿，然后拘捕他，后来我们。拿300万港币现金保释他在5天以后用移民局以涉嫌提供虚假资料。
文明把他给代付大夫，以后不到24小时，然后这个人就消失了，回大陆了，回大陆了啊，千万记住香港和大陆。没有遣返协议的任何形式回大陆他绝对是不合法的，它是对整个的香港的一国两制是巨大的伤害啊。现在呢，这个我们跟着本人也联络不上，家人也在找我们，我们也找不上，所以香港的立法会的同志和香港的律师界，还有香港的关心的是朋友们。你们寄来的信和你们找律师跟我联络的，包括发来的信息我都收到了，现在文贵无可奉告，正在据我所知啊。
探索12年的基金合伙人，还有他的家人，还有这个他的这个债主方正在香港可能进去。周内会有2~3个新闻发布会会去开，到那时候你们往那儿看去吧，阿文贵在这儿就不多说了，所以说这是第7个。我在这澄清，这个人是我的合作伙伴，曾经是我员工，是我合作伙伴，现在没有那么多事情，无可奉告啊，啊。吉林人民太好了啊，文贵爆料也是为钱。
任何一个人要拿着自己全家的生命啊，1200亿海外280亿美元。拿着一个40多岁的未来的前途，去弄钱去，这个生意实在是成本太高了会有吗？说这话的人不长人。真不长良心呢，谁想干这事儿啊，谁愿意冒这险14亿人民有人一个人敢站着向文贵说句真话。文贵讲过的话当中，1/10000的真话，有一个人敢站出来讲讲吗？被蓝金黄的被强奸的被轮奸。
那被抢夺家产的谁敢站出来说一句，为了钱为了钱你就问乱伦，彪哥那边乱乱伦啊，乱伦啊。然后再一个是今年第8个问题啊，这个曾经啊，曾经这个有这个网上的这个支持我的推油。让我帮转发了一个软件，啊，转发软件我也转发了，我这人反正会有怎么命令我怎么听，我尊重群友，大家都知道，我是推友。这个如我的老板，那么现在呢，我得到了正确的绝对的信息，就是现在大家有没有注意那个免费。
这个新鲜的所谓的翻墙软件务必小心，就是我转去的其中一个软件是浙江安全厅和上海安全。局开发这个软件，这个开发的本体是咱们总参三部的，这个三步的开发软件有什么简单的，只要你点击。你手机的信息100%都被拿走，现在使用这些软件的在哪呢？第1个就是博讯，就不信有7000多万。是点击量的人，你所有的手机都被拿走了，只有你进不去网站，只要你用失落的推测，只要你用这个这个癞蛤蟆里的。
所以说只要你点击了，你就所有信息全部拿走，所有的啊所有的，我可以在这付法律责任的，如果谁有本事可以来挑战我。谁有本事挑战我这个软所有的翻墙软件，现在网上一再的推的那个软件啊，我都忘了叫什么名字了，是国内。对的，很多推油被抓的原因啊，很多词也被抓原因，大家务必小心啊，小心使用的软件我真不记得原名是一个红色。这个拳头，红色的拳头啊，大概在三四周前吧，转推很夸张的，就是第8个成群啊，千万注意我给大家介绍第9个问题。
题，现在大家一定要记住整个我们现在那个网上有个叫弗瑞德木的阿弗瑞德慕的小伙子出现了那个。那个那个还有一个机场的小宋啊啊，还有什么什么什么笼子啊，现在只让他们说，我让他们说失落。还以为是癞蛤蟆里面还有这个胡书里这个女人呢，让他们随便讲PS机啊。这个这个情报部啊，继续发，让他们都讲完，我在催着记住他们讲的100%全是假的。
我和弗瑞德姆从不认识，我和他所有的通话100%都是用WiFi，我会把这个word。我交给推荐筹委会，我先认证完以后，催着村委会会把我的这个手机上和弗瑞德木的所有的语音。编成文字变成视频音频，给你们放到公共设施上来，我们公共媒体上来让大家一下好好看。到底弗瑞德木这个谎言有多可怕，大家不要恨他啊，他是被枪逼着的，他已经被抓走了，我听说他家里人都被抓住了。
他被收了，银行的帐全查封了，所有的有良知的人请问问福瑞德就是一个孩子，在网上看到了文贵爆料。帮助我提供的资料，我提供他的资料，然后人家只是用专业给做了一个视频，那个框架结构，当时他说不要。我问你要不要钱，我就我就绝对不让你做了任何一个追求，结果他说那你给我这个3000 2000都行，我给你5000做一次。他大概做了五六次吧，做完以后后来我说这孩子做的不做我就告诉我那个助理说加一倍1万，大概这孩子赚了也就是。
六七万七八万块钱，人家招谁惹谁了，你不去查海航去，你不去查陈峰，你不去查游戏，你不去查冠军，你干嘛去了？看人家弗瑞德木啊，你把人家给公布出来，而且拿枪逼着他，让他失去自由，让他去说假话，你说这是多么疯狂的事情，多么伟大。简直是龌龊的事情啊，所以说我看到那个那个那个福瑞德出来以后，简直是我的天下没有真理了，太过分了。政府啊，这简直流氓都不能这样啊，所以说大家要记住的话，福瑞德那孩子是冤枉的，是被抓的，失去自由的他是被执法。
他被游街的，但事实完全是不对的，跟他放的音频和视频完全是不对的，明白了吧，最后一条第10条。让大家今天要再次要重申的啊，发自内心的发自内心的记住，文贵，我追求。说的就是给我几条，任何人千万不要想着文贵会做出过7条之外的事情，那是不现实的，我不会做的。也不要这么期待我，也不要把我推那边去，凡是那所有的什么砸锅呀，什么什么修锅呀，都无知至极。
你去砸着国内的副科长，你敢砸的就砸锅干嘛呢？你有本事杂种的副科长，你们家身边都有万亿美元的德国人，你咋不砸他去？都是脑子有问题的，这就是像那个那个谢建生那个证件不这种流氓，还有两个冠军这种流氓啊，这种流氓啊，他妈不找到。或者要想你那觉得光棍好欺负啊，威胁威胁郭文贵给你钱了，你看看威胁我的有一个好下场的吗？你觉得我们是。草根你觉得我们没有权利，我们手里没有枪我们不会耍流氓啊，我们没有大炮，我们不会让你游街，我们不会让他拿刀子捅你。
所以你就威胁我们啊，然后呢，你不敢修理修理郭文贵，你兄弟不问你牛啦，你成英雄了，这都是耍流氓，这都是捡软。这就是因为文贵是草根，我是老百姓，我爹是政治局委员，吓死你敢吗？我爹政法委书记你敢吗？这不很简单的道理吗？所有这些人属于修锅炸锅，还有梁冠军怎么看着还有谢建生证件，就因为文贵是草根，很多人没看明白这个。关键为啥的？大家记着招待会的时候，郑姐夫我不欠他钱，我跟他哪门子有关系啊，怎么可能啊，你跟IBM北京。
有生意IBM跟你有关系，你跑了人家微软去给人家要钱去，这不是胡扯八蛋的事儿吗？跟我什么我也不认识他们，为什么敢对我这样啊？就是因为他说他认为他认识警察，他认识那个焦作警察，可以抓违规证件的时候给他许诺，你说郑介甫能在航空母舰，猪都不如。会相信他买航空母舰，它除了去玩，他老丈母娘玩个小姨子，他就玩他的女儿，把她女儿都给睡了。他除了玩这个他啥都不会玩，我说的话都是负责任的，为啥挣钱？不是女儿就告诉她，因为她跟别人，人家还说你晚上半夜人家女孩报警。
郑介甫为什么要定他这个这个意图强奸幼女罪呀？那个谢建生专门给人家那个公安找处女，他专门找出你才强奸。对不对呀？为啥他不敢回焦作呀？这俩是17年的通缉犯，10年的通缉犯，多次犯罪还跑来告郭文贵来了，就他长。那几个警察来问一下郭文贵，你看看啊，写点是跟张杰木有借款合同卖航空母舰，你猪都能相信他能把航母你看他长那个样子。你问的航空母舰啥样，他知道不知道，所以说大家在这种荒唐的荒唐的游戏里面忘掉了海航，忘掉了尘封。
在全队的光辉来了，你拿什么锅什么锅，你去砸他们去，所以说这个天下大家看到的本质，为什么改造为贵的药啊？求真理为贵就罢了，文贵要求个说法就耍流氓，文贵要求个真相，求个公平那位就是太过分了啊。差点杀人啊，杀人抢钱，强奸轮奸一晚400没事啊，这连政府都要玩玩航空母舰了。来写点什么来搞，后面你说他那个她连个饭都吃不上的人，结果对着公务员还跑我楼下唉，花钱。
买了几个难民啊，50块，一开始人家能耐没说要给我们100块钱，一天耍流氓了，100块钱一星期就人家不来了，然后我现在请了每天。爱上这个下班的时候给员工30美金到那去量量牌子，然后咱抗议抗议讲喊了5分钟，然后下班回家了，就这种。流氓互相骗互相耍流氓，这种低级庸俗竟然变成了代表到国家的公权力来对付违规丢人。你现演到几点呢？丢人现眼都几点还不停止，还在这乱来呢，这10条是文贵今天的。
曾经啊澄清，我再次的希望啊，包括李洪宽先生，包括任何人的节目当中不要饮用。啊这些假的，这个盗国贼们和这些流氓团伙门被蓝金黄的人们的话，这荣誉像乱伦叼一样。那就是容易给乱伦标借口，让乱伦丢在这个世上会，啊这个，把这个事情放大啊。把这个事情更加符合到国人那边去说，这是不好的，一个床我没问题，我这在谣言中长大的没谣言。
啊，没有挑战，没有妖魔化工资活不了，今天我某种程度特别感激，但是我不希望跟我相关的人掺和在一起，竟然有人。你到白宫去遣返郭文贵，你说的这个愚蠢的行为大家你们想一想才几个月，大家都忘掉了，几个月以前竟然。发送到白宫遣返工会的事儿，然后现在到班农的网站下面，咱这儿呼吁去，然后又拿着金江镇的一个几分钟的通话，一个正常中外的胡说八道。然后说签证的问题，我再次重申郭文贵拿出任何一本护照，在这个国家可以住1000年，不是100年而且是最最高级的。
月，这帮愚蠢的脑袋，愚蠢的猪，就造这种谣去骗这些到过咱们的钱，我们不要与他们的脚步为5。不要跟着他们的脚步走，这是文贵今天所说的。乱乱乱扔。我在给崔总说文贵要干的事情永远不会停，谁挡不住，就是追求过几条，谁王八，现在很多人要把非要把。
要反皇帝反习主席，那你去反击，你别跟我说啊，别在这儿还光棍反共，你去反击吧，吹吧吹去吹去你伟大。哦，你去迟一点。我说的那些老板他们惨的很，我告诉你，所有推友们在很在。很久以前这个计划是私人企业家，国退民进那是胡说八道的，国进民退那是肯定的。
基本上是国际阿民基本上消失，现在很多私人企业家不知道死活呢，我把我的义务尽完了，有些人。抱着幻想啊，有些人抱着幻想抱去吧，自我感觉良好，不管任何人都不要忘了你的生命不会超过36,000。活不过100年，今天能听到文贵说话的人，也没有任何人可以几乎能活过，这个超过25,000的，基本上活过40岁。1万多天你还剩下1万多天，这个你还想着什么万亿万万亿啊，然后你在活着，命万岁万岁万万岁，然后。
这个这个这个还想着这个那个做个黄舣，到北京还是天安门上坐个轮椅去做梦，那就幻想幻想可以别拉着崔。有一起幻想啊，这很多人是幻想的，都是精神有毛病，你知道吗？所有呆在美国。海外欧洲的澳洲的朋友们，切记切记要珍惜今天在海外的这种环境，要珍惜今天这个阳光，珍惜这些国家。我头两天这个上海的，我这两个律师来给我开会，他们下飞机的时候都咳嗽，然后到了就是看电视。
这两天都不咳嗽了，然后他们来旅游了十几天到了美国西部回去以后全部都住院了，全部都住院了就十几天了。差距还是上海，就甭说北京了，就国内的污染，水污染，环境污染，跟西方的完全不是一回事，所以我们要珍惜敢于想。不过现在上天给我们这个机会，14亿人有几个能到这儿来享受这种话，你看我旁边的大公园，你看着蓝天白云多漂亮。多漂亮啊，珍惜吧，谢谢啊。
真的朋友，我今天锻炼全身是水，赶快练练。赶快给你们说，因为有个推主说你看又挑战我的眼皮子啦，12点，我一看我心里不舒服了，就让他推我们干嘛那么晚呢，我赶快练练。完以后马上跑出来管管的，放着我就开始全身心的，你看我的都是全都是水，裤子里全都是水，所以说今天我说完了这几个澄清。啊，这个几个几个标准，希望这个催我们别被他们所蛊惑，然后呢，一切都是刚刚开始啊，别着急。
我说过要爆谁料的事情大家记着啊，记着，没那么简单。啊，没那么简单，这个都大家别着急相信我，我的妈呀，这么多呀，哦天哪天。嗯呢，大家你们这上面看的是4.3k，我这会儿我这儿显示的一个是1.3，一个是7.3。啊，好了，我今天就播到这儿了，这个国内的朋友让大家抓紧睡觉休息啊，不要熬夜啊，文贵向大家抱歉这个晚了。
我这块这个圆不是防弹的啊，是一个秀的英雄的英氏，这个品牌是大声道立体的，这个料子特别舒服，你看这料子。特别特别舒服啊，我说的10条向大家，说完了水推友们文贵万分感激所有对我的。支持对我的关注，然后呢，文贵要做的事情一切都不要过，频的好坏给我三年，给我三年时间三年。最后一天以前你说的都不算数，我都不听，那天到了给文贵做了评价了，那个时候文哥会完全接受啊，这是。
就像我在韵达的时候和男人说了，你可能该去和那女的没听说过，还改中央扶手，这个鳖孙骗人。别人把我骂的一塌糊涂，后来河南裕达中央扶手，在那个年代那时候没有马云，也没有王健林，那是全中国全世界。最牛的楼到今天全世界棒棒的楼，到北京发展盘古的时候政权就北京，大家知道说了河南骗子60多岁了普通话都不会说。还装tmd美国人，大家哄堂大笑，后来我从刘志华刘老师，你要把这楼盖起来，我怎么着怎么着啊，王健林先生说你要那么。
把头拿过来，我给你什么建议？赌博消失了，最后盘古大观，我在300多钱盖起来的金泉广场，也300多天干起来了。140万平方米啊，这个当时中央最高领导说郭文贵能300块钱能把盘古盖起来，没在奥运会。之前变成一个黑龙，就凭这一点这个家伙是真真正正的，不一般的人确实有爱国之心确实有名。民族之爱，民族之心，这个人应该扶持啊，这个人我可以说是胡锦涛先生说的，胡锦涛同志说的，给我很高的评价，很高的评价。
所以说我当时就说我说您不要对我有评价，8月8号以前的评价，大家知道，我7月份我酒店就开业了，阿爸过几天开业了。260天开了一个超级的七星级饭店，虽然我不那么完美，但是我创造了奇迹，就像我现在大家的承诺一样，三年。三年再看结果好吧，这个别听这些海外咱们这个各种组织各种党派太多了，我求求所有的党派所有组织。你问我不求你们帮我，你们也别提文贵，我自己干我自己的我就喝醉，友们就会去追求我们的喜马拉雅，追求我们的利益。
你们别演，砸锅也别秀过，你们也别说就离了，你们不能活文贵想干啥事，从来不在乎别人怎么看，从来不指望别人帮我。因为这个事情指望别人帮它本身就是失败的啊，然后呢，跟宝生先生主持的宗教节目，语音确实不对。也没弄明白，但是我觉得非常开心啊，泽西我会和这个宝盛先生在搞一起好吧，这个很多人我一讲出去笑着骂我一个。叫中学没毕业了还讲宗教，把我那个那个那个这个你讲什么叫什么都不行啊，汉代怎么就有心思玩了，所有的推友们你们记住。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月25日做客郭宝胜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/100/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭宝胜： 网友们大家好，我的政论频道邀请到大家最喜爱，最尊敬，也是这段时间，也是最热闹，肯定也会2017年年度人物，能要上时代周刊封面人物的我们尊敬的郭文贵先生，郭文贵先生您好。
郭文贵： 您好宝胜先生！所有的观众朋友们大家好！
郭宝胜：非常高兴您，光临寒舍，让我这里蓬荜生辉。今天我们要讨论一个话题呢，也是一直以来在酝酿的话题，宗教在中国社会的关系，宗教对中国政治的影响，这个呢郭文贵先生一直有他自己的研究，他也有宗教的体验，他在中国接触佛教，来到海外接触伊斯兰教基督教犹太教，还有其他的一些宗教。尤其他在自己上几次的直播视频里，特别谈到对中国宗教的理解。他认为家庭是中国宗教的核心。他也提到贞观九年，景教，基督教最早传到中国的现象，说明他对基督教的一个理解，还有他本身也是阿联酋王室们非常尊贵的嘉宾，所以他对伊斯兰教也非常熟悉，我们也在他推特上看到，他也去过教堂啊，去过犹太人的会堂，跟共济会啊，还有很多宗教团体关系密切。所以呢，第一个问题首先就是很多网友问你，郭文贵先生你到底信什么宗教，还有你最初接触的宗教是什么？所以这方面呢，你可以谈谈你的宗教体验，还有你到底信哪个宗教的问题。好，谢谢！
郭文贵： 尊敬的宝胜先生，和所有亲爱的观众们，大家好，非常荣幸接受宝胜先生的邀请，第一次上宝胜先生的节目。宝胜先生在文贵当初爆料至今，给了文贵很大的帮助和支持，那么在宝胜先生身上我也学到很多东西，就是善意帮助别人，不口出妄语，不与人争斗，善待别人，那么这些让文贵非常感动，这是文贵应该感激的，这些推友们也看到眼里，大家绝大多数都是支持和赞扬的，这是什么？这就体现了所有的宗教，全世界不管是邪教还是正教，还是现在被定位各种教的教，就是博爱，慈悲，这基本上是所有教的主题。那么刚才宝胜先生说，最关心我你在什么情况下，开始了了解佛教，或者我信什么教，还是看我发的推特当中，见基督教堂也拜，见犹太教教堂也拜，中国的庙也拜，你到底信什么教？这个是非常有意思，我简单的说，最早的时候，我是1983到85年，就是结婚前，我接触到了当时山东老家的回民，也就是穆斯林，伊斯兰教不同的人。而且还让我在一段时间内，差点和伊斯兰教的女士结婚，那个时候是我太太之前，那个时候我天天谈恋爱，天天想赚钱，打架赚钱谈恋爱，在谈恋爱的当中，谈过当地的回民，那么她们家是很有影响力的，其中啊就是她的爸爸。从我最早接触宗教开始，就是从伊斯兰教。那么伊斯兰教的逊尼派今天在新疆的影响是非常广泛的。那么伊斯兰教从汉开始进来，到后来兴于唐朝，到后来一直到今天，伊斯兰教在中国还是非常强大的，在中国属于第三大的宗教团体，比例还非常之高。那么我最早的影响来自于伊斯兰教。但是我很快的，大家都知道，到了89年的时候，是我人生最大的转折点，在六四的前夕，就是5月份的时候，我弟弟被匪警枪杀的事情，我被关进了看守所，在看守所里我接触了很多因为参与六四的宗教人士，有基督教的，有佛教的，有道教。但是在监室里并没有穆斯林教的，各哪派都没有，但基督教和佛教在那个时候开始了影响，开始有了非常大的人生转变。因为在那里二十几个月，每天都要面对这两个，一个是佛教，他们说是佛教骗子，搞这个迷信，宗教搞诈骗，最后这个人被判了死刑。另外一个道教的人，他们说他是骗色骗奸骗钱，最后也把他弄死了，枪毙了。这两个人确实是非常非常了不起的，对我整个在宗教领进门上，起了非常重要的作用。每天24小时在一起。结合83到85年期间的对伊斯兰教的了解，再加上这个了解，可以说我真正的走进了宗教世界，这是我关键的了不起。两步，我的家人呢，父母呢，更不用说了，受山东老家，我们是聊城地区，普遍是受佛教和道教的影响。有点混教的概念，家里拜了各种道教的神还有老天爷，同时拜着佛祖和菩萨，即使在文化大革命期间，我的母亲和父亲家里还供着菩萨，虽说从小成长到85年，83到85年这段伊斯兰的这段经历，后来到89年整个佛教和道教的这样大师级人物对我整个的教育和影响和传播，那是影响非常巨大的。这基本上是我走入宗教领域的开始。谢谢宝胜先生！
郭宝胜： 你其实最早接触的就是伊斯兰教，所以这个事情还是非常奇怪的。因为我们汉族接触伊斯兰教还是机会比较少。我呢，是因为，在西北地区长大，所以也是从小接触很多的回族，所以当地也是喇嘛教的圣地，所以对藏传佛教和伊斯兰教有接触。后来又开始接触基督教，首先宗教是对个人的影响，它解决的是一些终极的问题，就是我们人死了之后去哪里，我们人类从哪里来，又到哪里去，我们人类社会终极的发展目标是什么，怎么通过对死亡的思考，确定人生的意义。它的思考问题都是一些超越型，而且是一些科学解决不了的。你比方说，人死后到底是怎样的一个光景呢？到现在为止，科学都解决不了，但是宗教就会提供好多的答案。而且世界是怎么来的？到现在为止，科学也解决不了。但是各种宗教提供不同的答案。所以现在向你请教的一个问题就是，你与这么多宗教的接触，你觉得对你个人的各方面的提升，令你的知识还有人生的理解有什么帮助？对你个人的益处到底在哪里？好！
郭文贵 谢谢宝胜先生，首先呢，我觉得人没有宗教没有信仰的，这个人活着绝对是没有意义或者很痛苦，或者说是完全不同的，但是一旦成为了宗教人士，那就成为了一个职业了，那就是另外一回事了。所以说首先我要回到刚才，推友们关心都说你什么庙都拜什么宗教设施都拜，你到底信哪个教的问题上，那么再说你这个结合我什么感受。我觉得刚才宝胜先生是对所有宗教博爱慈悲，这是所有宗教最积极的一方面，那么所有宗教面对的问题就是解决你的生死，然后回答你整个人的来源，从哪里来，去哪里，还有如何让你得到更多的快乐和欢喜，然后最后帮你解决掉对死亡的恐惧。实际上，所有宗教就是慈悲博爱，解决对死的恐惧，然后告诉你死了以后会去哪里，基本都是这样，不管是伊斯兰教，还是佛教，还是基督教，这三个教的核心价值基本差不多，表达的形式是不一样的。从这个迦理尤伯开始，释迦牟尼解决的是佛教。佛教实际上很多人搞错了，佛教从一开始是无神教，它类似于哲学。今天我们在中国已经完全把佛教变了，佛教变成了有神教，这是完全不一样的，悉达多王子从修行到最后变成释迦摩尼，他自己也承认，在他之前也有很多精华，他自己并不是首创者，他带给大家顿悟以后呢，他给大家谈过所有的现在佛教里面的，包括唐僧取来的，包括后来的《楞严经》等等讲的实际上是无神教，那么在中国变成了有神教。那么基督教里面讲非常清楚，耶稣是三灵之体，圣灵，附灵，神灵之体，那么三灵之体呢能拯救人类，人死后，能让身体恢复生命。所以大家看到很多具体现象，在西方很多基督教的坟墓，碑墓甚至埋藏在耶稣教堂里，因为都是在等待着拯救。而伊斯兰教里的默罕默德呢，他就告诉 你他就是上天的神，你要是听了他的，你死后去他那里，去他那里还要分级别，根据不同的表现，然后传达他对你不同的在人世间的要求。根据这三个教来看，整体上追求的都是要求你博爱慈悲，要求你团结善良的。同时表达了对你未来死的解释是不一样的，对待你死以后去哪里，那是完全不一样的，谁能解脱解决你的恐惧是不一样的。那么大家都知道我们从汉和唐是三教最关键的时候，特别是景教，贞观年间的景教是非常非常发达和兴旺时期。后来景教在唐朝全部被杀光，只剩一人，那是惨不忍睹的。那么我们佛教的尼泊尔和印度，到现在可以说是，佛教在那里已经不是最主要的教了，这是大家能看到的。即使今天的伊斯兰教来自于中东，大家也可以看到，在中东虽然他分为逊尼派和什叶派，但是它现在的念经和当初追求的目的和今天也完全不一样了，甚至在地域文化上的影响力也不一样了，它和基督教之间的关系，和其它教之间的关系也不一样了，纵观这三教，基本上可以很明白的是伊斯兰教是中东地区的教，中东之教，基督教主要来自西方欧洲美国教，佛教就是咱们亚洲的教，基本上是这个概念。那么这三个洲成了这三个大的教，基本上是人类文明发展上最关键的。那么从这几个教的发展历史到今天，对我们每个人的影响都是非常非常深的。当我们面对这些教的时候，首先要记住一点，任何教都是要求你慈悲博爱真实的，在这点上都是一样的。所以我到这样的庙和宗教设施（都会拜）。他们都是传播博爱和慈悲，而且我对这三教的理解还有其它的想法，所以我先回答第一个问题，就是为什么我到哪个教都去拜，我认为都是不分的，我拜的是它好的一面，而且我也想一直这么要求我。另外刚才说到的景教，从唐朝到现在的发展，我的看法，首先声明：宝胜先生，文贵没文化，学习上课少，完全是自己的体会，不敢谈懂任何事情，更不敢谈懂宗教，所以说我首先丢人现眼是肯定的，但是文贵这个人的本事是不要脸，敢说，因为我说的是我心里话，所以说不对了请多多包涵。那么从这个汉唐啊，我们看到景教，就是基督教来到中国以后，借道传基督，借佛传基督，这都是非常有意义的，从哪个角度看，它对中国的文化和历史都是有巨大影响的。我们现在必须要问，为什么伊斯兰教，道教，基督教，特别是在唐朝，永辉年，贞观年，为什么这些年来发展的这么兴亡？后来很多教又败于唐朝，是什么原因？确实我觉得是我们每一个中国人都应该去了解和学习。特别是佛教到最后在中国又分出来藏教，藏教和这个蒙古之间的关系，特别是大家去谈藏教和佛教的时候，不去谈禅宗，那是不可能的。禅宗和藏教是有很大的差别的。藏教从阔端到八思巴，到这个蒙古，这个阔端改变了整个藏传佛教，因为阔端决定第一次定了上师，那就是蒙古，尊为上师。成吉思汗之后，把江山交给了阔端，阔端最后又奉为了上师，最后又把八思巴定为国师，上师，宗教之师，统治整个蒙古的权力。最后八思巴和忽必烈之间，发生了转变中国历史最重要的事件，那就是佛教和道教之间的比擂，包括基督教也参与了，当时少林寺派出去几百人去参加，最后佛教打败了道教，基督教基本没沾上边，其他教也没有沾上边，比小说中的华山论剑要精彩多了。但这一次彻彻底底改变了中国，忽必烈和阔端和八思巴，是整个中国宗教领域分水岭式的人物，一直影响到至今。同样的事情，我认为佛教那次的事件，和阔端八思巴，忽必烈政治人物把整个蒙古族给灭了。所以佛教让整个凶悍的蒙古人走下了马背，放下刀，最后蒙古人基本上就消失了。佛教走进西藏以后，西藏人从过去最能战斗的民族，男人进了庙堂，西藏从那以后基本上没有战争之事。最后全国的佛教思想，从蒙古到大清朝的皇家，到进入我们中国的中西部，实际上，佛教在中国扮演了最关键的一个历史作用，改变了中国的地图版块，否则没有中国以后的政治。我跟多个大师，国际上的宗教研究人士在探讨这些问题的时候，非常有意思，因为这些历史上真实的事情呢和历史的关键点都和宗教是绝对离不开的。那么我们现在去研究政治研究历史的人把它分开来讲，实际上不管你和什么分开，最后你和宗教，就是说景教和佛教，基督教和伊斯兰教在中国的变化和演变和中国这个带有多个种族冲突的历史和复杂的地域情况，它是绝对分不开的。而且跟现在中国人的思想状态，道德标准，对宗教的这个理解，和人们的行为习惯，那是绝对的关系，不是相对立，是绝对的关系。所以说我们谈宗教的时候，从历史的这些角度来看，那是非常有意义的。现在我们光想着赚钱了，想着吃好喝好当官，但是不去面对宗教这样严肃的问题，那是非常可悲的。基本上你是在蒙着眼睛在发展，不管你跑多快，你是在黑夜中蒙着眼睛走路，你是不会有欢喜的，你是不会有成功的，你是更不可能有快乐的。这是肯定的！谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才解决了一个很重要的问题，很多人认为中国是一个没有宗教信仰的国家，就像网友们提出易中天老师骂中国人没有宗教信仰，中国历史上没有宗教信仰。实际上是中共在写历史的时候掩盖了一个事实，信仰的在历史上占了一个很大的比重，尤其是中古以后，伊斯兰教佛教传入中国，后来基督教以景教的形式出现，你对景教的认识非常的深刻，景教是基督教的一支，它的语言和各方面的表达是借用了佛教和道教，后来唐武宗灭佛的时候把它当成佛教灭了，实际上它的很多支派跑到了北方去，在北方传播很广。后来蒙古族的耶律科文教实际上就是基督教，基督教一直在中国民间传播，披着佛教道教的外衣。尤其刚才你讲的蒙古地区他们接受喇嘛教之后，他们打到欧洲之后，接受了欧洲的基督教，和原来的耶律科文教。你看原来蒙古社会宗教也占了很大的比重。后来明朝的各种秘密会社，一些地下的宗教，还有清朝。你看他们这些在中国古代，宗教占一个很重要的位置。每个国家和政府对宗教也是相当的尊重。宗教对整个国家来说，它起到一个维护它的社会稳定和秩序，以及权威合法性的一个问题。在对底层来说，也维护了一些基本的道德纲常伦理，维护人与人之间的关系，包括家庭。但是大家都知道，中国共产党诞生之后，就提出了无神论，认为宗教是精神鸦片，导致整个社会纲常伦理失序道德沦丧政治腐败，腐败的程度郭文贵先生是揭露最深的。盗国贼们不仅玩几辆奔驰的问题，玩私人飞机，不仅买几套house的问题，买一百多套几百套，把整个海航作为他的私人银行来对待。所以这些惊人的腐败更说明人心堕落到了一种极点，而且郭文贵先生经常提到杨改兰事件，这个确实是惨绝人寰的。还有在广西那个小女孩被车撞死，来回撞了碾压十多次，路人也根本没有关注。所以你就看到中国的这个人心败坏这样的一个地步。人心这样败坏原因很大程度上是没有宗教信仰，或者说是宗教信仰被中共泯灭了是有关系的。他自称是无神论，然后就崇拜他们这些领袖，然后把人们最基本的信仰全部抹杀干净。我记得抗日战争时期有个神父叫雷震远，他写了一本书叫内在的敌人，在那本书上，他就讲八路军根据地，共产党的这种理论怎么样的把当地的佛教和道教基督教天主教建立起来的社会秩序全面破坏，然后把地主全部杀了，抢地主的小老婆，分田地。把整个人类的文明扫干了。 所以中共的这种无神论的文化，对宗教信仰的这个破坏，以至于对社会道德社会政治的民主亲民造成一个致命性的打击。这方面我想郭文贵先生有很多的亲身经历，您也有很多的思考，您能不能谈一谈宗教信仰对中国政治目前的一些影响意义？
郭文贵 谢谢宝胜先生！当你一谈到这样的问题时候，实际上是很沉痛的话题，但是我想先给你谈一下我对宗教和信仰的一些观点和看法。很多人谈宗教和信仰，认为信仰就是宗教，这是完全错误的。宗教不是信仰，信仰不一定是宗教。什么是宗教呢？宗教就是对人类，对上天和自然或者神或对未来研究的一个集体。比如基督教，以基督为核心研究的集体，这叫宗教。有些人认为三灵之体，耶稣，那就是上天之神，我们成立一个教或组织，然后这些人是个研究平台。佛教，比如藏佛教，我认为佛祖悉达多就是说的这个，释迦摩尼就是说的这个，他就是我认为我要研究的，他解决我的生死恐惧，我拿出来能解决问题。这是一个大家集体成立的研究机构，这就是佛教。伊斯兰教，就不一样了，伊斯兰教就是上天上去默罕默德那里去。当初一个叫沙德，他最早把伊斯兰教传入中国的时候，他也是皇室的一个成员。释迦摩尼也是一个皇室成员，我们看看耶稣虽然出自于农家，但是他的背景也是很大的，都是出自有处，大家对他们本人的代表上天或者代表未来的成立的机构叫做宗教。
信仰就不是了。信仰是什么？信仰就是我们内心承认的大法，天法。我内心认为的天法和大法。就是上天之理，就是宇宙之理。所以宗教和信仰是完全不同的一回事。很多禅宗以为宗教是信仰，信仰是宗教。我郭文贵的宗教是什么？是佛教。我在佛教的这个组织里面在去追寻，在去找，在去了解是否佛主说的无神论是对的，我不认可现在的有神论，我在那里看到的是这是一个组织。我的信仰是什么？我的信仰现在不能说。我的信仰不是这个佛教。所以大家很多人去宗教室就说你的信仰是什么啊？信仰是信仰，宗教是宗教。不是一回事。宗教可以说是修行的一个场地，是一个修行的团体是一个组织，信仰是你内心世界的东西。有些人对耶稣对默罕默德对释迦摩尼有各种这样想法的时候，都不敢说出来，由于宗教是个组织的历练，不敢说。有些人也不敢讲。完全听从。但内心的怀疑疑惑或者说是迷惑，都不敢说，这是不对的。真正的信仰是在自己心里边的，是可以探讨，是可以说的。这是我要说的一个问题。关于您谈到的中国宗教和政治这些问题，杨改兰现象，雷洋事件，孩子被撞被碾几次的事件，根本问题是中国既没宗教也没信仰。核心是没信仰。因为他没有对上天敬畏之意，他也更不去谈去研究研究在人类之外有个地球，地球是在天上，在空气中转悠着呢，既没有人拉着它也没有拽着它，它怎么日行八万里，那么它和月亮之间什么关系，为什么月亮一变化，地球受那么大的影响，为什么一年365天，为什么一天24小时，而且这么多年来这些都不变，而且人类几万年几十万年存在了，而且这人到底是猴变的还是啥变的，人为什么死到底会不会有灵魂，然后你作恶和做作善为什么会不一样？为什么花开花落？为什么潮涨潮落？等等他不管这些事情，他也不了解这些事情，也没人让他了解这些事情,那么这些人只关注一个他和动物的本能是一样的，就是性然后就是吃然后就是恶。刚才那人敢碾小孩子两下子，他要撞了个政治局委员撞了警察，他肯定不敢碾，这是他的本能。你看杨改兰女士，她有个哥哥或者有个远方亲戚是个副县长，是个县长的秘书，也没人敢对她那样。她肯定不会把几个孩子弄死，在把自己弄死。也不可能，她但凡读点书，学点习，她也不可能。那就是什么原因呢？就是我们这个社会，可以说是几百年，中国是整个发展的，可以说是无宗无教，无信无仰，是我们所有社会的一切问题。这个我们共产主义啊，它不是宗教也不是信仰，那么它所有的统治手段，全是用宗教的手段来统治的。那么就是说去信奉马克思列宁恩格斯这些人，这个乌托邦。但是它做不到以上三个教，你去哪里验证默罕默德在天上给你准备了天堂？你只能死了验证去。你怎么验证释迦摩尼因果报应，你行了善以后，你可能会变为菩萨身？你也可以变成这样的相，那样的相，都可以做到。像基督一样，你怎么验证你死了以后基督将你再生啊？它没法验证。列宁斯大林恩格斯太容易鉴定了，他这个谎说不成，所以呢只在党内推广，那叫社会主义共产主义。这个共产主义它不敢成为教，他不敢让你成为教的统治方式就是让你信它，忠它，服务于它。这个问题大了，因为这就变成一个组织了，这个组织带有一种宗教性质的组织，所以大家说的是邪教，实际上说邪教太高看它了。它不配当邪教。邪教那不是谁都能当的。就像清朝一开始的时候，白莲教一样，白莲教下面教多了。几十个教，最后有一个叫山东青州人王觉一，成立了一个叫做一贯道。昨天和宝胜先生通电话，宝胜先生你说一说一贯道，你很惊讶，一贯道是真正的邪教。一贯道是什么，就像共产主义乌托邦一样，它就把全世界的糟粕，把所有的人的缺点贪婪和欲望进行了所有针对性的满足，然后把你所有的劣根性挖出来，然后让你信它，服务于它，听它，然后统治你的一切，你的灵魂你的思想你的身体，它给你许诺的就是很简单，听它的。这就是你人生来的目的。它也不解决你的生死，它也不解决你的恐惧，它也不解决你的来世，它也不告诉你人类和这个大自然存在的客观自然关系，就是让你一百多斤的身体彻底服务于它，就变成所谓的带有宗教色彩的奴隶，那么这个时候，在统治思想传播当中，他是不可控的，接下来就看到了我们国内的各种现象。就共产主义到中国来了以后，从过去的推翻地主，你就当地主，就可以睡地主的老婆，拥有地主的孩子，然后造成文化大革命，人吃人，几家之间换着吃孩子，都饿得不行了，吃自己孩子不忍，和隔壁邻居，你吃我的孩子，我吃你的孩子，人吃人的事情实在是太多了。然后呢就是假象，就是大跃进，造假嘛，造假的原因很简单，就是骗老百姓，这就是说在造假中毫无廉耻，毫不害怕，毫不有任何愧疚之意，吃人没感觉到有什么怕的，骗人没感觉到可怕的，吃完人，骗完人还不算数，最后把剩下的人给斗死，叫人折磨人。这和所有宗教的博爱和慈悲是完全相悖的。那么接下来杨改兰的事情就更不用说了，就是说整个共产主义实际上除了统治之外，它是欺弱的，它是贫民的，愚民的，弱民的，这是整个的统治方式和手段。杨改兰这样的人就是已经被贫到不能再贫了，弱的不能再弱了，愚民愚蠢的不能再愚了。她是共产主义贫民弱民愚民最根本性最具有代表性的代表，那么当她无法生存的时候，她只会自杀，或者杀别人吃别人，杨改兰女士看来是具有天生智慧，她没有把孩子吃了她也没有杀别人，她采取了宗教界最残忍的，所有宗教自杀就是万劫不复，释迦摩尼也不要你，耶稣也不让你重生，佛主也不让你再轮回，都没有，万劫不复。她选择把孩子杀掉把自己给自杀，这是她最残忍的。这说明什么问题？这说明共产主义近些年来它统治的恶果。这个恶果在人民的心目中，在社会中，这是一个精神的毒瘤，这是人们行为举止最根本毒素的病灶的体现，那些开车撞孩子，撞了几次，事实上是对社会的愤怒。但是他选择了弱势群体，开着他以为自己强大的汽车，同时他又不敢欺负硬的，他不敢撞警察去，他不敢撞那些政治局委员，不敢撞比他有钱的，然后采取这个卑劣的行动，一次次上演，这是社会整体恐惧，整体精神和人性丧失，整体社会上被愚民弱民贫民，特别是愚民后的一个个的恶果，社会矛盾的根源。这就是为什么这个世界上有宗教的地方很重要。说到这里，大家必须要看到一个数据。中国人被调查多次，基本平均是75%-80%是没有信仰的，更不要说有宗教，既没有宗教也没有信仰。那么在西方国家，在美国95%-98%是有宗教的。那么宗教是对你的言行，对你的思想和思考，它是有积极的帮助的，它能解惑你对人的生存的恐惧和不公，和自然现象中产生迷惑的恐惧，还有让你了解作为人和动物之间的差距，和人未来应该去向什么地方和怎么做人和怎么做动物怎么和大自然相处的基本逻辑，就是好的，就是博爱慈悲。所以说不管哪个教都这样，包括伊斯兰教，包括逊尼派和什叶派都是一样的，佛教在哪一点都是一样的。那么只有我们这个共产主义，它是不让你慈悲的，它是以统治为目的的，它是以杀人为目的的，它是以骗人为目的的，那么被骗被弱民被弱化被愚化的人民，这样造成的结果，就是杨改兰女士，还有那个开着车撞孩子的这样的事会屡禁、屡出不止，无法禁止，最后全人类再发生一次文化大革命吧，再或者是中国一次次文化大革命的发生，最后人们才能醒过来，必须认清楚人与大自然的关系，人与人之间的关系，人与行为的结果之间的关系，才能让人认识到，原来我们作为人是跟动物不一样，我们应该遵守一个天理，天理怎么去理解，你可以去信伊斯兰教，你可以去信基督教，你可以去信佛教，都可以，但是你一定要有宗教，而最好你从宗教里面找到你的信仰，这样的社会才是真实的，才是欢喜的，才是健康的，才可能不发生杨改兰女士事件，和一系列的天天在视频上警察城管打人，把人当成猪狗对待，不管是男的女的 不管是老的少的往死里打。对动物现在西方连杀猪杀牛杀畜生都讲究人道了，我们人对人还不讲人道，连畜生道都不懂。所以我们现在整个社会的躁动，贪婪，这种人与人之间人性的泯灭，全跟国家统治的这个主义，和灭掉各个宗教有根本的关系。然后我觉得咱们中国的宗教现在事实上回到了唐之前了，应该是秦之前。那么宗教在任何国家最好的方式，当然宗教绝不是完美的，宗教的问题太多了，这个我们不能一一而说。但是宗教在我们中国它应该扮演者一个基本的作用，那就是不能是政治家的绝对工具，它可以接受社会秩序的管理，它是社会秩序被管理的一部分，但是它绝对不是服务于政治的，完全是成为执政者宣传政治，服务政治的一部分，这就是社会中国宗教，宗教界和中国界和中国界的政府和政治之间最大的矛盾和最大的悲剧，因为你看到的中国特别现在佛教道教儒教成立各种所谓宗教协会，然后各种宗教设施派出了党委书记，然后在宗教里面基本上成了一个什么，官衔，名利，金钱，性交易的场所，然后完全背离了佛教里面讲的就是情愿，要给你的就是欢喜，给你最大的回报就是解脱。所以说这个最关键的问题就是众善众行，哪有众善众行啊？更不可能给你至敬其意。而且所谓的不行佛理，大家在那里做的全是交易和欺骗。把各个佛教场合变成了现在装神弄鬼，传播政治力量，邪恶，崇尚输赢，崇尚权力，崇尚强势，然后崇尚美丽和性，让人们更加贪婪，不但放不下恐惧，不仅解决不掉贪嗔痴慢，还让你更加的享受贪嗔痴慢之中，而制造贪嗔痴慢。这就是我们现在这个宗教里面最大的悲剧，现在宗教已经不能让你欢喜，反而让你有更多的恐惧更多的灾难，那么很多人现在信了教了，被绑架被传销，然后被政治，然后更糟糕的事情就成了这种宗教的奴隶，这是什么原因呢？就是中国的宗教已经被共产主义彻底给乌托邦化彻底给政治化，这就是大家看到的一系列的悲剧和效仿。这个和尚有钱，方丈有钱，方丈出行的派头和政治局委员一样，而且方丈一出来的名片竟然印上副部级，正局级，处级干部。而且和尚有些出去的时候带着什么戒具，佛教设施啊，传经设施啊，印刷品啊，比高级，比设计也搞AI,拿出来的电话，用的软件相当的现代，然后很炫耀自己的道服，佛服，然后庙豪华，这些跟宗教是没有任何关系的，这是乌托邦主义共产主义的毒瘤。所以说中国今天的宗教，看上去满面繁荣，到处该庙，到处有道场，到处有这个念经的。头两天儿这个达赖喇嘛,这个holiness说了你光念经是没用的，他终于说出这句话了，我认为凡是在庙里天天念经不干事的人那就是作孽，你自己一百斤的肉体都解决不了都养不活，还让别人给你施舍，然后靠大家的捐赠给你，这怎么可以呢？所以说中国的宗教发展到今天，我认为在表面繁荣的同时，到了最灾难的时候。中国的杨改兰事件，一个个的车撞人事件，雷洋事件，等等等这种天天在发生的事件，说明了中国的宗教已经发展到最危险的时候，而且和中国的政治，中国政治的现状，是有绝对关系的，它是脱离不了这个干系的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜：刚才您讲的非常精彩！一个是你区别了一下宗教和信仰的关系，信仰是个体性的，宗教是一个社会性的一个组织，作为我们研究的一个对象。另外呢，您也指出，现在中国官员的腐败，社会的乱象，根源之一呢就是缺乏宗教信仰，尤其是当官的，他们有一种就是在我死后哪管洪水滔天这样一种心态，就是他们没有敬畏之心，他们根本不害怕死后有审判，也不害怕有轮回啊这些观念，他们没有这样一种宗教信仰呢，所以他们就无法无天，什么坏事都干，没有任何忌惮，没有任何的敬畏。在社会上人们也是这样，因为他们没有顾虑，所以他们没有最后任何的审判啊，上帝的惩罚啊，这些观念都没有，他们也缺乏仁爱心慈悲心。整个国家政府呢，他们把慈善机构，宗教信仰所有的都垄断在一块，所以导致人民他也没有受到宗教信仰的熏陶，从而他的慈悲心怜悯心敬畏心然后这种永生的感觉，考虑一下未来，包括永生永恒啊这些话题都不在他们的视野之中，他们视野之中就像你刚才说的就金钱权力性，眼前的东西，所以变成一个在此世的根本不关心来世彼岸的这样一个民族。这是一个非常可悲的状况，就像你说的，可能要发生几次文化大革命，才能使这个民族觉醒。另外一个就是你已经涉及到我要提到的一个问题，就是现在中国宗教已经变形了，因为最几年他提出宗教中国化的政策，然后使宗教为党服务，像这个喇嘛教的话，你看达赖喇嘛就像基督教的耶稣一样，但是他们根本不让教徒来拜达赖喇嘛，然后基督教就是大规模的摘十字架，把最核心的信仰象征给取掉，那这个教堂现在没有样子了，然后里面也派党委书记。最近就是佛教的寺庙武林佛学院那些校长还有院长包括一些教务主任居然是当地的州公安局的局长和副局长去担任，这样的委任状已经在网上有一个披露出来。把武林佛学院本来有五六千人，现在只剩下一千多人。那这个伊斯兰教的话他们这个避斋，斋月是他们宗教的戒律。但是现在都不让你在斋月进行这个避斋的活动，鼓励而且严密的要求你在斋月要把你的饭馆要开，而且你必须要吃饭。所以你就看到，这完全是跟宗教信仰本义是相冲突的，而且所有的宗教人士一块来唱红歌，唱 党亲爱的妈妈，在这个教堂里在道观里面，然后把十字架去掉，把佛像去掉，来换上这些政治首脑的头像，对人的崇拜代替对神的崇拜。所以现在这样一种宗教中国化呢，导致目前中国宗教的变形，每一个宗教都四不像，你说它像喇嘛，那没有达赖喇嘛，怎么能叫喇嘛教？你说它是基督教，没有十字架，怎么叫这个基督教？你说它是伊斯兰教吗，它没有斋月啊，它怎么叫伊斯兰教啊？所以各方面他们进行一个大的改造，另一方面就是控制腐败的手段，把你宗教完全腐败化。像在佛教里面道教里面很严重，你像北京那个白云观，我在北京的时候就听说大年初一上第一柱香标价就一百万，现在可能已经实成一千万了，那其它的雍和宫其它的一些寺庙里，每个佛像都是明码标价的，就是你使用这个佛像五个月是多少钱，一年是多少钱，然后你时间越长折扣越大，还打折。所以你就说，这个宗教的这种腐败啊，也是非常的目前司空见怪的一个现象。我要请教你一下，就是这方面你有哪些的观察，尤其是对中共的那些高层，他们参与到这些宗教腐败。还有一个网友提问，就是说这个释永信，少林寺的方丈，据说这个家伙是一个花和尚，女人也沾，金钱也贪污很多。这方面不知道你有没有听到一些传闻，能不能今天给爆一下料？好，谢谢！
郭文贵：哈哈&amp;hellip;.好！谢宝胜先生。这个首先我觉得刚才您说的基本上是中国官场，还有中国社会呢基本上共产主义乌托邦，最大的一个毒瘤，就是现实主义，今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，在党内在党外，无不是如此，这是整个社会，这是根本的情况，就不用说那么多，就这两句话就是中国的一切。没有什么道德，道就是说做事情的手段，德就是做事情的标准，道德是做人最基本的一个基本的标准，最低了，遵守法律是人最基本的最基本的标准，现在大家都认为法律法不责上，那为何责众啊？所以大家都不信了，玩法，玩弄法律，利用法律是大家追求的，那么玩弄法律另外是因为法律不公啊，那么现在胜者王侯败者寇，就是因为社会都玩假的嘛，只有他们干坏事我才能活着，活的比我好，我为啥不能干？他又不是警察，我也有机会。所以胜者王侯败者寇，没有什么真善，没有什么善恶之分，那么就是说根本不想说我什么我今天放下解脱，我死了咋办？他死了以后去哪？没人管这个，喝酒的时候今天晚上喝死都行，喝80年茅台50年茅台，为了能做成交易，那喝病是明天上医院的事，都是今朝有酒今朝醉，胜者王侯败者寇，这是什么？这是末日的体现，这是没有宗教没有信仰的体现。那么现在你说看到中国上层，我认识的上层，我没见过一个不信佛教或不信道教的，为什么呀？道教给他传达的是什么啊？尚长寿，他想活着，他不相信来世轮回，也不相信耶稣能叫他死了再重新活过来，更不相信默罕默德在天堂，给他准备了7个美女，9个处女呢，不相信，他想相信什么？他就相信我要多活着，所以说他们很清楚，大家看到官员，一说共产主义啊，党啊，讲了半天国家民族，最后长寿健康是所有官员的本质，长寿可以享受权利，可以享受荣华富贵，健康可以享受性，可以更多的享受美女，基本上就是人最根本的行尸走肉。所以说宗教信仰在中国啊，基本上都是利用工具，那么之所以宗教啊，它就是统治者的工具，敛财的工具，它只有不止没有不及，宗教界谁敢说谁干净，那几乎不可能，咱也不能去验证，咱也没必要去验证去，老百姓也都可怜的，宗教界也是很可怜的。这也不怨老百姓，也不怨宗教界人士，是这个体制是这个社会，导致了我们的人伦，已经倒退到了石器时代原始时代，我们活着的这个整个活的尊严，基本上跟畜生，跟西方的畜生都不能比，西方的畜生人家杀之前不能打，还要杀的时候听音乐，那让雷洋听音乐吗？那不让他听音乐。那徐明让他听音乐吗？那没让他听音乐。那李明给抓进去，不到一天就弄死了，第二天下午带着老婆孩子带着他姐姐说我带你去见李明去，转了几个小时，最后到昌平说不好意思这是尸体，家人傻了，怎么死的呀？说打，审他的时候激动，打了一针死了，那就完了，是不是呀，那就给你钱嘛，闭嘴嘛。跟雷洋一样，雷洋不就这结局吗？聂树斌，那不就给你钱嘛。钱，为啥我们连畜生都不如呢？就杀一个猪，赔偿你钱，这事就算结束。而且这事你还不能再说，你得闭嘴。西方，人家家里的狗人家家里的猪，在大街上给杀了，你给钱能拉倒吗？告你去，你要伏法，你要受惩罚，所以说，今天整个中国的这个社会，这个体制呀，人活着不如畜生。那么在21世纪，不如畜生的人类社会，经济极速发达，大家都变成了一个钱的工具，大家就剩下钱了，就剩下了什么，今朝有酒今朝醉，这是为什么全人类加一起喝酒没有中国人喝白酒喝的多，麻醉自己，在酒精中找快乐。全人类烟销售量最大的是中国，毒品销售量最大的是中国， 你去想想，全人类上最雾霾的又是中国，化肥消费最大的是中国，我们的农民，北京郊区的农民，你到那些昌平啊，还有到长城下边啊，那叫农家乐，这个老百姓养的猪，他不让你吃他自己吃，种的菜他自己吃不让你吃，给你吃的他不吃，为什么呀？大家都知道，那打了毒药了那个青菜，那猪喂了饲料了，是吧，这是这人已经到了这个程度，连我们的农民都睁着眼告诉你说，这是我吃的那是你吃的。已经到了人害人，不知羞耻，人骗人，成功以后为荣。人现在不是笑贫不笑娼，是笑娼不笑杀了。杀人都无所谓，你说现在哪个警察现在杀几个人还没事，那所有的人都竖起大拇手指头说你牛，你厉害，太棒了。就没人说你杀人是不对的，几乎不会有人这么说。我们不是失去了正义，也不仅仅是失去了我们的公平，也不是失去了做人的尊严，是整个社会出现了现在最倒退的时刻！这是为什么我说我们大家要依法治国啊，现在你说过去以教治国，大家要有宗教自由，现在几乎不可能，宗教自由的前提，就给人以真实，博爱慈悲，不能有酒今朝醉，不能相信胜者王侯败者寇，必须相信善有善报恶有恶报，必须要慈悲，恭敬平等对待他人。那怎么可能呢，在中国近代社会，你信了教不就等死了吗？那信了教不就等于就被人家当成猪给杀了吗？所以说中国现在真正的你要有教行，你现在行佛理，按道规来办，你能活的了吗？活不了!所以今天的宗教在中国，非常之困难。刚才网友推友有说到，释永信方丈，我很早都认识，大家上网查一查，少林寺1500周年的时候，郭文贵是最大的赞助者。在那 1500周年里面，这么多人群当中，穿着白西装的人就是我，一身白西装的，很出众。我跟释永信方丈，很熟很多次接触，因为那个时候对佛教，特别是对喇嘛教了解以后，我对禅宗非常感兴趣。这也是裕达国贸设计的时候叫中原佛手的原因。禅宗我认为是对中国是有很大帮助的，禅宗对中国人的精神境界，对中国的精神过去的构造和历史发展，到至今是有很大的共同的点的。比如说，禅宗当中对事情的本质看的很清楚，本质就是空。世界上很多事情，在相对条件下，本不存在，事实上它也是无神论，我还很能接受的。而就在这个登封的边上，就有一个，咱们叫嵩山学院，嵩山学院的边上有个中岳庙，所以每年我都带着我全部员工必须拜祖中岳庙。嵩山学院之前一带，吃当地的火烧，少林寺拜一拜，那个时候所以说我经常开着车，我去到那个释永信方丈那里去，那时候还是素方丈还在呢，他俩打的一塌糊涂，政治斗争，Pk的很厉害，那个时候少林寺很穷，非常之穷，我那时候我捐几百万就是很大一笔钱了，而且我带着很多朋友去，那时候的释永信方丈和今天的是绝对不一样的啊，绝对是不一样的，很多故事，结果我捐了钱啦，过一段时间这个，郑州金水区反贪局局长把我给抓起来了，说我行贿释永信方丈，然后威胁我要把我裕达给收了，把我关了两三天，最后呢，我拿了30万块钱给他30万，这事才算了结。（笑&amp;hellip;.）这是94,95年的事了，这事非常有意思。这个少林寺方丈释永信先生，他非常不容易啊。我跟他一起参加过登封的这个官员吃饭，登封当时的这个县长，那打电话就跟哄他的一个小孩儿一样，打电话：“永信，你在哪儿类？你马上过来” “唷，我在郑州咧”“唷那不行，马上过来！”“我俩人”“那不行！一个小时必须到！”然后嘴里面都骂着脏字带着骂。然后就给我说，“永信来了，我让他当着你的面吃火腿肠儿！”那个时候火腿肠叫春都火腿啊，还有开封的叫天作火腿非常有名。“那就吃火腿肠儿，喝白酒儿”就是官员让永信方丈吃火腿肠，喝酒证明他的权力。那个丑陋的嘴脸，那你是无法想象，我非常愤怒！我说如果你这样对待永信主持，他当时还是主持，我起来就走了，我说我也是佛教徒，你干嘛让人家吃火腿肠，你干嘛让人家喝酒啊，你干嘛打电话这么威胁人家啊。后来他就不敢了，他就不这样了。不是这一件事情，我经历很多了就说明了他的难处，就登封当地，来个人七大姑八大妈情人什么的一大堆，都要永信方丈接待，还得送礼物，还得摆场面，还得表演武功。然后想办法还不拿门票，然后还要分他门票的钱，然后还要送人进庙里去，那个非常之复杂。河南少林寺，绝不是一个宗教场所，他是个旅游景观，任何人把释永信方丈再当成一个佛教的地方，那就错了。我跟永信方丈后来接触的最后一次，谈到跟一个台湾宗教界我最尊敬的师傅在一起谈到这个，说这个武功最近成功了，在全世界表演武术，少林寺也出了名了，也赚钱了，旅游开发更好，宗教设施大肆前进，那现在练武和修行和这个禅宗是什么关系呢？因为大家知道，禅宗对这个打坐视为核心啊，那就是无我，那就是入定，那就是入定，那跟武功啥关系呢？那武功过去历史上，是保家护院的，保寺护院的一个本事的，那跟宗教和佛教是什么关系呢？永信方丈说：哎呀，这个叫做动中禅，动中禅啊。我说这个动中禅是什么呢？“在动中，打武术中，动中禅，在动中入禅入定”我一听我懵了，这个动中禅相当的复杂呀，很难这个，我说：您能不能表演一下？他听了笑了，我说：这个动中禅我不承认，我说你可以宣扬少林武术咋都行，但是咱就别宣扬动中禅了，这个动中禅好像不太靠谱。从那以后，跟永信法师就没怎么联系，他呢就跟那些演艺圈明星老板就开始了，包括他当时啊在河南的省领导，市领导都是我的好朋友，大家也都知道，当时我曾经努力过，希望少林寺不归登封管，归郑州市管，归省管，把一个少林寺，这样中华文明重要的一个宗教设施，还具有影响力的国际影响力这么大的品牌，交给登封管不好。我曾经找过当时王有杰书记，还有当时的省委书记省长，接近完成的时候，这个，大家都知道，王有杰被抓了，就没有完成。这是我曾经的河南的梦想。我是少林寺钟楼的捐助者，百分之百捐助者。无数次去过少林寺，在那修也练过，也进过坐啊，但是入不了定。那个地方都成了生意了。所以我认为释永信方丈不容易，大家不要去攻击他了，不要把他纯粹的看成一个仅仅是出家人，他是少林寺这个佛教文明宗教设施的一个重要的维护者，严格讲，他是少林寺的护法，他不是方丈。而且非常成功，而且少林寺有今天，能有今天这是唯一的图像。你让他闭上门去修行，接受出家，这不可能的。今天少林寺是中国文化的一个瑰宝，是中国旅游的一部分，是中国文化的一部分，或者宗教文化的一部分。然后是某些政客们对外宣传的一个武器一个工具，只有释永信方丈只能是被配合被演出只能这样，对他要求再多，就不好。这是我基本看法。我很尊敬他，我希望他能够得到更多人的尊敬。这是我对释永信方丈发自内心的说法，但是我不能同意他的动中禅，动中禅是不可能滴。谢谢宝胜先生！
郭宝胜 刚才你对释永信解释的非常好。他实际上是中共腐败链条当中的一个环节，整个少林寺变成一个腐败的产业，娱乐的产业，他自己呢实际上是被迫的，就跟你说的中国的企业家变成了一些妈咪下面的那些妓女一样，座台小姐一样。你说他这个状况也是非常可怜，所以社会上对释永信有各种的传说，说他睡女人啊，叫做床上开光。他贪污的钱呢赛过这个董级的贪官，这些实际上也反映他在这个当地的登封啊还有郑州，河南整个这些官员寺庙这个利益啊腐败这个链条当中他充当一个角色，可能他不得不充当那个角色，然后把这个少林寺维护下来，然后违反这个游戏规则的那肯定是受到他们的惩处。比方说，我们家乡那个塔尔寺的主持，阿嘉活佛。我曾经在美国见过他几次，他就说当时中央那给塔尔寺捐了很多的钱，民政部门啊还有佛教部门。但是都给省里的领导把大量的钱给劫了，劫了之后呢，他反应啊那就肯定是他肯定要挨整，所以他很多时候是非常的委屈，后来因为选新班禅的问题，他就逃到海外。还有一个是浙江的一个基督协会的会长，叫顾约瑟，他的职位跟那个释永信也差不多，在宗教界是最高的改革家，因为他反对强拆十字架嘛，后来就把他给抓起来，现在还在坐监，可能要判刑。所以你看到就是你如果不迎合中共的宗教政策，如果不跟他一块进行贪污腐败这些行为的话，那你肯定就是下一个也要待宰的羔羊，所以现在的这个宗教与中共啊腐败化也是非常可悲的情况。我们后面的一个问题啊，就是你不仅中国接触了这么多佛教界的人物，各种宗教。你尤其到海外之后呢，跟西方的这些宗教有一些深入的了解，首先是中东的伊斯兰教，可以说是原汁原味的伊斯兰教，就这个阿联酋啊，还有中东一些国家，另外你也很多犹太人的朋友，去过犹太会堂，还有基督教的，那也不用说了在美国天天接触的就是基督教的一些文明。这些方面呢，你感受，你觉得西方这个宗教状况跟中国的宗教状况有什么不同，中国的宗教状况应该向西方的发达文明社会应该学习哪些地方？我们需要借鉴的地方有哪些？你可以来回答一下这个问题。好！
郭文贵 谢谢宝胜先生！刚才我在补充一句啊，就从个人接触释永信方丈啊，个人修养非常好，从河南那个地方，几十年前，我接触的人当中，我认为作为一个主持，在素喜方丈和当地县政府各方势力的较量当中，真的释永信方丈是个了不起的一个政治家，社会活动家，个人修养非常好，很能忍。我们看看这个佛教里面的这个华严经啊，非常重要的华严经和心经，但凡大家能把心经华严经能知道个皮毛，就应该知道其中的奥妙。实际上这个释永信方丈他对中国佛教还是有一定的造诣的，他只是对禅宗啊有一些观点我是不能认同的。在一个他处于那种环境他是没有办法，任何人都没有办法，说谁能比永信方丈干的好，我真不相信。但是你干的某些方面可能是做的比他棒完整完美，我是相信的。这是对释永信方丈唯一的不同。还有一个就是刚才宝胜先生问的我，西方和中国的宗教之间的差别，还有中国应有哪方面的借鉴的啊，除了这个我必须说下达赖喇嘛Holiness，这个达赖喇嘛算是中国宗教界现在最有影响力的人之一，那么还有日本的台湾的还有整个犹太教的，西方基督教的，包括梵蒂冈的，宗教界可以说目前活着和头些年活着的，所有的几乎上最大的人物，包括中东的这几个大阿姆我没有不认识的，我都接触过，接触以后的感受就是说这就是宗教和人之间啊，它必须保持着神秘，像我这号人，跟这些人接触以后，我从没感觉任何一个人他有超自然的能力，从来没有，我从来没有看过一个。我也没有听说过任何一个人，他告诉我他有超自然的能力。所有的宗教，宗教，大家不要把它给神话，或者说给它惊天给它迷信化，这都是不应该的。我认为中国啊，不管对宗教多么坏，对我说它有它成功的一面，不能说是不对的。我认为中国的老百姓，经历了这么长的历史，和到了今天，如果不把宗教给规范化，就是我们现在都是含糊的对宗教观点，1:07:48就是这些宗教在历史在人类文明历史中，受到了挫折或者它的缺点，一旦在中国把缺点发扬光大，这对中国也是灾难。所以中国有宗教，但不能迷信，变成迷信，更不能像当年的这个清朝一贯教，你知道吗？像王觉一把它变成了一贯道，后来这个一贯道还影响台湾。1950年，中国共产党把这个一贯道定位邪教，那是正常的。一贯道就是一个骗子，就是骗子道。当时，和这个1:08:26 他们一起来搞的。所以从这点来看呢，中国的宗教需要管理，需要协调，需要适当的位置，这是没有错的，全部放开是不现实的。那么从这个少林寺的事可以看的出来，中国的一旦这个宗教设施，一旦宗教放养式的让他发展，绝对会出大事的。这是我完全（）从另外一个角度说， 从这个路来说西方宗教，西方宗教我接触的人当中，我觉得最了不起的从几千年当中，从这个政教合一到政教分离，然后到那个封建时代，从皇权主义，宗教几乎都服务于皇权主义，都是为他们服务的，变成了服务于大众，这种巨大的几千年人类变化之后，逐渐走向成熟。现在西方的宗教基本变成了说一些老百姓能懂的话，是精神治疗院，或者说是所有的大众的心理医师，基本上是这个作用，而且非常非常好，虽然西方在各个宗教领域有着巨大的影响力，也有着巨大的财务，但是他毕竟不像以前一样，宗教统治着人民，这是不好的。那么我们看看西方啊，最重要的是还有一个良好的机制，比如说美国，（100人当中）95都98个人是有信仰是有宗教的，然后信仰也是基督教，他们是75%的复合统一这个标准，这是非常非常棒的。那么我们中国75%是没有宗教的，更没有信仰。我们中国有宗教的，佛教是15%到17%吧，道教是4%到5%,其它是儒教3%到5%，剩下的就是信各种或者是根本压根啥也不信的，那么在中国却有易经，道教，儒教，儒教严格讲不是教了，各种这个旁门左道的事情很多。那根西方最大的不同就是中国呀，基本上的教都成了毛民，就是骗老百姓，骗民弱民的帮凶。而基本上都是迷信，中国的宗教在中国没有一个扮演人民一个所谓的精神依靠和精神的家园，或精神的医疗革命，更解决不了宗教上大家都追求的解脱你，让你知道哪里来哪里去，解脱掉你的生死恐惧，然后还得回答你1:11:18，那根本不可能，不害你不骗你或者害你骗你给你留条命，就不错了，要命还要色啊，要钱还要命，这基本上是中国现在宗教没有延续，宗教和政府没有良好的监督关系和管理关系的严重后果。而西方恰恰相反，特别在我们在文明国家，中东这些国家我去的很多，基本上，我认为啊，宗教已经是一个巨大的影响社会，连接社会，它是一个具有比政治还有影响的连接大家的积极能力。你比如说在美国，美国的宗教，它有太多问题了，我们都看过那个Spotlight,聚焦 那个电影，那是在波士顿发生真实的故事，一个记者发现了这么多的牧师，不约而同的猥亵，这是多可怕啊，是不是？看的恐怖惊心，我看了电影以后，我几星期过不来劲儿，太痛苦了。在欧洲，这种事情成天发生，也有这样的问题，但为什么宗教在西方它到今天的文明社会解决了它的宗教设施，和合法地位，受人们尊敬甚至是连接社会，医疗社会精神创伤，作为很多人的依靠，这绝对是起到这个社会上最重要的管理作用了。但是它没解决掉它本身就要帮人解决的什么贪婪，还有作为人的性欲，你看西方大多数都出在性上，中国所有的宗教问题都出在钱上，钱和性上，而西方绝大多数都是出在性上，钱上的事很少。西方的社会在经济上满足了宗教现在的存在，基本上也不会出大事，但是在性上，欲望上，个人的道德上出了大问题。他们准备拯救人叫人复活，但没看见。但是让很多人没过性欲关，自己都没拯救的了，这是很多普遍事实。也有存在着巨大的问题。在中东，由于宗教，被各种人所利用，就出现了ISIS，逊尼派什叶派之间的打着宗教的名义的国与国之间的种族主义和恐怖主义的较量和斗争。那么现在正在中东啊，很多的斗争和这个伊斯兰的逊尼派什叶派之间不同的，派别和不同的利益和作为借口导致了大量的人员伤亡，人道灾难。叙利亚，也门，大家都看到了，伊拉克，太多的利益，利比亚，非洲索马里，刚果，尼日利亚，津巴布韦，坦赞尼亚，乌干达，到处都是，这些地方我都去了，就是说在贫穷的地区，宗教基本是被利用为成为种族斗争和政治斗争的工具，那么在欧美这些成熟的国家，它成为了精神依靠，大家都因为一个宗教团结在一起，结局了很多社会上的矛盾，让人真正的做到博爱慈悲，让人更加的走向真诚，而且人与人平等相处。最起码，它起到了让这个社会凝聚，让社会安定，让社会欢喜，也让很多人戒除了恐惧，也让很多人减少了恐惧和对未来的这种各个方面的不正常的要求，这都是有很好的积极的。但是西方也是有巨大的问题，但和我们那个国内的宗教和政府之间政治之间的那个关系和这个神在社会之间的价值，和被做政治工具的利用，和造成了现在作为发财工具和政治工具相比，这不是一个问题，不能等同而语。中国的简直是灾难，坏处多，好处少，但是我认为这也是机会，可能是我相信，接下来的当局一定会妥善的管理这个中国的宗教这方面的。那么也会跟国际上像西方一样，中国的宗教逐渐变为一个，能让老百姓更加慈悲博爱，更加爱好和平相处，然后对这个贪嗔痴慢，人的贪欲更加有戒惧心理1：16:03，那么西方呢我认为宗教现在不能说没落，它起到的作用已经非常非常好了，它再想走向更高的境界几乎也很难了。西方的所有的文明国家基本上宗教是他生命当中最最重要的之一，西方的宗教和他们的生命当中，就是肉体的生存，安全的生存，和他自己的这个经济上的成功，和精神上的愉悦，基本上成为他占了25%，四分之一的分重，不可拒绝，不可回避，而且必须面对。这是人家社会走向健康文明，GDP达到一万两万三万四万五万以后必然结果。我们中国人口我相信GDP从这个六千八还是说八千也好到一万三的黄金俱乐部还需要10年到15年的时间.未来我认为通过GDP的增长，人民的教育程度逐渐提高，这个宗教需要以教育作为基础的，然后人民的素质逐渐提高，经济水平逐渐改善，像杨改兰女士这样的人，如果她有一个初中教育哪怕像文贵一样的初中肄业的教育，然后呢又见识过社会，有很好的上网习惯，对宗教对信仰，有一些了解，她绝对不会做出那样的事儿出来。那就是那个撞人的司机，但凡有点了解，他不会做出那样的傻事情，上演那样的事情。那么中国当局为了也会看到如果大家真正的有着良好的宗教界这么一个形态的存在，比他那个维稳重要的多的多，这个14.7%维稳费完全可以省下来百分之五十，给宗教界，不是宗教界甚至搞更多的基督教学院更多的佛教学院更多的道学院儒家学院，都是可以的，实际上把维稳费花在一部分教育上，让孩子们有很好的教育背景，这个减少社会动乱这是根本之策。同时让中国人有更多的收到宗教的影响，积极的影响这是中国维稳的根本之策，所以说我认为，中国应该认真的思考对待新疆也好西藏也好，对待台湾香港也好，对待其他少数民族敏感问题也好，光靠维稳打压抓杀那是不可能治本的，而且问题会越来越严重。就像西方从过去他们也靠抓也靠杀也靠威胁，到最后，大家看到了，一次次的革命一次次的变革，甚至一次次的把皇帝仇杀掉，最后是在关键的时刻，宗教扮演了关键的作用。所以说西方啊和东方之间都要面对一个现实，平常宗教对这个革命对政治可能现在不会起到变动的作用，但是当社会遇到巨大的矛盾的时候，宗教是关键的，关键的影响。而且宗教的关键影响基本上都是善，不是恶的。而过去，那个政教统一的时候可能不一样，可能教变成恶的，被政治统一被政治利用。那么我们中国现在这个环境啊，完全当局应该相信把宗教管理好，一定会成为帮助政局管理国家会走向更好，让老百姓不用维稳那么多的钱那么多维稳的事情城管那么多少事情，让老百姓之间会更少的矛盾，社会更加稳定和会更加欢喜。然后中国的环境污染，中国的水污染，中国的人心污染解决了，政治上也会有帮助，对中国未来政治走向成熟，走向稳定它有很大的帮助。西方是我们参照的一面镜子，西方有好的一面也有坏的一面。我们选择好的嘛，对不对啊？！不管如何，任何人的中国当局想把这个宗教变成自己的政治工具，让人们没有信仰的自由，让宗教永远的以党委书记的领导，像现在这个出现的各种笑话，给方丈弄个局级干部，靠收买，绝对是灾难的结果，一定是从宗教开始和所有的历史问题有一天会出大事。只有现在利导整个宗教界和中国教育的结合，让它成为中国的真正的宗教成为人民有选择性的信仰，才能利于中华民族走上真正的百年复兴之路。这是我本人的一点陋见，希望宝胜先生批评。
郭宝胜 :文贵先生就是刚才那个达赖喇嘛那个问题啊，网友比较关心，就是说你亲自见过他，你感受到他的哪些的人格魅力，而且呢就是你感觉到达赖喇嘛什么时候能回到中国，这个是网友比较关心的问题，因为大家都觉得你最有发言权，对不对？
郭文贵：这个&amp;hellip;这样，宝胜先生，我非常高兴回答网友的这个问题，基本上我简单的说，因为见过很多次面，达赖喇嘛Holiness这个人呢，非常非常的有亲和力，而且这个达赖喇嘛Holiness呢，他对佛教呢挺有说法，他有他最现代的对佛教的解释和理解，他已经有升华了，而且我认为他有着非常非常单纯的一面，他最大的让我感到震撼的事情是这个人非诚非常的真诚，非常非常，他是我见过世界上所有的宗教领袖，这世界几个最伟大的领袖，我见过以后包括这个教宗啊，不一样的地方，就是这个他虽然五十多年流离失所，流亡到达兰萨拉，而且呢他本人身上看不到一点点儿受尽风尘的那种欺压的感觉，一点都没有，这就是宗教能给人带来最伟大的东西，钱买不来的。文贵现在就是说，在面对这么多事情中，宗教给了我帮助，在他身上，看的非常清，更加的亲切，五十多年啊，每天面对着生死，这么大的挑战，而且在这个荣誉啊，还在各种人与人之间的关系处理上，那这个人类如果能学到一点点儿，那自己都欢喜了，那自己就没有那么多痛苦了没有那么多烦恼了，我人就可以从烦恼中痛苦中执着中解脱出来了。就是人家能真心就用自己的肉身展示给了你，怎么面对人间的这些贪嗔痴慢，怎么解脱自己，怎么痛苦和搅拌中解脱自己，这点是毋庸置疑的。当然，我说过我第一次见他，我说您就，第一次见他的时候您可别给我摸头啊，给我灌顶啊，我不接受这个。你先说你有自然能力吗，你有超自然能力吗？你要有的话，你现在你就给我变一下子，飞回西藏去呗，你让我看看。让恨你的那些人，想杀你的那些人，你把他弄死不就完了吗？你念经把他念死不就完了吗？你没有，你要有的话你就不在海外呆五十多年了。他就笑，他说这你说的对啊。他非常愿意接受探讨这个问题。我们也是从这样的问题开始的，首先，就是宗教，我不认为任何宗教有超自然能力，我更不认为任何宗教能改变你现在能帮你的给你所要的东西，这就是从达赖喇嘛身上看到的。有些人去庙里烧香啊捐钱啊给我平安那给我美女吧给我权利吧给我治病吧，我认为这都是妄想，这个宗教不是给你这个的，给你这个就是骗你的。它本身，从这个达赖喇嘛的处境已经告诉了大家，就是说，佛教作为宗教没有超自然力，而且这个信仰，你作为信仰或作为宗教，他能解脱你现在的痛苦，放掉你的执着，让你更多的欢喜，这是现实的。至于官，钱，性，荣誉，没有。它能让你活的很开心，这是基本的。所以说我觉得，他是一个很好的佛教的这个让我们大家学习的标准。那么同时呢，他在政治上非常单纯的，非常单纯的。我认为他的政治水平跟中国的县长PK都PK不过，PK不过去。他的政治水平确实是&amp;hellip;他给我讲了，五十多年离开中国了，他一讲毛泽东那时候的事情一讲和周恩来的接触，习仲勋先生接触，和那些个老革命的接触，那他还是停留在那个年代。所以说他对付中国现在的政治体制，门儿都没有。所以我看到了中国叫朱逸群的这个垃圾，就是骂他，这么骂他，人家都没事，没问题，无动于衷。你看我现在的海外民运人士，谁都想当领袖谁都想当领导，谁都想领导别人，谁也不接受别人的批评，谁也不接受别人骂，包括文贵有时候就非常糟糕，但在他身上就看到了佛教的修养，佛教的智慧，佛教的大波若，就是智慧，无法形容。但是政治上跟咱一聊，就一聊朱逸群一聊统战部一聊海外特务怎么对付他，怎么回事，非常天真。当时那个安全部，我去见他的时候希望了解一下他的身体情况，我就问他，你身体到底怎么样啊？他就说我身体有什么什么情况，我非常好，但我有什么问题，在美国一年检查几回身体，你要需要的话我可以把我过去的诊断证明给你。你看人家多么的透明，多么的胸怀坦荡，哪像朱逸群似的胡说八道。然后我说你到底有多少钱那？你这都是哪来的钱啊？资金怎么来的？他就跟我讲，我这哪有钱我大概有什么钱，他就问旁边他的侄子他的助手啊，这个我可以完全告诉你，我把所有的存钱都告诉你，不用你领导花那么多心思来搞，就我就可以给你说。所以说钱让你知道，健康让你知道。我说你知道为了了解你的病情，了解你的钱，那几千人上百万一年花几千亿，各种布置办法都有。他说，就是花那些钱干什么，还不如去修筑马路呢，救救穷人呢，我可以告诉你啊。所以你看他是一个，达赖喇嘛非常开放，非常真诚的人。钱你想知道，身体健康我可以让你知道。然后就谈到这个大藏区的问题上，还有一个就是说，他的这个转世的问题上，还有一个就是他怎么看待西藏自治区的问题上，非诚直接，非常直接，非常坦荡，有些这个事情我这儿不能方便说，只有我希望说会震撼这个世界的，他的说法真的会震撼这个世界的，而且人的说话，这就是宗教的好处，宗教说话算话不妄语，不说假话，说话算话，就是人家说什么话做什么事情，一个字儿都不差。这么大一个领袖，没一点架子。有架子的人是没有宗教，没有信仰，没有水平的表现，这个争名夺利，争Title争明天，都是没水平没有信仰的表现。他这个人非常自信非常大气非常之真诚，一点都不妄语，不争名不争利。这非常之重要，然后给了我写的东西，包括很辛苦，晚上早睡早上早起。这个我把我的照片给了他一百多张，他在每一张照片，凌晨起来三点多钟，挨个字全部给签下来，然后第二天亲手交给我。然后每次跟人在一起的时候，都让人很舒服，开玩笑啊，取乐子啊，然后有时候非常认真和严肃啊。就是你跟他在一起的每一秒钟都对你是非常的重大的提高，让你真的知道人间和我们所要探知的未知的另外一个世界，他给你提供了很好的一个思想或者渠道，或者说一个佛法一个方法，方法就是1:29:42,那么他身上更多的体现这对人的关怀，对人性的关怀，对人，人性向善，和平，和人现在整个大自然的和谐相处，他在关怀。所以他现在最多推广的是佛教的科学，我太欣赏这个概念了，又是他讲科学和佛教的关系，佛教和科学的关系，大自然的关系。还有他那种担心，对西藏人的担心，对整个中国14亿人的担心，对中国政治的担心，对全世界现在存在的巨大问题的担心，就这个人是真正的一个对世界人民装在心里边儿，有责任有爱心有慈悲的一个人。那么他的团队呀，非常非常的棒，非常的好。这个我跟他团队打交道的时候，有一次我在瑞士，我跟他见过几次面以后，有一次在瑞士，我跟他的下属见面，每次吃饭，我们在一起吃饭。我吃饭很讲究，人家都是很客气，很感激，然后我说这个我不会。。1:30:51 抽个雪茄，我说给你两根儿雪茄，吓得绝对不敢拿，绝对不敢拿。就是他的管理啊，让我很佩服，这下面人的严格要求自己，不腐败，很真诚。当然了佛教带来另外一面不好的一面，就是它的非常天真，有时候甚至在天真，面对你面前显得懦弱无知，然后这些人非常有感恩之心，我在那个时候学的特感恩，发自内心的感恩，替你想替人家想，香港有几个明星刚刚看过他，离开以后，他们很担心，他旁边人就告诉我说谁谁呀，很担心他情绪不好啊，希望怎么样。就是这些人啊，是真正的是心中有佛，心中有慈悲。而本人也有大波若，大智慧，这点是绝不容质疑的。这是我对达赖喇嘛先生的本人印象，至于什么时候能回国，我本人非常非常看好，我认为未来的三五年是很有希望的，很有希望的。如果是过去这五十多年近六十年来不能回去，我认为这五年是有机会的，如果没有机会，我认为可能会出现我们意想不到的大事情。虽然他老是几十年来想回五台山，想去拉萨，想回去看看，他想跟他的信众们面对面的接触，将佛谈道谈经，这是他的想法。但是毕竟有政治的考虑，包括他现在面临的这个中印的这种关系，包括整个中国现在整个信仰缺失，宗教沦丧沦陷，这种巨大的问题面前，他的角色极为敏感。但是我相信啊，新一届领导人，会有这个考虑让他回去的，但是我知道现在这种政治绝对是想耗死他，孤立死他，直到他离开这个世界为止，而且要控制他的转世。但我相信啊，这是我们现在宗教解决不了的问题，我认为可能上天，会来帮助他的，会让他有机会，回到他想回去的地方，然后把他的智慧留在中国大地上，留在西藏，我是有信心的。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 :好！你对这个达赖喇嘛这些情况的介绍，算一个爆料啊，很多人都不清楚这方面的情况。刚才你提到的朱逸群啊，朱逸群这个人提出了一个著名的口号，他就说：共产党员不能有任何的宗教信仰。尤其他指的是西藏啊新疆啊维吾尔族还有藏族的这些干部，这些干部因为从小是在伊斯兰教家庭藏佛教家庭，他这个是祖传信仰，但是一加入共产党就不让你信藏传佛教伊斯兰教。尤其在浙江的话，很多干部他也是基督教的家庭，所以他一出生就叫他成为天主教徒基督教徒，但是朱逸群是个非常的左。我们也知道现在一些社会主义国家，越南啊古巴啊它在党员这个有宗教信仰这方面它是放开了，就是说，他可以是共产党员，同时他也是天主教徒，或者是基督教徒。所以这块呢，据你了解很多的一些官员，高层的，因为你跟那些常委级别的官员打交道，你就得他们私下里隐蔽的这个宗教信仰啊到底有没有？有人说这个彭丽媛是基督徒啊，有人说温家宝是基督徒，有人说这个谁谁是佛教徒，这个是说他们是装的，就是他们真实的宗教信仰，这种情况呢，你接触的高官里面有没有？好!
郭文贵 谢谢宝胜先生，刚才说的我简单说呢我的看法呢，这个中国啊现在我们政府的这个高压管理，输出的都是恐惧输出的都是绝望，中国绝对需要宗教来平衡掉社会上刚才咱们以前看到的问题，这个我接触的中央领导和高官们，我没有见过一个不信教的，当然他们都是说不信教，因为输出的恐惧和输出的这种绝望，这些输出的人他本身也受过这种绝望和这种恐惧的影响，那么甚至按照他们中国政治的体质让每个人都很害怕，很多人呢，在贪婪之后，在斗争之后，自己很寂寞很孤独，各种事情，他是人嘛，他都有人性的，他是有辨别能力的，何况这些人都是人中人吧，都是精英，他们是很清楚的。所以说，我见到的人基本上都是有佛教信仰的，有的信藏教，有信禅宗教，很少见到信基督的，很少，也遇到过几个领导的家属信基督，但是说实在话，跟他们的接触当中呢，不能太多听他们的话。你比如说，过去的一个常委的一个家人呢成天说他啥教不信，瞪着眼吃饭那见面那都批评藏教，批评少林寺，批评基督教，这个事情太多了。在有一天我偶然的去了他家，去他家之后，很惊讶的事情我发现就在中南海，家里面一个书房的后面供着一个佛祖的像，他也愣了我也愣了，我说您不是不信佛吗？他说，哎呀这是个装饰品，装饰品。但是我明显看到，他是每天有这个上香的痕迹了，因为都有香过的痕迹嘛，看的出来柜子上有香薰的天灰之感觉了，然后才发现屋子里摆了很多的佛器，佛珠啊，这些天珠，都是很贵的天珠，这是一个交流的东西吧。所以说从这一点上看呢，他们信佛是发自内心的，屋里面干干净净，佛珠，天珠，佛器，还有佛像，上香，那很惊讶的。他是最最高的领导这样，你可以见下面的领导是什么样子了。当然了接触这些部级的领导啊，那就不用说了，你可以看得出来，我从没见过人啥都不信什么都不信，我不认为我没见过，所以说这个信，宗教越是在这种国家这样的社会上它越会有。特别在这些输出恐惧输出绝望的这种体制里面，他本人一定需要心理的辅导，心理的慰藉感。除了搞钱搞女人搞权力搞材料搞人，他肯定得搞搞自己，搞搞自己唯一的就是宗教，这是我看到的，谢谢宝胜先生！
郭宝胜 最后一个问题呢，佛教和基督教到底有什么区别？因为佛教刚才你也讲了，它是一个智慧，佛就是一个智者，去除烦恼，达到涅槃的境界。但是基督教呢，强调有罪，人通过自我的修炼是解除不了，然后必须要神的一个拯救。它这个是教义，当然还有外在的一些区别。你到了西方对基督教也是受了深入的一个体验，所以您觉得佛教和基督教有哪些区别？好！
郭文贵 好！谢谢宝胜先生。这个佛教就是诸恶莫做，众善众行，自近其意，然后关键就是它用了生命和宇宙的真相，超越了生死，这是追求上的1:38:54 断你一切烦恼，断你一切解脱，这是这个佛教的，基督呢耶稣呢，就是说三灵至一，就是一个人，就是耶稣。耶稣既是圣父也是圣子也是圣灵。然后呢，他说拯救整个人类，他会回来再回到世间，把死去的人救活。就是整个真正的佛教呢给你的是让你知道就是看透了宇宙的真相，然后呢一定要行善，一定要慈悲，然后断一切烦恼生死，对生死看透，然后得到自己的解脱，这完全完全两回事，说白了就是我们佛教讲的真正的核心无神论，今天我们中国信的教又是菩萨又是罗汉自己死了当菩萨，这全都是不对的。所有的中国佛教和道教根本问题就是念歪经。那么耶稣基督教不一样的，你现在，首先你要规范自己的言行，你要信耶稣，跟耶稣，你要作为他的牧羊人，你作为一个被牧羊人，你按他的要求办，听他的，按他的办，按他的戒律去走，然后有一天，他回到人间解救你，让你死去的人复活，一个复活，一个让你断念想，解脱。这个完全不是一回事。但是，我认为这两样有个共同点，就是你活着的时候，你一定是诸恶勿做，一定是体现慈悲，一定是众善众行，一定都是一样子的。佛教的自近其意，和基督的自我约束，这都是非常非常棒的，我们都可以去学习，这是我自己的感受。而基督教传教的方式上，在西方，非常强调形式。而东方在佛教参加之中呢，主要是把自己给解脱。那么东方这个佛教方式比如说吃斋啊吃素啊出家啊，然后靠人家供养啊，这几乎都是错的，根本佛祖从来没让你吃过斋。从来没让你出家，从来没让你剃度，从来也没让你被人供养，这是不对的。西方的基督呢，它还叫社会教，就是人中教，在人当中修养，不影响你正常生活，而东方呢是脱人教，脱离社会的教，这个是完全不现实的。最后我想说的事情，佛教和基督教它已经几千年了，无任何人超越过，只能说谈自己的看法，无权谈所谓的信和解释，完全无权，根本不配，完全是找死嘛，所以我希望所有的推友们都和咱们现在已经看到的大家都让自己欢喜，解脱，让自己更快乐的任何宗教都可以去接受它，去学习它，但不管如何，大家的这种博爱，慈悲是所有宗教的主题，这是我和大家都要去做的，都要去学的。今天我回答了推友的问题，有不到之处请大家多多包涵，本人胆大不要脸，在这边给宝生先生说，非常的荣幸，像大家多学习，欢迎大家多批评，这是我今天的回答。谢谢宝胜先生。
郭宝胜 好，谢谢你呀，我也要声明就是说我今天不是一个牧师的身份啊，我是一个宗教研究的身份，跟文贵先生有个交流对话，他其实更加侧重于中国的传统宗教，尤其是佛教，也指出佛教现在的一些误区，其实佛教本质上是个无神宗教，也是一个怎么样活得快乐去除贪念，贪嗔痴这些人类的罪恶，但基督教呢，这块呢，希望我给郭文贵先生多讲一讲基督教，现在可能没有时间，看以后有时间呢，在基督教方面多做一些探讨。非常感谢光临寒舍，这方面的一些探讨，思考，我想对网友们对中国人呢有很大的一个启发。尤其你对中国目前宗教现状的揭露释永信达赖喇嘛各方面的一些1:43:26,这也是目前缺乏宗教信仰导致的政治腐败社会乱象做的深入的批判，我想会产生很大的一个影响，中国那些宗教官员尤其是最高层他肯定也会关注我们今天的这个对谈，希望中国早日能获得真正的一个宗教信仰自由，也希望每一个网友推友啊，多能在这几个终极的问题上找到答案，有一个生命的光环，有一个终极的上帝引导，对人生来说是非常有益的。谢谢文贵先生，希望我们下次再继续这个话题。今天这个音质的问题啊，再次向大家表示道歉啊，谢谢大家！
郭文贵 谢谢大家，再见</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/99/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/99/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈～，重新沙发吧，哈～呃呃，嗨这个沙发，好好，恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜恭喜啊，尊敬的推友们大家好，这是文贵8月24号的报平安直播。呃，很抱歉啊，这个刚才这个前期这个本来设计好了，我就让这个助手出去，然后呢，其他的两个助手呢，因为没让他来，因为这个昨天说好了，今天没有这个节目啊，没有直播，而且我6点多这个就就起床了，我也不舍得叫她们。就我自己来吧啊，自己来，然后呢，现在我们开了个会，跟律师啊，就任何我直播节目，要根据律师先报，没经律师批准啊，不能随便上节目，那么今天这是文贵啊是自己擅作主张啊，自己要上节目，所以说这个。呃刚才，就是为这个在家里边儿这个助手还有这个保安啊坚决不同意，哎呀这不行啊，我说我必须的啊我必须得播，然后我就自己操作，自己操作的这个这个这个就肯定是啊，啊刚才没操作好，然后刚才那个发现了手机他们都给我锁上了啊，我在捯饬半天，所以今天是文贵干私活啊，干私活啊，呃哈哈～，这个今天所有的所有的，所有发生的这个技术上的问题不代表我的团队啊，啊，这个就代表文贵本人的这个技术能力，这个请大家，给大家预澄清，我的团队已经很不高兴了，说每次这个这个每次都是那个你单做主张突然袭击啊，结果我们就显得我们团队这个技术能力素质太差啊，所以说那个我今天必须澄清啊，这是对团队的，这个跟团队没关系啊，这是文贵干私活，大家能看到，所有啥也没有。就直接把这个机器打开了啊，而且还没有连大电大电脑，是用手机来的，他们就很不高兴，我每次用手机偷着来啊，他说这个视频效果太差，然后呢音质太差，然后不负责任，恩哈哈～，谢谢大家啊，大家对我的这个关心啊休息啊，还有这个两鬓斑白呀啊。两两两鬓飞雪，说实在话啊，这都是正常的，推友们，这个谢谢你们的好心，厄文贵干这种事情连两鬓都不白，那不跟很多年在海外的这个这些有些同志越革命越搞民运，搞的越年轻了，那不就完了吗？那不可以的啊，这个两鬓斑白说明文贵用心了啊，说明文贵是真干事儿了，所以说呢，希望大家呢，这个咱们要接受啊，接受这个两鬓斑白，而且呢，大家一定要记住，这个我们要做的事情是对生命，都要置于不顾，何况你是两鬓斑白呢。少睡点觉，那比在双规里边，比在那个那个看守所里关着吊在墙上打，是不是，比那把头发给剪了，让那个套在袋子上不好太多了吗？所以我经常我就告诉我自己，现在是我想几点睡就几点睡啊，我想几点睡就几点睡，我想干啥就干啥，这已经够幸福了啊。
连接状况不佳啊，现在有黑客，所以呢咱已经是很幸福了，跟那些失去自由的人，跟那些失去这个这个亲人的人，失去，无缘无故失去健康的人，和雷洋比，和杨改兰比，和709的律师比，和这个所有的这个，过去五年百万被抓千万个家庭被害人比，咱们两鬓斑白，这个这个少睡点觉，那不幸福死了吗？幸福死了吗？所以说，呃，这个是完全可以接受的啊，像这个昨天我晚上也就睡两个两个半小时吧，分三次睡了两个半小时，你看我这状态，精神好的不得了，我觉得我再睡的话，我就觉得就对不住我自己的生命了，就对不住推友了，也对不住这个理想吧，所以说，厄～，再次衷心的衷心的极为感动的，感谢所有推友对我身体健康休息状态的担心和关心表，示衷心的感谢啊，衷心的感谢，非常感动。这就让我感到了这个，在推特这里有爱、有真情、有力量、有团结的最重要原因，谢谢大家，非常感谢，那么今天呢，这个我主要是要起来，突然间袭击啊，文贵干私活直播的原因呢，是这个我看到很多推友私下的给我私信，而且因为咱们那个渠道啊，那个渠道给，我发了很多信息，我特别感动，因为我这两天开会，我真的没有时间看我们这个推特上的很多内容，还有这个节目，也向大家道歉，那么呢， 这个今天和明天我还要开会，所以我赶快播，因为9点我就要开会了，所以我八点半，现在已经八点四十四了，你看看。最关键的这个，就是这开会呢，都是全球发布会，跟律师，跟这个这个当地的一些有关部门吧，那么昨天推友们最关心的事情是几件事，我马上给以回复，因为我一个一个回实在回不完了，我今天就在报平安里面啰嗦一下，给大家说一下，在感谢你的关心和担心的同时呢，我最重要的就是说大家看到了。昨天这个叫啊，郑介甫和谢建生先生两个人开的啊新闻什么招待会啊，我真的没有看啊，我只是在推特上看到大概的一些事实，后来我看了赵岩先生啊，大概看赵岩先生这个和郭宝生先生这个做的关于他们的新闻发布会的一个直播情况啊，呃～， 本来我刚开始在推特上说是有关郑介甫和谢建生的事，推友就非常不高兴，就说你不要把这个他俩的名字放在这个题目上，你太，太看得起他们了，太侮辱你自己了啊，后来我就赶快尊重，就情况，这个是在题目上只说滕彪先生不说他俩，这个关于郑介甫先生和谢先生先生的这个视频的记者招待会，我没有看啊。
我过两天抽时间看，大概的情况啊，这个我觉得谢建生先生和郑介甫先生挺可怜的啊，挺可怜的，他和我的故事呢，大家可以参考一下，当时北大方正和我这个战斗的时候，李友那那～是一概否认啊，比他俩嚣张，李有有这个。有中央常委，政治局委员，那么当时斗争的多厉害呀，铺天盖地，全中国找不到一一个文革正面的文章，全是负面的，不管如此，不仅如此，大家都看到了各种这个这个满天满地啊，这个这个这个不但是，还这个有中央领导背书，然后呢，当时的魏星啊董事长，有著名的一句话啊，这个还能不能安静的让美男子这个这个休息了啊，还能不能让安静的让美男子什么什么啦，这个最有名的话啊，然后李友曾经在这个北大啊，这个608和胡舒立女士啊，乱搞的那个房间里面和那些女士情妇乱搞的房间里边，这个在他录音里面曾大言不惭的说这个，不管如何，郭文贵我们一定要消灭它啊，不但消灭它，在他闭上眼睛之前，要让他臭的比狗屎还要臭啊，叫天下人认为他是最坏的最恶的人，胡舒立女士接到命令啊，情夫的命令，还有那个上海银行的啊，那他他他那位女情人啊，马上动员大量的资金，媒体啊通通都出来，抨击文贵啊，然后呢博讯在海外遥相呼应啊，这个后来大家都知道了，那魏星同志现在到笼子里去做安静的做个美男子去了啊。啊，这个到现在他还没出来呢李友已经换了三回肝了啊，那十几个人也都是分别 ，虽然是被放水了，五罪四罚全回家，但是他们受到了法律的这个制裁，而且最后的证明，李友说文贵的，没有一件是真的，文贵揭发李友的没有一件是假的。
不但如此，李友的犯罪总额涉及的面是千倍之多，因而揭发了一系列的大案，特别是当时的令计划案啊，当时，我呢这个揭发这个李友和令计划和谷丽萍的事情，那据当时专案组说郭文贵满嘴跑火车胡说八道，最后发现了魏星同志是关键人物，就还不但是关键人物输送巨额利益，连那个最关键的法拉利，都是郑州银基的老板通过魏星送给这个令谷的。所以说揭开了惊天的大案，大家现在都已经忘了，很多人说文贵爆料，爆什么料啊，你有什么爆料的，大家好好看一看啊，当年的李友多么嚣张，北大多么嚣张，方正多么嚣张，魏星多么嚣张，结局如何呢，证明了文革的揭料是100%是真实的啊。这爆料100%是真实的，大家都很清楚，那么另外一个呢，大家从李友事件里可以看出来今天的郑介甫先生谢先生先生啊，这种这个嚣张啊，这种满口这个谎话，这个一张纸都拿不出来，一个字儿拿不出来，前后逻辑完全也配不上，在这种情况下，大家可以先等等啊。让子弹飞一会，它最后的结局只能比他们更差，因为他俩从素质能力，资金背景，那都跟魏星、李友、余丽，那没法比，人家有王恩哥校长、有朱善璐、有常委、有政治局委员，最后结局如何呀？是不是，这个所以说他俩这种， 这个赵阳先生我觉得这个在节目当中。说了几个关键的话，就按照章立凡先生所说的，你拿证据链吧，拿证据，我再次重申我和郑介甫先生一从不认识，没通过电话没见过面，我这个昨天好像似乎听到她还说郭先生同意跟我沟通，这个胡说八道，我跟你沟通，你这一辈子都能做梦跟你沟通。还有郑介甫曾这个在这个多个节目当中，我听说跟我认识也一二十年了，你这么瞪眼瞎说吗？你能拿出来一个证据跟我见过面，通过一个话通过一个信息，郭文贵我什么都认了，那个郑介甫、谢建生更加离谱了啊，说认识我20年了。我20年30年前我在看守所的时候我都不会认识你这号人，就你那样子，那真的是你太高看你自己了，这是，我从来没有认识，我到现在这就，郑介甫那个秃子，我也是有点感觉，那个谢建生长啥样，我真的不知道啊，他走大街上我都不认识了，这个还说认识我20年了，还曾经拿出来过我和他微信的记录,还造假，你说这简直跟李友完全是完全是这个一路的，简单的说郑介甫和这个先生和谢建生先生曾经和李友魏星这个共谋合作，郑介甫先生和谢建生先生也和这个胡舒立女士，这全力以赴的合作，以共同打击郭文贵，结果打击着打击啊，这个胡舒立女士肯定是丑闻被戳穿，李友和魏，这个这个这个老魏啊，还有这个余丽都被抓啊，这个结果呢，他的后台也就是谢建生先生的后台，那么叫李绍政吧也被抓，郑介甫那个老板皮先生也被抓，天津的什么周什么顺？经侦上人也被抓，郑介甫再次逃亡啊，这是第6次是第7次逃亡啊，在17年期间在大量的时间都是被通缉逃亡，那么谢建生就不用提了，强奸罪涉嫌涉嫌杀人罪，强奸罪，赌球罪、诈骗罪一堆的罪行又被通缉了啊，还涉嫌这个组织嫖娼卖淫，郑介甫先生和他，都是有一整套的。
所以说他俩呢在这个一年前博讯就给播出来跟郭文贵认识20年了，20年了，然后呢，郑介甫先生现在是反腐英雄啊，这谢建生先生反腐英雄，然后红通撤销了，已经回去了，谢建生先生大言不惭的竟然说什么的这个这个啊，谁马健是我搞的啊，张越是我搞的，这个马上中央要请他回去了，你说大家往回看，如果能查出郑介甫、谢建生啊，能有，过去两年来说过的话啊，有一件是真的，有一件一件就是真的，按照林那个这个林毅夫的话说，99是，99是假的，1%是真的，他只有0.001%是真的，他就厉害了啊，那就行了，文贵我啥都认了，你再往回看过去两三年他录的视频啊，他说的话，还有他和李友啊，这个这个魏星啊，啊，余丽啊，还有这个李老三、胡舒立呀，这些人所有合作者说的话，有一句是真的吗？还跑来开记者招待会，过两天啊，9月1号以后，我准备做个节目，做个节目呢，就专门的，就是把郑介甫先生和谢建生先生啊，这个事情我会专做一集说一说啊，这个因为这个过两天大连哪还有开封啊，涉嫌的过去叫什么华泰啊，我真的不知道是什么公司，我这华泰到怎么个情况我还真得好好了解了解，然后呢，还有这几个相关的人都要判了吗？判完刑都判完了，文贵要在这个专题的节目当中。好好的说说啊，好好的说说，今天我在这就不在这块多说了，就这俩人的这个推友们也不要为他们生气啊，这个不高兴啊，你说他们那个视频我看从一开始，这个昨天晚上我点了才有100多人看啊，然后说我也没时间看到凌晨2点多了，然后呢，这个推友们，这个100多人看，不知道推友怎么那么不高兴，咱不要生他的这个气，他不值得我们生气啊，不值得我们去理，而且这个郑介甫呢，这个在澳洲的犯罪啊，涉嫌组织卖淫呐，这个涉嫌这个诈骗啊，涉嫌制造这个虚假这个这个文件啊，还有这个虚假报案呐，一系列的事情，估计在澳洲啊，肯定要很快也要出事了。
郑介甫先生的这个各方面证件也有问题，中国警方听说一定要把他弄回去，一定要把他弄回去，所以说大家别着急，看看他们俩的过去你就知道了，他们也挺可怜的，挺可怜的，让他们折腾折腾吧，现在就那点钱还得老付给那些人，这个老什么抗议抗议，因为他要。找当地的黑社会，又给人家许下了大的诺啊，又许下的愿啊，就跟人家买通一起，郑介甫一生都是以最大的一个唯一的手段，就是告诉他我这个事，我有麻烦了，这个麻烦你帮我你50%，我50%，甚至你80%，我20%，这个是有几十个亿啊，有几十个亿，结果那就是天津的皮黔生，周本顺，还有北京的，就是我们买的赵应安，加上后来的这个谢建生先生，无一不是上他那个当，最后谁也没拿到钱，结果都是一身骚，过去25年都为郑介甫先生画的这几十个亿全部都出了事儿了啊，全部都出了事儿，任何有脑子看看郑介甫先生能拿出几十个亿吗，现在谢建生先生也即将走入坟墓，也是被他牺牲了，现在这个什么什么叫梁什么君啊，那个那个家伙都是被他们郑介甫和谢建生先生两人又许愿了，你拿到这个以后我给你多少钱？然后呢，这个专案组盗国贼会给你多少利益，又上来不要命啊，结局你会知道，没有任何人最后不被这个东西给裹进去了，所以说咱们现在的推友们别动，让他们之间呢，咬、许诺逐渐他就会被戳出来，是真是假，这些人花了钱花了时间拿不到钱，他们自己把自己给灭了啊，根本不要去管这个事情啊，他们就是被这种许诺，背着大钱，然后拿了一堆的文件然后画了一大堆的饼。很快两周到三周内就会有结果，所有韦石和屎诺啊，这韦屎和屎诺也是被谢先生先生和郑介甫先生许个大鸡，听说也给分几个亿，你看看等开封开完庭，等大连开完庭你就知道你能不能拿到几个亿了啊。
这个梁冠军啊，对梁贯军先生，还有那个叫什么正什么阚正啊，那个那个，你等开完庭你就知道你他到底有没有这几个亿了，他家一毛钱都没有，他有一毛钱属于他的，郭文贵你们所有举那个牌子，我都叫他签字去，我都去认啊，我都去认，所以说大家看看吧，他们非常非常惨，未来的梁冠军先生还有那个什么阚正先生。还有什么这个这个韦石先生韦石韦屎屎诺先生，还有什么胡舒立女士，所有想对他这个钱感兴趣的，都会要吃掉，所以说这俩人你不用管，一定会被所有人吃掉的，放心吧啊，那么现在我要说一下我很惊讶的，就是很多推友啊，还有国内的朋友呢就说叫滕彪律师啊，这个推特上，因为因为他推着我不上他，我也不关注他，这个我真到现在我也没有看啊，说这个推特上说这个，滕彪先生说郭文贵乱伦，我说没有啊，我不知道啊，结果呢这个，呃哈哈，我这个刚才我想看了也来不及了，这个因为我这自己捣鼓机器，我真没看，后来就有推友给我发了一个截屏，然后呢，特别是上海的几位好朋友发来的信息，这个发了信息以后这个说这个滕彪先生怎么说怎么说，我很惊讶啊，我对滕彪先生还有709的律师啊，我都非常尊重的，我都不知道为什么滕彪先生对我来劲了啊，我在这儿呢，我想说几句啊。这个我声明过，我对709律师和所有国内被这个迫害的律师啊，表示极大的这个，极大的这个愤怒的同时呢，我也是希望能帮一些做一些事情，但是能力有限，我尽力所为，我希望这些真正的民族的精英们啊，不要被自私自利和偏执的性格和那种不切合实际对名义和未来名义上的幻想，迷失了双眼，这个作为一个人权律师滕彪先生，你自己本身是被害者，你竟然能敢说郭文贵乱伦。今天滕彪先生你记住这话，这件事情咱俩是要有说法的，咱今天先在镜头面前说，如果文贵有一次乱伦的事情啊，那就是真的是，咱先从微信上说，按照这个宗教什么那是不得好死的，那是不能得好报应的，那如果滕彪先生你作为一个人权律师，你你更没有任何证据。你如果拿出证据来，我非常愿意面对，没任何证据，你竟然指证郭文贵是乱伦，这是这是人权律师绝对不应该干的事，是律师不应该干的事儿，滕彪先生你有老婆你女儿你有妈？如果你这个乱伦不拿出证据，那是对你妈妈、对你老婆、对你的女儿最大的侮辱。因为咱们，我也有女儿，我也有母亲，我也有太太，我们要瞪着眼睛胡说八道，那等于侮辱他们，一样的道理，所以滕彪先生你这么做，你等于说，就像郭文贵现在我说滕彪先生你跟你妈睡觉了，你和你老婆睡觉，你乱伦你妈你母亲了你女儿了，那你什么感觉呢？没什么，我没有我没有，因为我没有证据我你肯定就不开心嘛，这是肯定的嘛，说我不能这么说，但作为一个人权律师，你说出这样的话，你做出这样的事情，那你真是太过分了，就像文贵不能说滕彪先生乱伦你母亲乱伦你妈妈乱伦你女儿一样，因为我没证据啊，我也不能这么说，那你滕彪先生作为人权律师，你怎么说出来我跟谁乱伦了啊。
这个盗国贼们是你的敌人，是我们这些草根，是我们受害者，海外这些有家不能回的公敌，不论我们是什么样的立场，大家都应该明白，盗国贼是我们这些有家不能回，被残害被迫害，资产被剥夺，安全这个被他们严重威胁，家人被他们侮辱，这是我们的公敌，你现在站在了公敌的一边，造言造谣诽谤文贵，那你是我们的敌人还是我们的朋友呢？从这是一个基本道德上来讲，那么另外一个角度你作为一个人权律师，还是一个律师，解释戒律的这个这个人，这个戒律当中就是出资要有据啊，所以滕彪先生说出这样的话出来，你是要负责任的，从道义上你要负责任，你必须给推友们一个交代，你必须给个海外几千万个有家不能回，被迫害的所有盗国贼公敌的朋友们同胞们，你必须给个答案 ，你必须拿出来证据，你不拿出证据，你不拿出答案，滕彪先生记住我这句话，我一定超过10倍的要还给你，你不信咱可以走走试试，我不像你做这种龌龊、卑鄙这种事情，我一定要拿出证据，我一定用法律手段，我一定要在西方，让西方所有人看到你这次的这种作为代表了你本人的个人素质，你这种人不仅盗国贼要把你给收拾了，任何人都地收拾你，你这个人还能说代表着我们所有的草根们还有这些受残害人民的公义吗，你比盗国贼还可怕呢，你能代表我们这些受欺负的人和受迫害的人，所有的一个给我们带来公平吗，你本身就是造谣者，你就是施害者，我都不知道你是为了什么啊。你加入了这样的队伍，你必须要为此付出责任，所以滕彪先生，我等待着你给我的解释和回复，所有的推友们等待着你的解释和回复，所有的，你应该在法律面前对你说的话，拿出证据，如果不是的话，滕彪先生这件事情我们是要有说法的，那就文贵就对不起啦啊。对不起你了啊，那这个我是一定要采取我的手段的，都不用着急，你看会怎么样，什么夏痔疮啊，韦屎屎诺呀，蛤蟆李呀，你看看他们会去向什么地方，你看他们会有什么结局，你这种作为已经触犯了红线，一个律师，我跟你讲那是绝对不能做出这种事情，何况你现在还打着一个欺骗了全世界人民的关怀人权律师，你连做人都不配，同时啊，滕彪先生，就你现在的作为，我劝告你不要再打着人权的律师，在全世界招摇撞骗了，你绝对不要。这个因为心生妒忌，然后你心理变态，对自己不切合实际的幻想，导致一再的挫折，加害于完全和你没有关系的文贵，你必须要对所做出解释，你必须要给我答案。
我再次重申，最近海外的所有的啊，这个学运啊，什么民运呐，各运各组织，我再次重申啊，文贵此次爆料，不想，不想也绝对不会加入任何组织，永远不会成立任何组织，我只支持、帮助我认为和我有共同理想的追求的人，我也不指望任何人，不企求任何人说对我帮助，文贵不是让你们帮助我，施舍于我才能所谓追求我的理想郭7条，郭文贵没这么想过，也永远不会这么想。更不会这么做，海外的所有的这运那运，我昨天这个这个有推友发给我，说这个盛雪女士也录了个视频，说明民运不支持文贵的原因，这个题目我也没看啊，我求求盛盛雪女士，我求求海外所有的这些英雄们啊，民运的英雄们，你们都太伟大了。太伟大了，文贵身体不行，只有过三秒，文贵道德不行还乱伦，还这个这个这个偶尔还发神经病，还喝，还喝醉酒，然后这个文化程度又很低，然后又出自于草根，还没读过书，文化程度还不行，满口谎言。资金链也断了啊，盗国贼在追杀，就我这样的人实在不配你们任何人，你们去跟我呀站在一起，对于你们太危险，文贵也没什么，我听说这个啊，夏业良这个夏痔疮这个对这个没骗到钱，非常之失望啊，到处骂我这是核心原因，曾经跟多人密谋要骗我钱啊，但是呢让他失望了，所以你看看夏业良同志都已经在我这啥也没拿到啊，就所以说所有的海外英雄们，所有的各界人士们，文贵真的是特别是民运的这些大佬们，求求你们了，别沾文贵这个事，文贵这个人现在啊。一身啥也不是，未来一点都不看好啊，而且文贵这个人刚才我说的一身谎言郭三秒身体不好，资金链也断了，盗国贼追杀，又没钱了，房子也卖游艇也卖啊，还杀过日本人，是不是啊？然后呢，爆料也没证据，全是假的，然后这滕彪先生又说出我乱伦，对不对啊？这个爆的料都是假的，所以说你们不要沾我了，我求求你们了，我求求你们了，别沾文贵了，还骗了这个，还不清楚，还骗了台湾的钱，是不是，还骗哪钱了呀，还要骗中东的钱，是不是，都这么坏的人，是不是，千万别沾了，也千万别帮我，那更别帮我啦，那就帮我就害你们的吗？为了我们28年来海外的民运啊，什么民主什么人权这些伟大的组织，继续奋斗保存实力，战胜盗国贼，不要管文贵了，千万千万，我今天再一次的求你们。
所以很多推有们给我发的这个信息，这个说的这些话，大家千万记住，你们不要担心，人家这样说是理智的，人家28年的海外这些人士英雄们，是不是，做了那么大量的工作，付出了那么多生命时间，打败了那么多盗国贼，是不是，让那些他们要推翻的共产党越来越坚强？让那些共产党们在中国越来越强大，对不对啊，然后这过去的28年所有的计划都成功了，我们在海外据我了解成立了大概9000多个民权民运组织，募捐达到几万次，人家容易吗，不容易，做了多少事啊，大家不会看吗。所以说呢，大家不要怨他，不要怪他们，文贵出来爆料，我有计划我只按我的路子走啊，我只按我的路子走，谁都影响不了我，昨天那个赖建平先生给我发了个私信，啊，这个说有人说这个摸不准文贵你到底要干啥？也不知道你下一步想干啥，你能不能让我更多了解你，我给赖建平先生，大概我回复是我说咱们用事实和结果说话吧，所以说呢，我在今天这个报平安直播主题就是滕彪先生对造谣文贵这个乱伦的事情必须给回复，要付出责任代价，拿出证据，必须给个交代，而且不管你怎么说，你现在对人权律师，作为律师，你绝对已经不配了，你再戴律师这个称号，人权律师，那对人权和律师这两个词的最大侮辱，然后郑介甫谢建生先这两个强奸黑社会洗钱，涉嫌嫖娼卖淫的通缉犯，过两天，你过几周你会看到他们的所有的谎言。被戳穿的真相，大家也不要去理他了，第3个所有海外的民运民权各种组织这个最近纷纷表态，文贵受宠若惊，同时恳求别管文贵了，因为管文贵是对你们的累赘，你们那么获得的成就，获得的荣誉，获得人们的尊重，成立了组织。千万千万别沾文贵这个了，我求求大家，最好大家别提郭文贵这个词儿，我求求所有的已经发过言的说不支持文贵的，怀疑文贵的，你最好不要去说郭文贵这三个字，你如果有种有有点品行啊，你有一点点的这个这个自尊自立的本事。就不要提郭文贵这仨字儿，你们提了，就是对郭文贵的侮辱，也是对你们的侮辱，不要再提了。
郭文贵是什么人，郭文贵能干啥，咱用时间来证明，推友们不是脑残，脑残的不会上推特啊，上推特的所有的朋友没脑残，大家会看明白。到底结果呢证明给大家看的，我不需要28年，我只需要三年，我是用事实结果让大家来给我评价，我最不喜欢说，我也不喜欢许诺，我只想拿事实和结果，大家现在全力以赴的和文贵一起对付盗国贼，把海航的事情搞明白了。海航海航海航海航。中国的金融金融金融，中国的政法政法政法，就这几个事，这是推友咱高度关注的，这些人咱别关注，别浪费时间，这是文贵发自内心的，不要浪费时间，别关注啊，不要浪费我们时间，文贵给推友们的所有的承诺用3年时间。也可能明天文贵我说我不上推特了，也有可能我一个月两个月不上推特了，也可能我很长时间不上推特了或者我什么都不做，希望推友们，一切看文贵三年时间啊，不要看文贵现在说什么，也不看不要看目前做什么，看文贵三年的时间给大家带来什么啊？说不定哪天我回北京了啊，我这我真的是完全文贵是做得出来的啊，这个你们千万别惊讶啊，文贵做什么事情的别惊讶，我也可能是回北京了，不加入共产党，但是我有我还要在可能还在中国发展，这就像我跟所有推友说的，任何人都剥夺不了我们这些人回国加回我们祖国的权利。我们可以不回去，谁也没有权利剥夺我们回国的，回国祖国的权利，我向所有海外的朋友的许诺，就是我第1件事情就要做的事情，我就是要和国家，我会沟通商议，让所有的海外，这个宗教民主自由，任何人都能可以自由安全的进出于属于我们出生的祖国。而没有恐惧，没有安全之忧的回，自由的进出中国，这是我的其中一个追求，是郭七条这个其中的一个追求啊。
我说的那些坏人盗国贼们代表不了中国的所有9000万党员，他也代表不了所有的中国人。他也不能代表这个国家，我也不相信盗国贼们啊，这个他们能一直下去，这就是文贵所追求的，所以文贵如果做不到了啊，文贵这个胡说八道了，文贵这个无能了，我曾经许诺过，我会在这，这个楼台上，刨腹自尽，不会改的，不会改的，这个文贵的理想，文贵的追求，不是昨天，不是前天，不是三年前，是28年前就注定的，所以尊敬的推友们，还有国内的微信的微友们，还有微博的朋友们，因为很多人说郭先生你这个你老说推友们，我们国内的微友们天天为你发这个各种转发，你不说我们，我让所有的推友们微友们微博的博友们，所有的咱们网上和所有的同胞们支持文贵的人和关注文贵的人，大家给文贵时间，三年时间，你们等了28年了。那还等不了这三年吗？这三年已经过去8个月了吧，对不对啊？过去8个月了，还剩二十几个二十几个月了，30个月就可以了，还有一个，不要把文贵和任何所谓的民运，民权，什么像滕彪这样的律师和人权，任何机构连在一起啊，我求求所有的咱们关注文贵的，咱们推友们朋友们，不要把这些人和文贵连在一起，不要把文贵跟这任何人的许诺连在一起，文贵的追求就是郭七条，文贵的追求就是郭七条，文贵的追求就是郭七条，谁愿推翻共产党，谁推去，我没这个能力，我也不敢想。推翻不了共产党，谁要推翻共产党了，你太伟大了，你就是天下之神，连上帝都得来给你报平安啊，都得给你请安，都得谢谢你，你太厉害了啊，那就，然后呢这个暴力，那你爱谁暴力谁暴力去，我没这暴力，我这拳头人家随便让我打，拿出900人人让我打我，把我累死了也打不过人家，何况是没有可能动什么武器，我也永远不会纵容任何人，牺牲自己的家人和生命，去跟那些盗国贼们和所谓你们反对共产党们，去那个那些人去拼命去，然后自己在美国享受这种豪华生活，改革派暴力派跟我半点关系没有啊，我完全都听不懂，我不知道什么叫暴力派，什么叫改革派，我也不知道什么叫暴力运动，什么叫民权运动，自由运动，跟我没关系，像香港的那三个小伙子我就佩服，我就佩服，我认为那就是伟大，它就代表了正义，代表了行动，这三人他骑在我脖子上，拉在我头上我都感到万分荣幸，而不是像那个滕彪律师一样，瞪眼天天都放嘴炮，打折人权的幌子胡说八道。
人家香港的这个这个搞人权搞民权民运的人，人家是做得多说的少，我们真的从大陆出来的很多人啊 ，都是放空炮的多啊，口头主义多啊。口号主义多，出了一堆的概念主义多，全人类的所有的词都快用完了，几乎没别人机会了，剩下的都是胡编乱造的都是，你看人家香港每年的六四，你看人家香港对争取民权人权，对自己的尊严的保护，人家喊的口号就那三四个。咱们海外组织上万个，搞了28年，六四时候搞个纪念活动才去几百个人，所以说我对不起我这我真不知道这海外什么改革党，什么暴力党，什么天天特务，天天抓内鬼，咱们这反盗国贼还没开始呢，海外的人掐成一锅粥了。还反什么盗国贼，自己都把自己人咬死了，互相掐死了，就我们现在面对的很多人，就这些人回到国内去，要管理中国人民，那中国人民绝对不是回到石器时代了，回到原始时代去了，连衣服都不能穿了，看看所有的这些拙劣的、丑陋的行为。滕彪律师，人权律师打出反共反极权反独裁，就你这比独裁都坏，你反独裁呢，那独裁把你说你滕彪乱伦你母亲了，乱伦你女儿了，你什么感觉啊？你什么感觉？你能拿证据吗？郑介甫谢建生像这两个通缉犯，竟然和博讯的韦屎和西诺在自由的土地上瞪眼说瞎话，连起码的常识都能看出来，过去两三年和这次说的话，有一点能对的上吗，拿出一个字的吗？没有，这点公益这点正义的判断能力都没有，还要给14亿人民未来。给14亿人民安全，我说实在话我看到了很多所谓大佬们，我宁可让盗国贼再统治我1000年，我都不会让你去管我去，盗国贼统治我呀，我还有点机会，你们要统治我，我忽悠你，我连今天爆料的机会都没有了，你看看这个滕彪，还有郑介甫、谢建生、韦屎、屎诺、癞蛤蟆李、胡舒立这些这些动作，我们海外这些弱势的，这些被残害的这些老百姓，谁有能力能把你们这些谎言戳穿呢，郭文贵今天就是一个试金石，就是一个照妖镜，我已经照出了所有的海外，所有我们这些人，我们未来能走多远，这些人到底是什么样？我们能照出来所有的海外，到底能干什么？谁是什么人，谁想干什么，一个小小的五毛。矣～，到了外面的蓝金黄计划，然后就是有一点点骗子性的许诺，就把我们打的稀里哗啦，现在海外就是夏痔疮、张痔疮、韦屎屎诺、癞蛤蟆李、胡舒立、郑介甫、谢建生啊、梁冠军啊，就这样的人。大肆叫滕彪，还都打着人权律师，还打着人权。
我说实在话我最近啊，我这几个月感受啊，我昨天我跟一个，美国的律师说，我说我非常的庆幸，中国从64以来到现在，没让所谓这些搞民权，还有人权的律师，滕彪这样的人来染指中国的政治，他们的染指将是中华民族的灾难和悲哀，咱大家任何有点良心的都要去听一听，去看一看，就甭说是管什么，有些人管一个镇管一个乡吗？你连个村里你都管不了，癞蛤蟆李这些人，能在这个自由世界里面，跟有的所谓自己骄傲的那些什么清华啊，北大的教授们混在一起，像那个什么神棍石涛，那个屎涛这样的人有几十万的订阅量，还没有人敢去对他提出任何反驳和指正，就这一堆人。混在一起几十年，骗着海外老板一次次这样那样的店的口号的募捐，变了口号的所谓革命，变了口号的所谓的民主，各走各的路，各唱各的戏，各搞各的名儿，各有各的私心，怎么可能能给我们14亿人民带来正义和公平，更不要提人权法治了，谁守法了，滕彪先生，他连乱伦这词儿他都能说的出来，他守法吗？他还叫律师，我都不知道他怎么出来的啊，但是从他说这个话开始起，我认为在国内他受什么样的罪，那都是应该的，他要在中东国家、非洲国家，它早被挂的那个石头上面，早给他鞭尸了，他能活着出来啊，说明中国还没那么夸张，现在那个屎涛瞪眼说瞎话，我真纳闷，怎么有人看屎涛这种节目呢？而且还经常看，还有人看博讯的网节目呢。
所有的文贵的所谓放出来的造谣语音，就两个地方，第一就是所谓的专案组成立了一个叫扫地僧啊，还有一个叫MPLG，那就是说这个republican这个共和国就是情报部。然后再出来就是屎诺的假王艳平，假余勇，癞蛤蟆李，屎诺，一个个的我们假员工的这种这种出来，就这两个口啊，这谁都能知道，博迅韦石这人是拿着国家的钱，是跟盗国贼合作散布100%的谣言，然后国内的专案组，把我们的同伙，把我的同伴从香港带回到大陆，你们大家有谁想过这个问题没有，从香港带回大陆，香港和大陆是没有遣返协议的，你怎么能把一个人在24小时就给带回大陆了呢？香港人也不管，没有人呼吁，因为都不关自己的事，这是多大的天大的事啊，美国人这两天问我他有什么样的合法手段，香港移民局就把在香港工作的投资的一个人就带回到大陆了，这香港基本法基本就被毁了嘛？没有人去关心，滕彪作为律师你不关心，这不是人权吗？你关心乱伦，我们海外这么多民权民运组织没人说话，郭文贵是强奸犯，郭文贵是乱伦，郭文贵是骗子。这位人不是乱伦吧？不是骗了这个女士，这么好的事谁管，谁去问了，反而是香港的多家媒体都一再问我要采访我，问这件事情，人家这个台湾的媒体要采访我，要问这个事情，日本的多家媒体采访过我这事情，然后呢，竟然夏业良那个夏痔疮说，主流媒体谁采访郭文贵谁管他，夏业良夏痔疮啊，你这个嘴啊，连痔疮都不配长，你好好看一看，问问今天郭文贵说的话，如果美国的前100家大媒体有一家没主动要采访的郭文贵两次以上，郭文贵负法律责任，郭文贵现在要是低于一千家媒体每天要采访郭文贵， 郭文贵负法律。你敢和我对质对质吗，郭文贵早就在视频说过，文贵不接受所有平面媒体的采访，也不接受西方CCTV啊，还有那个那个CNN呐这采访，可以问问他们去，福克斯他们，都问问他去，华尔街时报多少采访，华尔街时报的人都听得到，问过多少次找我，纽约时报有多个就，不是关于付财得Alex，多少人要采访我，你去问问去，德国的所有的欧洲媒体，有多少人要采访我？本人拒绝，我今天所有的美国的智库，最起码有110多个智库要采访我，要邀请我去咱这访谈，国会这是第7次正式发函啊，要求我去采访。
甚至这个有关部门说要叫我去谈谈什么事什么事，如果不谈的话，他们通过其他方式让我去谈，我告诉你，夏一夏痔疮，你再活八个活到你爷爷那辈子去，你也没有这个荣耀，你也没有人看得起你啊，你就一辈子，你在回了两次炉，你都没这个机会，夏业良夏痔疮。瞪着眼说瞎话，瞪着眼胡说八道，你把你那窝，你说就你在北京混的时候就夏痔疮，你走在大街上，我拿屁都不崩你，我拿屁都不崩你，我就崩癞蛤蟆李都不崩你，你知道吗？拿自己当回事儿呢，你像癞蛤蟆李这号人连吃饭都混不上，跟盗贼贼混，人家胡舒立把杂志给抢走了，老婆孩子全是，你老婆都跟别人睡觉去了。就跑美国来搞一次脊椎手术，你骗人家美国钱，然后搞民主自由，现在好家伙替盗国贼说话呢，这不荒唐吗？人权律师造谣我是乱伦，搞民主自由的，现在帮助盗国贼收拾我，所有喊了几十年民权自由的人，现在郭文贵对付盗国贼了，现在他们开始对付郭文贵来了。天下岂有此理呀，还有公平吗？还都比喻自己我是张良，我是范迪，我是文重，哎哟，我的妈呀，这简直是历史人物都从坟里出来吧，好好跟他们对质对质去，晚上就去看看他们，照顾照顾他们，所以我真心的希望所有的海外的这些大人物们啊，这个我真的不想，真的是不想，求求你们别帮我别理我，别提我，过去的两个月我捐出了大概30多笔钱，30多比钱，我捐这三十笔钱，我告诉你，我都是认为我是帮助他，但我不参与任何组织，这就是郭文贵。
所以说呢，今年再次重申，文贵今天推特就是应急啊，对滕彪先生的这个所谓的乱伦，你回家问问，你自己的老婆，问问自己的妈妈女儿，看你这样做的对不对，也给我回复啊郑介甫谢建生那他就快完蛋了啊，完蛋了。然那些大老板就别管文贵了，求求了，所以说该吃吃该喝喝啥事不往心里搁，别提文贵了啊，这个岳文海也在美国呢，没过来啊，岳文海了不起的啊，这岳文海跑美国了啊，了不得这家伙，河南帮还是厉害，就这样的人能到美国来，人家老婆在美国当老师，当，教美国人英文，你看多厉害。孩子在美国啊，岳文海早年就把钱都弄美国来了，那家伙钱大了去了，在在这个这个，在美国西部啊，过一段专门有一集谈岳文海，他的老婆孩子和他和我和岳文海说他怎么认识的，再谈谈我们这个民族证券的徐志明，河南的徐志明，那个烂人啊，怎么害人怎么骗人的，然后再谈这个北大方正。李友方正啊，然后呢，接下来我们大戏要开始的时候，主要是什么？换器官，和换器官人被杀，大家关注关注，解放军啊，二军院的南京，我们的大圣这个这个张这个兄弟仨啊，大这个医师，还有北京大律师啊，北京的军医院的，怎么跳楼自杀谁给推下去的？换器官，有的家人换器官这个这个就是按需杀人，大家要明白下去就按需杀人啊，有些人需要换肾，按需要杀一个，换肝按需要杀一个，按需杀人的实验室经历，不是换器官，是按需杀人，然后再换器官，还有海外的私生子女啊，这个多个女的代这个代孕代生啊，各个族同时再生，一个人用自己这冻的精子啊，在一年内二十几个女人同时给他怀孕，同时生下孩子，不同的国家，不同的民族，绝对联合国，然后呢巨额资产，然后地下赌球。
然后培养了巨大的黑社会组织，相当于武装力量啊。
这这这大家慢慢看啊，然后海航接下来的真相，从这个联合国的骗贷3亿美元买化肥，到这两架飞机开始到现在所有的刘呈杰的爹啊，贯军的爹啊。这些所有的人啊，还有其他的各种私生子女，都会纷纷出场，纷纷出场，大家这个拭目以待，我说过的话大家都记住啊，我没有什么什么这派那派这主义那主义，本人就一个主意，实干主义，就是干到国贼啊，我啥也不干，本文贵啥本事没有，郭三秒有时候坚如铁硬如刚，还有时候喝醉，还有时候搞乱伦啊，还有时侯，完全不认识的人，我谁也不认识的人，就还欠了一大堆钱啊，钱还没收到还得游泳呢，那么这个我再次说，这个他们这个记者招待会，我对小平先生还是不满，这小平先生想许晴想迷着了呢，这种会他也参加，你明知道那是一堆屎。你还拿你那个干净的雪白的馒头蘸点屎尝一尝臭不臭，这是我对小平先生的评价，想许晴想迷糊了，明知道是一堆屎，拿着自己雪白的馒头蘸点屎尝尝臭不臭，你这边一吨蜂蜜，你吃蜂蜜都吃不呢郭文贵这边，你干嘛要蘸那个屎尝尝去，证明你的平衡，证明小平同志的专业，证明明镜的伟大。
算了吧，就不多说了啊，啊～,尊敬推友们，今天的平安，报平安直播就到此为止，我马上去开会了，外面刚才已经听到了，敲好几次门了，文贵一切都很好啊，这个9月1号以后，咱们开始啊，新的一场战争，但不要忘了海航，一切都是刚刚开始。祝所有的推友们微友们微博的朋友们身体健康啊，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，一切都是刚刚开始，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/97/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/97/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大家好，大家好，大家好。沙发恭喜沙发了啊，恭喜沙发了啊。
大家好，大家早，大家早，太好了。啊这样啊，这个因为我是起来以后呢，这个还要看文件，然后马上要准备就要去开会了啊，像在这里向所有的。这个因为昨天的开会呢，这个还没有开完，今天还要开一天，明天还要开。所以说很多的法律问题呢，啊，还没有确定下来，还没有确定下来，特别是关于大家担心的这个性爱视频。
问题啊，这个我在这里做个简单的回复，就是说很多人催我们出建议说，唉，咱们就到这个东海就放。那没有问题了，这个是肯定没问题，咱可以放啊，这是到这个美国之外，他们也不管，关键的问题是。你要不要在你的这个推荐上优质不是啊，还有在全球发布会上引用啊，这是个很大的。因为这个引用完以后，未来我们对道德责任的这个这个啊，就未来的指控作不作为证据等一系列的问题。
还有一个美国这个法律呢，讲诚实，就是这个东西是你拥有的，那你你大家都知道你耍了猫腻儿，你在外面去了放了放。那个这个你是严重伤害你的信用了，因为你会耍这个诡计，你也会耍那个轨迹，这就是他们的逻辑，所以说呢。鉴于此，就是我们希望就是诚实的面对的法律啊，得到法律上的这个最大范围内。啊，他们的允许啊，然后呢，咱们再去合法的使用，而是有可能的是有可能的啊，但是呢，很多去打马赛格。
这个打马赛克是很愚蠢的这个想法，因为呢，打马赛格是对放出公众媒体的时候你必须打马赛克，那是美国的法律，但有的。那么代理全球发布会出来以后，咱们是对着全世界的媒体。啊，人家来了1000多家媒体，你对着媒体你打马赛克人家怎么使用，还有一些地方希望能看到真实这一系列。所以现在我分了三个层次，一个叫做全球发布会，这个证据举证的时候是可能是不对外传播的，这是允许的。
嗯，然后呢，经过了这个法律部门认证的啊，认证的是可以在一定范围内让大家看到，因为我觉得。要承担法律责任，承担他的主要是真是假啊，这个责任啊，这很有意思，这个没问题了，我们承认啊，我们要说起来。要回答几个问题，那就是说视频的来源视频这个你拥有的这个整个过程。这是必须要说清楚的，然后呢，再一个就是得到这个法司法律部门认定，任何人放到对外。
对外的这个媒体或者社会公众开放的时候，在不同的州有不同的法律，啊，这个是很有意思的，但是这个东西呢？在西方是绝对禁止的，绝对禁止了他们对隐私的要求，那是非常之严格的，还有一个就是经就是经济。就是别人干了这事啊，就是这个这个这个王毛毛啊，你和范毛毛和李毛毛的羊宝宝，你干啥事儿？有什么情况，但是如果你给他真的造成了经济损失，你是要赔偿的，这个不是开玩笑的，这个就不是诽谤了。
对吧啊，这个就是其他问题了，如果因此导致自杀，那可是就是有问题的，那是有大问题的，所以说不像大家的。所以我们想一下子搞那个明星丑闻都给扔出去了，然后呢，修电脑装出来了，然后呢，这个这个传播了，但是你不能作为。啊，你也不能作为这个指正别人的证据，还有的是更关键的就是说，这些东西你说过。如果是你发出来的，你是必须要回答工作的问题，这东西是不是你放的？是不是你故意放的，在这个美国的法律上有一种就是说。
这个故意中的故意啊，故意的故意，这很有意思的啊，这个过程估计就是你这就是你的，那你故意吧。那这是有问题的，所以说我们要想引用法律，证据没那么简单，没那么简单啊，我今天还要去开会，明天还要开会。主要的开会讨论的就是，在华盛顿的几个会议的，还有对面演讲的几个安排法律细节调整。这款会有很多很多人是参加啊，这些问题法律的隐症啊，这都是很重要的，像这个前提。
有一位推油呢，给我出示了一个非常非常绝密的文件啊，这个来自绝密的文件，这个文件呢，这个昨天。看了一下大概啊，认定85%的可能性是真的，但是呢，只要我本人说话，就我说这是真是假。噢，我说是真是假，我要是真我就承担这个责任，我要说是假，那就是说人家可以去通过这个作为一个参考资料来考虑。那么我马上和我的律师商量，我说这个东西我告诉你来源，啊，这个来源我告诉你们了。
这个东西呢，在这摆着呢，我既不说这，我也不说假，我告诉你来源，你们也不引用是你们的问题啊。有没有价值是你们的问题，我只提供了这个文件，而且不作为我来佐证我问题我。观点的这个证据，所以说在美国这个地方的法律是很严谨的，这个失信，谎言再美。我真的是那事，跟在中国杀人基本上差不多，就是说你有一条撒了谎，你跟司法部门撒了谎。
就是犯罪，那就直接就这一条就抓你了，还有你引用的证据，如果直接出了问题，那这个这个这个。也是非常非常大的，这是为什么我们大家在追求依法治国的时候，本身要依法行事，先治好自己。侥幸心理，任何对别人的这种这个不负责任的攻击和伤害，就在这个有法制的国家。当然法律也给了你很多的权利，比如说任何人啊，都可以声明。
你看这个法律，中国现在学了，就是任何司法机关不允许强迫当事人。来证明自己犯罪，任何引诱证明自己犯罪的证据全都不算数，咱中国正好相反啊，你非要证明自己有罪啊。绝对不允许的，所以说法律给了你权利和义务，同样你也为别人要负责任，你像那个柏秀。其实还有这个这个为什啊，为什啊，这个驾驶员为什都不算，还有10诺阿这烂这点都不在外面，还有癞蛤蟆里啊。
痔疮啊，这种人就在美国，这绝对是早晚一天会有人收拾的，就是他们现在干的事情什么搞的什么。推特战记啊，造谣啊，从昨天到这个前天的开会，包括什么华侨首领在这块乱宣传。大家记住文哥说的话，如果一段时间内，为什还有这几个人，还有那几个闹事的人，他们要没有说法。郭文贵在朋友面前承担一切后果，就是我们不要冲动啊，绝对不要冲动，他们这个组他们。
真闹腾啊，他们那种卑鄙还能造假，就对别人的法律责任啊，对别人人身攻击造假。进行加试，简洁的音频格式，这个昨天有关这个司法部门明确的时候，我们都在。非常感谢啊，带来了契机，让他们对我们的华人世界前所未有的了解，啊，前所未有。这个而且很明确，他们比我闹的都清楚，我没时间看的东西，就是音频的来源，还有那些假的更多。
存在不视频了，还有资料的来源，那肯定不是合法所得的吧，他不可能说是从我违规允许拿走了，也不存在的，王艳萍给他们。他们是从手机里面还可得到的，电脑里还看得到的，那么这些得到的手段那大家都很清楚，在美国。这是哪？别人的证据没证据，零那你说你侥幸一旦证明了，你们可以看看美国，去年我才知道大概美国一个3000万的。国家大概1万多个人因此而判刑，就是从别人电脑里面拿了东西还没使用，那这就是最啊这是。
我绝对不相信啊，美国政府美国FBI就是让这个喂屎癞蛤蟆里史诺阿。夏痔疮这些人传播这些资料，永远不查他来源，永远不不问他是怎么放的，还什么。用一个推子冒充王艳平，余勇，还有推特战记等等的这种卑鄙的伎俩，美国这个国家就不管。你看他会不会管啊，看会不会管这是为什么我尊重和平先生和明静和小平先生呢，和平先生还有陈晓明先生。
有原则的，他们是有职业道德，他们是有操守的，据我所知他们手里有很多资料啊，但是由于人。要考虑当事人核实资料的来源的性质，人家并没有引用人家主要靠的还是采访啊，还有这个。自己专业的这种分析，再加上可靠经过认证的资料绝大多数啊，人家还有原则，这是为什么能获得？这个广大推友们的认可，人家和平先生随便一个直播点点，今年是不是几万，那段时诺还有那个为使什么吓人。
视窗癞蛤蟆里几个人几十个人也没人看他，所以说你看看所有的今天这个信息的来源，昨天。这个司法部门也告诉我说，99%都是由这7个人完成的哈维史诺张痔疮。痔疮癞蛤蟆里，还有这个胡书里就是这一帮子人，就这一帮的人，人啊就是这帮盗墓贼养的人。在这种情况下已经很明确了，他们的电脑黑客，电脑骇客手机这信息的来源，包括那个无人机事件。
郭文贵找人广告，王艳萍这等胡说八道让美国人绩效已经飞，他说他们怎么这么敢撒谎啊。中国人有这样的习惯他们认为这是在美国，不可能的，他说贵既然要是这个找来的无人机拍广告，他为什么要去拿要举证的。其他推广告的来公会的去哪他都不知道吗？他要偷偷的录嘛，根本不需要。一个做广告杂志上美国我们要做的这个报那个船的那个广告，没有视频广告功能，所以他们觉得假。
他认为对这个博讯为使使了，这真是恨死了啊，美国是要讲法律的，社会走程序了。社会走程序这个不要着急退游卖他们卓越的表演啊，飞跃的表演是美国法律当成为是。老家像他两个弟弟一样收人家钱一包一包子一袋子一袋子的，然后在这个叼着烟卷把钱就拿走了，那这是绝对不看。可能得美国这个国家，你享受这个这里的民主，自由法治你就必须要准备好，你要遵守这里的规则，这就是。
绝不用中国的逻辑和思维来考虑我们的全球发布会啊，就像我说的这个关于视频的使用一定要尊重人。啊，这个史诺等这个为使这些人能搞的事儿，谁都会搞，都是下三滥流氓和人。性的劣根性，啊，这表现不是他们的智慧，也不是他们的胆量，更不是他们的伟大，那么这些人是一定。所以说呢，所有的推友们这个接下来的啊，大概吧，啊我会。
开到2，明天，今天明天一天开完，然后呢，后天会跟第1次为除明星之外。和那个秦先生做过一次这个直播采访，还作为然后就是保证了这是宝胜吗？谈谈宗教，我看宝盛先生说。宗教与中国社会不太准确啊，不太准确，我觉得应该吧，我还在想这个题目应该是这个。宗教与中国的政治和以中国现代社会的性和贪婪。
啊，和道德责任之间的关系应该是这样说啊，因为我不可能把这个宗教问题跟整个社会啊，那太遥远了啊。就是说是比较具体比较现实，谈一些中这个中教育，中国现在这个整个社会充满了造。他懒，不稳定，还有像刀割嘴的现象，我觉得说说这个问题挺好，但是9月份。爆料啊，9月以前不爆料，就是主要是谈谈宗教啊，谈谈生活呀，风花雪月啊，主要是这样的情况，啊。
嗯谢谢，谢谢所有的各位对我的关心，然后我现在马上要准备一下，喝杯咖啡，我就下楼了，去开会去了，谢谢所有的朋友们，谢谢。关注一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢。Fixed on me YouTube studio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/98/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/98/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈喽哈喽哈喽！
大家好大家好大家好！
大家好大家好大家好！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月22号的报平安直播！
那个今天还要继续开会。昨天晚上几乎是多大半个夜没有睡觉。现在起来了马上就要去开会了。人已经都在等着了。但是我为了让推友们的担心和关心，不要再太多的关心和担心，能让大家早点儿休息，我给大家说几句报一下平安。
那么从昨天到现在呢一直忙活全球发不会前期的法律准备工作和政府的有效沟通。今天主要继续开法律的问题。
但是呢从昨天到今天特别特别的热闹，就是从国内啊传来各种信息。国内正在全力以赴在全国各省市地区查所有的最近上推特还有跟海外联系，上海外看视频的这些人士，同时听说派到美国来，以安全部以国家的安全公安各方面统战到海外来大量的人士特别是到美国纽约加州DC澳大利亚悉尼还有加拿大这个澳纽那边儿也去了很多人，每个团队都是几十几百人，都打着各种官方的名义。
到外面来实行三招，第一个就是蓝金黄，想尽办法拿下，进行统战给蓝金黄了。对待自己的同胞也是这样了。第二个就是不惜一切代价威胁他们的家人，最近很多过去录制视频的所有朋友像宝胜啊郭宝胜先生唐柏桥先生啊，还有像那美猴王女士啊，还有明镜的陈小平先生啊，别老惦记许晴了，我估计这回都会找你们家人去，都会找家人去！大家拭目以待！
听说列出了几百个人的名单，是要找家人深谈的威胁的，对推友大概列出了6万人的名单，要找威胁同时呢要更多的人上推特最近要游街示众，上CCTV，让你们感到恐惧感到害怕！下面有装修的。
所以整个未来在十九大以前这几十天党内党外国内国外全力以赴对付所有的海外异见的精英人士，所有的异见精英人士，会非常非常的恐惧！三招蓝金黄是一招，对你们实行蓝金黄，第二招对你的家人进行全面威胁，第三招到海外到沉默的力量，进行Du杀威胁一样，跟你的驻在国，想尽办法找你麻烦，这就是马上正在实施的计划！这是文贵得到的确切消息！
向推友们所有的海外异见精英人士们文贵给你们递个信，大家可以看到。你们要有心理准备！不论你做什么你国内的家人都会像文贵和员工一样，被当成肉票。不管你做什么，现在你在海内外你都可能被蓝金黄！威胁！希望大家做好心理准备！
文贵一切都很好！一切都是刚刚开始！让子弹飞一会儿吧！谢谢所有的推友们大家！谢谢！（合十）谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/96/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
恭喜恭喜呵哈喽！哈喽哈喽！呵！沙发沙发！好！大家好！我简单试试网络！简单试试网络呵！
我今天，因为过去呵我连续锻炼了7天。连续锻炼了7天的时候呢我就要休息一下，休息两天。我过去在视频里说过大家可能没注意呵！所以说呢，网络稳定，好好好好！所以我给大家说一下，就是过去啊我都是锻炼7天，锻炼7天休息两天。刚才没有发视频呵很多推友给我发私信，担心：哎！你怎么没发视频呢？非常非常的担心呵！所以说呢我赶快试试网络。播一下。这是一个问题。
第二个就是我锻炼的习惯就是锻炼7天然后呢休息两天。
第三个就是头两天穿那个衣服呢，胸口那块儿那个圆的啊，那不是防弹的。那是那个品牌Davannolichi（？）的他设计的一个鹰，一个鹰，绣的一个鹰，他的Logo而已。我就给大家报告一下。
在一个就是昨天晚上到现在呢就是国内的很多朋友看了那个石涛神棍还有这个韦石这个大流氓，还有史诺这个大坏蛋，这个大狗屎，还有章痔疮，夏痔疮，发言呵，还有假的王彦平呵什么推了，还有前助理于泳的推了，这都是假的，全都是假的呵。我给大家说一声。千万千万不要相信。特别是国内的很多推友们，很多人担心，给我发了很多私信问：怎么回事？所以呢我要向推友说，那些都是假的。千万不要信。上那个当咱就太低级了。
这个你看盗国贼们，还有盗国贼们的疯狂，把底牌都亮出来了。博讯韦石史诺李伟东夏痔疮这个无所不作，这种卑劣手段，统统全上！这才什么时间呵，这才干三年他们都把内裤脱了！抻着点儿嘛！打仗你也有点儿过-程！享-受！大家也都知道，两边儿打仗的时候咱们得有点儿意思呵！这流氓这种手段太低级了！
盗国贼把我的伙伴从香港绑架回去，鸦雀无声！没人！反正没绑自己，没人当回事！但是呢盗国贼呢，在我到处说我那个合伙人可能是被，已经自杀的时候呢，还放出一视频，说她还在锻炼呢！你说有多么的糟糕啊！
你把她绑架回大陆去了，你咋不解释解释：她到底在哪儿啊？是不是啊？她到底在哪儿啊？是在香港啊是在大陆啊？她有香港身份证怎么回大陆了呢？怎么就联络不上她了呢？没人说！说她还在蹬自行车，啥时候蹬自行车啊？那不瞪着眼胡说八道吗？！
所以说盗国贼们丑恶的嘴脸，天下人全是傻子，就他们聪明！设个套你们就上！设个套就上！这就是一直以来：盗国贼它为什么敢那么嚣张对待我们老百姓啊？贫民！弱民！愚民！还把我们的老百姓当猪狗！你把我那个合伙人那个同事，你把她出来弄一个不知道时间的视频，你就能掩盖住你把她从香港非法绑架回大陆吗？人家家人就能找得到她吗？这不胡说八道吗？
再一个你像史诺！屎诺呵！博讯韦石李伟东这种都是在国内受过情报培训的人，用人家王彦平用人家于泳，人家的推特，假注册还要用人家郭宝胜先生的假推特，用人家小平的假推特，就是造假欺骗老百姓，这不一脉相承吗？！你有啥说啥嘛！干嘛注册人家假推特啊？！你有影响力你没必要用人家假推特嘛！这不简直糟糕透了嘛！是不是啊！
所以大家一定看到他们一脉相承，现在注册了假的李洪宽先生的推特，杨建利先生的推特，陈小平先生的推特，假何频先生的推特，郭宝胜先生的推特，假于泳的推特，假王彦平的推特，然后呢香港的员工，他们找到香港员工的家人，大陆的威胁人家不要跟郭文贵工作！你看除了威胁造假愚弄百姓虚假证据还有网上冲出了郭文贵跟这个的录音跟那个的录音，有意义吗？
一你那全是剪接的。有的是真的有的是剪接的。更重要的事情，你说的那些音频不是证明郭文贵更加干净，更加伟大更加聪明吗？！你能说明什么东西呢？而且竟然在美国本土韦石希诺过去否认作为钓鱼网站，现在他们已经成了公开的钓鱼网站了。所有在屎诺还有韦屎李伟东蛤蟆李，所有爆出来的信息，全是你们的骇客，盗国贼们的共谋吗？！博讯还有这个韦屎，屎诺蛤蟆李，不就是美国的一个情报机构吗？还能再骗的了吗？美国政府还难道看不见吗？他能瞎眼能一直瞎下去吗？！
所以大家你能看到，未来多少间谍特务被文贵这个照妖镜给他照出来啊？！太有意思了吧！但是包括屎涛，都姓屎啊？！都姓屎啊？我才发现！还有这个屎涛！在这块儿瞪着眼胡说八道！你说他真是还打着法轮功的名义，对法轮功的最大侮辱吗？你看他那个样子你看他那狗屎的脸！所以说大家可以看得到，所有这些天来的假音频假视频假推特假名人推特，威胁造谣一脉相承！
盗国贼所有瞧不起老百姓把老百姓当猪狗的，整个的文化的一脉相承！盗国贼呢在5月份的时候以为郭文贵的？？情报为始，屎诺说：“郭文贵的签证7月份就完了。”大家也看见过，说我7月份我就得滚蛋了！结果7月份哎呀，郭文贵没滚！没滚！希诺就说：“8月份要滚！” 那么8月份又没滚！然后现在又给北京报告了：”郭文贵10月份肯定滚！肯定要滚！“然后北京盗国贼们又给他发钱了！发狗粮了！然后说：“郭文贵10月份要滚！所有这些人你看盗国贼们它骗老百姓，他也被他的所谓的特务，韦屎屎诺蛤蟆李屎涛这些人全部都在骗，然后呢一骗北京领导还相信，住在中南海的常委们也相信！政法委领导也相信：郭文贵不会再呆那么长时间了！然后呢了解了一些身边人情况，给了一笔大钱，然后威胁一些员工离开郭文贵，郭文贵又被孤立啦！又不行啦！三年了！天天中央领导政法委领导以为郭文贵不行了！郭文贵没钱了！郭文贵资金链断了！ 郭文贵没朋友了！郭文贵麻烦了！大家可以看到整个乌托邦主义整个北京他们离开那把椅子，他连狗屎都不是！
就他们愚弄中国的老百姓是拿着枪拿着刀威胁老百姓骗老百姓的钱，剪咱的羊毛，然后抓咱的人！他就几招嘛！把你的所有网络控制通信控制，然后掌握你的信息，威胁你。第二个就用公检法把你的家人威胁了，绑架了账号查封了！第三个就是所有的不说真话嘛！说假话嘛！这就是统治的基础！以黑治国以假治国用绑票治国！你看他们所有治国能力，都是这几个手段，这些年从我身上你发现，他们一直都在被骗！就因为被骗他们低估了郭文贵！低估了所有的朋友！才导致了他们一次次的惨败！失败！这些人一旦对外国的时候，什么都没有！零！零！（手势）啥都不是！所以你看他们所有盗国贼相信什么什么海外华侨他连个饭都混不上吃，什么那个侨领，那些流氓，还有相信韦屎屎诺屎涛就这样的骗子，然后用的手段，就是绑架家人威胁家人，让所有的这些人都是一招。
所以推友们一定要看到这个事情的机会和力量！机会就是他们治国的能力是如此之脆弱！第二他们依靠之情报是如此之虚假。第三个他们相信的人都是如此之低级。第四个他们愚民贫民弱民这种欺民是这么之恶劣必遭天谴！第六个大家一定要牢记上天在帮我们！他们的无知，他们的愚蠢，他们真真正正的视我们这些人如猪狗不如，他们将犯下天大的错误！
所以说所有网上的那些假音频假视频，就是真的，郭文贵是这样的人，和你盗国贼有什么关系啊？和你海航有什么关系啊？和你私生子女有什么关系啊？和你杀人有什么关系啊？和你一家人家换七八个肾有什么关系啊？换两三次肝有什么关系啊？和你偷国家2万亿有什么关系啊？都是真的！行吧！都是真的！郭文贵就是流氓骗子没钱了跟你那有关系吗？没关系！
老百姓他能不懂吗？都不懂吗？是吧？所以呢，推友们！（合十）别着急！一切都是刚刚开始！让他们好好疯狂疯狂！这个这几天的假推特假音频假视频，虽然很猖狂，但是对我们也是礼物！他们现在把我们的那个伙伴员工绑架回去，挑拨离间我们的员工，这本身就是它懦弱害怕的一个具体象征，强大的人怎么会在乎这事！怎么会做这种低劣卑贱的行为呢？不可能的嘛！
所以说尊敬的推友们，我非常好。因为昨天晚上一直跟日本那边儿视频电话，香港所以说我现在大家很担心，我要赶快试试网络说一下。同时呢对网上的事情千万记住，不要被那些所有的郭宝胜啊，假唐伯桥先生啊，假何频先生啊，假陈小平先生还有假王彦平影响，被那些假音频假视频影响，还有被屎涛这种屎棍神棍，他叫屎棍这种人给上当受骗。
还有一个大家别着急！这十天咱谈风花雪月，9月1号以后准备好心脏！那会真正的另外一个高潮！呵！他们一定会疯狂的反对！疯狂的否认！疯狂的不认可！然后咱们慢慢到10月底，大家会进入新的状态！啊！新的状态！文贵今天的就到此为止！虽然不锻炼今天还要打坐，打坐，必须打坐，打俩小时！我穿的衣服呢是打坐的衣服，非常的抱歉！我没有穿西装没有穿正装！向推友们道歉！一切都是刚刚开始！尊敬的推友们，谢谢你们！谢谢！（合十）
——文贵8月21日文贵试试网络
共享此文章：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/95/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/95/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在推油吗？大家好爱，你买了吗？这个接下来啊，照顾谁呀？在未来70天里面会很疯狂，还因为到十九大了吗？北戴河勾兑的差不多了，现在。人事上到最后最大的变数的时候，所以说他会很疯狂，不惜手段，都看到末日了。
很多人还有希望，未来的70天很重要，所以呢，我决定从今天起到9月。1号前不再爆料，不再提政治，只谈生活风花雪月，好不好推有吗？从9月1号起，咱们再开始下一步这第1段，听一下退，这是第2段啊。然后呢，从今天开始起，主要的现在，准备从9月1号开始报政法委，孟建柱报复。
电话报这个，从这些年来所有的政法委的点点滴滴，我会从头说起，马健。到底怎么回事儿？张越书记怎么回事？他俩和我怎么回事？老领导是谁？新领导又是谁？然后呢？我到底为什么对习总书记有这样的看法？我会说什么说他不是盗贼，然后我根据是什么，我的。证据是什么？然后更重要的事情要揭开，完全和王岐山这个盗贼完全不一样的事情，请大家。
准备好心脏，这个事情是很吓人的，这是第2段那个在。是闹钟呢，下一个月开始起，我可能比较频繁啊，我可能接受澳洲之声，也有可能明镜。也有可能，郭宝胜先生，分不同的主题，一开始的时候，我不想把这个历史给大家说清楚。把这些年这5年来发生的点点滴滴，真正的雷洋是怎么死的？是怎么回事？709是什么原因？
怎么回事儿？然后呢，为什么这个小姑娘这时候死，这都跟这些有关系。更重要的事情，大家可能是不敢相信的，就是为什么有些领导他们还活着啊，为什么他们的孩子。别来活着，为什么他们在南京一个人坏事能干掉7个人的肾啊，最后。让他现在还活多活了二十几年了，为啥呀？器官移植，这不是假的，为什么？
你买一只啊，为什么呀？器官移植为什么两三次啊？都十几年得了肝癌，为什么呀？这是第3个。爱懂吗？跟我一起紧张的工作，咱们准备了一切的跟我刚才说的一切有关的资料，要把这些事情。在9月1号到10月1号前把政法委这个事情让大家都听清楚。证据，我要吃东西，然后准备我从10月16号开始的华盛顿州。
还有芝加哥还有英国，还有瑞士，我的演讲执行，然后最后我。全球发布会全面开始，我希望所有的微友们多一点给我提供一下所有的线索发给我。发给我，我杀了，不要担心安不安全问题，国内的朋友一定注意安全，不要查到你们的地址，主要还是靠。我爱的朋友，从星期天开始起到9月1号前风花雪月谈生活，做好准备。
这就是推友们，千万别忘了健身练心脏，因为从9月1号到11月初10月11号，你们必须准备好你们的心脏。文贵就说到这儿，这是第4段，谢谢，一切都是刚刚开始。I don&amp;rsquo;t know you tube studio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月18日明镜专访第五期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/94/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/94/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈:观众朋友们,你们好!今天是8月18号,明镜专访郭文贵第五期按时
开播。很高兴在这里见到了大家,也见到了郭文贵先生。您给大家先问声
好?
郭:小平先生好!所有的明镜的同仁们好!所有的明镜的观众、文贵的
推友们,大家好!
陈:我先给明镜做个广告。这是明镜专访郭文贵的第五期。前面我们已
经做了四期,那么这四期呢,分别是今年(2017年)1月26号的第一期、3月8
号的第二期,然后就是6·16,6月16号,然后就是7.17第四期,一路数下来,
这一期8·18第五期。有兴趣的观众可以去我们的《明镜火拍》去观看、去追
溯,最好从一看到第五,给我们增加点点击量,也别忘了增订和点击我们的
《明镜火拍》。好了,我的广告做完了!你要不要跟我们也打打广告啊?
郭:我也有广告啊!请大家多订阅明镜的YouTube,同时,订它一个的
时候,要订文贵两个,订推特和YouTube,谢谢!
陈:我听说何先生跟你在打擂台,抢增订量。我也不知道这战况怎么样
了。反正我们最近,拜托观众和网友的支持,我们《明镜火拍》的订阅量在
明显地上升。也拜托网友的支持何频先生的推特和我的推特,推友也剧烈
地、猛烈地增加,我感到很荣幸,在此我也得谢谢推友!
郭:哈哈学会了!尊敬的推友们,大家好,这是文贵。何频先生挑战
我们的YouTube,还有推特的订阅量这是个好事。我希望他尽快超越我
们,虽然那是不可能的,我希望啊。小平先生的Twitter,我也希望更多人订
阅,这对我们现在的爆料革命有重大的帮助,使我们早日走进我们的民主、
自由和法治,我相信有更大的帮助。不是为了金钱,不是为了声誉,是为了
我们的未来所以希望大家多多支持小平先生、何频先生和明镜。谢谢!
陈:好了,言归正传,现在我要开始进入采访主题了。上一次7.17呢
我问了你为什么7.17要采访一下,那么我开一个题,为什么8.18这一天你要做
一个采访?
郭:这样,小平先生,咱们7.17呢,我认为是咱们文贵爆料以来,在
《明镜火拍》做节目以来,是一个分水岭的一期节目。在这个7.17以前,绝
大多数都是郭文贵是谁,郭文贵要干啥,郭文贵爆的料是真是假,郭文贵爆
的料有什么意义,绝大多数是在对郭文贵的本人,道德上,来处上,甚至郭
文贵的能力上,爆料的真假上,在这上面,主要是在存在更大的争议。这是
个正常现象。
首先,这个自媒体时代也是刚刚开始。自媒体时代以后,又冒出来一个
中国像我这样的非常受争议的人,特别是在过去几年已经被彻底妖魔化,几
乎没有任何正面声音的情况下,这么一个争议人物出现,而且要爆的料,是
大家内心当中都想做的事情都不敢做的事情这个差距比较大!对文贵的
过去的妖魔化的形象去要干的这种上喜马拉雅山去摘取大家都需要救命的
灵芝,这个怀疑、了解、争闹,这都是可以理解的。
那么7.17呢,给了大家一个答案,就说到底郭文贵要干什么,就是盗国
贼,郭文贵要反对盗国贼,和“郭七条”的追求和理想,让大家清晰地知道,
郭文贵要干这个。同时,经过那一段的怀疑、争吵,包括一系列的事件,那
么包括在明镜的几期节目的传播,包括小平先生这种专业的这种访谈,公平
地回答所有的问题,以及在播出以后和大家之间的交流,大家终于了解了更
多的关于郭文贵的真相。同时,通过明镜的直播和现在的自媒体加上我个
人的自媒体播出的节目,对整个我的追求的目标和大家想了解的事情逐渐清
晰。所以我说7.17是-个分水岭,划时代的-个节目。
但更重要的,我要说一句的事情7.17,现在很多人并没有明白这个意
义。我相信7.17在中国的政治、经济、文化,特别是在十九大前,它所起到
的历史作用,现在很多人并没有看得出来。随着日新月异,真相越来越多
然后大家越来越会看到更多事情会浮出表面,那么不管真的假的,结果都会
出来的。我相信7.17对中国走向自由、民主和法制,和党内的所有的怎么理
解这过去五年的腐败和腐败斗争,和这几年的高效维稳、高压维稳,以及过
去这些年来,中国现在积存的这些问题,我相信是一个很好的切入口,是一
个很好的样板,能看到真相。能看到真相,就会让我们更多地可能走向我们
的目标。
所以7.17证明了文贵是有料的,7.17证明了中国的这个以贪反贪、以黑反
贪、以警反贪,这个以警治国这是事实存在的。而且也大家逐渐看到,文
贵的事件是一场政治迫害、政治事件。这个政治迫害和政治事件,不仅仅证
明了我手里有料,也证明了这些盗国贼们的凶残,同时也拿出了证据,盗国
贼们盗取了国家是天下都瞠目结舌的巨额财富,同时扌曷开了全国人民关心盗</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/93/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/93/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
啥都黑呀啥都黑啊！哎吆好啊！
该吃吃该喝喝啥事不往心里搁！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月15号的报平安直播！
真快啊！这一下子就到了8月15号了！这几天特别特别的累！特别特别的忙！开会！每天也只能睡两到三个小时。事特别多啊！
盗国贼们现在手段残忍！穷凶极恶！个招倍出！可以说穷尽一切办法！使尽一切手段！据我所了解的他们过去能使用的手段，都在使用当中！现在真的是盗国贼有点儿疯狂了！确实疯狂了！疯狂的有点儿像当年十八大以前2011年，和2011年年底的时候，重庆王立军那一段儿在重庆疯狂，不管哪个律师出事，哪个律师敢挑战他？抓！抓全家！灭顶！王立军秀肌肉！秀枪！阅警察！北京城充满着诡异的气氛！周永康先生频频出现！抓捕这个抓捕那个！这个特别像十八大以前周永康薄熙来以及北京城各种诡异的气氛！还有中间王立军，一亿人（？）顶仨常委的王立军。你看那时候出来唱戏的都是什么人啊？全部都是所谓的政法委公安！中国在文化大革命前到文化大革命后，中国凡是有啥事，大家一定记住：公检法！这就是什么？这就是刀把子！这个刀把子，当一个家里过日子，家里边儿菜刀满屋飞！这菜刀本来是切菜的，不切菜了，在屋里嗖嗖嗖嗖飞来飞去，变成家庭飞刀了，你说你这家里能好过日子吗？这个十八大以前就是满屋飞刀，菜刀乱飞，不切菜了！bangbang bang砍了那么多人！总得有人把这个菜刀给收起来吧？！总得有人害怕吧？！你说这个菜刀乱飞，谁知道伤到自己人没有呢？
一开始飞的时候大家都不说话，都是自己同胞家里人嘛！那就飞吧！现在？你让它飞吧？也可能伤自己人呐！是不是啊？弄不好还把老大给伤了呢？所以这个菜刀满屋飞，这个感觉相当地好！相当地好！所以呢现在满屋飞菜刀，家里的厨师，本来菜刀是厨师干的事，已经不干了！现在是满屋乱飞！这是说什么？厨师的职务可能不保了！厨师本身可能就被切菜了！厨师本身就有可能出大事了！所以说它现在疯狂了吗？满屋飞菜刀！
那么这几天来啊，从老兵E租宝泛亚同善汇还有被抓的贪官家属们，和我联系的频率和方法上，我深刻的感受到，整个大陆真的就像一个高压锅一样，由于最近的封网由于最近采取的各种极端措施，由于现在所谓又一个好口号叫”为保十九大顺利召开“，实际上在十九大以前，这个在中国官场上的叫恐退症，恐退症啊！所有的官员知道到龄了都要退休了，都恐惧害怕退休，退休以后的日子怎么过？所以围绕周围的那些营营ju ju们，都在恐惧中出着各种办法，拼命的使用手中即将放下的菜刀枪支武器，拼命的使用自己手中的权力，这就给党和国家当地的省委书记市委书记就频繁献招，这出事了，那需要维稳了，因为他们没本事到印度打一仗，也没本事到其他国打一仗，只能对自己的同胞就近的来吧，乱砍吧！
一可以借机铲掉异己，二借机发财，三让这个时候能让自己的利益得到更大发展。再一个说实在话，我太了解这时候所谓维稳的政法委前一届领导了，99的士兵警察那都是牺牲品，都是那局长书记们的牺牲品，这些人都希望多给点儿维稳费，多抓几个大案子，多弄几个大事件，显得自己才重要，还有可能不退了，还有可能继续干几年，这就是党内文化。这叫党棍文化。
现在说说文贵这个事件。文贵这个事件这几天来能感受到，文贵有点儿惊讶。惊讶的就是这么多的国内的事情过去我是不知道的。这么多人跟我联系以后，绕了很多弯子，通过东南亚国家，通过美国国家，通过其他安全的方式，给我传达了各种信息和资料，现在大家也都很聪明了，就用各种办法能跟我联络上。那么这个联络以后啊，给我说一些新的信息实在让我非常惊讶！例如一个在缅甸在澳门赌场干过的人，现在也不敢回去了，已经跑到美国来了。讲出了他的所有的经历，那简直是比我想象的还可怕！那大都是公检法官员，以所谓的国安工作为名，在澳门兴风作浪，那简直比拍电影精彩太多了！而且黑道弄到一起！砍这个威胁那个的！帮助要数，给die马仔要数，也就是说帮助赌场的老板die马仔，二赌徒们，帮助在大陆要数，那都是刀枪剑戟的，绑架暗杀，砍，都是这所谓的国安公检法干的，听起来瘆人！
但是这些都反映了什么？反映了我们现在所有海外华侨和国内的同胞们不知道真相，大家被蒙住眼睛捂住耳朵闭上嘴以后，就发生在身边的丧尽天良的这些事情，大家都不知道。这跟网络上被控制，这跟媒体被控制，这都是有原因的。这就是为什么控制这些媒体，为什么要控制VPN，文贵是主要因素啊，其中也包含这个！
昨天上午，昨天早上六点钟的时候，收到一个电话，是香港的我们的一个律师事务所。给我来电话说我头一段时间被警察抓捕的我的合伙人，又被带走了。被什么人带走了呢？香港移民局！移民处！带走以后，带走很长时间，她才联络上我们律师，给律师说她被香港移民处带走的理由和原因说是由于她是持有大陆护照香港身份证在香港工作，说她是涉嫌提供虚假办证件资料，在大陆啊，所以在香港被抓，然后呢律师就在问我们，到底我们该怎么做？是必须要上法院要求起诉呢？去告呢？还是怎么办呢？因为我们可以要求去法庭上告嘛！这完全是政治陷害！要求取保。
然后警察说不可能给她取保了！就要关在这儿！说这人啊就俩结果，一个被遣送回大陆，当然了没有合法手续，她也需要法庭。第二个那就是说，我们到法庭打官司，由香港的法官来做出决定她是否该继续羁押还是应该保释。后来我给我们的合作人还有她的家人啊公司啊，我说我们公司出一切的钱，为了合伙人为了我们的利益，要打官司。说到这儿的时候呢，我要给大家说的是说打官司啊就是让她保释的官司。说完这个以后，我给大家讲一讲她是怎么回事。
这位女士是我们基金合作伙伴之一，曾经也是我们公司的员工，多年来一直和我工作，后来自己出来做生意，做生意以后跟我们合作。这个女士呢在香港已经呆了几年了，也拿了香港的身份证，她没拿香港公民她是工作身份证，一直在香港工作者着，非常老实非常非常老实的，非常厚道，基本是办公室和家一线，偶尔出去买点儿生活用品，就不出去的。而且此人话也很少，很聪明，对金融啊对股票交易啊，对金融市场啊非常有研究，而且财务上很专业，认识我大概十几年了，最早是到我们YIDA去工作的，那么这个人啊我们都没想到，就是说一周前，大家听到那样突然去了二十几个警察把她的公司我们的公司给查封，名义是郭文贵用自己的2000多亿诈骗自己的300多亿，这个很荒唐就把她给带走了。带走以后呢她也没有说任何事情，有律师在场，然后呢就做了个保释300万港币，给一个小时的时间，一到两个小时吧，你拿出来1000万港币，现金啊！香港的警察保释全要现金的！后来经过律师谈，300万港币现金把她保释出来了。那么保释出来以后呢，需要什么呢？这个月的8月18号再次到警察所作证，本来她在昨天14号她应该到美国来参加投资者的会的，由于她18号要出警，就让她18号出完警再来开会。说实在话这孩子是太老实了！这个人也太老实了！深信香港的法律！深信香港的法律公平公正！虽然她知道是陷害荒唐，但是她还是相信的！她爱香港爱的一塌糊涂！哎呀！这真是个悲哀啊！
结果呢出现了昨天的这一幕，继香港警察以串联诈骗罪诈骗自己罪，那么又发生了所谓在大陆办虚假证件，移民处给她抓走。这个说明了什么问题呢？说到这的时候我必须往回说一说。从2015年1月10号，去了15卡车的特警荷枪实弹抓走我18个全部家人，除了我老爹老娘当时在的没抓之外，都给抓走！拘捕审羁达200多人，公司员工，当时什么罪名呢？叫做郭文贵涉嫌组织黑社会罪！大家后来知道了，越抓越多越抓越多，越审越多！什么非法持有枪支啊，涉嫌偷税漏税啊，涉嫌经济诈骗啊，涉嫌什么什么太多了20几项罪名，最后郭文贵罪一个没定上！我们家人也是没整明白！最后定了我们我的侄女啊，我的哥叫涉嫌销毁隐匿票据罪，等到有一天我要出示安全部给我们出具的红头文件，是谁下文让我们销毁隐匿票据的，是安全部需要在海外代付的资金，他们要求我们销毁这些票据。结果今天中国的纪委加公安，以我们家人员工销毁隐匿票据罪，简直是悲惨悲哀啊！欲加之罪何患无辞！这个大家看到了！
还有一个骗贷罪！大家已经都知道了全社会都知道了！在任何一个角度，我们都不涉及骗贷罪！这个骗贷是贷款我们甲乙双方他是甲方我是乙方愿贷愿贷，而且前期商量好的贷款的数额贷款的利息贷款的年份，和所有的所谓以后补充的文件和证据没半点儿关系。而且这个法律的主体这个作为中国政府，它是公诉人那必须有控告方，银行没有控告我，社会没第三方控告我，中国的警察来控告我说我涉嫌骗贷。更重要的是涉嫌骗贷提供的证据没有影响贷款，而且那些事情我根本不知道。而且所有人被抓起来罗织了十几条罪都不成立以后，还定为的骗贷罪！而且所有的证据人证明自己有罪，中国和西方法律一样的，你任何人在失去自由的情况下，证明自己有罪的证据都不作为证据！
不但证明自己有证据还证明了跟自己没有时间空间关系的郭文贵有犯罪嫌疑！它作为证据！这不是荒唐吗？！任何有法律常识任何一个有正常思维的人，都应该看明白这里边儿的逻辑！大连法庭的审判，开封法庭的审判，就为了所谓公开审判，让我们的人买成一致的白T恤衫。大家你们看一看，那白T恤衫都是我们花钱买的，都一样的。不但如此法庭的装修，都是新装修的。我只知道开封花了120万，大连也花了很多钱。全部新装修，然后提前演习，几秒钟几秒钟的计划，然后导演了所谓的一场场的公开的审判！公开审判以后又威胁被释放假释的人不允许说话，而且超期不让离开。大家可以看到所有被审判的人，那不是在演戏，那真比妓院的小姐演戏演的都假，所有的每个字每句话每个时间都是设计好的。这在西方在全世界的法律上，这叫做没有第三方监督而且被审人和被询问人非自愿表达的审判结果根本就没法律效力！何况你又存在着完全举证犯罪！不合法！程序不！那一切都不合法！而且我说了销毁隐匿票据是安全部发了几次带公安部大函，带公章的大函啊！让我们销毁帮助安全部支付款项的交易。结果现在把我们定为罪！
也就是说当初我们傻乎乎的，天天的被教育成爱国！这个爱国成了有罪了！严格讲就是爱国罪！爱国犯下的罪！大家看到我们国内经过审，经过了解我们没有罪！没有罪最后怎么办？就是在马健副部长被关押状态下，让他出来成了人类上最大的奇迹！在西方国家被称为中国胡佛的30年的老公安情报部长出庭，还没审判呢，还没开审呢！作为一个被调查人，来证明郭文贵我给他送了4000万，这在任何国家都不能作为证据。按照中国的宪法也不能作为证据，而且证据是否存在也没有向任何人出示，说白了这就是一言堂！定下来所谓的犯罪！未审先判未审媒体先判！而且完全是在枪和刀和威胁家人绑票的情况下，让他做出了完全不是事实的陈述！即马健副部长等人出来作证以后，还是证明不了郭文贵犯罪，这个时候大家看到了盗国贼们，一直在威胁着我的家人，威胁着我的员工，一次次的期限放员工放家人，上边儿谈着下边儿动着枪动着刀！
这一阵子大家看到了国内的疯狂。从5月份我给大家报喜。文贵有喜了！员工可能回来，一直到现在也没回来。然后家人我这个侄女从3月份老领导说让回来，到现在也没回来。一直到昨天说上次开封郭亦洁说可以回来，结果在几个小时以前我们全家去领去了，又不让回来了！说她涉嫌了隐匿票据罪！还要再开一次庭才可能让回去。
所以说从这一系列的定罪，这个布袋罪，想定你什么罪定你什么罪！想什么时候审就什么时候审！想什么程序审就什么程序审！想审谁就审谁！就是国内的以警治国！以警反贪！以黑治国！以黑反贪！这是最真实的案例！
在这种情况下，又到国外来进行了大家看到的。流氓所谓的侨领什么梁冠军啊，什么谢健生跟我半毛钱关系没有，什么董克文，搞那种丢尽天下人的什么新闻记者会！连自己的律师都看不下去了！竟然说你们这是开了四次记者招待会了，成了娱乐了！美国有法律！美国总统美国任何人都不能超越法律！应该有事到法庭上说，在这块儿搞得这种娱乐这个就完全对美国的不尊重！
然后楼下的这些抗议，这是丢了全中国人的名！全世界谁不知道啊？！但这些害的是华侨！据昨天和前天我和有关政府人员开会，他们只告诉我两句话！他说：“郭先生，在一年两年内凡是到你家门下的那些人，他出了境还能不能回来？以后你看一看！凡是在你家门口抗议过的人，你看他还能不能回来！梁冠军是美国FBI情报部门盯了十几年的人物，而且涉嫌刑事犯罪！“他说：“你这次事情就是最好的我们验证谁到底是和中国的情报部门有联系，谁是在这块儿做违法的事情！“ 他说：”你这个事情太好了！为什么？我们不愿意再让你去停止他们这种抗议，我们希望多一点儿来人，这是个最好的证据！美国也有扰乱社会秩序罪！“美国也有！我挺惊讶的！
中国的扰乱社会秩序罪是个布袋罪，想抓谁抓谁！你吐口痰也算扰乱社会秩序！美国也有！我很惊讶！所以说大家看到从海外，这一出出的所谓的流氓侨领黑社会流氓律师，都出来了！更荒唐的事情，在国内已经被审判过的案件，我们也认不是不认，国内的法庭执行力比全世界都强！都在执行中呢！但是由于几年前，我们在账上的现金几亿美元几十亿人民币的现金，1000多亿的资产，全部被专案组非法查封，我们想履行这个还款义务履行不了，是因为全人类上没有人认为这个法律是合法的，纪委加公安查你民营企业，查封资产！而且达三年之久，定不了罪！结果正常的商务纠纷委托了他们完全不认识的人，是专案组指定的什么五辰律师事务所！到达一个完全没有司法互助的国家美国来起诉郭文贵！郭文贵在美国一份资产没有！飞机也不是我的！船也不是我名下的！房子也不是我名下的！来起诉郭文贵！这是来打官司吗？这是来要帐吗？谁指挥的他们？就这种荒唐之戏到美国唱了四次新闻发布会！然后用了一个不讲中文的中国在美国的律师，拿着20美元的盒饭，请着从来所谓媒体记者会只有三家参加，博讯明镜南华早报，这次最后加了一个香港安全部控制的叫东网。安全部控制的东网！这样的记者招待会。滑天下之大稽！这是什么？这叫追杀！这是他们叫做极限战！打乱你郭文贵的精神！打乱你的时间！占用你的时间！花掉你的金钱！毁掉你的名声！
还有大家看到的他们到世界各地去，凡是跟我合作过的伙伴们，造谣言，挑拨离间！还让郭文贵演员我员工的演员，出来演啪啪啪的戏！凡是跟我有联络的推友网友，郭文贵都给钱了！给唐伯桥钱了！郭宝胜钱了！昭明钱了！杨建翱钱了！还有谁啊？这个小平钱了！何频钱了！都给钱了！现在还没有给女人呢！估计下一步就给女人了！
只要支持郭文贵的，像唐伯桥先生辛灏年先生袁红冰先生都被重重的重击！全部是特务！都是特务！赵岩也是特务郭宝胜也是特务！美猴王也是特务！雾亭也是特务！都是特务！袁红冰更是大特务！这个全都来了！只要支持郭文贵的都是特务！被抓特务化被特务化！被谣言化！被金钱收买化！铺天盖地！挑拨离间任何和郭文贵联系的人！
所有我的员工都加以迫害！女的啪啪啪男的搞基！ACDC通吃！你说郭文贵这个人到了如此之坏的程度，我得有多少精力，多少时间干他们说的那么多的事啊？！太看得起文贵了！现在我觉得说我不重要都不行！郭七郭七007007！007007！嘿嘿！现在我真的是007了！说我不是007都不行了！
香港被抓的这个合作的女士，她就是我合伙人之一。这就是今天给我们敲响了的巨大警钟！所有香港的同胞们，你们一定要牢记！她在香港工作了30年了，从来没有拿着香港的身份证，没有任何违法犯罪。她在香港投资也几百个亿。结果就在昨天突然间移民处带走她。带走以后说她有提供虚假证件罪把她给羁押，我们律师本来是明天到法庭申请保释的时候，就在三个小时前我接到了电话。这位女士已经到达深圳了。什么意思啊？
我昨天公告了推特上要说这个事，今天早上的时候就是你们的下午时间，中午11点钟我公布的我要上推特讲这事，香港时间下午三点钟就已经把这个女投资者给带到深圳去了。在三个小时前这位女士打电话给我们的律师，说：“我已经在深圳了。我现在正式取消你代表我的资格。”
你听听啊，你听听！这就是所有的铜锣湾手法！第一告诉家人我很好！我没事！不要找律师！不要报警！第二人被绑架了！我很开心被绑架！我愿意被绑架！更重要的事情，香港的警察接到我们律师说：“我要继续代表她！我要到法庭申请开庭！“ 结果人家香港的警察说什么？“你能代表了她吗？她不是已经把你给取消了吗？“ 但是人家香港的律师是真专业啊！人家说：“她是在失去自由的情况下取消了对我的雇佣，我现在照样要为她辩护！我要继续为她辩护！“
现在我说到这儿的时候，所有的在香港的大陆来的拿着香港身份证，拿着香港回乡证，持有香港护照的任何一个人，你们要想一想，未来任何人都有可能以这条罪把你抓回大陆！我在几个月以前，我警告了港澳台同胞，以警治国以黑治国以警治港这个时代已经来了！铜锣湾事件肖建华事件已经给你们说了！我认识的香港好多老板说：“文贵啊我们也知道他们这样做太过分了。但不会再有下一个！这回她就是下一个！下一个就轮到你们！完全没有任何法律！就直接将这个人带回大陆！香港政府颁布的工作签证和香港身份证，完全不存在！
我问律师如果到法庭去申请法庭会怎么判？他说法庭如果想公正的话，知道这件事情一定会让她会留下来！但是如果说大路官方向警察出示了证明说她在办理大陆护照时提供了虚假证据法庭也没办法。这就是为什么说盗国贼的厉害啊？它掌握着国家机器呢！它给你办理证件，它再给你出函说你证件是假的！它办理假证件不犯罪不犯法！但是它可以说你是真是假！这说明了什么？那么所有的14亿同胞，只要你持有过中国的旅行证件，中国政府就可以出具你的证件曾经以虚假注册为名，在任何地方毁掉你的旅行证件，以此为由把你抓回到中国去！
这就是大家还记得几十年前当时赖昌星事件吗？赖昌星到了加拿大以后，他们的第一招就是说赖昌星的香港回乡证身份证由于用了虚假身份马上作废！大家都知道那是不是假的！那是二部給办的香港身份证，香港身份证啥时候都是真的，需要抓你的时候就变成假的了！
那就是所有在海外的同胞们，拿着美国身份的人，拿着任何国家身份的人，只要你踏进香港你踏进大陆，任何一个东南亚国家，他都可以以你曾经和现在使用非法信息办理旅游证件为名直接把你抓走！这就是709律师没有什么理由也给你抓走！何况它现在又增加一个新的理由！我非常惊讶！
三个小时以前，我这是醒来我本来就睡了不到两个小时，一醒来接个电话，好家伙！这家伙有意思啊！这是什么？这是这些盗国贼们，这是孟建柱先生的全程指挥！这是孙立军先生的全程指挥！这是公检法安全的全力指挥！王岐山先生的全力指挥！就是一句话：郭文贵，抓你的全工抓你的合伙人，抓你的家人查封你的资产，污秽你的名声，用黑白两道侨领流氓律师，给你玩极限战！说实话，都在我意料之中！文贵如果对这个没有预料那还配做文贵吗？！那还能做文贵吗？！对不对啊？你走一步我走十步！咱走着看！咱们走着看！
王岐山先生在半年前，不是大喊吗？”郭文贵有什么本事啊？能怎么着？还他妈翻了天了？叫他随便折腾，翻到完最后不在我如来佛手掌啊？！“ 我已经折腾了几个月了，王岐山先生感受如何啊？你天大的本事！你也挑不出这场灾难去！世界人民已经开始对你审判！
冠军是谁？贯君他爹是谁？是不是你？你敢承认吗？刘呈杰他爹是谁？你敢说吗？孙瑶他妈是谁？怎么回事？你敢说吗？刘呈杰家人怎么死的？你敢说吗？贯君的家人怎么死的？你敢说吗？姚明珊都干了啥？都在美国干啥？你敢说吗？你偷走了几万亿美元几十亿人民币你敢说吗？海航你敢说没关系嘛？你有天大的本事人民都会审判你！接下来你看我再往下走！
今天你们所有对我合伙人对我员工家人做的事情，不止十倍我得百倍让你付出代价！你有周永康的疯狂，你有王立军的疯狂，你有他们两个的疯狂就会有他们的下场！我就不相信你能把我所有的同事员工所有家人全给杀了！如果你都是敢给杀了，你肆无忌惮利用手里掌握的刀把子，我还真佩服你了！不用我弄你了！你自己把自己弄了！你的疯狂你们的疯狂，给我们的家人和员工和员工的家人带来极大的痛苦。但是毕竟任何事情都有两面，给这些人带来的痛苦，他能唤醒我们的同胞，它能唤醒所有香港的同胞们，要知道抓你们的人的任何时刻都到来了！
这两天香港的民主党人士林先生所谓虚假报案的事情，今天这个案子是不是虚假的？肯定不是虚假的！香港的民主派为了就是虚假报案，那也是英雄！因为他要用自己的痛来警告港民：下一步就可能发生订书机钉你的肉了！就在这个案子红红火火打假的时候，我们这个真案子出生了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我有有个乳房上有坚决反对，我们给锁上了，我说我不。啊，我要给他们不行啊，不让我活呀，你知道我的推理，刚来，我这一天开会了，我一到洗手间我吓死我了。我一看我这丫头身上全是赘肉，担心，所以我担心就是我必须要回复的，我必须要回复啊，啊。
喝太多酒了今天，我是早上10:30跟那个啊。不能说，喝的喝多了就信口开河了，然后呢就是舅舅喝了一点他带来的。我最喜欢的啊，这个澳大利亚的酒喝几杯，然后中午就吃点饭啊。今天上午的时候我弄报健身报平安视频的时候，我在这之前呢我们就这样，我今天呢就跑那个握力器。
然后再加上做三种的这个服务器，然后做这个涡轮，然后呢，做这个纲领啊，然后这是一种就是。那么平板撑，然后呢，我在做戏，然后呢做这个这个。然后呢我制度要换三个机型，我要换三个。那么在第3个呢，就是说我人一定要先洗完，然后再过去，这个时候呢，这个呢，还有什么不会啊？
这个太亮了。就是有推有个这样的眼镜，哪有贪官藏身之一，哪有造假之地，哪有能欺骗人之力啊。我感触可深哪个省哪个省的，推特里面有时间推测里面有味道。推测里面有真情，所以他没有智慧，咱们今天先开始，尊敬的翠友们，大家好尊敬的推出，大家好，今天是。
紧急事件的直播，我收到了，大概数已达7900点。给我发个信息，有一个网上传闻说不会被暗杀了，还报仇。在这种情况下，一天都在开会。提高精神境界，各种都是我的最尊敬的朋友，然后呢对不起，对。
嗯这个到我这来这个今天开会研究这个818的整个直播啊。还有一系列的事情，那么在，没有看A片，然后呢我在上。我上了洗手间，然后呢，结果发现这么多人关注和关心，这种感动。我作为一个这样的企业家，最年轻的，但是最资格最老的啊，就业。
然后呢，这么多的这个资产国内外。包含了各种民族各个国家，但是得到了这样的关系为贵啊，恐怖啊，1.啊，平安与安全，健康与这个威胁，这个牵扯这么多人的心让我们对。课别是。
我看了，我说，这个朋友呢，当我从洗手间出来。嗯我马上直播，结果呢，的安保团队和律师团队和法律。喝多了，话多有失，还有一个说，所以我们更多支持，这个可以理解，但是呢。
我觉得只有见个面太多人关心了，有一个老兵。因为我们。这位老同志总司令啊，咱们的老领导听今天我才听说前天。啊，北京地区的老师挺重视的，外号，已经死了啊，这真的实在太快了。
我今天下午才听说今天来过吃饭的工作，我挺惊讶，心里边咯噔一下，这都是在64的时候。后来，我觉得他们是伟大的外号。还有一个在北京军区炮兵部的老领导和老男人也死了，我听了很难受，所以。退伍老兵今天给我录的这个单，听说狗被杀了，这种出汗的这种感觉和老母亲跟我说了几句话，我特别的感激。
这个这位老兵是一个绝对是今天如果拿到世界战场，决不会在信息战当中输给任何人的人。他也懂得如何的这种现代的东西，来和我联系，这让我感触颇多，这是我们中国呀。这个人多，为了竞争让一切都变了形了，但是这位老同志都这个年龄了。还能掌握现代的这种信息通信方式和这种的，超出常人的对现代信息，涨。
控的这种3卖点菜。卖西瓜卖的农作物有点急，有点呀，来平衡自己的医药费。能养活他们，我非常。都没有性生活，因为本人申请，或者老二不在，或者说。
而且呢，给我讲述这些老兵们去卖东西，被人家欺侮，城管然后加警察。特别是老兵们，在网络上他们想翻个墙，越个狱有多么的不容易，然后呢他在。更让我惊讶的事情都很多的，孩子也在当兵，因为当兵是他们的维系下生活和未来有点出入的唯一的渺茫的。而且这些老地方知道通过第三方第四方传达给我的信息，这都是让我很惊叹，另外一个。
很多北戴河的这个他们掌握的情况，由于他们的孩子现在还是最核心的中央警卫局武警部队。还有一些今天我们大家耳熟能详的，就是安全部的一些工作人员向他们传达了各种信息，是。盗国贼们想掐断与人民的联系，捂住所有人民的耳朵，让所有。国人的眼睛，这是不现实的，因为中国人这个家庭作为细胞和DNA。
跟中国的军队安全执法机关有着密切的联系，在这种情况下你想把一切都断掉那是不可能的。但是真的是我们要看到的，这些老兵们的存在的悲哀让人太兴奋了。特别是老丁，让我看到他身上受过的枪伤，还有训练中留下的那种伤害。还有他们现在的生活，一个老兵跟我说文贵，你向我们炫富的时候，我们没有害你，我知道你是在告诉他。
你不贫穷，但是我告诉你，我的一条内裤穿了200多天了，只有洗洗第2天干了才能穿。否则不可能，而这个真的是已经。让人太寒心了，另外。他把自己的孙子儿子攒着的钱投资了坏蛋，全被骗走了。
她再去为自己，在云南政府，在村民中，在抗议当中又被打了自己。这些是让人太难受了，太难受了。所以呢，在这个时候真的是感慨万千。我真的是，我觉得我自己太太无能了。
还有现在正在复议当中，担心自己未来的担心，让自己的爸爸和爷爷一样的下场。但是说心里话，今天我们在这发自心内心的肺腑的说，很多人会。觉得你爸爸，你也是这么劳碌，可能会更惨。我们今天的200万的正规军，啊，就是党卫军吧。
和400万的政法委不对，你们永远不要忘了你们都是工具，你们。还不够一个冠军和刘成杰和孙瑶和王琦。他们那个领导，100个有10个王岐山，你们的未来。你们的子孙，你们的钱早就被透支了。
空客319，波音737，那每小时飞行的费用。和人家掌控的政法委公检法的工具，你们抗拒不了，谁要推翻共产党。那简直是在骗人的，我昨天听到了那个吴建民先生，我很尊重啊，在这个再一个。一些话，参加如何如何，说实在话海外。
很是真心的，想追求自己的理想王国，那就是民主法治自由的重点。关键你现在无解，做旅游你有饭吃，你在美国你在生活。你让国内的14亿同胞想让他们把家人全被抓，肝癌死你。被调了，被诈骗。
不能跟共产党作对，也不要鼓励国内的同胞让他们一起。推翻多人。还有今天我们海外不管是民运民主，还有所谓各方面的人士打嘴炮的。你们过的好日子，让国内的同胞们为你们献身，让家人失去自由。
像高志胜，像刘晓波，像刘霞女士，像刘辉先生，09.叶珠宝的同胞们，还有今天的会议，他。这是为什么？有过几条？现在任何一个人都要想到，不要让你自己。
不能做到的事儿，让我们同胞姐妹，我们自己活得好好的，四肢健全。销售却让这个在国内的强烈的所有的推友们为我。所以人。所谓的使用暴力，我真的是。
如果如果你认为这个暴力是可行的，你应该身先士卒。包括我们今天站出来的没。都不应该，不要鼓励暴力，到国贼。9000万党员个人的政治素质和。
要不是你，他也读过了。他也没有不知道法国的路易14为16和法国大革命和自由与民主的。他们也没有真正的了解资本主义的凯恩斯和大思米大是我的小四老师的根本。不同，他们有列宁和斯大林和马克思和后来的叶利钦和普京之间的关系，他。
有限的环境内。我们现在很弱的，频临于你，已经那么多年，因为王岐山。那个抽就得让中国。农民政治，如果有人敢挑战这两个，就该收拾了。
甚至消灭，这是原话，能做的事。你就告诉王金山这个人，你们。一次次让我们贫民半瓶酒你们环球时报人民日报。让我有点傻，你那是不可能的，你让我们记得听从你们所谓的共产党。
就带，代表国家，国家就是共产党，啊你们和共产党的。让工人们，国家的共产党，然后人民军队变成了党的这两个。所有。都有和向往民主，自由法治。
当然我们学校这么乱，我们也不需要革命，我们希望是演变式的。进行安全的发展，这就是我所追求的，今天我喝多了。发自内心的合作，他今天跟我喝酒的人可能也在看着直播。
我要看一下啊，抱歉，哎哟，我的妈呀，差距太大，这款是3000。253, 但实际上是6万多了啊。那么还有。我希望你看这个。
什么民主会协调会是不是千千个？我真的搞不懂，还有一个海外的这个这个我只是这态度我就真不清楚，我觉得。我真不懂，我不能为唐国桥先生，郭宝胜先生。赵严先生，杨建豪先生先生，任何人。
我不能向任何人说，我也没资格，别说我真的不知道。我就是一个原则，我希望所有的推油呢，大家要记住，谁知是闻味的，我就尽可能的加以回报。救治，我我没办法选择，我真不知道高中。不知道刘晓卫先生过去之后，说心里话的。
太聪明了，所有过去民运宗教人士我。有时候臭屎也。我也成为大区，我真没资格说我，说我清廉的，我啥也不知道，他是骗你们的，我就在那个毛泽东，因为我们都知道。自从2014年我才越来越知道海外有这些人，我。
开启民智，逐渐开始，所以我真不知道他过桥先生从推进。天发誓，我是个佛教徒，我真不了解。就知道他们也支持我了，肇源县杨建豪先生第3个指数。然后是辽宁的王斌先生第4个质数，然后就是你写一下。
现在有很多不支持我了，我真不了解，我上我就是。这三个原则我想，我就是说实话，我不考虑任何人接受不接受，我只能说实话得罪那个夜晚。我认为我的就是推油，不是任何所谓知名人士，第3个，我非常清楚。我要闭关到过年，所以我不想掺和任何命运啊，政治啊，宗教啊，我真的。
我确实不知道，然后保证怎么着了。行，过桥怎么着了？怎么着了？然后姚红兵怎么招了？我反正我没有听过。互相抢，但是我想说的事情。
我今天我跟几位朋友聊天，我说你怎么了？从中国了解到关于我717爆料以后，他说现在中国最大的两个讨论是。这海航绝对不正常，冠军正常不正常。海棠的发展不正常，但是大家都在问你个问题，为什么海航中国也是。
这位大佬啊，我相当震惊啊，我不能说他，我很惊讶，我说你说的不对，据。这个仅仅他们这些人的钱不正常。不仅仅这些人和海航的发展，很多人在问另外一句话，从企业。
到钱没地方搁，大家来讨论一个问题，谁需要这笔钱。冠军，绝对不需要这么大的钱，刘成杰也不需要那么多钱。陈峰和王和王建也不需要那么多钱，谁。需要那么多，这是北京在北戴河，这是现在中国的高层政治都在问的问题。
还有那就是商界精英们在问的问题。另外，说王岐山是坏蛋，王岐山是个骗子，骗子王岐山是个逗比。我既然有你，这点大家就不用怀疑了啊，这是肯定的。这是肯定的，问是谁怂恿。
该项挑战性的东西，是谁让我有胆量，是国家的。有三个版本啊，说王岐山先生已定居，前天定的第2个。当人大委员长，这是第2个，第3个是王岐山先生，在19那一年后，要被调查。但是我想说的事情啊，我想说的，这三条都是胡扯。
都是胡扯，但有很多信息是很关键的，就是王岐山有什么胆量，为什么要挑战新游戏？这大家都已经心知肚明了，那就是佛祖保佑啊太好。游客当总理不可能留个100%是副总理，你怎么看一定是副总理。而且管发改委财政部金融一定是刘鹤。
为什么？这个收到的信息还在接发。揭发，向我提供了猛料。这说明了什么问题，辽宁的李先生，还有中组部的。
现在说林铎啊，已经当公安部部长已成定局啊，因为在王岐山的兄弟。就王岐山先生一定要把民族这个咱们国家的叫什么？咱这把枪吧。说汪洋当总理，现在基本成定局了，但是说过。造成了一个最大的一个，就王岐山一定要留证明。
还有王岐山先生，就保证自己的金融帝国和他所有的。王氏帝国能够保持下去，这是靠谱的，有可能的，但是。今天在常委里面，习主席李克强总理汪洋李克强。王洋栗战书，临泽公安部长或者是陈秘书长。
或者说啊，或者说政法委书记啊，这个。那这个局面就不一样了，听说有可能当常委。也可能到政法委，这是大的变数，但是我深信啊，咱们党内的次序。会不一样，这个自己这个程序还是复杂，绝对会在十九大。
开会前开会后，发生了巨大的作用，这个。挺好啊，酒后不说不说，不说这有多好，你说退休了。我喝酒。唉呀，我说心里话，我真担心我有一天我真的真是催又不理我了，我咋活这个，10个有9个。
胡春华呀，胡春华是个傀儡吗？马云是个大麻烦，马云完了，为什么啊？还有马云他后面背后老板，接下来啊的。这马云同志不看好啊，那就完蛋了，肯定完蛋，肯定完蛋，今天的中国80%是假的。
还是江家的天下，谁也改变不了香家的，绝对讲。我报了这个台湾的兰金华，今天下午被我严厉批评你干嘛，你干嘛说这个呀？唉呀，这些苦衷我不能说呀，我也不认识马英九先生。是很多内部的，我真心关心台湾和香港。
自由和民主法制的基础得到延续就。个人，但是他真的被南京这是肯定，你说你的。还出来一个发展，你自己本人知道马英九先生你。哪些视频文件就明白了，我就想跟你说一句话啊，你身边的。
千万别忘了我是唯一一个核安全。中国国家安全部马建副部长实际上就是部长耿惠昌这人都是傀儡，掌握着最美。国际情报反谍反谍，对港澳台情报系统和档案管理，唯一的一个人。我说话能随便吗？那是随便说的吗？啊。
不是随便说的，有些人你随便你反击我可以理解，这是正常程序啊，我真的很。文贵没有任何意思，我很喜欢我们全家都喜欢你，但是真的很抱歉，我这没办法，民族。国家的未来正义与真相的让我的选择，我没办法。想想我们大陆发生的掩盖了，宝贝这个绚烂的太高，想一想。
铜锣湾的所有的这些这些人呢，想想香港数以万计的被威胁被抓的被辩护的律师。想想被忘记的背影，约束被威胁的会计师，我没有选择我。说我被暗杀了，就今天我必须出来说，8月18号没有爆料啊。我只说我几次被暗杀的过程，让大家知道盗国贼们有多么的危险。
有多么的凶险，有多么的猖狂，我要让美国人民和世界人民知道，他们是多么的可怕。中国的纪委加公安权力大过天政法委在公检法的操作，是中国走向。走向被朝鲜的时代的一个真正的开始，任何人不意味到这种危险的开始，那你是对的。我们今天所有的大陆14亿同胞几百万的港这个。
和台湾的4000万的财报，海外的我们千万的豪华海外华侨同胞。你们一定，当你们容忍和妥协被利益交换的时候，你出卖的是你的祖宗，你出卖自己。你出卖是你，你。温桂梅，必要拿到1000多亿的资产，在国内没必要拿着我的家人也没必要拿。
生命资产来报假料那是不可能的，我报假料，郭文贵是流氓。是诈骗犯欠多少钱和海航拥有多少资产和冠军，他爹是谁？刘胜杰的爹是谁？和王其然怎么生的他这没关系，中国农业，中国银行。910吗？70500%多亿卖给了一家海航没？
喝醉邀请姚明山孙尧，这个孙凤山。做787打几百次AC和737550和y450。从2006年开始没关系，和控制了中国绝大多的养老产业。没关系，我不为就是流氓。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/89/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
这许家印我跟他本来无仇无冤，他到处说我坏话他骂我。你说你许家印你钱哪来的谁不知道啊？！你咋在市场上操作的谁不知道啊？！你买通那些当官的谁不知道啊？！你咋在银行里造假账骗钱的谁不知道啊？！你怎么搞容积率的谁不知道啊？！你玩那金融谁不知道啊？！盛京银行你怎么弄的？你和那老戴啥关系谁不知道啊？你跟那郑家屯新视界，我认识郑家屯的时候你干啥呢你擦厕所呢你！你问问郑家屯我认识他哪一年？我认识他的时候你知道谁叫郑家屯吗？我1991年就认识他！
范冰冰跟许家印他俩是一个，睡完以后，范冰冰再去帮他拉生意，批条找领导找岐山呐，找这些其他领导。同时呢许家印又带着她去介绍各个老板官场认识再共同黑别人，哎吆这傻子都懂啊！欺天那是得报应啊！别以为别人傻啊！欺天会得报应的！不一定哪天从天上掉下来了飞机！都有私人飞机，掉下来咋办啊？是不是啊？别欺负人！别瞪着眼胡说八道！都有船，哪天翻了咋办呢？
佛教上讲（38:52）：人软咱不捏，人弱咱不欺，人倒咱要扶！人有困咱要帮！反过来说，你就是作孽！你不能帮人家就别妄语嘛！
许家印今天倒霉了我一句话不说他。你不是牛吗？就你那样你凭啥牛啊？不都是人民的钱吗？不都是银行的钱吗？咋拿来的钱不就是权钱交易吗？！不就是你背后的老板吗？！今天是常委！谁是你朋友难道不知道吗？！
你玩啥足球啊？！你玩足球骗那些人！你能骗的了所有的老百姓吗？！任何人欺天你必得灭亡！
当时我多尊敬啊！北大的校长啊！结果我们住在了九寨沟啊！那一晚上我们喝很多酒！我这毛病，喝完了还要找人家去。结果王恩哥先生跟余丽女士已经回他房间了？他故意在九寨天堂的另外一边儿！我就跑到王恩哥的房间去了，我家伙！叫床！哎呀我看到王恩哥先生啊，我才知道这校长原来是这样啊！我没想到那两个人那么疯狂！那余丽同志叫床叫的真是啊那一点儿不夸张两层楼都能听见！绝对是假的！而且提前给王恩哥吃了海狗丸！那李友的擅长海狗丸！喝了海狗汤！
就是王恩哥在飞机上那一句话：不发他奶奶不知道叫爷！把我从心里一下子拔凉拔凉的！我说这是个校长啊！社科院的叫院士！多吓人啊！他这么说话！
那个余丽啊就那儿捋啊摸啊，就在飞机上，那个脚啊你看我这脚多好看啊！伸到他面前然后摸着脚，“好”，捏一捏！哎吆恶心的你真受不了啊！我跟我媳妇也没这样过啊！咱可能是太不行了！不懂得情调！
——8月9号文贵试试网络
面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？
（47：27）大前天看完新闻联播，跟我太太俺俩喝个小酒聊天。我太太说：“你看你真显老了。你说你这么大的压力！面对那么多的黑暗！你咋每天那么笑呢？你咋每天那么开心呢？我都替你担心！我头发都白了！你怎么这样呢？“
这是我太太出来两三个月了吧，没问过我呢？第一次问我。我们两个可以说相敬如宾吧。我说：“很简单。你看看咱现在比比伊拉克叙利亚，比比也门比比非洲，咱是不是人间过的最好的？“ 她说：”是！““然后呢你再想想咱爹娘健在。天下有几个啊？没几个！中国人现在四个人一个癌症！咱父母健在。像咱俩这个年龄儿女双全，咱的儿女可以说教育到家了。绝对是真诚不撒谎不乱玩。不坑人不骗人。爱国！““是啊！”她说：“你说的有道理！”
“还有庆芝：像你我这样30多年没离婚的，不是个奇迹吗？这不值得珍惜吗？我现在中国这么多老板，你说肖建华那乐视那上海的郭广昌生不如死啊！那多少老板啊？一个一个的，刚刚抓的孙政才，那不就完了嘛！咱们在海外，咱就啥也不挣了，一辈子不干活了，咱也吃啥喝啥咱也就这了。咱再赚一万万亿也就这样了。你说还能怎么着？各国领导人认识的朋友，你说咱那朋友，你说摊那么大事没有说到了众叛亲离，咱还不高兴吗？你说我在国内咱不摊这事我一被抓二被弄死三被车祸四被打飞机死都有可能，一万条死因！不但没死还让我赚了这么多钱，这些基金还让我更加有信用更加赚钱！不但如此让我在海外，原来说定居海外吧你还觉得没信心，现在你不想定居都得定居了！咱未来欧洲住两天，日本住两天美国住两天，你说这多好啊！儿女大了未来有外甥有孙子。咱这开开心心的也不做生意了。咱也不出名，咱也不跟官员扯。我这一不小心又当了网红了，老网红！以后咱不当网红了就消失在闹市中！过着咱清闲的日子。你说咱不开心谁开心啊？咱遇到困难了就愁眉苦脸？盗国贼吓唬咱咱就哭？咱就躲在屋里不出去了，哎吆害怕！人家开心啊！那老天爷凭啥给咱那么多东西啊？上天凭啥给咱那么多东西啊？对不对啊？凭啥让咱郭文贵去揭发这样海航一个盗国啊？就是咱在这个国家也得到了很多，给我们的职务给我们的任务责任就是要揭发要保护人民的利益，咱跟这党没关系！这国家也不需要咱！咱就当成使命，你完成使命的时候你还有什么怨言啊？你好好去完成！输了就输了！不输就是老天爷帮咱们！就这么简单！咱每天都跟上天感恩咱没被抓没被雷洋死，没打飞机死，没变成肖建华，也没变成各个老板，多了去了！这老板都数不清了！你看当官的被抓的，哪个不是家破人亡啊？终生就完了！断子绝孙啊！“
我太太一听就高兴！然后啪啪啪！喝了一大杯红酒！很高兴！还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！咱不感激不开心？还有天理没有啊？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/91/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/91/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
他最想干的两个职业
后来我从东北离开的时候路过唐山大地震整个火车的两边，全部都是坟，一直都是坟。火车一直走，一直都是坟。后来我去了唐山，跟那里幸存下来的人见面。那种痛苦那种灾难的打击，是无法形容的。后来到了四川汶川地震，当时我们工作非常紧张的经历。我们毫不犹豫，我们就捐了钱。捐完钱以后我们的高管，被叫去拍了照片，当时是那个附近捐的最多的。在亚运村附近奥运村附近。捐完钱以后拍完照片还在我们的要求下希望不要公开名字公开公司，他们还是把照片放出去了。
然后过了不到一年，检察院就找上门了。因为这笔钱没被用于赈灾。而被别人给挪用了。后来就出现了郭美美的事件。我女儿叫郭美不叫郭美美。郭美美事件就知道了中国的慈善事业，也是这么样的腐败。从那件事情上，可以说对中国的慈善事业，公益事业的打击，是灭顶之灾。那件事情的真相到现在大家也不知道。
那么这个时候又地震了，我的感触是太深了。一下子仿佛回到了过去。因为我记得非常清楚。汶川地震的时候我正好从安全部亚运村的一个点儿，上到四环即将到我的盘古大观的时候，我感觉这个车不对劲。这个时候我们被关押的老总吕涛给我打电话，说老板我在楼上楼在晃。我说：“好像是地震你快往下跑。叫大家快往下跑。“ 后来大家知道发生了这样的地震。汶川太惨烈了。
接下来当天的晚上，我的财政部的一个副部长，也被抓了。现在判没判不知道，河南籍的。还有一个军队的领导，河南籍的。晚上吃晚餐，就谈起汶川地震。我提议大家站起来默哀一分钟。同时呢我说咱们要捐钱。财政部的这位副部长没说什么，酒到一半的时候，他和当时在主持这个场子的岳文海，就是当时周口那个挖坟的岳文海，也就是“该吃吃该喝喝啥事不往心里搁”的创始人，岳文海先生，还有另外一个财政部副部长，给我讲起了扶贫。
因为我知道所有扶贫资金，全部要经过这两个人的手。他们是最关键的一年批几万亿有关这方面的资金。后来岳文海在会桌上说，他最想干的两个职业：第一到中纪委上班，可以抓人想干啥干啥。自己安全灯下黑。第二最想干的就是扶贫。因为扶贫是百利没有成本。用岳文海的话说这是世界上最好做的生意。没有本！万利！一再哀求这两位部长能不能想办法让他到这地方上班去。这一幕在我脑子里一直清晰的留着。现在财政部的这两位副部长一位被抓了。其中的一个军队领导现在还升官了。岳文海先生现在还在方正证券和民族证券当着党委书记，私人企业党委书记有多滑稽。当然了是以安全的名义去的！所以当我看到今天，四川九寨沟又地震的时候，感触颇深！
不但是落井下石啊，还杀人灭口！
就是当我们这个民族啊这个国家遇到灾难死人的时候，我们很少看到的是官方真真正正的去面对救灾当中一而再再而三出现的问题，腐败，天灾之后的人祸。天灾之后的人祸比天灾本身还害怕，还恐怖，无论是我们过去还是现在，我们可以去查一查，中国的慈善事业公益事业方面的腐败，比GDP涨的快，过去的这几十年改革开放，可以看看哪个领域最腐败：公检法！公益事业！这都是事关我们十四亿人民的安全健康和最需要政府的时候，不但是落井下石啊，还杀人灭口！
咱被抓起来的一个政法委高官，曾经非常感慨的给我说：他曾参与了汶川地震的救灾活动。他说从那里的看到的官员的演戏，和官员的腐败，是人民如草芥的一个个故事，让他感觉到这个国家和这个政府，和老百姓之间的感情，已经出现了巨大问题。当时他说了一句特别有意义的话，他说我从小就相信老百姓和官员之间是鱼和水的关系。老百姓是水官方是鱼。没有了老百姓的支持就没有了一切没有了未来。今天各个地方有水的地方鱼也活不了了。有鱼的地方这水也干净不了了。鱼水关系已经成了相杀相可的关系。
我今天在船上昨天到今天，大家可以看到我后面整个这水里的鱼，一群一群的呀，放眼看去一群一群的就像在鱼塘里一样，我昨天就想起来这位官员说的话。这里的鱼和水，相生相存相依的关系。我们现在政府的腐败，和盗国贼们导致的局面，我们国内的鱼和水是相克，是相悖的关系。所以这个九寨沟地震，这么美丽的地方，可以说我们中国的骄傲啊！
那个地方的宗教，靠近西藏的宗教已经快被毁了。那里有个九寨天堂的老板也被抓了。多个开发商也被抓了。那个地方简直成了某个家族和几个家族的盗国贼们的巨大的分蛋糕和渔利的地方，完全使西藏的宗教文化，和与蒙古四川的这个交汇地的生态保护于完全不顾。里边儿保护的非常好，纯粹成了商业天堂。今天的地震希望这次不再是天灾之后，人祸大于天灾。但是我们会看到多个官员摆Pose照相，有多少人眼含热泪去送点儿问寒问暖，坐着专机带着前呼后拥，拍出照片上中央电视台，然后旋风般的扭腚走人。剩下的把痛苦家庭的分离和无助甚至不干净的水，甚至衣不遮体的让人的羞耻，会继续下去。
我曾遇到过一个新加坡的记者，他向我讲述了汶川地震半年半年连续去他去了四次。他说政治家都会演戏。新加坡也这样。但是中国的官员去扶贫不是去演戏，他们到哪儿去了是拿着别人的痛苦和死亡除了发财还要升官，还要让老百姓相信他的演戏。这种强迫性和老百姓受到天灾伤害之后一次次在他精神和心灵上的这种拉锯般的折磨，很多人都对人性对活着失去了信心。这就叫灾后人性后遗症。我衷心的希望四川地震的九寨沟同胞们，擦亮眼睛勇于揭发这些盗国贼们贪官们和演戏的官员们，不要再在你们天灾之后再在心灵上这种拉锯般的折磨，防止像岳文海这种一直以来就梦想着到这种地方发财的这种官员走近你，一定要张开嘴说话。如果上天这次给了灾难，希望灾区的朋友们能看清真相。实现另外一种价值。
关于捐款，任何人的捐款都不能是被动的，都应该是主动的。我说过凡是捐款上电视台上报纸的这都有问题的。我见过多个国内的国外的捐款，真正的捐款是不希望人家知道的。这是一。
不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！
第二个，国家的赈灾基金，大到你无法想象。我们可以随意的向其他国家捐几百亿几千亿如果现在等到救灾的时候让老百姓来救灾，这是有问题的。如果我们拿出来盗国贼们的钱，0.01，0.001，海航的787少飞上一圈就是800万，少飞上几次就是几千万，海航的那五架飞机，能在停机场里少停一天那就是几十万上百万，海航控制的20万亿，一天的利息大概在200亿。海航在海外的存款加在一起的利息一天可能有几十亿，那都不是海航的钱。那是王岐山家族的钱，那是孙瑶贯君刘呈杰的钱，姚明珊女士的钱。这个时候在四川地震的时候，我想问问海航：你能捐给美国6000亿，能不能给咱四川灾区捐上6个亿，600万60万行不行？贯君那么伟大，刘呈杰那么伟大，能不能给咱们四川灾区捐上100亿？我们在香港的银行国家开发银行国家进出口银行民生银行中国银行给了海航那么多钱，能不能这次给四川灾区也捐一些钱？
一到这个国家有天灾人祸的时候，中央电视台出现了，需要全国募捐，全国捐款，天天在那儿扯着嗓子每天在那儿哭着嚎着猫在那儿给老鼠要钱一样，这个时候了想起人民了要捐款！这个709律师被抓的时候泛亚E租宝被抓的时候，郭文贵被陷害的时候，怎么没有中央电视台了呢？这个捐款的时候最多想到人民的！
这个互联网上老百姓想说句公道话，雷洋事件后想说句公道话，全给闭嘴！全部给你抓起来！这时候咋没人民了呢？这个时候好像鱼不需要水了？鱼自己可以飞了？鱼可以变成鸟了？鱼可以去喝血了？不需要喝水吗？现在天灾来了，现在鱼需要水了！不喝血了喝水了！本质上还是要喝血！你是大鲨鱼啊！不喝血不行啊！
所以说整个这个天灾人祸，看到了整个的宣传，一切都是伟大的官员，无私的官员，累趴下的照片，仿佛是冯小刚先生拍的大地震一样，都是爱情全部都是人性，全部都是关心和人情，事实上呢？事实上当然不是！这是我们推友们现在我看到很多人上面说：捐钱捐钱郭文贵捐钱！我捐不捐钱我良心知道，我不需要表演给任何人看！让我捐钱的时候你自己捐了没有？还有问问捐钱是谁的义务？救灾是谁的责任？海航为啥不捐？渤海金控为啥不捐？国内的N个老板国内几百架私人飞机了，这些人捐了没有？这些官商们捐了没有？
然后咱们这些官员到香港去，搞一个晚会叫香港同胞想起香港同胞了，然后台湾同胞，澳门同胞，海外华侨港澳台同胞，都想起来了！海外华侨百分之几十都不能回国！想捐款都回不了国！这时候想起了海外华侨，平常海外华侨去签个证都不敢去！
所以希望这次的九寨沟地震能让我们在人道上，有一个真正的突破。不让盗国贼再借机发财！不要让盗国贼借着天灾再给自己脸上抹金！昨天一位老领导通电话的时候，“哎呀！“ 他说：”最高兴的就是王岐山同志了还有傅政华先生了，还有海航啊！“ 我说：”你这是什么意思啊？“ 他说：“他们现在可以转移视线啊！所有媒体都在谈地震了！这是不可抗拒啊！没人谈你文贵爆料了！“ 我说实话这位老领导：“如果文贵的爆料在人民的生死面前狗屁不是。我希望他们能多救活一个人！文贵付出什么代价都愿意！“ 我是发自内心的。他们演戏演过了！老天爷会看着！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月9日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/90/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/90/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
每句话都是料
无人机啊？跑不掉它了！他完了！不管指挥他的，还是拿点儿臭钱玩的，他死定了！
潘功胜很快就被抓了！他掌握着海航洗钱的证据，能让他活着吗？
马英九先生啊，他是AC，DC，两边儿都行。要不然被人控制那么长时间呢？！
小潘那水平！小潘，没什么脑子！他那水平我估计，能给何频先生当个助理的助理吧！
马克思列宁哪个不是天天脱了裤子到处乱插去啊？！中国的领导人都娶多小的媳妇啊？比自己的孙女都小！
挣钱不好挣！像盗国贼一样偷钱比较容易！
他让所有人都恨钱，结果钱都恨他家去了。
老王被骗的钱多了去了！
秦群是下一个爆料的核心人物，不亚于刘呈杰（30:37）不亚于贯君不亚于孙瑶，牛人！
菲利宾的赌！缅甸的赌！老挝的赌！马来西亚的赌和马来西亚的房地产！然后新加坡的金融！
接下来香港那地方会是中国的金融核弹呐！能走的快走吧！能躲的快躲吧！
碧桂园事大了去了！绿地碧桂园恒大，金木棉！
贾跃亭就是政治牺牲品，肯定不会好下场！
全球发不会有可能啊，十九大前一星期开一次，十九大完再开一次。一定会开的！会很精彩！
中国人现在四个人一个癌症！
还有几个像郭文贵一样能把老婆孩子给救出来的啊？没了！
软禁了任何人也软禁不了江泽民！那是中国真正的皇上！
你不尊重推友推友一定不会尊重你的！盗国贼不就是认为自己伟大吗？最终要被人民推翻！
李友说一句话说对了：“认识郭文贵把他认识个朋友你就认识了个佛祖和菩萨，你要把郭文贵当成了敌人，那你就是遇到了阎王爷！“
十九大后你们就能看到了答案！他们是不是想害习主席！
韩正同志想当常委啊？但是韩正的私生子的问题是要给人民一个说法的！你把马健同志给抓了！你把高辉给弄死了！想灭掉调查你的人，那是不可能的！
甭说日本人了连缅甸人你也不敢碰啊你？吹什么牛呢你？
如果十九大以后他打个电话给文贵：“文贵你回来！”我马上回去！我24小时到北京！你不信试试？！
我花的律师费超过20亿了吧。
千万别去盘古！上那喊几嗓子干嘛啊？没有实际作用！保护自己！我不希望任何人因为文贵被害！你们安全文贵才安全，你们开行我才能开心！
推特是上天给我们最好的平台。珍惜推特！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/87/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
随着文贵的爆料，民智将开，大家推友们都会审视，去认真的研究身边发生的这些事，就像我说的马英九先生为什么这么做？曾荫权为什么被抓被羞辱？等一系列的事情，就会看到今天在台的台官台湾的大富豪港官和香港的富豪，他们背后被人家蓝金黄计划之后他必须做的行动，和对港人台胞的伤害！然后也会波及到海外的华人就像那些章痔疮夏业良这种夏痔疮，还有癞蛤蟆李什么韦石什么希诺这个小狗，这种烂人，都会一个一个的出来，原因很简单。文贵爆的料让这些蓝金黄计划，同台湾香港澳门，海外华人社区，一一的被揭露出来。蓝金黄计划同样适用于全世界的华人，和全世界他们要团结的各种官员，海外几万几十万挂靠和专业的间谍特务，都是实施这些计划的重要成员，这是为什么他们要争夺安全部的权力，抢到海外的情报这些人员的控制权，和资金的给予权。因为很简单，拿到这些情报人员的名单，就可以以他们的家人来威胁他们，以给他们钱满足他们经济要求，让他们在西方国家生存下去，或者说以掌握他们的身份来威胁，不然就当地告发他。用这三种威胁，让他们老老实实的卖命，为盗国贼服务！
而在国内在党内，将以国家安全，民族利益为借口，事实上服务于盗国贼集团！大家任何一个有常识的人想想，当年在香港澳门台湾，还有东南亚的叶家，是多少的暗线情报机构，都是以国家民族名义形成的呢？哪个不是呢？那就不是参谋长吃西瓜军事需要！那真真正正的是所谓的国家民族利益上床睡别人的女人，那是党和国家民族利益的需要！哪个生意人不想往这个圈里钻呢？用安全部的部长董部长说的话：没有一个港商台商海外欧美华侨不想挂靠我们的！没见过！没见过我们发展一个发展不成的！谁敢说被发展不成谁举手！文贵愿意和你当面对质！我愿意负这个责任！
所以所有的推友们，我们从这一系列的事情，我们看到了什么？不要被他们蓝金黄计划所腐蚀，包括这些天来海外抓特务，谁都在抓特务！我不管是辛灏年大师还是袁红冰老师，还是这痔疮那癞蛤蟆的，我还是那句话：我希望海外的所有的有自由的同胞们，台湾香港的同胞们，不要中了蓝金黄计划的毒！很多人即使做那些不该做的事情，可能是因为蓝金黄计划，被迫无奈！即使有些人像赵岩大将军，真的干了什么坏事，我们要理解他！他的家人可能被绑架！刘刚同志说些疯言疯语，也要理解他！因为他要回国，他家人被绑架！蓝金黄计划中毒了！甚至哪一天我们都要接受癞蛤蟆李夏痔疮这样的人，因为他们可能也被蓝金黄计划了。
文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
解放蓝金黄计划的受害者，是保护台湾香港海外华侨民主自由法治和安全的重要的一个最好的手段。如果台湾和香港没有人意识到这个事情的严重性，港台人民将很快的走向今天的北朝鲜的时代！我们一定要有包容之心！对海外华侨，港澳台胞，海外华人，包容他们曾经被蓝金黄计划所伤害了以后被中毒以后对我们做出的背叛和伤害，要解放他们。不要把他们给打到敌人那面去！成为我们真正的死地死对手！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！这就是文贵今天在8月7号报平安直播节目说的重点！记住文贵说的话！
一切都是刚刚开始！我们一定静下心来，要有耐心，要有决心，要有智慧的看到我们的计划，不受任何人所捧杀，也不会受任何所威胁！我们会得到世界上任何一个地区有正义有良知有理想有抱负的人，各个年龄段的人，对我们的正义的事业的支持！天在眷顾我们！上天在帮助我们！相信文贵说这话！文贵今天的爆料，我相信绝大多数是天意！没有天意的支持文贵走不到今天！文贵不可能有这样的经历！也不可能有这样的信息！
接下来我们要把过去的爆料海航的事件，王岐山家族的腐败，中国纪委加公安的各种腐败，和海外控制这些资产的情报系统，和对世界的爱好自由民主法治人的危害性逐一揭发。我希望推友们和我一起，睁大眼睛，观察周围的所有的事情，积极的向文贵提供资料，然后我希望你们能赚到文贵的钱！然后减少我们的内斗，耗费我们的精力！在未来的两到三年内，实现我们的伟大的理想和目标！走向我们的喜马拉雅！
衷心的感谢所有推友对文贵的支持！我也在此期盼着向更多的站出来的女士，巾帼英雄和那些勇敢的男同胞一样，和文贵站在一起！共同与盗国贼作战！文贵不怕孤单！但是文贵不希望孤单的作战！
——郭文贵8月7日报平安直播
如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！
（34秒）所以录完以后整个人看着状态不好，我准备把它删掉它。
今天关于香港台湾的我本来不想爆的！但是最近几天台湾香港还有在海外的台湾的朋友香港的朋友跟我有太多联系了。而且他们普遍素质都特别特别高，而且关心的问题都死我今天谈到的那些问题。他们有感觉了！不像我们大陆的很多人被蒙眼睛，洗脑时间那么长。
今天让我的报告呢确确实实让我揭开了香港台湾最重要的这一部分，这是很多人不想让我说的。但是我今天说出来了！给我带来了很大的风险。！
但我真心希望台湾和香港的同胞们，能把这事搞明白严肃对待！肖建华和铜锣湾的事件，会在香港屡屡发生，未来也会在台湾发生！如果大家不去面对的话，每个人都很危险！每个人都不安全！而且这些蓝金黄计划，会让我们失去家园，失去亲人，失去金钱，失去未来！希望大家多多关注！谢谢！（合十）一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/88/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/88/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《你就像那一把火》
【话题】
三年计划细节
他一说细节，我知道马英九先生已经彻底被控制了！
这就是杀曾给港看！
蓝金黄计划
她被三规了！
蓝金黄计划就是让这些人一生和全家别无选择！我们要给他们选择！
【听写文本】
尊敬的推友们大家好。这是郭文贵8月7号的报平安直播视频。
现在在文贵的Facebook 还有Youtube同时直播。今天是周末在美国，在大陆呢已经开始上班了。现在是星期一的早上，刚刚过完周末应该这么说！
我从来没有周末的概念。我经常问人家今天是星期六是几号星期六是星期几，人家老笑。我从来没有周末啊，时间的概念。到现在我父母的生日我都记不住！我太太孩子的生日记不住！对生日数字账目天生我在这方面不行。绝对不行。包括语言，语言能力极差！我被一个单词要四五千遍才能记住还不是100%。我很多台湾香港的朋友都知道，这是我的语言方面。很难！所以我每天背英文单词，每次背都很难！
【话题】三年计划细节
比如在香港粤语啊，到现在你说我30几年了，粤语就是学不明白。经常在那块儿丢人现眼。但是很有意思，我的生命跟台湾香港都有很重要的关系。可以说我生命中最重要的三个地方：香港台湾和美国。我在这三个地方加上后来英国呆的地方，加一起比在中国呆的时间可能是差不多或者是一半一半吧。
后来一二十年我在香港和美国欧洲呆的时间应该大于在国内。所以说我对香港和英国的感情是不一样的。同时那些年我在日本也呆的比较多。跟日本也比较熟悉也是有感情的。在我成长过程中呢，台湾是非常重要的。台湾有很多很多的朋友，有很多很多的合作，我对佛教的认识，包括清水与大蛆的轮回因缘的理论，哲学或者说宗教思想，包括建筑和室内设计的启蒙，包括国家民族历史的文化启蒙，包括个人的素质和修养，都和台湾有巨大的关系。和香港有不可分割的关系。后来在经济合作和个人形象成长当中呢，可以说几乎每一步都跟香港有密切的联系。
所以我对台湾香港的感情啊，是不能用言语来形容的。自从我爆料到现在呢，我接受到太多太多台湾和香港朋友的关心啊，问候啊包括一直就想让我谈谈香港和台湾。必须要说的是香港和台湾是在我第二季开始爆香港，就是明年2018年5月份以后爆香港。2019年，也就是2018年年底2019年5月份开始爆台湾，这是当时我的计划。三年计划细节吧。
由于我提前爆了计划和（？？）以后，大家看到了台湾，这电台那电台统统出来了。开始揭我的底啊！骗台商啊！全来了！
香港警察大打出手！对我进行调查！全面开始提前进行对文贵的封嘴战！歼灭战！妖魔化战！这个舆论战已经开始了!这在我预料之中。这就是我一再说推友们别着急，你们把我给提前当成炮灰了给推出去以后对我们整个爆料计划远大理想是没有好处的。我提前说了有什么好处呢？没好处！结果引来了一身骚！
大家看到了香港警察，那家伙出动这么大的警力，到大陆去到看守所到大陆去抓人，这个香港警察他靠了什么啊？他一定是盗国贼们还有他们曾经的利益集团和现在的利益集团的支持下嘛！要不然怎么能这样呢？
由于大家推友们一要求，我就兴奋了。我这个人爱冲动。一冲动一激动吐露说出去了。
一说出去引来了不必要的麻烦。台湾香港的舆论战。包括我提前说了香港警察对我们这种和盗国贼衬在一起然后呢对我香港陷害，和政治陷害司法陷害，这么一个视频出来以后，到现在港澳台华人媒体没人报道。为啥没人报道呢？很简单嘛这媒体全被盗国贼控制了嘛！
那么在香港这样的地方，可以说香港媒体和台湾媒体是华人媒体最发达的了。到现在台湾和香港就没人报道。不管这个案子是对是错。这么大的一个搜捕，这么大的一个警察行动，涉及到了几百亿港币，涉及到了诈骗和所谓串通诈骗，还有一个2000多亿的总金额。你说你干嘛不去报呢？不报！就像海航一样。海航的事情也不能报！
香港有几个敢报海航的？没人敢报！你报了以后就会引来警察黑社会给你找事！甚至抓嫖娼！所以推友们要看到：这件事情的本质是什么？就是文贵和推友们一起来奋斗的和目标和意义是什么？我们面对的是什么？面对的是盗国贼啊！他们控制着国家啊！十几亿人民的国家啊！这些人你们以为，很多老百姓一说国家，一说领导人就是素质高雅，一尘不染没有性欲，没有物质的贪欲，睡觉的时候都穿着衣服睡穿着西装睡！一睁开眼说的话都是神话！为人民为他人，从来见女色不睁眼睛，大家都这么想。所以说你说领导不好。那领导代表国家啊，那你说国家有些行动，你就是伤害人民呐！
国家领导和人民关系是完全独立相反的。领导不代表国家，领导不代表他个人素质高，国家有时候不一定都是为老百姓好。国家被绑架的就是还害老百姓的，这个起码道理大家应该知道。所以现在很多港商朋友看到我这个案子以后大家害怕了。
在过去几个月都把别人给抓了。跟我没关系。而且许多港商都认为大陆的事情跟香港没关系。你错了！郭文贵的事情证明了大陆的事情跟你都有关系！现在都害怕了！唇亡齿寒嘛！所以每个人都说我的钱以后我的生意我炒股票是否会跟你一样呢？当然会一样了！只能有过之没有不及啊！不会只抓铜锣湾事件不抓你！不会只抓肖建华不敢抓你！那不可能！
台湾多少个电信诈骗抓大陆去了，从东南亚国家！有多少以电信诈骗的名义给抓大陆去了？！台湾敢说话吗？有人敢说话吗？你上哪说话去啊？是不是啊？那联合国都被行贿了！你说你台湾算什么啊？
那么最近推友说：爆不爆料啊？爆不爆料啊？赶快爆啊？没有新内容啊！所有推友们要擦亮眼睛。凡是说这种话的人，都不是我们推友。这比五毛还险恶！这都是专业特务或者专业派来搞咱的！就咱爆了这么多料！王岐山先生的夫人姚明珊的美国护照为啥不说啊？这不是料吗？我爆完的料不是拉倒了！不是爆完料就结束了！对吧？！
然后海航在香港炒股票内幕交易，多人同一个法人，同一个集团进行了内部拆借，操作股市，诈骗小股东诈骗香港证监会银监会，到今天海航都没给出十几年上市公司的所有最终受益人，海航在香港获得的这种特殊待遇！香港的法律呢？海航在台湾的暗的投资明的投资台湾政府查了吗？他为什么要用别人的名字去投资？等等这些事情，现在我们爆完料以后不是爆完就拉倒了！我们不是在那儿放炮呢！放完就拉倒了！我们是要达到目标的！达不到目标是不会拉倒的！
海航在香港的金融操作，为什么海航聘用了香港的警察高官？这么多金融界前证监会高官，为什么聘请那么多政府高官？他们之前有利益吗？就刚刚宣判的，过去的政府的和新鸿基家族的腐败案，包括曾荫权的案，有一个新名词叫做政府认工之前的黄金绑架，利益绑架，就是你认官以前你拿了人家的钱，我已经不用考虑你以后给不给我送礼就可以给你定罪了！那这些当官的下来以后，去了这些财团。为什么去了这些财团？你是不是黄金绑架呢？利益绑架呢？有没有罪呢？
我们香港的老百姓啊都很老实。都很讲法治。都是用声音用呐喊，和平的方式来面对这些挑战和盗国贼们，那就错了！
你是拿着一本书和进你们家来抢劫你来强奸你家人的流氓们你给他讲法律，一刀就把你砍死了！哪有你说话的机会啊？！
海航到香港去的贷款有一笔贷款是合法的吗？海航去台湾的投资为什么偷偷的投资？穿着那么多马甲去投资？台湾政府真的不知道吗？知道的人为什么不说呢？所以很多推友每次说：郭文贵爆新料爆新料！
我爆了范冰冰小姐爆了许晴小姐没人说话，爆了王岐山家族贯君刘呈杰孙瑶美国护照海航几万亿没人管！现在爆完都来查我来了！推友不吱声！凡是天天叫喊着文贵爆新料的这些人不是我们自己人推友们！那真正是藏的很深的五毛和七毛。大家一定要小心。
文贵天天都是料！每句话爆的都是料！只是你愿不愿意接受！你是不是用公正的心面对而已！
【话题】他一说细节，我知道马英九先生已经彻底被控制了！
所以今天我要谈谈香港和台湾！一点点！一点点！但是别吓着人了！
我先给大家讲一个小故事：关于台湾！
我和总政联络部的领导和管总政联络部的军委领导，有一次在西山，中国的军事核心区西山。西山内部的很高级的招待所跟他们吃饭。当时正好陈水扁和马英九竞选总统的时候。正是枪击案发生的前两三天吧，前两天吧。我说：“这回谁能赢啊？” 他们说：“肯定连战赢。“ 为什么？说了一大堆。那俨然就是连战肯定赢了。没想到陈水扁一颗子弹他赢了。
赢了以后我又跟这几个领导和总政联络部的在一起，他们很沮丧。很沮丧！我说：“你们不是说连战赢怎么没赢啊？怎么陈水扁这个家伙赢了？怎么回事啊？“ 领导说：“出乎意外！非常出乎意外！但是你必须得佩服陈水扁呐！陈水扁这一招玩的很厉害啊！”我说：“太坏了！这么下三滥啊？玩这招！” 领导没吱声。
酒后他给我说：“文贵，人家玩下三滥那是政治。咱玩下三滥比人家过！你不得不佩服陈水扁！“
我说：”你怎么还佩服陈水扁呢？“
结果他给我讲了陈水扁学习的辛苦，穿着背心怎么怎么从一个苦孩子苦哈哈的斗争在台湾布下了这么多天兵天将动不了他。一回回赢。给我讲从地方到台北选总统。然后怎么民进党给打开。
我那时也被洗脑洗差不多了。我说第一次听说这么高的领导，因为他是军委副主席啊，他是管总政联络部的啊，来说这个刚刚的被大家骂得要死的陈水扁的好话，而且桌子旁边一堆都是中国报纸骂陈水扁的，这一幕对我影响特别大。就这位副主席啊深刻意识到就是说陈水扁这个人不是一般的人，而且大陆在台湾布了那么多天兵天将没动的了他。让他们也很惊讶。
总政联络部这位领导，当时还没那么大的官。再过几年后这位总政联络部的朋友当了大官了！当了大官了！我们又在一起吃饭。这回该谁上？马英九上来了。马英九先生上来了。我又问他，我说：”这回马英九先生上来了。你觉得会发生什么事啊？能控制得住吗？而且马英九跟咱亲跟咱近呐！“
我这问的时候，同样的两位领导，多了一位新领导。这位老领导说：“马英九绝对没问题！我们控制得住！100%听咱的！”
我说：“那他会干啥啊？“
”在这个期间内一定对92共识重新定义！台湾和大陆之间的经济更加紧密！咱们的大萝卜政策将会得到具体的有效的实施！”
我说：“他还会干啥？”
“他一定会把陈水扁抓进去！”
我就说：“你咋知道呢？”
他说：“咱给他已经有要求了！必须把陈水扁抓进去！”
总政纪检部的领导还在那儿笑！后来大领导走了。那位新领导剩下这位我比较熟悉的这位领导升官的领导，坐下来喝酒。我说：“你们咋这么自信呢？！陈水扁就会被抓？！马英九就一定会把经济政策延伸！92共识再确认！大萝卜政策会实施！”
那位朋友也喝蒙了。我们俩抽着雪茄在那儿给我讲。那次我对台湾认识了。他说：“文贵啊，我们对马英九先生的私人生活，控制了很多年了！他不敢（？？）！绝不敢！想让他干啥他干啥！马英九先生的一举一动，都在我们视线范围之内！他的两个女儿，也在我们视线范围之内！“
我说：”这要是他要翻了脸了，你对人家人这样。那你可就麻烦了！“
他说：”我们有一剑致命的招！“然后给我一讲，我奥！我晕了！我知道了！他一说细节，我知道马英九先生已经彻底被控制了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/86/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/86/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在法治基础如果再毁了，香港是没半点儿希望了!
香港的商人反应完全跟大陆不一样。香港的商界啊一下子蜂拥而起，香港人觉得这个事事关自己，太大了！（字幕给我打一下，我看字幕）大家都觉得这事和我有关系！
他们为啥办案的？他们怎么办案的？大家都在关心啊！什么理由办理这个案子的？
当然了他们都知道大陆的王岐山指挥它的，每个人都知道。“郭先生，我们都清楚的了。很清楚是谁搞得了！是吧？都很清楚的了！但是他们怎么敢吗？！“很着急。“太过分了！”
都知道这是王岐山的盗国贼们指挥香港警察，捏住了香港警察的短处。利益加威胁，打着国家的利益，危害香港未来经济国际形象，因为香港要都说出来洗黑钱的事，郭文贵那两个钱算钱吗？还不够人家打牙祭的呢？还不如人家烧飞机油的呢！关键的问题是怕揭出了背后的黑幕！所以借着这种理由，盗国贼们又一次的实施了对郭文贵的以警反贪以警治港以警治国的新的案例。
但是这件事情对香港朋友的威胁太大了。香港的核心的基础就是法治。还有过去是有媒体，现在媒体是剩下一半了。现在法治基础如果再毁了，香港是没半点儿希望了!
香港人过去最最核心的基础呢大家已经在铜锣湾事件上和肖建华事件上受到了巨大的伤害。大家惶惶不可终日。接下来这六七个月，大家刚刚的有点儿想静下来，每个香港的老板跟我见面说：“不会允许有下一次了。”
但是文贵的案子一出来，大家觉得事太大了。所以每个人都是很关心。从前天到今天，一个香港这样的反应，超出了所有人的想象，大家感到唇亡齿寒。而且所有人都在告诉我说：他们听人家说什么样子，他们听人家说什么样子。其中有一个说，过去我们中共历史上最最栽培的红色家族，大家也知道由于他爹他爸爸过世了，后来他在香港的企业以他炒汇为名把他Fire出局了。这位朋友更加关心。现在已经退出江湖了。但是就这他也害怕。他就担心下一步会不会这样下去，就他这点儿吃饭的钱都给他弄走。
所有的大佬们和我认识的，和我甚至不认，基本上我都认识香港。通过各种渠道，直接间接这几天找我。真的超出我想象。这件事情对他们触动如此之大！
所有人都感觉，香港如果这样下去，香港将很快真的成为臭港。香港人还是比较团结，还是非常抱团的。他们觉得你香港警察办案子，如果按照他们了解的情况，香港没有一个人不犯法，在这个金融界，都是犯法的。
他们很关心的是：这个警察以什么理由介入的？怎么和大陆警察合作的？如何到中银去搜查的？拿的什么手续？很细！非常细！不像在大陆我爆料以后啊，没有太多人过问细节，跟我说完以后觉得都正常。没啥不可理解稀罕的。就是说必须接受。大陆人被虐待被假法治化，被以黑反贪虐待和不公平对待已经习以为常。但是香港人接受不了，香港人要问这个细节：他出具什么手续？什么时候出的手续？我得到的信息和你Miles不一样啊！反反复复的问，这是为什么我刚才必须要试试网络说一说。因为太多人问我了我真的没办法一一回答。
我想告诉所有香港商界的朋友们，你们来问过的还有关心的，我会有一次专门的报道，把所有香港警察到我们香港中银搜捕，到香港搜捕以后带走我的合伙人，还有到我合伙人那儿审讯，到北京到中国大陆去以香港警察的身份，和中国中纪委和司法局。警察们怎么去看守所问在押犯人，怎么去到社会去举证，这完全是不符合香港基本法的！
——8月5号文贵试试网：回答香港商界朋友的问题．与王岐山怎么威胁范冰冰闭嘴的！
范冰冰小姐受到了巨大的威胁！范三条！
说到这儿的时候我要说说两天前，一位从大陆来的朋友，这么遥远的路程飞过来，就要告诉文贵：在我爆料之后，范冰冰小姐受到了巨大的威胁！听说提出了三个要求。
第一绝不允许在公众媒体上谈论这件事！绝不允许！包括在她什么推微博啊，私信啊，任何有社会的，不允许谈这事！不允许回答！这是第一！
第二，任何范冰冰出行商业活动，和谁向她打听过这种事，谁问过她这种事，必须向她身边的人听说是周亮，周亮指挥的！现在是中纪委组织部长，你看这个权力有多大啊！中纪委组织部长，那比美国副总统权力都大！那给省委书记打电话，吓得腿都发抖。你所有的家里边的电脑U盘曾经用过的手机，统统收回。所有她的经济收入都得报告！然后所有海外的广告，海外人的联系，都必须让他们知道。那就是别把视频搞出去！别把信息搞出去！别把照片搞出去！这太可怕了！
第三条，以后范冰冰小姐的出行，个人安全个人发展将属于国家利益和国家机密。哇塞！这真的挺吓人吭！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/85/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月3日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/84/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好，facebook，youtube，这是文贵的8月3号的报平安直播，本来今天啊，没有报平安直播呢，啊～，因为从昨天到今天很热闹很热闹，昨天的我们这里凌晨啊。3点多的时间，这个发生了很多事情，最近这几天来实际上,每天都发生很多事情，大家都首先都看到了啊，在网络上传广最多的是郭文贵和某某某录音，重要人物录音和这个录音那个录音，说实在话我基本上没听啊，基本上没听，然后呢，我让这个。我的这个团队呢，他们大概听一听是怎么回事儿，啊～，所以有的事我的说法,有的不是，有的就是完全是乱编的啊，演员演的，然后呢，这个最近特别是放出后我和何平先生，啊～，我和这个什么重要人士，然后呢，我这个又和什么李友通话啊，特别多。这些所有的这些行为呢，可这也发生了，我相信所有队友都知道，他肯定不是那些阿猫阿狗干得，那也干不了，他肯定也不是说这个跟我无关的人干的，只能是盗国贼，还有我爆料触及到了利益集团的那帮人，那么这些人现在已经丧心病狂了，他们所有的这种行动和他们所有的这种作为没有出乎我们意料之外，这在我们预料之中，这就像我在五月份就是说的，从511开始，事实上，盗贼们在竭尽全力利用绑架的国家的权利，啊～，将不惜一切代价在19大以前对我开炮，（啊）这种压力和这种力量是任何人是无法想象的，（啊）大家光看过瘾还不行，得看到事实的本质。特别是啊，特别是，这个我们面对的人是掌握公检法掌握着纪委，可以说中国100%的权力被他们控制着，这个不是简简单单的说这个盗国贼。几个小毛贼那么简单，而且他们中除了有权利，除了这个什么都敢干，更重要的事情，出于本能保护自己和家人和利益，他们会不惜一切代价。
首先要继续控制住这个机器，总而还要控制自己的利益，还要实现自己的计划，还得保护住自己喜欢的小手，啊哈，还得保护住海外的这些金钱，哪那么简单呢，所以说这些人的疯狂，我们可以预见，（啊）可想而知，啊～，在大概大家看到了在开封，这个在几周以前对郑州所谓的骗贷案，（啊）什么隐秘票据罪进行了开庭。但未未，没有审判，（啊）没有给判决啊，那么两天前，（啊）开封的专案组，就像当年大家，就在两月前以前，大连大开这个以前一样，来找到我们还得罚钱啊，罚这个四个亿，从这个当时和新领导的谈判当中了解到我们没钱。新领导答应说一年内给钱，然后呢，决定把员工都放回来都回家，所以说，他答应了罚3.4个亿，我说这个3.4个亿罚的不合理，就跟黑社会绑票了以后俘票是一样的道理，后来大家看到的，结果，开庭搞得完全不那么回事，啊跟新领导说的不一样。对着我就开炮，所有罪行的推到我身上，不断出现在我身上，而且看到把我们的女涛判了实刑，而且要多呆三个月，而且呢，这个其他罚款呢就给三个月时间，就说的完全不算数， 这才为什么有了文贵526爆这个爆料，这个526据这个新领导老领导说郭文贵不讲信用，毁掉了信用。大家推友们都参与了这所有的事情，啊我每次老领导新领导给我说个话我没有一次不兑现的，啊推友们都是亲身经历这些事情，那么我都交付了我所有的承诺，但是他们没有一次交付的，没有一次做到他们承诺的，所以才有526、529最后出来一个601。最后最大的就是616，啊大家看到的一些事实，那么从那些事实呢，后来河南开封的案子，本来也应该是六月底以前完成的，推来推去，最后呢又把这个案子开始交给开封了，重新装饰法院，然后呢，开始审理，让我们派律师，我们都拒绝派律师，因为我没必要派律师，这完全是栽赃陷害，莫须有，欲加之罪何患无词呢，所以我们都拒绝，我们公司啊，裕达承担法人的社会公司的副总经理，副总的是过去军人出身，在我们公司干了一二十年了啊，就像家里的这个这个孩子是一样的，而这个人呢非常的实在和老实，而且还想说的事情，这个人极端爱国极端爱党，因为他也是党员。曾经为了谁说党坏话，啊爱国坏话，跟人打过很多次架，啊～，叫杨宇先生在开封开庭的时候大家唱，大高个，很帅，这座在那个旁边代表公司啊，在庭上呢，啊这个人非常之耿直，这他也是这些年的经营这个裕达酒店的这么主要的一个主要负责人，啊我们是团队决策。叫联席会议决策制，因为谁要单独决策，专案组就把你抓走，那么就在开封案开完以后，一直没消息，三天前啊，开封法院，说找到杨勇，说我们要宣判了，但是你要接受罚1.6亿人民币，这杨勇说我怎么了呢就罚1.6个亿呀，我们就没钱啊，裕达国贸酒店。
（啊）从93年投资投了3.6亿美元，到现在为止在裕达打过工的员工大概将近45,000人，而且到现在为止是方圆几，可以说800里以内无一酒店在品质上，在建筑上可以抗衡裕达国贸，它绝对是河南郑州市的最高端的酒店， 是河南的标志。曾经河南有人写了本书啊，这个河南人招谁惹谁了，后面的风景封面都是河南裕达，可以说河南裕达是河南人民在走进现代文明社会，改革开放这么多年来，最代表河南形象的建筑，他抚育了多少的精英，以至于我在英国，在法国，在美国都能看到曾经在裕达工作的员工。因为我们和美国瑞士很多学校，苏黎世的旅游学院，每年有交换生，有实习生都有我们的员工，这可以说裕达国贸酒店作为中原佛手啊，全是河南的历史文化和禅宗佛教和对河南的一代一代的人的抚育和经营，给河南的形象带来了可以说无法形容的贡献，而且河南从开始到现在没有一家酒店能跨越，虽然这几年有什么香格里拉希尔顿， 那种完全不能比，不过就是从过去的啊穿草鞋，现场换着穿布鞋的，打着这五星级饭店的酒店，无一个人可以跟裕达国贸酒店相比，裕达国贸不仅在中国没人能抗衡，我相信就走到整个世界，也是最一流的，啊那么裕达国贸呢，到今了，今天呢我们的员工和文化，可以说是培养了我也培养了很多员工，也是最后能拥有盘古，政泉等一系列，这个企业的可以说是我们的黄埔军校，是我们的人才的摇篮。但是多年来，从开业的一天3000块人民币到现在一天大概50万人民币。那么三个多亿元投资，它的融资成本一年都3000多美金，他每年都赔钱，每年赔两到三个亿，那么这也是我们的黄埔军，校也是我们所有的家庭员工们的这种感情的纽带，是我们的基础啊，我们也非常的珍惜，所以想尽办法啊，让他们不能停业，想尽办法继续经营。不但如此，我们也是这个中原区郑州市，连续将近20年最好的纳税大户啊，我们不仅养育了河南的员工，给河南带来了美好的形象，国际形象，也抚育了很多的员工，所以说我们这个裕达就像家庭一样，而且我们都太爱那个建筑了啊。
中原裕达国贸，你说我20多岁。我20多岁开始的，严格说我是从23岁开始建裕达国贸，到今天这个感情实在是太深了，那么但是我们是真的是实在太， 经营太难了，河南省政府、郑州市政府从来没有给裕达任何所谓的像海航拥有的那样倾向性的政策和关心和扶持，那么大家也知道我们在那儿跟头靶似的。活的相当不好啊，呃哈哈虽，然我装的该吃吃该喝喝，啥事不忘心里隔，但是心里很痛啊，很难受，所以这个他们找杨勇说罚1.6个亿，杨勇说我们上哪拿这1.6亿啊？没有，然后这法官就说了，你不罚1.6亿，那大连为啥罚3.4亿。大家知道，我原来讲过，大连拿案子，除了啊，这位我们的刘副市长刘局长，啊他这个要从李友这边弄个几十个亿，那么这个从当事人弄几十个亿，还建立李友的后面贺国强家族的关系、和公安上的关系之外，然后关系和人都能得到，同时也能弄个几十个亿，还罚了李友7个亿这就是人钱双得，那么这个办案手法不是光大连有，河南也有，所以河南开封办案，你看来了，判你，可以呀！拿钱，1.6亿，哈，来了，这不就是绑票吗？这不就是敲诈嘛，这不就是黑社会吗？所以从大连到开封，你能看出来，中国以黑治国啊，以黑反腐，以警治国，以警反贪，这就是黑社会，本质就是黑社会，全人类上有一个国家能这样办案的吗？把人弄起来莫名其妙的，给你关上一两年，然后给你加上 莫须有的罪行，把你折腾个半死，然后让你服了，脊梁打断了，然后得感谢党，感谢中央，感谢公安，感谢法院。全家都折腾的精疲力尽，头发花白，最后再拿走你的钱，他拿不出钱呐，所以说这个联系委员会就给我发了个信息，说郭先生怎么办，我说就一条，告诉他们，只要罚钱，河南裕达一定关门，一定关门，我们过去三年活得那么苦，北京盘古、政泉我们都想尽办法不停业啊，我们相信习主席啊，现在是习主席为核心的中央，他总会让人民会活嘛，但总得有正义，盗国贼一直绑架国家中央，他不可能永远得逞啊，所以我们要坚持住咬着牙活下去，查了三年啊，没查出罪呀，没查出办法啦，就是大家看到就开始造谣也不成功，断资金链也不成功，抓员工也没威胁成，抓家里人也没威胁成。这黑社会的招泉用完了，这河南开始弄钱，1.6亿，大连弄钱，啊反正折腾个半死，哎呀，大家看到这一刻的时候，中国哪个企业家不是这样的，有几个企业家不是这样的结果，这就是我说的，如果一个没有法律的国家，你什么理想都是幻想，没有法律和安全保障的国家。你要什么尊严，那你这真正都是幻想中的幻想啊。
那么开封这个1.6亿我们当然给不了了，唉，这法官把杨勇前天给带走了，到现在失踪，失踪，这办案组看到我很高兴的脸的同时，你看到我有多大的压力啊，这个大连的不开庭啊，大连的不开庭。这个大连的还有好几个案子不开庭，然后呢就把我们这杨勇，这个唯一主事的爱党爱国的，这个这个绝对的忠诚主义，按照世界的这种文化标准，它就是一个民粹了啊，结果你带走了，啊当了十几年的军人现在消失了，啊，消失完，这个时候。啊我们北京的很多员工跟我反映，来了香港的警察啊，去查我们其他员工、家人问话、包括在押人员，由专案组的带着，我真搞不懂，我说香港警察到大陆查案办案，他是这个两，两地是什么司法互助、司法解释，搞不明白，那当然我。头两天已经收到了，就在两周前啊，这个他们说我洗黑钱，查了和我有关的几家基金公司，有一家公司查了大概150亿的资产，另外一个查了大概200多亿的资产啊，查完了以后就说郭文贵洗黑钱啊，能不能洗黑钱咱用事实说的话。我有黑钱那就得查，活该呀，那就得查，我们有没有黑钱我们知道，去了把账号先给封了，然后说你两边公告啊，说你们这个公司被查封了，这去了警察都把电脑给抱走了，啊然后呢这个给我们发啊，我们律师去找的时候发了函，所以说你等着吧，正在查呢，我非常清楚因为呢北京各方的领导私下与名字都给我说，郭文贵叫你闭嘴。别再谈民主法治，别再谈郭七条，别再爆料，别再说王岐山书记，别再说公检法，政法部孟书记，傅政华，啥事没有，你不说，那我们就从香港给你下手，资金给你下手，毁掉你的资金链，毁掉你的名义，天天就这说行的，那当然他的来了，大家可以看到，唉。大陆我搞不了你，我香港可以搞你，这就是盗国贼差一个人查了三年没问题，就到香港来找，香港搞的同时，过去的一星期，大家发现了没有，小小的谢建生，谢建生带着人到我楼下，恰恰恰抗议，郭文贵是骗子，郭文贵欠我们钱，谢建生先生你能拿出来我和你有一纸合同，有一分钱来往，我和你见过一次面，那也算了，我跟你没有半毛钱关系，没有任何合作，没有跟你债务，任何债务关系，没有任何法律有效的我和你有钱关系，我欠你什么钱呐，我也跟你不认识，你说不定认识20年了，这很显然嘛，这就盗国贼专案组派来的啊，让他来这儿骚扰我，然后大家看了过去的一周到十天内。这个专案组在办案当中搜查了很多人的手机，在这些手机当中很多人把我们通话给录音了，现在放出来这个放出来的录音，希望大家认真的听到底是不是郭文贵的，就刚才我上节目之前，我大概听了一下那个李友余那段通话，任何一个有智商有脑的人，大家听听知道这是不是郭文贵说话，还我喝酒了，我喝多了，我听了绝不超过两分钟，我一听就是假的，而且李友配合演出，啊李友配合演出，而且说的事情正好相反，啊这真的是我很佩服，就是这个G三邪视频，文贵这个，啊强奸女员工视频，那三个视频出来以后，烂的到家，被全社会全世界人骂。
现在录制视频和假视频品质有所，有提高了啊，让大家看到了从过去的啪啪啪视频，这个拙劣的伪造，到现在越来越高，但是，是不是郭文贵涉及，任何一个技术部门都可以拿出来鉴定，所以我希望任何一个能看到听到事情的法制机构来鉴别到底是不是郭文贵说的话，是不是被剪辑出来的，那很显然的它是，全是假的，不但如此，在我们大家看到了很多方面啊，放出的一些视频，列如我和明镜何平先生的视频，只有和平先生回答那是不是真的，那是不是真的，虽然你监听我的电话但是我跟人家说话前后程序语境，前后语句，东接西拼，改变所有说法的意义，来这里边听说最有意思的事情就一个人的通话录音没被剪，那是谁呢？夏叶良先生，没被剪，这这真是有特权啊，他的没被剪，他的事说基本上是真实的，没变没剪没变音，还没有演员，那么从过去假啪啪啪视频、演员视频，到现在，李友的出场配个的录音，郭文贵的演员假视频到现在这个网上一再传的什么神秘人物二，神秘人物一，所有的就是过去这些来自北京对我威胁，就下一步让我痛不欲生，让我无处生存，无钱生存。无脸生存，无人与我生存，啊～!然后这些人都在努力，都在努力，然后同时大家看到了，在香港啊，你要香港你涉嫌洗黑钱，在北京当时抓住我们的员工说是涉嫌黑社会，涉嫌洗黑钱，然后据说明天还有报纸，还要上媒体，从香港媒体上彻底击垮你郭文贵。查封你所有在香港资产和账号，然后让你所有的伙伴都远离你，然后你看到财新的配合，就是要离间我们和合作伙伴的关系，然后李友的出手，那郭文贵就是坏蛋，然后这啪啪啪视频让员工的家属们赶快把员工弄走，同事跟我分开，然后挑拨我的家人，再挑拨我和明镜，所有和我联络人的关系，恐惧我远离我，挑拨我和律师的关系，挑拨我和美国机构的关系，损坏我的形象，最后让我变成孤家寡人啊，这个在我和安全部认识的这么多年里边儿，我太熟悉了。我太熟悉了，你们能干啥，我也太能想象了，我也太清楚了，包括过去三天用无人机，两架无人机，想把文贵给干掉，直接接触，想把我的船给颠覆在哈德逊河啊，然后准备用手机控制我的汽车，让车翻人亡啊，控制所有的网络，这都是军方的技术，可以说是最高啊，最高啊，我过两天再讲这事儿啊，因为要等着美国有关部门，正在鉴定完再说，然后去查封有关的资产账号，就现在我说的回到香港，昨天凌晨3点多，去了二十几个警察，拿着法院的搜查令，到了香港东涌办公室，进了办公室以后，全面的让我们的员工马上离开，谁也不准动，然后开始查，把我们其中一个员工在路上给截住了，让这个员工带着回去的，这个员工已经被带走了，消失了，20个警察现在正在搜查香港办公室，东涌办公室中啊，有一部分我的办公室，有一部分不是我的，也要抽查，带着搜查令，就是说我过去爆料大陆的这个盗国贼，还有香港的执法黑屋和香港的部分黑幕，已经严重的戳痛了这些盗国贼们在香港的利益，和香港的真正的洗钱的利益，和真正的这些黑社会集团的核心，所以他们现在已经顾不上什么基本法，也顾不上所谓的法律和尊严，大打出手，现在就是要利用香港的警察对文贵进行遣返，公告发红通绑架家人啊，孤立郭文贵黑社会。
我们说到这的时候，我们向所有的推友们，我想大家要问几个问题。那么海航是我爆料的，触动了王岐山先生盗国贼利益集团的核心，姚庆冠军刘成杰孙瑶是核心人物，我们报了那么长时间料，你看看查他们是谁呀，是人家马凯，国家级待遇，是文绉绉的，文艺部门金融部门和航空部门主管部门去查。那么你看看查肖建华，啊～，包括这个查那个乐视，包括查N个老板，和查我们的人，都用什么？用警察，用警察直接抓人，特警拿着枪，所以说这就是过去我和安全部认识的时候，他们永远告诉我一句话，在中国这个体制里面。除了官二代是人，剩下都是奴才，中国没有中产阶级，中国没什么白领蓝领，那都是瞎扯的，只有当权者和官二代他们是人，我们号称为领导，剩下都是奴才，所有的法律工具都是我们的领导管理奴才的，靠，你要天真的认为法律是为老百姓服务的，那你就不懂中国，我们安全部就是我们的党，我们的中央现任实权者和利益集团的打手，它让我们咬谁我们就咬谁啊，这都是公开在桌上说的啊，公开在桌上说的。这个，曾经有一次，非常滑稽的一个安全部的副部长啊，在饭桌上说，郭文贵你非常的天真，你竟然憧憬着中国有法律，它有法律要我们这些人干嘛，我们就是找抓那些，执行那些影响我们啊，用我们的法律管我们管这些奴才的人。你要说有法律，要我们干嘛啊，那美国人呢这个fbi代理不是得到检察官申请这个执行令，还得上那个法院申请执行，我们不用，我们领导说句话就去抓人了，抓搁在哪，怎么抓你怎么审你，我们说了算，所以说我们是不受制约，就是我们的权利。如果受制约，我们还有权利吗，我们就是执行不受制约，当然海内外我们所谓的情报人员，就是服务于反抗我们这些人，就是谁反抗我们收拾谁抓谁，这就是我们的敌人，所以在中国所有的官员心里边，只有两种人，一种是奴才，一种就是今天的官员，今天的统治阶级，没有人民，没有什么公民，还有头两天说咱们老百姓有人不高兴，别说老百姓，说我们是公民，人家老百姓也不认，你咋那么看得起你是当老百姓，在自己认为，自我享受，自我意淫啊。 在一个夜总会里面，老鸨子和妓女的关系，我们私人企业家，哪有一个所谓的面子啊，大家一个是老鸨子，一个是这个妓女，那你有啥面子，要隐私哪来隐私啊，只有接客多少，受待见多少，那没有什么这个所谓隐私和尊严啊，让你去接客便宜死你了，现在出了个郭文贵啊，从茅屎坑里面飞出了一个大蛆，现在变成蝴蝶了，他们看着不爽，这是一个背板着，那必须予灭之除之（啊哈）而后患，嘿，还竟然跑咯，我们的敌人那个大本营去，美国，给我们叫唤，还在说我们香港洗黑钱事儿，那我就拿黑钱收拾你，香港是洗黑钱之都，谁不知道啊，他不查别人干吗查咱，这是他手中的工具啊，工具，我早就有预料，这个两年前三年前，我都想到了，他来的太晚了，太晚了啊，我早就有预料，所以啊，抱歉，所以啊，他们香港的这个行动啊，还有这个北京的这个，全面的这两天我看五毛在网上大量的出来了，这个，这些行动啊，从大连的罚款啊，从这个开封的罚款，不给钱绑人，大连的是判了不放啊，抓了也不放，抓了就消失，然后因为资产继续查封，我们盘古、政泉，还有这个裕达，每一分钱动，都不允许啊，然后大家看到，我们那个杨英被放出来以后，人家没有生活工资，给我们公司提出来补发工资，因为他要在民族证券上班，不在盘古，民族证券这个徐子斌，还有那该吃吃该喝喝的那个岳文海，拉风的岳文海，这俩河南老乡，这两个真的是大汉贼，大坏蛋啊，专门搞腐败的人，拒绝给杨英发工资，所以说我们盘古的给他发，我们盘古账面有钱啊，我们给专案组写报告，说明给杨英补发这个三年的工资，转案组坚决不同意，他属于民族证券，方正员工，不给发，人家一个独身女子，是一个独身母亲啊，单身母亲。还带着孩子，靠什么活呀？在这两三年里面他的名字被盗用了什么这个手机，用他的名字办个手机，手机也没了，手上还带着那个电子手铐啊，电子跟踪器，你说你让人家出来，不让人家活吗，然后呢，每天司法人员就威胁，说你这这是这种威胁，对他来讲是多少精神打击啊。所以说，中国这个老百姓的可怜，司法的迫害，到了什么程度，你凭啥管着盘古、政泉的工资，你凭啥管着这个呃，这个裕达的工资，你凭啥办案抓人弄人弄残废人还地罚钱，人家公司不给发。
结果到了海航，到了王岐山你们家的时候啊，还要787到处飞，姚庆先生，孙瑶女士啊，贯军刘呈杰的爹是谁，不给你说啊，那账上那么多钱不跟给你说啊，他照样汇钱，然后现在就像昨天赖建平律师讲的话，查到他的工资，几千家上万家说半个国务院的这个词儿，不去查，让马海红去查，别吓着了吧，马海红都喝了酒现在有些奴才们，想跟我们叫板啊。咱们得演演戏啊，得找几个垫背的，得弄几个人出去啊，得罚点钱呐，罚的全是老百姓的钱，是吧，然后呢避重就轻啊，关键是咱们不说呀，然后找着个贯军的假爹呀，孙瑶的假爹呀，是吧，然后这几个飞机的飞行记录，咱得找个说法啊，贷款也得有个理由啊，是国家利益啊，一代一路啊，对吧，然后，艾，马凯同志作出决定 ，严重违纪啊，有人降低吧啦吧啦（听不清楚），五罪四罚，马上回家，所以说，你看抓李友的时候叫协助调查，在里边跟警察一起吃，一起喝，最后的时候跟着，在里边看守所里面，还可能跟那个陈华女士，情人还能见面。几个，六七个女秘书还能见面，最后人家以肝癌为名回去了，住301，换两次肝都行，换三次肝啊，你看刘晓波你换肝，你换肝那哪性，把谁给你办了，没肝，啊，把你肝癌死，李友不但换肝，换两三次肝，还能回家，为啥？因为他有贺国强家族，因为他有警察，公检法，有证监会，人家还有人家过去的所有的这个北大的这些利益集团，有王恩哥先生啊，甚至有江家在背后说话，那里李友的犯罪。人家的弄的钱，几千个亿，按比例说，罚我们三个亿，我们哪犯罪了？罚我们三个亿，李友将近弄了五千个亿，你罚他七个亿，你也太差劲了吧，按照比例你只能罚我们五分钱，不能罚，罚一毛钱都多，比例不一样嘛，他获利了我有没获利，我还避免了小股东受害，这就是中国的法制，这就是中国的案子，不但你有案，五罪四罚，钱只只扣留了一个两个公司的七个亿，而且所有股权都保留，也没有查封。
然后住在宾馆的酒店里边。照样是吃海狗丸，照样跟胡舒立女士经常约会，继续可以诋毁郭文贵，现在的站出来配合演戏啊，中伤、造假郭文贵，伤害郭文贵，人家是啥待遇啊，有胡舒立继续为他摇旗呐喊，五罪四罚，几千亿资产你拿走你享受啊，继续约你女朋友，继续海狗丸，然后人家海航的事吆喝了几个月，没人查，就瞪着眼说瞎话说到今天都说漏了，连那全世界都知道他说的是瞎话，全人类都知道他瞪着眼胡说八道，洗黑钱，叫在留大陆，钱进美国，大家现在都明白了，你看你想想这新闻发布会说那话，我们将未来，死了以后把股权全捐给海南慈航，海南慈航是的的呀，海南慈航是你家的呀，到那时候，海南慈航就扔给那个假的海南工会，然后把这几万亿的的所有的债权留给了海南，然后他们把这好的股权全换成了钱， 通过股市操作，洗明白，操作高低啊，搞明白，然后所有的相互担保。内部交易的事情，全留在大陆，人家拿着几万亿走了，人家的孩子全拿美国护照，人家本人都拿美国护照，啪就走了，你那怎么着人家，是不是，而且就这种，马凯同志，你给了足够的时间，王岐山先生，几个月把钱捣腾着，把假文件做了，而且大家注意了，调查他之前，他已经拿出了方案，把股权捐给了美国慈航，美国慈航已经和贯军先生和刘成杰啊，和孙姚庆，和姚庆，王岐山家族实际控制用，用family trust背后最终受益人，已经百分之五十二，加上陈峰王建两个人在一起82%，这已经把82%的所有干货全拿走了，按照今天所有的加在一起，他的净资产是两万多亿, 两万六千亿，控制资产超过二十万亿，那么要是按照今天52%来话，他就一万多亿了啊，这个所以说纽约海航基金第三大道16层这个地方所控制的这个基金，事实上按所有的赖建明先生分析过的这些企业，那按照这几千家企业，所有控制的资产二十万亿，那就是他们，就是王岐山家族在这个法律有效文件上控制着十几万亿，那么净资产就是一万多亿，就不说单在美国这一百多套房子，也不要说他在银行里的有几百亿美元了，这是什么数字，不是富可敌国，这是富可买一个国了，买你的国了，怎么查啊，在查之前先让他把股权转给纽约海航，纽约慈航啊，用一个慈航代理代表慈善私人基金给人家假假现象，是公益基金，骗到全世界，可是人家美国不吃这一套，欧洲不吃这一套，现在全世界多个百家金融机构现在全跟他要钱。全部要停止做交易，只有中国银行，中国建行，中国开发银行，中国工商银行。不给他停止贷款，继续给他贷款，继续给他补血，郭文贵今天在香港的待遇啊，遭遇啊，和肖建华，和王建林先生，和乐视，和那个抓的N个老板，什么郭广昌，所有私人企业家们，和人家比比，咱们是啥呀，咱们连妈咪，原来多少，咱们是，咱们连那小姐也算不上，咱最多是个实实在在过了气的小姐啊，满脸珠黄过了气的小姐，人家的现在真正有了新的小姐了，咱已经在里面，呆在那里边儿也不算什么人物。
为了打击我们，为了抹黑我们，利用国家机器利用无人机在美国想把我杀了，利用要要下毒把我毒死，利用这个最高的军事科技来控制电脑控制汽车啊，要把你杀掉，把你的船全家给翻了，他能控制船，能控制传统。当然能控制飞机，我头两天我真的感到很害怕，为什么说我们有一次上飞机，飞机的这个机长说这个飞机出现了异常啊，出现了异常，这个飞机啊，这个半天才起飞，就是因为那个一直通信不好，因为飞机上也有这个联络系统，但是飞机系统相对可能是啊，更加安全一些，而且当时我飞的是湾流650。比较新，但是受到极大的干扰，我现在往回看，我才知道，那我们能活着回来都不容易，所以说你看看，动用一国之最核心的，就差放核武器和导弹了啊，所有的媒体对付一个郭文贵，对付所有郭文贵的员工，不但要你命，不但要你员工的命。不但要你员工的安全，不但让她们害怕，还要你们的钱，什么叫吃人不不吐骨头啊？什么叫做真的是让刘晓波叫死无葬身地啊，咱们现在还要讲法律，咱们还有人要民主，自由，在实在太搞笑了，然后现在人家黄艳女士。还有那9家公司到美国来告我，给我讲法律，你去想象，这不太搞笑吗？所以呀，今天我要跟大家讲，这几天上网络虚假的网络啊，这些5毛的7毛们大肆的放出来，啊，这个大家也都知道了，推特战役也是政府宣传部门买的。买的僵尸粉，然后捣乱，骇客所有跟我有联系的手机啊，这个昨天我们这个家里面，就是两个美国人，这个这个，工作人员的手机，一样是发这个垃圾信息，一小时能发几千次，我告诉他们，你们把那个facebook的facebook的功能给关了，就算了，就没了，但是你们可以想象，他们为什么能骇客这个手机呢，原因很简单，就我的手机被骇以后，他完全控制，无论你关机都没有用了，我们在船上，都试过了，关了机都没有用，你所有周围的网络都他被控制了，就像一个麦克风，就像一个他控制的电脑一样，他同时给找到，叫伴号伴随号，就在我旁边所有人的手机号。一样给你拿下，就是我们推友们拿到手机，你可能你的号被监听了，但是你比你近的爸爸妈妈老公老婆孩子的号朋友的号一样被他给卡掉了，叫伴随号给拿走，所以他知道你知道的任何人我都可以给你骇掉了，据我所知所有和平先生、陈小平先生，还有这个美猴王女士，还有这个郭宝盛先生、都遇到了同样的问题，那这说明什么，说明了他们的恐惧，和他们的流氓，和他们的完全无视法律，和完全没有底线，和他们丧心病狂的一切，这证明也是他们的心态， 那都证明了这些，我还是那句话，他们的恐惧。就是我们的武器，他们的行动，就是我们的证据，不要害怕，这都是好事儿，大家拭目以待啊，我这核武器，我再说一遍，没开始呢，我在几集以前就爆料说过，他们一定要这样做的啊,一定会走这条路线的,然后他们一定会大张旗鼓的动用国家的宣传机器，动用国家的所有的公检法机器，重组这个国内香港公检法，你看看他们，永远用的是公检法，永远是公检法。
所以他们就相信暴力，武器啊，绝不会跟你讲，他在找这个，找什么这个这个这个其他部门啊，跟你谈谈那教育部啊，是吧，交通啊跟你聊。那不可能，一切都是置于死地，让你失去自由，失去尊严，失去财富，失去健康为目的，那就是我说的，他们的目的，最高目的是控制国家，控制国家的第二目的，就是获得财富，让他们安全，第三个就是一定要得到，刀把子公检法，钱袋子所有金融，然后手铐子，党内手铐子中纪委，那不行你不听话，所有的就千万党员都被他绑架啊，都被他绑架，如果你不听话呢，我就被抓起来，你必须替我去卖命，去杀人，然后再抓住枪靶子啊，解放军，在这个较量上，大家不用天真，所以说现在在海外所有的推友们，咱们现在最近啊，小有收成以后大家都很兴奋，好像已经胜利在握，胜券在握，郭文贵还真没这本事啊，这段时间也不可能让咱们有有什么大获全胜，咱咱能有一个反驳的机会出了两下子不简单啦。但是我们胜利，这回一定会是我们的，但我们需要时间，我们需要耐心，我需要智， 更重要的是我们需要擦亮我们自己的双眼，还有我们要团结，等过一段时间再往回看这些事儿，都是笑话都是，都是娱乐，大家都成熟了，在这个所有郭文贵爆料这个过程当中，和这些盗国贼主义的斗争当中大家会学到的斗争的智慧，斗争的办法，考验自己的心脏，考验自己的真正的是善恶真假的是非关，这就是我们最大的财富啊，所以说我在几个月前说过，我告诉大家一定给文贵三年的时间，三年以前说达到什么不可信，这个昨天晚上啊，很多推友说你看啊，你原来说希望王岐山19大，千万别进19大，现在你又说，你又鼓励王岐山这个呆在19大，和傅政华等等，和孟建柱都呆在19大，你这不出尔反尔吗，所有的推友们你们一定要记住，所有的目标和所有的战术之间的关系， 这是一个人能否做大事，这是一个根本性的要据。目标不要变，但是随着事情的变化，战术必须调整，为啥我说让王岐山先生、傅振华先生、孟建柱先生呆在19大，是好事儿啊，因为呆在19大，才能证明他们是不是盗国贼，他们到底是不是盗国贼，我们无法证明，在19大以前海航事件，由于所有的国际事件都在王岐山先生和孟建树先生控制之中，你所听到的任何处理方案，都是被修改的，对他最有利，甚至这个不管你怎么说得到什么样的答案，都是对他们有利的啊，而且你无法控制，因为国家机器。这司法武器在他手里面，但是9000万党员不是傻子，我初步评估，9000万党员，1%的人是好人啊，就有900万人，有个七八百万人吧啊啊，就是100呃呃这个100万人， 我们就说有50万啊，就是坏人，99%是好人。他们在玩弄99%的人，让99%的人能站出来说话，那比登天都难，为什么？我们的脊梁被打断了，我们很多人已经被蒙上眼睛、洗了脑了 、吃了人尸丸，但是1%的人控制着这个99%的共产党员，要让他们看清楚看明白，对他们实实在在的威胁。是需要时间，是需要试验的，光仅仅一个海航，那是不可能的，就像我说的，在恒大的许家印，那香港的股市，你好好查查，过去这里面不是怎么起怎么伏的，那贷款哪来的，那每个项目的容积率是怎么调整的啊，怎么搞的金融，怎么获得圣经银行的贷款，圣经银行的股权，哪个公司股权怎么来的。那说起来叫一个大了去了，还有上海的上海银行，它多大呀，是不是，还有头两天我说到这儿，还听说，我昨天才知道，人家告诉我说，我说过金木棉公司，金木棉竟然发信息威胁我们，我原来还不知道，金木棉公司你听着，你威胁谁都可以，你威胁郭文贵你威胁错了，你再来威胁威胁试试，接下来一定要金木棉，你来威胁威胁，你把你的黑料、出招拿到美国来试试，你对我来试试，我就巴着你们有点行动才好，还有绿地集团，还有澳洲那私生子，这些事情早着呢，早着呢，可以说这些东西哪个爆出来哪个都是很大的事，所以这些事情曝完以后你才能发现，推友们，我说的盗国贼们远远超出你们的想象，全世界的有本事有知识的华人们，像袁弘斌大使，像唐百桥先生，像新昊元啊，像这个曹长青先生，像这个赖建平律师，还有像一个个出来的女士们啊，都看到了事实的本质和真相，这是需要时间的。
717绝对是一个革命的事件，接下来我们还会在爆料中，一次次的革命事件来证明这些盗国贼，让全国人民，多一点人，一千万人民坚定的相信盗国贼是他们的威胁，是我们民族的国家的威胁，也是习主席和真正的九千万党员、99.9%的人的威胁，我们才有机会赢，这才是重点，这才是真正的重点，所以说呢，大家要看到啊，盗国贼下边用的手段，那会越来越猖狂，他越猖狂越好，郭文贵就是照妖镜，昨天我跟一位美国这个司法部门的人，我给他说了一句话，我说现在如果你坐在我对面，我哪一个杯子砸到你脑袋上，结果是什么，结果是你抓把我起来，会关三年，什么原因，也不会让你郭文贵离开美国，我说在中国，任何一个当官的拿杯子砸我脑袋上，我得说我很荣幸啊，然后呢你喝多了，不好意思，我惹你生气了，那倒说你问我这个问题的话题是什么，我说话题有两个，目的有两个，我说我告诉这我两个朋友，做了三件事，结果他们解决了他天下最大的困难，其中一个朋友在洛杉矶，是因为一个中纪委的一个高官，被抓啊，就是就是那个魏建，原来二室的主任，魏建这边突然跑出来了，头一段时间可能要被回去，资产也是很多被查封，爆料我我说我告诉你，你不用找律师了，你只要做一件事情就可以了，我告诉他一句话，他就做了一件事情，他就彻底安全了，结果他安全以后，他发现了一个问题，在他身边，有一个更大的人物，像他一样不安全，他也采用了同样的招，结果他们也安全了，不但安全了，还获得了当地政府重要的庇护，而且跟当地部门正在合作，他俩现在成了香饽饽了，接下来爆料当中，这俩人会出来，是一匹黑马，我想说是什么事情呢，对待盗国贼们你们千万不要怕，他就是让你恐惧，我那两位朋友都被吓的真的是头发全白了，体重瘦了四十多斤，因为他的签证除了问题，因为他的资金出了问题，我告诉钊颖，钱也拿回来了，签证也拿到了，不但签证拿到了，还拿到了绿卡，迅速拿到绿卡，所以跟他们之前，我们要忘掉恐惧，我们要用智慧，要善用美国的法律，这就为什么我昨天说我主动要求不和美国政府任何人和谈，我要到法院去，哈～，接下来的故事会非常的精彩，他们用香港的警察来黑手段，用大陆的警察玩黑社会，咱用美国的真警察真手段真法律来证明他们是龌龊黑暗的，上一次由于我维护我老领导的尊严和带来的三位国安人员，这四个人，他们离开了美国，昨天所有的人都埋怨我，说当初你只要说一句话，他威胁你了，他们都在美国待上十几年，说你的善良放走了四个人，后来说，在你华盛顿的啊，当时的孙立军先生，如果你说一句话，他是来威胁你的，我们也让他走不了，我说即使今天让我选择，我也会选择，我不能说他威胁我，因为他们也是体制的执行者，他们是来执行命令的，不是他跟我有天然的矛盾，何况，我的妻子、我的女儿是在他们的帮助下，孟建柱先生的帮助下，让她们回来的，这是为什么到现在，关于孟建柱先生的事情我尽量不曝，除非把我逼得万不得已，那没办法，关于老领导我也尽量不曝，因为，没办法，关于孙立军先生，我也尽量不曝，为什么，因为毕竟有事实恩于我啊，但是接下来的事情，那就不一样了，所以我告诉我那两位朋友，一定留着手里有牌，你打到哪，你手里没牌了，你玩啥呀，最可怕的事啊，人呐等不到你胜利的时候你就完蛋了，这就是为什么天下东西，王岐山羡慕司马懿，要活得长寿，要等到所有的对手都在战场上死掉，剩下你是收拾战场的那个人，你这么想，谁不那么想啊，我一定不会成为战场上首先被干掉的那个人啊，让别人收拾战场去，所以说我尽可能不把自己的牌全出去，我尽可能不把牌，重要的牌全出去，我一定是把像717这样的料慢慢来，没有半年我会出717这样的牌吗？
接下来，咱会看看我们出啥牌，然后怎么跟三年时间怎么做，但是一旦到了，我们对盗国贼们 ，他们真的丧心病狂啊，他们真正的丧心病狂，不惜一切手段代价的时候，我会告诉大家，中国金融在美国有多少钱，我告诉过大家，数字远远超过你们，我们中国的石油领域的钱都到哪里去了，这石油合同在哪，中国在金融方面是怎么造的假，还有多少人是被暗杀的，还有过去的五年到底反腐当中发生了什么事情，很多事情很多事情，我，上天给我了使命，我都是知道的，我可以说，我现在越想我的经历就越可怕，为什么我知道那么多事情，为什么上天让我知道那么多事情，现在想想我知道的事情确实有价值，确实有意思，而且每时每刻都在发生，所以呢，我们的推友们看到盗国贼们
，这些疯狂，从大连案子到开封案子到香港搜查，最受害，我非常抱歉，是我们的员工啊，和我们的员工的家人，这是我心里最难受的，这个这我心里从昨天晚上一直到现在没睡觉啊，听了香港他们跟我说的情况，我是最难的，但是没办法，我已经提前告诉了我们所有的员工，必须有心理准备啊，而且我说如果是狗熊这一回就把你撂倒了，你再也起不来，如果是英雄，这会成为你的机会，这就像我晓得时候，真的很多事都不懂啊，我在这个当时被关押1989的时候，在那里面认识了宗教人士，大学讲师，还有一些特别重要的民族人士，还有一些真正抓起来的警察和官员，在他们身上我看到学到了太多东西，没有那个二十多个月的关押，和那种侮辱和吃棉花，这个喝凉水，吃发霉的窝头，然后戴着八个月的死刑犯手铐，不会有今天的文贵，所以我所有的家人从里面出来以后，我告诉他们，你们头上的白发但愿成为你们人生最精彩的篇章，你所有失去自由的时间但愿能让你成为与众不同的基础，如果你被这些事情吓住了，变成病了，变成失败和懦弱，我说那很对不起，你就是一个loser，失败者，我没有什么可讲的，但是我不希望你们通过这种痛苦的办法去完善自己，去完整自己，但是既然有了就要去享受它，利用它，利用这个失去自由，利用这个被打压，利用这一个一生中最痛苦，最痛苦最具的挑战的机会，让自己完善，重新塑造自己，我在此对我所有失去自由的朋友家庭们，表示衷心的道歉，表示衷心的难受，但是我唯一能帮助大家的事，第一经济上不是办法，我们会让所有的全世界上看到我们到底有没有犯过罪，有没有犯过法，他们对我们的陷害，对我们现在所做的一切的黑社会手段，我一定加倍给你们讨回来，记住我郭文贵说的话，所有他们对我们采取的黑社会手段，一定会给你们讨回来，而且文贵现在不是一个人在作战，是多个国家，多个组织，多个人，还有今天我们这么多推友们一起来作战。
我们会讨回属于自己的公平，我们会讨回属于自己的尊严，请所有的员工家属记住，文贵欠你们的从各个方面，都会去补偿，文贵所有做的事情，一定记住，不会妥协，我不会为了暂时你们，获得自由，或者说是短时放弃我的理想，我永不妥协，今天的发生在我预料之中，明天会发生什么，我也早有打算，我做好了一切事情发生的可能，但是我战斗和我实现理想，走向我们心中的喜马拉雅，绝不会改变，所以所有的推友们，所有的我的员工和家属们，还有那些办案人员，我们拭目以待，谁黑谁白，谁善谁恶，事实，时间，上天会给我们答案，最终，我相信答案出来之日，就是真相大白之时，善恶定有天数，郭文贵未来几天我会继续报平安直播啊，讲述这几天这个无人机自杀，啊这个刺杀，啊这个猎杀，还有更多危险的事情，我要分享给所有的大家这些关键的信息，因为这对我们每个人都很重要，它关系着所有的美国和欧洲，乃至世界每个人的生命与安全，每个人的生命与安全，因为太恐怖了，我要把这所有的证据曝光于众，我会向大家讲，然后适当的时间，我们会在美国的媒体上，我们有一个小型的公告，谢谢大家，一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，谢谢你们的支持，文贵在这种环境下，我给你们讲的百分之一里的事情，只是让你知道看到我们的国家，我们的盗国贼们，真正的绑架了国家，真正的到了一种丧尽天良啊，完全是黑社会手段，让大家把我的事情作为你们的借鉴，把我的事情也给中国私人企业家做个借鉴，把我的事情让中国私人企业家引以为鉴，不要伤害，不要把钱存在香港的中资银行账号，不要把钱全都放在香港，不要把香港当成真正的就是一个法治社会，那里也被黑社会控制了，给自己的家人和孩子留点后路，一定学聪明，一定学聪明，早动手，还有机会，晚动手什么都没有了，而且要知道，中国的金融和中国的法制，现在不是倒退，是迅速的正在往石器时代大跨步的迈进。但是我们会改变他们，谢谢大家，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/83/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 啊～，来喽，啊～，哇沙发沙发恭喜恭喜恭喜恭喜啊恭喜，大家好大家好大家好，哟～，哈 ，大半夜的，这看来是大陆的战友，等我一次啦，不好意思啊，抢个沙发，恭喜恭喜，怎么样啊？信号稳不稳定？声音听不清楚，视频清不清楚？唉呀，半夜搞活动，这咱们得学王岐山书记嘛！都半夜搞活动，上午睡觉，下午上班，啊，法国的朋友啊，欢迎欢迎欢迎，法国朋友，哦哟，好，太好了太好了，突然袭击，是啊，咱要试试这个网络，试试网络，试试网络，啊～，很清晰，谈美食，可以呀，这美食我一谈起来就来兴奋了,啊，一说美食就兴奋了,嘶，就想流口水，我这人就是一吃货，过不了吃的关,啧，一说吃的就来，就上瘾了啊，恩，香港的朋友咋还不睡觉啊，我就是怕打扰咱们大陆的、亚洲的朋友，濮阳清风的呀，哎哟我的天呐，我清风那，那我当年就呆在清风的呀，就在清风关着的呀，哎呀，清风北郊看守所呀，啊，啊哎呦，长岛人民，浙江人民啊，啊～，现在为啥要咱要试推特，youtube现在咱们已经是各个方面啊，证明这个篡改直播数据，然后呢，里面捣乱，然后呢，现在他们，现在骇客的很厉害，采取各种卑鄙手段啊，各种卑鄙手段捣乱，这是很可怕的，咱现在关键试推特，现在推特的，现在技术逐渐在完善中，下一步呢。咱希望把推这个直播做的更大啊，更大，youtube已经几次被他们给骇掉了，所谓的找那些5毛投诉啊，咔吃掉，然后过一会再恢复，这是为什么咱要试直播，一次一次试，咱希望推特的这个越来越清晰，希望推特的呢，越来，越来这个越好，声音越来越好啊。杭州的，太好了，浙江人民啊，浙江人民，深圳的啊，西班牙的，美国人民，加州人民，上海人民，北京人民，伯克利人民，德国人民，江西人民，好，看起来憔悴了，没有没有没有，啊哈哈，谢谢你们的关心啊，啊～，实际上挺好的啊，这一段时间比头一段好。多伦多的；温哥华的；吉林磐石，太好了，我这个磐石是我真正出生的地方啊，美国伯克利太好了，我这好多朋友在那儿，杜塞尔多夫啊，太好了，当然是直播，怎么会事录像啊？大屯儿的，哈哈呃，北京大屯儿的啊。大屯的，没瘦，胖了我现在脸，哎呀，胖了三公斤，不太好，财新啊财新怀疑我，那就是对我最大的鼓励才行，西雅图人民啊，英国英国人民英国人民啊，谢谢啊，谢谢，法拉盛人民，福建人民，四川人民，哎呦，感恩过文贵，不是他暂时的给这个屏蔽掉，就是那些5毛捣鬼剪几个小事儿小事儿都小事儿啊，啊～，拉斯维加斯哎呦，我有很多年没有去拉斯维加斯、休斯顿啊，那都是小事，推友们，咱们干大事的人不要在乎那小事，什么感恩郭文贵那个。被人家都是小事啊，道家思想没呀都称不上研究，就是略知一二略知一二，石家庄的，吉林磐山的好，谢谢啊，华店的哎哟，我在华店，在华店的时候我太喜欢吃华店的菜了啊，当时住在华店的那个那个。那个那种那种路路囱的旅馆里面很舒服，炖着这个小鸡儿炖白菜啊，还有酸菜太好吃了，哈～呃，你是谁我真不知道呀 ，郑州27区人民好，太好了，好。咱现在这一会儿我看是多少了，上来多少了啊，啊哦，oh my god，这是，快呀咱这个，这一，飙，直接就是1500 1500啊，这个胡舒立胡舒立女士啊，胡舒立女士，这个又写文章了。这个我没认真看完啊，大概的看了看，总体来说就是文贵这人从2014年被追杀，然后到海外又搞了60亿是121亿，我看她自己也没搞清楚啊，也没搞清楚，那正说明了文贵这个人有本事啊，那正说明我有本事，那证明了我说的是真的呀，就是文贵当年。 从2014到现在没在大陆拿一分钱，他证明了，因为2014年年底我的资产全部被查封，不但没拿出钱，我还拿回国内了几十亿，啊，这证明了文贵所有说的话都是真实的，那么至于说阿联酋什么给我120亿，60亿怎么拿的？我看他从当中写的就是。郭文贵拿点钱，主要是因为马建副部长，你太搞笑了你，中国安全部部长多了，安部部长多了，安马健副部长干了30年了，他让别人都不拿121亿啊？他咋不让他家里人拿121亿啊？他怎么不让他朋友拿121亿啊？怎么着文贵就拿了121亿啊？如果马健部长帮你，这个胡舒立能给你拿了121吗？就你那长相，就你那样，啊，能行吗？ 啊，就那就，胡舒立你采访的时候小手还这样这样的， 你能吗？不证明了文贵的价值嘛？文贵就在2014年啊，2014 2013 14 15三年间在海外，你知道的一个基金就发展了120 个亿，啊；就发展120个亿，而且财新竟然以财新为命名，搞写财经的，你长长脑子，你叫专业人士评价评价，你写那个财新简直是愚蠢至极，我看完你这个报道我才知道，胡舒立就是一经济诈骗，这个文字诈骗，财经，打着财经专业的诈骗。不仅骗了西方人民，什么你搞民主自由，要推翻共产党，到中国地再说你在世界上有本事，然后能帮助搞定美国搞定西方，这就典型的文化骗子，写这个这个真正的经济骗子，真真正正的是一个在我们中国、在国际之间两边吃的女骗子，你懂什么叫基金吗？你懂什么叫财经吗？你懂吗你呀！你除了你就有阴暗的心理来看待别人，你懂什么？从那篇文章里看，所有的信息来自于李友，跟你上床的李友，跟你睡觉的女友，跟你吃伟哥吃药，喝那个这个这个这个海狗丸海狗鞭吃海狗鞭睡到医院去了的李友的信息来源，作为你的一个信息来源，你叫什么专业呀？你懂什么叫专业吗？你那个文章里边长篇最关键的问题上全是听李友说，而且好像李友起到了关键作用，李友起关键作用，干嘛找我郭文贵呀？干嘛找郭文贵呀？不证明了，李友他无能吗？李有除了会骗国家的骗共产党的骗北大的骗社会的小股民的，他什么都不会做，他要能做他干嘛呀？郭文贵一把给了他120亿现金，他有什么呀？为什么，胡舒立女士不好好说你和李友的关系，你怎么不去写写李友为什么怎 ，你怎么知道李勇是被有关部门要求协助回去调查，要求协助调查，你怎么知道这个秘密啊？他在这个供述书里也没有，你怎么知道的，你听谁说的，谁要求他协助回去调查的，不就是贺锦涛吗？不就是这个贺国强的家吗？那你怎么知道的呀，那陈华女士作为上海分行行长，跟李友和我们贷款的这个具体的落实人，作为范一飞人民副行长的女情人，李友的情人，也是和你共同有一个男朋友的李友的女情人。也帮助李友潜逃，又和李友回去投案自首，然后又被判刑，又被抓起来又被判刑，你咋不写写陈华呢？那我们怎么可能是李友当初担保贷款成了上海银行贷款，怎么又成了这个李友的贷款了，你咋不写这个呢？胡舒立女士，就这点起码的公平。起码的一个专业你都没有，起码的一个常识都不写，而且你在这个通篇的文章里面，所有的诉说的都是些什么，所有说的你的信息来源还是取决李友，你只是替里有报仇的，替李友说话的，那李友的五罪四罚是怎么回事，李友骗的股民的钱怎么回事？李友被罚了7个亿，可李友光一个北大医药就骗了将近上百个亿，北大的各个板块都骗了上百个亿，他自己骗了几千个亿，这几千个亿，胡舒立一字不提一字不写，你写谁呀谁给你钱你不写谁跟你睡觉你不写谁啊，反是我们是不给你钱，不跟你睡觉的你都写，你这叫什么性敲诈性勒索，然后就是谣言敲诈谣言勒索，这个胡舒立女士，简直是恶人呐。通过我的事件大家真的能发现中国是什么人活着的社会，恶人活着的社会，盗国贼活着的社会，所以说胡舒立女士从几年前的报道文贵，郭文贵没钱了，资金链断啦，没钱啦，全靠李友啦，结果呢越搞我越有钱，越弄我越有钱，所以说胡舒立女士，你看看你三年前的文章，你再看看你现在，你自己不打自己脸啊，你好意思吗你，所以说，整个胡舒立同志啊，真是你除了性敲诈钱敲诈谣言敲诈你啥都不会，你去性敲诈李友那样的，给你吃海狗丸可以，我是不可能的，我看着你我都想吐。吐～啊，真够恶心的，这胡舒立女士，我对他的半点尊重都没有，你说就她写那篇文章还搞成很大方的样子，这就说明我们国家领导人和我们这个盗国贼的个人素质，就这些人想想用胡舒立成为他第一文学打手，然后呢，现用它来作为喂料放料，然后打击敌人，所有被抓起来的贪官他们多冤呐，你找个牛人来打击他，你找一个这样的女人啊，就玩性敲诈的，就是玩这个谣言敲诈的，就是玩这种假证据敲诈的，你说这种女人在中国竟然叫财新，还写专业，大家但凡有专业问问她，海航怎么回事啊？你咋不报道冠军呢？你咋不报道刘呈杰啊？你咋不报道陈峰和王建呢？你咋不报道那些贷款呢？20万亿，看看今天赖律师明镜的小平的采访，人家找了这么多的证据，这么多的喂这个这个，他公布出来的上市公司的文件，证明什么，这是咱佩服人家赖先生。我也不认识，你胡舒立啥时候写过一篇这么有水平的报道过，有过这么有逻辑的让大家服气的一个报道过，哪怕你报道我本人，这人说郭文贵的文件，郭文贵的证据，不违规的事实，公平的拿出来我也得佩服你，如果我对面的敌人是有水平的，我也佩服，像你胡舒立这样的，什么张痔疮、夏痔疮、这个癞蛤蟆李，还有什么一个叫谢什么建生，谢建生先生今天跑到什么楼下搞了黑人，在那儿，这几个孩子们去给人家拿着牌子什么的，抗议郭文贵从18楼滚下来，谢建生啊谢建生，你还想跟我们这种人较量之间，你想掺和一把子，现在是我和你从不相识，从没见过面，你在博讯上说我和你认识20年，你所有在博讯说话，今天推友上去查了看是真是假，我从没见过你，我也不认识你，我也不跟你你打过交道，我的公司跟你半毛钱关系没有，你是借着华泰的官司啊，那个叫郑介浦的给你签了个假的1500万美元的借款协议，然后你把当年赌球的几个黑道的警察，啊叫李什么正的已经被抓那个人。就拿来敲诈我来了，敲诈我没成功，我就懒得理你，哪天我真不高兴了，我一屁把你给崩了，结果那天我真不高兴了，我就给，真的是大家看到了，孟慧青已经公告了，我给孟慧青打个电话，我这事你得管了，不管不行了，孟慧青就把你那个老板给抓了，叫李什么正的啊，那个政委，抓了！你不能回国了，我那就是一高兴一屁就把你给崩了，就崩成你现在就这样了，现在又跑到加拿大去找你姐姐，到处找这些人，然后替你来敲诈你，你这连那个胡舒立的性敲炸的不如，你这个叫流氓敲诈低级敲诈，你在我郭文贵能拿走一分钱，谢建生你做美梦去吧，我拿100万美元赌你一美元，我得把你毒死你，知道吗？你敢吗？你呀，你有本事给我冲下去，50美金找一个人，找10个人，500美金一天，10天才5000美金啊，5000美金啊，拿着5000美金你试试，你给我能撑多长时间，你，我告诉你我只要一个电话，你在楼下里面这些人都抓起来，你要不要敢跟我赌一下，我希望你来，你越来我让你花点钱，我让你折腾折腾，我让你从焦作一样，我只要哪天不高兴了，我就会让你彻底的消失，你这种人我是懒得搭理你，你连个夏痔疮、郑痔疮都不比，都比不上，你更不如那个性敲诈的胡舒立啊，对不对啊？你来吃海狗丸，你把海狗都给吃了，活吃海狗，你这胡舒立你都不要，你看你那个长相，你看你那个样子，你那说话，你说你那点儿小企业，你够干啥的呀？谢建生，你说敲诈敲诈那赌球的孩子们，你竟然跑到这儿来掺和我们这场大戏，你旁边去吧，你连打酱油都轮不着你，就你那点烂招，你出出招，再出出招啊，再打打牌子，你却不知道，你那打牌子的把我给帮了，知道吗？法官让我去做证，其中一条就是因为你，因为我和你没有任何借贷关系。我和你没有一分钱关系，你打着给我要钱，你这种流氓下三滥的招我都不愿意提你，知道吗？我在正式的场合提你我都恶心，呵～，哎呀，还得放个咸屁把他崩了，正常屁都不崩的，哎呀，你说这谢建生这号人。你说哎哟我的妈哟，你真够恶心我的勒，你把你的，你我看我从来不愿意提你，我提你谢建生本人都侮辱我本人啊，就你那样你还找你姐，你把你姐姐害了，赶快回去吧，别在那折腾了，就你那点小钱你还跟我们掺和这点事，你能掺和啥呀？盗国贼利用你最后把你给弄死啊，你往这掺和啥啊，还谢建生，俺是谢建生，焦作的，俺是开大酒店了，啥大酒店啊，你那啥大酒店啊，你呢，我在你那个酒店加一堆里面，还真是还不够人家烧汽油烧两趟的，人家那787，人家两趟汽油人家都是多少，人家是800万跑一趟美国，你那一年的利润还不到几十万块钱呢。你还在那块撑着你的老命，把你姐你家人都搭上来，你玩这干啥呀？谢建生啊，我跟你无仇无怨，我不愿意再，再拿咸屁崩你一回，你知道吗？我崩你一回，你在美国的签证，你美国在这儿，你就马上就抓进去了，你不信就试试，你要不要赌赌试试啊，今天下午的时候，我的这个律师都不高兴了，说；“你看我们要，要去要叫警察抓吧，因为你到这抗议你必须拿申请，你没拿申请，你现场指挥，你就是公众侮辱别人，对别人叫语言伤害，而且骚扰别人生活，这是个私人大楼，马上抓去”。我说：“千万求你别抓，你抓了他就没意思了，我要让全美国人看到，这些盗墓贼怎么操作这流氓呢，对我郭文贵来了啊”。然后呢，我律师不高兴了，他说：“你这样的，你是很开心啦，但是我们当律师没尽责呀”。我说你让他折腾，他来100号人才好呢，才显得我才重要嘛，这这烂这个烂人，简直，你说我郭文贵啊，你说我这我这想想， 我这是哪辈子干了坏事了，你让我碰见的敌人要有点水平，你说这个胡舒立这个人，你说这么个烂人。他写了郭文贵三年没钱了，结果越写我越有钱，结果最近又写了郭文贵不但有钱，还有大钱，还有120亿美元，然后这小子又太有本事了，把国内，那个已经是给冻结的资产，还得投入到基金了，那不证明我有本事吗？那不我有本事吗？那我在这之前，国内的120亿美元也好，是170亿美元也好。一分钱没拿出来，那不证明郭文贵伟大嘛！那不证明郭文贵有本事嘛！那不证明你原来撒的全是谎嘛，说的都是假话吗？我看他跟我说，胡舒立同志是不是有点投靠我的意思啊，是不是有点想跟我有点那个意思啊，我想不行，性敲诈不成功，别再来个性暧昧把我给拉下水，所以我就赶快说，no，no，no，no，不能掺乎，不能想太好，我有点做美梦的感觉，你知道吧，开玩笑啊，开玩笑，咱今天是试播啊试播，太好了，刘的也揭示，今天不说的，不爆料今天不爆料啊。大家任何一个有良知的推友们，你们去问问胡舒立，你把你这篇文章最早于三年前写郭文贵文章，哪一个文章能对上，刨我们家祖坟，我是个穷人，我是个草根，就不配盖那个楼，盘古不是郭文贵的，盘古的钱怎么着，资不抵债？现在发现证明全中国的老老板加一堆，有一个人敢跟我比了吗？郭文贵的企业里面负债18%，啊，大家看到中国房地产企业，谁敢说你负债18%，谁敢有一个站出来，我郭文贵，我把我所有钱都赔给你，我1200亿资产我只负债180亿。到今天纽约来告我的才105亿，你全来吗？180亿都来嘛，我开心，因为美国一旦法院理解了礼数了，美国法院我希望它判我输，判我输执行什么，我我在美国没有任何资产，连这个房子也不在我名下，是在信托名下的，我不这不是我名下，回中国执行去啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/82/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/82/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对民运啊大家没必要那么在乎 / 赖律师闹明白了 / 我就希望中国有两个派的诞生 / 海航的事情越来越公开了 / 恒大的悲剧比谁都会惨！/ 夜总会里的二号妈咪 / 我就给钱啊！/ 我要把在美国的爆料通过法律固化。/ 所有美国人听说这个事情看完我钓鱼回来的结果，大家全傻了！全傻了！/ 这场战场在海外打对我们太重要了！/ 你将成为历史的罪人 / 有过千万人支持我的时候，我们跟盗国贼叫板了！/ 把地雷点着了，咱就别管崩死谁了！】
秦群是大鱼。不能随便报啊，秦群重量级相当于刘呈杰。
傅政华肯定完了。
推友都不是催文贵爆料的，相信文贵的计划想法真实性。推友对文贵的支持到了前所未有的程度。推特里边有正义有智慧有感情有爱。这是文贵深刻感受到的。文贵知道推友在文贵这次爆料运动中，叫运动吧不夸张呵，起到决定性作用。我们不要依靠任何所谓组织。
【对民运啊大家没必要那么在乎】
对民运啊大家没必要那么在乎。民运一共三十几个人跑到华盛顿来开会，花了5000多美金。魏京生先生不容易，30多个人对抗盗国贼，人家根本不理你。结果我们跟这30几个人咬上了，有什么意义啊？整个活动里就出了两个大流氓一个夏业良一个李伟东，明显不属于民运。不要把夏业良和李伟东跟民运连在一起。这是一，第二个不要对民运寄托那么多希望。民运过去二十几年没干成大事，不等于未来干不成大事。但是你要是寄希望它干成大事，也是不现实的。大家别浪费我们的精力时间。夏业良除了钱钱钱就是个骗子。在北大的时候就愿意跟女学生聊天。这是他一惯作为，爱和女人打交道，不爱和男人打交道。再就是喜欢钱。好几个人跟我讲，为了十几美金和人脸红脖子粗。我12美金12分都不给你，我扔了都会给你。他怎么代表民运呢？
【赖律师闹明白了】
赖律师把海航上市公司中英文文件全看完，闹明白了。贯君在中文文件里没说出来，贯君在海外文件全有。由美国护照，叫Babut，是个代理人。现在海航加一起就仨人的，贯君陈峰和王健的。实际上他没看明白，贯君背后还有一个刘呈杰还有孙瑶，只是用公司代持化了，完全隐蔽化了。这不是一版的人能做到的。大家听的时候一定要耐心，这是人生最重要的课。推友搞企业和人打交道，你把这些视频看了对你有巨大帮助。革命成不成功追求民主法治成不成功，对你是有巨大帮助的。你能看出王岐山这个人怎么糊弄老百姓的。债留大陆钱进美国。误导你慈航等于慈善。钱进了他家私人基金了。
王岐山骨子里就觉得中国老百姓都是猪容易骗。说啥你信啥。你看那个视频里“我们不拆怎么发财啊？”实际上他眼中没有老百姓。他要收买那些拆迁党，靠拆迁活着的黑社会势力，为海航的拆迁为养老集团的拆迁找出正当的理由。你听着爱国爱党实际全为他自己。所以大家要看到这种盗国贼的无知愚蠢权力的傲慢，把老百姓当成猪狗愚蠢至极。可杀可驭可贫可弱的民完全不放在眼里。为什么谢健生这种烂仔都能跑到美国来，以为他一喊就有钱了。怎么可能啊？你只能是死路一条！
你看李伟东到美国来骗美国政府30万美元给他做了心脏手术，你看那个脸疙疙瘩瘩跟个癞蛤蟆一样。就李伟东这号人在哪国都活不好。王岐山就用这号人。像陈峰这号人，装神弄鬼天天念经。（模仿）员工弄到山上去，扇嘴巴然后抄本佛经然后你听我的。回头跟年轻女孩儿做爱去。做爱的时候还得跟人家女孩儿说：“西藏藏佛里边有欢乐菩萨，我和你做爱是采阴补阳。对你好对我好咱俩前生有缘。“ 这就是陈峰。
都是装神弄鬼坑蒙拐骗的人。王岐山经常这样（模仿抹头），一走道都这样走（模仿）。你见过一次中央电视台王岐山走道超过10秒吗？没有。那就是一个典型的痞子。你看他用的人，不是假文凭，全都是黑道的。一说话就是三字经。你看他用的人，胡舒立实在是对不起咱们观众的眼睛。你看那文章，我自己的事我没看明白。谁能看明白给我留言我特别愿意聆听。
我看了半天，这是对文贵最大的奖励啊。文贵从2014到现在没在中国拿一分钱。还给中国国内拿了几十亿。在这种情况下成了海通第一大股东，弄了120亿，太厉害了。我买飞机是2004和2006年，那钱是哪儿的？他没想到本人在日本的资产在澳大利亚的资产在美国的资产，哪儿来的？我觉得胡舒立有点儿失措，可能李友啊没跟她在一起欢乐，脑子错乱了。
黄艳告我怎么还不来呢？
【话题】我就希望中国有两个派的诞生
那天他们在华盛顿开会的时候围成一圈，我感到悲凉。民运这么多年怎么混成这样呢？5000多美金搞了30几个人叫海外民运！人家这些盗国贼怎么能看得起咱们呢？让夏业良李伟东这样的人献丑去！他们又不是民运。我搞不清楚魏京生为什么让他俩去了？
那天李洪宽那个头型长相肌肉，洪宽兄厉害！那天赵岩先生的采访都是好意，公平的。我一直非常感谢赵岩先生一直以来对我的支持。其他人我不认识。
郭文贵再次重申不会与真正的民运人士任何人为敌。永远不会伤害民运人士。但是我永远不会跟民运合作，我也永远不会掺合你们民运的事。这是文贵一再说的我不会加入任何组织。文贵要把郭七条义无反顾不惜代价争取到底。
头几天说我转发了打倒共产党。哎我没说啊！后来再看是我转发的我没看明白。我放了引号，所以我马上删了。如果郭文贵给你画了这么大个饼像某些像夏业良这号人，我反党我打倒中共，我弄个海豹突击队，他连海豹的毛都摸不着，他连饭都吃不上。就骗一些比较有理想的女性，骗女孩子，他玩这个。他在中国混不下去了，也没钱也没势了，跑这儿来，跟你画大饼是骗你呢！
打倒共产党那么容易吗？美国那么多政治家都不说打倒共产党，咱说打倒共产党去啊？那是骗你呢！那么容易吗？共产党9000万人，你打倒谁去啊？还要暴力革命？我再次说，不管谁支持我，你们说打倒共产党，我郭文贵不会说的。我就希望中国有两个派的诞生，像美国一样，叫什么党不重要，最重要的是司法独立媒体独立，任何人都有言论自由法治独立的公平对待，个人财产得到保护，妻儿老少的安全得到保护，我认为这是最现实的。现在你连饭都吃不着，你说我给你牛排，我给你鱼子酱，那是骗人呢！
现在太多人精神补给欺骗，你要啥我给啥。给你来世？谁能验证来世啊？你把现在先给我行不行啊？我很现实啊！所以现在任何人任何帮派，你们的追求我不反对，但是你不要影响文贵。我做生意出身，就是一鸟在手胜过万鸟在林。这个是非常重要的。现实中能给推友什么，很现实。别说30年50年，再过50年我们在坐的绝大多数该死去了。我们希望看到胜利的开始，所以说我们该赢的时候，我们要赢了。我们的赢是要现实的赢。
再过20年你天天喊打倒共产党，你搞啥推翻呢？你推翻了你咋办呢？你有这个本事推翻吗？你越这么喊你输的越惨！而且牺牲的是国内的老百姓。盗国贼你都对付不了，你能把共产党推翻了吗？你吓唬谁呢？你骗谁呢？
胡舒立夏业良李伟东章立凡这一帮全都是要反习近平，坚决不反王岐山，就连环球屎报看上去帮王岐山的，事实上在黑习近平先生。我们绝不能让盗国贼把我们利用了。我们愿意让任何人利用我们，那是我们咱没本事或是咱的荣幸。
就像那天民运魏京生说：“不要让郭文贵利用了。“ 我一下都笑喷了。我利用你啥啊？你给我钱？你给我影响力？你给我名望？你给我力量？如果郭文贵被别人利用被正能量不是，被正确的力量利用，我荣幸啊！但是不能被盗国贼利用。
推翻共产党现在不现实，也做不到。而且等于自杀。你让别人先杀你不杀，这是我一直反对的。这么多年了，海外民运人士还有极异人士谁做到对中国的任何事情有改变了？怎么就改变了？
就在我们身边盗国贼的私生子女私生子女财产盗取国家财富，N个人家天天在第五大道买名牌，人家就在我隔壁有上亿美元的楼，人家在美国各地坐787，ACC,波音飞机，你能咋了人家？你喊啥呢喊啊？你看咱们在华盛顿讨论的时候，所有的讨论当中讲的话我大概看了看，有90%都是过去N年说的话。都讲了二三十年的话你还在讲你不累吗？
如果郭文贵明年直播还在讲这话，我就真得搧自己嘴巴，我拿鞋底搧知道吗？我都不配跟推友说话了！莘县阳谷县搭县马上兑现的意思。别画大饼，别整个精神上的巨人，行动上的侏儒，什么也做不了。咱身边那么多坏人，明知道是特务，你能把夏痔疮怎么着？你能把章痔疮怎么着？你能把癞蛤蟆李怎么着？你能把胡舒立这样的人，你能把博讯韦石希诺怎么着？还有楼下的谢健生完全是流氓。你说我欠你钱，你拿出一张纸来我欠你钱！完全耍流氓，敲诈！大家能做什么？你什么也做不了！
只有我本人！我会做！我一定把韦石希诺送进监狱去！我一定把胡舒立送进监狱去！我一定把谢健生再次除了让他离开焦作，让他有家不能回，让他一定进监狱去！你走着看！
所以说推友们，判断一个人有两个标准，一是善恶。没有黑白，相对而言。不同环境是不同的，但是善恶是一样的。第二个就是真假的标准。就是他说的是真是假能不能做到。
我们直播13万但是显示只有1万1，我们找了几个专业公司。看完以后说这就是盗国贼们的黑客在篡改我们Youtube的关注数据，篡改我们推特的关注数据。这种烂招！你说这人能管理国家吗？你叫我做这个我都不好意思！
【话题】海航的事情越来越公开了
大家看到的报道1%不到，起码不下上百个机构停止了和海航的联系。过去所有做贷款的都给海航发出了函，要求取消合同。这就是扎扎实实的行动啊！海航的事情越来越公开了。大家看到我爆了20万亿的时候，现在所有的查完超过20万亿。你去想想这证明了什么？他们想干什么？哪是想赚钱呐？这就是他最后的目的。什么叫盗国贼啊？他不是诈骗了。他盗国的前提在海外是金融诈骗，在海外工程公司控制N个账号，在中国把钱骗出来，然后债留大陆钱进美国，然后一走了之！什么把股权捐给了慈航，那就是把一切责任扔给了老百姓！白白的骗走了你们的钱！无数个姐妹都将成为杨改兰！你没选择的！
【话题】恒大的悲剧比谁都会惨！
大家看我六个月以前爆料的时候，中国的经济在下一年会什么样。谁也不会想到乐视会这样的结果吧？安邦大家看到了什么结果。万达看到什么样了吗？都看明白了吗？肖建华什么样了？郭广昌什么样了？多少企业你们是不知道的？
恒大的悲剧比谁都会惨！比海航还惨！我会有两集专门爆恒大的！恒大的丑闻只比海航大不比海航小！什么叫房地产？没有金融腐败搞不成大房地产，没有篡改容积率不可能做大。所有恒大买的地，不管多少钱都敢买。比如这地值10亿，我100亿买了，但是我改容积率该100倍！什么概念啊？这个10倍的地价，在我100倍容积率加大的时候，就已经没有了。我这只是个比喻啊！已经不存在成本的问题了！把房子卖给谁不重要！卖给银行！卖给自己的金融机构！进行了高评估再抵押，再抵押甚至重复抵押！贷走了钱！老百姓买房子，你买不买不重要！
恒大的背后老板，恒大的资金来源，恒大的资金去向，恒大的运作手段，比安邦万达只过100倍不会低。它不是生意，那叫政治！上次为啥我替王健林先生说话啊？我跟他不熟原来认识。就是说这个人是真干事的。王健林是每天十几个小时工作工地，我们俩共同的律师是朱茂元嘛，多次听说它倒在工地上，过去没找到组织老板之前，成天没钱天天借钱，有时候一个月剩几十万块钱，那时候它没有私人飞机天天坐商务机，有时候机票钱付不出去。不容易啊！他不容易！
但是恒大这个就是个大骗子！纯粹金融诈骗！恒大出事的时候比安邦比民生比海航都要大！而且国际上会更加震撼！我会突然爆恒大的事情！这个许家印啊我过去从来不愿意多说他，但是他跑到世界上各处骂我郭文贵，谣言中伤，完全胡说八道，我跟他无仇无冤，跟我好几个合伙人说瞎话。所以我决定把许家印的料给他爆出来！
谁是你老板？许家印知道！看我咋爆你？！
我也希望你跟海航一样“假的”。现在证明了你不假了吧！海航再搞新闻发布会啊？海航每次开的新闻发布会都是判自己死刑100次！你想再改都改不了了！他们的愚蠢和权力的傲慢金钱的傲慢，就是咱们的武器！就是判他们死刑的！现在全世界都拿他新闻发布会说事了！
“贯君是代持的！” 贯君(如果)是代持的：你所有的贷款都是金融诈骗！因为你贷款的时候从来没有说最终受益人是贯君！或者说贯君是代持者！那不就是诈骗吗？！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
