<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马化腾 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E5%8C%96%E8%85%BE/</link>
    <description>Recent content in 马化腾 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E5%8C%96%E8%85%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</guid>
      <description>内容梗概:
吃完饭了跟大家再说几句，「因为」这中间发生了很多事儿。很多战友说发完盖特以后，很多义工没统计的啊，像原来的VOG的这个就有统计的。我再说一遍，兄弟姐妹们：你们现在在哪个农场，就要把你曾经做过义工的「情况」一定告诉哪个农场。如果哪个农场没给你回复，「并且」你说的是事实，七哥一定会给你讨个说法回来，必须给。这是一个。
第二个，如果哪个农场没给你，或者说你申请的没有给你，找谁投诉呢？发给我，好吧？你就直接发给我，我来给你解决。但是你千万别给我整那么复杂，我看不完。你就说我是谁，我是什么义工，我由于跟哪个农场申请了，「但」没有理我或者没给我处理。你就发给我「这些信息」就行了。别说那么长，兄弟姐妹们，「别」太多别弄那么长，我来给你处理。这是一个。第二个我要再告诉大家：我相信你们都看到了现在这个世界现在最流行的是找共产党的解药。然后再一个就是咱们的喜币了，是吧？
医生说：“不要抽雪茄，不要喝咖啡，你敏感！”我才不信那个呢，该抽抽，该喝喝，啥事儿不往心里搁。哼嗯？所以说这些天很多战友之间在关键的时候就露出了我们所有战友们的能力，还有很多战友对事情「和」对战友的感情。有些人只忙活自己的事忘了战友了，很多人这样子。
很多人说现在加拿大扬帆农场为什么给那么多特殊条件？包括昨天到现在有发信息说了他们这个公开招聘，带薪直播3000到4000，说其它农场全是义工。我想集体回答，「因为」太多人给我发信息了。我想回答：如果哪个农场说是能找出专业直播，你像现在我们最火的飞飞、小福利、小Sara是吧？我们的小飞象，是不是？还有我们台湾的郑钦，对不对？像威廉王，像唐平美女，像我们一系列的这些现在新出来的这些主播，如果在哪个农场哪个农场不能给 — 如果他们需要 — 你不能给解决个几千美金的生活费的话，我一定把这人都给拉走，我都给拉走。G-TV它就应该付这个钱。到那时候你可千万别后悔，我给你们拉走了你可别后悔。因为不能像共产党一样既让「别人」挤奶，还让他出活，还给你扛工，然后还没饭吃，这怎么可以呢？所以扬帆农场就是一个例子，扬帆农场它能拿得出钱就可以，不但钱我还给了杨帆农场更重要的几个特别条件，为什么？就是要扬帆农场做强做大，我可以给每个农场所有的同样的条件，关键你能不能做强做大？你能做得了吗？有些农场战友们的投资机会你把握不住；收了战友的钱汇不出来；战友有麻烦解决不了；光是出事儿，是吧？那是不行的。扬帆农场就是很好的例子。一定把加拿大拿下，一定会让加拿大成爆料革命最重要的基地，绝对会让几百万华人清楚地认识到共产党是他们的威胁，把那些90%不敢参与到爆料革命灭共的，让他们开始相信或者去了解我们。让那些不敢，又不能 — 就是家人被绑架的 — 让他们相信我们他应该敢，应该能。从那些不信的那些人里边让他们逐渐了解我们到开始信。这就是每个农场的最重要的义务。这个义务就是要清楚地传达爆料革命新中国联邦我们所追求的灭共事业，而且能让他们体面的生活，安全的生活。我们过去4年做了那么多事很多都是一个最好的证据。
随着现在G系列的建立，G系列可不是光连接战友，光连接战友和连接我，咱啥都不是。「G系列」连接的是世界上真正的沼泽地和大鳄鱼们，让这些人和战友们一起。我不相信中国人过去有一个人做得到，我也不相信我们可预见的时间谁能做得到。 爆料革命这几年已经告诉大家了，让我们海外的华人走在了世界舞台的最核心，而且我们成为「了」一极，我们希望有更多的战友加入进来。现在我急需的是战友当中出现能人、好人，这些G系列里边出来更多的能人和好人，像我们现在的盖特还有G系列的工程师里边，我们就有一些高人和能人。我深信这些人会出现，真正的未来中国人的马云，马化腾一定会出自这里，我有感觉。我已经现在求他们了，有一天你会成为真正的阳光下的马云和马化腾的时候别忘了你七哥讨碗饭吃，那是我最幸福的，我给你擦厕所我都幸福。「因为这样的人」是来自于爆料革命。这是我最希望的。
现在咱们大使馆急需人；G-News，G-TV，G-Coin急需人；G- Fashion，G-Club急需人。我们现在在西方要啥人有啥人，都是最牛、最高端的人才，可是现在能参与到管理的这些战友们太少了，除了工程师之外都都是不够的。我们不能在西方人家在人家屋檐下靠人给饭吃，人都是人家的。我们为啥不让中国爆料革命的这些战友们加入？现在不加入以后没机会了。我们战友的孩子，我们战友的家人，只要有机会一定给你「这机会」。现在G- Fashion管理层里面一半是我们战友们；G-Club里边现在一个没有，严格讲就是半个，还不不大管用；我们的喜币，喜联储里面一个没有，人家很小心，咱们也没这能力，是不是？
现在G-News是我们战友管的，G-TV几乎是我们战友管的，但这是不可以的，不可以，人还不够。行政管理，企业管理，销售人才，还有一个更重要的：我们这个独特的意识形态里边一个全面性的CEO，我们多希望「有这样的人才啊」，我每天都盼望着这样的人出现，这是我最希望的。这是为什么现在我告诉大家：各农场接下来会有一系列的特殊政策给各农场，你能不能接得住？你接得住以后能不能发扬光大出去？现在想一想今天你干的事儿，过个半年、一年，你都觉得是荒唐的笑话。就像几年前民运还在江湖上，今天你看民运都是笑话，他们连个屁都不懂。
朱利安尼现在这种强势反击多好啊？美国的大战是在2022年。「大家」记住：只有郭文贵说过2个副总统都不是省油的灯。我再告诉大家：我们最好的结局就需要他们这样，2022年美国的所有所谓的保守派，还有所谓的亲共派「来」一场大对决。对决完以后在国会山、白宫、然后美国整个媒体，精英界彻底醒过来，包括在美国底层的老百姓知道共产党是他们的威胁。病毒只有找解药，然后要找原因、找元凶。看看共产党找那些小国家，二、三十个国家，五、六十个国家，我在一年前就说了，半年前就说：这是「美国」的战略，「共产党」还想动联合国呢？联合国在纽约，美国认你联合国就认；不认「联合国」连个屁都不是，连个橡皮图章都不是，是不是？2022年当真正的美国，美国国家主义，美国的保守派和美国真正的灭共派站起来的时候，联合国「还有」所有世界上的国际组织都将重新改组，因为被共产党渗透的太厉害了。
兄弟姐妹们，咱们长长心吧。我先说这一会儿，俺得抽烟去了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1650/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1650/</guid>
      <description>内容梗概:
3月26号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？你看我的脸今天大了一圈，昨天中午就吃了一大碗饭，我体重一晚上涨了两公斤，这简直这脸真是跟猪头一样，真跟猪头一样，咋弄了你说？
大家感受到了吗？从昨天到现在24个小时就发生这么多事情，美国宪政危机，维吉尼亚，川普总统还有拜登总统大选，法院这块，还有调查这块，整个选举的结果滑稽的结果还没结束了，现在咋办啊？美国宪政危机了，到底谁是总统啊？是吧？这是一个，第二个国内的经济危机，国内的经济危机假的简直是现在，到处抢劫，到处抢劫，我在几年前就说过，马化腾、百度、李彦宏，什么东西都得失去，失去自由，别失去生命都是万幸中的万幸了，别死在监狱里，别终生死在监狱里，但是企业100%被老共干掉，百度啊马化腾..这个大家要有点常识，你跟老美作对，你用互联网根服务器不在你家，芯片不在你家，技术不在你家，互联网互联网你弄那个中国的大区域网以后，你怎么运行啊？你也没有运行的能力呀？你连北朝鲜都不如，北朝鲜他没成本的啊，是吧？它国内就那个情况，只要是饿不死就行，中国人现在已经吃过肉了，喝过肉汤了，是吧？虽然也可能像王岐山说的去吃草，但是他毕竟有运行成本，还有市场需求，还有一个整个最重要的是，技术开发的成本，你是回避不掉的。
所以说你不能把北朝鲜的石器时代的生活，和你现在已经一条腿跨进现代的生活方式，这个企业运行的成本来对比，这些企业是活不下去的，阿里巴巴内部现在派纪委书记，派党委全接管，下一个就是马化腾、李彦宏，什么许家印都扯的事，再过了一、二年，你永远不会记得这些人，你都不会记得了，这即是悲剧也是喜剧，很多人牛的很，很牛。
你记得吗？像当年温莎公爵多牛啊，辛普森夫人？现在有记得他们的吗？我昨天说了美国有辛普森夫人，乱猜，都猜得不对，但是你看到昨天白宫的记者招待会了吗？看看昨天维吉尼亚大选的结果出来了吗？美国在一场宪政危机中，查查美国的历史，所有美国历史的宪政危机和经济危机几乎是同时的双胞胎，而且让我这两天最最关注的兄弟姐妹们，咱不希望世界大乱，但是世界真在往大乱的方向发展，世界要真的大乱了，唯一受益者就是新中国联邦。所有全世界最后的乱因最后发现，都是跟共产党有关系。
你看看昨天美国的各大院校内部的信息，Email都传疯了,就是这几天所谓的美国..头两周就告诉大家了，共产党发动了所谓的海外的他BGY的媒体，包括科学家知识界，还有什么..皮特扎戈，说当时共产党病毒为啥没给你美国、国际提供真相啊？就是因为郭文贵啊，班农啊，路德啊，闫博士啊爆料了，所以说他不敢提供了，你说这帮王八蛋，这话也说的出来，现在怎么样？来了，全世界都开始了，连欧洲都开始了，昨天欧洲帝国理工的我们几个战友，都是英国人，纯英国人，说Miles真没想到他们这么样的..叫什么？中文翻过来就是脸皮那么厚，不要脸，竟然真的敢这么做，BBC的记者竟然打电话问他们说，是不是因为这些人的爆料让共产党不敢提供真相了？你说有多夸张这个世界，有多夸张。
但是真正的我就告诉他们，我说跟着共产党的人，不是魔鬼就是流氓，跟着共产党不是魔鬼就是流氓，早晚都得跟着共产党走进火葬场。着什么急啊？这个先不说，再说咱这几天的经济，今天是星期五，这时间很快，上星期一之前，华尔街的很多我的过去的哥儿们，金融界的，他说Miles,这周可能经济要出大事，我说经济出不了大事，他说经济会暴跌，我说不会暴跌，会有起伏，为什么？所有这些人最起码他知道一个常识，美国的恶性通货膨胀已经到来。
你去想想现在，美国几个大的过万亿的州，GDP的州，有多少人在工作？没人工作，现在很多人都收到钱，1400…你靠啥？全都靠印钞票，但有些人他不工作，他怎么出生产结果呢？没有生产力怎么有生产结果呢？怎么有生产价值呢？他全靠印钞票，而且现在很多人、行业，像服务行业、酒店行业，是吧？整个是崩塌式的倒闭，餐饮业简直惨大了，你怎么可能经济继续下去呢？
现在大家全搞什么？互联网经济，搞房地产，怎么可能呢？然后就指望google、苹果这些大的科技公司，全人类都在走向一个通货膨胀的时候，你怎么可能继续下去那？美国都吃泰斯拉汽车？都吃手机？不可能的，是吧？所以说他必将走向恶性通货膨胀，但是就是昨天晚上说，哎..老郭你真厉害，你说的太对了，有跌幅没有造成大的金融危机，都在发信息说，什么时候开始？我说大概在6、5月份以前，不会超过8月份，美国我认为经济将会出现大问题，快则5、6、7，慢则8月份，不会超过这样。
那么我想给战友说什么？一定要记住兄弟姐妹们，这个时候咱们战友的联合是多么的重要，真遇到世界性和美国大的恶性通胀，导致整个金融市场断崖式的崩盘的时候，我们之间新中国联邦人真的要准备好，互相帮助和互相救助，还有一个要把我们的GTV，G-News,G-Coin,G-Dollar,G-Club,G-Fashion,尽快在5月份到6月初,我们要把它进入到一个新的层次，大家开始进行另外一个，我们集体作战在全球。
现在大家看到日本，这是我一再给大家说的，日本会硬起来的，日本会硬起来的，日本接下来也会经济一定会出大事，当日本经济出大事的时候，日本会突然发现日本最需要做的就是两个事，这个国家经济上尽可能的远离中共，就经济上远离中共，靠近台湾、韩国、印度，然后是中东的几个先进国家，因为他需要能远嘛，他才能好，但必须远离中共，第二个问题，他会更加要接近，要走向美国欧洲成熟的市场，然后跟我们新中国联邦合作。
这不是开玩笑，你们觉得我开玩笑咱走着看，所以说这几天日本的跟我们联系都是，紧锣密鼓，我们十几条战线同时合作，日本现在越来越相信，日本的经济将出大事，欧洲就更不用提了，美国出事，欧洲必须出生事，那日本要出事，美国出事，欧洲要出大事，他们是个命运共同体啊，所以说那就不要提共产党了，港币、人民币就完球蛋了，啥都不会是。
所以兄弟姐妹们，接下来美国的政治上的这种变数和金融市场的必定的断崖式的经济危机，和日本的整个大的金融危机和市场调整，导致美、欧、日、西方文明国家经济重新调整，将走向一个新的时代，从过去的黄金本位到纸币到虚拟货币，然后最重要的是互联网经济，将改变人类的生活方式。G系列还有新中国联邦在这个时候的诞生，必然是上天的安排，没有共产党的未来，就是新中国的未来，没有共产党的新中国，就是新中国联邦的中国，咱不信走走看，俺要去开会去了，俺不“嗯嗯”了，我一“嗯嗯”，脱肛，受不了，我不说了..不说了，就这吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1275/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1275/</guid>
      <description>内容梗概:
小羊女士：我进来啦
文贵先生：进来了吧
小羊女士：非常抱歉啊，非常强大的技术支持团队整装待待，昨天准备到通宵，技术团队的几位工程师战友。
文贵先生：咱们的技术团队你那块不是问题，我相信是最棒的。是咱的G-TV，我跟你讲我们这个战友啊，我告诉你现在有两个问题,就是昨天晚上十一点钟咱内部的战友发信息，说“明天的直播不能让郭文贵成功，因为中央领导正在开什么什么会呢。如果再看到郭文贵这么上百万人上去，那么你们就要受惩罚。”所以他们就骇什么呢，把我们船上的WiFi啊，今天凌晨到现在整个船上三套系统全部骇掉。
所以我现在用的是什么呢？我现在用的是一个特殊的手机，是一个ATAT给我的特别的卡，没有WiFi。所以说首先我这儿就不稳定，这是一个；第二个是咱们的G-TV，现在大概是每秒钟十几亿次的DOS来攻击咱，这是第二个；第三就是说就你那块现在上了G-TV以后，一定是攻击的对象。所以咱们现在不是在演习，在咱们的G-TV是在实战中啊，小羊咱现在是全人类上最大的实战。就比如战友们现在打开了吧，外边的人进不来，它不让你进来。为啥不让你进来，它就在背后就整个占据了你的流量，你进不来，上去就给你踢出去。所以说wifi可能被黑，你的和我的。我的已经被黑掉啦，我这有特殊渠道，你没有。第二大家进不来，第三给你骇断。你做好准备吧，挺好的，你们在硅谷20年了没有实战过。今天你和jiuwang——咱们的团队你知道，这就是咱们的价值，这就是我们的未来。如果我们的网络黑不掉，那共产党打电话跟银行说，那我要把你银行给黑掉，银行立马给你跪下了。那如果说我的网络不怕任何人黑，你不就牛了嘛！所以说，现在做好准备，没事啊！你看现在就上到10069啦。马上，你的魅力也太大啦，小羊。13000啦，天啊。
小羊女士：您的魅力，大家都是冲着您来的。
文贵先生：不是，今天硅谷的事情很大好不好！！！真的不是，小羊。硅谷的事情很大。他们国内的发信息，咱内部的战友说，我们各省都接到了，说“绝对不能让你们各省VPN跨墙出去，一定要把它黑掉。”
小羊女士：因为硅谷呢，本身是白人左倾路线——白左、社会主义的摇篮。所有的思潮，像1960年代的hips文化的摇篮就是伯克利大学出来的。所以他们一向支持精英、科技精英，以标榜自己是社会主义信仰者为荣，为一种标签。所以全世界的黑暗势力巴不得利用他们这样的影响力来影响科技界，所以他们是深度渗透的、深度被蓝金黄的一群顶级的精英。说到这个话题呢，郭先生我跟您汇报一下，我接触的咱硅谷的战友啊，有70%-80%是因为张首晟教授意外去世这件事情被唤醒的。大家当时非常非常震惊，没有一个人能想到张首晟教授去世这件事情能有这么深的内幕，包括我在内。我当时是一个星期内没睡好觉，不是我害怕死亡这件事情。而是突然明白共产党这个邪恶组织能把这么顶级的科学家利用到这个程度，而且这么毫不留情的让他肉体消失。这个太恐怖了！而且正是因为我认识张首晟教授，所以我的那种刺激就特别特别大，对我的震动特别大。然后我们这边的所有战友啊，几乎90%以上都是因为这件事情，完全认识到共产党的邪恶跟他们已经有切身的利害关系，非同一般。都是听了你的爆料，你的爆料唤醒了所有的科技工作者。
文贵先生：你想问啥?
小羊女士：如果您现在对着张教授的家人，您有什么话要说吗？
文贵先生：谢谢你啊，小羊。我跟他呢见过几次面，如果他家人看到这个节目的话，我希望他家人听以下几个事情是真是假。就是张首晟先生，干掉他的一个关键的人物就是沈南鹏，沈南鹏是导致他被干掉的最核心的原因。Sequoia几乎是垄断了半个中国的互联网巨头。这个沈南鹏他的背景可不是那么简单的，你把马云八辈子祖宗绑在一起，给沈南鹏舔腚都不配。我第一次在公众面前谈沈南鹏，我第一次在这谈Sequoia，就是留给你们硅谷了算是。我没有说过吧？几年爆料啦。这个沈南鹏在中共的级别相当于什么？现在我可以告诉你小羊。不知道沈南鹏的，你看咱战友爆料天天有人说，见有人提过沈南鹏吗?为什么没有？
小羊：我知道啊。
文贵先生：沈南鹏的政治力量、经济力量、技术力量，你把这几个人绑在一起也不行，他是真正的大佬。马化腾啊、什么彦言啊、熊晓鸽啊、阿里巴巴啊，这跟他不是一个级别。在中国一切都说政治经济、政治科技，政治商业、政治互联网。你告诉我马云什么政治？马云给人家当小三的、白手套，马化腾是比马云的政治地位要高，知道吗？那彦言、熊晓鸽就是个拉皮条的，啥狗屁都不是，知道吗?但是一半的政治家是马化腾，全政治家是沈南鹏，全超级政治家就叫马明哲。中国历史上近几十年牛叉的人，那真的是马明哲排第一，沈南鹏排第二。Neil Shen在曼哈顿的能力，现在就在我对面的房子，还有在美国的政治能力，我告诉你，都说是邓文迪介绍了伊万卡和库什纳认识，但是Neil Shen那在库什纳、伊万卡和川普总统这块的影响力，那不知道大多少去啦！那怎么弄啊？但是Neil Shen是拿中国护照的，不拿美国护照。他能拿一千次美国护照，他不拿。
那个在你硅谷里面的老大，托马斯。硅谷的，包括Eric Schmidt、还什么扎克伯格见了沈南鹏Neil Shen的时候，那真的是说难听点的，就跟狗一样，轮得着他们说话嘛？Neil Shen晃着膀子，小个一进来，两句英文就啊！啊！啊！，大家都闭嘴。他在桌子上一说话，你放心，桌子上没有人说话。包括香港那几个大佬，哎呀，我的妈啊。什么超人啊，Richard Li 是吧，什么什么一见他全不li啦，全都不说话啦。为什么？他是互联网的真正的教父。
小羊女士：哈哈，Richard Li
文贵先生：Richard Li ，简直是垃圾啊。谁不敢骂他，就Neil Shen骂他，指着骂：傻X，滚出去，滚！就这么骂的。（啊，不要嘛！滚，滚，滚！~）就这什么小超人啊。所以说你看看，什么小超人哪？所以你看，马明哲只要出现的地方，那绝对是就等同于当时的总理、国家主席出现了。只要马明哲坐在这的时候，叫做Mark Ma一出现的时候，完了，不是Jack Ma，你放心都懂，这是老大，代表总书记再加一总理。Neil Shen出现的时候，大家都知道，这代表中共中央。
小羊女士：太恐怖了。
文贵先生：我们的首晟先生啊，一个非常棒的人，但是他真是一个科学家，他就不知道。首晟同志他是一个好人。他是因为上海帮，拉拉扯扯的跟Neil Shen，Neil Shen就把很多希望就放在他身上。说你知道整个Neil Shen就因为首晟他的这个人的价值，不知道给他带来多少钱！就中共中央所谓的量子电脑中心、量子电脑经济研发和量子电脑应用中心，成立了几大中心，全都是Neil Shen跟他一起干的。背后的核心价值就是，当时首晟到香港的时候还搞了这个两三次的投资——Road Show。我们的基金经理谈完以后说他，“他这个科学家就是傻子，他都不知道人家Neil Shen拿走多少钱了? ”他都不知道这人拿多少钱了。你知道首晟出事以后，谁是他的合伙人，你查过吗？红杉资本谁是他的最大合伙人吗？美国最有实力的家族，11个家族9个是他的合作者。现在就在白宫，我不能再说名字了吧！小羊。
小羊女士：我知道 我知道，我能猜出来。
文贵先生：就今天最牛的——11个，现在都聚集到我旁边了——长岛，今天晚上川普总统在那里搞了一个募捐，都在。Jannerson、Jannerson家里面，到jannerson家里面，11个，9个都是。您想想沈南鹏，还有什么李磊啊、什么这些人哪，什么耶鲁派啊。你告诉我中国现在几个高科技什么大疆啊，你告诉我哪个不是人家沈南鹏开始的？马云在沈南鹏面前算个屁啊，你不都是借钱吗？孙正义说：“你让我尊重中国人？尊重谁？保证不包括Jack Ma，但是一定不能少了Neil Shen。”这是孙正义的原话，“说他是我一个学习的榜样”。这是一个不是黑道、白道，人家是正儿八经，人家就是道、人家就是道。我就是道，我可以跟你布道，我可以跟你创造一个道。
这是为什么大半个中国江山，咱中国硅谷的孩子们、这些科学家们，就满脑子是电脑。什么是最可怕的，你知道吗？战友们，学学江湖！所有的兄弟姐妹们，你们学学硅谷的历史，美国有竞争、有斗争，这都没问题。但是在硅谷绝对不能存在这种完全没有红线的、没有底线的，就是完全是邪恶的暗杀和邪恶的谋杀。这叫什么呀？这个不是战争啦，这叫超限战。就我完全无痕迹的我让你死掉，无痕迹的把你技术拿走，无痕迹的叫你老婆孩子消失，无痕迹让你得病，无痕迹把你技术偷走。这是真正的力量！这叫黑暗的力量。小羊你没有想过，还有一个问题，你觉得过去硅谷就一个张首晟死不正常吗？你觉得过去硅谷从过去的三十年，有几个科学家突然死亡的？你给我数数。
小羊女士：因为我个人本来就认识张首晟教授，因为工作关系，而且在他去世之前两三个月还在一个会场、一个会议的场合见过他。当时他在台上演讲的时候充满生命活力、光彩照人，讲的最新的 *** technology，就是谁会想到几十天之后他就会从地球上消失。这个事情对硅谷的所有工程师、科学家、创业家、投资家都是颠覆性的震撼！所以所有的人要找到真相，找到真相的结果是让大家所有的人都睡不着觉。所以您说的，已经意识到这个超限战了。
文贵先生：我请问你小羊，你在他死之前亲自见过他，你觉得像忧郁症？你觉得像自杀吗？
小羊女士：就是不像啊，就是我看他在开会的场合，真的蛮有生命活力，滔滔不绝的在讲他最喜爱的那几个话题。
文贵先生：你见他应该是他死之前大概在六周左右，最起码是在两周以前，一定是的。不会再两周以内，因为他真正得到这个噩耗的时候，是大概在他死前的八九天。他一下子就垮了，他就垮了，然后意思就是给你两个选择，一个就是你自己了结吧，你肯定完了，你不能给FBI给弄走。一个是我们给你找个出路。他就说：那我选择一个出路。他怕死，是吧？结果出路就是直接把他扔下去了，就这么简单。跟王健一样，是吧？直接给扔下去了，自杀。你想想，我跟你讲一个人。当年是2003年的时候，你查一查在硅谷，就在central Road的旁边，那出租的apartment，特别特别好的apartment。有一个华人，当时是从山东过去的一个华人家人，当时他是一个姓曹的，他和他的夫人在那去。他事实上是在旧金山的，结果他到了硅谷去了，大概是要搞一个科技合作项目。当然他的背后就是共产党——山东公安的情报部门。就在他拿到这个东西以后，你去查查历史，在central Road这个人就莫名其妙的跳楼，所谓一华人失足摔死，当时我记得硅谷还报导这件事。我见他老婆的时候，我在洛杉矶，我说你觉得他怎么会失足死了呢？他才30几岁不到40岁的人。她说他怎么会失足死？她说他当时拿着电话往外打的时候，他说有人要杀我，我就听得咕咚一声，嗷嗷的喊，他就没声音啦。我说这个有录音吗？她说没有录音。我说你报警了吗？她说报警了。警察告诉她说没有录音，“你出去。”没什么证据，给我撵出来了。她说我在那里哭，警察说：“再哭也把你也关起来。”这真的是很夸张的事情。你再查查华人，硅谷的战友你们都有电脑，都是高人，你们不要听我说，你们自己去查去。从硅谷那天开始起，有多少华人是非正常死亡的？还有华人在硅谷有了技术创新以后，回到国内后，多少人限制出境？你自己去查，不要听我的。
共产党对美国人是偷和交易，对待中国人直接就抢，抢不来就杀。这不是我说的，你们自己去查去。所以说我们的首晟先生，他太天真了！Neil Shen是把他的所有，首晟每次讲完那些东西，他都不知道给他惹来杀身之祸。他给Neil Shen的东西，包括那些教授、专家交流得来的东西，他都不知道两边的枪都对着他。美国的情报部门。他这个东西给了中共交易，你想想这个最后，两边不知道谁啊？美国可能把他抓了，依法干掉；共产党是非法干掉。他不知道啊！导致他死亡就是Neil Shen把他弄的太重要了！然后他完全无底线的跟他们合作，而且马云在里面也想分一杯羹。华为就更不用提了，自从Neil Shen把华为介绍给他以后，华为就把张首晟推向了死亡的边缘，只是哪一天什么方式而已。华为里面一个、其中一个被安全部派去的人也被抓了，就是跟他联系的人也已经被抓了，在山西给抓了，现在找不着了。这个哥们是跟我最关键的，今天我可以说一说了，小羊，爆料！因为他告诉我的料，是我知道的真正的！他说我可能要消失。我说为什么？他说：“张首晟被做掉以后，我是重要的联络人，我也可能被消失。”我说那你不行……他说怕什么，我已经早就准备好死了。他说反正我不会进里面待着去，他不把我做掉，我就把我自己做掉，我不会进去待着的。他说张首晟这件事情，就是华为和沈南鹏这帮孙子彻底把他给毁了。他说，用他没有任何保护机制，就是把你用尽拉倒。而且甚至希望他死，你把技术拿完以后。再就是技术上，小羊咱们在硅谷那都懂得，你今天把你的核心东西拿完以后，你再往下延申，你没多大的空间了，剩下到应用这个范围的时候，你已经没什么价值了。当知道美国调查他的时候，他知道调查你，那你就牵扯到我了，这些人直接就把你做掉了、灭口了。这就叫做共产党的超限战，超限还战，没有限制。而且最巧妙的办法，不可查不可寻，然后就把你做掉，战就是生死嘛，是不是？没有限制、没有红线，而且共产党对待自己的民族的人，那是没有任何考虑的。
所以说今天我第一次说出来，如果说硅谷的兄弟姐妹们你们还不清醒，你呆在美国你和任何老共，我不管你什么立场，你和老共的企业家和白手套，还有像中国的马明哲，马化腾，马云，百度李彦宏等等，还像熊晓鸽这样的人，你再合作，你等着，你要么就是张首晟，你要么就是2号张首晟，你一定不会有好下场的。你完全可以不理爆料革命，不理无所谓，但我希望你为了你的家人，为了你自己的生命安全，你要做好两道防线。第一个，我绝不碰美国防御，美国人不让干的事我绝不干，这是起码的常识，这跟我爆料革命没关系。第二个，任何情况下不要和中国来的、在中国市场发展的科技公司，和所谓的民族爱国人士有任何的接触。因为那就等于开始了你的死亡，进入了超限战，只是什么时间、什么方式消灭你。这就是我的建议，谢谢小羊。
小羊女士：太震撼了太震撼了，我做梦都没想到。
文贵先生：这怎么只有10006人？他把我们又给黑掉了，是吧？这不对呀。
小羊女士：对，好像是，而且你的画面现在是固定的，没有动态。
文贵先生：我这有动态啊。
小羊女士：我们这没有，所以这个超限战正在进行时..因为你说的太震撼了
文贵先生：怎么回事？有动的。你用什么网络呀？小羊？你的WiFi有问题，小羊你的WiFi肯定是有问题的，他们看的都是动的，有动的是吧？有动的有动的，我的画面不是静止的，是你的WiFi有问题，你的WiFi有问题，小羊，你的WiFi不好，继续。
小羊女士：没问题，我们继续，郭先生你这一些话让硅谷多少人睡不着觉啊，不只是华人啊，我猜想。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/873/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/873/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是10月22号文贵报平安直播。首先我们大家要看一下，很有意思的，请看一下乌镇Internet互联网大会。有咱们战友去参加了乌镇的互联网大会，我想在这儿先说一下中国的企业到了什么程度。咱们的战友在互联网大会那里感受到的是中国经济界的悲哀。请看以下几个互联网大会的照片，你们能感受到整个互联网大会是凄凉、悲惨。中国赖以骄傲的所谓的五万亿的BAT，你从这些照片由过去最牛的，由丁磊发起的这个晚餐，叫乌镇豪华晚餐，大家感受到。
大家可以看到这个照片里边，当年乌镇在全世界炫耀的时候的互联网大会。第一届大家看到都谁去了？全世界的政要，全世界的牛人，在中共的防火墙内开了一个叫互联网大会。大家觉得荒不荒唐？在互联网第一届大会之后，大家看到最多的是什么？是中国互联网建的防火墙越来越高。但是大家别忘了，（这田朔宁是江家人）所有的互联网大会的这些大佬们，无论是马云，无论是李彦宏，还是马化腾，还是小米的雷军。不管你任何人，包括田朔宁你们都是共产党的打手。你们在弄着五万亿美元，你帮助共产党打造了当时的防火墙，全人类的。最早屏蔽就是郭文贵，你们最配合打击的就是我们爆料的战友。多少我们爆料的战友被你马化腾，被你马云，被你李彦宏，被你所有的这些所谓的互联网大佬们，这些王八蛋们，全部都以投诚出卖。你觉得我们爆料革命都是小蚂蚁，狗屁不是。
Jack马花巨资给我一个保镖公司就2000万美元，和吴征要把我给遣返回去。在全香港，全美国，到处跟人家说，共产党一定会把郭文贵干掉的，你们不要离他太近了，不惜一切余力。马云我和你又认识，我也没有害过你。你把车峰送进去，我的好哥们，几千亿被没收，你又害我。然后马化腾，我的微信2014年就给我封了。我们调取吴征的微信资料的时候，马化腾的下属说什么？「吴征是国家一级功臣，属国家绝密不能动」。但是我的信息，谁调都行。当时我们的律师问他们，你们有什么证据能说出吴征是这样吗？微信的答复是，你到公安部去，你到中纪委去问去。今天你马化腾，你Jack马，还是你田朔宁，还有这些人，你都得了报应了吧？这里边人几乎我都认识，你们不就是舔共产党的腚吗，舔腚的结果是什么？
当年的13个人第一次的乌镇大会，牛X到了世界去。然后又到了第二届，增加了17，增加了，火了，叫流水席。当年要火到什么程度？叫一菜值万金呐。这个桌子上说是从五万亿变成了八万亿，算了算当时，当年桌子上吃的一盘菜，增加了大概一亿美元这样子。所以你数吧，你数那桌子上吧。
再看这一张，李彦宏啊这些人是吧？大家看看，这是朱云来，朱镕基的儿子。然后马化腾，然后雷军，然后是这几个大佬。
大家记住，乌镇因特网大会是谁搞的？是中国互联网的鲁炜，叫中国Internet沙皇，结果是喝奶的沙皇。喝女人的奶，也被抓了，也判了无期。我在2017年开始爆料，我就说鲁炜这个王八蛋是什么东西。他每次上我那吃饭，他啥也不看，先看桌子上小姑娘。我们的服务员都是各个年轻漂亮，老是动手动脚，这个鲁炜。当时鲁炜这个家伙被从北京市副市长拔到了互联网委员会，不就是拍了马屁嘛。拍了王岐山的马屁，拍了习的马屁嘛。大家看到这个的时候，（觉得）天下有没有报应，有没有报应？
他们为了共产党残害我们爆料的战友。所有的法轮功，当时我记得非常清楚。在法轮功这几个字和法轮功有关系的人，是在所有的这些互联网公司大佬里边，是叫碰高压线的名字和公司。那是一定给你举报一定是抓的。我就纳了闷了，法轮功的人就从来没有提过BAT对你们有什么伤害。他们以伤害法轮功，出卖法轮功，以抓法轮功，和法轮功被抓的名额来凑齐他玩的所谓的维稳的目标。
大家现在看看后面这些人，朱云来，喝人血的。李彦宏，喝人血的。哪个不是？哪个不是？
再往下一张看，大家能看到，不行了，去年这帮孙子就已经不行了看着没有。几乎都差不多了吧？你见这些中国的所谓最牛的要挑战美国的企业家，今天看一看哦。哪一个人不是美国背景，哪一个人不在美国买房子，哪一个人不在美国安家，哪一个人不是偷的美国技术。我请问问战友们，这些人从这一天开始干什么你知道吗？开始要已经公开的，所有人都知道，这些包括Jack马这些人，所有这些人都帮助中共偷美国技术。都到井冈山去，要表衷心，要舔腚去。舔共产党的腚，是不是？舔习近平的腚，舔王岐山的腚。结果怎么样，挑战美国。美国没收拾你们吧？还没收拾呢。
咱看下一张，你看看这几个全部是共产党的，全是共产党的大佬。结果轮到了这两天的乌镇大会，大家都看到这报道了哦，你看这大会还剩几个人了？大家再往后看，再下一张，这是马云在旁边吃小炒。再下一张，剩俩了，丁磊和李彦宏了。李彦宏是装的，李彦宏的钱早就出来了，李彦宏有常委的人做后山。战友们，你们从这些人看海外的欺民贼，现在的互联网。
昨天晚上路德先生喝大了，说互联网是由郭先生你开始的。我说是由我们爆料革命开始的。在现在的社交媒体上，只有两种声音，我们爆料革命是灭共的，我们是受到了正义的、有良知的、高教育有文化的、高收入的、长相好的人的支持，绝大多数人的支持。
另外一种人就是砸郭的，跟爆料革命对着干的、舔共的这两种人，这些欺民贼都会是什么下场？大家都明白。
那你再看国内的所谓的乌镇，你再看所谓的乌镇互联网大会。互联网大会是全世界上最厉害的互联网墙，搞这个互联网大会本身就是荒唐的。结果是谁玩的啊，就是这些互联网大佬玩的。号称BAT。这个BAT-百度、阿里巴巴、这个腾讯。全人类上人都羡慕他们，走哪去牛的不得了。我老去的日本餐厅，马化腾去吃饭，在旁边老吃单间儿。旁边的经理说，哎呀郭先生，原来你来是我们最大的客户，现在有马化腾来，他是最大的客户。我说我告诉你，马化腾要能在这个房间里待下去五年，我说你就告诉你这个老板，我就把你这个餐厅双倍给你买了。他根本就过不了5年，为什么？没有一个人的财富，没有一个人的能力，是建立在人的鲜血之上，和牺牲他人的自由和安全之上，还可以永远安全的，人类上从来没有过。
大家现在看看这个NBA这张图，大家看这张图的时候，你们的感受是什么，是国内企业BAT舔腚舔到了全世界。八万亿人民币给舔没了，号称五万亿八万亿的。NBA到了中国去舔了，舔成啥了？一夜之间NBA从历史上最伟大的一个体育公司，竟然沦落成今天，在全美国全世界喊倒数喊倒号喊打的公司，你觉得这是不是悲哀。
现在我们要谈一个字，大家还记得郭三邪吗？上网查查过去网络上的郭三邪郭文贵视频。大家还记得共产党曾经推出过，郭文贵，郭三邪，郭三秒，郭强奸的视频吗？经过2017到2019，郭三邪现在变成郭几邪了，因为郭文贵的爆料，多少人得到了新生，因为郭文贵的爆料，多少人在这个我们创建的可以说是发展起来的海外华人社交媒体，找到了自己的价值，喊出了自己的声音，维护了自己的尊严，寻找了自己的人生定位，以最积极最良性的在实现自己的人生观和价值观。
亲爱的战友们，郭文贵的爆料唤醒了多少世界上的人民，唤醒了多少香港的同胞，唤醒了多少台湾的同胞，我们让世界上多少人看到了中共的丑恶的流氓嘴脸。那么亲爱的战友们，当时因为文贵爆料，曝出了王岐山和海航的这个丑闻，被海航的陈峰说百分之一千是假的。舔共的林毅夫林毅夫竟然说郭文贵99%是假的，王岐山受到了全世界质疑，海航遭受了调查，王健被杀。
郭文贵的三邪视频，大家看看啊， 我经常没事了就上去搜搜，看看我的三邪视频，我要时刻提醒我郭文贵，还把我画得真丑哎。胡舒立这个烂人，这个烂人，这个坏蛋，王岐山的女人，当时给我弄的“权力的猎手郭文贵”，还是什么谢建生。我们所有的同事的名字还有朱时茂，我的天哪。大家再回头看看这个三邪视频，我老家我家可不豪华，很不豪华，但我们这是在老家属于豪宅了。
大家记住这句话，大家查一查，那个年代，有没有所谓的100吨汽油，谁有这个胆子。除非我有本事，可以给长城贴瓷砖，我真有本事可以在这块放卫星，我才敢说这话，起码常识都没有。
郭文贵做为一个企业，能在河南强制一个最有权力的交通厅长，强制他买写字楼，你们大家听一听这还有天理没有了。最早帮我发家的叫郑州书记王有杰，你们去查查王有杰在郑州当市委书记的时候，郭文贵是什么人物，额一点都不夸张的说，到我那去的人省级干部都不算事儿，还轮得着他了吗，他在门口等我两小时我都不见他。他去的时候我们裕达已经盖起来了，裕达的楼，土地不是买政府的，裕达的土地是买的河南郑州市中原区临山寨村的村民的，我们是拆的郑州村民的房子，跟你郑州市政府P个关系呀，这就瞪眼说瞎话。然后这个曲龙这个孙子把他给弄出来，你咋了，还华泰，现在咋没人提华泰啊呀，华泰了还有什么郑介甫还有谢建生，我跟他从来不认识，竟然说认识我二十几年了，你觉得这疯狂到什么程度。
（点评“郭三邪”视频）……一个国家以国家的权力，在搜狐竟然制造一个虚假的，完全构陷的事实。然后呢，竟然是……你看我这盘古大观真漂亮，我的天哪！我都不好意思看我自己，你看我干的这项目多漂亮。这是李友这个王八蛋！“我说我孤独的很”，哈哈哈哈，真敢编呐，共产党这个不要脸的东西啊！“家里穷，缺教养，没自信，与自身成长的经历有关”，哈哈哈哈，哇塞，“山东现在是卖假货扎堆”，把我老家都给带上了。我现在看这个视频的时候，我觉得，真是发自内心的我想让战友们一定不要忘了他们曾经录制的视频，“郭三邪”，“郭三秒”，邪气、邪性还有什么？（邪心）。
我现在再看我那时候直播的时候，我记得那时候何频同志，何频同志啊，我当时记得特别清楚啊，当时何频和我通电话，（我）说：“有什么要求吗穿衣服？”，他说：“穿深色衣服，拿个手机对上就行了”，叮铃咣啷的，当时他们完全就没当回事儿，当没回事儿。然后呢，结果我还打了光，这光还打跑光了，打亮了，然后现在你看我那个照片的时候……刚才这是我们两个牛人啊，牛人牛人，所以我在直播中啊经常是贵宾来访……现在你再看我们这个视频的时候啊，大家你们能感受到，“郭三邪”，共产党的流氓手段，请战友们再感受一下，今天，当年传播“郭文贵三邪”视频的人，和制造“郭文贵三邪”视频的人，现在在干什么？
再看看王岐山，刚才王岐山的两个照片，大家看看在干什么？在郭文贵的“三邪”视频之后很快的时间，中国抓捕官员将达到百万人，所谓的以反腐为名，抓捕中国私营企业家和国有企业家绝对是超过百万名。王岐山同志，日本呐，在日本呐，在日本啊在日本，在日本嘞，跟……，这是谁啊？范冰冰啊，范冰冰，这是日本的报道啊，大报道啊，还不是小报道。这事王岐山是罪魁祸首啊，大家看到这个王岐山的时候，你们就能感受到，这是他，我爆料开始的核心人物，他和海航，他和孟建柱，看到明白了吗？
你把下一张拿出来。刚刚在几个小时前，也就是在6个小时前，看到没有，穿上，也学文贵了，也要穿西装了，参加天皇的典礼，也穿立领，也穿了立领了，你看到没有？你看到这表情了没有？到日本去了，窜访，还要去北海道，在日本私下里边见各种人，干嘛？想尽办法不能让美国通过《香港保护法》，想尽办法要针对彭斯副总统的演讲进行游说，最起码……听说中共内部已经下了决定，彭斯演讲取消是不可能了，说减轻、减少影响，以最快的速度让这个所谓的不利的影响减少到最小，他们也知道了彭斯副总统要雷霆行动了，挡住是不可能了，但是我让你小点，我要让你小点影响，减少损失，所以大外宣要全面开干。
到日本干嘛去？过去没把日本放在眼里，中共已经是开始要征服世界了，日本你就别玩了，你就在旁边呆着吧，当老二吧，现在发现不行，日本还得要拉拢、收买、威胁，在亚洲要以日来控制亚洲，在世界上要让日本不成为美国的力量来对付中共。日本安倍也明确说了，这是日本前所未有的、百年未有的与中共建立特殊关系的时刻，想干啥？钓鱼岛让步吧，东海油开发让步吧，中日货币兑换让步吧，日本输出农产品让步吧，然后日本在国际上不跟美国那么明显地站在一起啊，在联合国上你也得给我点位置吧，允许日本加入联合国常委会吧，然后再日本在技术上让华为有限度地在日本发展，让中共的企业家、中共的私生子不敢在美国活，能在日本活吧。勾兑去了，不仅如此，所有想勾兑的人现在都在日本呢，此时此刻都在日本呢，王岐山明天还去北海道呢，去干啥去啊？大家好好想想，北海道不是去旅游去了，那是见一堆日本大佬的地方，见很多……美国有些大企业家在北海道玩呢，都是秘密见人去了。
更重要的事情，林郑月娥，大家记住，郭文贵是第一个爆料，王岐山8月31号在广东，在广州秘密见了林郑月娥，当时叫“平港七策”。我到现在都没跟你们说细，叫“平港七策”，因为我不敢说，因为有战友说你千万不要说那么细，你说那么细，他就知道是我们跟你说的了，“平港七策”我没说那么细。最后回去以后，林郑月娥大量地抓捕，我告诉大家了吗？将大量地抓捕，抓了没有？然后大量的解放军穿上香港警察警服上街执法，发生了没有？让你死不了、活不了，现在做到了没有？暗杀很多人，黑社会再去，穿红衬衫的福建帮去了没有？
我们，郭文贵的爆料革命不是过去拥有了什么材料，是基于我们几十年的准备，在共产党内部有大量的战友，是即时知道你的情报。共产党当年最害怕的叫法轮功，因为法轮功太多信众了，法轮功当年，前五年，党内关于法轮功所有的决定没秘密，全都知道，十年内它都知道，后来逐渐消减。但是我可以告诉大家，我们不等到共产党把我们内部战友消减完他就没了，这就是为什么我说一定要在2020把共产党给灭了，因为我们的战友在内部还发挥着积极作用，他们还有信心，这就是我们要做的。
所以说亲爱的战友们，这就是大家看到王岐山跑日本干嘛去了。再看回来说“郭三邪”的视频，“郭三邪”的视频证明了共产党卑鄙、可耻、流氓、下作。外交部每天讲，站在那儿穿着人模人样讲那些话，一动不动就说人家搬起石头砸自己脚，动不动说人家卑鄙、可耻，动不动就说人家得报应，你们这些王八蛋，你看你做的“郭三邪”视频的时候你们得不得报应。
刚才看到的中国的BAT，所有的英特网上大量的传播郭文贵，达到十几亿人次看呐，“郭三邪”视频。战友们，任何一个没有坚强内心世界的，任何一个人没有信仰的，任何一个人不管你干没干过“郭三邪”，你就看着这个，河南的交通厅长被我给威胁到买楼，河南的常委、郑州市委书记，一个省会的市委书记，1亿人口的省会，完全听郭文贵的，还给郭文贵送钱，一个诺大的北京城首都，就在奥运村里边唯一的一个私人建筑，郭文贵的，还搞掉了刘志华，3000个官商人员被抓到了监狱里，胳膊拧不过大腿的中国的官商文化，中国老百姓的绝对认知被文贵改变。然后郭文贵、郭三邪，邪性、邪气，沾郭文贵的全倒霉。那么这已经过去几年了，请大家问一问？中国这么多老板企业，抓了就是、真的是十几万家企业，有一个像我们盘古公司和政泉置业的？员工到现在起没有降一分工资，没少发一个人工资。全中国没有一个人能做到，甚至我认为世界上也没人能做到。
我们上万人的企业里面和整个集团相关、包括关联上市公司150万员工没有一个背叛郭文贵的，只有一个我的当年山东莘县的老家叫陈晓龙的这个流氓辞职了，是我的化学老师，这个懦夫，他辞职了。从来没有第二个人辞职也没有人背叛。摆在我的员工面前的两个选择进监狱、辞职。所有的人都选择进监狱并没有选择辞职。
郭文贵邪性吗？郭文贵到今天没有出卖一个、伤害一个跟我合作的基金和金融机构。所有这些机构除非共产党查封的资金和现金之外，那是他们和他们的关系。郭文贵没给任何人带来一毛钱的伤害。郭文贵从爆料革命到现在开始起，我从第一天大家看到共产党自己、中央电视台播出的两千万的，三个两千万，两个五百万，我已经花出的钱包括我们加拿大兄弟。我捐出的现在官方承认的就达3亿美元，不包含香港的。我邪性谁了？
郭文贵从爆料开始到今天没向任何人伸一个手要一分钱。我没主动求任何人帮助我爆料，我没哀求任何人给我所谓的经济和物质支持。我没哀求任何人给我家人、同事、员工所谓的协助。我没有要任何人给我的名义 和title.我没要任何人给我职务。我们的爆料革命可以说是共产党第一天到现在最强烈的对比。他们是骗，我们是真。他们是假，我们是真。他们是丑、是恶，我们是善。他们是所有的一切都建立在利益之上而我们建立在情怀和理想之上。
看看我们后边的bat,共产党那只三邪能、能说得了！共产党从来到中国的那一天起它就是万邪、万恶。它是撒旦的化身，竟然撒旦能做出郭文贵的三邪视频，再看看bat,乌镇互联网叫世界互联网大会，你大爷来的，你能叫世界互联网，你真不要狗屁丑脸、你啊！你的世界在哪呢？你们这帮人偷得人家的技术。你在你家搞乌镇、就搞了个世界互联网，你代表谁呀？香港能让你代表吗？美国让你代表吗？一帮骗子、一帮小偷搞了个互联网大会而且建立了人类上最大的互联网的防火墙，要点屁脸吗？哪能用邪性形容你啊！
亲爱的战友们！你今天再往回看，你不觉得滑稽吗？我们14亿人民，你们有一个人包括现在正在留言的战友：你们有想过这个问题吗？是谁让你们、把你们关在互联网里边的。是谁把你们关到互联网里面的，战友们你们想过这个问题吗？你们想过这个世界互联网大会在乌镇开对你们是多大的讽刺吗？世界乌镇互联网大会严格讲就是叫 “世界污脸网” 就是捂老百姓脸的大会。就是捂、叫捂中国人民捂眼大会。就是捂住中国人的眼睛，捂住中国人的嘴巴，捂住中国人的耳朵大会。严格讲就叫 “世界污网大会” 。巫术、捂脸，可是14亿中国人民都羡慕BAT, 都想当BAT, 都想当马云、都想到马化腾、都想当丁磊、都想当雷军、都想当朱云来、都想当马化腾。亲爱的14亿同胞，你们一定给自己祖宗去上香去，你们没有机会当上世界的。
这个，阿哈！还有这角度啦！你们没有当上这些世界所谓互联网这些不要脸的东西，BAT 的老板，给你祖宗上积德了。你们最起码还能多活几年，你现在想想如果你们是BAT的老板之一，你想想你现在能睡得着觉吗？马化腾哪得癌症能解决的了啊！这么大的事业被人家抢走了，马化腾一家都被得癌症了。你见过全世界有这么大的事嘛！全人类上给14亿人民开了个捂脸大会，最后全家得了癌症。你们对比对比现在这帮人，后来发生的马云全家被得癌症。马化腾24小时被剥夺所有的法人资格，据说来美国出境被劫回了，不让、不让上飞机。现在所有这些人都加了一个条件，你出国你家人必须在国内。你在国内你家人可以出国。
你们现在想想战友们！原来我们的路德，还有我们千千万万的战友、包括江财神、安红美女，还钢铁侠，什么Friday,是吧！你们那个人在国内可能都想当这个BAT, 千万别忽悠。木兰传奇文奇也一样在国内都想当bat。你们想如果当了BAT，造不造孽啊！说句中国老百姓骂人有点、有点过，生孩子都没屁眼。马云一家被得癌症，这就是报应。郭文贵的一个郭三邪的视频在中国十几亿次的观看。共产党的到底是多少邪？如果说郭文贵是郭三邪，共产党共万邪，共万魔。竟然在乌镇连续开几届世界捂脸大会。我告诉你们这些人的悲剧刚刚开始，刚刚开始，记住我说的话。
美国绝对不会让BAT偷盗的技术，绝对不会让BAT建造的14亿上最大的防火墙。战友们我们人类的悲剧，当年在希特勒发生时代、纳粹时代就是人民的沉默和自私和懦弱才助长了希特勒，还有一系列的大企业让这个希特勒的诞生给了他经济支持。你的沉默也是犯罪啊！那么这BAT，这三家巨头，这些所谓的互联网大佬开的世界捂脸大会，他是犯罪啊！他不是商业行动。共产党拿走了你的钱，你拿走了14亿人民的安全，你拿走了14亿人民的自由，你拿走了14亿人民的未来，你拿走了美国人数以万亿的钱。
大家走着瞧，所有这些照片里的人在美国、在欧洲都将受到最严厉的惩罚，而是刑事罪责。我最近跟大家说就在忙活这事。他们把我们多少战友送进了监狱？他们把多少法轮功弟子送进了监狱？他们把多少新疆人送进了监狱？把多少西藏人送进了监狱？香港的抗议运动中有多少这些所谓的、捂脸大会的、这些王八蛋们在下的黑手啊！
战友们没有人想过，有几个人想过？昨天路德先生在这，我那日本威士忌，多少钱一瓶啊！就这样喝。大家今天看看能出来没加入到BAT的，我告诉你如果你们要相信报应相信轮回，你会看到今天王岐山为啥去日本，共产党做的恶，今天回到日本给人家磕头去了。今天到日本不是牛叉去了，他是去磕头去了。
日本朋友给我打电话说啥，说我头一阵儿在北京见了王岐山。大家记得我爆料时候说过吧，一个日本朋友专去北京见了王岐山，你们记得吧？ 这个朋友又去见王岐山，说完全变了一个人，他说王岐山是个演员。我说咋啦？他说现在客气得不行啊，非常地和蔼非常地可亲。然后说你给我说的那个事我都帮你解决了，那些外汇你可以汇走了，要象征地纳点税嘛。中日友好是大事，没人可挡。美国离你们还是遥远的嘛，一万多公里嘛， 中国还是离你近嘛，早晨去晚上就回了嘛。还是要和中国表示友好，中国大门专为你们开着。你们这些人是中共我们党的老朋友，中国人民的老朋友。你说这个不要脸，王岐山这个不要脸到啥程度，我真是服了你了。你看他看人家什么妃子，你看他那眼神儿。他想，我本来想搞一场皇帝的登基大会呢，我在中国我想弄一把，这是王岐山的心里话我给你说。所以说这个日本朋友说这个家伙演员那。他说我在北京见他那个狂妄那个傲慢，说你们日本有什么折腾的？你能跟美国好啥呀？美国能给你什么？发导弹你来得及打吗？ 还要靠中国保护你。在亚洲你就别折腾了，听我们的。我们不打你，你也别在那折腾。
所以说这个鬼子六啊，这个王岐山，你说现在到了日本去……这就王岐山的本质。所有认识王岐山的人说，（王岐山）能侃，流氓嘴脸，一副流氓痞子样。第二，这人说跪下就跪下，说舔你腚就舔你腚，说舔你脚就舔你脚，但是仰起头来马上就一副主子阎王爷的身份。就这种流氓嘴脸，你咋办？
所以说日本的朋友说，从王岐山的一切的言行和讲话，他说共产党是没有原则的。是没有好坏之分的。是没有任何原则和道德，没有任何信仰和自觉。共产党是没有好坏的，只有拿来主义和现实主义，这就是真正的共产党。 你看王岐山到日本去，拉拢这个，许诺这个，到处给人家许诺。
这是春山先生，哎呦，这是日本最没有品的政治家，啥都不是。过去，不看他这个。所以说战友们，现在往回看，当年郭三邪视频，共产党的所谓中纪委中央的专案小组，有吴征，钥匙杨，吴征这个烂人对我进行威胁之后，还有马云，孙立军，孟建柱，王岐山等的中纪委和北京市公安炮制的一系列的黑郭视频，大家今天是不是看到报应啊？有几个有好下场的？
当时，卢伟，因为卢伟跟我认识啊，他们找过卢伟。我说卢伟，你们就这么干啊？你就把郭三邪的视频就全国这么推啊？这哥们儿把电话叭就挂了。过了一会儿有个完全我不知道的号，他怕人录音，他发了个信息。“老郭，好自为之，这是上面的决定，接下来还有一系列的动作”。这是卢伟最后一次跟我联系。他那天在和某几个演员在吃饭，要拍一部电视剧，他跑到一个俱乐部去吃饭去，当场有人告诉我，所以我才跟他联系的。结果是他给我这么回复。 结果这个王八蛋把卢伟给抓了。
还好，老天爷就是这么样的公平。所以说战友们，千万不要被眼前的某些事情受困惑，要相信真的假不了，假的真不了。当时郭三邪视频出来以后，沃噻，我多少朋友啊，家人朋友都说，文贵呀，怎么怎么……真的是我呵呵一笑， 我说这是上天送给我的礼物。后来又郭强奸视频，我看了以后，我呵呵一笑。后来又假孙瑶和贯君，我大笑。
不要被眼前这点事情所影响，现在整个世界上掀起的全人类自动灭共，全球灭共，联合灭共的这个趋势，就是在共产党的一次次愚蠢，权力的傲慢和无知，滥用权力让它进入了塔西佗陷阱，让它进入了全世界人人喊打的地步。共产党只要是一造谣郭文贵三词：郭骗子！
郭文贵到今天爆料没跟任何人要一分钱，没和任何人做一分生意，而且共产党承认我是中国私营企业家里面最好的企业，后面这帮王八蛋没有一个企业敢跟郭文贵比的，负债率最低，社会就业安置最多，社会贡献最大，最不靠共产党贷款，也没靠共产党支援搞腐败的。
第二大家要看到，就是咱们这个郭文贵爆料革命，在一系列事情坦荡之后，我们看到了一个另外的真相，那就是我们今天所追求的，不但没有利益，不但没有民意的诉求，我们的心，我们追求的目标必须是纯净和干净的。结果共产党这种傲慢和无知让全世界证明它是过街老鼠。它们每次都说：郭文贵过街的老鼠人人喊打。澳大利亚的调查机构发现了几亿次的人对我攻击，说最多的话：过街的老鼠人人喊打。郭文贵是骗子，郭文贵是强奸犯。
第二个郭文贵的内裤被扒下来了，只要是一说出郭文贵啥事，我的内裤就被扒下来了，可为啥每次扒掉我的内裤，在我内裤里面都露着一张共产党丑陋的脸呢！因为我们的底裤给扒开以后是一张美丽的莲花漂亮无比。却看到的是共产党丑陋的脸。所以说每次都是过街老鼠人人喊打，郭文贵的底裤被扒啦。郭骗子又没钱了，你大爷的！
我告诉你，我昨天和路德说：我现在每个月每天，大家动脑子算算，我一天没有200万美元看我能不能过得去。一天没有200万美元我过不去！我就能借点钱还能过。我可以告诉大家，我原来说我可以借个40亿，50亿美元没问题，现在我毫不犹豫的说：我要想借100亿，200亿美元，马上！ 就是一句话我说借个100亿，200亿美元，马上，就是这么快！（此处郭先生有多次 灭霸响指的动作！！！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/92/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我有有个乳房上有坚决反对，我们给锁上了，我说我不。啊，我要给他们不行啊，不让我活呀，你知道我的推理，刚来，我这一天开会了，我一到洗手间我吓死我了。我一看我这丫头身上全是赘肉，担心，所以我担心就是我必须要回复的，我必须要回复啊，啊。
喝太多酒了今天，我是早上10:30跟那个啊。不能说，喝的喝多了就信口开河了，然后呢就是舅舅喝了一点他带来的。我最喜欢的啊，这个澳大利亚的酒喝几杯，然后中午就吃点饭啊。今天上午的时候我弄报健身报平安视频的时候，我在这之前呢我们就这样，我今天呢就跑那个握力器。
然后再加上做三种的这个服务器，然后做这个涡轮，然后呢，做这个纲领啊，然后这是一种就是。那么平板撑，然后呢，我在做戏，然后呢做这个这个。然后呢我制度要换三个机型，我要换三个。那么在第3个呢，就是说我人一定要先洗完，然后再过去，这个时候呢，这个呢，还有什么不会啊？
这个太亮了。就是有推有个这样的眼镜，哪有贪官藏身之一，哪有造假之地，哪有能欺骗人之力啊。我感触可深哪个省哪个省的，推特里面有时间推测里面有味道。推测里面有真情，所以他没有智慧，咱们今天先开始，尊敬的翠友们，大家好尊敬的推出，大家好，今天是。
紧急事件的直播，我收到了，大概数已达7900点。给我发个信息，有一个网上传闻说不会被暗杀了，还报仇。在这种情况下，一天都在开会。提高精神境界，各种都是我的最尊敬的朋友，然后呢对不起，对。
嗯这个到我这来这个今天开会研究这个818的整个直播啊。还有一系列的事情，那么在，没有看A片，然后呢我在上。我上了洗手间，然后呢，结果发现这么多人关注和关心，这种感动。我作为一个这样的企业家，最年轻的，但是最资格最老的啊，就业。
然后呢，这么多的这个资产国内外。包含了各种民族各个国家，但是得到了这样的关系为贵啊，恐怖啊，1.啊，平安与安全，健康与这个威胁，这个牵扯这么多人的心让我们对。课别是。
我看了，我说，这个朋友呢，当我从洗手间出来。嗯我马上直播，结果呢，的安保团队和律师团队和法律。喝多了，话多有失，还有一个说，所以我们更多支持，这个可以理解，但是呢。
我觉得只有见个面太多人关心了，有一个老兵。因为我们。这位老同志总司令啊，咱们的老领导听今天我才听说前天。啊，北京地区的老师挺重视的，外号，已经死了啊，这真的实在太快了。
我今天下午才听说今天来过吃饭的工作，我挺惊讶，心里边咯噔一下，这都是在64的时候。后来，我觉得他们是伟大的外号。还有一个在北京军区炮兵部的老领导和老男人也死了，我听了很难受，所以。退伍老兵今天给我录的这个单，听说狗被杀了，这种出汗的这种感觉和老母亲跟我说了几句话，我特别的感激。
这个这位老兵是一个绝对是今天如果拿到世界战场，决不会在信息战当中输给任何人的人。他也懂得如何的这种现代的东西，来和我联系，这让我感触颇多，这是我们中国呀。这个人多，为了竞争让一切都变了形了，但是这位老同志都这个年龄了。还能掌握现代的这种信息通信方式和这种的，超出常人的对现代信息，涨。
控的这种3卖点菜。卖西瓜卖的农作物有点急，有点呀，来平衡自己的医药费。能养活他们，我非常。都没有性生活，因为本人申请，或者老二不在，或者说。
而且呢，给我讲述这些老兵们去卖东西，被人家欺侮，城管然后加警察。特别是老兵们，在网络上他们想翻个墙，越个狱有多么的不容易，然后呢他在。更让我惊讶的事情都很多的，孩子也在当兵，因为当兵是他们的维系下生活和未来有点出入的唯一的渺茫的。而且这些老地方知道通过第三方第四方传达给我的信息，这都是让我很惊叹，另外一个。
很多北戴河的这个他们掌握的情况，由于他们的孩子现在还是最核心的中央警卫局武警部队。还有一些今天我们大家耳熟能详的，就是安全部的一些工作人员向他们传达了各种信息，是。盗国贼们想掐断与人民的联系，捂住所有人民的耳朵，让所有。国人的眼睛，这是不现实的，因为中国人这个家庭作为细胞和DNA。
跟中国的军队安全执法机关有着密切的联系，在这种情况下你想把一切都断掉那是不可能的。但是真的是我们要看到的，这些老兵们的存在的悲哀让人太兴奋了。特别是老丁，让我看到他身上受过的枪伤，还有训练中留下的那种伤害。还有他们现在的生活，一个老兵跟我说文贵，你向我们炫富的时候，我们没有害你，我知道你是在告诉他。
你不贫穷，但是我告诉你，我的一条内裤穿了200多天了，只有洗洗第2天干了才能穿。否则不可能，而这个真的是已经。让人太寒心了，另外。他把自己的孙子儿子攒着的钱投资了坏蛋，全被骗走了。
她再去为自己，在云南政府，在村民中，在抗议当中又被打了自己。这些是让人太难受了，太难受了。所以呢，在这个时候真的是感慨万千。我真的是，我觉得我自己太太无能了。
还有现在正在复议当中，担心自己未来的担心，让自己的爸爸和爷爷一样的下场。但是说心里话，今天我们在这发自心内心的肺腑的说，很多人会。觉得你爸爸，你也是这么劳碌，可能会更惨。我们今天的200万的正规军，啊，就是党卫军吧。
和400万的政法委不对，你们永远不要忘了你们都是工具，你们。还不够一个冠军和刘成杰和孙瑶和王琦。他们那个领导，100个有10个王岐山，你们的未来。你们的子孙，你们的钱早就被透支了。
空客319，波音737，那每小时飞行的费用。和人家掌控的政法委公检法的工具，你们抗拒不了，谁要推翻共产党。那简直是在骗人的，我昨天听到了那个吴建民先生，我很尊重啊，在这个再一个。一些话，参加如何如何，说实在话海外。
很是真心的，想追求自己的理想王国，那就是民主法治自由的重点。关键你现在无解，做旅游你有饭吃，你在美国你在生活。你让国内的14亿同胞想让他们把家人全被抓，肝癌死你。被调了，被诈骗。
不能跟共产党作对，也不要鼓励国内的同胞让他们一起。推翻多人。还有今天我们海外不管是民运民主，还有所谓各方面的人士打嘴炮的。你们过的好日子，让国内的同胞们为你们献身，让家人失去自由。
像高志胜，像刘晓波，像刘霞女士，像刘辉先生，09.叶珠宝的同胞们，还有今天的会议，他。这是为什么？有过几条？现在任何一个人都要想到，不要让你自己。
不能做到的事儿，让我们同胞姐妹，我们自己活得好好的，四肢健全。销售却让这个在国内的强烈的所有的推友们为我。所以人。所谓的使用暴力，我真的是。
如果如果你认为这个暴力是可行的，你应该身先士卒。包括我们今天站出来的没。都不应该，不要鼓励暴力，到国贼。9000万党员个人的政治素质和。
要不是你，他也读过了。他也没有不知道法国的路易14为16和法国大革命和自由与民主的。他们也没有真正的了解资本主义的凯恩斯和大思米大是我的小四老师的根本。不同，他们有列宁和斯大林和马克思和后来的叶利钦和普京之间的关系，他。
有限的环境内。我们现在很弱的，频临于你，已经那么多年，因为王岐山。那个抽就得让中国。农民政治，如果有人敢挑战这两个，就该收拾了。
甚至消灭，这是原话，能做的事。你就告诉王金山这个人，你们。一次次让我们贫民半瓶酒你们环球时报人民日报。让我有点傻，你那是不可能的，你让我们记得听从你们所谓的共产党。
就带，代表国家，国家就是共产党，啊你们和共产党的。让工人们，国家的共产党，然后人民军队变成了党的这两个。所有。都有和向往民主，自由法治。
当然我们学校这么乱，我们也不需要革命，我们希望是演变式的。进行安全的发展，这就是我所追求的，今天我喝多了。发自内心的合作，他今天跟我喝酒的人可能也在看着直播。
我要看一下啊，抱歉，哎哟，我的妈呀，差距太大，这款是3000。253, 但实际上是6万多了啊。那么还有。我希望你看这个。
什么民主会协调会是不是千千个？我真的搞不懂，还有一个海外的这个这个我只是这态度我就真不清楚，我觉得。我真不懂，我不能为唐国桥先生，郭宝胜先生。赵严先生，杨建豪先生先生，任何人。
我不能向任何人说，我也没资格，别说我真的不知道。我就是一个原则，我希望所有的推油呢，大家要记住，谁知是闻味的，我就尽可能的加以回报。救治，我我没办法选择，我真不知道高中。不知道刘晓卫先生过去之后，说心里话的。
太聪明了，所有过去民运宗教人士我。有时候臭屎也。我也成为大区，我真没资格说我，说我清廉的，我啥也不知道，他是骗你们的，我就在那个毛泽东，因为我们都知道。自从2014年我才越来越知道海外有这些人，我。
开启民智，逐渐开始，所以我真不知道他过桥先生从推进。天发誓，我是个佛教徒，我真不了解。就知道他们也支持我了，肇源县杨建豪先生第3个指数。然后是辽宁的王斌先生第4个质数，然后就是你写一下。
现在有很多不支持我了，我真不了解，我上我就是。这三个原则我想，我就是说实话，我不考虑任何人接受不接受，我只能说实话得罪那个夜晚。我认为我的就是推油，不是任何所谓知名人士，第3个，我非常清楚。我要闭关到过年，所以我不想掺和任何命运啊，政治啊，宗教啊，我真的。
我确实不知道，然后保证怎么着了。行，过桥怎么着了？怎么着了？然后姚红兵怎么招了？我反正我没有听过。互相抢，但是我想说的事情。
我今天我跟几位朋友聊天，我说你怎么了？从中国了解到关于我717爆料以后，他说现在中国最大的两个讨论是。这海航绝对不正常，冠军正常不正常。海棠的发展不正常，但是大家都在问你个问题，为什么海航中国也是。
这位大佬啊，我相当震惊啊，我不能说他，我很惊讶，我说你说的不对，据。这个仅仅他们这些人的钱不正常。不仅仅这些人和海航的发展，很多人在问另外一句话，从企业。
到钱没地方搁，大家来讨论一个问题，谁需要这笔钱。冠军，绝对不需要这么大的钱，刘成杰也不需要那么多钱。陈峰和王和王建也不需要那么多钱，谁。需要那么多，这是北京在北戴河，这是现在中国的高层政治都在问的问题。
还有那就是商界精英们在问的问题。另外，说王岐山是坏蛋，王岐山是个骗子，骗子王岐山是个逗比。我既然有你，这点大家就不用怀疑了啊，这是肯定的。这是肯定的，问是谁怂恿。
该项挑战性的东西，是谁让我有胆量，是国家的。有三个版本啊，说王岐山先生已定居，前天定的第2个。当人大委员长，这是第2个，第3个是王岐山先生，在19那一年后，要被调查。但是我想说的事情啊，我想说的，这三条都是胡扯。
都是胡扯，但有很多信息是很关键的，就是王岐山有什么胆量，为什么要挑战新游戏？这大家都已经心知肚明了，那就是佛祖保佑啊太好。游客当总理不可能留个100%是副总理，你怎么看一定是副总理。而且管发改委财政部金融一定是刘鹤。
为什么？这个收到的信息还在接发。揭发，向我提供了猛料。这说明了什么问题，辽宁的李先生，还有中组部的。
现在说林铎啊，已经当公安部部长已成定局啊，因为在王岐山的兄弟。就王岐山先生一定要把民族这个咱们国家的叫什么？咱这把枪吧。说汪洋当总理，现在基本成定局了，但是说过。造成了一个最大的一个，就王岐山一定要留证明。
还有王岐山先生，就保证自己的金融帝国和他所有的。王氏帝国能够保持下去，这是靠谱的，有可能的，但是。今天在常委里面，习主席李克强总理汪洋李克强。王洋栗战书，临泽公安部长或者是陈秘书长。
或者说啊，或者说政法委书记啊，这个。那这个局面就不一样了，听说有可能当常委。也可能到政法委，这是大的变数，但是我深信啊，咱们党内的次序。会不一样，这个自己这个程序还是复杂，绝对会在十九大。
开会前开会后，发生了巨大的作用，这个。挺好啊，酒后不说不说，不说这有多好，你说退休了。我喝酒。唉呀，我说心里话，我真担心我有一天我真的真是催又不理我了，我咋活这个，10个有9个。
胡春华呀，胡春华是个傀儡吗？马云是个大麻烦，马云完了，为什么啊？还有马云他后面背后老板，接下来啊的。这马云同志不看好啊，那就完蛋了，肯定完蛋，肯定完蛋，今天的中国80%是假的。
还是江家的天下，谁也改变不了香家的，绝对讲。我报了这个台湾的兰金华，今天下午被我严厉批评你干嘛，你干嘛说这个呀？唉呀，这些苦衷我不能说呀，我也不认识马英九先生。是很多内部的，我真心关心台湾和香港。
自由和民主法制的基础得到延续就。个人，但是他真的被南京这是肯定，你说你的。还出来一个发展，你自己本人知道马英九先生你。哪些视频文件就明白了，我就想跟你说一句话啊，你身边的。
千万别忘了我是唯一一个核安全。中国国家安全部马建副部长实际上就是部长耿惠昌这人都是傀儡，掌握着最美。国际情报反谍反谍，对港澳台情报系统和档案管理，唯一的一个人。我说话能随便吗？那是随便说的吗？啊。
不是随便说的，有些人你随便你反击我可以理解，这是正常程序啊，我真的很。文贵没有任何意思，我很喜欢我们全家都喜欢你，但是真的很抱歉，我这没办法，民族。国家的未来正义与真相的让我的选择，我没办法。想想我们大陆发生的掩盖了，宝贝这个绚烂的太高，想一想。
铜锣湾的所有的这些这些人呢，想想香港数以万计的被威胁被抓的被辩护的律师。想想被忘记的背影，约束被威胁的会计师，我没有选择我。说我被暗杀了，就今天我必须出来说，8月18号没有爆料啊。我只说我几次被暗杀的过程，让大家知道盗国贼们有多么的危险。
有多么的凶险，有多么的猖狂，我要让美国人民和世界人民知道，他们是多么的可怕。中国的纪委加公安权力大过天政法委在公检法的操作，是中国走向。走向被朝鲜的时代的一个真正的开始，任何人不意味到这种危险的开始，那你是对的。我们今天所有的大陆14亿同胞几百万的港这个。
和台湾的4000万的财报，海外的我们千万的豪华海外华侨同胞。你们一定，当你们容忍和妥协被利益交换的时候，你出卖的是你的祖宗，你出卖自己。你出卖是你，你。温桂梅，必要拿到1000多亿的资产，在国内没必要拿着我的家人也没必要拿。
生命资产来报假料那是不可能的，我报假料，郭文贵是流氓。是诈骗犯欠多少钱和海航拥有多少资产和冠军，他爹是谁？刘胜杰的爹是谁？和王其然怎么生的他这没关系，中国农业，中国银行。910吗？70500%多亿卖给了一家海航没？
喝醉邀请姚明山孙尧，这个孙凤山。做787打几百次AC和737550和y450。从2006年开始没关系，和控制了中国绝大多的养老产业。没关系，我不为就是流氓。
就是骗子，就是杀人犯，就是个穷光蛋，就是胡说八道和他们做没做这事没关系。和姚明珊女士有没有美国护照，有没有社会安全感没关系，我们。转移视线，郭文贵就是流氓，郭文贵就是骗子。郭伟跟我说的这些件事情没关系，海航公布的。
我先捐给社会，国内到后来的海南之行纽约到这个冠军是否存在不存在都带刺。照这个流程结合他们是不怀疑，所以要到有什么关系和中健银租赁是什么关系和他所有的怪都是怪。郭文为什么之外没有任何，我就希望所有罪名，郭文贵的好坏。河海，狼的事件和姚静，何冠军和刘正杰，孙瑶没关系，是不是盗墓贼没关系。
我犯罪了，请记住我，我犯法了就来告我，和你们那些人有没有受到法律的。正常的调查和起诉给人民一个交代没关系，千万。不要光棍诗光辉是，光棍是强奸犯。就如当光棍没钱了没关系的，要被驱逐了没关系，我只希望同学们关注。
海航的发展正不正常，海航的慈航基金是怎么回事？关系不？是怎某银行在中国银行贷的款，他说忘记人家什么关系，王岐山，姚明。姚静，姚静的老婆赵俊和她女儿赵龙有没有做过几百次海航的，别关心我。我就是个笨蛋，我是个混蛋，我是个畜生，不要管我。
亲爱的朋友们，你们真不知道，你们没看到他们做爱寻欢作乐的。你们没有看这些人怎么治？把国家这个机器不当回事儿，在视频中怎么骂我们习主席。怎么骂我们中央权力老人的，把我们中国人不当回事，他们崇拜外国人。今天留下的低端人群，14亿人99%，他认为个傻叉叫低端人群，生意。
随着都是丫头，只有地区党秘书长。死党才是中国的董事和监事，他们才是我的主人，我们的生命，我们的死亡。悲哀呀，我不想把人丢到全世界，今年孟建柱现书记梦见。那一年7, 所有的人查的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
