<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>西藏 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A5%BF%E8%97%8F/</link>
    <description>Recent content in 西藏 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%A5%BF%E8%97%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1898/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1898/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽根儿雪茄，今天高兴的日子，抽根儿雪茄，你看这多漂亮..你看这建筑，你看看这个…真漂亮，今天真的是全世界重新认识新中国联邦，为啥呢？以毒灭共，全世界再一次的认识到了我们新中国联邦的力量，哇..你看这花儿，太多人了，说五月份文贵Miles，你给世界的警告太厉害了，还是很多人相信了我们的，做了各种的防护，所以我们救了很多人，当然了也增加了新中国联邦、爆料革命的信誉，更重要的事情，所有人都看到了共产党要完蛋了，共产党真的完了，无论是从经济，无论是从民生，再一个可以预见的国内资企业的灭亡，还有更重要的，大家看到了这次水灾过后的粮食短缺，社会动乱和内斗政治，台湾的问题、香港的问题、新疆的问题、西藏的问题，都已经到了全世界人人喊打的程度，是吧？所以说兄弟姐妹们，这不是说好日子来了，这是好日子必须来，所以说还有更重要的吗？兄弟姐妹们，共产党完球蛋了。
特别是今天早上我发的那个药的推，那个药是管用的，为啥我又删了呢？因为那个推…特别是欧洲的科学家说，大家还要吃羟氯喹和锌是最好的防护，吃氢氯喹加锌，说呢这动静太大，怕大家不吃氢氯喹加锌了，吃那个药。说吃氢氯喹加锌是最管用的，最好的方法，所以我就把它先删了，你看这花多漂亮，你看这花…你看看…
所以说兄弟姐妹们，而且今天我们发出了新中国联邦第一份的官方文件，取消共产党的冬季奥运，这不是我要发的，是某些组织和机构让我发的，（别超过9：57秒）为啥让我发呢？为啥让我发呢？俺也不知道…有人说Miles，你发这个函吧，好啊，这本来是一个战友起草的，战友和她一个美国丈夫，我还真没想发，我就把这个函发给了美国的几个机构，还有几个跟奥林匹克又关系的组织，结果他说什么？Miles，你一定要发，发给我们，我说是吧，那就发给你们，结果影响那么大，刚才又700多个战友要，现在有超过1200了，想要原件的这个信做为纪念，我不行，明天我再签点，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1876/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1876/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！战友们好！我的天哪，我从今天早上6点20起床准备今天的作证，一直到现在，8点多才结束，8点20结束，回到家了，把衣服脱了，然后呢赶快有重要的信息回一回，然后就吃点饭，抽个雪茄，坐在凉台上看着美丽的纽约，很漂亮啊很漂亮。
我的天哪这国内泛海要完蛋啊，我好几个朋友过去跟泛海合作的，现在简直是疯了，啥都没了，啥都没球蛋了，帮助泛海担保的资产都给弄走了，后悔啊，七哥原来听你的话，早把钱弄出去呀，现在弄晚了，晚了。
不听爆料革命，不关注新中国联邦，那你将有很大的损失，是吧？很大的损失啊，这纽约的晚上真漂亮啊真漂亮，别看你七哥了，我看你们看夜景吧，你看这感觉啊，你看这花…你看看..你看看..
你说我今天作证的时候，老想着郑州，想到河南，心系河南啊，不知道该怎么好，这河南现在是各种消息，战友你们是冒死啊，发来的信息呀，每个信息我看了，还有的视频，都让人心疼啊，多少人冤死了啊，多少人的生命就这么陨落了呀，太可拍了..太可拍了，真是的..这些战友发来这些信息，叫我看到共产党的邪恶，不灭共产党，这共产党真要灭了中国灭了全世界。
实际上我在几周前我就知道达赖喇嘛准备要到美国来，由于美国还寄希望于天津会谈，太敏感，但是在天津会谈中，中共已经警告了美国政府，不要试图让达赖喇嘛访美，但是美国回来就干了，这就太了不起了，让达赖喇嘛到美国访问这是个很重要的决定，这对西藏而言..习一神刚去了西藏，达赖喇嘛就来美国了，那这多重要啊多好啊，共产党还见塔利班，你见塔利班，他见达赖喇嘛更重要的事情，美国要有真实的行动，要保护西藏人，要给西藏人政策，是吧？我们会继续推进。
我们不需要任何其他人感谢，虽然我和达赖喇嘛是朋友，我们不需要他任何感谢，他们也从来不会感谢人，他们要会感谢人，西藏就没有那么大麻烦了，这是西藏佛教的一个毛病，永远你给我，你应该的，我是我是佛教吗，是吧？你应该给我啊，我不需要感谢啊，是吧？那你时间长了，还是当下的人生和社会，特别资本主义国家，你不懂的这个，那是不行的。所以新中国人联邦人要珍惜老朋友，珍惜战友，永远要抱着一个感恩的心，感恩的心，唯真不破，而且一定要目的单纯，就是消灭共产党，灭共的事业不是个赚钱的事业，灭共的事业它不是生意，它不是买卖。
虽然像蛇妖闫、路大脑袋这帮孙子，它把它当成买卖了，但是我们绝对不是，最近这几天关于蛇妖闫的很多媒体、很多政府在问我关于她的情况，都是恨得咬牙根子，说天下哪有这样的负心之人，这样的道德人，怎么可能是天使，怎么可能是拯救世界呢，对吧？这是个常识是吧？我相信还是有常识的人多啊，是吧？
我的天哪，很多人说这个秋裤，问我这个秋裤，大家看一看，这不是秋裤，它不是御寒的，很薄，这个是什么？是因为我的腿有时候你知道疼、发抖，我穿上它能帮助，它并不热，G-Fashion也会出这个东西，这十几个小时下来，都累得半死的。
兄弟姐妹们，得有强大的意志力你才能说灭共，得有强大的对善恶真假的辨别能力呀，这才能灭共，否则你灭啥共，你被共产党给灭了差不多，是吧？你像吸点痰是吧，撒点谎，国内的很多战友头两天还迷糊哪，都给我发信息道歉，看到了闫博士、蛇妖闫，天上掉下来的屎，路大脑袋、路德，过去的所谓的贝雷帽，还有找爹博，这些所谓的要放大招，要钓鱼、灭共，变成了现在要灭美国了，病毒跑美国来了，蛇妖闫，你亲爹3塞林还有路德，还有找爹博，你爹塞林怎么现在把病毒摔给美国了？你不是要灭共吗？你们还相信蛇妖闫？路大脑袋、路骗子没有跟共产党勾对吗？如果连这都没看明白，你已经不是佩不佩做战友的问题了，你已经不配做人了，你就不配做人了。连畜生都不配了，短短的不到一个月的时间戏剧性的变化，一个什么统治世界、领导世界，还代表北约的，还有贝雷帽，想抓谁就抓谁，还空袭，谁又敢挑战他，说他坏话就等于挑战美国军人，就能把我门抓起来，你这帮孙子，然后说他在钓鱼，钓共产党的鱼，结果现在钓的鱼是美国人，还要毁掉美国，然后要砸爆料革命，郭文贵成立中共特务，结果把把共产党的病毒变成美国了，还是蛇妖闫，还是他亲爹，还大力支持，你看他那个嚣张，有很多欧洲美国朋友看了听了他那个采访，路大脑袋采访视频说，简直太憎恶了，太憎恶了，太卑鄙了，太狂妄了。激动..我有点激动，有点激动，暴躁，失礼了，兄弟姐妹们。
这个灾情这么严重，还准备着打台湾，还要灭我们爆料革命，还派那么多人潜伏，还找他们洋爹，博士团变成了找爹团，然后陷害爆料革命新中国联邦，还好，真正的战友，新中国联邦人，眼睛明亮，没有上当，跟我们送来最大的礼物就是让我们更加清醒的意思到，任何情况下记住，新GTV，G系列，无条件..只要发现你跟共产党勾兑，无条件的取消你的投资，你有种你玩，你别来，你来了，我就能把你踢出去，这些投资者听了我的话，共产党啥都干得出来，卧底，还好他们听了我的话，时间到了，我就不说了，明天发盖特。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1866/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1866/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月24号，尊敬的战友们好，你们健身了没有？现在能活着真不容易，看到国内郑州的灾区，新乡各地，这些真相逐渐出来，听到这些很多的事情，现在大家都可以证明了，各个渠道，我相信你们都知道了，泄洪在前，大雨在后。五大水库12个小蓄水区同时放水，大家知道了吗？郑州的许书记，还有河南的省委书记杜什么，这帮人完全是因为政治斗争，把老百姓给弄死了。
然后现在大家可以看到，这就是中国整个共产党独裁到现在为止，没人敢站出来说真话，河南郑州，河南省新乡，所有的公检法都是一句话，怠工，他们有本事让他们去干去，河南是个大省啊，就是看着自己的同胞这么死去，尸体一车一车的拉。
习大神到西藏，据人家说，本来说这个行程是不是要修改一下，再一个中央电视台播是不是要缓一缓？据他左右说：不能，一样也不能改，说这是自然现象，多难兴邦，这个时候不要让西方人…给反对势力递刀子，这一听多有道理呀？是吧？中央电视台照播整个行程，照搞。百万哈达…然后整个布达拉宫全面都成为叫做习时代，照样打开了所有的整个布达拉宫所有的秘密，所有的不能打开，都得打开，都得看。整个拉萨响彻了伟大的习主席歌声，歌声嘹亮，百万人献哈达，结果是怎么样？大家可以看明白，谁都没看明白这个猫腻，多难兴邦和大灾历来都是杀皇上，现在是什么？大灾杀皇上，习躲不过这一灾的，党内的人都看明白了。
所以共产党的内部斗争，从地方一个政府郑州市到河南省，许书记、杜书记的习派这两个人，把整个河南省给毁了。只有咱郭文贵、爆料革命新中国联邦第一个站出来说，死亡人数绝不是十几个人，一定是以万起步，现在大家你们信了吗？只有我们爆料革命新中国联邦告诉大家，死亡人数绝不是这个，同时是泄洪在前，大雨在后，大家信了吗？我告诉大家，这是河南的政治斗争、地方对抗中央、地方对抗习皇上的派来的天兵天将，最终牺牲的是老百姓和身家性命，中央电视台还有西藏的行程，这都是给他下套的，习近平的水平也就是管河南的一个郑州市，也就这水平，他哪有这辨别能力呀？这些人给他出的招儿，他不懂什么多难兴邦，大难历来杀皇上，不仅在中国，在外国也一样，任何大的灾难之后，这个总统都会被免掉、被弹劾，而且一定不会有下一任。
死那么多人，这所谓的要领导全世界的，然后现在让大家看看德国，德国也死人了，等大家都明白的时候，德国人家怎么救的灾，德国死了多少人，德国的水量多大，你那个所谓的下雨量，连台湾的每年的水灾的连18%都不到，要按照你这个逻辑，就是台湾每一年大概有50次千年不遇的水灾，那台湾人要死多少次了，德国的下雨量是你的几倍，人家死多少人？人家的救援是什么？人家的补偿是什么？你能骗下去吗？
兄弟姐妹们，这就是互联网时代谁都别吹牛，谁都别撒谎，如果你不相信互联网时代，你就没有活在这个时代，不论是你哪个人，不论你是哪个国，也不管你多强大，在互联网时代一定会给你搞清楚的，不管你哪个人撒谎，不管你哪个人吹了牛，诈了骗，互联网一定会给你整明白的，不管你什么蛇妖闫、路大脑，互联网都是有记忆的，是吧？如果连自己经历的四年，或者活在互联网时代，你还听任何一家之言，包括郭文贵的，包括任何一家之言，你没有辨别能力，那你就活该，这就是郑州现在的惨剧给你带来最好的答案，不管他怎么封锁，无穷无尽的信息涌向了海外，河南人民死了，郑州人民死了，他能拉到吗？都是懦夫吗？都会喝同胞的死人汤、死人水煮饭吃，就忘掉了这个死亡吗？互联网时代谁都别做恶，它只是早晚一天，谁都别胡说，真相一定会出来的。
我们现在可以说是以毒灭共，五月份结束，现在开始了，我们最不愿意看到的是以灾灭共，接下来要把整个郑州的自然灾害，来龙去脉告诉全世界，告诉河南人民，告诉中国人民，以灾灭共是我们第一个说的吧？这回路大脑袋、蛇妖闫不会再抢了吧，你爷爷的你孙子的，你大爷你姥姥的，是吧？是我们第一个获得最准确的信息，泄洪在前，大雨在后，而且这是郑州的许书记、河南的杜书记和习近平帮派斗争的结果，大家都在看着他们出事，牺牲的是老百姓，在西藏，习近平在所有的行程没有改，不但没有改，百万哈达的背后的故事，七哥慢慢给你一一道来。
我们要给大家一点时间，现在是悲痛之余。我们要利用七月份的以灾灭共，以灾灭中南坑，雨哪来的？水哪儿来的？这些老百姓该不该死？河南有没有组织？河南的官员给中央怎么汇报的？兄弟姐妹们不要看眼前的一时，看一时都不好，你比如说这两天战友们有很多要追加投资的，这两天是-Club卡卖的有史以来卖得最多的，然后很多战友现在很愤怒…战友们不要着急,输赢的最后决不在此时此刻，我们只有两个时间才能体验出来，谁能把共产党给灭了，第二个，每到年底的时候你总结总结这一年谁是输家和赢家，千万任何一个聪明的人，不要进入到事情的一个漩涡当中，进了漩涡当中，你一定是牺牲品。
这就是七哥过去老说钓鱼，最近不说了。最近我真的要开始钓鱼了，未来从今天开始起，你会看到七哥又开始了钓鱼的行动，因为要以灾灭中南坑、以灾灭共，还有一个我们要真正的以灾这个事实真相，再一次的惩罚在海外的欺民贼和共产党勾兑的人，不但美国政府要追究猎弧行动的背后的故事，美国政府背后的猎狐的故事，一切因为郭文贵，一切因为爆料革命，所谓海外打着各种华侨身份的人，接下来在欧洲甚至在日本，在澳大利亚一系列的反猎狐行动，会把很多海外的欺民贼给抓出来，所以咱也钓钓鱼，七哥陪他们玩玩，兄弟姐妹们，你们给我发的很多信息，要追加投资的，要再买喜币的很多事情，请和各农场联系，或者七哥有时间直播再聊，请大家千万别忘了，当你有时间的时候动动你的手指，传播整个郑州这种人祸的大灾的，有史以来人祸大灾的所有的真相，这就是支持爆料革命，时间到了，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1740/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1740/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个裤子，看到了吗？「这个裤子」是咱们自己织的布料「制作的」。「布料是」自己织的，高丝的。你看这个，漂亮啊。看这个，是吧？
我前天照照片的时候穿的是「现在身上这件T-Shirt的」长袖「版」。「那件是」长袖的，现在这个是短袖的。「这件右手臂」这儿有Logo，那件是没有Logo的，是不一样的。这个料子是黑「内里」的，两层的，Loro Piana的料子。这样的衣服要是真的买原厂的，都是几千美金。但是咱G- Fashion做的就非常的好，成本就会不一样，因为咱们中间没有那么多利润「方」。最近，G- Fashion我让他们稍微调整暂停「下」，我们要上一些新货，给大家一个惊喜。给大家一个惊喜。不要追求量，「要」追求真正的好。就像这样的衣服，我希望战友真正的能穿上，能感觉到。你看这个，是吧？别搞得花里胡哨的。你像这个「裤子」是咱自己印的花，所有的佛教「图腾在上面」。卡丽熙老念经，「可以」穿上个真正的西藏的这种佛教的裤子。你看，舒服啊！
「穿着」花裤子，花花公子「开玩笑」，中！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1743/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月15号，很多战友问我：“7哥，为什么昨天录得「那么」烂的英文啊？”因为很多战友都问我：“7哥，你怎么学英文的？”我说就靠不要脸。7哥在学英文当中是最笨最笨的一个人，绝对是。但是我必须得学，是吧？比如最近将录的新歌，我给大家分享一下啊：
Why should we take down the CCP? 我就老把这个 [d], [θ], [ð]的「发音」搞不明白，就这个就弄了有「不知道多少遍」，一唱就「老错」。Why should we take down the CCP? 「要咬舌头，我发音」还不对。
They committed genocide in Xinjiang.它「们」在新疆「犯下」人类大屠杀，种族大屠杀。Why should we take down the CCP?
“Ruined， Ruined”，就这个词儿我在唱之前从来没学过。“R-u-i-n-e-d，Ruined”. Ruined Buddhist Holy Land Tibet , 彻底把圣城西藏给侵略了，「给」毁了。
Come with me. come with me. C-o-m-e, Come, come. Come with me. Come, come with me. Do you think that we should take them down?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！刚刚的冲了一下了，因为今天一天都在开会，就没停啊，但是我看到很多战友发信息说，七哥，把你上午录好的没发出来的视频发出来，还有制止了一场什么样战争？这事很大，说我们家Snow最近情绪不好,路上就是有蚂蚁咬，总是咬，看见保镖路过也是不停的咬，有时候我离得远了，到草坪上走回来，它也咬，结果发现它，我抱着它看见一个鹿的雕塑一直在咬，最后我发现了问题，为啥Snow老是咬哪？最后我智慧的解决了这个问题，它再也不咬了，也不去要那无辜的蚂蚁了。谜底我就不多说了，咱还是说说战狼外交吧。
这披着羊皮的羊非要当狼，当狼还不算数还要当战狼，现在弄的全世界又是疯狗又是战狼的，又是披着羊皮的羊，披着羊皮的狼，全世界都是中共话题，兄弟姐妹们，你们发现有一个话题和2017年以前，共产党搞一带一路的时候，全世界买买买，海航，到处签约，然后中国是醒来的狮子等等等，还有一次这样的词儿吗？除了偶尔冒出来去骗钱的，江湖的政客之外，你觉得还有吗？不但没有，大家再查查历史上，只要中共国或者中国历史上，只要去跟俄罗斯拜码头求好的时候，要绝对行成全天候战略关系，过去叫联盟，中俄为了打破这个所谓的联盟这个词，不结盟的这个承诺，他们的全天候战略伙伴关系，全天候战略关系就叫联盟嘛，咱们是生活中叫哥儿们关系，是吧？拜把子，不拜把子就叫哥儿们关系，哥儿们关系跟拜把子有什么两样？一样，他就瞪眼骗，对吧？
所以说兄弟姐妹们，你觉得他现在公开的要跟俄罗斯站在一起，查查历史上，不要查太长时间，就查500年，或者你从彼得大地，往这查一查，看看罗斯跟中国最好的历史能发生了什么事，这都是征兆，我觉得中南海的八个人加一堆，也玩不过普京的一个胳膊，他真跟人家不是一个量级的，说是在话，你要是在生活中你跟普京打过交道以后你才知道，普京是天生的政治家，你玩政治这一块，你玩军事，你玩国际外交..那就不是一回事。
叶利钦当时交给他的时候，当时他把莫斯科市长给救出去的时候，送出俄罗斯的时候，保住了叶利钦家族在国内的核心的利益，最后叶利钦曾经说过一句话，俄罗斯几百年没出来一个懂真正的，俄罗斯政治和国际政治兼有的这么一个人，说普京就是这么一个人，国际外交就是实力外交，在国内就是流氓外交，就是流氓政治，看谁能玩，他是克格勃出生，玩情报的，你跟他玩啥呀？是不是？人家是从小到大，根红苗儿正，在圣彼得堡，好好解了解人家家庭成长去，中南坑跟人家玩，真的是，太小儿科了，可悲的是中国即将迎来更大的灾难。
新中国联邦最不想的就是共产党死亡前带走太多人，说到这的时候，必须得想想马克思列宁主义，从马克思列宁主义到达中国，害得中国那么惨，最后马克思列宁主义，共产主义，现在又和俄罗斯站在一起，这两国人民都会受害，咱走着看，两国人民都会受害。
最近很多俄罗斯的朋友跟我联系的时候，也征求我的看法，我说两国人民但愿少遭点殃，只能这么样，我们只能往好了想，但是有时候上天做什么裁决，还有这两国之间的这些实权的掌握者，也就是国家机器的现在的控制者，也就是中南坑还有普京政府，你很难说发生什么事，但有一点是毋容置疑的，共产党必将灭亡，很快会灭亡。
我们就是希望它少带点人，少带点好人，就像2月2我说的孟母教子一样，进墓地的时候孩子就天天去学哭殇，到了屠宰场就去学当屠夫，靠近学校的时候就学礼仪，这是孟母教子，一个国家的臣民也是一样的，人民也是一样的，我们就是奴隶也是一样，就共产党交给我那个假、黑、丑、恶，这种骗，无处不在，这才诞生了中国..竟然有人在西藏要各庙堂里面去祈福，说感谢佛祖菩萨，杨娘娘，王公公，习大神，中南坑这都是菩萨现身了，西藏将迎来一个宗教自由的时代，西方完蛋了。
就远在黑龙江边陲之镇，都是上街要扭秧歌要庆祝，通知到各街镇，说中国人终于硬起来了，过去的反腐的时候，打铁还需自身硬，这回不用说了，自己硬了，硬到世界去了，在阿拉斯加把美帝国主义骂的一塌糊涂，把这个狼变成了披着羊皮的狼了，你说这个国家这个民族现在已经被这个国家政府，这个父亲啊母亲啊，爹亲娘亲不如党亲的，党爹党娘，把人民教育成这样了，现在就是假丑恶。
兄弟姐们的你们但凡有国内亲戚，好好了解了解国内疯狂到啥程度，真是看不下去，就不知道该说啥好，到底是疯还是癫，都很正常啊，但是就能做出这种疯狂的事情出来，整个国家和民族啊，真是处在了走向地狱的灾难，还是重生的关键时刻。好好看看国内的经济是啥样，啥经济都没有了，就是房地产，房地产就是玩房地产，玩来玩去就是房地产，中国老百姓没有任何梦想，就是房子，好像房子能让你长寿，房子能治你的病，房子就让你有饭吃？你家房子就能种几亩麦子？然后有一少部分人，梦想的所谓的股市的奇迹，这个擀面杖子股市，然后剩下时间，就是靠谣言，靠八卦，靠战狼外交，你说这咋办哪？
我这手机都快爆了，手机都快爆了，每个手机的信息都看不下去，就是咱们的同胞，咱们的亲人和家人，竟然沦落到如此的境界，兄弟姐妹们，千万别忘了你们度过的每时每刻，全人类每秒钟，可以说是千万分之一秒钟在增加，仇恨中共，仇恨中国，还是仇恨中国人，全人类只有一个新中国联邦爆料革命，在努力的把中国人和共产党分开，想一想多少人，我们现在有很多发生的身边的事情，我都不方便说，涉及到个人的隐私。
今天早上我的好几个好朋友，就告诉我真的是没法想象的事情，都是染上了病毒，而且有人真的就不想活了，染上病毒. 我没时间了，今天就录到这吧，务必小心共产党病毒，战友们一定不能大意， 一定不能大意，星期三上午我直播，中不中？没时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1634/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1634/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！3月19号，今天不锻炼，不锻炼。这家伙..这世界乱套了，从昨天晚上都现在大家可能都看到了，中美坐下来这一谈，各个细节牵动了天下的心，特别是我刚刚回答了无数个..我的手指头都已经是..划手机时间太长了，这个眼睛和手真受不了，兄弟姐妹们，务必小心，不带那个放光眼镜，眼睛会毁掉，手指头老划，一定要戴防护措施，真的受不了。特别我在给人家回信息，在回英文信息，累死我了。
大概情况吧，就是中共这回来打的招儿叫种族歧视、种族大屠杀，就是美国你杀黑人，我就回答所有的这些欧洲的美国的，说你怎么看这问题，我们该怎么办？很多人问，我说很简单，你说共产党在西藏杀的人，新疆杀的人，还有杀的我们汉人，自己人，香港人，还有50几个其他民族，包括云南那几个小民族，像当年的水傣，汉傣，大家没有查过历史吧，在大理下关水傣和汉傣，那杀了多少人，我说他杀的任何一次零头，都是你美国历史上这200多年的总和，他没有任何资格指责你所谓的种族问题，美国历史上绝对有这个问题，我说但是中共正在扼杀，正在屠杀。而且此时此刻正在屠杀，这就是我说你们美国人要明白，共产党跟你玩的是内部搞的种族大屠杀，我建议你们好好看一看印度的电影《白虎》，这是共产党真实的，向世界搞文化大革命，文化大革命输出，搞种族大革命，种族大革命输出，种族仇恨，然后最重要的把世界上所有的问题，历史的全归你白人，我说打你们的所有的朱利安尼，打你川普，打你班农，打你美国所有的右派和极右派，打你共和党，所有的一招儿，你就是种族歧视，我说你的种族歧视和种族大屠杀，他觉得实在差太远了，是你们有机会的时候了。
哎呀..很多人说，对呀，有道理。我说是你们该反击的时候了，到底是种族歧视存不存在？到底种族大屠杀这俩之间是什么关系？哪个重要？关键问题你现在还在干，我说这就让全世界来调查调查吧，让把全世界来评评理吧，我说你干嘛不利用这次机会啊？我说这个杨洁篪还有王毅，他俩都想争下一个常委，都想管外交常委，杨洁篪要退，王毅要上，他俩拼命的表现胳膊硬，擀面杖子硬，是吧？我说你让他表演吗，但你要借着这个表演，你要让全世界知道共产党杀了多少西藏人，杀了多少新疆人，杀了多少其他的水傣，汉傣，还有彝族人，杀了多少人，为什么那50几个民族越来越少，甚至是消失了，慢慢都杀掉了，都用各种所谓的政策，看上去没好的政策，把这种族都给灭了。
更重要的事情在香港现在，他在大屠杀，汉人是不是少数民族？汉人还是大族民族，杀少数民族你当然是大罪，杀汉族难道就不是罪吗？杀人都是罪。是吧？某CNN主持人，是吧？通过各方面的紧急联系，问我啥看法？你说我有啥看法，我就这么几个小看法，郭文贵就是个小人物，狗屁不是，是不是？郭三秒、郭骗子、郭强奸、郭没钱，是吧？就这点儿吧？所以兄弟姐妹们，我告诉过大家，共产党一出手，都是对咱帮助，为什么？因为他的出发点全是内部政治斗争，是上海帮和习大神的斗争，你去看这两个坐在那的时候，看上去执行的都是你中央的命令，事实上都想的是明年谁来继续干，杨洁篪继续干，还是王毅上来，当所谓的管外交的委员，共产党一撅啥屁股，就知道它拉什么屎，啥心都不行，中国人死人，死一百万，一千万，一个亿，对他来讲，那简直是太小事了。
你让王毅明天来接杨洁篪，管外交的委员，甚至进常委，中国死一半他都不在乎，这就是共产党的邪恶，没有一个人想中国人跟那他一样的，他认为中国人都是贱民、下等人、中下等人，他是上等人，上等人，这是每个进了中南坑所谓当了中央候补委员，到中央委员到政治局常委，每个人的心理，信不信？你自己看着办吧，我接触的中央，不管任何人只要到了上面这个层次以后，不管他保持什么样的生活形式，内心的世界的变化都有这样的，他认为他有..甚至是神，甚至是菩萨，甚至佛祖的代言人，甚至是化身，然后中国老百姓，其他人都是下等人，中等人，这就是真正的中国现在的状态，没有这个国家这个民族现在在扯淡的，他说的是一切话，做的一切事，都是为了他自己，中间这一块，然后还有嘴上这一块，啥都是扯蛋。
所以说的这，咱就不讲了，看着吧，接下来热闹大了，还有就是很多战友给我发，关于家庭啊，论里啊，给我发了很多，没想到惹那么大事，一个二月二这么多人关注这个事，我想你大家说说，整个文贵的一生最快乐的时光，都是跟我哥哥，和我爹娘和我这些嫂子们，和我侄子们一起过的，我在家说的最多的就是当年我们最穷的日子，我们所有家人在一起的时候，都是回忆在一起的日子，最快乐的，我跟我哥哥我们家没有一个人红过脸的，更不要说打架了，我过的最美好的生活，最穷的生活，挨饿的生活，都是和家人度过的，我觉得我一生最美好的时光都是和家人度过的，所以说我们家人也有很多不幸，我们家过去也有一些这样那样的事情，但是我的人生是这样过来的，所以我必须展示真实的我，当然我们家里也有那种小心眼，占便宜，有很多事情..你们所有的事情，我们家都有，但是说实在的，我从来没记住，我真的没记过我们家任何人的不好，我没记着过，我有哥哥有嫂子那种自私就别提了，到现在河南裕达旁边，我二哥还开小卖店那，上面有五星级饭店几十个亿，旁边还开着小卖店，你说你气不气人呢？但是你没办法，这就是一个曾经被下放到农村，在农村种地长大，杀猪出生的二哥，他就是那点心胸，那你没法生气啊，这就是他的人生嘛，是吧？但是他是我哥，他是我亲哥，我爱他，我想他，每个哥我都想他们，没有办法，说实话我不能不想他们，我真的想他们，虽然现在由于过去的几年爆料革命，新中国联邦，我跟任何人不能联系，因为我不想牵连他们，但是我真的是想念他们，所以说我就展示我真实的一面，但是从整个新中国联邦和爆料革命来讲，父母关系、兄妹关系、妯娌关系，它很复杂，这真不是一竿子能打到底的。
但是我再说一遍，我所说的我追求的和想好的，都是美好的生活，我没有想追求那种极端的，不正常的和病人的生活，而且所有未来的出发点，是基于健康和正常的社会上设计，然后再去考虑那些不正常的有病人的，我们要避免那个事情发生在我们每个人的生命中，但是我们首先要建立一个美好的制度，基于绝大多数人正常情况下，好吧兄弟姐妹们，我真没想到这么多人给我发信息，都是关于兄弟，家人，妯娌，姐妹的，但是文贵是个最普通人不过，兄弟姐妹们，但是我必须给大家说实话，就是这样子的，谢谢！谢谢！我没想到这么多人..在国内..哇塞..受不了了，装神弄鬼，共产党的高官一出国以后就学了..嗯嗯嗯，我一听就鸡皮疙瘩..痔疮掉一地，哎呀，别嗯嗯了，然后王毅的小手..恶心死了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频英喜</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1556/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1556/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大卫先生：来了吗？看一下啊，哈哈，七哥进来了，好，哇！七哥的画面进来了啊，战友们，咱们把这个连接赶紧推一推啊，正好文贵先生来了，哇，七哥穿一个新衣服啊，咱们一会让七哥给我们说说G-Fashion最新的这些产品给咱们介绍介绍，过年聊聊Fashion。
小狐狸：从肉眼看应该是真丝缎面儿。
大卫先生：太棒了，太棒了。
郭文贵先生：现在可以了吗？听到我的声音了吗？
大卫先生：非常好，七哥，听到您的声音了。战友们看到您的最新的G-Fashion的服装了，大家非常兴奋等待您给我们讲。
郭文贵先生：兄弟，麦克风清不清楚？
大卫先生：不错，可以！
郭文贵先生：你要听清楚，有时候它这个麦克风可能会掉，它不是麦克风，你看现在是不是我的麦克风？是这个发出的声音吗？
大卫先生：是的，再离您脸这边再近一点，稍稍小一点。
郭文贵先生：现在怎么样？现在怎么样？
大卫先生：好！可以了。小狐狸啊你们几个女主播待会可以，大年初一了逮到七哥了，你们可以有些问题也可以问问文贵先生啊。
小狐狸：终于有机会了，是吗？
大卫先生：卓玛姐你别给我这么个镜头，你给女主播出来，是吧？跟七哥采访一下。我这形象也不好啊，给咱英喜丢脸啊。OK，他得坐那儿聊。咱们公告那边可以推一下啊，就说文贵先生现在作客英喜，欢迎大家来看一下、来参与。
郭文贵先生：声音怎么样？声音怎么样？兄弟们？姐妹们？
大卫先生：好了，现在好了！七哥，大家都看着您最新的衣服呢，非常兴奋，都给咱介绍介绍。
郭文贵先生：我这刚刚我上去一换，穿的是那个金色的红色的。我要马上要做那个G-club的年会的演习，就是说这个提前说，赶快上来了。好，大卫兄弟，还有所有的我们战鹰团的兄弟姐妹们，新年好！向你们拜年了。
大卫先生：谢谢文贵先生，谢谢七哥，谢谢！
郭文贵先生：这角度可以么？角度。
大卫先生：可以，咱们还有几位女主播等着您，等了很久了，很激动，都想听您聊聊Fashion。
郭文贵先生：你这块儿女战友多？女战友多是吧，兄弟？
大卫先生：对，我发现咱们爆料革命的这个各个农场、各个平台，女战友贡献最大，女战友最勇敢冲在最前面。
郭文贵先生：那我们这中国男人实在是汗颜呐，实在是汗颜。
大卫先生：谢谢文贵先生，战友们想听听您说一下咱们G-Fashion最新上线的这些这个服装，非常棒！尤其那个红色的，就是那种军装的感觉。我刚才给战友们简单介绍，有点儿英国的那个乔治时代，那个皇家军人的那种英伦范儿。所以，请您给我们说一说，谢谢七哥。
郭文贵先生：好，谢谢啊，大卫兄弟，谢谢我们所有的这个美女战友们。咱们战鹰团的真是出品都是很不一样的，所以你们问Fashion的时候，所以说是有资格的。就是出来的你们所有的这东西出来都是不一样的。非常非常地棒！那么，特别是让我感触的，就是你们对这个整个平面啊，整个的在作品的比例上非常非常地棒。特别是大卫兄弟最早出来搞战鹰团的时候，也就是那个九指妖说你是特务，说你回国是假、老爷子过世是假、你是真正警察。就那个时候，你“咵”出了战鹰团战斗机那个照片，欸，你让我当时感受到，一个是咱们政事小哥，一个是你这儿，我觉得这个做的东西是不一样。就是九指妖那东西，我都公开说就是土得掉渣你知道么？后来有很多棒的战友去了就是给她改了改门面，那真叫土啊，真是一种那种老母鸡在土里边儿扑棱出来的那种感觉，浑身的尘埃抖落不掉的那种。那么你说到今天，总结那件衣服呢，其实你说的很对的。这件衣服的真正的这个开始，有很多（人穿过）。有谁穿过呢？猫王穿过，这个Michael Jackson改版过，包括Keith也穿过，包括那个原来那乡村另外一个，也叫这个，叫那个Michael Jackson的，一个乡村音乐（家）也，他也老用，只是一个不同。那么它来源于真正的是英国威廉姆，威廉姆国王，当时他穿的，登基的时候穿的。也在西班牙，西班牙皇国时期，包括葡萄牙大帝国时期，国王就职的衣服。这件衣服为什么这个，它形成了这几个扣子，包括这个领子这块儿这个扣子，那么包括徽章，这个徽章你看得出来，都是那个真丝的拿手编出来的，而且这东西值基本上百分之九十都是印度产品，因为印度的劳工和做丝比较好。然后呢，现在部分是来自于中国。那么这个衣服的经典之处它来源于，它是一个整个时间和历史的沿承。中国的中山装啊，很多人没有注意到，中山装的所有的祖宗就是这件衣服。中山装的祖宗就是这件衣服，包括苏联共产党时期，还有纳（粹）希特勒，所有的军装，希特勒的军装。所有的军装，包括斯大林时期，几乎全来源于这里。所以，这件衣服是亦正亦邪。所以搞服装设计的人呢，把它变成了军绿色，包括二战时期的色，还有这个女装，男装，它都在诠释着一个，它就是两开气，后开气，肩部、领扣，几个扣子，有做20个扣子，有做十几个扣子的；还有这个袖口的，这个差距。而咱们这块儿是用了信仰之星，信仰之星是一个一个拿手抠出来的，那个扣子，这不是开玩笑的啊。那么，咱这个料子呢，要做得非常非常好，就是它，它比较垂，是单开气。咱把它更时尚化，事实上是我们想说的事情，在时尚界我们非常自信地向西方说，就是说中国人要做服装的，没有不做长袍的；外国人要做时装，没有不做这件衣服的。那么，这件衣服是可正可邪，可以变成军装，杀人去；也可以变成一个非常棒的艺术装，唱歌给别人听；同时它也表达了当时威廉姆王，国王当时在大英帝国的时候，他说过一句很精彩的话，说当这个权力，所有人都认为你这个权力对每个人都造成伤害的时候，实际上你的权力，你已经是等待着死亡，只是时间的问题。不管就像那个谁啊，那个丘吉尔说的，（还）是谁是托尔斯泰说的，不管黑夜有多长，总有一天会有不知道的人和原因，会给你带来一个突然的改变和火光，就让你彻底地看到了希望和看到了胜利。这件衣服呢，我们是让世界上时尚界非常清楚的，就是展示了一个我们对时尚的理解。那么更重要的是价格，这个价格一般来讲，你看所有出这个价衣服的，不是你copy的，原创的出来的，一定都在2000、3000、5000、8000、9000美金。我最起码有五六件类似这样的衣服，没有一件低于一万美金的。像我在爱马仕每隔两三年就来一款，每隔两三年就来一款。Stefano Ricci出一款都在两万美金以上。我还有一个鳄鱼的夹克是在30万美元。那么这个，这个衣服质量绝对是一个在5000美金以上的品色，它的扣子、信仰之星，它的内衬还有外面，包括它开衩，男女实际上都可以穿。我觉得这件衣服是非常有意思的，包括特别是肩部这个地方和这个地方，这两个是G-Forever的徽章是我们的。然后这整个的扣子非常得漂亮，八九百、一千来块钱。这个成本大概多少钱呢？成本大概就是，没有不算人工，一分（不算），不算任何管理费，什么（都不算），买来的材料，大概4个yard嘛；然后加上扣子，一个扣子最起码是咱要买多了大概18美金，买少了最起码是40美金一个。那你想想，这个基本上就直接成本，就没算管理费。为什么？就是让G-Fashion（能给到更多战友）。你看用G-Club就更便宜了，那就太便宜了。说老实话，如果这玩意儿能收藏的话，一定买多少件收藏都行！
55：02那么这次你可以看到G-Fashion这个昨天上线到现在我觉得，网站改版了。这个网站的改版的主导设计师除了咱们G-Fashion的几个工程师之外，主设计师就是我们最年轻的一个女孩儿，就是一个女孩儿，我们美东农场美东香草山的，是一家人家都是爆料革命的（战友），人家来自香港叫Jessica，二十几岁的一个小女孩子，很多原来的视频都是她做的、剪辑出来的，她现在已经到了G-Fashion去工作去了。那么她的爸爸、妈妈都是支持爆料革命的，就他一个小弟弟是剪辑视频的，全家支持爆料革命的！当然也是GTV的椅子了。所以说你看，她几乎没过年，还在这个洛杉矶呢。昨天就是那个哨子，吹那个哨子，送哨子是我们也是一个GTV椅子的战友在G-Fashion工作。是前天晚上就是咱们时间，坐飞机抱着，它不让寄，抱着从洛杉矶坐飞机到了纽约已经快到凌晨了，到了纽约送给保镖，保镖昨天早上直播前送到了这个桌子上，我放在了脖子上。那么，包括这个手链，第一次，我看看。你看今天早上&amp;hellip;&amp;hellip;
大卫先生：七哥给我们展示展示啊，战友们。要大过年啊，我们聊Fashion，是非常棒的，对吧？非常棒的。你看那个扣子，战友们你们可以看一下那个做工。那个是真的是设计师里边，能把设计师的想法、理念还有那个精神上的东西都融入到了这个服装里的。那是细节，特别棒！
小狐狸：昨天晚上我们才买了一波，添了一条漂亮的裤子。
郭文贵先生：你看啊，这是一个咱们的这个盒子的带过来，然后你看咱们这每个这个带，今天早上是给家人的哨子，你看这个，它里边有个灯。然后呢，我这个是个金的，你们没有的。（文贵先生演示吹哨子。）是吧！这个是银的。（文贵先生演示吹哨子。）那么这个哨子会吹的，不要吹那么（用力）。用这都非常棒。哨子的盒子你看昨天寄过来。然后，这个是我昨天戴的那个袖口的那个，就是你们刚看的那个信仰之星，这是那个盒子，那个那个袖口现在在外面放着呢。所以，这些东西啊，你可以看到这个是我们一个正式的盒子。（文贵先生展示盒子。）这个是真正的，你看这里边是这个皮的。然后这个是这个样子的。是吧？你看看，它这个感觉，就是当你真正地高清，你会看到这个太漂亮了！那么，它整（个），你想想G-Fashion要定第一批的服装的包装盒，就包装盒多少钱？——500万美元。包装盒啊，500万美元。那么咱么那个网站，昨天大家看到那个改版以后，就是整个这个风格你看，跟爱马仕的特别像。特别特别像，但不是抄它。
因为爱马仕那个网站的建设者是我一个很好的朋友，爱马仕网站用了3年的时间，你看上去特别简单就做成那样子，那就是一个你买衣服，你在东莞买一个10块钱衣服，你在爱马仕可能需要100甚至1000块钱，它是原创，它是质量，它不是化学的，它是绝对不一样的。那么你看到这个哨子的时候，昨天他们送过来，你想想现在923的纯银多少钱？这个18K金多少钱？然后那个手链..你看这个手链，哇，我跟你讲，我从来不戴手链的，我从来不戴的..你看这个后面这个手链的背后的，这个是那个Chrome Hearts的设计师，就是在我们网站那个，你看这个信仰之星，它里面这个全是已到一刀一刀抠出来的，G-Forever,全部都是。所以说今天早上我们家磕头、拜年以后，然后我说给大家每人送这个，哇！每个人都幸福的，我们家人从来都不戴手饰的，结果现在都戴着呢，这个是个临时的盒子啊，这个手链还有那个戒指，我跟你嫂子结婚从来就不戴戒指的，从来不戴戒指的。
大卫先生：七哥，我觉得你应该设计一个G-Fashion版的特别版，给七嫂，七嫂绝对拥有一个给您特别版。哇..太棒了。
郭文贵先生：我从来不戴戒指的，所有的人喜欢的简直是不行了，因为它是个信仰之星，而且是银的，哇！太漂亮了，太漂亮了，而且这个一点儿都不俗，是吧？
大卫先生：是，七哥我觉得你可以回头用盖特推出来，一系列这方面的照片，战友们要近距离的再看一看或者视频之类的。
郭文贵先生： 你看我穿这个衣服，这个是丝绒的，你看见没有？
大卫先生：看见了，
郭文贵先生：丝绒的，然后你看这，你看它的衬，G-Forever,你看看这个细节，
大卫先生：哇！太棒了，太棒了
郭文贵先生：这是咱们G-Fashion的，你看，这个也是，这个是用特别特别的毛，以后美国可能就禁皮了，不让你穿了，非常漂亮，同一个料子，你看它后面剪裁的这个位置，所以说这是随便的一件衣服，所有的扣子都是一颗子弹，你看见没有，这是两颗子弹，香港，这是对香港运动的香港的子弹，任何一件衣服现在，都是带G-Fashion的，如果你买Chrome Hearts你去买Pada、Gucci，任何一件，都是5倍到7倍的价格，100%是同一个设计师，100%是同一个料子，100%是出于用一个厂家，那你去想想，为什么要花那么多钱啊？而且咱们是原创的，是吧？你看像女孩要穿这个衣服，它就是不一样，你穿了就不一样。我要拿那个长袍，昨天那个长袍因为是全身的。
大卫先生：行，七哥，大过年的，没事，我们等着，给我们展示展示，我刚才给您留言的时候，我同时给唐平也留言了，唐平跟我说，她在被窝里哪，我说堵被窝了，我说那你快点，一会儿七哥来堵你被窝来了，一会儿唐平马上过来参加我们的节目。太棒了，导播一会儿给那个“小狐狸”切换画面，让女主播出来，我觉得这个问题应该让咱们女战友来对七哥就关于Fashion这块多提几个问题。
郭文贵先生：这个长袍你们没注意到，你看..你仔细看这个料子，你看看，这个料子在LORO PIANA任何一个衣服，你们懂得，任何一个这个衣服啊。
大卫先生：很垂啊，它的侧面的设计，对吧？七哥？就是之前你穿的..
郭文贵先生：女孩要是穿上这个衣服真是太漂亮了，“小狐狸”过来了，我看，
大卫先生：对，想跟你聊Fashion, “小狐狸”跟七哥开麦吧。
郭文贵先生：“小狐狸”这样的人太危险，
小狐狸：我有很重要的事儿要跟您说。
郭文贵先生：这个布料你看看这个胶印，“小狐狸”你看里面边这个边儿，这个衣服它最厉害的是它的料子，都是LORO PIANA的料子，你看看任何一件这样的衣服，任何一件，什么也没设计，没品牌，就这个料子，你买的时候最低是3000~5000，但是由于咱们现在是LORO PIANA的合作厂家，就是上面挂上LORO PIANA的料子的，这个价格你可能是，现在我不知道花价钱，大概可能是十分之一的价格，所以说小狐狸你有什么说到吗？你讲吧，
小狐狸：我有个问题七哥，郭叔叔，我的手太细了，你那个6号我戴上太大了，这个戒指要再给我们出个5号的，我想闫博士也戴不上去，我们俩需要5号，
郭文贵先生：我发现你这个手现在是跟科学家有一比啊，你可别让大卫靠近你啊，这可太危险啊。
小狐狸：我们离的远。
大卫先生：人家老公一起..
郭文贵先生：你俩见面必须得经七哥批准啊，去时不是做个戒指，我给你做个铁手套戴着，见面时大卫要这样见着，别碰手。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1548/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1548/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们好啊！ 你们健身了吗？我今天从早上到现在开了3个小视频会。然后还得健身。任何理由都不能放下你制定的计划，有千万条理由让你放弃任何你所给自己的承诺。你看我这儿，还得看美女。你看着没有？看看这大美女，这是G-fashion，这是今天下午的作业，下午的作业。
所以兄弟姐妹们，咱们国内的兄弟姐妹们，七哥今天不能直播。我看到国内咱们很多姐妹们发信息让我今天星期六直播，我直播不了。我尽可能今天下午6：30 到7：30 之间如果我有时间我直播一下。因为我实在是太忙了太多事。G-club、G-fashion，还有春节的直播。然后现在还有给各国政府提供大量的关于病毒，还有在新疆、西藏等这些所谓大屠杀。包括新中国联邦各种未来的规划，跟宣言有关的东西。实在没时间了。
我现在直播是休息，非直播时间全都是工作。我相信国内的兄弟姐妹们都感受到了这两天国内的河北，特别是河北现在大家都看到的大量的事实都已经爆发出来了。什么样的事实大家都知道。死了多少人，到底死了多少人？这现在已经不是共产党说那么简单了。 就像当年我说新疆一样，有多少女孩被轮奸，大家记得吗？那时候说新疆（女孩）被轮奸好像是天方夜谭一样不可能，是吧？但是现在大家都知道了，这个轮奸不但是非常的夸张，而且大家感受到了这个丧尽天良、惨无人道。大家都意识到了吗？现在在河北、大连、通化、长春、东北、黑龙江死人的数绝对也是惨无人道的！那么现在知道，在西藏、在云南边远的少数民族地区，你以为你在山林里你就不感染吗？感染的（人）很多，甚至没有任何防范。死的人更多！只是你不知道。
现在国内的经济什么情况？银行不让你取钱了。这和九指妖这帮王八蛋、“龟头痒”是一个德行的，编尽一切谎言就是不给你钱。编尽一切谎言，就让你写遗书，反正钱得进我腰包。编尽一切谎言都是为了你好、为了正义、为了自由、为了上帝，这是VOICE OF GOOD,不是VOICE OF GOD了。现在不代表代表上帝了，代表好了、好人的声音了。好人的声音你把钱给大家，你有本事把钱给大家。共产党现在银行一样，我为了你好、不把钱让你取走，但是所有的肉钱、菜钱照样涨价。现在咱国内的多少战友们银行有钱就取不出来、动不了。一动钱比偷钱都严重。昨天在江苏的战友们，在银行里边战友们取十几万人民币，结果警察来了。问“你为什么取人民币？”把手机给收走了，到了这种程度。香港都这样了。香港有人往外汇钱，警察找上门来了，说“有人举报你们家有人患了病毒没报”，要掏肛来了。实际上是收走手机。香港已经这样了。
兄弟姐妹们，共产党的疯狂到了什么程度，咱不能老指望着说上天让谁亡让谁变疯狂。但是他疯狂之前，他别把好人带走太多。他疯狂之前他别害那么多好人。跟九指妖这帮诈骗团伙是一模一样的，对吧？
那么我现在说，战友们，我们战友们要行动。什么行动？战友们，在你安全、力所能及的情况下，让更多的人知道新中国联邦和爆料革命。在你安全的情况下，让大家知道共产党正在干啥。
在一个小时前，美国的咱们特别重要的朋友说 “现在在华盛顿、在纽约、在芝加哥、在德克萨斯州、在洛杉矶，这些地方都在问同一个问题：病毒在这个时候所谓的传染率的降下、死亡率的提高，和共产党和美国大选有什么关系？”
英国现在，这几天有所好转，所有的英国人都在问一个问题，“英国死的人，英国造成的经济损失，和英国受到伤害最大的共产党病毒，和现在英国硬起来、要开始灭共，病毒现在就有所好转，又有什么内在的关系？”
连法国的内部都在问，现在法国跟共产党一对抗，反而病毒有所下降，连死亡率都有所下降，这又有什么必然的关系？
所有大家要记住，英国和法国稍微有点想硬起来，这个表现只是在真相上略有所硬。也就是说，事实上跟共产党减少了接触和合作、少用了共产党的疫苗、少要了共产党派来的所谓的技术和协助合作人员，它的病毒就下来了。这又意味着什么？
这位美国朋友马上就要去欧洲。我说你去欧洲，抛开你官方的身份，按照Miles Guo的建议，了解了解欧洲，“为什么你们一和老共之间减少交往和合作，病毒就下来了？也就是你硬了一点点（病毒）就下来了”。
那么我想问战友们，国内的病毒是什么地方最严重现在？凡是天天举着红旗，凡是天天跟着中南坑几个老杂毛混的地方全都出大事了，对吧？就连香港，就香港这个掏肛掏到这种程度，香港还目前是中国所谓发达地区感染率最低的，因为香港人不愿意跟老共合作，香港人减少了去共产党的共匪控制区，对吧战友们？
还有，昨天我们有战友们发现了一个秘密，说除了共产党高官不染病，高官不死人，他发现了一个很核心的秘密：所有共产党的最近这一两个月，你见过医疗官员有站出来说话的吗？因为咱这个战友的家人在中国所谓的卫生部疾病防疫中心是个高官。说这哥们该吃吃该喝喝，从来不戴口罩。回到老家以后叫上所有人该吃吃该喝喝。它从来不戴口罩，而且非常自信。不但他不戴（口罩），他家人也不戴。这一点，这就是我给西方所有朋友这几天说的，共产党有解药。他要没有解药，他控制不到这个程度。英国的首相的那肚子、那脑子能传染上，加拿大的那小土豆能传染上，几十个国家的元首能传染上。中国的领导人那身体怎么着？灌了什么了？有啥本事？天天还双修，都是些老杂毛身体又弱，还不带口罩，他就没事？他有解药！所以我告诉他们，你们如果想好，要想安全，找共产党要解药！要想安全、要想好、少传染、真正解决问题，少和共产党合作！现在凡是想在共产党那儿拿钱的，你必然遭斩首。不信走着看。
行了，今天先说到这，兄弟姐妹们，今天晚上六点半到七点半七哥直播。
唔该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1507/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1507/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！2021年1月19号，今天作为我们爆料革命、新中国联邦最大的日子，这个美国政府给了咱们一个很好的礼物，把共产党在新疆列为种族大屠杀。不管任何人说兄弟姐妹们，第一次提出来和真正展开行动，和推动这场把共产党列为种族大屠杀，和定为犯罪集团、恐怖组织，只有爆料革命新中国联帮，它意味着什么？共产党，共产党员只要你不跟爆料革命的，你将成为恐怖分子。
所有共产党的钱，都是犯罪的赃钱，所有的全世界的人对共产党，对这些犯罪集团，都有惩罚、遏制、消灭的责任和义务，而且是合法的。这就是我们郝海东先生在6月4号宣言讲的，这是正义的需要，把灭共变成人类全球的正义行动，合法的正义行动，谁给他做交易，谁跟他勾兑，谁拿他的钱，谁跟他来往，你就是和种族大屠杀犯罪集团勾结犯罪。
只有战斗室班农先生和我们的哥们蓬佩奥国务卿，兄弟姐妹们千万记住，记住文贵这过去三年说到话，在美国我们的朋友，我们的战友绝对不是你看到的这些，1月19号蓬佩奥国务卿给我们1月19号路德访谈最重要的日子，1月19号来了一个大礼，给爆料革命新中国联邦灭共的事业带来了大礼。你们知道背后是谁吗？是我们最最伟大的一位战友，未来你们会知道的，是他冒死，顶着一切的压力，在最后的时刻推动了这个伟大的关键时刻。119反过来就叫911，这是美国对共产党的灭共行动的911，共产党在多年前，曾经以为911给共产党苟延残喘多了一、二十年，但是今天美国人用事实行动，用911消灭你共产党，展开了最有效的行动。
兄弟姐们，这一刻想想我几天前的直播，120所谓总统的平稳过渡，给爆料革命推动、行动、发声和一切的一切，有质的改变，这就叫危机，这就叫智慧灭共，这叫行动灭共。想说啥？我们把这个今天定为多伟大的一天都不为过，想想吧，共产党在未来和在全世界，要买断美国，买到美国再和中国搞贸易逆差，买断欧洲，让欧洲的所谓贵族舔他们的腚，吃他们的屎，包括日本的懦弱和自私的政治家，和蓝金黄在全世界的系统。
兄弟姐妹们，你觉得他还有机会吗？兄弟姐妹们，早乐必早衰，早悲必早哀！能活着看到这一刻的人，亲自己的脸吧，爆料革命、新中国联邦、路德访谈，在这个119这个日子，不仅拯救人类，不仅拯救世界，还给我们全人类全世界带来了希望，任何共产党的疯狂，都让他付出百倍万倍的代价。
兄弟姐妹们，永远不要忘了，念念不忘必有回响！我们中国人缺的最大的就是自信，墙头草，没有信仰，遇风则倒，遇坑就倒就趴下，听到尖叫声就捂耳朵，听风就是雨，永远不会得到尊重，永远不会有人去尊重我们这个民族和国家，和新中国联邦。
无数个人打电话来恭喜，无数个人打电话说这是灭共事业上最伟大的一步，我告诉他们，不。我们119、海航事件、香港运动，千万别忘了香港人是我们的圣城，新疆的朋友你们的悲哀是新疆没有出来真正的民族英雄，出来一帮的民主的人渣、叛徒，但是我们会替新疆的朋友们去报仇，不会忘了新疆，包括西藏，对西藏有更大的行动，我告诉大家，今天不是最后的大菜，还有大菜，记住我郭文贵说的话，共产党你完了！不信，拉出来遛遛，莘县阳谷县搭县，走走看。狗日的…
兄弟姐妹们有点激动啊，等着啊还有大菜，大菜啊兄弟姐妹们，犹豫的、怀疑的、懦弱的、煽自己的脸去吧，这个世界上最可悲的就是懦弱、自私、随风草，没有正义，缺乏对正义、对真、假、善、恶的判断的能力的人，永远不会成功，不管你用什么，你也不会用爱，你也不会用尊重，你也会拥有勇气，更不会拥有未来。谢谢了兄弟姐妹！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1504/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1504/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，2021年1月16号，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，1月16号啦。全人类从来没有像现在一样，为两个事把命运连在了一起。形成了人类的命运共同体。一个是美国总统大选，一个是灭共。
00:33 兄弟姐妹们，这每二十四小时发生的事情，都是过去几年，甚至几十年都没有发生的，是这些发生的总和。你看看这蓬佩奥国务卿，你看看美国一个个政府的制裁和决策。这对共产党，要过去美国人要这样干法，也就两月，CCP就嗝屁了吧。没有美国这样子了吧。但是大家要记住，这是文贵在几个月以前说过的，全人类到2021年都要向中共共产党这个流氓的邪教要钱，要命，要承担责任的时候。这就是魔鬼之战，这是地狱之战。
01:18 这个时候，大家要想到，全人类上过去这一年来，人类受到共产党病毒大屠杀的时候，只有一个声音，只有一个团体，在说真话，在干着拯救人类的事，就是新中国联邦、爆料革命。
01:39 大家想想，今天美国政府对共产党最有效的攻击，对共产党的制裁，和让世界共同的面对共产党威胁，一个原因就是共产党病毒。不但美国、欧洲、日本所有有脑的，是人类的国家都现在不得不面对我们路德访谈、闫博士讲的，这是共产党病毒。第一份、第二份报告都是真的，都是真的。
02:09 兄弟姐妹们，这是啥概念，我们一个爆料革命、一个新中国联邦代替了全人类75亿人的所有的政府。他们都没有做到的事，我们做到了。不但如此，战友们，我现在还看到了什么？美国政府过去一年犯最大的错误，今天当然了我们最好的哥们蓬佩奥，还有这个川普总统，皮特纳瓦罗等等，都受到了惩罚，为什么？没见闫博士。不认真的面对新中国联邦，不认真的面对我们的爆料，不认真的面对共产党的威胁。
02:53 我最讨厌数如果了，人生没有如果，也就是行动，人生。现在你看看，咱把如果和行动放在一起，咱们说说这个事，如果川普总统他不继续保持说是和习近平，习近平个人关系，好哥们。如果病毒，他听了我们的，当时班农，皮特纳瓦罗，还有我给他某某某，包括他身边的人说的话，不是我直接说的啊，不是我直接说的。他只要听进去一句话，他不要说三月份，四月份，病毒像感冒一样消失，他不要说大家不用戴口罩。他怎么会被打成那么惨。如果他行动的话。
03:49大家想想如果这两行动，病毒和灭共，和所谓的习关系，还有他一直不直接说CCP病毒，不直接灭共，如果这几个事，他相反的行动了，他有今天的结果吗？有今天的困局吗？没有！百分之百没有，这就是吃了哑巴亏了吧。吃大亏了。但是这仅仅的十几天的行动，弥补回来很多结果。
04:24 那我们再说，对待西藏，保护台湾，保护西藏的行动，保护香港人的行动，如果当初川普总统他行动了，真保护香港了，保护台湾和西藏了，美国人不是七千五百万，或八千万了，会再增加三、四千万。民主党的追随者都会跟他过来。香港事件，香港的只说不练的行动，让他损失一、两千万票。同时也是他致命的伤害，大家看到了吧。
05:02 现在大家又看到了，现在连续在整个在house，在整个参议院、众议院，所有的包括共和党的背叛，很多很多的事情，和不坚定灭共，不直接灭共，犹豫灭共，甚至身边亲共的人搞平衡的结果。咱们，特别爆料革命、新中国联邦，别动不动就替别人裁判。兄弟姐妹们，在这个事上，咱没资格评判，咱做的连别人的毛都不是。共产党在中国待了七十年了，咱啥都没干成，咱没有任何资格评价别人，咱没有任何能力去批评人家，我们只说站在新中国联邦角度上，新中国联邦做到了全人类现在唯一一个警告全人类，拯救全人类，让世界人民找到受威胁的主因，并且可以负责的中国共产党。
06:02 对海外共产党资产查封，对海外说有共产党人员的制裁，把共产党列为恐怖犯罪组织，恐怖集团，把共产党列为非法的中国政府，不能代表中国人民，并鼓励向新中国联邦、和中国人民成立合法的政府。这是美国人和全世界人民的不二选项。任何人在方面如果不认真对待，他还会有更大麻烦。川普总统一定会赢，他要赢的前提，一定把这件事，彻彻底底，发自内心的，进入血液去，要纠正，要更改，要行动。任何一个人。
05:48兄弟姐妹们，我再告诉你们，我再说一遍，俺再拂一遍，现在发生的世界大事，可能连你想都不敢想的大事，有利于全世界的人民，和最重要是有利于十四亿中国人民，当然有利于咱新中国联邦。你们想都不敢想，我都不想说，还不到时候，那叫路德先生知道这一下子，不是重磅了，是重雷了，我不说，大家等着。你们会发现，突然间，天下大变，天下大变。
07:28 沼泽地，大家千万别忘了。沼泽地，所有的沼泽地，这次它也震撼了。病毒的问题，它也不是说管不管你沼泽地的，你躲的初一，躲不了十五。现在全人类都在面对着闫博士一号、二号报告，和爆料革命，和这个当时的路德访谈的119，和今天正在中国发生的所有的事情，特别是香港事件，让世界知道，对共产党绥靖政策你的结局是什么？就是当年的1932年，1931年到1942年所有的人类大灾难，二战，一直沿着，我老说1946年。你们一定要记住，王八蛋的希特勒完了以后，一直到46年，西方这个世界的重整，他们最大的面对的问题是什么，就是宗教和金融的脱离。
08:33 大家都不去研究。历史上几乎很少人谈这些事，现在人类上沼泽地，和世界的所有的金融组织，他必须面对一个问题，共产党在中国还有没有时间了，共产党待在中国，他会有什么结果？全人类会有什么结果？
08:55 大家你们等有一天看这个过去这十天，人类发生的事的时候，你们会真正明白你们度过的每一秒钟，都是人类最最敏感、最最伟大、最最大的变化，最不可思议的时代。珍惜你们现在的每一秒钟，不要浪费任何时间，不要被任何人带偏方向，一定要坚持唯真不破，等待着伟大的胜利的到来。阳光即将照进地狱，最后由我们打扫这个战场。战友们准备好吧。这可不是心脏的问题啦，这是全人类的问题，我先不说，明天上午九点三十，直播乱聊，没任何重磅，没任何新闻，兄弟姐妹们，明天乱聊，大家现在都乱发信息，你不直播受不了啦。受不了啦，GTV都找不着你啦。好，直播，明天九点半直播，GTV见，明天乱聊啊。行吧，兄弟姐妹们，中不中，乱聊，乱聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1497/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1497/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，真快啊。这都几号，11号了。我的天了。
00:22 兄弟姐妹们啊，今天有两个事。首先一点，兄弟姐妹们，很多GTV的投资者，包括G系列的投资者，现在在国内受到国内所谓的国安、警察问话，威胁，然后在逼迫做假视频，到美国假投诉。
00:39兄弟姐妹们，文贵就提两个建议。第一条，他让你干啥，你干啥。千万记住啊。让你写啥你写啥，让你怎么配合你怎么配合。一切以你安全，和家人受到的生命威胁，和你的自由，为最高利益。这是一条建议，他让你干啥你干啥。以你家人利益。让你写啥你写啥。啥都跟他说，一点都不隐瞒。这是一个。
01:12 战友们，一定要记住。一定尽可能的把这些人的名字，那怕一个电话号码，那怕他是一个个人的信息，或者你能把他基本情况能留一点都行。然后想尽办法保持着，或者传给我们，你熟悉，你信任的农场，和爆料革命联邦委员会，就咱们的喜农场联盟委员会。或者说咱们喜马拉雅大使馆Discord或者发给我。就足够了。我向你们保证，所有对你们威胁，拷问，逼迫，威胁的人，他不但让你虚假投诉，各方面不会得逞，他会让你未来有无尽的可能。
02:01 兄弟姐妹们，记住文贵说的话啊，我们跟相关部门已经联络好。只要有证据，只要有一起，那怕一个手机号，一个语音，一句话都行。我保证你能把他底给捋出来。他所有在外国的家人、亲戚、财产会被查封，会被查处，被追究，被追责。明白了吗？兄弟姐妹们。关键要小心，小心，再小心。先不安全不传先留着。这是你的财富。
02:38 我在告诉兄弟姐妹们，任何人不可能拿走你的一分钱。任何人不可能强迫你做任何不情愿的事情。这就是GTV、Gnews、G系列在美国的价值。美国总统，一百个美国总统也拿不走你一分钱。在西方，私人财产神圣不可侵犯，跟上帝一个级别的。谁都拿不走。我，上帝，一万个郭文贵也拿不走。这是第一个，今天要跟你们说的。
03:10 第二个，兄弟姐妹们，一定要记住，我们现在最核心的，兄弟姐妹们，要看到，过去就仅仅这二十天，蓬皮奥国务卿，对高官访台，谁说过。郭文贵说的，一年前说过不下五次。对西藏立法和保护，对香港立法和保护，包括对香港人的美国签证和履行。我说的，我们爆料革命说的。还有对中共国有企业的制裁和国家所有国有企业的制裁。我两年前、三年前说的。现在只剩下一个金融机构了。事实上没有全面脱钩，基本在脱钩中，我们爆料革命路德访谈最早说的。
04:01 我告诉你们的比特币不会好，我告诉你们微信一定完蛋，我告诉你们ZOOM一定完蛋，我告诉你们抖音一定完蛋。我再告诉大家的一件事情，防火墙一定完蛋，我再告诉你们的，凡是对战友枪口抬高一寸的都会得到巨大的西方的照顾，或者特赦，或者G系列给除特殊利益。
04:28 凡是对我们战友，看到辽宁三个省当年李友放水，祸害盘古的法官、检察官，全被抓，全家被灭，共产党灭的啊。两个副省长全被抓，全家被灭，他的侄子现在就是我们的战友。我给了他侄子足够的面子。没有提前说，看到了吧。不管你是刘国强，刘若强，不管你是大连什么西城法院的，什么张鹏明，还是张鹏黑，只要陷害过盘古的，一个都不会得好下场。我不是幻想，我不是在这吹牛，过去三年证明给你们看了。孙力军、孟建柱、王岐山，还有他们那些贯君、刘成杰，是不是。有几个好的。
05:29 我再告诉，兄弟姐妹们。我用三、四年证明给你们看了。兄弟姐妹们，记住约谈你们，威胁你们，造假材料，威胁你们投资，假投诉，还有在网络上录假视频的战友们，让你干啥你干啥。这是你的机会。再一个，兄弟姐妹们，我希望我们秘密翻译组一，秘密翻译组二，还有我们联盟委员会里的所有的宣传部门，把最近一段时间，整理一下，七哥啥时候说过对台，和对西藏，对香港，有好事，包括对新疆，都兑现了吗？
06:10 一个蓬皮奥国务卿和美国川普总统任期内所做的事情，是过去七十年的和。对中共的制裁，除了全面脱钩，基本上全做到了。除了斩首之外。现在让路德先生整的，乱找我，“啊，叫路德闭嘴吧，别说啦。啊，可以啦，可以谈，什么都可以谈，有空间”。我不知道啊，路德整的啥我都弄不明白啊。路波切现在独立造反啦。完全不在爆料革命控制之下，他现在已经脑子开光了，嘴也开光了，是吧。
06:50 现在，我们对共产党最大的恐怖的打击，就是当时GTV投资，短短的两三周，Gcoin还有我们当时的G币，十六七亿美元现金要进来，最后要全面投资进来，意向投资全部现金四百六十亿美元。共产党历史上没有过。它自己都做不到。是我们爆料革命、新中国联邦的力量。所以接下来，它们在网络上逼迫了很多现在爆料革命战友，此时此刻，还有战友正在去的路上。录假视频，集体投诉，集体说我们诈骗，甚至要陷害新的取向，要陷害战友说，这是替郭文贵给美国政客，叫政治募捐。这帮孙子。在洛杉矶安排虚假案子，所谓假政批案，一系列的造假，战友们要记住，咱爆料革命是为真不破，咱把别人的假，他们造假的所有犯下的罪行变成我们的力量。他们的造假，他们的恐惧就是我们的武器，从2017年，文贵就这么说的。
08:12 最近共产党，这几天，将有一系列的行动，判刑，抓人，镇压，一系列的都会出来，大家看着啊。正在把这个即将倒闭的共产党的经济，这个假擀面杖的经济在崩塌之前正在全力挽救，它只有一个办法，多杀人，多抓人，震赫，把所有人都吓尿了，让你到银行取钱都不敢取，这就是共产党。这帮孙崽。这帮中南坑的老杂毛，你到时候，你完蛋啦。你大爷来的。共产党，但凡有老婆，有孩子，有家人，有老人的，你知道该怎么做。想想当年共产党（国民党）搞金银券的时候，共产党在倒闭的时候，什么人最后活下来了？你是人，你不是畜生，你也不是魔鬼，你也不是中南坑那些老杂毛那样的权力。你啥也得不到，聪明点。
09:14 战友们，今天不直播，可能明天后天直播。唔该晒了。这个，我今天要开几个会，开完会以后，很多问题我再回答战友们，看不完，几十万个信息，回头再跟大家一一回啊。谢谢兄弟姐妹们。因为真的是回不及了。当我能回的时候，一定给你们回。太多了，你看我的手机全都是满的。全都是爆满的，但是战友们记住，我尽量的去看，好吧，兄弟姐妹们。今天可是个大日子，这一周可是最最重要的一周，全人类重要的一周。要说它多重要就多重要。奇迹，能不能发生呢？战友们，千万别偷懒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1459/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！你们健身了吗？十二月二十四号。
我耳朵还听着咱们的歌曲呢。刚刚才跟战友开完会，马上要健身了。这个是平安夜啊！这个平安夜，文贵最先想的是：这个世界上现在过“平安”夜，也挺滑稽的，真的“不平安”！如果说过去这几年，每次祝平安夜的时候，大家都有说不同的感受，我想今年的平安夜，是人类有史以来最不平安的平安夜！无论是美国总统大选，还是整个病毒，还是世界经济，所有的不确定性，让这个地球（上的）每个人都不感觉到平安！
我相信大家在过去的二十几个小时，都看到了所有的西方国家、所有的政府都已经说——就像你七哥三年前说的——“黑暗真是刚刚开始！”但没有人敢说黑暗是来自共产党，现在的共产党是世界上最大的黑暗。全世界所有的人过平安夜的时候，都要想如何让世界平安；全地球的任何人在过平安夜时，大家都要思考的问题：是谁让你的平安夜“不平安”？是谁让全人类的家人——无论任何宗教、任何信仰的人，都感到接下来的辛丑年，谁都“不平安”？
辛丑年，比庚子年还可怕！往后看，六十年，一百八十年，一百二十年，你去看去吧，没有一个辛丑年是好过的！我第一次谈辛丑啊，辛丑年将是人类最大的变革之年！亲爱的兄弟姐妹们，在任何一个辛丑年，最大的变化是什么？全世界的经济！庚子年是政治最大的变化之年，战友们看到了，全世界政治（已发生了）巨大的变化，美国总统选举还未定呢，整个大变化！但是所有的跟着庚子年的辛丑年，经济、金融、民生，（都有）巨大的变化！政治完了，就是经济嘛，它是一个轮回。大家注意吧，谁的钱袋子也不平安，谁的家人未来的生活、粮食都不平安！这就是“爆料革命”、新中国联邦（正在思考的）：如何（把）大家凝聚在一起，团结在一起！
除了灭共，也别把自己灭了，得把家人、自己保护下来，这才是关键啊，兄弟姐妹们！平安夜，别想着吃什么，就像我现在想的：平安夜，如何让新中国联邦、“爆料革命”的战友们更平安，更健康。灭共，是必然的，就是时间和方式的问题。更重要的事情，是如何保持住“爆料革命”、新中国联邦，让更多的中国人，让我们“爆料革命”的战友们平安——人平安，钱平安！
没有人可以挡住“爆料革命”和新中国联邦改变世界！但是，我要靠所有的“爆料革命”的战友们，让我们的所有的战友如何地团结起来，像过去三年创造的一个又一个奇迹一样，继续要发挥“没你不行”（的精神）。而且我们所有的人，要把政治、经济和战友们的平安，拧成一个共识，把“爆料革命”、新中国联邦通过这一个又一个的事实，让大家的政治目标实现，干掉共产党，经济更强大，靠实力实现我们新中国联邦的理想！
不但要灭共，还要自己强大，让中国人过上体面的生活！绝对不是过平安夜的时候，它们想吃啥喝啥（就可以吃啥喝啥），（这一切）只属于共产党的专利！我们必须有这个权利，而且我们是世界上过得最好的！
这就是文贵今天平安夜跟大家说的、我们所有人在平安夜都要思考的问题：谁让我们这么多年过的平安夜“不平安”？谁让这个世界平安夜大家都“不平安”？谁能让辛丑年在人类轮回当中经济大崩溃（之时），给大家未来的经济带来平安？“爆料革命”、新中国联邦！
感谢上天吧，感谢万佛万神！让我们拥有新中国联邦这样伟大的信仰和理想，感谢所有为“爆料革命”付出的兄弟姐妹们！文贵感谢最多的，就是国内各个领域、各个战线的战友们，感谢你们的付出！文贵希望你们平安，为你们祈求平安！为“爆料革命”所有的战友祈求平安！这是文贵现在最想说的，最想的！
再次地祝全世界的七十五亿人口，十四亿中国同胞，香港、台湾、西藏同胞，所有“爆料革命”的战友们：平安夜平安！
永远不要忘了香港平安夜！香港是中国人的圣城！香港所有付出生命、鲜血的、付出自由代价的这些兄弟姐妹们，是我们永远要敬仰的人！永远不忘香港，靠的是行动！大家看到了，（美国）最近对共产党的一系列的制裁，都是跟香港挂钩的！这就是我们“爆料革命”做的——不能说百分之百，（但）绝大（多数）都是“爆料革命”做的。接下来，世界各地会有更多的这样的制裁！为我们香港的勇士们、兄弟姐妹们报仇！我们喊的不是口号——“香港是圣城”，我们要捍卫这个圣城！我们一定要让香港再变回比以前还要伟大、还要“香”的香港，没有人可以阻挡！
平安夜，文贵再次向香港发誓：永远不会忘掉香港的同胞们、手足们！每次（我都会）想到香港的所有站在大街上、（在）全世界树立了华人形象的（同胞们）。任何忘记了香港的人，都不是我们战友，都不是一个称职的中国人！灭共，做一个在世界上受尊重的、体面的中国人，就要学香港！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1349/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1349/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
咱就蹦两下，蹦两下啊。兄弟姐妹好们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒和香港危机真相了吗？咱得瑟几下啊。这屋咋那么好看啊，这景观相当的好看啊。我再往前拉拉，中不中？清楚吧，不清楚给我发信息啊，战友们，给我发信息啊。我得盯着点。我这就跟大家乱聊直播直播，你们该看谁的节目看谁的节目去啊，别耽误事儿战友们，别耽误事儿，别耽误事儿。这木兰来了来了，来了来了木兰。木兰妹妹现在是这个小扳手啊。
看看中不中？这个兄弟姐妹们，我今天啊，是太多战友发信息，我真的是没办法一一的回，我在这里简单的跟大家聊一下，好吧？亲爱的兄弟姐妹们，有几个事我给大家说一下。最近是实在是问题太多了，我也没办法一一的回，有些也不能太早的回、也不能太早。大家要明白，就是因为抢的早，付出的代价太大了。我们不能抢早。
另外一个，我再求求所有的战友们，一切都是为了灭共。不管是G系统、喜马拉雅、全球灭贼，都是为了灭共。不管它6多少媒体，我可以告诉大家，你再大的媒体，你离开了灭共、你离开了新中国联邦，你啥都不是。郭文贵更，你不信，我开始连续一星期，我天天扯王八犊子去，是吧，不再说灭共了，你看看会是什么情况？大家永远记住这个核心！我们是因为灭共，大家相聚于此。我们新中国联邦是我们的希望，任何个人都不应该忘了这点，忘了这点的代价太大了，对我们每个人都是适用的。
另外一个，今天我想说一下香港。战友们，最近就这几周关于香港的事情，我们的工作成绩显著，可以说将改变香港的历史。绝不能让香港人的血白流，香港的勇士白白的付出生命。那么这不是口炮，他是要靠行动的。香港的很多战友踊跃的、勇敢的、无私的提供证据，真的令文贵特别感动，觉得这些勇士们值。但是香港的四大不要脸，你越品这四大不要脸，你越觉的香港这个地方他发生今天这种事情，共产党是百分之八九十原因、或者绝对原因，但是他也是有原因的。香港这个社会被资本化，没有信仰、自私、自我感觉良好，洋不洋、中不中、西不西的这种文化，确确实实有问题。
我在那学习了很多。因为香港就是我们要追求的未来！香港就是我们的耶路撒冷！所以兄弟姐妹们！这是多好的一个样板让我们学习，我们大家都学到东西了。那么我在跟香港同事学习，在为香港做这事的时候，更加让我们看到在蒙古、在西藏、在台湾发生的一系列的事情，更加让我感觉觉醒的事情——就我们中国人如何面临我们自己的优点和缺点。真的不能说看不起自己，什么事都推给这个民族去：这个民族有问题，这个人种有问题。民族、人种绝对没问题！就像我郝海东兄弟和叶钊颖女士一再说的，体育也好、各方面也好，绝对不是素质、体质的问题，绝对不是！我更加坚信不是。就是我在西方那么多年了，我更加坚信不是所谓的人的体质，是政治体制、国家体制的问题。
那么我们不要把什么都推给民族去，但是我们有没有问题？我们太多问题了。问题就在一些列当中，大家能看到：投机、这个投机心理。共产党给中国人带来的投机心理，这个太可怕了，什么事情都造假。去灭个贼，到镜头前晃了一个多小时，直播半天、相机一关走了。你看看咱灭贼，咱有GTV、咱有灭贼战友一开开几个小时，那是真实发声。但有的就是玩假的、表演。
比如说在香港，头两天我接触几个我们大陆的移民到香港的。让我感觉到最不舒服的一件事情，就是说话夸张、说话夸张。我们是给政府提供文件的，我们不能夸张，必须如实的。因为你夸张的代价太大了，你不但帮不了香港的勇士，你还出了问题。必须唯真不破！这就是为什么我告诉咱大陆的那个从广西去的那几位香港的、移民到香港的，我说你们都到了有一二十年了，要学到香港人说话负责任。一个优秀的文明的国家和民族，首先一点你记住，它从一个最简单的开始，就是语言。就是在任何一个文明的国家，语言即是行动的一部分，语言是必须负责的一部分。你不能说你说了话，我说话不算话。这个说话不算话，是我们中国共产党留给中国人，还有短期效应、造假，以为说话不负责任，这就是毛泽东文化大革命、三反五反、大跃进，以及共产党八九六四、改革开放，现在的搞的什么一带一路、四个自信、和谐社会、什么以德治国，这都是胡说八道的结果，因为不负责任。就像我们的战友爆料革命，我说咱说出的话，给战友说出去的要牢记在心。这不能张嘴就来，这不能张嘴就不负责任。你骂人你都记住你要负责任的，这不是开玩笑的，所以这个感受太深了。所以我告诉咱大陆去香港的这些战友们，我说你给我提供的东西很危险，但是你一定要试试，有十分你说八分行不行？咱不说十二分，不说十五分，对吧。
头两天有国内的战友给我们发来了视频——共产党的军队的移动，我们找部门鉴定，这个东西确实是真的。但是，但是最关键的一件事就是这个但是了。他转到这个军队里边这个食堂，讲这个粮食的问题。你说导弹就说导弹，你说他这个军队调防就调防，然后呢看着他的实力。你说你转到食堂一说，结果人家一鉴定说，这段视频最起码是在60天以前的，而且这段视频是完全摆拍的。这是所谓的军队在60天以前已经给领导看了，我们要节约粮食，我们正在想办法节约粮食。这又不知道是那个什么师团长在这块耍政治流氓，想升官啦。但是那个时候，就共匪内部已经知道今年要缺粮食了，就是60天以前。可是这位战友就是夸大了其词，结果人家“啪”，他说Miles这跟你没关系。我给这个东西的时候，我就首先声明：第一条，这是国内战友发给我的，我没办法判断真假；第二，我不负责任；第三，你完全技术鉴定，我也不跟你要任何回报，我先声明。还好有我这个声明，我没去要我这个功啊，我没说我保证啊，结果是人家说，你这个人可信。
头两天又一位战友，给我了香港一个警察、就是从洗手间里边这个录的一个视频，然后警察在洗手间干的那个龌龊的事，然后把那个女孩往洗手间里边拖。行了，这个事一看很大。我首先我交出去我说，请你们来检查这个视频，这个视频我不敢保证是真的，但是我也不能告诉你来源，由你们自己去鉴定去。结果鉴定完之后说，这个警察拖这个女孩是真的，打这个女孩也是真的，后半段不是。这个警察他说应该是什么？应该喝醉了酒、也可能是吸了毒，但是跟香港暴动这件事情没关系。你这不能往那个上面贴。这个你千万要记住一张纸，有的人就拿了一张纸啪发过来了，然后呢去鉴定去。一鉴定说这个文字不会超过一星期，完全是假的。不可能是一年前的这个所谓的签字报告，是关于香港的一个所谓的遣返法，给我们香港的一个内部指示，但是说这肯定是新的。所以说不排除有人造假、三分真七分假，把咱诱上了一个其它的路上去，损毁咱爆料革命的信誉，包括损毁文贵的信誉。但是也有很多人是故意的，所以这个真太关键了。
另外一个我要给战友们要说的事情，最近蒙古很多战友跟我发信息、发资料过来，可以说70~80%都是有用的、也都是真的。但是咱蒙古的朋友们，你们发这些信息我要告诉你们，一定记住你发的东西不要太长、太啰嗦。因为我们战友给你翻译需要时间，而且给你整理出来又需要时间，然后再递到相关部门去。人家一看都看不懂，人家就不看了，用最简单的方式、用最直接的方式，就是要表达你想说啥，你有什么证据，然后让人感觉到来接受你的观点。
咱不能整的从成吉思汗到文化大革命，然后到现在，那人家搞不明白。咱懂人家不懂，所以说今天我说这么多的信息的来源，（读留言：有人要搬到昆士兰去了..好啊，昆士兰好，没必要搬过去吧，没必要。）昆士兰那块将有大事发生啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们跟我那么多信息，我特别的感谢！要真、要简单、要负责任、要顾及形象。
另外一个就是我最近还有一个感受，就是亲爱的兄弟姐妹们，咱们的爆料现在已经在全球形成了不可阻挡的这种大趋势，新中国联邦的旗已经举出来了。我们美东，你看出去整齐的服装、整齐的旗帜，然后专业的团队，站姿、喊姿都是一样的。你打着新中国联邦的旗帜好看，在某些地方三两个人拿着旗帜，晃晃晃对着摄像头，晃完之后把旗帜“叭..”撂一边去了，这种事别发生。咱新中国联邦的旗帜是战友用生命和鲜血换来的，是十几亿中国人的未来，怎么能不尊重这个旗帜呢？我们自己要发自内心的尊重这个旗帜。再一个，有些事情你别以为你放下摄像机了大家不知道，你放下摄像机了大家都知道。你像那个“麻烦大”，咱说加拿大叫“麻烦大”，很多抗议的战友就晃两下子你就走了，你别以为大家不知道，大家都知道。加拿大现在这“麻烦大”，所有的麻烦全加一起，全世界战友的麻烦都没有来自加拿大一个多，这叫“麻烦大”。但“麻烦大”你在那个地方，你游行的时候，不要老想着镜头前你怎么晃荡，你要想着镜头后你怎么晃荡，这才是关键的。
另外一个现在在日本、在俄罗斯、在意大利、在法国、在英国、在墨尔本、在昆士兰、在洛杉矶、在旧金山，在加拿大的几个地区、美东、美西的所有的地方，还有我们特别是华盛顿DC区，我们的阿丙妹妹出奇制胜，这个不是开玩笑的。我们新西兰现在已经全面的开始行动，我们有首长驻地啊，我们的新中国联邦的首长驻地啊，是吧？不是开玩笑的。那么这些都在行动中，包括台湾我们的文欣妹妹、我们的小宝哥哥，最近连招婚也不招了，开始行动了、全面开始行动。
我们的行动是标准的，依法、坚定、智慧、团队工作，让人能看到新中国联邦的希望，让人能看到新中国联邦的标准和不同。我们要表现出和共产党的不一样，我们要让全世界看到不一样。你看全世界多少国家政府现在给咱联系呀，“欢迎新中国联邦，我们如何能帮到你们，如何能帮到？”
哇塞有变化呀，发现。咱这个OBS版现在马上电脑直播版，非常漂亮啊，大家走着看。会非常漂亮啊，非常棒，GTV太牛了、太牛了！GTV太牛了，未来你们会看到GTV的震撼哈。
所以说兄弟姐妹们，我们要跟他的不一样，我们要向全世界展示我们不同。这些国家跟咱联系时候，怎么合作？非洲、东欧多少国家现在欢迎我们。大家你看都是最牛的，都是某个国家未来要当总统的，还有现在现任政府，大家以后都会看到的。昨天晚上，其中一个国家的一个副总理，因为我在见重要的人士，晚餐给我打了十几次电话我没接。后来我回去的时候，我打过去他说，他说我刚才和我们总统在一起，我们总统要跟你通话。就如何让我们这个新中国联邦，能帮到你们？我说对你们来讲太危险了，你知道人说什么？他说总统让我告诉你：怎么能让共产党难受，怎么能让它害怕？哎哟我说这哥们儿行啊，我说你这你这老板可以啊。
我说让共产党害怕，你们就要行动。先把你国家驻地的那共产党间谍给赶出去，包括那些欺民贼给弄出去。他老板现在都尿血了，得了冠状病毒好了，现在尿血呀、尿血呀。然后他说我们总统还让我告诉你，我们要开始先从立法、法院、和议会、和我们这个行政机构全面开始。战友们，最让他感动的、他看到的最关键的一次，你们都没有想到是什么。最让人看到的就是，咱们在当时我们VOG这个视频组，播放武汉最早视频的时候，第三集是第四集他看到了。从那时候起，那视频他们都是每天都上传，他们国家这个每天专报上去。就是当时VOG做了这么一个武汉的疫情这个专报，震撼了他们。然后上天造灭疫组和他一起VOG做的时候，一直就被他们给关注。就是我们过去大家已经不在乎的事情，深深地影响了这个国家的政府。
这就是老天是公平的，念念不忘，必有回响。只要你付出了，一定上天会知道。上天不知道，是你做的不够好、做的不够。你想想，战友们你们能想象，6月4号以前咱要说今天说的话，人家不人不拿腚拿屁崩咱的脸么，说拿腚崩咱的脸，拿腚崩不了咱的脸，是吧。因为什么今天达到这个效果？那日本的新首相菅义伟、副首相麻生（太郎）、小泉（纯一郎），我告诉你，都是咱的哥们儿。你会看到日本，日本上来前三脚啊，连着看。第一脚，钓鱼岛；第二脚，经济停止合作；第三脚，在日本已经成立了——冠状病毒危机调查小组。接下来还有三脚，一共要六脚踢出去。记住我说的话，都是咱的朋友。我就告诉你，多年朋友。也是我朋友的朋友，都是家族式地合作、多少年了。战友们，这是天意。是我们日本的战友一次又一次地游行，感动了日本政府。日本界情报在国内情报准着呢，不管天不管地、中间不管你生殖器，但是法律范围内日本可能管得是最细的。警察密度、警察关注度，是世界上最高之一，跟那摩纳哥差不多。
所以说兄弟姐妹们，我们每个人的行为都会影响到我们的未来，都代表着我们新中国联邦，这不是开玩笑的。另外一个我想告诉大家的事情，美国政府这两天高院的事情、还有准备总统大选的事情，我可以告诉大家总统大选已无疑义，已无疑义！大局已定。过去的48小时、两天，这个局势已经定了。共产党内部的政治斗争和共产党的玩火玩大了！共产党这回又放出一个潘多拉盒子！我用什么样的高兴的心情都没办法向你们传达这过去48小时发生的事情！接下来不会超过两天，48小时内你们好好看看吧，看新闻吧！跟咱们没有具体关系，但是确实决定了我们的命运。
美国大选基本上在未来48小时大局已定，我相信啊。共产党在玩火，看上去是这么回事，事实上是这么回事。共产党在玩那种流氓手段，这回帮了美国，帮了美国……他想帮的那个人没帮上，结果帮了另外一边。天意呀，天意呀！Rico法案在美国一定会执行，而且就对中共、对欺民贼。你像那韦石、孟维参一定会进监狱呆着的！一定会进监狱的，那熊宪民是吧？一定会进去的，这不用想，像梁冠军、郑祺百分之百进去，看着吧百分之百进去，曾宏跑到哪都没有用、还有庄烈宏，跑到哪都没有用，跑回北京都得把你弄回来，你不信就试试。
所以说美国大选的事情，未来两天、48小时看行动。共产党玩了一招……它想玩蒋干故事呢，结果蒋干到那来真的了，这一来真的帮了对方了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！这过去这几天发生的事儿太大、太大、太大了！但是所有一切的发生都是对咱们是有利的。所以战友们要搂住、要搂住，在这关键的时刻一定要搂住。
我这临时直播就到这啊，我就不多说了，其它的信息你们去看《路德访谈》战友的直播，我就乱聊到这。拜托了战友们提供有用、有价值的搂的住信息，维护新中国联邦在世界的形象，珍惜现在战友们换来的不容易的这种形势，新中国联邦将得到更多国家的承认。特别是全球灭贼考验每位战友的决心和意志！一起为全世界人民、新中国联邦、蒙古、台湾、西藏同胞祈福！
阿弥陀佛！唔该哂啦！我还得锻炼呢，我得去锻炼去了，谢谢啦。牛啊！咱们的这个GTV现在真的很牛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1264/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1264/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我也请战友……（英语）。亲爱的兄弟姐妹们，所有咱国内的战友们，对照顾我们的警察永远要记住人家的名字，咱永远不能忘了人家。这些警察是有良知的，这些办案的是有良知的，很多人，他们是有父母、孩子的，他们都知道爆料革命，他们真心的是，人家要工作要理解人家。这是我说为什么99%的共产党员必须要大赦。但香港这些黑警一个也不能放过他们！亲爱的兄弟姐妹们，记住我们的恩人，忘掉我们的仇恨，但不包括香港的这事。亲爱的兄弟姐妹们，不管任何情况下都要记住，香港是我们的圣城，香港这些孩子太不容易了！
今天我本来很多事说的，共匪的黑客非常猖獗，我今天就直播到这，择机再直播，不乱聊了。
大家你们要知道为什么我要戴眼镜，看我这眼睛，看见了吗？我这眼睛这块做过那个，就是晒太阳晒太多了那个云斑，所以我眼睛做过一个小的手术，一有电脑光，还有阳光，我就受不了，这是一个；第二个，大家知道，我看手机时间太长，手机这个光一照过来，我眼睛就不舒服，所以我要戴着眼镜，希望大家理解我。
一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福！等着重锤吧！懦弱的共产党！你只会让我们更加的伟大！你什么也做不到，对吧？共产党，你完了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1265/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1185/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1185/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们吃了吗？喝了吗？吃了吗？喝了吗？哦，亲爱的兄弟姐妹们啊，今天是6月17号啊，兄弟姐妹们大家好，这个刚刚开了一天会，我现在直播上十几分钟啊。刚才下一个会开会呢，结果对方有紧急事件休息20分钟，我赶快直播一下啊，有几个事给战友们报告一下：
第一个这个湾区啊，我昨天半夜里发出的视频以后，很多湾区的战友们联络我，哎呀，没想到湾区有这么多战友，而且那么踊跃啊。有这么踊跃的战友，有这么多人啊，包括这个，因为我们现在投资委员会啊决定啊，在这个硅谷建一个AI技术，啊AI和5g应该这么说，AI和5g的网络技术研发基地。这个，而且投资委员会给钱呐，给钱呐，那给大钱的啊，这个有一个机构啊，有一个机构要要让我们给他发债，发上20亿美元啊，20亿元的债，你说钱咋花呀，没地方花呀，没找地方花钱去啊，20亿美元，说我GTV，你给我发20亿美元的债，20亿美元债，发10年债，3年5年10年。大家啥叫发债知道不?啊，发10年的债啊，10年啊，这个中间3年5年10年啊，7年半的时间有可能都在商量细节，一切是现在是谈啊，都不算数。要发上了债发20亿美元，啊，这个利息我们要给的很高啊，给15%的利息，给15%的利息，我说那能给我们战友发上10亿的债啊，他们不太同意，他们想都要啊，就是我们的伟大的啊，我们的美国最牛的基金大佬，知道是咱们兄弟，他要干的啊，他说他都想投资GTV了啊，20亿债，然后他说这个GTV啊，你要想办法要作为全世界最大的中文搜索引擎，你要做到最大的视频，视频，视频呢啊，未来在线的视频会议系统，你必须把AI和5G研究好，然后呢希望我们成为最大的商务会议系统，就像ROOM、抖音呐都得被干掉了，肯定就剩我们一家了，然后呢，大家都期待说未来的啊，这个就是你们的这个未来了，所以说，我中嘛啊，昨天就说半天啊，看到我去这个达拉斯啊，达拉斯那个地方，我没兴趣啊，要去我去我硅谷啊。所以昨天晚上我就说硅谷赶快买楼啊，买公寓啊，而且我说我们华人很多精英啊，现在都在硅谷。所以说，硅谷。
另外一个战友们给你们报告说点实话啊，我这有点私心啊，这个毕竟嘛，大家想想。现在，在海外的中国人只有两条路，大家你有意识到没有： 第一条路，忠于共产党小粉红，那你会看到全世界未来对你的追杀，炒掉你，啊，甚至对你调查；
一个是跟新中国年联邦，是反共的人，你不要看以为你来了30年了，什么在法拉盛，旧金山ChinaTown，你以为你就不用站队了，不可能，啊。
这次西方已经看明白，在冠状病毒、香港运动，这过去这些年和爆料革命存在，彻底分清楚了两种人，一个就是彻底支持共产党的，一个就支持爆料革命的，中间那些不表态的啊，那是中间他是有立场的，不是没有立场，中间派也有立。所以我说实在话，新中国联邦现在我知道，将保护、成为唯一在西方保护中国人在海外安全，能把这个大灾难来临前啊，保护我们同胞的。所以说硅谷啊这个地方旧金山啊，他有太多我们华人在那儿了，现在都糊里糊涂的，都以为我来了10年了，我来20年，我有美国护照了，我有美国绿卡了，谁能怎么着我呀，咱走着看，啊，会怎么着你，别犯印尼当年的错误啊。都跟印尼人结婚了呢，还给印尼人生孩子呢，都已经是三代四代印尼华人了，结果如何？
我觉得这个时候非常重要。现在接下来华尔街，还有像硅谷最亲共的地方，未来是最反动的，因为他们将受到最大的伤害也是他们。这个时候我觉得，我们要保护同胞，特别是在科技领域，文化领域，这些人未来最起码遇到大事，有个躲藏的地方，有棵大树可乘凉啊，这就叫新中国联邦。我们再搞个总部啊，你愿意来工作，我给的工资比你在美国Google,Youtube啊都要搞，肯定的啊，机会比那还好，最重要的是，有事的时候能保护你，说白了这就是这就是硅谷的喜马拉雅农场。
我昨天发出去以后我很感动啊。我们一位战友啊，就是马上，是我们GTV投资的一位战友，刚才给我发了一堆的这个视频照片，马上办公楼、住宅一堆啊，而且都是最好的，我发现我们这个中国人的力量太伟大了啊，还有GTV的投资者太伟大了啊。所以说你想想我一看这硅谷老多投资了，最起码，最起码不下小100号人来自硅谷投资啊，这100个股东啊GTV在这，这家要捐房子，捐地捐一大堆呀.啊，我今天上午才给我们这位投资股东说，这个我喜欢Stephen senshuroom,senshuroom是我最爱的地方，Stephen就在那儿建办公大楼，苹果呀，惠普啊，甲骨文啊，微软都在那诞生的？是吧？我就到那去了，啊，然后呢，我要在wut side买个喜马拉雅农场,战友们到wut side甲骨文，微软，惠普都在这啊，包括IBM的，是吧，都在那儿啊，在那那个大啊。嗐，下午就有两人要捐房子，wut side捐房子，当年花3000多万美元买的一套房子，我说捐，捐不要，不要，啊。这就是伟大的力量，所以说我有点私心啊，我就在那建一个保护新中国联邦的大使馆设在那儿，这是美国西方会认账的，大家懂我的意思了吧，这是一个。
另外一个，最近啊，很多农场啊，我非常夸张，我觉得我很不高兴，在日本在俄罗斯，在澳大利亚，有些人捐了一美金、两美金、五美金，还有新西兰的啊，是在4月份以后捐的，然后就加入了喜马拉雅农场，这是对我们喜马拉雅农场的侮辱，智商的侮辱，你4月份以后你才捐一美金，你加入喜马拉雅农场。我们有人是饮鸩止渴，饥渴难耐，自私啊，竟然把人给加入进来了。你知道这人加入进来对我们这些三年来拿着全家的命，捐了上万的几十万美元，对这些人公平吗？公平吗战友们？你连这你都审查不了，你有资格你来组织喜马拉雅农场吗？最近的一段来战友之家Sara，还有很多黑的啊，打扮成战友的衣服跑到对面去啊，我是从哪儿来的，差别太不好了。就到这里去，我是在这儿来了，她带不好的，说你坏话，挑拨离间，这就是共产党的流氓卑鄙下作的一面，但有人上当了。上当的人就是对暴力革命不信任的人，可耻的是那些小人，可悲的是我们的这所谓的战友大领导啊大咖，啊也信，也信，你就相信战友就那么坏吗？对不对呀？这有问题吧。
还有喜马拉雅农场，现在个股太多了，我们现在西班牙。出了三个岛让我们买去，然后在希腊出了5个岛啊，巨大，而且希腊那边当地最有钱的人啊，当年所谓的叫希腊公主，她有一个船上我上过啊，超牛的船现在还卖呢，一直卖不出去，从哪年从2003、4年卖，一直卖不出去。她说 Miles你要建新中国联邦，我们这块地叫希腊之王啊，他们讲，她说这个把这块地卖给你。我说希腊太亲共了啊，我们还真得考虑考虑，但是我们希腊有几个战友太厉害，也是投资者，竟然跟这位公主认识。我说让我刮目相看，我说你跟她怎么认识的，但这位战友一说吓我一大跳，真有人才呀，咱们战友当中，那是真正的希腊的，真正的权威的家族，你不要开这个蓝金黄啊，这个家族是不要的，这个这个家族就在伦敦。啊，叫潘克莱克的，伦敦的Hyde公园的核心地带，最多的就是那个道琼斯的酒店，还有道琼斯得帕克兰酒店，瑞斯豪登酒店，？酒店，就那一圈最贵的地方，寸土寸金的地方，4座大楼他家族，叫希腊船王。咱们的战友的爸爸竟然给他家工作了将近30年，你想想战友中有没有人才？把我给镇住了。
另外一个，你看看这个现在圣彼得堡普京老家，出来俩战友纯俄罗斯人，纯俄罗斯人，完全跟跟这个中共没有什么关系的啊，跟普京总统关系特别好，跟我联系，他说 Miles我从什么时候认识你的，香港你的合伙人，哎哟，我才想起来了，圣彼得堡我们全给你包了，整一个一块承包，海边，海参那个那个那个圣彼得堡，那个海参崴港，她叫那个小码头港还啊，名叫海参崴的，不是海参崴，海参崴港，那一块我给你整一圈出来，哇塞，这事大了啊？我说好啊，可以考虑考虑啊，他甚至他们家族搞那个建潜水艇的，说我们可以考虑给你建一些好的潜水艇，免费送给你们，你们买了地，建几艘，哇塞，这是厉害啊。
个十百千万，哎呦，我的娘勒，29万到5000了，哎呦，我的妈呀，说29万到5000了，我这一看吓我5000了，我不看了行不行啊？不看不看了。29万多要到32万，哎呦，我的娘来，这是弄啥来这是？共产党别这样别这样。
另外一个呢，我要给战友们说的，千万各农场之间不要互相拆台，不要互相拆台，没必要，拆台就拆自己的。另外一个我现在关于一个买老股的问题啊，基本上我可以告诉大家啊，老股呢会很少很少的，现在可能啊可能。会在一个基金，会在一个基金，一个美国的很大的基金，所有的人到那个基金可能是，买那个基金的股份，拿个基金买那个老股啊，还没定。所以说大家别在这儿抢，这个老股的事啊，很玄乎很难了啊，因为是昨天开始啊，GTV开始发股票，我告诉大家啊，大家听我说明白，到现在为止70%的投资者战友们，填的认股书是不标准的，该打勾的没打勾，所以得重让你打勾，你要重新寄过来，整个那个2楼全都是文件，都疯了大家。每天都是夜以继日的工作啊，都快疯掉了，都要重新来，你想着几次几个下次吧，确定你的认股书，三份英文文件都准确了给到发股票的美国公司和律师看，给完以后，然后认股票。今天已经有人发股票了，有人已经开始交易股票啊，多少钱呢？到刚才两个小时三小时以前。有战友卖1万股，1万股已经达成交易啊，18块钱一股，18块钱一股卖，但是投资委员会我们不愿意，想20块钱一股通通给买回来，说你要卖，我都给买回来20块钱一股，因为别忘了，Saraca公司在一星期内我们有或者是一个月10天了，有权力，我优先买，你18块钱，我买你必须卖给我，啊。我说你要卖的话你出20块钱吗？对不对啊？所以说这位战友呢就是1万股，现在就可能拿到20万块钱啊，还有两三家还有在卖，现在正在等通知，那么现在正在发股票，大家别着急，啊，你们千万别着急，那个网站你们都知道了啊，我会每天告诉你们，在盖特上发，大概什么，战友你可以上去查你就查去。现在查不到也不要着急，你不用发了，不用问，千万别问了，工作人员都快疯掉了啊，咱们现在根据咱们战友签过的东西，最起码延迟一个月。也就是说百分之七八十的战友，你得在7月份能查到这个股票，7月中下旬意味着又一个轮回一个返回啊，别着急。一份股票少不了你，一美元一股的，我一分少不了你，人家拿到了现在已经开始有交易了，那有人买有人卖人家自己找的客户。这真是了不得了，但是我相信接下来的这个股票还会更贵啊，可能还会更贵，还会更贵啊，这是一个给大家说的。
另外一个，Gdollar，Gdollar有些退回去了，有些没退的，没退的就在银行了啊，就现在那都是你的钱。啊，退回去的也是你的钱，谁也动不了，现在大家踊跃，昨天到现在已经将近6000分，6000个6000个呀，6000个战友被退回款被买Gdollar退回款，你想想多夸张，这6000个多少钱吗？多少钱吗？战友们想想啊，多少钱啊，现在已经收到了，昨天我的盖特上的发的，提供了被非法退款，被非法这个Gdollar退款，你说这帮王八蛋有多坏吧，咱们战友你们在短短的就这些天，你的一块美金变成20了已经，到今天下午，完了没了。现在到投资到VOG的，你千万记住，你投资到VOG的所有的信息，不要往这发，跟这没关系。那是跟VOG呢，VOG现在在打官司呢，啊，后果难测，因为共产党有黑仔吗？后果难测呀，完全VOG的战友们不要给，又成4002的，我得请假了，这是咋回事儿呢？亲爱的战友们，千万千万记住啊，跟VOG的投资没结果呢，大家等着候着不要给我，中不中啊，
最后竟然拿一国之力要遣返。包括在英国，你只要动任何人，那就等同于战争，谈都不能谈，走着看啊。好戏下周吧，战友们，在so can o.Look How many how many? Oh my god 。This is 5000 now.famous 呵呵，I don&amp;rsquo;t want to famous. So good.所以说我们美好的生活呀，战友们刚刚开始啊，刚刚开始，所以说新中国联邦真把共产党吓傻了吓傻了。我告诉大家我负责任告诉大家，杨洁篪带着一众神秘人物出现在夏夷，100%的原因就是新中国联邦。懂了吧战友们，就是一道和美国勾兑啊，要伤害我们，记住了吗？新中国联邦太重要了，把他们彻底吓坏了，你们没想到吧。可以告诉你，未来你会看到美国官员会出来说话，100%的原因就是新中国联邦，其他都是扯淡。竟然共产党开出来，给某个美国大亨啊，香港赌牌，海南赌牌，澳门赌牌。让他要反串，在私下里啊。给某个华尔街大亨，华尔街啊，参与中国货币改革，虚拟货币发行唯一授权人。这是天大的洗钱啊，想分化。然后这边，又跑到夏威夷，哎呀，我们支持川普总统啊，对吧，你到底想对我们好啊，是吧，然后呢我们可以给你提供情报啊，但是。那你要把爆料革命那几个人给我们呐，又来糊弄美国人，老觉得美国人傻，美国人天天死人的啊，哪有那么傻呀。
从昨天到今天，全世界跟我们有联系的国家这几个国家在这个还没醒过来神呢，那天闪电的之后。为什么Milles你在4月份就说，北京将成为最严重的的灾区，为什么当时3月份你就说这个，曼哈顿将是美国最严重的，你都说对了，为什么为什么？为什么太多为什么了？真烦了，我说我不想我多伟大，我也不想说明我多，我希望少死人。我说下一周，在美国，在全世界，你将看到爆料革命，掀起一场台风巨浪，告诉你答案，为什么？
战友们，身陷北京的战友，国内的战友，你就差这一星期两天就要要上学怎么着，你说他死了，这个，我说过，也很不想控制啊，拜托了眼前，安全安全安全，孝敬爹娘。很爱老婆，很爱老公，热爱生活健身，建心，好不好战友们？太多好事了，我就不说了，下周啊，你们关注福克斯，关注美国主流媒体啊。关注世界重大政治机构的改革，关注北京出现的让你无法想象的重大决定，中不中？一起为新中国联邦，全世界人民，香港台湾西藏人民祈福。阿弥陀佛。哦，阿弥陀佛，阿弥陀佛
最后再说一句，西藏的很多战友今天又发了很多消息，看了我昨天直播，我在我想跟西藏的朋友们再说一遍啊。现在你们有啥意见，我都尊重，我不想和你们争论，我代表不了任何西藏，我们新中国联邦的原则非常清楚，包括美国朋友，还有欧洲朋友，都很支持我的原则，我们只和现在的尊者达赖喇嘛打交道，啊，我们跟谁，达赖喇嘛说，尊者说要独立那就独立，他说中间路线中间路线，他说大西藏区就到西藏区，他说这个加入联邦就加入联邦，一切听尊者达赖喇嘛，这就是我一切原则。在共产党没灭以前，啥也不想干，我们也不想谈，谈了也没用，都是意淫，我深知道内部情报，共产党正在全世界各地物色所谓的西藏人。在准备没有达赖喇嘛以后的后西藏。
Thank you, 每个人喊Miles,Miles,今天我去一个地毯商店，我一进去，一直戴口罩，人看着我，保镖看着我，miles is hero, 你是new federal system prisident,我说你闭嘴，我最恨的当总统了我说，你给我闭嘴，最讨厌的人，这事我就当狗叫，我都不想当总统，恶心死人了，我这生活多好，所以说亲爱的兄弟姐妹们啊，西藏这个事情，就这么简单。没干灭共产党，其他的都是废话，干灭共产党了，由西藏人民决定，好吧，一切都是刚刚开始啊，好事贼多俺就不说了，对了，看新中国联邦CCTV中央电视台路德访谈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1182/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1182/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们吃了吗？喝了吗？吃了没？喝了没？亲爱的兄弟姐妹们啊，今天是6月17号啊，兄弟姐妹们大家好。这个，刚刚开了一天会，我现在直播上十几分钟。刚才，下一个会开会呢，结果对方有紧急事件休息二十分钟。我赶快直播一下哈，有几个事给战友们报告一下。
第一个，湾区啊，我昨天半夜里边发出了视频以后，很多湾区的战友们联络我，哎呀，没想到湾区有这么多战友，而且那么踊跃啊。有这么踊跃的战友，这么多人，包括这个因为我们现在投资委员会啊决定在硅谷建一个AI技术，AI和5G应该是这么说，AI和5G的网络技术研发基地。
这个，而且投资委员会给钱呐，给钱呐，给大钱呐啊。这个有一个机构啊，有一个机构要让我们给他发债，发上20亿美元，20亿美元的债。你说这钱咋花啊？没地方花啊！得找地方花钱去啊。20亿美元，说我投GTV给我发20亿美元的债，发十年债，三年、五年、十年，大家知道啥叫发债知道不？发十年的债啊，十年啊，这个中间三年、五年、十年、七年、八年，有可能啊。都在商量着细节。一切现在是谈，都不算数。
要发债，发上二十亿美元，利息我们要给得很高，给15%的利息，给15%的利息。我说，那能给我们战友发上十亿的债啊！哈哈，他们不太同意，他们想都要。
就是我们最伟大的，美国最牛的基金的大佬。你知道是咱们兄弟，他要干的。就太多人想投资GTV了，二十亿债。
然后他说,GTV你要想办法做成全球最大的中文搜索引擎，你要做到最大的视频，视频啊，未来在线的视频和会议系统，你必须把AI和5G研究好。然后希望我们成为最大的商务会议系统。就像zoom、抖音都得被干掉，肯定就剩我们一家了。
然后大家期待的说，未来就是你们的未来了。所以说，我就说中吧，昨天说半天。他让我去达拉斯，这达拉斯这地方我没兴趣啊，要去就去硅谷吧。所以昨天晚上我就说，硅谷赶快买楼，买公寓。而且我说，我们华人很多精英现在都在硅谷。所以说，去硅谷。
另外一个，战友们给你们报告说点实话啊。我这有点儿私心啊。这个毕竟嘛，大家想想。现在在海外的中国人只有两条路，大家你们意识到没有？
第一条路，忠于共产党，小粉红。那你们会看到全世界未来对你的追杀。炒掉你，甚至对你调查。一个是跟新中国联邦，是反共的人。你不要看以为你来了30年啦，什么在法拉盛，旧金山Chinatown。你以为你就不用站队啦？不可能！这次西方已经看明白了，在冠状病毒，香港运动，在过去这些年和爆料革命的存在，彻底分清楚了两种人。一个就是彻底支持共产党，一个就是支持爆料革命的。中间那些不表态的，那是中间是有立场啊，不是没有立场。中间派也有立场。所以我说实在话，新中国联邦现在，我知道将成为唯一在西方保护中国人在海外的安全，能把这个大灾难来临前，保护我们同胞的。
所以说硅谷这地方，旧金山啊，它有太多我们华人在那了。现在都稀里糊涂的。以为我来十年啦，我来二十年啦，我有美国护照啦，我有美国绿卡啦，谁能怎么着我啊？咱走着看，会怎么着你！别犯印尼当年的错误，都跟印尼人结婚了呢，还跟印尼人生孩子了呢，都已经是三代、四代印尼华人了呢，结果如何？
我觉得这个时候非常重要，现在接下来华尔街，还有像硅谷最亲共的地方，未来是最反共的。因为将来受到最大的伤害也是他们。这个时候我觉得我们要保护同胞，特别是在科技领域，文化领域。这些人未来起码遇到大事有躲藏的地方，有棵大树可乘凉啊。这就叫新中国联邦，我们搞个总部，你愿意来工作，我给的工资比你在美国Google、youtube，都要高，肯定的啊，机会比那还好。最重要的是，有事的时候这儿能保护你。说白了这就是硅谷的喜马拉雅农场。我昨天发出去以后，我很感动。我们一位战友，是我们GTV投资的一位战友。刚才给我发了一堆的视频、照片，马上办公楼、住宅一堆，而且都是最好的。
我发现我们这中国人力量太伟大啦，还有我们GTV的投资者太伟大了。所以看，你想一想，我一看这硅谷老多投资了，最起码不下于100号人来自于硅谷投资啊，这100个GTV的股东在那儿啊。这家伙要捐房子，要捐地的一大堆啊。
我今天上午才给我们这位投资股东说，我喜欢斯坦福那个是我最爱的地方，斯坦福，就在那儿建办公总部大楼。苹果呀、惠普啊、甲骨文呐、微软都在那儿诞生的，是吧？我就到那儿去了。然后我要在Woodside买个喜马拉雅农场，战友们到喜马拉雅农场，Woodside、甲骨文、微软呐、老板都在那儿啊，包括IBM的是吧，都在那儿，在那儿弄个大的啊。骇，下午就有俩人要捐房子的，Woodside，要捐房子，当年花3000多万美元买的房子，要捐，我说捐不要，不要。这就是伟大的力量，所以说我有点私心啊。我得在那儿建一个保护新中国联邦的大使馆在那儿，这是美国西方会认帐的，大家懂我的意思了吧，这意义。另外一个，最近很多农场啊，我非常夸张，我觉得我很不高兴。在日本、在俄罗斯、在澳大利亚，有些人捐了1美金、2美金、5美金，还有新西兰的，是在四月份以后捐的。然后就加入了喜马拉雅农场，这是对我们喜马拉雅农场的侮辱，智商的侮辱。你4月份以后你才捐1美金，你加入喜马拉雅农场。我们有人是饮鸩止渴，饥渴难耐，自私，竟然把这些人给加入进来了。你知道这些人加入进来对我们那些三年来拿着全家的命捐着上万的，几十万美元，对这些人公平吗？公平吗战友们？你连这你都审查不了，你有资格来主持喜马拉雅农场吗？
最近这一段来，对战友之家、Sara还有很多战友黑的，打扮成战友的衣服跑到对面去。啊我是从那儿来的，他们太不好了；又到那儿去，我是在这儿来的，他太不好了。说你坏话，挑拨离间！这就是共产党的流氓、卑鄙、下作的一面。但有人上当啊，上当的人就是对爆料革命不信的人。可耻的是那些小人，可悲的是我们的所谓的那些战友，大领导、大咖，也信啊，也信。你就相信战友就那么坏吗？对不对啊？这有问题吧。
还有喜马拉雅农场现在各国，太多了。我们现在西班牙出了三个岛让我们买去；然后希腊出了五个岛，巨大。而且希腊那边当地最有钱的人，当年所谓的叫希腊公主，她有一个船我上过，超牛的船，现在还卖呢，一直卖不出去。哪年，从2003呀2004卖一直卖不出去。她说Miles你要建新中国联邦我们这块儿地，那叫希腊之王啊她们家，把这块儿地可以卖给你。我说希腊太亲共了，我们还真得考虑考虑。但是我们希腊有几个战友太厉害了，也是投资者，竟然跟这位公主认识，让我刮目相看。我说你跟她怎么认识的？这位战友一说吓我一大跳，真有人才啊咱们战友当中。那是真正的希腊的真正权威的家族，你不要看共产党蓝金黄，这个家族是不尿它的。这个家族就在伦敦的海德公园的核心地带，最多的，就是那个park lane酒店酒店park lane酒店park lane酒店，就那一圈最贵的地方，寸土寸金的地方，四座大楼都她家族，叫希腊船王。咱们的战友的爸爸竟然给她家工作了将近三十年，你想想战友有没有人才，把我给震住了！
另外一个，你看看现在圣彼得堡，普京的老家，出来俩战友，纯俄罗斯人，啊，纯俄罗斯人。完全跟中共没有什么关系的，跟普京总统关系特别好，跟我联系。他说Miles我从什么时候认识你的，香港你的合伙人。哎呦，我这想起来了，圣彼得堡我们全给你包了，整一块儿城堡，海边，圣彼得堡那个海参崴港，还有那个小码头港，名叫海参崴，它不是海参崴，叫海参崴港。那一块儿我给你整一圈出来。我噻，这事儿大了啊！我说好啊，可以考虑考虑啊。他说甚至，他们家族搞那个,建潜水艇的。说我们可以考虑给你建一些好的潜水艇，免费送给你们，你们买了这地儿，建几艘，我噻！这这这厉害啊。
哎呦我的娘嘞21万，到5千了，哎呦我的妈呀!从29万到5千，我噻，我这一看一下回5千了，我不看了行不行，俺不看了，俺不看了。29万到32万，哎呦，我的娘嘞，这是弄啥嘞，这是，共产党别这样，别这样。
另外一个呢，我要跟战友们说的，千万各农场之间不要互相拆台，不要互相拆台，没必要，拆台就是拆自己呢。另外一个我现在关于买老股的问题，基本上我可以告诉大家，老股会很少很少拿出来。现在可能、可能啊，会在一个基金，会在一个基金，一个美国的很大的基金，所有的人到那个基金可能是，买那个基金的股份，那个基金,人家买点老股，还没定。所以说大家别在这事儿抢，这个老股的事儿啊很悬乎，很难啦。因为是昨天开始G-TV开始发股票。我告诉大家啊，大家听我说明白，到现在为止70%的投资者战友们填的认股书是不标准的，该打勾的没打勾。所以得让你从新打勾，你要重新寄过来。整个二楼全都是文件，都疯啦大家，现在每天都是夜以继日的工作，都快疯掉了！都要重新来，你想这得几次几下子吧。确定你得认股书三份英文文件都准确了，给到发股票的美国公司和律师看，给完以后然后认股票。
今天已经有人发股票了，有人已经开始交易股票了，多少钱呢？到刚才三小时以前，有战友卖一万股，一万股已经达成交易啊，18块钱一股，18块钱一股卖。但是投资委员会我们不愿意，想20块钱一股统统给买回来，说你要卖我都给你买回来，20块钱一股。因为别忘了，SARACA公司在一星期内，一星期还是十天呢？我有权利，我们优先买，你18块钱我买你必须卖给我。我说你要买的话你出20块钱，对不对啊。所以说这位战友一万股现在就可能拿到20万。还有两三家还有在卖，现在正在等通知。那么现在在发股票，大家别着急，你们千万别着急，那个网站你们都知道了。我会每天告诉你们，在盖特上发，大概什么战友你们可以上去查你们去查去；现在查不到的不用着急，现在不用发，不用问。千万别问，工作人员都快疯掉了啊！咱们现在根据战友签过的东西，最起码延迟一个月，也就是百分之七八十的战友，你得在七月份能查到你的股票，七月中下旬。因为这又一个轮回、一个返回啊，别着急。一分股票少不了你的，一美元一股一分少不了你的。人家拿到的现在开始有交易了，有人买、有人卖，人家自己去找的客户，这了不得了。但是我相信接下来这几个月还会更贵，还会更贵。这是一个给大家说的。
另外一个，G-Dollar有些退回去了有些没退的，没退的就在银行呢，现在都是你的钱；退回去的也是你的钱。谁也动不了，现在大家踊跃，昨天到现在已经六千封、六千个、六千个战友被退回款的，买G-Dollar被退回的。你想想这有多夸张啊！这六千个多少钱啊？多少钱战友们想想？现在已收到了，昨天我再盖特上发了提供了被非法退款、被非法G-Dollar退款。你说这帮王八蛋有多坏吧。咱们战友你们在短短的就这些天，你的一块美金变成二十了已经，到今天下午。完了！没了！现在投资到VOG的千万记住，你投资到VOG的所有的信息不要往这发，跟这没关系，那是跟VOG呢。VOG现在在打官司呢，后果难测，因为共产党要黑咱嘛。后果难测啊，VOG的战友们不要给…又成4002了，我的亲娘啊，这咋回事呢？亲爱的战友们，千万千万记住啊，VOG的投资现在没结果呢大家等着、候着、千万不要给我们发信息中不中？
共产党竟然拿一国之力要遣返包括在英国的，你只要动任何人就等同于战争，谈都不能谈！走着看，好戏下周吧，战友们。
所以说我们美好的生活呀战友们刚刚开始啊，刚刚开始。所以说新中国联邦真把共产党吓晕吓傻了！我告诉大家我负责任的告诉大家杨洁篪带着一众神秘人物出现在夏威夷百分之百的原因就是新中国联邦，懂了吧战友们？就是要和美国勾兑要伤害我们新中国联邦。新中国联邦太重要了把它们彻底吓坏了！你们没想到吧？我可以告诉你未来你会看到美国官员会出来说话，百分之百的原因就是新中国联邦，其他都是扯的。竟然共产党开出来给美国某个大亨香港赌牌、海南赌牌、澳门赌牌、让他要反川普；在私下里给某个华尔街大亨华尔街参与中国货币改革虚拟货币发行唯一授权人。这是天大的钱呐，想分化。然后这边又跑到夏威夷“哎，我们支持川普总统啊对吧？你当选对我们好啊是吧？我们可以给你提供情报啊但是你要把爆料革命的几个人给我呐。”嘿嘿……又来糊弄美国人老觉得美国人傻，美国人天天死人呢哪有那么傻呀？
从昨天到今天全世界跟我们有联系的国家，这几十个国家在还没醒过来神呢。那天闪电之后现在醒过来了“Miles为什么你在四月份你就说北京将成为最严重的灾区？为什么当时三月份你就说曼哈顿将是美国最严重的？你都说对了，为什么？”为什么？为什么？太多为什么了我真烦了！我说我不想证明我多伟大我也不想证明我正确，我希望少死人！我说下一周在美国在全世界你将看到爆料革命掀起一场骇风巨浪！告诉你答案为什么！战友们莘县阳谷县搭县……（视频停顿）
北京的战友们、国内的战友、你就差这一星期两天上学能怎么着？你说死了好？……（视频停顿）
这个我说过……（视频停顿）中南海也不想控制（视频停顿），战友们拜托了，你眼前安全，安全，安全，孝敬爹娘、疼爱老婆、疼爱老公、热爱生活、健身、健心、好不好战友们？太多好事了我就不说了。下周你们关注福克斯；关注美国主流媒体；关注世界重大政治机构的改革；关注北京出现的让你无法想象的重大决定。中不中？一起为新中国联邦、全世界人民、香港、台湾、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
最后再说西藏，西藏的很多战友今天又给我发很多消息，看了我昨天直播。我想跟西藏的朋友再说一遍，现在你们有啥意见我都尊重，我不想和你们争论，我发表不了任何西藏。我们新中国联邦的原则非常清楚，包括美国朋友还有欧洲朋友都支持我的原则，我们只和现在的尊者达赖喇嘛打交道。我们跟随达赖喇嘛，尊者说要独立那就独立；他说中间路线就中间路线；他说大西藏区就大西藏区；他说加入联邦就加入联邦。一切听尊者达赖喇嘛，这就是我一切原则。在共产党没灭以前，啥也不想谈，我们也不想谈，谈了也没用，都是意淫。我深深知道内部情报，共产党正在全世界各地物色所谓的西藏人，在准备没有达赖喇嘛以后的后西藏。
今天我去一个地产商店，我一进去，他们一堆戴口罩的在看我保镖再看我：“Miles is hero!” 你是 “New freedom president!” 我说：“闭嘴，我最恨当总统了，你给我闭嘴。”我最讨厌，我真是当狗都不当总统，恶心死人了，我这生活多好呀！所以亲爱的兄弟姐妹们，西藏这个事情，就这么简单。没干灭共产党，说啥都是废话，干灭共产党了，由西藏人民决定，一切都是刚刚开始。
好事忒多，俺就不说了。对了，看新中国联邦CCTV中央电视台《路德访谈》。唔该晒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1176/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1176/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
新中国联邦的旗咱得看着，漂亮、这旗太漂亮了，我每天在这个旗帜下工作，我幸福得简直是不行了！我怎么能把这个旗看见，我还能在这个里面。中不中，战友们中不中？直接就干4000多了，这太厉害。我每天在这看，老幸福了!在线观看9万多。咱们这个新中国联邦旗帜真是太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天我相信很多问题大家都很关心，特别是美国之音阿曼达被干掉。我很早就说过她一定会被干掉，她一定的，她这个坏蛋。419那个直播让美国人看到了，共产党在美国媒体界的控制和蓝金黄的力量是多么的可怕！我相信每个战友你们心里都有数，多么可怕。
另外一个我觉得战友们看到，咱们爆料革命是多么的不容易。现在往419这个三年看，我们当时所说的事情——当时王岐山、海航、蓝金黄、三F、在美国的渗透，哪样没发生？如果在当时，他要是听我们把话说下去，美国会这么惨吗？美国不会那么惨的，对吧。所以说现在大家看到了，美国现在遭受这种巨大的死亡灾难，多恐怖是吧。
但是没办法，人生没有如果、没有如果。大家看到了美国因为当时被深度的蓝金黄、资本主义的劣根性，这种缺点暴露无遗。美国这三年多大的损失，时时刻刻在死人，但是没办法，它就是发生了。
419这件事情不是开玩笑的，战友们。可以这么说，我们好多战友包括美国的好多朋友这几天都在说，他们说Miles，我们最感激的爆料革命给我们知道，真的是共产党不等于中国人，共产党不等于中国人，这个共产党不能代表中国。
今天下午我跟郝海东先生、还有我们叶钊颖女士，我们今天还在说这话。就他这么多年他认为我们要是反共产党，那就是反中国、那就反民族。这些年谁也没转过来这个弯——共产党不代表我们中国人，共产党不代表中国，你反共并不等于反国家。共产党把这个事情大家注意到了没有，它这个事情做得非常成功，让中国人都认识到你反我共产党，你就是反中华民族，你就是反这个国家。
天下哪有这个逻辑道理？你个不要脸的东西。一个共产党一个党，更不是说你是个非法的党和合法的党了，你还是非法的，你在天安门还杀这么多人，文化大革命死了几千万人。你本身你当年向人民的承诺，让中国人实现美国式的民主。
在1917年当时五四运动的时候，李大钊、胡适你们追求的是什么？反帝国主义是不是?反日本、反法国、反德国、反西方的列强，承诺给中国人民主，结果你就在64，你就把中国的学生——追求民主、法治、自由的学生，拿坦克给碾了。而且推翻地主你就让每个人都拥有土地，都可以当地主，还甚至于是睡地主的老婆和女儿。结果你当了全人类上、全世界的荒唐，竟然美国99.7%的人甚至更高，不知道中国人没有一寸土地，这个土地竟然被一个党在控制着。
这有多么的疯狂，到现在中国还在说“爹亲娘亲不如党亲”——这种流氓逻辑。你挣的钱不是你的，你的房子不是你的，爹娘的孝敬的权利都没有，你要孝敬党。老百姓挣了钱，现在老百姓花钱的权利都没有。你们坐着787，你们一家人有100多架飞机在全世界横冲直撞。
到了美国，我们战友们现在在美国G-TV投资、还有G-Dollar投资，被共产党围剿到什么程度？仅仅是在美国吗？在澳大利亚、在新西兰、在日本、在台湾、在香港、在加拿大、在澳大利亚、在意大利、法国、俄罗斯、德国、瑞士，你有花钱的自由吗？没有!
爆料革命让美国人看到了另外一个:中国人原来是奴隶，这个共产党是完全是一个骗子、黑社会党。所以说战友们现在还说文贵头发白了、老了。我告诉你们，我这几天好多战友跟我说，我都告诉，我说为什么一定要活到老年？我如果在国内那样的活到老年，就是好生活、早上起来还健健身。那农民要别说健身了，你就撅着屁股干活去吧！老了有病，没有钱治——医院是共产党控制，药是共产党控制，最贵的还是假的。然后死了，你埋在哪？你说了不算，你必须活化。火化的骨灰盒是人家垄断的，火葬场是人家垄断的。你死不起，你烧不起。墓地你买得起吗？你埋，你买不起。你埋，埋了以后，你搁在那？你埋的起，你养的起吗？
在中国要这老年干什么呀？中国人都拍拍自己的脑袋，你死得起，你埋得起吗？你死了以后，你那个墓地永远是你持有吗？哪一天就给你扬了。你以为谁都都能去八宝山呐？那八宝山只给中南坑准备的，你想去？让你去吗？你活着都不让你去，死了更不让你去。
孩子从生下来，生不生？它说了算。在哪生？它又说了算。生下来就一生敲诈勒索，孩子吃着假牛奶、化学牛奶。这还不说，上学走后门，从小学、幼儿园到红黄蓝，还把你给性侵了，给双修了。小学、初中、高中、大学，哪一个不是走重点？所谓党的学校。上得起学吗？上得起学，你能躲得过红黄蓝吗？不被双修吗？无论男孩、女孩。大学北大、清华是让你能、你考好，你能去的了吗？
中国人真的活的太可怜了，这在世界上今天来讲，这是不可思议的。但就这点真相，今天郝海东先生、叶钊颖女士这话让我一哆嗦。他说文贵，爆料革命让我真正知道：对共产党有意见，不是对国家有意见，反共不是反人民。多年来的积累，我转过来这个弯了。
郝海东先生、叶钊颖女士，你真的跟他聊天，两人每天吃一顿饭，非常……郝海东先生1.81米的个子，才72公斤。我这两天我得减肥。你说我才1.75米，这是早上量，晚上量估计1.73米，缩回去了。我是80公斤呐！我头两天已经83.5了，这两天回到80了。
你说跟人家比，天天吃的最朴素的饭也不怎么喝酒，最近偶尔喝点西班牙的，建国之后喝点西班牙的酒。你知道郝海东先生和叶钊颖女士让我特别激动，今天下午才跟我说，说这个建国前你让我弄宣言，我也不敢喝酒了，我得脑子清楚，我得认真呢！天天坚持锻炼，认真地一遍一遍地读，然后不能喝一口酒。你看看人家这个负责任，我说中国人还有这样的好人。叶钊颖女士那天穿的红裙子，头一段时间告诉我说，那是他俩准备结婚的红裙子，因为当时冷就没穿。结果那天建国宣言那天，她就把那个裙子给穿上了、拍照片，那大长腿，脖子以下都是腿、真好看，所以这健身很重要、很重要。
两个人你看，叶钊颖女士做饭朴朴实实的，在一个欧洲的乡村里面，人家不想任何豪华生活。我说给你弄个司机，给你弄个秘书吧！哎哟就说，你可千万别搞这个，我们两个还老亲热啥的，有别人不方便，我们愿意过自己的生活。你看这是一个健康的中国人。但是郝海东、叶钊颖女士，他们所经历的，你想想人家毕竟是冠军呢！当年薄熙来最好的哥们之一就是人家郝海东先生。郝海东先生当时介绍了徐明，不是介绍，就是亲自见徐明跟薄熙来怎么打交道，赵本山、王立军，这都是他亲自见的。这都是亲见了政治上——10岁到了八一队，见过多少军队的大佬。哪个他不认识！是不是！我的好多军队的朋友都是他的哥们。
他知道我爆料革命、我说的是真是假，他见的太多了，这引起共鸣啊。你想想郝海东先生、叶钊颖女士，这种世界冠军和亚洲冠军、打球最多的人，她看了爆料革命才明白过来，对呀！这个反共不是反中啊！灭共不是灭中国人啊！反而爱中国人呐！我爱的国不是共产党的国，才明白过来。你想咱老百姓谁明白过来？那被洗脑洗到啥程度？这个感触太深了。
美国呢！你再看四一九，就美国人竟然没闹明白共产党骗了几十年，天天谈合同。这回夏威夷杨洁篪跟彭佩奥国务卿见面，我给美国所有的相关人，我告诉他们，我说“这回来，你要啥他给你啥，你让他跪下来，他趴地上；你让他喊你爹，他就喊你爷爷，一定这结局。”想想我说过去这些年来，跟你谈判、几波谈判——中美战略对话、马拉阿歌见面，“中国有1000个理由中美关系讲好，没有任何理由伤害中美关系。”最后给你带来啥了？带来冠状病毒了，不伤害这关系，要你的命。
我说你给我告诉一次，中美关系他说的合同他兑现过？WTO、北京奥林匹克、中美达400次的对话、达5000次的官方的承诺，南海事件、香港中英合同、台湾、中国人权，有一件事兑现的吗？他来干啥来了？就是把你拖到今年十一月份大选。现在给你开的条件，让你川普总统，这回北京定得很清楚，开的条件让你川普总统不好意思拒绝。这我都给大家讲过，这些故事我就不再讲了，长期跟爆料革命都知道，给你开的条件让你不好意思拒绝。川普总统你想买多少农产品？100亿？1000亿。“你不要担心这个总统选举，我给你提供秘密资料，把对手干掉。”共产党一定是出卖所有的美国所谓的……
然后川普总统还想什么，经济？好。冠状病毒疫苗白送给你，关税完全同意，不行再降。反正叫你川普总统，让你没法拒绝。你知道谁去谈判吗？彭佩奥国务卿谈判，最后美国人恨的就恨国务卿了。美国彭佩奥国务卿在美国的声望是很高的，这回你上了当，以后你在美国，你就完了。这招阴着呢！他们知道彭培奥国务卿反共的决心和对他们的威胁，远远超过任何人，所以他就干掉他。我说不信你们就试试。
郭文贵原来在419之后，华盛顿的新闻发布会上说的什么？发生了没有？我不想跟你们说如果，我说我还告诉你，“夏威夷会谈零结果，你是赢了；你要是零以上任何结果，你都是输家或者更糟。”信不信？咱走着看。郭文贵是世界上唯一一个告诉中美贸易会谈，一定是虎头蛇尾，是以荒谬、荒诞的结果结束。怎么样？最后得到是冠状病毒。
我说你们看看G20会谈那个笑话，G20会谈、我郭文贵今天给大家爆个料，我是第一个写报告，告诉会发生什么事儿。结果是我们的情报，可以说准确到了几乎百分之百，当时是习说什么，旁边人说什么，谁也不能说话—模一样。
香港事件，我说给你承诺香港事件他要能兑现，我说我郭文贵承担一切后果。不可能，它的经济已经完了，已经垮。再利用你，未来把你总统选举给搞坏，然后把自己经济搞起来。我说你这不是放虎归山嘛！
说到这个大家都知道，美国还在哪一方面上大当呢？大家看到这三年爆料，美国更大的损失是在全世界上、战略的，整个的可以说是，美国是失去的过去这三十年。大家没感觉，在非洲、在亚洲、在欧洲、在南美洲，共产党的渗透，把美国这个国家的信用和战略布局和关系几乎全给打坏了。我说如果你们再给他一点儿机会，美国在世界上的形象和你建立的民主体制在人类上将遭受重创。
我说你们将遇到最可怕的一个挑战——就是美元地位。美元一没，美军就没了；美军没了，美国就没了。我说世界上唯一一个国家，立这个所谓的数码法，叫中国的虚拟货币，老百姓不能用。虚拟货币它已经跟世界上几十个国家达成了协议，反的就是你美元，灭的就是你美元。它不用灭任何事情，这一点你们不用怀疑吧。它会放这一块吗？它不会放这一块。美元完了，美军还能行吗？你不要为了选举、为了你内部的政治，被它们利用。共产党是最懂得利用美国内部的叫钟摆效应，我第一个提出来的，两党之间的政治斗争。我说再被它利用了，真的是就完了。
这又来了、又来了。419到现在，美国人为这个419和当初咱们被拔掉的直播，付出的代价。不是说龚小夏这些人的短视，如果当时她要跟班农先生、跟我保持好的关系，你看她啥感觉，是不是啊？更重要的是美国的短视，和美国被共产党的渗透之严重，付出的代价！金融领域你看到了什么程度？我有些现在不好意思说啊。这次共产党把美国最影响大选的人，私下全都买通了。最后一分钟一定会出手伤川普总统，内部定下来无论如何这次不能让川普总统赢。这是中南坑的核心——绝对不能让川普赢2020，这是中南坑一切一切。它知道川普总统赢了2020，共产党就真的就歇菜了、完蛋了。
所以说我们从这个419、阿曼达，当时我说她一定会受到惩罚的，怎么样？麦克先生去了，把俩人全给干掉。实际是炒，什么辞职？VOA，我今天、还有上星期就跟他们说，他们问我的建议。我说为什么在你VOA这30年的接受直播的所谓中国海外华人力量，什么胡平啊，何频啊、什么孟维参啊、什么李洪宽这个孙子啊，还有所有所谓这些海外华人，我告诉你为什么几乎100%啊、99.9%，所有人都反川普，所有人都反香港运动，所有人都反爆料革命。他说这个有意思，为啥？
第二，为啥VOA之音选了龚小夏这样的人——替共产党游说世界上，给中共最惠国待遇。为什么她去当中文台台长？她把我们的419给我们拔掉，背景那么简单吗？我说另外一个，VOA拿着美国纳税人的钱、政府的电视台，在香港运动、在爆料革命、在冠状病毒，小骂大帮忙，难道这不是真的吗？人家认可，是吧？我说那接下来怎么办呢？VOA是我们从小要看的节目——冒着生命危险要看的节目，现在沦为了共产党在美国用美国纳税人的钱，专门反川普总统的、反美国的、反自由的，被共产党的一些大外宣蓝金黄、彻底霸占的一个电视台。这不是悲剧吗？
所以说接下来Amanda这些人、包括龚小夏，美国政府应该查清楚，她到底和中共什么关系，她和中共有什么来往？这是核心。这也不能说你这事过去就算过去了，Fire掉就Fire掉，那不行。还有，我们419断播的背后故事得查清楚，断就断了吗？没个说法吗？对不对？接下来美国之音应该恢复到中国人希望的那样，在历史的关键时刻捍卫美国的精神——自由、法治、民主，为平民说话、为真相说话，成为中国人了解美国、了解西方和向西方传达中国真相的，最佳可信任的平台。三年啊，三年才达到这个目的，你说容易吗？咱爆料革命都到今天了，咱新中国联邦都建立了，Amanda才离开。容易吗，战友们？说话容易，做事太难，那不是开玩笑的。
另外一个，咱大家看到，这几天国内三峡大坝的事情，还有这个冠状病毒复发，我给战友们说过，我在一次直播视频时候说过，我们国内的律师跟我联系，因为我跟我的同事都没有联系了，北京盘古七星酒店、河南裕达国贸酒店要恢复、要营业，问我的看法。我非常简单，第一个我坚决反对；第二个，我理解员工们和同事们要吃饭的这个硬性的需求，这公司我也不会拿走一分钱，大家要吃饭，你们要复工你们决定，但是前提是，大家也看我视频说过，所有后果你们承担，挣的钱你们全拿走。我坚决反对你们复工，而且我告诉所有的，我说一定会复发。
我在咱们5月31号那天，我跟一个咱们美国重要朋友，我跟他通话，他说Miles，你为什么说这个病毒一定会复发？因为我知道它是100%的共产党的化学武器、生化武器，它一定会爆发，而且他能造，他不见得能控制得住。就我跟你说的，你把蝎子、你把苍蝇、你把蚊子你把它收起来能做到，放在一个房间里，只咬你自己，咬你屁股、咬你腚、咬你自己脸，那都可以。但你把门打开、你放出去了，说我再收回来。不可能！就这么简单的道理。
我说现在共产党它不见得控制得住，我也不相信它有绝对能治得了——这所谓的疫苗，我不相信。结果北京、上海，大家知道吗？黑龙江好多镇的，我跟你们说过，半拉村子的人都没了。亲爱的兄弟姐妹，你还相信上海的股市指数吗？你还相信香港的那恒生指数吗？那全是擀面杖子，假的、电脑经济。如果说中国现在的经济还是两千九百点，你还相信？战友们就像你相信了70年——共产党是为我们服务的、共产党会给我们美式民主，共产党给你说“爹亲娘亲不如党亲”你相信了，一模一样的可悲。
病毒在中国的扩散和死亡人数会惊天的。三峡大坝去年有人说、今年有人说，据我们内部情报，已经有人明确的以死谏中央，说三峡大坝出事只是早晚的事，三峡大坝一旦出事，四分之一的中国将夷为平地。中共中央的这些领导就好像这事不会发生、甚至希望发生！我不能把话说透了。社科院的一位咱们的朋友说，他说我非常惊讶，我们报到中央的反应，中央的反应是“研究”。他说每次这种有证据说三峡大坝的水位变化、周围环境的变化，特别是动物的变化，然后下面地壳的地质的变化，综合分析出——太危险了，随时可能出事。他说现在基本上可以确定是说，三峡大坝是用一个棉被子在挡住了一场大水。他说这个棉被子被渗透以后，它一旦打开根本不可控制。
这是违背完全大自然的，而且听说从去年到四月份以前是最多的密报的，中央就是研究没有答复。但是五月份这是真是重量级人物说了——不可忽视了，可能三峡大坝要出大事。就这，现在所有人明白了，他们特别希望三峡大坝真出事，好像是死这些人他们就真减轻点负担了。我听着我当时都不相信，我说您这是有点极端吧？我说怎么也不至于说中南坑的人让这老百姓都死了去？我说也没那么夸张。他说“真的。”这让我感到恐怖。这是为什么我说郝海东先生、叶钊颖女士是有良知的人，他觉着共产党不消灭，中国人就完了。战友们，真的是现在共产党让我感到真是越来越可怕，你真感觉到——共产党就觉得这半拉中国人没了，它才高兴呢。你还相信上海经济吗？你还相信香港恒生指数吗？
三峡大坝和冠状病毒的再次的爆发，你觉得共产党还能撑得住吗？现在国内取钱、取钱呐战友们，取钱要备案、要申请，而且一年不能取多少钱。你见过这样的流氓政府吗？战友们。战友们你们未来会明白，你们把钱放给共产党那真的就算完了。战友们，真的就是完了，太可怕了。我一个台湾的朋友从这个昆山，头一段时间还转出点钱，最近说几乎不可能了，太难了转钱出来、太难了。为啥我给战友们说咱们有喜马拉雅、喜联储，我要让战友们知道咱们挣钱那么难，咱钱再搁哪不安全、花钱再这么难，还有天理没有？
G-TV股票现在值多少钱？我相信大家都知道，某几个大基金让我们给发可转债，现在就以超级的价格要给我们做。那么现在有些战友被退款的这事情，刚才我说了大家咱们已经决定全面打官司，两面夹击——战友们起诉、我G-TV起诉。G-Dollar过两天就开始预售，G-Club过两天就开始卖，我们基本上这几天研究出了新的政策。G-Club就是G俱乐部，五万美元是这个全会员，然后送五个级别，五万、四万、三万、两万、一万，每一万是一个级别，终生享有G-Fashion的五折的优惠，将为大家打造一个全方面的、生活的最佳质量的、高尚生活的一个大平台。
我们G-Fashion在私募前怎么能让战友得到股票，我们现在合法的研究出G-Fashion未来怎么做。你四万不行啊、三万不行，五万你买五万美元买了一个G-Club，你呢这五万美元我会给你说有一万美元，我借给你一万美元你再去买一块钱一股的G-Fashion。也就是你就是五万美元，你就拿到了一个还有一万股的G-Fashion。因为G-Fashion未来私募的时候，肯定从十万甚至五十万、一百万起步，很多人进不来。但是你买了这个G-Club的会员、五万美元，你就可以做到。战友们你看看这个有意思吧。
而且你们会看到G-Fashion上线的时候，你看到产品，每一样产品你去看完你就明白了。G-Fashion肯定是从一百亿美元开始，最低一百亿，现在很有可能是从一千亿美元开始，所以说很多啊有准备的战友，这次你们要准备好，我相信会有几十个VOG进来，啥VOG啊。就是你们存续经营的公司，你就成为了大额投资者，这你的钱哪来的跟我没关系啊，你只要合法就行了，大家都懂得、明白啊。共产党我们要把它隔空取钱，非把共产党这个腰包给它掏干净了不行。还找银行骚扰我们，它能骚扰的了吗？现在要跟我们合作的银行那是多多少啊，银行是资本主义，它要钱呐。
但是这次G-dollar、G-TV让我们练了练兵，战友们知道该如何花钱、如何存钱、如何赚钱，和如何让你的钱更安全。毫不夸张的说，没有人能阻挡的了G-TV还有G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club ，和新中国联邦在世界上将成为世界上最强的权力之一，谁也挡不住。看后面这个信仰之星了吗，没有人挡得住。这条路愿意跟的，你会得到什么你自己明白。所有的这一切都会属于新中国联邦的，包括G-TV、包括喜联储G-Dollar、G-Coin，包括G-Fashion都将属于新中国联邦的。我也不相信谁能死了，把钱把这些东西带到他坟墓中，不可能。那它成为谁的？它不可能成为任何私生子女的，也不会成为任何家所谓的遗传，不可能。这就是新中国联邦，这就是我们新中国人的未来，一切都将属于新中国联邦。在某一段时间内，在某种人名下和某种经济形式的运作下，是可以的。但是，那都是小钱，包括中间谁花点，那都是小钱。当它突破一万亿，3万亿，5万亿，10万亿美元的时候，它只能属于新中国联邦。它大到了别人都不敢要的程度。
所以我们这次新中国联邦招聘(30万，这是不是王岐山给改的呀？啊~王岐山同志)，大家要知道，我们现在这五个部长，希望所有的战友踊跃的来应聘。还有一个副总统，接下来要有更多的去公布！我们以最稳健、最安全的办法建立新中国联邦所有的体制。然后我们在海外，不管共产党是明天亡，是明年亡，我们一定要在海外建立一个，有能力、有信仰、有智慧、真正的心中有中国人、真正的有中国人未来的，这样的一群人，建立的海外的，新中国联邦！成为永远的代表中国人在世界上的最好的形象、和和平的力量。同时，制衡国内，不管是什么情况下，任何政权，防止它再走回老路。这是新中国联邦必须要做到。可以这么说，这个受欢迎之程度，得到世界认可之程度，和这么多人要跟我们合作，我们没有预料到，这么快、这么大。
我现在大家都看到了，现在支持新中国联邦，到现在没有一个人来挑战我们，还没有一个人贬低我们的。我一不伸手要钱，新中国联邦不让人捐一分钱。这就是为什么我们要G-TV、G-Club、G-Fashion、G-News、G-Dollar、 G-Coin，G-News很快可能将并到G-TV里面去。本来是有某个机构想买，我们不卖，我们宁可合并也不卖。大家会看到，正在运作中。原来大的机构投资者，他们想收5%，不可以。G-News-我们需要一个这样子的门户网站，而且它很快会全面更新强大起来。G-News它必将要属于新中国联邦。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，整个新中国联邦这个体系里面，需要人才，大家千万别失去这个机会。今天Sara就在凤凰城，今天一天都在看房产。我们在凤凰城，服务基地，爆料革命后迫害战友后援会基地，工程师研发基地，新中国联邦后勤补给基地，和当地的军工企业联络基地，都将在凤凰城。第二个就在纽约旁边的康州，挨着纽约，大概就是几十英里的地方，是美国最高贵的、最贵的区。这里排第一，第二才是好莱坞。在康州会有一个大的总部中心。
在凤凰城，有新中国联邦的电视中心、媒体中心。在东部也有一个媒体中心，然后在康州、纽约曼哈顿是金融中心和教育中心，和我们对全世界的外交联系中心，同时我们设立安全部门。现在我们这几天已经是，世界上各种牛人都来了，我要帮你们建立安全系统，连军用帐篷都来了，在那边，我哪天给你们录录去，超级高级！
所以说，兄弟姐妹们，千万不要错过这个机会，新中国联邦和G系列不属于任何人。他属于有良知、有能力、有信仰、有智慧的新中国人，像我们在米兰建基地，很多米兰的战友都蜂拥过来。我们要建一个建筑艺术文化的中心大学；我们要在德国建一个工业型大学；我们现在要在加拿大建一个像瑞士一样的旅游学院。我们在瑞士建立我们的G-Dollar黄金储备中心，在日本建立一个现代化的，用机器人的，最精工的，高级的现代化生产中心。
我们在华盛顿农场，还有华盛顿现在谈购买两座大楼，其中一定要在，要我要我眼睛看过去，就是白宫；我走过去，不能超过5分钟。我们要新中国联邦，紧紧的傍住美国白宫这个大腿，让白宫随时掌握中国人真正的政治经济文化。让中国人在世界上，得到应有的安全和尊严，我们很现实的，我们必须跟随美国，在民族尊严上，我们必须绝对独立！维护中国人利益，绝对是第一！但是，我们要跟美国合作。创造千年的和！华盛顿这未来需要多少人？大家想想。
现在我们买的其中一个楼，如果能买下来，绝对震撼！那天有人就在旁边，威廉姆大楼一整层，特漂亮那个楼，大家知道。就在白宫对面那个，美国财政部，15街旁边的最顶楼。一整层给我们，我说不行，我要整栋楼，那也很漂亮！刚装修完，一大层，1万2千尺，然后下面还有三层，(共)5万尺，我希望我要2万到10万尺。我希望新中国联邦这面旗，立在那里！24小时为我们的华人服务。
我们在洛杉矶，G-Fashion总部，7月1号全面开始运营，另外两座大楼也在购买商谈中，你们会看到在洛杉矶，你会看到G系列，G-Dollar、G-Fashion立在那里。然后新中国联邦的旗飘荡在好莱坞！好莱坞某位歌手，几位都被共产党封杀的歌手找我，听说你找人来唱小蚂蚁歌，我愿意跟你一起唱，免费！我说，对不起！我唱歌会唱死人的，但是呢，可以考虑。昨天唐平给我发信息，她说，七哥，我要跟谁唱那个小蚂蚁？她说，七哥你能不能找到？我说，我从来不求人。爆料革命到今天，我没有求过一个人，我不会求人。我不会跟任何人说，求求你帮帮我，不可能！那不叫郭文贵，那不是新中国。我不能跟欺民贼似的，要饭党，不要个脸，不要个腚的，到哪都伸手。永远手背朝上！
昨天欧洲的某位朋友，说我们看到你们关于中国人被当驴一样的蒙住脸，拉磨拉了几十年，这个比喻太好了，中国人精神上已经成骡子了，这是对的。他说，我们要为你做点什么，现在有些人跟共产党勾兑的太严重了。我说欧洲的麻烦不会比中国人少，但是欧洲最重要的事情，要对新中国联邦所有的成员开放签证，还有一个对这些孩子上学进行特别优惠。我们在英国一定会有总部，意大利一定会有生产线，会有基地，德国也一定会有，日本肯定有，新加坡我们正在筹备中，加拿大、澳大利亚、新西兰就不用说了，我相信新西兰会成为喜马拉雅农场中建设出来将是最棒的一个地方。新西兰的自然资源和那里的人文文化和中国华人在那里的素质，将成为可能最棒的喜马拉雅农场和最快的喜马拉雅农场；然后就是澳大利亚，澳大利亚会非常非常的棒，你们看到的木兰和安红那我们还有安明老师还有CC，还有好多厉害的人，我有感觉，澳大利亚将完全不同的开始。这就大家我就不多说了吧，我相信你们都明白，咱走着看，一切以结果。但是一切这些事情背后都要有两样实力，人！要干成大事儿，没有干成大事儿的人你啥也搞不定。所以战友们的参与太重要了！干成一件事要有干成事儿的人，然后要有干成事儿的钱！干成一个事儿没钱你干不成的，你像那欺民贼一辈子都伸手，天天伸手对吧。
你看达赖喇嘛Holiness尊者在印度多可怜啊，没钱呐。我当时就问他，我说我听共产党说你有几十亿几百亿，到底你有多少钱？他说文贵我哪儿有那么多钱啊？他说我几千万美元也拿不出来啊，他说你要是说，我可以把账号给你看，没钱。如果西藏那块儿要有几百亿几千亿美元也不至于这样啊，是不是啊？但是未来，你比如说头两天啊，我们说西藏问题，宣言以后很多人出来闹事儿，你闹啥事儿？你跟共产党闹去，你跟我们闹什么啊？你觉得我们说的不好，那我们不说，你要觉得好我们就继续合作。但是我要在这块儿澄清一点，关于西藏问题上，我和党内的老同志，还有美国的战友、欧洲战友、包括日本的很多战友，关心西藏问题的，我们都有过很深的谈。我就是一个原则，我头两天也把这话告诉了尊者达赖喇嘛，通过中间人我已经很多信息啊，总结以后我觉得有误会啊。就是很多藏人被人家利用，极端份子来挑战我们。我们不会跟你任何争执的，你爱干啥你干你的，你不愿意说我们不说，反正我们不会给你去扯这个事儿，没有时间。
共产党在一天，咱都是胡说八道，共产党没了，咱啥都可以谈。前提是要干掉共产党，现在跟你扯，你都扯了五十多年、六十年了。你一会儿独立吧，一会儿中间路线吧，这都不重要。未来由藏人决定，我就这句话算数。但有一个原则，我们只认一个人，那就是尊者达赖喇嘛。关于西藏问题上，我再次重申，西藏，我不管你是哪派的我也不管你什么独立干啥的，我只认一个人尊者达赖喇嘛，新中国联邦只和一个代表人打交道，尊者达赖喇嘛。我和他是朋友，我是他的拥护者，我跟他打过多次交道。他是我一个绝对信赖的一个虔诚的佛教徒；他是一个佛教的，一个存在现世的代表着佛的，我相信是代表佛祖的，是藏人的希望，是藏人的精神！我相信他就是达赖喇嘛，只要他在，我只相信，我们新中国联邦只和达赖喇嘛尊者打交道，相信他。他老人家如果是再去投胎的时候他投的回来我们还跟他打交道，也就是下一个达赖喇嘛和他指定者。这是我们的原则。不会改变的，我们也不会跟你争执。希望有很多中间传的话呀不要乱说，什么头两天有西藏独立的组织跟我中间人跟我说，郭先生我们要跟你谈谈，你要支持我们西藏独立，我说不可能，绝不可能，也不会跟你谈。共产党没灭亡之前我不想跟你们谈，共产党灭亡了，咱啥都可以谈，但我只和一个人，一个相信的人谈，就是尊者达赖喇嘛。头两天有日本的朋友说，文贵你这个原则，现在已经立国完了，你还这样？我说就这样，不会改变，这种大是大非的问题不会改变。
而且我们不寄希望于任何人，包括尊者达赖喇嘛来给我们站场子吧，或出来支持我们，完全不需要。我们的爆料革命从开始到今天，明镜采访、VOA采访、什么媒体采访、什么人支持我们，郭文贵从来不求任何人，没给任何人伸过手，也没给任何人要过钱，我们都是给予，从来没有求过。
有人说我们要搞喜马拉雅未来搞新中国联邦的护照，说郭文贵你本来就是个政庇的，你都没护照，你还给别人护照？说这话的人你就是扇你左脸扇你右脸。就像几年前都说郭文贵郭强奸，结果是郭强奸还成了郭三秒。一个三秒钟性能力的人怎么去强奸一个叫马蕊的，而且强奸地点竟然忘了，最早是在巴哈马，后来是在纽约，在纽约发现不行了，因为家里有摄像头。我住的那个家里边是酒店式公寓，都有摄像头，撒谎不行，法官要求要调摄像头，马上换地方，强奸地方又换英国了；从英国当时是说从我住的地方，最后觉得不行，我住的地方也有摄像头，安保，最后移到酒店去了。你说这个马蕊强奸。然后同时说，这个共产党有多不要脸，把这人说成一个强奸犯，然后再把他说成一个性无能。这个性无能怎么强奸呢？就这事儿没人分析。听起来，强奸，有人告你了，三秒，就是郭文贵。他是相信这一头，他不相信全头，他不把任何事实给放在一起。
郭文贵的政庇没护照，说这话的人你去把你家老祖宗的坟挖出来问一问，郭文贵身份是政庇吗？郭文贵的身份是政治事件。前天班农先生跟我说，他说Miles,你可不可以这样这样这样？我说我告诉你班农先生，你记住一句话：如果需要，说干掉共产党，你有俩选择，把郭文贵头砍了，共产党亡，你立马挥刀把我头砍了，你砍我一百次我都感激你；我可以自己拿刀把我头砍下来都行，只要共产党亡，你什么都不要考虑我。我的身份护照是美国和中国全世界的政治事件，不存在政治庇护。这点常识，你想当郭文贵你当的上吗？我可以告诉你，我要现在说拿美国身份，我告诉你，我就这样一下，一秒钟，我做个决定就可以了。美国是有法律的国家，只要你够了法律这个条件，你愿意做啥决定，我分分钟就拿。谁敢跟我打赌？哪个欺民贼这帮你们说这话的人你敢站出来跟我打赌，你有种你把真实身份，露个真脸，你敢站出来。因为政治庇护不是我的考虑，它也不是我的目的。
我有没有能力让大家获得国际上尊重的新中国联邦的护照咱走着看！就像新中国联邦要成立一样，老天都在帮我们。如果是那天的闪电、两次闪电，开天辟地的这种天气变化，换到世界上任何一位宗教领袖，他都成为现实的神了。如果要换了任何一个所谓的欺民贼手里边，我噻那成啥了那得。所有的郭文贵的身份在美国，他已经不是政治庇护，他是政治事件。
关于郭文贵有多少人你知道在24小时保护着或进入什么程序，我再说一遍，我跟任何美国情报机关没有任何合作。所以有人说我是双面间谍，那天有个华盛顿记者说，我说你胡说八道，我双面间谍，双面，一面是共产党、那一面是美国，你是美国人，你问问美国我跟你们有没有间谍关系？谁那个情报机关敢这样（举手）我跟郭文贵有情报关系，我承担一切后果，你把我剁了都行。
我跟任何组织没有所谓的任何关系，郭文贵一辈子不要任何政治名义，什么教授哇，什么名誉主席呀，绝不参与任何组织。郭文贵绝对永远不会往那美国出名。哪天没有要采访的，不要采访。我只在讲我们的平台上，讲我们有利于新中国联邦的话，我不求任何人。这就是说偷换概念，我们新中国联邦成立的时候，你们干啥呢？香港的运动，还有我们一系列419事件在那摆着，海航，我们就不要数了。
我们只相信一条，灭掉共产党是我们所有爆料革命的唯一的追求！让中国人拥有法治、民主、自由是我们追求的目标！过上体面的生活、安全的、没有恐惧的生活，能保爹、娘、兄弟姐妹、妻子、丈夫、女儿安全，这是我们追求！为此，我们可以牺牲我们的一切所有都有可能。
419到今天，世界变成啥了战友们？两个月以前我们说G-TV投资的时候，和今天G-TV投资，战友差距会多大？现在给你钱，给你几倍，你能买到GTV吗？我都买不了现在，我都买不了。我们一个朋友说：Miles 我只买一千万股，我出10块钱，能不能帮我买，我说真的买不了，没法卖给你，美国讲法律的呀，卖不了呀。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1165/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1165/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好!我正在这船上面睡觉，这一会就8000多人了，这太厉害了吧。阳光太美了，你们看看大海、看看阳光，我们现在在一个海的中间的地方、海的一个中间的地方，天空中到处是飞机。我现在是在美国东部的一个地方，海水、阳光、美女这是美国的…，11,959，战友太夸张了。
前天也就是说我们6月4号离开曼哈顿的时候，我们跟班农先生一直就在工作，工作到6月4号晚上10点钟。我第一次听到班农先生说我累了，我得睡觉去。我说“好啊，你去睡去吧”。然后我又继续工作到大概凌晨一点钟吧！也是我最近以来很少有的，一觉躺在那睡了五个小时。哎呀！就睡傻了，醒来以后就觉得好像能飞的感觉似的。
结果班农先生睡了12个小时，醒来以后满桌子菜。班农先生，这么大的牛肉，人家大早上起来是早午餐，烤这么大一块，大概在3到4公斤的牛肉，然后切开放在那真漂亮。班农先生吃了两大块，就从那个4公斤里面最起码吃了1.5公斤。哇塞！因为我现在不吃牛肉了，我看他吃，馋的我流口水。然后我吃了三只小（视频卡了）。
工作了、昨天一整天工作最起码是16个小时吧！班农先生是昨天晚上11点回去睡了，大概是11点半回去睡的。我2点起的床，工作到将近到4点多钟又回去睡了两小时。班农先生是早上7点钟起床，然后在战斗室工作。然后今天早上到现在，都是从大概不到8点钟吧工作到现在，大概现在是，最起码我们俩都一直、几乎是1秒钟没有停，同时都是三个会议、两个会议。
所以说哎呀！这个快乐没有时间、没有时间说累呀、不累呀。挺好的。大家看到好像昨天我没直播，今天没直播。昨天到今天可能是，我们几乎不停，事太大了，事太大了！哎呀，我睡一觉，我在战友面前直播睡觉。你们该干啥干啥，我要睡觉了啊。
尊敬的战友们好，现在是6月6号文贵在船上在太阳下睡聊、睡聊，睡觉聊天叫睡聊。我太喜欢，这飞机太多了。哇！6万5千多，天呐！你们让不让共产党活了呀！天呐！这一会8万多，天呐！疯了。
亲爱的兄弟姐妹们，今天上午我和班农先生还真的是一起看了，班农先生说了给我个神秘的礼物，战斗室War room。还有我们的木兰传奇、James，还有Zach，咱们的上天造灭疫组，还有我们的战友们的即时翻译，太棒了，这都让我很感动。我觉得Zach今天是神秘的客人，非常感谢Zach啊。给我们翻译的战友好几个，Jacky、Doc、文素，今天好像没听到文素啊，翻译特别棒，很让人感动。
亲爱的兄弟姐妹们，就是现在你能感受到，新中国联邦成立之后，毫不夸张地说，真的是天下大变了。中国人，还有外国人看到我们那面旗帜的时候，你真的能感受到——就是说他们对中国人的理解，和中国人对生命和世界的理解，真的是完全完全不一样了，真的是大变。包括我觉得这个特别特别关键的，就是对西方世界、对各个领域，军队啊、金融啊、媒体啊，这些国家的这种影响啊，真的是、我们真不能用语言来形容的。
就是很多人都在问我，为什么那个国旗是蓝色的？那个星星代表着什么？和中国的红旗、中共的红旗有什么不同？然后为什么叫新中国联邦？特别是有人说，叫联邦就好么？不应该叫联邦。欧洲的德国不是联邦制也很好啊，有法治、文明也很强大。还有人多人说，你不应该纯粹的感谢美国共和党，也应该感谢全美国人民。大家也看到，我们感谢全美国人民了。还有一个就是，他们怎么都不会想象到我们有几千万人在线、几千万人在线，他们傻了。然后看到我们战友们这种热情，看到我们战友们这种激情。你看我现在11万人了，你看现在多夸张！livestream上，这个效果跟我们的GTV差太远了。GTV太棒了，GTV真的是太棒了！不是一般的棒。说实在的，真的不是一般的棒，太棒了！12万多了，哇塞。
那么对大家更大的震撼就是说，新的中国人和他们想象的中国人、见到的中国人，怎么这么不一样呢？另外一个就是这个仪式本身，和这个仪式特别是郝海东先生和叶钊颖女士的念，这简直是没谁了！很多人啊、很多人他不懂得这个其中的意义。这个咱们所谓的老领导啊，在5月30号和31号、6月1号都有给我打电话，不同的人都说什么，听说你要郝海东、叶钊颖两口子上来念宣言。他说这个有影响、意义没那么重大吧？这个我当时我什么都不想回复我也不想说什么，他们是不懂的，他们是不懂的。他们不知道郝海东先生和叶钊颖女士他代表了人心，他代表了人心。郝海东先生叶钊颖女士他是代表着良心，代表了良知！
什么共产党说的什么，这个王阳明的心学——致良知，这个知行合一。你致什么狗屁良知啊？我在这个宣言前我说的我希望大家能懂，你这个中国人民这个中南海大墙上写着为人民服务，你为我服务，你能不能让我选择你，让不让你服务的权利？我有没有资格给你要求什么服务的形式的权利？这共产党第二个词是什么，全世界最早的时候是从李大钊后来的毛泽东、张国焘这些事情，一切权利都是人民的，建造一个人民作主的人民当家作主的新中国。这些王八蛋共产党你现在有点良心吗，现在是中国是这个中国人民当家作主吗？有吗？有人民当家作主吗，为人民服务人民有没有选择让不让你服务的权利呀？对吧！郝海东先生叶钊颖女士告诉了全世界人民，老子不希望这个党再给我服务了！
一个是女人呐，叶钊颖女士用她自己的双手从小到大流着汗一辈子，一个女人打羽毛球冠军有多难呐！你打死我我也做不到。还保持着自爱、自尊自重，这就是中国女人呐！她没有靠跟男人睡觉让自己实现价值啊，当一个成功的女人呐。然后人家大胆的追求爱情，我爱上郝海东了咋滴，我就爱他啦，敢爱敢恨。体育界体育界成功，那是亿里挑一啊！中国十四亿人有几个像叶钊颖这样女士的？大家说说。而且多么坚定的支持郝海东先生，夫唱妇随呀。这个话让我太感动了，我相信在中国女性当中引起的震撼，是超出我们常人超出任何人所想象的。我的这些跟我谈过恋爱的几个老师、女老师都非常非常的感动和佩服。哭了几天了。给我发信息“文贵你找谁也没有比找叶钊颖让我感到感动，叶钊颖太干净啦！她是靠力量靠执着成功的，太了不起了。”这就是叫民心的一半儿、天下女人心。
另外一个，战友们你们想到了吗，郝海东先生郝海东先生那几嗓子念出来，我掉了好多次泪。一开始念那个嗓门儿，这郝海东先生原来是用脚来证明了价值，这回真的是用嘴呀证明了价值，讲的太好了。一开头，共产党,消灭共产党是为了正义的需要，正义的需要！这就叫民心！对不对，你看他那样，是不是。
中国足球最烂，为什么中国足球最烂呐，被你们强奸、被你们政治化、被你们黑金化。要说郝海东不是好球员谁信呐？包括咱们多少足球优秀运动员呐，多少啊！我这几天我才知道，好多外国人跟我说，“中国有好多好多的优秀足球运动员，好多好这个都被共产党这个体制给扼杀了。”这叫什么？这叫另外一半的民心，两人加在一起就是老百姓的意志，叫做民意。老子给你们搞惨了，搞70年了，郝海东先生他的儿子……
哎呦我的娘嘞30几万了，各位大师、大仙儿们，战友你们太厉害了，哇塞！
所以说这个民心民意，郝海东先生和叶钊颖女士这个太大了。在国内全世界你看到全世界报道，都把郝海东和叶钊颖女士放最前边，这就是天下的民意！全世界人民都要臣服于能力。这两人是靠自己出了多少汗呢，那是踢出来、打出来的天下呀。而且放弃了多少。他的儿子刚刚在塞尔维亚足球连着2次进球、一个扳平、一个是帮助了战胜，结果塞尔维亚这个王八蛋的，看到这报道共产党威胁，把郝海东先生的儿子fire掉了，这就是共产党的黑暗啊，黑暗。
刚刚在两小时以前，相关政府和官员打电话来核实，“Miles这是真事吗？”我说是的，郝海东先生的儿子这个球被fire掉了。他说需要我们做什么？我们要让这个孩子来美国踢球，马上就可以来。我说他不愿意来美国，还想在欧洲踢。“没有问题，能解决。”叶钊颖女士的学校和郝海东先生的足球学校、羽毛球学校、家人都已经受到了威胁，这就是流氓黑社会。你放心，全世界一定会管的，一定会管的。更重要的全世界的媒体关注郝海东先生，韩国、日本、泰国、马来西亚，非洲、阿尔吉尼亚、古巴、北朝鲜、津巴布韦、乌干达，共产党的这些穷哥们儿们那个国家报纸都报道了，能把敌人的朋友变成朋友，你这力量就大了。这就是爆料革命，郝海东和叶钊颖夫妇两个人做到了，太牛了！
我这两天我看到这个演艺界还有这个音乐界无数人联系，说唐平这帮人的 歌声把我们给唱哭了，郝海东叶钊颖访谈，能把我弄哭好几回。外国人都不懂为什么中国人那么能哭啊，我说外国人是个现实动物，叫资本主义，钱是一切。中国人是相信上天，相信人性和感性的民族。所以说我们中国人呀，这个流眼泪是正常的，是感动，是一种表达方式。外国人是一激动给你钱或你给我钱，中国人一感动流眼泪，然后还给你钱。所以说文化完全不同，所以说这个郝海东先生叶钊颖女士这个太棒了！昨天晚上跟叶钊颖女士跟郝海东他俩联系，昨天我这边开这会也没断跟他联系，叶钊颖女士跟我讲她的孩子的时候，叶钊颖女士掉眼泪了，我也掉眼泪了。
哎呀!天下的母亲哪,都没有中国人的母亲难的(七哥哭泣)。这动不动就威胁孩子吧，这都什么玩意啊？叶钊颖女士的家人和孩子同样遭受着威胁，让我心里很不安！你说郝海东啊，皮糙肉厚的揍他一顿，我都不心疼。是不是？抗揍啊！是不是？叶钊颖女士也抗揍，揍两下也无所谓，成人了。你说你跟人家孩子都下手，你干你干嘛？你说啊？高兴之余，我很难受！只有我知道啊，只有我知道，当孩子、老人被威胁的时候是多么的痛苦！
郝海东先生和叶钊颖女士完全不需要做这个事。没有钱，一毛钱没有啊，我现在给郝海东先生唯一的一个利益，他俩手机是我送给他的，是我们的西班牙战友委托送给他的。没有任何一分钱利益，但是呢人家的学校、家人都受到了威胁，生命都受到威胁。儿子被足球踢出队，另外儿子家人受到威胁。你说这是什么政府啊？这人类上还有这王八蛋的吗？这老百姓，你是为人民服务！他就说句真心话，你就把他孩子、家人威胁，你这什么王八蛋政权啊？
（哎呦 我的妈呀 六十四万 你们都想干啥？真想造反呢。)
昨天让我很难受的就是叶钊颖女士。昨天班农先生听说以后，还有美国政府的某个哥们听说以后都掉泪了，嗷嗷的哭啊。他说这简直太难让人忍受了，他说怎么能威胁他们的孩子呢？我说这就是共产党！你看看。刚才叶钊颖女士告诉我，这就是共产党！这就是王八蛋的共产党！黑社会啊，黑社会还讲点规矩呢！这次投资G-TV的没有一个上当受骗。战友们你说中国人不讲信用，你说黑道不讲信用，香港的向华强这些人都比他们共产党讲信用。没有一个战友，用地下钱庄汇钱出事的。这共产党连黑社会都不如！所以说这个民心民意，是大到可以说你无法想象！(这是)第一条。
第二个，国际力量全傻眼了。你说谁能？咱到现在G-TV投资已经是五个亿，差十万不到五个亿啊，G-TV投资5个亿。现在等待要投的钱，大概还有五百个亿。这在六四的前24小时结束。全世界的现代金融家都知道，G-TV一定会超过万亿，现在每个人看到我们G-Fashion的结构，看到G-Fashion的概念，我们有些战友看到我们的产品了。G-Fashion哇！凯尔巴斯、班农先生，还有华尔街的几大投资机构，全美国最大的商务机构不能说是谁啊——是川普总统最大的经济支持者。老人家说：“Miles，你让我投多少，我投多少。我现在就可以投G-Fashion,五块钱一股，一股五块钱。”我说我们G-Fashion从一百亿美元开始，我到时候找你。是不是了五块钱一股，我说不可能？我要让我的战友发财。大家都看到了这个股，钱不会撒谎，钱是最忠诚于实力的，是最忠诚于安全。每个人在拿钱的时候，就知道什么意思。
前天，我们到G-Fashion新区工作的两个孩子，都是我们爆料革命的战友。哎，我们背后的国家主权投资者说，“哎，Miles，你为啥不派我们的人去啊？”你找来这么年轻的两个小孩子啊？我们现在已经18个人在工作了啊。说为什么要两个这样的人啊？我告诉他：“你一定要记着不要再跟我谈这个话题，G-Fashion我可以告诉你，90的这个管理层和经营者都将来自我战友，你要敢反对这个，你就不要再跟我合作。G-Club、G-Fashion、G-Mall和这个咱们G-Fashion管理团队，百分之九十都要来自我们管理。”他说：“太年轻了。”这个世界属于年轻人的，你们都是Old-Fashion了。G-Fashion大家会看到，改变世界的格局。
我们有G-Fashion、G-Club啊，我们G-Club大概一个月以后我们开始卖会员啊。5万美金一个会员，1万美金起到5万美元，五个层次。G-Club先开始，然后G-Fashion、G-Mall，然后开始搞私募，然后G-Dollar、G-Coin，整个的我们的喜联储全面开始运作上线。然后G-News、G-TV，百分之九十都要以我们的战友为主。如果这些平台所有赚钱第一个不是战友们赚钱，所有团队不是以战友为主，我说我们就失败了。
所以说今天上午好几个机构投资者就在这儿开会，找班农先生视频，说这个投资有什么前提？我说什么前提都可以谈啊，永远要记住管理团队、还有优先利益，一二三四次私募，一切以我们战友为主，否则就不要谈。我告诉他们我说：“G-Dollar、G-Coin很快会达到十万亿美元，咱不信走着看——三到五年十万亿美元。G-TV万亿美元，G-Fashion、G-Club还有G-Mall一定是达到，G-News要达到将近5万亿美元，一定的。”我们要把共产党的所有手里的钱，百分之七十拿到我们新中国联邦来，我说谁也挡不住，没人挡得住。
然后昨天前天，好多人都告诉我，你这个国家的意义是什么，定义是什么？我告诉战友们，我说你们看我五年前，我曾经在伦敦有一个演讲，叫世界企业家这个经营会上，我想办法把文件发给大家。当时我还没开始爆料呢，我告诉什么叫国家主权？当时是习近平啊，这个先生提出来所谓的中美两国新型大国关系，还有给世界治理世界的新药方，叫什么？大家还记得吗？命运共同体，建立世界的命运共同体，给共产党命运共同体。我当时我讲：“什么叫中美两国大型关系？那就是这个世界咱俩说了算。一个是资本主义，一个是共产主义，就是白天你说了算，黑夜我说了算。我有一半的弄钱、杀人的权利。”
我说：“他所有的统治，金钱、土地统治的思考之上。第二个，叫命运共同体，啥叫命运共同体啊？老子穷你们都得穷，老子要死你们都得死。啊，我的生死你们都必须跟我同生死，但是不能共命运，也不能共利益，也不能共安全。我让你不安全可以，你不能让我不安全；我让你可以没有钱，你不能让我没有钱；我让你家人不安全受威胁，像叶钊颖还有郝海东先生他俩的家人受威胁，我家人却不能受威胁。”就是世界上必须臣服于共产党的绝对的集权。
而所有他的国家概念是什么？中国的14亿人是我的，你不要碰；中国的市场是我的，你不要碰；中国的960万公里土地是我的，你不要碰。中国老百姓不能拥有土地，不能拥有选票，不能拥有任何言语自由的权利，你不能碰。但是你家的土地、你家的自由、你家的钱我可以碰，你家的女人我可以碰。我说我告诉你，这都是世界上最LOW的政治家，包括美国现在很多所谓的精英。
这个世界上真正的国家概念是什么？共同的信仰、共同的安全、共同的信任、共同的利益和共同的愉悦，这才叫一个国家的主体。
新型国家关系是什么？不再以土地建立国家，不再以权力建设国家，不再以货币成为一个国家。
世界改变了，为什么？互联网。互联网让所有一个人、任何人在一秒钟内享受同一个信息、同一个快乐、同一个价值、同一个利益，甚至可以共同享受一个黄片儿。我的船长在里面看黄片儿呢，刚才让我逮住了。互联网就这么大，甚至可以创造政府。
飞机、游艇，世界上没有24小时不能到达的地方，你的土地已经非常狭隘了。哎呦我的妈呀70多万，（在线人数）比刚才掉了几个。现在还以国家、土地建立国家的，那是愚蠢，傻叉！叫统治。你把人圈在一个土地上——你要跟我一样的想法、说一样的话，给我纳税、听我的话，你的母亲、你的女儿、你的老婆、你的兄弟、你的哥哥都是我的奴隶，凭什么？把你当成信仰、当成神，凭什么？
真正的现在的21世纪的国家概念是共同的信仰、共同的利益、共同的安全、共同的人生观和世界观，我在任何地方都可以。我们所有的国家概念就是我们这些平台，现在来看我文贵直播的，我相信百分之九十以上都是认可我的，那我们不就是同一伙的吗？同一个国家的吗？
我们拥有自己的货币，咋啦？合法不？G-dollar、G-coin，我们拥有自己的商店、商场、设计、文化、物质生活、游艇、飞机，合法不？合法。我们拥有最好的美食，我们在这上面可以大家互相认识、一起走向玉米地，合法不？合法。你愿意我愿意，咱俩天天去玉米地你管的着吗？我到澳大利亚找木兰去玉米地，你管得着吗？我找安红去玉米地，对不对呀？只要她愿意我也愿意，道德问题是另外一回事。加拿大我有玉米地小妹，到日本去有女朋友Peace是吧？俄罗斯也有、巴西也有、塞尔维亚也有，是不是？
在西班牙郝海东先生、叶钊颖女士已经给我找好好几个女朋友了，是吧？都安排好了，我上那也去玉米地。我估计郝海东先生叶钊颖女士会他那块给我种一块玉米地的，专门让我用是吧？他两口子老在床上折腾，身体那么好，我说床塌了咋办呐？他说我们的活动场合，双修的场合不限于床，但是他家没玉米地，是不是给我种块玉米地吧。开玩笑啊。
对吧？我们想上哪双修（就上哪）双修啊，为啥非要跑到中国满天污染的960万叫神州大地、咱污染了土地了吗，是吧？你老搞双修，抓住我们还说我们叫嫖娼，对不对？多难呐？在这儿不叫，叫双修啊。
郭文化，一定要基督立国。我特别不爱听你什么一定要基督立国。凭什么一定要基督立国啊？我们正道主义不能立国吗？当然能。正道主义包含了基督。我们要包容，凡是说什么一定要基督啊、一定要天主啊、一定要佛祖啊、一定要穆罕穆德，你就LOW了、跟共产党一个样了。凭啥就你呀？凭啥就一定呀？你凭啥一定啊？你呀？动不动就这一定一定，你这个脑子有问题啊！
我们的正道主义就是万佛万神！包含一切的——只要是对上天的尊敬，我们敬天敬地，要让所有的天下都有信仰的自由，你凭啥就你基督一家呀？你凭啥就你基督一家呀？你凭啥这样说话？你太共产党了你呀。凡是说话一定的，一定一定的、必须的，都是脑子有问题的。我们爆料革命一定要改变，你相信法轮功去信法轮功，没问题的，说不定哪天我还就信法轮功呢，你管得着吗？我信基督就基督，我信天主就天主，我相信佛教就佛教。你凭啥老说基督啊？有些人就强迫症，非白即黑，在他们看来，不信我的，就像那欺民盗那些王八蛋一样，三十年了，不信我的你都是共产党的间谍，凭啥呀？人家不支持爆料革命人家照样活得滋润，凭啥不让人家活得滋润啊？人家反对爆料革命那是人家的权利，对不对啊？不要动不动就说什么一定要基督立国，这话很不好。
爆料革命战友们绝对不能走向极端，我们真正的就是爆料革命，就是让世界看到的，得上天之助，上天有多少神啊？你知道吗？我只信一个神，你不担心那些神把你给雷劈了吗？对不对啊？我们要万佛万神，多伟大啊。
所以说战友们这个国际力量，多少人现在说，哎…听说你要买土地，我的国家你可不可以啊？非洲有某些国家真漂亮的国家想卖，我说非洲我们真不想去。欧洲国家很多人要卖给我们，但是欧洲很多国家比如希腊，希腊曾经有一个岛谈了好多年，跟新加坡商量，新加坡想买一个离岸国，买个岛，后来没买成。但是我们也不想去，因为欧洲接下来的十年到五十年会极大的动乱，经济衰退，然后非法移民和原来居民的巨大冲突，社会动乱，全欧洲的钱都不安全，都不知道往哪去，很可怕的，欧洲我们得想想什么国家。
美国周边国家还是可以的，但是什么国家？我们得要主权啊。国际力量在这一次仪式之后，这都是建国以前的事了，是吧？建国以前，对我们的看法，现在新中国建立以后，叫建国后，国际形势大变。这个感受…战友们你们真的感受不到，你都不知道有啥情况，忽然间我也傻眼了，怎么这么多人支持我们啊？怎么这么多人要帮我们啊？这么多人恨共产党，太厉害了。
我们战友一定要记住，谁要说必须，谁要说往一个事情绑的时候，绝对不可以的，任何人不可以。这是国际力量，包含太大了！你能想象到未来我们立国，国际影响立国，新型的正道主义、包容的信仰和宗教、文化，社会主义生存了百年、千年之后，面临着巨大的问题，就是人类走向何方？
我相信能解决世界问题的不是习近平同志的叫什么“新型大国关系”，或者说什么利益共同体，都不是的。没有共同的信仰、共同的利益、共同的安全，什么叫命运共同体啊？胡扯的。我相信我们领导世界，这叫国际力量迅速萌芽、迅速诞生。
第三个，天意。民心民意、国际力量，天意。现在所有国内最相信天，迷信的，最迷信的就是我们中国人。可悲的是中国人他没有一个统一的信仰，但是中国人内心世界对上天是绝对尊敬的。只有共产党这个恶魔来了，把中国这些东西全给砍掉了。就是共产党来把中国的社会的DNA、家庭、信用…“信则立，不信则废”，中国这个民族讲信用和团结，家庭DNA、勤劳智慧、敬天地敬鬼神、道家、佛家、包括基督教天主教在中国的诞生，包括穆斯林，非常棒的！这共产党这个王八蛋集团太黑了，把这一切都给砍掉了！
但是这一次天意啊，乌云密布到曼哈顿。大家你们找我们设计群裏面，还有木兰澳大利亚中国直播群裏面，还有长岛哥，还有Zak,还有玉米地小妹，他们都可以放出来聼聼。我12点到1点到2点的时候，包括6月2号他们告诉我说，Zak还有还有玉米地小妹 都告诉我说，20%的可能，能飞飞机，要下大雨。我告诉他放心，交给我， 我来处理这事，一定让天晴起来的。大家那是听起来好像我神经病，我是安慰他们。没有的，我不可能拿那么多钱，花那么多心思，我跑那去让雨淋我去，我神经病啊？那共产党不说，怎么样？完了吧！郭文贵完了吧，被大雨淋了。啊…共产党这帮王八蛋，那时就该说你了，他就该说“天意啊”。你赢了他不説天意了，这帮孙子，王八蛋，太烂了共产党！
结果好，到了那..真是乌云..哗哗哗的。班农傻了，他都不知道外面还有船，他也不知道这事情。我告诉所有的人，Zak还有木兰，还有玉米地小妹，还有我们所有群，路德啊，Sara，安红，老江，都在我的群里面，所有的战友，都在我们这里面。我们的全世界各地喜马拉雅农场都在那个群裏，我说你们放心交给我。我跪在雨裏面啊，我是跪在水裏面念叨的，我这一念浑身就来感觉，哎哟..跟过电试的，…真的是很夸张的，我感受到了。我站起来我跟班农先生说，我说放心吧，天气会好的。就说完不到30分钟，这天上就跟撕开一样，唰..就开了，然后就在自由女神的上面就出现了太阳，哗…就照下来了，哎呀..这班农还有那些船员都傻了，船员的旗都不敢挂以前，他説：我可以挂旗了，兴奋的，这些人跑了，
对了，每个人我昨天给他们發了美金现钞，给每个人奖励，所有船员都傻了，所有参与的，郭先生你真给我们这些钱吗？一辈子没有见过这么多人给钱，昨天全奖励。班农先生也傻了。我说每个人都有红包，每个人都發了，然后就兴奋的不得了！这个时候飞机…这个时候大概5点钟吧，说飞机可能起飞。然后新时代广场那个大屏，我告诉你，没有一个美国人说，可以让你放时代广场大屏幕的，因爲时代广场绝不允许放任何政治话题的视频，包括出租车，绝不允许放任何政治话题。最后“啪”都起来了，我们的Zak，我们的长岛哥，玉米地小妹，木兰，Sara，路德，还有我们..真的是无数个战友，太夸张了。都累死他们了！我们长岛哥跟他老婆，自己用手缝的旗帜啊，拿手缝是呀，还有谁我没説到的，老了去了！哎呀，真是太多了，我们太多人了，哗…就起来了。
説实话，我这咬手指头啊，我是头两天想的，我说所有这些欺民贼还有共产党说什么，郭文贵你不是跳楼嘛，你怎么不跳啊？这是个话题，我说我得出点血，得让他们表达一下子。第二个，我也很迷信啊，这么大一个事建国了，你说要不见点血是不对劲的。到了船上以后，那个杯子“叭”就碎了，吓我一大跳；然后那个旗杆“叭”就折了，哇塞..又吓我一大跳！哎..我说这啥意思呀这是?按照我对天，对易经八卦说，这事大，老天爷关注了，你要不整点动静是不行的。咱也不能杀个鸡，也不能杀个猪，这咋办哪？我就想想我得出点血。大家你们真的..我跟你们说你们不相信，那个杯子、那个旗子就立在这儿的时候。我们的国旗什么时候到的？战友们你们知道吗？六月二号第一批旗子到，是上午十一点；第二批是六月三号下午六点，下午六点啊。七点钟开始典礼。我订的旗子立起来后“叭”一声有个杯子就碎了，就这样的杯子，一模一样。你说我也没动它，杯子就放在就这么一个垫子上面，我就这旗子放这，然后杯子叭的一声就碎了，就像有人砸了一下，碎的一桌子。把我们那孩子吓坏了，郭先生怎么回事？我也没动它啊。然后听着咔嚓一声，实际上是那旗竿响。没找着，我说收拾了吧，这是老天给我们的祭礼。过了不到半小时，大家都在整理其它旗子的时候，那个旗杆“啪”的一声就碎掉了，一下就折下来了。
大家知道什么经典故事吗？基督故事大卫王。他搞了一个他的下属的女人。所以天下大家记住啊，我爹我娘太伟大了！淫朋友妻如淫自母啊，碰朋友老婆就像碰自己亲娘一样，不能碰的女人绝对不能碰！穷人的钱、要饭人的钱、国家的钱、卖血的钱、弱者的钱千万别碰。那会死人的。还有一个，即使祭奠上神的东西，千万别碰。大卫就是碰了下属的女人，从此一直走厄运，最后被干死了。大卫王当时要进耶路撒冷的时候，前面两个标志大卫王的旗子“叭叭”全碎了；大卫王诞生的时候也是前面两个旗子碎了。旗子这个东西就是生和死的象征，是上天和下地之间的图腾。手机的信号我们沟通叫信号，跟天地的沟通就是仪式和这个旗子。我一看这旗子，咋出血啊？你们看我这手指头，你看这么一大块肉。我现在后悔咬的太少了，这是不够勇气啊。第二天我想想也不能拿刀子割啊，拿刀子割个口也太丢人了。我想就按照历史上最伟大的，中国几千年历史有上万个这样的故事。包括当年刘邦、项羽啊，包括当年秦始皇，包括岳飞，无数个故事；包括当年魏王，他在灭佛之前伟大的时候，向他母亲发誓，要让国家强大起来也是咬指按手印。因为这个指头是连着心的。用这边，不用那边因为是用来擦屁股的。我一咬手指头的时候咔嚓一声，把班农先生吓了一大跳，他都听到响声了。但后来出了好多血啊。我就等于祭了天，出了血，也兑现了我当年2020没有灭共产党我跳楼这个诺言。但没想到啊，老天雷鸣电闪，一下子震撼了，这个事太大了！大家要想到啊，这个是很夸张的。这个时候我们一直定的时间是路德先生定的八点钟，中国人是七上八下，一生二、二生三、三生万物。这是一个；第二个，七，七七四十九，佛祖真正的成佛了，七七四十九无语的时候，真正的传佛的时候就是七七四十九天。而且四十九就是天上各神仙、星宿、天空中紫微星给神仙留的地方叫四十九行宫。神仙回家给神仙导航的就叫北斗七星。
所有的七的数是一个基数，是万物累积的基础，是神仙级别最高，七。所有佛、神都是七开始的，也是确定万事、万物和人类。它就是阴阳，有为和无为的世界分开的数为七，一分为二，黑白世界。人天之分、天地之分、人神之分和人鬼之分，都是从七开始。这就是为什么中国人死人要过一七、二七和三七，分清楚死人和活人的界限。这个数，人和鬼是可以沟通的，人和神是可以沟通的。为什么佛家有二十一天，五七三十五天、六七四十二天、七七四十九天，它有它的天数，它有它的密码。
跟上天上神沟通，和万佛万神沟通的密码，就是中间的信仰之星。一切国的核心是信仰，信仰就是上天，敬天敬地敬父母，唯真不破等等。蓝色代表生命，海洋、水，金色代表阳光、太阳和力量。男为阳女为阴，阴阳结合，水、阳光，力量，四十九星，信仰星，这个太大了。
那天就是七点，原定八点，经过我一掐一算，不行。昨晚我在想，这个八不行，大家知道我们家我讲过的事，我们家老八，当时就是因为上面的七哥太厉害了，我八弟命都没了。然后我一算这个时间，在这个地方，我十几张纸划完，算半天，还测了半天签，咋测八点都不行。七点四十七分也不行，七点五十七也不行，七点十七也不行，七点二十七也不行，四十五也不行，二十一也不行，就测到七三七，好。我给路德、咱们直播室、长岛哥、木兰、玉米地小妹、Sara、安红，老江还有我们Zak、James、James这个…就测到737好，我给路德、长岛哥、木兰、玉米地小妹、Sara、安红、老江。还有我们这个Zak, James, 我们的James这个女孩太了不起了，我老忘，James是我们这次女性当中，真的这个James太厉害了。我们的唐平这个歌手就更不用提来了，唐平、威廉王太厉害了，唐平太厉害了！唐平，James，这次出了很多新的伟大的战友，Zak, James, 还有这个唐平、威廉王、玉米地小妹、长岛哥，还有很多新的伟大的战友都站出来了，真的是了不起。James一晚上在路德家啊，一晚上啊，我们的安红快累死了，真的是吓死人了。最后我给他们发信息，我说改时间了，7:37，差一秒都不行，大家看到那天，如果差一秒种，那手指头咬的时候可能那个霹雳雷就弄不上，你看那容易吗？啪啪啪，闪了三下，我还真没发现，后来很多战友说我才发现了。完了以后我们就往回撤，上船就开始瓢泼大雨，雷鸣闪电，咔咔的雷啊。这时候那个自由女神后边那个雷声啊，啪啪地一直闪，在这个之前好几个船要靠近我们，人家那警察拿着机关枪，开着那个海上警察船，“Get out!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/990/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/990/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，1月5号文贵报平安直播。
给大家放《相思好比小蚂蚁》，亲爱的战友们好。
很多我们的战友强烈要求放《相思好比小蚂蚁》，咱们一直向战友们发出了很多信息，希望大家能写一个“爆料革命之歌”。（写出来的有）很多～很多。感谢所有的战友们，写的很多很多歌。每首歌我都听在十遍以上，但是说实话，我还没有找到感觉。
我要的（这首歌），是一个东西方文化和音乐能合在一起的。特别是要把中国的乐器、葫芦丝、唢呐、笛子、二胡（等），能把这些能搞在一起的这么一个配乐，然后再有一个现代的摇滚乐、和能交织在一起的、能把世界文明尽量包容的，包括蒙古的（我们的大把琴）、新疆的那几个音乐，我们都能搞出来，包括印度的石笛，我们把它配在一起。绝对不能让共产党搞成这种煽动人心、完全是拉仇恨的这种东西，那不可以。不能有民族主义、也不能有狭隘的地域主义，而且要把民族文化的精髓能放在一起。
最重要的事情我们要记住，战友们、永远记住：“中华民族的文化是伟大的、中华民族的历史是人类文明当中最重要的一部分”，这一点千万别忘了。
不能像艾未未这个王八蛋，去（国外）骂中国人的妈、操中国人的祖宗，然后不要当中国人了，还赚中国人的钱，然后他是官二代；他脱光了那叫艺术，跟那王岐山、陈峰双修一样，他玩少女、处女在哪国都是强奸，他叫双修！他光屁股叫艺术，你说我看着那东西，我第一个想到的就是那个尸体啊！就是那火葬场的尸体，就那艾未未跟他在一起（那些），那纯粹的尸体。然后把中国博物馆里面最烂的艺术（带着），跑到外国来复制，然后叫艺术！去你大爷了吧，你什么艺术，不要脸的东西，你连你妈你都干，你叫艺术吗？
我们战友当中有个叫“朴昌海”的，战友们、你们记住叫：“朴昌海”。朴昌海先生是在韩国，我一直有他WhatsApp。他、还有我们的哈恩美女一直在韩国、还有一系列的战友，从开始爆料一直到现在，没有一次重要的爆料革命他们没有去传播的，多次走在韩国大街上。我们俩加在一起聊WhatsApp不超过十次，从未给文贵提过一次要求！他是什么人？他是一个普普通通到楼上挂花岗岩的这么一个建筑工人，但是他追求的理想，还有他这个人品我观察几年了，就让文贵极为佩服。因为我喜欢建筑。
文贵是中国历史上到现在为止，没有第二个使用世界上最高级的外幕墙。就是一个建筑的好坏，你一看他外幕墙你就知道它是好是坏了，这是第一印象。当然建筑设计啊！它叫建筑语言，建筑的外墙就能告诉你。中国的这个外墙，基本上都是刷、装铝合金窗、贴瓷片，这不可能永恒。你看看世界上宗教建筑、你看看世界上的政治建筑、包括现在的人类史上的第三大建筑（叫做金融建筑），都是石头的、花岗岩的、或者是清水泥的，因为它尽可能的达到建筑的核心价值，（核心价值）是人类历史上这一段文明、文化、社会形态的一个永恒的载体，它能达到这个作用。
那么我当时就是第一个使用了世界上到现在最先进的（外幕墙），叫做等圆式、单元式、等压式外幕墙。什么意思？就是这个石头结构，还有整个的外墙是从生产厂家全部加工的，包括那个框的材料对接全是组合式的，就像玩乐高一样完全组合的。那么所有的风来的时候（建筑最高处的风），风来的时候把风形成等压，它要从（另外的地方）出来。下雨的时候雨水流进去，有专门一个水道，不会把花岗岩像尿不湿似的从里面沁出来。「防风、防雨、防湿」，对建筑形成相互和谐的一个作用。就像你穿衣服，穿合身了，就像你看着很舒服一样，就像你是穿52号西装的人，你穿了个56号的咣啷咣铛的风也进来了、你自己也看着不好看。关键的问题还可能把你刮跑，不安全。
所以说这种建筑是河南裕达在中国到现在唯一一个用的。后来N个建筑说，包括上海的金茂是同一个外幕墙公司，叫澳大利亚的帕马丝迪利沙同一家做的，它被德国的Gartner，是德国最大的建筑商，它把帕马丝迪利沙它给买了。然后就做了那个。但是它也不是完全意义上的，全是等压式、呼吸式外幕墙，因为他偷工了、他偷料了。（帕马丝迪利沙就是澳大利亚悉尼歌剧院那个建筑商，就是因为那个建筑，当时澳大利亚他们把意大利的帕马丝还有迪利沙这两家公司合并了。这是一个具有黑道背景的家族。把他合并以后，建造了悉尼歌剧院，花掉了澳大利亚整个国家一半或者三分之一的国家收入，差点搞破产了把澳大利亚，但是悉尼歌剧院成为了成为了世界上最伟大的建筑之一。
这就是那个帕马丝迪利沙火了之后他要上市，他就做了河南裕达，做了河南裕达他在新加坡上的市，这哥们一下搞了几百亿美元。然后几百亿美元又被德国的Gartner给拿走了，Gartner是最大的帷幕墙公司，Gartner又开始做了上海金茂、香港的（上环）长江中心等一系列的，拉动了上百个建筑一下就火了。
但是，我们裕达起到了关键作用。这个建筑的核心告诉我们大家是什么？就是建筑的艺术，为什么要回西方（口误，应该是东方）？为什么我们要把建筑这个东西做成永恒？因为我们对中国艺术的理解、和对中国建筑艺术的理解，绝不是哗众取宠。
这个时候、大家你们看到裕达国贸到现在看上去跟第一天立在那一点变化没有，几十年一点变化没有，裕达国贸你到里面看所有的家具、所有的酒店（设施）跟当年一模一样。头两天专案组去看河南裕达酒店的时候吓一大跳！哇塞、你这酒店怎么跟全新的一模一样啊？这就叫永恒，亲爱的战友们。
国内、最近凤凰卫视、中央电视台、中国报纸在忽悠啥呢？战友们。全力以赴地在忽悠民营企业，现在N个节目说、私营企业家解决了社会就业百分之九十六，中国过去几十年的GDP百分之六十到百分之八十。然后现在说：所谓的改革开放到现在，所谓过去八年持续开放，去年大家看到了，到今年有降百分之五，什么降百分之五呢？民营企业增长率从过去到现在降低了百分之五。然后对国有企业贷款贷走了中国银行的贷款（总额）百分之八十五，私营企业只贷走了百分之十五。我真想R他八辈祖宗！这是共产党出来的所谓的宣传。有良知的大家可以上凤凰卫视看去。
做这个节目的其中几个人，全都跟我是很好的朋友，都是凤凰的人，他们在做这节目之前就告诉我。我问他们我说；你做这个节目你什么感受？这其中一个告诉我：他说；我想离开凤凰卫视，他说；这帮王八蛋真是太黑了！他说；事实上做这个节目他们在调查当中，他们发现民营企业贷到的钱连10%都不超过，但是领导批示：不行，要35%，就瞪眼说瞎话；最后是说领导啊那太假了，那25%吧，就叫25%了。事实上中国私人企业家连10%也到不了。就连郭文贵贷款，给了他20%多的利息还要定为骗贷。海航这个王八蛋百分之一百的坏账，他没事，天理何在啊？天理何在！
人家不管如何阿里巴巴，人家腾讯是中国的现代的企业，现代的招牌，也是上市公司，你就给人家闷墩蜜啦？天理何在啊？讲来讲去，节目当中里他本来要讲中国体制和中国这些年的改革开放，包括政治的不稳定，也就是说，这领导上来放个屁就变成个政策，导致中国人企业家无法生存，还是社会政治安全问题，不准谈。安全部领导直接下令，不准谈政治，不准谈制度。只能谈说现在中国鼓励私人企业，中国重视私营企业。然后过去这些年中国一直改革开放，中国企业一直涨，就是去年有点降，最后告诉大家，中美贸易问题，中美贸易争端这还是外国问题。
最后我要说刚才建筑什么意思？战友们，我告诉大家，中国人造不出河南裕达的建筑，中国的材料帷幕墙也造不出来，是澳大利亚、意大利、德国的合作才造出来的。我们的空调是买的美国的，约克空调。我考察遍了全世界最好的空调企业，约克空调。
裕达国贸当时从邻山寨的一个村子里面拔地而起，河南人最有名的一句笑话，河南裕达是最有名的外空来物，叫一朵外来的铁玫瑰插在了郑州的狗屎上。我们营业额一个酒店一天3000块钱人民币，五星级酒店，大家想想多可怕？百分之五、六十全是外籍员工，超五星级饭店，连灯全部都是进口的。到现在中国造不了这帷幕墙。
私营企业家创造的财富，郭文贵已经是逃亡到西方。然后当时是所谓招商引资，给5%-10%的回扣，七个国家联合投资刚刚从看守所里释放出来的郭文贵，河南裕达投资者没在河南拿走一毛的利润，包括夏平董事长，一毛利润没拿，最后我是还给人家的本，人家没拿一分利润。
另外一个我要告诉大家的，中国的艺术是伟大的，中国是没有能力捍卫自己的艺术的。中原佛手那个理念是来自台湾的李祖原大师。整个裕达国贸的下面是莲花台，就是开始我们把整个楼，旁边就是市政府，我们为了把莲花台打的更好，有空间，大家记住就是给大家传达一个佛教的基本理念，我们盖好的两栋公寓当时全部炸掉，大家你们可以看历史去，全部炸掉。盖好的公寓啊，当时那是几千万啊。
质疑这样的建筑中国人是没有能力创造的，我们是第一家，结果现在是中国所有建筑艺术抄的一个学习的模范。但是他的命运、创始人远离国外逃亡。在河南没挣过一分钱，现在还要被共产党的这些盗国贼所谓的拍卖给要弄走。银行贷款，你大爷的你说郭文贵竟然给你20%、30%的利息，结果你定为骗贷！
无论从艺术的角度，你艾未未你算个屁，你算个毛啊！我们向全世界展示了中国对建筑、对艺术，用那么伟大的建筑，用几亿美元诠释了一个中国对建筑对艺术的理解，创造了一个中国永恒。
私营企业家，我们创造了一个改革开放，招商引资，最佳的样板，这是河南连续几年。以至于河南人说：“进了裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州。郑州郑州天天挖沟，河南省政府郑州市政府去你那个舅”。
当时河南出现中原之行那里去，当时广告，虾球转，就是河南亚细亚商城，创始人叫王怀忠；外资企业郭文贵，河南裕达。王怀忠去哪了？破产了！完了！河南裕达现在成这样了，我们在河南裕达六万个员工进进出出。
今天的凤凰卫视、中央电视台全面宣传再次招商引资，艾未未王八蛋在全世界推销中国的伪建筑、伪艺术的时候，你们不觉得这是荒唐的吗？你们不觉得是荒唐的吗？战友们！
但是，我想给战友说的事情，最近共产党的再次招商引资，再一次所谓的要鼓励私营企业家投资，如果谁在上当，那真是活该了。如果你第一次被骗了，你是受害者；第二次被骗了，你是可能该可怜，你不仅是受害者；第三次再被骗，你就是活该！这共产党这个流氓，这个骗子，到了这个样。
这两天我要准备马上到圣地亚哥、洛杉矶还有圣芭芭拉要做演讲。我要做演讲的准备当中，我就要谈谈中国历史上几大事件：近代史上，大家要知道近代史上最核心的是什么呀？戊戌变法、第一次鸦片战争、大家都很清楚，包括大跃进，1960年、1900年，这是非常非常重要的啊。这当时叫大跃进，这三个关键的点大家要知道啊，全是庚子年。2020年，马上还有几天，农历年，庚子年。
我们再往回看，当时的1958年到62年、1960年，大跃进，靠三年困难时期呀，有人说死了1500万，有人说死了4500万，饿死4500万人。战友们大家现在想想，你们不要以为这离你很遥远呐，他就在你身边，才多少年呐？1960年呐！八年后，郭文贵出生了或者十年后郭文贵出生了，1958到1961，大家想想，多可怕！当时的大跃进，当时的所谓人民公社，当时的所谓的共产主义，要在全国全面推广。现在你想想死掉五分之一个美国。
再往回看，八国联军，庚子年。进中国。你去想想啊，这个当时八国联军进中国跟今天有多少相似的地方？
上个庚子年，当时大清朝腐败堕落，民不聊生，京城皇城墙内歌舞升平、奢靡、淫乱、以假以骗治国，心中没有任何老百姓。最后大家别忘了，鸦片战争最早开始的是什么？是开始于广东和香港的，叫香港的脚商啊，担扁担的，也是出现在香港和广州，和今天的香港之乱有什么共同之处？这些历史总是如此地相似。
再往前看，大家都知道了，那就不用说了。这三个庚子年：第一次鸦片战争、文化大革命，这是可怕至极的，八国联军进中国。八国联军、鸦片战争与文化大革命三个庚子年，把中国人给毁大发了！当然了，当时也出现了梁启超，当时出现了那么多牛人，包括袁世凯。
我想给战友们说的是，2020年这又是偶然呐。偶然呐，偶然到了我们又要面对一个庚子年了。说实在话，我真不希望，哪怕爆料革命不成功，也不希望中国再发生一个过去历史上的庚子年了。被八国联军给揍个扁死，被大跃进这样的国内极端的独裁、奢靡、盗国，让百姓尸横遍地，吃人肉、吃孩子肉；我也不希望以鸦片战争那种无知、愚蠢、愚昧，再把中国人给打到几百年无法翻身。
这不是开玩笑，今天的2020，就有当年第一次鸦片战争和八国联军进中国，和文化大革命、大跃进、三年困难时期完全的一样。我是在吓唬大家吗？在这种时候，能出现过一帮什么人？你去看一看。有本事的到国外去了，那叫留洋啊，那就等于今天你到月球上去了，回来盗取民脂民膏。那个时候不仅有那些混账，慈禧、军人、军阀，还有奸商。还有更重要的是，有欺民贼！
我们今天往回看一看，咱不说孙中山，也不说袁世凯，咱也不说这个戊戌变法。大家看一看中国老百姓的可怜，总是在最关键的时候能遇到几个流氓团伙、犯罪团伙：一，政府最大流氓头子，犯罪团伙，盗国贼；第二，有一帮打着所谓为国家、为人民发声的，所谓的欺民贼多了去了，我就不一一数了吧。还有一帮不良商人。总是这三拨力量，大家去看吧，一定有这三拨力量。
今天你再看中国，多少人在海外住着洋楼，替共产党骂着老百姓。
对了，这两天我看到傅希秋那个王八蛋出来了，是吧？就你那个小操性样，你还说我吹牛B，还在上面挂一个什么叉，自说自己是给国安工作的郭文贵，我什么都是谎言，还说要看我们谁走到最后。你跟我在这吹牛蛋。据美国某个部门的人跟我说，盯你傅希秋已经是多年了，我在这有视频你记住。
你吓唬那些从新疆、西藏、国内跑出来，剩下一只鞋，或者说已经被打昏了头的，被共产党已经给吓唬住的、威胁住的人，骗点什么政庇费用，你那点钱够干啥的？然后去变着法地贿赂贿赂几个非法的，你所称之为的拉比，游说。你出席的场合全都是教育，在美国大街上要饭的都懂，我楼下卖热狗的都懂，他拿2000美金给人家捐捐款他也能坐那去。你骗骗没出过国的中国人，在海外只待在海外中国城的中国人行，在美国猪拿点钱它都能去参加那个场合，你吓唬谁呢你？
在美国的官员敢替你非法办事？你吓唬谁呢傅希秋啊？我盯你盯了好几年了。2017年我一出来爆料，傅希秋就给我联络，哎呦，那个崇拜啊，那个黏糊啊！你知道我为啥不搭理你吗？我看过你的档案，你傅希秋就是特务！你拿着我这个视频去告我，你不告我你就是王八蛋傅希秋。你是挂牌儿的特务，你跟火鸡龚都是挂牌儿的特务，知道吗？你要不去告我你就是王八蛋！
你跟我联系，当时杨建利跟我联系完不到20分钟，你就跟我联系了。我跟杨建利先生现在还有着兄弟的来往。为啥不理你知道吗？你是专业特务，专业的，专业的，专业的。我就等着你出手呢。看到了吗？龚小夏火鸡龚、赵岩同志赵大将军告诉我，你请人，你请律师，你花钱，给郭宝胜出钱；还有，你在美国有钱吗？你家人还有钱吗？你家人还有账号吗？你国内有资产吗？你有种你来告我，别喊，共产党就天天坐在自己的那个紫禁城里边喊。叫唤的狗都不咬人，你叫什么叫，你喊啥喊，你行动啊！
我都喊了三年了，你们海外的欺民贼，什么民主、民运，你们能不能合作一次对付我郭文贵？你要能让我看到那个大街上，所有的民主、民运都合到一起了，有效地对我进行了攻击，我被打趴下，我擦着血我都给你们佩服啊。哎呦，中国人终于也团结一回了，你们即使把我打趴下我都佩服你们。有吗？你有这尿性吗？仨子儿俩枣你就喊爹了你。你是那个料儿吗？傅希秋？你就骗那个最弱势的、最困难的、最最在危机之中的人。
还有那个骗子，不洗脚的那个叫袁建斌的，给你多少万美元的，把孩子给弄出来，编出来的故事，什么希拉里，袁建斌说是给你钱，希拉里亲自来处理这事。我可找了希拉里最亲密的人去问她了哈，这纯属胡扯，纯属胡扯。
我现在已经找了N个人，我要让人去了解傅希秋所有说过的话。我早就准备好和你在法庭上见了，我在哪我都不跟你见面，你不是在美国威胁我吗？说咱们走着看，看谁笑到最后吗？战友们作证，你和艾未未，你两个，将成为中华民族最烂的烂人，会被扫进垃圾堆。
只发中国人财的，操中国人妈的艾未未，你早晚不得好死，你要得到报应。只有你去干自己的妈去，你别干我们中国人，还要中国人给你付钱，还要崇拜你？
大家看到了吗，这些人有个特点是什么？第一个全反川普，全都是把香港，跟那个鸡腿儿潘这个王八蛋一样，把香港的勇武战士，全世界认可的勇武战士，定为小痞子、流氓，甚至是暴力组织；全部反美国，还靠美国生存。你艾未未、你鸡腿儿潘、你火鸡龚、你郭宝胜、你孟维参、你熊宪民，包括你傅希秋，你们哪个不是吃着美国的饭？包括你们用的社交媒体，你们全反美国。反美、反川，然后砸郭、反爆料革命，亲共产党。你们的语言都不带改的。
包括傅希秋，你们这些人在美国的这些行为，包括你们在美国的所谓的游说，你们的关系，有几件事你们摆不脱。你们的钱是哪来的？你知道我告郭宝胜的时候他说过啥话吗？郭文贵你不要说，你捐的款我纳税，你捐的款你自己纳税，你别上法庭啊，你上法庭上不敢说这话了？
所以战友们要擦亮眼睛，还是那句话战友们：真的假不了，假的真不了。
我们要坚定地、坚决地和任何在海外的，打着中国人的脸，往中国人脸上拉屎撒尿的人，彻底把他消除。觉绝不允许像傅希秋、艾未未等存在，大家凭良心；欺民贼是不是欺民贼，大家凭良心。
打着『六四』的幌子吃血馒头，还有现在乘新疆人、西藏人、香港人之虚，捞取钱的人，傅希秋、鸡腿潘还有火鸡龚等人，孟维参、熊宪民等人，是不是？你凭良心！这些人不灭，天理何在呀？
我们爆料革命不向任何人要一分钱，难道错了吗？我们不向任何人要一分钱难道错了吗？我们支持香港、新疆，难道我们错了吗？
所以这次演讲当中，我专门要给这些人讲——“从这几个华人的关键现象，看华人在西方真正的沉默和潜伏的中国力量”。你有本事你去说去！他们请我郭文贵，还什么钱都给我出，连飞机钱都给我出，私人飞机钱；对不起！我说我不需要，一毛钱也不要；我连水都没不喝你的，我自带水。
另外一个，战友们，我们大家要注意到。共产党最近这个宣传，有关私人企业家这块，包括这波对咱们爆料革命发起新的攻击。这是几个月前，“平爆小组”他们真正的意识到，我们的爆料革命对共产党、对盗国贼，真正地产生了巨大的威胁！对共产党、盗国贼产生威胁的力量，维护中国人利益，替中国人发声的力量。
这就是他们为什么恐惧，这就是现在一波次一波次的，吴征、孙力军、孟建柱派出的一波一波的狗，出来咬的。如果连这个辨别能力都没有，你根本不配来谈论爆料革命。
任何人做事都是有动机的，爆料革命的动机就是灭共产党，他们的动机是要灭爆料革命。现在网络上出现了，从过去的明砸、流氓、恶骂，就像村妇那样的骂，现在变成什么？——“郭文贵当独裁呀！灭掉一个毛泽东，他就是毛泽东！灭掉一个共产党，他就是共产党！网络霸凌，接受不了意见了。”等等。
去你大爷的吧你！郭文贵爆料革命，我根本不在乎你怎么评价我。全人类上，共产党的这一百三十个罪行，全在郭文贵身上套过。你们的脏帽子全都扣过郭文贵头上，我还在乎你扣这个帽子？
但是，可悲的事情，竟然有人信！还有曾经支持两三年的战友，以什么名义？以什么名义离开的知道吗？——“我伤心呐！郭先生连这都容忍不了，他成了独裁了。”亲爱的，你赶快走，快走快走！
爆料革命到今天，我们从未在任何情况下，去主动攻击任何一个人，从来没有！艾未未是三年前就攻击过我们；傅希秋是一直在攻击我们；鸡腿潘，早就查过了他有背景。
他不是医生么，他是真的吗？他不没结婚么，曾丹是谁的？他和曾丹生的孩子是谁的？他不是西藏人么，怎么跑到保定去了？他在华为工作，他敢说过吗？他在私下里边的通信，毁坏我们的爆料革命；挑拨离间我们的战友，这是证据吧？要喜马拉雅大使馆的IP地址、源代码，（这些）跟他有毛关系呀？他的报销是真的吗？全都是假的。它就是诈骗，你们知道吗？
就这种情况下，你们还替他说话？首先，爆料革命不对任何人发起主动攻击，我们不想多任何一个敌人。只要你是亲共产党的，只要你针对爆料革命发动攻击，或你意图伤害和利用爆料革命——利用爆料革命！想发财，你欺骗爆料革命的；打着所谓的支持爆料，骗取我们战友的感情和时间的；那你就是我们的敌人！
如果你们看一下，我们爆料革命过去砸的任何一个人，哪个不符合这样的条件，我向你道歉，我承担一切后果！
我们非常清楚，只要不来对付我们；你不来伤害我们战友；你不来欺骗我们战友；你不来玩儿弄我们战友的感情；不亲共产党，跟我们毛关系没有！
噢……说:“你能成立基金，我们不能成立基金？”谁阻挡了？去查查纽约市，每一天有二十个基金成立，还都是所谓的公益基金，二十个。每一天十八、十九个倒闭，我管得着人家么？（在）澳大利亚、日本你成立基金，我管得着么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/962/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/962/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！12月15号，尊敬的战友们，你们传播香港危机真相了吗？你们健身了吗？今天是星期天，纽约时间上午九点半。因为今天中午我们有会，还要吃午餐，所以见朋友还是穿正装。
今天的报平安直播，我主要是跟大家谈一下，由于昨天的直播，现在在国内引起了巨大的震荡，在国际上也有了巨大的影响。
国内外的朋友和战友们纷纷给我发来信息，表达他们对昨天爆料听后和看后的一些感受，我能理解。但是我还是想说，昨天我还是往下搂着点，因为我们绝大多数的老百姓生活是极为无知和正常的。
为什么要极为无知在前面呢？因为我们的老百姓绝大多数生活都是普普通通的老百姓；我们的战友，绝大多数也是普通的像我一样的草根。不会有人懂得什么叫“狗嘴”，“盘嘴”，“采阳枣”，“灌阳脸”，“猫头鹰脸”，秃驴嘴”，你不懂这个词，你也不懂什么叫“阴”呀，“气”呀，“火”呀，当然现在大家有的人已经知道了。这是西藏密宗“双修”里边对八岁，十四岁，十六岁的少女“阴”，“火”，“气”什么的，对过二十岁的女人叫“秃驴嘴”，“猫爪”，“鹰爪”。像我们很多战友，像我这样都已经四十九了，我们连被叫名字都叫不起了。
所以现在我们要谈谈昨天的主角叫“双修陈”&amp;ndash;陈峰。“双修陈”这个事情，大家昨天听了以后感到：震撼！暗黑！暴力！黄色！大家都这么感受，是因为我们绝大多数人生活在一个普通人的生活里，我们绝大多数的人的生活都是正常的，这就为什么我们爆料需要两年，三年的时间。
如果两三年前我要是讲昨天这个陈峰双修，然后对面还能放着王健开脑壳，剖胸，心脏和五脏变成翡翠色，你们就觉得我绝对是神经病，你们不会感到震撼。
昨天我爆完料以后，我是昨天一天都在开会，很晚才回来。
昨天我真的是去医院了，昨天六点四十分我去了医院，去检查我的精神情况，我也受刺激了。检查，做机器扫描，精神科检查。大家知道为什么吗？我每年都做体检，昨天我是真去医院检查了，每年都提前约好，检查结果挺好，没有精神病，没有神经病。
忙了一整天，所以我没有时间看路德先生的路江谈，路安谈的视频，还有更多战友们的视频，包括我都没有太多时间去看，昨天爆料后一些战友们和一些咱们灭共的整个社交媒体上对昨天爆料的一些评论，我没有时间。
今天早上的时候大家看到，我到六点才去睡觉，睡了一个多小时就起来了，然后我看到我们战友群所谓的常委群里面，有很多一些的评论。包括我还听说了，昨天路德先生一位美国朋友是军事国防部的，是搞军事级别的，也上路德访谈了。那就是说路德先生这个节目又进入了国际化了，这又是一个里程碑事件。路江谈，路安谈，路江安萨谈，路江萨谈，路江穆谈，路江瑞克谈，路江博谈，路江熊谈，现在又是路江美谈了，这位美国朋友叫啥名字不知道，我说实话我还没看，就是刚才我在洗澡之前，简单的快放了几句，还没弄明白呢，所以我没有，没办法，没时间了解太多战友们的的反馈意见。
但是国内的我的特殊的通讯渠道，可以说是震撼！看完了信息，大家在开始讨论“双修”了。可是我说实在话，我一个也没看到，我昨天想让大家看到，昨天的爆料之后，大家能把过去两三年爆料的一些事能想起来，我希望大家能把这些事连起来，跟我们两三年的爆料，但是很遗憾，我几乎没有看到或者我看得太少了。
大家当看到这个双修，西藏的双修和密宗，双修事件出来以后，我看到了有一两个战友给我发了信息，他在为西藏的密宗和西藏的佛法，以及佛法的正宗地位在生气，在辩论，在辩解或者争辩，认为大家不了解西藏的双修，对西藏的双修是侮辱的，是不了解的。在我们所谓的常委群里面，我们的佛教，我们的大德，我们的卡丽熙女士和我们的七月也有讨论，我看到了。
我想在这说，我想声明一点：当我们谈到这个问题的时候，大家好好想想，咱是不是离题离得太远了？！陈峰搞双修和西藏的佛教啥关系呀？！能有啥关系呀！共产党天天讲的话，把全人类的好话都讲完了，他兑现过吗？！他兑现过一次吗？！他所有七十年的保证，许给人民的民主，法制，一人一票的选举，那跟西方的人权100%一样，而且明确定义要给中国人带来美国式民主，他做到了吗？！共产党他是个骗子，咱从爆料一开始就说他的以假治国，他都是玩假的，只要对他有用，什么都可以拿来用。你能说陈峰搞双修了，双修现就成了大家的攻击的对象了吗？他是真双修吗？！我们一会儿再说双修，对双修我有我的看法。
现在我想想，我讲讲昨天爆料之后对我本人的冲击和感受。首先我一直都在想，昨天之前和昨天之后我都在想，到底西藏密宗为什么在莲花圣佛传送到所谓的欢乐佛修行法之后，在中国大陆出现了这样的情况。大家往回看一看去，西藏的密宗在北京的流行是什么时候。大家再看看，所谓的莲花圣佛在印度受到了什么样的打击，几乎把佛教毁于一旦。不就是当年在印度也引发了所谓的修行密宗法，隐密法，欢乐大法，导致了印度的一片混乱，最后灭佛运动它是个重要的原因之一。
一两千年后啊，这个竟然是西藏密宗法在西藏都不敢随便谈起，但是在近几十年在中国的高层成了最隐秘的流行，最高档的一个生活方式。生活方式啊，大家记住了。成了这些装神弄鬼的互相之间沟通的语言。
大家没有注意到，十八以后抓的官员都有什么罪行，大家好好看看。“生活淫乱，失去了对共产主义的信仰，迷信风水，迷信邪教”。大家好好看一看，大家好好看一看去。
从王岐山和习近平上来以后的反腐运动当中，加入了N个名词，N个罪行，“已经忘了初心了，生活方式腐化淫乱，迷信，失去了对马列主义的信仰”。从来没有过。 这些官员被拿到了什么样的证据？用什么样的视频证明了他们的淫乱？按照共产党的办案的标准，或者定这样的罪行，他走过场也好还是不走过场也好，他要说人家淫乱他最起码得有视频呐，他得跟女的淫乱呐，他得有人出来说呀，他得有情节呀。
就像当年我被关起来的时候，大把时间问我的性生活，性能力呀，问我的感受，就连我这非党员都这么问，那你说党员被定义为淫乱，那是什么概念？得怎么问？得有什么证据？
为什么在王岐山的十八大以后的中纪委加了这几个罪行？很多官员在内部传阅文件的时候，就是明确地说搞双修，搞双修。双修在共产党在十八大以后是消灭高层官员一个重要的证据。那共产党是什么时候开始流行的双修啊？共产党什么时候开始的双修啊？共产党谁是双修的这些年修行最高的？
江湖上大家都知道有一个叫南怀瑾的密宗大师。密宗大师接纳了几个徒弟最有名，其中之一最厉害的就是反腐运动领袖王岐山；第二个就叫陈峰；第三个就是过去的常委的一个家人以及N个政治局委员，其中还有一个王岐山的小马仔，原中国人民副行长叫蔡鄂生。蔡鄂生离婚以后娶了一个比他小三岁的媳妇还给他生了个儿子。他家旁边每天跟着一个西藏的叫密宗法师，叫仁波切。叫什么什么仁波切，禅什么玉仁波切。现在人家一见陈峰都是“陈峰仁波切，陈峰仁波切”。以后我们要叫陈峰同志仁波切了。
王岐山的兄弟当中，他的这些党羽当中绝大多数都是密宗，或者说应该都是密宗。所谓的南怀瑾大师过世以后，谁是他的衣钵继承人？江湖传说很多。我在上海见了N个金融届大佬，还有什么孔丹呐，中信的这一帮人，包括死的那个陈毅家的陈小磊都是密宗。
但是我问他们谁是现代的密宗的宗祖啊，教宗啊？大家都不说。我告诉大家，中共现在里边有一个叫教宗，隐形的教宗，双修的教宗，就叫王岐山。
王岐山是真正的中共当中最隐黑的力量。他要干什么？他就是要以生殖器治国，治他的黑暗帝国。他多年来他就布下了天罗地网，从金融系统，到广东，到海南，建立了海南的桃花岛，由陈峰来当这个岛的这个场的场主，把他所有需要的官员拉到他们当地&amp;mdash;&amp;ndash; 海南岛。
咱们老百姓要是干那事那叫嫖娼，然后叫强奸，最后还可能叫郭三秒；人家那叫密修，叫双修。
双修啊，那得有对面啊，是吧？不管是手飞，手印，还是淫飞，就是想象中的飞，多个双修目标谁准备？由陈峰王岐山准备。这个准备最年轻的小孩是8岁，到12岁，到14岁最好，一定要是处女。最好是西藏和云南，云南西南部，西藏西部，靠近那长虫草的地方的少女。皮肤润滑。九寨沟西侧有一个镇子，叫什么华什么镇，那个地方的美女，腰比较细。
这些地方首先要把当地的官员得笼在自己手里，才能从这孩子一出生就给盯住，就给养好了。然后在全国各地选，选最好的。咋办呢？王岐山想抓官员，弄中纪委，中纪委没调查手段，哎，安全部啊，把安全部人都抓了，派自己人进去啊。那还不行，政治保卫，安全保卫，怎么办呐？弄个政法委。不听话的，不跟我一起双修的，不跟我配合双修的，那就抓你。谁抓啊？干部由中纪委抓；地方流氓警察跟我抢，还有决定谁当仁波切的，仁波切上师的，谁呀？孟建柱！谁来执行啊？孙力军！这不成系统啊！
弄官员有中纪委，抓人有政法委，判人有检察院有公安。那孩子咋来啊？8岁，14岁，怎么来啊？水啊，阴啊，代表水阴啊，什么呀？就是红啊，红就是火啊，黄就是阴呐，这叫智慧女；蓝呢？蓝叫啥呀，大家记得吗？叫土。黄叫土，对不对？所以说，咱得搞一个叫红黄蓝幼儿园，红黄蓝。红黄蓝干嘛的？红黄蓝是给他培养叫智慧女的，搞双修的。还得把它上市。弄哪上市？美国啊，华尔街啊？
亲爱的战友们，现在现在你们知道为什么爆料革命我们要一步一步的让大家认识的爆料革命的意义了吗？
红黄蓝幼儿园的事情是郭文贵能编出来的吗？
红黄蓝幼儿园那后边的老板孟建柱是我能编出来的吗？
去红黄蓝的这些军人和高官是郭文贵能编出来的吗？
能让红黄蓝幼儿园在美国上市的谁能做到，只有王岐山吧？
谁能让红黄蓝的孩子小女孩阴道被人家戳了以后也就是破了处以后，把火、阴、土、智慧女变成了双修女之后，还不能有人去碰，不能有人去查，谁敢说话家人消失，连那公安的孩子都被消失了。孟建柱亲自到这个公安局副局长家里面告诉，“孩子不错吧？按上探头看着点。听说你孩子想爆料嘛？”
这是文贵能编出来的吗？是我爆料革命能编出来的吗？
战友们现在我昨天发了个推，说那女孩演员谁谁谁猜。我会告诉大家，那演员，多少演员都是在她16岁以前都已经是被双修过了，超20的都不用想。这些演员有的是被双修完以后，领导相中了变成了猫爪、鹿爪、还有什么秃鹫，就是年龄大的女人了，20岁以上的那就是给大家分享的。
按照密宗佛有种说法，完了以后就大概就叫轮奸，用我们今天的司法就要轮奸，轮奸完了还得喝尿、喝屎还有送给别人。有些明星得到什么你当演员的机会，而有些人现在在荧幕上相当火，有几个演员是我太太超级喜欢的喜欢不行。我永远不会告诉她这背后的真相，她受不了。
不仅是对女的修，对男的也修。人家那个修的厉害吧，有组织的双修，王岐山是教宗。人家陈峰在海南有个岛，那个岛上建了个场子，海南李嘉诚是王健啊，海南的房地产是人家的，人家有飞机呀，上百架飞机啊，还有私人飞机呀，还有人类的一个787呀，你谁能做的到啊？！
人家海南岛养着多少个西藏的佛，穿着……“你被双修了吗？……” 看在念着经是吧，啥意思刚才我念的听懂了吗战友们？就是北京最流行的双修仁波切上师。用普通话说“今天你双修了吗？今天你双修了吗？”一看到美女 “我想双修你，我想双修你……”就是念这经啊，叫“仁波切”。
陈峰仁波切你太仁慈了,还好我没让你摸过, 所以你看他念念叨叨的, 你在北京雍和宫外，雍和宫内，有多少仁波切大多数都是男士,露着膀子,但是没被扎针的膀子。
战友们当你们把这3年,红黄蓝,也就是双修里面的叫智慧女,火、土、黄、阴、风，也就是14、16、18的少女，不超18，是16以下少女，叫成红黄蓝 ，红黄蓝里出了多少这样的事呢？
还有我们的演员，你去查查有多少演员是从小开始火起来的，莫名其妙火起来的，你去查他家历史去。还有你看我们演员谁老是念叨，就给王健先生那个手链一样，“我被双修了，我被双修了……”念叨啥呢？就念“我被双修了，我被双修了……”就这么念成当演员了，现在还挺火。
战友们你们去想一想共产党现在中纪委抓的人有了新的罪名之后是谁说了算？是王岐山。为啥你王岐山抓的这高官都有一个淫乱和迷信，搞双修啊，你咋这么准一抓一个透啊。
肖建华当年说了句话，统治共产党让共产党为你办事，不仅是钱，关键是女人。所以肖建华把整个香港，还有中国的夜总会，和中国的模特公司都在背后给搭钱，我就要那个视频。
还有肖建华到处有人专门去找什么红啊、黄啊、蓝啊、智慧女，这些招对中国人是99%或是100%灵，对外国是200%灵。你见过哪个外国人不给搞一下子，被双修的不给修歪歪了，不给修听话了，各个如此！
所以说战友们我昨天的爆料我告诉了大家这是一个共产党利用了佛教，跟西藏的双修没任何关系，他是一种手段。这就像所谓的他这主义，那主义。以德治国，以法治国，民主治国，他啥时候兑现过，还想说啥就说啥，他想拿来什么主义就拿来什么主义。科技治国，和谐社会。你见他们最后的结局都是什么呀？最后的结局就是统治你！
把一个全人类上都不敢谈的密宗，就是非常周密的密宗，我本人我再次声明，我不管这个谁修，我对西藏的密宗，我郭文贵有我的说法。请电视机前面人谁告诉我你跟达赖喇嘛很熟，你告诉我一句,谁你跟达赖喇嘛 Your Holiness, 达赖喇嘛很熟,多次见面而且交流心德,谁能做到?我做到了。我有资格说。
我明确地告诉你们,西藏佛教密宗和这个经是有问题的。我从开始爆料就说过，佛教是我的教，我是佛教徒,阿弥陀佛,不是说你脱了吗？你脱了吗？你脱了吗?我不是这个啊, “你被双修了吗?你被双修了吗?”佛祖是主，我心中的佛，菩萨。
我确确实实这是我的宗教，我的信仰。郭文贵是100%的佛教徒，但是我要从开始说我对现在所有流行的，不管是汉传佛教，还是密宗佛教，南传佛教很小了一句不存在了，就是禅宗吧，禅宗和密宗，两大帮派，最后不都一个佛吗，你搞什么帮派呀。
我特别是对现在所有的经，绝大多数的经，我认为都是被念歪了，我到现在我也没到一个佛教说佛祖说过你不吃肉，我没见过，你不杀生，我没听过你不吃肉，我也没见过一个和尚是被供养的，我也没见过一个佛祖，佛经上说，你得住在庙里面，你得住庙，你的出家，你才能修行。那立地成佛咋说的？顿悟怎么回事啊？
你看这王健的那个小舅子，动不动到哪就说空，空，你空啥了？王健那小舅子你空啥了？你跟吕志和空的赌博？你空的王健的钱，你空的是懦弱，王健的夫人也天天空，也念经，你空的啥？你空的啥？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/937/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 嗨呀，尊敬的战友们好，今天是11月27号，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？哎呦，哎呦，哎呦，好，这这么快就出来了，文卡第一啊，楚风第二啊，蘑菇第三啊，先生只有一次啊，麦克第五，南岳第六啊，这个咪咪第七啊啊啊，文文的第九啊，巷战日的第十啊，该我们赢了第十二啊，哎呦。沙小宝候小宝，啊，第11，啊哈。中中中中，哎呀，兄弟姐妹们，你们健身了吗？哎呀，我说今天你不知道哎呦，我是杠杠的呀，出老多老多汗了，这个那天有战友给我留言说他用13档蹬了35分钟，哇塞，这战友太厉害了，13档啊，就这个，沃伦悉尼能蹬15分钟，哇塞，你这绝对是文贵的兄弟姐妹，你太厉害了，你太厉害了，你太厉害了，用俺的老家话说，你太拽了，太拽了啊，啊，全身现在都是水，泼的全身是水啊。亲爱的兄弟姐妹们，我这边锻炼啊，边健身边蹬我看着这个路穆钢谈，路穆钢路穆钢，哎呀，这钢铁侠这样的人，现在竟然还没有女朋友，我都想以身相许去了，不过我是男的啊，穆桂英啊，穆桂英她那个图是地球一个是钢铁侠这个对话设计太牛了啊，太牛了，这2000后的钢铁侠啊与这个看上去好像是90后的穆桂英，哎呀，真懂啊，真厉害，长江后浪推前浪，我们连被拍到沙滩的机会都没有，你看人家讲的时间、历史、地点、人物、政治、观点啊，你说你咋弄啊，你就像咱这边是老王哉，老江都说老王哉，咱连这点老王哉都不是了，昨天路德先生我们在吃午饭的时候，比尔格茨， 哦，对，吃完午饭之后还有那个午饭之后我见了两个牛叉的人啊，牛叉的人，我是过去爆料以来，两年来第1次到外面吃中餐，第1次啊，是跟路德同志、比尔格茨先生，还有另外两个朋友去吃的，在这个比尔··，布隆伯格大楼，很一般很一般，很一般，叫胡同啊，很一般，然后回来以后肯定是要开会啊，他说Miles啊，我要请你做我们这个名誉主席，再来一个要成立一个这个中国的什么什么党，我说如果你在往下说你就赶快离开啊，别谈那个，文贵没有半点兴趣这个啊，这个我说我们这种人都已经是说实在话，现在灭共我们绝对能做到啊，灭完共以后，中国的90后啊，2000后80后70后基本上都已经老帮菜了，我说人家80后90后2000后中国属于他们的啊，一点都不用怀疑，半点都不用想，而且呢，问我有啥想法没有共产党，现在最近不知道咋了？所有人都问我没有了共产党，中国谁来当领导？怎么办？成立什么政党？什么体制？我真没心情回答这个问题啊，我只有一个这个答案，告诉大家，我希望中国未来是一个有法制的中国，希望是像英国的啊，这种英国大陆法，啊，British common law，希望中国有宗教信仰的自由，希望中国人能和能跟随美国这样的大国真的韬光养晦一千年，进入到世界的文明社会，让中国人走向世界去，受人家尊重，招人家喜欢，像现在的香港中国人，那么最近很多美国人问我，为什么香港年轻人那么牛叉？他跟我们看到的香港人少言寡语，很低调，很谦虚和大吵大闹的中国人和说话那个还有台湾到处出现的这种商业诈骗的台湾这个中国人怎么那么不同？最近问我的特别多，哎呀，我这有点感冒，哎呀，我的妈呀，不行，我得我得赶快换个衣服，身上全是汗啊，等等啊，我脱了我脱了啊，唉呀，哇··唉，这好多了。可是今天时间是真是来不及了，我简单的说，真抱歉，我来不及了。因为这时间都按分钟给我算的，这个我给他们说啊，最大的不一样是什么？我说，你看台湾，全人类上出现电信诈骗最多的就是台湾人啊，全人类上出现诈骗最多的就是台湾人，我说还有一个全人类上出现啊被外来人一直统治、虐待、残杀的就是台湾人，而且台湾人出来穿衣打扮跟香港人也不一样，而且台湾被国民党这种这种傻叉这种吐奶衣服的政党一统治这么多年，还在那儿天天跟人家打太极呢，精神变态啊，个性变态，而且台湾到处是佛教，看到了吗？我告诉所有人，我说很简单，三个不同，香港人有英国大陆法，台湾所谓的台湾法律简直是垃圾啊，垃圾，就能让这些国民党在在在在跟共产党这样的勾兑红旗飘飘，这个台湾的不是有问题吗，法律基础，社会基础有问题；第二，宗教，香港的绝85%的人86%的人是天主教徒和基督教徒，台湾是绝大多数佛教徒，还有中国的所谓的儒学、哲学，扯淡的事儿啊。这是完全是经历不同，伪君子一帮流氓，所有人都崇拜权力，崇拜巨富，崇拜名人啊，是一个偶像，偶像的社会文化，再一个真正的基督教徒天主教徒没有偶像只有上天，所以说佛教也真的成了一个谋谋财的工具啊，不是全部啊，别到时候遭人这些攻击，我说第3个，英国，在香港讲英文，跟国际沟通，和国际做事，台湾讲啥啊？还讲大陆普通话啊，爱台湾，爱台湾，也人家听不懂，这三个原因造就了，你完全看到的台湾出现最多的电话诈骗和最懦弱的最流氓的国民党和最不要脸的最差劲的台湾的政客和一个完全是东西不搭配的所谓的一个精神文化，这是很烂的啊，不存在什么啊大陆什么什么什么什么文化，什么海洋文化，什么大海洋啊，这这这都是文人瞎扯的，都是啊；另外一个是香港的赢就赢在了这三个不同，香港人看着那么棒，我说我们大陆人唯一的出路就是这个，但是我们这老帮菜都是滚蛋，你看看那钢铁侠你看那穆桂英，跟路德先生比路德都显老了，我估计路德应该也就快退休了，你看人家在讲话，人家那，路德先生是已经是爷爷级的了，我估计那钢铁侠在喊他爷爷了，都喊他叔都不中了，最近给我留言的很多都是郭爷爷啊，我每次看到郭爷爷的，我都想笑啊。另外一个，这个这最近啊啊，美国各大机构都在争相的在在这无无共后了就共产后共后的中国的模式，就没有了共产党的中国、香港、台湾、亚洲什么模式啊，这个简直成了流行了，啊，昨天晚上三点多钟啊，这个欧洲的一位前，北约的前高层官员，曾经是某个军火商的这个这个家族出来的，后来到了北约，离开了，最近又要回北约了啊听说，给我讲了几个事，把我吓一大跳，说北约最近要全力以赴的准备是没有共产党以后的中国的国防和整个欧洲防护，欧洲要成立与中国军事交流和武器所有的技术都要脱钩，这路德和老江成天成天脱钩说经济脱钩和美国，现在欧洲要给他所有的技术军事交流，所有要脱钩了啊，这个很可怕啊，这是真的是最近这个天大的变化，就这个一系列香港事件发生啊，爆料革命和新疆西藏啊以及一系列的事情被戳穿以后以及共产党正在搞的啊，由路德先生点评说就是文化啊，文革2.0是吧？现在说路德的了啊，都是路德的了啊，2.0，西方已经明白了，我们要准备没有共产党以后中国的世界该怎么办？啊，今天下午明天都有大事儿，我别说了吧，是不是？这个昨天路德先生在我给路德先生说，包括人家当场给我讲了很多秘密，我也，还有很多人给了我很多文件，郭文贵从爆料到现在，没有暴露一个给我喂料的人，不是喂料就提供咨讯的人，郭文贵从来没有违背任何口头承诺，将一个不该见，不应该公开的见面，不应该的和别人的一个交谈从没有一次说出来啊，但是就这有时候也说叉话啊，已经造成叫共产党警觉啊，我们现在管住嘴，就是管住自己的安全，这是非常非常重要，管不住嘴就管不住自己的安全。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，大家可能也都看到了啊，就在现在所有的大家都在，都在想啊，觉得有点新希共产党会被灭的时候，大家可能会看到，香港保护法案，现在是共产党要勾兑的，川普总统你最好别签，你也别反对，就是就是自动形成法律，我们就给你在瑞士啊给你经济论坛上啊这个所谓的G20啊，跟你谈，跟你签了这个第1期协议，我跟所有的朋友我都说你去回看一下共产党和美国签的协议，有一样协议他兑现过吗？英文就是说他没有从来没有pay他们的签过协议，没有没有去兑现，而且如果说是让它自动形成法律，一样，对香港人，可以啊，这就把共产党又玩了一把，这就是杨洁篪，两边吃三边吃。刚才路德先生说，我给他说的第1个最坏的是孟建柱，第2个杨洁篪，第3个王岐山，还有记住后两个，孙立军和吴征这两个千万别忘了，孙立军和吴征，绝对别忘了，孙立军和吴征，这两个家伙坏到家，对我们爆料革命具体伤害，动手的人就是孙立军和吴征，这俩人绝对不能忘了，杨又是杨洁篪两边吃，再回香港，但对香港是没有伤害的。关键的现在是要有执行委员会，谁来执行香港保护法成为法律以后，对香港的保护，否则香港保护法就成为香港政治游戏法，被玩的是香港同胞，那是没有用的，香港过去这些22年，就是有太多的天真，太多的幻想，太多的政客玩，玩了22年，让共产党弄成这样，现在香港这些选选上的人，第1件事要解救理工大的孩子，同时要搞清楚到底那些被火车拉去的人，去哪儿了？还有到底香港有多少穿着香港警服的解放军和大陆警察，还有香港这些人死了的这几千人是怎么死的？希望香港的这些当选的人，不要辜负了香港同胞的希望，不要再玩政治，这就是现在我最担心的事情，就是香港保护法案100%它会成为美国的法律，最重要的事情是执行委员会，执行。这是大家要高度关注的，千万别搞娱乐化了，别让人家政客把咱给玩了，有个屁用啊，对不对啊？这是核心。现在最关心的香港的是理工大学的孩子，最关心的火车拉着人去哪了，最关心的是香港大学那死人怎么死的，是不是？那陈彦霖到底是被鸡奸了、轮奸了、强奸了谁干的？他母亲怎么死了？那个上电视的是不是她母亲？香港任何政客，再在这块儿玩选举再在这儿玩香港百姓啊，你比那些卖港贼盗国贼，你还将很惨，千万别忘了，不要以为你们拿了钱，不要以为你们自己得得了权力就忘了香港老百姓，没有人在香港有任何一分利益，就是要香港更加美好，香港变回香港，不要变成臭港，不要变成灾难之港，不能让那些鲜活的生命白死，不能让他们强奸、轮奸、杀了把母女都杀了，绝对不允许啊，香港的残酷时刻，还真是，还早着呢，还早着呢，大家走着看，过去文贵说香港没有一件是错的，我再告诉大家，香港的残酷时刻还早着呢。亲爱的兄弟姐妹们，这个文贵今天出去啊，买买两个小东西啊一下，小东西小东西，这个跟未来的喜马拉雅大使馆有关系的，然后呢，这个去见几个牛叉的人啊，然后呢，等待着今天下午和明天大事的发生啊，昨天晚上也就是大陆的白天啊，黑龙江、新疆、广西、广东、珠海、深圳、东莞、上海和平区啊同时行动啊，抓了将近500多个人，全都是公安的所谓打黑涉黑保护伞都是孟建柱的人，就在路德先生直播刚才的直播的时候，路钢侠路钢穆谈的时候啊就这点同时我得到信息啊，又弄走了十几个啊，有窝，把窝给捂住了，共产党内部的绞肉机现在正在全面的啊，正在全面的在自己内残当中，谁也听不了，这是过去这些年种下的根。刚才我纠正那个穆桂英这个先生说这句话穆女士，新疆从2012年到2018年人口的净增长值大概是大概少了80%，新疆人口少了25%，不仅抓去了，少了25%，这个数字是我在2017年18年一再说的，我在美国华盛顿有一个高级别的秘密的听证会上我明确告诉他们，但是他们说绝不可能，我说你去查去，就跟大家说是的，啊，是这样的，大家现在就知道了啊，这是我不相信啊，2012年十八大到现在的十九大，修宪这这个这些年里新疆人正常的少了20%，我也不相信他是正常的出生净率少了80%，但是新疆的棉花一点也没少生产。这是什么样的素质，什么样的逻辑？新疆的万年的水，新疆的那些石头，新疆的玉一点也没少出，新疆的油田里油也一点也没少出，新疆人太惨了，新疆人真的是太惨了，西藏人已经是趴在地上的时候，现在又把新疆人又趴在地上，这两个民族这两个地方，真的已经快要到了地底下去了，太惨了啊，惨不忍睹，等哪天我有时间有机会，啊，跟这个某些机关允许以后放一些视频，你看到西藏和新疆，那些视频，你会真正的知道，真的是共产党他真不是人，他就是畜生，他是魔鬼。等到共产党消灭以后，文贵消失在山林的时候，这些事情都会出来，你们会看到你们你们会记住我今天说的话，它背后是什么？天不灭共，天理不容。如果我们这一生要不坚定的灭共，我们真是白活苟且一时，畜生不如。我们没有理由，没有任何原因，可以再容忍共产党再继续残害着这么多的人的生命。一强奸一玩弄和平时期拿着枪顶着你，一玩玩全家玩三代，在香港一玩玩母女杀母女，抓12岁的孩子，15岁的孩子，在大街上公开的就是给你扭断胳膊扭断腿，多少无辜的孩子，香港人就要有多少人未来得上肺癌、得上脑癌、神经衰弱就是因为有毒的那些催泪瓦斯，这是人类大劫难啊，还想啥呢？一秒钟偷懒，一秒钟不去全力以赴的去灭共，我们都对不起我们这个生命，我每天醒来我就问我自己，我昨天做的好吗？我昨天哪是做错了？睡前我一定想，今天我哪做错了，我是否应该扇我自己的嘴，我明天必须做什么，我今天做了哪些是不对的，我每天早上醒来在想的时候总是觉得自己昨天做的不好，总是这么想，而且我一想想，啊，我看到了那些事情死去的人和被他们威胁恫吓的人和中国14亿人被洗脑的那种无知啊，那种就想吃饱睡着、安全、自私的感觉，真的是我感觉到，哎，共产党太邪恶了，我们的同胞太可怜啦，一切都是刚刚开始，为美国人民、全世界人民、14亿中国人，香港同胞、台湾同胞、新疆同胞，西藏同胞，祈福。阿弥陀佛。亲爱的战友们等着吧啊，文贵给你们弄点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/874/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
It&amp;rsquo;s not of America.Yes, we must have to do OK你could you.这是我的B超。丈夫多媒体。
就装就装，大家好大家好啊，这个做人感觉太好了。呵呵呵，你看我们现在下面的话，你看到后面你看这个，你看。这是做。视频会议了吗？在新疆共产党，在新疆的残害人类。
然后呢，有一些这个，一些军方还有一元啊，还有一些经济界人士，我们要从这里。你看看整个这一圈坐在这个桌子上，然后我在前面你看你看从整个在这儿，我们现在很多文件都准备好了。当时是大概有个七八家电视台吧，回来参加。你看这个爱马仕的都漂亮的颜色，你看这个空间多漂亮是吧，然后就会在这个100寸的电视上放很多很多的一些菜。
材料嗯，放一些很多材料视频啊，证据啊，这些都都是不能在，就是对外的媒体上都是放出去的，你懂我意思吗？这绝密的材料展示，他们当时就是新疆就是被被害啊，还有这个香港的一些一些不能公开的。视频呢，包括像陈燕琳女士的死亡以后的一些，有战友发来的一些照片呢，对吧？包括现在共产党在这个。嗯，讨论NBA事件啊，有一些内部的一些人讨论一些观点啊，一些录音啊，啊，把声音。
Turn off the sun, 我们会我们会就在这个问题上，会这个就在这儿做简报啊。啊，你看这个地方，外面市井味空间在这市井味的空间，监控监控器。你看，把它做成监控器，然后在这块是个警卫带的空间，都是要人就是要人对，然后这个门就关上啊。你看你起来。
大家会看到就在这里，开始。Are you here, 然后呢，就在大家可以看到在这楼上可能有有什么在直播什么。我是有一些媒体可能会要直播，利用我们这个直播了，回答问题。唉，我也我也被拍进来了。
That&amp;rsquo;s good, so.嗯然后呢？我们那天啊，这个我们接下来一共三场，这样的会啊，三场三场会都是非常非常重要的事。香港还有西藏啊，西藏啊，西藏，然后呢，还有另外的几个重要的决定，正在推动中国军方的。
主要是了解一些这个南海啊，特别对台的一些这个准备的所谓侵略的战略啊，包括军方的。现在一些驻港解放军的干那些事儿啊，这都是我们现在高度关注的，所以说你看。
Mark.建设因为1楼那天。1楼2楼全部是高度最高机密的姐，第2轰炸机上要进行新的一轮轰炸。这个你们会看到一个轰炸的，结果呢，是老公绝对想不到我们会从哪出手，就像那个NBA他做梦他不会想到。
去把它在2022年的运动会给他取消，他不会想到接下来的这个雾发生的事情出手，就装你才离开几天。你看这里的变化多大，看到了吗？你有啥变化你能告诉我吗？就走了，就感觉这里即将要发生一些重大的不可不可。那还不是绝对，然后在微信，这是这是喷的。上去这不是简单的，应该是喷打上去的都没有吧，放在这里啊，然后这个法治基金。
嗯你看。像在这个最神秘的人，历史性的3.
听到了吗？听清楚了，你俩听到了吗？你俩听清楚了吗？你俩听清楚了没有？那天的这个，我们从。
那是对方来的人，他们也会给我们分享很多信息，其中这个大家都知道的啊，就专门是。调查老公过去着这些外汇美元的走势啊，包括在海外参与的大额的。周一我们都想去，他们也会跟我们分享这个信息，就非常的重要，所以说。这个大使馆正在发挥上大使馆独到的作用，啊那。
正在为一场风暴做准备了呢。关注这场风暴，拉夏国际的意义在哪里明白，怎么从这个案例。南方公园从过去的事共炸锅两大战场，现在已经变成了全球自动变更全球。和灭火更重要的事情啊，能赚大钱，你也够能赚大钱，这是颠覆性的改变，过去所有这是什么吗？
那无人啊，还有什么亲嘴不都是为了钱才砸锅吗？现在他们也知道砸锅会要自己的命，咱贡才能赚大钱，对吧？这是核心的变化，接下来为啥我要告诉你一定要有行动。行动，你看着行动每天多大的地方，你去上楼上楼下看看，今天下午开了几个会啊。我基本上开了，大概连续已经是将近5个小时，你看看这个每天在楼里多少人在做事情就做天大的事儿，你你也。
在老奶奶的媒体上，姥姥喊不行得行动。哇，我都听到你看到你俩了，很清楚啊，看你俩非常效果非常。那声音效果，然后那个啊，你俩听的效果不好声音是吗？
然后全部都解决了，yeah, you need项目，我们现在在楼下呢。已经到位了哈，就在这个大b二桌子上酱油，你们都是每天电视上看到最牛的人物，秘密多着呢。在听证会，关于新疆关于西藏啊，还有关于这个军事啊，这个更重要的事情，我们要在南海的问题上。
还有这个驻港军队的一些秘密上在这里跟他们提供一些我们的观点和信息，然后呢，他们也会给我们分享一些信息啊。什么时候，现在时间在这儿不能跟你讲。所以说你看现在这个我们的b二轰炸主要起到作用了吧啊，所以说你看就装，我跟他说的头两天在这的时候就装。他敢说这个地方，现在你看它整个的感受，你看要发生多大的事儿啊。
所以说行动啊，行动这种行动力最强的是3万，我最强最强。嗯，这个接下来啊，接下来这几天你可真得。在这个明天的11:00啊，呃，明天10:00我才播，媒体会一直直播啊，一直播同声翻译。然后呢，彭斯的演讲能否成功在最后的三小时而不是现在。
就是最后有没有三小时有没有变化，这是最根本的，不能像上回的最后5分钟有变化，你知道的太夸张了，所以。发生什么事情，明天11点。现在订时间11点啊，11点演讲啊，刚才听说是要要改时间提前。9:45, 但是现在定的是11点，官方确定11点。
比这还重要的地点，秘密，我不能说属于闺蜜啊，呵呵。但是呢，我希望他在乎的是你，你知道吗？因为在哈德逊河对美国。他有更多一层意义，很多人没有意识到他的事，毕竟在智库领域影响还是很大的，你知道吗？再给他属于保守派啊。那个谁白王瑞他不属于那个里面，他是挂个名而已，他是个他太太是个暂住者，挂了个名啊。
所以呢，这个明天这个是很关键很关键，然后呢，咱们这接下来咱这块的这个秘密清蒸也好。很关键，咱们大使馆正在起到举足轻重的关键作用不？他酒醒过来没有啊？美女加美酒就醉了，你说你这你这要是搁哪灭了你要进的北京城，你不是更腐败啊，美女加美酒直接撂倒。
反正我得给你太多建议，不能让你去从政从政，绝对是贪官腐败的官员。好，那我不行了，不耽误你俩时间了，就今天就试试，你敢坐就行吧，好不好？好吧，谢谢了啊，我。
The world is no good.你看你工作的地方太慢了。
对阵。这个你不用了，我还得上去，我得等他马上有两个视频会我要开，马上两个。嗯嗯，我们都在紧张的等待着彭斯副总统这个演讲啊，说起来轻松啊。
真的是，所以你看现在你你不在这了，现在我对面两位美女。啊，4只闪亮的大眼睛啊，也挺好啊，所以你得经常回来。印象不好的时候都是你的事儿啊，好好好吧，好了，谢谢。好吧好吧，你先你先跟美女，你先忙吧，好好。
I follow the connection is not a love that.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/863/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/863/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这个我正在路上啊，这个在刚刚关于香港人权法案。啊，在无意义的，已经把通过这个历史性的法案给我。太多的启迪了，很多我们14亿中国同胞包括爆料革命的战友们，我们要问自己，为什么香港750万人呢？
创造这样的历史，我们14亿中国人从来没为自己去这样的拼斗过，珍惜过我们。都爱在大陆唱歌，爱拼才会赢，拼生殖器比你有钱RP你有有豪华生活。啊，凭啥你只是凭你旁边比你弱的人，你从来没为自己的民主自由法治苹果，14亿中国人。那悲哀呀，共产党怎么不如意，我们的他不容易，我们都对不起我们啊，香港750万人告诉了我们一个事实。
这个世界上啊，干啥都必须有实力，必须要行动力，口爆是走向灾难的。一个最根本的一个要素，哪个地方，哪个公司，哪个或者哪个人只要是口炮他就一定要受到惩罚，都。Lose the company&amp;rsquo;s go, 所以呢，亲爱的兄弟姐妹们，香港这次争取来的人权法案给了我们。无数的启迪，啊，我们太佩服香港人了，我们要向香港人学习，我们以香港人为荣。
但是我们也确确实实感到我们现在我们14亿同胞，啊，真是感到不好意思，啊。香港750万人撬动了一个世界，750万人用生命和鲜血换来了美国。一个历史上前所未有的，一个香港人权保护法案，人权保护法案的意义将开启美国国家利益。打保护，接下来对香港的资产保护，对香港的政治保护，对香港的贸易保护和对香港的。
私人财产的保护都将一一发生，可以说，这是香港人也得到了全世界的通行证，全世界的认可。香港不管是5大诉求，他们给不给他们已经都没选择了，香港人已经成为世界上。依法保护，啊，受到世界尊重的一个人去啊，这就是实力啊，这就是行。和勇气上天给予的回报，你不佩服行吗？过去那些。
什么民运分子，跑到香港去骗吃骗喝骗捐，现在你帮人家啥了，你骗人家啥你你还。有机会片吗？啊，再看看台湾2300万人，2300万人，你争取啥了？你敢吗？你要敢的话，台湾早就独立了啊，新疆几千万人新纲要，如果有今天这样的反抗，能让几千万工人哪个统治那么多年吗？24亿中国人有200万人上天安门大街，他能给你枪毙了，都年了，可能吗？
啊，西藏，要有200万人在街上继续这么折腾，他那都杀了，我不相信，啊，我不相信。这就是一个铁的事实，这个世界上，只有你自己能帮自己啊，最近共产党的革命。发动这人一到郭文贵被脱掉了内裤，你说咋这么戳我内裤啊，你说我有多少内裤，如果你觉得脱掉我内裤，你过来拿东西。有我现在就脱给你啊，我买1万条内裤，我当着你面脱，我穿上脱脱了穿穿了脱行不行，都不知道。
崩溃的内裤，你大爷的，你脱了我内裤，你就是你不叫共产党了，啊，光棍都弄了两年了，谁脱了光棍内裤了。你来个干枯毛，你也摸不着，最后想脱光内裤的人都是什么下场，你看看郭文贵怎么回复他们啊。要点脸吧，要点脸吧，哎哟，我的妈呀，脱了我的内裤，所以说。香港人民把你的内裤给脱了吧，香港200万人或者750万人把共产党的内裤给脱了，这回没辙了吧。
而且是人类历史上第1回，第1个，刚刚阿某国领导人某国领导人在中东访问啊。谈到了关于香港问题，我国领导人跟中国领导人关系相当好啊，他用很深沉的。沉默了半久，半天看着对面这个中东领导人说，你觉得香港的问题。中共能处理得了吗？他说香港将成为世界的大事，可能真的就把中国。
或者说他一定会成为中国走向衰落的一个世界，没人可以挽回，哈哈。这国领导人我相信大家都知道是谁啊，刚刚啊，就在刚刚发生的事儿啊。他是有国际视野，他毕竟是个政治玩家啊，非常清楚，说你玩啥都不能玩，香港的这个火这个火玩不起。香港刚刚的证明给了世界，香港人绝对不会被你轮奸强奸我在。
先前爆料，我每次说的官场强奸我们这个产品几十年，我每次说把我们当猪狗的时候，大家都觉得我说话太夸张吧。有那么夸张吗？现在大家感受到了吗？强奸轮奸，轮奸以后再杀了你，天天发生。大家都看到了吗？看见了吗？不但要强奸轮奸杀害的事，正常人或者成年人，他连孩子幼年幼女。幼童的轮奸都积极，然后再给你轮奸了，你杀了，这不会是，不是不是在耸人听闻吧，啊。
包括法律公司的啊，这个杀人移植器官，今天大家不再怀疑了吧，人。这是啥？最丑陋的，最凶险的，最不要脸的事儿，你就知道共产党都干的出来，而且比那还迟。怎能夸张，不会比你想象的少，想脱光光内裤的人，未来。但你们得记住，让你们脱光过内裤的人一定把你内裤给你脱了，会让变成香港人的下场，啊。
香港人这次的人权法案啊，改变了世界上对华人的看法，撑起了亚洲人黄皮肤。富人的在世界上尊严的这一片天，他创造的历史啊，他一定会。把共产党置于死地，大家走着看，香港发生的奇迹金融奇迹。和他这个城市给世界带来的国际化的这种奇迹贸易奇迹，啊，等等。
都是世界上前所未有的，接下来大家能看到更多的，啊更多的香港创造。的历史和奇迹，亲爱的战友们，我们要向全世界传播香港获得了美国。无异议通过的人权法案的这个重要意义，通过这个事情上中国人看到只要争取，只要抗争我们就有希望。我们被人当猪狗啊，爹娘姊妹兄弟啊，孩子被人欺负，被人玩弄。
被城管欺负，被那些所谓的高速上拦车的欺负，就是因为你没有反抗，只要我们集体反抗。也一致，共产党算个屁，他几个人呢？还一个家里几个人，全香港的警察才2万多人，香港人拿吐沫都痛。不是他就共产党那几个大国家住14亿人，随便就能淹死他们啊。坑啊，那算什么，所以说这是我们的希望，这是我们中国人走向民主法治自由一个新的开始。
亲爱的战友们，动手吧，不要在洞口了，行动吧传播吧，让共产党颤抖吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/854/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/854/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月9号。
很多战友跟我来信息，说文贵最近没有健身，我给战友们报告，由于文贵腹部小手术的问题，要恢复四周才能健身，所以这四周没健身。但战友们别找理由，你们要健身啊。我不健身确实是因为医生不让我健身，但说实话，相当不舒服。不是一般的不舒服，这两天浑身发胕，难受。但希望战友们千万不要因为这几周我不健身，你们就不健身。
另外大家要看到，这几天很热闹，昨天晚上和今天早上，事局大变。大家可能是没有意识到，这几天中美之间，包括世界局势的变化，可能真的是前所未有过。
比如说，现在的NBA事情的发酵，和《南方公园》事情的发酵，它已经真正地开启了在美国全面自动灭共、联合灭共的新篇章。
头两天我发信息，我说全面联合灭共、自动灭共，大家觉得我胡扯呢。但是现在大家意识到了没有，这个自动灭共、联合灭共是不可阻挡的趋势。而且共产党给咱送了那么多的大礼，咱想不要都不行。我告诉大家，就是在三周前，我和很多人谈起，美国要有雷霆行动，大家记得吗，两周前路德先生和《路江谈》，专门谈到了文贵所说的“雷霆行动”，到底是什么行动，包括《路安谈》等很多战友分析。
事实上，我告诉大家。本来美国政府将对新疆人权保护法案、维吾尔族的人权法案，和对28家企业制裁，以及对这些官员的签证，包括对官员的签证的取消，都是一个决定。事实上我可以告诉大家，这里边包含了当时对很多企业同时发布的制裁，绝不是28家。而且包含金融机构、国有企业、石油公司、银行都包含在内。
由于中共私下通过各种渠道……“雷霆行动”啊，我最期盼的是啥呢？对银行制裁，对交通大公司——所谓的中国高铁……所以说这个“雷霆行动”不是，这是个缩小版的。包括当时一再重申的，对在华尔街来自于中共的上市公司的制裁，那是非常严厉的。
但是，王岐山通过各种渠道，第一个，“千万，咱们搞个‘双十会’吧”，“双十会是个好日子”，“ 我们把它变成一个历史性的新时刻”，“新时刻”，然后呢，“双十会我们刘鹤同志将和我们钟山同志亲自到美国去，我们完成一个历史时刻”，“所以说这个‘双十会’呢，之前要创造点环境，香港问题就不要发声了”，然后呢“新疆的问题你们等一等嘛”，然后“制裁当然是不好啦”。
在这种情况下，我们期盼着的“雷霆行动”，结果就咔嗤咔嗤咔嗤咔嗤……现在最起码30几个。我告诉你们大家，这个“雷霆行动”的方案，最起码是2018年7月份开始的。这是由我们现在都知道的最牛的博明，亚洲事务主管博明先生主导的。今天我可以告诉大家，博明先生是绝对的核心人物。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，博明先生是创造了最核心的“雷霆行动”的方案，但是由于王岐山狡诈，然后再搞了个“双十”，把它给分开了。分开以后我是很忧心啊。但是这共产党内部……，还是上天站在了我们这一边。大家看到了，搞了个NBA，又搞了个《南方公园》。这事儿大了，这事儿大了啊。
所以说，兄弟姐妹们，这个NBA，还有《南方公园》给我们送大礼了。就在此时此刻，香港，大家知道发生了一系列的，惨无人道、惨绝人寰的上街运动，。现在的大街上香港人不再怀疑文贵说的话了，那些警察根本就是解放军。这还有人怀疑吗？美国人还怀疑吗？不怀疑。 美国在香港有多少力量？这个应该能搞得清楚吧，CIA能搞得明白。
对4大不要脸家族进行威胁的故事，这是真事吧？上一周一千亿一周移出去，这是真事吧？现在整个香港金融市场，股票市场，期指市场完全被共产党用电脑控制，这是真事吧？
所以亲爱的战友们，所有的事情经过时间以后，共产党给我们做了一个大餐，送了大礼。多少钱都买不来他们停掉NBA，多少钱都买不来南方公园这个节目。
所以说战友们，这几个事的发生共产党想再回到三个月以前永不可能。但是就是10月10号的时候，这个双十会威胁，头两天听说这个28家企业在他们见面之前，（会议）公布以后，听说北京发来威胁，我们要取消这个会，或者甚至走人，没兴趣跟你们谈了。结果这次得到川普总统白宫最坚硬的回击。说你们敢离开这个地方我就敢给你们50%的关税，你不信你就试试，你离开你到机场我就加50%。然后马上让皮特纳瓦罗上电视。大家一定要记住，皮特纳瓦罗他只要上电视，那就真正的是鹰派占上风。华尔街最恨纳瓦罗上电视，因为纳瓦罗一上电视股票一定跌。
大家看到没有？然后纳瓦罗上电视，你们不喜欢的皮特纳瓦罗上电视。我们给你们讲一下皮特纳瓦罗本人。他一年三套西装都是白宫给政府官员买的，骑着一个极便宜的自行车，他大概有两三双所有美国人都穿的那个平底的系带休闲鞋，然后领带都是系好的三四条领带，每天骑着自行车去白宫上班，就这么个皮特纳瓦罗。当年拍叫什么“中国威胁”的那个电影的时候吧，在中国几个月，签证过期，住民宿，吃剩饭，拍下那个电影。他在那个博格林大学的时候当教授。这就是被川普总统称为我的Peter，My Peter。
所以说这个人，大家看到了，现在要主掌这个会，那你说是什么概念？你去想想。&amp;mdash;&amp;mdash; 毫不犹豫。然后你再看看其他官员已经陆续地出来表态，说在华尔街所有的中资企业，只要不尊重规定，立马要惩罚你。纽约证监会已经成立了特殊机构，专门查来自中共的上市公司和企业。包括刚刚表明，就在会前，10月10号双十会之前，说美国政府已经成立了专门的部门调查和了解制定政策，关于美国各种基金，退休基金、保险基金投中国的事。 我告诉大家，雷霆之策里边就包含了不允许美国退休基金和什么什么基金投资中共，要求限期撤回。
现在只是把新疆那部分给了。
我再告诉大家，此时此刻，就在我刚刚直播前的一个小事前，对香港的官员和香港的资产，对香港的银行和金融机构，将有巨大的惩罚。
我得搂住，昨天和前天几个朋友说，文贵你不要说那么早，就是因为你说那么早，让王岐山他们高度重视，给我们施压，把雷霆之策提前曝光，搞双十协。
所以说，亲爱的战友们，你们会看到香港，香港的战友们，你记住文贵今天说的话。8个月前我给Inty 说过，Inty 老弟，我说新疆的好日子大事要来了。他知道的，我私下跟他说的。我今题公开地告诉香港的战友们，对香港的一系列重大决策即将到来，你们看着啊。我得搂住我得搂住。绝对不仅仅是制裁，绝对不仅仅是制裁。
香港的这几次的坚决勇敢的行动，震撼了美国所有的政坛，可以说是彻底地改变了美国对香港的整个事情的看法。美国内部对香港的事情进入了一个新的时代，这就是我们现在等待的。美国反应会很慢，NBA事件，南方公园事件，和全世界坚挺香港，对香港的事情产生了质的改变。我就说到这儿了，大家会看到的。能让皮特纳瓦罗说话，然后呢莱特希泽公开地说，包括现在所有的文贵在一年多以前说的，美国的各种基金，退休基金、养老基金，成立专门部门进行调查和制止。
对于新疆，在新疆祸害的那28个企业是绝对不够的，我们不但不应该高兴，我们是应该生气，加害新疆和西藏人民的就仅仅是一个威视和监控器吗？
谁供应的食品？
哪家火车公司运的他们？
谁制作的工服？
还有手铐脚镣？
谁给他们建的那个劳改营？
谁帮他们埋的人？
哪家汽车公司当的运输？
我们不该查吗？
更重要的事情，这些人的金融机构是哪家？
是在交通银行还是在工商银行，还是到底是建行进行的这些金融的交易？
伤害新疆和西藏人民就这几家能够吗？
一个小小的威视能够吗？
一个识别软件公司就够吗？
惩罚那些公安干吗呢？他根本不会来美国，那不是演戏吗！
不能把原来的雷霆行动，这个惩罚行动的原名就叫雷霆行动，我告诉大家吧，绝对不能给他删掉，必须拿回来。
虽然现在香港在雷霆行动上又加了几个狠招，扩展到全世界，又说错了，扩展到联盟国，还是不够的。香港人分分钟都在用生命鲜血，你们想想那么漂亮的孩子，这么小的孩子，被在海水里捞出来尸体，你们想想，像我们凯琳这样的美女被扔到海水里捞出来的时候你啥感受？当父母的啥感受？ 还有我对面的港妹翻译，这样的孩子扔在海水里泡着几天给捞出来？仅仅惩罚就能够吗？
必须有政治行动、军事行动，否则是绝对不足够的。接下来你们会看到席卷美国和世界的NBA效应、南方公园效应、香港美女之死的效应和香港秘密的地下关押人的集中营的效应和对香港采取一系列惩罚措施的效应，大家会看到遍地开花。
但是就在刚刚几个小时前，今天早上8点钟，中方真的是软了，真的是软了。中方现在说，这次是真心的想达成协议，希望美方在香港问题上让步，希望美方在贸易上加关税上能否减或者取消部分。美方愿意做出最、立即马上行动并且公告，中方接受知识产权保护，并且给美国的金融机构和美国的企业特权，这是刚刚发生的。大家看明天双十以后吧，这个诱惑很大，现在美方还来不及反应。我也不知道啥反应，我不能预测，这是今天他们真的是软了。
我还真希望签成。美国跟他签了，他签了他死得更快，他签了合同，内部人搞死他。他不签，美国人搞死他，反正都得死。
但是我很震惊的事情，太不经打了啊！前天还在那喊呢？昨天还在那抗议呢！外交部在那块儿还咬牙切齿呢！怎么就这几个小时，这就放软了！做出如此大的让步啊！大家拭目以待，大家拭目以待。
所以说亲爱的战友们，双十、双十会又是一个大的。我们的人生当中，除了奥运会、美伊战争还有南斯拉夫战争、911等大事之外，从来没像现在遇到这么多大事儿，这么、这么 频密，都是改变世界人类的。我们的生命太精彩了，我们遇到了一个伟大的时代、特别的时代、光荣的时代。
每天晚上我看到香港大街上那些勇敢的朋友们，我就感觉我自己太懦弱、太无能了。香港在真真正正改变着全人类。NBA、南方公园以及国际企业都拿香港说事，现在除了CNN之外，大家看到所有美国的电视台都把香港事情当成最大的事情，调兵遣将关注香港。人类上从来没有过像这样、如此关注过一个这么样的城市。
大家再看看中国的安全部的凤凰资讯、中央电视台瞪着眼胡说八道。昨天凤凰资讯竟然访问节目，所谓香港的立法委员的行政工作人员。竟然说出不要脸的话：五大诉求已经满足四个了，他们还是闹，对他们要下手。本来在双十谈之前共产党要宣布戒严令的，由于双十谈暂停了。不管如何双十之后，双十谈成了，香港可能会有个缓一缓，不会迎来最黑暗的时刻。但是如果谈僵了，香港将迎来立即的黑暗时刻。共产党已经启用了所有的不要脸的大外宣，瞪着眼说瞎话，正在给他们制造舆论、制造舆论。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都很重要。我们现在最关键的事情传播香港危机真相，向全世界揭露共产党的谎言，这是我们现在最最迫切的。然后我们的战友、我们爆料革命的战友们不要被任何琐事转移视线，包括法治基金，小夏的发推都不要再提这事了，战友们。我给说过，我给小夏说：你需要钱，不需要还的钱、不拿利息的，文贵给你，我说过几十次小夏没要。
法治基金不是、不是生意公司，没有什么买卖不成仁义在。因为法治基金是大家伙的钱，不做买卖，没有做买卖。给你的钱就是战友们的钱支持你，支持完你以后，你赢了你还回来。不赢了，战友们就支持你了，不存在买卖的问题，小夏的事情就已经过去了。她需要支持，如果你想没有风险，不需要签合同的钱，你找我文贵，我还是支持的。但是法治基金必须是有偿的，你赢了你必须还回来，你输了完全是没问题。
法治基金不放贷也不是银行，因为你借钱没有抵押，它不存在买卖。如果你能这个利息也不用抵押，借钱你干嘛来法治基金呢！这不是基本的常识吗？没有抵押的贷款叫贷款吗？那叫借款。这是战友们的钱，谁也不能沾便宜，谁也不能碰。这是对战友的庄严的承诺，也是必须百分之百负责。
绝对不能学海外的民运，我不说那个词了，属什么的只进不出。什么叫捐款就是骗款，我们永远不会的。我们永远告诉、我告诉所有法治基金的人，不要想我，你想想捐20美金的西藏人、新疆人、宁夏人。他们可能真是卖了几只鸡、几只鸭子，从嘴里扣出的饭捐的钱，给任何人或者奢侈消费都是天理不容的，绝对不可以的。
所以说亲爱的战友们再别谈这事了，咱们现在要谈的事情就是香港、传播香港危机真相，就是爆料革命，就是关注现在双十节。这两个小时以前已经是单腿跪地了，美国有什么反应。传播我们的战友像什么皮特 纳瓦罗、是吧！像卢比奥还有凯尔巴斯，所有、还有副国务卿还有庞皮奥，所有的反共信息。在欧洲，大家都在关注英国脱欧的同时，第二个最关心的话题就是中共，NBA事件、南方公园事件。所以说大家要、小百合说属狗什么的只进不出，这小百合太黄了。
所以说亲爱的战友们，我们现在关注重点、关注重点、关注重点呐！所以说今天的直播我大概就是这些。凯尔巴斯帅死了，凯尔巴斯，凯尔巴斯很帅的，帅死了。生活中特别健美，等待两腿跪地-秋英小百合。小夏姐姐性情中人不会算账，对了对了。帝豪：郭叔幽默。我跟我太太能过34年的原因其中一个就是幽默。我太太貔貅，对了，貔貅，我特喜欢貔貅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/850/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/850/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月7号文贵报平安。
首先要祝战友们，所谓中国人的9月9重阳节。重阳节不快乐，我不能祝你们9月9重阳节快乐。因为从东汉到今天这么多年了，中国人的瘟神始终还在那。
据东汉的记载，当年是恒景的父母被瘟疫夺走了生命。他发誓要替父母报仇，拯救乡亲，然后要斩掉瘟神。大家知道这后面的故事。后来是求仙，求了大仙，大仙给他出了招。给了斩魔剑青龙剑、菊花酒和茱萸叶。菊花酒喝了就能让瘟神不能靠近，茱萸叶能让瘟神不能靠近。然后用青龙剑把他斩了。最后是恒景做到了，就在今天是过千年了，到了现在中国这个瘟神始终在，没有被消灭，那就是共产党。
历史上的这个传说，我专门和东汉史学家，我说为什么当时历史上有这个九月九的重阳节？他说事实上中国人骨子里边反抗极权暴政历史上是很早的。这是为什么夏文化当中，对整个皇权、军权和财权进行了重新的分割。这是为什么当时东汉时期就有了对财权、军权和皇权约束并三足鼎立。
这是公元前2000多年前的。4600，4700年前的差不多。那么东汉时期有几个暴政的皇帝，残害乡亲，垄断医药市场。那个时候不打疫苗，估计没有假疫苗。垄断假药市场、中药市场、药材。各个皇子垄断了天下的粮食水稻，老百姓没法活。这是为什么东汉多次起义之后才诞生了9月9的传说。在农历上中国人很迷信，重阳节按照说是中国的历史上今天这一天是绝对不能有性生活，因为有性生活对男人特别不好。这是上天的大日子。
当时恒景的这个故事就是当时的一个民间起义的领袖。所谓的骑仙鹤而归，手持青龙剑，腰揣菊花酒，手拿茱萸。就是今天的香港革命，今天的香港革命，菊花酒就是香港人民的口罩。拿着茱萸叶就是香港人民的社交媒体。青龙剑就是香港社交和法治和香港人的精神勇气，斩的就是共产党这个魔。
这个故事曾经说被南方的某个私人的投资集团要拍成电影电视剧。很深刻，要拍50多集，最后因为资金的问题没有拍下去。那么九月九的重阳节就是人民与极权暴政抗争和瘟疫对普通老百姓的威胁最好的一个故事。他不是神话，中国历史上从来都是用民间的笑话和民谣、歌谣、童谣来表达人民对极权不公和对社会的邪恶，对社会的现象，这样的传说的故事。无论是从夏到秦汉，特别是东汉时期。当年吕雉当了吕后女皇之后，民间各种传说最后都灵了。秦始皇时期最后传说都灵了，所有的历史上民间的童谣和传说都灵了。这就是为什么共产党现在面对着更多的传谣和传说，这些传说也都会灵的。
今天在香港大街上抗议的，要斩除共产党这个瘟神的就是我们伟大的民间的茱萸叶，菊花酒，青龙剑，谁也挡不住。瘟神的菊花酒让他失去了理性，让他失去了起码的一个对世界和对人民的尊重。
大家看到NBA这个事情让他疯狂到什么程度？NBA是美国多么成功的体育项目，他是健康体育。当西方人抵制奥运会，抵制中国的奥运会是国家控制的时候，中国政府出来说话了：“坚决反对，把政治因素注入到体育去，体育是健康的，不能有政治因素”。现在NBA就说了个支持香港，就给惩罚，磕头都不行。磕头都不行啊，战友们。全美国全世界震撼了。
2008年的时候奥运开幕式，和2008年以前，2006年、2007年，NBA很多篮球队的人都到盘古去要求跟我合作，投资。NBA的几个大佬都跟我认识，包括拳击赛手霍利菲尔德当时我们是一个包厢看的直播奥运会。包括看篮球赛都一起，包括去盘古，也要到中国去，我都拒绝了合作。
我当时告诉他们中国市场非常大。就像好莱坞很多人要跟我合作投资一样，最早找我合作，就是咱们叫做派拉蒙·费尔蒙电影公司。希望我购买的股权我都拒绝了，后来我们合作拍变形金刚4。大家都知道多个导演要跟我们合作，我们都拒绝了。
我当时告诉他们中国市场非常大，但是中国有一个巨大的你们的风险。那你必须牺牲掉你的自由，必须牺牲掉你的特色、个性，你必须牺牲掉你的公正或者你要表达的艺术性。如果你没做好这个准备你来中国你来找死来了。如果你做好了这个准备，那不是郭文贵要跟你合作的。我们是私营企业，我们不掺乎这些事情。到中国来你上过了亿了这种社会资本是一定要被共产党这个瘟神、魔鬼来控制和影响的。大家知道后来他们都跟了别人合作，结果如何呢？大家看到只是冰山一角。未来大家会看到好莱坞多个过去成功的并购项目和收购项目、股权项目后面都有蓝金黄。
费尔蒙那个哥们，老大，跟我没谈成合作，最后娶了一个中国媳妇。这个中国媳妇未来大家都会看到，现在是美国社交圈的红人。比这个老板年轻，应该比他孙女还小吧，这女孩很漂亮，是在我们盘古认识的。
NBA篮球队在中国也有特权，但是今天他跪下了吧？跪下也不饶了你。我们喜欢NBA，但不喜欢NBA在中国发生的这种事情。就像迪斯尼一样，迪斯尼集团很伟大我们很喜欢。但是不希望你跟共产党这个瘟神合作。因为你跟瘟神的合作牺牲的就是老百姓的利益，甚至是助纣为虐害我们老百姓。我们知道这个利益很大，力量很大，但是我们不惧怕。
战友们你们可能不知道，过去的两天，星期六星期天，在我人生中又发生了很多事儿。但是呢有些我真不能说，可以这么说，我发生了很多事，99.9%大家都不知道，99.99%都不知道。
其中一个人给我打电话，这个人是我们合作的好伙伴，绝对是我尊重的老大姐。她说首先恭喜我赢了某个北大教授的官司，说那个人是个烂人。他老婆头两天跟别人在酒店里开房，肯定是找鸭子吧，被抓了。很丢人，他老婆现在到处乱搞。这个教授烂死了，你咋跟他打官司啊。
我说大姐你打电话不是为了这个吧，话锋一转。告诉我，文贵啊，我替咱几个哥们儿给你捎个话。你刚刚在MIZ直播节目当中，有越过红线了，大姐只是给你提个醒。华尔街咱们共同朋友给你捎个信儿，在美国让你消失，让你进监狱是分分钟的事。
纽约是民主党的大本营，你和班农在一起，太近了。班农是这些人的敌人。你又在MIZ节目上，直接把华尔街大佬在西藏这说法，他们都很不高兴。然后说了一些具体的事儿，我可以告诉战友，这是有史以来，在美国，最直接的威胁了。很多人都很忌讳，威胁你都绕着圈说，因为在美国，我可以当场报案的，报案，她一定会被抓起来。但是她知道，这是我的老大姐。从91年，我从看守所出来，帮了我很多。而且现在，照样她的家族是共产党里边的核心家族，她也不怕。他们能找她给我捎这话，你能想象这是多高的人。
然后提出来，你远离班农，不远离班农，华尔街这些人都是你的敌人。我说那是不可能的，远离班农不可能的。对华尔街的这些事实揭露，我说我负责任，但这种威胁我不会接受。但因为是大姐，我也不会具体说出你的名字，也不会向美国政府报。
还有两位直接给我威胁，MIZ这个节目，钢铁侠这回把郭叔钢铁了，真把郭叔给钢铁了。虽然那天节目被很多战友评为有史以来直播最好的节目，这也是有史以来在美国最大威胁的一次，当时619，717，818是在中共威胁最大，还有419的事。
所以说钢铁侠这个节目真的是影响蛮大，看来真的是杵到他们了。
另外一个让我感到比较不舒服的事情，是一个好朋友，非常非常好的，对我们爆料革命巨大支持的人，是前官员，也对我表达了不满。说在MIZ华尔街这个事儿上，我不够慎重，如何如何。但是我要给大家说的事情，有些事情他听到以后，听到不是真实的。后来他把一些信息发给我，我说你让你的助手好好看看是真是假吧。比如说，昨天有人说，文贵说过，咱们一位战友发推说，文贵说过有1万亿美元准备好，要截击香港港币。这是不准确的。很多美国朋友发给我。我说你看看我们视频吧。
我从来没说过我有1万亿美元，我调动不了，战友们咱说话得负责任。我说的是美国养老基金投入到中共的间接地和直接的各种基金，超过1万亿，1.5万亿美元之间。
中共在美国华尔街上市的是大概767，还是769家。上市公司1.3万亿美元，现在已经定为货币操纵国了。我说这话的时候还没定为货币操纵国，再加上香港的人权法案本周通过，甚至考虑港币和美元脱钩，那将超过1万亿美元会截击港币，一定会的。
因为不仅是美国，还有欧洲。据我所了解的基金里边，特别是几个大的主权基金，会几千亿美元给砸进去。严格讲，砸掉香港的港币，大概3000亿美元就嗝儿屁了，彻底嗝儿屁，绝对没有还手的余地。是摁在地上打，KO，想怎么办怎么办，那甭说1万亿美元了，这就常识。那不是郭文贵调动的，也不是郭文贵指挥的，那是利益驱使导致的。这个事儿要搞明白，这不是文贵（说的），我可没有1万亿美元，别被人家利用。
所以这个朋友跟我说的时候，华尔街这些朋友让我带个信儿，说我们绝对有能力在美国让你随时消失。随时找理由把你抓起来，随时让你去任何地方。这是原话，战友们，原话。
还有吴征，吴征的伙伴都是前FBI官员。吴征说了，郭文贵对我造成威胁，我将用我的命来对付郭文贵。前FBI官员是他的伙伴，我上网查，确实有，很厉害还是管亚洲的，挺厉害的。
上网查一查吴征那个公司，确实有。这几天的威胁真是很直接，毫不含糊。
但是，战友们，和香港大街上这些勇敢的孩子，那些老年人比，这算得了啥嘞，算得了啥嘞。人家谁惹没招谁也没惹，到街上分分钟就没命。你拿这个能威胁的了郭文贵，你觉不觉得开玩笑。
从2015年1月10号，抓我的员工抓我的家人，三抓三放，五抓五放的一大堆。资产从开始查封到没收，银行几百亿现金。没收130亿美元，再把资产拍卖，成厕所价了。20万的变成3万，你见郭文贵弯过腰嘛，打过一个寒颤，影响过我睡觉吗。
如果怕字儿在我生命中存在，那就不叫郭文贵了，我就到不了今天了。我不是当年斩魔的恒景，但我绝对是跟着恒景敢去最后对付那个瘟神的人，这还用怀疑嘛。但是我们战友们一定要注意，咱们的爆料革命当中，切记以真爆料，以真灭共，唯真不破。
千万不能夸大其词，你不能像夏业良那个畜生似的，你不能像韦石熊现民啊，郭宝胜啊，这些烂人呐。那咱就真的丢了份了，说话务必小心，务必搂得住。
所以说战友们，（叙利亚文明郭：你害怕他们，七哥早不在了，有时候妥协一点，你能获得更大的胜利。）但是中国文化就是因为妥协一点儿，共产党才活了70年，完全不同意这位战友。
这钢铁侠咣叽咣叽给我聊了半天，这聊了半天。是啊，你问的问题是很直接，我觉得这次最成功的事情。我们以前两个约定，绝对不能问以前的问题，第二个就是要直接，这两个问题成了重点，确实直接了，直接到伤害郭叔了。但是我喜欢，俺非常喜欢。
华尔街的力量很大，关于西藏的事情呢，实际我还有很多话没有说。大家记住，中心的一个核心就是这些盗国贼拿着国家的权利和人民的安全和尊严，和身体器官作为交易。这叫一个在美国西方不可能有的黑暗特权！就是这种黑暗的特权，满足了华尔街，有钱能买一切，钱能买的他都有了。
但是只能权力还有黑暗权力能带来的东西，他没有。那就是共产党盗国贼给他们的。虐待，扼杀，变态，而且是掠夺，性变态，精神变态的这种满足，在任何国家都不允许的，就地狱的魔鬼的需要，只有共产党盗国贼能给他们。
这是为什么到今天，大家没有人去想想。新疆200万人被抓，多少孩子失去了父母，多少人失去了丈夫和妻子，都是正常吗。西藏的人有人能发出真相嘛，但凡去过西藏的人，你去看看什么节目，什么西藏小瑞士， 西藏的几个度假村，你见过几个正常的外国人能敢到那儿去，他去不了，它不让他去！那都是有特权的！绝大多数啊，不能100%，咱不能极端。谁给它的特权？给了你特权是拿什么做交易的？就像NBA一样，你听我的你在这儿混，你不听我的能让你在这儿混么？
所以说最大的，就是盗国贼绑架的十四亿人民，把十四亿人民的资源，包括身体也当成资源的一部分，尊严根本不在范围内，作为了一个蓝金黄的本钱，这是核心。
所以说，亲爱的战友们……（跟凯琳说话：……我觉得还是太亮，凯琳啊，你看这出去，我哪有那么白啊？你把我整得跟你那么白不就假了么？俺是黄皮肤人，你弄得俺那么白，不好意思了都。我喜欢真实，我不是喜欢黑黑的，你不要把我整太黑了吧。）
（是香格里拉酒店吧）这咋还在问香格里拉酒店。
然后呢，昨天我一个前保镖跟我说：“郭先生，我准备要24小时加班，然后保护你！”我说：“千万不要。”我说，“郭文贵不怕这个。”我能想到接下来的暴风雨的时刻，因为我们爆料革命对他们的威胁是越来越大了。在共产党倒，倒台的时候，灭亡的时候，他们的恐惧会非常疯狂。它没有疯狂，那说明我们爆料革命根本就没有影响力，根本就不存在。恰恰他们的疯狂和恐惧证明了我们爆料革命的价值和有效性。
另外一个，战友们，有人跟我说，“小夏女士发推说这个法治基金的事儿。”
那么另外一个就是，战友们现在香港大家看到啊。整个六号的这个行动，震惊了世界。整个六号抓了那么多孩子，十岁的孩子，小孩子。然后，火车再出轨，到处着火。而且已经肆无忌惮，警察在大街上，站在那里，就警察换黑衣服，带黑口罩，装作抗议人士，然后进行破坏。现在全世界不可能再有人相信，香港警察所做出的任何所谓的判断和定语，和对这些抗议人士的指控，因为都是他们陷害的。他们已经到了丧心病狂，完全已经不是人类了！
同时大家看到了香港人，几百万人上街这个伟大的行动！震撼了全世界！全世界上有良知的人你看看，都在替香港说话。据我所知，Carrie Lam在当天晚上又辞职了。王岐山原话：“不允许。”她有两个要求，一个要辞职，第二个要去深圳或北京，她认为她本人人身安全出了问题。王岐山非常明确：现在太敏感，绝对不能来北京，你也不能来深圳。然后解放军保护你，相信党，相信党。
然后，大家都知道，过去的所谓换防的军人，只进不出的军人，现在是天天换防啦！只进不出。在香港多个公共场合，现在正在布兵，布重兵，布置大量的武器。而且在很多，香港政府控制的楼宇里，包括我后面儿这个，AFC，70楼以上，还有屋顶，都给它布置东西。包括，我们后边儿这个会展中心。这个会展中心，是新世界和香港政府开发的，这里边儿藏了重兵！包括FC的一期，大家都知道现在也在布重兵！
（林郑一定死在香港。）
所以说这个，这两天我真是忙坏了啊！这很多过去的，怀疑的质疑的，现在都觉得咱这爆料革命太神了！他说：“为什么一年前你就能预料到？为什么对他们的行动能说那么准？为什么，为什么，为什么……”太多为什么了。我说这个“为什么”答案一点儿都不重要。重要的是现在你们该做什么！怎么帮香港人！我给他们看了很多香港人给我发过来的信息我不能发出去的。我说，正在等着你美国表态呢，结果你美国“Congratulations 中国 70 years national day”。我们没有natianal day，那是被叫被强奸的day，知道么？
然后大家看到我说是中共出来，厉害不？啥给你什么结构改革呀！贸易谈判你也甭给我说那么多。叫“十一条”嘛，出了十一条。十一条不能碰！这十一条不能碰的结果，就基本上不叫谈判了，那就是投降了。谁能下得了台？就玩你呢嘛！两年前，一年前，只有郭文贵说：贸易谈判绝不可能签成。我真希望它签成！它没签成啊！它签不成啊！它签了就不叫共产党了。它要真签了，我们还不用爆料革命，等着就完了！对吧？
所以说，西方震惊之余，现在也手忙脚乱。你要公开干它吧，大家没准备好。这就是共产党牛叉的地方。你就没准备好。你不公开干它吧，你想来交易，你玩不过它耍流氓。它把签的协议和讲的东西全当狗屁，马上当着你面儿就擦屁股了。
事实上大家都知道，心中都明白：共产党不灭所有签的政治的东西，都是个人政治的需要，绝不是国家的利益！也不可能保护和保障国家利益，解决美国的和欧洲的贸易顺差问题。贸易顺差的本质绝对不是钱。贸易现在，一共那么就那么点儿贸易额，你能都给它免费么？知识产权、科技，中国经济模式事实上，就是国家主义——国家经济主义。你怎么能玩得过它呢？连偷加骗加抢你能玩儿过它么？哪有一个正常的生意人，和盗窃犯、抢劫犯说咱俩公平地做交易，你怎么可能呢？它不抢不偷，当个骗子你都算幸运啦！只骗你，不抢你、不偷你，何况它是连偷带（抢），白天骗，晚上偷加抢，你怎么玩儿得过呢？所以谈协议是荒唐的！
这个世界上，绝对的真理，就是：真的假不了，假的真不了，时间，就是时间的问题！方式的问题！
所以，今天啊，这战友们这个……(战友留言：一副死猪不怕开水烫)，这话说得不准确。共产党认为：我的钱早就捞够啦！子孙都在国外！中南坑里边儿哪个家人不在海外啊？你死，中国人都死干净，他就在（巴不得呢），我减轻点负担，管理成本。它永远不是死猪，是中国人十四亿人是死猪。它才不在乎这呢！
大家千万记住！共产党内心绝大多数想什么？不管他有多么所谓的爱国，多么地替这个跟美国谈。所有内心世界，我可以告诉你，任何一个人，从最高到最低的，只有两种人，一个是傻乎乎地只吃、被骗，都是最低的；最高层的共产党的高层都是：真中国“嘎嘣儿”灭了，他才高兴呢！因为，你“嘎嘣儿”灭了，他自己的钱都在海外，家人都在海外呢，跟他啥关系呀？他减轻负担了。它知道它现在绑架的这十四亿人，就像绑架一堆残废人一样，既是它的武器，也是他的负担！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/834/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/834/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们，今天是9月22号，纽约时间星期天。文贵报平安直播，又在这瞎聊，乱聊乱聊，今天又是乱聊。今天时间会很长啊，大家做好准备，该睡觉的去睡觉，不要影响明天的上班。
这两天发生的事实在是太多了。亲爱的战友们，大家可能看到了，这两天在香港发生了什么样的惊天的事件？在这之前，我在多个节目中跟香港同胞说，香港将尸横遍野，血流成河。大家现在回去看，我当时从6月9号到现在所有说的这些事情，大家觉得是耸人听闻呢？还是胡蒙啊？
谁都不愿意看到这一幕。现在是海里面飘着人，树上挂着人，车底下拖着人，楼上往下跳着人，垃圾堆里放着尸体……而且更夸张的事情，一二十岁的孩子从楼上跳下来，没有任何所谓的肢体断裂，全身都是骨折。有点常识的都能知道，那是从楼上跳下来的吗？你们见过一个18岁的孩子，在一个不超过5年树龄的树上把自己吊死的吗？大家也能看到，就在此时此刻，香港人民不管以什么方式，只要你走上街去，你都可能被定为 「暴动份子」 ，你都可能被抓捕。而且抓捕的理由很简单，就是因为你上大街了。
所以说亲爱的战友们，此时此刻的香港，她还是香港吗？就像我们当初说的，她已经是「臭港」了。共产党最成功的，用了100多天的时间，就把一个100多年的享誉世界的香港，变成了「臭港」。这个速度之快，远远超过当年共产党宣传的，文化大革命前期「赶英超美」的大跃进速度了。
前天晚上，我和香港的几个孩子们聊天。他们说郭叔，我们现在回去看你过去的视频，我们现在看觉得毛骨悚然，不可思议。为什么？因为大家说，过去我们看的时候我们信，但是觉得不可能发生，或者说是不是说话的方式夸张了。而且香港有的孩子的家人，刚刚从大陆回来。在哪里投资呢？在贵州投资，投资的港资企业，当年都是市长的座上宾。现在怎么样？派去了财务代表。干什么？你每一分钱都要经过这个人。她说这个财务代表是谁呢？大家都知道，是当地的一个判劳改犯的、司法局（领导）的情人。第一天上班就开始说，现在先让你们学学习近平的APP，然后再听听王岐山的内部讲话，然后跟他们讲了20个什么「不准」。全傻眼了，港资企业。
这位港资企业的老板娘曾经说过，说这个女人有多坏，每次从香港回来，都给她带香港的牛奶，带香港的化妆品。夸张的是，连女人用的月经纸都是指定牌子让她从香港带。结果是什么啊？现在是代表国家，来作为国家财务监督人，被派来企业做代表，监督财务来了，你说这企业还能好吗？香港这位孩子说，郭叔啊，你说的大陆回到了文化大革命、吃草，我们过去压根不信，现在完全信了。
现在你说大陆到了什么程度？！香港到了什么程度？！
在北京市长安街上要大阅兵，70年大阅兵，寸草不生啊。甭说天然气罐了，就点盒饭去家里都不行，每家的抽屉都要打开搜一遍。在长安街上住的我的朋友说，文贵啊，我们今天惨大了，开车回家，每个车要检查一个半小时。现在他们都习惯了，车上带两条烟，查车的都老熟人了，烟拿走吧，能让搜的时间快点。更夸张的是，你这个女同志大夏天的穿个裙子。过去是女的摸一摸，现在都是男的摸。不是说左右摸，是前后摸，上下摸，这不是说小品啊。这朋友说，我每天回去，跟你嫂子回家，你说这帮王八蛋就这也得摸，他也不管你是谁。我这哥们也是部级干部啊。他说我从万寿路一往家开车，赶上这点我就老火。那车前面挂个「特通」 ，没用啊，全查。家里边抽屉都查个遍，说他们家的洗衣机，停止使用洗衣机。他们家买个大洗衣机，说洗衣机不让用了。
所以，你说现在全民皆兵，长安街上已经是到了寸草不生，每个人都成了过街的老鼠。现在吃草的问题，大家就更别提了。吃草？吃什么草啊？战友们，中国要是吃草的话，你们告诉我吃什么草啊？
木兰这，假消息不断，还有人给她发信息，听说七哥被抓了，哈哈，木兰尽整一些荒唐的消息。
我这新的iPhone11，忘了跟大家显摆显摆，非常烂，很烂。我觉得很奇怪，弄这仨镜头这是干嘛啊？我现在用着，照相效果还好吧，用不着吧。
战友们，你们可千万记住啊，今天时间可早了，咱没几个小时玩不了，今天乱聊。因为今天有战友说了，郭先生你今天必须跟我们聊够时间，我说中。
（与战友互动中）
——苹果没招了，只能多弄几个镜头。
没错，这都是啥啊。这是什么磨砂绿，还有个磨砂灰，特别版，送了10几个过来，你说干嘛啊给我那么多，不都是MADE IN CHINA嘛，不都郑州产的嘛，全都郑州产的对吧。
我们木兰大早上起来给我发信息，七哥，有人说你被抓了。我们木兰认识的人，绝大多数都是好战友，但是她竟能找到些全世界最奇怪的人。
没记住我说的牌子？DOLCE &amp;amp; GABBANA（杜嘉班纳），DOLCE &amp;amp; GABBANA就是去年在中国认错的那个，又欺负了中国的「瓷心」了。我不喜欢，DOLCE &amp;amp; GABBANA它那个料子真好，特别给我做的料子，拍我马屁拍了20年了，每年给它点意思，做个两三套。但是它做的东西，较「不鸟你」差远了，差太远了。DOLCE &amp;amp; GABBAN有一个叫VIP部，就做一些特别特别的料子，超级夸张，大概5万镑一套衣服，当时8万美元。料子特别好，但是服务极差，反正我认为欧洲出骗子最多的就是意大利人，反正得小心，很多服装骗子。DOLCE &amp;amp; GABBAN做了几套衣服，都穿得一般，但是很舒服。这是我的设计，大家可能没看明白，大家看后面这个蓝，很舒服，丝的。
&amp;ndash;马云什么时候死？哈哈，那你得问王岐山啊。
我接着给大家说啊。头两天，大家都知道白邦瑞去北京了。Pillsbury，Pillsbury我跟Pillsbury我俩当面聊过很多。我第一次跟大家说。他不了解中国，说实在话，他真不了解中国。我们俩当面聊。聊中国得事儿，他太不了解中国了。他认识最高级的人，最高级的朋友，叫什么？当时把我吓一大跳。叫做「中国对外战略交流中心」。我太认识那帮人了，在天安门南大街。我说你认识他们呀，他说这是我最高的朋友，最高的组织。我说他连个屁都不是。我说在北京那他连个屁都不算。轮得找他了吗！「战交中心」，然后他认识那几个人，我一听，我就傻了。
那几个都啥人呀？北京军区出来几个都是瞎蒙的。原来「国家战略协会」，那是军队的老同志下来的。战略协会一般都是炒出去的人，在江湖上混的。都这帮人。一说那几个人的名字我就懒得说了。哎呦，我说，他在北京大街上他给我们擦车都轮不着他。这咋还成了中美关键任务了呢？您这《百年马拉松》就这么写出来的呀。他不懂中国，完全不懂。
包括他对中国头一段时间的评论，什么50%的税啊，100%的税啊，会告诉大家，绝对他不懂中国。他是笑话。
（看手机信息）美国的朋友，在问，Miles 你在直播呢。当然啦，就在直播啦。
所以听说白邦瑞先生到了北京，傻眼了。没什么官员见他。估计都是副处级，连处级都没有。然后都是什么「外交协会」，外交部的外交协会是干啥的呢？外交协会就是专门接待退休的海外的国家领导人，也就是海外老干部，也就是搞蓝金黄的。绝大多数人都是我们山东老乡啊。我基本都认识。
因为外国领导人，到北京去，到盘古去，都得跟我们下边人联系。提前得先看看场子。警卫得到这儿问问。吃饭的都是谁。就是走走形式，实际上都是拉关系。连我们的小女孩儿，小男孩儿，他都在那儿拉关系。没有什么东西。使劲在海外拉关系，做生意。成天说，告诉你们郭老板，这国领导人跟我好，那国领导人跟我好。然后来了后吃饭打个折。就这帮人。
那帮人呢，还分好几级。最低级的就是中央领导某个办公室发了个信息打了个招呼，说这个人来接待一下，礼遇一下。礼遇的级别是多少级别呀，分100多个级，110多个级别。
我记得特别有意思。有一次巴基斯坦的谢里夫退休了，那是中国的好哥们儿呀，在我们那儿跟我们吹牛，唉，我们要如何如何，要住在盘古，一级警卫。我笑笑我说，是吗。我拿起电话给警卫局长打电话。当时警卫局长叫刘-彦-平！大家都认知刘彦平啊。我说巴基斯坦前总理谢里夫来了，说一级警卫住盘古。丫挺的，什么一级呀，就是最高领导人待遇。两大一小化，哪有这事儿呀。什么叫两大一小化呀？前边一奔驰，中间一奔驰，后边跟一个警车。叫「两大一小化」。就三台车，叫两大一小化。
完后我说听到了吗，这就是给你们的待遇。这就是你在台上说的，两国兄弟感情友好的待遇。战略协会这帮人就这也得蹭他点儿钱。这种游戏我见太多了啊。
千万别忘了文贵是七星级酒店得创始人，所有外国领导人什么政要到我们那去，天天门口都是警车。法国的前几位总理到我们盘古去，要求吃这个吃那个，他要求十个我们连仨也不答应他。谁答应他呀，拍他什么马屁呀，是不是呀。我当时创业的时候就说过，最好来的都不是官员，不服务官员。也不再欢迎什么名人。我真的针对的就是私人企业家。还有一些我们成功的农民兄弟。在北京闯京城的成功兄弟。
结果是白邦瑞去了，谁安排他？就是那帮人接待他。根本没人理，去了连车都没有，完全没有。恼羞成怒，然后就50，100的事，是吧。只是给了他个签证，原来把他的签证拿掉了。结果咱们很多人当成多大事，影响中美关系。
亲爱的兄弟姐妹们，记住今天啊，我先说一个重点。大家准备好了吗，把手捂在心脏那儿，我再说一个重点啊。我看看你们把心脏捂好了吗。你们准备好了吗。你们跟着那些报纸，所有人都跟着媒体转，我们爆料革命永远记住不要跟着别的媒体转，都是胡扯八道的。你见过明镜说过一句真话吗，机器人的说法呀，什么他的预测呀，还有那什么海外网站博讯呀，韦石这个畜生呀，熊宪民这个畜生你们见过他说过真话吗？
你们都准备好了吗，我告诉你们一个今天重要的事儿啊。从这个星期四的下午开始起，你们等着下星期你们做好准备，美国会有你想象不到的雷霆之决定。大家记住我今天说这话，我再重复一遍。从上星期四开始星期四下午两点钟以后，发生的事情，现在每时每刻都在酝酿中。就在这一周，你会看到美国雷霆之势的决定。我先说这一条，你们等着看吧。
这个说完了，再来点儿轻松的。轻松的说啥，说国家安全战略顾问，战略委员会，现在是Robert，和Pottinger博明，我看路德先生解释了三期了，路江谈，路安谈都谈了，咱们战友们也都发了各种推。但是，战友们，你们不了解这两个人。核心的两个问题你们全都没说出来。所以大家不能老看危机，你们不能老看那Google一下子，查一查，那谁不会Google呀，谁不会查呀。要动点儿脑子，要研究研究。研究下美国的机制，和美国的体制。
我告诉大家的事情，Pottinger博明这个中国通，当年驻北京的记者，被公安殴打，写了多个报道，全被封杀，更重要的事情，他中国的朋友也被牵连，多年不让出境，而且也被威胁，等等等，这些都不是重要的。最重要的一件核心事情，博明是国务院里边亚洲事务的主管，当年孙立军和刘彦平到美国来，他要把文贵遣返，他必须经过两个人。一个是亚洲事务的叫Susan Thornton，大家知道已经被炒掉了，那个女的。第二个就是Pottinger。
那么从他当时从川普竞选，加入到当时的川普竞选团队到国务院，他是最稳定的一个高层的国务院管理人员，也是对亚洲的可以说是中国通，在他手里经历多少事情呢？最核心的是台湾几个立法，美国的国防法案2018，以及对台法案。
彭斯演讲的所有攥稿90%是他写的，当然了最后一分钟说「我们不承认这个一台一中，承认是一中一台，两个中国」，这句话他又拿掉了，最后一分钟就他拿掉的，这个事太大了。
彭斯副总统演讲全是他安排的。
而且刘彦平被抓，当时在机场一定要弄他（刘彦平）就是他当时协调的。孙力军来找他当时要公关就是公他没拿下；包括司法部的官员腐败Heiger Bass，被提出来说这个人是有问题的就是他；对法轮功重新认定，认为法轮功不是邪教，应该能进入白宫关键人物是他；新疆的多个法案，我从没有说，我可以告诉大家，新疆法案、新疆人民受迫害的最大的呼吁者、最大的功臣绝对不是努比奥，是我们的朋友，是Matthew Pottinger。
他对新疆人，几个月前我告诉英迪，新疆会有好事情，我说新疆会有一系列法案通过，选新疆人进白宫，选新疆籍的人，和选了解新疆的官员，和把新疆的信息说出来关键是Pottinger，所以说台湾、新疆，可以说这些发生的好事的最大功劳人就是Pottinger。
第二、西藏和香港，过去这段时间，西藏所有的事情，大家现在看西藏的事比较慢，因为西藏人民太不团结了，内斗，没有斗志了，西藏很多好事情发生，都是Pottinger做的，马上都会发生，然后再说到香港，香港从第一天开始到现在，我可以告诉大家，Pottinger所做的所有的决定，所有的斗智斗勇，以一个美国官员维护美国的国家精神，民族、自由、法治、平等第一人，我说第一人，不是说他比川普总统厉害，他比班农厉害，不是的，是他在美国官员内，他做的是最好的，这可以说是灭共里面最核心的一个战友！
他站在前面，两手把住大门，第一道门就是共产党攻进来的，他永远在那里站着，遍体鳞伤，他绝对不是私仇，他被关，被打，不是那么简单的事！背景很复杂，博明这几年是上天送给我们中国人，香港人，西藏人，新疆人，台湾人最大的礼物！悲哀的事情，是一些所谓的民运人物，悲哀的事情，是一些所谓的包括香港、台湾、新疆在华盛顿招摇撞骗，博明从来不见任何人，不会喝你一杯水！就这么一个清廉的人！每天都是健身工作，一心灭共，但是被很多人利用，这个人很实在，这种人有点傻大厚那种感觉，被很多人给利用了，骗钱，我就不说谁了，什么这牧师、那牧师的，逮着他没少利用还骗了钱，但是这个人是国务院系统里面和美国白宫里面行政部门最了解中国，最了解台湾，最了解新疆的，
所以说，共产党每次来谈判的时候，玩的招，大家你们真的不知道，白宫和美国国会对共产党的了解，几乎是白痴，啥都不知道，他连级别都搞不清楚，谁重要都搞不清楚，你现在可以问川普总统，你问中国的副总理重要还是常委重要，他真的搞不太清楚，但是潘先生扮演了一个，绝对的是知共派，说这般孙子来干嘛了？这个人来干啥？那个人来干啥？Pottinger说的上来，说的还准，说的还算，你就怕白邦瑞这种人说的，说的不准那不就完蛋了吗。瞎忽悠，百年马拉松，最牛的中国什么，中国对外什么友谊交流协会，什么玩意吗？战略友谊交流会，战交会，你马交会多了去了，中国有多少，长安街上2万多家这会那会的，你会的起吗？都是一般骗子，所以说，大家应该看到事情的本质，白邦瑞的事情的观点，根本不值得评价。不要去评价，根本不值得评价，他在中美关系上根本不会有任何影响力，但是Pottinger举足轻重，
然后我再说说Robert，大家可能没了解Robert这是个什么关系，此人有律师事务所，Robert这个人，作为一个摩门教，他能被选到这个职务上，这是一个历史性的先河，这在宗教界的意义，可以说是摩门教一次重大胜利，但是，更重要的是，大家要看到他的家庭，还有他的本质，Robert是在洛杉矶，是在美国的司法界，特别是在军工领域，他是有，我不能说是利益，巨大的影响力，他是一个真正的知共派，不仅仅是中共，他对所有的共产主义，这个人是骨子里面的反，他交的很多朋友都是古巴来的，他身边也有很多古巴人，卢比奥参议员是骨子里面恨共产党是因为古巴，他骨子里面从小到大，接触的人当中，他是骨子里面恨，大家好好注意看他的演讲，他很早就提出过，共产主义是人类的威胁，他很早就说过，中共是美国的威胁，很了不起，当时很早，就把中共和中国分开了，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/828/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/828/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是九月十三号，农历的八月初十五，文贵在这里向大家报平安直播。
首先请允许文贵向战斗在前线伟大的香港同胞、新疆同胞、台湾同胞、西藏同胞，还有我们传播香港危机真相的战友们及家人们致以中秋节的祝福！祝大家中秋节快乐！
一晃又过去一年了，去年的中秋和今年的中秋彷佛就在昨日，又要到了中秋。今天早上我健身的时候，收到了很多来自香港、还有新疆和西藏的问候。让文贵非常感动。很多人都给我发来了这样那样的祝福的信息，很多战友和我真的心连心。坦白的说，从昨天到现在我心情一直很沉重。大家知道我每天早上、晚上，睡前和早起都要对母亲的遗像，进行念经祈福，给老人家问候。确实一站在老人家遗像面前的时候，确实就忍不住泪如雨下。因为这是文贵第一个没有母亲的中秋节。
断了？yeah go yeah please yeah.没断吗？断了么？这么花呀！这么花呀！看着这个。哎！我这看着很花知道吗？
所以说，得控制一下情绪，控制一下情绪。所以说亲爱的战友们，不管是多大的人物也不管是多小的人物，对父母的感情都是一样的。所以我在这里希望所有的战友们，当你们有父母、有家人一定要多点时间跟他们在一起，千万别后悔，千万别做后悔的事情，不要变成遗憾。世界上没有任何事情比亲人比家人再重要的。这是大家，无论你信什么教，你多么的伟大，这是永远不会变的。
我过去有一个额外的收入，很多世界上酒店集团，很多他们新的酒店开业的时候，总是请文贵要去作为第一个使用的客人，还要付我很大的钱请我去。为什么？因为他们认为，文贵是一个父母健在、儿女双全、妻子原配还年轻有点小成的、健康的企业家。让我去给开房、开床、提前开，我干了很多这样的事儿。当然了所有的钱我从来没拿过，都捐给了慈善机构。
今年文贵就成了有缺憾的人生了，就是父母有一个母亲不在了。你无法想象当你站在那儿的时候，看到亲人挂在墙上的时候，每天都是一种折磨。所以说亲爱的战友们在中秋节的时候，中国人最在乎的是团圆，中国人最基本的一个要求就是家人团圆，这个团圆不需要国家付多少钱，也不需要中南坑的人下发什么样的政策，但是代表着人民安全福利，让人民幸福安康的政府，他却剥夺了很多人过中秋团圆的、作为人的没有成本而且制造和谐的基本权利。
为什么这么说？亲爱的战友们，此时此刻的香港，有多少人他们怀念去年的中秋节？又有多少人他们失去了过中秋的权利？还有多少人亡命于街头被剥夺了生命权？他们的家人是多么的痛苦。我是失去了母亲不能与母亲相见，因为悲伤过度老人家早走。但是这些年轻的孩子们失去了生命，他们的母亲是白发人吶！是不能与自己黑发的孩子想见，而失去他们又是多么的痛苦！
而且，有的人是生死杳无音信；不但如此，而且他们现在有很多父母看着自己的孩子，还有孩子看着父母，面对着不可确定的来自于无法形容的，邪恶的中共的力量的威胁，随时都可以丧命。很多香港朋友说，我们不知道今年有这个中秋，明年还有没有中秋，让人感动啊！
我告诉香港的朋友们，你们要想到，你们曾经有过百年的最好的中秋。你们去想一想，从十八大以来，中共所谓的反腐运动，今天知道了，到底是反腐还是真正的腐败！以王岐山为首的、最腐败的盗国贼集团搞了个反腐运动。用他的话来说，百万人被送进了监狱，千万个家庭妻离子散，父母与孩子不能团圆。
这些所谓的贪官家族，这些孩子们，你知道多少人的孩子，女儿、儿子都白了头发，老人被气死，不能与孩子相见。不是说有些人不该抓，——谁抓？怎么抓？公不公平？为什么王岐山的海航盗取了万亿的财富没人管？中南坑儿哪个家族不是几千亿、几万亿的在那存着，为什么没人查？你非要查那些穷人出身的孩子，几百万、几十万就判终身监禁，把父母、把家人的全部财产搜刮殆尽。拿这些过去的所谓的官员的老人、孩子作为威胁，作为肉票。这公平吗？合理吗？这是中国人的中国梦吗？
为什么你们大白天地做你们的「黄花梦「，却不能让你们所谓的党员做一个正常的，黑夜里睡觉的不用你们花成本的梦呢？连这种权利都要剥夺掉！
我们再看看新疆，我告诉香港同胞还有那些战友们，想想新疆人，我们大家都可以慰藉、欣喜。此时此刻在新疆，最起码是百万……五百万家庭以上吧，用它们共产党的话说，是一百五十万人；我说是超过两百万人，两百万人最起码联结了五百万个家庭。他们遭受了什么样的折磨？多少人不能过中国的所谓的中秋节？
我们再看西藏，西藏是从昨天到现在，大街上突然增加了一系列的武警、便衣警察，各个寺庙都增加了很多所谓的兵力。在新疆的各个大街小巷都隐藏着警车、便衣，人民活在了白色恐怖之中。
虽然新疆人不过中秋，西藏人不过中秋，但是共产党如此之恐惧。我要告诉香港的战友们，想想在海外几千万的华人，又有多少人是心甘情愿、发自内心地，在海外过的这个中秋是快乐的？又有多少人不愿意和父母在一起团圆，或者回到中国过一个快乐的、安全的、愉悦的中秋呢？这个权利都被剥夺了！
所以我说香港的朋友们，你们并不孤独，十四亿中国人和海外几千万的华人侨胞都与你们站在一起！
所以说。中国的中秋的团圆，中秋的团圆之梦，都被共产党给剥夺了！
过去的一星期，我一再地向美国人推荐，习王两个人崇拜的商鞅，商鞅愚民五策。首先就要把老百姓变成最愚蠢的，把老百姓变愚蠢了，思想洗脑了，变的无知了，国家就强壮，政府就安全。把这个国家，必须要把老百姓除了生活必需之外所有的钱财全部盘剥干净，不能有剩余钱财。
如果有闲余钱财，通过通货膨胀，印刷钞票货币，把钱洗干净。当然了，今天共产党弄得股市银行，还有海航的贷款，还有马云，一个个地产商把老百姓的钱洗干净。然后告诉，所有的政府官员都要记住，挑拨老百姓之间的矛盾，给他制造麻烦，让老百姓们活在麻烦之中，矛盾之中，让他没有精力和时间来想关于所谓的人权，正义和政府的事。
让他们之间互相猜忌，让他们没有尊严，没有自信。如果这几条不管用，就把他全部杀掉。这几条，弱民愚民贫民苦民，把你变成最苦的，把你变成最弱的，用流氓来管理。如果是流氓管理还不行，把你变成最穷的还不行，把你洗脑还不行，挑拨你还不行，那就把你杀掉。这是一千多年前的大秦王朝，秦始皇这个王八蛋干的。
大家看看大秦王朝的电视剧是王岐山主导拍的。大秦王朝就是中共血洗，共产党血洗中国人民财富的一个最好的预兆，然后就拍的电视剧，叫打铁还需自身硬。抓起那么多人游街，侮辱你，让你没自信，让你没自尊。挑拨你和大多数无知的老百姓被洗脑的老百姓人之间的关系，说你偷了他们的钱财，这就叫上街的目的。
王岐山为什么要拍大秦王朝，大家好好看看，把商鞅，把张仪这样的骗子整成了世界上最伟大，最帅的，最了不起，有情有爱，他忠于他的皇帝，统治的是人民，很多人被洗脑以后认为大秦王朝还是了不起的。
大家现在跟西方的世界对比对比，西方让老百姓强大藏富于民，才有了今天伟大的美国和过去伟大的英国。才有了今天世界上的民权，人权，法制社会的文明。而王岐山和十八大，十九大，习王两个人的体制，要终身统治中国，而且要愚民之策。用商鞅苦民，弱民，这样卑鄙的手段，制造人民的矛盾，抢夺人民的财富，让你永远是穷的，制造人民之间的矛盾。
从反腐运动，打铁还需自身硬，到所谓的2025，2035，2049的梦，中国梦，到香港今天的遣返法例，返送中运动，和在全世界，抓捕海外华人，控制全世界国际刑警组织，把两百万的新疆人关到了大本营，将西藏人无数人消失，绑架，将任何一个有智慧有头脑的华人，要么抓起来，要么撵到海外来，要么定义为反他们国家反他们权力的所谓的叛国分子。
今天的中国过去十年发生的事情，和当年的秦始皇所犯下的人道罪行，在千年之后，只有过之，没有不及。如果任何中国人还没有意识到这个问题的严重性，你就不配当人了。当我们中国人最在乎的中秋团圆节的时候，大家扪心自问，你今年身体比去年更健康嘛，你今年的财富的质量比去年更高嘛，你今年过的比去年更快乐嘛，你今年确实和家人相聚的时候，你认为更有希望嘛。
我可以告诉大家，除了中南坑的那几个人，几乎都不会没有。只要你去想象他们发自内心的执行的愚民政策，弱民政策，苦民政策，所谓的对老百姓的这五个战略。你在哪一条，你一定是对应其中一条。如果你不是应其中一条，你就被杀。这就是为什么人类上只有中国这样的国家在现代社会还有防火墙。
为什么有防火墙，它做了什么事情，过去干了什么坏事怕你知道，它现在想干什么坏事不想让你知道，但凡有一点脑子，有一点人性的人都应该问这个问题。我们今天，感恩上天，让我们有了互联网，有了手机，让我们大家有一个每个人都拥有的不用花多大成本，也不用付出生命所换来的权利，那就是知情权。
过去秦始皇叫弱民苦民愚民的政策，它今天是不可能做到的。我们通过现在的互联网，手机看到世界上跟他们所说的不一样的真相和事实，让我们所有的人都在醒来，让我们活得像人一样。就像香港的同胞，为什么他们誓死反抗，坚决不顺从共产党这个流氓政策，不被共产党的流氓政权所统治。
我和战友们无法分享我每天和西方所有的人交流时的感受，就是我们和西方的文明相比，真是活的猪狗不如，什么年代了还让香港人民接受一个随时可以无理由的抓你关押你，还让你顺从，为了他们的一个红旗，可以要你的命。这比当年的商鞅之法，要严厉多少。
但是大家别忘了，商鞅最后是五马分尸，车裂。他最后逃跑的时候，他在酒店里边，他定下来的所谓的登记制度，最后让他又被抓，那就是报应。秦始皇家族在哪呢，现在是怎样。秦始皇最后是什么下场。上天送给他一个他最烂的儿子，胡亥，送给他一个李斯，送给他一个天下最夸张的赵高。
所以说亲爱的战友们，今天赵高的在世、无数个李斯在世就是共产党又再次将灭亡，朝代更迭。香港人民谱写了一个伟大的一个史诗般的反抗集权暴权的运动，看看2018年的9号文件，以及明确表态要征服世界领导世界的决定，和当年的秦始皇如出一辙，我们相信中共里边有N个赵高N个李斯，焚书坑儒的事，但是他不知道今天的世界有互联网，今天的世界有飞机，今天的世界有更多的文明融在了一起，人类要走向月球还有火星。
所以说战友们，人类前所未有的全人类70亿人口已经文明、交流思想前所未有的汇聚在一起，任何独裁与人们为敌，想通过愚民、弱民、苦民、贫民这样的政治统治的都将被消灭，任何权力无法剥夺一个人与家庭团聚享受家庭欢乐这样的权力。
当这个中秋节的时候，我们的同胞处在水深火热之中，香港同胞处在水深火热之中，新疆、西藏、台湾同胞活在恐惧之中，我们更加要坚定的爆料革命，关注重点，在很少的时间里必须有付出，必须要有无我的精神才能灭掉这个邪恶的共产党。
共产党不灭天理不容，共产党不灭我们任何人都没有安全，任何人都将失去父母和家人团聚的权力，所以说今年这个中秋将希望成为共产党最后一个中秋节，我们明年，希望明年的中秋和战友能欢聚在喜马拉雅和北京盘古。
现在让我战友们一起为香港同胞、新疆、西藏、台湾同胞和14亿中国人民祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/789/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/789/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是8月12号下午时间，文贵在车上不是在“床”上给大家直播。
所以说，亲爱的战友们！大家已经从昨天晚上，我在“床”上的直播都看到，当时我确实心情特别沉重，特别沉重！然后，昨天一晚上，经过了一晚上，香港的咱们伟大的同胞们、战友们，在香港的机场的新的斗争，有了巨大的收获。也经过了周末，共产党在香港的原形毕露，“党卫军”！用路德先生和江财神的话说，是党卫军，用细思小哥的话说是“共匪”！哈！共匪。
可以说“原形毕露”！原形毕露。而且，这些行动和这些行动的视频及信息，绝大多数的是被我们爆料革命传播到了全世界。当然了，人家第一厉害的是《大纪元》还有香港的《苹果电视》，那是做的非常多啊！传播的非常好！
让全世界看到了“共匪”，共匪呀！这种惨无人道的流氓嘴脸。为什么说是流氓在嘴脸？全世界都吓傻啦！一个国家、一个政府敢这样！
刚刚在发布会上，一个香港警察说，“我们是派人潜伏进去，穿了黑衣服。装扮成香港的抗议者“；然后，另外一个所谓的香港的“政法委”书记就说了——没有！我们没有潜伏啊；警察没有潜伏，那就是共产党“潜伏“了呗？
谁穿了黑衣？谁是穿黑衣能指挥香港的警察？大家都心知肚明。但是，香港人都太老实啦！太实在啦！到现在也没有追究出共产党与黑社会勾结，装扮成黑社会，还装扮成“白社会“，人民解放军装扮成警察。
而且在香港，一共才多少警力啊？文贵在半年前就说过，全香港的纪律部队、公检法、行政工作人员，加一起才十几万人，编制才二十多万人。实际警察数才六万人，这六万人里有两万多人根本不能参加上街或者出门(执勤)，都是行政工作者，事实上香港就是三万多警察。妳折腾啥？现在大街小巷出现的警察，十万也不止啊！
所以说，共产党的这种“掺水”，以及共产党的流氓嘴脸、贼喊捉贼。而且，一再提醒大家的事情，很早以前我就说过，当年「六四」一位将军被派出去，去“烧人”！烧一个解放军，挂在桥上。然后开始把学生运动变成了所谓的“暴动”！
现在香港发生的一模一样！先定性——暴乱分子！然后再给你扰乱视听，陷害学生。然后在大媒体、大外宣宣布你影响了千家万户的生活，有人不能看病。你看警察当时在警察署里边，有人出去不能看病，生孩子不能生，老人死了埋不出去，交通受阻，生活严重影响，都是这些人的错，实际都是共产党自己演出来的。栽赃陷害，大家形成共识，然后发动群众斗群众。最近这两天你们发现了没，全香港的亲共份子和卖港贼们都在说一句话，有良知的香港人们要站出来，维护香港的公益。
原来一个在联合国什么卫生公署的女的出来，哭着说：香港我在那出生、我在那长大、我在那工作，现在香港让我感到不认识了，有良知的人出来。她没有说她自己，你离开香港这十几年干嘛去了？你是替共产党工作去了！你不是替香港人民，你也不是替世界什么卫生组织，对吧。那么这些人现在统一战线的事情，是让香港没上街的人出来，所谓来反对这些上街的人，发起群众斗群众。
然后大家都知道，无论是当年新疆，还是当年西藏，还是后来西藏事件，还是新疆的713事件，都得有人着火，都是被烧。解放军被烧了，警察被烧了，六四一样。现在烧完法轮功，烧完西藏，烧完新疆，再烧香港的警察。大家都看明白了啊。你们这个镜头看不见，这会是一个犹太会，特别漂亮。我今天是穿西装，因为要开会，见人要开会，所以说离开「床」上就穿着西装上去。
所以说亲爱的战友们，大家能看到共产党的一副演戏，一贯的嘴脸和手段，从未改过，从未改过。但是从811，共产党基本盖不住了。从8月1号，文贵告诉香港，提前预告，提前爆情报爆料，共产党已经决定在香港实施戒严，而且用的名义叫「戒严指挥部」，联动，然后要派出30万的军警进入香港。不排除，不排除，当时说好的，换别的名字，换别的名称。但是香港的人，未来可能戒严，只许出，不许进。然后对香港的外籍人士，美国、英国护照人士，进行各种刁难，让他们离开，甚至给撵出去。然后，在香港实施戒严以后，进行各种威胁。
大家知道，华春莹说的造谣，别有用心之后，现在他们在8月1号，陆续的进入了香港，人民解放军，以各种身份。那么在811达到了极致，已经顾不住了。但是纽约时间昨天晚上，香港的8月12号早上，香港机场运动，和今天的星期一一大早上，大家知道啊。实际上，昨天我就知道，我在等待着。美国最重要的麦康奈尔，就是我们华人赵小兰女士的先生，共和党现在的领袖，可以说在美国举足轻重。严格讲，从法律上讲，美国总统有事，麦康奈尔就直接当总统了，副总统和他联合治理国家。彭斯副总统，庞培奥国务卿，接下来都会有讲话，都会有决策。我现在还没有看，因为我一直在开会，从早上到现在。
然后，麦康奈尔今天早上率先发话，然后川普总统得发话，然后美国会有一系列决定。我现在直播要告诉香港的所有战友们，一定要记住，美国一定和香港人站在一起，美国政府的出手力度前所未有，美国各界的出手力度前所未有。
我们现在坐的车是劳斯莱斯的库里南，大家看这个是蓝边，我那个劳斯莱斯的辉腾是白边、黑底，这是蓝边，蓝皮子，不一样。这个号称全世界最贵的SUV，最高级的最静的SUV。
战友们，我想告诉香港的所有的朋友们，千万千万要记住，美国将有一些列的，超出你们想象的决策。彭佩奥国务卿、彭斯副总统、川普总统、麦康奈尔，还有我们的鲁比奥先生，都会坚定地和你们站在一起。所以我请战友们，咱们已经看到有人在白宫发起的，将香港的警察头子卢伟聪，孙立军的哥们儿，拜把子兄弟，列为了恐怖组织，发起的请愿签字活动，已经超过10万了。
我们现在，战友们，应该有人挑起来发动一个，在麦康奈尔推特下面，鲁比奥推特下边，川普总统推特下边，彭斯副总统推特下边，川普总统推特下边，这几个人，大家联合起来一起行动。一起行动，就是两个要求，请求他们，保护香港的学生，然后呢美国要将共党列为恐怖组织，发起超过10万个签名。
如果这个签名能通过10万的话，意义就重大了。刚才我跟一个美国朋友，他说了一句话让我很惊讶。他说现在美国上层要不知道爆料革命的，不知道你们小蚂蚁的，那就是不懂政治了，他说现在可以说美国最时髦的，就是看咱们发出的所有的，有关香港的还有共产党的这些信息。
有些话我现在不能说，我们有些战友知道，Sara妹妹就知道，因为很多文件都要她翻译，很多其他秘密翻译的战友都知道。这些人都是美国、欧洲最最牛X的人和家族，已经全面地参与到，全面地加入到，我们这次爆料反共的革命。这个意义重大啊，意义重大。
所以战友们，路德先生、Sara、细思小哥、戴维小哥，还有我们的北京姑娘，赶快发起。看来对他们有影响，影响还不小。他们很认这个，这个很重要。所以说战友们，大家应该抓住这个机会，全面地、全力地，全力以赴地，就是传播香港现在抗议的真相、香港运动的真相。其他都可以往后搁一搁，都不重要，没比这个再重要的了，没比这个再重要的了。
所以说战友们，从昨天到现在大家能看到，我在船上直播的时候，最期待的就是，希望香港、欧洲能动手，能出手。现在看来是没让我们失望。
接下来，我不知道此时此刻，几个小时过去了，我也没有上郭媒体，我也没有上任何媒体，我不知道发生了什么，说不定已经是发生了。今天可以说全世界的政治人物，都在围着香港转，香港人民在此时，在深夜中的时候，全世界在围着香港转。
而且呢，再想回到昨天、811以前，共产党不可能了，香港想回到811以前更不可能了，而且我觉得香港人已经走向了一个，必须要赢的、一定会赢的道路。这点是毋庸置疑的，大家都能感受得到。
所以呢，一定要记住这几个人：川普总统、副总统彭斯、彭佩奥国务卿、麦康奈尔众议院主席，就是共和党的主席，鲁比奥参议员，最关键的，最关键的。大家赶快去，因为美国正在内部讨论一系列的，要对香港对共产党的决定，要对他们的决定，这些决定绝对是影响着全世界命运的。
而且我们要，不是打铁还需自身硬，咱们打铁要靠热呀，要热，要跟上去。一定要热，未来你们会明白我为什么这么说的，这是为什么直播，马上直播，除了在船上就在车上，现在已经船车不分了。
我获得了重要的信息，除了今天一会你们将看到的一系列决定之外，有一个我们的战友，还有我们的路德先生也好任何人也好，我们的江财神小哥，不管任何人啊，你们都没有提到的一个惩罚措施，都没有提到的。原来我有这种想法，不敢。我觉得有点太过了，比如说把共产党列为恐怖组织这事就比较悬，很悬，希望也不大，因为那太大了，那就开战了。
但是我们要做。我们现在也要像川普总统一样，交易的艺术里边，高要价，低成交，咱也得高要价。现在是时候，因为811共产党给咱送了个天大的礼物，上天最近好长时间没给我们送礼啦，811给我们送了个大礼，送了个大礼物。811送了个大礼物，这个811的礼物可大了去了。今天我感受到，这个礼送的可真不小。
北京姑娘聊天室的节目最近做的非常非常好，特别是举手，做的非常好。而且咱们这北京姑娘现在，有一帮帅哥。听说是国内政治界的，一些军人们、公检法的人都挺爱听的，特别是北方人超爱听，觉得特好。
今天有一个比较好的消息是，我们内部的大校战友，他有几个家人，提前还是有几个在外边跑出来的，这个关系还是比较好，跑出来了，这是不错的。但是他们非常从容，做好了一切准备。这是我很少见到的一个战友，对共产党将有的行动，做准备做得那么充分，没有任何幻想；而且这么从容地面对共产党对他的抓捕，这也是我前所未有，这也是没见过。
所以说咱们的战友们，这有水平的人实在太多太多了，真不是一个两个，真不是一个两个，真不是开玩笑的咱们战友们。
所以说，这次的811的行动，共产党给我们爆料革命送来天大的礼物，和灭共合并。就是他们充分地证明了，我们不是搞预测的，我们不是搞媒体的；我们是，绝对是，有情报的！而且在西方建立的信任度，大家能想想这是什么信任度啊！你们去想想！一个人能预测一个国家对香港将戒严！那没啥了不起的，但说得如此之准，情报之准，那预测和情报是天地之差。预测可以说你是蒙的，情报，这是人家对你有信任的程度，有事实的行动。爆料革命将获得真正的，可以这么说，有水平，有层次，有能力的人的支持！
所以说战友们，有人问，这后面这是块玻璃啊，汽车里边有玻璃是唯一一个劳斯莱斯库尔南。库尔南的这各，后边儿非常地静，因为它有个玻璃，特别特别地静，这车简直是太静了。这个动力根本用不完，动力太快了！
所以说战友们，大家问的问题啊。这个美国，现在各界对咱这个爆料革命，8月1号，文贵坚定地说：香港要被戒严！8月2号，又说。8月4号，我又说。5号、6号我都说，7号我照说。大家都知道是，这个不是开玩笑。
全世界这些媒体啊，绝大多数都是忽悠，都是忽悠！美国的媒体，你们要看美国媒体，你们就要看两件事。美国所有的媒体，那电视、电视台就跟什么？跟纽约时报，跟华尔街日报，跟这几个大报纸。他们没有什么调查的，它就跟这几个报纸。然后呢，他们就跟这美国的几个国会议员，白宫，五角大楼，就这个。他们没有什么独立的，大家都是忘了一件事儿，电视台没有什么几个独立的记者，除了突发事件之外。他们都是，口水新闻，他们没有真正的新闻，从来不新，都是旧闻。都是一些口水的这个一些信息。
那么，你再看这个华尔街，还有这个纽约时报，你再看这些报纸，那就更不用说了！背后，第一个要听从与老板；第二个，要服从与政治服从的党派，有些是共和党的、民主党的，绝大多数是民主党的。还有，王岐山吶，是吧；共产党的，那他们得服务这个，他的服务这个。所以说他们就，那这些人你想想被操纵到什么程度啊？那什么新闻吶，是不是？那你想想那是什么新闻？
所以说战友们，当你明白这些以后，你就明白了。所以，这些媒体啊，没有任何神秘感！但是我们这个不是媒体啊！我们是真正的爆料啊！
（郭先生看消息中。）
我得随时看美国朋友给我发回的信息，战友们。
所以战友们，你看到美国的媒体，它就是那么回事。像香港现场的这些东西，他们能看什么？现场没有记者，他东截一下，西截一下，他没有什么东西。
而我们这几个大事件，包括香港当时所谓的潜逃法律，香港的抗议，包括共产党的戒严，包括具体的行动，咱们都给他报得很准。这一下子，我们爆料革命的牌子、名声、信用就有了。所以大家一定要珍惜，一定要珍惜，千万千万的要珍惜。
你们感受的比我晚很多，任何事情，因为你们不在第一线。你们没办法感受我们获得了多么大的尊重和信用。爆料革命现在，没有任何人敢说我们是造谣的。没有任何人，因为他举不出一个例子我们是造谣的。没有任何人敢说我们爆料革命是牟利的，是骗钱的。咱们完全没有一个人去拿着捐款（的名）去骗钱，从来没有。
而且我们爆料革命到今天，可以说，不仅获得了西方人的信任和支持，获得了国内同胞的信任和支持，香港、台湾以及海外六千万华人的支持和信任，更重要的事情，我们受到了西方这些国家、政府高度的信任和支持。这个不是开玩笑的，这个可不是开半点玩笑的。是我们多少战友用血汗、时间，甚至花了眼，打造出来的今天这个环境，大家务必珍惜。任何人的作用和我们爆料革命坚持的原则，唯真不破，真善狠。就是真善狠，必须是以真对他的恶，对他的假。以善对它的恶，以我们决绝、决心灭共，来对待我们所有的敌人。
郭文贵从小就有个哲学，我最讨厌别人跟我说，干啥事留点后路，留点后手。当年我小时候，很多老人都这么说。我从小就说，我做事儿就要不留后路。慎重决定，一旦决定绝不留后路，留后路就是给自己留了绝路。留后路就是留绝路，不可能有成功。所以我做事情从来不留后路。我也不喜欢留后路的做事方式，而且我做事情从来不后悔，做过的事情，做过的决定，都是成年人。承担责任有什么后悔的？后悔对事情有什么帮助？没半点帮助，而且会失去自己。我做事情从来不抱怨，因为你抱怨没任何用。抱怨是一个失
败者最具体的一个表现。我希望总结教训而不是抱怨。我不需要任何人为我负责任。
另外一个我从来不推责，做错了事情敢于承担责任，那是最•••••（视频断流）…做任何事情的时候，它都会重蹈你的覆辙，让你犯同样错误。
这就像这几天我做很多决定，做很多事儿一样，很多人都问我，你做这些事情不后悔么？你不害怕么？成本太高了吧？我都告诉他们，我活这么大岁数了，经历那么多事情，如果我还考虑这些东西，那我就白活了。
所以说，战友们，做人吶，除了要有底线，还得要有我们做人的一个基本的手段，这个非常地重要。
所以说，战友们吶，说着说着，咱们现在爆料这两年时间，将近两年的时间，大家你看到，美国人从过去的叫「贸易协议」，到我们第一个说的，贸易协议会以荒谬的、荒诞的结果结束。大家看到了么？现在美国不情愿了，贸易协议你想签也不跟你签。到今天发展成贸易战、科技战、金融战，现在已经发展到政治层面了吧，人权战，甚至是考虑火战。
海外民运30年了，它连这个战……它只有战战兢兢，只有蘸酱油，从来没有发生过什么战斗的「战」的事儿。大家都知道。
当我们现在看到这一系列的进展，一系列的剧大的事件发生，到达了灭共的关键时刻的时候，我们每个人更应该要记住，兄弟姐妹们，关注最重点的，就是现在的香港。
所以说战友们，我现在给大家都讲完了，今天的直播就到这儿。一切都是刚刚开始。
在车上为香港同胞、14亿大陆同胞，台湾、新疆、西藏的同胞们，所有的人祈福！
阿弥陀佛！一切都是刚刚开始..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/773/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/773/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是7月31号，文贵报平安直播。有战友说，郭先生一讲地方话，就是有开心事儿了啊。咱都很开心。现在是在喜马拉雅大使馆，John 庄同志控制的直播间直播。咱今天是瞎聊，纯粹瞎聊。后面这个板是爱马仕做的中式屏风，设计人叫“强奸郭”，还有“双面间谍郭文贵”，哈哈。后面是用爱马仕的皮子，还有木头做的，实际很漂亮。因为我们没有看到全面，你看那个合叶，（很有）现代感。
战友们，为啥这几天我老跟大家在这儿嬉皮笑脸呢？为什么老是跟大家在这儿乱聊啊？我告诉大家，我这是有战略的，我还真不是乱聊。希望大家记住这点，真不是乱聊。接下来大家明白，为什么我们昨天试了那么多次咱们郭媒体的直播，为什么一直试，咱们郭媒体经历黑客攻击，竟然第一次突破了6字，600多亿次。太疯狂了！共产党吓死了。为什么那么害怕？他怕什么？他又能做什么？大家千万记住。可不是你们想象的就怕文贵在这儿直播，也不仅仅是你们看到的，还把我们很多战
友的YouTube账号给清零，给关闭，推特账号关闭，没那么简单吶战友们，哪那么简单呀！
你一个共产党绑架的国家机器在美国在全世界，对一个社交媒体，全面地进行封锁账号，他想掩盖什么？他想干什么？非常简单。当他不想让你知道什么的时候，只有两个目的，就是他干了什么怕人家说出来，和他正在准备干什么怕人家知道。那么他到底怕我们知道他干了什么，和想干什么，和他干了什么怕我们说出来呢？都存在。他怕我们说出来，盗国贼过去盗取的财富和杀人摘取器官和陷害新疆西藏法轮功等，残害生命；他怕我们知道在香港和在上海发生什么事情。
刚刚在一个小时以前，看到一个咱们大家最熟悉的一个战友，在国内，他自己，没跟任何人商量，跑去去采访一个被陷害的当事人。亲爱的战友们，这位战友去，冒着生命危险，去采访一个人。咱们战友太天真了！你跟对方的联系对方听得清清楚楚••••••从第一天爆料我就说，只要你们开始说反共的那一天，你的手机，你的计算机是百分之百被监听。我天天就把他（拿起手机）当监听器，我当监听器。我这儿二十个手机，我都当监听器使用。除了郭三秒的时候，在床上运动的时候不带着。天天都带着。你就看着我去哪儿去。我跟谁说啥都让你知道。我跟共产党的斗争是面对面的斗争，没有阻挡的斗争。因为有这个（手机）。
但是战友们，你们不一样呀！你们有家人，你们的生命没那么强大。你不要冒这个险啊！不要牺牲个人的生命安全和财富和家人的自由去支持爆料。那你就是砸锅呢！跑那儿去了，跟人家说好，教人家翻墙，到那儿就叫人家按到在地，一顿棒揍。然后带到公安那去，一顿给揍吧，然后给我拍照片，胳膊上一个大口子，流了好多血。我看着那鲜血心里难受。
我今天上午十点半有一个视频会议。我是大概九点多收到的这信息。我这心呀就揪着。我在家里边我也不能让家人看到我心疼难受，他们不知道发生什么事儿了呢。他们在我脸上很少看到难受或者痛苦。但是那会儿我真的难受。
大家注意到今天我健身忘了穿••••••我习惯的了把肌肉、腿搂住的打底裤，那是健身必须的，今天忘了穿了。照片是家人给拍的，家人给我拍的照片，拍完给发出去发现是露大腿的，很不礼貌，大腿，露大腿多不雅啊！我是山东孔子家庭出身，我从小没看过我娘光过脚，这么穷没见过我娘光过脚，我也很少光脚。所以说不习惯，实际上很健美，只是没露而已。今天有点失身了，我因为那会为啥失身？就因为心情相当不好，战友这个信息让我很难受。但是我要告诉大家这里暴露了什么？共产党的一国之力、一党之力就对付我们爆料革命。
大家从往回看，我说爆料革命灭爆小组6万人，孙立军、Alvin Jiang（江志成）等人在香港，马云、Bruno Wu、灭爆小组全面开始。到前面我告诉大家对推特世界、YouTube世界、媒体世界将有大查封531。再往前我最起码提前不下20次告诉过大家，他们对社交媒体下手和对国内媒体的抓捕，包括百万人抓捕和问唤。
我记得有一集我们澳洲新声，我们的安红女士、丘岳首博士做过一个节目说：郭文贵先生说的百万人抓捕是怎么回事？那个节目做的非常好、分析的非常好。现在可怕的事情大家都不愿看分析、理性节目，都爱看刺激性节目，实际上我们安红女士、澳洲新声做的很多节目非常理性、很客观。那个节目说的很清楚，大家一定要注意共产党这种一次次行动。文贵不是预测都是靠情报，咱有很多战友就在共产党内部、就在中南坑里边呢！可战友们都是有侥幸心理、不相信。多少人被抓你们知道吗？
我们有几个战友跑到越南去、跑到云南去跟我联系在山里边。我说一绝对不要再和我联系，不要再上社交媒体，不要再去传播爆料，你就注意安全。第二我告诉你，只要你跑出来，如果你经济能支撑的话，你国内有家人，你还得回去，因为他一定抓你家人。最后这些人很多都是在侥幸的换卡不换手机，换手机、换卡不换对方联络方式，那你不一样嘛！那不糊弄自己嘛！全被抓了。有的现在是放出来了，有的现在是闭嘴了。
我告诉大家，我们在国内关注爆料革命的，谦虚的说两亿五千万人，不谦虚的说四亿五千万人。这不是我的，这是刘彦平、国家安全部纪委书记在伦敦、在纽约见面时候就说过。我们战友不自信，没这个数量共产党不给你下这个动静。
大家最近看到什么了？我都忘了这事了，昨天想起来董克文。大家记得2017年陈小平博士参加的一个轰轰烈烈的由梁冠军，还有郑祺，还有郑介甫，还有谢健生，然后博讯，还有熊宪民等，这帮畜生搞的什么黄艳诽谤案还有九家建筑官司、诽谤案新闻发布会。陈小平同志还吃人家10美金的便当，多轰轰烈烈，要改变美国法律，要把完全不存在的案子到美国来，谁搞的？吴征和孙立军，还有政法委。孟建柱是亲自指挥。结果是什么？由于董克文代理了一个夫妻离婚的官司，由于完全就是糊弄人家、欺骗渎职，人家把他告到了纽泽西联邦法院，在法院人家忍无可忍，在美国历史上，法庭去举报律师到律师协会，取消他律师资格。真是罕见啊！
这样的人竟然是共产党信任的，到厦门大学，福建大学，什么浙江大学，复旦大学，北京大学讲课的教授。被黄艳委以重任，被孟建柱，孙立军，吴征，马云委以重任的人；被所谓的梁冠军，爱国华侨领袖，委以重任的人；被美国法庭以玩忽职守，完全不配当律师，举告到律师协会，取消律师资格。然后再赔偿，判他赔偿对方150万美元。最后董克文这个王八蛋，你说这个畜生到什么程度，不要脸到啥程度啊，竟然是把人家联邦法庭给告上去了，结果他又输了，宣布破产。
董克文，克文，来克文贵的人，没克到文贵，把自己克死了。不但克死还克穷了。现在那个当事人梁冠军还在外面蹦那。郑祺那？郑介甫那？谢建生那？那些参加会的人那？明镜高调推出的节目咋不继续了？这一系列的事件，战友们都说明了什么？我再告诉大家，是因为爆料革命，他太重要了，爆料革命太伤痛了共产党了。爆料革命实在是太有效了！
所以今天上午这个战友，和N个战友鲁莽的，不负责任的行动，让文贵感到担心，痛心。相信文贵，这些事都在文贵处理之中。灭共产党被灭亡，肯定不是文贵的功劳，也不是爆料革命的功劳。但没有我们，共产党一定不会灭那么早，也不会这么惨，也不会那么全面，这是肯定的。
所以说亲爱的战友们，我想说什么？告诉大家，注意文贵的言行。7月22号24号25号，中南坑有重大行动，重大决定，上海上海帮有重大决策。所以我告诉大家，27号以后，共产党将飞速的走向死亡，世界将改变。所以呢战友们，文贵的准确的内部情报，告诉你们，香港的事情他们有了最终的决定。对美的贸易谈判和美国和中国共产党的，对公司的制裁，有了极致的决定。
然后他们决定要跟美国人玩一套，新的战术。用一位常委话说，共产党开始了，打美国打洋老虎的新游戏。这是为什么今天早上还有昨天早上，我跟一个美国朋友同时说，我说我告诉你，一位常委说，共产党已经开启了新的叫打洋老虎的游戏。打谁呀？就是打川普，这为什么几天前，我接受比尔戈兹先生采访的时候我说，你记住2020年的选举，根本不是你共和党和民主党，是你共和党和共产党的选举。是川普总统和王岐山、中国共产党的选举！
另外两位美国人把巴掌都鼓肿啦，郭文贵你说的太好了。他们已经做好了未来15个月打洋老虎，打川普的一系列的计划，就是把你老虎玩到筋疲力尽，让动物世界的所有动物都不相信你这只老虎。一次一次把川普变成傻子，变成一个商人。用这个常委的原话说：川普，我们要把他打回到原形，就是一个商人，没有什么信仰，没有什么报复。
大家千万别忘了，头一段时间川普总统所谓的，过去在离婚期间，在马阿拉歌的一个被抓起来的强奸犯，还有一个什么在岛上专门玩少女的一个家伙，说跟他认识。那些东西谁放的？大家仔细去google上去搜去，90%都是亚洲和中共的社交媒体，然后是在美国的亲共媒体。为什么呀？就是中共玩的这招，打洋老虎！就是打洋老虎。在上海，这回开启了正式的「打洋老虎」。两周前，洋老虎他们还不相信呢，美国人还不相信呢，以为这事儿是假的。现在到了上海，发现这是真的，这是真的。
洋老虎就会不咬人吗？洋老虎就会等着吗？我告诉大家，在25号那天，其中有两个我们大家每天都看到的美国现在政坛的人物，说了两句意味深长的话：如果在上海见面，真正的是打洋老虎和戏弄洋老虎。他说我可以告诉你Miles Guo，它的严重后果真的会改变世界，超过香港这个抗议运动，超过过去所加的关税。后果极为严重。我说那会有什么后果呢？请你告诉我啊山姆大叔。山姆大叔意味深长的说：后果很严重！最后，说了几句。哦，我觉得很认真，有道理。
所以我才说，27号以后，世界将改变！因为我知道，关于香港的重大决策和决定，包括对Carrie Lam、卢伟聪、李家超、郑若骅等所有的指示，和驻港部队的行动和计划，以及深圳的所谓的警察训练营，以及对香港南交所、香港证交所的所有新的指示和金融规定。然后做出了要把中国房地产变成未来和川普斗争的经济支撑点。它咋支撑啊？就是房子都在老百姓手里，把你钱给你洗走，把房地产给你打低，叫你老百姓完全都没钱了，你恐惧不？你害怕不？中国人只要有房子，有饭吃，是不顾正义的。中国人脑子已经被洗干净了，已完全成为动物了。把你窝给你拿了，就让你有饭吃，你听不听我的？你听我的！
然后把钱都给你洗回来，几十万亿。几十万亿的钱怎么洗回来？就平衡了美国未来已经做好准备的，川普总统增加关税、企业制裁、金融制裁、科技战，包括接下来美国马上，一定会弱美元。中共很明白，美国一定是弱美元。弱美元将彻底打击中共的幻想，高速贬值人民币，抵消美国的加税。大家去想想，人类上发生过吗？第一大经济体和第二大经济体加一起多少钱？35万亿美元。然后现在，货币战、科技战、贸易战、房地产战、政治战，你觉得人类不会被改变吗？你觉得世界上还有这机会吗？
所有过去70年的战争战事，各种经济战争只涉及到美国和没有一次超过两亿人的国家，没有过。也就是说世界第一大和两亿干，70多亿人口75亿人口那算个毛事啊？加在一起GDP多少钱？美国和日本广场协议最大，当时日本是4万亿美元，到现在广场协议签完，从来没有超过5万亿美元过，就在那呆着吧。当时美国是十几万亿美元，加在一起20万亿美元，你占多少？
现在中美之战涉及的不是35万亿，和这相关系的那可大了去了，全人类68%到75%的现代化电子产品，全来自这两个国家，这是技术和产品。所有的制造生产超过80%，大家去想想世界怎么会不被改变呢？他们有把地球毁灭100次以上的能力，涉及到多少国家呢？中国现在说是14亿人，跟他相好的这五个国家家加在一起20多亿人，不到30亿人口。跟美国相好的也就是说基督教国家，西方的所谓英国法的系统有28亿人口，这30亿加上将近30亿人吧，60亿人口，怼上了。
你觉得人类不被改变吗，战友们？所有这次的较量涉及到的领域占了地球60%，涉及到经济85%，涉及到人口85%，甚至90%。亲爱的战友们，你觉得白宫和华
盛顿他敢停下来吗？人家戏弄你老虎，把你老虎变成鸡，那不是变成鸡就让你在那呆着了，就拉倒了？有机会就把你灭了！人家要在2020年在这个选举上彻底灭掉川普！这是有计划的。大家再往回看看咱们的爆料革命，我们的班农先生当年离开白宫去了北京，很多大家没认真就说这个话，王岐山让中信的专机从香港接他们到了北京，由当时高盛的前总裁约翰.桑顿(John Thornton)，就是长期驻扎在北京的，贾庆林的女儿的孩子的亲干爹，住了几年。你想想贾庆林是习近平先生的绝对的第一教父，不是江泽民是他。
啥关系，John Thornton代表王岐山，是王岐山的铁哥们，用专机接到了北京。到那以后王岐山先生，对面散50个小伙子拿着笔记本，非常客气，跟他客气完了，叭，脸一拉，对着班农先生像魔鬼一样，班农先生说他突然变了个人，魔鬼一样，在这之前十五分钟好像一个善良的老人，很可爱，然后突然牙也出来了，也抽烟等等，谈的最核心的问题，一句川普总统他都不谈，最核心的你在搞什么populism，就是平民运动，你搞这干啥呀？我可以给你钱啊！讲平民运动，你不能搞平民运动，你不要在亚洲香港搞，这是核心！
今天香港就是平民运动，我们的爆料革命就是平民运动。就这还不算，第二条说了，华尔街真的会跟你搞平民运动吗？华尔街能让你们生存吗？再一个就是川普总统你们不要跟共产党为敌，中国这个国家是共产党管着的，一切都是共产党的，山、水、空间，所有都是共产党的，你见过人类空前有这么大的权力集中吗？你想挑战吗？那你找死！
那就是他所说的，中国人民可以吃草，不是那回说的，是另外一回说的，一模一样，中国人民可以吃草吃三年，美国人不吃牛肉一天都过不了。再一个就明确的告诉你，在世界的媒体和潮流，都在倾向共产党合作。中国的一带一路，中国人民的经济没人可以打败，也就告诉了你班农，你不要挑战。
今天再往回看，王岐山和班农之见，很多还没有说完呢，咱们战友们现在，特别是现在都是这个快餐型的，爆完多大的料，明天就忘了，我还是那句话，新鲜最多一星期，一星期可能是叫料，两星期就叫旧闻，三星期就忘掉了，所以说谁也满足不了这个爆料胃口，那还能爆的完吗？爆那么大的料都没人记的了，那还爆啥料？
但是这些事情和今天发生的上海运动和香港的运动，我们可以告诉大家，香港就是我两年前开始爆料说的，绝对是共产党走向死亡、走向灭亡、走向地狱的第一道大门，是灭共的第一站。上海西郊宾馆是美国和共产党达成了上海公报，把台湾，把国民党，把中国人民给走向灾难的几十年的开始，赢了美国。但是，这回西郊宾馆绝对是共产党走向灭亡走向地狱第二站战场。这就是文贵所说的，世界将巨变！
（就这几张啊？你也太小气了，John 庄对我真是不太好，就照这几张，然后推出去的照片都一点都不好看，我特喜欢他们丑化我的照片，何频带了个女孩在我们家采访的时候拍的照片，拍了几张特别好的，但是有几张丑化我的，我特别喜欢，为啥呀？丑化我的对我来讲都是奖励。只有你把我丑化到极点的时候，我所有的好都会变的无限的大，就像强奸不过三秒郭，郭三邪，郭间谍 ，都现在越来越只能证明我正确，像董克文，董克文克不了我郭文贵了，不就完蛋了吗？咱接着说正事，说说就开玩笑，我这人就是乐观派，开玩笑！）
所以我说这是一面。香港上海开始，我还有两个没给大家说。大家记住我发的信息。21号，22号，24号，25号，27号。共产党上海的决定和中南坑的决定，和美国的决定，欧洲的决定，等哪天我有几张照片，记住我说的话，记住我说的话！我跟你说，现在，来！庄先生，你过来我先让你看看，过来，以视频为证，但是你不能说出去，我现在告诉你，就这么一个照片，哪天，我给你看！看到了吗？这是那天的照片，认识了吧？
John 庄：瘦瘦的特别帅！
郭文贵先生：你不能说，我相信你，他现在为证
John 庄：人家给我给5毛钱，我都不会说。
郭文贵先生：一块钱你就会说，意思一块说，我要告诉大家的事情，这就是等他哪天，站出来宣布某些决定的时候你会看到。这个世界是怎么被改变的。共产党的疯狂和傲慢和残酷。这俩人在我面前哭了不下三次，两次痛哭！我说你看看新疆人怎么被他给收拾的，新疆的孩子和这些女人们，他哪错了，就是种地的，地都不让他种，得把他杀了。
西藏人自焚了，他为啥自焚？你看他们怎么对待达赖喇嘛的？达赖喇嘛是世界上最最无知，最最单纯的被共产党骗了60年的一个人，所以佛教最消极的一面就是无法面对人类的生存，如果佛教是对的话，人类没有性欲，人类早就不到今天了，上千年了，哪有人类呢？性欲依然存在，无论是胎生卵生世界一样没少，对待恶和善之间的区别到今天依然存在。那么我们的佛教徒，现在在共产党邪恶的魔鬼面前完全没有任何反手之地，全成了祸害的牺牲品，哭了，哭了，爆哭。
我说你是人类最伟大的领导，你看看这个，你那么厉害，你觉得香港，你看看香港，我把那中央电视台讲香港的事，然后讲中国经济，又哭了；第三次是，没哭出声来，难受了。我说你现在面对的是人类上最大的决定，你决定着人类的走向，是你要是当政治家，还是拯救世界？啪！拍桌子，不说了，说着说着就说冒了，这不中，哈哈。亲爱的战友们，如果人类75亿人口有社交媒体的今天，在新疆抓两百
万人，他说那是教育营，西藏的自焚说的是自愿，是达赖喇嘛你干的，香港200万人上街说是郭文贵黑手操纵的，你看看这不要脸啊！
新疆所有教堂被拆了，资源被拿走了，人被杀了，生存权被剥夺了，从来不说，不存在；西藏人民的信仰自由，资源，生存权被拿走了，全是达赖喇嘛的事，跟他们没关系；香港人一国两制 ，人家也接受了，天天跪在地上，愿意臣服于你，你要搞一个逃犯法例，想抓谁抓谁。香港人国歌法什么法都通过了，香港人是退无可退，生死威胁，没辙了，结果人家上街了，说人家是暴徒，跟逃犯法没关系。郭文贵是黑手，班农是黑手，CIA是黑手；台湾人人家已经一中一台多少年了，天天要弄死人家，天天要灭人家，把红旗插遍台湾，竟然台湾最牛的，上街的是台湾的黑社会，上街去叫什么玩意，黑社会，在香港也用黑社会！
14亿国家的政权，在台湾在香港在美国在华人街，梁冠军，还有董克文，还有郑祺，熊宪民这个畜生，还有韦石，用黑社会，吴征，马云全来黑的，黑美国总统，全是丑闻，派了女的到马阿拉歌去暗杀，然后郭文贵是双面间谍，这种流氓政权不灭天理何在啊。华尔街的行动，白宫的行动，五角大楼的行动，国会山的行动，谁都无法控制，他进入了全面，全自动灭共的最伟大的新时代。
这是非常关键的战友们。好吧，我律师都来了，按小时算钱，2500美金，仨律师，七千多美金一小时，你说我在这里讲话得多少钱成本，我得走啦。
亲爱的战友们，咱们一起为十四亿中国人民，和台湾人民，爱台湾爱台湾，香港人民，新疆人民，西藏人民，全世界人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/769/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/769/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说这香港发生啥情况了？黑手竟然不知道。
黑手的感觉出来了，双面间谍的感觉出来啦，哈哈。
亲爱的兄弟姐妹们，香港正在发生啥事了？香港正在发生什么情况？
大家看我这爱马仕的桌子了吗？你看年，几个人都抬不动，你看看这个皮子全是爱马仕皮子，抽屉里全都是，底下全是铜脚。今天一晚上我要战斗到凌晨4:00多，凌晨4:00~5:00。作为香港的港民都关心的事儿。从各个角度看，香港都是伟大滴。
亲爱的战友们，你说香港现在啥情况？昨天看到香港的秘密的潜伏的一系列的人物都出现了。香港750万人，要被你们几个小烂人给出卖了，要被你们几个烂人给
戳动了，那真没天理了。一帮的流氓富二代，富三代不要脸出来，出卖香港人，完全是颠倒黑白，为你们那点利益，泯灭了良心。不要脸就不要脸到家了，瞪着眼说瞎话！
香港人哪儿错了，香港人招谁惹谁了，人家好好的过着日子，你把人家弄回去，是前提你过去把人家扔出去过，你建立在先把人家卖掉的基础上。你卖掉了香港你才有所谓收回香港的说法，你有本事你别把香港弄出去，是吧？回来了以后又承诺，你没有脸没有腚的，你把人家弄出去，你给人家卖掉了，养不起，现在人家发展成功了，人家长成人了，你要回来。回来，行，承诺的让人家继续吃人家长大的饭，按照人家生活方式让人家活着，不行。现在说了也不算，说了不算咋办，然后就说人家是搅屎棍子，你不是屎你怕搅啥呀？如果你那个江湖，你那个政权不是屎，你怕啥？那不要脸的东西，你不是屎你怕什么？搅屎棍子？只有屎才怕搅屎棍子，常识吧？
所有的出卖香港的人，所有的，真正的拿着香港基本法来卖弄，来做交易的，所有的人，都将受到惩罚。欺民贼过去这么多年就靠两个地方欺骗台湾人和香港人，包括吃64血馒头血卡的人。在香港这次运动当中真感到让人寒心呢。香港人过去对同胞对大陆人的支持，对台湾的支持，被所谓的当年64跑出来的那些不叫幸运分子，他们是真正的是逃跑分子，多少的支持，多少的帮助！在香港有灾有难的时候，生死关键时刻有几个站出来讲点良心，天理何在？天理何在！
瞪眼说瞎话，这个时候了还玩小动作，还玩那种流氓动作，到处造谣，颠倒黑白，还什么港澳办，到那儿开会，你不就是为了你想出手，你不就是为了你想在行动前欺骗更多的人吗？你在那块，已经震惊了这么22年了，你想干啥大家不知道吗？
是不是香港的坏警察，有没有黑警察，还有你那些武器，文贵在很早就说了嘛，不要高兴太早，共产党你太不了解了，他们不到最后的流氓手段出来你是无法了解的。台湾多少人存有侥幸心理，国民党就是当年的侥幸和无知，才被赶到了台湾去。就像毛泽东接受采访一样，我能不能打败蒋介石，我当然能打败了。我狠能恨到无情。第二句话是，无德到无耻。无德到无耻的程度，没有底线。更甭讲法律了。
台湾人现在竟然是红旗飘飘，郭台铭呢，郭台铭在这呢，谁说我选总统，胡说八道。然后就托梦，大家想想，妈祖给你托梦了，妈祖让你回家了吗？然而柯P韩国瑜又出来了，你看演这些戏。然后在台湾搞这个遣返法。
前天一位美国朋友说，你怎么看“潜逃法”，所谓的“返潜法”，返潜法律。我说遣返法律的根本，就是掩盖他们，盗取国家财富、杀人灭口，祸害新疆、西藏，再掩藏他们在香港的那些不能露面的爹爹妈妈、儿儿子子、孙孙女女的那些丑闻。还打着国家的名义……
中国去年拍得最火的，中纪委王岐山一个叫《人民的名义》，你把那个“人民”拿掉，叫“盗国贼”的名义。不要脸，干啥坏事都人民的名义，“人民”这个词已经成了荒唐笑话。
亲爱的战友们，荒唐到了什么程度，他们竟然当着全世界的面，对香港人民上街基本的人权，基本的人权——上街，竟然说成是暴徒。而且是他们先打人家，你看看他什么武器没用上。只有一个国家的政权，研究对人民的武器，高于世界的（其他国家），那就是共产党。国际法中国最不愿意签的，天天说国际法。那就是保证人民有病能看病，看不起病，政府包干；人民必须吃饱饭，吃饱饭政府包干；人民纳税钱是保护这个，吃饭和治病和人身安全的。结果你全弄来，去发展你们盗国贼家。你们那是防弹裤衩，防弹胸罩，研究你们的“伟哥”，研究你们的“心欢死”，害人的药。
人民现在吃药吃假药，打疫苗是假的。挣点儿工资，孩子送到幼儿园去，到幼儿园去，从小就开始被你们侵犯。幼儿园是你们政法委书记家开的，公检法照顾。你开夜总会不算数吧，你玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐妹妹，现在连人家的孩子从幼儿园都不放过，公检法的人你们有点良心，你们也有儿女，你们也有爹妈，你们也有姐妹，在共产党这个流氓体制里边，你就能够保证你们一家都当公检法？
不要脸啊，天下有如此不要脸之政党，是可悲到什么程度？地球就那么大，人家说，你打自己孩子、杀自己孩子，强奸自己的儿女不对，叫干涉内政；你把一个个的各国人民，还有新疆的200万人关到监狱去，那不叫内政？人权是什么，人权高于主权，人权生存权，是全人类的共同的利益，咋就什么叫内政？不要脸！
亲爱的战友们，我感觉今天试得挺好。我今天就是要突然性地试。我要试这个系统，在任何情况下直播能稳定。接下来，我们要开始突发性爆料，突击性地爆料，在任何地方，这套武器都管用。真巧合呀，我后面放着双面间谍的报导，这个报导将会给我带来财富，哈哈。哎呀，真好啊。今天早上我吃了一样特别好的菜，这个菜是长白山的菜，野菜。我小时候特别爱吃的。记得头两天，24号25号有了一个决定之后，我吃啥感觉味道都有点儿变了，吃啥啥香。
香港黑手，你说这香港的黑手才多大一点啊，任何在香港，香港人民为了生死存亡斗争的运动时，想在上面榨点油，沾沾名，利用利用这个运动的，都是王八蛋，都是王八蛋。你不能帮你就别害人家。接下来郭媒体，得有比现在最起码的三倍以上的画面感觉，而且大家轻易就能做到才算成功，否则不算成功。
香港今天那么多车，开始运动了啊，文贵在很久很久以前，将近两年吧，时间不一定准确，我就说，等到有一天北京城，这几百万台车，有一百万台车停在马路上，你发明的那些维稳的武器，还有你的人民解放军，还有什么武警，我就不信你能跨过所有几百万台车，你把这些人都抓了，停上一星期，你就嗝屁了。如果你敢动手，所有汽车里面的油箱，都是合法存在的，从过去的印度发明的和平抵抗运动，我们要变成智慧的和平抵抗运动。
我真不相信你共产党一共有多少军队啊，所有人都可以谈这个话题。我两天前和一个美国朋友说，我说您先算几个数字，先别说别的，为啥全世界只有郭文贵第一个说出来的，2001年，中国有多少GDP，共产党控制住的，1.4万亿美元GDP，货币印刷量大概在3万亿美元，多印刷了一半。就是说他印4万亿美元，两倍，也正常。到2018年，14.5万亿的GDP涨了10倍，也就是WTO以后。印刷货币是多少呢？38万亿到40万亿美元。那请大家再记一个数字，这40万亿美元的印刷货币量去哪儿了？发生了什么事？中国山里面有穿不起裤子的，一家人穿几条裤子的，喝着黑水的有多少人？
共产党说几千万，止吗？一亿够不够？13亿人当中，每10个人有一个人是要饭的，生存权都没有，这叫强大了？北京的房子，甚至叫个房子都在8万-15万一平米。大家想想，中国银行的存款存多少钱，大家把几个银行加一加，一共存款多少钱？你印刷货币多少钱，一年38万亿美元，40万亿美元，这二十年，就十八年吧，你印了多少钱？一年40万亿美元，十年就400万亿，十八，九年呢？最起码是多少钱吧，1000万亿货币，印刷，1000万亿的货币印刷去哪了啊？
可以说是中国的大陆，这是老天爷给的，不是你共产党给的吧？爹亲娘亲不如党亲，你共产党没带来空气吧？你没带来土地吧？你没带来水吧？水被污染了，土地被污染了，空气被污染了。这是事实吧？
那又印了1000万亿，这1000万亿钱去哪了？这1000万亿的印刷量和这十八年的GDP，也就是说大概增加了150万亿到200万亿之间的钱，去哪了？人们还那么穷，为啥人就不去想想这个问题呢？是吧？这是一个数字。
第二个数字，我告诉一个美国朋友，我说你把全世界的银行钱加在一起，看看消耗掉的钱，然后有多少钱是来自中共的存款？有多少钱是中国人民的存款？我告诉你这个比例能把你吓死。连5%都不会超过，是中国人民的存款。90%以上是中共的存款。到底这个国家14亿人民是奴隶，还是你养着是吃人尸丸的人呢？
这多简单的数啊？别听那些专家胡掰掰，专家啥时候给过我们未来？人类存在几千年了，有几个专家给人民干过人事？
第三个，咱再说一个数据。啥都别说，中国人一年产多少粮食？他们吹牛叉说7亿吨粮食，事实上才4亿吨粮食。进口大概3亿吨到2.7亿吨。如果收成不好，像今年这样子，老百姓要多少粮食进口？中国人吃粮食底线是什么？所以王岐山说吃三年草。那吃草，草都没了，只能人吃人了。
共产党在大陆70年，中国多少人是非正常死亡的，大家算算。计划生育几亿人。文化大革命，他们说6000万，4000万，8000万咱都不说。这个日本战争因为他们挑起来，共产党、国民党内战死多少人？这些年被枪毙的多少人？新疆西藏被害死多少人，消失了多少人？
我就别说5亿人口，1亿人口行不行？你见过一个国家现在一共13亿人口，他说的，14亿人口你杀了1亿人，什么概念啊？还想再杀吗？
香港一共750万人，200万人已经是暴徒了。30%的人是暴徒，你大爷来的，还有这天理吗？怎么你到哪儿去，都是暴徒啊？30%都是暴徒啊？你共产党，共产主义在，都是暴徒。这美国3.5亿人没有暴徒。
这28亿人口，以英国法为基础的，有信仰的这些民族，人家没暴徒。你到哪去，30-40%都是暴徒，你要不要点脸？
《香港基本法》只有一国没有两制，但是要有基本法。共产党你修你宪法，全世界都不知道，你突然袭击把宪法修改了。你想干啥你干啥，但是修改宪法你连任，但不告诉老百姓，老百姓纳的税去哪了，钱去哪了？人民军队变成了党军队，一切都听党的，一切都是党的。修改宪法是什么，是强奸宪法，不叫修改宪法，是绑架宪法。
香港人民此时此刻正走在大街上，他们把车停下来。他们走在大街上，谁给工资谁给饭吃？他凭什么上街，全人类上都知道一个道理，是因为你欺负他，是因为你说话不算话，是因为你影响了他的安全，你要盗取他的未来，取他的性命。还要用权力合法的去玩人家的姐妹、老婆、娘。人家不愿意了，因为你说我玩你的时候你要反抗，那就可以合法地以法抓你到大陆去，关你到新疆200万人的监狱去。和西藏人一样下场，让你自焚。人家不愿意了，就这都不行，都说是暴徒。
你把中联办的国徽拿个水晶壳给罩上了，你能罩得住人心吗？你罩住你那个国徽，你就受到人家尊重吗？全人类的国家的国徽，国家的标志是靠人民发自内心的尊重，在人民的心里边，它才能存在，否则它没有存在的价值。
利比亚卡扎菲死了，人家利比亚怎么了，人家照样活着，没有一个人跟着他自杀的；萨达姆被抓了，全家儿子都被灭了，你见伊拉克人谁为了他自杀了？好人与坏人之分，独裁与人民政权之分，根本区别就是你的标志是否得到认可，你的标志是否得到尊重。公道自在人心，你拿水晶壳罩上就行了吗？你那个中联办的墙再高你能挡得住老百姓吗？你在750万人口的地方，你让人家跪下来可能吗？！
想想你们那个徐焰将军，讲的那流氓话，香港大部分人都是该杀该抓，那是偶然的吗？那是你们的将军，你发了执照的流氓分子。所有台湾的2300万人，你问任何人包括郭台铭，他心里喜欢共产党吗？谁要说心里喜欢共产党，那就是个蠢猪，是魔鬼。共产党，你的时间现在开始倒数了，你的时间可以倒数了，你不信你试试。
吴征、马云、 江志成、孙立军、孟建柱、王岐山，不管你怎么玩，你是把朱镕基抬出来跟美国人再忽悠一把，你还是江家出面承诺，再忽悠美国一把，我告诉你，你忽悠得了美国某些人，你忽悠不了整个美国；你忽悠得了香港几个家族，你忽悠不了全香港；你忽悠得了台湾的几个人，你忽悠不了全台湾。你把新疆200万人抓起来关到监狱去，你不可能让新疆人全跪下来；你把西藏达赖喇嘛Holiness，骗了几十年（60年），你不可能让西藏人民都永远睁着眼睛说瞎话，跪在你前面，那不可能。
在你建立的那个魔鬼体制里，只有两种关系，要不你当奴隶你跪着我站着，因为我跪着你站着这个时代都过去了。未来没有人跪着，也没有人站着，大家是平等的。
高低不取决于知识，高低好坏也不取决于谁跪着谁站着，是取决于法律可衡量的公平的标准，绝大多数人认为对的标准，绝对不是你控制的大媒体，背后说我郭文贵是双面间谍，我就是双面间谍吗？然后在中国国内你就说我是美国间谍，在美国说我是中国间谍，共产党间谍。
然后说我性无能、就三秒；然后呢，就是我强奸了马蕊，红色内裤、紫色内裤、蓝色内裤，还有蓝裙子；然后呢，你想说啥就说啥，然后跑到美国来行贿，司法部7000万美元把司法部的人弄到中国驻华盛顿大使馆去就勾兑，你以为这人就永远闭嘴了吗？你能暗杀掉吗？
你吴征现在被起诉了吧？在美国诈骗被起诉，那马云起诉还远吗？中石油、中海油、中粮、民生银行、中国银行，建设银行、招商银行，包括现在的安邦，你以为你拿走了就没人起诉吗？
海航啊，海航在美国布下的天罗地网，现在陈国军在曼哈顿四处活动，陈峰的儿子都拿美国护照，那么爱党那么厉害，你干嘛拿美国护照全家？共产党你们那么爱国，那么跟人民亲，干嘛把你们的爹爹妈妈，子子孙孙都送到美国、澳洲，新西兰，英国、瑞士？你那么爱非洲，咋不把你子女弄到非洲去啊？就这基本的谎言，基本的逻辑，你敢撒天下之大慌，你让14亿人民相信。
香港此时此刻的怒嚎，绝对不是开始，也绝对不是结束；你们犯下的罪行，全人类上，前所未有，人类历史上包括二战一战从来没有那么高度一致，去消灭一个魔鬼的组织去，这是人类上第一次。未来你会看到在中东，在欧洲在非洲，在亚洲，在美洲，拉丁美洲，蝴蝶和蝴蝶的效应；会如何发生。
那几个欺民贼熊宪民，韦石，吴征，马云，李卫东、胡平，胡舒立、钥匙蓝、腐败几个人，你以为你们能改变这个趋势吗？天理能被改变吗？你以为人们能相信你们，什么共产党的这个那个的英雄故事吗？什么雷锋啊？世界是不相信杨改兰是自杀的吗？被你们给逼死的吗？
你以为你的公检法，你的人民军队，你的党卫军，真的是忠于你吗？通过香港事情你就看明白了。莘县阳谷县搭县，咱走着看。
郭文贵是香港运动的黑手，我太不配了，黑手太不配了。但是我也会为香港祈祷。如果上天有眼，真有上天之神，有真理有正义，有公平存在的话，香港人民必须赢！
你在推特上养的哪几个虾兵虾将，吆喝了多长时间，你抓捕了多少说真话的支持爆料革命的战友，你抓的完吗？你杀的尽吗？你还能回到两年以前吗？你能掩盖你制造的假视频孙瑶，贯军，刘呈杰那个视频吗？
美国的法院司法系统，欧洲的司法系统，和你们所有的藏着你们子女财富，江志成等人，你们所有去过的地方，这里的警察法院，法律系统已经给你们准备好了所有的地方。
靠你们潜伏的美欧的力量，文明国家的力量，你想来改变这个世界，改变你们必须死亡的命运，是不可能的！你一颗子弹可以杀一个人，或你一个导弹可以杀一个
人，但是你绝对毁不了全世界已经知道了你共产党的邪恶和犯罪，和欲绑架全世界，偷盗了全世界的财富这个事实。
我告诉每一个美国人，如果过去的十八年，你没有意识到你曾经输掉了你现在拥有财富的五倍和十倍，也就是现在每个美国人大概平均五十万六十万美元的房子，你事实上拥有了五百万六百万美元的资产，只是因为被人偷走了，你不知道而已。那么你应该知道一样，你即将面临着被共产化，被随时要失去自由，和你发言前的一个政权的一个控制甚至是把你消灭这个严峻的事实。
我在华盛顿，2017年9月份的时候，我在记者招待会上说过：「黑暗已经来临」。不管你是凤凰卫视——安全部的，还是你解放军的华为、盗国贼的华为，还是你的什么中兴，还是你现在藏着的所谓27家党管的秘密企业，都将面临着灭顶之灾，走着看吧。
哎呀，俺就说到这儿吧。咱是聊天，试镜头啊，聊天，试镜头，咱就不说了，啥也不说了，啥也不说了。方正的李友感觉不错吧现在？余丽啊，感觉不错吧？我告诉过你们，你别想抢郭文贵的东西。你抢郭文贵的东西，北京大学还有你骗走的10亿的捐款，还有现在中粮，还有什么刘永好、新希望，你的新希望到这来就变成了你的新墓地，还有什么保利，还有刘平，咱们太熟了，是不是？咱们也战过，咱们也干过，再来一次？奉陪到底！我在北京的时候你保利都没赢了郭文贵，你这会还想来一把呀？你试试。
我再说一遍，潘多拉盒子我打开之日，就是你们灭亡之时，我要在正确的时间、正确的关键点，我让你看到潘多拉盒子到底是什么样！
共产党喊了一辈子威胁，威胁全世界，威胁了中国人70年，现在要威胁全世界。我要的就是你的疯狂，你不疯狂我们没有机会，你不傲慢我们没有机会，你现在不是掉进了塔西佗陷阱，不仅仅是掉入了塔西佗陷阱，你现在已经掉入了地藏王菩萨的第一道大门，已经给你打开了，那就是香港。
算算卦吧，共产党没有人不迷信的，算算你们的祖坟吧，当年我记的没有错的话，党内曾经把毛泽东的棺材放在天安门的时候，说在这儿多长时间为好，说不要久于2015(年)，这是你共产党员风水。你的风水时间已经过了，多给了你们一千多天了。
21号、22号、24号、25号、26号、27号、28号、29号，现在是你们的30号，咱往下看吧！(摘下眼镜)擦清眼镜，看着你们疯狂，看着你们走向灭亡！
当年的蒋家在台湾多嚣张啊！他最后选择了什么？——放下屠刀立地成佛！你还有机会，垂死挣扎只能让你死的更快。你们不过是一帮自欺欺人的，一帮子下三滥，上不了台面的小丑而已。我告诉你共产党，你未来，你连舔我们这些爆料革命的英雄战友的腚都轮不上你。一年前，你还有舔我们腚沟子的机会，现在你连舔腚沟子的机会都没有了，我老家说的话。
你们活在梦幻中，你们活在一帮的、蝇营狗苟的互相的斗争中，不过是毛屎坑里的一群蛆。全世界已经看到了太阳的升起，没有你们粪坑存在的机会。
今年是老天爷给你设计好了一切的程序，全面开启。水灾、农作物不丰收，经济下滑，社交媒体。如果没有社交媒体，背后你的这篇文章还有点作用，现在你成了反作用，你们知道的。
送来了一个“反腐革命”，“反腐运动”，王岐山、孟建柱、孙立军，天赐的礼物哇！九千万党员有几个会相信你们的，你还“修宪”？还搞一带一路？还挑战美元？还挑战美国？还要给世界设计未来？然后，抓新疆的两百人给送监狱去？给香港人设计“逃犯法”？把红旗插到全台湾？让郭台铭、韩国瑜、还有一个柯P选总统？还搞“五国联盟“？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/767/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/767/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月28号啊，7月28号了，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎哟，我的妈呀，啊。今天的天是真好啊，真好啊。大家在昨天我在船上床上啊，在床上乱摸啊，现在郭媒体上好像没传上去呢，播着播着，关键时候就断线了，是没电了啊，不是被黑客了，咱不能陷害啊，也不能构陷，咱不能学CCP，真的就是真的假就是假。哎呀，这些船在那拍照，哎呀，真是，太美了啊，那么，那是因为没电了，咱的这个相机没电了啊，然后就没再直播，就吃饭了，我一会还要去吃饭去啊，所以大家报个平安。大家要注意，从昨天到现在呀，国内的很多事情，中央电视台的搅屎棍子啊，搅屎棍之说，完全学文贵的，完全学文贵的，啊，这是一个，
第二个呢，很多战友给我发的信息，我再说一遍，夏业良的案子是我们赢了，我们总成本啊，100万美元，还判了我们赢了10万美元，我们并不等于输了90万美元，啊，这是应该的，在这个正义和真相和灭共问题上没有成本。你们关于给夏业良官司对文贵的捐款，我都要给你退回啊，我们一分不接受。再重申一遍啊，法治基金你捐款，量力而行，在力所能及绝对安全下捐款，我再重申一遍战友们，跟着不服的我们都会给你寄回去啊，全都给你寄回去啊，亲爱的战友们。
啊，另外一个呢，大家注意到香港，香港的事情现在有意思了啊，有意思啊，香港的事儿更深度发展了啊。嗯，还有上海，大家关注上海每秒每时每刻啊，内战开始，今天的上海就是当年的西安事变啊，就是西安事变，大家走着看吧，两军相遇谁能胜啊，咱们爆料革命胜，他俩打，咱们胜，大家别忘了，亲爱的兄弟姐妹们啊，别忘了别忘了。
哎呀，好事太多了，欧洲，澳大利亚，日本，台湾香港，还有新疆新疆乌鲁木齐，乌鲁木齐羊肉串，乌鲁木齐，还有西藏，阿弥陀佛阿弥陀佛，还有西藏啊，还有白宫，华盛顿DC，华盛顿DC啊，还有曼哈顿曼哈顿，啊，还有我们的床上爆料床上爆料，亲爱的战友们周末愉快啊，这个双面间谍郭文贵向大家报平安完毕，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/721/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/721/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/719/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/719/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，刚刚看了我们战友之声做的很多视频，我相信大家看这视频越看越好，咱们战友们的视频水平真的太高了，很多现在欧洲、美国、日本、新加坡、俄罗斯的朋友，大赞，大赞！最近咱加大了所有视频的制作力度，和视频和事实发生之间的时间，咱的视频越来越新鲜，越来越像刚刚从菜地里弄出来的白菜，弄的水煮白菜，弄的特别好吃，而且加了中英文字幕以后，加大了国际上传播的力量和范围，这个事最近收到了最大的效果。
所以说把战场拉向国际和增加中英文视频比较，用他们的视频，来讲他们的故事，用战友们的视频，来讲盗国贼的故事，我们没讲自己的。你看看这视频没有一个视
频，说把咱们爆料革命，我怎么样，我怎么样。不像那海外欺民贼，十句话得有九句都带「我」的，然后再一个就是发奖的，再一个就是捐款的。咱这里边没捐款，没自我褒奖，没有我们战友怎么样怎么样。所以说很多欧美的朋友，感触颇深。他说现在看你们视频最大的感触，我们从来没有发现在视频当中出现你们制作者和工作者的影子，连背后，连sara妹妹啊、我们的英文小妹啊、还有啸天啊、亚当啊、木兰传奇啊、我们Percy、阿丙啊、鲁仁达啊，这些都没出现。
所以说大家都没注意，没人夸咱，这回我得夸夸。感谢你们亲爱的战友，视频做的越来越棒。除了我们这个郭媒体，不够统一那个logo，乱搞，一会儿是黑鹰，一会儿是白鹰，一会儿巨大的鹰，一会儿左右角，一会儿右角。就是我们CIS这一块没有标准化，没有统一化，也暴露了我们战友之声，咱不是个组织，大家想怎么来怎么来。也暴露了我们的缺点，有时候行动不标准，步伐不一致，但是呢，这非常非常好。
大家知道我今天早上从6点20，一直到现在，非常忙，忙的我这个嗓子真的是在冒烟，我真的是连喝水的时间都没有。刚才本来是准备11点40或者12点直播的，但是没办法，我这中间又是三个小的视频会议，facetime，我们要视频一下，小会议。然后还有几个电话会议，特别是亚洲都已经是凌晨了，在日本G20现场的战友们，非要跟我视频不行。
G20我就给他说了，他们现在正在跟日本的G20相关方进行交流，他们要这样做，那样做，让我我提意见。刚才我在这打电话的时候，庄烈宏先生一直在场，我跑到洗手间去给人家视频去，结果是真被人发现了我在洗手间，人家说：郭先生你怎么在洗手间呢？因为外面太多人了。G20现场，我们很多战友在那里，很多战友在那里！我在这里公开说，在G20现场的战友们，因为那个地方太多我们中国人了，太多朋友了。据说从东北过去了一大票人，是要采取行动的，会吓人的！
我还是那个原则，绝对不能暴力，绝对不能授共以柄，被共产党抓住咱的把柄，抓住咱的小辫子。虽然外交部的那位张斌先生，还有耿爽、王毅先生，他们已经成了世界上最大的威胁了，过街的老鼠！就是公开威胁，在那个地方不准提香港，已经引起了世界的震怒！前天，我视频说欧洲、美国将会有联合行动。大家知道我在英国朋友太多了，不论是过去的元首，还是下一个元首，我可以说，都会是咱朋友。不但是咱朋友，我可以告诉大家，还是我们的战友！
大家可以看看英国政府过去22年，从未敢这么严肃表过态：香港的事，不是不关我的事，是关我事。香港的事，咱签的协议有效。这是继中国外交部扭腚康，还有王毅，耿爽、多次说明中英签的香港移交协议翻篇了，不算数了！
现在是英国第一次，荒唐啊！才敢出来说，那没废，合同有效！大家千万记住啊，不是你嗓门高，你骂两句人你威力就大。这个意义大到你现在好好去想想去，英国的下一个首相和两年后的首相，他只有一条路让他可以活下去——全力的反共，和全力地清除共产党在英国的渗透，彻底清出共产党在英国的势力！第一件要做的事情，要让美国和西方盟友看到，英国人回来了，英国确实还是个正常国家，是个独立的国家，那就在香港上争取自己在中英协议当中的所有的利益，和让中共兑现所有的条款，这没有选择的！
战友们再往回看我视频，我告诉大家，没有任何事情不是跟咱沟通过的。共产党又说，这又吹牛了，郭文贵是没有不敢吹的牛，没有不敢撒的谎。是，我们都撒谎、都吹牛，我们吹大象都行，我们无所谓，你说我们啥都无所谓，还是那句话，莘县阳谷县搭县，咱拿事实看！只要有人反你，我们就是吃屎都愿意，我们就是茅屎坑出来的还怕啥啊，有啥怕的啊，你爱说啥说啥，只要有效就行。
我从第一天就说，只要反共有效，只要别越过两个红线——法律的红线、道德的红线，就像我公司的管理一样，什么都可以干！不在乎你怎么说我，没有名、没有利、没有权利的追求！接下来我再告诉大家，在欧洲，在意大利，你会看到前所未有的反共大会。全欧洲人将凝聚在一起！那个不是反共大会了，就像班农先生在波兰的受访一样，三海协议，我原来讲过，我讲大家都当放屁一样，没人听，小学文化，郭文贵懂个屁啊，强奸犯，郭三秒，郭三邪，你讲了谁听啊，班农讲了有人听。
据说班农的三海协议和波兰的重要性，引起世界政坛的巨大的关注。包括其中他替俄罗斯说好话，说俄罗斯是不完美，是一堆毛病，是独裁，但是你和1980年前比，和现在比，俄罗斯毕竟还有形式上的民主。说共产党这帮混蛋，操蛋的家伙，原话啊，我是学他啊，操蛋的家伙，那是危险多了。言外之意，美国之前跟波兰合作，干掉了前苏联，干掉了希特勒，现在最大的威胁是以中共为首的，对全人类的，西方世界和民主社会，和现代文明是最大的敌人。这话我相信班农他没有别人商量他不敢说，吓死他都不敢说，他胆大，他肚子大，没用，那不敢说，不敢说。
还有一个，他其中讲到一段话，我认为在吹响了欧洲和美国联合反共的号角。罗杰罗伯森当时就在波兰协议，和俄罗斯的石油管道供给上，在经济制裁上，和里根总统干掉了前苏联。他约我到华盛顿长期住的酒店叫The Hay-Adams Hotel。是当时林肯总统的国务卿，不费一兵一卒，叫开了日本的大门，向西方敞开。后来日本强大，成了二战的发起国。我愿意住那个酒店，这就是个历史酒店，就在白宫的后面，以他名字命名的。它是日本的基金控制的。其中有句话非常重要，不管是你说的，还是你想的，还是在做的，不管对与错，当多于支持你的人要杀掉你的时候，
就是你结束的时候。事实上，这个世界没真理。啥叫真理啊？绝大多数人认为对的，这个标准就是真理。真理是没有标准的。
在一个房间里边，现在就3人，俩人投票说郭文贵是流氓，那你就是流氓了。如果两个人说郭文贵你是女的，那你就是女的了。不存在什么真理和真相的问题。绝大多数人之锤的就叫真理。民主社会的根基，只要绝大多数人认为是对的，就是这个政府必须执行的。只要绝大多数人认为是对的，选出来的总统，他就是必须受到尊重的，他就可以领导100%的人。这是民主和社会文明的根基。
只有在前苏联和中共，现在到了前所未有的程度。就像我们现在每次就在问西方国家，怎么看社会主义一样。社会主义，按照中国14亿人的比例，是十亿分之7（这里我觉得应该是10亿分之7），7个人决定着我们14亿人的命运，这叫真理吗？我真想骂人了，这叫黑社会，这是魔鬼。
西方社会，最起码是绝大对数人认为对的标准，法律、自由、民主，这就是真理。斯大林当年成为全世界杀人最多的魔王，然后就是我们中国的毛泽东，都是共产主义。所有的共产主义国家，平均杀人是13%-15%，只有中国共产党杀人是到25%-27%。就是中国人的25%被杀掉了。任何一个中国人，你去想想，一个政党，它要靠杀掉25%的人来保持它的政权，你觉得它还有合法性，还有是真理吗？它说的每个字都是流氓！
这就是大家看到的，今天的G20前，出现了荒唐的外交部发言人，哇塞，这是上天给我们的一个小礼物，小小的礼物。他要是在G20以后说，他牛了。大家看到了吗，G20没人敢说，谁敢说香港的问题啊？没人敢说，那你牛了。你这把话说在G20以前，他输大了。现在川普总统他要在G20不谈「香港」两字，过了G20，大家就别看我节目了，你就别看文贵节目了，那就纯粹是胡扯，胡痴了。
你看看在G20有没有谈香港话题的。我高兴的是今天香港第一次提出来两个口号，什么口号，大家注意到没有，连台湾都不敢提了。FREE HONG KONG! FREE HONG KONG! 过去叫FREE TIBET，西藏独立、香港独立、台湾独立，从陈水扁之后，无一男儿。当然，现在总统是女的，蔡英文女同志。
蔡英文同志做的工作，我认为比哪个都好。包括我们的好朋友彭文正，反蔡英文的，这个我不太同意啊。让我们彭文正同志当，可能比她好。但是任何当，不比蔡英文做得好。因为我们不参合台湾内部政治，只是用事实说话，谁帮台湾我们就帮谁。她不敢说FREE TAIWAN。HONG KONG 从来不敢说FREE HONG KONG，这个太重要了！
继这之后，香港这么多年来，香港人几乎失去了一切的信心，无人敢挑战共产党，无人敢说，大家都低着头。我在香港的公司，几乎都是香港的员工，骨子里边都恨共产党，但都不敢说话，都以为我是共产党的人。有人私下里聊天说，老板，我不敢说。我说，你们一定要记住，共产党是你们的威胁。
那个时候我在香港中银49楼，1949啊，1949中银香港啊。我说你们要记得49楼，就是共产党掠夺中国财富，绑架国家，把全国家的土地和资源给成一个党的，就是共产党。后来大家都跟我交情了，恨共产党，但不敢说。第一次，香港人提出一个条件，这是我多年前跟香港朋友交流的结果，我说香港只有一条路可以赢：把香港问题变成世界问题。只有把香港问题，变成世界问题，你才可能赢。但是我接触的香港人，各个没这自信，没见过一个人有这自信的。甚至都认为，不可能。
我高兴的看到，香港昨天晚上，终于有人说了，我们要发展民间外交，把香港问题变成世界问题，要和世界有联系。牛，这位李先生！这个做得好，这几个小伙子上去演讲得好。看来是真对香港好的，不是想争当领袖，弄诺贝尔奖的。这个好，为什么？香港民间外交，就事实上把香港外交权从共产党手里边，依法掠夺的香港外交权给夺回来了。
哎，Joe 庄同志，你要把那个英国外相讲话的那个视频给我放出来。大家看到英国外相讲的话，你们没意识到，这哥们讲的话冒多大风险啊。用他的原话说，他们可能因此失去所有共产党的投资。因为那有个驻英的大使叫杨晓明，驻北朝鲜回来的哥们儿。就是瞪着眼说香港大街上根本没100万人，你不要看大街上，最多一二十万人；香港逃犯法必须过；还有当年习先生访问英国的时候，他对着BBC说：你不要我们的钱，你有钱吗？你不要我们的技术给你投资核电厂，你有技术吗？就这哥们儿，黄金20年就是他干出来的。这哥们可能就要威胁他了，我要把这什么黄金20年投资拿走，我要停止上英国旅游，政府和你合作的几个项目全停，肯定威胁！
大家要看到，这哥们讲的这几句话，事大了，不是一般的大。说老实话，你要我选首相，我选他。别看约翰逊，我跟约翰逊认识快20年了。我跟Frash，我们有亲密的合作，还有班农这么好的朋友，战略伙伴关系啊，战略兄弟关系啊。我们有共同的目标。但是，你要我选，我选他，有种。看上去很文静，英国绅士是看上去文静，但是出剑绝不含糊，我喜欢这样的人。
这哥们讲得好，对香港影响重大。这个就呼应了香港昨天发生的事情和这几天发生的事情。香港一定要把外交权拿回来。所谓的逃犯法，就把你所有的在没有外交权的情况下，把你抓了，你外国人不能碰，这属于我的内政。内政这句话，已经把香港人变成了内陆省的一部分。香港的外交权和防卫权交回去，基本上香港人什么都没有了。你的枪交了，你的说话权交了，然后就剩下看你有没有钱了。现在共产党
穷得像要命似的，狗屁没有，现在眼睛就盯上了。枪给我了，钱给我吧，现在就盯着你的钱袋子呢。对台湾也是这样，得把台湾香港弄回去，这多大钱，怎么吹牛，香港台湾事实上都得两万亿美元的GDP，人家那GDP是真的，到共产党手里一编就成十万亿了。
现在香港人没有意识到，他把真正的外交权和军权拿回去以后，是要你命的，抢你钱的，然后变成内政，你就不能管了，台湾人不能上当啊，台湾人上当，变成一国两制，你就跟着香港一摸一样了，不是逃犯法，那是逃逃犯法，所有跑到香港去的国民党的家人，全都逃犯，整个台湾，可以说基本上，除了当时亲日的，叫卖国贼，卖他们的国啊，不是我们的国，他们定义的。然后随国民党去的，这叫逃犯，都得抓回去，都得枪毙了。按照逃犯法，他要适合于台湾，台湾基本杀干净了，而且没有追溯时间控制，要命不要命？要命！
我非常高兴看到台湾，有人站出来说反红色媒体，有人站出来讲话我觉得讲特别好，红色媒体，不是颜色中的红色，他是红色集权，为什么要搞逃犯法，为什么台湾搞渗透，不是为了让你家过的更好，是你家过的越来越差，掩人耳目，红色媒体就是让你闭嘴，闭眼睛，封你耳朵，然后抢你家东西，就这么简单。要不他干啥去啊？搞什么红色媒体控制啊？
台湾香港如出一辙，今天的香港正在往过去西藏的路上走，正在往现在的新疆路上飞奔，香港人现在聪明了，台湾人正在飞奔的向香港的方向跑，这就是共产党。找到那个视频了吗？好，放吧。（英国官方发言视频，英国外相，侯俊伟：我们有法律和国际约束力协议， 这份协议在1984年，由戴卓尔夫人与邓小平签订，我们将遵守该协议，我们希望中方也这么做）
（中国外交部发言人视频，耿爽：1997年7月以后，香港事务纯属中国内政，任何国家组织和个人都无权干预，英方近来频频就香港事务说三道四，横加干涉，中国对此表示强烈不满和坚决反对， 我们要求英方立即停止以任何方式干预香港事务和中国内政）战友们，刚才看到了这个视频，英国的外相，大家可千万别小看这个事，这是官方发言，是在英国所有的权利的核心发言，那不是在中国全国人大发言，全国人大后面那电梯里面正在那嗨着呢，根本不严肃，在英国说话是要算数的，大家可以看到这个，这个我认为是香港核心的核心。
另外，在林郑月娥警察总部那个，有那个释放的那个视频吧，Joe 庄同志谢谢。大家可以看到香港的学生运动，现在真正的变成街头政治，跟共产党如果你不搞街头政治运动，你根本没有机会。但街头政治运动，只要你跨过那个红线，你就输了，绝对不能搞暴力。
更重要的是政治智慧，你绝对不能变成你那个对手利用的工具，就是你犯错，你说假话，你制造社会动乱，你杀人，刑事犯罪，你涉嫌有不明来历的钱，还有你严重扰乱社会。中国有一个扰乱社会秩序罪，我没有记错的话，应该是第几条我忘了，扰乱社会秩序罪。因为当年，我被抓的时候，第一个就是颠覆国家罪，最后是反革命，最后是扰乱社会秩序，最后是连开庭都不开就把我给放了，曾经还有意图杀人。所以我特别记住这个叫扰乱社会秩序罪 。
啥叫扰乱社会秩序，今天我们做视频，今天我们发推文，今天我们发郭文，说哪个领导不对，只要你们说领导，他有性生活了，你就该抓起来，领导都是神，领导不搞性生活，领导不吃饭，就跟北朝鲜现在一样，都是神。美帝国主义的飞机，B52飞到天上来了，领导一高兴，掏出手枪，照着天，看，bang一枪，B52给打下来了， 这是真实的故事，这是北朝鲜教科书上的事，咱们中共过去亩产万斤粮就这么来的，一个猪生一百个仔，就这么来的。现在让你重新回到那个时代，就是扰乱社会秩序罪，只要你敢议论，妄议领导，你就该抓起来。街头政治，只要你上街••••••
（视频中香港人打出了释放义士的横幅口号）
大家要记住，这个口号里面，实际上是有逻辑的，你看这些孩子们的激情，他没有过界。
（中央电视台视频，环球时报六月二十五日发出社评文章，题目是，蓬佩奥已是国际舞台上的一个乱员。社评指出，在美国国家战略朝着冷战思维扭转的历史关头，蓬佩奥以个人之力，将这种扭转一次次推向极端。文章说，世界大国中，极少出现如此疯狂的首席外交官，他颠覆了外交的传统含义，把美国国务院，变成了发动对外攻击的大本营，文章认为，美国再次伟大，无法是一场独角戏，他离不开与世界相对和谐相处，文章指出，世界需要警惕蓬佩奥，对人类和平所造成的类似虫蛀的侵蚀，全球外交界应当鄙视这种行为共同讨伐之）
哈哈，共同讨伐之，这个厉害厉害。 这个照片非常漂亮，Free Hong Kong，这个照片让我突然心血来潮，一下子就感觉来劲了。非常非常厉害，非常非常重要，亲爱的战友当你看到这个的时候，后面的火光，手机，手机点燃的光，媒体的力量，香港人的素质，大家都能看到。大家能看到这几个视频。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/669/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/669/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这几天大家都很刺激吧，啊，过去的两三天没有直播，啊，明天也没有直播。一直到星期六上午9点纽约时间正常直播，我相信，大家现在越来越感觉到了，属于中国人。你的民主法制自由的时代即将到来，谁也挡不住西藏，台湾香港，新疆的同胞们，你们。
将迎来历史上最伟大的时刻，我希望这里所有的战友们保持着战斗，不放弃，不抛弃不？失望，我们非常幸运的，我们遇到了一个伟大的时代，而且我们即将迎来伟大的时刻。我们将创造一个人类上前所未有的重大人类文明事件，谢谢亲爱的战友们，一切星期六直播间。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/658/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/658/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！你们健身了吗？今天是5月7号啊 ，你们健身了吗？哎呀我这刚健完啊， 今天不错 ，今天做的非常成功啊 在超过30分钟啊， 啊&amp;hellip;一天我是做两组 ，我要告诉大家的是 ，不是一次做一组 ，有时早上做一组晚上做一组， 有时早上直接做， 休息几分钟做两组。 这个不容易啊， 这个不容易啊。
亲爱的兄弟姐妹们 ，这两天啊&amp;hellip;这个美国搬起石头砸自己的脚 ，结果是中国老百姓弄出了3万亿人民币， 昨天听说啊， 全党在一起集体开会， 几乎拿枪逼着了， 千万不准卖股票， 不能卖股票 ，这是一场金融大战， 坚持到底 。然后老百姓不能搞存款， 然后所有这些24小时上班，监控老百姓， 任何有煽动， 提款 ，存款的， 还有什么卖卖股票的都不允许， 哈哈..这叫健康的经济吗？这叫经济吗？对不对呀？
但是大家看到了， 这几天美国这个联合这个组合拳棒棒地打， 棒棒地打， 所以说接下来大家能看到更多好戏 ，更多好戏 。据我所知啊， 据我所知， 你看
我这胳膊， 我这做平板撑的最大的挑战&amp;hellip;是这胳膊， 哎呀 ，做平板撑的战友们 ，千万千万&amp;hellip;你胳膊太可怕了你知道吧 ，你能撑住10分钟以后 ，最大的就是你的胳膊和你的腰， 受不了啊 。
据我所知这组合拳啊， 真都是一切都是刚刚开始， 记住贸易战 ，技术战， 科技战， 金融战 ，然后接下来网络战， 我原来我就说过， 还有文化战， 孔子学院基本被灭了吧？是军方全面介入， 最关键的是台湾战和香港战， 台湾人最后的机会， 再也不可能有了， 再也不可能有了， 看台湾人表现了， 最近台湾要有大动作的时候抓住机会， 香港也是最后的机会了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/642/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/642/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对了，你调一下，非常清楚，非常清楚啊。还想对对，好了好了。哇噻啊，你看你看我这个我这个上去的时候就在线，已经是202啊，就是我这个宪政。
然后实际上干的。就这么厉害这个济南六百七八7层楼。今天录得上啊，抽一抽啊，这是皮卡皮卡搜的啊，最好的是来了来了还是歌手。皮卡是我的RP卡手的啊，希克路德金刚在。
这咱都是庄烈宏楼下，你刚才说那个还有雪茄。对，这是怎么回事？血加医生是咋回事啊？所以你看这个家，你看这个雪茄，这是这是23就这么转让的，他这个雪茄是什么地方产的？哪年产的？但最关键的雪茄的价值就是说血压再好的血压，如果你保养不好，所以专门有这个职业，就像雪茄都长了绿毛。
你的挚爱。有的分裂还能抽，有的话绝对不能抽，因为你抽的烟都不知道他指的那个烟啊，舅舅，医学家绝对不能住进去的，你就是猪。因为抽雪茄的这个道理来说，你偷香蕉的。那么如果雪茄他崩了，你还会淹到你含不住了是吧？你一抽就不用就尽量不用就进了就不能抽了，所以说他这个维护保养。
这个盒子这个这个这个盒子你看看看看这个也没用啊，你看这是啥眼神啊？你看，这是提醒你。你给我做的珠宝业的。每一层都不同，这个编号是什么意思？这个7910啊，一个全人类。不止这个不止了，你看这个大家伙啊。
嗯不行了完了，为啥呢？这个已经是已经成垃圾了，废了你看这个，这个每个型号都不同。
真正的是饲料是吧？这个。这么，这个就靠嘴是试一试，他是跟那个红酒一样的是吧？好的雪茄。
他说啥了，他们都是用那种那种火机也可以，但是真正的专业啊。爱我也不要的。就是那种还有那个。
爽。我们现在是这个世界上第1个唯一一个，就是说在这个富豪阶层，能跟所有的普通老百姓。来讲述富豪阶层的生活，说来也很多人还不信，还觉得一个5000美金学的也是5000个亿了，500美金雪茄别人都有。的恐怖故事。
唉这是很香是吧？别愁这个。臭臭，不要就出了，一定把雪茄给臭了，就不要有这个钻边。
就这个木头的味儿。当地的木头，就这个地方的木头，当年的木讷。你也不抽烟了，我不抽烟我就出去加血加邮费吗是吧，这也不是千万千万不要紧张，那不见了。就这个口味啊，乐乐。
还专门出去，所以这个楼梯还能打开空调。七哥叫路德学坏，这不是学坏了是不是啊？这雪茄本身就跟品红酒一样，它是一种。现在是到了一种文化的道理，在西方这个抽雪茄，这个还有抽那个烟带。这个大爷那个烟烟嘴子啊，眼袋啊，这个烟丝啊，这个和咱中国人过去就喜欢大马。
再往前就是说中国人就那个喝好酒，他是一样的东西啊，是一个爱好，我觉得任何。到一定时候他一定有一种这种赋予一种文化或者一种绝对的它实际上就是这种东西是你的生活习惯。她叫你高兴吗？说来就很高兴，所有的豪华的东西射手都让你开心的东西，所以说你要想着抽雪茄柜，你说你开心。只要你能开心，比雪茄便宜得多，就是感觉一个气氛啊，就这么简单啊。
路德的块头给老莫做大老板。当老板，器哥这西装好帅啊，呵呵，这个西装刚才我问了，你们猜多少钱这个西装啊？猜一下啊，现在赶快有奖问答。嗯，美国的几个大老板2000太2万，10万美元太老了。
看我们的观众有奖问答，最高10万。Nothing is *** you, 这是哪一年是吧？2013年给我们上，他拿着的感觉你才知道很轻啊，你告诉我摸你吗？然后我就问他是什么毛什么人，我说羊绒的，他说，然后我再问他说他说比羊绒高。
我说驼绒这笔投入高得多，我说藏羚羊绒她比藏羚羊，还告诉他说是来自非洲的陀林鹤，是吧红红。说一个红林好那就做一件，这样衣服得多少毛啊？那个是他只是头上那一块是吧？每次他说。南部北部飞马飞过的地方都落在了那个，就她脱毛了，反正就是拿手剪去，只检查那个就是那个。就是脖子上那个那个，然后回来吃的衣服，多好啊，那做个这样的那得100个鸟都不知道他太多了。
还要减再减嘛啊，这个我跟你说有一个就是一个美国朋友就是大家族啊，大家族超级家族。他说我们一开始说这个看着这个说这个说的是钱就变味了，不对啊，战友们，阿孩我看到有人说爱笑。是多么的丢人啊，生活这本书叫什么品味生活呀，你懂个毛，你这人呢？我们压根儿就不想炫富，你给我一分钱吗？不给我一分钱，我们是让CC知道没有？
也能过好日子对对，这是一第2个，我们花钱比咱比，你那时生子女把钱你拿命换。沿途的老百姓钱还在你家坑里都被老鼠吐了，好的多的，第3个我们也我们感恩这个财富和生活，我们。感谢上天的赐予，啊，现在共产党现在一说天天在美国没钱了，窗户又麻烦了，美国有海啸啊，人家都是水。在火热之中，只有中国共产党活在天堂之中，但是老百姓天天跳楼，你官员跳楼，我们就是要证明我们。
谁愿意付啊？有觉得吗？一点啊，就说我们先一切都活在阳光下，总比那些天天活动。穿个衣服天天穿个装穷的，但是那个自己的财富，什么私生子女一堆的那枪王。万倍都不止，但他私生子。这么多，到时候我们一切活在阳光下，就像美国一样都是这样，这有啥，所以这些说这些都是在海外青家吗？
这瓶酒啊，大家现在上网查了多少钱啊？咱多了没有啊？多了没有啊？这个日本人要能有1200就得了。得了，我多了没有大概有我有个100来箱吗？我这100箱能在这个阶段。在这个楼最好的日本人在这个二来坐的位置。麦哈顿，现在你上网查去，绝不会超过两瓶，我有说十几万亿美元。
这什么啊，这个是特制版啊，咱不来上夜班了，他上夜班呢，不给你这个是特制版的，我也说咱不是炫富对我们。他拿来证明，我们是要证明你撒谎，我们是证明撒谎，我们是揭穿谎言算什么数啊？啊，这是什么服务？我们有啥幸福的，我跟美国人说我要钱有啥用啊？我们只让共产党知道，不要老欺骗老百姓啊。为了你们我能活不是只有骗钱偷钱啊，才能才能日子，我们可以合法的挣钱，我们这人走哪去，我那句话狼走哪都知道。
他们都支持我们在这儿照样能挣钱，能挣大钱，我就过去就买石油期货，就买这个石油现货挣的钱。我花十辈子都花不完，还有一点我该说你们共产党第二。不够的话我让你就说你家的，你。
到最后一分钱，没有让你接下去，文献就是通过这个就告诉他们创业。离开了你广州，关于我能不能活得比他回来，啊，你指望人家，那就是像张建洋这个事情，早晚就是他需要这个。对你越重要，你死的越快那就这么简单，是不是啊？那你你不知道他死的更可怜，重要是死得更快。
并且那个这个这个砸锅的一直都在这里，咋过一直都说。我们现在什么800亿没了，这个大连，这个780亿给他查封了就要开始啊，我们就没钱了，怎么？那要这个房子要被收了，这都是中共啊，给他们在海外只有发声渠道来做的。也就是说，这些所有的资产都是因为中共的原因啊，就是在中国这种。
你这样才可以赚钱出来就赚不了一下，你反够最终没有好下场，无非就是编织一个这样的谎言而已，刚才喝了一点红酒。就是编织一个个谎言，跟半农先生为先生和艳萍一起吃个饭，那我问一下。告诉大家，告诉这些特别是，因为我也认识一些强烈的这些所谓的企业家，他们都害怕说他反共反共，结果可能。饭都吃不了，所以宁愿去做这个奴隶啊，宁愿被冲动，实实在在的给周总做这种。
努力帮助中共去维护，维护现在的这种所谓的这种体制，他们就是觉得好像就。中共编织的这个谎言啊，以下的可以说是根本不敢去跳出这个体制，你想想自然点。真正其实文慧现在想告诉大家，你只有你跳出这个体制过的比以前还好，其实我们希望其实就是希望，如果说。真正的啊这种什么这些富豪啊，就是在体制内的掌握掌握共产党的这些。
很多机密的这些人他们出来如果站出来，那真的是影响力是非常大的，你以前所有的这些。都是被周边的谎言给吓的，不敢站出来，现在我们现在就是通过这种，他根本就不需要炫富。雪茄拿的好别扭是吧，没喝过没抽过雪茄啊，所以拿的很别扭。想要个帽子，很多人都在睡觉吧，应该哇，这么多人点赞。
我们听听，一定要守住阵地。啊，这种东西。我觉得就是咱们不专业不懂就是如果说比如说听吉他，比如弹吉他的水平，我一听就知道这个水平怎么样，怎么怎么样，阿正。雪茄我不懂，就像很多人听吉他听不懂之前到底谈的怎么样，有的人可能弹一首。
我哥你爱这个人也弹得出来，好像很厉害，但是我们一听就听得出来啊，这个人到底哪个音，每个音弹的不到位，哪个味道没有？我在啊，这个雪茄也是一样啊，这为什么有这个价值，就像你那个这个音乐的吉他手一样，乐手一样，那很多。你听他一首歌，可能很贵很贵啊，他一年赚几千万美金，那有的，那天天天去谈。
那没体会过，不知道啊，就是很多这个批这个文件，这个砸锅的这个，他们。也没有，他们都井底之蛙，他们知道什么，是不是韩媒做个节目说什么啊？这个雪茄就5000。刚买进一盒，他好像说雪茄，那问问大家有没有听说过雪茄一声，雪茄医生听说过没有？今天说啊，专门有个雪茄医生，就是每个月啊，我不知道是不是每个月代我问一下，这个长期过来就是来保养这批血。
他说雪茄就跟人一样，它得要保养，所以美国都还专门有，啊，有专门的雪茄一声咱们你说。普通人，普通老百姓谁知道那你说那些砸锅的他们知道吗？有雪茄医生这一说，加一下汗。你们上网搜搜雪茄一声，肯定没听过吧，雪茄一声。没听过雪茄一声，中午。
午饭在那个叫什么MR zhou，纽约这个密室是总店。不到废队，我的心脏我的心脏几倍。我去赚钱，很便宜的。嗯，别说了，快快着急走我就走了，这里啊。
录得胖是吗？没听说过删了删了啊，3 3.不，我是ccp，不要吸到肺里，每天看着杀了这个头像就看着哎呀。太亲切了算了，骚扰啊。我走了，为啥失望啊？录得喝酒了，我不抽烟我不抽烟。
俺也凉了，1那天看到你那个照顾这个李小红，我太感动了，野良猫。北京姑娘聊天时问候，哎呀，北京姑娘聊天是太棒了，居然还有一个。取个叫路德好的，这里7层楼外面这个玻璃幕墙。整个这条街就这个这栋楼最显眼了，那天是喝醉了，我看那天杀了的，直播啊。
我觉得太可爱了，算了，我天呐，这眼睛一直，然后都不知道自己在说啥，一直在说说说。杀猪的，这是不是腿上那个杀猪的文青摸你啊？哦，录得好是文青啊，你这吉他什么时候弹两个给我听听啊，文青不公平啊，你也喝醉了，跟。艳萍感情太深了，所以。
3号在这里啊，说不公平，没有喝醉，我说你跟艳情艳敏感情太深了，是不是啊？我跟你讲，那天晚上喝酒的时候，如果我要喝酒，你俩。这个这个cp的这个7名在海外的做节目，说我跟艳平兄弟俩的姐弟俩。我快笑死了，哎呀，亲爱的战友们，记住啊，这个地方是咱们所有。
那有个家啊，今天班头啊，早上来的时候我俩做节目，我们俩做完了一个小时把人家叫人家走了。做了遍，哥们在这边站着呢，然后我们一起吃午饭，哎呦。现在路灯先生这个级别厉害了啊，你看看有班农先生亲自陪着做节目啊，那都是有危险的。你说你继续看，在另外一个地方在那个国媒体那里。
跟着七哥似的。那你说路得跟着闻，桂香喝辣的，那不是啊，这是表面。什么都愿意跟咱们战友们分享，是不是啊？时势造英雄。咋了说，可不就是露得可厉害了，就说我喝酒厉害什么的啊。
这个就很纯啊，特别好啊，是不是喝酒了？被人刺杀了我，他就拿着一杯，她能喝34个小时，唉，我觉得这个就是他有他那个味道啊，就说和美国的那个。这个VC啊不一样，这个不是商业又不是卖的，是当时他们做出来以后找我，啊，这是哪年啊再怎么好。我看看啊，看看啊，1994年我怎么办？19941994年。
我就买了，买了以后现在这个升值就是非商业9升值200多买不着200多商业的，就是商店卖的大概。3500美金商业的一瓶啊，如果拿这边就说当时我是这个叫甜酒啊，我我惯的那莫假放。他这个酒量的和那个美国的威斯克完全不一样，因为我接个单子我尽量好吗每天。唉，我发现和你就是先喝一小口，特别舒服，以前的工作呢。
前面的兄弟做了直播的节目相杀，阿细死小哥啊，黑口项目来访谈啊，什么这些的啊，你们都出来装那个红线，别老喝茶，你喝点酒。我啊，出来你喝也喝得不是特别好啊，就是咱们以前中国人喝酒都是在餐桌上和这回是真的啦，不要拉开了。是可以救的，这个学家在一起这个特别清爽干净，然后叫车。然后就喝的那种那种感觉那种香，然后回城那种感觉，我告诉你啊，咱们国内那些富豪还有当官的喝酒。
这个屋顶上行走进9队，真的就像一个人家一个漂亮十八岁的姑娘跟一个老头谈恋爱啊，然后就满嘴假牙。一亲一嘴假牙恶心死了，那就都糟践了，跟戴假牙的人亲吻的感觉就是国内吃的那种口味的菜。喝了酒就干杯啊，恶心死了，所以这个太讲究了，这个酿酒啊，你看这个比赛。是啊，呵呵，羡慕吧Sara只有你知道这是什么地方啊，这个就像你看。
我经常拿这个弹吉他比啊，比如说这个酿酒和这个作曲家是什么样的，就是这个经验太重要了，什么样的民意就是这样久他应该是。高粱做的吧，这个应该是高粱，这个是高粱对啊，这是什么年份的羔羊哪？什么时候出来的高粱高粱呢？有的时候带皮还是不带皮的？嗯有，就是炒出来完全区别很大，那他也比如说这个辣椒到底是好。厚的辣椒还是辣椒？如果后面那句。
包括高亮也是一样的，所以就说从哪里产的高度，然后这就是。有很多咖啡是哪里出了问题，现在好了。对，跟你讲，所以就我觉得就像这个雪茄烟上就可能就某一个山上某一个地方是雪茄。这个东西他跟石杰说，哪个年份的钱你改变不了这个年份对吧？燕子。
像你们这种细工啊，真系啊，就是你想坐这个位子就能做到，这个最好的就是从日本的不可思议的。这就是日本人家这个文化太重要了，太重要了，所以这个现在找不着找不着，特别是商业酒，你根本不可能现在在。伦敦的在哪个，那个最好的一个卖这个红酒的一个地方啊，就在那个。大概一瓶就是好的，日本酒大概早12年的15年的，但是非商业酒啊，非商业主就是属于源泉，就是就是这些人提前。
大概现在一般都在5万磅到10万吧，随便一篇日本当年多少钱？现在我要等到最起码5万到10万，可能就是这个年份的当时是造成的天气造成的珍惜，还有就是他很聪明。他不卖，他流着到这边时间够再让他做了39，一批就像茅台，说这个就是内部特供茅台。第2个就是，最严法令就是工业三种这个。
日本人太会做事太丑，就是我打个比方，比如说像这个这个酒可能他是高阳，他可能要放一段时间就不是刚出来说。当年几个大的，但这些年的料全烂了，几代人做出这个决定。OK, 很多人可能不懂，但是咱们就说个懂得大家，比如说大家。
就是吃火锅，大家有没有感觉这伙有的火锅底料他越熬啊，它就越香，但有的火锅底汤越熬越苦，这就是。区别真的这个这个脚啊，跟这个这个这个雪茄也是一样也一样，这个里头有讲究，包括有些这个。查呀，你你你去，赢的时候你会发现有的茶里头就有很色的那种味道，苦涩的涩，很涩。这就是我们家茶叶里头掺的那个梗，就是茶叶的叶子的梗，或者是这个茶叶的叶子不好，所以呢，就带来了社会。
有的茶叶来你会发现特别香，然后没有一点这种这种茶叶的梗的这种味道，这就是选材。爱很重要，然后到茶叶的叶子，他有的泡的时间长，有的泡的时间久，就说什么意思就有的可能。泡7泡你就发现没味道，我觉得可能泡到10号都没有，都能产生出不同的变化的味道，这就是根源。有很大关系啊，这个叶子来源于，那可能就是某一个地方，他们发现这个地方的叶子，出来泡茶最好。
他们这个山上的某个山上的某棵树的叶子又不一样，这就是跟这种专业的人啊，就是你经常经常品的人，他就。品德出来了，不是转向，是雪叫我们，不是专业的，所以品牌确实挺不错，但是有的专业的他为什么说值这个钱就是因为。有的人专业的他就需要这个，就跟他玩音响一样，很多玩音响，为什么说买一个线都是金线全新的？啊，这个金线很贵啊，多少钱一根线，可能都几万美金都有可能，他为什么要追求就追求那个音响啊，嘿嘿。
你想发生一下，以前有个摄影碟，试音碟里面主要是什么，就一个玻璃杯掉到地上，玻璃杯掉到地上。以后最后这个你比如说，玻璃被打碎了掉到地上，总共有24个颗粒状的这种小玻璃掉在地上。高保真对很差的印象，可能只能听到18颗珠子掉到地上的声音，好一点的。因为升级可能花多花2万块钱，能听到22课，朱子，很多人就追求我，一定要提到23个柱子要数的。
另外一个人我要追求24克，那肯定那个金钱更贵啊，就总共就24个，他这个是英杰就告诉你。总共这个吊着的珠子落地就24颗珠子，因为每一个珠子，每一个这个玻璃掉到地上，说白了就是一个频段就是。少了这个频段，你就少了这个因素，你就少了这个声音，这就是适应点这个一样的这个每个所以这些海外亲，只要这个根本不懂。哦在那里，你跟他说一套音响1000万人民币，你说他们相不相信，你肯定应该不相信，但是我给你。
我就在几次展会都看过至少1000万人民币的影响，就两两个喇叭。我会想这个，没有那个了，给它充电。啊，稍等。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/628/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/628/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美国的那种形式就是对谈模式，然后是最真实的就是显现在大家面前，就是说没有任何的就是预先什么。预演啊，排练啊没有，所以呢，现在就是做真实的我真实的郭先生，现在我的眼泪掉了。不知道，我那一喝酒就会脸红，所以呢，刚才被艳萍艳萍可能喝酒，我半瓶都已经倒下了。
我的天了，夜里可以玩下子，我不行我喝了一点，就刚才有点晕晕的，差点睡着了，现在我就醒了。你这样会不会？但做的话就上面就看不到了。
分子是。其实我们在设计。黑的，对于现在我们做的很。里面还有两个，还有4只水晶的，还有一个银色的，还有4只叉了，然后就是郭先生说每一次知道那个降价的秘密他就。
那你就把你去买去，哦唉。哇，这个危险那么重啊，这是整块的不锈钢这个时候出来的啊。这是什么c的标志啊？不是这是这个旁边的人。
哇，好重，你知道吗？所以说这个战友的兄弟姐妹。咱今天的瞎蒙蒙出来一个节目视频倒出来，就是那种就是我们在就是交谈就是说。谈话方式，因为谈话方式说都不能造假啊，因为什么你没有预约，然后就是没有什么草稿，所说的话都是真实的。可能会得罪人啊，但是但是的话就大家原谅啊，就是说可能会毒舌一点的，但是呢。
我我的我的人生理念就是正义正道主义，我就看不得一些中国被那个cp那种把中国人民压制。前面看我们全世界都可以遨游在那自由的那个，凭啥我说。我有有时候我跟就是国内的一些企业家们企业家们交流，他说唉呀，中国人把网络开放。我那天的凭啥？我说你素质比别人高啊，是不是？互联网是一个最快速的教育的一个。
免费的或者说是第1滴血了，低成本的是最好的教育学校，但是呢，她同样啊，一旦要是失去了。控制某个政权组织所利用的话，他就是喜欢，他不可能，因为我们都必须得说他说的话。嗯，那就是人的思维就是中国人聪明的，但是现在我们也有说推到CT的时候，就是要让我们年轻人。你想他们的就是思想，就是放飞，这样才可以有创新，有我们中国人的真正创新，现在中国人。
就是抄袭是吧，权限在全世界有名啊，中国就是抄袭哦，就是咖啡色啊，我们的半路先生啊，包括我们的差不多。不能抄袭小偷名字国产苦啊，中共。自杀是吧，这个政治人物生活中。因为接触真正的最高层的政治人物的机会比较少，很少真正的接触以后你绝不想政党政治，这个这个世界上非常非常。
我我真觉得我就是当小姐啊，都是很累，我我跟美国政府。政客想干净就他只能相对而言很难。但是美国的话，你必须得干净啊，相对而言这个体制。还有一个我觉得非常重要，你要你要看到这个西方西方的政客是很可怜的，就是演一辈子玩一辈子。
完了这为啥？56~66是犯罪率，抓住生意。看透了一切也不装，所以犯罪率高，因为这是一个另外一个就是。你看到这个是很累的，以前在累的时候我就想，如果我是突然一处长都比我累，我咋了？24小时，那共产党是一辈子啊，党的官员下了班喝点酒都头疼。
他们有时候去就乱来呀，是那种没文化，不要没知识，没有常识没有信仰，还有一个就是。身体上已经到了崩溃边缘的地方，很累啊很累，所以说这个当官员当政可是很可怜的。官员随时都贝贝利是是。6年一台，抓起来。
6年的退休，为什么叫琪琪啊？啊？唉呀，他就跟我说他们最近啊，就研究这个返工的事儿啊，一说到反共的时候一开始都说。很恐怖，就是欧洲的领导人的问题，欧盟的领导人，真不见得都是很多的。
恐惧的原因不仅仅说是说共产党太强大，他们都知道共产党用烂招，随便抓住一点什么。阿黑哥，你的电脑给你放出去，对他们家庭和本人，他知道美国也干很少啊。清楚，黄不一定黄了你，经验。但是他们信息嘛情况。
他不应该拿的吗？他说，所以说我们整个世界都不想生了，莫名其妙的空间。不安全当中我跟你说，我今天给你们报个料啊，这是我不能说具体在纽约，有一个非常非常高层的一个会议。是个某个组织的，在纽约要开了200多个名人去了自然博物馆。租的场地，对自然博物馆给砍掉了，为什么给他说了？因为他们跟中国。
刚刚我出去的时候，其中一位最高的还包括半农先生也给我发信息，看了第2场，你刚刚两小时前。又给又给你看错了，这是在卖，我说这些人这几百个人在美国。你的本土看住他们，这不是坏事，有时候你几招你恰恰你是应该看透了，让他。他们真身体验到共产党在你的国土，就像孙立军干这些事儿。
我居然平台在美国，在一个包括那个那个那个哈德森研究所，下午取消啊，包括我们律师整个电脑全被黑了。包括这个强奸案强奸案啊，这个到现在没有消息了啊，一点一张纸一个字呢。嗯成年了啊，还有一个叫东口味的，那什么9个建筑官司，这是某种程度的包括。什么和平啊啊，这搞的这些事儿啊，夏业亮还有个力宏牌那个小汪。
还有这些亲嘴这件事，你实际上你今天看咱花多少钱你也证明不了，这些人有多坏，但是我们把。这就是现代的草船借箭，这个传一射使劲射，你就把剑送给我了。草船借箭明白了，其中的含义叫借力打力，啊，这就是为什么是若有输入法。往往是赢家，因为让他们表现出来假的，然后就是反正就是用反面的形式，反正cp在美国的。
录了一些假视频，他说他讲的你应该欢迎，你得换现在我们那么多的案子，我们现在一句我们把假设给。就不用想了哈，就是那个长白长那个记者今天上午那些法官证，而且现在。一个新的一个法律学的，我说我去年就讲了，下也不行，所以他们就这么做你才有证据，就像大连人。
你有证据，现在他们正在各种法院叫政法委统一协调，要把所有的我们员工呢支持。通通的灭掉，收掉，然后呢，这个法官在统一协调下，他们怎么可能没有言语泄露之处。在那边有一个刑事文件佐证了他的强盗逻辑和他的抢劫，你的财富，包括6000个员工在这边附近。啊，这在写啊，所以说这都是证据，包括新疆的事情，我每次跟他讲我是新疆的所有的事情，你们就看证据。
这是人类有史以来最大的人道危机之一，然后西藏我说你看看西藏人被杀的人被消失的人和西藏人为啥。就像那个不是很简单啊，华为公司你觉得普通就完了吗？这些年来盈利的钱哪来的钱啊？而且你的这个整个的公司体制都能在一个城市。你下载所有的，你发嘛我。
还不行，我说那不就完了吗，还要说什么呀，完全掌控微信，我说你讲讲微信是不是共产党的，你在微信上发个文章不就完了。就不能发出去，所有的系统里面，你讲讲，你说嘛。在美国100个就业职位，你觉得就是说这事儿就拉倒了吗？不可能。就是关于你问我，你看行吗？肯定要那个了，重庆还有差不多的。
然后还有那个就是还有个叫什么的啊。这个你看看就是，这个就会骂这个喷嚏啊，这个国务卿这个骂得那么厉害，好事儿，好事儿啊。收集这个第一时间，第一时间我们华盛顿的办公也好的。南站有咱们的战友的所有的翻译都不知道咱们战友之声啊，为啥今天你们坐在这儿？
因为你坐在了战友之声的脑袋上面，他们的信息复制啊，你这么多年。他得多尴尬，太感动了，因为翻译组啊那个字母，那些都是默默的在那边，这个。那么多付出的那个一屋都是不要提我名字，不要提他。不要提，我就默默的做，不用提，真的真的好，还有就是很多翻译的人就是在明明在体制内的确不能的发生，的确不能提他名字。
真的是，我真的是日，就是夜以继日的做事，真的是，所以说这个战友真的非常非常感激的。所以说今天我跟你说了一个也不能忘记一个也都得记住，你千万不能把那些最沉默最辛苦的人啊，把他们给忘了。所以说切切不要咱们战友之声的。小妹啊是吧，还有包括咱们墙头记啊，是吧，然后战友之声啊是不是啊？还有这个这个。
还有还有是那个。对啊，这个。你现在我我也不能告诉你他名字，因为你要保护他是吧，就是以前就是台湾的媒体记者都对我讲的，所以说。台湾国泰那边出来选举这事儿，台湾同胞能看到我们爆料革命，到底有没有真材实料啊？那个女的叫什么陈什么情况？
陈文茜，等啊等，大家看着啊看着。啊，然后呢，大家过一段时间看了有中介的人物出来提，过得还行。但是我告诉你，改变台湾命运的还是陈水扁，李登辉先生了不起，但是现在大了一点。我对那几个追来了，什么开关，你说的是哪个？有没有可能有人说。
就是这个金钱玩弄。但是呢，经过监狱是在洗干净了，把罪都赎完了，在一个陈水扁出来，还有他那个儿子都在嫉妒社会主义。女儿女婿都在成都，这个成熟完以后就是涅磐的凤凰，凤凰之所以伟大，在夜盘之前他就是一个。就是卖人肉的，这个就是政客。
这都了不得，他吸取教训啊，你看看创新工作还没有，他的经历太多了，被人。还有很多人不了解同事或者朋友，个个装备过很多次了，啊，包括旁边老先生在哈佛旁边。第1个旁边有所有的。发完言以后她很愿意，这都是这事。
事前。还有窗户，还有教会，他们都是一样虔诚的心，包括现在。话不多出来一句，就是上生活中都很能说话啊，入场的话就听。对你的谦卑，你包括现在你看如果你要你看出来，所以。
经历不苦呢，这样的整合度。你们没有去过，妈妈说你常在那儿，你会发那个管理啊，就是我非常欣赏就是。清理，既有管理的规则的严谨，但是人性有百万的钱。家人像一般她哭了，他家人儿子人家都说，这个人的生活中，天天装好人。
发自内心的啊，但是这就要看到一个有信仰的国家和领导人，经过苦难以后他会走正道。有些领导人特别我们党经过苦难以后，家里边也进过监狱，家人也被害，他这个债务的时候，他可能是报复她没有心眼。报复性，他心里老想，就是你能把我家人怎么着怎么着像王岐山，还在下面。没来的时候我就白刀子进红刀子出报复的变态模型，一个没有信仰的这个人。
一旦控制了极拳和重拳，变态的，是饿的，而且是完全不值得。而且是不计后果的，这就是中国为什么有文化大革命，变态吗？是不是变态嘛？杀光吗？所以在改，有信仰的国家领导人，变成更加的他。是啊，反思更加的积极，更加的上，对上天更加的尊敬，对吧，某中的。
大国啊，这个领导人。这是今天的爆料啊，这个是32第1个青岛的啊，去了中国签了36分。这个人走的所有路线全都是，他非常他他跟这个习主席关系很好。啊，这个但是他的所有的团队，多年来就跟我讲一下就让他工作，所以说这回他访问中国。
欠了几十份合同，还在东北投了大量的炼油厂啊，上千亿的投资讲了很极端的话，包括支持新疆。但是我可以告诉你，你们喜不喜欢习近平主席，我不管他决定他本人都不知道，就这次访问安排相加。集团包括江苏省，从这个国家拿走现金和拿走的声音，几百亿而人民币啊。啊，8, 咱还有几分钟就结束了，结束了结束就结束了啊，那有的咱先祈祷一下。
这个我们转了就转了一会啊。阿爸说两个手机说说没电为止，今天上你的，没电了。
这俩人这个国家的这个访问他身边的几个他的财长啊，他的这个管石油的这个人我都很熟。那都是假的，我可以告诉你。你们记住今天的视频，有一天会有的，实习之后一定会叫老师，因为这些人也包括将制成，但背后操作的。你可以看这个人访问中国之前有多少人飞去了香港飞上海，又有多少这些人的价值，包括江志成，去了这个国家。
这个行程看上去也是给了习主席很大的面子，和你在一起还支持新疆的穆斯林，背后全是蛆。管理这个东西几位吧，没有就在，就在这个，我给他说。估计是我不能说别的，但是你说是对你说是对的，我说这就是未来。要看到每件事件的背后真相，这个背后的真相里面，你一定要想到谁什么人他有这个能力。
他有这个愿望，他绝对不操，这事，不仅仅是为了国家好，民族好不可能一定有巨大的利益。这也是这个国家很快会有一系列的，在香港几个，包括李嘉诚家庭，中东这个大国的这个举动。这在美国和欧洲是震撼的，震撼，这就是我跟你说是好事吗好事。你说哪天在你说你你追你的称呼习近平。
所以说占有了每时每刻他们的恐惧就是我们的武器，就是我们灭了他的证据。每天的组合，每天的傲慢和自大，就会让他们的，你比如说他们现在这些人怎么都觉得你们删了。他忘了一个根本的问题，在国家这个层面上我们连狗屁都不是，真的是连个毛都不算，他还连一滴水都很淡。你真是恢复到这个事情有证据，你是克人之心，他跟我和个人知道，就。
他成了极少数，还有一个在个人一条命上都能活3万多天，大家是平等，起跑线是一样的。这个本身的质量质是一样的，阿志是一样的，就你也是3万多天我也散了，我也不想活了，我不聊了。我现在我的任务，我可不想相信。我问不想我我绝对不知道我是个佛教徒啊这个霎那就是永恒存在啊，我来了。
生命不在长短，对基督徒和天主教徒这个很多啊，包括这个。福音派的都不一样的啊，谁来拯救，咱现在在哪天？哪天我跟他。他被南京华钢材。所以战友们在给每个站都谈了个新话题出来，所以共产党现在他利用国家权力讲话的时候，他是绝对的。
当然他讲的是假话的时候，他背后那他就跟我们是平等的，同时这个质和量是我们高于他。我是替他人现在我们是利他之行啊，他们是立即执行。根本不同根本没有自信所有这些。真的让子弹飞一会儿，这是上天给我这个词让我们用了，这是匠人的电影，让我们用好了，这成了我的很好的战略。
第2个就是说一切都是刚刚开始，一切都是看其中包含就是沉住气，就是我们一个好的开始。敌人的鲁莽和他的疯狂就是我们赢的开始，敌人的现在在西方这一系列的这种。东方啊，丧失理智啊，自以为是，那就是走向灭亡的开始，然后给我们铸就一个好条件，打开潘多拉的电机。你现在阿桑奇是一个最好的佐证，郭台铭在台湾这一折腾，他当上总统我干啥她都一步一步要兑现，不然的话。
不管台湾社会，那你在美国能不出手吗？台湾人民。这个欠款协议，他能够3000吧，这个这个减法也搞这多大的礼物，咱的那个了吗？是不是啊？所以说占有吗？一定要沉住气啊，你再简单说说你今天来了纽约的感受啊，首先呢，就是我见证了。我7层1234567层的58 8%，我要有很多人。
我们是独立的楼，明白，还有就是说我先生今天说了几个点啊，几个点的话，他虽然没有明说。但是值得我们学习观察，还有就是说我们那个就是后面的那个标记，我们俩老小都去挖出来啊，就是。展示出来的还有选择。嗯，就是搜集到那个江家的事，她就买一只行了。
我们给战友之声还有战友基地上最有贡献的人，这16个前16个人发给我的那个人，你你都拍照啊，把这些视频。我跟你说了吗？我的大农场里面真的是跟所有没见过面的战友。而且我觉得大了就会盖很多很多这样的剑上不同的火锅还有东西。
我中间这菜咱们大家拿碗盛着喝着酒，像今天高兴的直播一下，但是我就不出现了啊，那时候。我和战友之间永远只给你们用。这是我不对，这就是我，你像每一次。保险多少钱了？你就想一个强制性的保险，你就想，这个楼现在还。
而且这里就是这个所有的。我三个保证永远不会，每分钱都没有，而且不会有个人有关系，第2个要站永远知道还有。也提前一一定告诉大家才会这么弄钱啊，这是永远的，所以说你想要这个楼，还有整个这个法治基金的运作多少成本？那我们想知道你有多少前，我没钱了，穷光蛋。
没钱我都是借的钱，我没钱啊，我给人家政府抱着。我觉得这个鞋子但是永远看不到你，鞋子敲一下不用叫我姐。哪有呢？把鞋子给你带。你看看这底儿啊，看这个底了嘛，这点儿就给我说的啊，LV的啊。
做了没有？这些大概有个。这个16,000吧，16,000以特制啊。克制啊，然后呢，思想挣钱有钱才。我没钱，我有我有融资的能力。
西装，真不详细，说不知道，大概两三千吨，西装不可能。所以呢我希望。在喜马拉雅成功以后GCD灭亡以后，我们购物和信任就是我们的时尚性，我那时候最想的就是占有。
咱们唉呀。今天确定了郭先生，我我一直跟大家说，大家注意郭先生的美意，每一句话每一个字他说出来都是认真以后都会实现的，现在知道了吗？沈先养猪先打起来，有的时候慢是因为有步骤对呀，就是有的时候觉得包括站桩一样，因为有。进出口因为服装时装开，我也有一个。
为啥呀？也就是说有地址内容的，就是接收的人啊，到时候收到要跟我说一下啊，因为说我们还有一个机制就是说一个月。对照一下，因为我们要珍惜每一张图，因为我们太多的战友需要的让我不能把库存留在各人各人的理，我们要把。我的每一件裤装都要利用起来，我们不能存在那里，因为我们真的太多的战友渴望这个。
就是郭先生的，就觉得就是一种荣耀，所以说呢，我们到一个月就是要对账一次，看看你的库存有多少，或者你缺多少就多多退烧。咱们输了站桩的钱可以差不多买这个楼了啊，所以说呢，有些话我在这不能说啊，站桩发得最多的。对呀，大陆14亿人，大陆的战友们。你们要穿出去。
他们绝对找不着啊，绝对找不着合法的渠道，绝大多数还90%都是到国内去的啊，有。嗯，他给你这个单子，我我负责发信息给我就行了，国内。因为给一个安全地址，你们要是说冒险傻乎乎直接去你家我就不干了啊，有特殊渠道啊，安全的合法的。会送到你手里面啊，这个30万你要负责审核好，确实咱们战友的好吧，反正你穿得出去的，然后我只负责咱不玩。
这绝对不要去传上去，啊，这个国战服绝对值得收藏，在一个法治基金捐钱的票据一定要留好。看好这个大楼的时候，你就记住拿着那个就进这个大楼，这是第1道通行证，就是核心的在一个关键的时候啊这个。7000万记录。PP针都可以，一定你捐款。
把你的费用，人民币变成了值钱的没关系啊，你要给他。对呀不要，不要的话，就是实现希望，干到干这个喜马拉雅大师。喜马拉雅目标干掉共产党，成立一个真正的依法治国的这么一个中国政治体制，真正是世界和平的力量，这是。唯一的障碍，其它都不能考虑，千万记住啊。
利用任何理由和借口对法律进行捐款的制度是不对的，只有一件。这是愿意支持。59独立办公，独立楼层都是你们的事你也懂，一说我我你不要对着我来，但是你决定捐款了，如果你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/630/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/630/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
呵呵。可以的，怎么不可以呢？你看着可以的。对不对啊？所以说你用这个移动这个是完全没有问题的。
崇仁，所以说这个note。是有问题的同时啊，你看啊，这么半天了就没有战友说道no出来。文贵先生好出来的时候，你第一第一啊是小鸟。漂亮啊，我在这是网络的啊，所以说你收到了战神战报第二啊，侯小宝第三，阿海松山道人第四啊。
我现在是试一下阿湛实在冒收到了收到了，我就试一下这个通知啊，黄小宝。小川，小川，所以说你收到你们几个都收到通知了是吧？丹丹语。嗯嗯，木兰传奇木兰就在日本收到了这个突发事件啊，突发事件。想有有出发时间啊，这是突发事件，亲爱的战友们啊。
完全是是那个这个手机连的另外一个网啊，这个就是现在美国很流行的。一个胖子不是在手机上对外直播啊，可以移动的，最高可以达到一个g啊，所以到山上打都行。另外一个就是这个卫星啊，可以使用卫星卫星的一个一个一个这个点。啊，郭台铭出生，那肯定的呀，那我不早在去年我是9月份是8月份，我就说我霸占了。
大家打这个这个这个我们会说话不办事啊，阿有同志很快很好啊，木兰。阿湛是感冒啊，不然现在太多了，忙不来在泰国了吧，突然袭击手机其实还好好先说。Nice dream哦，你看看，所以说你获得沙发就是正常的，咱这姐妹行。啊，揉揉揉揉，大家觉得这个信号和声音行吗？基本上这就等同于现代WiFi。
啊，战神战豹文贵先生预测准确战神战报，你的话我也太不爱听了，什么叫。预测准确啊，你给我看他战胜山猫不叫预测，咱得靠情报啊，不要语言。不是语言，那咱们到底要不要搞预演的，又不是风水大师，别上那些盗国贼的当啊，还有那些五毛骂那些那些烂人的气没了。这是情报可靠啊，情报可靠声音怎么样啊？因为他们说这个这种这个通信方式非常可怕的声音。
会变形，这就是未来卫星WiFi的一个初期模型了啊，很重要啊，很重要很重要啊，咱国媒体用这个。就厉害了，啊，就打到老公的整个天空上的卫星玩玩啊。郭叔神机妙算哟，你咋把我整的？跟着王其实是个瞎忽悠啊，我不叫神经。你这是关岛是吧？说去年9月啊，你还记住了吧，你看。
你看这是禹城禹城记的最清楚啊，玉成玉成啊，小皮家生意很好，图像也听不清楚，生意好。这很重要啊，战友们啊，我走了一圈我走一圈啊，也就是说颤抖会对声音最大影响，这个WiFi就是卫星。但是发现最大的问题是声音啊，我走走啊。
有没有声音变形内容吗？有没有声音变形？我换个角度啊。这个角度咋样？清晰度可以吧？从容，哎呀，这太好了，效果真好，是医生说的啊，这个今天还要拖两天，有两次支付时间。
用的WiFi只有一个，回头我把他照片给你们发上去，你们可以看了也别发了，发了以后干什么了啊？好了好了可以了，快睡觉吧，咱回头再说啊，回头再说。效果真好，生意也好啊，确定生意没问题啊。好好好好哇，这个是突破啊，啊，这个是通过咱这个办公室，大家看到啊。
一个办公室，未来是40个g的啊，10个g的，10个g的，10个g的啊，这个要不得了不得了啊了不得。这个，所以说这个这个东西咱们战友们优先使用卫星啊卫星WiFi到时候咱们法治基金。给捐款者还有咱老战友们啊，发一个啊，这样黑他就黑不了，他几个就可以不倒了，现在唯一的事情就是声音啊。啊，这个这个唯一的就是这个，就是声音啊声音啊，就是声音最重要。
关于最大的挑战是声音啊，就是这个卫星WiFi现在咱这个呢是混合用，到时候怕刚才在那边就已经断掉了啊。这个大盒子到深山老林阿水下边都没事，这个绝对是共产党的人，花的人正飞。吹牛，还有那些大时代啊，华为是世界上武器最先进的，你大爷的吹狼蛋呢，你就糊弄老百姓。什么吹呀？啊，6级啊，凤凰卫视竟然把那卢什么林啊，国际所谓的通信什么主席啊，虽然说6级。
鸡鸭还得8年到10年啊，这个技术是不成熟的，一级是什么二级？什么三级到4级，升了4级到5年，4级到5级。跨度8年你忽悠谁呢？爱立信我告诉你，两年前我就知道美国已经和爱立信。啊特别是诺基亚，已经形成合格吗？5.5级和6级才开完。你笑了，早就了解你这一套了，但是最近有人有些人说啊，有些人说，我刚刚跟你哥们就紧急见面。
啊，两件核心的事啊，美国和欧洲将对新疆啊，新疆的朋友们，你们该高兴了啊，新疆西藏。宗教和人权上要采取动作，新疆的朋友们等好消息吧，啊，有大动作。啊，这个最西藏的啊，朋友们你们要振奋啊，有大动作，特别是美国对这个系数，对这个宗教和人权啊。叫大众做啊，这是前所未有的，我就说到这为止多了不能说啊，别老说我一言，我一听说预言我就有点不高兴。
王岐山就在忽悠啊，是不是掰着脚趾头在那瞎忽悠，一天的千万，千万别给咱不是一个，也不是。预测咱就是可靠的情报和事实，所以说刚才我跟那个哥们说话啊，我说你是紧急的啊，就过去释怀一切。永远跟我说句话，英文啊，impossible never never现在不都成真的了吗？我问你。不要相信我说的话，抱着你要你要乖哟，啊，不要插东，插死你爸的WiFi啊，另外一个。
有声音就是卡，另外一个啊，大家这个要要我跟他说的，啊，特别关键的新疆的。我说我过去我跟你说这些视频音频啊，还有我给你看了一些照片和视频，你竟然跟我说句话说，这东西可不可能造的。现在你们要采取措施了，觉得我光贵的管用，我是新疆人，西藏人啊，我在。我就换一个啊，换个角度再换回来。
我隔壁那家是400克力那个那个那个导演，但是这个。今天给我非常非常振奋的消息，就是就是对西藏新疆将有重大重大的工作，所以说紧急店面及店面啊，紧接着。另外一个大家都告诉我好消息啊，这个对台对港也会将有大动作啊，也将有大动作啊。你也这么大这么多，大家看着特别是阿官员和经济领域。
千万记住今天的哥们，他们这个小组啊，看了那个爆料，问了一个非常滑稽，这可以理解啊，非常滑稽无知的问题。啊，说这些事啊，他们认为都是习知道的，他说你这个观点啊，说就是这个加成啊。加压浆制成的孟建柱，王岐山啊，在这实习都知道，我说你这话说有毛病吗？没毛病，但是是不是。这时我说，绝对不，你根本不了解中国，我说他们恰恰的，这事儿都让你知道，这就是。
共产党啊，内部高层的人最迷信的三个权利，第1个说不的权利，就是我可以不当这个国家主席，但是我想更要。一样，我可以让你不当国家主席，哈哈，我可以不当总书记，我也可以让赵紫阳不答这个问题，啊，这就叫中国的权力最高。他的境界垂帘听政啊，第2个中国明星什么权利啊？只要抓住小把柄，说白了就是黑厚黑学。抓住对方的把柄，叫抓小辫子，这就是蓝鲸皇的祖宗到全世界，我是。
抓住对方的把柄，我是第3个，共产党最善用的权力就是什么借名正言顺的权力。干着与自己利益相符的事情，这叫什么？借力打力，共产党迷信这个那个文化上去了。我所有在场的在正当权威的权威者都将被那些所谓咱是盗国贼啊，还那些人。利用国家民族的利益和国家安全的利益来满足私利，我说你刚才说这事儿谁都会知道，在某年都会有批示，很明确。
但具体操作细节全在王岐山，孟建柱，孙立军所有责任人的手里面，那你就说了不算了。为啥叫孙立军要管香港管港澳台，为啥上海局势现在情报上最厉害的，国宝最厉害的。为什么具体到美国纽约到伦敦见我是刘延平，而不让傅振华，而且希望傅政华出任才好呢。那刘艳萍私下跟我说多少次你也该抱就抱吧，所以最近我不说真话了啊，他说他越说我越不说。
互联网你该抱抱我不管啊，啊，我不管，但是一怕有的时候就让我使劲报复振华，但是一说话有声音的时候就说啊。娃娃尽量不报，但是王岐山你绝不能暴露，绝不能帮大家看，明白了吗？打着国家的名义干着自己的事儿。你们根本不我说媳妇啥，我说他现在是被操纵了，他自我感觉大权在握100%，他还可以。愚蠢到说我被人家控制，我是裴磊，我还我还听的话，那不是她不知道，她自我感觉好极了，她不好奇咋那么多疯狂的事吗？
嗯，对不对啊？但是他绝对是个傀儡，香港你家弟媳的意见大的距离那不是一般的大，我。在网络上说，当年是江泽民看好李嘉诚回国，在64之后投资才给他机会，放狗罗圈屁啊，李家人。啊，在这个凳子时代，那赵紫阳时代都会有的，而且跟情报机构合作，几个家伙。李嘉诚是香港的三大帮派，她是潮州王，相加是上海方别搞错了。
后来政治犯，也正是方当年也被抓的这个啊，这个这个不是州北方州北方啊。周北方被抓了，但是跟李嘉诚是哥们啊，那都是非常好的哥们，但是首钢的大老虎啊，所以说在里面关系复杂的是先拿中方的。后边跟江泽民结识了上海联盟，成为陈府一家200头，这个这个我说你们外国人根本到不了。明白这里面真正的这个核心关系，中国的权力在谁手里边，中国有这么两个力量，一个是合法的体制力量。
那就是习主席的习近平先生的另外一个黑暗的力量，那就是江泽民先生的孟建柱先生，王岐山先生，孙立军先生在这儿。为啥我说这个郭台铭啊，郭台铭话还没说呢，那鸡巴早就定好了啊，这一石三鸟。啥叫一石三鸟啊？实际上培养，就是郭台铭就是台湾的商界的外援，然后。我跟美国欧洲有大联合，把他给官方话实际就是收尾啊，同时让台湾的商业更加呈肥大。
跟我们合作，你们可以当总统啊，更重要的事情把民进党，把国民党其他几个100%服务的全给你灭了。事实上那就是政治上统一台湾，现在是按下名不正言不顺，现在要名正言顺，所以说很多人。他忽悠台湾的，头一段时间很多人跟我联系，说你说这说那，我看你们瞎忙活，根本不懂，台湾的总统就是国泰君。几乎可以确定90%就是郭台铭了，不出意外美国人不在背后使劲折腾，你们谁选都没用，你就不用选就回来。
啊就是怪你，想啥呢？想啥呢？大家想啥呢？你太小看共产党了。能力来个人拿钥匙，现在在台湾的渗透力量大了就乐了，搭出去了，所以说包括中美贸易这两天有大事啊。看看中美贸易谈判的大事有大事啊，所以说美国的经济啊，美国的经济。你在下半年会会出现一定是往下行，明天可能更早啊，到那时候大家就会看明白了。
美国和老公啊，然后加美国选举，所以说干什么？我这是事实啊，我干完人家的隔壁怎么开会呢？我说刚跑回来啊，今天第1次公开说啊卫星WiFi试验。基本成功50分50分啊，我要和大家今天就到这儿啊，咱就到这儿，我可没入波啊，这个我在这儿反对阿路德先生。啊，还有这个家站有转播的时候，把我转播的这个简直太难看了啊，太难看了啊，强烈反对，强烈反对，强烈反对啊。
啊，游泳。百合，白百合，百合，发现这个收到了，通知完，出轨方首钢的没错。
刚文化刚回家的时候。胡茬都看到了，你长得再好看点就好了，玛雅毛啊长。不能再好看了，因为我长得已经是最完美最好看的啊，啊，呵呵。我哪天啊，我哪天这个要在这楼上楼下上下走走，给大家直播直播啊。
这个最近啊，战友们可以讨论一个问题，过一段时间邀请一些战友到这个喜马拉雅大使馆来，啊，这个是要。请谁来啊？大家想想，要想谁来呀，路德老黑我了，把我弄得那么丑，能不能让他来啊？啥时来啊？来啊，这个可得来，这家伙能折腾啊，能行啊。秋月首先是赵安红女士，凯莉琪女士，是不是还有谁呀？大家想想啊，是正事。
吃了，现在藏身东南亚，听说泰国现在跟豆豆不中啦，这小哥现在。已经消失了，大卫小哥是吧，单位小哥你来吧，三个小哥不来，在澳大利亚是吧？很无奈是吧的，亲爱的兄弟姐妹们，大家想想列个单子多了不行，多了不行。因为安保的问题啊，我觉得5个人到7个人啊，第1批啊，阿美敦力宏这小子肯定得来啊，这家伙。
老是偷偷摸摸的就就串就串网串网啊，但是这回这回双龙下一一出现都是一串一串一对对的。这回呀，对不起了，不能那么多人了啊，这这多次的紧安保风险啊，都是来自于美东啊，来自于庄逸鸿先生。这回必须咱俩咱得整明白就会啊，兄弟姐妹啊。大家可以提一提啊，最近要邀请一些战友到喜马拉雅来啊，这地方跟这个视频里看不明白，完全跟你们的事情。
你看了一下现场完全不一样，咋说这话啊，等大家来大家就说去了我就别说了，今天这个成功啊成功。本来啊，今天晚上和半农先生有节目有节目的伴奏先生，突然间也被紧急召见啊，娜娜去哪儿了啊？然后马上就转头去那边了啊，空中紧急降落啊，紧急回去，是啊。好亲爱的兄弟姐妹们啊，咱李小木，李小木现在选完了选车。
不过以后他就常来了，常来了啊，太好了啊，这个咱就这样干，就这样啊，谢谢了兄弟。哦就这样啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/613/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/613/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦，这人已经都走了啊，这是我们这个锅媒体的直播是直播史啊，直播。这个直播室的部分空间啊，这是一个独立的洗手间，特别特别大的洗手间啊，然后呢这个设计。这是一个阿根廷的设计师，阿根廷的，然后呢，就是在这里刚刚在完成直播，因为这些都是临时的啊。
都是今天这都是临时的，未来的将有十几个摄像头会在这里都是那个机械人控制的啊，都在正在加工中。这个是爱马仕的家具生产厂生产的东西啊，这背面是这个红的爱马仕的皮子，然后看到这个图的这个。才看到这个图的，这把手枪都运输当中，被伤到了，然后呢，这套家具是我记得我还发过推他，说当时这个。伦敦的书是比拍卖的啊，然后自己吃，很多事情是放的东西，就是。
卡部相机啊，这是怎么了？然后呢，这是我今天和班长先生做的这个地方，未来。整个这面墙全是8口做的啊，高清的这个电视墙现在是做一个用一个8k的电视先暂时。代表啊，鞋带系放这儿了，今天这个是一个控制台，然后这个地方呢就是今天翻译奶奶做的地方。嗯哼，然后呢，这是一个被录像机和摄像机一个录的摄像机啊，然后是这个呀。
然后大家看到了现在这个上面这个现代的这个总共是7层楼。大家可以从这儿可以看到的是，1232233层楼，希望有更。很多的啊，未来会有很多战友们要到这里来直播啊，要到这里来直播，这个太有意思了啊，这个太有意义了。未来这个直播的地方是战友们来到纽约啊，要爆料反击盗国贼，我们要把很多。
新疆的出来的朋友，西藏出来的朋友，都有很多人跟我们在联系，我们未来会把他们请到这里来直播，然后甚至把。直播是交给他们自己来直播啊，不要说控制了，就绝对不允许有半点影响啊，这个地方就是中国人。发出最真实的，最强有力声音的，能和西方媒体沟通的，而且这个地方是美国的重要。到了核心区域，有这么一个独立的7层楼房，大锅里最现代的科技，他在看到这个后面的都是这个高科技的。
所有的网络啊，网络的这个线索有这个地毯，这都是暂时的啊，当然。也很贵啊，这也花7万美元的地毯啊，所以说这个地方未来做完以后是世界上最高级的电视直播。反共爆料，中国人在海外可以信赖的家，啊，一切都是刚刚开始。开始光说不行还得看结果，这太重要了，太重要了，亲爱的战友们记住纽约有。
有一个你们的家，纽约有一个女的家，特别是给法治基金捐过款的人，更要记住这是你们的家的。家的家更重要更重要了啊，这个楼上的绝大部分都是法治基金用的，现在所有的钱都是由我来垫付。基金一分钱也不能动啊，这都是全都是文贵阿文贵筹的钱，不是为了钱。我的钱跟任何人没关系，就是要彻彻底底地啊，把共产党灭了，我们什么都有。
我们可能任何人都可能在曼哈顿拥有一个这样的独立的楼，我们本来就应该拥有，本来就应该拥有，亲爱的。战友们一切都是无限的美好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/577/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/577/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：谢谢班农先生的这个总结。我们现在接下来关于尊者达赖喇嘛的节目。我们现在开始。首先我要大家介绍一下这个背景，介绍背景的时候会有一个短篇资料放出来。请大家先看一下。
【放视频短片】
文贵：
大家看到，这是在日本的东京，当时这事是由我来安排的，我是按照中国政法委书记孟建柱，和当时的安全部副部长马建，以及中国的最高领导，最高领导，最高领导就是习近平先生的要求安排的在东京的采访。这个采访的现场是秘密进行的，是绝密！在这个绝密的采访当中，在东京酒店外面持枪的戒备森严啊！
大家刚才看到那个视频当中，（回放视频加以解释）从视频当中大家可以看到：从屋里走
出来的第一个叫才嘉。这位才嘉先生是现在尊者达赖喇嘛最相信的一个人，他也曾在中国蹲过监狱。他曾是一个老师，他是我见过的西藏人当中一个具有代表性的&amp;hellip;&amp;hellip;
这个是李淼，驻东京的首席记者。坐对面采访的叫郑浩，这个郑浩也是中国共产党，是专门外派的，一会儿他自己会讲到，我们是80年代被外派到德国去，我们不能选择，让你去德国你就去德国，让你去哪里你就去哪里！
所以这屋里面&amp;hellip;..后面这位先生站着的，看到了吗？他是尊者达赖喇嘛的亲侄子，这个地方是达赖喇嘛尊者的所有的最亲近的人，和中共派来的核心情报工作人员，和共产党相信的人。所以这个视频当中能证明，这个事情是核心的！
然后大家往下看••••••【播放视频】
刚才大家看到的，我希望大家要注意的是，刚才这个郑浩先生明确告诉他（达赖喇嘛）：「我是政府指派到德国的&amp;hellip;.」。我现在在这里看到的信息大家也知道，这是归中国安全部百分之百拥有的，凤凰卫视是香港的上市公司，它都是间谍，全是情报啊。那么这位郑浩，还有王纪言先生都是安全部的。王纪言先生作为凤凰的创始人，曾经的蒙古党委书记王哲是他爸爸，蒙古的纪委书记是他妈妈。那么这个郑浩也是被委派到德国的，李淼是被委派到日本的。
所以达赖喇嘛尊者对面的所有人全是情报人员，而且他(郑浩)很明确的说了，一会大家会看到他说：我是被指派到外国去的，而且今天我到这里来采访你，我是受北京最高领导指示来采访你的。而且你有什么话你直接在这里说，我会直接给中央的最高领导，他们想听听你的声音，他们想看看你的观点&amp;hellip;..大家一定要注意这些词儿，注意这些词儿。 然后尊者非常大的智慧：就跟你聊，跟你聊，也打太极，也打太极啊！聊着聊着就把这问题全给你回答了。
因为北京想问他的问题：你到底坚不坚持西藏独立？在这里面很清楚，坚持西藏独立已经不现实了，坚持西藏独立已经不现实了，这是第一 ；第二个我们没有说什么大藏区的事情，大藏区是共产党宣传出来的。说达赖喇嘛要求所谓中间道路，中间道路，这中间道路是什么？中间道路就是搞独立自治，事实独立！
人家可明确说是在中国宪法范围内的自治。而且西藏不管多少人口，其他民族54个民族，没有大小民族，都是一样的。所以不存在大西藏，这就把你共产党的谎话给你寄回去了。第二个所谓的大西藏的概念根本不存在，所有的自治不是叫独立的自治。所以这是很关键！他说我今天再这重申这事情，所有的自治是在共产党，中国宪法范围内的自治，第二个也给你说回去了！ 第三个就讲得很清楚：邓小平跟我说过是&amp;hellip;.是怎样怎样的谈, 说过怎样怎样的谈都可以，我们是接受这个看法，那就说我们回去愿意以中国国家的利益，在一个国家的范围内实行自治。所以说这是共产党在全世界都宣传说「达赖喇嘛要独立」！他说：我根本不要独立，这里明确跟你说了！ 第二个所谓的特别的自治，他说：我没有这自治！我是在共产党宪法范围内的自治。第三个，达赖喇嘛明确的告诉他，西藏寻求独立是不现实的，而且是愿意符合国家利益的。
在这里面大家注意几个细节：关于十八大这个话题，尊者达赖喇嘛，强调最重要的话，说中国&amp;hellip;&amp;hellip;，班农先生，你看到这个不知道什么感受？我昨天晚上我又看了一遍，我看的我是热泪盈眶。就当时几年前他就说：十八大提出来的，以人为本，以农民为本，尊重人权，还有特别关键的说，法治 rule of the law，他讲了这个话，一再强调！
还有就是中国要让世界信任，你要想领导世界你得让人家信任。现在你周边邻国，都被你吓得半死，你就没人信任！今天再往回看几年前尊者的讲话，尊者真是个大智慧，他看清楚共产党的本质就是个骗！就是个大骗子！他告诉共产党说：你要继续骗，就没人尊重你！你什么都没有！
再一个你得有老百姓，没有老百姓，什么都没有！你得有法治，没有法治，就什么都没有！西藏本来就是：我的问题我在这里了我不独立！可是你现在你老是瞪眼说瞎话，说我寻求大西藏，事实独立！我不寻求独立呀！我是在你的宪法范围内，你给我的权利。
而且说西藏要赶出藏人，也没有这回事！所以说接下来的视频会有一封，达赖喇嘛尊者给习近平的一封信亲笔信。
这封信本来不应该放的，在前天还说，北京传来话说坚决不让放这个文件！视频，挡不住你，放吧！可是这个文件我觉得还是放，所以昨天我们就请了这个我们最好的美国朋友鲁任达先生，我让他给一个美国人翻译出来，一会我们把英文版的翻译和中文版，藏文版都拿出来。在这封信里明确了：西藏不寻求独立！西藏不存在寻求什么大藏区！西藏完全在中共宪法下执行自治，西藏完全服从中国利益！但希望共产党说话算话，以老百姓为本，要让大家有信仰的自由！所以说大家看到这个这个文件的时候啊，非常有意思！【播放达赖喇嘛亲笔信】 大家看，这封信里面是写的什么？这是达赖喇嘛尊者亲笔信：尊敬的中华人民共和国国家主席习近平阁下。然后再交给谁呀？烦请孟书记，马付部长转呈习近平主席。就是郭文贵去和达赖喇嘛见面是经过孟建柱当时的书记亲自领导的啊，这个马副部长是具体执行者。这个为的就是习近平阁下，习近平阁下啊！ 再下一张，大家看到的这是原件的信封。原件并没有给孟建柱，原件在我这里！再下一张，原件在我这里啊！这是当时写的原话，大家看一看啊！非常清楚的：在最近圆满结束三中全会了，通过未来深化的一系列主题，中国的文化&amp;hellip;..下一张，大家能看到这几个问题，所有这个稿子在这封信的形成过程当中，我和尊者达赖喇嘛最起码见了五六次以上。
我在东欧、瑞士、日本跟他见面，为的就是探讨这封信。我是频繁地上北京传达这个信的要求，他们每次做了一些要求和修改。 达赖喇嘛在第一条里边，第一个就说到了，没有大西藏的概念。第二个中间道路，我当时就给他要求了三条，你看看，第二条生成的中间道路是独立的第一步这没有任何证据的指控，我本人诚心诚意，一心一意的坚守中间道路的立场，这是中华人民共和国宪法框架之中，寻求实现藏民族愿望的决心不变。现在将来都一样。你说这，这都跪下了！这共产党耍流氓，耍了几十年，那个时候是55年了，人家说从来没有这个。 第三个，有些人指责我们企图驱赶藏区所有汉人的目的。人家说我根本就没有也不可能，我也没这个能力，也不想。但是要保持西藏的文化，和这个环境的独立，是对世界负责。这是你共产党决定的，这难道有问题吗？最后一个问题是关于达赖喇嘛转世的问题，人家很清楚。关于达赖喇嘛的转世，你要着手解决了西藏问题，那很简单嘛！我，只要是符合了转世的条件，你就让我转世，不符合你就不让我转世，就这么简单！
这就像现在 班农先生如果要怀孕了，他要生孩子是吧？你觉得我的孩子该生就让我说，不让我生就给我打掉。就这样的话都说出来了，这当然了，班农先生不能怀孕，这个举例有问题啊！所以说大家要看到的这个，整个达赖喇嘛尊者的这封信。最后说自焚，他坚决反对！共产党一再说是达赖喇嘛尊者发动了自焚。 下一张，所以说，最后你看到总而言之，他要解决这个西藏半个世纪的西藏问题，不仅有利于民族团结和国家稳定，提升中国国际形象，民族尊严，也同时是习近平先生执政的最大的智慧和魄力。然后你看下面是亲笔写名，然后呢，这个才嘉在上面写上：以上根据达赖喇嘛尊者藏文亲笔信函，由才嘉翻译中文，并口头向尊者汇报核对而定。接下来向大家展示一下藏文的，尊者的亲笔函，beautiful！你看这个藏文非常非常的漂亮，非常非常的漂亮！ 下一张。
所以说这个大家看到了这个尊者的诚意。大家当看到这个的时候你就想想：你能相信共产党吗？这个已经55年，55年了，共产党用以上的三个问题在打压西藏，还捏造出来说是这个尊者鼓励自焚。事实上你们今天看到他用亲笔信来证明了：西藏完全不寻求独立；西藏不存在大西藏的概念；西藏完全接受中共宪法内的自治；西藏完全服从中国的一个国家利益；完全反对自焚！
但是这几条却成了共产党来打击西藏所有的在世界上的宣传，悲剧呀！悲剧呀！所以说今天，这个马上梵蒂冈要和他开始要搞什么啦，梵蒂冈要和中国和好了，这是对宗教最大的侮辱！这是过去的四，五年，中国的宗教，走向了历史上最坏的时候，比毛泽东那时候还坏！现在却要在世界上成为，梵蒂冈欢迎中国，要把宗教给解放，这不是悲剧吗？所以从香港问题，从达赖喇嘛尊者的这些信和跟共产党的合作，你永远不可能被兑现！
所以我说美国朋友，你们看看中共的历史啊，他们是怎么戏耍达赖喇嘛尊者的？最重要的事情，大家看完这个视频，当时的视频被交给了习近平先生以后，我被孟建柱指示为要杀掉达赖喇嘛！他不是要兑现诺言，他把这信拿到了，视频拿到了！说你看，有一天告诉西藏人民，达赖喇嘛从来都不讲独立，也没有大西藏，也不让你们自焚，而且尊重中国一个国家主权。这永远可以拿这东西告诉西藏人，西藏人相信达赖喇嘛尊者！
和共产党不一样，中国人民不相信共产党，这是本质不同！这就是尊者达赖喇嘛他的伟大地位！他就是佛！他就是菩萨！所以说，亲爱的战友们，这就是一个真实的共产党，最后他们拿了这东西还想杀掉他，干掉他！这就是文贵亲身经历，请看以下视频。
【尊者达赖喇嘛与中共专员见面视频…….】
亲爱的战友们，14亿同胞，刚才看到这些的时候让人非常激动，大家看到刚看到那个结束的时候大家有几个细节看到没有。从开始到结束，郑浩先生都是毕恭毕敬，王纪言先生作为一个情报头子，还有所有这些人都是共产党的情报人员，间谍，他们对尊者都是毕恭毕敬。然后在结束的时候，这个郑浩问他说:「你想回中国吗?」尊者毫不犹豫的说:」当然我要回去」。
但是大家现在想一想，这是在将近六年了，五年前发生的事情。这是达赖喇嘛尊者和共产党之间，一个正常的合同和交易。也就是说我澄清了在西藏历史上这过去，也就是说现在是60年，那时是55年，所有的问题：大西藏，大西藏它根本不存在，我从来没有说过大西藏。这是共产党的宣传伎俩，他给彻底否定了。第二个西藏不追求独立，不追求独立，这是多么洪亮的声音。而且所有共产党的宣传记录说，达赖喇嘛事实上追求西藏独立，这是多么的疯狂。
第三个是关于转世的问题，这个转世的问题完全在共产党和他之间的合作，按照西藏的佛教礼仪来进行，这还不行吗？然后说自焚，他坚决反对自焚。然后希望中国有依法治国，要讲信用。所以尊者是个多伟大的一个智慧大家，所以刚才我看的是，这真的是受不了我，每个镜头我看我都受不了。因为这样一个尊者，60年都不能回国了。他对你共产党有什么危害呢？你不是自信吗？你不是自信吗？
美国人搬起石头砸自己的脚。达赖喇嘛搬起石头砸自己的脚。然后说他是搞独立，人家说我不是，我拿文字给你写下来，我在视频上给你说出来。我在中国的宪法之下追求西藏的独立和信仰自由，保护西藏。他是第三极，第三极就是世界的文明，水，资源不要受到破坏，就这还不行。当我兴奋的把这个视频和信件的复印件(原件在我这，我没给他们)给了孟建柱以后，孟建柱当时说什么话啊？尊者达赖喇嘛从来不知道。这话我必须在这说。
有两句话我是接受不了的。当时孟建柱说：「现在我们已经拿到了他写的这些信，已经完全可以证明，未来像西藏人展示，像西藏人展示，达赖喇嘛不追求独立，永远管用，这是法宝；达赖喇嘛不追求大藏区；达赖喇嘛不鼓励自焚。够啦，这个视频也说了，这个也够了，那么现在，干掉这个秃驴！」战友们，我每次想这个事情的时候，……所以战友们，他用了一句话，让这个秃驴死掉。
大家你去想一想，他对一个圣人，尊者，55年被排挤在外，一个5000多万的人的西藏，一个精神领袖，几千年来的一个，一个曾经独立的一个国家，被撵到国外去，就说把人家骗到了说，把这个秃驴干掉他，这是什么情况？这是西方人要杀掉梵蒂冈的教宗一样，而且用最脏的一个词儿，我不知道这两个信者是什么感觉。
第二句话：「文贵，你的任务已经完成了，他回来不可能！如果你能帮助我们干掉他，你就成了最大的功臣了。」我到现在想起来我真的要C他祖宗，这我郭文贵被玩了。我的私人飞机飞了N次，飞遍地球，这么多次跟这个尊者达赖喇嘛见面，和才嘉先生见面，一个字一个字的写，回去来弄，我花了多少钱？我冒了多少风险？他们为了骗我，在信没到之前 在视频没拿到之前，要给我立一等功，习近平亲自给我发一等功。我拒绝了，我说我什么都不要。你看那个视频里我都没有出现。
那个时候不知道今天这个爆料的情况，我不希望任何人知道我干了一件事，我只希望达赖喇嘛能自由的回到西藏，让中国人真正的有信仰。我希望尊者能回到西藏，给西藏人带来更多的欢喜。让这个中国人认可的佛教，在中国人的心目中能得到心灵上的升华。一个14亿人的国家没有宗教是多么的可悲。他犯了什么错了，他又不要求独立，他不鼓励自焚，也没有大藏区，他为什么就不能回去呢？而且是在你的承诺下，他先承诺，先写下来。这是一个契约，这是一个承诺。
但是得到的一个回答是：「做掉这个秃驴」。我从来没有给尊者讲过，我也从来没给才嘉先生讲过。这就是共产党！从WTO，从香港回归，到美国的跟50年的中国合作。有一个合同得到兑现的吗？有一个承诺得到兑现的吗？亲爱的战友们，这就是事实！西藏人民他们已经做出了最大的最诚实的承诺，任何人再反对西藏，再侮辱西藏，都是我们的敌人，都是世界上有信仰人的敌人！
这个世界上必须看清楚共产党的本质，欺骗！欺骗！永远不兑现！这就是我们文贵看春晚的核心！到现在，中央电视台正在播着，在那跳着舞着的，我请问问共产党，你中央电视台播的节目里面，你有没有想过中国14亿人有多少人不高兴，他没有信仰的自由。又有多少新疆人被关在了监狱里？又有多少被你陷害的人百万千万家庭待在监狱里。你知道吗？你那个花了几十亿的春节联欢晚会，每个女人，每个男人都是经过关系上去的。背后都是性交易，钱交易，权交易。
这两位先生，小姐，我们没有任何性交易，没有。他俩没有花钱给我，就上这个节目了，那么多人看。所以说大家看到这个严肃的达赖喇嘛，这个尊者这个节目背后的故事。还有很多,那封信，请大家一个字一个字的记。我没有把原件交给他们，就是我要向西藏人民未来证实：尊者达赖喇嘛是诚实的，是伟大的，没有牺牲西藏人民。而共产党却欺骗了他55年。
所以说我认为尊者达赖喇嘛在政治上是极为天真，甚至是幼稚的。因为他一直在相信共产党，我不管他在做什么，尊者你记住如果你再相信共产党，你就对不起5000万的西藏人民，和对待西方几千万你的信众。悲哀！共产党就是一黑社会，就是一骗子。你怎么能相信黑社会，相信一个骗子呢？！班龙先生，我必须想问您，您看到这个视频以后，看到这封信以后，您什么感受？请您给大家分享一下，谢谢！
班农：我可以告诉你，全世界真的是都欠了郭媒体以及是郭文贵先生一份感激，他把这封信的原文翻译成英文，而且凯琳跟我都是天主教徒。而且全世界有共同的思想，就是说我们不管是哪一个宗教，我们都认为尊者圣人达赖喇嘛是一个圣人，是一个必须要受到尊敬的人，所以的话他是传道的人。我们也看到这个刚刚见面这个的访问。而且这封信达赖喇嘛不断的重复他需要从事实找出真相，要有法治的社会。那么他从来没有任何的意图要创造一个大西藏，大藏区。而且他也跟多年前邓小平同样都有一个的想法。他真的只是想找出真相，跟台湾跟香港情况是一样的！
但是共产党少数极端的人他们就欺骗了圣人。那么我觉得在今天，此时此刻在我们庆祝新春期间是非常的相关的。因为我们知道习近平将要去梵蒂冈跟我们教皇见面的人，我们也
是有很多的几十亿的天主教徒，我们必须要让我们的天主教皇小心。那么因为你看到他们这样对待西藏的话他们也是可以同样对待梵蒂冈。不仅仅是香港、台湾对于这个尊者，尊者已经承诺了，而且也做到了他的承诺。但是这一些极端的少数分子他们不会忠于自己所做的承诺。所以你也可以看到尊者他这个谦虚啊！这些总的仁慈啊！而且你也看到了他的信，他也是让步，我非常地希望可以让大家仔细的看一下这一封信。
我很感谢是他们把这封信翻译成英文，让欧洲西方世界的人完全看到这封信的内容。他其实是一个最神圣的一个尊者，这个的一个达赖喇嘛，他是诚心诚意的告诉全世界，我们已经遵守了我们自己这一方面许下的协议诺言。但是共产党不断的在欺骗着尊者！而且的话呢，你看到这个极端的集权的分子根本不可以让我们相信他们，他们完全没有法制。
郭先生：班农先生我觉得刚才说的非常重要的。我觉得班农先生从这件事情看出来共产党是绝对不能相信。所谓的中美贸易之间的所有合同都是被骗的，我不希望世界上任何国家任何宗教人被欺骗。梵蒂冈也将会成为下一个悲哀的被欺骗者。我不希望这发生。他是一个天主教徒，虔诚的天主教徒，这个真的是我看到他不喝酒，我爱喝酒，每次见他他都不喝，除了女朋友多了一点我觉得其他没毛病都是天主教徒，完美的。所以说我们凯琳女士，刚才你看到了我们尊者被欺骗，这个世界上最大的骗局。这个结果你什么感受你说说。
凯琳：我认为这封信，我们刚刚看的这个视频，已经是很清楚告诉我们共产党所做的一切他不仅仅是对他们中国的老百姓做出各种各样的行为，无论是对基督教徒或者是对伊斯兰教徒，或者任何宗教的人他们都是同样的，不断的逼迫，还有迫害这些宗教的信徒，而且对全世界每一个地方的领导都是有同样的敌意。不仅仅是对佛教徒还是天主教徒也是一样的。那么其实中国在1949年的时候中华人民共和国当时也说出，他们让所有的宗教要退让，他们创造的一个情况就是由党来治国。
他们不让宗教存在，比如说天主教徒或者是一些佛教他们这些宗教本来是有一个宗教领袖，但是他们这些宗教领袖，都必须要对党，说出他们忠心的宣言。但是宗教有自己宗教的信仰。所以教皇去年也说过了他委任教士，来到中国成为主教而且是从1949年出来的天主教徒是可以对教皇而且是不用对党宣布他们的忠心。但是现在党又反过来了又反口了。他们让这些教徒要对党爱国爱党。其实达赖喇嘛其实就是因为他拒绝这样的要求，就</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/578/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/578/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的十四亿同胞，战友们，和我的同事，朋友们，家人们，你们好！
文贵现在在纽约，和我们的好朋友Steven 班农先生，还有我的同事凯琳女士，在这里为十四亿同胞和所有的战友们，正在准备着一个现场的直播。现在已经开始了。
主要是我们要反对共产党的CCP对十四亿人民的洗脑。大家都知道此时此刻正在中国中央电视台举行着，所谓的30几年来一直有的大家要必须看的，这么一个新春联欢晚会的节目。我也看了30几年了。在这30几年里面几乎都是一样的节目。30几年来耗掉了我们现在在电视机前面很多同胞的半生，或者说是大半生。
这个新春联欢晚会是共产党安排的洗脑的节目，是一个现代文明社会所不能允许的节目。根据这30几年来所有的做的节目来看，他们所有承诺给人民的，让人民过上美好的生
活，让人们实现小康、现代化社会，让人们过上有法治自由、信仰自由的社会，从来没发生过、30几年来一概如此。此时此刻在中央电视台还正在进行着。
大家都知道，过去的几十年，所有的这些主持人都去哪了，大家去看一看。不是陪领导上床了就是跟领导结婚了，不是跟领导生孩子了，就是犯罪了，要么就是搞 MeToo 了，兰金黄了。所以说，中央电视台是人民心目中的一个大裤衩子，是一个中国人民心中知道的，给中南海的一个大妓院。那个地方，藏污纳垢，传播着淫秽、精神的雾霾。它是我们中国人民走向贫穷、走向堕落的一个最坏的一个地点和榜样。
所以文贵应十四亿同胞和所有有良知的同胞们的要求，在这里，搞文贵看春晚。传播真相、传播力量，让人们了解ＣＣＰ到底有多坏，让我们知道，我们作为人应该有的尊严，和我们真正的需要。今天我很荣幸地请到了刚才在前边短片里面提到的、我们的好朋友班农先生，很多人，在中国现在是最有名的西方人士。还有一个九零后的美女：凯琳女士。这两位坐在一起的时候，就显得我就太渺小了，一个大美女，一个是大帅哥。而且都有着丰富的人生的传奇。文贵非常地荣幸，能和他们在这里主持一个节目，献给十四亿同胞。
大家给我留了很多信息，让我传达给班农先生，向他问候。现在我首先代表所有的战友留言，荣幸地欢迎班农先生，参加我们的这个新春晚会，谢谢班农先生的到来，谢谢。然后，另外一个，我还要握一下他的手，因为很多台湾的、上海的、香港的女同胞给提出了各种要求，还有很多认识班农先生的人，说向他问候，因为在生活中了解他，说他是个君子，对女士非常友好。班农先生，我要代表中国的你认识的女同胞们跟你握一个手。
再一个，这个就是凯琳女士了，我要代表很多中国的喜欢她的男同胞们握一下手，欢迎你，凯琳女士，欢迎凯琳女士。凯琳女士就握一次吧，别的就不代表了。今天非常高兴，大家看到的是、纽约时间早晨七点钟。现在我后面的太阳，正在慢慢地升起。后面的背景，是中央公园，还有时代华纳，还有中央公园南大道的很多的，纽约广场，包括我的家，就在隔壁。这是一个传奇的城市。纽约又名大苹果，说是上帝给美国的一个礼物，就在一个石头岩的岛上，周围有西河、东海，南边有自由女神，中间有一个中央公园，这是一个传奇的城市。
这里有世界上最大的金融机构，最好的酒店、最好的写字楼、最好的公寓，还有一个天然的中央公园。这里有法治、这里有音乐、这里有文明，这里还有自由，还有信仰，曼哈顿有几万个教堂。今天我和班农先生和凯琳女士在这里为大家准备文贵看春晚，和北京中央电视台的大裤衩子里面，拿着人民的钱、花了上百亿建造的大裤衩子，而且还着了火了，还着火了一个。那里正在散布着精神的污染。
我们今天在这里向大家想说的是，中国人需要的真相和世界的真相。班农先生今天会给大家带来很多大家意想不到的节目、观点和事实。凯琳女士会用她的传奇的九零后的经历，告诉大家她在中国，和在欧洲所经历的一些事情，来比较我们今天共产党在中国所传播的精神雾霾，真和假之分。我也会在这个节目当中、大家看到、我的节目、暂时露一下，很多秘密。在节目当中，有很多惊奇的爆料。所以我们今天不是娱乐节目，是爆料！叫班农先生、凯琳女士、文贵的看春晚爆料节目。
所以，大家千万不要拿娱乐节目看我们，你们的生命的时间的宝贵，不要去花费在任何人所谓搞娱乐去。因为我们中国人现在面临着很多的问题，世界还面临着很多的问题，我们需要的是，爆料、寻找真相，一个法治的中国、信仰自由的中国。我们的节目现在马上就要开始了。第一，节目的开始，应很多战友的要求，要采访班农先生很多问题，很多的问题。这些问题来自于战友们给我的留言。几百万几百万的（留言），有些我是能问到的，有些我是没办法问，所以我筛选了一些问题来问班农先生。
首先，我的第一个问题，班农先生，我们现在第一个就请问班农先生。当时，他在白宫的时候，有人，特别是中国的孟建柱先生和孙立军，还有美国的 Elliott Broidy，还有中国的吴征，很多人，包括 Steve Wynn，几十个美国的企业家，想尽一切办法说服遣返郭文贵，在这个遣返的过程当中，发生了很多荒唐的事情。比如说，有一天早晨，川普总统突然来到白宫办公室，早晨他们要开国家安全委员会的会议，国家安全委员会呢，大家知道，当时班农先生是国家安全顾问。这时候，川普总统说了，有一个家伙，强奸了所有人，强奸了所有人，这个家伙要给他送回去。
然后，秘书就拿来一叠文件，上面据说是习近平主席写给川普总统的一封信，要求遣返郭文贵。这封信的背后，这个信的上面有习近平先生的一个签名，背后附的证据就是《财新》杂志关于郭文贵的一些报道。文件都准备好了，马上就要签字了。这时候，班农先生
说，停、停、停，先让我看看。什么事？郭文贵，谁是郭文贵？是不是那个 Miles Kwok 呀，给我、给我！班农先生就拿过来了，拿过来以后，班农先生就觉得，似乎认识我。这时候，就打电话给一个管理亚洲事物的一位主管，让他从白宫西翼赶快跑过来，说：这个人是谁？他说，这个人就是那个奥运村盖盘古楼的那个郭文贵，而且这个人是我们的宝贝，国家资产，绝对不能被遣返，这人是跑过来的。
班农先生说，这个你不能碰，你不能动，这个人很重要。最后，旁边的白宫的当时的律师也说，这个不能动，这个遣返不合法。听说这个是从美国的一个赌场大亨 Steve Wynn，在头一天的晚餐交给了川普总统的。首先在程序上，我们认为这就是不合法的。第二个，附着的证据，当时看来是很荒唐的。另外一个，据说是通过吴征或 Steve Wynn 交给了川普总统的这封亲笔信，说要 Do my favor 的这封信，根本不可能。我认为中国的程序，中国国家的程序不可能让国家主席习近平，去拿着一封这样亲自签名的信，通过私人交给川普总统，这是绝不可能的。
这个中间有很多细节，所以我请，今天第一个问题，大家关心的，这是第一个最多人关心的问题，因为这既不符合美国的法律，也不符合中国的行政规定、还有发文规定，怎么会习近平去拿着一封所谓私人的信，通过私人交给了川普总统，要把郭文贵弄回去。这个事情现在请班农先生给大家来说一下细节，请，班农先生。
班农：这个在华尔街日报也已经是广泛的被报道过了。我是在那时认识郭文贵，我知道他当时是在那个做直播在爆料，而且也是说明中国很多虚假的事情，那么很快我就认识到他，我觉得他是在说一些很重要的话，当时有很多重要的人，包括了写这封信的人，他们希望是遣返郭文贵先生。而且他们想要把他驱逐出去的有法治社会的在外面，那么因此的话而且到那个时候有机会去哈佛去讲课。我觉得在那个的时候有很多的美国的有力量的人，有权力的人也跟中国有权力的人一起，希望是把他遣返到回中国。
所以我觉得在那个的时候我就觉得他应当要作出很多的现实的一些的爆料。而且我觉得他应该作出更多的爆料事情，而且一年前我们也看到郭文贵在华尔街当中也说过了他的很多的爆料是错的。而且是告诉我们很多关于中共的事情，因此的话使中共想要把他遣返回去。所以我觉得我更加要关注郭文贵要说的话，因为我觉得他说了很重要的话，而且在直
播的时候美国之音也被中断，那么我觉得这个使郭文贵更加的关注于在作出的一些收集的证据。而且来到作出爆料，让更加多的广大的观众是知道一些的现实。
那么因此我觉得其实那时候我知道中共想要在司法的程序之外把他遣返，然而这个事情有了一个相反的后果。使他更加的重视收集证据，把爆料让更多的美国人认识中国的真相。
文贵：班农先生已经回答了，很多的朋友还是关心，刚才我看到信息里面就问：就问当时班农先生看到这封信的时候，是否看到了习近平先生的亲笔签字？这是一个问题班农先生。第二个问题就是你认为这个正常吗？习近平一个国家主席的身份写了一封亲笔信给川普总统这事可能吗？是真的是假的？请您花两分钟回答一下班农先生。
班农：我觉得是这样的，我不知道这个他是否有一个签名，但是我觉得这不是一个很自然的一个渠道，我觉得不应当是从这样渠道是让你被遣返的。因为我要知道有很多的人也认识郭文贵，我们也知道他们可能是因为你做了很多的爆料，你做了很多海航的说了很多海航的话，王岐山的这一些的话。其实是因为他们，是因为说了那么多的话，爆了那么多的料，做了那么多反腐的一些事情，因此他们是想要把你遣返回中国的。
那么而且这一些的信可能都不是真的。那么其中一个我们美国非常骄傲的事情，就是我们是一个法治的社会，我们是有政府，我们是有一个法规，我们知道是郭文贵来到美国是正在的政治庇护，而且是受到美国的保护，受到我们保护他的的政治意见。那么所以的话呢我们不可以让另外的一个国家可以压制他的自由的言论，而且要把他遣返回国，这个是不能的。而且他们做了那么大的努力想要把你遣返回国，我觉得这个是不自然的，而且我觉得他们是获得了一个反后果，使得郭文贵在美国更为人熟悉。
文贵：另外一个大家很关心的是：当时我也知道班农先生跟中国最坏的一个坏蛋叫吴征。吴征认识班农先生，想尽办法通过了关系跟班农先生认识。然后认识以后呢，还要买班农先生的版权，花20万美元，然后呢还隆重的介绍他的妻子杨澜女士，说杨澜女士是中国的, oprah 奥普拉 中国的奥普拉。
还有买书的条件是要请班农先生接受他太太的采访，大家都知道这是什么意思啊，很夸张的。这个然后呢班农先生也跟吴征见过面，然后也希望班农先生帮助遣返郭文贵。那么大
家很关心的事情就是怎么认识的吴征，班农先生？都发生了什么戏，他是怎么看待吴征。请班农先生花上2分钟回答一下。
班农：很简单啊，他是Boomberg 有个人叫Joshua来写了一本叫《Davie Bugan》，这本书，其实是关于美国的民粹主义的一本书，而且它也是让我成为川普总统竞选的时候的一个顾问。那么我是谈到了中国很多的情况，而且是发生在美国的一些情况，但是它也是获得了很多的争论，争议。
而且突然间我就是收到我的出版商的一个电话，他说有一个叫吴征的人想要买我的版权。而且在那个的时候，在美国是一个最佳的销售，但是也不是一个国际知名的书，我就不知道为什么会有人会认识我的这本书。我就请他到来我的华盛顿首府我的办公室。那个时候，吴征的出现他好像是说了很多夸张的话，又说了最大最大的话、最高的话，那么然后告诉我呢我的书就要成为历史上最好的书，说了很多夸张的话。而且告诉我他的太太是中国的oprah winfrey奥普拉， 我会上她的节目被受采访。而且是成为中国最高最大最帅的人。
很明显的，我当时我就觉得很不安。因为这个人好像是在要跟我建立一个关系，但是其实这个关系可能是不太正常的。而且我就说我不知道吴征是什么的人，他要过来做我的宣传。然后我知道我是支持郭文贵的，因为郭文贵都在爆料，都是一些重要的信息，而且是反腐的信息，特别就是对中国老百姓来说是非常重要的信息。所以的话呢我必须维持我跟郭文贵的关系，我不可以尝试帮助什么的人来反对他。那么我是觉得他是非常的重要。
然后我跟吴征说，我跟郭文贵我是支持他的，然后他好像就失去了对我的兴趣。那么他好像不想要真的知道我是支持反腐，而且是支持郭文贵。那么其实我们也看到这个郭文贵刚刚也说了，其实他是一个全世界上最好的一个老百姓，全球最好的老百姓。现在我们是在曼哈顿，太阳是高高升起，很漂亮的中央公园，他来跟我们爆料，我们很感谢他。
文贵：另外一个还有吴征的问题太多了。这个吴征先生多次跟班农先生讲，他是习近平先生的心灵医师，就习近平得经常打电话，得向吴征咨询一下情况，抒发一下心里的不乐，所以他是好哥们。杨澜女士呢他太太，是彭丽媛女士第一，中国第一夫人的心灵医师，心
灵鸡汤，经常也要需要杨澜女士帮助她医疗医疗心里的疾病。这是吴征给班农先生讲的。所以要求杨澜女士要采访班农先生。
再要问的班农先生，大家很关心这个问题啊，你就说YES或NO, 你不要再说别的。你就回答一句话，有没有说过吴征想到你家里边去找钥匙这个事情呢？YES? NO?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/566/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/566/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，今天是1月28号，你们几点睡了吗？不。哪家啊？哎哟，我的娘了，还想累死我了，又开始浇水了，我这又开始浇水了啊，交了还用热水啊，热水滚烫了。现在有了啊，这个今天是周一了，祝大家有一个愉快的周一啊，周一高兴啥都高兴，就像大中国。
是农历是春节，每到过年的时候我娘就说，啊，大过年的别打盆子，打碗的别说不吉利的话啊，别遇见不好的人又一年。是这样啊，所以说大家别看共产党的春晚，看春晚被忽悠猪，你更猪啊，多不好啊，咱得看文贵看春晚啊。今天我就不在这儿多说了啊，主要的是这两天大家都看到了啊，委内瑞拉已经成了世界的政治焦点，为。对了，已经成了共产党的这个内心里边恐慌的重大因素，啊，世界也会因此中大的版图改变，美国和。
西方会有更多的军事力量和政治力量会关注着中国的台湾香港，新疆西藏和共产党，盗国贼，对我们老百姓的钱。抵押和打压啊，中国即将迎来没有好的，明天美好的明天啊，亲爱的战友们，啥都不说了，阿姨。一切都是刚刚开始啊，请大家祈福了。
哎这什么今天报平安到此结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/562/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/562/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这是1月23号，文贵在华盛顿向大家报平安。
刚才，接了一个战友的电话，比较激动、比较激动。然后洗个脸，稀里哗啦地，呵呵！IEA战友，你是沙发、沙发，我证明。早早早！我马上要去吃早餐，然后出去，到律师事务所，做一个庭外的认证。然后，现在向大家报个平安！哎呀，到了华盛顿，深刻地感受到，深刻地感受到整个华盛顿的上空弥漫着一个共同的目标，就是反共、灭共！这个感受太明显了，短短地几个星期不来，和上次的感受太不一样啦！
十几个小时，和很多很多人开会、谈，能深刻地感受到——中国共产党成为了全世界围猎的目标。我相信绝大多数的中国人完全不了解的。而且，在华盛顿形成了一个绝对性的共识，这个共产党不代表全中国人民。共产党的绝大多数人都是好人，只有几个……文淼、文淼，谢谢！只有几个大坏蛋，必须清除。华盛顿它一直以来就是个利益、政治、国际时事必争、大争之地和是非之地。它成天有事儿，它就是个世界的首都嘛！它成天有事儿。
但是，像今天这样，华盛顿对待一个国家、一个政党，这么大规模、这么快地形成统一，前所未有，可以说前所未有。(在)美国你问任何一个政治家，他们都这么说，前所未有。这么快地形成共识，这么快地达成了一致，这么快地大家都明白，这是咱们大家彻底的威胁，前所未有，前所未有。
那么，另外一个，我也确实感到震惊。这个两年前和一年半前和一年前和六个月前(对比)，现在，华盛顿对中共的本质的认识，和它(CCP)对世界威胁的认识，对中国新疆、西藏以及各个少数民族，以及对党内的优秀人才，以及对私人企业家的打压，和对穷苦老百姓实行城管式的高温、高压……所谓的高压维稳，还不是高温，是高压维稳。确确实实不是它所说的，知行合一、致良知，是灭良知！
对宗教的打压，现在在华盛顿是高度重视。对待一个没有宗教的国家，或者没有宗教自由的国家，很难理解美国人，怎么那么认真地理解了宗教人士被打压。和现在经济上被侵略双结合以后，他们找到了答案，——撒旦再世！所以说，很多人说郭先生，你怎么能那么准呢？说中美贸易谈判会滑稽，我在上次来，那时候还在谈论G20的时候，我说G20会很有意思，你们斗不过他们。但是，是短暂的，长期你会斗过他们。G20之后，我说了会很滑稽。
我昨天给一个非常重要的人，我给他们出了个主意，他们这个这个鼓掌。我说你们就这一招，就把他们破了，我这一招就破。我现在还不能说，以后再说。那么另外一个，能深刻地感受到，今天的中国，所有的问题，还是我们老百姓太软弱，太容易被洗脑，我们形不成团结。就是美国人真的问我们这个问题，为什么十四亿人民的国家，这些知识分子都被打趴下了，没人敢说话。为什么十四亿人民的国家能允许这几个人这么折腾，要绑到战车上去。
为什么十四亿人民的国家，瞪着眼儿说谎的共产党，每次说了还都灵？三个代表、科学发展观、和谐社会，到现在的中国梦，党代表一切，爹亲娘亲不如党亲！他们觉得这简直是荒唐。……
包括现在的心学：叫大家知行合一；致良知；黑社会叫人致良知不是太滑稽了吗？这像拍大片似的啊。我说确实是：我们中国人恰恰就是在这一方面，是需要学习的，是需要改变的。我本人我就认为我过去做的不够好，现在不正在做嘛！中国人一定会统一起来，中国人真的能达到致良知，善待世界！善待同胞！善待自己！凭良知做事情！消灭这几个大坏蛋！
据我所知，据1120之后，纽约时报的报导和各个报导出来以后，好多中共的官员向美方反映，而且正式的反映说：他们想干嘛？啊！太过分了！还想灭共产党？还想灭我们这几个领导人？很搞笑！很搞笑啊！他们根本没有想到，他们已经成了过街的老鼠，人人喊打！他们在美国的渗透，和对文贵过去的封杀，和各种造谣和兰金黄。像那吴征，是吧，像那韦石、西诺、博讯造谣，控制的媒体对我的虚假报导对大连的600亿的罚款，对我家人，员工的抓、判、罚，和香港资金的查封，等等这一系列的事情，都证明了我是好人！证明了他们是个魔鬼集团！也证明了中国私人企业家和中国人民在遭受着同样的遭遇！证明了他们是魔鬼！证明了他们是盗国贼。
我们的「盗国贼」这个词和「一切都是刚刚开始」,和这个「中国人是好的，绝大多数共产党员都是好的」已经在华盛顿成了口头禅。对中国宗教的打压；新疆人的迫害；西藏人的迫害；对台湾的这种摧残式的威胁以及这种精神虐待式的恐吓；对香港的渗透，以及对以香港为基石的法律制度的破坏；
和刚刚的被世界上认为的，行之有效的香港的以法治为基础的人权制度，彻底的被摧残！这些在华盛顿都成了最流行的词，谁能谈这话题谁就会被重视，谁就会被尊重！ 所以说我们的爆料革命，绝对是华盛顿每个人讨论的！很多人都愿意去了解它，有几个大媒体都成立了专门的研究小组，研究对共产党的也包括我们的爆料革命。亲爱的战友们，爆料革命会拯救我们的14亿人民，会让中国人成为世界上喜欢的民族，尊敬的民族！会让更多的热爱中国文化，喜欢中国文化的人更愿意献身和参与到中国的这个世纪大变革之中：灭共！这就是大时代！这就是大趋势！谁也挡不住！「谁也别想挡，你也挡不住」 (山东方言)。 所以说，亲爱的战友们！身在华盛顿向大家报告到此！很多好消息呀！文贵爆的好消息太多了，大家都习惯了啊！爆着爆着&amp;hellip;.你看这个贸易战，是不是？你看孟晚舟，还有&amp;hellip;.接下来还有几个企业，我现在就不说了啊，慢慢说。
现在为14亿人民和所有的战友们祈福！(合十祷告) 好了战友们，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/553/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/553/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是1月16号，你们健身了吗？天哪，哎呀，战友们，来了来了。
战友们好！我今天还是5点多起床，战友们。因为我今天9点整跟一个世界上的打击金融犯罪的最棒的一个媒体采访，采访。弄洗黑钱的那个项目，弄了好久了好久了，特别是海航，特别是海航，德意志银行，还有中东某国，例如卡塔尔…咱采访。
接下来就有一个关于海外中共子女这个洗黑钱，藏匿资产，特别是陈国庆这个房产的事。看自己在摄像头前，咋那么俊啊，咋那么俊。接下来就是跟美国的这个基金，还有一个金融机构，就是未来法治基金，咱们的基金，就是很多战友们，可能，我们正在论证。分享，举报的成功费，举报的成功费。但是现在律师还没跟我回复那，这个今天中午我们就开这个会。
就是说，我们未来谁捐的法制基金的钱，如果基金查到海外洗黑钱，检举几百家中国公司在这诈骗，然后获得的奖励，那是大钱，15%-30%。然后除了拯救被共产党陷害的这些
我们的草根儿，民主命运人士，西藏，新疆，少数民族人士，宗教人士，这个知识分子，然后那，剩下的钱按比例返回。也就是说，世界上第一个可能是这个要赢一个国家，可能有万倍亿倍的回报的基金，但是法律上需要论证，我们正在论证，今天中午。所以战友们主要是干这个。所以早起，赶快这个锻炼。
另外一个…家里网不清楚？小哥，家里网不清楚。等等…我再来一下，亲爱的战友们好！现在中不中？不清楚。直播呢。不要过来…解像度很低，一直都是，还是模糊..（网名）不中。那你们就先在这儿听听吧，我等一下就挂出去，马上挂出去。哎呀，太好玩了，咱们战友们太可爱了都..有你们真好！
有你们真好！真好，真好…你要赶快跟他们说一下，但大家都反应清晰度很差，说分辨度不够。亲爱的战友们，亲爱的战友们，抱歉，抱歉，抱歉，真抱歉，这个…咱这个调试当中真是有问题，我发现真有问题。心中无码，自然高兴…这个太可爱了，总是断，这断是我刚才试的，这断不是，咱不能怨人家盗国贼，不能冤枉人家，盗国贼也不能冤枉。我马上就简单报个平安。
亲爱的战友们，今天是1月16号，今天有几个会，关于这个洗黑钱的报道，采访，还有一个关于海航的，德意志银行，卡塔尔的，还有一个就是很关键的，就是国内现在高官子女在海外洗钱，藏钱，再一个今天要开会，关于法制基金是否可以合法的作为一个慈善公益基金，慈善公益基金，能否未来将获得的在海外合法巨额收益。
未来除了用于灭共，依法灭共之外，然后就是把这个钱，比如说谁捐钱了，比如说小哥，小哥这小子不会捐钱的，小哥这小子钱都去藏痘痘去了，比如说拿了，捐了一块钱，小哥最多也就捐一块钱，木兰最多得捐1000万啊，捐一块钱，捐完以后呢，Rule of the Law 检举揭发马云成功啊，马云的资产上千亿美元，如果这样的话，按照美国的法律，应该给15%-30%，那都是几百亿美元，几百亿美元你花完了，咋办啊？我说你还给当初捐款者，可以十倍一百倍的赚，但是美国这个法律都有税的问题，公益基金嘛，每笔钱去哪都清清楚楚。但是呢，不是不可能，所以要论证这事。
我要把以法灭共，咱还得既有理想，还得赚钱，我本身是做生意的，是不是，凭啥让大家捐钱，除了灭共之外，还得有点甜头，这是我想干的。他们觉得我很疯狂，律师觉得你这家伙太疯狂了，没人这样想过，我说没人这么想我才这么想，这是一。
另外一个，前天试播的时候，我说了马克龙的事，好多美国朋友不愿意打电话说，你怎么能这么说啊，看来美国人关注咱的真多，你怎么能这么说，说我们开的马克思，特斯拉，进了中南海，拉走一车钻石，我说难道不是吗？你进去几十个小时，又办厂又卖车，结果李克强给你发绿卡，你得赚多少钱啊，你股票涨多少钱啊。我们中国人的血汗，老百姓挑一辈子粮食，还不够你放个屁呢，这就是共产党，给你们的钱全是我们的血汗。看来触动他们了，这是一。
另外一个向大家报告，希望路德先生，sara，政事小哥，卡丽熙，美东之声，澳洲之声，昭明先生，还有这个安平，你们赶快报道，春节联欢晚会，真让他们难受，前天昨天今天，我收到了N个，威胁我的，春节联欢晚会不让我讲谁，不让我讲谁，我都留了，都报美国政府去，看来他们是真痛了，真害怕。所以春节联欢晚会他们真害怕，特别是宗教这块，好多地方的公安警察，说你们要敢爆我们省什么事，就怎么着怎么着你，威胁。
宗教这块，另外一个怕啥，怕爆这些歌星的丑闻，当然江家害怕，孟建柱害怕，孙立军害怕，还用说嘛。王岐山更害怕了，相当的害怕。但是战友们，就这个春节晚会更得搞好，更要搞明白，所以亲爱的战友们，希望大家踊跃的给春节晚会提供关于宗教被陷害被打压，城管打老百姓，还有国内经济变坏的证据，事实证据，还有就是挺郭爆料战友被陷害，被判刑，被虐待，所有的证据。虽然春晚很热闹，所以说战友们，咱们春晚看来已经成了大杀器了，一不小心就练成一杀器。
看来要爆大料，达赖喇嘛这事引起世界震撼，很多人都在问关于这个事。我可以告诉大家，一定会震撼。所以说这几天看他们的反应，说明我们的春晚一定得办，而且得办大的，办好的。亲爱的战友们我时间到了，我得马上开会，我得冲个凉，刚刚浇了一身水呀，我这是浇水运动啊，我得去冲冲凉去，浇了一身水，赶快得穿西装，开始准备工作。我这接受采访，不能准备，已准备不会回答了，所以人家问啥我也不知道，但是呢几个会呀，又得十几个小时。
好吧，谢谢所有的战友们，如果有任何想在春晚想说的话，有证据的话，发给sara，发给木兰，发给路德，好不好，谢谢。发给小哥也中，但小哥这小子就爱贪污啊，战友都给贪污了，咋弄啊这玩意。亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，为所有人祈祷。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/542/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/542/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
天吶！天吶！这也太够意思了吧！行了，回头我跟你说。不要了，不要了，他从新加坡运到这儿来要多长时间吶！花多少钱吶！我这已经几百瓶了已经。昂？哇塞！这是黑客太夸张了吧！腾坤大迁移，啊？大挪移，什么意思这是？天吶，这好事儿，好事儿连连吶！咋弄啊？这玩意儿。
亲爱的战友们啊，大家早大家早！黎明之前，黎明之前，哎呀整得这心惊胆跳的，你说这这什么情况，我这是，啊，昨天晚上没睡好。昨天晚上，跟我一个，知己！啊，这个，三爷，我称他为三爷。几年来，没通过电话，没通过信息。昨天通了个电话，咋也睡不着了。通话通得很淡然啊，我装作很淡然。然后，聊聊高端的事儿。是吧，聊聊人生聊聊理想，聊聊信仰。有点儿像那个党内的那些侃爷们。结果聊完之后我睡不着了，被侃晕了这。唉，这人吶，我这个感情太脆弱。唉，三爷太能忽悠，淡淡几句话搞得我这，淡淡地那几句话搞得我就睡不着了！唉！
但是呢，还好，因为昨天晚上大家，我那个战友群里边儿，唯一的一个群啊，我们都讨论春节联欢晚会的事儿呢。这个这个，也没闲着，嗯。然后在晾台上，我这在晾台上又呆了一个多小时，拿着卫星电话，哐叽叽打。我这是这么多年了，啊，从来打卫星电话没给打没费过，我们这信用卡，诶昨天这一打没钱了。哎呀，结果是，我还不知道怎么往里输钱，你说这家伙整的。
我接到那儿从头说一下啊。这个是，我今天早上，收到的，一个有人战友发给我。关于袁建斌在国内，被惩罚犯罪。啊，这个他被告人是叫全家进，袁建斌，陶为峰，潘国健以非法占有为目的，采用隐瞒真相的方法骗取公众财务，数额巨大，其行为均已构成诈骗罪。一百五十二条，第五十一条第五十二条。被告人袁建斌诈骗罪，判其有期徒刑五年。如果袁建斌这个是真的。战友们，他所有的绿卡，什么胡扯八道的事儿，他直接就进监狱了。美国绝对饶不了他，啊！是不是？那他就完了！
另外一个就是看到了，我是真是！我是我是，我简单地看了一下，啊。这是战友们，帮助翻译的，实际上这是大概在，我看这是几月几号？10月31号，在洛杉矶，这是这是翻译本儿啊，二百多页翻译本儿。
战友们，这个是咱们战友给翻译的。你看战友的力量有多大！战友们给翻译的。我不需要考证，战友发给我，我就发给大家，是真是假我不知道啊。这个，呃，这个整个的这个文件整个翻完以后，我看了真的是感动，一个是被战友的翻译，这得多长时间啊！英文两百三十多页！
那天，我们的律师问询袁建斌，问了他10个小时。然后呢问的这个话题啊，我真是，我觉得，这个东西现在只有俩人有，啊，俩人有。就是，路德先生，和Sara拥有，他俩可以使用，已经发给他俩了。他俩详细给你们解释吧。
但是我就简单看了，他与希拉里的关系啊，希拉里救了他呀，他有一艘游艇啊，几十亿美元啊。什么什么什么，特别是说，共产党，啊，到美国来，要找他和解，说给他6500万美元。啊，为啥呢？说判他案子在国内判错了，要给他6500万美元。然后每次他，他跟人家见面都有FBI在旁边儿。
袁建斌！你放你老祖宗的那个狗臭屁！你把美国FBI当成什么了？动不动FBI！你跟屎诺，你跟韦石，你们这一套套的畜生你！你要敢说FBI每天跟着你干这事儿了，袁建斌，你让我干啥我干啥。
还说什么共产党给你，要赔给你6500万美元，来证明共产党错了。说判你吸毒罪，你哪儿吸毒罪啊，这哪儿吸毒罪啊？你有什么吸毒罪啊？袁建斌，你瞪着眼撒谎，袁建斌！就我看了你这边，任何一件事情，你不是说你那个网站是你做的么？5000万美元么？我叫你损失了5000万美元么？你到处吹牛嘛！怎么在律师这儿不敢承认了呢？你的每句撒谎，一句撒谎等于一百句谎。这个袁建斌这个烂人，你这一辈子唯一你荣耀的事情，就是把你的名字跟我郭文贵放在一起来了。你真的是你八辈儿祖宗烧了高香了，你怎么配啊？
这个里面，我这，特别惊讶。说这个有人，说要把什么生殖器放到三岁的女儿脖子里，什么要把他老婆，放到什么阴道里。谁说你这话了？战友说的，战友说的跟我有啥关系啊？你到了人家律师这，还耍流氓。在那块儿跟人家律师耍流氓，搞情绪化，如何如何。
我为啥今天早上，我给大家要报平安直播我给大家讲一讲啊。千万记住，在美国，亲爱的战友们，你们一定要记住！我也是希望我们法治中国能这样！在中国这律师啊，见了任何付钱的人都像三孙子一样。可是在美国绝对不是，很多人也不在乎律师跟你说什么话；也不在乎对方律师对你的叫庭外质询。
亲爱的战友们，我今天看完以后，我特别想在今天这个直播上跟大家说一说，我只说给咱们的战友们。希望有一点脸的，啊，砸郭的人都滚蛋。你不配听，你也别听，不然你听完之后来对付我们来了。
在美国，一定要记住，跟你自己的律师讲话的时候，你什么都可以跟他讲，但是千万别说假话，千万别提供假材料。如果你提供了假材料，他发现是假的，他不拒绝你，他本身就是犯罪。
那么，还有一个就是，律师在任何情况下跟你说的话，在法庭在任何情况下都不能问，永远不能作为证据，这就是美国的好处——绝对保护你。律师也不能去回你，回你是不可以的。
现在吴征就玩了个啥事儿呢？就是我们去告了那个叫Sam，山姆伯格。山姆伯格就是给川普总统创造移民墙的这个人，是川普总统的竞选顾问。
Roger Stone道歉，就是说这个假信息来自于吴征和山姆伯格，就这个人。但是山姆伯格就马上跟吴征要签一个法律合同，因为他有律师执照，说我跟吴征是律师跟客户关系。律师跟客户关系等法官问他的时候，法官是不可以问，他和吴征之间说过的话，绝不可以的。
但是他耍了小诡计，因为他签的合同时间，那跟这之前是没有关系。那这，他耍诡计了，法官反而会定他为欺诈，就是说弄巧成拙了。
那另外一个，就是山姆伯格帮助吴征，安排Elliot Brody，安排这个司法部，帮助Jho Low游说；帮助这个，铲平事儿。那这事儿，他俩什么关系也不能被保护。你属于刑事罪了。
所以大家一定要记住！任何情况下不要逾越红线，我可以告诉大家我有无数个例子，在这个律师美国法律面前出了大事儿。
那么另外一个，你跟对方律师打交道的时候，我今天我一定要跟大家说！千万要记住！在中国跟在美国完全不同。在美国，看到你告对方了，对方第一个，对方律师第一个来质询你。你的律师可以质询对方。然后双方交换，所有的跟案情的文件。这就为什么，你记住在美国，你滥用司法的时候，当你去告别人的时候，你必须做好准备，同等的调查权是对着你的。绝对同等！
虽然在律师上有高和低，但是我告诉你，没有任何可能性让你有一点儿优越感，不是你告他，你就占优越了。对方可以马上让你回答他所有的问题，而且你得提供问题。
那么你看我告这个所有的这些欺民贼们，包括，马蕊强奸案，马蕊告我了。一年半了，到现在为止，一张纸不给我们。就把她告我强奸，那我就说，那好，咱们俩儿交换文件吧，我们有律师。这个代表马蕊强奸的简称叫蕊马案。蕊马案的代理律师和吴征的代理律师和腾讯的代理律师是同一个律师。大家你觉得搞不搞笑。
强奸案第一个报告者是美联社，驻北京站的一个中小学伙子，这个小伙子和吴征超熟。我们对他下一步绝对采取法律行动。那么这个人你去想想，这个
人请的律师就是博讯，吴征那个，那这里代表了什么了呢？他必须要受我来咨询，到现在一个文件不给。
那么吴征这个呢，一样，一个文件不给，博讯一个不给，这对咱来讲，就必须忍着，为什么呢？这是好事。他不给法官提供文件。你告我的，为啥告我啊？他得被我质询，不，一张纸都不给。但是他要我们，我们都给他，什么都给。
这时候的法官就会知道你这小子在玩东西。法官不可能把你每个字儿，每个案子都看完。
他第一个看的就是双方律师在法院指定的一个叫书记员，全部现场带计算机的，可以到对方办公室，也可以到你指定的地方。这个书记员全程一个字儿都不差给你记上。录音，录像，特殊情况下，可以有要求不录像，然后都给一个字儿一个字儿给弄出来。这个录像，打字，那都是准备好了，需要翻译，给你配翻译。
实际上，法官看啥呀，法官判案子，就是把这简单给你看完，然后旁边助理告诉他重点，然后有没有什么证据，根据法律一条一条框。这是在不需要大陪审团的情况下。最后法官，双方开庭，问问双方律师出庭，就这个问题法官把几个核心问题问一问，证据核对一下，最后就裁决了。
所以说，你被对方律师，不管是你告别人，还是别人告你的时候，跟对方律师质询的时候，被质询的时候，一定要记住，亲爱的战友们，那比在法官那还重要，比法庭还重要。
我们有几个案子是经对方要求，我们同意的，就是不公开的，不公开的，那个你是在法院查不到任何信息的。
一个是在仲裁这块，仲裁这块是可以不公开的，因为快，省律师费，但是仲裁完以后是不公开的，这可以去。我们有个仲裁案和那个 David Boies ，大家知道，64万美元的那个，就是对方想保密，为啥呀？对方是律师事务所。他不希望和客人之间发生这关系，所以我们到了仲裁，所以我们从来没说过，结果你那个（英文名）代办所的那个（英文名）坏蛋，他透给了共产党那个叫福布斯，福布斯杂种，福布斯已经完全是海航的中共的了。所以透给
了福不斯。（哎呀这阳光又对着我脸来了，咋弄呀这是，这太阳都对我那么友好）。
所以说，战友们，他透露给福布斯，他是违规的，他是违法的。他透露完后，我们就 post 出去。结果这个 David 是疯了一样，每天给我们的律师打电话。能不能把郭媒体上我的照片给我放下来。我们的律师就直接回复：「F-U」不可能。他很在乎。所以说，他不按规则，这是仲裁。有的案子是可以不公开的，你是不能公开的。
比如说我们在其它有两个地方案子，已经审判完毕了，对方完输，完输。那你是不能公开的。但是要公开的信息不受限制的，大家都可以查，所以你说每句话，未来都会被料出来的。
袁建斌这个几百页的这个文件，就是被我的律师在洛杉矶质询十几个小时，这小子玩了什么招呢，他以为：我的三律师，一个小时是$1800到$3000，最低都$1000-$3000，最低的。而且我们为了他大量的缠诉路德，Sara 等人，还有这个我们从这里飞到洛杉矶费用大了去了。他一看这一小时，不是一天一万美金。昨天看路德电视，一天一万美金，这路德脑子真有问题，会不会算账。那一天都几万美元啊，几万美元，再加上这个费用，那还了得了吗，这钱。是不是？我真不知道具体多少钱，我从来不问这个，因为我们一亿五千万美元在律师保险基金那儿，他们来付，我不管的。
那么他以为我就跟你在这里耍流氓，在里面拉屎，放屁，抽烟，还有什么…有人把阴茎放在他三岁女儿脖子嗓子里••••••你说这儿话干啥呀，这跟你啥关系，谁愿意把阴茎放在你三岁女儿那放…你往这儿说啥呀，什么…有人要把什么插在他妻子的阴道里，你说这儿干什么。袁建斌，跟你这有啥关系，他就一个目的，浪费我的律师费。
你看看所有的被我告的这些人，都有个问题，几乎都没律师，除了吴征。还有蕊马案，强奸案，都没有律师。或者是律师，那个叫什么克什么文，克文贵的…他那是律师代表当事人。我们联络当事人都联络不上。蕊马案，我们现在就找这个蕊马案，联络不上，对方律师也联络不上，只能联络上吴征。
你见过一个报强奸案，只能联系上中间吴征的，联络不上被强奸的人的吗？
就是其他都没律师，现在郭宝胜找了个律师，昨天跟我们的律师见面了，滑稽的不行了，回头再说这事。剩下的这都是乱伦彪自己当律师，夏业良自己
当律师，林丹宇自己当律师，还有谁••••••陈军没律师，梁贯军找了个律师，一开始没律师，就这帮流氓下三烂，还有那个叶宁，这个律师骗子，还有那个史诺，熊宪民。
你说这个熊宪民也自己写，结果都是抄，同一个网上弄出来的，他没律师，所有你就谈不上，更胡扯了。然后还要反诉一些人。
这些人反诉，就袁建斌这个，他的意思：1.我要同时把法官，法院，像郭宝胜那样，我让你挪地方，这在美国都很正常，挪地方合法你就挪，挪地方浪费你律师费。2.挪地方，然后就浪费你时间。3.我反诉，我浪费你时间，浪费你律师费。4.我给你胡搅蛮缠，我给你乱说一通。
大家我再说这个核心重点，千万记住，在美国法官这块，你在法律的范围内，你可以用足了给你的资源，就像这样，你可以反诉，你可以要求从高院到地方院，国家联邦法庭到地方法庭。
但是我告诉你，你千万别玩法庭，你千万别玩，你玩法庭的代价那真的是比玩火比玩毒比玩黑社会还找死，为什么？像这样的案子就在一般法庭都给你解决了，再大的案子，有大陪审团。只有人家感受到你在玩他，你在用手段，我可以告诉你，你已经输定了。不要造假，不要撒谎，不要轻视律师。真正的案子的审判不是在庭上，全都是在律师。当你坐在律师的前面的时候，你一定记住，每一个字儿，每一句话都会成为证据。
我翻了翻看了袁建斌这200多页我可以告诉你，如果袁建斌能把这200多页，他要能在美国呆下去，你们要记住我今天说的话，要一定的时间内，记住我今天挥舞我手里的东西，你袁建斌有录音有录像，他永远不可能，生存的可能都没有，任何一句话拿出来，对照它，他都永无信用。
比如问他：「你认识陈军吗？」
「我认识」
「你这个有个在哈德森俱乐部吗？」
「我这个怎么了，你凭啥问我这个？」哪句话都耍流氓。人家说，我问你话，你回答我是与不是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/537/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/537/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天应该是2019年1月6号，文贵报平安直播。看战友们的留言啊。亲爱的战友们啊，昨天，应该是从前天，到现在最起码大概在7万多条的私人信息里面，收到了战友们7万多条信息里面，主要关心的几个问题，我先给大家回答一下。
首先一点，我给大家要重申一下，就是上一周叫做《纽约邮报》，叫Jennifer的一个女记者登了我一片报道，说实话英文我也不能全看懂，我感觉还行，后来发到了一个战友群里面，战友说哎呀，这都是负面的，我也相信是负面的了，结果这个报纸啊，我也没了解。昨天啊，和班农先生开会，开一下午，还有其他人，我才了解到，这个报纸，是美国中下层人士必须看
的，同时也是我们这个川普总统，每天第一个拿的报纸，必须看的。说现在呀，美国国会议员，肯定看这个报纸。
那么我这篇报道呢，关于我的报道呢，很多人都看了，所有人都认为，这是一篇非常好的报道。鉴于此，他们把我这个报道的其中啊，讲，你有什么200个保镖啊，然后有什么样的西装啊，但是我在中国不自由，不安全，到了美国啊，反而安全。他说这个非常好。相当于一个人的讲话，讲了半天，最后啪把麦克风一摔，摔之前说，我就是在美国得到了自由和安全，这是重点，所有人都认为好。所以说这个呢，我要重申，这个有误会啊。
所以说呢，昨天这个开会啊，讨论这个报纸问题。再一个就是我拒绝太多媒体采访我，副作用越来越显现。他们强烈地建议，我应该多接受采访，不能老拒绝人家，这个不好。所以呢，这是个问题啊，要多接受采访，我真没时间，真没时间，我穿的啥啊，这是一个上衣，是三宅一生的，但是给改了款了。
（与战友互动中）
大家可能知道这个livestream，那么咱们livestrem上面就有22万的订阅量。然后呢22万的订阅量的后面，连接着大概在一百六十万，有很人多人你看的都是小组，这个是因为按月费，按人收，这是很大的很大的，所以说有时候你显示的直播在线的没那么多，事实不是那样的。
所以说我先把那个报纸的事重申一下。再一个很多媒体来采访我拒绝了。昨天我们对这个问题有一个深度的探讨。很多战友给我发的信息呢，因为我都是百分之百的相信，除了一些特别之外，那么这个报纸我跟人家发了很大的火，看了要纠正，所以咱们战友的信息很重要，观点很重要。那么这是一个关于报纸的事。
还有一个我们要谈谈战友们这几天来，给最多的建议的事情之一就是法制基金。法制基金呀看法很多，请战友允许文贵直言不讳地讲出我的看法。
在这个真正的法制基金这些观点和问题上，反映出了我们对西方法制，特别是美国法制和中国法制的基础的认识，和对法制基金的意义。
那么体现出来另外一个我们狭隘的思路。
特别是对最近呀，我整个的，这个法制基金的建设的初衷和他的真正的意义，还有一个我不能逾越的，我也不想去碰的几个原则。
他都事关我们对爆料革命和对干倒CCP，我们的信心和我们的道德，和我们的法律观念，以及对我们整个国家文化，和未来的一个认识。这个法制基金啊，成立以后他真正的意义是什么。我在前面粗略地讲过，最后还是以公告为主。他的意义就在，不论是官员，被抓的，犯法的，还是老百姓，卖菜的，开出租车的，还是山里边的我们的草根的家人，还有律师，还是媒体，不管谁，也不管你什么身份，只要没有受到法律的公正对待，或者说被非法地剥夺了人身自由，或者财产，那都是我们要帮助的对象，这才是我们最要干的事。
所以范围很重要，这个范围呀，他是一个，我们这些战友们，真正到国外来，必须是毫无犹豫，绝对地相信的一个地方，不能像过去，像孟维参，韦石， 和那个熊宪民，屎诺，还有郭宝胜这假牧师，袁红冰，袁健斌这一帮所谓欺民贼，29年来都搞募捐，骗钱，还有什么澳大利亚的潘晴，东京爆料协会，还有相林，这些人，天天就是搞捐钱，打着天大的幌子，骗了台湾骗香港，到处募捐，一辈子募捐，还有吴建民那个烂人，还有什么李一平，你看那样就是个欠抽的脸。还有何频啊，还什么陈军这些人。
我们必须要保证的前提是，这个基金是绝对透明，绝对要得到中国十四亿人吗，海外六千万华侨同胞们，未来可信任的。所以他的方式和模式很重要，所以在美国基金有两个模式，一个叫C4，一个叫C3。
C4是什么呀，全球来捐款。大小都行，10元、100亿都行。可是，没有说你捐款我给你退税的说法，所以你在美国、欧洲、联合国，给你退税，是没有的，你捐了就是捐了。管理方式，相对私密，49%的钱可以用在政治上、政治方面，51%的钱可以用在法制协助、帮助，但是它对免税的资格要求极严、极严。
大家都不注意，都不知道有多少美国人或者欧洲人因为这类似的这种免税基金出了多大事。刚刚、川普总统不是把自己的基金给关掉了么？是不是啊？他从第一天起，选总统的第一天起，人家就是拿他这基金说事，那可不是开玩笑的。不像咱们欺民贼，夏业良他们打官司自己写，还抄乱伦彪（滕彪）的诉讼书，然后，美猴王林宇丹也来这套。乱伦彪写，也是从网络抄的，这些人全抄，包括那袁建斌，然后再募捐，让捐律师费。未来不会有了，美国政府一定都会查得清清楚楚。
所以说战友们，它的前提是，C４，它绝密、安全，可以赞助政治，比如说，支持我们法治基金，中国走向法治信仰社会的这些政治活动。这点非常重要。第二个叫C3。C3是什么呢？就是说，你可以大额捐款，捐款以后，这个钱，一分钱都不能用在政治上，但可以用在这种司法、法律、海外咱们战友的家人的协助上，都没有任何问题。
比如说咱们战友出来了，需要请律师、特殊情况需要请保镖、需要生活安排、代表出庭、写文书、帮他追回他所被非法查封剥夺、各种理由被共产党在任何地方弄走的钱。包括咱们下一步对海航、阿里巴巴等等等盗国贼在海外的集团、上市公司，我们现在已经有上百家了，对他们的诉讼、追求，特别是海外的上市公司。这是C3最能做的。但是它不能保密。它不能保密。就是你捐的钱，人家、部分人是可以知道的，它要求透明度，都是检察官来盯着你这事。
特别是，我们注册是在别的州，但是你在纽约运作，就要受纽约的检察官来盯着，纽约的检察官，大家都知道，是世界上最严厉的，净干大事。所以这时候嗯，在纽约运作的法律和法律的要求，C3和C4两个执照都得有，而且必须是不同的团队、独立运作。盗国贼还有欺民贼运作的那些东西，都是假的，都是骗人的，搂一把就跑的。
海航申请的C4，那是骗人的，是贯军和刘呈杰转移钱的。所以说，亲爱的战友们，它没那么简单，这是一个，它的运作形式、法律要求、团队专业。而这两个基金的律师，会计师，全部都是列入董事会、监事会，因为这事太大了。亲爱的战友们，我说实在话，我现在真的后悔。不是一次了。未来大家可能会看到有些资料、成立支出的公开资料，我给他们很多人发的信息。我说我真的很后悔，在没有认真研讨的情况下就干这件事，这不是我的风格，为什么？
我完全没想到，这个法制基金在西方和在中国、和咱们港澳台，海外华人中影响那么大。这么多人关注，这么多人寄希望。特别是美国本土的一些企业家、大企业，因为他们都交税，一年都是几十亿美元、上百亿美元的税，这个C3捐了钱，可以免税的。比如说我上周在佛罗里达见的朋友，见了好几个，都是没办法必须得见的。其中一个就是明确地要支持天大的钱。但是有各种要求，这种要求有时候我是真不能答应的，我不能答应。比如说，他们让我当主席，我真的不能当那个主席。我不能当主席，为什么？
我说第一个，我这一辈子，我不想参与任何组织，我也不想有任何所谓的title头衔在我脑袋上挂着，什么主席。我一看欺民贼们，过去的身份，袁红冰把人类上，全宇宙的大字，凡是叫大的，都被他给用完了，什么这民运组织、那民运组织，把全人类的title都用完了，他干成啥了？他能盖成盘古大观政泉一个男女厕所吗？他都盖不出来。光吹，用舌头，在那天天舔屏，天天欺骗自己，咬自己腮帮子，这怎么行啊。我不想那样干。
我不想我和战友们和这个事有任何利益关系，这是我当初的承诺，我也不想改变，我心里接受不了。另外一个，确实让我感到震惊的事情，就是真的是，国内被抓起了上百万的党员，这些被陷害的家人们，真把这当成希望了。我给你们举个最简单的例子，战友们。昨天，我是第一次完完整整地，在多个见证人的情况下，听了班农先生讲当时要遣返我，信已经放在总统桌子上了，下面附了遣返信。要遣返的这个说，是来自习近平主席的亲笔签名信。然后说这要你让我 make my personal favor，这个信。头一段时间，我们律师高度关注这件事，因为我下一步要采取行动。
我们要知道，你想想，中国国家习近平主席，一个亲笔信，亲笔信给美国总统的，要遣返一个郭文贵，理由就是，郭文贵强奸任何人，强奸任何人，原话就是 rape everybody everybody，强奸任何人，太多人了，谁都强奸。就没有说清楚有没有包含欺民贼，有没有包含共产党。
然后班农先生一看，怎么回事啊，这是。因为在白宫是什么概念，跟中国一样，大家要有常识。他当总统那一天，他桌子上的餐巾纸、垃圾纸擦完鼻涕的纸都要留下来，甭说是桌上的任何一份文件，他看过的、摸过的任何报纸都要被留下档案，而且是有完整的系统。如果你把那个毁了是要进监狱的，那不是开玩笑的。
同样，战友们，你们很多都是高人，共产党内部的程序，我认为是全世界我看过最严谨的。你别看，共产党这个组织，它如果真按它说的干，共产党还是有很多优点的。关键它被盗国贼套了，成黑社会手段了，它的程序很严谨。大家去想一想，习近平主席的一封信，怎么会通过吴征。用吴征的话，他跟习近平是哥儿们，一周、一个月都要坐下喝一次酒，喝酒当中最多的谈的都是女性。杨澜跟彭丽媛女士几乎每天必须通电话。彭丽媛所有的心声都要跟杨澜谈。这是昨天我听说的，这是他亲口说的话，大家你们信吗？我是不信，他坏，我信，他有这样的本事，我不信。
这封习主席的亲笔信，是一个据说有title的，那我的律师，我们就问班农先生，那么你看到签名了吗？他说，我看了一眼，好像有签名。这就有问题了，这就是我们法制基金要进行的事了。中国政府，习近平的信怎么会通过一个个人Steven Wynn 来给美国总统。
而且明确是头天晚餐时交给总统的，而且有十个美国最高级的人，正式的提出，来把我遣返，有五十个高级人参与这件事情。用班农先生的话，这些人都是前所未有的，从来没有过的，个人求总统，都是几十年关系。从他当上总统，更是不可能，但是就是Steven Wynn 干的事，StevenWynn 美国正在调查。如果按照这个事实发展下去，他最低是八年甚至更多，就是没有登记外国政府代理人，还有一个重大犯罪，重大犯罪。
那很多人都会有问题的。那中国的主席，怎么可能把一个主席的亲笔信，官方的通过一个商人转给美国总统？要求遣返郭文贵。说所有的后附的文件是什么呢？几乎都是，中国国内报纸，我爆料之前对我的报导，就是财新，环球时报，就以胡舒立的报导为证据，然后就要这个把我遣返。这在美国这事绝对是犯罪的，因为你没经过调查，你没经过程序核实，这封信的来路也不对，这里面有啥猫腻？
那个吴征怎么和杨澜，习近平主席还有彭丽媛女士的什么心理治疗师，是哥们啊，经常喝酒啊。而且说王岐山的时候，其中一个游说人说到王岐山，就是王岐山就这件事情重视程度，说：什么都可以谈。这是贿赂啊，这已经是贿赂了。第一个说习近平写的信，亲笔信，就是帮我一个个人的忙，高兴的忙，这意思就像行贿受贿一样，make my favor，这个意思就是：哥们，够意思，帮我一个忙。一般这种事都不是好事，你想中国主席会这么干吗？我不相信。我到现在都不相信。
这是昨天我为什么法制基金第一个事在美国，先把这事搞明白，这是下次我们对吴征采取行动最重要的一部分。他的公司里面，请了所谓的美国政府官员，包括前司法人员。我说吴征说的话，还有他的行动，和那封信的来源，还有关于我这件事，背后牵扯那么多人，包括Elliott Broidy （艾迪-布罗伊）什么什么一堆，司法部已经认罪的官员。
这里面我怀疑，这封信就是假的。这是，昨天，帮助我们成立法律基金的，还有我们的律师，强烈的建议，这件事情是法治基金第一件大事。这查出来对中国太重要了，对国内战友太重要了。另外一个就列出了，几十个案件，几十个案件绝大多数都是宗教陷害。亲爱的战友们：我告诉你们，关于新疆，关于西藏，关于陈全国书记，在新疆搞这事，陈全国我认识他太多年了，他在河南嘛，河南起来的，我太了解这个人了。
美国负责宗教的副国务卿，这个人很了不得。已经让美国国会和美国政府高度重视中国的宗教问题。特别是新疆和西藏，还有中国基督教，天主教徒被陷害的事情，包括佛教界唱红歌这事，引起了高度重视。过两天我去华盛顿，我会一一的再去拜访所有人，以前都见过的再见，这回我再去拜访。同时我被他们要求，我必须要到国会去，再去开闭门听证会，关于西藏，关于新疆。因为去年，我给他们提供了很多信息和资料。
所以法制基金第二件事，就是关于新疆啊，西藏啊，基督教徒啊，天主教徒啊，佛教徒啊，中国的信仰，说这事儿得整明白，有几个大案被拆被抓被陷害。另外就中国的律师，这几百个律师被抓，709律师家人被陷害，被审。这个就建议一定要到美国国会搞几个听证会。
你说这些吧，我要不答应，战友们，法制基金成立干吗？你说我答应了，战友们，你们去想想，去参加听证会，大家去想一想，你就这个前期的准备，你这些数据的核实，事实的核实，那都不是咱今天跟战友们聊天，张嘴咱就讲了。你到那去那么多文员，闭门会议，那是很严肃，那是要作为法律证据的。那是对当事人对国家角色都是有巨大影响的，你不能光说是，我当然讲的都是真的，你得讲有用的！
你比如说新疆这个问题，我上次在华盛顿给他们讲了个例子。我说我有一个新疆的朋友，她本身就是一个高官的孩子。我说她的遭遇是什么呢？她是几次被骚扰的，烦了。结果有一天发现一帮新人，就搜她的东西，她是个女生，又摸胸，摸裤裆，真摸裤裆啊！他要是女的摸就好了，是男的摸啊！她推了警察一下子，这警察就骂了一句脏话，她说你怎么骂我啊？这个警察挥手一掌过去，打到耳朵上了，现在她耳朵没聋，但是24小时耳鸣，特别是坐火车的时候就更加不行了。
这个人现在就是一巴掌，她耳朵几乎就是半聋了，耳鸣。这是相当成功有身份的一个知识分子。从那以后她就更惨了，被打了白打了不说，她到任何地
方她都要被查。一个新疆人要去住个酒店，难了去了。带着书都给你翻个遍，有时候女性带着那个例假用的纸，都给你打开在那翻。我给他们讲了这个事情，他们说这个事情郭先生我们需要你提供更多的事实证据到国会，作为一个重点。你说战友们，你咋让国会的人知道新疆的女同胞，一个高级知识分子，家里人也是共产党员，政府官员，纯新疆人，就因为是新疆人，就被这样虐待，这多可怕呀！但是法制基金要帮助的就是这些人。
所以说，昨天开会其中一个：宗教信仰，是他们要关注的很大的主题，结果就是人家，昨天晚上的时候都很晚了，美国的几个关于这事儿的人，这真是美国人和咱中国人有时候真不太一样，你都不能想象他们这个，对这件事认真投入的程度，咱们很少见到对一个别人关心成这样，都这么大岁数了，中间还有翻译。问我这问了我那，然后说他们希望怎么做。
说实在话，现在我们的中国同胞，99%的人没这个耐心，也没有这个心情。
但是这些事情都要花时间花精力的，我的角色是啥？我是一个这个基金的一个赞助者。我说的是两基金，除了1亿美元之外，分批给你们，根据你们的要求，如果不够，我再给你们。我就是一个捐助者，然后我是一个提供这些法制基金在中国的各个项目和支助人，救援人，我是一个见证者，或者是一个提供信息者。或者是你们一个顾问，这是我想要的。
现在这两家基金，两个主席昨天已经选了，董事会，还有律师班子基本上定了。我的角色，昨天也基本上定了，我就是个捐助者和提供建议者。但是我没有办法，我一再跟他们说，包括昨天我跟班农先生我也讲，包括班农先生团队，还有一个其他C3的基金的，美国的朋友，我说你们一定要理解，我90%的时间，2019年是在爆料。
我说C3 C4这个救援基金主要是靠你们来运行。那么他们现在出来一大堆的章程、信息、救援对象、方案，特别是，我看了我特别感动啊，对中国的弱势群体，老百姓，像现在这个被 P2P骗的这些人，E租宝、泛亚，香港，特别关注香港、澳门、台湾的被打击的民主民运人士。支持法制，这个香港的基本法，台湾安全，澳门，现在整个是被黑社会方式控制的，这些支持的方案很具体，很具体！包括救援法案。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/391/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我今天想和大家说点重点，别一会给忘了，今天真喝多了，今天，川普总统过去住了20多年的房子，他和他太太，也就是伊万卡的妈妈离婚住过的房子，我去那看了看，我一看到餐厅，这个餐厅是没有任何变化，就是一个白宫的餐厅的椭圆形桌，各角啊都是那个柜子，然后我又去了那个餐厅吃饭，这个餐厅厨师是当年，在河南郑州裕达工作过的厨师，
我也不知道，我提前订好了，当地是一个最牛的餐厅，我去啦！结果到那以后，给我一个惊喜，我就带了一个保镖，秘书，还有律师，还有房子的中介，我们都穿着休闲装，一坐那，咔咔咔鼓掌，啪出来了，我这照片明天发给你们，一堆照片啊，
哇塞，完全是我的思路，我说诶？这个厨师厉害啊！结果厨师出来了，说郭先生，很高兴和你见面，我一看诶？面熟啊，
但不认识啊，真老了，结果人家说了，我在裕达为您工作过，我天天看您的视频，我女儿就因为您，学了中文，在郑州大学学了中文，后来又到北京外国语学院，现在我的生活因为你而变，我在这里，他离婚了，娶了二房太太，这里还有一架日本餐厅，这个地方都是老钱，叫old money town ，诶呦我去，太多牛人了，没办法，我也不知道我这么多朋友，结果听说我来了，昨天到现在好多联系我那个助理，和我见面，要请我吃饭，
然后我看了个房子，1916年，这个人公开要卖的价格是2500万，说文贵你要想买，1500万，只要你买，另外我看了一个房子，人家标价最贵的，7000万美元，这个人也认识我，和访问过中国的商务部长和我见过面，在我家吃过饭，说mils，价格只要别低于30（百万），人家装修又花了20（百万），就是5000万美元，说你随便，
我发现我郭文贵咋这么重要啊，姻缘轮回啊，到这咋这么多朋友啊，有点兴奋啊，确实有点兴奋，然后到每家去都给我准备了我爱喝的酒，我爱吃的水果，你说咋弄！啥叫姻缘轮回，我今天中午扯着嗓子，在sara战友之声聊天室， 聊了一个多小时，说实话，我午饭就在旁边我没吃，然后聊完天，吃了几口，马上去，因为约了几个人，结果遇到这么多朋友，心情万分激动。
最让我感到惊讶的事情，一位习近平主席，彭丽媛女士的老朋友，多年的老友，在家等着我，让我一下子，这个人曾经在北京和哦我见过面，他要安排我和习主席见彭丽媛，我说对不起我说不需要哈哈，结果今天等着我，说mils没想到把，我和你在北京见面之后，在香港见面之后，今天在我家里面。我就傻了！ 然后他说，今天我送你个礼物， 这里有个游艇俱乐部，给你免费会员，这个俱乐部多少钱都不让进，就得看人，叫old money member yacht club， 给我一个会员，我说这个我绝对不要啊，我从小到大，不接受人礼物，绝对不接受，我说某某人送给我一个什么礼物，我送给他十倍回去，而且东西原样送回，我不接受。
放歌《we are young》
你们喜欢听这个歌嘛？《we are young》
亲爱的战友们，一个人的理想有多重要，你说川普总统在几十年前，就在这个地方盖了一个和白宫椭圆形办公室，和白宫一样的餐厅，一比一的比例，天天招待客人，你说他在这，不敢想象，人家今天走进了白宫，你说他现在成了美国总统，你必须得佩服这个人，这种人要是在中国造得给灭杀了，这就是为啥中国不可能有Iphone，不可能有谷歌，中国也不可能有推特，不管你爱不爱，中国也不可能有任何今年太空的科技发展，都是抄的，你说美国有多伟大，
我今天看了有6 7 个朋友，我真的震惊，大清朝时间，1916年，1846年，1826年，人家家里面房子，家具原模原样的摆在那，咱们大清朝，都是设计最好的东西，是给皇帝用的，老百姓用了犯法，皇色，他们叫yellow，咱们不能用，用了要杀头，咱们回头看看，当年大清朝的法律， 都是王八蛋，都是骗人的，今天看来不都是丧觉任性的嘛？在100年后，中国共产党的法律，哪一条站得住？
在看大清朝当年，你见到了这么多好的东西，都到西方了，都是收藏品，我看人家地下室，几千件的古董啊，他们不能拍卖，因为来源不明，但都是中国人创造的，在150年前，200年前创造的，在地下室一堆，什么拍卖行里炒作的珐琅彩啊，什么宋徽宗的青瓷啊，一堆一堆的，人家压根就没当回事，这不是中国人的悲哀吗？现在中国一带一路，对待全世界，卖着中国的产品，不是一样吗？我们的计划生育，独生子女，这个政策说的有多伟大，你爱国吗？
就生一个，宁可杀一万，不要多一个，今天你把计划生育你给灭了，你共产党你放屁呢你？你过去说的宁可错杀一万不能多生一个，我在我老家莘县到朝城大概十几公里大家看一看，我向上天发誓，我帮过我很多老家的人，孩子6 7 个月了，被抓走了，我去看去，在一个路上，搭着帐篷，旁边有两个医疗室，就是现场给你打胎，哭声一片，被打下的孩子就扔到坑里面，有的孩子被收藏了，当时流行吃胎盘，我说过无数次胎盘啊，今天你在美国和人家说这事，人家会以为我是神精病，但这是真的啊！胎盘啊！！！
就像法轮功说的，中国人杀人，遗址器官，那是真的啊， 西方人不信因为他无知，他不敢相信，战友们我在山东老家，我往北朝城，一条路，专门对朝城，古城， 就是独生子女，把怀孕的妇女抓回来强行打胎，就是把手伸进阴道里，直接拽出来，多弄一个多有奖金，弄一个人200块钱，我从我老家到河南，跨国古城2000米就到河南地界， 叫台前县，还有运城，运城属于山东，就是彭丽媛的老
乡，我家离彭丽媛老家大概15公里，那时候有两个最著名的，到今天是台前县，造假！ 假茅台！全世界第一！
茅台酒厂造一瓶茅台，台前县造4瓶茅台，我哪一天给你讲讲，郭文贵曾经参与过，这种所有的事情，我见过一切，另外一个最可怕的是什么，贩卖人口！我已经结婚了，我已经有了我儿子的时候，我的隔壁后面，我家姓郭，叫郭家族，和贺氏家族，后边有个我二爷爷，50多岁了，没有媳妇，人家给他花3000买个媳妇，去领这个买的媳妇的时候我亲自到了台前，贩卖人口的地方，河南台前，几个村庄贩卖人口，都是从四川各地绑架过来的学生，我看到了被绳子捆着，铁链子锁着的，房子屋子里面裸体的女人，无数个！
15-20 阿丙
这个，我看到下面有人说，哎呀，郭叔长发呢，我长发没了。有时经常啪一甩头一捋，发现没头发，就这么长。习惯过去啪一甩头一捋，没头发。还有人说，能不能换个歌儿？对不起！你想换歌的人，get out, 滚蛋，去你姥姥那儿报道去啊，我们是不欢迎你。
相思小蚂蚁，是我们战友们，反对共产党，反对乌托邦的国歌，你不爱听，你滚你姥姥家呆着去，不要在这儿听，听到了没有？爱去哪儿去哪儿玩儿去啊？还有刚才我看到有漯河双汇的。漯河双汇呀，我去过几次。万龙老板，是中国企业家里面最牛的人，我们是打过多次交道。
也有中央当时的领导，当时的领导建议我入股双汇，我都拒绝了。双汇也找过我多次，我都拒绝了。为什么我知道，我不想牵累这家好企业，因为我知道我未来想干什么。你想今天我走这条路，不把人家给牵累了吗？不把人家给害了吗？万龙是个了不起的人，小到镇长，小到区长，无人不想敲诈他。朱镕基到河南去必须见他，然后最后被中央常委一举拿掉。
最后搞了一个天大的企业，这不是万龙想要的。双汇未来也是一个中国的巨大的炸弹。我头一段时间美国有两位检察官跟我聊天的时候说，我想跟你聊聊双汇，还有在美国的收购的这几家企业。很微笑着跟我说。我一听我就明白了，美国已经盯这个双汇，在香港的总部。包括购买美国史密斯企业，和美国高盛的合作还有上市，还有这个融资，已经高度关注。
而且他们问了我几个企业的名字把我吓了一大跳，因为那是温云松的吗，温家宝家族的吗。温家最大发财的，其中第一是平安，第二就是双汇。还有一个美国高盛下面的很多(企业/公司)发了大财。下一步美国一定在这儿着手。他问我的时候，因为我和万龙董事长认识，还有他下面一个小兄弟，姓杨，这小伙子特别不错。由于这种关系，我当时我说对不起，今天我不想谈漯河双汇的事情。
我说，我知道他们一些事，我也知道你问的是什么意思。我说对不起，我不想谈。我说，在我郭文贵的嘴里面，永远不想伤害漯河双汇，他不容易。结果另外一个旁边的一个这人问我。说，那我问你另外一个事情。实际问的事情也是关于双汇的。他只是在套我。我说我告诉你，如果你再用这种办法跟我聊天的话，我现在马上让你get out，滚出去。别跟我玩这套，我说我见多了。我说你太小case了。你那拿这个一年二十几万的工资。
二十几万美元，你甭跟我玩儿这个了。我说你别跟我说这个，你滚出去。后来他不敢再问了。非常清楚，因为当时说好了就是私人聚会。是不是啊？我不喜欢说的事情。你不可以这么说。不管美国任何什么CIA，FBI，还是国土安全部。跟你见面首先一条。说，你所有的一切都是自愿的。如果你不愿意，你不要做。这是美国最伟大的地方。当你说这话的时候，如果你在套我，你在委屈我。
你在勉强我，那你就是犯法的。你就是非法取证。所以说双汇当年的事情。双汇当年的事情，绝对，我知道的太多了，我不想说。我要说说双汇当年的事情。说说平安当年的事情。兄弟姐妹们。你们都想自杀了？你不想活了？你想想当年双汇，平安最大创始人马明哲，马明哲唯一留下的合伙人叫孙建一。（这个平安里面最重要的段伟红，董事，现在被抓了，还有我的好哥们车峰）
20-40 草根
还有一个深圳的姓秦的，还有深圳搞保险的，姓张的。你说这事我咋能不知道，都是全部都经历过，而且背后很多人投资，是代表我的，他们赚了几百亿几千亿，最后给我说对不起，这钱我一分也不要了，你代表我的我真的不要了，我说我不想要我也不敢要，真的是咱们一个中国的草根，别老想着跟皇帝一样的生活，跟皇帝一样的分利去，那不可能的，找死哪。
咱就不要了，不要了，那王歧山的情人，谁不知道高燕燕呢？高燕燕一出场大家都恨不得给她舔屁股去，不下20次高燕燕出席的场合让我去，我都拒绝了。因为我
知道高燕燕可能在参加宴会之前刚和王歧山上过床，而且王歧山和这个高燕燕的感情和他这个老公老王都知道，都知道，圈都知道。你想想他最好的朋友林强是我公司的CEO，我咋能不知道呢？
当时共产党里边最牛X的人，30年搞调查的，合法调查的就是马建副部长，还有邱进，邱进的哥哥叫邱 跃，北京市规委的主任，是我朋友。你说你黄燕那点事，我咋啥不知道啊？当时书记是谁啊？北京规委主任是谁啊？胡锦涛的夫人-刘永清，我认识刘永清的时候我还不知道她是胡锦涛的老婆呢，你说我啥不知道哇？这钱咱不要，郭文贵要是在国内敢要这人的钱我活不到今天，早被弄死一千回，一万回都不止了，咱不要。所以平安集团，玩多大？
多大呀？你们想马云哪，马化腾呢，他俩算个屁都不是，他俩那是叫什么？是现在网络金融，严格讲今天真正的叫他们是真正的金融骗子，真正中国金融老大就一个人&amp;ndash;平安，平安里就是马明哲，马明哲的女儿在香港啊，记住啊，在中环有一个叫中环中心的，当年是谁啊这个，最牛的富豪，刘銮雄，后来卖给了这个何鸿燊的四太，卖给四太的梁安琪的，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/340/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/340/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。内容缺失
咱又回来啦，又回来拉，又回来啦，又回来啊，哈哈，黑客们，你别老想着把我黑了啊，我这每天的精力大得很。
昨天晚上，在北戴河的两个小兄弟说，大哥你能不能讲得短点儿，时间太长。
我说你以后别跟我说这话啊，我说如果你们不想看的人，我多说一分钟都是废话。如果你要觉得有价值，要能找着一个人拿着生命，拿着几千亿财富，天天给你讲这话，我说你给我找一个，我天天我去听去，我跪着听，我吃着屎听。
我说你们一辈子天天听那盗国贼，天天中央电视台，CCTV，人民日报，讲那一堆屁话，天天讲，你累不累啊。你不要听嘛，谁让你听啦。人家老革命，老帮菜，别听。看人民日报，看内情，看内参，让安全部二部，中站会给你报告报告，天下一片太平，美国又穷了，川普又出事了。美国又完了，欧洲又不行了。你看那个去呗。美国又地震了，海啸了，洛杉矶着火了，然后中国一片大好，美女如云，经济又增长了，百分之八百，大跃进，现在没人说大跃进了啊。我说大跃进共产党能说
出来亩产万斤粮，一个猪下一百个崽儿，呵呵，你说这天底下还有这么荒唐的事吗？
所以这个，头两天有一个人啊，跟我说，也是体制内出来的。他说文贵啊，你千万不要跟法轮功走一起去，他说法轮功忒荒唐，说法轮功什么活摘器官荒唐，然后说李洪志先生说地球灭亡了没发生。我听他讲了几分钟，我问他，我说你说那么多啊，我说我跟李洪志先生也不认识，我也没跟他有任何关系，我跟法轮功没关系。但我请问你两点，你的大跃进里边，亩产万斤粮，跟那李洪志的逻辑比比，谁荒唐啊，谁荒唐。法轮功自焚是李洪志搞得，我说中国文化大革命死了几千万人谁搞的？人吃人谁搞的？我说你们要跟他比，用你刚才说的话来，用你的茅攻你的盾，我说那共产党就是天下最大的恶魔，没有资格说任何人！
斯大林把所有的军事司令全杀完了将近，现在十七大十八大以来的军委委员就剩习近平一个人全没了。嘿，你还有啥资格说人家。大家都不去想，都不去想。
全人类上没有一个国家的土地，全国家的人民，要喊一个人叫“大大”，要一个国家财富归一个党，全国家历史以来，几千年，几千年积攒的东西归一个党所有，全人类没有，希特勒也没这么做过。
现在老百姓，竟然中国人，你看那个人摇着什么唱着什么新四军的歌，王健不也刚去了井冈山吗。灾难啊，灾难！什么马化腾啊，马云啊，哎呦我的妈呀，这小丑整的，还什么刘强东啊，跑到井冈山去玩儿这套。
那老革命都骂。我都听那老革命跟我说，他说这帮小子，没他妈骨头。关你什么事啊，跑那儿去，啊！装神弄鬼，这帮投机分子！实际上老革命，那帮老党员老帮菜也看不起（他们）。都觉得神经病，绝对神经病啊。真不要脸。这些人啊，不管死前还是生前，这一辈子的让子子孙孙是个笑话。他的爷爷，他的曾爷爷当年去干这事去。你这个不要脸到啥程度。
天下只有不要脸没有最不要脸，但是这最不要脸都给他们用完了啊，最不要脸用完了。跑到海外玩儿这些招儿，跑到我楼下去，“郭文贵强奸犯，郭文贵强奸犯，滚出美国”，你这个梁冠军你这个臭流氓，你这个郑琦你这个臭流氓。········（网络断续中）
郭文贵讲十个小时都没问题啊！
所有的战友们，整个国内的经济啊，现在国内的跟我说，一塌糊涂，全造假，全胡说八道。
卖艺已经完全不行了，现在中国你说告诉我们，大家问我，你说中国生产啥？除了生产共产党这个骗子流氓，二奶三奶，你说还生产啥呀，你生产啥！
天天告诉我们，我们又厉害了，那又厉害了，这又厉害了，啥都厉害了。你厉害你跟美国PK，PK啊。
全世界上百分之六十八的现代化电子产品是美国生产的。美国一国的经济在世界上占到了百分之三十多，事实上还要多。在军事上你跟人家就是拿菜刀的PK跟人家拿着火箭筒的，还是带红外线瞄准器的。吹什么呢吹。
然后你这朋友那朋友，你有几个朋友啊！谁跟你是真朋友啊！严格讲一个朋友都没有，半个都没有，就是骗你钱的。
都像那韦石西诺一样，骗钱的。都像那海外的伪民运一样骗钱的。所有你看这伪类干完以后什么西藏问题啊，新疆问题啊，搞完以后全都是骗钱的。什么郭宝胜。
那天录那视频，骂杨建利，那视频咋回事啊，那是西藏的贡嘎返回印度去，那是西藏驻华盛顿办事处代表，回到印度去，他临走前邀请大家见个面，他是群发信息，群发谁都可以来，有的人是没被邀请就来了，有的人是要来。郭宝胜那天去了，没人搭理他。我了解了现场，根本没人搭理他。非常无聊，非常可怜。但是是郭宝胜找人给自己拍了视频放上去了。你说这个low，这个流氓郭宝胜。这个烂流氓烂到家了。他要是共产党干部，他要是当了干部，老百姓更惨，他连那母猪都得给强奸了，我跟你说这小子，太坏了这个家伙。连那个马粪牛粪都得收藏起来，你说这货。简直是太烂了。所以说那天是这么个情况啊。
所以说在共产党这种文化里面培养出来的什么知识分子啊，有少数是有良知的，那都是天才级的，绝大多数都被打断了膝盖，打断了骨头，都是无知的。所以说我们这个国家的共产党的魔鬼的影响力对人民的文化，生态，对整个社会危害超出大家想像，超出大家想像。
这些天，特别是最近吧，我跟西方的这些法律界的这些人接触多了，他们就根本你怎么想都相像不到他们敢这么干，就想像不到这些人敢这么干。就不存在人家脑子中有这种事。
所以亲爱的战友们，我一会儿还要开会去，还要见人，哎呀，今天不喝酒了，昨天喝多了。
发自内心地说······
我这人吧昨天晚上发完这个（信息），半夜了12点多发完信息，我的律师给我打电话特别不高兴，说郭先生你到底想干啥呀？我们一天累半死，那么多人，我们是对付盗国贼、保护你们的整个中国人的利益，那你得跟我们配合呀，那王健的夫人，她是美国公民，她的安全你老惦记啥呀？你老发这干什么呀？好像你有什么目的似的。他说她必须得她最后得出来呀，美国政府会让她出来的，你管这干嘛？不行，我就是相信佛祖说的：救人一命啊，胜造七级浮屠。
我真的感受到这帮盗国贼下一步，因为这个对王健的家人一定会下手，王健的夫人很聪明，把她爸她妈从国内接过来，王伟也把家里很多人老婆的家人都接过来了。但是这就是盗国贼最愿意干，把你挤到一个旮旯里边，让你一车死，让你一个房子死，这已经发生很多了。赵岩先生节目今天不是说嘛，周永康要承认当年到美国杀一家人几口，那没有共产党的背景是不可能，一家人也全给人家杀了，一家人全给杀了。所以说战友们，
你知道我就担心王健的家属，他太太是无辜的，孩子是无辜的，孩子是美国出生的，万一哪天给他弄个一个车上，帮叽车祸死了，掉海里了，掉桥里了，或者车爆炸了，你怎么找清楚他都死了，你说这不完了嘛。再一个王伟等会儿哪天家里房子爆炸了，他们干得出来，他们太了解共产党了，他们能干得出来，所以我就惦记。实际上昨天我发的信息呀，
发完我就有点感觉，肯定我的团队不高兴，结果我的团队直接打电话来给我急。今天早上的时候，他们说郭先生你可以试了直播，我们另外的一个软件跳的更快了。他几百亿的黑，我们就吧吧吧跳，看谁跳得快，我们跳得快你就不黑屏，跳得不快就被他给中招了，然后跟我说，我说：好，我试试。但是人家说郭先生能不能这个
信息别发了呀，你发太多了。我说不行我得发，我得发点这个视频，因为我知道在北戴河，又欺骗这些老革命呢，说郭文贵都是PDF的那些照片，都是假的。
再一个这个女人很重要，我说我知道信息之后，他们采取措施我是接受不了。我们不能光想着哗一下子大赢，就忽视了这些人的、正常人的生命的安危。我就推了，我必须得推。记得招待会，这个一说又说兴奋了，大家你们记住，记者招待会，这会记者招待会绝对会成为世界上最最震动的事件之一，我都按捺不住地兴奋，用言语无法形容，我昨天我看了这个……这个怎么说呢，呵呵，过两天再说，哎呀我看了。中国的所有的党内的人、企业家们、有良知的人，但凡人看完以后，一定会得出两个结果，
每个人都在中国可能成为比王健还惨的人，包括习近平本人，他都得害怕，他都不能想象，你知道这件事情大概，或者你下命令让他干都有可能啊，但你绝对不知道海外这些人的力量那么大，王岐山的力量太大了，孟建柱的力量太大了，孙立军太狠了，这些二部派出的各大使馆的武官太不要脸、太黑了，然后这些外国的这些跟他们同合污的这些家伙真的是视人民也如草芥，也太夸张了。习家也好，你王家也好，你们家人都在海外，都是拿海外护照，你想想未来你们家的人哪个人能保证不是这样的下场，太可怕了，太可怕了。
那个王健活生生的人，出去了不到八分钟，就死了，然后过了不到几十分钟就没人了，所有的亲朋好友保镖生活家人全没了，当然家属不在场，都没了，就搁在那儿了，就晾在那儿了，就没人管了，猪狗都不这样呀。中国人杀个鸡杀个鹅也不能这样啊，那狗死了你也不能这样呀，得难过一星期呀，我们家当年我养了个狗过逝了，哎哟我一星期我都是想起就掉眼泪，把那狗埋在我们家前面，我每天到那里去我得给它默哀一下子，好久才过来劲儿。
你说怎么可能一个大活人跟你们做那么多事情，竟然就这样放在那儿就没人管了，真跟那些死狗都不如。然后放了装尸袋，装尸袋搁着暴晒，就搁在那儿没人管了，然后那边就唱起了《美丽的法兰西》歌了，然后这人走了，然后就是蓝裙子换成红裙子跑到照相去了，你说这是人性吗？这是人类吗这是？邪恶到如此的程度啊，你能想象这是什么情况啊，战友们呐。这为了钱为了你们的安全，你们就把一个人弄成这样，王健他本是我的敌人，
但他是人呐，他犯多大法，你给他一个人的尊严嘛，何况你还没定人家罪呢！然后对王健夫人和家人去了以后，包围式的、填鸭式的信息全假的，然后但是王健夫人最成功的两件事情，把尸体运回西雅图这一，第二个王健夫人也拿到了一些关键的东西。不管你如何，大家记住，美国政府是一定会管的，我拿我生命向你保证，一定会管的。这件事情，管的代价和管的结果绝对超出你们想象，王健之死绝不亚于在北京、在上海、在广东每个城市扔了一个核导弹，绝对不亚于。对共产党来讲，这件事情所有党内的没有一个是安全的，李克强怎么想？
李克强想哪天我要是退休了我就这么给你弄死了？粟战书不想？丁薜祥不想？许其亮不想？陈希不想？陈文清不想？郭声琨不想？赵克志不想？赵乐际不想？韩正不想？胡春华不想？胡锦涛不想他儿子胡海峰？江泽民不想他的孙子江志成？朱镕基不想想他朱云来？想他女儿朱燕来？他孙女娟娟？他不想？哪个人都有可能。这回如果谁不想，他不想那一定下一个就是他，只有想了你就不是下一个王健。海外的这些所有的这些民运的，还那伪民运、真民运的人都想想，你会不会成为下一个王健，用完你以后分分钟叫你变成王健，
这叫抛尸街头，暴晒于天下，这跟五马分尸都差不多了，而且到洋国去、到他国去，你都别在本国国土，往那边滚外边去死去，你在本土死的机会都不给你，那在香港杀王健分分秒嘛，不行，因为王健是美国公民，美国人会在香港查，我中国政府还得配合，我烦不烦呐。去法国，在死之前先把财产弄完，让法国人干去，叫法国人跟他PK去，找个哥儿们帮，叫嫁祸于人，把自己弄得干干净净的。一位法国朋友跟我说，他说你知道王健和你们中国最有权势的家族过去的历史吗？我说我听说过一些，他说王健和你们最有权势的家族过去有过重大的利益关系。
我说这是你们的调查结果还是你真实个人说？他说我个人说的现在是。我说我当然知道了，我当然知道了，我说我不知道这个还叫郭文贵吗？我早就说过，你看看我视频，王健是跟哪个人都玩利益交易，他不分党派的，哪个人都来。陈峰是绝对就是王岐山，你看看陈峰，你看看王岐山，你看看王健，
王健在活的时候说过几次公开讲话，在他内部宣布出来，说什么？说这是对习主席的一场斗争，对习主席的一声阴谋，是西方国家对习主席的阴谋，他从来不提王岐山，不就是转移视线，把这个雷往习近平身上推嘛，掩盖王岐山嘛。陈峰也如此，
这是对习主席的政治阴谋，是对一带一路的阴谋，然后海航是一带一路的先峰，我们贷款是一带一路的战略，
海航是一带一路的先锋，我们贷款和一带一路的战略。你们这不要脸的陈峰！现在你回去看看，我刚爆料的时候你五月份， 人家问你对郭文贵爆料你怎么看？ 你在香港对着记者说：“百分之一千是假的！” 再说啊陈峰，你继续说啊！你继续说啊陈峰你！我百分之一千是假的吗？你再出来遛遛啊你啊！
王健，现在不再说王健不再说是习主席了吧！不再是西方势力操纵的了吧！不是西方的一场政治斗争吧！对一带一路的阴谋吧！你要是正义的你不怕阴谋！你要是正义的你不怕斗争！政治哪有不斗争的？政治哪有没有阴谋的啊？你要有实力你不怕这个！你还是不正义，还是没实力嘛！
想啥呢？搞股市。股市是啥？中国的股市就是流氓诈骗集团股市！有组织的诈骗集团，背后的黑手就是共产党！而且，共产党里面就是中南坑里那几个人！那25万亿在2015年没了，我这30亿美元，不到24小时就给我弄没了！谁干的啊？你王岐山干的，你共产党干的！那还用说吗？
世界上唯一的一家私人飞机787.现在还咋飞啊？那架飞机叫死亡飞机，你想卖试试？你只有改成民用机，你改成民用机，老百姓也不坐你那飞机，那叫死亡飞机，全世界去幸运的飞机！
现在我和很多朋友开玩笑，他们坐我飞机，他们说告诉你别让我坐787啊！我说我没有787。都知道787是灾难了啊！沙特的一个朋友，本来定787装私人飞机的，最后都不装了，说Miles我真不要了，说787装私人飞机一点都不lucky。我说那你就别装了。
以后，谁和共产党打交道都是不lucky的，都是不幸运的。大家都会慢慢知道。看谁有好下场。Steve Wynn 怎么样？跟你吴征，跟你孟建柱孙立军合作说要把我送回去。（Steve Wynn) 所有的公司资产全完，就这现在几大家的律师事务所整不好要对Steve Wynn 起诉。所有的这些股东，小客户要起诉他了。人家都找我，要我作证。你没有如实的披露你的信息给我带来了风险，我告你，告你！现在就要告你了！哈哈！怎么样？看你有有好下场吗？
阿里巴巴还有腾讯，你玩那些假，不如实地披露，你看看美国股民会怎么着？我早就提前买好股票了啊！我都买好放在那了，我就是你股民，我就是第一个告你们的，马云，马化腾。你试试啊！等着海航过两天都差不多了，我郭文贵会带着很多海航的股民，我也是海航的股民啊！100股，1亿股和1股是一样的！我也是你股民啊，你看我怎么告你。然后北大、方正，我都会告！
反正我现在是美国公民了。我必须在美国立案，所有案件都在美国告。我的住地——美国！所以告你方正，告你腾讯，告你阿里巴巴，告你海航，因为我有你的股票，你们没有如实地披露信息，然后你们造成了损失，然后我要发动所有的股民跟我一起告你们，就这么简单。合法吧？合理吗？可行吗？让你们的律师问问去。哈哈&amp;hellip;
亲爱的战友们，今天咱熬黑客、熬鹰，就熬到这啊，今天不算爆料，都是聊天。好吧战友们，我要去见人，然后跟律师开一个视频会议。
好吧，战友们。我再看看留言啊。（读留言）香港现在已经是没落区了，没落区了。香港在今年年底以前会出点事，会出点事。他们正在酝酿两个事，我估计他弄不成，然后就会惹发事啊。
所以战友们，今天跟大家聊天啊。（与网友互动）亚当亚当，谢谢！这红牛啊，中国红牛严彬这个大骗子，大骗子，共产党的洗钱的工具。今天不爆料啊，聊天。理工男理工男，你好啊！文成成，蛋挞、Erika（网友名）。
卡了几段哈，路德先生整理整理吧。今天郭媒体没被黑啊！啊？黑客们，你黑呀，你黑呀！白花几个亿吧？
是，发布会的安全是最重要的，谢谢啊谢谢你们的关心！KiimC，毛毛虫，放心吧，我相信在美国这，美国政府会保证我的安全的。建工男，华人自由曼塔&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/335/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
是呢，咱是哪些器械思极恐第1个上来的兄弟啊，种。我在墨尔本哈喽，又来了8088兄弟啊。黑那边才开始。郭叔，王文奇，你带文字啊，可以啊，王文琪啊。
直播直播直播啊直播。你长太帅了，所以说你搞的第一兄弟啊，你咋那么帅呢啊？喝防弹玻璃你看看。哎刚才我去去划船，哎呦爽啊，真爽啊。
没穿长袖，这是爱马仕的给我做的这个T恤衫。哎，别转播细思极恐，咱这是直播的工程师让我试试，因为他今天他不敢相信这个数说这个。200多一次攻击怎么能活下来？他们不敢相信，也不敢相信200多亿是什么概念，200多亿是什么概念呢？啊是不是啊？不可能吧，我也觉得不可能，我觉得太夸张了嘛，他就是嘛，对吧，怎么弄呢？
没法弄，我觉得不好看呢，咱现在是世博的啊。兄弟姐妹们啊，帅啥有屁用啊，我看他咋看的。这个今天咱们这个直播，哇塞，直播完以后很多人都懵了啊，都蒙了，我看细思极恐小哥没有。啊啊，你挺好啊，1, 爱着这事。
这这个是好兄弟啊，这话我爱听了，结果国内的。喂喂，怎么搞的啊？这个这个。你就停了，进来啊，哎呀。然后他们就特别过瘾，说我这几天我顺口就来了，哎呀，发自内心啊，只有你舅舅真的是。
撑不起来，我说他肯定撑不起来啊，我母亲我父亲唯一的错误就让我晚生了几十年，如果让我早生几十年不可。能让这个魔鬼在中国杀掉我们上一任啊，是个什么电视剧最卖国的人。怎么不说话啊？我到日本看过很多这个日本的这个国家级的档案啊，和日本合作的共产党。现在他天天让你爱国，爱什么国啊，爱什么国呀，爱你这个锅呀，被你逗得活呀。
需要人民的时候，人民市第一，人民是娘，你是公仆，啊，不需要人民的时候你修改宪法你说。就说这是什么？那你说说你，你啊，你说我在美国这几年我在想我爹我娘我咋不相信。不说哪了啊，要脸不要脸了你啊，我就恨你了，啊，谁什么都没有，你这不要脸的东西。你能说出这种话来呀，那你们既然爹亲娘亲不如党亲你中南海的人，把你们的照片。
都摘下来，挂上挡的照片，咱们中国的老百姓怎么就这么傻呢？给中央领导回去，不把那金银财宝好吃好喝给他爹他妈去给过你吗？你跟人家签。不如打钱，更夸张的啊一切。一切正常，现在我们要听党的呀，特别听党的呀，你党不说了吗？依法治国吗？
在哪儿呢？依法治国。好舒服啊。这个太好玩儿了，哇噻。我都爱我自己，太爱自己了。
It&amp;rsquo;s OK is the class. Only this.是俺小哥说对了，但是呢，现在关键是什么他给加的这个就是这个。反黑客的呢，就是WS的时候呢，他们有一个软件就是辨别它的绕开的。说你跳跳跳又很快，你跳不开你不能揍了吗？对不对呀？那么现在这种情况，所以说他们的事。
所以说，这个这个他们是这个软件是软件对咱们有很多功能啊，都有问题了啊，但。人家给他开发这个软件的人啊，头发都白了，真的头发白了，很刺激，但是这个头发都白了。哇，刚才你都不知道我看了多大的鹰，大概半小时以前。每天看着怎么就那么大个依旧在转就再转，你说这王健真挺神的，你必须说王健这个人啊，是有是有佛性。
是有念力的，干那么多坏事啊，有人说我要没有，最近我看的人说郭文贵啊，是跟人家共产党。打完赌玩玩，输了输了掀桌子了，说这话的是你大爷，你你祖宗就是瞪眼说瞎话，谁上桌子？是不是独子啊？谁想赌谁不想赢钱呢，你见过中国有一个人敢站出来说我没有在中国拿出一分钱的敢公开说吗？我。多次说过美国法院我们那么多法官不会把我每句话都问郭辉，你不说你没在大陆拿过一分钱吗？你如果能证明你在大陆你拿。
你姑姑就撒谎，你什么都不可信，在法庭你什么都别说，说话是要付出代价的，我跟共产党赌我赌我呀。我跟他赌什么呀，还有人不要脸的说什么光棍，要不是说这个这个出事就是共产党的那个皮手套。你祖宗真的在瞎了狗眼了，你说这个话，如果说这话的人你就瞪着眼睛说，我告诉你，你如果是不是共产党。你的路子失败者，你不是说皮手套白手套，你就是个淫棍，你祖宗都是淫棍，你在哪说过？
这话你见过一个郭文贵这样的中国出了这样的人吗？我从29年前我的弟弟付出了生命，我那时候我上桌了吗？我有钱。我有本钱跟他赌吗？我赌我从监狱出来29年，我随时我就可以走，我不跟他赌。我拿到钱了，我还给他赌什么呀？赌桌不是要钱吗？我随时可以离开，你们瞪着眼说瞎话，你就是骗你们这帮人给我宝石。还有什么民主民治民民的片子，上天会灭了你们瞪眼说瞎话，你连擦屁股都不配。
什么郭文贵要不要，不是说他就是共产党的皮手套，你也太小昆贵了，官位从进清风。鉴于在一起，我告诉你光棍就不是谁的手套，89年从4月份开始起就证明了光棍谁收到的。微视，你们瞪眼说瞎话，你的咪咪的良心，你们这帮畜生，你们要是这个国家要让你们说了算。你们除了会骗钱，你来到过贼的本事都没有，这帮烂人简直是他。
脸不要脸啊，歹这个是要说一说捐款的，捐了5毛钱你都恨不得把裤子脱了，一个个的不要脸的东西就在这儿。中国人好不容易逃出了大家一人，结果出来被你们这帮烂人啊，没有了骚味的猎狗，没有骚味的狐狸，没有牙的裂口。在外面的微粒在骗，人家那些孩子一个月的工资捐给你们1000美金，说我没饭吃能不能给我点，你把人家骂回去啊，你们都这么个东西。阿呆在加拿大那帮人什么也不干，没工作几十年来啊，线圈不一致还说反共产党的共产党的福。
科长又说跟你们男的女的睡觉，你能把你祖宗都报上去，把骨灰都报上去，你们有两个人说什么给脸不要脸，我说不跟你们扯不给。你们都给脸不要脸了，你以为我会怕你吗？你有种的到法庭上见你们，一个个的我告诉你什么话。这边什么李毅凭什么赖建平，还有那几个我告诉你钱，我不说你们是女的，我在给你脸不要脸，你看他怎么办，该怎么往下走。什么光棍节若不翻桌子，什么皮手套也太小看光棍了，郭文贵在锅里没拿一分钱。
娟子，这个这个投资了多少钱给中国人，我多少岁我就等待了29年，就是潜伏就是要推翻共产党。你敢说这话吗？说哪些人说让你回去，你把你祖宗把你买的奶都卖出去，一个个不要脸的东西。你看那郭宝胜又拿着西藏人在那片啊，那个根本，唉，最近这个这个很多人骂杨建立啊，我说你别骂杨建立。杨建立的人真是个好人，你们别骂建立压着建立他就是告他这个真的是在美国做了很多事情啊，你不要老妈建立。
啊，那郭葆生那个烂人那是什么西藏人，他是人家西藏西藏人，跟你妈睡了，跟你姐睡了不好生啊，跟你奶奶睡了。从西藏人你哪个学校里有其他人呢？你这个不要脸的东西，天天瞪眼说瞎话。那就是诈骗犯，你说你在这儿胡说什么民族还是什么亲人，西藏人就西藏那几个站在前面就跟这几个人打交道，西藏人我告诉你根本不值得可怜。跟你说，中国那么多人是不是跟我照相的，你问问谁敢跟他爸当面问过他，问问她。
说你就是招招骗子，你本人你们都是有问题的，为什么都是骗子，没说你们的这片给你照相那天给你照相，拿着你的照片到处去骗。所以战友们，那咱们中国人真的是太可怜了。我今天下午跟一个国内的朋友紧急找我说感慨万千呀，我说我这话听太多了，你天天感慨多少人。看你做点啥行不行啊，感慨啥呀，你有啥感慨的呀，你能活多少年？
有啥感慨有什么用啊，你看他的锅，保证你看看他所谓的这个这个明信片啊，那一个片你看看那个石头。你看看那为什你看看那乱伦标，你看看那夏业良，你看看那唐柏桥，你看那陈军啊，现在再看看过去。说出那些话，对中国姑娘说那话。I love you嘿嘿，工作没个饭吃天天。
那个招摇撞骗中国人在海外丢这么丢人，丢韩国人的这种信用中国人让外国人看不起，都是你们这帮人给毁了。国内有盗贼绑架，好不容易跑出来，你们要想尽办法把他送回那个大店里去啊，你们这一个个东西真的是天灭，你们太坏了。怎么老天出了你们这帮杂种了，一个恶的瞪着脸不要脸的人，还那么李红这个畜生，你以为你骂你啊你。记住你记住你饿里红关你妈的每一句娘我都要你付出代价，你记住我的话。
告诉他每一句这句话，小，你可怜了你不敢见你。你敢抓这东西，你敢挑战法院，你给我道歉道歉去了。拿着美国的护照，你在美国招摇撞骗，征婚启事装神弄鬼，像个狗一样溜来溜去。在视频面前你瞪着眼胡说八道，你装个男人，你这种人老天不灭你真的是没有天理了。
所有的我告诉你，所谓打着民主民运的骗钱骗捐，骗投资骗假证的。Wow.这些人你说共产党给你拿。
可能勾兑，哪个人你们能啊，把屁股洗的干干净净的，你把衣服脱了干干净净的，你冲上人家去还得慢镜头出来。充电去。所以说战友们呢，咱们中国人真的是可怜，说实在话，我这几天跟着一个官员，我的希望。希望官员现在都跟我很很直接哦。
还有大家知道这些海外的镜片的一些老师竟骗那些老实人。什么我来为你的吻了你，看你那一个个的贱骨头像我吻你的吻，我放个屁都比你值钱，我为你的为你配置我吻我，我吻了你算老几？只要被我吻你，我问你啥呀？啊，问你啥呀？我问你啥你有啥问的？
你有色，你有钱，你有权你又容易，就你那几个仨瓜俩枣的那个样，干啥呀家？你那个王岐山那么一个刚毛都不如，你还为你来了，你真拿你事当回事了你。你被吻吗？你啊，你值得被吻吗？拿自己的这帮人都是自大狂，自恋狂，瞎狂啊一个个。这个真的是不要脸到极点，我不是现在。
我很早，我一看到这个那时候到国外来，我一看到一个这些神经病，到时候打到我代表中国人，我代表中国人权民主自由的，我就生气。啊，我就生气，就这帮人能代表中国人吗？就你们那副德性，那么下三滥的样，恨不得一盘子肉。出来汤都喝了啊，你说跟我们的员工的时候恨不得到了，我要不要吃那个龙虾，我要吃的龙虾三明治。啊，人家有几个人很文明的都不怎么吃，你们国宝是根本就把那纸壳箱都吃了你，你这种贱人你说你。
我一听说他们代表中国人，我就生气，我一听说他我就生气，中国人太多了。扔了吧嗯，舒服。Helen park, 今年30年啊，上次喝50年。不错，郭宝胜，收到了，收到了吧？你收到案子了吧？
你不是要告我的吗？我看你拿啥告我啊，什么原件你还告郭文贵的，就你那仨包了。反正一个月前你回家呆着去，别在这装孙子，我就你这号可以到郭文贵你配吗？你来呀，来呀你呀。这种烂人一个个的爱，你说我们中国人就这这两个这种杂碎，一个个的说。啊，已经够惨了啊，你说咱这帮人你到了国外以后被人家骗，你说加拿大那个朋友那么好的人。
就被郭宝胜打着这个挺郭的名义给骗走了几十万美元，然后把钱买房子去了，你住那房子里边，你不怕出事儿吗？你心能安吗？那钱是你挣的吗？郭文贵不要忘了谁捐款谁拿着谁给你捐款了，谁你那叫诈骗吗？我那时候在华盛顿发信息，我说这个郭宝胜。长了一个宗教的手，实际上我没说明我看到了所有的国内宗教骗子都长那个手都长那个手，对他就天生的是骗子，这小子有点。
我会改的，只要是今年有一只什么陈军啊，这都是1号色啊，天生的。哎呀，多高兴，你们在这儿呀，你看看对面的相，太漂亮了。太漂亮了哇，太漂亮了，太漂亮了。
哎呀，看的就是这帮伪名媛在这么大是大非面前，王健。绝对超过啊，n个江南啊，我跟你说实话的战友们，我最担心的事情就是谈了。
他们一动手你都不知道，当我知道王建啊，这个这个行程的人告诉我的时候，我说这回王建可能去。为你们高度关注，王健的一举一动我全知道，包括股权清楚。然后等着王健的死讯传来，我跟你说实在话，我震惊的同时我就直接。我当时我在我的椅子在这边，我这边有两个律师，我一下子刮样东西全走了，花也全收了。
结果忘了这种热茶水喷了一身，我当时，我我当时我是。7月3号下午的1:20，也就是警察都处理完了啊，大家要记住这个时间点我再重复一。王健是7月1号订的酒店，7月2号到的，7:59到。然后回到房间以后八点二十几分出来，她换了衣服，然后走到外面，从外面又回来去吃饭了。
这时候突然间从外面用同时插两台面包车，两台黑色奔驰面包，从奔驰面包车回来。出来了，然后呢，这个时候6个人出去吃饭，然后吃饭这个中间就很快就回来了，回来的时候这中间就有五六个中国的，还有法国的。女的用同样的奔驰面包车把他们接回来，这个时候不超过9点，然后他们可以吃饭，吃了将近4个小时，吃饭13桌，我给大家。就三桌啊，一桌，王健，阿学军啊，王健，王健，华彬这个。
还有谁这个这个这个微啊，这是一桌，另外一桌三个人翻译天津。何培楠楠楠叫申请号，另外的一桌一个法国女人，5个中国5个中国中国女性。大家在一起，一直吃到了4:22，将近12:00 11:00，57分他们离开，回到房间。这个时候穿鱼尾裙女人出现，啊，出现进去以后很快拿着东西走人。
这时候是王健跟他一起进去的，王健很快出来，大家都看到了，然后王建又出来，又在门口见了两人。又回去那天听你听着啊，天天这时候12点多一点就看到王健那个后面跟着啊，那个那个那个谁啊。往往他的秘书，然后他回到房间这个时候，同时大概12点。10分左右又签了40蚊件，法国那个女的又回来又拿着文件，华平进去了。
然后睡觉了，啊，睡觉屋里绝对不是网线一个人，王夫人我向你告诉你，你一定记住房间，屋里不是一个人啊。睡觉以后大家就知道，早上他们醒来，王建新来到餐厅吃饭吃饭的时候。粉红色的T恤，稍短一点的裤子，吃饭的时候华。阿斌，到那儿陪她吃的，但滑冰很快提前理财，10:15签到了一本翻译。
这个时候在天津，何培楠楠王秘书，非常的慌张，里里外外的跑，一直从11。25分~11:36，10:36往家走出来，然后他们上了车，上车是谁呀？只有天定一个人，先上车带着王杰上车，王健这个时候已经是眼睛这块就慌了啊是怎么上去的？11:30, 5分59秒，11:36车往回走，送他出来的人，大家记住的角色。
这个酒店的老板也是厨师，就是也是给王健做饭的，厨师也是那天送她出来的，11:36.分时秒数，车拐弯时1:37车跨过的大门，这个时候距离教堂787米。11:46, 王健死亡，死在了那个墙下边，从那个墙下面到上面那个台阶，大家可以上去。二彬彬那个房子和那个台阶上去啊，这没有什么不可能的，他是飞过去的，而且我告诉你。
他们那里没有图，大家看了没有，未来我们的视频都发给你们，然后上去上面有图啊，所以它怎么上去的，他怎么来的图。啊，这个有意思了，11:46，最夸张的是华彬十二点零几分就回到了酒店合肥的家。警察骑着骑警摩托车，然后还另外带了一会警车过来，倒酒的时候见面，十二点十几分不到一点。十二点一二十二点四十几分走了，开着车放着歌曲就走了，你说你家养个狗死了，你不会那么快走。
王建的尸体的时候还没上车呢，大概在1:40左右把他押上了车，把玩电视里放到车上去。王健送到了距两个小时以外的叫火葬场啊，叫PH，名字我忘了，就在这个。教堂周围有三个，平时间最起码有三个10分钟就到了停尸间，23.但是你把玩件事不到两个小时以外的车身就站上去，12点这个。
回来大概晚22 30分钟，这个女的翻译啊，这个叫卢艳丽也回到了酒店，后来前。冰也回到了酒店，连续住了6天回了家，后来就忘了。见的妇人到1:00，杨光夫妇到了啊，也在那一直是他们定的，就是6号的酒店，他们离开又到另外一个酒店或者外面租了一个房子。一直到7月9号到7月7号他们9号离开，把尸体运回西雅图。
在停时间发生的事情千万别忘了我提醒你们，等哪天讲的很有用。很有意思呢，时间的故事啊，跟鬼片一样。那个无人机大钱别忘了，跟当年对我一样啊，无人机花结果那个无人机，那个公司竟然说啊，我是。接到了郭文贵的秘书，王燕萍想让我们拍广告，这谎言你敢杀啊，你也敢杀犀牛哲西这家公司你是干啥的？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/315/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是6月26号， 文贵在郭媒体， 完全不同的系统， 第一次试咱们的直播。 试试视频的效果。 今天用的设备是完全不同的…….
…….
今天喝多了， 但是特别特别地高兴， 在过去的48小时以内， 不是48小时， 我想想应该是超过3天了， 3天多了， 真的是没怎么睡觉， 没怎么睡觉。 这个我第一次， 人生啊， 作为证人还有听证会的双角色参加。 非常有意思， 非常有意思。 我特别想和战友们分享……文贵啊， 成天说中国要有以法治国， 然后呢， 我真正地用自己的身体， 用自己的一切， 去到美国这个我们非常尊敬的司法制度完善的国家， 去尝试了以法治国的感觉还有好处。 太多的信息要跟大家分享。
……..
今天喝多酒了，讲的不对的地方，还请大家多多包含。
……
当我坐在那个椅子上， 看到美国这个司法系统 ……我的感受是什么呢？ 就是整个这个美国司法系统真的是太伟大了， 太伟大了。 做听证会的时候， 两边大桌子， 大长桌子， 巨大的长桌子， 对面所有的律师， 都是在网上一查都是最牛的， 最牛的， 我就不说是谁了…… 然后我们在这边， 然后这边是人家的法官。 哇， 人家这个问题问的， 哎呦真的傻了， 人家带了20箱的文件来。…….. 中间休息一下。 旁边一个房间，免费的餐，咖啡厅。
在一个楼上， 看到哈德逊河的整个景观， 很轻松。 问的问题很严肃， 很专业。 在这个地方撒谎你是要付出代价的， 撒谎是要付出代价的。 人家问的问题那是了不得， 真是我太享受了。 因为当你面对着人家是专业， 人家要得到真相的时候， 你就会尊重对方。 虽然是我们是在一个听证会， 我是另外一个角色， 但是问的问题是非常直接的， 问的问题是非常专业的。 人家准备了我的天呐20箱文件。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/302/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/302/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
大师又发话了，我说实在话，我没有时间看他的视频，但是呢，很多战友们呢都发给了我很多他们看后的感想。这个我完全不意外，完全不意外，这个袁红兵这个人啊，这个是个典型的政治流氓啊，这个。一开始他出视频的时候，原来三条我很尊重他，后来我是真准备打算大力是大力的。
知识经济上啊，好好的把他树立成一个真正的感到我的这么一个形象，做这事之前我得做个调查了解。我就了解了一个老民运的人士，对他了解的人，爱在华盛顿啊，我专门专门问他我说半年啊半年多了。大概八九个月以前就说我袁红斌问你现在我说俞灏明怎么回事，他就跟我说当年他认识杨红兵的时候，在瑞士参加一个民主的聚会什么。参加民主的会，然后这个民主的人士的聚会都在那边吃饭，说在那个旮旯里边角里面坐着，一人就是袁红兵没搭理他。
他找了个别人把他转过来说我要跟这人见面先生啊，这个有什么事啊，你看你坐着干啥里吗？你说你看啊，那俩猪的人都是人渣啊，都是怎么着怎么着，但是呢，这位朋友告诉我说，当时他就发现员工听说。都是口号，虚伪啊，而且这是极为的自负和自卑，就告诉我，当年乔丹。他看到这个他被潘晴打还是被谁打，我不知道，打着灯光的啊，再一个就是这个原因。
这个人在台湾这个作为，这位另外一位朋友告诉我说在台湾，啊他。也没啥本事，什么话大胆说啥，见人说人话见鬼说鬼话，就有女士在场的时候，他这个话匣子打开就说。如果做的有好肉好吃的，这个酒它就是自己给自己人啊，自己给自己倒了，就这么个主，后来我说他的政治观点。这位朋友不是说他这个人就没政治观点，说你看他说的话就没有一句，他自己相信的话，一会就当总议长。
对吧，一会是当什么大总统去了，一会替蒙古人说话，一会第7章是说一会替台湾说话的，那么台湾这个。我这也问我，我当时也打电话问他啊，我说你怎么看的，杨红斌先生这个人说那个人就是个骗吃骗喝吗？他说他当台湾人就说把台湾当做西藏人，说西藏当时盟主就是盟主他就是，反正他是他自己在国内办的婚礼。你说他有这本事，那你就在大陆就返工呗，你60以后那么长时间在体制内呢，他见到女的眼睛发直。
阿酱好吃的眼睛发直，见了酒他说这人是个身不由己，那怎么搞？我在这里。非常之音秃驴，她说这个她一来啊，有人给我发信息说秃驴来了，唉呀，那就聚会的。看到一个朋友吧，他说这个人呢，就是想弄点钱出租，我肯定不反抗，那另外一个。就她原来呀，他说那个习近平主席在那个餐厅里边跟他一起吃饭啊，然后习近平主席办个习近平也将其打人家屁股上了。
最后是警察来了，习近平还找了这个警察来帮他解围，这个故事啊，他说完以后赵岩先生给我发了个他说这个。当年原无名到这个华盛顿来说同样的故事，但是说的是他自己拍的女孩的屁股啊，啊，后来呢，这个国内有。所以我说他这个完全胡说八道，他说你得有点常识，你知道怎么可能那个时候的习近平已经是地狱，纪委领导跟你袁红兵。我还拍女孩屁股，你怎么和习近平你怎么看国产都可以，但不要睁眼说瞎话，我们说真话能戳穿他们打架。
他还说用不完的，干嘛说假话呢？她显然这件事我绝对不相信，就只能说这件事情以后我对这个人开始绝对怀疑了。还有一个他说的李克强啊，李克强同学拿板砖砸他，把人家头给砸破了，我马上我联系了克强身边的人。可这就像说你怎么相信他这种话呀，他瞪眼胡说八道，他在到处想尽一切办法跟客人联系，过去是打着克强。的名义到各地去，今天说安排见克强啊，明天说克强是我什么什么这个这个童童入校同时。
我系的同学呀，他骗了很多人，人家给他送酒啊，送吃的送钱，他就打着这个克强的名义，没少骗了钱。胡说八道，你问问当时这些在场的有一个城市的吗？都是假的，包括习主席的事情，他说那也是假的，怎么可能那个时候那个地委领导到北京。杨红兵出去吃饭可能吗？习近平这样的人作为官二代都有着一个最坏的一个骄傲行为，认为这个国家是他们的。认为这个权力是他的，那朋友说当地为主席他就啥关系都没有，那就牛叉的很，到哪去更不缺吃不缺喝。
特别是拍女孩的屁股向到这个时候了都是女孩拍他啊，我拍的多着呢，中国不缺这种下贱之人啊，有一堆人给他送。拍拍吗你杨红兵拍的差不多，所以从这两件事向习近平主席拍屁股，她完全颠倒黑白，我多方证实李克强。强的这个这个同学校友，大家时间完全胡说，编造本质是他在利用这两个名称，曾经在国内政治诈骗。政治诈骗到处骗说，今天我安排你见习近平的案件，李克强还有一些安排建议，他就是个政治的托，所以说。
是这么个人啊，这个然后我早看透他了，后来我给他捐钱的时候5次汇款100万美元，将近200万欧元吧。会错，后来他也知道，因为那件事查封了我们50多亿美元，袁红兵此人没有对我们查封的50米也做出过特别。让我感动，或者说应该有的，一个表示同情也好，一个不好意思没有，啊他从来不去想，我被查封了50元。你看这种人2月出生到什么程度，他竟然不从来不谈，50多亿美元被查封，当时他却跟我说啊，这个事我不能。
不能讲，我当时跟他说袁洪兵先生虽然你创造了元三条三条你可以不遵守，我让他不遵守什么意思，你不遵守就是。说你在元三条的基础上，你可以提出更高级的东西，而不是你站在元三条的基础上再反对你给他三条，那不是自己拉屎自己吃吗？但是这个人这个流氓就是政治品德政治流窜犯，政治片就这么一个政治投机者，他把这件事情他给。马上给诠释出来了，全是人吗？到了拉斯维加斯去搞家基金会，人家路德萨，所以说人家这个这个件根本不在他跟。
要保证共同和赖建平从加拿大流窜到家了，还叫人家搞警车给它护路，这种荒唐的笑话叫人家吃不起饭了，还给他们捐钱买基金。还让这些人竟然给他们搞警车送他回去，我这个中间还告诉人家一定保护的安全，他制造这种恐怖气氛，然后从。25一个是搞了个假基因会被我反对回到加拿大去，跟赖建平跟那个李一平，还有这个吴建民这帮畜生这帮假，民意骗子啊，还有。到黄河边这个臭流氓啊，咱就拿法律来跟你算账，你不是不怕吗？咱走着瞧，就这些人串通在一起啊，天天晚上吃，天天晚上喝就是。
在其中的一晚上他们去中餐厅吃饭，碰到了一个真心支持文贵爆料的人，人家说唉呀，我都认识你们，我不敢出镜头，我害怕死，但是我能请你们吃饭。然后再请他们吃饭，这个时候赖建平说了句话说，你看看那么多人请我们吃饭，咱们影响力就我这怎么也值10个亿吧，元。郭宝胜在哪？那就是认为自己能值到200亿了，可能是脑子里边。在我这之前我只被蓝金黄的价格太值钱了，我可以大量的募捐，这是为什么他们当时在得知我被查封50亿。
亿美元之后，他们就这样丧尽良心的去筹划了自己的东京爆料中心，开始准备要开始搞大钱了。那后来为什么到了东京来流窜去搞那个东京的全宇宙的爆料中心，你这个不要脸的东西，你说它有什么良心可言，就这样的人。那牧师贾律师在国内政治上欺骗诈骗政治，留盲政治体制，到了海外来说要承诺保护台湾。保护心脏保护蒙古，你说这种片子，这是什么？这是我们善良的人和我们善良人有善良的。
理想的人懦弱自私被这种文化给绑架的原因，就一个个的人吃定了这些善良的人，所以。亲爱的战友们，从这件事情上看到了什么真相，就是我们这个国家这个民族，实在是我们这边不会出培养出克。不会培养出真正的理想家，政治家艺术家培养的全都是超级片，政治骗子，艺术骗子，科技骗子。同时我们这个国家民族由于自己所谓的爱面子，什么这个自私，还有用善良的想法来来去对待恶人。
还有个所谓的自己要当君子小人，把自己的懦弱说成君子有修养，懦弱就是懦弱，不是修养，把这些事情这种文化带到了。每一束才能让这些流氓，就郭宝是那个昨天说我没我的机票不是人家报销的，结果人家马上人家真会玩。嗯，这些木有说一句话了啊，威胁你你敢这样，我要把你移民局去接发球，你搞政治避难，我给你写信，你写信要钱，你是犯罪的。他和那个西斯诺威市一套动不动就检察长FBI动不动就移民局，好像是他爹他爷爷开的，所以他们这些人。
戴建平这种嚣张一一人家一捧他请他吃饭，他就说自己是价值4个亿了，马上可以给我们捐赠，这个袁红斌，赖建平，郭宝胜等人。一系列的微分子，在这次文贵爆料面前都将土崩瓦解，我这一辈子来到这个世界上，我发现我就是个打假的。当年北大啊，名字对我来就来，就是想坑我来了本人欲擒故纵啊。他到我这来，还有什么郭宝胜赖建平，你都没想过，你要想在这边光明正大的挣钱，你能挣到你想象不到的钱，哪有你想象不到的。
但是你要想到这骗钱，你好好打听打听，历史上都是什么下场，都什么下场什么结果，你去试试。再一个给我挑战就圆弧面，就你那个样，就你那个德行，你能干啥呀你？我保证赖建军，你这人能干啥呀？你在哪不是个路子啊，你你连个手机都不会玩，你连个优酷都不给上。你能干啥呀？社交媒体喊你查收收割你的歌名，你拿什么割接啊？人家王岐山的手还行，你啥行啊，现在就剩了。
牙形了，那牙估计肯定也不行，也想假牙肯定也不是金的啊，我相信，所以你看你能保持这两天的表演，你这种拙劣的表演。那你们不就你们这水平，你到过北京盘古那个厕所大堂厕所，你去看看，现在大家去看看去，我那个扫厕所的人每年工资都比你高。我吃的都比你好，如果你们要真要是没饭吃到，那就厕所去，我们的除了茅台之外吃的都比你平常吃的，就你们几个烂人。啊，还在这块捂着，你配叫郭文贵，能跟你说这几句话，你就三升八辈有幸了，你知道吗？你知道北京在国内。
都走吗？你们怎么看你们吗？你们也得让你们回国，蚌埠说是共产党收拾你，就这些志士郭的战友，看到你们丑恶嘴脸，你看怎么收拾你。天底下哪有一个这样的事情，不要你一分钱又不让你干任何事，没你任何要求，给你们钱给你们明再爆料之前。没有人知道你们是谁，你们是谁让人狗仔骗子骗吃骗喝啊，寄生虫，结果好十几万粉丝。还成了大师了，还白一了，还有什么律师啦，干嘛呢？现在有监理吗？有天理吗？就你这号人。
未来中国人随便拿什么人都比你们强，所以说这是悲剧吧，袁红兵。郭宝生吗？我说不叫你先生，他先生词儿不能用，你们身上太侮辱他啊，太侮辱了，你走着看未来会在法律面前让你们。知道你们所做的行为，绝不允许你们再像过去一样招摇撞骗，什么名什么名，又是主席吧，又是那议会主席吧。是牧师吧，那律师把什么事都让人家给拿走了啊，那不可以的，我会用法律告诉你们什么是真什么是假什么。
是什么时候，只有真假善恶之分，其他都是瞎扯的，咱不信咱走着看一切。这都是刚刚开始，谢谢所有的人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/269/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/269/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德：神秘嘉宾龚小夏
龚小夏：路德好，郭文贵先生好，各位观众好
郭文贵先生：小夏好
路德：去年的今天是你人生中非常重要的一天，这天让你这一年都受到了影响，您是否后悔4.19对郭文贵先生的这个采访，让您现在受到如此大的影响——你的职业生涯。
龚小夏：采访后悔倒不是不可能，因为这是历史。那么对于我来说，我是学历史的，我觉得成为历史我没太多的遗憾，成为历史的一部分，这的确是非常非常重要的一部分。那么另外一个我倒是有一点点后悔，当时问问题的时候没有把一些特别关键的问题先问，我想就循序渐进的问一点问题。今天有机会的话，我想能不能有机会在这儿跟郭文贵先生再次交流，我想如果可能的话，是不是问他倆个我4.19准备好了却没有问出来的问题。
郭文贵先生：非常高兴跟小夏在这认识。小夏，我们命中有这缘分。没想到这一年，一年前的现在几个小时前，我在你那块听说我被这个通缉，我还吓一大跳，说这个被红通啦。
然后呢，大早上起来，你们比我起的还早，来了。然后开始采访，那天实际上我是很不舒服的，我像被你审贼似的审了两天。第二天来了，也很犹豫，说这个我要问那个我要问，结果呢，弄了一个小时，啪，给我停了。可是，这是一场难忘的重大的命运安排，这是你我之间、命运之间必然要有的这事情发生。感谢上天，感谢佛祖。感谢小夏和东方先生。谢谢您，在此时此刻，文贵很感动，你要有什么问题尽管问。
路德：小夏博士你有什么问题尽管问。
龚小夏：我有三个问题可以问吗？我有两个老问题一个新问题。郭文贵先生，我是先问您老问题呢还是先问您新问题？
郭文贵先生：随便。
龚小夏：我想先问你一个新的问题，这个问题是我特别关心的，我想美国人民也特别关心。我们都知道，最近中美关系之间有一些冲突，比如贸易战等等，但是在美国的朝野中，我接触的在华盛顿很多人特别关心的是，中国在底下怎么跟美国人使绊子？怎么黑美国人？这个中间越来越引起注意，我觉得有两个问题这中间，一个是美国人在很多注意美籍华人，华人有什么活动？但其实呢在我看来，很多美国人，
就是很多土生土长的美国白人甚至是，他们跟中国之间的关系、跟中国政府的勾兑其实远远超过了美籍华人。所以您刚才一开始提到的公关公司的英文名字是什么？这个公司怎么活动，跟谁活动？
路德：这个问题专业。
郭文贵先生：好，我要给你们看一下。
（别弄乱了，乱了就麻烦了）
本来昨天有一个照片的。
（文贵在找材料）
就是好莱坞的，还有性丑闻的，我的照片在哪里呢？
龚小夏：对，但是我希望知道这个公司的它的英文名字，我可以查出来它是怎么回事？
郭文贵先生：英文名字啊，我马上给你啊。这是核心，不让我碰的，这都是绝密的。律师给我画了道的，绝对不许碰，说碰了你负责。
龚小夏：律师说不能说？
路德：他有些文件不能说，他在找能说的。
龚小夏：公司名字不能说吗？
郭文贵先生：这样啊，他的公司是怎么拼的呢。看明白啊，别害怕啊。（文贵先生把纸折了起来）看到了吧？
路德：叫Malaysia Talking Points，是吧？
郭文贵先生：对啦，Malaysia Talking Points。看明白了吗？
龚小夏：这不是公司的名字，是文件的名字。
郭文贵先生：看后面，Elliott Broidy。
龚小夏：OK，我知道是谁了。
郭文贵先生：你上网一查，他照片马上就有。还有一个Nickie Lum Davis。这都是直接来自于司法部长办公室的信，这都是吓死人的。
龚小夏：你是说现任的司法部长，不是前任的司法部长？
郭文贵先生：就是现任的。未来这事要比通俄门大得多的多了！你看啊，很有意思。小夏，你看看讨论的是啥，我只能这样了，再看就犯法了。
我要给你讲什么概念呢？小夏，刚才我回答你的问题，现在很多在美国的华侨也好，华人也好，在西方都被“蓝金黄”或者自己自愿被“蓝金黄”。
但是呢对西方政府的统治或者渗透啊，“蓝金黄”，大家是很难想象这概念的。但是从我的事情上已经完全暴露出来了。就是一个司法部长的言行举止、状态，完全在跟中共现实勾兑中。而这个是在什么情况下呢？
小夏你别忘了，跟我们断播门事件前前后后。像这个，他是从4月的1号到4月12号，15号，17号，19号，到6月5号，都是最密切的沟通的。
为什么刘彦平能说出张晶是沉默的力量？说怎么样？被我们控制了吧？VOA搞不成吧？我们那都是沉默的力量，我们的李东同志亲自坐镇指挥，启动了我们的沉默的力量，他爸爸都是我们的老同志！
这可以说出来，VOA断播事件就证明了，这个盗国贼在美国的“蓝金黄”力量超出常人之想象。文贵这个事情背后，我即将公布的文件，对美国FBI、司法部等等，所有的有些部门渗透，包括白宫，包括国务院，是超出常人想象。
这里面规划的把文贵（送回中共）用几个方案，从not fly。就是说你不能再有飞行，有飞行必须抓起来，不可能坐飞机了。
然后not fly后，就把你送哪去？送到阿布扎比，阿布扎比把我送到马来西亚，马来西亚再把我卖给中国。你看这是“蓝金黄”多少国家这里。更可怕的事情，记住。中国释放 60个所谓的在中国的间谍。还有两个所谓比杀人犯还重要的人，先释放，再置换。接受6万个在美国的华人遣返回中国。
更重要的事情，里面还有文件写到，香港政府同时会宣布郭文贵持有的香港护照的身份，香港会公布郭文贵涉嫌持有香港的旅行证件而犯罪，香港要求美国遣返。
这一系列组合拳你可以看到，跟美国lobbying公司和天天能和总统打高尔夫球的人，以及和所有的美国司法，FBI各部门，监察部门，移民局，全都有沟通。这“蓝金黄”的程度超出了常人的想象。
所以小夏你是小白兔，也走进了司令部了。你不知道VOA里面人家布了兵，埋下了什么雷。
你这就是专业，带着你的兄弟姐妹来采访我，我还拒绝。最后是东方先生多次沟通，好吧，我就来吧！结果一来不要紧，因为你采访，我家人被抓了。因为采访我，你职业被停了。甚至我们大家都面对很多的生命危险。
所以你看这些文件，人家压根就没放在心里面。就你有八个翅膀你也飞不起来了。这是两国、多国的力量围截一个郭文贵。要的就是消失，闭嘴！
美国今天的被渗透，美国政府的被渗透，和美国各个层次被渗透，是超乎想象的。
包括一个 Twitter。说只要把郭文贵的Twitter毙了，5500万美元，5300万美元的成功费。老百姓能想到吗？这是司法文件呢！
现在很多人谈论郭文贵事件的时候，但凡你有一点良知，你要问一问？为什么他们花那么大的本钱？
对待法轮功的李洪志，对待令完成都没那么大动静，对待郭文贵是万倍亿倍的功夫和成本！竟然是跟美国用2000亿美元啊把郭文贵换回去。这是什么代价？
小夏，VOA事件的断播是上天给了你的一个使命。让你揭开了盗国贼在美国沉默力量的一个缝。从这个缝里可以看到里面丑态百出，里面的真实景象，所以这个意义非同反响。
今天 4月 19的时候，文贵能够活到今天是盗国贼绝对没想到的。他们花千亿的美元就是要让郭文贵闭嘴，灭掉！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/111/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/111/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
首先在此文贵向所有的推友们所有的微友们微博的朋友们所有关怀文贵的朋友们问好！（合十）
今天是9月7号文贵报平安直播！
今天的主题是：为什么郭文贵拿了美国的政治庇护？
拿政治庇护的事情本来是应该保密的！这个事情呢看来是海内外一片报道！这个文贵拿个政治庇护多小的事啊！也获得这么多的关注。可见文贵事件不像盗国贼所说的无人知道无人了解！看来知道的人还是很多的！又一次戳穿了盗国贼们的谎言！
为什么拿政治庇护？政治庇护跟身份身份什么关系？
我简单的说。希望所有受到政治迫害的从中国大陆来的朋友们，你得真的是受政治迫害前提是，千万记住不要上当！政治避难和政治庇护还有政治难民是两回事。Refugee和Political Asylum是两回事。只要你是政治庇护的千万别到法拉盛去，也别找那律师去被骗！这个上当的华人太多了因为语言问题！
在美国费城有专门调查政治庇护的一个组织，这个组织的人跟我开会的时候，他给我了一个最清晰的答案。任何国家特别来自中国的，真的是受政治迫害者，申请政治庇护不批的，绝对就是两条原因。一个没有找律师。就是你没找律师自己填了。这里边儿错一点儿也不行。或者没有钱找律师。没找律师失败了！第二个是被律师给骗了。这个占绝大多数，被律师给骗了。
在咱们Chinatown有人收你3000美金，给你填上表格，甭管了！你还能拿到打工的证件，三年后递解出境！就是这两个结局。
文贵花了很多钱，问了这个问题。告诉大家什么叫政治庇护。政治庇护的前提你一定是受到了政府的陷害和追杀，被政治迫害的危险，或者你被他们给弄回去以后，你会受到迫害。这条一定要记住啊。我花了那么多钱，我的律师团队一次次的让我拿庇护，我拒绝了！为什么现在又拿了？
因为政治庇护寄到移民局部门的时候，他必须是寄过去。他给你一个立案的通知。从接到立案通知这一刻起，从接受你申请起，你就100%的受美国的政治庇护的这个法律系统行政系统所保护。移民局是行政部门，他会给你答案行还是不行。要听证要查找证据。你要出来被询问被作证。你还要找人来说你是被政治陷害的。你要拿出各种证据。最后给你答案批还是不批！
批可能在一年两年给你，给你个打工的证件，给你个临时身份证。你可以在这儿生活了。不批，你就自动的进入了美国的第三个系统就是法律系统。他没有任何权力不接你。自动进地方法院，你这个时间也是完全被政治庇护的法律保护的。这个时候你可以到中院高院再高院。一般官司是三年到十二年，甚至是更长。在这个期间你是绝对受保护的。
美国总统是行政部门。就是中国政府采取任何办法都没办法把你弄回去！因为你受的是这个法律的保护。行政部门是没有权力的。即使它在美国陷害你，你在美国犯了罪是在美国关押。绝对不会把你弄回去。
从你递交那一刻起，你就受美国法律保护。行政保护。行政不保护你你就受法律保护。他俩都不保护你，你就上中院高院。这个时间内你有没有身份，是被保护的。是可以的合法的。这是第一条。
第二条，很多人搞不清楚。说我签证过期了，或者我签证过了，那么我待在这儿拿了政治庇护就合法了呢？两个概念。政治庇护不等同于你合法身份。你是被政治庇护在这儿，你住在这儿没问题。你待在美国没问题。在你申请期间没有核准和没核准期间，或你到法院打官司期间，或你被否认期间，你去打官司期间，你都是合法的。呆在这儿都是没有问题的。绝对受法律保护。谁也不能惹你。这不等同你有了合法身份。只有批准了以后你有了合法身份。你可以拿工作签证，你可以拿绿卡未来你可以申请护照。不管如何你是受保护的。不论你犯了什么罪，比如说有人想在第三国，弄到第三国去陷害你，弄到香港去啊，弄到欧洲去啊，什么中东去啊，这种情况下是绝对不可能的。因为必须经过法院判决完以后，你才可以离开。
这是两个身份。没有批下来之前，不等于合法身份。这是第二个问题。
第三个问题，即使你不管如何，他们怎么陷害你，在美国捅你一刀子找女人陷害你，在中国把你判刑了，在香港把你判刑了，在欧洲把你判刑了，记住：美国还有另外一条法律。反虐待反酷刑保护法。这是绝对严格的。
像有些咱们中国受政治庇护的人，像乌坎有些呆在这里的人，到移民局以证明就可以，说我回到中国去，如果你们什么都Cancel掉，我会回到中国去。中国是被美国列为酷刑国家。法律不被信任的国家。或者有人拿了香港身份证，会遣回香港去，香港是归大陆管。有可能会回到大陆去。或者把你遣到第三国家，拿非洲护照第三国家再给你遣回去。都有可能被中国政府控制，你是有受酷刑的可能。所以绝对不会给你回去。在美国历史上无一法官判过这样的例子。由于中国和香港，和中国有遣返协议的国家和不是民主的国家，美国不认可的国家，任何理由都不可能让你遣回去。
第四条，你拥有什么样的护照，你有十年B1,B2,你有美国L1签证，你还是有打工的签证，甚至你有美国绿卡，都保护不了中国政府陷害你。比如说它在香港给你判了个罪。或第三国找理由收拾你。都有可能启动了对你遣返的程序。他用第三国收拾你。你会很麻烦。
只要你被政治陷害了，你只有寻求政治庇护，政治庇护不是解决签证问题，是解决了这些盗国贼们陷害你或某些人在这里陷害你。这是根本主题。这是第四条。
我为什么要政治庇护？
大家看一看，从我四月份来美国第一次见韦石的时候。韦石在网上大喊：“郭文贵！你敢出来？我让检察官马上把你给抓了。你犯罪了。你敢来美国吗？你敢来美国我给你怎么着怎么着！“发了誓把他奶奶把他祖宗，把他老婆把他女儿全给押进去了。
然后我就来了。来了！他傻了！来了！我说：“咱俩见面啊？”
他说：“你敢跟我在哪儿见吗？曼哈顿见吗？”“见啊！”
然后说：“敢跟我上明镜吗？”我说：“上！”
“敢跟我辩论吗？” 我说：“上啊！”
结果呢统统拒绝了！
这个流氓嘴脸韦石如果没让大家唤醒的话，苏醒，和屎诺两个人，是我们华人的悲哀！
大喊大叫啊！最后叫了几个月，喊了半天，也没人抓我。我也来美国了。明镜它也不去PK，还给人家明镜打保1000万美元，让人家何频出1000万美元出来再什么的，明镜让他出1000万美元作抵押金，你看那个闹啊！那个笑话！
最后我说这样吧，那也不去。我去Queens找你去，所以有了那天下午在法拉盛喜来登酒店跟韦屎屎诺等等这些人第一次出镜。第一次见面，你看到他那个德行了。后来吴征先生也被抬出了桌面。他说我跟吴征不认识。朋友咋地，最后露出那个样。就韦石从开始到现在，对我身份的攻击。从放出我从意大利被遣返，我没有美国证件，没美国身份。我所有回答他的推文当中，我说过我是美国居民，我从没说过美国护照。如果你找出一次我说是美国护照的，郭文贵就应该消失在人间。因为我没脸活着，我没你这个脸活着！
所以你那俩弟弟的朋友都说，连你那俩弟弟替你弄钱都说：“我这个哥哥早晚一天得报应！“我说你这个哥哥早晚得被人弄死。
接下来我要对你那两个弟弟在中国所有犯的罪所有的事情开始揭发。韦石这些谎言说了千遍万遍。后来我飞机来了。后来知道我有船了。他又说文贵的飞机和船是假的，是别人的还拿出证据来。
然后我跟我的律师一照相，告诉他说我现在开始起诉你了。他说我跟我律师结婚了。西方的英文媒体都报道啊，我跟我的律师结婚了。造这样的谣！然后别的谣就多的别提了！不能再多了！
这些事情说明什么呢？韦屎屎诺和一局的孙立军联络，一直在给他们传递着错误的信息。包括他利用韦石和屎诺叫他俩写《习主席的情人》那本书，导致了铜锣湾所有人被抓。都是韦屎和屎诺和孙立军孟建柱演的一出出白虎堂的戏！把中央领导掉到坑里去！把中央领导引到坑里去！使用了领导的信任国家的公权力。然后让领导相信他郭文贵真有问题了。
所以中央领导关于我的问题，一次次的错误决策判断。从他们那边儿得到信息，郭文贵没证件了。没有有效证件了。来不了美国了。到来了美国说很快到期了，五月分到期了，六月份到期了，七月份到期了，八月份到期了，九月份到期了，十月份到期了。现在北京在三周以前传遍大街小巷，官方报纸不报贯君刘呈杰孙瑶她爹她妈是谁？不报海航股票是谁？不报王岐山先生8月5号你去出席刘新扬葬礼为什么刘呈杰也出现了？为什么贯君这些人也出现了？为什么海航偷偷摸摸的还要送那些东西？刘新扬为什么出现在和姚明珊同一架飞机上？为什么刘呈杰还有多个身份？然后又录出丑陋的视频！
然后新领导孙立军把我家人一次次请去喝茶，然后威胁，然后让我当场停播。本来说要把我们曲国娇放回香港。现在曲国娇不但不放，还演了一个给王彦平发信息：“我家不让我回去了。办不了护照。把我300万保证金拿出来吧！“
这种丑陋这种愚蠢！这种视国家机器玩弄于掌中，玩弄老百姓14亿人的智慧智商，大肆放出我身份出问题了。十月九号以前能回去。然后假王彦平假于泳铺天盖地。这些问题呢导致了所有人就善良的推友们老百姓，慢慢由于他们说了千万遍的假话，就是蚂蚁粘了大象屁股上来月经的血，他说我把大象给睡了的故事一样，到处说啊蚂蚁啊！蚂蚁的量很大啊！结果大家都相信我把大象给强奸给睡了！结果大象肚里怀的别人的孩子，找到了亲爹！说我是被蚂蚁给睡了！大象的孩子就姓蚂蚁了！文贵这个事情就接近于蚂蚁睡大象的故事了。
粘了点儿血就是韦屎屎诺癞蛤蟆李伟东和夏业良夏痔疮，你看他们丑陋到一种无法形容的程度！
我必须说两句了。我的律师团队说：“Miles你为什么要说呢？你不要说！你应该去接受这个东西。”我有身份证件。我有各种身份证件，为什么要说这个呢？是不是？
摆在我面前有三个选择：
第一美国有个叫S签证，就是和美国情报部门或执法部门合作，你答应提供情报。直接给你签证。然后给你拿护照。另外就是你有巨大贡献。总统一签直接给你护照。给你家人所有人都给你保护起来了。给你护照入籍马上。但是你有巨大贡献。第二。
第三就是这个政治庇护。无条件的政治庇护。每个人，我刚才说的几种情况任何一个人都可以，这是第三个。我呢当时就说那算了。我就拿这个政治庇护就算了。因为我了解完政治庇护是非常好的。因为它任何情况下任何人，它都不可能以任何理由，把我给送回中国去！不可能！而且任何情况下走法律程序！我又不在乎给不给我批。不给我批我就走法院去嘛！我受同样保护。也是十几年。批了就批了我也无所谓。看人家移民局来决定。但是我享受了政治庇护的所有条件。这是很重要的。在这种情况下我不想拿S签证。我也不想直接拿护照。但是我随时可以有权利我只要打个电话，马上我就可以去拿！
但是我不想让盗国贼说有一天郭文贵回去搞郭七条去，他们说这小子拿了S签证出卖了我们的民族。出卖了我们国家。这小子有条件的拿了美国护照。拿了特批护照他全家都是我们的敌人。我说都说不清。我不拿啊！美国这地方又不强迫！
我决定不合作不拿！就拿一个平民的政治庇护！完全解决了我的问题！就把盗国贼的所有的谎言全戳穿！
还有一个原因是什么？
多个部门告诉我，中国的某些商人某些你想像不到的商人，其中一个就包括了马云，四处活动，给别人付钱。包括马云到处告诉别人，说我不要帮助郭文贵。阻止帮助郭文贵。而且现在像马云这样好几个商人在美国欧州付钱给杀手，要杀掉我。未来都会被公布的！
你都想象不到，马云我跟他无仇无冤还是熟人。他到处去帮助谁啊？帮助江家嘛！帮助孟建柱孙立军嘛！毁掉我！杀掉我！到处游说我！好几个人要杀掉我！然后他们找了什么华侨侨领，那天到我家楼下，那个叫侃正的人侨领，带了一个女杀手，说是我约她开会，要到我18楼来。实际上进来这女的抱住我你强奸我了！估计啊估计这样！估计还得有假录音出来。在美国给我制造麻烦！让我马上失去自由！然后就闭嘴了！也不和你们直播了！也不能报平安了！
那个梁冠军是被他们收买的！这绝对是黑道的。所有他带来的人，都是非法偷渡过来的。他们这些人关着都是 不自由的。他们在车上尿。那天来的时候在车上尿车上拉！到了第五大道旁边儿倒下去。喊完拍完照马上上车关上门都没自由走的！现在警察已经全部在调查了。这些人就是找机会我出来。反正都是没有身份的。围上来把我打死撞死这种情况。
所有这些情况要在美国给我制造麻烦。马蕊被他们胁迫，胁迫是肯定的了。马蕊100%是被胁迫的。然后叫马蕊用沉默的力量所谓的美联社那个小烂仔，他可不是媒体人，沉默的力量写了一个完全失实的不公平的报道，也在调查中。
包含韦屎屎诺癞蛤蟆李伟东，所有在网络上找黑客，欧洲的黑客，中国的黑客，现在所有的朋友在上推的人被抓的这几天太多太多了！孟建柱孙立军傅政华王岐山疯了！因为还有40来天他就滚蛋了！疯了！完全疯了！
这种情况下我的生命危险是非常重要的。他们在用各种人在靠近我。他们甚至找了一个女的，找何频通过何频来靠近我。还有一个女的找小平啊，也要靠近我！这些消息啊他还没完成的时候我就知道了。
就这种情况下评估下来，说他们在美国任何情况下它在法律上伤害不到我。我是美国居民。我是在美国纳税的。但是他们担心我政治上庇护这一块儿太弱。所以我在合法的美国居民纳税人的前提下，他们说的全都是假的。我加上了一个护身符：叫政治庇护！不是解决身份问题，是解决任何人美国的行政部门总统和行政部门国务院不会出卖我，我受法律保护！今天向大家汇报这是其中最关键的！
另外由于王岐山孟建柱傅政华孙立军这疯了！现在各种手段就吃人了要！就我爆出了马航事件！还有孟建柱的按需杀人事件！江绵恒的换肾事件！孟建柱的妈妈换肾事件！换肝事件！百岁老人！我还没说他太太蒋琪梅的事件！还有孙立军帮助别人换肾换肝事件！
雷洋真正的死因是雷洋的知道了傅政华还有孙立军的秘密，国际俱乐部的秘密，实际就是杀掉他！什么打飞机那不扯嘛！这有关信息，到最后验尸的时候有一个关键的人物，他会告诉大家真相的！林彪女儿林豆豆的先生是中国解剖学一大拿！他当时雷洋在解刨的时候在医院里。这一堆警察围着，骂这些解剖医生说：“妈的你敢胡说八道我弄死你们！闭嘴啊！别胡说八道！“最后他毕竟是有权威的，他说你们不要骂人。你们说怎么写怎么写，不能骂！你们吗不行！最后定义为搂着脖子勒死的！你去想想雷洋从家出来十来分钟，就这样给勒死了！他跟他有仇吗？
勒死的人最后又发财现在又搞了一块地搞农家乐了。哪来那么多钱啊？谁给的啊？也很快就被弄死！也得被他们给消灭掉！估计不会超过十九大前后！
所以说这些人黑的暗的被戳穿！包括孟建柱和王岐山两个人真正的作为监国监督习主席！孙立军是执行者！傅政华是他们那么恶的人干了很多坏事还跟他不是完全是一伙！
所以王岐山孟建柱孙立军是一定想办法要干掉傅政华！这是为什么2015年年初还没抓捕家人的时候，2014年年底吴征先生跟我通话当中，就希望能把傅政华证据找到。干死傅政华！后来有习主席保护他啊！是不是？傅政华没死！
但是傅政华早晚得弄死！因为掌握老孟老孙的东西老王的东西太多了！也得死！大家看着吧！不是跳楼自杀就是出车祸死！要么打飞机死！也有可能喝那个大白象拉出来的血死！也有可能啊！但愿别这样！反正这几个得不了好死！老天看着呢！
所以说这些人钠，现在疯狂了！采取一切手段！在这种情况下呢，我的个人保护除了个人安保之外，我们看到了无人机事件！我们看到了船上的事件！还有很多事件！现在各部门全面介入都在查！这些事件对我实际是个保护！引起高度关注了！因为到这儿搞这个事情美国人肯定不愿意嘛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/85/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。
符合香港法律吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/26/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/26/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。这是文贵5月11号的报平安视频。
这个首先呢，我要给大家分享一个非常让人感动，非常有意思，非常让我很感动的这么一个故事。昨天到现在，这个看所有的朋友们发给我的信息啊，我真的是啊，眼睛看蒙了，真的看不过来了啊，我要向推友说，可能是最近呢，不能每个人都回复了，我真的回复不来了，我眼睛都花了，然后呢，确实是这个我一直低着头，然后我的背部也痛啊，实在是受不了，希望大家能理解。
我尽可能的回，回不了，请大家原谅，那么大家尽量，用那个微博给我发信息，发照片，给我发资料啊当然了，过去email也是可以的呃，还有一个whatsapp也可以发布。啊那么就是最近啊,收到的各种信息当中呢，让我感动的信息就太多了，像昨天我收到了黑龙江的一个养老院。养老院的老人呐，这个集体向我文贵问好，而且他们集体，看文贵的视频，哎呀这个事,实在是&amp;hellip;这真是不知道说什么好。
其中一个老人啊，跟我一个朋友还认识，因为我在哈尔滨还待过吧，这个哈尔滨南岗区学府路,原来电影院机械厂家属院，我在那待过。
我在那里有一段难忘的记忆，难忘的记忆啊，那是我从这个看守所出来以后到哈尔滨去，再有过一段难忘的记忆，哈尔滨是我非常爱的地方，我虽然我出生在吉林，但我特别的爱哈尔滨。那么老人院里面，你们发的这些视频呢，我都收到了，文贵要终生保存，我能回国的时候，我希望一定去看望你们的，我希望你们身体，健康，千千万万的要记住，要快乐，要开心。能活到老年是不容易的，不是每个人都有老年的，没有活到您这些岁数的，在中国不超过40%的。
所以说，老年是值得感恩，值得享受的。
那么同时呢，我也收到了来自于海南的，哎呀，这海南的这些在那酒店工作的朋友，曾经还有我酒店工作的员工。河南的老乡们，你们集体的在看我的节目，还集体的给我问候，非常非常的感动，特别是用河南说的一句话，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，这个非常好，很亲切很亲切啊。然后呢，在我的出生地吉林磐石，也有这个朋友呢，这么多人一起给我发个视频用东北话，七哥呀，一切都是刚刚开始啊，真是太亲切了，吉林，山东，河南，北京啊，这就是我非常非常难忘的地方，那么今天早上的时候我就看到一个视频。
特别让我感动，是一个推友，这个他的妻子住在了产院里面，准备等着生儿子，这位妻子，一个漂亮的妻子，在这个医院的这个分娩床上，看着我的视频分娩啊，这个分娩完了，这个，这个呢，我经过本人的同意啊，我可以给你们看一看(文贵先生那这手机对着镜头，给观众看&amp;hellip;)这个孩子叫铁蛋，这个是太可爱了，太可爱了这个，看着文贵的这个视频，然后呢，你看看，你看看这个(文贵先生又举着手机给观众看)
所以呢，边看视频边诞生了，他的儿子叫铁蛋，我给这位朋友说了啊，这个这个孩子跟他郭大大，我这郭大大了。跟他郭大的有缘份，我要定期知道，这孩子的成长是否健康，然后你要照顾好你媳妇啊，要疼好你媳妇。有什么需要的文贵一定一定是全力以赴啊，太有意思了。这几天收到了这么多的让人感动的这些视频和问候呢，这个我真的没办法一一列举了，这个虽然十几个小时我都在低着头玩手机啊，上网看iPad让这个感动啊，感激，责任啊，这个是没办法言表的。
真的，这个推特的世界里不仅有温暖，不仅有力量，他还有情义，有真情，这是没办法形容的。那么昨天晚上我本来是，应很多推友的这个要求，说今天要继续延续昨天，这个关于母亲，关于女性，还有这个母亲和女性在中国腐败当中受到的伤害，还有一个宗教人士，大家都很关心，我对那些现在这个宗教存在的形势，大家都认为我说的，是他们深感同身受的。就是现在到哪去就穿上和尚服，不是大街要钱的，就是在庙里捡钱的，而且基本上各种庙呢都成了医院了，即治质精神上的毛病，还治生理上的毛病啊。
而且这所有的，这些庙越来越豪华，而且捐款越来越多，现在成了社会上各种疑难杂症，致病的地方了，所以大家呢都是，希望我再继续讲讲这个，我本来也是今天准备就讲三个问题。就是展开了讲我看到的人和事，包括了我看到一位出家的高德啊，大德高僧跟某位这个政治局委员领导，这个治着，治着这病，就跟他夫人治到床上去了啊，结果呢，不但治这床上了，这位领导呢,也心知肚明，我相信啊。
这位领导现在还在任的，官还很大，然后呢就让他成为了自己这个老婆的，所谓的叫佛学的这个助理大师，还到哪都领着吃饭，这位是来自于西藏啊，这位僧人，唉呀，这个我看了这个很惊讶，所以现在我们这个宗教啊，现在是确实出现了这个问题，人不怕没信仰，也不怕不懂宗教，就怕假信仰啊，就怕假信仰，就怕假宗教害人。昨天的这个西藏的拉萨他的一位官员的朋友，携全家也给我录了一段视频，他特别特别的愿意听。
这个我昨天讲的关于这个宗教。他也谈了一些，这个佛教，就是藏佛在西藏发展的一些见解，非常到位，非常有高度，非常接地气，而且真的是毕竟是西藏出生的人，而且家人都是在庙里呆过，对这个所有的佛教的一些观点值得文贵学习啊，向你表示感谢，但是您不要冒险，您发那个视频，您这个看法一旦被介入，那是很大的麻烦呢，希望大家别冒险。我有西藏血统，未来我会展开了对西藏的佛教的看法，特别是西藏被这个非法盗取的，这个自然的矿，还有树木，特别是虫草和去哪了。虫草都谁吃了，我会跟大家找时间和分享，西藏的问题绝不仅仅是所谓的，这个分裂和独立那么简单，也不是这个油耗林斯达赖喇嘛，想要独立这么简单，根本不是。本质的问题还是利益。
就是当时，我去见达赖喇嘛，那次回来以后，这个朱维群在那快发疯的时候，又骂人的时候。这个有一位领导跟我说，他说文贵你有想过没有你干的事情，你是出于理想，你想为国家做事情，你想让中国人这个更多的理解，这个宗教在一个社会中的意义，精神建设。包括能帮助西藏人民，但是几百万人啊，吃西藏的饭，吃了50多年了，你要这么搞，不給打破了吗？你要让这个油耗林斯达赖喇嘛回到国内来，当一个宗教界的领袖，那很多宗教界人士吃谁的饭去呀？那么咱们宗教局那还能在西藏弄虫草，弄矿资源吗？
这个领导我不怕呀，当时听了我不全认为是对的，后来逐渐发生的事情我明白，特别我接触深以后，核心的问题它是利益 。虫草，矿山，水源，包括他在西藏做的各种矿泉水啊什么的，这是多少个家族的利益，每年都是几千亿上万亿。怎么有人愿意放弃呢？那如何让这些人继续垄断呢？那就以国家的名义把它定位为独立，或者你想回来不独立都不行，这个标签也给你带上，像那个朱维群骂得最多的人，他全家都跟西藏各种利益，包括前边的西藏的管理的领导人，这几个我都太清楚了，家族在西藏的利益巨大。
包括在西藏的虫草，那我见的多了，西藏的领导，到北京来，送礼的时候，在那区弄来的虫草，那虫草都是一麻袋一麻袋往北京带,那麻袋里面都是一袋，两袋的。那一斤是多少钱呢去？那都是50万80万最顶级的虫草啊。
那么我在那区有很多朋友，那么其中一个领导跟我说，那区大概是几千部路虎车，都是藏人搞虫草赚得的钱，后来我问这个领导，我说如果说咱们的领导在那区和西藏搞这个虫草的这几个家族，他能买多少路虎，他当时不吱声了，当时跟着一个纪委的一位领导在一起，纪委的领导就问他，你可以说。你说说，这个领导说，他说，哪一年都得弄个10亿，8亿的。一个人弄10亿8亿，那多少人呢？
所以说西藏的很多问题本质还是利益，那么打着国家的名义的利益，那么同时呢，昨天，也就是纽约晚上的时候，一位我的朋友，是北京市委的原来领导，这个通过我们之间的一个很好的朋友，这个跟我说，文贵千万不要讲到，北京当时那几年，关于房地产的这个情况，哎呀，这个事呢，说完以后呢，我是挺不高兴的啊。这个我，也向这位朋友道歉，昨天我那个脾气上，这个可能是太不礼貌了。因为这位领导，这样让你给我打这个电话，他本身就不厚道。
第一，我也没想到说你的事，还没到说你的事的时候呢。而且你说的那话语带威胁，什么？不要让我成为北京市，市政府的所有的敌人。否则我回到北京寸步难行，让我小心家人的安全，你这完全是黑社会的，一员了。怎么到北京就寸步难行了呢？什么我说了以后我家人就寸步难行了？怎么这北京就成了你家的了呢？什么我寸步难行啊？什么，我家人就不安全了呢？你说这些恐吓，威吓对文贵有用么？而且，您那些事儿，还没轮到说呢，但是我今天想了半天，我不想说这个宗教和腐败的关系，我也不想说这个女儿和母亲在这个腐败中所受到的伤害，我未来再说。
我今天就说说这个事儿吧。既然你这么威胁了，文贵也不能不回应一下啊，我要跟您说一说，这位市委的领导啊，最关键的跟他的利益当事人，是现在北京市规划委员会主任黄艳，很多网友啊，都纷纷的多天来，几个月来，都说郭先生你要好好说说房地产，房地产有多腐败。我一直很想说呢，这没来得及说，这个这是我的长项啊，这个我能给你们很多这个正确的答案呢。
这个雄安新区里面的事情大家很多关心，大家想一想雄安新区都谁参与了，雄安新区过去这一年来谁买的地最多？雄安新区的规划真的就那么绝密吗？我们老百姓不知道，为什么房产居高不下？为什么老百姓越来越买不起房？我在这个两集以前说过，中国最大的腐败领域，金融领域，然后就是股市领域，然后就是房地产领域。
但是，金融领域，很重要的腐败都跟房地产有关和金融市场有关，那么这个房地产，在金融呢，背后最赚钱，纯力的比海航直接从银行骗贷还赚钱的，因为他需要办手续，还需要把钱转出来，他未来还要准好不能回国，也可能被红色通告，但是有一个领域。是拿了你的钱，你是永远不会查到的，而且连一些纸张都不用准备，这个人物可以一笔啊，这是叫一笔挡万亿啊，一笔生万亿或者一笔生千亿，一点不为过，什么职务？什么样的身份？他比中央总书记，他比央行行长，还厉害的。
那就是各个省市和当地城市的管规划规委主任，全人类上，我可以说，包括美联储的主席，也没有拥有这样的权利，就是他还得印钞票，只有一个黄艳主任，黄艳是北京市委市政府唯一的一位非党派人士。
我跟他渊源颇深，这位女同志啊，抱歉女士，我跟你无怨无仇，抱歉啊，这个因为说到这儿了吧，黄艳女士啊，她是清华毕业的，经常在北京报纸出头露面。最为这个高调的时候是2004到2011，现在还是规委主任啊，她从规划处，到审核处，到规委副主任，到规委主任，经常高调的出现在北京的新京报和北京青年报上，都永远定有知识的，叫北京美女官员，此人在规委所管的职务，你去想一想，北京这几年几千万，1.1亿，1.21亿这个平方米的房子，你想想是多少的财富，全部来自于一个部门的审核，规委。
房地产业就是两个猫腻，一个是金融，怎么来就贷款，能不能贷到款，能不能拿到融资？第2个核心的核心就是能不能搞定规委。中国的这个土地资源和城市的土地资源，和中国的改革开放，和加速的城市化，还有以地产带从中带动综合行业的这种经济，也就是地产经济，最大受益人就是规委，权力的核心就在这儿呢。这也是为什么我一直说中国的这个以黑反腐，以贪反贪。这是最体现的行业，就是规委。
很多网友问，你拿什么例子说明，怎么以贪反贪了呀？怎么以黑反贪了，怎么以警反腐了，那我今天最重要的是讲以贪反贪，以黑反腐，就是黄艳女士。
黄艳主任，黄艳女士是最重要的例子。我现在从2006年说起，也就是说我的盘古大观当年是2003年底，2004年初，被当时的刘志华副市长，刘志华副市长就是管北京城建的，也是管北京奥运会的筹备小组的，那么当时是他直接下属黄艳是刘志华的，我的是被刘志华给收回了，这个无条件，没原因，直接收回。后来就大家知道了。
我就到了2006年期间一直在维权，在告跟着安全部的这个马建副部长筹备的小组手下，按照中纪委当时和中央最高领导啊，还有这个当时的令计划主任的指挥下，开始了寻找这个刘志华副市长犯罪的证据，后来，还有视频。那么这个时候呢，黄艳主任呢？她是副主任啊，那个时候她是规划处的，规划委员，权力极大。事实上很多这个当时关于刘志华副市长的那段视频啊，多个小时的视频呢，包括中纪委现在的档案的存档包括中央领导，看了那么多视频。
事实上的，真相没有人知道，能知道真相只有一个人，郭文贵。我，今天为啥说这个跟黄艳女士有关系呢？我们最早的时候跟着刘志华副市长，他每天晚上，他有一个固定的轨迹，他从市政府出来，回到了他那个女朋友，这位王女士家。
我不想再提到这个名字，我在此向这位王女士，忠心的向您道歉，因为这件事对您伤害太深了，你是无辜的被伤害者，虽然你是他的女朋友，但是你也是受害的，我这是最不想干的，没办法。
那么刘志华副市长每天到那去吃晚餐，吃完晚饭以后基本每天都要吃晚饭。吃点高级营养品，然后呢做完爱，几乎每天都有，然后开着自己的车就是奥迪车，886的车，就开始了，他的真正的住处在哪呢，北京清华同方大楼，清华同方大楼在21层啊，我记不太清楚，有一层租给了当时北京市政开发公司。
这个市政开发公司就垄断了北京和奥运村，所有的行政基础建设，里面还有私人股权，它的楼上就是我们当时的国家总书记胡锦涛书记的儿子，胡海峰的楼下啊，叫什么做海关设备的那个公司，那么他在21层，这个现在，在北京的朋友可以看一下，清华同方的楼是中间那个方洞，就那个位置上面是胡海峰的叫什么什么威势，威势这个技术开发公司，下面是北京市政行政技术开发公司。
在这个楼里面呢，一半是给刘志华副市长建了一个大的卧室，那么每天到那去住去啊，景观奇妙。那里边的豪华至极，他每天开车都到了，清华同方地下二层，他停下车以后拿着钥匙吹着口哨，有时啊，不一定哪天就到1楼，1楼是什么地方呢？叫玉都夜总会。
玉都啊，那当时啊，在北京可火大了，那每天大概几百个小姐啊，那个当时的那个夜总会的老板就是北京市公安局的局长，还有几个副局长，那没人敢惹啊。我们就每天在那盯着，还在那大房家里面，刘志华副市长经常去的房间里面安装了这个摄像头，多个摄像头。
刘志华副市长每周大概有一两次啊，会在那吸点小冰毒，然后跟无数个女孩们在那块儿&amp;hellip;一开始就是搂搂摸摸，到后来是就是群来了。这个录像是我们最早得到的。那么这是一段啊，他喜欢就带到楼上去，不喜欢你的就在下面就完了。这是我们了解的很刘志华副市长的一段。以后再说在抓捕之前就是6月6号双规，刘志华副市长之前，在五月份我们就有录像。但是，有领导说这个地方的录像不算数。
你可见，这个夜总会的背景有多厉害啊，不算数。接着我们再继续找，结果我们在刘志华副市长的办公室啊，发现了个的秘密，办公室的大人物。现在的领导中午都午睡，啊都有个大卧室，在这个卧室里发现了一个秘密，他爱睡午觉。他睡午觉啊，睡大概一个多小时，然后下午上班之前20分钟醒了，在这个卧室里最常去的一个人物，就在睡觉以前，基本上是，基本上是规律性的，半小时就来个人，谁呢？
就是我刚才提到的北京市规委的黄艳女士，这位黄艳女士每次去那个都打扮得非常漂亮。说到这，我要说黄艳女士啊，她最厉害的啊，她最大的爱好是什么呢？喜欢爱马仕的包，爱马仕的丝巾，爱马仕的小饰品，在这个黄艳的某个房子里面有上百个爱马仕的精品的包，有上千件爱马仕的饰品啊，我们的前期也给她送过包，也给她送过丝巾。
还有一个呢，黄艳更重要的她喜欢字画，好多字画，她那个房子的字画现在要是谁给捂住了，那可得了，值大钱了啊，第3个喜欢收藏房子，收藏好房子，那么当时啊这个黄艳女士也算是长得不错，她自认为是美女，很会嗲。这一见领导，当时她一见刘琦书记啊，啪的一下就搂住了，那就撸呀，摸手呀，搂啊，公开就这样。那其他市政府的领导，看不惯他这样啊，后来是，她很厉害，纪委书记，哪期来几个有用的领导，政协领导他跟谁都有就是哎呀，就是的那种呀呀呀呀的领导一句，真是晕了晕了。
这是有人的行为呀，没人的时候呢？那就是我们就在刘志华副市长那看到，在那睡起床的半小时前，黄艳女士就到了，到的时候啊，基本刘志华这个都跟她有个啊，时间15到19分钟之间的性行为，那么她每次基本都有。时间大概是17~19分钟。姿势变化，这个各方面我们当时了解的很清楚啊，这个我们如获至宝，就把这个视频先交上去了，结果我傻乎乎的，当时没经验啊，这个现在想想都是很无知的呀，我哪能活到今天太可怕了。
这个视频应该在多个人在的情况下交，因为它是证据呀，我傻乎乎的先交给了其中一个办案人员，这办案人员如果说现在往回看，没把我给灭了口，那我真是侥幸了，听说他直接交给了中纪委领导，中纪委交给了这个令计划主任，结果你想多可怕呀，我交完以后又是说这个视频再也不能提，马上销毁。
而且问了我几天，还有没有，有我马上告诉我，原盘必须给我。我真的都给了他了。这就说明，黄艳当时在中南海那已经不是一般的人了，得到了令主任的这种保护，你想想这是什么概念，啊就在这个时候就是昨天给我打电话的北京市前领导约我吃饭，说这个听说我在再跟他们一起来查刘志华的事儿。
我这是秘密还不能给你说，我那时候正危着呢，我这随时可能被收了，我随时都有生命危险，大家也知道，我每天身上带着自杀丸啊，这个清华纳的自杀丸，每天带着3粒，随时准备着死亡啊。他劝我，就是各方面啊，你们要小心，最后就说重点了，黄艳不是一般人，跟海里多个人都联络的，有领导让我小心前北京市，以前北京市的一位现在当时是时任常委的领导，让他捎话给我，不要引火烧身。不要，提到谁谁，谁，谁，谁其中就谈到的了黄艳。
你可见，黄艳只厉害啊。后来，这个领导就再说回来，把那个视频不让我再提了，没了。继续再找别的视频啊，后来大家知道，就找了咱们看到的女情人呢，在他房间里的事情，就拿那个把这个刘志华先生给双规了。但是，这个黄艳到底，有多大的本事呢？
我们在跟踪当中，在了解情况当中，那得到的情报是太大当了，当时这个我给纪委和纪委的领导，我们都有承诺在先，就是所有的这个在这个跟刘志华副市长有腐败的，就都会被双规，被处理。那么同时，呢我要对这个保守秘密而且他们不追究我的法律责任，后来，来了给我戒训谈话啊，这些都法律程序的，这个当时纪委都兑现了。然后呢，我也遵守了诺言，后来把楼还给我，我也遵守诺言。提前将盘古大观在2008年奥运会8月8号以前，提前建完，并且酒店营业。接待了3000多家的世界级的媒体，我们都遵守信，但是后来纪委的同志就不遵守信用了。
这个不遵守信用体现了，其中一个就是黄艳女士，因为当时北京市是60的主任叫刘森，抓那个刘志华的头一天，刘森一夜白了头啊。后来因为抓刘志华副市长，他也是这个得到了延期几年使用成为了中共官场，特别是北京大家都畏惧和尊敬的人物，那么当时的，监察部的部长是马文，马文部长他是主管，何勇副书记和吴官正书记主抓上边领导主要是令计划主任。
那么到底是黄艳是什么样的本事？能让一级级的领导都能替她说话呢？后来在这个刘志华副市长双规以后，我开始关注她了，这个我才了解到黄艳女士，她的先生做房地产，在北京机场周围有几个四合院式的开发项目，全是在县城，北京市的几大地产商，她们家族有股权，北京市最好地段的房子啊，那都是她的，在很多地方她都拥有，她最常去的地方北京那会，北京长安俱乐部，北京饭店和北京国际俱乐部，这个人喝红酒，喝的每瓶酒都是几万，几十万。
这个有多次啊，他和我朋友喝酒，我朋友都跟我炫耀，特别是我这个被抓起来的这个北京市交通管理局的局长，公安局的这个宋建国先生，跟她(黄艳)非常熟，她经常请他去喝酒去啊，这个家里还有n个警车，n个特殊牌啊，老请他喝酒，喝的都是最好的酒十几万，20万一瓶的酒。
那个时候懂得喝这个酒的国内人并不多啊，而且所有送的礼物全是爱马仕的，十几万上百万，怎么也40万以上的包送给大家，而且经常，就是身上直接就带着条就送房子，比如说，这个2008奥运会这个最好的就是这个运动员村。这个运动员村呢，这个大家看到的这个就是人民的名义，一开始侯连明他的家，那就是我们盘古北边儿叫育园春的那个房子，7层楼都有这个副层，都有花园，那是真是好房子。
这个后来，奥运会后啊，都被这些北京市政府拿来送礼物了，那里的房子70%都是不干净的。那么都送礼了，那么黄艳手里啊，就这房子的号。吃完饭，顺手就掏出个号，随便给你一套房子，600平米的房子啊,给你了，你就意思意思交几千块钱一平方米。
这个黄艳就这个本事，跟我其他朋友吃饭的时候拿着这个崇文区啊，西城区、还有这个北京几个大地产商包括我们的搜狗。搜狗呢绝对是跟黄艳好的不行了的人，想干啥干啥，那都有房子送给你。就北京的地产商谁敢拍拍脑门说跟黄艳没关系？跟黄艳没送过礼？谁敢公开说,我这一堆证据呢，这个很多都让我忘了，我昨天才想起来，我的这东西在银行保险箱锁了10几年了。
我还真得把它拿出来，跟大家说说这事。这个黄艳女士手里，在她先生和她控制名下在北京有多少房呢？大概500多套。现在，当时我们在跟踪这个黄艳，了解黄艳的时候，我们惊讶的发现，黄艳女士经常去的就是中南海，有时也是在中国领导午睡，大概要醒之后，要醒半小时或40分钟，但是中南海我们没有录像啊，没有。
还有去什么地方，京西宾馆，京西宾馆是国家的重要的开会的蘇地，在京西宾馆的1楼啊，有大家老百姓都不知道，有着全北京最神秘的几个地方，什么卖画的商店。你想能进到京西宾馆卖画，那不是到那不是到保险箱里面去卖画去了吗？那不是到军队那最核心的，到一个人的身体里面去卖这种核心的东西，那你的画谁能买啊？
老百姓进不去啊，5道岗啊，而且都是玉，翡翠，字画，那个地方还了得了吗？黄艳女士经常去买东西。还到京西宾馆开房，她见的肯定不是老百姓，你村长，你省委书记也很难进京西呀，很难啊。同时呢在2楼还有个神秘的地方，理发店啊，那都是给常委理发的，那个理发师我曾经在盘古被收回的时候找到理发师想给领导递个信，能不能说说话，给当时的贾庆明书记，人家开价5000万，写一份报告叫领导看5000万，这个地方也是黄艳女士经常去的。
而我特别惊讶的是我们在跟踪当中发现了黄艳女士跟海外清华大学几个海外的朋友，移民了美国加拿大他们有巨大的生意啊，这些人全在海外指挥，就给黄艳电话就说，那谁，谁谁，谁找你，把他的容积率给调一调。
我说到这，百姓朋友们，草根儿，呢你们不知道房地产的核心就在这个地方，容积率。容积率是什么概念，就是你拿着一块地，100平方米的地，能让你盖 多少倍的房子，比如说一容积率就是100平方米就让你盖100平米的房子，那能在二至200平的多了一倍了啊，三个就是三倍了啊，所有地产商，所有玩的游戏就在两点，增加容积率。拿到银行贷款。
如果年轻的孩子们你们想说做地产怎么能赚钱，那就是这两招，其他都是骗人的，都是房地产开发商的良心呢，什么素质啊，专业啊，那都是骗鬼的，房地产开发商所有的赚钱方式就来自这两个核心是中心，您去想一想别人。容积率，是一比如说，你买100万平方米，你只能在100万平方米房子，那你只能是平摊成本以后利润不会超过20，但是你把容积率生成了二，就变成了200万平方米，那这100万平方米评论完以后就不是20%的利润，那是200%的利润。因为你这个整个成本一下子是断裂式的建立啊，那么这个里边的猫腻就大了去了。这就是黄艳女士最大的权利，一笔签下去可以让你发展成十亿，直接变成百亿，甚至千亿，北京的，我们可以查一查北京的地产商。
像这个，潘石屹先生的搜狗，他的容积率，你去查档案最起码变化五次以上，如果变化这个容积率，谁给的权力，国家规划法没有任何权利，所谓的规委会审核，那都是骗鬼呢。那是规委主任书记说了算，谁说了算？市委领导，还有规委主任，说白了就是官员的最核心的权力，完全垄断。黄艳女士啊，她在海外的朋友，在北京过去这15年获得的财富一定不低于5000亿到8000亿，黄燕女士控制的财富绝不低于几千亿。
她身上所知道的，北京市到了中央的领导和北京市现任领导，特别是他的铁哥们后台，现在是中纪委的核心人物两三步，现在的核心人物，也是当时帮我这个协调黄艳的关系，帮我给找黄艳。也送了爱马仕包，也是头两天找我，替黄艳提前打招呼，现在是中纪委核心人物三个人。
说到这，我说怎么以黑反腐，以贪反贪呢？北京市应该是全国腐败最重灾区，把吕锡文抓了，吕锡文这个女士的故事太多了。这个吕锡文女士也经常去鸭店啊，这是个二胡的人，胆子极大，傻乎乎，啥都敢要一瓶酒也拿走，恨不得100块钱的礼物她也带着。贪婪至极啊，你们看到打铁还需自身硬的吕锡文，那完全和本人不一样，嚣张跋扈啊，这跟刘志华好的一塌糊度啊，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/19/</link>
      <pubDate>Fri, 05 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/19/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们、网友们、大家好！
这是文贵5月5号对我的推友们和网友们报平安及感谢的视频。今天，纽约下着雨，但是很舒服，因为昨天我和秦伟平先生共同录制了一个「五四青年节」的节目，反应非常好！
我也收到了很多推友们和网友们给我留的私信，和各种希望我回答的问题，因为太多了，我没办法一一回答。我在这里呢就具体的一、两个问题或两、三个问题回答你们。特别是网友们一直在关心的爆料和录制视频的各个团队很感兴趣，这种猜测都有，我也看到了很多人以为我旁边有多少多少的团队，都在猜测，我希望你们不要浪费时间，我可以告诉你们，这不是秘密。
事实上我有三个部分，因为爆料这个部分绝大多数涉及到中文，而且涉及到核心的机密，所以在这一部分上我们一个外国人也没有。实际上大家可能无法相信，所有你们看到的，从爆料开始到今天，严格的讲从开始的一个半人，我加上另外半个人，到现在的两个半人。
为什么这么说呢？从一开始的时候就我一个人，所有都是我操作的，只有我的厨师在旁边帮着我弄弄机器而已，没有一件事情是让人帮助我的。后来呢，为什么是两个半人了呢？因为在1999年那次事件当中，我在美国呆了将近一年的时间，那个时候我带出来的，在裕达跟了我将近十几年的员工，她们现在已经正式移民到美国了，入了美国籍还嫁了美国人。而且她们的家人也是被残害的人，她们一生也不会再回中国了，那么这两个人一直在美国，等于是我的员工，帮我办事情。但是我已经也有三年多没见她们了，不过我通过我们的联络方式给他们分配工作。
所以你们看到的很多文字工作、语音整理都是她做的。另外，大家经常可以在我录制的节目中看到有个影子在晃，穿着围裙的厨师，他算半个人。所以说，这就是我爆料方面的所有团队。
第二个层次就是律师，律师全部都是外国人，一个咱们中国人也没有，包括美籍华人。因为这些人要看所有我发布的文件，看这些文件的人只能接触文件，不能谈其它的事情。其它的事情他们也不知道，这是为了信息安全，也为了法律上的安全。
第三个，大家可以看得到的，就是我巨大的警卫、保镖团队，包括了司机、外籍厨师、外籍秘书、外籍员工和外籍行政，这个团队根本不接触我爆料的事情。这是大家很感兴趣的。但是你们可以看到，我为了安全和保密，基本上进行了物理上的隔离。就是做文件的不能接触视频，做视频的不能接触文件。管行政和警卫的不去管文件，管文件的人不去管行政和警卫。这对我来讲既是安全的也是高效的。包括所有的决策，都是我对不同的人直接下命令。所以希望网友们和推友们不要再在这事上花费你们的精力和时间啦！这个不重要。文贵经历了那么多事情，会把这事处理好的。
昨天，纽约晚上的时候，北京证监会发言人正式公告了，对北大“方正证券“的李友等人，终身进入证券市场的惩罚公告，罚了三十万人民币。很多“方正证券“的投资者纷纷的给我发信息，问我怎么看。关心这个的比较多，就这个问题我谈以下几个看法。
第一个，所有的惩罚大家如看到，千万别被他们蒙骗了，因为李友在里面所有涉及到的犯罪，我未来将会公告的。虽然说是五罪四罚，但是绝大多数的细节和内容，其实根本没有惩罚他。因为为了掩盖和他有巨大利益关系的政治局委员和常委们，以及证监会、银监会、上海银行、北京银行。还有建行等这些金融机构，还有他融资的回扣，帮助他办理这些特殊的执照及掩盖这些内部交易、关联交易，虚假上市、操作股市等这些都是他们共同的利益。他们并没有说，反而保护起来了。
大家看到的这个证监会的，所谓的证监会的惩罚只是糊弄了妳们这些小股民，用这种所谓的惩罚方式做实了李友非法所得的合法性。我必须要问的一个问题是，大家看到了他们公布的，李友从上市以来一直就用虚假信息欺骗了所有的股民。当时的股票才一块多钱，从一块多钱曾经炒到过十几块钱，再从十几块钱炒到三块钱，三块钱到四块钱，到六块钱，起起伏伏。
这其中更重要的是，他是一开始就非法代持。是谁非法代持呢？是北京大学非法代持，他是国营企业起家，北京大学是重要参与方。再一个他所有的这些间接的和直接的从北大“方正证券“的关联交易当中，包括了北大医药、北大科技及多个他们的上市公司，互相拆借、互相作假，互相做假业绩、互相关联交易。
那么股民们被骗了多少钱呢？我估计李友现在获得的纯利润，大概有最起码一千五百亿，这些钱都在李友手里。大家上次看到的大连法院判决，罚没的七个亿那是帐上的，在北大医药代持这件事上，他获得了一部分钱而已。那都是骗这些傻子、草根和小股民们的。这一千多个亿包含了几个公司的非法所得，但不包含政治局和常委股东们的所得。在他的一次次的做高、做低，操控股市中所获得的巨大利润，通过了大连的所谓的司法判决和证监会的罚款决定，将李友和政治局委员及常委们所有的非法所得全部掩盖和合法化。
更重要的事情，我接着再问一个问题，既然从一开始，北大“方正证券“就欺骗了所有的小股民，包括欺骗了证监会。那么，它的帮凶是谁呢？北京大学还有一些政治委员和常委股东，包括立德科技呀、西藏的公司啊，多个公司，几十个公司、上百家公司，还有几千个个人。
所以，我说未来我要把“方正证券“在2013年至今的股东名单公布出来。让大家知道到底谁是他们的股东，他们是掩盖不了的。我再反过来说，那么既然这些人是犯罪的协从犯，谁来追究他们的刑事责任？谁来追究他们的经济责任？那么李友被判有罪，但是没处罚，反而让他脱了罪。那么他的协从犯“北京大学”、“证监会”这些人是否该承担责任呢？并且咱们小股民是否有权力对他采取诉讼呢？是否有权利追回多年来被他们一次次的做高、做低，做空的非法操作所获得的利益和利润呢？希望小股民你们想一想，你们完全有这个权利。
你们可以向证监会，向北京大学，向教育部，你们要起诉他们，你们的起诉是很关键的。我建议你们一点：在过去的七八个月里，北大“方正证券“作为沪港通所交易的其中的一支股票，已经被海外的股票买了百分之十二的股份，变成了海外股份。你只要到香港去买上一股的方正股票，一股就行，你就可以在香港起诉它，因为大陆起诉它很难。证监会，政治局委员、常委，公检法都保护它，因为他们是一伙的。但你到香港去起诉它，它一定没有办法。
我给你们提这个建议的时候你们想过没有，你们拿走“方正证券“的一块钱，就等于拿走了我(一块钱中的)百分之二十三，因为我持有百分之二十三的股份，即便这样我仍然建议你们。所有的股民们，你们太不容易了，你们被这些大鳄给坑的太惨啦！大家没有计算过，这些年通过他们一次次的操作，骗走了你们多少钱？
而且，这几只股票根本没想过经营，通过北大科技、深圳这些公司，武汉的公司、江苏的公司一次次的互相做假账。做高的时候它吸你们，然后做低的时候它再做空，永远它是赢家。李友用你们这些人的钱，在东莞的他的“博雅酒店“里面，储藏在几个房间的都是买的翡翠，据说那些翡翠都达到几十个亿，现在还在那里。包括我听说的，他特别喜欢字画，很多名贵的字画都在东莞的房间里放着呢，而且几十亿现金在那里。
而且，他在深圳、上海有着无数的豪宅，买这些的钱全是骗的这些小股东、股民们的血汗钱，是被骗走的钱来买的。你们一定要为自己的利益和公平勇敢地站出来，我作为第二大股东，我会支持你们的。并且我愿意到法庭作证，我会拿出作为股东的所有证据，来帮助小股东。你们任何人起诉北京大学、起诉李友，起诉教育部和证监会，我会全力配合。
这是我对昨天证监会惩罚北大后我的愤慨和感想。我又一次看到了这个政府和这些大鳄们，还有这些真正的所谓的白手套们，怎么骗这些草根，怎么骗这些百姓的。而且用了合法的手段，掩盖了巨大的犯罪事实。这些人不仅是盗国贼，还是盗民贼——盗取民间财富的贼。
所以，我一定尽全力来维护你们的利益，我愿意牺牲我百分之二十三的利益。你们拿走任何一块钱，我就失去了(其中的)百分之二十三，但我愿意和你们站在一起。如果你们有任何需要，请让你们的律师和文贵联系。这是我关于北大方正的事情我给你们的回复。
那么我要谈的另外一个事情是，今天早上，刚刚美国政府，FBI等多个部门，包括我的律师，让我看了，刚刚我在推特已经发了。黑客文贵推特的黑客的IP网址，有在欧洲的，有在美国的，这只是一少部分。从七天前骇到现在，骇掉我们大概十六万左右，在过去的三十天，黑客量二十三万以上，这简直是件让你哭笑不得的事情。美国人一直想找中国黑客在美国活动的证据，你们这些小孩子们，还有你们这些具体操作者，被这些盗国贼们操作着骇掉我的推特，直接影响着美国政府及人民和中国政府之间的关系。
这回你留下了证据，你放心！美国人有一样，只要你惹了美国人，美国人会穷追不舍，一定不会放过你们的。好戏刚刚开始！我真的希望这些五毛们，不要为了拿这点儿钱，把自己和家人的命撘进去，你没这个必要，赶快收手吧！这件事情是非常之严重。今天他们兴奋的好像打了鸡血一样，因为他们找到了证据。他们的愤怒让我看到了你们的末日！希望这些拿着五毛钱的人，千万不要再继续冒险了，包括人在美国操作这事的，如果你被美国政府抓到了&amp;hellip;美国的监狱可不是你想象中那么简单，希望你们不要在那里毁掉你们的一生。这是关于骇我推特的事情。
再一个是很多朋友在私信问我，关于见达赖喇嘛的事情，就见“尊者“时的发生的具体细节给大家一一解释下。我在这特别要说的是：很多西藏的朋友问我，“那三个亿是怎么花的？是不是给了尊者了？“。我在这里告诉大家，我也有西藏血统，我在这里跟你们说，并不是因为我有西藏血统，我才如此尊重尊者的，这之间没什么关系，我先声明。作为一个有西藏血统的文贵，我向大家保证：我没有给“尊者“一分钱！我没给他一分钱！我是说在我运作与他接触的过程中，我的运作成本为三个亿。所以这和尊者没半点儿关系，希望大家不要误会，也不要被小人所利用。那就麻烦了，一定要相信“尊者“，可以百分之一百的信任他，为他付出一切都是值得的。
另外一个，我想谈到的是，很多网友和朋友在给我的私信中，为我提供了很多证据，我在此表示感谢！特别是大连项目组中的一位办案人员，将我四哥在关押期间的一些情况，包括一些录音和短视频发给我，这个特别重要。因为从这些视频和录音当中能看到，我四哥是第二次被抓进去（通过您给我的信息）。因为他第一次是2015年一月份进去的，呆了一年多才放出来。然后又在2016年的十一月、十二月份的时候，又在郑州我四嫂的病房里将我四哥带走，一直到前天才出来，我四哥基本上快崩溃了。
我六哥虽然有抑郁症，但状态还可以，可是我四哥基本上快完了，最后能出来是救了他一命，感谢你给我的信息。直到到现在我还没有和我四哥、六哥通视频，因为他们很难过。自从他们回来后，我四嫂和六嫂一直拽着他们不敢松手，彷佛死后重生，不敢相信这是事实，而且精神状态特别差。
看到您的信息后，我也更加确认了其它方面给我的信息，我四哥这次被抓后被带到了大连，关在一个楼里面。在这个用于关押的整个楼里面，大概有二十几名大连项目组的警察，还有一个厨房做饭的，还有其他服务人员，最起码有五、六十人看押我四哥一个人。咱们中国政府真是太有钱了，用一个楼，几十个人关押我四哥一个人，这待遇太高了。
但是，你们对我四哥的虐待和刑讯逼供，大家也都知道。而且，竟然滑稽到什么程度？我四哥跟我半点儿商业关系都没有，进去以后，所有的问题都是围绕着我四哥曾经买过的，二百多万人民币价值的股票，就为这关了他这么长时间， 差点把他的命毁了。
那么，这些证据和这些事实，未来我们会做一系列的爆出来，我也希望，如果您还有的话请再给我一些。我没办法回报您，因为您用了匿名的方式，如果您能看到我这个视频，我希望您可以给我一个联系方法，我一定要付一定的费用，因为这个信息很重要，您冒着生命危险，为了正义，如果不付钱的话文贵会寝食难安、不好意思。
再一个推友，网友就关注到我四哥、六哥回来的事情，议论的很多，认为我妥协了，放弃了。我想和大家说：这两三天来，从我四哥、六哥回来至今，我们家的事情实在太多啦！昨天晚上，我太太给我打了个电话，简单的和我说了下。因为我母亲一直待在郑州，昨天坐火车回到了北京。我将近九十岁的母亲，请你们去想一想，她是什么样的状态？头两天大家看到我哭，就是因为我母亲的所有警卫和服务员，都告诉我，说我母亲真的是有可能撑不了多少天了。每天都哭，我母亲虽然八，九十了，可眼睛不花，但是现在眼睛哭的都看不见了。
这是为什么我很痛苦，因为她一直在惦记着我四哥和六哥，因为他们的身体非常的差。还包括我大哥的一个女儿，我的侄女，一直关在开封，两年多快三年了，我母亲也一直在惦记着这个她最待见的孙女。所有这些造成了我母亲接近崩溃，这就是为什么那天你们看见我哭的原因之一吧！我母亲昨天坐火车到达了北京，我太太和家人去接的时候，我母亲一直在哭，据我太太说，我的母亲在哭的时候都尿裤子了，都失禁了。
我的太太觉得，如果我四哥、六哥再不回来，我的母亲可能真的是活不了多少天了。所以这种感受呢，希望推友们、网友们能切身的想想我的处境，我真的对我的家人们影响太大啦！给我家人带来的伤害也是没办法弥补的。所以我想给推友们，所有人一个建议，文贵过去做了很多防护措施，那就是过去的几十年来，我的企业，我的事情，我的社会关系，从不让我太太，我女儿、儿子和家人参与，从来不让！从来不让。我就是想到过会有今天，不要株连九族。
但是，你们看到了，即使这样，无罪造罪，没有证据造证据，纪委加公安权利大过了天，这些盗国贼们，同样是株连九族，要灭我们全家的口。如果说文贵不去争取，如果文贵不吱声，这些人烂土里了，世界上也没人知道。
所以，我要跟推友们说，你们要站在人的角度考虑我的感受。同时，我们家这几十年经历了，我的弟弟被警察枪杀，我的父亲在文化大革命期间被下放到东北，腿被打断了两次。我的母亲当年被吓成了神经病，病情持续了将近两年。我的大哥、四哥、五哥被人家在身上砍了很多刀，所以你看我哥脸上，身上都是刀伤。我四哥最多，大概十几刀，差一点儿毙命。我们家这血的经历，再摊上我的多种事件，所以说，我完全是没办法让我的家人承受更多了。
我有我的理想，我希望报效这个国家，我希望可以实现和推动以法治国，并代表草根们争取到我们这些草根和私人企业家应有的尊严。那我必须要具备一定的能力和实力。同时更重要的事情，我必须要特别保护好我的家人，我给我家人带来的痛苦太多了。所以说，我的侄女还有我的员工们，很多人还没有回来，特别是几个跟了我二十几年的人，年龄比较大的员工，我们保卫部的副总，我们的两个财务总监，还有一个我们的财务经理，他们的家人也接近了崩溃的状态。
所以，对于我来讲，这个压力是巨大的，但它不会让我妥协。可是我必须要全面的，设身处地的、感同身受的，考虑到他们的感受和他们的这种痛苦，我才能配得上这个身份，配做他们的老板，也是从任何角度都应该去做的。
现在我的四哥，六哥虽然回来了，但是很多员工还没有回来，我们家的痛苦一直在延续着。而且我的家人现在都不能出境，我的员工几千人和他们的家人都不能出境。这种痛苦是每秒钟都在影响着我的感觉，每秒钟都让我身心不舒服，极为痛苦。同时我还面临着这样、那样的威胁，不管你们如何劝我，也不管你们给我怎样的建议，你们一定要相信文贵！
文贵今天所面临的事情，不仅仅是我个人的事情，它代表了中国私人企业家的遭遇，它代表了中国的草根们，有了一定成就后所面对的困难和挑战。而且也代表了我们这些草根们和穷人们，包括像我这样的人，这些被残害，被以黑反贪、以贪反贪、以警治国。我这样的遭遇，我的遭遇实际上是一面镜子。再有就是通过这次我的爆料，来维护我自己的权益，和我所有员工及其家人的权益和尊严，我所有的奋斗，我所有的付出，都是为了推动以法治国，反对那几个盗国贼们利用各种手段绑架这个国家，绑架整个人民，也是挽救这个国家走向灾难。
这个大目标我一定不会放弃的，当然了，这个大目标我们要和平的，尽量减少对家人及员工和第三者有伤害的情况下，我们尽量往前去努力去奋斗。
同时，我的朋友当中一些人问到了其它方面，比如说：为什么最近不提这个了？那个了？我说过，三周以内我不爆新料，三周以后我爆的料也可能会超出你们的想象，关于有些人说&amp;hellip;五毛们说关于爆料是否有证据，爆料是不是震撼。我可以再说一遍，我不在乎任何人对我的评价，我现在爆过的料已经创造了历史上多个前所未有，我现在已经爆过的料也以深深地影响了这些盗国贼们。接下来将爆的料和全世界的新闻发布会，那将会超出你的想象。
而且，今天我的团队强烈建议，我们的全球发布会往后推迟，因为他们正在和林肯中心约时间。同时我们舞台上的布置，包括这些视频、文字，还有银行转账支票，转账的流水单，还有银行之间的开户数据都需要一次一次的再认证。同时安保也非常之重要，我们邀请了多个&amp;hellip;都是敏感人士、超级人士，这些安保措施非常之重要，我们可能会往后推。
但是，这个全球新闻发布会一定是世界上前所未有的，对一个国家、一个体制和一些盗国贼们做过的坏事、犯过的罪，立体性的声讨和提供全面的证据。这会让世界全面的了解，中国过去五年发生的事。另外，特别重要的是，在过去五年也有很多好的反腐的情况和案例，也会得到表扬。但是很多人是被政治打压、排除异己、政治陷害，这些证据也都会一一展示出来。
当然了，我再说一次，对这几个社会敏感的案件，在有证据的情况下向他们呼吁，要给他们时间。这是一个世界级的全球新闻发布会，不是某件事，不是某个人的。我们现在，越讨论这件事儿我们越兴奋，所有团队参与的人都很兴奋。特别是国外的这些，什么皮尔公司和这些律师团队，这些人都很兴奋。很多人在我们谈论价格的时候都不愿意谈了，说：这样的事情如果我们能负担得起，免费都可以。所以说这是一个真正的、正义的全球新闻发布会，一定会影响世界，影响中国在未来很多年，怎么来看待反腐，怎么来看待这过去的五年。
所有的推友们在私信里问我的问题太多啦！我真的没办法一一回答。还有很多朋友将我的推文转发给我，希望你们别再转发给我了，我看不完，我每天都看很久，我每天就只睡两，三个小时，我眼睛看的都蒙了。
再一个，推友们千万不要再问我跟爆料无关的事情了，因为这没太大的意义。比如说很多人问我：“到底文贵行不行？“。这个真的别再问了，太多啦！文贵行不行？我要是不行，他们也就不那么说了，他就说成我行了。我行不行跟我爆料，跟他们是不是盗国贼，是不是坏人没关系，和我爆料真假没关系，跟文贵是什么人，是坏人好人没关系。
我们还是要对这个事情的本身高度关注，这样的话可以拯救很多受害的同胞们，能给中国社会带来积极的改变。所以在私信当中就不提这些事情了，不好！希望大家可以理解。
那么接下来，我在未来的每天都会传报平安的视频，当中会有大家高度关注的和实时发生的事情。我会尽可能给你们答案，衷心的感谢所有的推友们、网友们对文贵的担心、关心和关注！一切都是刚刚开始！
大家先耐着心，我们这才几个月，我们爆料的第一季我就说过，2018年五月份是第一季的第七集完成，然后我们进入第二季。给文贵三年的时间，你们再对文贵做出评价，现在评价太早了，太草率了。文贵会用事实，会用三年的时间给你们一个真实的文贵，以及我爆料的真实的目的和爆料的能力，以及所有的答案。
谢谢推友！谢谢朋友！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
