<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>马甲 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E7%94%B2/</link>
    <description>Recent content in 马甲 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A9%AC%E7%94%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月16日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/396/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/396/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是9月16号，2018年，文贵报平安直播，今天是周末，纽约阳光明媚，非常棒，这几天啊，我大概两-三天没直播，战友们你们最好起让我记住的名字，这一大串，能不能给个简单的名字让我念下，snow啊，snow？啊？？？snow和大家见个面来～snow这几天很夸张啊，台风来了，别提了，香港的家啊，竟然把我下面的花岗岩都刮走了，
长这么大没见过，三层厚的玻璃给我刮碎了，有一个9米大的大玻璃，干碎了，这家伙了不得，战友很多人给我发现新说我前天我穿了个白色的衣服，大家很喜
欢，我们老战友都知道，我很早以前老穿立领，黑的和白的暗格体恤衫，是这个九分袖的，哪个是在1993 4 年我设计的，是Versace最火的时候给我做的，我给大家说过，那么多年了，当时定了100多件，
到现在没有一件洗坏的，领子洗踏的，我一直穿着，而且我的高领的衣服，九分袖啊，穿到哪去，都问， 后来washaji先生被枪杀了，衣服再也做不了了，因为那个衣服穿着好，我就在洛杉矶，比佛利山的，名店街，我最早做衣服的叫 Bota Dia , Bota Dia 就是最早做，Brioni， 就让他们给我做了这个衣服，做了100件黑的，100件白的，结果做完了，
你看看什么感觉，这是丝的，那个Versace说的是85的棉，21的纱，15的丝，所以感觉特别舒服，这个呢，85的丝，15的棉， 夏天穿很热，冬天穿又透风，但是春秋天穿就太舒服了，滑滑的非常舒服，非常舒服，因为他是丝嘛，但是当时啊，订完很搞笑，当时他收了多少钱一件呢？我没问价格就订了，寄给我的时候收了12万美元，为什么，这个是1600美金一件，当时很贵了，下一大跳，而且有的号呢，我当时穿56 的体恤，
多夸张，有的是50的，就56的订了一半多，扯了好长时间，就仍在那不穿了，后来捡起来穿吧，发现很舒服，现在就这个季节穿时最好的，所以告诉战友们这个牌子，后面写的呢，叫Bota Dia，是一个及各种名牌特制的一个店，那里面有个上海人，是一个我老朋友了，认识1 20年了，他当时帮我定做的，他也是“一个义工没听过的英文名：读音接近shi da fo lo rui qi ” 当年上海波特曼开的店，当时中国人不懂，买不起，他就把店送给了一个人，后来一位周先生，代理这个牌子，回答完了啊。
12万美元是100件啊，可不是1件。
马甲啊，这个马甲是Dolce &amp;amp; Gabbana给我做的，这两年特订非常火，它在伦敦的总店，要求我给我好好做几套衣服，因为他们向挑战Brioni，我说好吧，到那会做了，做了4套西装，每个都带内马甲，收了6万镑，相当10万美元吧，四套西装，订完了，一穿啊，这个Doice &amp;amp; Gabbana他不适合我，当时那小伙子很热情，认真的不行，又趴又跪的折腾了好几回，穿了之后他就是不太适合我，但是马甲还挺好的，穿穿吧，刚才是我们厨师让我试菜，吃了半天菜，本来不直播了，今
天没有任何打算直播，就是刚才有一些战友好多问题问我，我必须赶快回答，一个一个回答不了。
头几天一个五毛骂我，说你看那土，穿着白袜子健身，你个王八蛋五毛狗屁不懂，我穿的紧身裤啊，都是nike特别给我做的，有三种颜色，黑的白的，还有深蓝色的，每次给我做20条，锻炼的时候我先穿的那个裤子，因为锻炼的时候做平板撑，很舒服，然后白的有时候在船上穿有时候配浅色衣服穿，你说这帮五毛土的，你真是丢你祖奶奶的人，你骂我你骂的有点水平好吗？郭文贵现在是世界12大品牌里面，每个都要给我特制衣服，而且都挺我的设计，你骂我啥不行啊，你骂我说我穿衣服没品位，真是找死呢。
我要回答聊天室的问题啊，我原来说过，大家要注意，从爆王健被杀，到后来发生的一系列，大家都记住我预言的对不对，过去的一年，我多次预测，美国和中国要出大事，你发现超过一星期过吗？他就有大事发生了，文贵是不是胡咧咧？你看看那个博讯网，你看看中国的海外华人社交媒体，有哪件事经过时间验证是真的，道听途说，胡编乱造，都是标题党，就这还有人看，但是文贵干过的好事呢？没人说！这么多大事，预报，没人说，
但是社交媒体里面大家要明白一个道理，一个人说的话，你要用过去的话衡量他现在说的话，你在决定看不看，有些人叫政治评论员，不就是臆造，臆想么？哪自己家里面所谓的尺子去量，过去你可以量，什么政治评论家，什么胡平呀，什么这个那个的，你去量去，现在是社交媒体时代了，你能拿尺子量么？人家都玩镭射了，玩激光了，就这咱中国人，还是要信那些谎言，
所谓的政治评论家，悲哀。 就像吴建民那个烂人，还给人路德说不谈郭文贵，我们录100级，看看听谁的，人家路德做的是什么，人家路德做的是媒体平台，你吴建民骡子的后代，你做的是啥，你叫瞎胡喊，你叫单人转，你个不要懒的，你见过黄河边吗？你说他性能力强，他性无能，那是安全部，他老婆，家人无数个人证明的，你试过吗？你要给人家路德先生拼，你说哪有这么不要脸的，一个个人所谓蹲过监狱，现在搞旅行社，天天还募捐，就这还救14亿中国人民，救世界人民，然后要跟人挑战路德，你不就是蹭吗？就这还有人转有人信。
今天咱们主题说说聊天时啊，Discord ，上次我去聊了聊天，应战友们的要求，最近很多那个平台的人，向sara提出离职，说sara说话粗鲁，横！又挑拨说sara
和路德不好了，这个和过去一年来所有的盗国贼演的戏都是一模一样的啊，从B那挑拨A，再从C那参入到A和B，这是其中一招么，然后某个陌生人突然出来挺郭，然后挺着挺着，啪！突然砸锅，我刚才在我们的群里说，过去说我们谁谁离开不高兴什么的，
其中提到了雾婷，她在当初爆料革命开始的时候做出了巨大贡献，但是她老是动不动就退群，耍小脾气，而且还想让别人听他的，别人说是公主病，我觉得这就是大头症，她为什么不高兴呢？原因很简单，她看到一个叫亦之的，还有叫stone记的，我捧他们，这个叫亦之的上来老骂，骂所有人，大家可以回过头看看，他骂了多少战友，特别是骂雾婷，
然后她多方面呼吁说我应该站出来说话，我不但不替她说话，还捧了亦之，亲爱的战友们，我现在把话说明，在社交媒体上就三种人，一种是真的为了信仰，理想上社交媒体，第二种人背负使命，受别人之托，或者是就是为了利益，第三种就是神精病，那么像亦之这种人，你去想想他是什么人？
你压根没听说过他从哪里冒出来的， 你说他是骡子的后人你都不知道他骡子爹在哪儿呢？他一出来我就知道他是干啥来的，坚决不募捐，募捐了吗？ 早就募了，坚决不砸郭，砸了吗？ 砸了。如果这种人你不让他冒出来，野之，骡子之也会冒出来， 我们就让他出来吗，这是我的战略，钓鱼我是高手。
但是雾婷要指挥我，指导我，“你必须站出来替我反亦之”，凭什么啊？你凭什么指挥我，在这场爆料革命中，郭文贵谁的指令都不会听。我怎么肯能听你们的，跟着你们走呢？不管你做多大贡献，我有我的计划谁都不会听， 然后让我去信相林，相林的事咱以后再说，信日本的这帮骗子，他们现在还在募捐呢，我这一大堆资料呢。有多少民阵民运的垃圾烂人。
所以我非常清楚这场革命第一我得HOLD 得住。不能被家所羁绊，不能被亲情所威胁，不能被我的员工和利益所影响，更不能受挺郭砸郭包括各国政府来游说的， 说什么好话的都有，每天多少人跟我开会啊，绝不能受他们影响。
我一但背叛了我的计划，我将付出巨大的代价，郭7条是我发自内心的计划的重点的基础，结果好吗，公开反共了，听了海外这些所谓的民阵民运忽悠了，反共有
啥意义吗？战友们，你们到底是想要一个忽悠的郭文贵，还是一个能给你们带来法制民主自由的郭文贵，你们想要一个过去29年那些海外的民主民运，那些背着64血帽子的一样的生活方式，还是想要一个有直接效果的。
所以我谁都不能听，我有我的战略，什么亦之啊，stone 记啊。那三种人，你说他们是哪种，为了信仰？理想？如果是一个月你当我放狗屁，现在一年多了，那么多成功钓鱼，提前让那么多人把脓疮戳开，让他们尽情表演，把坏人推到最高的地方，最好做火箭上去，你看他怎么下来。
中国的哲学里边有很多很棒的，你别看他今天爬得高，你得看他摔得有多重，见过一个砸锅的有好下场吗？很多人砸锅和盗国贼合作拿钱了，我啥时候告诉过你被坑的， 咱慢慢来，多少初期砸锅的被骗，女人被玩了，骗色骗钱还威胁家人，共产党安全部安全厅是给了钱了，人家拿走90%，给你1%，最后还把你女人睡了，把钱拿走，为什么？ 不信我抓你家人，窝囊吧，你想和盗国贼合作，你能占到便宜，你那不太能了吗。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
