<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>伊朗 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BC%8A%E6%9C%97/</link>
    <description>Recent content in 伊朗 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BC%8A%E6%9C%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1752/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1752/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月18号，尊敬的战友们好。你看我这穿好了，打扮好了，在正式会议之前，活动之前，我有时间赶快录个盖特，要不然我这心里面老想着。抓紧时间，「这样」特别好。等未来你们看到穿这身衣服出来新闻的时候，你们就知道今天有什么事。几个大事，这套衣服将伴随着我有三件大事：一件是跟我们爆料革命有关系的，两件是跟世界局势有关系的。亲爱的兄弟姐妹们，昨天晚上我录完盖特以后世界发生的变化。巴以战争 — 现在越来越清楚的明白，伊朗，叙利亚，世界恐怖组织，包括在阿富汗被打跑的恐怖组织，全聚集在巴勒斯坦。而且武器绝大多数「是由」伊朗和中共的流氓军指导。这事儿热闹了。
另外，加密货币「在」过去这些年，大家「几乎都」觉得是跟自己都没关系，但是你会发现全世界都在讨论加密货币。世界战争越多，突发事件越来越多，世界通货膨胀，世界「范围内」大量失业，社会上大量不稳定因素就会导致货币、金融不稳定。过去没办法，你只能从这国到那国。现在是全球性都不稳定的时候，就有一个全球性的目标 — 加密虚拟货币。它就那么现实，这是你改变不了的，想回避「也」回避不了。越有人唱衰加密虚拟货币，越说明它重要；越是高官、总统、各国政府要做，说明它重要。小事人搭理你吗?人不搭理你，是不是？就像美国人永远不会把黑山当敌对国一样，因为你不配当我敌人，它对「美国」构不成威胁。当它构成威胁的时候，「美国才会」觉得事来了。就像美国现在跟共产党一样，跟俄罗斯一样。它是个基本逻辑。
昨天、前天到现在，整个G系列有一系列的好事情。但背后的故事7哥现在不能说，因为投资者不是你7哥，投资者不允许我说。大概一两周以后，你们会知道真正的真相。我可以告诉大家，没有任何人让战友享有这样的权利，没有任何人有能力协调这样的事情，只有你们的7哥和整个爆料革命背后的支持者们。现在让大家先忽悠忽悠去吧，先高兴高兴去，回头我再说。
另外，现在G-TV和G-News在西方和世界的政治板块上不是最大的，甚至不是中型的，但它的意义和价值是杠杆型的。一句长话啊，“给我一个杠杆的点，我能把地球给撬起。”这个点到了，价值点到了，它不是靠整个所谓的数据，靠整个所谓的大小，而是靠它绝对的杠杆作用。现在G-News，G-TV还有盖特绝对是能撬动地球的那个点，那个杠杆「那个」点，最好的！
「关于」国内经济，我相信你们都看到了共产党「现在」最恐「惧」的就是资金外流，最恐惧的就是加密货币标准的制定权，游戏规则的制定权被美国人拿走。那对「它们」太大的威胁了。更重要的，怕咱们新中国联邦成为中国人虚拟货币的所有向往的地方。那真是个美好的地方，安全的地方，「因此」他们害怕。在这一系列的事情之后，我们看到现在美国政府快马加鞭的正在做。我有一个核心的秘密已经三个月了，谁也没告诉。只是昨天偶尔的告诉了科学家和路德先生，「他们之外」谁也没说，「但」你们会震惊的。“以毒灭共”进入了关键时刻，会有比科学家还重要的人物会出现。你会看到比科学家还重要的人物跟西方政府的合作。实锤、重锤、非常重锤！
昨天盖特之后，晚上我和澳门的还有台湾的两个朋友联系。他们强烈的意识「到」在国内往外洗钱的，过去5%～10%，现在30%～40%，人「都愿意」做。「帮」把钱给转出来，给你15%，20%，30%。而且都是大钱！都是大钱！这一刻到来的时候，共产党多米诺骨牌开始崩崩崩，就要开始啦。所以兄弟姐妹们，搂住，搂不住的想想“断修魏”，搂住。给「自己」点时间，稍微让自己冷静冷静，就会给你正确的答案。共产党最近在国内，在国外加紧了又一次对爆料革命的攻击，渗透，造谣包括电脑黑客，包括通过各种“蓝-金-黄”手段造谣抹黑我们新中国联邦和爆料革命。大家搂住！搂住！搂住！你会看到无限的美好在等待着你，等待着我们。另外，我要给大家还报个好消息 — 香港。接下来美国欧洲对香港将有行动。不是重锤，但是小锤。小锤也是噹噹噹响，有真实的行动，非常好。
「再」就是世界灭共联盟在逐渐的长大，范围在逐渐的扩大。不仅仅是政治，情报和医疗系统，和所谓的病毒研究系统，会从文化，教育，科技，全面开「始」。看到今天关于苹果的报道了吗？关于苹果报道了你7哥咱们的过去郭媒体被人家黑到啥程度？当时要投郭媒体的，一个日本的还有一个国内的要投几十亿美元。大家都知道，就因为苹果整了我们几下子，结果「把投资」整成“零”了。这个损失咱「们」要不要？但是我们现在先把它放一放，我们要做的事情是灭共。我们不想与苹果为敌，不想与IOS为敌。我相信他们也懂的。我们把所有最善良的、包容的一面给了苹果，希望苹果能了解我们。我们的律师团多次说：“你看我们失去这些投资机会应该起诉它们。”我说不要，我们还需要苹果，不能这样。反过来大家要看到现在媒体的发展。我可以告诉大家，今天Parler请了一个我们认识的一个朋友做CEO。我告诉他们，我说Parler从第一天它就没有眼光想过能达到推特和Facebook这样的数据建设，它也没有这样的工程师，也没有这样的钱。它没有这样的准备，它永远都不可能变为推特。它不会像我们盖特一样，从第一天的事业和所有的投入和工程师队伍和技术上的设计和所有的结构设计，「盖特」绝对是征服这个世界的社交媒体之王！我们现在是问鼎王座，未来一定是扛鼎。这就是咱们爆料革命！啥都不说了。
昨天看到武汉、湖北、广东大量企业倒闭之后，所有的失业人到处讨薪无门，被共产党的维稳去抓。国内高层内部的大反水，现在都觉得船要翻啦！咋办？都想找个人抓一下子，怨一下子，这是人的常识。这就像咱们在海外见到的一些中国人染上共产党的这个病一样—大头症。坐在屋里边儿谁都怪，啥也做不到，嘴巴一张就是吃太阳，拿月亮的，厉害的很。但临死之前，失败之前要抓替罪羊，要抓救命稻草。晚啦，只有现在积极的消灭共产党的极端分子，让世界相信中国人是和平的，让世界相信你是真正反对共产主义魔鬼的，你就是赢家。为啥不做呢？你不会失去任何东西，你只会得到。即使你得不到你也不会失去，为什么不做呢？所有你想象中的麻烦，都将是你一生中最大的可荣耀的资产。这就是我们现在的爆料革命。
姆该噻赛了，谢谢兄弟姐妹们，。人家叫我开会呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟乖乖啊，今天都4月8号了啊，4月8号啊，兄弟姐妹们，今天4月8号了啊。
刚刚很多战友给我发信息问我很多（关于）咱们的G-TV的投资者看到（战友们在）华盛顿还有纽约的SEC前边儿抗议，很感动。问（我）自己能做什么？唯一能做的是，（如果）你不能到现场的，我觉得最起码你应该到SEC网站上反映SEC完全被共产党非法的、虚假的、间谍（渗透）、信息操弄，严重伤害了G-TV投资者的合法权益。你应该反映（这个情况），这是起码的保护自己的权益，也是作为一个新中国联邦人，作为你自己维护自己利益要做的事情，这是最好的办法。其它的，你也到不了纽约，到不了DC，七哥说啥呢，是不是？
然后呢我非常的感动，看到咱们（在）DC（的）还有纽约（的）咱们的战友们，衣装整齐，形象非常（棒）。你看看我们的（战友们），（无论）男女，都是整理好头发，穿好衣服，规规矩矩的，守法的，斗志昂扬的，意志坚定的维护自己的权益和尊严。这才叫做一个人！（如果）你连这都做不到？谁能保护你啊？没有共产党你能咋的？你能干啥嘞，对不对啊？所以说兄弟姐妹们，这是我给大家的集体回复。7哥没有任何建议，就是合法的拿起自己的武器维护自己的权益。不赢决不罢休，这（SEC）必须给个说法。
包括昨天我看到小王子写出了4个对SEC的要求，这是对的。这4个要求不答应是不行的。特别提到你（SEC）和共产党是怎么沟通的？你的信息是咋来的？你采用了什么信息？你和中国警察怎么搞的？昨天、前天有好几个，记住啊兄弟姐妹们啊，（好几个）原来G-TV的投资者，（通过）原手机号，甚至听着声音都像原本人，结果（仔细）一听根本不是本人，是大陆的警察冒充他来和我联系。后来让我臭祖宗八辈骂一顿，最后这小子给（我）骂急了，说“郭文贵，我们一定给你呃收拾你的，啊怎么着怎么着了，人民警察不会放你。”我说你孙子是警察吧？就是警察冒充投资者来骗取所谓的（要求）往回返钱。
第二就（有些）就连美国籍的人，现在也被警察操弄，因为他家人在国内，也是被警察操弄着来所谓的（要求）返钱，这都是刑事犯罪。这是什么情况发生的？是（在）SEC的纵容下，官僚，与共产党的警察非法沟通的结果。（因此）给我们的G-TV造成巨大的伤害。如果这次大家让SEC把大家真的伤害成功了，那我们以后就没有机会再在美国（进行）任何合法投资（了）。（因为）你任何合法投资共产党都可以用同样的招消灭你。只有共产党的私生子女还有共产党的生殖器关系的那些亲人、家人们才有机会、才有能力所谓拿到初始投资、天使投资、才能拿到所谓原始股，永远没咱们这帮人的机会。（如果）在美国你都没这机会，在中共你就更没这机会了，是不是？就这么简单的道理。为我们现在的利益而战；为我们的尊严而战；为我们的机会而战；也是为我们未来后代、子子孙孙而战。这不是钱的事情，看谁腰弯下去，看谁妥协，看谁为了眼前那点东西卖掉自己的祖宗，卖掉自己的尊严，卖掉自己的未来，这就是最基本的常识。绝不会罢休的啊！为什么他们（能）搞一个ZOOM，搞一个抖音到美国来一成功搞几百亿美元？他们当时几个人偷的人家（的）技术，而且完全跟共产党非法勾当，它能轮到我们战友们去投资初始投资吗？有这机会吗？
那些欺民贼，那些王八蛋，你说你这帮孙子，你整个G-TV出来让我投投。或者你告诉我共产党的抖音、ZOOM、有微信这帮阿里巴巴能让我们初始投资吗？要点脸嘛，啊？唯一一次属于我们草根自己拥有这个初始的投资的机会，（能）当原始股东、当创始股东。（这是）我们用生命换来的平台，被SEC和共产党这样打压，这就叫垄断，这就叫独裁。把所有属于大家的机会变成几个人和几个家族拥有（的特权）。当你尝试去做的（时候）他要消灭你，他要夺走你这个机会，这叫“机会垄断”。（这是）起码的常识，起码的常识。这是多少个千千万万，亿万个战友用生命和鲜血奋斗了4年，斗争出来这么一个机会，（斗争出来）这么一个有价值，（不仅）有商业价值（而且）有信仰价值的综合平台，他们要找各种理由给灭了。那好啊，（如果这样）你把抖音你把ZOOM的初始投资让我们来做呗，对不对啊？
中共的中概股（的问题）你不查，查我们G-TV的合法投资。到现在，SEC，我今天负责任说，“我们没有一样违规！没有一样（是）违法的！”我们花了将近500万美金的律师费，500多万美元律师费，最终可能达到2000～3000万美元（的）律师费。我们到现在，SEC没有一次说我们违规违法的，没有一次！我们能做到这个样子那帮共产党的中概股没有一个合法的，一个都没有！但是他们所有的这些原始投资都是给美国的这些卖美贼，还有共产党的那些所有的卖国贼和共产党老杂毛们搞的，公平吗？现在看看在华盛顿、纽约大街上站着的我们的战友们，（原来）哪个人可以拥有那些人的机会呢？永远不会。所以（共产党和机会垄断者）现在看到你们拥有这机会的时候，它就觉得它受不了，它受不了。所以说我们必须斗争，必须战斗到底，依法斗争，依法战斗到底。
好！接着现在说这几天大家现在已经看到了（关于）伊朗的这个事情，所谓的美国没有制裁了。（这）对咱是好事儿。伊朗没制裁了，伊朗一放开了，伊朗就有可能和老共不一定站在一起（了）。（和）老共不站在一起（了），伊朗的中东，伊朗的中东就会发生（大事儿）。伊朗是三驾马车，伊朗一直想当老大，第二是伊拉克，这才为什么发生了两伊战争，第三是沙特，这三驾马车要开干。实际（是）三驾火车，老要撞。他仨一撞都要抢着和共产党好，同时也抢着和老美好，中东战火重起开始！这种竞争的背后最后还是新中国联邦得利。（虽然）咱不想让他们战争，但是他们的斗争对我们新中国联邦来讲，咱们是机会。告诉我，这三个国家哪一个愿意与新中国联邦为敌？永远不会。这就是我们的机会。对老美来讲不是好事儿，对老共来讲也不是好事儿，但是对咱们来讲是好事儿，因为毕竟伊朗是穆斯林。真正的伊朗的所谓没制裁是因为奥巴马总统的穆斯林的宗教信仰还有和拜登之间政治的这个整个利益。但对新中国联邦是好事，但另外一个，（大家）反而（应该）看到：（美国）放过伊朗，（但）绝不会放过共产党！
所以大家你们看到了：对共的所谓病毒的严查，（我）听说啊，做梦听说的，听说这一点拜登政府已经达成共识。这一点上必须不能妥协，因为妥协就（等于拜登）自己被赶出白宫，就完球蛋了，是吧？（所以）这个不会妥协。那对咱是好事儿，是吧？那对咱是好事儿。还有一个，在明年2022的中期选举，民主党要想赢和共和党想赢（都）只有一个主题：灭共！查病毒真相，“以毒灭共”。只要以毒能灭共，咱管球啥那干啥的？爱咋的咋的，是吧？
还有个咱“以钱灭共”，“以钱灭共”谁也挡不着咱，是吧？现在美国经济、美元、黄金，大家看了黄金了吗？大家看到黄金了吗？看到大宗贸易了吗？看着现在7哥刚说完，我说苏伊士运河，霍尔木兹海峡还得出事儿。美国这些投资者说，“老郭，不可能。”我说“不可能？你等着！”（结果）啪～第2个，7哥刚说完24小时又出事了。
大家注意到共产党在中东的军事基地是干啥的（吗）？第一个，他就是干这事儿–搞破坏。控制霍尔木兹海峡，控制苏伊士运河，控制吉布提（和）红海的石油运输，最终到马六甲。这就跟当时二战的时候日本的山本五十六和美国的伊顿，在打珍珠岛之前说的话（一样）。“美国是我日本的80%的呃这个油的供应，你有天不供应（给）我咋办呢？”那意思说“老子得打你。”所以就打了珍珠港。现在老共一模一样，你老美，我不控制这个霍尔木兹海峡（和）苏伊士运河，那以后你打我，我咋办呐？（所以中共）现在想：我要把日本把美国的粮给断了，把你的市场给断了。这好啊，他们打吧，他打他的，咱（们）发（咱们的）财。咱叫“以钱灭共”，把他们打的仗，打剩下的战场咱去收拾去吧，对不对？还有更重要的信息我现在来不及（说）了，（已经）9点9分了，9分40几秒了，回头再说。
今天的盖特先说到这儿。兄弟姐妹们，姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1129/</link>
      <pubDate>Mon, 04 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1129/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我简单先聊点闲篇，给大家扯扯，我先扯一个闲事，也是梦话、梦话、梦话。
一位朋友给我打电话，事实上是跟我的西装有关系，就是Brioni麦哈顿区的总裁。我再说一遍，那位先生叫阿里、阿里先生。阿里先生亲自到北京，曾经亲自到北京给习近平先生量了西装，这是2006年，给习近平同志做了5套西装，就在盘古大观。然后他去了三人团队，咔咔做完了。后来我说你知道这人是谁吗?他说不知道，我说这人是国家副主席，我说未来他将成为中国的总书记接班人。他说是吗？哎呀，他没发现啊。然后给他做了好多西装。
后来大家都知道阿里先生的在这个Brioni之前，我在以前说过，就是我做黄夹克，黄色的，我做了很多很多件。就在比佛利山，在那个名店街叫Yellow house，Yellow house的创始人叫Bijo。Bijo已经在大概几年前了，已经10多年前了，2010年还是2011忘了，他一直是给Bentley，Rolls royce，还有XXXX这些飞机，豪车都设计黄色的内饰。美国的所有的过去这些年总统，你去看去，几乎都是他的客人。在他那个店最火的时候，大概是1990年;1989年到2011年去世做的最火最火，Tomtime，当时在纽约有店，后来关掉了。
中国的香港的像林建岳，像那几个专门玩人家一家，搞娱乐的明星，全是穿他夹克；台湾最早是蔡家，蔡辰男家搞保险的；日本的山口组，三口组老大全穿他衣裳，全穿；然后欧洲的，包括伊朗的，记住Bijo还有马里先生都来自伊朗，伊朗的犹太人，伊朗的几个什么大咖，司令全穿他的衣裳，包括哈梅内伊全穿他衣裳。当时是极火极火的，当时还乔丹，麦当娜都穿他衣裳，因为他主要以男装为主，他偶尔的做一些女装，像麦当娜的做的，Michael Jackson那都是，有时候一件都是30万美元或100万美元，那个时候很贵了。
在伊朗革命的时候，阿里先生就是驻华盛顿的伊朗大使。大家别忘了，世界上最天才的设计师几乎绝大部分时装界，都来自于伊朗，还有伊朗的犹太人，然后才轮得着是法国人，法国人完了才是意大利人，然后你再轮着着说什么是……建筑设计是北欧东欧这帮人，很有意思的。但是你说服装设计这块来自夏威夷的几乎没有。你没有听说来自夏季的这些地方有时装设计的，都是很冷的地方，而且是文化很悠久的，一年四季，分清楚的既有时装的市场也出设计师…
(中间有些卡)
到这来说，我来接手你这个大使馆。他当时已经拿政庇了，然后就带他去，把黄金，最后他知道，黄金一个一个码给他，黄金、钻石、证券、有价证券全给了他。这个人自己眯就眯了，自己吞就给吞了。但是他一样一样全给他了，然后再也没有回去过伊朗。他就去了Brioni的店里面去打工，打工的时候，就是给人家做衣服、还有设计，到欧洲去沟通，这就是那位阿里先生。
阿里先生从那里，后来也在Stefano Ricci，后来就出来个品牌Stefano Ricci，Stefano Ricci那时没有店，Stefano Ricci是在意大利，本人的名字叫斯达芬.拉.瑞奇，他就专门做领带，给Brioni 还有其他这些所谓的豪华店做BOD的，只卖领带，花衬衫。后来就开店了，在上海的波特曼酒店开了店。然后在英国也是开了个小店，在那旮旯里面。然后在纽约也开了小店，最后越开越大，大家都知道这一段。
他也在Stefano Ricci好像做过，但是整个Stefano Ricci也好，后来的Dolce &amp;amp; Gabbana也好，包括当时的Versace火的时候，牛的大人物都来自Brioni这个店。Brioni是时装界老大，包括后来在伦敦那个New bang street的O bang street那个街角上，已经关了，叫做什么两三个名字的牌子都是最火的，包括Zilli，法国的Zilli这牌子，大师都是这边去的，包括店长都是他们这边出去的。这就是为什么Bijo是一代设计大师，而且很有意思，来自于伊朗，而且你现在看到全世界的时装界，绝大多数裁缝，还有一些店长来自伊朗。
这就是没有共产党的新中国以后，千万别以为啥都平安了。真正的人才全跑了，不想回去了。另外一个，有些天才的设计师、艺术家、知识分子也不想参与这些。伊朗整个这个国家完球蛋，就是从整个的革命之后，他推翻了当时的皇上——就所谓的当时伊朗共和国，整个进入了灾难、整个进入了灾难。
这是为什么一旦宗教和政治进行了巨大的变革和革命之后，如果人民选错了道路，可能是结局比你想象的还要差。我先把这个屏幕先关一下，比你想象的还要差。这就是我这都是人生的经历，跟他们啊。然后呢，当时的所谓的皇上的儿子、孙子都在纽约住着呢！好多当时伊朗王国的很多人包括军人，我都跟他们接触过。这个感受、感受的结局就是，如果国家政权的更替，如果说你没有一个很好的计划，那这个是很可怕的。
他毕竟分成两极到三极的思想，他必须的，他有碰撞。我是老一部分的，我是中间这一部分的，我是新部分的，甚至有极端这一部分的。当这些人的思想和想法不能统一的时候，如果你只用战争来解决，那就到了整个的恐怖主义或者是军阀的时代。那不就完了嘛，那谁都是失败的。
这就是伊朗革命之后，为什么当时发生那么多的事情，最后搞成了一个完全宗教化的、完全宗教化的，一点民主都没有的，而且在中东一带失去了最佳的发展机会，因为是就一种声音了。当时给伊朗、当时那个（霍梅尼）回到伊朗的时候，他许诺你们油不用花钱，地都是你们的，房子不用花钱，鸡蛋不用花钱，油是免费的。最后怎么样？最后整个都是骗局嘛。
那么现在我们为什么要搞我们的G-News、搞G币？核心的问题大家也要记住，就是一定要在国家政权更替，在无论任何情况下，首先要保住三件核心的问题。第一个，所有的精英的人身和家人的安全。你比如现在在国外上学的几十万的孩子，在美国、在英国几十万，在整个国外几百万，事实上，可能要达到接近1千万的。
这些孩子们是中国真正的栋梁和未来，甚至到了海外已经结婚、根本不想回去的华人，但是他们绝对是中华民族的未来。如何把握住把这些精英、这些智慧和这些人才，让他们安安全全的，不受这个国内的政治动荡或者国内的家人的生死安全的牵连，导致他们无法学习、无法工作，甚至在西方世界无法生存。这是第一重要。
这就像当年这个越王勾践，大家都知道卧薪尝胆，拿着大杖到吴国服刑去，临走前告诉他身边的大臣，说要把几百个孩子送山里边去。最后这几百个孩子回来以后，最后是“呱唧”打倒了吴国，一雪了大仇。
当时吴国的伯嚭呀！还有伍子胥呀！还有吴王啊！只有伍子胥脑子是清楚的，所以说伍子胥这个人了不起。范蠡这个人也很聪明，也很了不起。但是那个叫王什么了？王仲景啊、仲景，他、哎！叫什么？叫王什么？首先不把那几百个孩子藏住，那完了。那越王、那越国那怎么？那早就勾践、勾什么践呢！对不对呀！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万千万要想到第一个问题，我们现在、声音，咱到时候需要等一等，如果是没有反应过来，你就刷刷屏，好不好！所以说当时保住人命。
人民的后面，特别躲在华侨的后面，就特别是过去几年，美国和欧洲西方国家就差一点被共产党给弄成功了。就是海外华人学生都是间谍，海外华人都是爱党的，这些人都是为了党牺牲一切的，更不要说当间谍了。这完全是胡扯的嘛！
中国人出来的人都心中有数，不一定说是反共，但肯定不是挺共的。极少数那个脑残的、还有极少数那个跑大街上蹦达的那种。我告诉你，那是被洗脑、严重洗脑，或者是爸妈出于政治立场、个人利益、或者是无知，在那叫唤，但不是、本质上绝对不是挺共的。
但是共产党这几年，不要小看了海外的大外宣，他让所有人包括海外的华人认为共产党不能倒，倒了就完了。我们在国外，只要人家反共的，就是反中的，就是反我们。只要是反共的，就是反华的。这几个逻辑，完全是胡扯的。
经过爆料革命，我们已经告诉了所有的人。反共的人一定是爱中国的，爱中国的一定是反共的。中国人不等于中共，中共不等于中国。这三年来，爆料革命起到关键作用。包括在西方，我们跟任何人打交道都明确的告诉，我们是绝对是代表中国人民，我们反共可不反华。
所有海外的华人，你看看在、特别在2018年，我记得特别清楚。我去华盛顿、去其他州，私下见人的时候，一说都是中国student is spy. Chinese student is all spy.我马上就要翻脸了。Chinese student is not spy.不是、不是这个、这个间谍，你不可以这么说，我马上就纠正。
恰恰的我说，我要拯救他们，他们是牺牲者，他们是被威胁者，跟法轮功、跟西藏的藏族的英雄和香港的学生都是一模一样。逐渐大家你后来发现没有，没有人再在报纸上说中国几十万学生都是spy。特别那个Josh，华盛顿那个，那个人很了不起，现在支持我们爆料革命那个，绝对反CCP。我跟他见面几次，我说你千万不能再写Chinese student in the American is a spy. 我说：这是非常非常夸张的，你这是撒谎，非常危险。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1002/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1002/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是2020年1月14号文贵报平安直播。亲爱的战友们，你们别看着我穿西装，我请问战友们，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？千万别忘了主题啊。我这是起来锻炼洗澡换衣服到这来是9点26分钟时我站在这儿。控制时间，前后差4分钟，但是必须完成任务啊，洗完以后很舒服，战友们千万别忘了健身。
昨天很多国内的战友们给我发了信息呀，有些我能看到，有些我真的看不完，我再次抱歉啊。
但是我昨天听了咱们上海的很多老领导，老领导，让我来看就是钢铁侠与穆桂英搞的，就是到底儿庚子年，还有特别是三年困难时期的真相，讲的太好了。很多老同志啊，因为他们都是过来人，说这个钢铁侠和穆桂英搞的这个节目实在太棒了。特别的几个关键点，什么国际对粮食禁运啊，毛泽东不吃猪肉啊，不吃红烧猪肉啊，还有一个就是信阳事件，包括人民公社，一耕二抢三收款，这些都讲的太好了。包括钢铁侠和穆桂英先生之间的这个互动非常之棒。
然后我昨天我就看了，说看的我是鼻涕一把，泪一把的。虽然我很小，但是我小时候是有深刻的这种印象。当我小的时候从村里面去镇上去县里的时候，墙上到处可见画着什么工业学大庆，农业学大寨，什么年年有余。还有那个人民赤脚医生啊，这些这些墙上到处都有。
钢铁侠先生和穆桂英女士把这些图片都给找出来，做的非常好。而且这很经典，特别是对外援助。在那种情况下对中国人，还是饿死拉球倒。
所以当时以恶、以饿管民，以饭管民。二两苞米碴子睡遍全村的女人，和当年我小的时候，遇到我大伯的一个战友给我说一句话说，他离开以后，他从军队里边到了食堂。到了食堂以后，他们有个领导，说这个领导10个糖块，就当年只有当官的有糖块。说10个糖块，每一个糖块掰一半给一个女服务员，就把这女服务员都睡了。10个糖块睡遍了所有食堂的女服务员，和穆桂英女士所说的二两苞米茬子，睡遍全村的女人，这一模一样。
当时中南海照样是天天啊，天天跳舞。我记得很小的时候，《朱门酒肉臭》这首歌曲，我当时特别喜欢听。就是我大伯的这位战友给我说，说这歌你光会听光会唱，你得明白怎么回事，什么叫朱门酒肉臭。他就给我讲文化大革命，所谓的三年困难时期。
第一没有天灾，第二信阳事件是我大伯在现场的。我大伯当时就在现场当兵，死的人绝对不是100多万，全国说是4000多万，绝对超过6000万。还有一个是人吃人。这时候驻马店、信阳、全国到处都这样。再一个就是河南这个地方竟出混蛋。就是当时在河南这当官造假，亩产万吨粮，这些混蛋东西。当年所说的7亿吨粮食和70亿吨粮食，这个穆桂英女士把握的特别准。包括当时整个各个村之间不允许随便互动，安上大喇叭。生产队长喊着，包括民兵巡逻，这都是100%的准确。这个有杨继承先生写这本书里面很多都有揭露，大家去看一看。当时共产党之邪恶，共产党对人民之残酷，共产党把人民当猪狗，那你太高看自己，连猪狗都不如。
这期节目做的太好，太好了！这个节目真的要感谢钢铁侠和穆桂英女士，你们这个节目将唤醒很多中国人。那是事实，也不是情报也不是预测，那是事实！这是让人最感痛的，感到痛的！
而且我这个年龄的，我这个年龄出生的，我挨过饿我深有其感。而且我大伯当时就是军人，大家知道我是过继给我大伯的。跟我讲过很多这样的故事，而且很多他说的事情，每句话我都感同身受！
后来我接触这些党政军的这些官员们，没人不给我讲文化大革命的，太深刻了。所以说每个字，每个词都砸在了我的心上。所以说我真的感谢这个钢铁侠和穆桂英女士，多做这节目，做的是感动。这已经超越了很多方面了，不是一般的概念，不是一般的概念了。
另外一个我现在要说的是昨天，我讲了伊朗的霍梅尼事情和哈梅内伊，还有一个谜底。“穿反内衣”什么概念啊？昨天被路德先生喜剧性解读了。但是呢，还有我想说的另外一句话，路德先生没解出来，说明他还不了解文贵。但是目前最懂文贵的，莫属于路德先生了。我们的默契已经是万里之外，互相都不用语言沟通了。所以说我替他说的话背书。
包括路德先生那天发出的信息，所谓谁谁谁给我发信息。大家走着看啊，咱接着看啊，走着看！
亲爱的兄弟姐妹们，你们会看到一系列的，那算毛嘛？那算啥嘛，那要算事儿咱还能灭共嘛？那绝不止，绝不止大家走着看。
我可以再告诉大家一个，马阿拉歌俱乐部，现在中国人最起码上万人申请。你能走进那个门你都算牛叉了，就甭说别的了。大家跟他们这些这些欺民贼要饭的，你跟他根本是，你跟他抡不清，不值得。
大家昨天看到了，昨天我们的律师的收证。鸡腿潘早在几个月以前已经打着爆料革命已经大肆募捐。有战友发来了各种信息，他回的信息，人家给他捐款。我们在澳大利亚也正在收证中，我们现在有三个人在澳大利亚搜证。这就为什么有些人他糊涂，我们必须制止一切打着爆料革命，和打着我们灭共的名义去敛私产，敛财私用的，我再说一遍：“你打着爆料革命的名义、你打着灭共的名义、你然后敛财私用的，然后还要再骑在新疆、西藏人的脖子上，和受残害的中国人的脖子上；
像傅希秋这种垃圾，我R你八辈祖宗，傅希秋，你的FBI咋不来呀？傅希秋，我R你八辈祖宗，你的FBI不是当天就来吗？你咋不来呀？傅希秋我会上你公司、我带着律师，我带着所有人，我会带律师去找你你去，你记住啊！我随时去找你去，我要通过美国的法律去找你，你不是拿FBI吗？我要去找你去。”
还有这个鸡腿潘：“你骗走的、战友们的每一分钱我都让你还回来。”
这就是、我要再说到昨天报「伊朗霍梅尼」的事情，引起了国内、各界的重大反响。我再想说一下霍梅尼事件。这个霍梅尼他像谁？他像当年推翻了蒋介石以后的毛泽东和周恩来、这个政权，他又像今天的王岐山和习近平、朱镕基，他又像孟建柱和孙立军。
我要告诉大家一个几个核心点、你们要记住：“霍梅尼当年在法国的时候，14年海外流亡，就是伊朗海外民运的时候，14年09个月，他建的最多的是媒体、文学家、教授、知识分子、写了N个书。当时在法国报纸上，经常有他的文章出来，就是他当时虽然讲反世俗化，反世俗化就是不要把这个国家变成极端的宗教、和做政教合一的政体，要变成像美国和欧洲西方的政教分离。但是那个时候他已经很出名了，后来为获得政权，他反巴列维王国。然后给人民的许诺是什么？战友们！”
你们好好看看历史！霍梅尼在1975年到1979年期间，他许诺最多的是：
“伊朗人民将终身免费使用石油、汽油，而且（把）油送（老百姓）家去、伊朗人的鸡蛋将永远免费、伊朗人养的鸵鸟国家将给你金钱分配，包括国家承担成本，伊朗人每一个人要有一辆汽车、每个人要有一个100平方米的房子，并且许诺为巴列维王国所有皇亲贵族的房都将没收、分给所有的、这当年所谓的穷人、退伍军人、医生、老师。”
更夸张的事情，这哥们许诺了！说：“整个国家未来一旦要是霍梅尼要当了权，全国人民、全国人民记住的啊！将石油所有获得的财富平均分配。”
然后对当时的民族阵线叫：“自由阵线、还有一个叫世俗化阵线、还有这个包括当时的逊尼派和其他少数宗教派都做了许诺。”（说）：“我们共同治理国家、分权，并且成立独立的国家财务委员会。”
哇塞，这一下子就厉害了，霍梅尼当时回到伊朗的时候、巴列维被赶走的时候，给美国的许诺，美国人和西方人完全忘了，他的本质是什么？回去以后第一个下了飞机干的事情，成立了今天最牛的、就是苏莱曼尼的前身，成立霍梅尼的叫什么、革命卫队。成立了革命卫队就是中共的8341，成立了8341还不拉倒，马上开启了、清理巴列维所谓的残根余孽，就是开始了伊朗的文化大革命。
伊朗文化大革命干了什么大家知道吗？学的就是斯大林、学的就是毛泽东，迅速的把他所谓的要分权的少数族裔派、逊尼派、少数其他50多个宗教派别，包括世俗派、民族派，统统枪毙，一概枪毙，全家枪毙、灭九族。就连当时巴列维的国王没跑掉的叫760个英勇的士兵（也）统统枪毙，以最快的时间24小时（采取行动）。最后全面的在欧洲要拿回到所有伊朗在海外的巴列维国王资产。
但是大家千万别忘了！霍梅尼的家人、几个兄弟姐妹这些钱，一分钱没拿回伊朗，全存在了当时的日内瓦，就是今天的UBS、就是跟我们干上的UBS。这UBS绝对是人类史上最大的洗钱组织。我们一定要把它灭了。这个UBS把钱给存了，当时霍梅尼的钱存在那里以后，UBS内部曾经有发文说过：“霍梅尼可以让UBS存续500年”。
伊朗人当时不是开玩笑的，大家看一看1941年到1979年的GDP，巴列维国王时候的（GDP）是多么的高。而且是多少外汇！当时的丝、绸、还有奢侈品、工艺品，整个中东包括当时的羊肉、穆斯林产品，伊朗占了80%的市场。在法国、意大利、包括日本、美国的时装品牌里面伊朗人占据了超过60%的江山。伊朗人在海外做裁缝的达80万人，伊朗级的建筑师达10万人。
这个国家马上就要腾飞的时候，而且在那个时候大家知道、他对面的国家叫阿联酋，国王已经找到了石油，对面的沙特岌岌可危。就在这时候是伊朗最最关键的时候，吧唧～霍梅尼回来了。因为他的许诺，海外民运许诺了一个，就是共产党当年推翻地主，你就可以睡地主的女儿，所有人都想把巴列维给推翻、都想当国王，结果他回来了。一下飞机，把所有人全杀了，所有的钱都是我的，谁不听话通通杀掉、过去谁跟我对过话通通杀掉。所有的钱一分钱不拿回来，全存到这个日内瓦。
当时霍梅尼飞过一次，就是瑞士苏黎世这个城市，苏黎世城市里边有一个叫巴黎酒店、老酒店。大家到那个酒店看的时候，霍梅尼去的时候，整个酒店全部封掉。霍梅尼全家在那里干了什么？就是全家把全世界人找来，把钱给我拿来。
这是当年苏黎世的特别有名的一句话：叫1980，叫霍梅尼这个收钱。有名的，现在还有照片在那呢！全部家族全定居在苏黎世、日内瓦，部分在德国。法国、英国都不去了。
当年就那么牛！大家现在想想，这个时候像谁？一个国家进行了变革的时候、巨大的运动的时候、一个人揽走100%权力的时候，全家却不在国内！把钱全部放在国外，谁呀？王岐山！想想当年是谁？八九六四的时候，人家王岐山、姚依林把女儿送到了美国，人家在加州买了一圈、一个小区的房子。但是人家有没有在洛杉矶开过会、收钱，咱真不知道。
八九六四光知道学生死了吗？大家你还不知道吧！八九六四多少老板、多少国家的所谓高层官员？因为挺六四也被灭门了，没死在天安门，死在床上了。死了、被暗杀了、死在监狱了，那些人的钱跑哪去了？都被姚依林、王岐山等给干走了。
这个时候霍梅尼现象出现了什么？跟共产党执政以后，姚家、什么李家、邓家、毛家，这一个个的家全出来了。大家现在知道毛泽东的外甥女婿叫、李东生，一个保险（公司）泰康保险上万亿；邓小平的一个外孙女婿、吴晓辉几万亿；朱镕基、这都隔了几代了，人家的儿子上万亿；王岐山几万亿；那人家邓家的就是一个外孙女婿吗？
你去看看跟当年的伊朗革命后和霍梅尼现象，像不像？唉，不算数，这还不算数，成立了自己的8341，搞了一场文化大革命，清除他的对手。
整个国家最最关键的时候，霍梅尼干了一个让伊朗永远不得翻身的事，发生什么？1980年两伊战争。两伊战争啊，伊朗！当时连那个炮弹打出去10发，只有5发能管用的。发动了一场全国性的，一场所谓的灭掉伊拉克的战争，他找死呢，结果死掉上百万人，百万人死亡。
当时你但凡你去过伊拉克的，还有你了解伊朗的。伊朗大街小巷无处不在的，啊，无处不在，都是残废军人。断腿儿的，断胳膊的到处都是。伊朗用了几十年才把这些残废军人等他死掉。
整个霍梅尼就是跟毛泽东一样的，跟共产党一样，发动了一场北朝鲜战争。北朝鲜战争百万人死在北朝鲜，留在北朝鲜，就灭掉了国民党，当年所谓的投诚到共产党这来的，让共产党睡不着，毛泽东睡不着觉的。这些人全拿着美式武器投奔了我，他哪天反蒋介石的反我咋办呢？全在北京城外等等着呢，傅作义。这时候啊，当时他就跟习仲勋，习近平的爸爸说，把这些包括习仲勋的那个部队下边全派到北朝鲜去，当时习仲勋回家就说毛泽东对这些人不放心，对我也不放心哪，我命不长矣啊。
所有的，新四方面军和投诚的所谓蒋介石的这个王牌军，统统都送到北朝鲜，跟当年霍梅尼的招数一模一样。当年霍梅尼已利用两伊战争毁掉了当年巴列维所有的年轻人和军队，然后重建了自己的军队，然后是为了让自己安全（建立）当时的革命军，这就是当年的革命军，成立的（背景）。
所以霍梅尼这个人跟共产党的毛泽东，习近平的爸爸和这个王岐山和这个叶剑英，邓小平一模一样。1980年还不算，两伊战争，接下来他又搞了几个所谓的也门哪，叙利亚呀，他都干了几场仗。这几场仗就跟共产党当年去印度打印度之战，到现在中国人跟印度搞的非常不好，完全没毛病，就是邓小平转移视线。中越战争。这就是伊朗霍梅尼。
这霍梅尼刚刚要死掉还不算数的时候，1989年这个换了个谁呀，哈梅内伊。这个哈梅内伊上来就像现在就是真的是习王政府接管了毛泽东政府一样，更狠！更狠！
刚才大家要查一下，这个伊朗有一个大的机构叫Setad啊，叫斯黛特，叫大家查一下，呃伊朗文叫斯黛特这个Setad就是什么就是伊朗的海航，100%哈梅内伊家族控制哈梅内伊家族多少人，8个兄弟姐妹，8个兄弟姐妹全部住在哪里，英国，法国，日内瓦，苏黎世一样的跟霍梅尼家族家族，不住在伊朗。
这个Setad是这个是干嘛的，当年霍梅尼承诺好的说推翻巴列维国王，把所有的这些国家的这个巴列维资产要给军人退伍军人，给这个平民的，给这些所谓的分权的组织的。这个组织，结果是大量的巴列维国王走了，就比如说共产党全走了，中国最起码一半房子会空出来，说这些房子给谁啊，全给这些穷人们是吧，全给我们这草根呗，全给这老百姓买是这样许诺的嘛。结果这个Setad的每天都去，专门去查去，查完以后收了谁也不给，全成了哈梅内伊家族了。
多少钱知道吗？2011年伊朗内部一个叛逃者曾经到美国作证说这个钱价值5000亿美元，美国政府啊，当时就觉得他说的低了可能更高。
不但如此，伊朗盛产首饰，钻石，宝石，全世界犹太人加工的钻石和宝石，我告诉大家一大多半都是伊朗人亲自干的。伊朗犹太人是世界上手工最好的，你看到世界上所有的犹太人的钻石控制了99%，但是干活的几乎是伊朗人和伊朗犹太人。当时的钻石包括黄金啊，伊朗人还有大量的喜欢黄金的，这种习惯，跟中国人一样，全部被霍梅尼，哈梅内伊家族几乎给吞并掉了。
当时这个哈梅内伊的下边有个小兵头啊，这个小兵头现在还活着呢，已经接了苏莱曼尼。所以说这个人当时被哈梅内伊相中以后干了一个非常大的事。同时将当时叫伊斯兰Charity，伊斯兰的一个国家啊，叫伊斯兰国家执行者，伊斯兰Charity 跟海航一模一样，名字叫慈善机构，就差没叫慈航了，叫伊斯兰Charity。
这个Charity可了不得了，控制多少资产啊，所有的伊朗的饮食业，房地产业，建筑业，医药业，避孕套，特别是孩子生产的药，临产房他全控制了，所有的幼儿园90%，跟中国得红黄蓝是一模一样的啊，所有的幼儿园。汽车，石油，天然气，几乎伊朗7成以上被他们控制。这就是中共想搞的海南航空，这就是王岐山他们搞的。这几大家族。
所以大家知道霍梅尼从1979，1980年到1989年，1990年哈梅内伊，到哈梅内伊一直到现在大家看一看啊，三四十年的时间，一个八九千万的国家，一个超级智慧的国家，曾经的伊朗帝国，波斯帝国，最智慧的人，现在吃的鸡蛋是多少钱的？1.2美金一个。货币跌到了像废纸一样，伊朗每年非正常死亡人数大概多少人知道么？400万，每年400万。伊朗的财富的流失是60%，全都到海外去，不会在伊朗的都是这些所有的苏莱曼尼啊，我这楼上的人家孩子对面的房子跟王岐山一样。那个楼上大家查一查，157号57街有二十几户来自伊朗籍。
大家要记住，这次飞机被打掉当中有三个人是伊朗裔的加拿大人，其中一个是夫妻，是谁知道吗？就是伊斯兰Charity财务总监，还有一个就是Setad，这个大的这个公司就是伊朗的海航里边的财务总监，全死了。大家千万别忘了，伊朗的朋友说真正的目的就是杀这仨人的。这三人跑了，哈梅内伊那一家钱没了，全是在那代持啊，秘密太多了。突然间上飞机跑了，而且不但他被从飞机上打下来了，听说他的家人全部被杀掉了，他这个身份就是海航的王健，他来不及把这个这仨人弄到了普罗旺斯搞死去了，叫你拍照死啊，脚脖子死啊，来不及了，哐打下来了。打死他的这个将军就是接了苏拉曼尼的啊，大家一定要记住啊，这个人是曾经两伊战中的一个出来的人，苏拉曼尼的手下。我就说一个简单，他有一个叫就叫希尔啊，他有个叫希尔的名啊，这也是美国高度关注的，我相信很快他也就快完蛋了，是他亲自执行的。
大家你们去想想，我们再看霍梅尼，再看哈梅内伊家族的时候，哈梅内伊8个兄弟姐妹全在日内瓦，全在瑞士，苏黎世，英国，几个人全在香港有房子，孩子在上海长期居住，仅仅昆仑银行就2000多亿美元，全部是由他控制，美国的国家报告一年1500亿美元的石油，这完全是错的，哈梅内伊家族和整个伊朗大概每年2500亿到3000亿美元，80%，90%全归他了，而这些钱绝大多数都在昆仑银行和日本的银行和香港台湾银行洗钱。这是跟中共的王岐山，孟建柱，江泽民，江志诚一模一样！
你会看到共产党——“推翻地主你就可以睡地主家老婆、女儿。”结果大家把地主推倒了，自己的老婆和女儿被睡了！
结果是，共产党说:“推翻地主，你们每个人都有田有地，你们每人都有一个女学生。”最后发现，推翻这些地主以后，自己的女学生、自己的孩子被人家给睡了，自己的地没了。
不但如此，人家的孩子不在中国住了，到外国住去了；不仅如此，不但不跟你分享权利，毛泽东还说“要的就是美国人权”。结果上来以后，人家做皇帝，刘少奇、林彪通通干掉！所有跟我的人通通干掉！所有跟我讨论权利、分享权利的通通灭掉！搞社会主义，大家集体吃饭、集体睡觉。
昨天穆桂英说的好，你的孩子就是我的孩子，你的儿子我可以牵走。啥叫社会主义大锅饭？你的女儿我可以牵走，你的粮食都是我的，大家全到村里边去，到处把地主家东西全分走。看到人家媳妇眼睛就开始直了，队长马上说了，老婆还是自己的。这个问题很严肃。哈哈！老婆还是自己的，因为别人会要他的老婆。这都是很真实的，穆桂英讲的太好了。
把人的兽性全给放大了，但是，只让你们互相吃、互相兽。这就是“商鞅五术”——贫民、辱民、弱民、愚民、疲民。我让你穷到没有人性；我让你苦到没有力气上床做爱；你连拿擀面杖的劲儿都没有，我给你擀面杖你都插不进去，放你裤裆都放不了。我让你穷的连上床的劲儿都没有；我让你愚蠢的连男女都不分；我让你弱到让你干啥你都觉得是对的。
这就是真正的“商鞅五术”，在伊朗、在中共给体现的，绝对是完美化、艺术化，死掉的是中国人啊！拿着几千万的中国人或者伊朗人，培养了几个家族。你说那叫高吗？你觉得他厉害吗？一点儿都不厉害。
他跨不过两个底线，毛泽东他也得死，他过一百岁了吗？霍梅尼他也得死，哈梅内伊他也得死！他没有信仰、没有上天、没有神、没有敬畏。生命的本质他不知道，不管你多折腾，都过不了三万六千天。你为你所谓的家人、儿女折腾，你是在害他。
这么多人的鲜血和生命铸就了你一个家族，你这个家族必将被毁灭的极惨。埃及法老，埃及女王嫁了无数个男人，搞了那么多国王，发动那么多战争，把自己的儿子一次一次推上去继位。最后她不也是死在埃及塔里面去吗？他的儿子又怎么样了呢？
毛泽东、霍梅尼或是哈梅内伊，你的孩子或你的家人，你真能统治这个世界、这个伊朗一辈子吗？真的是，王岐山你的小手，你的高艳艳，你邓家、江家真的能控制中国人一辈子么？你太愚蠢了！最聪明的事情——老子一分钱都不要，权利上是家的，有问题大家解决，有责任大家担。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1001/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1001/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是1月13号文贵报平安直播，刚刚我健完身，然后赶快去冲凉，换衣服。我的天啊，我今天这衣服穿上去很紧，就是过去的一星期到了加州、还到圣地亚哥，天天吃，早上吃、中午吃、晚上吃，这个吃的太多，体重又增加3.5公斤。上上星期减下去了3.5公斤这又回来了。我估计呀这3.5还得多，哎呀我的天呐，特别胖。
我给大家猜个谜底啊，最后揭谜，在什么情况下发现你的内裤穿反了？哈哈，战友们啊，我给大家现在猜个谜啊，咱一会大家提醒我啊，节目完了以后，我得马上走，我要开会去，谜底：就是什么情况下，知道你的内裤穿反了？哎呀我得看看战友们，报报名。（名字没有听写）谜底咱等一会看啊。
给战友们先谈一下闲事，今天是乱聊，不爆料。
亲爱的战友们，大家要看到最近这几天国际形势可以说是每时每刻人类都在被改变着。头两天我在圣地亚哥和一个将军聊天的时候他说了一句话，他深沉的讲了一句话，他说Miles，我一个八十几岁的人，走遍全世界，从来没像现在一样，全世界的命运紧紧的连在了一起。在全世界的人民命运连在一起的时候，全人类的命运分分钟钟、时时刻刻在变化着。他说But（可是），我们要知道，世界更加危险，世界更有希望。老人家说的好！我说：对的！
大家看到，千万千万要记住，我们现在处在一个人类上最最接近，接近任何事情，任何的一个想法，最接近在一天得到验证的情况下，这在哲学界叫做一个事实现象的年代。事实现象的年代就是说：当你有一个想法，当你有什么事情的时候，可能就在一天内得到验证。这个已经就不是预测了，它也不是所谓的宗教搞的神乎其神的东西了，就你当天你的想法你就会得到结果，这叫事实现象的年代到来。
几天前，我和一个美国朋友，我们吵的非常厉害，原因很简单，他刚刚从中国回来，这哥们被中共洗脑了，绝对不是亲共的啊。就共产党一再给他说，如果中国没有了共产党，那中国就完了，十四亿人民，千万难民将冲击世界，人类将进入大灾难。说班农和川普总统是你美国最危险的炸弹。美国有两个炸弹，一个是班农，一个是川普总统。呵呵，说这俩人啊就是叫平民主义。
啥叫平民主义？他就要推翻一切权力。然后他还举了例子：说你看当年的伊朗，萨列维（萨法维）帝国，是什么样的结果。唉这哥们有点被说的，啊这说的对啊，这伊朗现在为啥那么糟糕啊？当年就萨列维呀，被推翻了。但是，说中国一旦要出这问题，比那还可怕。这位美国朋友说，文贵我不是不支持你的爆料革命，中国一旦没有了共产党，怎么办？这是一个。
另外一个他就死活就跟川普总统不和，反川普总统。在加州这个地方大多数是反川的，大家要知道，但现在有很大改变。我说我不掺和你美国政治，但你告诉我我爆料革命和你喜不喜欢川有啥矛盾的？他讲了一个非常荒唐的想法，这个不是共产党洗脑了，他讲了一个非常荒唐的想法，说民主党上来比这个川普还要反共。呵呵，这个想法在西部广泛流传。那么这是第二个说法。所以说萨列维帝国到底川普之后如果民主党的总统上来是不是更反共？
另外一个更夸张。说：现在郭文贵先生，我不怀疑你能灭掉共产党，灭了共产党，中国是个什么样的国家政治体制？哎呦，这个问题我说很严肃啊，确实是我爆料以来一直在跟，我们也是老朋友，从开始爆料之前我就跟他谈过，作为老朋友我很多观点我都跟他说，他也认识我，我们有共同的朋友。
后来班农先生这几天他弄的动静比较大，我说实在我是挺不高兴的。他昨天早上来的纽约，大家你们看到班农先生，六十几岁的人了，昨天早晨过来接受福克斯的Maria采访，那个Maria，你知道这个小女孩原来就是在前面一个酒店里的一个门童，后来人家成了福克斯的大明星，深受美国川普总统的喜欢。跟班农同志，还有那个Regon，Regon也是非常喜欢班农，都是有脑子，有哲学的。当门童的时候天天看哲学的书，看历史书，很有思想。采访班农先生，采访完跟我，跟这个所有咱们的同事，见完还马上再回到华盛顿。
今天早上，也就此时此刻9.20分，二十几个国会议员跟他见面，开会，早餐会。今天下午，还有几个军工的厂家又要跟他见面，然后是星期三赶回到这来，明天有个在华盛顿的重大仪式，还有几个大的活动，还有War Room啊，然后回来再在跟我来开会。
今天下午要跟我连线视频，我说不跟你连线视频。然后明天连线，我说不要连线。原因，我就跟他生气了，我说谁让你最近这么高调，有必要吗？是不是？我这War Room 是在23号开完董事会以后，你再开始War Room关于中国。他现在就开始了，天天讲中国的事，讲中共的事，我说你干嘛着急呀？
他这一讲不要紧，唉上福克斯。他这之前还跟我说，Miles，福克斯几次让我讲中共的事，你老让我等，你啥意思啊？我能不能马上讲？我说你不能讲。过几天再说，开完董事会再说。结果昨天来的时候，他说Miles对不起了，有人让我讲中共的事，我说谁让你讲的？那个人，那个人，必须让我讲。然后我说那你也不要讲，你一带而过，他说那我听你的，那我讲别的。
在直播前15分钟给我发信息，他说对不起了，那个人也让我讲，刚给我打电话，他说你要不要跟他通过电话？唉我说你还别蒙我，我现在就给他打电话。我一打电话那个人说让他讲吧，是时候了，不讲不行，Miles理解你的意思。
我说我们说好的么，是吧？咱们按照计划来，他说提前几天，提前几天。没办法他就上去讲。这一讲完，你看他刚讲完，川普总统推，连推几个。不光川普总统推，你们看到还有谁推了？美国几个大的金融界大佬也推了！咣咣地推了，不但推了，国会议员多少人去推呀，都是跟着跨都上来了。有点提前爆，这就是美国人的这个性格呀，真的是狗窝里放不了馍，我是放不了馍放不了一天，他一个小时都放不了。
但是这个事情啊咱们战友能看得到，我们这个灭共的力量绝对不仅仅是你们看到的郭文贵，还有咱们这些战友们。我再说一遍，你能知道的战友名字咱加在一堆还有文贵，连个副镇长咱也灭不了，别说灭共了。如果说加上川普总统、班农先生咱也灭不了。
灭共产党必须是，最起码的几个核心的力量它得联合起来，还得形成一个大环境。这个大环境就是共产党他必须得犯错误，他不犯错误这些人加一堆也不行。
大家看看过去几个庚子年，八国联军，还有当时的鸦片战争，全都是在庚子年的六月份发生的。而文化大革命，三个困难年，所有的重大事情，重大灾难性的政策错误全部都是在六月份和五月份决定的。
所谓5月份的水帘洞就是决定了要搞文化大革命，到了6月4号，毛泽东在中南坑里边见了所谓的几个知识分子，发表了一些极端的演讲。就是在那一天，他明确地告诉了所有人：林彪，我弄死你，我只需要动一个小手指头就行。就是6月4号。6月4号是一个神秘的日子，第2年的6月4号林彪就完了，就正式公告出来了。看看报纸去。
那么我现在要说一说，最近大家看到这些现象，我可以告诉大家，我再在这说一遍，就像三年前我说的，很多人信与不信，听与不听，说实在话咱没必要在乎，你们看到的这个，真的是连那0.01都没有。我可以告诉大家，如果它能占到0.01，咱爆料革命灭共就是个梦想，就是个幻想，就是个神经病。你们没有看到，大家未来会看得更加的清楚。我要把很多事情告诉大家以后，它就真的是就被我戳破了，就那就不行了。
现在最核心的，我们就要把住自己的嘴，不能让共党，不能让共匪反其道而行。现在只要共产党能按照它现在的计划往前走，我们就绝对赢，绝对赢。
那么最近，咱们大家要注意到一个问题，最近从2020年第1月1号起，我们就开始了2020年的霹雳年，爆料革命和爆骗革命。爆料革命和爆骗革命，跟我们现在的革命有多大的关系？很大的关系！
绝不是砸他一个什么鸡腿潘，什么傅希秋，我R你八辈祖宗傅希秋，我这天天骂你，你FBI不是来要找我吗？都几天了也不来，傅希秋我R你八辈祖宗，傅希秋。记住这话，我记得我就骂你一次。
我们的律师已经给FBI总部，大家千万可不要忘了，我从来没有说过，郭文贵的前律师是谁知道吗？当年我的律师，是华盛顿美国第一大律师，威廉姆康利，威廉姆康利这家公司是我的律师事务所，知道吗？创始人是我的律师，他的创始人的合伙人，就是现在FBI的老大瑞恩，就是瑞恩，知道不？就你傅希秋那点小骗子本事，你敢给我郭文贵面前说这话。你拿FBI吓唬我，你是找死呢，我们现在万箭齐发。
到美国国会，今天早上我告诉班农先生，你必须给国会人说，到底谁给谁拿的傅希秋的捐款？傅希秋钱的来路你不知道吗？而且我会在法治基金这回提案当中，一定让美国所有的国会议员，所有人要知道，来自中国的血汗钱、假政庇钱谁拿了，永远追究到底傅希秋咱走着看，绝对不给你拉倒，你害了太多人了，现在把手伸向了西藏的难民之后，伸向了新疆的难民哪。现在新疆已经成了他的一个核心目标了，然后实际上香港难民。你打着、穿着宗教的外衣，你将会害多少人呢？你害了太多太多人了，我们不会让你再继续害下去了。
说你对付你傅希秋，就是要在美国，揭穿像你这样的神棍骗子。郭宝胜、熊宪民、孟维参、胡平、何频，什么李伟东，都拿美国国会的钱，所谓支持中国人权的钱，你们却害着中国人民。大家知道吗？这个事很大呀，这不是开玩笑啊。
大到什么程度，我想跟大家说一说。跟最近这一系列的现象，大家想一想。
这位美国朋友和最近共产党在内部，在大网络上宣传，一再地说，伊朗今天的问题，当年的这个所谓的巴列维王国完了以后，当时巴列维王国是多么的文明，巴列维王国是多么厉害。从1921~1941年，是第一个巴列维王国开始，最后礼萨汗巴列维王国到了礼萨巴列维王国，1941年到1979年。然后巴列维被流放。
大家别忘了，巴列维，他这个家族绝大多数人是受英式教育和欧洲教育，和法国文化的影响。他们是开明的、开放的，是喜欢当时欧洲的工业革命的成熟时期，和欧洲的工业革命，以及对技术进行非常深入的研究；愿意让伊朗和欧洲一起，来学习欧洲的文明、欧洲的法制和欧洲的技术。当时他比较倾向德国，但是英国和德国两国在对战，包括法国。因为当时的伊朗是英国的殖民地，是英国的权利范围内，所以英国就逼迫伊朗跟随英国反对德国，甚至把伊朗的驻英人员全部清理出去，包括停止购买德国的所有的军事装备，包括武器。因此夹在了德国、英国和法国之间。
这个中间是很有意思的，大家要记住。这个时候美国是支持的谁呀，美国支持了一个神棍。这个神棍，当时是留法，后来是到美国来。当时就是在海外天天喊着反帝国——当时伊朗名字就叫帝国，就叫礼萨·巴列维帝国，然后改名叫伊朗帝国。反帝国、反巴列维王国、反国王、要带来民主法制。甚至说了（伊朗还有个很可怕的）：伊朗要真正地走向一定的权力集中后，才能拥有西方的法治和民主。这个人叫什么，叫霍梅尼。
霍梅尼几乎是伊朗历史上最像的谁？中国的王岐山。也是习近平喜欢的人物。就是绝对的，霍梅尼这个人，你去看，他就是王岐山、习近平和朱镕基，还有王沪宁，还有杨洁篪这些人整个加在一起的一个人；他们每个人影子上，都是深深地受到霍米尼的影响。
大家看到，我要告诉大家的事情，你们只要去看一看巴列维帝国1921年到1947年，1947年到1979年，两个巴列维，礼萨汗和礼萨巴列维王国，是在伊朗什么情况下被推翻的？当时的文明是什么情况下？霍梅尼是美国人培养的他。当时霍梅尼在美国，和在美国的身份，和在欧洲的身份，100%地像现在海外的欺民贼。就是欺民贼。
你能看到当年霍梅尼在西方的行路，当时他所有的路子，和所有的思维和方式，霍梅尼就是今天的欺民贼，也是中共的，在思想上像王岐山、孟建柱、孙立军、习近平、朱镕基这些极端人物的总和。
你们要看得到，在香港运动上、台湾事件上、新疆事件上、西藏事件上，为什么海外的欺民贼全部异口同声，就是：共产党不能倒，共产党不能倒，要改制共产党，甚至坚决反美国的、反西方的。而且这个时候是跟美国要勾兑的，要跟美国的利益集团要勾兑的，
霍梅尼当时之所以得到美国的支持，最核心的问题，就是继德国和英国法国矛盾中间，他在周旋之后他选择了几个贵族家族利益集团。当时最有名的就是罗斯柴尔德，然后霍梅尼又跟美国当时几大家族进行勾兑，也就是今天所说的华尔街。
事实上霍梅尼是一个最大的神棍，假神棍和一个假的伊朗爱国主义者，但是他是一个最大的一个政治交易者。
我们当看明白这一段的时候，我现在告诉大家，当时巴列维帝国啊，他被流放的时候，他驻美国的大使是谁？知道吗？他驻美国的大使，驻华盛顿大使大家上网络上去查一查，他就叫阿利-穆罕穆德。阿利穆罕穆德是谁？就是我每次在Brioni照相，还有给我做衣服的就是那位先生就叫阿利，他是最后一任巴列维王国驻华盛顿大使！
大家看到我几天前我在这个，洛杉矶Rodeo Drive, 我在Rodeo Drive上，那个大家看到我穿那个黄夹克，Yellow House，创始人叫比吉奥（音），比吉奥（音）是巴列维王国出来的，也是伊朗的。
大家看到我穿那个黑夹克叫Rossini，在伦敦街上现在已经关了最有名的叫New bond Street 和 Old bond Street的那个角上，我是他30年的客人，关了也来自伊朗。
我再告诉大家，你看看Rodeo Drive的布达提亚（音）的老板也来自伊朗。伊朗的犹太人Rossini， Bichon，阿力，布达提亚，包括大家现在看到了很多爱马仕的品牌总设计师和运作者都是伊朗犹太人，我是跟他们近30年的朋友。
我对伊朗王朝我了解了很多，我给大家举个例子。我问过阿力先生，多次交流他对巴列维王国和国王的感受。他说他当年被通知巴列维王国流放了，霍梅尼回来了，恢复了这个君主立宪制，从宪政王国倒变成了君主立宪制，然后就变成神棍国家了。
然后说这个时候，他最大的感受是他们来接受他的所有的作为大使，所有的资产，他说他去带着他们去领，到华盛顿外面才放黄金的地方，说那里的黄金没有一个人知道是多少数，只有他一个人知道，他搬走多少别人都不知道。而且给了他一星期的时间，他去了就把黄金一个一个查给他们啊，包括当时的美金啊，一堆一堆的多少多少，包括钻石啊，包括在美国的资产，通通的过给了当时霍梅尼的这个政府。事后知道100%都被贪污了。但是巴列维王国被流放的王国却没有做这个事情。
然后就讲了当时鼓吹霍梅尼主义思想的，叫霍梅尼主义呀，霍梅尼主义，整个欺骗了伊朗人，伊朗说当时会更更开放，然后呢，什叶派啊会有什么样的分权，然后各个地区会有什么样的分权，叫分权啊，集中这个信仰，然后宗教和这个这个政治，要有限制地分开啊，一堆的承诺，包括对美国。拿到权利一概不认账。所有过去人民的财富几乎被霍梅尼派，全部给垄断全部给偷走。
这个时候就开始了，今天你们看到了伊朗，神棍，加政治骗子的国家，伊朗人民才进入了黑暗的时代，重新女士披上了黑色的面纱，穿上了黑袍子，然后整个伊朗的国家能源石油，钻石，工艺品，当时伊朗盛产60%的欧洲高奢侈品。大家你们不知道，全人类到今天为止在华尔街，还有在曼哈顿第五大道，在麦克森大街，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/996/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/996/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
吃饭了、吃饭啦！哈哈！
这是高空、高空午餐，而且是农家菜、农家菜，农家菜呀！
今天没穿西装，所以说呢，即便污染上也没事儿，这能洗啊。有些时候，你要穿西装的时候，那西装洗一次，麻烦大了去了，特别特别麻烦。
所以说……先吃这个，大家看到我吃啥？看看啊！腌鸡腿，馍馍、馍馍噢。而且是什么？最土的最土的加拿大面，腌鸡腿，就这么简单。
坐着几个亿的飞机，吃着咱们最土的馍馍。大家可以看到，放这个（包装）纸不好。然后，咱这穷人呐，没钱呐！看到没有？自己家的山东的豆豉辣椒酱，反正我自己吃，我就放这儿也无所谓了。
腌鸡腿，嗯！太好吃啦！哎呀！刚才看了好多文件，看得我头昏眼花的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！这啥日子啊！空中漫步，空中鸡腿，哈哈！我这没人儿给报销哦！哇！太棒啦！
雁平啊，我这吃不了这两个，这些我可吃不了。哇！在空中吃这个，感觉太好了。
拿那么多？多九个鸡腿，天呐！咱必须都得吃了啊，不要拿回去呀！
这美国人呐，从来没有吃过玉米面的大饼子，还蘸大酱，还有熏鸡腿，这是什么感觉呀！你说这是啥感觉吧！太棒啦！没办法跟战友们分享。
今天外面……噢！my God！你看那边，正北面，一个、两个……飞机在并行的时候，那感觉太棒了，太棒啦！
你看这是我们家厨师腌了两天的鸡腿，哇！带那么多鸡腿啊？咱们得吃光它，等一会儿，现在还不要，等一会儿吃完地。你先吃吧，太棒了。
盘古酒店，被评为世界上最高级的第三，第三酒店啊！结果，酒店的创始人坐着私人小飞机，私人小飞机，在空中吃着中国最土的东北大酱，辣椒酱，还有东北的大饼子，大饼子。然后，吃着日本人给熏的熏鸡腿，嘿嘿！这是什么情况？
嗯？什么叫品味生活？你喜欢的，对你最好的，又不骚扰别人的，又能让你带来享受的，这就叫做品味生活。其他都是装的啊！都是装的。凡是那种仪式化的东西都是假的。我最讨厌那种仪式化的东西，不要仪式化，仪式化说明你不自信。但是，不仪式化，首先得建立在和谐的基础上，你得和谐。
这鸡腿——天呐！所以说……这厨师太棒了，太棒啦！这玩意儿，你说你（如果）带个三明治吃，（那会）是什么玩意儿？
再给我半拉饼，我看我今天有点儿搂不住了。绝对没晚饭了，再吃晚饭，这儿就要命了。
战友们，吃任何东西的时候，眼睛！眼睛就是第一个品味你这食品的。所以，“色”必须好；第二是“味儿”——是鼻子；然后是你的嘴，嘴尝到之后是舌头；然后进到你嗓子以后，是你的感觉；吃到你肚子之后才是影响。
然后是你的嘴，嘴尝到，然后舌头，然后进到你的嗓子里的时候是你的感觉，吃到你肚子的才是营养，所以色、香、味，这才是关键，不能光为了吃饱而吃饱。哇塞，这大飞机！天呐，你看对面现在几个飞机你看，平行那个，看到没有雁平？大飞机，看到没有？那全是军用飞机。看到了啊，这下面还俩呢。哇，太棒了！好吃啊，太好吃了！所以今天啊，俺做了个决定，就吃鸡腿，讨厌吃三文治了。哇，哈哈哈。我要再……给我拿俩鸡腿去。
亲爱的战友们，你看这个飞机稳到什么程度，你看看啊。这感觉，这是我的办公桌，那边是卧室，然后呢，就这种飞行，是吧？确实，有时候想想啊，你说我这生活那么好，扯啥犊子啊？别扯了吧。但是，人不是为这活着的，上天给每个人都安排了任务，你不能忘掉你的任务，忘掉任务就完了，想想都幸福。
这么多在天上飞的飞机，有几个人相信上天的任务啊？我相信。
今天早上，华盛顿、欧洲的朋友，说Miles你太厉害了，昨天他们都说“Miles，你要直播，伊朗打伊拉克了，打伊拉克的马萨德基地了”，我当时告诉他，我说它一定会打的，但是不会杀你人的，甚至不会杀几个人的，而且一定要提前通知你，“我要打了，你们躲躲”。我说都是共产党的，独裁国家、流氓国家的一贯手段，怎么样？我说，但是是好事——哇塞，天哪——我说是好事，伊朗要平息在内部它所操纵的民意，它所操纵的民意，它所欺骗人民的后果。
这个真的是苏莱曼尼挺可怜的，临死了吧还被这些老板消费一遍，拉仇恨，拉美国、恨美国，贫富悬殊，伊朗的鸡蛋已经1.2美金一个了，通货膨胀，伊朗的钱已经不是钱了，网络控制。这些事跟美国一毛钱关系没有，你恨美国恨得着吗？你恨得着吗？诶，老百姓他就信，竟然有很多伊朗富豪们，全部要回国去，要参战，要打美国。
昨天你看到你们老板咋表演得了吧？打美国提前给你通知，哥们我要打了，快躲躲啊，我必须打，几点打，再一个一定选在晚上打，然后呢不能赶在川普总统睡觉的时间，快睡觉的时间，不能要睡觉。然后呢晚上那个灯光火石的，火光电石的那个情景得弄出来，这比拍电影还要，摆道具，搞灯光，弄音响，搞录像，你看到没有。网站上“啪”推出去，“啪”开始放，“啪”录像，多角录像，然后“啪”外交部外交战，然后第一波、第二波，最后突然宣布，我们还是愿意跟你谈的。
很简单，我昨天告诉这些朋友，我说记住啊，这是美国有史以来跟伊朗最好的坐下来谈的机会，伊朗打你们就是想跟你谈，不杀你们的人，平息内部积累的、操控的、拉仇恨的，转移内部经济问题的，转移内部贪污腐败的，真正的所谓的这些内部问题。然后想利用这个事跟美国坐下来谈。更重要的，要给俄罗斯、要给中国看，来武器，来钱。
这种流氓手段对谁它都是流氓，流氓不仅对敌人流氓，它对自己老婆孩子、自己爹妈它也流氓，它对朋友更流氓。所以你看，骗钱，互相骗，互相敲诈，然后让中共，让俄罗斯出来“哎呀，不要打了，不要干了”，我们要说说话。我昨天我就告诉他，竟然有朋友跟我说，政治家说“哎呦，失控了，失控了”。呵呵，天哪！伊朗和美国打仗，要开战的话这相当于这鸡腿砸我的嘴，哈哈，看到了吗？就这结果，就这结果。鸡腿砸郭文贵的嘴，你就是送上嘴、送上门来了不吃你都不行，就这么简单。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，伊朗和美国要开战，跟美国开战，那个代价大到，那不是自杀，你想自杀都不行，基本上你就是死死，死不了，活活，活不了，那是开玩笑吗？所以说，美国总统本来准备开记者招待会呢，结果，得，回去睡觉，你演吧，老子回去睡觉。
欸，南斯拉夫的时候全中国上街、抗议。89的时候都抗议，王岐山人家在美国买了一堆房子，南斯拉夫的时候，中国向外转移资产最多的时候其中一年——南斯拉夫大使馆被炸， 往美国增加的移民最多的一年。
再来一个。天呐，吃了几个了？我的天，一二三四五，五个了，天呐。所以说，战友们，这个世界上最可怜的就是草根，最可怜的就是穷人，你看看这被操纵的。
结果人家苏莱曼尼将军全家都是美国护照，在美国居住，在中央公园，在纽约，就在我家楼上，结果伊朗的这些人要去为他献命，滑稽不滑稽？可怜不可怜？
所以说，今年是中国的又一个庚子年。无论是八国联军和中国之战，无论是当年鸦片战争，第一次鸦片战争，无论是庚子年大跃进，三年最艰苦的苦日子死了几千万人。这到了第四个庚子年，2020年灭共革命。
我看了一份报道，这个报道定义非常好。到目前，全世界唯一的提灭掉共产党的就是我们爆料革命，郭文贵和战友们了。正在进行中，还在目前要灭掉共产党的就我们一个，一家独门独创、独门生意。哈哈！到目前还没有人敢说。
有反共的、有揭发共产党的，但是提出灭共的，我们是第一家，就是爆料革命和战友们。还在进行中，灭共的就我们一家，没第二家。所以这个什么火鸡龚、鸡腿潘、什么东京爆协、郭宝胜、傅希秋、孟维参、熊宪民这帮孙子，你就别想了，你就别想了，这个你就抢不走了。
雁平、雁平，还有饼子吗？
雁平女士：有
郭文贵先生：给我来一半啊！今天控制不住了，失控了，失控了，享受人生。啊！到得意的时候，就得享受享受。高兴的时候，你也得高、你也得表现出高兴。不高兴的时候你也得表现出不高兴。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，结果是再一次的证明了我们对中共的判断。所以说我告诉这些朋友，我说共产党给我们又送来了。天呐！这绝对不能吃一个，你那半拉，你必须要吃了。
雁平女士：拿来吧！我去吃，我那个酱去。
郭文贵先生：对啦！去吧！谢谢谢谢！
雁平女士：这个啊！我拿走啦！
郭文贵先生：拿走拿走，谢谢！走吧！又再一次证明了，我们对共产党的判断。共产党以为把中东的火能点起来，自己就躲起来了。不会的，我告诉咱们的朋友，最后所有的美国人都会问几句话？伊朗的钱哪来的？伊朗的油卖给谁了？他们是怎么做交易的？大家会看到，最后火一定在北京点着，中南坑点着。主要是对中共的，这回美国人可不傻。
结果，我昨天下午说的那个话被人传给了好几家媒体。我还不知道呢！我在飞机上，一定会有人报导的。太有意思了。想吃点吧！我知道战友们，你们现在都在咽吐沫呢！现在是开冰箱门去了吧！去厨房拧火去了吧！馋了吧！饿了吧！都想吃鸡腿是吧！
此鸡腿非彼鸡腿呀！鸡腿潘经过这些天的表演，大家搞明白了吧！没那么简单吧！在路上王雁平问我，你早就知道细丝恐，他的背景啦！那你还让他来喜马拉雅。我说你傻呀！我从第一天爆料就说过，不管你是共产党还是非共产党，你哪怕王岐山说，你现在跟我一起来灭共，我都跟你合作，只要你灭共。你敢接近我，你敢来害我，我就敢面对你。
没有与敌周旋的智慧和实力灭什么共啊！战友们这是基本的逻辑，对吧！哎呀！真香，玉米面加上烟腌烤的鸡，加上咱们这个大酱，太棒啦！打死也不吃了，太多了。我的酷爱，最好的茶。我可不敢拿这个擦嘴了，就是原来拿这个擦嘴加上抽雪茄，把我的口角造成了口角炎。抽雪茄、说话多再这个伤害。看看我这茶，我这茶太棒了。哇哦！你看像黄金的金色一样。哇啊！舒服。
所以说战友们好日子、好日子。是吧！我要近一点，中不中！中不中！因为这个飞机上还是有很大声音的，所以我带了个麦克风。谢谢啊！吃完了，太好了。餐巾纸来一份。
哎呀！谢谢谢谢！这茶真是太好了，可能我要加点热水要好吧！谢谢！真好！简单的生活啊！咱这是简单的生活。所以说不摆形式，不奢侈。像十八大领导一上来一样，两菜一汤，重大接待四菜一汤，出门红绿灯，不允许封路、戒严，关掉各种会所俱乐部。
不允许封路戒严，关掉各种会所俱乐部。要和老百姓平起平坐，要到街头吃包子，是吧？很平民，很平民。
我今天穿着裤衩子，穿着小裤衩。没钱了，裤子也买不起，只能坐在这种私人飞机上穿着裤衩子啦。但是不需要你们给我钱买裤衩子，没这意思啊，是吧？你说说，你说说，你说说，我站起来咧。
所以说战友们，这种简单的生活向战友汇报一下，简单的生活，简单的生活。然后大家看到这是我要睡觉，这是睡觉的卧室，看到了吗。这是睡觉的卧室。我得了，一会我要睡觉的时候我就这样开着吧，好不好？中不中？打呼噜？我还真不打呼噜哎，我还真不打呼噜。你说这可咋弄咧，是吧？这就是卧室，这个大床现在是这样，合上是整个，整个合上，整个合上呢就可以。看看战友们，整个合上以后连上，四个人都行，四个人睡都行。所以说这个卧室是这个飞机最喜欢的地方。上飞机睡觉，门一关门一关上，而且是大家看看，你看后面，墙都是马毛，马毛，隔音。这是爱马仕的皮子，然后呢这么大一个床可以看电视，卫星电话应有尽有，是吧？很舒服很舒服很舒服。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱也买不起787啊，是吧？咱就买个小的吧。但是呢关键问题，钱是咋来的？钱是咋来的？你老天天在天上飞，你说你那钱是偷来骗来的，你说你能安心嘛？
看看这个，你看我要看下下面，大家看看啊。看不清楚，你看看，大家看到了吧？现在是到了「约克」靠近加拿大的地方，你看下边。
所以说这是个办公桌，这是我办公的地方，这是办公的地方。我就经常吃完了在这儿，把脚往上一放，然后在这块学习、工作。
然后你看到我这个皮子，这都是我设计的，你看这皮子了嘛，软的啥样你看。然后上来，舒服吧？这后边都是爱马仕的皮子，这都是。午睡了午睡了，我就过着孩子的生活，到中午就是睡觉。
再见了战友们再见，随时向你们汇报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/990/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/990/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Sir how are you time all day with you together.Yeah不是。You and interview in the world. And the future of we are all the friends really love this, so we have to question.
One, how do you think are American kill the you think this is a big big you are not deal.Big time you think this the kill the money, this is the can move on tcct, the fox in the American.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月3日中俄伊军演</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/988/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/988/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是2020年1月3号，文贵报平安直播！
亲爱的兄弟姐妹们，几天前，我忘是哪一天了，我记得是30号在咱们直播室，就是中、俄、伊在霍尔木兹海峡进行联合军演的时候，我抽雪茄直播。我给战友们说，你们能喝多少酒就喝多少酒吧，今天是个好日子。然后我又在1号说过，世界格局将有重大改变。昨天、前天我都在说，我在等待着大事的发生，世界格局将有巨变。
亲爱的战友们，台湾这个事情——飞机掉下来，引起了美国高度的关注。我说高度关注，它已经不是正常上的，所谓的黑鹰飞机黑匣子的问题了。我看到了很多战友给我发来的信息，我可以告诉大家，我再说一遍，共产党这个本事是绝对有的——就是远程牵引技术，是非常成熟的，我亲自看过才敢这么说。
这是为什么当时咱们的船Lady May 在哈德逊河失控的时候，是我第一个想起来的。我把手机从大船上放到旁边的小船上，唉好了，再拿回来，又不行了，再放过去又好了，又不行了，又好了，又回来了，又这样……最后是断定我的手机出了问题。这件事情，后来FBI到船上调查的时候，FBI的人全傻眼了。他们是第一次在案例中明白了，中共绝对掌握这个技术。我跟CIA见面的时候，他们也很惊讶这个船的事情，他们说确信了共产党现在有这个成熟的技术。
为什么我在多次作证当中，告诉所有有关部门：如果你们不相信中共能把你美国所有拥有电脑的现代化技术，所有的只要是有电脑的，有芯片的飞机、汽车、游艇、大小船，包括家里你的智能家居，都可以控制。所以说战友们，我们现在在对待共产党这邪恶的敌人的时候，只能高看它八眼，千万不要轻了敌。
对待台湾来讲，这个黑鹰直升机，至于说什么这个肩扛式，什么导弹，还有什么这个其他的里面有人拿枪打，这都是不可能的。我认为只有一条：在手机上动了手脚，这是很容易的，动了手脚用牵引技术把它干下来，让你咋干就咋干，基本上让你死在什么地方就死在什么地方，它是绝对可以做到的。
我本人，我携全家在曼哈顿船上亲身经历过。大家再回去翻一翻，当然那个船长已经被我们fail 掉了，整个团队都fail了。用他的话说，这是他人生经历的一个最恐怖的时刻。一个世界上最先进的船，是整个人类上把船作为一个最军事科技的一个鼻祖，4年赢得了科技，还有设计大奖的船，在哈德逊河上开始转圈失控，这是多么地恐怖！你去想想，最后人家那个船都不敢干了，管理公司都不敢干了。严格讲不是我们fire（开除）掉，是人家辞掉的。FBI的人都傻眼了，CIA的就更傻眼了。
在台湾，我告诉大家：共军的渗透远远超过如此。基本上说，在台湾的军队想干掉谁，干掉某个人那是说干掉就干掉，比他到秦城监狱杀个人还简单。这位将军可不是一般的将军，是深懂这个世界上最先进的飞机航空、军事、情报技术的。
台湾台军内部绝大多数被收编了。我2017年爆料的时候我就告诉过，当时的北京军区还有军委七局七办，包括总政的联络部，专门有几个人在富成花园。九几年就买了别墅，那别墅的隔壁就是我们某个也很喜欢的小品界演员，另外旁边原来是个导演，后来他卖掉了。中间几栋房子专门接待台军将领。我可以告诉大家，台军将领基本上没有一个没去过的，那里边就是提供台湾、大陆明星给大陆和台湾将军，专门干这事。那个时候台军已经彻底完蛋了。
黑鹰飞机引起美国的重视，不仅仅是死了多少人，是中共的这种最核心的技术。这个手已经伸到了台湾，那对台湾的所有买的美国武器的技术，那是一个巨大的威胁。我曾经给美国的某些部门都说过，我说共军获得你们的军事核心技术，其中一个渠道就是台湾，再一个就是巴基斯坦，然后再就以色列，还有一些中东某国。中共多年前就制定了一个下手不仅仅在美国，要把美国所有的同盟作为下手之一，这就是已经过世的张司令张万年，当时他说过：“以情养商，以商养情”，还说过：我们对待美国的情报和技术获得，要使用散弹枪的办法。就是打鸟，我一个一个打，打不着你，我用散弹枪嘟嘟乱扫，我扫得越多越好。为什么？他非常清楚，在各个领域——包括台湾联盟当中——偷窃你技术。
所以说，为什么现在法治基金和法治社会，正在美国推动的就是，如何防止中共偷盗美国技术。这个是我第一次说，中共都知道了。中共最近大肆攻击法治基金，就是知道法治基金推动的法案对他们来说是致命的。所以很多秘密有些不能说，战友们慢慢会知道的。这是一个台湾的事情。
另外一个，战友们知道中国、俄国和伊朗，中、俄、伊这几个所谓的三国联合军演，不如说中国的是习、王，俄罗斯是普京，伊朗的是哈梅内伊、苏莱曼尼和曼苏尔这三人的军演，我们称之为6人军演。这三个国家都被绑架了。
所以说这个军演，就像我头两天视频说的，我一听说某位副总参谋长已经飞赴伊朗准备军演，哇，我兴奋地不行了！我一看到凤凰城准备这东西已经往中东运了，唉呦，我说行了行了行了。2020年的大礼都已经给我们准备好了。
我告诉大家苏莱曼尼这个人是个什么人物。说他是中国的什么人物？有人一定会说什么孟建柱、王岐山，绝对是不对的。我可以告诉大家，它是中国的，如果比喻的话、形容的话，它是真正的中国年轻的江泽民，他是横跨四代的将军。昆仑银行的成立，就是由他家族和中共发起的。伊朗到中国的石油，可以说没有他同意，你一桶你也做不成。他在香港的房子就在南湾，我记得南湾20号还是21号，我在山顶上，两个豪宅全是他的。他的家人大多数住在香港，还有住在上海和北京，偶尔的会在日本，日本也有房子。昆仑银行当年1700亿，现在是将近2800多亿美元，他和哈梅内伊两个人说了算。鲁哈尼总统碰都别碰，你连知道都不行，知道都是犯法的。由于伊朗的这种体制，它是两个军队，这个所谓的这是皇家军，旁边跟着什么？皇家军里三个最重要的情报部长、装备部长、能源部长同时被干掉了。
这个事情，中俄伊的这次军演，它想转移美国视线，它成功了吗？成功了，非常成功！转移到哪儿去了？转移到北京去了，很成功，转移到北京中南坑去了！亲爱的战友们，你知道苏莱曼尼的权利有多大？他是伊朗的真正老大，哈梅内伊那2万个护卫军，如果没有这个苏莱曼尼和曼苏尔给他弄着，他一分钟都完了；哈梅内伊的家人里边没有能人，苏莱曼尼的家人一堆子子孙孙都在上海、北京和香港，牛得很，他们不来欧美的，不允许。我有资格说这话。
这个事会找出什么后果？我告诉大家：成功地转移，把美国这回没转移到别的地方去，没转移到伊拉克。美国想打伊拉克或者想打中东某国，那不是能囊中取物，基本上闭着半拉眼睛，用这个投标的方式就把你给收拾了。
这回在伊拉克的这个机场打的东西，我可以告诉大家，这个技术，别把它玄乎了。就是现在世界上，有几个国家都能做到，脸部识别。苏莱曼尼不用手机，但他身边的人有手机，他坐的飞机有电脑、他坐的车有电脑，他的周围有物理环境。而且现在有卫星，还有无人机，关键是无人机。这回炸他的无人机绝对不是掠食者，是X-47。X-47已经把你做得什么你的身体特征、你的红外线——就是你身体上的热度——都成为特征，不仅是脸部，高空中等着你。只要你出现，它有一个是你的团队，你这身边的只要一个出现，那周围全出现了，你的车辆、你的身体特征。脸部识别，共产党玩这个在美国、在军方已经是小儿科了。
美国是没想动它，想动你了，那就一定能动到你，这一点不用怀疑，俄罗斯、中国、日本、英国，北约和法国100%能做到，以色列做的更好，加拿大咱就不知道了，N个国家能做到，这一点技术上不用说什么。
共党也能做到，做得还会很好，但是它做谁去？它不敢。但是美国说到就做到，不是虽远必诛，不管你多远，一定诛。它诛的意义，不是技术上牛到哪儿去了。就像我在30号还有31号直播当中，包括我在Phoenix（凤凰城）、洛杉矶，我说我在等待着大事的发生：只要中、俄、伊敢在霍尔木兹海峡军演，两个事情就发生了，必然会发生。
沙特、阿布扎比、阿曼，红海的吉布提海峡、红海海峡、霍尔木兹海峡、马六甲海峡，公共的86%的油，叙利亚这个国家的战略地方，埃及整个的出口，巴哈马通道，啥意思啊？美国、欧洲就就完蛋了，日本就完蛋了，你觉得他们会坐以待毙吗？那是不可能的。
我在2017年爆料就说过：中国早就想这么干。中共很清楚，在国际上：我们和穷人玩，所有的穷人和坏人都是我们的哥们和朋友；美国只跟好人、有钱人玩，那我们就用穷人来对付它，这就是中东、非洲—中亚非，北欧、东欧，对不对。在国内：我们只跟有钱人，只跟坏人玩，是什么富二代、官二代。只跟有钱人玩，只跟陈峰、王健、马云、王健林玩，不跟穷人玩，穷人统统消灭、控制。这是它的政策，从没停止过。
我2017爆料就说过，霍尔木兹海峡是大火药桶，也是帝国的坟墓。大家看到了，他只要去，这第一条就会发生。
第二条是什么，大家可能是一带一路就对着这地方去的，就是要货币扩张，把人民币国际化。人民币国际化，首先在军事上、在政治上占领，要不然谁用你货币？货币是军火、国家政治和国家武力一个扩张之后的成功的结果，才能达到货币扩张。你这个国家的货币在这能用，首先是在这里政治上、经济上和军事上你是老大，它是一个武器和军事、政治征服后的必然结果。这是常识，所以说他一定要这么干。
只要他这么干，那就两个字，看看能不能发生了：美国人会不会把苗头对准他去；两边能不能弄起来。
这时候就要谈到中美贸易协议，美国非常希望他签，我也希望签，快点签，千万别发生什么事。只要这个贸易签了，就是新的和平时期的鸦片战争，但是这个鸦片不是那个鸦片啊。就是给了美国和西方一个合理、合法理由，让我上你家揍你去。这就像苏莱曼尼上将在伊拉克一样，我先把你定位为恐怖组织，我打你，我让你给大家看到，美军不动手，有些人围堵在美国驻伊拉克的大使馆，然后是引全世界看到，看到了吧？我告诉你了，你看到没有？然后啪，派军队过去，啪，盯住你，我就把你干掉。合法吧？合情、合理和合法。
中美贸易协议签一个字就行。只要你不兑现，我就给你合理的发动科技战争、金融战争，直至火战。
过一段时间你们会发现法治基金法人发动的法案，就是我现在这个法案就是等他签字，他签了字，我就这个法案就开始了，他不签字，我就这个法案开始了。A、B法案啊，咱也玩两手，已经准备好了。
这就是现在的爆料革命——把爆料革命的战场拉向国际，把爆料革命首先要达到全球联合灭共、全球自动灭共，最后是以共灭共！
亲爱的兄弟姐妹们！战友们！咱慢慢走着看，你们会明白，为什么最近这些小烂仔们攻击法治基金。
大家千万记住，我们掌握着一切的动静。包括那个什么鸡腿潘小烂仔，他先拿到澳大利亚护照，拿到第3天就开始攻击爆料革命，直面攻击，而且成立了所谓的基金。
我们爆料革命当中的很多老战友，被现在共产党的歪门邪说，说你看：郭文贵开着飞机，用着爱马仕，坐着游艇去搞革命，你们为什么要信他？这是第2个。同时郭文贵为什么官司都打输了他还要打呢，这是王八蛋谎，真是太吴征style，太熊宪民和孟维参style，太共产党形式。然后就开始分化所有的战友们，这就是共产党耍流氓。它在霍尔木兹海峡是用个大的方式，本质是一样的，在我们爆料革命是一样的，挑拨离间分化，似是而非。
有些愚蠢的、无知的、不坚定的，就上当了。上当了，等于共产党帮我们惩罚了，这些不坚定的，这些所谓的过去曾经的战友，我希望他们永远远离我们。然后发动一切攻击法治基金。我告诉战友们，你们未来会认识到法制基金给共产党带来多大的危害，说实话我是真不喜欢法治基金这个概念，但是它是真管用啊，是真对他们有威胁。过一两个月大家会明白的，大家会懂的，这是为什么他们彻底攻击法治基金。
我告诉大家，爆料革命在美国的合法活动平台是唯一的，能和各个权力机构、党政军和情报部门联系的是法治社会和法治基金。这是为什么凯尔巴斯先生在经济领域开始在美国合法灭共，法治社会是凯尔巴斯先生；法治基金是班农先生在政治领域和国会山展领域，以人民的名义来灭共。
他们恐惧，他们以为法治基金不给钱、灭掉钱，就能把法治社会和法治基金给收拾掉，这就共产党的无知，就是它必然被灭的原因。它根本不懂游戏规则，就是因为它相信了王岐山、孟建柱、孙立军和吴征这种烂人，还有这种烂招。大家去想想今天，所有战友在美国合法活动，合法游说，合法身份，官员的接触。什么是合法的，只有两个了：法治社会、法治基金和郭媒体。这是为什么我在那里也不担任任何董事，我在郭媒体里没有一分股权，只有这些才能合法游说。
接下来大家会看到，这些法案出台以后，就像去年的香港人权法案，就像维吾尔人保护法案，我可以今天在这说，可以告诉大家，我们是最早提起，最大贡献者，但是我不需要任何人回报，不需要任何人鼓励。这就是为什么共产党恐惧、害怕，不择手段来破坏。这就能看到战友们，谁是破坏这个法治基金、法治社会和媒体的，他一定是背景最后是共产党。大家仔细看一看，最近这些烂人们烂招，但是给我们的礼物，让美国人更加看到共产党他们怕什么，他们有多low，他的弱点在哪?
我告诉大家，接下来苏莱曼尼的事情会在美国掀起一场巨大的政治、军事和经济的一场革命，而且这场革命最后剑指主要是北京和俄罗斯，谁都挡不住——人都死了！
爆料革命进入2020年最大的一个开门，就是当时中、俄、伊军演，台湾黑鹰飞机堕落和所谓的有人成立基金分化爆料革命战友，清理我们爆料革命的队伍。这都是真的，是上天一秒钟都没给咱闲着，让你看到，清理一些不坚定的，快走，快走！郭文贵是混蛋，快走！快走！郭文贵开着专机爱马仕、开着这个船去帮助香港爆料革命，你觉得不舒服，我不可能啃着鸡腿抠着脚丫子，要着饭拿着碗：给我点钱，我去灭共去。我做不到，那你赶快去找那要饭的，快去！快去！不相信、不坚定的快去！快去！走的越远越好，越快越好，我们没有任何时间，2020年跟你扯淡。你怀疑你怀疑去，我们不需要你的怀疑，爱来哪玩去哪玩去，多好，不浪费时间，直接。
所以这回觉得我们冷酷是吗？那你离得远远，我们就不冷酷了，不要离我们的冷太近了。我们像过去70年，过去30年民主、民运？像那样去骂共产党，再骂30年？那不冷，很热，你去吧，拿着你的命，拿着你的钱去吧。对不起，我们就这样，我们不在乎任何，就是灭共。
另外一个，我们在美国推动的法案，大家会看到，我们要让美国人、西方人彻彻底底地打破共产党绑架14亿人民这个魔咒，共产党不代表中国人民，中国人民绝对不喜欢共产党这个样子，包括在海外的几十万学生和所有华人，8000万华人，一定要离开共产党设计好的头上这个魔咒。共产党不能代表中国，中国不等于共产党。中国人不等于共产党啊，中国人也不等于那些所谓民主、民运人士，我们不能被任何人代表。
另外，我们要叫全美国、全世界看到美国的危险，中、俄、伊军演就看得出来，他们就是3F 、BGY，就是想灭掉你美国的，你愿不愿意跟我们站在一起？香港、台湾、新疆你看到了，要不要我们在一起，你定！
同样，你美国人不跟我们站在一起是吧？欧洲人跟我们站在一起，行！别跟我们站在一起，你们跟共产党去和好去吧，跟它好，把我们都杀了，不就完了吗？能怎么的，是吧？有些事情是谁都改变不了的，就像共产党的邪恶犯罪改不了的。
亲爱兄弟姐妹们，这个意义之大，接下来几天你会看到，美国媒体从今天下午到下周五，你会看到整个，它会点燃一个世界之火。这是前天在这个事发生的前两小时说，中、俄、伊事情将是开启美国新的政治、军事的新的时代，哈哈哈。
所以说兄弟姐妹们，别着急，大家记住还是那句话，莘县阳谷县搭县，别听他谁说，一定看他怎么干，看结果。一个听人家说的人，这种人根本就不值得我们礼遇。就是看行动。我们中国老百姓就听共产党说了70年了，还在听人家说，那你脑子有问题了，你就天生注定的当奴隶的料，那你就去当去吧！我们不要去尝试，唤醒那些装睡的人和根本没有能力睁开眼睛的人。
今天的直播就到这，现在一起为全世界人民、14亿中国人、香港人民、台湾人民、新疆人民、西藏人民祈福???
阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/983/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/983/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
伊朗的革命卫队所有的大部分资金都是来自于中国的中共的昆仑银行。我在两三年前就说过中共的昆仑银行是王岐山家族，孟建柱家族，以及江家，和当年的周永康最大的洗钱银行。就是挑战美国对伊朗的非法和禁运的制裁，但是中共专门为伊朗真正的革命卫队建立了这么一个洗钱的银行，主要业务，95%的业务主要是处理中共盗国贼家族从伊朗购买石油后的付款，包括后来的叫做易货贸易，中共给它武器，它给石油，都由昆仑银行来处理。
这次中共和俄罗斯和伊朗的军演，是中共走向死亡又迈出了一步。美国但凡有点脑子的人都不会接受，中共、俄罗斯、伊朗这三个邪恶的力量，再加上金正恩，再加上土耳其，那以美国为首的基督教和西方世界那就完蛋了。
这就是为什么中俄培养的革命卫队一定会遭受美国的打击，特别是叙利亚阿萨德。叙利亚的石油绝大多数是来自于伊朗，叙利亚的武器来自于俄罗斯。俄罗斯通过过去几年美国总统和美国政治上的错误判断，让叙利亚做大，成了俄罗斯染指中东的力量，最后又把叙利亚、伊朗、科塔尔、土耳其、北朝鲜这五个邪恶国家紧密的连在一起，挑战美国。
但是大家要记住，我2017年爆料的时候就说，霍尔木兹海峡有一天会有人去炸几艘船，会有人出事儿，甚至偷袭美国军舰，在过去两三年都发生了。我再次重申，这不是预测。亲爱的战友们，这不是预测，这是情报！没有一个预测家和算命师能100%准确。我们靠这些准确的情报，共匪内部的情报，和我们战友的情报，和伊朗内部的情报，和俄罗斯内部的情报，掌握了他们挑战美国，挑战西方的这一系列军事野心和计划。这和一带一路，二〇二五，二〇三五，二〇四九都是一样的，目的只有一个，3F美国。这是为什么我在2017年新闻招待会上，最后一分钟，我告诉翻译，告诉所有台下的记者，美国人准备好了没有，黑暗已经来临！
我一说到这我就兴奋了，抽烟，抽雪茄。我们今天第一天上班的大帅哥，纯美国帅哥，我们的港妹翻译也很好，翻译奶奶翻译也很好，但是我要找一个是男的，能了解我的翻译，能用的我的语气，学我，以后得发我这种沙哑的声音，要很性感。（雪茄）劲儿很大啊，来自伊朗啊。你就不要抽烟了，不过你的嗓音不像我的话你就得抽，直到抽到像我为止。
毫不夸张不吹牛地说，两天前我就知道，美国要有行动，但是我不能胡说八道。今天都公开了，我都瞎蒙的，我又瞎蒙的，我都蒙对了。当我在凤凰城，就是一个电话告诉我，说郭先生今天的见面换地方，而且我们时间要延长一个小时。
为什么，说跟你见完面以后，我就要飞中东，我要飞阿曼，飞阿布扎比。然后说，看来油价要有变化，他说我们昨天谈的话题非常好。但是这次行动，很少人理解这个意义，战友们，这跟我们爆料革命息息相关啊。
中俄伊在霍尔木兹海峡的这个行动打破了中共历史以来最根本性的几个原则，永远不挑战美国，永远不驻兵在外，永远不在海外搞联合军演，永远不结盟。中共的对外几项原则和上海联合公报已经说得清清楚楚，过去的所有军演都是象征性的，从来没有像现在到了美国的利益腹地，基本到了美国家里边的客厅了。
中东是美国的中东，美国花了几万亿美元，你跑那块去干啥去，你上那干什么去。所以说这一次，中俄伊军演的时候，我兴奋地抽了一根半雪茄。我就担心它不去啊，哪天这个混蛋它不去了后悔咋办，快去吧，我着急啊，我念叨啊。
说实话，我在华盛顿开庭的时候，我听到内部说，正在准备，人已经到了。大家要记住，中国人民解放军有个副参谋长，常丁求。当我知道他们已经开始的时候，我那天除了在法庭上看那些可怜虫之外，除了看郭宝胜睡觉打瞌睡，我老担心死在庭上之外，我还想这事儿。
祈祷啊，千万千万别停啊。这就像香港一样，只要是警察开始在大街上杀人了，这事儿就停不下来了。陈彦霖和她母亲消失之后，和周辛梓被杀之后，和抓了几千个孩子，包括60%左右都是不满18岁孩子，香港之战已经彻底成功。谁都挡不了，你让香港人忘记，让全世界忘记，视若不见，不可能，绝对不可能。
今天本来有英文频道的，由于设备没准备好，翻译不了。今天是我们的港妹是老的了，我们的大帅哥是新的，我们的翻译也是新的。
从今天起，我刚才告诉直播间，永远不允许，决不允许也不可以给路德先生打一次电话。我说你们要搞不定你就辞职，你要搞定那你就干。路德先生来美东不是来当员工来了，我也不是占他便宜，让他免费打工来了，我就是想让路德孩子上好学。天知地知，我压根没想过利用让路德到美东来，那就太小看爆料革命了，太小看郭文贵了，我就觉得路德是个人才，我就觉得他到美东来能把战友连在一起。我希望（他）到美东来能把孩子照顾好，我不想路德在美国洛杉矶在加州被人给干掉。他来了，我压根没想用他，如果郭文贵连个直播间都搞不定，你觉得还能灭共嘛，那不扯淡呢，东北人讲话扯王八犊子嘛。
所以你们看到，我从凤凰城回来。赵氏大帅哥整的线干干净净，我一根也看不见了，然后啥都变了，现在听着声音有变化嘛，战友们。这个声音终于在我们凯琳妹妹的指导下，8个月才把这个隔音墙给弄上，我的天呐，真不容易。但是声音怎么样，视频效果怎么样。你把这个转换一下好不好，让我看下战友留言。我今天很高兴啊，今天讲啥语都可以。我一高兴我这英语水平就提高了。我这一喝酒后，英文讲的特别好，一高兴英文讲的特别好，今天没喝酒啊。
所以战友们，中俄伊一到霍尔木兹海峡巡航就像香港行动打开了第一个共产党灭亡的大门。我一听说中俄伊准备好了巡航，特别是俄罗斯派出了它的智者雅罗斯拉夫号护卫舰，然后中共派出这几个人去，我说这回行了，美国人都盯着你呢，除了不知道你肛门上长几根毛，啥都知道。
为啥我说不让路德先生来了呢，我们直播跟他的关系到此为止，决不允许你们给路德打一次电话。我们直播这块就拉倒了，什么细丝，庄烈宏先生，说老实话，我希望战友们多参与参与，但是战友们参与的事情很复杂，最后细丝这个混蛋还想要我们的IP地址，还有给我们植入软件，还要什么密码，这简直神经病，开玩笑呢。所以呢没办法了，我们希望战友们能完成的事情，还是国际水平了。
亲爱的兄弟姐们我要告诉大家的事情，共产党在中东的行动，包括在霍尔木兹海峡的这次巡视，美国这次的果敢出手，给革命卫队的打击大家去想想。革命卫队基本上是中共和俄罗斯用了最尖端的武器，最多的钱培养了一个前锋队，就是对付美国的。就是我能不能打赢美国，我能不能挑战美国，我把我的武器都交给了它。就像我现在我想打人，我不能去打，我就让对面的港妹，我把我的枪，让港妹去，你帮我打去。港妹就是那个革命卫队，它能不能打赢就决定了我能不能打赢。
所以说中共和俄罗斯把危难之时的伊朗的革命卫队当成了一个借来的刀来杀美国，美国难道不明白嘛。美国是世界上最聪明的国家，搞明白了，你挑战我们，叙利亚你弄油，往叙利亚弄油。然后在马六甲海峡，霍尔木兹海峡，接下来到红海，吉布提封了，安哥拉石油，非洲石油，然后把美国给断了。然后中东成了你中共的了，成了你俄罗斯的了，美国人花了6万亿谁给啊。
头两天，我在洛杉矶的时候，和中东的一位王子，我跟他通电话，我说我向你保证，美国人一定会有行动。他本来要开新闻发布会的，我们欢迎俄军，欢迎中共，包括伊朗虽然是我们的仇敌，但是这个演习是有必要的，维护中东安全利益。
我说你疯了，你想自杀啊。我说你记住，如果你敢把这个新闻发布会发出去，我说美国人的导弹真有一天会炸南斯拉夫大使馆那样炸你家去了，我说你最好别干。最后他放弃了，今天跟我说，Miles我感谢你。
我说你不要挑战美国，美国给你准备好着呢。看到今天美国说什么了吗，我们准确的击中了你这几个基地。大家记住，伊朗的山多，革命卫队的几个情报基地，导弹基地，包括支持也门的基地，一次给它毁掉。美国人一个都没去，头两天打死美国的这些伊朗的导弹，全是中共和俄罗斯的。在革命卫队，说白了就是代理人的战争。中国美国俄罗斯战争已经开始了，在叙利亚，在伊朗。美俄之战是在叙利亚，代理人战争打了几年了，哪是什么叙利亚之战啊，它够美国一个小时收拾的嘛，是俄罗斯和美国之战，那叫代理人战争，猪都知道。
结果打的怎么样，美国想让你死你就死，想让你怎样你就怎样，只是猫戏老鼠，人家在练兵呢，把你俄罗斯军队都给打垮了都。就想把叙利亚变成当年苏联的阿富汗，中共绑架下的中国从来没有过，第一次敢出去试去，试什么把伊朗和俄罗斯真正的军事化，要发展代理人战争。
我可告诉大家，中共成立这个国家以来，中国被绑架以来，打了几场战争叫越南自卫反击战，那叫什么呀，是一个成年人去打一个孩子，而且是突然袭击。相当于我郭文贵前边有个小孩，3岁孩子，我要揍他，没理由，我要震慑你们这一屋子人，我要让你们害怕我，我要背后一脚踹下去，把这孩子踹过去。这叫中共的中越反击战，而且打给别人看的，中共为了邓小平要拢权。
中印之战是彻彻底底的就是上人家，撩骚聊骚人家，突然袭击，然后打完以后没理由的回来，把自己的军队给清洗了，就是内部战争。还打过什么战争，大家说说。中共打过什么仗，我到现在不知道中共打过什么仗，北朝鲜毛泽东的儿子都打没了，打死了，被美国人干没了。你死了多少人，你死了80万将近100万人，美国人死了3万人，还把你金三胖给打到北朝鲜去，南韩还彻底独立。美国人是没想揍你，想揍你就揍死你了。从那以后你敢伸头嘛，就在亚洲你转转，你得瑟得瑟，你吹吹牛。你上天安门上杀杀自己同胞，碾死几个中国人。
结果现在你真的是跑到中东去，去试水去了，想打代理人战争，美国人能放过你嘛，美国人一个兵都没出，就在航空母舰上，都是年轻的孩子。据说这次指挥，这次打的全部都是新兵，而且使用了大量的新式武器，这得让咱们博博士去讲。
革命卫队支持也门的最核心的基地在伊朗的西北部，叫波哈拉基地（音），这次直接给你碾平，叫忠于自己的主人，那就是忠于哈梅内伊，直接给你碾平，找灰儿都找不着，去叙利亚的油一斤都别去。
中俄伊的军演对我们意义重大啊，战友们重大啊，这是走进2020年上天给我们送来的大礼物啊。亲爱的兄弟姐妹们，这可不是开玩笑的。世界局势从这一刻彻底改变，过去的70年中共制定的对外的五项原则，上海公报，中美联合公报，台湾问题，香港问题，中共对外不驻军，不搞联盟，不挑战美国等一系列的政治承诺和国家的基石以及世界关系都从这一刻彻底打断。
美国现在想干啥就干啥，美国人想干什么就干什么，没有任何约束了。中美之间最根本的问题已经全打发了，这已经等于是向世界宣战了。中国和俄罗斯和伊朗要挑战美国和欧洲。欧洲会等着嘛，大家记住我现在说的话，欧洲将会有一系列的行动。
你就等同于说，我要把所有的基督教世界，我要把天主教世界，把白人世界给你毁了。欧洲人不说话嘛，北约就是哑巴嘛。德国的老人家，默克尔，再哆嗦，再弄点钱，在关键时候她还是维护西方利益的。
香港的运动刚刚还没有结束呢，走向另一个阶段的时候，中俄伊的军演之战略意义！
亲爱的战友们，今天你们能喝多少酒就喝多少酒吧，高兴吧。再过几个月你们就知道发生什么事儿了。
今天我这本来有会，今天路德先生来了，我们港妹说，路德先生要见你。我说我没约他呀。路德先生你也太不拿我当回事儿了，你以为文贵天天办公室等着你，约会呢，你以为我是坐台小姐啊。你一来，唉来了，你以为东莞的坐台小姐。路德想一招手就来了，你也不跟我约一声，我这时间论秒算的，你这就来了。我当然没时间见你了路德先生，怎么可能啊。
我最等待的今天。我昨天晚上4点钟，我都已经编好了信息准备发出去，我说别发了。我说告诉战友们，明天早上你们看国际新闻，就是那一刻要发出去的。
大家你们想知道还打了谁嘛，美国没公布的。过一段时间你们看新闻，还打了一些人，美国没公布。美国这很聪明，我就把你揍了。就有些人到喜马拉雅大使馆来偷东西，有些人把你憋到洗手间把你打了，我得装作看不见。你这不说，我也不说，大家看着吧，这意义大了。
所以说亲爱的兄弟姐们们，今天是个好日子。接下来你们会看到未来，南中国海所谓的那些军事设施就会像伊朗革命卫队，就像这个山一样，×就给你搬掉了，Chua就给你移掉了。我们的这个题目就不聊了，让我们的博博士去聊吧。
木兰传奇在澳大利亚要有行动啊。
第二个要聊的题目是啥呢，你们可以在下边留言，你们也可以在郭媒体发出来。就是说我们1月22号，我们才定下来，Kyle Bass先生和班农先生，路德先生，Sara女士，比尔格茨先生，到喜马拉雅大使馆来，一整天，我们要开两个基金的会。
主要是讨论2020年的法治基金和法治社会，要把所有的钱都花出去，怎么花，讨论预算的问题。如何来实现目标，来资助我们要资助的人。
同时那天我们要在这个屋里边，所有人要直播，我们两个频道，我们中文频道，英文频道同时播，即时翻译。然后在下边开会，开会的时候，有些内容也是要直播的，并有一些宣布，然后我们上楼吃饭。吃饭的时候也直播。
所以说请问战友们，那个1月22号，大家有什么样的建议。这是一个1月22号的法治基金和法治社会直播的向战友们征询意见，除了木兰传奇不到之外，其余所有人都到。
今天还有一个话题，1月26号春节，咱们这过去两三年，每年都搞文贵看春晚，咱今年还要搞。可能要提前一天搞，还是当天搞，战友们你们觉得什么情况好，你们提建议。
我们今年春节有两种方式，为啥要征求战友们的意见呢，第一种方式完全是喜乐形的，跟战友们连线，谈一谈这三年的爆料，我们有什么样的收获，有什么样的成绩，感恩，感谢，唱歌，就是这样形的。
我们也可以跟班农先生，我们不让他到现场来，我们跟他连线，因为春节那天我不在纽约，我会在另外的地方过春节。我们跟班农连线跟Kyle Bass连线，实际上已经不需要了，22号已经都一天了，但是我们会中英文同时播，我们也会播几个小时。
我们也会在几个不同的地方跟战友们连线，这叫喜乐形，这叫中国人的传统过年形式，这是一个方式。
第二个方式，我们春节的时候干嘛呢，咱恶心共产党，警告中国私营企业家，再次向他们亮剑，把爆料革命，海航事情再往细了说。
本来我们已经准备好了，就是王健先生的夫人黄芳女士，是我们这个准备春节爆料的核心重点。还有黄芳女士的弟弟叫刘刚，同母异父的刘刚，刘刚这小子不简单，有大钱。半赌的半公的，严重参与。而且陈峰的儿子陈小峰如何双修。
接着中间我们要把王健先生很多没有爆的照片给爆出来，很暴力，很血腥，开脑子的，拉开肚子的肠子的，蓝色的心脏，蓝色的脑子，半截拉的，腿都截开了，然后又包上了。然后双修的视频，然后你能听到小女孩处女被打开以后的惨叫声。
战友们，很惨烈，很暴力，很黄！但是战友们，你们大家过年接受的了嘛，你们愿意吗？咱绝对让共产党，让私营企业家，让这些人彻底傻眼，这是非常直接的，非常关键的。关键是我们用生命用钱，合法的，战友们用生命找来的证据。
当然了现在由于我们一个战友，非常好的战友，我现在不能说他，是过去在海航爆料当中是唯一一个亲近王健家人的人，非常之善良，虔诚的佛教徒。一直跟我有沟通，一直坚决挺我，甚至给他带来了生命威胁，带来了家庭分裂的威胁。但是最近他给我提了个要求，七哥，春节你能不能不爆王健先生的夫人了，能不能不爆王健的小舅子刘刚了。
我发自内心的说我很难受，因为这是用生命和鲜血换来的，而且不是他一个人做贡献，我们太多战友拿着全家人赌注，我们花了多少钱，战友们你们算一算，掰指头算一算多少钱。而且王健的真相涉及到数以万亿的人民的钱。
但是这位战友说了，七哥，只要你不爆王健的夫人了，我立马一个字儿不爆。为什么，这就是我们和战友的感情，我们的战友曾经为了我们爆料革命不惜一切代价，冒着风险，相信文贵。他必须要得到文贵的尊重，只要是他说一句话，七哥你别干了，我绝对不干了。
这是我们爆料革命和共产党的本质不同，那就是讲人情。后来他没有说，他说你继续往下弄，但是不要爆黄芳，不要爆刘刚。这是可以的，黄芳女士我现在就不爆了，因为什么，这个孩子我必须得尊重他。我特别喜欢他，长的又高又帅，又有信仰，还不差钱，但还有正义，还有信仰，这样的孩子太少了，我太喜欢这个小伙子了。
所以说黄芳女士的我就不爆了，刘刚的让我少爆我也就少爆了吧。但是陈峰双修，陈小峰藏的钱，还有跟王岐山之间的事儿，还有王健怎么死的，裴楠楠起了什么作用，还有王健死的多惨，到底是被骗杀，还是他杀，还是自杀，咱是不是得说道说道。这是一个选择，暴力的，黄色的，揭发共产党凶残的，让王岐山绝对这个春节他得刺激，他得吐死，他得恶心死他自己这么一个年，另外一个就是喜气洋洋的年，这两样你们喜欢啥，这是我今天要说的。
战友们现在你们这样，给你们20秒钟，先练练心脏，你们深呼吸，瞪大眼睛，然后闭上眼睛，现在我给你们现在数，我上趟洗手间。20秒我回来，出现两张不雅照片，这是里边最好看的两张照片，最好看的，但你也受不了。也就是说要暴力爆料的时候其中就包含这个，等我回来，现在别切。
准备好了嘛，大家看到了吧，这就是王健先生的脚，王健先生的脚丫子。这就是胡舒立早于任何人都知道的，王健的脚疼死。就这两块肉，大家你们觉得王健是怎么下去的，王健的脚丫子是怎么下去的，王健的两块肉是咋回事儿。亲爱的战友们，这就是中国一个万亿富豪的下场，这就是中共的企业家的白手套的下场。这个是很简单的，看到这两块肉了嘛，切下全屏。大家好好看看，太惨了，这不叫切片，这可不是切片，别搞错了。这是从整个墙上下来的时候，被打的挣扎，你们大家看明白了吧。
如果说这个是未来当你们要看的时候，这都是小儿科。这个人当时这种伤是多暴的力量啊，真的是，你老田家也真够狠的，你说这保镖能把老板给保成这样，这叫什么保镖，害怕不害怕，这是个被杀害的，记住战友们。
这个田丁丁，这个李秘书，还有你们这几个人，你们太狠了。
下一张，准备好。战友们我告诉过你们，王健的装尸袋，看到装尸袋了嘛，看到装尸袋的眼泪了吗，大家看到了吗。什么感觉啊，战友们，什么感觉啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/839/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/839/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好，9月25号，我是刚才第1次使用这个iPhone11啊，给大家录了个报平安直播，3分钟，哎怎么放上去发了几次就是不能点开啊，神经病啊，咋回事的啊？不是什么华为的作为吧，没有假iPhone吧，战友们，我就不重复了，刚才说完了我再重复一遍，我就觉得太无聊了，我就不重复了，大家看到的这个现在美国对伊朗、对中共的企业和个人进行的啊，这个制裁接下来会更多，然后大家高度的关注啊，香港接下来马上发生的事情，然后现在请大家关注美国的雷霆行动啊，我就不重复了，人家开会的隔壁等着我呢，啊亲爱的战友们我就告诉大家，那个视频可能是录制有问题啊，那就算白录了吧，啊，亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/825/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/825/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
可是这个战友名单中的产品。
嗯好的。
嗯okay。
就这个专业。
嗯好的。
又赚了吧？你在看吗？现在。
哦。
2月20 9003。但是我现在卡不卡呀，你们看的那个。你手机卡是吧？不是说可以吗？The nine.
WiFi.也。哦。
正义说卡卡。刷新只能流畅一段时间，你看到没有？这是个问题，今天郭媒体这个咱们怎么会卡呢？要不断点，要用卡，我不来说了，什么情况啊，今天黑客很猖狂。
傻子。
现在不卡了。
物流，猪头来了啊。你看未来了啊，救星来了啊，又开始卡了是吗？雪山飞鹰来了东南亚赶紧来了啊，thank you。您来了啊，战友们又是啥？
哦，郭先生好爱你爱你好好谢谢你啊，谢谢啊，直播。一顿一顿一顿一顿来我这。刚才卡哭了。
相当的猛烈卡。啊，木兰妹妹。他看好了，苦啊，我都看好了啊，走了走了，这个地方肯定不是网络的问题。
没。好，今天是9月11号文贵报平安直播啊，今天不爆料，如果战友需要睡觉的请去睡觉啊。今天是乱料，懒料懒料，今天是911也不直播时来过，实在过不去真快呀。
Andy.亲爱的郭大也好，顶。
乱聊，今天是乱聊啊，这个亲人战友吗？前天我上了这个传上来，以后呢，大家知道半农先生。这个很有意思啊，今天早上。
啊，可以这么说吧。可以这么说这个。到现在星期三，也就是说五十几个小时。非常非常的，非常非常大，大家都知道，郑州18。
周末的时候我们很喜欢的一个朋友啊，好朋友，但是呢，他主张，啊他主张。他的主张跟我们不太一样，好朋友主张和我们有冲突，让爱。
跑墙外很卡哦。这么卡，那是你们的网络有问题啊，你们的网络有问题。我这边有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊，我这有监控啊。啊，只要是我的让。
行啊，过去两个月很担心啊，担心啥子啊，矛盾他主张。干掉伊朗北朝鲜。回家睡觉去吧。
的，他主张干掉伊朗北朝鲜。那干掉北朝鲜，伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的，那就完蛋了。啊，咱们的爆料可能直接就叫熄火得命啊，回家睡觉去吧，所以说呢，这个这是。俺也说了不算啊，是吧，这么大的事儿是吧，咱说了不算，咱也只有祈祷啊，祈祷天天啊。
我在这念叨念叨啊，念念，希望这事别发生啊，上天待上天。上天所赐，被上天所赐啊，娇毛泽东同志离开了吧。
老是浪费朝鲜，北朝鲜伊朗只要是开火，共产党再活几十年是一定的。啊，那就完蛋了啊，咱们的爆料和里头直接就叫熄火革命啊，回家睡觉去吧。这个这个事儿咱也说了不算啊，是吧？大的是80后，就算你只有祈祷啊，祈祷。春天啊念叨念念，希望这事别发生啊。
还好吧，上天被上天所死啊，的上天所赐。这个听说离开的前夜，听说俺只是听说。瞎蒙的啊，瞎忽悠我，两个月以前我就说过啊，听说有人和旁边奥国务卿吵的很厉害啊，管理。对中共的问题，有人也跟彭师傅总吵的很，到底是干部。
还是干中共啊，吵的很厉害，我说白宫可能有人要离开，又被老孟作业这事儿啊。咱老做白日梦啊，一做梦就能梦想成真。啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。北朝鲜伊朗只要。
希望这事别发，听说有人喝奶又被魔鬼给蒙对了。你是老孟对这事儿啊，咱老做白日梦啊，一做梦就能教育。因为这真看不出梦想成真啊，梦想成真了，你啥感觉？你说这玩意儿。做好朋友啊，你说老担心他，你也弄北朝鲜去，你打不着也打伊朗啊，你的敌人是谁呀这五国联盟。
最大的二手就是共产党，说到这个时候啊，有战友在说911当年是多少哪干的，我求求你。求求你们了，你们千万别再谈这话题了，你们在谈的话题就是就完蛋了啊，从昨天晚上到今天早上，好多美国朋友。比如说有你们的战友说911是共产党干的，跟你共产党有关系。这是共产党干的啊，很多人关注啊，这。
但记住战友们咱们爆料合并啊，他还有信用不要乱用这个信用啊，不要，不要着急，结果。你这一说出去这么多人问啊，你看我的手机都满了，我没法回啊刚才你看又有六七个人来问一些什么，咱们战友。25级的那个，你看咱们战友发出去的这个什么战有问题。911和我们有关系的事儿，千万别说911和共产党有关系啊，你这这事儿太大啊，太大了啊，这完全是不可能。
完全不靠谱，半毛钱关系没有啊，共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，他吃的。中国人民的政策一堆一堆。共产党没那个尿性，他是老鼠扛枪窝里横，制定对付中国人民的政策一堆一堆。那你怎么买就显得不那么暗了。
他是老鼠扛枪窝里横，中国人民的政策一堆一堆的。
我跟美国人算了个账。人家跟彭师傅怎么炒的？1.3万。一美元除以13亿多少钱？每个人1000美元。共产党2001年的国家统计局报告，咱且不说这事真假，1000美元的GDP。
中国的平均1000亿美元GDP大家都知道咱科里的人。美国人说啊。
30%是多少钱呢？4000亿美元。10亿人民10亿多了每个人400块美元。
那你们美国人。聊聊之后16万加100元除以这气。
除以这个10亿人民10亿是多少？每个人400块美元啊。三片。400美元呢，我说。美国人就减少了，怎么可能？400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近。
3万元，16万亿美元。啊，除以13亿人口，多少钱啊？平均8000美元。按照共产党去年的公告，75%用在了城乡国家建设。那大概还有多少呢？2万多亿到300亿美元，用在了百分之。
然后他们就问，能一样吗？和甘肃法院。所以这次除以这个10亿人民10亿多人，每个人400块的元。啊thank you.
啊，受寒睡。400元还不够喝杯咖啡呢，400美元呢，我说他说。怎么可能啊，400美元，当时深圳是多少GDP呢？将近3万美元。我说你们美国人911之后，16万亿美元除以。
13亿人口，多少钱啊？平均8000美元，按照共产党去年的公告。啊，75%用在了城乡国家建设，那大概还有有两个。用在了百分之也是一个人，8一人承认我靠的是武艺，8000万人口。那就每人实际花了5000美元，可以有5000元的这个国家控制，共产党。
造型，2001年就共产党那点钱，就是玩的。共产党没有可以这么说，2001年没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
2001年就共产党那点钱就是玩的生殖器的，共产党没有可以这么说，2001年。没拿到奥运会WTO时间朱镕基江泽民。
啊，你再打一个北朝鲜那不就。完蛋了吗？那就完了，我们爱着我们。胡扯八蛋就是离开白宫时。
共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了，你不信走着看。你就打北朝鲜打伊朗。完了总共就就牛叉了，俺压力相当的大呀，在此时此刻香港人民正在大街上呢，如果。
打了伊朗也打，香港人都死无葬身之地了，那就不是说戒烟这个问题。出城了就。那就是香港人和这个爆料革命反工人的噩梦。
吵的好吵啊，听说。刮来了个奥运会，抓了个w，共产党苟延残喘。挑战全人类了，要统治全人类。
你就不要再去打一仗意了，你再打一个北朝鲜，那不就完蛋了吗？那就完了。我们是好朋友，但是这绝对是不行的，听说和川普总统大吵了一架啊，在头一天晚上。我现在就是对我的观感，没想到所有这些媒体报道都是王八蛋。胡扯八蛋就是离开白宫，是共产党最大的失败，从现在起共产党就该妥协了。
你不信走着看，妥协。共产党就该妥协了，你不信走着看拖鞋。啊。
那9000多。
不还卡呀。你们最后一次看。
这会儿好。
这个这个真的不是咱们这个这个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/716/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是6月20号，咱们是敲锣打鼓哇！今天是我过去的104天以来第一次打红领带，第一次打红领带，实在有点控制不住了啊，本来我说三年嘛不打红领带，但是今天早上犹豫了半天还是打上了，因为好事儿实在太多。
亲爱的战友们刚才看了一个，孟宏伟被审判的这么一个照片，被审判的照片，这个很有意思，我就不多说了，大家都明白啥意思。孟宏伟的这个照片和审判传达出了什么消息呢？亲爱的战友们，还有在国内的党内的战友们，要记住保你命的唯一办法——要掌握他们的资料。你想活下去，你想自由的活下去，只有跟我一起推翻共产党。但是你在被他弄住的时候，按倒在地上的时候，唯一能让你活的方式那就是说你手里还有料，所以他不敢弄死这个孟宏伟。像有些必须弄死的，必须快点死的那就是确定你没料了。包括孟宏伟听说开庭之前啊，孟宏伟先生经过了大量的交易和思想工作才配合开庭，很有意思。这个法庭在哪大家也都看得很明白，听说这个法庭也经过特别的装修和设计，因为国际关注太大。
所以说亲爱的战友们啊，孟宏伟的事情给了我们一个简单的逻辑，共产党内的所有的人只要你干过坏事儿的，得到好报应的不多，好报应的不多。John Zhuang先生刚刚有那个中央电视台的，关于伟大的习主席正在北朝鲜和金正恩在一个车上挥手的那个视频，你给Sara联系一下，Sara那有那个，一会咱们放一下。
战友们，这个，孟宏伟先生被审判这件事情对党内有巨大刺激，各政治帮派之间的较量，到了一个新的层次，大家别小看了，孟宏伟先生被抓，在国际上对共产党的伤害，和阻止共产党在国际上残害我们战友们，以及非法抓捕和非法的绑架，制止了多少好人被陷害。如果说今天孟宏伟的被宣判，他是个什么概念？就是提前四年版或五年版的国际「反逃法」的其中一环，今天香港的「反逃法」都是在过去我说的喜马拉雅这个目标之前，也就是我拥有的中共的潘多拉盒子计划之一，在国际上实施今天香港的「反逃法」，就是「逃犯法」，就是今天香港人民上街抗议的，这个「逃犯法」。国际上的「逃犯法」的代言人已经给灭了，就叫孟宏伟，今天已经坐在了宣判庭上。这说明什么呀？不管共产党有多么伟大的计划，在跟个人政治利益，个人政治斗争，内部政治斗争在较量上，他选择保护个人，再选择保护个人之间的政治团体。
更重要的大家要看到，这件事情没有人可以百分之百的控制得住，就孟宏伟如果不被抓，不仅要在国际上彻底的，推翻他或影响他，甚至成为他的敌人，不去执行他的「逃犯法」，甚至会把他「逃犯法」的计划公布于众。由于孟宏伟和杀害王键先生，在南法这件事上高度参与，我今天说话负法律责任再一次声明，高度参与，因为这件事情是王岐山个人一人所为，保护自己的经济和利益和安全信息。通过他掌握的孟宏伟个人的各种腐败信息——所谓的，威胁他必须做。由于他执行了王岐山个人利益的灭王键的行动，破坏和威胁了共产党以及现在共产党在海外布置的全国际化的「逃犯法」，和正在执行中的「逃犯法」，其中郭文贵和很多战友都是被他们通缉的，就是国际「逃犯法」的版本，先控制了红通，控制了国际刑警组织，那不就是在国际上实施「反逃法」了吗？
但是由于孟宏伟对，中央的领导，由于他对现任领导，我就不说谁了，造成了重大的威胁！威胁！必须拿下，然后坐在了法庭上，这是好事儿。国际上共产党的逃犯计划和灭嘴计划彻底偃旗息鼓。但这件事随着孟宏伟先生的宣判，会在国际上掀起轩然大波。国际上不会拉倒的。亲爱的战友们我可以告诉你们，跟国际刑警组织的能影响国际刑警组织的，这些国家都在调查中，这场博弈刚刚开始，最大受益者就是我们爆料革命，所有很多人卸下去了，无形中由于他内斗，一个在我们旁边随时爆炸的一个对我们威胁的炸弹被拔除了。另外一个在党内这个帮派之间的斗争，加剧！更加会促进，分分钟钟的裂变，脆变，这是好事儿，孟宏伟的事情我先说到这为止。
大家刚才看了这个，王毅先生，王毅外交部长这个鳖孙真是坏到家了，这个鳖孙真是坏到家了。这个你看他在加拿大他在讲话，他到各地讲话，越发越狠，越发越极端。就好像中国人民跟他天生有仇，香港人民就欠他的。中国人民就是猪狗。王毅已经成了一个全世界上谈之色变，一个笑话。他越来越像伊拉克战争之前那个发言人了。他所说的「潘多拉盒子」是什么？战友们去想想他所说的「潘多拉盒子」是什么？在什么情况下他讲出了不要打开「潘多拉盒子」，中东的「潘多拉盒子」，后面是个伊朗的国旗。很多人都以为说——啊，他就是这个支持伊朗嘛，支持伊朗拥有武器，挑战美国嘛，没那么简单，没那么简单！
我发了一个郭文我说，他所说的「潘多拉盒子」和文贵拥有的潘多拉盒子是有关系的，为什么？我可以告诉大家我再次重申，咱能拿出来100个小时中央中南坑里的人做爱，乱伦??????这些视频，共产党害怕，对个人会有影响，但是你要说把共产一下就灰飞烟灭，不可能！会让大家很热闹，会让共产党扫尽面子，会把一部分人灭了，弄不好王岐山上去了，弄不好比王岐山还坏的像王毅这号人也上去了。让共产党能灭的那是其中一部分，这些小视频很关键，这些乱伦，性爱，强奸，轮奸，变态视频很重要，会失去国内咱们同胞的信任，会对共产党置于信用性的打击，毁灭性的打击。但是在国际上让大家坚定的把共产党给灭了，那不仅仅如此。
我期待的事情和我认为「潘多拉盒子」能发挥，瞬间能让他灭掉的事情，正在往那发展。当王毅讲完这个话以后，我极为的兴奋啊！我极为的兴奋！当这个决定，访问北朝鲜的时候我极度的兴奋，我昨天就想直播，老按不住！这个直播上瘾了你知道吗？不和战友沟通，就上瘾啦！昨天没给来个直播就觉得痒痒的慌，你老想说，唠叨唠叨，跟谁唠叨去呀我现在？没人唠叨，只能和战友唠叨现在，啊，是吧？看到他们这样的表演你去想想，那是什么样的冲动啊？内心啊？控制不住。
但是我得看着这北朝鲜，咱们伟大的习主席是否真的能踏出这个土地？当我确定他已经出发这个土地了，然后在一个车上两个领导挥手的时候，事实我早就知道，还有更加激烈的两个人亲密的计划，不仅要喝茅台，不仅要去很多地方，包括我去过的地方他都会去。我高兴了，我兴奋了。我马上直播。我与庄烈宏先生联系，结果他的手机静音找不着了，没回复，打电话没人接。那么我说我架直播，架手机准备直播。就在这个时候庄烈宏先生找我了，说我在楼下呢。我在准备直播，在准备大概十几分钟二十分钟，所以我们稍微晚了一些，抱歉亲爱的战友们。为什么没有提前告诉庄烈宏先生呢？因为很简单，我希望这些事情得到确定。
亲爱的战友们，记住啊，记住过去这三周发生的事情，香港的6月9号，香港的612，香港的616和宣布到北朝鲜，和王毅的不要打开中东的潘多拉盒子，和宣布的G20川普总统主动多次要求给习主席打电话，要在G20见面。再记住昨天的股市和美元人民币的外汇大幅上扬，像上海股市。亲爱的战友们，这些天的发展真正会，事实上实质性的改变全人类，没有人可以再挡得住。潘多拉盒子和南普陀讲话决定了中国人民的命运，决定了世界人民的命运。如果潘多拉盒子的计划，没有按照当初的实施，没有按南普陀计划的实施，我们想灭共产党是不可能的，或短期内是不可能的，。在，这个已经无人能挡得住了。
当美国总统宣布对华为进行制裁的时候，当美国总统宣布中美贸易战开始的时候，
当中国共产党宣布开始反腐运动的时候，当共产党宣布十九大修宪的时候，将无限期当总统副总统的时候，当香港实施反逃法的时候，我们所有的战友们，不明白发生的事情，当你们有一天，当文贵打开潘多拉盒子的时候，当我放出南普陀有关录音的时候，包括现在正在北朝鲜的习近平先生，王岐山先生，孟建柱先生，江泽民先生，胡锦涛先生，李克强同志现在已经没有影响力了，你就别知道了。你们就会明白这个世界是多么，多么的疯狂，共产党！
我先说说这个潘多拉盒子，跟伊朗和我们啥关系？我简单给大家说一下。北朝鲜，我一再说过它没有制造核武器的能力，就这一个重水，核燃料的重水和导弹发射技术，就是把核弹头放到导弹上的发射技术，和导弹能移动发射技术，和导弹能在火车上，汽车上移动发射的技术，非固体发射技术，我可以告诉大家，没有几个国家可以掌握的。美，俄，中，以色列，日本是可能就能掌握的。但是掌握最好的就是美国，俄罗斯和中国。但是所有这些技术基本上都是偷着美国的。北朝鲜的核武器，核武器的包括研发到做成这纯粹瞎扯淡的事，这全部都是有中共，在潘多拉盒子我计划之一，间接还有直接，有成品有半成品送给了北朝鲜的。这些执行人有些人已经被灭了，有些人还在。
2008年是中共潘多拉盒子最最疯狂的一年，到了2010年全面实施在全世界开始进行军事化的布局的时候，也就是大家看到的安哥拉，吉布提，阿根廷，巴勒斯坦，伊朗，还有五十几个军事基地的时候，包括中共曾经尝试要和美国坐下来聊聊，就是让你认为我是一个大国，就是大国关系，就是大国伙伴关系方案提出的时候。也就是习近平先生当了国家主席以后，习近平先生和彭丽媛女士第一次到美国访问，大家一定看这个，一定再翻回去看中央电视台直播片段，现在已经被删尽了。当时到达洛杉矶，没有领带，和彭丽媛女士从一个机场下来，从这个飞机上下来的时候，彭丽媛女士穿了一个白色的裤子，由于踩到裤脚差点摔下去。后来在庄园会话，从那天回去和奥巴马总统见面以后，中美关系进行了极端的方向的发展，这里面的故事大了去了，未来慢慢讲，大家要注意这一段啊，很有意思。
可以说中美关系就在那一刻钟，彻底改变了。其中在这个之前，就是在飞机上来的时候才收到米歇尔第一夫人不参加洛杉矶的会谈，因为孩子要考试。本来中国外交部杨洁篪和王毅还争取必须见，你不见这不行，但是飞机又不能回去了，再加上飞机这个事情，后来又几个极为尴尬的事情发生。后来在谈的当中，几乎…，在…，花园散步，可以说是一次巨大的，人类的命运的转变。回去以后实施，国内开始，共产党实施，一系列的计划，就叫潘多拉，我们就说，暂定潘多拉计划之一吧。
当时美国和伊朗，美核协议签订的时候，哇我真是告诉大家，我那时几乎天天喝酒啊，我兴奋到不行，我天天喝，喝的真是就把酒当水喝了几乎是。我觉得这是天赐良机呀，我认为当时啊，美伊的这种核合作，核协议，最起码提前20年帮助我们中国灭掉中共，为什么?美伊核协议这个计划绝对做不成，根本不可能执行下去，只是什么时间决裂，所有人在跟我们基金合作的时候说是到伊朗投资计划去，啊，如何如何，太多人了。我一概说：一，我们不投资，二，我说伊朗这个核美伊协议一定执行不下去，都觉得我是神经病，因为他们不知道背后还有了多少的力量的介入，他们不知道共产党和伊朗之间，和那些伊朗的独裁们有什么合作？
美国当时的有些政客太天真了，他们不知道在多快的时间，北朝鲜就会宣布真正有核武器，而且高技术的核武器，不但有核武器，还能移动化装置，甚至有氢弹，氢弹里面中国有…SS我不能说，说漏了啊，某个弹型，北朝鲜马上也会有，大家已经看到过去几年了，北朝鲜以多快的时间掌握了导弹，中远程导弹和导弹加载技术，和移动发射技术。接下来不管你是东风21还是东风15，还是东风41，大家看到也门的战争当中有多少技术是来自于中共给伊朗提供的过去的15的演变，15B和15A的演变，就是代言人嘛，就是代言人嘛，在叙利亚，大家可以看得很清楚，不仅仅是俄罗斯，中共有多少？
现在当美国彻底停止了美伊协议的时候，就是伊朗别无选择，伊朗人民太可怜了，完全被中共还有俄罗斯玩弄于股掌之中。几天前有人跟我说伊朗，因为中共愿意在伊朗每年拿一千个亿美元的利益，所以说不愿意让伊朗改变。我说你这简单了这看法，一千亿美元在中共眼里边根本不算钱，小钱，一个小小钱。共产党有你无法想象的野心和计划，一带一路人民币向下贸易，武装北朝鲜，彻底控制和武装伊朗，加大巴勒斯坦的核武库核武器装备，让古巴有绝地武器，让委内瑞拉实行南美彻底武器装备优越化和优良化，让几个国家能源和国防彻底实现中共化，包括尝试给土耳其卖红旗反导系统，这事都是潘多拉盒子其中一部分。
刚刚的美国上任的新的国防部长Mike，是美国陆军的司令，此人非常了解中共的野心，但是他说话没用，他曾经有过很多的思想关于中共的威胁和长期威胁，现在天意啊，他当了国防部长了，这绝对是我们爆料革命的最大的战友，反共战友。我可以告诉大家伊朗的核装备、核计划很快会宣布，伊朗一旦有了这些技术和这些计划，所有战友你们告诉我，以色列会什么反应？全世界的金融界会什么反应？日本会什么反应？对面的沙特阿联酋什么反应？在中东的自认为老大的仨国家，伊朗认为是，土耳其认为是，沙特认为是，你说这个能源的局面会如何地改变？地球就这么大。美国会什么反应？
刚刚又在伊朗又把美国的无人机给打下去了。我在两年前爆料的时候我就说过，某天某日霍尔木兹海峡，伊朗一旦出现问题，我当时就说伊朗的协议是扯蛋的事，伊美协议不会进行下去。某一天共产党和伊朗和某些人就会合作，把那个油船就给炸了，大家知道一个油船是多少吨呢，想想数量多少吨，最窄的地方大家看一下霍尔木兹海峡，阿联酋与伊朗接轨的地方，其中有两三个小岛，有多么的浅，有多么窄，一两个船就挡住了，你想清理掉是6个月到8个月，6到8个月能源停止供给到60%到80%，全世界的资源会什么样子？整个世界经济格局是什么样了？共产党最信奉的一条就是：你家的灾难就是我的机会。
浑水才能摸鱼！浑水才能摸鱼呀！所以说，战友们，共产党所有喜马拉雅计划里最核心的，当它遇到问题的时候，就在你家制造灾难，变成它的机会。在最糟糕，最狠地时候，就是要把这种灾难变成浑水，它才能摸鱼。所以共产党有多么的感激美国911啊！共产党有多么的感激伊拉克战争啊！王毅这回来了，你不要让我尝试打开中东的潘多拉盒子……你说王毅作为一个中共的外交部长，他是那一会儿蒙出来的吗？他是半年前才想出来的吗？他是一年前才想出来的吗？他怎么会就轻易定义伊朗这个地方就是潘多拉盒子呢——而且他有能力来控制这潘多拉盒子呢？当王毅把这话讲出来的时候，美国的战略家都是傻子吗？以色列的战略家都是傻子吗？
全人类上最大的六个权力支柱，六个支柱——不是4 pillars，是6 pillars，美国的第一权力：高科技、美国的美元、美国的强大军队、美国的好莱坞；以色列最牛的，整个在全人类最大的影响力，就是反战争能力——也就是我们今天所说的，一次性打击能力——以色列是绝对有核武器的。第二个，以色列，大家都不能确认的，在全人类上，经济的控制能力。谁打开潘多拉盒子？谁打开谁的潘多拉盒子啊？王毅同志，无知到了极点。大家千万别迷信什么外交部长、还有什么总统……多牛叉。埃及的穆尔西在庭上直接就倒了，就没啦！那伊拉克、利比亚的发言人是全世界最火的，现在在哪儿呢？别以为他在那个位置……我们中国老百姓太多的对共产党的、对政府官员的崇拜，以为当了官儿的就有水平；当了官儿的就有道德；当了官儿的命就比人家大……恰恰相反！
你看看王毅的无知；你看看中共这一切行为……战友们，香港股市的变化。亲爱的战友们，我一再说：你不可能说，我要打你的时候，人家就在地上让你打，直到把你打烂打死为止，人家得挣扎，人家得挣扎得多着呢！上上下下——所以那天我直播的时候我看这股票——我看涨我不看跌，就是6月16号我都看涨不看跌。共产党如果在股市上，恒生上、上海A股指数上输掉了，共产党就结束啦。接下来就是人民币，接下来就是港币，彻底完蛋！而且这个升和下，大家要记住，最赚钱的都是盗国贼。因为决定放水，决定收水，决定高，决定低……全人类这个股市上，只有共产党是百分之百现在可以控制的——知情者就那几个家族。随便涨，江志成赚一百个亿，朱云来赚几百亿也又可能，王岐山家百分之百赚钱——中南坑那几个都赚钱——跌也赚钱。
所以说战友们，你们千万别投机，你要想赌这个事儿，跟着共产党玩儿高低，赌股市，你会死得很惨。只有一样是赢的：赌共产党完蛋，你肯定赢！但你要赌短期你肯定输。啥叫潘多拉盒子呀？有那个视频放一下，看看挥手的，北朝鲜的——那才是大事儿！G20去签合同，再告诉战友们，再说一遍：签了慢点儿死，不签早死。没有任何选择。
亲爱的战友们，当你们看到这个视频的时候，想想文化大革命，想想文化大革命，想想当年二战前的日本，想想当年的伊拉克。我去过多次伊拉克，当你们去伊拉克的时候，你们会感受当年的伊拉克。还有利比亚，包括当年的南斯拉夫。你能想象当年那个时代，请问大家一个最简单的问题，这镜头里面出现的，谁是真心地高兴的？你能找出一个在这儿高兴的吗？谁是真心的高兴？谁又是真心的安全？谁又是真愿意看到这场面？谁不骂啊，你咋有这么漂亮的媳妇？我咋没有？我估计男的都这么说，哈哈。甚至有更多淫秽的想法，都是有可能的，都是有可能的，我相信，因为我问过。
当年在柬埔寨，带着他老婆上去的时候，我问那些老领导，我说到底你们什么看法？他说咱啥时候看过外国来的元首那白色的皮肤，穿着那小短裙子。大家都在想，跟这人睡觉啥感觉啊？都往这想知道吧。所以说，老百姓们恨的是你把我绑架了，你有漂亮的媳妇，你有美食，你吃得比我胖，吃得比我饱。北朝鲜今天在场的人，我告诉你们，连个绿豆面都混不上。你们没有去过朝鲜，就在这个机场跑道的尽头，全部都是农田。机场是朝正北的，下了飞机严格意义上是朝正北的。从这个往东去，直着东去，跑道的尽头就是农田。那些老百姓的房子都是趴着的农坯房。他们真的是惨到了石器时代，他们过年才能喝绿豆面。老百姓都吃不饱，瘦的嘎嘎的。
现在你看到的那些摩托车，还有现在这些车，都是共产党送去的。听说这次访问，几千人提前到达北朝鲜平壤。你想想这些人是什么感受？这些人的内心是什么样的感受？这个国家是什么概念？但是你想想，美国会因为这个害怕吗？欧洲会害怕吗？那伊朗，你说伊朗现在是啥样？把伊朗那国家变成潘多拉盒子。伊朗的领导人出来的时候，我问过伊朗人，你们是什么感受？他们说他啥时候死啊，都这么想。我问过伊朗的，都是说他啥时候死。为什么？这个世界上，是以人民为主的，是以老百姓为主的，绝对不是以哪几个人为主的。这就是为什么说，王毅的潘多拉盒子之说，和今天北朝鲜的核武器，和即将，我说的是即将，一定会是伊朗说我有核武器，我有打远程的，一万三千公里的导弹了。一定会的。然后，霍尔木兹海峡发生冲突，发生战争了。浑水造成了，有人要摸鱼了。我可以告诉大家的是，最后的结果，绝不会像911一样，让共产党浑水摸鱼。
今天的共产党，已经成为了全人类认为的威胁。那个时候的共产党，或者说那个时候的中国，全人类都忽视了你，或者当你不存在，没认为你是威胁。现在完全不同了，你想再浑水摸鱼，你这个黑手！王毅不是说：西方的黑手不要染指香港的事情嘛。你这个王八蛋，说话太混账了啊。谁染指你家事情？谁是黑手啊？谁染指你家？香港是国际城市！要不然你干嘛签「50年不变」啊？什么叫内政事务啊？只要是侵犯人权的，只要是对人类带来威胁的，根本不存在内政和外政！人权大于主权！第二条，国际协议，国际承诺，不存在人权和主权，只存在承诺。第三个，你的返逃法，已经是威胁到全人类。这种荒诞，这种无理，这种流氓的语言，你竟然敢拿出外交部来说，你还要在台湾实行一国两制。你在新疆的200万集中营，那是全人类的公敌。你在西藏进行的绑架和暗杀，那是全世界的公敌。你对台湾即将实施的，所谓的一国两制，就是明天的香港版本。那就是全人类的公敌，全台湾的公敌。你在香港实施的返逃法，完全违背了你的承诺，你的合约，和国际的利益。现在你还要把这事弄到全世界去，全世界返逃犯法的制造者就是孟宏伟，已经被你抓了。
然后，伊朗底下搞核武器，你想把以色列，你想把中东时局搞乱，你好浑水摸鱼。我告诉战友们，我们唯一知道战友和我们站在一起的是，我们有共同的敌人，这才是伟大的战友。不是和我们共同敌人的战友，绝对不是最好的战友。现在共产党把全世界最伟大的权力，最厉害的权力，最有实力的权力，和我们团结在一起，和我们一起有共同的敌人——共产党！这中央电视台的视频，这在全世界播出，你想想川普总统怎么看的？咦哟，这个好啊，王岐山这手摸着，咋地，我来了，我就不愿意看。总设计师是王岐山！千万别小看了王岐山！王岐山这能量大了。刚刚去黑龙江，见俄罗斯，有人告诉我。王岐山又在黑龙江放狠话了，说做好准备，打仗是肯定会发生的，只是大仗和小仗。不打仗，共产党能在中国继续？
所以说战友们，王岐山的说了，不打仗共产党能在中国执政下去吗？这是真实的王岐山的逻辑。所以说，听他讲话的某位公检法的朋友说，哎呀，文贵啊，真让你给说对了，王岐山这就明说了：没问题，不打仗？不打仗共产党能执政下去吗？有你们饭吃吗？说没有网络控制，没有网络控制，共产党还能在这生存吗？中国还有未来吗？跟美国人有什么可干的？老百姓都把我们给吃了！你们要感谢党，党现在正在不惜一切代价，维护着这个政权，就是维护你们的政权，否则被杀的是你们。过去叫推翻地主，有了共产党，下一个要推翻的就是你们。听到老百姓口号了吗？推翻共产党！王岐山真说了实话，这哥们可爱说实话了。过去，咱喊的是推翻地主。现在老百姓喊的是推翻共产党，你想啥呢？共产党被推翻了，你们的老婆、孩子被杀，被强奸，被玩，懂吗？维护共产党是你们唯一选择的。战争，没战争共产党能在这会执政下去吗？没麻烦能执政下去吗？
所以说，这就是王岐山的概念。对内，得有动荡，中国老百姓不能过好日子。就像王岐山说的，吃草，他才能过好。最好是老百姓越穷，越弱越好，这是百分之百商鞅的想法。这就是真正的共产党的执政逻辑。另外一个，在国际上，说现在反对共产党。没人反对共产党，共产党能在中国执政吗？这就是共产党的逻辑。所以，王岐山在黑龙江讲的话，不假。见俄罗斯代表的时候，说俄罗斯这些年要感谢美国啊，没有美国对俄罗斯的打压和封锁，普京总统和俄罗斯不可能有今天。我们也得感谢美国，美国的打压，我们要充分的利用。由于有美国对我们的打压和对俄罗斯的打压，才能让我们中俄一家这么亲嘛。这哥们说的也是实话，但是这种流氓逻辑有多可怕啊。
亲爱的战友们，这就是真正的现在共产党的本质。所以这回北朝鲜、王毅讲话、潘多拉盒子、孟宏伟被审，恒生股市，上海股市的变化，人民币、港币的巨幅涨跌，和接下来在香港??????，听说了，王岐山说了，要让香港折腾地精疲力尽为止，这是王岐山的战略。你真别小看了王岐山的战略，我真认为在香港他真有可能成功。
王岐山这四个字说出了王岐山这个鬼和妖之术。 你看王岐山的前翻译夏业良在叫他律师问我话的时候问的问题，郭文贵你纳税了吗？ 有没有向美国交税啊？你的钱是哪来的？ 用什么作担保的？都是王岐山让夏业良问的。我当场就跟他律师说你是在替王岐山替共产党问话。 最后是夏业良让他的律师继续这么做的时候他律师不干了，找法官辞职，老子不当了。这个律师本身就不愿意干，主律师是叶宁，结果法官把叶宁给fire掉了，指定他当这个律师。昨天人家去了说我不干了，说我不能代他干这种事情，提出无理要求。最后法官说不行你还得继续当。
这点小事你可以看出来，我文贵对王岐山的了解和判断。这绝对是王岐山干的。王岐山的妖术和鬼术咱们正常人你们是想象不到的。这就是让香港折腾地精疲力尽，这是他真正的精髓。他认为香港的老板和香港的股市，你跌吧你跌吧，跌到最后香港人反香港人，香港人来反这些上街的学生。王岐山说的不是没道理的。因为香港的富豪香港的宗教界已经出来说话了，别在折腾了接受道歉吧。这就是共产党阴和坏的地方。这就是让伊朗整核武器。美国一看他为啥和金正恩坐在一起了。 听说中共最近无限次地告诉伊朗，你要快要狠地按照我们计划实施。亮出你的核武器，我已经给你了，亮吧！现在就像打架一样，我给旁边的Joe 庄先生，他上街打仗去，没武器，我给他一把枪。他拿枪上街不合法呀。我说你赶快亮，快掏枪，快掏枪。一掏枪，浜一枪，全大街都趴下了。这就是王毅所说的潘多拉盒子。
这有多坏啊？ 借刀杀人！借伊朗威胁美国。让香港的富豪，让香港的有钱人，香港的股市，来灭掉上街抗议的学生。这是王岐山这话。 王岐山你听到了，你有没有说这话？ 你干啥我都知道。 你跟夏业良小翻译搞这些事，咱走着瞧会带来什么结果？我再告诉战友们，接下来你们会看到在美国的欺民贼会遭到什么样的结果。记住我说的每句话和承诺。他们尽情地表演我们才有机会。因为一定要记住，他们是坏蛋，他们是对人类有威胁的。让他把威胁和坏充分地展示，我们才有机会。 这就是我说他讲的潘多拉盒子跟文贵的潘多拉盒子是有关系的。当我把潘多拉盒子亮出来的时候，和他讲的潘多拉盒子放在一起的时候，全世界都会齐声吶喊灭掉共产党。
再也没有机会让你王岐山说让香港人折腾的精疲力尽，用香港的富豪灭香港的学潮和反抗热潮。 让香港人民精疲力尽之后，香港的股市灭掉香港人民追求正义的意志，那是不可能滴！因为有郭文贵在，有我们爆料革命在，还有今天最伟大的力量— 社交媒体在。不管北朝鲜今天你玩儿啥，不管G20 你玩儿啥，不管伊朗将发生什么事情，大家拭目以待，任何行动，都是对我们有利的，上天在我们这一边，上天在帮我们。
一切都是刚刚开始！
我要马上去开会了。亲爱的战友们，为十四亿同胞和香港同胞祈福??
阿弥陀佛！
战友们千万别投机，千万别投机！只有一个目标你可以赌的，共产党灭亡，其他都别赌，其他都别赌。 亲爱的战友们，上天站在我们这一边，咱想不赢都不行！行了，庄先生，把法治基金的视频你推出来吧，好不好？ 我们现在有很多法治基金的战友们你们留言我都看了，我只录一小部分展示给大家。万分感谢！还是那句话，不会有一分钱花在和你的目标没有关系的事情上，不会有一分钱花在个人消费上。但是法治社会、法治基金已经开始使用钱了。第一笔钱是因为当时Joe 庄发起的，但他现在不用了，他拿工资了。就是个人小额贷款支持战友们爆料。第二个是，这是法治基金的，法治社会的第一笔钱支付调查王健先生的律师费用。还有一个法治基金支持的是，董事会通过的，支持VOA龚小夏女士，东方先生和李肃先生追诉和起诉美国之音的律师费用50%。从现在开始，以前的付的我们不管，以后付的50%。这是两个基金的第一笔钱的支付和第一次行动。请大家审阅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/677/</link>
      <pubDate>Tue, 21 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/677/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今年5月21号，你应该。认识了吧哎呀，啊，今天的纽约，阳光明媚啊呀。哎哟，我的妈呀，昨天前天晚上凌晨4点啊，是今年照的。
凌晨4点去睡觉啊，但是很兴奋，很兴奋啊，这个大家这两天好像看啊，又平静了是吧？步行街啊，现在听说啊，中南坑阿派出了几几个队伍啊，在美国有说啊。说这个咋不打不打不打啊，只要台湾的问题啊，咱能说好，香港的问题你别掺和，咱们。这个日本啊，720, 咱们就有个说法这事儿，咱就过去了，给我个台阶下个啊。
这是一方第二方案内部啊，内部现在斗的很厉害啊，互相推卸责任都是你丫的给我们瞎说。建议啊，你的情报啊，说这个窗户一定和谐，然后他们要打伊朗啊，然后呢，咱们这块有机会谁知道他来这个压抑着。我有一招啊，这么快啊，然后呢，这个美方有人释出善意啊，我们可以技术性的把华为往后给你推一推啊。然后我们可以说给你点时间啊，在g20之前我们去解决解决中的是，但是啊，伊朗是你别吵，北朝鲜是你必须跟我合作。
啊，然后就睡啊，我不加可以，必须无条件一个字不差，按我们谈的签了。啊，然后要求结构性的改革的一条一样也不能改，我给大家说了。非常简单，这几天我跟他们说啊，共产党牛就牛在89之后碰到。我在南斯拉夫时间大使馆，你把他给救了，煽起的民族主义，从完全亲美到煽起民族主义恨美国，啊。
还这个，刚刚才缓过来神儿了，邦基，你这边发生了个911，这911把他给救了。911玩，你们还不拉倒，啊，你们还上了伊拉克战争，伊拉克战争又接着，突尼斯事件利比亚时间。更把她救了，更夸张的事情你还给我签了个2001啊，2001年WTO。这WTO也就算了，你刚就给他一个奥林匹克运动会，他不当帝国他当啥呀膨胀了。
这暴发户款穿上西装也不行，你再给她脖子挂几个金链子，手里再放几块金砖，你再给它配上几个美女。你说在想啥呀？她就拿鸡蛋砸你了，他就拿着美女来给你来金华啦。啊，他穿着西装，脚底下放了一堆的枪炮，想干啥就射你了呗，所以说这一次中共1。又是如常一样，寄希望于伊朗战争，给他带来所谓的叫田鸡。
天上给他的机会，啊，中东之乱，甚至或四目海峡就那100多米宽的地方有人。单位，某个游轮给他砸了，给他找个窟窿下去，怎么也得一年两年处理好，那油价直接干100多200都可能。啊，那是什么概念？那就是中国又喘大气了啊，他哥周围其他几个国家也搞从非洲重额。俄罗斯从东欧搞油改气啊，一下子就就让美国又下了20年，就反恐去了啊，搞不回来了。
他多想干这事儿啊，大家要记得一两年前我曾经发过推，我说如果霍斯姆海峡有事儿。把那个游轮给砸了，堵住后怎么还想世界大乱啊，在那个书里也可以这么。我说37开30三中部73美国，现在不是了，现在由于安哥拉的石油，由于俄罗斯。这是由于动物的石油和气啊，现在可以这么说，那对美国伤害不是一般大，不要看美国初七出游，因为国际。
金融还是美国，以美元为基础单位的，啊，不要看错了这个问题，如果伊朗要开打，那这个世界有意思，这就是。我过去半年一年一直说的，美国的战略非常清楚，委内瑞拉古巴把伊朗北朝鲜。他必须给你解决掉，必须给你解决掉，只是拿钱拿后，啊，当然核心，就是共产党，就是中国啊现在。谁前谁后，现在老公想躲在后面，我是最后一个，我不当前面那个不当第2个当第3个啊，所以现在又来又输了。
又不是人家搬起石头砸他的脚，现在是我愿意哥们，我愿意搬起石头砸我自己脚砸三次你看看，人家说怎么啊。啊撒啊，是吗？然后呢，现在又拿台湾香港出来说事，我可以告诉大家的事情，你可以看看他们开始骂了半年以后，他们。愚蠢的培养了一个美国的极右团体，在美国这个资本主义社会没有钱啥都别提，什么叫资本主义啊？你再说我没钱没主意，没钱你啥都不成，什么右翼左翼都是扯淡的事儿，啊，中产主义什么叫社会主义？有权力有关系主义没关系。
他没权，啥都没有，那么现在在美国他培养了一个又一又一过去是不能发财的全赔钱，现在。啊，这个都整出一班农先生了，他这一骂不要紧，0~50万50万倍，不但要把当下当前危机委员会。当天会议委员会，我相信接下来一大堆的行动会震惊他们，因为有人给钱，据我所知有人现在要给几亿几千万的。也要考虑给当前危机委员会，那可真热闹，日本的右翼他是真正的邪，啊，他有犯罪。
他有二战，日本人也不待见他，美国的右翼啊，那可就不是那么回事了，美国的右翼和民族主义这俩词儿不等同。不等同，而且美国又一再过去当前危机苏联的时候，人家有战绩彪悍的辉煌的历史。现在你老公说给人家玩啥啊，你你想把当前微卷会打成纳粹，那不可能他是灭纳粹的。美国的极端右翼这个词，当他一说出口的时候，就像当年法轮功离开中国，定义为啊所谓的。
啊，这个邪教一代就自营了，那赢了，对不对？曾经阿班农的领导问过我。说法轮功到底怎么回事啊？他为什么是邪教？那我问她你怎么看，他说他看过一些文件，说当时如果是说他是一个犯罪团体。不是不带轿子的话，美国可能要全部检查，啊，甚至抓起来，但是就在那个叫做邪教，就是绝对法律上不能碰。因为带有宗教信仰啊，它是在叫了啊，现在她跟美国弄了个叫极端右翼叫班农之流，这话。
那可了不得了，所有美国的现在反共的都是斑，能为领导叫邪教般，浓汁流这个词儿已经是拿不回去了。然后极端右翼这一下子就是反共就有一牛了，你看看昨天的福克斯电视台，你在看接下来的全世界报道。你看看在欧洲抢着，从零美元到50万美元啊，很多人找我现在去演讲，就是那些基金啊，什么演讲直接说50万美元。我说对不起啦，搬东西过去坐头等舱啊，或者是商务舱有而乘坐或借用我的私人飞机，现在。
他必须私人飞机了，小飞机还不坐，还得坐班吧，6000 7000啊，湾流650。站在CCTV，你太牛了啊，看看能不能把录得呀，祭祀小哥阿卡丽熙呀，是不是凤凰9天？安娜是不是全民请郭呀啊？我再给你报几个啊，还有这个庄丽红啊，你没人上作业还骂一骂也把它定为所谓。吃牛啊，我已经被你们骂我n次了，不陪你们吗？我没有那么火，没那么重要啊，厉害，实在是厉害，说着。
这事儿发生了，接下来直接勾兑，我告诉大家啊，老公我一直相信，南京黄管用。又到处送礼许诺，往后推一推，等待伊朗发生战事等待天机，难相信。南京煌这就是典型的以警治国，以黑治国，一家之国以贪治国，我现在在跟你说了实实在在。这是真正世界上最弱的懦夫，没办法就相信什么人啊，会相信。
运河运呢，指望命运的命运是在自己手里的，只有懦夫懒惰，失败者相信命运，不减肥。因为不减肥，人多了啊，我还能活得好了呢，爱我基因的问题，这个然后命是天生的，阿不相信。这就是懦夫，失败者，懒惰投机者的具体表现，在真正的这个世界上，西方世界是靠实力的。靠行动呢，这就为什么头一段时间华为说你不用华为，你有选择吗？华为是全世界最厉害的。
你有选择吗？到现在一声令下，说句难听话你连死的机会都没有，说死你都做什么？不配你们看看啊，几天前我在咱们一个whatsapp群里面发给战友说你一定要看华为。20欢迎一土耳其的耳朵耳朵，而这个教授发明5，记得这个核心技术的人。据说华为因此马上拿到1000亿美元，然后华为马上被定为国家核心。
核心国家战略企业啊，大家再看看啊，什么时候习近平主席访问英国的时候再好。后面站着的华为在干啥？你们你好好找找个视频，然后去年普京总统还原来登基当总统的整个视频。华为原模原样的镜头超人家，原因很简单，尔多安这个教授是南京黄。深度拿下，啊可悲的事情，他是土耳其的维族人，他是维族人，我一定要。
他知道你用你为主的核心技术和智慧，你帮助中共来残害你的族类，残害了人类，我一定要帮她过。一定要报的话，一定要爆他的料，这就是为什么华为到底是什么企业，你从那视频你可以看的出来。可止吐气，啊，蝴蝶结领带，学着人家俄罗斯的整个的摄像头，人家的音乐。人家的建筑，然后穿着T恤衫，白衬衫，扎着爱马仕腰带，还有查那个金利来腰带，然后还有打领带的。
然后上去讲化学的，人家还摆着手势，还这样晃着这样走的，可悲可耻，可怜可笑。一个民族，一个国家，一个企业，真正靠的是什么？真的靠的是你的智慧原创，和你真正的实力不能靠骗。不能靠假，不能靠南京话，所有的战友们，接下来这几天发生的事情你们还会惊讶。亲爱的战友们等着阿文贵，非要抱抱，他们南京黄国际技术人员工程师。
他们的手段啊，不但抱还要抱懵了，走着去啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。为14亿人民祈福。嗯。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/638/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/638/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月22号，你们健身了么？
亲爱的战友们你们健身了没有？最近这个健身啊，战友们千万千万别落下，别落下，别把健身给忘了，别把健身给忘了。
战友们，本来今天没有直播。但是，有战友要求，希望今天直播直播。谈谈伊朗的问题，伊朗的问题。我说中啊！那就谈谈伊朗的问题吧，伊朗石油制裁的问题。
我给大家分享个小故事。我每天健身的时候，我做那个平板撑。这个Snow在后面的跑步机上，我（把它）放在那，在这个跑步机上趴着。我有时候呢，做25分钟的时候，中间也许单撑，然后把手举起来（左手）这样，把手举起来（右手）这样。然后，我一举起来，它也把它的手举起来，我举另一个手，它也举另一个。然后我有时候把腿翘起来，可
以翘翘腿，Snow也把腿翘起来啊。这个Snow太可爱了，我一翘腿它也翘腿，我一翘腿它也翘腿。所以说，这叫什么，日久生情！啊…日久生情！就是时间长了，什么都有感情。哈哈！这个狗，时间长了就跟着学。我举手它也举手，我翘腿它也翘腿，把我给笑晕啦！
今天早晨醒来，没有时间看任何私信，没有看任何私信。但是呢，我们那个群里面……有一个WhatsApp群。盗国贼和欺民贼叫我们是“常委群”，爆料革命常委群。所以我看到里面，诶，郭先生你要直播直播。
我现在简单给大家说一下啊，伊朗的……停止了过去对购买伊朗石油的制裁。然后，给了180天的宽限期。这180天已经到了，那么我在这里边想说啥呀……特别是路德，路德每天被人家发黄色视频，都给他发晕了。还有我们的政事小哥，把“痘痘”给骗走了，藏在深山不出来。
还有想发财的战友们，我在这之前我不敢说，我今天可以告诉你们，大家都失去了最重要的赚钱的机会。这可不是投机啊，这是投资。也就是说，在六个多月以前，我曾经暗示过大家——大家高度关注伊朗！委内瑞拉、伊朗。我说这里有大机会，每个人都有机会，眼前就有机会。大家看看我（当时）的视频去。
我在一个国内的，“郭媒体”的一个群里面，我说过一段儿话，那个群里面的人太多了。我说如果你们想赚钱的话，好好研究研究美国刚刚公布的对伊朗石油的制裁。然后呢，当时我还说过，“隔山打牛”、“隔空取钱”。“隔空取钱”好几招呢，（用手比划）这五个手指头、五个手指头，这个大家要看到噢。
我当时就果断地下决心，我给我三个基金的战友打电话，噢……也叫战友。特别是有一个，在伦敦的一个基金。我说如果你相信我的话，我现在和你对赌，敢不敢？怎么对赌？我说现在所有的，不要买期货了，期货太长了。我说现在就马上开始，买所有的石油股票，买“现货石油”，两样，我和你一对十的对赌！
最后，他们研究完以后，不搞一对十，说一对五吧，一对五。就这，吧唧！咔咔就下单了。战友们，记住我今天说的话、视频。过一段儿时间，我相信，你们会看到，这些钱从
哪冒出来！大家你们会看到，你们会多震撼！跟着郭叔，你别老想着爆料噢，这爆料也要想着美好的生活嘛！是不是？这老爆料也不行啊！
这也不是当“董存瑞”，共产党宣传的——“董存瑞炸碉堡”去，咱可不要哦！我可不要。我们要一直追求美好的生活啊，美好的生活——江泽民先生说的，那才是我们的目标啊！
前天下午，他们说: 郭先生，现在的消息准不准？紧张地……真是要了命了啊。现在，他们疯了啊——赚大钱啦！当然，我也赚钱啦！我赚钱也不属于我的，属于基金的啊。郭文贵一毛钱没有，我喝水（的钱）都是借的。你看看这水，这水（钱）都是借的，还是“依云水”。
所以说亲爱的战友们，我不能告诉大家说去投资，我永远不会的。但是那个时候谁要是你把你的钱，你一点儿风险都不会有，零风险，因为什么？无论如何，伊朗的石油制裁这180天的锤子会下来的，下来就是轻就是重，啊，就是轻就是重。现在是百分之百给他干掉了！百分之百干掉了。你看看现在的油价是什么？我告诉你油价会涨到80都有可能，不到80平衡不了成本。
千万别忘了啊，郭文贵本人在某几个石油大国地位显赫，信用百分之百。啊，某石油大国，刚刚的，刚刚的，上周啊，有盗国贼的家人，到某大国去，说到我。结果人家这位，直接给他说：“咱什么都可以谈，郭文贵的事情你不要谈。他是我老板的哥们儿，称兄道弟，我们老板的手里的电话我能打，他也能打啊。原因是，他跟我们老板说的话没有一样不兑现的啊。”
所以说战友们，伊朗这个石油的制裁，我在以前说过，这是美国必然要走的战略。从以色列和美国历史以来最好的关系啊，那是真的！不像咱共产党一跟哪个国家说“历史以来最好的关系”我都想噗儿······打喷嚏了！呵呵，骗你呢！你还最好关系，啊，骗你上床呢，骗你钱呢！掏着你腰包儿，在那块儿跟你在那块儿笑着：“哎呀咱们俩关系是最好的”，天底下没有现在共产党这样最愚蠢的党，不知道咋回事儿。
然后在某石油大国，回来以后我跟他曾经啊，跟他发了顿脾气，我说：“你这到中国访了趟问，乱说什么话是不是，乱讲什么？”我说：“你根本不知道美国下一步是，美国会怎么做啊。你以为你这两边儿平衡，就凭你这小孩儿，你平衡的了啥啊？啊，你好好玩儿你的石油就行了。”
另外一个黄金，石油只要是一这样，黄金会啥样？伊朗会啥样？这还看黄金的价格。头一段时间，啊，我和一日本的一个朋友的基金，我说我和你对赌啊，1比10，呵呵呵，1比10他最后不跟我赌，咱1比2，黄金暴涨。黄金买的就要，要有战术了啊是不是？我们这个基金已经，已经分完了已经分完了，就是切割就是昨天，啊，一上去完了“啪”就切割完了。
所以说战友们啊，这个时代他是永远的不会变的起伏起伏。西方社会的资本主义社会就是靠啊，经济危机。过去是7、8年一次，现在基本上是5年一次。来一下子，呱唧下来了，把财富从新分配。啊，然后他经济再往上走，一直往上走它不爆炸了吗？像飞机一样一直往上窜它不到月球上去了嘛，到黑洞去了嘛，不可能的。上的时候就等待下的时候，下的时候就等待着上的时候。关键你能不能等着上的时候，你能不能在你快下的时候离开。世界的经济规律，特别是西方啊。
共产党的经济规律恰恰相反，共产党的经济就是等着“歘歘歘”就像飞机一样飞直接把自己“啪”爆炸了为止，作死拉倒啊。因为他是独裁政治必然结果，必然结果啊。所以说亲爱的战友们，这个事情告诉我们一个投资的和赚钱的，啊，赚钱是靠这儿（指头脑）赚的不是靠这儿（指手）。
劳动人民，劳动人民很辛苦，但是劳动人民很可怜，很可怜！你看看中央领导过去几十年来永远到农村去以后，摸摸被子，掀掀锅，问问家里，唠唠家常，然后许许诺，几十年来没变过！哇塞这简直是疯狂啊！没变过！故事一样，情节一样，啊，总书记就是变了个人儿，但是老百姓啊欣赏得不行！旁边儿有村长，有妇女主任啊，有镇长，陪着啊，有省领导陪着。都穿着布鞋，穿着立领的棉大衣。你说这个国家有什么情况，这个执政党，几十年如一日演同样的戏，还在扶贫。
啊，他也有他的规律。这就是这个国家永远都不会好，永远绝大多数的人金字塔下边的服务上面那尖上的那几个人。永远是这样，这就是中国盗国贼，可怜。那么中国的经济，在这次的伊朗被制裁中会发生什么？共产党是很聪明的，大家要看一看。过去这180天，大量买伊朗石油的，除了国有石油公司是什么人？主要是江家、王家，还有几个常委家里边。
福建炼油厂，广东炼油厂，海南炼油厂，大量的囤油。包括东北的几个新的储油库。钱是人民的钱，油库是国家的油库，里面搁着私人公司的油。这一涨价，他们赚大了。然后国内油价还要涨，存油的时候你油价也要涨，存油放了你还要涨。怎么骗你的钱，全人类上有几个国家像中国的油，几十年来只涨不跌？全世界的油往下跌50%它都不降价，老百姓啊，真可怜死了！真的是，所有的我跟这个西方的这些政治家们说，中国老百姓，又可怜又可恨，我说可恨就别说了，是真可怜！真可怜！
到现在，绝大多数的人不知道自己为什么那么穷，为什么那么累，为什么身体那么不好，为什么你孩子上学那么艰难，就没有人想这个问题。只把眼睛看到你水平线40度以下，对准你旁边的人，只会互相咬，从来没想到你背后的真正原因，可悲至极！可悲至极！所以说，战友们，咱们现在看伊朗的石油，这是从经济上说完，再从政治上说。以色列跟美国关系那么好，它下一步必须。。。委内瑞拉啊，（亲爱的战友们，比特币这事别玩儿，这真是投机，特别不好，别玩比特币），然后把伊朗的一定打趴下，一定打趴下。
大家一定要看到我前天跟班农先生直播的时候说，马六甲海峡是中国乃至日本86%甚至90%的能源的供应一条链。大家仔细看一看，只要东海和南海不管你哪里出来你都要经过马六甲海峡。马六甲海峡另外一个就是“一带”，整个是巴基斯坦到阿塞拜疆，整个到俄罗斯这一圈回来，然后是海上的“一路”。一带一路，这关键是能源，关键是能源，能源战略。这些地方，它太重要了，那么现在来看马六甲海峡，你只要是伊朗的这个油掐完，对面就剩了阿联酋，还有沙特，还有几个小国家了，这两个国家的石油是什么概念，战友们，你去想想。
这就为什么日本，这个安倍先生本来在5月份在日本准备了多年的G20开会，必须和川普总统见，干嘛又马上紧急跑到美国来又见。能源对日本那是致命的，更重要的是也是习
近平先生访日有突变，有重大变化。还有些日本内部，对这次访日有了各种变化。日本当然要调整，一调整中方肯定不服，这里边事大了。
另外一个，台湾的选举，对日本也是非常重大的警号。东海油田现在已经成了······记住我说的话，东海的油田开发，很快将变成南海，中国南海的事件。就不知不觉中把东海的油田开发给你占了，什么共同开发？当年是日本人先违约，这一点是日本不对的，本来在那个时候，已经答应好了东海共同开发，由于日本突然把整个南部，咱们叫钓鱼岛，马上给国有化，中方就停了。停了之后日本就没办法联合开发了，或者说是有偿开发。
现在中方进去了，共产党进去，共产党进去没事，符合中国利益，但是你关键是很多家族在背后控制，老百姓以为这是我们爱国啊。你胡说八道，没有人爱你，真爱你老百姓你就没有那么穷了，就没有那么多病了，都是那些家族在背后控制的。这是非常可怕的，国与国之间的很多战略行动竟然符合家族的利益。
所以东海油田会变成南海，就有人偷着去弄油了。然后台湾吧唧，把郭台铭弄上去，郭瑜双枪，双枪打你民进党，打你赖清德，容易得很，一定把你灭了。就是掺沙子的战略，我把沙子盘做大了，反正我最后得赢一个，那么台湾东海一拿下来，台湾拿下来，东海拿下来，那就完了。所以东海将变成事实上的南海。你别看叫唤，没用，变成事实了。变成事实了。
大家还真别高兴太早，共产党那一套东西，他们就是先跟你上床再说谈恋爱，现在南海也是，先弄上床，咋地吧，已经上床了，你想再回到没上床以前难了，那代价大了，那得多少钱啊。东海也得先弄上床，先上床再说。台湾也是，糊里糊涂就把你弄上床了，还没弄清楚咋回事呢，发现郭台铭来了，你想撵都撵不回去了。
就这，你说那郭台铭，要是他那个企业，如果真有本事，真有技术，你跑美国建个厂不就完了么。原因就是老百姓的钱么，老百姓的命不值钱么，老百姓能骗么，在一个有共产党做后盾么，多简单的道理。中国老板如果你真有本事，你到美国来，你都住Sherry-Netherland，你都在曼哈顿很牛叉，你在这儿能赚了钱。像我的基金，我能给这几个基金，这星期大家都兴奋的不行了。说实话，我们的基金本来有另外一个投资，都拒绝了，都搞对赌去了，结果现在赚大钱了，大家现在把我，哎呀厉害厉害厉害。
所以你到这里来能赚钱么？你赚不了钱，因为你没有共产党支持，你没有那黑社会了，你没有那廉价的老百姓和年轻的孩子了。郭台铭的成功，那是中国多少人，几代人的孩子的青春和健康和生命换来的，老天会看着的。太不公平了，你们有没有去过郭台铭的工厂，我去过，你们要看过那个工厂，那是监狱，纯粹的监狱，那是和共产党勾结的。像美国拍那个电影，地下的人尸间，很可怕。
那么伊朗石油，咱再说伊朗石油，大家会看到，接下来会怎么着，接下来大家会看到非常核心的变化，北朝鲜。北朝鲜很清楚的，到俄罗斯去，我得要石油，我就是要石油，是要技术。你放心，参与会谈的一定要有两个人，一个是管能源的部长，老大，普京的哥们，第二个是美国管武器的，一定有一个管武器的。就这两个，要油，要武器。到中国去，是要油，要钱，要粮食，还要什么都要，看到啥都要，内裤老子也拿走。党内我听说，恨的咬牙根子，这么大个国家被这么个小屁孩弄成这么惨。
俄罗斯，北朝鲜，北朝鲜这回麻烦大了，北朝鲜麻烦大了。因为真正的目的，治的就是你伊朗的整个的真正的独裁政治。独裁政治的支持者，主要的经济来源就是CCP。很多中国老百姓说，咱买油便宜么，咋不好？我请中国所有的老百姓，体制内的每一个人问一问，你买的油便宜过么？你买伊朗的油，和买阿联酋的油，买沙特的油，买安哥拉的油，什么时候让你便宜过？你买你心中的美帝国主义的油，也不会贵，也会便宜吗？也不会便宜。
跟你啥关系啊？买伊朗的油，价钱的价差都被盗国贼拿走了。一个昆仑银行的账上，过去是一千六百亿，现在据说是两千八百多亿美元现金，两千八百亿，这钱有啥用啊？姚庆想咋用咋用，几个盗国贼家族想咋用咋用。大家你问问，为什么昆仑银行不让你老百姓存钱，只给伊朗存钱？因为伊朗的钱不能拿美元也不能拿欧元，直接就是拿人民币结算，然后CCP在海外给他美金，或给他瑞元，法郎，英镑，日元，港币。
接下来是什么概念，接下来你记住，他们这些事，美国就开始了，你只要弄油，我就制裁你。从运输制裁，贸易制裁，到实质上，金融制裁。就像在8个月前我说的，美国的养老基金，退休保险基金，绝对不会再往你中共的这些公司随便投资，最后一定给你停一样，这就是现在的局势。
这个伊朗的制裁意味着，对中共的金融制裁，和对中共的小哥们的金融制裁，是绝对性的开始，而且永远不可能停。因为美国的东西开始的时候难，停下来比登天还难。多大的事！大家再看看，现在在整个中国在准备一件事，北京城，要和非洲搞一带一路的会晤。几年前说过，2019年我还要开。那时候我跟一些欧美的朋友站一起聊天，他说2019年开不成。我说你错了，你低估了共产党，一定会开成，而且一定会同时阅兵。海上阅兵，青岛！
但是我和一个中共来的朋友谈到这事，他说这事动静还会很大。和那年一样，几百个飞机，几百个军舰。我说我告诉你，你错了。你可以看一看，青岛去的不会过百，我说能过5个数都不错了，5个手指头。不可能再去了，而且这回非常丢人。结果怎么样？现在，听说现在连国名都不敢报了，中央台也不敢说话了，也不敢讲了也不吹了。不像北朝鲜似得，我们伟大的什么什么，没了，没了。瞎话说完了，没话说了。
中国老百姓查查青岛港口上有几个军舰，那不叫军舰，那叫没落的二手军艇，能打仗吗？洗澡都难洗，我估计。飞机有几个去的？没去。美国的航空母舰“蓝岭”号就在香港，不去，告诉你我不去不去。我在华盛顿的时候跟他们见面，我说你们这回去不去，我们肯定不去。哦，我说你们这回学聪明了，去啊，你们再去啊。不去！丢人吗？丢人！
这回开会，听说所有宣传口大肆的定调，四条原则。都定好了这四条原则，按照这个宣传：
第一条，人类有史以来最大的国际合作组织，中非论坛，一带一路。大家看看现在有几个去的。世界上200多个国家，有几个去的。大家看看。连那苏丹都不去了，而且派去的人，大家数一数，看看他的人头都啥身份。都是一些在本国没饭吃和蹲过监狱的，像什么菲律宾的阿罗约啊，是不是，像那些人。
而且，别说是喝酒了，连水都喝不起，连我这依云水都喝不起的人，跑那去了。混个好吃，混个好喝，混个好酒店，晚上还能泡妞。
带着一帮当地的企业家，忽悠忽悠，还都是个体户，都不是企业家，都像我这样的个体户去忽悠忽悠。所以说你看，这回这会，全世界最大的组织。
我这个星期六要直播，我邀请了一个战友来，跟我一起直播。我现在不说，神秘。我就跟他谈，全世界被共产党称为最大的国际组织的会议在北京开，意味着什么？是什么样的会？这个太有意思了。跟伊朗制裁，关系紧密。伊朗制裁，就是掐断你这些人，向独裁国家输送资金的第一条路。第二条，打乱你的马六甲，整个控制东亚，走向中东，控制北非，控制非洲，把12亿的非洲市场彻底拿下，然后达到征服世界，然后是人民币国际化，然后洗钱，产能扩张到海外。然后盗国贼在海外建立一个最大的自己的经济帝国，就给你拿下。它的意义是在这呢。
严格讲，美国和欧洲就是看明白了，把你伸向能源的那个黑手剁下来；把你伸向世界货币的那个假手抓住；把你盗国贼在西方能洗钱的最大的工具，就是人民币国际化，建的这些海外的金钱的池子彻底给你打乱。拿下伊朗下一个拿什么？非洲安哥拉！沙特必须得回来，那肯定回来，中东彻底回来，那你还有什么油啊？就剩下北边俄罗斯油了！
大家很清楚，俄罗斯油尤其对中共早晚一天是致命的。他买多少油，有多少气就有多少炸弹，又质量不好，还又死贵！还难打交道，而且是提前付款。啥感觉？啥感觉啊！其他那些国家，什么阿塞拜疆的……那气……，那不算啥！老百姓，别说你烧不烧气，根本中共不在乎，在乎的是你能烧气，他家能赚钱。至于你能吃草，你不吃肉才好呢！你能吃草就行。
真的老百姓能烧气吗？你问问王岐山说过啥话，在大会上，大家查查，王岐山专门在一次大会上，在2016到2018之间，我忘了是哪年啦，专门说的老百姓烧气，他原话说过的：“中国老百姓都烧气了，这个国家要出事”。那柴火谁烧啊？中国老百姓都能烧气吗？还是城市少数人烧气。烧气是为了整个城市的干净，老百姓还要保住烧柴火。老百姓还要扮演着地球清洁工的作用：就是你自己拉的你自己烧，你自己拉的你自己吃，你自己家柴火，你自己烧了！
给老百姓烧气，那王岐山说，那不开玩笑吗？那山西窑洞能让他烧气吗？对不对啊！那四川山里能让他烧气吗？那不到处着火了吗？那你不让他烧气，老百姓他愿意你了吗？他们就是有一个334的比例：就是40%的人能烧上气，这就是最高目标了，30%的老百姓你要当清洁工去吃草吃屎，就是烧屎烧草，这怎么可能？所以气有没有，他不在乎！油他在乎，老子用油赚你钱，卖给你气也得加上几倍的钱，问题在这了！
所以现在伊朗石油，掐断了盗国贼一个重大的财源。这把王岐山整得不轻，把江家整得不轻，还有那几个石油大佬就整得更不清啊。我就不再说了，再说就细了，太细了！慢慢你们会知道的。这个油，老百姓从来不去好好考虑油，油是一个国家统治政权的最重要的武器。过去什么叫政权？拿住你的枪，拿住你的钱袋子，这就叫政权。
那么现在共产党不行了，得干4件事：得管住网路；拿住枪；拿住钱；还要管住油。
这4条，那就说了算，所以说这个油啊，这玩意很厉害！着火也很重要，这火把这油给烧了，把他就惨了！
所以说战友们，伊朗石油制裁，锤子落下这一刻，世界的战略格局要重大改变。严格意义上讲，已经正式的打响了美国向独裁政权严重地、圣神地、负责地第一枪！就像那天我跟班农先生讲的，世界的独裁机制要征服世界要在2049，就是共产党建国100年，要彻底达到一个共产党带领的独裁，要统一世界。美国现在说：“不中！老子要在你2021，你共产党100年和你 2049控制统治中国，霸占中国100年的时候，我得把你收拾了”，实际上不要这么长的时间。
伊朗这事争的是马六甲；争的是亚洲的权力；争的是80%到90%的亚洲战略能源。那么台湾就更不要说了，什么香港、台湾、东南亚国家那都在这范围之内的嘛，所以说一带一路能否带成？能否入成？就看这一锤子了！你想想，其他国家就甭提了！
所以战略意义、政治意义、军事意义、经济意义，这是一个美国输不起的。他只要宣布了，他没找理由给退下了。我担心他给退下去，除了赔钱，咱们这个喜马拉雅目标就要遭受重大打击。现在好，现在好！现在是，个人理想双丰收，这是我喜欢的！所以我给战友们说，别老傻乎乎的成天喊口号，个人事业双丰收！这才行。咱就这样啦！亲爱的战友们，我得赶快洗澡开会去。
一切都是刚刚开始，为14亿中国人民祈福..
阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/637/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
睡觉在说好啊，等一会儿啊，再就是20分钟以后，我们一会儿在过媒体师傅，你战友要求谈谈这个。伊朗石油制裁意味着什么？4月22号报平安直播，一会讲一会讲。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月17日参加路德访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/447/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/447/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我简单谈一下我的观点，我觉得最重要的是，大家要看一下，就是法国大革命。
昨天下午的时候班农先生去了中东，从中东飞 机回来之后就直接来到了我的办公室，我们谈论了法国大革命，其他的话题我们可能有分歧，但是在法国大革命的问题上我们高度一致，谈到了沙特最近发生的问题，还有中东的问题，还有他刚刚接触到了一些中共的官员，还有一些刚刚从中国回来的欧洲官员，和他谈论了有关中国的问题，包括他们特别的关心，最近马化腾，腾讯，中国富豪，马云事件，肖建华事件，包括他们听说的我现在不方便讲的，中国某某某老板是怎么回事，包括我的很多好朋友，他们听到了在监狱里发生了什么情况，就这些问题上，他们认为中
国的政治形势，和经济环境和未来的走向，和整个社会的环境和当年法国大革命是一样的，而且他们认为中共正在解决着法国大革命以前所存在的问题。
他们的问题是中国会不会发生像法国大革命的事件，我给他们的回答是不会的！
我说你们理解法国大革命的角度和事实是不一样的，但是我要告诉你们结果比法国大革命来的还要快，结果还要彻底，今天我正在参加听证会，看你们群里正在讲这个（人民日报内容）我一下就来感觉了，因为昨天讨论了半天，就是从法国大革命讨论的。
昨天我给班农和几个人画了两张图，我说你看看，我们今天的形势，和法国大革命的时期有什么不同，托克维尔讲的法国旧制度与大革命，这里的核心不同是什么呢？当时法国大革命的时候，法国经过了人类地球发展的，从封建，到资本主义，到民主主义社会的，他有几个过程，那么我们中国共产党CCP没有到了这个过程，他给人民许诺了一个虚假的未来，就是乌托邦，共产主义。
就是今天资本主义的过程他还没有，直接跨到了人类千年以后，也就是乌托邦，共产主义，那么这个制度的真正的统治者，和两个制度的拥有者，完全是不同的，当时法国大革命时沿着制度，皇权，特别是当时几个元老会，他是百分之一的人，拥有法国百分之九十九的财富，而且还不纳税，那就是富贵阶层。
（法国）分了三个结成富贵阶层，宗教阶层，什么文人阶层，贵族阶层。我说我们中国呢？他是抢来的权利，没有像法国那样，按照人类文明的发展，到了那个阶段了，他必须面对社会要解决的问题——贫富悬殊。
贫富悬殊是一个真正表面上要面对的问题，但根本还是制度问题，说白了，就是人类文明已经发展到了以人为本，已走向工业文明时代，从过去小庄园，小庄主，地主，这种阶级性，整个社会的阶级制度，必须被打破，否则人类无法面对即将到来和已经到来的工业文明，工业革命，也是人类历史上最伟大的时代之一，这个时候，大家挑战的不仅仅是贫富悬殊，那个时候其实法国的经济非常好，是那个制度，百分之一的人，百分之九十九。
更重要的是，挑战你的封建制度，你的王权。来迎接人类的文明，但我们中国面对的不是这样的，我们面对的是一个强盗，根本没有所谓的人类的必经的发展，形成了自然社会环境，中国现在没有阶级。中国现在只有一个党，他哪里有什么阶级
啊？就像副总统彭斯讲的，中国人现在只有两个层次，一个就是皇帝——中央几个领导，7个也行，俩也行，剩下全是努力，根本不存在阶级。
老百姓误认为现在中国有中产阶级，还有私人企业家，你那都是胡说九道的，中国所有私人企业主的基本特征基本没有。私人企业主首先——私人财产受到保护，私人财产拥有权，中国从来没有，连土地都是党的。法国大革命时什么，法国已经把土地和国家，和个人资产，分开了，还有教会。他们资产的划分和阶级性是事实存在的，法律上本性上是存在的，那才能导致法国大革命，我说班农先生，还有几位美国财政部的朋友，你们觉得中国有这些吗？他们说没有。
我说本质上的不同，那是一个人类文明即将到来必须打破的封建制度，和阶级存在的矛盾，导致的贫富悬殊，最终利用贫富解决贫富悬殊，最终改变的是制度。今天共产党恰恰相反！他要保持共产党统治制度，那能一样吗？他们说这有道理！
他（报纸）说挑战贫富悬殊，解决贫富悬殊，是共产党盗取国家权力，统治中国七十年，第一天就说的话，从城市开始搞革命，最后城市不行了，搞农村包围城市，推翻地主，大家都可以睡地主的女儿老婆，大家都成地主，最后全中国的地都归一个党了，那么今天共产党要解决贫富悬殊，他不去解决制度问题，不解决财富的属性问题，怎么可能解决贫富悬殊，所以昨天我跟美国几位朋友还有班农先生，我说你们想想，我现在给你们举的例子比较粗鲁，大家都好记，我这个文明词听太多了，我说很简单，
一帮强盗把你家财富抢走了，结果你的其他各个姐妹拿的多了一点，现在强盗来了说对不起，这个钱我分的不公，我要重新分。但是你不要忘了，这个本质，给你分配的财富的人，就是来你家抢劫的人，而且对你家的财富具有绝对支配权，我请问强盗分配你财富的时候会公平吗？而且这个财富的属性，他会属于社会属于人民个人的吗？不是的。你和强盗谈贫富，解决分配的问题，这不荒唐吗？
中国人民被共产党的几个流氓，说来说去就是这几个流氓，说来说去，利用贫富悬殊，我为什么要说这个问题，路德先生，你要记住我的观点里面就是：
一，共产党强烈的利用了阶级矛盾，他不存在阶级，然后变成了只有一级，而没有阶级。
第二个，他不是迎接人类文明，并没有迎接信息时代，迎接工业文明，他现在是反人类文明。
第三个观点，今天共产党分配解决贫富悬殊，那是放狗屁，那是骗你呢，他从第一天就解决贫富差距，今天导致了绝对的贫富悬殊。解决贫富悬殊的真正目的是什么？他所谓的解决贫富悬殊，是为了掠夺所有的资产，把悬殊问题变成绝对控制，这是他的真心目的。
所以本质上，你不面对制度问题，不是一个公平的分配制度，和大家都绝对接受的分配的人，你想搞解决贫富悬殊来分配利益，那绝对是胡说八道，这是谎言，这是在一次的乌托邦谎言。
另外一个，我要给大家说的非常关键的问题，今天的共产党，所谓的解决贫富悬殊。他是为了解决他所面临的两个核心问题。世界的人类文明，到了以人为本，信息和科技的时代，什么都讲究真，尊重，法，自然，站在地球的角度来考虑人类，不要污染，不要环境污染，要信仰宗教自由，让人们有选择的自由。
共产党要达到的是什么？中国十四亿人民要闭上眼睛，不要面临这个伟大的信息时代，科技时代，就不能了解真相，不能站在地球角度谈问题，你必须跪在地上，仰视共产党来看问题，这是本质不同。
人家都从地球外面，发展宇宙宗教信仰去了，搞科技文明，搞卫星wifi，通信时代。就像班农几位朋友从沙特回来，说沙特就是个大公司，根本不是一个国家，所以说能做出这么荒唐的事情。
共产党是一个比较成熟的公司，也不是个国家，人家杀人最起码到法国杀人，让你自杀死，沙特使用电锯给你据了，太粗鲁了，本质都是一样的，都是拒绝人类文明，拒绝对人的尊重。
所以这两个角度你可以看，它让人跪下来，仰视，听它的，和人类整个文明，在迎接现在真正的信息时代，生物时代，通讯时代，人类现在俯视和享受着现代的文明，这两个是不同的。本质就是制度问题，和人的问题。
人民日报今天的文章简直荒唐至极，疯狂至极，你说现在什么时候了，还说个体户，私人企业影响人们的安全。他们能是你贫富悬殊的根源吗？大家想想，过去三
十年的改革开放，看看邓小平的讲话，看看任何一个中央领导人的讲话，本质是什么。
中国的私人企业主，给过去中国的三十年的改革提供了奖金百分之六十的就业率，百分之70的财富，特别是海外财富。
现在共产党说什么？私人企业主，影响了人民的贫富，简直是天下最大的骗子。任何相信这个都愚蠢至极。
街上卖老百姓的最息息相关的东西，生活超市，医疗，最好的全是私人企业，不是国营企业， 国营企业全是垄断和剥削，就像中国油价，从过去的一百一十美金，我曾经参与过大概几十个合同的签署，从一百一十美金买油，到最后四十美金买油，中国的油价一直持续上升，什么问题？因为被几个家族几个官僚和共产党的制度剥削了。老百姓的肝上，肾上都插了管，拉走你的经期血脉，这个不解决你能解决什么问题呢？
你把私人企业主60%的就业，70%的经济贡献全给剥削了，在反过来看。你们讲人民贫富悬殊的时候，跟什么地方讲的话一样？跟委内瑞拉查韦斯讲的话是一模一样，和几十年的北朝鲜讲的是一模一样，和几十年的古巴讲的是一模一样，跟几十年的越南讲的是一样。全共产党只要沾共产党的国家和民族，没有一个好下场，死无葬生之地，穷困至极，人吃人，人吃垃圾。现在你说你能把中国贫富差距结局，变成委内瑞拉的样子？变成今天非洲某些穷困落后的国家吗？
你不解决你的一党专政，独裁，不解决整个分配的制度问题和法律问题，和人民参与分配制度的问题，你来讲这些事情真实疯狂至极。大家在看法国大革命，有一个卡莱尔的英国人，简直是个流氓作家，对法国大革命是相反意见的，很多书，法国大革命的起源，托克维尔，旧制度与大革命，这些书里面，非常好的展示当年整个法国社会，和今天中国有很多相似之处，这些相似之处让我们借鉴的是什么呢？这些相似之处，都是人民的觉醒！人民的觉醒是根本的力量！人民永远不要寄托于政府能公平的分配你的财富，那是不可能的。只能寄希望于制度，这个制度是谁创造的呢？是人民创造的，经过人民的革命，斗争，甚至流血，才能争取分配相对公平的制度，那就是今天资本主义和西方的民主制度。
撒切尔夫人曾经有个演讲，亲爱的人民，你们要记住，任何政府不制造金钱，不创造财富，他们所有花的钱，不管他们用什么办法，都是由你的劳动来付出的，都是你来付出的。那么今天的共产党，它创造财富吗？制造财富吗？没有！
既然中国内部那么贫富差距，你还到非洲撒那么多钱，你到中东撒那么多钱，你到那文莱，富的已经不能再富的国家，你撒那么多钱，自己贫富悬殊没解决呢，你跑这些国家解决贫富悬殊去，这又是为什么？那么你现在要解决贫富悬殊，海航贯君刘程杰的爹都不知道，怎么解决贫富悬殊？海航是怎么发展起来的？渤海金控怎么发展起来的？微信，杰克马怎么发展起来的？你不解决当前分配的核心原因，和造成贫富悬殊的根本原因，你要解决所谓的贫富悬殊，你这不是骗人么？实际就是抢劫！再次的推翻现代地主，达到了某个家族几天，所有的野心和目的垄断百分之九十的权利和财富。它要当那百分之一，这才是根本目的。人民日报过去几十年来所有说过的话，可以说没有一件事是正确的。
这就是前天美国的一个大律师，说文贵我通过什么渠道能了解中国的真相，除了你这之外，还有爆料革命，他们现在律师事务所，整了个小组专门看这个。我说你们除了看郭文贵爆料，看我们现代的很多社交媒体挺郭战友的节目，还有一个渠道，把过去的人民日报所有的都看好。在一个中国人民日报，今天和明天哪天发生的事，相反的去看，就能研究中国真相。金融方面就看中国人民银行，所有数据相反的看就正好。它非常接受这个观点。昨天我们讨论问题的时候，接下来说法国大革命和中国还有什么本质的不同？
我在另外一张纸上给他们画了个图，结果这位财政部的朋友说，郭先生我要搜藏这个图。画的非常难看，和小乌龟一样。我画了两个圆，一个是法国大革命，一个是中国叫共产党领导下的社会主义中国梦，你看法国这个圈里面，有什么？阶级制度，工业大革命迎接文明时代，三个阶层利益集团，这里面宗教集团是非常重要的，你看一看，叫神社。
另外一个经济蓬勃发展，人能自由流通，人们也可以自由发言，但是法国的根本问题出现了。阶级和面对整个人类思想的大启蒙！
我说，这时候你看，就是整个大革命的根本，啊！然后有皇权，最后把他们人头都给干掉了。我说这个圈里是什么？我再告诉你，在中国……一党！不可以随便发
言，没有自由发言。思想根本不存在所谓的，现在的自由沟通、百家争鸣，根本不存在！中国人连这个出行、旅行都没有自由。但是，我说面对着一个点，今天，两个圈中间的是什么呢？一是信息时代，社交媒体。还有一个，面对我们中间，还有一个核心的问题。法国当时面临的不是国际社会，他面临的问题不是国际问题，是法国和欧洲的问题。哎！他说: 对、对、对！
我说中国今天面临的问题是，世界上一个最大的力量——社交媒体、信息时代，还有一个就是国际问题。我说当时法国不革命美国会死吗？当时大英帝国会完蛋么？我说不会的，大英帝国只会更强。今天我问你，中国要是不革命，共产党不完蛋，你美国会活下去么？不会活下去！你们西方绝大多数的，这个文明体制会活下去么？活不下去！
所以我说，今天中国面临的问题是，国际上的挑战，和两大东西方之间阵营的挑战，和宗教的挑战。我问他们，你信什么宗教？——天主教，那位朋友——基督教。美国多少人信教？96%。中国多少人信教？99%的人信钱！不信教。我说现在是宗教的战争、思想的战争和东西方存亡的战争。
还有，面对这个信息和社交媒体的时代，我说法国当时面对的是什么？是法国内部的问题、欧洲的问题，没有外部巨大的压力。所以，法国大革命用了两到三年才结束的。我说中国的这个大革命，绝对不会超过两年！甚至可能瞬间就崩塌了。我说为什么？中国有十四亿人民。欧洲的法国那时候，才有上千万人，怎么可能比较呢？
所以，我得出的结论是，法国大革命和中国（爆料革命）有核心的、相同的问题，就是整个的贫富悬殊。还有一个就是，极少数人统治着绝大多数财富，那么中国现在是一样的。但是，根本的问题，中国现在是制度本身的核心缺陷。还有一个，继承这个国家和统治国家的合法性问题。法国当时不存在这个问题，是一个制度的改变。
我说现在，这两个事情放在一起，再看《人民日报》这篇文章的时候，就非常滑稽了啊！第一个，你没有合法的分配权利。第二个，造成贫富悬殊的根本原因，是你共产党！第三个，你造成的贫富悬殊，正好是伤害了人民的利益。因为人民现在所有的，解决衣食住行和治疗的问题，绝大多数60%的工作，70%的经济来源，是靠自私营企业。最后一个，即使你把所有（企业）变成国有化，你根本不存在—
—领导这个国家走向创造更多财富的能力。你在干什么？你是缘木求鱼！你在一个老锅里面，在没有肉的锅里面，或者有一点肉的锅里面，想分配给未来的所有人肉吃，不可能的。只有创造财富，才能保持财富。不可能说，你靠分配财富来拥有财富。所以，这是个绝对的骗局。
真正的目的是什么？满足这些盗国之心、盗国贪财之心。还有一个，掩盖它制度的缺陷，和制度面临的巨大的挑战。再一个，把他们现在在世界上——什么一带一路哇！人民币扩张啊！人民币贸易呀！军事扩张啊！对西方的威胁和所有问题的挑战，中美贸易战争的挑战，变成人民内部的问题，靠剥削人民来解决。这就是什么？来了外面一个抢劫的，拎着大枪。他不敢惹人家，关上门，他打自己的孩子，让这孩子出去帮他打仗去。然后，所有问题都是你的错。（比如）路德指责你女儿、你儿子，都是你们的错！你们引来了那么多坏蛋，我要打你们。你们长得不够大，都是你！——就这么回事儿嘛！
所以，最终的结局是什么？人家西方这些国家，说你已经威胁到我了。你甭在家虐待你孩子了！我破门而进，解放这个屋子里面，这些被虐待的孩子们和同胞及家人们。那么，他的今天啊！这个《人民日报》登出来以后。对私营企业的挑战，这就是欺负弱的，怕硬的。你咋不去找美国人去呀？你咋不去找欧洲人去呀？这些私人企业家拿你一分钱了么？天天给你缴税！
那美国人，一罚你就是几十亿、几百亿，你有什么办法？你敢（对抗）么？这充分的暴露了共产党的本质——欺软的怕硬的，只对人民有无穷无尽的手段，对待外来压力和外来的挑战，束手无策！这就是今天，台湾、香港、澳门……你看看，所有国内的经济问题，都靠这三个地方当初的强大。现在又把这三个地方，欺负的一塌糊涂，把责任推给他们。香港人、澳门人、台湾人，在大陆是受歧视的，是受极大歧视的！那是为什么？你咋不歧视外国人呢？你咋不敢歧视美国人呢？这就暴露了共产党的本质——永远没有公平，永远没有真相！更不要再谈什么，给人民自由、民主、法治，根本不存在！
所以说，《人民日报》这篇文章，是滑天下之大稽！说明盗国贼慌了，说明共产党面临的，经济问题和内部压力、外部压力，遇到了巨大的挑战。然后现在，他们清党，啊！把军队变成家族军队。然后，解决内部经济问题的办法，就是要靠什么？就是当初我所说的——满足家族利益！实行闭关锁国，啊！残酷的手段。回到了
1927～1942年的希特勒时代！然后到了这个，1948年、1949年，整个欧洲经济、欧洲政治、世界政治，彻底的重新改写。它挡不住这个历史的巨轮，啊！它今天所有作的就是找死！啊！找死！无论它用的是什么样的花招，在面对着这个全人类都知道，来自邪共的威胁的时候。
来自他们的，整个的这种无法无天的，这种傲慢、这种无知和愚蠢的时候。和对人类的文明和法治，带来巨大挑战的时候，在人类信仰面临着巨大挑战的时候。他们做出的反击，一定把CCP让他们给灭了！无论它怎么挣扎，怎么利用这种，过去的乌托邦常用的这种宣传手段，蒙蔽人民的双眼，失去真相。对真、对恶的这种判断，这都是图穷、没有任何意义的。最终必将失败！最终这个政权一定会被解体！而人民一定会选出自己认为正确的，管理国家的制度和政党。符合中国国情，又是人民绝对说了算的、人民的权利。
最终，必须就像当年，我一直说的，任何一个国家都懂的。当一个国家权利私有化的时候，财富公有化的时候，这个国家和人民将面临巨大的灾难！今天的中国，正在向此发展。要把国家权利……已经私有化了，把军队家族化了，党化了！然后，又把整个财富，现在要公有化了。这在一年前我早就说过，这就必将走向灾难！今天，它面对的是现代科技、信息的挑战，和整个西方文明的挑战，和整个成熟的宗教信仰系统的挑战，和真与假的挑战！
所以，法国制度大革命，是我们大家要学习和看的，很好地对照他们。不管它怎么猖狂，怎么样地面对，最终都要像……最终被送上断头台，人民必将解放！整个的国家和民族，让人民找到真相，和人民共同来决定，啊！我们的财产分配权利，而不是他们来分配。谁都没有代表十四亿人民分配（财富）的权利！
这就是我说的，解决贫富悬殊，必须靠铲除制度，铲除共产党！铲除这个魔鬼集团、盗国集团。要想分配财富，先把盗国贼海外的钱，几万亿美元，和这几个家族的财富先分配了。再一个，中国的这二十几万亿的钱，和这些年中国改革开放的财富去哪了？咱得把账算明白，然后，再决定分配的问题。最后，谁来分配？谁来算账？谁来查账？由人民来说了算！这就是我所说的——必须建立民权国家！法治国家！然后，不能以黑治国、以贪治国，以贪反贪、以警治国、以假治国。才能让中国人民走向幸福的、真正的、未来的康庄大道！
所以，今天的《人民日报》啊！是个很好的一个报导。战友们现在应当马上翻译翻译，贴出来。然后，我们转发给美国、欧洲、西方的政府官员，让他们都看看——中国在想干嘛！
同时中国的私营企业家们应该马上明白，要干嘛了。 一年前我就说过，文贵离开的时候没拿走一分钱还汇回去100多亿。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
