<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>红帽子 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BA%A2%E5%B8%BD%E5%AD%90/</link>
    <description>Recent content in 红帽子 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BA%A2%E5%B8%BD%E5%AD%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月23日警示好好活着</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1070/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1070/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，现在就开始了啊。3月23号,尊敬的战友们好，今天是星期一，文贵在这和战友们乱聊。有事儿的去干事，没事儿的在这块儿听文贵胡蒙乱聊。
大家都知道啊，昨天星期天，也就是这里的星期天晚上，大陆的亚洲的星期一上午，大家看到了整个亚洲股市、金融市场；日本小阳春，新加坡往上折腾。但是本质你看得出来，整个美国的这几个大的指数，直接几分钟熔断。
大家要特别注意到黄金、白银、石油。黄金、白银、石油啊，你能想象到这是什么价格，这什么概念？
然后这个香港擀面杖子直接干到21000点，亲爱的兄弟姐妹们，这都6、7千点下来了，这得多少钱啊战友们，有多恐怖啊你想想，这真的是不可思议的；然后上海擀面杖子比划比划下来点，但是那也是很瘆人的。大势已定，无人可以避免，天塌地崩啊，天塌地崩啊。
在纽约东部、西部所有的地方，现在所有的地方都限购。每个人可以一次买两盒鸡蛋，买肉买多少。人家贴的非常清楚，说你不能你一个人都买走了，你必须是要给别人留下吃的，只要你按照每人每天买的量，我们保证你所有的吃的、所有的用的。
就是美国这个国家她太伟大了啊，就伟大到了你不得不尊敬她，发自内心的尊敬她！她能让老百姓这么听话，这么尊重纪律，没有实行强制，结果是所有的地方都按规矩来。你说这个国家了得了吗，规规矩矩。而且昨天我去长岛看到了这个地方到处放着牌子：请你随便，免费拿一个使用。有的有口罩的，有的清洗剂的，有的放着煮的肉的，还有饭盒里放的好好的，是刚刚煮熟几成的牛肉……到处都是。教堂那旁边全都是，干干净净。有的怕你不好意思，放了后面一个牌，就你拿的时候就能挡住你，保留住你绝对的尊严。还有旁边放了一个小板凳嘛，餐巾纸啥都有。就看不到半点乱的地方。就现在共产党想尽一切办法想让美国乱，说实话，真没看到美国哪儿乱，不但不乱，大家是井井有条。
我们昨天、前天、大前天给不同的医院、警察局还有一些机构，去送口罩。问人家要什么，他说你们有什么就给什么。当我们送几箱的时候，人家都说，唉，你们给我们太多了，不需要那么多，你们要给别人。他不仅控制让你少拿，他也少拿。
更夸张的事情，人家都跟你说，你不要不留名、不留姓，不像那共产党似的，扔下1万块钱扭头就跑。你大爷来的，中南坑是不要脸到了极点了。人家说希望你留下姓名，让我们记住你留的：一，我们的东西可查，有人捐过东西，我有个备案；2，我要知道你是谁干的好事。你说这是什么样的？他咋这么不同呢？就这么不同。
所以说兄弟姐妹们，就是这种感触吧，不是一般的深。然后呢，你说我这是怎么说咱中国人呢？我脑门上也没有写着我是反共者，我是第一个什么这个革命运动向西方吹起的哨、发起让美国人小心这个共产党病毒的人。你也没写着啊，但到哪儿去，人家都是表示了客气，非常客气。
昨天我们在码头，遇到一个让我很兴奋、很感动的事。一位女士，说中国人加油。我说你不怕中国人吗？她说不是中国人的错，她说这是政府的错。就这么一个普通的概念。旁边跑步的人男男女女，我有时候就问人家，我说你们恨不恨中国人，他说当然了，很不开心，但这是政府的事。我相信这些人，我随机问的人，绝对不是受过什么宣传，共产党安排的，就人家这个老百姓的素质。人家拥有这个国家，拥有这个土地，你确实觉得值，值。这个时候懂这样。
但是我们现在，亲爱的兄弟姐妹们、同胞们，不是说很多人都这样，特别有一些，来自一些所谓的社会主义国家的一些人士，大量地去拉仇恨、搞种族矛盾、恨不得天下大乱。有一些地区它就不一定是这样子。但是共产党，中南坑的人就把那个真的是痔疮上那根毛，放大成一个像五台山一样，这么大，让你看一下，多可怕、多脏啊。但有人就相信。
大家能看得见，共产党能把这个假的说成真到啥样，能把真的说到假啥样；能把李文亮医生8个吹哨人的事情让大家忽视不见。然后因为他们耽误了疫情，给全人类带来了威胁，现在要嫁祸于美国人。嫁祸美国人，嫁祸穿山甲，嫁祸蝙蝠。你说就这个病毒出来以后，有多少法儿、有多少招儿的共产党那个谎言。义正词严的撒谎，那才叫不要脸。
中央电视台就是那个义正词严的撒谎，庄严地、认真地、严肃地、一本正经地撒谎，——叫中央电视台。无耻、可悲到极点！
今天外面下大雪了啊，哗哗哗大雪特别浪漫，特别多，白白的大雪，特别漂亮。我在下雪的时候，在那个露台上，我和北京的一位朋友通电话。他说文贵，说实话，真的是看不下去了。我把那个外面的雪拍给他。他说文贵，全国到处是火灾，火灾不让报；到处是重大的非正常的事故，火炉爆炸、锅炉爆炸、电厂突然爆炸、重大车祸，他说现在也没人管，也不让报。他说你说一个国家上下，集体撒谎，集体沉默，都希望这个事出得越大越好，他说这是什么样的心态啊！啥叫末日心态啊，这就叫末日心态。他说哪有一个国家、一个民族十几亿人都希望出事、出大点，都希望这事出得越大越好，死的人越多越好，都以为不死自己。
他从广东、深圳到浙江、到北京，还去了蒙古，他说每个省都不一样。他说现在就是不让你检测，也不让你报多少人；他说不检测、不让报和你零感染，TM这是个什么关系这是？大家全傻了，说那死的人多了去了。
他到广东去，他说仅仅广东一天，哪那一天都是几万，哪一天就几万，哪一天都有几万确诊。他说现在火葬场焚化炉的事情，它对全国人民的震撼不是开玩笑的。死的人绝对没那么简单，绝对没那么简单。北京、重庆、上海别提了，他说现在共产党不让你开工，它死；让你开工，你死。它想明白了，宁可让你都死了，我也不能死。
哎呀！我发现我们这个GTV可比这个牛大了。
所以说，我们真的是有幸能跑出来待在西方国家，能在这样的环境生存，是老天给了我们一个机会，真的给了我们一个机会，让我们能生存下去。所以说战友们，我们要感恩，要感恩你所待的地方，不管你在哪个国家，你都要感恩。这是发自内心说的，不能再伤害你待的这个地方。我这几天特别有感触啊，就是如何感恩你现在待的地方，像我们待的美国，你真得感恩。
我特愿意这种感觉，跟战友们聊着天，别一本正经的在那块瞎扯，咱还是认真、严肃地……中不中？还是GTV，真正咱的GTV好，真的太牛了，太牛了。
所以说战友们，我想给大家说什么呢。昨天大家看到白宫新闻发布会，皮特·纳瓦罗专门说到，说你们谁家里边放着口罩，储备的大量洗手液、口罩，我们知道，希望你拿出来。美国国防生产法可不是开玩笑的，包括任何国家启动战备法的时候，这个战争法案的时候，任何人的东西，它都可以征用。共产党能拿、北朝鲜能、美国能拿、哪国都能，这是政府保护绝大多数人利益的，一个绝对的一个条件。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们看到了很多华人储备大量的口罩、手套还有那些洗涤液，而且美国政府内部人不说。他们感到很伤心的是，很多华人知道美国现在这个时候，大量的口罩、战备物品都给寄回到国内去了。这是让他们感到非常、非常惊讶的。你寄到国内去了，你现在本来共产党就该给人家的，你不给人家。
（调试直播效果）
亲爱的兄弟姐妹们，现在在美国还是在加拿大，不管战友咱储备什么东西，我今天给大家几个建议。
大家去商场买东西的时候，人家搁那的羊肉，还是搁那的鸡蛋，你不能一搂都给搂走。这个是让华人，让中国人形象是极为受损的。你不能到那一把咵全搂走了，你搂走了，下个人买啥呀？你是储备了，别人还吃不吃啊。对不对？别人还吃不吃呀？这不能这么干。
第二个，如果遇到有些人这么干， 你应该阻止他也不能这么干。另外一个就是家里面现在大量买口罩，买洗手液，你寄回到国内去的，战友们这真不行，你这会拉大仇恨的，你会出大问题的战友们。这不是开玩笑的，这会出大问题的，这会增加社会仇恨的。久而久之，可能伤害的就是所有在海外的人。
在这个时候更不要自己自卑，以为到哪去我是中国人，人家说啥话你都觉得种族歧视；你也不要随意的跟人发生矛盾。这个也是有大问题的，不能随便这么搞。
一旦这个发生以后，我们自己在社会上很难生存。
另外一个，你大量地往回寄口罩、手套，你寄的代价，未来可能是很大。你所在国如果你没有口罩，如果有人检举揭发了你，人家会动用一切权力来收拾你的。或者说你把大量的储备物资运回到国内去，或者你贩卖，你要想赚钱，那你真的是找死呢。那是绝对不可以的！如果你要趁机想拿这赚钱战友们，你可千万别玩，这是找死呐，千万不要！
哎呀我的天呐，这全是军队吗？刚才上来这个，是不是军队呀？大家看看现在纽约什么情况？大家看看现在纽约什么情况？（展示手机视频）大家你们看看现在啥情况？多可怕！全军队啊，看到了吗？全军队，看到了吗？全军队，全军队，全军队，太可怕了！
这聚焦真的是问题……战友们说老聚焦聚不上。哎这谁说的聚焦聚不上，弄得我心乱了，你们一说聚焦聚不上。战友们的满意度是百分之百我才高兴啊，但在我们的GTV上就很牛啊。
大家头两天我们在测试的时候，本来我们四十几个人，有战友就把GTV的GTV给发出去了。发出去以后，迅速的是百倍地上来了。结果第二天，共产党马上就把GTV列为不合法、给屏蔽掉了。但这件事情就看出了共产党它有多么的可耻，实际上有多么无能。
大家想想，如果我是共产党，我绝对不给你屏蔽掉，GTV我让你全部中国人随便上。随便上，为什么战友们？
你知道搞视频平台是什么概念吗？懂的人都知道，GTV打开让任何一个战友、任何一个人加进来，一年的成本是多少钱？如果有1千万，这个所有的要打开的话、共产党不屏蔽的话，咱迅速就是3千万到5千万。马上，一周内，1千万到5千万如果要加入进来的话，你知道什么概念吗？咱这一年啥也不用干了，那一年大概就3千万到5千万美元的使用数据费用。便宜的是6分到7分（钱），贵的是3毛到3毛，如果咱们战友们都在大量直播；或者人家共产党打开了说随便看吧、随便直播，可能是1毛到5毛。5千万是多少钱？1个亿是多少钱？我郭文贵接下去就破产了！
所以说战友们，咱这GTV未来是干嘛啊，限制使用，30分钟是一个级别、一个小时是一个级别；上传视频也是30分钟一个级别、一个小时一个级别。这就是我们现在要干的事，然后好的战友们、常用的、不扯蛋的、确实是对反共有用的，那我们给你授权、放开。我们折腾不起，真折腾不起，这不是开玩笑的。
所以说战友们，我们这个GTV不会是什么娱乐频道、电影频道、旅游频道，玩这个咱不玩，我们玩不起。因为我们也不指望广告费，我们全是自己拿钱，我准备好了大概一年拿一个亿美元进去，贴进去。今年共产党完了以后，下一步就是清理共产党；然后明年中国人民追求法治的生活；后年追求有信仰、有法治的生活；然后再讨伐这些盗国贼的财富。这是我们现在要追求的！但是这个网站是服务这个的，不是说你去旅游……去旅游，你看别的去。关键是让战友们能讲话，让中国人敢能说出话、发出声音，这是我们想的。
所以说它屏蔽了反而是好事，你看现在的战友，都是我们自己的战友。一旦它要全放开，那我不死定了，那还了得了嘛，咱弄不起。
另外一个就是，现在看到很多愚蠢的盗国贼，布置了天兵天将，吴征、马云这些人到海外来，收买一个个低级下流的王八蛋，来黑爆料革命、黑我们爆料革命的战友们。有用吗？你能黑得了吗？黑不了。
我给大家报告一下，昨天……此时此刻就在开始了，（他们）刚刚给我发来了信息……。
（看手机视频）哇，开枪了，迈阿密，咣咣地！冲锋枪，哇塞！皇后区，哇，军车，哇，天呐！
我们头两天怀疑我们的员工有了（感染），吓得大家都不得了。检查结果出来，非常好，阴性。刚刚检查出来。
战友们，我昨天和（他们）开会的结果，此时此刻，受五大组织的委托，就像昨天在福克斯上你看到的那五个牛人一样，分别代表了五个不同的组织、五个背景；已经正式地宣布与共党开战。与共党开战，已经全面开战。
今天起这五大组织，一句关键的话：
我们有一个共同的病毒——叫CCP病毒；
我们有一个共同的敌人——叫CCP；
我们有一个共同的理想和目的——干掉CCP。
战友们走着看！记住我今天直播的这一刻，看看接下来会发生什么事情！
共产党想在六月份把美国打趴下，让美国和中共勾兑的事，别想了！共产党你知道我在说什么，你想干啥我非常清楚。
昨天又是一个伟大的历史性的一天！把美国经济搞垮、把美国社会搞垮、把美国整个生产量彻底打垮、影响美国总统大选、叫美国社会动乱、引起种族冲突可不仅仅是黄（皮肤）人和那些维奸，共产党还希望在美国所有的这些民族、少数族裔趁机而起——叫美国大乱！这是文贵在2017年10月5号华盛顿记者招待会说的话——搞弱美国、搞乱美国、搞死美国。现在3F计划，已经得到了美国、西方所有机构的认可。
我今天可以告诉大家，在过去的1月份到现在，我们爆料革命最有实际成果的，就是昨天下午和到昨天的晚上。接下来你会看到一个个的霹雳风暴、霹雳雷、霹雳行动。霹雳年，你会看到整个的行动全面地、无处不在地开始。
日本的勾兑，想开奥运会，包括经济合作，已经受到了严重警告：你再这么玩下去，老子就给你们来狠的。日本现在有点怕了。
英国约翰逊这小子跟共产党勾兑，已经是撅腚了，把腚都撅出去了。
法国已经把已经是以身向共了。
德国，已经是全面裸睡了。
意大利已经是半死不活了。
我现在请问战友们，共产党如果不是你放出的生化病毒，为什么我拿到你那个文件，你说：6月份要和美国西方和欧洲国家和日本这些国家重新谈条件，谈贸易谈判。
在这个文件当中，你明确的说：我们到那时候要一手拿疫苗，括弧，一手拿疫苗，一手拿医疗设备，重新和美国、日本、欧洲，重新谈判。
战友们，如果你没放狗咬人，你怎么知道，说把狗收回来以后，我要收回狗的条件是什么？——这狗肯定是你家的、狗得听你的、放狗之前你有准备；而且是你拿狗咬人是威胁。
所以美国，我昨天告诉他，我说亲爱的美国同胞们：如果这个时候你还不开始真正的行动，美国完了；太慢了，太晚了，太天真了，太贪婪了。我告诉它几个大的基金组织，我说现在你能把股市弄回来吗？你能把这个道琼斯指数弄回来吗？你能把石油价格、黄金价格拉回来吗？你能把老百姓信心指数拉回来吗？美国接下来感染真正最夸张的，是4月到5月开始，你控制得住吗？那指数能回来吗？绝对不可能。大家说，So what那能怎么着啊？怎么办呢？Answer， answer, give me answer. How！ How！ what do you say the solution?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
