<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>孝顺 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%9D%E9%A1%BA/</link>
    <description>Recent content in 孝顺 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%AD%9D%E9%A1%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1625/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1625/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是3月16号。俺就不蹦啦，俺就不蹦啦～不蹦也不好～
从前天直播完以后，很多战友发来了关于对老人还有一些对孝敬、孝顺的看法，包括很多人给我讲述了自己的故事，很多感人的故事。包括有多个战友特别是到西方以后，把爸爸妈妈接出来，有的是爸爸妈妈已经老年痴呆了。这个事情我一说就起鸡皮疙瘩。中国的老年痴呆可能排在全世界不是第二名就是第三名。第一名是在过去塞班岛旁边的那个打仗的地方，因为那个地方完全是气候原因，但现在人家已经过来了，中国应该排第一或第二。
我某个嫂子家的人，母亲，就当年在郑州裕达，她老娘就是痴呆，走丢了再也没有回来过。她这个儿子痛苦到什么程度就不用想象了，一个亲妈走了没任何信。中国老年痴呆走丢的多了去了，出去以后甚至被人圈起来当性工具使用。像畜生一样给圈起来，太多了。我们有个战友给我讲述了他母亲接到国外以后，她每天大小便失禁，然后差一秒钟就拉在裤子里，然后抱出来照顾了多少年，比我们的凯莉那不知道厉害多少倍了。这是我们的一把椅子的主人，他给我发了这些信息。我看了那个信息我都是发抖的。因为他说的每句话，每件事我都能知道，因为我身边太多这样的故事了。他的一些观点我也完全支持，但是有些我不完全同意。
那么很多战友，包括咱们现在G-TV上的德先生，很多人讲理论都是可以的。中国的理论也讲了几千年了，我认为中国人已经不需要理论了，特别是在孝敬孝顺上。他只需要行动和决定，这个行动和决定必须是有约束力的。第一条解决经济问题。你像那几位战友，包括另一位母亲到了西方以后，神经老是失常。结果他为了照顾他的母亲没法上班，整个人十几年就困在这了，这是另外完全的案例。在中共国的统治下，很多已经不正常了，它已经成普遍现象了。那为什么中国人它没有一个社会保障体系？没有一个医疗体系？它没有一个对社会人权的保护体系？当然就包含了这样的老人痴呆，精神智障，包括对家庭的伤害。你要孝敬孝顺这一生就毁掉了，这是不公平的，这也是不可以的。绝对反对愚忠愚孝，绝对反对牺牲使的孝敬和孝顺，绝对不可以。更不允许打着孝敬的名义有剥削，
或者说对资产，对时间，对人生的各种侵占，这是不正常的，这都不用说了。这属于叫非正常式的事件。非正常的事件是靠什么？是靠你的法和你的经济基础，还有社会上共同尊重的信仰和道德在加上经济实力来共同约束的。它不是一方面讲道理，讲伦理。对心灵的约束，对行为的约束是做不到的。这是为什么很多人跟我说，多了去了各种说法。你有手段吗？没手段就别说那么多，没啥意思。你有这个能力吗？没这个能力那你也别说，说了也没用。
你比如说我本人，我在这之前我就想过：等到这几年过去了，我郭文贵是在全球所有金融机构，中国人民银行到处发，郭文贵属于风险控制名单，高危人物。把我们的同事，包括美国的同事都给发出去，这是伤害咱的手段。所以我名下一分股权，一分股票也没有。但是未来这个事过去以后，灭完共了，我是有认股权的。我是能把很多股票认购过来的可能，那时候我就有大钱了，是吧？我告诉大家：我郭文贵绝不会少于20%的，我到时候可以让全世界在线上直接公布，20%的钱捐成中国痴呆老人，残疾老人，特别是境外孤寡老人。这个成立一个真正的是受多国监管机制的，不是慈善基金，不是NGO，是法律监管下的受金融机构专业管理的，然后有新中国联邦兼持的这么一个基金，专门照顾这些老人的。
那么如果你让我说，文贵啊你啥行动啊？我昨天晚上跟一个朋友说，我说如果新中国联邦未来这个经济，政治体制全面形成的时候，这个系统的时候，我肯定要求各强大的农场，你一定要拿出来一定的钱，专门帮助老人。还有建设老人和孩子的，孩子是上学，老人是养老。还有对痴呆老人我们要有非常大的这个特别的福利制度，那绝对不是美国的这个只给钱，只给保险的制度。要比他优越的多得多，非常人性化。制度是保障让老人，让痴呆的老人，有病的人，需要照顾的人像凯莉这样的母亲还有像咱们的三位战友，老人痴呆毁掉半生的这样的战友。让他有时间，让他去完成自己的使命。让那些人家专业人士拿时间换钱，非常好的照顾老人。而不是中国的养老院，把老人生殖器割了，把老人给强奸了，把老人扇脸然后塞屎，然后集体群奸，不能有这种丧失人道的事情发生。它首先一点，我们要保障的体制和金钱基础，新中国联邦一定有。
例如，下一步，比如说G-NEWS，比如说未来的盖特，比如说未来的G-COIN控股公司它未来要上市的时候。谁要想再买，前提你要是新中国联邦人肯定的，你不是不让你买。买前提你挣的钱，我叫做1777计划，1.777%就是你必须要同意，盈利部分你是给你的老人的。这个老人包含什么？你的父亲母亲，或者你的岳父岳母，或者是你的婆婆公公。你必须养，就是1.777%自动扣除，划到你老人的账号去。所以你在接受最大优惠投资的时候，你要签下一个这么样的记录，这里的表格，你家里有什么老人？你挣的钱自动把这钱捐给你家老人去。而且把这个法律合同我们会指定某国，例如美国，例如欧洲国家，当地的法制机关，包括律师协会。找专人做为监督，叫法律监督机构。也给人家一部分钱，自动的就监督这部分钱到老人手里边。而且这个老人要花的合法，把税的问题全给他考虑完。
这1.77比如说某个人，比如说郝海东兄弟他父母在，叶钊颖妹妹她父母也在，那你就这1.77给四个老人的，有三老人就给三老人的，一个也不能少。这比如说就是我所说的，这叫行动，你讲一万条也没有这个现实。另外最重要的事情就是这个东西要和医疗计划挂钩，当这个老人比如说失禁，痴呆到什么程度的时候，这个1.77的整个基金就可以启动，你家里不够的可以到这个基金去请求，自动请求就可以帮你。帮你请人，请医生还有合作的医院到那去。未来我们G-CLUB，我们未来就有这个。G-CLUB未来我们要出来跟很多医院，跟很多保险机构要合作。
就买G-CLUB卡的人我们希望未来他拥有一个养老的计划，他拥有一个他自己孩子上不起学的时候有一个教育计划，这里面大家要拿出一定的钱，让这两个基金，让这个计划能得以实施。这是七哥的未来（要做的事），这没有法律效应这都不是。所以说很多人问我七哥咋办？你问我咋办的时候七哥早就已经胸有成竹，这是绝对的。
新中国联邦没有能力照顾老人，没有能力让孩子上好学得到保护，中国就会有无数个杨改兰。这就是首先我们要建一个G生态，G系列。先有钱你才有资格说话，没钱苦哈哈的要着饭，有什么资格说话呀，是不是？讲理论，理论是很关键的，当你没有行动能力的时候没有钱的时候，一切都是废话。这段儿先说完我再来一段啊，大家都等着呢，是吧？先说一段～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1615/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1615/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频：郭先生2020年6月6日直播片段谈叶钊颖女士给郭先生讲她的孩子的事情郭先生也掉泪了，天下的母亲没有中国人的母亲的难；2019年5月10日郭先生直播片段谈母亲和家庭的关系，希望中国的母亲都不要变成杨改兰；2019年9月13日郭先生直播视频片段谈对父母的感情和战友们多点时间和家人在一起；动画片段——孩子的成长等；
1：19：32 尊敬的战友们好，今天是3月14号——农历的二月二、龙抬头的日子。文贵在这里给大家直播。我刚才一上来的时候，我忽然想起赵岩了，得有人递纸巾呐，赵岩去哪儿了？哎呀，真是要掉眼泪时、流眼泪时就发现赵岩的重要，赵岩给递纸巾。兄弟姐妹们，刚才我也看了一小段儿咱们的视频。首先感谢各农场战友们制作的精美的视频。特别是战友们很聪明，你像新西兰的视频还有很多视频时间不够拿景观凑，是吧？自然景观凑。很认真想凑够时间拿景观凑，新西兰做这个视频做得挺滑稽，还有凑数的啊，凑数的。实际上兄弟姐妹们，最重要的事情就要真实。实际上这些视频呢咱们大家去做的时候，我给大家当时就想说，我想说的是做自己对母亲的感受，而不是歌颂仅仅是文贵的母亲。同时我真的不希望战友们夸七哥、夸文贵。七哥就是因为没做好，我才愿意坐在这里跟大家直播。就是我没做好，无论是孝、无论是敬、无论是顺包括也没有完成母亲很多事情让我做的，做得不够好我才来才跟大家来直播探讨怎么能做的更好。如果是我老娘，我相信我老娘一定是在天听着我在这块儿直播。她最烦的就是说瞎话，这点我是继承我娘我是最最深刻的。我爹有时候老糊弄我娘，我爹有时候就说瞎话。我娘就是非常之恼火，当面跟我爹不知道吵多少架，这是我娘的不对啊。但是我娘是因为我爹有些是骗她的事情的时候恼羞成怒，经常为此吵架。我娘要看到哪个孩子你要敢说哪句假话她会指着你脑门子来训斥你，她就讨厌假。就包括刚才咱战友做视频，你想做视频就做视频，你别把那景观弄得又什么吹葫芦丝都上来了。然后山山景景的，很多战友都发了这么多视频都没放，你把新西兰的视频对付啥呀？是吧？还有刚才那视频景观凑。我老娘在天堂看了一定是不高兴，因为你这是糊弄人占用大家时间，是吧？还有一个不是为了大家要掉眼泪，非要在这个时候大家要掉眼泪吗？掉眼泪能解决问题吗？我娘这一辈子哭的我是一听眼泪、一看眼泪我就浑身发麻、浑身发抖。我给大家说我最怕是女人的眼泪，我不希望大家流眼泪。如果要流的话，这两年我也流很多很多了。虽然控制不住，
刚才我这是早晨起来给老娘还是控制不住，我今天是发誓要控制住眼泪，因为我们今天在这块儿不是博取眼泪也不是为了流眼泪。刚才我就放了我们战友同盟发给我那个《百鸟朝凤》的那个视频，战友同盟是我说的、呲儿得他最多的，就是他当初发给我的，我敏感的时候，说我鼻子敏感了要把我们家全部衣服有纤维的东西全烧了，呵呵呵，全烧了，是材料的问题。当然我没听他的，我听他的房子都得烧了。他有时候很极端。但这是一位真战友啊，做的视频很用心，我老娘最喜欢听《百鸟朝凤》、喜欢听唢呐、喜欢听二胡，中国的唢呐要不就把你吹进洞房要不就把你吹进了墓地，是吧，吹生吹死嘛，那就是唢呐。在我们老家，就是大喜事吹唢呐、死人了送葬吹唢呐、过周年吹唢呐。老人家喜欢吹唢呐，所以战友同盟这个做得非常非常的棒，很用心。我知道有的战友做个视频啊，像我们上天造灭疫组的视频啊，我最起码他做了不下一百遍，不下一百遍，这样的战友还真没钱，总共在G系列投了一万多美金，而且全家多次受到了各种威胁。但是多年来做视频一个没少，带着老婆孩子，他真是用心在做视频。你但凡看我们过去上天造灭疫组还有过去在原VOG的做这个病毒的视频的，很多人都是用心在做的。就在上周我们有一位叫Bass文科的，就是常年做视频，各农场都抢他让他做，新西兰啊什么洛杉矶啊都让他做，做完视频以后累得由于晚上加班儿心脏不好进医院手术了，我在此先要代表我向他致以最崇高的问候，而且我们已经委托联盟委员会无论是医疗费无论是任何帮助，包括需要到现场的护理，我们都愿意提供全力的帮助，也必须全力地帮助。那么同时我们要看到我们年轻的一代，今天的这个直播平台又是我们的波斯顿五月花农场。我们挺郭七哥老妹儿携老公Chris，我老把人家老公名字叫成David，你说人家也不给我纠正。你把人老公名字都改了你说你七哥咋弄呢。然后小女儿，18岁小女儿，新星儿，新星儿现在简直火爆得不行了，全球争着抢手，这就是这闺女了不得啊。现在直播又是她和我们的约翰叔叔还有木兰的后台和战友们的协调。我们另外一个叫Jessica到了G-Fashion是修视频的，她来自于香港，她做视频她的小弟弟帮她剪视频，妈妈，她妈妈做视频，她爸爸帮助美东做金融。现在Jessica到了G-Fashion做剪视频也熬夜、连着熬夜也熬出心脏病了。不仅仅是母亲伟大，我们很多每个职务上都有、每个职务、每个职务、每个亲情位置上的都有自己的角色，每个人都应该活出精彩，每个人都应该活出自己的价值，我们每个人都在探讨自己的人生。是在求知、求真、同时咱们在这个过程当中我们让自己的生命过的丰富多彩。按照宗教来讲是解决生死后的问题，按照我们当下讲解决咱们死之前的问题、生到这个世界生和死之间的问题。但是每个人都要面对着生死，你把生死看透一切皆都是放下了、都是小事儿。像我们今天我坐在这里的时候，外面是我老娘的今天按照我们山东老家的规矩摆上供、上上香，我给老人家敬香。我昨天晚上一直在想今天早上放什么曲子啊，哎呦，这说着、说着有点搂不住啊。再来一段吧，来一段视频吧，兄弟们，咱等会再说。
1：28：35播放视频——母亲
1：30：17哎呦，说好咱今天不激动的，咱 不激动、不激动啊。咱聊点高、大、上的吧，这个中国，咱先说中国的孝敬。我这个感激的没说到的，请大家原谅。首先得感谢G-Fasion团队为我赶制出来的两件今天的咱们G-Fasion的衣服，里面的体恤衫还有外面的衣服，还有今天的裤子、内裤、鞋、袜子、全新的。按照中国的习俗叫做沐浴更衣严肃对待。我在我娘面前基本严肃不起来，我老是跟她开玩笑。我解决我娘哭的问题和解决我娘的痛，我就跟她开玩笑。我一跟我娘她聊天，我娘就说这跋扈头七儿。我娘跟我爹吵架一哭的时候，我就给她开玩笑；或者回家了看她吵架了，我就爱跟她，我说，娘，我说我给你一千块钱，能不能不哭啊？”再一个说，娘我在院里捡了两千块钱，我娘啥事都是钱，三句话我娘就是钱。一干这事这花多少钱啊？这得花多少钱啊？哎呀七儿你又花钱了！这一辈子除了叫我小七之外，叫我小七大概十次得五次或三、四次得叫六儿、五我啊，老六儿、五儿、七儿没几次叫准过。“俺七儿、俺五儿、俺六儿”老是这样，所以说我是跟我娘老是开玩笑。我娘跟我爹一吵架的时候、老是怀疑我爹有外遇的时候，我就老跟我老娘开玩笑，一开玩笑老太太就，因为我家里面从小到大，儿女不能谈父母的私生活、也不能评价。因为这是我们家的红线，我们家到今天都遵守着，而且这是很严肃的家规吧。我们家现在你说我爹娘八个儿子、七个成家、现在上百个子孙，从我父亲、我大伯，我大伯等于是有婚以后参加了共产党，最后孩子、女儿找不着了、等于独身，我过继给我大伯了嘛。那么我父亲这一枝的下面这些成人的八个儿子，七个成家的、将近上百个子孙，没有一个离婚的，当然没有再婚的了。而且我们家里边几乎都是百分之百遵守的——儿女不能谈论父母的私生活。
那你像有时候我娘跟我爹吵架的时候，我爹是——大家可能不知道我父亲，如果你看到我父亲照片的时候，我父亲是一米八几将近一米九的个子，一米八几。我母亲一米六、可能还不到一米六，我老说她不到一米六，她不高兴。不到一米六，所以他俩个头差距很大。我父亲是典型的中国帅男，就是他也不胖、一生中都很瘦。我父亲是有那种西人、藏人血统的那种雕塑的脸，我基本上我所有的一切都像我母亲。我的生理、性格，你七嫂子说我啥一弄“你像咱娘，啥事都像咱娘。”我好坏都像咱娘。就是我爹的唯一一个优点让我给继承了——就是我爹的能说，我爹坐那一说能说六、七个小时不带停的，这就是我爹。唯一我爹的嘴能说我给继承了，其他我没有像我爹的地方。我基本上就像我娘，一个男版的我母亲。那么我父亲是真属于那种，你看我父亲的照片的时候你可以感觉到那真是帅。那年轻的时候确实，据我爹我娘、后来我在老家听说我爹那可是风流倜傥、了不起，到处人都追他。有时候我父亲经常给你七嫂啊、给儿媳妇讲讲想当年年轻时多少人追他如何如何。但是别忘了我父亲和我母亲是什么婚姻呀？是指腹为亲，是我的姥爷和我的爷爷他俩作为一个好朋友。我母亲的人家过去是当地的一个大地主，日本人来没敢动她，共产党来了把她全家给抄了。就她的父亲——我的姥爷，和我的爷爷，我的爷爷是当下我们老郭家给蒋家打长工的、但有文化。我那个姥爷就喜欢我的爷爷，就指腹为亲，所以我母亲、我父亲是指腹为亲的。我母亲到我父亲家来结婚的时候过来，我母亲是带着粮食过来的，因为他家没有吃的。但是我父亲属于那种绝对是那种高、大、帅，当时还会些毛笔字儿、有点文化。所以在老家就算打长工的孩子跟着地主的孩子在沙子上写了毛笔字，所以他两个我母亲是连一都不认识。我老娘一直到走连一都不认识，后来她会用这个、你七嫂教她、家人教她用这个苹果手机，我都很纳闷她老人家怎么天天打电话的，她连1都不认识啊，所以说我是在这样的父母环境中长大的。那么大家知道我是来自于山东，从山东到了东北逃荒、然后右派，然后我们家就在山沟里边，我父亲又被文化大革命给腿打断；后来是我父亲被打断以后，被那些所谓当官的官二代腿再次打断。因为我父亲被打断的时候去看生产队的水库，这些官二代的孩子去钓鱼，他不让他钓，就把我父亲扔到水库里去了，腿又给打断了；后来我几个哥哥就把这几个官二代的孩子给打了，他们就在我哥哥上学的路上把我几个哥哥砍了身上数刀，我的五哥的眼上、我的四哥身上、还有我三哥的手上。当时那简直太惨了，对方几十个人那是把我们要灭家门的。但是没有想到我们家习武，我这几个哥哥从小就习武，那么跟他们、几个人对他们几十个人，把对方也打的残废的残废、打惨的打惨。但是那个时候一九七几年、那时候好像还没法院呢，就公安上就直接就给他判了，很多人就判了无期呀、二十年的什么的、也给他判了刑了，但是我母亲给吓成神经病了。所以咱们家从小就是受共产党的整个的迫害，父亲被打断腿、哥哥被砍了多刀、然后（母亲）又被吓成神经病。所以我们家真是多灾多难，然后是在山沟里待着，最后是平反昭雪、然后是返城。
1：37：49大家去想到这个的时候，我想说一说这个孝敬啊。很多战友咱今天主要谈的是孝敬，不是七哥在这忆苦思甜。我想谈谈这个孝敬啊，中国这个孝敬可能是我文贵一生成长当中谈的话题是最多之一了。为什么呢？我交的朋友、我认识的人、包括我在清丰看守所、包括我从小到大我交的人，绝大多数人跟我谈的最多都是从孝敬开始。我们中国人的孝敬从什么时候啊？起于黄帝之后、始于尧舜、官方于西周。大家都知道历史上，但这个历史没法查证，咱也没法去找尧和舜去问一问，各种说法都有。当时就是很清楚的舜就是自己的父亲和自己的养母生了个孩子要弄死他，
结果舜多次为了躲避亲生父亲和养母的杀害，多次逃出去躲避了他的所谓的谋杀，就这经常父亲母亲有病还回来还照顾他们、来伺候他们。这个被当时的尧知道了以后尧就觉得这个人大孝。既然这个人大孝就开始观察他，后来有很多神话故事了，尧怎么考验舜、放到什么深山老林、什么与虎斗与天斗的整得很神呼，估计到后来已经是属于野史了。但是尧最后把江山传给了舜，这就是中国官方很多人孝敬、孝顺和忠诚和孝忠，从那个时候黄帝之后战国时期。
上香是吧？抱歉啊，老娘的香需要我再补一下去，我要敬一下香。先放一下视频，我去上下香，我马上回来接着说，对不起。
(放视频——母亲)
1：41：19战友们好，我回来了。大家要看到这个时候，中国从尧、舜、西周到了最后也就是到了今天我们所说的孔子，到了孔子就产生了&amp;quot;孝&amp;quot;和《孝经》还有《孝论》等等，所以说才有了一系列的历史上无数个经典的故事。也就是中国人衡量中国人的道德标准、为人处事，也就是今天所说的世界观、人生观都要起源于这里。不管你如何看待中国历史文化，中国的历史就是这么来的，它几乎是中国历史文化中的所有的核心——百善孝为先，这是一切。万恶淫为首，我觉得万恶已经不是淫为首了，是吧？大家都知道动物世界里边，牛羊都是跪乳跪着吃奶。人类从小到当你不能站立的时候你是叫做仰乳母血，你是脸朝上侧着面喝你母亲的乳血的、长大的。我们称之为叫人类上地球上的这叫做卵生、胎生，我们叫做有性的世界、有性的繁殖世界——有男有女、有精有卵。从人类的开始我们看到刚才的动物世界，这个动物世界里面它是天然一气合成，牛、羊跪乳，老鼠、老虎、狮子、大象无不如此，都是跪乳——跪着喝母亲的乳汁。在动物世界里边无数个没法形容，一直到今天。不论地球今天是人类作为动物世界的精灵统治着地球几万年来，但是动物世界从来没改变过，就是绝对是母系社会、母亲为大，几乎它是动物世界的本能，是地球上万物主宰的本能，是我们人类存在的根本。我们说到这的时候，很多人会说宗教。大家记住从尧、舜、战国到隋包括西周到北汉，整整到了唐朝以后各种宗教包括当时的基督教、当时的佛教到中国去。大家都记得，佛教里对父母的恩讲法是什么？基督教里讲的是什么？基督教里边讲的是不允许，除了神之外不能有崇拜。但是基督教传到中国从清教开始最早开始可以说查出来的就改了他们的说法，就允许基督教徒拜祖先，它就知道中国人祖先是必须要拜的，大家都清楚这个事情。那么当你看到这个的时候，请兄弟姐妹们，我们现在轻易地否定一个我们存在的根本、根和本你是需要你可以有勇气，也可以说你无知，但是你更重要的是要拿出论理和逻辑出来，就什么比这还好吗？是不是？有这还好吗？我们在历史上我们都学过&amp;quot;孟母教子&amp;quot;是吧？孟母教子，大家多么有意思的故事啊，是不是。历史上，昔孟母子不学，断机杼。就是近墓学丧、近校学礼。你看看这个非常非常(重要)，近屠学夫、学屠夫。这个当时你想想，孟母带着大诸儒、大家带着孩子上学，在墓地旁边住着孩子天天学，哎呀，我得哭啊，天天哭丧；在集市旁边住着，他得学屠夫，他要杀猪，玩刀玩剑的；然后住在学校旁边了，他开始学礼节。有一天孟子回家，是吧？这个非常有意思的，妈妈把织布的柱子&amp;quot;呱唧&amp;quot;给断了，她说:孩子为啥给断了？就是说做事情要长远，不能中途而断，就这种感人的故事我觉得太重要了。
1：46：59我觉得孟母教子这故事是中国人在我身上最能体现出来的，我母亲把我们哥八个带大，我请问大家一个问题，我问过我母亲，我说:&amp;ldquo;娘如果说当年计划生育会是什么样的后果呀？&amp;ldquo;因为我1970年出生，是1983年邓小平和中国的国策开始了计划生育政策，是吧？但是大家不要忘了，从78年已经开始了&amp;quot;一胎不少，二胎正好，三胎有点多&amp;quot;的政策，那就是想来杀机了，开始杀你了。那时候中国是6亿多人口，到了1983年邓小平上来以后——&amp;ldquo;我准备人家骂我祖宗断子绝孙了。&amp;ldquo;就是一胎政策，那就是你生俩就是要弄死你一个，是不是？那你想想，我当时我是70年出生，那么到了1979年到1983年已经开始计划生育了。我问过我娘，包括后来一直到八几年九几年，我还多次问过我母亲:&amp;ldquo;如果让你选择计划生育，你会不会计划生育？&amp;ldquo;我母亲说绝对不会，我死都不会计划生育。计划生育的代价是什么呢？我母亲说，从你大哥下边你们都没了，那你小七儿肯定没了，是吧？你那小七儿肯定没了。我爹我娘说，我们一辈子过的就是家，就是孩子的日子，就是为你们而活着的。如果没你们，我们活的什么意思？而且最重要的是，我母亲一直到我离开中国前我都问过她，我说:&amp;ldquo;娘，你要是当时让你选择，现在这么大好的日子，这么好的日子，像年轻人似的，还是剖腹产是吧？而且让你可以过上轻松的日子，也不用那么的去生，甚至有时连脐带(都自己剪断)都是你自己接生。&amp;ldquo;我母亲说:&amp;ldquo;我不会这么做的，让我再选择我会正常的去顺产，我会继续要你们这些兄弟。”
大家想想共产党计划生育以来，共产党说是官方四亿人口被计划生育搞死了，四亿人口共产党最大的宣传是什么兄弟姐妹们？——向全世界说推迟人类人口走向六十亿推迟了六年。这是它最大的贡献，它说因为我搞了计划生育，我将人类人口走向六十亿推迟了六年，有人说是四年，现在人类已经75亿了，地球没爆炸，中国人口已经从过去的文化大革命的后期六亿多到七亿的时候开始计划人口到达14亿了中国人也没崩溃也没有人吃人，就当时共产党的一胎政策绝对是丧尽天良、绝对是一种种族大屠杀，就这个事情我专门问过党内的多位的老同志，很多人说，文贵从现在看一胎政策是共产党犯下最大的人类大屠杀，最大的人类的人权的犯下的罪恶，同时也改变了中国无数个家庭。
1：50：55我们再说到今天无论你谈到今天尧舜、西周、老子、《孝经》，包括米良子，你谈到这些关于《道德经》、《孝经》一切的包括《黄河经》，当时黄帝之后的《黄河经》的整个传承了多少经典的故事都是跟家庭父母有关系的，我们今天再看整个人类存在的时候，我们再看看孟母教子，中国人的尊奉的故事的时候，我们今天再好好看看我们所存在的社会，我们有太多的感触，最大的感触我现在就想说的孟母教子带给我们的，孩子孟子在墓地边就学到了天天哭、见人就磕头，就现在中国农村流行的那个所谓的那种替你哭爹妈一样的这种丧风败俗也有，还有替你哭爹娘的，还在墓地上还有搞性交的，你说这是到了何种的败类的程度！然后孩子到了集市就学屠夫就玩刀、玩枪、杀东西、杀猪甚至杀人，到了学校旁边就要学礼节，这样的母亲拿着断杼机来告诉孩子要持之以恒，如果所有的母亲能这样对待孩子，或中国共产党这社会里边能有这样的一个教育环境我们社会基础是什么？能出现今天在坟上给老人祭奠找来所有的姑娘跳裸体舞、当场性交还有替你哭爹娘，还有这样的事情，把爹娘的过世当成自己发财的机会，更夸张的事情共产党现在我们跟共产党接触的时候听到最多的是什么，哎呀，你该孝敬孝敬了，什么叫该孝敬孝敬？就是你该行贿了、你该送礼了，说哪个官员说欸这个人不错，很孝敬、懂得孝敬、懂得孝敬领导，这个人很孝顺，很孝顺也很孝敬很孝顺，听到了吗，这个人非常忠，严格讲是很又孝又忠。毛泽东进了北京以后专门对父母和孝敬、道德、忠孝做过无数次批复，言语之中孝敬是要可以传承的，这些所谓臭老九发生的这些事情可以传承，但是一切孝、百善孝为先，他百成什么——百善你先孝毛泽东为先，然后要什么？万恶也不是万善你要忠于这个国——共产党的国，说你们孝敬父母都扯淡的事儿，最好你忠于祖国。
哎呀嗬，这家伙还出字幕了，你们这又蓝色了，昨天不说好的黑纸白字吗？你们这蓝色，所以说兄弟姐妹们，你看看毛泽东那个时候他在一个地主家里面出来，他因为睡了他妈妈的，不是他妈妈，睡了他爸爸的小媳妇被爸爸殴打然后恨父亲，然后离开了家，他对父母是有仇的这家伙，所以他对孝敬父母心不服，口不服心不服，最后他决定利用孝敬父母，说孝敬父母最高的境界是什么？——孝敬祖国，就听我毛泽东的话。这时候就诞生了爹亲娘亲不如党亲，爹亲娘亲不如毛泽东亲，他要当全中国人的爹，直到近年出现了习大神还叫习大大彭麻麻，哎哟我的妈呀，这简直这个人类上可耻到如此之程度，在几千年后在尧舜、黄帝之后、西周之后能出现习大大彭麻麻、能出现爹亲娘亲当如毛泽东亲、爹亲娘亲不如党亲、一切都是党的、一切都听党的，何等的荒唐！我每次说到这儿我浑身起鸡蛋疙瘩，说到这大家去想想，无论是《孝经》还是《道德经》还是中国的《四书》还是说礼义寡耻这最基本的原则，它最起码它是有人性存在。
1：55：53我们很多人在问我，七哥，那我家里面如何如何、我爸爸怎么怎么样、我爸爸怎么样，什么孝顺不对啦，孝敬、孝忠不对啦、孝敬不公平啦，然后是跟西方的如何如何比较啦，我一会再给大家说这一条，我想问问大家有多少人真心地想过一个问题，爸妈是怎么把你生出来的，爸妈是怎么把你怀上来的，你是怎么在爸妈的经济和身体状态情况下长大的，有没有人认真地回顾过父母是怎么把你养大的，现在的我们多少战友有的是没有孩子、有的是有孩子，你有没有认真思考过，你带孩子之苦你想过你爸妈有你的时候，我们看了这么多动物世界对待母亲的恩情，一个牛抚养了一个豹子它吃了它的奶，这个豹子每天晚上从深山老林放生以后回来，回来要跟老牛睡在一起。一只老鹰，一只老鹰，老鹰经常回来来到这个人被它救过的人这里来，经常来看望他。一只长颈鹿经常回来看抚养救它的人，一只海里的鲨鱼被人救过，经常回来然后看看这些人，一只被领养的野狗经常要回来看老人、看看这个敬养过的人，一只狗在主人过世以后在当地待几年甚至是七八个月最后哀鸣而死，猫和老鼠时间长了竟然猫和老鼠都成了一家人了。我就纳了闷儿了，我们很多人跟爹妈的仇咋就这么大呢？难道你的敌意比那个猫和老鼠还大吗？难道你比那个豹子和牛之间这种天生的要吃和被吃的这种关系大吗？那个狮子跟人之间的关系的仇恨那么大吗？
现在就在直播前我知道我们最起码很多战友跟我都在交流问题、都在直播、都在现场，我知道，我们有两位战友是前政治局委员的孩子，这两位战友的家人和他的一个是父亲关系跟他极为不和，一个是母亲关系跟她极为不和，他们都分别地告诉了我从小成长的经历，一个是在奶奶家长大的，回来以后跟妈妈是极为不和，啊，不是，跟爸爸极为不和，就是他觉得这个爸爸简直是混蛋至极，他说他看到了爸爸的偷情、偷看了爸爸的手机，他爸爸给那个女情人发的那些黄色的语言，他觉得他爸爸简直是就是丑陋至极，啊，就不行了，所以他跟爸爸很少说话，在他爸爸被抓以前，他爸爸这么大的权力管着一国之中国上下的这么多官员，管组织的嘛，是吧？管组织的，多少人求他，他都觉得是羞辱，他活在极端之中，多次想自杀，就对他的爸爸，妈妈就好得不行了，觉得妈妈人忍受爸爸的背叛、承担了家庭的痛苦，他觉得他妈太不容易了。另外一个是跟娘不行，是在姥姥家长大的回来以后跟妈不行，而且是她本来吃饭慢，吃饭慢她在她家妈妈吃饭快，到时间了吃饭如果再吃打大嘴巴，啊，这这个妈是过分啊。妈妈是高等教育爸爸是高等教育，对孩子学不好——打，你说这真的是很夸张打大嘴巴，然后吃饭慢打大嘴巴，动不动就是羞辱他，我当年多优秀，你当年多优秀，所以头两天我去说上海的女性和官员的时候，她很有感触，因为她妈妈就是上海人，就是上海初中的最优秀的，这位咱这位女战友说的话我感同身受，因为我有太多这种经历，她也问了我很多问题，我看了很多她给我发的信息以后，我没办法一一地回复她，我一直在劝他们这俩人都去好好学佛经，为什么这样？我想今天在镜头前我拿这两个真实的故事，这两位战友就在我们镜头前，我相信啊，别给我发信息啊，不说你隐私放心啊。我想告诉大家的事情，这位战友说跟父亲不和的，所有跟父亲不和的原因就是他忘了他自己的角色，他是孩子，他不是他父亲的道德老师，他也不是他父亲的经师，他也不是他父亲的父亲。在一个家庭里边家庭政治学家庭关系学里面一个核心的原则，就像踢足球像我们郝海东兄弟和叶钊颖妹妹一样，它有一个原则，就你不能越位，就是当儿女的你不能越位。就像我们一个这么普通的穷人家庭、草根家庭，父母在家庭里边的核心相处的关心绝对不能越位，当你越位的时候这已经不是父子关系和父女关系、母子关系和母女关系，它已经变成了最最复杂的就是女儿成了爸爸的情人、儿子成了妈妈的情人，儿子成了爸爸的敌人、女儿成了妈妈的敌人，这种关系一旦是搞不好，实际上已经失去了伦理。中国的孝敬里边第一条的核心精神并不是谈得对父母的孝和敬、孝和顺，讲的是伦理，它叫纲常，就是人和畜生动物不一样，甚至动物都比人做得好，它有纲常，这个纲常就是我们的原则。就是你当儿子你再牛你也不能去指挥你爹，你当儿子的再牛你也不能把你娘当丫鬟，你当爹再厉害你不能把你儿子当奴才，你也不能把你儿子当成你所谓的员工，你儿子再孝敬你也不能把你儿子当成赚钱的工具，他是你儿子，他不是你员工，就像娘跟儿子一样，她再好的儿子，你不能把儿子当成赚钱工具，再好的闺女你不能把你的闺女当成你没有实现理想的工具，你没找一个好男人让你女儿去找去，你没考上学让你女儿去考去，而且一个女性之间互相的争风吃醋，那种阴暗的心理出来它就变成了个咱俩是平等关系，你漂亮我不舒服，我没做到你得帮我做到，你不敬我我在别人面前得不到的尊严我在你身上体现，它的本质是什么？它是失动了纲常伦理。我一个郭文贵亲身长大的，我跟我父母的关系它没有失纲常，我想给大家讲一个最基本的道理，我大概是七八岁时在我进玉米地之前，我大概十岁到十一岁，在东北是跟我母亲是睡一个炕上的，我父亲我母亲然后是我三哥、我四哥到后来还有我五哥、我六哥和我还有我八弟，后来我五哥过继给我大伯回老家了，我三哥长大了就到西屋一个炕上睡去了，这个屋里边就是我爹、我娘、我六哥、我、我八弟一个炕上睡，在东北那个地方你睡觉都得脱衣服，我没有见我娘脱过一次说光溜溜地睡过觉，没有过，为什么，她是一个她是个女性，她不可能当着你的面脱得光光的，我也没见过我爹脱得光光的就睡觉，我现在有时候就在想当时怎么睡觉的这一个炕上？是吧？父母他得有性生活呀，是不是啊？他得有隐私啊，在东北那地方到今天它是没有隐私权的，他是大了把孩子就给你到别的屋找个炕上睡去，是吧？我跟我母亲之间我大概是十岁多一点的时候，我母亲在家里边拿的、在屋里边干完活回来拿一盆水在擦背，我进来了，哎哟我娘火了，我这一推门进来，我娘赶快披上身把我骂一顿，说以后不允许啊，我这是擦身你也不敲个门你就进来，哎，我就想我娘我怕啥嘞，你说这个我母亲是接受不了的，就这问题我母亲指责我、很严肃跟我说过这不行，我从那以后真的没见过我娘光过脚，我也没见过我母亲就是任何情况下，我母亲洗洗什么的都是偷着洗而且把门都插上，在那种恶劣环境下，是每天晚上把鸡和羊都牵进去的情况下首先男女有分，对吧？男女有分，考虑到孩子的一切，所以我到了玉米地时我才整明白男女之间的这些关系，没到玉米地我真不知道，男女地完了我回来跟我娘说了，结果我娘不愿意人家还找人家去，是吧？后来我娘就是对我多次提醒你要干什么不干什么，而且非常恐怖地告诉我你再干这事会如何如何，当然我没有全听啊，呵，这是什么？它男女有分。老少——我们家吃饭从来没见过我们家谁主动上去就一筷子先吃的——我爹先吃，永远我就没见我娘有一次是提前吃过饭，永远是我娘最后一个来吃，这是山东规矩。同样我们孩子也从来没有说把这一桌子饭谁不要脸到谁全吃了完，永远要考虑到爹娘吃了没有、其他兄弟吃了没有，都是互让，我们兄弟之间从来没有之间从来没有红过脸、骂过互相打过架从来没有，因为我们家强调的是长幼要有序，兄弟之间要互敬，不准口出狂言，一次都不可以，一次开始了你下一次你就停不住了，对父亲母亲永远很清楚的父母的事情再吵架你不要问你不要管，你不能管大人的事儿，你也不准问，在人权上在隐私上充分地考虑、在生活上充分地考虑，所以它首先孝敬是在纲常之上、对人的人权的尊重。
哦，我天，一百万，凡事要协调，那么我说到这的时候请兄弟姐妹们刚才那两位战友那个看了他爸爸手机这个，第一你爸爸跟谁什么事儿那真的是你没有权力管，你不应该管，你也不应该去看你爸的手机，最重要的事情你不能代替你妈妈的职务，现在你当了妈了，你来监督你爸爸的道德水平去了，那你这不是乱了辈儿了吗？我爹那时候我都曾经见我爹跟别的女的在大街走过路，哇噻，就当时我就惊呆了，我爹这样在东北很冷就这样抄着手然后背着东北那个工人的那个兜兜——扎那个兜兜、戴着个棉帽子，但是也不确定有什么不正常关系啊，在街上走，旁边那个女的跟他很近，我在后边跟着，我跟了很长时间，咯吱吱、咯吱吱在那冰上雪上，最后我就使劲咳嗽，我爹才发现我在后面了，然后那个女的就哧溜就走了，反正他俩不正常，啊，我觉得不正常，我啥也没说，回家也没跟我娘说，我就是咳嗽两声，是吧？然后我爹还给我买俩糖三角，估计想堵我嘴，是吧？
买两糖三角，然后我爹在我吃到最后一个的时候，那一半还让我爹拿走给吃了给，就是永远我没跟我娘说。就你不能扮演一个父母之间的裁判，你不能越这个位。这是个最基本的常识，这个战友就越位了。另外一位咱们战友，就她妈妈老打她那个，确实我听了以后她妈妈是过分的，这个时候已经不是，她已经不是父母关系了或母女关系了，她是一个人的法律问题了，她母亲已经犯法了。就这么打自己的孩子，孩子吃得慢你打嘴巴，孩子考不好你打嘴巴，然后动不动就羞辱她，这是精神疾病。这个时候她爸爸是最大的有问题，因为什么？在家里面要让母亲不去打这个孩子是你父亲的责任，如果母亲打孩子第一次开始，第二次还开始，父亲没制止，最大犯罪人是父亲，这个就是纲常里面最根本的子不教父之过，还有一个子女受害父之责，你必须得承担责任。我就纳闷了她为啥这个闺女被那么长时间（挨打），她爸爸是这么高的高官就不制止自己的妻子来虐待自己的女儿，完全是违法的。是父亲对母亲的恐惧，听说她父亲很怕她妈妈，结果这闺女成了牺牲品。她是真的无辜的，如果她说的是事实的情况下啊。但是她有没有错？她有了个最大的错误，这个时候她把孝敬、孝顺和效忠、和疾病、和家常伦理完全颠倒了。这个时候她是要告诉姥姥、她要告诉父亲的我这个被打是接受不了的。你知道吗，所有坏人的膨胀都是懦弱者的纵容的结果。如果她这个妈妈第一次打她、第二次打她，告诉爸爸和告诉姥姥和自己反抗的话，一定不会继续到她跟我说这么恐惧的程度。到现在她母亲对她还是精神折磨，爸爸被关在里面，妈妈从来没给打过一个电话，这个母亲真的是够过分了。这我想说的事情，我们提倡孝敬、我们绝对遵从孝，孝不一定顺啊，我是孝顺是零，是零，孝顺是在有条件下的。这已经是孝、顺、变态过了头，跟孝没关系。这是疾病，这是犯罪。首先她过了纲，她失去了伦常。她已经不是妈妈了，她是变态。那个是父亲，他变了态他对她父亲，最后他父亲被抓以后，他发现她父亲帮了很多很多人，而且他父亲最后查完所谓的八百万，八百万的钱你去想想他这么大的官儿八百万，而且我真知道他真没钱，他父亲真不是个贪官，好色是肯定的！你反正当官的不好色就好钱，或者好色加好钱，甚至再加变态搞双修。我们那位女战友，她真实的告诉我，我相信她爸爸我认识，她父亲我知道这个人。她唯一的闺女，闺女有一个孩子上学，她爸爸完全可以办，从来没帮过她忙。但他爸爸，只要是找她爸批条子上学，真的是几百几千没有一个不给办的，最后她女儿知道那个能帮助她孩子上学的那个人，她跟她爸说了那个名字，她爸吓了一大跳，因为她爸爸说你怎么知道他的名字？那就说明她爸爸知道那个人可以帮他的外孙来读这个学，她爸爸没帮。真的是她爸想当官，她爸想维护自己的道德和羽毛，她爸想当官，牺牲了自己闺女和自己的外孙。这是她爸爸是很小人的个人，她爸爸现在呆在监狱里。他回来以后我第一眼就告诉他，我说你是个极为自私懦弱的人。从任何角度讲你帮你外孙批学都没有问题的，你为了维护你那个党的尊严、规则和纪律，你帮别人不帮自己，这是个很卑鄙的事。但是对不起啊，这个今天直播说了，希望这位战友听了不要，但是，我想给兄弟姐妹说的事情，这两个家庭是我们亲身经历的战友，我有无数个这样的家庭。我再说单亲母亲，我们很多单身母亲，单身母亲很多人真的是各种原因被迫的选择，在这种单身母亲的家庭里面再讲孝和敬、孝和顺的时候，这里太复杂了。这里面一旦搞不好就变成了一个最大的伦理、伦理失常。最可怕的是单身母亲对孩子说的一句话——都是因为你，我才怎么着怎么着，这是最可怕的一句话。我可以告诉你这句话是对单身孩子最大的伤害。任何角度来讲他不属于孝敬、孝顺里面，他就不属于仅仅属于伦理了，属于一个人的道德方面，家庭政治学的第一个，伦常道德。人家孩子如果有机会敢跟你说的话，第一个我没有选择让你这么做，如果你让我选择，我还不选择当你单身的孩子呢。你不能把你的压力和把你曾经孩子没有选择权你的选择当成了你的资本来威胁孩子。这已经不是母子关系或母女关系或者父子父女关系，你一定要记住，这个时候要记住，这个孩子是你的选择不是他的选择。这个时候咱们要想什么？战友们！我看这多少人了？很多战友给我发信息，是单身母亲或单身父亲，这个时候大家要想到的事情啊，当你有这种情况发生的时候，兄弟姐妹们，特别是单身孩子，我有很多很多朋友是单身孩子，最大的压力就是如何回馈自己的母亲。我说到这的时候，我想谈谈孝敬和孝顺和效忠的问题。大家记住，我是最不孝顺的人，我可以做到了孝敬，还不错，孝顺是绝对没有的。我跟我娘吵架那多了去了，非常，你们无法想想，现在想起来就自杀一万回我都无法谢罪啊！还有一个就是效忠，我对我父母这个忠啊那是百分之百的，但是没到愚忠。顺——没有，几乎是零。另外一个就是孝敬，我对我父母的敬，我觉得给我自己打50分或者50分以下，因为我们这个成长和文化，现在想想过去做的一些事儿和说的话，对母亲和父亲是极大的不敬。
2：16：49但是我要告诉兄弟姐妹的事情，有一样东西我们大家是可以分享的，是我们一定要坚守的，就是，要上香了，对不起啊，我要上一下香，我要去上一下香。
播放视频——母爱
2：18：52战友们啊，我们说到这的时候啊，我们要说到西方的文明法制、说到西方的所谓人权、法治和孝敬的关系，我特别有看法，很多很多战友给我发来无数个信息，无数无数个信息，探讨了很多。我想给大家说一下，就西方这个对孩子养大的，咱说中国的，当西方的孩子养大了十八岁，给他一个很好的教育，然后孩子一到十八岁西方很绝情的，很绝情、很绝情的，就让就让儿女出去了，然后呢你就自己独立去了，有的是你看看，我在这个就是那个Palm Beach棕榈滩也就是川普总统的马阿拉哥俱乐部旁边有一个朋友，我去他家去，我去那天的时候他的女儿搬出他家，就是十八岁这个成年礼之后的下一个星期，他爸爸所有离开所有信用卡马上取消，房子都给搬出去了，就是那个绝情啊你就觉得这简直跟吵架一样，没有啊，父女很好，而且女儿就要走不愿意呆在家里面，就是现在我们很多人崇拜的西方这种独立啊、人权啊、出去啊、生活，这是孩子出去了。我有最好的朋友，他父亲过了一百零五岁、一百零六岁，其中包括我们李祖源大师，台湾的李祖源大师，他的父亲在纽泽西的这个养老院，纽泽西养老院，因为李祖源大师的哥哥在纽泽西住，他是一个美国核工业工程师，他爸爸就在上州的个养老院我还专门去看过，他爸爸很开心一百来岁了，在养老院里有很多女朋友，去看去。我在洛杉矶Santbabera我去过几个跟着美国朋友去看养老院，那些老人妈妈什么的，我跟着美国朋友去看他妈妈去，在那里面啊活得很快乐在养老院，我们到那去，多次跟我美国朋友去看去，我那两个美国朋友都已经过世了，他爸他妈也过世了，这是多少年以前，我想告诉大家，我看到过美国人十八岁成年离开家，我看到过美国老人到养老院，我都亲自体验过这种生活，我去中国海南王岐山家搞的养老院，我去过唐山、我去过珠海这些养老院，我也去过四川九寨沟的养老院也叫干休所，我去过中国最贫穷的农村——我们家就是，老人们怎么过的。我相信刚才视频里面你们很多能看到，所以我想谈谈这个孝敬和孝顺和社会和人际关系他有多重要，西方资本主义社会把你孩子长大以后让你自己独立成长去了，然后父子父女家庭关系和孩子关系经济一刀切段，我有美国的朋友去到日本去看自己的孩子，一起吃饭父母跟孩子AA制，不但AA制，父亲在那买了几个小旅游品孩子当时垫了钱，回头以后父母当天晚上兑着钱把钱还给孩子，孩子马上就拿走。孩子也不差钱，父母也不差钱。我们很多中国人呢都崇拜这种模式、都喜欢这种模式，这个没有任何的在基督教里面、天主教里面，你也都可以这么做，你也可以去孝敬老人，但是我请问你们大家，所谓西方的养老制度，你最羡慕的所谓老人老了要自由要跟老人在一起，我看到了李祖源大师美国朋友过得很快乐，是吧。这起源于你跟父母之间的关系，首先你十八岁离开了，十八岁离开跟父母经济切断了，然后呢偶尔回来看看父母，看不看父母、孝不孝敬父母、给不给钱不是义务也不是道德，哎呀真牛听上去。但是大家记住了吗？你见过美国，你觉得Elon Musk、比尔盖茨、扎克伯格、还有这推特的Jack，是吧，任何一个人，是不是？沃伦巴菲特/川普总统/拜登总统，是吧，任何一个人老了会进养老院呆着去吗？你们觉得他们会去养老院呆着吗？我告诉你绝对不会，他都会老死在家里和医院里不会到养老院去，这些人小的时候离开家的时候是不是家里面就一分钱就把他断了呢？啥也没有了呢？是不是父母呢？我告诉你绝对不是。首先川普总统是继承了父业，拜登总统他也是家里面父亲是很强势的人，Elon Musk父亲这个叫他说是个人渣，但是他的母亲父亲对他是什么样的照顾，扎克伯格也是说过自己的父母对他影响有多大。我告诉你每个人的成功，成功之后都跟父母有关系，不论是哪方面的，还有一个进老年进养老院，不是说老人的选择是体制的选择，当他有这个能力不去养老院的时候他一定不去养老院，说白了那是穷人的选择。如果孩子和父母能友好相处，绝大多数父母是愿意跟孩子在一起的。
说到这儿我要跟大家讲一讲，中国的养老，孝顺和孝敬，他最大的差距是什么？西方有养老保险，西方有社会保险制度，有退休保险金，也就是有经济保障制度，这个钱是绝不可以被贪污的，是在依法、良好的完美的金融制度和国家的绝对的保障下和政权稳定，更重要的事情是有宗教信仰。在西方的养老院你能享受你当年攒下的钱和养老的福利和国家社会的监督下的人权和强大的医疗制度，他是医疗、安全、法治、保健、监督、环境，它是一个社会的综合工程才形成了叫养老院，养老院里很孤独、很冷漠，但是他有安全、他有尊严，因为他受法律监督、受国家监督、受媒体监督，他依靠的是这个，而且是年轻老年，他失去了对孩子的长期的抚养和承担责任，同样他用自己的钱，他来享受自己老年的安全和尊严，但是，没有人情！
2：26：14我们再说说中共的，中共的所有老人怎么去哪去？我记得当年很清楚的，一位将军现在还活着呢，他是上将，中国上将也不多啊，上将，在酒桌上喝酒，提起来军队搞几个养老院干休所，他就说了一句话，这个干休所一定要弄好到老了我们这些人都在干休所呢，都要去干休所了。人家说哎呀首长你咋去干休所呢，你得在西山那！欸他说也是啊，我们在西山，他说也得把那盖好，因为我很多同事都在干休所，我要从西山上那去很近，在那香山的下边。你们可以看看，有个军队的唯一一个干休所里面每人有八百平方米的小院子的干部休养所，是给总参盖的，还有在钓鱼台对面搞了一个，八百平方米带个小院子，说这都是我的朋友，以后住在西山我得聊天啊、我得有战友啊，这个时候啊就说起了，啊这不能说名字，说起了另外一个，这个总参谋长说你跟他那么不合他是不是得也跟你住在一起啊？他说了一个关键的话，这个王八蛋得想办法不能让他升成那个官，不能升成这个官未来他就得去养老院，军队要改制，干休所要很多要把它社会化，就把军队的就是少将以下全到干休所去，把他送到养老院去！旁边的一个大校说了一句话，对！他说那个谁谁谁王八蛋，我也得让他未来老了去养老院。我当时就听了，战友们你们听着奇不奇怪，这么苦大仇深你死我活的关系，他为什么将敌人送进养老院呢？其中一个当时总后的一个姓王的一个大校，他说我也是这么想的，他给我说那几个王八蛋当年害我的人没提拔我的人我都得想着让他们老了去养老院，哦后来我学明白了，如果在中国你恨一个人不让他进监狱，你送他养老院去。后来我发现这个事儿我注意到以后，不是一个人这么想，普遍这么想。送到秦城监狱，这个地方太美好了——吃饭不花钱，有人端来有人送来，是吧，啥也不用管，在里面呆着。
得把他送到养老院去，你得花钱、你得付钱，关键的问题，在秦城监狱有人打你、骂你都在监控当中很难，一般来讲都有人管，在秦城你打人打这官骂官是不可以的，这共产党保护自己保护好呢，但在养老院打你骂你甚至把老人鸡奸了、强奸了、打嘴巴没事儿、没人管。大家想想将军、大校能到中国的养老院成为报复之地叫你享受你终身的折磨，都宁可让你去中国的养老院也不让你去秦城监狱，也不让你待在监狱里，比监狱还坏的地方，中国的养老院是什么地方，将军都这样。那你到这中国各地养老院，几乎那里没有男女之分，不论谁把爹和娘送进去了，挨大嘴巴、让你吃屎，或者把你那个女性、母亲没有任何隐私，说照顾老人，全安着摄像机，你告诉我中国有一个养老院淋浴间不安摄像头的吗？北京通州县公安局长曾经给我说他破了一个案子，说某养老院的女性老人几乎100%全被性侵过，说你知道他说文贵有多夸张，他说在养老院里边，每个洗手间安着高清的摄像头，这些所谓晚上值班的这帮年轻孩子们就看老人洗澡，洗完澡，想性侵谁性侵谁，美国也可能有，但是像中国那么普遍我不敢想象。
战友们，你愿意把你生你养你的父亲和母亲送到养老院叫人家打嘴巴、吃屎，然后你的老娘再被人家手奸、鸡奸，然后强奸甚至轮奸，而且有苦说不出，这个通州的公安局长给我说，他说老七啊文贵啊，你大哥给你说一说，中国这个社会烂到家了，他说我办完这个案子以后，他说我真是，他说我这老了以后，我宁可死了就是怎么死都不去养老院。我从上到将军、上将、中将、少将、大校，看到中国的局长、看到了罪犯，中国的养老院不是养老院是真正的地狱，这还是有钱你去的养老院，你没钱你怎么去得了养老院呐，到把你的钱榨干、把你所有身体上仅有的一点尊严给你剥离干，当我们进养老院的时候，可能我们哪都用过了除了肛门没用过之外，就连肛门都给你鸡奸了，这不是吓唬人，是中国犯罪率，请看看中国对老人的犯罪率是什么，啊，是什么情况。这是一个城市的老人，有养老院，农村的人去哪养老院。
2：32：15所以说很多战友问我孝敬、孝顺关系的时候，我请大家问你一个问题，当一个社会给任何人，给任何人在老年没有老有所依——法律保障、媒体监督，老有所靠——经济来源、吃饭的本钱，老有所养——医疗保护，没有这些的时候，老有所尊——社会都尊重你老人，也没有的时候，请告诉我战友们，这个人你还希望到老年吗？你希望还到老年吗？咱当我们问所有人说我跟父母的关系如何的时候，就像我刚才说的那两位战友，我想问你们一句话你有一天你也会是老人，你和你孩子的关系是什么关系，如果你能活到老的话请告诉我，你怎么来活你的老年，你把你自己送到养老院去吗？是送进了中国的养老院还是西方的养老院？好，对比西方和中国，我们先告诉一个啊，18岁的中国人出去独立的人几乎很少，先问问你自己，你有没有得到你父母的实惠，包括我刚才说这两位中央委员、政治局委员的孩子，不管你怎么说你怎么样的埋怨，你得到你父母身上的政治的光环绝对比我们穷人多！第二个你要问问，你没有合理的科学的把握住你这些资源，你是否是无能；第三，和你父母这种关系是不是都是你父母的错。从家常、伦理、政治关系学和家庭经济学之后，我们再说一个问题，中国共产党治下的和中国人的社会里边老人和孩子是什么关系，是相互依靠的关系，是一个社会的最基本的健康的一个轮回，就这一点，共产党没有这个国家政府没给你提供老有所依、老有所靠、老有所养、老有所尊、老有所安全——叫老有所安，没有这个系统的时候，请问你，你18岁离开父母你要独立、要人权，你60岁、80岁你给谁要人权、要独立，你靠你的钱，是吗？你的钱能不能让你成为你安全、有尊严的死去、老去？我可以告诉你答案，在共产党在的日子里几乎不可能。看看中国所有干休所好像那些老人家都打打撞球啊，还什么旅游啊，老组织什么老干部休养啊，我告诉你，绝大多数人是在共产党的统治下在分配制度的统治下，在妒忌和羡慕和无知中默默的死去。但是中国的农村的老人在老年由于和子女在一起，和谐地生存，老有所靠、老有所依，靠孩子、依孩子，同时跟孩子和谐的生存是中国百分之八十、九十人的最终的去处。但是悲哀的事情计划生育之后一胎政策把这一切的社会基因全部打乱了！没有一个孩子能养六个老人、养四个老人或养五个老人，这孩子是受不了的，整个中国的社会的基因和人类存续的根本和根基，孝敬和孝顺的社会链给彻底切断了，是中国人文化、历史的断层就是共产党搞的，然后是让你一切都听党的、一切都是党的，所以战友们，爹亲娘亲不如党亲，你们都是找党要，你就成了什么——一代又一代的奴才、奴隶和人尸。我讲到这的时候，如果你觉得不可怕，告诉我，战友，你自己想想你老了会去哪里，谁管你，然后说，我在西方，我在西方待，好，你在西方待着，在西方你的文化、你的语言、你的环境我可以告诉你，我没见过在西方说在一定时间移民到西方你过得还很快乐，我没见过，祝愿你能成功，到西方的养老院去。西方的养老院，我告诉大家，是什么概念知道吗？西方养老院安全、有人权、可靠、无人情，中国的养老院是什么，无尊严、无安全、无人情，就是地狱，更没法律保护。我们现在不要说，中东的很多养老院我都去过，中东人靠家庭存在的，印度我也去看过，非洲就不用提了就不存在什么养老院，只有死和活之说，是吧，那个地方体制还做不到呢。在中国人这块，我告诉大家，几乎维护中国人社会存在的根本基础，是家庭关系，是父母和孩子的关系，是兄妹、妯娌的关系，是家庭是最可相信的关系，任何人处理不好家庭关系的人，你想处理好自己的人生几乎不可能，因为这是我们的本性，就像我们看到的动物世界的那些视频一样，它是本能。
2：38：30所以七哥今天要提出来，新中国联邦人，我们要做到以下的目标，要让中国的我们一定要重建中国人父亲、母亲和孩子的良好的、有序的关系，在一个现代的、科技的、文明的、网络的世界里和即将发生的人类的生命科学的大变革时代里，和未来整个通讯世界改变人类的生活方式里， 和整个飞机火车交通改变世界里，我们创造一个有西方的法制，社会保障，媒体监督的良性的这种法治体系，叫依法养老、安全养老。我们又得建立中国人，情、法、理、实力共同的，情法理的养老方式。就是要重树中国人的家庭观念，一定要尊老养老，同时跟老人，我认为中国人要未来把如何养老、什么养老，把他给法律化、社会媒体监督化，并把所有的尊老养老，特别是对父母的尊敬和爱护变成社会道德、信用里边最根本的基础，咱简称是社会征信系统。从小到大就要把这个列入到征信系统。征信系统绝不可能是单方、一定是双方，要把西方的征信系统和对双方父母，你父母对孩子像我说打孩子那个父母，一定是把父母列入到最关键的一环对孩子你尽不尽责。关于财务关系，我认为要建立起来最好的父母和孩子的最正常的财务关系，什么关系？就彼此之间的互相相信的、互相依靠的、健康的，但是不是一面倾斜的，不能让任何一方成为奴隶，在维护人权和尊严和安全的情况下有一个金融体制，让父母和孩子良性地存在。比如说一个孩子养五个人的时候，养五个老人社会要给他补贴，要有巨大的补贴，当一个人养五个老人的时候或者老人都过了70岁的时候，这个人不单是补贴，就是把这个人封为最高的荣誉。就像过去，什么朱棣啊、什么各种皇帝啊封给那些老人啊，包括乾隆啊带着那什么，举行老人宴一样，对这些老人、对这些养老人的人给于最高的荣誉和社会地位，包括最高的授信，把养老人变成家庭化养老人。你这个国家没球这个能力你就别在这块儿骗人了。就把养老人的权利和义务和责任从小培养起来，这就是新中国联邦干的。你养老人，比如咱G系列未来，你养老人了，你老人，你看你征信，你对老人好、老人对你的夸奖、老人的身体健康、老人的长寿指数、老人的快乐指数——授信、奖励、给机会、免费旅游，就从小就把这个人的财富和孝敬的关系，反过来说了，你孩子这样得到了，那父母一样，你父母对孩子好，孩子考上大学、在社会得了公益奖、助他人将、帮助他人奖、科学奖、研究将——给父母奖励，这两种关系一定是让它正正得正，就是建立一个从小到大的一个有纲常伦理、有人道有人权的、父子母子、父女母女的家庭关系，并把它法律化、把它激励化，然后把它完全地在社会的监督之下，在征信系统内，让每个人都把孝敬老人、尊敬老人，合理地让自己的生活的隐私和安全得到人权保障的情况下，成为生命中的一部分，因为你就是那一个老人、下一个老人。这比共产党所说的，养老，过去说要买养老保险，现在说养老不能靠国家靠自己啊，这帮王八蛋就一帮骗子啊。这就是我想说的，包括对老人的仪式化，对老人的生、死、病、老，必须有的养老标准、尊敬的标准——尊敬要标准化、孝敬要标准化、孝顺标准化，没有什么忠化，这胡扯的，孝里边不带忠字儿，孝忠这是胡扯的，完全是愚弄，奴隶的思想。只要孝敬，孝顺是在某种条件下的啊，这必须得有条件的啊，什么叫顺，就是人与人之间的互相尊重，这里边不存在谁高谁低的问题，关键是孝和敬，就是感恩，把感恩融入到一个人类的伦常里边儿，轮回里边儿，在这个感恩的同时广泛地推崇禅宗文化，让禅宗里边儿的禅学，让每个人相信轮回报应，相信善恶，相信善恶之不同，相信对待老人相信这是一个姻缘轮回。我认为，把中国的养老和对父母的尊敬和孝敬把它社会化、法律化、社会监督化、健康化、经济化，这是我们中国人最大的福祉，不论哪个流氓来他都骗不走。就是你的爹和娘和你自己的老年不要成为别人的控制你、统治你的工具，不要把自己的老年的命运交给任何第二方第三方，你的孩子、你的爹娘绝对比第三方可靠。我们牢牢地要抓住自己的命运自己说了算、自己爹娘的命运你说了算不能交给别人。这从中国整个历史恢复到西周，尧舜，孔子的这个时候要求的中国社会真叫和谐。社会只有这样和谐才不出现那些变态的妈妈、变态的爸爸和一家一家人家腐败犯罪。特别像我们某些地区，父母没文化、孩子也不上学，这个就不行了，那未来你父母对孩子的教育是对你父母未来征信授信最关键的一样，父母的成长的成功和健康地成长跟父母的你对孩子的教育的贡献，它是有评比分的，它是征信标准之内的。这样的话新中国联邦既有西方的以法、以人权、以监督的社会健康的金融系统来养老，还有东方的以有情、情理法并重的养老方式。所以七哥追求的是新中国联邦未来，一定是情法伦常养老方式，对待老人，一定叫他老有所依——要依得住、老有所靠——要靠得住、老有所尊——要真的得到他的尊严，老了还得快乐，这是最起码的。这是我今天对老人、对父母最大的我的思考之一——新中国联邦如何建立中国的养老系统，如何恢复到中国人的人性纲常，如何将西方的资本主义社会、文明社会和法制社会的这个冷漠，在养老院里边儿有安全有尊严没温暖，没家庭温暖、没人性，很孤独的，很可怜的，我问过太多事，我也做过很多调查。但我们中国人在家里边儿有温暖，在家里边儿有亲情，但是逐渐被共产党给彻底地扼杀，而且社会现在是把孝敬当成了老土和历史，这整个中国的最美好的历史的文化彻底地被颠覆和扼杀，我们要恢复过来。但是必须结合现在的所有的科技，把科技、金融、社会生活方式完美地和法律结合在一起，让大家都独立的有尊严的，既有西方的冷静和理智，又要结合东方的人性和情，这种感情，把家庭成为社会上最坚固的基因，这是新中国联邦给世界给中国人带来最大的贡献之一，这就叫做新中国联邦未来的美好家庭生活，我认为这是对父母孝敬最好的方式。
文贵的母亲再伟大她就是个普通的一个家庭妇女，每个人的母亲都是伟大的，每个人的母亲都有着自己伟大的一面，每个人的母亲可能都比我的母亲伟大，但是，在每个人眼里边儿，可能都认为自己的母亲和父亲最伟大，但我们要做的事情，不能以我们自己父母为出发，应该把新中国联邦人，应该我们中国人老人的未来和社会的整个风气和道德观念彻底地修复，特别在共产主义和共产党这个流氓彻底地将中国形成了一个中国历史文化、养老和对待老人的整个的是一个断，整个的是断板，是一个断层时代，我们要彻底给它回复过来，这就叫新中国联邦的新的养老方式，这是我今天跟大家分享的之一。说了很多，咱就说到这儿，接下来回答大家的问题啊，谢谢！
2：49：05咱们这个战友听到了给我发信息过来了，很好。“还好啊，这个我在听七哥，爱你，真的说到了我心坎里了，还好！你别骂我就行了，我说的是心里话啊，心里话”所有的这个受到的虐待就是你爸的错啊，所以你爸受到了惩罚进监狱了啊，如果是我太太这么对待我的孩子我是绝对不允许的，不可能让她发生啊。好，现在我开始回答问题啊。哦，要上香好好，我要再上一下香战友们啊，再上一下香，抱歉，抱歉，我要再上一下香。
播放视频——唢呐：百鸟朝凤
战友们！我回来啦，我想刚才说的事情，现在开始回答战友们的问题啊，我想给战士们要说的事情，我们一定要深深的记住我们今天这个直播的个主题，我想告诉大家的事情。任何一个新中国联邦人都要知道一条，任何一个国家当它对老人没有保障的时候这个国家一定是地狱，注定是灾难的。在中国只有中南坑还有共产党的高官的干休所是有保障的，我们中国的99%的老百姓老年是没有所依、没有所靠的，所以这就是地狱。如果你们不认识到这一点，你就是那下一个走进地狱的人。
第二个任何一个国家，它的教育不是公平的，它的教育不是完美的，不是国际化的，他的教育必须不是非政治化的。如果不是这样的话，没有一个完美的真实的良好的历史性的全系统的高尚的教育，这个国家一定不会有未来！这些人一定是变态的，你我他都是这个结果。共产党中国的教育是彻底被洗脑的、颠倒黑白的、完全是忽略编造历史的。而且没有任何国际性、没有任何对人性有好处的。首先，没人权、没有任何真实、没有任何真和历史、不受任何监督，完全是一党化的教育。党性化的教育的结果就是自私、自卑、可怜、变态，它这个共产党的教育就是让你没有一个人有未来也不会得到任何人尊重。不是因为你核武器、核导弹你被人家尊重，是因为你有知识、你有境界、你有修养，没有一个人在乎你这个国家有没导弹尊重你，而是在那个国家的文明修养、教育程度。第三条，大家一定不要忘了！任何一个国家、任何一个国、政党，当它这个社会给你所有的提供没有信仰和没有法律保障的信仰自由，这个民族这个国家不会有希望！永远不会有希望！永远在战争和灾难之中轮回。远看中东再看非洲再看南亚某些国家，它是根本的结局！根本的结果！再看我们的中共，信仰不自由、教育是党教，所有的中国人、老人没有任何保障，这样的国家民族难道你有希望？请问问你自己！你会不会变老？你老了怎么办？任何一个人都不想自己老的时候，甚至也不想自己进火葬场的时候，现在中国人你基本上今天看我直播的人不会有人活过超过3万天，你老了谁养你，你有钱？你钱被弄走啦，你养你？或者你孩子把你钱花光了，培养了一批这些所谓的吃爹党、吃爹族、啃爹族、啃妈族、啃妈党，你的钱被骗光了你还有能力赚回来吗？你真以为你，每个人都认为自己的孩子是可靠的，你的孩子不可靠的多了去了，在共产党教育下的孩子不可能可靠。那既然你的孩子不可靠，那你相信谁呀？信任共产党的养老院吗？你还有资格、你还有能力吗？你还有反抗的机会吗？每个人都想想你到老年你还能活得了吗？你还能过的下去吗？你还有钱吗？再看看你的孩子教育现在不是啃爹族、啃妈党就是变态族就是孩子压力大到一家养几口，他能承受得了吗？多少人不想要孩子，他要不起，也不想再生孩子给那些上最高层的生物链给中南坑当兵去。你觉得你的孩子能养得起你吗？再一个没有信仰的你，你就觉得会有信仰的孩子吗？一个没有信仰的你、没有信仰的孩子、没有信仰的家庭，你相信上帝吗？你相信佛祖吗？你相信善恶轮回吗？不可能，如果你想在西方我就在外国我不回去了，这叫寄生虫。不管外国多美好你都叫寄生虫，我真不相信哪个中国人在西方的养老体制里你能活得快乐，你能活得好，你活不快乐。当然啦你有钱你在哪里，你在家里我都活的会非常好，你得钱，有钱，这是为啥咱新中国联邦先有钱，得有G系列这是根本。新中国联邦必须改变这个恶性的轮回，中国人真的已经走到了地狱的边缘。所有的中国人再不清醒、再不了解新中国联邦，每个人都会过痛苦的老年。你看叶钊颖还有郝海东这两口子现在都是最好的身体，再过20年他俩去哪里？他俩想没想过，我相信他没想过。他俩的孩子不会把他俩什么陪着你养老的，你只有去养老院，你是去共产党的养老院吗？还是去你西班牙的养老院？你看那路波切以为两三个孩子，我告诉你百分之百路德的孩子不会养他，因为很多原因啊，咱不说。好，那你去哪养老院呢？我们现在看了那么多人是吧？安红也不会想过，她也没想过是吧？我们在博士军团也没想过，我们的老江是不是？我们的老班长、我们的长岛哥、大卫是不是？草根小哥、Masa、卡丽熙，是不是，我们的小王子、我们的明道，对不对？我们的朴司令、哈恩，是不是？韩国哈恩，还有台湾的大牛，他没有想过他老年怎么过，台湾一样，你以为台湾的老年他就会好吗？你是建立在有钱的基础上，日本我们的二尊，日本的养老很好，但日本的养老事儿也不少，但都比中共好。只有中共的养老院是地狱。宁可进中国的监狱也不要进中国的养老院，地狱养老院，这是绝对的。想想兄弟姐妹们，然后我们DC阿丙我估计上白宫养老去了，是吧，呵呵，法国那个地方就更烂了，小皮皮那。意大利的文科、科罗迪亚德国，你没有钱你想养老院呆着去？穷死你。你说啥呀，你能讲好德语吗？皮皮老公是个法国人，你以为就能养老了吗？不可能。所以说兄弟姐妹们，真的你们要思考这个。今天都问老人怎么过，我绝对反对不健康的所谓愚昧的孝顺。我最重要的一生就是我父母没要求我，我也没顺，但我孝敬了，我就自由啦，我父母不给我自由我到不了今天。然后呢，你说我有没有孝忠，我真是我觉得没什么忠。我们家里我觉得有孝敬了，这是肯定的。那么兄弟姐妹们，你们应该怎么面对自己的老年呢？我老年我就没想过过65岁。反正我不想，大家都想过100岁，是吧？过90岁，你们都去过去。反正65岁以前我觉得我能撑着就好，我不会想着去养老院，我也不会麻烦我儿子我闺女。我可以告诉你我从来没想过。你七嫂老说，啊儿子闺女，我说我告诉你只有我你能靠的住，你谁都别想靠，一说到这儿你七嫂就掉眼泪，她说，是，你越来越明白了。我说人家闺女大了，闺女现在都不跟你住在一起。儿子也现在不跟你住在一起，人家从来不跟你住在一起，你指望谁呀？就咱这脾气跟儿子闺女住一起？住一个月就是不错了，住两个月人家就痛苦了，再住仨月咱都痛苦。你干嘛呀！是不是啊？你只有咱俩老伴儿在一起住住，啊。如果我走了，你就自己你得想办法。我这老给她这么说，是不是啊。你嫂子老说你千万别走我前面啊，千万别走我前面。这就是我要告诉大家的。你看现在我父亲，90多岁了，我母亲88岁走的。我父亲现在是靠什么？是靠这些儿女们、孙子们照顾，他才能有这样的生活。他到养老院去，你有100个亿你都不能有这样的生活。我认为中国人一定要回归到家庭养老、自己实力养老，还有国家法律和社会监督养老。绝对不能把中国人的老年变成一生的地狱养老院，这就是我要说的。
3：02：05谢谢兄弟姐妹们，咱现在回答问题。我看看在哪看回答问题这是，已经11点了我的天呐！太多问题啦，我是看谁的呢这是啊？木兰你给我发过来一些吧。发一些过来吧。我别往上边倒腾啦。咱这样吧，我先从这个留言这块看一看啊。
红头鹰：很多孩子被老人带大，跟父母关系不好。父母责怪老人没教育好，孩子维护老人，对父母极差。结果三方打架，不可开交，家庭如同地狱。
现在一对年轻的夫妻要养8个老人，这就是我们要解决的问题呀，新中国联邦要解决的问题。
王岐山来挺郭：我亲爱的文贵叔，高处不寒，离婚率大增。
这个离婚对养老真是太可怕了，太可怕了，啊，太可怕了。
请郭先生讲讲母亲信仰佛教是家传吗？和藏族血统有关系吗？谢谢。
我想告诉兄弟姐妹们，我母亲信的教啊，严格讲叫歪门邪道教，哈哈。她老人家又拜菩萨，还拜佛祖，家里供着到处是财神，我老家她还建了娘娘庙，泰山娘娘庙。然后我们家灶王爷那块儿还贡着灶王神，然后呢还供着祖神。我娘基本上是道教和佛教。经常是突然不知道她哪个孙女啊、孙媳妇冒出来也是耶稣上帝她也说。所以我娘是典型的万神万佛教。啥关系没有，就是咱们山东人的家里边都是信神信佛的，相信、深信不疑。在我母亲身上你能看到，中国人从骨子里边是敬奉上天的，是敬奉上天的。所以说共产党这个王八蛋这个流氓来了以后就彻底把中国人一切都毁了。
第二，这是谁写的？七哥，在中国，人心已经被CCP污染太严重了。现在孝敬老人已经是比较稀有了。我想问的是，人心难移，咱们新中国联邦以后如何建立&amp;hellip;&amp;hellip;？
这个已经说过啦。
郭先生请您讲讲父母不愿意出国，应该如何应对？
孝顺，孝顺，啊！老人不愿意出国基本上你要有一个科学的判断，如果你的老人的年龄和身体状态、适应能力和你经济条件足够的情况下。这说白了，就是连骗加哄得把他们弄到国外来。到外国来，他老人家来了以后，就是连骗加哄也得把他们弄过来，这个不可能说服。我认为这个说服就是很无聊了，就像当时我爹我娘，我接到郑州的时候，接到跟着我的时候。我爹我娘他们肯定不去，就在老家，对吧？我记得我很小的时候，大概在我七八岁吧，也就是1977年毛泽东死的前一两年的时候，就是我听到我几个哥哥在讨论我爹我娘老了怎么养。我从炕上直接就爬起来了，我说老了我养。我哥想轮流养，这几个哥哥轮流养。我爹我娘还说看墙头记，啊，别把老爹老娘放墙头上去，我说我养。结果让我五哥把我指着头说一顿，你个瞎话精，你学都上不好，他是考师范大学出来的，然后呢我考试，他一看我考试乱七八糟天天打架。指着我，你还养咱娘勒，你能把你自己养活都不错了。在那时候就严重地刺激了我的心灵。为啥我不能养我娘？不能养我爹？所以我当时接我爹我娘，二话不说，我说娘咱得准备一下，咱得搬走啊，跟我走。那时候我已经从看守所出来，我说老人你也不能再待在家了，你也不能再回东北。因为在我被关起来的时候，我父母又，我母亲回到了东北，在东北那块住了一段时间，在我哥那里。那么我娘愿意独立相处，是我哥租了一个房子让我娘住在那。我回来以后我说，娘，你得跟我走。那我娘肯定不走，我娘她就喜欢在老家和我爹，那简直是不行了。我这一点就是我很强横的，二话不说，我叫你七嫂车开好，我说老娘上车住两天去，立马就走啦。到那以后，过一段就要回家，一直到我老娘过世前，跟我老娘谈条件最多的是老人过一段就想回家，过一段就想回家，几乎是哄我爹我娘最好的一个利器——让你回老家，这个没有问题的。就要他必须适应，他回老家待一段时间，她自己都想回来。她也受不了这个借钱呐，那个什么孩子安排工作呐，那个什么要出国呐，那个什么要换外汇呐，烦都烦死了。她就回来了，人性它永远是这样的。关键是你得给他尊严、得给他空间、得给他温暖，是吧？
七哥，可否讲讲你母亲在看到你一步步成长壮大，走上巨额财富，过上人上人的生活后，老人家对您的态度和看法或者支持方式等方面，是否有什么变化和轨迹吗？我知道母亲对子女的爱都不是受物质影响的。只是想体会一下你母亲看到你如此成功时，理解一下她老人家一直以来以你为傲的心情。可以想象您母亲有可能像大观园里贾母一样，是一个大家庭的主心骨。谢谢你七哥。
这位战友问的问题呀，实际很容易回答。自从我过上，我从小就不是个省油的灯。
我从十几岁就是，已经是完全不一样，我母亲，我给大家说过说，自从我会说起，老郭家的命运就变了，我母亲看到我这个物质生活，车啊，我买一台车我娘就吓的哆嗦好几天恨不得，天天说，咋又买车了，小儿吶，又买车啦。这哪个来的钱呐？ 咱一个车不够用呢？ 咱别犯法呀。啊，这钱哪来的，这一个车不行吗这，这花那些钱。 就你买个车能把她吓的几天过不来劲，你看我又我搬家房子。咋这又搬家了？ 这是这哪来的钱呐？ 我娘是永远，她这一辈子就是穷起来的，你买两西瓜，她问你为啥不买一个西瓜，是吧。你看你穿新衣裳，给她买衣裳，哎哟，这多少钱啊？ 我所有的衣裳衣服买回去，我说：娘，20块钱这件衣服，这件衣服，送的。哎呀，高兴了。那也不要买那么多嘛。从来没敢说过百的衣服，后来有些她儿媳妇跟她说，这一套衣服一件衣服好几千，哎呀老人家受不了，但是买得多了她就嘟囔嘟囔就过去了。
就是所有我的财富和我的成功，给她带来的没有一分骄傲感，全是恐惧，全是压力，这就是中国人的悲哀，因为她从小长大的环境里面， 所有她看到的有钱的人，包括她的家人是地主，全都被共产党杀的杀、抓的抓。所以她挂在嘴边，永远说一句话，孩子啊够吃够喝就行了，咱要这些钱干啥呢？ 她觉得，你住大房子、你有钱、你有车，你早晚就被抓和被杀。就她这个思想是严重的影响了我的，我跟她多次交流过，我说，娘为什么你老是这么想问题，我说儿子的钱干干净净，这是怎么回事怎么回事，我说咱们这税的问题，我给你保证娘我说，咱这交税是第一重要。我娘永远告诉我说，这个国家这个共产党，杀了那么多地主、抓了那么多人，谁把它咋的啦？ 这个国家是枪打出头鸟，你有这么多钱你有这些东西人家不妒忌你吗？ 你这个脾气又不好，这哪有地方说理去啊孩子？ 没说理的地方，咱够吃够喝就行了吧。所以，只要听说我干什么大事了，老娘就会吓得哭，第一时间，我娘上香去了，所以我你发现只要听说我有钱了，或者哎呀听说这个文贵现在买了个什么公司，现在买了哪块地了，哎呀哇老娘马上上香去了，哎呀，这保佑我孩子吧，什么什么，安全。就是所有我的财富和成长带给她都是恐惧。
当时奥林，我觉得特别有意思2001年奥运会，当天晚上走在天安门大街第一个就是我，我在国贸饭店就是香格里拉大饭店1楼，大**大电视，在一楼大堂，就我们这些人旁边都滚一边去，我们看直播，奥运会申请成功。我当时是在医院输液，拔了吊针，在现场，我这到现场给我输液去，我就开着车，宝马L7 加长版，唱着我就喊，拉笛儿，我说你们咋就不高兴啊奥运会，（其他人）啊就高兴，我那块地就涨了大家知道就涨了上千倍啊，是吧，哎哟坏了我接我娘电话，孩呢，听说了，咱这个你这个地值钱了，你还在医院里面，你这个麻烦大了，谁不想抢走你的地啊？ 你就赶快卖了吧。你说我正高兴着呢，老太太给我来一个这个。我说：娘，你别这样行不行啊？ 唉那个几头掰挠的。但是现在你想想老娘说的对不对啊， 没多少天王岐山刘志华这王八蛋就给弄走了，就她的预感是对的，是吧。现在你看我老娘的担心，都发生了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1611/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1611/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！太多战友给我发来信息，这是出乎我意料之外的，出乎意料之外的，我特别能感受到战友们这份真挚的感情，七哥特别特别的感动，真是我们每个人当面临一个人生生死，别离之后，或者大灾大难之后，生死别离之后，都有大彻大悟。
文贵是到今年我母亲两周年的时候，在国内已经两周年了，再过十几个小时，就咱们明天上午，就是这里的3月14号，3月14号直播，农历的龙抬头，明天早上直播，本来我就觉得直播直播跟大家聊聊吧，现在感觉这个直播重担压在了我的肩上，因为我觉得国内很多战友，给我提出了很多很多的建议和看法，特别是一些老前辈，特别是..真的是..文贵再学100年我估计也学不到的中国历史，中国的文化，延续啊，这方面，这真的是文贵不行，特别是很多战友提出一些观点和想法，那么到目前为止，文贵实话实说，还没有一样我觉得是可以采纳的，但是我学到了很多，我觉得新中国联盟人如何孝敬老人，如何理解、孝敬，甚至还有人，有战友有在群里讨论，孝敬和人权的问题，是我们旧金山组的，我记得好像，孝敬和人权。
还有孝敬和孝顺的关系，还有人提出来孝敬和政治和体制的关系，还有人提出来孝敬和科技的关系，这都很好，但是文贵到现在为止，我对我曾经理解的孝敬、孝顺，还有共产党所谓的忠孝，孝忠，我理解完全不同的，共产党这个流氓到了中国大地上以后，这个黑社会帮派，掠夺走了中国的一切，以杀土豪分田地为由，叫人民都当上主人，让人民都分田地、杀地主，睡地主的老婆和闺女、小老婆，最后全中国的土地归了共产党，然后睡下了无数个中国人的亲老婆、亲娘和亲姐妹、亲闺女，然后他让全中国人民孝忠，然后就孝敬当官的，孝顺当官的，这就是诞生了一个新词，叫爹亲娘亲不如党亲。
从西周到尧舜，到元朝、宋朝，从来没人敢这么说过，只有共产党这个王八蛋，它敢说爹亲娘不如党亲，然后还让你孝顺于党，孝忠于党，这个天下这种不要脸的嘴脸，只有中国人可怜到如此，认贼作父，认贼作娘。这是全人类最大的悲哀，我对着我老娘的每天我上香的时候，我在想这个世界上，还有我们这个所谓的祖国，还有创造的人类上最文明的孝敬和孝顺，孝道文化这个民族在伟大的时候，竟然连这个东西都被共产党给强奸了，给剥夺了，给篡改了，抢走了土地还不算，还有把爹娘的名义和权利都抢走。
明天咱好好聊聊，悲哀的事情是，今天我看了真的是3000多条的建议当中，还真没有一条真的让我感觉到和新中国联邦的建国之根本，关于如何对待老人和父母的一点上，有任何让我感动的，真没有，明天也希望大家踊跃留言，明天大概9点钟左右，8点50会先开始，播放视频，然后9点17分，文贵出境，文贵就开始聊聊，不是乱聊，严肃的，认真的，孝敬当中第一件事，其中一个就是父母是必须要严肃，这得要严肃，不能嬉皮笑脸。还是嬉皮笑脸，这没办法，我娘老拿我没办法，我一跟我娘谈正事，我就嬉皮笑脸，谈闲事我还一本正经，没办法。子不孝啊，不是我母之过，都是我的过。
所以明天跟大家好好聊聊，没文化文贵，你说咋办啊？聊啥呀？明天聊完丢人了，反正我明天我能聊对的，我估计10%吧，80~90%聊不对，大家反正你们随时纠正吧，但是我明天要回答很多战友的问题，回答很多很多战友的问题，最重要的明天我要认真的谈谈，新中国联盟人未来如何面对我们中国人最重要的文化的基础，那就是家庭的文化。父子关系、母子关系、父女关系、母女关系、婆媳关系、岳父岳母与女婿的关系，姐弟和妯娌的关系，我想聊聊这个，我要认真的聊聊，不一定聊的好啊，但是我还是不要脸嘛，敢聊，这事敢聊就行了，咱别老是在那块..是吧？咬文嚼字，知乎者也，咱不会呀，是不是？但是我就把我的感受和感想，亲身的经历和兄弟姐妹们聊聊，特别是在这个恶魔当道，人类大重启，邪恶大重启和正义的大重启，我们当然是正义的大重启，这个关键的时代，七哥聊聊，我觉得这对我们每个人都很重要，你说那？咱们明天见！兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
