<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>幼儿园 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B9%BC%E5%84%BF%E5%9B%AD/</link>
    <description>Recent content in 幼儿园 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B9%BC%E5%84%BF%E5%9B%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/972/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/972/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（从文贵先生说话开始）
文贵先生：太好了，恭喜你，这个你的YouTube频道又回来了啊，
庄：谢谢，谢谢文贵先先生来到本寒舍。我这回我就马上冲杯我的这里最好的茶去了，
文贵先生：因为我现在图桑。我正在sara家门外边了，
庄：非常感谢文贵先生来到本寒舍，祝文贵先生节日快乐，然后呢也祝文贵先生的家人，在新年啊新的一年里继续幸福，幸福安康，家庭和睦，
文贵先生：谢谢。首先代我向所有的战友们这个问好好吧，然后恭喜你，今天你YouTube频道又回来了，开始直播了。这个你的这个老搭档左媛女士，我也没有机会直接向他问好，请代我向这个左媛问好，好
庄：好的。谢谢文贵先生，谢谢，
文贵先生：听说左媛不仅是大美女，还是大才女，而且是非常的坚定啊，这是我们的战友，我们爆料革命的战友当中，一个非常出色的让我尊敬的一个人，这个而且做了很多的工作，希望你们的这个合作能够成功。创造新的辉煌，在这个YouTube直播这个频道恢复之后，希望能让更多的战友们关注你们，好吧，谢谢左媛，谢谢庄烈宏先生。我今天我是因为我时间的安排实在是真的是争分夺秒。现在在图桑呢，我也没有时间见Sara，因为我重要的会要开，所以说我看到你在直播，我之前我不能答应你，我说我给你打电话，因为我时间我怕安排不开。现在我在车上有点时间，所以赶快打电话恭喜你一下，问候一下，同时谢谢左媛女士，这个庄烈宏先生啊，咱们这个是老战友了，这个。嗯，特别是你的YouTube被关了以后呢，我也知道，你压力也特别大，特别你是，你选择了很多与常人不一样的路，无论是乌坎当时的运动，还是你离开中国到达这个美国，包括你这个在美国，在纽约一系列的活动组织。包括你参与爆料革命，然后呢，这个你自己开辟自己的媒体频道，等等等等，都是都是。做的非常非常棒的，这个做的很好，和做的棒，还有两个，我觉得要把握住，第1个就是把握住我们做得好还要做的质量高啊，质量高，另外一个就是什么我们做完以后啊，一定要想到，我们为什么做这个YouTube频道啊？绝对第1个目标，它首先是什么？我觉得这个是最关键的啊，当你忘掉第一目标的时候，你第2个目标不可能成功，那么当你第1个和第2个颠倒的时候你肯定会失败，那么现在我觉得你呀你具备了很多成功的条件，我们这一次希望你能和咱们战友们和左媛女士。能把这个成功啊和质量之间啊，能平衡好，同时把第一目标和第二目标你能把握好这个咱俩私下。你也承认你懂音频啊，音频不能这个这个灭共，但是音频是灭共当中它不可缺少的啊。更重要的事情你做节目音频不是你要表达的，你再好你能跟他专业人士好吗？是吧，现在你看看我们的战友们如雨后春笋啊，一个一个的出来，啊，这个你看看现在的我们的一个叫小悦姐，搞了个oz小池塘是吧，穆桂英。啊钢铁侠Friday，咱就不说这老战友细丝哥，还有路德了，也不说战友之声，还有大卫哥了，也不说卡丽熙。所有这些战友都经历过，大家可能都不知道的这种挑战压力痛苦啊，都是坑坑巴巴过来的，就是在这个过程当中才能看出人品，看出能力，还能看出一个人的真正的与众不同的地方，就像在华盛顿开庭一样，其他先不说你体能能不能一天坐着12个小时14个小时啊，这是一个基本的条件，那你做着YouTube。首先一点做这个媒体，你核心的目的你要干啥？如果说你要是说第一目标你成功了，第二目标不可能不成功，假如假如说。我们这爆料革命的自媒体，你把爆料革命这个问题排在第1位了，YouTube的关注度，和他赚钱或者广告费。相继而来，当他本末倒置的时候，那就可能是相反的效果了，还有一个你看左媛女士，我跟你说过很多次，这是个很不同的这个咱们的女战友要珍惜她，爱护她，还有一个你们要互相提升，这个提升啊，你这个话题啊，我跟你说过很多次，你和路德比你俩口都有点口吃，但你俩是做媒体做的最早的都有优势，你们俩把机会让给别人可能是这是很困难的事儿。就是让给别人，你才能有机会，你看看那个细丝小哥的节目，就是路德先生开辟了热线，细丝小哥的热线，做到了最高峰。后来路德先生在一段低谷之后，又自己经过了超出常人的努力，然后也现在做到了最高峰，就是这个节目啊这个本质和节目的结果和他的素质，而决定了你的关注度决定了你对爆料革命的这个贡献还有它的结果。这个我觉得是特别重要的，像那个你现在每次做的节目都特别特别棒，但是我真的希望你的节目能越做越不一样，做出你庄烈宏的特色出来，这是非常重要的，这个我现在因为在车上，如果你想有问我什么问题，你问我几个问题还有如果左媛女士在的话，她也跟我两个问题，然后我就得挂机，因为我要去开会好不好？谢谢，
庄:好的好的好的文贵先生好的，因为由于刚才我。我这个没准备，所以我把这个线给换了过来，所以就啊，没啊，没没办法，刚才您说。我的话让左媛听到，我在这里再重复一下好吗？左燕姐你好，在吗？这个夸奖啊，犹如这个黄河之水，滔滔不绝一发不可收拾啊。想要，想要啊，想要让你就有没有问题，要问文贵先生先生的。
文贵先生：左媛女士好，我是文贵，谢谢你对庄烈宏先生的支持，谢谢你对爆料革命的支持。你好，你有什么问题你就问七哥吧，
左媛：好我问您一个问题啊，这次香港革命呢，我就有几个场景非常让我感动，其中特别一个就是他们香港的男女老少都能说一口流利的英语，这让我非常。
感动也非常的震惊，我就非常饿希望就是，嗯，当我们民主自由法治的新中国成立之后，嗯，这个能。能不能联系这些欧美的这个基督学校开到咱们中国去，给中国中国人民带来真正的美的教育，对这种双语的教育，谢谢，就这一个问题，
文贵先生：谢谢，庄先生我先回答问题了好不好，这个主要你说的这个问题啊，我觉得他心中只有藏着这个真正的大世界的人，心中有真正的中国。心中有他人的人才能问出这样的问题啊，非常的实际，因为我们现在看到这个世界上是全球化的时候啊，这个全球化势不可挡。全球化不是中共的贸易，全球化是整个人类的智慧的这个结合和人类的文明的结合，那么这个当中。那我们应该是包容一切，其中最重要的各民族之间的文化，那就是语言，那么我们能看到香港这场运动当中不论男女老少。还是跟孩子们讲着流利的英文，那么同样她们讲着流利的中文，更重要的事情他们并不排斥其他的语言，这是让我们非常感动也是非常羡慕也是引以为豪的，这也是为什么香港运动能迅速的啊，这个核裂变的效应引起了西方世界的共鸣，因为他有共同的语言，共同的文明，还有共同的信仰，基督教和天主教徒，那么作为一个伟大的民族。这个国家的话语，真正的伟大就是包容，那么我们中国人最骄傲的时代就是大唐时代，大唐时代开启了一个我们中国历史上最最包容的，最改革最开放的啊，就这么一个时代才有了当时的大唐盛世啊，那么我们现在整个是中共的时代恰恰相反啊，就是闭关锁国建起了现在的这个人类上无法想象的这种网络防火墙。那就是愚民弱民苦民，那么首先现在我们首先你说的这个问题啊，我们不仅要把基督教天主教各种教的教徒。啊，都应该是自由的，是到中国去开展自己的宗教啊，这么，首先我这就是我追求的就是中国人应该有信仰宗教的自由和中国真正的依法治国，那么要想实现这个目标，我们必须得要一个世界上一个起码的交流的工具，那就是不排他的语言和文化，那么语言是文化中的核心之核心啊，这个左媛女士问的问题非常好。我相信爆料革命成功以后，绝不可挡的，我在以前也说过，我们中国人应该大家有选择多种语言的权利。或者学任何语言的权利，包括选择信仰各种宗教的权利，这是我们基本的人权啊，我相信这一天一定会到来的。到那个时候希望左媛女士啊，能在站在中国的大地上啊，振臂高呼啊，多年前我或者是多少几个月前。我就说过希望把天主教和这个各种教的语言带到中国，特别是英文，这是和西方交流的桥梁，必不可缺少的工具它能使我们尽快的走向文明，而且我们互相的啊，这个享受着我们已经创造好的已经存在了文明例如互联网，例如科技，例如宗教，例如建筑，例如现在我的生活方式，而让我们大家呢，都能享受到人类几千年的共同的文明的结果，谢谢左媛女士，
老顽童：我想问一个问题。一直说想有一个咱们新中国的学校，我跟墙内的孩子们说了，他们一直在盼望这个学校，要让我们中国的孩子走出来。你那个学校能行吗？什么时候能到我们中国的这些孩子们来西方学习，西方的文明，法治这一款因为墙内的孩子们。希望在文贵办的学校里学习，好
文贵先生：好的老顽童。我现在回答的问题好吧，谢谢老顽童先生这个问题啊，我觉得这是真正咱们老战友就说，咱们说过的话，和咱们的方向。老顽童先生从来没有忘记，啊，这个不忘记不是不忘记战友们的钱，不忘记战友们的好，还要不忘记我们的战友之间共同的的目标和信仰，刚才问的这个问题是特别好的，就是现在你看我在图桑啊，这个我上次在图桑啊，上次我告诉过大家我当我去看这里的太空基地啊，还有一些这里的军事设施的时候，包括我就说过，我说我们有一天我们一定要有自己的这个大学，那么现在。那我们有这个战友啊，正在全面的正在悄悄的准备当中，比如说这个头两天我们的一个美国的一个家族基金啊。那就是很深刻的跟我来探讨这个问题，他们家族的也是美国的两个大学里面的这个创始人吧，那么这个老人家也是。现在家里边没有什么太年轻的孩子了，也没有男孩子了，他非常希望中国人呢，在美国能拥有一个能了解西方的天主教或者基督教甚至摩门教这些教的一些学校啊，他想建一个就是西方的宗教文明的这么一个大学，他听说我们要搞一个爆料革命以后的中国人在美国有大学，他非常感兴趣，他就想和我谈一谈。那么他提了一个想法呢，这是我们从来没有的，他首先就说到我们现在，啊，如果你愿意搞的话，郭先生我们愿意拿出来我们手里边有这个几千个x的地，和你一起来做，那就是说我们要一半的美国欧洲人，一半中国人啊，然后他说这个孩子来上学呢，我们设定三个标准，第1个标准，当你达到最高标准的时候，你所有的费用都是免的。达到第2个标准的时候你一半是免的啊，那么你最低的标准是你得过你才能进这个大学，那么最后这三个标准听完以后希望能。这些学生都可以自己选择，你去中国未来开展你的事业，你可以留在美国其他国家，那么同时呢，他想邀请很多这些大学，现在已经是非常成功的教授啊，一些专业人士啊，而他参与到这个项目当中来，他自己已经联系了很多的学校的教授。他很惊讶的是很多人说出来说我们以最低的费用愿意参与这个大学这个建设，甚至不要钱啊，甚至不要钱。然后这就能看出来就是西方的世界，希望中国人尽快的了解到西方的宗教文明和现代文明，包括现在的法制文明啊，这是非常重要的，就是真正的爱中国人真正的爱国的行为我非常的感动，但是我告诉他我们现在有几个团队。包括我们战友有秘密团队正在进行了这个事情，那么我们约好了，我们会在3月份以前我们会有一个基本的方案会出来，就是如何在美国，甚至在欧洲建设一个在海外的啊这个多种语言的，然后呢能让这些中国的穷人的孩子，不用担心钱，只要你有这个能力，只要你有这个心啊，就是我刚才说的你有正确的目标，你有一个愿意付出的努力，你就会有这个机会啊，一定会发生的，一定会发生的，老顽童先生到那时候希望你还带着你的这个你那边战友们和咱们所有的有兴趣，战友们加入到这个非常有意义的功垂千史啊啊，这个是绝对是啊。功垂千史的，让我们中国人啊，尽快的让我们的孩子们跟世界融合的这么一个大学，我认为这个是非常重要的。谢谢老顽童先生
庄：非常感谢文贵先生
小皮匠：郭叔你这个项目真的在欧洲进行，我必须要参与
文贵先生：好了你一定要参与进来，我太了解你的性格了，这个小皮匠的孩子就跟这个人品跟说话特别像啊，干巴溜脆。而且是执行的比说的快，而且是上次我们这个1120啊，我们这个翻译，哎呦这个小皮匠就把王艳平给弄哭了。我还说他不了解小皮匠，他给小皮匠打电话以后小皮匠说姐呀，你快给我发Email过来就行了，特别干脆，然后就是一个夜以继日的就翻译了就过来，现在从小皮匠那儿没有一个字，一张纸啊，一张纸一个字流出去， 这小皮匠的人呢，让我我们重新的认识，放心小皮匠这个大学一定很荣幸的让你参与，我也希望你能带更多人的参与。谢谢小皮匠，你有啥问题你可以问郭叔
小皮匠，没准备，那个激动。我想跟你表达一下吧，其实我我的愿望嘛，就是从从开始进行爆料开始，我就想如果真的中国人到了喜马拉雅。你说到那一天，我我最大的梦想就是回中国去开一个幼儿园。我就因为我特别喜欢孩子，特别喜欢小孩，而且我现在的工作呢，也是基本上每天都在跟小孩打交道，我也特别希望有朝一日。我能把法国这种艺术教育的这种理念带到国内去让更多的孩子受益，因为每天看见他们跟我一起学很多东西的时候。洋溢的那个笑的那个脸，那就让我特别开心，这是我最大的愿望。
文贵先生：好你看看我们这个你看庄烈宏先生我们的战友啊，你看看我。我们战友是跟这个欺民贼有什么不同，你看看左媛的问题他问的是什么，他问的是中国人的教育，就是中国人最烂那就是教育我骂了几十年了，最烂的就是教育，你看问的是跟那个左媛的个人利益没关系吧，没有要捐款吗？他没给自己搞博士吧？对吧，这就是你看看老顽童问的问题，孩子又是未来教育是吧，你看个小皮匠就问的啥问题，又是孩子未来，庄烈宏先生，你要认识到咱们战友和人家的不一样，这个小皮匠问的问题啥概念啊，就是我这些天咱们说的。就是中国的红黄蓝幼儿园，如果中国再开下去黄红黄蓝幼儿园，我们就全完蛋了，你想想我们的孩子。他有可能被双修，14岁16岁的少女处女都被选走了，我们的孩子还能有未来吗？孩子没未来我们还有未来吗？你爆料革命成功了又能咋的呀？所有中国人没有教育一切都不可能，什么法治宗教信仰都不可能啊，还有一个。这个小皮匠说的，如果没有幼儿园没有孩子的健康的学习的未来更不可能有未来，那都是骗人的，我可以告诉你小皮匠你这素质，你把你那个养老公啊，把你的孩子都要带回中国去，要把中国的红黄蓝幼儿园给收拾掉，让中国人有一个安全的健康的有孩子，有未来的，有国际艺术幼儿园，法国这个国家最牛的就是世界上最好的艺术学校全在法国，他不是政府给他命令的，是法国的历史和文化给孩子学习的环境，还有幼儿园的制度，在成长当中的艺术熏陶。和对艺术的尊重和给艺术的那种无法形容的任何国家都没有的那种机会，才有了法国的艺术上。还有法国人可以到今天教的最好的奢侈品，全是我的，最好的品牌是我的，最好的香槟是我的，最好的酒是我的，最好的潜水艇是我的，最好的飞机。这也是我的，这就是法兰西啊，你不服不行，所以说小皮匠，如果你把法国你的洋老公和你中法混血儿孩子和你的文化，加上你北京姑娘的这种嘎不溜脆的这种文化和安红这样的人在连在一起啊，你像安红这 北京姑娘你听着就爽是吧，再加上你这个姑娘要搞教育学，那可了不得啦，哎哟好，放心小评价七哥永远只有我有这能力，我有这个资源，我一定实现你的这个梦想，而且我相信一定会的，谢谢小皮匠
庄：谢谢文贵先生，谢谢小平。嗯，飞真的飞令我感到非常的意外啊，三个人左右还有老顽童先生，还有小皮件，三个人都聊到的是中国的未来。中国的教育，真的是位先生刚才所说的，跟那些其他人的清明节是吧，完全是两回事，我们的战友们是伟大的。真的是文贵先生的那一句，不抛弃，不放弃，不忘记，这是我们的核心，我会永远记得的文贵先生
文贵先生：谢谢谢谢。庄烈宏先生，你的节目如果是每天都讨论今天这样的问题，大家都问这样的问题，你的关注度会超过100倍，我给你保证，如果你老是在那块做评论员，我告诉你，你得往下跌100倍，所以说你说话少2/3，所以我建议啊，对不起啊。然后你多让战友们参与，我们战友的人才太多太多太多了，这个你看我们在华盛顿这个开庭当中，你看我们的战友的素质，你看我们战友的那个那个那个文化教育程度，你看我们战友对整个开庭的综合的能力。第一人家绝不胡说乱语，第二绝不罔顾事实，第3所有的战友说话都是文明，都是专业的，在尊重事实的基础上。突出重点，有礼有节呀，你看这战友多厉害，你看那个瞿水台女士，人非常的优美非常的礼貌气质优雅，彬彬有理，人家说的话你看人家的终结啊，很多国内战友说，唉呀，这又出来一个厉害的战友。你在看你的小皮匠，你看看这左媛你看个老顽童，你关键要把大家的这个好的一面带出来，你的节目才会火你知道吗？谢谢庄烈宏先生，还有谁要问问题还在线上，
庄：非常感谢文贵先生，刚才饿到胃那边已经断线了，然后就。他刚才跟我说说先，先休息去了，然后刚才去师哥那边又也断线了，可能是信号的问题。通过通过这个没关系啊，非常感谢文贵先生来到本寒舍，耽误文贵先生的时间了。
文贵先生：庄烈宏先生最后你问个问题，我就我我就差不多了，然后我就我就转线，然后你们继续聊好不好？你问我一个问题。
庄：聊两个话题的文贵先生，第一呢，是我们这个自从文贵先生开启这个爆料革命以来，对自己的这个心路历程，第2个问题本来就对这个中共即将倒台自己有什么观点，其实我更想借这个机会问文贵先生，这第2个问题。然后刚才我跟细丝哥联系的时候啊，我们也说了是吧，就是关于这个中共的现在整个社会都。入了如文贵先生之前所说的那种，进入了自动的灭共的模式，其实我刚才在节目当中也说了昨天遇到了一个香港来的半岛电视台的一个记者朋友，说他一个是英国人，一个是新加坡人，昨天就在我家里，在我家。喝茶她也跟我说了，他说你之前说的三年我我不太相信，但是现在我看到了中共的根基在动摇了，他这是一名新加坡的半岛电视台的记者，然后这个这个问题我也同样在想文贵。想请文贵先生再给我们一个确切的说法好吗？
文贵先生：这就算你问题。好的，谢谢啊，首先我跟你讲就是说咱们这个爆料革命肯定在一开始的时候人家不相信不相信应该是正常的，一开始就相信，那就不正常了啊，还有一个这个任何事情发展都有个过程，这个我们的发展过程当中，我们向世界证明了就是说我们说的话是真是假，还有我们是否有这个能力啊，还有一个中共灭亡是否已经具备了灭亡的条件，还有一个就是我们中国人民是否真的希望中国灭亡，还有这个世界上是否真的希望中国灭亡，还有一个他是否应该灭亡，这是完全不同的问题。就是中国人民和世界人民是否需要它，啊，还有一个就是这个世界需不需要它，这个问题上是经过过程和时间的啊，那么我们这三年的爆料革命可以说我们告诉了世界一个答案，中国人民和世界人民需要它灭亡，因为它不灭亡大家就完蛋了，他应不应该灭亡。从香港从新疆去西藏，从对待我们老百姓现在所有在线上的战友被迫害，还有我们会问自己，为什么我们做出了同样的努力付出了同样的这个辛苦啊，我们就得不到同样的一个回报，因为我们的剩余价值被人家给拿走了，而且。我们也没有未来，也没有安全感，都活在了恐惧的生活当中，你看卡丽熙现在的节目当中啊，这个白夜啊，白夜这个讲的是很。他信仰，还有白夜和那个卡丽熙讲的一些关于佛教，包括一些对海外居民的一些看法，最近的节目在国内广受欢迎很多女士啊，人家叫中立派啊，靠中立派的啊，不是挺郭也不炸锅的，但是他们就是说白夜啊和卡丽熙讲的非常好，而且说讲的非常的客观，那么有些人给我发信息就说他说讲的非常好，我们得到了一个答案，就是现在整个中共已经成了世界毒瘤，中国人民的恐惧，香港的给了全世界一个最好的例子啊，一个香港瞬间变成了臭港啊，这个抓住在这个几千人当中，将近百分之六七十都是十几岁的孩子，百分之五六十六七十岁。这都是女孩，有女孩被强奸强奸还怀孕，一个个人从楼上给扔下来，多少个女孩被嘴上贴了胶布给扔到大海里，这已经超过了希特勒和斯大林了，这已经不是独裁了，这是人道灾难啊，在这种情况下告诉了这个答案，共产党必须灭亡。啊，所以说它应该灭亡啊，那么你问问现在战友，大家闭上眼睛，不要说你们信郭文贵，你也别说信什么欺民贼，也别说信共产党，你问你自己，你觉得共产党应不应该灭亡，还需不需要灭亡？你有没有安全感？如果共产党不灭亡，未来你这辈子会怎么过下去？小皮匠担心的孩子们会不会有未来，红黄蓝幼儿园会不会有人被双修？还有多少？王教宗啊，陈波切会出现，你能想象到衣冠禽兽这4个字就在我们生活当中无处不在吗？把衣冠楚楚回家是好丈夫，在单位是好领导，社会中的好朋友，结果是干什么搞双修，你想想这样的社会，这样的国家，这样的社会，它应该存在吗？那么这个国家人民没问题，这个政党出现了问题，那我再看看。新疆200万人被关在集中营里面多少人啊家破人亡，死了人都没有地方去找去，连火化的机会都没有，整个中国现在猪肉吃不了，现在又吃狗肉了，啊，吃草不让你吃吃狗肉，你看看现在北京中国现在有几天内。要杀掉上亿只狗，你觉得就在我们说话的当中，多少狗被掐死了，被给炖吃了，那下次那吃完狗肉吃什么呀？就又回到了文化大革命，就该人吃人了，所以说现在我们在讨论爆料革命的时候，关于我们这三年做到了什么。我们首先让世界认识到了共产党应不应该亡，我们需不需要他被灭掉，不灭掉不应该亡，我们该选择什么？啊，这就是每个人，包括你庄烈宏先生还有在线的战友们，每个人都要记住，你们是真正的仁波切，不是双修的仁波切啊。是大家在发声的时候，说出了良心的话的时候，揭露的真相的时候，传播香港危机真相的时候，啊，为穷苦人发声的时候。为正义发声的时候，不在是行尸走肉，不再是为了活下去啊，泯灭良心，牺牲了我们孩子的未来，那就是我们今天的我们真的都是仁波切了，所以说庄烈宏先生小皮匠老顽童还有我们的心思哥还有我的大卫先生啊，还有我们的这个千千万万上亿个战友们，我们都应该问自己，我们是否真的认为共产党应该灭，需要它灭，爆料革命现在做到了给大家这个答案啊，所以大家现在一定要传播香港危机真相，然后传播爆料革命当中一个个不可思议的伟大事件，大家现在说华盛顿开庭完了。你想过吗？罗杰斯通，还有一个个的案子，我们去年全赢，哪个不赢是吧，你往后你往后数。这是不可思议的，这就像我们律师团队说的，milesguo你在美国这一年创造的事迹是从来在美国没发生过的，不是我。我说你要闭嘴，是我们的爆料革命，我不是谦虚啊，我是发自内心的是爆料革命，没有这个爆料革命的战友。我什么都不是啊，如果每个人都这么认为的时候，我们爆料革命就真正的伟大了，谁都不是只有战友才是伟大的啊，所以希望庄烈宏先生和战友们。永远记住，爆料革命跟任何人没关系，是和战友有关系，没有战友，我们就像真事，一个鹰没有了天空，一个鱼失去了大海，就这么简单，所以说个人不重要，这个爆料革命的集体和战友她才是最重要的。谢谢庄烈宏先生，所以说很抱歉，我今天只能说那么多了。谢谢庄烈宏先生，谢谢所有的兄弟姐妹们.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/962/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/962/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！12月15号，尊敬的战友们，你们传播香港危机真相了吗？你们健身了吗？今天是星期天，纽约时间上午九点半。因为今天中午我们有会，还要吃午餐，所以见朋友还是穿正装。
今天的报平安直播，我主要是跟大家谈一下，由于昨天的直播，现在在国内引起了巨大的震荡，在国际上也有了巨大的影响。
国内外的朋友和战友们纷纷给我发来信息，表达他们对昨天爆料听后和看后的一些感受，我能理解。但是我还是想说，昨天我还是往下搂着点，因为我们绝大多数的老百姓生活是极为无知和正常的。
为什么要极为无知在前面呢？因为我们的老百姓绝大多数生活都是普普通通的老百姓；我们的战友，绝大多数也是普通的像我一样的草根。不会有人懂得什么叫“狗嘴”，“盘嘴”，“采阳枣”，“灌阳脸”，“猫头鹰脸”，秃驴嘴”，你不懂这个词，你也不懂什么叫“阴”呀，“气”呀，“火”呀，当然现在大家有的人已经知道了。这是西藏密宗“双修”里边对八岁，十四岁，十六岁的少女“阴”，“火”，“气”什么的，对过二十岁的女人叫“秃驴嘴”，“猫爪”，“鹰爪”。像我们很多战友，像我这样都已经四十九了，我们连被叫名字都叫不起了。
所以现在我们要谈谈昨天的主角叫“双修陈”&amp;ndash;陈峰。“双修陈”这个事情，大家昨天听了以后感到：震撼！暗黑！暴力！黄色！大家都这么感受，是因为我们绝大多数人生活在一个普通人的生活里，我们绝大多数的人的生活都是正常的，这就为什么我们爆料需要两年，三年的时间。
如果两三年前我要是讲昨天这个陈峰双修，然后对面还能放着王健开脑壳，剖胸，心脏和五脏变成翡翠色，你们就觉得我绝对是神经病，你们不会感到震撼。
昨天我爆完料以后，我是昨天一天都在开会，很晚才回来。
昨天我真的是去医院了，昨天六点四十分我去了医院，去检查我的精神情况，我也受刺激了。检查，做机器扫描，精神科检查。大家知道为什么吗？我每年都做体检，昨天我是真去医院检查了，每年都提前约好，检查结果挺好，没有精神病，没有神经病。
忙了一整天，所以我没有时间看路德先生的路江谈，路安谈的视频，还有更多战友们的视频，包括我都没有太多时间去看，昨天爆料后一些战友们和一些咱们灭共的整个社交媒体上对昨天爆料的一些评论，我没有时间。
今天早上的时候大家看到，我到六点才去睡觉，睡了一个多小时就起来了，然后我看到我们战友群所谓的常委群里面，有很多一些的评论。包括我还听说了，昨天路德先生一位美国朋友是军事国防部的，是搞军事级别的，也上路德访谈了。那就是说路德先生这个节目又进入了国际化了，这又是一个里程碑事件。路江谈，路安谈，路江安萨谈，路江萨谈，路江穆谈，路江瑞克谈，路江博谈，路江熊谈，现在又是路江美谈了，这位美国朋友叫啥名字不知道，我说实话我还没看，就是刚才我在洗澡之前，简单的快放了几句，还没弄明白呢，所以我没有，没办法，没时间了解太多战友们的的反馈意见。
但是国内的我的特殊的通讯渠道，可以说是震撼！看完了信息，大家在开始讨论“双修”了。可是我说实在话，我一个也没看到，我昨天想让大家看到，昨天的爆料之后，大家能把过去两三年爆料的一些事能想起来，我希望大家能把这些事连起来，跟我们两三年的爆料，但是很遗憾，我几乎没有看到或者我看得太少了。
大家当看到这个双修，西藏的双修和密宗，双修事件出来以后，我看到了有一两个战友给我发了信息，他在为西藏的密宗和西藏的佛法，以及佛法的正宗地位在生气，在辩论，在辩解或者争辩，认为大家不了解西藏的双修，对西藏的双修是侮辱的，是不了解的。在我们所谓的常委群里面，我们的佛教，我们的大德，我们的卡丽熙女士和我们的七月也有讨论，我看到了。
我想在这说，我想声明一点：当我们谈到这个问题的时候，大家好好想想，咱是不是离题离得太远了？！陈峰搞双修和西藏的佛教啥关系呀？！能有啥关系呀！共产党天天讲的话，把全人类的好话都讲完了，他兑现过吗？！他兑现过一次吗？！他所有七十年的保证，许给人民的民主，法制，一人一票的选举，那跟西方的人权100%一样，而且明确定义要给中国人带来美国式民主，他做到了吗？！共产党他是个骗子，咱从爆料一开始就说他的以假治国，他都是玩假的，只要对他有用，什么都可以拿来用。你能说陈峰搞双修了，双修现就成了大家的攻击的对象了吗？他是真双修吗？！我们一会儿再说双修，对双修我有我的看法。
现在我想想，我讲讲昨天爆料之后对我本人的冲击和感受。首先我一直都在想，昨天之前和昨天之后我都在想，到底西藏密宗为什么在莲花圣佛传送到所谓的欢乐佛修行法之后，在中国大陆出现了这样的情况。大家往回看一看去，西藏的密宗在北京的流行是什么时候。大家再看看，所谓的莲花圣佛在印度受到了什么样的打击，几乎把佛教毁于一旦。不就是当年在印度也引发了所谓的修行密宗法，隐密法，欢乐大法，导致了印度的一片混乱，最后灭佛运动它是个重要的原因之一。
一两千年后啊，这个竟然是西藏密宗法在西藏都不敢随便谈起，但是在近几十年在中国的高层成了最隐秘的流行，最高档的一个生活方式。生活方式啊，大家记住了。成了这些装神弄鬼的互相之间沟通的语言。
大家没有注意到，十八以后抓的官员都有什么罪行，大家好好看看。“生活淫乱，失去了对共产主义的信仰，迷信风水，迷信邪教”。大家好好看一看，大家好好看一看去。
从王岐山和习近平上来以后的反腐运动当中，加入了N个名词，N个罪行，“已经忘了初心了，生活方式腐化淫乱，迷信，失去了对马列主义的信仰”。从来没有过。 这些官员被拿到了什么样的证据？用什么样的视频证明了他们的淫乱？按照共产党的办案的标准，或者定这样的罪行，他走过场也好还是不走过场也好，他要说人家淫乱他最起码得有视频呐，他得跟女的淫乱呐，他得有人出来说呀，他得有情节呀。
就像当年我被关起来的时候，大把时间问我的性生活，性能力呀，问我的感受，就连我这非党员都这么问，那你说党员被定义为淫乱，那是什么概念？得怎么问？得有什么证据？
为什么在王岐山的十八大以后的中纪委加了这几个罪行？很多官员在内部传阅文件的时候，就是明确地说搞双修，搞双修。双修在共产党在十八大以后是消灭高层官员一个重要的证据。那共产党是什么时候开始流行的双修啊？共产党什么时候开始的双修啊？共产党谁是双修的这些年修行最高的？
江湖上大家都知道有一个叫南怀瑾的密宗大师。密宗大师接纳了几个徒弟最有名，其中之一最厉害的就是反腐运动领袖王岐山；第二个就叫陈峰；第三个就是过去的常委的一个家人以及N个政治局委员，其中还有一个王岐山的小马仔，原中国人民副行长叫蔡鄂生。蔡鄂生离婚以后娶了一个比他小三岁的媳妇还给他生了个儿子。他家旁边每天跟着一个西藏的叫密宗法师，叫仁波切。叫什么什么仁波切，禅什么玉仁波切。现在人家一见陈峰都是“陈峰仁波切，陈峰仁波切”。以后我们要叫陈峰同志仁波切了。
王岐山的兄弟当中，他的这些党羽当中绝大多数都是密宗，或者说应该都是密宗。所谓的南怀瑾大师过世以后，谁是他的衣钵继承人？江湖传说很多。我在上海见了N个金融届大佬，还有什么孔丹呐，中信的这一帮人，包括死的那个陈毅家的陈小磊都是密宗。
但是我问他们谁是现代的密宗的宗祖啊，教宗啊？大家都不说。我告诉大家，中共现在里边有一个叫教宗，隐形的教宗，双修的教宗，就叫王岐山。
王岐山是真正的中共当中最隐黑的力量。他要干什么？他就是要以生殖器治国，治他的黑暗帝国。他多年来他就布下了天罗地网，从金融系统，到广东，到海南，建立了海南的桃花岛，由陈峰来当这个岛的这个场的场主，把他所有需要的官员拉到他们当地&amp;mdash;&amp;ndash; 海南岛。
咱们老百姓要是干那事那叫嫖娼，然后叫强奸，最后还可能叫郭三秒；人家那叫密修，叫双修。
双修啊，那得有对面啊，是吧？不管是手飞，手印，还是淫飞，就是想象中的飞，多个双修目标谁准备？由陈峰王岐山准备。这个准备最年轻的小孩是8岁，到12岁，到14岁最好，一定要是处女。最好是西藏和云南，云南西南部，西藏西部，靠近那长虫草的地方的少女。皮肤润滑。九寨沟西侧有一个镇子，叫什么华什么镇，那个地方的美女，腰比较细。
这些地方首先要把当地的官员得笼在自己手里，才能从这孩子一出生就给盯住，就给养好了。然后在全国各地选，选最好的。咋办呢？王岐山想抓官员，弄中纪委，中纪委没调查手段，哎，安全部啊，把安全部人都抓了，派自己人进去啊。那还不行，政治保卫，安全保卫，怎么办呐？弄个政法委。不听话的，不跟我一起双修的，不跟我配合双修的，那就抓你。谁抓啊？干部由中纪委抓；地方流氓警察跟我抢，还有决定谁当仁波切的，仁波切上师的，谁呀？孟建柱！谁来执行啊？孙力军！这不成系统啊！
弄官员有中纪委，抓人有政法委，判人有检察院有公安。那孩子咋来啊？8岁，14岁，怎么来啊？水啊，阴啊，代表水阴啊，什么呀？就是红啊，红就是火啊，黄就是阴呐，这叫智慧女；蓝呢？蓝叫啥呀，大家记得吗？叫土。黄叫土，对不对？所以说，咱得搞一个叫红黄蓝幼儿园，红黄蓝。红黄蓝干嘛的？红黄蓝是给他培养叫智慧女的，搞双修的。还得把它上市。弄哪上市？美国啊，华尔街啊？
亲爱的战友们，现在现在你们知道为什么爆料革命我们要一步一步的让大家认识的爆料革命的意义了吗？
红黄蓝幼儿园的事情是郭文贵能编出来的吗？
红黄蓝幼儿园那后边的老板孟建柱是我能编出来的吗？
去红黄蓝的这些军人和高官是郭文贵能编出来的吗？
能让红黄蓝幼儿园在美国上市的谁能做到，只有王岐山吧？
谁能让红黄蓝的孩子小女孩阴道被人家戳了以后也就是破了处以后，把火、阴、土、智慧女变成了双修女之后，还不能有人去碰，不能有人去查，谁敢说话家人消失，连那公安的孩子都被消失了。孟建柱亲自到这个公安局副局长家里面告诉，“孩子不错吧？按上探头看着点。听说你孩子想爆料嘛？”
这是文贵能编出来的吗？是我爆料革命能编出来的吗？
战友们现在我昨天发了个推，说那女孩演员谁谁谁猜。我会告诉大家，那演员，多少演员都是在她16岁以前都已经是被双修过了，超20的都不用想。这些演员有的是被双修完以后，领导相中了变成了猫爪、鹿爪、还有什么秃鹫，就是年龄大的女人了，20岁以上的那就是给大家分享的。
按照密宗佛有种说法，完了以后就大概就叫轮奸，用我们今天的司法就要轮奸，轮奸完了还得喝尿、喝屎还有送给别人。有些明星得到什么你当演员的机会，而有些人现在在荧幕上相当火，有几个演员是我太太超级喜欢的喜欢不行。我永远不会告诉她这背后的真相，她受不了。
不仅是对女的修，对男的也修。人家那个修的厉害吧，有组织的双修，王岐山是教宗。人家陈峰在海南有个岛，那个岛上建了个场子，海南李嘉诚是王健啊，海南的房地产是人家的，人家有飞机呀，上百架飞机啊，还有私人飞机呀，还有人类的一个787呀，你谁能做的到啊？！
人家海南岛养着多少个西藏的佛，穿着……“你被双修了吗？……” 看在念着经是吧，啥意思刚才我念的听懂了吗战友们？就是北京最流行的双修仁波切上师。用普通话说“今天你双修了吗？今天你双修了吗？”一看到美女 “我想双修你，我想双修你……”就是念这经啊，叫“仁波切”。
陈峰仁波切你太仁慈了,还好我没让你摸过, 所以你看他念念叨叨的, 你在北京雍和宫外，雍和宫内，有多少仁波切大多数都是男士,露着膀子,但是没被扎针的膀子。
战友们当你们把这3年,红黄蓝,也就是双修里面的叫智慧女,火、土、黄、阴、风，也就是14、16、18的少女，不超18，是16以下少女，叫成红黄蓝 ，红黄蓝里出了多少这样的事呢？
还有我们的演员，你去查查有多少演员是从小开始火起来的，莫名其妙火起来的，你去查他家历史去。还有你看我们演员谁老是念叨，就给王健先生那个手链一样，“我被双修了，我被双修了……”念叨啥呢？就念“我被双修了，我被双修了……”就这么念成当演员了，现在还挺火。
战友们你们去想一想共产党现在中纪委抓的人有了新的罪名之后是谁说了算？是王岐山。为啥你王岐山抓的这高官都有一个淫乱和迷信，搞双修啊，你咋这么准一抓一个透啊。
肖建华当年说了句话，统治共产党让共产党为你办事，不仅是钱，关键是女人。所以肖建华把整个香港，还有中国的夜总会，和中国的模特公司都在背后给搭钱，我就要那个视频。
还有肖建华到处有人专门去找什么红啊、黄啊、蓝啊、智慧女，这些招对中国人是99%或是100%灵，对外国是200%灵。你见过哪个外国人不给搞一下子，被双修的不给修歪歪了，不给修听话了，各个如此！
所以说战友们我昨天的爆料我告诉了大家这是一个共产党利用了佛教，跟西藏的双修没任何关系，他是一种手段。这就像所谓的他这主义，那主义。以德治国，以法治国，民主治国，他啥时候兑现过，还想说啥就说啥，他想拿来什么主义就拿来什么主义。科技治国，和谐社会。你见他们最后的结局都是什么呀？最后的结局就是统治你！
把一个全人类上都不敢谈的密宗，就是非常周密的密宗，我本人我再次声明，我不管这个谁修，我对西藏的密宗，我郭文贵有我的说法。请电视机前面人谁告诉我你跟达赖喇嘛很熟，你告诉我一句,谁你跟达赖喇嘛 Your Holiness, 达赖喇嘛很熟,多次见面而且交流心德,谁能做到?我做到了。我有资格说。
我明确地告诉你们,西藏佛教密宗和这个经是有问题的。我从开始爆料就说过，佛教是我的教，我是佛教徒,阿弥陀佛,不是说你脱了吗？你脱了吗？你脱了吗?我不是这个啊, “你被双修了吗?你被双修了吗?”佛祖是主，我心中的佛，菩萨。
我确确实实这是我的宗教，我的信仰。郭文贵是100%的佛教徒，但是我要从开始说我对现在所有流行的，不管是汉传佛教，还是密宗佛教，南传佛教很小了一句不存在了，就是禅宗吧，禅宗和密宗，两大帮派，最后不都一个佛吗，你搞什么帮派呀。
我特别是对现在所有的经，绝大多数的经，我认为都是被念歪了，我到现在我也没到一个佛教说佛祖说过你不吃肉，我没见过，你不杀生，我没听过你不吃肉，我也没见过一个和尚是被供养的，我也没见过一个佛祖，佛经上说，你得住在庙里面，你得住庙，你的出家，你才能修行。那立地成佛咋说的？顿悟怎么回事啊？
你看这王健的那个小舅子，动不动到哪就说空，空，你空啥了？王健那小舅子你空啥了？你跟吕志和空的赌博？你空的王健的钱，你空的是懦弱，王健的夫人也天天空，也念经，你空的啥？你空的啥？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/915/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天好像是个不得了的日子啊 ！
亲爱的兄弟姐妹们，今天是十一月十六号，文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，在直播前啊，我给大家讲一个黄色故事，但是也没有黄色。都准备好了吗？我得确定后面没有人，才敢讲啊。
亲爱的战友们，我今天先给大家讲一个黄色故事。大家都知道去年北京发生了一个红黄蓝幼儿园事件。这个红黄蓝幼儿园大家都知道是怎么回事了。
住在北京海淀区的一个朋友，刚刚的从朝阳区接回了他的孙女回家，儿媳妇住院了，他不知道乍回事。后来突然部队的大院里的领导说：有领导听说他老人家身体不好要来看他。
来了，谁来了，孟建柱来了！！！
孟建柱进了屋后，先问寒问暖，然后每个屋都看看有没有缺什么。因为他曾经在上海农场跟孟建柱认识。孟建柱很多年和他没联系，这么大领导突然到家里来，顿时感觉震惊和万分的荣幸，感激啊。这种情况下，你想想这感激之心。
孟建柱来了就问寒问暖，问家庭情况，然后拍着老伴的手：儿子怎么样？在朝阳，在公安部干公安的。最近怎么样？最近情况不错。该换换位置啦！然后指着小孩子问，这是谁啊？这是孙女。哦，孙女啊，最近回来了啊，送家里来了啊。孟建柱又说：这孩子得注意点安全，又说你老伴也得注意点安全，我看外面这门口也确实有问题。
他就跟身边的人说：马上把这楼下加一个摄像头，把这摄像头连接到派出所去，保护老人家安全，保护小孩的安全。然后还带了几包的东西，老人家受宠若惊，怎么经得起这么大的领导来看呢。然后说有什么事情直接给我打电话，这是我秘书电话。然后我老伴小蒋啊，过段时间会来看你。就走了。
过了一段时间，儿子回来跟妈妈说：妈妈，发生了点事，我得告诉你。怎么回事？你的孙女就在红黄蓝幼儿园受到了性侵，我准备去揭发他们，我是警察，去告他们，我受到人身威胁。随时儿子可能被消失，这个幼儿园的背后的老板就是孟建柱。他上咱家来，给咱家问寒问暖，包括门口安的摄像头，就是监控咱家来的，包括监控你和你的孙女，让我闭嘴。老伴吓坏了，老俩口吓坏了。
突然间的不速之客，莫名其妙的关怀和鳄鱼在你面前流眼泪，所有人都知道这不是好事。当鳄鱼在你面前流眼泪的时候，就是要吃你的时候。这一点我相信大家不用我再说了吧。
文贵在九月一号给香港同胞说：解放军一定会来的。我从六月九号也说过了。五月初我跟香港朋友通电话，跟香港朋友说，解放军一定会来的。他说：不可能，绝不可能。
我在最近的直播中，我说了不下二十次，解放军一定会来的。香港那是叫戒严，事实上已经戒严了。从九月开始就已经是解放军了，哪来那么多香港警察。香港一共三万多警察，一万多行政警察，哪来那么多警察啊，累都累死了，就是冒牌的广东警察和解放军。
昨天突然间，就在几个小时前，香港的九龙塘，人民解放军跑着步到那，喀嚓嚓，还拿那个接尿的尿桶，叫水桶，解放军的尿桶，到香港大街上捡砖头来了。我一下子想起来了孟建柱去到要检举揭发的警察的家里看望老人家，孟建柱的老同事家里边问寒问暖，给门口安了摄像头。
据我所知，这位老人家的儿子已经找不着了，很久找不着了，说是到新疆去值班去了，我估计到新疆值班就是找借口，栽赃新疆人，被新疆人弄死了。
接下来的香港要发生什么事? 战友们，解放军路过被人殴打、被人烧着、被人辱骂、被人所谓的撞、被人砍，都有可能。然后在某些地方交通又堵塞了，然后解放军又来帮忙了，疏散道路。然后有楼上往下扔东西砸什么军车了，反正解放军是受害者，一定是受害者，然后解放军就要戒严了。
然后你记住啊，解放军这时候出来就是一件事，24号的大选，一定要强迫你造假也好，改电脑也好，改选票也好，突然间紧急宣布也好，选的都是共产党的扶持的人。甚至在这之前由于选举造成社会动乱，或者动乱造成无法选举，有人香港所谓的陈什么瑶啊，那个流氓，还有什么亲共人士会主动要求解放军止暴止乱，制暴制乱。共产党这一套东西，这个流氓嘴脸70年没变过！
然后当你有任何的反抗，有任何的想表达民主的和自由的人权的时候，或法治授予你权利的时候，你都会被击毙，被称之为“暴徒”。所以说，大家看到这个流氓的组织真实嘴脸，当解放军那个军官，姓萧的那个家伙讲话的时候，我们就是来自愿的，到街上来捡垃圾不要采访了，行了！
下一个最受打击的就是媒体，所有媒体们要注意，特别是大纪元还有苹果，一定是他们就永远是对着自己的同胞，他认为就该死，对白人外国人他会网开一面。
亲爱的兄弟姐妹们你们看着，你看那军官的那个表情，那个语句对这些媒体的不屑，那个骨子里的恨，他们就认为你揭发了，或者说你看到了我作恶的这个事情这都是不对的，我杀人、我强奸、我轮奸、我鸡奸，那是我应该拥有的权力，你为什么告诉别人？你为什么要告诉别人？你为什么拿摄像机对着我？他根本不知道什么叫人权，他根本不知道什么叫媒体，根本不知道什么叫良心，这就是真正的共产党！
当你是共产党一部分，什么PLA、警察、中纪委、执法，你自我感觉他就像当年在斯坦福实习的，就是那个实习的学校一样，做着监狱的游戏，马上就觉得你是警察，你有权力去杀人、去抓人、去打人，你看到那个解放军出来穿着短裤，穿着T恤，跑着步，拿着个水桶去捡几块砖头，军官那种对媒体的态度，杀机四伏啊！
很不幸让文贵又说对了，香港的灾难时刻就是10月和11月！香港的血腥就是这时候，刚刚的到来。又让文贵预测对了，解放军一定会来的！他来了吗？从假的来、偷的来、骗的来，到真的来。接下来解放军PLA驻港部队所有所谓的换防的、只进不出的那些人都会冒出来，然后穿着马甲，这几天各种车设备运营都会使用。
但是我相信，我坚决的，我坚定的10000%的会相信——他们成功不了，香港人会赢！当他们进入到香港，走出军营的那一刻，很多人没明白这是历史的重大转折时刻！我放心了。
我今天还是要跟人家去见面，见人，我放心了，我今天除了不能喝酒之外我要好好庆祝一下。
香港要赢了，香港要大赢！同时也会有大的挑战！
亲爱的战友们，爆料革命又进入一个新的时期呀，上天又要给我们送礼物了！
还是那句话，国内的战友，保存实力注意安全。国外的战友安全情况下，多用你的小手指头，两个指头，赶快发信息，发信息，多发一个可能多救一个人命，传播香港的危机真相，做好大战前的准备吧！
亲爱的战友们今天的直播就到此为止，一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/769/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/769/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说这香港发生啥情况了？黑手竟然不知道。
黑手的感觉出来了，双面间谍的感觉出来啦，哈哈。
亲爱的兄弟姐妹们，香港正在发生啥事了？香港正在发生什么情况？
大家看我这爱马仕的桌子了吗？你看年，几个人都抬不动，你看看这个皮子全是爱马仕皮子，抽屉里全都是，底下全是铜脚。今天一晚上我要战斗到凌晨4:00多，凌晨4:00~5:00。作为香港的港民都关心的事儿。从各个角度看，香港都是伟大滴。
亲爱的战友们，你说香港现在啥情况？昨天看到香港的秘密的潜伏的一系列的人物都出现了。香港750万人，要被你们几个小烂人给出卖了，要被你们几个烂人给
戳动了，那真没天理了。一帮的流氓富二代，富三代不要脸出来，出卖香港人，完全是颠倒黑白，为你们那点利益，泯灭了良心。不要脸就不要脸到家了，瞪着眼说瞎话！
香港人哪儿错了，香港人招谁惹谁了，人家好好的过着日子，你把人家弄回去，是前提你过去把人家扔出去过，你建立在先把人家卖掉的基础上。你卖掉了香港你才有所谓收回香港的说法，你有本事你别把香港弄出去，是吧？回来了以后又承诺，你没有脸没有腚的，你把人家弄出去，你给人家卖掉了，养不起，现在人家发展成功了，人家长成人了，你要回来。回来，行，承诺的让人家继续吃人家长大的饭，按照人家生活方式让人家活着，不行。现在说了也不算，说了不算咋办，然后就说人家是搅屎棍子，你不是屎你怕搅啥呀？如果你那个江湖，你那个政权不是屎，你怕啥？那不要脸的东西，你不是屎你怕什么？搅屎棍子？只有屎才怕搅屎棍子，常识吧？
所有的出卖香港的人，所有的，真正的拿着香港基本法来卖弄，来做交易的，所有的人，都将受到惩罚。欺民贼过去这么多年就靠两个地方欺骗台湾人和香港人，包括吃64血馒头血卡的人。在香港这次运动当中真感到让人寒心呢。香港人过去对同胞对大陆人的支持，对台湾的支持，被所谓的当年64跑出来的那些不叫幸运分子，他们是真正的是逃跑分子，多少的支持，多少的帮助！在香港有灾有难的时候，生死关键时刻有几个站出来讲点良心，天理何在？天理何在！
瞪眼说瞎话，这个时候了还玩小动作，还玩那种流氓动作，到处造谣，颠倒黑白，还什么港澳办，到那儿开会，你不就是为了你想出手，你不就是为了你想在行动前欺骗更多的人吗？你在那块，已经震惊了这么22年了，你想干啥大家不知道吗？
是不是香港的坏警察，有没有黑警察，还有你那些武器，文贵在很早就说了嘛，不要高兴太早，共产党你太不了解了，他们不到最后的流氓手段出来你是无法了解的。台湾多少人存有侥幸心理，国民党就是当年的侥幸和无知，才被赶到了台湾去。就像毛泽东接受采访一样，我能不能打败蒋介石，我当然能打败了。我狠能恨到无情。第二句话是，无德到无耻。无德到无耻的程度，没有底线。更甭讲法律了。
台湾人现在竟然是红旗飘飘，郭台铭呢，郭台铭在这呢，谁说我选总统，胡说八道。然后就托梦，大家想想，妈祖给你托梦了，妈祖让你回家了吗？然而柯P韩国瑜又出来了，你看演这些戏。然后在台湾搞这个遣返法。
前天一位美国朋友说，你怎么看“潜逃法”，所谓的“返潜法”，返潜法律。我说遣返法律的根本，就是掩盖他们，盗取国家财富、杀人灭口，祸害新疆、西藏，再掩藏他们在香港的那些不能露面的爹爹妈妈、儿儿子子、孙孙女女的那些丑闻。还打着国家的名义……
中国去年拍得最火的，中纪委王岐山一个叫《人民的名义》，你把那个“人民”拿掉，叫“盗国贼”的名义。不要脸，干啥坏事都人民的名义，“人民”这个词已经成了荒唐笑话。
亲爱的战友们，荒唐到了什么程度，他们竟然当着全世界的面，对香港人民上街基本的人权，基本的人权——上街，竟然说成是暴徒。而且是他们先打人家，你看看他什么武器没用上。只有一个国家的政权，研究对人民的武器，高于世界的（其他国家），那就是共产党。国际法中国最不愿意签的，天天说国际法。那就是保证人民有病能看病，看不起病，政府包干；人民必须吃饱饭，吃饱饭政府包干；人民纳税钱是保护这个，吃饭和治病和人身安全的。结果你全弄来，去发展你们盗国贼家。你们那是防弹裤衩，防弹胸罩，研究你们的“伟哥”，研究你们的“心欢死”，害人的药。
人民现在吃药吃假药，打疫苗是假的。挣点儿工资，孩子送到幼儿园去，到幼儿园去，从小就开始被你们侵犯。幼儿园是你们政法委书记家开的，公检法照顾。你开夜总会不算数吧，你玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐妹妹，现在连人家的孩子从幼儿园都不放过，公检法的人你们有点良心，你们也有儿女，你们也有爹妈，你们也有姐妹，在共产党这个流氓体制里边，你就能够保证你们一家都当公检法？
不要脸啊，天下有如此不要脸之政党，是可悲到什么程度？地球就那么大，人家说，你打自己孩子、杀自己孩子，强奸自己的儿女不对，叫干涉内政；你把一个个的各国人民，还有新疆的200万人关到监狱去，那不叫内政？人权是什么，人权高于主权，人权生存权，是全人类的共同的利益，咋就什么叫内政？不要脸！
亲爱的战友们，我感觉今天试得挺好。我今天就是要突然性地试。我要试这个系统，在任何情况下直播能稳定。接下来，我们要开始突发性爆料，突击性地爆料，在任何地方，这套武器都管用。真巧合呀，我后面放着双面间谍的报导，这个报导将会给我带来财富，哈哈。哎呀，真好啊。今天早上我吃了一样特别好的菜，这个菜是长白山的菜，野菜。我小时候特别爱吃的。记得头两天，24号25号有了一个决定之后，我吃啥感觉味道都有点儿变了，吃啥啥香。
香港黑手，你说这香港的黑手才多大一点啊，任何在香港，香港人民为了生死存亡斗争的运动时，想在上面榨点油，沾沾名，利用利用这个运动的，都是王八蛋，都是王八蛋。你不能帮你就别害人家。接下来郭媒体，得有比现在最起码的三倍以上的画面感觉，而且大家轻易就能做到才算成功，否则不算成功。
香港今天那么多车，开始运动了啊，文贵在很久很久以前，将近两年吧，时间不一定准确，我就说，等到有一天北京城，这几百万台车，有一百万台车停在马路上，你发明的那些维稳的武器，还有你的人民解放军，还有什么武警，我就不信你能跨过所有几百万台车，你把这些人都抓了，停上一星期，你就嗝屁了。如果你敢动手，所有汽车里面的油箱，都是合法存在的，从过去的印度发明的和平抵抗运动，我们要变成智慧的和平抵抗运动。
我真不相信你共产党一共有多少军队啊，所有人都可以谈这个话题。我两天前和一个美国朋友说，我说您先算几个数字，先别说别的，为啥全世界只有郭文贵第一个说出来的，2001年，中国有多少GDP，共产党控制住的，1.4万亿美元GDP，货币印刷量大概在3万亿美元，多印刷了一半。就是说他印4万亿美元，两倍，也正常。到2018年，14.5万亿的GDP涨了10倍，也就是WTO以后。印刷货币是多少呢？38万亿到40万亿美元。那请大家再记一个数字，这40万亿美元的印刷货币量去哪儿了？发生了什么事？中国山里面有穿不起裤子的，一家人穿几条裤子的，喝着黑水的有多少人？
共产党说几千万，止吗？一亿够不够？13亿人当中，每10个人有一个人是要饭的，生存权都没有，这叫强大了？北京的房子，甚至叫个房子都在8万-15万一平米。大家想想，中国银行的存款存多少钱，大家把几个银行加一加，一共存款多少钱？你印刷货币多少钱，一年38万亿美元，40万亿美元，这二十年，就十八年吧，你印了多少钱？一年40万亿美元，十年就400万亿，十八，九年呢？最起码是多少钱吧，1000万亿货币，印刷，1000万亿的货币印刷去哪了啊？
可以说是中国的大陆，这是老天爷给的，不是你共产党给的吧？爹亲娘亲不如党亲，你共产党没带来空气吧？你没带来土地吧？你没带来水吧？水被污染了，土地被污染了，空气被污染了。这是事实吧？
那又印了1000万亿，这1000万亿钱去哪了？这1000万亿的印刷量和这十八年的GDP，也就是说大概增加了150万亿到200万亿之间的钱，去哪了？人们还那么穷，为啥人就不去想想这个问题呢？是吧？这是一个数字。
第二个数字，我告诉一个美国朋友，我说你把全世界的银行钱加在一起，看看消耗掉的钱，然后有多少钱是来自中共的存款？有多少钱是中国人民的存款？我告诉你这个比例能把你吓死。连5%都不会超过，是中国人民的存款。90%以上是中共的存款。到底这个国家14亿人民是奴隶，还是你养着是吃人尸丸的人呢？
这多简单的数啊？别听那些专家胡掰掰，专家啥时候给过我们未来？人类存在几千年了，有几个专家给人民干过人事？
第三个，咱再说一个数据。啥都别说，中国人一年产多少粮食？他们吹牛叉说7亿吨粮食，事实上才4亿吨粮食。进口大概3亿吨到2.7亿吨。如果收成不好，像今年这样子，老百姓要多少粮食进口？中国人吃粮食底线是什么？所以王岐山说吃三年草。那吃草，草都没了，只能人吃人了。
共产党在大陆70年，中国多少人是非正常死亡的，大家算算。计划生育几亿人。文化大革命，他们说6000万，4000万，8000万咱都不说。这个日本战争因为他们挑起来，共产党、国民党内战死多少人？这些年被枪毙的多少人？新疆西藏被害死多少人，消失了多少人？
我就别说5亿人口，1亿人口行不行？你见过一个国家现在一共13亿人口，他说的，14亿人口你杀了1亿人，什么概念啊？还想再杀吗？
香港一共750万人，200万人已经是暴徒了。30%的人是暴徒，你大爷来的，还有这天理吗？怎么你到哪儿去，都是暴徒啊？30%都是暴徒啊？你共产党，共产主义在，都是暴徒。这美国3.5亿人没有暴徒。
这28亿人口，以英国法为基础的，有信仰的这些民族，人家没暴徒。你到哪去，30-40%都是暴徒，你要不要点脸？
《香港基本法》只有一国没有两制，但是要有基本法。共产党你修你宪法，全世界都不知道，你突然袭击把宪法修改了。你想干啥你干啥，但是修改宪法你连任，但不告诉老百姓，老百姓纳的税去哪了，钱去哪了？人民军队变成了党军队，一切都听党的，一切都是党的。修改宪法是什么，是强奸宪法，不叫修改宪法，是绑架宪法。
香港人民此时此刻正走在大街上，他们把车停下来。他们走在大街上，谁给工资谁给饭吃？他凭什么上街，全人类上都知道一个道理，是因为你欺负他，是因为你说话不算话，是因为你影响了他的安全，你要盗取他的未来，取他的性命。还要用权力合法的去玩人家的姐妹、老婆、娘。人家不愿意了，因为你说我玩你的时候你要反抗，那就可以合法地以法抓你到大陆去，关你到新疆200万人的监狱去。和西藏人一样下场，让你自焚。人家不愿意了，就这都不行，都说是暴徒。
你把中联办的国徽拿个水晶壳给罩上了，你能罩得住人心吗？你罩住你那个国徽，你就受到人家尊重吗？全人类的国家的国徽，国家的标志是靠人民发自内心的尊重，在人民的心里边，它才能存在，否则它没有存在的价值。
利比亚卡扎菲死了，人家利比亚怎么了，人家照样活着，没有一个人跟着他自杀的；萨达姆被抓了，全家儿子都被灭了，你见伊拉克人谁为了他自杀了？好人与坏人之分，独裁与人民政权之分，根本区别就是你的标志是否得到认可，你的标志是否得到尊重。公道自在人心，你拿水晶壳罩上就行了吗？你那个中联办的墙再高你能挡得住老百姓吗？你在750万人口的地方，你让人家跪下来可能吗？！
想想你们那个徐焰将军，讲的那流氓话，香港大部分人都是该杀该抓，那是偶然的吗？那是你们的将军，你发了执照的流氓分子。所有台湾的2300万人，你问任何人包括郭台铭，他心里喜欢共产党吗？谁要说心里喜欢共产党，那就是个蠢猪，是魔鬼。共产党，你的时间现在开始倒数了，你的时间可以倒数了，你不信你试试。
吴征、马云、 江志成、孙立军、孟建柱、王岐山，不管你怎么玩，你是把朱镕基抬出来跟美国人再忽悠一把，你还是江家出面承诺，再忽悠美国一把，我告诉你，你忽悠得了美国某些人，你忽悠不了整个美国；你忽悠得了香港几个家族，你忽悠不了全香港；你忽悠得了台湾的几个人，你忽悠不了全台湾。你把新疆200万人抓起来关到监狱去，你不可能让新疆人全跪下来；你把西藏达赖喇嘛Holiness，骗了几十年（60年），你不可能让西藏人民都永远睁着眼睛说瞎话，跪在你前面，那不可能。
在你建立的那个魔鬼体制里，只有两种关系，要不你当奴隶你跪着我站着，因为我跪着你站着这个时代都过去了。未来没有人跪着，也没有人站着，大家是平等的。
高低不取决于知识，高低好坏也不取决于谁跪着谁站着，是取决于法律可衡量的公平的标准，绝大多数人认为对的标准，绝对不是你控制的大媒体，背后说我郭文贵是双面间谍，我就是双面间谍吗？然后在中国国内你就说我是美国间谍，在美国说我是中国间谍，共产党间谍。
然后说我性无能、就三秒；然后呢，就是我强奸了马蕊，红色内裤、紫色内裤、蓝色内裤，还有蓝裙子；然后呢，你想说啥就说啥，然后跑到美国来行贿，司法部7000万美元把司法部的人弄到中国驻华盛顿大使馆去就勾兑，你以为这人就永远闭嘴了吗？你能暗杀掉吗？
你吴征现在被起诉了吧？在美国诈骗被起诉，那马云起诉还远吗？中石油、中海油、中粮、民生银行、中国银行，建设银行、招商银行，包括现在的安邦，你以为你拿走了就没人起诉吗？
海航啊，海航在美国布下的天罗地网，现在陈国军在曼哈顿四处活动，陈峰的儿子都拿美国护照，那么爱党那么厉害，你干嘛拿美国护照全家？共产党你们那么爱国，那么跟人民亲，干嘛把你们的爹爹妈妈，子子孙孙都送到美国、澳洲，新西兰，英国、瑞士？你那么爱非洲，咋不把你子女弄到非洲去啊？就这基本的谎言，基本的逻辑，你敢撒天下之大慌，你让14亿人民相信。
香港此时此刻的怒嚎，绝对不是开始，也绝对不是结束；你们犯下的罪行，全人类上，前所未有，人类历史上包括二战一战从来没有那么高度一致，去消灭一个魔鬼的组织去，这是人类上第一次。未来你会看到在中东，在欧洲在非洲，在亚洲，在美洲，拉丁美洲，蝴蝶和蝴蝶的效应；会如何发生。
那几个欺民贼熊宪民，韦石，吴征，马云，李卫东、胡平，胡舒立、钥匙蓝、腐败几个人，你以为你们能改变这个趋势吗？天理能被改变吗？你以为人们能相信你们，什么共产党的这个那个的英雄故事吗？什么雷锋啊？世界是不相信杨改兰是自杀的吗？被你们给逼死的吗？
你以为你的公检法，你的人民军队，你的党卫军，真的是忠于你吗？通过香港事情你就看明白了。莘县阳谷县搭县，咱走着看。
郭文贵是香港运动的黑手，我太不配了，黑手太不配了。但是我也会为香港祈祷。如果上天有眼，真有上天之神，有真理有正义，有公平存在的话，香港人民必须赢！
你在推特上养的哪几个虾兵虾将，吆喝了多长时间，你抓捕了多少说真话的支持爆料革命的战友，你抓的完吗？你杀的尽吗？你还能回到两年以前吗？你能掩盖你制造的假视频孙瑶，贯军，刘呈杰那个视频吗？
美国的法院司法系统，欧洲的司法系统，和你们所有的藏着你们子女财富，江志成等人，你们所有去过的地方，这里的警察法院，法律系统已经给你们准备好了所有的地方。
靠你们潜伏的美欧的力量，文明国家的力量，你想来改变这个世界，改变你们必须死亡的命运，是不可能的！你一颗子弹可以杀一个人，或你一个导弹可以杀一个
人，但是你绝对毁不了全世界已经知道了你共产党的邪恶和犯罪，和欲绑架全世界，偷盗了全世界的财富这个事实。
我告诉每一个美国人，如果过去的十八年，你没有意识到你曾经输掉了你现在拥有财富的五倍和十倍，也就是现在每个美国人大概平均五十万六十万美元的房子，你事实上拥有了五百万六百万美元的资产，只是因为被人偷走了，你不知道而已。那么你应该知道一样，你即将面临着被共产化，被随时要失去自由，和你发言前的一个政权的一个控制甚至是把你消灭这个严峻的事实。
我在华盛顿，2017年9月份的时候，我在记者招待会上说过：「黑暗已经来临」。不管你是凤凰卫视——安全部的，还是你解放军的华为、盗国贼的华为，还是你的什么中兴，还是你现在藏着的所谓27家党管的秘密企业，都将面临着灭顶之灾，走着看吧。
哎呀，俺就说到这儿吧。咱是聊天，试镜头啊，聊天，试镜头，咱就不说了，啥也不说了，啥也不说了。方正的李友感觉不错吧现在？余丽啊，感觉不错吧？我告诉过你们，你别想抢郭文贵的东西。你抢郭文贵的东西，北京大学还有你骗走的10亿的捐款，还有现在中粮，还有什么刘永好、新希望，你的新希望到这来就变成了你的新墓地，还有什么保利，还有刘平，咱们太熟了，是不是？咱们也战过，咱们也干过，再来一次？奉陪到底！我在北京的时候你保利都没赢了郭文贵，你这会还想来一把呀？你试试。
我再说一遍，潘多拉盒子我打开之日，就是你们灭亡之时，我要在正确的时间、正确的关键点，我让你看到潘多拉盒子到底是什么样！
共产党喊了一辈子威胁，威胁全世界，威胁了中国人70年，现在要威胁全世界。我要的就是你的疯狂，你不疯狂我们没有机会，你不傲慢我们没有机会，你现在不是掉进了塔西佗陷阱，不仅仅是掉入了塔西佗陷阱，你现在已经掉入了地藏王菩萨的第一道大门，已经给你打开了，那就是香港。
算算卦吧，共产党没有人不迷信的，算算你们的祖坟吧，当年我记的没有错的话，党内曾经把毛泽东的棺材放在天安门的时候，说在这儿多长时间为好，说不要久于2015(年)，这是你共产党员风水。你的风水时间已经过了，多给了你们一千多天了。
21号、22号、24号、25号、26号、27号、28号、29号，现在是你们的30号，咱往下看吧！(摘下眼镜)擦清眼镜，看着你们疯狂，看着你们走向灭亡！
当年的蒋家在台湾多嚣张啊！他最后选择了什么？——放下屠刀立地成佛！你还有机会，垂死挣扎只能让你死的更快。你们不过是一帮自欺欺人的，一帮子下三滥，上不了台面的小丑而已。我告诉你共产党，你未来，你连舔我们这些爆料革命的英雄战友的腚都轮不上你。一年前，你还有舔我们腚沟子的机会，现在你连舔腚沟子的机会都没有了，我老家说的话。
你们活在梦幻中，你们活在一帮的、蝇营狗苟的互相的斗争中，不过是毛屎坑里的一群蛆。全世界已经看到了太阳的升起，没有你们粪坑存在的机会。
今年是老天爷给你设计好了一切的程序，全面开启。水灾、农作物不丰收，经济下滑，社交媒体。如果没有社交媒体，背后你的这篇文章还有点作用，现在你成了反作用，你们知道的。
送来了一个“反腐革命”，“反腐运动”，王岐山、孟建柱、孙立军，天赐的礼物哇！九千万党员有几个会相信你们的，你还“修宪”？还搞一带一路？还挑战美元？还挑战美国？还要给世界设计未来？然后，抓新疆的两百人给送监狱去？给香港人设计“逃犯法”？把红旗插到全台湾？让郭台铭、韩国瑜、还有一个柯P选总统？还搞“五国联盟“？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/732/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/732/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月5号文贵在曼哈顿在船上给大家报平安直播。我今天还有很多会要开，我就不在这说太长时间了，就给大家简单报个平安。
大家都知道，昨天是7月4日，在纽约，有一个非常棒的烟火秀，庆祝美国独立日，大家也都看到了，独立日的时候啊，大家能看的非常清楚，纽约昨天烟火表演谁设计我真不知道，但是昨天是这么多年我看的最棒的之一吧。因为过去都在联合国那边，很窄，然后朝这边放，很多船挤在一起，真的是万船齐发的感觉，当然安全性和隐私也有问题，而且观看的烟火呢，没有感觉到那么样的直接吧。
这次设计者是谁我真不知道，因为它设计的非常棒，是在曼哈顿的南城，就是最下城的地方，他的西南边是自由女神，东南边是曼哈顿，叫曼哈岛，就是过去的制造核武器的计划的那个岛，然后这边是哈德逊河，那边是海，海水和河水的交界处，
整个又规划了两个区域，所有的小船不允许去那，你必须到纽泽西那边看，那个地方只允许大船，超过几百尺几十尺的船，那么这样的话呢，就空间很大。
背景是什么呢？就是布鲁克林桥，布鲁克林桥作为设计背景，东南角就是布鲁克林，布鲁克林桥连接曼哈顿的华尔街金融城，然后世贸中心，这边是自由女神，然后又是河海交界之处。这个意义太棒了！就是咱Lady May船啊，昨天是在最最核心，前面一个船也没有。然后好多警船都是控制好的，昨天控制特别好。然后天快傍黑的时候，周围都是那些旅游的船。所以你说美国这个国家了不起，他在这样的事情上，他总结经验，而且避免有恐怖袭击或者大型公众治安事件，他把很多小船都疏散了。
然后是给大船不是给你游艇的，是给游客普通老百姓的。我们这些游艇呢，就占了便宜了。咱这个船是最漂亮的，所以说是最被关注的，严格讲，拍咱船的不比拍烟火的少。所以说我们在那，没有任何阻挡。就在我们船那后面，正对的前面就这么开始，真的是太漂亮了，太漂亮了！我听到了美国朋友也说，这是近些年来最漂亮的一次。确实是漂亮，昨天最大的感受，除了设计是最好的一次，整个的治安管理也是最好的一次。
还有一个也是让我感触颇深，就在我正对着看着烟火的时候，桥是我们当年很多华人来，到这里来参与建设了这个桥，很多人就死在这儿了，当时我们华人来，叫猪猡呀，就是当猪一样贩卖来的，叫猪猡另外一个感触，就这短短的历史，当时美国在二战的时候，在这里制定了曼哈顿计划，最后改变了人类，研制出了核武器，才有了人类前所未有的，历史上的，最长的和平时期。这边就是华尔街，美元操纵者和制造者，二战之后美国有了美元。美元称霸世界，美国的强大那是大家能看到的。
那边是自由女神是美国的宪法，民主，自由，和独立。独立精神，立国精神。当大家看到这个的时候，自由，民主，法治，这边是美元，这边是曼哈顿计划，这是一个布鲁克林的桥，咱们大清末期人家就建起来了。
你想想就短短百年历史，更夸张的， 当烟火每次高空飘起的时候，papapa的打上天上的时候，25分钟，你不得不想两个问题：这烟火是谁发明的，中国人发明的，啥时候发明的，大家想想，多少年了；这烟火是干啥的，烟火发明是给皇帝，只给皇帝，取悦于皇妃和三宫六院，取悦于女人的，老百姓不能放，放了还得抓起来，甚至是杀头。最后这个烟花，火药，发明了火药，火药发明了烟花，全是为皇帝用。最后传到了西方，西方把火药变成了子弹，变成了枪，变成了炮，把中国人打的遍地找牙，一直到今天也没站起来过天天吹牛。
就像欺民贼似得，郭文贵你赢了十万。我赢了490万，一模一样，你输了，我赢了！这就是现在的整个民族精神文化。
大家看到这个了吗？就是这个烟花和这个火药，告诉了我们，人家把你取悦皇帝发明的烟花做成了子弹、做成了炮，把你打的遍地找牙，就这咱们大清皇帝还要英国的罗尔顿跪在地上，你不跪不行，还要拘于礼节，还嘴硬啦！最后让人家八国联军打成那样，是吧？可怜吧！
然后你再去看布鲁克林桥，那个时候建布鲁克林桥，是工业革命开始的时候，我们多少中国人参与建桥啊，多少人死在这啊，都埋在这儿啊，谁知道啊？可怜不？可悲不？
然后再看人家那个华尔街美元，人家的美元，人家的货币是替国家、替老百姓制造福利，让国家强大，老百姓更幸福 ! 更加丰裕物质生活！那你看我们呢，我们的人民币是抢夺老百姓很强的工具，根本不是赐福你老百姓，只赐福几个盗国贼，咱老百姓弄点人民币多难啊！而且人民币对外还不流通，人家还不认账。
然后你再往这一转，啪！到女神了！人家是什么？以人为本，个人最大，以法治社会，一切以法说话，这叫法治的社会；咱们是什么？爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党；你想想，人家这回有法律，自由女神，拿着有法律、自由、独立的人格，这是人家国家的精神，有民主、法治；咱们是爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党。
到了有了钱以后专玩处女，玩处女还不行，处女还年龄太大了！现在玩9岁的小女孩。看看那红黄蓝幼儿园。所有的战友们，大家把手放在胸口上，闭上眼睛想想，红黄蓝幼儿园有没有发生像刚刚上海的城控集团老板，把一个9岁的闺女弄到酒店去，还听说是个姐妹啊，结果是一个9岁的孩子的阴道撕裂！他不说是强奸！这变态到啥程度？我们任何男人女人都是女人生的，你说你变态到什么程度 ! 你非要把你上天来的这个通道……，你非要把她污染了、非得把她变成最骯脏的！这是何等的丑陋和卑鄙！！
战友们，你们去想想，昨天我在想的时候，人家的美元是服务于人民、服务于国家；咱的人民币，声称人民币，人民币只负责当官的极少数人。
昨天一位美国朋友说：「你认为中共的真正的既得利益者是不是那9千万党员？」我说：「不是，」你要说就十个家庭也不客观，我说：「真正的共产党的9千万党员，大概5百万党员是实时的受益者，但是这5百万上面，大概有五万人是直接巨大利益的垄断者，然后不超过10个家庭是99%的利益的直接控制者和受益者」，他就「哇！」
我说虽然美国1%的人控制了99%的财富，但是有一条我说是完全不同的：美国是99%的人决定着这个国家的法治制度、生活制度、甚至可以决定那1%的人，你的命运。我说在中国恰恰相反，就是14亿分之3的人，就是那3人决定着14亿人所有的命运，包括财富，当你不听的时候，他就杀掉你。
这就是现在香港在这会喊的，你看从昨天到今天「反对一切国家，一切国家干涉香港内政」……，我杀人就是我抓人，我制造什么冤案，你甭管，这是我内政。
他忘了跟人家英国签过合同，人家英国说签过合同，50年你得兑现。闭嘴，你他妈再说话弄死你。然后把外交大臣骂得半死。又说了，又说搬起石头砸自己的脚了。这英国大臣又搬起石头砸自己的脚了。你没法弄，流氓到了一种，瞪着眼，你看那个流氓，瞪着眼撒谎。这一个国家的政党流氓到何等程度？
以黑治国、以警治国、以骗治国、以假治国。这完全太明显了。所以这位美国朋友昨天跟我说，他说在今年美国7月4号这个特别的美国独立日，我听你讲这些，他说我更加懂得了这个意义。然后你们昨天看到了吗？我前天我都没说。昨天川普总统在演讲当中，最重要的是又给大家定义，美国和中国共产党的冲突不仅是贸易，他不仅仅是贸易，严格讲就跟你说白了，跟你冲突根本不是贸易问题，那个太小了。我们所有战友老关注这个中美贸易协议，，这个实在是太小了。
它是宗教的，它是一个人的价值观，一个人类的生存死亡的基本的人性的标准，公平和非公平，活着和死了的感觉。这是真正的核心。而且从贸易战，科技战，然后开始打金融战，汇率战，希望千万别打火战，火战就伤及老百姓。一定是这结局。最后是以美国为首的西方价值观体系，也就是犹太基督教的体系，和共产主义爹亲娘亲不如党亲，玩处女不如玩幼女，这种文化，它必定又是一个你死我活的斗争。
哪国都有变态狂，但是像中国有组织性的，共产党专门玩小孩，把那弄到幼儿园里面玩小孩。千亿百亿富豪玩小女孩，而且视若无人那，而且看上去是正常人。这个人被抓之前听说正在那大谈致良知，知行合一，王阳明的心学。知行合一，致良知。你说这荒唐不荒唐？有一个是真的吗，有一个是好人吗，在共产党的体系里面？有几个？
关键你红黄蓝幼儿园，在西方体系不可能一个幼儿园里边，一个体系在掩盖这一个玩弄幼女和猥亵儿童的案子，而且不让查不让说。不但不让查不让说，这公司还在美国上市。可怕不可怕？这叫有组织的国家行为犯罪，这叫反人类罪。 可怕不可怕，战友们？所以你呆在人家美国，今天独立纪念日，你再看看，中国国庆节跟你老百姓有毛关系呀？天安门城楼上坐的那人，你能到现场去吗？ 让你去吗？放烟花放给你吗？让你看吗？ 都给领导放的。所以说很多在国内的人从来不想这个问题。觉得这是正常的。
你不能想到一个国家的国家庆祝全是给一个党来表演的，跟人民没关系。那你这个国家是人民的还是党的呢？你就不能叫中华人民共和国，叫中华党国，叫中国共产党，然后再括号，某某某家族国，跟老百姓没半点关系。那人民币上也不要印毛泽东同志，也不要有人民，就直接就印上几个老人家长几根毛这种，手扣小孩的感觉，不就完了吗？
红黄蓝孩子没事了，那么多孩子出事，那么多证据出来，闭嘴了。上海案子，成都案子在这种情况下，在全党在搞知行合一，致良知的时候，这哥们还在正在致良知，结果致到一个小女孩的身上去了。然后很多人在上井冈山的时候，红黄蓝幼儿园发生了。就在大家说全国人民都要学习阳明心学，知行合一的时候，给小孩打假疫苗，打了几十万也没事儿啦！
结果什么人被抓了大家发现了吗？抓最多的？抓最多的就是私人企业家，一家一家抓，你见过几个出来的？有几个让你跑出来的？抓的人钱去哪了？大家都知道，不管是肖建华，还是安邦这公司的钱都被没收了，啥叫没收你知道吗？是帮他处理，擦屁股。就是把所有你的东西全拿来，你家东西被打劫了，然后呢警察把你家里面最好的钻石、金砖、银条、拿走了，然后呢开开门，啊，大家收拾收拾收拾啊，替这个家伙收拾收拾现场。就这么简单嘛，最好的东西拿走了，盗国贼。然后剩下的东西表演给大家看，最后谁买单？老百姓买单。
不管包头商业银行，还是哪个城商行，哪个背后不是当官的儿女，孙子，私生子女啊？老百姓存款不给你。大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
你在纽约看到这些的时候战友们，心里有什么感受？有如何的感受？战友们想想。另外我们一定要想，到底是共产党绑架了14亿中国人民，还是14亿人民，我们的问题，我们的各种问题养育了共产党70年！真的是这次在华盛顿开庭，我看到开庭前他们骂大街，他们穿着几乎是，衣履不整，面带菜色，整个现实中的人好像就跟人类没关系似的。然后在大厅里面叫嚣，然后顶着头耍流氓，然后一开庭呢所有的，熊宪民，还有江涛，还有那个什么张伟就在那块椅子上睡觉，还出溜着，睡着睡着流哈喇子，哎呦！一醒，差点出溜掉，你说你说这是什么情况？
这已经在美国了你也可以自己有尊严的，自我有尊严的活着。就像吃完饭，洗完澡你要穿着衣服出去，不能光着屁股出去，这是起码的常识。这是一个庄严的联邦法庭，他在那骂娘，威胁，那个叫张伟的竟然跑到洗手间站到门口外面，四五个保镖，他不知道法院那块有监视器，他推人家，哎你推我你推我，就这种流氓碰瓷儿，全人类上只有一个国家有碰瓷儿，那就是中国。
听说周永康被抓起来的时候，当天晚上，有个警察叫他给他们认东西呀，然后把他衣服给他，他啪就躺在地上了，说你打我，你打我，这是绝对真实的啊，这是周永康，你打我你打我，我得去医院。上百个办案人员都傻了。最后一个中纪委的女的嗷嗷的喊的说，你做为一个政法委书记，常委，你这个时候碰我们的瓷儿？这都有录像，都有执法仪器，你周永康敢碰瓷儿！
当我听这个故事的时候我都懵了啊，你说这周永康竟然被抓起来的时候，一个政法委书记，常委，你说他能碰瓷儿！还有一个天津的，一个被抓的叫周本顺，一样，办案人员办着办着案啪就躺在地上了，哎呦！他们打我，他们打我！他知道那有摄像头，他也这么弄，就站起来一挡住，他觉得他脑袋挡住摄像头了，然后说他打我，啪躺倒地上。就这！就这跟那天庭上，你说法官开庭要求大家都站起，所有人都正装起立等着法官，书记员人家说好敲桌子停下来，后面开始打呼噜了，然后还流哈喇子然后依靠的那个长椅子嘛，一不小心倒下来。
这就是当时的张伟在厕所碰瓷，被后面法官人家看到的。打电话报警。郭宝胜这孙子就说郭文贵就骂我，这个您以为这是中国呀，你以为这是黑社会呀啊，你想干啥就干啥，然后就靠近我就过来了。你就想想，我们，我们五个保镖。人家看了他这个德性人家就觉得荒唐，可笑了，就是不能再不能理喻了。然后这个熊宪民您这个畜生就一直跟着，瞪着眼睛的你说你的不够一个小指头一个巴拉的你，你干啥，你能干啥呀，你说你个畜生。结果，他的用了整个美国这个法律给你自由表达权耍流氓。然后在庭上睡觉。
然后给你碰瓷叫张伟，张伟昨天，我看到有人给我发信息我还没看呢！说他在视频里说，我真不记得当时他是杨建立先生和韩连潮先生，我拒绝了四五次大家记得是两年前 2017 年9 月 3 号，哈德逊停止演讲的那一天。杨建立先生带他们来，还有这个成水炎啊。那天成水炎，路德先生，还有这个叫张伟的，还有另外几个人一起来非要吃饭，结果那天我摆了一桌子饭在我的总统套房就吃饭。结果吃完饭以后成水炎还砸我。那天，那个张伟又去碰瓷儿。还有谁呢？路德先生是唯一这里面出来一个好人。所以这个杨建利先生和连潮先生就是做人真是有问题。
他俩能活着我挺惊讶的说实话。这个张伟的拦路绝对不是简单碰瓷的。就是我们在一天前，相关部门告诉我们说我们获得了情报啊，有来自中共的人已经告诉很多人要设局陷害你，就是碰瓷儿，然后激怒你，诱惑你犯罪。我笑笑我说没问题，我说我不会的啊。但是我做梦没想到有个叫张伟的啊，竟然也是来自于杨建利先生的公民力量和韩连潮先生，你说这很可怕。而且这个张伟是别人介绍去到他的公民力量工作的。这人要能让杨建立，能让韩连潮能活到今天只有两个原因：一个那说明杨建立韩连潮先生他俩侥幸，没被给下药啊，没设计车祸没碰瓷儿弄死他。第二个是什么，那就是他俩里边真有一个可能是共产党的，否则这真的太吓人。
张维公开在联邦法院去碰瓷，然后出来录制视频说，我害怕他们，好多保镖。你说这种王八蛋，你是什么东西这是你说。就共产党这个假黑丑骗恶在那个联邦法庭成了一个缩影。博讯那个韦石别着裤腰带他以为他很牛呢？晃着晃着斜着那个膀子就是我们老家天天被挨揍那种人。郭文贵你以为你是谁呀？流氓杀了你。最起码在庭上五到七次，他们在背后喊就把我杀了。然后我们的律师马上说••••••因为重新开庭，每次休息完重新开庭，我们的律师说法官我的当事人已被威胁了。他们要杀了我们的当事人。所有的庭上的人，你想想什么感受，这是联邦法院，美国的法官真是太公正了。
说我们知道了，所有的法庭上的人，人家都是完全没有任何，然后法官开庭说，人家是原话，我看到了，我也知道发生了什么。我告诉大家的事情，你不要在这里乱来，你不要在这大声嚷嚷和威胁，否则，我将把你驱逐出去。这样的事情发生几次呢，从第一次到开庭，大概七次期间他们嚷嚷，法官最起码三到四次是在庭上正式的告诉他们。战友们你说这是个什么样的情况，是什么样的荒唐。
到第二天李洪宽也来了，李洪宽也是那样夹在那瞧着，然后装作生气仇怒，怒视。你要真有本事你不需要这样，就像跟共产党似的，天天喊搬起石头砸自己的脚对美国，你干嘛老子你给我加税，我给你还加税呢！我干嘛你骂你吵你啊，你说你们用的着怒视辱骂来表达你有能力吗？这个起码的连个畜生都不会干的事儿，他才去干，然后还要去告郭文贵，你说这可怕不可怕！然后看到宣判的时候，念一次夏业良我觉得他个子矮一点儿，然后脸带菜色。输要输得起，赢要赢得起，输了就是输了，赢就是赢了，有什么了不起的！
法官那块儿不一定保证任何人都赢啊，是吧。既然上得了法庭，用得着这样么？整个人都吓坏了，瘫了！叶宁是在开庭前，最终宣布前的一个多小时，两个小时吧，跑了。你去想想，对夏业良这个案子影响有多大！说实在话，夏业良先生他那个案子的律师，叫Harry的，人真的非常棒，真的非常棒啊！当然我们律师是最棒的！非常非常棒！然后，大家看到，除了他们打呼噜，在那睡觉，在门口堵着骂人。这骂人块儿这回，我们已经都向法院，所有未来的案子，都会提出，这都是证据。他们威胁我们当事人，他们互相串通。然后骂人、威胁，要杀掉，在庭上要杀郭先生。骂人、辱骂、威胁，一直以来，这东西全部都会到所有的案子当中！
还有一个大家要注意的，很有意思——证人！啥叫证人吶？双方证人，你得提前告诉法庭说，“我有证人要到场”。然后呢，对方的人，对方的律师可以质问你的证人。证人要提前向法庭，开庭的时候提交你作证的文件和所必需的一些证据！然后法庭，会根据你提供的文件，是否适合美国的法律，比如有些利益冲突，不让你上，或者允许你上。跟双方当事人商量，当事人的律师，说“你允不允许他上”，“允许，没问题”。跟，首先跟本案有关；第二有证据；第三是在程序范围内。
你们看到没有？所有的证人，都是在开庭的最后一天来了。还把那个叫Paris的，一个美国的我们控告的那个女的，诈骗犯，那个诈骗者。她已经是换了三四个律师，输了一塌糊涂了已经是。把她也弄来。结果到了庭了，走了。郭宝胜在那个角落里，真的是，真叫丧家狗啊！也在那里边儿。然后最后也，心不情甘不愿地走了。翻译没有，郭宝胜他根本就没这个英文能力。他们说去找翻译，翻译根本没来。即使我们说，让你去上去，让你去上，你有翻译得了么？你没有任何人可以翻译得了！
所以他们就完全虚张声势，就是寄希望于那种奇迹的出现。寄希望于自己吵，自己骂人，愤怒，让法庭听他的。他所说的，三十个证据还是什么三到五个证人，我都记不清楚了，全部被弄，被灭掉。什么原因呢？程序上不合法！第二，证据不充足。第三，人家证人压根儿就不想做证。还有一个，叶宁那个，那叫律师么？是那个绿头蝇的绿，是尸体的尸，是绿尸，谁碰那谁死。
我们本来啊，我们的赵岩案，叶宁案，西诺案，郭宝胜案我们都有权利，申请叶宁不能当这个辩护律师。我那天完了以后，我说，“哎！千万别申请了！一定要让叶宁呆在这儿。这哥们儿能帮咱大忙！继续留在那儿！”也拜托法官未来，千万别开除叶宁！得让叶宁呆这儿。最起码“郭三邪”，谁碰到谁捣蛋，谁倒霉。现在证明了叶宁是“叶一邪”是肯定的！用案例证明，“叶一邪”证明了，谁碰上他就走向了法律的邪门歪道。他现在竟然公开敢说法官被收买！他自己的律师被收买，这是多大的事儿？
昨天是美国的是国庆节，一堆的东西，谢谢咱们的秘密翻译组，还有咱们的木兰传奇。还有咱们的Sara，色拉之声你们所有的翻译。昨天发出去以后，绝大多数回复：不可思议！这是更严重的诽谤罪！更严重！所以说你看看战友们，从整个这案子开始，一次次地换律师，还有郭宝胜找了个总统的孙子，最后又换律师，然后到这儿就换到叶宁。叶宁又被fire 掉。他指定个律师，指定的律师人家也不干了。最后法官指定让他呆在哪儿，然后开庭他输了，输了以后说：我赢了，你要五百万，我只赔了你十万。然后呢，我的律师费你收买了。你何等的流氓逻辑呀！荒唐到何等程度。
大家千万记住，任何人打官司的记住，当这个法官认为你的要求根本无法兑现的时候，就视做你无理要求。他不但不支持你，甚至因此完全把判给你赢的，判给你的利益，判给对方去，这是美国基本的法律知识。你可以申请五百万、五个亿，但是最后一刻的时候，陪审团在那呢。如果那天说，我要夏业良五百万，陪审团会吓喷了，我咋给你判五百万吶？美国的法律是有规定的，不是你乱要价的。当时我们律师说要几十万吧！我说不可以，七万五，我说七万五吧。最后我们的律师说，那就
十万吧，就是十万。而且是非常非常关键。大家记住，诽谤案在双方诽谤的时候，不管你对方怎么样，赢者通吃。就是不管你那边什么，刚才我听说他们，郭文贵也诽谤。赢者通吃，必须有一方是赢的，你还在那胡扯啥呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/148/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的各位网友们，大家好，这是郭文贵11月27号的直播。
首先要问各位网友们，你们健身了没有。今天是11月27号，今天的主题呢，就是郭文贵在纽约的房子到底出了什么问题。在说这个问题之前呢，我必须要先向大家汇报一下，关于HBO采访的事情。HBO采访是很早的时候，大概在半年以前啦，当时要求采访的呢，HBO，英国的BBC，还有福布斯，还有日本的AHK，还有朝日报纸，我说过很多家一直在跟我联系。
我在联系中跟他们回复，我现在不想参加任何西方电视台的采访，包括西方的平面媒体。后来联系的这位女士呢，特别热心，一直跟我联系，很多很多次。我答应她，如果我接受采访的话，第一家就是您，所以这是我对她的一个承诺。头两天呢，扎尼偌斯，【一小时60分钟】跟我接触，他们要做一系列的关于我的节目，现在扎尼偌斯也出麻烦了，他也被开除了，是他们公司给我联络的。
那么在这种情况下，我只有兑现承诺，主动的跟HBO联系，我说你们可以来，到这个地方来采访我，我要兑现诺言。他们马上就决定，带着队伍，就要来啦。本来说采访了十几分钟，二十分钟就算了，我也没当回事儿。结果这个联系的女士特别专业，特别好，能不能我们提前去上几分钟，录录你的生活，我说可以呀，你来的头一天，你可以先过来，我正在和我的基金会开会，你来看一看场地，帮助你第二天做准备。所以头一天，这位女士和她的经理，还有这个主持人叫Michel的到现场来看了十几分钟就走了。
那么第二天很巧，啊，头一天是我和我的基金会开会，所以也没和他聊什么，第二天呢采访的时候，马上中午和班农先生吃饭，我们很多人。所以他要早点来，来了以后我们还要跟班农先生开会嘛。那么早上他们说好的事情，就是说他们8点半到。到了以后，我从卧室出来，开始拍，看看报纸呀，看看我有什么行动，我说我早上醒来就是喝杯咖啡，看看电脑，然后就开始直播，因为我要先跟宝胜先生直播，你们录就行。所以那天早上看到那个录的事情，全都是真实自然的，我刚从卧室出来，我5点半就开始睡觉，睡了大概半个多小时，就醒来了，醒来了之后我打了个电话，就冲个凉，穿上衣服，就看见Michel先生的摄像机对着我。所以我非常自然很突然的，没有任何心里准备的开始了采访，当时他们是用两部摄像机来进行采访的，
Michael先生是主持人，特别特别棒的主持人。非常轻松，然后大家看到了我从卧室门出来，从卧室区到厨房，啊这个喝咖啡，很多人那，到这个就说“你为什么用玻璃杯喝咖啡呢？”，这个，任何所有大家认知的所谓的标准都值得商榷，咖啡啊，我喝咖啡和任何人不一样，这么多年来我有一个秘诀，就是早上咖啡加蜂蜜，啊蜂蜜，咖啡加蜂蜜我走到任何地方，这是一位我酒店的总裁，前YSD（此处没听清）集团的一位总裁教给我的，因为这个呢，治便秘，这是一个，第二个呢，最重要的事情是这个脸上不起疙瘩。
那么这个咖啡为什么要用玻璃杯喝呢？我特别不喜欢那个小咖啡杯端着在那块儿喝，然后这个咖啡（杯）放水晶不要太热，因为那天我冲太热了，应该是最早的时候高级的啊，最高级的喝法。就像喝茶一样，真正的喝茶高级的是用水晶杯，过去水晶很高级，所以用瓷杯，（水晶杯）它用不起，从那以后，我就养成了用水晶杯，喝咖啡加蜂蜜。然后大家看到我去看我的小狗Snow，然后大家看到了我回来看我的手机，然后上宝胜先生的这个直播节目、采访，被采访，就整个这么个过程。
他问我的问题，我也真得不清楚，Michael也完全是很轻松的、非常自然的就是问了所有的问题，其中他就问到了“欸，你们家房子，听说是6800万”，啊6800万，大家看到我那个被播出来的录像采访当中，我说“不是，这是一个假新闻”，我说“我很喜欢川普总统说的，就是这个假新闻，啊这个Fake News，这个概念”因为我被胡舒立，还有这个博讯，被害惨了，关于我的，连一条真新闻都没有，啊，所以说我很恨这个假新闻，关于我这个房子，说是6800万，这也是个假新闻，我说Total，Total Price（总价）是8200万，啊，他说，“是吗？”，这个事情就过去了，那么接下来就问了很多问题，那一天的采访非常的高兴，就他问啥我答啥，
基本上那一天七分钟的采访时在2个小时将近的采访当中，1小时45分钟的采访当中截出来的，所以看到很多话题啊、很多问题啊没接上，实际上是剪辑的结果，这就是为什么一直以来我不接受任何大电视台和平面媒体报导的原因，因为他们任意剪辑，啊实际上是剪辑，我看到了很多咱们的网友啊对我的采访提出了各种建议，如果这个1小时45分钟版播出来，那跟你看到的结果是完全不一样的，包括这个房价的说法也是不一样的，那么我们也没有录播，啊我们也没有备份，那么当那个采访完以后很开心，后来这个节目呢他们经过辑，“梆”，他们就给播出来了，播出来了大家看到了，影响巨大，啊影响巨大，特别是在国内啊，他有些酒店是开放型的，在国内、港澳台是无人不知，西方很多人都知道，
几乎关于跟我文贵的合伙人、律师、会计师没有人不问我这个其中的三个问题啊？第一个问题就是：你的房价到底多少钱？你房价多少钱？第二个：HBO为什么最后说那样？是不是他们黑你？他们是，就是来……来……侮辱你来了，黑你来了。第三个问题：你为什么要接受他们采访？这个你答应过，你给大家说过你不接受他们采访。就这三个问题，我先回答第一个问题，关于房价，啊关于房价，大家先看文件，
当大家看到这个文件的时候呢，请看一看啊，我的这个房子就是纽约781这个房子是2015年3月6日，以在瑞士的一个家族基金购买的，这个纽约第五大道781号18层Cooperative的公寓及两套佣人房，还有两套佣人房啊，大家看到啊，这是交割备忘录，我是给大家看一个中英文版，因为咱主要让国内的同胞和海外的同胞们看到啊。一会儿还有英文版，请大家看下面(附图）
我们的买方呢，就是所说的Family Trust. 买房的代理律师就是Paul Weiss，是纽约大概，应该是前三大的律师事务所，这是他们代理的。一会儿我会出示就是说这个律师事务所——代表我们的Paul Weiss给我们发来的付款和法律文件。卖方是Sherry 是他们这个公司。因为是Coop,买的是股权。卖方代理律师是这个（Ivey Barnum）。 Coop公司叫这个名字（The Sherry Netherland, Inc)。交易的中介是Brown Harris Stevens and Sotheby&amp;rsquo;s International Realty公司。持股数量3000+50，我是这个大楼最大的股东。月管理费大概5万6加上935.00（美元，下同），大约6万多一点。6万多事实上每个月加上其它的下来，我现在大概7万到8万月管理费加其它。实际的交割买房我共计支付多少钱呢？8245万，8200多万。购买价是多少呢？大家看看，我昨天才看到-律师发给我文件以后，这个房价是多少钱呢？是7000万，7000万。所以说报道完全是错误的。
这7000万是怎么来的呢？6750万是买房子再加上18楼我们还有两个佣人房25万（口误，应为250万）还有一个26万，这些加到一起就7000万了，7026万加上，等于是 250万，250万呵，加上什么？26万，我这对于时间数字。。。（笑）然后过户费是2%，然后由于房价超过了100万所以加了一个税，所以加到一起8.75%(应为8.875%）。这个是纽约州消费税，是$221,875.00。60个月的管理费押金$3,369,000.00+$5,200.00这个。 豪宅税过了1%，过了1%这个是多少？超过100万美金了是67万5。Coop公司的律师费，这怎么我们付钱啊？是3万3。我对这个数字不行，所以咱当官完蛋了。买方律师费27万5.买方境外家族信托建立与信托管理费预支600万。
就是我这个房子的买有三个结构，首先美国一家公司叫金权公司，然后在瑞士。（对助手：往下，英文的那个）
然后在瑞士有一家公司，瑞士上面有一个家庭基金，就是和王岐山信托家庭基金，孟建柱家庭信托基金一个道理
（对助手）别往下拉（屏幕），从头开始。这个律师事务Paul Weiss给我发来的律师文件。由于涉及到个人信息是不能对外公布的，是非法的。大家看到了，这是律师发给我们的这个文件。（对助手）往下走，
这个都是对方律师和我们律师，也就是前天我们让律师事务给我们发来的所有的账单文件。大家看到了啊，都是什么人签的字啊，大家都能下载下来。（对助手：再回来一下，慢一下，回头再慢慢走一下。一张一张来，停下三秒钟。）
我让大家看到的所有的这些费用啊，合同啊，律师事务所发来的啊。这个，啊，这说实在话，我说花钱，这不可能清楚。2015年，2016年，我，经我手批出去大概在170亿美元，我手批出去，跟基金，跟什么，170亿美元。每笔让我记住是不可能的。呵呵，我每年的开支，我现在每天800万美元，必须支出，300万美元是专案组查封资产的利息和损失，啊，500万美元是我必付的两个飞机，6个房子，基金，员工管理费，基金租金，还有这个有关其它的开支，还有现在这些打官司的律师费，所以说我大概一天必须800万美元。只有审计来帮我审核钱，我没办法记住每一笔，是不可能的。所以，好，这是这个英文的文件哈。大家看到了，这个是总共8200万。
（对助手：现在可以回到这个图画面了。谢谢。）
那么这个8200万哪，8220万，这是大家看到律师事务所发生的。事实上，买完房子哪，因为这个房子是创造了纽约的当年，一直到现在好像是，单笔交易最大的，单笔交易最大的。那么同时哪，是交易最快的，3个星期。啊，从开始我进这个房间，啊，1月十几号吧，1月十几号？2月十几号？1月十几号。进来以后，我说，5分钟，我说这房子我买了。说这个房子最早的出价哪是一个中东的王子，1.5亿美元。由于Coop，这个蕫事会拒绝了外族人士买，所以说从来没有一个外来的有色人种买过这个房子。由于他们有这个自己的规则，就把那个王子拒绝了。也是我朋友。所以我来了，我就说我就是给他7000万美元，结果对方答应了。对方为了省税，把7000万美元里面的价格里面拿200多万美元，作为那个personal 费用。所以他可以少拿点税。但实际上我们是7000万美元。再加上600万的税，再加其它的费，再加上安排费，所以8200，我记得大数。
而事实上，我们进来没多少天，我们又买了一些个人的用品。不可能进来以后都是我们的，买这呀，包括置办一些家具呀，啊，这个添补一些东西呀，又花了300万美元。所以在整个这个房子里面，我们花了大概8600万美元。所以我说8200还少了呢。但是哪，这是个大数。
就这个问题上，啊，成了攻击郭文贵的一些伪类们的把柄。而且很多人问我的时候，说HBO是不是黑你。我说：“这不是黑我“。我特别感谢HBO做的这个节目，因为我不在乎谁怎么评价郭文贵，我不在乎谁怎么评价我，我郭文贵不是来当明星来了，我也不是当网红来了。如果大家认为是郭文贵是狗屎，郭文贵是骗子，郭文贵是个穷人，但是，中国就会有法治，中国就会有民主，有自由。中国就不会有这种低端人口，啊，红金黄，这个幼儿园事件，我愿意当狗屎，我愿意当骗子，我愿意当穷光蛋，没问题。所以我不在乎我个人的名，和个人的所谓的公不公平。我在乎的事情，就是是否真正能实现我们心目中追求的喜马拉雅。也就大家所追求的法治，民主和自由。
那么，这个HBO，不管如何，它达到了一个目的，它让全世界更多的人看到了郭文贵是站出来，向中国政府要求，以法治国，实现民主和自由。而老百姓，当我觉得不公平的时候，我有一个方式，就是社交媒体，我可以敢发声。我敢说”不“。这是我的权利。
另外一个我要，在这个节目当中体现了，就郭文贵到底是一个68岁的骗子，啊，还是一个到了中年的一个穷光蛋。啊，然后哪，不管HBO做节目是要挖苦你的水晶杯咖啡，我这点儿，我很有自信，我比他们有品位也太多倍了。他们根本没资格评价我啊。我作为一个创建7星级，5星级饭店的一个十几岁的年轻人开始，到现在，我是23岁盖的裕达啊。我不到30岁创建了中国第一个7星级饭店，世界上公认。这个不重要。
重要的事情是传达了我们要传达的信息。所以说告诉我们所有的推友，我一点不在乎HBO在这个里边所谓的挖苦，还有后来最后的一条，房子多少钱？因为什么叫媒体？媒体不可能做到所谓法官做到的给你公正，那叫法院。媒体是传达信息，站在他的立场之上，有时有利于你，有时不利于你。你必须接受他不是法院。所以他起到了传播的作用。我不要求他，我可以接受。我还很感谢。那么如果我是真的，我不怕人家污蔑，我终有一天我会说清楚的，就像博讯当年连续100多篇骂报道，叫：谢健生录了个视频：我认识郭文贵20年了，现在大家知道他认识我吗？他从来不是我郑介浦说认识我几十年了，郑介浦认识我吗？不认识我。现在又出来了个烂曲龙的，得意忘形他以为把他放出来了，又在这胡说八道，他谁他都不认识，胡说八道。他就是个骗子，就是个流氓。他还会回到监狱去，终生回不来。但这些事情，不是我们的目的，我不是在媒体上争得是非，我的最终目标是改变中国。这个声音被传达，这就非常之重要了。
那么另外一个问题：为什么要接受他的采访？刚才我给大家回复了，说我接受他采访的目的是原有承诺，还有一个，就是传达我们的目标和信息。
那么另外一个就是中间这个房子的事情，我已经明确地告诉了大家是怎么回事，欢迎大家去查询。让伪类们，错误地对我的信息进行批评，本身就是我们的胜利，因为从我上推，从我走进公众视野到今天，郭文贵希望我说的每句话，都能经得起历史的推敲。真的假不了，假的真不了。这是我信奉的哲学。我说我能在社交媒体活下去，根本的一个原因，我就是说真话。就是表达真实的我，我从设计，我从不准备，这就是我要做的。
另外一个，今天把这个推完以后呢，我想告诉大家的事情，就是这两天来关于北京的红黄蓝幼儿园，关于低端人口，很多很多事情。昨天晚上我看了很多视频，刚刚跟我的团队说，我真的很难过，看完这个。因为从任何角度讲，我们全部是低端人口。我们今天呆在美国纽约，要按着今天这个驱赶的方式我们也是美国的最高端人口但也可以定为最危险的低端人口。高端人口，低端人口之说背景没那么简单。但是我深信，这是很多人做出了又一次的类似于文化大革命的灾难的决定。为了维稳，为了所谓社会铲除不稳定的巨大隐患和有人上街，铲除因此造成的城市毒瘤，不稳定因素，有可能造成未来的抗议和群体事件而做出这样的政策的决定。这是给最高领导，中央领导埋下了一个巨大的坑。
而且大家没有意识到，最近的一系列事件实际上都跟上一届政府18界的政府里面很多人有绝对的关系。这也说明了现在的19大，刚开完以后，完成了各行政机关，各个部委和地方大要员，在人事的更迭当中，上一届的所有政治实力，还绝对性的控制着中国政治上的任何行动。而且看这个趋势还会一直下去。而所有上界做的决定现在在不打折扣地加速地在执行中。所以在明年3，5 月份以前这个中国的政治，社会环境还会非常之复杂。包括头一段时间打出“伟大领袖习主席”的这种口号，这完全是高级黑，现在虽然被制止了，但是背景都没那么简单。据我所了解的，习主席此人绝不会是他们想象那种愿意打出来什么“伟大领袖习主席”“为大领导是我们的舵手”。
包括这种低端人口的处理方式还有红金黄（红黄蓝）幼儿园的处理方式，一定不是。但是，这就像何频先生最近说的一样，有些事情，可能已经开始了。最近，我每天看何频先生节目的时候，我刚刚还给他发了个信息，我说我作为一个人类，不要说中国同胞，一个人类。我对你表示绝对的尊敬。几千万华人，这么多媒体，除了社交媒体这些明星之外，这些最有良知的人之外，作为一个媒体，何频先生天天在为红金黄（红黄蓝），还有低端人口在呼吁着，说出了良心话，而从不以此自居，也没打民运的幌子，是实实在在地为我们这些草根们，为我们这些真正的低端人口出生的人，说出了真心话。说出了最起码是一方之观点。在没有任何人为低端人口发声的时候，何频先生发出了这么多声音，在社交媒体上，小民之声，郭宝胜，赵岩，潘晴等等等等，都在海外为低端人口还有红金蓝（红黄蓝）发声，让文贵非常之感动。
这就是社交媒体，和真正的民主运动的核心，替弱者说话，替草根说话，替不能发声的人发声。这不是个人利益，这是公益，是人道，是人权。让我非常之尊敬，有关这些问题，我会多向你们学习。今天利用我的直播来申明关于我房子的事情，我马上班农先生要到了我跟他团队要开一天会甚至明天还要开会，谢谢所有网友们的关心和支持，希望你们马上把这些信息传发到所有的地方去，希望我们的推特筹委会，推特全球筹备委员会，所有的有推特和社交媒体的朋友们，将真相传播出去。当子弹飞了这么长时间的时候，当我们显示我们的真实子弹的时候，它更加的有威力。在我在这段时间里更加的感受到了网友的真情爱情和智慧。让文贵更加坚定地去追求我们共同的喜马拉雅。
文贵每分每秒都在工作着，很快我会给大家一个惊喜。而且这个惊喜建立在首先把海外的这些伪类铲除，而且我们有了巨大进展，我是拿结果说话。我的人生很简单，一切我只看结果。在我的公司也一样，不要跟我说你会什么，你要告诉我你做过什么，做到什么样的结果。我除了方法论我最终还是结果论。请大家用结果论来衡量文贵能给大家带来什么能做到什么，不用时间很长。文贵每天都用辛勤的劳动，家人和员工的生命和自由风险，来作为我的动力来回报我的网友，你们对我的支持。
一定要相信我们任何人没有对利益，名利，和权利的追求。我们做事情都是给予这个社会和民族，老天就会帮我们。在网友当中，在社交媒体平台上，为了个人出名，夺权，包括有其他之心如卖东西，这些骗钱骗色的人，老天会给你报应的。我深信那句话，人在做，天在看，会有报应的。网友们千万不要被一时一事所迷惑，所激怒，结果一定是正义者胜利。两军相遇最后是仁者胜，绝不是勇者胜，更不是骗者胜，一定是仁者胜。只要相信这一条，不应该有恐惧，不应该有冲动，更不应该有生气。不然我们就不配追求所谓的喜马拉雅了。谢谢所有推友们网友们的支持和关心，一切都是刚刚开始。千万不要忘了健身，谢谢大家！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
