<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>国宝 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E5%AE%9D/</link>
    <description>Recent content in 国宝 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E5%AE%9D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1543/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1543/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇～哎呀我刚才上楼戴着口罩，这脸上，你看，全都是敏感
这刚刚上一个盖特视频发出以后，我到办公室。啊，见到的这个咱们这大使馆里工作的战友们，非常激动。文佳，说郭先生我们得赶快灭共，太疯狂了啊，很难受，眼含热泪，就VOG害了太多人了。然后呢，到了楼上的时候跟我们这个GTV工程的，啊，我们几个铁心汉子，看到我的眼泪就掉下来了，说各种这个情报信息，都是过去跟VOG跟九指妖有联系的，受到了威胁，啊受到了喝茶。
然后呢在这个今天早上到现在吧，这个收到各农场的各种消息啊，基本上过去两三周，啊被喝茶的，被打压的，被威胁的人，你像今天早上一个战友是在某个农场发给我的他一家人6口人被带走的，六口人，啊就是因为他给在VOG做义工。所以说这个是两三周来，很多人为自己的天真付出了巨大的代价。啊，这是爆料革命，新中国联邦可能必须要有的一个过程，必须要付出的代价。大家要分出真假善恶，当然现在七哥也是很内疚啊，这个都是因为相信了爆料革命和新中国联邦，相信的七哥，才轻信的Sara。由于七哥的背书才相信的Sara。那么冒出了“龟头洋” Janason，令胡这帮骗子。啊，到现在他们还喊着啊所谓的共产党去喝茶，国宝对你好着嘞，啊，好嘞，去吧～然后现在说战友都有钱，所以说你有钱你就写遗书，你写遗书要把遗产给我，我写遗嘱把遗产也给我。所以很多人呢要为此付出代价，这个七哥是很抱歉的啊，再次抱歉。但是战友们辨别真假善恶的能力，啊，这是绝对需要我们擦亮双眼，我们是要付出代价的。呃～这是三周来，付出的代价这都是有证有据有事实可查的，阳光之下谁做的恶，总有人跟你算。啊～
昨天这个罗斯柴尔德家族的，啊某个人跟我说，啊法国总统马克龙到了私人作客。啊这私人作客，整个晚饭都是说共产党病毒，美国大选。马克龙作为一个法国总统那是强烈要求所有谈话对外不能讲。到最后的时候说：我们被共产党耍啦！疫苗的事情病毒的事情我被他耍啦，被他耍了以后，我们还有苦难言，但这个仇我们一定会报。啊，这就是真实。你共产党你可以蛮横一时，欺骗别人，玩弄别人，啊，像九指妖一样，但这个仇是一定会有人报的，你是一定要付出代价的。
当马克龙，人家问他这个美国总统的时候，他说很当然，是美国内部的人和共产党的勾结，干了这一票。他说，但是最终一定会他们不会成功的。这点是人，不管你有多跟共产党多亲多近，他是个本质的问题。这是个是和非的问题，假和真的问题，善和恶的问题。
刚才这个让我很感动，我们的战友就是原来我们这文佳是从，还有文潇都是从这个凤凰城基地过来的，啊也都是被害人。啊，都是亲身经历了VOG和凤凰城事件的人，啊都是非常非常好的人。然后我们这楼上的这些工程师们，很多人都是过去Sara每天穷追猛打，天天说这人是特务的人。
啊，现在这些人真是铁石心肠的人都含着泪，难受啊，太多人被害了。我相信很多战友们你们都是心知肚明，感同身受，啊爆料革命，新中国联邦走过这一程实际上是好事，会让更多战友们，寻找到自己锻炼自己的心脏，提高自己的辨别真假善恶的能力。同时兄弟姐妹，千万也别忘了，我们更大的收获是让我们看到了共产党的这种丑恶和险恶，对爆料革命，新中国联邦绝对不是坏事。但是可惜的事情是国内的很多战友付出了代价，非常的抱歉，非常的抱歉。
是战友的就会走到底，不是战友的经历风吹草动，就会离开。它也是个必然现象。那么国内的这些战友们有任何需要在安全的情况下，保留证据，和我们保持联系。啊，记住，爆料革命，新中国联邦和你七哥，一定会给你报仇的。一定不会放弃任何一个人，一定不会抛弃任何一个人。
啊～姆盖噻，呃～不孬，不孬，不孬，不孬</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1489/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1489/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好啊，我们这几天收到战友发来的各种信息，非常非常的感激和感谢，就是各地的国宝和安全部门，用家人作威胁让他们曾经参与GTV投资的人，还给了FBI的举报网址和电话，要求到FBI举报，说我被诈骗了。这完全是栽赃陷害，共产党就造假嘛，是吧。
00:31 但是共产党，你千万别忘了，美国这个国家不是你造了假就能过的去的，你以为，你以为现在的现状就是你大赢了？你彻底赢了？仗剑之人必死于剑下，你共产党，你这种以黑起家，以贪起家，以假起家，以骗起家，最终得倒在假和骗上，你以为你到FBI报假案，买通几个人就能行了吗？
00:57 兄弟姐妹们，理解你们所有的难处，理解你们的威胁，但是这就是我们共产党当中，博弈当中，必然要有的，必然要发生必然要有的，但是很感谢战友们，你们的勇敢。还有你们对文贵，对GTV和所有战友的这种勇气，文贵是非常非常的感动。
01:18 兄弟姐妹们，但是一定要记住在共匪的威胁之下，你做什么都可以理解的，但是让我们知道是最好啦，特别上美国FBI报假案这种事情，被逼迫报假案，那是重大的国际跨领域的司法犯罪，有语言，有录像那就更好啦。
01:44 以为昨天，好家伙，这家伙，川普总统要缴枪啦，共产党就更疯狂了，疯狂的制造刑事虚假案子，我R你八辈祖宗共产党，你狗改不了吃屎，你这帮孙崽。走着看啊，走着看。别给脸不要脸，我给你们留着脸呢，但是你们要不要脸了，那咱们就一堆给你烩了吧。这帮孙崽。东弟，颖妹妹，这话现在成名话了。这帮孙崽，但是绝大多数有良知的人，还是枪高，枪口抬高一寸，俺也非常感谢。唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/589/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/589/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Good morning.
为what，one in the United States of Virginia. One.那。
John miller I represent the end.都选过David Morris e from the ground in crowd. We represent the point of the department.Do you swear to interpret? Yes, I do.郑重的宣示，待会要讲政治，讲实话，全部讲。
说实话你愿意吗？Yes好了我。郭文贵，郭文贵。And is that your current legal name?在这个法律明示吧，是郭浩云guo这括号问安康。Pronunciation. And that is the name that is on your Hong Kong passport. 1.
And where do you live第五大道？1781号have a new number 781.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
