<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>夏宝龙 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%8F%E5%AE%9D%E9%BE%99/</link>
    <description>Recent content in 夏宝龙 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%8F%E5%AE%9D%E9%BE%99/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1034/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1034/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2月15号，文贵报平安直播。
战友们，今天本来是要在公司直播，但是，由于今天好多事情，再加上昨天我太晚了，昨天晚上我一晚上没怎么睡觉，咱们的战友跟我有群的都知道我手机一晚上没关。今天一大早上，大概5点多不到6点，我躺那呼就睡着了，醒来的时候我们家两只狗在我脚底下呢，哎呦我的妈呀！然后我太太给我做的热乎乎的鸡蛋，吃个鸡蛋，就这个时候精神才缓过来劲儿，赶快冲个凉，洗个澡，冲过来，所以也没时间去办公室了。
另外一个是今天星期六，所有的团队公司连着两三周了，大家都是忙得不得了。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我们在忙什么，我们在忙口罩，忙洗手液、防护品。非常夸张的是，我们过去的两周，我们通过香港，通过国内北部，我不能说具体地方，东部，运回国内的口罩绝大多数全都被扣了，都叫征用。但是在前两三天，在我们所有的团队的努力下，一部分口罩运进了国内，有10万的，有30万的，有40万的，都运进去了，这个非常之欣慰。我们虽然现在是肉包子打狗，但我们继续打，直到把狗打地上、打趴下为止，但是最终我们扔进几个包子去，还是非常有成功感的。所以团队很累都回去休息了。
昨天我们办公室看到整个大街上几乎人家都走了，就剩我们办公室灯火通明。为什么呀明天星期天，后天是星期一，是人家的总统节，所有的人家美国的同事们，因为咱楼里面就两三个华人，都是美国人，人家都有安排，星期六、星期天、星期一，人家都出去过节去了，所以说．．．
（一大早上，我们家笨笨，这大早上，我这我睡觉时候把脚丫子一个人我在一个大床上，我喜欢把脚丫子搭拉到床底下来，突然有咬我脚趾头，我下一大跳，蹦一下醒了，这狗太神了，７点２０过去咬我脚趾头，你说，它就好像知道我必须要起床一样，太厉害了。它要出去便便去了，是吧笨笨？你就爱出镜头，去吧。现在跟Snow两人好的不行。所以说这狗，我说这狗真厉害。来自于西藏，这西藏的狗叫松狮，10个月左右，太可爱了，简直可爱的不行了。）
那么我要给大家说的事情就是，整个人家美国的同事都要去度假，所以说我们这今天我说我在这直播吧。今天直播完全乱聊、胡扯，亲爱的兄弟姐们，我知道很多人都在线啊，很多很多人都在线，但今天完全乱聊。
我先聊之前聊个什么呢，很多国内的战友给我发信息，问我很多问题，我今天一一回答。但是全部回答不可能，我每天几十万个战友发的信息，但是几个大多数问的比较多的问题，我尽量的回答，我也是想了两三周了，给大家来回答。
首先第一个大家最关心的问题：这个疫情接下来会往什么情况下发展，中国政府会采取什么样的措施。这个问题是所有人都在猜，所有人都关心的问题。文贵我在这，以我个人的情报，和战友们的联系，和我对共产党的了解，我简单我仅凭郭文贵个人之见，并愿承担责任地说说的我想法。
昨天，我跟一个某国他的大领导，我们一直保持联系，他给我发信息。他说我刚刚听了简报，说中国共产党决定，还要让很多人返回城市去工作，工厂开工，酒店开业。他们给我汇报的情况，他说我想跟你核实一下。给我发了几个简单数字。
我给他的回复是：是的，基本上你们的情报是准确的。
他说他们要开什么会，三月份，什么共产党的会，他现在还要开什么会，这个会真的那么重要吗？我说是的。
他说，那你觉得，接下来会发展到什么情况，会有什么样的坏处，会有什么样的事情发生？
我给他回复，我说他们决定三月的第一个星期，继续要开共产党的那个王八蛋的政治两会，完全虚假的，所谓人民代表和政协代表，根本不存在的；但是为了……为了，记住我的话啊，为了党内的政治斗争，和现在共产党统治中国人民——或者是你们叫管理中国人民——的权力的延续的合法性，他们是一定要开的。
他说，那你确定他们是让人返城吗？
我说是的。
返程的代价是什么？
我给他回复，他们返城的代价就是，要在中国酒店开业，部分服务设施、餐厅开业，有些交通要打开，有些火车、飞机，要专用、专飞，给他们用，随之而来的服务都会有；但是，接着会导致下来大面积的传染，大面积的传染，就会传染到中国再次爆发，爆发完以后会传到全世界。
这个我发到我们群里有，但是你们没有看到（他）后来给我回的话。过了一段时间，他给我回复说，Miles，你给我们的这个消息，跟我们判断是一样的，那将对中国人民是个灾难，但是对待灭掉共产党是一个完美的风暴。
我当时给他发了个信息，我说我特别不爱听你这个话，我说你这话太像中国共产党了。他的“完美的风暴”，灭共了，你觉的挺好了，我说我们中国得死多少人！但是我给他发英文的时候呢，我给他写的是：I don’t like the styles,这style to many people to die ,for me is no good，I don’t like the style。我给他发这个，结果他回复说：你这个回复很好，他说是很痛苦，是很不好，死很多人；他说，但是，这就是中国人要付出的代价。
我告诉大家，通过过去三周的情况来看，我们内部战友冒死每天告诉我们的情况，党内现在是：不是四分五裂，是各据山头，各占一方，县里的、市里的、地方的，和过去的老势力、新势力，和所有今天有权力和有权力背后的人，都在打小算盘。
但是我可以告诉大家，没有一个官员是真正想老百姓你死没死。我可以告诉老百姓，咱同胞们，你自己想想，在家里呆这么多天了，你想想中南坑的官还是呆过中南坑的官，还现在是有权力或者有隐形权力的人，孟建柱、孙力军，像吴征这号的商人、白手套，谁会想想湖北、武汉、北京、河南、山东死人了？没有一个人去想，甚至他们不在乎。
更夸张的事情，战友们，我可以告诉大家，我联络的，跟我有商业来往的，还有朋友的，甚至很多战友，都希望死越多人越好。人类的悲哀啊！全人类上从没见一个民族、一个国家——我相信人类史上从来没有发生像今天一样，一个民族，一个国家面临着灭顶之灾的时候，这个灭顶之灾的时候——竟然有人，活着的人希望更多人死。这就是现状！
马云，在几个月以前，在香港见马化腾，见香港曾家的人，还有我们郭家的人。香港是有一个组织，一个富豪组织，叫啥我就不说了，这是个很神秘的组织，没有人报道出来过，这些富豪们。在商业上竞争的马化腾，二马，还有这个平安的马明哲，但是在利益上却都一样的，他们有一个隐形的组织。马云见了马化腾就说，听说你东西也被抢了？咱就没点办法，咱就等着被宰，抢完东西要不要咱命啊？后来潘石屹还有张欣，听说都到场，后来是几十个大佬都到场，所谓的香港，这些富豪，若干人到场。
听说在这个会上，大家都认为只有共产党没了，他们这些白手套才能活下去，他们觉得这就是卸磨杀驴。他们是驴嘛，是不是，原来赶驴的就是共产党的中南坑嘛，他们就叫卸磨杀驴，这个驴知道要被死。
大家知道还有谁在场吗？大家想想武汉实验室归谁领导，千万别忘了蒋超良这个身份。蒋超良的孩子在哪工作，有人报道出来过吗？蒋超良的孩子在香港干什么？蒋超良的孩子在美国曾经干过什么？大家去查查去。
我不想说别的，但我可以肯定地告诉大家，早在半年前，当中共习王决定把私人资产全部变为国有化的时候，就像在八年前、七年前开始酝酿反腐运动的时候；五六年前抓了百万共产党的所谓的贪官的时候；共产党的内部一直在酝酿着干掉这几个人，和真正的内部政治革命。
这次，一些私人大佬们，白手套们，绝不会束手待毙，等着共产党弄死他。
大家记住，在香港山顶的这个聚会，这个山顶聚会有两个最核心的人物，是大家从来不知道名字的，是上海帮的海外的核心力量——我不能说，因为跟我是朋友，绝对是，过去是，绝对是共产党在香港的白手套，绝对超有钱——第一次说出最狠的话，说这个屋子里面，如果咱不把他们干掉，不把习干掉，不把王干掉，没有光说习，习王干掉……还有现在谁，我不说了，还有现在的几个常委，还有国安委几个干掉，我们这些人早晚进监狱。其中有个人说，郭文贵说对了，这是我们屋里面唯一个背叛我们的人，出去自己闹革命去了，我们要么被进监狱，要么进地狱。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天可以负责任地告诉大家，我再次负责任地告诉大家，这个武汉病毒是从什么时候开始说的，我在一年前直播中就说过，共产党在临死前可能会制造大型的人道危机或者自然灾难，甚至大型疫情。我两年前也说过。
大家要记住，P4实验室，记住今天文贵说的话啊，所有的中共官员记住这话。武汉实验室一进门的墙上，写着一个最重要的标题：当你的脚踏进这个门的时候，你就走进了潘多拉的盒子。大家上网上去查，这个武汉实验室的设计师是谁？建筑师是谁？建筑商是谁？我问过大家过去霹雳山、雷神山、火神山，下面是个村子，在拆迁时是北京拆迁的，建这个房子是谁建的，当时为什么同样的是房倒屋塌死这么多人？在那个地方，为什么P4实验室的入门的碑上，就叫霹雳碑！谁写的？谁提名的霹雳碑啊？霹雳碑的下面为什么写上：当你踏进这个门的时候，你已经走进了潘多拉的盒子？当然下边说了，你要这样，你要那样，否则的话这就将失控，会造成什么什么样的结果。
千万不要忘了：P4实验室的所有的警卫，所有的保护是谁干的？总参保卫部。有人报道过吗？为什么一个民间的富豪赞助的，全部都是国际上能通天的人物，赞助了一个共产党拿巨资六十亿美元建造的一个神秘的工程室，叫外国人做顾问，然后中科院和军事工程学院来搞设计，而且完全是抄西方的。
他的整个建筑下面是，整个是，下去是一个小，上面是一个口，中间是一个直径，然后下面又是一个口，是两个口中间一个直，大家立过来就是一个工字，工字立过来就是实验室；电梯下去，下去是放大了，上半部分是由军科和各个院校的工程师来做的，来负责，和允许的教授，像什么石正丽啊，郭德银。但是下面他都不能去，下面只允许军方的去，军方的是（编号）多少，303研究所和106研究所。303和106就是共产党新编、新设立的生化部队的编码。这个地方完全是总参保卫部，还有原来从三部、从西山，三部是在西山，现在中南坑的领导全在西山呢。玉泉山和西山，全部清空，在西山的三部那里抽走的人。
我请问问兄弟姐妹们，在这个时候，我们中国同胞，战友们，你问我的时候，共产党它会往哪走？共产党的下步会干什么？
首先你要知道事儿是怎么发生的，你不能老是用问别人答案，你应该用自己的脑子，自己的手，用自己基本的常识，来找清楚原因，你才能找到答案。我说这些网络上都可以查，都可以找到。就像我们说共产党的经济数据一样，是人都可以查，不要听郭文贵说的，但是你可以去调查。不要听爆料革命说的，你去查。
为什么这个上层是教授专家，什么卫生部，而下部就是军方，这叫军民合用。为什么要把中国能讲英文的和国际上有联系的大佬们集合到一起，而且没有一个是穷人出身的，全都是有钱有势的，官二代、富二代，也就是中国真正的贵族，有贵族气质的贵族啊。
现在全世界的科学家，陆续站出来，都在证明我们爆料革命、我们路德访谈节目所说的话。这绝对不可能是天然诞生的，绝对不可能！这完全是人造的，而且被植入的基因现在逐渐明朗。
在这种情况下，我们的一个答案非常清楚：既是人造，它是怎么出去的？谁让人造的把这病因植入进去的，而且是病毒对中国人和亚洲人杀伤最大，为什么？
今天我们再次回到几周前，非常明确的结果是：这个病毒，人造的，但是它放出来了。一个是非故意的，非故意的，是谁干的？非故意的，为什么湖北蒋超良，为什么郭德银和石正丽极力否认？在1月6号，湖北武汉还有樊城的几个干休所，还有樊城的研究所，包括樊城军工厂，都已经实施了，完全是半戒严状态。
早在12月27号，所有的几个院校都已经开始检查体温。而且临近上海的，上海的卫戍区的几个军队——大家现在可以去查一查，可以了解去——就已经开始检测体温，而且已经限制湖北人进来。1月4号到8号之间，整个湖北武汉、江浙一带，好多军事设施的旁边都增加了岗哨。
只有湖北武汉的老百姓还不知道，还万人席、开大会，还有人说这病可防、可治、可控，人不传人。
这个时候，为什么在湖北武汉、江浙，以及军事区、军事院校，特别是大家要注意到，湖北省委，大家看一看，有人一定会晒出来的，湖北省委什么时候囤积了200万口罩，这口罩现在在哪里？大家要看一看，从武汉，湖北的贵族们是什么时候私人飞机最多的，私人飞机大量地从武汉到了海外去。
我想告诉大家，你们用这些已经发生的事情，你可以问问，为什么他们能先知先觉？只有2个原因，一个这是你干的，你知道；第二个你知道以后你不让别人知道，那就让别人去送死。
今天这个问题大家听起来很玄乎吗？你觉得是不正常的吗？在这个时候，我告诉大家，他一个，这是有组织的，不一定是共产党的国家组织，也可能是国家组织；这是有组织的行为，只是一个人，还是一万个人，还是一亿个人；这个组织是有针对性地，是要干掉对方和达到某种目的，但是不管哪方干哪方，牺牲者都是老百姓。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
