<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>福建 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A6%8F%E5%BB%BA/</link>
    <description>Recent content in 福建 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A6%8F%E5%BB%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1713/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？5月1号了，兄弟姐妹们。今天是5月1号了。
现在国内形势非常紧张，大家都看到了现在党内都知道曾、王、习大战已经到了中期段落了。作为姥姥家是福建的曾庆红、山东人的儿子王岐山和河南人的儿子长在陕西的习大神，这一波较量到了最关键的时刻。
而且最近共产党内部已经明确了，非常清楚的一定要打好冠状病毒这一仗。打好冠状病毒仗是什么呢？就是让美国必须站出来为共产党背书，让美国说这是武汉实验室泄露或来自自然，跟共产党没有关系。让美国出来背书，然后私下承诺什么都可以谈，经济上怎么都可以谈，同时做好「准备」如果美国不这么做就打台湾。「在」台湾、南海跟美国干一场，做好牺牲50万所谓的共产党人民解放军战狼的准备，把美国这届政府打垮，把美国的经济打垮，让全世界的注意力全注意到台湾和南海之战上去，不再谈管状病毒。这说明了什么兄弟姐妹们？说明了共产党知道冠状病毒会要它的命。
同时要让印度彻底服软；要让日本感到恐惧；澳大利亚感到恐惧；要让美国人感到病毒的事情绝对不能去追究共产党的责任，绝对不能查真相，更不可能给你解药。当然这个战略一出来，习大神孤家一人了。中南坑改成习一坑了，因为只有习近平一个在城坑里边了，所有的常委的人都跑出去了，找各种理由溜出去就「是」不在中南坑里待着了，给你习一个人的，叫习一坑，习一坑。就现在给你吧。就像我告诉大家的一样：整个中南坑现在就俩人跟着，就习相信的 — 杨娘娘、王公公。
现在所有的外交部还有中国金融系统给习作报告「的时候」，像4月份这个经济报告，大家说一定不能说实话，不能把民生的事说出来，不能把许家印的恒大说出来，更不能把招商银「说」出来，也不能把平安的事情说出来，也不能特别是「把」现在香港的经济形势说出「来」，「只能编」各种瞎话的骗人。现在来自于中东的捷报频传和非洲司的外交部的捷报频传掩盖了世界上向中共讨要冠状病毒真相和全世界都在加剧憎恨共产党同时怪罪亚洲人的真相。一切都被盖住了，一切都被盖住了。所以说现在习大神叫习一坑，「他」活得很滋润，叫打好冠状病毒这一场「仗」，让印度彻底跪下来，让日本感到恐惧。「如果」你不恐惧，下个就是你。让澳大利亚彻底害怕，不行就给你来一剂猛「药」。让全世界看：看到没有？给我对抗的结果就是这个，这是真正的「他们的想法」。
党内现在大家都已经清楚了：曾、王挑战习一定会有一方倒下或者全倒下。现在曾庆红每天都活在他姥姥家 — 福建，邓六金的老家。「他」那是有想法的。习现在就两「张」牌了：我手里有合法的控制国家的武器 — 军队，第二，不行我就打台湾。但是这种事情在任何时候都是双利剑，「一旦」军队不听指挥咋办？你打台湾你咋知道美国不打你北京城啊？但习的内心世界绝对相信美国只能会打代理人战争绝不会直面冲突，所以他觉得「如果」牺牲到50万大军美国人一定退。就是我让血流成河让你美国人害怕，就是你杀了我的人我拿「些」孩子「让」你杀到手软，最后你就把我放过了。这都是流氓、黑帮、贩毒分子的事：生几十个孩子，把孩子扔出几个去让警察杀，杀到你自己不敢杀了，你把我「就」放过了。就是让台湾死伤个百八十万人，让所谓的共产党的人民军队也就是共产党的党卫军死伤了四五十万人，把那辽宁什么伯格宁号「你美国人」也干掉它，把南海机场「让」你炸毁它，不行把海南几个基地让给你，把大连青岛几个基地让给你，你炸毁「不」就完了呗？你别打我北京城。但是这个一但「实现」了，那习就「有」优势了，拿出手来就把王和曾「派势力」通通的抹「平」了，江家就更不在话下「了」。所以习现在：对内捞经济，能拿谁拿谁的，准备好最坏的时刻到来，要打好这个半场的战争就是要让印度跪下来，让日本害怕，让澳大利亚害怕，然后让美国哆嗦，就是一个它「共产党」最想要的结局。然后「一旦外部」没事了，或者打台湾或者内部解决。这就是习要坚持住的，这今年「是中国传统的」辛丑年真不容易。现在变成“习一坑”了，这真的对他来讲「也」很危险，「成了」孤家寡人了。
那么现在的这个中国的经济大家都非常清楚：中国经济现在到了什么状况？大家现在随便跟着国内的亲人了解了解：去银行贷款还贷不贷给你？社会上的借款20%的利息30%利息到处都是。现在全世界都知道只要中国人来买房子，基本都拿现金，没有人贷款，也没法贷款。仅仅在3月份的时候，「就」1000多亿「资金」逃到了加拿大，「接着」4月份下2周就600多亿又逃到了加拿大 – 资金外流。现在更重要的事情是虚拟加密货币，「也」包括咱喜币，我相信你们知道的喜币，大额的钱来买喜美元，“咣咣”的钱。因为咱不是股东，所以我给他们建议：我说你们一定要慎重，人家是不愿意要「这个钱」，「但」因为没办法，「交易市场」是开放的，谁都可以注册，像喜美元和喜币。我建议他们尽量不去要这些人的钱「来投资」，但他们说人家是合法的钱必须得要。咱也没办法儿啊，你不要都不行啊，是吧？人家钱拿钱砸你门你能不要吗？
我们在日本的合作人最近几天「遇到」大量的来自中共，来自中「共」国的，真的是大公司，就是让他想尽办法去买在他的资产。因为日本的经济现在往下滑，很快就是泡沫就要破了也是。去日本的钱都是「来自中共」高层的，来美国的钱不是高层的，去加拿大的是中层的还有企业家，去欧洲的有一小部分是高层的「钱」，但绝大部分都是企业家。这说明了什么？有钱的人在跑，有权力的人钱在想办法藏钱，这是任何一个王朝崩溃前的一个绝对征兆。民生银行几个股东，多个股东，「还有」大额贷款者全部限制出境。我们有个战友说他接到了命令仅仅过去的3周就边控了跟民生「有关」的大概4000多人，在边境上拦下来就200多人。大家想想是什么情况？所以战友们一定要珍惜你们现在自由、安全的日子，「现在」你不会羡慕马云了吧？你不再羡慕马化腾了吧？你不再羡慕董文标了吧？因为你的好日子才刚刚开始。珍惜现在你已经拥有了安全，还有你的一切。如果你是战友的话，你拥有一个新中国联邦，你拥有一个G系列。一定这时候多想想“断修魏”，让你冷静下来，冷静下来，别贪婪，别羡慕，因为共产党倒闭前有无数个泡沫「会破」，你千万别挤进去。还像我说的那样：不要让自己的钱和自己的孩子成为共产党的炮灰，不要冲动，不要贪婪，不要伸手。
兄弟姐妹们，「好不好」？时间到了，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1649/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1649/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！哎呀我的天啊，这一天…战斗的快乐的实在是无法形容啊，太幸福了，就是你说现在我看了很多人就是，就闲着腚疼，“哄哄..”的一天就过了，叫Kill time消磨时光，然后现在整个又搞什么棉花事件，又反这个又反那个的，你说连个耐克鞋你也反，这就真是疯了。这个世界无知是多么的可怕。
咱们现在太多事情了，拜登总统也搞记者发布会了，是吧？邀请普京、习，都要见面了，欧洲、日本现在是整得一塌糊涂啊，都不想说实话，冠状病毒。都不想说经济要崩溃，都是捂着盖着，所以说当人类面临着一个让你在真和假，善和恶选择的时候，绝大多数，真的都是自私，不管是什么天皇，女皇，还是皇帝，还是什么民主，什么极左极右，还是所谓保守，还是现在派，什么派到最后都跨不过这两坎儿，真正在关键的时候选择真，而不选择假，选择善，而不选择恶，这是太可怕了。
但是人类它就是这样过来的，最终会淘汰这些选了假丑恶的人，很多战友发信息说，七哥，你赶快直播，一天不直播就难受，特别是福建的战友都在现场经历了，习大神到福建备战，整个到福建访问，很多都是参与的我们的战友。但是很多信息咱不能爆，你爆了战友的安全不就出问题了嘛，是吧？咋说了？不能爆，咱都是不能爆，但是直播是要直播的。
明天上午9点半到10点半吧，1点钟？一个小时一般都是啰嗦不完，特别啰嗦七哥直播，有时我也看完以后，是不是时间有点太长了呀，太啰嗦了，但一说起来他就啰嗦，停不住啊，特别是想着前面是千万个战友的时候，哎呀..劲儿就来了，挡不住..挡不住，对七哥的诱惑，一个是吃，一个就是跟战友在这啰嗦，咋弄啊？
但这世界还真需要像七哥这样啰嗦的人，要是多几个七哥这样啰嗦的人，这个人类就不这么丑陋了。就不会像你今天你看到的这样..真的是这个世界到了这么疯狂的时代，宪法、法律、真相、公平，一切都不存在了。就是因为有一个共产党，你咋弄？所以说你只能忍着，听七哥啰嗦啰嗦，啥都不说了，明天见吧。明天9点半，乱聊直播。
所以很多战友们你们给我发的信息，你看..我都没法回了，回不完了，你看这不停啊，你看这咋办啊？咋办？是吧？我查两下..我们的唐平，还有李宁先生，放心，不“嗯”，不说了，咱每天早上9点半直播见吧，明天要小心我要“嗯..哈..”好几次，这个“嗯..哈..”是来自共产党员，共产党的夫人到了西方以后，啥也没学会，就会“ok..”然后再一个什么都“嗯嗯..”是吧？然后就骂美国，所谓的美帝国主义，这种人格变态真没法形容，然后我看到我们国内的，竟然有我很多过去相当尊重的人，这几天跟我说，文贵别的事我支持你，但这个新疆的事..我已经去过新疆了，大部分选择新疆用机械采棉了，这话也能说得出来，我不知道人类上哪个国家能做到机械采棉。
有时候想想啊，我们的过去有时候也很无知，我们现在就是要改变这种无知，中了，明天见吧，我的裤子你没看见今天，这身穿着老好看了，老好看了，老好看了，今天被恩人夸奖，哎哟..这身衣服好看啊，当然了，不好咱能做吗？G-Fashion就是我们的未来呀，要想成功先要不要脸，先要自信，不是自自宫。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1409/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/11/1409/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 今天是11月27号了，兄弟姐妹们。很多战友说，“七哥还没发盖特呢”。七哥还穿着睡衣呢，一直在工作中，一直没有停，很多大事发生啊。
00:18 230法案大家知道意味着什么呀？那真是上万亿的价值砸向咱啊。Facebook，twitter，google玩球蛋了。那只有咱行了。咱想不行都不行了。所以咱们干掉擀面杖经济、擀面杖政治。
00:36 再一个今天看，摩梭里达（Minnesota）马上有重大改变。Pennsylvania明天有大集结。法院一系列决定，听说今天下午还有一系列政治运动。法院、科技、新闻哪一样不给咱们爆料革命、新中国联邦带来前所未有的利好。从来没有过。你拂俺高兴不高兴，你们高兴不高兴。
01:07 啥都不拂了。啥都不拂了。现在，昨天到现在，郑州，还有上海，福建，泉州的战友发信息都收到了。这么多企业倒闭。那是必然的，摧枯拉朽。摧枯拉朽。像滚天雷一样的坏消息冲向中共，滚天雷一样的好消息冲向我们。
01:29 川普赢我们赢。美国伟大，我们伟大。新中国联邦将在世界获得更多国家和政权的认可。你想不高兴都不中啊。这就是天道酬勤，地道酬仁。谁是仁者，最后必赢。
01:48 美国经历这场的政治、经济大选危机之后，别无选择，灭共，强大。重建美国的经济和听神的话，跟着神走。彻底放弃认爹为父，认钱不认爹。以钱当爹的社会时代彻底结束了。共产主义蓝金黄也彻底崩盘了。走着看吧。
02:15 香港将迎来最伟大的时刻，等着看。等一会我还有视频电话。俺的吃饭换衣裳，继续工作。Fight For Hongkong，Fight For New Federal State of China。
02:31 唔该晒。祝大家一天好运气。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/831/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/831/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是9月16号，文贵在这里给大家报平安，今天是录播，因为马上我要在这里和很多朋友开会，就在我对面，大家知道这是一个什么样的人物，大家谁也没想到。就在法拉盛出来的一个家庭，然后又到了这个地方，在白人区搞了个房子，后来出来了美国总统，就这。
一会儿就在对面这个楼里面会出来四到五个人，与文贵开会。昨天晚上还是很晚，但是好消息还是很多的，我就别说了，我相信很快，马上你们会看到美国的公众信息，对我们爆料革命，对香港的返送中运动是大好、利好！上天啊！上天是公平的！
大家要注意了，香港的朋友们我给大家发出的信息，如果能收到的那就不说了，没收到的请大家务必注意，务必注意！共产党现在开始又玩64的最后的几招了，有人要烧人，有人要着火，竟然说有人往警察身上泼汽油弹，香港警察可以实弹开枪，也就是开枪杀人了！那个汽油弹大家都知道谁扔的？全是共产党的解放军还有来自大陆福建的黑帮。大家看到都是他们干的。
大家往回看，不管是对待香港什么样的招，再看郭文贵过去两年的经历，全部是对付文贵的，一模一样，大家看到了没有，跟对付文贵当时的招数是一模一样的。先是给你定义，郭文贵，郭三秒，然后郭诈骗，然后是郭强奸，然后是红通。对香港也是，暴动、暴乱、定义、然后是犯罪、抓捕，然后威胁家人，然后又找了袁健斌。
袁健斌昨天在洛杉矶出了笑话，在共产党的一个头子当中，他追着上去一个驻洛杉矶的参赞，也就是情报官，大哭大闹的我要回国，你们答应我的让我回国，今年四月份。参赞说，今年四月份答应你的，但是现在要等国内答应。混不下去了，要往国内跑。这个袁健斌的视频证明了什么，证明了所有的共产党给砸郭的人都有许诺，有的人，像什么黄河边，大便的便。然后回去了，兑现承诺了，表演给别人看，然后袁健斌就没有被兑现。但是袁健斌是吴征还有陈军他们的合伙人，一样吧！流氓！福建流氓出来了。然后梁冠军，郑祺等在中国城的一帮福建流氓黑社会帮到我楼下去喊强奸、打人、然后骚扰。
对香港一样吧！也是福建帮，也用此办法引诱你犯罪，郑祺两次闯我家，带的女人穿着裙子，只要郭文贵碰见她她就会想办法倒在地上，然后你强奸我了，可能还发生了三秒的事都有可能，这就是共产党在香港演的招，流氓、福建帮、黑社会、造谣、先定罪，然后栽赃陷害，往那个人群里面扔燃油弹！然后故意的有人穿上衣服打老人打孩子，实际都是警察打的！然后想尽一切办法栽赃陷害，激怒你。这现在跟当时对付文贵的一模一样！然后缠诉，对文贵的各种官司，几十个。什么夏业良这个畜生啊，夏业良你看看那个韦石还有熊宪民跟香港派出来的人一样吗？奔着中央电视台、抖音、香港几个报纸、香港那几个人说话，替共产党站台的、海外的骂CNMB的，就是韦石、熊宪民、胡平、乱伦彪、还有什么袁白疯、还有什么教授，一帮子打手摇旗吶喊，为他们站队。
香港出来了吧！人家香港的人出来，走到澳大利亚，走到美国，走到哪儿去，都有人在那儿喊，唱国歌骂人家cnmb，跟当时对付文贵的一模一样。
然后，前天出现了一个视频，背对着一个花盆，然后呢在这块儿说：“我被香港上街的学生给强奸了！”多个人强奸。和当时两年前，录制侮辱文贵的叫“郭三秒”的视频，几乎同一个女孩儿，背对着视频，放了一盆花，同一个角落，说：“郭文贵强奸了我，但是只有三秒钟。这家伙不行，硬不起来，还不如王岐山的手呢！”一模一样吧！都是孙立军、孟建柱，共产党政法委一模一样的手段！这帮臭流氓，天不灭他们，天理不容啊！一模一样！
然后大家再看看，同样的视频，同样的事出来。现在说了：“你们往我身上扔燃烧弹，我要开真枪。”刘彦平到美国来，说什么？——“是你郭文贵有错在先，党和国家给你机会。什么问题呢？是你现在，在海外挑战国家，侮辱领导人吶。”他完全不说，你为什么要把马健副部长出来，侮辱我！但是，人家马健副部长也没说出什么啥。
是你们让你们的胡舒立，胡舒立一篇一篇地报导，为王岐山。你们都是床上的床友啊！胡舒立这个烂流氓，这个女人，这个人渣！
你不说Bruno Wu给我打电话，把我全家还有同事全抓起来；你不说，你把我的资产全部查封；你不说，你威胁要弄死我；你不说，你要给我发红通！这都不算数。
她就说你，你因为你的言论，本来任何人都有的言论自由，说侮辱了中央领导人王岐山、孟建柱。
王岐山海航是不是他的？贯军是不是他的？刘呈杰爹是谁？那几万亿钱哪来的？不说！
所以共产党，永远它是没有错的！它永远不看它犯的错！它永远不说它自己做了什么，就跟在香港是一模一样的！
它不说它对香港的孩子们。就像昨天一个个的老人被采访，那种恼怒，说这些孩子做错什么了？上街上只是表达了政治要求，你们就打他们，把他们打得头破血流！他们没有个人的私利，没有私名，没有个人的利益在里面！是为了这个社会啊。你们警察就这么打他，打得头破血流，你们还是人么？那老人气得浑身发抖啊！说我们要不上街我们就不是人了！这老人说话说得多伟大呀！
郭文贵的事件，和香港的运动事件，大家往回看，往回看，就这两年同时发生的事儿。和共产党当年的八九六四，和整个的新疆当年的7•5事件，和西藏的713事件，如出一辙！
孙立军、孟建柱、王岐山，共产党，政法委，永远是一条路的！
大家再想想，它在大连所谓的审判，罚文贵130亿美元，和盘古600亿的一个写字楼，给卖成50亿人民币。以及他在香港，现在要把香港的土地，要把国家化，要开始买土地。要把香港的基础设施，电厂，银行金融全部让国有企业拿走，而且还通过法院拿走！大家觉得一样不一样？
然后你再看看最低级的当年，胡舒立这个女流氓，这个烂人，打着什么样的名义？民主先锋的名义！和韦石、熊宪民，后来的夏业良这个畜牲，袁白冰，还有这个大家看到的丑陋的袁建斌。共产党就是一流氓！就是一流氓集团，骗子集团！香港人民应该从这一系列的事实看清楚，共产党，务必小心吶！共产党昨天发出的信号非常危险！
亲爱的香港同胞们，一切都是刚刚开始！我们永远地和你们站一起！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/134/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/134/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯? 大家好。尊敬的推友们,大家好！哇！喝多啦。我今天想大家喽！特别特别地想大家，尊敬的推友们！
盗国贼们现在四处围剿我们啊。我们上Livestream人家也给我们干掉，上哪里也给干掉。各种地威胁，各种地围剿，但是挡不住我想推友们的心呐！所以我现在试试另外一个功能，看看直播怎么样。我先不说这叫什么形式的直播，但是我试试，看看怎么样。嗯。。。有意思&amp;hellip;额。。。
尊敬的推友们，大家好！现在咱们在美利坚共和国向推行自由，民主，言论自由的国家。受到了盗国贼的围剿攻击，三大社会的自媒体都把文贵给封杀了。你说能挡住文贵吗？要是能挡住文贵，那你说你们还相信文贵那不上当了吗？
最近那些妖魔鬼怪都出来了，都出来啦！认为文贵没办法啦，不行了。你们信吗？文贵能不行吗？文贵在生理上被他们宣传成郭三秒，难道文贵在这个自媒体上真的成为郭三秒吗？我觉得这是不可能吧。所以说大家拭目以待。别着急，别着急，别着急，好戏刚刚开始。有很多话现在不能提前说，提前说了以后会让盗国贼坏我们的好事。这几天的好事好消息太多啦！但是我不想一一地说，因为说多了不好。万事败于失秘，祸从口出啊！咱们得多小心。
我特别是最近看到了一些人拼了命的说：郭文贵必须得反习。这简直是荒唐至极，荒唐至极。你什么理由反习啊？你了解习吗？你了解习吗？你反习？当年我到舟山普陀寺，我请教方丈，我说：你怎么看到现在社会上到处都喊着爱国，但我没看到那么多人爱国啊？我简称叫爱国贼。爱国贼这个词还没流行的时候我就问这个问题啦。
哎，这个方丈很厉害啊！就是上戒下忍老和尚。他说：我给你举个例子。他说现在很多人崇尚“一见钟情”。一见面不知道你是谁，我爱你啦，我爱上了！我非常地爱你！好吗，这个叫什么？叫冲动，不叫爱。就像一个人你真的是爱一个国家，你得学这个国家的历史，你得学这个国家的文化。就像你不知道希腊的历史，你也不知道希腊的文化，你爱这个国家那叫冲动。这是客气地说，严重地说那叫欺骗！就像见一个人以后，我爱你啦，一见钟情，那是以貌取人。那是一种冲动，严格地讲也是一种欺骗，对谁也不负责任。爱国你首先要对这个国家历史文化进行了解，否则你就是爱国贼。
哎！我觉得这个方丈有水平，有水平啊。另外一个，确实在生活中遇到异性的时候，张口就爱闭口就爱。这个爱太不严肃。你得了解对方，他（她）的个性成长身体生理习惯以后，然后你说我爱，然后决定要相伴终生。接受你的一切的缺点的时候，了解你一切的时候，我做出来理智的决定——爱，这叫真爱，这叫真爱，否则这叫冲动。
那么现在好了，很多人批习主席，你了解习主席吗？习主席的生活你了解吗？他的个性你了解吗？我见过中国所有的，过去大家知道的，几乎所有的领导人，像那个林毅夫先生说的似的，99！我见过99吧，就这么说吧，呵呵！我就是说习主席是我见过的所有领导人里情商最高的。
站到中国人文化当中的核心，就是人，最重要的就是情商，啊 ， Emotional, 这是非常重要的，我觉得习主席是最高的。而最重要中国人崇拜的叫信用。习主席是最讲信用的，说话算话。啊，虽然我跟他没有任何交集，没有什么交易，说话算话，他对他的朋友，他的理想，他的信仰，信仰和宗教他可能是错了，或者说是不对的，但这另外一码事啊。这很重要，但有一条是更加重要的，是真和假，共产党不就是乌托邦吗，对不对呀，但是哪，习主席相信是真的，啊，他相信的东西，说的东西是真的。
而且他给朋友的承诺，家人的承诺，都是发自内心的。当然我们不希望他信的是假的了，当然是假的了。可是，他这人起码说真话，他会兑现，这是他最与众不同的。还有这个人对朋友啊，对家人啊，对这个工作中的同事啊，言必行，行必果，这是完全不一样的，虽然我在美国，强烈的，严肃的，严重的，不惜代价的批评，所有的咱们国内的这个体制当中说假，造假。啊，一切行为都是假的，但是，习主席这方面恰恰相反，他真的是很真实。
这是为什么我愿意，我冒那么大的风险，拿着全家的生命，所有的资产。现在多少人在问我这个问题，我这今天，昨天，前天开会，每个人都在问我这个问题，为什么你做出这么愚蠢的决定，你要挺习主席，你冒这个风险，因为我了解这个人，因为我了解他的家人和他的成长，他的小时候穿姐姐的鞋，然后太花了，他爸爸说，那你拿墨水给抹了。梁家河书记到福建去，他背着，从火车上接下来，背着去看病，然后再送回去。然后在福建的时候，照顾他身边的人，他一个没忘过。
然后到了这个整个江浙一带，所有人，见过他的人，一个不忘。就有情有义。他不是神，他改变不了中国这个上百年，将近半个世纪，多大半个世纪创造的共产主义，那要求是不现实的。不科学的，他毕竟在那个体制内，他还没站稳呢。所以说，我觉得他内心里有一个他的世界。啊，最起码，作为个人来讲，他言必行，行必果，很仗义，很仗义，说话算话。我跟他没半毛利益。
啊，这个，另外一个，他这个人啊，还有一个巨大的优点，啊，这骨子里面的优点&amp;mdash;-孝敬。对姐妹好，孝敬，这个中国人哪，我还是从一开始，上明镜直播时候就说，中国人，什么叫宗教啊，什么叫信仰啊，中国人宗教信仰都是家庭，家庭是社会的组成的DNA.所以说他这个信仰里面，家庭第一。我也是这样子的，我们中国人都是这样子的。所以，我觉得，他的信仰就是家庭，中国人这个信仰家庭是对的，另外一个，他孝敬，孝敬是家庭信仰的核心部分，他非常孝敬，我觉得中国没有了孝敬，说什么都瞎扯的啊。
所以说，我愿意挺他。这是我的选择，这是我的自由啊，这是我的权利呀，大家希望我能给大家带来法制，民主，自由的时候，你也得尊重我的民主，自由，这个这个权利呀。这个民主的权利呀。这是我的选择呀。咱们不用很长时间，1千多天，就能看到文贵是错，啊，还是文贵是傻，文贵可能傻，但犯太大的错误的可能性，没有，否则我活不到今天了。大家拭目以待，
啊，今天我试试这个系统啊，这是以色列哥们教我的新招。先不说，啊，先不说，我试试啊，尊敬的推友们，万分想你们。相信文贵，会从各个方面突破盗国贼的封锁。然后和大家自由的 ，流畅的，顺畅的沟通。这个自由的世界，如果只有推特，Youtube，Facebook,那不就完了吗。可能吗？大家过两天会看到很多节目，我把它形容为1932年到1940年的，希特勒的最大支持者，叫艾西.法本。
艾西.法尔本就是什么，就是法本化学公司，它当时在二战时候研究出了一个坦克，最高级的坦克，然后就把这个坦克就是，可以说这个坦克帮助希特勒赢了, 杀了最多人就是坦克。然后有了西班牙这个叫蓝师，这个蓝师就是非常夸张的，就是空军，帮助他干了很多坏事，今天的Youtube, Facebook 啊还有这个这个推特，就是当年的蓝师和当年的艾西.法本。艾西.法本到后来被解体了，就是今天美国很多化工企业的鼻祖。
大家拭目以待吧。今天的社会，文贵要拿不下他们，那还配当你们的好推友吗？不配的，好戏在后面。
一切都是刚刚开始。谢谢，谢谢所有的推友们。谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
