<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>斯大林 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%AF%E5%A4%A7%E6%9E%97/</link>
    <description>Recent content in 斯大林 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%AF%E5%A4%A7%E6%9E%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1472/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！十二月二十八号，文贵今天不健身，今天挺舒服，休息一天。但是，昨天晚上一直在露台接电话，打电话，所以有点儿感冒。一年都没感冒了，我说感冒感冒挺好，流流鼻涕，排排毒。
咱们也不是什么“万岁万岁万万岁”，是吧？常人嘛，普通人，有点儿病，感冒一下，挺好，排排毒嘛！
就是啊，一般的圣人不得病的，不过圣人一得病就得大病。一般都是（像）什么被《甄嬛传》里边儿的给下点药啊——那是毒啊，煲汤给煲出毒啊那种的，或者拿绳子给皇上勒死的那种。
看过《斯大林（之死）》那个电影吗？我一再推荐《斯大林之死》，那个电影真是拍得太好了！所以说，有时候，最廉价、最好的，就是最伟大的电影音乐。这个月底，三十一号到一号，《我是音雄》，我们的唐萍妹妹、威廉王主持的这个节目太棒了！“以乐灭共”，“以歌灭共”！七哥到时候到那块儿去当学生，跟大家互动。弄不好，七哥还能弄个奖呢！听说有很大的奖。希望大家广泛参与。
这两天好事太多了，好事太多了！但是大家最关心的，还是川普总统选举的事儿。是啊，这是最大的事儿！等着吧，七哥就不多说了，重磅的事儿有《路德访谈》呢，七哥就不多了。
请关注G-TV、G-NEWS，我再次在这呼吁，希望更多的有能力的工程师——代码工程师、前台、后台的工程师，包括电商的运营管理、运营维护的，多多加入咱们的G-TV、G-NEWS。G-TV、G-NEWS是“爆料革命”的，是新中国联邦的，是绝大多数战友的核心利益，战友都是股东。现在两千把椅子里边，有一千多把是战友，九十九点九的椅子是战友的，不要忘了，兄弟姐妹们！支持G-TV就是支持战友，战友是真正的主人！
国内的经济，现在到了啥程度？我相信大家都知道。昨天晚上，某省的我的一个好哥们儿，现在是省委副书记，跟我通话说：“兄弟，说那儿也别说我省的事儿啊，不要说我省的事儿！”他当然也不敢说太多秘密消息了，是吧？他还在身在官位呢！我说：“你们的经济很强大呀！今年的情况（任务）都完成了吧？”他说：“兄弟，你知道你在说啥吗？别夸奖我了，你们太幸福了！”我说：“你是咱们哥们儿当中目前椅子最铁的，省委副书记，还想上升呢，还有上升的空间呢！不过你们，共产党好像到了天花板了。”他说：“兄弟，通电话，不谈党的事儿，不谈政治！”
这哥们儿紧张极了：一周染一次头发，体重胖了四十多公斤，小个儿，不高，全身都是病。哪来的病？经济危机，政治危机，民生危机，社会稳定危机，还有内心里边儿知道共产党倒台的恐惧！多少当官儿的现在是这样的，多少人都是这样！你千万别看他在上台前，那些王八蛋，第一天晚上拿刷子把自己身体刷好几遍才能刷掉身上的脏物，然后，理发，染发，然后到那块儿去，戴上口罩，装模作样坐那儿，开着会，露一下镜头，是吧？听听“泰山压顶”，然后屁滚尿流地滚回去。
所以，共产党是彻底完了，经济崩塌！昨天有战友跟我说，现在统计局所有的统计数据，在内部已经实行了“三分五割”的制度，也就是说，主管数据的或主管报表的局长，是相互不能打听的，就担心你哪个人知道了，你全部给爆料出去。这事儿“文化大革命”时候就开始了，就是互相猜忌，互相监督。
另外一个就是，现在的粮食（危机），粮食成了国家的安全和机密！像现在这个病毒一样，死亡数是国家安全的机密，你说多恐怖，兄弟姐妹们！然后，现在说，死亡率是机密；粮食有多少，也是机密！
更夸张的事情，亲爱的兄弟姐妹们，昨天我听到个特别搞笑的事情，说某省在开会的时候，领导在门口临时贴出了一张（纸）：会议当中不能问的问题，不能谈到的话题。呵呵，“不能问的、不能谈到的话题”，是在省委啊，省委书记的会上的门上贴上的！绝对那是不能妄议朝纲，不能妄议“中南坑”领导的身体状况，是吧？也不能妄议现在死多少人，也不能妄议中美关系，也不能妄议“爆料革命”！
兄弟姐妹们，所以说，现在国内这个情况，大家知道：一切都是假的！一切都是假的！
哎呀，我们的Discord，正在准备着一会儿，我要跟Discord的兄弟姐妹们聊天儿呢！在那边儿，听到战友的声音，就像那听电波一样，“滴滴”，“滴滴滴”，兴奋、高兴！我就爱跟战友说话。我就纳了闷儿了：确实很多战友很单纯，很天真，但是，跟战友说话，咋就这么亲切呢？一听到战友的声音，就高兴，特别高兴！
昨天晚上和咱们国内的战友通话，他说：“文贵啊，我发现，你真兴奋啊！和你的战友在战斗之中。”我说：“我们的战斗是真实的，发自内心的！”当然了，有一些假的，或者啥事儿，都很正常！
这两天，很多战友给我发信息，说接下来各农场还会出现这样的事儿、VOG的事儿，什么这事儿、那事儿。还有一个什么，这是共产党的一个全盘计划……兄弟姐妹们，别听这些胡说八道的话了！甭说一个这么大的“爆料革命”了，（就是）一个小餐厅，一个咖啡厅，每天早上到晚上，都是八卦不断，有辞职的，有新应聘的，进进出出，有点儿是非，有背叛，有忠诚，它才叫正常，没这些问题，那叫什么？那不叫“人间”，那叫“天堂”或者“地狱”！我们是“人间”，过的是“人间”的生活，这叫“人道”，这都太正常了！
在我们“爆料革命”里头，这都算什么事儿啊，太正常、太小的事儿！关键问题，我们的“爆料革命”是否是正义的，是否是强大的，七哥是否有这个能力。七哥最崇拜的是：“遇难成祥”，“化危为机”！这都是太小的事儿了！弄得咋咋呼呼的，“哎哟，‘全盘计划’啊，共产党什么什么啊”我说：“哎呀，你紧张个毛啊，有啥可紧张的呀？有七哥在，没有什么大不了的事情！它有啥大不了的事情？在美国，有王法，有国法，是不是？新冠病毒危机对任何一个造成的威胁，都是你在“爆料革命”中遇到的威胁的亿万倍！你染上病毒，可能就是一“毒”毙命，“爆料革命”带来的危机才多大一点儿啊？
“爆料革命”给你带来的好处，跟你的危机比，那是亿万倍的差距！“爆料革命”给你带来的机会、荣耀和未来最重要的——人活在世上的那个“希望”二字！这个“希望”的价值，是你遇到的风险的一万倍的差距！这就是“爆料革命”的魅力，新中国联邦的魅力！中国从来没有过，一个国家、民族的未来，还能带来无穷的G系列的利益的未来、憧憬，哪有过？你遇到的风险和你遇到的今天的这些问题，太少了！共产党的城管给你带来的威胁都比这大！是吧？
看最好的一面，你才会幸福，快乐。好吧，兄弟姐妹们，为全中国人民，台湾、香港、台湾同胞、新中国联邦、“爆料革命”战友祈福，我就不在这儿念叨了，我刚才已经念叨完了，祈完福了。兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/386/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/386/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在。
忽悠。勇哥。
的。
嗯，好，还有下一首啊，这个断了啊。还要点什么？还有点什么，咱们聊天儿似的啊，我看张云先生也来了啊。还要上什么？人家都说咱这老年听歌就是老年人的老年听歌会啊。
还要听什么？哎哟，我天哪。还要听什么啊？大家。
A recent survey found that on the average w increased.We pay for it.嗯。
是。3
是。我也大家这个心，这个老兵们啊，给老兵们，我给老兵们点一首啊。
这个现在听起来很滑稽的，歌叫红旗飘飘，那时候我们都很爱听这个，我曾经到这个部队啊，这个跟着别人去。就跟着首长去部队，这个当兵的唱红旗飘飘，我曾经问过旁边的几个将军啊，还有几个这几个色。所谓的司令员啊，我说你们听着红旗飘飘是什么感觉，我说我们都爱这个国家，但是呢，他们说爱这歌很动人，可是我说红旗飘飘。真的不要把这个唱歌的人，还有听歌的人，还有当兵的这些人，都给抛弃了，这是很多年以前的事儿了，我说全世界上啊。
中国的军人是最可怜的，一个国家竟然没有一个退伍军人的安置制度，他们在最好的季节。青春年华献给了国家，献给了人民，他们不是为党去当兵，他们是为国家为人民当兵的，但是最后就都以国家和人民的名义。让党给霸占了，现在成了党的军队，现在我们来听听这个红旗飘飘这个歌，先听了非常的滑稽啊，我们听一听啊，献给所有现在国内的。给老兵们，我看到你们在大街上，我真的太可怜了，这些老兵身体都已经有了毛病，他们有父母，有儿女有兄弟姐妹。
连起码的病都看不起，昨天我看到这个视频说我们有病看不起啊，进不起医院，孩子上不起学。回老家看老人啊，连买水果的钱都没有，他们站在大街上却被警察维稳，警察穿的那个衣服和这些均推5斤穿的衣服。他们遭受的待遇让人太痛苦了，咱们一起来听听这个歌，可能让我们更加更加能啊，感受到。这个欺骗，还有这个真正的国家和这个党国有什么不同？
我们向这些老兵们致敬！
刘连明。梦想。
真的。
大家现在听着是不是特别难受啊，特别难受。说起中国队，获得了本届。
对。
我守在梦乡眺望未来。
呵呵，大家现在听的时候想想那些运动员呢，还有那老兵呢，现在在什么样的情况下？是多么的荒唐，每一个国家的人民和民族都愿意为自己的国家和红旗啊奉献一切，但是你。看看现在，这个确确实实在对非洲支持了600亿美元，事实上支持了很多，但是呢，大家去想想这些老兵。
下场，这些老兵是什么下场？我曾经跟很多老兵谈过，他们的这个下场，绝不是我们在视频上看到能走上街上去了。感觉他们很多人是有病在身，他根本去不了街上有些人也没有钱能去街上，啊，这就是。这歌的时候让我们更多的感受，亲爱的战友们，这个国家必须走向正常化，这个国家才是属于每个人民的，他不能属于。你任何一个组织的也不能属于任何一个党的，这就是我们现在要听着歌的时候更加要，更加要珍惜啊，我们要真的让中。
我实现一个人民为主的国家人民为主，所以说这个我这两天在准备一些资料的时候啊。就是我把这个两个词给他改了，第1个就是说人民币啊，人民币是中国的党弟啊，我是叫ccpbccpb啊，这个。嗯CC PP啊，我说这不属于人民币，他跟人民半点关系都没有，还有一个就是中国现在所有的疯狂啊，这个。14亿人民还没有穿，那没有穿暖衣服，还没有吃饱饭的时候还看不起病的时候，然后大肆的扩张。
这对中国人来讲是不是讽刺，是巨大的讽刺啊，所以说我想这个让大家在这个时候对我们的老兵啊，如果能伸出援手的。啊，如果能支持他们，全力以赴的去支持，如果在老兵啊，如果是需要文贵的知识啊，如果说有人和我联系。我多了拿不出来啊，拿个1亿美元2亿美元没问题啊，谁可以给你们支持啊，随时可以给你们支持，这就是文贵所能做的。啊，我们不仅仅是看到老兵上街为他们欢欣鼓舞，他们这叫自觉自悟，但是我们如果说这个能给他们。
这个捐些钱那是更好的啊，这个捐人民币我捐不了，居然这个CC BB捐不了捐美元啊，居然这个欧元没问题啊。所以说亲爱的战友们，当我们看到这些时候确实很滑稽，很滑稽，今天这个跟大家很开心啊。今天我忙了一天了，忙了一整天了，然后呢，特别特别的开心，跟我一个朋友，然后呢，我就说分享刚才。爱美丽的啊，那一瞬间特别开心，现在有点想下小雨的感觉，潮潮的湿湿的。
然后在大海的中间特别的漂亮，我们在这个lady内裤上，然后呢，看着这样美景和战友们分享。我希望我的一切都能和战友们分享，亲爱的战友们不管任何人，只要有机会啊。真正的这些老兵们啊，防止这个民族民又一次放一次募捐，一次去骗人啊。在我老家很多人都是当兵回来以后，啊，去搞个大货车，搞运输搞运输。
不能再被这个警察卡基本上赔的差不多了，然后呢，养鸡啊，养鸡呢，又被这个当官的来收拾啊，敲诈。那然后呢，有人去搞那个出租车啊，出租车也被人敲诈，所以我都是一身病啊，然后搞的啥也没有，所以老兵没有。活路，这个美国国家最大的基金开不够，还有退伍军人基金是美国最大的啊，几万亿美元。万亿美元啊，这个美国国家不管多么复杂都要把老兵养好，我身边很多都是老兵，他们有很好的医疗体制。
还有很好的这个退休制度，孩子上学都是免费的啊，他们看病全是免费的，全是免费的，而且一般的退伍兵回来以后。拿到十几万美元十几万美元，然后有各种组织啊为他们的家人，为他们的生活来安排，不管哪一任美国总统。都要对这些退伍军人啊啊退伍警察呀，做一系列的安排和照顾，否则他不可能当上总统，所以说我们这个国家的体制出问题。10级人民的国家体制是服务于极少数人的共产党，这是可悲的，这些老兵去错地方了，老去深圳。
省政府有什么用啊？啊，应该去中南海去军委，所以说。看着战友们，当我们看到我们周边的这些老师上街，这个红蓝红金黄幼儿园，这小孩子啊。对这个玩弄，然后再看看这个海外787飞机飞行一小时7万多美元，这些老兵为啥不问问你那飞机？7万多美元你能帮助多少多少老兵，然后对外捐款几千亿，几千亿美元，几万亿人民币，那能帮助多少？
搞的中国退伍老兵啊，对不对呀？确实令人深思啊。我昨天给大家强烈推荐看这个斯大林之死致死的那个电影，那是很有意思的一个毒。台的政党啊，一个独裁的政党，带给人民的都是恐惧，都是威胁，只是那一小撮人幸福，你看那个贝利亚想睡谁的女人谁的女人。所有他亲近的人全都睡了啊，几岁的女孩都睡着后被枪毙的时候是这么的悲惨啊，原来的南斯拉夫。
利比亚啊，这个这个还有咱们今天看到的这个整个伊拉克，这一天一定会来的啊，一定会来的。19881988事实上在老兵呢啊，还不够团结，我们中国人不够团结是大问题啊。这就是海外一样，我们海外的华人出来以后都不能回家，在海外辛辛苦苦的赚钱，寄人篱下是吧？啊，这个奉公守法。
勤勤劳劳的工作，把钱都寄回国内，让国内的家人啊，但是呢，没有任何没有任何的尊重啊，没有。让他尊重这些人，这就像我说的一样，这个香港台湾澳门过去还有海外华侨啊，都是被利用，利用完了以后什么都不是。最后被李雅嫒求不要杀他的时候，你要杀的时候恨不得马上都想帮一枪把他撂倒了，让你看到斯大林的家人，他儿子和他女儿。而多可怕呀，这个有一本书啊叫斯大林传，是他女儿在背后来吃屎的斯大林传。
那么斯大林传哪的书本写的都是这个正面的说斯大林的，但是最后的数字背后写他女儿看他爸爸的时候说他爸爸的身体啊。脱了衣服以后就像一个小孩的身体一样，非常的白嫩啊，我特别的深刻这些话，她女儿从来没想过你爸爸让多少人呢。儿女白嫩的身躯变为了被性虐待的工具，然后呢，又有多少人啊，这个为你家破人亡，杀了。多少人啊？这官方数字是1000多万，应该比这还多，这1000多万人死了，不知道怎么回事就死了啊，当时熟。
所有的军方啊，几大军区司令头全被杀光了，只有斯大林一个人了，现在我们看我们中国的时候，越来越向着感觉了所有的军威。队员全光了，全杀光了，我们天天在国内拍电视剧呢，是这个黑日本人恨日本人。咱先不说那场战争，但是我们要问问自己，我们自己人杀自己人杀了多少人呢？文化大革命杀了多少人啊，这个。嗯，大跃进，三反五反杀了多少人，我们人吃人也就发生在几十年前。
这都不说了，现在动不动是中国人民。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/382/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/382/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我看完了以后啊，看完电影以后出来啊，抽根烟啊，看着大海啊，你看着改。你呀，多棒啊，斯大林之死啊，这个电影大家要好好的看看，非常有意思，非常有意思，大家好。我看看啊，很快会在中国发生，很快会在中国发生，斯大林之死。
这里边儿用幽默讽刺的方式揭示了乌托邦的这个系统的家丑。啊嘿和粗鲁，和尚觉天凉，灭绝人性。大家值得好好看看啊，很有意思，我每次看这片儿的时候，我都能找到生活中最好做的。个人。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/104/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/104/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈：（1:11:08）好啊！怪不得你今天中午喝酒喝的多啊！最后一个问题啊就是说，你在3个小时在推特上报道了我将在5:30对你进行采访，然后导致你的通信系统被黑掉。我们错过了准时开播的时间。你推特里最后说你同时公布政法委书记爆料时间与大概内容。那么这个问题你现在可以回答了吧？
郭：小平先生，我跟你开玩笑。我中午跟国防部的朋友喝的，没多少酒，酒喝多了不这样。喝多了就把你和许晴的事给揭出来了！
陈：这就是喝多了的症状。
郭：我能感受到你和何频先生的兴奋。郭文贵有麻烦你俩就兴奋，郭文贵的麻烦就是你们的机会。你们就有新闻了嘛！你和小平先生在这方面是够职业的啊。就是让名人流血，打败名人打败网红，打败政客哎你们很开心。再就是我们有麻烦你们也很开心。闻到了血腥味你们就特别开心。
这个关于现在呢就是今天下午说的，关于9月1号爆料孟建柱的事呢。明天早上我本来定的9点，九点整在我Youtube，还有facebook,还有推特，同时直播：孟建柱书记怎么按需杀人！（1:12:42)孟建柱书记还有他的经济问题！
还有一个，真正的他是如何的角色。我说他是现代中国的贝利亚，斯大林时代的贝利亚。和贝利亚太像了！太像了！我看过几遍《斯大林传》，上中下集。我也看过《斯大林和他的女儿斯大林娜》，我也看过她的东西，看过《米高扬传》，我也看过《贝利亚传》和《贝利亚和他的儿子》。很有意思。我看完这些以后啊，我觉得中国现在很像，他就是那个通向斯大林？？拥抱？？？尸体的贝利亚。
然后呢，斯大林有个故事。斯大林说自己的烟斗丢了。马上贝利亚抓了10个人，这十个人全承认偷了烟斗。结果斯大林发现他自己烟斗找到了。这是对贝利亚特务秘密暗杀，没原则的强奸轮奸玩弄女人，喜欢锻炼，那个时候他就抽？？？了。连斯大林的女儿都想玩。斯大林的女儿到他家去了，斯大林不愿意了让赶快回去。而且斯大林警告他女儿永远不要相信贝利亚。
贝利亚最后的结局是，斯大林的死，就是贝利亚给毒死的。自从斯大林公开的批评了那时候的贝利亚同志，布拉什维克。批评了他，他就死了，毒死了。睁大眼睛。她女儿传里有一句话，很有意思我记忆深刻。说她爸爸死以后，贝利亚围上去闻她爸爸身体，打开她爸爸尸体的时候，发现她爸爸的身体跟儿童一样那么皮肤鲜嫩，让她非常之惊讶。但是贝利亚冲上去拥抱去亲吻，他以为他就接班了。最后1953年他也被抓了，被弄死了。很惨，全家灭门！
今天中国的孟建柱书记从人格上性格除了没有？？之外，对待钱和权力，和对待整个人都是这号人。太像了！连长相气质都像！
所以说我明天九点钟开始，爆孟建柱书记。一直爆个大概十几天吧，事能说的差不多！但是可能明天可能由于因为今天啊，刚才我上你这之前被骇客好几个了，刚才我团队建议明天爆料他们一定是竭尽全力，刚才把这几个东西全给骇掉了。我们用最后的这个手段，顺利的直播。可能一会儿再跟大家商量商量，明天是改时间，稍晚一点儿还是改成后天。
请大家看我的推特，文贵从现在开始起，就像袁红冰先生警告的一样，文贵真正到了惨烈的时候！！这就是从现在开始！严格地讲是从昨天开始的！
从昨天到十八大的48天里，最最惨烈的，分分钟钟分分秒秒孟建柱书记孙立军副部长，还有傅政华先生王岐山先生，会用尽所有的权力，想尽了办法把文贵的家人员工资产文贵的名义文贵的肉体消灭掉！消灭掉！那还得打着习主席的名义消灭掉！
但是呢我觉得他们一定不会得逞的！
我还是那句话：上天让我知道了他们的秘密！就决定了这个结果：他们必死无疑！我们一定会胜利！我们近100年了没赢过！该我们赢一回了！这是我发自内心的！
上天这回站在了我们这一边！上天给了我这个机会！给了自媒体！还认识了一个何频还有陈小平！还有明镜！还有自媒体！这就给了郭文贵这个机会！上天赋予了我这个使命！
而且现在每一步棋，都上天在推着我走！你看他本来他要答应了这个我还爆啥呀？！我为了家人为了员工我真不能爆啊！绝对不能爆！
今天把我们全家人给骗了！把员工也骗了！我也尽了义务了！我兴奋在这儿呢！就我没有思想压力了！我全家人都抓了！枪毙！他们人生也值了！你让中华民族十四亿人因为你们要有一场革命，那值了！否则天天打麻将！对不对！有什么意思啊？
让我的员工你天天挣钱有什么意思啊？最多到蒙古大草原旅游旅游，吃点儿化学食品！是不是啊！吸点儿雾霾！这个如果让员工们收到了委屈，也杀不了你，让中国人获得自由！让中国少一点儿杨改兰！这个天大的好事啊！我现在没有任何顾忌！没任何忌惮！
我最怕的昨天他们给个消息：你说的完全答应！郭文贵：完全答应！你找中间人给你担保吧，然后呢我还不能食言！我真不能爆了！那我就给推友说：推友们，你得给我时间，我真爆不了！家人重要员工重要。我真的是，我一定是这样回应的。但是，那我会抑郁而终抑郁而死！！因为我的理想和抱负，是真正的想让中国早一点儿因为文贵爆料走向民主法治自由！郭七条！
但是一旦要是人家签了，为了家人员工，你说这个我不能不管哪，太不人道了！我连家人都不管，我给大家人道，可能吗？那是不可能的！所以我压力很大！我非常难受！
我那个？？？爵士死的时候，专门两周前我让太太代表我和我儿子我女儿去伦敦，推友还说你老婆跑了吧，实际是代表我去医院看望邓先生去了。结果邓先生说他想活着，他说：“我羡慕文贵。文贵有机会给中国人带来民主自由法治，我相信他能成功！“我跟—，一说这儿激动，是我人生中特别特别重要？？，我特别难受！他一直坚定的支持我！非常坚定！我相信他在天之灵他也会支持我的！他是比我了解共产党。他在西方世界里影响力很大！他有很多很多朋友，给了我很多很多支持！
所以在此我想说：推友们看我的推特，什么时间开始爆！一定会爆的！而且大家满满的看吧！这个10月18号一定是我第一次全球发不会！然后最后一天闭幕式，也是第二次全球发不会！还可能是第三次。（1:19:50）我会公告：全球发布会的参与方式，我会公告。好不好？这就是小平先生我对第三个问题的回答。谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
