<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>姚明 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%9A%E6%98%8E/</link>
    <description>Recent content in 姚明 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%9A%E6%98%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/783/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/783/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月7号纽约时间上午，现在大概是10点了吧，文贵直播，文贵在喜马拉雅，与我们的战友John庄先生，向大家报平安直播。今天要爆点小小的料，在爆料之前请允许文贵，我在今天出门的时候，我才发现今天是中国的我们华人的农历的七月七，农历七月七是中国人的情人节，在此祝愿所有的华人同胞所有的咱们华人的年轻的年老的小孩，所有的朋友们，七夕快乐。
希望我们青年人多谈恋爱，多生个孩子，响应共产党的流氓号召。事实上咱们的传宗接代不是响应他的号召，我们生孩子是我们的本能，共产党就是拿人不当人，把生了孩子的事他们都管。管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。不但如此，拿着
生人的女人不当人，无论是男人和女人都被他们给搞的，真的是人不像人，更是把女人当成动物来对待，只有这一个流氓政党做这一点。
我们想看一下现在这个民不聊生的视频，民不聊生的视频，整个中国经济，经济下滑已经导致在国内各地方，第一个受害的就是女士，特别是年轻美貌的女士，亲爱的战友们，不论你是男的是女的，当你看这个视频的时候，你要想一个问题，我们无论是什么人都是女人生的，我们的母亲，我们的姐妹，我们的嫂子，我们家的女儿，特别是女孩，都年轻漂亮过，当你看到别人家的孩子裸体站在那的时候，被别人像验牲口一样在那块验的时候，你什么感觉？！
共产党就这还要领导全世界，还要给世界治病，还要让全世界人民做梦，中国人现在已经走进了噩梦，70年还没出来呢，现在是全世界做梦，当你看这个视频的时候你能感受到, 这个视频当中多少女孩裸体的站在那里，她是自愿的吗？大家看一看这些女孩子，这是国内目前的现状，经济下滑导致了现在到处应聘工作的女孩们，脱光了唉，就去验身，受此欺辱。这些人未来都会是妈妈，都会是孩子的妈妈，他们有兄弟姐妹，他们有爹妈。当年最牛的就是海航，陈峰王健等人开启了，基本上叫裸体验空姐的这个最早的先河，所谓的空姐就已经成了陈峰，还有不在世的王健等，一个最大的核武器，腐败官场。
那么我们今天的七夕节之际，听说有一对鸳鸯，有一对鸳鸯，现在毁掉了，唉，我不知道我的John庄有没有，这个鸳鸯是谁？这个是我们呢这个传奇的叶宁先生，伟大的叶宁，John庄我发几张照片，你有没有？这个大家看到了没有？叶宁，叶宁最近又在闹离婚，这叶宁打官司没打赢郭文贵，结果这干嘛去了，现在就打离婚，自己离婚了，把自己给打离婚了，大家能看到这个事情，很有意思，今年七夕节呢，也祝叶宁律师，叶屎律师。
唉呀，这个郭文贵的郭三邪呀，我现在发现共产党，真把郭三邪说对了，只要是邪人碰到郭文贵，必须倒霉。邪人，邪律师，邪牧师，什么邪教授，什么邪网站之主博讯，夏业良，孟维参，郭宝胜，是吧？胡平，是吧，就这些畜生那肯定完蛋，就是邪牧师，邪教授，邪人还有邪运，看着我们都崩溃了，必须完了。
那么第二个邪，凡是不尊重老人孩子，女人的，碰见文贵完了，倒霉了，而且特别是砸郭的，那碰见我那完了，就是邪人，专门对待老人孩子女人的邪人碰见文贵必死无疑。
第三个邪恶的政党，只要是任何邪恶的政权遇到文贵必倒霉。
所以这郭三邪原来是这个意思，对对对，这几个都是，John庄现在腾挪闪动如兔，这家伙非常快，我都羡慕死了，所以说战友们，你发现了吗？唉呦，吓我一大
跳，这位女士叫啥呀？叫做什么？JASMINE PAN，下一张，唉，你怎么跑那儿去了？往回来，这是叶宁的耳朵叶律师的耳朵，所以他这个律师是这么来的，他的耳朵是被这个女的给咬的，这位潘女士给咬的，潘女士给咬的，给咬成这样，再下一张，这边给咬成这样，这是当时叶宁去打官司到法庭，被他这个老婆潘女士给咬的，咬成了这样，再看看，再来一张。
然后大家看到这个，看到这个，刚才在抱着鼓上撅着腚的这个女士，撅着腚的这个女士，这也是叶宁先生的夫人。结果天下太小了，呃，看到了这个叶宁先生，现在打官司去告他，告诉他那多有意思，竟然说这个潘女士从第一天跟他的婚姻就不合法，要求法官不是离婚了，是法官帮他否定，当初和这位潘女士的婚姻，就是不存在的，为了啥呀，就是为了钱嘛，就是为了钱嘛。
结果那个叶宁律师刚刚赢了490万的官司，夏业良帮着赢了490万，希望你能拿到这490万，叶宁，然后还代理了熊宪民的官司，西诺的官司，还代理了，这什么人的官司，代理了一大堆，要价开口价一口价20万，然后砸郭，叶宁把老婆给砸没了，而且是告老婆，就是老婆要分他家产呗，把他耳朵给咬了，你说这都是什么玩意儿，而且头一段时间那个叶宁公开宣称他自己决定要当海外所有的民运的盟主，运主了，是怀孕的孕，还是什么运气的运不知道。
这是谁？没搞明白，这又是谁呀？John庄从哪倒腾这照片出来呀？我发给你了，那行了，那就过吧，所以说战友们，你看着叶律师，现在为了钱，被咬了耳朵，然后呢现在又告状。
结果昨天，我们律师开会的时候把我吓一大跳，这位叫潘什么了我都没记名字，记清楚叫什么，我们旁边那个叫凯琳女士，大家知道叫凯琳，她英文名我说不清楚，突然说像小白兔一样，唉，我认识这个人，我认识这个人，我说你怎么认识这个人？什么情况？她说她是不是写了本书，就这个，写本书，叫潘啥呀？我都不知道，我得看看，叫潘啥呀？我得找找，我找找，战友，咱战友留言也没我，这会战友留言呢？天吶咱们战友太多了。
那个女的叫什么潘无依女士，结果凯琳说她是不是就叫潘无依啊，她说她是骗子，我说你为什么说人家是骗子，你要负责任。她说当时有一个人找她，帮助潘无依翻译了书，把他那本书翻译成意大利文，但是没给钱！哈哈。这天下太小了，这叶律师也忒搞笑了啊，咱们这是真是冤家路窄。
然后呢，我就问她怎么回事啊，最后我们这个凯琳女士说，然后一搜照片，指着明镜的电视那个照片说就是这个人，叫陈思考，当年陈军，太监陈采访她的叫思考，说这搞餐厅，给谁都考啊，都要考一下。结果是曾经在陈军在明镜采访她，叫思考啊，来访谈。（凯琳说）就这个人，就这个人欠我钱！
天下太小了，这么大的世界跑到纽约来，还有一位凯琳意大利语，竟然是翻译，为谁翻译，为这位叶律师，砸锅的叶律师的老婆潘无依翻译。潘无依女士，如果你愿意的话，你看这视频，你要是提供叶宁违法、犯罪和屎诺熊宪民和博讯等夏业良伪造证据，包括那个叫什么赵岩，欺骗郭文贵、威胁郭文贵的证据或其他犯罪，请给我联系。
我决定免费把凯琳手里帮你翻译好的意大利版的书，我花钱买过来送给您，中不中潘无依女士。咱面就不见了啊，你要行了跟他们联系，我绝对把这个发给你。让叶宁一样，很快和熊宪民在他该去的地方见面，大家要看到这个问题。
所以说这个七夕节，咱报完了国内现在是，整个是民不聊生，这个悲惨的局面。又看完了叶律屎啊，在起诉老婆，要法庭否定，他的婚姻压根第一天就不合法。然后呢，我们过两天要把这凯文董拍了一个短片，董克文是怎么克文贵把自己克死的，怎么克破产的。我们再拍一个董克文的。
咱今天就是闲言碎语都已过，咱们今天就爆料来点正事。
咱们今天谈到这的时候，大家可能是在过去的一年多两年里边，我们最开始爆料说的就是海航、王岐山、姚依林,、还有姚家代表的生殖器治国；后来一系列的海航发生，海航的腐败盗国，海航的一系列的人物，陈峰、王健先生，浮出了水面；以及海航在全世界大量的并购买买买的这些资产，包括德意志的最大的银行，包括了德国的前副总理菲利普先生，都加入了当时的德意志银行，代表海航的利益。
后来从文贵爆料开始起，陈峰说郭文贵的爆料1000%是假的，然后迅速的将股权，由贯军和刘呈杰两个个人，30岁的小伙子持有的 53%，52.8%吧，53%的股权，迅速的将1800亿的美元资产转移到了纽约——叫慈航，慈航并不慈，慈航也不是个慈善机构，他是骗人的，他就叫私人基金，然后进行公报。迅速的由这位德国越南裔的前副总理，跟默克尔打情骂俏，非常之好，由他来出任了慈航的主席。
现在我告诉大家，我们还接下来再爆料，纽约慈航压根就没转过股权，这全是骗局！不但对外的公布的新闻是假的，中间的签字人是陈峰的女儿和陈峰的儿子，跟王健先生根本没关系。
那么为什么德国的这位前副总理跟海航那么近，它跟海航啥关系？海航和王岐山又什么关系？请放一下，王岐山和德国前副总理菲利普是什么关系？王岐山是海航的大老板，我相信天下没人怀疑，没有任何人怀疑。海航的创始人陈锋和王健是白手套，是盗国贼一份子，没有任何人在怀疑！盗取国家的财富，就对面的这个墙上，大家从这个结构图里边大家可以看到一个最核心的人物，姚依林！从姚依林这一支
出来了亲子关系——姚明伟。姚明伟2011年去世，曾在越南学习长期居住，传说中的私生子，就是菲利普罗斯勒，越南裔前德国副总理。
所以说战友们你们能看到，前边姚家的这一支和这个关系大家你们能看的非常的清楚，姚依林中共前高官、前常委，64镇压的核心人物。姚明伟、姚明山、王岐山、私生子菲利普罗斯勒，纽约慈航前首席执行官。慈航基金受益人：孙瑶、贯军、刘呈杰。
大家再往下看，又出了俩人物了，原来没有的——林正月娥！香港现在运动的核心人物，林正月娥旁边是谁啊？大家叫Horst Geicke，这个是谁？叫PAG，太盟投资集团的第一个创始人，牛吧，牛不牛？然后往上看，海航的是王健，陈峰，陈峰的儿子陈晓峰，还有Horst Geicke，然后第二个叫Chris，Chris这个人是PAG第二号人物，第三个是中国人，叫Ian Cheng，我不把他照片放出来，因为这个人还挺好的，跟我挺好的。这个人是咱们国家安全部，核心人物！你在网上找不到郑奕一张照片，但是我有很多啊，都找不着的时候我来弄。
然后王健死后，所持有的股权全部被捐到了慈航基金，捐到了慈航基金的钱到了谁手里边，到了传说中的姚明伟的越南私生子，菲利普罗斯勒这来，大家看到了吧。然后从我2017年6月开始爆料的时候，把贯军、刘呈杰股权全部转到了他的名下，包括孙瑶。
但是大家要看到一个核心的问题，当初最早2007年的时候，12年前，海航最牛的时候，投资最大的也是盗国财富最牛的——海航海南的三亚投资，叫凤凰机场。曾经一度达到了100%或者70%，就是通过Ian Cheng，还有这个Chris，还有PAG的联合创始人Horst他们来做的。当时是陈峰还有王健全面运作，中间运动人就是王岐山！王岐山当时从海南当书记已经回到北京，这是他安排他们给他建的。
我要告诉大家的事情，当时的太盟，就是所谓的太盟投资集团，几百万美元的资本，当时就投资了海南凤凰机场，三亚的机场。旁边的地弄了上万亩，但是这个Horst，大家知道，大家知道这个人家暴被判刑了，家暴被判刑，这个人非常之粗鲁，我跟他多次喝酒，喝完酒以后酩酊大醉，开着车乱跑，而且不管在餐厅在哪里，对女性极为暴虐，而且他是犹太人，我从来没见过坏的犹太人，见过两三个，他是其中之一，暴虐，后来是因为打妻子，家暴被判刑在香港，名义上说离开了太盟，事实上今天你会看到他还是太盟的老板。
他是第一号，第二号是Chris，第三号是郑奕，现在去了个王岐山的嫡系叫单伟建，单伟建代表王歧山去掌握了，事实上，我想告诉大家的事情，PAG太盟投资集团，第一天起的成立就是因为王歧山，第一天的成功的项目就是海南三亚凤凰投
资，第一天的目的就是要和王岐山的生殖器治国家族联合在一起，第一天的计划就是盗国贼的计算之一。
大家看看其中有三家，太盟亚洲机会基金，大家你们看看还跟海航什么关系啊，香港基建是整个三亚各种公司基建，和海航洗钱的关键的上市公司。
大家可以看到这个封闭式的基金和开放式的基金大家都知道的大家都懂得，封闭式的基金，大家都很明白的，大家可以看看他的股票值多少钱，看到多少钱了吧，从一个几乎跟海航一样的从0的企业，突然变成上万亿人民币的企业，大家觉得正常吗？而且绝大多数交易全是跟海航的，而且这些交易当中，不但跟海航，更夸张的事情，PAG的老板他竟然是德国前副总理菲利浦，和菲利浦的家人，和默克尔，和代表海航在德国欧洲大量并购的重要的投资人，代表人。
大家觉得这是偶然吗？太盟是香港版的海航，太盟投资是王岐山洗钱的钱庄，太盟所有接管的地产和公司都是海航的下一手，一个是香港有一个太盟，美国有一个黑石基金，几乎海航百分之六七十的项目做的都是美国的黑石基金和香港太盟，刚刚的海航转让了40%的控股权，香港的城建投，城建投是海航王岐山洗钱的重要上市公司，如果天底下还有一个罪，叫内部交易操纵股市的话，天底下，非香港建投莫属，那就是陈峰，王健，王岐山，田国立，田惠宇等控制的这个，这是整个海航洗钱骗钱内部交易，假贷款，骗贷，盗国的重要工具之一，他的背后跟中共国内的天津渤海公司和将近60加上市公司，相互换手，相互坐庄，相互交易，在股市上洗钱骗钱，而且这公司他们整个太盟集团还在伦敦上市。
从默默无闻到几千亿美元的市值，现在是几百亿美元，之前达到过上千亿美元。他的创始人Horst还有Chris，还有郑奕我跟他们非常熟，我跟他们2006年跟他们认识。亲爱的战友们我在之前从来没有说过，我从什么时候就开始了解海航了，我就了解王岐山了，郭文贵是最有资格说的。这是为什么王岐山恨郭文贵恨到咬牙根子，非要歼灭，斩草除根，灭我家门，我过去从来不说。
我们的战友当中有个叫DT的，有个叫米沙的，挖出了无数次的德国前副总理，传说中的姚明珊的私生孙子。大家看到他们谁跟Geicke Horst，大家看看我说盗国集团，最核心的是现在，林郑月娥！林郑月娥，看到林郑月娥了吗？看到林郑月娥和德国总理了嘛，和太平基金了吗？林郑月娥见他，你看是敬拜祂，是到那去崇拜他，你看后面这些人，都是干什么的？你看看旁边这些人，德国的这位前副总理菲利普和所有的Horst的关系到了什么样的程度，这是偶然吗战友们，越南的投资，德国的投资，和这哥们儿被抓。
而且他玩别的女人被抓，这是不是共产党的风格，是不是现在陈峰的风格，是不是王岐山的风格，是谁串起了这个关系的。我们的DT和Misha每次爆出菲利普，我
从来没说过一句话，今天之前大家看我所有的媒体上，我从未在任何一个群里通讯工具里说过一句这位传说中姚依林的孙子，私生孙子，德国副总理菲利普先生一句话。
我现在告诉大家因为王岐山和陈峰以为我不知道，他以为我不清楚，当我看到DT和Misha把这信息挖出来以后，把我吓死了，把我吓死了，因为我没想到，咱们普通的战友能挖到这样的信息。我没想到啊。我很震撼，但是这是我的秘密计划之一，我不吱声。 所以为什么昨天我告诉我们战友们， 现在网上比较流行是预测，证明自己的预测正确，我们是爆料革命，我们不是预测革命，我们是以真实，事实，证据来证明他们是盗国贼。
他们是人类的威胁，而不是预测他们是盗国贼是我们的威胁，我们是爆料革命，以真打假，以善打恶，以坚定的决心就是——狠，来挑战他们的威胁，我们不能变成风水先生，预测大师，那不就完蛋了么，咱们的战友DT和Misha挖出这个菲利普，副总理，让我当时是很震惊的，这是一年前的事，我从未回复，但是我们的DT，Misha，这两个美女啊，挖出来以后，他的推特账户屡次被关，我从不回复，从不吱声，我知道为什么，因为这是他们的压箱武器之一，这个最好的证据就是中国共产党姚依林，镇压了中国八九六四的学生，而且让王岐山成为他的过门女婿，成为了名副其实的中国的纸牌屋，帮他们姚家垄断了江山。
在海外，布置了一个个自己的私生子女，私生孙子，大家从这里可以看出什么叫生殖器治国，八九六四的罪魁祸首之一，其中就是姚依林，大家知道喜马拉雅大使馆在哪个路吗？很多人没有注意，很多战友并不敏感，我们是在64街，当时有选择，一个是63街，一个是64街，63街随时就搬进去了，我当时我决定我要64街这个，我等我也要64街，因为64街让我终身不会忘记六月四号，64街，我在纽约的64街，8964，可以说是让我的一生彻底的转变！
这个64凶手之一就是姚依林，姚依林的女婿叫王歧山，他的唯一儿子姚明伟，姚明伟的儿子姚庆，姚明伟的私生子之一，公开的，我告诉你他还有五个以上，我现在先爆出这一个，传说中的菲利普，德国副总理，在89年，这个64之后能在外面布下天罗地网，天罗是海外的钱，地网是他的私生子孙。而且能把一个越南的孤儿弄到德国去，成为德国副总理，差点控制德国。
控制德国就控制了半个欧洲啊！就控制了四分之一个世界啊！欧洲3驾马车：德、法、英，但是那三驾马车里一半是德国，这还是谦虚的说法甚至更多。英国要脱了欧以后，一大半就是德国了。欧洲是德国的欧洲，还是法国的欧洲，一直斗来斗去，结果英国人老往上凑合，凑来凑去叫人给踢出去了。那我不玩了，我不跟你玩了，那叫脱欧。一直就是德国的欧洲，法国的欧洲，斗来斗去。
德国的欧洲，控制了德国就控制了欧洲。控制了德国，还控制德意志银行。所以说海航就控制德意志银行。控制德意志银行，谁在后面当托儿呀？PAG。PAG在英国什么关系？在英国上市公司上千亿美元。欧洲是谁的欧洲？王岐山的欧洲！跟你习近平，跟你共产党蛋的关系呀！
这叫爱国吗？国内的那些5毛、7毛不要脸的东西，你去爱爱王岐山，看他让不让你爱。你爱爱人家王岐山的PAG，让不让你爱，你爱的谁的毛国呀？
人家在越南睡的女人生的私生子，孩子都到德国当副总理去了。德意志银行人家控制了，纽约慈航人家控制了，PAG随便一个公司上市上千亿美元。在PAG的对面银行，叫中国银行，在这边招商银行。PAG打个电话，你过来我想要100亿美元，绝对当天到账。这谁说的？PAG跟我说的，说PAG想要多少钱就有多少钱。PAG给我的贷款，当时给我们那个我的家族公司盘古，2006年，多少钱知道吗？35%的利息。但是你知道他在中国银行贷款是多少钱吗？3.5%。郭文贵我是个人担保，我让盘古提前把1亿美元还给了他。
大家要记住三个关键：当时中国严禁外商通过任何钱进入大陆的时候，请问太盟怎么把外汇一亿美元给郭文贵的，给了担保的，给了盘古的。他用什么办法把钱汇到了盘古手里边的？这第1条。第2条，盘古是怎么把钱还给了太盟的1亿美元？第3条还完钱以后，为什么太盟基金在我郭文贵爆料的同时跑到纽约来。他跟盘古的关系，跟我郭文贵半毛关系没有，我只是个人担保。债务了结了，到这儿诬陷我，说我欠他3000万美元。
结果在法庭上说那3000万美元是那个1亿美元的一部分。他为啥只要3000万美元，他不要那7000万美元？然后那个熊宪民、韦石这些畜生们以为能把我房子拿走，这个不要脸的东西。拿走了吗？结果到法庭，法庭三次拒绝太盟基金要查封我的房子。
亲爱的战友们，你们想想，为什么太盟的老板和传说中姚明珊……姚庆的爹、姚庆的私生哥哥在一起，而且那么亲密？为什么海航投资都来自于太盟？然后现在海航又成了太盟的投资者、老板，还派去了单伟建，为什么那么多钱都是海航给他的？为什么太盟基金能在那么短的时间跟海航一样，跟王岐山的升官速度同一时间，从0到1000亿到万亿人民币？为什么郭文贵爆料王岐山海航的时候，太盟就突然跳出来，完全是构陷、诬陷要查封文贵的房子和资产？大家觉得这正常吗？大家觉得这里边有什么关系？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/123/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/123/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊重的推友们，大家好！
这是郭文贵10月14号全球发“不”会第四集，在推特上@kwok miles GWG 郭文贵的直播。唉呀！从昨天到现在我们的两个facebook两个帐号都被关掉，然后第一次我们的youtube也被关掉直播功能。就是在现在我准备用twitter直播，刚刚也被关掉，是被骇客掉还是被关掉，现在无从得知。那么我们采用了第二套方案的第一个方案，那就是用英文的文贵推特来进行直播，可能还有推友还没上来，但是呢，没上来下一步就看视频吧，就看回放吧。
此时此刻啊！文贵非常的激动，激动！千言万语，万语千言！
首先呢，请让我代表所有的团队，我的家人，向刚刚播放两个视频，一位是日本武藏 晶先生，一位是含蓄先生，制作了两个视频，这个武藏 晶小姐呀，武藏 晶小姐，昨天刚刚挂上来了的，那么我看了以后，今天我决定用这个，因为我觉得这个非常，非常的好。那么有很多，我们亲身和推友一起走过的路，和大家所耳熟能详的故事。另外一个呢，含蓄先生播的这个对我们最近的爆料，这八个多月来，九个月的爆料是一个总结。这里面的各种故事种真实的事情和那些人，都是和我们血肉相连，都是我们的同胞，也都是我们的痛，也都是我们追求自由，民主，法治和希望实现郭七条的原因和基础。
这不是电影这也不是个电视剧，所以，每一个字每一个图像都和我们的生命和我们现在所有看到这个视频的每一个人息息相关。所以这两个视频能成为我们这一代人永远的美好的记忆和追求。同时他也是鞭策我们，叫我们勇敢的，永不放弃的去追求我们民主，自由，法治。
这几天来发生了太多的事情，我没办法在这一一解说。我真的是电话被打爆了，各种人，各种办法都来找我，希望我今天不要直播，各种诱惑，天价的诱惑，巨大的诱惑！
天大的威胁，巨大的威胁！时时刻刻面对着。但是，这就象文贵过去所说的，想去说一件事情，想去讲一件事情太容易了。你说你上天就两个字“上天”。讲“上天”太容易了，要做到不可能，太难了。文贵在面对这些威胁，和诱惑的时候时刻都行动。但是，我的良心和上天赋于我的使命和我死去的弟弟，和我被失去自由的员工，还有家人，还有十四亿同胞所面临的这种威胁和丧尽天良的不公平。以及再想想有N 个杨改兰女士这样家庭可能发生。文贵决不能被吓倒，也不能被收买。所以不管如何爆料我们今天都要进行下去，这个全球发“不”会都会播，接下来还会继续播第五，第六。没有人能挡得住！
我们这一代人必须赢；和追求自由，民主，法治的决心！
我就不多说了。现在开始，我们今天大概分三个部分，那么我现在呢希望大家开始。这个第一部分主要是对下两集的预告。不是太具体，那么让大家都知道，同时我也希望大家在这个情况下踊跃的能开始跟我一起来合作，就是我前期预告的信息，有任何提醒请大家来告诉我。那么这个中间有两次各休息五分钟。
现在开始，我们今天大概分三个部分，那么我现在希望大家开始，这个第一部分主要是对下两集的预告，不是太具体。那么让大家都知道，同时我也希望大家，在这种情况下，踊跃的能开始，跟我一起来合作，就是我前期预告的各种信息，有任何提醒，请大家来告诉我。那么这个中间我们会有两次中间休息，各休息5分钟，让大家去去洗手间。好吧，那么我们现在就开始吧。全球发布会第四集开始。
大家现在看到的第一张，就是昨天Youtube， 现在是这个Youtube给我们发来的，说你这个由于这种原因，现在给你停止直播了。大家你看一看，早不停，晚不停，就在我们今天第四集时停了。而且所有要停止的原因都是关于孙立军，孟建柱，还有什么爆肛芳，还有绿帽吴，吴征，杨澜。 这个，就看得出这些人在美国的BGY项目，给美国带来了多大的实际的控制力，有多大的影响力。这是事实。那么我们今天就从这里开始吧。
那么以下信息那我说一下，来自于各方人士，相关法律及调查机构及认证机构。那么如果是大家有异议，可以到我这里来，可以起诉，我欢迎起诉。
第一部分，我们是对于下一步发布会的预告。这个预告，我们发布的预告关于政法委的。这个由于他们各种资料涉及到了国家机密，也涉及到了外国的国家机密，涉及了很多人的隐私。我们就从政法委孟建柱先生开始，我们当我们调查 和认证了很多文件以后，我无法想象，真的是难以形容。
我们一个国家的四百多万的公检法以及武警官兵，大家所听从的唯一领导。 孟建柱先生，他的腐败，堕落，淫乱，无情，无法律的这种造成的结果和事实。我相信过去历史上的小说，无论是和珅还是赵高，还是魏宗贤，还是俄罗斯的贝利亚都无法相提并论。孟建柱书记，在过去的五年政法委书记，五年的政法委副书记和公安部长。 犯下的罪行，这个是今天我不能一一说。未来我相信，中国人民一定会挖出所有的真相，以警示后人。大家请看。
以下展示的护照信息，我就不在这里念了。这些都不属于所谓私人范畴。这涉及到了中国和美国的各种的巨大犯罪，涉及到了公众利益。所以不属于这个。
这是孟建柱先生的护照号码。
这是他的妻子。
这是他的女儿之一。她所有巨额美元的存款，银行账号的详情，流水，存款信息，稍后公布。大家要记住，稍后公布
这个孟建柱的女儿之二，叫孟海洋，这个是新的，
现居住于澳大利亚的黄金海岸，据调查很早就注销了中国国籍。与孟海晶均持有大量的房产，藏有孟建柱的非法所得，大量的金银珠宝玉器，大量的绝密文件和办案卷宗。银行账户存有巨额美元现金和资产。银行的账号和详情都后面公布。大家知道，在这之前我们公布了孟海晶控制的全基金还有很多资产。到现在为止孟建柱女儿和孟建柱先生还没有出来说孟海晶那些全family 和他们没关系，还没有。
我们等待着再出现一个假孟海晶。这又出来一个新的是孟海洋。我们等待他们出来。
孟建柱的情妇之一：叫王梅女士。
这是她的护照号码，她现在已经入籍了欧洲，未注销中国护照。和他有一个私生子叫王海德，（私生子）之一，之一,大家记住! 2001年8月13日出生，中国护照号码是这个号码，已随母入籍澳洲，母子现居与墨尔本；在悉尼，墨尔本和黄金海岸拥有多处房产；曾借助于孟的背景和势力，以所谓境外投资的名义，比如说,那个，那个绿地啊，啊 ，这个他们就是太多啦，向海外转移了大量资产；转移出境的资金主要流向了不动产和酒店五福产业。
孟建柱的情妇之二：叫陈思婷
出生日期和护照号码这里都有；原江西省委办公厅秘书；育有一个孟的私生子陈达聪，护照号码哪？这现也是在这里；现居住于新加坡圣淘沙；母子均为新加坡永久身份。
那么孟建柱书记，先生的情妇之三：叫刘谷萍
出生日期79年。他不同的年份他都喜欢吃—年轻的，像爆肛芳是属于倒数第二年轻的，还有比她还年轻的。有些吃阴枣的那都是13，4岁，15，6岁的。
这个刘谷萍女生是原江西省人大内务司法委员会主任科员；
现居住于加拿大温哥华，也已入加籍；
育有一孟的私生女叫孟刘静，听说非常漂亮，非常漂亮啊。2005年3月10日在温哥华出生，加拿大公民身份，加拿大的公民身份！
那么孟建柱先生的情妇之四：大家知道了，这几年来信访主任，国务院副秘书长舒晓琴。这是，我估计床上的需要是少了，关键是叫生殖器的关系和利益吧。
现任国务院副秘书长，国务院机关党组成员，国家信访局局长，党组书记；
孟建柱的重要“参谋”；为政绩而在全国新房数据作假，并不惜勾结公安政法系统打压，迫害信访民众。那这不叫勾结了，这不叫勾结啦，这词用得不当！
舒晓琴的堂妹叫舒晓诗的儿子：章浩雄出生于这个，护照号码；现居住于美国加州；
为舒晓琴代管多个信托基金和离岸企业，银行存有巨额资金。也有说这个孩子也是孟建柱书记的，啊，孟建柱先生的，但是这个咱真没做DNA，下一步咱想办法去做，咱想办法去做；
在美国加州拥有多出房产。
这个是孟建柱先生的现任的江西省委的副书记，省人民政府省长，党组书记，是舒晓琴等，王梅等，现在江西的保护伞，叫刘奇，这个刘奇—省长。
刘奇的妻子叫王宜。护照号码。王宜哪 （应为刘奇？），作为现任的副书记，省长，已经是正部了。那么他是2000年，他的王宜妻子就已经办理新加坡移民，入新加坡籍；（刘奇，王宜)儿子叫刘正涛，1984年11月9日出生，护照号码是这个，2000年赴新加坡留学，已入新加坡籍；王宜实际控制巨化集团，江西啊，通过对外投资方式，向海外转移资金，在新加坡（大华银行），泰国（大华银行，泰国商业银行）等地藏有巨款。
而我们现在没有放上去他的信息呐，在澳门，澳门，有专门给他洗钱的人，有专门给他收集和转移对海外的这些珠宝啊，特别是江西的瓷器啊，有一帮人，所以说他的故事非常之多。这个王宜是非同了得！那么接下来我们会再说更多啊
那么接下来我们就说说傅政华了。傅政华先生作为公安部副部长，副书记，公安部常务副部长，中央610办公室主任。
我们呐，本来是今天是把他作为一个重点去爆的，后来还是啊，傅政华先生帮了几个人，救了几个人。救得人其中呐，就包括我的老领导。昨天，这个，打了10几次电话，一个劲儿给我说：我没有和傅政华沟通，就是我（打电话）因为他救过我，所以希望你把那一段不要放，那么非常担心，说傅政华现在几乎是一天吃几片安眠药，睡不着觉。到处感觉有人暗杀他，惶惶不可终日。说他也活不了几天了，他现在接下来的19大后，他也很难受，所以呐，就少爆点吧，或者不让爆。我说这个绝对不行！必须爆！
（本来是今天呢，把他作为一个重点要去爆的，后来还是，啊，傅政华先生，这个帮了几个人，救了几个人，救的人其中就包括了我的老领导，啊）。
（老领导）昨天这个打了十几次电话。 给我说，他说我没跟傅政华沟通，就是我因为他救过我，所以呢希望你把那一段不要发。那么非常担心，说傅政华现在几乎是一天吃几片安眠药，睡不着觉啊，到处感觉有人暗杀他，晃晃不可终日，说他也活不几天了，他现在，这个接下来的19大后，他也很难受，所以呢说就少爆点吧，或者不让爆。我说这绝对不行，必须爆。
傅政华的儿子付永斌，1983年5月9号出生，在读高中期间，赴加拿大温哥华就读，已入籍加拿大，现住于温哥华附近的白石镇。这个儿子，付永斌，现在控制的银行信息和资产，是惊天的，这是傅政华睡不着觉的根本原因，付永斌这个孩子啊也非常非常的狂妄。非常的狂妄，而且这个孩子控制这么大的资产，拥有这么大的物业，在加拿大，已引起了美国和加拿大的高度注意。我们和加拿大和美国有关部门正在合作中，当我们双方沟通的时候。他们都非常的惊讶，他怎么会有这么多钱，这么多资产。是不可思议的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/117/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/117/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这是9月24号郭文贵在纽约，举行的关于爆料中国盗国贼全球信息发“不”会的首场！所有的推友们，今天是我们大家努力和奋斗的一个重要的里程碑的开始！谢谢所有的推友们和所有的中华优秀儿女！今天当我面对的这些镜头，面对我面前的这些资料，和我们奋斗过的这8个多月，感慨万千！没有所有推友对我的支持，没有所有的中华的优秀儿女，和有勇气有智慧的同胞们对我的信任和支持，文贵是走不到今天的。文贵能走到今天，就已经是历史以来一个属于中国人民的，可以骄傲的，这么一个奇迹！它是一个中国人新的纪元的开始！它是中国人一个追求法治追求民主追求自由，为了自己的安全和尊严而战斗的新的开始！ 它所具备的和创造的历史意义和我们中国人民走向法治时代的价值和基础，是无法想象的！在过去的8个月里，文贵遇到了最大的挑战，是来自于盗国贼控制了中国14亿属于14亿人民的国家机器，国家权力。他们为了掩盖自己的盗国罪行，建设了人类上 前所未有的信息时代的一个网络长城！网络长城不是御敌之外，而是叫所有的中国人圈以长城之内！捂住了中国人的耳朵，蒙住了双眼，闭上了双嘴，闭上了我们的嘴巴。而依照反腐保护国家利益，以国家安全需要为由，事实上掩盖了，他们过去这些年来一个一个的盗国罪行，和杀人按需杀人，强行杀人置换器官，用年轻军人的血让他们的家人活得比我们常人健康幸福，而杀掉了一个个当事人的证据。 盗取了数以万亿美元的财富，控制了影响全人类经济命脉的金融市场，货币市场以及真实的关于中国经济发展的信息，以及属于我们老祖宗和上天留给我们的矿产资源，以及印钞票的权利，包括金融市场二级市场一次次剪羊毛和控制，来满足他们，玩弄一个一个的幼女处女， 以及满足他们变态性需要的不同年龄的妇女！他们天天做新郎夜夜入洞房！然后他们生殖器治国生殖器大战，走遍全世界。然后将他们的所谓的千秋万代的后代的传承，撒播在全世界。他们以能生多少私生子女为自豪，他们以多少财富为自豪。他们用欧洲属于百万人民币一瓶的酒来煮牛肉，他们坐着人类上最先进的也是唯一一架787飞机。 他们拥有的私人飞机机队，上百家私人飞机供他们利益集团使用。据我和相关国家的官方统计，在过去的五年里，每天中国人被盗国贼盗走的财富，可以养活非洲十几个国家的人民，是中国人现在公布的所谓的社保，拿走了将近三倍之多！我们的社保一年才8万亿人民币，10万亿，平均每人一毛多钱！而他们盗国贼们每年从国家GDP拿走最起码是1万5千亿，是美元！这些盗国罪行，不是文贵一人知道，天下几乎尽知。但是他们使用了拥有的实际控制国家机器的权利，以及他们拥有了军队，政法委和中纪委这样国家机器，同时他们还拥有一个最重要的就是中国百姓用几百年的贫穷换来的中国一个空白的一个贸易市场，商业市场，它利用市场这个强大的武器，实行了他们早就注定的蓝金黄计划。 蓝金黄计划让包括美国和全世界的金融界新闻界的精英们，一个个的臣服于地，协助帮助甚至参与了盗国贼们一个一个的盗国计化。这是导致中国国之不国，党也不党，无法可依。同时制造了一个个人间最大的人道灾难。例如709，例如E租宝，例如泛亚，例如杨改兰事件，例如雷洋和聂树斌事件，还有每时每刻在发生的 这样的事件，他们继续杀人越货，随便抓人，所有只有一个目的灭口封嘴，掩盖盗国事实。从文贵上推到至今，大家看一看从我上推特开始到现在还有多少个当初的人还在推特上，我三天前，我见了一个来自北京，网络办公室的重要人士，向我讲述了在过去三个月由王岐山孟建柱傅政华孙立军等这些人，组成的所谓专案组维稳办在全国拘传问讯拘留关于上文贵推特，还有这次有关传播文贵视频的人达到25万！拘留拘传失去自由的大概在3万人！逮捕的大概在600多人！就在刚刚的这个今天的首播发“不”会，前面发布的那个短视频 m3先生以及原来的福瑞德穆先生都被他们抓起来了！郭文贵只是按照中华人民共和国的宪法，还有中国共产党公布的各种纪律，还有中国华人民共和国的刑法，所规定的每个公民都有的权利，公开举报王岐山孟建柱傅政华孙力军按需杀人，贪污腐化，非法巨额财产来源不明。但是中国的所有的政府部门， 在过去的三年数，以万次的收到了文贵的举报，私下举报实名举报，没有任何答复，反而派去了几百个特警，将文贵的家人用冲锋枪全部顶着，除了我老爹老娘之外，全部抓走！将我270个员工拘传闻讯逮捕以莫须有的罪行。出警调查盘古和政泉和裕达达18000余次，单出警15万次！给文贵尝试定罪101条！最后竟然在完全虚造诬陷捏造刑讯逼供，完全证据来自于被拘压的人，和强行的让无关的三方按下了白纸上的手印，制造伪证，到至今为止无一条罪行，依法合法的和文贵有关！然后为了掩盖他们的罪行，大家看到了人类上前所未有的一个国家，在没有任何定罪的情况下，用一个国家的宣传机器宣传能力，国家机器国家政法能力，全球追杀！并发了所谓的红通。并对郭文贵所有的有关和无关的资产进行了非法的查封！ 不但如此还在香港无视基本法，将香港的员工非法的把多个员工绑架到大陆。这是对香港基本法进行毁灭性打击！并在海外执行蓝金黄计划将海外的情报机构卧底机构，例如在纽约的华侨所谓的梁冠军，还有一个姓郑的，福建帮福清帮的主席。以及多个被红通的，像谢建升郑介谱 实际被红通人骚扰追杀诬陷文贵。同时放出了中国共产党公安部，最高检最高法核实的司法管定直辖的河北高院判刑的曲龙，15年徒刑的人，推翻了所有的案情，放出来了他开始诬陷文贵！让一个培养了多年的特务夫妻杨澜吴征，全面的花了上亿美元在美国买通美国人士，媒体，进行造谣文贵暗杀文贵追杀文贵，并且对所谓的打着民运幌子各种人士，使劲一切卑劣办法转移文贵爆料视线，造谣文贵爆料的目的。 例如 利用了他们的多年培训的间谍网站“博讯”和他们的创始人韦屎，还有他们的工作人员史诺，还有他们的培养了多年的特务李伟东，还有来自北大这个侮辱学生强奸女学生未遂的夏业良，以及多个暗藏了多年的所谓了沉默力量，以及在VOA工作的张晶，掐断VOA的直播，创造了历史上前所未有的新闻悲剧和新闻丑剧，严重伤害了美国的自由基础！并且不仅如此，竟然在纽约充分的利用美国的自由和民主法制的环境，滑稽的在我门口进行抗议，不但如此动用了一切可能的力量，例如中国的各个老板想丹东的王文良，这个到北朝鲜专门搞走私武器材料的人，接送命令，接受吴征和孙力军的命令到美国来雇凶杀我，让马云到全世界所有跟他合作的金融机构，进行散步文贵的谣言。 直到前天马云来到了纽约，还在多个人群当中散布谣言说他刚刚的被习主席接见。丁薛祥明确让他站出来反对我。并且由他安排了美国的班农去访问了香港见了王岐山，而且明确说王岐山继续当总理。并且由他们安排了他和田国立香港中国银行行长王岐山的代言人，安排了淡马锡的何晶的丈夫李显龙总理，见了老王岐山。并且继续在媒体上继续造谣文贵，无视于美国的法律和自由，制造恐怖气氛！并且大量的骇客，无视中美之间的法律存在，大量的骇客美国给文贵做法律顾问的律师，所有的办公室电脑全部被骇瘫，所有和文贵联络的推友朋友手机全部给骇掉。尝试用国家的军事黑科技，控制文贵的船只，差点造成人间灾难点燃了这个船旁边的煤气的船。 对文贵的家人和员工无论在香港还是日本无论在中东欧洲美国，跟踪威胁并且在这个推特YouTube上注册了一个一个的假的文贵身边的和亲人的信息，公开的散布谣言！这一切切的让大家瞠目结舌的罪行，都是来自于一个国家的盗国贼集团，就是以中国中纪委书记，过去5年的反腐领袖王岐山为首，中国的政法委书记孟建柱为协助，和中国的公安部副部长傅政华为打手，全面由孙力军运作，例如指挥了专门特务吴征和杨澜，全世界对文贵的造谣追杀金融封堵，这是一个中国过去几十年来，不依法治国，国家被盗国家机器被流氓土匪所控制的绝对的事实，这不需要证据，发生的过程就是证据，事实已经非常清楚！ 过去8个月来我让所有的推友们看到了我说的盗国贼，他们的阴险卑劣狂妄以及对我们所有的是14亿中国人的威胁和对全人类上依法治国和自由民主国家的威胁，以及对和平世界的威胁。在这种盗国贼的控制下，国家不可能有宗教自由，不可能有民主，不可能有真正的法治，更不可能有我们任何一个人的安全和尊严。文贵倾尽所力，冒着我几千个员工的家人和他们的个人的未来风险作为赌注，拿着我的家人的生命的作为赌注，作为了一个我追求的成本，拿着文贵所有的自由和生命的威胁，拿着无法想象的这个财富，来进行爆料调查追求文贵提出的郭七条，反对以贪反贪，反对以警反贪，反对以警治国，反对以黑反贪。文贵不反习主席，不反中国，不反中华民族。这是文贵郭七条发自内心， 在28年前我弟弟被警察杀害之后，我被非法拘押22个月。从89年开始，我向我自己，向我死去的弟弟，向我的生命，向我的信仰，许下的我的诺言：我一定不会再回到看守所！我一定要为中国人争取自由民主法治！我一定要给我死去的弟弟讨回属于他的公道！将所有的当事人绳之于法！尽可能让中国少一点我八弟的事情再发生！28年来，我以中国的这些非法官员，可以说潜伏，与他们吃喝住在一起。我在积累财富的时候，时刻告诉我自己，不能突破红线，突破红线我一切都将失去！根本不可能实现我的理想和追求！ 所以我用了一个潜伏的心理战战兢兢如履薄冰，在这个肮脏的粪坑里边，我与他们游泳，为伍为伴，我看到了他们的危险，我用了我28年的生命看到了他们的本质，我用了我28年的生命，应看到了他们的懦弱。
我用我28年来的时间和一切，我甚至连睡觉都没有闭上眼睛过，我警惕着，我时刻告诉我自己: 记住他们所说的话，记住他们的所有的犯罪和找出他们的弱点。上天给了我使命，上天给了我一切我需要的工具: 我的记忆，我的身体，我的道德，和适当的时间我认识的文化界、知识界、宗教界、政治界、军界、以及世界上各方面的朋友，成就了今天的文贵。我时刻就像感觉到有无穷无尽的力量和灵魂，和我说不清的一种感觉在推动着我，让我往前走。我越来越觉得，我是有上天赋有的使命。 在这28年里，我享尽了、看到了、拥有了人间所有人追求的物质生活的财富——饮食，我创造了世界上最好的代表中国的七星级饭店和五星级饭店——在25年前我就拥有了；我是世界上多个超级品牌、衣服、奢侈品的第一大全世界消费者；我住进了全世界所有最好的酒店。我的朋友有皇室、贵族、总统、总理、军人、世界上最有钱的人，最有钱的家族，和宗教界一个个最有影响力的人士，和知识界、文化界一个个的天才精英，以及全世界最伟大的建筑艺术家、服装艺术家还有各个方面的艺术家、哲学家。我从这些政治家和宗教大师、宗教界的领袖、政界的领袖和艺术界的代表到和中国过去这28年来不同层次的党、政、军、商界领导人的接触，我得出了我现在爆料所有的结果。同时这些也给了我坚定的信念，让我更加的了解世界上，全世界人民迫在的威胁的严肃性，那就是来自于这个乌托邦和中国被绑架的国家机器，和人民失去已久的民主、自由和法治，以及我们现在中国人所大家都追求的国家的安全、人身的安全、个人资产的安全以及家人的未来。特别是在一个信息的时代，我们的知情权被彻底剥夺——那就是剥夺了一个作为现代人的权利，将我们打回了石器时代——这是如何的荒谬！ 那么，在我看到和参与学习政界、物质世界、宗教和信仰世界之后，我更加坚定了我人生的价值和我人生的追求。我不再有其他物质上的追求，我对政治界半点兴趣没有，我认为非常之可怜，我对出名更是我觉得简直是灾难！只有一件事情才能让我过得更加的快乐和有价值，那就是不能让中国人，在过着这猪牛、猪马不如的日子，不能让中国人在一个没有法制、没有安全、没有民主、没有自由和回到石器时代的这样的生活方式。 上天就在我还在思考，甚至想偷懒的时候，在2015年1月10号他们对我们所有的家人和员工的非法的抓捕，开始了他们的封口、灭口的行动之后，更加坚定了文贵必须走向这条路。我深刻的知道，我任何的投机和懦弱和惧怕就会像2015年1月10号到盘古这些抓捕一样，将我的家人，将我的同事，将我的朋友，将我毁灭于像雷洋这方式之中。 从2015年1月10号，我开始了全面的战斗准备，直到现在为止，和大家度过了我人生中最最关键的这八个多月。大家看到了他们无所不用——制造了一个个荒诞于天下的各种冤案。卑劣、无耻的手段，视14亿人民的智商完全于不存在，视9000万党员的国家利益和国家机器完全于不存在，没有任何给中国和中国人民任何的尊严的考虑；对文贵实施了一系列的所谓的强奸罪行，红通再红通，然后各种非法的构陷的罪名。 在这个过程当中，支持我最多的是所有的推友和在国内的和国外的被陷害的百万的过去所谓的被贪腐的官员家人，以及这些老兵、e租宝、泛亚还有被欺凌的这9000万党员的绝大部分人，以及有智慧有勇气的绝对支持郭七条的，看不下去、有良知的同胞们，所经历的过程和风险，大家所看到的真是亿分之一也没有! 就在这短短的过去的一星期，我得到了我现在很多不能说的消息。比如说，中共的盗国贼们，在大量的处理着自己的资产，转移着自己的资产，从国内到国外。原因很简单，他们认为19大之后，将是一个新的一个混乱、杀掠，还可能以贪来反贪消灭对手的新的一个运动的升级。同时，他们知道了所谓的政治改革、重新洗牌对他们的威胁；还有他们初步判断历史以来前所未有的美国将对北朝鲜进行战争或者全面处理会导致中国政治上巨大的变化。那么，这些人是不会考虑14亿人民的，他们第一个就要弃船逃跑。 另外一个，为什么&amp;lt;全球发 “不”会&amp;gt; 我们现在改提前了呢？很简单，&amp;lt;全球发 “不” 会&amp;gt; 和所有爆料的目的是改变中国现代的盗国体制，我们的目标不改变，手段随时可以改变，计划我们随时可以改变。只要服务于我们的目标和利益，我们就要改变！那么现在看来的形势产生了巨大的变化，我们要改变。 另外一个，现在大家看到了，王岐山等和孟建柱等蠢蠢欲动，他指示了所有的海外的沉默力量和情报力量，到海外去，发动一切可能发动的力量对文贵进行暗杀和追杀、围剿。在10月18号两会前，进入了最危险的时刻。所以我们必须抢在他们前面来揭发他们的罪行。 再一个，我们现在得到了确切的信息：王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军等和他们合作的海航、澳洲、美国、新加坡、香港所隐匿的隐藏的大量的资产，正在想尽办法转移和销毁证据之中。分分秒秒都将我们置于不利之地，这也是我们必须要开始爆料的另外一个原因。 另外，为什么不去像原来说的到林肯中心现场又唱又跳，还有邀请VIP到现场演讲? 请大家记住，那些一切都是为了服务于我们的目标。今天一切都是为了实现我们的目的，达到我们的目标，过程和方法都是可以改变的。今天叫&amp;lt;首场发‘不’会&amp;gt;，我没有说还有几场。那一天一定会有的——和大家相聚，欢跳中和VIP的演讲中来开我们的&amp;lt;全球新闻发 “不”会&amp;gt; 的庆功会! 所以大家记住，承诺没有改变，目标必须实现，手段可以随时变化! 还有，为什么突然间在今天要变化？近几天来，党内…说到这儿的时候，盗国贼以为党内他们绝对控制9000万党员——这是他们的猪脑袋、愚蠢狂妄的想法！党内绝大多数人都是站在文贵爆料的一边的，都是绝对是支持郭七条的! 所以，很多人根据内部的开会情况，想尽办法，给我通报情况，并且希望我尽快开始爆料。爆料的目的就是让盗国贼在19大的准备会议之前和18大的最后一次的全会之前，让中央的有良知的和党内的党员，看到他们真正的这些犯罪的罪行! 所以党内支持文贵的人强烈的呼吁，马上开始爆料，不能等到10月18号。我接受了这些党内支持我的这些人的观点，必须马上爆料，因为否则盗国贼就会给我们的最终的目标和实现喜马拉雅带来困难、挑战。 另外，还有一个非常重要的原因，就是现在盗国贼们控制的利益集团和白手套， 例如马云，例如马云这号的人，还有一个个盗国集团的代表们白手套，海外的，这些海内外的白手套们，正在想尽一切办法破坏我们已经形成的、大家都认可的这些爆料的事实，想尽办法来破坏。这势必会影响到19大对人事任命的决策。19大不一定选出来都是我们认为好的官员。如果19大选出来的官员又是一个王岐山、又一个孟建柱、傅政华和孙(立军)这样的人，我们要马上对新的盗国集团所定下的接班人我们进行全面的打击，决不允许再有新的常委当中出现新的王岐山和孟建柱祸害14亿人民。 所以，我们要把所有的精力，不仅要盯着老的盗国贼集团，还要把盗国贼集团所定下的接班人， 消灭于萌芽之中！ 那么，根据以上各种原因，最后我们和证据的对比和比对，得出了以下的决定——马上开始爆料，叫&amp;lt;全球爆料、信息发 “不”会首场&amp;gt;。在这过程当中根据19大的会议的准备随时爆料。这个爆料是初期，直到达到一定目的开始，实现我们的邀请嘉宾VIP，全场庆功并在报更猛的新料、彻底摧毁盗国贼集团——这就是我们的计划。 今天爆料，绝大多数是证据，这些证据主要包含了王岐山、孟建柱、傅政华、孙立军等一些让大家瞠目结舌的证据。 说实在话，过去几天来文贵是前所未有的郁闷。我郁闷的是得到了19大的内部大家完全不能相信、预料到的信息；我郁闷的是当我看到盗国贼这些证据和资料的时候，我知道这意味着什么。大家想看的那些性爱视频决定不了什么，因为他们完全有办法将那东西说：“那不是我，那完全是伪造的。” 甚至没办法、没人去调查。而且那些东西会让我们进入到法律纠纷之中。真正让他们倒霉和服法，会受到国家审判、人民审判是他们贪腐、杀人、按需杀人的证据和隐密的财富和真正的政治阴谋和计划。 所以我看到这个的时候，我真是，我知道这意味着什么！就像你们会看到一个信托，其中一个信托，也就是看上去几千美金、1万美元，但你们不知道这一个信托的背后隐藏着多少、几百亿、上千亿的财富! 而且你无法想象，所有这些人都是用自己的情人、私生子女数以几十亿、百亿地把国家财富从国家盗走。当我看到我和相关部门一起看他们的银行信息和流水的时候，说实在话任何一个人看到这些东西都可能会自杀，活不下去了，因为没办法活。我是经商的人，我们贷个一亿人民币的贷款，就得跟人家恨不得上床睡觉啊，我们今天的银行利息，今天盘古的银行贷款利息，公开是14.5，事实上是付了23的利息啊! 中国的私人企业家连贷款23的利息都要以身相许， 甚至以妈相许，把全家生命押给人家，这些盗国贼拿到的钱无成本无利息，百分之百的利润。 而且他们运作和隐藏财富之手段，全人类之高。而且没有任何，没有任何他们不好意思，或者有愧疚——他们理所当然，14亿人民成为了他们的奴隶，他认为这是天经地义! 我看到了他们这一个个人这么多房子，藏在他们名下，心都碎了！ 在我看到这一系列证据的前面，也就是在2014年的时候，我在安全部和中纪委那里获得了大部分的信息，但是我真没认真看过。直到两个月以前，从不同的国家开始核实这些信息的时候，我的心情逐渐开始郁闷，走入了阴沉。因为我真的不想相信这是事实。包括我核实完某些信息，例如孟建柱的女儿和孟建柱的私生子的时候，我又让通过最简单的渠道和我们推友的渠道，在澳大利亚、新西兰进行核实。他们用最简单的方式找到了和我掌握的信息完全一致的信息。我真希望这些信息告诉我说这都不是真的，但是，它确实是真的。 所以这次我的爆料，所有公布的信息，都让所有的推友们，你们只要动动手，都可以查。我让中国的政府和现在正在控制国家机器的人，我让他们知道，你不用找文贵要核实要证据，你只要上去电脑，用手机轻轻地点几下就可以了。所以大家不仅要练练心脏，还要练练你的手指。别像王岐山一样老在女人身上弹，在电脑上弹弹，就可以查到。 而且这次的公布的这些信息当中，特别涉及到的银行信息，我都没有公布细节，因为我正在和三个国家的政府有关反洗钱机构在合作中。这些资金最终都要回到人民的手里边。一部分啊，因为一大部分都被所在国百分之五十到七十被他们给扣留了。二、三十可能会回到中国人的手里边。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/114/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好！这一会就给我开了两套机器，咱还是终于上来了，盗国贼们真是恐慌了，今天的五毛全来了 欢迎五毛！谢谢大家！刚才盗国贼们黑了咱们两次，但是咱们还是上来了，所以说这个黑呀，战胜不了阳光！这是基本的常识。今天是文贵913直播，在此向所有的推友们致以问候！ 这两天很热闹，这两天盗国贼们也很忙活，开启了新的一场生殖器大战，很有意思。今天文贵要爆的料，非常简单。而且咱们开启新的一篇，因为盗国贼们向我们开启了生殖器战争，那我们就要用生殖器，来说说盗国贼。 那么首先我要向生殖器大战的和生殖器治国的所有提及的死了的活着的所有人先致以非常诚挚的道歉！因为文贵真不想走着下三路，而且文贵也不想对死去的人做任何的评价，何况有些死去的人还是非常好的。那么文贵别无选择，因为大家也都看到了这是盗国贼们擅用的着就是生殖器治国，生殖器大会的人，用生殖器作为武器，攻击所有善良的人。王岐山先生把中国共产党变成全世界都知道的通奸党和乱伦党。那么现在，所有的被王岐山抓起来的人，几乎都有一条罪名通奸，生活淫乱，生活淫乱后面就跟着生活腐败。这就是他的所有伦理。那么我们借王岐山先生过去五年，成功的将中国共产党成功的变成了通奸党乱伦党这个事实。咱们就谈到王岐山先生的家族，大家都知道王岐山先生他是一个本来和我们不太一样，也算作是草根的人，虽然父亲有一定的职务，但是由于他攀龙附凤，嫁给了姚明珊女士。后来成为了所谓的红二代。实际上很多人不把他当成红二代。那么他嫁给了谁呢嫁给了姚明珊女士，姚明珊女士的父亲叫姚依林。姚依林先生他是香港出生，早一期的革命家。而且他那资格很老，最大的功劳除了搞地下工作之外当了国家的副总理主管财经。也就是说搞财经，人家老王家老姚家已经搞了上百年了。 那么同时那后来他就当了常委。他和陈云还有杨尚昆还有乔石这些人，成为了新的一派。 后来他是镇压六四最积极最主动的，那么这个镇压六四最主动的，最主重要的决策者，后来他的女婿成为了他的掌门人，掌门人掌握了中国的经济后来又当了常委，当了常委又控制了全国的经济 还控制了全国9000万党员，还控制了14亿人民的福祉，然后又成为了想控制世界上的，巨大的盗国贼这一系列事情了发生在中国历史上都是罕见的。说它是赵高，那都是小看了他。赵高前边没有什么了不起的人。虽然他父亲 从河南出来，帮助秦主。但是他也没有到后来当了这么重要的角色。那么今天我们说王岐山的时候，我们先说一个人，今天的我就很多环境和前面连接的话呢，就不想多说，我想最重要的就是要说的最关键的就是姚依林先生， 他是什么样的一个人？他和我们要谈到的姚明瑞刘呈杰孙瑶，还有刘新扬是什么关系？和王岐山是什么关系？大家我先给大家说一下所有的推友，都可以去上网络上查两段新闻。一段新闻是大家认真的查，就是姚明瑞在回忆他的父亲。还有一篇报道也是说姚明瑞说他的父亲，还有姚明瑞的同学说姚明瑞的父亲姚依林。还有最早人民日报还有参考消息都登过了一篇消息，就是姚依林先生生活琐事。大家都可以查得到，就是这个人有两大巨大的爱好，就是天天喝酒酗酒，那么很多人去姚依林的家，发现姚依林呢，手里老拿着一个大的茶杯。早上也是这样。大家都在问 他怎么一直喝茶？后来姚明瑞告诉他的同学说不是他喝的是酒。他这个人酗酒，他的酗酒也导致他的家族包括姚明伟还有姚明瑞，以及包括现在的姚庆，还有很多人都是早逝。包括刚刚过世的刘新扬，这种血脉系统铸就了姚家后继无人，多人夭折，因为酗酒 导致身体基因的变异是巨大的。而且他的酗酒和常人不一样，他一醒来就喝，睡前也喝，一直喝到醉。有一次姚依林在钓鱼台，他那边有个房间，在钓鱼台喝多了，当众大白天就和其他女服务员做爱。后来这事情被告到中央去，后来中央领导听说最高领导，说这是姚依林的毛病，以后注意点。他喝多了有时候 就是说声音别闹太大了。就是中央领导都知道姚依林的毛病，酗酒好色酒后乱性。那么这个事情是整个过去老领导和这些老革命都是知道的，因此呢，姚依林先生就在很多的场合肆无忌惮。所以很多人都了解姚依林 只要找姚依林办事 去姚依林那就带着一个女人去特别是小女孩越年轻越好，他有一口爱好，越小的女孩她越喜欢。所以说带着女孩或者漂亮的女人去找姚依林汇报工作，姚依林一定非常耐心的愿意听你的报告愿你给你解决问题，而且会主动的给你联系，然后一定把这个女孩献上。这是他一概的工作作风。那么特别有一个当时啊 非常有名的一个杭州女孩叫萱萱 这个女孩 跟他时间非常长 这个女孩一度时间 让姚依林先生深深的喜欢上了这个女孩，当然是很小的一个女孩子。那么在这种情况下发生了一件巨大的事情，这个对姚家也是很大的一个打击也就是姚依林先生，他的妻子叫洪寿子，1918年出生的，他基本不太理她。就是她过世了，过世的当天全家都回来， 当然哀悼了，包括姚明瑞的孩子，包括所有在京的孩子，结果就在当天也就是姚明瑞的女儿叫刘新扬，1971年1月23号出生，今年2017年8月2号死亡8月5号是火葬 王岐山送行的。这个刘新扬是个小孩子，结果去看她的姥姥，因为过世了刚刚，躺在那儿，大家都要哀悼，准备办理丧事的时候，孩子小走进了她爷爷的房间，结果就碰见了，姚依林正在和萱萱。这一下子就把刘新扬镇住了，孩子嘛，这个时候姚明瑞也进来了，拉孩子出去，孩子就和她妈吵起来了。 跟他老爷吵起来了 说这个姥姥 在这块儿刚刚过世 尸骨未寒 你就在她旁边干这种事情。然后姚明瑞说不要管这事，就拉刘新扬走，然后刘新扬就和姚明瑞也吵起来了，和她老爷爷吵起来了，大吵大闹还大骂，然后刘新扬就发誓，再也不理姚依林。因此这个刘新扬和姚明瑞也发生了巨大的争执。还有刘新扬的爹，也在场，这位刘先生。所以大家可以看到，这个一目你去想一想 姚依林先生 作为一个常委 在妻子刚刚过世尸骨真的未寒，就摆在门口的时候，被自己的外甥女给碰见正在和萱萱做爱，你可见这个事情对刘新扬打击有多大，这个萱萱这个女性后来出车祸死亡，到底是正常车祸死亡还是非正常死亡，那只有她本人知道。从此诞生了一个巨大的家庭恩怨，刘新扬这个女孩非常有个性。在天之灵，刘欣旸请原谅！不好意思啊！这个刘新扬这个女孩呢，在美国读的书，搞金融。特别特别正直的一个人。2017年和16年，大多数时间在美国，她在美国多个地方来治病，治她的癌症。她的丈夫就是高盛的洪宁，洪宁先生和洪寿子，很多人误以为，包括纽约时报都在查，洪宁是不是洪寿子的家人，不是的！ 洪宁就是洪宁，洪宁就是刘新扬的丈夫，是王岐山找的高盛把洪宁弄去，然后洪宁作了中国什么，中国农业银行，一大堆的案子，发了大财。那么刘新扬此人非常厚道，做人很好。从她见她姥爷那天，在尸体边上和宣萱做爱的那天起 再也不理她老爷了。一直到2009年姚依林逝世，从来不理他。从1994年到死都不理他。从来不允许在她面前谈姚依林，谁一谈就发火。跟她妈妈姚明瑞，也因此发生了母女之间的巨大的母女之间的感情，也不能谈。所以说姚明瑞，2009年过逝了，姚明瑞也是癌症。所以说这个姚明瑞也跟她爸爸，从小看到太多她爸爸玩弄女人， 玩弄太多的女人了 她爸爸生活中就两件事情 第1 他说就是搞材料搞人去，第二搞女人喝酒。所以姚明瑞，姚明珊也好姚明端也好姚明伟也好，所有的人包括姚庆都看到了他的姥爷爷爷父亲这种荒唐，以生殖器治国，以生殖器当常委，而且常委是所有人都知道，而且他经常换来换去无人管无人问。这些人心里面是接受不了的。这就是为什么姚家大家身体都不健康。除了生理上不健康，心理上极度不健康。说到这的时候我想大家要去想一个问题：你们可以到维基上去查一查，姚明瑞，她的丈夫是谁？是孙凤山。我们现在看到的美国房产当中很多有姚明瑞和孙凤山 而且 他家多个家庭信托基金，也有姚明瑞姚明端孙凤山孙瑶姚庆贯君和刘呈杰。那我现在请大家问一个问题，既然是姚明瑞的丈夫叫孙凤山Frank孙，他们席下还有一女叫孙瑶，养女是王岐山姚明珊叫孙瑶，那为什么姚明瑞和孙凤山之间 有一个叫刘新扬的女儿呢？为什么刘呈杰要参加刘新扬的葬礼呢？为什么刘呈杰，大家在看到他们录制的那个刘呈杰的视频当中出来澄清他为什么那么穷，他能参加刘心瑶的葬礼呢，和王岐山并起并坐呢？他为什么又能成为王岐山家族姚依林家族，和姚明珊一起，孙凤山一起，是孙瑶一起，和贯君一起刘新扬一起姚明瑞一起的信托基金成员呢？刘新扬的爹又是谁？
他们膝下还有一女，叫孙摇，养女是王岐山姚明珊叫孙摇，那为什么姚明瑞的和孙凤山之间有一个叫刘新扬的女儿呢？那为什么刘呈杰要参加刘新扬的葬礼呢？为什么刘呈杰大家在看到那个他们录制的，那個刘呈杰的視頻當中出來澄清，他为什么，他那麼窮，能參加劉新揚的葬禮和王岐山並起並座呢？ 他為什麼又能成為了以王岐山家族，姚依林家族和姚明珊一起，孫鳳山一起，孫瑤一起，冠軍一起，啊劉新扬一起，姚明瑞一起的信托基金成员呢？刘新扬的爹又是谁？既然刘新扬的妈是姚明瑞，孙瑶的妈是姚明瑞，franksun孙的妈是姚明瑞，那刘呈杰的爸爸是谁呢？为什么刘呈杰的妈也成了姚明瑞了呢？何等的乱呢？这是生殖器治国吗？这是生殖器的一个政治吗？就这么简单吗？所以我请大家现在好好地排一排这个辈，这个辈份呀这个辈份，到底发生了什么事情姚依林家族，姚明瑞为什么死之前，写了长長的啊十九頁紙家族的信，劝告家人，好自為之，不要再這樣下去，劝告家人，不要讓姚家和王家，所有的亲戚有一天都成為刀下鬼或階下囚，姚明瑞到底從小成長看到了什麼，姚明瑞为什么给自己的女儿写下的信，认为女儿是对的，这封信说了赞扬了刘新扬的为人，然后非常的尊敬，让她看到了很多人为了名和利的丑恶，特别是对王岐山，说王岐山就是姚家的一个魔鬼，他在利用姚家，口口声声的君子，说出了当时王岐山玩弄高艳艳，她多脑火，并且说出了王岐山当时在陕西西安博物馆工作，后来又回到西安博物馆這七八年间，王岐山搞了很多女人，还有私生子女，后来又政治需要，又和姚明珊回到了北京，来维持着假的婚姻，姚明珊定居在美国天下皆知，后来为了政治婚姻又回去，姚明珊当时在89年之前，全家都已经在美国有钱有地有房了，有资金了有信托了，啊王岐山在北京是独立生活，跟着高燕燕伙同跟那哥们那将军伙同一个女人，还有无数个明星美女，天天做新郎夜夜入洞房，那么后来为什么姚明瑞又给这个刘新扬刘呈杰写了封信，让他们看清楚姚家的未来和王岐山的未来，而且姚明瑞明确的说他们应该离开中国，而且永远不要回来，而远离王岐山，说王岐山不但要毁了姚家，要毁了中国，说他的野心和他的本质是大家看不透的，说姚家人不要再被他利用了，不要再被他利用了，那么洪宁他们給洪宁也写了封信，叫洪宁怎么对待刘新扬，怎么远离金融圈，然后尽快离开中国，在她死后的几年后，劉新揚也不幸的得了癌症，刘新揚和洪寧没有孩子，洪寧一直還在賺屚錢，没有听姚明瑞的话，而且姚明瑞参与了家族基金也没有撤掉，继续在拥有，而且孫鳳山繼續在當著白手套，當著美國幾個家族信託基金的信托人，Trustee，信托人就是Trustee啊英文，而且不但如此，全家都裹入了海航這一盗国计划，和天津渤海信托，渤海金控，渤海金控的事情再让王岐山当在海航开始的时候，洪宁害怕过，孙姚也害怕过，刘呈杰也害怕过，冠军也害怕过，姚庆也害怕过，但是王岐山走上了不归路，他给大家所有人都说只有让我们强大，只有这个世界上把所有人都绑在我们的战车上大家才安全，这就是为什么王岐山一当上中纪委書記常委之后，大开杀戒对所有当年对不起姚依林家族的人，对所有的未来可能造成的威胁的，和掌握它所有信息和醜聞的，一律抓，一律殺，一律灭。
这是过去五年来，中国的反腐运动，以黑反贪，以贪反贪，以警反贪的盗国计划，更重要的事情，我们原来不愿意提的就是中国高层的常委是真正的性上的关系，生殖器上的关系，姚依林如果和王岐山女儿之间没有性的联系，王岐山不可能当上今天的常委；姚明瑞，刘成杰，孙凤山，孙瑶，贯军的爹和妈就乱了。这比那甄嬛传还复杂的多的多，他要比中国任何一个皇家的历史剧真实的多的多；他们所涉及的财富，所杀的人，毒死的人，抓的人，远远超过甄嬛传。这里的感情纠葛，生殖器的在里面扮演的作用一点都不夸张，这是生殖器政治和乱伦政治，生殖器治国和生殖器金融，这些事情不用任何所谓的编剧导演来形容，现在一步一步正在上演，我们回头来看看，他们出来澄清的贯军，刘成杰和孙瑶，你们到美国的网站都能查出来，孙瑶是等级在册的，孙凤山河姚明珊和姚明瑞继承人，他是王岐山姚明珊的继女，养女，他是姚明瑞和孙凤山的女儿，身有残疾。美国公民。那刘成杰在户口本上有一位刘先生是他爹，他妈又是姚明瑞，那孙凤山又是谁的爹呢，跟刘成杰啥关系呢？那跟孙瑶又是啥关系呢？然后又出来一个刘馨阳，刘馨阳的法人的爹和刘成杰法人的爹都是那位刘先生，这位刘先生又是谁呢？据我所知，刘成杰和刘馨阳法人的爹是一个爹，但在DNA上不是一个爹，事儿大了，所以姚明瑞同时可能跟三个男人，甚至四个男人生了不同的孩子，法律上是她跟孙凤山生了孙瑶过继给了王岐山和姚明珊，法律上她和一个刘先生生了一个刘馨阳和生了一个刘成杰，那么刘成杰和刘馨阳的DNA又完全不一样，那到底谁是刘成杰的亲爹？贯军的妈在哪儿呢？贯军的亲爹在哪儿呢？他们录的来澄清的视频，贯军的爸爸也病了妈妈死了，刘成杰的爸爸妈妈也病了或者死了，孙瑶的爸爸妈妈也没出现，这种荒唐的闹剧，这种以国家的实力录出来的视频到底有没有回答贯军的亲爹亲妈是谁？他为什么拥有海航29.5%的股权，为什么刘成杰拥有22%的股权，加一起52%的股权，刘成杰的亲爹亲妈又是谁？为什么他股权这么多，孙瑶为什么控制这么多公司，到底她亲爹亲妈是谁？为什么这三人都是王岐山家族在美国的叫家庭信托（family trust）他们都是benefiter 利益最终受益人，海航在美国的慈航基金纽约背后的受益人为什么是孙瑶为什么是刘成杰，为什么是贯军，为什么是姚庆，以上这些必须得恢复到把生殖器的关系现捋好了，才能搞清楚。
那么这个生殖器的关系就是很简单就是说到底姚明瑞跟谁睡觉睡出了孙瑶。姚明瑞和谁睡觉睡出了刘新扬，姚明瑞和谁睡觉睡出了刘承杰。这个事情不搞清楚，生殖器官不搞清楚，这个真相大不了明白不了。我们必须要求做DNA鉴定。这是为什么中国要把王岐山的事情说清楚，把姚家的事情说清楚，要看看姚依林一开始就是最喜欢多少年来喜欢人家女士汇报工作。据我所知，现在各方面资料表明，姚依林不是一个两个私生子女，而且私生子女也同样的有肝癌，身体基因不好。姚家确实需要把他自己的血脉理一理。把这个生殖器还有乱伦的结果应该搞清楚。今天，所有的推友们，我们今天所有的爆料到今天的时候，大家都不再谈我过去的所爆的料，海航的股权到底是怎么来的，王岐山家族的信托基金合不合法，王岐山在美国的房子是怎么来的合不合法。王岐山的夫人姚明珊她的美国身份合不合法。贯君刘承杰孙瑶和他什么关系，和家族信托的关系，海航787发生的事情，海航这些人和他的关系， 他们一一没有回答。现在用的就是生殖器手段，告郭文贵强奸，从郭三秒变成了郭强奸。这对回答以上问题没有任何帮助，现在我们受的是美国法律保护，你想把你的生殖器手段到美国来，让美国法律采用，不可能！你开启了生殖器大战，转移视线，你转移不了这些问题的本质和真相的出来。你用了那么多五毛出来骂。你觉得这些五毛能骂掉真相吗？五毛能骂趴下的一个人还有本事有资格谈爆料吗？如果被五毛骂会坏心情会影响爆料的人，他配做你们的敌人吗？这都是证明了你们的恐惧，和文贵爆料的真实，还有证明了文贵到现在的爆料叫你们手足无措，无可奈何，纯粹侥幸心理。我今天报的姚家只是我想报的一部分而已。我希望大家我报完这一段到网上去查去。查完以后咱再接着爆，我再爆爆姚明端，姚明珊，姚明伟，姚庆还有王岐山，除了以前我爆的王岐山那些事，我接着再爆王岐山。王岐山那么长时间不可能把生殖器放家里边去上班去了，他也不可能把生殖器拿保险箱锁起来了。他该用的时候照用，他毫不吝啬地用，而且是乱用。那么这个生殖器治国咱首篇，接下来我们再爆爆孟建柱，孟建柱的母亲，为什么他父亲早逝。为什么她对她母亲这个样子，还有他的妻子蒋齐梅，还有他的姐姐和他的姐夫还有他的外甥。然后我要爆孙立军和他妻子的关系，孙立军和这些明星的关系。然后爆傅政华为什么和他老婆离婚，离了婚以后他老婆干了什么事情，他又娶了谁，为什么他弟弟包几个媳妇，为什么其中的媳妇生了几个孩子叫那样的名字。就是所有过去五年看到的，这几个最牛的人，王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，主宰者中国九千万党员命运的人，和中国14亿人民命运的人，他们的生殖器观念和生殖器关系，同样他们任何人也没有把生殖器锁在保险箱去上班，他们任何人也没有把生殖器放在家里边去上班。相反他们每天都要频繁的用，而且是乱用。它们开启了生殖器篇，文贵就开心了。因为我更加有信心让全国人民看到他们的本质。这很多人还都会张开嘴的，例如有一位叫杨思思的女孩，跟孙立军睡过，他都忘了，后来这个女孩很有心，不是说摸着个像马蕊告我的裤衩，（把裤衩拿着我太开心了哈），那事是有录像有音频还有医疗的证据。不是那个李思思哈我说的是另外一个女孩。过去他没有想到他有今天，掌握国家大权。在江西，床书记，就是我们的孟建柱书记，天下皆知。这些人，在生殖器上的不检点，和用生殖器建立的所谓的信任的关系，成了他们跟到国贼的同伙。一起嫖过娼一起扛过枪，一起赚过钱一起打过狼。这些人成了真真正正的治国大臣。打着国家的名义掌握着国家的机器。我看这孟建柱书记又出国了，以习近平主席特使的身份，到塞尔维亚，下边还有几站，我们14亿人民，有权利知道这些人的真相。这些高官的私生活都不应该是国家机密，他们没有什么隐私，因为他属于国家领导人，他属于公众人物。姚依林当年的荒唐，在64这些决定上，敢于下决定杀人，王岐山这种杀二十万保我们二十年的荒唐之话，就是他们对整个中国人民，中国贫苦老百姓和草根们当成猪狗，当成奴隶，统治对象的最好的心理写照。因为一旦64成功，他们再也不能拿着自己的生殖器到处乱戳了，姚依林就不可能每天以酒以色过着他皇帝般和天堂般的生活了。王岐山也知道他也将死无葬身之地，也不可能将来天天过着天天像新郎夜夜入洞房的日子。所以这些人大开杀戒。当年乔石评价姚依林有一句精彩的话，说姚依林是最大的政治投机者，说姚依林的品德和他的德性对整个中国共产党都是最大的侮辱。
杨尚昆也有个评价，说姚依林此人是政治投机者，道德败坏者。经济上更加不干净，而且心中崇拜西方。这是为什么王岐山更随着他的老岳丈，利用他的老岳丈。紧紧地更西方一些大财团联系在一起。这是为什么孙姚，刘新扬，海航，冠军，没有不和美国最大财团打交道的。我今天这个节目就报道到这，这是首篇，接下来还会有很多篇。希望各位推友们好好去收一收，收完以后咱们接着讲。这几天五毛很多，接下来海外江湖上真正的沉默的力量和打着民运旗号的政治骗子，沉默的力量可能要站出来了。大家可以看出来，很多今天的五毛并不一定来自国内，而是来自国外。因为很多人已经接收到了命令，绝地反击，全力以赴对付郭文贵。这些消息我也收到了。所以接下来会很残酷，海外很多人会不顾一切地开始对郭文贵开始抹黑造谣，反对。我非常的高兴，因为文贵能让大家知道谁才是真正的民运，谁是真正的乱运，谁是真正的淫运，谁是真正的派运和骗运。那么接下来在十九大开会前，到国贼们加剧了恐惧，加大了在海外的讨伐。马蕊的强奸案太好了，到美国来打官司，任何关系我都愿意打。海航的官司我们已经要求法官让海航提供一切他应该提供的资料。所有其他官司我们都进行了回复，我们都接招了。那么马蕊的案子我们非常在美国打。到现在我认为马蕊小姐是被绑架，被胁迫者。我们不希望任何人对马蕊小姐攻击。她自己拿不出这么多钱来，请好几个一小时一千多美金的律师，打这个官司最起码要500万到1000万美元。她不可能。谁能出这个钱，大家可想而知，不要去攻击马惢。所以这些强奸案都是转移势力，转移注意力，转移我们爆料的下三滥手段。那么同时海外很多人，民运的大佬们，拥有很多粉丝的人。据我所知有两三个人掌握着两百到一千粉丝，在过去4天内，接到了命令.四个字：绝地反击，马上反击。我等他们出手，让子弹飞一会，我想知道他们怎么反击。推友们一定记住，在推特的世界里，最伟大的东西就是：真的假不了，假的真不了。即使假和骗，你能骗一会，你骗不长。这就是推特的力量，信息革命的力量，它真的就像黑暗中的阳光一样。很多事情由于推友的团结，智慧和勤劳，很多事情一下就出来了。再加上美国是个法治的社会，和信息公开的社会，那么任何人都别想利用美国的法治来干坏事，美国的法制是公平公正的，美国的法制会给大家带来真相。所以今天看到的所有的他们生殖器之战和生殖器治国和造生殖器之谣无非就一个目的：削减文贵的影响力。转移文贵在推友之中的注意力。大家千万别忘了，这个按需杀人，孟建柱家族的彩富，绿地的张玉良，和孙立军的杀人，和孙立军和孟建柱一天法律没学当上了中国最大的政法委的老大和老二。为什么他们那么多的敌人，江家的敌人，孟家的敌人，都在过去五年，基本消灭。为什么在那么短的时间，在最关键的时候爆出了栗战书家族，为什么他们要把宗主部的常务长，陈曦也要告掉。他们为什么要派人秘密跟踪彭丽瑶的弟弟彭蕾。为什么马云这样的人，在海外不惜一切代价，到处游说：不要帮郭文贵，不要看郭文贵节目，逮着机会就把他干掉。为什么像马云这样的商人恨郭文贵恨到要死？除了郭文贵知道真相和他们的秘密，还有什么原由呢？马云在飞机上大家都可以去查不用我查。查查马云过去三年的飞机几率上，他都拉了什么人。过去五年拉了什么人，他是不可更改的。他在澳门赌了多少钱，洗出了多少钱，马云的家族基金里面有多少是从海外海内放在一起的，为什么他的钱和江家，和这么多常委和政治局委员放在一起，为什么马云提供的上市公司的假资料，假数据没人敢揭穿，这里面也有生殖器的关系，和生殖器的政治。这些盗国贼们，他们最终的核心就是长期控制国家，控制国家就必须不能让老百姓知道真相。必须把老百姓当成奴隶才能榨取剩余价值。只有控制了14亿人马的剩余价值，才能让马云这样一个个的大亨们，大鳄们，拥有了巨大的财富，才能当他们的白手套。江家大半个上海的江山，和数以万亿美元在海外的安全。他没有海外情报系统，杀人系统，又怎么来保护家族的人身安全，信息安全，财产安全？这就是为什么我从第一天起就叫他们盗国贼。马云已经是成了盗国贼最重要的一部分。郭文贵是强奸犯，杀人犯，诈骗犯，跟你们盗国贼没有关系。郭文贵是大流氓，强奸了一万个人，会由美国法律来审判。跟你们盗国，乱伦，生殖器治国，欺骗14亿人民没关系。郭文贵是怎么的卑鄙龌龊流氓，多么的坏，跟你们犯罪不犯罪没关系！郭文贵犯不犯罪和你们没关系！
所以今天我希望所有的推友们我们既然看到盗国贼们，这个王岐山，孟建柱，傅政华，孙立军，马云，开启了生殖器大战和盗国贼们最疯狂的攻击对文贵。我要再此重申，感谢海外的各位朋友对我的支持和帮助，但是文贵再次重申文贵不会参与任何组织，我不会承担任何责任和许诺，我也不会在任何组织里面担任任何职务，而且我也请求大家在一切安全的情况下来支持文贵，如果是影响你们正常的生活和工作你们支持文贵我很不高兴，文贵早就做好了准备，这是一场生死大战，今天我们要是被一个五毛给影响了，我根本就不配说那么多话，我就不配所谓挑战盗国贼，在我计划之中，最惨烈的时间远远还没有开始。最惨烈的远远还没有开始。我挑战的是我们中国这几十年来近百年来，压在中国人民头上的三座罪恶的大山，利益集团，就是秘书帮，女婿帮，和白手套帮。这三帮是控制着整个中国，所以我希望所有的推友们记住，今天海外的所有的民运还是什么样组织，里面大量的被蓝金黄的人，蓝金黄的人叫他们自己蹦出来，最终一定会被海外的法律系统和正义人士，彻彻底底的给揭穿，收到他们应有的惩罚，正是我们必须走向喜马拉雅净化的路和环境，我在八个月以前都说过，我们要做好心理准备，就是说盗国贼们的这种残忍和生殖器大战，和跟你玩财富孤立你，切断你的财源，绑架家人和朋友，从社会上孤立你，这些一直以来都在用的手段，我们必须要有心理准备，这才哪儿到哪儿呀才，我都认为根本都没开始，据我了解的中国情报系统跟政法系统，这根本都没开始，那么另外，大家刚才我说到的，我们现在做的这些事情，如果不推翻那些大的利益集团，就仅仅王岐山孟建柱孙立军傅政华倒了，我们还继续受新的非常邪恶的利益集团继续的侵压，我们会更加得惨。2006 到2009年期间，习近平作为副主席在党内多次问起，我们得军队有多少比例是女婿帮和秘书帮，他没说太子帮，回答是75% 到80%都是女婿帮和秘书帮，他说如果这个不改变，军队就不是党的军队也不是人民的军队，那就是少数人的军队，那就是习主席说的非常对的，到今天也没有低于70%。这些人是绝对不允许14亿人民睁开眼睛张开嘴，听到真话的，看到真相的。王岐山，孙立军，孟建柱，都是利益集团的打手和当事人。秘书帮，女婿帮成了几大盗国贼们重要的权力来源和打手，九千万党员往上看，大家都抬头往上看，你有几个领导不是秘书帮和女婿帮，然乎再加上5%的太子帮，中国共产党已经沦为了这个帮派所控制的。
藏在党的名下的这种黑社会的组织，这种黑社会的组织必然以黑社会的手段以黑治国以黑反贪，当然也以黑管理我们老百姓。所以大家千万别让到国贼们的阴谋转移了郭文贵爆料的视线。不谈孟建柱按需杀人，不谈孟建柱的母亲和他的妻子器官的更换，不谈孙立军杀人。孙立军为什么牢牢地在孟建柱身边。为什么孟建柱的家人都活过百岁。而且他们玩弄女性，多个人被杀，李磊石先生为什么哥仨和家人都落到了那样的下场。不要忘了这个巨额的财富，像是上海银行，上时国际，绿地集团打着国营的名义，控制这么多钱，海航的资金。马云如果没有江家电信王国的支持他一分钟都活不了。然后2015年的金融危机和马云什么关系，那25万亿洗走的钱去哪了？那些老兵们为什么都成了当地武装部，地方政府严看严管的对象。维稳这么多的钱都去哪了？我们都要一一揭穿，不要被他们带到了生殖器沟里面去。所谓的郭文贵的强奸案，不要担心。郭文贵是否强奸打官司，由美国法律来决定。是个有脑子的人都知道，马惢是不是强奸案，她的护照，她在美国英国，一个人住在像我这样的公寓里。她被绑架了。她自由回中国过春节，我公司出的钱，全家买票，给她定了酒店。她身上有四五个手机，她会被拘禁，在美国纽约最中央的公寓里面拘禁一个人，这公寓里进出全有记录。在纽约她的公寓都有记录，她所有刷的卡，独立的手机，独立的email，她有她一切的记录她叫非法拘禁。还有两年来多次强奸，我真不想侮辱她。她真的是污蔑了强奸这个词，她根本不知道什么是强奸，她要被强奸她就不会去找那些人了，还给人家钱了，给人家买吃的了。还成了处女了。就是盗国贼们拿出一个女孩子来，竟然能造出这种假，说出这种话，大家可以看一看他们对人民的智商，真相的侮辱和对法律的模式，充分的表现了盗国贼们在过去以黑治国当中他们所有的思考和行为。我以为他们有更厉害的招，没想到，都用这么下三滥，龌龊，必输的招。这个14亿人民的国家被这些人管理着，他们只能在自己的窝里用生殖器想干啥干啥，出了国门他们什么都不是。他们连起码人的道德伦理思维都没有。他视全世界人民的智商啥也不是，把14亿人民当成猪狗，还想让全世界人民都要去听他，他以为管理新疆西藏靠打靠杀靠活埋，靠换肾，不让你住酒店，不让你吃饭，然后抓你的家人威胁。同样的招到美国来也用用，你能用的了吗？前天我的移民律师，在DC的办公室，他们有好几百个律师。他还问我，接下来会发生什么事情，我说接下来，你的电脑所有都会被骇客，他说不可能，说白宫离我一千米，我对面就是特朗普总统的酒店，怎们能骇客我呢？昨天，所有的电脑都不能用了，都被骇客了，让后我们的保镖公司所有电脑多次被骇客，所有跟我打交道的人手机都被骇客攻击了。我听到这些消息我都是非常之高兴。因为他们骇客这些律师，这些人一定报案，不用我说，证明了这些盗国贼是政治迫害，他们在跟美国进行一场骇客的战争，也不用我说，他们就是维护自己的权利。他们骇客那么多的手机，数以千计的手机，动用了无人机，在纽约他们公司的人玩的假戏，还暴露出来这是给郭文贵做广告的这种谎言，这都是我的证据。真的是证明了他们的卑鄙，无耻还有荒唐，美国人就会沉默吗？就会放过这事吗？世界上最有报复心的就是美国人，这不是在帮文贵吗？你到美国来告文贵，1500美金一小时的大律师，你起码500万到1000万美元，间接地帮助美国做了贡献。尽管放马过来。盗国贼所有的这些行为用钱，做决定，要不要走程序呢？他一定会走的，走程序一定挂着国家安全的名义，还有海外维稳，大外宣，蓝金黄项目的资金开出，同时一定说这是习主席同意命令的。这些党内的程序最终有一天，历史会给它搞明白，清算。所有他今天到纽约来告文贵强奸案，到香港抓走我的同事，带回大陆，会也回不来，放也放不了，这早晚一天会有说法，除非他继续这么干，想抓谁抓谁，那就好了香港，台湾海外华人通过这些能看出来他到底有没有依法治国，香港基本法，到底有没有人权。到底是盗国贼还是中国人民的合法政府，他是为人民好还是为人民埋下了没有未来的炸弹。我再次呼吁所有的推友们，接下来，我希望大家团结在一起，行动行动再行动，不要让盗国贼转移了视线。死死的盯住海航的股权海航的钱。我们死死盯住孟建柱按需杀人，他们家人他母亲的家人更换的器官的来源。我们要牢牢抓住这些人在海外的资产。和美国政府一起，检举，揭发，查封他们的资产。我们最大的武器就是海外的媒体自由和海外公平的法律，如果我们团结了，海外的法律和言论自由，绝对是盗国贼的噩梦，最后埋葬盗国贼的人，会是我们！不容置疑，谁也推翻不了。19大我们看看，这将是改变中国命运的一天。所以现在既然他们要打这个生殖器之战了，我们可以顺他的意，满足他，咱也打打这个生殖器战，现在所有的澳大利亚加拿大日本法国英国德国墨西哥这些大概二，三十个国家成立的郭文贵后援会和挺郭会，所有的朋友们，我非常的感谢，我真的没有时间没有资源一一的感谢你们，你们的所有的支持很站出来，都是为了我们的子孙后代的未来，为了我们14亿人民应有的尊严和应有的安全，和应有的公平和自由。我第一步一定要让我们海外的华人们，我们一定要自由地进出我们的国家，不受威胁，我们可以见我们的亲人朋友我们的父母。我们一定要彻底改变这种国家被他们控制，我们不能进出自由，这是不可以的，所以我希望我们一起来努力，团结海外的华人，形成强大的力量，让全世界政府不要为了中国的市场的武器而弯腰而低头，用市场的武器威胁全人类，然后威胁我们这些人，不准回国，然后都被蓝金黄，我们只要团结在一起，我们100%的可以赢！如果需要文贵支持的，我能有的我全力以赴，如果我不能做到的，请大家原谅，但是为了我们的子孙和未来，和我们的安全我们的尊严，我们的自由，这是最好的机会，所以文贵今天的报平安直播的主题就是看看姚依林姚明瑞和刘新扬孙瑶和孙凤山和王岐山姚明珊贯君刘承杰的关系，大家就可以明白，这个我们的过去的姚依林常委，镇压64的常委，王岐山要杀20万的这个现任常委，他们要管理这个国家和民族，给人民能带来什么，所以，一切都是刚刚开始，大家千万别被眼前的蝇头小事所影响，上天已经赋予了我们使命，我们就让上天来决定，谁正谁邪，谁对谁错，看上天各神释迦穆尼，穆罕默德，耶稣站在谁的一边，如果我们错了，就由上天来决定，如果我们对了，上天会给我们无穷无尽的力量。14亿人民最终会作出选择，就像那位老兵告诉我的一样，文贵，我们再活30年，我们也永远是被他们统治和维稳的对象，我们再过30年，连喊出来的声音都没有了，所以我们不能再等30年，这话真的感动了我，我们任何人不能再等30年，任何人不要再做鸵鸟，以为那一天我们会等来，不可能，我们要争取！接下来我会继续爆料，生殖器治国，各系列片，一个一个开始，那么今天我的爆料就到此为止，谢谢所有的推友们，一切都是刚刚开始。谢谢大家，谢谢你们的关心，谢谢你们的关注</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/81/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/81/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。内容缺失。
一定是刘呈杰他亲爹出来证实，然后孙瑶一定出来证实；海外，他们会找人出来证实他们的基金。所以说，我刚才讲了这么多的时候，我想问大家，王岐山先生为啥不把美国的房子也找个人来顶替一下呢？你这1988，86年就买了美国的房子，那个时候……你想想那时候要拿出个几百万美元买房子是多少钱？相当於……真的现在是几亿美元不是几千万美元。那个时候是八几年，能拿出几百万美元现金呐！买房子一买就是一圈儿啊，一圈儿啊！
这个房子，王岐山先生能不能让中央电视台的出来证明一下？说那个假姚庆，假的！没有！那我洛杉矶的房子是谁的啊？这个姚明珊，不是我们家姚明珊，姚明端不是我们姚明端；那个孙瑶也不是我们家孙瑶；孙凤山，也不是我们家孙凤山；那个family trust（家族信托）也不是我们家的，查一查嘛！你也把这个也说一说，这个你来出来证明证明。
这个完了後，那个银行帐号也不是我们的，不是我们的，没有这账号；你出来说说吧？坐787（波音787）的姚庆不是我们家姚庆，是那个昨天上中央电视台的姚庆？你说一说嘛！坐那个叫5273（飞机编号B-5273）的波音，是不是你的？不是我们家姚庆，那个姚庆的老婆，赵俊也不是我们家照片的那个赵俊。那个赵容也不是他的孩子，谁的孩子？赵容她爹是谁？赵俊她老公是谁？这个姚庆是假的，那个姚庆谁的？我是身在美国呀！我说这话要犯法的，我说你是假姚庆是犯法的，你来告我呀？你来呀！
你干嘛中央电视台呀？起码的常识，中央电视台被你控制的。哪有一个裁判，你当着裁判，现在你把球扔到人家门里边去，然后你裁定你赢了。一回回你裁判抱着球往里扔，这公平吗？你现在是我的对手，你现在还有个身份你就是当裁判。
然後你把球抱到，扔到我的门儿里边来，你说你赢了。能不能让老百姓看着，但凡你造假，造的像点嘛！
你说你美国的房子，姚明珊的护照，能不能现在……王岐山先生，既然那个姚庆是假的，不是你们家姚庆，那姚明珊是不是你家的呢？姚明珊的身份是不是真的呢？姚明珊的这个房子是不是真的呢？你的「家族信托基金」是不是真的呢？对不对呀？
您看看这边儿这个悬崖峭壁，多漂亮，看这儿！这块儿多漂亮，一会儿就过来了。
你想想，王岐山先生，你既然已经否定了那个，否定了那个姚庆，也否定了姚明珊，孙瑶。你家孙瑶的亲爹亲妈是谁，是生女养女？亲妈是谁？孙瑶海外有多少资产？她有多大family trust（家族信托）的控制资金？她怎么去这些地方工作的，怎么去这地方上学的？
就这点常识都没有，我们的夏业良先生，章立凡先生竟然站出来为他们说话，我们需要王岐山腐败，需要他继续反腐。但是要派突击队去，把这个中央的人先杀了，只留王岐山先生，那就中国就给王岐山先生就完了呗？章立凡先生既然站出说话了，那此姚庆非彼姚庆，那王岐山的那个姚庆和我公布的飞机的姚庆，公布的护照的姚庆是谁？姚明珊的护照身份是不是可以说一说？
咱今天已经说了好几遍了，所以说咱们今天在这儿聊天的时候，看到这个山山水水啊……我跟推友们主要是聊天不是爆料。
你看这房子多漂亮，你看人家前边儿，都是个大湿地，全是那湿地？你看这这这……那个小船儿是来自加拿大的，从加拿大开过来的，这个直接从这儿开船，就往刚才那相反方向走，就直接到了加拿大去了。很方便很容易，我这船直接就去加拿大了。太漂亮了，过两天我又去加州咯！又要去加州了，现在马上到曼哈顿了，我今天给大家的爆料就到此为止好不好？有什么大家需要问的请给我留言。
到曼哈顿就这个船还有一个多小时，就看着很近但是还有一个小时，我到那山涧这里过去这里。再过五分钟我就关掉了，好不好？我一会要去公海了。
因为我们还有另外的几个朋友，他们的船也往那儿走。然后呢，他们会在我那儿跟我聚会，我会上他们的船，去开一个会。开完会以后，跟另外一个船呢，我们去那个law allen（音译）到law allen 那块儿去见朋友吃个饭。吃完饭以后我们在船上见面，晚上决定是到底儿回来还是不回来。
还有这个演艺圈的几个导演和几个非常有名的这个明星。我正在准备全球发布会全球发布会呢，想关于音乐，还有这个要请的贵宾，知名人士出场，谈一谈这些。
然后呢，他们对我这个“郭七条”非常感兴趣，每个人都想听我解释解释“郭七条”。昨天也是他们让我解释解释“郭七条”，我就解释解释“郭七条”，解释完他们特开心。所以说，全球发布会强力推廣發布“郭七条”。
然后呢，他们对“郭七条”的了解啊……这个特别地，他特别救中国，他们都感同身受，有感触。很有意思，我演艺圈有很多很多朋友都是很多年的朋友了，都是世界上最成功的导演呐，制片人呐，还有这个非常棒的演员，他们都特别特别棒。
所以说，衷心的希望所有推友们能和文贵一起，在创造属于我们的生命的时间，我们的未来。而且，特别重要的，要大家和文贵一起，决不能等着盗国贼们来设定我们的计划，设定我们的人生。也决不允许盗国贼们来决定，我们家人和孩子们，这个所有的人生。
稍微往这儿移一点，叫（让）大家看那个角，往这儿面儿。大家可以看到，这面儿的山涧，大家可以看到就是这边儿的山涧，很有意思，非常漂亮！大家看那下面儿，那是那个湿地，特别多的湿地在下面。这个水流呢，特别特别的大！45个Miles（英里）的速度的往前走，大家看到很平静，但是这个水流特别特别的大，特别特别大。
所以说今天呢，我就给大家就说到这儿为止。衷心地祝愿所有的推友们家人和睦！多陪陪家人，多陪陪爹妈，有时间给爹妈多一个拥抱，给自己的儿女多一个拥抱；有时间多陪陪自己的老公、妻子、姐妹，多陪陪家人，这是最最伟大的事情。
然后呢，多陪完家人，陪陪自己的伙伴同时呢，大家有时间想办法，跟文贵一起，咱们来打破这个绑架我们的这些盗国贼们。让我们的子女，让我们的生命更有意义；让我们更有安全感，更有未来。
我在这里现在看到了对面的曼哈顿的整个的这个岛，然后另外一个的George Washington（乔治华盛顿）的桥，特别特别漂亮，特别漂亮！我有时间我会和大家一起再在船上会来这个做直播。
今天直播的这个系统大家可能看到了，这是非常好的啊！这是用船上的系统，还有卫星系统，还是非常稳定的。
衷心的感谢大家！希望大家身体健康！
一切都是刚刚开始！谢谢！
【以下摘要内容的视频未见公布，所有信息以郭文贵本人确认为准】
昨天几个军人问：我最在乎什么？我答：“推友”。失去推友，我的理想很难实现！其他也重要。
“防止员工被中共收买。” 答：相信良心，相信上帝！被收买也没有什么不好！
跟陈峰一起飞的是不是吉艾的姚庆？赵俊是谁啊？中央电视台这样造假。老领导打电话说：明天一个姚庆要上电视。我5月就说过他们会出这招。
此姚庆非彼姚庆会成为中国的经典，是上天给我的礼物！
四大名著红楼梦之外都是说官家。会有新版本姚庆刘呈杰出来。
西方记者问我，我知道这是个假姚庆。怎么说啊？
我公布了护照。我放了个假的，他们就上钩了。中国姚庆有700多个。身份证件是核心，飞行记录是核心。吉艾科技和海航什么关系？最牛记者这脑子都没有！
签证问题。美国有几千万非法移民。我有外交护照，11国护照，有些是盟国进美国免签。
押到电视台去说假话。我被抓过，想说求饶都来不及，就被打晕了。装了碎头发的塑料袋罩头，你会咳嗽，出血。不如阿富汗，没有证明不怕死的机会。武警很好，暗示我如何应对。摁你头进马桶，宁肯喝水也不要憋。
说我被骗了。你们骗别人，以被骗为耻。我就当做慈善了。
40个小时和老领导通话。不要编辑，你看的话就什么都明白了。
专案组让说啥说啥，要求我们署名，我们不署名。文革也没有今天这么乱。
有现役军人和我联系说：倒一下得了！我说不能，要健全体制！
民主法治自由没那么可怕！
之后爆料啊，大家无法想象。纪委不加公安，什么都不是。
过去几十年和中纪委安全打交道占了我生命的大部分时间。你看刘云山，被折腾的。笔杆子已经不行了。现在玩枪把子。
中国一党独大，黑箱操作，这是根本。海外数百万上千万回不去。国内的人，企业家活在莫名其妙的恐惧压力之下。
每几年股市折腾一下子，把你的钱洗走。东京，伦敦，澳洲，所有豪宅区几乎都是中国人买的。
国内民工的孩子想上学都不让你上。我过去的工地上，每年都给民工买几头猪。想拿我工程，对待民工要像兄弟。我没骂过一次民工。6000万留守儿童不能到父母身边读书。
姚庆是个标志性事件。我没说过吉艾的姚庆是王家的姚庆。我说过的是姚明伟的儿子姚庆。69亿美元只是一部分，有更大的资产。感谢中央台的节目，可以被理解，被绑架了。我未来公布更多的事情。我没说过姚庆孙瑶刘呈杰的事结束了。唐卡、普洱茶、古董。
何频公布了一张照片，里面有姚庆，何频真厉害。
等他们的刘呈杰爹妈姚庆爹妈出来了，我再公布。我不能公布王岐山DNA，否则我犯泄露国家机密罪。
我们会要求黄艳三个事。DNA，我掌握的录像，比如你的胸部有一个痣，许晴右下有生理特征。
黄艳，我不道歉。你虐待了全北京人的未来。
所有说我假的只有一个来源，中央电视台，环球时报。
老百姓被偷的已经不知道什么是偷了。插到每个人肝上抽血，还要感谢他。情人们也有情人。一旦背叛就收到威胁，国内家人被绑架。孩子如何花钱不当钱，也不健康。美猴王勿婷所言，路灯都是赐予的？本来就是我们的。
被骗以后只要说话，就抓起来。就你自己花钱请一帮人来虐待你。
为什么中国人这么老实？中国人的钱去哪儿了？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/80/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/80/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，Faceboo,推特，Youtube的朋友们，大家好。这是郭文贵7月26号报平安直播。
今天纽约阳光明媚，天气非常好。但是过去的大概36个小时我总共睡了大概5小时的觉，吃了2顿饭。这是第二个报平安直播。坦白地说这三十几个小时过的很有意思，我真想把我身上按一个24小时360度的摄像头，让大家能看到发生的一切。这36个小时特别精彩。717以后这36小时是最精彩的。和我预测的大部分是一样的。
但是有些事情的新的出现，让文贵感到极为震撼！
【我愤怒！我极为愤怒！！】
两个感觉：一个对盗国贼们这种无知无耻贪婪权力的傲慢，金钱的傲慢感到震惊。同时对一个14亿人民的国家，一个国家机器如此被玩弄，如此被愚弄，把真的14亿人民当猪狗当傻子，这比北朝鲜还恶劣！我感慨万千啊！
这个说实在话，我真的今天上节目的时候我有很多题目要说。但我真的到了不知道说什么好的程度。比如说：刚刚在中央电视台又开始亮相了，把一个什么叫陈向军的，又亮出来了。包括吉艾科技的姚庆又出来了。希望大家看看我所有的推特过去，4月份5月份的时候，爆料开始的时候，就有人钓鱼调文贵啊，就把现在出来的吉艾科技上海公司这个姚庆照片演讲出来，说这是姚庆。当时是章立凡先生，说此姚庆非彼姚庆，我还转推了这个推文，文贵从来没说那个姚庆就是王岐山家的姚庆，我希望王岐山先生好好回答向全世界人民，在中央电视台叫你家姚庆站出来，不要让这个姚庆站出来，亮亮你家姚庆的护照，有没有坐这几百次海航的私人飞机，姚庆的银行账号是真是假，姚庆玩明星是真是假，姚庆的老婆是不是赵俊，女儿是不是叫赵荣。这个被你们亮镜的他老婆不是，吉艾里边有180家吉艾公司，你不要拿其中一个出来骗老百姓，姚庆是你们家族信托基金其中一个受益人，你能不能把你家族信托基金拿出来晒一晒。这个姚庆就戳穿了文贵的谎言，那我请问王岐山先生：你们家在美国的房子有没有戳穿郭文贵的谎言呢？你们家1986年88年89年就买了今天几百亿的房子，你一买一圈房子能不能戳穿文贵的谎言呢？那姚明珊美国身份能不能戳穿郭文贵的谎言呢？孙瑶是你的养女能不能戳穿郭文贵的谎言呢？姚明端Frank 孙能不能戳穿郭文贵的谎言呢？姚明珊姚明端孙凤山孙瑶你太太几百次共乘一架飞机，光飞行费用几十个亿，你能不能也戳穿一下郭文贵谎言呢？
还有海航的20万倍增长，这个你从过去的盛唐杨浦公司海南航空到你后来的100%被你们控制，国营变民营咋变得你能不能给我回答啊？这都算以前的了！这都是以前的了！
但是就在717之后，你把所谓的贯君神秘的二十几的股权转移到了美国，转移到了美国啊一个叫慈航基金，贯君是谁啊？能不能王岐山先生说说啊？我知道你下一步会找出贯君他爹他妈，你会找出刘呈杰大爹他妈！然后也亮镜说话，王岐山先生，你但凡把抓起来的任何一个人，你让他能在香港美国自由采访，他要说的1%能跟他现在说的一样，那郭文贵愿意承担一切责任！
你拿一个国家压着老百姓在镜头前认罪。让他说话，你这是多么强盗的逻辑权力的傲慢，金钱的傲慢欲盖弥彰啊！
你能不能回答贯君他爹他妈是谁？刘呈杰他爹是谁？刘呈杰他妈是谁？海南航空从1000万到今天的2万亿控制资产20万亿，是怎么变来的？贷款是谁协调的？还有你能不能把盛唐杨浦公司怎么从中间给抹掉的？怎么拿到这些贷款以后，又怎么转到你们家的姚庆账号上？不是那个姚庆的账号。你能不能回答老百姓这个问题？
更重要的事情我想问问王岐山先生：在这里我有很多话要问问您的！现在这些专案组这些公检法被你操控着的盗国贼集团们，郭文贵当年1988年，和台湾的李登辉总统，菲律宾的埃斯特拉达，朱镕基总理你们三人围剿郭文贵，结局是什么？你们输了！郭文贵赢了！因为什么？因为我是正义的！
第二次郭文贵检举揭发刘志华，一剑封喉，刘志华伏法！而刘志华我当时举报他的金额是200万，后来事实查出来几个亿。虽然没公告。牵扯几百人。但是那个时候的胡锦涛书记，温家宝总理，人家还有信用啊！吴官正书记，何勇书记马馼部长，人家答应的把盘古大观当时的摩根中心还给我。抓捕刘志华的24小时，就办理摩根中心还给我，后改名盘古大观。那个政府是有信用的。后来在中纪委安全部的协助指挥下，提前完成。320天完成了盘古大观50万平米的建筑，创造了世界建筑史的奇迹。在2008奥运会以前完成了盘古大观。而且是在没有一分国家扶持贷款的情况下。现在你们定义为马健先生接受腐败，荒唐不荒唐？！
那个人家胡锦涛先生温家宝总理人家吴官正书记，人家何勇书记，人家马馼部长是讲信用的。这才铸就了盘古大观。最起码他不敢瞪着眼说瞎话颠倒黑白，控制国家机器，他还有个交代。虽然放过了你王岐山，虽然放过了黄艳，虽然放过很多人，但是基本的承诺还兑现了。这才造就了郭文贵后来给国家做了那么多贡献。立了几个一等功。而现在的政府连流氓都不如啊！瞪着眼说瞎话啊！我这几天真让你搞得哭笑不得啊！你是真把老百姓当猪狗啊！14亿人民被你这样的愚弄，全世界人民被你这样愚弄！
泰晤士报报的都是假的吗？FT金融时报报的都是假的吗？纽约时报报的都是假的吗？全世界人民都被骗了？全世界人民都是傻子？都是骗子？就你王岐山先生是真英雄！你把这个破姚庆给拿出来，你扰乱视听，转移视线。王岐山先生，我真被你搞得有点儿苦笑不得了！
那你能回答回答你为啥和范冰冰女士，许晴女士，多个明星，高燕燕女士什么关系？你的家族基金什么时候建立的？有多少钱？
你能告诉我，王岐山先生，当初轰动了全世界的博讯的韦石和希诺杜撰了一个《习近平先生的情人》这本书，后来抓捕了香港铜锣湾这几个人。可以说对中国的一国两制巨大打击。杜撰者出书者是博讯的韦石和希诺，杜撰的，绝对是服务于情报的。
可是就在我检举揭发你们以后，希诺一反常态，坚决反习主席不反王岐山书记，不反你们这几个盗国贼，什么道理啊？这不是司马昭之心路人皆知吗？！
就连一个夏业良先生，刚到美国的，要准备用海豹突击队，要空袭中南海，杀死习主席等多有中央领导。但是我这次一爆料，坚决不能爆你的料，坚决支持王岐山书记，哭着喊着闹着。要反皇帝不反王岐山先生。
就连章立凡先生反共反党，反了几十年了突然一反常态，只反皇帝不反王岐山等盗国贼，这是什么原因啊？
几天来，发生的荒谬这种现象，我看过很多历史书籍，有赵高有李斯又魏忠贤有张献忠，中国的太多奸贼了，太多笑话人士了，但我没有任何办法，能和你连在一起。
你的招实在太拙劣了，？？无耻无德无？贪婪，到了一种我无法形容的程度。欲盖弥彰这词都不能用在你们身上了！
马来西亚的一位过去军队的将领，跟我在这儿见面。讲了很多某某人认他的孩子，某某人作为他的干爹，还有他看到了盗国贼们在马来西亚柬埔寨老挝的贪婪和交易和威胁，说中国国家政府已经不是国家政府了，就是这几个人的。
然后我看到了孙瑶你的女儿，刘呈杰贯君姚庆，其他的银行账号，把我镇呆了！把我镇呆了！我在这儿告诉你王岐山先生盗国贼们：你等我再次公布你账号的时候，你自己会明白，会发生什么事情。接下来我要告诉你：郭文贵过去一剑封喉刘志华，和埃斯特拉达朱镕基总理，和当年的李登辉，战争我全赢。到后来举报李友5罪，全成，100%准确。金额超过2000倍。我所有检举揭发人基本都已伏法包括姚刚，
现在传言姚刚也被你们给搞死了。
到现在检举揭发你们盗国贼，咱用事实说话，我检举揭发你们盗国贼们，你们的孙瑶你们的姚庆你们的贯君你们的刘呈杰你们海航82%的股权，你们的2万亿资产，即将把14亿人民房子变成一文不值，股票变成一文不值，而且你现在制造了一个巨大的盗国计划啊！让我们今天现在开始吧，你要能把你的这些事都抹了，你要拿一件事能证明了王岐山先生，我也就服了您了！我都不想做人了！我真想回去做毛屎坑的蛆去了！
咱们今天先说说你的我今天要爆的主要几个料。大家准备好心脏，看看你还有啥办法把这也给变了。我佩服您了，这个国家机器被你们操控到这个位置，这种程度，一个国家的网络被控制以后，你想干啥就干啥，你想让老百姓听啥就听啥，你真不把老百姓当人啊！你但凡当一个孩子，你也不至于这样欺骗老百姓！我愤怒！我极为愤怒！！
这是我们的国家！不是你们的国家！这是我们的同胞！你不配做我们的同胞！你用如此之愚蠢手段控制着国家控制着人民。这个国家被你们强奸轮奸还得说爱你，还得高声地说爱你！然后你把身上所有值钱的东西都拿走！你连被强奸的这个民族的内裤你都拿走！你们太凶险了！你们简直太卑鄙龌蹉了！咱先说说你的基金怎么回事！开始！
【私人基金合法避税隔离债权】
咱先说说什么叫私人基金？（图示1）什么叫私人基金？
首先一点，私人基金，主要是高资产人士，一般来讲，都是有钱百万千万美元，或者亿万美元，要不然不需要基金，成立基金有啥用啊？杨改兰成立基金连每年的管理费快递费都拿不起！
所以干嘛啊？基本上都是掩盖财富巨额财富，同时把资产能低税率低成本的传给下一代的保密的传给下一代，私人基金设立可使资产所有人保留资产控制权的同时，去除名义上的所有权，也就是说你王岐山先生拥有的这个东西，可以在名义上看不是你的，达到财产收益权利与所有义务的分离，合法避税，隔离债权。大家要搞明白隔离债权这个词，你要债的找不着我这个基金，我这个基金股东原来持有的钱，你就是海航所有贷的银行的钱，未来破产了你找不着我这个基金，我的天哪！！
你想想这是什么样的概念啊！海航成立了全世界大概80个慈航基金，什么叫慈航？慈航不等于慈善！不等于慈善，我请大家记住！不等于慈善！基金不是做公共事业的！也不是做慈善事业的！是完全掩盖巨额财富掩盖真实控制人的！合法避税的！隔离债权的！
再一个看到，私人基金设立人不必是资产捐赠人的特性，使其能发挥最佳的保密功能。保密啊！保密是第一重要啊！
资产所有人获得最大的资产安排自由，规避各地法律强制安排。哎呦！大家想明白！什么叫强制安排啊？也就是说你贷了中国2万亿，你想申请强制性通过法院拿走，不可能！它不承担债权！它的债权已经被隔离了！也就是说海航在贷款之前，成立了计划，叫慈航基金。香港慈航海南慈航，美国慈航欧洲慈航，所有慈航就像我昨天所展示的，在香港炒股票的慈航，所有收益跟债权没关系，你共产党中国政府你想到时候王岐山先生不在了，下一个习书记想把你钱弄回去，汪洋书记想把钱给弄回去，还是说陈敏尔书记给弄回去，不可能了！因为债权是隔离的！不受法律追究！而且保密不知道谁是控制人！而且不纳税！
这个基金什么时候成立的？一会儿咱们看。
海航从三年前成立基金，和六年前成立基金，八年前成立基金，一年比一年多，贷款越来越多，也就是说从贷款那一天就准备好了把所有的债权和债务都隔离了！什么概念呢？大家要看看。我为啥震惊啊？就是王岐山书记在海南当省委书记的时候，贯君出现的时候，从国有变私营的时候，这个计划就已经开始了！就是盗国计划！
什么盗国？连国家都无权追偿的！这叫什么？第一句话：慈航基金隔离债权，把钱洗走，不论杀人放火你都不能动这个基金的钱！第二成立家族Family Trust，在八几年人类没有的时候人家就开始了，就把所有钱最后归到那个Trust。两手都抓！抓谁啊？抓老百姓的命！！抓老百姓的钱！！骑着啥？骑着中国！！骑着中国人民的政府！可怕啊！下一页，（图示2）
我们一会儿会发出去。第二页，
私人基金会涉及的四类当事人或组织。大家看一看，资产所有人（资产捐赠人）也就是意图使用私人基金会安排的真正创始人。私人基金设立人，出现在这册文件上的名字，为进一步保密信息，通常以法人的名义成立。就是说你在文件上看到的那些都没用。要谁都行，李某某王某某姚庆什么庆胡庆都可以。私人基金管理委员会，可以由自然人或者法人组成，负责掌管基金的运作，一般由资产捐赠人直接或间接控制。所以你看到的那些都是傀儡。那就是直接捐赠人都由你来定。完全你看不到。那个文件你完全没有信息。私人基金保护人，负责监管管理委员会，如使用专业资产管理公司充当私人基金管理委员会时，资产捐赠人可充当保护人，控制基金的银行账号，对资产的使用进行审批，此外基金保护人可充当为未成年人设立基金的监管人，监管未成年人对于资金的使用。啥意思？就是这个基金你看见的人背后指使者，可以选择任何方式让你听话。银行都是听我决定。
所以海航在我511爆料之后，马上站出来说：我们将把股份捐给慈航基金。你看他反应之快，你看他决定之快。大家以为所有中国老百姓全世界说，慈航就是慈善嘛。基金就是不是他的了嘛！
恰恰相反！
海航和王岐山先生盗国贼们，你们真把全世界人民当猪狗了，你们这种控制着宣传机器，这个慈航基金不是慈善基金，他叫私人基金。反而从私人变成更私人更保密更隐蔽，更不承担责任。达到了什么目的啊？海航干了一件天下绝响！你将成为全人类金融界学习的榜样！就在郭文贵爆料的时候，以最快的速度做出了基本的反应！就是当初设计好的沉船计划！也就是盗国计划！怎么让这些东西不被国家查封！怎么办呢？
第一招，放到基金里。就是我爆料的当天，你把海航的人都抓了，你把陈峰抓了你把姚庆抓了你把（25:49）贯君刘呈杰抓了，你把人都抓了，你要不回来了。你这2万亿你索不回来了。你无权索赔。你就把他枪毙了你到美国欧洲香港钱不应该被你拿走。这才是为什么在公告，而且这个公告抢你钱的时候还以一个最伟大的理由：我们把钱捐给了慈航！从来没说海南慈航美国慈航欧洲慈航香港慈航，不管哪个慈航，都是一样的。而且骗了你！给你个假象这是个慈善基金，不是我控制的。他叫私人基金，实际更加被他控制。更夸张的我要给你说，什么？这个捐赠说实话，我们这个基金未来管理权，这个不继承，股权不继承，在717公告！我真的受不了了！我真的快崩溃了！我的亲娘哎！按山东老话：我的那亲娘哎！你真是敢骗俺哪！！那基金本来在表面上就不是你，你有什么权力啊？基金本来就推脱责任，我不欠你钱啊！我没钱也不欠，那不是我啊！你管不着啊！你竟然拿出来对着全世界的记者和金融机构，那天参加记者招待会的金融机构和记者们，要么你们被收买了，要么你们就真的是猪！你为什么不问问这是私人基金嘛！你这个基金当然没有管理权和继承权，你要推脱责任嘛！你把抢人家钱的手段说：我是帮你管理钱呢！我抢你钱是帮助你呢！是救赎你呢！这是多么可怕啊？第三张，（图示3）
私人基金会的合法避税，你知道他这些上万亿几千亿美元，他为了合法避税，基金会啊可以最大限度递延及节省个人所得税，以取得更高的长期资产回报。基金的投资收益几乎没有税收负担，比较一个人名义持有的的债权股票而产生的利得税而言，私人基金会无疑更有税收上的优势。出于保密考虑，资产所有人可以委托她所信任的人律师出面设立离岸公司作为私人基金会的设立人，委托他人并以匿名的方式成立离岸公司，可以最大限度的保护资产所有人的信息。私人基金会有离岸公司设立后，与创立人公司之间资产独立，并无所有权关系，资产所有人可通过管理委员会控制私人基金会，如为信息保密，可设立另一家离岸公司作为管理委员会的唯一成员。说白了就这么简单！
私人基金会前边我可以设立A，B，C，D，N个角色，
为什么放N个角色？你找到我的时候，我可以前面放一亿个人一万个人，甚至我就永远不用出现，我可以用任何一种方式，用电话方式用传鸡毛信的方式，让你来接受我的命令。站在前面，而且不管天塌下来，你都找不着我！
更重要的事情当我这个股权借着所有贷款，所有涉及的犯罪就是杀人放火抢了你国库的钱，你也无权来查封，任何国家所有的猎狐行动，猎的是狐狸不猎老虎，不猎盗国贼，这个猎狐计划从开始，从开始就打击政敌，打击老百姓打击私人商人，钱别跑人别跑，闭嘴别说话！但是我，你们管不着！你查不着！未来我不控制这个国家了，你到美国去拿不走我的钱！
多少人懂得私人信托啊！多少人懂得私人基金啊！家族信托基金！没人懂得！中国的私人企业家有几个懂的？何况老百姓呢？这个猫腻玩大了！！
也就是说在王岐山先生很早在十多年前的盗国计划，到海南开始实施，成立私人基金，到贷款，到通过大量收购，然后大量收购以后上市公司，大量的抛股票，洗钱，最后全部洗到这些私人账号，最后收购德意志银行，欧洲的各种公司，收购完以后你钱不能找的时候，通过另外的N个基金汇集到一个地方，就是美国政府你就是不能碰他的钱！除非地球灭了！下一张，（图示4）
私人基金会的合法避税，大家可以看到，这世间得控制好，这家要不然 ，
私人基金会最重要的，对外投资，资产所有人通过控制管理委员会，实际控制私人基金会资金账号及一切运作，由于是独立法人，所有人对基金会的资产没有名义上的法律所有权。因为是独立法人，所以对基金呢资产所有人对基金资产没有名义上的所有权，就是你有些你根本看不见。资产所有人可以设定自己为受益人。并通过管理委员会订立的基金规则进行私人基金会收益分配的调整，获取基金会投资所产生的利益，利益我能拿，或者资产所有人也可将自己的子女或特定对象作为受益人，我指定谁就是谁！由于私人基金会以公司形式存在，有较长的存续期，资产所有人也可将该私人基金会计划作为遗嘱的替代进行使用。通过基金规则，资产所有人可以随时调整基金受益人及受益份额受益方式等内容，且基金规则无需披露。就是我想把这钱给谁就给谁。我一高兴我上个洗手间出来改一改，把孙瑶的20%改成李瑶，我其他几个私生子女来了也给改一改，我改完没人知道。永远不影响我的资金资产，想改谁改谁！想给谁给谁！而且你查不着！你还追缴不着我！我一个人说了算！
所有基金的核心：谁是最终受益人！谁是最终受益人！这就是海航必须交代的：谁是最终受益人？谁有最后的分配权？这个不说清楚，你就麻烦大了！
慈航不是慈善基金！慈航基金是一个完全操作的盈利的隐蔽资产的不可追究的免法律责任的，叫私人基金！最关键的，他控制的最终受益人是谁？下一个，（图示5）
私人基金会的遗产继承。大家看到了，我就不一一念了。大家慢慢网上看去吧。又连着避税的考量同时，最重要的是这些资产对未来的受益人，那都是有绝对性的。
为啥昨天我告诉大家要准备好心脏呢？你知道我是五月十一号，他们就提前启动了沉船计划，提前启动了洗钱计划，竟然告诉老百姓说：我把钱捐给慈善基金了。慈航基金！什么意思？陈峰开记者招待会在全国，掩盖说这个贯君私人股权要捐给基金了，不是我们的了！这恰恰中国十几亿人就没有一个人敢站出来说实话：这还是他的！更是他的了！不但是他的，更夸张的是，717暴露了以最短的时间，511到5月22号，仅差11天，把一个中国6000亿的资产附带着一个几万亿公司财务的公司股权，未经发改委国家工商特殊行业金融机构的审批，直接划到了美国！！就不在你中国玩了！直接送到美利坚去。到了美利坚你想再拿走，不可能了！美国人那给你玩命的！在美国钱是很重要的！就11天就把海航的控股权，是多少呢？大家千万别忘了，国内的海航是百分之二十二点多，美国纽约的慈航是29.5，他俩加一起是51多一点儿。什么意思啊？海南的慈航背后的受益人是谁啊？你们知道吗？美国纽约的受益人是谁啊？加在一起是51，陈峰和王健加一起才29，其他人才十几，还得有条件的持有，也就是82%其中的52，全在谁手里边啊？两个基金！两个不可追诉债权的基金，不是郭文贵说的29.5贯君了！这里边厉害了，国内的慈航的受益人，我告诉你是谁：刘呈杰！！！
纽约慈航的受益人是谁啊？贯君和王岐山的家族信托基金，姚明珊姚明端孙凤山孙瑶姚庆贯君刘呈杰，欲盖弥彰啊！！偷天换日啊！！狸猫换太子那算什么啊？？偷天换日啊！！！
谁能睡得着觉啊？我要能睡得着我还是人吗？我们这个国家啊！这个国家被偷走了！！昨天竟然上电视台，把那个姚庆吉艾就把郭文贵否了！你能告诉我这跟你姚庆什么关系？你能给我说说国内的海南慈航最后受益人是谁？文件拿出来！你把纽约的慈航在第三大道这个地方，谁是最终受益人？你啥时候换的？看文件，（图示6）天哪！！
你2016年成立的纽约海南慈航基金，第三大道850，3 Avenue,16层。大家千万看看，你啥没有呢！大家仔细看看这个章我画的红圈。2017年5月22号，你开始了。就你2016年报税啥都没有。但是2017年郭文贵511以后11天你重新进行了登记，这个基金激活了。激活了，到7月17号向全世界公布，海南的29.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/79/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/79/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
唉呀，尊敬的推友们，大家好，推特的推友们Facebook的推友们，Youtube的推友们大家好，今这是7月25号。文贵，像这个报平安直播。
咱们现在是几套系统啊这几个系统正在运作中，啊这是昨天的这个。盗国贼们把咱们的Youtube黑了，黑了一个咱弄了仨进去，我前面现在架着三台机器Facebook、Youtube、Twitter, 后面还备着4个呢，再不行再上4个，咱上7个，盗国贼们的愚蠢狂妄啊，权力的傲慢，金钱的傲慢啊。这个对这种世界的无知，他这是让这就是他们一系列的犯罪走向衰败没落的根源，这是为什么他们要搞的什么这个这个这个啊，这个什么长这个网络长城的网络之墙啊，信息时代你挡得住吗？你害得了吗？我那一个手机啊，这个一间啊，就是就是关都关不了，就一直攻击一直攻击，你用一个Email来设定机器来打进来，一直攻击，一直攻击，这是另外一个手机是一直打电话一直打电话，然后一直发信息，然后另外一个要求视频，你说这都是孩子们小流氓都不干这事，农村打架现在都不干这事了，咱都讲文明了。
我记得北京要讲的，过去是三个代表，然后北京然后是和谐社会，然后是那个五讲四美，然后什么北京德性，啊，Youtube不行了，灭了是吧？嘿，有意思。Youtube又被灭了，又被灭了，这一看，但是咱还有另外两个，Facebook、Twitter啊，那么所以呢，各位这个推友们，你看他们讲的和做的完全不一样啊，讲的和做的完全不一样，那么今天啊这个报平安直播。关键的大家就王岐山先生和贯君先生他们的6000亿海航的股权去哪儿了啊？这是咱的核心今天，昨天啊这个两个小时这个节目做完以后，我非常的振奋，为什么呢？因为盗国贼们，终于按照我的计划，按照我想象的方向去行动了，哎，这个号，为什么呢，我就看他们下一步怎么行动，就是这个海航的股权会去哪儿啊？会去哪儿啊？这个这个会怎么处理啊？这事他一定会做的，我能想象到王岐山先生回家还开会，几个哥们，姚明珊、姚庆、姚明端、孙缝山。贯君刘呈杰，还有NNN,一起开会，然后讲，怎么办，钱放哪去，怎么弄，你怎么弄，然后把陈峰、王健找来臭骂一顿，你怎么弄，你怎么弄，我党内怎么说，国家安全需要，一带一路需要，对外扩张需要，抗衡美国需要抗衡欧洲需要啊，然后呢，这个你们打报告啊，然后呢，这个这个贷款我给这个银行打交道打招呼钱都拿回去，然后股权啊啊咱得想办法处理了，得给个交代给党一个交代啊，这肯定的，这是王岐山的风格，然后他就说没事有我呢，谁能怎么着啊呀停了能怎么着啊？这这我能想得到，我想他两个出路啊，贯君的股权，第一，啊，我认为他真的可能出来一个公告，把贯君军的股权完全真正让透明化的进行了对公益事业的捐赠，然后把贯君的身份说说，把他爹他妈。然后再说郭文贵说的谎言，然后再认识贯君的人，然后在找关于从小长大的人，说半天才把他妈正常的成长，股权怎么得来的，然后郭文贵是骗子，然后这个股权就这关于决定捐给国家捐给社会了，他也玩这一招，这是他的风格，但是很显然在利益问题上贯君不让步，很显然是海航跟他们之间对这个几千亿，和控制的20万亿不让步，鉴于此，他们做出了我第2个预测最卓越的办法，他这个办法就是昨天我做节目中间的时候，看到他们公告开这会的时候我就笑了，因为这个Twitter的这个朋友呢，这个这个朋友呢，还有这个Youtube的这个朋友呢，Twitter现在Youtube看不了，Twitte也看不了，就我在前面Facebook这个这个大屏上，因为我用的OBS的软件，我可以整个来把那个在屏幕上展示这个图表，那么大家可以看一下这个图表，就可以分析出来，他们干了啥他们想干啥啊这个很有意思。你先把那个第1个GO过去，大家可以从这个表当中啊，我给咱们推荐的朋友，这个。
这个这个看到这个这个表就是他们公布的这个，当时的股东啊，2017年7月24日海航集团公开信息中披露的股东啊，这个信息公开信息就是我们班的海航集团的创始人董事局主席陈峰14.98就是15。王健啊，这个也是15也是我剩下的所有谭向东李向华，李茜这些人分别大概十几，但是大家看到啊，这个这个海航海航海慈，厄这个这个基金海外的是29.5。正好原来贯君持有的，那海外的这块29.5海南慈航，嗯，这个这个这个基金和海南省慈航公益基金22.75，然后海南航空公司0.25，基本上贯君的股权过渡到了海外的。这个这个海航汉斯金汉斯啊，大家看得很清楚，这是海南慈航charity foundation啊，这是海外的29.5，大家看第2个啊，这个大家可以看看这个推特大家可以看一下，这是FT啊，金融杂志上啊，这个爆出来的，这是他们的股权啊，这是他们的股权可以看得到，这当时的股权是多少呢？大家可以看出来，贯君是29，实际是不对的，是29.45啊，然后呢，王健是15，陈峰是15，然后是慈航charity foundation，然后是23这是没变化过，这是贯君之前。
那么这说明了什么问题呢，这次证明了郭文贵的料不是来自于那所谓的金鹿航空的管理员，也不是所谓的，他们在中央电视台公布的文贵的，那几个提供料的推友，也不来自于来自于什么宋军，这很显然啊，这跟那些人都没有。这既是工开资料啊，他同时啊，这个是现在各大媒体经过严肃的见证资料证明了什么呢？郭文贵的爆料是真的，是有料的，贯君这个人是真的贯君持有的将近30股权是真的，而且不再如此贯君，持有的股权不敢说。不敢公开，不敢说明白他爹是谁，妈是谁怎么得了？没有答案，在郭文贵的爆料之后，他现在出来了，干嘛呢？为了应对就我看到了华尔街这个这个不是这个，纽约时报的报道啊，为了应对郭文贵的爆料，应对郭文贵的爆料。现在把这个东西公布了，公布以后还转让了慈航基金，这个是什么情况呢？这个就有意思了，王岐山先生，你给我玩这个，你虽然是莞城中国金融，因为你把中国人当猪狗一样，你是拿着国家机器管理吗？真让你自己去做生意。真让你自己去搞金融，你那水平差远了，你可以骗14亿人民，你可以骗美国人，你拿着中国的利益和美国换，你可以在那些官员面前扶手视听，从不敢问，从不敢发表意见的官员面前，在那些真的是虚伪的所谓经济学者，包括你的哥们林毅夫。
那个就是金融骗子，精神骗子啊，台湾的祸害，民族的危害者面前，你忽悠忽悠经济数字？你在我们这真的靠真枪实干的，说挣不挣钱自己是资本的，你差太远了，为什么？全人类上玩真正的金融经历者实战者基本上你没办法，你的一个管理能力就能证明你自己能赚钱特别是在中国，中国这下海几个能挣钱的，都因为都是骗子嘛，商场上是不容得你骗的，那么你玩的哪一招呢？咱接下来看一看啊，下一张。这个图。我要问的问题来了，我昨天看完你以后啊，这个来啦，这个推特的朋友们我也让你们看一看啊，你们可以到Facebook上更清晰给你们打开，然后我也回头挂出来，那么在这个上面我要跟你说什么呢？这个海南慈航，是国内的。美国慈航是国外的，这里头牵扯到很严重的问题，就是你的交易呢，是否付款了，你是如何付的款？就是你股权到达慈航基金有没有对价？有没有付款？你还是100%的捐赠，捐赠是也要有税的。捐赠是有手续的，你不要骗老百姓，这个捐赠里面最可怕的没手续就是洗黑钱，啊，还给我回去，就是洗黑钱，那么现在看，大家可以看一看，你这个交易是否付款，如何付款？海南慈航是23%，那么你呢在这个基金里边你要有是否有，中国受托管的管理机构，你这个中国的基金是谁？是你的管理机构，你不是一个独立的没人管的运营谁是你的管理机构，然后最核心的是基金的最终受益人是谁？最后的基金的决策者，也叫管理层，和最终基金的所有的利益归是谁？然后是否存在隐形代持协议，大家要听明白这个词是否存在隐形代持的协议，这个有意思啊，玩这个太拙劣了，我郭文贵玩这个时候，陈峰先生王健先生你们真不知道什么真正的叫基金啊，你好好看看郭文贵的历史是怎么赚的钱啊，基金什么时候成立的？什么时候变成了海航的股东，这是非常关键的，任何一个查黑钱、查犯罪的，基金什么时候成立的。你什么时候变成了海航的股东？这和你股东的变化，和你洗钱是有绝对相关的关系。而且你要设计个人所得税和专项税。因为你捐完以后如果有条件。你这个捐赠人还有利益的话，你要纳税的。
如果是纯粹的捐赠这基金也是有很多基金，因为基金有很多种，啊，有盈利的，有非盈利的啊，有有这种受益人呢，有不明确最终受益人更重要的事情，基金的管理者是谁？如果你捐赠者还参与了管理者，那这是不可以的，或者关联管理者都是有问题的，大家可以看一看这个事。
国内的基金他必须说清楚的问题，既然我看了这个美国的基金，啊，同样的问题，无论交易你还是捐赠，协议是是否公开，严格讲在美国你必须公开。是否有投资审批。因为很简单。不要说今天王健林先生，今天许家印先生，这个这个当时的肖建华先生。最想的事把自己的股权交易到海外去，我郭文贵做梦都想把我盘古、政泉、方正证券，还有在上海参与了几个项目，股权过到海外去，我宁可给对方百分之三十四十的股权，但是那是不可能的，因为只要中国在中国的钱，中国的资产，那就牢牢的被盗国贼控制了，那比登天还难。那么所以说呢，任何一个中国的东西到海外来，你都要得到最重要的审批，所以说你看到这个边上的时候就是美国慈航，现在大家看到了，从过去的贯君的29.4啊，29.4变成29.5，到了美国慈航了，那就是人家现在郭文贵一爆料。人家直接从内资变外资了，还变成美资了，你在中国呀，下一个盗国贼下一个王岐山先生19大不连任了，有人可以查封你在国内的任何资产，查封郭文贵资产一样，所以中国在中国银行，在中国国内，在香港的那次国资银行，没有一分钱是安全的，那么他非常懂这个，因为王岐山先生和盗国贼们？天天干这事儿。现在干吗呢？我我现在不要贯君了，我直接放美国去了，为什么盗国贼们唯一的不能的，到美国查封资产。难了，那可难了去了，所以呢，人家贯君呢，通过我爆料，这边人家是因祸得福啊，人家直接到美国的29.5，那你22 5是要严格的发改委的审批，工商总局的审批。
啊，然后呢，一系列的审批，因为你现在你这个海南航空有巨额的贷款啊，上万亿的贷款你要有贷款方的同意，这个有吗？所有的中国老百姓所有的推友如果说不去问这个问题，那就你的钱被偷了。
因为他贷的款全是银行的钱。如果没有的话，这是公开的抢劫，公开的盗国，因为在国内的贷款的股权的钱控制权竟然转到美国了，你追都追不着，那这是王岐山先生借着郭文贵爆料的一次重大盗窃和抢劫，同样美国慈航是否有中国，嗯，这个托管的管理机构，最终受益人又是谁？是否存在隐形代持协议基金什么时候成立了什么时候变成海航股东？然后呢，我刚才说涉及到个人所得税，这美国这边。
说到这儿我给大家说一个，非常有意思的啊，非常有意思的啊。这叫什么游戏金，大家可能老百姓不知道，我在这简单说一下
今天不谈别的，我就谈谈这个，而且时间要很短，所有世界上，超级有钱，超级有钱的政治家庭，超级有影响力的人，只有两个办法先让你合法的控制巨额财富，而且别人无从查处，怎么做呢，就是在向美国。或者瑞士某个地方成立一个叫慈善的基金，慈善的基金呢，把股权可能是找一个股东某个银行来持有的股权，在某个银行持股的时候你看的就是这一行就断掉了就断掉了，但是真正的核心在哪呢？叫最终受益人，最终受益人什么关系呢，我告诉你，任何人都查不出来。怎么说呢，这个受益人跟这个银行之间有一个协议，什么说你是贷款是有的，我给你百分之几，一般都是讲1%，大巨额的时候像海航的一处几千亿美元，那上万亿美元可能就是0.5%，向王岐山先生在瑞士银行在欧洲银行查封的海外中石油系统的钱直接就划到那个基金去了，这些钱大了，0.2%都有可能了。
那这个银行，你查的时候，这个基金的背后可能就是这家银行，甚至也可能是一个叫出来，某个家族信托基金，我就在这跟你讲家族信托基金啊，那么你啥事儿没了就没了，这就是实际叫最终受益人，比如说我最近我在欧洲在购买一个银行，这个欧洲。他叫我们填的表格，就说你必须填上你这个大股东20的股东，最终的受益人是谁？那我一填郭文贵你肯定不卖给我了嘛，那我填我的基金，查郭文贵是主席也不卖给我了嘛。郭文贵现在怎么这么有名，还不卖。那怎么办呢。那我就怎么我们现在我们就按照这个在10年前我成立这家公司，这家公司是美国的，一家银行持有的基金。查不着我郭文贵，跟我半点关系没有。
在这种情况下啊，在这种情况下大家就可以看到了啊，看到了谁呢。银行或者是这个代理银行会给你一张或两张的纸，这个纸呢，这就是一张纸，是这个银行打印出来的，在律师的公证下交给你了。交给你以后有人纸一卷，你消失了，这家信托会按照你的约定代理来管理，听你的命令，你指定一个管理员，比如说指定a和c跟你联系，啊，然后这个东西就不管了，你没有天王老爷查过是谁拿了这个纸是谁的，也就是说这个纸给王岐山先生，王岐山说这就是我的，给李岐山就是李岐山的。你给了这个这个现在中纪委的这个这个哪个领导就哪个领导的，你给了，现在的黄燕就是黄燕的，你给了范冰冰就是范冰冰的。你给了许晴就是许晴的。你给了高艳艳就是高艳艳的。谁是当中的高手啊，王岐山先生的女情人，高艳艳女士，是世界级的高手，这是全人类的最高端洗钱的，都是100，1000亿美元的代价，为什么否则金融机构不会为你代持，你代持上100万1000万美元严格讲10亿美元都不会搭理你，都是在百亿美元起价，千亿美元，这都是海外大的金融机构，超级富豪，避开当事国的税和反洗黑钱的绝招，王岐山先生用了这招。
海航用了这招，就把贯君在国内的可查的股权，可查封的股权，完全放到了一个美国，中国是法无法管辖的地方，然后用外国的金融机构代他持有，你永远查不到关联股东了，然后后面就一张纸这张纸可以给姚庆，可一个姚庆的女儿可以给赵俊，也可以贞畅。也可以给许晴，甚至可以分成100张，这100张是10%给谁？海航的股权是谁的？牛啊，中国人民遇到了这样的反腐的书记，有这样的，用国家的培养了一个金融的副总理，金融沙皇，结果用来用的所有招都让他洗老百姓钱，我太佩服我郭文贵了，盗国贼这个词我郭文贵简直是上天赐予我的，我真想抱着我脸亲两下亲不着我，昨天我对着镜子使劲亲我的脸啊，我咋这么聪明叫这个到盗国贼啊，后来我发现我的脸不重要，因为人家王岐山先生还有这个盗国贼人不要脸，就不要脸到这种程度，嗯，就是。就你郭文贵这么爆料，人家不含糊。人家把钱更加安全了。查不着了，你找不着。就像我说，你看我跟华燕怎么了啊？没有啊，你肯定找不着啊。你不敢，你放啊。这就是街上耍流氓，你在街上耍流氓了，你看见了嘛，我摸她了嘛，不但这样人家还把他合法化了。合法化了人家现在。你不是在海外接济我嘛，我就到美国去了。我就搁到美国去了。厉害，看完这个。我对王岐山先生，陈峰先生，王健先生邀请先生，冠军先生，孙瑶女士，孙凤山。姚明山先生姚明端女士，刘成杰先生，佩服啊，佩服啊，真行啊，咱看下一个。
这个你看看啊，大家看到这个这个图这个图啊，你看这个图的时候你看看，这是现在的海南航空集团公司的，海南航空公司的14.9就15 是陈峰，王健是15。海南慈航charity foundation是29.5，美国海南省慈航公益基金会22.75，然后呢，看着了吧。陈峰王健和美国海航和海南慈航和这个这个这个海南省市行公益基金，就占了82.21%，这里面同样有个问题，就是你这个。不管是陈峰还是王健，不管是你海南慈航还是美国慈航，你这个股权的得来，有对价没有，这是很关键的，
最关键的事情，你是如何从过去的海南省的100%的国资变成了私人的企业，所以海南行发布会的时候，这个这个发行会的时候没人敢问也没人问。他也不回答问题你怎么把国营变成私营的，你怎么把国营变成私营的？这个交易是什么？对价是什么，你陈峰获得了14.4298，15是用什么价格来定价的？你对贷款方就是国家银行人民的钱，你贷款的时候你做没做个人担保。
做了个人担保的时候，你的股权有没有算数？既要是算数了以后，你这么多贷款，你股权的转移，是否受到了债权人的同意。你往海南慈航和美国慈航过渡的时候，交税了没有，有交公司税嘛，有交易税嘛，有个人所得税，你四个人就持有了83的资产。控制了20万亿，或者说20万亿的资产，基本上是三年形成的，然后呢，你其他的员工是如何持有的，这是这个这个慈航，你怎么去的二慈，这个是核心的问题，但是大家要看到他们所有公布的信息实际上掩盖不了他们的犯罪，因为他们最起码跟我说的，开300个账号就是为了洗钱。
独立的公司独立的法人，独立的业务，300个账号在几个不同的银行，然后大量的从这个股市炒的钱，迅速的聚集账号，然后马上汇到了贯君，刘成杰，姚明珊，姚明端这个水鸟等，我现在还不方便说，有个神秘人物。账号迅速关掉，然后他们的资产进入了什么，就是这些基金去了这些基金的，就把钱存到了一个完全你不知道的公司名下？有传到Family trust，Family trust，我讲第二个叫Family trust，什么叫Family trust，我郭文贵就叫Family trust，我郭文贵名下名下没有一分钱，但是我的家族。就找了一个叫家族信托基金，把所有的资产多年前和所有观点放到这个基金里面叫叫这个信托里面去，放到信托的代价是什么呢？给人家管理费决策者也是人家，当然了，人家跟你有协议，人家帮你管理，每年收钱，但这个资产已经是信托的了，所以你不在你你不是这个资产的拥有者。
所以你在任何情况下，你纳税的时候不用报税吧，然后呢你所有的花钱，你只有一个就是donation，捐款赞助，实际上就避税，还有一个避开了别人查你的钱，我也是没有，我多年来就做这事的，这个trust found是查不到，很难查到真正的人，叫最终受益人和最终的受托人。和最终的利益获得者，这是第二个，刚才那个叫慈善基金。慈航可不是慈善，可不等于只做善事，一会我就给你答案，所有带慈善的。所有大多数都是骗局，而大多数不是绝对，这个海航没有公募，他是公共的慈善基金没有。信托家族信托都是掩盖家族税务和家庭资产来源的和面对，就像我这样的。你想你想。把郭文贵资产封了不可能，我家族信托有四五个，你还封不了，我想，我说实在话，我分分钟拿100亿美元现金出来。没有任何问题，但是我是用借款，用donation。 可以
这就是说，海航在这时候把他弄到海外的时候，干了什么啊，他们拿着钱又干什么，除了洗钱除了把钱洗白，然后买这个这个德意志银行在买其他公司，买其它公司把其他股票炒起来，在市场再洗白一遍，然后把公司卖掉，卖掉以后的钱吧，就经过两三四次洗。你找都找不着了，而且法律上你根本没法追溯，因为它已经成为公众市场交易过的资金盘，而且洗白了。你明知钱这是脏钱你也不能要他，你也动不了，这是天大的钱，他得买多少公司，你就得买希尔顿这样的公司？你就得买德意志银行，你就得买N个世界级的公司。这就是为什么海航一再的并购。
并购就是把钱放到这个并购里面去，做高做低做高做低，做高做低有时候不犯罪，但有时候是犯罪的叫内幕交易，关联交易的，这在香港是范大罪的。可是，在香港做了吗？他买那么多公司想干什么呢？有人去查吗？没人查，为什么因为王岐山先生有权利，美国有人查吗，也没人查，它可以影响，但是我想展示一点，不叫冰山一角，冰山上的一个雪花给你们看看，我今天所有爆料的信息，不要再找郭贵证券，在网上都可以查，大家不要装瞎，别装聋，别在糊弄孩子，动不动说你说你不瞎也不聋，你不是残废上网都可以查。不要再跟我说这句话，大家都给我看下一条。
大家这个推特推友们看一下，这都是在网上可以查的啊，你们查一查香港国际建投中国顺客隆控股有限公司，还有海南慈航的交易，大家也都可以看的出来。嗯，大家看的时候呢，以后都可以从Facebook下载下来，我让你们看这一段是什么意思呢，海南慈航公益基金会公益什么呀？这是洗钱，什么叫公益？根本不是公益，2017年7月23号啊。6月23号当天买进，香港国际建投多少钱呢？一亿股，当天又卖出了一亿股，价格是4块零8，大家都可以查这个信息啊，就是这个香港的慈善公益基金。
在6月23号当天买一亿股，买一亿股零1股，卖一亿股，啊，你可以说我是炒作的，但是你是买的是谁呢？香港国际建投控股有限公司，这是什么概念呢？它在海外的关闭的账号钱洗到了香港的账号在香港。通过中间3~4次转转到了香港的这个这个公益慈航公益基金，慈航公益基金有几十家，还有三你分不清楚的，眼花缭乱啊，就陈峰1陈峰2陈峰3陈峰4陈峰男陈峰女陈峰小陈峰大一堆，但是海南省慈航公益基金会在香港，你可以查海南PVC。慈航foudation都能查出来，公开的交易记录，这个23号买了一亿股01股，当天又卖了一亿股价格4块钱08吧，买了这个中国顺客隆，1亿4000股当天有部分都卖掉中国顺客隆有限公司，这两家公司是谁的呢，就是海航自己买。股票不能跌，一直要往上，需要往上往上拉几个高拉几个高小股民进来刷一下来自己卖钱出走，一直就在洗你的钱，把自己的钱也带进去了，你让我赔了我赔他的钱我没了，但是过两天我又给弄回来了啊，弄不来也不用说别人就回到我另外那个abcdefg是千千万万的账号。通过做高做低，把整个的香港的股市n家公司掌控在一起，这就是海南慈航在香港的时候基金阿公益基金干什么就干这个的洗钱操作股市，转移黑资产，然后打击自己的商敌和政敌。
这个作用，我一直不说我就等着伟大的王岐山先生，陈峰先生王健出手我预料到你就会，往这两条路你没有第三条路第三条路就是把东西真的是该归谁归谁，该归凯撒归凯撒，该归上帝归上帝你肯定不敢这么做你一定不会放弃你的贪婪和欲望。大家可以看到王歧山先生和陈峰先生，姚庆先生、贯君先生、刘成杰先生孙瑶女士一点没因为郭文贵的爆料放弃一毛钱，不但没放弃，是更加的贪婪，看到了这就是交易记录，不用找郭文贵，你们上网就可以看出来，来下一个。
大家看一看啊，这个这里边刚才的基金还有公司，这个你看看这是谁谁叫录音，他是什么来路，看不清楚的回头我会挂出来啊，海航系录音前海南省高级人民法院副院长。孙铭宇，大家刚才也从这个看到这个管理层股东，这个录音是这里面1.1.43%的股东，在第1页的时候能看得到，录音了海航系的录音呢，是前海南省高级人民法院副院长孙铭宇，山东大学政治学与公共管理学院院长葛荃三人，孙铭宇现为海南省慈航公益基金会的秘书长，慈航公益基金会也是海航的实际控制人。大家看明白了，未来就揭开国营到私营的秘密，就是要通过司法手段将国有企业掠为己有，录音将是关键当事人之一，这。
就是中国以警治国以黑治国以警治反贪，以黑治反贪，以贪反贪最实际的例子，这是一个公开的利用司法的抢劫他将一个关键人物，关键人物啊，查查录音查查这几个人就知道，你看他控制了几十个资产，在一次次的飞机和姚家姚名山姚庆，赵俊等同一班飞机相做。他们是什么关系？怎么老和姚明珊坐同一飞机啊？我也想跟他做一次呢，是不是？怎么老是和姚庆做同一飞机和姚明端，孙缝珊做一飞机，老在住一个酒店，还有共同的账号，还有共同经济来往，跟陈峰王健是一样的，这个文件是一样的，大家看到的号，大家看到这的时候，我让你们再往下看下一页。大家要看一看这个，这个这个里面啊，你看这个红的红字啊，这个就是过去公告的那个孙瑶，还有这个姚明山姚明端的房子，这个上面非常清楚，你看看啊，这个，lee chen，Yao，然后呢，这个呢，现在我回头告诉你们这个有意思啊，没工作这里面有大猫腻啊，咱得留着钓鱼吗？然后呢孙凤山，然后姚明端，但是下面有一个字我给你画下来了，别看了啊family trust。family trust就是家族信托基金，很多人在我公布以后。没有人去注意这个问题，我在第1次看我推特的，我公布这张纸的时候我就在画这个圈让大家注意，family trust我从来不说，因为太多能人了吗？对不对呀，太多能人了，王岐山同志继续反腐不能抓。
只有他抓贪官这话都说的出来，只能反习近平，你要反皇帝不能反王岐山这话都说的出来，还有要什么喊得碰到证据链，你看不着证据嘛，family trust, 我即将公布的就是需要记住的，family trust是最大的那个职业基金一样是隐藏巨额资产，洗钱最关键的王岐山家族。family trust,的家族信托基金公布之日也会让你们吓得你们睡不着觉，人家从世界上刚开始有family trust,就成立了。人家的孙瑶，人家的贯君，人家的孙凤山，人家的姚明端人家的姚明珊，人家的王岐山先生的妹妹，都在这里边呢。人家都在里边呢，人类上刚刚流行在2000年，1998年到2003年，世界最流行的就是两块叫房地产，房地产我能在中国干这事没有人懂，今年就是这个很多大地产商没有人懂。我一说就什么房地产信托，没有人懂，后来我说最早的是在新加坡搞得，就叫房地产信托啊，然后呢房地产就能看到海航在新加坡有一家，第2个就是family trust，就是资金信托家族资产情况，没人懂啊，但那个时候我很惊讶，今天我看的啊，不是今天这几个月也看到了，以王岐山现任何家族在中农信以后在在建行行长的时候。就有family trust在美国，你想这是多么的高端啊，严格讲他是跟创始人一起玩的世界的国际游戏，所以王岐山家族里有多少张纸，你根本无法知道，天老爷也查不了，冯说美国FBI了，不可能，因为就那一张纸，王岐山一拿就是他的，他一转手给许晴就是许晴了。给范冰冰就范冰冰了，给高艳艳就高艳艳了。就一张纸， 那纸在大街上推友么谁捡着就是你们的，就这么简单。那可能是百亿千亿万亿。那你是无法想象的，人家买房子就已经family trust，所以说你，很多人说查房子，我在网上查了这房子是姚明山的，此明珊不是明珊，我都想笑，无知到了至极。文贵钓鱼，就等着他们说话呢。
慈航基金出来了，family trust你们没注意吧，这是核心那，你把下一页
但是你看看啊。看到这个啦，就是我们都公布这个，你看看这个他的资产在看那个资产的时候有意思了，有说family trust的嘛，没有，你们任何一个人花钱10几美金就可以到这个美国的公共信息可以查得出来，这里面有多少个王氏家族，姚氏家族的family trust的家族信托基金，后来又被篡改了，就这个房子的交易记录，这个房子的交易过程和入住人全部被改了，这是什么样的钱？什么样的力量啊？能做到这一点，亲爱的朋友们，推友呢，文贵今天向你们展示这些东西，你们好这今天我展示的都可以自己去查，都可以自己去了解，任何人我也可以给最前面爆料有一个回复，这个回复就是啊，回复就是很清楚，不用找我要你但凡有一点脑子，但凡有一点良知你自己不会查，你告诉一个孩子能用手机的孩子上网都能查。
查完以后，跟我说对不对，如果有1%错误啊，林毅夫的99已经成了人类的笑话，这个小丑，这个骗子。这个人得不了好的人，骗台湾人民又骗了全中国人民，要运动全世界人民，这个林毅夫的骗子的1%概率的逻辑，你只要有一个一点是错的，郭文贵负一切责任，我在这庄重声明。昨天的海航新闻发布会，叫我再次看盗国贼个丑恶嘴脸，同时我也告诉你王岐山先生，你把这个你东西过到了这个基金就已经开始倒计时，我第一次说这话，倒计时你的生命，你的家族时刻。你未来你会看一看世界上有多少人要弄清楚，你这慈航基金是怎么来的，基金都去了哪，你都买过什么股票，美国人欧洲人会不会允许你？在这些国家里面为非作歹像在香港，大家上网查一查香港操作了多少股票，千亿百亿万亿的资产.香港老百姓的多少钱都被你们给吸走了啊，香港的钱为啥不值钱啊？香港的钱就是被你们兑水了，香港的钱又被你们偷走了，现在盗国贼可不只是到大陆的钱，他要到香港人的钱，台湾人的钱，全世界人民的钱，他要把你们都变成大粪坑里的蛆，这就是为什么现在。大家你看看，他还侥幸的以为在美国这个司法会保护他，美国司法反应慢，但决不会保护你的大毛屎坑里的蛆，你也不要侥幸任何人说让你，可以躲避这种司法制裁是不可能的，在美国任何一个检察官都是你王岐山中纪委的兄弟。任何一个home land 一个反洗钱的检察官都比你权力大，而是这里的正义和司法公正，全人类绝大多数人是相信的，你这种我陈峰先生，王建先生，你证明了贯君存在，证明了郭文贵的爆料的真实性，同时也证明了王岐山的家族同时又证明了他到了美国就离我更近了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月10日王岐山家族</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/72/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/72/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家好。今天是7月10号，文贵的报平安直播。
刚刚大家看了中央电视台共同关注的节目，还听了相思小蚂蚁。感觉非常好。
【证据链证据来源都有了】
我们的引蛇出洞，让子弹飞一会儿，钓鱼这三招，全都灵了。
在这个共同关注和新华社的报道出来之前，有一些痔疮帮们，天天要证据链，也有人给我要证据来源。现在大家知道了。证据链证据来源都有了。
大家都看到了，还有看到了共同关注以后，除了我们战略上成功，引蛇出洞。让蛇出来了，现在看到盗国贼这仨字，我定义准确，谁能让新华社让中央电视台出这节目啊？那只有王岐山同志傅政华同志以及他们的盗国帮们，这些盗国邦们指挥了国家的机器，严格叫党的机器了，也不是国家的机器了。而且是振振有词啊！
出示证据还让相关人出镜，但这一次他们玩砸了！我相信轮回报应。共产党不是不相信轮回报应吗？这回就是轮回报应！天天拉人家上电视。天天拿人家游街。原来周永康令计划是吧，那不都有资格上电视台了吗，那么多高官。
现在他们又拿着这些人游街，下回该轮到他们了！为什么呢？大家看一看。所有他们今天说的每个字，每句话经过时间，经过文贵的爆料，经过推友们的验证，经过9000万党员14亿人民的了解，这些所有的信息每句话，都会成为他无法推翻的证据。
光一个新华社环球屎报还有什么财新网，还有什么凤凰网啊都不算事。因为可以删可以改。但共同关注这个节目，好！共同关注嘛，全人类都关注！
视频的伟大魅力就在于此，不可更改！也不可解释！这就是他伟大的魅力！这就是文贵28年准备当中，等待着历史上这个伟大的时代到来。那就是自媒体信息时代，还有就是自媒体关键的视频时代，这个太重要了。
所以说当昨天看了新华社报道的时候，我心里马上就上香祈祷，快点儿报快报，知道的越多越好，接着我就希望，因为我早获得信息，先前在视频中我都给大家说了。他们将有什么样的举动会录谁，接下来还会录，网络上给我提供信息的朋友，还有宋军老弟，视频，还有报道，但是我担心他们后悔。临时有高人出手不要出视频，那麻烦了！
三邪视频强奸女员工视频助理啪啪啪视频，那都是对文贵这个事情的最大的佐证，因为最终是真是假，事实会给出结果的。
共产党不是说嘛，成天讲嘛，我们的公检法不是讲嘛，以事实为根据嘛以法律为准绳嘛。现在事实大家已经看到很多了。这回共同关注又讲了个事实。
这个事实要经过法律的标准。以法律为标准最后鉴证一下。所以他这个视频当中啊讲了很多事情啊，对我的帮助，对咱们爆料的帮助，对郭七条的推进，那实在是太有帮助了。天大的礼物！
所以我上香祈求快录快播快报，但我看到这个视频凌晨的时候，我兴奋啊，我开心了。因为几个月以来我的努力和付出，换来了第一次最有价值的回应。
从他们开始录制三邪视频强奸女员工视频史发亮视频王有杰视频马健副部长视频到和助理啪啪啪
，到现在私生子两个，还有一个叫郭豪，Lord Ellen。昨天我又看了和另外我的助理，不是助理是我们一个财务工作人员，又是生了一个私生子。现在我已经俩了。我都找不着，看谁能帮我找着了。所有的造谣，一系列音频视频演员一大堆，都是下三滥的动作，卑鄙无耻。
北戴河的老同志知道他们卑鄙无耻知道他们下三滥，但是让北戴河的老同志们，让9000万党员14亿人民看清他们盗国贼，他是盗国了，那是个人犯罪个人行为，它可以推傅政华干的，公安部干的，他不承认王岐山干的，但这回他是国家行动了。那就是王岐山干的，他也得认。这个干的里面说什么？大家都看到了各种推友，太有智慧了。这不就给文贵最大佐证吗？
信息来源是真实的。我还真没看这视频，刚才播的时候，我这看了看。这位马先生我不认识。最起码它证实：说有给我的信息都是真的。飞行记录是真的，人名是真的。那就是当初各种痔疮们夏痔疮说那个姚明杉不是那个珊，那个杉写错了。阿波罗网说此杉非彼珊，也弄错了。现在证明这个杉就是那个珊。姚庆，章痔疮说这个姚庆不是那个姚庆，现在证明这个姚庆就是那个姚庆。所有我上次公布的飞行记录信息，那都是对的。
来源中华人民共和国政府公务员，这都证明了。还有证明了他们的所作所为当中留下的痕迹，大家刚才看了。
【那是一个经过王岐山姚明珊姚明端孙凤山姚庆孙瑶共同认证之后的一个外喷图】
瞪着眼中央电视台说瞎话：推友们上网搜一搜，787飞机是什么样的外喷？是什么样的喷涂大家看一看。那是一个经过王岐山姚明珊姚明端孙凤山姚庆孙瑶共同认证之后的一个外喷图。那就像你们买的车一样，你买个大巴你买个法拉利不一样，那个787飞机外喷图是个性化喷图，大家看一看刚才他要刻意的放上海航的带有海航飞行标志的红色喷涂，那个叫大花棉袄，土的要死。你说他有多么的卑鄙吧！
中央电视台你出来这样一个节目，郭文贵是坏蛋，那上面的喷图都换成假的。那显然不是商务飞机Commercial飞机，不是公众飞机，它是私人飞机。
【话题】我篡改什么了我到现在还没说清楚啊
节目当中讲的一些假话啊，简直谎话连篇。说什么郭文贵拿到资料以后进行了篡改。我篡改什么了我到现在还没说清楚啊。说有明星在飞机上，在飞机上有男有女，就有男女关系吗？那这不是胡扯吗？！那言外之意：男女坐飞机都有关系吗？你这不是偷换概念吗？你把老百姓都当猪狗呢？
【话题】证明了这是傅政华让我调查的
你的飞机从波音787买来的时候，现在你要记住啊，这里面几个概念：什么时候我让宋先生给我提供信息的？是傅政华找我要调查海南和王岐山的时候，这回证明了，我爆料是2016年12月，还差一天就2017年了，2017年爆的料。（21:30）他给我料的时候是2015年年初，我开始让他调查料，这个料证明了：是谁让我调查的？我没想到2017年爆料呢还，那是傅政华让我调查的吧，这证明了吧。你们弄巧成拙，你们次次佐证让我引蛇出洞，证明了这是傅政华让我调查的。那反过来证明我爆傅政华料是对的。
【话题】为什么就没有任何一个商家来租赁？
说谎话说这架飞机是一个可以租赁的飞机。谁都花钱可以用，那太好了。大家看一看这份文件（出示），这是所有他的飞机大概700次飞行的记录。这个纸我是打不出来的，这是民航官方用纸。官方格式，刚才那位马先生谢谢他了。给了我佐证，说一个字没改都是真实信息。那太好了，那么这700次飞行，如果中间有一次是被租赁的，是有商务飞行的，郭文贵原来说过：陈峰先生，如果有一次有人拿钱租赁飞行，过去啊，在我爆料之前，郭文贵赔100亿1000亿都可以。
既然是一个全世界唯一的787飞机，而且对外租赁，为什么就没有任何一个商家来租赁？你打过广告吗？你有联络电话吗？你有网站吗？说到这儿我再告诉你个事情。787飞机和王岐山先生当上纪委书记和时间和海航的整个资产20万倍增长的时间是同时曲线上升，未来推友们记住，我会把，大家看看这有多少（出示），这都是原件。如果我在以前把这亮出来，我就不能引蛇出洞了！现在我就等着你说这话呢！我才能把它亮出来！我才有意义佐证你今天视频说的话！
【话题】这就解释了为什么787对外不出租。
你说787飞机是谁都可以租的，在787飞机上大家上网可以查，是美国的一家公司，这家公司会给提供一切的证据和资料，这架飞机买绿飞机是海航买的波音的。绿飞机生产出来以后直接运到了这家内装公司，这家内装公司我18年前我就认识他，我从你买绿飞机到你要装这飞机，我全都跟着你呢。
这架飞机的设计其中很重要的功能，里面有专门给姚明珊女士抽烟的地方，专门排烟的特别系统，因为姚明珊抽烟比王岐山还厉害。同时又给了姚庆的卧室，有王岐山和姚明珊睡觉的卧室，有姚庆睡觉的卧室和他之间都有层次（？？），然后有王健陈峰他们的卧室，他们往后边摆吧，严格讲员工级别的。同时又给王岐山姚明珊专门设计了洗手间，又给王岐山姚明珊喜欢抽烟的同时躺卧的专用沙发，还有大电视，更重要的连被子床褥连餐具都是姚明珊同志选的。从这些飞机的个性化设计到平面布局到功能，都是为王岐山姚明珊姚庆打造的。这些飞机怎么可能租给别人。这就解释了为什么787对外不出租。
【话题】沃伦巴菲特也不会租你的
787飞机直接成本6万美元。事实上是不止的。787飞机他说3亿2，大概花了4亿美元。如果4亿美元今天按照中国贷款的财务成本一年最起码要4000–5000万美元的利息，那么加上6万美元，再加上折旧。你像我那个全球快车飞机，我买的时候是4000多万美元，今天再卖的话不值1000万美元，头两天机长说最多800万美元，因为私人飞机市场暴跌。什么概念啊？我一共才飞了2000多个小时，我直接拿出去的钱就是1万5到1万8，这是直接费用，我已经花了3000多万美元了。再加上4000多万美元又减掉了300多万美元，那什么概念啊？我就3万美元成本了！那787实际上10万美元的成本！你10万美元一小时，这个飞行谁能租你的飞机？你给我找着一个租的，连比尔盖茨都不会租你的。沃伦巴菲特也不会租你的。
【话题】你付钱了没有？谁替你付的钱？你纳税了没有？海航有进账没有？
这个问题大家在推特中很多推友说了：你付钱了没有？谁替你付的钱？你纳税了没有？海航有进账没有？最重要的是700次飞行的所有这些飞机，已经全部成本26亿我都给你算了，我这是全球爆料上开始给你说的。未来更加鲜活的场面给你出来。26亿成本全是你姚家和王岐山家的。
在中央电视台共同关注说：飞行了100多次，150个人，大家可以看到，所有这个记录当中，这个（出示）全是机组，这面是乘客身份飞行目的地。这一架飞机从头到尾就是你姚家用，没任何人用，功能是你的，只有你飞，而且从订制到飞行到外面喷图到功能全是你的，然后你说这个飞机啊我给爆料了郭文贵说是不是姚家的？你能拿出来不是你姚家的吗？你能给我拿出来不是给姚家做的吗？你听说过一个孩子长得像他爹，然后你说这不像，这不是我儿子，谁能证明是我儿子啊？很简单！化验DNA！你能把买飞机卖飞机装飞机所有的过程你敢摊出来吗？你说不是你儿子，这DNA验证是你儿子。这飞机就你用啊，没别人用。
【话题】你回答我这个问题啊！！
关键问题你没回答核心，海航是谁的？海航是谁的？海航怎么在你王岐山执政的5年里边怎么从1000从10个亿，变成了20万亿的控制资产，变成了2万亿的资本，这是你陈峰说的，不用我要证据链吧，痔疮帮们，你们可以上网去查，他说是2万亿，那你去查查嘛痔疮帮们。20万倍的增长和你787飞机的关系，股东贯君是谁？姚庆是谁？刘呈杰是谁？孙瑶是谁？这不你回答我这个问题啊！！
如果你回答我是谁的海航，海航怎么变成20万倍成长？怎么从建行拿钱？怎么从海航拿钱？怎么从进出口银行拿钱？怎么从民生拿钱？怎么现在一下子就几千亿拿钱？贷什么款？怎么转出600亿美元？
更夸张的事情，跟你王岐山家没关系，怎么把钱都转到你姚庆账号了？转到你姚明珊账号去了？转到你孙瑶账号去了？怎么都转到贯君刘呈杰账号去了？你能把这一系列的事情都否定了吗？叫共同关注！你想共同关注，新华社给这些老同志们骗这老同志吗？这个很简单的问题啊？说清楚不就完了嘛！
【话题】这是神马逻辑啊？！！
除了这个之外大家不要忘了一个核心，你光说787了。787上有个女孩儿，上飞机就跟人家睡觉，关键这个飞机飞行每次女孩儿飞行从来是女孩儿不跟姚明珊出现，我咋不说姚明珊跟别人睡觉呢？因为你们嫌她太老了嘛！
所有明星都跟你姚庆上飞机！所有明星都跟你姚庆还有贯君和刘呈杰上飞机！那为啥她不跟郭文贵上飞机啊？她咋不跟大街上要饭的上飞机啊？每次上飞机飞行的地方，看看去哪儿了？在飞机上有没有睡觉？这位马先生宋先生有资格说吗？不等于你马先生宋先生给我提供了资料，你就等同于知道全部飞机内部发生了什么事情，就你提供了资料，我郭文贵就不能再爆跟飞机有关的其他资料了？这什么逻辑？这是神马逻辑啊？！！
【话题】这一期的共同关注简直是神来之笔。
这中央电视台啊就是个妓院！知道嘛！昨天有位老领导说：文贵啊，赶快看共同关注，这回丢大脸了。你啥感受？我说：领导啊，老百姓不是傻子！啥叫共同关注啊？我说很简单，官员王岐山盗国贼就是老鸨子，妈咪，我们这些人就是妓女。现在老鸨子把妓女穿上警服，就要查我们查黄。现在郭文贵的下场。
现在老鸨子弄几个小姐，到那儿去当播音员去了。他能讲出什么话来啊？满嘴不是脏话吗？但是对我是好事，大家都知道。那就是个小姐。就是个妓女，中央台不都是妓女吗？哪个不是妓女？找了个男的出来，那男的也一样！就像那个扭腚康一样，他一辈子都完了！他明知说瞎话，咱没必要攻击他。
可是中央台的谎话是给文贵天大的礼物。所以刚才我问了几个问题，这床上用品抽烟区功能化，还有你姚夫人的证件，还有你飞机的使用，还有你飞机的成本，还有你跟海航的关系，海航资产的暴增，还有海航贷款的钱进了你个人的账号，这完全是不同的。
但是这回你证明了这架飞机是你姚家实用的，这个飞机是不是属于你姚家的？是不是属于你王家的？这个很简单：因为钱是从哪来的？钱是从海航来的，海航去买了飞机，飞机在哪家公司？在你王岐山姚庆控制的公司手里！那不就是你姚家的吗？！对不对啊？
就像你美国的房子，你再找出夏痔疮阿波罗网说不是你的。美国政府的文件，在美国如果敢造假那是犯大罪的，不像中国什么都是假。连中央电视台都是假的。生殖器都是假的。是不是啊？
那现在大家在美国随便说房子是谁的那是犯罪的！你还瞪着眼说瞎话。这一期的共同关注简直是神来之笔。
【话题】三个要点
我非常抱歉啊（合十）！首先向宋军的全家表示道歉。给你们带来的麻烦。宋军表现的非常不错的。我跟宋军见面没几次。大家要记住那里边可以歪曲丑化郭文贵人品不好，利益诱惑。
大家看一看，过去三年来，对郭文贵所有的从博讯开始，财新开始，三个要点：
郭文贵没钱，是个骗子，逐渐不说了。为什么？发现我比他说的有钱。三年越整越有钱。这不能说了。因为没钱了是个骗子就没人靠你了吗！
第二个过去不说现在说是个淫棍，一开始说是没有性能力，因为太正了嘛，老婆30多年不换，儿女双全，也没绯闻，发现是同性恋，头一段时间跟我的律师同性恋，还跟我的律师要结婚了，男的。然后又开始说我阳痿，举而不坚丑化我，让所有的女色对我放弃幻想，现在坏了，发现郭文贵这家伙非常硬，硬的跟铁一样，很能啪啪啪跟好多人啪啪啪，又来了，性能力从举而不坚同性恋到硬如铁坚如钢，郭文贵简直就是 一个色狼。
第三步你看郭文贵说的资料，这小子胡说八道啊，谁沾他谁死啊！三邪视频，谁沾他谁亡啊！谁碰它谁都亡啊！
教那宋军说那话结结巴巴说出来，那神沾着他都倒霉啊！我还是那句话，如果按这个逻辑说，那王岐山没沾你的人都抓起来了，几百万，那你不更完蛋吗？共产党监狱关了7000万人啊，每年都枪毙几万人啊，那共产党不是最邪恶的党吗？中国政府不是最邪恶的政府吗？那你王岐山傅政华政法委不都成了大流氓大邪恶了吗？如果按这个说法中国共产党的官员有几个好东西啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/69/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/7/69/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【中共中央政治局常委，中央纪委书记王岐山3号出席扶贫领域监督执纪问责工作电视电话会，他强调要认真学习贯彻习近平总书记在深度贫困地区脱贫攻坚座谈会上的重要讲话精神，落实党中央决策部署，以扎扎实实的工作业绩迎接党的十九大胜利召开。王岐山指出让贫困人口脱贫体现党的理想信念宗旨和路线方针政策，是习近平总书记情之所系，心之所惦，是党对人民的庄严承诺。换届后的新一届县市区纪委要牢固树立4个意识，伴随着两学一做学习教育常态化制度化，提高政治站位和政治觉悟，把握纪委的职责定位，强化监督执纪问责，要瞪大眼睛拉长耳朵，重点查处贯彻中央脱贫工作决策部署不坚决，不到位，弄虚作假，阳奉阴违的行为，确保中央政令畅通，坚决纠正以形式主义官僚主义对待扶贫工作，做表面文章的问题，树立起实事求是求真务实的鲜明导向，严肃查处贪污挪用‘、截留私分、优亲厚友、虚报冒领、雁过拔毛、强占掠夺问题，对胆敢向扶贫资金财物动奶酪的人严惩不贷，对搞数字脱贫虚假脱贫的，对扶贫工作不务实不扎实，脱贫结果不真实，发现问题不整改的，要严肃问责，使脱贫成效让群众认可，经得住历史的检验。王岐山指出省市县乡和村镇的纪检干部要坚持问题导向，提高发现问题解决问题的能力，敢于反映和处理问题，纪委派驻机构要发挥探头作用，培养严实真细的工作作风，扎实做好基础工作，做到情况明数字准责任清作风正工作实，对纪委失职失责的要坚决问责。赵洪祝主持会议。】
尊敬的推友们大家好。这个，刚才咱们又被骇客给黑了啊，又被骇客给黑了哈。这个，今天骇客掌握了我们的一些行踪啊，给另外这个新试的系统啊进行了新的骇客。声音怎么样看一看，声音有回音我的耳机里有回音。啊大家不知道这个声音感觉怎么样，这声音怎么样，这声音是不是太大了，现在怎么样？听声音怎么样你听一下。所以说这个骇客也在掌握我们的各种行踪啊，刚才这个刚才视频看的播恶视频不知道看到没有？你问一下，没有就再来一遍。看看啊，王岐山书记啊，扶贫呢，你看了扶贫的小头整理了那头整理了，上面那个秃头盖住了啊，头发现在也不染的那么厉害了。唉呀，这是他的扶贫，今天让我感触颇多，我认真的看了很多遍。你一个人在这种情况下，穿着港衫，穿着夹克，然后大声的讲到扶贫啊，你看看，认真学，这位叫吴玉良啊，然后呢，这个是赵洪祝啊，现在你看赵洪祝先生是个好人，也被他虐待的差不多了。吴玉良这是我朋友啊，这蒙古王也是蒙古帮。 这个人这个这个是个好人，好人嘛，永远是服务坏人的啊，这个坏人相信好人，不相信有个性的人，所以你看看吴玉良同志，你看看赵洪祝这脸都变形了。这是刘乐国同志，哈哈对对，还有这几位同志你看看，李小洪同志啊，啊，这是这还有周亮同志哈。纪委加公安权力大过天，你看这像不像黑社会，你看这像不像黑社会，你看这像不像黑社会。这哪像是中纪委书记，这戏演得你看看啊，多能装。他在这块扶贫，你家里捞那么多钱，你能不能赞助一点捐一点啊？哪怕把你家的零头是不是787飞机的一个小时，那那6万美元呢，那是a319一小时3万多美元呢，四五架飞机为你家服务，他在搞扶贫，这简直我觉得这不可容忍。政治，听的啊政治站位，政治觉悟，什么叫政治觉悟，什么叫政治站位啊，还在这会儿骗呐。政治站位就是听你的；政治觉悟就听你的，然后呢这个这个你抓着小把柄，然后替你家发财，然后举双手赞成你。强化监督执位，你谁监督你呀？谁敢监督你呀，啊，谁敢。我在美国就监督不了你，人民都监督不了，你整一帮什么夏痔疮章痔疮，还有什么李什么什么熊痔疮都来了，还在这会儿监督定位，你说这是瞪眼说瞎话。瞪大眼睛，拉长耳朵。实事求是，求真务实，实事求是，求真务实，你看这里面八个字哪一个是真的，哪个语气是真的？你看看下面那人他装模作样，你看看他装的。就是这些人决定了我们14亿人民的命运啊，14亿人民啊。对着镜头在这儿撒谎，在美国哪个官员敢这样的撒谎，还要让人民听这半小时，可能吗？哎呀，这真是个笑话啊，真是个笑话。看着这个，各位推友们这个，我相信你们都能深有感触，这个瞎话能说成真理，求真务实，实事求是，啊，这个岐山同志你扶贫下面坐了那么多书记，你要是能扶贫，这个世界上全人类都能扶贫了。你都当了那么多年官了，怎么就有杨改兰事件呢？怎么就有那么多中国的这个这个几千万的这个穷人呢？今天你想起来扶贫了，啊，大家不要贪污啊，不要掠夺不要挪用，但是贪污和受贿怎么能和你的盗国相比呢？长城资产中建投租赁，中建投不良资产公司，啊这个各个保险银行，包括印钞票多少都你说了算，人民银行都你说了算。你想扶贫不容易吗？你把海航这玩的，这个三年增长了2万倍的这种效率啊，这种这个金融的这个资本的这种扩张的本事，你要用在了扶贫上，中国还有贫困户吗？这个为什么中国人就不去想这个问题呢？我们搞金融的很多人现在啊，这个都在想王岐山同志啊，给王岐山先生把他视为什么什么利益啊给予者，但你有没有想过，你的25万亿在2015年谁弄走的？所以我现在我就纳了闷儿了，为什么14亿人就看不清楚这个盗国贼的本来面目啊，到了贵州去，要搞政治或这个这个防护林，护谁呀，9000万党员都护着你盗国贼，护着你王岐山同志，护着你的纪委呀公安，专门对付这9000万党员的同志。14亿的人民当中，9000万党员，坐在这个桌子底下的坐着台上的，你们有没有想过他们腐败吗？他们有权利他们有资格来监督或者说让你去怎么做是你的标准，这公平吗？不是贼喊捉贼，是盗喊捉贼，如果是这样的社会这样的这个国家的这个高级领导，在统治着我们的14人民，然后告诉我们未来怎么做事，那你不觉得这是个笑话吗？所以说我昨天晚上我看了好多遍他的这个中央电视台，我看他的长相他是真病了，真病了，身体状态是真不好啊，如果那要是好的话他不是这状态，我了解他。一个性事过度，一个也是极为恐惧，还有非常生气啊。恐惧生气性欲过度，而且他抽烟抽得很厉害，所以说他现在的这个状态非常不好，虽然他看着那样想装啊，想装，手，这个这个啊啊啊，这个王岐山同志我太了解他了。但是你知道他这个人一个一到这个，自己从我的头发一耷拉下来，上面啥都没有了，然后呢，王岐山同志一说话就是生殖器啊，丫挺的，什么什么妈的，他永远是10句话那一定是9句话带生殖器的。所以他在这个这个台上讲话的时候啊，岐山同志是言不由衷的，因为那不是他本来的自己，所以说他这个这个他这个讲话在稿啊，提前他都准备好，他绝对不会像我文贵似的上来就讲，我是一准备就不会讲，我一看稿不会说话啊。所以说我我看他那个节目的时候，我一看这是想干嘛啊，搞扶贫呢，拉拢民心，我就觉得特别搞笑，岐山同志你要是能搞扶贫，你能不能捐点钱呢？把你那个海航姚庆贯君刘呈杰孙瑶，还有明珊同志明端同志孙凤山同志，还有你控制的金融机构，你不用打电话，你就是吭一声就行了，那就一千一两千就有了，还用得着把纪委同志叫来，这个是扶贫吗？啥意思啊？大家不傻，对老百姓讲我要抓扶贫，我心中有老百姓，但是中纪委开什么会啊？中纪委开会下面都坐了一大批的那个那个中纪委书记，说白了告诉你各省的大员和要员们，用他的话说丫挺的不服气我就利用你挪用扶贫资金或扶贫不力，我免了你我抓了你。言外之意就是别说我王岐山的事儿，跟我保持一致，相向而行，别听郭文贵爆料，别谈论爆料，别看爆料，否则我手里有抓手了，我有工具了，看到没有，因为打又打到总书记的名声呢又打走了，习主席坚决响应习主席的反腐，坚决响应习主席的这个扶贫工作，谁敢挪用资金我抓谁，谁敢贪污我弄谁，谁说的习主席说的，言外之意，你看看又打着习主席的名义了，人家是打着习主席是真心的，或者说是政治标准口号或者也是假的，没有别有用心。他是打着习主席的提议反习主席，把责任推给习主席了。那你什么意思，我又是得到命令了。就像那个那个大会场，谁都不追上去，他追上去让习主席看个文件，然后呢让凤凰的记者，凤凰是安全部的公司，凤凰电视都知道，拍出照片你看看岐山同志跟习主席多好，什么时候习主席这个这个申请都是习主席决定，不就这意思嘛。昨天我一看他看了几遍，我看明白了，那就是给各大省我告诉你，我要先提一个，谁不扶贫我抓谁，谁让我干，习主席让我干的，又是吓唬吓唬地方要员的，哪个地方要员不想贪点资金呢？这扶贫那啥叫扶贫啊？扶贫的简单就继续让你贫，然后呢，扶着你千万别倒下，然后让我富起来。扶着你的肩你继续拼，然后把你钱给我，这叫扶贫。就像那岳文海说的，中央比扶贫他上哪弄钱去啊，穷人都没了，咱上哪弄钱去啊？咱这哥们哪有喝酒钱啊该吃吃该喝喝啥事不往心里搁，那必须得让他们穷啊，他们穷咱才有钱啊，才有喝酒的钱啊。所以说你说那个岳文海在郑州就是十几套房子，北京七八套房子，找了好几个公司，所有郑州航空城，所有的基础设施都是他负责的啊，到现在也是，然后呢，当年这个这个郭台铭搞这个生产iPad甚至是他引荐去的啊，但是呢很多活都快干了，然后他最有名的是干扶贫工作，爱干扶贫。他这一来喝酒，兄弟我这里扶贫啊，什么叫扶贫啊，扶着你继续贫，你千万别不贫，你不贫不行，你穷才是我的机会，捞钱机会，这是政治啊，演戏给老百姓的，你你去吃吃老百姓的窝窝头，你去过过杨改兰的生活，看看你自不自杀，看看你有没有把家人杀了。所以王岐山同志又是找到抓手了，利用所谓的扶贫，给自己脸上贴金，这是对老百姓树立自己公正廉明，帮助扶贫，抓民心，就拿他这话，我听他说太多了，抓民心，忽悠一下子，搞点热度啊，这是他的原话。然后接下来告诉所有的各省要员，你们这帮丫挺的啊，这是他的话啊，我可有理由啊，这个这个总书记让我查你们的扶贫的事，不行这个理由我就把你免了，十九大你就甭上了啊，你连你连这个考虑范围内都没有了，好好扶贫，啥叫扶贫？你继续贪财啊，但是别说我王岐山的事。这本来人家总理干的事，你去干啥去啊，就给自己当总理，你看金融我懂，扶贫我行，党纪我也中，公检法我也行，国际上个个说我好，啥都让你玩了，这王岐山同志万能，就是神。我强烈建议现在就在北京啊各省啊，给王岐山同志立个100米的这个雕像，就是中国的正义之神，在做像之前我今天强烈建议王岐山先生，你把你家的资产那个零头，拿出来给老百姓捐点钱，或者给杨改兰的坟上烧几张纸。你我佩服你王岐山，你王岐山要是能到杨改兰的家，到门上磕上9个头，三拜，然后在那召开一个工作会议，是谁写的杨改兰就必须得自杀，自杀她是她个人的行为，300块钱的扶贫资金不该给她，然后在现场开会决定把海航贯君刘成杰孙瑶姚明珊姚明端孙凤山，所有这些人的海外资产国内资产啊，别捐股权捐现金，捐啥股权呐，你你谁来见证你捐股权了，捐股权你是捐啥，捐麻烦，因为最后的捐款股权以后还在你控制范围内，最后捐给了某个慈善基金，慈善基金但是又不纳税，不但不纳税，最后呢欠的这个进出口银行中国银行所有的这2万亿钱不还了。你哪叫转让股权呢？你哪叫捐赠股权呢？你叫捐赠债务捐赠麻烦转移债务，叫洗钱！别骗老百姓了吧，陈锋同志，王健同志，这个姚庆贯君同志别把中国人都当猪狗。从郭文贵爆料的那天起，你海航的一举一动，你所有的你这些人的资金动向，都是你王岐山给建议的，由此可见王岐山在处理广东信托，海南这个证券啊，这个新华保险啊，这些所有的事情不就是抢走嘛骗嘛，你屡次成功嘛，那你缺啥补钱呢？你这是转移债务洗黑钱，掩盖犯罪事实，骗谁呢？你咋不把你国外的房子捐了啊，你咋不把你们家的那个现金捐了啊 ，你咋不把账号捐了啊，就这么骗党员骗老百姓。所以呢，我说王岐山同志我强烈建议你应该给党员一个交代。你既然要扶贫了，为啥不能把这钱捐出来，为啥不能把房产捐出来？为什么不把他姚明珊姚庆孙瑶，那是你法律的亲戚啊，是你的法律上的养女啊，哪养的哪来的呀？你报了没有？是不是把钱该捐出来啊？过两天我会把这个DNA的这个最新的DNA的这个这个数据会挂到网上来，我希望你回应这个问题啊，是谁，这个谁是他爹？谁是他妈？怎么养的？他那孩子他爹他妈是真是假的？还弄个假户口，但是我把他DNA给公告出来，你得回应一下子，你不回应那你的DNA和你的绝密信息，那我就给你公告出来。所以说你这个扶贫啊，是威胁党员，用扶贫威胁党员啊，叫大家闭嘴，然后是骗取老百姓的心，掩盖你这个盗国盗取国家财富，转移国家财富和政治野心，然后是对习主席的高级黑，这个我今天必须跟你说清楚，是吧？这个，比如说，你这个海外的这个资产啊，我要把这个，嗯&amp;hellip;这个钥匙&amp;hellip;人家听你说话呢你，我知道了。大家看一看这个房子啊，啊这个房子是新的啊，这个原来的地址是18840，这是18850大家看一看，1885018850这个房子我建议王岐山书记就直接捐了吧，是吧，咱这个这个不是要证据链吗？章痔疮夏痔疮啊，还有什么那个博讯啊，韦石啊，没证据呀，证据链我都说了多少套，十几套房子了还不算证据啊，还不算证据，在哪套房子得救多少老百姓啊，这这这不行，赶快吧，把这个房子捐了吧王岐山书记行不行啊。所以说大家看一看啊，1884018850, 就这么定，我这还没报，刚刚开始啊，未来我给你们讲述这房子是谁卖给他的，哪来的钱用什么钱买的，换了谁的手续，当时都是谁来过这个房子，房子里放过什么，咱慢慢来啊。再看看这个啊，1885018840大家都知道了我再给大家看一个，1885418854也是我们伟大的岐山同志的啊。这个孙凤山是代持就是你的眼球，姚明珊是你现在合法的妻子，这个孙瑶啊这个是你的养女，这都是你的法律关系，所有要证据的证据链的，把过去的14套加上这两套16套房子，希望大家好好看看，谁能拿出证据说这不是你王岐山的，跟你没有法律关系。还在要证据的人，你到底是王岐山的亲儿子，你还是他亲孙子，你还要证据，凡是在说要证据的不是他孙子就是他儿子，要不你他从孙子，要不你是他私生儿子，你要有本事你给王岐山要证据去。18840到18854这16套的，还有华盛顿的这10几套房子都在他们名下，你上网可以查，这是公开信息合法的。再给郭文贵要证据的，再给郭文贵啥的网友们就可以，&amp;hellip;.就这种人都不能得好死啊，凡是在给我提要证据，我一律给你拉黑，睁开你的那个那个那个瞎眼，夏痔疮章痔疮，你是他什么亲戚？你是他血缘关系？你是他儿子？你给他要你给我要证据，你不给王岐山要证据 啊，这是不是事实啊？这是不是证据啊？那16套房子你看不见，姚明珊的美国护照，这个身份证你看不见，这哪条不可以把王岐山给双规的呢？他用这种理由双规了多少人，叫多少人家破人亡？然后姚庆哪来的那么多钱，姚庆哪来的那么多钱？海航的为什么在1160天成长了2万倍？我再次的请求海航陈峰王健同志，你一定要在美国告我，我的律师找了你们几次了，要你们的给我们的起诉状，你怎么不给我呢？起诉我呀，黄艳同志，潘石屹同志，起诉啊！还有那什么9个施工单位赶快起诉，不起诉就是小王八，我说了嘛，对不对啊？所以现在所有的推友们，大家睁大眼睛看一看，我从开始爆料报道王岐山海航孟建柱傅政华语音，这么多证据，银行资金不算数，不叫证据，然后呢，王岐山同志继续搞政治防护林保护我防好我，不防我先死是你们啊，然后又搞扶贫，你买这个吧。我在这边严肃的给这个海航陈峰同志说啊，你不要捐股权，王岐山同志现在已经是开始这个呃，发动这个这种扶贫了，我在这庄严的宣布，负法律责任的宣布，这是美国啊，这是美国，这说话是要负法律责任的，如果王岐山把你美国的房子捐给中国的这个老百姓穷老百姓，海航你捐10亿美元，我就捐10亿美元。我多了我不行，我最多也就捐个200亿美元，多了我就没了。所以我得给家留点吃饭钱呢，对不对啊，我很多钱都有投资呢。如果你海航敢拿出这钱捐，我就跟你，如果你王岐山把这些房子拿出来捐了，我就把盘古的房子给你捐了，正好吧，这不是反腐了吗？多好的反腐啊，对吧，这公平吧。还有啊，说到这儿的时候，王岐山同志这房子我慢慢报啊，这个我就是给那些你的重子重孙们私生子女们，然后天天在网上的5毛7毛们给我要证据的，我再告诉你我报了16套房子，在网上都可查，我报的姚明珊的这个美国的社暗号码，护照都可以拿，我报了你所有的姚庆的飞行记录和你账号我都可以查，7月17号，4~5个小时，全部是报证据。所以到那天的时候，凡是把王岐山当亲爹当干爹的人啊，你最好好好睁开眼睛看一看，是不是郭文贵同志有没有证据。我昨天跟几位美国的官员说的时候，美国官员说如果这次工郭文贵的爆料让中国人还醒不过来的，中国人就再也不会醒来了。我说你说错了，中国人早就醒来了，等待时机啊。这个是为什么我说我说孟建柱同志啊，，孟建柱同志2001年在江西，一直到北京当了公安部长。孟建柱同志在江西有多少事啊，苏容怎么被抓起来的呀，不就是把你的建设厅长政法委公安厅给灭了嘛，还有你那些私生子女情人给抓了吗，你那些人都离开了江西了嘛。孟建柱在江西天天做新郎夜夜入洞房，啥都不知道，你身体好每天游泳5千米，全身都是肌肉，现在都是啊，这点我特佩服孟建柱书记，肚子全肌肉，然后游泳几千米啊，然后床上的能力那跟王岐山同志不是一个&amp;hellip;王岐山同志除了手硬脖子硬哪都不硬，我人家建柱同志是哪都硬，那绝对厉害，比18岁小伙子都厉害啊，用他的情人的话说，这位同志在床上是生龙活虎啊，生龙活虎，而且是这个这个各方面比较杂，喜欢看金瓶梅啊，喜欢看三级片，说这个在床上前面得看个三级片啊，而且孟建柱同志这个很大方的，他跟岐山同志不一样，岐山同志吧，找别人给钱给东西，建柱同志都是直接给，给矿给股票啊，然后呢给大钱啊。在骇客？OK明白。这个看不了吗，OK明白。是吗，这边就没看到是吗？黑客黑客，这声音有问题吧，这个这个这个声音，嗯好。所以呀，刚才我看的这个，给我那两个图片，我要再展示一下。所以呢，孟建柱同志在江西的故事，我慢慢给他讲啊，所有现在知道孟建柱先生秘密的人几乎都被抓被灭了，或跑到国外来了；所有的跟孟建柱同志上过床的女人，要么现在是鸡犬升天，要么就是进入地狱；还有不管是，刚才推特的朋友啊，你们没有看到的，这个是新的王岐山的两套房子，1885018854都在我脑子装着呢，都在我脑子装着。本人都多次到这房产地方看看去，所以我刚才我说了，如果任何人你又不是王岐山的亲儿子，你也不是王岐山的私生子，你就不要给郭文贵要证据，我给你报了16套房子了，你应该给王岐山要证据，你找姚庆要证据去，你找孙瑶姚明珊要证据去，凡是再在我推特上再说要证据都一律拉黑啊，一律拉黑，这个瞪眼瞪眼说瞎话，这个我是我是控告人啊，我是控告人。所以呀，这个大家一定要清楚啊，大家一定要清楚，王岐山刚才报的新的两套房子，我建议他捐给咱们的这个慈善机构，他不扶贫嘛。我同时希望能跟海航一起1:1捐钱，他捐十亿我捐十亿美元。然后呢，接下来我说的孟建柱同志在江西的事情啊，接下来啊，我要报孟建柱同志，他在江西干的很多事情，我要说说孟建柱同志是谁啊？孟建柱同志从上海攀附的家族，江泽民先生家族，他的老板就是江绵恒，这个江绵恒严格讲就是他绝对性老板，让他死他就得死，让他活着就得活，他就是江绵恒家里面一保安，原叫公安部长后叫政法委书记。江家所有的这个刀把子，就指望孟建柱了。2004年的时候，啊，这个一位朋友到这个上海去跟绵恒同志吃饭，那时候绵恒同志身体非常不好啊，这太子嘛，太子就说了，下一个公安部长是建柱书记，你们有时间就去江西看看建柱，？？之前啊，那还没到公安部之前。很快就到了公安部了后来就。孟建柱，他没我知道的早他当公安部长，为什么？因为跟绵恒最近的一个人是我一哥们，啊，这个这是为什么我知道他们的底细，当时这个李友王恩哥跟绵恒同志多次开会，这个谈到反腐的时候，刚刚十八大的这个这个刚开始反腐，绵恒同志原话：他们抓吧，抓来抓去就把他们自己抓了。为什么呀？大家查查历史，过去大众集团的董事是江绵恒先生，王恩哥先生那人家就是哥们，人家两家是人家王恩哥的父亲是原来这个东北军区的总司令，人家是江老的，人家是世交，也就是红二代，人家那时候一起玩大众汽车玩洋人啊，然后绵恒同志在美国那也是跟王恩哥一起的世交。那孟建柱？？用这个章立凡的原话说叫家族，啊，那它只能是邻水啊，跑堂的事啊。然后那个时候，绵恒同志告诉王恩哥建柱同志可用，但是没说能不能重用，后来这个他的那个到了江西以后，上海人很现实，家人没人管，他妻子蒋女士并没有人来管，后来到了美国纽约治病。到纽约治病，上海人就不讲理了，很现实，最后就来了一个上海的，在管外交事务的一个学医的啊，就是叫孙立军同志，现在原来是后来当了孟建柱先生的秘书，现在到了那个美国，呃，后来到了美国就伺候蒋女士来了。伺候了蒋女士感动了孟建柱同志，回去以后当了孟建柱先生秘书，现在是公安部常务..呃，现在是副部长管公安部一局，也是管就是黑，就是特，特殊行业，就是娱乐行业啊，还有这个夜总会啊，然后这个那个反谍，控制情报，所以说这些黑社会的行为，在情报这口，海外的钱，洗黑钱，东南亚这都归他管，所有公安部长都要让自己的老婆？？当一局局长，一局局长就是半个公安部，杀人合法，搞女人叫情报搞情报啊，然后呢找钱叫工作需要，啊，因为这这个搞情报啊，黑警特啊，找明星那是工作沟通，那那那是本行，是吧，这是老百姓说的，参谋长吃西瓜军事需要，这都是，这事太好了，这个职业太多人梦寐以求。我那林强同志在我这工作多年，他就是一局的，成天跟我讲这个一局的故事，在这一局就是一个黑社会局，这是为什么我们林强同志就发明了这个黑社会也爱国。我昨天讲了，因为他是她的表妹就是周佩，周佩是李小龙同志死在床上了，后来周佩又嫁给了那个香港的黑社会老大向华强先生。所以说这个传说中向华强先生啊，我跟向华强同志也认识。所以啊，这个现在啊，有他们有充分的资源啊，有老挝的黑社会赵伟同志，军阀，还有香港黑社会，台湾黑社会来对付郭文贵，你来呀对不对，你过来嘛。这个所以说孟建柱同志，这是江家的绝对的就是家里人，王恩哥跟江家那是干儿子，那江家的这么多年代言人就是绵恒，保护江家的子子孙孙的海外利益，安全，巨额的资金财富和整个中国的控制权，那实际上这就是绵恒同志，那孟建柱同志就是他一保安啊，就一家奴嘛。那王恩哥那是他干儿子嘛，那你想一想我跟北大PK，跟谁PK的呀，不就是跟孟建柱PK的吗？不是跟王恩哥PK的吗？那不就是得罪了人家太子了嘛，那必须也得灭文贵呀，所以他们和王岐山，王岐山有这个录像带的丑闻，绝密资料，啊，这个对郭文贵有仇，马建马文吴官正何勇孟辉清必杀执行者，灭口，又加上政治联盟，这个必须得跟太子了，这就是为什么上海银行原行长范一飞，现在人民银行行长，是王岐山的马仔，是他介绍给绵恒的，送来的礼物。在过去送礼咱老百姓送钱送包子送饺子，一碗面送一碗肉，人家一送就送美女送人送？？送银行送金融牌照。送一个范一飞当上海银行行长当送了一个礼，并有承诺未来你当人民银行副行长，这是为什么范一飞能跟王恩哥李友陈华，就是那个跟那个范一飞的情人李友的情人也爱这个溜冰，也爱这个搞性虐待的胡舒立同志都是一样的，胡舒立同志是还找鸭子，陈华同志爱找几个，玩三啪四啪的那种。所以说这就是你看性上连着的，钱上连着的，政治上连着的，你说有郭文贵好吗？本来我跟上海银行没关系，李友把我们这个融资协议生生地卖给了上海银行，给了45个亿，我们公开发函7次要求还上海银行的钱，上海银行范一飞不让还，为什么？就等着把郭文贵弄死，把方正的股票盘古和政泉给他们，王岐山的中建投和上海银行给分了。所以大家现在知道文贵爆料，慢慢就要进入正题了。文贵事情的发生，就是红二代对私人企业的一场绝对的掠夺，而且是有计划的掠夺，这是为什么徐明死了，慢慢的钱都得跑到人家手里去。这事你想想当年盛京银行啊，这个张玉坤行长被抓，马上就海航派了个人过去，派了人过去不到几周就接管了盛京银行，海航接管人就带了800个亿，谁，抓张玉坤是王岐山抓的，接手是人家海南银行接手的，这就是中国的金融。中国私人企业有啥活的呀？中国银行哪个不是张玉坤啊，为啥只抓着张玉坤啊？抓了张玉坤为什么就能给海航啊？然后这些章痔疮夏痔疮还有那些流氓跟我要证据，那个明摆着呢，盛京银行是谁抓的，抓完凭什么给海航，海航有什么权利义务抽逃800个亿？你不要证据，不要证据链，给郭文贵要证据链，这不是该死的问题了，你这人简直是泯灭了良心，你们跟我要证据的人，你们想对得起你祖宗八辈儿吗？这就是人家一个个的这个盗国大盗大V们，把你祖宗坟都给挖了，把你子孙的坟的地方都给你强占了，你埋都没地方埋去。你现在替他们要证据，你是他儿子你是他孙子，你替他要证据？你是检察院你是公安？你代表谁给他要证据？为什么郭文贵报的那些房产你不去要呢？为什么郭文贵报的16套房产不要呢？他的这个社暗号码你不要了，我报那些你不核实，银行你不去核实，那2万亿贷款的事陈峰同志在我未爆料前在网上说的，三年涨了2万倍，这正常吗？印钞票都印不了2万倍啊，所以说我们亲爱的同胞们，我们要睁大眼睛看到，到底发生了什么？这不是郭文贵的一己之私和一己之仇的问题，你看着王岐山同志还在那会儿扶贫，你真想扶贫吗？扶贫就按我刚才说的办，把你的东西捐出来，孟建柱同志有多少钱，孟建柱同志控制的绿地值多少钱，绿城值多少钱？孟建柱家里的翡翠值多少钱？张越当时当着我的面，啊张越书记，那个时候给了孟建柱同志送礼去，送多少钱我现在不说，咱慢慢来，马建副部长见孟建柱哪回不带礼物啊，你都把他给抓了灭了。你孟建柱先生你有老娘，101102岁了的老太太，你天天孝敬，你妈爱吃那些贝类的东西，你把人类最好的东西买给他，你老娘你这个照顾他简直是惊天地泣鬼神的，吃人肉你都给她弄，你太太有病你是恨不得就把全人类的人的心让他吃了。你有吗？你有老婆，别人也有妈也有老婆，你有多少钱呢？你就成了一个国家，富可敌国了，你控制了整个海外资产、现金，又那么多人控制，加在一起，你去扶贫行吗，孟建柱先生。傅振华他为什么也要搞个一两百亿啊，他就觉得心不甘嘛。你孟建柱能玩明星，你能玩女人你能玩处女我也能玩嘛。所以他就玩女警察嘛，兔子就吃窝边草啊，不吃窝边草不是好兔子，专玩女警察。离婚，为什么他们可以离婚别人不离婚？离了婚以后再找最年轻的找最好的，然后上仿下效上仿下效嘛。你王岐山怎么弄大家都看见，孟建柱他们都看见，然后你傅政华就这么干的。中国的公检法是全世界最可怜的一份工作，做着对自己祖宗八辈和未来最不好的，就是恶性事件就是恶性轮回的工作，招人唾骂，然后心理变态，然后心理不健康，但是所有人都恐惧了几个当地的局长政委，一个市的所有利益，所有的警察，99的人就服务那的几个领导。公检法哪个不是如此啊，弄点小钱收点虫草，然后呢，这个这个？？？照顾照顾朋友，仅此而已，跟你们盗国贼们相比，那能算什么呀？哪个警察公检法不腐败他能活得下去吗？他有社会上有亲人，有家人，他不帮忙，他不去给照顾一下他能活得下去吗？为什么现在大家都讲假话呀，因为他看到领导你讲假话，你要得让他信，他也必须继续跟你讲假话，这是为什么孟建柱你的玩弄女人，你的身体强壮，那傅政华就学，他也离婚了，玩明星。这个中国的这个这个演艺界基本就是一尿筒，谁都可以尿。这个尿筒就是当官的尿，就是当官的金色马桶啊。这就是这这就是为什么啊，这个现在国内的演艺界这么不正常，你们用各种方式来威胁演艺界，中国的演艺界是戴着脚镣手铐带着龙头，不是口罩是龙头，在表演，是你们的玩具啊，有几个敢说真话的，你看看一个演艺界都要坐在这儿讲这讲那的，你讲一句真话吗，你敢说一句真话吗？你敢拒绝一个孟建柱傅政华和王岐山吗？有一个敢的吗？中国历史上为什么一次次的悲剧发生，为什么文化大革命一个个被整死，就没有一个男人敢站出来说话。如果有一个人有血性的敢站出来说话，林彪不用跑到这个俄罗斯，不用跑外蒙砸死去，就跟他PK了，绑上炸药包给他炸了怎么着，历史就改写了。那彭德怀拿着炸药包给你炸了怎么着，老百姓在天安门不回去怎么着。就是文化大革命，别人想弄死你就弄死你，弄完周恩来的弄林彪，弄完林彪弄彭德怀，挨个弄，最后都弄死。他不怕死啊，弄你的人不怕死啊，只要你不怕死有什么大不了的。为什么中国有傅振华？为什么有孟建柱啊？为什么有王岐山呢？就是我们党内的9000万的绝大多数都是窝囊废，和被骗者，任何一个省市的公检法在下面的员工们警察们公检法，你们的领导贪你就要跟他PK，要不咱们都是同等贪，要不咱们就是你死我活，他敢这么欺负你们吗？9000万党员铸就了几个盗国贼啊，你们的儿女能上北大吗？你们的情人能上北大吗？你们的父母能住进那些高干医院吗？那能用外国药吗？这个基本的逻辑。现在这些人站在主席台上瞪眼说瞎话，瞪着眼睛骗你们，你们也是在骗，然后时间长了大家互相骗，这就叫假丑恶，我叫真善狠，对付你。不会忍，真善忍是骗人的，他给你假丑恶你要真善忍，那就永远是死路一条吗？你只有比他狠，你用你的真对付他的假，你用你的善对付他的丑，你用你的狠对付他的恶，我这个狠是好狠，我是对坏人狠，我不对好人狠，有什么不对的吗？所以王岐山今年站在那中央电视台跟我讲话，是搞政治高级黑，威胁党内同志，然后达到自己目的叫你闭嘴。然后孟建柱同志，是他跟他一起，当好所有的这些高官们的保护伞。然后跟王岐山一起，对所有的知情者灭口，对所有的知情者进行封杀，这就是有个高官跟我说文贵啊，为什么不抓王岐山孟建柱傅政华呀？因为抓人的工具在他们手里。我绝对不相信，我绝对不相信，中国历史上有各种这样的事情的发生，但是最终结果一定是老百姓要给他们算清账的。王岐山就是个不折不够的赵高，然后孟建柱就是一个魏忠贤，然后傅政华就是这个来俊臣。赵高来俊臣魏忠贤的下场，还有李斯下场，那都是满门抄斩，一个都放不过去。他们现在在国内，这个嚣张，在国内这种傲慢，现在各种利益纠缠在一起还在骗。我过去6个月，所有的老领导新领导跟我说的话，有一件事兑现了吗？没兑现，网上各种推友告诉我千万不要相信他们，我用一次次的事情来证明你们不可相信，再相信你们那就是世界上最愚蠢的猪。我在？？？？？判两年零3个月罚我款2亿4500万，我开封的案子你不给我审，大连不给我审，拖来拖去，我发现我对我员工的债务，实际上我把他们给害了，这是为什么现在你爱判不判，你判了10年20年多了一个烈士。这就是为什么人家新疆维族人看不起我们汉人呢？新疆维族人在那种滥杀滥砍的情况下，还敢给你们对抗，我们没人敢对抗，那好你多判点时间，5年，多培养几个烈士出来，等哪天出来的时候，他绑上炸药包给你炸了，那我才高兴，我理都不理他。你判完庭以后我连他家生活我都不管了，工资我就给他停了，你不信就试试，看他们恨谁。你逼出N个李洪志N个法轮功。开封的庭前审查还说了什么话，等领导通知，你叫依法审查，李友的案子就是最好的衡量标准，我郭文贵就是一个中国的瓦比比事件。你对谁都不依法治国，就像那个突尼斯，对谁都不依法查瓦比比去了，结果瓦比比做大了。你现在依法审文贵啦，李友就是我最好的例子，瓦比比隔壁那个摊子卖那个中国来的纺织品的，不查了，就查了瓦比比，他没办法，他自杀。现在李友当庭释放，14个人，陈华同志和范一飞和李友和王恩哥都上床的人，没事，欠几千亿没事。北大，这个贺国强这个这个王岐山有理由说这个习主席批了，这叫什么逻辑啊。然后你现在在大连开封，你什么叫依法治郭，依法审判，我的债务成了你们的绑架，我不在乎了。然后我的资产你帮我查疯了，然后就是我把资产坏回去，资产本来就是我的资产呢，你给我本来就应该的呀，你给我造成了几百亿的损失啊，你给我就拉倒了啊，不会拉倒的，你给了我这个资产了你得给我说清楚你陪不陪我呀，你可以不陪我啊，你看我怎么对付你们，你让我郭文贵付出一个子儿，我要你付出100个子儿。共产党那个位置你政法委书记孟建柱，你孙立军，你傅政华，你王岐山，19大你能干，你能干20大吗？你能干21大吗？我就在这等着你，你能把我杀了吗？你把我杀了我的儿女，我的家人你都能杀了吗？我就拿我现在的钱我就跟你死磕了，我把你所有的家族所有你的钱财我全都给你灭了，你不信试试，你拿着黑社会对付我郭文贵呢，我这绝对不会吃你这一套，你继续骗我。我有很多事没有做，如果孟建柱，傅政华，王岐山，你觉得我手里没有你的性爱视频和你受贿收钱的视频，和你这个收这些大额资金，巨额犯罪杀人的证据，害人的证据，咱走着瞧，走着瞧。我已经用三年证明给你们郭文贵到底是什么人了，我有没有料，我再咱们一集一集的做出来看，还是那句话，山东莘县阳谷县大县，你要信不信咱走着看，这是我老家的话，对吧。你王岐山你孟建柱你傅政华不就是100多斤嘛，你穿着警服共产党给你那个权力你是，就像原来周永康令计划薄熙来郭伯雄徐才厚抓起来啥都不是，你离开那个椅子算啥呀？你那些什么提拔的那些那些狗官们跟你一起啊，树倒猢狲散，我深信这一条，共产党的官在利益面前大家是一体的，一旦你离开那个位置，你啥都不是，当官共产党的官，别的本事没有背叛那是全人类第一，谁忠于郭伯雄了？郭伯雄死了以后我没发现一个人说我也把那个坟我埋了，我也给你死了去吧，没见啊。那郭伯雄那么厉害抓起来了，有几个人跟他一起了？那武警的王司令我跟他喝酒的时候，在咔咔地喝，文贵，我要是出了啥事，我的战士们那都是跟我全冲了你卖命，现在被抓了，听说还自杀了，我也没见一个人自杀，我也没见任何一个人为了郭伯雄那王司令跑到秦城去说我跟你一起蹲监狱，好日子呢。你孟建柱你傅政华你王岐山就是神呐，跟着你说你被抓了我也给带上手铐吧，19大你当上，那是中国人的悲哀，你会死得更惨，我认为你当不上，你当上就是革命，对不对，你吓唬谁呢？你骗我骗我这么多遍，你看看美国会有什么行动，你看看欧洲会有什么行动，你看看全世界人民会怎么对待你王岐山孟建柱傅政华等人。你孟建柱你的那些资产，你那些钱，你看看会不会肖肖丁丁们，你那些外甥们啊，你姐姐们你家人们。能不能花下去，包括你那些侄子们，那些情人们，私生子女们。他们想跟你..你抓起来以后他跟你一起戴手铐？他你你倒了他还在那哭？我不相信。王岐山同志，你能把郭文贵杀了吗？是不是我离开香港的那头一天你们就派了25个人去抓我去，我离开香港了。你找了多少黑社会啊？头两天有个黑社会说有人跟他商量怎么对付郭文贵，你尽管放来，我在纽约天天自由，昨天中午在外面吃海鲜的时候，这个我觉得大街上我让他保镖躲得远远的，我就看看有没有中国人，我站着中国人抽我。共产党的官儿就怕死，不怕死就没有林彪没有彭德怀没有刘少奇的悲剧了，文化大革命就不会死那么多人了，生当人中杰死亦鬼中雄，宁可轰轰烈烈得死也不愿寂寞孤独的生，是郭文贵六七岁时候都记下来的。所以呢，孟建柱同志，你天天做新郎夜夜入洞房，傅政华也跟你说天天就研究洞房，然后姜良栋跟他学，天天做新郎夜夜入洞房，然后就开始玩处女，然后玩新疆的少女，新疆来的那些？？？，孟建柱先生你在新疆你下令杀了多少人呐，马建副部长跟我说，在请求你工作的时候，请示工作的时候，你就是一个一切都杀掉，在新疆多少人被你杀，被你们给埋了呀，这都是业障啊。你跟张春贤你俩的矛盾我难道不知道吗？张春贤怎么说你的我不知道吗？你和张春贤的你要弄死张春贤我都很清楚啊，你们当时在新疆的所作所为我都清楚，包括在巴基斯坦马建副部长在开会前的10分钟拉肚子，结果现场炸了，死了50个人，我深信那是你干的，我深信那是孟建柱安排的。为什么当时马建被抓前你强烈派他到巴基斯坦去，去反恐，然后马建两次去到？？开会的时候，结果中途拉肚子救了他，当场炸死，一次50个人一次70个人。安全部的有人现在一直跟我联系，说跟巴基斯坦的关系很多都是我介绍的啊，当时的安全部长包括当时的总理，这些人都来跟我联系，有几个都在美国他家，你也知道孟建柱先生，就认为那两次都是你孟建柱安排的。所以这个在新疆，你活埋了那么多人，也杀了那么多人，你还奸淫了那么多新疆少女，你玩了那么多明星，傅政华就跟你学，玩警察里边的新疆姑娘，也玩女警察玩明星，还玩3p。就你们这样的人现在领着400万公检法武警，管着全党的9000万人的这个这个这个未来，你给人家大言不惭的讲道德讲党纪讲民心讲廉心讲扶贫，灾难！真把中国人当猪狗了，你们那些钱财你能藏得住？信息时代了孟书记王书记傅政华先生，信息时代了，不要再天真了，你能挡得住郭文贵吗？你害死了我，然后呢，这个这个这个想办法你去把这个威胁封网关掉VPN，这都证明了你的无知和愚蠢，也是你在过去走到今天这种灾难不可回头的原因。你对世界对科技对文明你对人性完全不了解，但凡有常识的人会这么愚蠢吗？接着你搞了个啪啪啪，把我给啪啪又出名了，你再弄两批啪啪啪，我过两天我准备我到我再娶上两三个媳妇，娶不同国家的，然后呢这个我都合法的，我啪啪啪跟你孟建柱什么事啊，我又不是党员，我关你傅政华王岐山什么事啊，我又没啪啪你们家人。我跟我助理啪啪啪，现在我助理一看我都笑，为什么笑？觉得这老板太有意思，他们以为老板不会啪啪啪呢，现在你你从你说我阳痿不行，到时大家看我相当行相当行，知情者很多人现在看到我都都色眯眯的，现在整的我现在不好意思了都。不过该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，然后你们录制的，你说马建的视频，弄得我多重要，录制了王有杰和史发亮的视频。你看弄得我，大家都看了就太有意思了，证明了你们的下三滥，这是一个国家领导人吗，就是一个国家行为吗？然后找不同的人给我放料，然后搓弄我往那边上，然后让我去这个这个这个与习主席为敌，与这个刘云山为敌，然后与张德江为敌，你放心我一辈子都不会提他们，我有那么愚蠢我就不会绕进去了。然后就找了海外的几个烂人，烂的连饭都吃不起，那走道都不是个人样，你是那个是那个小骗子有啥意思？还整了什么这个那个什么董克文，你说他什么玩意儿，你看他那样儿，他连个骗子都不是，骗子还有道呢啊。然后找了什么什么李伟东还胡舒立，你说章痔疮，你们这种如果你有点水平，有点你让我尊敬你，就是我的敌人我尊敬我佩服，对不对啊。像那年我在香港跟这个这个他们安排向华强先生是不是，给我摆阵弄了几百个弟兄，就像什么的，人家确实有那个排场，人有那个水平，有那个大哥的样，啥也没说。到了夜总会我们喝大了，到了那个丽晶饭店当时的那个新宝的夜总会，打台球，一堆美女各种明星，现在好多香港的明星都去了。人家就说，文贵咱们有没有共同的朋友，我拿起电话就打给了那个姬胜德。当时姬胜德情报部部长，我说姬部长，我这有哥们要跟你说话，你说谁啊，我说向华强，他说你怎么跟他在一起啊，我说你接话吧，还有那个台湾的那个作家刘家昌的那个大骗子流氓是个大骗子他，连他妈都敢上的人，然后啪就把这个手机给他了给他。向华强一接电话，哎呀，领导老板老板，我跟文贵怎么样怎么样，啥也没说，非常客气，什么都没提，人家有那个道，也有那个本事，也有那个排场，后来我跟林强说，我说确实这个向华强先生有那个大哥的样，就是让人尊敬，就这种人你跟人家PK以后你你感觉到这个人值得，人家有那个派头是吧，有那个气质有有那个那个让人尊重，旁边那些弟兄也都很规矩是不是，我们也拿枪，人家也拿枪对不对，无所谓。你看看现在王岐山孟建柱傅政华玩这招，直接中下三路，啪啪啪，马建视频，三邪视频，史发亮王有杰，然后我和我助理啪啪啪，然后现在又有个？？？？，我老家人说，现在老家都流行，郭文贵是我亲爹，你现在就是，用我女儿名注册一个推特号，然后上面写郭文贵是我亲爹。唉呀，我真的是无语了，我真是服了，实在是太low了，搞点水平的。所以马建副部长给我说过一句话，这说的对，文贵中国从这个十八大以来这个领导十七大以来领导一届比一届差，跟外国情报管理PK国际观世界观PK咱们现在是倒退了50年，我觉得当时我还听不进去。所以他成天忧心忡忡，天天是，这是担心国家担心民族担心的党的命运，结果他被抓起来了。我现在真明白他说的什么话了，这是为什么我说那个高辉先生他被你们搞死，但是在跟我之前给我通话当中始终还让我爱党，爱国家爱民族，不要做对不起国家的事，但是，他说了，现在的警察已经是跟流氓差不多了，连土匪都称不上，结果高辉先生被你们给弄死了，我这一说这就激动。前天这个跟别人谈高先生的时候，哎我的朋友也是，哭得一塌糊涂，真的是难得的党员，这是为什么我说共产党绝大多数人都是好人，但是悲剧是绝大多数人都被训得跟羊一样，都是被当年的文化大革命，和几个四人帮所谓四人帮，四人帮也是被利用被搞了成那样。国破家亡，现在又来了四人帮，又把共产党以反腐的名义毁成这个样，把国家毁成这个样，又把这个党员9000万党员当成了绑票的人，然后现在还联合了外国，大量的钱转到境外。前天我跟一个王岐山最好的一个美国前政府最高官之一，我问了人民币和美元，如果中国打开控制外币控制，结局会怎么样？他说会100以上，100~150之间换美元。我听着我真是有点懵你知道吗？你说中国人有多可怜呢，现在你说哪一天突然间你家房子，你花500万买的房子，未来值了5000万，但是你的5000万出去换美金能换多少钱？换5万美元或者50万美元，你怎么活呀？你还欠银行的钱，然后你的孩子上学你得拿多少？你得拿1亿人民币去上学了，5000万人民币上学你怎么活呀，那中国不都到处是杨改兰事件吗。那人家孟建柱书记，在东南亚马来西亚是不是老挝香港澳大利亚，有这几千亿的财富，有N个私生子N个家N个房子。傅政华傅老三在法国有房子美国有房子加拿大有房子香港有房子，人家也是几百个亿，人家有N个情人，走啦。王岐山就别提了，人家换着飞机在空中坐，还去太空呢，美国100多个房子，在法国也有房子加拿大也有房子日本也有房子，人家控制着现金怎么着1万亿吧，控制20万亿不等于有20万亿啊，怎么有1万亿人民币吧，咋花呀。人家是美金的，回去兑换美金是几百万亿了。所以说这个恶性通胀，人民币贬值，外汇这个事件爆发，就是我们中国人中国人民再次回到了经济文化大革命，一定是这结局的。这就是为什么，盗国贼对我们的危害呀，今天我们的党员们，9000万党员还相信他们，你根本不知道在我们今天能听到郭文贵说话的这一代人当中，一定发生三件事：共产党要么成为两个党，要么就被干掉了，这是肯定的；第2个，中国一定会走上民主、法治、自由、司法独立、媒体独立的时代，否则这个世界容不下你，那就是要么叫和平演变，要么就是revolution革命，没有什么选择，看看洛克的书，就明白了，看看旧秩序与大革命，一定是这个结局。看来大？？对经济的预测，小？？对经济的这个这个未来的预测，它是经济、政治、文化、历史发展的必然；第3件事，谁也改变不了，老百姓一定会对这过去的100年中国历史上发生的事情一定会清算的。这就是为什么过去二三十年，我时刻牢记，我时刻相信，就是这一天一定会来的，我不想成为被清算的那个人，我不想我真的让着老百姓，我无法面对，成为历史上的罪人，这就是我当时文贵这么多年，而且我永远不能让共产党中国政府还有这盗国贼们，抓住我犯罪的把柄和犯罪的事实，我就不能犯罪，我就不能有任何把柄落他们手里，所以我是时刻，我在我公司，我公司的录像，员工大会有几百期，我都在上面讲了一次，我们公司对内的文化叫情理并重，就是对员工，人与人之间我要讲感情讲人性，别像那个咱们政府说，那是骗人的，像共产党说的什么乌托邦主义，咱就讲人性，咱咱这先从人性出发看待问题。但是这毕竟不是家，你不能穿着裙子穿着裤衩就来上班了，你也得有规矩有公章制度，处理这个大家还得有一个公平的原则，有公司规章制度，所以情理并重，这是公司内部的结构文化，那么多废话就这两个字的两句话。对外，公司就是两条红线：左边是法律红线，右边道德红线，这就是我中间是我们这个企业的车在法律和道德之间往前飞速地奔驰，冲向我们的理想的目标。以情理并重为内，法律和道德红线为准则对外，这就是我们的企业文化，我深信不疑，我没有中国的大企业家，一讲讲一天的企业文化，我也讲不了一天，我就讲了两句话，这是为什么盘古和还有这个裕达政泉几万个员工在我这经过，我们控制企业加上方正，那上百万员工就差不多了，但是你看看方正是什么企业，我们是什么企业，这就是我们企业成功，没有，几乎就一个人主要是，没有任何资格，我们受到的压迫受到了打击受到了侮辱，大家心中都有数，这个怒火早晚一天会爆发出来。所以我今天要说的是，傅政华，孟建柱，王岐山，继续在政治诈骗，政治敲诈，政治讹诈，盗取国家财富，天天做新郎夜夜入洞房，这些证据这些事实一定会被展现在人民面前，一定要给人民一个说法，给国家一个说法，刚才我展示那两套房子，特别是像，大家看看这个啊，这套房子啊，本人亲自去过，这个房子过去都有什么？放过什么？只有姚明珊姚明端能回答，能回答。这个而且呢，非常非常重要的事情啊，啊大家千万不要忘了，这些房子所在地点和1840所在地点是值得大家要认真研究的，啊钱当时，当时买这个房子的时候。这个钱不是开玩笑的，这个钱当时是很大的钱啊，这个是很大的钱，大家大家都知道他买的年份是90年代，这个90年代买买买的房子，钱是哪来的呀？钱是哪来的呀？这些地方都地下埋着啥呀？所以说我昨天我跟那个美国官员，这个关于洗钱的时候，他们的检察官还有他们实际上国土安全部是查洗黑钱的，他们兴奋得不得了，对于这个海外这些高干子女贪官腐败分子这些资产他们太感兴趣了，美国人对钱真的是崇拜至极呀，一见了钱是满脸开花，而且他们不掩饰对钱的那种热爱，啊对钱的那种对这个机会的那个把握啊，没有那么多过多的废话啊，这这这这是给美国人赚钱的自己也有好处，还可以升官。我我当时告诉他们，我说这些房子里面呢，都藏有各种东西，地下室也藏有各种东西，我说你可能不知道一个翡翠或者一小块，可能价值几亿人民币几千万美元，他们都不肯相信。我说可能是一个古董，都是几亿人民币啊，而且我说这里呢藏有大量的对中国政府啊，有重要数据，像在澳大利亚孟建柱先生的，啊，这个这个这个房产控制的地方，啊，用大量的中共的这个情报人员，中共的这个高官的腐败，海外有钱的证据啊。他们一听这个兴奋了啊，超兴奋啊，外国人就是&amp;hellip;包括澳大利亚的哥们，我说如果你要想了解中国的情报机构，你就从孟建柱先生在澳大利亚的情人、私生子、资产上下手，你在马来西亚这块可以进行联合，你在老挝这个地方，他是他的所有的证据，这比你发射100枚导弹管用。我说这些人的掌握的证据，你这个这个钱才是你无法想象的。这个王岐山跟孟建柱查到的，比如说我们石油系统的很多贪官的钱，哎呀，我这说着说着就说过啦，本来不说这块儿，我怕王岐山同志跟孟建柱给转移了，简单说就说两句吧。所有的在瑞士银行中石油中海油中石化抓的人。那些账号的钱，一个账号就几十亿美元都被王岐山给？？？7月17号我给你们看几个账号啊，你们会看明白的。王岐山的盗国和孟建柱的盗国，傅政华的绑架国家和这个贪污敲诈，傅政华是把国内银行的这些贪官的钱给全贪了，把收家的东西给贪了，然后收了人家钱转到海外来了。王岐山孟建柱直接玩大的，直接把过去石油系统包括周永康的很多海外的钱，直接就划走了，而且出了中国的公函。所以说这些天来，这个我这说着说着就过了，本来不能说的，就是人家调查的检察官们人家兴奋啊，哎哟，郭先生你给我们的资料太重要了，给你100本美国护照，给你家人都不多，而且你将是美国的功臣，澳大利亚也是这样，日本也这样，都参与了，加拿大也兴奋，弄多少钱啊？中纪委啥时候公告过这些贪官的钱在哪啊？你敢说这外国账号一分钱没有吗？为什么审判这些这些贪污犯们，苏荣啊郭伯雄啊徐才厚啊海外有老婆有孩子大家都知道啊，这些钱呢，怎么拿回去的？香港那些金融机构的钱呢？香港那些豪宅呢？一个凯旋门就30多套都是贪官的，一套房子都两三个亿。那问天高里面7套房子都是大陆的，现在归谁了呀？直接就是王岐山姚庆，孟建柱情人，傅政华也搞了一批搜家的画搜家的古董翡翠，什么叫反腐啊？这是一次巨大的抢劫行动，国家名义抢劫的行动，任何一个故事都可以拍一部巨大的历史纪实史诗的电视剧和电影，背后王恩哥孟建柱，还有我们的背后老板江绵恒先生，那有大故事，跟人类有关系的故事。咱慢慢来，你说这中国发生一天的事，我讲一千年都讲不完，这个何况几十年了，我就是讲一亿年也讲不完，我讲重点吧我知道，上天让我知道这么多啊，而且现在我的调查的系统还有特别是推友啊，大量的信息进来，我特别感谢推友们，你们给我的那些点点滴滴千万别交了，特别是你们聪明的推友们你们用你们的方式传给我的那种绝密的东西，就那一点点太重要了啊。所以我说跟政府官员谈的时候，他们都觉得你怎么会得到这么多东西啊，我说这很多都是推友给我的，这推友有很多都是当事人和知情者，比如说我们要查一个上海银行的这个这个情人啊，我们那个李小姐是跳舞跳得好啊，让绵恒同志很高兴啊，然后呢，这个范一飞同志也很高兴，既然真的很？？就回床上？？，反正你放心，钱和女色永远不会离开，权力和女色和钱不会离开，特别是在中国这种权力的单位，钱、色、权力、暗杀、谋杀一定在一起，啊，这点不用怀疑一定是，所以说要找到贪官，找到盗国贼，你就跟着钱跑，你要找到一个贪官的所有的心理动态呢，跟着女人跑，找旁边的女人，第3个你看看谁是他身边最亲最近的人的背后的家人，那就是跟着他的关系性关系者，跟住有性关系者，根据这些漂亮的女人，跟着钱没有找不到的事。唉呀，我现在被他们给陷害的专家了啊，兴奋，我兴奋，我每天18个小时20个小时工作啊。这个我太太今天很担心，因为你不睡觉你太担心了，但是我兴奋，我说我这么多年我从来没像这现在这半年这么充实这么幸福过，然后感到有无穷的那种感觉自己的动力和精力。我有我上洗手间我不看手机我都难受，这个这个我有时间不写东西不看东西难受。因为我充分地感受到上天给了我使命，我可以让中国14亿人，让世界人民看到真实的这些盗国贼们的面目，我能跟他们，万万亿的财富，这是真的，得有多么得有意思，多么得有动力啊。然后呢，看到他们那些令人发指的这种罪行，玩弄女性变态，简直是常人不能想象。我再想想杨改兰，我再想想e租宝，我再想想泛亚，我再想想？？，再想想雷洋，我再想想这个关着的马建副部长，张越书记，孟会青啊。我就说你看看，我这是做好了我有自由啊，那些死了的，亡了的那个李明徐明，是不是啊。还有那个刘芳菲的老公，还有这彭敏，多少人就消失了呀。我现在张嘴呢，我感谢上天，感谢不是嘴巴，我得行动，行动那就是赶快抓紧工作找出证据，是我们这代人今天所有推友们，什么会让你们变得幸福，就是你能不能和我一起啊看到这些人被抓的时候，被审判的时候，是财富回归到人民的时候，当有一天你看着这人被抓，财富回归到人民，你没有翻墙不需要翻墙的时候，不需要为孟建柱傅政华王岐山而这几个坏蛋就把国家弄了个墙，那你有多么的兴奋呢多么的兴奋啊。所以呢这个这种想想都是美的，我我我比的，这比什么都好啊，啊，然后再讲讲大家可以在大街上可以和平的提出自己的诉求，然后只要当官的再出现问题的人，大家可以质疑他，可以通过正当的和平的手段让它不变成盗国贼，贪污犯哪国都有，盗国贼不是哪国都有，中国可悲的是，是一个个的盗墓贼，我们盗国贼为了保护自己必须要让这个国家走向邪道，走向邪道他才能控制，所以我们最起码让中国没有盗国贼了。从文化大革命到现在，中国对文化的伤害、对人性的伤害、对这个民族的所有的一切的伤害，已经到了令人发指，没办法形容的程度。今天还容忍王岐山孟建柱傅政华，这样人还控制了我14亿人民，我们还不去动手，那就下一个，就N个，就中国首都就出来了，上海现在是政治经济的影子之都，啊这个政治、经济的、女色的、性交易之都，北京是战场，战场的核心，所有有本事的人大咖没有人在这里，在北京就是战场。司马懿说一句话，所有在战场中心的人全都是输家，这句话太牛了，最后司马懿就是战场之外，用生命健康长寿，在战场之外的角色，等来了他的时代，几百年的王朝啊，司马家族啊，螳螂捕蝉，黄雀在后，最成功的。王岐山最想当司马懿，为什么是司马懿，这一点我跟他一样，我也崇拜司马懿，这司马就说凡是战场都是输者，谁是赢者？来打扫战场的人。诶，战利品一收拾一分，我马上一坐，东西都是咱的了啊，这啥都咱的啦，江山也是咱的啦。就是别人去打架，在哪打？北京。大老板没在北京的，上海香港然后到这个欧洲美国，北京都是打仗的，演艺圈的人在北京，那就是战场。享受生命的人，没有人来这里，所以北京的这个阴气很重，不是死就是杀就是卖就是怨就是恨就是假，北京这个地方，从历史以来就是个战场，能家都不在北京。上海是政治经济的之都，政治交易之都；第2个就是我们广东，广东一定会成为推翻盗国贼的，中国的文明之都，谁都挡不了，一定记住。打仗一定还是从四川滴，从四川开始啊，四川滴，这个四川人一定重新开始。东北人最多杀人放火出东北都讲哥们义气，一定是从北边过来啊，肯定的啊，一定跟四川重庆呼应。山东的，我老家，那个最近了，这绝对是不怕生死的，直接冲上去，这是肯定的。河南老乡，一定也上，一定也上。所以说这个大家要看一看，谁还现在相信，你北大，你是个这样的学校，你会让我孩子真正靠努力考上学，谁还相信我挣的钱，就是咱们的银行搁着就升值。现在是，钱是越来越有，钱越来越不值钱，谁可以相信你，将来每三个中国人或五个人中国人就有一个得癌症的，就人家得你不得，这雾霾、化学食品、假医疗都摊你身上了？不可能的。雾霾是越来越严重，贪官的人盗国贼们咋不把自己子女在北京呢，咋不在中国上学啊，咋到国外上学呀，怕雾霾，怕这个这个食品污染土地污染水污染，大家时间长都明白了。你这个墙你老是在那会儿，不让你上网还不让vpn，你开什么玩笑啊，你建的墙越高你就毁得越快，这是一定的，是历史的必然。所以说，今天王岐山孟建柱傅政华对党员的欺骗，对国家的威胁，对唤醒了人民的起码的理智和诉求。接下来，等到一次次的啊黄艳的小手啊，一个个的这痔疮的都暴露以后，老百姓看出了你们的本来面目。刚才我放的王岐山那个中央台的这个扶贫就会成为他的笑话，就像那个徐才厚在军队讲任何一个军人要打仗就必须廉洁，这个首先要忘掉财务，对金钱的依赖，啊，对女性的这个不正常的这个这个依赖，要一心为国家，要敢打，打就打赢&amp;hellip;抓起来死了，都成笑话了，你还睡不着吗？这个王岐山同志讲话，还有孟建柱同志讲话，警察警察，你警啥啊，那警察都不是傻子，都知道这丫挺的没少弄钱，知道有女人，傅政华玩警察，玩明星，海外有钱，黑白两道，能跟你拉倒吗，不吃了你都不错了，赵高什么下场李斯什么下场魏忠贤什么下场来俊臣什么下场。所以说现在千万记住这个，我这个特别好的一个老领导前些天问我，文贵，这件事情的结果你会是什么样子，你就有把握你能赢吗？我说我有把握啊，万一赢不了？我说没有关系，他说万一赢不了，我说我赢了就把我杀了，把我钱财全弄走，但是我救了我员工，我救了我家人，他不能把我全家都杀了去啊，这是最坏的结果了，哈哈，我说我特别感谢，因为我这辈子活一辈子也成了历史人物，成为一个烈士啊，然后全人类都会为文贵&amp;hellip;这个事情能唤醒我们14亿人民一部分吧也是好事，我也是赢家。另外一个，我说他不把我杀了，然后我继续下去，我可能跟他们一起啊，达到了郭七条的目标，这是好事啊，是不是。14亿人知道我，我又不向中国索要老百姓的钱，也不要权利，也不要名声，我说我有为什么呀，老百姓都很有数，郭文贵爆料为啥？我不是为了我的钱，也不是为了我的名，也不是为了权力，这肯定是对大家有好处的，我不要任何&amp;hellip;像那夏痔疮天天捐钱，你儿子搞房地产你买了一套房子是不是？然后你还找了好几个女人，是不是，也是骗人家钱嘛。所以说我不向任何人要钱，我不要任何东西，我有啥不对的。那你你要他说你要是不爆料，我原来会什么情况，我说我告诉你，我不爆料，孟建柱和王岐山和傅政华把我全家都杀了，和都抓了，我的员工就有很多人一辈子回不来，然后我的钱他全拿走，他说你这么一说，你这个爆料是对的，我说对呀，我报料再坏，再坏就是他把我杀了，把我钱都拿走，我不爆料，全家被杀了员工被抓了钱财全没有。我最起码现在，我让全世界知道我全家我的员工，不会都被杀了吧，诶，他说讲的有道理。这就是我要说14亿人民，今天你管听我的你不去行动你结局是什么，你的钱都被人家骗走了，你的儿女永远不可能上好大学，你必须是1/5，1/4得癌症的人，而且这些9000万党员一定会被你的领导被陷害被抓，你只要行动，最起码最多把你的官，他能怎么着你啊，你是你全家的钱和命和你的未来重要还是你的官位重要，他真的把9000玩都抓监狱去吗？500万党员100万党员都反他，他能抓监狱去吗。文化大革命的悲剧，不要说10万人敢给毛主席说出来不，敢的话还有文化大革命吗。所以外国人，昨天有一个这个美国人说，如果中国再发生89，还会失败吗？我说一定不会，一定不会的，因为时代变了，现在虽然王岐山等人弱民贫民啊，这个愚民的政策，有些地方成功了，但毕竟城市有现在三四亿人口了，中国有几亿人用手机了，他挡不住，只是时间的问题和什么形式。中国那些老兵我说，他会等着死吗？不可能的，那些老兵哪一天带出来的时候就不是姜良栋的那个愚蠢的家伙在那忽悠忽悠你就回去了，当这些老兵们拿不到自己的这些这个承诺的时候，他们的儿女还会再受欺负的时候，他们一定不会继续的，他们一定会行动的。泛亚和e租宝，一次次上街被你抓，等到有一天，他还让你被你押回去？早晚有一天，这些人当我工作的钱去哪儿的时候，他都去孟建柱家了，对不对，都去傅政华家了。特别是孟建柱你们家你不孝敬你老妈吗，对你老婆好吗对你姐姐好吗，对你外甥好吗，都去你家，上海你家的一公布就完了。老百姓就在那等着，是谁批示法官让这个审判的，为什么我们钱转出去了，你们的什么猎狐行动那么成功咋不把他那个猎狐回来呢？他那钱你为啥不能给我查回来呢？法官为什么就通过一个地址就把我们e租宝泛亚钱给弄了呢？聂树斌当时这个死到底分析的是什么？雷洋死是谁勒住脖子，谁让他去抓的？为啥把他手机给他弄走了？谁下的命令？徐明李明怎么死的？是不是这个傅政华你为什么亲自去弄死啊？包括现在海伍德杀人的事儿已经重新说了。大家知道吗，接下来薄熙来杀害海伍德的事情将是世界最大焦点，我现在不透露啊，咱慢慢看，这件事将是天大的事儿啊。网络试的，现在后来不错啊，现在这个可以呀，ok。所以说咱们现在啊，这个整个爆料进入了一个新的时期，啊新的时期，7月17号，大家千万记住啊，我将整理一整套大概4~5个小时的资料，向大家展示啊，展示完以后，接下来可能还会有一些很奇怪的事情发生，所以呢，希望所有的推友们，呃，大家静下心的三年呐，三年的啊，你们的关注你们的支持，是文贵成功最重要的关键和动力，所以呢，这个还会有这样那样的事情发生，包括什么啪啪啪视频啊，这都是好事儿，我期待着再次发生啊，今天王岐山同志的这两套房子，还有我对海航提的建议，和孟建柱书记和傅政华先生，希望能得到他们的回应啊。有人跟我说不要放孟建柱，你只报王岐山和傅政华，别让他们走在一起，听起来有道理。盗国贼就是盗国贼，文贵视生死于不顾。接下来要报的是中国这些银行是谁的？上海的房地产背后是谁的？海外这些钱怎么回事？谁为啥事换了肾？谁换的肾？为什么有人换了肝？中国的军队的装备是怎么回事？？？跑哪去了？到底下一步的谁要当保监会主席？人民银行行长为什么？十九大前，咱们这个好些，全球发布会是所有爆料的第一阶段的核心，全球发布会做完第1季做完，然后再进入第2季，好不好。谢谢所有的推友们的关心关注。一切都是刚刚开始，谢谢大家，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/62/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/62/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯。尊敬的推友们大家好，郭文贵在这里6月30号向大家报平安直播。今天啊，这个距离咱们国内的七一啊也就是没多长时间了，那么6月30号今天在中国的农历上，是一个不好的日子，大煞啊，万事大戒，等我戴个眼睛啊。看今天这衣裳了吗，是新的啊，前天晚上接到了，我定制了几套这样的长跑，因为这个大家都这个推友们都喜欢，所以说我就做了这个几套啊，唉呀这个耳机没戴好。所以说看看这个衣服啊，这个是里边是红的扣是红的，这个材料是这个名牌，然后呢首先做这个做了三个，听一下声音看这个节目，这个咱先虚晃一枪啊，指东大戏先用别的网，就啪就给黑了，黑了咱这换一个网它又回来了。
今天的歌曲呢是新长征的路上，再次献给我们的诺贝尔和平奖刘晓波先生。这个两万五千里长征都走过了，咱们的路才刚刚开始，这个头两天，我在车上听这个歌啊，这个旁边的一些人问我2万五千里长征是多远，我是从中国走向美国，从美国走回中国。他说那不可能，我说咱们这个国家是把不可能的事情都能变成可能啊，两万五千里长征。所以当时我们听着歌的时候也很震撼，崔健胆子太大了，崔健这人也太牛了。所以说这个大家都很喜欢这首歌，这首歌也很有意思啊，今天。后面还有国旗啊，今天国旗这个很有意思，我是头两天发现收拾我们家的仓库的时候，仓库里搜到了这个儿子女儿在纽约上学的时候带着的国旗，拿出来结果呢就拿出来了，今天也照一下，对照在新长征的路上，这首歌非常有意思。
现在啊，本来月30号啊，就是报平安直播，没有什么这个爆料啊，但是呢，由于这个从过去的这个几十个小时啊，有很多的花边新闻，什么郭文贵跟他助理啪啪啪，嗯什么，嗯，头两天什么我的三邪视频的续集，还有什么又是第3季。你说你学文贵吧要超过文贵，你说你超过一个国家的力量，用郭文贵的这个对付郭文贵，你用的招你高点啊，别用这种烂招啊，结果看了以后啊，真的是很无聊，东拼西凑，而且这个拼的那种音频呐拼的也不像。
你拼的像点，这技术咱们国宝国安一贯的造谣啊，是吧，那这个造假视频的事情多了去了造假音频，造的像点啊那么不像，那个日期我在哪呢？我的护照在哪弄得？我的船在纽约啊，我在干啥呢？大家查一查看看是怎么回事，包括助理，查了她的护照在哪？瞪着眼瞎说啊。你造假造的像点啊，你让人家这个当事人看了，听了这个这个能像那么回事儿，昨天把这视频传到我的助理的丈夫那里去，传到我的我太太的手机上，我太太傻乎乎的过来跟我说，你看有一个这样的视频，还说好啊，听听啊，还听得笑，她说我咋听不见你的声音呢，我说男主角是我啊你咋听不见，当然是我的，她在那笑说太有意思了，他们咋这么干呢！特别搞笑的是我太太说，是不是你商家对手干的，你说我太太多善良，商家对手干着干嘛，当然是我们伟大的党，伟大的政法委伟大的中纪委王岐山书记干的呀，政法委干的呀，政法委孟建柱书记干的呀，那肯定的呀，谁有这本事啊，估计这5年抓人放人叫人被抓，谁有这权力，谁有这手段靠得了吗？李克强总理想知道知道都不行，对不对啊？那只有这个王岐山书记孟建柱，你能干得了。
过去的国家，这三年五年不就他们说了算嘛，你说我太太多天真多天真，这个在车上那个我说两万五千里长征的时候，这个旁边的另外一个这个男助理，让他问我，他说郭先生，25,000千里要走回到中国去，走过来走过去得多长时间，我说大概一星期吧。他说嗯，不可能，他怎么也得4个星期，你说这怎么办玩笑他都搞不明白。我说我给你4年，你能不能走回去呀？你咋可能就回去啊。但是呢，这就是我们一概的这些年来从文化大革命到现在，整个中国普遍的，就是愚民政策把老百姓变成了猪，只能吃啊，不会说，然后也不会看也不会反击，只给你个嘴巴，耳朵给你蒙上，眼睛蒙上，然后嘴巴叫你，怎么说呢叫你变成哑巴，不会说话。这就是什么？这就是假丑恶，就文化大革命到今天，就是假丑恶。我们对待假丑恶就只有一招，就是真善狠，不叫真善美叫真善狠，我们必须要对待他这个假我们要真，他们的丑我们要善，然后他们的恶，我们要比他还狠。只有这样的心，这个文贵啊，用生命啊，在一次一次的在跟他们这个罪恶的盗国贼集团们进行对抗，在对抗当中感同身受，是非常深的感受，对待这些只有只有啊，只有对待他们这个招，就是真善狠。为什么不是真善美呢，你只有比他狠的，你才能有可能赢，他假丑恶你真善美的那你不是死定了。所以呢，在今天这样的日子啊，在香港七一回归之前啊，非常有意义的，就是为什么香港人不喜欢我们大陆人，为什么香港人现在和大陆这么对抗，因为很简答，我们输出给香港的绝大多数是假东西，香港是接受不了的，香港毕竟经历了百年这种西方和国际的文明和法律，还道德的这种国际上的监督和国际上的进入，国际文明的进步，我们老拿历史 ，拿我们的四书五经来靠人家，你也想呐香港几百万人接受不了，不是真的是假的。现在包括到香港去天天喊着爱国，你看香港现在那些政府官员那个嘴脸，上台以后瞪着眼说瞎话，说瞎话也就是说成了比说真话说的还像。然后让香港人民接受，香港人民他不接受啊，香港人就说你说的是假的我凭什么相信你，我看到的和你说的不一样，而且他相信了你他走到国际上，也不被人家接受啊。所以呢，香港人民不接受，包括这个货币啊，香港人的港币现在是越来越贬值，买东西越来越贵，香港的教育现在越来越这个，咱们这个咱们可以说是共产化，这共产、什么叫共产主义，我说了就是乌托邦主义，就是骗子主义，就是撒谎主义啊。
你叫香港的教育输入大陆的文化，都不讲英文了都讲普通话，香港人靠什么吃饭呐？那就是当年就是真正的焚书坑儒啊，就是把文化给杀掉是一样。香港的国际地位在哪呢，香港人怎么出门啊。我认识很多都是香港人，现在的香港人和这个20年前我见到的香港人，和三年前见得香港人已经完全不一样，已经在思想上被彻底的扭曲，然后那个瞅咱们这个共产党的咱们的官员，还有到香港洗钱，到香港的那种权钱权色这种交易，香港人是瞎子吗？香港人不是瞎子，香港人看在眼里，明白你的心里啊，人家怎么能接受得了呢？这种到处骂人吐痰，侮辱香港人，觉得香港人就是什么小岛文化啊愚蠢无知啊暴民呐，然后你们不知道感恩呐，到祖国给你们的水呀，祖国给你猪啊鸡呀，你咋就不赶集呢？一副恩人的样子，完全没有去想，改革开放前，政见人士妻离子散冒着被杀头的危险跑到香港，很多人抛弃以后，由于国家被盗了，才被你西方列强给抢走了，是你养不起这个儿子。不是儿子的错呀。结果儿子九死一生挣了钱回来抚养祖国，给中国输送粮草医药，培养这个国家在这个新中国的时候，现在把人家给人家鸡给人家猪羊，你还收人家钱，你不给人家卖给谁去，卖给外国人人家也不要你，现在把人家侮辱成这个样子，一副这种，这个救世主的样子在香港，他当然不能接受是不是啊？然后啥时候说恶呀，这个咱们国内来的这些领导们对待香港人，你看他在餐厅，只要三杯酒下肚就骂香港人，你们这帮无知，你们骂香港人是不是，你们懂个什么呀？我们都有钱，我们都有钱，你们不要当光棍，都要训一顿香港人。你在现场你就好好看一看，只要几杯酒下肚啊，所谓国内来的富豪啊，老板，都把香港人当成那种夜总会的小姐拳打脚踢，被加倍辱骂，然后呢，人家一说英语就说你给我讲中文讲普通话。说不好普通话就侮辱人家羞辱人家。然后呢，国内这些老板官员到北京去，那都是被他们戏弄戏耍的这种角色，为什么？所有人在过去那种穷困潦倒和去不了香港的怨和恨，对待西方英国美国的那种所谓的羡慕妒忌恨，全在香港人身上找到了发泄口。
这些年我看在眼里，香港人也是记在了心里。你没有办法，所以说这种真真正正的香港已经成了，堕落为洗钱之都，权色交易之都，然后是和西方形成卖国交易的这种卖国之都，更重要的，他比大陆现在只有过之没有不及，就是假丑恶在香港时进行浓缩，甚至在迅速的被异化，那么在香港这个七一回归之前，我可以说我在香港有这个大家都知道啊，我们基金投了很多钱，现在基金已经搬到日本，核心各部门要搬走了啊，全部都要搬走，我有这个几十亿的房产，这 个几百亿的股票，我们最近准备全部都撤出，因为在我这个事情发生之前，甚至在我爆料了之前，对香港都充满了信心，但是就像我曾经所说的一样，香港现在的这个非法，这个执法的黑幕，违法执法黑幕，包括最近肖建华的案件，和肖建华案件牵扯了很多人，被这个直接从香港又抓回来国内，以及香港现在迅速的假丑恶的，迅速的这种本土化，这个香港的即时法律和香港的国际化和香港的道德标准，迅速的东莞化，就是东莞的夜总会化。而且现在每个人都这种不安全，这种迅速形成的港陆对立，港陆这种互相憎恨，这种交集，整个香港上空弥漫着不和谐和假丑恶。
说到这我必须要说到这个王岐山，这个王岐山书记啊这个本来啊，他老人家身体不太好，最近啊这个不想说他很多爆料，嗯，我觉得让他身体好好，虽然很艰难的跑到了贵州叫修文县嘛，其实还是要去修文贵去了，还到那讲话，从医院里出来，强顶着的去到那去搞了一下子，上了电视台，但是我也太知道了，他身体实在是不太好，啊，实在是不太好，但是呢，由于啊这两天来啊，这个到处这个对郭文贵的超限战升级为对家庭攻击，啪啪啪。同时在纽约有各种官司上演，然后呢，在香港各种小动作不断，我对我的新领导说过，你走一步我走10步，你走10步我走千步，你这是骗，你的这个蒙啊，然后哄这些招，6个月我还能不明白吗？你有初一我就一定有十五的，那么说到这时候呢，我说到昨天，大家看到我的推了，这个老领导啊跟我通电话。这个这位老领导意味深长，我们聊了很久，确实这位上海老领导跟我说了很多关键的信息。他老人家不怕王岐山书记，他拿他不当回事，他永远管王岐山书记叫鬼子六啊，这个鬼子六啊，他说这个人啊，他说他满嘴谎话，他说这个共产党里边的这种杂碎这种毒瘤，这种恶俗，被王岐山书记全部给演绎，他说淋漓尽。，他说你看他在台上讲话和那个。然后在党内讲话和党外讲话和社会讲话，他完全是不是一个人。
他说当年十八大前，他说大家都被他给骗了，他说那是一个政治妥协的结果，他说那是当时啊这个江总书记胡总书记，包括当时朱镕基总理温家宝总理，那些多个政治寡头们包括军方，各个方面，特别是发生令计划事件和薄熙来事件和周永康事件之后形成了一个妥协结果，当时有交易，王岐山书记不能干超过一届啊，然后呢，这个当时这个因为由于他和贾庆林书记家，包括他和这个胡家的关系和江家的关系啊，和朱家的关系和老革命家的关系，包括跟曾庆红家的关系。大家认为让他干一届，干一届呢，看看王岐山这个人给这个家族啊，都见人都跪贵见人就拜见人就磕，见人就各种承诺，包括认为他可控。啊，所以在党内他的欺骗成功了。用老领导的话说是我们党的领导好骗好哄，为什么呀？和我们老骗人家，骗着骗着自己都相信那种骗术啦，所以被人家骗了，这也是报应，被他骗成功。假丑恶的假人家王岐山书记假到家了啊假到家了。
第二。他说到为什么王岐山书记，王岐山对你全家抓了，抓你全部家人，对你所有资产查封，然后走到国际上花三年的时间，他说可以说是他心头之大患，必须处置郭文贵，什么招都用，不惜代价，甚至亲自要拿刀去杀人了。那么核心就是当年，这个马文的那个部长，那监察部长查刘志华案件，同时查的是这个也是王岐山案件，那么孟辉清是当时六室的一个处长，是执行者，当时查到王岐山书记，多个做爱的录像带。亲中涉及到王岐山书记，他说王岐山书记是由于当时范冰冰找的。范冰冰演员对不起啊，真的对不起了范小姐，这个我也是老领导跟我说的故事，我只能把这说出来，因为我知道这是孟辉清先生多次跟我说过，我还看到过一部分录像啊。我看这个录像，王岐山书记老以为我有，这冤枉我了啊，你老逼着我有。所以孟辉清当时掌握到了调查到的王岐山先生的太太，姚明珊在美国居住，在美国居住期间，有两位男士是陪着姚明珊的，他们先从这个陪姚明珊这个女士的，先查这两位陪着姚明珊女士的人开始查到了姚明珊女士在美国的身份护照钱和资产，我没有爆料的事情，就在他旁边，当时买的不是一套房，那半条街全被她给买了。也就是89的时候，这半条街都被姚明珊这个女士买了，而且这个钱来源于哪里呢，当时的钱就是王岐山先生的这个家里边还，有几个是他马仔的帐号直接汇出去。那么同时查到了他和多个明星啊，有性生活，包括他的公开情人高艳艳，高艳女士是一位将军的儿媳妇，这位高艳艳女士的先生也是王岐山先生的好朋友，两个人有默契，这位先生也在美国，后来这个只有他回中国，他就把高艳艳让给她先生他朋友，当这位先生不在的时候呢，王岐山就要和高艳艳女士同居，这是公开的秘密。当这位先生回来后，王岐山先生在多个地点，和有几个大老板包括陈峰先生，和中国的多个明星和他在一起。大家都知道，当年和王这个王雪冰行长情人许晴，许晴当年也是陪着三个人，其中一个就是王岐山先生，他们经常在国贸饭店，国贸饭店，还有长城饭店，有独立的长期的房间。所以说那个时候啊，这个王岐山先生在广东的时候更有意思，在广东认识了现在的其中一个地产商，这个当时在广东认识的很多老板，其中跟随他最长时间的有个叫康典的先生，康典是后来新华人寿也就是王岐山先生下令没收了新华保险之后，派出了当年的这个月海的这个康典先生接管的新华，这个新华是王岐山先生新华人寿新华保险是他敛钱的重要工具。当然，从建行到新华保险，到现在他的马仔田国立控制的中国银行，包括现在这个多个大的金融机构中建投啊中建投长城资产全被他拿下。
那个时候在广东认识好多地产商，这些地产商在广东跟他一起找很多明星，包括港澳台、港澳台特别是香港。说王岐山先生当时没什么自己人，他能当那么大的官，那么这些东西呢，都被当时孟卫星主任给调查到了，这就是18盘录像的核心内容，也就是他妻子在美国居住期间所有的证件和资产和资金来源，还有陪着姚明珊女士的两位男士的所有的资料和国内的资产的联系，再加上王岐山在姚明珊女士不在国内的这十来年，怎么解决性生活的，他肯定不是拿手解决啊，他肯定很多个，他也不会就是一个，那么他那个不管是手硬那身上还是都硬地，毛啊都硬地还是能解决地。所以呢这些资产这些利益来往和权色的交易，让孟辉清给一一给拿到了，可怜的事情，啊，发生了，也就是抓了刘志华的那一天，王岐山书记在澳大利亚，听说把他吓得够呛说这下真完了，后来回了国以后，啊这个孟桂清啊偷偷私下去见他了王岐山，这是谁安排的呢？是王岐山书记的秘书周亮，现在是已经中纪委组织部长，周亮当时在北京那火的很啊，那周亮和当时的姚增科，当时是监察部副部长，姚增科先生是个牛人，当年八室的主任，当时孟辉清也在八室，后来就是他俩决定把我以王友杰案，即所谓的我送黄金，把我给抓了。那次双规我就是姚增科和孟辉清干的，这是我怎么认识的这个孟辉清先生，所以他俩都是八室的老人了，当时八室还管海南、广东，所以才有这个渊源。真有，这个天下呀。真有有意思的事情，因为孟辉清先生，姚增科管北京去了，又回到了中纪委，回到六室，六室管北京。所以呢，当时马文部长，何勇书记，吴官正书记，令计划主任查这个王岐山书记和刘志华的案子的时候，孟辉清是其中之要员。所以呢，当这个刘志华被抓之后，孟辉清掌握了所有的信息，就投机取现巧了。据说是和姚增科商量好的，然后是由周亮，还有原来军纪委原来的书记，叫张树田，张先生，张树田后来被抓了。然后私下约了孟辉清，张树田我知道跟王岐山书记非常好，一起嫖一起干事儿的，因为张树田的秘书也是河南老乡，在帮我们公司啊，到时帮助我们挣钱啊，这个办了很多事儿，成天给我讲这个张树田书记和王岐山书记的事，那么这事当时多方面我都知道，那么愉悦了孟辉清以后，孟辉清喝完酒告诉了王岐山，调查他的情况，据孟辉请说王岐山书记给他磕头了，泪如雨下。啊，后来孟辉清告诉王岐山，他帮他隐藏起来，不向上报。
这就是为什么，后来孟辉清先生在中纪委，在王岐山书记，你们查一查啊，当了中纪委书记后，从处长直接升为局长，连升了说是两级实际上是三级，而且是巡视组组长，管几个省，负责调查这个李援朝的案子，河南的秦海的案子，多个大案要案，孟辉清给我说，王岐山答应他说到2015年，让他当监察部副部长，未来让他当监察部长。
大家后来都知道了这个傻小子出卖了国家，出卖了马文部长，出卖了这个这个何勇书记吴官正的代价，那就是王岐山的用了之后找理由把他拿下，也就是灭口。那这是肯定的，他是不是太天真了，他出卖了，当时的调查的所有的人，因为王岐山书记要抓的就是知情者，特别是在过去5年，王岐山书记处心积虑的要干掉几个人之一，有马文部长，当然包括这令计划，令计划是一半是恨，但这马文部长是全恨，包括所有的涉案者和当时调查者孟桂清被抓了。那个去调查具体的操作手段是谁呢？就是马建副部长，还有一个就是管我们的直接领导，叫高辉先生。高辉先生，被他弄死了，具体的技术操作者，已经被灭口已经死了，这是我最痛心的事情。
马建副部长，大家知道这这个事已经是，把这个抓起来想弄死，然后不但孟辉清给抓了，他的家人也全抓了。就剩一个马文部长，他现在伺机也要干掉他。何勇书记吴官正书记出不了境，跑不了，把家人也都控制住了，不敢说话。这是过去五年来，王岐山书记心头大患，其中一个失控，不可控人物，就是他们嘴中的流氓土匪骗子河南人，郭文贵。所以你看他动了多大的力量，一个国家的武器，对郭文贵进行了三年上万次出警调查，抓了我全部的家人全部的员工，全 部的资产查封。动用了国际上一切能动用的力量，打着反腐的旗号要灭掉文贵，这从第一集时我就告诉大家，这18盘录像带，其中包括政法委，其中就涉及了孟建柱书记。这孟建柱书记为啥愿意当打手呢，除了领导他，他被他领导，他也可以抓孟建柱之外，更重要的是孟建柱的家族，那一点不少于，情人一个也不少于他。孟建柱书记不长生殖器吗？他也长生殖器了，孟建柱家里没有利益吗？当然有利益。孟建柱家里没有钱吗？当然有，那是大钱啊。为什么华盛顿的宋林让他保护起来，那么多钱，弄了几百个亿，现在还在银行里，很多钱还没取回去呢。那不就是孟建柱给保护的吗，那叫官官相护，贪贪相护，互相掩盖，之间的摊子和权色交易权钱交易，这就是我说的盗国贼啊。
今天时间可能比较长一点啊，我看了推友们的反应，范冰冰女士呢，这个跟王岐山同志发生关系呢，那不是开玩笑，很聪明。啊，我也认识范冰冰女士，非常好的人，她关键是帮助房地产商批项目贷款，贷完款那是百分之二十的回扣啊，中国大地产商，那是和范冰冰女士共事了多少年了，所以说这个为什么范冰冰女士出门全是私人飞机，人家的决对是巨豪啊，这很聪明，跟她没关系。那王岐山爱这一口，以北京经常什么春节联欢晚会啊，啊什么什么什么问候警察会啊，然后经常的就是说把她们给叫来，然后呢，集体，对集体选美，然后他的秘书周亮那是定期给他选明星。然后呢，这个王岐山先生有个爱好喜欢睡朋友的老婆，你比如说当时王雪林和他那么好，那是不是啊？王雪林也好还是王岐山也好，那时抓几个金融大将那不都是朱镕基总理的部下嘛，朱镕基九十九个棺材还是一百个棺材，都被他几个下属全给睡了全给拿走。他自己啥事没有，那当时很多的女人财产嘛，那王岐山是王雪林绝对好哥们，那他照样睡啊许晴。那高艳艳是他朋友的老婆啊，那睡了多少年，有这爱好。我认为这是天下大忌，大忌。可能是我们党吧有这种爱好，互相共产共妻这种爱好和癖好，这我是真是不知道，但是，我可以确认负责任地说，王岐山书记跟多个明星睡觉的视频，是马建副部长和多个人倒霉的核心原因。后来大家知道，这个在海南的时候，王岐山书记在海航在海南那一段时间不要小看，那是他从广东到海南盘踞之后，处心积虑的酝酿了盗国计划，到北京以后他已经一发不可收拾，我到王岐山书记家的时候，在他的墙上挂着多个他和江总书记的私人照片，私人照片，这些私人照片在显示和江总书记的关系，没一张朱镕基总理的照片。我曾问当时我在林强先生啊，当时是公安部的一级局长，也是我的总裁，我说他家为什么不挂朱镕基总理的这个照片？他说因为江总书记是老大，他要好好的公开说我是江总书记的马仔，但是他要掩盖和朱总朱总理的关系，因为朱总理和江总书记不好，但是实际上他的脚踩三只船，这是为什么林强先生就因为这个案子被抓了，后来也是释放了啊，人瘦的也快没有了，一个公安部的一级局长，林则徐的后裔，爸爸妈妈全是老红军老革命，爸爸死在监狱，林地是安全部的重要局长，差点当了部长，最后就因为王岐山先生，知道王岐山的情况，知道王岐山的底细，也被抓起来关了几年，而且因为查案子的中纪委官员被抓了几十个，这是外界所不知道的，几乎都是全家灭门。然后在这时候王岐山想找所有淫乱视频和权钱交易知情者信息的时候，他已经接近疯狂。
昨天王岐山想要的就是我的反腐的结果，我已经不能继续在十九大任职了，这个而且附加的条件，他能把经济做好，把经济他认为他当了总理，李克强总理无知无能，他要把经济增长几个啊，几个百分点GDP提高几个百分点。事实啊，他是用了所谓的政治绑架和经济绑架，让中央让党中央这次北戴河所有的领导们接受他当这个总理。当完总理后，他说要党政分开，本来党政就是分开的，他要党政分离，是给所有社会一个假象，他要开始当明君啊，当明白的总理要开放性的总理。各位老领导说他就是欺骗，他就是骗子拿到这个总理位置，他一度时间用印钞票，抬高股市，最后还会像2015年一样用股市暴跌把钱洗向海外，同时让国内处在一个经济上不死不活的状态，然后再找几个高和低，再把钱洗出去，让国家处在危机之中，这时候他要搞政治改革，同时呢要提出一个最最阴狠，也就是过去五年不许李克强干的事，希望习主席干，那就把中国的国有企业改革。
王岐山下一个美梦，就是他要当了总理，把国有企业的改革成为中国重要的利益链，说白了，企业改革就是把国有企业卖给外国，那就是卖国，那就是朱镕基总理把那些人，变成无业游民下岗职工，是把你们过去几十年的这个这个资这个财富的积累剩余价值，通过所有国有企业改革全给稀释掉，看上去弥补了你那点工资，实际上你去想想，当年被弥补的，被下岗的那些员工们，你这后半辈子怎么活呀，你等于是没人管没人问了，而且你在所有的家人和朋友当中是无能者，剥夺了你的生存权和你的价值和你的生存能力，挤压了你的生存空间，还得让你一点尊严没有，因为你不能，你被下岗了。这次王岐山先生干的事情，就继承了师傅的衣钵，要把国企改革就是卖国，形成中国的改革开放，中国的经济再造，你看看一定会走这条路，会造成中国的经济虚增长，经济虚增长和大量的失业，民营企业要被大量的挤压，然后几个民营企业所谓的让他去像海航这样，去扶持国企和私企的联合。然后做几个所谓榜样，实则是成了几个利益集团的代言人白手套，达到金融上彻底控制中国。到那个时候，习主席都说了不算，因为现在的军队不要说三天没粮草，三星期没粮草，中国的军队无法维持。更别说外来侵略了，就今天你以一国之力和美国对抗连门都没有。跟日本对抗你赢得可能性都不大，除了打核战争之外，集体自杀之外。那么军队这个每年以这个5%~10%的军费增长和维稳费，每年倍数的增长，未来的GDP百分之四十、五十去给军队叫维稳，你们觉得可能吗？那个时候国防军就叫成什么，叫国贪军，你必须让那个贪官的钱，你要钱你才弄，这就像当年的赵高一样，我控制住了你的粮草，你敢不听我的，我不发粮草，你什么韩信你什么这个张良你都得听我的，这就是赵高，王岐山书记，绝对是一个现代版的赵高，说他不懂军队不控制军队，大家看一看，在全世界骂习总书记有千千万万，有替习总书记说话的吗？没有。习总书记招谁惹谁了，他想贪国吗？他已经是一国的总书记了，他没必要，只有希望国家好，希望这个党好，他不可能想当什么总统。不可能相当独裁，那太不了解习主席了。可是，王岐山书记打着忠于，打着红旗，反红旗，打红旗，给红旗埋坑的，这么一个战略。利用自己的手中控制中纪委的权利，中纪委掌握着这五年所有他要掌握的人的黑材料，该抓的全抓了，不该抓的能用的全都不抓，牢牢的掌握住，充分的利用共产党多年黑治国、以贪治国、以黑材料治国，以利益输送收买，王岐山已经成了党内不敢说。不敢谈、不敢惹的人。
所谓的妄议中央，他是相向而行，打造着起这个妄议中央的旗号，看上去是立了习总书记的威，实际上是立了他的威，就不允许看他的丑陋，不允许谈他的视频，不允许谈他和许晴范冰冰的性关系和高艳艳和他在海外的这些国内的私生子，不允许谈他和中银和海航的关系，不允许谈和保险公司的关系，不允许谈他的秘书周亮怎么当上的中纪委的部长，不允许谈当年调查他的这些人掌握他的证据。不让你们吃饭，上桌子喝酒那是他原话，那就是让你们不能形成一起议论，不能讨论他，啥叫高压呀？不敢腐，不能腐，不想腐，不是不敢腐，这你绝对不允许和他一样腐。而且你要听他话的你爱咋腐就咋腐，不听话你就不能动，腐败是一个特权，不是不能腐。是谁能腐的问题。不能腐是我给不给你权力，给你权力你当然能腐，你不是我的人你就不能腐，不想腐是你没找到组织，你找到王岐山你可以腐，你可以想，你可以合法的腐，这叫不敢腐不想腐不能腐。
妄议中央你就是妄议我王岐山，爱妄议谁妄议谁，在中央那么多人妄议习总书记的各个方面，天天在后面骂，为什么那个夏业良这个丑陋的人在这，大家别谈他啊，你就当他是个痔疮，连个痔疮都不是，你看他干过啥呀，到哪都被开除，丑陋至极，领着那个小情人在美国招摇撞骗，还民主自由，他连饭都混不上还什么民主自由。王岐山的马仔给他点钱买几套房子招摇撞骗，悲哀。你就当咱们割个痔疮出去就完了。这种人说必须反习主席，不反习主席不行，留着王岐山，还有那个痔疮张立凡还要什么，要证据链。你算了老几啊你证据链。
他那些人跳出来为什么？就是因为王岐山输送利益，给与承诺，给你未来，笼络了了胡舒立，这个丑陋的，你看看，弯着指甲的小手，你说胡舒立脸皮真厚，不是一般的厚，所以你看看王岐山这些金融大将，马仔们都长啥样，都是什么嘴脸，有原则吗？厚黑学在王岐山先生这里得到新的演绎，未来的历史人绝对不是指鹿为马的赵高，一定是王岐山。所以呢老领导说。
卡了一下是吗？又黑客来了一次。可以了，又回来了啊，咱这必须得回来啊，咱得有点那个技术，没技术不行，就盗国贼靠你们这个水平还治理国家，就你们还能治理国家。 唉呀，真的是悲哀啊，偷鸡摸狗你们可以，治理国家，我看你们就算了吧，还是让给能人吧。我要说一说啊，这个这里边啊丑闻与真相，道德与犯罪举证已出证之间的关系，所以昨天这位老领导说你不要担心啊，不要担心，这个国内谁知道不知道，他不想知道的，你给他说，他也不想听了，也听不懂，想知道的人已经都知道了，特别是党内他说几乎无人不知，他说现在这个学生学校，孩子们，还有这个有识文弄字的，有这个各种这个各种的社交媒体能力的，他说没人不知。而且没这个能力的，由于这个孩子和家庭的关系都在帮他们指导，这件事情传播能力，他说是否是有多大影响力，你不要在乎，你知道我们的组织的反应，那就证明了你爆料的真和假，我们的组织对你的一次次行动，就证明了谁是好人谁是坏人，你不要把王岐山书记，孟建柱和这些所有的行动代表所有的党员，绝对不是，这一点上我发自内心的，我发自内心的我承认，我接受这是事实，他的这个行为绝不代表国家，这是由于他们控制着国家的公权，他们有一些自己的利益和同伙，他们的在作为。今天这些王岐山书记，孟建柱书记和傅振华这些人对我的打击，这种下三滥，这个三邪视频强奸女员工强奸女员工早泄，昨天出来了不早泄了，又成了这个又是能干就是能干者。
这个录制的时候说这个强奸女员工，但是放不进去，没法取证了，所以早泄，现在啪啪呢，没有视频啊，这个又能了，但是呢，有声音没图像，然后把我的声音给我编辑的那完全是假的，那编辑我能像点啊，编辑你得像，是不是像头两天那个传播的音频一样，得像一点，还要拖一段时间，连吴小辉抓起来都是跟我有关系，还给我送了2000万，一亿美元。太小看我郭文贵了。一亿美元在郭文贵算什么钱呐，还给和平先生的一千万美元，真敢造谣。然后在这之前马健副部长的海外资金给我多少钱，然后又骗了阿联酋三十亿美元，然后又郭文贵杀了日本人，然后又是在日本又怎么着，大家好好回想回想，造这些谣，我这老领导说了这是他们黔驴技穷了，所有他们的行动都证明了他们现在是多么的恐惧和害怕，包括到纽约这些官司简直成了笑话，我再一次的说海南海航陈峰先生，还有起诉我的所有人，谁要是撤诉谁就是小王八，我 求求你了，我再次郑重承诺啊，你们那几个律师头两天那个胡舒立女士的律师到法院的时候去了六个律师，每个律师一小时一千六百美金和一千二百美金。那个律师呢，也是我们曾经合作过的律师，也很有意思，连起码的常识都没有，人家就是想赚你钱，先预交五十万美元，官司打不打都五百万美元，是不是？还有一个海航找的这个律师事务所，大家也都知道，也是美国最贵的一个律所之一，到现在，竟然到现在不提交起诉书，我们昨天大前天去要起诉书，不给。我希望你海航，一定像是陈峰先生说的你要维护你的尊严，说出的话你一定要起诉，陈锋说已经起诉那是胡说八道，你把你起诉书亮出来让我看看。谁要撤诉，谁要是和解谁就是小王八啊，
说到这个时候呢，我要给大家说一个非常好的消息，这一周来我特别的兴奋，因为我的另外一个战略就是要把战场打到国际上来，把战场拉到美国来，用国际上的镁光灯，用国际媒体的公正性，用人才和信息，用国际上美国和欧洲英国的多国的法律，把这视为战场，这就是他们起诉我最伟大的利益，因为我们双方都应该把证据，把事实全亮出来。这就是我最需要的，也别提郭文贵一人之词，也不要听陈锋在那个瞎说，要不要听共产党我们的盗国贼说话，西方的法官会让你祖宗八辈，从第一天到内裤是什么颜色，你的女人的胸罩什么颜色都说出来。然后郭文贵也一样，这样的话就是咱们大家把自己放在了阳光下，让老百姓看一看，所有的推友们要记住，要鼓励所有人起诉我，让他们起诉。
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/57/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/57/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们大家、好大家，这是文贵六月十九号给大家的报平安直播视频。
嗯，这个这两天啊，因为刚刚的过完六月十六号，大家都知道这个六月十六号的这个这个节目呢，引起了巨大的反响和震撼。所以说呢，呃，这几天呢，我再调整了一下，同时让子弹一会儿，啊，这个、哎哟大家真是，哎呦大家好大家好大家好，我现在是，这个，还是用咱的新系统啊，鸵鸟屁股的一亿美元，你看咱这推友的智商太高了，一下就看出来了。为什么你知道吗？大家想知道吗？你不喜欢，因为有一个这个推友啊，这个说他喜欢刀郎的歌，发了三首让我选一首，说今天是啊，这个他的一个重要的节日啊，私人的我就不说了，然后希望我能放这个歌，我就把这个放了。我也很喜欢啊，我也很喜欢，这个一美元的事情呢，是非常重要的一个美国的官员啊，这个代表美国政府来跟我谈事儿，到我这儿来。他到我这个屋里洗手间的时候，我说我们中国有个规矩，我说这个你进我洗手间要付钱，首先要付钱，这是一个。第二个你进洗手间前先解答解答我这个鸵鸟屁股对着我，这个有什么好和不好，啊，你们美国人就你们那有名的画家啊，这美式画家你是什么感觉？然后呢，他给我解释了一下，啊，竟然让我很开心，就是我时刻要记住鸵鸟精神是灾难，灾难、死亡、失去、疾病，失去爱情家庭的一切的重要的原因。任何事情不能这个用这个鸵鸟的精神来面对，可是我们中国人现在最大的这个问题，就是我们的鸵鸟精神啊。
然后呢，我说那个一美元上一次洗手间开玩笑，结果他离开的时候真的就放了一美元，而且大家看不到那么细这一美元还缺一个角，在下面写了一个条，他说我相信迈尔斯你能改变中国人现在的这么严重的鸵鸟的这种这个想法，很让我感动，我就把那一美元贴到了鸵鸟在腚上了啊不是那个陆康的腚啊，是鸵鸟的腚上。所以大家的眼睛是雪亮的啊，雪亮的。刚才我进这屋之前很有意思，有一个上我家来的，这个一个这个美国人呢，是来给这个调整电器的，结果一见我特激动啊，跟我打招呼，我说打招呼啊那么激动干嘛啊？结果呢，她说她也是我的推友啊，看我的节目啊，两眼含着泪，她说你一个人对抗这么大的一个这个邪恶的这么一个集体怎么能对付的过呢？他说我都替你担心呢，全家都替你担心。唉呀，我说这个美国朋友啊也挺也挺太重感情的，我们中国人眼泪多这美国人眼泪也挺多的啊，我说没有问题，我说我要的，我要做的，所有的一切目标就是我要行动，我说并不像你想象那样，说你要到商店里面买个西装回来，就西装一定回来要好看，我说我关键我要行动我要做，我说其他至于说结果和达到什么样的目的，我说我相信，我能实现我的目的也能达到我要的结果，但是我一定会做下去的，这个真的是就在十来分钟以前发生的事情啊，就在十分钟以前。咱得看咱的系统啊，推友们我也在看咱们的系统啊，希望大家咱们要知道，那天6.16要没咱这个以色列的科技，咱麻烦了，那麻烦了。
这个我这两天梦游，钱太多脸上就冒油，这个对了你也换个你也调调。这个6.16那一天证明了我们最重要的事情，科技、科技能让你实现理想，科技能帮你达到人生的目标，现在我们国内啊，很多老同志啊，老革命啊，还把科技当成那么不是一回事呢，他们不知道你这个网络控制给全世界带来了最大的机会，什么机会啊？人家这些所有的科技公司说，你没有中国的网络控制，北朝鲜的网络控制，我们哪有机会赚那么多钱，哪有人去买这个打破长城突破网络控制的技术啊？所以中国千万别把这个墙给拆了拆了我们赚不到钱，一年多少钱？朋友们，你们都吓死你们，我以为一年也就几十亿美元，就是说一年六百亿美元啊，六百亿美元就是被人家赚走了，都是突破网络技术保护网络技术，恐怖吧！就为了让咱老百姓闭上嘴，把耳朵给捂上，六百亿美元！有多少个杨改兰不用自杀呀？多少个杨改兰不用自杀呀！推友们们你觉得这是不是悲哀啊？是不是悲哀啊！所有推友们想想，咱们的父母家人不要说六百亿美元分给咱了，六十亿美元，也不用那么多杨改兰自杀嘛，对不对呀？可怕不可怕！啊？哎呀，没办法，真是没办法。
那么另外一个，今天本来是发推啊，专门要说说这个大连的副市长刘乐国见公安局局长，还有大连专案组，啊大连专案组。大家你们看那天在大连开庭了没有啊？所有那个那个视像是删除不掉的，你们看看那个后面上网查一查，那都是谁？一个我们的员工你都看不见、家属。那个开庭就叫黑箱操作，全部是办我们盘古证券郭文贵案的专案组的人，全都是专案组的人大家可以看一看啊。现在那个视频它是删不掉的啊，它是删不掉的删不掉的啊，大家好好看一看，笑话不笑话？什么叫公开开庭啊公开开庭有没有人民的参与啊？没有人民的参与。有没有这个涉案人的家属参与？没有人参与你叫什么公开开庭啊？你叫公开诈骗，叫公开欺骗，这种伎俩把十几亿人民全世界人民当猪啊？你说是他傻还是我们人民傻呀？还是我们人民窝囊呢？你能不能给人民。伟大的刘乐国副市长你能不能给人民一个回答？你那些公开审判的公是谁开是谁呀？公给你们专案组，开给你们专案组是不是？你这样的欺骗的官员你未来你要升了官，那不是大连人民受害的问题了，而是全国人民受害的问题了。
判完以后，你玩这个游戏啊，把我这里头再多关三个月，那你就让我们大家来看一看，我们方正案的，把方正案子和盘古案子比一比，方正案子在那边吃香的喝辣的也没有什么秘密关押。我们的人是秘密关押，啊，吃的都是比那号子的饭都还差，结果你不但如此吧，你们更夸张的事情，啊，这个当庭开判的时候几条街封闭，中央去了那么多人，当庭释放，连李友那四五个情人、秘书也当庭释放全家接走，然后呢，你也不公开审判也不公开审理，结果好吗？好，郭文贵的案子开始公开审理，公开审理不让人民参加，不让人民参加然后呢，也不让其他媒体直播，让你指定的秒拍直播阶段性的直播。还有这里面细节，刘乐国副市长真不想和你说，我说了我觉得今天大连人民真也可能上街。因为今天我直播前啊，我这个老婆又吓得半死，说你千万千万别提人家刘振国副市长，千万千万别提专案组啊，这崽子把她吓半死，啊我这我这就不说了，我这刘乐国副市长我再告诉你，你要是小看郭文贵，还有你专案组，咱往后试试看，你看看你骗郭文贵的代价，你看看你们李友钱的代价，你拿北大方正的代价是什么，咱拭目以待，啊，拭目以待。你看看能不能这事就这么拉倒，你给谁演戏呢？你给人民演戏来骗人民，你把我的吕涛现在多判了三个月押在那干什么呢？就是你判了两年零三个月，李友的人都可以假释，坐一半的时间都可以回家，为啥吕涛不能回家？为什么杨瑛谢红玲不能回家，不但不让回家嘛你们还让她穿上小粉T恤，让杨瑛对着镜头说我特别好，我特别开心。你这种欺骗，你记住刘凯，刘乐国副市长，还有所有大连的公检法的人员们，你们今天的欺骗将葬送你所有的政治生涯，任何时候老百姓都会问，为什么杨瑛和谢红玲不能回家？关在酒店你还让她录那样的视频。你骗谁呢？我的员工，我作为中国任何老板都可以不管员工，我是把员工当亲兄弟姐妹一样当孩子一样，我去了七八个员工到大连去专门照顾她吃饭。她们在里面关了两三年了，就这你不让我们跟她接触，你还让她穿上粉色的T恤还要录个视频，我很开心。所有人都长长脑子被关了两年了，你不让回家太开心，她是猪啊她开心啊？她不想见她父母吗？她不想见她家人吗？这种戏你们要演的出来，何止是卑劣啊。咱们怎么面对我们的人民呢？就这种假你都敢造？开庭让你专案组坐在后面然后对着镜头，然后呢把人给弄出来，李友的人当庭释放，左右拥抱豪华车队走了，然后那大连还有官员给欢送，好像英雄一样，我们的人就要被关起来，弄的酒店里面去，你收钱收得也太黑了良心了吧？太黑良心了吧！好，比照李友方正的案子我们的不公开。他们的不公开，我们的公开，他们的不依法，我们要依法，啊，然后呢他们的人就可以马上回家，我们的人要在这边待着，还多待几个月，然后呢所有的事情不直播，我们还直播。
（没问题吧？）所以呢，就这，还叫依法审理依法走程序，你们就这样的去骗老百姓，你骗郭文贵，你骗我的员工也就算了，啊，那你这样的骗咱们老百姓，咱这老百姓就真的傻吗？就这么傻？你刘乐国副市长你的政治业绩和大连的公检法就这么造假，那你到哪当官不造假呢？你公检法造假造到这个程度，全程的造假，全程的造假，全程的安排，你以后哪不安排哪不造假呢？这个是很可怕的，还有为什么这个大连专案组收了李友方正的钱，把我的员工押到北大方正集团去审问，然后让方正上市公司竟然没有我们一个董事，没一个监视，你把我的员工戴上脚镣手铐，你下边的姓廖的姓高的人，收人家钱，这事情今天我都不爆，你等着哪一天我要去大连专案组刘乐国副市长，你们的资产，你们的家人，你们有没有女朋友，你们有没有刑讯逼供？有没有收北大方正的钱，我一定会给你们个答案，咱先记住，啊，咱记住！另外这个案子怎么去大连的啊很多人在问，非常清楚，刘乐国副市长找到中央政法委，主动要求把这案子，调到大连，很简单你有政治的目的，你想拿着这个案子办好，因为这案子都涉及到高官是不是？有钱、有利益就有政治关系，还有美女。拿到大连以后你把事办完，然后呢，你现在就像判了罚我们两亿多罚了有七亿多弄了八、九、十来个亿了，私下里边弄个几十个亿，然后呢，你弄个副省长，天下哪有人不知道你们大连把案子给要回去的，你为啥要案子？为了政治升官，然后掩盖和令计划的这个和你们大连的关系，掩盖周永康和你们的关系。所以卫星关在大连，通过这些案子你们可以掌握很多中央领导的信息，通过案子里李友罚了两个多亿，郭文贵十来个亿，然后私下里面你们再弄点北大的股权，那几十个亿，这家伙名利双收，权利和利益，所有的现在这个海外的所有的这个媒体人就没有人议论这个事。可是为啥就让它到大连去啊？很简单嘛刘乐国副市长是为了个人的政治升级，为了个人弄钱专案组全捞钱，然后再通过合法的罚款，然后罚完款的公安再盖点什么楼，然后再吃50%回扣，就这么简单，这就是中国的游戏，谁不知道啊？然后你把我的人关到大连去，能少走一天就少走一天。李友给你们已经够多了，够多了，你们竟然敢想什么，竟然敢想着方正的股权，这真是不要命啊，要钱不要命啊，啊，这太可怕了吧。大家现在不知道，当时你知道一年前我们盘古的大楼还有我们的证券的资产已经给做好准备，由大连专案组给进行拍卖，直接给挂到了，就长城不良资产，还有中电投，包括方正股份一千多亿资产。然后到了中建投到了长城不良资产，一打包值十几个亿就到了姚庆冠军还有刘成杰手里边去了，这都你们专案组研究好的，你以为我不知道吗？你们以为我不知道吗？结果你们没有实现目的，没做到吧！然后去这一部分给了这个深圳的啊叫花样年华，花样年华曾宝宝了啊，这个十个亿弄四十个亿，已经把我们给分了，结果我一爆料你不敢了，不就大连专案组吃了原告吃被告吗？付振华杀了原告杀被告，抓了原告抓被告，然后再吃了原告吃被告，结果弄大发了，收不住了。大连也想玩这一手啊，吃完北大吃郭文贵，然后再把郭文贵的资产装到了方正，装到长城不良资产装到中建投，然后通过海航一转悠就给你弄个几百个亿，然后他们那个几百个亿，然后呢这就分了。这是还没开始呢，中央领导不会都是傻子，中央的中华人民共和国的政府都不可能都是贪官，这事情都会有个结果的。不管你什么傅政华，你什么刘乐国，不管你北京是什么姜良栋副局长也不管你们在家里套走多少钱，几百万几千万到现在都不给，也不管你们有多大的本事。那你放心，我真相信这句话，不是不报，是时候没到。一定会发生的不要抱侥幸心理。那辽宁的公检法基本上都抓完了吗？有几个人薄熙来不就抓了吗？你们现在还在这玩呢，就还在这演戏呢，政治目的。
第二个，知道你刘乐国副市长，你和这个北大的这个朱善璐还有王恩哥校长很好，都是大连人，把案子要过去，你可以替他们哥们摆平，然后呢，通过办案子可以认识更多的官员，捞到政治资本就这点小聪明。文贵在二十年前都懂了，但是你别忘了，因为这个也可能要你的命，因为这个会要你们的命，能给那些领导今天能玩游戏的人，那王恩哥那是谁呀？那人家跟江家是最深的关系，那是第三个儿子，对不对呀？你也往里边玩，那不玩死你吗？哪天你知道多了也得把你灭口，所以说，人说大连的王立军就就是你刘乐国市长，就是你大连的王立军嘛，公安部公检法都这么说呀，是不是啊？你真的这么弄啊你，你们大连专案组吃了这么多钱，干了这么多刑讯逼供的事情，这么多这个低级下烂的事情演这种假戏，然后那个玩那么多政治游戏。现在还对我们施以迫害，你把人都杀了都宰了，你看看你刘乐国你能不能让你家祖坟上冒青烟，你看看你能不能大连专案组你二十个人你能怎么着，你以为老百姓都是傻子吗？大家都在睁眼看着呢，你大连专案组的这些人里边多少人有钱呐，那有多少人家里富可敌国也是啊，开着什么车住什么房啊？有没有女情人啊，是不是？你以为这事就能拉倒吗？你以为呢？你想通过这个事情搞政治上成本搞经济上大钱，那未来呢？这人都是傻子？不会给你拉倒的，能那么简单吗？啊行啊，今天这个我老婆就说半天，本来有重磅炸弹公布你的资产和房子，公布你的账号，公布你的孩子上学啊，公布你的情况呢，几个人包括专案组几个人，我今天就算了，我再过一段时间再说，这第一。第二个呢，关于这九个到纽约来告我的那几个施工单位啊，我觉得真是个笑话，我们律师啊，现在去找了对方啊，董克文一写的那封信，一看简直是笑话，这简直就是个低级庸俗的连流氓都不如的诈骗犯你知道吗？因为我们到北京的九个单位现在都疯了，有的单位找我们说这咋回事啊，我们没告诉你们呢？谁告诉你们了？怎么看电视上我们跑纽约告你们了？说没告啊，我们这边也傻了说你告诉我们了呀！结果发现是什么？说曾经有一位姓高的律师打电话给城建委还有其他单位，说过，是不是盘古欠你钱呐？我能给你在美国把钱给你要回来啊，人家说我不用我们已经在执行状态，人家给钱，是专案组里把这个东西查封了给不了，账上有现金一解封就给我们了。不会不会我可以给你要的更多，你给我一份函就行了，一个委托函，人家就是自己的律师就是起了个委托函给了他了，那个国营企业吗？人家跟你要钱，你不要你承担责任，结果好，现在在美国用他们的名义给我起诉了，人家吓坏了，为什么？我郭文贵可以不认账啊？盘古也可以不认账啊，你已经告我了，我的钱不用还你了。本来我们这次给专案组的申请就还这些人钱，未来过去，嗯下一个四十八小时以内把我们所有过去三年来，给专案组申请一次一次将我银行里几十亿的现金，第一优先还给包括这九家单位还款的报告，我贴出来你看一看。现在专案组就答应了优先现金给他们，他在纽约一告我，我不用还了，是不是？我也不会给你申请了，你先别还了，你等着吧，你在纽约赢了再还你吧。这人火了说这人是骗子啊，不能代表我呀，他怎么能代表我呢？另外一家更夸张，有一个人说我是专案组的我姓萧，我可以替你把郭文贵钱给要过来，然后你给我写个委托函吧，然后这个哥们就是这个装修企业，就把拿着委托函到了香格里拉给了他们，现在他想的不对劲了，专案组把我公司的每十块钱为单位都查清楚了，怎么可能不知道公司财务呢，他知道我公司财务比我们公司都知道，结果现在才发现也被骗了。也就是说董克文这九家单位的委托人根本不是原单位，也就是董克文这个这个先生接受的这个律师是骗子，专案组也没这个权利，那位不知名的号称高律师的也不知道单位。所以说今天我们的律师也傻了，我们就说我们到法院查，所有这些东西都不存在，你说这中国咱们这些这些盗国贼们丢人丢到什么程度了，跑到美国来丢我们中国这样的人，让人家美国人一直摇头，说你们这个国家这个民族怎么能这样呢？拿着法律如此之开玩笑呢。你说这你说这这玩笑开到什么程度了已经？董克文还在那还斜着膀子还还帅哥帅哥，你哪帅你，我看你就是一个龌龊的小人。为什么那天何频先生给我发信息，唉呀文贵啊不要拉长线啊，这董克文你不要跟他怎么样，我说何先生你记住，他代表了盗国贼他已经不是律师了，那么我就不能拿律师看待他了，那么今天他不但不是律师他连人都不是了，他连起码的人都不是了，你还来这边做广告宣传，你骗了多少华人还那做广告片，你说那玩意儿你有多可怕呀，你连做起码的律师、竟然说什么我都告诉你的原因是基于公众信息，你有多可怕！
董克文先生你能把这九家单位给你的这个这个所有的委托，所有跟我涉案的文件你能拿出来吗？你怎么收场啊？你怎么来面对律师这两个字呢？什么叫法师什么叫律师你学学，是解释戒律的这个这个这个专业人士叫律师，解释戒律就叫律师啊，制定这个法律标准戒律的叫法师，你说你是解释戒律吗你连自己都不知道什么叫戒律啊，你好好学学法，好好学法律的基本基础，这多可悲啊。你说大连演这么个龌龊的戏，就拿着全中国人民所有的法律的资和尊严来骗老百姓，玩这种游戏，自己家真的是左手倒右手玩了一把，然后你就跑这董克文先生，你完全就没有任何委托的搞了一把。还有什么黄艳女士，你把黄艳女士的委托给你我看看，头两天海航的纪委的这个这个这个副书记已经被抓了，海航在三亚的那个三亚机场，那个那个填海的工程也在审计和立案当中，其中现在就有案子已经在查黄艳了，黄艳女士怎么拿钱来去到你这个到您这儿来董克文先生去立案，你能不能把这个钱来路和委托手续弄明白，你怎么能那么大个，你说一个律师吹得那么大牛。竟然连这玩笑都开的出来，这是何等的玩笑，我都无法想象的事情，这怎么能这样呢啊？你真以为共产党这九千万党员都是瞎子都是猪啊，都被你们骗的？那九千万党员有多少人看不下去了呀？你们这样的演戏拿着国家的公权力，这样的骗，这样的低级庸俗的骗，一手这手摸着屎，这手给老百姓讲的说，我们伟大的理想我们要绝对纯洁有莲花的心，你这毛屎坑的蛆还让所有人遵守莲花般的行为，太可怕了，你说竟然能出这样的笑话出来，这九家律师这样的案子，听着都无法形容了。
还有我们的伟大的章立凡先生，没有此姚庆非彼姚庆了，照片对不上，你能不能现在这个章立凡先生你能给我对照对照说，冠军是不是那个冠军？刘成杰是不是那个刘成杰啊？姚明珊你是不是那个姚明珊呐？姚明端你是不是那个姚明端呐？孙瑶是不是那个孙瑶啊？能不能你说说真的，咱别说哪个不真，你说真的，这个海航跟孙瑶和冠军和刘成杰的钱，这个关系图是真是假呀，那个那个他的身份证护照信息是真是假呀，你老说哪个怀疑不真，你给我说说哪一个是真的能告诉我吗？章立凡先生你真的是老糊涂了，你这连起码做人的尊严都没有了。你甭说那你这真的是你得感谢中国，在阿富汗早有人上你家把你给毙了把你弄死你了，你这是与人民与真相为敌啊，我过一会我今明两天我再亮出二十套房子出来，我再亮出来你再去查查去，你不是说你能查那个房子吗？那你查一套给我看看呢，那个那几百个账号哪个是假的？章立凡先生你能不能站出来说一说呢？你能不能说哪一个是真的787是真的吗？那飞行记录是真的吗？那护照信息是真的吗？那银行近几百亿亿美元是真的吗？海航贷款两万亿怎么贷的是真的吗？所以说海航怎么贷的钱，海航的钱去哪儿了，咱是不是得给人民说个清楚啊？海航的钱能不能还，是不是能说清楚啊？海航是怎么从过去的百分之百的国家的国营企业怎么转成百分百私人的，是不是得说清楚啊？那么海航不管是国营是私人的，是不是告诉人民这个股东是谁啊？这股东是谁你能不能说一说，这股东是拿多少钱买的这些资产呢？它怎么在长城不良资产中建投，啊，还有像这个这个昆仑银行，还有这个正融，昆仑能源和正融资源，正融石油，正融石油是有多大呀？专门经营这个中东石油的正融是有多大呀？那长城不良资产，天津开发区，新疆河南上海是不是？广东涉及到几千家企业，大家要记住的，二十万亿是控制性资产，不是拥有资产啊，这是两回事。就像一家银行有存款十万亿，是不是，你像民生银行说有两万多亿的、有七万亿的资金资产是存款达到了七万亿，不是拥有，拥有资产民生才有几千亿。所以说这二十万亿是控制性资产，不是他拥有资产，说是控制了二十万亿资产，是不是应该说清楚哪来的？下步去哪儿了？还有一个这个长城不良资产公司中建投这几年的资产都去哪了？都卖给谁了？是不是应该说清楚啊。然后到海外投的几百亿美元是怎么投的？是经过外汇管理局审批了吗？这钱能收回去吗？这是不是要说清楚啊，章立凡先生，啊，这个昨天夏业良先生我从来不说他，夏业良先生竟然说出来不抓王岐山，原因是让他去抓李鹏，抓这腐败家族，这是让人无法讲，这简直是天真这是简直是别有用心，啊这是绝不可接受的，我看到这个以后我真的很震惊，全世界人民能相信你的逻辑吗？这几天，这几天六月六以后什么人都站出来了，大家本色都露出来了，用得着这样嘛！我们就是想问清楚，人民的钱存在银行还安不安全，就刚才海航的问题，是不是应该回答，姚明珊女士的身份是真是假，是不是应该回答，如果姚明珊你是这个身份是真的，那过去五年所有抓的人都应该放回来。如果他这个资产有万分之一是真的，所有这五年抓的人都应该放回来，包括我的马建副部长张越书记。都应该放回来，因为咱们是冤枉的。跟你比那算什么，你是盗国贼他是小偷，他是在一个房子里被困饿了很久必须偷吃个糖块儿的人，那就是你给他创造了一个必须偷吃你糖块的条件，这在法律上说，在法律上讲是不可抗拒的犯罪条件，那就是当事人是冤枉的，跟这个自、跟这个这个这个正当防卫没什么两样，那你这是故意犯罪啊，盗国贼啊，对不对呀？盗国贼啊，那你这五年如果你这是真的，是不应该把这些人都放了，啊，那竟然是你说章立凡先生说，哎哟此姚庆非那个姚庆，这哪个姚庆啊这两天我把姚庆身份证亮出来，冠军身份证出来刘成杰身份证出来，能不能给大家一个交代，这些人是谁？他亲爹是谁？能不能让在公众之下，按照这个过去中纪委纪委加公安办案子，把他爹是谁，他妈是谁？能不能说一说？这房子我还没报呢，香港的房子我还没报呢，DNA我还没报呢，夏业良先生你现在就不让说王岐山了，章树立就逮着说这个此姚庆非彼姚庆，这是、你这是犯罪，你知道吗？你这是包庇犯罪呀，明知别人犯罪你还替他辩护，你这不是犯罪吗？中国老百姓在当鸵鸟也不能让你们这么欺负，我们说了他这么多犯罪的证据，你们视而不见，然后呢，就开始要说这些人不应该抓，你有什么权力说你不应该抓啊。中国有没有法律啦？这世界荒唐到这个程度，真让人家笑话不笑话呢。几十年来不出一郭文贵，老天爷造就了这么一郭文贵到这来了，谁叫文弱书生？哪有这么文弱的呀，这个推友怎么说的，这是怎么叫文弱书生啊，完全不同意，什么叫文弱？怎么说帮这盗国贼说话呢，怎么可以这样呢，什么叫文弱书生啊？文弱你可以回你家文弱去，你不要替盗国贼文弱好不好？我是拿着我的命拿着我全家人的命，拿着我员工的命，拿着我几千亿的资产，我换来的真相，你随便一个人就否定了，文贵是无法接受的，这你就是我的敌人，明白吗？这个我这个谁能接受得了，我们是拿命换来的真相，给全国人民找到真相，偷走了我们那么多钱，结果你现在说找个理由不去面对他，不去抓他不抓责任，他抓了几十万党员啊九百多万个家庭受牵扯。如果这样下去还有什么真理？这个国家还有救吗？这个国家有多么丑陋啊，谁敢为未来三到五年说这些钱能拿回去，你敢吗？章立凡先生你敢吗夏业良先生你敢吗？不要这样子这个态度，太恐怖了，瞪着眼说瞎话这连这点起码做人的原则都没了，文贵无法忍受已经到了，什么叫修养啊？如果在杀人犯面前讲修养那你是懦弱你是自私，现在进了海外出了这么多人士，我要再次重申啊，不管你什么民什么运我都不感兴趣，说实在的话我跟你啥运永远不跟你抢饭吃，我跟你半点关系没有。我在616已经说了，你谁我也不指望你们帮我，你们也帮不了我，我要干的事也不会跟你们有任何冲突，不会争你们任何一个所谓的这运那运人的饭吃，希望大家千万别在这儿，大概过去一二十年，你们各有各的利益，你们各有各的地头，各有各的山头，各有各的地盘，什么什么功法轮功啊，你运啊，什么什么太多了不都不知道，我跟你们没半点关系啊，我永远也不会掺和你们的地盘去，我也没敢，不敢兴趣，郭文贵从小就是一人打多人啊，我喜欢独狼行动，我喜欢一个人的去，去往前去做事情，我的目的很简单，就把郭文贵这几十年的经历和我的财富，给中国人民争取民主自由依法治国，让老百姓财富得到保证，这就是我所追求的，让中国人活的有些尊严，让中国人活得更多一些安全，让老百姓多一点公平，任何反对我这样追求的人，不管你是什么人，你一定不是人，啊，连畜生都不如啊。
我也不会给你们任何人，我说过不会承认任何组织，不会参与任何组织，不会要任何名利，成立推特党本人只是拿经济支持，啊，本人出钱出力但绝不参与，我不会掺和任何政治啊，我现在对立的人就是盗国贼，啊，我就是郭七条，发自内心的就是郭七条啊，接下来我会分期分批，啊，看着我亮出来一个个的账号，一个个钱的来源，一个个钱的去处，一个个新的不动产，还有一个个的视频，然后让中国老百姓看到谁是可信的，谁是不可信的，让老百姓真正的看到，你到底你家存的钱安不安全？你那个房子为什么从过去三十万买的，涨了三百万你以为赚钱了，你家你再赚的，你再去买菜的时候变成一万块钱一斤都有可能，大家想一想这短短几年你的菜涨了多少倍？中国的维稳费用你们知道吗？老百姓你们算过账没有？中国现在中国政府从过去的2%的维稳费就短短的几年，现在上升到13.9%，今年我听说已经突破了14.7，突尼斯国家出事的时候是从0.7涨到了7%，结果出现了那种马吉吉的事情，本阿里的事情，马德里的事情，贝尔雅的事情，结果国家给推翻了，所谓茉莉花革命就开始了，还什么人家操作的，谁能给你操作一个马吉吉？人美国人能给你操作你这个去吗？啥都认为帝国主义干的，干嘛都来美帝国主义，你来美帝国主义买房子干嘛住这干什么呀？所以说老百姓我希望你们知道真相，就现在14%将近13.74，超过14的维稳费，那就是说现在你赚100块钱，14块钱都来收拾你来了，啊，来整你来了，这个可怕不可怕。我只是这样说，老百姓不需要你拿14的钱来管，自己来抓自己，那么现在需要中央知道真相是盗国贼，他们知道这个国家要出大事了，随时要出大事了，把钱都跑到美国来了。你去想想在美国的钱在我家周围每个楼里边看看。哪个房子里面没有几个中国人，哪个买房子的中国人花几千万美元，他是在这个中国是卖鸡蛋的，卖茶叶蛋的？有哪个是卖糖葫芦的？有哪个是昨天发的视频能卖青菜老板娘的？有几个是像杨改兰这样的家人，是这个钱拿着救急的钱给他买房子？可能吗？我们要对得起良心好不好，现在所谓的民主民运人士天天去中国人争取宪政民主，啊，自由，你连自己你穿的衣服，你随便一个领带，随便一个衣服都给救济一个村儿了，然后就盗国贼出来了，你不替他说话，你不让他过去还钱啊，你要说盗贼不抓，然后呢，老百姓不救，老百姓的钱不管，然后让老百姓给他自由，说什么呢？你向一个正在饥饿中的人说你不用吃饭，你只在那块对着天，你这念经就行了，念什么念民主自由你就可以吃饱，你就死不了是不是？哪有这样的民主，不怕你没民主，也不怕你不懂民主的自由，就怕打着民主自由的骗子，西方国家这么多年最小心的就是什么，最小心就是自由和民主的骗子。我现在发现咱们身边这个民主自由的骗子，包括六四那个事件啊，躺在那些英雄的血上吃饭的人太多了，说实在话你就不怕得报应吗？不管六四是冲动还是伟大，还是说你有理想，那都是已经过去，你今天应该自食其力。任何人以六四的英雄以什么民主自由在海外靠捐款的都是骗子，如果今天某某现在这个谁敢亮出自己的资产，谁敢亮出来你有多少钱你哪来的钱？你自己那么多房子那么多钱，你叫人家给你捐款，让人家说为了追求自由民主宪政给你捐款。你应该把你家房子卖了，给人家捐款去，现在咱这个民族追求天天打着给中国要推翻共产党啊，然后呢，这个这个你回去执政去，说实在话，我现在看到有一些人，甭说你回去执政去，你回去当个村长，中国人都是倒霉，你真的不如那个城管人员。城管人员啊，他还这个有一点点害怕有一点的忌讳，你看看咱有些公知，对着推友说话那个口气，啊，你们训狗似的，说老实话，我在纳闷那些推友这些推友、真的是不是被奴役惯了呀？就被人家那个呵呵的这么训斥着训狗一样，哎这推手们很高兴，还记得说话，干嘛呀？有些所谓的公知打着民主自由，他做什么了他能做什么呀？他让你们捐钱，你问他你的钱呢？你把你钱都不捐了呢？为什么我们中国同胞这么愿意被人家骗这么容易被人家骗？这也是我们推友我们每个人要想的，今天我们最可怕的海外，大家扪着良心拍着胸脯说，说哪个人可以拿自己的钱搞民主自由去，哪个人可以失去自己的自由，拿自己的家人的安全去搞自由民主去，有吗？如果你没有就不要忽悠老百姓上街，拿着自己的家人的安全生命金钱去搞民主去，你们这是害人，你这是犯罪，你知道吗？让人家掏钱，你搞民主自由，让人家拿命你搞民主自由去，你在这美国享受着这个这个大房子、绿地，这是什么道理啊？如果今天你们恨共产党的话，如果大家要看明白，谁能代替共产党啊？就今年我们看到的人有几个能代表共产党的呀？你把共产党给推翻了，中国现在的老百姓不就是人吃人吗？让你们这些人去去管中国去，那中国不是说比现在糟糕亿倍。你连这一辈子都没干明白一件事，吃喝坑骗，我说实在话，我最近在跟一些朋友交流当中，我说我真的很伤心，我说我看到这些人，说如果这些人要真的像章立凡先生啊，像现在这些得他讲话的人，这些人要是执政，我说中国老百姓不更惨了。他骨子里边他就是一个典型的独裁主义者，你说叫人家鲍同鲍老，你像人家高瑜女士你像人家郭宝胜这样的人，是不是啊，你像人家这个唐柏桥先生这样的人啊，这个这个这个我都完全像何频，我拿命保证，我绝对敢保证。那其他几个人像魏京生他敢真的是跟你PK了一辈子啊，他真没钱啊。但有些人是什么让人家的钱，拿了人家的命跟你搞民主自由，你去当官，你看你说的话，那种官僚样那种气派让人无法忍受，而且这个人道德极差，谁都看不上，一个傲慢的谁都看不起的人，怎么可能当领导还当国家领导人呢，可能吗？
所以说，各位推友今天啊，我现在要说的事情，我跟所有的民主和各海外各派没关系啊，我不指望你们任何人帮我，我也不会要你们任何东西，永远不会跟你们走在一起，我也永远不希望与你们为敌，这是一。第二，我再告诉大家的事情，大连的事情，一切只是刚开始，啊，你放心，我的家人员工在大连受的罪，绝不会拉倒，绝不给拉倒。未来这几天审的案子，我们在希望他们再把戏演得再演一些。他戏演得越假，对我们越有机会啊。
我明白了，对不起，我楼下有很多媒体，今天很多媒体一起这个吃午饭啊，吃午饭我得赶快走了等着我呢。还有一个，像大家今天所说的事情，接下来我们会再公布，啊，这个，盗国贼们啊，盗国贼们的资产银行帐号银行现金各种新的身份，还有，我告诉大家的绝对不会是姚明珊家里一个人，我们的九十一本里面涉及了几百个官员，你放心你们的私生子，几百个人，啊你们私生子弄的钱啊，包括那华润集团的钱都去哪儿了，过去的经历啊，各位海外的这个大概几千套高级房产，澳大利亚马来西亚，新加坡啊，香港，啊，这你放心啊，包括澳门的有一些这个股权和产权，这都会爆的，啊，真的一切都是刚刚开始，一切都是刚开始。还有一个大家记住了，中国的银行现在大家一定要小心了，这些银行已经彻彻底底的被拖垮了，老百姓一定要记住，小心人家怎么玩的，人家成立了一个发廊只有二百万，控制了一万亿四万亿的公司，然后这四万亿的公司，这个债务是怎么买回来呢？可能只花四亿四十亿，买完以后，人家再进行处理，可能又变成了一万亿这把钱拿走了，如果哪天把这这个发廊给关掉，这个发廊只值两百万，这叫有限责任，说你永远找不到人了，这就是这就把几万亿洗走了，就这么个游戏，然后呢，想看好谁资产就给你玩一吧，也可能就是银行贷你钱的时候，就是想好了把你东西你收了，以后还钱他不让你还，这是整个中国的政治、政法和纪委加公安的一个强盗集团，把国家的钱把一些老百姓的钱给吸走了，到时候你找这个人就消失了，你像冠军刘成杰，孙尧，你上哪找去？你找都找不着你不知道是谁，在郭文贵之前无一人找出冠军的照片和身份证，谁敢说呀，刘成杰的这个照片没人敢，是郭文贵说出来的。章立凡老同志竟然昧着良心瞪眼说瞎话，你怎么不说话了呢？原来你怀疑咋就不说了呢？所以说中国现在可怕的除了盗贼之外，还有一帮帮助到国贼，在前面拿着手电筒探路的，打掩护的给他们化妆的，戴头罩的，这些人一样可怕，我们一个也不能给放过，啊，咱们的一切都是刚刚开始，尊敬的推友们，未来的两三天呢，我要到这个加州去开会，这有时呢报平安啊，或者是这个推特，可能晚一点，希望大家不要担心。好吧，这个衷心的感谢所有推友的支持和帮助，一切都是刚刚开始，6.16的这个明镜采访，将一定会影响中国也会改变中国，所以希望大家慢慢消化五十六个问题，哪个问题都是天大的问题，过去几十年没有人做过，啊，未来谁又能做我就佩服你，谢谢你们，谢谢所有的推友，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月16日明镜专访第三期</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/56/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/56/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
陈小平:纽约时间上午9点,我们明镜电视专访郭文贵先生第三期准时开
播。原来我们是在长岛的一个演播室今天我陈小平和郭文贵先生坐到了曼
哈顿的一个演播间。郭文贵先生,您好。
郭文贵:您好,小平先生,所有的明镜观众们好。
陈小平:平时我这个额头不发光的郭先生额头老发光,今天我坐这
我感觉我的额头上也有光了,你的光比较亮。
郭文贵:谢谢谢。
陈小平:我1月26号对你做了第一题专访,3月8号第二期专访。
郭文贵:是。
陈小平:今天我们终于等到了第三期专访。您在第三期专访前做了不少
广告。最有名的广告你怎么说,你对观众说,(2017年)6月11号你的报平
安视频里说6月16号一定让你们看到完全不一样的事情。希望大家把心脏练
好,做好准备锻炼好身体。你把6月16号这一天定得这么重要,我一会问
你,为什么搞那么重要。但是因为昨天判的那个案件这个是最需要关注的
新闻,就是你们公司的那个案件,所以我想请你先给观众解答一下最迫切的
法律官司问题
郭文贵:好,所有的明镜观还有文贵的推友们,大家好!非常地荣
幸也非常地高兴从第一集接受陈小平先生采访,明镜第一集郭文贵采访
成了经典的历史事件,那么到今天…
陈小平:怎么样,这个效果?
郭文贵:恭喜,你简直太棒了,这我已经说了,简直太棒了。
陈小平:刚才很多网友给我们来留言说我们为什么不准备第二套系
统。我跟郭先生说,今天如果我们准备100套系统他们也会干掉,因为他们
攻击的是谷歌,今天好像整个Youbedown掉了,是吧?
郭文贵:整个YouTubedown掉了,全球都好像是(都down掉了)
陈小平:对全球都被down掉了,但是这个新技术让我们又回来了。
郭文贵:所以今天做梦没想到,咱这个以色列的技术,所以说这个花钱
很重要,章立凡先生说我这个没有花钱,这回证明我们花钱了。这回我们以
我们的这个技术来对抗核弹级的全球的这种骇客这是绝对的骇客事件。
陈小平:你这个新技术你给大家稍微说一下,你的新技术。
郭文贵:好,小平先生,是这样现在所有的网络黑客它就是两个招,
大量的信息造成你的网络的堵塞这是一个它属于能找到你,它知道你的
Ⅳ地址还可以,那么刚才家里边这个骇客呢它断线这是很夸张的这是物
理断线,这个不是骇客了。这个楼里边对外的光纤被断掉了,这个断掉之后
这是物理断线。
还有一个是把大量的信息把你塞住,塞车,这个他给了我,这个手机也
是他给我的,所有的号也是他给我的。这个东西它可以通三个地方,一个是
卫星,就是能把卫星连在手机上是特制的,这是我们不行就跳到卫星上去
转去了,这(是)卫星费用。第二个非常夸张的事情就是这个手机既不走
你的WIFI,也不走你的网它是走了一个跟美国公司特别签的一个信号频
道这个手机本身软件是被改装过的,就是任何跟它的没关的软件它
不接受。很多人是给你发信息,你比如现在推友发信息的时候它就把病毒给
你植进来了。这个就不会发生这种问题所以赶快我就马上拿出来了,一共
给了我们四部这样的手机。刚才那部就是不行,因为我们点击了别人发来的信息就不行了,而这个就行了,这个是个奇迹,非
常好。
陈小平:好好,非常好,现在我们花絮说完了,核弹我们已经给你打回
去了,那我们继续回来。大连法院刚刚对你们公司的员工进行宣判。您现在
案件官司缠身你从这个案子开始介绍一下。然后把你最​​近遭遇的官司的事
件你给大家介绍一下,从这个(开始)怎么样?
郭文贵:这个事情是这样说,首先是今天早上。你来之前准备我说你
看到了这个大连的案子已经是,第一个关于我们的杨英、吕涛、解洪淋的骗
贷和骗贿案,宣判是今天咱们的早上9点半开始的。
在9点半开始宣判的同时,在纽约,纽约就是咱现在的9点半,北京晚上
的9点半在纽约开庭。开庭审判的事情是潘石屹先生,胡舒立女士告我诽谤
案,也在开庭。
第三个在纽约的高院同时开庭,就是说我们要求法庭来接受我们来控
告。最近一系列的对我的所谓包括九家公司的控告案,这是一个政治的操作
的一个结果,他们正在临讯。另外一个大家可能也知道,就是现在有人在英
国有人在香港也在干着同样的事。所以说在过去的24小时以内牵涉到我
们的案子好多个。
最明显的是大连的案子宣判,已经宣判完了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月29日关于王歧山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/47/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好。
抱歉了，晚了几分钟。我六点钟的，起点三十五才醒来，赶快冲进去洗澡换衣服。
刚才老领导又打电话过来。又在那儿跟我喊了半天。所以晚了几分钟，真的很抱歉。非常非常抱歉。
今天请大家坐好板凳，坐好准备。咱们要做好长时间准备。今天的事情比较多。
【忧伤和思考的节日】
首先我说今天是中国历史上最关键的，大家记忆犹新的，也是老百姓忧伤和思考的一个节日。
在我们山东的老家。非常的在乎这个节日。五月端午屈原节。在我们老家也叫正义节和思考节。
特别在今天这个日子里，我在想今天中国还有没有楚怀王？有没有宠妃郑袖，有没有公子蓝。公子蓝是多么重要啊！还有一个靳尚，我们有没有靳尚呢？我们今天的生活中有没有公子蓝，郑袖，靳尚，楚怀王这样的人呢？有没有大秦的李斯，赵高呢？我们的楚怀王是个笑话。但是他是历史，事实。公子蓝今天能看到的N个太子党。郑袖就是我们能看到的领导人的N个家属和情人。而且经过几千年我们还有新的名词私生子和私生女。今天思考屈原的时候，屈原两次被流放，都有冠冕堂皇的理由。除了没有被强奸之外，除了屈原先生没有黄艳的小手，跟他发生关系之外，当时也没地产商，像潘石屹先生和任志强先生之外。
事实上历史和今天是惊天的相似。我一再说盗国贼，子蓝，靳尚，郑袖，这都属于盗国贼。没有这些盗国贼，根本不可能形成战国时期那样惨烈的局面，虽然屈原也姓米，米姓。后来米月嫁给了秦王，生下了皇帝，我们的秦始皇。
历史是如此的吊诡，在今天端午节的时候，真的希望大家思考，我们的身边为什么一直有公子蓝？为什么有郑袖？为什么一直有屈原这样的人被冤枉？为什么大秦死在了李斯赵高身上。我相信轮回。我相信因缘 。
【过去的六个月】
今天我坐在这里的时候感慨万千。刚刚几分钟以前，我尊敬的其中一个老领导，给我打电话还在让我相向而行。还在说我的事情由慢到缓由缓到急，尽快解决，逐步解决。还在听他后面领导的话。还在糊弄文贵呢。我跟这位老领导从伦敦见至今已经六个月了。他是受各方领导正式官方和我接触的老领导，这个老领导这的是个好人，发自内心的说是个好人。不管怎么样，他让我的四哥和六哥，妻子和女儿恢复了自由，我郭文贵，老郭家和全公司都会感恩戴德一辈子，虽然说是后面孟建柱书记等人批准下，也可能是习主席批示下，恢复了自由，但是具体联络人，我感谢这位老领导。他是我说的党内绝大多数好人的代表。
最近几天来发生了很多的事情。今天在端午节说出来非常有意思。六个月我和这位老领导接触，从开始到现在发生了一系列的事情。从开始根本没人知道到我出来爆料，到明镜爆料，到VOA爆料，到成了我自媒体爆料。从我当初的我愿意配合，只要求依法对我家人员工和资产进行一个解决方案，我拿出N个方案，到今天一直让我相向而行。三次见面，两次在伦敦，一次在美国。时代都变了，川普都当上总统了。川普都到欧洲转一圈回来了。春天都过了，进入夏天了。还让文贵相向而行呢！
我们家人的头发都白了。有白了一圈了。我母亲眼睛又哭瞎了。我员工所有的家人已经从半神经病到真正的神经病了。
半年来这些官僚的作为，和一面和谈一面下手，一面欺骗着这位官方的老领导，一面对我采取各种措施。从过去劝说，暗杀到了明杀明说，从VOA电视那24小时，所谓的红通，过去对我家人的再次抓捕，录制了三邪视频，强奸员工视频，全世界的媒体对我进行了打压。进行暗杀，又再次见面，知道今天。我们国家这个政府，不要说没有信用，就半点信用都没有，严格讲今天谈判背后的领导，连流氓和诈骗犯都不配，六个月来，我看够了你们的表演。如果说过去28年我没有搞明白，那么这六个月我真的搞明白了。而且这六个月以来，可以说每秒钟对我来说都是痛苦的。对我的家人员工来说都是痛苦的，我们都盼望着下一秒又好消息。如果郭文贵和员工们犯罪了，违法了，依法公正解决。你没必要押两年半到三年。李友等十六人，六罪四罚，数额巨大。连办案人都说，如果跟李友的人比较，你们的人不但没有罪，应该是好员工好公民。李友所谓的检举揭发同事立功了，回家了。在里面享受国家领导人待遇。我们的员工受尽了羞辱凌辱，欺骗欺诈，刑讯逼供，打残废，至今严密羁押，连名字都不让知道。
李友给所有人送的钱送的美女起到了作用，令计划儿子令谷的车是魏新送的，你们也不敢公布。那法拉利车是你们北大送的。李友却回家了。不但他回家了，员工全回家了。他们加一起的刑期还没有我们四个员工加一起的多。这就是中国的依法治国。这就是中国的反贪。马健副部长，现在唯一公开的跟我有行贿关系的人，用你们的话说是六千万。我检举揭发的傅政华先生，我们给他送的钱，现金送了三次。要求一个金融牌照价值几十亿，海外要求五千万美元。我们实据，你们竟然不查不问。你们不但不查不问，还让傅政华先生一次次出境。证明他没有事。这就是你们的反贪。
潘石屹先生的容积率从不到1变成了5，从不到1变成了15，你们不但不查，还让他站出来诋毁我。就连任志强先生也阴不阴阳不阳的在微博上说“听说郭文贵说了半天老吓唬人，你亮两条，把我们吓死呗！一些道听途说！“
是吗？你觉得我道听途说是吗？我现在就告诉你们我怎么道听和途说的。
【王岐山和赵高】
大家回头看一看，从我爆料第一天到今天，诋毁我的人都是什么人？胡舒立是站在前面的，然后有潘石屹先生，黄艳女士，岳文海先生，还有就是公安口这几个人，从骇客到美国，骇客到网络，骇客到世界，骇客我手机，骇客我推特，下作手段无所不及。这是一个国家对我一个人的攻击。那么这些人背后的老板都跟谁是一伙？
包括头两天路透社又登了一篇我和托尼布莱尔的文章，又是完全引用了胡舒立所有的话。现在我想问问所有的同胞们，在过去的五年，习主席被骂的，全人类难听话都骂给他了，可是你听说过有骂王岐山书记的吗？从来没有。
是王岐山先生伟大吗？是他真的不贪吗？是他神圣一尘不染？还是王岐山先生从来不近女色？别人都是强奸党，他非常干净和纯洁？他是处男？王岐山同志是处男？他没有孩子就证明了他没有生殖能力没有性能力吗？他没有孩子就不贪吗？
我们历史上赵高，他贪不贪哪？他没孩子啊。历史上子蓝郑袖贪不贪啊？我们历史上无数这样的人。
所以大家想，为什么没有人骂王岐山书记？为什么都骂习近平主席？就连美利坚合众国，最自由的地方也没有骂王岐山书记的。而且2015年王岐山书记公开说“所谓的抓这些官员，我王岐山没抓过。我一个没抓过，跟我什么关系啊？“
那是谁抓的呢？那就是习近平主席抓的，孟建柱书记抓的。那就和你王岐山没关系。接下来全国上下，全人类，全地球，全宇宙，连中国发射的卫星上都查得到的，王岐山书记是神人，一尘不染，圣洁至极。几乎是佛祖再世，菩萨再世。无儿无女不近女色，救火队长。
所有接触我的记者都问一句话“为什么王岐山这么多年是全中国被全球认可最干净的人？”我说很简单，他拥有一个胡舒立女士，他拥有N个利益集团，他跟西方的政治家们有桌子地下的交易。海南唯一的证券公司变成了高盛高华，还是他家人当总裁，只有在他在位期间把金融牌照判给了西方，他跟西方有利益交易。他跟西方有复杂的背景。
为什么这么多年反贪的罪过都让习主席担了？而王岐山书记，孟建柱书记啥事没有。公平吗？谁都知道抓的人跟谁有仇。谁都知道《人民的名义》电视剧是谁让拍的。我跟习主席没有所谓的政治和利益，我是用事实说话。如果谁能给我提供习主席各种腐败证据我也照样揭发。可是没有啊！
他们家人做生意我非常清楚啊。他们家的人做的那些生意加一起不如王岐山书记和其他几个盗国贼的零头的零头。我说话是讲证据的。
王岐山书记的私生子私生女有几个？你敢站出来给我说吗？你敢在全国人民面前接受DNA化验吗？
我曾发推说过，如果我查不出你两万亿的贪腐，我郭文贵从这楼上跳下去。
六个月了啊，你们以谈促打，以谈找机会杀。
我从第一天告诉你们我有N个选择。欧洲日本美国每天都在问我，让我作出选择，我没有这么做。我始终觉得中国是我的国家，是我的祖国。我应该爱这个国家。我不想接受西方给我的特别保护方案。我想让我的子孙我的父母，看到他们希望看到的那样。让子孙看到他们的祖爷是一个有坚持有理想的人。我爱国家我爱人民。我恨盗国贼。我恨你这个体制。
可是这六个月来，我用全家的生命，过去三年的痛苦，一而再再而三的延伸。你们一次次对我进行暗杀和追杀。
美国相关部门跟我谈话的时候说“你知道你周围有多少人想收拾你吗？想做掉你吗？用过什么办法吗？“
我说我当然知道。但是我相信我不会被他们做掉。他们说“为什么？”
我说我是正义的，我是受到佛祖上天诸神保护的。他们大笑。但我说的是真的。
【过去的三周】
就在三周前我说不爆料什么原因呢？我想让大家知道的事情。
三周前这位受委托的老领导决定来美国见我，我接受了。说”从现在起你不应该再爆料了。我说“好，从现在起我不爆料。不报王岐山书记，孟建柱书记和孙立军的料。我是说这三个人。但是有前提。我妻子女儿另外一个女员工马楠，我侄女郭丽洁，必须马上回家，到美国见我。“他们答应了。我的妻子女儿来了，我的员工和侄女到现在没有来。他们绝不会百分之百守信的！我发信息给他“你到美国之日没有兑现诺言，我有违约的权力。”
大家看看，头几天我也爆了一些料。但是我还是没有违约。
就是这个领导带着四个人，代表了他们来美国和我谈判的时候，发生了太多的事情。我毫不夸张的说过去一星期里发生的事情，真的不亚于，用昨天晚上一位老老领导的话说，你差点引发了中美之间的一场战争。但是这件事情考验了郭文贵的人品，道德，因为这位老领导是以国家的名义到达美国来跟我谈事情的。我是带着一片忠心和希望，来跟他谈事情。我一再跟他说，别再给我讲政策了，别讲相向而行了。我们应该来点儿实际的了。
就在他要来的期间，大家知道他推迟了两周的时间，他说是签证的问题。后来在我们中南海内部，频繁给我发来信息，我到今天万分感激。我真不知道他是谁。我相信即是有正义良心的人，同时也在利用我的人。抱歉我这么说。
他们正在想办法抓捕和我有关的人。包括也有骗我的人，在广州。中间有人打着某领导家人名义骗了我的钱，他们把他抓了。5月7号抓捕了北京首都机场给我提供了部分海航航班信息的人。抓捕了给我在总参二部的一个军官，给我提供信息的人。在上海，和刘特佐(JHO LOW)商量如何利用第三方把我弄回去的事。
包括有人向他们许诺在美国政府游说通过阿联酋把我弄回去的事。包括研究把我绑架到穿船上，用货船把我运回去的事。包括在纽约大街上有人冲上来说我调戏过这个女性，跟当地的警察串通好，把我关起来让我闭嘴的事。包括有人设计把我家人放毒品，陷害我有毒品。
都在上三周的爆料中，酝酿之中。主要的领导人是其中的四个盗国贼之一。但这事都没有发生。所以这位老领导是被利用的，他真是个好人。背后这些人一面跟我谈，一面使用这些黑招对付我。
上次我说的一共三招。第三招叫烂招。
第二招是跟美国政府做交换。头两天习川会以后有六个不同的工作小组谈不同的两国合作问题。每个小组来华盛顿都在游说美国政府将我遣送回国。而且美国的有些官员也在骗他们。说我们可以做，你们给什么条件。开出了天价。这就是当年的子蓝和郑袖想干的事，卖国求文贵，卖国求平安。
你们所有跟华盛顿谈的话。你们所有在华盛顿所尝试的交易。未来都会被公布。记住今天郭文贵说的话。不但美国的国会山都在盯着，全美国人都在盯着。你们以为是真正的世界老大了。你们觉得可以控制全世界了。可能吗？！
这种愚蠢傲慢在中国欺骗我们的草根老百姓，把老百姓当猪狗来对待。我们这些人傻吗？被蒙着眼睛耳朵嘴巴那么多年了。到美国来还以为能做到？！你以为在非洲能做到，在美国也能做到？！在中东能做到，在美国能做到？！你看看结果是什么。
【全天候网络】
特别是头几天，我们的胡舒立女士所做所为，已经超过了媒体的底线。胡舒立女士原名叫胡舒拉。在文革期间有命案。101是你的一个非常重要的点。胡舒拉女士你的事情刚刚开始。我再说回来，这么多年来，胡舒立女士天天骂这个骂那个，骂过王岐山吗？她给Bloomberg付才徳他们提供了习近平家人做生意的最关键资料和信息。她为什么不提王岐山的呢？
郭文贵爆料那么长时间，胡舒拉女士，你改成了胡舒立，你杀过人。你报过密，你让人家破人亡过。你既然那么恨共产党的体制，为什么不爆王岐山书记呢？
大家知道章立凡先生是大家尊重的，也是我所尊重的德高望重之人，一直在批判着这个体制。批判着共产党，批判习主席，毫不留情面。怎么从来不批判王岐山先生呢？
大家往回看过去的五年和十年，是谁导演了瞒天过海，把王岐山先生变为神的？
这个不可思议的全天候网络。美国人英国人问我，是谁这么大本事让全世界的媒体都在歌颂一个人？全人类上没有过。你们查一查像他这样身份的人，有谁不被骂的祖宗八辈？！只要是这样的人几乎50%的人是反对的。他竟然是零。这背后的力量和运作难道就是为了他的名声吗？
【王岐山控制金融资产】
还有王岐山先生的家族，现在控制的金融资产，我说过中国金融资产总共180万亿，几乎都是听王岐山的，不是他拥有。他几乎可以控制和影响。这180万亿里面有多少钱被王岐山先生拿走了呢？除了海航的这两万亿人民币之外，还有多少钱呢？大家可以查一查，这几年中国的不良资产去哪儿了？海航的两万亿贷款最后归位不良资产，不良资产就会进入到王岐山先生绝对控制的中建投。中建投以零价格转回到海航。就这样把钱拿走了。过去二十年中建投处置资产达50万亿人民币。这个国家级的不良资产处理包，完全黑箱操作。是谁在操作，王岐山书记本人。过去的两年，王岐山书记竟然把中国建投变为私人控股企业，其中第一个人就是由姚庆同志实名作为股东，注册公司，2016年5月，叫什么吉艾公司，成为中国建投股东处理不良资产。
王岐山书记的打击腐败，什么周永康徐才厚令计划马健苏荣，加一起还不够零头呢，他那还得做权钱交易，王岐山书记的这个盗国贼，他直接就把银行钱拿走了，千亿万亿啊！这不是一个简单的腐败的问题。
【私生子女】</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/12/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/12/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的网友们，推友们大家好，这是文贵啊，对，是达到13万推友关注的，感谢视频。
这个虽然我这些，我们的敌人啊，盗国贼们采取了各种下三滥的手段，但是呢，这个网友对我的这个关注没有减少，这对文贵是这个，最大的一个鼓励啊，也是我的动力啊，我一定不辜负啊，这个网友们和推友们对我的这种支持，这个今天呢，我想主要谈一下，就是从昨天到今天大家谈的最多的事情就是海航这个事情。
实际上我都准备着这些绝大多数的证据，和事实呢，我是要在全球新闻发布会上去讲了啊，我这就简单讲几个这个观点啊，这个事实大家不要老说证据，是事实，现在这个海航的所有的有关的经济数据，财务数据都在网上可以查得到啊，这不用我去提供证据，这个海航在短短的这几年从1000万发展到1万亿人民币啊，1万亿，天下少有，他7个股东每个人的这个现在呢是1400个亿，平均产值了1400个亿，这也是人类上前所未有，那么昨天我看到了秦伟平先生，在这个陈晓明先生的宁静火派当中，这个一些论段非常的专业，那么这是咱们所有的推友们和网友们应该注意去看的节目，就是多听一些专家去说了一些话，而不是听一些这个所谓的一些专业人士，点评人士，只是证据，证据，只要证据，不顾事实。只要我给证据，而自己不去找证据，或者自己去找这个事实，这个线索，文贵不是法官，谁都不是法官违规也不是警察，也不是检察官。这是大家一起努力的事情。
秦伟平先生给了我一个很好的角度，那就是说，他问了几个问题，非常的好。
海航这个贷款拿什么做抵押的？而且他将近100%的钱都是从国内贷款的，那么他为什么不在国外贷款呢？他拿什么做抵押的？
第2个问题问得非常好，按照现在陈峰先生自己所说的。他的资产现在是1万亿啊，负债70%就是7000亿事，事实不是的超过8000亿啊。这个将近7000亿货也好，8000亿贷款也好，12%个平均的利息和财务费用，那么它就是一年要大概赚800亿到900亿的纯利润，人家还要扣掉他所有的成本，按照中国现在政府公布的就各种行业的，回报率利润超过5%的几乎很少，那实际上就是贩毒的搞黑社会的吧，贪官是没有成本的了，是100%的利润。如果正常的商业的话，那就这样算他大概吧，大概800亿的900亿的纯利润，他的营业额大概有2万亿啊，这个2万亿，很显然，这个秦伟平先生就说啊，
第3个很好的角度，他说道。这个钱最重要的是他说是400多亿，这个在海外，错了，大概600多亿美元已经到海外，这个600亿的投资的主体和结构，很多都是跟海航国内的贷款的机构对已经没有关系了，和上市公司都没有关系了，那结局很简单，就是国内有一天他的企业破产的时候，那么稍微破产就行了，海外这600亿美元，怎么追回去呢？谁能追回去呢？秦伟平先生说了，那就真的100年，通过司法机构，都无法把钱追回去。另外一个，秦伟平先生讲了一个很重要的观点，如果他没有背景，这个贷款怎么可能贷得出来呢，那是不可能的，我们可以今天负责任的，我愿意跟陈峰先生，王健先生面对面的对峙，可以在任何地方打官司，我保证他的贷款都是不合规不合法的。
啊，那么另外一个很重要的角度，中国现在老百姓连取3000美金5000美金的孩子上学都不让去啊，那你怎么把这个几百亿美元的汇出来的呢？这个是一个很重要的事情，这个你汇出来的美金，还有投资国内银行怎么控制呢，根据中国现在的这个，所有贷款的控制体制是不可能的。所以说从这个角度来讲啊，秦伟平先生给出了我们大家很多很好的观点和专业的意见啊，这个专业的意见和这些观点就是一个对照了今天海航的事实，海航跟我无仇无怨，我在此真的是，我希望陈峰先生和王健先生你们一定要明白，我跟你们无怨无仇，这个我也知道做企业有多么的不容易啊。在那样一个大粪池里面能游泳能活到今天都不容易，我跟你无冤无仇，你也不用上别人的，当你找几个福布斯黑我，你找这种这个这个什么美国的黑社会，想办法干掉我，做掉我，然后想尽办法去研究我，陈峰先生，王健先生。
特别是陈峰先生，您是信佛的人，你是虔诚的佛教徒，我非常的尊重你，您去想想，这件事情文贵是没有选择的，您做的这个事情，不是文贵爆，早晚都得爆啊，而且你也知道你和王岐山书记几十年的相识到海，海南所有的你们的这个合作亲密无间，包括这些银行行长贷给你钱的这些关系，而且这些行长给我提供了各种的贷款的理由，当初的过程和细节每个人都害怕被王岐山书记给抓了，而且你们每天几乎一年，我们给你数一下在过去的，大概在七八年里面，这个王健先生和陈和那个姚庆先生在一起的时间超过了他夫人的大概是20倍啊，王健先生和姚庆先生飞行的时间已经几千个小时，也是人类上可能是最多的了。
那么姚庆先生和王健先生给银行贷款，几乎也是姚庆先生出面，代表王岐山书记出面，而且是王岐山先生的夫人，姚明珊，姚明端，都是经常坐你飞机，不是一次，不是10次，那是N次啊，那么很简单，中国谁有这个本事，只有王岐山书记，孟建柱书记有这个权利，当然习主席也有，但他不会这么做。那么只有他们有这个权利。
他们是什么样的情况下，让你带着，这么多钱呢？您把这钱600亿美元转到境外去，怎么能保证这钱能还上和回报呢？陈峰先生你可能听着不舒服，但是陈峰先生这一天啊，陈峰和王健这一天，你们早晚都得面对的，这些钱都是老百姓的钱啊，那些孩子上不起学，看不起病啊，你看到咱们这个这个国内的这个山村的人，大多数人还是人与畜同居，人类上最惨的时刻，除了这个石器时代之外，人和畜相居，还有很多的。
我们就想想头一段时间，四川啊这个山区，一个家的家庭妇，丈夫还残废了，他为了这个生活下去，最后取消了300块钱的低保，最后他把4个孩子全部给砍死了，最后自杀，他只需要几百块钱，可是现在我们这个任何一个企业家都要有良心，我们把这钱都转到境外以后怎么给社会交代呢？所以说陈峰先生和王健先生希望你们能对文贵的这种行为呢，表示理解，但是你不理解我也没办法，你是个信佛的人。这可能都是我们的宿命吧，佛祖上天给了我们使命，扮演了不同的角色，我希望你能真正的静下心来啊，这个好好思考，这个因缘这个轮回啊。
这个开始啊，特别我要说到的是昨天我录的那个视频当中啊，啊这个BBC的采访报道的完整版实际是不完整的那个，因为在这个调整的字幕当中啊，他裁了很多，这个BBC呢，当时没有播出的原因非常简单，就是这个胡舒立还有国内的很多的人施加了压力BBC需要我修改，修改了19分钟的版本，二十几分钟的版本，而我本人亲自去了BBC总部见了他最高层啊，我，我非常明显的感受到啊，就是咱们这个国内的媒体。已经深深的影响着B B C，而且他们啊管着全球的新闻部的总裁，刚刚也访问了，财信啊，财新，而且见了胡舒立，所以说，我感受到了他们这个BBC受到了中国的各方面的压力，包括他们也召见了BBC的几个记者要求也是取消他们的，这个记者签证，让他们，这个威胁他们不要播出。我可以理解BBC。
那后来呢这个这个视频呢，因为是我有，后来还有我们自己配的这个英文字幕再配字幕当中呢，就是掐的呢，这个剪辑的不好，那个1000亿美元我要重申一下，1000亿美元是在问到我们的几个基金的时候，这几个基金总管理的资产，管理的资产总额约1000亿美元，那不是文贵的，那文贵有1000亿美元，文贵我也不爆料了这个干别的事情了。
第2个我们家族所涉及管理的资产和拥有的资产280亿美元， 希望也不要误会啊，
第3个是其中讲到的是螳臂挡车，螳臂挡车，我说的是螳螂挡臂，这个中间的前面有一段故事，因为这个。这个我本身是口误，这个跟我通话的领导呢也是口误，所以所呢，我就说，他也纠正了我，我还告诉他这个螳螂挡臂和螳螂挡车这个实际都一样的啊，就我是个小人物，您就是觉得我是个虾米都不是，所以这段都掐了。希望大家呢理解，但是我不在乎，网上很多批评文贵没文化，真的没文化呀。
想装有文化，那得多累呀，多可怜呀，我可不想装。但是呢，我对我自己的这个水平，修养，还有道德，那是非常自信的啊，所有文人批评文贵没有文化，我再说我是流氓，我是土匪，我是诈骗，我是杀人犯，由法院来裁决。
我今天干的事跟我文贵是什么没关系，主要的是看我爆个料，是否对这个国家有帮助，是否对这个人民有好处，是否能真的推动依法治国，甚至是否能真的能推进，不要以贪反贪，不要以警反贪，不要以黑反贪。这是最重要的，文贵的事文贵自己承担。文贵的水平，来那文贵自己成受水平给文贵带来任何正的负的作用。所以呢大家不要浪费时间在这个上面。
在最后我想说呢，还是回到海航的事件。海航的事件，所有的涉及的这些银行的贷款的未来一定会真相大白楚，一定会真相大楚的。我知道最近这个北京派来了最高层的，有中处部的，也有政法委的，还有公安部的，都到美国华盛顿，这几天我都得到消息，国内外的，就是不惜代价要把文贵弄回去，他们还真以为美国就是他们的某个局呢，就是公安局，北京市局姜梁栋说的算呢？还以为是大连公安局刘乐国局长说的算呢？你们可以试一试啊，当你们在无底线的向前前进的时候，你看看会发生什么，只要你不一枪把我给毙了，把不把我这个楼给炸了，你看看会发生什么事情，你们已经试过很多年了，2、3十年了。文贵已经给你们在表演了2、3十年了。再表演一次也不多，我已做好充分的心理准备，虽然有人也跟我在私下接触，缓兵之计。
啊，这个异面讲和后面一边埋兵布阵，准备把文贵一剑封喉，给射杀，你也在美利坚共和国，你们要能做到这个，郭文贵死了也就值了，因为这会让文贵用生命来证明你们是真正的盗国贼，你们真正的是龌龊的，你们是坏人，还有美国，这个国家也不可信任。用文贵的生命来唤醒这些，那是值得。希望你们在纽约，在纽约，在华盛顿的所有来跟美国政府以国家利益来交换，要把文贵弄回去的人，希望你们能生活的很好，你呢？注意安全啊，这个不是这个世界都是你说的算的啊，文贵做好一切准备，我也希望你们做好一切准备，咱们拭目以待。一切都是刚刚开始，谢谢您，谢谢所有的推友们，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
