<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>台独 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%B0%E7%8B%AC/</link>
    <description>Recent content in 台独 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%B0%E7%8B%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1832/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/7/1832/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚才把那个录的头一段已经上传了，上传时间是将进六分钟，高清视频，将近10分钟传了6分钟，是非常棒的。
我接着刚才没得得完，我再得得一段是什么呢，前天，共产党的也是跑出来的一个原安全部退休的人，这个人大概在三年以前，就是2017年年底的时候，曾经给我说过什么话呢？文贵呀，咱们是好哥儿们，我也希望你把共产党给灭了，他说：但是不可能的，他说：可想像三、五十年内没人能灭了共产党，就是这个人，他在看了爆料革命以后他跑出来了，就是这个人当年他说了一句话：黄河边..我们家人都相信黄河边,不相信你说的话,说文贵人不错,但是就想报仇嘛，是吧？说的有点夸张，哪有那么夸张啊，我们还不知道嘛，结果是我当时给他说，我说如果黄河边，他的订阅量能超过5万，他的有人观看量超过5万的时候，我说我郭文贵在任何情况下，你让我从哪儿跳，我就从哪儿跳下去，为什么？我说人性它是有本能的，就这个王八蛋你看那个德性，连太监他都当不上，你就给小鸡鸡的刀都找不着，你得拿个牙签给他锯掉，是吧？就说话那男不男，女不女的那个操性样，你说就他那个德行，他甭说是中国人，他是哪国人都感到丢人，他就不是人，他就是个畜生，他把老婆内裤挂在前面去，你这是什么个畜生啊，是不是？就这货在国内他一定是带着自己的女儿，带着自己老婆，跟吴征一样，像杨澜似的，找钥匙，他真的..他妈在，他都敢这么做。就这么个烂货、孙子，他没底线，如果中国人堕落到这个程度的时候，有几万人订阅他，还看他的时候，那这个民族，这个国家就不需要灭共了，共产党最好强大一点才好。
就这个人跑出来以后感受太深了，可以说他现在就在加拿大，他说在侧面，在一个餐厅亲自当面，他看到生活中的这几个烂人，民运分子，他说真是…生活中看到这些人，就看那个德行，看那个样，跟个老鼠跟狗一样，伸脖子，搭腰的，他说：文贵你说的太对了，他最起码知道我生活中啥样，昨天我看到这些战友，我是有感受的。
所以昨天这位跑出来的人昨天看直播的时候，他说：文贵，我太爱新中国联邦了，他说现在跑出来了家人，真的是把你当神那，为什么呀？他说周围的人，抓的抓，死的死，病的病。这不仅仅是报应，就是一个人他有基本的认知，昨天的早上就直播前，他们和我说这个那个..平台，我说我告诉你，狮子从来不会在乎美丽的小鹿，你什么态度这狮子，狮子只在乎什么时候饿的时候吃掉你，虽然在坦桑尼亚大草原上，无穷无尽的野狗、猎狗围着狮子狂叫着，甚至有的豹子都来挑战，但是狮子永远是狮子。
记得中东那个王子给我发的信息吗？就这么说的，我说我们一定是大赢，看着共产党在天安门上，当说出那些话的时候，是吧？保持香港港人治港，澳人治澳，高度自治，一国两制，对台湾还是那老一套，是不是？和平统一，就是你跪下来求我，这叫和平统一，你不跪下来求我，不主动回来，那叫台独，台独叫什么？粉碎你，粉碎..粉碎..别忘这词儿，粉碎，美国人昨天很多英文的读完以后，很多人做的是不对的，啥叫“粉碎”？记住这句话“粉碎”，记得当年吴征吗？钥匙“澜”的吴征打电话：郭文贵，你不配合共产党，不听党的话，我们的四个条件是非常牛逼的，对不起这个词儿，我最讨厌这个词儿了，非常牛叉了，还说了算，你要不配合，让你家破人亡，粉身碎骨，记得孙力军当时说什么吗？孙力军给Elliott Broidy 和Jho Low说,转达郭文贵，不配合我党，不主动归案，把手里的所有掌握的视频音频资料交给我们，那将粉身碎骨，记得孟宏伟说啥吧，发红通的孟宏伟现在在哪儿？孟宏伟曾经跟几个人说，我跟老郭没仇，我很佩服这是个爷儿们，个人说，但是他不回来，那我们通缉完以后，让他粉身碎骨，记得周永康说过多少话，周永康在生活中把脚往这一放，谁说的？咋说的？再说一遍，叫他粉身碎骨！说的最多吧？
徐才厚，徐才厚的老婆最爱说一句话，你是想用导弹？你是想用车祸啊？还是直接给你烧了，让你粉身碎骨？是吧，徐才厚的老婆，郭伯雄当时还没当军委副主席的时候，就跟旁边的几个人，跟我们几个哥儿们，包括我就许诺，北京军区情报部的人说，别着急，到时候让他粉身碎骨，这都多少年的事了，兄弟姐妹们谁粉身碎骨了？天安门城楼上房峰辉哪？董宏哪？周亮现在也完了，周亮要马上抓起来了，周亮要抓，王岐山一定会疯掉的，周亮几乎是王岐山的一个左胳膊右胳膊，董宏，周亮，孙瑶，听说孙瑶的钱也要往回交，贯君、刘呈杰很多大代持的养老院，这些人家都往回交，包括很多火葬场，也要往回交。
所以说昨天在天安门上看到这一幕的时候，兄弟姐妹们，你们想想这是一个粉身碎骨，让所有人都粉身碎骨，粉身碎骨到整个民族精神的这么一个流氓团伙，他们那个对世界的认知程度，真的连大清朝都不如，300年以前，不是飞飞，抱歉，不是800年，是300年，你看到我们昨天上线的连线的这些人，山西小妹、巾帼小妹、亚哥，我们兄弟，正义小Sara，300年飞飞，阿炳，在前线DC农场的小蚂蚁，蚂蚁2，你看看我们老班长，看看草根小哥，看看我们的叶钊颖、海东，昨天他俩个连线是所有国家战友跟我说，是他俩有史以来最棒的讲的，很多人说：叫他俩多讲一会儿，我当时发信息说：长岛哥，赶快多讲一会儿，我没办法，我没长岛哥官大呀，我只能听他的，他现场总指挥啊，所以你们要恨，恨长岛哥，别恨我。
所以说你看这形象，很多国内战友说，七哥，你说要郝海东和习比一比念稿子，他说你这个招儿太牛了，第二个让海东让钊颖跟他们PK天安门，这个招儿太牛了，兄弟姐妹们，他俩要是在自由广场跑一圈，旁边都乱了，还用核武器吗？还用芯片吗？还用马桶盖吗？还再给你100年，再给你800年那，你想做梦吧，对面和后面，左边右边，天安门，发生的大事你们都不知道，慢慢都会解密的，七哥现在不爆料今天，不搞重磅，都搂住。
在过去的70多小时，我们新中国联邦一岁的情况下发生了大事，世界发生了很多大事，共产党在不经意间就成了贩卖人口了，人口贩子了，下一步呢？洗钱。肯定洗黑钱，然后黑客组织，黑客组织洗黑钱，停网，查封金融系统，查封海外资产，是吧？然后再把他列如用完全非法手段操纵货币，包括虚拟货币、比特币</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月10日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/998/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/1/998/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，亲爱的兄弟姐妹们，大家看到了可能我在的地方，这个是在比佛利山，比佛利山。亲爱的兄弟姐妹们大家都能看到啊，所以说这个大家看到就我后面，因为在摄像机看不见，就是这块，后面那个房子，是一个大家都喜欢的一个导演的房子，和一个是在这个角，是叫这个好莱坞高尔夫球场俱乐部，旁边有一个大房子，是在好莱坞最有名的房子，十个英亩地啊，十个英亩，过去是玛丽莲梦露，这些人都待的地方。
几年前美国一个老板，骗了养老基金是12亿美元，花1.5亿美元把这个房子给买了，现在被政府收回了，那房子真漂亮啊。但是这个地方，就在这个角的地方有一个咱们的老朋友，这两天谈啥了，谈拍电影啊。我说实在话，我是半点兴趣不感拍电影的事，但是呐，这回呀，这个电影提前写的这个整个的剧情，哇，大美女来了，好漂亮啊，
尊敬的战友们好，1月10号文贵报平安直播，尊敬的战友们好，1月10号文贵报平安直播。
尊敬的战友们好，文贵报平安直播，这个剧情写的让我很震撼，题目就是《被罚款的130亿富豪》，这个题目就这样，被罚款，但是英文的说法就是不太一样了这个是非常重要的。
他们提前到了大连，到了北京，到了上海，广州，整个剧组啊，写这个电影剧组最起码采访过300个人以上。就是怎么看大连这个案子，罚咱130亿美元这个事。
我真的是…这外国人做事情我们真要学习，太认真了啊，人家那个东西整的是真漂亮，真漂亮！把整个剧情说一个美国当年最早些企业家的遭遇，然后就跳到他的回忆，回忆他的祖父当年从英国怎么来到了美国，然后，当时来到了以后在美国餐馆里打工，跟一个中国餐馆人对话，对话以后就直接就跳到了一个在英国一个房子里面，一个家伙郭文贵在那块爆料直播呢，对着一个手机正在直播爆料，真是太搞笑了啊，非常棒啊哈哈。这个剧情啊，音乐啊，画面啊，整个的小片啊，我一看很了不得。
唯一我不喜欢的两个事，我真不喜欢，第一个演郭文贵这个男的我不喜欢，另外一个呢，剧情在中间的时候有太多什么男男女女的性爱的东西，我也不喜欢。
我觉得他要上市场嘛，所以说这哥们儿呀，大家能想象的明星几乎就在这，我的手一呼拉到这几乎吧，所有的明星就从这儿，哗！… 贝拉尔，好莱坞，几乎了，全在这儿，你看这个，我在这能看他家，我能看到他家。他家，导演家我也能看到家，制片人家我也能看见。
所以说他这个电影啊，想让我授权，让他拍，如果我不授权，他们就说那我跟你没关系，我就拍这个东西，是吧。
当然了我现在正在跟他商量，我讨厌人家拍我电影。
但是呢，确实这个东西对中共打击会非常大，罚咱们130亿美元这个事，绝对是个大事，而且中国现在整个企业家的遭遇，是他们关注最大的焦点，我强烈回忆，这部电影的背后，这么大的投资，他不是个小片三五百万美元两千万美元，这是上亿美金的片子，这绝对是有背后的中共的，被中共打压的私人企业家的大佬们，他们在后面，否则不可能。
这马路上太吵了，大家知道那个好莱坞大道还有日落大道，我最爱的，我最爱的，我最爱的啊。这每个房子我都喜欢，Sunset Blvd还有这个日落大道，是我最喜欢的，我第一次来美国就到这儿来了。
那么这个电影啊看来是要拍出来是要震撼的，对中共绝对是致命一击。但是呢，他们这个小片已经做好了，剧组还在调整中，我估计这个片今年年底到明年能出来就不错了，今年年底到明年，啊，我觉得将是个绝对的大片。飞机，军事，性爱，法官的腐败，高层的腐败······把共产党拍的，比大纪元拍那个红色魔爪那个比那个好太多了。演员选的也高档。
但是目前写的那个男演员我真不喜欢，我非常不喜欢，我觉得我特不喜欢！他有点那种傻乎乎的脸。你演郭文贵的人你最起码你的懂建筑，你的懂艺术，还得懂吃，你还的懂飞机，你还的懂汽车，你还的懂酒店，是吧，那么你这个人还得很真实，不要在那演，是吧，那怎么行啊，他找那个小伙子我觉得那个男人太没男人味了。所以说这是一个事向大家报告，
第二个，我昨天我去了外面开了5个小时车，来回5个小时，我太不喜欢就是洛杉矶这个地方，放个屁都要半小时开车的地方，到哪去都的半小时一小时，烦死我了。我去三地方，四五个小时的车，哎哟，烦死我了。
但是我很震惊，我很震惊，特别是遇到几位台湾同胞，这个台湾的选举呀，大家千万记住，真不是开玩笑的，这共产党渗透的力量太可怕了！就是说就远在美国洛杉矶，这是台湾同胞，我们大陆同胞聚集最多的地方，被共产党洗脑洗的太严重了！
几位台湾同胞看到我说的这个庚子演讲，非常赞成，也坚决灭共，坚决灭共！支持我，都是美国籍了，都已是美国籍了。但是关于韩国瑜和蔡英文的选举总统上，意见跟我相左，说啥了？就是共产党那套，说：“我们是台湾人，我们也跟共产党打仗，但是不支持独立。”气死我了，我告诉他：“你生活中有没有大陆来的朋友？”“很多，我跟大陆人好，但我恨共产党，我不希望台湾台独。”
傻呀，我也不支持台独！但你必须支持蔡英文，你不支持，我们就变成香港了。现在给你一桌子豆腐、白菜，另一桌是牛肉、鲍鱼，牛肉鲍鱼里面是砒霜，是毒；那个白菜豆腐你不喜欢，但它没毒。因为他看我爆料并不多，偶尔的看一看，完全已经美式了。我把演讲的人给他介绍，让他看我几期的直播视频，讲王岐山家族和海航的，还让他看些没有公布的小视频，对他触动很大。
我说我告诉你，我也不喜欢台独，美国也没有让台湾台独，但是现在你看看过去这几年蔡英文，在这种复杂的情况下，她没有做出极端的动作。有人说小蔡太懦弱没干事，我说这不公平。过去这些年，共产党在台湾已经是红旗飘飘了，被渗透得如此之厉害，小英还能做点事那是很不容易的，很不容易的！另外一个，美国对小英的制约也很厉害，最起码小英不卖台，最起码小英也没干什么坏事。说小英没魄力，香港的林郑月娥有魄力，把香港弄成啥样了？！遇到这么个女人，不就完了吗？！
我可以绝对负责任的告诉台湾同胞，我见过所有的美国人私下里说，这次如果韩国瑜当选，他们对台湾的态度大变，他们认为台湾人民有问题了。因为有香港的例子摆着，如果还选韩国瑜，那你台湾50%的选民就有问题了。
另外一个最根本的问题，昨天跟美方某些人谈时，有个让我很震惊的消息：如果这次韩国瑜当选，美国将在对台的一系列政策，包括对台湾移民和台湾持有美国护照的，将立法，就是美国已经有几个议员发起了绝不能把台湾这次如果韩国瑜当选变成了台湾往大陆输往军事技术和核心技术，包括台湾也不能成为未来美国对中共的经济、军事的制裁的一个跳板，躲避制裁的跳板！而且对台湾已经被大陆共产党同化的人，进行惩罚，要立法！这是让我很震惊的。
我回去以后要跟法治社会和法治基金的董事会要求拨预算，支持这个立法，希望这次能立法。如果韩国瑜当选，美国对台湾人以及在美国的对台的台胞将有新政策，这很吓人，很吓人，不是开玩笑的。
我去开会的地方后面，有美国现代的大型军用运输机，正在往飞机上装东西。他们告诉我说，他说你看这几架飞机飞往琉球，在琉球呆几天后飞往日本冲绳。现在美国整个国会山、白宫和五角大楼一直还认为，亚洲最大的冲突点就是南海和台湾，南海和台湾。
他们认为一旦韩国瑜当选，中共必将对台湾动手，动手的原因是什么？就是这个机会再也没有了，不能等到韩国瑜干几年后再行动，那不中。所以美国的这个评估我认为完全是对的。韩国瑜当选，中共一定对台湾动手，绝不是和平演变，绝对运用木马进城了，木马就是韩国瑜，马上要开战。所以这事大家一定要记住。
所有的战友们，要想尽一切办法，去到台湾影响蔡英文，要投蔡英文，影响我们的战友，影响我们的朋友，投蔡英文。这个白菜很枯燥但无毒；中共的牛肉、猪肉和烤鸡腿好吃，但有毒！为了孩子和未来，为了台湾人跟美国这种真正得到美国保护的特殊权利，不要让美国人因为这个，放弃掉了台湾，千万不能做错误的决定，这太可怕了。
这地方啥人都有&amp;hellip;&amp;hellip;原来我老在这开猛车&amp;hellip;&amp;hellip;从那边拿着车开去拉斯维加斯，还去圣地亚哥&amp;hellip;&amp;hellip;
昨天我在圣地亚哥遇到几个牛叉的美国朋友，对我们爆料革命的支持，美国人很夸张的，竟然老看我视频，我说：“你不懂中文，能看得懂我视频吗？”他说：“我大概知道你在说什么。我偶尔在看时，就问旁边台湾和中国来的朋友，他们大概跟我说一说，现在我就看G-news。”
这个G-news简直太牛了，G-news太牛了。美国人觉得G-news和G-post，像老江，小巴猪，棒锤等的文章，写文章真好，G-news的未来了不得！
大家看我今天穿的衣服了吗？看看啊，超级舒服，超级舒服，这是我最喜欢的设计师之一，给我设计了一整套的衣服。你们看不见线条、缝纫和料子，像麻的似的，很舒服，很棒。我跟这个设计师见面，他要给我设计2020年的春夏秋冬装，我和他谈时，他提出要求说：“郭先生，我能否跟你合作，为郭战友做衣服？”我说：“你这主意不错，但是你这太贵了，动不动就几千美金，上万美元，这个了不得。”
我可以告诉大家，这个设计师在Slim牌子、爱马仕做过，最年轻的设计师，他现在在搞自己的品牌，是最潮的潮牌之一。Chrome Hearts经老了，昨天给了我一堆Chrome Hearts的，我连打开都没打开。他的设计可了不得，他的裤子、衣服舒服。他说：“我们可以设计、材料、成本和各方面控制一下，成本上控制一下，可以把价格降下来，我说：“如果你能给我们战友长期设计服装，把成本压下来，最起码压下来一半，你别动不动几千美金。几百美金吧，一千美金还可以。我让我们战友啊，每年春夏秋冬你来设计衣服，郭战装，你的名字和我的名字放上去，这就厉害了。如果这要弄成，战友们，啊呀这个设计师我太喜欢了。我相信他将是下一个全球的新的设计之星。非常有个性，非常有个性。
好吧，试试吧，我说我给战友们去谋福利去。干完正事了，演讲完了。我今天还有一场演讲，演讲完走人，还是搞点服装，吃点好吃的，多好玩啊。
另外一个给战友们说一下，现在很多战友给我发的信息，我让大家可以看一下。我就这一会儿刚刚，看看，539这一个，Instagram上是多少呢？我可以告诉大家，大概在9万多，9万多。WhatsApp 上因为它多了它就不行了，大家可以看看WhatsApp 有多少哦，最起码现在是十几万，十几万。哎呀我的妈，你看这一直在蹦，哗哗哗的。所以说战友们这个手机是我发出的一个跟战友们，让战友可以跟我联系的，发信息的一个（联络方式）。
但是呢，我再说一遍战友们，你给我发的信息。比如说「文贵啊，你好啊」，然后呢给我发什么某莫法院怎么样了。然后给我发一个什么官司啊。有的我回了，我回了以后呢，某些战友就开始跟我聊上了。我家里，我太太怎么回事啊，我心情不好啊，孩子上学啊。我说实在话战友们，你这十几条，二十条的信息我给你回完我得累死。我真没办法，我真知道现在真难呐，这时间不够用啊。还有的战友就是说问我出国咋出国啊，还有问我买农药的，现在农药国内太贵了，上哪买便宜农药。我真的不懂，上哪买农药战友们。这个你问我我真不知道，你也别听我胡说八道哇。
还有一个是捐款的战友给我发信息，说我让你给我核实一下我捐款到了吗？战友们，只要你的钱划出去了，只要你的钱没有退回去，你的钱就一定到了。
没到的战友有三个特征，第一你的钱没汇出去；第二个你的钱有通知你你的钱没到；第三个可能有警察给你打电话了。这仨原因你钱是没到，如果不是这仨原因你就不要给我发票据。我挨个点开呀，我昨天还好在车上有点时间，我在那看。但是看到十八九万的时候我的眼睛是花的，真的不行。
还有战友们给我（发信息）有些人我回复了。然后说，哎哟文贵啊，我要问你这个问那个。有的战友竟然，有一个战友我很耐心的听他讲。被中共某些人害，他给我发了70条信息，我一一回答，发到第七十条的时候，我说我再也不能给你说话了，我说我估计你是有问题的。你想想我跟你说了七十句话都没有说清楚是咋回事。战友们你要让这样弄我又用不成了，这信息我就又没法看了。
拜托了战友们，我这个信息是干嘛的？一个有紧急需要的战友，你赶快跟我说“紧急”。我如果发现你说的不是紧急我一定给你拉黑它，你不能玩我，你不能骗文贵。我属于战友的，不属于哪一个人的。第二个，就是“捐”捐款有问题的写个“捐”字，爆料写“料”字，其他的我基本上不点开了。
有人跟我说请点开什么链接网站，我有信息啊。我一概删除，因为我有手机安全问题，你让我点链接，点开你的文件，我立马删除。而且是我这手机有特殊功能，你看我用老型的手机。我一旦删除我的手机，你这个手机和你的手机（号）永远不会再联系我的手机上去了。所以说战友们，咱们今天因为很多战友给我发信息说这两天没有直播，大家担心着急。还有很多问题我就赶快在这一一回复了，有的事回不完，有的可能回不完。
再有一个，凡是捐款的，只要你有问题的，法治基金你的留言百分之百会给你回复，百分之百啊。只要你捐款的，法治基金的留言。或者是大额捐款的，你有要求战装的，咱说过了，1000美金以上的战装百分之百给你回复。如果你没有捐款的，你要战装的一个都不会给的，战友们一个都不会给的，千万你们别要战装啊。郭战装现在光给法治基金都给不起了。
战友们。咱法治基金才得了六百万美金的捐款，咱做郭战装是几千万。所以说咱给不起了，战友们。只能给法治基金一千美金以上的，一千美金以下的基本都不给了，好不好？其他的没有捐款的就更不能给了。
这是一个，另外一个战友们我要跟大家说一下，最近这几个换汇的，我再说一遍换汇的，很多发信息。如果你要想换汇你发到我手机上，你要把你换汇公司的营业执照，你公司可查的信息，不涉及到你公司秘密的信息。然后你要多少汇款额，具体联络人必须是这个公司里边的高管，不允许是中介人，不允许是中介人。最好你一定要带英文的。因为你给了我以后呢，我不会看你这个的，我马上把它发给那个需要换汇的外方公司。如果人家的律师、财务认为你行，符合，他会跟你联系，或让我跟你联系，基本上他会直接跟你联系。如果没有联系的，战友们你就不要再问我了。如果联系的那你们做成就行了。
上星期咱有两个战友，恭喜了战友啊。做成了两笔，加一起两个多亿。战友获得了两千万美元的佣金，非常非常棒。一位是在新加坡，一位是在香港。这两位战友把支票，人家获得中介的支票50%寄给了我，这个支票我已经退还给战友了。我们不接受这个，战友该赚的钱就是战友的，恭喜了你们赚了两千万美元，两千三百万美元。非常非常棒，我看到战友们能赚钱我太开心了，兴奋的不行，兴奋的不行，太开心了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天回复了很多战友给我发的信息。对我的关心，对我的担心表示感谢！所有给我发信息的战友们我再重申一遍发信息的原则。还有一个，今天还有一场演讲没有结束。
台湾的同胞，台湾的战友们一定要记住，千万不要让共产党最后一次不流血的和平的把台湾拿下，不要把台湾变成今天的香港，更不要让待在美国和西方国家的台湾人，成为怀疑的对象，认为你和中共有勾结，那样你将举步维艰呐，不要糊涂。
蔡英文总统，小蔡虽然枯燥，但比起中共的牛肉和鸡腿，她没毒。所以说你应该还是选没毒的，小白菜。
另外一个战友们很多好消息我今天就不说了。回去我再直播向大家报告。为14亿人民、台湾人民、香港人民、新疆人民、西藏人民、全世界人民祈福????????????
阿弥陀佛，战友们谢谢啦，谢谢啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/466/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/466/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是10月29号文贵报平安，日子没搞错啊，简单报平安直播一下，马上就要和，就在这和多个朋友开会，我是顾问，独立顾问！
刚成立的这个会啊叫全球反CCP联盟大会，都是我的好友，一会马上先来的这两三个人，在过去，都是CCP的座上客，在中国有很大的生意和影响力，也是前国家领导人和某前巨大基金的里面的总顾问，拥有很多中国大的国有企业的股份，现在他也参加了，这是在两天才知道，其中三个人都参加了，我说怎么回事，怎么你三也参加了啊。
形势变化太快，其中一个，和中国一个地产商有很大的项目合作曾经，这个人过去坚决支持台湾一定要和大陆和平共处，绝对不能独立，就是反台独的坚定分子，我去年和他见面的时候我俩吵架很多，我说我也不支持台独，但坚决反对统一，我是反独反统，但是坚决支持台湾民主自由，我要坚定维护台湾现在的生活现状和民主现状，这个哥们讲了一堆道理，作为一个美国人我很惊讶，他怎么懂那么多台湾和大陆的事情，但是关键的他都不懂，原因很简单，被洗脑了，最后我们接触，改变非常大，
特别是在今年5月份的时候他有一个重大的改变，他去了整个大陆几个省市，去了台湾香港，东南亚转了一圈，回来以后再和美国接触的时候感觉不对劲了，他说过去和美国的议
员，参议院在会面的时候台湾的问题都是很敏感的，基本上说咱们正式场合别谈台湾的问题，谈也是标准的话，支持中美联合公报，然后支持中国统一，台湾是中国的一部分，私下里面说，如果共产党打台湾怎么办，肯定美国不参与，喊两嗓子，吆喝吆喝，绝对不参与，这是一个桌子底下就说了美国绝对不会支持也不会参与到中国打台湾去，也不会帮台湾打中共，只是帮着吆喝吆喝，壮壮胆。基本就是这样。
但是，他回来以后发现变化巨大，大家都公开聊了，CCP一旦攻打台湾的时候，美国真的就不参与吗？你想不参与就可以不参与吗？不参与的代价是什么？大家可以聊这个事了，不再是官方的话了，包括台湾老百姓有那么多有美国护照的，包括很多台湾人在美国投资，美国在台湾投资，最后这些人慢慢都转变了，为了维护美国的民主，美国的自由法治，为了美国在二战牺牲几千万人换来的国际新秩序，为了维护台湾在台湾的美国人的利益，和国际上美国人的尊严美国别无选择，一旦开打，动手说我们挨打了！请求美国支援，他们一定打！这个人未来我会适当的时候说出来，这个人是美国军火商老大！军火商真正的老大！几个大军火的制造公司他都是大股东，带着他儿子来的，提前到了。
这个人，头两天和我说，要成立这个组织，成立一个反共联盟！邀请30几位世界前元首，和大的基金金融集团，而且他得知得克萨斯要发起议案，坚决反对任何教育，退伍，养老基金投资中国的时候，他马上就会在所有有关的上市公司，反对任何人直接投资中国共产党，他还会专门成立一个基金专门成立基金解救被陷害的华人！新疆人，西藏人！这个老爷子不简单！行啦，马上要来了，我得接待他，他要提前和我说说，我这个独立顾问，他老让我当这个基金会的CEO，
我说我一辈子不参与组织，一辈子不参与任何党派，头两天我去他们家吃了个饭，全家人都在说服我，他的其中一个儿媳妇，是中国人最喜欢的一个好莱坞演员，一直在说服我，我就说给我金山银山我什么都不会的，我不会参与组织，当这个组织成立的时候，大家就会知道这是一个什么样的组织，绝对是这么多年来，全世界最有权，最有钱最有名的人成立的反共组织，我向大家保证，共产党会吓得睡不着觉，吓得尿裤子，战友们我就不多说了，本来还有其他几个话题。就不多说了
大家千万不要浪费一分一秒，和海外所谓的民运什么民主斗争，别受任何人的影响，什么这会那会台湾开大会的，他们算个毛！毛都不算！他们加一起都不如这些人一个肛毛，我们应该冷静的看待下一步怎么做怎么走，怎么变成行动，巴西德国，委内瑞拉，刚刚发生的马来西亚，接下来日本就会反共了，俄罗斯也会有大动作，会piupiupiu的打脸，然后接下来欧洲各国都有行动，加拿大昨天的行动是多么的果敢。
他们多少人来这里和我见面，他们非常低调，他们非常认真的了解一件一件事情，包括陈式兄弟，加拿大的总理对陈式兄弟非常关心，跟中方提过多次，中方非常傲慢无理，然后加拿大说你们今天的傲慢一定会付出代价，所以陈式兄弟还在战斗中！这才是我们的兄弟，我们的战友！
一起都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/357/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/357/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月16号，文贵直播，今天报完平安了，又想直播了，又想聊天了，（喝水）（哈哈哈哈）效果怎么样呢？哇塞，这一下就上来了这么多兄弟姐妹们，太棒了，上瘾啊，你说对了，小哥怎么还不睡觉，躲都躲不过你啊，你快睡觉吧！（读大家的名字）（亮赵志国的打印照片，一个中年男子带着墨镜，带着苹果耳机，短发）这是什么人啊，谁认识他！马上呼唤！谁认识赵志国！赵志国！赵志国！相当的牛人啊！！赵志国呀，赵志国先生，文贵呼唤呼唤，请回电话 。
（和观众互动，念了许多名字）找赵志国啊，担心这家伙消失，担心这家伙被洗脚死，什么死都有可能啊！（念战友名字）亲爱的战友们，在此呼唤赵志国，法国普罗旺斯欧洲旅游老板，赵志国，也是拥有那个无人机的老板，那个无人机的老板啊！这哥们不是一般人，和安全厅的关系很好啊，啊？哈哈哈哈哈！我头几天已经把他错过了，我今天下午开会的时候，发现通话记录里面的一个奥妙，我说马上盯住这个家伙！不要错过！大鱼！！！新西服啊！看看，这是新西服，好！舒服！新的啊！得显摆！必须向战友显摆！必须得显摆！亲爱的战友们！！！
（念战友名字）很少带金色领带，我收藏了很多，但是很少带，大家好！头像怎么是反的？不会啊？！亲爱的战友们！寻找赵志国，赵志国赵志国，还有，我们的那个翻译，翻译呢，本名有可能叫周田，法国孔子学院的，谁认识她，和文贵联系，或者和sara联系，非常的重要！哎呀，这个，咱们先聊点别的，我简单说一下，大前天吧，3天前，我时间不一定准确啊，在哈尔冰，京哈高速公路的一个收费站，大连政法委书记，于德泉，于书记，检察长吴喆，带了36个警察，荷枪实弹，把我们公司副总，贾鑫和夫人，还有4岁的孩子3岁的孩子，当场绑架到大连，现在还没有消息，
听说是去准备20号的开庭，开庭叫强迫罪，政泉强迫民族证券还有共产党交易罪，然后呢把我们几个副总也都弄回去了，大家知道，就在昨天我们在开会的时候，那边在排演，电视直播前，律师先出镜，律师不是我们请的，都是他们请的，然后所有的证人和我们都没有半点关系，所有的员工都给我发了信息，有些人都做了证，我现在不能一一展示，都签下了上百页的白纸，这是在大连20日，即将直播的对文贵的以黑治国，以警治国，以假治国，假的骗局，
完全不合法的这么一个审判会，还有一个，我这今天我还真是刚跟他通话还真记了一下，这个，马建部长，安全部的马建副部长，所谓的那个视频，说我的那个，很多家人被抓，他的姐姐叫马玲，弟弟叫马彪，还有马建的外甥叫付什么，姓付叫付什么，还有马建的司机，秘书，多个家人被抓，昨天，有一个人和我发来了一堆文件，这个文件就是逼迫他签署，这个文件就是证明文贵曾经给他们送过一箱子一箱子的现金。他亲眼目睹，结果这个人呢，没办法，
家人被抓了，自己也被打个半死，就签下了他们已经写好的笔录，但是这个人跑出来了，哈哈，跑出来怎么着呢，就把他的文件给了我，并且愿意来美国作证，证明他是被刑讯逼供，说的假话，为什么呢，他是香港护照，他的护照可以证明，他让签字那一天，他故意的没有说出来在境外，那会他在哪呢，在塞舌尔，他所谓的见到了郭文贵让我的司机送进了几纸箱给马建部长家，
部长打开之后发现全是钱，还打开看了看是什么钱呢，美金！人民币！欧元！全有，他说故意没和他们说自己当时在塞舌尔，他把那个塞舌尔的护照信息发给我（文贵）了，我特别的感谢，这是马建副部长被抓以后，家里人，唯一一个和我联系的，就直接和我联系了，让我很惊讶啊！！！很惊讶啊！！这马家有人才了！你不反抗不行！！
所以啊战友们，这说明了什么，盗国贼疯狂了，4 5 年了在搞这个案子，陷害，按照财新胡舒立这个女人，天下最坏的狐狸，女狐狸，它的报道，这个张越和我好的都不行了，我的钱好像都来自张越似的，张越被判了有一个字和我有关系吗？你跑了微信的棱镜，下面说张越被判了没有一个字和郭文贵有关系，下面说（可能）把你的预测，你的可能造谣都放在后面去，你造谣啊！胡舒立啊！
你这个女人太坏了！你和烂杨（杨澜）吴征，怎么这么坏啊！中国人怎么能出你们这种人么，你不是说张越给我多少钱么，张越为我伺从么！我见张越从来是张越先生，张越兄，有时候开玩笑是越少，我们相敬如宾，从来没有说我命令他，他命令我，你编那个谎言，不就是李友和你说的么，结果，胡舒立，呀财新那，你竟然派你的记者，啊，去到了马建副部长的 家人，所有死过人的坟上采访，你就爱采访人家祖坟，这个胡舒立，吴证，这些坏人，
在中国社会上自称为精英，你到今天不交代你和李友什么关系，你俩人不认识，有没有投资关系，有没有男女关系，李友的私生子为什么你帮他办身份，咋回事，你
到现在也不给个交代，你到纽约来告诉我，你告啊，你撤什么案子啊，Bruno Wu ，哎呦，你和吴征采访，我今天看吴征采访你的时候，拽那个小手，我都恶心，你知道吗，真的，那手太恶心了，狐狸之手，现在你不是给习写信，你不是和纽约时报好么，打击日本么，在南海问题出力，
现在你出了这么大丑闻，昨天法国来的哥们说：我看了你视频之后，我上法中基金会看了华镔，那个网站上，太有意思了，一年前，2017年5月的时候，就挂上唯一一个和中国一带一路没关系的新闻，就是胡舒立起诉你（文贵）告你，在纽约，哈哈哈哈，这个世界太小了，一年后，王健同志，也是你胡舒立的好朋友，胡舒立你又宣传了，“冲山坡，冲山坡，在家人的见证下，冲山坡，然后拍照死，然后死在医院里，死之前还脚疼。胡舒立女士，你的脚疼吗，
还是你有这个经验，你怎么这么会编瞎话，现在王健的尸体在西雅图，你怎么不采访采访，你干嘛编成冲山坡死，还在医院里，在哪个医院呢，什么医院呢，谁见证的脚疼死了。法国哥们和我讲了一句话，他去问了很多法中基金会的人，说这个华镔，经常吹牛！
最后得到什么呀——回去以后？不行贿、不犯罪，你什么也得不到！行贿、犯罪也不等于你能得到。
这才是整个华人圈的悲剧！现在整个华人圈都“爱国”，你爱的是哪个国呀？谁是你的国？人家不爱你呀？那以色列人为啥伟大呀？回到国家了，进国门第一句话，这是我们的国！你第一权利就是批评。你首先得要批评，你爱这个国、你认这个国，你才说你奉献，做你愿意做的事儿。我们这个国是什么呀？你只要是长着黄皮肤，你在中国出生、长大、有亲戚的，你不爱这个国就是灾难，你就是我的敌人。你不给我钱你就是敌人，你不把你的女人送给我你就是敌人。这什么流氓啊？这是国吗？这是流氓国！！
亲爱的战友们！这才是事实啊！人家陈浩天（香港青年）那孩子，说人家没水平、无知。他咋无知了呀？大家——你们问问良心，大英帝国统治香港百年，有没有港独？多了去了港独！怎么着人家了、怎么着人家了？
那台湾的今天。我为啥不愿意讲啊？台湾已经不值得讲了。为了那点儿钱、为了那点儿利益，都不要脸到极点、到家了！就是骗选民。但是，可悲的是，台湾选民也愿意被人家骗。这就是我们海外华人，给那些骗捐党、民主党、民运、民主人士，六四的——打着“六四”血馒头的人骗捐。千年如一日、三十年如一日，骗来骗去。从来都成功，没有失败过。
谁挡了他们的路他骂谁，谁挡了他们的路，你就是共产党的特务。然后拿着共产党的微信来募捐，悲剧吗？台湾也是这样，一次次的选举，都知道谁是好人、谁是坏人。但最后一分钟，都被人家操纵了。所以那叫——操作式的民主、金钱式的民主，他不是真实的民主。太过份啦！台湾这爆料，说老实话，你那个柯比——柯文哲，连句人话都说不清楚，噜噜、噜噜！什么呀！你能干啥呀？你说你能干什么呀？
台湾的帅哥美女，天下华人圈里，我认为是最多的，台湾的知识分子是最多的。中国历史的精华，保留最多的就是台湾。你到台中、你到花莲、你到高雄，那高雄的鸭子，那饭做的，吃的你好到没法想象！你到了台湾你才知道，中国人的文化这么伟大？台湾的美食那么好！我说任何一个民族的文化——文字、饮食、建筑，三大文化。你看台湾，哪样不比大陆好啊？你到台湾看完，你会发现，我们根本不是中国人。我们是——中国淫、中国垃圾！就是说共产党把我们变成垃圾了！你到了台湾之后你才知道，我们是——中国人！伟大、五千年历史。
可悲的事情——在那个地方，一帮谁管着？就是台湾是个完美的、现代的劳斯莱斯，劳斯莱斯是古典的——中国五千年文化。现代版了——开车的是谁呀？开车的是柯比！你说这台湾有救吗？柯比压根儿就（不是司机）、拖拉机都没开过。天天在那里胡说八道地，真的！柯比连给李登辉、陈水扁擦屁股都不配！包括那个陈菊。啊！你说那蔡总统，我认为五个蔡总统也赶不上一个陈菊，人家陈菊这个女人不简单。陈菊、陈水扁、李登辉那是有料的人、有本事的人。
说得出、拿的出、有本事。什么道——什么黑道、白道、黄道、绿道，都能跟你玩儿得起，啊！你看这几个人，什么玩意儿啊这是！嗯！你爆啥料啊？我一爆——那柯比肯定输！但是柯比输了谁赢？大家都知道，就那几个人，那几个人比柯比还烂。很简单，我就把柯比、中央里边统战部，把柯比给他们说地话、写地那个报告——给国安委的、给习近平的报告给你拿出来，我百分之百保证你们不敢说
是假的，你柯比就再见了！但是，再见了又干啥呀？我哪天可能又成为罪人了，为什么？人更烂——上来的！
所以，台湾这个爆料啊……（表示无 奈）。台湾《民视》非常棒，台湾《民视》节目做的啊，说实话，我不敢苟同，啊！抓不住重点。我觉得台湾《民视》最棒的人就是曹长青先生，曹长青讲的——外人呐！外人呐！没人理呀！都说曹长青先生极端，他一点儿都不极端。他极端什么呀？所以，曹长青先生（关于台湾）的很多观点，我是非常非常佩服的、非常佩服的！我不愿意讲，我哪天讲讲台湾的问题吧……哎呦！台湾我太熟了！太熟悉台湾啦！
我的成长，没有台湾、没有香港，没有我的今天。没有香港、没有台湾、没有美国，绝对没有我的今天！这是我的话。然后，没有台湾、没有香港、没有美国、没有日本——没有我绝对的今天！啊！我第一站出国去，我去的日本，那一下傻眼了啊！那是叫鸟王——蓝鸟王、尼桑、皇冠，皇冠——丰田，感触太深了！ 到台北，哎呦！那台北简直是神境啊，天堂一般！现在已经是……台湾快变成地狱了！
曹老师……跟他们比不是甩几条街，曹长青老师那是在真正、真正的最好层的。台湾弄的那都是垃圾、垃圾。啊！没法比、没法比。比——都是对曹老师的侮辱！
那时候到日本去，蓝鸟——鸟王，哎呦——这儿好！丰田——皇冠，哇塞！厉害。
所以现在——你说台湾爆料，我也有好几次想爆，唉！我爆他干啥呀？啥时候陈水扁上来，我爆他一下，爆一下——让陈水扁上来啊！陈水扁先生，陈水扁先生你有种——你别台独，你先宣布不台独！但有条件的不台独。你说有条件的不台独，你就牛了，啊！有条件的不台独，这是一个。
第二个：修改台湾宪法，从此台湾不再谈台独和这个台统——就是大陆的“统”。不统、不独的宪法，什么意思？有条件的。只要你不打我，你没有军队进来，我永远不允许谈台独。谈台独就是犯法的，共产党就怕你这招，他就不能再操作这个话题了。再一个你做什么？宪法明确规定，不谈什么，一个中国一个台湾，没了！把一中一台这个事儿给他干掉、废掉。谈什么？—— “大中华”。大中华可以——民进党、国民党都可以回去执政么！大中华，大中华概念代替（统独）。只要是，我们哪、任何地方都是大中华，啊！我们也不谈“一中”、也不谈
“一中各自表述”。只要是把“大中华”弄了，就让共产党，没办法再搞这个“民族主义”了，没办法再糊弄十四亿中国老百姓了！
第三个：台湾有条件的，保持一定的国防。
然后，最后……台湾最大的、唯一能赢的招——台湾全面开放。欢迎什么？欢迎来台湾——就是所有的，美国、欧洲、日本这些国家投资，最优惠的政策，比本土企业还优惠。然后，把台湾的企业推到那些发展中国家去，然后给他更优惠的政策。啊！这几样一弄完，经济不靠大陆，没有什么“一中各自表述”、“九二共识”。然后就是“大中华”，这个不是民族——把民族的问题给他拿掉。
然后，再回到一个“统独”问题，台湾不再……谁谈“统”、谁谈“独”都是犯罪！什么情况下——只要你外国军队进入我台湾岛，设定个条件啊！包括你解放军，包括任何岛外的军事力量进入台湾——台湾自动独立！只要是有人说，把台湾的管制权拿走——自动独立！台湾的银行系统被人摧毁、被黑客攻击——自动独立！台湾司法系统的人被抓走、被逼迫——自动独立！在这之前，平常不允许谈统，谈独。谈独、谈统——就是犯罪。没了吧？没独、没统的操作，没有民族（主义）的操作。没有台湾的——所谓大中华民族啊，没有大陆和台湾的分别。然后，经济上不依靠大陆，台湾永远——千年平安！千年平安！否则你永远不得平安。我太了解共产党了，你这招一出，习近平傻眼了！他敢再跟你弄什么？
我承认你大中华呀！一个民族哇！一个民族我有什么不对的呀？啊！一个民族！没有什么“一中各自表”，从立《宪法》那天起通通结束。
但是从陈水扁开始，修改宪法，让你儿子陈致忠当总统。因为你判过刑了，陈致忠上。陈致忠就是你的代表人，啪，上去修改宪法。然后统独的问题，就是犯法。政治问题不给碰，经济上彻底的开放。台湾以后最厉害的是什么呀？国际化，通婚，跟外国人通婚，越通婚越好，奖励跟外国通婚的孩子免费教育，什么都给她免了。只要到其他国家做生意，不但免税，银行贷款支持，就是把这个经济别依靠大陆，你依靠共产党就完了。最起码六成不依靠大陆，
经济上独立，你人格上就独立，民族上到此切断，永远是中国人，再也不骂中国人，永远中国人要团结，然后再回到统独问题。谁也别谈统独，别浪费时间，别在
那里操作利用。但是，任何其他国家的军队，包括人民解放军进入台湾，我自动独立，就这样完了。现在台湾在想啥呀？选举！你选举啥呀，我滴妈来，你选的那些人，你选的那些人，谁选上都是一个样。讲个笑话，土豆一，土豆二，土豆三，搞选举。选土豆村的村长，都以为土豆一会赢，但是土豆三上，说了句话，实际上咱都是土豆。都是土豆，有什么了不起的呀。
我们要想办法把这个土豆村的村长变成，香蕉，也能参与，苹果也能参与，菠萝也能参与，甚至是鲸鱼也能参与。只要对你有利就行。台湾的总统选举有什么用？选来选去都是土豆，土豆的英文名叫什么？Potato!改个名儿，Potato，最后发现都是土豆。土豆一没选上，Potato选上了，最后发现都是土豆。哎呀，今天喝多了，榴莲也参与对呀，选出来的榴莲多好。你看台湾的吕秀莲，你别小看吕秀莲，那吕秀莲可不简单。那吕秀莲比蔡英文强太多了。
那吕秀莲上去肯定不会让你这么孤独，这算什么嘛？蔡英文人不坏，人很好，但是干啥了？现在全世界这么好的形势。我在华盛顿见过很多美国的高层，一说到台湾的时候，他们就摇头。一开始不给他的时候要，给我这个给我这个，你给他的时候他就退缩了，哎哟，太多了。现在蔡英文是什么呀？回去的时候端着，我啥都不缺，私下里是什么呀？我啥都想要，谁都不得罪，这是什么呀？就是官本位嘛。全世界对台湾最好的机会……当然，这里面有文贵的功劳啊，班农，去年出去访问，去日本去台湾，想见蔡英文，跟蔡英文联系，蔡英文说我不见，不敢，这就是蔡英文，把班农给气的，气懵了。保密协议注意，对对。
马英九他绝对上不了，有我在，他百分之一万上不了，我向你们保证。马英九要是想上，我，就一定放马英九的小视频。马英九你听着，只要你想上，我一定放你的小视频。那绝对管用哈，你绝对上不了，不可能。马英九，你知道我说的啥意思？不信你就试试，有种你就试试。马来西亚会出大事儿，这位战友你放心，马来西亚最后一定是我们这边儿的，走向更加法治，更加公平，然后逐渐走向民主的时代。委内瑞拉一定是脆断，下一个突尼斯，非常惨。
马英九肯定没戏，我跟他无仇无怨，就是他太亲共了。买马英九，你要是现在敢挑战共产党，我绝对不放你小视频，我把你小视频都还给你。土耳其肯定是灾难，肯定的啊。马哈蒂尔这个人还是可以信的，这个老头是有理想的，有信仰的，不要小看了他。战友夸奖猛鬼，不要夸奖文慧，我这个人没文化，不懂政治，口蜜腹剑，
啥都不行。战友们，这个世界上最糟糕的事情就是高看自己啊。陈良宇觉得自己是下一任总书记了，最后怎么着，进监狱了。
薄熙来怎么着，认为自己要当政法委书记，进常委，最后当总书记，最后进监狱了。人这一辈子，千万别做死，做死都是自己做的。我再解释一下，什么叫做披着羊皮的狼，披着狼皮的羊。披着羊皮的狼，就是伪君子，口不对心，狡诈阴险。我肯定不是，我最恨这种人。披着狼皮的羊是什么意思呢？自己很懦弱，然后装作很吓人，装作很懂很厉害。就是海外民运者这种的，什么夏业良啊，屎锘呀，韦屎啊，动不动就我找检察官，我找大法官，我找FBI。
个个都以为FBI是他亲爹亲爷爷。唐那个时候跟我说，我给川普总统打电话，安排他跟你见个面。乱伦彪，动不动就说我告你，我代表中国民权。这叫什么？就是披着狼皮的羊。文贵绝对不是披着狼皮的羊或者披着羊皮的狼。坏的狼和坏的羊我通吃，好羊和好狼我供着。我是上天派来的打假的，文贵非常非常享受的，就是打假天使。假的，不管你是哪国的，还是哪派的，只要你是假的，像台湾的马英九啊，还有什么柯文哲啊，通通打假，什么刘特佐啊，孟建柱呀，孙立军呀，王岐山啊，通通的，只要是假，我都会打假，我带有上天的使命，打假。什么披着羊皮的狼，或者披着狼皮的羊，对不起，跟我没关系，披着狼皮的羊要想把我当成一个好欺负的，是不可能的。
你要想把我当成一个披着羊皮的狼，好欺负，是不可能的。你要把我当成披着羊皮的狼，装成伪君子，那就不是我了，我装也装不到今天。是不是啊？
文贵没钱了，文贵没有性能力，郭三秒；文贵大骗子，文贵满嘴跑火车，文贵欠人家钱了，文贵是白手套——现在又出来个皮手套，又当皮手套了。所有这些都用时间历史证明了，第一郭文贵是唯一一个大陆的生意人，我敢说，郭文贵的每分钱都敢经得起全世界的调查。
第二，郭文贵没在大陆拿出一分钱享受今天的生活，我要今天从大陆拿出一分钱享受生活，我郭文贵天诛地灭！谁敢说这两句话？第三，大陆共产党查我从郑州查到北京，抓了我多次，没查出我任何犯罪。所有今天对有关郭文贵公司的审判都跟我没关系，对郭文贵的审判，他没拿出一张证据。
恰恰相反，他们所谓的重庆的郭文贵和陈氏兄弟的语音，假的，然后贯军孙瑶
姚庆那些录像视频，我说是真的，海航的信息是真的，现在王健之死我说的是真的。我对共产党的爆料到现在无一人拿出证据来，在法律文件前证明我是错的，是假的，一个都没有。
这就前天，有一位美国西方大记者问我一句话：郭先生，我能问你，他说很多人怀疑你说的是假的。比如说马航事件，你说的大多数都是真的，但是马航事件很荒唐，你怎么能证明你说的是真的？
我说那我请问你一句话，那马航事件你跟我说什么原因?他说没结果。我说你没结果前你凭什么说我是假的？我说你shut up!你都不知道马航现在有什么结果你凭什么说我说的是假的？全人类没有一个人敢说，你告诉我真实结果，我证明我是假的，你有证据吗？没有。你有证明吗？没有。事实在那吗？没有。那你凭什么说我是假的？我说你shut up，立马shut up！然后我说你get out， 滚出去！立马把他轰出去。就这么简单。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
