<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>梁山 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%A2%81%E5%B1%B1/</link>
    <description>Recent content in 梁山 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%A2%81%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1793/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1793/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，6月6号。我后面这个花你们不知道多漂亮，太多好看的花了。7哥就是爱花。战友们好啊，今天是6月6号。
昨天晚上和铁血组开会开到快12点。「通常」我12点以前有必须要睡上半小时或一小时的习惯，所以我才能后半夜能熬夜。但是昨天没办法「睡了」。1点40分跟日本有个会，开完以后将近4点钟左右吧，我竟然在沙发上第一次没冲澡，没洗漱就睡着了。醒来以后已经2小时了，「早上」6点了。然后冲洗一下，通了个小视频，直接回去就睡着了。一睡着将近3小时，我的天呐，睡醒以后人像飞翔一样。人生就是睡个好觉，跟知己聊聊天，吃顿好饭，就这么简单，没什么豪华的。当然打坐很重要，我还没打坐呢。
今天是6月6号！新中国联邦的庆典在世界引起了蝴蝶效应，在世界各领域。过去我直播说啥大家总说，“啊，怎么怎么样……”「其实」我有很多话我只点到为止。因为咱要把真实的力量显示出来对于一些“猪”、“狗”、“猫”什么的啊，它们会感觉啊这个人有超能力啊什么的，很厉害。但对一些其它畜生「来说」就不一样了，特别对一些“欺民贼”，它们听不懂人话，他们永远不相信正义的力量和正义的超自然能力。所以我有些话只能搂着说，也没必要说那么早。6月4号的新中国联邦一周年的庆典绝对是改变人类的历史；绝对创造人类新的历史、政治、法律，还有民主运动，特别是非暴力民主运动和政治抗争新的标准，而且是最智慧的和现代化科技结合。它是世界上未来的精英追求民主、法治、公平政治、公平社会的一个最好的榜样。它充分把现代科技、现代经济、现代金融、国际关系和国际人与人的社会关系学彻底改变。它意义之深远咱慢慢再说。
更重要的事情大家应该看到从一周年庆典之后新中国联邦人和爆料革命在世界上的地位和所受到的尊重和带来的巨大影响是多范围的，广泛的。而且战友们一定要记住，一定要大家认真的坚持“唯真不破”。团结在一起，保护好我们已经创建的在西方世界“中国人不等同于中共；中共不能代表中国人；中共不代表中国”的这个重大的成功的，可以说是“爆料革命”最重要的资产之一。我们正在想尽一切办法，包括川普总统，包括现在的拜登总统，包括世界各国政要，要让他们彻底改变这个认识。但还有很长的路要走，西方人不像大家想象的那样。中国共产党是一个中央电视台一忽悠，就全国响应。美国、欧洲不可能，它必须要经过长时间、多方面、媒体「宣传」和实际行动才能让更多人知道并且承认这个标准—真的很长的路要走。但是我相信继一周年之后，这条路会走的更顺，非常的重要。
中共国的经济到什么程度大家都知道啊。仅仅过去2个月，在全国各地共产党定义为恶性报复社会「事件」，事实上是逼得人「已经」不是“上梁山”了，梁山都没了，是逼得人不能当人了，不能干人事了。我们反对暴力，但人但凡有点儿选择也不会走上它们说的报复社会的路，是那些共产党的走狗们欺压百姓没有活路了，只有一个选择了。达多少起呢？7万起，7万起血腥暴力社会事件。这是1982年到83年期间，当时严打，邓小平以严打为名，以蒙古有强奸女学生的案子「为由展开」严打，杀了几万人，连弄颗白菜都要给弄死 — 那我是很清楚的。现在加在一起，把当年1982～1983年所有案件累积在一起还不抵这2个月的。共产党很恐惧，如果7万变成70万的时候这个社会就就不是报复社会了，就是社会受到了极权压迫「的表现」，到700万的时候共产党完蛋。就这么简单。
然后银行、金融，国内各方面咱们战友报信息，国内的银行过去是「玩」“还旧贷新”这个共产党自己的庞氏骗局，银行实际上45%到50%都成烂账了。这个“还旧贷新”的周转在过去的2到3个月里边将近50%左右基本上都延续不下去了。就这么可怕！国内大概80万的私人企业全部倒闭，倒闭80万，80万！这「手势」是「代表」八吧？我现在已经成了病了，一「比划」手指头想起“九指妖”就吓一跳。 听说“九指妖”哭了一整天那天直播，哭疯了。「看来」打了疫苗以后精神不太正常，抱着她那傻儿子魏修竹哭吧，后悔啊。所以兄弟姐妹们，国内将近80万企业失业，50%的银行的账将无法骗下去，7万起的“报复社会”的暴力事件，任何一个数字后面再加一个级别加一个零，大家想想什么结局？
昨天晚上咱们一位战友说了句很精彩的话，他说：“7哥，咱们都是在两个不同的领域还都算小有收获的人。当我们对很多人负责的时候，这个集体大家之间最重要的关系就是信任。所有人与人的关系就是建立在信任的基础上，和对这个人认可的程度上。然后再谈其它的。”他说：“现在我作为一个体制内的人，不管共产党说啥我都不信，它说我好我也不信，说我坏我也不信。现在关键的是国内现在没有任何选择，你不信它但还得活着。如果有任何一个比共产党差100倍、「甚至」1万倍的机构，我也宁可去信它，跟它去。”
他说见了一个银行的人，这个银行的人接待一个老大姐就咱们战友，就汇钱「的事」。说来了21次就是不给她汇。老人家就每天都来，来了每次坐在那儿也不打扰大家，甚至帮大家打扫卫生，然后说你们买啥我帮你们买去，我就想汇出去5万美金。最后这银行的行长私下里说你们把钱给她汇出去，50万也给她汇。就这么让人感动，最后确实钱汇出来了。钱汇出来以后，这位大姐还照常来，说我义务给你们打扫卫生，这个银行就感动了，就不行了。最后了解这个大姐是什么人啊？大家想到了吗？她是某省的省会的原来纪委的一个干部，不是多高级的干部，一个科级干部。这些人就问了：“你为啥要这么做呢？”她说我告诉你们，我曾经在国外我看了郭文贵的2017年爆料。我最反对的当时，我天天就骂郭文贵。我闺女我女婿就迷了一样看。我跟闺女女婿完全闹掰以后，我回到了中国。她说我有签证，「否则」我可以待在那儿啊。结果回来后发生了香港运动，发生了整个病毒，还有海航事件……彻底的改变「了我的看法」。这件事情在整个行引起了巨大的反响 — 原来如此！大家可想后果如何？所有这个银行的人几乎都成了爆料革命的忠实的战友。从一点看一面，这就是爆料革命“唯真不破”实际行动的结果带来的力量。
姆该嗮了，「视频」到时间了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/240/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/240/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，你们好！你们健身了吗？
昨天我开会特别好，学了很多东西，所有（人）都在问王岐山回炉、中国修宪、中国的未来会怎样。我基本上很简单回答：一个国家，当这个国家的教育和政治缺德的时候，我说这个国家的女人和孩子（是）首当其冲的受害；当这个国家的领导人缺乏法治的时候，我说就是遍地没有公平，必产妖孽。
我说：今天的中南坑里面之所以这样，中南坑里出来妖和怪、妖孽，就是因为中国缺德、缺法治，缺德缺法治……哇，（楼）下面抗议枪支的……缺德缺法治的国家是什么结果呢？就（会）出大妖出大怪，出大妖出大怪，当然没有公平。这个时候这个国家必将遭受大难，首当其冲就是那些中国的妇女、孩子们，没有好的教育，丈夫—强者都在外面乱搞，还要把自己的女人要穿上三角裤衩。
我说你看看《水浒》当中所有的那些被害的梁山好汉们不都是当年高俅那些奸贼吗？你像那高俅弟弟（高廉）的孩子（小舅子）殷天锡把人家小旋风柴进老叔给打死，还抢人家宅子，最后李逵跟他进去一说，要打人家李逵，李逵最后把他给杀了，最后没办法把小旋风柴进和李逵所有人又逼到梁山上去了。梁山好汉哪个不是被逼出来的？因为那个时候缺德、缺法治、没公平。
那个中南坑，当时的皇庭里边、朝廷之上出了妖出了怪，所有的好汉们、有正义的人士，包括最多的是梁山好汉是出自党内，也就是当时皇帝的提督们—今天的公安局长、司法局长（被）逼上了梁山。今天中国的好人都跑到哪去了？都跑美国、欧洲来了，美国和欧洲这些文明国家就是当年宋朝的中国英雄的梁山。当然了，有很多是狗熊是骗子，像什么夏业良、什么屎诺、韦石、陈军这些人这都是骗子，这都是危险分子，还有什么李洪宽，这都是精神病。
所以现在你看中国这个法治问题，我回答他们很多问题，他们都了解很多。例如傅政华当了司法部长了，我说：你想想这个傅政华当司法部长和王岐山当了中国的副主席，外文叫 Vice President，Vice President，他不是 Vice President，但是没办法，就得这么说，孙力军，升官。
那么很简单，这些人都是酷吏。今天你让傅政华，他本来应该进监狱被别人管，他现在要进监狱管监狱、管全国的监狱，被他冤枉在里面关押的人；他要灭掉所有人的口，要弄死这些人和弄死这些家人，虐待死他，躲猫猫死、心脏病死、抑郁症死、自杀死，你看吧，无数个（死法）。
然后管律师，律师是解释戒律的，就是解释法律的，就管律师，那律师还能说话吗？律师要的是公平，中国媒体不自由，律师再不让解释戒律，要听政府的，那要听傅政华的、王岐山的、孟建柱的、孙力军的那中国还有公正吗？我说：失去公平的，没有法治的社会必将产 妖孽。这就是王岐山为什么回炉，这就是为什么王岐山能骗习近平能让他改宪，还让他终生制，他（王岐山）也终生制，让傅政华做司法部部长，然后去灭掉所有他们过去害的人、还活着还张着嘴的人；然后再把律师、解释戒律的律师全部给灭了，没人解释戒律，更没有媒体监督了，这就是中国。
我说：因为他们的赵孽，因为他们的恐惧，他们要延续下去（就）必须Hold住这把椅子，Hold住这把椅子的时候，未来可能知情者，例如王岐山、例如孟建柱、例如傅政华、例如孙力军，知情者可能会把他们给 说出来，让咱们一起来Hold住这把椅子，你也别离开我，别让我失去控制，我也得控制。所以说这就是掩人耳目、掩耳盗铃。而且我说你看外国现在到处是“蓝金黄”，美国刚刚出了本书写的就是中国盗国贼在西方的“蓝金黄”，火爆之极。然后你看看美国的参议员Rubio，你看看美国刚上来的John Bolton，你看看Pompeo国务卿这些人都说的非常清楚。
中国的盗国贼是西方文明、乃至中国人民、所有全世界人民的威胁。然后现在台湾，所有人都意识到了，下一步盗国贼一定利用、挑起大陆人民和台湾的矛盾来化解内部的经济危机，和这些人被盗国贼绑架—所谓的选票、高选票 ，差一票、差两票、差三票 ；还有，一定制造中日之间的民族矛盾，让中日之间的矛盾转移内部的视野，然后把他们列为功臣—我抢回钓鱼岛了。
然后很简单，你看美国这次非常聪明的，台湾未来直接就是在台湾进行边检，全世界只有15个国家直接检了直接到美国来。但是中国，未来人民、中国人民想来美国、想来西方世界，难了，太难了，谁搞得事情？—盗国贼搞的，因为你的不友好不诚实不兑现让西方对我们怀疑，盗国贼的嚣张让他们感到了恐惧 。
所以战友们，昨天我在这个会上我深刻地感受到文贵爆料的革命已经是成功地在西方引起了核爆炸的效应，让所有的有良知有能力有知识的人现在都在关注中国。只有一种人，就是缺德的人，缺德人必缺智慧，缺德者必缺智，他没有智慧，缺德缺智者不往上看，就像我们家这Snow 小狗一样只往下看，看狗粮，看它喝的水，它不往上看，它不看未来，这就是海外的伪类，海外的伪类和盗国贼在海外的帮凶，和现在助纣为虐的人，也在西方配合着这些盗国贼们洗钱，干着非法、伤害世界公平正义和伤害中国有良知人民的勾当伤害着中国最弱势的群体—女人、孩子。
西方世界是容不得这样的，西方是依法的国家，真的依法治国的国家，不是依法治“郭”。不像那个曾庆红家族，要通过中泰要“依法”抢走我42套公寓，100多亿的房子要用 10个亿抢走；不像江家控制的上海银行37 个亿要拿走我300亿的房产，而且要通过法院拍卖拿走。大家都知道，谁上盘古去谁敢吗？谁敢去拍卖吗？——不敢拍卖，谁敢拍卖，打个电话你就被抓了，谁也不敢，而且是网上拍卖，要在马云的阿里巴巴和什么商城，网上卖。
背后都是他们在控制，没有人敢出标，那最后，一标不行、二标不行，第一次七折，第二次65折，第三次，问人家买家，那个欠钱的，也就是欠江家和曾家的：你要不要？你要你拿走（打折）50%，原来评估是30万一平米，本来就评估成13万一平方米了，13万的50%就是6.5万，拿不拿？他说“我拿”，他就拿走了；他要是不拿，这个合约担保就算取消了。
大家去想一想，江、曾两家的权力还用打电话吗？只要中国人知道这是江、曾家想要的，上海银行想要的，谁敢去投那个标的呢？所以北京三中院的法官，还有他这个姓刘的叫什么刘军的这个，这个执行庭之所以那么的积极，一秒钟都不等要把程序全走完，而且连送达的时间都不给。
像河北的董仚生要把曲龙15年的罪行就用一句话“不自然”，就是审判不自然，他把整个最高法、最高检、公安部给河北的指定管辖全部推翻，然后把所有的15年刑（期）给取消，还把曲龙的资产还给他，还把我们的资产还要给他。在我们还他的时候，当着法官的面，让曲龙带着七八个（人），像黑社会一样侮辱我们的律师，在大堂里边指着鼻子骂。
这就是中国的“依法治国”，这就是中南坑的妖怪，利用一国之力、一国之权，为所欲为，想干什么干什么。就像高俅的小舅子、高俅的侄子说“全天下的女人都是我的 、全天下的房子都是我的，我想住哪就住哪，全天下的命都是我的，我想杀谁就杀谁”，这就是中南坑的妖，叫“中南妖”和“中南怪”。
但是过去是高俅、赵高，没有外国人管，没有世界人民管，没有Social Media，没有社交媒体，现在不可能了，咱们拭目以待！赵高、高俅、傅政华还有王岐山，还有孙力军、孟建柱，咱们走着看吧。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
