<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>刘鹤 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%98%E9%B9%A4/</link>
    <description>Recent content in 刘鹤 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%98%E9%B9%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1696/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1696/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月22号了，22号了啊。天呐，「时间过得」真快啊，4月22号。
今天洗了澡，你们都知道要干啥啊。真的是昨天我回去就惨了，昨天从「法」庭上回来以后连口罩也没摘一直开会开到11点30。然后赶快去再开另外一个小会，一直「开」到两点钟。两点钟「开会」完了冲洗一下淋浴一下睡个觉，然后四点多就醒来。然后呢到六点多又睡一次，睡了大概四十分钟。昨天晚上「一共」睡了两个多小时。然后起来「接了」一堆的电话。
关于昨天开庭「以及」和战友们见面的细节啊，用任何语言我现在是不好形容。说着说着大早上起来我再哭一通咋办呐，是吧？让人家看了咱「多愁善感」，成了眼泪男了，咱就不「说细节」了。等有时间啊这个开完庭以后，希望直播一次，跟战友们这个连连线聊聊天，谈谈我昨天开庭和现在的感受。
那么另外一个我想和大家说的事情，就是昨天在我盖特发出以后，「我爆出了」共产党有解药。「共产党」有解药这件事情可以说在世界上「是」重大重大的一张「灭共牌」，「是」重磅的一则爆料，影响「深远」。昨天我回来以后，就是很重要很重要的一个人昨天就在这「我家」边吃边聊。人家吃我戴着口罩。我说我为你负责我戴着口罩，因为我刚开庭回来。人家一桌子吃「着」，我就在那块儿看「他们吃」。就这「样」看到11点半，我昨天早上戴口罩戴到昨天晚上11点半。
所有真正有正事、有良知的「人」，知道冠状病毒「的情况」了解共产党的西方官员，他说为什么全世界人就没想过这个问题呢？他说你爆出这个问题太重要了。昨天我和亚洲的某个国家连线，人家对方就说:“郭先生我们没有任何怀疑你的意思，我们应该怎么往前走？”我说非常简单：你先定义这个「病毒」是不是自然的，不是自然的那就是人造的，「如果是」人造「的，那是」谁造的？大家现在怀疑唯一的「罪魁祸首」就是中国共产党。为啥共产党里面有人戴口罩有人不戴口罩？为什么共产党的老百姓死了上百万人武汉老百姓？为什么这些高官的家人一个不死？「事情」就这么简单。
那么现在共产党如果说没有解药，那请让他「共产党」告诉你所有参与研究武汉实验室的任何工程师，让他「们」到美国和欧洲来接受质询。别说审判，质询他「们」。让他「们」告诉你怎么找到「冠状病毒的」解药行不行？或者你们美国欧洲不敢跟共产党要真相，「那就跟共产党」要「冠状病毒的」解药呗。说你给解药我「们就」不追究你责任了，这不也挺好吗，对吧？也挺好啊。所以说现在这个「冠状病毒」解药的问题引起了世界上的巨大震撼。
兄弟姐妹们，连我本人在48小时以前，我「都」从来没想过这个世界上会有「冠状病毒的」解药。我「之前」通过各种内部参与爆料「革命」的人「了解」，都给我一句话：不可能有疫苗，因为这是人造的生化病毒，怎么可能有疫苗呢？这是个基本常识，而且每个「病毒」都在变异中。直到他告诉我说：“文贵，我可以告诉你，没那么悲观。只要西方世界有正义的力量和正义的良知的人「站出来灭共」，这个世界是有「冠状病毒」解药的。” 我当时就傻了，我说你在开什么玩笑啊？怎么可能？生化病毒怎么「可能」有解药？他说生化病毒只要是研究者当初把它当成病毒了，它就有解药，然后给我讲了这个过程。「听完」我傻了。但是我也觉的这是个巨大的希望，「随后」我「把这个消息」第一个先告诉了我身边的最重要的一个替我把关这方面情报的科学的一个助理。我说你马上到你们某「机构」找这些人研究研究，「看看」这话是否可靠？「得到的」答案是：他是对的！然后我又经过核实，特别是他说的国内所谓的中央政治局，中央常委2020年所谓的工作方式的重要提要，重要提要。就因为这个问题现在，大家记住啊习「近平」身边没人拉。韩正不行了，本来也不怎么行；栗战书也靠边站了；丁薛祥也靠边站了，大家看到了吗？王沪宁也靠边站了，大家看到了吗？现在就剩下仨人，严格讲四个人「是习信任的」：他弟弟习远平，然后军方的许其亮，「习近平对」许其亮最近也半信半疑，「对许也很」恼火。完全剩下「信任」杨娘娘「杨洁篪」，王太监「王毅」，王太监「王毅」。哎呦，五个手指头，「这是五个人」。
我听说“九指妖”开会从100个人「减少」到现在60个人了。「“九指妖”」疯了，爆疯了，「竟然」说G-Coin，G-Dollar压根就没有完成，威廉姆跑了。你说这个人她疯能疯到这个程度啊，“九指妖”你真的是太贱了！你真贱，你真贱呐你啊，贱人呐，真是贱人呐！还让我「向FBI」告她去？FBI「那儿」不用我「去」告，FBI一定把你送监狱去。刚才我看那信息我快「笑晕了」，还是木兰发给我的，她「九指妖」的仇敌发给我的。说Sara崩溃了，「她」说这个G-Coin，G-Dollar压根没研究出来，然后说这个他们「研发人员」都跑了。就这瞎话她能编成这样，这帮孙子真是烂人呐，天下的烂人。
所以说你看兄弟姐妹们，这杨娘娘「杨洁篪」王公公「王毅」两人和习大神还得隔着个门指挥许其亮，还有个弟弟习远平，这共产党还有未来吗？听说就这个开会的形式把大家全「吓」傻了，也就是给不给谁解药的问题，不是说你家人要解药「就给你」。听说韩正要给家人要一些解药犯大忌了。你「韩正」想干什么？你「韩正」想干什么？嗯？这个解药啊，最后拿解药的人你一定记住，想要解药的人一定把拿解药的人弄死。这就是七哥在爆料「病毒」一出「现」，「刚」开始的时候就说过，「解药」叫“人尸丸”。看看那江湖上，那个什么任老妖「任我行」弄得泡的“人尸丸”。是不是啊？东邪西毒，吃下去用人尸体做的这个“人尸丸”，吃了以后你想再活？那就继续吃我“人尸丸”，必须听我的。这就「是」世界的“人尸丸”，你咋弄啊？苍天在上，啊苍天呐，苍天呐。不是Sara那个苍天啊，不是“九指妖”的那个所谓的上帝 — 这个傻货。今天早上木兰给我发信息把我笑的快晕了，太搞笑。这么惨，惨到这个样子，「竟然」说郭文贵不是来灭共的，是灭你“九指妖”的？你太拿你当个屁了，你太拿你当个屁了你！灭你？哈哈哈！所以现在共产党现在乱了，从我发出那个盖特「之后」。我让大家简单看一下啊，大家就简单「看一下」，「可」别暴露信息啊，我别爆露信息啊。你看我简单「说一下」，每一个小时三千多个「信息」，每一个小时啊，每一个小时。国内很多战友，体制内的战友纷纷爆料：七哥，这个「病毒解药」太重要，你说对了！看看中央警卫局，中央警卫局还有八一大楼什么人戴口罩什么人不戴口罩？
还有现在有些媒体说马云「出事」是因为和刘鹤搞矛盾，你「媒体」扯淡呢你简直是。轮得着刘鹤吗？刘鹤已经靠边站两年了，身体都垮了个屁的了。而且「刘鹤被」查出一大堆的钱，几百个亿的钱。他跟马云好得很，我在北京「的时候」马云见「到」刘鹤跟孙子一样。马云卖了刘鹤是真的，还马云跟刘鹤有矛盾？刘鹤到了达沃斯论坛马云带了一堆的东西，邀请英国首相的，邀请欧洲的首相的安排者就是刘鹤。「这些人」都是我哥们，都问我呢：“Miles，我应不应该去？”我说你去干嘛去啊？不就混点吃的吗？他「们」说：“不是啊，「是」刘鹤请我的，刘鹤「曾经」给我帮过忙。”我说：“那你就去吧。”
这是常识，回头今天七哥开完庭「再」继续爆料。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月19日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1006/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1006/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？今天是1月19日，亲爱的兄弟姐妹们，本来啊，今天是没有直播的啊，为啥我现在要录个录播呢？
昨天晚上，我们得到了国内战友们，中南坑内战友们给了我重大的消息，为什么叫刘鹤的“外溢效应”？为什么删除今天的新闻啊？原来如此！
第一个，人家美国是威胁了，这十几条我在这儿等着你呢，你不来签，我就马上取消你的香港自贸区地位。我马上查封你的资产，贪官在美国的资产。我马上对你的关税还要提高。这是很夸张的啊，一系列的事情，几条。
还有一条啊，咱们这是没想到，战友们告诉我说，核心的一条。当然了，包括这个把它从货币操纵国地位拿掉，表面上的，暗下里面有个交易，就是美方要承诺在未来两年内无论香港发生什么，都不能取消香港自贸区地位。也就是说在某种意义上，他们拿每年2千亿，总共大概5千亿，买了一个香港自贸区地位，论香港死多少人都不能被取消！然后再从货币操纵国上取消，这个给拿掉。
这是让我们太惊讶了！竟然是把香港人，“香港人权法案”当成首要任务，说白了，5千亿买了一个对香港屠杀权的通行证！
但是我告诉大家的事情！它成功不了！美方是被它威胁了！美方也是老子先把你骗上床，先让你试试我的擀面杖子，然后我们都不记得了，爱怎么着怎么着。
虽然这件事情我经过核实，美方不会兑现的，但是对香港，香港的同胞们务必要注意啊！共产党要动手了，看来，要动大手了啊！务必要小心！
今天我必须得对这位战友在此立视频为证，永远地感激你对我们爆料革命得巨大贡献，没有共产党的那一天，我一定让全世界人民，全中国人民知道，你的伟大。务必注意安全！
香港同胞务必要注意安全了！这个信号告诉了所有香港同胞！
一切都是刚刚开始！
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1005/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1005/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，大家好，大家好，完了，我真的念不了了，你看看战友们，我这速度我能念下来？这不是开玩笑的啊。我这眼睛可以吧，记着在这种情况下啊。我还是能看得到大家的名字，大家觉得我这可以啊，我这还是可以的啊，眼睛。对了，我跟战友说，别忘了一会儿啊，文贵的YouTube频道最近加了广告，我不知道啥时候，我们要测试三个月，测试三个月，因为文贵的频道已经不属于文贵啦，已经划为郭媒体的投资者了。他们要测试我的广告流量，大家要记住啊。文贵YouTube频道已经传上去了啊，Sara别忘了一会儿我直播完你得传到YouTube频道。
哎呀，我们的李倍喜太可爱了，李倍喜的文章在国内大火，李倍喜的文章火的一塌糊涂啊，现在李倍喜在我山东老家临沂，沂蒙山区啊特别火。我们运城有个老战友，是个校长，说这个李培喜啊能不能跟我们联络联络，帮我们学校写几篇文章。我说你太搞笑了，李倍喜给你写两篇文章你学校关门了。为什么我要念啊战友们，现在很多人都成名了，都不念战友了，我不能不念啊，没有战友没有文贵的一切啊，这个我必须要念。看上去好像念不重要，但是我觉得被念的战友很重要啊。你像木兰传奇，都那么老的战友了是吧，都是老老老战友了，都是奶奶辈的啦，她还挺在乎啊，不念她还不高兴，老不念Sara，Sara不高兴，为啥你不念我，七哥啊，你看都这样的人啊。我没有美颜啊，我绝对没有美颜，这是100%的我真实的颜色，说实话我从我手机上看我这感觉特别不好，真实我今天的这个气色特别好，脸色粉红红的。
昨天我告诉大家一个笑话，我前天晚上，我开会开到9：30在办公室，我回来以后，到家还要开会，我一进屋，我太太看着我，你那脸红扑扑的咋回事儿啊？喝酒啦？我说没有啊，把脸凑过来闻闻，我脸凑过去了，她就开始闻，闻半天，闻的我不高兴了，我说你觉得我真的会喝酒？她说不是我就是看看，我说你对我不相信啊这是，哎呀。后来给我写了个条给我道歉啊。我说什么情况下我能喝酒，我说怎么可能啊，所以说她觉得我脸红扑扑的喝酒了，真的在摄像头上看着是我现在的脸色，但是这个瞅着一点都不像。绝对没有美颜，我今天用的是个大相机，是个佳能的那个大的，所以今天你们看到的效果不一样啊。这个是大相机，而且我是站着的。我们的投资者对我现在都有要求，这世界上，啥都能要人家的，别要人家钱。我这一辈子没让人说过，真恶心死我了现在，对不起啊投资者，不是对你们。
行了，我把这搁这儿，你看我得放在摄像机上，带一个大架子，我可以把手机放在这儿。今天，战友们，你们会看到聚焦在脸上那个框，没有问题啊，我也不在乎，聚焦一下，它自己会下去。耶，还跟画眉似的，挺好看嘞。
亲爱的兄弟姐妹们，今天啊，因为我一会儿要到办公室，12：00钟有紧急会议。本来今天我准备好的，我想是从9：30我坐在这儿跟大家聊天，中间休息两次，我想聊个三四个小时。我要聊三个主题：
一个是郭宝胜的开庭，我说过我还是要大概给大家讲一讲，我认为对年轻的我们90后2000后有意义。你比如说刚刚的在国内很火的何长工啊，何长工的孩子，出现了开着豪华奔驰的越野车G系的越野车到了故宫，造成了天下大乱，网民一片骂声。大家可能知道，何长工的孩子，他是中国旅游局的总公司的总裁，也就是董事长，正部级待遇，千万别忘了啊，跟我是好朋友。大家你们看到吴仪副总理还有李克强总理在裕达那儿照相的时候，当时是中国有史以来，全国举行的旅游会议，第一次在一个私人的酒店，私人酒店，以前都是在国家酒店，全部清空，开了一星期的全国旅游工作会议。当时到场的是谁呢，当时吴仪副总理是抓卫生抓旅游的，她当然是全天到场，我全程陪。她在哪个屋睡觉，3402、3401、3403都是她的房间，我在3405隔壁睡觉，她的保镖，苗耀辉（音）先生在她的隔壁，整个这一层就我们仨人。那么另外一个人物就是何长工的儿子，叫何啥伟我都忘了，当时的旅游公司总经理，叫何什么伟，后来呢，当时的省委书记在那儿陪着，就李克强，郑州市委书记李克，不带强，也在那儿陪着，河南副省长，河南郑州市市长王文超。然后呢，当时朱镕基的原大秘，云南省副省长顾朝曦在那儿陪着，当时的李伟，朱镕基总理的李伟大秘，还有各省的省长，很多，那时候吴仪副总理权力熏天呐，而且是看好当总理了，那帮人全都拍马屁，所以我那几天火的就感觉不行了。
我是端菜服务，然后整个协调现场，所有的警卫都得听我的，那警卫都那王八蛋后来都到了8341，到中央警卫局了，小屁孩个个坏得很，贪婪得很，老掐我们服务员小屁股，很糟糕，我老骂他们。所以说那个时候呢我这脾气那时候是非常不好的时候，一开始我头发到这儿，他说能不能把头发理短点，老郭。我说这你都管。说能不能稍短点，最后我给大家看，我理到这儿，从那以后就一直保持到这儿了。当然了我们最完美的一次全国旅游工作会议，我也跟何什么伟啊，何长工的儿子，跟他认识，他跟谁是亲家，当时的一个广东省副省长，是亲家。他的儿子女儿我都见了，儿子女儿都是非常非常优秀的孩子，当然了都做生意，不做官，非常有钱，那加州买个房子那算啥啊，把中央公园某个楼买下，那是一秒钟的事儿。我说的是2001年啊，2001年战友们啊，一秒钟的事儿买下来，那越野车那算啥。
何家的影响是巨大的，巨大的！你可别论资排辈，论资排辈是一种，还有一个，现在是论啥啊，大家知道吗？现在共产党内部也讲真实力，不叫实力，叫真实力，啥叫真实力啊，你私生子有多少，就你有没有后；第二个你有没有海外国际关系，另外一个你到底在共产党内部你有多少就是他们说的你自己的团队，或者说他们叫你的人。另外一个更重要的事情，就你现在跟实权老大有多好，何长工的儿子，叫和什么工何什么伟啊，我真是，等一等啊，我看战友可能有知道的。
郭叔美颜，我绝对没有美颜啊，我再说一遍，没有美颜，向天发誓没有美颜。这个叫何什么了，我忘了真是，战友们有没有人说出来的啊，这放手机字儿还是太小，他跟李克强不是一般的好，他跟习的姐姐这些人都非常非常好，几个姐夫也非常非常好，所以说，他是实力派，真实力派啊，战友们，不是开玩笑。那么我想告诉大家的，我本来今天要给大家要谈一系列的这些事情啊，就是国内的几个热点，但是战友们都关心0.3，我今天一会儿再说，没啥，别着急啊。0.3我就说了吧，0.3别着急，你要听不到“蹦”一响，0.3就不会来，你们不要猜，路德，重磅路德先生，拜托了，咱不要猜了，别猜了，拜托了。哎呦，咱不猜了啊，安红美女，还有我们艾美女，艾美女的声音太好听了，哎呀我的妈呀，可以当播音员了。路德先生哪儿找这么多神女真是，真了不得。这个咱都不猜了，0.3里边一定要有3个以上的元素，要“蹦”一声，然后得白宫开记者招待会，第三个得有所谓的现在天上的星星，得有蹦下来的。没这个不算数啊，记住我说的啊，不到那时候不宣布，我不宣布啊，0.3，我也不会再回答了啊，你们也别猜了，你们谁猜都是，会砸你自己的脚。现在你们真的搬那0.3的石头砸自己的脚。别猜了，别砸了啊，很危险很危险。
我给大家说今天我为什么穿这个衣服啊，因为我本来是12：30去开会，大家知道，紧急要开会，所以我今天直播不会那么长时间，因为我要去开会嘛，我本来是穿的是很正式的一套，全新的，今天因为纽约还是冷，我超级喜欢这个冷，我就穿了个全黑的立领的喀斯米（音）的这么一套衣服，但是因为今天要直播呢，我就别让大家上了镜头以后看了干嘛呢跟去奔丧似的是吧。我就穿上了这个红衣服，这是准备到23号，两个法治基金的会要穿的衣服，我今天就穿上了啊。但是里边这个喀斯米（音）还是今天一会儿开会要穿的，因为星期六嘛，而且对方明确说咱不打领带，所以说就不打领带。
我昨天晚上睡得特别特别好啊，昨天就倒在那儿就崩一觉四个小时啊，起来以后，约好的几个视频我是不想说了，给人家发信息，今天视频取消，我要睡觉，所以说这个世界挺好，只要你决策你就自己肯定舒服，我邦又一觉，又将近四个小时，3小时40分钟。这是最近很少的啊，咣又这么一觉，因为今天啊很多我们基金的董事会在迈阿密开。
他们是今天都飞迈阿密去了，我是因为这几天要准备法制基金的事，我去不了了。他们先跟我在这开完，（然后）都去迈阿密，上船去了。人家上完船还有娱乐节目，我也不能去了，所以咱爆料革命搞得我也没有自我了，所以我得在这参加几次视频表决，人家一堆人都去了。
所以我今天是十二点突然说美国的纽约的一位大姐，纽约的一位大姐，我早上已经拒绝她了，我说我今天星期六早上有大直播，但是她就是特别气喘吁吁：Miles你今天必须跟我见面，不能晚于十二点半，你不能这样对待我，你必须得见，我要告诉你我从中国回来的感受。
我知道她发现啥了，我都能想到她想啥：刚到中国转了两星期，她俩哥们儿，最好的哥们，都已经消失了，找不着了。都是当年潘石屹两口子求人家，给人家磕头，（然后）人家帮他的人。而且当时潘石屹两口子跟黄艳还没好的时候，拜托这个人来联络黄艳，你想想这是多少年的关系，同时跟我这位美国大姐是有关系的。就这回这样的两人都被消灭了，另外一个她在国内也给我发消息。
她说整个中共现在就是走向灭亡，她说Miles一点都不为过，而且两次见了王岐山，而且见了刘鹤，刘鹤在美国的时候就是在她家住了好长时间。搞房地产赔得一塌糊涂，就特别求她，我就不说了，美国最出名的华人之一也曾经寄居她家门下。
所以说，战友们，共产党想挡住我们是绝对不可能的，除非它自己躲进洗手间去插擀面杖去，不见人了就和擀面杖相处。我就啥也不知道了，只要它不躲在洗手间里插擀面杖，只要他出现在有摄像头的地方，只要用通信方式，他只要跟人打交道，我就知道他什么时候，啥我都知道。
这样的人他敢不见吗，求人家见。人家本来说我不想去中南海跟你们见面，能不能让我在北京饭店或者其他地方见，他说不行，还得显摆王岐山，非得让车接到中南海见去。为啥啊，要在美国人面前显摆我王岐山还在中南海有办公室，我还能在这跟你见面。
就这姐妹，今天非得见我，不见不行，我说十二点半，不行，十二点。好吧，很少这样，我说到中国一趟回来怎么突然没礼貌了啊，她说我跟中共学的。老太太，九十岁了快，快九十岁了，她老公也是说Miles我们要见一面。
大家现在要意识到，中共为什么要建防火墙这件事。大家就时间长了，就像你脸上长了个皮肤病时间长了你以为那不是病一样，实际上它很恶心人，实际上它皮肤病。这个防火墙是很大，你干嘛没事搞个防火墙？一你过去干的事怕外面人知道，现在干的事怕外面人知道以及外面的事怕里面知道，或者你正在干坏事不想让别人知道。就这么简单的逻辑，哪那么深奥啊。
全世界建防火墙的是谁啊，中国排第一，北朝鲜排第二，俄罗斯排第三，伊朗排第四，土耳其现在叫管制，排第五。这几个国家正常吗，有一点正常的地方吗。
几年前我去土耳其的时候，我在大河上坐着船，我听着音乐，啪啪啪，因为整个死海那块还有土耳其湾都是豪宅啊，然后我去抽着这个水烟，然后晚上吃饭在船上准备很多很多好吃的，听着爆裂的土耳其摇滚乐，突然我发现对面：汪汪汪汪，怎么了，就开始到祈祷时间了，它整个河两边全是大喇叭，到时间就要念叨穆斯林，还有巨大的声音。弄得我吓我一大跳，我说是不是恐袭啊，这是时候我突然发现我的音箱没了，诶，我再看我手机，我手机信号没了。我问（旁边人）说你们都没有吗，都没有。结果是说，整个网络都给你控制，连音箱都播不出来。再说你在的这个位置是最敏感的位置，所有的达官贵人都在这呢。陪我的是埃尔多安当时的秘书长，他说对面就是埃尔多安的家，他说现在不可能上去外面的网。
我说你这个国家早晚得出大事，你有啥怕的啊，你跟共产党一样，最后大家知道后面发生了一系列的事，土耳其从来我就没看好过，从埃尔多安上台后我就没看好过。
当一个国家实行独裁集权和网络和言语控制的时候，这个国家一定不会好！它一定走向灾难！0.01的机会都没有，只是多坏而已。
昨天下午一位最牛的女士，大家知道俄罗斯的VTB银行现在在美国关门了，VTB银行就相当于中国的银行，叫bank of china 中国银行在美国，现在已经关门了，跟他们聊，我就不能说了，责任身份很敏感。
我今天讲一个，当年我去卡塔尔见一个人，这个人是最高最高的，王子和整个国家都得听他的，我见一个神秘的女人。我见了以后，进去那种诡异的气氛，可比拍电影片夸张多了，天下第一巫女。我那天我记得特有意思，我穿着一身深蓝色的西装，里面我穿了一个非常深暗色的粉色的衬衣，但是我衬衣的领带很小，跟个小蜜蜂（似的）。没打领带当时。进去以后，她老人家先站起来，所有人都出去，留下了一个在玻璃后面的翻译，而且是当地人。很老的普通话，我们开始了对话，第一句话她说海航，你能给我讲讲海航吗，我跟他讲讲海航。
当时最牛的事，我曾经参加了一次VTB的投行的会，这个投行的会就有VTB，海南航空，法国爱马仕的叫爱马仕capital，爱马仕资本然后Deutsche Bank（德意志银行），德意志银行当时的行长是我多年的哥们，然后很夸张，旁边列席的有中国银行代表，有招商银行代表，还有安邦的吴小晖代表。当时美国的VTB，俄罗斯的VTB、欧洲的VTB几乎都在，屋子里一百多号人，还有中国那几个投行的所谓大佬。我看完以后我就知道这个房间里所有的人，加在一起未来都是全世界正义力量打击的对象。从那天起我就知道他们开始购买Deutsche Bank（德意志银行）的股权，目标百分之二十七。
也就是我见了这位女士之后，中共开始通过海航卖给卡塔尔大量的武器，所以说当时我跟她聊天约好的半小时，结果谈了三个多小时。据她身边的，她的国民卫队的保镖说，二三十年来从未见过这位神秘的世界第一力量，跟任何一个人谈话超过三小时，任何一个人，包括她的孩子。
我也是从那时候知道，海航真牛，王岐山真牛，王岐山当时是副总理，王岐山在布大局。
回去以后我记得很有意思，跟当时安全部的部长耿惠昌提了一句，我见了谁谁谁，其中在这之前我还参加了某个会。他一听立马就变颜色了，（他说）这话你不要跟我再说了，我可啥也没听见，你跟谁也别说这件事，老弟啊，我觉得你想活得好好的，就忘掉这事吧，别再提了。我说不好我哪天还是提提吧，他说不行，千万别提，眼睛都瞪起来了！我说这书呆子还懂这个呢，说明他是完全知情，完全知情。
所以说我今天说这个的时候告诉哈梅内伊。哈梅内伊，绝对他的时间是倒数的，绝对是倒数的！就在过去的两周，大量的哈梅内伊参与的基金，所以我今天说这个的时候，哈梅内伊他的时间绝对是倒数的，就在过去的两周。
参与的基金和参与的所有的所谓的比特币他们家是重要的控制者之一，黄金是他家大量的持有者之一。他这个State Line这个公司包括下面所谓的保险，但是他家的公司还签下了麦当劳。当时这个伊美协议签完以后，麦当劳在伊朗，还有化妆品在伊朗的各种合作，包括很多名牌，包括欧洲的这个欧洲客车直升机现在很多都在取消。
这是过去几十年，从巴列维王国，国王被驱逐后从来没有的。所以说不是川普总统仅仅说你不是最高领袖了，不是川反内衣，绝对现在文贵已经把底裤换了，把内衣给换了，要换你内衣，要扔进垃圾桶。所以呢这个是倒数时间的。
还有一个，另外一个战友们，国内这几天，昨天中午，美国白宫前官员给我几个战友跟我一起吃午饭，我讲这个他很想听听你的观点，你好好跟我说说这个签字仪式和签字背后你怎么看。你不要跟我说所有大家都知道的，我只想听你说不知道的。
因为他说我们每个人都纳闷为什么在这个几年前，你能说出郭台铭要选总统；你能说出郭台铭选不上；你又说出郭台铭最后大家都说他还继续会选，你说他不会选；然后韩国瑜美国人认为他是个网红，他根本没有人想到他跟共产党有关系，你说他百分之百共产党控制的；然后你说出的双枪政策；现在你又说出了中共新的双枪政策在美国，也是双枪，拜登副总统是习近平的关系，布隆伯格两枪对一枪对你川普总统；他说为什么又发生这里的双枪关系，我就想听这事，包括这个签约或中国这个老百姓和党内的反应。
我就立马打开那个电视，我想让他看刘鹤记者招待会，就一打开视频删了，他很惊讶，他说真的吗？真的吗？马上发信息，问他们的人怎么回事，他们为什么删了，他们说是的，他们删了。
就这一个小动作战友们我可以告诉你，都将改变历史。什么意思，美国人难道不想问吗，你为啥删了？你为啥删了？我的了解了解，是不是，我的了解了解。
郭文贵现在突然和这个卡丽熙签了个合约，结果卡丽熙把那个合约推出一个删了，那啥意思，卡丽熙不愿意遵守了还是卡丽熙害怕。这是很可怕的！
这就是现在中共签约之后整个团队慌了，对内另外一帮的解释，刚解释完看来没过关，糊弄老百姓看来也没糊弄成。赵忠祥这个死，也没转移成话题。
更夸张的事情其中有几句话叫凤凰卫视问的，这个事情是有外溢效应。战友们啥叫“外溢效应”啊，很多人没明白，共产党的专用词，但凡跟共产党打过交道的都知道啥叫“外溢效应”。
“外溢效应”就是咱们今天老百姓说着最简单的一句话，最直接的、你听的懂的：就你家盆里放一盆水，水漾出来了，就是什么，完全在合同之外的效应。那是什么效应啊，你告诉我合同之外是什么效应，就叫欺骗效应，就叫欺骗效应，就叫假的效应！
比特币叫虚拟货币，啥叫虚拟货币骂他必须带上个“虚”，叫区块链，他不是真实的货币，叫虚拟货币，虚吧。
中国GDP，就是现在国家颁布的GDP，并不能代表中共的GDP的所有的真实数据，这是国家统计部说的，就没差虚拟。
然后中国脱贫，现在说国家的脱贫已经达到了2020年没有一个贫困县。可是大家记住，看看统计局怎么说的，中央领导现在基本上完成，基本上完成就是虚的，你没有把他量化，基本的会无限的大。
中美贸易战造成的负面的“外溢效应”他说过吗？他从来没说过。就是你不知道的数据、你无法了解的数据、也不能告诉你的秘密，在这个盆之外出去的水也有好的有坏的，就是你完全不知道的事情，这叫“外溢效应”，就叫欺骗！
然后还不算数，说我们现在赢了，我们把亚非拉、亚非拉、拉丁美洲、非洲、亚洲，亚非拉你看到没有，又是都是所有的穷人国家，他没有说欧美啊，亚非拉，他永远要把这个不但把十四亿中国人绑架，要把全人类的所有穷人国家都绑架，就是丐帮帮主嘛，你永远不忘了嘛。啥叫亚非拉，他怎么这个协议跟也非拉有关系，纯粹又是骗！
这是一切目的他是签的叫“政治协议”，美国这回跟你签的是经济，在先是“经济协议”，共产党玩的是“政治经济协议”，美国玩的是“经济加政治协议”，完全颠倒过来是决然不同。
就像你在美国叫“Voice of America”这叫美国之音电台,“America Voice”美国的声音完全不同。他是一个最大的公司在美国本地的叫美国之音，这个“Voice of America”是咱们所谓对共的那个美国之音不是一回事，听着字一样，一个前一个后。
人家美国人明确说，我就是用经济干掉你共产党。班农先生在电视台明确说了嘛，川普总统就是用经济手段，达到惩罚和改变独裁的目的，这叫“达摩克里斯之剑”，大家听懂了吗？电视他们说的不是我说的，没经白宫允许他也不敢这么说。
所以说战友们，这个“外溢效应“已经暴露了他这个盆子水不算数，我有虚的，我有玩的假的，而且是完全你不知道。关键是那句话说，我们成功的把”非经济人士“路德啊，不是郭文贵啊，不是暴露革命，是路德先生，路德先生和老江和安红你三顶着啊，非经济人士是你仨，跟我没关系啊，因为你仨特喜欢这个名，路德先生，是路德啊别往郭文贵身上靠，是路德重磅中的重磅，非经济人士说的“脱钩”啊，成功的推迟了，没有说彻底灭掉，推迟了拖延了。
但美国白宫人士不这么认为，美国的所有的国家的精明人士不这么认为，这几天火爆了，他说他们说什么意思，大家你们会看到啊。所有的论坛所有的报纸，所有的名人都永远会拿这句话来对付川普总统这个协议，这句话已经把他签的那个协议川普总统在美国的政治分量就从中间给他砍了一段，一半扔了，打了5折。
这就是昨天这位大姐说，Miles你能给我解释解释什么叫，“成功地叫非经济人士倡导的脱钩，这个进行了拖延”，他说，他们知道我知道他说的是班农，我知道说的是你和你的战友们。跟我没关系啊，这是那个班农还有路德先生啊，还有老江、安红跟我没关系啊。
最早这个脱钩，大家记住啊，最早跟美国建议脱钩的是谁，我告诉你们，是班农。第二是卡尔巴斯。然后是我私下告诉了路德先生，路德先生第一个在华人媒体说出来的。所以说非经济人士不代表我啊，非经济人士代表班农，卡尔巴斯和路德先生，现在又加上了江财神，安红女士啊。
所以大家记住这句话多重要，一下子这美国人都在问！
昨天中午其中有一个美国某协会主席来跟我一起来吃午饭，结果最后一点发信息，本来一点吃饭啊，给我发信息“我到不了！因为要紧急开会”，他说：“你们先吃，后来我说，我们吃不等你了，就连吃饭没来了，他说看了将近两三个小时，所以的人都在问：“共产党在这个记者招待会，开的什么意思？”。无数人问我要翻译稿，我一个没提供，我说我不想提，自己找。
大家千万记住，刘鹤这个记者招待会开的多愚蠢，开得他有多危险！开得他未来对他有多大伤害！唯一受益者就是我们爆料革命！就是爆料革命。不等我说呢，人家刘鹤同志开记者招待会亲自证明了我即将说的话！
很简单！这个协议绝对不能执行，不可能执行，他执行不了，他没有执行能力，我说的观点；第二，他绝对不想执行，而且把不想执行的责任一定推你川普总统；第三，玩的就是你的政治，就是双枪政治，在台湾郭台铭和韩国瑜对付蔡英文，现在来了拜登和布隆伯格对付川普，双枪政治又来了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月17日谈中美贸易战内幕</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1004/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1004/</guid>
      <description>内容梗概:
没声音？现在开了吗？现在有声音了吗？没有声音，咱换家伙了，现在有了是吧？对不起，战友们，刚才没有声音，亲爱的战友们，现在换的是新设备，防核导弹袭击的设备，刚换了新设备。
亲爱的战友们好，1月17日文贵报平安直播。这个刚才还没有声音抱歉。现在我给大家再说一遍，今天纽约阳光明媚，但是今天的纽约是零下4度，2019年整个纽约的冬天没有零下，几乎没有，非常不舒服，由于成长的环境，我还是喜欢有冬天，这也是我喜欢纽约的原因，四季分明我喜欢。今天是零下4度特别特别的好。
今天中午美国某协会主席，还有班农先生，还有美国前三位将军，我们一起吃午饭，所以说今天吃火锅，对了，一会弄火锅，别忘了火锅，今天中午吃火锅。那么，昨天很多战友，因为我没有报平安直播，很多人发信息，希望我必须要直播，那怕说一两句话都行，所以今天我不健身，我连续健身了七天了，今天休息，今天早晨醒来以后，很轻松的准备这个直播。
我现在要和大家说两个事，亲爱的兄弟姐妹们，两个事。
第一个，战友们这两天很热闹，还在那讨论中美贸易协议第一阶段协议的问题。
我相信一直看文贵直播的人···（笨笨来了）笨笨，你在干什么？我的大笨笨，刚才吵你了，不开心了，笨笨吃饭，太吵了，超级智慧，一吵就不开心，跟snow还不太一样，笨笨你要干嘛？笨笨。
所以说中美贸易协议，昨天大家都看到整个全世界都在解析，为什么昨天我一天在忙呢，我也是不想直播，我想看大家都讨论讨论，到底中美贸易协议你可以看到什么？
你可以看到中共在整个世界上媒体的操作。所有跟随文贵爆料战友们，一直看视频，大家应该记住2018年5月份我就说过，我曾经发过一个郭文，我说我敢跟任何人打赌，中美贸易协议能不能签？一定会签！为什么签，我当时说了，因为中共根本没有能力，也没有实力，敢跟美国较量，较量不成，你最终必须屈服！
像当年的南京协议，第一次鸦片战争一模一样，你没选择！庚子赔款协议一模一样！而且这个决定时间根本不是你中共说了算的，你咋玩都不说，川普总统一定是根据怎么有利于自己的大选，怎么有利于美国内部经济，怎么有利于内部的政治斗争。这是个常识！
可以说很多战友，他不一定都涉及到高端政治，你但凡涉及高端政治的时候，我可以告诉大家，全世界的政治跟黑帮没什么两样，不要把这事给神化了。我从早就说，这为什么我说，千万别把这事你当成了自己的信仰，依靠别人，依靠国家，不可能！ 但有一样你要面对现实，你要懂得游戏规则，就是美国这个国家的强大，这个强大到你和中共之间根本形不成对比。
这是为什么我们所有的战友当你看待美国政治和中国政治问题的时候，你总是拿着你的想象，少见多怪，或者没见你就是多怪，你就会得出错误的结果。但凡你跟这个世界上所谓的政治家，他都是人，他一天都是24小时，喜怒哀乐，所有的贪婪和虚荣，只比你过不比你少。所以他的逻辑上和人性上他基本上一样的。
他只是你自己有你没发现，你是你们家仓库里面有100根擀面杖子，你压根不知道根擀面杖子该怎么用，这帮政治家很专业，知道100根擀面杖子怎么用，左手拿，右手拿，放兜里边，放内兜，放外兜，放那儿去，他比咱专业。当你知道这个专业的游戏以后，你家100根擀面杖子，俺家也有100根擀面杖子，就知道咋用了。王岐山最能的，就是会捣腾这擀面杖子，捣腾捣腾，不愿用了用手了，这就这么简单。
你去想想，战友们，美国总统做为川普也好，做为任何人也好，他已经决定了，他已经搞明白了，而且自己就是登上这把椅子的其中三个主要原因，就是反共灭共，那么他又有足够的子弹让你臣服，他不用他干啥呀？你现在，你告诉川普总统你千万不要反共了，不要灭共了，你跟中共好吧，你觉得可能吗？永远不可能！那是自杀，不管政治家，还是艺术家、思想家，想自杀没人愿意自杀，特别都是活的好好的，干嘛去自杀去？
所以说亲爱的战友们没有任何一个外力能让美国总统去自杀去，他必须要活好，他要保持这个椅子上，那他怎么办？只有灭共！
战友们，但凡有常识的人，你要看政治家说什么，那你就是天底下最愚蠢的。永远对政治家不要听他说什么，你要看做什么，这是做人的起码常识。
从中国共产党进到中国、管理中国、绑架中国、控制中国，你见共产党说的话有一件事兑现的吗？战友们！有一件事兑现的吗？你见美国总统过去历史上，他有多少次兑现的，有多少兑现的，就是说有一个起码的，有常识有知识的人，你要懂一个道理，不要看政治家说什么，你要看他做什么。
那么你看川普总统从选举到现在，几十年前对共产主义，对共产党的那种刻骨铭心的仇恨，包括他自己对美国问题的解释，你就知道了他选蓬佩奥为什么当国务卿；他选彭斯副总统，为什么。 他这个为什么和国会的这些人，这几个议员好，和其他人不好。这是一个基本的常识，战友们！
所以说，当这个协议一签的时候，战友们记住，2018年5月份，大家别忘了2018年5月份的时候我曾经去过华盛顿。我有两次演讲，所有人都在问我同样的话题，我比在那个郭文里面说的更绝对。我今天可以说了，（因为）这个协议签完了。我说我可以告诉大家，这个协议签署应该是在2019年年尾和2020年初，甚至2020年5、6月份。所有人说你为什么这么肯定？我说我可以告诉大家，我说这个合同一定是（以）荒谬的、荒诞结果结束。（他们说）那你这这不矛盾了吗？那怎么还签呢？我说，他一定会签，他不签他不荒诞，他签了才荒诞！签了是必然的，不签了也正常！但也是必然的。
为什么这么说呢？我说共产党和你挣扎到最后，玩的就是你川普总统的选举，就是美国内部的选举。他将动用一切力量，以最后一分钟影响你美国选举为他最终目的。 但是，我说我相信到最后他会认清形势：美国的内部总统选举他影响不了！那他（为什么这样呢？）我说（这就是）他的本质。
我太了解习近平、王岐山他们会做什么决定了，共产党做什么决定！好！我现在就押你，但底下该动刀动刀，该抻腿抻腿，该动擀面杖子动擀面杖子，是吧？！该啥干啥！这个时候他就会说，我押你不到三百天的这个时间，我有足够的机会反悔。甚至我可以兑现上几个月，做几大单，我看你形势进展。这就是共产党把（善用的）中国人的“事缓则圆”啊！我跟你缓缓，（然后）圆了。然后现在我是指东打西，我这边押着你，我那边我去押另外一个“孙子”… …
现在大家看到了，王岐山的最好哥们儿 ——布隆伯格上来了！来了。你去想想，王岐山一哥们，还有一（个）拜登副总统，人家是习近平的好哥们。人家拜登副总统说了：跟习近平主席个人 （关系）最好的人，关系（最好的）是我。我曾经跟他（习近平）有二十几个小时私人会谈，最好的哥们就是我，而且习近平先生是全世界上最受尊敬的国家领导人和领袖。这边布隆伯格（说）全世界最有权力的人（是）王岐山！你去想一想，跟川普总统作对的俩总统，一个是全世界最（受）尊敬的领导人、叫习近平哥们的叫拜登；一个叫做布隆伯格，啊~布隆伯格，布隆伯格是谁啊？ 王岐山的哥们儿——（中共）第一权力人！ 你说这…川普总统傻呀？！他不明白吗？他太明白了！人家押二，我赌一。这叫二比一，二比一，二比一，所以叫“政治洗衣粉”。你觉得美国总统不懂这个么？（他）太懂了！啥时候签？就这时候签！为啥签？（因为）美国内部有个弹骇，你押这俩哥们是吧？！你不押我是吧？！（川普）很清楚。
我告诉大家一个谁都不知道的两个秘密：签合同的前几天，据说啊，听说美国正式告诉他们，我只给你1月15号的这次这个协议，如果你不签，我接下来我有下边11个决定，我都写好了。我现在我都可以发给你这11个决定，一天一个决定。
第一个决定，香港自贸区取消；
第二个决定，对台湾考虑美台建交；
第三个，对中共领导人所有的子女在美国资产进行全面立案调查。
这叫做按照RICO法案（涉及发生在美国的组织犯罪控制法案）来进行调查。我下面就不说了，再说就不好了&amp;hellip;未来你们都会看到起草草案的人站出来跟我们一起来说这个事。（中共）傻了，来吧！所以就来签了，还想耍赖呢！他不想签！
所以说战友们，根据这个记录啊，你说一个我不愿意上你的卧室去，不愿意跟你上床，不愿意去你的川普总统的办公床（口误），办公房，我不去嘛~我不去嘛~是不是你都不去？俺不去~俺不去~！你都不去，你说这是一个好协议吗？战友们，多简单！你这甩着“俺不去~俺不去~”这戳着、拉着、拿刀逼着来了签。你觉得它是好事么？！没办法啦，从屋里出来啦，整理整理衣衫，擦擦鼻子，擦擦眼泪，开记者招待会去了。“啊~这件事儿，实际上是个好事儿啊…非常好的事儿啊~~我去了他的办公床了白宫。好事儿~好事儿！亚非拉兄弟姐妹们，你们也都去吧！我为啥去那办公床啊？是为了亚非拉好啊！”你觉得这事，这事正常么？！
我看了刘鹤（在）那块端着，你看那个表情啊，通红的鼻子，心脏不太好。坐在那儿，记者招待会对着凤凰卫视。凤凰（卫视）不就安全部的么，问了一个“脱钩”的问题，结果是，“脱钩”的问题把这个路德先生定为非，非经济人士。非经济人士应该就是路德先生。我看路德先生危险了啊~！这事可跟郭文贵没有半点关系啊，是路德先生的，非经济人士…去找他去吧啊~！路德先生很享受这个非经济人士。但是这“非经济人士”这五个字，路德先生你付出代价大了，你不要在这块儿享受。我看他特享受现在这个被定为“非经济人士”。路德先生还没跨过这个坎，等你跨过这个坎你就不喜欢了。这就叫做“沽名钓誉”！你在乎那个干啥呀？！咱都要灭共了！他说你个“非经济人士”你就享受吧！不（要）享受，这不是好事。他重不重视你不重要，是你对他多有伤害性这重要！
所以他（刘鹤）在发布会的时候给凤凰卫视，这都提前问题问好的么！这必须一个字都不能差。脱钩的问题，首先他说缓解了脱钩。这句话啊很多人解读说：说明他们认为中美能脱钩。首先他们认为“脱钩”是存在的，甚至某种程度印证了路德先生“非经济人士”的“脱钩论”。他们是一直在看新闻的，战友们，这个解读都对，但是核心不在这！
这个发布会，所谓的说这个协议阻止了某些人士——“非经济人士”的“脱钩论”，延缓了“脱钩”的危险。大家记住，根本不是目的在这儿！目的在哪里？这是北京与上海的较量，这话是说给“江家”、“朱镕基家”、“曾庆红家”、“温家宝家”、“贾庆林家”，活着的“常委家”；这话是说给党内的蠢蠢欲动的所谓有野心家的人。说“老子”为啥签了，我签的不是《南京协议》，我签的是阻止“脱钩”的协议，我又拯救了一次中国共产党。你以为他在乎真的“非经济人士”还有爆料革命么？！他压根就不在乎你！他在乎你的话他也不会在媒体上说。如果你敢说“脱钩”还存在，你就是“非经济人士”，你压根不懂；你如果你要是讨论这件事有助于阻止“脱钩”，（那么）你是我的人，你懂经济。这叫党内斗争，那个发布会是平息党内的，压根不是给你外面人看的。从这一点上你也能看得出来，党内的政治斗争是如何之残酷！
另外一个，大家千万别忘了，他说坚决不来，坚决不来华盛顿，不去川普总统的办公床上去给他去，把这个东西签了去。他因为啥不来？他知道，签完之后将成为中共历史上最大的一场灾难！我告诉大家，在签署前几天还在讨论习近平来不来呢！我今天负责的告诉大家，就连刘鹤登飞机前，最后的达成协议是由习近平先生在中南海一个录像视频签完，这个视频签完以后刘鹤拿着来给他（川普），到现场递交川普总统签字，这都达成协议了。最后一分钟，习先生又不签了。你去想想他为啥不签。我（习近平）就不想在历史上当那个《南京协议》的签署人，但是你签不签你习近平你都是这个历史的罪人。他怕到什么程度？大家都叫他“习二”，“习二”都怕到手发抖，老子不签~我坚决不签~不要签刘鹤你去吧~，把刘鹤给送来了。
都答应完了，听说啊，几个大佬说服他：“求求你了，习先生，你就签个视频嘛！录一下嘛！我们就行了嘛！”全求，最后他是拒绝了。答应以后又拒绝，拒绝以后又答应，答应以后又拒绝，三次！这是，大家是内幕啊！重磅中的重磅啊！我还好我没有跟路德先生说。这是重磅中的重磅啊，路德先生。
然后，我告诉你，大家，更可怕的不仅如此。这个文本协议，现在是两边儿骗，现在是双头蛇，白宫震怒。就白宫签完以后发现，就是中国版本和英文版本的差距太大了！也就是美国白宫有人骗川普总统。很多人说：“你这回你当傻瓜啦！你被骗了。”很愤怒！中共那边儿，本来是让大家都不知道：“你看看，我签的根本不是这样。”现在是国内，所谓它安抚的有野心家派，内部的那些反习派、反王派，震怒！因为这个英文版本，这些人看得是很明白的，说：“你玩儿我们！”两边儿现在全震怒。
我可以告诉大家，关于中美贸易协议，我们现在咱们这团队战友们，正在对比。我们会出三个版本。就是按照美国公开的英文版本，翻译出来正确的中文版本，让大家去看。然后把中共公布的中文版本，变成一个，翻译成一个，完全外国人、美国人懂的英文版本，让美国人看。然后把这两个版本，正确的所谓公布的版本的对比，放在那儿一个字儿一个字儿让大家看到，说：这两个版本之间的正真的差别在哪里。
我可以告诉大家，任何一个懂外交、懂外贸、懂国家行文规定的，你会震惊！到目前，无一人能把这个之间的差距解释清楚来。
我在，我现在给大家解释啊。现在里边儿有四条，是整个中国的中文，和美国的英文之间差距，这是为什么两边儿都恼火。
第一条，就是法律实行范围，完全是，完全是错的！就是，这个实行我美国法律，那个实行中国法律，还有法律管辖地，完全是错的！这是这第一次协议的核心中的核心。
第二条，大家要看到，所有的这两个协议当中出现问题以后，就是管辖权、执法权有了，那么，时间，这个时间的执行方式，这是最核心的啊。就是这有效时间，执法时间。这里边是完全是牛头不对马嘴，各讲各话地。
第三个，大家要看到，对国有企业，和私营企业，和这个，这个企业的定性，和在两边儿的执法，完全是不对的！
第四条，我告诉大家，176次对中方的要求，和中方对美国所谓对等的6次要求，完全解释是不对的！
就这四条，这两个协议根本不可能执行！我再反回来在华盛顿的时候，那位将军问我：“那你说，既然是这个签一定会签，而且你觉得这个签了执行不了，或者说你说要往下折腾，你这是什么意思？”
我说：“我告诉你，最后由于美国这个实力的强大，和各种可能你使用的工具，中共必然臣服，而且又赶上个2020大选，川普总统一定会让它就范的，只是在什么时间内。”我说，“但是中国一定会跟你玩花招，以大合同，小合同，母合同，子合同。”当时我原话啊，我没说，一、二、三期，让它大合同，小合同，母合同，子合同。我说：“包括我说到，中英文所谓翻译版本，包括所谓第三方可能介入监督。”你看，我说，这个发生以后，他就跟你玩文字，直到玩到你大选完毕。我说，它为什么一定要签呢？因为这是美国政治的需要。为什么它必须签呢？因为美国的实力跟它完全不一样。为什么它必须还要签呢？因为，中国内部，如果不让这个事签了，谁也承担不起，因为美国会一系列的措施会对中共产生必灭，这个毁灭性打击！
但是，我要告诉你们的是，协议为什么签了是，共产党就是，延缓死亡，而且肯定死亡。是因为，这个协议将点燃美国，最后的一次，中美之间最后的一点信任！彻底烧掉！
因为在中美历史上，从来没有一次这么大的事件，让全美国关注的，甚至全世界关注的。或者说是三十亿的基督教和天主教徒世界来关注的。这次如果被骗了，丢人是丢到了整个三十亿人世界，甚至全世界七十亿人口的世界。
就这么简单！我说，谁承受地了？那承受不了，只能是对共产党，最后再也不信你了！就像当年大清朝、大宋朝、大明朝和突厥人、和北方人、蒙古人所有签的合同，从来不兑现一样，最后是开打。
千万大家别忘了，八国联军当时，打这个中国的时候，打大清朝的时候，灭了大清朝，《南京协议》（《辛丑条约》），当时赔款十一家当中，赔款最多的是俄罗斯。第一是俄罗斯，美国排在第四第五，忘了。第一就是俄罗斯！（百分之）二十八点多，将近三十。其中最核心原因，不仅是它国家损失。就是，中共跟它，当然（不是中共），大清朝，有N个合同的违约钱都给算在里边儿去了。
现在，大家千万别忘了，这个合同签完以后，兑现的可能性绝对没有，永远不可能！这个协议签到什么程度？虽然是第一期，美国内部评估了，如果这个合同兑现，对中共的GDP，和中国每个人，要拿走多少钱，有清晰的算法。
我告诉大家，美国有绝对的信心在一年内，也就是在十二月以内，美国会把中共的，也就是中国的经济，彻底能可能，能控制在百分之十二到百分之十五。就这么厉害！
就美国能把自己，通过金融系统，比如说银行，最简单。所有中国人对银行都是没有信心的，美国花旗银行，美国任何一家银行，说现在，我就在你建行对面儿，我开分行，存款利息一样。我告诉你，你说对面那个工商银行，建设银行、招商银行、民生银行，中国人几乎是零到那儿存款。几乎是零，所有人都会存在那儿（美国银行）去。
这就是当年，大家知道，辛亥革命，最关键的事情，就是这个，这个当时溥仪他娘，就是这个皇后，特别是跟蔡锷见完面以后，这个王子王孙把几百万两的白银移到了汇丰银行，结果所有人把钱移到了汇丰银行，这是真正的大清朝灭亡的开始。
如果美国银行到了北京，到了中国任何地方，大城市，都在工商、中国五大银行对面开个分行，不用大，都弄个办公床的地方就行了。然后盖章说：“你存款了。我给你了。”中国人会排着队，昼夜不睡把钱存那儿去，包括习近平，包括王岐山，包括江泽民，把钱都存那儿去。
如果当时，如果美国人，那天我跟美国人开会的时候，我说：“你们如果有种，你们到那儿去说开辟一个，叫实货储蓄。”美国人：“什么叫实货储蓄？”我跟几个大银行家说，我说：“实货储蓄就是，黄金，把你的黄金金砖你拿过来，我不动你的，我给你密封好。”
就像当年在二战的时候，跟很多在奥地利，叫咱们就是叫当铺店儿。你就是叫实货当铺我给你密封，这东西我给你存在这儿了。但是你得告诉我这东西是啥，你同意，我同意，写上。我永远不会动你的，你留个签儿拿走，但是你要给我一个百分比。
当时整个德国迅速地大量的黄金，通过奥地利，奥地利到了英国，然后有些到了美国。包括很多牛的字画、艺术品都是这么出来的。我说：“我到中国去，我说你实货储蓄，美国银行。”我说，“我告诉你，中国的最好的艺术品，最好的金砖，最好的银条，所有有钱的东西，都会存到你美国那儿去。”哇塞，我一说这，下边的人：“哎呀！Miles，你太厉害了！这个好！哎呀！”这个就是，“哎呀”，抓耳挠腮了：“这个我们得干！”
大家去想想，如果美国人在整个中国城市，花上半年时间立上个牌子：美国银行，或美国什么什么银行，什么美国，美国金融机构，我在这里实货存蓄。战友们，共产党一夜之间都得倒台！如果共产党的家里边儿的闺女，私生子女，说：“你能不能把我生殖器，把我的擀面杖子存起来？”美国要能存的话，他们自己立马脱裤子，马上就存给他们去。
这就是昨天，我跟某人，我们战友开会的时候，我说：“我告诉你，美国和中共这个，这个签的协议，我给你打个比喻，什么叫比喻？就是一个非常非常信任度极高的人，非常英俊、非常有实力的、浑身是钱、浑身是枪，面的了一个流氓骗子已经快衰亡了，脑门上全身上写的都是骗子，而且全身是病，他俩之间要展示给所有人说，谁有信用，应该信谁，给全美国全世界人民。
这个又高又英俊的从来都有信用的，又有实力的，指着这个老衰病残的骗子说，我怀疑你呀有两小鸡鸡，这个人就说了，老子没有我就一个小鸡鸡。那怎么办啊，大家都验证验证吧。那你没有，你就两选择，这个流氓骗子长期的老骗子脱下裤子让大家看，一看有一个，他赢了吗，他输了，你有一个本来就正常，结果看了一个是像那个咸黄瓜一样，跟王岐山的，那个孟建柱的咸黄瓜一样，大家没信心了，滚蛋吧你，他输了；如果在脱了裤子有两，大家说你，看看这个王八蛋，原来你跟我们不一样，长的完全不正常，两个咸黄瓜，你也得滚蛋，你也得输。这就是这个中美协议的本质！
美国人说，我说你是骗子，我说你有两小鸡鸡，你脱个我看看？你脱了也是输，你不脱也是输，你有两也是输，有一个也是输！不管你是咸黄瓜还是擀面杖子你都得输！
所以我再回到华盛顿，我跟美国人辩论的时候从一个小时辩论了是四个小时，我给美国人举了这个例子，我说你记住，我太了解共产党王岐山会出什么招，他永远相信一条，他永远的信仰和理想，我会利用好你美国的内部政治的“钟摆效应”，我不管是拖，还是骗最后一定你内部问题，伊拉克战争、伊朗战争、北朝鲜战争，甚至发生非典，全世界传染，然后美国总统下台，我又来了。我说，因为他从来没输过，他们就是永远利用好所谓的灾难、危机意识，“危”中找“机”。你的“危”就是我的“机”，我永远让你“危”，我有“机”！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1002/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1002/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好！现在是2020年1月15号，号称 “2020-1-15” 。
我相信今天，战友们大家都会明白，这是历史上一个伟大的时刻，伟大的时刻！我们的生命就这样地见证了传奇。大家去想想！今天你们觉得这有什么不一样么？事实上它太不一样了，太不一样啦！
刚才看了那个视频，是今天纽约时间上午的十一点钟到十二点钟之间发生的。今天这个日子是啥？战友们想想啊！2020年庚子年，又是一个庚子年！再往回看，1960年，我们的同胞们，我们的中国，我们的祖国——尸横遍野呀！人吃人呐！几千万人被共产党给饿死，中南坑儿里面是舞照跳、妞照泡。下面不行，手指头上；手指头不够用，擀面杖的上。
再往前看，1900年，八国联军打进北京城，竟然进了皇宫了，进了故宫啊，这帮龟孙子们跑的到处都是。竟然也有这么些人出国了，也像现在的盗国贼一样，把子孙都送到外面来了。最后是向十一国赔款呐！赔了四亿美元呐——十亿两白银呐！尸横遍野。
1900年——2020年，哎呦我地妈呀！又来了一个。你说这是刚到了一月份，“115”就来一个“庚子协议”。你说这“庚子协议”，这在历史上，大家想想，就在白宫啊，就在这个位置（手指背后白宫的画面），就这“庚子协议”——就出来了。
可怕不？大家想想！今天这个“庚子协议”，我是从头到尾看完啊，我当时从头看到完的时候；我当时是有点儿懵，我是哭不得笑不得。
高兴吧？共产党要灭亡了，共产党要灭亡了，这该高兴，我这个眼睛我得笑。但是我又笑不起来，你看着刘鹤、看着易刚、看着商务部长钟山站在那；这在中共国，走在马路上，你老百姓连眼睛看都看不着他。人家家里边拿茅台冲厕所，高兴了可以拿黄金冲厕所，一点儿都不夸张。钱是几吨、几十吨地来，黄金是几吨几吨地放，这样的关系，想要多少要多少！
高兴了玩玩儿双修，是不是？再不行了，光天化日下把裤衩里面放个擀面杖子，练练手，都是这样人。今天在白宫，站在那像傻叉一样！装作扬起头来，这个样子（模仿），你看看那个表情、你看看那个身体语言。
在人家二百个美国的企业家面前……大家千万别忘了噢！今天在场的绝大多数大佬是华尔街的，黑石基金、美国国防企业，石油大亨、能源企业，网络企业、金融机构，一小部分州长和官员。
总统站在那，拿着这些名单，一个一个地念，还得装作都认识。挨个给人家捋巴一遍，给人家胡撸一遍，给人家系系鞋带，是不是！拍拍裤腿子，拍拍肩、胡噜胡噜脸；另外来一下拥抱，挨个地胡噜一遍。
然后，就让中国这三五个官员站在那，这就像咱们中国从过去到现在，七十年来共产党搞的游街。把小偷捆起来了、撅着个腚，在那站着；然后呢，法官还有警察拿着枪逼着他。然后跟老百姓说: 这小子犯罪了，你看！我给你家找回来你家的鸡了；然后，强奸你家人，我给你抓回来了，他认罪了。
就这几个人站在那，就这样（模仿）！你看那表情，就是整个一个抓了现行犯，认罪伏法了。然后还得装作没事儿，还得装作很厉害，还得这样……
不是……一个十四亿人的国家，天天说人家美国人搬起石头砸自己的脚，天天说你敢打我一下我就消灭你，我要咬死你。还有你中国城管那块叉子那么厉害，是吧！那叉人的叉子那么厉害，还有那套人的，套老百姓的网都跑哪去了呢？
大清朝，1900年，当时的一个亲王叫什么？叫什么奕劻啊，还给美国写了封信。当年我在大都会博物馆看到了一系列的照片，庚子赔款（协议），包括大清朝派出自己的妃子、家人到美国来学习。在大英博物馆里边，到处都是庚子协议的照片、录像，你看到了那种羞辱、可怜。
今天你去想想，全人类都在搞互联网的时候，都在搞社交媒体的时候。这么大一个合同——庚子年的“庚子协议”，在整个一个中华人民共和国，共产党控制的中国十四亿人民的天下，没有一个电视台去直播的。诡异不诡异？没有一个报纸提前报道的。
更夸张的事情，香港唯一的一个电视台，叫“香港新闻台”，卫视新闻，也是那个叫香港什么TV的，反正是香港政府的。在直播到刘鹤副总理念到说: 我们有四百亿美元买农产品，由于市场的需要，我们还可能买多一点，啪……黑掉！
当时主持人全傻了！然后放出来另外一段音乐，什么情况？就是香港的电视百分之一亿被控制。啥叫百分之一亿啊？大家都知道，当我们电视信号传过去的时候，要延迟三分钟，把你的信号给传到控制中心的话，这个有上亿帧。这个帧要经过鉴别，给你停下来，返回就是上亿帧，啪！给你停了，诶……主持人吓了一大跳！然后就说别的去了，说非典了……
就是香港的电视、香港的网络，百分之一百被共产党控制，唯一一个直播的被掐掉了，香港人没有玩儿过这游戏。
然后再看看，所谓的CCTV大裤衩子，擀面杖子没了，要打左脸、要打右脸的没了；要美国搬起石头砸自己脚的没了；要美国人吃不了兜着走的没了；让美国哀求中国人的没了，让美国人承担付不起的代价的没啦！
不是……我就觉得你让美国签了那么好个“庚子协议”，你干嘛不让中国十四亿同胞知道？你看我们签了个协议——美国人终于搬起石头砸自己的脚了，还弄了两百个人在那块儿砸。然后，我们就派了仨人去了，站在台上；然后看着他们砸自己的脚，多好哇！反正中国人听不懂英文，对吧？
然后，人家的彭斯副总统一上来，讲几句话，三分钟——说你共产党伟大呀！一切都是党的，一切都听党的。当然了，人家就差一句话就骂那个……竖中指了，人家说啥？——“贸易欺凌和欺骗的时代一去不复返了！”
人家就差抓着你的脖领子——刘鹤！易刚！钟山！认罪了吧？今后，再偷我东西的时代没了！就这意思。人家就是客气地说而已，连扁都不扁你。
人家川普总统今天玩儿的啥？人家今天是2020年总统大选，1月15号，人家用共产党的旗，用你的几千亿签了一个“庚子协议”，替人家总统开启了——祭旗呀！
这就像中国历史上、江湖上，开年了，我要干个大事儿。得杀只猪、搞只鸡，得纪念纪念这土地神、上天的各神，得让他吃点肉，祭旗、见血，就拿这仨人。
人家这美国人太厉害了，前面，大家看看亲共的人，约翰-桑顿高盛的前主席，王岐山的铁哥们儿；黑石主席苏世民，基辛格。然后几个石油大亨、几个商业大亨，金融机构、花旗银行。全都是王岐山的哥们儿！
你们要注意到在视频中，当总统点到每个人的时候，第一个是库什纳，然后往下点，刘鹤没有表情。只有一个人是刘鹤最有表情的，总统…哎…看到最后的时候，倒数大概十几个人，John Thornton他印象不深，John Thornton，往这看，说明他不熟。绝对的，John Thornton不是跟总统直接联系的，是绕着弯儿联系的。
然后到这儿，没有，啊啊啊……这！在这个角！这个时候刘鹤失态了。刘鹤给总统指路，在你后边呢，在那儿呢，在你的左边那个角上。John Thornton，约翰-桑顿，在清华有个桑顿学院，王岐山的铁哥们儿。（刘鹤）失态了！
就是这个协议依靠的是高盛前主席桑顿，桑顿前边坐着美国前财政部长姆努钦，哈哈哈哈！好玩吧？正对面坐着基辛格，川普总统特别地压低了基辛格的价儿，并没有把他抬很高。而是把几个石油大亨、州长，包括几个带有国防背景的人给抬出来了，干嘛呢？拿钱来，老子选总统，捐钱呐！捐钱呐！旁边啊，John Thornton你帮了不少忙，跑了不少腿儿。
拿着纸…今天绝对证明了John Thornton在中国吹牛的，说我跟川普总统24小时通电话。就像吴征一样，说习近平不给我打电话他睡不着；彭丽媛睡不着必须给我们杨澜打电话，把我们杨澜的电池能给打没了，然后我们杨澜最后没办法了，就生气。
就是每次跟彭丽媛通完电话都跟吴征抱怨，说这彭丽媛没事把我当成了知心大姐了，烦死了！这个吴征也说，我也烦啊，习近平也给我打电话，弄得我烦，也把我电话打没电了。
John Thornton在中共，就给习、给王说，哎…川普那打电话把我电话都打爆了，今天你发现他压根就跟他不熟，这是班农的哥们，班农的铁哥们。
大家看到了吧，奇怪吧？二百个美国的企业界大佬们来告诉你八国联军分钱，分钱！400亿能源、400亿农业、400亿金融服务产品，几千亿工业产品，然后1000亿美国的其他贸易，咵咵四五千亿。
大家现在把这几千亿美元分出来，大概在四五万亿人民币，平均15亿中国人，大家算算吧，每个人今天得多少钱？中国人每个人拿多少钱？14亿人，5万亿，我得算一算。5除以14是多少啊，妹妹？哇塞，你比我更不懂啊，问了你。五万亿除以14是多少？四万亿，四万亿，平均每个人2800块钱吧，3000块钱。就是这一屋子人，中国人一人分了3000块钱。然后这仨人就站在那儿，就这样看着人家，叫人家一个小时十七分钟，挨个数完、许诺完，这仨家伙要给钱的啊，今天签协议，敢不给钱收拾你。
轮到刘鹤说话的时候，刘鹤竟然“诶，川普总统你这没说啊”，川普总统脸一下就拉下来了，因为刘鹤是很没有道理的，因为川普总统忘了，说念习近平主席的信。所以说“诶，那赶快你来念吧”，然后他就掏出来开始念，故作镇静地念，压低声音。
但是你看川普总统的脸色是很不好看，这个人是最不喜欢这种粗鲁，他不喜欢这种粗鲁。在那后边听着耳机，念完了习主席的信，然后还是一千个理由只能把中美关系搞好，我们是40年的哥们，这个一个星期前、一个月前，美帝国主义黑手，操纵着香港，美帝国主义要颠覆中国政权，美帝国主义称霸世界，骂的事过去了，又成好人了。这个时候，大家记住啊，这个时候大家看到啊，刘鹤副总理念完了长长的那一段无聊的……人家美……你看看下边都没有人愿意听了。
坐下来签字，人家美国所有的参议员、众议员、总统签东西的时候都准备一把笔，每个人分一把。你看看咱们的那个副总理、易纲和钟山拿着看那个笔，都要用眼睛把那个笔吃掉了，大家仔细看那一段。
就在这个时候人家总统拿笔给他，让他给他们的时候，易纲想收几把，但是最后人家那边的美国人要呢，最后拿走了，美国的一个国防军火商，雷神的老大拿走了。然后这俩人自己很失落，最后人家川普看不好意思了，给了刘鹤一个，刘鹤很熟练地拿过来，啪…放内兜去了。你拿了4万亿人民币，你仨人还在争那一支钢笔，我哭不得、我笑不得。
咱想灭共产党，但咱真不想咱同胞那么丢人啊，你说我是哭是笑啊，你说？你说你也太顺溜了，拿过来，叭…放进去了。你要人家总统那个签字笔，还不是那个真正的原签字笔，是搁在那儿给你做纪念的。
没法弄，这就是欺民贼，共产党，不能看着东西，只要是免费的，只要是能拿到手的，狗屎也得抱着，抱得越紧越好。易纲，人民银行行长；钟山，商务部长。中国人的钱，中国人的票子，中国人管所有经济的副总理，中国的商业所有的产品，这几个人全在这儿，就这副操性劲儿。
你说这个国家、这个民族让他们管着，咱们中国人在哪儿人能看得起咱？人家能看得起咱，能正眼看咱？就像这帮欺民贼似的，袁红冰一样，想郭宝胜一样，赵岩一样。只要桌子上有饭，筷子下去、手下去，还没等你吃呢，饭没了，我这一说我都想吃了，啊？
你说这个签字，这么多全世界的精英面前，你被人家从北京给提溜来。你吆喝了一年多，又是打又是杀，又是石头砸脚的，又是石头砸脑袋的，又是棒槌、又是擀面杖子的。喊了半天了，要死要剐的，又是演习又是啥的。天天在中央电视台，天天在那儿喊，抓了那么多人。
最后一分钟，仨人站在那儿，受刑，叫人家在那块儿宣判，老老实实签。而且人家副总统到总统，从头到这儿给你数了个遍，你的犯罪事实啊，强奸、盗窃、欺骗、欺诈，你认罪了，你来签了。但是你要敢不兑现，我就怎么着怎么着。呃…这钱你一百亿啊，这你五十亿啊，这你两百亿啊……你说这当场把赃款追缴分给当场的受害人。
但是真正的受害者是老百姓啊，中国14亿老百姓啊，你们想过没有，战友们？有一分盗国贼的钱，或子孙孙瑶、刘呈杰的钱被收缴吗？有他们盗国贼家人一分钱包含在这个合同内吗？没有！零！人家孙瑶的熊猫照样玩儿，贯君、刘呈杰的787照样坐；陈峰的双修继续玩儿，王岐山的双修每天不会变；孟建柱的八块肌肉又练回来了，现在他也继续要双修；孙力军照样在香港杀人，已经公开杀了七千了，你咋滴？
这是一个帮助美国总统大选的开幕式，一场祭旗的仪式，被祭的是中国14亿人民，2020庚子年1月15号一定是中国人历史上一个新的耻辱！大家看看美国电视台福克斯，在中间的时候，从来没有过，当场“叭”给掐断，美国最大的政治网站，美国大电视台几乎没有报道的，听说白宫非常生气。
不但在中国没人敢说，在美国也不落好，这是一场政治游戏，牺牲的是我们的人民。但是霹雳年啊，2020庚子年的一月份就来了个“庚子协议”呀！可不止十亿两白银了，不是4亿美元了，这一单一年就几千亿美元。而且要无限制地下去，这已经不是卖身了，这已经不是不要脸了，也不是不要腚了。
为啥这么好的协议你中央台不直播？中国上千个电视台不直播？你耿爽去哪了？你的春淫去哪了？你的那个胡什么……《环球时报》的那个货，老记不住他，这个货也不值得记住，你去哪了？
所以说战友们，我一下午在那想：我们招谁惹谁了？中国人招谁惹谁了——遇到共产党这些王八蛋？这是卖国，这是卖民，这是卖掉未来！历史将大审判！共产党是肯定是灭的，但是你灭之前你别把十四亿人民给卖得这么惨、这么丢人！
这次刘鹤来住的酒店还是白宫旁边叫 Willard酒店，Inter Continental the Willard酒店，住的就是我那一次在华盛顿住的同一个房间。Willard酒店住过中国的李鸿章，他这回住的房间就是李鸿章住过的房间。历史就是这么诡异！
2020庚子年的一月份，一月十五号的《庚子协议》开始让共产党走上历史的被审判的舞台——永远牢记这一天吧！
战友们，好好看完这个视频，接着播，还没完呢，一定要接着播。稍后我们会做成中英文字幕放上去。这里面的背景，我还没告诉你们呢，今天下午美国炸了。
此时此刻，就在我们上次1120的皮尔酒店，今天晚上有一个重大的美国大佬聚会，都是今天参加签约的人回来开会，还有一些帮助总统的最大的捐款者开会，关于对中共的下一步下手。祸害的是老百姓啊！这是我最不愿意看到的，战友们！
现在在党内，天天“咔嚓”共产党员呐！过去给孩子多发点学费都要要回来；收路费黑老百姓……就这么一大笔签下去，几千亿一年，几万亿美元未来要没了，基本上当了亡国奴了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月28日谈细丝的行为</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十二月二十八号文贵报平安直播。
亲爱的战友们，首先说一下，今天的直播可能比较长，中间可能上个洗手间啊，休息一下啊，乱聊乱跑，该睡觉睡觉。
这次美国西部七天之行刚刚回来，回来以后，飞了七天，嘀哩咣啷，见了那么多人。整个美国转了一圈，私下见了很多战友。几乎每个战友都会说一句：文贵，能不能在视频里念一下我的名字。 现在很多人都不念啦，但是我还是坚持着念。因为我知道，每个人上网都是用自己的生命和时间，冒着风险上网的，应该得到尊重。虽然我不能一一地念，但是我想保留着，我不想忘记，就像我的健身一样，就是我们的一切都是刚刚开始，我们的口号一样，就像我们现在一直以来追求的唯一的目标灭共一样。咱们的初心真是不改，初心不变啊。
在这次多次和战友私下见面，战友们，我必须要念一念（战友的名字），念不到的我非常抱歉，因为太多了，我念不了。咱们基本上每次直接在线最低4万6，一般的话就像今天这样，一般都超过46万到50万，一到大直播都是100万在线。 战友们的眼很尖啊，我这眼镜新的，夹克新的，内衣新的，内裤新的，裤子新的，袜子新的，只有鞋子不是新的。（我让大家看看我的裤子，这是新款啊，看文贵的小短腿，企鹅般的短腿啊，我这强壮的腿肚子，特别舒服买了很多条，不同款的，未来穿给大家看，穿得很舒服）
我是花了一个多小时的时间，本来定好时间要走了。咱有私人飞机就是方便，你想啥时候飞就啥时候飞，反正飞机在那开着等着。我这开完会，马上和王雁平说：去shopping。因为我有两个店是必须要去逛的，就马上冲过去，这个这个，那个那个，看好了，买！！！就这还晚了一个多小时，马上就飞回来了。就买了一大堆，好久没奖励自己了，就奖励下自己。都是一些牌子啊，瑞克欧文斯，斯大林瑞奇，BRIONI，都是限量版。
各位战友们，各位仁波切，今天时间很长，我完全乱聊，大家该睡觉睡觉去。
我现在一大堆衣服，每次要跟你们得瑟得瑟，显摆显摆，浪漫浪漫。
亲爱的战友们，再次衷心感谢凤凰城Phoenix，洛杉矶，我们见面的和没见面的战友们，衷心的感谢。对文贵来讲真的是莫大的荣幸，看到你们现在在这场爆料革命的运动当中，你们的付出和所做的一切，真是用眼泪啊，感动啊，衷心啊，什么话都无法代表我内心的感受。这种感受真的是我从小到大一直没有过的，一想我现在都起鸡皮疙瘩。
因为我原来无法想象我们中国人有今天这种情况，无法想象今天我跟战友们在一起的时候，能感受到中国人凝聚，团结，还有内心那种充满了希望，不顾一切的勇敢。让文贵万分的荣幸和感动。我说实在话，在凤凰城第三天的时候，我晚上躺在那的时候就告诉我自己：这一辈子真的不白活啦。
到了凤凰城看到这些战友，特别是很多国际婚姻的，美国和中国的婚姻这种战友们。大家说的那些话，真的是让我过去中美婚姻，中国涉外的婚姻，很多朋友们，我有很多不同的观点。我见过很多很多朋友，但是这次见面让我感受真的不一样。特别是经过几十年中国所谓的改革开放以后，中国人走出来以后看到这个世界的真相。当大家跟外国人联姻以后，跟外国不同的种族有了子女以后，对生活，对生命，对信仰，对人性的感受，让我真的是太不一样了，太不一样了。
有些话我虽然在这不能说出来，但是我相信有些战友都能猜得到，作为一个国际婚姻和人家结婚 ，到文化冲突和种族的习惯，历史，宗教信仰的冲突，到最后结合在一起生儿育女，在这个国家生存下来。
然后呢对中共这七十年绑架中国人民，在脑子里种下的毒，对他们的影响太深刻了。他们其中一个有一家四口的人，从一开始，从第一期就开始看我爆料革命，一直到现在。而且到国内两三次被中共国安问话的人，最后家里人都吓得睡不着觉，最后自己国内的父母要和她断绝关系，最后自己的父母也坚决支持他们，经历了三年，各种风风雨雨。
她当时说了一句让我傻在那里的话：文贵，过去我们有很多家庭的冲突和问题，我们都怪罪于我们中国人的文化和外国人的文化。一开始说外国人太傻了，外国人太现实了，外国人太冷酷了，多少次想离婚了，由于怀孕了不能离，后来生了孩子想慢慢离，后来又生了一个了，那就是生完这个再离吧。到现在发现这个外国人没有人性等等这种冲突，直到生了孩子之后，慢慢的越来越感受到，事情没那么简单。后来从看文贵爆料革命以来，让他们感受到，我们的脑子，我们的文化是出了问题，不仅仅是人家的问题，这种永远是，我们中共培养出来的所有的奴隶思想，就永远是人家的问题，只要有问题就是他的问题，永远不是自己的问题。没有客观，没有真实，没有逻辑，没有尊重，这就是共产党在中国人种下的毒，他们感受太深了。现在通过爆料革命他们才知道，自己所有的对别人的批评和不悦悦啊，用咱们话说叫不悦悦，都会说这句话了，不悦悦，不高兴，这些问题是跟自己有关系的，而且很多人明白，太多自我，太大的我，让整个家庭乌烟笼罩。
比如说咱们中国人在家里边，我是爱人嘛，那你是男人嘛，那你为啥不能对我这样呢，为啥不能包容呢，永远是别人的错，就是我大到了这个屋子里边都得装满我，没有你。包括这个外国人讲礼貌，或者跟你斤斤计较算点钱，给她母亲，原来说好了一个月600美金，后来是给他说我能不能加300美金，老公说不行，她就很生气，老计较这个事儿，我妈就加300美金咋了。她现在明白了，不是300美金的事儿，你这种贪婪，你永远觉得我很重要，然后600美金不行，再加，900美金，900美金是不是再加300美金呢，人家这种符合现实，讲规则，首先我给你讲实话，讲实话就不爱听，结果就造成了我们中共现在谁都说假话，你看我们中国人一见面的时候，说了70-80%的，哎你吃了吗，喝了吗，哎呦看你这很好啊，哎呀你这不错啊，然后开始就都是废话。然后你觉得我这怎么样，哎你这个好啊，你老大啊，你厉害啊，互相吹捧，然后接下来就开始东家长，李家短，赵家低，王家高，永远是这个。
所以人家老公就说了，说你们能不能花点时间说点有意义的话，不要老是一见面就东家长西家短，她说这些文化的冲突到最后发现，是共产党种下的毒啊，所以说战友们，这就是共产党种下的毒啊，让我们看明白我们中国人历史上最美好的文化全都没了，所以说爆料革命这个意义让很多人看清了自己身上的毛病，找清了很多生活中问题的根源，包括在社会中。
在加州，我们一个战友，一位先生娶了一个美国太太，生了三个孩子，人家就是说的非常现实，昨天晚上还跟我通电话，说这次让他们全家幸福的不得了感觉。就是我们交流的一些问题啊，它很重要，很简单，咱大家都面临了一个问题，到底共产党，就像那天我跟咱们战友连线一样，共产党应不应该被消灭，需不需要被消灭，他们全家里边一开始里边是他是挺郭，爱人砸郭，这个爱人是美国人，砸郭，说我不喜欢郭文贵的说话，我不喜欢郭文贵的炫富，我不喜欢郭文贵炫耀他的生活。现在全家都支持文贵，知道为什么炫富，为什么这样说话，特别是他到中国转了一圈，从香港转了一圈，到台湾转了一圈，还到新加坡转了一圈以后，他妻子和他家人更加坚定的挺郭。
他说这个问题太好了，他说郭先生你说的太好了，共产党应不应该被灭亡，被消灭。大家的答案是，从香港、从新疆、从西藏看，当然要应该被消灭，需不需要被消灭，原来美国人觉得它应该被消灭，但是我们不需要啊，那么遥远，一万多公里，碍我个屁的事儿啊，我们的全家为什么付出这个代价冒这个风险去，而且国内还有生意，干嘛啊，我们不要做这个事情，现在他们明白，你今天的妥协和今天的磕头，和当年美国纵容在64之后让它继续杀人，让它今天敢在香港杀人，敢威胁香港，敢威胁世界的，那就是重演的一个剧本，悲剧的剧本，所以说它需要被消灭。应该被消灭，需要被消灭，那现在我们面临着一个问题，我问他们，我现在请大家要说说，如何消灭共产党，如何消灭共产党？你光说了，怎么办？应该被消灭，需要被消灭，如何被消灭？我们在探讨这个问题。爆料革命是我们一个最和平的，最理智的，每个人都可以接受的，而且我们要把共产党的真面目展现给世界，而且共产党的九千万党员绝大多数是好的，只有极小极小部分是坏的，甚至就中南坑那些人给他灭了，中国就解放了，这个逻辑难道不对吗？现在我们看到的都在说，这个是对的，这个是对的。
就是如何灭共，爆料革命，灭共，我们接下来就灭完共以后，我请问，我说，需要被灭，应该被灭，如何灭，灭完以后中国走向何方啊？灭完共走向何方啊？大家都知道，法治的中国，信仰自由的中国，这两样是核心，包括教育，中国人核心的问题就是教育出了大问题了，不是一般的问题了，大家都认可。所以说现在这些都是亿万身家的人啊，都是有巨大事业的人呐，都认可这一点，所以爆料革命让全世界看到了共产党需不需要被灭，应不应该被灭，如何灭和灭了以后的中国什么样子，爆料革命最核心的价值在这里。
再一个，所有人都说，郭先生你提的唯真不破，大家非常欣赏，中国什么都假，中共啊，什么都假，他们现在觉得假的成笑话，从香港这件事情上让大家更加意识到这共产党的邪恶和这个假的可怕，必须是真。
再一个他觉得我们这些年，海外的这些民运呐把华人的形象是毁大发了，他们完全认可，外国人一说中国人China Town，中国城，然后一说中国人，哎呀海外64民运全是捐钱的，全是要捐钱的，说你都不知道，过去这些年，很多人跟我讲，一参加有中国背景的，马上有人递条儿，说穿的都是衣服脏乎乎的，眼神游离，给人家递，递过去，低着头，都这样啊，他说咱们中国人的形象糟透了被这些打着64的谎子吃64血馒头的人。就是要钱，他说你觉得民主这个词儿跟中国人连在一起，他说那时太久远的事儿了，几乎没人相信了，民主等于要饭，64等于捐钱，只要是看到个名人，一定是每天说的，搞基金、捐钱。
原来个叫吴宏达的，有位战友给他捐了很多很多钱啊，他说最后吴宏达骚扰到他捐完钱以后，说捐完款以后骚扰到家人真的受不了了，说为什么呢，他家捐了大概20万美元，这个20完美元就吴宏达案，我都不知道吴宏达是怎么回事儿啊，各部门找他捐钱的麻烦就把他找傻了，你捐钱，什么纳税了吗，什么这钱哪儿来的，谁给你联系的，把他麻烦死了，麻烦死了，他说我们现在一说捐钱就害怕，不是说捐你钱，心疼钱，被骗，而是捐完钱被骗以后的麻烦。
所以郭宝胜这个案子在华盛顿审的时候，西部的很多人都在看，说到底看看这个骗子能不能成，大家一定要意识到，当你脑子定了一个欺骗罪的时候，你在美国是绝对活不了的，然后看到这个假牧师，哎呦，他们说这个假牧师这个词儿郭先生你说的太好了，他说华人很多人来，老人，想信教，去外国教会，不会说也听不懂，要是真想听明白就找华人去教会，他说完了。然后专门说到，他说郭先生你注意到一个问题了没有，他说我们曾经帮了三四个人，以信仰被破坏，压迫，被残害的信仰宗教人士，到了美国来。咱们知大家道给郭宝胜钱的那个所谓的宗教领袖，中央党校出来那个人，他说郭先生你去算一算，你往回看一看，凡是他弄出来的所谓这些人，申请政庇的，有一个是真正反共的吗？
他说你去想一想。
哎，吓我一大跳，你这个说法好，最后我发现郭宝胜的金主所有弄出来的，所谓的反共人士没有一个到了美国再反共的，最后他告诉我说，滕彪，滕彪就是个例子，人权律师，第1个来造你谣的，诽谤的。
对了，滕彪那个所谓的乱伦案，现在有几家联络我们:”能不能把你们的案子卖给我们，50万美元卖给我们，就是50万美元了，卖给我们”。我们不卖，绝对不卖，有人买阿里巴巴的案子10亿美元，不卖，坚决不卖，隔空取钱再上2020年，当然不卖了，吴征的案子也有人买的，说出5亿美元把吴征的案子买走，坚决不卖，绝对不卖，再加个0也不卖，咱走着看。
包括那金隅买了盘古中心金隅的案子也有人买的:”郭先生他50亿买走了你的盘古，我们愿意花，给你对赌，我们再给你用50亿来给你买这个案子，但是先付10%的钱打赢以后咱对半分。”对不起不卖，绝对不卖。这就是文贵空中取钱其中一招，大家走着看，记住我今天说的话走着看，他们越折腾对我们越好。
我们话再说过来就是这个所谓的华人领袖，弄到美国的人他说我告诉你郭先生:我们去过N个华人教会，基本上全是捐款，所有人都是一看你穿的好，一个带个洋老公或带个洋老婆，他这个牧师就冲上来了，再一个就是骚扰的你完全你不想去教会为止。还有个他说成天让你签这个名吧，签那个名吧，参加这个，烦死了。
所以说假牧师，假骗捐，假基金，假民运，假64，还有是天天扯红旗的，在当地的中国城毁坏中国形象的，这帮派那帮派。所以说咱们华人这次让我在西部最大的感受：爆料革命影响之深刻，远远的，远远的远远超出我们想象。爆料革命带动了在西方让华人的团结和华人对自己形象的重新竖起了信心，和在西方社会地位和西方人怎么看中国人这个方面的影响，那真是大家可以去想吧。
还有一个就是真是现在挺郭爆料革命当中绝大多数的，有文化的有层次的，真有信仰的人，是很多人沉默到下面。这是为什么我想告诉战友们，当你们在YouTube，当你们社交媒体你直播有1000，有2000，有5万，有10万，有100万看的时候我也请你们拍着你的良心，你问一句话，没有爆料革命，有你这个关注度吗？有吗？想一想吧。
这次爆料革命让所有海外华人和中国有思想有追求有想法的华人，紧紧地凝结在一起，通过社交媒体。很多咱们见到的战友们都痛恨在网络上，这个以爆料革命为由，骗捐骗钱的他们恨之入骨，当然这些人很多战友都是真成功人士，真有钱的。
其中在某个公司里边的工程师，一年120多万美元，他说郭先生我愿意一半都一年都捐出去，但是他说我现在我过去捐的钱，包括郭宝胜，他说这所有人他几乎都是骗子。澳洲那个袁白衣还有潘晴，我今天要谈到他们，被他们骗。还有澳洲的某人也骗，我还真不知道最近很长时间他不出声了，这位战友捐给他12万美元。
这真的是太恐怖了，就是说这个社交媒体上，咱们华人社会上可能是骗子最多的人，而且被骗人也是最多的人。我们现在华人媒体的可能也是受到世界最关注的政治群体，说政治这个版面被关注最多的。这位战友讲的就非常核心的话说：郭先生在目前社交媒体网络上政治化的，是中国人政治化的是最受关注的是：爆料革命，香港运动还有新疆事件。但是他说也没有一个媒体从来也没有过像咱们华人社交媒体这么多骗子。这也是我最近遇到的困扰，就是很多战友私下告诉我说给这个捐了钱了，给那个被骗了。所以我曾经说过，战友们能不能别把用你的两个小破钱去给别人捐钱，把自己的希望寄托在别人身上。来弥补来证明你内心的懦弱，和你的自己啊不敢做的和精神上的阳痿和行动上的阳痿，咱能不能别这么干。
这个天底下一次被人家骗正常，两次被人骗可以理解，三次被人家骗你就是有大问题，你就是傻叉。全世界为什么共产党能让我们养活那么多年？
共产党被养活那么多年首先是：到底共产党培养了这么疯狂的中国人，还是中国人养活了共产党的问题。
现在到底是骗捐者养活了被骗捐者，还是被骗捐者养活了骗捐者。
大家真的要想一想了，你不要拿着你的卡，觉得有两个钱，你不刷两下你难受，你连钱都不会花，你能有未来吗?你挣不了大钱，你能不能别再被骗钱？你有点起码的运行常识。来跟你要捐款的人，他那个长相，他的能力和他的财富，拿到你钱以后他还舍得花给别人吗？如果你连对方是不是骗子，一而再再而三的，你都搞不明白，战友们怎么能灭共产党。
法治基金成立到现在我说过NN,这是我最后悔的一件事情！我最后悔的一件事情！我给班农说过不是一次，因为我不想掺和这些事，这也是为什么班龙先生当初说:你郭文贵必须当主席呀，你必须当董事长。我告诉班农先生：如果你让我当主席，我立马我现在就公布，立马我坚决不掺和这事。因为我非常清楚，我告诉包括咱们现在有战友有捐大钱的战友，我说我告诉你你要捐这钱你跟班农谈，你真别跟我谈，我没这个能力，我不是谦虚。我说我郭文贵没这个能力，我的语言和我对西方的公益基金的了解，我才刚到美国这几年，我过去是做金融的，做地产的，你让我去做公益基金，我来给你做，我答应你，我那是在骗你呢。
法治基金也好，法治社会也好，凯尔巴斯先生说郭先生你当主席我当副主席，我当CEO行不行？我说凯尔巴斯先生我真的是我说我求你来，我真的发自内心的说:我没这个能力。不是说我，仅仅我是说向战友们证明你们这是独立的，这是必须的。
一个好的公益基金你的独立性是第一重要，我郭文贵不能参与。大家你看看我们华人有一个公益的，真正的公益的是为别人干好事的基金是真的是独立的吗？独立的第1个主席，律师，财务，审计，钱的使用必须是100%独立，包括决策。
我说当时这个头两天我跟班农先生在一起的时候，他还告诉我一件事，让我很惊讶。他说王雁平说，我真的不知道说法治基金是龚小夏要进来的时候，火鸡龚，说第一次讨论开会，她就发动了比尔格茨先生和班农先生，就讨论她拍电影的事，要一集10万美元。第一还没有还没有办完手续的时候火鸡龚就来了，就干这个，火鸡龚来就没别的事，就是想拿法治基金的钱，我现在才弄明白。你想想当时如果没有班农先生，没有比尔格茨先生和监督法律，还有一整套程序，火鸡龚绝对是骗到手了。你看我都不知道，比尔格茨是她朋友班农她也认识，然后这几个基金的人她都清楚。
Sara那时她根本都看不起Sara，Sara就是个傻叉，饭都轮不着吃，上一边呆着去。这人怎么能行啊，而且当时我还记得说过Sara在国内被抓起来，关了两年才出来的，后来我一问，我説：Sara你到底在国内咋回事？Sara和我竹筒倒豆子说半天原来没这事。所以她来很简单，她就是来骗钱来的。但如果当时在那种情况下，账上有那么大的钱，她又是董事，又是什么要拍电影，而且还要什么打官司，一要就是几十万上百万美金，你肯定被骗了。
这个独立性和律师，我们的律师一年的美金是14万美刀啊，14万美刀就是管法治基金的法律问题。财务人员一年是17万美元啊，这钱全没让法治基金付，是郭文贵在付啊。那董事所有都是百分之百独立的。你説那要是骗钱还得了了嘛这个？现在你告诉我，大家你闭上眼睛想想，海外的你可以相信的华人基金有哪个？你找出来符合这几个条件，财务独立，法律独立，整个董事会绝对独立，绝对是第三方审计独立的，你告诉我。法治基金，法治社会去年，光外部审计外部财务，都是一，二十万美元，你谁能做到？这跟你基金有多少钱没半毛关係。只要你的基金是审这个东西，你就要付这个钱。除非你不审。告诉我中国所有的海外民主民运人士，谁做到了？谁能做到？谁有这能力做到？
説到这啊这两天在网络上，很多在西部战友説到一个热点，就是我们细思极恐啊，咱们的老战友成立了一个什么基金，説实话最近所有的视频我都没时间看，我都没时间看，成立了一个基金，听説Js牧羊子还有一些人挑战他，然后很多战友发表了意见，我是真没..昨天我问了一下细思小哥，我给他发了一个WhatsApp，我说细思哥你这到底怎么回事？你跟Js牧羊子发生这个事？什么情况你跟我説説，我不知道咋回事，细思哥就给我发了一个东西过来，他发了个打字的，说我成立了一个基金，公益基金，我能做好，我支持香港人和新疆人，然后未来可能帮助什么什么人，能做好他发来信息。
我当时一愣，因爲我还在开会，我得想想是咋回事啊，我就让战友们把网络上很多的关于这个评价给我看，我第一个就看到瑞安平女士一个评价，我非常惊讶。我刚才还给瑞安平发信息那，这个安平有时的思考脑子真有问题啊，不是一般的有问题，然后她就给叭叭叭..老战友一堆评论，把Js牧羊子给批评了一阵。然后还有其他人替细思哥説话评论，我昨天晚上我下了飞机我就给咱们几个老战友发了信息，我説你们怎么看这事，他们这些人给我说了看法，然后我又搜索了一下关于这些人的看法，然后我就给细思哥发了一个WhatsApp语音，我説我明天直播当中我会提到你这个事，我説我什么观点，我说了四条观点，而且是过去Js牧羊子对路德先生挑战，我私下説：你不要挑战路德先生，后来在华盛顿见面，我当面説你不要挑战战友，你不要挑战路德先生，但是这一次Js牧羊子説的是对的。他是对的！
像安平这样的糊涂，我很惊讶。我很难再相信你瑞安平任何做出的判断，怎么总是这么糊涂在这些事情上呢？
我们爆料革命从开始到今天这几个原则条件，绝对不允许，绝对也不可以，绝对也不能，永远不会的，参与到任何组织。绝对不允许任何打着爆料革命的名义，去捐款，成立各种慈善组织。像东京爆协就是个最根本的例子。东京爆协已经被定为诈骗行为。你去搞吧，你没有爆料革命之前你给我成立一个组织我看看？任何把所谓的爆料革命战友带到一个地方，带到一个方向，带到一个坑里面去，然后你就要各种名义的捐款，你就是诈骗。
你有什么能力捐款啊？你有什么能力经营这个组织啊？没有爆料革命谁认识你呀？说我跟爆料革命没关係，放屁你！你拿了爆料革命你喊了几年，你就是目的要成立组织吗？你不就要骗钱吗？我们都是傻子？不是我们爲什么中国人那么多傻子，我就纳了闷了？哪有这么多傻子？共产党强奸了你，你得喊高潮。现在共产党没了都在海外，也得找人来强奸我，谁能强奸我两下？强奸我我得喊两声高潮，你这不是贱吗？然后被强奸完，还得说你比我聪明，你比我聪明，还得给人说这话，还得赞赏人家。不是我昨天给细思小哥明确了四条：
你可以成立组织，这是你的权力，郭文贵无权管，爆料革命无权管。但你绝对不允许用爆料革命这个名义！绝对不允许！你用爆料革命的名义，我一定砸你。
第二条，你砸不砸郭是你的事，你挺不挺爆料革命是你的事。只要是你反爆料革命，你要是敢砸郭，立马砸你。我不会再允许第二次郭宝胜再出现。我不会再允许一个个这样的骗子出来。先挺郭再砸郭，我跟你很客气绝不可能。
这次我的律师跟我说一句话：郭文贵先生，我开完庭我赢了，但我告诉你，是你让郭宝胜走向了对你最大的这种伤害。我们的战友，多少人被骗钱，在华盛顿的一位老大姐，在美国工作在行政部门，政府部门三十几年，独身，一根白髮没有，十几万美元，六万美元被骗了，郭宝胜给人家骗了，头髮全白了，就跟我说：文贵我就相信你了，我现在不会允许任何人再打着爆料革命郭文贵的名义，你再去骗捐。
第三条我告诉了细思，你可以在你的直播当中，你可以不挺郭，你可以不爆料，你不要以爆料革命的名义，你不要以任何郭文贵的名义再提到我们，你最好不要提到我们，你最好不要提到我们，我们不欠你的。细思小哥我们没拿过你一分钱，没苦求你做任何事情，我们尽可能的让你去做了网红，让你尽可能提高了关注度。但是如果你今天，你向法治基金借钱，借15万美元我没借给你，你要成立个基金，而且你谈到法治基金，这让我很不高兴。你有什么资格谈法治基金那？你有什么能力呀？你算老几啊？你连法治基金的毛你都比不上你知道吗？我不允许细思哥再和我谈到一次法治基金，你谈一次我就跟你翻脸。
第四条我要告诉大家的事情，大家千万不要忘了啊，我们现在爆料革命，在网络上在社交媒体上，形成爆料革命这种气候，我们看到澳大利亚，最极端的潘晴，拿着老婆的癌症骗，骗走我多少钱；袁白冰这个王八蛋这个畜生，多大的骗子，整个澳洲出现多少这样的人，但是澳洲有安红，澳洲有木兰传奇，澳洲有很多极端更好的战友。
可是我们要看到，特别是细思哥説到尹队长这件事，让我心情很不高兴，可以让路德作证。尹队长在他直播当中，一共提过4次郭文贵，谈过不超过15次爆料革命，受益者是谁？你尹队长，你叫阚哲你在泰国，你被抓之前，你包括和路德联系，我随时跟路德联系，我说路德先生，任何情况需要我们做的我们都可以做，法治基金没有义务管你，但是你是否是被共产党陷害的？你是否给爆料革命做过贡献？两条你都没有。
你在泰国出事以后，你是刑事犯，我告诉路德先生第一时间，千万不要被共产党和我们大家牵涉到刑事案去，那法治基金和我们是受不了的。然后说杀了人了，说是正当防卫，你说你是正当防卫，如果通缉起来，法治基金要证明你是正当防卫去？
但是即使这样，我们还在泰国找好了律师，找好了团队，找好了关系随时准备去。但是我说一定要是阚哲家里的妻子和他的直系家属授权我们，而且让我们证明他是家人。路德先生跟他多次联系、多次私信，对方要阚哲拿钱、让路德先生去，让我们法治基金拿钱。
我请问把钱给谁呀？战友捐的钱，你让我给谁就给谁？你让我打给王岐山，我就打给王岐山。打给孙瑶就打给孙瑶。打给陈峰双修去。你证明给我们，你是他家里什么人，你是干什么的？阚哲现在在哪里？啥也不说，拿钱。
法治基金拿钱。
我要给你钱，我比TM郭宝胜还烂。是不是？比那宝谢特 郭还烂。郭宝胜的网站叫宝胜 郭，他的律师说你把名改改，宝谢特 郭，现在改成叫JBS 郭，宝谢特 郭，比宝谢特 郭还烂。那战友捐钱不又被骗了嘛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/791/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/791/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友，人太多了。唉呀现在看来咱们这个郭媒体相当的受关注。
我今天是真的是特别特别特别忙，大家可能是能想到今天有多忙，亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天经历的事情，包括今天我们在直播中有些话是不能说的事，我相信对香港的同胞的命运都是至关重要的。
昨天我开完会以后在车上，还有前天在船上给大家说的话，大家看到都发生了。我说天亮之后也就星期一和星期二，未来的48小时
会看到美国政府一系列的决定和表态。我今天在这里告诉大家，千万记住这些表态的背后可不是开玩笑的。
所以说亲爱战友们，大家看到的过去这48小时发生的事情，可以说是惊天动地。大家看到的都是表面的，美国任何人的表态的背后全都是有很多故事的。
包括昨天刘鹤打电话和中国商务部长钟山打电话给美国，然后抬股市，把股市抬起来，然后美国政府就马上说把9月份要加的3250亿的关税，有一部分到12月份去，这背后的故事太多了太多了。
亲爱的战友们，你去想想，能代表共产党内部的，能给美国真正勾兑的人，绝对不是刘鹤，刘鹤他简直就是一个托，演戏的，而且最后会死无葬身之地，会很惨。杨洁篪才是真正代表！杨洁篪到美国来勾兑了。杨洁篪一出手，这是大事就要来了，大事就要来了，大家不知道杨洁篪是横跨几家的，包括江家，这个杨洁篪可不是一般的人，那不是省油的灯。杨洁篪这回来美国，包括昨天的托市，大家别小看了。
我现在告诉大家，未来的48小时极为重要，极为重要！对香港所有上街抗议的同胞极为重要。
为什么这么说？有些细节我现在不能告诉大家。中共要采取措施之前，杀掠之前，它是要玩大的，它是要跟美国人勾兑的，它要跟西方勾兑的。它面临着三个线的作战：中共和美国、中共和香港、中共和金融。
可没那么简单，哪那么简单吶，共产党手里有多少牌啊，有多少资源啊。十四亿人民，一个国家在它手里。你去想想，战友们，你去想想他有多少资源可以动！
所以，从昨天、前天，美国能发出来（消息），就是麦康奈尔呀，川普总统呀，包括卢比奥（Ｒｕｂｉｏ）呀，约翰.罗伯特.博尔顿，马上（会发声的）的麦克.彭斯副总统， 还有麦克.彭佩奥国务卿，都会有一系列的行动。但是，每个他们行动的背后，在美国这个国家，不是一个人说了算的，是各种利益的掣肘，各种利益的平衡的结果。
共产党深熟此道，非常懂。但是，我们要阻止的事情，就是香港人民不能被出卖了，香港孩子不能被出卖了。
从昨天到现在，我见过很多美国人，包括刚刚的和华盛顿的一个电话会议上，大家都在讨论，川普总统在上直升机前说的话，包括推特的表态，包括美国正式公布，共产党的军队已经布置在香港的边境处。这些举动的背后，不是咱们老百姓想的那么简单的那几个意义。但是，接下来的４８小时极为重要，战友们，接下来的４８小时太重要了。
为啥我说４８小时这么重要呢？有些话我现在先不说。为什么我要马上告诉大家，香港所有的战友们、朋友们，你们一定要注意，从现在往后推４８小时，我刚才一个小时前开的电话会议。此时此刻，在欧洲，在华盛顿，欧洲现在晚了，在华盛顿，无数个利益集团在勾兑中。中共又派出来一系列的人，到美国来开始游说公关。
杨洁篪这回是带了中南坑北戴河会议的决定来美国的，当面是给美国川普总统来勾兑的。
我不能说我有情报了，我啥也没有，我跟很多欺民贼一样，我蒙的。
以下是我蒙的：估计，杨洁篪带了习的亲笔信，基本上照单全收，153页的没有达成的中美贸易协议。照单全收。
第二个，据说，拿来了从100亿美元到300亿美元之间的采购农产品的合同，并做出了绝对的保障，甚至可以把支票拍桌子上；要求对香港的整个的抗议，中共的开始戒严，所谓的平息暴乱，叫美国要闭半拉嘴。而且，私下里还有其他承诺，几个保证我就不细说了。听说有几个表达善意，几个庄严承诺，几个私人和给美国政府的保证。在美国的沉默力量都出来了。
大家记住，你关注共产党，就关注三件事：跟共产党有关的股市，股市那就是他家的股市；共产党的女人；再一个，共产党的那几个人，吴征啊，《财新》的胡舒立啊，说郭文贵是权力的猎手，现在把文贵又变成权力的猎物的胡舒立，Jack Ma（马云），还有一个《环球时报》的什么胡锡进啊，我都记不住这货，这货可孬啊，可孬啊。你看他们的东西，就是代表了中国共产党。
再看看美国的沉默力量，海外大外宣的报纸这几天，机器人《明镜》最近没动作，《博讯》不再编谎言了，《多维》也不被喂料啦。是吧,大家都看得到。海外欺民贼都快饿死了，是吧，被喂料的没料了，饿死了。但是新媒体时代，还是有痕迹的。
从昨天到今天，我真的是见的人……我眼都花了，见太多人了。高兴的事情，我们能看到太多美国人被唤醒了，太多美国人是真正意识到了共产党的威胁。香港是个活脱脱的样板。
但是大家也不要天真，不要天真。昨天下午我就回到这来，一个人，一个外国人就站这里问我，你能告诉我香港人上街到底是为什么上街吗？我真想抽他，你知道吗。我还是很耐心地给他讲了为什么上街。
当然了，今天见这些美国人和这些层次的人，那就非常清楚了。（他们）彻底明白了共产党，也非常清楚，什么中美贸易协议啊，那简直是荒唐。
所以亲爱的战友们，这个较量，咱手里有什么牌，请大家告诉我。现在共产党杨洁篪带着亲笔信，带着几百亿美元的支票，和所谓的几个保证、几个诚意，来了。而且也学会了跟文贵咱们学会了莘县阳谷县搭县，马上就兑现，来了。
当然大家都知道，这是共产党一贯玩的，打、喊、骂、骗、黑，不行跪下，跪的还特别彻底，鼻涕一把泪一把地，让喊爹就喊你爷爷，你让喊爷爷就喊你祖爷爷。只有一个目的，先把香港的事给摆平。
当然也有美国朋友，今天下午也跟我说非常恼火，但是也说，这事不可轻视。所以这位执行者，可以说是最高执行者之一，20号到纽约来。但是今天他已经看不下去了，他说共产党太流氓了。当他说不的时候，完全不顾及过去做过什么承诺，有什么信用，当现在要跪下来的时候，让喊爹就喊爷爷，Miles你全都说对了。
所以，香港的未来48小时极为重要。极为重要。香港人未来48小时，可以关乎香港的生命和未来。
昨天的晚上和前天的晚上，最起码有大概有9千的年轻武警和警察，都是特训的，抽出来，又派到了香港。从前天到昨天到现在，大陆的抓捕、威胁、查封香港人在大陆的资产，一分钟也没停。
北戴河会议，更让王岐山，包括习近平先生，我相信他感受到巨大的威胁。对外喊，这是党和国生死存亡的关键一战。
香港，王岐山大喊，必须把战场敌于香港之外，把战场绝不能引到大陆去，必须打赢。
但事实上，都知道这是王和习，王习两人的生死之战，不是党和国的。党和国，多少人死了，国在那，党肯定不在了。
所以现在，卖国又算什么。300亿美元马上……算啥！给那些华尔街的人喂点料，托几次市，搞个几千亿，那又算啥！通过搞搞市场，抬高市场洗点钱，哪又算啥！
大家这回都见识了吧，你们会看到从开始中美贸易协议，市场起起伏伏。咱老百姓起起伏伏也就在俩地方，在床上起起伏伏，吃完饭了，撑得慌了起起伏伏，你还能在哪起伏？
盗国贼，包括美国的卖国集团，这些贪婪者，他们的起伏是在股市啊。他一起，就把你弄走一万个亿；一伏，又弄走一万个亿，反正起起伏伏都是他赚，大家都看到了。但是这拯救不了中共的死亡，垂死挣扎。
昨天下午和今天上午，我是短暂的和几个基金开会，他们问我怎么投资，怎么做空人民币、港币？他们寻求我的建议。我说货币，港币和人民币还要呆一段时间。共产党在这两样事上那可是死守，它要死守。因为那完了它就全完了。但是香港的股市和上海的股市一定完蛋。
所以我说，你们千万不要搞投机，买什么黄金啦，一会买比特币啦，那都是傻叉，找死呢！更不要参与做空，这不是你玩的游戏，这是盗国集团玩的游戏。要做，唯一能做的是香港恒生指数。别搞贷款，别搞融资是可以的。所以说，这些金融机构我告诉他们，你们会看到美国股市、香港股市、上海股市起起伏伏，大家一定要记住共产党灭亡之前，跟所有的党都会一样的，最后的一击才是货币，走在前面的首先是通货膨胀。货币整个缩水、兑水……有几个这样的过程。然后，粮食短缺、水短缺、油短缺，急需物资短缺——发国难财，吃亏的是老百姓。
再一个就是不动产，房地产几乎崩盘。我可以告诉大家：整个中国大陆的房地产一定是崩盘！现在有房子，不管你多高兴——未来你拥有房子是你的压力，是你的负担……咱不信走着看。你买了房子，你就要交电费，交管理费……就不要说银行贷款了。你能养一年、两年，你能养三年五年吗？你养不起！从房奴直接就变成了房尸，从房奴变成了房尸——房子的尸体，咱走着看。
谁家里边有人民币，你有的人民币，未来都是比纸还便宜。我记忆最清的就是：当年国民党在临走之前印的大额的国民党的那种货币，在东北，那山沟里边有人把那国民党货币一兜子一兜子带的。
那么现在美国和中国之间，这些盗国贼和卖国贼之间的勾兑：他们想尝试牺牲香港的学生、香港的孩子——那是不可能的！我告诉他们：只有一个口号让美国政治家不会输——保护香港的孩子，保护香港的女人。保护孩子、学生……不会犯政治错误——永远不会错。对吧？
所以说，亲爱的战友们，我们有两个结果会等来：
第一个，香港未来48小时发生了剧烈的冲突，共产党一各种借口，或者栽赃陷害，进行屠城、抓捕……香港进入了新的时代——在阵痛后要新生。这是一个。
第二个，共产党做出一个突然性的决定，对香港一系列的政策宣布：由于香港发生了什么事情，他们做出了什么决定。香港股市崩盘；很多人逃离香港——香港将出现很长一段时间的动乱，最后还是新生——只有这两条。
出现第二条，肯定是跟西方，包括美国有勾兑。出现第一条也是有勾兑——不同的是“卖港 ”还是“支持香港”。
大家可以看到，未来的，从现在起48小时——我这说着说着可能过去一两个小时了——至为关键！
所以说，战友们……（查看留言）……咱们下面还有五毛呢现在？挺好呀，五毛也得吃饭呐，人家骂两句有啥不行的？没人骂咱，咱不就成了共产党了嘛……媒体说刘鹤严正交涉？你相信共产党的话？你反着看不就完了嘛！
战友们，我想给大家报告的事情就是，现在可以说，香港的命运危在旦夕。越是这时候，在危险的时候，我真的是感受到香港这次，香港人民的智慧和香港人民的这种勇敢，是香港人最大的财富。香港人拥有什么样的尊严、什么样的财富都是应该的。我这两天跟西方人接触，真是感受到，真以香港人为荣。
昨天大家不要小看医疗界的集体罢工，包括香港机师这些反应，还有几个航空界别，医疗界别，现在教育界别，接下来又是一个律师界别。这些罢工是至关重要的。这是救香港人的命的。
我相信大家（记得）郭文贵最早说的，香港上街，香港要开始。黄雨伞运动第一件事，把机场给它断了；第二个，把香港的证交所给它断了；第三件事，把香港交通给它断了；第四件事，把它电给断了；第五件事，香港所有的公铁交通给它断了。绝对共产党撑不过两周时间，结束。
现在，第一条6月9号已经验证了。第二条香港机场已经验证了。香港机场这两天给政府、给共产党带来的压力，超过你69、612、617、717，超过你一切。不是一天损失一百亿的问题。
香港不要看眼前的，一定要看未来。香港只有双普选才是唯一的出路。
最近为什么香港人有智慧？你现在看，现在香港有几个还说香港是（要）独立的吗？很少了。就是要求五个原则，这五个原则少一个
也不行。这五个原则最早也是文贵开始说出来的。我最早说出的，说香港的机场，香港的证交所，对香港整个维护安全、自由的运动，极为重要。
这是为什么今天美国人问我，郭文贵你能否告诉我，香港这些人的弱点和香港这些人的缺点？我告诉他们，香港最大的力量就是，它是个国际港。只要把国际的「际」拿掉，香港就麻烦了。香港现在已经走上这条路了。第二条，香港这次抗议活动，这场运动，只要真相能被世界知道，共产党就完了。
为什么说国际呢？国际包含了金融，国际包含了贸易，国际包含了运输，国际包含了信息。包括香港是亚洲最大的情报基地。没有了国际，你没有国际的代价是什么？很多国际人受到伤害。很多国际上的利益者，受到了伤害。才能让他们真正地和香港的孩子们团结在一起！
香港的交通要毁了，香港的金融地位要毁了，和很多人的钱拿不走了。那真的会有人跟他们拼命的。为什么香港真相重要呢？因为香港的真相，会吓怕全世界，会感动全世界。会让全世界有良知的人，和香港人民站在一起。
共产党用黑社会的手段，共产党用了警察非法地进入香港，包括解放军非法进入香港。包括使用香港的救护车、警车，以及煽动人民的矛盾情绪，已经让全世界全看到了。这个影响力，共产党本来已经掉入到了塔西佗陷阱。现在共产党，它掉什么井里边儿去了？死亡之井。
所以说战友们，我告诉美国朋友，这两条只要达到，香港被威胁到没有国际，香港只要真相能传达出来，就足够了。
所以说战友们，千万别相信，有人替香港募捐那都是骗人的。香港这块儿没有一个合法的募捐机构，唯一的一次募捐，人家一个多小时就超了一倍。结果听说，现场就有人，突然间在一个小时以后人家送来，送来一个八百万的一个支票。结果人家拒绝了。
我们大陆人十四亿人，我们大家要想一想，跟香港我们有哪里不同？就是在大陆上一些所谓的爱国贼，天天喊着我要保护钓鱼岛、我要保护南海、我要打日本、我要打美帝国主义。你连个面包你都没得吃的，你那老婆都不跟你睡觉，你打谁啊你打？捐款的时候，跑得比谁都快，从裤裆里面一掏一把虱子、一把泥，那泥放在那块儿都能长出花了。你还天天喊什么保护钓鱼岛，还灭美帝国主义。你抓，是抓一把，不是钱，都是虱子，都是一把泥。
香港人什么？一小时“啪唧”钱就出来了，一小时以后抢着来捐钱，那是一倍么？那是多少倍都能拿得到。不要在网络上，有任何战友傻呼呼地给不明白人捐钱，那你是被骗，那真是活该！
香港那每天的运动，你想想这水，他的口罩、他的衣服、他的雨伞、他的吃喝，都十几亿。可以说没有出现饥饿的情况。头几天非常不妙，是因为有些那四大不要脸的人，也有人私下捐钱的，也有！
但是，孩子们太苦了。可是现在呢？这个跟咱，跟咱说的没关系。这些孩子的英勇举动、智慧的举动、冷静的举动，击败了香港的黑社会！也替香港的四大不要脸，逐渐地抹去了那个恐惧。所以说香港现在更加团结啊。香港人更加地伟大，现在！
所以说战友们，我真是我希望有一天能跟大家分享，我这每天经历的事儿。我真是，如果我能把昨天、前天和今天的一部分，当然咱不能有录音，也不能有录像啊。如果能记载下来，大家会非常地震惊。
我再说一遍，我们在一个最伟大的时代，改变人类历史，改变中国人命运。中国人拍了无数个所谓的反日电视剧，滑稽的电视剧，空中飞、地上跑、一拳打死100个日本人的电视剧，那种自淫自乐的电视剧，加在一起他也没咱这一天经历的多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</guid>
      <description>内容梗概:
哎开始啦，呵呵，战友们好啊，今天是7月2号，啊，今天是继续开庭啊，今天继续开庭。
哎呀，昨天这个还是这个一晚上香港的事情啊，真是还是，高度关注香港的事情。但是呢，G20的事情，确实是有新的变化，G20啊，G20是有新的变化G20。啊，这个据这个现在这个华盛顿的反应来看啊，就是川普总统啊，没有很重视这个，当时说没有提这个香港的问题啊，在整个美国世界影响巨大，影响巨大啊，这个巨大到了，昨天压力大到了，就是川普总统没办法了啊，就出来澄清，出来澄清来了。说他实际上他说了，但是就这一点啊，你就让他压力很大。所以说香港的问题有多大，你可以看一看，昨天总统要改变行程，改变时间来解释这件事。但是据这个在场的很多人说呀，他们，就是习主席，伟大的习主席一直拿着个稿子念，啊，我们要双赢，问问啊问问，双赢的同时呢，我们要双赢啊，这个还要互相尊重啊，双方利益关切，然后整个全程就习主席一个人讲话，就习主席一个人讲话，啊，这个，嗯，很严肃啊，用用用当时的话说是，非常的非常的，会场的气氛很凝重啊。然后呢，还有人说啊，中美之间，这场仗看来是要打。嗯，大家都清楚这件事情是各取所需吧，但是他们很深刻的震撼的感觉，觉得习主席就拿着稿子从头念到尾啊，从头念到尾，好像他，不是他的实力，现在都怀疑是王岐山，说原来见面的时候呢，王岐啊还有刘鹤还讲几句，说这回就是习主席一个人讲，大家全闭嘴。但是呢，听口气，他们分析，这还都是王岐山的主意，嗯王岐山的主意。然后现在发现觉得，中共的官方的人员表情都很凝重，都很害怕，然后觉得王岐山是个神出鬼没的家伙啊。啊，现在，整个华盛顿都在探讨啊，自贸区香港自贸区协议的问题。据说啊，当我们推出了取消自贸区协议，国会真的要立法的时候，听说当天，这个中共就打直接打电话给川普总统，听说是习主席或者是谁打的啊，直接你们想干啥啊？你是不是要开战呢？等等吧啊，很严肃，美方也觉得这事很大，说香港要是把自贸区协议给取消了，那不是千亿万亿的问题，那是天下的大事，所以香港人有多重要。
这是一个，另外一个就是昨天，真实了解到，所有人都能感受到，感受到香港的问题啊，现在已经给美国政治上和世界的政治上和经济上，可以这么说，带来巨大的机会和挑战，机会是什么大家都很清楚啊，如果把香港问题解决好了，世界经济会非常好啊，这个美国或者英国人在世界受到更大的尊重。如果放弃了，嗯，说这个这个世界经济就要大变，说到华尔街会大变，说这个地方白宫这个地方不是老板，老板在华尔街呢，华尔街上即将，大变将大变。
所以根据以下的这个说法呢，等我直播完了，我今天还得看下午咱们法治基金，最起码3到4个会，将见3到5个牛叉的人啊，我享受这种感觉。当我想到能为更多现在我从来没见面的人，包括香港那些年轻人，能创造出一个新的世界的时候。我心中就特别的兴奋，所以说我今天6点起床，我2点多睡的觉不到3点钟，所以醒来很精神很兴奋，亲爱的战友们，在这里阳光明媚下，后面是白宫，白宫白宫啊，现在我们距离白宫，大家可以看到，大概100多米吧，100多米。对着总统的办公室啊，对着总统的办公室，而中间是没有隔开的，这属于安保防卫区啊，所以说。在这个地方，可能是世界政治的权力的核心啊，然后呢，这个桌子上的很多书啊，都是跟这个非常重要的美国历史有关系，和美国的设计啊，建筑啊有关系啊。
但是，亲爱的战友们，我更加感受到了新的力量，新的力量，核心的力量，就是我们中国人的民主自由法治，昨天川普总统说了吧，核心问题某些国家政府不让民主嘛？他终于说这话了，他原来从来不说，人权民主自由，他老说自由，不说人权和民主啊，这会说了，非常的好啊，形势一片大好啊好的不得了啊，亲爱的战友们，行战友们，一切都是刚刚开始，谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/663/</link>
      <pubDate>Sat, 11 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/663/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好， 今天是5月11 号文贵直播。今天是文贵一个人了， 没有那么多人啊。
今天啊，大家看到文贵的时候啊，今天是累得慌，今天真累得慌！ 昨天晚上啊太多人打电话来，主要是要祝生日快乐，要跟我聊聊天。 有很多人都是很长很长时间没联系了，有在中东的，欧洲的，亚洲的，当然也有美国的。这个通电话啊， 一通把我给通的迷糊了，一直到5点钟，本来定的7点钟起床。5点钟的时候，好，我的保健医生给了我一粒说马上你就可以睡一小时的药，就让我喝了。 我这二话没说接过来就喝了。喝一小黄片，喝了以后不到一小时就醒来了，哎哟这头重脚轻啊！完了我就觉得，哎这什么玩意儿这是？这也不管用啊！我说我这今天直播，直播不了了，不行了！这真没这样过。 后来
他说对不起啊，他说你喝的这个是一个，叫什么？ 就是让你睡得很沈的药，最起码俩小时，你这睡一个小时就起来怎么行呢？你说这不是乱搞吗？就这，本人赶快起床，晃晃荡荡地就这么来到了咱们直播室。但一进直播室就像打了强心针一样，来了，来劲了，就来了！所以这咱就是直播的命，亲爱的战友们！
这两天的事实在太多了，太多太多了啊。我今天啊，因为昨天晚上收到了很多战友们的，哎，稍等…… （指挥工作人员调整一下设备）咱们战友们吶很多人要求，都认为说这个文贵的节目里边跟战友互动得太少，太少我就多互动一点，所以今天我就准备了一些，准备了计算机前边跟大家一起互动。坦白地说呀，太多了，我互动不完啊，大家现在给我留言这块呢尽可能留些有用的问题，让我好好跟大家互动。直接的问题，咱不兴在那块儿搞那个共产党那一套的，总是啊啊啊赞美之声，那是不好的。（又和工作人员说视频的效果不好）
（战友）：郭先生最美！
那当然啦，是吧，那必须滴啊！Sorry啊（郭先生花粉过敏，总擤鼻涕）
今天我们这个摄像主播是一个美女啊！
（战友）：王健咋样？
都惦记王健，王健昨天估计给郭台铭托梦了吧？王健给郭台铭托梦了吧？要钱呢吧？
（战友）：记得吃饱睡足！
（看战友留言，笑）战友们太可爱了！
翻墙来的战友，哎哟走的时候带回点东西啊，别老是翻过来那么累啊，得带点东西回去。（跟工作人员交流视频效果）
（战友）：我喜欢什么电影？
我喜欢的电影大家觉得可能特别搞笑，我喜欢动画片！
（木兰传奇、王先森……念战友观众的名字）
这里谁都有，却那么一个神秘的人物啊，一直在寻寻觅觅，觅觅寻寻吶，寻不着啊，寻不着你啊，相当地失望啊！
亲爱的战友们，昨天在香港发生什么事了呀？香港立法会发生什么事了你们注意到没有？香港立法会的事大不大呀？荒不荒唐啊？依法治港的100年香港人付出的代价，在立法会上竟然演出了两个委员会，真假委员会！我们从小看大的真假美猴王，结果现在在香港立法会出现了真假委员会主席、决策委员会主席、行政委员会主席。岂有此理呀！
为了不就是一个目的吗？ 糊弄香港老百姓吗？ 就是要遣返你香港人嘛！用使那么大劲儿吗？用得着演戏演成那样吗？短短的两年，大家往回看我在香港，我说香港九龙车站直通大陆的，叫三体一检的站一旦建成，接下来就是搞《返遣法》，想抓谁抓谁，就是二十三条的深度版。老子不跟你搞二十三条了，就直接抓，想抓谁抓谁。不但这个还要接下来，大家香港人就没动过脑子，在香港想抓谁就抓谁，直接从九龙过了安检就可以抓你，你就归大陆管了。那接下来干啥呀？大家知道这《返遣法》同时在香港可以查封所有的人所有的资产。
所有的香港同胞们，我希望你们记住一句话啊，你在香港的资产，我再重申一遍，香港的朋友们还有包括在香港投资的朋友们，全人类上只有一个地区、一个国家、一个行政机构&amp;mdash;&amp;ndash; 立法机构（香港），有什么权利呢？ 他叫作《警察查封管理法》，它严格叫《反洗钱法》。什么意思？就是香港警察任何一个警察，只要你跟你李嘉诚、何柱国发出去一封涵，我把你银行的信息给你冻结了，这个银行没有任何道理地马上你的帐、钱全部冻结。你唯一的抵抗的方式，你找律师、找警察谈去，警察说:是，我把你钱查封了。什么理由不用给你，也可能给你个理由。
那么这时候干嘛呢？ 去到香港高院或者地方法院，你去申诉，跟着警察去。 警察一般来讲呢有3个月、6个月、12个月的调查期限。这期间你再申请，你再大的本事，你李嘉诚、李嘉诚的爹来了，他也是给你这答复。就你有一个权利，就你到法院申请去。然后法院接下来给你开庭说，噢，关于应不应该查封你资产要开个庭。就只开庭是回答你应不应该查封你资产。
但我告诉大家，不管你是哪个人，你在香港警察查封你资产的时候他有权利，把你所有的，比如说查你李嘉诚了，你李嘉诚要报你祖宗八辈儿你所有公司，间接的、直接的、代持的、在其他地方的统统报上来，全世界的都要报，你必须报，你要不报你叫蔑视法庭。
你报吧，信用卡什么什么全报完，这个时候你知道当他给你银行发这个的时候，你的信用卡都被停掉了。香港很多人就直接就没饭吃了，就真的饿死你。而且警察查你这个钱、查你的资产是没有限期的，全人类只有香港警察是没有限期的。所以很多过去发生的事儿，
在大陆跑出来的老板，结果就让香港警察一封涵查出去，完了！再走到全世界，一出名字，所有东西都给你全部屏蔽掉，你活不了的。
我们在香港的同事和公司合作者，涉及到的银行达30几个，信用卡最起码上百个，账号上百个，涉及公司200家，毫无原因什么理由没有，统统查封。当我们叫英国和美国律师看的时候，美国律师他们简直不可思议，他说他们提出的查封理由和证据，他说这要是能查封那这个世界就没有法律了。他就孙立军耍流氓嘛，香港政府、林郑月娥（上海人）、江家、江志成配合嘛。这个不重要，它重要还在哪儿知道吗战友们？他跟你查你这个香港政府发出这个东西以后，你走到全世界去都受影响，如果大陆的警察发出来，不一定有人理他，但香港警察是有人买账的。你这香港人、香港的老板、拿香港身份的你就惨大了。包括你在香港银行里边有账号，在香港有业务往来，你也惨大了。就你过去依赖香港能给你带来的方便将成为你不方便！
那么香港的这个《返遣法》又达到什么目的呢？你这个人，任何一个人，比如说郭广昌啊，郭广昌出了国抓、大陆抓、发边控抓，没国家理他。什么蓝控、红控、绿控的，没人管，基本没人搭理，从来没有过。除非是共产党在海外把这个人的家人在国内给抓了，在海外这个人混得也没饭吃了，经过家人跟他通电话沟通，然后再共产党的许诺，回来有宽大的政策，也活不下去了，回去了。这叫所谓海外抓回去的遣返犯、通缉犯，都是这么骗的，这种傻叉还不少。
除这之外，共产党的什么这通那通全是骗人的，压根儿就别信！但是啊，他因为共产党的权力已经在世界上没人信了，反而现在他要利用香港的政权、香港人的信誉到全世界抓人，很多政府是配合的。抓人的权力是绝对没有的，我要告诉大家啊，香港政府跟香港人到美国来，没有任何的刑事，刑事合作程度只有两条：这个人犯了刑事罪，直接抓他，在美国抓他，是经美国司法部同意以后，杀人罪、刑事罪人家美国给你抓；第二个这个人是确确实实犯了所谓的民事罪，你到这儿来起诉。根本不会存在什么：我告你，我证据不确凿，老子就把你给发逮捕令了，我来告你，根本不合法！
到美国来传送文件就不合法。美国司法部正在立一个法，凡是到美国给任何在美国居住的香港人、台湾人、大陆人运送，或者尝试送达不合法的法律文件，被视为政治威胁，正在
立法中，已有几个议员在立法。然后是凡是香港律政司发出这些法，美国将对香港律政司采取措施。
所以说亲爱的战友们啊，在这种情况下香港的司法制度和香港警察是共产党唯一一个在国际上有信用、可以黑人的一个机构。这时候有意思了，来了，所以共产党在香港实施《返遣法》，《返遣法》的核心的核心就是要把香港所有的老板都牢牢地绑在共产党这个战车上，把所有香港人的钱要管制住不让你拿走。你想再办移民，可能性没了，不允许。
更重要的事情要把共产党所谓的过去三十年来，像我一样拿了单程证、拿有香港身份的人，进行了财产家人彻底绑架，依法绑架。那么香港任何人未来，只要你支持所谓香港民主的，只要你反对共产党的，不唱国歌的，不认同爹亲娘亲不如党亲的这个哲学的，不是见了领导就要低头下跪的，你都将是被抓被打击的对象。
在内部有句话，共产党内部有句话啊：“香港不收回，不彻底收回，体现不了我党在全世界上政治管理的能力，体现不了我们一个大国的优越性，何谈一带一路啊？收复台湾，彻底管控香港是体现我党的政治艺术水平。彻底收回香港对广东、新疆、上海、西藏，台湾问题解决有巨大的帮助。这叫政治！”
亲爱的战友们什么叫政治啊？什么叫政治啊？这叫政治吗？这不叫政治，这叫流氓！然后现在在台湾，我最近了解到在台湾我要说的两杆枪啊——韩国瑜、郭台铭，反正老子去我这两杆枪打你赖清德，打你朱立伦，再甚至你那个柯P柯文哲上来，他就三杆枪了。柯文哲也来了，屁股上别一杆枪——柯文哲。
左手郭台铭，右手韩国瑜，屁股上别着柯文哲，对付你赖清德还有你朱立伦。朱立伦也悬乎，怕啥呀？必须要拿下这次大选，意志坚定、决不妥协，非要拿下这次台湾（大选）。怎么拿台湾呢？所以这一次非常明确，跟以往不一样地，发动所有的跟台湾企业界有关系的人、所有文艺界有关系的人，和所有私下有关系的人，要彻底地叫实行个人包干——“个人包干制度”。
比如说，有些人就要彻底保证在台湾有多少票你能保证，你保证完以后，在台湾政策上、经济上给你更大的支持。这台湾一大票人干，像那过去那个流氓叫什么刘家昌，那个刘家
昌犯罪不能回台湾，那个刘家昌就是年年就吹这牛就干这事儿。包给我十万票，包给我二十万票，然后你给我两百万人民币，那刘家昌这孙子就是干这个的，就干这个的。他不敢回台湾，但是他有一帮傻乎乎的傻迷们替他干这个事。然后原来从眷村出来的一些台湾的一些人还跟他挺好，也会写几首歌，就在那块儿搞这事。
现在大陆已经到了用分票制、人头制来影响台湾的选举。然后要防止台湾在大选当中最后出现当年的陈水扁的子弹事件。然后大陆预备了几个应对突发事件，就你敢出一个子弹事件，我就敢出个导弹事件。那啥意思啊？要赖清德选着选着快赢了，「叭」有一个子弹事件对赖清德有利，他就可能是马上叫郭台铭被导弹袭击了，差点给砸死，结果赖清德从导弹里爬出来了，成英雄了，哈可能啊！弄不好还炸出一头猪出来呢，是不是啊？（笑）炸一头猪出来了，出来猪总统！弄不好就是蔡英文啊，给这个郭台铭扔个导弹，造这个谣，编这个故事。反正是这回就得让郭台铭、韩国瑜、柯文哲仨，第一选郭台铭。
驻台AIT的这些人都有从原美国驻北京大使馆到台湾去的，全都是强将啊，那几个我都认识，都是我多年的好友。其中有一个是我见过最牛的人，他是去北京前他在中东，当这个某大使馆，做一个文员，做秘书，一个中文不认识，到了北京以后，1.89m的个子，学的流利的中文，还会念。我这哥们，现在在台北AIT在那儿呢。
他们也掌握，这回老共要不惜一切代价拿下台湾。所以台湾的选举已经不是台湾的选举，还在谈什么国民党、民进党，哪听你台湾的选举啊。台湾的选举现在是共产党和美国的选举，美国支持谁和共产党支持谁，最后选的总统说白了这是中美对抗的结果。根本没你什么小英啊、什么国民党、民进党的份，不存在！你太自我感觉良好了，你想太多了。
说到这，我再说中美贸易。又蒙对了！你说这5月10号是我生日，50岁，就在这一天，同一时刻，川普总统决定了惩罚性的关税，25%，网上一片欢呼啊：给文贵送大礼了！这都是蒙的，赶巧了。你看去年，是不是，彭斯副总统10月3号到当年拒绝了我去演讲的、砍掉演讲的哈德逊那个研究所，同一天，那也是赶巧了，那蒙的。然后说在去年的同一天，我彭斯站那的时候，一个异议人士受到了打压，网络受到了黑客，那也是蒙的，都是蒙的。
我说过，王健一年内，要么死要么抓，那都是蒙的。王健还不一定死呢，现在还在蝴蝶上。。。装成蝴蝶在飞呢，在飞呢。那个马云，股权被拿走，那我也是一年前说过，那都是蒙的，全都是蒙的。我说过中美贸易协议，一定是个荒诞的、荒谬的结果，也是蒙的，也是蒙的。更重要的是，在一年前我就说了，港台将出大事，港台将有大事，中美之间在较量上未来在台湾和香港上，对台湾将有新的法律法规，我又蒙对了。
我认为这段时间，甚至中美贸易都没有一个台湾保护法大，这个意义太大了！任何懂得台湾政治，任何懂得美国政治的，大家都要清楚，台湾保护法的意义是多么的多么的具有战略侵略性。它就差两步，一步宣布台湾独立，第二步派军进台湾了，没有在发生的了。现在小英来美国见总统正常了就，川普总统哪天飞台湾去，那你一点都别惊讶。
所以说亲爱的战友们，我这一谈到台湾就来劲了，哎呀，台湾，爱台湾，爱台湾，爱台湾，非常爱台湾。这个台湾保护法，在很久以前我知道这些事情，很多人也跟我谈过，我当时就说，我说如果台湾保护法能通过，将对中美关系，中台关系，亚洲的整个政治板块有重大深远影响。
就在我那天见完的时候，北京那边就说了，台湾的问题上绝不可谈。美国的军队要进入台湾，任何一个航空母舰，那就是收复台湾的开始。你大爷的，你去收啊，从你说那天开始起，美国的航空母舰就跨了好几回了， 台湾海峡，你收啊。再过几天，美国的军舰停靠高雄站，停靠北台，台湾东部，不仅在西侧靠，还在东侧靠。你试试？
而且马上我告诉你台湾人都不知道的，一大批武器运过去，甚至技术型的航空母舰滞留台湾。技术型，大家都懂什么意思啦，是吧，到那了，出现故障了，我要靠港啊，调修啊，那一修就修5年啊。在台湾大选之前，美国的飞机，飞着飞着技术问题，需要落在台湾。啊，那你一出去，它不是一个飞出去吧，它一飞就飞一个队吧，这一队飞机就飞到台湾去了。F35，F35只要落在了台湾，你打吧，你打打试试？台湾2300万人里边有多少美国护照？美国人要来保护美国公民啦！你咋办？你咋办？
头两天我这梦语郭九条出来以后，引起巨大反响，世界上各国都把我这特当事，我说我这就是开玩笑嘛，但是说你这个玩笑开得好啊，他说你这个怎么来的啊？我说你们查查历史，大清朝有一个叫Robert，一个英国人，罗伯特作为大清朝的一个海关聘请来的一个
官员，我记不太清楚了，当年大清朝请他之前的海关每年收的官银，几千，几千啊。从他来以后，到几万，几十万，到百万，最后整个海关的高管几乎99%全部都是英国人，没有一个腐败的，我啥意思？
我说的是中国人的腐败，被共产党的腐败到我们老百姓没有活的程度了，猪狗不如。谁监督共产党啊？我希望未来中国法治是独立的，媒体是独立的，然后杜绝腐败就是第三方，我们可以请全世界上所有国家的人，任何一个国家的人，只要保证我们没有腐败，来检查我们国家的经济，海关，各个领域，独立的运作，不要坑害老百姓。
那么台湾为啥要自治啊？我认为台湾只要不把国土分出去，政治上，外交上，一切事情独立，有啥不好啊，甚至让台湾交点税也是可以的。香港一样，反正是台湾香港，是这个广东、西藏、新疆，人家不愿意听你的话，咋啦？就像这一家人人家孩子长大了，孩子说，你是我亲爹，你是我亲爸，咱永远是一家人，我也回来孝敬您，您能不能让我独立住一个房间啊，咱能不能不搭伙过日啊，有啥不行啊？我又不是宣布我不姓郭了，就像我儿子一样，我不宣布我不姓郭，我还姓郭，你还是我爹，我妈还是我妈，我啥都是你的，我出去该干啥干啥，按你规矩办，我又不挑战你，我一年回来看你一次两次，挣得钱我都要给你，不是，这咋不行啊？有啥不行的呀？
所以说，我认为呀，中国真正实行联邦自治，真正的高度自治，不是共产党说的那骗子自治，许诺给人家达赖喇嘛，许诺给宁夏自治区，其实上是骗人的嘛。所以我认为，一国两治，是治理的治，治理国内呢就靠共产党的社会制度你治理，但是也要法治独立，司法独立，媒体独立。那么台湾、西藏、广东，就完全按照他们的制度，人家独立。则另外一个，这样的治理，不是一国两制，我这两国两个治理制度，两个行政体制，多好啊！
那么台湾很乱呀！台湾的政治家多了去了，那叫台湾一讲政治，那天天讲不完，台湾这个口炮简直多的一塌糊涂。到了台湾去那真的是满天空都是口炮的声音，呯嗙嗙呯嗙嗙，没有不懂的事！台湾的人啥都懂，什么奇人都懂，从佛教、到历史、到建筑、到艺术，没有不懂的。就是啥也不能干，啥也不能团结。这就是台湾，台湾的现象，所以共产党看不起。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月5日与班农先生对谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/655/</link>
      <pubDate>Sun, 05 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/655/</guid>
      <description>内容梗概:
Mr. Kwok: We are in the broadcast. We are in the broadcast. Here!
郭先生：我们现在在直播中，直播中。请坐!
Mr. Bannon: Are you on broadcast?
班农先生：你在直播吗？
Mr. Kwok: Yes. This box (of cigar), I (have) never smoked. Today we need to bonus (reward) you.
郭先生：这盒雪茄我之前从没抽过，今天要特别犒劳您。
Mr. Bannon: Can&amp;rsquo;t do it yet. I don’t wanna seem we are over-celebrating.
班农先生：现在还不是时候，咱们不要太兴奋了。
Mr. Kwok: This really needs to celebrate. Thank you, Sir! I represent…
郭先生：今天确实值得庆祝。谢谢您班农先生！我谨代表…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月13日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/623/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/623/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们往身上泼水了么？呵呵呵！今天是第三度直播啊！第三次直播啊！战友们打扰了打扰了！这个4月13号，（谁是沙发呀？还没沙发？吆嗬“七哥我来了”。“CNMCCP”沙发！我作证我作证我作证啊。诸强三啊诸强三。朱全山啊朱全山。你是第二你是第二。然后是“钢丝大”“刚复习完昨天的”。）好了，这个，亲爱的战友们！这个我又往身上泼水了，看看啊看看啊，泼的，专业泼的水，专业泼的水啊，嘎嘎的。
我哪天我这一漏这肌肉，哎！吓你一大跳！吓你一大跳啊！啊第一排第一排啊。侯小宝侯小宝侯小宝。哎呀哎呀太棒了！2016啊，战友2016啊，第三，你不是第三2016啊。咣咣的直接就上来了！天哪！今天上午，咱们两次直播，11万和13万在线（人数），但是，接着就是160万！啊160万！160万，190万，然后直接到了是900多万。这个真的是太可怕了太可怕了。（王先森王先森今天上午咋没见王先森呢）好！
（文贵合十）亲爱的战友们！锻炼太幸福了啊。我今天早上因为大家知道，我说，我这放铃声本来是5点快5点睡，到7点，结果铃声6点醒了，我就没有办法锻炼了啊，但是回来必须补上啊，我不能给我任何借口，放弃我的锻炼。当我能锻炼都放弃的时候，还搞什么狗屁喜马拉雅…？胡说八道的事儿啊。
所以说今天呢战友们很严肃的啊！（文贵再次合十）。我现在说以下几个问题。以下几个问题，大家要听明白了：
第一个我今天直播当中，我说到的，刘鹤已经被授权，啊官方授权，这已经拿到了官方授权，这是啥都合法化了。更重要的事情大家知道，刘鹤是王岐山最好的哥们儿，跟美方关系深厚。而且，绝对是江家、孟建柱100%控制的！孟建柱抓小辫子那你这…贪污啊…玩儿女人什么事儿都来了。所有的！背后的各种个人力量！和各种角力！刘鹤，会拼死来完成这个任务！要不然孟建柱王岐山的枪（手势），王岐山抓住他的把柄会把他弄死。所以他既有官方宝剑；又有私人利益所得；还有更重要的事情！刘鹤是“南普陀会议”决定的重要使用者之一！
所以说我今天我，我，我突然今天下午开会想，我没有对战友说清楚对战友这个重要性！啊这不是开玩笑的啊！这个“灭爆小组”，“灭爆小组”，江志诚亲自参与！香港的富豪，现在是到了这样的恐惧情况！接下来国内将发生大事儿！
所以说，我求求战友！（再次合十！）以下四条！啊，我求你们了啊！战友们：
第一，在海外的战友！但是申请政庇的，和在海外，有反共背景的，千万最近少接触国内来的人。再一个少和国内人联系。还有一个自己千万别犯错，连驾驶违章都别做！因为就是等你犯错，找你毛病，收拾你。（包括一个…咱们有位朋友叫谷卓一吧，谷卓一这位战友，我今天可以负责任的告诉你！你是这个名单之一的，而且限期内！要把你拿回去！要么消失要么弄回去！）所以第一个，战友，海外的战友，别犯错！别折腾！保护自己。不要跟国内家人随便联系。更不要听所谓的老同学谁上当让你回去！甚至让你去到东南亚国家见面！千万千万不要！这第一条。
第二条，国内的战友，能不上推别上推！能不看郭爆料不看郭爆料，就是能不要传就不要传！最近一定少动手。啊，大家，千万要安全！安全第一。我求求国内的战友。千万千万记住。这是国内的。
第三个，国外的所以过去发推挺郭的战友，还有过去的民主民运不管你真的假的也好，我告诉你们！你们最近去东南亚少去！特别是坐飞机不要跨过中国领空！不要在中国转机！头一段时间有十几个战友，竟然是要回国转机，在大连和在北京转机，愚蠢至极！要命！！千万不要千万不要！！！这第三个。
第四条，亲爱的战友们，所有在海外的战友们最近你的账号，莫名其妙的钱，你一定马上报警！有人要主动和你联系，不明白的，把它黑关；再联系的，马上报警。特别是像郭宝胜、夏业良，韦石、熊献民，还有吴健民、李一平，什么林宇丹这号，这绝对都是被人家控制的！你们千万要小心！！还有什么陈军都不用说了！啊，你放心，这个咱们那个那个，小斑马他不会伤害任何人，他不是那人。你们要务必小心！
这四条！（手势右手四指）说完了吧战友们。这四条如果是战友的请牢记。务必牢记啊。
那么另外一个问题我告诉大家的事情：最近大家请关注的，秦城监狱！和国内监狱，例如薄熙来！例如王立军！例如令计划！例如李东生！例如北京市交管局原局长宋建国（我朋友），例如孟宏伟！…… 得有传出死、病死、心脏死、这个消息一传出，大家记住，就有一个新的的信号，——国内开始清理秦城监狱！定期消灭！（手势）一大部份人会在监狱里边…，心脏死，躲猫猫死，打飞机死，自杀死，心脑梗死，很多还估计……更多新死法，估计是相思死啊，梦中死啊，是不啊，这个什么死都有了！或者是，在这个监狱里边儿，这个什么拿勺子抠食门死啊，畏罪自杀呀，什么有累罪被发现了啊，这都会出现！
大家记住啊！有本事，啊盗国贼们，你别玩儿这一招！这些时候，大家记住关注这些新闻，背后将有大动作！这是第二个。
第三个，战友们要记住，看一看最近刚刚几小时以前，网上推出的新闻，如果习近平出了万一，中国唯一的法人！是谁？接班了？——王岐山！ 啊，看看那个作者是谁！大家有一点儿计算机技术的，我们的密煞挖掘机！啊量子挖掘机挖一挖！和王岐山在2018年，甚至2016年，2012年，发出关于网起上会上关于出席、出去/回来，到以色列，到中东，所有的报导，看看是不是一个IP地址！大家看看标点符号，是不是一个人！——这就是“南普陀会议”的最重要的人发言人！
这将意味这个什么？只要习出事儿！王岐山顺理成章接班儿！！啊，看看是不是我瞎蒙的啊！看看是不是，但愿我别蒙对！！——我是个“骗子”我是个“强奸犯”我是个“流氓”…什么什么的被那个什么…“倒钩”啊什么被这个共产党形容的！但愿我别蒙对！！啊，要出大事儿！！！要出大事儿！！！要出大事儿啊！！！内外合作的大事儿！！！
最后第四个问题，我也给战友们分享，战友们，所有海外，现在派出来的多种力量！
（手势拇指1），安全的（手势食指2）公安的，（手势中指3）经侦的，（手势无名指4）刑侦的，（手势小指5）军队的，情报的，——所谓的“灭爆小组”！就是替……整个江家江志诚，和过去的曾家、朱家，……这些老派们！现在要到海外“定向清理”！不惜一切代价！不择一切手段！！不惜一切成本！！！
为什么？他们算过账，能保那几万亿美元，花你一点儿钱算什么？！所以最近！会很多…例如郭宝胜吴健民啊袁红冰，包括那什么潘晴啊什么相林这些人，都会发财！有可能啊！有可能。被大钱给砸的…一塌糊涂。然后来攻击咱们，然后把它们自己……因为拿钱本身就是有问题，最后，全部，就像那个电影里边老出现的镜头，让A杀B，最后A上老板汇报时候，老板把AB全干掉。
大家记住，所以最近，大家可以看到，2020年前，这个潘多拉盒子，要揭开之前，他们很清楚将要发生什么！！我也告诉战友们！我刮完胡子以后，过几天，关于他们想搞我们的事情，我会给盗国贼们一个最最他们无法想到的！我让你盗国贼我先给你讲，我让你想都想不到的一招！咱走着看！！战友们啊。我叫你看着…想都想象不到的招儿！ 已经酝酿……两年了！
现在看来盗国贼，完全，啊，根据南普陀会议、潘多拉盒子，在走向灭亡！！！就这一个……俄罗斯“倒挂钩儿”！和Larry King的视频，已经给我了足够的信心！你们在干什么！！
千万记住战友们！！最近就是成千论万的人，给我发这种信息，——好多都是真的！不就是想钓鱼嘛！如果大家细心的看一看，伴随了我几十年的，在我办公室里就有一位——姜太公钓鱼。别给我玩儿这个！盗国贼啊。孙立军儿，江志诚，啊，就你俩那点儿本事，包括孟建柱（挤眉弄眼学孟）啊，就你们那点儿本事！！
王岐山，耍流氓耍黑的耍横的！——你记住，你在共产党那个圈儿里边儿，你是牛叉！你出了那个门你连皮毛都不是！！！
我就等着你越过红线呢！！！你愤怒哇？！你愤怒哇？！你生气呀，把你的核武器全拿出来呀！！你在对面的楼上给我开枪啊，——你不布那儿布的有人嘛！啊这楼嘛不都有人嘛！潘石屹的楼都有人嘛。你以为我什么都不知道吗，然后再派一个一个人各种接触郭文贵，然后呢，以招聘的名义渗透哇，我就等着你渗透！司马懿当年，最牛的事情，就是把曹植派去的小红给娶了！还让他生了孩子！但是没生出来啊。
所以说战友们，你们现在特别我们的傻路德先生，还有那Sarah女士，还有我们卡丽熙女士，还有GS牧羊子，现在已经都上人家的网了。最近少与同胞活动。特别是钱上，事儿上。电话上，都小心。澳大利亚的那几位，沉默的朋友，更加要小心。郭文贵的道德和良知，我必须告诉你们，我因为我们就是战友，不放弃、不忘记、不抛弃。一切以战友——对方利益为重。以他的生命，为最重。所以我必须说。
今天好多人说你傻呀你说这话？谁还跟你干吶？谁还帮你呢？！谁还给你捐款？……我说对不起，你这个话说完你就让我不尊敬你！如果我那么做我就不配当郭文贵。我就不配谈我这个喜马拉雅革命。
我们现在做的就是不要给盗国贼以口实；不要被他设计；不要被他离间；不要置自己于凶险之地！不要被为了眼前，而失去了未来。战友们！你们的激动，你们的情感我都能感受。不是战友的也不用听也不用说。但是，永远不要让，你的激动和冲动，代替了你的理智。永远不要，把你今天的激情，变成了悲情！永远不要把你今天，为了表现，而让你失去了未来。那是可悲的。那是低级的。这就是盗国贼天天在干的事儿。
盗国贼今天在所有人的名字，5年10年还能在世界上还能控制得了中国吗？没有郭文贵爆料他们也不会的。战友们，咱们大多都很年轻，平均38岁，我们网上的所有战友网络上看平均38岁。战友们，所以说别着急，还是第2017年2月份我第一次爆料说的话，——我坐这儿等我都能把你们等死了！！！怎么会不赢呢。想不赢都不行。关键你赢完以后，呵，大家至于你个体单位来讲，这个赢完以后你还在不在？！你们不要！……这个时候激动冲动。那就不配当战友。大家一定要记
住。你们看不见的沉默的咱们的沉默力量，远远超出你们的想象！！远远超出你们的想象！！
亲爱的战友们，所以说，我们要过上好日子了，更加要珍惜。更加要小心。不要为名，不要为小利，不要为眼前，不要为一点儿，迷失了方向！失去了自己。人就是一秒钟的错误就一切结束！被什么杀你都不可怕，你千万别自杀战友们！而且自杀是自己不知道的！
亲爱的战友们，法治基金，和当下危机委员会，和他们所知道到的我们接下来会对盗国贼海外财富所采取的行动，和我们在欧盟，欧洲，以及全世界形成的联盟，这些神秘的力量！已经让他们感受到了，他们的钱，无处藏身。他们的私生子女，无处藏身！他们非常清楚：接下来，达摩斯神剑，将落在他们头上！2020年他躲不过这一关！战友们，务必保重小心。
好吧战友们。啊这个很多信息我都不能告诉你们。你们一定要看看，关于中国已经准备好，一旦王岐山出事儿，王岐山是……这是第三次报导了啊！！原来是含糊，含糊然后到迷迷糊糊，现在已经清清楚楚。一二三！这就是我们江泽民老说的，“三步走嘛！”——他喜欢“三”字儿，——“三步走”、“三个代表”、“闷声发大财”！
理工男理工男啊，中不中战友们？！就这样，（合十）再一次为十四亿中国人民、战友们祈福。………………。战友们，咱今天就到此为止。啊，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/622/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/622/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天星期六和大家在儿直播，过去的一星期，这个世界，包括和我们爆料革命的很多事情，发生了一些重大的事件，世界也有很多变化，那么当我今天在这里在做直播 的时候呢，去想现在和上一星期，再看最近发生的事情，非常感慨。本来今天的直播，班农也要参与，但由于他的老父亲，97岁的老父亲，身体不适，他马上回家了。
在过去的一星期里，大家能感受到盗国贼们，对我们爆料革命的，可以说是，利用了各种的卑鄙的手段，同时在国内外采取了一系列非法犯罪的行动。有些大家是知道，有些是大家不知道。比如说，刚刚的，上周，有一个穿红衣的男人冲到我的楼下 ，说要见我。
亲爱的战友，我在这里顺便提醒，任何人都不要尝试，到纽约曼哈顿我的家来找我，如果你未经我允许，你擅自到这个地方，你将会有很大的麻烦。包括战友们，不要有任何理由，任何方式去到那个大堂里去找我。我今天负责任的告诉大家，你任何出现在周围的人，都会被多个部门，多个机构，多个方面给关注，被盯住，别甭说你进到里面，来打听我的名字了。在中国可能会被按在地上，送到派出所去就算拉倒，在这里不是这样子的。只要你出现在，只要你打听和我有关的事儿，一定会把你的底儿都了解清楚。而且一旦发现你有问题，或者你对我造成了威胁，或者说你违反了美国当地的法律，比如这隐私法，个人安全法很多条，几十条，你将会有很大的麻烦。不管你如何解释，我即使如何帮你都是不可能的。希望大家千万不要给自己找麻烦。
那么另外这个红衣男子呀，大家发现，在两年前，他就上推了，此人很神秘，是个练家子，肌肉很发达，看来是行家人。这次来美国是早有准备，还想尽一切办法，靠近挺郭爆料的战友，并和曾宏先生联系，到了大都会博物馆心不在焉地去看了一次他的演讲。事实上他还见了我们其他的战友，都将信息反馈给我。我们的战友智商都是很高，很有智慧的，感觉他不正常。当然我们要报案了，是不是？肯定是要报案了。大家要清楚，美国这个地方，报案了，美国什么都喜欢静静地来，放长线钓大鱼。
就像对博讯一样，博讯我们报案立案，到现在，对博讯过去的联络，还有整个网站的使用，包括博讯韦石，孟维参和他家里人的钱，他弟弟在国内的钱，以及那个什么熊宪民和他什么的钱，那都得搞清楚。美国是会慢一点，我说过，但是质量是最高的。大家看到这个红衣男人，其实还有好几个呢，不仅仅是郑祺，也不仅仅是郑祺带的那个赵丽贞，还有这个红衣男人，包括梁冠军。大家可以从未来的结果来看。凡是这种为共产党，为CCP盗国贼卖命的人都会受到美国法律的严惩。
这个红衣男人的事件是不是一个个案呢？是个小事呢？我告诉大家，在过去的半年里，有一个神秘的小组，这个小组成员很有意思，这个小组是干什么的呢？简称就叫「灭爆组」，「消灭海外爆料小组」，就是针对我们爆料的，最重要的领导人就是孟建柱前秘书，现公安部副部长孙立军，还有公安部的另外一位副部长，安全部的一位副部长，还有我们几个高官的家族，这个小组里竟然有退休人士。实施上力量巨大的孟建柱先生。不但孟建柱先生是这个小组的成员，江泽民的孙子江志成也是这小组成员。更叫人惊讶的事
情，还有中国有一个习大大之外，还有一个什么阿里巴巴，阿爸爸，阿里巴巴的马云。还有中国六七个企业家组成的灭爆小组。
这些人当中包括网络几个大老板，商业大老板，海外上市公司几个大老板都在其中。这些人，有的在自己企业里培养自己的员工，或者说将自己的员工派到海外来进行渗透，或者说在自己的企业里有专门有负责删除咱们爆料革命的信息和视频，还有专门和国内的，想尽一切办法地联系我们国内的战友，我们国内很多战友被抓，都是他们干的。在2017年四月份，五月份，六月份，我分别向大家提出过，大家一定要保护自己安全。到了2017年十月份到2018年六月份，我多次说过，其中我说过，一个国内百万人的抓捕计划，6万人的高度关注目标。
那么现在这个灭爆小组在半年前成立的，基地在香港，常设办公室在上海，看来上海帮还是厉害。而且这个小组已经推动了刘鹤副总理，在美国所谓中美协议商谈，其中加入了一条，爆料的人士郭文贵等20余人要求遣返回国。郭文贵等20余人，肯定包含路德先生，路德你不要害怕。
这个二十几个人， 以郭文贵为首的二十几个人是中美贸易谈判当中要求遣返交换的一个重要条件。我早就知道，我只是以前不说，我现在要说，现在说是有原因的。从澳大利亚，新西兰，日本，台湾，荷兰，德国，法国，英国，然后加拿大，美国，这几个重要的地方都专门派出了以情报，领导和企业派出的代表组成的一个个的叫海外小组。海外小组最成功的是在澳大利亚，新西兰，基本瓦解爆料革命在那里发生的、发展的重要的合作力量。
更重要的事情，战友们，这个红衣男可以告诉大家，他们渗透和准备，对海外的欺民贼的所有的人的蓝金黄，包括对我们的很多上万名的战友们的抓捕，这是这些人干的。 江志成作为重要的小组成员。可见咱们的爆料已经触动了江家的底线了，江家不舒服。可见我们的爆料革命已经触动了共产党的根基了，让他们害怕了。那么他们到底怕什么？我告诉大家最近发生的几件事，让他们如何地害怕，他们为什么怕。大家刚刚知道10号，美国对中国的37家企业包含香港的几家企业，香港的实际上也是大陆的，具有中国军方和情报背景的企业，进行了怀疑和制裁和观望。事实上就是制裁。
美国的养老保险基金从佛州到达拉斯，现在纽约州已经开始了，华盛顿也开始了。以及从45个议员到现在80几个议员提起的反对美国养老保险，退休保险，退伍基金投到中国有关的国有企业和中国的有背景的私营企业，并且要求对过去的投资全面地进行调查，而且现在未经尽职调查的不允许再投资。这两件事加一起，大家去想一想它意味这什么？
也就是我们普通人吃惯了饭，老去哪儿吃去，你继续买菜去那个超市，这个超市怀疑你是小偷，在你买之前先得检查你身体，还得问清楚你钱是哪儿来的，然后对你过去买的东西去哪了，还得搞清楚。接下来你能不能来买东西，那看来是不可能了。你想想这是什么概念？ 对待一个偷惯了骗惯了黑惯了美国和欧洲的共产党这个组织，他们能受得了吗？37家企业的背后是什么？它经得起查吗？
那么其他的中国，我在过去说过，将有1300家到1500家。我听到了欺民贼这些王八蛋天天喊，「啊….那什么…」。现在欺民贼站出来有几个给我说两句出来的。从37家到1300家，据我所了解，现在在4000家左右。4000家！
一周前，有两个机构找到我们，要和我们合作。这两个机构可以说是将对中共的海外国有企业和上市公司已经观察多年，毫不夸张地说，只要它用了人民币之外的任何货币的钱进行过交易，进行过划拨，没有一毛钱他们不知道的。这两家机构一个监督机构，一个是监管机构。
监管机构希望和我们法治基金来签一个长期的合作合同。这个长期的合作合同里边内容就包含帮助他们解释这些企业的信息的真假。并和他们一起用法治基金的C4 的牌照，来调查这些企业的所有的人员和信息的真假。另外一个就是那家机构是收集信息，他们希望我们法治基金能把这个他们收集来的信息很多读不懂，怎么能让跟他们的信息对在一起。
比如说，中海油在咱们的，不要说漏了说太多。中海油在靠近日本的地方，比较接近的地方，有几个油井平台，在那里打油，那里打的油那油去哪儿了？钱咋回事儿？有的日本政府并不知道。这家监管机构就给日本报告了这个事情，通过我的朋友传达了这个事情，日本很震惊。他问为什么你们会知道这个钱，这个油，这个平台，我们都不知道，结果大家就会明白了。
那么这样的事情，例如在巴哈马，中共的领事馆，领事馆的下面有啥？例如在希腊的码头，这个码头里有啥？例如在吉布提，吉布提那里有啥？那码头？例如现在刚刚的被灭掉的苏丹总统，啊这是中国的老朋友，中共的老朋友，搞了30年了，在那块儿搞了个军事基地挑战美国，那个基地都有啥？只要它有运输，它要经过海上运输了，只要它中间有人就有钱，只要它使用当地的货币和美元了，没有一毛钱查不出来的。
法治基金成为了一个合法的和西方的政府及社会团体反共人士的一个合法的联结的机构，意义非凡吶。真是让我没有想到它有这么大的作用。我想的原来觉得已经很大了，没想到这么大。
那么接下来，香港头两天刚刚发生的上街游行，香港人民反对香港政府搞出来的一个所谓的遣返协议。这个遣返协议很有意思，香港第一个反应的就是刘銮雄。刘銮雄因为在澳门被审判过有罪，但由于没有遣返合作协议，所以呢他不用担心，不用去澳门。但是，一旦通过了这个遣返法，随便捞人，把他给捞到澳门捞到大陆去。另外，所有的香港人，不论你走到世界的任何地方，共产党都有能力有权利把你抓了，抓回大陆。
那么外国人呢？昨天下午一个美国前政府的司法高官， 我指着他说，我说我告诉你，你呆在这里他敢抓你吗？ 他说不敢。我说如果你去了香港，在一年前他敢抓你吗？他说不敢。我说通过了遣返法他敢不敢抓你？他说敢。合不合法？合法。这位高官说什么？他说他们太愚蠢了，且不说他们多疯狂，他们太愚蠢了！他们把香港毁掉他们不知道意味着什么！我说好，那么咱们就谈一谈，我说现在你要跟我谈的项目，如何接管香港人因为恐惧到了某些国家去，给他们政治避难和签证，还能让他自由地在全世界旅行，而且不暴露他政治避难的身份，我们法治基金愿意和你合作。
这位朋友，说了个让我感觉有点小震惊的一个故事。他说：说到这里呀，Miles我要告诉你一件事情，海航集团前高管杨光找过我，要叫我做顾问，给我几百万美元。但是条件就一个，不要再和郭文贵有来往。哈哈，这位朋友说，对不起，不是我觉得我忠于你郭文贵，也不是我觉得什么。他说我不可能因为我要拿一个顾问，带着条件让我不去理一个人，我认为这是不对的。他说我当然拒绝了。同时在座的，另外一个欧洲国家领导人，前
领导人，影响巨大的领导人，他也笑着说：哈哈，他也找过你啊，他还找过我呢。杨光和另外一个人，现任接任杨光的人，让他来做顾问，两百万美元一年，一签就10年。2000万，前提是断绝和郭文贵的来往。
另外一位，这位情报高官说：你知道他们竟然夸张到什么程度吗？希望我来找政府，帮助他们调查，海外的所谓爆料海航人员的名单。其中要查四五十个人，说在推特上，YouTube上很活跃的人的个人信息。他觉得他们疯了，他觉得他们疯了。说你作为一个海航的高管，你拿的是外国身份，你竟然让我来想办法非法的让我从我曾经工作的情报机构，为你来调查在美国、在欧洲、在澳大利亚的、在推特上，揭露你海航和王岐山、贯君、刘呈杰身份，和孙瑶身份的人，这在西方罪是很大的。他当时就说，从今以后，我们不能再相见，不能再联系，到此为止。
其中一个人，竟然告诉他说什么？给你说实话，我们就是为中国政府工作的。我们的老板就是王岐山、孟建柱。你个人想要的，什么都可以有，但是你要跟我们合作。所以这位朋友啊，给我说：文贵，就叫我Miles啊，他说Miles，没想到你原来说的共产党的流氓和共产党的凶残和卑鄙，是真的让人想不到是如此之差。这就像我和美国某政府高官，抓了马阿拉歌那个女间谍一样，他问我：他们为什么那么low？就像我说的，你们所有的问题就是too high了，太高啦。
我上次直播说，有人到了中国去，一个调查小组。找了大连和政法界好多朋友私下里坐着，去座谈了解。其中有一个是世界上前5大律师事务所的合伙人之一。老人家已经退了，这次也以自己的个人旅游的身份到中国去。约了前司法高官、高法、大连法院、辽宁高院、北京高院、什么中国律师协会，吃了七八顿饭，就了解在大连的600亿对我们的罚款，和香港警察对我们的资产的查封。这个人最后他发现，现在郭文贵得罪的不是共产党，也不是中国的所谓的哪几个人。郭文贵得罪的是盗取中国老百姓被盗取财富了，上万亿财富的背后的大佬们。
他一个外国人，明确告诉我说，江泽民家第一个要杀掉的就是你，王岐山非杀你不可，孟建柱非杀你不可。为什么？因为他们在海外的私生子女，包括你现在掌握的没公布的，和你已经公布的，已经让他们惶惶不安，不能睡好觉。他用他那蹩脚的中文跟我说：Miles，你事大了，你事大了。跟我讲，特别可爱。
江志成每年都到拉斯韦加斯，当然还到加州。我上次去加州，我见了两个人，他告诉了我江志成和他的来往。每年去拉斯韦加斯，都有谁陪着，现在江志成什么样。这位美国朋友，他告诉我说：Miles，你在两年前，或者4年前告诉我说，中国的国有企业是个人的，我绝对不信。我们俩有一次在香港的丽晶酒店，就是九龙那个丽晶酒店啊，现在已经改成InterContinental（香港洲际酒店）了。我们俩在那个总统套房吃早饭，我告诉他这几家企业背后都是江家控制的，这个是曾家控制的，这个我说告诉你是周永康家控制的，这个是常委谁谁谁控制的。他当时直摇头，Miles我绝对不能相信，不可能。
我说你做过美国政府高官，你做了最大的律师事务所，你是中国人民的好朋友，是吧？你是实际高官的好朋友。你在干着一件帮助这些人盗取中国人的财富。那个时候他绝对不信，现在他信了。他这个人，也马上会出现在当前危机委员会的名单中。他原来不让出名的，他只加入到秘密委员会，他现在说要全面加入。我今天告诉你们，他了解的江家的情况，我只想说3个数字。战友们记住，记住我今天说的。他跟我说：Miles，江家和江志成最担心的第一件事情，就是你爆料的两个肾移植专家的死亡。他说你这件事情让他们非常的恼火。包括你说马航飞机，当时都怀疑跟……，都说你的不可能不靠谱，现在很多人在相信，或者在怀疑中。
他说这个江家父子，因为换肾换器官死的人，包括孟家老娘换肾死的人，绝不是10个以内，10个以上！大家记住我第一个数，绝对是10个以上。为什么？他说了，他见了些人。其中一个很关键的人现在已经到了海外来了。我希望这位朋友，你看了我的视频你能大胆的站出来。你的家人是怎么跳楼自杀的？为什么跳楼自杀？他在南京的时候，怎么给绵恒做手术的？这个肾是怎么回事？怎么让你去参观了科技大学？怎么样参观完科技大学之后，你的老爸就死了？怎么又给了你一笔钱，给了你一块儿地？你要说出来。跟美国人说当然重要，你在中国人面前说更重要。
我希望这10几个人，能为你死去的家人，和那些被为了取得个肾，就把这个人杀掉的那些知情者，能大胆的站出来。这是第一个数字。第二个数字，上海的九四，就是上海实业集团，上海九四公司。九四就是94号文件签署的公司，大实业集团。上海银行，上海几个城建口子，下边几个大的房地产公司，包括上海的信托，包括平安、还有海通，包括万科，包括顺丰，包括华为，包括几个保险。特别是中国太平洋保险。
江家、孟家、曾家、王家，全是用国有企业代持的股份。我郭文贵今天说的这个，是真是假，中国共产党的党员们，那些都是上市公司，不要听我郭文贵瞎掰。上市公司，大家去了解了解，全人类只有一个公开上市的公司，股东背景不让查的，就是中国共产党。它为啥不让查？
上市公司都是公开资料，老百姓买股票凭什么不让查？把这我说的这一家上市公司和他们的现在未上市的公司当中，前50大股东不管是个人名下，还是私人名下大家好好捋捋。招商银行、民生银行、中国银行，大额的金融票据未经兑现，长期未兑现的，大额的长期担保的，有的担保达十五年啦，一个担保换一次，一个担保换一次金融票据有的达十五六年啦转来转去就是一张纸，担保！中国老百姓的钱就被洗走了，就是一个信封，信封中放了一封信这封信里边值一千亿美元，一佰亿美元，因为有特批大家都心中有数。到期就转一次转一个银行，到期转一个银行。
啊。肖建华的那些公司现在跑谁手去了？安邦的那些公司现在跑谁手去了？全跑这几家去啦！在香港，孙立军常驻香港，江志成长驻香港，啊，孟建柱经常是长驻深圳、上海，经常也去香港。香港现在就是上海帮的总部，盗国贼的总部。他们到底儿对习怎么看？我就不多说了，说实在话肯定是跟习本人想的不一样，以后再说。这个，这个了解小组和调查集团回来，发现啦和我说的第二个数字完全吻合，甚至认为超出了我当初爆料的数字。
江家最起码江志成有5千亿美元数字以上，江家在海外控制的盗国财富一定在1万亿美元以上，亲爱的战友们这是第二个数字。控制的企业上千家，金融机构、集团、公司通过国有，通过金融票据，通过金融机构，通过大额担保，通过特权大量的钱财，啊，在海外已经洗干净的钱在5千亿美元，已经在他名下被转到各个地方包括投资到美国几大基金，投资到美国的几个大的科技公司，啊，已经在他名下的，通过个人信托向王岐山家，个人信托持有的，这些已经1万亿美元啦，这是第二个。
第三个，亲爱的战友们，大家要记住，现在为了所谓的灭爆，灭掉爆料革命，国内调进了，从过去的6千个，网络，网络军队现在达到了5万3千人，在全国各地5万3千人。全由当时孟建柱，孙立军，王岐山中纪委利用巡视组，项目小组和全国各地的司法机
构，各省、市就是查、堵、封、抓，跟爆料革命任何有关系的人，和战友。官方指挥人是孙立军事实上背后坐台指挥就是王岐山和孟建柱。重大事件海外协调人是江志成，吴征在里面是海外媒体联络人，也就是封推特啊，封YouTube啊，让我们不发声啊，吴征是重要人之一。
这5万3千人时时刻刻在盯着我们的爆料革命。如果我们是没有动了他们的根基，没有让共产党恐惧，根本不可能在中国共产党牛叉叉的70年，绑架了中国14亿人民70年，在世界上要当老大的一个流氓政党黑社会，能对我们爆料革命下如此之大的工夫，动用如此大的力量，大家可见一斑。
说到这里我再说一下，这两天发生的，网络上的假视频，啊，利用假的软件，像当年做文贵的假，假音频，假视频是一模一样的！包括陈氏兄弟，啊，包括海外很多事情，这是对共产党来做这个太简单了，竟然是编，假了一个，Larry King和俄罗斯的一个叫「倒勾儿姑娘」，一个主持人的这么一个假视频，所有用的语言和逻辑那就是共产党的，对外造谣文贵和造谣爆料革命的一致语言。但是，大家要注意到看到里面的文字，这都是共产党的官方，对所有的西方官方发出的文件的一致的标准。
出来以后我马上去报案，报案以后美国很多这个政府部门和了解我们案子的人马说，这个我们都掌握比你还知道的早我们都清楚这肯定是官方干的。这是一个中共官方出来的用软件儿编辑一个美国Larry King和俄罗斯「倒勾儿姑娘」的。我当时很兴奋吶！我以为这是真的吶！这要是真的咱就好啦！因为要是真的，啊，咱们可以就这件事情在美国发起一系列的诉讼，通过美国法律的诉讼能把背后的主持人都给抓起来。现在看来啊，不能说百分之百，呵，这是假的，我还是，我还抱一线希望求求啦是真的吧！我这已经有重大损失啦！我这已经有重大损失啦！啊，我让法官看一看，几点几分给我打来电话，这基金取消了我的合作，同时给我们法制基金捐款的本来要捐的就不捐啦，一个6百多万美元，一个2千万美元不捐啦！对吧？那你这个，我得找Larry King啊，找「倒勾姑娘」啊，但是，他是假的！但是，我们继续就这个假的问题，同样会有提堂控告。
这个就是从我刚才说的这5万3千个人的，灭爆团队，灭爆大军和香港的在香港上海的由孟建柱和王岐山，江志成领导的灭郭小组，灭爆小组这个力量之巨大，恐惧之原因我给大家刚才说了。当前危机委员会，班农先生在华盛顿上周二还有克鲁斯议员还有弗兰克副
主席进行了精彩的演讲。这个演讲，我告诉你一个欧洲的领导人，我拿手机我就把他们演讲的我说你看一眼，是个欧洲领导人手拿着这样手机，像他这样的人一般看一眼就算啦，从放到手里到拿着一分钟没停一直看完，将近五十分钟，一直看完。非常震惊！
他说让我最震惊的文贵是你胡子，最震惊的就是这个视频！啊，这个视频据说在世界，在政界，流传甚广！而且受到了极大的关注！班农先生确实是天才！亲爱的战友们，当前危机委员会由于今天的，现代的科技和社交媒体的方式，将打破所有传统上，那个媒体和关注和他所控制的力量，没办法控制当前危机委员会，任何人言论。当前危机委员会也由于这些技术大家看到了千倍万倍的速度在开始，啊，强大，走向正规的运作。重启之后，远远超出大家想象，
据我所知要加入的世界能人非同一般，连最亲共的某些官员都要公开的说要支持当前危机委员会。欧盟，欧洲这个，议会选完一定会有这样的委员会，日本也会有。等2020年美国大选完，全面出击！当2020年大选完，从军事上政治上，啊，在文化上全面的开始。美国这个国家他毕竟是民主政治两党政治，他也要考虑到各各党的私心私利，还要保证川普总统连任。
这些猛料、这些好料当然要等到那时候啦！再一个，二期连任以后，川普总统就无所顾忌啦！就是按小时算了，有内部人说那个时候要按小时算——计算灭共的倒计时。大家看到现在，你们觉得川普总统就仅仅给他搞个贸易协议吗？加个25 %的关税吗？不可能！
昨天我有朋友在白宫，见完人回来，给我说，「 Miles, 今天的美国和世界对待共产党已经完全不一样了！今天的非洲、今天的中东、今天的欧洲和美国对待中共是绝对不一样！香港的反遣返这个事件，新疆被关押一两百万人的事件、西藏被这样的对待，这些事件已让西方看着明明白白，共产党就是一个黑社会、就是流氓！14亿中国人就是被他们绑架了……」黑客又来了！害怕了！这是。害怕了！
所以啊，亲爱的战友们，对待中共的企业的制裁，这一炮太重要了！这些人能够去中国了解江家的在中国的情况、盗国贼的情况，太重要了！「当前危机委员会」这一系列的举动，太重要了！过去70年有一件这样的事发生吗？没有！所以啊，亲爱的战友们，无人可以逆转像今天这个情况！回到以前不可能了！说到这，我给大家说，我这胡子刮了！胡
子是昨天刮的。昨天上午的……，哎对不起，是前天，前天上午11点刮的，11点20，刮胡子时我录像了视频了！适当的时候，我会推给大家，让大家看看！我就闭着眼在那让他刮！等刮完以后我睁开眼，吓我一大跳！变化那么大！
为什么我今天在这里向大家宣布，很快大家会看到，对江家等王岐山、孟建柱、孙力军本人将会发出前所未有的对他们的制裁！针对他本人和对他的全家的！我也告诉大家，对盗国贼海外财富进行官方正式宣布的开始查封——即将发生！阳谷莘县县打县，信？不信？能不能发生？江志成，咱走着看！你牛！你牛，你能控制住香港、你能控制了大陆，你能控制了全世界吗？你把郭文贵加上21个人，要作为中美贸易遣返的一个名单，连路德都包含进去了，你帮了我们大忙了！
现在想说我们不是政治犯都不可能了！我们就是政治庇护了！这21个人将成为中国未来新中国建国的最伟大的英雄。
江志成、江泽民、朱镕基、曾庆红、孟建柱、王岐山，你们以为都能把中国人民全部都能强奸下去吗？你们以为把这21个人作为交换就能把我们弄回去吗？就凭你这个智商，你根本不配当一个最最普通的副科长！就是中国人民的善良、中国人民的懦弱和被你们洗脑以后的愚蠢，才成就了你们！否则怎么能有你们这么愚蠢的官员、这么愚蠢的人在统治着14亿人民！这是为什么这几天，这些人给我说：「 Miles, 太悲剧了！太悲哀了！为什么那都是假的，中国人都信啦？为什么盗了中国人那么多钱，他们还这样忠于他们呢？」我说：「这就是我们要开始爆料革命的原因」。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/615/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/615/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！
很多战友给我留了很多私信，留了很多很多私信。问了很多问题。我真的是不能一一地回答给大家。我在这儿跟大家一起来了解了解，一起来探讨探讨。好不好。现在几个问题，战友们要有一个非常好的心态和非常可观的态度，看待一切问题。这比我们现在爆料实际上还要重要，还要重要。
比如说，亲爱的战友们，在两年前，咱说民运，海外民运人士，今天再说海外民运人士，他成了过街老鼠了。就成了笑话了。现在谁还好意思提“民运”俩字，海外民运啊？那么同样一个问题，大家要看到一个最关键的变化，我们所有的华人在期待着新的，新面孔，新人物。不是吃六四血馒头的，不是打着所谓的海外民主民运骗吃骗喝，骗捐的。这个变化是本质的。现在在国外你再谈什么海外华人民运······
昨天我去跟“当委会”的某些人谈，他们说，文贵先生你来给我们推荐几个海外的民主民运人士，诶，马上说，但是啊，我们知道的你就别推荐了。我们要的是新人物，从不知道的，真正的民主民运人士。我当时就很惊讶，我说那你们说说你知道谁吧。人家掰着手指头人家还拿着那本数半天，我一看，基本那些伪类全包含在内了。什么澳大利亚，新西兰，日本呀，都包含了，基本都包含了。
其中有几个，都是在表面上不出面的人，但是人家也知道，这根本不是什么真民运。基本上说，现在说就成笑话了。同时带来一个问题，接下来中国会不会有民主民运人士，这就是我们爆料革命最大的贡献之一。已经把假的让世人皆知。正在培养着真的民主民运人士的最好的国际环境和土壤。（郭叔要精挑细选）我可不想挑，我也不想选，我也挑不了，我也选不了，我更不想挑，也不想选。就是按其自然，自然而然地出来。符合大时代。他是那个人物他就会出来的。
这是一个多么重要的变化。但是很多人，有人去谈这个问题吗？包括我们的路德桑，我们的战友之声，我们的细丝小哥，我们的澳洲政事老哥，都没谈这个核心的问题。是大家在不知不觉中，已经把伪民运，假民运，彻彻底底地给扫入了历史垃圾堆，成了过街的老鼠。他们再说是民主民运人士，都已经是没地方吃饭，没地方藏身了，过街的老鼠。
我说最近细丝小哥的节目特别特别好。细丝小哥的节目从过去尝试着这样做，那样做，技术上不行到行，到现在技术上最行，然后把路德先生的电话连线节目，做得比路德先生好。而且我觉得节目质量越来越高，技术也越来越高，内容也越来越高。所以说非常非常棒。这就是爆料革命的一个最大的功能。就是说，优胜劣汰，去假存真，以真打假，以善打恶。这就是咱们的真善狠。
再一个媒体，你问问中国人，问问所有的海外华人，谁是海外的真的反共媒体。谁是现在真真正正的替老百姓说话的。大家心知肚明。所有人都知道，博讯，过去这十几年，天天是这个常委要死了，那个开常委会了，这个被关起来以后，被喂药了，他被关着喂药，你咋知道啊，你韦石咋知道啊，你熊宪民你咋知道啊，你博讯咋知道，而且十几年如一日都这派头。你看看博讯那所有那上面，全都是，在那块儿哗众取宠，都知道。
明镜，大家都很清楚明镜是什么样了嘛，是不是。都清楚了。头两天“当委会”的事情，陈小平先生访问了龚小夏女士，我明确跟小夏通电话，我是21天以后，第一个通电话的是小夏女士。我跟小夏明确说，我刚刚看到，当时。我说你被小平采访，我非常惊讶！
小平这人我对他没什么意见啊，很天真，我就说小斑马嘛。很天真，吃草动物。他在动物世界里面他是被人吃的。大草原上小斑马，小斑马就是吃草的。但是草原上很多是食肉动物，他必须被吃掉。不管他说啥，他很天真。他现在还搞不清楚何频有没有拿共产党的钱，拿没拿海航的钱，这简直这哥们儿脑子出了大问题了。
但是他也挂着博士名呢，挂着哈佛名呢。而且我永远不想提陈小平，小平绝不是坏人，谁说小平是坏人我不相信。他可能是善良的，无知的坏，但是他不会的。所以说我看到他竟
然说，他不知道明镜如何如何，我和何频发生什么事。你说这，我这小平兄真是脑子有问题了。他愿意的话，我哪天我把我跟何频的通话都推出去让他看看，他有多么的无知。就像那个斑马一样，低头吃草，就等着人家掏肛，就等人家掏肛呢。可以问问何频到底怎么回事。他要投资怎么回事，是不是呀，他跟陈军怎么回事，对不对呀。他拿了谁的投资，在西雅图拿了谁的钱，这不很简单的道理嘛。这小平还竟然说这样的话，真是可怜至极啊。
所以这些都不重要，现在海外华人社交媒体某个人某个平台，现在要想玩儿假的，想靠骗人，活不了几天。现在谁要想说再拿着中国老百姓的命运开玩笑，拿着中国老百姓的信仰，追求，正义，真理开玩笑，基本等于作死。这是咱爆料革命的另外一个最大功能。
但是我们要看到这个事实的本质。比如说，我这两天看看网站啊，各种信息，我看到一篇文章，王岐山在两会期间两次离席，都去干了啥。王岐山是不重要了吗？他和这些常委有啥不同？这篇文章大家看看作者是谁，在哪儿首发。再看看十八大，甚至十七大，和十九大以前的这些两会中间的会，关于王岐山的报道。特别是十八大。说王岐山中间出去干啥去了，抓人去了。还有最后离席的时候把习近平给叫住，跟我说几句话，十八大以后的第几届全会，把习近平拍肩叫住，当着所有人的面，证明他俩好。
然后又是这个媒体，这个报道说，因为王岐山告诉习近平，要抓薄熙来的下面什么什么人。然后再一次全会，又是王岐山中间离席，报道，特别是博讯，还有其他媒体报道说，王岐山中间马上决定抓谁抓谁。啊，令计划。所以说你看，所有的王岐山这个报道，到了今年的两会的时候，王岐山两会又出去两次。报道啥，说王岐山出去，虽然不是常委了，不是决定抓人了，他还依然重要。他有这个本事，起来想走就走，出去办事去。又解释为什么常委要按着节奏骗中国人民的假民主，还要到各省讲话，结果他去了好像是农业部，胡春华没到。虽然是没有常委规格，但还重要。
大家看这个媒体呀，他背后的操纵痕迹，从过去王岐山在两会当中都是正面的，救火队长的形象，人后过渡到十八大跟习近平亲近，拍肩，留下习近平，商量大事。十八大以后的每次全会，王岐山中间都离席，那就是抓人。到现在十九大，当了修宪以后的副主席，不是常委，还要说明他是常委。然后中间离席，还是办大事，但不是抓人了。
所以你看这个跨度啊，亲爱的战友们，任何和中共委打过交道的人，你都会明白一个道理，什么东西？共产党有一样东西是世界上连黑社会都不如的？我桌子上永远放着一本古董的书是日本人写的，结社文化，就是共产党完全是按照黑社会和原始最流氓，最下作的手段，最黑的手段，就是结社文化，就是黑道文化。就是标准是很严的。按照中共十八大以来所说的叫规矩，要讲规矩。
为啥中共还能玩这么很？就因为他没原则，没道德，而且他有一个黑道的规矩，黑帮的规矩，所以说这个王岐山也不在之外，亲爱的战友们，那么他这些运作也都在他这规矩之中，规矩是被谁允许的，没有习近平允许他不可能，这是一。第二个，习近平管不了他，那也可能，一个我允许你，第二个，我管不了你。还有一个王岐山在海外的力量太大了，在媒体上。都是在关键的时候向党内，定点爆破的来传达他要的信息。
你不要小看这篇文章，这篇文章大家去看一看，这些年，所有关于开会当中信息被屏蔽的，但王岐山这信息从来不被屏蔽。我还好好在国内我了解了一下，这篇文章在国内的传阅量都是过亿次。按照中国今天实际上的使用者，有人说是六亿，有人说是七亿，有人说是十亿。一个人俩手机，可能达到十几亿。但中国的使用量，手机和互联网使用量，大概在五亿五到六亿，但是就是四亿多次的观看，这就是王岐山达到的效果。
这个从国内到国外，国外到国内，墙外开花墙内香，那么这些媒体呢还是存在的。但是，现在中国老百姓，包括党员们，知识份子们知道海外那些媒体是跟共产党有勾兑的。这在两年前，爆料革命之前是不可能的。今天很多人什么袁长疯，这些烂人呀，什么吴健民呀，什么熊宪民，韦石，夏业良，这些畜牲呢，这些伪民运都是垃圾。这不用讲的。所以战友们能看到，海外民运真假已分得高下，已得大部分晒于阳光之下。
第二，海外媒体是通共媒体，还是骗子媒体，假媒体，还是小骂大帮忙大媒体也已经大白于天下，晒在阳光之下。这是我们大家要看到的，要了解媒体，看媒体的时候，他在说啥，他在讲啥，她的目的是啥，国内怎么看，百分之八九十的文章是骗人的，骗点击又骗钱的。其中重点的文章，绝对就是专门给国内党内看的。
你像那个，现在那个多维呀，多维，共产党的网站，总部就在北京。他天天骂郭文贵，咱到时候再收拾它，咱收拾它绝不能用对付海外假网站和假民运网站的办法，咱要用雷厉风行的方式来收拾多维。多维这个东西已经是美国西方的敌人，严格讲它就是特务机构，它已经不是法律问题能解决的，它必须用西方的刑事办法来解决它。咱大家拭目以待，大家拭目以待。
另外一个，昨天这个直播，因为这个翻译问题，我要留出足够的时间翻译，还有班农先生，我得尊重人家班农先生，本来是我直播，后来因为班农先生这么地热情来了，咱得尊重班农先生，有很多话没说完。
另外一个啊，就是昨天我有两个问题，核心的问题，我想跟大家说一下。纽约时报里有很多神经病记者，像那个傅才德，我们见过几次面，傅才德讲中文讲的也不好，但是所有人都说他讲中文讲的流利，还有傅才德跟胡舒立关系不是一般的好，不是一般的好，而且他跟我吃饭当中，傅才德讲了很多他国内朋友，把我吓了一大跳，基本都是王岐山，还有孟建柱的人。这是为什么当时写习近平家族财富的时候，是他和Amenda就是VOA美国之音的Amenda他们一起写的。布隆伯格被人干掉以后到了纽约时报。
所以说傅才德写这个东西呢，它都是背后有背景的，被操作的，这个人是不可信的，是不可信的，所以说傅才德这人是有问题的，头两天我们专门发了email警告了他，不要再胡说八道，不要再乱扯。他我认为他早晚得出事，他在西方媒体出大事。天天在香港混着跟共产党代表，能好吗？所以说亲爱的战友们，这个，再说回我的直播。这个直播当中应该尊重班农先生，话还没说完，我找时间再说。但有两个问题，我要跟大家报告一下。其中一个，大家一定要到，最近美国的立法。
那里面讲到的，刚才我看到的文朗，这个文朗做了一个视频，特别好，战友之声。我觉着，战友之声已经成为咱们战友到海外碰头，相聚，严格说这就是聚英会的大客厅，干的非常好。而且我到了几个州，我都是用他们的英文电脑输入进，爆料革命，郭文贵，然后，中国盗国贼，啪，显示出来，大多数都是战友之声的英文频道。我们现在的英文太少了，但是战友之声做的最好的。
像杨丹荷老师做的视频，如果能用英文做那就更好了，用英文标题，英文题目，然后再做一些英文的，特别好。然后像我们年轻的凤凰九天，Ladaygaga是吧？这些新的战友，这些年轻的战友们，咵！咵！咵！出来一大批英文节目，像我们的米莎挖掘机就不用说了，美女，大美女米莎，简直，很多人美国朋友，欧洲朋友都让我看，我觉得米莎作用太大了，英文也好。所以我们要通过这些，包括耿严先生最近听说他也要做节目，他英文也好，尽量一些英文Title，英文节目。澳洲政事老哥英文也不错，你像安红也应该用英文，卡丽熙那块，也应该用英文标一些题目，特别特别的重要。
那么，我想说就是文朗刚才那个视频，就刚才我发出去那个，他说很关注这个事，很重要。我想告诉大家的事情，就是“当委会”的后面的秘密委员会成员重要之一，他有一个机构，这机构我不能告诉大家。FT那天出的那个新闻，大家要注意到，这两件事，FT是美国有史以来第一次报道了，美国国家安全委员会情报机构，大家要记住个词，有史以来在西方媒体，美国国家安全委员会，和美国情报机构，第一次在媒体上把中共的国有企业和他们现在在西方的发展列为国家威胁。
Sara你要听到，文朗妹妹要了解这个问题，大家要记住，这个是昨天没有说到的，很关键的词。
耿严老弟，你一定做节目尽量用英文，再一个你说话不要超过百分之五，九十五让别人说，你一定会做好的，就像细思小哥一样。没有任何人，几乎没有任何人靠自己嘴巴说，能把爆料革命说清楚，让自己能立于不败之地，一个都没有，包括郭文贵。只有你有猛料和有你给别人提供舞台，让大家有发表机会，而且越真越好，越短越好，这是肯定的。所以，战友之声现在能做好，给所有人提供平台，给别人发展的机会，这是最重要的。
我接着说，大家看那个FT那个，大家一定认真看3月5号那个，我可以告诉大家的事情，那篇报道出来，对所有世界的精英和国家和政府是巨大的震撼，据我所知这篇报道出来，酝酿了很久，中间改过上千次。实际上，现在已经，那篇最终出来已经面目全非了这件事情在欧盟，像日本，像一些文明国家，特别像听说在俄罗斯产生重大震撼。任何一个
有脑子懂政治，懂国际政治的，大家去好好一个字一个字研究那个报道。就是它定义为，情报机构，国家安全机构，他是已经是把你定义为了&amp;mdash;这个定义为最大的威胁，
那下一步，接下来就是用国家力量……那就是没有什么好说的，那就是国家的敌人。
那你看到美国，昨天公布的是什么事情？大家一定要看，去年我爆料的时候，说的关于伊朗。我说伊朗革命卫队，革命卫队就是咱们中国的中央警卫局，哈哈！被列为了恐怖组织，跟ISIS是同等，同等！这是不可能的事情，没人会相信，它就做了。
但是，在这之前先发生了什么？就是告诉你，我已经把你列为我的威胁。在一年前，美国同样在媒体上有过这样的报道，在FOX在CNN一带而过。是对这次3月5号FT报道的千分之几的比例，但已经告诉你了。
美国这个国家，如果在世界上说了事了，他不干，就像说: 我打伊拉克。萨达姆: 你敢吗？你忽悠，你不敢！——啪！就把你揍死了。卡扎菲——我揍死你了，是不是，南斯拉夫，我给你灭了！就是美国这个国家说要干的事儿，他不干？不可能，它是国际领导。
它不像咱们共产党，美国川普总统一说，要搞贸易战，你记得他们说啥了吗？不要玩儿火噢！川普你不要玩儿火！噢……美国你不要玩儿火！然后——不要搬起石头砸自己的脚！
然后第三——外交部又发言了，我们已经准备好了，只要你行动，我们将以最严厉的同等的反击！第四条，我告诉你，只要你美国敢做，对你企业进行制裁，严厉制裁！
后来，川普总统笑呵呵地就给你增加了25%（关税）。而且是第一次。然后，刘鹤来了，搬起石头到这儿来砸自己脚啦！结果，疼的是咱老百姓。然后是，玩儿火！这火烧哪去了？火，刘鹤又来了。打上红领带，坐到川普总统前面去了。然后是怎么制裁的？——求求！再给一百天。这就是共产党！
然后这回，我强烈抗议！双方都抗议。绝不能让美国这样对待我们中国领导人，包括共产党也不行。这回刘鹤来了，坐到边上去了，平起平坐了，还这样挥手了，Big plan。
川普总统让你别搞军事发展了，包括这俄罗斯，咱们和平共处。说白了就是，你好好当你老二、当你老三。别想挑战我，你别想发展军事，花那么多钱干嘛，咱弄点儿和平呗！是不是？然后，这时候你会注意到，川普总统说话时一直不顾及他右边的刘鹤，一直在对着左边。这时候回头再说，你看看啊！是不是？咱还没谈这事儿呢，你觉得怎么样？刘鹤懵了，Big plan。
如果是我，我是刘鹤的话，我立马站起来，我告诉他——你说的非常好！现在咱就谈，就在媒体面前谈，你说怎么谈吧？怎么要和平吧？你这才叫中国的领导水平。为啥？独裁,
不给你权，刘鹤有这水平他也不敢说，不敢发挥，何况他没这水平，又成了个笑话。李鸿章。第二次表演，从上次坐对面全世界公审，到现在侧审，公审到侧审！然后到那个Big plan。这个英文没搞错噢——Big plan。
所以说你看，第四个，外交部叫喊着，美国！你敢动，我们就要全面制裁。现在是全面缴枪！就这，美国还不依不饶。说美国傲慢，说美国……不依不饶！
这本质在哪呢？所有共产党说的话，没有一样兑现的，就是糊弄老百姓。美国说的，没有一件不去做的。你就看FT这篇报道，它会不会做？你看它对伊朗革命卫队的事儿，它敢不敢做？伊朗还说——我要把你们美国用火烧了！你烧谁去呀？你点着油烧你自己胡子。噢……你是想吹着川普的灯，你吹不着。你只能吹你自己家的灯，烧你自己的胡子。你根本不可能吹了川普的灯，烧川普的胡子，不可能的。
所以说，大家从这个看到3月5号的报道，是美国政治的走向，他不是开玩笑的。
另外一个，就是文琅那个视频里说的，我昨天说到了重点。这个“当委会”这个机构，就是把中共国有企业的海外扩张列为最大威胁的重要推手之一。他已经正式的向美国所有的养老基金、退休保险基金、金融机构发出了函，各州都给你发出了函，他明确告诉你，说现在，中共来的国有企业，和所谓打着私人企业在美国上市的700家公司和这些基金，背后有共产党的渗透和控制。
这些企业，如果你们的养老基金和保险基金投了，是美国的战略灾难，你们要永远的承担历史责任。你们必须做出行动，包括那些院校。
凯尔巴斯，这个人的角色，大家慢慢看。我去德克萨斯州的时候，你们不知道这意义，现在你们看明白了吧？这些人都是参加那个会的最重要人士。我不能说，重要、重要人！严格来讲，是美国下一代的世界级的领导。
推出这以后，第一个回应的是佛罗里达。那是罗密欧参议员的老家，大票仓。回复，正式回复！对过去所有投资了和中共有关的企业：
一、把所有没有调查的，调查清楚。已投资的了解清楚，如果不合规的马上撤回。
然后，所有未来对中共企业投资的，必须提前净值调查。净值调查以后，要在弗罗里达州有一个立法，要求他们每年两次的调查。噢……基本上就不可能了。
结果，他这一回复不要紧，吧唧，参议院众议院，两院45个，两党的不分党派的议员，马上正式回复，要求美国现在立法。未来一个月，记住我今天说的话，一个月到四十天一定会立法的。这个立法是什么？就是对所有到美国来的，来自中共的企业进行提前净值调查。立法。现在整个美国（在这方面）是没有立法的。比咱那A股和科技股都松。
所以，很多私人企业没辙了，中国上不了市，只有到美国来上市。那你这个净值调查能过去的几乎不多。然后，对所有已经在这里上市的公司，进行背景调查并立法。也是所有的企业，必须半年查（一次），然后再立法。更夸张的是，所有的基金过去…… 基金哦！
像海航这样的基金，和所有跟西方的，像黑石这些，高盛买来买去的这些，全部进行复查。我告诉大家的事情，这个意义，超过了我们爆料革命过去所有的总和。我很惊讶啊！我这昨天直播完以后，很多人没有关注这个重点。“当委会”跟这个比起来，它差的太远啦！“当委会”是个民间的研究机构，提供建议。这已经是执行了的，这是我们爆料革命最重要的结果。
战友们一定要看到这个核心，这两条FT的报道，和佛罗里达州的回复，45个议员的要求，和30天到40天美国的行政立法。这就是对人民币，对上市公司，对基金、对经济，比那个中美贸易不知道厉害多少倍了！中美贸易那是行政命令，随时可以改。总统一句话，哪天川普总统高兴了，吧唧！改了。取消就取消了，你咋地，根本不用跟人商量。但是立完法了，你甭想了。
他的意义之深远，他的质量，战友们好好研究研究，多大！这是“当委会”的老大，也就是秘密委员会和执行委员会背后人推动的，也就是我们哥们儿，前天中午跟我一起吃午饭，人已经到欧洲去了。他们这个机构正在推动欧洲立一系列的法。同样的法。战友们，这是多大的事。这是多大的事啊！所以说，现在说完这两条以后，昨天我跟大家最想谈的……我有很多事要跟你们谈，战友们，要向你们报告。大家要注意到，最近台湾，香港，日本的行动。
大家看一看，日本在干嘛？我告诉你们一个秘密。班农先生在去年，被日本政府邀请去，参加几个演讲。最后在日本的官员里边，有很多人站出来反对。楞把他取消了。后来日本政府有个调查报告的结果是，日本政府里有15% 到25% 的人，是愿意和中国极端友好，极端友好噢。不能说是蓝金黄，极端友好，也可能被蓝金黄。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/573/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/573/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是2月1号，文桂现在向大家报平安直播，因为大家可能看到。我就醒了啊，因为今天呢是咱们关于那个研究纽约和美国的人口法案，就是反黑恶集团的。
法案，然后9:00再来开会，然后今天半农先生也会来参加，还有一个美国这个前三名的大律师之一也会来参加。开这个会的研究如何使用锐库法案，啊，这个和法治基金一起合作，所有的这些最终的敲定啊。另外一个今天也会这个敲定，关于这个法治基金啊，法治基金的英文名叫road of the foundation不叫放叫。房地产rules of the note society, 社会啊，法制社会，那么这两个已经就都完了。
啊，账号什么都申请完了，今天的提醒，董事会还有独立董事们，还有独立董事名单啊，还有跟很多的相关机构。啊，进行这个提前备案，因为提前很多部门让我们怎么打招呼啊，因为他们要关注，这个共产党如何来捣鬼。所以今天的事儿特别特别多，然后今天也是春节啊，这个文贵报春晚啊，摄像团队啊就全部来自于服务。俄罗斯的这个他们的公司的团队啊，来进行现场，第1次排演啊，然后呢是昨天到今天新闻实在太多了啊，看到了。
刘鹤副总理啊，刘鹤先生，这个这个人还是这个人是不错的啊，虽然肖中了魔鬼集团，但是昨天在白宫。面对面的在总统面前，在全世界的媒体面前，美国官员坐在那一圈儿啊，这个然后呢？刘贺后面是那个翻译啊，这个翻译是一直跟着中国领导人的啊，大家都知道这是个武汉的姑娘，然后呢，刘贺收。发着抖啊，然后回答问题，人家西方的媒体镜头说白头往后面拍过去，川普总统这个，这个非常臭的。
脸对着它啊，像鹰一样的盯着他，这个就让我想起来在英国大英博物馆，一个那个墙上挂着的画像。那个李鸿章那个怯弱，啊，那个那个难受，发自内心的说我非常不舒服啊，非常不舒服。为中国人我极不舒服啊，我心情昨天本来特别好，一下子心情就不好了，就是这是一个三个复杂的感受。
三个可的复杂感情在我心里边久久缠绕，最后我总结了三个，第1个就是非常可怜看了。贺先生他这样很可怜啊，我认为美国不应该这样，大国有大国的外交风度，没必要这个样子，他只是个来者。没必要，啊，这可怜的第2个，像刘鹤这样的人才，效忠于共产党，落得这样的下场。实在是可悲，实在是可悲啊，第3个，就是看他们玩这种这种骗来骗去。
共产党的这一套手段就是王岐山崇拜的王岐山发自内心，从从小到大就学的就是厚黑学，就看了。可恨可恨，就共产党的官员都成这个操行样了啊，就是蒙骗，所以说可怜。可悲啊，啊，真是可恨，在这个之外呢啊，心情非常复杂，所以我们追求这个法治中国信仰。中国无论任何情况下都要有信仰，维护这个民族的尊严，绝对是这是第一每个人都要有的。
神圣的职责，这是本能，这个方式实在是不好，相当不好，结果也不好啊，结果也不好。那么我会强烈呼吁这个事情，强烈呼吁这个这个是有羞辱的这种感觉，另外一个昨天，看到一个可笑的人是非常可笑。看到这个法国解放报报道几个冒一周采访，我们就没接受他，采访报道就是最后是王健先生在南方。啊，共产党宣布的叫拍照死啊，叫做意外死亡，现在改了，改成叫自杀，自杀死。
我死了还是自己的生殖器把自己给戳死了，见证了吧，作为一个死人也太不尊重了吧，王健哪呢？你说自杀的人那常识吗？还有一个更夸张的是把那个花公家钱也给弄出来了，大家知道谁提供的话给我解开。是郭文贵和郭辉的团队体的价格加快审查报告说从来没跟我们沟通过，他放狗屁的啊，解放报那几个记者你们。放狗屁啊，价格有没有跟我沟通？咱们走了呀，我就等着你们出手呢，只要你否定了第1次的王建设。
意外死亡拍照死，就否定了才行，这个坏女人啊，这个巫婆的所说的脚疼死。死在医院啊，然后呢，还有一个是王健死之前如何如何的增长这拳法了，这是你王岐山的这个手势。否定了共产党，啊，一开始就第1个宣布出来玩，系拍照死亡家人在场，几次冲好。好，现在也把你否定了，另外一个又否定了法国法官和警察所说的，他就是拍照，当时到底有几个是10个人。
还是6个人，家人在卖场最后，实际上大家都看到了，我们的采访是三个人，三个人其中一个死亡的人就跑了，就是陪楠楠。还有一个法国的啊，这个酒店的总经理正是说出这个蓝色针头给我们说的都是真的啊，这一下就是我们大营。这天下还有这道理吗？一个国家一个两个国家的司法系统法官参与的调查，竟然从这个意外是拍照。证人调查，公开法官宣判，啊，中国官方宣判外交部大使全部参与最后结果变成了什么？
就直接把自己给作死了，所以这就是共产党的治国能力，他啥都不是他们共产党的水平，也就跟领导一个，就是1万人的。国家而且都是都都是脑子有毛病啊，这领导中国人寿对我们的侮辱啊，所以说这是天大的好事，因为这就是咱在否定中。找否定，啊，否定中遭否定，这就是我们的战斗哲学，非常好，但他出手，那么等他这一出手，我们就该出手了。王健的正剧文贵还没亮呢啊，可以说是昨天看到这个解放报这个事情出来以后简直太棒了，首先一条违规。
否定了他所谓的拍照斯文龟是伟大的，违规占有调查的是正确的，然后他说是不是生殖器把他戳死的肯定不是。就是王健就是王岐山，孟建柱，孙立军和陈峰把他杀了，到底怎么杀的？文贵会给你证据，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊，为14亿同胞战友祈福。
再见战友们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/570/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/570/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在应该有声音了吧，get.No. Coming right.Hello hello is is the bigger is good.
It&amp;rsquo;s I.Is too small that very alone.都恢复了。号，画面效果怎么样呢？
I want to say that one, please. The other another one is two different feel.给我耳机凯瑞，给我个iPhone耳机。
核心秘密啊，再给大家连连下来秘密啊。大家怎么看到这个，看到这个在华盛顿，唉，你知道凯瑞那个刘鹤副总理这个。在华盛顿住的酒店，就住在我住那个房间610 1, 咱们该在那床上放东西啊。
你给他说一下，我很高兴收到他的信，关于海航的事情是我们现在高度关注的，那个他也是世界上。这么伟大的人物，这个我很高兴，他要这个明天来见我，但是明天是真不行了，因为明天后天我都都是在这个。
会议中你说我们要建的话要春节后了，春节前是真的不行了，你说我们都在忙活，反对共产党的伟大事业，既然他那么。嗯，觉得很好的话，你说我们希望有个时间，不是明天来见，仅是谈一谈，我想请她吃饭好不好？好吧，谢谢喽，亲爱的。俺亲爱的战友们，一个战友说话咋就好，消息连连的这玩意儿啊。OK qualities OK. You don&amp;rsquo;t tell me what is your opinion is good.
第二，but I like this的everywhere everywhere.You should I PAD, 又OK check everyone.新的新的新的，新的新的新的，今天那几个小时就准备好文件。被改的一塌糊涂了啊，今天这一弄本来要公开了，你的网站使用它又不中了，又给改了，每个字儿。
啊，千遍万遍的改，麻烦死了，哎呀，真不是开玩笑的啊。眼镜反射银幕的光可以调一下角度啊，这咋都是高人呢？站。哎哟太伟大了，多媒体。音量有点小，但很清楚，发哥，谢谢发哥啊KFC.
污染，孙玉成，哎呀，孙玉成最近老看不到了，么么哒，么么哒。OK么么哒，也跟老郭走了，第1次咖啡这边生意很好，现在这是卡尔可乐。你看这可了不得，跟着老郭的，我是为了留言才来了，谢谢谢谢，这个。从昨天到现在啊，收到了很多信息啊，战友们，这个我就不在这一一的说了啊，我就不在，这一在说了我都收到了。
那行啊，那就啊，我觉得你让谁不让开水给他了。联系吧，或者是你先给那个燕萍说一下，刚开始联系吧，好不好？亲爱的战友们，这个我今天看到在华盛顿刘贺闹的很热闹啊。这个刘贺那个啊，他住的酒店就是我住的华盛顿那个酒店就在白宫边上叫WLAN，international hotel.
阴天看起来也是管的，住的房间就610总统套房，那是一个老的综合房子，我说过，当年林肯就到。那酒店的大堂经常坐在那儿啊，然后呢很多人找到尤说叫公关，这个啦毕业，拉比拉比拉比的酒店的拉面。巴闭就是政府公关就在这儿来了，我住那叫总统套房呀，很多年很多年了，结果现在6合又住在了我同一个厂。20号哎呦，你说我知道这个他住那个房间，刘哥同志你都不担心我给你发的东西吗？同一个房间610。
你说大使馆的笨蛋，你就没看过微视频，你把那个刘鹤副总理安排的光棍刚刚住过的房间，据我所知。我住过以后没有人住过啊，你说干啥呀？那屋里边有工位放什么录像监听器多可怕呀。呵呵呵，咋弄的，他到我这是实在是笨，你看了共产党的本质是什么在国内。但能拉能拉，无所不能都是神，啊，那科长都是谁一出了国了，我傻的跟个猪似的啊，猪年来了也就过了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/568/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/568/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！ 1月29号文贵报平安直播。
（跟战友寒暄）
亲爱的战友们，亲爱的战友们， 今天是1月29号，1月29号。
昨天前天文贵都给战友们说，大家开始，要出事，又大事来了，郭叔又懵对了， 咋弄啊？老懵对啊。昨天司法部的新闻会， 过不过瘾战友们？ 过瘾的举手；不过瘾的这个（拇指朝下的手势），过瘾的举手。
昨天看看啊，昨天在司法部的那个会上你看那站那一排，站那一排，舞台上的人， 那都是支持咱爆料革命的战友，都是。现在不方便说， 等哪天我给你们念叨念叨，咱都有渊源那。 人家现在都是政府官员咱不说，都是好人。
昨天晚上有一位上海的老领导，俺俩又争辩了半天。 说你看这个 中央电视台说的也不都是谎话。美国天天说中国干涉他选举了， 干涉他国内政治了。他干涉人家委内瑞拉，啊这不叫干涉吗？ 我说老领导你这就蛮不讲理了，中央台这些流氓话你也信那， 你也真以为它是真的？还是你怕别人监听你，你是故意说给别人听的？
我说那警察代表公权力，好警察啊，不是你共产党的警察，如果去抓一个强奸犯，抓一个盗窃犯，那叫主持公道，拯救被强奸被盗窃的人，那这个警察就是好人。他在法律的范围内，大家都认可的，国家宪法和国家刑法和行政法规，去执法。不是你共产党的耍流氓，抢东西骗钱，以黑治国的哪种方式啊，好警察。
当然这是主持公道啊。这叫什么？ 这叫今天现代社会的民主社会的有信仰自由的有法律的情况下，这叫致良知，这叫国际上的致良知。
反过来说了，黑社会里，穿上警服去抓那些好人，抓那些新疆人，把人家关起来一百多万人，那都是坏人吗？专门打那老头老太太，专门打那小摊儿小贩儿，专门欺压民女！
就像网上传的那些执法人员睡那些小女孩 ，睡好几个。像王岐山，中午用手,晚上是手脚全用 。我说那叫警！叫穿上警服的警察！那叫黑社会！那不叫致良知！那叫灭良知！ 本质不同！
中央电视台 这个流氓、王八蛋！瞪眼胡说瞎话 ！听起来多会说啊：美国人不让他们干涉他的选举 ，他看见委内瑞拉开始选举了！委内瑞拉马杜罗是
什么？黑社会！ 委内瑞拉的查韦斯把整个国家都毁了！ 把世界上储藏油最大的国家变成了 最穷的国家！ 我知道这就是今天共产党这个流氓的所在！ 他这叫什么，灭良知 ！这叫在现代国际上灭良知！！
人家美国跟欧洲社会就这种情况下还给他时间, 这叫什么，国际上现代版的致良知！ 那叫什么： 这行动是以人为本！ 不是以党的权利为本！ 你共产党的事，你所有干的这些事情 ，还有委内瑞拉干的事情， 你是灭良知！你是为了你的家族 ！看看委内瑞拉的那个情报机构，看看几十年前繁荣的社会, 大家看看它的情报总部，那个最牛的当时建的最现代化的楼，现在成了情报关押人的地方。
一个最喜欢音乐最浪漫的民族， 成了现在吃垃圾的民族！ 中央电视台竟然还说这话，美国人不让别人去影响他的选举！你说这流氓，不要脸啊。一报导川普又出事了， 纽约大街上出现了一大堆反对美国干涉委内瑞拉的&amp;hellip;.你看中央电视台, 你要点儿屁脸吗你？ 你们这帮人这不是造孽啊！你这帮孙子！ 你们那个大裤衩里边的大鸡鸡火着了 现在还在着！你这阴裆还得着火！我告诉你：太坏了这个中央电视台！ 怎么毁人不倦！
你说你给孩子打的这个疫苗，给孩子打的假疫苗，几块钱就毁了孩子！毁掉一个家庭！甚至几个家庭 。
你不让人家生两胎，然后你们可以生 ，然后让人家生一胎，生一胎你再给人家打假疫苗 ，你说还能有这个王八蛋政权吗 ？你打的假疫苗把人家毁了， 还不让人家说话 。好吧！孩子好不容易活下来了，九死一生，千死一生！你还有个中央电视台天天在那说假话, 让孩子被洗脑。后来这孩子厌世了，不跟你们玩了去出家当和尚去了 ，还到少林寺去了，还给你们升国旗！ 这人能活吗在中国？有法活吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月17日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好啊，跟大家聊聊。小哥一美金到现在也没捐，这小子活了几十年白活了，完全不清楚，好钱如命，好色如命。
最近路德同志情绪很紧张，听说路德最近频繁被人家约会，屡试蓝金黄，老去拉斯韦加斯开着车，还老深夜去，深夜去，很吓人吶，那个地方，那条大街上，说实在话，除了天气为什么有人住在拉斯韦加斯，你说就那一条街，除了赌就是色除了赌就是色情，你说干嘛呀？住那干嘛呀，诶？路德先生非住那，没法说没法说。
刚刚战友们，我想跟你们聊聊什么呢，我得先给你们报，因为战友是我第一重要，没你们我啥都不是。我觉得这已经是口头禅了，没战友啥都不是！头两天我出去，去一个美国朋友家，很少的人聚会，十几个人，也是一个基金，上百年的基金了，在康城。人家一见我面就说，没有战友我们什么都不是，而且用中文说，把我给笑的简直不行了。我说你们怎么会说这话了，他们说我们老看你视频，我们很欣赏你这句话呀，他说我们统称会员为战友。
所以说战友们咱们得珍惜啊，这个战友情，战友情，不放弃，不抛弃，不忘记，袍泽之情，超过了亲情，亲情是血缘关系，再亲的情，有的人生了孩子一辈子都不见孩子，孩子扔了，还有亲情吗？没亲情了。兄弟很亲，一辈子都不见吗，那叫兄弟吗？不叫兄弟，还没有你旁边的战友，和你的同事亲呢。生命中让你唯一亲近的，就是时间和在一起，其他都是第二。所以说战友们咱们成天在一起，你说咱们亲不亲，相当的亲！所以说我有什么事先跟你们汇报啊。
太极都被人家徐晓东揍成那样了，还叫太极呢？少林寺那哥们，我最爱用的一招，飞踢，啪一脚。我那时候小时候打架，几乎能在我面前过三招的几乎没有，一脚过去啪一个大偏扇，你躲了，我啪一个大反脚，你再躲，我一扭身往后一倒冲过去大膝盖一顶，就倒在地上了，几乎全倒，几乎全倒。我看徐晓东，哇塞，厉害，专打假。就得打，骗我们，只要是骗，就得打，非常好。
亲爱的战友们，我给你们报告什么呢？中美贸易战，彻底，咔嚓，咔嚓了。咔嚓的相当极端，相当滑稽，不是一般的滑稽。据中国参与者昨天给我说，他说我们已经在美方离开的时候，我们已经做好了最坏的准备。美方提高关税，取消香港自由贸易区的权利，美方在南海有动作，台湾有动作，台湾有动作，我们都有心理准备，这叫什么？这叫标准方案。这叫标准准备，你就玩几招。老不自动滚动这是个问题，这郭媒体真的是个拖拉机，拖拉机，就是一个手扶拖拉机，还是叮叮咣啷响的。
第二方案，就是美方把中国共产党踢出WTO，我念WT零啊，对了有战友给我发信息纠正，叫别墅，不是别野，亲爱的战友们，文贵连别野和别墅还是能分清楚的，是因为我开玩笑。小的时候，刚出国，说着房子叫啥，叫别墅，我们开开玩笑，叫别野。这个叫WT零要给踢出去，中方咋办，香港护照很快就不让，美国护照现在就很难签了，欧洲给你取消，你只要给香港签证方便，你给他特权，美国就把你取消。然后，台湾，美国实质性的派兵到台湾，然后巡游，借巡游为名就搁置台湾，叫搁置。已经有这方案了。我就在这儿我后勤供给，我不走了，到了高雄港，我不走了。是不是，然后甚至更加靠近金门。这是第二个方案。
第三个方案，那就是大了，那就是大了。在中东，非洲，马六甲海峡，能源供给在线，这个做大动作。让中方能源有问题；还有跟俄罗斯迅速和好，联俄抗共，咱别说抗中。联合抗共。然后全面地封杀。这个对整个在西方的，特别是一些中共的情报机构，例如一些打着国营企业搞军事活动的，进行大型的裁员，然后在金融上进行制裁。列入到货币操纵国，然后把整个中共的海外的，操作外汇市场的这些国家公司，和外汇列入制裁。然后甚至直接只对三个国家，就是对伊朗。哦，四个国家。伊朗，北朝鲜，委内瑞拉，然后中共，采取一系列的制裁。都想好了，实际美方也都说了，都想好了，这是玩真格的了。
亲爱的战友们，这个中美贸易战，说啥的都有，你看那帮人得瑟的，战友们，啥事不是猜出来的，不是那些欺民贼们天天对着镜头猜，猜，然后写一个标题，就像那个博讯这个王八蛋似的，这个韦石，天天写什么耸人听闻的，习近平被抓了，李克强被抓了，就你吴征不被抓，这个不要脸的东西，然后天天叫嚣的，然后所有的网站都转。然后你看中文的网站，天天转移视线，一点正事儿不说，专讲裤腰带以下的。你看那些网站，点击率几十万，上百万。全讲裤腰带以下的事。放个美女的腿，你说无聊不无聊，丢人不丢人。
战友们，不要被那些事情浪费你的生命，生命的时间多不容易呀，你说一天24小时，你浪费那干嘛，颠了个手机，哗啦哗啦的，看那些东西。你看我能咋滴，你能咋滴，你能睡遍天下美女吗？你还能像王岐山似的吗？是不是，中午动手，晚上动双手，是不是，还动动脚，你有吗？连灰指甲都有人添，你能做到吗？你做不到。对吧。关注点大事，这是历史的时刻。
亲爱的战友们，中美之间的关系，根本不是所谓的贸易关系，我早就说过。这就是为什么，这个马上要到的，这要问我关于中美这些事儿。我说我何能何德，谈西方我是零，你们千万别听我的，我那就是胡说八道，我说啥你也别信，包括昨天在那开会的那几个人，我说，但说中共，对不起了，我很自信，听我的，就这么简单。
我说中美之间是贸易问题吗？
是意思形态的问题，
是价值观的问题，
是宗教信仰的问题，
是你死我活的问题，
共产党是乌托邦，你是以人为本，他是以整个国家就以他几个家族为本，
我们的这个国家是被这几个家族控制的，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，这王八蛋主义。
在美国，每个人都比总统重要，或每个人都与总统重要，每个人都是上帝的孩子。所以说这怎么可能好呢？贸易解决不了这个问题，只有改变共产党，只有解决他，把他们给干掉。所以说，现在明白了，明白了。刚刚那，几个朋友跟我说，文贵你必须来，要到国会上来一次大演讲，我们好好要安排。我说，对不起，在你没离开白宫之前，我都不去干这事，不去，等你离开白宫了，我跟你一起讲。刚才我跟他讲，中共非常简单，就是想办法把你川普总统的信誉和时间耗费掉，然后让你增加你和民主党的内斗，然后他从中获利。
中国对美国叫做「钟摆效应，就在你这个——民主党、共和党，民主党、共和党摇摆的四年或八年之间，啪！我跟你摆一下？然后我再回来，转一下空间，我摆的快。然后，我再跟你摆一下。四年或八年。用钟摆效应的空间和时间玩儿你两边，我就这么简单。噢！玩儿你，玩儿死你都不拉倒！我说川普总统，这回丢大人了吧！是不是？信用……咵！一下子就出大问题啦！这就是为什么。就是中共对他太狠啦！对川普总统也太狠了！这招弄得他一下子下不了台了，这是一。
第二个，就在这……「马拉阿哥」多少天？「马拉阿哥」是郭文贵，全世界第一个人，我坐在马拉阿哥，往回查我的推特去，我说：中共将有一个大人物到这来。一星期之后中美才达成决定，要到马拉阿哥——习川会。然后，美方问我，当时问我，「习川会」你怎么看？我说: 会让你舒服的不得了，然后，他跟你谈。结果是……好啦！建立几个对话会。房峰辉那时候还没被抓呢，哈哈！
然后呢！叫「dialogue」。沟通，噢！建立几个沟通组织。哦！两百天，两百天发生啥了？啥都没发生，啥都没发生！继续弄你几千亿，怎么着？怎么着吧？然后，这今年又G20，G20之前我在华盛顿，多人问我。我现在不能说他是谁，最核心的人问我，他说你觉得我到那(阿根廷)会发生什么？我说：我告诉你会发生这两种可能，不会有第三种。结果，到那了，吧唧……来啦！回来说: 百分之百你说得对。因为我了解中共，哈哈哈！结果咋样？结果现在，到北京去谈去了。刘鹤还出来装作可怜状，刘鹤算啥呀！刘鹤连王岐山那个司机的权利都没有。这就叫「中共」。结果怎么样！
那么说到这的时候，刚才，我好几个基金的总裁给我打电话，因为我昨天就告诉他们了嘛！说：我们该怎么办？郭先生，我们的基金该怎么办？特别是在新加坡，我那个……我都很少啊，馋和点儿基金。包括我们投资张首晟那个基金，投资张首晟那个钱啊，很多人，很多人啊。这个钱吶都赔了。但是，我们基金没赔，我们当时……他找我们、求我们。还送给我们当事人一个刮胡刀哈。刮胡刀很夸张，我还真用了。头两天我才发现，这刮胡刀带电动的。我没发现啊，这电动的还能搁电池，是我太太说的，说你虎哇？说你这玩意儿是电动的。我说不知道啊！就老这么刮呀。结果发现能放电池，我太太比我聪明。现在一刮挺干净啊，哈！张首晟送过我刮胡刀。
我们那个基金呀赚钱了，我们前期很聪明，投很少的钱。第一次一百五十万总共投了一千万美元，分多次给。每年他来Call一次，提供钱。投了不到一千万美元，没给完嘛。后来我们拿回来很多钱。我们这个基金，现在问我咋办。我说我告诉你，港币、人民币，现在的资产里边，做「两头」，这就是你们现在(应该)做的。其它啥都不用了，做两头，他们完全听明白了。
所以说，我们的基金，我说现在呀，第一，都是我们家族跟你们合作投资。这赚的钱我也不敢拿，我也拿不了。为啥？我家里人全在国内呢，出不来呀，呵呵！我说(钱)你们就花吧。我的建议，只要你们一块钱，一块美金。等我没饭吃的时候，再找你们要钱等到我的那个……这个Rule of law fund，基金。我这个donated，一亿美元花没了，你再帮我往里捐，啊！这就中了，挺好。
然后呢，我们很幸福的，这个Rule of law fund，基金。手续呀，基本办完了，基本办完了。然后呢，好多人都想往里捐钱。为啥捐钱？因为我们C3牌照可以免税，就是他捐了我们，税就可以对销，一比一。然后他说，我们就捐你吧，另外一个，你要给我们做顾问，做顾问。让我们投资整个亚太的股市啊、亚太的资产吶、亚太的项目等帮我们看。所以说现在文贵呀，这爆料革命又爆料出价值了。你说不想赚钱都不行，那钱往脸上砸！那就砸你咋办呀？你说。
所以说战友们，这个中美贸易的决裂意味着什么？战友们好好(想想)……你们都是大智慧的人。这两天我会频繁地、频繁地去华盛顿，去华盛顿，还会去波士顿，波士顿。然后呢，我会去这个开会。你们所有的建议，只要是我觉得好的我都会转达。特别感谢战友们发来的中国陷害宗教的那些视频，还有一些文章和事实照片我都发给了相关的政府官员，他们特别震惊、特别感激。
所以，我很明确地注明，哪哪个战友提供的，本人只是转交，不承担责任。我的转交只意味着我相信，剩下的是他们(美国相关部门)的事儿。战友们你们有什么意见？中美贸易发生决裂，发生啥咧……是吧！大家发给我，接下来就是热闹啦，接下来就热闹啦！ 行啦！不给大家说了，不给大家说了，我要准备开会去了。
一切都是刚刚开始！
为战友们、为十四亿同胞祈福！
战友们！谢谢啦！再见啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/469/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是11月1号。
哎呀！太搞笑啦，我这个摄影师啊！是个大帅哥，是我们团队的一个专业人士。大家可能看到了啊！最近我们的这个视频效果，还有加上GUOMEDIA这些CI设计呢，哦！都来自这位先生。我们团队的一个……过去在一个美国CBS工作的一位专业人士。啊！这是我们团队增加的——哎呦！这套设备呢，全都是他置备的，啊！一大堆。所以呢，现在走到任何地方，他都要……除了我进洗手间之外，他都要给我录像。噢！本来我是不同意的，后来经过「郭媒体」，还有律师团队的建议下、强烈地建议下！说应该记载着我一切的行动。 “行动”不好听吧！太高级啦！啊！——叫“行踪”，啊！叫行踪。
然后呢，这个新的团队啊！希望大家多提批评、多提建议。我真的是，啊……从昨天到这儿，到现在。我真的是睡了大概两三个小时，哇！不超过三个小时。一直在讲话、一直在讲话啊！这个刚刚的，我才回到酒店，回来后我马上把西装脱掉，洗把脸。然后呢，我这一天，就刚才吃了一块儿鸡派，一盘青菜，哦！也没怎么吃饭。因为我就一直怕睡着嘛，不想吃东西，噢！一直就在这儿开会。
哇！我想给战友们报告的是啊！就是太多太多事情了，太多事情啦！因为我是向大家报告，让战友们啊，知道这里都发生了什么，今天不爆料。呃！太多太多事情啦！我见了这么多牛人呢，哦！今天绝大多数，都是我过去从来没有见过的啊。我举个最简单的例子，这个人曾经是克林顿总统时期，一个最重要的幕僚。 啊！跟王岐山先生很熟很熟，跟刘鹤先生铁哥们儿！啊！跟中国的几个国家领导人，那就是哥们儿。多次跟习主席见面啊！呃！
后来，帮助了川普总统选举，进了川普总统的内阁。然后，自己辞职离开了。现在是在一个媒体，噢！在一个媒体做事情。他自己还有一个基金，啊！这回加入了我们的反CCP大联盟。他给我讲了一些故事，因为我没有那么多时间。因为我们今天……大概五个或四个人的时候，坐在这里讲的时候，他过去的一些经历吧。这些经历，就是他和王岐山的见面，哦！王岐山的见面，呃！一些细节。从过去，王岐山告诉他，你要帮助川普选举。啊！为什么帮助川普选举？ 川普赢了——他就关心和我做交易、关心贸易、关心钱，啊！做这个交易。他不会关心人权，他也不会关心宗教，他也不会给我麻烦。赶快支持他、拼命支持他！这是他的……这个人真的是，回来帮助川普总统选举，很重要的一员，哈他说你看王岐山，当年，他是最拼了命地找所有（认识）的美国人，就是要想办法让川普总统当选。
但是，做梦他也没有想到，做梦也没有想到——川普总统带来那么多麻烦！因为我觉得，太多我见到的这些牛人，太多我见到的这些牛人，都在关心刘鹤，——说刘鹤还能活多久？刘鹤是否会进监狱？刘鹤会是什么下场？啊！因为他们感受到了，刘鹤要么被抓起来、要么被免职了，要么会怎样、怎样……！所有人都在问我的意见。我告诉大家说，刘鹤不会有好下场。被免职、失去自由、被软禁，这是最好的方式。我说他很有可能进监狱，也可能什么不幸啊…… 病呀……什么地啊！我说其他选择就是跑美国来。刘鹤副总理——刘鹤先生，是他们现在很关心的人物，刘鹤先生在美国有很多朋友，啊！
刘鹤先生官方讲的话和私下跟他们讲的话完全不同，从这点上我完全认可的——就是刘鹤副总理呵，刘鹤先生本人骨子里面是亲美的，是亲西方的。他骨子里是反对这个私有企业国有化，他骨子里面反对的是，这个反宗教化，还有个人崇拜主义；而且他骨子里面，他认为这个世界贸易应该是更加公平，而且基础就应该在可执行的一个法律基础之上的——这确实就是刘鹤先生，这就是我一直以来说的。但是大家都认为他那一套执行不下去，会被这几个人干掉。然后关于这个他们跟王岐山先生的很多信息，我都不一一多说了。
在一个大家关心的是台湾和香港的问题，台湾和香港的问题这个大家几乎是一致的——现在台湾的被蓝金黄，台湾内部的经济被控制，这个程度，大家都比原来想象的认为要严重得多得多。在一个香港现在的没有人权，没有法律，这个整个彻底被控制，没有任何所谓的“香港基本法”的概念，被伤害，然后呢，所有的外国人叫他感受到一种威胁——投资不安全。当然，这个讲话也不安全，而且现在是越来越向大陆了。在这些基础之上，他们非常关心怎么办。
还有一个，最近这个巴西选出了新总统，还有这些南美国家接下来即将的变化，还有港币和人民币的变化。他们都认为，在下周二以前，可能人民币会跨过7，跨过7的目的就是为了影响中期选举。然后呢，这个人民币被操控的事情会提上桌面。川普总统今天发了信息，推特，说这个，我要给做个交易呀，跟中国……不可能的，这都是临时的，这都是临时的——就是让股票涨一涨呵，有利于中期选举，大家都在玩嘛。但真正的是，现在华盛顿都明白，整个西方世界都明白：没有一个合同可以彻底解决中美之间的贸易和各种问题。现在所有人都认识到了，中美之间的问题，核心是：价值观、宗教信仰和文化，再加上核心利益——谁当老大的问题。哪能一个合同解决——这不可能的。
所以说，整个我觉得，跟见过的朋友和没见过的朋友了解以后发现：虽然我觉得真的是美国太不了解CCP了，但是现在比我们想象的，在这个一年以前或者半年以前，那是变化太大啦。西方一旦是觉醒，西方一旦感觉到他被骗了，被玩弄了，这个反作用力是巨大的。另外一个我觉得，真的是，整个咱这个在西方的经济领域，和国防、军事、科技、知识产权，文化和信仰领域，所有人都在苏醒——飞速地
在苏醒，在（被）唤醒。所有人都在这一段时间里面，都知道了川普总统——过去是中共看低他啦，低估了他啦，现在，大家知道了发生了什么。
接下来，大家认为不管中期选举是输还是赢，川普总统都会义无反顾地，bang bang bang地继续延续下去，不可能有什么交易——只有一个谁存谁亡，谁生谁死的问题——这个结果。然后整个在非洲、中东、亚洲、北欧，之间的整个的影响力，和这个货币，和市场占有率，和科技推行，和未来的商贸，和能源战略、国防战略上，都将巨大的变化。
我不觉得现在，在华盛顿呵，这个说是只有这个文贵爆料起到的作用——这绝对不是。我觉得有太多太多的力量——能感受到——都在华盛顿，在游说，最大的力量还是CCP。CCP在周围，整个周围所存在的任何空间里面，这个力量是超出我们常人所能想象的，但是我是知道的——沉默的力量的力量是巨大的，巨大的！而且这个影响力也是巨大的。然后（还有一些……）比如说，这个反腐分子，这个被反腐冤枉的，新疆的维族人，还有香港的、台湾的，以及其它国家的。而且我觉得最近特别重要的是，我们替新疆人民呼吁，替新疆的呼吁，这很重要。
比如说今天见了巴西的总统最信任的人。我就说，你唯一的你未来能得到重用的事、你得到重视的事、你可以做交易的事情、让他们关心的事情，你先见达赖喇嘛。见完达赖喇嘛你就开始支持新疆，呼吁新疆问题，然后跟台湾建交，然后就呼吁香港的民主、自由、法制。我说你看看中共会怎么看重你？会相当看重你！只有这样才能让你有价值。
然后接下来，明天晚上台湾的一个电视采访班农先生。我给班农先生建议，我说你一定要&amp;hellip;还有其他人也要被采访的，我说你们一定要在电视上讲，不要被CCP吓倒，吓倒你们就完了、你们就死定了。
再一个就是明天在加拿大有重大的一个演讲。有其他的三个人还有班农先生和前总统布什先生的一个助理，在那PK，现场直播。然后在伦敦、在巴黎有两个重要的演讲，都关于共产党CCP在西方的渗透的。
还有一个接下来会在华盛顿、在纽约、在洛杉矶、在旧金山，还有几个大的最高层、世界级的人物在演讲，都是最高级的会议啊，金融界的、技术界的还有一些媒体界的在讨论：到底CCP在西方现在有多大的影响力。
接下来这些人，都会汇聚到一起，会在纽约有个巨大的会，在会上会讨论在中期选举之后，美国到底和中国怎么面对未来，到底美国和中国之间是什么问题。就象我昨天和今天一直在讲的，我说你们总统一直在讲的是什么jobs工作，中国偷走了你的工作。我说偷走你的工作太简单了，这太小的事了，偷你工作又能怎么样？这不是牠要的事啊！偷了你工作他能干嘛啊？大家都是为了活着而已。偷走你的钱！这才是可怕的！你工作吧，你工作完了为谁工作？
你钱没了！你工作完了付出了血汗你的钱被别人弄走了——偷掉你的美元，偷掉你的未来，偷掉你的孩子——这才是他们想要的！为什么？他们挑战你的信仰，挑战你的文化！他们真要的是3F你，是BGY你。所有的人的人现在对BGY、对3F有重新的认识，到现在为止，我没见过一个西方的牛人，我也没见过一个真正的西方人对BGY、3F有反对意见的。从来没有，啊。
我给他们举个最简单的例子。我说巴西的某军人，有一次，被中国的北方兵器，还有中国银行邀请到，到中国访问，先飞到了香港，到香港以后，这哥们拿了另一个名字的护照啊，说是他私人，先到香港先看看他的朋友。结果他穿上牛仔裤，拿着另外一本护照，坐着直升机，bia，几十分钟飞到了澳门。到了澳门，到了永利，啊，几个人跟着他，顺便堵一下。哎？一押赌，赢了，再押赌又赢了，十次赢七次。哇，兴奋了。本来晚餐，完后推推推！一下玩到11点。
赢多少？赢了130万美元。这哥们就兴奋了，这今天我这运气太好了，你看看我这太好了，高兴了。然后就吃晚餐，吃到凌晨三点。这个喝得差不多了。喝酒的时候邀请他的当地的一个朋友，随便喝，路易13，还有他喜欢喝的都随便喝。哥们喝多了，晃晃荡荡地回到了永利。大套房，啊。上了套房以后，到屋还想喝，顺便隔壁开着门还能赌，赌几下又赢！他觉得今天我就是神了，简直是幸运之神！
然后这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得，这时候需要点性啊！这时候突然发现走廊里边有漂亮的、好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪：先生你太帅了，你太性感了，我能不能陪你玩几把啊？陪他玩
几把，来吧！他也很大方，给人家点小费，啪啪啪，一千的、一万的给给，又赢。再往下赢是什么啊？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么了呀？
然后出来，这时候需要啥，酒喝了，饭吃了，赌赢了，突然觉得这时候需要点儿性啊。这时候发现走廊里面漂亮的好几个国家来的美女，穿着漂亮的朦朦胧胧的衣服出来了跟他搭讪。“你太帅了”，“你太性感了”，“我能不能陪你玩儿几把啊”。陪他玩儿几把，来吧。他也很大方，给人家点儿小费。啪啪啪，一千的，一万的，给给。又赢。再往下赢是什么？越赢美女越多，都围着他哈哈哈笑。最后发生什么你知道，大家都很清楚。所有的都被录下来，这个人是第一个做了决定买武器的人。我说你不要以为你说你控制了你们军队了，这是不可能的。
这样的例子，我告诉他们，我说蓝金黄不是你想象的那样。你那么被动。是完全你感觉你自己很帅，你很幸运，你赢了钱，你赚了钱，你在大街上就你能捡到钱，甚至于捡到一个包，包里面还有很多现金。然后还有更多你所需要的。没有人当时来告诉你，也没有人来安排，也没有人威胁你，只在需要时找你。我说这就是为什么在美国96%的媒体都是反川普总统的。96%的媒体是block掉我的。我说没有任何人有机会在这里来反CCP。
沙特杀了人，全世界在讲。但是王健被杀没人说；安邦的吴小晖就这么给弄走了，资产拿走了没人说；马云放弃掉了控制权没人说；范冰冰到底发生了什么没人说；孟宏伟被抓了丢失了没人说。
昨天晚上，前天晚上，我说你看看又有人自杀了。湖南纪委的，中石油的，还有什么什么的几个，我说你看看，都是自杀，没有被杀。有人讲吗？没人讲。为什么？我说这就是“蓝金黄”。蓝金黄的目的是什么？是3F掉你。搞弱你，搞得你不稳定，搞死你。就这么简单。
我说你看看现在香港，香港法院是怎么对待我的。香港你认为可相信的法律。大陆的法庭是怎么罚掉我130亿美元的。然后大陆是怎么来判这个刑的。我说你看看我这个刑事判决书，还有当时发给我们的通知书，什么时间开始的，什么时间结束的，所有人全傻眼了。我说你看我一年半以前的爆料，和一年半以前我说的事情，发生了什么，和现在什么正在发生中。最好的例子。
这是为什么我告诉所有的战友们在一年半以前，把战场拉到国际上来，我们才有机会。只有经历时间，我为什么说三年。2017年是我们开启爆料革命的开启民智的一年，到了2018年和2019年5月份以前，是我们真正跟西方互相互动，开始真正团结，真相，凝聚在一起，（让CCP）感受到威胁，真正形成战斗力的一年。到2020年结束。
现在事情发展的比我们想象得好，但是惨烈的时刻远远还没有到来。这是为什么三星期以前我说，未来的三个星期郭文贵将是最难的日子，很大的事，发生了。
大连的130亿美元，然后北京政泉，连曲龙那个小烂仔都要拿我的8亿人民币。然后香港法院把我们所有的，几十家跟我有关没关，和曾经跟我有关系的全部法院要诉我们，威胁我们。寄了几箱子的资料到纽约，我还没看见呢啊。然后在美国更加的威胁，找N个媒体现在要威胁我们，然后蓝金黄。所有的这些伪类们民运们过去都不敢应诉，突然间都来应诉，说我接受诉状。
这都是他们认为在11月份我能把你郭文贵钱给你灭掉。我能让你郭文贵有更多的麻烦，我有更多的缠诉，然后让更少人听到你的声音。然后川普总统选举输掉共和党，川普总统有更大的麻烦，更多的丑闻，然后进监狱。然后你郭文贵没人保护你。你，我把你弄死，杀掉你，锯成15半以上，150半也可能，然后绞肉机给绞了，变成郭氏火腿了。哎呦，我滴娘嘞，哎呦，听上去害怕的呀！然后把你弄回去，或者怎么样。
战友们，我以前说的，我希望你们对照正在发生和即将发生的。
我现在正在说的事情，
华盛顿整个城市正在醒来，
整个美国在醒来，
整个世界在醒来。
我可以告诉大家的是，我们一定会赢，而且赢得非常精彩！
详细的情况文贵在此不多说。亲爱的战友们，文贵真的是，嗓子也哑了。
我马上还要换上衣服，把今天的锻炼在锻炼一下。锻炼完以后，还要有一个视频会议跟新加坡的。然后我要睡一会，还要有一个视频会议。亲爱的战友们，文贵正在兴奋的、辛苦的、很荣幸的工作着。
感谢上天给我这个机会。让我能完成这样一个使命——干掉共产党，干掉CCP。想起来都很兴奋。再累都不觉得累了。非常的幸福。
今天一天我就吃了一点东西，但是我很幸福。因为我觉得没有比这再幸福了。
我当过有钱人，也知道有钱人是什么生活，都享受什么，物质生活都有了。
我也看过所有的政治生活，最牛叉的人怎么过的日子，民主怎么过的日子。
但是我从来没像现在让我又累又兴奋，感到无限的神奇，我无限的感恩。
谢谢战友们，为十四亿人民祈祷：阿弥陀佛！
战友们，每次我在这对着镜头，我祈祷的时候，人生你每次祈祷的时候，你就少了一天，这一天已经过去了。我跟那想我这一天做过什么事情，是让我感到羞愧的，什么事情是我可以感到荣耀的，我可以感谢上天的。什么样的事情是我明天最想要的。
每次祈祷都有着深刻的意义，亲爱的战友们，人生不过三万六千天，那是活一百年。（活一百的人）很少，啊。我觉得每一天，每一秒都是上天给我们的恩赐。我们必须要珍惜他，感恩他，让我们不白活。
因为你们才让我这么兴奋。没有你们，我什么都不是。每当我再忙的时候，我一定回来给大家报个平安，给大家发个报告。因为我觉得所有我们这些草根，我们这些穷人们，这些老百姓们，百分之九十九的穷人们，老百姓们，我们需要的是这种力量、团结和互相尊重；还有我们对未来的期望。一旦没有这个，我们连猪狗都不如。所以今天我跟一位朋友说：中国和美国最大的差距就是，没有信仰和有信仰；
有文化和没文化；有正义和没正义。是尊重真还是尊重假的问题，还有尊重善和尊重恶的问题。本质性的差距。最后的结果一定是真赢了假！善赢了恶！有信仰的赢了没信仰的！CCP永远不会是我们的信仰！
谢谢所有的战友们！一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/435/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/435/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们大家好！这是文贵10月10日郭媒体报平安直播，首先感谢战友们发来那么多的问候和信息，说昨天嗓子哑了，大家很关心，我非常的感激，现在我说实话，过去1个月，可能是爆料以来最紧张的一个月吧，特别是到深山老林里开会，那几天可把我折腾惨了，几乎没办法睡觉，每天又有那么多人见面，然后还要爬山，还要户外活动，然后分别的谈，我那个英文水平大家也知道，小学0.5年级的水平，特别的累，然后每天又抽雪茄，让我真的感觉到那几天是把我折腾惨了，因为这事太大了，谈的那些都是重大问题，又不敢疏忽，然后文件的中英文，又那么复杂，所以说那些天折腾很惨。
回到纽约之后大家也看到了，接着那么多大事的发生，然后又飞到德克萨斯州见那么多人，每天都准备文件，然后到了德克萨斯州打枪的头一天，实际上我那两三天都没怎么睡觉，我不能怎么吃牛肉，基本上很少吃，那天呢，他们带着我去了德克萨斯州叫Meat的餐厅，他们说是最好的餐厅之一，在那个Meat餐厅吃牛排，喝了点牛奶，哎呀我这个肚子就不舒服了，上吐下泻，但我没有说什么，我长这么大第二次住在人家里面，住在人家里面我觉得很不舒服，今
天早上报平安你们也看到了，晚上也没睡觉，又拉肚子，又吐，很难受，所以说整个的状态真的是掏空了一样。
回到纽约你们看到了，又是继续开会，准备各种文件，嗓子就哑了，实际上前天晚上，整个晚上就是上吐下泻，昨天也很难受，但是昨天晚上睡了个好觉，6个小时，一切都好了，好像一下子感觉要飞起来了，我从锻炼开始，这几天回来继续锻炼啊，没有一次因为任何原因中断过锻炼，就是这次拉肚子中断了两天，然后今天补上了。
然后呢，这么多战友啊，真是眼睛尖，文贵感觉你身体不舒服，我特别感动，但是战友们也看到了，我嗓子也回来了，感觉特别好，战友们千万记住一定要锻炼，如果我要不锻炼，就这几天这么折腾，身体完了，绝对完了，撑不住的，锻炼太好了，今天早晨我不到六点就起来了，我看了一下昨天的视频，由于太忙了，由于直播下来还有一个会，还有一个晚餐，说话说得语速太快！重点太多，重点太多就让大家忽视了重点了，但是昨天晚上，晚餐后，很多信息都反馈过来了，真的是让人太惊讶了，
你看昨天的股市，现在国内几个大佬拼命往外洗钱，最明显的江家，朱家，王岐山家族，还有几个常委家族，往外洗钱，大家能知道洗钱的价格是什么么？你能从中国给你美金，在中国给你美金啊，不是给你人民币，给你美金，在海外给你美金，人家都是合法赚的钱，外商企业，多少钱你知道吗？百分之三十五，你可以拿走35%，然后这些大佬们，家族们，就江家这样的人，拼命往外洗钱，找各种基金，我在国内给你钱，给你人民币，我给你投资这个项目五年十年，你说有多疯狂，老百姓换5000美金都不行，到银行里取钱，一百美金一张的，个个给你，他们现在是几亿几十亿往外转，以各种名义，而且整个江家朱家王家，我就不说其他家了，拼了命的利用各种募资的行动，在海外弄钱，弄钱就把钱弄海外了，实际上是变相洗钱。
有一个我们过去常委的家族，在华盛顿和人家基金开会，开出了什么样的条款，说，我要5亿美金，5亿美金我给你多少资产呢？我给你20亿美金资产，20亿美金的资产，就是中国老百姓在国内他那个房地产是个大公司，这20亿给你了，你给我五亿美元，4分之一啊！
另外一个，整个红二代，红三代，都变游戏规则了，都是红三代红四代，都是讲流利的英文，刚刚毕业的他们的孙子孩子，像江志成这号，讲流利的英文和基金谈，这些基金的人和我见面的适合都疯了，这中国到底什么情况，昨天有两位大家耳熟能详的人，天天骂川普总统，这哥们是绝对被中国蓝金黄的，昨天也害怕的，因为他毕竟还是和中国干了很多事，昨天他和我说，你能不能直播的时候别提我名字，咱们可以合作，你这次做空港币，我可以合作给你投资，我说只有一个条件，你别骂川普总统，我就不说你，你骂川普总统我就说你，就这么简单
这个人非常坏，这个人马上会跟辞退的联合国的黑利（Nikki Haley）他要在这个事上说事，马上，但是昨天我警告他，你跟中共这么合作你是残害我们中国老百姓，我和你可以唯一的合作就是你停止反川普总统，你可以不反共，但你不能在挺共，但是他昨天和我说，这些消息让我很震撼，他说文贵我从来没有想到过，短短时间内有这么大变化，这个变化太大了，就是短短的这么些天，往海外洗钱的涌动，和往海外转移资产的冲动，不是大家能想象的，昨天给大家发我在睡觉前发了个郭文，我说接下来我会报江家，刘鹤，和刘鹤说了什么，大家真的没法想象，我也很震惊啊。
未来我会说美国这个大佬级人的名字，美国最高级的Top5，金融家，两个人，跟刘鹤多年老友，和周小川多年老友，讲了很多内幕，讲了很多他们的沟通，我简单透露一点，我纠正一下，王岐山睡衣开会那天的时间是9月16日，17日，18号，大家看一下（手机屏幕，聊天
记录）所有人的名单都在这，整个会议的细节，全部都有，这家伙厉害，这些人，那天的会，16 17 18，原来的PRC Meeting啊，这个简直是，我的天那，这个名单不能让你们发现，太夸张了，有的时候不能乱秀手机啊，会议前后，他们跟周小川，刘鹤，周星海有私下沟通，他们都不用习这个姓，也不说老大，他们就说他，啊，他，说他们没办法理解，就是 他（习） 满脑子就是把所有的企业国有化，人家美国人问，这个全面加速国有化，人民币会不会很快贬值，他们不说话，他们点头，然后这些人就小声问，那王岐山是不是同意，他们摇头，哈哈，摇头，摆手，不同意， 你同意还是不同意，他们，不同意
哇，他们很震惊那，他们这些人都是王岐山的老朋友，刘鹤的老友，周小川的老友，这几个全人类的大咖了，这你让我们来开会，给你们搞经济，让我们说服美国跟你们做这个deal（交易）然后又是扯我们西装，又扯我们领带，然后王岐山嗷嗷的叫，然后这么嚣张，私下里这是什么情况，外国人说我们打开这个门，发现那两个门又开了，我们关上这个门发现那两个门又开了，这到底咋回事？
就算这些中国通他们也不懂，那天那保尔森，王岐山也参加，保尔森也懵了，GP摩根，摩根士丹利，TPG，全傻眼了，你说这个刘鹤竟然说我也很傻眼，刘鹤百分百是王岐山的人，周小川百分百是跟王岐山，跟江家的，这是不用讲的，当然也和朱家，他们都脚踩几个船，根本老板是王岐山跟江家，然后和朱家来来往往，这就说明昨天我说的，刚才我讲昨天的事情，现在洗钱，江家，朱家，王家，就这个代价往外洗钱，这不是弃船了，这是砸船了！
亲爱的战友们，大家不用欢呼雀跃，咱等的就行，早乐必早哀，早悲必早衰，不要过早的高兴，过早的高兴肯定失败，不要过早高兴，高兴啥?发生的事你们都忘了，现在不少战友问，啥时候开记者招待会呀，这个战友的脑子有问题，或者就是五毛，现在发生的那间事不比记者招待会重要，你天天往前看，瞪着傻眼睛往前瞪，然后忘了现在地上的钻石，盗过贼就喜欢你这样的，我们现在就彭斯副总统的演讲，美国总统川普总统在联合国的演讲，然后马上要对中国外汇的管制和制裁，还有新的制裁法案，哪一件事，都大过记者招待会亿万倍，你关心啥，我今天告诉你们，记者招待会的地点，我们都签完合同了，他改不了了，就是下个月的19日，在我家隔壁，50米的地方，叫皮尔酒店（音译）那个宴会厅，是川普总统在纽约演讲最重要的厅，我们已经租下来了，这个厅大概每天几千美金，但是里面搭LED，直播线，现场系统，大概四万多美元，加一起不到10万美元，8万到10万，不一定，因为需要即时翻译器的人数届时而定，然后吃饭呢早餐水平而定，大概在8万到10万，我们已经付钱了，谁也不能撤销，撤销要罚巨款，就在皮尔酒店（音译）
我一会来电话我马上就要关掉直播，因为我约好的，也是说经济的事，金融的事，所以战友们大家看看，这个世界上正在发生什么事情，什么情况，皮尔酒店（音译）总裁几次和我们打电话，说有好几个中国人来打听，有没有这个公司定这个宴会厅啊，能不能给我们看看，还有人冒充要租的方式，盘问，这几天全被租了，所以11月19号，记者招待会不仅仅事王健被杀的真相，那可能有很多真相会出来了，同时呢，G20峰会我强烈建议，跟我们开会的团队，我强烈建议大家不让川普出席G20峰会，就让副总统彭斯副总统去，副总统的演讲已经震撼了世界，震撼了CCP，当面问，中共可能也不是习近平来了，也可能王岐山，也可能事刘鹤，肯定不会是王沪宁了，也不会是汪洋了，也不会是胡春华儿，那就有意思了，我说，你们要问他们，到底中共国有化资产要达到什么目的，你是否真的要降准三到五次，要大量的人民币贬值，这算不算操纵汇率，中国68家企业，是不是已经被你们国有化了，那在英国，美国，欧洲，香港市场上，大量的用私企，举债的结果，谁来承担，大量的骗取美元，在香港，用港币
大量印刷港币，因为7.8港币就是一块美金啊，大量的印刷港币弄美元，第二个方式，大量的在海外用企业上市举债，弄美元，来弄混在国内大量印刷人民币造成的货币扩张，保持你通货不膨胀，实际上你三万亿的国家红线外汇储备已经到底了，说白了就是欺骗
就像在中国开包子铺，先付钱买包子，我说后面有10个包子，实际上后面就俩包子了，你还在那收钱，你收一万个包子的钱，这不神经病么，这不骗人么，人家给了你钱，买不到包子，这不就完了么，所以说，你们要当面问这些问题，当面问，结果刚才有人就给我发信息，今天下午，他们要和我通电话，要和我见面，就关于这些建议，我说我对我的中国的经济情况和信息我负全部责任，亲爱的战友们，我今天想跟大家报平安说什么呢，
大家想想，中国盗过贼这个词是不是适合他们，他们这些流氓，是不是我们的威胁，大家人民被强奸了几十年了，喂你的是不健康的食品，不合格的药品，给孩子打假疫苗，强奸咱70多年，咱还说，你要不强奸我谁强奸我，这是多么愚蠢的！
该！他们！完蛋！了！
亲爱的战友们，这些好消息，每个消息都大的不得了，大家别忘了啊，别忘了啊，一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，为我们14亿人民祈祷
（祈祷）
所有的战友们！一切都是！刚！刚！开始！！！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月9日istagram直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是10月9日，文贵在曼哈顿的船上直播，向所有战友们问好！
刚把客人送走哈哈，嗓子都哑了，像大家啦。
今天直播，纯瞎聊，没爆料啊，等爆料的别浪费时间啊！
你看看这背后的曼哈顿，多漂亮，蓝天白云，海水多么漂亮，真的是不可思议。
这些天发生的事太多了！这些天你说，一年前，你能想象马云，大家想想马云的事情多可怕，我一年前说的时候谁信呀，王健，还有孟宏伟，真是天大的笑话，你在想想国内事什么情况。
我说过马化腾，大家老关注马云，那马化腾发生什么事了，那股市上多少没了？
1.4万亿没了！1.4万亿没了！马化腾也被干掉了，大家不想想，那微信被干掉是什么概念，他们干掉微信，不仅仅是钱，这是一个巨大的象征，还有更险恶的目的。
马云呢？我这几天见到的朋友，很有意思，安排和王岐山9月9日，全美国的金融大佬，摩根啊什么什么的，黑石什么所有人，和王岐山见面，美国的大事啊！所有的华尔街美国金融界大佬几乎都去了，就那个星期天，去了以后。
美国的前亚洲国务卿助理，穿着西装领带，坐在那里，王岐山助理来了，就说，把西装脱了！领带脱了！
大家说，我就穿西装来的，算了吧！
就这么夸张你知道吗？直接上去要帮着人家脱西装，帮人家解领带。这哥们火了，别碰我别碰我，大家有一点常识都知道，在西方你摸人家身体，拽人家衣服是多大的事，人家说这辈子没人碰过我领带，你别碰我，我自己脱。jiang sao ten （英文名，没听懂，大概是这么读的）啊，以为安排这个金融会议很有面子，和中国做个交易，做梦也没想到，王岐山给他来这手。
来这手的时候，过来了，大家知道王岐山穿着睡衣来的，高盛的主席，GP摩根的主席，摩根大通的主席， 六个基金巨大总裁，10个美国最重要的金融人士被他请去和王岐山对话，王岐山先让周小川做个presentation（演讲）PPT，在PPT上就讲了三个重点
我们中国人没想和你们美国为敌， 我们的经济政策完全对你们没有影响，没有任何挑战美元的意思。然后就解释中国的经济金融政策，作出了讲话，说我们中国，五！千！年！来！ 五千年啊，一直以来啊，这是中共最爱说的话，一直以来啊，都是从来不扩张，从来不侵略，我们对美国多么友好，然后讲一讲金融政策，
然后，是中国现任的银行，中国银行主席，给大家讲讲，这什么政策，讲完以后，美国人深信不疑啊！说，你看，我们根本压根没有挑战你，挑战美元，你们那个川普是个疯子，啊，那个美国政府的，（jiang pao ten，jiang bao te。此处为英文音译，没听懂）是疯子，一帮政客，都是在火星上的人，别搭理他们， 他们会葬送你们美国， 听我的！
都讲完了，王岐山穿着睡衣晃出来了， 然后就在这说，哥们，你说你们要啥我们不能给你啊，原话就是这样，你们来投资那么多年，你们赔过钱吗？别人赔钱不敢说，你们不都赚了钱了吗？银行给了你们，股权给了你们，基金让你们赚大钱了， 未来还有大钱可以赚那！
只有一个国家，一个政府，中国共产党，说保证你赚钱你就能赚钱， 我让你们能赚更多钱，过去让你十亿百亿美元赚，以后让你们千亿万亿美元的赚，这就是王岐山的原话，这就是王岐山的原话！你说这小子有多坏，多猖狂，然后说， 我们不但保证你这一代赚钱，还能保证你子子孙孙赚钱，然后说了，你反对共产党，你反对的了吗？然后说中国经济多牛X，如何如何如何，中国人，吃草，一年两年，那几年都没事，你美国人，不洗澡，不用Iphone，不开车，不坐私人飞机，你活的了吗？
我们这老百姓没事啊！你和我干得起吗？我们这光脚不怕穿鞋的，你们别插手台湾的事，香港的事，那香港回归多少年了？二三十年了！我们不收他五十年不也得回来么，香港你看看，过去的香港，占中国GDP多少，25%，现在多少？百分之一点五！然后你看看过去，香港的货运，占了全球货运最高的多少？45%！！那不是靠中国么？现在多少？我们都移到和田去啦，上海深圳去啦，香港多少？5%，你们和香港台湾玩的回来吗？台湾那郭台铭企业都跑到大陆来了，台湾70%的高科技都弄到大陆来了，你们想干啥呀， 我们真的吃草都能和你PK，你得吃啥呀， 你得吃牛排，你们得坐私人飞机， 我们跟你怕啥呀？你们就赚钱就得了，别那么多废话啊！老老实实赚钱，保证你们赚钱！把这个中期选举给赢了，别让川普这疯子控制美国，不然大家都完蛋！
私下里面王岐山跟每个人都这么讲，这美国人，大多数都是贪婪的，华尔街，真没多少人，有些话我不能直讲，真也是为了钱能卖了祖宗，就认为这话真了，但是这
个会后，发生了一件大事全傻眼了，中国降准，哈哈哈哈，这一降准所有参加会议的都傻眼了，王岐山穿着睡衣见他们，他们相当不爽， 把他们拽掉领带，他也相当不爽，把他弄掉衣服，他也不爽，王岐山讲话那口气，对中国人民那种亵渎，对中国人当狗当猪的那种玩弄，
他们也不爽，包括拿着台湾香港大陆投资的美国企业威胁也不爽，但是他们还等着希望，能赚钱，但是做梦没想到，吧唧！一降准，傻眼了。为什么？所有的去参加的金融大佬回来，跟美国政府吹着牛X，还跟政府做了汇报，都说这次会议证明了两个问题，中国人想和我们做这个deal，做交易，中国人说我不知道你要什么呀！说那个会前的讨论，会后的讨论，是刚才的话题。
这个会上严肃的话题，所有的周小川，刘鹤，刘鹤啊，刘鹤是关键人物， 是刘鹤中国主安排的。
王岐山就问美国代表团，你们到底想要啥呀， 你们告诉我们那！我们都给你们那！没问题啊，你们说我们不开放金融市场，我们都开放了， 你们可以来51%投资银行金融证券，不都给你了吗？
你说这个贸易战争， 我们一开始答应你啦！你们川普都返水啦！背叛承诺啦！说我们中国没有法治，我们改革开放，我们有法治啊，说我们没有民主自由，我们是第一大支持联合国人权组织的啊，我们有人权啊，有法治啊，开放市场了啊！说我们威胁台湾，你看我们对台湾多好，我们把红旗都插在台湾了，那台湾的庙都插中国共产党的红旗，你去看看台湾大街小巷，谁信共产党？谁信国民党啊，谁信民进党啊，人家都信共产党！
你们讲讲良心行不行美国人，我们帮你们擦屁股，你看香港大街上，香港的老百姓， 你问问，他们感激谁？感激共产党！
这个不要脸，你听听！说，我们不知道你们美国人要啥啊！你们到底要啥啊！！！
我们这老百姓没事啊！你和我干得起吗？我们这光脚不怕穿鞋的，你们别插手台湾的事，香港的事，那香港回归多少年了？二三十年了！我们不收他五十年不也得回来么，香港你看看，过去的香港，占中国GDP多少，25%，现在多少？百分之一点五！然后你看看过去，香港的货运，占了全球货运最高的多少？45%！！
那不是靠中国么？现在多少？我们都移到和田去啦，上海深圳去啦，香港多少？5%，你们和香港台湾玩的回来吗？台湾那郭台铭企业都跑到大陆来了，台湾70%的高科技都弄到大陆来了，你们想干啥呀， 我们真的吃草都能和你PK，你得吃啥呀， 你得吃牛排，你们得坐私人飞机， 我们跟你怕啥呀？你们就赚钱就得了，别那么多废话啊！老老实实赚钱，保证你们赚钱！把这个中期选举给赢了，别让川普这疯子控制美国，不然大家都完蛋！
私下里面王岐山跟每个人都这么讲，这美国人，大多数都是贪婪的，华尔街，真没多少人，有些话我不能直讲，真也是为了钱能卖了祖宗，就认为这话真了，但是这个会后，发生了一件大事全傻眼了，中国降准，哈哈哈哈，这一降准所有参加会议的都傻眼了，王岐山穿着睡衣见他们，他们相当不爽， 把他们拽掉领带，他也相当不爽，把他弄掉衣服，他也不爽，王岐山讲话那口气，对中国人民那种亵渎，对中国人当狗当猪的那种玩弄，他们也不爽，
包括拿着台湾香港大陆投资的美国企业威胁也不爽，但是他们还等着希望，能赚钱，但是做梦没想到，吧唧！一降准，傻眼了。为什么？所有的去参加的金融大佬回来，跟美国政府吹着牛X，还跟政府做了汇报，都说这次会议证明了两个问题，中国人想和我们做这个deal，做交易，中国人说我不知道你要什么呀！说那个会前的讨论，会后的讨论，是刚才的话题。
这个会上严肃的话题，所有的周小川，刘鹤，刘鹤啊，刘鹤是关键人物， 是刘鹤中国主安排的。
王岐山就问美国代表团，你们到底想要啥呀， 你们告诉我们那！我们都给你们那！没问题啊，你们说我们不开放金融市场，我们都开放了， 你们可以来51%投资银行金融证券，不都给你了吗？
你说这个贸易战争， 我们一开始答应你啦！你们川普都返水啦！背叛承诺啦！说我们中国没有法治，我们改革开放，我们有法治啊，说我们没有民主自由，我们是第一大支持联合国人权组织的啊，我们有人权啊，有法治啊，开放市场了啊！说我们威胁台湾，你看我们对台湾多好，我们把红旗都插在台湾了，那台湾的庙都插中国共产党的红旗，你去看看台湾大街小巷，谁信共产党？谁信国民党啊，谁信民进党啊，人家都信共产党！
你们讲讲良心行不行美国人，我们帮你们擦屁股，你看香港大街上，香港的老百姓， 你问问，他们感激谁？感激共产党！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/403/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/403/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是纽约时间，9月20日，早上八点41分，在纽约文贵报平安直播，亲爱的战友们好，过去两三天，文贵跑了很多地方，见了很多人，开了几个会，天天晚上1点多睡觉，最近体重又涨了两公斤，晚上坐在那里，不吃不吃的，就弄两口，喝两口，每天两根雪茄，讲那么多话，嗓子不太行了，但是过去两三天，是文贵最近非常非常高兴的，可以说是冰火两重天的两三天，具体说来太多事了，还不到时候，大概11月10日我向战友们汇报，大家到时候记得提醒文贵，说你在9月20日有几个事向我们报告，别忘了啊。
昨天晚上啊，我刚刚和一位美国老朋友见面，这位老朋友是全世界都知道的美国人，刚刚从北京回来，他是北京飞到了英国，在英国呆了几天又回来了，他是9号的时候，上上个星期天的时候，十几号的时候在北京和王岐山见面，美国的金融
代表团，这个是星期天，见面的时候他们都到了，细节很有意思，还有几个美国大企业家，
到了以后，他们都穿着西装去的，结果美国代表团的主持人胳膊有点不舒服，穿西装的时候很难受，但是人家还是穿西装去的，但是到了以后，然后国务院的说，你们必须把领带解了，美国人说，我们都穿西装来的，，但是国务院的说，不不不，你们必须把领带解了，非常粗鲁，把领带都给我解了，然后把西装也脱了，不要穿西装，这位胳膊受伤的人没办法，
不好意思，美国人吧，也没有那种横，耍流氓的劲，就把西装都脱了，领带也解了，诶～！然后王岐山出来了，王岐山是怎么出来的呢？穿着睡衣来了，他们说这个我一点都不惊讶，我太了解这个人了，然后晃着膀子就这么进来了，进来以后，穿了很随意，嗷嗷的叫，跟那次见班农，比那个还夸张，总体讲，就是怎么对待贸易战的问题，就是大放狠话，你们想干嘛？你干得过我们吗？我们老百姓吃草都能过一年没事，
你美国人不洗澡，不过好日子不开车，不坐飞机，不吃牛肉能过了吗？大概意思啊，不是这么具体啊，包括王岐山先生啊，我说的是形容啊，不是这么具体，但是你理解意思是这样的，哈哈，这是美国人告诉我的，大概王岐山的意思，就是给他们传达中国老百姓，不买养老保险，不看病，不吃肉，不坐车，不洗澡，一年两年没问题，你美国人做的了吗？对吧？
这是一个，第二个，你只要打下去，美国企业全给你打散，打烂，全给你整垮，你们这帮小子回去收拾川普去，你们不收拾川普都让你们完蛋，这美国人都听懵了，其中这哥们和我说，mils啊，我去之前你告诉我，要发生啥事吧，我说实在话我半信半疑，这个人的老婆啊，教授，是研究经济的教授，非常深沉，他交的朋友都是那种经济界还有教授文化界，是耶鲁的，后来又在哈佛，
他老婆是这么个主儿啊，开玩笑，不是主儿，叫女士，他老婆讨厌他交往这些所谓的疯狂的人，但是他就喜欢交往疯狂的人，他妻子老说，mils（文贵）是我唯一确定到底是疯狂还是属于深度思考的人，就为这事他俩还在去中国之前还争吵，争吵的时候他老婆认为我一半深沉，一半疯狂，他俩一人占我一半朋友，这会开完会啦， 说Mils啊，我现在不这么认为了，
你真的是和我们两个都不是朋友，我们俩都不了解你，为什么一次次都让你算对了呢？昨天是直接飞过来啊，非常辛苦，就在这，进来之后我们聊了半天，聊了很多敏感的事吧，然后讲了这一段，我说这一段我要分享给我的战友们，这是我们的情况，这个细节哪天我们在讲，现在太敏感了。
另外一个就讲马云，这哥们在香港呆了一天，见了香港几个银行家，所有的香港的老板，金融家都在问他一句话，你看到我们最近香港，卖我们的美元了吗，你看到香港我们买进美元了吗？你看到我们外汇储备的变化了吗？亲爱的战友们，老百姓不关心这问题，但对待这么大的，世界级的最大的投资家之一，
手里握着几万亿美元的人物，这些话题是最大的话题，然后我们俩说了几个数据，这几个数据现在也不说，很快咱就说了，说香港这些人都紧张的不得了，他说，mils啊，看来港币要不存在啦！我说咱们走着瞧，咱这个隔空取钱在明年，今年春节后，但是，你能看到端倪的事情，这件事情能看到端倪的，就是很快的时间，你们就把心脏练好，战友们！很～快！
过去两周，大连专案组，尝试没收我们东西，这一周，河北省，承德法院，又帮助曲龙要把我们的车都查封，这简直耍流氓耍到不要脸了，董仚生拼命的弄，我们的基金律师，所有准备好了，大连判完我们全面上诉，从来，我们的案子没在外面发生过，关于这些案子，我们从大连的判决完开始，要上诉，在国外开打，开始我新的一个法律斗争的新历程，然后河北法院承德法院办的事帮了我大忙了，因为承德法院一干这事，这回在北京的美国人，见了几个人，
问了这几个情况，这几个人就说了，我们确实感受到了，你和我们说的司法黑暗，和对你的敲诈，和他们用所谓的法律和审判掠夺你的资产。好了，您是证人，我就让你去帮我办一个事，到时候给我出庭作证，你听到了，你见到了，这个人是这么给你说的，就够了，因为这个条件，不要看承德法院董仚生，这是天意啊，他们在中国期间，我们一个员工一个人不能和它们见面，
都害怕呀，都连我都不敢联系，那么这个关键的人，跟他们见面的这个官员，告诉了刚刚盘古发生的事情，在大连审判的整个背景，和大连审判的案情，和接下来可能发生的事，还有mils郭的资产，还有曲龙被判了十五年，然后被放出来，然后如何去龙和郭文贵之间，代持资产，然后这些资产又判给了曲龙，不还回原来的人，还这样惩罚郭文贵，如何把曲龙骗取的当年，
审判完的非法资产，还要通过法院还给曲龙，哇，这个美国这几个人刚见完王岐山，听完之后他们有点懵了，所以，其中留在北京和北京所谓的有各部门对接的，接下来有个会，因为，，我告诉大家一个消息，海外都不知道，就这两天，刘鹤又来了（美国）刘鹤又来了啊！哈哈哈，记住了啊，现在江湖上都是造谣的，什么社交媒体都是胡说霸道！
刘鹤又来了！ 有重要使命，这位朋友是呆在北京的，准备着这个事的，结果帮了我忙的，前天，河北承德巴巴巴一去，结果我们把原来的这个所有的给美国部门，特别是司法部门，给过的东西，跟这个现实行动，发生的一对，够意思了，你说我怎么能把美国这么多人送到中国去给我做一个证人呢？这美国人是最忌讳的，最小心的，我跟你们说，上周，我们跟别人打的案子，
人家直接申请，知道这件事的人，申请了法院令，必须来作证！哇塞，这美国的法律我学到了，就那么牛的人，老老实实准备资料，两天啊，那是个老太太啊，女士，就在那准备资料！累的kerker的，就得去作证～当然最后是对我有利的啊，我赢了，赢的钱很少啊，才100多万美元，律师费花了大概60万，扣掉律师费赢了60万美元，接下来还有另外一个案子，过两天再说，今天不说，我再说回来。
就承德法院这件事，还有大连法院的事，他成就了郭文贵，真正的我最不想干的事，可是你不能不让我干的事，就是叫隔空取钱，战友们记住啊，如果文贵哪天做不到这点的时候，大家就说我吹牛，我没骗啊，我实话实说，但是这就是天意，他们要是不去北京和王岐山见面，他们也不准备刘鹤到这边来，他们不可能到北京去，聆听这些人给他们说关于我的事情，在美国，最大的事情，就是证据和证人。
头两天，屎诺（西诺）你这个烂人，FBI找你谈话了吧，我在这说话我负责任，这就是博讯韦石，你这个南卡罗纳州的账号，还有西诺你造了假，结果这哥们，你以为你在博讯上撒谎，在这撒谎没问题，在网站上，哈哈，就是让你撒谎，人家问你话的时候，就是给了你个机会，你有两个选择，一个说实话，第二个是说假话，在美国，欺骗联邦政府的罪已经超过了你任何一项罪，
行了，发生了，在头两天有一个案子一样，我现在不说啊，过两天在公布，到时候你看看我今天说的话啊，我有一系列要公布，就是中间他在问话中说了一通假话，人家就问他，你说郭文贵是骗子，郭文贵诽谤你，你得说说证据，啊，然后他就说这个说完了以后，人家就问了他，这些东西是哪来的，然后他说哪来的哪来的，好
了！然后FBI说，今天的这个问询会到此为止，他还挺牛的，挺幸福，嘎叽！给他判书了，所以说说假话的代价有多大，
这就是我证明不了大连法院，我证明不了河北承德，证明不了他们说假话，做假文件，证明不了他们用司法手段陷害文贵， 那在美国我赢不了，赢不了，香港的就更不用提了，香港好在哪呢，香港他毕竟还有良心的律政司工作人员，香港警察里面不是铁板一块，这次他们在香港帮了我大忙，就把握所有香港查封的自查，所有对我的骚扰，对我同事的绑架，他们都听到了，看到了，我可以在这里向战友们说，香港查封我的每一分钱，对我进行的骚扰，
我一定会亿倍的让你付出代价，记住我今天说的话，亿倍的让你付出代价，我向你正式宣誓的那一刻，绝不超过20天，我就证明给你看，今天20号，不超过20天，我就让你香港你看看，你对我非法查封，警察以黑治港，你对我房子的骚扰，造成几百亿的损失，我要让你能付出低于亿倍的代价，我郭文贵就是世界上最完蛋最大的骗子，记住我今天说的话，我会让你这些烂人，
这些骗子们，这一堆烂人们，还有胡舒立们，付出代价，为欺凌别人霸凌别人付出代价，我会让你河北政法委，承德法院，所有大连专案组，只要你合法的必须受到保护，只要你对我欺凌的，敲诈的，威胁的，我会让你付出你无法想象的代价，张鹏鸣的下场，绝对不是唯一的，刘乐国更不是唯一的，董仚生咱试试看，吴哲赞试试看，还是那句话，阳谷莘县县搭县。
今天早晨，你看我锻炼完那么早，睡了不到三小时，我妈说就要开会，9点钟，我坐在那接电话歇上两分钟，我马上就离开。
本来今天要说马云的事的，来不及说的。大家记住，好好看看现在多少人在做空马云，回头告诉你马云的事情，马云到了什么时间，被狩猎的时间，已经进场了，这个王健进场抬出去了，现在马云进场了，大家可以看到狩猎场中间站着的就是马云，大家好好看看最近做空马云的钱是多少钱，是是十亿，五十亿，还是100亿，两百亿，大家看看，然后想想开头说的话，
香港的整个外汇面临的问题，你们会看到你们很难想象的事，boom boom boom发生了哈哈哈，到时候我给大家讲的时候记住我今天说的话啊，我让你们看几张照片，在北京照的照片，还在北京某些人照的照片，总统人家给我了，他
说，文贵，我再也不去北京了，照片都给你吧，哪天我给你公布，我说行！我给你公布，这老头够可以的啊哈哈哈。
哎呀，咱们还是看结果的，为我们的同胞祈祷
（祈祷）战友们，一切都是刚！刚！开始！！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
