<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>奥运村 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A5%A5%E8%BF%90%E6%9D%91/</link>
    <description>Recent content in 奥运村 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A5%A5%E8%BF%90%E6%9D%91/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/294/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/294/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
强者强己不强人，恕者恕人不恕己 。那对我感触是很深的。我刚刚从里边出来才几百天，突然骤胖。我手上还流着血，为了挡住我手铐镶进肉里的血痕，我经常系上扣子。然后呢，那天带了个链子，佛链。那是展示给战友们看的，那个时候是时刻的告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个痘痘等没看清楚。
另外，后来我推出几个穿西装打大花领带的照片，我那是领带配的很不好，但是那个时候我已经胖的&amp;hellip;那个时候感觉啊已经是直奔目标，很清楚了、很清楚了。
所以说啊，本来推特的照片，93，98，然后2003这个过度，是想展示一个故事。特别是那段我的导师贺先生走了，心情很难过，因为每张照片我都是和他在一起的。然后其中一个那个穿条条衣服的，旁边，有两个世纪美女，都是大家最喜欢的两个美女就在我两边，还有另一边，还有我们的贺先生那边。这都有故事的，不是在这块，我炫，我炫啥呀？ 我除了裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，有啥啊？都有意思、都有意思。
结果被以痘痘为首的人90后，2000后进行了惨重的打击！哎，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、雾亭啊人家说的好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是啊，那时候多单纯呐。现在有点老练了！那小哥啥也不说，就说哎呀妈呀，哎呀，哎呀就在那侮辱他七叔。这小哥跟痘痘混在一起，砸锅啊，用好话砸锅啊！(768我也爱你，淳朴又来了，DCP) 哎呀，我那长发还没看呢（德州小蚂蚁）我那长发我老得吹，不吹，就‘柔儿’地卷起来了。
我昨天晚上推出的照片大家仔细看看，我也不是显摆我自己哒&amp;mdash;文贵不至于卖脸，不靠脸活着，不靠脸，咱这老脸也没本钱活着。我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
2003年的时候是盘古大观停工的时候。我的办公室在北辰东路一个独立的小楼。我那小楼是以租代买，人家不卖，人家地产商的，所有的地方都叫华慧，都叫大屯，连奥运村都是大屯的。北五环以内，北三环以北，机场路以西，长城路以东，几乎都是他们的，大地主。那么我的地就是他的。奥运村刚刚拆，就是龙卷风那时候。
你看我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全都是世界上最牛的室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队。我们经常是两三天不睡觉的。但是那个时候，大家看看我们的队伍都是最国际化的，那没有什么这地产商那地产商，那都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个呀，有哪个楼在北京呢。在这之前我欲达都盖起来了。
那个时候，我们的团队是国际化的，在北辰东里。我们那时都有真实的火炉，整个房子装修我们当时花了一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。结果2003年，来了非典了。萨斯一来，我可以在北京四合院住着不出来，我可以坐上飞机出走带着全家，我可以不和我的员工在一起。我的合伙人马上说，文贵你现在必须离开北京，因为太危险了，我们现在必须让你离开，强制离开。甚至如果不离开就跟我撤掉合作。我说对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们的北京的同胞都没走，我郭文贵窜了，我说不可能。不但我不能走，我家人也不能走，我会和他们战斗在一起，而且我会继续工作。而且我让所有的合作团队，包括美国的给他们发信，我说如果你们不怕非典的话，可以来继续和我开会，如果你们怕非典的话，可以不来，但是我不可以出去。
所以说，在这种情况下，2003年非典最关键的时候，我和我们员工们在一起，我的家人们全都在四合院，当时是进口了大量的3M的口罩，各种口罩，然后我们还发给那个送给那个政府机关，各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院法院都来跟我们要，我们都给他们，包括北京市政府来跟我们要，我们也给。因为当时我们是最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地也很多。
在那个时候，在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭起了军事帐篷，帐篷里还点了军事的火炉，未来我会推给你们啊！因为那个火炉旁边是你们最想看到的人，夫妻两个在我这照的相。现在一旦露出来对我们不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火——杀非典嘛！然后那里边我的员工所有的锅碗瓢盆他们自己都是用完一次就消毒，我们员工都住在办公室的不是下面就是上面。不准离开。哎呀，然后呢吃的东西我们也都是在固定的地方吃，不但吃完，还给很多人送。就那样我们还在工作，每天在画图，把图贴在墙上去画图。没有休息过。那太多的人跑了，我认识的官员绝大多数都带着家人跑了。在这种情况下，创造盘古大观，不容易！
更重要大家要看到，盘古大观我显示的那个图，我给大家讲过。那个图A座是一个玉宗形的，中间三栋公寓是什么啊，大家记得吧？现在是断开的，其实我原来设计的那是一个整板，后来由张百发老人开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志的要求，北京市规委，包括黄艳女士，咔嚓咔嚓，把那块整板彻底断到底，断掉，咔咔咔切七段&amp;mdash;用黄艳的话。然后黄艳给出了图，高层是多少的高度呢？六层，一溜，六层，切了七段。你说那叫什么玩意？真的像七摊那个什么似的，太难看了！我坚决不同意。
最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说这个高度可以拔高，可以保持一定高度。我这原来是366米，356天的下一天嘛。然后给我批了个199米，中间的长板断成了三段，但是下边的商场得全连着，这个龙不能断了，后面也连着。你看着吗？一直连到底的。然后中间的是真正的楼层是17层，由于不要四，不要十四，不要十三我们就变成了现在的23层。就是这样盘古酒店出来。
所以当你看到那个设计的时候，那个图现在看起来太有意思了。所以啊，各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到2003年，王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说，我去看人去啊，虫草一买几斤几斤的。那时候王岐山刚回北京，而且黄耀文老带着他老婆来。他老婆那人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，真不错的一个小孩。黄耀文这个人呢我就不说了，但是他老婆真的好。所以那个时候他经常来。我的那个楼上的帐篷他也来过。
那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说，我跟马健是同学，我带他哪天上你这来。我说，你可别带他来了，来一次很麻烦，因为在楼上，一个帐篷里，我们很多都是外国人。
然后昨天啊，我翻那些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里拿手机拍了我又转发出去的。那么这回就在我的电脑存的信息里我翻出来昨天这些照片。昨天的照片传达的意思是2003年，那个非典的时刻，我们没有放弃我们的理想。没有人相信我们能把盘古大观盖起来。不但不相信，不是说怀疑的态度，是北京市市委王岐山先生和刘志华在那一刻做出决定，说要收回盘古，没收。
那个时候，就在照片之后，大概不到半年，正式报纸上声明要收回盘古了。收回盘古以后我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生，及北京多个要员，把我给牵扯进去了。结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典没有逃离北京，没有离开我员工，我们带着口罩24小时生活工作的时候，救灾救难，一心为国，为中国2008年奥运会的时候，那楼就要拿走了。不但拿走了，还要我全家。刘志华副市长说，哪凉快哪呆玩去，这不是你玩的地方。这九个大脑袋就是仨人能玩，你配在这玩吗？然后又要给我几千亩地，说，不行给你几千亩地，赫部长让我来找你的，上别地方开发去！就给你钱，你别在这得瑟，这不是你呆的地方。
今天有人说我回体制内了。昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了。他说郭先生，你认识滕彪吗？我说我不认识。他说你告人家了吗？我说我告他了。我i说什么情况？他说，我们接到了滕彪先生的一封信，说你到海外维稳民主民运人士。我当时一下把我笑晕了快，我说是这么回事啊！他说，但是呢，我为啥要问你呢，今天我们本来不是要谈这件事的，因为这个叫中国民主自由基金会原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他写的信，我们给取消了。其中就包含有两笔啊，一笔应该是加州的，还有一个应该是跟杨建立先生有关系的，全给取消了。
他说因为他们支持你，说你是在海外维稳的。我就问这个美国朋友，我说你去打听打听我的历史，你看有没有到海外维稳的民主民运人士把我哥哥都送监狱去，把我侄女送监狱去，把我全家我的老婆女儿送监狱去，我的女儿还两次送监狱去？我的所有的老员工，600多个老员工，500多个被问话，被关押。我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工被打得几乎半傻子，然后我的一两千亿资产被查封状态。我说你给我找一个人，用这种代价出来维他民主民运的稳，我说你坦白的说，我原来没爆料之前我没闹明白海外民运是种什么状况，我真不知道。他说你跟滕彪啥关系啊，我说没关系啊。他先对我进行侮辱，诽谤我告他，我说既然您说到这了，我说这个事情会好好说说的。
他也挺感兴趣了。他说你有没有兴趣为我们作证吧，我说当然愿意给你作证了。我说我就问你这几个问题嘛。他说你说这几个事情太关键了，我们不知道。所以我想今天给所有战友说，不要想像我们脑子知道的美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己就相当然地想成美国人都明白。这是不对的。
我越打交道，我越有感受，千万别想当然。所以你说今天问的这些滕彪先生的事情，我也傻眼了。然后要求我去给作证。我说没有问题。他这大概我们分开以后过了俩小时吧，他就打了个电话他说他们会很快的安排，希望23号，就是后天的下午想跟我见个面，能不能谈谈具体的时间，我说23号不行了，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。
所以大家能想到什么概念。所以说滕彪先生写了这封信，说我是来海外维稳来了，竟然把很多人伤害了，把资金给他砍了，支持我的人给砍了。其中有两个人还怪罪这个，怪罪那个，很有意思。然后问了，认不认识李文东啊，认不认识韦石啊认不认识西诺啊，还有胡平啊？我说我知道，有的认识，有的我真的不认识。但是他就特别惊讶。本来开别的会呢。我说本来我必须要7点半要开完，你这太长时间了，已经快八点了。结果没谈完就走了。刚才我运动之前他给我发了一大堆信息，都是英文的，我还得认真看，不认真看我就完全给念反了，念成蒙古文了。
所以说这个事情说明，我那个时候，刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿啊对不对？没妥协。然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那不就是钱吗？如果那时候我对建筑艺术和对国家和奥运会这个重视，文贵拿钱走人了，哪有现在啊？
所以现在到了这个程度了，文贵又出来维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运呢，几个人加在一起，还把我老婆孩子我哥我嫂子全家人都都陷进去，让我爹年不能见，我这来维稳来了？就这也有人信。就像人说回体制内了，我的妈啊，我啥时候在体制内过？你看看我的照片，你看我的样？体制内能接受我那个样吗？
我那个长头发，2003年为啥留短发， 我都是给大家传递信息，2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的建筑公司做机电顾问，还有当年全美最大的室内设计公司HBO, 签这个合同是2003年初。
那个时候长发齐肩，为什么理发了呢， 因为那段时间， 我经常去中南海， 西山宾馆和西山。他们老拿我当顾问， 西山好几个建筑核心设施是我当的顾问， 那时候所谓的军科啊， 闹不清啥身份，去了就听我建议啊指挥中心啊，天井啊， 我老去。 我那个时候长发， 穿的花里胡哨的，他们说郭先生你能不能别老长头发， 花里胡哨往这来，这个和领导看起来都不像话，好吧， 头发理短点， 每次进去的时候都穿大蓝色肥裤子，白色中式衣服，完了我马上头发又留起来了， 习惯了。当时有个算命给我说你切记不要留短发， 要一直留长发， 我什么时候开始留的短发？就是从北京出来以后，中间留了两次短发， 又长回来了， 都是有原因的。
所以那个时候一直大背头， 风水头都是有道理的， 我们在北辰东里， 非典最严重的时候，没有停止对国家承担责任和对民族奥运的奉献，以及对建筑的追求， 你看那个时候的建筑愚蠢到那个样子，后来是李祖元大师， 第一个龙头是李祖原大师和他的合伙人 黄文旭先生 ，哗，老说那个龙头， 不太具象， 啪， 在停工期间弄出龙头， 咵， 出来的，非常漂亮。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
