<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>满嘴 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BB%A1%E5%98%B4/</link>
    <description>Recent content in 满嘴 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Feb 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%BB%A1%E5%98%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1574/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1574/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹好！很多战友给我发信息，问关于G-Coin、G-Dollar，还有G币的一些事情，请兄弟姐妹们（理解），拜托了！因为我不可能一一地给你们回，希望你们能和你们的农场联系上，农场会给你回的。今天上午，我们跟所有的农场主们都开了很长的视频会议，已经明确，大家尽可能地在各农场解决。还有一个，有些事情农场联盟委员会能帮助解决，有些事情需要各农场帮助大家解决。
因为这几天，可能信息太多了，我没办法一一地回，希望大家能够理解。抱歉，非常不好意思，每天都是太多太多会了。我从昨天到现在就吃了几片面包，吃了点这个东西，都没怎么吃饭，还有一个接一个的会开，希望大家能够理解。
现在“以毒灭共”“以钱灭共”，形势一片大好！全球想找真相的，如何“以毒灭共”，如何“以钱灭共”，那只有找我们了！所以，你想多忙啊！
现在，共产党已经是乱了：现在又搞什么“国家是人民的”“江山是人民的”。谁的江山？扯王八犊子！“江山是人民的”，（那）你把地给人民！是不是？我看到国内的战友给我发信息，说习的讲话：“江山是人民的。”为了纪念他父亲——习仲勋在天安门一九四九年的讲话。那很好啊！你把江山给——别像“九指妖”似的，你给人家钱就完了，你这废什么话！你给人家钱！人家要你（退）钱，你说你给人家“真相”；人家要你（退）钱，你说你给“公平”；人家要（退）钱，你说你给“自由”……去你大爷的吧！你就给人家钱！
“江山”嘛，“江山”就是土地嘛，资源嘛，权力嘛！你把土地给老百姓，别老强拆！第二个，就是把老百姓的选票的权力——决定谁来管咱们这个国家，（谁来）当管理公司，你把这权力给老百姓！这才（叫）“江山是人民的”！
你别老学“九指妖”——人家要你钱，你说法治基金；人家让你还钱，你要（给人家）真相；人家让你给钱，你（要给人家）说“上帝”。这个王八蛋，满嘴谎言！是吧？这和共产党都是一副德性的！
但是有些人被说得太长了，就信了。我问你要钱，你跟我说“上帝”，那我就找“上帝”去；我问你要我的钱，你跟我说“自由”，那我就找“自由”去！共产党现在说“江山是属于人民的”，那你把江和山给人民！笑话不笑话，兄弟姐妹们？
“以钱灭共”“以毒灭共”，已经让共产党嗝惨了，共产党摘不掉的帽子：毒，是它造的；种族屠杀，是它干的；过去七十年犯下的几种滔天大罪，（它）是不可逃脱的！就像“九指妖”一样，她百分之一百和陈其生“海洋”、Jennerson、PJ潘，还有她儿子魏修竹，就是Sara Wei——“九指妖”的儿子，一定会进监狱！走着看！
唔该哂啦！呵呵！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年1月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/167/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/167/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！我们要回答另外一个问题就是从昨天到现在很多国内的朋友呢发来了各种的问，就是王岐山先生又当上了湖南人大的代表了、又要当国家副主席了、又要处理中美关系了，你怎么看呐然后什么什么的。
我没有资格说我也没有资格评价，但有一点我可以肯定的说，通过过去一年的爆料和某些电视台包括我们的斑马陈小平先生，可爱的小斑马陈小平还有我们的豹子何、何频先生有很多政治判断，大家可以看得出来他们是很了不起的，你们应该以他们的判断为主。
另外其他的所谓电视台，那有些离了大谱了！完全是胡诌八咧的，还有一些所谓评论人就胡诌八咧，这个满脑子里边就是瞎想，幻想、满嘴跑火车，大家不要跟。
如果王岐山先生能当上这个国家副主席，那咱们的爆料是绝对成功！大家记得吗？十九大以前我说过多次，如果王岐山先生能继续做十九大常委那是他了不起的事情。他没留下来，如果后来说王岐山先生是直接当总理，他当总理那中国就是有福了！我们爆料就绝对成功了。
那么他要当时说当副主席，要当副主席那也是了不得啦！那好事儿！任何懂中国政治的、任何有脑子的人都要记住这句话，如果王岐山先生他一人能改变共产党的现在的规则和游戏，那这个共产党内部的盗国贼们就该真正的到了完结那一天了。
王岐山盗国贼要当了老大，他对付的是谁呀？他对付的就是那些9000万党员，那9000万党员和他的PK结果是什么？一定是盗国贼被灭嘛！那不就是好了吗？王岐山先生如果是现在就是像十九大以后袅无音信隐居政治山林、不再出面。你还真没辙，那是高人了，那是高人了！
那么如果是那样的话，盗国贼和正义的力量之间还将有好几级的PK了得，像那星球大战一样，但是这种邪恶的力量一旦站出来拿着那个大黑棒子一出来，那摆武势就出来了，那最重要得有结果嘛，战斗都有结果。但是肯定上天不会给我们那么好的礼物，嗯！不会给，所以说呢，很多判断不要人云亦云，咱们拭目以待吧！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/5/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/5/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的，网友们，推友们大家好，这个关注我的推友们已经达到九万了，文贵在 这录个视频向大家表示非常非常的感谢，此时此刻，这个非常的激动，因为这个我们在很短的时间里面也创造了推测世界里面的奇迹我知道这是大家对我的这个关心和对我的期望。
这个文贵不会让大家失望的，我一定会在反对以黑反贪已经反贪，这个以贪反贪，然后反对这些盗国者，推动中国的依法治国的路上要走下去，坚定的走下去。而且希望推友和网友们这个再次的这个更多的关注文贵，更多的支持文贵，然后呢同时我也希望大家和我一起推动这个依法治国，文贵有很多问题，有很多缺点我希望你们指正和批评，但是我深信在这个特殊的历史时刻，特殊的时间和特殊的机遇下我们有机会，能做特别大的事情，最近几天来发生了很多很多的事情，我在这里不能一一述说，由于各方面原因但是未来你们会看到我们现在获得了全世界的，人们的关注一切有正义的和关注，关心中国的还有一些呃在历史上和中国有这样那样关系的人都在高度的关注了我们现在事态的发展，这既是我们的机会也是我们的挑战，因为，这更要使我们每一步要走好我们的所有的提供的反贪的资料和爆的料都要扎实，都要有确凿的证据，因为最后来评判的人一定不是这些盗国者们现在掌控的国家机器，也不是我们这推友们，而是十几亿的中国人民，还有这个全世界关心中国的正义的人士，更重要的事情大家一定要有信心，最后我们要通过法律手段让这些盗国者们真正的服法而得到他们应有的惩罚。
而且，更重要的事情，推友们和网友们在这个时候我们不要激动，不要超之过急，不要急这个细作吸眼球的事情，文贵提供的证据是真是假时间会给你们答案，法律和司法机关会给答案，事实一定会照相于天下大家要一定有这个信心，而且文贵再次在这里要表明，不反习主席，我认为习主席是我们现在所做的这个大业当中千年不遇的一个圣人，他是能帮我们实现这个理想的，我深信不疑，在一个我们不反政府啊，不反政府，不反中国。我们要做一个让人家尊敬的中国人，那我们就一定要客观公正，而且我们要守法，不能和你那些盗国者们一样，这个满嘴胡言把假话当真话说，还让老百姓相信，还要当成理想。 那么接下来大家看到的这个所谓这些天发生的事情，无非这些，盗国者们就像操纵709事件，泛亚事件，易，租宝事件，雷洋事件啊，徐明事件李明事件一样啊，欲盖弥彰啊，用威胁黑社会手段，包括了这个所谓的我一个，个人担保的一个。我们公司的一个这么一个因为专案组查封，没有履行的承诺，跑到跟他们半点关系没有的管辖地的美国来起诉我，同时他们也是海南航空的投资人，这些愚蠢的无知的啊，这种这种这个傲慢的这种做法实际在帮我们，包括这次的最关键这几天发生的事件，VOA的这个段波，还有外交部的这个。陆康先生的这种发言，还有一个这个所谓的红色通告啊，包括了这个对我们家人和员工的威胁，包括在这个24小时逮捕了我们的两个这个这个董事方正的董事一个是马楠女士，一个是徐洋洋，这些愚蠢的行动充分的证明了他们根本没有法律概念，根本不会所谓的根据。 是 不是根据，以法律为准绳，对待我们每一个公民而且，这都是他们说，威胁啊还有达到目的，及阻止别人对他们的爆料的一切手段，这就像我以前说的，大家千万不要相信过去的几年反贪反腐当中还有这个网络控制啊，媒体控制抓大威是为了国家为了意识形态绝对不是，就是这几个人。还要骗我们的习主席，制造了一个个耸人听闻的所谓的这样那样的丑闻啊，会什么颠覆国家，以这样的理由啊，这样的这个达到了他们控制他们丑闻出来的这个目的同时他们收买了国际刑警组织，让这个梦宏伟去当这个主席，就是要威胁所有在海外的这些华人们啊，变成了红色通缉令。 然后呢，让你们这些人都害怕不爆他们的料，所有的一切这几年的国家行为都是被操纵成服务，他们过去的丑闻的封锁，同时他们偷国库的钱，他们根本不满足这个贪官送的几百万几千万几十亿了，他们直接从国库里拿钱，从我们这贫穷的老百姓草根老百姓手里拿钱，因为你们把钱存给了银行就以为是安全了，而且他们最好的办法就是用一张纸或几张纸，然后这个贷款把你的钱就拿走了，当然了大家很清楚，姚依林已经过世那么多年了，姚家没有一个人有能力，有权力让哪个银行就完全不符合贷款条件情况下带给你几亿几十亿几百亿上千亿那是不可能的，任何在这个。问题上做文章的人那都是愚蠢至极的，那历史是要对你审判的根本的原因很简单，就是王岐山书记他可以抓任何行的行长，他只要使一个眼神，甚至让他秘书周亮出面吃个饭，那北京银行开发银行进入银行，所有的丑闻就要告诉他们你们贪污的事情在查要多少钱有多少钱。 因为给你钱的这些有史的行长，他们本身就是贪污腐败分子，当然他们的任命抓在了王岐山书记的手里面，他想给你多少钱给你多少钱，所以姚庆先生他跟在海航一年飞行几百个小时啊，飞行上百次，这些年来，从2006年都开始飞，一直飞到现在，这从来没停止过，这不是玩这个王岐山书记。在海南创下的这个利益关系吗？这是海航的股东啊，谁有这个权力呢，如果别人这么做早被抓起来1000次1万次了，这是事实说明了，这所有这个姚庆的这些利益和所得到的尊重和容易和他花费的金钱，还有他所作所为全部依仗于王岐山书记，这是基本的事实。 当然中国的公检法孟建柱书记，他也要依靠王岐山书记，他们是利益共同体，那傅振华还有孙力军副部长，孙局长当然要依靠他们，是他们4个人，左右了中国这几年来所有的证据在过去的几年，中国根本没有政府，只有这几个人在管理的这个国家说控制了这些国家所有的中国的热点事件，所有网友们。你关心的事情哪个跟他没有关系呢，啊，哪个是没用的，大家好好想一想是我的爆料是真和假，大家不要在这讨论，真和假不是你们能决定的，也不是我能决定的，最后一定会有国家大审判，这一点不要怀疑，任何在这方面抱有幻想的人，那都是跟他们一样的疯狂，他们以为可以永远的控制权力，永远的控制媒体永远的控制。丑闻，再不行就跑出去，我有国际红军组织可以抓你，再不行我可以杀你，这些都是吓唬胆小的，当我们为了自己的生命和尊严和为了我们起码的家人的安危，而且不顾一切的时候，这件事情根本不会成为我们的阻力，我希望所有的推友，我希望所有的网友们你们一定要明白，文贵现在不需要你们给我私信里发，让我注意安全。 跟我这样那样的，我真的不需要，我需要你们是站起来行动，维护你的尊严，维护你的利益，你们的存款去哪儿了，你们的家人和你们的朋友说到这个所有的威胁，你们怎么做的，这是最重要的，所以说我这次真的非常的恳请网友，我每天你看到我戴着眼镜不是近视镜，是为了以防这个电脑的这个光我每天都大概是。10个小时看电脑，手机，我眼睛受不了，希望大家呢，不要在手机里和给我私信里面发这个新闻，之后文贵呀注意呀，健康啊，然后你怎么样啊，把我的信息再转发给我，这真的是太不好了，因为我很真诚的面对每一位推友，每一位私信，我都尽量的去回。  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
