<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>国家机器 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E5%AE%B6%E6%9C%BA%E5%99%A8/</link>
    <description>Recent content in 国家机器 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%9B%BD%E5%AE%B6%E6%9C%BA%E5%99%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/666/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月13号。
昨天晚上，没怎么睡觉，很兴奋，主要是有几个基金，我不是顾问吗，咱顾上也得问，顾不上也得问，要不谁借给咱钱花呀，对不对呀，没钱花不行呀。咱一个1120就干掉那么多钱，每年那么多钱，谁借给咱钱花呀。所以说呀，昨天是非常关键的！全世界的市场都在盯着，人民币兑美元，港币整个汇率的变化，还有就是穆迪指数，以及一些金融场外的交易，期货石油，真热闹。
从2008年到现在，这是我看到的，金融市场场外最活跃。场外资金移动最大。中国主题，人民币主题，还有汇率的变化，是最难以预测的一天。主要就是中美贸易的协议问
题。也可以从昨天这一系列的事情，这一系列的场外金融交易，和变化当中可以看得出来，全世界对中共的经济是真不看好。而且对待未来，根本不抱任何希望。所以说，昨天的场外是真有赚大钱的。而且赚大钱的很多人都是跟中共的高层以及家人有联系的。他们的一些核心信息，那是相当准确的。也就是说对中共的高层的决定和下一步的走动和走向，那时非常了解的。因为他们要拿钱，他们要付钱，一旦要错了，要付出巨大的代价。
所以说，昨天晚上可以看出来，中共的高层家族，玩金融的，就是中南坑那几个家族和江家，那江志成就更不用说了。孙立军，孟建柱那是核心的核心，因为人家掌握着情报，掌握着政法系统呢。
所以从昨天可以看出来，全世界老百姓绝大多数人，都是这些高官，这些权利，所谓的国家机器的掌控者的玩物。就是玩具。
老百姓天天喊爱国，爱国不爱国跟你啥关系，有一毛钱的关系吗？能给你多一点儿养老保险？让你看病少花点儿钱？不可能。
从昨天金融市场能看得出来，中共的上层玩弄老百姓的经济，玩弄国际金融的力量，这几个家族的核心利益，金钱，生殖器关系是老百姓无法想象的。当然了，世界上西方几个大巨头家族也跟着获了巨利，巨大的钱，那钱是老百姓不能想象的。
我只能说呀，中共是真完啦，但愿中国老百姓少一点儿受祸害。发自内心地说，看到这些变化的时候，我高兴，我又不高兴。高兴的是看到中共都在弃船，凿船，都在跑。中共是真完了。
不高兴的事情，我太清楚了，老百姓要付出什么样的代价，都是偷老百姓的钱。他今天偷你点儿钱我觉得还好点儿，如果再时间长，那老百姓就真的连要命的机会都没有了。
这些人太贪了！任何懂得国际金融的光看一下穆迪指数，人民币兑美元的汇率，港币的变化，一些金融期货指数，包括石油，几个大的指数，你就会明白，中共真的完了。
但愿吧，在他完蛋之前，少祸害点儿老百姓。但愿吧，这个时间不要太长。
星期三以前我基本上不直播，因为我都在和基金开会，咱顾上也得问，顾不上也得问。咱叫顾问。谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/85/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/85/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐《相思好比小蚂蚁》
尊敬的推友们大家好。这是文贵8月4号的报平安直播。（调整这镜头啊，这个调啊，你看啥啊？拜托啊。说着说着就忘了。看着帅哥就就失态了。）
（合十）再报一遍，这是文贵8月4号的报平安直播。今天啊，也就是从8月3号到现在，我睡了俩小时的觉。然后赶快刚才又是锻炼。然后冲个凉，然后接很多电话，然后昨天晚上跟老领导还通了电话。这个老领导啊很高兴。
【话题】这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
这位老领导咱先声明，他不属于现在体制内跟专案的那么牛叉的人，但他代表了某些重要的势力。昨天打电话，老人家很聪明，用最安全的方式，用最隐晦的方式很直截了当。
说：“怎么样文贵？最近这音频事件对你是个不小的打击吧？你的很多朋友伙伴都被给音离了吧？“
啥叫”音离“啊？我理解的是阴谋给离开了。后来是音频挑拨离间，音频挑拨离间叫音离。音离！这词真好！北京话，他是地道北京人，未来你们可以听到他北京话多浓。比我说的还夸张。“呵”，我说：“这样！”
“最近点点今天事那何频先生不怎么说你郭文贵了吧？！很多人现在都不谈你郭文贵了吧？！现在很多推友都离开你了吧？！现在底下评论的对你文贵的，负面多了吧？！还会很多人离开你的！还会很多人离开你的！还会很多推友离开你的！还会很多负面声音的！“ 等等等等。
更重要的，老领导说：“香港怎么样啊？香港这一关够你过的吧？！你的资金也快成问题了吧？！资金也成问题了！公司经营也成问题了！是不是啊？连人家何频先生都被音离了！很多人不敢提你文贵了！而且很多推友现在都已经不喜欢你了！你看文贵，该收手了！别混到孤家寡人不可收场！你是一个斗士！但是别和我们斗！别和国家斗！别和国家机器斗！“
我当时就真的，我说：”老领导，这就是你们宣传的依法治国吗？“
他说：”不是！这是政治！你要认清这是政治！“
我说：“你好好看看我视频。我爱的不是你们这个国！我爱的不是你们这些盗国贼！我爱的绝对不是你们这样的中国人和中国同胞！我反的就是你们！“
老领导说这话我觉得特别搞笑。我真的觉得搞笑。这些盗国贼的精神啊，不是用精神病能形容了。虽然我们认识十几年了，老领导抱歉啊，说的有点儿粗鲁啊，你站的角度不同。就是你们觉得拿个国家机器对付郭文贵一个个人，使用了如此之烂招收获如此你们所谓的成绩，还洋洋得意，这咋去对付你的敌人国家敌人？和恐怖分子呢？你怎么对付你们未来的巨大挑战？和称霸世界以后所面临的各种挑战呢？
你对付一个小小的老百姓，跟一个夜总会已经过了气的头牌小姐，就这么对付，你有啥得意的呢？你不想想，你采用这招对付我，这不证明了你真正的懦弱恐惧害怕？这讲什么政治啊？这叫讲流氓嘛！
然后我说：“最近你们这个骇客，最近你们所有的手段，对文贵对所有的推友们的骇客攻击，这是犯罪是犯法。“
老领导说：”这还没使用招呢！使用那比这严重！下次无人机绝不是在你头上转十几分钟二十几分钟，那你知道那会发生什么事情！“
这是赤裸裸的威胁！赤裸裸的！赤果果的威胁！所以无语啊！现在反正谁坐在国家机器里边，谁掌控那个国家机器，谁能在国家机器旁边端着枪，能有使用武器的机会，谁都是牛人！他说的话就是真理！他说的话就是法律！他说的话就是正义！
【话题】这是国家安全和总参三部和二部有的技术
今天我首先给推友说一个小事。给大家警告。但是对所有推友们确是大事，就是最近我们钓鱼以后。对网络骇客的威胁预测以后，我们找出了其中两个核心的原因，所有推友们在我的提示下，大家使用Signal，这个Signal我发现了个问题，我要现在严肃向推友们提醒，这个Signal是什么情况呢？当你上了Signal信号的时候，往往会出现以下三个情况：
第一个情况就是说，会有人莫名奇妙的比如在美国纽约的洛杉矶的给你打电话的，在大陆的会有哪里哪里给你打电话的，这个电话不熟悉千万千万不能接，或者用Facebook要求视频的，你只要点击，你只要点一下你的Signal就完全成了一个麦克风。不但成了麦克风，还有更危险的我一会儿说。
第二个要注意的事情，所有这个Signal你拿到以后，会发现叫你点击Signal加密软件，在大陆的收到的可能是美国的加密软件，在美国的可能收到的是大陆手机发给你的加密软件。大家知道Signal不是大陆发展的，不可能有大陆的手机发给你软件让你点击，只要你点击你就惨了。这是第二。
第三个，有人发公共广告，或者说以你熟悉的名义或者给你一个提示一个链接，只要你点击你就彻底完了。什么结果呢？点击完以后的结果，我们昨天和前天进行了部分测试，现在还不能全部告诉大家。
结果严重到什么程度？大家可以看过去一个美国警察写的叫《物联网的革命》这本书里边儿，那里边儿一点儿都不夸张。就是当你点击它进入了你手机，相应自己的手机屏，实际上手机屏和互联网是最简单的小儿科，最深的是黑网。叫Dark Bay，深网和黑网，那个里边儿一年几万亿美元的洗钱犯罪贩毒贩卖枪支贩卖幼童淫秽视频的网络。他这个网络所有的交易不受你手机屏所控制，也就是说大家相信的那个屏幕都是假的，它完全给你一个假象，你点Yes实际是No，你点No实际是Yes。完全是不在控制之内的。
这已经真实发生了，我们经过了验证。
那什么意思呢？当你点击这个以后，你的手机已经完全被对方控制了。你关机，不管什么都没有用。它都可以把你手机变成一个麦克风，清晰的麦克风，而且把你手机所有的软件都可以利用，而且像玩自己手机可以下载加入它的音频视频，把它的犯罪加到你手机里去。更夸张的事情它可以利用你的手机，你只要在你的房间，房间所有的网络Wifi，Internet,有线，电话全被它控制。如果你拿着这个电话在车上，它可以控制你的车，让你的车停下来，翻车撞人，报警。你在船上它可以给你全部控制，让你翻船而且失控。因为现在所有的控制都是网络控制。飞机就更不用说了，让你去哪儿去哪儿，让你掉下来就掉下来。是不是我说的事实或夸张，未来我会证明给你们看。
鉴于此我建议所有推友们，一定要听进文贵这个话：你们现在Signal如果要用，千万不要犯这样的错误。Whatsup也存在，但Whatsup好一些。建议大家一定要记住，当发生这种情况的时候，立马把手机恢复到原出厂设置，从新下软件，从新使用。
在我那个手机里面，很多Signal的推友们，大概在9000多人，其中有一个叫福瑞德姆的西藏朋友，帮我制作了一部分短片，而且我们是付钱给他工作的。他也被抓了，我相信已经被抓了。而且很多的推友已经被抓了，据我所知不下200人。其中有几个我一再提醒他们不要用Signal发视频的，也被狠抓了。我郭文贵做人光明磊落我得说实话。
就是我那个手机在过去被控制以后，Signal是绝对不安全了。不但不安全，我和一些朋友的通话，他们把我通话的事情嫁接到了我这两天看到的所谓和某某人的音频，然后再加上演员，混淆在一起，达到了混淆视听的目的。
这是国家安全和总参三部和二部有的技术。这是国家行为。这绝不是盗国贼小耄贼们的行。大家一定要牢记在心。所以我今天在此给所有的推友们警告，不会对文贵使用这一招，所有的海外华侨同胞，所有的美国人或全人类上它都可以使这一招。这个对人身的安全和威胁，远远超出电影拍的现象。接下来我过几天我会展示给大家我钓鱼当中发生的事情，我在此不再累述。我主要是给大家说让大家知道，赶快要停止要小心。
接下来我想说一说现在，（奥！明白！）我们案情的进展很有意思。
郑州大家看到公告已经出来了。
留一个当人票。侄女十天后可以放出来。杨勇因为拒绝罚款，要人要命要钱。
五哥又被带走了。放回来俩，关进去俩。
这就是中国的依法治国。大家应该清晰的看到这个嘴脸。
我希望所有的家人员工想明白，这个剧本早就写好了。就是俩目的，就是弄回去，弄死你。
这个目的从来没改过。
一天100美元，下午1-5点，十天。谢健生。找了难民营的人。
这永远不变。所有老百姓都是奴才。
海航事件那叫内部矛盾。叫监管，不是警察。那不是敌我矛盾，那是内部人。继承遗产啊，贯君刘呈杰孙瑶都是董事啊。
张华为肯定完了，台湾的林什么玲
命令周亮的，暗暗的和我睡了同样的女人，
一定得灭口啊！
咱们都属于奴才，
车峰李伯谭是监事
几亿的普洱，几亿的唐卡，
李友是听话的奴才，不公布，当庭释放，陈华啊
李友玩的是万亿资产，
执行董事就是常委，董事就是政治局委员
查郭文贵的是特警公安
日本美国英国中东不跟他合作，在香港抄他老窝去
香港警察，有两个显著的标准，凡是有大陆来的员工，凡是香港土生土长的人，和颜悦色，但是必须要说的是，女合作伙伴，大陆纪委加公安，律师一直在场，
像对待贩毒分子
这些事情在香港没有
要求1000万取保，因为涉案巨大
去了一个副总警监
但是我必须说比国内文明多了
最起码不把黑手伸到女性的裤裆里
虽然有违法之处，我可以接受。基本按照香港法律办事，我表示感谢。
符合香港法律吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/11/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/11/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这是文贵的推特达到14万推友，网友关注的感谢视频。
从录完13万到14万才几个小时，就达到，这个可能是也是一个奇迹的这个数字，啊，文贵再次表示忠心的很感谢，在这几个小时内呢，我看了一些刚刚这个录制的一些新的，有关文贵的爆料的视频，特别是我看了这个，
我公司高管啊，李涛和杨英啊，这个还有这个他们录的一个以我 女员工为名的强奸视频啊，这看的我，特别的，哭笑不得，但我看到了，李涛，杨英的时候啊，是吧，我知道他俩在为啥哭哇，我知道杨英在哭，这为什么啊？因为她知道这个我会看啊
这个李涛摇着脖子啊，在那会说啊，这是有智慧，有魄力啊，这个有情商。我哭笑不得，因为我好久，三年都没见了，看他们带着那个穿着号服啊，还放在了一个背后有那个假的那个绿植的一个背景里面的录像啊，这个很有意思。
事实上他们在录的时候这个我是知道的，因为有人给我透露这个情况，而且找了谢红林还找了马成，还找了其他几个人，这个都是有条件的啊，你如果是按照我们说啊，我们会给你酌情减轻，包括呢也可以给你弄几个小菜吃一吃啊，如果你不按照我的意思说了，你可能会加重啊，这个这就可能不会给你算立功了，这可能是立功，
另外一个呢，就是对你的家人会不利啊，他们没有办法，所以说只能配合，在这种情况下他们录的视频呢，我能看出来这个李涛的原因，还是用了我们盘古的智慧，给我传达了很多的信息啊，非常的感谢这些录制视频的这小伙子呢，还有那个女配音的小孩们，这个非常有意思，你们也算枪林弹雨了，能出进到大连看守所去采访，完全一个没有名字的，被高级这个保护起来的，就是在押的犯人，还让他们都那个样子，那也是不简单了啊，另外一个就是，关于刚刚发出来这个郭文贵对女员工强奸的视频，这太好笑了。
因为最近的很多，我的这个员工都跟我说，有专案组找他们，说这个你要配合我们录这些东西，这个其中一条就是说你要说出你真实的姓名，然后说出了你在公司是什么时候任职的，然后阐述和郭文贵的事情，然后我们会给你解决什么样的问题，特别是说如果你不配合我看了你的手机，你外边有男人。有男情人，然后我就告诉你老公就是这种办法威胁，很多员工跟我说的时候都吓得半死啊，因为确实有的已经结婚了，而且他们让他这样说，说我要配合他们录了呢，那我也完了，我不配合录呢，他们就这样威胁我。
所以说你看我真是，哭笑不得，你说这些事情对我爆你的料有什么影响呢？我都已经决定走这一步了。怎么能在乎你去放这些事情，你越这样放，不是给做广告吗？现在大家都感兴趣视频，特别感兴趣强奸男女关系这种话题，这样的话关注量会多少啊？我估计啊，再录这几个视频下去，我一天的关注量会达到2万甚至3万都是有可能的。
但你们，盗国贼们，这些小伙伴们啊，这个不捣乱的情况下，我想那是有可能的，但是呢，我想告诉你的是你们背后的老板们，你们把招使劲用啊，你看你能用都用完以后我说了你的6招，我在你们系统里那么多年我还不知道能用什么吗？是不是先把家人给抓了绑架，然后把资产全资产账号钱路全给你断了啊，然后呢，再把你的朋友给断了啊，这个社会关系断了，然后。
再把你的名声给毁了，是吧，然后再发红通啊，最后一招暗杀，所以说你这几招你都使尽用，包括你们最近来了个华盛顿啊，借以这样那样为名要跟美国人说，我是根本跟政治没关系，属于经济犯罪啊，经济犯罪，你告诉他，我是刑事犯罪不就完了吗？在一年以前博训和胡舒立不都配合你们做出了，郭文贵杀人了，杀的还是日本人啊，日本人有好的嘛，说实话我最喜欢吃日本餐了，而且我在日本也有投资，还杀日本人，我经常去日本就不知道回我吧，但是呢，这个刑事罪很显然啊，这个造假太假了，在我爆料以后没行程，现在又开始回到第5招，第5招使劲的造谣啊，使劲的造谣。
这有什么意义呢，关键这个问题你们代表了一个国家呀，你的所作所为会代表着14亿人民啊，你们的所作所为代表着14亿人民的素质和水平，代表了国家机器，这真的让人太难以接受了，这我真是哭笑不得了，这个人家美国有个斯诺登啊，这个人家美国是怎么做的呀？美国的国家是怎么做的呀？这个国家的国家的素质和国家和国家的，一个国家机器的一个真正的正义和邪恶就可以分得出来了，所以我说你们是盗国者，盗国贼嘛。
如果说这个国家机器让你们这样运作的话，那下一个郭文贵或14亿人，又有多少个人得像郭文贵这样遭遇啊，而且中国的老板哪一个抓起来以后都变成了，通奸商。在这过去的5年，我们的9000万党员变成了通奸党，后来在所有党员抗议的情况下，在这些党员的家人抗议的情况下，不再用通奸党了啊，现在又变成了我们通奸商了，请问一下啊，咱们政法委和纪委的领导，我认识那么多人，谁敢拍着胸脯说啊，你们赞成这样的观点，包括你们有没有经常去医院。打铁还需自身硬啊，打铁还需自身硬，这个词朗朗上口啊，朗朗上口啊，上不封顶，上不封顶，现在看来这个顶是到了
因为我也有封顶了，但因为我现在这打铁自己是真的硬不起来了，你们干啥我太清楚了，当你们一出来打铁还要自身硬的时候，我就想笑，说实在话有些老干部有一些官员特别我揭发这些官员。你全身除了手指头硬，你哪都不硬啊，你哪都不行，这个你们都开的玩笑太大了都，而且中国那么多小姐那么多妓院，北京公开的说有30万从事这个黄色，这个，这个事业的这些女孩们，都是为谁服务的呀，是为那些清洁工吗？是不是那些民工吗？，是为那些到北京这个维权的人吗？当然不是了，绝大多数都是为了我们的官员吗？特别是一些盗国者嘛。
而且这9000万党员绝大多数都是好人，如果这人不是好人，这个国家也不可能到今天，悲剧在于你们欺骗了14亿人民，欺骗了9000万党员，然后你们为了掩盖你们的丑行和罪恶，然后搞了什么叫网络控制意识形态控制，然后媒体控制。
然后嗯，进入到国际红的这个这个国际特级刑警组织当主席，就是会吓唬所有人，别跑,跑我也把你抓过来，在国外说事儿我也能把你弄死，得把你抓回来，然后现在跑到华盛顿来美国来，然后又跟美国政府这样那样的交易，说实在的，你们有没有想过文贵能到今天，哪能想那么简单呢？你能想那么简单吗？我现在还真没开始呢，我当然不喜欢很多网友现在说爱快爆料快爆料，这种低级庸俗的对我，怂恿我，你根本不知道爆料这个本身的意义，不是我个人哗众取宠。
这个爆料的速度是跟我的计划和对贪官这个真正的达到惩罚的目的，这是有绝对关系的啊，不能过分的。哗众取宠，怂恿我，这是既害我，也害了我们真正的这个正确的理想和对国家的这个推动，依法治国的这个目的，为什么我要这么说，我现在是搂着呢，我没开始的，真没开始你们太清楚了，有些官员你们的老婆都干了什么事情啊，包括傅振华先生，你的妻子你跟他离婚，你为了升职。
你跟她离婚了，离婚以后李京女士当时在国际俱乐部旁边写字楼还做了那么多这个影视这个作品，还交了那么多影视界的朋友，你也不要忘了你管辖的范围内北京有多少个男妓院啊，就是俗称的鸭子又属于谁了，包括某些领导啊，我就不想跟你说别的你没有生育能力，不等于没有这个虐待别人的能力，我不想这么做，我想给大家都留一个，最起码留个底裤啊，而且我不想牵扯到家人，我也不想去牵扯任何跟这无关的人，特别是你们，你们这个玩弄那些明星，哪一个是同意的呀？人家笑脸相迎人家有辙吗？其中一个女孩跟你们在一起的时候，我想你们应该知道啊，在某个就是在市政府对面那个公寓。
还有北京饭店里面啊，人家那个女孩跟你说的什么话，你说的很真实，给你的笑我就当成了演戏了，当时你还震怒，你想我说的话你应该是明白了啊，给你的笑就是演戏了，最后这个女孩人家走了，你说这样的视频我出来首先把那个无辜的女孩给毁了，而且这个播放视频确实存在法律问题。
但是，你们要老这么下去，文贵也没得选择了，那也只能是想办法从其他渠道放给你们看了啊，而且大家很清楚，是我手里有的东西可不是郭文贵一个人有的，你们非常清楚。
那是你们体制内的多个官员留下的后手，政治斗争的结果，这就是为什么。我郭文贵推行的依法治国呢？正因为你们的所作所为，大家都会去模仿，这就是为什么现在是假食品，假医疗，假政治，啊，假教育啊，这什么都假，因为你们说的假话，大家都去模仿，同样的这个爆料的是一样，因为你们现在在全国面前说假话，你说假话，大家都知道，千万别小看了中国14亿人民的智商，和那智慧，大家是很明白的。
那我文贵现在希望，不要把这事情弄到，真的是祸害，那么多无辜的人，我也不想把它弄成一个好像三级片是吧，啊，这个太无聊了，但是你们要急着做呢，我也没办法，我特别的希望你们多一点行动，因为你们的行动，你们的恐惧会留下所有的痕迹，也是我未来我们在法庭上的证据。
我听说这个北京刚刚开会，要在美国想尽一切办法多多的起诉啊，这个太好了，咱们应该都在法庭上见啊，在美国的法庭上见你们举证，你没有，我举证，我说你有在拿证据说话，美国的法庭是不听这个社交媒体的这个说法不能作为证据的，我们拿什实证说。
请多多的起诉我，我们到法庭上去见，这是一个让大家都能看到真相，也能让大家真正的了解事实的，一个非常好的，而且少一点危害，第三方和第三方这个善良的人的一个很好的手段，我拭目以待呢，你们在华盛顿你们能取得一个好的成果啊，我等待着你的一次次的出手，我等待着你呢。一次一次的对文贵的攻击啊，这对文贵来讲，这实在是我每分钟都过得很兴奋，这个过去做生意也是我惊天动地的，赚钱很难的啊。
这个现在已经走上这条路以后，我真的发现为什么那么多人愿意在镜头面前什么都愿意做呢，我现在也上瘾了，因为我发现这个经过我爆料以后啊，这么多人关注我呀，然后还有这一手，就是实战，这是一种现代化的战争，没用，媒体做工精湛，不雅于这个整个的实战，火战的这种刺激，很有意思。
我是美呃，我过去坐在我的游艇上啊，我的游艇是非常好的，网友可以查一查，叫lady may番茄最好的，我坐在游艇上逛了曼哈顿。在这个巴哈马运河，然后呢，在这个这个这个欧洲啊，整个地中海我老是想这就是我要的生活吗？有时候我坐在我的大私人飞机上在空中跑来跑去的，我想这就是我的生活吗？怎么就没有原来那种兴致了呢？
但是最近这几天，我突然间这个感觉找回来了，特别是看到你们录的邪性视频，还有马建部长的视频，还有我员工的视频，对我带来了很多的启发，特别，我要再说一下，你们说这个文贵那个三邪的视频啊，如果按照你们的逻辑，提到的十一个人啊，提到的十一个人，我上次说过的，那咱们的毛泽东主席，刘少奇主席，邓小平主席，还包括习，习主席的父亲习仲勋，哪个家人不是被这个组织，被这个党，被这些坏人给害得的，妻离子散，家破人亡的，
要按这么说，那他们都是邪神了，那我真是这个邪性太简单了，所以说你们那个邪，所谓邪性富豪郭文贵播出以后啊，党内很多人是看不下去的，是看不下去了，这个你们这个这个办法太愚蠢了，包括这个郭文贵强奸女员工，强奸女员工，女员工可以去到公检法去报案呐，去报案，你们不是有公检法吗？而且这个女员工的站起来说话呀，那你仗着一些穿着囚服的人和失去自由的人，在公安检察院和法院和中纪委，在威胁情况下还要录视频，这你们不是邪吗？
你们是邪神呢，这些招未来，不但运用到党内的这些同胞身上和这些官员身上。相信未来也会发生在你们的子女的身上，这更加的坚定了，我要把这个爆料的这个事业要走下去，这就为什么我感觉到特别的刺激因为我知道我的行为将救下很多人啊，而且我一定会成为这个时代啊，最重要的推动中国依法治国的其中一个小小的一部分，我感谢你们给我的武器，我感谢你们，我的这些盗国贼们给我的力量，我越来越感觉到我是有使命的，因为如果一个郭文贵爆料你不搭理我，我这你说我还有14万推友的关注吗？那是不可能的，现在我真想我真有可能我这个推特关注能达到140万，甚至1400万，我过去都没想过这个事儿，现在我有一个兴奋点了，我真的很在乎，因为我觉得我的这个声音啊，越得到更多人的关注，甚至批评和辱骂，对我就有动力，因为让我文贵着活的更有价值，活得更加的兴奋，我现在完全没有任何物质生活能打动我了，什么飞机啊，游艇啊，什么豪宅啊，豪装啊好啊，豪酒呀，都已经不能再影响我的生活。
但是现在我找到了我真的生命的价值就是正义，寻找属于我们的草根们穷人的正义，寻找这些为国家经济建设了几十年这个含辛茹苦啊，全身是病的这些私人企业，企业家们的正义，他们的尊严，我们的尊严，我一定会找到的，谢谢你们，谢谢所有盗国者的你们的一个愚蠢的行动。谢谢所有的朋友们对我的关注啊，咱们下一个不知道在几个小时甚至几天在15万达到15万的感谢视频见，谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/5/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/5/</guid>
      <description> Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的，网友们，推友们大家好，这个关注我的推友们已经达到九万了，文贵在 这录个视频向大家表示非常非常的感谢，此时此刻，这个非常的激动，因为这个我们在很短的时间里面也创造了推测世界里面的奇迹我知道这是大家对我的这个关心和对我的期望。
这个文贵不会让大家失望的，我一定会在反对以黑反贪已经反贪，这个以贪反贪，然后反对这些盗国者，推动中国的依法治国的路上要走下去，坚定的走下去。而且希望推友和网友们这个再次的这个更多的关注文贵，更多的支持文贵，然后呢同时我也希望大家和我一起推动这个依法治国，文贵有很多问题，有很多缺点我希望你们指正和批评，但是我深信在这个特殊的历史时刻，特殊的时间和特殊的机遇下我们有机会，能做特别大的事情，最近几天来发生了很多很多的事情，我在这里不能一一述说，由于各方面原因但是未来你们会看到我们现在获得了全世界的，人们的关注一切有正义的和关注，关心中国的还有一些呃在历史上和中国有这样那样关系的人都在高度的关注了我们现在事态的发展，这既是我们的机会也是我们的挑战，因为，这更要使我们每一步要走好我们的所有的提供的反贪的资料和爆的料都要扎实，都要有确凿的证据，因为最后来评判的人一定不是这些盗国者们现在掌控的国家机器，也不是我们这推友们，而是十几亿的中国人民，还有这个全世界关心中国的正义的人士，更重要的事情大家一定要有信心，最后我们要通过法律手段让这些盗国者们真正的服法而得到他们应有的惩罚。
而且，更重要的事情，推友们和网友们在这个时候我们不要激动，不要超之过急，不要急这个细作吸眼球的事情，文贵提供的证据是真是假时间会给你们答案，法律和司法机关会给答案，事实一定会照相于天下大家要一定有这个信心，而且文贵再次在这里要表明，不反习主席，我认为习主席是我们现在所做的这个大业当中千年不遇的一个圣人，他是能帮我们实现这个理想的，我深信不疑，在一个我们不反政府啊，不反政府，不反中国。我们要做一个让人家尊敬的中国人，那我们就一定要客观公正，而且我们要守法，不能和你那些盗国者们一样，这个满嘴胡言把假话当真话说，还让老百姓相信，还要当成理想。 那么接下来大家看到的这个所谓这些天发生的事情，无非这些，盗国者们就像操纵709事件，泛亚事件，易，租宝事件，雷洋事件啊，徐明事件李明事件一样啊，欲盖弥彰啊，用威胁黑社会手段，包括了这个所谓的我一个，个人担保的一个。我们公司的一个这么一个因为专案组查封，没有履行的承诺，跑到跟他们半点关系没有的管辖地的美国来起诉我，同时他们也是海南航空的投资人，这些愚蠢的无知的啊，这种这种这个傲慢的这种做法实际在帮我们，包括这次的最关键这几天发生的事件，VOA的这个段波，还有外交部的这个。陆康先生的这种发言，还有一个这个所谓的红色通告啊，包括了这个对我们家人和员工的威胁，包括在这个24小时逮捕了我们的两个这个这个董事方正的董事一个是马楠女士，一个是徐洋洋，这些愚蠢的行动充分的证明了他们根本没有法律概念，根本不会所谓的根据。 是 不是根据，以法律为准绳，对待我们每一个公民而且，这都是他们说，威胁啊还有达到目的，及阻止别人对他们的爆料的一切手段，这就像我以前说的，大家千万不要相信过去的几年反贪反腐当中还有这个网络控制啊，媒体控制抓大威是为了国家为了意识形态绝对不是，就是这几个人。还要骗我们的习主席，制造了一个个耸人听闻的所谓的这样那样的丑闻啊，会什么颠覆国家，以这样的理由啊，这样的这个达到了他们控制他们丑闻出来的这个目的同时他们收买了国际刑警组织，让这个梦宏伟去当这个主席，就是要威胁所有在海外的这些华人们啊，变成了红色通缉令。 然后呢，让你们这些人都害怕不爆他们的料，所有的一切这几年的国家行为都是被操纵成服务，他们过去的丑闻的封锁，同时他们偷国库的钱，他们根本不满足这个贪官送的几百万几千万几十亿了，他们直接从国库里拿钱，从我们这贫穷的老百姓草根老百姓手里拿钱，因为你们把钱存给了银行就以为是安全了，而且他们最好的办法就是用一张纸或几张纸，然后这个贷款把你的钱就拿走了，当然了大家很清楚，姚依林已经过世那么多年了，姚家没有一个人有能力，有权力让哪个银行就完全不符合贷款条件情况下带给你几亿几十亿几百亿上千亿那是不可能的，任何在这个。问题上做文章的人那都是愚蠢至极的，那历史是要对你审判的根本的原因很简单，就是王岐山书记他可以抓任何行的行长，他只要使一个眼神，甚至让他秘书周亮出面吃个饭，那北京银行开发银行进入银行，所有的丑闻就要告诉他们你们贪污的事情在查要多少钱有多少钱。 因为给你钱的这些有史的行长，他们本身就是贪污腐败分子，当然他们的任命抓在了王岐山书记的手里面，他想给你多少钱给你多少钱，所以姚庆先生他跟在海航一年飞行几百个小时啊，飞行上百次，这些年来，从2006年都开始飞，一直飞到现在，这从来没停止过，这不是玩这个王岐山书记。在海南创下的这个利益关系吗？这是海航的股东啊，谁有这个权力呢，如果别人这么做早被抓起来1000次1万次了，这是事实说明了，这所有这个姚庆的这些利益和所得到的尊重和容易和他花费的金钱，还有他所作所为全部依仗于王岐山书记，这是基本的事实。 当然中国的公检法孟建柱书记，他也要依靠王岐山书记，他们是利益共同体，那傅振华还有孙力军副部长，孙局长当然要依靠他们，是他们4个人，左右了中国这几年来所有的证据在过去的几年，中国根本没有政府，只有这几个人在管理的这个国家说控制了这些国家所有的中国的热点事件，所有网友们。你关心的事情哪个跟他没有关系呢，啊，哪个是没用的，大家好好想一想是我的爆料是真和假，大家不要在这讨论，真和假不是你们能决定的，也不是我能决定的，最后一定会有国家大审判，这一点不要怀疑，任何在这方面抱有幻想的人，那都是跟他们一样的疯狂，他们以为可以永远的控制权力，永远的控制媒体永远的控制。丑闻，再不行就跑出去，我有国际红军组织可以抓你，再不行我可以杀你，这些都是吓唬胆小的，当我们为了自己的生命和尊严和为了我们起码的家人的安危，而且不顾一切的时候，这件事情根本不会成为我们的阻力，我希望所有的推友，我希望所有的网友们你们一定要明白，文贵现在不需要你们给我私信里发，让我注意安全。 跟我这样那样的，我真的不需要，我需要你们是站起来行动，维护你的尊严，维护你的利益，你们的存款去哪儿了，你们的家人和你们的朋友说到这个所有的威胁，你们怎么做的，这是最重要的，所以说我这次真的非常的恳请网友，我每天你看到我戴着眼镜不是近视镜，是为了以防这个电脑的这个光我每天都大概是。10个小时看电脑，手机，我眼睛受不了，希望大家呢，不要在手机里和给我私信里面发这个新闻，之后文贵呀注意呀，健康啊，然后你怎么样啊，把我的信息再转发给我，这真的是太不好了，因为我很真诚的面对每一位推友，每一位私信，我都尽量的去回。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
