<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华美 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E7%BE%8E/</link>
    <description>Recent content in 华美 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E7%BE%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1168/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1168/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:战友们好，6月9号文贵乱聊直播，兄弟姐妹们好!今天是6月9号文贵乱聊直播，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗?传播CCP病毒、香港危机真相了吗?现在因为很多战友给我发的信息，没办法一一回，我就在这给大家乱聊一下吧。
很多战友，很多很多问题，很多问题，我没办法一一回答，我就在这边…，突然降到1800了，从15,000掉到1800了，这什么情况这是?
郭文贵先生:长岛小哥好，帅，帅。
长岛小哥:谢谢!
郭文贵先生:今天在我楼上、船上班农正在直播战斗室，现在我在下面直播。长岛哥首先感谢你，在这次立国宣言你做了太多太多工作，让你很多天都没睡好觉，表示衷心的感谢!
长岛小哥:没有没有，我做的事情那是九牛一毛、沧海一粟。
郭文贵先生:非常棒，你的执行力这就是企业家，我觉得中国人最美好的东西。现在上线4万多了，刚才从500到15,000，15,000跌倒1800，现在到4万多了，现在是什么情况？国内的VPN，共产党给你防火墙劣质化，劣质化就是一个VPN挂120万、180万，当你直播的时候他啪的给你掉下来，一断线就全掉，这是第1个。
第2个螃蟹，在我们整个G-TV留了很多后门，我们前天才发现，他把所有战友的直播他给你连接到另外一个IP去了。连接IP你直播，长岛小哥你直播你看到你是300的时候，你最起码你的数在3万以上，就是100倍，最起码100倍他都给你全部删掉了。这就是螃蟹这个家伙。我原来以为他不可能跟共产党勾兑，他就是贪心、流氓吗，但是现在看来不是那么简单，所以说这个数字上去下来…
长岛小哥:对我也觉得，因为我有时候直播咱们群里面有1000多号战友都会过来看，但是只显示100来人，我就觉得不正常，不可能就只有这么几个人。
郭文贵先生:不可能的，绝对不可能的，就是咱们一个台湾的女孩叫”台湾巴黎”的女孩，我那天我去给她打了打赏，然后一会大概就上了1万多快2万了。然后就为什么呢，因为我去打赏的时候，我这个号是单独给拉出来了，你知道吗？我跟你们不在一个服务器上，所以我这个没有被那个IP机给引走，我在独立的服务器上，所以我跟你们谁连、你们就高。你们那个现在还没换过来服务器，所以大家还是小的，现在大概今天晚上或明天应该就能改过来，你就能看到基本上百分之三、四十是实际的数字，像咱们战友直播基本上都在1万以上，都在1万以上，这个事是很可怕的。
长岛小哥:我还想跟您反映几个问题，就是说一个是G币的问题，之前有几个战友都在说这个G币就无缘无故消失了、没有了。然后我自己也碰到一个问题，就是上次咱们有一次直播，然后有打赏，结束了以后，它显示这一次打赏有差不多1万，但是等我全部上传完了以后，这个直播上传了以后就发现只有5000，所以就很奇怪这个G币的问题。
郭文贵先生:非常可怕的，现在另外一个我就发现螃蟹，他偷我们的G币。他有一个软件就是偷我们的G币的，你知道吗？他留着后门。你上传、你在上传中，他就因为你不知道——你在中间不会数，我就是打赏，他就是你一上传，他就给你把G币偷走了。这小子太坏，他真正的心机，他从第1天写这个软件的时候，他就没想把软件交给我们，他写这个软件的时候、写这个G币的时候，他就想偷我们的G币。
现在更夸张的一个事情，就是我们现在法律方面正在处理苹果商店，你看我们一直都没有升级，跟苹果公司正在商量。比如说咱现在有买了多少G币，我们现在登记大概600万美元是吧？我们的G币可能现在已经实际达到1000万，甚至是2000万美元。苹果公司就傻眼了，你知道吗？就我一定卖给你600万美元，怎么会那么多呢？这就是螃蟹自己他又造出了一堆G币，这个很可怕。
长岛小哥:我还有几个问题，关于G币的问题我想问一下，因为最近在统计一些信息的时候，然后很多战友让我来解答，但是有些我也解答不了，我刚好趁这个机会来问你一下，可以吗?
郭文贵先生:当然，请长岛哥。
长岛小哥:第1个问题就是说咱们有很多的战友，他的G币被退回来了，退回去以后，他的银行有两个情况，就钱退回去1个是国内的银行直接退回去了，第2个就是咱们美国的银行退回去了，这两种情况是不是都可以列入、可以帮助起诉的对象。
郭文贵先生:可以的，都可以，一定可以的。
长岛小哥:都可以是吧，OK，然后还有一个G币的问题是什么呢？就是咱们还有很多战友想买，但是现在没有途径、没办法买，然后您又公布了一个是7月1号这个优惠截止了，所以买的路径什么时候能给我们开通出来？
郭文贵先生:我现在这样，长岛哥你的问题就是今天我特别临时直播，要回答的问题、要说的问题，你问了正好我回答一下。我先给大家说一下，长岛哥你也给大家、咱们战友们，给所有战友们传播一下。
咱有三个问题，第一个是关于在苹果商店购买的G币，刚才你说的丢失，还有一个少、打赏消失的问题，正在跟法律部门研究，请等我通知。我们可能最后要大家提供，比如说你买了，你拿钱买了G币了，我让大家都要提供所有买了G币付款的票据。最后可能有两个结果，如果是说这个里面的G币多到已经是好几倍的，也找不着谁了，而且被螃蟹给偷走了，可能达到根本找不着、搞乱了。那我们最后一个办法就是谁买的G币，提供了付款票据，我们原封不动的按这个还给你，就以这个为数了。就是你打赏、给我打赏，我给你打赏可能根本就不算数了，就完全按票据，最后我给你让你换成G -Dollar或者换成G币，或者给你钱或者给你股票。你懂吗？可能是这样的结果了，这是1种结果。第2种结果就是大家觉得没问题，又能查的很清楚，因为我们都所有的后台都有个镜像、都照相了，那查的很清楚、能理清楚，那就按照这个数来，这是两种可能。这是一个苹果商店买的G币，大家记住留住票据，未来等我们通知，你可能要一起传给我们某个部门去。
第二个大家买G币从国内的钱付到海外来了，结果这个钱呢发现退到国内去了，这个票据完全具备起诉和索赔的条件的。在海外买的也退回去了，也具备起诉索赔条件的，这是第二个问题。
第三个问题我要告诉，和第二个问题连在一起的。就大家现在的钱都退回去了，怎么办？除了大家等通知我们起诉的时候，我们已经建了一个法务团队了，还没正式全面开始，正在做前期的调研。全面开始的时候让你把所有的票据发到那个位置，由律师团队来接。那么退回去大家还想买，太多的人还想买了、太多了，几百亿美元在那等着呢。
大家等着我们现在有两个措施，一个是稍晚一点，大概就正式上线去买稳定币和母币了。那个时候的G-Fashion、G-Mall、G-Club全面用了，你可以现在买，现在可以买东西，现在就可以买G-Dollar，你都可以选择，马上就可以使用了。我们希望大概这个时间三个半月到四个月。
另外一个可能要提前预售的时候呢！我们会告诉大家付款方式，不能再出现退款的问题。法律部门正在研究，也请大家等通知。所以说这三个G币的，还有未来的这个G-Dollar、G-Coin，这都是连在一起的，请大家等通知。关键问题现在我们是要大家拿好手里的票据，银行的付款的收据。然后等待着咱们在G-TV上发出通知、集体行动，反正你钱一定能保证能花出来。
G-Dollar一定能买到，G币也一定能买到。现在想买我们G-Dollar的不是个人，是世界上各种机构要买，包括美国好多机构要买。所以咱现在整个团队、目前在世界各地几个团队，在24小时在工作，我们的交易市场也基本上做完了。G-Dollar、G-Coin估计这几块可能会全面同时运作。所以大家稍微有点耐心。好吧！谢谢长岛哥这个问题。
长岛伟哥先生：好的，还有一个问题关于G币的是什么呢？就是上次您公布出来的一个，就最后一次公布出来的购买的路径里面，为什么把美国给去除了？因为我也想买，但是我都不敢买。
郭文贵先生：是这样很多人在问，基本上美国这个国家，他绝对不想让美国公民碰任何的虚拟货币。因为大家都知道全世界的黄金2.7亿到2.8亿盎司，每年印刷的美元，合法的啊！咱不说非法的，2.7万亿。按照这个算的话，1盎司金子就是1万美元，现在是1千6、1千7嘛！对不对！那你看差了多少倍？差了5倍到6倍。
那么你买虚拟货币的时候，美国货币就是纸，全世界的货币都是纸，没有一个金子。其实大家都很傻的，就是你钱不花，哪天就没了，真的就没了，包括美元。黄金是美国和全世界打压最重要的，就是不让你起来。他怕你起来了，它就完蛋了，你知道吗？这是个全人类上荒唐的大骗局。
我跟你说到这，讲个最简单的例子。全世界所有的金矿80%在一个人手里头，这个人叫杰弗森。他这个公司我认识他已经20年了，他手里面现在所有的公司、上市公司、加拿大也有上市公司，都在找我们说，“Miles郭，你要真严肃的要和金挂钩吗？你要跟金挂钩，我跟你合作。”他说你现在来买我黄金，后来就说到什么，你一分钱不拿，我把我股份跟你兑换行不行！他说我告诉你，黄金一定涨过1万美元一盎司。
长岛哥，这不是开玩笑的、不是开玩笑的。这是为啥说美国人坚决——我们跟律师谈完，律师说也能让美国人买，但是美国人给你提的要求，要求到你根本就买不成。所以我们就临时决定，律师告诉我说最好的办法，就不让美国人买。但是我跟你说实话，这次买G币当中，大钱就是出大钱买G币的全是美国人，你都不知道有多大。
我可以告诉你，举个例子一个长岛的哥们，一次就上1900万，他这个1900万是导致返还的根本原因。另外一个哥们是加州的3200万美元，他是把自己的一套大的农场给卖了，把80%的钱直接买咱G币去了，结果是那个银行直接就给停了。你想想为啥400多亿美元，400多亿可不光是共产党的钱，不光是中国人的钱，还有美国人的钱。然后英国人，最夸张是日本，把日本吓傻了。就日本一天想买的就大概有7亿美元。日本人傻了，日本你知道现在国家发了个什么命令，你知道吗？你问一下咱们战友Peace，各大银行大额美元不允许外转，不是开玩笑的，你问一问去。
就是咱们整个新中国联邦这个影响力太大了，说明人家太信任咱了。这是为什么接下来我会告诉大家，新的推出来的G-Dollar和G-Coin，还能在G-Mall、G-Fashion开买的时候，它会迅速地达到几千亿、上万亿美元。我们和黄金连体以后，你知道我们现在是什么呢！世界上没有一种虚拟货币，可以说我的虚拟货币，我现在比如说长岛哥，我现在我买了1万美元，我现在就要买个爱马仕包，人家爱马仕说我不要你虚拟货币啊！你咋办！你不傻了吗？只有一个咱们的虚拟货币，你买爱马仕包，我要你的。
因为我的虚拟货币未来将和金本位挂钩，不是稳定货币金本位，我是和虚拟货币的金本位、我跟黄金挂钩，我是有储备的。然后你买完这个，人家拿完你虚拟币，人家可以到爱马仕公司买了我一万美元的包。你长岛哥，我去到稳定币拿回来我的钱。因为那个是美元嘛！稳定币就是美元，跟1美元对着呢，这边是黄金的。你说这天下哪有这系统，只有我们有，这真的是太天才设计了。
我每天都要亲我100次我给你说，我们这是天下最难的问题。你知道所有美国人，世界上任何国家的人说“Miles只要你上线之日起，你将是全世界最牛的货币。”所以说战友们长岛哥，你们那点钱，你们就留着吧！那个大好还在后面呢！我希望大家都等着正式上线，不搞预购了。“啪”就上线了。你懂我意思了嘛?
长岛伟哥先生：对对对。
郭文贵先生：我觉得上线开始，它会有一段稳定期。等到稳定期后，我觉得它就飞速的上涨，它一定会成为全球巨大有争议的，经过这个波动期全世界都傻眼害怕的时候，“你挑战我主权货币的时候”，最后大家认可之后，很多主权国家就会来买了。他一定会来买的，没有选择的。所以说大家一定要记住，这个机会我只能可能给战友留什么？你知道吗？你知道长岛哥，为什么我让大家预购？你懂我意思了吗？现在你懂了吗？长岛哥，咱搞预售你知道吗？
当初你知道我为啥搞预售，你知道我为啥搞预售G币吗？
长岛伟哥先生：我、我不知道。别人是这么想的，说是预售是不是先圈点钱？那我们肯定不可能这么去理解，肯定您有您的、您有您的规划。
郭文贵先生：长岛哥你是生意人，我告诉你啊，你在美国现在问一问，G-Dollar预购的钱，我碰1美金，百分之百诈骗。
长岛伟哥先生：对，是是。
郭文贵先生：只要我碰1美金、1美金啊！dollar的钱，1美金、1美金，我的律师每次都告诉我一句话“Miles你记住，只要你把G-Dollar的钱，1美金你敢拿走，你立马进大牢23年。”一点都不让，连我都得进去。你去看看美国，如果任何战友没有这个脑子，你就不配买G币。所以说小哥包括你去买，你去想想你先搞预售个G币，你预售10块钱，你把其中一块钱拿进去，你看你会不会是诈骗！美国的法律随便上网查一下就可以了。
长岛伟哥先生：对，我跟那个咱们战友去解释。
郭文贵先生：就是大家买1亿美元、10亿美元、50亿美元，对我无动于衷，我不能碰这个钱的。我告诉你，你知道吗？长岛哥。
长岛伟哥先生：对，我明白。我去跟我们战友去讲、去解释。
郭文贵先生：其实为啥提前，我当时发预售的原因有两个目的:第一个，我要看一看，咱们战友国内往外走钱的能力和我们的障碍在哪里？就是未来全面上线的时候，咱现在都知道了，现在都知道了。战友们汇钱比花钱，花钱比挣钱还难，所有的全中国人都知道了，这个价值太大了。长岛哥，大家都要准备钱、要买的时候，我得买得着啊！我钱在哪？我出去也没有，我怎么出去呀？你懂我意思吧！这个价值太大了。
长岛伟哥先生：对，这一点，我非常非常认同。
郭文贵先生：第二个，我们团队还有财务团队说，喂，信号不太好啊！我信号不太好啊！抱歉！
长岛伟哥先生：有点卡、有点卡，啊！有可能不过还可以，还能听得到声音。所以我说我这点非常认同。最近在统计，在统计一些战友他们想要买，但是拿不出来。甚至有些战友说长岛哥能不能把你的私人账户给我，把钱先汇给你。我说这个不行，这个一定不行，哈哈。所以他们很急、很急，很想把这个钱弄出来，因为他们也知道这个钱随时都可能变成废纸。
郭文贵先生：我告诉你长岛哥，千万个人账号不要收钱，太可怕了。因为我们论证过，未来的法律问题，当发现你个人的钱转过来，从你个人账号又转到某个公司账上的这个后果是……
长岛哥：我知道。美国人还能买吗？
郭文贵先生：我马上到另外一个地方了，因为班农先生和我要见一个美国的一个人物——新中国联邦的下一个国家的顾问，现在都要当顾问。
长岛哥：我还有一点问题要问你的，等一下到时间了，赶紧问一下。就是我之前在咱们那个美东农场，我跟他们讲了。我说为了给咱美东农场这些战友们找一点机会，我说我看能不能跟文贵先生商量，看能不能给咱们再划拨一点福利过来?所以咱们战友们的兴趣特别高。他们说长岛哥你赶紧给咱们争取看看，哪怕一点点机会都行。我说ok，那就这样我看有多少人还想买，然后我才有个大概的数据，多少人去申请。有可能的话，但我不能保证，因为这是法律问题，私募已经早就结束了。我说但是看看文贵先生了解到我们很多人买不了，然后又退回了这一系列的情况，我说我看能不能争取一下，所以我在这边想问你一下，有没有可能给我们这些战友能弄一些老股，就是以前一块钱一股的那个。
郭文贵先生：哈哈，长岛哥太可爱了，美东有你这样的领头的很幸福。我现在回答你刚才的问题，第二个为啥要有提前预售G币。第一个就是我们做一个资金移动的大测试，这个价值太大了。第二个我们达到了一个目的——这有私心，就是我们如何在G币正式上线前、让大家在没波动的时候，你就能买到最便宜的G币。你懂我意思吧长岛哥？今天你知道我大概按照我们的模型我们算了一下，我们这次被退回的钱大概在36亿吧、合法在36亿，要涌入的钱大概在460到470亿。你去想一想啊长岛哥，如果战友们这个钱真的都有效的打进来了，都真正实现了，这个G币不要说涨上一百倍，也不要说涨10倍，涨上5倍是多少钱？战友们将拥有几千亿的财富，你知道吗？这共产党这个流氓真是太坏了，它永远不能让中国人发财，绝不能让你有文化，绝不能让你开眼，绝不能让你富有，这是共产党太恐惧的事了。所以说长岛哥，这次我们有两个答案、结果，就是共产党真怕中国人出去花钱，在中国花钱比挣钱难，这一次得到了证明。所以我们战友们必须要学会要懂得，你的钱到底要怎么花？如何花？这真是一个问题。回答你刚才的问题啊，这太吵了……
长岛哥：战友们还有哪些问题需要问的？还有哪些问题需要问的？我可以帮着问啊。趁七哥不在。华美银行的事啊？华美银行的事咱们都在统计了，所以统计好了会交给文贵先生那边。七哥你那边战友说你的声音很小。你那边是不是音量调大一点？
郭文贵先生：你等一下啊，我现在在船上走的特别快，这个信号不好，等一下。
长岛哥：好。我看一下咱们战友留了哪些问题，PayPal不能买，好像PayPal现在还不能买。太快了。如何移民？这个不能解决的。不能帮大家解决的。对，因为像我们美东农场统计的，我要求战友们一定要提供详细的一些证据，你不提供不能形成一个完整的证据链的话，你交给律师那边，他都没办法帮你解决的。所以战友们咱们要整理好自己的证据。怎么加入美东农场？欢迎加入，欢迎全世界的战友加入。我的盖特下面有个discord的链接，大家可以先进discord的群。我这是不是涉嫌在宣传？做宣传。华美银行我看这一次是要完蛋了，华美银行，我们这次统计的绝大部分都是华美银行退回去的。等会我看到有战友在问，说美国的到底怎么买，我等一下问一下文贵先生看，美国的是不是用电汇或者寄支票是可以的。如果这两条途径可以的话那咱们也不影响，但是通过stripe支付的话可能会有问题。问新护照，等一下咱们也要问一下。但是我觉得可能性不大，咱们毕竟是在美国。太多的战友钱退回去了。招商银行被退回了。
郭文贵先生：现在声音可能好一点，哎呦21万了。
长岛哥：不行，你那边有很大的噪音。你那边有很大的噪音。七哥你那边有很大的噪音。
郭文贵先生：我听不到你说话。
长岛哥：你那边有很大的噪音。噪音很大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1157/</link>
      <pubDate>Fri, 29 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好！就这吧~就这吧！今天是讲内容啊，不看人啊，看内容不看人啊！尊敬的战友们好，今天29号。你们传播CCP病毒真相了吗，你们健身了吗？亲爱的兄弟姐妹们，你们有没有传播香港危机真相啊？兄弟姐妹们！好！
兄弟姐妹们，这个现在啊，我特别特别今天啊！我今天一个也不会加你们的啊，一个不会加。事太大~不给你们开玩笑，不浪费时间啊，太多事儿啦。亲爱的兄弟姐妹们啊，如果你们有家人啊，现在是在美国留学的孩子，一定要听我这个直播视频啊。一定要听！而希望这些孩子听完以后认真对待。大难的日子真的是来了，我们爆料革命也不是神。我们尽了最大的努力。我这个刚刚的，就在昨天和前天还在努力的奋斗中啊，我们争取到了最好的结果，但是还是还会是有很多孩子因此会受影响。今天啊，今天啊，可能啊，今天是可能，在未来三天内啊，今天是很大可能的，就会宣布：凡是在美国啊，有一些~听说啊，我刚才都是道听途说的啊，很多媒体啊，乱讲的，你就当我胡说八道、道听途说啊，完全文贵做梦，梦到的啊，就是听说啊~美国现在对中国来的留学的孩子，将进行严格的管理和遣返。
兄弟姐妹们，这个是没有办法的，孩子们你们一定要马上认真对待，想想你的签证。基本上你会看到个很温柔的，很温柔的一个公告和决定。但是我告诉你，这个温柔的决定几乎是，只要是共产党员官员家人的孩子，只要是共产党家人背景，还有特别现在在当高官的孩子，基本上都要回去。不但回去，几乎是一辈子你都来不了美国，一辈子！只有没有共产党的那一天你能来美国。我给大家现在说一下，大家务必小心做好一切安排！最好的办法，战友们哇，还有这孩子，如果你是支持爆料革命的，如果你是给法治基金捐过款的，请及时和我们当地的Sara、路德啊，还有这个我们美国的这些战友们联系。包括现在我们的长岛哥啊，还有我们整个爆料革命这些关键人物啊，包括老江，虽然在加拿大啊，虽然卡丽熙在加拿大，虽然是俄罗斯是玛莎，虽然英国是大卫，你们都可以联系。我只要你是给法治基金捐过款，只要是你支持爆料革命，你可千万别玩假的，这假的这是不可能的啊，我们尽量帮你，没有任何许诺。
这个时候你一定要做好，只有两个通道可能你会留下来，你有政治原因你会留下来，你回去有安全的问题；二个你有其它特殊的原因。否则很难了，而且我可以告诉大家在共产党没死亡之前所有在海外的，这些孩子们是最严重的受害者！这一天真的是来了。那兄弟姐妹们赶快告诉身边的孩子们，特别是啊，由于那些所谓的小粉红、小五毛们，小粉红们对待香港的这些事情，对整个西方世界，对中国来的孩子，共产党家来的孩子，造成的影响，现在已成成了政治标准。这是第一个。
第二个，我告诉战友们，银行，HSBC银行、还有中国银行有存款的大家赶快，快跑！快跑啊！我就告诉你们！有工商银行、有中国银行存款的啊，你们赶快跑！不跑来不及啦！我也是做梦梦见的啊，我听说的。
第三个，凡是在纽约，买了纽约中概股的美国中概股的，你们马上跑！！！啊，马上跑还有机会啊！不跑那就完了！完蛋了。啊！
第四个，我要告诉战友们的，香港！香港官员和香港经济将全面受到制裁。再在香港还想在那块儿混钱的，还想捞机会的，大家记住！完啦！结束了。你会看到很温柔，这个惩罚会很温柔，大家请记住，这个温柔和共产党的假擀面杖子可不是一回事，人家是真家伙，它当然温柔了，它是真的，慢慢就给你灭掉了。
共产党那个喊是完蛋的，包括卖美债，美国人家早就做完演习了，美债什么一万亿啊，总共八千亿，八千亿卖完对美国经济影响2.5%，人家做好最坏的准备了，而且希望它卖，而且最怕共产党不卖，你越卖越好，它不敢卖。但是会不会有这疯狂行动，中南坑那几个老家伙，你知道他那脑智商，完全是可能的，这是第五个。
第六个，对共产党的高官和家属的制裁，你会看到，这个制裁你千万别以为是治共产党高官的，我可以告诉你们，任何一个中国人在美国、在欧洲未来都将受到审查，这就是共产党的瓜落。这就是二战希特勒留给德国人最大的一个负担，德国人走哪去都要被审查。
第六个，战友们我再告诉大家，可能是最可怕的，对待香港，香港的经济和港币、贸易、亲共公司、企业，一系列的惩罚都会跟之而来。ETF现在大量的从香港通过香港到大陆买股票，实际上很多是美金，这就是洗美金，洗钱的。我可以告诉大家，任何人包括美国人敢参与这种事的，包括很多人往国内打人民币呢，还转人民币呢，还在那折腾呢。我告诉你，绝对美国监狱等着你呢，你把屁股洗干净吧！
这一刻是我们爆料革命64之前最伟大的胜利的一刻，但是我一点都高兴不起来。这就是我当年在飞机上录的视频，我最担心的，谁能做到切着豆腐不切着葱，谁能说切葱的时候不切豆腐，那是表演，把葱放在豆腐上，我切葱不切豆腐，我把葱插到豆腐里面，切了豆腐不切葱，我看过这个厨艺，但是咱真没这本事，爆料革命没这本事。现在孩子们就像一个无辜的葱，被拿来放在豆腐里面切，把握不好就把葱给切了，豆腐也切了，而且很难分辩。
而且中国企业家现在由于受到，你像那个李飞飞，完蛋了，李飞飞完了，下一个就是李飞飞，跑到推特去卖百分之四十几的股权，然后要把总裁炒掉，全美国震惊，绝对干掉她！这种疯狂，要在总统大选前控制推特，控制社交媒体。首先干我们爆料革命最夸张的人就是李飞飞，我跟此人很早就见过，李飞飞、李彦宏、熊晓鸽、严炎一堆人，好家伙牛着呢，但是嘴有点歪。对我们爆料革命社交媒体的控制影响巨大，也是幕后黑手之一，孙力军、吴征的好姐们。
但是战友们，美国人这个计划叫清理房子，clean room咱们叫打扫房间，这个打扫房间他不可能乎拉（打扫的意思）房间的时候，只打扫灰尘，弄不好把家里面金银珠宝给打了，你别以为你们是金银珠宝就打不着你。
第七个，一旦对台湾对南海有任何动作，美国一定准备好了，军事灭顶式打击，消灭式、毁灭式打击，比斩首，我现在不能说这个词，还夸张！在美国内部打扫房间，不是排除沼泽了。我相信美国什么这人跟美国，华尔街什么什么，什么亲共的，我相信很多人会被抓，包括共产党什么在美国财政部的几个渗透的间谍啊，还有什么中美贸易谈判里面渗透收买的几个人，
还有原来卧底VOA的什么火鸡龚啊,还有现在天天在那块骂大街、装孙子的那个曾宏、庄烈宏，什么政庇?回去吧！回去吧！什么政庇？没啥说的，过几天你们就看到结果了。像曾宏这号的还有像那什么盲流子，还有像那个打着64幌子的混了几十年，都没给他发什么护照的，这些人统统离开、统统离开。没有什么的，清理房间就是寸草、寸灰寸土不留。
再一个对所有的过去的因政庇、政治庇护的，所有中国人的护照全部清理，一个一个清理，基本上是宁错杀一千也不放过一个。过去凡是造假，过去这几十年弄假政庇的，你等着吧，你等着吧！那本护照就是你进监狱的通行证。所以说，唯真不破是爆料革命最关键的。还好以爆料、因为爆料革命受残害的，获得政庇的，这都是免检的不错的，我相信这都是真的，希望是。
另外一个亲爱的兄弟姐妹们，我不得不告诉你们，另外一个你们更不爱听的消息，据说、我听说美国做个评估，要么共产党在三个月以内投降，就是灭掉，跟美国彻底合作，冠状病毒咋回事？然后打掉防火墙，然后贸易重新按美国版本签署。
关于中共现在想在古巴、北朝鲜、伊朗还想搞点什么美国什么那个纳什么德基地、生物基地，说当年美国人制造了艾滋病。然后所以说，这个东西也是美国造的，还想反击；还有一个联合这些五六十个国家一致讨美，跟美国添乱；还有一个无限渗透在美国，想影响美国的总统选举，把总统、把川普总统拿下。我会告诉大家，美国内部已经达成一致意见，在、务必在大选前把共产党的事解决了。这是两党的共识、两党的共识、两党的共识。
（拍手啪啪啪）不是啪啪啪，我现在可以这么说血糖很低，我好寂寞呀！血糖很低，喝点水吧。
另外一个战友们，过去买G-Dollar的，买G -Dollar的用Stripe、用Stripe买G-Dollar的，从前天起大概1亿美元吧，那个账上的钱分笔全部退回。战友们都退回到你们账号去了啊！百分之百退回！
首先一点，对方要求我们提供的信息，我们坚决不提供，就是说谁谁谁买了Stripe了，我们提供不了；另外一个，我们要求对方任何一笔打回去，我们都要对方负责，对方也不负；最后是对方把这所有的G、我们的G币叫稳定币，那可不是虚拟币，那是稳定币，咱们的G币全给打过去了。战友们，你们收好你们的钱，这一亿。
大家记住你想要投资的，钱总能打出来的，过两天我们有新的账号公布，大家再可以往回打。但是大家记住关于官司，我们已经确定由法治基金成立最大的法务部，我们开始对这个Stripe，不告垮它不止！Stripe、还有这个华美银行，这两个已经列入目标，现在昨天下午已经在工作了。
所有的像加拿大、澳大利亚、新西兰、日本，所有大家各地区准备好，我们、由我们出面，所有的费用都不会让你们出的，我们出面以后去告它，然后大家授权就行了。然后按照美国的法律，打赢这官司，钱跟每个人分。好吧！这是个千载难逢的机会，千载难逢的机会。
Stripe把钱给你打回去，未来只要是G币升值的任何空间，你都应该拥有，投资就更不用提了，通过华美银行、华美银行把账号已经付了七天到10天的钱，它跟Stripe玩了个游戏。Stripe完全被共产党威胁，完全被共产党威胁，共产党还派了十来个人马上打款打到G币，打到G币以后“哎呀！我被骗了，我被骗了。”玩这种游戏跟六四一样，把自己烧了“你看我被烧了”然后就把学生给杀了，然后这共产党又来了“我被骗了！我被骗了！”然后人家就给你锁了账号，然后到各大银行也玩这游戏。但对咱是绝大的礼物！我特别高兴这个事儿发生！
我说这个事情就让美国看到共产党给你玩什么？就是在天安门事件火烧军人的一再重演！这几个银行你只要是敢配合共产党，我赢的钱要比我挣的钱多一百倍、一千倍、大家记住我说的话。而且战友们想回来投资的人，它毕竟没把你的钱没收啊，那咱钱还能来不了吗？我们人类的精子和卵子结合就是从几百万、几千万的精子当中最快游到母亲卵子那一个才生成了自己，那一开始就是从不可能当中，几百万、几千万、上亿的机会当中才找到了一个目标才赢了，这就是人类啊!我们的钱你给送回去,我们再送回来不就完了嘛？
但是对方负的责任它永远不可能了（无法逃避责任）！所以共产党现在玩了很多招，昨天下午已经全面刑事调查，全面刑事调查这几个银行，人家马上介入说这是共产党玩的游戏，谁给你投诉说这个钱是非法的？谁给你投诉“我被诈骗了”？所有投诉的这些人全部被列入美国像反恐一样的调查对象！因为你在欺诈美国银行！你在威胁美国银行！这是共产党派出的所谓的钓鱼的人，把钱打进来了然后我被诈了。孙子你玩这套，我最喜欢的就是你玩这套。
你觉得我们这些战友就因为你这几个老鼠就能把我们害了？你开玩笑，只能让我们的战友更加有信心！为什么共产党不让你们的钱出来？不让你们投资啊？它不想你们任何人成为像郭文贵一样拥有这样的生活，拥有这样的体面和尊严，它希望你永远是共产党的奴隶，让你永远的贫穷，你的钱最多呆在银行你不能花你不能享受，你敢花你享受，它受不了，它看了难受，这叫炫富，这叫奢侈浪费。他们家787飞机、767、737、那叫什么？工作需要；它家玩女人叫双修、谈恋爱，咱只要有正常的婚姻它说咱们叫淫乱、强奸，这就是共产党不允许任何人富有和你享有财富的权力。
所以有些战友很傻，你想啥呢？我在几周前给你说了吧？你钱能到美国你就给天烧高香吧！我今天再说今天下午就明白了，等下周二就更明白了，你能钱出来你给祖宗烧香去吧！所有Stripe把钱给你打回去的，你就准备好告吧！一定会大赢！Stripe还有这个华美银行还有个别银行我们正在了解当中，一定告死它！所有的我们回头会公布怎么打官司的问题。这几天我正在忙这个六四，这个简单的活动，所以过了六四再说，喜马拉雅农场过了六四咱们再说，G-Fashion的一些细节过了六四咱们再说。
所以兄弟姐妹们，世界真的变了，共产党嗝屁了，共产党你完了！你完了！还吹不？还嘚瑟不？我说在今年六四把你灭了就是把你灭了！莘县阳谷县搭县，不服过来溜溜，走走看看？大家会看到啊，非常慢的美国一旦雷霆行动是什么？我告诉大家未来大家只有一个地方能赚大钱，就我们这个平台，就我们的G-News，就我们的G-Fashion，就我们的G-Dollar,就我们的G-Coin，没有任何人能赚钱！谁想再树立起对中国人的信任，不可能！这个信用在，战友们咱们分分钟要多少钱有多少钱！记住了这不是开玩笑的啊。
还有一个等着美国行动完以后，你们再有信心了你们再投，准备好钱啊！很快G-Fashion就开始私募了啊，马上就私募了。G-Fashion跟咱们这个平台完全是独立的、完全两回事，所以亲爱的兄弟姐妹们，今天我就直播这么多，多一分钟都不说了，激动，担心，惶恐，这些孩子将要受到什么样的待遇？充满了无限的希望，新中国真的来了，新中国真的是来了！新中国！这新中国来了会是啥样？大家想想吧。
一起为全世界人民，14亿中国人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，祈福！阿弥陀佛！
好，今天的直播就到这。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1154/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1154/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个大家一定要记住，刚刚今天上午的直播当中啊，这个说到就是很多就是在汇款stripe。还有华美银行证据被消失，包括在日本很多银行汇款不让你们啊，不让你们去这个汇款，说对方是诈骗公司这些证据，大家一定记住，各地区的人任何人不能收集任何人的个人银行付款信息啊，绝对不允许啊，这些付款信息只能给指定的已经签署了保密协议的代理的律师，这是规矩啊，不管你有多信啊，不管是你亲爹二大爷多亲近啊，都不行，所以说咱们各地区的领导啊，咱一定要负起责任来，这是要懂法律，我们要讲法讲唯真不破。那首先一条你不能随随便便的，要一个人家私人的信息，这是不可以的，就像很多投资战友给我发护照发信息，我没有一个点开的。我马上告诉他们啊，马上把你这个删除啊，我不会打开的，就是说所有的兄弟姐妹们要记住唯真不破，要依法干任何的事情。所以说任何人授权的，不被授权的都不能索要任何人的付款信息和投资的信息，只有签署了保密协议和代理协议和律师才有权，而且其他无关人士都不能看，谁看谁违法，这是规矩啊，好吧。我这直播完到现在这一堆的会到现在还没停了啊，真是连吃饭上洗手间的空都没有，strip strip，华美银行.还有日本的几大银行啊，还有几个中资海外银行绝对倒大霉了啊，今天上午直播以后很多人都找我联系哇，这个是大事，这是大事啊。
这仗要打不赢，大家你们就真的是太输了，太low了啊，走着看吧。亲爱的兄弟姐妹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1156/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1156/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月27号。在十分钟以前我都没想直播，因为我今天实在太多太多事儿了。哎呀我的妈呀！接下来一堆的视频会议我要开。
这个首先跟大家说一下。咱们这个6.4的宣言的时间。是纽约曼哈顿时间，6月3号下午7点钟预播，然后八点钟正式开始播，一直到6月4号中午12点。没几个人，没啥节目，战友们，但是呢建议大家一定要看，毕竟是个这么伟大的历史事件，对不对？
但是千万记住啊，没啥节目，也没啥人。现在共产党的打压已经是疯狂了，全世界威胁，你敢上这个节目，是不是？你就怎么着，怎么着，好像要死人似的。所以呢，受共匪之威胁，我们准备好的各种，现在受到了严重的影响。所以说呢，基本上没什么人，也就是我和战友们连连线，也就这么点事啦！
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要看，但是呢，没啥了不起的节目，就这么简单啊，就这么简单啊！这个时间别搞错，你们能不能撑到18个小时。说不定随时和你们连线呢，对不对！
那么这是一个问题啊，再一次重申，纽约时间6月3号下午7点开始，开始预播啦，劈里啪啦！在哪里呢，大家要记住啊，我原来的直播livestream，它一定是要同时启用的，那个上面很多战友都知道livestream。共产党要花40亿美元黑掉咱，咱要有多个渠道，所有法治基金、法治社会的Youtube频道,还要我们大概几十个战友的频道，那天我们都要授权直播。
所有的战友们记住啊，任何人那天我们都可以无偿的授权直播,没有任何责任的，谁都可以直播，授权大家直播。我们大概在提前三天会把所有的直播地址给公布出去。当然咱这个平台，所有人你们都可以直播，我们当天以这个平台为主，livestream为副，就是我原来的GTV和Youtube所有被授权咱战友的频道。没被授权的那些伪类们、欺民贼们，咱举报一个一个灵啊。然后大家要记住，所有大家能用的方式，你们能用的社交媒体，只要是战友的，完全授权，希望大家全面的转播。
虽然那天没啥人，也没啥节目，在这个病毒期间，你能干嘛啊，是不是！班农先生在华盛顿连线，他也不能到现场。我就在这，我就站着这，就在这个房间，上面布置布置，就跟大家这么聊上了，就这么个方式。然后呢，中间呢，会有很多人被邀请连接进来，其它啥都没有。
我再跟大家重申一下，什么重量级的政治人物都没有，什么重量级的人也没有，什么能让你感到惊讶的节目，没有！我就在这，写个6月4号，建国宣言。然后呢，我和很多战友把宣言念完，班农先生也参与念一念，就这，就结束了！没有任何节目啊，没有任何节目啊，千万别期望值太高，就在这跟你平常看我直播一样，就是宣言很严肃，很严肃。
所以说战友们，如果你觉得很重要，那天我建议啊，所有观看节目的，希望共产党这个王八蛋，这个流氓党消灭在地球的，应该是正装，应该是沐浴更衣，严肃、认真的坐在那里看，这是必须的。
我本人肯定是念之前，洗上三回澡。所有内裤、袜子都是新的，肯定的。绝对是静心，跟上天沟通，先祈祷，先拜，然后沐浴更衣，全部新衣服，新衣服还够呛，我还穿过一次，现在新衣服都来不及了。然后开始和大家一起念念宣言、有战友唱唱歌、放几首曲子、放几个短片回顾回顾，就这么多了，没啥，也没有什么重磅中的重磅，就是建国宣言。它是个伟大的可以说是人类上最重要的一个时刻，虽然形式很简单，没搞仪式感，但它绝对是世界上绝对关注的，是让共产党心寒、害怕的，这是肯定的！
第二个我今天直播主要的核心是什么，十分钟前，我刚刚和几个律师团队开了会，这是个天大的事！大概在四天前一直到现在，大家知道当时买G-Doller、G币的时候，是通过Stripe的软体来买的，大家要记住，就在买的时候啪嚓!它给停了，买太多，停的时候当时账上已经将近是已经11位数了.在Stripe这个事上，大家要记住，它给停下来了，不但停下来，很多战友的钱它全给打回去了，可以说是98%甚至99% 更多的钱都被打回去了。就这账上还有十几位数的钱。这几天我发现很多战友在国内被警察给抓去喝茶去了，威胁、殴打，要求做以下三件事，第一条，向Stripe把钱要回来；第二，郭文贵是骗子；第三，你要配合警察写东西给Stripe我被骗了，我要把钱要回来。这个有意思了，根据美国的法律，我跟律师已经探讨完了，如果这家银行明知道对方是受政治迫害，这家银行还把你的钱和交易给你取消，而且它知道这个玩意儿是假的，它这个支付银行，我告诉你，会赔死它！
另外一个，如果G币、G-Doller下一步升值了，升两倍、三倍、四倍、五倍，哇塞，那你百分之百能告赢，你能告死他。战友们，你们在国内的所有人被取消、被退回去的钱和被警察威胁、喝茶、殴打的钱、被问话的钱，任何一张纸可能改变你的人生。G币能不能升值，过几个月大家就全明白了。
第三个事情，大家记住G币、买G-Doller的钱，有的银行，包括不仅仅是Stripe好几家银行把钱无道理给你退回了，而且你要拿出来这个退回这个钱，我的钱有什么问题吗？没有问题没有解释为啥不让我投资？你们要记住，不管哪家银行，你去索赔去，我当时我就是要投资，你不让我投资，你给我退回来，那这个钱大了去了！我先说这是买G币、买G-Doller、受残害、受迫害、受威胁的还有把钱退回去的，务必留好证据！
第二个关于投资，这个事就天大了去了，我可以告诉大家，所有投资者被退回去的钱，包括在日本，我们知道日本银行内部受共产党威胁，给他们发函，说决不允许往saraca和G-TV付钱。任何国家不让你使用你自己的钱付钱，那它都是犯罪的，特别是往美国付钱。战友们，日本的我们有Peace，澳大利亚有安红、木兰，我们新西兰有老班长，香港有很多我们战友，加拿大有老江，有一堆战友，有卡丽熙，美西有Sara，有一堆我们战友，美东有我们长岛哥，大家现在赶快联合起来。所有的地方大家要记住，所有地方联合起来以后，法治基金会给你出你这诉讼费用的基础的钱，不能全出，全出法治基金就出问题了。给你出一个基础启动费，大家联合起来叫集体诉讼，告这几家银行。因为它只要把你钱退回，你只要留着证据，你参与进来你授权，比如：加拿大的你授权老江和卡丽熙；美西的你授权Sara；美东的你授权长岛哥；澳大利亚的你授权安红、木兰；新西兰的你授权老班长；英国的你授权大卫哥；图桑的你授权面具先生；日本的你授权Peace；意大利的你授权谦谦先生；法国的你授权小皮匠，法国也出现了几十笔，都是几十万几十万美金，“叭叭”往回退。
我告诉你，战友们，这是你一生中最有可能当百亿富豪的机会，而且可能性超过50%。我这一听马上打了鸡血，我本来还有活，我说我马上直播。所有刚才战友们，所谓常委群战友们和各地区负责人，马上联合起来，爆料革命现在授权各区的代表，整理所有资料。国内战友可以选择任何区，你可以选加拿大；选择老班长；选择澳大利亚；任何你熟悉的人。我们美东当然路德是大佬了，CCTV大佬，路德先生也可以另起一拨。美东的老大是长岛哥具体负责，当然路德先生是老大，大家可以另起一拨。
法治基金给你提供你启动的钱，大家自己找律师，这个律师一般不要律师费的，起诉完跟你分成，这是最好的方式；如果你一定需要钱，法治基金可以酌情，全世界各地区一致性的给你个5%、10%的法律启动资金，到时钱你还得还回来，一分不少的还回来，不管你输赢都得还回来。大家要记住，因为法治基金的钱是大家战友们的钱。这个要马上启动，这个是大事！
起诉最核心的就叫华美银行，华美银行光给打回去的钱达几十亿美元。我告诉战友们，你们能把华美银行的奶奶的祖坟给挖出来，没有任何理由。华美银行叫你汇款单子记录给你销毁，钱给你消失，还收你手续费，这在美国，我刚才给律师说，刚才是全美国最牛的告金融界的最大的律师。他说，Miles，如果你告诉我这事情是一半真实的，我告诉你，你所有人全发大财了，他们都是百亿富豪了。他说，华美银行他会把股东，华美银行的股东是黑石，黑方，全是最大的股东，最有钱的股东，还有中国共产党的企业。他说，我可以告诉你，所有的股东都会赔死。然后他马上帮我查这些股东有没有买股东保险？他发现一个很巧妙的事，这些股东很多竟然没有买股东保险，就是没有给他买股东保险，就是没有买股东保险就没有上限。战友们，这是天赐的机会，这就叫爆料革命，逮住机会绝不放松！
老江你待在加拿大一辈子当不上千亿富豪，但这回你可以当千亿富豪。加拿大老江和卡丽熙马上行动；安红和木兰马上行动；新西兰老班长马上行动；我们香港的几个战友已经在行动了；台湾有我们的侯小宝和文欣全面行动；日本Peace全面行动；加拿大和意大利的。
我们最惨的地方华美银行。华美银行的资产几百亿美元，加几个股东一起几千亿美元。我们要求告，以什么为标准？就是以未来这个平台投资升值为标准，我就是升值了，我升了多少钱你赔我多少钱，这在美国是没有尽头的，索赔是没有尽头的。我投的钱你没让我投，比如，咱们现在一个战友120万美元汇了4次在华美银行，全部给打回去，人家不会按120万美元投资涨了一千倍、1万倍来给你算，它会按4次，120万乘以4再乘以未来这个平台可能的投资的增值。
咱投资已经结束了，26号已经彻底结束了，两天前已经彻底结束了，已经彻底结束了。剩下的都是说6月2号以前整理文件、收收钱、结结尾。我们已经26号所有来的人，我们都给结束了。所以说付过钱的、签过约的都付了、都签了，26号不接受新的了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这一次、这个机会把握不住，那就该你穷命了。我希望各地区喜马拉雅农场建设者，以此为契机把战友们的钱要转起来，我强烈建议各地区负责人比如说老班长、意大利、法国小皮匠，是吧！英国大卫还有日本的，大家都是要统一标准。所有这次诉讼赚来的钱，50%归当地的喜马拉雅农场的基金使用，所有诉讼的钱，喜马拉雅农场作为建设基金集体使用。然后另外的50% 、30%到40给个人，另外的10% 、20%捐给公益事业。我建议就是这样的，大家可以自己商量，你们也可以制定自己的标准，跟当地的所有被残害的战友，被发钱过去的。
我听说Sara那光退回去的钱整理起来，Sara那块就是几百个亿，几百亿美元。Sara那告完，甭说是升100倍、1千倍了，升1倍就把华美的它祖奶奶的坟就给它挖出来了。百分之百的我告诉你，你会一定会拿到钱，只是多少问题，百分之百你会拿到钱。
我问了一系列,比如说银行有这个权利，我可以把钱给你打回去，我怀疑你洗钱。那我告诉你，战友们记住啊！我们战友被打回去是什么呀？第一条，钱已经收了，7天后给人家打回去，而且还收了人家手续费,就这一条它百分之百输；第二条，很多战友在付钱，它帐号还在那开着，它没有任何规定把钱给人家直接消失，然后还收人家手续费，百分之百输。
Stripe它把钱给你退回去，G币涨一分钱，它赔100倍，涨1毛钱，它赔1万倍，就这么简单。Stripe 还有所有给你退款银行，不管是什么Capital One ，不管什么摩根，你尽管告。在美国这个社会，钱是爹。什么叫资本主义？爹就是钱，钱就是爹。叫资本主义就是爹，爹就是资本主义。你只要告它，只要你找到这把握，你肯定赢、肯定赢。
各地区负责战友们，你们千万别光顶着那个大脑袋，我是地区负责人，你别在那块，你享受万众欢呼和信任的时候，你就要为大家负责任、谋福利、保安全、争荣誉还要争利益，这就是爆料革命。
我这一听相当的兴奋，千载难逢。这么大的律师说，我这两天看完以后，他说这个天大的机会、天大的机会!回头长岛哥和路德你们赶快商量、商量，美东的怎么弄。然后各地区赶快负责起来，准备诉讼，赶快立案，赶快把案子给立上。
一定把华美银行还有和这个Stripe跟共产党勾兑的,包括在香港汇款，中国银行多次把钱给，唉！你不能付啊！你这个银行GTV是高风险账号、诈骗账号。我们律师说只要能有证据说，它说是诈骗账号，他说它100%输。你说它高风险是你行业的规矩，你可以警告我，我有没有权利付？我有权利付，我的钱。
美国法律说任何支付权的权利相当于人权，它只要说这个钱是诈骗帐号，他说只要它拿不出来这个平台是诈骗的，百分之百输。而且在美国说，法官犹豫都不会跟你犹豫。法官说，你有证据他诈骗吗？没有证据，银行拿钱，马上给他，他汇了一万是吧？赔你多少钱？他要赔多少钱，你就给多少钱，就这么简单。他说在美国，吓死一个银行也不敢。他说如果叫人家给找着证据了，哇塞！它不让我付钱，还说对方是诈骗。行了，你就赢了。这一辈子、这一辈子你躺在钱上，你拿着钱擦屁股，你拿着钱当纸烧，你拿钱盖房子都盖不完。你就想去吧！
战友们，这就是爆料革命。一切都有无限可能面前，都让你变成可能。“唔该噻，战友们，今天直播到这，我马上到时间了，我要去开视频会。现在为全世界人民、14亿中国人民、香港、台湾人民、西藏人民祈福。
阿弥陀佛，亲爱的兄弟姐妹们，发财的机会来了！别、千万、不放弃、不放弃，你就有了机会，第一个没汇成的完了、傻了，你没机会；第二次再去汇，银行再威胁你，你赚大了！一个战友都不能落下、一个战友都不能落下。谢谢！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
