<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>黑天鹅 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E5%A4%A9%E9%B9%85/</link>
    <description>Recent content in 黑天鹅 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%BB%91%E5%A4%A9%E9%B9%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1976/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1976/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月8号，明天是8月9号了，明天是毛泽东逝世周日，是吧，因为今天上午我刚刚跟很多地方开完会，开完会以后接下来还有几个会，所以说明天下午我见人，今天下午我见人，都是见重要的人，晚饭还有超级豪华的晚饭，一会儿我就吃饺子，中午还有个午饭，所以今天不直播，明天上午直播。
主要谈啥呢？是吧？明天台湾有重要消息，明天台湾的重要消息，台湾同胞，爱台湾！爱台湾！明天讲讲台湾的消息，还有明天我们再好好讲讲黑天鹅，到底这黑天鹅发生啥事儿了，跟台湾也有关系啊。
另外一个明天好好谈谈国内的恒大，这恒大经济怎么啦？恒大地产？是吧？现在西方所谓的金融界都在说，为什么Miles Guo这么早就说恒大要完蛋了？为什么他就说对了呢？是不是啊？还有一个就是西方很多人在研究爆料革命，但是头几段的大直播确确实实震撼了世界和共匪的内部，说实在话，没有人认真研究过。为什么江家朱家，来美国来欧洲大量的地产大量的房产，没有人查封？没有人动？曾家不敢来美国的，曾家是澳大利亚，大家发现了吗？为啥曾家要去澳大利亚呀？啊？啥情况？对不对兄弟姐妹们？没人问这个问题，是吧，慢慢七哥都会把答案带给你们，七哥让你自己给答案，都不用我说你就有答案了，这就是七哥要干的事儿，是吧？就不用我说，未来你们听着听着自己都有答案了，对吧？最好的答案是来自于你自己，而不是来自于任何人，这就是爆料革命，让每个人都开智，每个人的未来都有能力来判断是非，这是七哥最想要的，对吧。
这是七个最想要的，爆料革命最想要的，让大家有勇气有视野有判断力，这是我最重要的。这样的话，新中国联邦才能成为人群的联邦，那不能是我一个人的联邦，一个人的联帮七哥不需要，我和所有人不一样事情，别人想要的很多东西，一个人要很多东西，或者一少部分人要的很多东西，七哥恰恰相反，任何东西对我本人来讲没有任何意义。这是咱跟所有人不同的地方，也是咱牛的地方。
另外一个国内的经济现在到了这种情况下，据说..据说..瞎蒙，的国内的经济对国内的政治，各种帮派都产生了巨大的震撼，很多人过去他们自己都不一定相信，咱说的事儿就能发生，结果都发生了，那么黑暗的势力有多大的程度控制中国了呢？我可以告诉大家，黑暗的势力已经绝对的控制了共产党的一切，既然能控制共产党的一切就能控制所有的中国，王岐山和陈峰的身份，包括抓起来的人民银行行长蔡锷生，蔡锷生带着所谓的西藏的喇嘛，包括范一飞，上海银行行长，现在是人民银行副行长范一飞，周小川，郭树清，哪个没有国际黑暗组织的力量，没有这些组织的力量，早就被爆掉一万回了，他们存的钱，他们的孩子在西方的留学，他们存的资产，西方不用郭文贵爆料革命，随便找个媒体..在全世界的媒体，全美国的媒体就在五大家族手里面，五大家族..不超过五个家族，你觉得它是蒙出来的吗？没人安排吗？是吧？这五大家族任何一个人使个眼神，给下面仍个稿子，就把你韩正，周小川，郭树清，蔡锷生，王岐山，江志恒，江绵恒，江志成，是吧？分分钟就完蛋了，赌博、吸毒、嫖娼、虐童、洗黑钱、强奸、强奸未遂、Me too,随便给你弄一个，大家从来没有问过，全世界很多国家..像非洲国家、中东国家在美国经常的，连法国的可能当了总统的人，就在对面时代广场所谓的性骚扰服务员，IMF的主席，世界货币基金主席，抓了，那为啥中共的人没干的事儿？中共的人都是君子，都是老实人？不是的，因为不允许他爆，从来没有一单爆的。某国际刑警组织，不是所谓的国际刑警组织，某国际刑警的另外一个组织，退休的一把手告诉我说，他最起码本人经历了20几个关于中共家族的吸毒腐败的案子、洗钱的案子，都被某种力量给搁下了。
战友们拜托了..咱最近不要老说光明会了，咱就代替个词儿，找个其它词儿，叫做某国际黑暗组织，不要说光明会了，不要提光明会了，光明会里面不都是坏人，光明会里面还有朋友呢，咱别说了，咱不和光明会作对，就国际上黑暗组织就行了，所以明天继续大直播，大概明天直播只能拨到11:30。因为我中午有重要的VIP午餐，还有VIP下午餐，还有VIP晚餐，所以只能11:30，跟谁直播不知道，还是很多战友一起来。
兄弟姐妹们，这个世界上最可怕的就是无知，最珍惜的就是勇气，最昂贵的，不是钻石，也不是字画，去他大爷的字画吧，你死的时候啥也带不走，勇气，它会给你未来和人生带来最重要的东西，当然勇气必须作为有正义、无我、无私的很多基础才能带出勇气出来，勇气是无私无我的孩子，那么更重要的事情大家记住，无知是一切灾难的开始，是人生走向地狱的第一个台阶，我们一定要大家集体的群休，把整个智慧脑子全开了，把心开了、眼开了，打破让人生走向地狱的无知的第一个台阶，让你扭转头来，开始走向无我、无私、正义和智慧的未来的天堂，慢慢来不要着急，一个没有计划的一切都不行，就像在日本，你可以不拥有我们日本的护照，但是你没有一个日本名字，那你加入日本几个会是不可能的，是不是？像日本的N什么会，是吧？那是不可以的，那得叫森本，大家说森本一郎和森本郎一，我告诉大家是郎一，但是一郎也是可以的，字划都是一样的，郎一。
为什么？因为日本不能放一个郭浩云郭文贵名字在某某某会里面？那不中，是吧？那是多年计划的结果，不是蒙出来的，不是路大脑袋、蛇妖闫瞎胡编，这两天逮住又开始宣传自己了，作死呢他，他的麻烦马上即将到到来，灾难即将到来，美国的法律已经给他准备好了一切他该去的地方，谢谢，明天早上见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1974/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1974/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前视频播放
视频1：大卫以身试毒，牵动了文贵先生的心、战友们的情······一场病毒狙击战悄然拉开
铁血大卫抗病毒时间线梳理，病毒解药的疗效及康复回顾
2021年7月30日（星期五）小孩儿发烧一天就好了。这一天大卫做的节目：周五互动特别节目、紧急直播小福利、Mild Seven连线大卫。
8月4日（星期三）推测已经感染，晚上打寒战，发烧。 这天大卫参与的节目：大卫作战室节目
8月5日（星期四）推测已经感染，低烧。 大卫做的节目：大卫作战室节目。
8月6日（星期五）推测已经感染，低烧。
8月7日（星期六）办公室测试阳性，低烧。
8月8日（星期日）在家治疗，低烧，头痛。
8月8日~8月12日：在家治疗期间，一直采用同样药方，清单在8月12日展示。
8月9日（星期一）在家治疗，发烧、低氧。 大卫做的节目：大卫作战室节目。
8月10日（星期二）在家治疗，发烧、低氧。
8月11日（星期三）在家治疗，发烧、低氧。
8月12日（星期四）在家治疗，发烧、低氧，血氧含量88左右。 所吃的药：硫酸羟氯喹/HCQ：2片200（400mg）；阿奇霉素/Azithromycin：500mg；锌/Zinc：250mg （锌过量，有可能导致了中毒，8月13日的G-TV NEWS TALK节目中，大卫的脸色发青，有中毒迹象）
8月13日（星期五）在家治疗，发烧、低氧。大卫参加的节目：G-TV新闻访谈
13号晚上空腹吃药，由于阿奇霉素对肠胃刺激较大，导致呕吐，把吃的药都吐了。血氧含量低到77左右。
13号晚上告知郭先生，郭先生联系喜联储主席送救命药：地塞米松（Dexamethasone），吃了一片 2mg，血氧开始上升到90左右。
8月14日（星期六）病情危急，呼叫急救车。周六早上，大卫吃了一片2mg地塞米松（Dexamethasone），400mg硫酸羟氯喹/HCQ、250mg锌/Zinc，血氧短暂回升，但中午血氧再次降低到77，大卫已经处于半昏迷状态；
13:00 扎西卓玛和英喜老马战友，将英喜战友给的20粒6mg的伊维菌素（Ivermectin）紧急送到大卫家，大卫立刻吃了3片6mg的伊维菌素（18mg）；
14:00 救护车到达大卫家，接到医院开始住院治疗，吸氧抢救，心脏检测，80%~90%肺部感染，开始输液；
备注：大卫自己打救护车没有来，小小妹打了三次救护车电话后才来的。
急诊室 Elgar Ward 抢救
8月14日下午和晚上，大卫出现心脏间歇性骤停，夜间10:45左右，医院将大卫由急诊室转进高依赖监护室 HDU （High Dependency Unit）。医院让小小妹战友每隔一小时打医院的电话。 这是关键的一晚！
8月15日（星期日）住院第二天，整体状态：有黄稠的痰，呼吸困难。
血氧含量：94；心率：60；血压：117/72；
医院治疗：普通氧气口罩，转到HDU病房后，带高压氧气面罩；打了一针托珠单抗/Tocilizumab
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：2片6mg（18mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：2片200mg（400mg）；锌/Zinc：微量（由于之前锌过量，可能中毒，所以微量）；维生素C/Vit C：微量；地塞米松/Dexamethasone：3片2mg（6mg）
备注：医生让大卫必须带高压氧气面罩，并且需要一直趴着睡（便于肺部呼吸，对肺部功能好）
卓玛姐做的营养餐，马哥负责送餐。 8月15日开始，直到大卫出院，马哥（英喜老马）每天为大卫送药、送餐。
8月16日（星期一）住院第三天，整体状态：吸了一天氧，味觉和嗅觉恢复，吃饭有胃口（咖喱羊肉、小米粥、葱花蛋等）
血氧含量：97；心率：71；血压：117/68；
医院治疗：高压氧气口罩；用药3片地塞米松Dexamethasone和静脉注射一包托珠单抗/Tocilizumab；一直趴着（便于肺部呼吸）
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：4片6mg（24mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：2片200mg（400mg）；锌/Zinc：微量；维生素C/Vit C：微量；
备注，周一收到长岛伟哥邮寄的药品，其中包括关键的12mg一片的伊维菌素；但周一卓玛姐送的药被护士没收，只能吃大卫自己带的不足的伊维菌素。
8月17日（星期二）住院第四天 整体状态：配合治疗，各项指标恢复中；锌含量测试正常。
血氧含量：93；心率：62；血压：114/？；
医院治疗：高压氧气口罩；继续用药三片地塞米松Dexamethasone，输液。
自己吃药治疗：伊维菌素/Ivermectin：3片12mg（36mg）；硫酸羟氯喹/HCQ：停药；锌/Zinc：停药；维生素C/Vit C：一片1000 IU；维生素D3/Vit D3：一片4000 IU；
8月17日（星期二）英喜女战友送的花儿。
8月18日（星期三）住院第五天整体状态： 配合治疗，18号下午离开HDU病房，换到普通病房，心肺机撤掉，护士说各项指标正常，胃口好，输液后晚上20:00就睡了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1972/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1972/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相、冠状疫苗，还有冠状病毒疫苗的解药了吗？郑州人祸…说不完了。
即昨天延安共产党的双休根据地，也听说是共产党官二代很多人都在那造出来的，很多过去的官二代都开玩笑说，寻根问祖去延安老摇洞，结果昨天“啪唧”崩塌了，完了，断了根了，双休地点给弄了，不吉祥，然后天门上又来了一个黑天鹅，刚刚的习大神说完防止黑天鹅黑犀牛事件，这就来了。
我昨天拼命的了解黑天鹅的发生是怎么回事，给大家说的想象的都不一样，当时怎么处理的也不一样，竟然上政治局了，上常委会了，哇塞..这事儿可大了，最后是听说这个事儿引发了共产党号称百年来最大的一次，心理和突发事件和自然征兆的突发事件的处理和考验，心里和大自然的所谓的显灵、征兆..傻了，你不是不信鬼？不信神吗？不信这一套？不信邪吗？不信天不信地吗？只信你共产党生殖器的关系吗？是吧？不信啥？不信爹不信娘就信你的钱和枪，这回来个黑天鹅，你毙了我吧，是不是，你吃了我吧，最后这些老杂毛咋想啊，把它炖了吧，是吧，把黑天鹅给炖了吧，是吧？这边还没炖呢，那边延安整个根儿给断了，后来是达成了几套预案，但是就是因为有摄像机，有太多人拍下来了，还没法儿清场，导致一系列的政治事件的发生。这个黑天鹅不简单，这个延安窑洞同一时间不简单。
大家知道还发生什么了吗？昨天据说，天门上有水金棺的地方也有动静，很大的动静，昨天又是对台湾最关键的一天，对台湾的行动是叫侵略？还是打乱台湾最关键的一天，同时发生，这对中南坑这些老杂毛们心理上是一个巨大的考验，严格来讲是一个巨大的改变，上天呢，为什么太阳从那边出来？为什么太阳不从这边出来？从来没有过。为什么花开花落？立秋之日顿觉凉爽，为什么就万物当中..你想想打一针40万亿的分子，一个树叶是多少个万一分子？几十万亿啊，你想想七哥出的汗，这汗里面含了多少东西呀？一个小小的精子卵子，能把祖宗八辈的信息给带进去。
你说这黑天鹅突然从天而降，不怕你钱不怕你抢，是不是，然后就给你立在那儿，你咋地？你能把我炖了吗？这个对共产党的心理影响太大了，中南坑哪个不烧香？哪都不念佛？哪个不诵经？哪个不请愿？哪个不烧纸？来这么一个事儿，就在中南坑的新华门，立着石棺的最中间落在那，如若无人，这个力量太大了，但凡懂宗教的人，你们都能知道这意味着什么，这就是显灵了，这是给你捎信儿来了，也是来警告你来了，已经给了你答案了。
今天咱们不直播，明天上午8:30推流，9:00正式直播，还是我们很多战友一起来直播，大直播，咱这几天聊的问题，在国内影响太大，让大家消化消化，拯救人类一天拯救一次，就吓死人了，一天拯救两次，大家就觉得糊涂了，是吧，咱们明天讲讲中国的2001年到2021年的艺术，翠、玉，老家具，是吧？还有老木头啊，老家的一些古董家具啊，字画啊，这都发生了什么？和平安什么关系？和民生什么关系？和所有的这些大佬们什么关系？像李伯坦，贾庆林的女婿，把佳士得都买了，想干啥呀？佳士得能干啥呀。
每天上海诞生两亿美元的古董字画，每天每天两亿美元，没停过，那你说一年的GDP是多少钱？战友们算算了吗？一天两亿美元是美国的什么？苹果公司？谷歌公司？它有生产力吗？它对人类的文明有任何帮助吗？每天的两亿在上海所谓的艺术市场，钱都来自于哪？钱去了哪儿了？咱们开启一个轻松的，以艺术灭共的新时代，这里面肯定有黄色，因为艺术它就是带着黄色来的，没有黄色的艺术不叫艺术，你像法国的叫流血的艺术，革命..但得露着大胸，是吧？拎着枪…叫革命。
那么中国所有的艺术，中国只要跟钱沾着边儿的，没有跟权利没有关系的，没有和性没关系的，谁在这中间玩？中国玩艺术的就是三个人，没有任何第四个，有权的、有钱的、有名的，这个艺术市场记住把权、钱、名，名也就是性呗，是吧？滚在一起，生产出来的各种颜色就叫多彩的人生。这在中国共产党这个时代，淋漓尽致，文化大革命抄家的时候，所有人都有记忆的，共产党啥都可以不要，但是你的古董文化、字画得拿走，第一个毛泽东就盯着这个，现在新的文化大革命2.0又来了，光上海一天就两亿美元艺术GDP诞生了，走向世界。那全中国多少？钱在哪儿呢？大家想过吗？咱们那些草根的孩子们工作一辈子你都不如五颜六色的人生的一刷子，一刷子就把你给刷没了，是吧？
某个画家跟我见面，在那块儿哇塞..你真的懂画的，你像那个李金山连个屁毛都不是的，屡着大胡子大胡子，装神弄鬼的讲艺术，突然有个女孩进来，人家穿了个大衣，刚刚进冬，进来以后说，大师给你准备好午餐了，请到隔壁用餐，我们四个人刚站起来，那个女孩一转身，大衣打开了，哇塞..雪白的身躯，像两个小碗一样扣在胸前，倍儿清，那两个乳房，，我也楞在那儿了，傻了，确实漂亮，那是天然的美，大师哈哈哈.. 大笑,这是我给你们开饭前的小餐，我一会儿就当面给你们画她这个模特，后来这个大师是谁呀？大家知道吗？这个大师你知道是干啥的吗？到今天为止中南坑坐上客，咱明天聊聊这个兄弟姐妹们，轻松的娱乐型的，还有艺术型的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
