<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李克强 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%85%8B%E5%BC%BA/</link>
    <description>Recent content in 李克强 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E5%85%8B%E5%BC%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1347/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1347/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊，今天是9月23号啦，23号啦，昨天我发信息（盖特），老是把时间给写错啊。哎呀这两天是相当的忙啊，相当的忙啊。这个由于啊，美国这个大法官的事件啊，大法官的事件，现在美国很多灭共的重锤啊，稍缓放出啊。本来这就应该是个不好的事儿，是吧。但是从昨天晚上到现在，事情发生了逆转，嗯。怎么逆转的，我真不能说啊。中共内部的较量，已经深入到了美国这次的总统大选。
亲爱的兄弟姐妹们，所以共产党这个流氓，你们一旦了解以后，亲爱的兄弟姐妹们，你们就知道。他们斗争起来，不仅对咱老百姓狠，也不仅仅对穷人狠啊，他对那个敌人比谁都狠。共产党是人类有史以来，对内部政治斗争人对方是最狠的。这才为什么有林彪啊，飞机坠毁啊蒙古。然后刘少奇啊，几年找不着，指甲长得好长，头发长得都无法相认啊，最后连骨灰都找不着啊。陈、朱德啊陈毅啊彭德怀，一干所谓老将，统统被灭啊，然后基本都被灭九族啊。那这回，突然间啊，突然间在过去的一两天内，中共各派之间之较量。像曾庆红啊、李克强啊、江泽民啊、朱镕基啊，是吧，这些老将全出来了啊。各显神通啊。都知道未来的这个三四十天是最关键的啊。还有，更重要的事情，现在关在秦城监狱的这些老将们啊，谁也都、谁也都不是傻子，都不是省油的灯啊。
我这今天还是全新的西装啊，全新的啊，全新的。领带不是，领带是第二次啦。所以说，这个美国政府啊，得到了各种的这个各种信息。昨天晚上给我打电话，哎这是真的是假的啊，这是真的是假的啊？美国政府真学聪明了啊，这是对的。有些共产党就派人，专门给你三分假七分真、七分假三分真的信息，叫你上当，再个利用美国政府，结束他内部的政治斗争。
我昨天就发现，有好多是喂料的啊。喂料喂得是有真有假啊，我说你们别上当。但是，今天早上我发现，真有大料啊。潘多拉盒子会越来越多的得到中共的证明，潘多拉盒子就是一三五七九计划，之一。对香港为什么要这么干，大家也明白啦，咋回事儿，台湾咋回事儿。在各国的监控啊，网络，ZOOM，ZOOM绝对得完蛋。ZOOM、百度、微信啊、抖音，配合中共啊，配合中共，窃取西方人、私人和政治家的各种信息。
所以说，越来越证实了中共的对世界的威胁。包括这病毒，大家都已经说到明面儿上啦。因为美国只要说你是生化武器，百分之百就开战了。所以说，现在这个总统，大家得理解。还有很多官方不能说出来，说出来必须开战。那这就是美国的法律，你必须开战。所以说，现在还得选举，还有大法官事件，还有得到最好的时刻再开战啊。这次开战，绝对跟你，一定跟你以往不一样啊。美国总统大选的结果会滑稽结束啊，一个滑（稽），你想不到的结果啊。然后，中共的被打击，是人类上前所未有的一场战争啊。是一种超限战，和政治战、斩首战、火战的一个综合体，而且是人类第一次这种战争啊。是四位一体化，四位一体化。大家都比我专业，我就不说了，好吧。第一次，第一次。过去是在书本上说的，这回全发生了啊。
还，大家 在美国，现在美国掀起了另外一个风潮，大家看到了么。到底有多少中共派到美国的特务，到底中共在美国的媒体、在美国的金融领域、在美国的科技的现代社交媒体互联网领域、在美国的政府内部，有多少力量在为中共工作？像那火鸡龚（龚小夏），那百分之一百的那共产党长期潜伏的特务啊，对不对？那百分之一百啊。至于这些所谓的欺民贼们，小毛贼们，砸郭的，那都是给钱了，不给他们砸郭干什么呀，谁给的钱啊？是吧。韦石、熊宪民，是吧，吴征的弟弟吴彬、吴征Bruno Wu、Jack Ma（马云），是吧。 那美国政府现在明白了。还有那梁冠军，郑祺（美国福建同乡会主席）从来不认识郭文贵，谁让他上前面抗议的，为啥来抗议啊？是吧。这些，包括加拿大的黄河边，还有什么洛杉矶的盲流子，是吧。天天骂文贵的那个吴建民，我也从来不认识他，是不是。啊…你像那英提（英文：Inty），是不是，这么帮着英提，出来要干死郭文贵，是吧。李洪宽啊，郭宝胜，这些人对不对啊。还有那什么朱万利，这个世界上最丑陋的、肮脏的人，是吧。你去想想，什么还有日本的相林，还有那个咸鸭蛋儿啊。这都是，美国西方已经都明白了。共产党在西方是流氓手段、下三滥手段、下七滥手段，都上。然后，上到总统，下到要饭的，他都要统统渗透。共产党创新、管理，和什么能力都不行。但是渗透能力全世界第一，啊…造假能力全世界第一，用流氓下三滥黑手段全世界第一啊。
对内对外都一样。所以，今天出现了这个结果。内部往死里整，哈哈现在看着吧，中南坑，这个斗争，这回绝对不是说你李克强被干倒、习近平被干倒、王岐山被干倒，绝不是啊，绝对不是，你们看着吧。人…人类有史以来最血腥的一场，中共将创造的，惨绝人寰的政治斗争的结果。当然我们喜而乐见了，咱…哪边赢都行哈哈，只要把对方都能干掉99（%），哪边赢都行，是吧。
那个李克强同志，到喜马拉雅给我们传递信息是吧，喜马拉雅，我们不跟你一伙儿的，李克强。你本身你也就是共产党员，你也没这个能力，你也没这个胆儿敢挑战习近平和王岐山，你没这个种。一辈子窝囊，想当官，现在叫人家当个傀儡。人类有史以来，中国有史以来，最窝囊的丞相，就是李克强。当年我就给你说，记得吧，当时在那个31楼，是不是，早餐我告诉你吧。我说你这辈子当官是当个窝囊官，你当不了这什么有用的官啊。还满腹经纶是吧，还懂西方政治、法律体系，共产党是流氓。你玩这个你不找死呢么李克强，对不对啊？多窝囊啊。
然后王岐山，头两天秘密地会见了几个人啊。所谓的，叫关心关心过去的家人的老朋友啊，这些年有失礼啦啊。这个没照顾好，由于各种环境下，就给道个歉。放狗屁！啊…这是假象。真相是，如何能联合，一起灭习啊…。我相信习也知道啦，是吧。王岐山挺会选地方哈哈。哎呀，东池子东池子王岐山东池子啊。那个池子里王八多，你们咬吧。
另外一个这经济，香港这擀面杖经济还能撑几天啊？还能撑几天呐。亲爱的兄弟姐妹们，等着香港这些人（政府官员）被列为恐怖组织的时候，香港的擀面杖子“piu”就下来了。兄弟姐妹们，别捉急啊。台湾、西藏、蒙古、香港、中南海内斗、粮食危机、经济危机，每星期国内一个商业银行倒闭现在，每星期啊。你没有看到公布，不等于没有发生。我也告诉你，人民银行的战友告诉我说，每星期一个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月30日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1159/</link>
      <pubDate>Sat, 30 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1159/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天真是个好日子啊。很多很多好事情，这些好事情多到我都不好意思说了，真是天助我们中国人，该到我们过好日子的时候。
在今天开始的时候我先给大家说一下，昨天一位姓赵的战友也是我们的投资者，给我发信息，他说“七叔，我给议员Tom Cotton写了一封信，关于在美国学生的事。”我看一开始的时候就是鼓励Tom Cotton反共，我一看这个挺好，我就没看完。这就是忙的毛病，一粗糙的时候，完了出事了，就出事了。我说好啊。我真是我跟这个战友从来没有聊过天，从来没有说过话。然后他跟我说的是小郑州让他说的，我说小郑州这人我很相信的——咱们战友、靠谱。我说行。
结果今天几十个战友给我发信息，都是我们老战友。“说文贵听说有小郑州要发一个关于理工男的学生在美国的事，说小郑州发的。”我说什么时候发的？我一看，我一下子火就顶到脑门子上了。因为我最受不了的事情，就是千万记住——有些战友你进了爆料革命来了，打着爆料革命的名义，你在外面的言行，就没事你到处树敌。你树敌人家不说你，人家说是爆料革命，人家说是郭文贵。我们这些战友到底是跟不跟你呢？跟你去跟人家干仗去，到处树敌？我们是灭共的，不是在全世界打群架的，不是没事找事、吃饱撑的打架去的。我们不想多一个敌人，不要把战友逼成敌人，也不要把那些无辜的人逼成我们的敌人。
在我们的群里我还发现有战友事先为这个问题争论，我还错误的支持了小郑州。后来我发现问题了，就马上纠正，把那个战友赶快拉入群，给人家道歉。小郑州非常棒，是个男人、是个爷们，还有这位赵先生马上道歉、马上道歉，在Twitter上道歉。
特别是涉及到我们中国人孩子的问题，我们战友务必得小心。因为想想现在、刚刚度过Inty这个恐怖分子——他想让全世界把汉人全杀了，都像东突分子那样占领中国，让全世界强奸杀中国人他就开心了。还有我们汉人这么贱，有人居然跑去看他Twitter、去挺他去，五六千人，这天下岂有此理！
当时大宋宋徽宗被弄到辽国时，一路上当着他的面强奸他的老婆、强奸他的女儿、强奸他的家人，最后把他烤成灯油。其中说的最多的话就是“汉人该烧该杀、该奸。”这不是民族主义，这是Inty挑起来的。刚刚把这事平了，现在竟然傻乎乎的把在美国的学生分成文科和理科。文科和理科碍你什么事？只要是他灭共反共，他跟文科理科什么关系？这没事吃饱了找事干去。
就像昨天我说的李倍喜战友一样，中国女演说家于丹，他给人怼上了。没有不怼人，不怼人不算事，就是非得怼人才叫爆料革命。你怼人干嘛？你怼共产党去，有种怼共产党去、怼王岐山，你怼咱们战友干嘛，你怼那些无辜人干嘛呀？跟你没见过面，你这就把人家祖宗八辈给人家弄一下子，人家招咱惹咱了？
那叫什么于丹，于丹对吧，人家于丹咋了于丹？于丹是在共产党的那个笼罩下。于丹，于丹挺有才的呀，她不说共产党喜欢的话，她不找死呢嘛，中国有一个人敢站起来说这话吗，你干嘛欺负人家于丹呢？而且所有挑战对象绝大多数都是女的，你这不是有毛病吗，后来我听说她退出群了。倍喜，那你退你就退吧，你不退我也想让你退呢。
这于丹怎么招你惹你了，跟咱爆料革命有啥关系？也没砸咱爆料革命。就像那个头一段时间这个拉仇恨，叫什么这个什么晓冬啊，是不是？你弄那干啥呀，你有本事砸那欺民贼、砸那些伪类，郭宝胜、夏业良、吴建民、博讯韦石、熊宪民、鸡腿潘，你找这些人去呗。
你这干嘛呀这是，一会对着什么理工男来了，什么叫理工男？你这什么道理这是，这是简直荒唐至极的事。所以我们爆料革命战友一定要记住，不能让任何人包括亲爹亲娘，以个人的所谓的喜好和态度，和自己的政治站位，利用爆料革命去干私活去，或者是无意中干私活。这都是不可以的，这必须是无情无义的。
亲爱的兄弟姐妹们，前天有一个咱们澳大利亚的、我们很尊敬的，叫老战友叫阿明、阿明老师，一个战友叫西西的——咱们的女战友好漂亮的、好漂亮，老公也特别帅。老公那样啪照相，她掺着胳膊，咱的战友的夫妻真的都是郎才女貌啊，好漂亮啊。西西，西西是他的学生，给我介绍的阿明老师，人家这个想法、人家那个出手，还有人家这个品味，你就感觉到很舒坦。
新西兰我们有老班长、还有一个叫Bio——我们叫Bio的一个战友，给我发了很多信息。告诉我新西兰已经准备好了，“我有律师团队，我已经准备好了，我跟你一起来维护新西兰战友的利益，要打到底。”你看这！你看这行动是不是，实实在在的。你听到我刚才我说这些人都说什么吗？都是给爆料革命，都是给爆料革命，没有一点想着我怎么往回拿。
我为啥老说Sara啊，Sara是我用自己的生命经历了这个女人。这个女人受尽了屈辱、受尽了侮辱、受尽了误会，从没想过一分钱。她想没想，这点我知道——从来没想过。所以说不管当时任何人砸Sara，现在发现凡是砸Sara的人基本都是坏人。就像路德，当时全天下几个能看上路德的啊？哎呦我的妈呀，能把路德那简直给糟践死了快，就差说他是狗屎了。
还有也没见过人家路德。就把人家路德说的，“哎呀我不喜欢这种人呐，理工男。”哎，当时路德就是理工男。我说理工男咋了？理工男，那李克强是理工男，你看他当总理窝囊成啥了，我当小三都不当那李克强那总理。我跟李克强很熟，我都没想到这个理工男怎么堕落到这个程度啊，是不是？
当初我超级喜欢理工男，我说这个理工男可以上来了，但这跟理工男没关系呀，跟理工什么关系呀？那路德是理工男，成功吗？那李克强就那么窝囊。我看李克强给路德当秘书，他都不配。那Sara是什么女啊，她儿子叫她小村妇，人家现在是干了个顶天立地的，女皇都干不了的事都干了。女皇多少人啊，五千万人。现在在大陆知道Sara的、感谢Sara的，绝对超过一亿人。女皇怎么了，女皇。女皇不给你饭吃，把你饿死在大街上，你觉得她是你的女皇吗，跟你毛关系啊？Sara每天工作十八小时到二十个小时，感动的一天天给我在视频上哭的一塌糊涂，把我也整哭好几回。她就是觉得为战友干点事，她高兴，她没有“我”。我说的阿明老师——没有“我”，那西西没有“我”，我们更不要到处挑事。
你看我们有些战友，加入战友以后，哇！成大V了，在推特上、在GTV天天就是骂人。我现在可以告诉你，咱GTV我有几个人，我告诉过他，在GTV上你天天就是骂人的，我不管你是谁。我这个可不是什么中立媒体，跟这个没有半点关系。只要你不是灭共的，你不是保护中国人利益的，你天天在那挑事的，不管你是不是战友，一定给你删除。你不高兴，你就不高兴去，我不在乎，我从小到大我不看任何人的脸。
现在有几个人在上面不是骂这个就是骂那个、天天骂架，哎呦我真的烦死了，你知道嘛！你能不能把生命的时间用在有用的事上，你把这人骂瘫了能怎么着？都骂跪下、都骂趴下，舔着你的脚，你把脚踩在头上，你就幸福了？你像庄烈宏、鸡腿潘、曾宏这个王八蛋，他跪在地上，我都不去踩上去。我把他扶起来，你高点、你高点，我蹲着走行不行，你伟大。他就是一堆狗屎，你骂他干嘛！
这是满脑子文化大革命的思维，不找个敌人骂，我就没价值了。然后不管自己是干啥的，总统川普批评，副总统批评，习近平、王岐山我也批评，上帝我也批评，谁都批评。哎呦，我的妈呀！这在哪国、什么制度下，我可以告诉你，这都是有问题的。我们爆料革命最怕是这样——到处树敌人。
有一个头两天报假案，说我被骗钱了、假投资。“你是哪国？”我是香港人，然后如何。人家银行也接了案子了，结果这傻货绕到第三国，美国在quarantine 期间，因为他有美国护照。这小子回到美国了，一进境先把他隔离前，先把他抓了，因为他报假案。
他就讲了一句话跟我们有关系的，他说我是爆料革命的。“那为什么你还要说假案呢？”他说因为整个爆料革命这些人，他们是灭共产党，我不想灭共产党，我就想灭我个人的仇人。“你个人的仇人是谁呀？”说了一个战友的名字。他混进战友来就是想打掉一个我们在战友中的战友，然后就告黑状。我告诉说，这个事绝对是假的，他背后就是CCP，当然他现在也没认。
我查了这人背景，这个人也姓赵，绝对CCP的一个人。但是这种人，我跟他简单聊过以后，他过去是咱们战友之一。我看他会干嘛？几乎是成天评价这个是不对的，那个是不对的，他就天天给你带路的。就是把爆料革命、把战友们推向一个个敌人的对面，这小子绝对不是一般的，他可不是所谓的报一个战友的私仇。这是共产党培养出来的，跟了爆料革命三年了，我曾经一度时间很尊重他，后来我发现他不对劲，后来变成幕后去了。
战友们，我们但凡一不小心就被这人给利用了，何况咱要是、咱得政治水平。咱们战友干啥的都有，有按摩的是不是，也有当医生的、有当老师的、有开Uber的是不是，有当厨师的、有开餐馆的、有当保洁工的、有当教授的，还有当政治家的、还有亿万富豪，就是因为有不同的来历、不同的层次，才这么包容成了一个大家庭、喜马拉雅大家庭。但是我们这些人来了以后，都是相信的正道主义、唯真不破的，就是一个目标——灭共。
这个世界的问题大了去了，我们解决不了，咱先把咱自己的问题解决了。这里没有级别，只有一个态度问题。级别就是你灭不灭共、坚不坚定，你越坚定，你级别越高。Sara曾经没有钱，路德现在也没有钱，老江还有安红，我相信他们也没什么钱。博博士？他有什么钱？艾丽都不是有钱人，他们都不是追求钱的。包括你看了我们俄罗斯的玛莎、法国的小皮匠。对了，法国的小皮匠今天给我发信息了，“七叔，你怎么不说我们欧洲团？”。
欧洲喜马拉雅团我们听说了，已经几百号人了。我告诉小皮匠“我上你们群里去跟大家聊聊天、说说去，希望欧洲团这回真的能仰起，真的能起来，真的能起来。”这欧洲对我们太重要了，欧洲能建几十个喜马拉雅农场。希望小皮匠和欧洲的所有的战友们能联合起来，能像哈恩的感恩典站一样。现在朴昌海都已经是跟不上人家哈恩了，但是哈恩跟朴昌海态度相当不合。
但是我要告诉大家，你俩谁要斗争，你俩全都得废。必须志不同，但你道——志不谋但道同，你必须得相处。这就是人家朴先生——大绅士，人家哈恩直接说“我对你做事风格不一样，我玩我的。”可以。欧洲一样，你想玩自己的，没问题。你像新西兰有老班长，但是你说bio能打官司后，我就让bio上。
日本有Peace，Peace组成几十个人团非常和平，日本我相信未来爆料革命当中最有实力之一。这个Peace来头不小，这个劲来的，还有007呀。心语007你看都是啥人物？哎呀我的妈呀，那心语007那可不是一般人啊。那咱日本的战友一出手，“郭先生，我投8000千万。”喔噻，吓我一大跳，我说不接受8000千万的投资。“这个我投500万，要行我再投500万。”喔噻，有钱呢，太有钱了。
意大利的好多战友，现在把城堡都拿出来，“郭先生，我现在把城堡拿出来给你，无偿的给你，1400个acre。”喔噻，好漂亮，但是意大利就很漂亮。那个法国的好几个我最喜欢的几个地方小镇，就在日内瓦开船40分钟过去有两个小镇，连汽车都没有。哎呀，那花、那城堡漂亮死了，我到那块、到那个季节，最爱吃那个海鲜餐厅去。哇太美了，这个岛上一大块地，应该排在前十的地，无偿捐给喜马拉雅。
你看多少战友，今天一下午我收了十几个战友，“郭先生，我有成熟的5到10年经营的公司，我无偿的把这公司送给爆料革命。”你看这战友，你看这战友，我每次回复都很平静。说实在话，我每次我都把我自己，我得按住胸口，哎呦感动。因为我们中国人真的好日子来了，我们中国人最美的一面都展示出来。所以现在我发现任何人攻击我们中国人，我都受不了。你们只有一个敌人——共产党，如果你不攻共产党的话，攻击任何海外的中国人，都不是爆料革命的战友，用不着你攻。
海外的华人，你包括那梁冠军那个王八蛋，那是典型的……还有那个叫周什么那个货，还要派杀手杀我那货。他在大街上被摁倒揍，我一定是帮他打别人去，因为这是个起码的一个人性。他好、他坏很大原因，我说包括在海外这些孩子，他们100%都是受害者。包括那小粉红。如果从小他的成长是一个有文明的、有法治的、健康的一个环境，他不会变那个小粉红，都是共产党的牺牲品，我们干嘛对他来劲？你对共产党来劲去呗！
我再重申一遍，亲爱的兄弟我求求大家了，爆料的战友们，你们要不砸共产党，你谁都别砸了。主流共产党，上厕所时间砸砸亲民贼，还有Inty这种烂人，鸡腿潘、庄烈宏这种小兔崽子小烂仔，还有那曾宏那小太监，脏乎乎的样子啊，砸砸他。还有过去的郭宝胜，还有Bob 傅-傅希秋。喔噻，他给总统写了信，然后总统就听了他的了，然后就把中国的中概股全给砍杀了。哎呀我的妈呀，这个世界上吹牛我见过最敢吹、最不要脸——叫Bob 傅-傅希秋，烂人。就是你砸他去呗，你砸他去呗，对不对呀？别砸我们战友，别砸无辜的。所有海外的孩子，任何孩子都是我们保护的对象。
那吴征的孩子，我们都得保护。吴征是他爸，他妈是杨澜，吴征的孩子不一定是坏事儿啊，人家保护人家爸保护人家妈是天经地义的；人家为人家爸爸、妈妈、骂咱那也是正常的。这是人性。但是他要被欺负我们一样要保护他，我们才配对得起这个脸呐！我们来自中国，中国是我们的爹；黄皮肤是我们的娘。严格讲走到海外所有的华人共同的爹共同的娘，爹就是国娘就是黄皮肤。你改变不了！
没事战友你不灭共、你不揭发共产党、你不搞冠状病毒、你不为香港发声，你替香港孩子发声你就别砸别人。我只要发现谁砸别人爆料革命我一定出来阻止你。拉仇恨没事闲的那叫什么疼啊？忘了。闲的什么疼啊？
兄弟姐妹们这个网络应该好一点了吧？北四环小妹我刚才走的时候我记着你呢，我必须把你加上，我记得上一回就有你我没加上。哎呦！这谁？飞虎已经加了差点给整没了你看这玩意，文贵七哥加我，加你了，你好战友文真，对方正在输入中加你了，哎，哎，真实新世纪也加你了，嗯？是不是没加上啊？加上了，七哥加我木屋知足，鸟语花香，是鸟语花香，太多鸟了哎呦！你不知道我有多少鸟？
兄弟姐妹们我刚才想说给大家，我再一次抱歉了战友们，现在一定要记住最重要的，就是说我们在海外能有机会说话发言的人，主题就是灭共。然后就是保护所有海外华人的利益，当然包含西藏、香港、台湾，包含了我们所有的同胞，包含了我们敌人的孩子。我们敌人的孩子跟我们不是敌人，未来天然的反我们、骂我们都正常得很。我们绝不允许爆料革命当中任何人随便树敌。人家过人家的，碍咱啥事啊？是不是？何况我们都有共同的爹、共同的娘，就是祖国和黄皮肤，没必要，对吧？这是基本的。
今天下午很多战友还给我发信息，关于G-Dollar买了都退回去了。大家一定要记住，退回去的你都留好过去付款的证据；因为中间人帮你买G-Dollar现在没退回去的，你都把证据留好。现在你问我，我告诉你，一定是打官司告华美银行和Stripe。你暂时拿不到钱，你可能拿到更大的钱。我们绝对不会跟它妥协的，绝对不会拉倒的，非把它告惨了不行。美国是有法律的地方，永远是保护绝大多数的老百姓，我们都老百姓我们都草根啊。战友们这是很重要的！
你放心，文贵绝不允许任何人欺负我们战友。我做不到的我没办法。川普总统欺负你了我没辙了，是不是？但如果是任何人欺负我们战友们，只要我能出得了手，我就不会放弃。我们要成为海外华人最可相信的、一个维护华人安全、尊严、体面、利益的力量。这是要做实事，光靠口炮，那些欺民贼所谓的民主民运、六四吃血卡的那帮人，那跟他们不一样。那么我们的G-Dollar已经遇到了这个问题，必须出手。
还有一个投资款被退回去，赶快留证据。我现在可以告诉大家，大家有80%的可能在6月2号之后还有机会以1美元1股你们会拿到股票。但前提是我会要求你出示，你签了合同了，你的股票被退回去了，你出示证据。你的钱被退回去了，可能让你买的。因为我们受到了不公正的国家邪恶的力量打击。我们在想办法，非常好的消息，昨天到今天。
王雁平还有团队每天工作十八个小时、二十个小时。我今天到现在最起码处理了四千八百条信息。你们想想，我哪天跟你们好好讲讲，你们看我的工作方式，如何用这样一个架子，一个架子两个手机，手里拿着手机，如何拿着笔把工作怎么做好。如果你不能处理5个手机的话，基本上百亿富豪跟你没关系，有了百亿你也可能hold不住，弄不好还出事儿。
你看昨天和今天，最起码几十个律师都在开会。哗哗哗…在美国，战友们要记住，律师给你出这个东西那是法律，它不是中国的律师都是白手套，一点用没有，一个科长能把他给灭了。在这儿律师出的字就是法律，到了法庭就是法律，他就代表着法律，所以每一步每一分钱都要经过律师和投资委员会批准。所有的任何东西，股票。
战友们，从6月2号开始，你们有3个时间点，记住3个。你们要练好心脏，第一个时间点是从6月2号十一点之后到两点之间，我要直播咱们这个平台投资的事。很多人你会受不了的，我先跟你们预告，大家一定要休息好，坐在那儿，冷静的在家人的陪伴下，听我告诉你，我来阅读关于这些事情，很多人会受不了。很多人你会受不了的，你千万记住啊！我真的很担心，我很担心。因为我知道咱们战友都是草根，一辈子都没经历过这事。你就在看电影，看电视，看好莱坞大片的时候，跟你从来没关系。
有人说，你住哪里啊？我住北京啊！北京哪儿的？天安门啊！天安门哪的？天安门西边儿！西边儿哪啊？木樨地啊！木樨地哪儿啊？木樨地北啊！北边儿哪啊？香山啊！香山哪儿啊？香山西边200米到内蒙古了！北京人爱吹牛，我跟你们说。咱北京的啊，天安门。你问他进过天安门吗?他连那个门都没摸过，这就是中国的可怜。我住北京城，咋地?一说话京腔就出来了，我们北京人怎么地，来了！你在北京，你见北京大楼有几个北京人盖的？没有北京人盖的。
我父亲代的就算是在北京工作了吧，当时我大伯是吧。我算是北京二代吧，我也。有些人内心很狭窄。有人可把它当个事儿啦。因为他没见过世界有多大。天天讲中南海的事儿，他连中南海的人都没见过。车子一过，哎，这谁我知道。认识吗?经常在我旁边过！哈哈
但是我告诉大家这回你们还真是，很多人你们是真的要坐中南海的坑来了。这把椅子真的有可能属于你的了，你真得把心脏收好。6月2号是法律文件给你公告，法律文件公告！很多人会，嘣!
你看我现在我状态的控制，要把血糖控制住，要不然太兴奋。啪！一个好消息！！！过去啦！啪，又一个好消息，过去啦！！！能行吗！！！所以我现在要搂住！你看我今天上午直播完我就锻炼，在泳池旁边啪啪锻炼。我们玉米小妹说：七哥，你跳舞呢？呵呵，我跳什么舞啊。就老想着玉米地，跳什么舞。我在这块儿锻炼，因为不锻炼不行。我出一身汗，啪，泳池里面，我得休息半个小时，在泳池游一圈。
我还专门买了个手机的水里用的防水套。当时我想直播给战友看看，我在水里游泳时偷着笑的感觉。结果我的保镖给收起来了，没找着。要不然你们会看到今天裸泳在泳池偷笑的感觉。不是全裸啊，不是全裸啊！今天没弄成。我要告诉大家的是，我每天都控制情绪，太多高兴的事儿啦，太多高兴的事儿啦!
所以6月2号，很多高兴的战友，你一定要搂住你的心脏。你们要准备点儿酒，先喝点小酒，兴奋兴奋，肯定都是好消息啊！这另外一个就6月3号北京时间早上七点，纽约时间晚上这个时间。你们要真的，我建议大家沐浴更衣，端庄而坐，准备好网络，不管它怎么用VPN把你的视频劣质化，你都应该保证一个好状态来看。非常简单咱的仪式，就几个人，加一起不到十个人啊，非常简单，就念那几张纸，结束了！但是它是伟大的，有意义的时刻！可以这么说战友们，就像共产党它做梦也没想到，就前天，就今早咱们直播说的。崔天凯给美国人说，如果你们美国人真是不顾人类的、人性的光辉，执意要灭共的话，我就要脱下西装穿上军装。
你大爷的，你捐点儿钱吧，崔天凯。说我将为我的祖国而斗，脱下西装穿上军装。崔天凯，我们求求你，你能不能别为我们而斗啊，你能不能不把西装穿上军装啊？你把西装脱下来，把兜里的钱包给我们好不好？我们是中国人，不需要你们为我们而战，你最好不战，我们才幸福呢！谁让你们为我们而战啦?你是为你的党而战！你是为你的利益集团而战！崔天凯，你不要挟持14亿中国人，在那儿装！我要脱下西装穿上军装，为我的祖国和人民而战。你笑不笑话，谁让你了，谁让你那么热情了，谁让你们为我们而战了。那64天安门的时候你咋不为我们而战呢？香港死那么多人你咋不为我们而战呢？西藏死那么多人你咋不为我们而战呢？那么多E租宝被骗的人你咋不为我们而战呢？那以贪反贪抓进去监狱那么多冤枉的人你咋不为我们而战呢？你家几十亿人民币四五亿美元现金，你咋不给我们分点呢，你装什么装啊你呀。
所以说6月3号晚上建议大家准备点酒准备点小菜，保证一定要看，好好看。GTV很难能正常运行，很难，很难！这回它目标在这儿，咱跟共产党打的叫游击战，它是游击战，咱也打游击战。它的主攻目标就是G-tv,嗯对不起啊，就是这个平台。我们要直播的肯定不是以这为主，我们以livestream，老GTV，记住老GTV。我们公告以后我们明天会公告出去，公告完以后大家大量的发啊。还有youtube所有整个仪式，所有人没有知识产权，谁都可以转播。而且我们会有更多现在不可说的方式传播开去。非常小，非常简单，都在quarantine呢，隔离状态，没办法，谁也不能见面是不是，没办法啊，班农都在他那块儿，见班农也危险，我也危险，他也危险，是不是。
所以说6月3号是个大日子，希望大家沐浴后好好看。我觉得6月4号也就是大陆的6月4号的晚上11点钟12点，就是我们这儿结束了，18个小时直播结束的时候，后一个小时后俩小时会很精彩，会很多事儿。严格讲大陆时间是6月4号早上7:00-9:00，这个是最激烈的时间，最好的时间啊，一直到12点，然后你们可以睡觉去了。12点以后你醒来，晚上的8点，就是6月4号纽约时间早上的8点，一直到12点，你们一定要看，你们一定要看。好多事儿啊，好多好多事儿啊，所以说亲爱的兄弟姐妹们，好事儿太多了。
所以说这三个时间战友们啊。6月2号中午11:00-2:00，因为我可能晚，因为像川普总统演讲一样，太大了事儿，我得等着文件、法律文件，每个字儿，这个事儿怎么回事儿。还有可能重大人物要写感言。关于这段折腾这事儿啊，你们要什么结果，这板上钉钉的啊，板上钉钉的！然后你们将有什么，那你们会极为兴奋！你们一定会像在2008年奥运会一样，开幕式一样兴奋，我告诉你们战友。然后接着到第二天早上，6月3号晚上直播去了，你这又兴奋了，然后到第二天6月4号早上又直播，这三个时间。所以就基本上比过年热闹，大家准备好吧。
我再说一遍，所有被退回G-Dollar的还有退回投资的，80%的可能我会让你们还是按原价1块钱一股的买到这东西，世界上没有人这么做的。因为你听完6月2号我直播完，对这事儿做完总结你们就明白了。
再次的为世界人民，全中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福。
阿弥陀佛。唔该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月27日谈科比意外死亡</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1017/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1017/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生说：尊敬的战友们好，现在是一月二十七号，文贵在马阿拉歌，还有在迈阿密Palm Beach正在直播，向战友们报平安。亲爱的战友们，你们健身了吗？你们传播武汉疫情真相了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，咱们现在正处在人类上最关键的伟大的时刻。但是在这时候，咱要健身。咱要健身，现在的健身比打胸腺肽还关键，这不是开玩笑的。所以咱爆料革命三年来，这个健身意义重大！咱们已经给战友们准备好了——今天的这种疫情需要的——良好的身体状态，所以说，亲爱的兄弟姐妹们，无论如何请千万别忘了健身啊，千万别忘了健身，这非常关键。
另外一个，亲爱的战友们，在过去的二十多个小时里面，大家看到发生什么了，人类上发生什么了，庚子年啊！
首先大家要记住，沉重地默哀，哀悼，伟大的球星科比先生，科比先生和他的女儿坠机而亡，这真的让人心都碎了。科比先生我们打过几次交道，他曾经也去过我们盘古，到盘古去过两到三次吧。为人生活中非常客气，为人极为友好，特别喜欢中国人，这点让人（感觉）又不一样，就很喜欢中国人；而且对中国的饮食、文化，还学习过一段时间，还了解过一段时间。
让我记忆非常深刻的事情，当时跟着他的一个翻译，翻译的手机找不着了，他在旁边我们空中四合院，他站在那儿，个儿高啊，他在那站着，这翻译说手机找不到了，他就忙着帮他找手机。旁边一堆保镖很客气，帮助他把手机给找到。然后呢，一再给道歉说是他的错，印象深刻。
还有一次在洛杉矶，在这个Soho俱乐部，当时我跟那个，那个变形金刚的导演迈克尔·贝，我们几个人还一帮演员在那喝酒，一大长桌子。他带着几个人来了，还有家人，老远过去个个给我们打招呼、拥抱，最后把单还给买了。因为不是会员的你也不能买单，他也是那儿的会员，把单给买了。
所以说这个人啊，他的心地很善良，他的骨子里的文化跟很多人还真是不太一样，人特别谦虚，特别好。非常希望中国啊能有健康的NBA。我就问他，为什么你要说中国要有健康的NBA啊？他讲了一个非常关键的话，因为当时NBA的三个大佬全在场，他说中国的NBA是听政府的，他说政府是不可能给你一个好的体育的；他说第二个，中国的NBA是完全在垄断，完全不是在大家自发的、喜爱的情况下的体育，所以体育不自由，他就不是体育。我完全同意。跟1932年希特勒搞的奥运会是一模一样的。
另外外一个，他说体育的本身就是要独立的经济，决不能来自于其他政府和其他的第三方的经济。这个他说得太好了。人很少说话，但是说话的时候非常坚强有力，这是当时认识的科比。
但是昨天我正在飞机上，飞往这来的时候，这个伟大的星啊，坠落了。在这个半年前，大家记住，这个真是，半年前多了，快一年了，有一个预言师，曾经说过几个大人物的事。他说你看很多人他不相信图腾文化，他说实际上图腾文化，它给你藏了很多的密码。他说比如说，你看那个耐克公司的广告，在科比那个飞机上，它那个星，钻石星是倒下来的，他说非常不好，而且那个飞机的原号也不好。我说你这一说，你应该告诉科比去啊。
然后他还说了几个重大的2016年选举后的政治走向，他说你看这个人，他说他用了一些最不吉祥的数字，最后结果肯定不好。然后呢，他还说了班农先生，说班农先生有某些方面他是犯了错的，看从2015年、2016年选举的时候他说的话，他说你看班农先生在白宫干不长。还有另外一个明星——都活着呢，这都活着呢——如何如何。
但是昨天发生这个事以后，我第一个感觉不舒服的就是这架直升机。Sikorsky的直升机我过去也经常用，但是不管什么再好的飞机，Sikorsky的飞机有大的，总统的就是SH-60，大的那个Sikorsky改的，但是呢，这个SH-60商用最多的，商人、明星用最多的，最安全的飞机。但是他的尾翼，方向翼是有问题的，所以说我后来很少用。因为当年我在法国的一个朋友，认识的一家人，用了二三十年的直升机，都是从乡间每天上班到巴黎，最后一家人全部从飞机上坠落全毁了。科比的飞机用的是为了省时间，还有他每天时间是按分钟算的，所以说这个人是非常之勤劳。最后是这样，上天保佑啊，上天保佑。
咱们这个图腾设计真得注意，但是科比真是太可惜太可惜了，还带走了最好的女儿。真是啊，人的生命，佛家讲得好啊，生命无常啊，真的是无常。大家务必要好好活着，好好生活。
但是我看有些人留言，说有钱人啊，别得瑟、别过。我赞成有钱别过，但是说有钱人如何如何，说坠机跟有钱人有没有关系？大家要看到，就是科比每天用直升机省下的时间，每天早上五点钟开始锻炼，而且每天把家人工作生活都完美地安排，才成就了科比。大家千万别学共产党的那一套，吃不着葡萄说葡萄酸，羡慕嫉妒恨。
一个这么伟大的球星，从接触中的科比，几乎做人是完美的，跟很多人是绝对不一样的，绝对不一样的。所以说这是个让人尊重，让人惋惜而悲痛的一个伟大的新事件。
那么从这个事件昨天还看到，咱们中国国内武汉疫情，现在发展到了什么程度，亲爱的兄弟姐妹们。这个武汉疫情发展到什么程度，我想大家都看到了。
现在从昨天发展到今天，政治上的行动，共产党政治上行动远远地大于实际上防疫的行动！
大家记住，共产党是搞宣传出身的，搞情报出身的。它玩啥事之前，它先要评估。评估就是，它这件事情怎么能骗你，能更好地骗你，这是它的核心目的。所以说，你看，大家知道自从十八大以来，中国出现了几十个小组，这些小组的组长。大家都知道的，当时整个从十八大以来，N个小组的组长，这个小组组长从来轮不着李克强。这回李克强得了个组长不容易啊，是拿命换来的。
但是你看着了没有，所谓的小组组长里面，你们上网去查一查，非常奇怪的：共产党的卫生部门，没有；韩正是管公共卫生的，没有；卫生部的高官领导，没有。基本上大家看到的都是一帮去送死的。给你表演的机会，但是你要拿命来赌一把。大家看明白了吗？你要拿命赌一把，这就是共产党。
所以，政治操作、政治行动、政治斗争高于一切防疫的实际行动——这就是共产党。
另外一个大家能看到，从昨天到现在的变化，除了政治操作了外，战友们千万别忽视了一个真正的问题。就是中共又采取了，历史上中国所有灾难发生的，一个根本性的共产党的操作。无论是当年的唐山大地震，无论是当年2003的非典，无论是四川的大地震，无论是新疆的所有事件，第一个行动：封嘴、封眼、封网、抓人。让所有人闭嘴！看明白了吗？这就是共产党最好的行动。
我们给北京寄去了16000个口罩，到北京给扣住6000。我们给湖北的襄樊分别寄去了大概是2万个口罩，一个不给，全部扣除，连一个条都不给你。去找他，说什么由于现在国家紧急状态，我们有权利征收任何物资。2万个口罩连一个小条都不给你。
我们湖北的武汉的几个战友给了不同的地址，寄去的口罩一个没拿到。大家别忘了我们买的不是一般的3MN95口罩，我们买的很多是防毒口罩，69块钱。也有的我们还定了一部分，大概一两百个超级的，110美金一个的，统统给扣掉。关键这些口罩去哪了呀？
我们的战友的家人，有就在那几个医院的，所以一个也没拿到。后来他们专门医院的人，咱们战友的家人打电话说：“听说你们扣了一批从美国来的口罩，能不能给我们几十个？”电话上大骂：“你听谁说的？都是海外造谣，从来没有！”
不但如此，大家在武汉的战友，国内的战友，你们最清楚。很多战友，我们发动了很多战友去给武汉捐的时候，所有的回答是：不允许接受海外任何捐助，任何海外的慈善机构和任何的NGO机构参与和捐助，包括那些医生，谁敢跟海外的慈善机构或捐助者，一切后果自负。
兄弟姐妹们，这是共产党，你在镜头前看到和实际上最不一样的。在这种疫情前面最大的一个良药，就是告诉大家真相，还得加上两个字，“及时”让大家知道真相，“及时”让大家知道真相。
现在各省、各市封村了，他为啥人还在行动？为啥人还在冒死在这大街上晃荡，原因很简单，就两条。在共产党的70年历史里面，从来没教会中国人怎么做人。就是不害人，当有这种疫情的时候，你应该负责任地保护别人，你不能乱动，你不能上人家串门，你要洗手你要戴口罩，然后才是为你自己。
共产党的商鞅五术，愚民、贫民——叫人民穷，叫人民变得笨，弱民、苦民，这几条在这回疫情当中全部都爆发出来了。就是人一旦遇到公共情况，一旦遇到人道的事情的时候，都变得比畜牲还弱！
这是为什么在武汉，我们战友告诉我说，有人看到旁边停车，直接往车把手上吐痰。这人可能没得病，他觉得万一我得了，我也不让你好。
更夸张的事情，昨天很多战士给我发来信息让我震惊啊。就是很多警察请假，当时说不允许请假，谁也不准请假；警察：我宁可不干了，我真有病；还有人开了有病的假条；还有人故意自己拿车把自己腿刮一下，拄着拐拍个照片发给领导：我腿被撞了；有的人故意，平常老实不得了的人，天天给领导拍马屁的，突然间发脾气，跟领导大吵架：你有本事你把我开了，你有本事把我修了。整个共产党的内部组织，共产党员也是共产党的人民，他也某种程度上彻底地被洗脑，也被商鞅五术化了。王岐山的商鞅五术用绝了，有时候他连自己都中招了。所以现在什么，军队和警察和政府人员是尽可能的不碰别人，尽可能地保自己，找各种理由推卸责任。
最可怜的是什么，最可怜的就是坚信党、坚信政府，走在前线的护士、医生。媒体，有媒体吗？大家看到14亿的中国人，所谓的600万媒体人在哪呢？你见过一个吗？
一说李克强总理他跑到前线去建房子，大家上网查一查，湖北武汉随便把军用招待所、政府招待所，还有旅游景区；成熟的管道设施，大家千万别忘了，任何国家，包括共产党过去十八大以来天天在高速路上降落、起步的飞机，在所谓的国防总动员预备役……啥叫预备役啊？就是全民皆兵，所有的设施都可以作为战争的一个基础。这比战争厉害啊！你用得着盖那个狗屁房子吗？你把这些设施马上转为预防总动员，你不就行了吗？！
共产党在这个时候，他所有70年来洗脑、愚民，玩弄政治，假、骗、偷、黑，在昨天的20个小时到现在，全部暴露无遗！
我引用联合国的一位高官说的话：我们曾经怀疑过共产党，我们后来又寄希望于共产党，后来我们拿了人家钱以后，又幻想共产党它会真正地对人民好。他说这一次，在这个疫情当中，我们真正地看透了共产党，它的本质就是黑社会；根本不在乎谁死谁活，只要它活着就行。
到这个时候了，还发动了像文化大革命斗地主的方式来进行防备，全人类面临有史以来，可能是前5大的人道危机的疫情。不但如此，还阻止最起码的防止疫情的国际人道救援；还用政治手段解决他们制造的人道灾难。他们只有一个，他们想死人，他们认为等待死人无所谓。
有国内战友爆料说，中央领导已经在春节时候做好了准备，少则1000万多则一个亿。“多难兴邦，多灾兴国呀”！我一听这话我就R你八辈祖宗啊！啥时候能烂到你们中南坑去啊？啥时候能死到你们中南坑去啊？为什么总是一难都难到老百姓啊？共产党你们太坏了，你们太黑了。你们真把中国人当成猪狗了，中国人太可怜了。
现在，且不说从技术上，它将导致全人类灭亡也有可能，是全国灭亡也有可能，百万、千万都有可能，无人知道。我们最起码要做的一个政府的责任：
第一，让大家知道真相，及时地得到真相。
第二，你做不到的，让别人能做到的，以救人命为优先任务。
第三个，共产党可以不做事，能不能别做假事。
第四个，共产党可以不救人，你别再借灾、借疫情杀人。
第五个，共产党，你最起码要做到的事情，你这个时候要忘掉政治，以人命为中心，别搞政治操作。
第六个，习近平先生，李克强、王岐山先生，这个时候，最有本事的是谁呀？是人家习主席、王岐山呐，你这俩人得去武汉得救命去啊。得韩正啊。这时候还玩政治操作，老百姓看在眼里，疼在心里呀！光一个李克强是不够的，李克强必须得去，这些副总理、中央政治局常委都得去。党不是急人民所急，为人民服务吗？
第七个，亲爱的战友们，此时此刻共产党最核心要做的事情，不仅仅是封城，不仅仅是封路，更要打开国家的所有的粮库、资源，来救济这些老百姓。
第八个，亲爱的兄弟姐妹们千万不要忘了，这个疫情的人道灾难，在家躲着封城、封村了，中国的粮食、物资和水，我告诉大家：三星期。记住啊，人类上所有的疫情的心理承受、身体承受，生存能力三星期是最最高限。要么他疯了，要么他好了，要么他死了，不可能再有其他的好的。三星期被堵在一个地方，生存三星期是最高限。如果这三星期，共产党还不改变这样，那就是给所有中国人给你的三条路：你疯了，你死了，你成仙了。大家记住共产党这个第八条，你们要记住，大家看是不是。
第九条，亲爱的兄弟姐妹们，所有这个疫情，大家要记住的：王岐山说2月份结束，绝不可能。除非是死掉成千万、论亿的人是可能的。这个疫情大家要做好准备，你做好准备的核心，就是你如何生存下去，如何不自私地、变态地生存下去。你不能老是，你不管别人了，你有病了，到处咬人去，那不行。如何聪明的活下去，这是第八条。大家做好心理准备，这关键是你的生存环境、物资。
第九条，亲爱的兄弟姐妹们，我们现在要告诉共产党的事情，我们爆料革命此时此刻最希望的事情，就是中国少病人、少死人、少传染人。我们爆料革命的战友们，任何人不能夸大其词，不能制造恐慌，不能无根无据的乱猜测、乱预测，这一点是必须的。任何国家在公共危机的时候，每个人都要记住，你的最好的本分，就是不要夸大事实，不要制造恐惧。
第十条，亲爱兄弟姐妹们，我们爆料革命说好的，现在武汉的事情是不是第3道大门，我说还不到。两道大门到了2.7，现在还不到。什么时候到？我在等着联合国和国际金融组织的决定，包括美国、欧洲的联合决定。
第十一条，亲爱的兄弟姐妹们，我们现在要做的事情，大家一定要拍着良心说，问一问，共产党你们听听我们爆料革命说的话。过去三年如果没有爆料革命，你今天的疫情会是什么样子。如果没有爆料革命会是什么样？共产党你也拍着心窝子，跟我们战友一起，如果这次没有我们爆料革命，香港没有我们爆料革命，台湾没有我们爆料革命，新疆没有我们爆料革命，你共产党，你已经完了。
但是你的完，你将带走几亿中国人，这是我们不愿意的。因为共产党要把新疆人200万全杀了，或者把香港戒严了，或者对台湾打仗了。你死了，你完了，你不能带走我们那么多香港、新疆、台湾的同胞。这就是爆料革命的价值。我们做的你们不高兴的事，你们恨之入骨的事，但是我们拯救了多少的苍生啊！
这就是我们的十一条和对共产党，如果你要是能有一点脑子，你们这些猪头，吃得猪头大耳的，在中南坑里边，你算啥呀！那科比这么大的星星，说坠落就没了。生命不过3万6千天，你们中南坑的人想一想，你再球能，你也活不过这个灾。你再能，你也活不过共产党今年被灭。庚子年到了，你还有什么侥幸心理呀！你必然完蛋，6月4号就你们最后的一天。
你现在做的最好的办法就是，对待疫区，展现出你人性的伟大的光辉，做出你权力内最好的，能做出对老百姓好的决定。等到我们建立了一个没有共产党新中国以后，你不被清算。
所以说，所有中南坑里这些老王八蛋们，你们就那些年龄，你再活能活多少天，3千天、5千天，大限啦！在这个疫情上，中南坑你们不要有任何政治操作，一切以人的生命安全，负人道的责任，这是你唯一的选择。庚子年你们一定会不存在！
三年前我给你说的话，你觉得我胡说八道的话，今天你觉得郭骗、郭强奸、郭三秒说的话，有哪件没兑现的？
我再告诉你共产党，郭文贵的每一个爆料时间表，背后的意义，你慢慢，你会明白的。
潘多拉盒子你会明白的。
以共灭共、以美灭共，我相信你越来越明白了。
天意，就是让你共产党今年必须灭亡，而且你会要彻彻底底地被消灭，你没有任何挣扎的机会。如果你想挣扎，你就试试。
所以我宣布，所有中南坑和共产党员，你们要记住：此时此刻是你们最后一次在人民面前，在共产党的独裁和魔鬼面前，是选择与魔鬼为伍、与人民为敌，还是以人民为核心，真正地做一个立天下苍生的选择。——这两条路你自己选。
不要等到大审判的时候，让你们的家人，让你们本人，遭受和你承受不了的审判。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/303/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：大师又发话了。我说实在话，我没有时间看他的视频，但是呢，很多战友们都发给了我很多他们看过的感想。这个我完全不意外，完全不意外。这个袁红冰这个人啊，这个是个典型的叫政治流氓，这个一开始他出视频的时候袁三条，我很尊重他，后来我是真准备打算大力地支持他，经济上，好好的把他树立成一个真正的反盗国贼的这么个形象。
但做这事之前，我得做个调查了解，我就了解了一个老民运的人士，对他了解的人，在华盛顿，我专门问他。我说：“半年前，半年多了大概八、九个月前就跟我说过袁红冰，”我说：“你现在再给我说说袁红冰怎么回事？”他就给我说：“当年他认识袁红冰的时候，在瑞士参加一个民主的聚会，什么参加民主的会，然后民主的人士的聚会。两桌人在那边吃饭，说在旮旯里面、角里坐着一人就是袁红冰，没人搭理他。他找了个别人把他找过来，说我要跟这人见面，这人过去了，“哎呀，袁红冰先生。”“这个……有什么事儿呀？”“你看你坐在旮旯里面。”袁红冰就说：“你看那两桌的人都是人渣，都是怎么着怎么着。”但是呐，这位朋友告诉我说：“当时他就发现，袁红冰说的话都是口号，虚伪，而且这人极为的自负和自卑。”
再一个他告诉我，也是他当年去澳大利亚，他看到这个…他被潘晴打还是被谁打？我不知道，打得叮咣的！
再一个就是袁红冰这个人呐，在台湾的作为，另外一位朋友告诉我说，在台湾他瞪着眼每天就骗吃骗喝，就骗吃骗喝，也没啥本事，什么话大他说啥，见人说人话、见鬼说鬼话。就有女士在场的时候，他的话匣子打开就收不住。如果桌子有好肉好吃的，这个酒他就是自己给自己斟、自己给自己倒，就这么个主。
后来，我说：“他的政治观点呢？”这位朋友跟我说：“这个人就没政治观点。”他说：“你看他说的话，就没有一句他自己相信的话，一会儿去当董事长去了，一会儿去当什么大总统去了，一会儿替蒙古人说话了，一会儿替西藏人说话，一会儿替台湾说话呐。”
那么台湾这位朋友呀，我这也问，呵呵，我当时也打电话问他，我说：“你怎么看待袁红冰先生？”这个人说：“那个人就是骗吃骗喝嘛。”他说：“他当着台湾人的面就说保台湾，当着西藏人就说西藏，当着蒙古就说蒙古，他就是反正自己在国内饭都混不下去了。”他说：“他要有这本事那你在大陆就反共呗，你“六四”以后那么长时间在体制呢。”他说：“这个人吧见了女的眼睛发直，见了好吃的眼睛发直，见了酒…”他说：“这个人是身不由己”。这么个主。
“这个人很阴，非常之阴。”他说：“我们有个代号叫他秃驴，他一来呀，有人给我发信息说秃驴来了。哎呀，那就聚会给点面子吧几个朋友吧。”他说：“这个人呐就是想弄点钱、出出书，他骨子里反不反共？肯定不反共。”
另外一个，他原来呀他说那个习近平主席在那个餐厅里面跟他一起吃饭，然后习近平主席“啪”……习近平先生“哔叽”打人家屁股上了，最后是警察来了，习近平还找了警察来帮他解围。这个故事啊，他说完以后，赵岩先生给我发了个WhatsApp，他说：“这个当年袁红冰到华盛顿来说同样的故事，但是，说的是他自己拍的女孩儿的屁股啊。”啊，嘿。
后来，国内有朋友跟我说，袁红冰完全胡说八道。他说：“你这有点常识你知道，怎么可能那个时候的习近平已经是地委领导了，跟你袁红冰出去喝酒去，还拍女孩儿屁股？”你怎么恨习近平、你怎么恨共产党都可以，但不要瞪着眼说瞎话。我们说真话来戳穿他们、打击他们还用不完呐，干嘛说假话呢？他显然这件事儿是假的，我绝对不相信。自从说这件事情以后，我对这个人开始绝对怀疑了。
还有一个，他说到李克强，李克强是他同学，拿板砖砸他，把人家头给砸破。我马上我联系了克强身边的人，克强身边的人笑我说：“你怎么能相信他这种话呢，他瞪眼胡说八道。”他在到处想尽一切办法跟克强身边的人联系，过去是打着克强的名义到各地去，今天说安排见克强呀，明天说克强是我什么什么同校同室同系的同学呀，他说“他骗了很多人”。
人家给他送酒、送吃的、送钱。他就打着克强的名义没少骗钱，胡说八道。他说：“你问问当时这些在场的有一个承认的吗？都是假的”。包括习主席那事情，他说“那也是假的，怎么可能？！那个时候地委领导到北京来跟你袁红冰出去吃饭去，可能吗？”
习近平这样的人，作为官二代，都有着一个最坏的一个骄傲习惯，认为这个国家是他们打的，认为这个权力是他的。甭说当地委书记，啥官都没有，那都牛X得很。到哪去更不缺吃不缺喝，特别还拍女孩儿的屁股，像到这个时候都是女孩拍他。我拍多着呢，中国不缺这种下贱之人，啊，有一堆人给他送，还拍吗？你袁红冰拍还差不多。
所以，从这两件事情上，习近平主席拍屁股，他完全颠倒黑白，我多方证实。李克强的同学校友打架事件，完全胡说编造。本质是他在利用这两个人的名声，曾经在国内政治诈骗，政治诈骗，到处骗说今天我安排你见习近平，明天安排你见李克强，还有一些安排你见谁。他就是一个政治的托，所以说人家给他外号叫“秃驴”。
这么个人，袁红冰我早就看透他了。后来我给他捐钱的时候，五次汇款一百万美元，将近两百万欧元吧，都汇错，后来他也知道因为那些人查封了我们五十多亿美元。袁红冰此人没有对我们查封这五十多亿美元做出过特别让我感动、或者说应该有的一个表示同情也好、一个不好意思也好，没有！啊，他从来不去想我被查封的五十多亿美元。你看这种人恶劣畜牲到什么程度！他竟然从来不去谈我这五十多亿美元被查封。
当时，他却跟我说：“这个事儿我不能干，那个事儿我不能干”，我当时就跟他说“袁红冰先生，虽然你创造了袁三条，那袁三条你可以不遵守。”我让他不遵守什么意思呢？你不遵守就是你在袁三条的基础上你可以提出更高级的东西，而不是你站在袁三条的基础上来反对你袁三条，那不是自己拉的屎自己吃吗！
但是这个人，这个流氓叫“政治痞子”、“政治流窜犯”、“政治骗子”，就这么一个政治投机者，他把这件事情马上给诠释岀来了。诠释什么？到了拉斯维加斯去搞假基金会，人家路德、Sara见根本不在，他跟郭宝胜共同和赖建平，从加拿大流窜到拉斯维加斯，还叫人家警车给他护路，这种荒唐的笑话。叫人家吃不起饭的孩子给他们捐钱买机票，还让这些人竟然给他们搞警车送他回去。我这个中间还告诉人家一定要保护他的安全，他制造这种恐怖气氛。然后，从拉斯维加斯搞了个假基金会被我反对，回到加拿大去，跟赖建平，跟李一平，还有这个吴建民这帮畜牲，这帮假民运骗子，还有什么黄河边这种臭流氓，咱都拿法律咱跟你算算帐，你不是不怕嘛，咱走着瞧！
这些人串通到一起，天天晩上吃、天天晩上喝，就是在其中的一晩上，他们去中餐厅吃饭，碰到了一个真心支持文贵爆料的人，人家说：“哎呀，我都认识你们，我不敢出镜头，我害怕死，但是我能请你们吃饭。”然后请他们吃饭。这个时候赖建平说了一句话，说：“你看看，那么多人请我们吃饭，咱们的影响力，就我这怎么也值十个亿吧。”袁红冰在场，郭宝胜在场，那郭宝胜就认为自己能值上两百亿了可能，袁红冰认为自己值两千亿了那都是。
所以，他们这个脑子里边就寻思“我这值钱了，我被蓝金黄的价格太值钱了，我可以大量的募捐”。这是为什么他们当时在得知我被查封51亿美元之后，他们竟这样丧尽良心地去从筹划了自己的东京爆料中心，开始准备要…开始搞大钱了。这是后来为什么到了东京，流窜去搞东京的全宇宙的爆料中心。你这个不要脸的东西！你还有什么良心可言。
就这样的人，假牧师、假律师，在国内政治上欺骗、诈骗、政治流氓、政治痞子，到了海外来说要承诺保护台湾！哈哈……保护西藏，保护蒙古！你说这种骗子！这是什么？这是我们善良人和我们善良有理想的人懦弱、自私，被这种伪文化被绑架的原因，就一个个这样的人吃定了这些善良的人。
所以，亲爱的战友们，从这些事情上看到了什么真相？就是我们这个国家、这个民族实在是我们这个民族不会出，培养出科学家，不会培养出真正的理想家、政治家、艺术家，培养的全都是超级骗子！政治骗子、艺术骗子、科技骗子！同时，我们这个国家民族由于自己所谓的爱面子，什么自私，还有用善良的想法来去对待恶人，还有所谓的自己要当君子小人，把自己的懦弱说成君子有修养，懦弱就是懦弱不是修养！
把这些事情、这种文化带到了每一处，才能让这些流氓……就郭宝胜昨天说：“我的机票不是人家报销的。”结果人家马上……人家Jack王、牧羊人之子说一句话了……“啊！威胁你，你敢这样，我把你移民局去揭发去。你搞政治避难，我给你写信了。”你写信要钱你是犯罪的！他和那个屎诺韦石一套嘴脸，动不动就检察长、FBI，动不动就移民局，好像是他爹开的、他爷爷开的。
所以他们这些人，和赖建平这种嚣张，人家一捧他、请他吃饭，他觉得自己身价值十个亿了，马上可以搞募捐去了。所以袁红冰、赖建平、郭宝胜等这一系列的伪分子，在这次文贵爆料面前都将土崩瓦解！
我这一辈子来这个世界上，我发现我就是个打假的。当年，北大明着对我来就是想坑我来了，本人欲擒故纵。这个袁红冰到我这儿来，还有什么郭宝胜、赖建平，你都没想过，你要想在文贵这块光明正大地挣钱，你能挣到你想像不到的钱，拿到你想像不到的荣誉。但是你要想到我这儿骗钱，你好好打听打听去，郭文贵历史上骗郭文贵的都是什么下场？都什么下场？什么结果？你去试试！
再一个跟我挑战？就袁红冰，就你那个样？就你那个德行？说句北京话：那个操行样！你能干啥呀？你和郭宝胜、赖建平你们这些人能干啥呀？你在哪儿不是个Loser呀？你连个手机都不会玩儿，你连个YouTube 都不会上，你能干啥呀社交媒体？还你收割你的革命，你拿啥收割去呀？人家王岐山的手还行呐，你啥行呐？现在就剩了牙行了，那牙估计肯定也不行，也镶的假牙，肯定也不是金的，啊，我相信。
所以，你看宝胜这两天的表演，你这种拙劣的表演。就你们和赖建平、就你们这水平，你到我北京盘古那个厕所、大堂厕所，你去……现在大家去看看去，我那个扫厕所的人，每年工资都比你高，吃得都比你好。如果你们真要没饭吃了，到那给刷厕所去，我们除了没茅台之外，吃的都比你平常吃得好。
就你们几个烂人，还在这块儿砸，你佩叫郭文贵能给你说这几句话，你这三生八辈有幸了，你知道吗！哼！你知道北京国内的所有人怎么骂你们怎么看你们吗？现在让你们回国，甭说共产党收拾你，就是这些支持郭的战友看到你们丑恶嘴脸，你看怎么收拾你！
天底下哪有一个这样的事情，郭文贵不要你一分钱，又不让你干任何事情，没有对你们有任何要求，给你们钱、给你们名，在郭文贵没爆料之前，没有人知道你们是谁。你们是谁？你们是烂人！狗仔！骗子！骗吃骗喝！寄生虫！结果，好，十几万粉丝，还称上大师了、还白衣了、还什么律师了。结果干嘛呢？现在砸郭了，有天理吗？有天理吗！就你这号人还给中国人未来，中国人随便拿出的人都比你们强，所以说这是悲剧吧。
袁红冰呀袁红冰，赖建平呀赖建平，郭宝胜呀……我都不叫你们先生，先生这词不能用在你们身上，太污辱它了、大污辱了。你走着看，未来会在法律面前让你们知道，你们所做的行为。绝不允许你们再像过去一样招摇撞骗，什么名大你盖什么名，又是这主席的，又是那议会主席的，这牧师吧，那律师吧，什么师都让你们家拿走了！啊，拿不可以的。
我会用法律告诉你们，什么是真！什么是假！什么是善！什么是恶！在文贵这里，只有真、假、善、恶之分，其它都是瞎扯的，咱不信咱走着看。一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
