<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>刘彦平 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%98%E5%BD%A6%E5%B9%B3/</link>
    <description>Recent content in 刘彦平 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%88%98%E5%BD%A6%E5%B9%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1655/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1655/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐们好！
这是继今天早上发完盖特之后，我已经来到曼哈顿办公室了。在这个中间 — 哎哟，我得摘了它(口罩)– 来到了曼哈顿办公室了，这中间开了好几个会了，见了几个神秘的人了。有一个当年在国内我们俩吵过大架的一个人，今天打电话给我，（说）在他睡觉以前，经过半年的思考，是时候给我打电话了。我们俩当初有一个吵架，就是当时在八大处喝酒，都喝高，一堆人，一喝就高，在中国，想想这生活，太可怕了！喝高以后，他们就开始(骂)。只要这人喝高了，就骂美国、骂西方如何如何的，(他是)所谓的军方的智库。
然后他谈论“民主”， (我问他)啥叫“民主”，他说：“民主，很多(人)理解为是‘人民做主’，美国让人民做主吗？欧洲让人民做主吗？他们英国有女皇，美国有总统，美国也有教宗，世界、西方也有教宗，哪个地方不是垄断？哪个地方不是统治？只是变了个法儿而已！民主啊，老百姓理解错了，(老百姓理解的)是‘人民当家做主’，这（才）叫‘民主社会’，（这才）是‘人民的国家’‘人民的天下’，(你)真以为有民主啊？ 啥叫‘民主’？正确的‘民主’，(就是)‘人民的主人’！谁是‘人民的主人’，谁就是‘民主’！”他说：“那我们(共产党)就是人民的主人！”
这个家伙原来曾经一度时间，我也是觉得这个人很有脑子，写过很多书，也是所谓的有良知的人——生活中，他真的不是个很贪的人，(只是)偶尔有点“风花雪月”——用他的话说；实际上（就是）咱说的“双修”——他认为这不是事儿，共产党“风花雪月”（很正常），因为“我是人民的主人”嘛！是吧？民主嘛！“人民的主人”，叫“民主”！那天喝完酒以后，我们俩大干了一场。干完以后也没啥，实际上这人胸怀还是挺大的。后来，(我们)来往的就比较少。
2015年刘彦平见我之前，本来要让他跟我联系，所谓要到英国跟我和谈，就包括他，我拒绝了。因为他不是实权派，刘彦平是实权派，又是安全部的纪委书记，管着国际所谓情报局，又是曾庆红的人马，当时又是习相信的人嘛！王岐山的座上客嘛！所以，（我）没跟他谈。
后来，过年过节的(时候)偶尔（他也）通过所谓的中间人给我发信息，但是今天给我打电话，挺有意思，还神神叨叨的。他说：“确确实实，文贵，经过这几年，你干的事情，是所有人都不敢相信、也没有任何人认为你能做到 (其中)任何一件事情！现在真的是，这国内是大乱了。”然后跟我说:“国家需要你,国家需要你！（你要）站在国家民族的利益上！这个时候， ‘以毒灭共’啊，还有‘爆料革命’啊，（就不要再搞了！）咱们现在(要)以国家利益为重！”哈哈哈哈哈！
所以说，我跟他说：“你拉倒吧，谈着谈着就把你谈监狱去了！跟孙力军、孟建柱、王健、陈峰，还有这王岐山，都一模一样——叫你家破人亡！”我说：“你（要）搞清楚！”他说：“我也知道你说的这个‘国家’，我也同意这个国家绝不是共产党的，它是人民的，（那么）今天你(就要)为人民说话啊！”我说：“谁的人民啊？你不是说你是‘人民的主人’、有‘人民’有‘主人’的社会就叫‘民主社会’吗？你共产党就是‘人民的主人’，（你们这个）就叫‘民主社会’（吗）？然后，你们可以解释为：‘党内民主（了），那中国就是民主了。’首先，人民得有主人，社会才有所谓的法律秩序。没有秩序的国家，就不可能有人民；没有秩序的国家，没有人民，那就没有民主。你们要当人民的主人，哪来的‘国家’啊？这个国家是你们的，家天下，是你们几个共产党员控制着，怎么可能有‘人民的主人’呢？”我说：“（现在），人民是你们的奴隶！你(们)是奴隶主！我们不想当奴隶（了），这个可以吧？对吧？我们的要求很简单：一人一票。”
他说他认真看了多遍《新中国联邦宣言》，而且很多人都跟他探讨过，《新中国联邦宣言》确实相当于（英国的）大宪章，做得非常好！他说：“但是，还有很多(地方)要完善的。”我说：“你说的这个，就没意思了，是吧？没有(任何)事情（是）不需要完善的，上帝，连上帝，《旧约》《新约》，各种宗教，它都天天在完善呢！(你)干什么呢？”
综（合）其今天跟他的聊天(的内容)，这几天，我真是感觉到国内的各种力量了，（他们）跟我联络，我能感受到（他们已经是）人人自危，人人恐惧！真的到了七哥说的“该你共产党恐惧的时候啦！该你们恐惧的时候啦！”它们是真恐惧啦！它们不仅仅是对自身安危的恐惧——完全跟战友们想的(不一样)，战友们一般都（能）想象两个层次，你(们)没想到第三、第四个层次——他们更多的感受是对他真正所谓的“千年的江山”“万年的生殖器治国”的后代感觉到安危了！安全的恐惧！
(共产党)他们非常清楚：共产党病毒在全世界——现在，听说，他说的啊，我可不知道，我可没说啊——说WHO这次不是完全——绝不是完全说这事儿——（冠状病毒)跟中共没关系，不是这样的！恰恰(相反)，说可能是就是实验室的病毒！这种情况下，事情大了！共产党是垂死挣扎，还要把这事儿推卸责任！
他说：“如果这个事儿——（证明病毒是武汉实验室研究的)发生了，加上“种族大屠杀”，加上“反人类罪”，共产党、所有共产党的后代，就像纳粹(的下场)一样！”然后他说：“确实，最近国内经济出了大问题，现在操纵民意，关键是现在民意操纵的结果，只能维护一时，老百姓的民意里边没钱啊！然后都觉得，现在整个所谓上层、上峰(“中南坑”老杂毛)极端化，铤而走险！可能是真的中国人民要进入到万丈深渊！”
没有任何人让你走向万丈深渊啊！谁让你走向万丈深渊了？问题是，核心两条：你(共产党)愿不愿意放弃当“人民的主人”，(放弃)你们的民主方式！还是真的让人民当这个国家的主人！这两个(的含义简直是)天地之分，（虽然）都叫“民主”！对吧？
什么时代了！互联网时代，你(共产党)还天天在那里造假呢！是吧？你(共产党)还在造假，胡说八道！那苏伊士运河(堵船事件)，猪都知道是你(共产党)干的！你(共产党)在霍尔木兹海峡再干干；马六甲(海峡)，你(共产党)再干干！你(共产党)以为把日本、把美国经济、把欧洲经济搞垮，通过(提升)石油价格，搞垮美元，搞垮欧洲。然后，让美国——你威胁每个人不去追究你(共产党造成)病毒的责任。你(共产党)觉得这几个人——（被共产党BGY的政客)能代表人类吗？就像昨天有一个美国媒体的老大说的，他说：“Miles，你记住，虽然我是支持民主党的，但关于家人安危、生死，还有我身边的人染了病毒得这件事上，谁不说、谁反对追究(病毒)真像，谁就是我的敌人！”
这是人的本能，我郭文贵、我们新中国联邦做不了什么！我们能做什么？只有一条：把你共产党给灭了！把你所谓的“人民的主人”给灭了！我们要叫人民当上国家的主人！我们的“民主”，不是你的那个“民主”！兄弟姐妹们，(人民当家做主的)这个时代真的是到来了！
我今天也没换衣服就来了，兴奋啊！啥都不说了，嘿嘿嘿！咋弄呢？兄弟姐妹们，屏住呼吸！这个时代属于我们的，走走看！莘县阳谷县搭县，共产党你完球蛋了！不信，咱走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 12月27号，尊敬的战友们好，昨天晚上半夜里，我录了个视频，就是我们欧洲的战友的，跟熊光楷的关系。录完以后，我就开始编了这个，写熊光楷怎么样怎么样。我的手机迅速，第一次上传，迅速的崩塌，好久才把手机开了机，开不了机。然后再传，传不上去，然后手机怎么点都传不上去。
00:33 不但如此，我手机多次被黑。哇塞，我第一次，从爆料革命开始，这个当年王岐山和孟建柱、孙力军有这个待遇。现在熊光楷都快进棺材板了，还有这个厉害。真不简单哪。结果录的九分五十七秒的视频，截了很多次，发了十次以上，我今天早上才发出去。而且手机最起码四五次全部是黑屏。然后完蛋，可能那个号也不能用了。那个号就是根很多战友联系的号。就是现在我正在录屏这个号。
01:09 哇塞，熊光楷这厉害啊。这共产党，真是啊。刘彦平说对了，这个熊光楷在美国，在世界，各种皮肤，各种颜色的人认识的都我们多多啦。厉害着咧。哇塞。熊光楷啊，熊光楷。中啊。你。走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1383/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1383/</guid>
      <description>内容梗概:
01:10 还有一个危险是动不动把别人打成敌人、坏蛋，你打不完的。美国谁赢都是一个百分比，我们没必要和一派为敌。今天给郭先生打电话的就是民主党的人，但坚决支持川普总统和爆料革命。希拉里的闺蜜、好几个民主党大佬是郭先生很好的朋友，只要对我们好只要灭共就好。弄死你的人是敌人，对全世界不好对你好就不是你的敌人。不要到全世界去散播仇恨。有些战友每天给郭先生发信息，谁谁谁不好或是特务，郭先生不回，表示非常不高兴。郭先生家人从来不说人家坏话。在这点上郭先生觉得自己不如七嫂。为了范冰冰的事情，郭先生女儿认真和郭先生谈，郭先生以后就不提了。所以有些具体的人郭先生不提，因为这些香港的事情不是个人决定的，是共党决定的，他们是傀儡。何平、杨建利有他们批评的自由，只要咱一起灭共，否则咱就成了共产党了。当时多少人和郭先生说法轮功不好，郭先生不同意。郭先生对提到那些具体的人尤其是女性很抱歉，她们是牺牲品。七嫂请郭先生爆料时不要牵扯到这些女性和无辜的人。郭先生知道很多法轮功被害的事实，国内很多法轮功的人现在特别感谢郭先生。
09:51 谁能把妻子女儿救出来？就是郭先生。救的时候是有默契的，七嫂和郭先生女儿出来是习近平签的字。默契其中的要求就是不能攻击习近平家人。郭先生知道刘彦平很多事，但不攻击他，郭先生家人都和郭先生说不要攻击刘彦平，因为郭先生当时承诺过几个家人和同事出来就是不攻击刘彦平，不能食言。郭先生多少次冲动想改了郭七条，但咱们灭的是共。郭先生和江家没任何仇恨，江家救过郭先生两次，1998-99年郭先生在美国，是江泽民亲自签字让郭先生回去的。在灭共的事情上没办法，但郭先生和江家是没任何仇恨的。郭先生家人给郭先生写信都说，不管发生什么，你要兑现你的诺言。为什么郭七条没改，因为当时习签字让七嫂和郭美出来。七嫂说刘彦平是给共产党打工的，人家有人家的工作，他虽然忽悠七嫂，但毕竟救了七嫂。一诺千金。
13:22 郭先生为什么呼吁大家说说村长的罪恶？爆料革命到了关键的时候，我们要让大家知道你身边的坏人就是你看共产党最好的一个放大镜，唤醒真正被洗脑的中国人，而不是攻击几个在体制内必然作恶的人，这不是我们的重点。王岐山、孙立军、吴征被抓了，过去了，在没有作恶的能力下郭先生都不提了，他们都是体制的牺牲品。现在要开始爆料革命下一个节奏：把全国人民团结起来看清楚共产党。这比啥都重要。只有全国人民站起来才能灭共。最终是以共灭共，还有全体中国人清醒过来，中国人如果没清醒过来，灭了共也是大乱。下一步最核心的是要把中国人唤醒。以美灭共、以共灭共已经成熟，现在最核心的目标是全民灭共、全世界灭共。这种情况下不要树敌。共党养活14亿人民是胡说，政府不产生一分物质，所有的都来自于人民。纳税是给自己的权利纳税，不是给执政者。以美灭共、以共灭共已经成熟，下一步是让人民看清楚，最后上下齐心，灭掉共产党。少说人坏话，少命令别人。我们没有资格命令别人。新中国联邦是第一个追求自由法治的力量，但和国家权力比，很小很小。我们是大海里一滴水。不要当井底之蛙。
18:14 蓬佩奥国务卿说一定干掉防火墙，下面对所有国有企业、互联网企业，做灭绝式的、急刹车式的制裁。感谢大家试直播，郭先生要去开会了。27天后郭先生从深山里出来，有很多说话的口气改变了，战略也改变了。有时间好好聊聊在深山老林里发生了什么事情。很多方面改变了，经济、政治，怎么对待战友等等，等大选弄完再说。要务实、接地气，不要狂妄自大，要爱战友，没有战友我们什么都不是。
21:00 澳大利亚和加拿大买不了Gclub，但从昨天到今天，Gclub的购买涨了三倍，还不包含从其他渠道买的。为什么战友买Gclub，他们买的是对郭先生和新中国联邦的信任。最好的回报方式就是行动，要有结果。美国大选最大受益者是爆料革命，多少人说川普结束了，但现在证明他们错了。这个价值未来会变成钱，就是G系列。因为我们坚持了唯真不破。因为有坚定的战友。所以爱战友是发自内心的，不要动不动就谁是坏蛋，你有啥证据和能力、资格？我们不但要说，而且要发自内心地做。
24:00 今天是我们外部版第一次试直播，很多反馈，马上会改。这周就会上线。大家拿一个网络摄像头就可以直接点击直播。讲解如何使用。Gtv和Gnews今天的技术50%是战友做的，所以相信和爱战友多少重要。郭先生说一定要保持战友50%的比例，在技术上中国人和美国人比还差得远，但要把这个机会留给我们战友，这是爱战友的行动。两年前郭先生做了一系列决定，现在变成了善因，全力以赴支持爆料革命，而且这些人会成为下一届美国政府最关键的人物。对战友好不是今明天，未来你会得到好处。为什么有些人在美国多年做不成事情，因为修行德行不够，假信仰，对人好都是为了小目的，一句反面话听不进去，一点小利益也想沾，心里没人。新买Gclub的战友记住和各农场联系，会给你一个农场编码。一切都已经开始，感谢战友，结束直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月4日全世界反击CCP</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1047/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1047/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，今天是3月4号，3月4号上午文贵报平安直播。
亲爱的兄弟姐妹们，从爆料到现在，咱们开始报平安直播。“报平安”这个字今天听起来有多么的珍惜呀、多么的珍贵呀！一个“报平安”让我们多少人羡慕我们。这个世界上有多少人需要平安呐！不仅是我们中国人，包含全世界。
（调设备、战友点名）亲爱的兄弟姐妹们，从开始报平安，“报平安直播”这个词，大家想想。刘彦平给我打电话说“你报啥平安，你一天天平安你报啥平安啊！”大家记得这句话吧！“你天天平安正常，报什么平安啊。”我说“有一天你就会知道平安是什么意思了！”是吧？！现在我相信刘彦平比谁都知道“平安”什么意思。那么亲爱的兄弟姐妹们，除了报平安我们还干啥啦？让大家要健身。现在健身这个问题对整个全世界的疫情上就是最好的解药。你身体好绝对不一样。健身能救命！平安非常非常稀有。第三个，听了我们“路德访谈”、“路江谈”、“路安谈”、“路瑞谈”、“路博谈”、“路艾谈”，储备粮食能救你命。听了我们老江同志“江财神”、看了我们“DT挖掘机”、看了我们“米沙挖掘机”、看了我们“大卫兄弟”、“卡丽熙”、“小皮匠”、我们的“面具先生”等等战友们的爆料，特别是现在看我们“钢穆谈”、“小五说”。哎呀，昨天我听说一个“钢穆谈”、“小五说”节目特别好，特别好。很多人都给我说“这一集做的好！钢穆谈。”现在可以说救你的命、救你的钱、救你全家。“一切都是刚刚开始”给了大家希望，给了大家一个方向。现在一切已经开始，告诉大家作战的办法。
所以大家看看，“郭七条”也好，我们连续两三年的新春晚会给大家讲的信息，今天往回看。很多人说“爆料啊，爆料啊！”啥叫爆料？什么叫爆料？如果你家里边有一吨粮食，你只吃了100斤。那个9900斤不是你浪费了，是你糟践了！爆料是一样的。给你说过100个料，你只得到了一个料，那99个料就被你糟践了！本来有999个机会，全让你浪费了。
我们换外汇的朋友跟某个在中国的巨大喝东西的…喝东西的啊…我就不能多说了，昨天大家看见我喝了。这个饮食集团关掉一半中国的市场，本来还要在中国开一万两千家，关掉了一多半，现在全部要关掉。光这家集团换出的现金，用他们的话说“郭先生，跟你们战友们换到了人民币，我们集团得以生存。否则的话都真有可能美国都要出大事！”我们救了多少人？！人家为啥成功？这是个起码的逻辑。
我再告诉战友们，现在不要有任何抱怨，你要行动！全世界到什么程度了，还用我说么？大家都看得见！
法国，你看那个马克龙，那个左棍，瞬间把法国从两例干到两百多例，多少死亡；意大利，一带一路的倡导者，迅速从零（到）一个国家瘫痪；伊朗，跳着什么什么什么舞，KANG QI QI，KANG QI QI 的…（双手摆动模仿舞姿）你KANG QI个屁啊！现在怎么样了？国家沦陷！
美国官僚，美国这个国家我知道的。最让我感到可怕的是每个国家的官僚制度，这种官僚到你吓人！这也有政治，甚至有玩政治的。美国总统不容易，川普总统，谁当总统都不容易。欺骗隐瞒不光是中共的专利，哪国都有。但是中共，千万千万记住：中共不是说欺骗隐瞒，他是制造！完全是威胁！
头两天我在直播里说，那天最关键直播，我说一定要接受政府里边多严的隔离都要接受。我再告诉一句啊大家，别误会错了！国内很多战友发信息：“您说的什么意思，让我们接受（隔离）。”我说你一定要听明白我说的话！我说的是中共之外的政府，文明政府，它叫隔离。中共的政府这不叫隔离，它叫大屠杀！如果你要认为湖北武汉还是隔离的话，那你就太不了解共产党了，太不了解爆料革命了！它是大屠杀！
从来我没有说过共产党是隔离。它是打着隔离的幌子在整个分低端人群，中端人群，高端人群。高端人群有隔离么？中端人群有多少被隔离的？隔离的都是傻子，都是穷人。那些私生子女、贯君、刘呈杰、陈峰、孟建柱、孙力军、吴征、杨澜会被隔离么？他得一万次都不会被隔离！他会呆在一个最豪华得地方，有上百个人给他服务，换肝、换肾、换肺，还要“双修”。那叫隔离么？！我说的是这个意思。
第二个说路德先生大米，一百斤大米。路德先生让国内存大米，他没发动西方的战友们存大米。现在我是开玩笑说西方也要存大米，路德先生对美国的系统的放心。是的，它本是天地之差。美国我相信断粮断水是阶段性的，永远饿死你很难，但是也有可能啊，大家要注意。
全世界多少吨粮食，大家很有数。粮食不管你一年产几亿吨，他不可能是今天早上种今天晚上出来，它需要几个月。这是常识吧？！那肉它也不能早上弄，晚上出来，它需要几个月，那油也是。再一个，真到了那个程度的时候，还有人上班么？还有人种么？所以在西方，备荒、备粮、备水是绝对有必要的！我只是通过这个事实和玩笑让大家高度重视。就这么简单！
还有一个，再一次我要重申，共产党在国内所有的病例，死亡病例，感染病例百分之百全是假的！！我就等他出手呢！
第一次，你造的，你欺骗，你抓了八个人，弄死了最关键的医生，全世界封杀（关于）你的言论。把这个战场拉向国际上去，批评外交部，让杨娘娘难堪，然后把责任推给外交部，到海外搞大外宣。让吴征，让孙力军到武汉抓人杀人掩盖证据，再次的掩盖事实，把病毒送到全世界，把观点移到全世界，你现在成功了。但是你一定会死在你第二次！制造的二次灾难上！把病情有意的扩展到全世界，掩盖你制造病毒的事实，掩盖你在武汉所谓的大灾难、大屠杀，以及全国各地饿死的人，饿死的家里头的人。你骗不了全世界！我就等你出手呢！！
我从爆料第一天就说，你的恐惧、你的傲慢、你的行动，就是我消灭你的证据！这就叫爆料革命！战友们，再看看几天前的爆料形势，再看今天，我们造谣了吗？人类上出现过吗？上天给我们的旨意和一切都在进行中的全球自动灭共、全球联合灭共、上天祝我们灭共！谁挡得住？！有人挡得住吗？！
在这种全球的大形势下。亲爱的兄弟姐妹们，到处人倒在地上，你还在想什么？还在嚼口水、还在怀疑、还在犹豫，那就没办法了！那就是让上天决定吧！现在你还考虑这、考虑那，还要考虑得失，现在就一句话“活着”！不要被别人传染，也不能传染给别人。不要被饿死，也不要被吓死。然后尽可能在这情况下，所有的兄弟姐妹们传播武汉疫情真相。
谢谢战友们在国内发来的很多关于共产党内部的文件。战友们你们提供信息的时候，我告诉你：一个（是）内部文件，一个是现场视频，再一个（是）语音，这是我们可能会采取的，其他的个人观点基本不考虑。因为我们要为14亿中国人负责，为全世界负责。我们向世界要我们每天早上的“上天造•灭疫组”录制的GTV视频和我们战友之家录制的每天晚上的GTV武汉战情视频和G-news每天播的播的东西。
G-news这几天有的文章质量太差。希望国际秘密翻译组和G-news、Gpost翻译组，还有我们战友之家的所有的我们这些编辑们，还有这些战友们，作者们一定要慎重。一定要真，唯真不破！一定要新，是新才能成为News，新闻。再一个一定要直接有证据。最好录音、录像、文件、视频，不要有个人观点。
每天战友之家、上天造、小五说，现在我们要把“小五说”的英文发到全世界的里面去。我今天早上跟几个国家政府的机构，我说我们会把“小五说”的英文版全发给你们。头一段时间GTV的整理的英文版得到了全世界的好评，都期待着要我们整理的英文版，每天GTV 直播后的整理版，文字版。我们接下来会把“小五说”这个文字版发给全世界去。然后希望G-news的，我们不用讲了，大家都上G-news看，英文版越办越好，越办越新，越搬越高！高标准那就是负责任。
亲爱的兄弟姐妹们，因为我今天，你们看到了最近我真的没有时间休息。本来今天没直播，太多战友问我今天有没有直播，有没有直播。咱们的很多战友给我发来的信息，我没办法，赶快做过直播。
另外一个法治基金、法治社会给大家发了E-mail。这是法治社会、法治基金必须要做的事，就是（如果）你需要用你捐的款在北美去报税、抵税的话，你就留地址、你就回Email；如果你不需要抵税的话，你就不要回Email。
然后法治社会、法治基金最近要调整管理团队，有董事建议要求法治社会、法治基金在这关键的时刻，赶快要更多的团队。因为法治基金（和）法治社会这钱全都是我出的，员工的钱都是我出的。捐口罩，我相信得到口罩的战友都知道都是我郭文贵买的，我们买的，没有在法治基金拿钱。法治基金刚刚买了20万的消毒剂还有口罩，还在路途中还没到呢，还没到呢！
所以说国内的我们发出去包括香港，香港发出去的这些口罩，我们昨天晚上又捐给某个国家100万，捐给某个组织120万。接下来我们可能正在等一个400万的口罩，我们再捐出去。我们最近要捐大概1000万左右，1000万口罩，比那马云捐的多了。但是这些钱都没用法治基金出，团队都没有在法治基金拿工资。法治基金那点钱够干啥的呀？！现在法治社会、法治基金会更加全面的全面加强团队，加强合作。
同时所有的捐款者要记住啊，法治社会法治基金定的规矩，一切口罩优先于捐款者。你们收到Email的，你们需要的你们就给回复。你说我要口罩，我的捐款单是多少号，地址是多少。记住！所有要口罩的人你要有详细的英文地址、邮编，电话号码和你的捐款单。会根据你的捐款数量由两个法治基金给你寄过去。但请大家务必保密，别高调！别高调！要低调啊！绝对不要宣传啊！不要引起共产党注意，像香港的咱们的战友都太棒了，拿到口罩悄无声息谁也不说都分享给大家，达到目的救人就可以了，好吧！
另外一个，亲爱的兄弟姐妹们接下来今天啊！一会儿你会看到，时间到了（定的闹铃响了）…今天下午（和）明天一堆的新闻。我得到信息，各国将采取一系列的措施。大家做好准备，每分每秒都是关键的。传播所有的新闻，让所有的战友们，让所有的兄弟姐妹们知道世界在发生了什么，让海外的战友们小心！
昨天我们的“木兰传奇”从澳大利亚出去了，就在她前面的一个人“吧唧”倒在地上了。她还没戴口罩，完全没防范。她给我发的照片以后，我真的是一下睡不着了，我昨天我就是十次上床下床，我就睡不着。上去睡不着我就下来了，上去我就给木兰发信息。你说这咱最亲密的战友“木兰传奇”，就在澳大利亚，就在前面“吧唧”一个人倒下来了。你说吓不吓人？！她还没戴口罩！吓得我十几次上床十几次下床睡不着，我到六点钟才眯了一觉。
所以兄弟姐妹们，瘟疫对我们每一个人都不遥远。不会因为你在北美，不会因为你在澳洲，地球上任何一个角落，它都不遥远。大家及时的分享信息，及时的互相帮助，这就是爆料革命。一个也不能忘一个也不能少，能帮的全力帮，我们是兄弟姐妹。拿到口罩，拿到这个防护服，拿到消毒品，不要跟我说感谢。我们是兄弟姐妹，不要说感谢，好吧！
一切都是刚刚开始，一起为十四亿中国人民、香港人民、台湾人民、新疆西藏人民、全世界人民祈福！
早日灭掉共产党，让中国人早日过上没有共产党的新中国的日子，拥有法治的自由，信仰的自由！（双手合十行礼）
阿弥陀佛！
亲爱的兄弟姐妹们，务必小心！不要有任何侥幸心理，不要有任何大意。你一个人染上你全家都完蛋，同样的是你家一个人染上全家都完蛋。想想几个月的爆料，如果你们还在爆料革命面前还在犹豫的话，那真是的等同于自杀，拜托了！一切你们都要活着，一个不能少的在北京盘古喜马拉雅相聚！一切都是刚刚开始（双手合十行礼）…一切已经开始！（打自己脸一下）顺口溜了，咱都开始已经开始了还一切都是刚刚开始，这也不能忘啊！
我的娘嘞相当不容易啊！改的忒快了，郭七条啥时候改啊大家等等再说啊！大家记住头一段儿说共产党内部政策，要把战场拉向国际拉的挺成功吧！哈哈！外交战打的很成功吧！威胁战打的很成功吧！放心，你会看到马上世界联合反击，联合反击！联合反击！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/902/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/902/</guid>
      <description>内容梗概:
《我在北京的1911》当时写到北京的1911就像是今天一模一样，歌舞升平。然后一些大佬家过的日子非常好。流行在欧洲来的钟表、洋器件、洋钟、洋表、洋车。。。自行车叫洋车，非常流行。而且流行跳舞，整个中国就好像是人间天堂。但是官家门外有要饭的，一家人哥几个伙着一个女人。天天有冻死骨在大街上，当时是很惊人的。就在一年以后大家知道大清朝最后完蛋了。
其中谈到最多的事情就那些王爷的票号、银庄，也就是今天的中国金融集团。以及中国大清政府，当时最爱搞的是洋活动。什么放洋炮啊，洋会啊，什么洋庙会啊最流行。就像今天的进博会是一模一样。而且大清政府隔三差五就贴出来一个大字报。照着贴，某某某政府又与某某国有了一笔大交易，又出口什么什么。天天在脸上脂粉抹的那就别提了，好像大清朝是全人类最好的地方，最好赚钱一样，一模一样。
那么这几天他们在北京看到就是跟当年的1911年大清一模一样。但是很多老板现在是家人被绑架，自己被失踪被调查被问话。北京的这些点都满了，抓人都抓满了。而且现在北京城，谁要说能走出来，亲爱的战友们，能在海外的你就是烧了八辈高香了，几乎不可能。先控制你的肉身，再控制你的家人，再控制你的资产。是当年大清朝也是一样。
那么今天我们同时看到在香港的运动，和新疆的人道危机和灾难。让我们大家都清晰的认识到，共产党的今天和1911年和1912年及其的相似。马克龙总统到中国去，私下里边不仅要多买空客，最重要的事情据说要把法国红酒税率降低。从过去的中法600亿美元的贸易额交易提高到1000亿。并且对很多的法国农产品进行减税和免税。并给法国的大企业私下许诺，过去不能换成的外汇可以逐渐批准离开。这一系列的交易才整成了所谓的进博会有中法交易。全上海人为了这一个九曲河九曲桥的晚餐弄的红灯笼和楼起来。荒唐！
让法国总统不谈人权谈大熊猫，不谈新疆谈红酒贸易。不谈共产党在全世界的5G，但是要谈谈在上海的红酒的味道。在上海现在中国人连猪肉都吃不起的时候，到那去卖红酒去了，谁喝得起啊？看看欧洲人去的都是卖红酒的，还有卖西班牙的帕尔马火腿，猪的火腿，几百块钱一斤。连猪肉都吃不起能吃得起最贵的火腿吗？是不可能的。这些荒唐、虚假、欺骗的背后就是当年文化大革命的大跃进。
我现在给大家讲一个小故事，咱们海外的欺民贼某个人，某个人。我就不说是谁，过一段我再说，咱要保护信息。他的妻子在国内有男朋友，在北京大学上班。我头两天我说过一句啊，被警察给抓了敲诈一番。他老婆吐出了点钱，弄了几十万块钱。头一段时间，敲诈那位警察又找这位欺民贼的老婆了。说你老公在海外有问题，继续的反华、反共。与美国人站在一起，我怀疑他跟FBI 、CIA有合作。其中就说到他曾经试图策划成立海豹突击队袭击中南海。把她老婆又约出去了。结果他老婆的男朋友把这个警察和他老婆举报了。这个警察多大岁数了呢？52岁。男朋友比较年轻40来岁。检举揭发她，他老婆和这个男的敲诈他，被抓起来了。这在北大大家都知道，成了笑话了。欺民贼在外面搞捐款打官司，他老婆在国内养小三，还养了一个四十来岁小三，但是比我年轻，我是郭三秒，人家估计最起码得十秒，这位警察是大屯路派出所的，大家查查就知道了，你说这位警察敲诈他这几十万块钱，这位警察把这几十万块钱给了他的小三，这位欺民贼的老婆的小三举报了他老婆的小三，你说这是什么样的荒唐？再看看现在吴征，听说最近吴征很恐惧啊。
我看路德先生的路江谈，路安谈讲的八局讲得非常好，学到很多东西，这料很猛啊。最近路德好像真是嘴上开光了，江财神就一下感觉”嘭”一下爆开了，江财神，还有安红女士，还有最近钢铁侠这几个人，就好像上天给他们一个武器一样，脑子开光了，嘴开光了。你看老江谈的跟路德先生，路德简直就是疯了，我都不认识了，“啪啪啪”讲的，我每天都学习。八局，潘石屹，张欣，胡舒立，王健林，还有常委，但他们没有爆一件事。
当年，不管当年，现在北京最牛的车牌号，就是八局的车牌号，都是武警头的，武警01J，武警01J，比如河南是武警19J，那在中国都是最牛的，都是警卫局，八局的号，当年用一个牌子，最早二十年前，一百万，十年前，最起码得一千万。
千万别忘了，八局的前局长就是来纽约见我的刘彦平，八局的老大，这过去一、二十年，不管是姓董的还是现在姓张的，刚刚免掉的，都是二号人物，一号人物就是刘彦平。原来的董服务员，还有张文智，都不是，刘彦平是老大。这是过去从江时代，曾时代，一直到现在，都是老大刘彦平。刘彦平盖了八局总部大楼，刘彦平到纽约见我的时候，曾跟我讲过怎么盖的大楼，花了多少钱，怎么安排的，
大家还记得吗？我说了句：“孙立军就住你这，还有孟建柱，你保护得不错。”他一听就愣了：“文贵，你知道不少呀，连这你都知道呀？！”我说：“我听说，听说。”还有很多录音没爆出来，我给他说到，我说你们地下室搞了个六米的高度，还搞了一个独立的空调，你们所谓的会议室，叫特别会议室，不就审人的嘛，连通道都是通的，跟后面游泳池直接有通道。”他特别惊讶，当时刘彦平眼睛傻了，就看着我：“这个你知道就不正常呀，你怎么会知道这个，文贵呀，这个你给我说出来呀。”这个录音没放出来，哪天给你们放出来。
包括孙立军在华盛顿跟我通电话：“文贵老大哥，我知道你厉害，咱有共同的兄弟，不仅是彦平，也不仅是某局长，中南海的某局长，今天我不说了，咱还有共同的朋友。”我说:“谁呀？”他一说我也愣了，当然他说这个共同的，所谓跟我的朋友，在一个月以前已经被抓了。抓那个共同朋友就是刘彦平、孙立军和孟建柱倒霉的开始。他为啥要提那个朋友呢？因为那个朋友当年就是孙立军在进京前，要进中南海必须要通过他找个人。当年孙立军2008年奥运会的票是我给的，孟建柱的很多票都是我给的，所以这个朋友也被抓了。这个人和路德先生的爆料当中，其中一个没爆的人杨澜，杨澜啥关系？杨澜就是当年最牛的车牌号，武警01J，00008，牛牌，武警01J和00008，都是人家杨澜的，奥迪A8，因为共产党的官方车前面A8，12，W12后来还有奔驰挂WJ，WJ，01J00003，就这么牛，大家可以上网查一查。杨澜上我们盘古时，那都是01J的车，然后一上车，都是“嘟嘟嘟”的开警报，然后吴征还在那喊着：“让开，让开呀”，然后杨澜往那一坐，吴征：“让开，让开&amp;hellip;”然后司机开着走了，那气派那不是开玩笑的。
战友们，路德先生、老江和安红爆八局。这个安红非常懂八局，非常懂国安的，讲得非常好。老江讲得非常好，路德简直是疯了，我觉得路德先生现在完全变了一个人，我现在已完全是他粉丝了，讲得太好了。
这八局非常了不得，这八局不是光搞警卫的，也不是光搞特勤的，八局严格讲也是中央政治局和情报局，绑架局，所有这些人被保护的家人们用的车辆，车牌，你进出，你去哪里，八局一目了然，合法收集。说想抓你老婆你都不知道，找个理由，把你接出来把你干掉，也是绑架局。更重要的，海外所有外国领导人，所谓外国贵宾来京，来中国，整个中国所有外国元首，全归他们管，接待。外国关系给你干掉一半吧。
更重要的，特勤局，原来的公安部八局叫特勤局，特勤局是模仿美国的人家白宫的特勤局的标志。大家知道美国特勤局跟过去的八局不一样在哪儿吗？有两个不一样。
过去中国的八局特勤局没有执法权，你所有执法得当地的公安警察配合你，公检法配合你。你在现场发生的事儿你是当地警察帮你做，你只有在路上行使当中的权利协调的权利。美国特勤局是有执法权的，是全配枪，而且执法权是无边际的。现在中国的特勤局编制就有了执法权。执法权最关键的不是你有枪，是有情报，合法收集情报，过去所有的公安，公安部只能靠自己的情报系统和安全部来给你收集情报，他也不能去二部也不能去三部，那是军方的情报。他过去是安全部八局和十二局可能单独给他提供情报，和公安部的八局公安部的这个十二局，还有五局刑侦局，可能配合他，还有一局。
但是八局这次被授予了独立的情报系统，自己上了情报中心，这就是公安部中的公安部，安全部中的安全部。而且自己配备了独立的通讯系统，这回这个特勤局可不是过去了，不是八局了。
大家知道中南海的警卫不是归八局管的，是中南海的警卫是九局管的。现在他八局和九局和特勤局基本上是合并了。中南海的叫九局，出了门叫八局。九局是归总参谋部总参保卫部管，现在叫总参谋情报联合部保卫部管，是协调军队的，军人管；出了门以后地面儿上归地方公安的八局管。现在把八局和九局都独立成了叫八局有了独立的情报系统和独立的执法权。这个权力大了。
说明什么问题呀？听说杨澜吴征很紧张，因为八局重新安排人了，孙立军也搬出八局了，孟建柱也基本搬出八局了，八局的秘密要揭开了！那吴征和杨澜的关系咋样了呢，什么关系呢，是吧，要暴露了。
上海帮在外交部，在公检法占90% 的权利，大家要看一看啊，习近平先生在进博会的时候见Carrie lam，你看Carrie lam就他两人，但这边是谁呀第一号人物丁薛祥，第一号人物啊，国安委老大，严格讲是中国现在第二号人物。第二个人物是什么杨洁篪，第三个人物赵克志。
丁薛祥是上海人，从上海跟习认识，杨洁篪百分之百江家人上海人，赵克志是上海帮的绝对不是习派的。你看他的旁边全部是上海人。再说真正的实力派，赵克志得绝对听孙立军的，绝对是听郭声琨和孟建柱的，又是上海人。对香港的港澳小组，组长是韩正，副组长不要忘了是杨洁篪，副组长是赵克志！大家知道执行小组组长是谁呀？是孙立军！叫协调小组组长是谁呀？孙立军！
现在你说韩正，怎么样，大家要看一看。整个香港所有事件，可以一点不夸张地说，绝大多数在上海帮手里边控制着。所以说你看中国这个政治的诡异，你就看得出来，所有平爆小组里边对爆料革命的，我告诉你你看谁，孟建柱上海帮，孙立军上海帮，吴征上海帮······你去查去吧，基本上是上海帮来灭我们爆料革命的。
现在大家不知道，更重要的时候是杨洁篪，杨洁篪是现在平爆小组对外协调最关键的人物！当年红通的孟宏伟国际刑警的孟宏伟，孟宏伟当时就是在杨洁篪面前发了点牢骚，说这孟建柱孙立军就这么控制着一切，想干啥就干啥，在海外想抓谁就抓谁，想发谁就发谁的红通，这样下去是要出大事的！说给杨洁篪说，你得私下里给他们说说，这外国不跟国内一样，我们不可能百分之百控制。说完这话不到一个小时，北京打电话。说刚刚有人打电话警告他让孟宏伟小心为上，不要口出狂言，祸从口出。最后大家知道发生什么事了，掌握你的秘密太多了，掌握你的东西太多了，被干掉了吧。
所以只要你敢说孟建柱孙立军吴征，你敢说杨洁篪的坏话，你必然完蛋！
在上海见林郑月娥的时候你看那一个屋里边，只有一个人不是上海的，还是从上海起家的习近平，习近平危矣呀，危险也，绝对危险！
从这一次你们看到路德先生爆料，你看出来，习多想把公安部控制了呀，多想把政法委控制了呀，干了几年了，他做不到。那曾家那江家那孟家那王岐山家干啥呢，他要能控制他早控制了，他得天天在那一个桌子上摆弄来摆弄去换个机构名换个组织换个结构，把自己人塞进去。并不像大家想象的，习是什么一尊啊，不可能！他要一尊当年马云能爆栗战书吗？
大家可能不知道，杨洁篪此人和爆料革命的渊源，和民主的渊源。六四发生的时候杨洁篪是谁啊，杨洁篪曾经是邓小平的秘书，成了翻译了，驻美的大使，是跟美国布什家族最亲近的人。杨洁篪在党内最大的功劳就是让美国人支持北京八九六四，不惩罚中共。大家你们可能没有想到过这个问题，中美之间的核心人物之一是杨洁篪。班农先生多次跟我讲，他和杨洁篪多次开会关于台湾问题，关于香港问题，关于新疆问题，和他在白宫中开会，杨洁篪在美国的势力太大了，杨洁篪是百分之百地私下里跟美国人将讲，中国的开明人士，中国的真正的政治思想家，现代人物，王岐山，王岐山啦！你们可以问问班农先生，班农先生，我很惊讶，我从来不跟他谈这个话题，他经常和我说，杨洁篪怎么怎么啊，他经常哭，他们太多次开会了。
所以说，大家要知道这个时候的中国政治和大清朝又是何等的相似。
大家要看明白，杨洁篪此人绝非一般人物！吴征曾经和我说过，上海他最好的哥们儿就是孙立军和杨洁篪，最好的人物是孙立军和杨洁篪。
然后你再看看今天的吴征成立的察哈尔委员会，在美国登记了600个661号监别特务编码，所有下属全部都是外交部和安全部，都是上海帮！牛不牛，厉害不厉害。所以吴征在美国畅通无阻啊。你说吴征拿着美国的护照和杨洁篪是铁哥们儿，跟孙立军是铁哥们儿，一个公开的情报人员，就是外交部杨洁篪，一个是中国的情报头子孙立军，然后他拿着美国护照，在美国注册6611间谍特务，这意味着什么啊！战友们，这意味着什么啊！
孟宏伟刚说出孟建柱孙立军的真相，杨洁篪迅速转告，立马拿下.大家你们知道是怎么拿下孟宏伟的吗？我告诉今天大家，我给你们爆一个料，今天的爆料，中南海能听见，你们都知道的。是孟宏伟掌握习近平王岐山的视频，而且经过调查确凿向中央紧急报告，说孟宏伟已经威胁到习近平王岐山的声誉和安全，立马拿下。
跟当年拿令完成是一模一样的，说令完成有60个G中央领导的性爱视频，必须拿下，有六个G的文件，保密文件在令完成手里面，必须拿下，这就是吴征和我通电话，吴征威胁我，就是说这话，就这意思，（令完成）这个案件的代号叫什么，当时，叫“艺术品”，孟宏伟的案件编号在他们这几个上海的人物当中，叫什么知道吗，大家知道叫什么吗，“假牙”，“假牙”呀，要拔掉这个假牙，这个假牙很容易被拿掉了。给郭文贵发红通，是吧，发红通的假牙，还有没被拿下的被威胁闭嘴的令完成，“艺术品”。
大家要记住，中国的政治今天，大家看到不是习王斗，不仅仅是习王斗，习王斗已经全面开始。现在是老的GOP，老派家族和新派，或者是上海帮和中国过去的老帮派，也就是散兵游勇们，叫二货帮，干起来了，斧头帮遇上了上海的西装派，西装帮，现在PK了。
然后现在全面推进的叫“区块链货币”，我明确地告诉大家，今天早上我和美国的朋友通电话，他真是感受到，他说文贵：你们的爆料革命太重要了，对美国最大的威胁就是区块链，还有香港事件接下来是台湾。
那么我要告诉战友们，今天浪费你们很多时间，我算是以罪赎过吧！爆点料，以料赎过。
大家记住，马上你会看到发生，你们到今天，路德先生，路安谈，路刚谈，都没有说的事情，《香港保护法》一定会通过，然后美国一定会有大的行动，经济界的行动和政治方面的行动，军事方面的行动会扑面而来！区块链这个事情震惊了美国，没有区块链《香港保护法》很危险啊。
我告诉大家，刚刚的好消息，就刚刚给我发来的，就刚才咱们出现声音灾难事件的时候，说Miles我们确定马上推进，他要找的大家都知道的那个人，严重威胁香港法案通过的人，说刚刚跟他见过，要过。我们过去两三天，把香港的死亡人数和死亡原因，和我们收集到的信息，和我们掌握的情况，以及香港大街上出现的假警察和解放军，和香港金融数据的虚假的对比，我们完整地写了报告，最后又附上区块链的目标，为什么要干掉你们的SWIFT和CHIPS，为什么中共要发展DC/EP叫DC/EP，虚拟货币在市场上两千多亿的比特币的背后，真正在暗网上，所有操纵的都有嫌疑。这个报告是昨天给的那个人，今天早上约了咱们的人去看。刚才说他们要推进。这对美国是致命的，是要美国命的。那是多给你两个大熊猫解决不了的！
刚刚这直播前跟我们那哥们儿卡尔巴斯通了电话，昨天找我没有遇上，昨晚上也没时间，我们马上要见面了，法治基金要开会，然后呢，我跟他谈了一下我的看法，因为很多基金的人都在问我们接下去的行动。从那一开始我就告诉他11月份以前，你不要做梦想着，香港的港币会出现啥事。我说你一定要记住，共产党在香港一定会杀人，一定会戒严，从假戒严到真戒严。结果就是在这三十天左右。而且我说你不要拿着你的真钱，去对付共产党，你是拿真钱跟共产党的电脑干仗，那你是必死无疑，共产党是拿电脑干你的真钱，你必死无疑，你只有一条能赢，美国的政治让共产党不要用手指头用电脑键来干你的真钱，包括美国人的真钱。
然后我告诉他，四中全会中共内部得出了最大的政治决定，停止对川普总统的攻击，因为他们评估完以后，川普连任后利大于弊，利大于弊，说不要再攻击川普了，让他当选吧。
战友们，共产党为什么现在要支持川普总统当选呢？因为他们觉得这几战打得很赢，他们有了信息能打赢，做出了这样的决定，还有一个希望，香港的事情不要突变。所以得出了这样的决定。
亲爱的战友们，时局多大的变化啊，时局有多大的变化啊！现在中共又改成支持川普总统了。通过进博会拿下欧洲三架马车的一架马车，让中国人不吃猪肉要喝红酒了；然后法国要不允许挑战香港的事件，带头要引起欧洲不要在香港的事情上反对中共，这叫什么，进博外交，让欧洲法国闭嘴，欧洲的三驾马车，英国已经退出了，剩了两架马车，一架马车就是要说服，闭嘴，在香港事件。美国川普总统我不跟你扯了，我干掉你这个国家，我干掉你这个美元，我不干你了。我干掉美元我干掉美国国家，我干你美国总统干嘛啊，不干你了。然后派入美国的各种力量，把班农郭文贵爆料革命卡尔巴斯全部干掉！把战场拉到美国去了。吴征正式登记间谍了，通过各种官司要干掉郭文贵了。
班农这几天你看看这个挑战，接下来你会看见班农会疯狂的被挑战。由于我爆料说王岐山要请布隆伯格和班农北京的经济论坛会，取消了班农，我们做完视频班农就得到信息，说你来北京的事我们取消了，多夸张啊。所以咱们的爆料每一个视频，这班孙子都看，你就在镜头前面我都知道，你有种你别看，别看我们爆料革命路德的视频，别看郭文贵视频，别看我们战友的视频，你别看，反应太快了吧。我就说了他们邀请班农去北京参加经济论坛，连这个论坛都取消了，大家发现没有，多疯狂。
接下来又找了这么六个人挑战班农先生，但你们看热闹，包括他们现在当前危机委员会在纽约的会议，各种力量在游说，沉默的力量。大家你看到了吗，派出多少人，所谓的海外民主民运人士，卧底靠近爆料革命，挑拨文贵与班农关系。
我今天可以说没有一个人能挑拨到班农和郭文贵的关系，因为我们不依靠班农先生，我们不指望他，爆料革命从第一天我就说过，我们千万别指望任何人，别指望任何国家，别指望任何政党，就是靠我们自己。我们怕啥啊，我们啥也不怕，我们几天不见班农，班农都嗷嗷的叫往这跑。不是从现在，是从第一天开始就这样，我们从来没求过班农先生。大家我再说一遍，给郭媒体当顾问的爆料革命里面班农先生连前十名也排不上，他心里清楚。在美国在欧洲全心全意的政治经济文化领域和我们一起爆料，我告诉大家，班农先生连一百号也排不上，你看我就这么公开说，我当他面我也这么说。我可以当着路德先生、江，老江同志我也这么说。对吧，Sara，他们都知道。那这事实就这样嘛！
所以说战友们，爆料革命，你要指望任何人的钱，你指望哪个人来帮你，你指望任何人和任何国家，那都是死路一条！因为你不能把自己的理想和希望，和未来寄托到任何其他人身上去。
我可以，刚才我跟大家说这几个事儿，上海、北京、香港，美国现在一系列的事件，正在酝酿着一个爆料革命新的起点！巨大的风暴！大家你们会看一看啊，就是我们爆料革命一系列的呼唤，让世界都在醒来。共产党瞧不起我们，低估我们。但是，他们心中有数。中国历史上皇帝被推翻，从来不是他的对面儿。从来不是！包括袁世凯当大总统，包括孙中山当临时大总统，不是黄兴，也不是他。那是谁啊？是它自己的经济、金融，和老天爷让它完蛋！粮食危机，农业危机，金融危机一系列！
所以说，前天，前天班农又回来，在楼上，跟我紧急要见面，我说我只有这个时间，没办法了，我说，我接下来还有视频会。班农先生跟我提了几个，几个这个会议让我参加。一个接下来华盛顿召开的，西藏人、新疆人、香港人、台湾人的一个大会，希望我去参加。我给班农先生说，我说：“我不会参加这会。我一个这样的会都不想参加。”因为，我不觉得它有最大的实际意义。有很多人愿意参加，有海外的欺民贼啊，民主民运人士，你让他们去，我不想去。
第二个会，他找我参加，就是这个，跟黑石的，亚洲战略协会的，CNN的，这几个对外所谓的PK演讲。我说：“我也不想去。没什么意义。”没意义。
第三个，到洛杉矶，还有亚利桑那，参加两个美国这个大的聚会。我说：“对不起，你在这个中间会谈到美国的内部政治。关于弹劾，我也不去。”“关键上，主题还是反共！灭共！”“对不起，我也不去。”
两个大媒体，要采访我，电视台。就这几谈关于比（特币），这个区块链，还有香港事件。我拒绝了。有啥用啊？然后班农先生说：“你一定要去！”如何如何。我说：“班农先生，唤醒你美国的事情，已经不是我的任务了。我也没这个义务了。我在两年前就讲了共产党的“BGY方案”、“3F方案”，现在都已经发生了。我没有这个义务，我也没有必要再跟你们说了。由你们告诉美国人发生了什么事儿吧。第二个，我也没这个能力，也没这个资源，让你美国现在去看清中共去。我只我现在关注的重点——香港事件，传播香港的危机真相。还有一个更关键的事情，要共产党的党内，更多的人站起来！举起拳头，拿起枪，易掉压在他们头上的犯罪和魔鬼集团。”
对了，那些协议、会议都消耗我的精力。战友们，跟你们说实话，我真是一点，每天连放个屁的空时间都没有。所以很多战友给我发信息，“我手机怎么用啊？”，“郭媒体我上不去咋办呐？”，“我现在这个猪肉那么贵我怎么弄啊？”，“我到底换不换美元呐？”，这些我真没办法给你回这信息。我没时间，我真的从早到晚，我真连放个屁的空都没有。
现在，今天上午10点钟，是开庭，我是重要的。因为，这是一个关于那个PA的事情，太平，太平联盟（太盟）的，就是那个海航的老板骚扰我的。开庭，我们去Deposition对方，我要在场的。我这直播，我没有去，我待会儿我直播完去。下午有三个律师的，重要的会议。然后我还要给一个出证会，提前提供出证会的文件。你去想想大家，要用英文翻译成中文。然后要认真地看，再说出我的意见。一晃这十几个小时就过去了。我真的没时间，战友们！
所以说很多战友给我发的那些信息啊，我没法回。包括，昨天有人给我发信息说这个，最近的这个香港市场啊。还有香港的战友给我发来对香港的一些事儿。太具体的我真的不能给你回，我回不了，我真没时间！我每天，我这眼睛戴着眼镜，我咱要看一会儿眼睛就花。看手机太多！我一天就看着视频，看着电视，要么视频，要么看电视，要么看手机，要么看文件。
所以说，很多战友的私信我没法回，我真的非常非常抱歉，非常抱歉！
那么，亲爱的战友们，海外欺民贼这块儿啊，你们要看到，孟维参博讯，和熊宪民这个烂人，这个垃圾，还有夏业良、郭宝胜，这垃圾。郭宝胜又换律师了！郭宝胜把他律师炒了。又换了谁了？叫过去给那个美猴王当律师那个，叫什么，Smith。过去是，给叶宁当过律师，然后又给美猴王当律师，美猴王把他炒了，现在又跑郭宝胜来当律师。又换了，Smith，Smith啊！你说这些，郭宝胜、夏业良，还有熊宪民这个畜生，还有这个孟维参，全！还有那个French Woller，Michael Woller，律师改了！改成现在和吴征同一个律师事务所，马蕊强奸案、博讯孟维参的案子和吴征的案子，全在同一家律师事务所，同一家律师事务所！你说这，你说搞不搞笑。所有我的律师，几十个律师都傻眼了。当他们听说，什么Strategy Vision啊，就那个French Woller，Micheal Woller公司的案子移到吴征律师事务所，大家全傻眼了。更加证明，吴征作为特务代表共产党，在美国进行缠诉，对我的这个事实。
但是，大家记住，在美国做任何事情，你都是留痕迹的。在美国做任何事情，你想象着不被美国政府知道，不被FBI、CIA知道，那你就是世界上最愚蠢的人！他非常慢，他早晚一天能弄明白。很多人认为他们没那么聪明，有侥幸心理，那你可以试试 那你可以试试。如果你在美国做的事情，你要想认为FBI不会知道你可以试试。所有这些欺民贼，这些洗钱，付钱和在美国干的这些勾当，早晚一天都会搞清楚。
在纽约，刚刚成立的某个部门的针对华人犯罪的某个小组，从过去5个人增加到45个人，这是过去三个月发生的事。接下来可能要变成几百个人。南区检察院，刑事庭会增加更多的检察官。大家都知道的啊。这个你们就放心，所以说，这些欺民贼，别看他们跳，别看他们折腾。大家你们看看，最近网络上在关于19届四中全会，所说的中国，什么习近平让位了，陈敏尔当储君了。一切都是谎言！
但是美国政府我第一次听他们反应这么快，说这一次不仅仅是造谣那么简单，这是有组织的共产党像吴征这些人放出的风。每次都是错误的，放那些假消息，然后转移视线，更重要的是毁掉所有的在海外民主人士的形象。真正的民主人士的形象。没那么简单！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/653/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/653/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是5月3号，文贵报平安直播。你们健身了吗！你们往身上泼水了吗！哈哈
兄弟姐妹们好。因为昨天晚上两个视频会议，我昨天下午1点钟以后一直到今天就没吃过东西，空腹锻炼。空腹锻炼，这是教练要求的，喝杯咖啡。所以说呢，今天我录完，我教练别看了，看了非得揍我不行。几乎每天我都练，今天是练的平板撑最差的。由于最近在我们那个群里边大家在讨论平板撑，很多人说我做三分钟，五分钟，我是深有经验的。因为我的教练顾问曾经说，他说有很多人很多人因为做平板撑做出了问题，就是这个肩部。就是你做的时候你得撑住，你不撑住你就往下踏，然后你还在那儿使劲撑，还墨迹，
就后背和颈椎会出问题。平板撑到目前为止，是非器械锻炼中最好的全身锻炼，我深有感触。我是感同身受，感同身受。但是锻炼不好会出大问题。所以战友你可千万别做成弓板撑了。
大家你们不知道啊，我这个健身有多大变化。我2011年做的西装，结果给我做的，放在那里，我从来没有穿过，前天拿出来了，说你这西装还没有穿呢？我这一穿傻了，又长又大，我那时候94公斤，现在78公斤，大家去想想，差了几十斤。
主要我这锻炼是平板撑是关键。一天做两次，一次是25分钟。最近由于受战友的某人的刺激，突破了30分钟，有人要赏我雀巢咖啡，太可爱了。所以说这个平板撑很重要，但是我今天我发现我做的非常不标准，千万别学我，我也不配叫北美教练。但是我做的那个呢，有几次，平板撑做成弓板撑了。你看我这儿（胳膊肘），换过多少次皮了。
今天是个特别的日子。大家可能是没感受，没有感受，都忘了。我就不说我报料以前了，2016年以前，2015年，2014年，这几个5月3号，也不知道都咋回事，发生了很多很多大事，在报料之前就是这样。
大家也知道，我的生日是5月10号，我们家发生事老是5月份，从过去发生文化大革命我们家就是5月3号也不知道咋的了。而且5月3号就是我弟弟当年过逝的这一天，就是过逝的这一天。原来在阳历是5月28号，这个但是由于这个年份的问题，有时凑到5月3号，好个年，有一年，就赶到5月3号，结果那一年发生了惊天动地的事。
这5月3号那一年，就是我们当时最最关键的一年，也是我人生中最关键的一年。这个很有意思，5月28号经过闰年闰月闰到了5月3号去了。
另外一个就是报料以后的5月3号，2017年5月3号，大家知道是我四哥当时我六哥，二次被抓被放，就是当时被放出来的。那么也是当年的5月，2017年5月2号，5月3号我说的，我们开始了报平安直播，还有一个就是2017年5月3号，确定了把我太太和女儿送回来，然后大家也知道5月16号我太太我女儿回来了，后来发生了5月23号，24号，5月底刘彦平来到纽约事。这事吧老发生在5月，哎呀真是！
咱这搞成5月事件，5月事件，那么事实上大家不知道，因为这报料革命，大家能知道的事和发生的事，肯定是不成比例的嘛，大家应该清楚概念。当时这背后很多很多故事，现在有些也不能说，适当时间再说。
但是我要告诉大家的事情，那个时候的5月份，咱们的郭媒体还不存在呢，还不存在呢。咱们那个时候是被黑，还没被关。从2017年5月份，就是2017年4月19号VOA断播，发红通，刘彦平还有背后的最高的大佬，亲自一次，两次给我通电话，让我停止报料，最后把我太太女儿送回来。
然后玩了三枪计，黑帮就是郑祺，梁冠军在我楼下吆喝，整个海外的伪类，五毛还有八毛进行了围剿，到处举了牌子强奸郭，三秒郭，网络上大量的视频出来，造谣郭文贵没钱了，完了，马上被遣返。然后也就是当时的5月，2017年的5月20号，Elliott Broidy带着这些人，还有Jho Low，吴征，孙立军，他们在深圳见面。而那一天去见面之前，我就是在5月3号我收到内部情报，他们在美国已经约了某某人，直达白宫，要将我这个遣返，或者暗杀，这4月19号发生的事。
明天，我要跟小夏要聊聊，小夏和文贵聊聊419.我从没有跟她细聊过，她老说她背后的事没跟我说过，我背后的事也没跟她说过，明天聊吧！明天直接聊，大家留言吧！所以这个五月份当时呀，发生的事情4月19号是个起始日，然后到5月3号，明镜在VOA直播之后，明镜就在犹豫了。我记的非常清楚，也就在5月3号，何频同志多次提出要投资，要详细要和我谈，如果何频同志你还记得？那你就想想今天发生了啥事？
我那天看了文件，何频先生和陈军同志给我的投资报告，我现在想想，当时先要几千万美元，然后再要几亿美元，很希望我把博讯干掉！哈哈哈&amp;hellip;.现在想起来都是个笑话了！现在还有博讯、明镜吗？你加一堆还不如郭媒体那个零头大呢，这就是实力！这就是真相！这就是战友的力量！挺搞笑的！
那么明镜在那时，我就发现了它已经开始了，它已经开始要价了！多方要价了！所以说陈小平同志（豹子陈）「我都不知道」？你知道啥呀？人家谈钱的时候就不让你来，我说要小平来，人家就不让你来，就把你给撵出去了！他自己还在晃晃觉得自己挺可爱，人家都
不让你参加了！「啊我不知道」&amp;ndash;你不知道的都是重要的！你知道的都是不重要的！所以你叫「小斑马」，讲起来挺有意思！背后实际上，那几天发生了很多很多事儿，从419后的事多了去了！
那么也是5月3号咱们纽约时间，咱们的说上午九点到十点，我接到了两个特别特别重要的电话，对我进行了，真的是叫蓝金黄。从那天起，到现在为止，我跟我家人基本没联络过。他们恨我的就是，因为家人就在旁边，就等我一句话。
领导说了，文贵咱们是好朋友，这个国家在关键的时候，从大局出发，以国家利益出发，看在我个人利益，你和我夫人的这种老乡和感情上，你把事停下来！我不代表国家了，我也不代表&amp;hellip;就是咱们兄弟之情吧！王岐山的事孟建柱的事，傅政华，孙立军都会给你个交代！&amp;hellip;&amp;hellip;
我们家人在旁边呢，那你想想要有多紧张，我说：不可能！我的理想就是要改变这个体制，我的理想就是让中国人要彻底改变！「那咱们今天就最后一次通电话了」，「啪」电话就挂了。你说我家人有多恨我！但是他还是兑现了，还是把我两个哥哥放了，其他人就没放。包括当时的我侄女呀，还有我们的高管啊，李涛、杨英&amp;hellip;.他都没放，都没放！
再过了大家都知道了，后来发生了深圳三枪齐发，Elliott Broidy，白宫的和郑祺、梁冠军舆论造势；Bruno Wu买通更多人，包括Sam 对我进行扼杀；还有部队暗局；然后刘彦平来纽约，来了！结果就发生了一系列的事情，717、818、919叮铃哐啷就全来了！
当时十九大是他们的核心，我知道他们要修宪，大家要记住：他修宪这事情，我是从五月份就知道。我兑现了这位老领导的承诺就这位老哥们，我说：你们要修宪的事，我绝不会说！不会说的！而且我说了你们也能修成，我说了也不会影响到你们修，不会谈的。虽然这是你们的一部分，盗国的一部分，我不说啊！
最后在修宪的时候说老实话，大家不知道最后的局势变了的，比咱爆料比这还夸张，不仅修宪，他们还有更多更阴谋的做法，在潘多拉盒子打开之前我会说的！另外一个就是，特别警告我不要谈我知道的国安委前筹备的，特别像蓝金黄、3 F方案，他们是绝对不让说的！但是我没答应他，我说了！
真的感谢哈德逊研究所把我给拒绝了，拒绝了我的演讲，在这去之前我跟建利先生连潮先生问了几遍，我真不想去！能不能不让我去？我也不相信他能弄成，而且那么大动静、花那么多钱、那么多安保飞来飞去，结果去了飞机一落下来的时候说不行，给拒绝了！哈哈&amp;hellip;.哎呀，这个搞得很滑稽！
为什么呀？我太了解了！如果我手里没料，他们就不害怕了！到今天为止，说实在话，我真没有碰到潘多拉盒子。想起当年的5月3号，和2018年的5月3号、2017年的5月3号、和5月2号，大家看一看，是多么的有意思！我们的snow也是那时候来的，也是5月2号来的，有意思吗大家觉得？
人生就是这样子的！就是36000天！不管你拥有是多大的飞机，多大的房子，多大的游艇，多少现金，多少金砖，你绝对一个也带不走，都是烧成灰。没有一件是可以拥有的，但有一样东西是谁也拿不走的，就是你的经历。这个经历你谁也欺骗不了，因为经历就是事实，经历是有痕迹的。
我郭文贵从爆料到现在，我有没有打破一个对朋友的承诺？请大家拿出证据来，我一个没有。而所有的现在能证明共产党当时给我说的话，没有一句话是真的，全都是阴谋。所以当时我说共产党，我列出郭七条以后，党内的很多高人都觉得我这事做得好。而当时我真没有什么周密的考虑，细密的思量，没有。完全是发自内心的，有感而发。我就根据当时的政治形势和内部情况。
盗国贼这个词，成了历史上最重要的名词。以贪反贪，以警治国，以黑治国，对当时的反腐运动是多么的生动，现在加上以假反贪，不反国家，不反人民，就是不反民族，不反人民，多么的正确，不反习是多么的正确，不受任何人左右，不受任何利益左右，以实现目的。
王岐山最想干的事情就是让我们反习，咱反了习王岐山就赢了，赢大了和孟建柱和孙立军。我最近老不提傅政华是为啥呢？因为傅政华跟他们是敌对的，他们是想灭了傅政华的，我是很清楚的。 我原来放过录音，那刘彦平在伦敦给我说的话我很多都没放呢，包括我说一统江湖的录音我都有，包括令完成的，更多我都有。所以熊宪民这个王八蛋让我
去当令完成，当缩头王八，这家伙混蛋至极。这就是真实的熊宪民，真实的海外民运，真实的韦石。关于令完成的都有，我都没有说。
所以这事实是我本人亲身验证了共产党的以假治国，以骗治国，生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。再一个绝不能成为盗国贼江家，王岐山，孟建柱，孙立军的刀子，成就了他们千年的帝业，再统治中国1000年，再向我们手里给要500年的钱，500年的权力，可能吗？所以啊，我从来不说我支持习，我从来不说支持习，我从来不，永远也不会。但是我绝对不能••••••我们帮助王岐山和江家，帮助曾家，帮助孙立军、孟建柱反习。我告诉你们大家，你们未来你们会看到，就我说的这几个人，他的罪行被揭穿以后，那是多可怕。
昨天我看到Inty做了个 节目，我给中国银行打电话了，新疆这小伙子真不错，干实事，为啥一提郭文贵的名字，那哥们就傻眼了， 就结巴了，就结巴了。在中国的金融系统里面，金融沙皇王岐山的所有团队里边，郭文贵是让他们一说名字，说郭文贵的名字，「爆料革命」，「一切都是刚刚开始」「北美教练」，只要说我的名字，跟我沾点边，所有人汗毛都立起来，他酒喝不好，觉睡不好，田国立那得多么恨，多么切。很多人愚蠢到啥程度说，郭先生你搞错了，不买保险是不做个人业务，不做外汇业务。
你懂个屁！美国那么多城市，华人最多城市是哪里你上网查查，聚集最多的又是哪里，它咋不开中国银行，它干嘛都开在王岐山家门口去啊，在洛杉矶，为什么开到芝加哥去啊，为什么又开到纽约来，纽约是美国华人聚集排在前10位之后的，为什么洛杉矶银行，都是那些人，全都田国立的人，比监狱管的都严，这就是王岐山这个人，和这个江家，他们布下的这个局。
我说实在话，不管他习有多傲慢，他真不知道，他是个性情中人，说老实话，他真没这个智商知道，他太相信哥们儿义气了，他把这个国家真的是，说的是「如烹小鲜」，他把国家当成江湖了。国家绝对不是江湖的一部分，永远不会。为什么我愿意看大秦帝国初秦时代呀，那里面就是那老爷子当时中箭回来以后，跟赢姬说，包括后来的公孙虔被割鼻的事，用商鞅之法，所有的就告诉，国绝对不是家，家不是国，而且这个国家不是江湖。后来那张仪啊，公孙哪，都是没什么意思，都演绎的。
我深信，我永远地坚信——国家的权力永远不能私有化，国家的游戏不是哥们儿感情不是江湖。而今天中南坑里人所有人都相信的就是国家游戏就是江湖游戏。这就是他们讲义气讲家族，把国家给党派化，党派给家族化，家族给生殖器化，生殖器给几个人化。实际上就是一群流氓黑社会。这是为什么他给我打电话我拒绝了他。他见中东某大国王子，说我跟文贵在2017年5月份，5月2号的晚上，纽约的早上，通了一电话，他失去了一个机会，他本可以回来和我们一起改变中国，结果这哥们儿还算是知道他郭叔是啥，说，你改变不了他，没有人能改变得了他。我们、和他认识那么多年，从来没有改变过他。
从2017年的5月3号，到2018年的5月3号，再到今年2019年的5月3号，所有共产党的卑劣、黑暗、无耻、无知、国家家族化，党派化，在全世界演绎的淋漓尽致。一再，一而再，再而三地验证了文贵的爆料、3F美国，蓝金黄美国、国家金钱和国家利益、国家权力的私有化。民营企业没有生存的空间，都在给国家化。通过国家化就像1932到1940，包括到1970年整个发展过程，大家看到的最后就是灾难。按需杀人，把整个国家私有化，财富公有化，人民走向灾难。挑战全世界。挑战世界的底线。完全用黑帮流氓的手段管理国家，然后宣传——爹亲娘亲不如党亲。
那个时候最火的就是反腐。一次次地王岐山带领着所谓的叫以反腐革命。什么打铁还须自身硬。这个与腐败斗争现在还没有超过50%。现在已经是超过50%。然后反腐永远在路上。不论在任何情况下，反腐都不会停下来。大家从2017年还听他喊了吗？你咋不喊了呀？你没球钱了。你喊个屁啊！你喊！共产党这个机构只要它没有骗的空间了，那就马上就跟纸一样。它跟那冥纸一样一烧就没。那么不值钱。都是冥纸。印上1000亿，一点就没，只能当纸烧。要没钱了你就完了。所以说共产党只要说是防火墙没了，只要是全世界不跟它做生意，没钱了，老百姓不傻呼呼地劳动给他们弄钱了，它啥都没有。
我跟他们在一起29年、30年的时间。我见过多少结账的。哪个总参谋长，副总参谋长，二部部长我不认识？哪个安全部长我不认识？你能给我找出一个中国企业家来能了解他们那么多底细的人。你给我找一个。马云了解啥啊？马云了解江家，了解工商，了解电信。他根本不了解这个方面。华为任正非他了解三部了解军方，他不了解常委和地方，他也不了解金融。
我可以说我是唯一的大拿全拿。因为我是潜入者。不管是军方，还是地方，还是安全，还是中联，还是统战，还是你常委，我可以说我郭文贵我都知道你们。所以我才说你们纸老虎都不是，就是冥纸。国内现在的经济一塌糊涂。大家看看2017年，2018年，到今年2019年中国经济成啥样了？国内社会的维稳费提高了好几倍，现在稳吗？这些盗国家族现在在世界上，是越来越厉害，是越来越安全？共产党今天的四个自信，你觉得它还真自信吗？按此速度，共产党能撑几天？
再想想当年川普总统的当选，马阿拉哥的习普会面，和G20九十天以后。再看郭文贵过去所有的爆料，所有的被否定，包括这健身，往身上泼水。包括我这雪茄，竟然有人挑战雪茄多少钱。任何一个人，你要是能拿出跟我一模一样的一根雪茄，我给你五千五美金一根儿！一模一样、第三方鉴定，我这还有呢，拿着比对一模一样，五千五一根儿，你不来你是孙子。
最为滑稽的事情，就是这些共产党在海外，郭文贵的郭三秒视频，马建副部长的认罪视频，陈氏兄弟的记者招待会，在加上刘呈杰，贯君，孙瑶，和陈峰说郭文贵百分之一千都是假的。以及郭台铭，郭文贵说你要远总统，他说胡说八道，现在妈祖托梦，选总统去了。然后，当年我说马云将会失去控制权、将进监狱。范冰冰和王岐山，包括肖建华、吴晓晖。吴晓晖进监狱前有多牛？多厉害？
亲爱的兄弟姐妹们！现在又如何呀？现在又怎么样呢？所以说，这就是我们爆料革命和战友说的，真的假不了、假的真不了，时间能给我们一切的答案。所以，我给所有的战友们说，干啥都别玩儿假的，千万别把老百姓不当回事儿！所有的高人都在咱们战友当中。再一个，对爆料革命是否成功这个问题，大家还有人谈么？一定会成功！除非你脑子有病。
海内外的欺民贼，张健先生现在，骨灰已经存那儿去了。王健先生已经化成蝶，还在那飞呢。海航今天一泻万里！海航当年的——不会停止海外并购，没有一分钱是不合法的，海航代表了国家的“一带一路”的大战略。以及郭文贵的爆料，百分之一千是假的。以及对文贵的诉讼，黄艳、马蕊、潘石屹、胡舒立！
对啦！说到胡舒立，我要告诉大家，大家要记住噢！我们要发起集体诉讼——对《财新》。《财新》啊……就是谁看过《财新》在过去几年内，因为根据它发布的信息，你赔
了钱。特别像我们的卡丽熙女士，过去老买期货、买股票啊，你只要证明你赔钱了，你证明当时你是看了《财新》了，你都留着这证据。
我们要发起一个集体诉讼，当然，赚了钱大家分啊。我出钱，你们都不要出钱，赚了钱大家分。对《财新》、胡舒立进行集体诉讼，只要是你有这证据，咱们赢完，就像马云一样，两亿五要和解。接下来，还会有好多人告，咱们也会诉马云。包括微信、腾讯，还有百度。大家一定记住，包括中国银行，大家一定要记住！一定要记住。
昨天下午，一位新疆的朋友被放出来，给我打电话说，真是激动不已。他说在里面听到爆料的说，出去以后哇，别找郭文贵噢，你出了国来找郭文贵。不过你真要是想发财，你找郭文贵。挺搞笑的噢，确实，你要是想发财来找郭文贵。你看看文贵怎么来给你“空中取钱”。你罚了我六百亿，我让你六百亿的代价都不止！我一个人都不会放过你们！
所以，战友们！从过去的事情发生到现在看。五月啊，有意思啊！人民大会堂要为人民干点儿事了。最近几天国内发生了内部发生了几件大事儿，啊，没有人给博讯喂料儿啊，给明镜喂料儿，啊。博讯你看看往回看这几年，每次爆的料儿他百分之百都是假的！全都是骗子，为了他在掩盖真相。我刚才说的没人爆，过两天儿我爆啊，我爆。昨天下午跟一个媒体开会，原来呀两三年前我们见他两年前，搭都不搭理我，我真的像过街老鼠一样，人人没喊打，不理我们，一跟人家合作哎呀呀走走走吧，我们不要因为你失去共产党，不要因为你失去中国政府，最近都是大佬要跟我们合作。
昨天我真的很震惊，我没想到郭媒体已经成为世界上70亿人口的，两万个媒体两万零几个两万几呀，排名。增长速度啊增长速度现在是全世界排在几百名。每天就是第一次加入郭媒体的14万人，14万人以上。最安全的媒体，现在目前是最安全的，手机计算机最安全的媒体。
而且就是两年前我说服这个人我说要跟他合作，让他的这个平台让我们用，他拒绝了我们。当时他说我跟你合作了，我就是成为共产党中国市场的追杀者，我不要进去。我说你恰恰错了。我的给你带来的威胁，也是共产党对我的封杀，恰恰就是我的价值，因为我是唯一的中国人的希望。HOPE，HOPE。这个价值我说未来一天就会成为市场价值。因为
所有中国人到翻墙到海外的时候只能在这儿看郭文贵他必须看郭文贵，而且外国人要了解中国，必须看郭文贵。这就是郭媒体的力量。
当时他拒绝了我。昨天来啦。哎呀这外国人真有意思真现实啊，这个他们真是很现实，啊就是牛的时候那鼻子都翘的那真的是能顶天上去。说现实的时候马上就低下头来。这也是伟大可爱的一面。竟然是说出来用他公司百分之十的股权换咱百分之十的股权，另外百分之十出现金，以他们的价钱定位。哇吓我一大跳，我愣没数过来。我竟然不知道我在他那儿，咱们大概十个频道，一个频道四十几万的这个关注度我不知道，吓我一大跳，啊！我说原来是这样啊？
然后让我看了一个战友叫什么一个战友？说我一个视频播了一百一十七万次昨天让我看，他说就这一个你说值多少钱吧？然后让我看了一个，啊一个英语频道，啊三百万！他说我们给他三十个Million啊，三千万这个人不卖从没出过面儿。
结果是，封杀给我们封杀了数以百亿美金的钱！才多少天吶战友们？不过才几百天，你要往回算按天儿算，那一天大概最起码一百万美元了吧？进账，进账也一百万美元了吧？我后悔呀这郭媒体没我一毛的股权呀，零，我是一个adviser，adviser，啊，你说这多搞笑adviser。人家这投资的，现在这赚大钱了，我在这儿白忙活。但是我不后悔，我绝不后悔。
我就希望郭媒体，能成为唯一的一个，达到唯一的目的，干倒共产党干倒，干倒CCP，灭掉盗国贼，让中国人真的有个独立的真实的法制国家，成为世界上和平的国家。让中国人依法的信教有信仰的自由。让中国人在海外，真的是得到人家的尊重。我头一段儿时间，一个月以前跟某国家谈法制基金合作，我说我希望你们国家给我们，所有的中国出来的人，只要通过法制基金，给法制基金捐过款，我们认可了，你就要给他护照直接发护照。哎呀！他说那怎么可能为什么？我们能得到什么？班农先生也在旁边，还有另外一个人也在旁边。我看他半天，我说你能当一个国家领导人挺惊讶的，你这么问我问题。
然后，哎hold on， hold on，别冲动别冲动啊。我说你问我这问题今天咱就不应该坐在这，咱就没有聊的必要了。战友们你们觉得我应该怎么回答这个问题？大家说说你说怎</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/621/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/621/</guid>
      <description>内容梗概:
西方红剑和蓝剑是啥意思知道不战友们，不是我刚才直播的时候这脑子有一根筋，我要跟亚洲要通一个视频电话，是约好的。我今天约这个电话呢，心里面，我这人有啥事吧，老在那想着，这个几点了啊，一会怎么着，老是一心多用，一心多用，所以说刚才直播当中。再一个，我刚才用这个，给人看视频，presentation， 这是爱马仕的马鞭，我特喜欢，每个办公室都有一两个，你看质量多好。你看质量多好。
今天的直播太精彩了，我也喜欢，俺也喜欢。卤肉饭这个战友名字太不地道，我一看就想吃，饿的慌，你知道吗？但是说实话，我今天直播以前不知道你们发现没，
我是很不高兴的，直播的时候很不高兴的，我不知道你们发现没有，大家你们发现没，我有点不高兴，我很不高兴。因为今天啊，在直播前，突然，当地的某个部门给我打个电话，说Mils，知道你今天直播，有两个事你不能说。
结果我一下就乱了，我把今天要爆的那两个视频，昨天已经发给直播的摄影师了，不是说视频那个事，我就发给摄影师了，发给他了，还有呢，我加了另外两段视频。就是一个是班农先生的演讲，因为是链接我手机上的，我能给大家讲班农这句话讲的是什么意思，他是什么时候讲的，我是想说这个。
再一个就是，Larry king的视频，这个是怎么回事，这是谁做的呢？战友都做好了，直播前半小时发给我的，特别感谢战友，都做好了，我不说是谁了，都发给我了。结果我们那个摄影师，突然就懵了，你说在FOX电视台干过的，懵啦，一转，小屏，不是全屏，我一下就火了，我说你，得了，不放了。
但是这不是重点，这不是让我不高兴的。不高兴的是这个哥们给我打了个电话，不让我使用其中一个视频，这个视频是他给我的，有一份文件，被抓捕的几个人的文件。这个呢，他说，现在因为还没公布，郭先生，拜托你不要公布这个事。我说那我要是公布呢，他说你公布了让我们很尴尬，很尴尬。
我就不高兴了，我说你给我的，咱们合作，你为啥不能叫我公布这事呢？但是我可以跟大家说，我说非常不高兴，你今天不让我用这个事。大概我就说，共产党派来的几个人，准备接近我们战友的，包括安排了美女，天天给路德发视频的，裸女视频，还给Sara发了裸男肌肉视频的，我不知道卡丽熙有没有，卡丽熙我不知道，其他的咱们美女啊，北京姑娘有没有收到我不知道，其中一个被抓，这哥们隐藏的还很深。
被抓了，另外一个人借用给文贵提供爆料，说我是什么什么人，郭文贵先生我有料给你，实际上这个人是钓鱼的，这个人也被抓了，在纽泽西被抓了。所以呢，这个我会跟大家说，这个人被抓了，今天我本来要大大的讲这个呢，因为这个人，还真成功的骗了色，还真成功的骗了钱，两头吃，共产党的钱也拿了，海外很多被蓝金
黄的海外企业被骗钱了，还有咱们的战友已经不在这里头了，有人还被骗了色，据我所知啊。挺好玩，挺搞笑，江志成，孙立军，孟建柱，他想不到，还会发生这事，你懂我意思吗，战友们，你懂我意思嘛。
所以这个细节我今天往回看，很震撼。另外一个技术上，就是网络技术。今天不让爆就包含这个，就说，美国在5G这个事上，5G网络上可能有重大的公布。那么5G的网络技术，就是所谓的5G半，或者是6G，可能有重大公布，我只说一个，记住诺基亚，西门子，还有日本TK，接下来有重大突破。这个突破完了以后，会对咱们的爆料革命，对国内的传播爆料，将有重大影响。
今天本来我是要把这个文件吧唧给爆出去，知道吗？我都已经在这里了。所以说今天临时打电话，我这心里面，咯噔，再一个我有个视频，就是人家让我在网络上出庭，出庭前，人家是下周一，就是咱们星期天的晚上， 人家在所在国出庭，我要提前录好，在律师面前录好，我要出庭作证，查封几个盗国贼的账号，新加坡和日本。
大家知道我说的是谁啊，香港一个超级富豪，已经正式被我们的，某国家列入了全面调查对象，上星期二，这个国家司法部，正式发出了立案，成立了几十个人的小组。此人在欧洲，买下了半个欧洲可以说是，半个欧洲的关键都被他买了。这个钱跟江志成也有关系。所以说亲爱的战友们，这个好消息，这个好消息，但也不是我剃胡子的原因，我剃胡子是你们最想要的信息，最想要的信息。
所以那天我一Llarry King这个视频出来我太高兴了，因为如果Larry King如果是真的，谁能让俄罗斯出面搞这个事，谁能让Larry king 出来，那就是美国，和俄罗斯的大佬们有人出面了，有人出面，就是那潘多拉盒子，几千亿。还有国土交易，还有南普陀都连在一起了。这个潘多拉盒子一公布，不但中国人战友听得懂，你得让外国人看得懂。这个潘多拉盒子就有意思了。你说你放几个小视频，你能把人家颠覆了吗？那不可能。人家一句话，你假的，跟人家Larry King 一样，你PS的，不就这么说么。
Larry King这个视频出来，一箭三雕。一，让战友们知道，首先黑我一把，海外伪类们转发，完全按共产党版本黑文贵一把；第二个让你全世界知道，世界上有这种技术，可以让一个真假不分的作出你的视频，这就说什么，郭文贵要放视频的时候，郭文贵用这个技术，造的假。明白了吗战友们？人家不是开玩笑的，那可不是开玩笑的，其中一个香港超级富豪的女朋友，头两天在日本，秘密的跟某国际官员进行了接触，说你们别公布对我们的调查，我们全力配合，这个香港这成那成的都不知道，江家也不知道。
战友们！都不知道！咱走着看。
没有人再想当第二个「何志平」。所以，我给某国机关说，我说你一定跟她谈，他这个女朋友是个聪明人，是和江家、孟家、王家的联络人。结果在日本一谈，马上上钩。很简单，人家美方叭叭叭一说……对吧？对吧？就那个意思！
所以，今天这个没过瘾吶！没过瘾吶没过瘾！
「双响炮」——战友说得好，今天双响炮。我小时候，放那个「二踢脚」啊，这个「二踢脚」，人家拿手——Duang……放！我跟大家说，我还被崩过一次。但是，我就爱把那个「二踢脚」踩到脚底下，bang——打到雪里边去，bang——打人家窗上去，哈哈哈！窗上去。二踢脚，我喜欢「二踢脚」噢！「二踢脚」后坐力太厉害啦！
所以说，爆料革命的战友啊……」七哥淡定、淡定、淡定」！今天那个猛料……本来我要把那个几个照片、几个文件，叭、叭地一弄！那几个视频倒是都看过了啊，多精彩呀！结果没弄成，没弄成！弄得俺不高兴。所以这个……啧！有点儿拧巴！啧！有点儿拧巴。所以，今天我在那直播的时候有点儿拧巴。你说这好好的吧……这样……哎！不过瘾啊战友们！
江志成还是太嫩了，他想当他爷爷、他爸那样，怎么可能呢？所以战友们，本来想当大佬，想当大哥的人，很多！你得有那个能耐！你得有那个范儿，你没那个」范儿」不行！嗯……不行！你说美国制裁这些企业是什么？我刚才直播完，上来搂一
眼，我看到路德先生就已经开始直播了啊，真厉害！所以说这个凡是没有吃我瓜落的战友们，有两种人。一个你根本没有影响力，第二个你可能就是跟老共合作的，呵！老共合作的。
但是，法治基金，我再求求战友们！一定要记住：法治基金，捐款的人，每个条儿都要留着。未来它有大用，我再说一遍，它有大用！
我这办公室，我跟你说哦，我就让你们看一个小的哦，小的！大家看看那个后面，那个黑房子。噢……你看看啊！就这么近。我再看看后面那个白的那个角儿，就这个角，就最小的这个角那个，最小那个角儿是什么人？未来你们都会知道。这都是藏龙卧虎之地，藏龙卧虎之地哦！可不是跟你们开玩笑的战友们，这可不是开玩笑的。
某国防重要人士。跟我一窗之隔，一窗之隔！头两天走过来，跟我深谈，miles！我们每周要在这里喝茶，每周要谈谈我们应该谈的这些事儿。你看班农先生演讲最后说什么？所有的、西方的出卖我们的精英们，我们一定找到你是谁！记得说过的这话了么？不是班农先生说的。不是班农先生的原话，他敢那么说吗？
头两天台湾有个采访，台湾的电视台采访。咱们的名主持人问班农先生——听郭文贵先生说，是你安排的，他（川普）要「蔡」电话。你咋能这样问呢？这个主持人英文非常好，形象特别好。但你不能这么问，班农先生说——「是啊」！那他不完了么！然后，还问他——听说这个信息泄露给中共了？杨洁篪来了。他能说「是」么？「是」——那不就被抓起来了么，怎么可能啊？对不对呀？战友们！这话不能问人家，包括——听说蔡英文吓得……咬手害怕！他也不能说，这都是他工作期间。 美国这个国家啊，这个层次的管理之严，真的是太可怕了。
战友们！我告诉你，一旦你跟西方政界最高层打交道，我可以告诉你，这个体制，基本上两种可能。一种是真没有机会去贪污、腐败，你真没有机会，那个体制让你太紧了。第二个，你不敢腐败，有这个能力、有这个机会，那个惩罚太可怕啦！太
可怕了哦！基本就是这两种倾向。那么剩下的是啥呀？就是那种不要脸、不要命的，乱来了，那就乱来了。共产党就是抓住了西方这个你这个敢乱来、不要命的。
我跟一个前领导人，跟他谈话的时候，他说的非常直接。他说Miles我真的告诉你，在我们这个体制里面，他说真的是，离职以后能挣一些钱，能搞一些钱。 在工作期间想受贿、弄钱，真的不敢，也不可能，说的是实实在在的话。这位人士，原来绝对是挺中！挺中！现在改了，我挺中，我不挺共！这个彻底改了，也会加入到咱们「法治基金」，成为董事，也会成为「当危委」噢！
所以说，这位朋友哇，说的非常实在。他最近接触的所有的，在全世界的官员当中，最担心的一件事情就是，中共对美国、对西方退休以后的干部，进行的拉拢，蓝金黄。所以他们说，一定要立法！任何退休的人只要跟中共来往，跟中共企业家来往，收到的钱必须上报！西方人在这个制度上，那个严谨程度不是开玩笑的！不是开玩笑的。
（指着身后的摆件）我这都是真的古董哦！真的古董哦！我们法治基金啊，喜马拉雅大使馆这个楼，我告诉大家，这个楼曾经是曼哈顿上最老的、古董的一个楼，最老的、古董的一个楼噢！哈！然后拆了以后，盖成了一个最现代的一个楼。叫「太空」，太空楼。这个建筑就是……你看后面那个线，所有的这个楼上的设计，特别像iPhone的感觉，太高科技了哦！然后，防弹玻璃，叮里咣啷地，特别地棒！很难的——盖这个楼。哎呦我的妈呀！这个鸟、鸽子什么的。然后你看，大家看看噢！（指着玻璃窗）这是一个什么样的图形？是一个鸽子完整的图形——撞上啦！你看那块儿也是一个鸽子图形，整个一个「鸽子形」，哈哈、哈哈！哎呀……这个楼我真是太喜欢啦！太喜欢啦！
所以说，亲爱的战友们！这些天整个爆料革命的实际收获和成果太重要了。对这些企业的惩罚；另外一个是制裁，再一个就是对这些官员的制裁。再接下来，对新疆、西藏迫害的这些实施者和官员进行制裁。然后，对他们的财产加以制裁，再加一个，对盗国贼海外的资产进行查封、制裁、通告。这些事儿了不得了，这些事儿
太大啦！过去70年有过吗？战友们、兄弟姐妹们——没有过！是不可能的，是不可能的啊。
（和战友互动）绿色草根。大家觉得我这是留胡子好还是不留胡子好哇？大家现在表个决一下子，我刚没看明白呢！耿炎兄弟，耿炎兄弟来了啊！今天，耿炎兄弟给做好的视频，加上了中英文字幕也没用上啊。杀猪的，哈！杀猪的！
战友们，我真不知道该如何形容，该如何的分享。亲爱的战友们，你们想想最近这些收获。这在过去70年从未发生的事，在短短的几个月，就100多天，一个接一个的到来。如果按照这个速度下去，共产党还能存在吗？可能吗？那绝对不可能，就没有什么2020年的春节晚会了。咱就提前收场了，提前回北京啦。
现在竟然是美国人回来告诉我，你说这世界有多荒唐啊。美国人回来告诉我说，Miles啊，你所有在北京的政泉的、盘古的、裕达的所有民事、刑事的这些跟你有关的案子，包括香港的，统一政法委，最高法统一指挥。他们对资产的处理，对所有的下一步处理，包括民事、刑事的统一指挥。尽然是美国人告诉我，我真不知道。美国人说，你装吧，你不知道。我说我真不知道。你去想想啊，这美国人尽然来告诉我这事。因为我现在根本不管。
大家去看我过去的视频，这就是视频的魅力。特别是直播，你不能改，你改不了。未来的时代，就是视频的时代。谁都别胡说八道。你胡说八道，视频有记忆，网络有记忆。我早就说过，大家去想想，我国内的资产，和我国内相关的资产。我再说一遍这3个重要的条件啊。
郭文贵被共产党找了游说，和Jho Low（孟建柱的私生子，刘特佐）、吴征、烂杨（找钥匙）、孙立军、江志成，想干啥呢？把我遣返。其中用的什么护照啊？我告诉大家，他用的护照是香港护照。采取的措施是什么？第一个，就把你郭文贵在美国，要求美国政府把我放入到不能飞行的名单。就是你不能再坐飞机了，任何飞机，你到机场就把你抓了，你完了吧。香港发出的通缉令，这就是他阴的地方。
我向大家爆一个料啊，路德桑你不知道的，细思小哥你也不知道的。通缉令里边有两个通，大家要记住啊，有两个通，谁都没说过这话，叫蓝通和红通。我再告诉你，曾经魏京生说，到国际刑警组织替我郭文贵游说，这话是不对的。在他没和我联系之前，他已经决定去那个国际刑警组织去了。他去不去那个刑警组织，那些事都会发生。我捐了你魏京生的钱，我心甘情愿，我给了你钱。你不支持郭，没问题，但我不是傻子。是赵岩联络我，见的魏京生先生，是赵岩和魏京生先生问我要的钱。那个红通，发了没有，我告诉大家，是真的发了，是有这红通，并不是不存在，是真的。但是严格讲，那不叫红通，那叫蓝通。
什么叫蓝通，什么叫红通，我告诉大家今天，从来不讲啊，今天可以讲了。因为接下来，因为我承诺过，我要起诉国际刑警组织。现在我起诉国际刑警组织的事，我可以慢慢把文件全都铺出来了。
国际刑警组织有蓝通和红通，啥叫红通？红通基本上就是来黑你名字的，把你信誉全毁掉。就是一发出去，某个国家刑警组织的所谓合作国，发出一个红色通缉令，叫红色通知，不叫通缉。发出以后，弄得你名声非常差，声名狼藉，没人和你打交道，没人理你，都害怕，去银行不跟你打交道，这叫红通，叫红色通知，不叫通缉。不像共产党的流氓，根本它不是刑事机构，它无权逮捕，无权行使任何责任，世界上大多数国家根本不搭理它。它是希特勒时代的最大的产物，苏联时代的产物。这回当下危机委员会，接下来就会攻击国际刑警组织。大家看着啊，记住我今天说的话。所以说，我告诉大家，国际刑警组织有红通和蓝通。
这个魏京生先生原来去所谓的替郭文贵游说，那不是真实的，他有他的计划，他没有半点影响对我的事情。那个红通是真实存在的，我也希望小夏看了，小夏你能明白。所以说，我也希望任何人，包括赵岩，你别老说给我有什么帮助。不可能，我从来不说穿，但我今天告诉大家。
第二个，蓝通是干什么的呢？蓝通就厉害了，给郭文贵发的这个是蓝通，不叫红通，叫蓝色通告。这个蓝色通告最阴了，它发出去，不想让你任何人知道。在国际
刑警组织名单上是查不到的，这叫蓝通。但是所有的国家，一旦这个当事人去了某个国家，你一入境，它就通知了发蓝通的国家，就是中国啊，或者哪个国家。然后这个蓝通的发出国，就会马上跟你沟通，说你看我要求这个人抓他，或者跟踪他，还是盯住他，你本人是不知道的。给我发的叫蓝通。
这个蓝通第一次，据国际刑警组织的律师告诉我们的律师，说：第一次他们看到，和第一次被打印是在哪里，就是在深圳5月20号，2017年5月20号孙立军带着他的情报局，带着他在香港警察局的人，见Elliott Broidy，吴征在外面伺候。把这个原件给了Elliott Broidy，Elliott Broidy 的电子邮件中就有这个蓝通的彩色复印件。这是为什么美国现在司法部起诉Steven Wynn，Elliott Broidy，你们怎么拥有共产党最机密文件，连国际刑警组织都只有一部分，你有全部。这就把孙立军，这就把刘彦平，这就把孟建柱完全列入到非法游说、贿赂美国人，非法院外游说，以及尝试向美国总统非法提供虚假信息。
明白了么战友们，这是重点！所以说这个国际刑警组织现在已经是律师明确告诉我们，他说……这个红通、蓝通，大家没听说过蓝通吧，这叫红通和蓝通。听明白了吗战友们？接下来我再告诉大家，第三个问题。有意思了，发蓝通，发红通都要有一个必然条件，必须是提供当事人的全部案件、证据、信息，并每一个月或者一季的都有一个审核，审核的程序非常非常严。
那么这就和孟宏伟有关系了，因为当时孟宏伟当国际刑警组织主席。完全是在419直播前，突然间的，本来应该先发红通，发红通提供的文件特别多。发红通，孟宏伟说这些文件下边他们要要，叫北京给臭骂一顿，骂完以后，说你必须给我搞成。然后现在说，发蓝通。为什么？有一个我最熟悉的，某媒体当时给我做直播的人，向北京秘密透露，郭文贵将马上回英国。啊，采访我的人，采访我的人，所以改成了蓝通！
蓝通，孟宏伟照办了。这两样全是非法的，全是不合规的，按照国际刑警组织规定，而且尽然没有审核，一直，一直，一直啊，在国际刑警组织的名单里边。而且
这个东西，最早拿到的是美国一个Elliott Broidy 和 Steven Wynn，还有美国华尔街几个大佬，游说的。这也是吴征手里拥有的。所以亲爱的战友们，这个事可是大了去啦！这就坐实了，在美国非法执法，非法游说，尝试提供虚假资料影响美国总统。这叫做政治贿赂。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/272/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/272/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：
● 昨天录像效果不满意
尊敬的战友们好！
我这不问你们健身了吗？这是4月20号的晚上，八点多了。因为我昨天，4月19号接受路德先生的专访，我没有健身。哎啦！但是我觉得像犯罪一样，我这偷懒了，不行。我今天得补上，所以说，我就补上了。今天，我这刚刚健完。这光不好，这光不好，这会好点。
这个昨天录像的这个灯光后来效果太烂了，太烂了，我是太不满意了。我给我昨天的灯光效果表达，这个最后表现，最多40分，最多40分，这个很失败。
但是呢，重点都做了，昨天一激动，昨天，关键中间叫小夏把我给问激动了，给。这小夏是干记者出身，忒牛。刀刀见血，突然间，你这问的这些话题，路德要学习，这个小夏还是了不得，了不得。一下子昨天，想起一年前的4月19号，太多触景生情，一谈到高辉先生受不了了。
● 共产党欠高辉先生的
我可能过去这几年来，为一个人哭最多的不是我家人，就是高辉先生，经常我运动的时候，一想起他，我就泪如雨下。这个作为一个男人来讲，当黑社会，你也得有个忠诚度，忠诚度都是可以的，这个他是连什么样的，哎！不能说，一说又该激动了。对他，老天太不公平了。这个共产党这个国家，还有中国这个政府欠高辉先生一条命。欠他的忠诚，他在上天之灵，他会看到的，我就不多说了，未来我慢慢把他的视频和讲的过程。很多年，我们俩在一起，有时候就无意中录的视频，我偶尔看一下，每次看时，都受不了。
这个他给我讲述安全部的事情，对这个国家党的看法，还有他的领导怎么对待他，未来我都要说说，我今天录这个视频，关键的呢，我要说什么呢？这个，唉！这个昨天和今天！这个关于中南坑，还有爆料的问题，我这说了很多话，但有一样，我必须要说。特别是我这个今天下午在看这些绝密文件，涉及到美国政府、孙立军、刘彦平，还有这个其他老领导跟我联系这些记录，还有涉及到美国这些公关公司，还有美国的几个，这个这个大佬们，想把文贵送回去的这些文件的时候。
● 文贵先生要感谢帮助过他的人
我必须得说，过去这一年甚至过去的三年吧！一次一次的，如果没有中南坑里边的妖怪，不是绝对的，我想说那里不都是妖怪，也有善良的妖和怪。比如说，在刘彦平到我这个公寓来，前……不到两天吧，也就二三十小时前，我们拿了一张纸，要没人告诉我说，刘彦平来，带着谁来，孙立军同时去了华盛顿。然后呢，同时又有黑社会，怎么对付我。如果没那个信的话，我就可能真的上了刘彦平的当了，都是有可能的。
那么，那次事件来看，让我度过了一场危机。从今天看，从去年的4月份，到这个去年的6月，6月份，到7月份，这简直每一天都无数的风险，在我周围埋藏着，分分钟要我的命。涉及到全世界各种最高最高的，最有钱的国家，最有钱的个人，最有权力的个人和最有权力的集团，最坏的集团和最流氓的集团。就是中南坑的人，都有，都包含了全世界了。黑社会、白社会、军阀、恶棍都上了。
那么，在过去，2014年，包括我离开香港，如果没有前一天，到今天我都不知道这是谁，给我打电话说，文贵，你马上离开。然后呢，这个如果是2013年那一天，我不知道，不马上离开，我真不知道是谁，我不可能活到今天，包括2015、2016我都躲过了好几次，很重要的这个关键时刻。然后，包括我到美国，2017年的4月份到美国来，这个关键，除了傅政华傅老三提醒之外，还有其他人给了我信息，否则我也活不到今天。
往回看，吓得也是(身体动作表达)，一激灵一激灵，还是挺吓人的。
但是，我今天想，这个人的身体！还是很厉害的。就是我一想去年，就是这个时间点，跟美国的运作，中东的运作，马来西亚运作，这个孟建柱的私生子Jho Low的运作，还有我这个朋友来，这都，现在让我对上了。我那时候就老是，白天的时候就激灵一下子，我说这怎么回事？就激灵一下子，老有这个症状。
过了那个9月7号以后，到现在再也没有，再也没有过，就是这个事情，非常有意思。没有上天的眷顾和帮助，文贵活不到今天。我真是太相信，头顶上面有太多神灵了，没有这个各方神仙罩着，我活不到今天。
第二个，没有中南坑里边的很多有正义感的妖和怪，可能也是好人，我在这向你们道歉，表示衷心的感谢。没他们一次次的提醒，我也活不到今天。没有系统内的一个个人的无声的人的帮助，我也活不到今天。更重要的事情，我要跟大家说得事情，如果没有，这个党内真正有良知的人在后面默默地支持文贵，我也根本不可能，不但活不到今天，根本不可能发生今天这样的情况。
所以说我现在越来越相信有上天的眷顾，越来越坚信党内九千万党员，很多是好人，这个我越想越是这样。所以，我今天必须在这先道个歉，就是很多人，我不是，不能说全部，中南坑里面不都全是妖和怪，这个有些人是好的，表示感谢。
再一个我要向所有帮助我的人，我在这要承诺，你们帮助文贵，一定不会错的，你们看到了阿布扎比在这么大压力下没有背叛我，没有出卖我。就在这个、这个王子访问川普总统的时候，一句话都没有提到过。而且我错过，当别人问他的时候，说你怎么看Miles Guo的时候，他说这是我兄弟！这是我的partner，这是原话。大家你可以看看纽约时报的报道和未来我将推出的文件，能证明我得到了人家这样，阿布扎比太牛了，太牛了。
还有这个中东另外两个国家的这个元首，也是受到中国最高领导人问的时候，你怎么看待郭文贵？他说这是一个非常、非常，就是big bold，就是很胆大的人，很有勇气的人。然后说，这个人是我们认识完全不一样的中国人，我们相信他。
所以说，请帮助我的人，看到世界上那么多人帮我，包括欧洲那么多国家，频繁地和我接触。从来都告诉我，Miles，只要你愿意，我们国家给你提供全部的帮助。从2014年到现在，从没改过。这个包括日本，大家也都知道，包括日本。多次给我表达全力以赴，可以支持我，帮助我，给我一切帮助。
所以说，帮助我的人要知道在国际上，文贵可以吹，不吹牛地说，绝不像马云那样忽悠，一百万的职务，他说完，旁边人说这小子就是个骗子。后来找个理由下台阶了，中国的企业家在人家心目中，几乎都是骗子，几乎都是妓女。文贵在国际上的能力，绝对不会让你们失望。你看到我这一仗仗，打的。这个纽约时报、华尔街时报，还有更多媒体接下来的报道，绝不是偶然，这一点请大家放心，没支持错。
● 文贵只为14亿中国人而战，没有任何图谋
第二个，你们看到了文贵从开始到今天没图谋任何人一分钱，没向任何人伸出手，永远不会把手这样(动作演示)伸出去，永远记住！我不会为了利益而战。
另外一个，你们支持了我，你记住，我不会有任何政治图谋，我不会有任何政治图谋，这一点，你们放心！不会让你们失望。
还有，任何……文贵不为了名义而战，为了名太容易了，我为名干什么？所以说，你们不会支持错。我只为14亿中国人民的正义、尊严而战；为我受侮辱的家人、员工、朋友、和伙人而战；为上天，支持我的上天而战，绝不妥协！你们支持我，不会错的。
我更不会为了钱，大家很清楚，盗国贼所有强奸、缠诉、诉讼、黑社会、抗议、国家利益、国家交换、流氓团伙、军阀、公关、收买，所有招全用。你(指中共)现在就差一张暗杀我了，你来吧，你来，有种你来！记住我今天说的话，你对待我的家人和员工、我的同事，你对待所有的这些手段，我会百倍万倍地还给你。
● 贵先生与盗国贼的仗会打下去
中南坑里面人，你们都很清楚，郭文贵有没有料，从2013年、14年，你们就觉得郭文贵就是个，啥也不是，啥也不是，到后来发现有料，想换回去，觉得我也折腾不起来，到后来一次次跟我交手。
孟建柱不是牛吗？郭文贵能怎么着？郭文贵能怎么着吧！我们几百万，几百万部队还收拾不了他吗？你收拾了我了吗？不是我不爆你料吗？我爆了你料，你有什么话可说的吗？王岐山，你不也牛吗？牛都那个样了，根本就不值一看了，现在咋，不扳手腕吗？我把手伸到裤裆里边，我拿个小指头扳你王岐山，你信不信？你信不信，王岐山。我把手伸裤裆里的小指头扳你，有本事过来，你已经完了。
傅政华，吹牛呢，NTM就在国内折腾那些烂事，傅政华，你看着，你家傅老三，你看看你家里，还有你那些情人，你私生子女，你看我怎么对付你。你对我家人对我员工，你看我怎么对付你。我哥哥的痛苦，我的员工的痛苦，我的员工的家人失去自由，你看我怎么对付你。孙力军，这回你不吹牛了吧！在那儿，大哥呀！我到美国来，根本不提你，我发誓。
所有战友们，你看到共产党员，乌托邦，中国政府官员撒谎，还有刘彦平，“我根本不知道”，他是来搞中美对话来了，刘彦平一颗善良的脸，善良的语言，你是来骗过来了吧！我从昨天之前，刘彦平先生，我给你保留了面子，我不说你。我一直感谢你，我太太、我女儿来了美国。
但是，从昨天开始起，这个，不是昨天，从上个星期开始起。我看到这些文件，刘彦平先生，你好好拍拍你的良心窝子，你为了你的组织，你伤害一个跟你完全没有关系的这些善良的人，到现在，在这一星期前还还保护你的人，接下来我就不保护你了。
孙力军，你撒谎的这种，这种骗我的，骗我家人，骗我，你撒谎，什么给我姥娘磕头去，代我行孝、觉得我与众不同。我来华盛顿完全没有什么关系，我会把你的E-mail一个个都拉出来，你和Jho Low，孟建柱的私生子，Jho Low。你跟孟建柱老婆在这看病，你跟孟建柱的老婆上床，你是，孟建柱上了你的女情人，上了董卿，你上他老婆。然后，Jho Low又是他私生子，你跟Jho Low共同玩女人，你看你们这帮畜生。
所以说，现在咱走着看，你不是在一局吗？是不是啊！你不是说你有情报吗？你不是有武器吗？咱往下走着看，我没有说过你们的核心秘密，我给你们家人留了足够的尊严。但是，现在在咱往下看，这场仗咱怎么打下去啊！
你看接下来，接下来郭文贵再给你亮招，亮的招还跟以前一样不一样。我再让你们用事实说话，莘县和阳谷县搭县，咱用事实说了算啊！走着看啊！你们不是，你们不是盗了这个国家权力了吗？你看我怎么从上到下，让你们在过去的所有事情，让14亿人、让全世界人都知道，你还能挡得住吗？你能挡得住吗？放马过来。
一切都是刚刚开始，尊敬的战友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/230/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/230/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。从昨天到今天，过去三天我一直都在准备和盗国贼战斗的进一步的资料。每天听英文、讲英文，我舌头都不转圈了。你看看,我准备N个这样的资料，还得把中文翻译成英文之后再对比，然后人家再问我当时什么情况、什么语境，头都懵圈了。再加上最近3~4周以来基本上全世界和我有关系的地方的合作者都受到了威胁、恐吓。
比如说昨天香港的两个警察下午就跑到了我们一个外籍员工的家里面去, 然后说你曾经为郭文贵工作签过什么什么文件。人家都吓坏了，这英国人啊吓坏了,两口子都吓懵了。说很简单,你这是涉嫌洗钱，Money Laundering，然后又暗示你赶快走人吧别在这块儿工作。
那么昨天、前天、大前天,开封市所谓专案组到我们河南裕达企业又是查现金，又是要查合同等等等。北京市所谓的专案组,找了我几个家人和员工、北京的朋友,进行威胁。让郭文贵你不要说这个人,你郭文贵别说那个人，你不要提到这个。
还有更夸张的事情，就是我说的北京三中院分秒必争要把文贵的资产盘古啊,政泉啊都给你拍卖了。大家都知道盘古龙头的24 层以下被当时李友的担保押给了上海银行，上海银行的老板是江家，现在拼命的是要把你龙头的那一半要拿走。要的利息是多少钱呢？65%。
就这样法官还跟你说不允许有任何的意见，我们就正常提了一个在中泰合同和这个合同一个执行的异议,北京市高院立案了,北京三中院立案了,但是他们告诉我们说你自己要求把案子撤了,这不就是抢劫吗？
这就是爆了江家以后我们就这结果,把龙头给你拿走,65%的利息,黑社会放富也没这么厉害呀？那么中泰大家也知道，中泰是曾家的呀,曾宝宝的呀,要把我们 龙头后面的公寓40多套,实际上今天价值最起码也将近 200 亿了, 他现在要以一个超过了45%的利息给拿走。
所以你看看文贵每天面对这个事情,更夸张的事情就是有些国内我真的支持过的朋友,在过去一个月失踪了,找不着了。比如说有一个朋友家里面家人确实有病,我也确实知道是真的,在国内挺郭,在这之前也挺郭,那么需要资金的支持,我就在海外给了他2万美元,结果头一段家人说他找不着了,给我说信的人现在也找不着了。
所以文贵没办法向战友传达现在盗国贼对这些人的威胁和带来的痛苦。那个哭声天天的,我一打开手机,哭声啊、倾诉啊,被威胁被害怕啊,甚至怕被消失呀所以请战友们理解,文贵将近90%都是处理我的商务事件，还有你们看不见的分分秒秒的来自盗国贼的那种威胁,还有暗杀，还有这种各派来的压力。
那么在最近录的很多视频当中，我觉得大多数都是对着文贵战友的,我想表达的就是一个真实、真诚,我不想用什么技术，说话可能有时说的不够好,说的不够准，有得罪的地方多多包涵。例如昨天我赶快给大家录的视频关于五一共振，因为太多人给我发信息了300多条，我大概看完以后就马上做了一个视频，结果听说引起了吴建民先生和李一平先生以及可能很多人反弹，不高兴了，还录视频批评文贵,我到现在没有看啊抱歉。
然后我刚才又看袁红冰先生、宝胜先生、赖建平先生、相林先生，还有我们援郭会的很多人说“哎呀，郭先生这个事儿很大。”大家没有别的意思，就说吴建民先生和李一平先生跟韦石、西诺还有什么陈军这些人。还有什么李洪宽、胡平、夏业良这些流氓级的假伪类不一样,他们还真是民运人士，我完全同意。所以说大家希望我出来说几句，我都没有看你们的视频也没看完你们的推,我如果再说错了请大家谅解，因为一会我马上还要工作,还有几个视频会议。
那么我要说第一个,吴建民先生和李一平先生是绝对我尊重的真民主、民运的前辈，文贵要如果任何有得罪的地方,说不当的请多多包涵。
关于五一共振文贵以我原来视频说的为主，我不反对我也不支持，但是我不希望任何人以援郭、带上援郭名义去搞五一共振。因为,只要你带上援郭，你在国内一定被抓，不是可能是一定被抓，我不希望因为我给更多人带来每天更多的哭声和恐惧。
文贵的爆料革命不想让任何人付出生命、自由、安全、和威胁。我从开始到今天我再次重申我不成立组织，也不参与组织，任何援郭会我万分感激，谁愿意离开谁不愿意挺郭了，我也非常感激你曾经的帮助，而且我永远祝福你美好，永远祝福你安全。
这场革命是极为残酷的，是文贵自己自愿的，如果文贵要有任何私心、私利，大家好好看看我和刘彦平的对话，我有 N 次随时可以和他们交易，随时可以和他们妥协。我也可以告诉大家就在过去的3~4周里来了比刘彦平还高的人给我来商谈，开出了更好的条件。
随着时间大家都会明白的，大家会知道过去大家批评文贵或者我和大家说话的时候发生多么大的事儿,国内的盗国贼派出了更高的人跟我沟通，我随时现在可以说我不爆料了或者不爆这段，我可以得到我一切他们封掉的资产和对我的打击。可能暂时性的啊,未来可能会把我弄死,但我暂时会得到。
不是的,文贵就是一个目标，争取我们喜马拉雅绝不妥协！Never give up ! 我文贵不图任何人钱，也不恳求任何人为我付出，我绝不允许任何人拿着生命、安全、自由为我郭文贵爆料革命去付出，去做任何行动，不允许。关于五一共振，我刚才重申了原则，有不到之处多多包涵。
一切都是刚刚开始，大家不要着急，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/182/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！就陈军和袁建斌两个人合谋欲伤害文贵的事情我再说几句。首先，我觉得这几天网络上各种的猜测、各种信息也都出来了，基本上我可以证明，就是陈军先生和袁建斌这个烂人，袁建斌是天下最烂人之一，和韦石、西诺是一号人。我们中国怎么能出这么烂的人？像吴征这么烂的人。
他们肯定是有合作的，而且他们采取了各种手段对文贵的荣誉，诚信，和爆料的价值进行了背后的各种造谣伤害和否定。我觉得毋容置疑的是陈军和吴征有合作的，这个我可以负责任的说他俩有经济合作很久，在伤害文贵的事情上他一定也有合作。
那么具体执行人之一肯定是袁建斌这个臭流氓，这个是肯定的，这是一个。第二个就是陈军先生肯定是明镜投资人，这是他自己在视频也说过，他当时给我也说过。但是他和明镜何频先生，和明镜的关系，跟害我有没有关系？没关系！
他所有做的事情，就像何频先生所说的他不代表明镜，而且我特别了解何频先生特别严厉，任何人想代表明镜做什么没他授权是不可能的。我就亲耳听到过两、三次，陈军想让他采访袁建斌还什么唐骗的事，何频拉下脸来不高兴，马上制止，嗷嗷叫唤。所以说何频先生这个豹子何呀，保护他自己的荣誉像保护他生命一样，这一点毋庸置疑。
另外一个大家不要着急的事情，陈军先生在那装神弄鬼的，一会又是思考又是文人这有啥意义啊？我们见过的文人思考的多了，他是不是文人？他是不是什么鸟人？还是什么样的神人？跟我们没关系。你要谋害文贵、造谣文贵，那我不管谁，文贵的哲学就是很简单，永远不会放过一个伤害文贵的人，永远不会忘掉一个帮过文贵的人。
那么陈军先生曾经一开始是绝对支持文贵的，这一点我也绝不否认，昨天和华盛顿的朋友说这点我绝不否认。但是后来和吴征合作以后，和袁建斌合作以后，你这就从文人支持文贵，就一下子就变成了坏人了。具体细节陈军先生你知道，文贵爆料一年多来，所有的盗国贼们指出没有一句话敢说我是假的。
大家听听刘彦平，在纽约我家里我问他，你告诉我哪句话是假的？他一声不敢吱。我和他多次通话中，我说你告诉我刘彦平书记，你和领导开会当中他指出哪件是假的？他敢吗？没有！
所以你要敢说出我说的话是假的，陈军先生请到法庭上见，看看我说的这几件事有没有证据？你和吴征是朋友有经济合作，你投资了明镜是真的，你和袁建斌造谣曹长青先生和我这是真的，而且执行这计划的就是吴征。而且你和国内的情报机构绝对有合作，这是事实，我未来一一道来。
接下来我们再说说吴征这个家伙，这个大坏蛋吴征先生，吴征不配叫先生，应该是吴征这个流氓，和袁建斌这个流氓，还有韦石、西诺这些流氓，李伟东、夏业良、乱伦彪、胡平这些人都被那一点点狗粮折腾的，一点点狗粮！
这些人就像胡平一样能把自己老婆放大街上去让人家乱干，就像吴征能把自己的老婆送给别人乱干换钱一样。这些人包括屎诺、韦石都会这么做，都会把自己妈、自己老婆送出去。还有李洪宽这个烂人，那就不是人，是畜生他都不配，侮辱了畜生！
听说头两天湖南那个女孩又回来找他了，叫姚什么兰，得了子宫癌那个又回来了。为什么？他骗人家，李洪宽又要跟人家结婚，又骗人家说子宫癌快好了，他就怕人家跟我们合作去法庭作证。
我们告他，送了5次诉讼函他都不接，法院传票他都不接，躲起来，就这种流氓、口炮党到视频乱讲。但是人家法官说了他不接是好事，让他多跑几次，法官就知道这家伙是没信用的，这又是上天送给我们的礼物。
所以李洪宽你看你得瑟，所有骂过郭文贵娘，骂过郭文贵家人的人你记住一点，咱们走着看，所有过去惹过我们家人，包括我弟弟的死，杀害我弟弟的人，全家都死了。那不是我杀的，是老天把他们杀了。
得罪过我的刘彦平，得罪过我的中国的官员好多家突然间家着火，人都死光了，我认为这是上天惩罚他，因为文贵从来不作恶。
李洪宽、袁建斌你们不是骂人吗？你记住你骂的所有的话，你的妈妈，你的姐妹你的啥都不得好死，都不会得好死，她们都会死无葬身之地，因为你造的孽，这叫口孽。大家走着看啊，而且从法律上我会让你们尝到美国法律的严重后果。
就你袁建斌、李洪宽那点臭本事，在美国唯一的权利就是法律，法律要加上钱那就是无敌，如果法律加钱再加正义就是无敌的无敌。
咱走着看，所以咱们所有的战友不要着急，让这些伪类们、这些盗国贼们，让这些所有人演戏。陈军还发信息让郭文贵的子弹看飞到谁的眉心吧。
现在我可以保证的是陈军你绝对出卖了你的良心，你绝对在撒谎，你的撒谎已经无法圆回来了，这是肯定的！而且你会受到惩罚，这是毋庸置疑的。
你了解文贵，当面跟文贵聊过天，你知道文贵说话什么意思，文贵从来不会胡说八道。过去一年了，咱们发生的事实，接下来咱们走着看。
再次感谢，昨天又有战友发来河北政法委书记和高院院长以及内部的一些文件，非常之感谢，希望能给文贵机会回报你，适当的方式跟我安全的联系。你给我发的这个方式不要再用了，咱用其他方式，我相信您明白的，我原来在你的回复当中说过，用上面那个方式。
非常感谢，我一定不会忘记你们恩情的，一定择机相报，我们一定要把这个事情坐实了，看看河北政法委、河北高院怎么以黑治国，以警治国，以贪治国，以贪反贪的，谢谢所有的战友们！只有战友们的团结和力量是无敌的，这是文贵大胆的往前走的所有的理由和勇气，衷心的感谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/113/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/113/</guid>
      <description>内容梗概:
上来了。这怎么黑的啊？这怎么黑的啊？大家好！大家好！哎！怎么回事啊？好！
（合十）尊敬的推友们！尊敬的微友们！所有的朋友们大家好！
这是文贵9月10号报平安直播！报平安直播！
哎！很好！今天换了新系统。换了新系统。非常好。大家觉得灯光可以吗？声音可以吗？好！今天是换个系统。首先我再次向所有的推友们道歉。昨天在船上的时候，确实是我们处理的没处理好。但是当时实际情况是我们推特这个手机呢一直给骇客。我们另外一个系统呢他没掌握好，所以呢昨天我说你关了吧。他就关了。关了以后呢也是由于文贵啊平时太霸道，给孩子说要执行执行，不打折的执行。这关了他能看到屏幕我看不到。今天我就给调整过来。他们就不告诉我。说大家呼吁打开打开。事实上他认为一确实我这个视频太黑。二呢就是一直骇客。拿东西又没弄上。他就给关了。（合十）再次的抱歉，所有的推友们。让你们着急了。我心边儿老是不踏实。我希望带给所有的推友都是健康都是开心欢乐，我不希望带着大家紧张和不开心。真的是不好意思。
昨天在船上实际上我讲的很多事情呢，很多推友呢有很多的反应。很多的反响。就昨天的直播内容啊，我有一个非常大的感触，是昨天播完以后，就是说实际上文贵呢在每一次播的时候呢，都有一个很重要的前提：就是我尽可能的把事情说的一些平民话，然后尽可能的把一些事情说到先点到为止。一个一个的再展开了说，这是我的一个方式吧！
那么在这种情况下呢，我特别希望推友们，能对事情认真的去思考去琢磨。实际上文贵讲的很多话都是意有所指，没那么简单！没那么简单！
【话题】全国上下的一个最时髦的行动
今天呢我要讲的其中几个问题。特别是郭七条我是跟老兵，前天晚上跟那个老兵通话当中，他让我非常感触的其中之一，就是郭七条！
郭七条啊在国内的整个体制内引起了巨大的反响！巨大的反响！可以说在党内引起了震动是中南海绝对不知道的。绝对不知道的。他们的狂妄，他们的权力，让他们已经迷失了他们的双眼，失去了一个对事情基本的判断能力，对真相的判断能力。也就是我一直说的，上蒙下骗！他们这个整个乌托邦思想已经深入骨髓！听不取真话！我上次讲了嘛！
他们怕什么？怕得病！怕讲真话！怕双规！这个讲真话你不要开玩笑，因为你讲真话就剥掉了皇帝的新衣！讲真话就会让他们失去了自信！没有什么自信！都是假的！如果你有自信用强调吗？不用强调呵！没有什么自信！所以讲真话就会戳穿所有人的谎言！现在整个国家就靠着谎言欺骗威胁造假来维持着！那么这个真话是不能说的！就文贵的这个郭七条在体制内造成的影响，那是巨大的！
这位老兵的很多战友都在军队里，军队里现在传阅郭文贵的视频和音频，已经成了像当年我上学的时候抄诵少女之心一样。我们那时候看了少女之心，好几次被老师搧大嘴巴。叫着站在课堂上去Biabia给我俩大嘴巴。给我搧懵了给。当时由于我家庭教育，老师比爹娘重要。也不敢还手，搧就是因为听说抄诵了了少女之心，实际上现在看看少女之心算什么啊？对不对啊？那是人之常情的事！
现在郭七条已经被大家各种版本，军种。因为这个退伍老兵是相当级别的干部，还有一个在职的将军，他说所有的郭七条绝对超过了常人所想象，在党内的军内的司法系统在传送着，没有人怀疑郭七条的对于不对呵，大家都觉得说出了心声！反对以贪反贪这难道不对吗？这不是中南海追求的吗？反对以警反贪这全人类的追求啊？反对以警治国这是全世界的追求啊！反对以黑反贪这是起码的人性啊！这难道有什么不对的呢？！对不对啊？所以说我不反国家不反民族不反习主席！
我从来没说不反党！我也从来没说过反党！反正我觉得共产党不是什么好东西！全人类也不觉得你共产党是什么好东西！这难道有什么不对吗？郭七条说出了所有人的心声。郭七条给大家带来了一个真相。说真话的真相的标准。
所以说郭七条在党内外国内外引起了巨大的反响。这是郭文贵一定要坚持到底的。我们不能反习主席！习主席绝对是被他们给绑架了。绝对是被他们欺骗了。当然习主席我说他是千年的圣君是一个形容词。他也是人！他不是神！他是神他也会犯错误！而且我认为没有什么，没有什么可怀疑的，习主席是我们现在绝对未来三年，我们三年内可以大家看着往前走的人物。没有其他人可以代替他。这是我发自内心的。
今天整个这个情况呢，已经大家看得出一种端倪，就是所有的中南海的领导，也意识到了这个事情的严重性，意识到了严重性。那就是今天我所有的爆料，已经给所有人提了个醒！我最起码告诉了他们，他们不知道的，或他们已经知道了不同的信息，这个影响是巨大的。在体制内外的影响之外，在中国的文化界知识界，影响巨大！包括害我的北大。北大99.999都是好人，北大培养了多少国家栋梁人才啊！
坏人像朱跑跑朱茂元张学兵还像李友，李友他不是北大的！什么魏新呐，这些，什么夏痔疮啊，这都是畜生级的，不算北大人。北大！他不配用这个词！
从这一系列的事情看，在文化届知识界引起了巨大的反响！很多人提议我呢说：文贵谈一谈文艺复兴的事情，谈一谈文化界的事情。我说我现在不能谈，我要谈的事情太多了。但重点是这是文贵的个性和我的做人方式，我全力以赴对付海内外的蓝金黄者，和沉默的力量，这是破坏中国走向民主法治的狗和打手！我们必须拨开所有盖在我们老百姓头上的尘土那些虱子那些肮脏的东西。就像夏痔疮章痔疮韦屎屎诺癞蛤蟆李伟东，还有什么何清涟，还有什么一系列的东西，这些东西烟飞灰灭！这些人是我们很好的礼物！他们会让我们看到这些沉默的力量，在海外对我们整个追求民主自由法治的威胁。看到这些人真正做什么！看到台湾看到香港
告诉他，我收到了。哎吆！我现在很为难。我这一想说啥吧这电话就爆了！爆了！都在说情！真是没办法！我们要看到在台湾香港东南亚欧美，一个个的隐藏的力量，一定让他爆发出来。推友们不要在乎你看看现在Youtube假昭明假小平假何频假美猴王，不要在乎他们。这都是小人行为。我们要干的大事，这都是太小人行为了。这更加证明了盗国贼们的龌蹉卑鄙和他们的恐惧！一点儿都不要在乎！不需要考虑！那么我们海外这些呢，只是我搂草打兔子干的事！
另外一个我们最重要的是：在国内外引起知识界法律界的反应，和法律界反应以后，大家都是沉默的。我不希望有这么多人牺牲！我已经感受到了，也在我计划之中，在国内各界产生影响。特别是知识界文化界，有良心的人非常之多！非常之多！大家已经用自己的力量在默默的做事情。正在为我们未来的计划，在酝酿着在计划着，大家不要着急。
在我们草根最大的基础层面，现在是出租司机，我们这些最困难的在城市里。我称为所有的中国的出租车司机，都是我们夜总会里那是扫地的，送盘子的小弟弟小妹妹们，在夜总会里统称为小妹妹小弟弟。他们是最惨的。看着别人卖身做爱，一拿一小时都好几千好几万，自己在那儿扫着地，听着那些高潮的声音，龌蹉的假尖叫的声音，然后一个月拿三百块钱。这很惨！自己的性能力也没法证明。性生活也没有。天天要受那种刺激。那个刺激还来自于变态的刺激。所以出租车司机是中国最弱的阶层之一。甚至比我们的钢筋工，施工工人都惨。在中国的出租车司机谁尊重啊？没人尊重！出租车司机们是非常重要的文贵的基础支持。因为他们每天在见不同的人！
他们把心中看到的见到的，他比那个摄像头管用。他们用脑子，他们有智慧。他们有良心。他们有判断力。而且出租车司机都是一个非常有智慧的人。否则一般人都不敢去开出租车司机。他们所见到的看到的太多了。任何一个出租车司机都不比北大的教授差！任何一个中国的出租车司机特别是北京的出租车司机都比那夏痔疮夏教授强！
你站在那儿给他讲话。我估计半小时夏教授就趴在地上，就得脱裤子了。我哥你说。所以说，这些出租车司机太重要了！假如有一天，我们喜马拉雅实现那一天，我一定让出租车司机，出租司机的地位重新定义！重新定义！出租车司机是我们巨大的传播的力量！这是对我们巨大的帮助！
除了出租车司机现在是开饭馆的卖肉的卖菜的，大家站在那儿看文贵的视频！听文贵的视频！已经成了全国上下的一个最时髦的行动。相当于当年听邓丽君的歌相当于当年传送少女之心！这非常的重要。这是文贵七八个月来爆料，达成的一个新的目标。这是在我计划范围之内的！
我要说郭七条是我们的基础。郭七条是我们的追求。我们一定不要跨越郭七条。很多人希望我们变成郭八条。变成郭六条。大家记住：凡是这样想的都是不理智的。凡是这样想的不是脑子有问题就是想法有问题的。我们绝对不能上这些人的当！也不能跳进这个？圈！大家一定要记住！这是我说的第一条。
哎吆我要喝口水啊，一说就激动。
【话题】有一天你有事的时候
第二个说马云呢。大家看着10：28我一个好朋友，急急燎燎的给我发信息。因为我发出了今天要谈马云。我这个朋友是个很好的老兄，在我几个月的爆料当中给了我很多的帮助和支持。我很尊重他。非常非常普通的一个人。他也是六四的其中一个分子。但是默默的这么多年，他帮了很多很多人，特别是让我佩服的事情。他本来就很穷。他又棒了刘晓波的家人。帮了这么多事，在这一点上让我很尊重。我们有钱的人太多了。干过什么善事啊？有钱的时候不想着穷人！没钱了有事了想着穷人。很多人说郭文贵要不是他有事怎么会想到今天呢？那你绝对错了。郭文贵从来没想当过富人！我所积累的财富就是为了今天！你不了解郭文贵，咱们慢慢往下看！
所以啊本来马云先生今天要讲很多事情，因为马云先生很简单，本来要说很多。今天就简单说两句。我已经发出去了，马云先生我不说也不行。我把你飞机里面的飞行记录给你亮出来，你在中国的裤子就脱了！你再别出差演讲了。你演什么讲啊？是不是啊？我有你180多次的飞行记录。飞行记录改不了。王岐山书记上中央台又这又那的，你能把那个飞行记录改了吗？你不是宋军给了你王岐山一部分飞行记录吗？我连千分之一都没拿出去呢？不是百分之一千分之一没拿出去呢！而且我要出来以后我要王岐山书记回答全国人民全世界人民，这些是不是宋军给的。是不是你家飞的？你们家的飞机飞全世界的时候一小时五六十万，这架飞机只为你家姚庆服务！只为姚明珊服务！只为赵俊服务！只为赵蓉服务！只为刚刚过世的刘新扬服务！只为刘呈杰贯君服务！那飞机的记录是你全世界你改不了的。你改不了吧？你能改得了吗？你敢上中央台亮亮吗？你敢跟我对质对质吗？那福瑞德牧是我发给了他一部分，让他给我做视频呢，你们把他给抓了。现在让他出来说话，我就知道你们会这么干！我会把所有鸡蛋放一个篮子吗？有那么笨吗？
这马云先生，你不要跟郭文贵斗这个事情。我希望你到美国来告我。你一告我美国法院就说你把你飞行记录拿出来。跟谁飞的？飞机上有没有人吸毒？有没有在那儿乱Party？在澳门赌场有没有视频？这不完了吗！钱哪来的？郭文贵说话要没有谱我不是找死呢嘛！我在这儿做了七八个月了没有一个官司告我的！光在那儿喊！你喊什么啊？太监看皇帝上床在那儿嗷嗷叫唤，就是你这号人！你有本事来点儿真的！别太监听窗户，嗷嗷的叫！自抓自挠！你来点儿双方的事！对不对啊？别老自抓自挠！喊什么喊呢？叫什么叫？进来上来！有本事吗？没本事！有什么可叫的啊？什么海航还告我？海航找死呢你？你不告我你就不叫海航！我已经让律师全面回复你了！咱看看你海航你敢不敢把官司打下去？
马云先生我今天我给朋友面子我不往下说了！就说到这儿为止！澳门赌场那个小弟买给我录像的时候，我给了他两百万。他说你这还不够马云一戳的呢！我当时我就火了！我说你要能当马云的话，你有江绵恒吗？你有江泽民吗？中国所有的联通电信全服务一个人：马云！另外一个人叫马化腾！14亿人民的通信权被他们垄断了！你有吗？你就贪了你？我说你能贪得过吗？给你两百万你还想着马云一戳就没了！马云一玩几十个亿！马云他有钱！马云他钱哪儿来的啊？马云那块儿那是洗钱呢！对不对啊？所以啊今天啊马云的事我就不多说了！我今天给我这个老兄的面子，我就说到这儿为止。本来要重说马云先生的。
马云先生我现在特希望你来告我。来告我！你不告我，我这几天可是要大开了。因为你直接关系到江家的经济命脉。你的蚂蚁金服会五万亿啊！你这五万亿就把中国人又骗了五万亿啊！五万亿就是一万亿美元啊！现在这么多的高干子弟，什么女婿帮秘书帮请人帮私生子女帮全像虱子一样趴在你身上！
马云先生你看的很清楚！有一天你有事的时候，没人跟着你！谁跟着你啊？树倒猢狲散！我早把这一套看透了，马云先生！咱俩也认识。那天跟你喝酒就跟你说，别相信这些龟孙子，什么官二代啊什么女婿帮啊哪个有人性啊？
人家车峰对那些人多好啊！借钱给你钱！随便吃随便喝！人家车峰出事了有几个站出来给车峰说话的啊？那薄熙来也没少帮过人啊！令计划也没少帮过人啊！最后人家出事了连个电话都不接！
马云你到那一天的时候你更惨！都得说你坏话！都得踩在你头上骂你！你这点儿不明白吗？！不要再与他们为伍了！这些吃人的恶魔！他们心中连基本的善基本的老百姓的逻辑都没有怎么可以跟他为伍呢？！还不赶快醒过来？！还不赶快把自己家人救出来！把资产弄出来！还想啥呢？马云先生！未来想象五年后中国什么样子？中国不收拾你外国收拾你！外国不收拾你外星球都收拾你！你别真觉得你长得像外星人呢？！真就把你给收了！不要天真了！你还看不清楚吗？这么多年马云先生？我绝不怀疑你的聪明！我绝不怀疑你的智慧！但我怀疑你的胆量！我相当怀疑你的胆量！和你的魄力！
而且马云先生，非常重要的事情，你那些事情任何一样戳穿了不是杀一次头！杀一亿次头！赶快醒过来吧！不要再幻想了！往回看什么徐明李明还郭广昌王健林董文标什么赵什么东西，有什么好下场啊？在中国你有多少钱你就有多大难！你有多大的名声就丢多大的人！中国只有一个人是人：那就是共产党的大头！剩下的都是奴隶！
这个你不懂吗？成天讲！你给那些孩子们忽悠忽悠可以。你的成功就简单，就是官场通讯垄断！市场垄断！金融垄断！然后就是腐败！但是你绝对是个有智慧的人。超级智慧的人。超级有能力的人。超级有执行力的人。这一点绝对不可怀疑。要不那官二代他自己有权利他自己玩去了。他没那个能力。他没你这个智慧。他没你这个做事情的特殊的魅力和天赋给你的口才。他们没有。所以你就成了人家的工具！你不想承认你也是！你承不承认都是！现在世界上对你还很多尊重！还来得及！走得再远的时候，蚂蚁金服搞五万亿的时候，老百姓早晚把你吃了！干嘛啊？自己的儿子身体又不好！就那一个儿子！是不是啊？你自己每天纸醉金迷的！有什么用啊？不要抱幻想了！我也知道你害怕！江家一完，你就觉得你完了！你在攀第二个！那可能吗？中国政府过去换了那么多皇帝了，最后你看哪一家终于过商人啊？连小姐都不是咱们！小姐都不是！人家玩你两天给你脸了赏点儿份子就算了。咱们也被赏了不少份子了！有啥啊？没杀咱就是最大的份子！赶快能保个命就算了！啥没见过啊？可以想想了！老婆孩子受那么大罪！你看我老婆孩子受多大罪啊？别往那儿掺合了！
【话题】绑架政法委书记孟建柱
再说一下孙立军呵。孙立军这个人啊，就是关于孙立军，孙立军这个人的邪恶超出你们所有人的想像。孙立军是中国建国以来，官职不大，位高权重，绑架政法委书记孟建柱，借着孟建柱的权力，他打着孟建柱的幌子，也是孟建柱本人同意的。他整个绑架了中国政法委。400万的公安干警全部被他给绑架了。这就是为什么原八局局长刘彦平书记，他盖了整个是八局。这个孙立军就住在八局。吃喝嫖赌。收钱。酝酿杀人计划！为什么？刘彦平书记属于上海帮。属于曾家的人！是曾家过去的一个马仔而已。孙立军就是上海帮的延！那他就是一个杀手捕快！没任何原则！
上海帮无人不恨他！希望他快点儿死了！因为知道的太多了！但是没人不用他！因为他敢下手！但是每个人又在他面前给他许了一堆愿！就差点儿许了让他当上帝了！
所以导致了孙立军这种膨胀！他连总书记都不放在眼里边儿！而且到处打着总书记的幌子！我曾经跟吴征通过中间人达成了默契！吴征给我提供了韦石收钱的证据，他也提供了。我不再提吴征！但最近吴征回到了美国。又开始悄悄的活动。在北京给所有人说我不掺合了我不掺合了。还在孙立军活动。吴征我在这儿告诉你。接下来我就爆你和你老婆的料！从你老婆做子宫癌切除开始！从你开始跟孙立军认识！包括北京市安全局的李东！你是上海帮的一个狗！我要开始爆你！你来到美国我难道不知道吗？FBI找你谈话我不知道吗？！你拿美国护照你不受美国监督吗？你还在这儿骗犊子呢！你还在嚣张！孙立军培养了一批吴征这样的人！在海外搞蓝金黄！而且这样的所有的情报系统里边儿，特别是上海江浙一代的人，安全厅的特务们，所有的人都被他控制着。这就是为什么骇客我们所有推友电脑的和抓我们这些推友朋友的，大多数是江浙和广东还有湖北曾鑫那儿。就整个中国过去的五年，乌烟瘴气。无法律没标准，没规则，完全上蒙下骗！这叫孟家帮！孟家帮服务于江家帮曾家帮！走出来的打手就是孙立军！100%代表着孟建柱，又代表着上海江家！这就是为什么刘彦平到这儿来，他讲到了明确的告诉我。在伦敦他也告诉了我。中国就是江家的天下！你挑战江家你挑战孟家！你挑战王岐山家！你就是不想活了！孙立军你不要提！孙立军的位置严格讲比孟书记都重要！什么道理啊？大家去想想！
一个刚刚当上了公安部副部长，他是干什么的？他学过一天法律吗？孟建柱学过一天法律吗？中国的政法委书记，公安部副部长，还管公安部一局！中国的公安全都是懦夫！中国的公安除了打那些卖菜的老百姓，你打那些从农村出来卖点苹果的人，我说到这儿我全身起鸡皮疙瘩，你们敢打孙立军吗？你们敢打孟建柱吗？那位退伍老兵给我说：“文贵啊，中国的警察，到了一个什么程度啊？欺负我们这些老退伍兵他们有本事了！他们欺负那些老弱病残有本事了！他们打那些老人家吓得了手！他们敢敢往上看一眼吗？你们的局长你们的政法委书记你们的厅长腐败，你敢管一句话吗？这位老兵说的时候真的是难过极了！把我说的也太难过了！人间炼狱啊！几百万公安警察你们难道不知道孙立军是什么人吗？整个公安部大院杨焕宁被弄进去！李东生被弄进去！马健部长被弄进去！张越被弄进去！北京市公安局被弄了一大堆！就是傅政华孙立军在这儿倒蹬的！中国历史上从来没有那么黑暗过！就是周永康也没这么黑暗过！你们把周永康的所有人全给灭了！周永康犯罪了，所有公安都犯罪了吗？你说公安上安全部公安部，全被你们给收拾的这样，公检法，你们恨不能把公检法杀了全用你孟建柱的人！全是你孙立军的人！你有吗？你连个孩子都整不出来？！你都不敢合法的整出来，还弄个私生子女放那儿去？！你们这种人格的龌蹉，把中国警察全给强奸了公检法！你们公检法瞪着眼听着孟建柱孙立军说假话，替受绑架所有天下人民！傅政华孟建柱孙立军这五年做下的公检法的恶，凸显了中国公检法的无能！公检法的没有正义！公检法丧失了良心！你们是天报人报一定会得报应的！
这五年死了多少人？！冤枉了多少人？！被陷害了多少人？！有多少人家破人亡？！流离失所！就因为上一个网你们给抓走！就因为上一个网你们给抓起来！带上手铐！带上脚镣！一个十几岁的孩子被你们打成那个样子！
（30：14）傅政华孙立军孟建柱王岐山你们这几个人造下的罪孽，全世界任何国家都不和你拉倒！咱走着看！你们的家人，你们所有的私生子女，你们的每一分钱郭文贵都跟你们追缴到底！你们对知识界的打压，你们对教育界的打压，你们对人民思想的控制，远远超过北朝鲜！
世界上还有一个国家垒起这么高的网络高墙吗？世界上还有一个国家把9000万党员上微信上手机的权力全都剥夺了吗？全世界还有一个国家能到美国纽约来想杀人吗？全世界还有几个国家像你王岐山孟建柱傅政华孙立军这四个人控制着一个14亿人民的政权？你不说出你海航的事情，你把姚庆给弄出来，你把出来亮大街，黑暗至极啊！
你们控制了金融！你们控制了所有的信息1你们控制了所有的私营企业家！你们控制了所有的对外联络的各种渠道！就是掩盖你们的罪恶！打着反腐败的名义，这叫以警反贪！以黑反贪！以贪反贪！以警治国！这难道不是吗？
所以孙立军你这个玩弄的女性！杀掉的人！这些人能跟你过得去吗？能拉倒吗？黎磊石到底是怎么死的？黎磊石的家人是什么下场？为什么孟建柱家里边儿人换完器官以后这么健康？你们的血清是哪来的？你们的血清是哪来的？
那新疆的小伙子21岁就给人家给杀了！人家刚到北京才几天啊？就弄一个强奸罪？强奸谁了？你们就给人杀了！
新疆的那些人到北京来消失是谁弄走的？谁消失的？那些人的肾和肝跑哪儿去了？你们有记录吗？你们敢拿出来所有这些医院移植肾和肝的吗？最受害的就是新疆民族！新疆人在你们眼里边儿几乎就是一个白老鼠！想杀多少杀多少！
孟建柱书记和张春贤在新疆吵架难道不知道吗？你和张春贤吵价？你要把所有的那天发生事情的人全给杀掉！500多个人全部就地活埋！这是你孟建柱干的！而且要把这个爆破事件全推给新疆人！结果安全部给你提供的情报说不是那么回事，你让他们闭嘴！就是新疆人干的！
还有孟建柱书记，我告诉你：你整个赌场，孟建柱书记，你安排的黑社会赌场的事情，澳门赌场的事情，你和孙立军掌控的澳门赌场的洗钱的事情，包括网上赌球的事情，孟建柱书记只要，你死了我也要把你这些事弄出来！我在（展示一个貌似小水晶球的东西），看看！看看啊！郭文贵在赌场上给你下的功夫！我制造了这个！我相信你不陌生吧！所有的你做过赌场的，我这个Logo！看这袖扣！他帮了我大忙！是郭文贵的Logo!
孟建柱你看到这个你就知道了！郭文贵给你下了多大的功夫！所有你在黑社会洗的钱，所有你用赌球赌出去的钱，所有你控制澳门的证据，还有你控制证明的本身已经被我控制，天下没有几个人知道！你和孙立军之间互相想弄死对方，也互相绑架！也想绑架！互相绑架！我都知道！互相留证据！
记住：所有这些黑钱都将是人民的钱！都将回到人民的手里面。江家垄断了金融。孟建柱孙立军傅政华你们控制着中国的金融地下钱庄洗钱，你们控制着，
今天可别再把Youtube给伤害了，哈哈推友就宰了你了，他们可不愿意了。
孟建柱傅政华孙立军掌控了中国政法这么多年，将近9年的时间。这9年是中国公安检察院法院这些无能的无知的无良心的无道德的无法律的一个灾难的结果！这也是中国政法界被抓的人的报应！
哎！好了好了！回来了！回来了呵！
这是什么玩意啊？大家关心！看着（展示一个貌似小水晶球），几年前，我打造了1000副这个！法国做的！相当高的质量！这是为啥我让推筹会要做出这样质量的东西！骰子！只要拿到这个的都知道是干嘛的！我有一个组织！专门调查赌场跟中国有关的犯罪证据的！这个东西记载了所有中国出来的黑钱！马云先生在赌场，你应该知道这个！袖扣！（展示）看到了？看到质量了吗？现在已经曝光了！以前就这个，有带这个袖扣的大家都知道是一家人！应该干什么！啊！很好！
这个孟建柱书记啊，也不是书记了，孟建柱吧！这个孙立军啊，傅政华啊，这个在黑以警治国以黑治国上犯下了滔天的罪行！控制着中国的公检法！欺骗习主席！欺骗党中央！
王岐山控制着金融帝国！杀人越货！铲除异己！
傅政华控制整个专案组！铲除异己！铲除知情者！贪污所有的赃款赃物！控制公检法！所有跟他有办案相关的人！同时让他弟弟傅老三付蔚华向海外洗钱！巨额财富！敲诈勒索！
今天的王岐山孟建柱傅政华已经是天怒人怨！天老爷都不会饶了你们！孟建柱的杀人和孟建柱的情人，你又几个你知道！你那生殖器戳了到处瞎戳！戳了多少你知道！孙立军你到处瞎戳你戳的你知道！傅政华跟你老婆离婚！孙立军是只睡不结婚！只生孩子！孟建柱是跟别人生孩子不结婚！因为前妻也不能生孩子！这都是掩盖！王岐山是自己不能生孩子到外面去到处跟别人生孩子！
再说说江家。（38:50）今天的江家，如果江绵恒大半个上海都是你的，我相信天底下人没有任何人否定我这个说法吧？整个通讯王国，成就了马云马化腾，对吧？要不然怎么可能呢？马化腾真正背后的老板主要是温家！江家是控制了大半个通讯帝国！没有通讯上的帮助和垄断，就不可能有今天的马欢腾也不可能有今天的马云，那么这些对人民来讲，这是好事吗？当然不是好事！这些事情说明了什么问题？说明了整个中国14亿人民的利益，14亿人民的安全，和信息安全全部都被你们给剥夺了！
因为你们这些连续性家族性的犯罪，导致了中国一个个的盗国集团。盗国集团之间为了生存！为了你们的钱得到保护！为了你们的利益得到保护！为了你们杀人的证据得到保护！为了你们的黑钱在海外得到安全！你们利用蓝金黄，打着国家的利益，你们利用国家的情报系统，在你们的黑钱所在国控制当地的政治，收买当地的政治！你们利用你们的巨额财富，和你们的情报系统侵蚀一个个民主国家的国家安全和政治安全！你们用你们的家族各种利益，绑架了一个个中国的公检法和外国的公检法！这就是为什么孟建柱在外交场合当着几个领导人的面，敢说马来西亚我100%控制！菲利宾我100%控制！缅甸我100%控制！老挝我100%控制！那你不当政法委书记谁来控制呢？你能不能100%将这个权力交给国家呢？你能不能说清楚为什么把刘特佐刘特生兄弟俩美国全球通缉的人为什么保护在上海呢？你为什么把老挝缅甸的赵勇的赌场你能交代清楚吗？谁为你杀了人你能说清楚吗？
周永康被你折腾的那么惨！周永康杀人越货都有！你们只是没说出来！那你未来的杀人越货和巨大腐败难道也要不说出来吗？可能吗？
【话题】和刘彦平先生的对话
我要说一下关于和刘彦平先生的对话，放出了第一盒第二。社会上有各种的解读。我再简单先说一下。未来我会就刘彦平书记的第一第二，或者未来放出更多。没那么我还有孙立军，还有和北京其他领导通话。我逐一放出来！
那么放出来的时候我有我的解读！才是最有权威的！当然了何频先生为了弄两杯咖啡解读也是可以的！我没剥夺人家权力！谁解读都行！但是呢我现在可以说我看了大家解读基本上都是错的！因为你们不知道真正的我和刘彦平书记那个放出的对话的第一和第二的语境，还有一个你们没有听到整个对话的前提和后句，所以你们就是断章取义！你们都是猜的！
你比如说，第一段里面，第一次刘彦平书记讲话的核心是什么？第一次所有的刘彦平讲话跟我见面的核心。他就是重申：郭文贵没有犯罪！郭文贵你确实没有犯罪。中国的商人当中你的资产是最好的。像什么恒大啊像什么王健林啊什么郭广昌啊，这些人都是包括马云都是利用国家及机器发财的！负债率都是一块钱的资产六倍七倍不是说有100块钱借了80，是100块钱借了800！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月4日关于鲍彤先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们 微友们微博的朋友们大家好！这是文贵9月4号报平安直播 今天首先 ,让文贵对所有的推友们YouTube 最万分的感激从昨天我的推特上的关注量达到了40万，YouTube的订阅量达到了13万，这个非常特别而且快速的关注速度是推友们对我的关心对我的帮助对我的支持我们会不会辜负你们的希望。请再次对你们表示感谢！
这个是今天9月4号报平安直播本来有其他准备，但是凌晨3点到4点的时候收到了很多的朋友的发的私信各种方式联络我，很关心我播出的我和刘彦平老领导通话的音频内容，同时我也看到了鲍彤鲍老对这件事情的高度关注，而且这件事情确实在国际上引起了很多人的关注， 由于刘彦平的身份他代表的国家，由于他到美国来的事件以及通话的内容引起的世界国内外高度关注，确实9月1号的爆料很多人形容是真正的核弹氢弹很多人对我的爆料的质量和方向都有了巨大的改变，同时在国际上可以说引起的变化引起的关注。
那些在9亿以前无法形容的那么所引起的话题， 咱现在的准备几套系统准备随时被黑，昨天被黑了4次 我们有各种的准备希望大家理解 那么这些话题引起的关注绝非是简单的爆料， 或者说是一个信息或者说是一个过去大家所关心的问题听到以后就结束了 恰恰相反的事情所有的话题，引起了更多人的关注生死，而且更多人想通过这些事情来验证以往所掌握的信息和听到的和言论。
可以说从9·1到今天咋了过了，无论是YouTube还是推特还是Facebook还是各种网络讨论这个话题和私聊的讨论这个话题，几乎成了华人世界还有西方关注中国的各种的人脉圈子里面最大的事件，这个事件的影响， 未来会到两到三个月以后会无法想象的发酵， 因为这些话题这些内容一定要有很多人去认证去验证，也有很多人来发声，最近最是难能可贵的事就是被以贪反贪打掉了贪官们，被强制性贪腐 又被莫名其妙以警以黑手段被反掉的这些人的家属，他们的反应和现在的老兵们，e租宝们，泛亚们， 所有这些受害人所有家所受害人的反应都是一样的。这样的反应从9月1号到现在真是超出了我的想象。
我昨天看了澳洲之声昭明先生的出镜点评， 昭明先生的直播的出境点评真是大帅哥主持人是大美女啊！华人精英太多了！ 这些年来都在各行各业的低头工作，为了生活沉默，但是由于文贵的爆料一个个精英全都出来了，从这个澳洲之声我看到了世界各地的华人和我说的那些受伤害、闭嘴 、被压迫着几个群体们对文贵反对的那四条几个方面。
推特被黑了，YouTube可以，大家先用YouTube去看吧，现在有点像打游击战的感觉互相博弈。
那么从海外以澳洲之声为代表的，和过去美洲的明镜了，郭宝胜先生，赵岩先生等等所有这些媒体关注还有郭国汀先生赖建平这些先生所有人都出来了。那么这些专业人士的发生，这些华人的精英们，这些有抱负的有良心的华人发声，和国内的受压迫受残害的群体的发生，对文贵的爆料和爆料的价值和爆料的最终目的这都有着非凡的意义！
从过去一开始出来文贵到底是流氓 还是骗子到后来的三邪视频和郭3秒， 还有文贵当时敢不敢来美国，博讯当时的屎诺叫板我美国来都不敢来。到后来到挑战所有的爆料都是假的，到打击威胁等等一系列比这个小说还离奇， 还荒唐一幕幕的发生到了9月1号。事实上，在爆料的过程中本身就是料。因为我的爆料过程每一秒钟都与我们现在所有的观众们和14亿人民的福祉和未来和法治环境和民主自由和中国诸多的真相和金融和你的钱袋子家人的安全尊严它都紧密相连。
从我的爆料本身它本身就是一面镜子它照出了妖魔鬼怪，真君子，照出了真小人。同时也照出了各个领域的所谓的沉默的力量和各个领域可能对我们即将有威胁的被埋伏好的各种潜伏的力量。
这是上天的安排这是上帝的安排， 这是诸神的安排，这是我们现在能看到这个节目的所有的观众一生中最精彩的时间。他非文贵所有，也不是文贵很了不起。他是过去几百年的贫穷落后和近100年的惨无人道的统治和一个荒唐时代和上亿人付出的生命和与时代完全无法对接的这个荒唐的社会环境最终挤压蹦出的结果,没有郭文贵会有李文贵没有李文贵会有杨文贵,这是时代发展的必然。这是14亿人们应该有的时代！我们过去为了吃为了房子为了所谓的能让孩子们上起学，什么都忍了。但是当我们发现我们本就应该有这些的时候。很多人宣传我们有世界第2大GDP的时候 但是没有人告诉我们我们一旦平均到14亿人才6000块钱，连周围其他小国家都不能比的时候，我们的教育环境 卫生环境，饮食环境，人的尊严幸福指数不是第2名大概是在150名以后。大家会越来越明白我们知道的不是真相，我们的欢乐全是假的！可怜的我们所有跳出的舞蹈都是带着脚镣跳出的舞蹈，我们所有说出的话都是带着笼头说的话，我们的眼睛看到的东西都是幻象假象，我们所吃的东西是被污染的，我们吸的空气是被污染的。而就在这种情况下还有很多和我们完全相反的不一样的人在生存着，那么我们听到的假象是这个问题，我们被控制是这个问题。就在我和刘彦平书记对话的当中，大家也看到真正的事实。过去从我爆料以前将近两年对我家人全部的抓捕，对我员工的抓住，非法的羁押和虐待和对我的追杀和暗杀，和政治的诬陷可以从这一段当中，我说过157个小时，我现在只放出二十来分钟这一段的音频。我今天和大家简单有几个问题要澄清的。
第1：这个音频是发生在5月21号到23号的纽约，就是我现在正在直播的曼哈顿的第5大道59街，18楼我的公寓里。当时是有刘彦平书记带领安全部一位女士姓吴，另外两位说是这个国际局，还有一个说是安全部办公室的。那么这都是这四个人来到了我家。我家这个录音很多人以为都是我录的，但是我今天负责任的说这绝对不是我录的。 我录也是合法的， 因为只要我在场我就是合法的。但绝对不是我录的。详情以后大家会在纽约东区，法院开庭的时候，大家可以从那个卷宗里，能看到这东西是谁录的。那么这个事情的发生，我发自内心的说我对刘彦平书记 非常之愧疚很不舒服。我对这个人，本人我了解他，20多年前我听说他，跟他并不认识。但是这个人的口碑为人是非常非常好的。那么他到了安全部当纪委书记，后来受中央领导委托在伦敦见面跑到纽约见面。我们的交谈当中 是非常坦诚的。效率不高，结果没好，但不是他所左右的。那是整个背后的控制集团造成的。 他是想把事解决好 但是他们来美国 他本身就是被人家设计的 他就是一个被人家欺骗的一个傀儡。他的到来对我， 就是转移我的视线，放松我的警惕，争取别人灭了我的时间。他有可能知道一些，但肯定不全知道。所以在那天的谈话里，大家可以看出来是提前有战略安排的。因为后面的谈话 大家都没有听到也没有看到。以后慢慢连起来你们就能看到了，中国的很多现象很多事实，你们都能从那里得到答案，因为他们没必要撒谎。 比如令计划主任怎么玩姑娘，怎么他在人民大会堂玩姑娘，怎么给人家玩怀孕。比如薄熙来怎么把人家哥三儿给杀了一个，两个给抓了长期关了很多年。其中一个杀了人家家里人在冰箱里面搁了三年。 你们都是没有看到的这种事情 这些是100%的事实 绝不用怀疑。 刘彦平书记本人的个性和真诚这是在北京政法界是有名的是有威望的。而且他本身是做警卫出身的素质很高见识很多，而这个他不会撒谎。那么在这段视频我为什么放放这段视频呢我想说的这个。这个视频当中最重要的说明什么 郭文贵到底有没有钱，郭文贵是不是一个靠共产党腐败发家的企业。在这段交流道中你看到了刘彦平书记在和我伦敦见面以后，我和他详细的说明了这些专案组对我的诬陷造谣和对我的不了解 以及胡舒立媒体都对我的侮辱 他回去做了卷宗，真正自己做了点认真看过以后还做了调查以后他得出的结论：郭文贵是中国难得的好的私有企业！他说到了恒大他说到了大连万达，他说了郭广昌，他说了中国这些企业都是靠贷款过日子的。而且负债率也是，看着他资产1块钱，有的负债率是5倍6倍7倍，就不是80%，是7，8倍，都是靠贷款的。贷款没有腐败是不可能的！大的贷款不正常贷款那是真正的骗贷和假贷！ 郭文贵的资产他说：1200亿我不认可，用他们的话说也大几百亿7,8百亿，因为我的负载率还不到20%，他说这是难得的好企业。 我今天在这里要澄清第一个问题就是：这个音频证明郭文贵是有能力赚钱的。大家看一看我从河南豫达1991年成立的河南豫达。我实际年龄21岁， 21岁，刚刚从青峰看守所转到濮阳看守所 藏不住人才藏不住精英释放出来，关了22个月我是河南第一家房地产企业里面100%引进外资，而且排到前几名连续排了3年。我盖的裕达国贸大楼到几天都是 在世界上都是一流的给河南的社会贡献 社会价值 标杆作用 建筑艺术在中国造成的影响，我认为今天，无一个楼可以和河南裕达比。那个时候如果我有靠官员 行贿受贿我不可能活到今天。而且多个河南腐败案件都把裕达查了个底朝天，我们没有事，我们有事我们早就完了。 河南这个地方，水浅王八多，藏不住人才，藏不住精英更不可能有企业家。过去的莲花味精和河南这几个大企业都被李友这样的人给折腾散了折腾垮了。什么和美，还有郑州的银基，银基就是魏新，让他买车的李龙深还有新的老板给令计划儿子买法拉利的那个企业。几乎都不存在了，能那么长时间存在的老板就是郭文贵了。
我那时候去的时候河南有个花园老板也被抓了，还有一个独来独去独宿舍的天才张少红也被抓了，河南这个地方真是水浅王八多，留不住企业留不住人才。河南裕达从开始花了3.6亿美元的投资，一天3000块钱人民币的营业额，到现在一天也就20万到30万的营业额，活到今天是人间的奇迹！但是没有获得任何河南政府郑州市政府的扶持,这一点上刘彦平书记也进行了解了，派人都搞清楚了。我在那个地方的社会贡献，所建筑艺术对中国的影响，和对社会带来的就业机会 和河南人形象的改变 我认为任何钱都无法形容。我是21岁，真正到那儿建设了这个企业。我到今天都在兑现，回报我的河南，回报我的地方却把我的全部员工和家人全部抓起来， 在开封审判恐吓家人，然后还要罚我1.5亿，我奉劝所有的天下人，任何人都不要去河南投资。我用将近27年的经历，我放下了我的青春，我拿去了是钱，我留的是血我留的是泪，失去的是家人的自由。 河南过去二三十年，没有一家国际性的像样的企业。河南郑州和河南省，所有的历届领导的没有给河南人干实事的，都是到河南镀金，忽悠半天，最后全离开了河南。我就是最好的一个的例子。河南豫达的历史，是中国私营企业家一个非常非常具有代表性的一个企业。有心的人和关心河南发展的人和河南人民应该好好把河南的裕达，好好的去看他发展的历史。我们的裕达太有代表性了，就是中国的私人企业，就是当小姐。我们是当的最可怜的，我老说我们是小姐领域的林黛玉，病怏怏的，可怜巴巴的 天天被人家嫖。天天在那哀怨着，还是死不拉几的活下来了。 到今天还不想放弃， 事实每天我都在问自己 我想把这些关了。 但是我真的是喜欢河南人民，我喜欢和男的文化，我去过无数次洛阳龙门石窟，我又去过无数次少林寺 ，我也去过无数次的开封的龙庭，我也去过河南多个古迹殷墟等。河南毕竟是九朝古都，这个过去的历史，给河南留下那种深厚的文化和特别厚道的河南人民。不包括岳文海和徐子兵，这两个该吃吃该喝喝的官骗子流氓， 这是河南留下的历史缺点当中最具代表性的人物，大骗子大坏人，满口胡言，挖坟竟然说,岳文海说:我为了你呀,兄弟我挖坟,就想让他们开除我呀,我想上你那里上班去呀,给你打工去呀.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月1日与刘彦平的通话三</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/13/</guid>
      <description>内容梗概:
刘彦平：文贵啊！
郭文贵先生：哎！书记好！书记好！
刘彦平：我听说你这个生日啊！
郭文贵先生： 哈呵，是啊，您都知道了，咋弄，是吧。还惊动您了这。
刘彦平：郭美跟我说的，
郭文贵先生：哎呀，我天
刘彦平： 说是给你寄礼物过去了。
郭文贵先生：呵呵是啊，是小狗、小狗，呵呵呵
刘彦平：那小狗我看了挺漂亮啊！
郭文贵先生：非常漂亮，现在已经成网红了它已经。哈哈哈哈呵呵呵
刘彦平：啊，我一看你这家伙行啊，那我也得说一句，当老哥得说一句Happy Birthday ！
郭文贵先生：哎呀！谢谢！哈哈哈！谢谢老哥！
刘彦平： 啊？
郭文贵先生：谢谢老哥！哈哈
刘彦平： 嗯！
郭文贵先生：谢谢老哥！哈哈哈哈哈！
刘彦平：我跟你说啊
郭文贵先生：啊，是！
刘彦平：我啊、这个、 我呢这两天感冒了，
郭文贵先生：是！
刘彦平：现在还没完全好，
郭文贵先生：是！
刘彦平：我呢，睡了一天觉。
郭文贵先生：哎呦！
刘彦平：我今天早上呢、把这手机打开到办公室。我一看，郭美给我发了个信息。
郭文贵先生：嗯！
刘彦平：发个信息呢就是你们爷俩商量的那意思啊。
郭文贵先生：昂！
刘彦平：我刚跟郭美呢，早上起来就跟她通电话，
郭文贵先生：嗯！
刘彦平：我说咱们干脆一块啊，当面一块商量一下得了。
郭文贵先生：唉呀！您辛苦、辛苦了啊，书记！
刘彦平：这么着，我就跟这个小刘、跟保龙俩人就过来了，跟我们这刘秘书就过来了。
郭文贵先生： 哎呦呦！啊哈！
刘彦平： 跟庆芝、郭美我们一块聊得挺好，
郭文贵先生： 啊呵呵呵呵呵
刘彦平： 这样，你说啊
郭文贵先生：昂！
刘彦平： 你呢担心的也是我这几天所想的。
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 就是她们娘俩包括郭美去香港
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 这个安全问题
郭文贵先生：嗯！
刘彦平： 我是真的我会想到你前边，
郭文贵先生：嗯！嗯！
刘彦平： 但我一直没说，我一直在琢磨这事儿。我想我要跟你沟通一下，
郭文贵先生：嗯！嗯！嗯！
刘彦平： 这个安全问题在哪呢，我觉得啊，首先一条是保密。
郭文贵先生：对！这是我非常在乎的这个事情啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
