<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阿哥 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%93%A5/</link>
    <description>Recent content in 阿哥 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 17 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%BF%E5%93%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月17日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/554/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好啊，跟大家聊聊。小哥一美金到现在也没捐，这小子活了几十年白活了，完全不清楚，好钱如命，好色如命。
最近路德同志情绪很紧张，听说路德最近频繁被人家约会，屡试蓝金黄，老去拉斯韦加斯开着车，还老深夜去，深夜去，很吓人吶，那个地方，那条大街上，说实在话，除了天气为什么有人住在拉斯韦加斯，你说就那一条街，除了赌就是色除了赌就是色情，你说干嘛呀？住那干嘛呀，诶？路德先生非住那，没法说没法说。
刚刚战友们，我想跟你们聊聊什么呢，我得先给你们报，因为战友是我第一重要，没你们我啥都不是。我觉得这已经是口头禅了，没战友啥都不是！头两天我出去，去一个美国朋友家，很少的人聚会，十几个人，也是一个基金，上百年的基金了，在康城。人家一见我面就说，没有战友我们什么都不是，而且用中文说，把我给笑的简直不行了。我说你们怎么会说这话了，他们说我们老看你视频，我们很欣赏你这句话呀，他说我们统称会员为战友。
所以说战友们咱们得珍惜啊，这个战友情，战友情，不放弃，不抛弃，不忘记，袍泽之情，超过了亲情，亲情是血缘关系，再亲的情，有的人生了孩子一辈子都不见孩子，孩子扔了，还有亲情吗？没亲情了。兄弟很亲，一辈子都不见吗，那叫兄弟吗？不叫兄弟，还没有你旁边的战友，和你的同事亲呢。生命中让你唯一亲近的，就是时间和在一起，其他都是第二。所以说战友们咱们成天在一起，你说咱们亲不亲，相当的亲！所以说我有什么事先跟你们汇报啊。
太极都被人家徐晓东揍成那样了，还叫太极呢？少林寺那哥们，我最爱用的一招，飞踢，啪一脚。我那时候小时候打架，几乎能在我面前过三招的几乎没有，一脚过去啪一个大偏扇，你躲了，我啪一个大反脚，你再躲，我一扭身往后一倒冲过去大膝盖一顶，就倒在地上了，几乎全倒，几乎全倒。我看徐晓东，哇塞，厉害，专打假。就得打，骗我们，只要是骗，就得打，非常好。
亲爱的战友们，我给你们报告什么呢？中美贸易战，彻底，咔嚓，咔嚓了。咔嚓的相当极端，相当滑稽，不是一般的滑稽。据中国参与者昨天给我说，他说我们已经在美方离开的时候，我们已经做好了最坏的准备。美方提高关税，取消香港自由贸易区的权利，美方在南海有动作，台湾有动作，台湾有动作，我们都有心理准备，这叫什么？这叫标准方案。这叫标准准备，你就玩几招。老不自动滚动这是个问题，这郭媒体真的是个拖拉机，拖拉机，就是一个手扶拖拉机，还是叮叮咣啷响的。
第二方案，就是美方把中国共产党踢出WTO，我念WT零啊，对了有战友给我发信息纠正，叫别墅，不是别野，亲爱的战友们，文贵连别野和别墅还是能分清楚的，是因为我开玩笑。小的时候，刚出国，说着房子叫啥，叫别墅，我们开开玩笑，叫别野。这个叫WT零要给踢出去，中方咋办，香港护照很快就不让，美国护照现在就很难签了，欧洲给你取消，你只要给香港签证方便，你给他特权，美国就把你取消。然后，台湾，美国实质性的派兵到台湾，然后巡游，借巡游为名就搁置台湾，叫搁置。已经有这方案了。我就在这儿我后勤供给，我不走了，到了高雄港，我不走了。是不是，然后甚至更加靠近金门。这是第二个方案。
第三个方案，那就是大了，那就是大了。在中东，非洲，马六甲海峡，能源供给在线，这个做大动作。让中方能源有问题；还有跟俄罗斯迅速和好，联俄抗共，咱别说抗中。联合抗共。然后全面地封杀。这个对整个在西方的，特别是一些中共的情报机构，例如一些打着国营企业搞军事活动的，进行大型的裁员，然后在金融上进行制裁。列入到货币操纵国，然后把整个中共的海外的，操作外汇市场的这些国家公司，和外汇列入制裁。然后甚至直接只对三个国家，就是对伊朗。哦，四个国家。伊朗，北朝鲜，委内瑞拉，然后中共，采取一系列的制裁。都想好了，实际美方也都说了，都想好了，这是玩真格的了。
亲爱的战友们，这个中美贸易战，说啥的都有，你看那帮人得瑟的，战友们，啥事不是猜出来的，不是那些欺民贼们天天对着镜头猜，猜，然后写一个标题，就像那个博讯这个王八蛋似的，这个韦石，天天写什么耸人听闻的，习近平被抓了，李克强被抓了，就你吴征不被抓，这个不要脸的东西，然后天天叫嚣的，然后所有的网站都转。然后你看中文的网站，天天转移视线，一点正事儿不说，专讲裤腰带以下的。你看那些网站，点击率几十万，上百万。全讲裤腰带以下的事。放个美女的腿，你说无聊不无聊，丢人不丢人。
战友们，不要被那些事情浪费你的生命，生命的时间多不容易呀，你说一天24小时，你浪费那干嘛，颠了个手机，哗啦哗啦的，看那些东西。你看我能咋滴，你能咋滴，你能睡遍天下美女吗？你还能像王岐山似的吗？是不是，中午动手，晚上动双手，是不是，还动动脚，你有吗？连灰指甲都有人添，你能做到吗？你做不到。对吧。关注点大事，这是历史的时刻。
亲爱的战友们，中美之间的关系，根本不是所谓的贸易关系，我早就说过。这就是为什么，这个马上要到的，这要问我关于中美这些事儿。我说我何能何德，谈西方我是零，你们千万别听我的，我那就是胡说八道，我说啥你也别信，包括昨天在那开会的那几个人，我说，但说中共，对不起了，我很自信，听我的，就这么简单。
我说中美之间是贸易问题吗？
是意思形态的问题，
是价值观的问题，
是宗教信仰的问题，
是你死我活的问题，
共产党是乌托邦，你是以人为本，他是以整个国家就以他几个家族为本，
我们的这个国家是被这几个家族控制的，一切都是党的，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，这王八蛋主义。
在美国，每个人都比总统重要，或每个人都与总统重要，每个人都是上帝的孩子。所以说这怎么可能好呢？贸易解决不了这个问题，只有改变共产党，只有解决他，把他们给干掉。所以说，现在明白了，明白了。刚刚那，几个朋友跟我说，文贵你必须来，要到国会上来一次大演讲，我们好好要安排。我说，对不起，在你没离开白宫之前，我都不去干这事，不去，等你离开白宫了，我跟你一起讲。刚才我跟他讲，中共非常简单，就是想办法把你川普总统的信誉和时间耗费掉，然后让你增加你和民主党的内斗，然后他从中获利。
中国对美国叫做「钟摆效应，就在你这个——民主党、共和党，民主党、共和党摇摆的四年或八年之间，啪！我跟你摆一下？然后我再回来，转一下空间，我摆的快。然后，我再跟你摆一下。四年或八年。用钟摆效应的空间和时间玩儿你两边，我就这么简单。噢！玩儿你，玩儿死你都不拉倒！我说川普总统，这回丢大人了吧！是不是？信用……咵！一下子就出大问题啦！这就是为什么。就是中共对他太狠啦！对川普总统也太狠了！这招弄得他一下子下不了台了，这是一。
第二个，就在这……「马拉阿哥」多少天？「马拉阿哥」是郭文贵，全世界第一个人，我坐在马拉阿哥，往回查我的推特去，我说：中共将有一个大人物到这来。一星期之后中美才达成决定，要到马拉阿哥——习川会。然后，美方问我，当时问我，「习川会」你怎么看？我说: 会让你舒服的不得了，然后，他跟你谈。结果是……好啦！建立几个对话会。房峰辉那时候还没被抓呢，哈哈！
然后呢！叫「dialogue」。沟通，噢！建立几个沟通组织。哦！两百天，两百天发生啥了？啥都没发生，啥都没发生！继续弄你几千亿，怎么着？怎么着吧？然后，这今年又G20，G20之前我在华盛顿，多人问我。我现在不能说他是谁，最核心的人问我，他说你觉得我到那(阿根廷)会发生什么？我说：我告诉你会发生这两种可能，不会有第三种。结果，到那了，吧唧……来啦！回来说: 百分之百你说得对。因为我了解中共，哈哈哈！结果咋样？结果现在，到北京去谈去了。刘鹤还出来装作可怜状，刘鹤算啥呀！刘鹤连王岐山那个司机的权利都没有。这就叫「中共」。结果怎么样！
那么说到这的时候，刚才，我好几个基金的总裁给我打电话，因为我昨天就告诉他们了嘛！说：我们该怎么办？郭先生，我们的基金该怎么办？特别是在新加坡，我那个……我都很少啊，馋和点儿基金。包括我们投资张首晟那个基金，投资张首晟那个钱啊，很多人，很多人啊。这个钱吶都赔了。但是，我们基金没赔，我们当时……他找我们、求我们。还送给我们当事人一个刮胡刀哈。刮胡刀很夸张，我还真用了。头两天我才发现，这刮胡刀带电动的。我没发现啊，这电动的还能搁电池，是我太太说的，说你虎哇？说你这玩意儿是电动的。我说不知道啊！就老这么刮呀。结果发现能放电池，我太太比我聪明。现在一刮挺干净啊，哈！张首晟送过我刮胡刀。
我们那个基金呀赚钱了，我们前期很聪明，投很少的钱。第一次一百五十万总共投了一千万美元，分多次给。每年他来Call一次，提供钱。投了不到一千万美元，没给完嘛。后来我们拿回来很多钱。我们这个基金，现在问我咋办。我说我告诉你，港币、人民币，现在的资产里边，做「两头」，这就是你们现在(应该)做的。其它啥都不用了，做两头，他们完全听明白了。
所以说，我们的基金，我说现在呀，第一，都是我们家族跟你们合作投资。这赚的钱我也不敢拿，我也拿不了。为啥？我家里人全在国内呢，出不来呀，呵呵！我说(钱)你们就花吧。我的建议，只要你们一块钱，一块美金。等我没饭吃的时候，再找你们要钱等到我的那个……这个Rule of law fund，基金。我这个donated，一亿美元花没了，你再帮我往里捐，啊！这就中了，挺好。
然后呢，我们很幸福的，这个Rule of law fund，基金。手续呀，基本办完了，基本办完了。然后呢，好多人都想往里捐钱。为啥捐钱？因为我们C3牌照可以免税，就是他捐了我们，税就可以对销，一比一。然后他说，我们就捐你吧，另外一个，你要给我们做顾问，做顾问。让我们投资整个亚太的股市啊、亚太的资产吶、亚太的项目等帮我们看。所以说现在文贵呀，这爆料革命又爆料出价值了。你说不想赚钱都不行，那钱往脸上砸！那就砸你咋办呀？你说。
所以说战友们，这个中美贸易的决裂意味着什么？战友们好好(想想)……你们都是大智慧的人。这两天我会频繁地、频繁地去华盛顿，去华盛顿，还会去波士顿，波士顿。然后呢，我会去这个开会。你们所有的建议，只要是我觉得好的我都会转达。特别感谢战友们发来的中国陷害宗教的那些视频，还有一些文章和事实照片我都发给了相关的政府官员，他们特别震惊、特别感激。
所以，我很明确地注明，哪哪个战友提供的，本人只是转交，不承担责任。我的转交只意味着我相信，剩下的是他们(美国相关部门)的事儿。战友们你们有什么意见？中美贸易发生决裂，发生啥咧……是吧！大家发给我，接下来就是热闹啦，接下来就热闹啦！ 行啦！不给大家说了，不给大家说了，我要准备开会去了。
一切都是刚刚开始！
为战友们、为十四亿同胞祈福！
战友们！谢谢啦！再见啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/310/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/310/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
