<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>巴斯 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E6%96%AF/</link>
    <description>Recent content in 巴斯 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%B7%B4%E6%96%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1600/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1600/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我这是刚刚直播完，我是刚刚运动。我这运动中间跟战友们回信息。你看到后边儿啊，后边是这样的，G-Fashion 的T-shirt，这里边是毛的，特别的暖和，超级棒！
我给大家回复，很多人给我发信息。俄罗斯的战友，日本的战友，德国的战友（问）：七哥，我们现在要可以做空港币，买空港币（吗）？呼啦啦的没完没了的我也不能一个一个回了。我简单在这儿说一下哈：除非你是疯了，兄弟姐妹们！啊～你去买空港币？人家贪婪的时候你也跟着贪婪，那你不是找死了吗？关键你有本事跟人家贪婪吗？人家是几百万、几千万、几亿、几十亿、几百亿、几千亿进，你以为你跟得人都能呼啦一下赚到钱吗？这个中间会有多个起起伏伏，共产党（和）沼泽地的较量。你只能玩一次，人家下，你赚了，人家一上，你没了！人再一下，你又没了！你再上，你还没，你跟不下去呀！
就像那个真的是说七哥“郭三秒”一样，你就三下，1～2～3，没了！你再看，只能傻瞪眼。人家再高潮跟你啥关系啊？这不是作死吗？有人会挣吗？你能撑过6秒，能撑过30秒，你还能多高兴两下。别糊涂了，兄弟姐妹们！赚大钱永远不是说在投机中得到的，赚大钱是有大钱的人做到的，冒大风险人做到的。凡是有这种心理的人，脑子都是有问题的。你看看这G- Fashion，啊～，求求了，兄弟姐妹们！
七哥没法一一而回，我咋一一而回啊？疯了！还想赚这钱啦？你那个3万5万，30， 50万，你那100万，80万，在里边算毛钱啊？你去看着港币倒塌前，和制裁前，那得有几个起伏呢，最后是钱落谁家？就那几家！怎么可能（轮到你）啊？他得有个大池子才行。多少人现在倒霉啊。头一段儿压港币（跌）的现在倾家荡产，他也回不来了。连凯尔·巴斯那个基金都快完蛋了，知道了吗？你寻思啥呢？你下去玩儿？永远记住：穷人别想得挣邪钱！那不是咱穷人的事儿，再个，没有大钱的人就别想着挣大钱。不可能！别挣那危险的钱，挣了那钱，钱来多快，走就多快，甚至一定是走的比来的快！这是定律！
拜托了，兄弟姐妹们，我不能一一而回。俺都说到这儿吧，俺得开会去啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日连线木兰</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看听不到声音了，你那出问题了出问题。
现在好了卡了一下
好了好了好了好了是不是你我现在特担心你没信号我跟你说咱郭媒体昨天你还郭媒体，GTV掌嘴昨天GTV在法院外边儿你看的你看看你看这个这个电脑上显示的那个左源播得多好，又清晰稳定和那个春风台啊多好啊，嗯但是完全取决于你的网络这网络特别重要你的网络一定要好你懂吗
啊我的网络就是不太好，
你的网络不好那就完了明天肯定完了
没关系那个我我们我是连进来。连进来那个直播的是会有专门的人直播。
现在全世界还没有一个平台能说你网路不好能播的好的，做不到。还有一个一定要告诉大家就是问话的时候说话的人开麦，不说话的千万不开麦，没有一个网络平台同时能让你多声道，一个人在一个通道里面，一起追上去肯定撞，会有那个回音，
我们昨天都试好了，试好了没有关系，没有问题了。
哎呦妈哎，现在这媒体看我们都乱拍呢，现在这又调查我呢，现在头两天这个有几个pr的公司啊给我们G翻身的还有给我们要做那个什么这个我们要做这个GTV宣传的出了proposal都几万美元呢要收几个要要收啊，每个月量最低不能。
低于4个月10个月还有两个片子有60万美元说给我做第二次宣传，我通通拒绝我说我一个丑闻都比你们的100倍大，结果昨天那个新闻出来的就傻了我说一个班农给我做个广告价值100亿美元吧然后CCTV可能1000亿美元也不让ladymay上CCTV啊，结果昨天这么大的广告
CCTV的每个台都播了，每个台都播了你那个那个船，还拍的特别好。
我的女同学，男同学都骄傲的不得了，我男同学移民到你们澳大利亚多年没跟我联系说他家人看到了七哥的船然后说起这个船太漂亮了还有的国旗但是我家人怎么知道我不清楚。
木兰你要知道咱现在在线。观看几乎是99.99，全都是游客，就是不下载APP的就在国内，只能因为他翻墙没法下载APP，只能用电脑临时上去看，所以说它这个中间一到多的时候就挤下来了，这是非常关键，但最近GTV稳定真的是很好。这个对不对，画面感也很强，但是明天大家一定要记住，不说话的不开麦，千万千万记住。
好的好的我再跟他们说一声，要注意一下，
CNN找好多咱们战友要采访，这个这个说这个采访关于miles guo 和 班农的事儿，他们来我都不想说话，你说你说呀你说郭文贵是狗屎，说狗屎多了我这不是也出名了吗。给我们G翻身G系列做广告呗，我说CNN一次广告得多少钱，妹妹对不对啊？我开视频会议每个人跟疯狗一样对着我，这个我我不管，我该干啥干啥，然后呢，保镖说不要让他们拍到你，我说，这是我的船，我凭啥不让他拍拍呗。是不是你像史诺这帮孙子他都把他爷爷奶奶给卖了让拍一回，他八辈都没有机会拍，就只有这个混蛋犯罪的时候才有机会上电视。
欢迎他们拍了
妹妹你笑的让不上七哥睡觉了。傍晚时间，那你这样笑会死人的啊，
你吃过晚饭了吗？
刚吃完，我吃饭时给班农先生拍个照片发过去，老痛苦了，说miles我太想回去了，我说我每天饭后给你抽雪茄，今天是我自己抽了。然后呢其他几个朋友来我说他们说我说你们先吃啊我我要自己抽雪茄去啊，我要跟我的战友连线
我就喝一碗汤我不跟他们吃，一跟他们吃就搂不住了，
可能不不是很好吧可能是我这边的网络卡。
当然是你的啦，我这信号好的很啊，而且我这手机是那个大数据的5G不可能有问题，而且我们这个，你看看这儿，你看这WiFi架的，这你看这多少？你看我船上的wifi全是满的。
吻你千遍也不厌倦，进入了房间好啊，那咱俩你说这试播一下子给公开了，亏了没说悄悄话。现在全世界多少媒体都采访我们
现在全世界播。
但是我只属于我们战友们 我特别担心就是你们啊。我千万不要跟我说准备什么问题我一准备问题我就不会说话了你知道吗，
不准备不告诉你，
现在国内哎呀到处都流行的是这个郭七语录吧，…… 。哇噻这又来几个大媒体，天哪，你说的PR公司竟敢来收我的钱疯了啊，几百万人在线，想收咱的钱不是疯了吗？
你根本都不用了，不用这些的。
明天11点钟上班农的节目，战斗室，咱们是九点零七分开始是吧
给你提前十五分钟可以吗到四十五。八点四十五是吗。不是到10点45。没问题的啊。九点零七分到八点到十点四十五就俩小时是吗，嗯不到不到两小时吧。明天是11点半问一下文素妹妹你问一下冬梅，她明天是一起。给做翻译的，得问她，她应该11:30好像我让她问的，
那11点半我们可以再长一点。嗯大家和我们在测试现在是测试不是正式的直播，谢谢谢谢。
正式的直播是今天晚上嗯北京时间九点零七分
你看我在干嘛呢你看我的练啥呢，我看到了，这个家伙。你一试我爱我自己爱得不行了已经。真的。我不知道我有这么高的天赋有音乐的天赋啊。你嫂子老是在说哎呀我求求你了你打我一顿都行，别唱歌，现在我发现我要回家以后抱着麦克风。对着你嫂子，啊～～～，唱一段得把她吓死啊。哇塞这电脑太厉害了这个系统现在唱歌一唱的我都不认识根本这世界上没有什么刘德华是个人都会比刘德华唱的好你可以任意调整你的声音。你就唱的好吗呵呵。真难听，但是真回到真音，我自己听得浑身起鸡皮疙瘩，哎呀，这个如果让我在天安门放大2000分贝，唱上两分钟，中南坑的人全死球了。但是已经过变音，太………………。
没有没有不会不会，肯定很棒。现在这个小麦克风这么厉害呀，我想听一下，老酷了老酷了，刚才我编的音乐编的可棒了。我觉得你，你就是嗯，我觉得你唱那个摇滚就特别好，摇滚和说唱都很好。
刚才我调整了他给我们来这儿不是给我们的136吗他那个贝斯音为啥呢最近老做不好他就认准那个136了刚才我就挑了个145就是那个那个蹦叉叉蹦叉叉那个然后呢然后摁一下就不一样了然后现在我还不会用那个怎么把贝斯有混音。但是我的歌声我已经会调一点吧，但是我我们现在请了这个这个小小女孩，超级能，你知道吗？还啪啪啪一会就给整好了，也就是半小时，然后现在人家有别的事儿，然后我说你照顾客人照顾完了再弄啊，那你自己可以弄了更好？这孩子太厉害了你知道吗嗯这孩子都是，人家马上就给给你弄好了，嗯那太棒了你都给Larry说我给他发信息他也没给我回复呢咱这群里边儿教我这怎么用怎么弄。好的好的……特朗普，咱们战友就特朗普要给我伴舞，行，你是不是企鹅腿呀不是企鹅腿的不能给七哥伴舞，大长腿不能伴舞啊，咱们叫企鹅企鹅舞吧。企鹅舞，企鹅很可爱呀，挺好。企鹅舞，哎，哪天木兰真是咱俩要编一曲唱一下的木兰哇塞那得多开心啊那得多震撼啊！好啊好啊那就太荣幸了能和七哥一起唱歌。啊咱俩要出个歌绝对火啊。你要是嗲嗲的，七哥咱们一起灭共吧，take down the ccp。咱这叫调情歌。那会让很对男人睡不着觉的。真会死人的。不会的不会，哇！真是现在的科技真是太了不起了我今天我觉得我也没有时间去研究这个，今天我这一研究哇噻实在是太厉害真的真的是太厉害了。
我说这人咋就这么能呢的，咋这么能呢！然后呢，你看我能跟着音箱一年杠杠的呀，这是CNN老是发信息神经病老是采访我，烦不烦你说谁上去采访。现在我一听我说实话路德的节目我一听吧我睡觉前我不听路德节目我真睡不着，我现在我终于知道为啥说有人说七哥我听着你的直播睡着我当然很高兴你这咋听着我的直播睡着啊现在我终于明白了现在我不听路德这个节目我睡不着，听着1.75哒哒哒去找两部手机。bang～放一边睡着了，每天都习惯了。但是你让我听CNN我连一分钟也听不了，扯这么一套你知道吗，啊！问你一个观点然后你回我一个观点。你看所有美国电视台三个屏幕啊所以我特不喜欢这个路德就学人家福克斯bbc我觉得特别喜欢我觉得GTV太牛了。就这种最自然的最真实的最个性化的你看看三个框弄一起然后滚动字幕多烦人呐多老套啊，还有关键是内容吗关键是内容，当然了关键这个，多浪费时间都都知道的，废话都是都知道的废话在哪块啰嗦。比较官方化的那种，听说今天晚上路德又有重磅。我国内朋友没有不看路德节目的，我跟你讲这些人不看路德节目都睡不着的，真的是，科学家呢？咋不出来，然后呢，就是现在最火的人，科学家排第一，郝海东和叶钊颖妹妹这俩人排第二第三，最火的就是路德访谈。太火了。然后呢就咱们KTV最近啊，再有一些，你看像我们这几个教英文的伊丽莎白老师教英文的，在国内特别火，你知道吗？还有那个，还有那个那个女孩，霹雳霹雳娇娃，霹雳娇娃老火了，戴牛仔帽的霹雳娇娃。还有这个香港小子啊，真的是特别特别的棒，我们现在这个椰子啊，椰子妹妹啊，对椰子是澳洲的。椰子这个妹妹真的是挺有才啊，人家英语挺好哦，椰子做的特别好，真的有才，声情并茂啊。还有台湾大牛，巴黎姑娘，大牛真是好小伙子，还有巴黎姑娘，你一天那么忙，你一天那么忙，还有时间看这么多啊？你看我跟你视频同时又干了啥，里边有客人，另外随时看着信息，另外几个律师团在开会，然后稍后回复他们信息。看这字幕yes no 我都清楚，我随时在这回复，我同时干一件事我觉得我特别傻，然后我还有时间练歌，连麦。
遥远的诗歌，战友们说的好。遥远的诗歌，现在我觉得好像不是过去那个人了，妹妹，现在遥远的诗歌说的这事可靠谱了，哪天我要跟她连个线，遥远的诗歌，你跟他说一下 遥远的诗歌。霹雳娇娃，还有为伊丽莎白老师，我要跟他连线，椰子在加拿大啊，加拿大还长椰子啊，这么回事儿啊。昨天是班农最黑暗的日子，但对我爆料革命是最伟大的日子。嗯啊昨天是两个我们最大的劲敌，被逮走了被逮了，还有一个人是谁啊？我的劲敌不是说什么，我们的敌人被逮了。今天晚上看路德重磅，他是重磅中的重磅先生。今天如果有人懂得重磅的他就厉害了。意义非凡昨天班农先生离开我给他开玩笑，我说我等你回来这个喝汤啊，我说中国是喝汤就是说就是意思，啊，就是那个意思啊，就你说让我回去，结果人就回去了，我得让他回到船上，他老想这船了
嗯她他他们好像就是就是故意这样的，让他不能跟你联系，
你想想我们在船上12个人服务我们两个人。有时候来客人也就是3个人到4个人。那么保镖这边加上20个人服务我们俩。他回到他家了，谁服务他呀？他服务别人差不多吧，这是一个他吃的啥东西啊？咱这这个精工细造的是吧，每个树叶都是这菜叶，都经过精挑细选的，你说吃完饭，抽个这么好的雪茄，他连摸都没摸过是吧？然后的关键才是精神上，随时随地我这一个是不是啊这个跟你交流量子电脑，是吧，几乎是有问必答。你想想他现在一回去，他就像真的，他一下子就像一个海里的鲸鱼给他晾在沙滩上，放到沙漠里去了，没事，今天我上他节目我挺他，我不挺他不行。让华盛顿知道郭文贵没有咱们GTV的利益，咱必须得跟他切割，法制社会的主席也得给他免了。然后呢我们为了保护卡尔巴斯，我说卡尔巴斯你也辞职了不要给你添麻烦因为我们也不需要你们这个名称给我们捧场的我们战友捐的捐款支法制基金还有投资GTV不是为了你们来的你别拿自己太当回事了。问你都吃掉啊，对了木兰这个我跟你讲木兰我们已经让那个谁谁谁。我们已经让卡尔巴斯辞职了，所以你们过一段你们要选个主席出来，你是在那个法制基金还是法治社会。
法制基金。有人提议郝海东先生啊，郝海东当主席啊。可以吗？这个主意好啊，这个主意不错啊。…………（英语）…………，我现在看着你那边画面卡了，我不知道是我卡还是你卡。我不动了，现在好了吗？声音是可以的，声音可以，哦，现在可以了。
…………（英语）…………, 保镖很尽职的，把你保护得很好，真正的我们对人要尊重。女性不容易啊。谢谢七哥，新西兰双语台诗歌是我们新西兰农场哦，好好新西兰的好，太好了，解放的奴隶，文丽赞了主播，哎你别说，你这个提议好哎，让王海东先生当主席，为啥不让中国人当我们的chairman呢？哎这个提议好啊。…………（英语）…………，多好…………就是想拍我。都对着我拍那没办法你看你看那边的人。你看他的脚，你看那全都是人，这边船的人，保镖，架的摄像机的。都认准你这个船了，你这个船是大目标。哎呀。现在全世界最出名的船，真的是最出名的船。行了吧，赶快回复那几会议的信息，明天见明天问题火辣。简单咱咱不拖泥带水啊好不好好的那那你好好休息，休息刚开始工作，好吧嗯休息一会儿。（相互道别）
我都不会关了，怎么关呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1237/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1237/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 7月16号、尊敬的战友们好啊，我是昨天是最近最辛苦的一次，到了今天8点钟才把文件准备好。请所有的兄弟姐妹们一定要看、今天司法部长巴斯的新闻发布会。我们的秘密翻译组会即时翻译啊，会即时翻译啊。大家你们会看到啊，雷霆之势！全球灭共！亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1235/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
咋没看见呢？直播半天了，你怎么没看见呢？直播半天了啊！哎呀！大家都回来了，我刚才在那块疯了半天，大家没看到我人，结果真是太遗憾了。用外交部的讲话，非常的遗憾，非常的遗憾给你们带来的不方便。战友们，刚才那段直播音乐实际上是我们在向某个地方发送点信息、发送点信息，就是我们很高兴的信息。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月15号。很多战友都说，文贵咋不直播呀？那么多天不直播了。怎么还不直播呀？一再的问。我说我可以直播，实在是没时间。我想跟大家说什么呢？现在一切都要以灭共为主要，亲爱的兄弟姐妹们一定要记住，灭共是咱的核心目标，其他都不重要。
我就纳了闷了，这几天不知道怎么那么多日本的、台湾的、泰国的、马来西亚的、还有俄罗斯的，咱们的华侨、同胞们给我发信息的超级多。突然间就觉得好像、真的是，突然间灭共的这个形式跑到亚洲去了，东移，全部跑到东边去了。但是我要告诉大家的事情，我知道为什么。最近共产党内部已经乱成了一锅粥，我要告诉大家的事情，接下来共产党它将面临的巨大挑战，只有它知道。你不要看共产党多猖狂，上天让它亡，必让它疯狂，都会说，现实生活中你能理解多少？
现在的整个中国35个地区全部是大水灾，谁知道死了多少人，谁真正的能知道能死多少人？战友们，没人知道。它对接下来今年的中国人赖以生存的民以食为天，这个食已经没了，天塌了，怎么办？那么现在中国的所谓的GDP擀面杖子经济，上海，还有香港，你觉得还有经济吗？你觉得股票还有价值吗？你要相信那个了，你就真正笨到了不可救药了。他们很清楚。
接下来中共在海外每年必须花的钱，要购买的军用物质和技术补给，和维持这个现在所谓它认为自己是帝国的这个机构的成本和技术，和外汇。特别是外汇，它能撑得住吗？香港人民会妥协吗？不可能的！
那么大家看到英国被它蹂躏了几十年了。过去这二三十年，中共相当的啊、意淫的自我感觉良好，跟这些王八蛋欺民贼一样啊！就觉得自己把英国人给干倒了，自己就成了贵族了。你把那个英国、英国任何时候，你都成不了英国。你共产党任何时候都成不了人家英国那个级别；任何情况下，你成不了英国式的贵族。你意淫吧！结果现在好了，Boris Johnson弟弟被你绑架多年，又教人家学中文，又给人家送女朋友，是吧！又给他安德鲁王子送女朋友，现在怎么样？集体反你！你就是一帮垃圾，就是一帮垃圾！
现在不但这样惹怒了英国上下、英国上下。英国这个民族啊！美国的亲爹实际上是英国人，是吧！真正的英国人，你跟他打交道，你就会了解啊，这英国人骨子里边，他一旦、它什么事很慢，很绅士，一旦认真那就不是你所想象的那样。大英帝国在那屹立那么多年不是开玩笑的。
最近我讨论很多海军的问题。可以说大英海军上千年来所向披靡，世界上最牛的海军还是英国，然后就是日本。中共国没有任何海军，根本不存在海军。只有自嗨的军，只有自淫的军，只有欺民的军，哪有什么海军，胡扯八道的事。班农先生他是一个在海军出来的，他给我讲述这个当海军的经历，那不是开玩笑的，当海军不是开玩笑的。这是一个。另外一个大英国上下被威胁，威胁这么长时间了，你能处理得完吗？像现在英国和美国、法国、日本都要到南海去，百分之百给你强拆。而且一定会按照班农先生说的，给你个72小时拆不拆？不拆？立马铲平！
这谁说过，两三年前只有文贵说过吧！它一定会发生。香港，香港你能停得了吗？现在所有的美国这个关心香港的人，包括香港投资的，都已经意识到，香港只有两个结果。一个香港变为空城，鬼城；一个是香港所有香港人再回去，恢复到五十年以前，就是外国国际共同治理香港。没有任何选择。
那开玩笑呢？几十万外国人在那干嘛呢？对吧！综上所述，咱先不说。现在美国，就是全人类上这个冠状病毒，你能停得了吗？冠状病毒你停不了；冠状病毒你能治得了吗？你治不了。
据我所知，在军事上、技术上一切都已经联合好了。几招下去，先外交，金融，个人制裁，然后驱赶、遣返、然后南海强拆，然后在台湾正式驻军，然后在香港，国际联合部队把香港包围起来，香港保护起来，保护香港人民和国际人民的利益和人身安全和经济。然后把香港全围在一起，你共产党就别碰了。因为你违约了嘛，是吧！你没兑现嘛，是吧！你没兑现咋办呐？那国际社会让你兑现。
把香港和深圳（隔开）全部国际军队围起来，海军全部强大到那里去。然后你怎么办？这都是未来很快发生的事，没有什么几月几年。你共产党想干啥?吹牛叉呢！现在共产党非常清楚，在军事上、经济上、技术上、人心上，你都将输的一塌糊涂。据我所知还会有更快更猛的行动，大家记住只要美国这个国家行动，共匪赢的可能性没有。
昨天你们看到川普总统第一次人生灰白的头发出现在前面。在玫瑰园讲了一个多小时，“哗哗哗”将近两个多小时。老人家容易吗？不容易!你看他那个生气，最关键的大家没有抓住:“你跟习近平，你哥们啥时候没联系了”，“我好久没联系了，我也没和他联系的计划，下一个。”就这一句话，我看到所有的，说下一个问题，就没有一个人(注意到）。你像路德吧！人家问路德:“路德，你啥时候和文贵先生没联系了。我好久没跟他联系了，我也没有跟他联系的计划，下一个问题”。关键是后边的这句话:“下一个问题”，打脸了嘛！多粗鲁啊，下个问题，“啪”脸就黑下来了。但是就没有人关注这句话，所以咱们这个敏感度还是有问题的。
最近咱们G-TV受到共匪黑客的攻击。我们现在、我们主动，律师、咱G-TV律师主动给SEC要求，SEC要求，证券委员会SEC，你给我们发subpoena(传票)，你给我发法院令吧！你给我们发通知吧！我们想让你把我们G-TV所有的事情全调查清楚。他们很惊讶:为啥你们要主动要求我们调查呀？只要他开始调查、只要他开始调查，我们的钱合法性被再次SEC证实。关键问题要把共产党这次的骚扰、卧底、假投资查出来。那么接下来就要查出来，在美国有多少共产党卧底的假投资，假投资者？
还是那个缺头少毛的豆豆，还有华盛顿的那个烂骗子，现在已经混的没饭吃了，Waller waller，My French waller和Mike waller这两个烂货。哇噻！人家凯尔巴斯，人家说、问人家凯尔巴斯:你是G-TV的董事吧?凯尔巴斯说:我9号已经不是了。凯尔巴斯从9号不是董事，是为什么?战友们，咱们未来走着看。跟咱没关系，跟凯尔巴斯也没关系。但是未来你会明白的，咱们走着看。会让你们这帮孙子王八蛋打死你们的脸，你们看会发生啥事。凯尔巴斯不当董事是你们这帮孙子的噩梦，咱走着看。
所以说咱很多战友，我就、我头两天真的不高兴，说实话。就是咱们战友干嘛呢？人家那帮肛毛党Waller，这帮美国的垃圾，美国人说“哎呀离他远点，臭的跟狗屎一样”，提都不让提他。还有那缺头发少毛的豆豆，就这三、四个人跑到凯尔巴斯推特下面去骚扰人家，当5毛。咱们战友没事吃饱撑的，人家在那吃屎呢享受着呢！你干嘛非要沾一下，闻闻。哎呀！臭不臭?香不香?给我发信息:郭先生，你看凯尔巴斯先生了吗?他说他离开了，凯尔巴斯先生是不离开你了？凯尔巴斯先生是不是不跟咱们在一起了？是不是咱有问题了？你说你吃饱撑的呀！是不是？
凯尔巴斯，我们G-TV，你是投的凯尔巴斯还是投的郭文贵?你投的是我们爆料革命的未来，新中国联邦的未来，人家来是给你锦上添花。你没有锦，谁给你添花呀?咱们中国人咋就什么时候变成这样了呢?没有外国人在那撑腰，你还不投了是不是?你不投那最好了，你不投。你干嘛呀！你说那三人在底下发推，结果咱们战友就当事了:哇噻！郭先生，凯尔巴斯怎么离开咱们了?哎呀咱们活不了！我们怎么办呢？我就说、我纳闷，咱们中国人什么时候活的这个德行了呀？
郭文贵爆料，爆了三年了，你看看盘古大观是盖起来的还是吹起来的?裕达国贸我二十几岁，我是盖起来还是吹起来的?方正集团、海通这么大的证券公司，我控制着，那是吹起来的还是盖起来的？有一个外国人的名字吗？郭文贵干过一件违法的事吗？一万二千个警察查了我5年，有一件违法的事吗？咋就对文贵还没信心呢？
啊！这个时候一个人凯尔 巴斯离开，你知道凯尔 巴斯离开是我们最大的成功。当你知道凯尔 巴斯为什么离开的时候，战友们，你们、你们真的是当初有半点怀疑这件事是坏事的人，应该把裤子提上来套头上。自己好好的，自己尿自己一脸，觉得自己实在是太龌龊了。
共产党在中国搞了个买爹文化，楼copy人家美国的，copy人家欧洲的。然后找外国设计师，以外国的东西为洋 。好不容易郭文贵搞了个以中国文化为管理、为基础的裕达国贸酒店、北京盘古七星写字楼，这个回东方的建筑。现在到美国来，我们搞的是中国GTV，中国的一个平台，一个新中国联邦。哎！这时候你离开人家凯尔 巴斯，你就活不了了，这什么、就共产党的买爹文化，这毒太深了。
你说跟那个MIKE WALLER那个烂货，她在华盛顿，她真的是、你看她的历史，她就是白人中最烂的两个烂货。然后跟那个比她大35岁的老公，是在最后一分钟才跑逃婚，跟了她老板了，就这么个烂货。你说这个烂豆豆也没几根毛毛，你说她在这块说的话，你就兴奋了，集体嗨了，集体高潮了。你、你说那几个吃屎的党，他高潮，你就在那块感到我被伤害了，他们赢了，呀！我跟文贵跟错了。哎呀！新中国联邦没未来了。你这样的战友，咱咋能有未来呀？怎么可能有未来！
我这两天我烦着呢！我一看你给我发的信息。咱能不能看他们，你就是因为你们老看他吃屎，你在这块兴奋，你痛苦的表情。啊！让他们继续吃屎，还很自嗨下去。你让他自己玩吧，你管他干嘛！他们能、能、能把我们给颠覆了吗？他们能、能让我们痛苦吗？他们能影响我们的未来吗？那我还能灭啥共，你跟我三年那不全错了嘛！所以说我就纳闷了，咱中国人啥时候混到这个份上了我亲爱的兄弟姐妹们。都三年了，天天说，你就非得天天闻闻屎味。
我们的爆料革命那个所谓的常委群，动不动就有人把这个、这些欺民贼的什么视频发上来。你有毛病啊你呀！你发这干什么呀？你爱看她吃屎，你看去；你别再抓一把屎回来，告诉我说，你看、我看她吃屎了。然后放我们脸边，让我们再闻闻。我们真没时间，一天就吃一顿饭，睡三四个小时。有时候还得直播，哪有时间看他们吃屎，闻他们的屎去啊！亲爱的兄弟姐妹们，拜托了！不要浪费自己生命。有点自信，不要被共产党买爹文化给蛊惑了。不是说我们G-TV没有凯尔巴斯，没有班农就活。我说实在话，我都很不好意思让这几个人当咱董事。你说好好的G-TV让人家当啥董事啊你说？还得每年得给人付钱，咱不是有毛病吗？我觉得就应该让咱几个法治基金的董事、战友们去当去，我几乎、这几个董事我没有一个是求他们的。
但是人家凯尔巴斯，人家9号提前离开，是因为人家的重大的决定。多重大？告诉你，中南坑会一夜睡不着觉，然后会查自己家钱箱子去，看有多少钱，赶快换金子换银子去。我告诉你，就这么大事，记住我说的话。本来我不想说，等这事发生以后。我搂住、我搂住、我搂住，我不说。然后你看看，文贵搂住了。
你看你们这两天，被几个吃屎党给搅的战友们，惊慌！竟然发信息给我，“哎呀，文贵呀，凯尔巴斯咋了？”还有那个斯伯丁将军，有人跟斯伯丁将军说那个，发信息，郭文贵说，跟你晚上、跟你将军吃饭。然后呢！斯伯丁说“no”。然后呢！战友说，你看这些人又嗨了。你说我听的，我昨天我这个恼火。那个Sara说，别人跟我说，Sara也跟我说。我昨天看到Sara满身是汗我没吱声，要我的脾气我早就急了，你知道嘛吗？我啥时候说跟斯伯丁将军在这吃饭过？我说的是将军。说老实话，这会儿斯伯丁将军真轮不到他到这来吃饭、真轮不着他，跟我吃饭的人要比他高三级。你太小看郭文贵了！这帮欺民贼、这帮王八蛋，竟然把斯伯丁将军，以为只要是将军就是斯伯丁将军。我R你88辈老祖宗！你这帮吃屎党能不能别丢中国人啊，你以为全美国就一个将军？全美国有几万个将军，知道不？
你等郭文贵哪天老子给你看看，我要到将军的摇篮那去，你看我做什么！你这帮孙子,你这帮吃屎党、欺民贼——Michael Waller (英文名字)、没毛豆豆、假豆豆，还有庄烈宏、什么郭宝胜、夏业良、烂胡平，我R他大爷。他连我们的科学家他也在那侮辱。还有曾宏..没祖宗。你看这两天听说把他兴奋的，听说啊，好像是真的他奶奶嫁人一样，曾宏他奶奶改嫁也没那么高兴。他殊不知道你那愚蠢的东西，你在打你自己的脸。你太小看我了，还斯伯丁将军。我啥时候斯伯丁将军来我船上吃饭了？你太小看我郭文贵了。
去年6月4号我们在那吃饭，6月4号斯伯丁是他自己去的，我请他了吗？我啥时候..我要是指望斯伯丁将军我灭共，你觉得我能灭得了共嘛？龚小夏说她跟斯伯丁好。斯伯丁将军是我们介绍给她认识的，是我介绍给认识的，然后连潮带她给认识的。这个烂货火鸡龚，天下最不要脸的烂女人、撒谎的女人，跟那个豆豆啊哎呀..这都是吃屎党、最烂的货出来的。所以说你说荒不荒唐啊，战友们？所以你过的好好的，你老看那吃屎党，你老在那闻那臭味干啥？
多少大事啊！昨天玫瑰园总统的讲话，你看那昨天的气势，你见那老人家的气势！灰白的头发，然后那几个定义给你搞的清清楚楚。可以说过去几年来前所未有的、最棒的一次演讲。你知道昨天和前天是什么概念嘛？美国的所谓的背弃的BGY党，已经穷凶极恶的推出，阻止川普总统的这场演讲。过去的这一星期，在华尔街还有在美国被蓝金黄的这帮王八蛋畜生们，就是拼了命的阻止发生——香港死活坚决不管，大陆死活不管，“你要保护我的投资”。
这就是为什么有热钱会进去。那叫热钱，就是吸中国人血的钱、要你命的钱。就最后一分钟，这帮王八蛋华尔街的人还用热钱来洗劫中国老百姓，帮助共产党剪羊毛，来阻止演讲。香港的具体的制裁，包括金融机构、包括这一切、包括真正的脱钩，我告诉大家一定会发生。信不信？一定会发生！没人挡得了；而且南海一定强拆；香港一定是国际军队进入；港币一定没有，人民币变冥纸。
这是大事！你老关心几个烂货，搞来搞去就那几个烂货，加一推儿、加一推儿不足咱一个内裤的钱，不值咱一个内裤的钱。所有人全是负资产，所有人都向美国政府申请救济钱，他连一个内裤钱都不值吧？哎..你去在乎他？这边是文贵爆料革命、新中国联邦，然后这边一回头，吃屎去了。人家吃、你还闻。你干嘛这是？你见过有像我们积极主动，要求美国政府SEC证券委员会调查我们。我希望你们调查我们，给我们发Subpoena(传票)，你们调查完还我们一个清白，然后能查出共产党的黑手操作。这几家银行都是举报，我说你们去举报我们，你不说我们是诈骗嘛？举报。还有Sara那，我们都要，你们都给我们发Subpoena(传票)。为啥战友？只要发了Subpoena(传票)，只要给我们法律诉讼，它只有两个结果——这个事实真的、还是假的。第二个，谁也动不了咱的钱了。战友们傻呀？文贵的智商过去这几十年……你干嘛相信我今天说的，你看我过去做的。
最近在船上他们一看到，现在再看盘古的那个酒店、看那个大楼的建设工期、看裕达的建设、看海通，哪个人不是佩服的？可以告诉你这是中国人当中真的是没有人能做的到的，到现在也没有人做的到。然后在G-TV上我给他们看一看郭文贵的老家，还是豪华版的。我说“过去我老家比这千分之一都不如，我那个房子1米8高，是我爷爷当时盖的房子，是土墙的、上面是土房”。现在有战友跑到我老家拍的视频，还是红砖大瓦，是我们老家方圆百里第一豪宅、第一豪宅。他们都不敢想象郭文贵来自于那样的地方。我说这恰恰是我的骄傲。你看看我老家G-TV上战友拍的视频，你看看我裕达国贸，你看看我这是1989进清丰（看守所），91年出来创建裕达国贸、北京盘古，然后金融世界，然后在全世界上交的朋友，然后今天干的新中国联邦。有人相信吗？
我从来不觉得我伟大、也不觉得我了不起，是上天安排我的。你觉得是正常人能干的事吗？啊？对不对啊？所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱就别浪费自己的时间。世界正在走向一个巨大的、改变的时刻，战友们不要因一时一事、短暂的意识、短暂的一个看法、无知，毁掉自己。我们中国人现在是全世界上对世界的认知和对世界的整个的认识，和在世界上道德和法律水平，可能是全人类最低的。我们这个国家、这个民族到了真的是要么就是将永远没有机会回头了——走向了人类的灾难，在全世界上成为最烦的一个民族；要么就成为一个新的开始——成为世界上最尊重的民族和国家。这是我们现在真的面对的一个事实啊！
你们知道，在美国内部现在已经产生裂变和这种矛盾，还有美国人现在将要面临的问题，你们千万不要忘了冠状病毒，我们Doctor Yan博士这几天掀起的这个，全世界都在研究共产党的问题！冠状病毒它已经决定了共产党必死无疑！闫博士就是来最后第三道大门来灭共的！而且把美国和欧洲、文明世界连在一起，就是冠状病毒！就是我们闫博士！多大的事啊？见过一个中国人长的这样子——那种形象、那种谈论、那个英文、那个历史，在FOX受到这样的关注、点击率。
昨天在欧洲的哥们告诉我说，他说：“我作为一个男人真的不如这个闫博士，闫博士太了不起了！但是她可能也不知道在香港P3实验室的两三个人”，他说：“亚裔里面有5、6、个人吧，两三个人全是解放军背景。”呦呵！把我吓坏了！我说你咋还有解放军背景啊？赶快我找闫博士。我说闫博士咋回事？闫博士说：“是啊！有一个女的——现在回到解放军科学院研究病毒去了”。你看看，你看看！香港的P3实验室、几个亚裔人当中，竟然有到解放军的病毒研究所的人！这是什么概念？我说你和你老公要研究研究是不是能做出来？她（闫博士）说：“是的，我和我老公我们几个做任何病毒都能做出来。”就像到厨房完全具备了——做肉的、做菜的、还有大厨、副厨、完全可以做出任何菜来。你说这吓不吓人啊？欧洲这个哥们跟我说：“闫博士和她老公、Mario他们合作在一起任何病毒都做的出来，可以用任何方式放到世界任何地方去！”我说你是不是夸张了这个？他说“是”。昨天晚上都半夜了都12点了快，闫博士说“是的”。你说吓人不吓人？吓人不吓人？
我现在这几天就是给人——闫博士她给的文件、英文版的，每个国家领导人看完以后，他说：“ Miles ，任何这一个字、这一行要是验证了，我们就得跟中共要战争了。”你说啥时候这信息回来，我都兴奋的我都想跳，我这两天就天天跳舞，老放着音乐。班农说你太开心了，他羡慕的不得了。我就跳，楼上楼下的跳、海里跳、岸上跳，我就是喜欢、高兴的我不行。这多大的事啊？连亚洲他最相信的国家，他说Miles这个事只有是真的，他说：“我会倾其一生，我会跟共产党打下去。”
我说这就是闫博士呀，闫博士的手机呀，闫博士所参与的事情啊。闫博士是唯一一个WHO官方合法的与大陆的医学界沟通的人士，她老公是这个领域最牛叉人之一，他老公的老板马里奥就是跟她老公最好。他三人在一起几乎能作出全世界病毒，而且这个病毒的事务所的人，现在有人回到了解放军——叫做防化生物学院，已经去当病毒研究院所科学家去了；另外的二个人是MIT什么背景，也跟中共说不清、讲不明白。你相信这病毒是从树上长出来的？来自果子狸？来自三文鱼？来自舟山蝙蝠？我说你们谁相信是你们的事，就这么简单。
我的律师接触过闫博士，那天来了见了我以后跟我拥抱半天，咔把口罩给撸下来了，把我吓一大跳，吓的我赶紧抓口罩去啊。他说我必须告诉你，他说这个闫博士实在让我太佩服了，他说这个闫博士真的在拯救世界。
战友们，你们能不能把你们的精力去看看闫博士的事去，点点赞呐、转转推呀，发到你们各国领导人名下去。咱能不能不要看那吃屎党吃屎去，他们加在一起Michael Waller、French Wallop到现在欠那律师费15年前跟她老公离婚，那个跟他老婆离婚律师费没付呢；庄烈宏是拿他老婆卖淫换吃的；鸡腿潘是老婆跟领导睡觉最后跑到澳大利亚来了。然后那个曾宏残害多少华侨？在地下室住的、有美国救助金，真是他能把他奶奶挖出来卖了的主儿。你说就这几个人在公共媒体发几个东西，就惹的你心惊肉跳？你真的不要干爆料革命了。就是爆料革命成功你也不会享受这种快乐。能不能别这样？多少大事呀，赶快转推罗比奥、皮特纳瓦罗、川普总统、班农Warroom、还有这个蓬佩奥，转推这些东西。然后全力以赴转我们的路德先生——路德访谈、路德社——我们新中国联邦的CCTV，把闫博士的形象无限的给她放大，重磅还没开始呢。
哎呀我的妈呀，这多少？20万？哎哟我的娘来，个、十、百、千、万，哦26，吓我一大跳，我以为2百万呢，这也忒吓人了吧！
G-TV的股票啊大家记住啊，因为现在发G-TV股票的这家公司，你们可以查一查这个网站。他是美国证监委员会SEC监督委员会的下属机构。咱为啥请人家来呀战友们？这是美国最严的SEC下属机构，一笔一笔的对、再给你发股票。我跟你说战友，真的差一个字、差一分钱他都不给你发。你都不知道咱们有战友到现在连签字认购书都还没有搞明白呢，他这一批一批的给，第一批好了，哗发去出，第二批好了、第三批好了，第四批傻眼了，第四批一堆的问题没拿回来，你第四批没发，第五批就发不了，你知道吗战友们？所以战友们你们着急，我比你还着急，但我给你们说，这就是咱们爆料革命，要教大家要投资。
咱们填的那个认股书的合同，我说句实在话，几乎是石器时代的水平，石器时代。伦敦那个叫凤凰九天的，还英文好得不行了、搞翻译的那家伙，她找到我的人问怎么来填那个认股书？我的人说：“她对这个认股书的无知程度连小学水平都不如。”就咱们这个认股书填得让美国人都傻眼了，你知道我做多少工作吗？战友们？那不容易，那不是我说了算，这是美国政府。
为啥我们要求美国证监会来调查我们，你调查完了以后，你看这些银行、这帮王八蛋，你们把我们战友的钱给退回去，你合法吗？不合法，我现在就可以告你。美国历史上没有一个企业要求证监会主动发Subpoena(传票)调查自己的，只有我们。我们就是要把这件事搞清楚。到底谁是代表共产党？成天的，你看像那豆豆那烂货，你一看那就是个烂人，那就是共产党。我跟她周璇了好几天，她呆在卧室里，就这样“啊啊”慌张来视频。我笑说：“是吗？这你住的地方？”她在那视频。还好她没有脱光来引诱我，引诱也无所谓，隔着视频。但我看她那样，说实在话是有点恶心，任何一个正常男人看她那个样。你别看她拍那照片还在厨房，难看死了，全都是滤镜。不像文贵都是真的，她那都是假的，都是自己PS的、烂得很。你看那个Michael Waller跟个鬼似的大白天 ，那个烂货。现在你去看那几个货，那个庄烈宏老远的那个口臭能熏你十万八千里那个孙子，那个烂货。所以说这帮人，弄得你们竟然……，别忘了焦点，我们是灭共呢，战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1210/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家能听到声音吗？亲爱的兄弟姐妹们，能听到声音吗？声音很好就中。咱拿着棒子吧！共产党有棒槌，咱有棒子。尊敬的战友们好，今天是7月8号，文贵在这里和大家乱聊直播，不孬不孬不孬。这一晃都7月8号了，战友们这也真够快的。文贵7月8号，在这里向大家乱聊直播。
7月8号下午，亲爱的兄弟姐妹们，这两天大家都很高兴刚过了七夕节，七夕节中国的情人节。亲爱的兄弟姐妹们，大家都过得不错，很多投资G-TV的战友都拿到了G-TV的股票，没有拿到的别着急。我在这再重申三遍，战友们一定要联系我们投资委员会的律师、还有股票发行公司，给你发E-mail、发信息，你要回复WhatsApp，一定要回复信息。如果没有拿到的，请在那个WhatsApp上回信息，好吧？然后有些可能是你没有回复信息，人家律师啊我们说了也不算数。律师得看所有的东西，一股也不能差、一分也不能差，都要对上。所以说请兄弟姐妹们多多的原谅，这也是我们应该高兴的事，这在美国是严谨的、美国是认真的，好不好？希望兄弟姐妹们能够高度配合，把这个股票赶快结束。现在大部分已经都拿到了，大家很高兴。
大家在昨天7月7中国情人节拿到股票，不是故意安排的，完全是这个时间赶的。但是我们很高兴，天意吧、天意。亲爱的兄弟姐妹们，接下来G-TV这个股票大家收到以后，这个股票你可以选择你要的纸张股票——黑色、红色、蓝色你任选。选完以后，他会寄给你，有什么事情保持联系。G-TV已经正式的成为美国一家上市前私募的、受美国金融机构和政府的各种的证券机构监管的一家公司，所以说非常重要，一切都要依法办理。
现在卡吗？视频效果如何？视频很好、不卡，声音也很好。现在发现看谁的直播都不如咱的，咱的直播是最棒的，真的是。看咱的直播效果，不直播都不好意思。但是我很纳闷啊，战友们有些人把这个G-TV当成了广播电视台了，完全没有视频，就放一朵花、放一个麦克风，竟然讲了一个多小时、讲两个小时，那你要直播G-TV干吗啊？广播电台不就完了吗？咱是G-TV不是G-Radio、也不是G广播，大家把它当成广播了，多浪费啊！你说。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，收到股票的你就回复一下“收到”就好了，其它就不要说了，咱们就等着吧，以后你们就按照G-TV的股东享受G-TV股东的待遇。没有收到的，请你赶快看你的E-mail或给WhatsApp联系。大部分已经发出去了，我们希望能更快的结束这个事，好吧？兄弟姐妹们。
G-TV是连续一、两周了，董事会每天都开几个小时的会，开会、并购、发展、建设、团队，全部在进行中。那么亲爱的兄弟姐妹们，还有一个，就是这两天咱们被攻击得很猛——共产党攻击的，共产党人也不是傻子，人家一个国家机构，是吧？所谓的被绑架的国家机构。对不对？共产党能坐以待毙吗？不可能坐以待毙，共产党一定会出手。我在6月4号以后，我告诉咱们的美国朋友，我说“你们记住，接下来共产党的攻击会有下面几招，共产党最大的本事就是造谣。”造谣！过去三年造了多少谣了？真的是啊，美国人很在乎这个造谣。我说你看这攻击谁啊？凯尔巴斯、蓬佩奥、皮特纳瓦罗、然后还有班农先生，当然郭文贵啊，一定会攻击的。
所以你看那国内的电视台骂皮特纳瓦罗，骂到啥程度？然后昨天FBI的老大雷，叫瑞恩——中国就翻译成雷，最细的、前所未有的一条一条细节，关于中共在美国的间谍问题。完了以后，有人问中国的外交部发言人。这共产党的代表张嘴就把人家FBI的雷，说成“这是个一贯撒谎”。你见过雷啥时候撒过慌啊？一个FBI的一个老大，你见过啥时撒谎？这是个传统的美国人、非常好的一个人，人家就是履行职责。人家说我们在干啥，人家讲了共产党派这个那些所谓间谍，到美国玉米地偷人家种子的事儿。丢人呐，实在是丢人呐！你说你跑人家玉米地偷种子，让人给抓了，你说丢不丢人？还有四个自信，你大爷的！你啥自信呢？就这么自信——跑人家美国玉米地去偷人家种子，结果让人FBI给抓了，是不是？
然后，从七八千一下子掉到一千。然后你们看到了共产党的这个喉舌，张嘴就来啊，“这个瑞恩一贯撒谎、一贯撒谎，极端的右派啊。”记住啊，只要是反共的美国人、外国人——“种族歧视、极端右派、一贯撒谎，搬起石头砸自己的脚，然后所谓的政治投机主义。”你叫共产党一说这话，所有人类全天下的大词儿全都砸到你头上去。他关键是为什么共产党这70年，就中国人真信？哎，这中央台一说、外交部一说，大家听的很爽，哎就是啊。绝对不相信真话，绝对不相信善良，就相信假话、就相信恶。谁敢耍流氓、谁敢胡说八道，我相信谁。这就是中共洗脑后咱现在的中国同胞的下场，这不仅是别人，我的公司、我的家人一样。
我的哥哥回家以后，一张嘴就是今天新京报报道了啊，然后说“哎，我听说啥事了。”我说“你在哪听说的啊？”“我在什么报纸、什么报纸啊、新浪网看。”反正你也看不了外边网，然后新京报、然后人民日报、还有郑州大河日报啊。我回家最大的痛苦是跟这哥哥、嫂子、家人们就没话说，我说实在话，没法聊。你能天天生气吗？我那时候没暴露，天天这么极端的，用共产党的话说——极端的反共，是吧？你没办法啊！然后一看，哎呀，最近美国又出事了，美国现在没法儿过了、水深火热。我记得特别清楚啊，2000年啊2000年，2000年这个911啊发生以后。哎呀这个我回家，家里边的同事、还有我们的同事们，“美国这回完了！老板，这回美国完了。” 我说咋了？“美国这回彻底的完了，中国肯定是老大了。” 那时候奥运会还没开呢，是吧？还没申请下来呢，2001年才下来，WTO——2011年前。我说咋了？“完了，美国现在整个国家现在就完了、崩溃了，然后中东人会席卷美国。”
当时我说“疯了一样”。我记得当时我去北京医院去看一个老领导——住院了、手术，哇塞！那一层楼他占着，我上去以后，记得他警卫去接我。一见我，“哎呀郭先生，美国人这回完了。”我说：“是吗？”这哥们八局的，我记得特别清楚，另外一个是九局的。“怎么你们在这呢？”“来看看老领导，让我来接你来了。”我说：“美国咋了？”他说：“这回911美国完了，如何如何… 。然后说布什总统多傻啊、完全没反应，美国这回傻了。然后在美国的穆斯林会把美国整个摆平！”当时我就觉得我不知道说啥好，可悲的事情——中国当时1万多亿美元的GDP就说美国不行了。中国现在10几万亿美元的时候，美国更加不行了。
所以说昨天那个外交部不要脸的，叫什么赵什么家伙，我不知道他叫啥名字，我真的是看够了。我是看到战友们发来的，“瑞恩一贯撒谎，极端右派，投机主义。”别你说这“我们中国的安全部也不是吃素的”，你啥意思？——“你能抓我们中国的间谍，我也要整几个美国在中国的间谍。”叫赵立坚，是吧？战友们，你见过这种流氓发言人吗？他代表我们中国人，你说如何让人家看我们这个国家、这个民族，有话好好说行不行？
好了，我当时一爆海航，咵叽，“郭文贵强奸犯”；一爆王岐山，“郭三邪”；一爆王岐山跟海航，“直接给发蓝通了、还发红通”；419一爆孟建柱，“全家给抓了”、“ 郭三秒”了，直接从“郭强奸”、“ 郭三邪”、“ 蓝通、红通”，直接给我整成三秒了，整成“郭三秒”了。你看这体格，你给我三秒太多了吧？郭0.3秒就够了了。结果呢，来了、派来了谁呀？派来了孙力军、吴征、刘延平，然后“七哥长、七哥短，大哥长、大哥短。你娘就是我娘，你爹就是我爹，你哥哥就是我哥哥。你放心，谁欺负他们，我把他抓起来，过年我陪着他们。你放心，老人有病，我去看。”我老娘也被整死了，我老爹被整的起不来椅子了，半瘫了！我哥哥被抓起来三年多了，我的同事也被抓了。孙力军也被抓了，孙力军也进去了。这就是共产党，是吧？这还不算数，当时华尔街、还有美国的华盛顿邮报找了中国记者，“郭文贵、郭强奸”。
最近新中国联邦，所以说六月四号以后，我就给所有的美国战友，我说“你等着吧，你们的造谣来了。”一星期前《华尔街日报》要采访我们，说我们收到了一个叫豆豆的，豆豆给美国FBI 举报“GTV诈骗”。而且FBI在调查班农，FBI调查kyle bass，FBI调查Miles郭。我R他八辈祖宗！华尔街这两个记者，我R他八辈祖宗！这个跟那个叫ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ的、同一个——就当时说我是双面间谍的记者，一模一样。这《华尔街日报》，刚才我跟班农先生、还有两位将军说呢，我说，你们成天，当时《华尔街日报》我不让采访我，你们非让他采访，我说“他早晚一天，他得砸锅。”结果砸锅了吧，而且还砸那么厉害。6月4号以后，头两天还让《华尔街日报》采访我呢，我坚决不让采访，我就不接受，咋的？我就不让采访。结果是不采访、来了、砸锅。同样的两个人——一个印度裔记者、一个白人记者，我这就告他种族歧视了。好吧，现在说了“班农先生被FBI调查，郭文贵被FBI调查”，是今天晚上出来或者明天早上出来。又来了啊，大家记住。
为啥你们知道嘛？这回是什么？他们最担心班农回去帮川普选举去。班农先生不回去。这一说FBI调查，在法律上你就不能回去帮川普总统选举。他的核心是干倒川普、不能让川普总统赢，川普总统彻底反共。明白了嘛战友们？来了吧。然后告凯尔巴斯，说凯尔巴斯被税务局调查、被FBI调查，然后又干嘛——吓跑投资者，明白了嘛战友们？凯尔巴斯先生的身份可没那么简单。
你们现在不懂，未来你们会懂的。昨天看到那个布隆伯格报道了吧？王岐山的哥儿们、王岐山的兄弟，看到了嘛兄弟姐妹们？这就是真正的中共这个！你永远记住，当共产党骂谁的时候，当西方所谓的主流媒体报道：“中国人谁是坏人的时候，和站在了中国人的对立面——所谓的中国人啊，共产党说的中国人，共产党对立面的时候”，这一定是好人，而且消息一定是假的。大家往后看前７０年，是不是这样？
所以说头两天，凯尔巴斯还有班农先生还很当回事，我说随便。记者给我们律师，我们律师只有一个话，郭文贵对着视频直播说的，“ FBI从来没调查过郭文贵，FBI从来没调查过班农。”这个华尔街我R你八辈祖宗，你这两记者我R你八辈祖宗，你就造谣吧！对吧？你就造谣。你有本事你到法庭去告我去，对不对？你耍这种烂流氓跟共产党，还有那两个骗子华盛顿的，ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ，Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ这两个烂货，叫一个豆豆——是共产党的间谍。你个烂货，稀不拉几的几根烂头发，还拍什么写艺照，你恶不恶心？
但是你要看到共产党的问题，还有什么找的一共不超过６个人，所谓要求退款的，说是去FBI去告调查我们。FBI是你爹啊？是你爷爷啊？那FBI的瑞恩老大都是被共产党骂的已经是狗屁不是了，那是你爹啊？动不动就FBI。博讯、韦石还有熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子啊，从２０１７年第一天我在英国就说，“你来，我叫FBI抓你。”到现在我没见过FBI啥样，你们这帮孙子！用郝海东先生说的话“你们这帮孙子”。
现在鼓动华尔街Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ，Fach　Ｗａｌｌｅｒ，我R你八辈祖宗，又造谣呢？什么FBI调查班农了，怎么调查郭文贵了？FBI在那活着哪，你出一句证据出来给我看看？倒是吴征把美国前FBI官员弄到北京去，是不是？蓝金黄，多少报道啊？ 所以说现在你知道很夸张的，上星期有个记者他说，“我们确切的获得消息，吴征是受美国FBI叫‘保护令’保护的。”哎呀我的妈呀！我说“吴征是在美国申请了正式的所谓的间谍工作文件的”，人家是合法间谍、美国公民，然后是为上海情报局工作的，从来没挣过一分钱，号称以老婆为工具的这个白手套、公关公司。公司俩人——董事长吴征，副董事长杨澜，公关以老婆杨澜是最大资产。对不对？就拿他老婆到处卖嘛，对不对？
当时就找到班农先生俩小时，一个小时吴征就给他说，他老婆有多出名。他老婆说彭丽媛女士每周一到两次必须打电话，抚慰受伤的心灵，叫“知心大姐”。说不给杨澜打电话，彭丽媛女士就过不去了；然后习近平先生经常也给吴征也打电话，甚至喝喝个酒——抚慰受伤的虚弱的心灵。这样人都活着哪，这不是我胡说的吧？这样的人竟然是FBI保护的、有保护令的，他不是双面间谍他是什么间谍？美国不报道，主流媒体华尔街你不报道，你大爷的！你逮着郭文贵报道。
我不是双面间谍嘛？你咋证明我咋双面了？双面得有共产党一面，那一面是美国、还是哪一国？我再次重申：我跟美国任何情报机构没有合作关系，我公开说的。你站出来说呀？你大爷的华尔街日报，你个王八蛋，你站出来说呀？是吧？所以你看所谓的中正媒体有多可怕？就是为了点钱，你看看这俩记者就在这个时候找一个“豆豆”（网名）、一个烂豆豆、烂到家的人，竟然打电话说：“我被骗了几万美元。”谁骗你了？班农骗你了？郭文贵骗你了？我收你钱了？你把钱汇到VOG、你找VOG去，VOG还找你要钱呢，你给VOG提供的都是虚假信息，你符合资格吗？对不对呀？哎！就这她也竟然能上了桌面，竟然也能上得了桌面？亲爱的兄弟姐妹们你觉得这荒不荒唐？
所以说头两天这个华尔街日报，我们四个大律师：“哎！我们要紧张！我们要紧张相对、紧张相对。”我说你放屁！有什么相对的？你要想收律师费收律师费，我才不在乎他报道什么呢。我就不相信了，我说我过去三年郭文贵是全地球被网络骇客、造谣的——斯坦佛说我占到48%，澳大利亚官方报道说我占70%多。我有多少脏名冠到我郭文贵脑袋上？人类上只有现在郭文贵一个人！受到了如此之攻击！谣言、妖魔化、郭强奸、郭三邪、郭红通（红色通缉令）、郭蓝通（蓝色通缉令）是不是？郭双面间谍、郭三秒、还能说我啥呀？你还能造我啥谣？
现在好嘛华尔街来了，我说你们紧张是你们的事，不要给我谈，这个我不要听。然后班农先生、卡尔巴斯，我说：“你们的事是你们啊，别跟我说。你们找你们的律师，你们去处理去，我不在乎。”我说他越报道我越出名，最终的事实会证明到底是真是假。美国这个国家伟大就伟大在——好人他会有好结果！坏人一定要得到惩罚！这就是美国的伟大！但这里不都是好人，坏人多了。华尔街日报多少坏蛋啊？是不是？
头两天纽约时报一个最牛B的记者、牛叉的啊，牛叉的记者，叫Kevin Ruth，说要报道我、坚决报道，找我们律师说要查一下Bruno Wu的事、Bruno Wu 吴征。我说查吴征好啊，我最讨厌采访我，我就不愿意采访！每天就采访，烦死我了！后来几个律师说Bruno Wu的事你还是接受采访吧。我说好吧，一张口问我，说啥？说这个大纪元你有没有给它钱呐？我说你啥意思啊？怎么大纪元？大纪元怎么了？大纪元报纸给钱了？我当时就火了！我说你们纽约时报吃饱了撑的？拿共产党多少钱啊？我给大纪元钱关你个屁事啊！我给它钱不合法吗？何况郭文贵一毛钱没给过大纪元！也没给过任何法轮功（钱）！我说他们做的非常棒，非常好！我非常尊敬！干嘛？大纪元现在搞火了，纽约时报就害怕了是不？就出来想干倒他是吧？我说你找共产党去呀，你们这帮不要脸的东西！拿多少狗粮啊，跑这来打击大纪元、法轮功来？
我在上面就骂起来了，结果班农先生、还有另外将军说“哎！Miles，停停停。”他说他是非常有名的记者，他说我来给他说。我说你们不要管。我花了四十分钟我就给他理论法轮功、大纪元。我说法轮功死多少人，你知道吗？你咋不要证据啊？大纪元，我说你知道在香港大街上就一个大纪元在那块儿，架着摄像机对着共产党“咣咣咣”，他们直播，那容易吗？那玩意。说着容易！我说你去呀！你不是在香港吗？你不是纽约时报吗？他说：“我们报道了这个，我们报道了那个。”我说你放屁，你是纽约时报，你当然该报道了，你拿了多少钱啊？大纪元上哪来钱去啊？好不容易出来个中国讲真话的媒体，你就要干倒它，你咋不干共产党啊？
对不对呀？就是欺负软的怕硬的，对不对，吃点狗粮，什么狗屁中正媒体啊，对不对呀？我说我郭文贵就不吃你们这一套，我说我不让你们采访我，你不报道我，爆料革命搞得很火嘛，对不对呀？
个十百千万十万，108936，才十万？所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万记住，爆料革命需要的是勇气，需要的是你对“真”的绝对尊敬！对“善”的绝对尊敬！你要对美国这个国家法律有绝对的信心！唯真不破！唯善不败！扯啥王八犊子呢，华尔街报道，把他们吓半死，你爱被吓被吓，我是不被吓，是吧。
今天，本来有一个相当牛叉的一个是…，昨晚上我发了盖特，非常牛的一个报道，结果中共大使馆又出来捣乱，今天要报道了，就是爆料革命又进入了新的时代。然后我们会带领美国和西方世界开展另外一个层次的灭共行动。信不信？但是本来就现在，今晚7点钟该发生的，有可能啊，推迟个一两天，两三天，推迟了半周，也可能下一个小时就播了，咱走着看。还是你在美国买通华尔街，谣言…讲英文讲多了，Rumor Miles guo管用，还是你想造谣班农管用？那FBI查不查班农查不查郭文贵，在美国一查就知道了，用得着你个王八蛋造谣吗？对不对啊？
那么现在，亲爱的兄弟姐妹们，只要咱那个出来，那是带着全世界，集体喊打，对共产党集体喊打，集体喊打，对共产党进行一种歼灭性的打击。你就造这谣又咋地啦？FBI调查我又能咋地？调查我吧，调查我吧。我是强奸啦？我是杀人啦？我搞间谍活动啦？我骗钱啦？好哇，调查我吧。我从来没听说骗钱是FBI调查的。
豆豆你这个烂人，你将成为历史上比秦桧那个莫如妻跪着的还脏的女人，你走着看。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天晚上也可能明天，华尔街日报新的造谣，郭文贵、班农，甚至还有凯尔巴斯被FBI调查，共产党…，但是我们的弹药，我们的杀伤力那要比它强的多的多。我们说的是实话，你会看到这个媒体，国会、白宫，美国的所有的部门跟欧洲的所有的政府跟着我们集体行动，集体行动。战友们，走着看。共产党，就你们拿点小钱儿，玩点这游戏，三年来从来没变过招儿。买通推特、YouTube、Facebook，关我们的账号，然后再在媒体上造造谣。没变过招儿。
但是说实话，这几天我是好兴奋呐。我就不敢直播，老怕我搂不住。我得搂住啊，我得搂住。我就怕说大咯，说早咯。哎，等着吧，我得憋着啊，是吧。看看国会啥行动。FBI已经是开完啦，是吧。听说抖音也要关啦，甚至把中共所有的APP都要关啦。战友们，在半年前一年前，你在哪说这话，你都得挨脚踹、挨屁崩，中国说中共的APP要关了。你开玩笑呢，你疯了吧？郭骗子吧？现在美国总统说：抖音得关了。甚至中共的APP都关了。那中共的APP都关了，你说谁受益啊？啊？战友们，G-TV的投资者，还有Miles郭。哈哈，你说我想不笑能行吗？有时候自己偷偷的笑，偷偷的笑，偷偷的笑。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿还不够大，看到昨天的报道了吧?据说有人啊，有美国高官故意的泄露给布隆伯格，王岐山的好哥们，说你看想把香港港币和美元脱钩的是谁想干的？凯尔巴斯干的！是不是凯尔巴斯干的，我不知道，俺不知啊，俺不知啊。哈哈，俺不知啊！但是你报道已经晚了，能停下来吗？大家相信能停下来吗？不可能吧，停不下来了吧。我原来告诉你说港币会变成冥纸，人民币比冥纸还不如，你们不信是吧?咱走着看。
前天我给美国朋友说，我说中国是一个靠出口贸易的大国，出口贸易的80%的额度就是美国和欧洲。现在中国共产党就是这个出口额度的背后的，叫黑手共产党。让所有的客人，也就是买家，把这客人全部给放了病毒，让人家家人都可能死亡。还输出共产主义，叫antifa。然后辱骂美国，威胁官员。还在香港杀害自己的子女、同胞，来吓唬这些跟中共跟中国人做贸易的欧美国家。叫杀子，杀闺女给外人看，甚至强奸自己的闺女，自己的姐妹，然后再弄死给外国人看。你说这客人还敢来跟你做生意吗?这客人不敢。这客人还敢来跟你中国做生意吗？不敢。这就是共产党流氓的地方。
形容中国的经济和香港的经济，就两句话就说完啦！靠出口型的中国和香港经济，客人全被给赶跑啦，你说经济还能好吗？第二条：整个中国和香港是靠外来的技术，外来的真正的高端科技和美元，外来的投资来支撑的体系。现在这些人受到了生命威胁，看到你杀害自己的亲姐妹，亲闺女，而且还立了个法，谁敢阻止我杀我香港的闺女，香港的这个姐妹。我就把你抓起来，我把你也弄死，我让你跟她一样死那么惨，也可能把你强奸、轮奸死。
那你说，谁还敢给你美元，谁还在敢给你科技，谁再敢给你人才。这不就完了嘛！所以没了美元，没了外来的资金和技术人才支持的香港中共，死啦！就这两条，我说讲啥都是废话！依靠外来出口型的贸易，没有客人了你能活下去吗？依靠外汇，外来技术人才的，人不敢来了，你还能撑下去吗？
说上海的经济金融市场好，香港金融市场好。刚刚回去一千多亿美元。我告诉你，伦敦、纽约、华尔街，投机的钱，这叫热钱，热钱！啥叫热钱？就是你刚娶了个媳妇啊，嚓，钻你被窝来了，你还没摸的着呢，这被窝，嚓，就走啦！被窝刚刚有点温度，你刚想一伸手，走啦！走之前，还把你啥带走了？把你家里边儿，屋里边儿收音机、录音机、什么金镯子啊，甚至你奶奶、你爷爷给你留下的什么几代的遗产都给卷走啦。就是让你感受一点温度，让你抓不着摸不着，你就甭想着跟人家入洞房了，噌就跑了，然后把啥都给你带走了，这叫热钱。热钱在西方金融资本叫什么钱你知道吗？大家知道什么钱吗？
西方金融资本有几句非常有名的话，这是当年二战之后，罗斯福总统和丘吉尔、斯大林，然后讲述的时候说英镑结束了，现在是美元的时代了，英国佬你退了吧。当时，罗斯查尔德家族已经完全投降美国这边了，几大家族是吧？大家都知道。你想想当时丘吉尔说了一句什么有名的话，英国的英镑第一个就死在了你美元手里，因为你们用热钱袭击了我们英镑。就先把英镑做高，“叭”给你做低，“咵”给你卷走。当时真是这些美国大投资资本家真这么干的。所以他们叫什么？热钱就是拿走你最后一分钱，让你什么也得不着，把你整个你要面子、你造假的、你最后那一分钟比赌博还惨的，就是席卷而去的这个钱，这叫热钱。
亲爱的兄弟姐妹们，上海股市只要涨，往上巨涨的时候，和它跌的下来，就是剪羊毛的速度，永远是成正比的，49%和70%，大家去看去，永远是这个数。就给你留30%，49%到70%，49%到70%永远这个阶段，大家去看一看。
郭文贵从来没买过一股上海股市的股票，郭文贵从来不做任何二级市场，谁要发现我做了你就把我捏死。那叫投机。海通股票、方正股票，我叫收购，我从来不买不卖，从来不做。我们的基金所有的投资都是长线投资，叫股权投资，绝不做二级市场，永远不做。二级市场叫投机，投机输多少钱你都活该。从来不做。
热钱是干嘛的？不是来投机也不是来投资来了，就是给你晃一下，让你“砰”回光返照钱走人，卷走你的钱，大家走着看。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月5日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1092/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1092/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：路德先生。第一次在GTV跟你见面，不容易啊。
路德先生：太好了，太好了！
郭文贵先生：不过我觉得看你在GTV是生活中的你，在你那个电视上看不是，你在YouTube上，真的。你爱打灯光打得倍儿亮倍儿亮的根本不像你，这才是你呢，我觉得。
路德先生：美颜效果是吧？
郭文贵先生：太棒了！这个不是叫美颜效果，严格讲这是增加对比度。你看我现在这个颜色，现在你知道你现在你那个屋灯开着呢，我可以保证你灯开着呢。
路德先生：是，开着，对啊。
郭文贵先生：你看，开着对吧。你灯调暗一点，你看我这没有灯。你看，就这样你看，啥也没有。
路德先生：我把它关掉啊。郭文贵先生：对啦，你看，你就是你，生活中你多健壮，多帅啊。这才叫路德嘛，对不对呀。你这个样子，就路德是个很文静的人，你看你看，这多好看啊，是不是？皮肤又好我都想摸，你看这男的我都不好意思。
路德先生：刚才在做菜呢，知道吧。
郭文贵先生：是嘛！你哪天你上网我给你讲，你看啊，你看我现在，我看咱们战友留言。你看，你看，都说你抢我风头。这就说明你原来看你不一样，你看着没有。你看，刚睡起来，白白的又直播了白白的。对啊，你看你皮肤又好，白白的。你特喜欢那种电视效果，把你打的哇亮哇亮的，而且关键他没有生机。这是为啥我跟咱这团队第一天讨论建造这GTV的时候，我说我要几个问题，一定是，你看啥也不用，就一个手机就直播了。1加2加3，全世界没有，加4都可以呀，对不对啊。这个我说是核心。第二个我说我要让人看着你自己很舒服，是真实的自己。人有疲劳的时候，人有生气的时候，但是你要回看你视频的时候感觉很享受。你看你现在你，你现在那个眼睛和嘴，你看你自己这是你真实的路德。你那个电视上不是，虽然你把你自己挤在这儿了，他不真实。你看你那个肩宽，还有你颈还有你整个脖子，整个脸部，这真是你自己，雕塑感很强的男人嘛。
路德先生：是啊是啊，效果太好了。
郭文贵先生：哇，真是好看，真好看。我从这看的就是你自己，特别好。这老江下载下来没有啊，老江。
路德先生：老江他是安卓的手机，他不是苹果手机。所以没有安卓的版本，用不了。
郭文贵先生：对，咱不搞安卓版本。因为咱现在安卓这版本，国内就让那PC、手机版看就可以了。
路德先生：对，安卓不安全。
郭文贵先生：安卓不安全。因为一有安卓了，咱们黑客挡不住了啊。而且关键我们不想国内战友看留痕迹。你随便找个电脑，拿个电视打开都可以啊，点GTV就进去了，随时可以看。基本上我可以告诉你，在国内什么电脑现在都可以看。有些技术上咱们不敢说，咱们未来会让大家，哎！突然发现没有防火墙了，这就是GTV的核心秘密啊。连咱们团队都不知道为啥没有防火墙，只有我知道。这老江，只用老人机。真好真好，这个效果真好。声音你看谁也不用OBS，你用什么OBS啊，路德先生啥也不用了吧，是吧？天天你看那垃圾庄烈宏老跟你显摆，我是搞音频的。你大爷的，你搞个P音频, 你这个骗子，那个不要脸的东西。每次都跟我说，路德的音响都太差啦，如何如何。给我发了很多这种信息，我都从来没有给他回。
老江开直播我去打赏买手机，叫爱战友。中啊中啊中啊，记住啦爱战友啊，记住啦，你打赏啊。
我刚才我们有战友分析了所有的这几个，Inty已经是零了，广告费。庄烈宏也零了，曾宏也是零了。但是呢，自己买的订阅量“哗”的上去了，但是整个观看量92.8%没了。真惨呢，还再那弄个擀面杖子装呢，多可怕呀。
路德先生：这是肯定是，是吧。
郭文贵先生：对啊，他把你那个发给我。你那个就是特别的，你看着没有？就是你那个是完全自然的，一点假也没有，就那个曲线完全自然的。广告费是36点，360K，哇塞！就一个频道。你发大财了，你得捐多50%我告诉你路德先生，你别小气。
路德先生：360K，是多长时间的啊？
郭文贵先生：我看是一个频道一年是365K嘛，然后另外一个好像一个月最高180K啊。
路德先生：180K。
郭文贵先生：嗯，18万啊！
路德先生：一个月啊？不可能，一年吧？
郭文贵先生：你看看，有一个是一年，一个是…我一会在这个手机里边呢。一年一个是一个频道360K的。一个是就是你一个频道就可以值180K的，一个月啊。
路德先生：不不不，一个月不可能。他肯定是算的…最高一个月？就是最高一个月就是六万多嘛，但是也就一两次。
郭文贵先生：哈哈哈哈，所以你要当特务去，两招我跟你说你就完了。我这一诈你，哈哈哈哈。战友们，你看路德能行吗，你看着我这跟这个真正间谍交过手的人，一蒙你，“啪”！哈哈哈，八秒钟也没撑住，八秒钟，路八秒。立马就交代实情，六万美金。你说你也太禁不得我这，你这，哎呀，跟安全部打交道三下就把你给搞定了，那还行吗，你不成路一秒了嘛。我说路八秒，战友们都知道了啊，六万美元啊，六万美元。那你一年也七十万美元呢。
路德先生：没有没有，不可能不可能，最多就一个月。只有，它这个YouTube它是这样，只有在圣诞节之前的那个月是最高的，别的是很低的。为什么，就是在那个叫什么节啊，感恩节，全都做广告所以就那个。一过了那个，呱一下，就三分之一，最多三分之一，知道吧？郭文贵先生：路德先生我敢跟你打个赌，就你这个节目，咱们GTV开始以后，我给你打赌，我今天当战友面。咱俩绝对，向上天发誓咱两拿咱俩一切生命，从来没有谈过这个话题。我今天给你谈，GTV如果你在这，三个月以后你一个月绝对GTV给你拿20万美元。你敢不敢跟我打赌，你敢不敢跟我打赌，你要拿到20万美元以后，你说50%捐给法治基金，你敢不敢跟我打赌？
路德先生：肯定啊。好啊好啊好啊。
郭文贵先生：但是我们说这样啊，而且保证不任何倾斜的。你知道为什么吗，我跟你说过。这就是我们中国人有很大的被共产党已经给洗脑以后的，就是把那个功能啊，很多都给剪了的，保险丝。我跟你说过很多次，YouTube的工程师给我说过N遍。他说路德的节目他说一个零到俩零也不止，关注路德给干掉了，他说这是一个。第二个广告费，他说他拿到的大概是个零头。这是让我激发搞GTV其中一个很重要的原因。因为我不拿广告费，我没有参考标准你知道吗？就是在八个月以前，这个人来应聘的时候，是一个咱们香港的华人啊，不是咱大陆的。他说郭先生我要告诉你一个最简单例子，就是路德的广告和路德的关注。当时我说这个不可能啊，它怎么改啊？他说我们就把它去掉一个零，我们的广告费也就是多拿来俩零。我们就是把他干掉一个零，我们广告费可能拿俩个零还多。我说这天下没公理了。他说它就是这样的，你查不了的，你没法查的。他说你去看路德广告节目的，我们给他打完广告，或者广告收入后面给他改成黄点，他一分也拿不着。黄点给他变绿点，他说这一个广告可能就差一千美金，八百美金。
路德先生：对对对对，是的是的，绝对差了一千、八百美金。
郭文贵先生：当时战友给我说完以后，我懵了。我说这个天下在美国还那么黑呀！他说你还不知道，我们还有其它，我们的工程师干完这事吧！就是公司没让我们干，人家说YouTube没人给我们这么说。我们叫公司知道你看你多收钱了，但是工程师收了额外一份钱，就是吴征这帮王八蛋蓝金黄私下给钱了。就是你把路德给我黑掉一个零、黑掉俩零，我给你几个零的钱，这就是可怕的。
这个人两次辞职没有来到咱GTV，就是原因YouTube知道，这小子走了就麻烦了。给他连续涨了三次工资而且叫他签下一份协议，两年内不允许离开YouTube。两年内不允许，我这是公开。我对YouTube说话是要负责任的，两年内不让他离开YouTube。就是知道咱们这两年爆料革命，你知道吗？
路德先生：对。
郭文贵先生：这是很夸张的事情啊！所以为啥我说，我给你打赌，你的广告费，我问过他，我不是懵你的。我说路德先生的广告费大概多少钱？第一次说，他大概4万到5万之间，最早之前是1万5到1万8。后来是我见你在纽约，我问你，我说路德先生，你的广告费是多少钱？你说高了说1万8，有时候2万。那个时候我给你说大概3万5到4万。
头一段时间的时候，这光啊！我家这农场牛啊、马啊，一堆一堆的。当第三次给我说的时候，他说路德这个不得了了，他说，他一个月18万到20万。我说他不可能，他最多拿到4万美元，他给我说了，我特相信路德。我给你直播开玩笑，你糊弄我，我知道你说的是实话。但是他给我说句话，他说你知道嘛！他的数据和广告都没上来呢！他说而且我们现在接到的命令是不能让路德拿足广告费。
路德先生：是啊！这个黄点，你看上个月就全部黄点，“啪”一下就只有三分之一。点击率比上上个月要高好多好多，但是整个只有三分之一，就是这样的。
郭文贵先生：这事我们必须解决，我们不能让我们的战友拿着命在救人。路德，我真不知道怎么夸你？你救了多少人呐！我这、你看我一个也没给你转过，我真没法转。我手机在那摆着呢！未来你拿到我手机，你就搁你前面直播，你别老挂你直播，那留言你看看，留言当中感谢路德的，说你一定要代表我感谢路德，我们救了人。因为跟我很多联系人是不可能跟你联系的，因为我们是另外一套系统。很多人、因为能上网、翻墙的大多数不是老百姓。这些官员的身边的人都说了以后，都救了，赚大钱了，然后这个救太多人了。
路德先生：这不是我救的，这是文贵先生。
郭文贵先生：不不不，爆料革命，路德先生。
路德先生：不是我救的，文贵先生的爆料革命、爆料革命。
郭文贵先生：现在看你的视频多好看，现在你这么说我救特别觉得你更美了。
路德先生：爆料革命的战友。
郭文贵先生：说实话存粮，包括疫情。路德先生你是、已经是做出十次佛祖了。真的是，不是开玩笑的啊！爆料革命，这绝对是、你是最大的功臣。
路德先生：没有。别人就觉得信任我，就通过我说出来而已。
郭文贵先生：第二是SARA，第三是木兰。
路德先生：我说，没有文贵先生…
郭文贵先生：但是不公平在哪，路德先生。这个世界上就是还有人黑你，这是很不公平的。
路德先生：这个主要是爆料革命的战友真的，没有这个，我经常跟小蔡这样说嘛！我说如果没有文贵先生17年站出来，咱们现在可能，是不是啊！说不定都感染了都有可能，这是肯定的，概率很高啊！你必须得去上班吧！你上班万一有那个，我们现在还可以靠这个做节目，还可以有点生活费。你看多感谢文贵先生啊！小蔡说就是，我说真的是。
郭文贵先生：感谢爆料革命，不用感谢我。
路德先生：对。如果不是你，谁看我们。
郭文贵先生：关键在于你在西部已经完了，你要在西部已经完了。
路德先生：文贵先生，如果不是您，谁去看YouTube？我那天做节目专门说了，无论砸郭的还是说挺郭的，他们都得感谢您。如果没有您，说白了只有英文的市场，根本没有中文的市场，也没有什么谁去看这个。包括砸郭的，什么明镜啊！不可能，是不是！你现在流量，包括我说什么，无论文昭啊！以前有谁看，根本没人看。
我这15年到美国，我都不看YouTube。是不是！后来您出来了，所有人都看YouTube，这才有流量。你说是不是？最基本的，是吧！最基本的，这绝对是最基本的。不说、还别说别的了，是不是？如果没有您这个爆料革命，很多人、谁会通过这里给我，告诉咱们这个信息说这个疫情。如果没有这个情报，那美国现在估计街上都死了到处多少人了，那咱们估计都感染了，这绝对、这概率很大的。
郭文贵先生：非常大。在你家周围现在就将近几千例了，不是开玩笑的。
路德先生：对、对，这里是最惨的。这个旁边诺瓦克、斯坦福，然后这纽约州是最惨的，你想想是不是！
郭文贵先生：咱们一个战友就是青烟袅袅队，青烟袅袅队，头一段跟我说话。他说我告诉你，我老丈母娘说：她说女婿呀！当时娶我女儿，我是真不高兴。因为他属于农村到了部队当了兵，取了一个等于是说人家是官二代吧。
这个官家的闺女，人家也是跟我老岳父、岳母不愿意一样，当年和我太太结婚。说当时我是真不待见你啊！她说有两件事，你干得让我觉得你这个女婿，我女儿选对了。第一个事情，她说了不得的事情就是你去学了德文和英文、学了德文和英文，她说让我们了解了更多的世界。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1011/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1011/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
【川普总统】中国在2001年加入世界贸易组织，我们当时的领导人提出：这一决定会迫使中国自由化它的经济，并加强保护来提供我们不接受的东西。为了私人财产以及法治，二十年后，这个理论已经过检验并证明是完全错误的。
美国与每个国家有信仰的人站在一起。他们仅仅要求按照自己内心的信仰自由地生活。作为总统，保护宗教自由一直是我的工作重点之一。（加关税后）中国数以万计的工作机会流失到了其它非关税国家。成千上万的公司撤离，当然中国想达成协议，先人道地解决香港问题。
【凯尔.巴斯】告诉世界中共已经在这三个方面开战了，他们在打信息战，他们在打网络战，当今他们也在打经济战，对我们进行大范围打击。中共则说不必担心维吾尔族，我们再教育中心的人数不到1%呢。然而在中国每天都有器官活摘的情况。
【斯蒂芬.班农】香港人是地球上最有次序，最体面的人，对吧！听我说，现在你们每周都看到街上有数百万人，非常礼貌的带着遮阳伞，事后清理现场，孩子们爱学习，拒绝退缩。关于他们正在做的，他们说这个引渡法实际上就是中共的企图，他们企图完全放弃法律的作用，好让他们能够随意进来，并且可以随意带走我，然后把我送到中国大陆的监狱。所以，是的，我认为中国是不合法的，他就是一个黑帮组织。
【彼特.纳瓦罗】让我们先谈谈香港，我认为总统在香港问题上的语调和态度都是完美的。他一直以一种非常好的方式向中国人发出了信号，那就是需要和平解决。在同一时间庞培奥国务卿非常坚定的谈到了香港，还谈到了他认为是一个世纪以来最糟糕的，对新疆少数民族的侵犯人权的犯罪行为，那里有200万人关在集中营。所以我认为本届政府对此事的处理，是非常适当和强硬的。中国外交部发言人耿爽说：我们敦促美国立即纠正这一错误。
【彼特.纳瓦罗】这么说吧，从术语上讲，这不是真正的贸易战，甚至也无关贸易协议，而是中共真正从事的这七个严重的结构性犯罪，总统希望为美国人民赢得一个好结局。这就是川普总统真正坚持的。
【参议员马克.卢比奥】中共认为世界是受等级驱使的，它不是合作伙伴，仅是合作伙伴附庸国。中共更加是暗地里打压别人，多用这种愤世嫉俗的手段。更讽刺的是美国还曾帮助中共，以期待中共改良。但是它一心为了统治四处传播影响力，对偏离党之人皆被发配劳改营，代表党辛苦劳作，并大规模监视和防范离经叛道者。他们唯一罪过就是过私人文明生活。王岐山更是对国内企业家说：美国人是想要你们命的，王还声称仅仅给美国陪点关税就息事宁人，这是不切实际的幻想。王岐山还引用毛泽东的话：中国不想战，但也不怕战。我们不能因为短期的利益而忽视这显而易见的危机。世界正处在十字路口，我们如果无作为去应对，让中共成为世纪主宰，后果将是一场灾难。我们一直都知道的事情：北京是香港的“黑手”。中国共产党是一个不合理的人，宁可打败公民，也不愿让香港政府获得公民妥协的自治权。
【将军罗伯特.斯伯丁】关于中国人民解放军，他们实际上不是政府部门，他们是党的军队，或者说是中国共产党的武装部门，如果你实际看看共产党的运作，都是为了控制历史解析，控制你的想法，还有控制怎样谈论中国一词，还有控制中国人民。
【凯尔.巴斯】所以说共产党创建了自己的庇护所，在政府的任何所作所为和邪恶有批评声时，这就成了他们的庇护所，让他们说你是种族主义者。
【将军罗伯特.斯伯丁】对
【凯尔.巴斯】不管我们做什么，你就是种族主义者，你该称它是病态行为。
【将军罗伯特.斯伯丁】是的，他们把自己埋藏在中国人里，因为他们绑架了中国和中国人民，是有他们才能为中国和中国人民说话。中国人民没资格为自己说话。
【国务卿迈克.蓬佩奥】而在中国，中国共产党要求控制中国人民和他们的灵魂，中国政府官员甚至阻止其它国家参加这次会议。这与中国宪法中“宗教信仰自由” 的保证是一致的吗？中国是我们这个时代最严重的人权危机发源地之一，它确实是本世纪的污点。自2017年4月以来，中国政府已拘留了一百多万人，将中国穆斯林及其它少数民族投入新疆（集中）营。今天在我们中间的菊尔. 伊力哈木是一位勇敢的女子，为她的父亲的释放而抗争。Bet Tamraz（音）先生，Senge（音）牧师，伊力哈木女士是众多受邀者中的三位，他们是英雄，从世界各地来到这个部长级会议，他们的故事是烈火焚烧的试炼，荡气回肠的勇气，不同寻常的信仰，我想请他们所有人现在站起来，让我们向他们鼓掌致敬！
【副总统迈克.彭斯】但过去一年里没有任何事像在香港动荡中显示的，中国共产党对自由的厌恶。香港是150年来中国与世界之间的重要门户，我向在过去几个月中为保护您的权力而和平示威的几百万香港人说句：我们和你在一起，美国反对中国对宗教的迫害，中国对西藏佛教徒的压迫，可以追溯到几十年前，在新疆中国共产党关押了上百万穆斯林，包括维吾尔人，在集中营里被日以继夜的洗脑，中国的宗教压迫包括基督教信仰，上百万的香港年轻人在街上游行抗议与警察对峙时，这些年轻人一直在唱圣歌祈祷，他们在唱哈利路亚赞美主。美国正在与中国就贸易关系进行持续的谈判和磋商，但不论与北京的谈判结果如何。我可以向你保证，美国人民将坚定的与中国有信仰的老百姓站在一起。我们祈祷，他们有一天，可以在没有压迫的恐惧下拥有信仰的自由。
【参议员克鲁兹】香港的抗议让人欢欣鼓舞，我们看到2百万人上街抗议，挺身为自由和民主而抗争，面对中共压迫而挺身反抗，我觉得这关切美国的利益去支持香港，我也全身黑衣挺香港。香港人团结一心，支持他们的运动。
【参议员斯科特】港府用非常暴力残忍手段驱散抗议人群，拒绝人民的普选诉求。香港彻底沦为“以警治港” ，对我们来说这是坏消息。说到NBA事件，中共算老几啊，你有啥权力决定我们该说啥！我的忠告 “别做中共宣传帮凶！能不能有点骨气，挺起脊梁做人！”
【参议员玛莎·布莱克本】为自由而战，是的，我们的确在香港看到了这一点，而且它确实激励了我们，我们向北京传递的消息是，我们确实在注视着，关注着香港的抗议者们。
【参议员麦康奈尔】因此在中共建国70年之际，也是天安门六四屠杀30周年。我很感谢这届政府和国会在两党一致同意下重新审视美国跟中共的关系。
【参议员斯考特】他们在1997年同意给予香港公民基本权利。哦，天呐。这已经不复存在了。这个比贸易协议更大。
【国防部长艾斯柏】当任何一个国家打算以牺牲他国为代价，重塑该地区时，美国不会袖手旁观。我们知道我们的盟友和伙伴们也不会。
【班农】这场伟大的反抗霸权战争：对抗5000年从雅典到耶路撒冷，到罗马，到伦敦，到美国，到欧洲，到日本，到韩国，为了赢得胜利，我们要有坚定不移的决心，我们要经得起考验。我们的每一片道德品质，我们的每一片坚韧。一方将赢得这场战争，而另一方会输掉这场战争。
【郭文贵先生】尊敬的战友们好啊，现在是1月23号，纽约时间下午四点整，北京时间下午五点。我非常荣幸地在这里和我们的法治社会的主席班农先生，和我们法治基金的主席凯尔巴斯先生，还有我们的董事比尔格兹先生，还有我们法治基金，法治社会的董事：我们的路德先生还有Sara女士在我们的喜马拉雅大使馆现在开始直播。
今天我向大家说的事情，今天是个非常伟大和特别，非常复杂的日子。
我们今天直播的时候，大家都知道在中国的武汉和北京正在发生着一个人类上可能面临着巨大的人道灾难，也就是武汉疫情。希望这个疫情能在中国得到控制，让少一些的中国人，被疫情所杀害。我们背后这个天安门下，毛贼东同志在这里啊。我们这一边来自中国的中国人，正在为中国的法治和真相而战斗。
这边是我们美国的朋友，法治基金法治社会的战友们，也为我们中国人的法治和自由和民主在奋斗。
那么今天是法治基金和法治社会第一次全体的董事会，今天全面的开会完毕。他们讨论了N个议题，有关如何铲除中国共产党，如何实现没有共产党的中国的法治和自由的社会。
今天啊，两位主席还有董事们都是千里迢迢来到了纽约，今天的会听说来的非常的激烈，而且是非常的有实际价值。
现在我作为一个采访者，主持者。采访我们所有的主席们。各位下午好。
我第一个问我们班农先生，请教他的问题是：
今天我们第一次的法治社会，法治基金的年会，全部董事会，开得如何？他对今天所有讨论的议题他有什么看法，请班农先生给大家来谈一谈好不好。
现在大家可以看GTV的中文频道和GTV的英文频道。谢谢，现在请班农先生花上3分钟给大家回答，接下来是凯尔巴斯来说一下他对今天开会的看法，然后是比尔格兹先生，然后接下来路德先生Sara女士，然后接下来就进入下一个议题。
请班农先生，谢谢。
【班农】我们今天举办了第一个董事会的会议。我们讨论就是讨论接下来一年我们要针对哪一些议题发挥我们的努力。最主要的目标就是要继续对中共施压，不管在国际新闻方面还是做一些调查。还是我们表达一些媒体的，还是Sara节目还是路德媒体方面付出与努力。今天开的这个会议非常非常地有效。
【郭文贵先生】谢谢班农先生，下一位。
【凯尔.巴斯】我也可以强调一下班农先生说的，你可以考虑一下中共他是怎么说，怎么引用的，采取什么措施的，行贿之类的手段的。而且他们如此积极的在我们这个时间段，在法治基金促进在中国发展一个法治制度的。然后就是强调和所有贸易伙伴促进一个法治国家的制度为主。然后我们今天讨论的就是，这一年我们要关注什么样的议题，就是要怎么面对中共的强大力量。然后我跟班农先生从媒体和研究的角度要付出什么样的努力来面对中共一系列的违法行为。我们会面对然后阻止这个违法行为。
【比尔格兹】我也是想讨论一下最近中美发生的贸易协议的，我是很仔细地阅读这个协议。存在很基础的误会，这个误会是现在美国政府他们很期待中国可以根据美国法律的观点理解，他们去遵守这个协议。这有非常非常大的误会了，因为他根本没有法治这个概念。所以他们完全没有办法根据我们的法治那些观点来执行协议的。所以我们应该强调这一点。然后我们法治基金可以做的，多一点给像我们美国公民的一些教育，有关中共的真相。我们可以让美国公民更了解中共在中国是怎么运作的。
【郭文贵先生】谢谢你们三个讨论这个议题，这个中国和美国关系是非常非常重大的一些议题。
【路德】这次法治基金的联席会议啊可以说是中国，中国人历史上第一次，就是说非常有影响力的。美国支持咱们中国人追求自由民主解放的，自由民主人权的人士来参加，班农先生代表了美国的政治，前段时间被评为华盛顿排名第三，凯尔巴斯代表了资本行业，比尔格兹先生代表了美国的军方。他在介绍军方的信息这块。所以今天这个会议，我参与，觉得文贵先生给我们的搭建的法治基金这个平台，可以说是未来。为什么说是建国基金，为什么CCP这么害怕，文贵先生之前在直播里所有跟大家做的承诺，我们今天的议题全部讨论到了。包括为大家获取签证啊，等等，包括对盗国贼的制裁啊，接下来我们会有具体的行动。
【郭文贵先生】刚才路德先生是开会的一些感受，现在我要听听Sara女士啊，代表战友的，你们两位非常的重要，希望你也谈谈你的感受。
【Sara】好的从2017年2、3月份，我们郭文贵先生上电视开始揭露中国共产党。然后我们大批的华人，中国人开始跟随郭文贵先生，知道真正的中国正在发生的那种所有的真相。所以呢我们那么多人跟在郭先生身后，要灭掉中国共产党。
从去年的2018年11月20号我们成立的法治基金，郭文贵先生成为第一个捐款者，然后我非常荣幸地加入了这个董事会。今天呢，是第一次法治社会和法治基金一起开了一个年会。我是非常地兴奋也是非常的激动。我看到了美国人和我们站在一起，帮助中国人来灭掉这个邪恶的中共，从郭先生的爆料革命我们知道了很多中国共产党他们执政的邪恶。
然后他们在那个香港的问题上呢，让我们更加的知道了中国共产党真的是人道主义所有都是在毁灭这个社会的，所以呢，我们今天这个会议讨论的不仅仅是如何帮助香港，如何帮助中国的那些民主人士。我们还讨论到了如何去针对中共这些，控制那些银行，去起诉他们，因为他们所有的捐款渠道啊，暴露我们捐款者的隐私。还有我们如何去起诉跟中国共产党的那些人士比如：那些间谍，如吴征那些人。
今天这个会议从开始到最后，讨论非常激烈。而且非常紧凑，所以非常感激所有的美国的班农先生，凯尔巴斯先生，比尔格兹先生，可以站在和我们中国人一起来灭掉共产党。特别要感谢我们的郭文贵先生他带领着，真的是所有人的中国人认清真相，我们要做一个真正的人而不是奴隶，谢谢大家。
【郭文贵先生】谢谢Sara，亲爱的战友们啊，当我们现在谈论这个问题的时候，事实上大家都是很沉重的，因为大家都知道就在我们开会的同时啊，中国武汉的疫情正在以秒钟，不是以小时，正在杀人。武汉以及湖北的各个城市周围，已经被中国的解放军戒严了。
那么现在从这个现象看出来，当初我们法治基金和法治社会成立的时候，我们要推翻共产党，改变中共体制，就是背后的天安门上挂着的毛泽东成立的中国共产党，中华人民共和国，我们要的就是，我们要改变的是，共产党的以假治国，以黑治国，黑社会治国，和没有法治的，只有所谓的毛泽东规则，只有共产党的规则的这么一个暴力的，极权的体制。
通过三年的爆料革命，我们向西方成功的展示了我们关注的，和共产党邪恶的另外的一面。为西方所鲜为人知的一面。
那么我们，由于我们持之以恒的执着和一些真实的事情的发生，和事实的发生以后，我们才得到了史蒂夫先生，凯尔巴斯先生，比尔格兹先生以及美国正在当权的，彭培奥副国务卿，副总统彭斯先生，以及我们的罗比奥参议员等美国的军方，情报，经济界大量的人士来跟我们一起来探究共产党的真相，这个本身不是一个中国人的事儿。他也不是一个中国人和美国的事儿，它是一个全世界人民的安全和全世界人民和平的一个问题。这都是有良知的人和我们坐在了一起。
我相信今天法治社会法治基金，在班农先生当时的提议下成立的，就是为了让中国有真正的法治，以法治国而不是以独裁治国，而不是以黑社会方式治国，以解放军的方式治国。后来凯尔巴斯先生，全面响应进入，比尔格兹先生等战友们全面的加入。
那么我们的两个基金可以说在过去的一年多里边取得了所有的公益基金没有的成就。我们得到了中国国内的1亿1千万的捐款的赞助者。共产党一共9000万党员。如果按照今天这个数字选举的话，那法治基金我们就赢啦。我们的老百姓就赢啦，就能实现法治基金真正追求的法治的中国，一人一票，不是14亿人3600票决定，所有的3600人都是共产党员。那么就能实现我们法治基金所追求的，法治社会追求的，中国人一人一票。同时也实现中国人信仰的自由。
大家也看到了，过去一年里边由于班农先生，凯尔巴斯先生，比尔格兹先生这样的在全美国，全世界的呼吁，我们实现了一个伟大的目标。就是让美国人认清共产党的黑社会的独裁本质之外，同时也了解到14亿中国人不等同于共产党。共产党不等于中国人。而恰恰相反的事情，中国人非常愿意与美国以及西方的文明世界友好相处，而不是共产党绑架了14亿人民而成为了世界上唯一潜在的威胁和直接的威胁。
我们的比尔格兹先生在20年前就写了一本书叫中国威胁，那个时候他被评为一个魔鬼，没人理喻。现在证明了他是对的。
我们的凯尔巴斯先生，最早在西方唤醒中共的经济是假的，香港的港币有问题，现在已经充分得到了验证，班农先生在全世界发动了平民运动而且说中共的独裁和中共的野心，不仅仅是要绑架14亿中国人民。他会影响全世界，甚至他要称霸全世界。
大家看到的过去几年，习近平王岐山的系统提到的，所谓的世界叫中美两个大国和平相处的关系，叫新型大国关系。第二个就是全世界，叫多级管理。什么叫多级管理啊？就是中共要和美国一起管理世界。什么叫中美新型大国关系？就是我和你一起管理世界。
然后中共又发明了2025、2035、2049，就是和你美国平起平坐，然后我超过你美国，然后干掉你美国。还好美国有这些良知的人士，平民运动者、经济、经济专家和军事专家，这都是他们几十年的生命，和用事实来证明了他们不是一个极端的恐怖主义，他们不是一个鼓吹者，不是一个所谓媒体人。他们用自己的人生和行动证明给全世界看，所以说这个是个意义非常大的。
说到这儿的时候，我们现在必须，我们再请班农先生，再花上5分钟的时间，要讲一讲过去这一年的爆料，他所创建的法治基金提倡的。这个意义有多大？未来还会，他认为应该最重要的做什么？请班农先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1012/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1012/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是1月23号文贵报平安直播。刚刚我在下面，今天早上是5点起床，今天你们知道是法治基金、法治社会的第一次的年会，特别特别感动。今天是大家很难想象这种感受，一大早5点钟，共产党就派来了间谍、三台车，在喜马拉雅大使馆的正对面。我们的保镖打电话给我说：“我们发现了3台车，中国人戴着一个大帽子，然后大早晨起来戴着墨镜。” 然后他们一查，有的是从法拉盛来的、有的是从中国驻纽约领事馆。
不是，咱们中国同胞能不能不丢人呐。你说你来这监视我们，你大早晨起来5点钟、你戴个墨镜，然后再戴个帽子坐在那、跟个拾棉花似的，你丢不丢人啊？你拍007电影拍那么烂。结果是我们保镖打电话给我说： “老板，我们不用管了。警察便装、还有那些调查部门也来了。”人家在楼下，大家可以看那个搞装修的车。美国的情报部门都是用的什么装修的车呀、皮卡呀、还有什么热线电话啊，也来了。他说他已经盯住他们了。我说那咱甭管了，让他们随便去吧。
所以你看今天喜马拉雅的召开的法治基金、法治社会的会，引来了共产党的间谍，还帮助美国抓特务。你们害怕啥呀？你去帮助鸡腿潘的法治基金吗，我们的法治基金又不重要。你关心他什么？你怕他什么？对不对呀，但是他们就是怕。你说咋弄嘞、咋弄嘞。
结果刚出来，我就来到大使馆。我们准备了丰盛的西式的早餐、咖啡，在一楼，非常好。今天第一次啊，今天这个钱是由法治基金和法治社会出，各分50，不是我付钱。但是我沾便宜，我吃了。我是免费吃法治基金、法治社会饭了，但是很多贵重东西是我付钱，便宜的是法治基金、法治社会付。
我们在喝咖啡，路德先生也到了，Sara到了，班农先生到了，卡尔巴斯到了，然后凯琳到了，然后工作人员、董事也到了，然后JDF律师也到了，十几个人。我们今天想想：班农先生现在是，因为他每天做两期war room战斗室的节目。他是开车来、四个小时到纽约的，有时候塞车要五个小时。然后来了以后。卡尔巴斯是从昨天从达沃斯飞过来的，Sara是从图桑飞过来的，路德先生一大早坐火车来这里的。其他另外两位美国朋友，象比尔格兹先生从华盛顿来的。这个所有来的这个人都是、真是来自不同的地方，就是一个目标，就是灭共。这些人没有一个人拿工资，没有一个人是有利益的。
刚才班农先生送给了我一本书《平民主义》。我跟他开玩笑说“认识他以来两次免费的东西，一次在他blank bar喝了一杯免费的咖啡，还有这次免费的书。” 从来没有给我过免费的东西啊。那么大家要看到，这么多人、万水千山到这来，就是一个目标：拯救我们中国人。比尔格兹先生昨天还跟我见面、吃的午餐。还有你今天可以看到。因为昨天吃午餐说的话，很多媒体在打他电话，在跟我吃饭的时候、关于武汉疫情。而且大家知道，在美国报道美国军方情报最多的就是比尔格兹先生。
就是很多人认为，这是中国解放军PLA的在武汉试验室试验出来的所谓冠状病毒，也就是咱们说的标准性非典。那么大家知道，刚刚的自由亚洲报道出来了，有人怀疑这是共产党搞的。那么同时，昨天大概二十几个世界上最高端的媒体和记者都在采访我，我们都拒绝了评判。
那么路德先生他现在已经是坐在了风口浪尖、坐在了火山上去了。但这件事情意味着什么？就是这个世界已不是你共产党，你用防火墙你就能控制的。就是人类上，他真是有命运共同体。你家搞传染、你拿着传染病杀死孩子，或者你想杀死孩子，也许是你家，也许不是你家的。但是你可能把这些人都杀了。这是为什么从昨天到今天共产党最高层、中南坑的人给我打电话，夸奖了文贵有民族情怀、国家情感，说“你可以灭共，但是咱们可以合作。”这真的是胡扯的，我爱民族、爱国家，但我绝不爱共产党。
但是对班农先生、对卡尔巴斯先生、对比尔格兹先生，他明确地说出来“希望你不要在英文世界扩展。”特别害怕GNEWS。说“GNEWS就是因为有新闻版，你不要这样。” 这事实上大家要看到GNEWS影响力就是因为共产党的恶。如果共产党自己不搞一个防火墙，GNEWS哪有那么大影响力呀？你自己说真话不就行了吗？你不撒谎、你不造假、你不制造放火墙，我没有机会这么牛的，也没有机会让路德先生和老江、安红、Sara的讲话、战友之声的讲话会影响全世界的，这不可能的。是因为你的谎言成就了我们的伟大。哈，这事没办法了，你撒谎太多了。
现在西方媒体全在找我们，我们很搂着了。这在西方整个政治公共关系学里边有一个很严肃的问题，不管你什么正义的名义，在公共灾难和公共医疗事件面前，你必须要以疏导、引导和不能煽风点火。西方也有扰乱社会秩序罪呀。这也是很可怕的。路德先生和老安，这个安红女士还有这老江谈，这一不小心就进去了。说实在话这在美国也是很了不得的。
我今天穿的是全新的丝的白衬衣、丝的领带。现在武汉、鄂州、黄冈、赤壁都封锁了。武昌起义、天灭中共。
刚刚，就刚刚，我先给大家汇报一下啊，我今天有优先了。今天曝料先曝曝咱自己的料吧。毛主席语录啊，这是班农语录。今天啊，刚才是、程序是个什么情况呢，大家从七点钟到、到九点钟到一楼早餐，大家都站着聊聊天。早餐到了以后，大家下去到封闭室的、免干扰的那个地方，到那个B2轰炸机桌子上，大家全坐下来。那布置的非常漂亮，就是安静、高雅、漂亮，我真希望路德先生和Sara吧，还有我们的木兰女士，他们参加那会。木兰是在线参加那会。希望他们把这会的正式和标准全传达出去。这象一个中国人开会的。你不要象那些欺民贼、那帮王八蛋，打腿抻着、睡着觉，一个个傻乎乎的，羽绒服到处都是。桌子上乱七八糟，连个象样的笔和纸都没有。别丢中国人。就是看上去很干净、很标准。议事日程前面放一个计时器，你讲三分钟、你讲五分钟，多讲一秒都不行，必须在时间范围内。
那么今天是一到九点半，人家律师叫JDF说“大家希望你们能下去准时开会为好。”所以大家赶快噼里啪啦赶快下去，然后把衣服脱了，然后大家都正式坐下来，然后班农先生提议由文贵开始，大家为中国人、为所有人祈祷。然后我就开始祈祷，没有我的椅子。人家都有椅子，我没有椅子。然后祈祷完以后，班农先生先讲话。
班农先生先讲了灭共的重要性，还有他在之前告诉我的昨天美国的几个大佬把他找去，说以后咱能不能不提灭共的事啊。他说“我的一生就是一样，就是灭共。” 然后他说“现在共产党已经成了西方的整个的威胁，成为民主、自由人士的威胁。我们正在启迪全世界和世界人民了解这些真相。法治基金、法治社会现在已经在西方有重大影响。我们看到这些议案多么的感动、多么的了不起。我们一定无所畏惧、不惜代价，听从上天的使命、拯救中国人民。然后今天我们要把这个会开好，一定要让他实现。而且一直说要action、action、行动。”
他讲完以后就是卡尔巴斯先生讲。卡尔巴斯先生讲的就是整个世界的经济到了崩溃的边缘，很多的核心原因就是来自中共。然后看到这么多人在这块这么认真的开会、准备这么多文件，他很感动。然后他说共产党现在不仅仅是美国的威胁、中国人的威胁，也是全世界的威胁。在经济上我们要做什么、做什么、香港。
他讲话完以后就是比尔格兹先生讲。比尔格兹先生讲现在整个从任何事情来看，共产党远远超出我们想象的破坏力强，危险如何如何。然后轮到我了，我是作为一个捐助者，我说我是作为一个捐助者。班农先生给我说，说我是一个重要的决策者。我说不是不是，我是个捐助者。
我就讲了讲法治基金为什么在一年前、11月20日，没有人会相信我们能做到今天，也没相信我们能活到今天。然后我说你看看背后那个，背后那个像是在伦敦、我第一次直播的时候，我做的背景像。当时是2016年农历最后的一天、春节前，我以那个像为背景直播，那是我女儿送给我的礼物，是我人生中的第一次直播。我专门从伦敦运过来、挂到那个B2桌子最后面的中间。
我说你看这个很酷、戴着个眼镜、抽着烟、穿着共产党的军服，但是你看着很酷、甚至很帅，但是它是一个畜生。这就是共产党，你看着他很厉害、很有权力，他说着人话、好话说尽，但他就是一个畜生。我们要干的事情就是一定不能让这个畜生领导我们人类。
我说坐在对面的班农先生、世界上政治大师，卡尔巴斯是世界上最牛的经济大师，然后比尔格兹是美国几十年军情专家，所以党、政治、经济、军事全有了。然后这面我们有，我不能说名字啊，还有N个大专家、大牛人物。然后有我们的Sara、路德、还有在线的木兰女士，还有这么多工作者、美国各个领域的工作者。我不能说哪个部门都在参与这个会。我说 “希望这个会开的成功。” 我说“不管你们信不信，今年一定能把共产党给灭了。然后我希望今天所有的法案都能通过。”然后大家都给我鼓掌。班农说“停、停、停、停，文贵先生，我送给你一个礼物。”送给了我这本《班农语录》，哈哈哈《平民运动》，然后我就离开了。门一关开始闭门开会，不准录像、不准录音。然后就开始开会了。
所以说我现在就离开了。我离开以后，我现在刚上楼，现在是要跟在这里等待给我开会的人，准备明天24号、就是纽约时间24号上午7点钟，大陆时间大年三十晚上8点钟，开始直播。然后我上来为什么要给大家赶快报平安直播呢，因为很多很多战友给我发了太多、太多信息了“今天文贵先生你无论如何在二十九了，你给我们说几句。”而且很多人都知道法治基金的会、法治社会的会，都在说、都在关心。所以我赶快上来，你看我现在在我办公室直播，因为下边的直播室被所有的超级团队、包括安保部门，人家来了都给控制了。人家说准备下午的法治社会、法治基金直播，然后我就上来、用手机直播的。
那么很多战友给我发的信息呀，我现在给大家报告一下，你发的信息我很多不能回。没有时间了，我得全部准备，而且很多的明天资料、今天资料，我得一个字、一个字的审。你比如说昨天、咱们准备的明天的大年三十的视频当中，你比如说，昨天的视频当中，有人做出了就那个《骗子都是一个模样》的视频，其中就包含了盛雪和雾婷女士。我就告诉战友，咱不能包含盛雪和雾婷。我答应过雾婷，我不攻击雾婷，因为雾婷没有攻击我们。盛雪没有直接攻击我们，我们也不能攻击盛雪。这是起码的，这两个必须拿掉。我说我必须要看。
大家记住，你看看爆料革命以来，任何人只要不主动攻击咱爆料革命、攻击咱们战友，我们决不攻击他。傅西秋，我让了他十招。我让你攻击我十次，你在那个郭宝胜、你派来那个牧师王导、郭宝胜，付钱在华盛顿造谣，十次以上我才还击；鸡腿潘，我已经做了几个月，我让了他一百招以上；任何一个人，我让你十招以上，你不攻击爆料革命、不攻击文贵，绝对我不攻击你。盛雪和雾婷没有直接攻击我们，我们不能攻击他们，这就是原则。
但是，只要他是来攻击我们战友了、攻击我们爆料革命了，或者具有危险性动作，对战友们或对爆料革命的时候，我们必须还击。这就是我们的原则。
所以我还得继续把这些资料看完。然后还有很多事情要定，真的是太忙。太忙了。我现在的直播就到这，我现在和大家一起为十四亿中国人民、全世界人民、香港、台湾、新疆、西藏同胞祈福。
再见，战友。下午纽约时间3点半、大陆时间4点半，全面开始直播。大家该睡觉的睡觉。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/855/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/855/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月9号。
很多战友跟我来信息，说文贵最近没有健身，我给战友们报告，由于文贵腹部小手术的问题，要恢复四周才能健身，所以这四周没健身。但战友们别找理由，你们要健身啊。我不健身确实是因为医生不让我健身，但说实话，相当不舒服。不是一般的不舒服，这两天浑身发胕，难受。但希望战友们千万不要因为这几周我不健身，你们就不健身。
另外大家要看到，这几天很热闹，昨天晚上和今天早上，事局大变。大家可能是没有意识到，这几天中美之间，包括世界局势的变化，可能真的是前所未有过。
比如说，现在的NBA事情的发酵，和《南方公园》事情的发酵，它已经真正地开启了在美国全面自动灭共、联合灭共的新篇章。
头两天我发信息，我说全面联合灭共、自动灭共，大家觉得我胡扯呢。但是现在大家意识到了没有，这个自动灭共、联合灭共是不可阻挡的趋势。而且共产党给咱送了那么多的大礼，咱想不要都不行。我告诉大家，就是在三周前，我和很多人谈起，美国要有雷霆行动，大家记得吗，两周前路德先生和《路江谈》，专门谈到了文贵所说的“雷霆行动”，到底是什么行动，包括《路安谈》等很多战友分析。
事实上，我告诉大家。本来美国政府将对新疆人权保护法案、维吾尔族的人权法案，和对28家企业制裁，以及对这些官员的签证，包括对官员的签证的取消，都是一个决定。事实上我可以告诉大家，这里边包含了当时对很多企业同时发布的制裁，绝不是28家。而且包含金融机构、国有企业、石油公司、银行都包含在内。
由于中共私下通过各种渠道……“雷霆行动”啊，我最期盼的是啥呢？对银行制裁，对交通大公司——所谓的中国高铁……所以说这个“雷霆行动”不是，这是个缩小版的。包括当时一再重申的，对在华尔街来自于中共的上市公司的制裁，那是非常严厉的。
但是，王岐山通过各种渠道，第一个，“千万，咱们搞个‘双十会’吧”，“双十会是个好日子”，“ 我们把它变成一个历史性的新时刻”，“新时刻”，然后呢，“双十会我们刘鹤同志将和我们钟山同志亲自到美国去，我们完成一个历史时刻”，“所以说这个‘双十会’呢，之前要创造点环境，香港问题就不要发声了”，然后呢“新疆的问题你们等一等嘛”，然后“制裁当然是不好啦”。
在这种情况下，我们期盼着的“雷霆行动”，结果就咔嗤咔嗤咔嗤咔嗤……现在最起码30几个。我告诉你们大家，这个“雷霆行动”的方案，最起码是2018年7月份开始的。这是由我们现在都知道的最牛的博明，亚洲事务主管博明先生主导的。今天我可以告诉大家，博明先生是绝对的核心人物。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，博明先生是创造了最核心的“雷霆行动”的方案，但是由于王岐山狡诈，然后再搞了个“双十”，把它给分开了。分开以后我是很忧心啊。但是这共产党内部……，还是上天站在了我们这一边。大家看到了，搞了个NBA，又搞了个《南方公园》。这事儿大了，这事儿大了啊。
所以说，兄弟姐妹们，这个NBA，还有《南方公园》给我们送大礼了。就在此时此刻，香港，大家知道发生了一系列的，惨无人道、惨绝人寰的上街运动，。现在的大街上香港人不再怀疑文贵说的话了，那些警察根本就是解放军。这还有人怀疑吗？美国人还怀疑吗？不怀疑。 美国在香港有多少力量？这个应该能搞得清楚吧，CIA能搞得明白。
对4大不要脸家族进行威胁的故事，这是真事吧？上一周一千亿一周移出去，这是真事吧？现在整个香港金融市场，股票市场，期指市场完全被共产党用电脑控制，这是真事吧？
所以亲爱的战友们，所有的事情经过时间以后，共产党给我们做了一个大餐，送了大礼。多少钱都买不来他们停掉NBA，多少钱都买不来南方公园这个节目。
所以说战友们，这几个事的发生共产党想再回到三个月以前永不可能。但是就是10月10号的时候，这个双十会威胁，头两天听说这个28家企业在他们见面之前，（会议）公布以后，听说北京发来威胁，我们要取消这个会，或者甚至走人，没兴趣跟你们谈了。结果这次得到川普总统白宫最坚硬的回击。说你们敢离开这个地方我就敢给你们50%的关税，你不信你就试试，你离开你到机场我就加50%。然后马上让皮特纳瓦罗上电视。大家一定要记住，皮特纳瓦罗他只要上电视，那就真正的是鹰派占上风。华尔街最恨纳瓦罗上电视，因为纳瓦罗一上电视股票一定跌。
大家看到没有？然后纳瓦罗上电视，你们不喜欢的皮特纳瓦罗上电视。我们给你们讲一下皮特纳瓦罗本人。他一年三套西装都是白宫给政府官员买的，骑着一个极便宜的自行车，他大概有两三双所有美国人都穿的那个平底的系带休闲鞋，然后领带都是系好的三四条领带，每天骑着自行车去白宫上班，就这么个皮特纳瓦罗。当年拍叫什么“中国威胁”的那个电影的时候吧，在中国几个月，签证过期，住民宿，吃剩饭，拍下那个电影。他在那个博格林大学的时候当教授。这就是被川普总统称为我的Peter，My Peter。
所以说这个人，大家看到了，现在要主掌这个会，那你说是什么概念？你去想想。&amp;mdash;&amp;mdash; 毫不犹豫。然后你再看看其他官员已经陆续地出来表态，说在华尔街所有的中资企业，只要不尊重规定，立马要惩罚你。纽约证监会已经成立了特殊机构，专门查来自中共的上市公司和企业。包括刚刚表明，就在会前，10月10号双十会之前，说美国政府已经成立了专门的部门调查和了解制定政策，关于美国各种基金，退休基金、保险基金投中国的事。 我告诉大家，雷霆之策里边就包含了不允许美国退休基金和什么什么基金投资中共，要求限期撤回。
现在只是把新疆那部分给了。
我再告诉大家，此时此刻，就在我刚刚直播前的一个小事前，对香港的官员和香港的资产，对香港的银行和金融机构，将有巨大的惩罚。
我得搂住，昨天和前天几个朋友说，文贵你不要说那么早，就是因为你说那么早，让王岐山他们高度重视，给我们施压，把雷霆之策提前曝光，搞双十协。
所以说，亲爱的战友们，你们会看到香港，香港的战友们，你记住文贵今天说的话。8个月前我给Inty 说过，Inty 老弟，我说新疆的好日子大事要来了。他知道的，我私下跟他说的。我今题公开地告诉香港的战友们，对香港的一系列重大决策即将到来，你们看着啊。我得搂住我得搂住。绝对不仅仅是制裁，绝对不仅仅是制裁。
香港的这几次的坚决勇敢的行动，震撼了美国所有的政坛，可以说是彻底地改变了美国对香港的整个事情的看法。美国内部对香港的事情进入了一个新的时代，这就是我们现在等待的。美国反应会很慢，NBA事件，南方公园事件，和全世界坚挺香港，对香港的事情产生了质的改变。我就说到这儿了，大家会看到的。能让皮特纳瓦罗说话，然后呢莱特希泽公开地说，包括现在所有的文贵在一年多以前说的，美国的各种基金，退休基金、养老基金，成立专门部门进行调查和制止。
对于新疆，在新疆祸害的那28个企业是绝对不够的，我们不但不应该高兴，我们是应该生气，加害新疆和西藏人民的就仅仅是一个威视和监控器吗？
谁供应的食品？
哪家火车公司运的他们？
谁制作的工服？
还有手铐脚镣？
谁给他们建的那个劳改营？
谁帮他们埋的人？
哪家汽车公司当的运输？
我们不该查吗？
更重要的事情，这些人的金融机构是哪家？
是在交通银行还是在工商银行，还是到底是建行进行的这些金融的交易？
伤害新疆和西藏人民就这几家能够吗？
一个小小的威视能够吗？
一个识别软件公司就够吗？
惩罚那些公安干吗呢？他根本不会来美国，那不是演戏吗！
不能把原来的雷霆行动，这个惩罚行动的原名就叫雷霆行动，我告诉大家吧，绝对不能给他删掉，必须拿回来。
虽然现在香港在雷霆行动上又加了几个狠招，扩展到全世界，又说错了，扩展到联盟国，还是不够的。香港人分分钟都在用生命鲜血，你们想想那么漂亮的孩子，这么小的孩子，被在海水里捞出来尸体，你们想想，像我们凯琳这样的美女被扔到海水里捞出来的时候你啥感受？当父母的啥感受？ 还有我对面的港妹翻译，这样的孩子扔在海水里泡着几天给捞出来？仅仅惩罚就能够吗？
必须有政治行动、军事行动，否则是绝对不足够的。接下来你们会看到席卷美国和世界的NBA效应、南方公园效应、香港美女之死的效应和香港秘密的地下关押人的集中营的效应和对香港采取一系列惩罚措施的效应，大家会看到遍地开花。
但是就在刚刚几个小时前，今天早上8点钟，中方真的是软了，真的是软了。中方现在说，这次是真心的想达成协议，希望美方在香港问题上让步，希望美方在贸易上加关税上能否减或者取消部分。美方愿意做出最、立即马上行动并且公告，中方接受知识产权保护，并且给美国的金融机构和美国的企业特权，这是刚刚发生的。大家看明天双十以后吧，这个诱惑很大，现在美方还来不及反应。我也不知道啥反应，我不能预测，这是今天他们真的是软了。
我还真希望签成。美国跟他签了，他签了他死得更快，他签了合同，内部人搞死他。他不签，美国人搞死他，反正都得死。
但是我很震惊的事情，太不经打了啊！前天还在那喊呢？昨天还在那抗议呢！外交部在那块儿还咬牙切齿呢！怎么就这几个小时，这就放软了！做出如此大的让步啊！大家拭目以待，大家拭目以待。
所以说亲爱的战友们，双十、双十会又是一个大的。我们的人生当中，除了奥运会、美伊战争还有南斯拉夫战争、911等大事之外，从来没像现在遇到这么多大事儿，这么、这么 频密，都是改变世界人类的。我们的生命太精彩了，我们遇到了一个伟大的时代、特别的时代、光荣的时代。
每天晚上我看到香港大街上那些勇敢的朋友们，我就感觉我自己太懦弱、太无能了。香港在真真正正改变着全人类。NBA、南方公园以及国际企业都拿香港说事，现在除了CNN之外，大家看到所有美国的电视台都把香港事情当成最大的事情，调兵遣将关注香港。人类上从来没有过像这样、如此关注过一个这么样的城市。
大家再看看中国的安全部的凤凰资讯、中央电视台瞪着眼胡说八道。昨天凤凰资讯竟然访问节目，所谓香港的立法委员的行政工作人员。竟然说出不要脸的话：五大诉求已经满足四个了，他们还是闹，对他们要下手。本来在双十谈之前共产党要宣布戒严令的，由于双十谈暂停了。不管如何双十之后，双十谈成了，香港可能会有个缓一缓，不会迎来最黑暗的时刻。但是如果谈僵了，香港将迎来立即的黑暗时刻。共产党已经启用了所有的不要脸的大外宣，瞪着眼说瞎话，正在给他们制造舆论、制造舆论。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都很重要。我们现在最关键的事情传播香港危机真相，向全世界揭露共产党的谎言，这是我们现在最最迫切的。然后我们的战友、我们爆料革命的战友们不要被任何琐事转移视线，包括法治基金，小夏的发推都不要再提这事了，战友们。我给说过，我给小夏说：你需要钱，不需要还的钱、不拿利息的，文贵给你，我说过几十次小夏没要。
法治基金不是、不是生意公司，没有什么买卖不成仁义在。因为法治基金是大家伙的钱，不做买卖，没有做买卖。给你的钱就是战友们的钱支持你，支持完你以后，你赢了你还回来。不赢了，战友们就支持你了，不存在买卖的问题，小夏的事情就已经过去了。她需要支持，如果你想没有风险，不需要签合同的钱，你找我文贵，我还是支持的。但是法治基金必须是有偿的，你赢了你必须还回来，你输了完全是没问题。
法治基金不放贷也不是银行，因为你借钱没有抵押，它不存在买卖。如果你能这个利息也不用抵押，借钱你干嘛来法治基金呢！这不是基本的常识吗？没有抵押的贷款叫贷款吗？那叫借款。这是战友们的钱，谁也不能沾便宜，谁也不能碰。这是对战友的庄严的承诺，也是必须百分之百负责。
绝对不能学海外的民运，我不说那个词了，属什么的只进不出。什么叫捐款就是骗款，我们永远不会的。我们永远告诉、我告诉所有法治基金的人，不要想我，你想想捐20美金的西藏人、新疆人、宁夏人。他们可能真是卖了几只鸡、几只鸭子，从嘴里扣出的饭捐的钱，给任何人或者奢侈消费都是天理不容的，绝对不可以的。
所以说亲爱的战友们再别谈这事了，咱们现在要谈的事情就是香港、传播香港危机真相，就是爆料革命，就是关注现在双十节。这两个小时以前已经是单腿跪地了，美国有什么反应。传播我们的战友像什么皮特 纳瓦罗、是吧！像卢比奥还有凯尔巴斯，所有、还有副国务卿还有庞皮奥，所有的反共信息。在欧洲，大家都在关注英国脱欧的同时，第二个最关心的话题就是中共，NBA事件、南方公园事件。所以说大家要、小百合说属狗什么的只进不出，这小百合太黄了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月8号文贵在纽约报平安直播，亲爱的战友们今天是纽约时间是星期天。现在咱们香港还有大陆已经过渡到，正在往星期一的过渡，可以说是关键时刻，关键时刻。现在大概在十四, 五个小时以后，香港的金融市场场外交易就要开始了。我想向大家汇报的事情是今天主要是金融，还有昨天发生的事情。
在汇报之前咱得完成程序还得蹦两下，亲爱的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？你们传播香港危机真相了吗？
亲爱的战友们可以这么说，昨天在香港大街上发现的这个情况，大家看到在香港整个24小时的抗议，遮打花园到在香港的美国领事馆的去抗议，再一次震惊了世界，50万人上街。昨天是从6月9号有史以来，香港出动的黑警，还有真警察有史以来最多的一次。而且从昨天到现在看来最起码昨天被抓捕的，遣回大陆的，我们在码头上，在几个过关包括在现场我们得到的信息大概300多人，抓了在香港本地人将近100人，但是官方会说30人到40人，这意味着什么？共产党还有香港政府，对即将在香港面临着明天十几个小时以后，美国国会将恢复8月份假期之后所有的开会，国会山要开山了。他们是多么恐惧，你别听共产党在中央电视台吹牛X，天天人家搬起石头砸自己的脚，自己有多牛，动不动就是战狼，动不动就这个那个的，纯胡扯的，纯胡扯的。
你看出他们的恐惧，你看出他对待人民的手段，你就明白了，对待香港人民，本地人，对待大陆人民，对待美国人民，对待欧洲人民，完全不是一个招，所以在中国人的共产党心目中，这个所谓的阶级概念是根深蒂固，白人第一，美国有色人种，非洲人亚洲人那就别提了，根本不在乎，第二，欧洲人第三。非洲人亚洲人第四，然后在香港的有钱人有权力的第五，然后香港的穷人是第六了，大陆的深圳人第七也可能第八，大陆城市里的人第九，大陆里的年轻人有正义感的人穷人就垃圾了，这就是共产党，充满了阶级，然后他说自己是无产阶级，共产党是无产阶级。
全人类最有钱的，我对面纽约公园最有钱的房子就是被共产党控制的，陈峰的哥哥一个人被纽约时报报出来的，就有35套最牛的公寓，事实上控制了上千套的公寓在那，最有钱的人王岐山在89之前买房子一个区一个区的买。不论是海航还是渤海金控，不论是江家江志成，还是你王岐山的孙瑶还是姚庆还是贯军，都全人类最有钱的。大家都知道，香港知道，全世界都知道，它叫无产阶级。无产阶级统治了全人类上14亿人民，然后说天天搞斗争，天天搞斗争。然后说自己是无产阶级，然后对待香港镇压的时候，完全分白人黑人亚洲人，持有美国护照的所谓的中国人。外交部亲自出来说，不管你拿哪国护照，只要你是中国出生的全是中国公民。有这耍流氓的吗？
昨天在抓捕当中，昨天凌晨3:00的时候，香港的朋友给我让我看当时绝对是大陆的解放军在抓捕他们的时候，是怎么抓的，大声喊着说你是上海来的，你是杭州的，把那杭州的门砸开。这就是真正的解放军到香港去，专有人抓从大陆来的，抓完直接给你弄回去，这就是共产党这就是无产阶级的共产党，没有钱的共产党。还有战友们昨天大家看到在香港解放军已经完全不顾了，你爱说啥说啥了，讲普通话湖南话，具有严重的中山腔的所谓警察。但是你们要看到，香港这次的运动，给14亿人一人民带来了一个最佳最佳的一个榜样。共产党最担心的，就是它将领导大陆人民开展真正的平民运动，这一点毋庸置疑一定会发生，而且彻彻底底的以身做榜样的教会了所有的大陆同胞，这个意义深远了。
另外一个就是金融领域，大家现在昨天在达拉斯的会议开完了，大家会看着吧，我前天直播你们没看清楚，纽约时报大家看到那篇报导了吧，华尔街日报报导了吧，这俩报导经常犯神经病，也砸锅也亲共，但是那里面还是有良知的，前所未有的，纽约时报从来没有从正面面对王岐山和习近平两个人跟美国的关系，这是第1次，华尔街日报从来没有把香港的事情当正面的事说过，布隆伯格就更别说了，完全现在是王岐山的哥们了，所以说但是他头版头条已经给定义了。接下来我会告诉大家，你们会看到华盛顿报，这是亲共的，包括福克斯CNN都会大变，英国的，法国的，德国的全部大变，为什么大家知道吗？在资本主义社会还是那几句话，有资本有主义，没资本没主义。
上周星期五香港的期货指数宕机，大家你们千万别小看了，跟外国人打交道，你要没有money, 上一边凉快去，所以你看海外那些民运那些穷光蛋那一帮要饭的，天天伸着手给点钱吧，给点钱吧，天天这样，谁看得起他们。谁像这些搞民运，拿到钱以后恨不得塞到自己床底下到处是钱，不舍得吃，不舍得喝的，吃个饭都混人家的，像袁白宾上桌以后逮到肉使劲先吃，不管别人先给扫了，都这样人，怎么能看得起他呢？这个地方很现实，没钱别说话没钱别要主义。但是现在共产党偷了他们的钱，共产党过去拿钱搞蓝金黄，现在偷了他们的钱，还要继续偷钱，战友们这事儿大了去了。你只要动了美国人和欧洲人的钱袋子，那就是动了他们的「春袋」了，捏住他们的「春袋」了，捏的太狠了。
从星期五到现在，在昨天的达拉斯会议上，所有人都在说的一件事情，就是共产党过去给咱们的钱都是咱们吸到身体里面去的毒，如果我们要不把这个毒给给吐出去我们还继续吃他给的毒，那就会像吃芬太尼一样，我们将会很快暴死。大家看到凯尔巴斯的采访了吧？很明确，你看看和凯尔巴斯在一起的都是什么人？和他在一起的都是美国前五十大的保险基金、养老基金、退休基金、军人基金的人。
上星期五「路江谈」的那个老江，这个老江的嘴啊说出的每个字都是炮弹我给你们讲，现在路德先生跟他混的嘴也够遛的了。你们发现了吗？社交媒体上最有名的几个人都是口才不好的，都是当时没有信心的，路德先生觉得自己的嘴不行Jhon庄同志也觉得自己的嘴不行，现在俩人火得很。我们的细思小哥刚开始觉得自己是技术哥，但是现在他真正赢就赢在他的口才上，这就是爆料革命的魅力。你看看我们的江财神讲的那些话讲的那些东西，现在有很多美国人问我你那个「路江谈」的那个姓江的是干嘛的呀？
你们记得几个月前我在纽约出席一个大学俱乐部这些大佬们的一个会议，在会上很多人挑战凯尔巴斯但没人挑战我，说凯尔巴斯你想做空中国做空港币你甭想在这瞎忽悠，什么黑石基金、高盛、摩根士丹利的都说你甭忽悠我们，我们跟中国现在好着呢我们在香港投资那么多钱……凯尔巴斯一个人对付好多人，我代表我的哥们儿发言的时候全场鸦雀无声没人敢挑战，我们当时就告诉他们你们将会死无葬身之地。
香港全是假的香港的警察有无限的权力，只有香港的警察在全世界可以无理由的查封任何人所有的账号能饿死你，而且是无限期查封，我讲了两年了没人理啊，现在香港人民感受到痛苦了，全香港人现在都说哎呀Miles原来听你爆料的时候没什么感受现在太有感受了，香港警察现在在香港查封了20万人20万人吶20万人的账号，在大陆被查封养老保险的人过百万，大家记住我今天说的数字很快就会有人放出来。
共产党要干什么？共产党就是要抢你的财富，香港警察的权利就是香港最大的威胁现在香港人意识到了吧？我从两年前就讲香港警察有多坏，香港警察有多大权力，香港警察怎么把我们的曲国娇给绑架走到现在找不着，怎么交了300万的保证金，怎么让你回来，怎么天天跟踪然后最后突然警察抓走消失，现在是几十亿美元和资产被查封完全是没理由的。
现在是美国基金，香港朋友，香港富豪，大陆富豪都说文贵啊你讲的太好了现在这些事都发生在我身上了，活该！我在两年前就说过方正科技就是共产党制造密码文件源代码的从王选开始，最终打造出了一个经济上的诈骗王国就叫软件王国，它是谁控制的？江家控制的，王岐山控制的，孟建柱控制的，习想摸都摸不着轮不着他在他们眼里他就是个傻叉知道吗？他们根本不在乎他他根本也不知道。
你们很快会看到他们怎么玩习的会把习玩成啥样。昨天有一个人跟习最好的一个人，这个人现在在澳大利亚，人家问他怎么看习啊？想了半天才说出来这是个二货，然后人家问他你怎么这么说啊？你跟习这么好，他说你看看习自我感觉那么好觉得大权在握，他确实是大权在握他现在已经被评为全人类有史以来最大的独裁，比希特勒还厉害，他说你看看他不是个二货吗？江家人，王岐山，孟建柱在后面享受着千秋万代的基业现在他成一个独裁。是啊，这就是为什么说习是上天送给我们的礼物，没有习啊谁灭共也没信心咱现在可有信心了，习把所有风险揽为一身还有这么牛叉的人吗？你要他把一个国家给毁了要把一个党毁了叫他出个希特勒是吧？这不是出了吗？要是习去年退休了这事儿就整不成了就没有香港这个「反送中」运动了，哪有这个啊？就没人拿着方正计算机改数据玩宕机去了，那李小加现在会在想啥呀？李小加有多少钱？大家想想，过几天我整理好李小加家里的「料儿」我专门爆一个料儿香港金融之父或者金融之爹或金融干爹或者金融魔爹都行李小加和他的家人和财富，我要专门给大家做一个啊，大家等着吧。
然后我再告诉大家他的这个软件是哪来的，他有三套软件表面上穿了个洋人的脸第二层操作是一个混血的脸叫做中共和外国合作的脸儿，最后方正科技的脸儿，那个开关在哪呢？就在李小加办公室李小加想改多少改多少，那你说李小加要是想弄钱能弄多少？他如果跟江财神好跟路德好，哎哥们儿我现在上升1000个点啊100个亿美元进账了，我下调1000个点啊100个亿进账了，如果你本钱大1000亿美元都是有可能的。
凯尔巴斯给大家说了吧？包括昨天在达拉斯会上说，共产党所谓的外汇也就是买美国外债的那2万多亿，如果按照他们现在的玩法一天就损失1000个亿美元20天就嗝屁了。大家记住昨天中国央行说了，我们现在外汇又增加了，三万多亿啊还玩三万多亿呢？他把外国当傻子他只能骗中国人民，大家千万记住在星期五宕机之后发生什么事情？用温家宝的话说用李克强的话说用王岐山和习的话说玩的就是诈骗就是庞氏骗局，用专业的词儿好听的话说就是玩的是信心，信心就是你不要相信真的你只相信我说的就行了。
那是什么？释放了9000亿人民币啊！银行储备金啥意思啊？银行储备金释放9000亿的时候任何一个都知道M1和M2的货币供应和货币数量和银行储备金和所谓的社会主义特色市场经济他要释放6万亿人民币，他要释放到金融市场6万亿这6万亿会不会跑到卖猪肉的那去啊？是不是你家就有6万亿了？你连一个毛都没有这6万亿一大半的钱就是将共产党洗钱洗走的钱给补上了，一部分的钱就是银行处理烂账了，烂账就是海航贷款贷的中国银行1000亿美元，一年整个人民银行贷款总额才1200亿他海航就贷了600亿美元总共他贷了1000多亿美元，在进出口银行海航贷了2000亿美元，这是干吗？这就是替海航还账了跟你老百姓啥关系呀？你的猪肉会越来越贵因为他兑了6万亿的水啊！
6万亿什么概念大家知道吗？他说他供应货币总额48万亿，他直接给你兑了百分之多少？你们家的钱又是10%缩水了，你的工资又少了10%，你们家买猪肉价格又涨了10%就这么简单，你以为什么呢？释放9000亿跟你家啥关系啊？这还不算事，这9000亿数算完了吧？人民银行公布我的外汇又涨了。
大家要记住，方正集团，一个方正就玩票据玩了1万亿。1万亿就是拿个信封，细思小哥决定要借1000亿，他没钱，我也没钱。我就会给银行，肖建华的银行，包头银行，地方银行。上面写上，我替细思哥借1000亿，1000亿担保三年期或五年期。细思哥拿着这个票据的信封就到了北京银行，或者到了Sara的银行说我这有钱，有郭文贵给我担保了，还有地方银行郭文贵银行。Sara说，好了，把我浙江银行的钱，存款借给你了，100亿。然后Sara买的票据也可以借给卖给各种银行，因为有利差的问题。
仅仅方正集团就玩了1万亿美元，肖建华玩了3万亿美元，这叫影子银行是吗？这不仅叫影子银行，这叫诈骗银行。最夸张的事情，细思小哥在国内玩了，在Sara这借了100亿。这是空中取钱。他把这钱干嘛了？通过地下钱庄转到美国中央公园买房子去了。钱是外汇，真到了美国了，是真拿的是真钱的，那也不可能印的是假的，它是银行汇兑啊，是数据啊。
那中国政府现在中国在对外的外债是多少？他们说两万亿。现在整个中国在海外所有的有形的无形的，就中国现在这大担保公司，庞氏骗局最起码4万亿美元。就按中国银行说你有3万亿美元的储备，你是早就破产了。还在这骗呢，所以昨天我给达拉斯这哥们说，我说你们还相信共产党的这个数据啊？问我怎么看这个释放流动性的问题。我说你们还相信共产党的事呢？你们还认为他是真的呢？我说你别愚蠢了，我给他们讲了半天，用了我郭氏英文讲了半天把他们讲胡涂了。最后全明白了，全明白了。唉，讲的我口干舌燥。
我就是爱折腾，再也没人了解，文贵不折腾就不叫文贵了。昨天我太太说：「文贵，你说一天天，你说你也不睡个觉，天天折腾，就连直播摄像机你自己也能折腾，你能不能不折腾，你多睡会儿觉」？我说我要不折腾能把你拐跑吗，能创造山东孔子家乡这么多年的婚姻改革，自由婚姻吗？当时给他写情书：生命诚可贵，爱情价更高。你想要自由和财富，想要未来跟着郭文贵跑。是吧，就是折腾，不折腾哪叫郭文贵？
昨天跟达拉斯这些哥们一屋的人，这郭氏英文，最后发现大家都在说你的英文太好了现在。所以说我给他们讲共产党，我说就蒙你们吶，就忽悠你们呢，你还真相信呢？然后我跟他说，他们问我，他们这些钱怎么来平衡？就是金融领域就非常清楚的，就是真正他家底是啥。它的货币供应和它通货膨胀它怎么控制的，这是外国人很在意这一点。因为外国人讲我只要是兑水了的货币，那我这通货肯定膨胀。坦白说共产党通货膨胀并不那么厉害，这是核心的问题。
这就是共产党玩的很高的一面，为啥呀？我说我们有14亿奴隶。美国人吃面包，还在面包里加牛肉，他叫汉堡包，加牛肉还得加上cheese。我说这是你美国人吃的，我说我们中国人吃什么？假面包，里边加什么？加的青菜还是有毒的，有时啥也不加就蘸点盐、蘸点酱油就可以吃了。
我说中国的GDP说是37%花到国民身上了，美国是73，甚至73还37调过来，事实上不得20%。我说共产党他骗你钱的那个幌子，就是在赌场里边那个印的假码，够亮！所有的老百姓吃的都是化学食品，老百姓花个假钱。而且他14亿人民，你看上去（人口数字）很大，实际上花国家钱的人也就是1、2亿人，20%。我说你美国人如果3.5亿人，只有1亿人要美国政府给救济给照顾，你美国什么样？他说，那了不得了。
所以中国的通货膨胀就是奴隶体制，被殖民，被欺诈的结果。老百姓就是吃个草，进银行的钱都被偷走了，是虚空。我说但是一旦老百姓发现不行，我也要吃面包，我要加牛肉甚至加点蒜啊，加点牛油。我说这完蛋了，一夜之间通货膨胀，我说中国的面包就是猪肉的价格，猪肉就是人肉的价格了。他们全听明白了。
我说这就是共产党对整个中国人的压榨、欺诈的一个虚幻景象。这是为什么他要拿下香港，拿下台湾。政治上转移内部的经济，把过去盗空的国库，被偷了？自己偷的，坚守自盗。现在有人没办法要取钱了，老百姓又挤兑了怎么办？一把火烧了，就打台湾弄香港。
把香港人的钱，香港人的地，香港人的信用，百年的信用拿去融资继续骗你。这是核心就是抢香港的钱去。、然后来抢台湾的钱，我说多少钱？几万亿美元呢，把香港台湾，真的能拿出到国际上骗钱，骗几万亿美元。美国人绝对想明白了，这是他们真正的本质。
昨天我告诉他们，我星期五的宕机和接下来共产党玩的游戏，我说你们记住，他们还会玩很多很多这样的招。而且我昨天也告诉他，我说马上共产党会公布，我们外汇又涨了，进出口没受影响。结果我没说完，今天早上就公布了。然后我一看这美国的朋友，哇！Miles你说太对了，太神了!怎么那么准呢？你说过几个小时就发生了，我说你看一定是这样。我说那潘功胜，中国人民银行的小潘。潘功胜是跟我的几个哥们，天天吃喝嫖赌、炒股票。他能把中国外汇管理局管好，那不是开大玩笑了嘛，这小毛孩。他给我秘书当秘书他都不配。那种人100万都把他搞定了，甭说一个亿了。他懂啥呀，他懂什么？所以说太了解这帮人了。
这是说明了什么问题？让世界看清楚了香港危机背后的真相，让全世界看到他对台湾要抢夺，要实行霸王硬上弓的目的。看清楚了共产党就是一纸老虎，看清楚了共产党就是能压迫他所谓的国民还叫同胞。就是在CCTV天天要董卿说： 「孩子们你们要当护旗手哇，爱国家」！结果他把孩子生在美国来了，让看清楚真正的庞氏骗局，共产党就是一赌场，一庞氏骗局。
让全世界看清楚，他真正现在他没任何牌，任何资格和美国斗和香港斗和台湾斗。大家现在都清楚了，还有让大家看明白，他的钱包里的钱都在西方呢。你只要把他的钱包给弄住了，他就完蛋了。
所以我给这美国的朋友说，我说你们千万不能再给他钱了。这都是你美国人培养出来的，
你们只要对他们，星期一开始，对香港实施人权法案，然后把人权法案一通过，也就是自贸区协议就停了，然后对香港的政府官员进行制裁，然后对北京的所有的金融官员和所有的政府官进行制裁，你就把他们在海外的藏着的钱——盗国财富，嘎吱给捏住了，把春蛋给捏住了，我说你要啥有啥，他的所有的钱都成了冥币了，通货膨胀就控制不住了，直接就上了。再印6万亿，不可能。所谓货币操纵，那是明码标价，是公开的。
所以战友们，金融之战，我再说的，当灭共的战争从贸易战、科技战，过度到金融战的时候，是核心的核心。现在金融战和上街运动——街头政治运动并发，这是老天爷给的最大的礼物。市场所有的信息都会被毁掉，他的庞氏骗局就将被揭发。因为有人要兑现，没信心了，一兑现，庞氏骗局露了。
更重要的，现在又出了星期五李小加宕机（事件）。期货指数没有老百姓投的。25万港币一股，一个点，一点一单，一单就是25万，谁去买去？你一升100个点，能付得起吗？甚至上下浮动几百个点，你能付得起吗？你给补仓吧，你能补得起吗？很可怕的。所以说都是大机构玩儿的，这大机构背后是牵扯到千千万万人的利益，国家的主权利益，能不干吗？
所以据我所知，从这一星期还没开山呢，国会开山呢，所有人（参与）的大联盟，今天晚上正在纽约，有两三个巨大的活动，都是一堆的民主党的、共和党的议员，联合起来，就是开山以后的，对中共的惩罚方案。对中共的一系列的金融制裁行动方案，包括对中共的这些官员制裁方案。大家你们会看到，这个局面是我们最想要的。
然后，还要一段时间，我估计到今年年底，不要想太早，我估计在11月、12月的时候，会开始真正的货币大战。货币大战跟火战就是一线之隔了。大家要看到，萨达姆、卡扎菲、齐奥赛斯库，包括现在所有这些，包括委内瑞拉，在完蛋之前都有几个特征：
稳定货币，通货膨胀，外债危机，内部政治、街头运动，粮食危机，然后社会治安走向灾难，最后嘣……来了！
当年的突尼斯，可科比，总统穆罕默德的这场战斗，瓦西西比，大家能知道，还有司法部长马西里，就是这么被干掉的。
香港过去这48小时发生的，让全世界看出了共产党绝对是最危险的，PLA就在香港。现在全世界知道郭文贵，咱们爆料革命，太伟大太正确了。香港就是PLA，而且在6月9号我和班农先生直播当中所有的预测，都发生了。
共产党造谣，你看香港的那个何韵诗，多伟大的一个女士啊，歌手，多了不起啊。这样的女人是最伟大的，就是女神。一个歌星，一个香港，她能站出来跟一个共产党较力，我真的佩服。何韵诗我真的佩服，这个女人不简单哪，不简单。香港人、香港女人的骄傲，她是一个香港女人的缩影。人家去澳大利亚了，共产党啊，铺天盖地，在国内，何韵诗跑了，何韵诗吓跑了……看明白了吗？共产党永远这招。这种烂流氓、土流氓，夏业良、韦石、熊宪民、李洪宽、胡平、郭宝胜这帮孙子一模一样，撒谎不带打草稿的，睁着眼撒谎，这是共产党的嘴脸。人家何韵诗说，我现在就回香港。跟造谣郭文贵一模一样，何韵诗跑了，人家一出去都跑了，就是这种大陆人骂街的那种流氓文化，那种没底线的造谣撒谎，那种撒谎到极点。还有派出那什么人靠近我文贵，用各种假情况来忽悠我，要和我见面，成千论万。就你那点智商，长在脑门儿上那几个痔疮上的智商，你想来斗文贵来，你真是，你别照镜子了，你到毛屎坑照照去吧。
这是共产党的丑陋，让西方世界真正看明白，震惊，震惊，再震惊！没有底线。
昨天我跟他们说，我把何韵诗那个采访发给外国人群里边，让他们看，她讲的是英文。我说你看一看，这有最近一个视频，李小龙叫《Be Water》，当时讲功夫、人和水的关系，我说香港人的运动，这些外国人，欧洲的朋友都是，哎呀回来都是那种愤怒。我说你再看看我上万次被人家说，我这儿逃跑了，我那儿没钱了，所有的海外欺民贼，这帮孙子全这个嘴脸。
我说共产党是人类上最没底线的，最没有人道的，完全与人类任何的……可以这么说，希特勒、齐奥塞斯库、斯大林任何人都不能比较了，有史以来最恶魔的一个组织。我说你去看看，中央电视台现在天天，还掀老百姓的锅，掀掀锅、冒冒气儿、送床被子、送了个水果，还在搞扶贫。
这边对外喊，我有的是钱，伊朗投资4000亿美元，非洲投资500亿美元，非洲的事情承诺都干好。中国人上不起学，中国每天可能发生杨改兰女士的事件，中国有很多人在广西、甘肃、西藏、新疆，在失去自由，还没有饭吃的情况下，老人八九十了，不要说社保了，还在捡垃圾吃的情况下，共产党大肆在这儿喊着，几百亿几千亿的救济。然后要挑战全世界，威胁全世界，然后要把香港全拿下。
你看看香港，我专门找人，把香港的几个直播频道下面的留言，我给了很多美国官员看。我说你去看一看，他们是怎么骂香港人的，叫香港人自焚吧，然后废青，你咋不死了啊，死你全家呀，你赶快抢枪啊，你自焚吶，香港人就是穷啊，羡慕妒忌恨啊。我让外国人看了以后，没有人不睁大眼睛傻眼的。我说这是一个国家对待他的臣民香港。谁对这些再有希望，那你脑子真进狗屎了。
我说看看人家何韵诗女士这怎么被造谣的，说人家同性恋双性恋，一次次地逃跑，一次次地敛钱。这就是共产党，永远盯在生殖器上、钱上，他啥也看不见。就像那帮孙子，夏业良、郭宝胜这帮孙子，还有韦石这帮孙子，一模一样。还有那乱伦彪，啥也没有，就是钱，就是生殖器。
共产党这一次次的拙劣表演，不是塔西佗陷阱了，他是塔西佗深渊。这帮孙子真是作死作到家了，天灭他们的时候到了。
我让他们看到在香港打这些孩子，和失踪的孩子，打这些母亲，打那个老人，打那些残废人。，有什么道理？有什么法理？有什么天理？你这么对待老百姓。如果大家想想64当年有这些社交媒体，有这些记者在，结果会是什么样？真相会是什么样？
现在香港，他们开始对记者下手了，专门对记者喷辣椒面，这就是真实的中共的丑恶的、流氓的绝对不能存在世界的罪恶的嘴脸。你每天看到视频、看到镜头把女孩子踩在脚底下，把脚咔嚓踩碎，那孩子头打的驴血哗啦昏过去，人消失了。这是人类吗？现在还有人在撑他们、替他们说话，这真是天理不容啊！
头两天因为从咱们国内来的人告诉我，他最近他的工厂关闭这种情况，他说他这个工厂关闭了，全家都移民到美国了。他特别感谢咱爆料革命，就是他深信不疑，他说二话不说逐渐的，人家花了将近一年的时间把工厂贷款还了，把这个资产卖了，一套房不留全部卖掉，全家到了美国。而且它的高管很多到了加拿大到了美国来，把钱全换成美元，全到美国来。也不是多有钱嘛！最起码有个1.2亿美元，1.2亿美元。
他说文贵我现在放开心跟你谈谈我在大陆的见识和经历，我希望他有一天站在镜头前他能出来讲。他说当他把这个厂子解雇的时候，关掉的时候，还有一部分卖掉的时候，他才真正的明白中国大陆经济那出问题了。
说跟了他多年的员工他发现，每个人下边都有2~3套房，或者最少两套房，几乎没有一套房子。这些人都是工作在那工厂里边，大概每天工作都10个小时，一周7天最起码6天工作，工作都在20年以上。这些人又普遍几个什么情况？一个人养了三四个家，爹妈呀！爷爷奶奶呀！老家的孩子工作上学呀！就可能靠这个有能耐赚钱了。
他唯一能把赚的钱就买点房子，他没啥投资买点房子，房子现在知道你真要去卖，那就出大麻烦了，都有贷款，都是非常大的贷款。第2个都有闲钱了买点股票，买点股票投资，说现在傻眼了。这些人现在想去靠卖房套现的时候出现问题了，因为你银行钱还没还完呢！套完现白干了，白干了就是还完银行钱，那啥没跟你啥关系，去卖股票的时候发现根本不让你卖，你也卖不出去，这时候傻眼了。
想办法到银行，有点钱取出来。取人民币啥问题也没有。换购5千、 1万美元也没问题。但是你要说把这些钱都换成美元，不可能。换成美元你也带不出去，你把钱就想汇，你也汇不出来，他真是算明白了说爆料革命所谓的中国人民被绑架的意义在哪里，他是强烈的感受到。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/464/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是10月27号，纽约在下大雨呢，而且特别特别冷，风特别特别的大呀。一切都特别好，昨天晚上，这个都在处理国内的好多事情啊，好多事情，看来这人民币港币是真有问题。看来是啊，科尔巴斯，我兄弟这个采访他们真害怕了，拼命的攻击我的哥们的网站啊，这个他特别搞笑。
唉，还有人敢攻击我网站，我说你算老几，凭啥不敢攻击你，连你都敢攻击你，然后呢，再一个就是王健这个。致死的新闻发布会的场地，唉哟，这两天很多人去啊，想办法说服他们不要租给我们场地，愿意以n倍的价格。把它租下来，然后愿意签一个长期合作合同，啊，长期合作活动，南京皇的力量一点没被削弱，亲爱的战友们一切都是干的。张开。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/434/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
