<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年08月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B408%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年08月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B408%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1956/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1956/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我现在在车上呢，刚刚的开完会见过人，今天穿的休闲西装，因为今天见的沼泽地的老人家，都是带着乡村俱乐部，休闲的料子。休闲的西装。
我今天上午发出盖特以后，特别说老椅子的战友们让我感动，关于我头两天的直播当中我说到，需要可能调整一些喜币，咱们老椅子的1100多都说无偿的拿走所有的喜币包括投资，愿意给战友，真的，今天上午发出以后，更是没停，很多其他战友也发信息，捐钱的捐股票的..老了去了，有些我可能不能一一的回，请大家不要介意，但是这个感动还有这个事实说明了什么？爆料革命的战友们太伟大了，你们真的不是我，这种感动..战友们这种感动真是，每个人都说的很实在，有人说特别是我每天做梦，这种梦那种梦，关于喜币的未来，但是为了战友为了爆料革命，我愿意捐出来，说的实在、伟大的行动，没法形容，但是好在哪儿？就是七哥随便一说，基金也找我了，基金说，七哥，我们愿意给2000万喜币，他们现在也觉得他们是受益者，所以给2000万，(屁股热乎乎的..)
所以说兄弟姐妹们，这基金也是人呢，受益者，现在基本上..我现在给大家说的是，所有的老椅子求求了，你们不要了，绝对不需要你们了，然后我们会略微的调整，我准备给国内的战友5000万个喜币，现在基本有着落了，你们就千万千万..不要再费心了！感谢你们！感谢你们！感谢你们！兄弟姐妹们，你们这种行动让我..值了，给你们干这场革命，值了，比给我万万亿，我都兴奋，值了，国内的战友也都看到了，他们也感动，我说中国人从来没像现在过，从来没有过，这才是真正的牛！谢了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1957/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1957/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月31号，我是下午1点钟才开始录盖特，大家都知道即最重要的共产党的病毒的解药，青蒿素在昨天直播中被公布以后，全世界青蒿素所有的涨价、下架、买不着、取消订单，引起了世界巨大的反响。
看上去很简单的事情，这确实跟人类的安全和人类的未来和我们每个人的切身利益息息相关，七哥完了以后昨天下午作证作了大概五、六个小时，然后又开会开了四个小时，回来以后我是真感到..就突然间..真是感觉累了，昨天晚上就睡觉，躺在那，喝了半片安眠药，因为我要睡觉，睡了三次，睡了五个小时，醒来以后今天应该是锻炼的，我今天早上太多信息处理不完了，处理不完了，都是急的信息，都是关于青蒿素的，解药的，全世界各地的。
那么我就开始回，回完以后有点饿了，就吃午饭，所以盖特就录晚了，还要锻炼，是吧，抱歉了兄弟们，我再次重申我已经发了盖特了，青蒿素它不是100%，但是据说几乎是100%，咱们因为爆料革命，用班农的话说99.99%，No 100%，或是99.99%，它是什么？它是B-Nab的整个干扰素的一个药方的，是总共是五种药，但是青蒿素绝对是预防冠状病毒，和得了病毒以后几乎都能治疗，治疗周期大概不超过7天，连续吃7天，按照药方吃，那么同时大家要记住，防止病毒的羟氯喹加锌照样管用。然后得上以后伊维菌素绝对管用，土霉素管用，但是目前可能是青蒿素一剑封喉，绝对管用，它不是一般的管用。
我今天和昨天又再次核实，说青蒿素到目前他们所有的临床观察，给用药的，还有延续吃了无一例死亡，这是国内的咱们的战友绝对告诉我的，所以大家要珍惜青蒿素，青蒿素几乎是解药，但另外的五种解药我们也会拿到。原理差不多，共产党现在是非常的恐惧，从我们直播说到现在对青蒿素的生产、原料配方和青蒿素的研究者，现在马上是控制的，然后是闭嘴，彻底的垄断，这就说明的问题了，但是我必须说战友们，七哥对以上说法不能负任何责任，这完全也是战友们的爆料，把七哥不容易输，也没有任何验证的能力，希望大家自我遵守,自我鉴定,自我判断。
那么再一个就是我说的喜币的配额，有些可能需要战友要取消一些，平衡到国内很多需要的战友们，包括这次最关键的这次解药这件事上，大概涉及到十几个战友，我要给他们一点喜币，咱没有了，只能在战友中平衡了，但是让我感动的是老椅子的，1300把椅子，1170把到现在一直给我回信息，都说什么？不但我的喜币七哥你随便用，所有的投资你都说了算，战友们你们是不懂的，你们不是七哥，你没办法体会七哥这种感动，这就是我们可爱的战友，可爱的新中国人，你感动到鼻子老是..真受不了，这种感动真的受不了，所以说当特别特别感动的时候，那也是一种痛苦。
另外一个就是战友关心我吃安眠药的事，担心我的睡觉..战友们不用担心啊，谢谢你们的关心，七哥这段时间为了解药的事情，为了病毒的事情，为了打疫苗的事情，真的是心里面没有一分钟安心，我就想办法..光说有什么用啊，光爆料有什么用啊，关键是找到解药，找到办法啊，所以在找办法当中是睡不好觉的。
另外一个你你觉得能这个消息，七哥敢说出来，这多大责任啊，要有多大的压力，都想去找解药，都有解药了，共产党早就被消灭了，所以在这种情况下，七哥的这种压力还真不是用语言能形容的，责任和担当真睡不着觉，还有一个就是自从共产党2017年9月11号之后，就是我证庇之后，我的家人跟我都断了联系，家人的被审判、被罚、被虐待，把我定为叛徒、奸臣、民族罪人、特务、叛徒等等等，我没给家人联系过，这种压力是很大的战友门，你们都明白的，没有联系过 ，家人也打疫苗了，是吧，而且家人在国内的这种环境当中，受到各种这种那种的压力，是我跟家人也联系不上，这就是我以往这几年的痛苦之一，七哥没办法给战友说和解释，我相信战友们都明白。对我这种家庭观念那么强的人，给家人也不能联系，还有盘古裕达的同事们也不能联系，疫苗灾难当前、病毒、整个人类的大屠杀当前，七哥你说能睡好觉吗？更睡不好觉，本来就睡不好觉，就更睡不好觉了，但是昨天晚上睡的不错。
所以说兄弟姐妹们，谢谢你们的关心！谢谢你们的担心！但是最重要的事情，我们要灭共，共产党不灭一切都是扯蛋的，啥都没用，必须消灭共产党！消灭共产党靠的是什么？靠的是行动，你说咱们这个青蒿素、伊维菌素、土霉素、阿奇霉素，如果咱们不说，世界谁还敢说呀，今天你看看美国法院已经法官责令医生必须给病人使用伊维菌素，我可以告诉大家，这绝大多数是受我们爆料革命的影响，我们的直播，我们的呐喊，我们跟各界的联系，你看看全世界，没有任何人有机会发出声音使用伊维菌素、阿奇霉素和土霉素，没有，只有GTV，只有G-News,只有盖特，你到任何人讲疫苗讲这东西到YouTube给你删掉，只有我们。
兄弟姐妹们这就是告诉大家的，要珍惜自己，珍惜这个爆料革命，爆料革命的力量有多大？昨天的整个青蒿素全球买断，你说那是100万两千万的战友能做到的吗？是不是？在国内你是三、五百万战友能做到的吗？你没有个五、六千万一个亿是不可能达到这个效果的，所以说战友们，你们知道的战友是极少数的，国内不能说10个亿，5个亿7个亿知道我们爆料革命，跟随爆料革命是绝对有的，长期关注跟随爆料革命的一定是3个亿到5个亿之间，不要看这些被共产党篡改的数字，和YouTube篡改的数字，那都不是真实的。
所以说新中国联邦的兄弟姐妹们，珍惜自己拥有的前所未有的中国人的正义的力量，和这些比亲兄弟姐妹亲爹亲妈还亲的真的兄弟姐们，为了战友不惜一切代价，看我这些以前1000多把椅子..七哥永远不会忘，咱们走着看兄弟姐妹们，七哥拿什么回报你们，不是拿嘴巴，拿行动，走着看，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1955/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1955/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
◆视频播放：
视频一:《百年百罪》（2021 专题纪录片 喜马拉雅华盛顿DC.出品）
南湖红船：中共一大，中华民族100年噩梦的开始 1921年7月
卢沟桥事变：假抗日真扩张， 把战火引向中国 1937年7月7日
国殇大典：苏联支持下窃取抗日成果，篡夺合法政权 1949年10月1日
毛泽东：中华人民共和国，中央人民政府，今天成立了。
土地改革运动：杀死500万人，篡夺民间财富 1950年6月-1953年
大跃进、大饥荒：饿死几千万人 1958年-1961年
文化大革命：批死、斗死、冤死超过一个亿人 1966年-1976年
计划生育：官方承认死亡超过4亿人 1982年至今
八九六四：枪杀、烧杀、抓捕、坦克碾压，伤亡数万人 1989年6月4日。
邓小平：工业、农业、科学技术和国防建设四个现代化。
1998年特大洪水：受灾超两亿人，死亡人数可能永远都没有真正的答案 1998年夏秋
江泽民：任何的困难压不倒我们，中国人民是不可战胜的。
香港反送中：一国两制的谎言彻底被戳破，残害港人 2019年3月
镜头一：CCP VIRUS，确诊近两百个国家，死亡人数超400万。2019年11月至今。
镜头二：海拔几千米的大山里，九十几岁的奶奶被抬去打新冠疫苗。
Ninety-year-old grandma was taken to get Covid-19 vaccine
镜头三： 医生为卧床不起的老人接种新冠疫苗。
Doctor inoculate Coayd-19 vaccine of bedridden elderly
镜头四：意大利都灵，民众抗议：没有绿色通行证！
Turin ltaly No Green Pass!
镜头五：8月28日，法国这是第七周，法国人扔在抗议马克龙的疫苗护照。
Aug 28, France This is week 7 and the French still protesting against Macron’s vaccinepassports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1951/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1951/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才没说完，我再来一段，我再说说国内，被我们郝海东、叶钊颖妹妹爆完以后的体育界，真是哀鸣一片，我在体育界有几个哥儿们，说能不能告诉你的好哥儿们海东钊颖妹妹别说我呀，我说真轮不到说你们，我不会给他说，但我不相信他们会说你，轮不着你，还有几万人还没说呢，论的着你嘛，你算老几？对不对呀，就海东兄弟那个脑子，钊颖妹妹那个脑子，他俩的为人和他俩人历史，他说出的话人家都信，那你没办法啊，你路大脑骗、蛇妖闫，你说谁信啊？连猪都不会信，相信他的人那真的是有问题的。
那演艺界这几天你们都看到了，是吧，各经纪公司七哥最早告诉你们，所有的明星你们记住，他们都会被消失，他们的钱都被拿走，现在还有侥幸的呢，还有走后门的呢，一定要记住，不是当了总统，不是当了教授，不是出了名，不是有了钱，他脑子就好使，更不等于他道德有多高尚，他有多善良，或他比你强多少，绝对不是。只有某种方面一定会比你强，但是你说所有都比你强，不可能。特别是智商，在贪婪面前，在爱面前人们都是傻子，因为贪人们绝对是失去了判断力和理智。在爱面前人们都是很单纯很无知的。
那么在国内的体育界和名人界和私人老板界，关键都是舍不得放不下，结果把自己的智商情商全降低了，他还存有侥幸心理，他觉得跟着共产党，不一定都进火葬场，是跟着共产党很大可能会进火葬场，但我不是那个走进火葬场的。这叫侥幸或者因为贪婪、无知，让自己变成了弱智，这就是路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，所有这些人的下场，贪婪让他没有了智商，没有了情商，没有了理智。
那么这些天私人企业界和金融界是什么样的？有人跟史玉柱说打高尔夫吧，史玉柱说打什么高尔夫啊，还想打高尔夫，能活下去就不错了，然后他说，你还有事啊？他说现在谁没事啊？谁会没事？就说马云现在只想活下去，不再吹牛叉了，几年前我要搞哲学，我要练书法，研究历史搞易经，装神弄鬼要拍电影，人在你生命安全、生死面前没搞明白，还面临威胁的时候，你几乎跟畜生没啥两样，这就是爆料革命牛叉的地方，不行你试试，你能做到嘛？是吧？我们在这面前越来越强大，在生死威胁面前，反而越来越强大，你咋弄？咱就这么厉害嘛。
很多爆料革命所有的战友都在成熟和长大中，都越来境界越高，但是你看看那些私营企业家，你看看所谓的体育界、名人界和政治界，金人庆死在二平方米的家里面的火灾事件当中，还有很多人会喝酒死、车祸死、脑梗死、心梗死、肛梗死，所有你能想到和想不到的各种死法会层出不穷，中国14亿人呢，是吧，你想想吧。
所以说国家安全委员会几个小组听说了谁谁谁和金人庆死了以后，说选择的方式很聪明啊，很聪明啊，还是很决绝的，配得上这个部级呀，没有人同情你，也没有惋惜，魔鬼与魔鬼之间它有共同的语言，你死了我有可能会活着，这不是你死了我感觉到同情，下一个就我死，不是的，你死了我就可能活着，这就叫魔鬼的游戏。善良的人，你死了窝很痛苦，我要保护你，我替你申冤，很可能下一个是我，是吧？
还听说打台湾..原来过去的叫做有战略的拿回台湾，最近看到美国西方，还有在阿富汗赢得那么彻底那么精彩，人家说了对台湾完全不需要再考虑其他方面，千载难逢，如果西方世界一旦振作起来团结起来，我们没机会了。宁可把台湾岛打烂，也得把东大门彻底打开，掐住日本的脖子，彻底占领亚洲，你看看..你看看..这了的了吗？
大家看看欧洲，听说国安委讨论欧洲要和共产党经济脱钩的整个议案，彻底要通过，什么东西不允许欧洲的采购不包含中共国，然后要对中共国所有的流通物质全部禁止，那绝对是硬脱钩。国家安全委员会出了什么招儿？你想不到对欧洲人，除了过去限制履行制裁，国家安全委会竟然也有人出主意，派兵中东，搞死霍斯姆海峡， 七哥的嘴脸学的像不像共产党？我的样长得帅，是吧？比老杂毛长帅，学得不像。搞死中东，搞垮霍斯姆海峡，断掉它的石油链，服不服？是吧？这就是共产党。
打台湾，帮助塔利班，干掉霍斯姆海峡石油供应线，掐掉欧洲的所有供给，然后俄罗斯说，告诉咱普京哥儿们，冬天来了，把德国的气欧洲的气都跟他断了，服不服？再不服第三招，把它的金融搞乱了， 金融搞乱搞啥兄弟姐妹们？想到吗？这世界乱了，共产党病毒、疫苗大屠杀、打台湾、干垮霍斯姆海峡，搞乱你的能源，断掉德国的气和欧洲的气，然后把阿富汗难民送到欧洲去，叫欧洲再一次面临阿富汗难民，那就真的垮了，然后搞垮它的金融，怎么搞垮？大家想过没有？能搞搞垮金融，共产党搞跨欧洲金融，太容易了，把阿富汗的难民送到欧洲去，这招儿太阴了。
那你说美国会啥样？战友们？你们想过吗？我告诉你，美国经济垮下来的时候，一定去求中共，中共就借机会不是两个大国治理地球的关系，我来治理地球，你当老二，你当老二，我是老大，服不服？服不服？这就是共产党的嘴脸。
但是最终谁是赢家？不用我说了吧，新中国联邦，这是上天送的礼物啊，星期二直播说啥呢？说啥呢兄弟姐妹们？给我留言，“苍海一声啸，涛涛灭共潮…”有点感觉了吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1952/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1952/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月29号，昨天上午直播完，下午跟着我们的Q May、Q May的先生，还有我们的唐平老师，还有唐平老师的男朋友威廉王，录一下午我的嗓子快哑了，我在那唱..我重录《沧海一声啸》，知道吧，我要录明白它，他们觉得我有很大进步，就能唱一段了，过去一个字一个字唱，当时说有进步，后来就一句一句的唱，现在一段一段的唱，但我还不满意，就是这句“沧海一声啸，涛涛灭共潮..”这劲儿没整出来，特别是“沧天一声啸”，“苍天啸，拔剑斩红妖”“浪沙涛尽，毒霾消..”不对嘛，没找到感觉。
这几天事很大..特别是咱们的这几个直播，在国际上的影响，大家去想想有多大，我特别有成就感，就是那么些真的是世界上最有影响力的基金、名人、官员，和我认识的还有不认识的，还有我朋友的朋友的….当然有朋友的情人了，是吧？都纷纷的现在大多数都谈疫苗了，这些人都很傻，知道吗，然后都是现在吃大胡子医生建议的，打完疫苗也吃羟氯喹加锌、伊维菌素，真让我太高兴了，还有在国内的很多战友的家人，被战友给说服，按照大胡子医生的建议，也在吃大胡子的药方，得救多少人啊，这大胡子医生可不是一般人，特别我们欧洲的科学家，非常感动，他说文贵，这个时候就只有你敢站出来这么讲，这个世界还有希望，爆料革命、新中国联邦还敢传播这个信息，太伟大了，他说他觉得值。
这势必将会唤醒全世界乃至国内，共产党党内一些有良知勇敢的人，和我们再一次的站在了一起，自从路大脑骗、蛇妖闫事件之后，我们爆料革命最近的战友，大家看看那些土豆群、电报群，光现在上万人的群达500多个，就这么牛，你咋弄啊？是吧？这样少说也500万，是吧？你咋弄啊？是吧？
还听路大脑袋说我，假湾流..出关..你大爷来的，美国这个国家出去不检查，但是你想在美国出关，你有事你想冲出去混出去..不夸张的说，一个蚊子它是管不住的，但是你想让你不出去，反导系统有多精明，那你的危险就有多大，他这种谎话都编的出来，他真块完球蛋了，这孙子..没办法，人的智商情商就这么一个垃圾，国内的很多人说这货怎么就烂的这个程度，是，都是七哥的错，都是你们相信我，我捧他捧太多了。
这是个大事，另外一个就是国内的娱乐界体育界，叫做“双煞”，直接给打回原形了，我们的海东兄弟和叶钊颖的“双煞”，连当年可爱的“鞠萍姐姐”都搞破鞋..性魔，当然了…有些话我不好意思说，中央电视台很多女的，你别说真和常人不一样，说实在话还真不一样，我就不再深说了，你们要想深说想了解，等哪天我要是一不正常了，我给大家讲讲咋不一样，说实在话身体结构都不一样，这个世界上还真别说，真不是脸上分高低，我不那么认为，我觉得还真不一样，这话就不说了，有点黄…七哥今天带着白帽子，没带黄帽子。太多经历了，说起来就不好意思了。
另外一个就是直播之后，确实引起了国内外、国际国内的战友和非战友的各种震撼，现在有战友给我发信息要给我分享，人类将有两个太阳的事情，还有战友现在给我发..竟然很夸张的说，让我看他身体上有两个神在那站着，我说这可不行，这都是乱扯的，那你没有认真看七哥的直播，就很简单的道理，不要说现象，不要拿着人看宇宙看太阳，我们的地球上有动物世界，有人类世界，动物世界是可摸可看可亲的，人类世界是你自己，除了动物和我们的人类世界，就是植物世界，你觉得我们可知的世界里面这三个世界有变化吗？你见过肩上有两个神吗？你见过啥时候天上出过两个太阳？或者太阳不按正常出，从西边出来过？从南边出来过？你们见过吗？最起码七哥的飞机，自己飞机的天上家族飞机在天上飞的时候，看的比你们多吧，是吧？我可以坐在飞机场里面，我也没见过在你肩上有两个神，我说那不叫神话，就是你完全超越了你作为人的一个本能，这是几乎不可能的。
达赖喇嘛都做不到，教宗做不到，我也没见过几个就能做的到的，我本来是想跟你们谈一谈,很多..下周二,我们的直播群里人说，下周二我们直播说啥呀？我就不回答他们，为啥不回答？我让他们学会思考，我们应该谈什么，直播谈什么，还有我要看战友你们对上几次直播消化的怎么样，我再决定谈什么，我到最后一分钟再告诉他们谈什么，我说最后一分钟让你们告诉我谈什么，看大家反应，肯定不能谈飞碟啊，外星人啊，什么肩上两个神啊，两个太阳的故事啊，不可能的，那咱们不就成了神经病了嘛，是吧。
我再告诉大家，天堂地狱都在人间，都在你心里，没有任何超出你，只有你不知道的，没有超出你范围之外的东西，我们所有都是被时间、时光给隔住了，打破这个时光不存在任何维度的问题，而且要爱自己，更重要的要爱别人，爱善良，绝对是最伟大的力量，就是我们的天堂中的主人，很多人说我们没有主人，有没有主人，我先不跟你谈这事，很多战友谈，见识决定了你的一切，哪天我好好聊聊我们人类有没有主人，啥叫主人？你把主人的定义是你人定的，那是你理解的，你连主人和仆人都搞不清楚，没有仆人，只有主人。 一说有主人，你就把自己当仆人了，那就受不了了，这些宗教里面最让我接受不了的，就有主仆之分，高低之分，生死之分，这都是扯球蛋，想想你觉得星期二我们谈啥？ 我还没说完呢，再来一段。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1953/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1953/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）啊！太棒了，每组24，做了六组，中不中？兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1954/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1954/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
更正说明：根据郭文贵先生在2021年8月30日的直播，郭文贵先生对于在2021年8月29日直播的口误进行了更正，原来提到的植物油，实为动物性的脂物油，因此在本次正文中所有提到植物油处均加勘误说明。
吃饭饭喽！不清楚欸，再往下点（调摄像机角度），不清楚啊，很不清楚，不是720,很不清楚，角度不好，一点不清楚啊，七哥爱吃这个（毛豆），斜了，我换这边来，比那边好，光比那边好。有点斜，现在这个G-TV我觉得真有问题，你看这清晰度。
（一直在调试视频角度），咱们这小时候爱吃的东西，现在都爱吃。（战友留言：七哥看起来今天很年轻）兄弟姐妹们，咱别这样说话行不行啊！看起来很年轻~~~
昨天录歌呢，唐平、威廉王两位老师，Q May还有她先生，俩家子人，说话有多狠啊。你说我喊半天了，使劲磕。录完以后，唐平说，欸，这能挑出来，能挑出来。你以为这菜市场卖菜呢是不是啊？我录半天，你能挑出来一句，这不是骂人嘛！
我可没开美颜呢，咱G-TV没有美颜呢，哪有什么美颜呐。你说哪有这么说话的，这威廉王和唐平多会骂人。还有这Q May还有她先生，俩家人家虐我一个人。录了半天了，说能挑出来一句。跟菜市场卖菜似的，打折是吧，打折，挺便宜，能挑一点儿出来。
大家现在看人还用年轻不年轻来看人，我知道很多人做不到，我的家人也做不到。如果你对生命还用年轻不年轻来看待的话，太Low了。生命跟年轻不年轻真半点关系都没有！这个人活多大岁数，白活就是白活。有的人，是吧，人家每一天，一天都顶你一年。
生命中没把时间和质量、年龄。你看看现在所有的战友，都想倒饰得很年轻。你活到180岁和80岁，你没小肚子，没有一堆肋肉、赘肉，不管皮肤多老。我觉得这点我太喜欢西方人了，每个人都很自信，是吧。
你看看咱中国人，小的没正事，不像个小的。老的是完全不像个老的一样。老了，头也不梳了，指甲也不剪了。然后越老肚子越大，你说这跟年轻啥关系啊，是不是？
（念战友名字：冰冰来跟我来双修）
我那天给你签字啦，冰冰来跟我来双修是老战友，一个不够来签俩。我这两天还得来一回，我今天下午想抽时间，开完会以后，再来一次签名。
实在受不了了，兄弟姐妹们，有些要签名要的我，我看到就眼泪控制不住。哎呀，人家要签名，你这跟我要签名的有些战友真要我的命了，太感动了！
换盘~这个海参不容易做，看上去很容易，很难做，很难做，不是每个人都能做的。我爱吃这个面，看到没有，这个面啊，为什么战友？
我从来不吃美国肉食鸡啊，我一吃就想吐。真的，我一吃那个肉食鸡就想吐，我觉得真跟吃尸体似的。我觉得美国那个肉食鸡，我一吃，跟吃尸体没啥两样，太恶心了。
所以我只吃这种大家看这鸡肉啊，看到没有，老鸡。然后我特别爱吃的，看啊，茄干。你七嫂弄的茄子弄成干加上豆腐~~~嗯
（看战友留言：文俊，你也想要。好啊）
穷啊，只能吃草了，没钱，只能吃草。昨天下午录了四个小时吧，四个小时，嗓子都快冒烟了，嗓子都快哑了。然后换来的是这俩家人家对我的虐待啊，能挑出一句两句来~~~
你想想，刚才开玩笑啊。说实话，老感动了。俩家人啊，大周末里边。你说带着孩子，就给七哥唱歌，教七哥唱歌。你以为当摇滚歌星那么容易呢，不容易啊！
大家知道吗？做海参的汤和做这个鲍鱼都是一个汤，做干鲍鱼的汤。这个面必须是手工面，不是手工面没法吃。手工面炒完以后，然后再用这个老鸡。你看用老鸡炖出来，然后加上鲍鱼汁、鲍鱼汤。咱们穷人嘛，只能吃这个，是吧？哎呀，想看我吃播的，很多都是~~~为啥我说该干啥干啥去。为什么有些战友要求我吃播的时候，我就吃呢？
很多国内干休所的咱们战友们说，七哥，我们看一次你的直播，我们干休所的同志，还有这养老院的同志。两星期都抢着运动，抢着吃饭。一不看你直播，就不想吃饭了。我说有这么灵吗？最后发了视频、照片给我，真的是，老家人都是看我吃播，吃饭。
在甘肃还有安徽，很多人一样。我以为只有云南、广西、福建这地方。结果是这么多地方都看我吃播，而且绝大多数是中、老年人。我说，好吧，那就吃播吧。
你看，我这个老鲍鱼汤，往这里一倒，哎呀，好极啦！おいしい（日语，哦一西涅美味しい），老鸡，真好，嗯，好。嗯，真棒，好吃。嗯，穷人家的孩子吃饭永远香。
然后日本大米，日本米。咱们端着碗吃饭，不用那刀和叉子，咱就别装啦。
那个甘肃的平姐姐，我再跟你说你给我发的那个视频那是不对的，让老人家吃饭、咱们这兄弟姐妹吃饭，你不同的年龄不同的吃法，你跟七哥这个吃法不可能。
虽然你们这条件也不差，你叫他们吃太多，特别是晚餐，晚餐不要叫老人吃那么多饭，咱们年龄大的兄弟姐妹们，虽然你们都叫我七哥，不管你八十九十还是多大的都叫七哥，我给你们建议，你要真让七哥今天坐着为你吃播，你听我以下三条建议。
你们要想跟七哥盘古相见，好好儿活到那时候，听七哥的以下三条建议，拿笔，拿笔，拿笔记住，还有咱们西藏的山知知妹妹，咱们西藏那些兄弟姐妹们，更是要这个时候要吃饭要改变。
第一条，你们可以吃晚餐，但是晚餐尽可能少吃，绝对不能吃大荤大素，大荤，绝对不能超过五成饱，记住晚餐无荤不超五成饱，你让七哥给你吃播是不是？你就听听我的建议，我这是跟你说之前我都问医生了，我说对你们这些人什么管用，特别是西藏那个你让我看看你是吃牦牛肉长大的，你晚上还吃牦牛肉那怎么可能好啊？不行的。
吃好但是晚上绝对不能吃饱，健不健康只要你的肚子，只要你有大肚子鼓起来你早晚一天不是糖尿病就是癌症——第一条；
第二条，我这花了很多时间才闹明白，你七嫂子管我、医生管我，我每一年得化验五次血或者六次血，我们都吃盐太多、吃糖太多。我新加坡的一个合伙人还有我的这个高管还有同事都很多人，其中一个相当牛叉的新加坡三家牛叉酒店都他家控制，就是因为新加坡的吃糖大多、吃盐太多，一家兄弟俩还有妹妹全染上了急性胰腺炎、脑梗，所有中国人都咱穷人像我一样，过去都是吃那蘸着酱油都不错了是吧，都吃咸菜长大的，恨不得拿盐当菜吃，是吧？——这个盐绝对是致命的。
重盐、重糖绝对要命，一定要低糖低盐，甚至不吃糖，下午更不能吃糖，特别是咱中国的那些调料，我求求大家了你们千万别吃，我的餐厅日本餐日本厨师所有中国调料都给你扔出去，绝对不碰，他说这都是有毒性的，日本人的长寿就是因为低糖、低盐、晚餐吃得少，还有不吃中国的这种花生，千万记住，——第二条；
下面没有掌声，这留言没掌声，你们看看，今天很多战友都是头两天没有的，都是国内的战友，像原田，白玉这都老战友了，很多战友，西方玉米地。
今天早上一个新疆玉米地的战友发给我个黄色视频，你把我给吓坏了，但是今天你这黄色的视频一发给我不要紧，七哥锻炼多弄了50个，一打开视频哇塞太性感了——七哥让你看看我的40岁的身体保养怎么样，哇塞那身材，好家伙，哎呀！那皮肤保养得、小肚子平平的，哇塞，真的，我真觉得这女人到了40岁是她最美的时候，40岁以前狗屁不懂，傻，你知道吗？——都是傻人。七哥的经验，这里但愿没有少女少男，爆二代都不要看啊，我认为40岁以后的女人才可爱，越老越漂亮越有味道，真漂亮，保养真好，前提是你保养了还健身；
第三条我给战友们今天吃，咱们现在看我直播的干休所的兄弟姐妹们，你们发的信息七哥都收到了，今天就听你们的，就给你们直播，其他战友都不应该看，我再给你们一个建议，一定要听七哥的，不能喝任何所谓的非白开水之外的饮料，什么饮料都不能喝。
过了60岁，我现在是一周喝一瓶可乐，就想过过瘾，就这我还想戒了，一定记住超过60岁以后或者55岁以后，你所有的什么酸饮料，什么样的饮料都不能喝，下午三点钟以后任何的带甜带咸的东西都更不能碰，拒绝碳酸饮料，特别中国的碳酸饮料，绝对是杀人的东西！
巴黎水绝对好，带汽的水自然气质绝对好，特别我们中国人一定要记住，所有的喝咖啡致癌那是纯王八犊子、王八犊子、王八犊子的事儿，那是你喝不起、你不懂或者你别喝假咖啡，每天下午三点以前，下五三点以后你不能喝，我是半夜喝都能睡着，喝着都能睡着，因为我睡不着觉嘛，睡不着觉我就喝了以后睡，咖啡对我没有任何的所谓让我睡不着觉的问题，反而是事情让我睡不着，恐惧——用共产党的话说，郭文贵害怕，是吧？
但是我告诉你咖啡一定要喝，是中国人得脑梗、心梗、血液流通特别是癌症，特别是女性妇科疾病、胸腺一定要喝，千万千万记住，我家里边一个很亲很亲的人我不告诉你们是谁，很亲的人便秘30年，吃饭的时候说这个别扭，什么中医都吃了，哎呦我的妈呀那折腾死人了，我也担心死了，最后就是喝咖啡好了，我专门了解各个欧洲还有美国这个咖啡到底致不致癌和茶致癌，这纯胡扯的，白开水喝多你都致癌你知道吗？咖啡绝对是对女性、男性绝对血液、稀释你的血液特别打通你的血管，像现在这特别是打了疫苗的更得要喝咖啡。
Gentleman！Prepare coffee please， I want to see how can cook coffee here. I want to see I want to know what is the coffee here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1949/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1949/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）24个！这样的话做六组就可以了，别忘了锻炼，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1950/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1950/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零：直播前播放视频汇总
视频一：
兄弟，我感到很失望，我是来自牛津大学的肖恩-布鲁克斯博士，我有48个出版物，其中包括13本书。我有大概21年的研究健康医学、解剖学和生理学的经历。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特-马隆博士曾说过，任何人在任何情况下都不应该注射这些疫苗。他创造了这种疫苗，并且奉劝我们不要注射它。
请让我解释一下，注射了这种疫苗的人将会发生什么。服用这种疫苗的人将在未来六个月至三到五年内，死亡原因有三点：
第一点，你已经大大降低了你自己的免疫系统，高达35%之多。第一次注射至少减少了15%，第二次则减少了35%。现在如果你打任何加强针，你将会失去生命，就是这个样子。如果你今后在再打流感疫苗，你依然会失去生命。
第二个原因，抗体依赖性的增强。抗体依赖性的增强是所有打过这些疫苗的人都会经历的事情。当然，除非你服用了安慰剂，但你不可能知道在哪里能够获得它。因此，鉴于这一事实，抗体依赖性的增强会使你的整个身体相信，它正在吃掉病原体的细胞，而它其实并没有这么做。这最终导致了所谓细胞因子风暴，导致器官衰竭。这将导致你的死亡，这是无法被阻止的。无论多少药物都不能阻止它。
第三点，血液凝结。每个接受过疫苗注射的人都会出现血液凝结，如果你不相信我，有一个方法可以让你知道。去做一个叫D-二聚体的测试。它的作用是在微观层面上检测血液凝结情况。
就在我现在正在跟你们说话的时候，就有人正在切除人们身上的血液凝块。数以百万计的人已经死于注射疫苗。在你的最后一次的会议上，你鼓励人们在未来接受这种疫苗，还要戴口罩，我听到家长们也是这么说的。
所以对于那些正在认真考虑给自己是孩子打疫苗的父母，请一定注意。这么做你将使他们永久地失去生育能力，打过针的人都是失去了生育能力。80%注射过疫苗的妇女在怀孕的前三个月就失去了孩子。你在不能生育的同时，你也给自己注射了相当于艾滋病毒的东西。你将不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆或骨髓。
如果你不相信我，可以试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的，当然，除非你住在加州。因为在那里，他们仍被允许捐献含有刺蛋白的有毒血液。注射剂会产生刺蛋白，它们就在注射剂中，它们通过将你的RNA撕成两半来创造它。
你不能再被称之为人类，你已经变为了其他的物种，而且你很容易感染无数的疾病。这就是未来将很快发生的事情。我不知道你的员工中有多大的比例已经接种了疫苗。但你的学校将会关闭，不能再继续开放。接下来人们会生病，并且会死亡。这将发生在校园里的每一栋楼里，而且它已经正在发生了。它已经发生了，祝你们好运，没有什么能阻止这一切的发生。
视频二：
Jane Ruby博士：他们按照说明将一小瓶疫苗适当地稀释成六剂。接着史都，这是令人震惊的讯息。
他们发现在每一剂，史都，每一剂量RNA的比例。其中有RNA物质，在每个剂量中，每微升（ul）的RNA有6毫微克（ng）。
你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
让我与你分享。有一项研究，我想要大家注意，标题叫做”石墨烯家族奈米粒子的毒性，起源和机制的总复习“。在这篇文章中，这真的非常值得关注。
当这些研究人员在辉瑞疫苗发现这样的图表，描述将发生什么事情。当它们进入你的身体并开始渗透你的细胞时。有一种脂质奈米颗粒将它们推入你的细胞，身体会产生氧化压力。
你总是担心服用抗氧化药物，这就是氧化压力。因为你必须保护自己，所以你又要承受它。它实际上摧毁细胞内的一切，它是颗粒体爆炸，它创造了一个情况，你的身体处于10级警报。
10级警报好比，你知道像救火车和炎症、细胞因子、化疗之类。如果你让发炎风暴进入身体，这是非常伤害身体的。它特别容易引发肺部的急性炎症。它会在心脏组织和脑组织中产生炎症风暴。
史都，这将直接与中风、心脏病发作有关，而我们正将它提供给怀孕的母亲和婴儿施打。这确实是每个人都必须开始关注的事情。
主持人：好的，所以我有一个问题。我只是这里的一个被领导的人，你是专家。氧化石墨烯，是毒药吗？
Jane Ruby博士：这绝对是一种毒药。它在内部干扰，它是有毒的，它干扰内皮功能，它触发一种叫做”NFK-B“的东西。它是一种重要的转绿因子，它开启了大量的侵袭性炎症。细胞正在进入该区域并在不经意间损坏该区域。
史都，我想告诉你。当他们创建这种mRNA并编辑以创建这种特殊类型的刺突蛋白时，他们知道他们在做什么。
因为研究人员同时使用另一种冠状病毒，天然刺突蛋白作为对照。而这种天然蛋白确实不干扰ACE2受体。它没有进入心肌细胞并开始损害线粒体功能。
再任何一种情况下，心脏细胞都会直接暴露于刺突蛋白。这些刺突蛋白最来自亚基的不同来源，以获得证实。我有提供给你一张照片，照片是他们研究中使用的小鼠心脏，前后的对照照片。
左侧是健康的小鼠心脏。你可以看到心脏的形状，你可以看到在它的背面，在那个右上角，有血管的起点，它们在实验中被裁掉了。
在右边你看到的是肿胀、圆形又充血，这是在刺突蛋白进入心肌部位之后。你可以看到刺突蛋白改变了它的形状，并破坏了它。你绝对可以确定该功能会受到干扰，并且可能会发生心律不齐，这是永久性心脏损伤。
视频三：EST08/26/2021
这里有关于专利的重要事情，我看过专利，不包含附件一共193页。我阅读了专利，没有看到氧化石墨烯。它没有列在专利中，因为它是商业机密。
你记得比尔-盖茨说过，有些商业机密是不能公开的，所以不能出现在专利中。所以氧化石墨烯没有列在专利中，除此之外都列出来了。
但是我仍然要向你展示疫苗含有氧化石墨烯的证据。而且中共国的专利中，列出了氧化石墨烯的存在。
主持人：让我来问问你，他们为什么把其他成分都列出来，而唯独没有列出氧化石墨烯呢？为什么他们不列出来呢？
我要说的第一个原因是，大家都知道它是对人类有毒的东西。
主持人：好的。
另外一个原因是因为它是水凝胶的主要成分，用于马斯克的研究的液态AI范本。如比尔-盖茨所言，创造了人与互联网之间的接口。
（mRNA非常不稳定）不能靠自己存在，所以需要为它创造一个生物圈，这就是为什么有这4种脂质，然后还需要氧化石墨烯。
有意思的是，氧化石墨烯的强度是钛的4倍，并且可以承受700华氏度的温度。所以我们使这种非常不稳定的单一螺旋病毒坚不可摧。或者说它们使它坚不可摧如果你仔细看“集乙二醇化脂质”，它是由一个叫做“中石化”的公司制造的，这个公司就在中共国。
视频四：东京都医师会
在非洲如果我们将使用伊维菌素的国家和不适用伊维菌素的国家比较，他们不用伊维菌素来预防中共病毒，而是用来防寄生虫病。
使用伊维菌素的国家，每十万人当中有134.4例感染，死亡人数是2.2。现在在非洲国家没有使用伊维菌素的国家中，每十万人当中有950.6人感染人数是29.3人。我想这个差异应该显而易见了。当然，我们不能以这些数据为依下结论说，伊维菌素是有效的。但是当我们看这些数据时，也不能否认伊维菌素是绝对没有效用的，至少我不是这么认为的。
我们也可以做其他研究证实其效，但是目前我们处于危机状况。有关伊维菌素的使用，很显然我们必须在病患知情下同意使用此药物。
而我认为，基于此状况，我们应该可以用此药物治疗病患。
视频五：关于宗教的介绍
第五个：锡克教
锡克教信奉真神”真名“严格信一神论。认为神是唯一的，是全知全能的。是宇宙万物的缔造者，渗透每一个大自然的一部分。永恒超出，是公证而仁慈的，
第四个：佛教
人和其他六道众生一样，沉沦于苦迫之中。佛教重视人类心灵和道德的进步和觉悟，并不断的轮转生死。唯有断除无明的人才能出离三界，不再轮回。最终超越生老病死和所有苦，结束六道轮回。得到究竟解脱，进入磐涅的境界。
第三个：印度教
印度教被称为世界上“最古老的宗教”。有些人则认为印度教是超越人类起源的“永恒的法”。“永恒的规则”或“永恒的道路”超越了人类的起源。其中规定一些永恒的责任。如诚实、仁慈、纯洁、忍耐和自我约束等等。是不分阶级、种姓或是教派的印度教徒都要遵守的。
第二个：伊斯兰教
穆斯林信仰独一且无与伦比的造物主阿拉。伊斯兰教认为阿拉在人类历史长河派遣了众多先知给全人类。历史各个时期都有先知，而先知默罕默德是最后一个。
伊斯兰的教义色彩较其他宗教不明显，而强调戒律与坚持信仰的价值观。伊斯兰教的基本功修包括五功，「念、拜、齋、課、朝」。五功是穆斯林需要奉行的五个义务。
伊斯兰教还拥有自己的一套宗教法律。该法律实际触及生活及社会的每一个层面，由饮食、金融到战事以及福利等各方面。
第二个：基督教
基督教的共同信仰认为神创造了世界，并照自己的形像造人，由人来管理世界。世人后来由于选择犯罪而堕落，带来了死亡。三位一体的教师，包括从三位一体教派诞生的耶和华见证人。
认为圣父派遣圣子耶稣基督以道成肉身，传扬真理，并因世人的罪被钉死在十字架上，三天后死里复活且升天，赐下圣灵与信徒同在；基督为了替世人赎罪而死，信徒可能因此得到拯救并永生。
视频六：8月27日，具体地理位置不确定。
大量中国人呐喊：解除封锁。晚上他们听说因为疫情要封锁到国庆节。很多人不能忍受封锁，最终和警察发生了争执。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1947/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月27号，昨天即将近四个小时的直播签名，口红签名，昨天完了以后回来，这嘴真是..你看..真肿了，你说人家女性天天抹口红，人家咋的了？你说咱这天生就是“直人”当不了“弯人”，抹口红抹的，麻呀，然后还老咳嗽，流鼻涕，然后回来又洗，刷两次牙，然后抹了凡士林好多了，但还是肿，国际新款的。以后要想去哪，多抹点口红。
但是兄弟姐妹们昨天虽然707张，很多人还没有得到，很多人还是给我发信息，希望多一点，但是全部拿到手是不可能的，我尽量多一点吧，有些特别贡献的战友，打榜的，我还得补上，找时间。请和你们的农场联系，真没办法，跟我自己联系，我真没办法一一回…
这是一个，另外一个兄弟姐妹们，从过去两周关于疫苗政治、政治疫苗、疫苗经济的直播，大家也都基本上了解什么叫疫苗，疫苗会有什么样的情况，它不是我说的，也不是你说的，也不是爆料革命哪个说的，全球的不同种族、不同的宗教、不同的国家、不同的文化背景的人，都是亲自打了疫苗，然后亲自染了病，然后亲自告诉咱们，我们只是在传播真相而已，或者给你一个选择，包括吃什么药，只是给了你一个选择，是吧，大家都明白了，我觉得打疫苗不仅是自杀还有死亡的事，我认为远远超过种族大屠杀,远远超过。
现在以色列吹牛叉了，打了第三针，传染率大幅下降，你才打了几天？你才打了几针？说太早了吧？ 国家民族个人，任何人在无知和恐惧面前都会失去正常的判断力，甚至存有侥幸心理，自欺欺人。咱走着看，是吧，我就纳了闷了，你打疫苗有啥好处？是吧？你有啥好处？为什么让你打疫苗的人让你负责任？他不负责？为什么打疫苗的人不让你知道其他打疫苗的真相？为什么让你打疫苗的人全世界的网络不让你看别人的态度？这个人类上从来没有出现过，是吧？
那个惨状咱就不用再说了，你不愿意听你不愿意信，你就信他们去，对不对？我们没有祈求任何人相信，我们谈的任何事情你都会去查去，几乎没有多少我们个人观点，完全是公众信息的整理，但是你看的YouTube、Twitte、Facebook，包括谷歌包括中东包括日本，所有的全世界..社交媒体和传统媒体就这几大家族，加起来也不超过二十几个人，是吧？就是不让你说疫苗，不让你说病毒，也不让你说共产党，也不让你说独裁，阿富汗杀人的真相也不让你知道，是吧？
那么这两天直播完，在全球咱对中共国的的影响多大，救了多少人，对吧？咱就不多说了，我每时每刻都能听到战友们、国内的人谁家打疫苗打死的，哪里打死的，你们也可以知道，是吧？我们不会看到这种事情做事不管，爆料革命唯真不破、拯救全人类、创造正道主义，它是无国界无民族的，没有任何文化和宗教隔阂的，就是以善待人、勇敢智慧的面对人生，把生命视做永恒，人不生不灭，一切都是善恶而分，不能论生死高低黑白而分，这就是我们的正道主义，所以说我不可能忘掉我们的主义和原则。
那么关于明天..今天我去作证，明天上午8点半继续直播，谈谈经济疫苗后的疫苗军事，再谈谈疫苗政治后的疫苗宗教和文化，明天还有很多战友会加入，有时间你们就看，没时间不要看，还是那句话，我们谈的很多是大家都比我们知道，但是我们还必须得谈，七哥通过谈和战友们的交流和沟通，把七哥掌握的共产党的要统治全世界、灭白计划、宗教的统一和世界的文化统战，以及经济的蓝金黄，以及世界上军事大布局和现代化的生化武器，和化学武器的研发以及太空武器，这都是共产党要统治世界的一篮子计划。
这是为什么七哥当年2017年敢对着全世界的媒体说，黑暗已经到来，你们准备好了吗？我给中国的企业家，中国的名人我也都说过，你们跑不出来的，肉身出不来的，啥都不是你的，有人说10万块钱的资本从去年前年前就开始了，你们懂啥呀，去年前年前你跟人家双修过，今天双修，它还叫双休，别搞混了，是吧？
共产党现在在各大银行到什么程度了，为什么赵本山的钱它出不来？在银行里边没给你通知让你发，叫你动不了，就像那个电磁枪一样，看不到子弹射你身上，一拉你，你就跟着走，一松你就倒下。这更惨，还有赵本山认为自己朝廷里有人，北京中南坑里有人，早晚能过去，去公公彭丽媛的关，能把自己钱给挺住，这种无知和侥幸、对时事、政治对人性、对社会这种判断的能力和自己的财富，他不能相提，他不能相合、相识，结局就是悲惨的，只是在什么方式下结束而已。
就是咱们爆料革命过去4年来不听不信爆料革命的，砸锅砸爆料革命的，给我找出有一个好下场的吗？很简单第一，他们层次很low,第二全是假的，第三，一切都是贪，第四没有任何境界和信仰的，第五也没有能力离开那茅屎坑，离开茅屎坑的新鲜空气受不了，可能得心梗脑梗眼梗什么的，你像那路大脑袋、蛇妖闫、九指妖那帮孙子，他能说一句真话吗？说一句真话自己活不了，他就是茅屎坑，他必须吃屎，你看他胡编乱造的，但凡有一点点脑子的人你去想想他能有一句带逻辑的吗？还好清醒的人占绝大多数，愚蠢的的无知的愚昧的，完全精神不正常的，或者精神变态的人还是极少的，这就是我们正道主义的希望，是吧？
我们打榜的歌，将近三千万次下载，创造人类的传奇,现在给改成不到300万了，不到300万，那你能影响到全世界打榜的记录吗？我们很多战友打榜的账号都给封了，而且有些特别是日本的台湾的打榜的账号，西班牙的被封了，那你能封住人心吗？这不就是假吗？这不是恐惧吗？这不是怕吗？所以共产党你们这些流氓，iTunes你改，Youtube，News talk,《真人真事》你也给改了，你有这么强大的所谓的四个自信，有什么怕我们吗？是不是？那些欺民贼伪劣，你哪怕你药能直播能有人看，你也算活着个屁脸，是不是？找爹博，癌症莉，路大脑袋、蛇妖闫，编出一个又一个的故事，制造一个又一个虚假，然后找个羊爹跑了，然后是共产党的亲爹来帮你们。
所以战友们在爆料革命新中国联邦最关键的时候，冷静、增加善恶和事物的辨别能力，才能在最关键时候你能做出正确决定，就像你该不该打疫苗？如何吃药？如何回避共产党的病毒，这就是我们人生最最关键的时刻，每一分每一秒，不要说明天，不要说明年，就现在每一秒钟的认知和判断都很重要，面上起来点，明天早上见兄弟姐妹们，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1948/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1948/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）,当这个（健腹轮）它推到头的时候，它会不让你往下推，但是一次做24个，这真不是吹狼蛋的！有本事做做，不简单，真不简单！昨天，看我嘴，昨天这个亲吻签名，嘴都麻了，这儿肿了，我挺性感的哈，后来抹了凡士林好多了，别忘了健身，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1945/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1945/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
——播放《马背英雄》——
歌词：
是谁，霸占我们的牧场
是谁，偷走我们的牛羊
是谁，抹掉我们的语音
是谁，剥夺我们的信仰
是谁，奴役我们的兄弟
是谁，蹂躏我们的妻女
是谁，让我们母亲流泪
是谁，掐灭孩子的希望
是中国共产党！！！
战马，就是我的生命
雄鹰，是我飞翔的翅膀
踏上母亲缝制的马靴
马奶酒，让我藐视死亡
跨上马，与狂风对话
迎着黄沙，我再次出发
无畏的血，顺战甲滑落
我的伤口，是燃烧的太阳
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
为了孩子稚嫩的脸庞
为母亲眼中的期望
兄弟们站起来反抗
英雄故事必被后代传唱
我们是勇士的民族
不屈的血在身上流淌
神圣的母语放声高喊
（蒙语）灭掉中国共产党
疾驰在马背上
雄鹰伫立在我肩膀
牺牲在战场
是我的荣耀
伟大的长生天
我的魂与你同在
我们是这草原真正的主人
我们是这草原真正的主人
（蒙语）灭掉中国共产党
——重播《马背英雄》——
——播放《为香港而战》——
他们的恐惧
是我们的武器、我们的胜利
谢谢了，兄弟姊妹们
你们健身了吗？
行动！行动！行动！
中共，你完了
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)
Take down the CCP(干掉中国共产党)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1946/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1946/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、喜马拉雅大使馆的人员戴口罩防病毒不尽如人意
郭文贵先生：好，终于冒出来了。尊敬的战友们好！8月26号文贵携战友，还是来自我们英喜欧洲的Miles Seven、小福利夫妻，还有来自我们澳大利亚的袋鼠哥哥，叫猫本小哥。还有我们现在在总部的现在两个糊涂蛋，一个小王子，一个是扶不起来的正义小Sarah，还有我们远在洛杉矶的大病初愈的飞飞。
我们今天能出现在战友们面前比出生都难，还在这块捯饬了两小时，七哥从四点钟就坐在这儿了，小王子昨天是睡不醒且迟到，今天是推不出去，比出生都难呢，我的天呐。这就是年轻人干事，说（话）可能着了，你看直播可能说了，但你真干事儿的时候你试试？推流都推不明白，你还灭共呢？
昨天下午我去了大使馆办公室，这真是……300年的飞飞一捯饬还真漂亮啊。昨天去了大使馆，Q May还有Q May的先生，Q May的先生老壮了，练得特别好，特别Man，我觉得跟路大脑袋打架的话，我估计他一个胳膊能把路大脑袋削扁了。
这个非常帅的帅哥，还带着特别可爱的儿子在大使馆。还有我们的小白，还有墨镜，都在那。上了楼上，法治基金，就是我们的文家，文孝，我们的彭措拉姆，我们的Michael，那么多人都在那，还有我们的甜妹妹，但是都戴着特别劣质的口罩。
然后到了楼上，就是这些律师人家都戴着超级的口罩，咱们是免费的口罩，每几天都换一次。但是我已经说了，我说口罩一定要换，我说你们赶快买新的去。我也在那边办公室我说不管有几千还是几万（个）通通扔掉，换最好的口罩。
你看我在直播，我看每个人戴口罩的时候，就是战友们看我直播可以，但坚决不执行。你看现在所有人戴的口罩都是那一次性。现在一次性已经不管用了，或者说不是N95你就不要用了，真的是（不行），而且你一定要戴；再个防止病毒入手，因为手进去的问题。
我开一下午会，我下楼发现都在楼下去了，文家、文孝戴上了黑口罩，Q May戴上了黑口罩，最高级的，新的，旁边人都没有。我说买的口罩呢？他说就买了几个。你看啊，佳佳，小王子的女朋友佳佳戴上了，法治基金的同事Alice戴上了，文孝、文家戴上了，Q May在上面蹭了一个，她儿子戴了个普通口罩，还戴得不正规，她先生也没戴，甜甜在那跟着，也没给甜甜。
这就是你们这一代人，我从昨天到现在我都在想这件事，就共产党把这几代人给毁大了。要按我来说，一共他说先到了10个，先到10个（口罩），佳佳先戴上，Alice先戴上，但不给旁边的人，给Q May不给Q May的儿子。
这就是你们，你看猫本也是这样，不用想，你也是这样。就我，如果我有了10个口罩，我一定先给周围的人戴上，对吧？这是我们的起码（素质），要不然不好意思嘛，哪有给自己先戴上的？这是我们最亲爱的战友，“我”字太大。这是一个。
第二个昨天感受是，长岛哥领导下的大使馆，这后面围了一层的绿幕，现在长岛哥是村长加绿幕哥，到哪都是绿幕。唯真不破，咱能不能少用点绿幕？到处是绿幕。关键是长岛哥戴的口罩还自己洗的，布的。你说那能防毒吗？联盟委员会的秘书长都不怕毒，他说我就从家到这。你从家到这，你楼下还有别人，你就不防毒，光好看了，是不是？
就你们看直播的人，你就不相信病毒能到你身上去。你问问飞飞的感受，她得了病以后是啥感受？你们要相信这病毒就在你身边，好不好？还有孩子，还有家人.
再就不用说了，正义小Sarah，你看小王子，今天早上我不推了，昨天推得不错，今天推流推不出去了，难产。你看就你们这小孩干事，你能灭共吗？这样的战友能灭共吗？你不是伪类，你也不是坏蛋，口罩先拿先给自己戴上，不照顾孩子，不照顾女性，没有其他战友优先。我想啥我都战友优先，我可以向天发誓，你们也看得到，是不是？
二、为国内得CCP病毒的战友祈福,为离世五周年的杨改兰和她家人祈福
今天第一个开始的，我们今天说政治疫苗和疫苗后的军事的整个的我们今天谈一谈。今天是8月26号，继我们谈过很多疫苗政治、政治疫苗，还有一个我们谈过很多的疫苗经济之后，在国内和世界引起巨大反响。大家可以看盖特，盖特发帖量和盖特整个现在的相互之间这种关注量是翻倍数的。
然后再看看在所有的网络上，昨天我看到那个NewsTalk，被Youtube彻底篡改数据的News Talk点击赞的超过千，超过千了吧？但是关注量却没上去，才200，你们相信吗？200个人看，1000个关注，1000个点赞，是吧？News Talk节目也火了。
《真人真事》现在在国内都在看，凡上过《真人真事》的都火了。小福利两口子现在在国内绝对模范夫妻，这以后就是你俩想离婚，我估计一大半中国人不同意，这个真的还挺难了以后，模范夫妻。
今天是8月26日，今天是个特别的日子。兄弟姐妹们，我们今天开始，首先我们国内体制内的几个很重要的战友，都像我们一个月前的飞飞、Angela，还有英国的兄弟一样，都染上了病毒，一染都是全家，从昨天下午到现在，最起码有五六个体制内的战友都是绝对冒命支持我们的，全家都染上了，然后我们要为他祈福。
就这种，刚才还给我发信息，七哥你别忘了。我说祈福我没法说你名字，一样管用啊，大家别以为不提名字不管用。七哥的力量、新中国联邦的力量是绝对管用的，念念不忘，必有回响！七哥的法力，我在这儿一念王岐山，王岐山浑身发抽。我告诉你，我不是跟你们开玩笑，我真不给你们开玩笑。
陈峰就给他身边的人说过，他说自从郭文贵爆我料，我晚上睡觉就睡不好，经常忽然间就抽抽醒。他说我也不是害怕，他说估计这小子就每天念叨我，然后说王岐山估计也这样。七哥要想念叨谁的时候，你要么你幸福，要么你浑身难受。现在小王子肯定浑身难受，我刚才就说了他两句。
刚才国内的战友他还说什么呢？今天是8月26号，是我几年前爆料提起的中国女性中的悲哀，我们每个女性都可能像她这样——杨改兰女士五周年忌日。也就是五年前，杨改兰把自己的4个孩子给砍掉，拿斧子砍死，自己又砍死（自己）。
你去想想这是什么样的一个情况？后来他先生从外面回来，回来以后给她守了一周的七还是三周啊？最后自己又死了。她家唯一剩下了两头牛，还有一个是老牛病怏怏的，这两只牛去哪儿了？大家有没有想过这问题？家人都死了，这牛给谁了？没人想过，是吧？她家那个坟就埋在她家那个宅子上，那宅子现在给谁了？
推出来了啦，正义小Sarah来了啊，现在难产终于出来了，没憋死，挺好。
（故障没声音）……给她1000，后来给她300，最后这300也不给她了，因为她家有两头牛，最后她也没法活了，就自杀了，后来外面打工的老公回来，守七以后自杀。
我给你们讲过，我的母亲带着我们8个兄弟还加我父亲9个男人，吃了上顿没下顿，天天我娘要跳井，天天要自杀，天天哭一咧又一咧的。所以我现在一听到女人哭，我整个人都快崩溃了，我就不行，我就不能看女人哭。
头两天我们这个甜甜在办公室眼泪一掉，哎呀我整个人都快麻了，就不行了，就不能听人哭。最近还很多战友，一张嘴“哇”就哭声。那天飞飞哭的时候，我使劲儿念经，哎呀，我的妈呀，我的妈呀，佛祖菩萨，因为我受不了，我整个人是麻木的，但是飞飞那一幕已经印到我脑子里面了。
就是任何女人流泪，我都觉得这是我们人类的耻辱，任何男人都不能允许自己的女人、自己的母亲流泪！但是我们这个国家14亿的中国人很悲哀，永远让我们的母亲让我们的姐妹，让我们的女人流泪。
我到了美国和西方以后，我觉得西方女人真的太有人权和保护，你很少看到西方女人流泪，西方女人都让男的流泪。后来我发现这叫民主的根本，哪个国家女人流泪流的少，这个（社会）女人一定是最高地位。
中国女人说我有人权，我女人有地位，那是你自我感觉的，你的人权不是建立在你的感受，是整个社会内心怎么看待女人，中国的女人是最被虐待，最不被尊重的对象。你是很好的利用者（当）你在家里边有地位的时候；当你改成杨改兰这种家庭的时候，你只有这一条路选择。
后来我专门我了解过中国有多少女性自杀，大家可以现在上网查一查，中国所谓最高的女性地位，半边天的中国女性自杀率是多高？去查查，不要听我说，数据是（说明）。所以今天按照很多染了病的战友还要求给杨改兰今天要说叨说叨，8月26日。
首先我们为国内的战友得CCP病毒的，为你们祈福！同时为在上天和她的孩子们已经进了天堂的杨改兰和她家人和她先生，我们为她们祈祷！让她们永世得到天堂，再也不要脱身来到人间，来人间也不要去中国，去中国千万记住一定是没有共产党的中国。我们一起为他们祈福！
啪啪啪（击掌三下）！
好，咱们这个祈福、祈祷，杨改兰女士。哎哟这小王子，这是基督徒啊，你跟路大脑袋学的，是不是？就为了申请政庇都改教了。蛇妖闫一会儿佛教一会儿基督教一会儿天主教，她一天换好几个教。
兄弟姐妹们，我再说一遍，我们每个人的家人都有可能像杨改兰的命运，如果共产党不灭，我们每个人比杨改兰的命运都会惨，你连杀孩子机会都没有，在冠状病毒和疫苗灾难面前，真的是比这个惨多了。五年前的杨改兰，你们觉得很惨，三年前你们（觉得）很惨，大家觉得现在你们很幸福吗？
我们镜头中的飞飞面临的这个遭遇，你觉得比杨改兰好吗？你是没拿斧子，这疫苗比斧子还残忍吧，飞飞，你有感觉吧？你招谁惹谁了，是不是？就这么（被）对待。
三、服药预防和清除病毒以及对打过疫苗的人的注意问题
郭文贵先生：很多战友看了我们疫苗、灾难（直播）以后，问我双修夫妻过性生活传染不传染？亲吻会不会传染？咋办？我问了科学家，他说最好别亲吻，双修别生孩子，目前应该没问题。但是他说不代表任何（人），他的意见，仅是个人意见，我们科学家不承担任何医学责任。
另外一个我再告诉大家的事，他说一定告诉大家，打了疫苗现在合理地吃，羟氯喹加锌和伊维菌素，对这个疫苗的清理、身上的这些所有的东西是绝对管用的，建议大家这么吃，这是管用的。
还有一个特别是像飞飞这样染过病好了的，不要不吃，一定要定点儿吃，把身上的毒要排干净，家人也是这样子的，不是说我啥药不吃了我好了，不是这样子，包括检查是阴性，也要定期吃。一定要按照咱们科学家说的，就是吃9天，歇30天，但他说大胡子那样的也可以，吃5天也行，这没有绝对的标准，他非常明确的说。
但是你一旦染过病了，最好坚持这个吃药的周期，羟氯喹加锌，偶尔吃伊维菌素，吃伊维菌素不要停，不要吃一天，要吃最低吃5天，因为它会很大的帮助。
现在我们英国的兄弟，95%肺部感染的那个，他绝对是伊维菌素把他命给救了，还有咱给他的土霉素，他回家的原因现在能活着，这么强壮的身体和他吃这个有关系，所以咱们的直播第一个先救兄弟救人。
另外一个就是很多人说家人不听话打了疫苗了，痛苦了什么的。兄弟姐妹们，现在是能救人的救人，别老这么多抱怨，做好最坏的准备，然后想尽办法让他们能救，不可能100%都死了；那最起码50%、60%、70%死还有20%、30%活着，我相信百分之五六十、六七十还是会得救的，特别是现在这个羟氯喹加锌加伊维菌素，如果有严重后果的赶快吃土霉素。
吃那个瓦萨比（芥末）的，很多人发信息，千万别过量，不确定管用，但发现有积极帮助，它不是药，但它的药方是管用的。吃药方的方式，再说一遍，就按照大胡子医生的说法吃；再说一遍，打了疫苗的管用；再说一遍，尽量少亲吻别Kiss了就，有（双修）但是尽量别要孩子，特别是打了疫苗以后，是不好的。
再向大家重申的，没有疫苗不用石墨烯的，谁不服来告我。石墨烯就是纳米材料和石化材料，目前对人类上最牛的东西，它有万万种用法，但是它有上千不同的品种，但是最终它是纳米时代对人类最大的危害者之一。它能用，但是绝不能进入食品，不能进入人体，而且在人身体里永不会消失。
四、各位主播谈近两期的直播感受
郭文贵先生：我们今天准备了些相关方面的视频，我们一会儿要谈军事的问题，现在有什么视频可以放一放，关于疫苗关于军事的，先放着说着。在放的同时，我们请今天参加直播的兄弟姐妹们谈谈这两期的直播跟今天的疫苗军事，你们有什么样的感受？每人一分钟，小福利掐时间，先说着吧，飞飞先说。
300年的飞飞：我这两天其实我讲讲我自己吧。我觉得这两天跟文贵先生直播压力非常大，尤其是找素材，其实很多东西都是完全以前不懂的，现在都后悔自己以前没有好好读书了，我一边做素材一边想，没关系，郭先生懂就好了。然后就觉得他挺厉害，我感觉博士真没啥，郭先生这个知识量已经好几个博士，生物学博士、军工业博士，啥博士都得完了，这真的挺震撼的。
然后这些事情最近讲的这些事情，很多人都很震撼，就听完以后都有各种战友跟我说，今天听了太震撼了。我觉得我还是自己感觉我们这些人是非常走运，然后有上天选择的这些人，因为我们反复的斟酌，怎样跟其他人去传播这些事情，后来发现其实有时候真的有一些难度的，因为你没有从4年前跟到现在，突然给你这些信息你很难接受。
所以我说，即便我家亲戚我让不要打疫苗，但是他不是4年前就开始一点一点的听爆料革命，到现在随便怎么样我都没有办法说服他。所以我觉得（战友们）这是一种运气吧，我是非常的坚定我们是……不希望郭先生是对的，但是郭先生又对了，包括之前我跟我们家亲戚说，这个是生物武器，他随便怎样都不相信。
但是现在他们哪怕从医院的角度看的话，从医生的角度看，他们都认为这是生物武器。所以我现在告诉他说这疫苗是不能打的，但我没有办法说服他，他说从医院的角度讲这东西还是有用的。它不可能一上来没用，那就没有欺骗性，也不可能忽悠那么多人去打，所以我觉得……时间到了，换人。
小福利：谢谢飞飞，猫本小哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1944/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1944/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：8月19日，黑龙江省，大箐县。
女士接种新冠病毒疫苗后，出现胳膊抬不起来的副作用，经过医院诊断后按照脑梗塞来治疗。
视频二：怎么正确戴口罩？ 常见错误口罩戴法，以下四种戴法是错误的。
一：戴头上
二：遮住嘴巴，缺没遮住鼻子。
三：戴在嘴巴下面
四：口罩与皮肤不贴和，鼻子，下巴，脸颊有缝隙。
这些错误的戴法，会让病毒自由的进出，口罩没有起到任何的防护作用
戴好口罩后，常见错误生活习惯有哪些呢？
一：戴好口罩后，用手触摸口罩
二：摘下口罩时，用手触摸口罩。
三：中途摘下口罩，然后继续使用。
四：口罩反复使用
口罩正确戴法
一：在尺寸上要找到最适合遮住自己鼻子，嘴巴和下巴的那一款。
二：在质量上，要选择医用或专业防病毒的口罩。
（透明塑料口罩，布制口罩，只用于防灰尘的口罩都不可以）
三：带上口罩后，请通过口罩旁边的绳子来调节贴合度，保证口罩与面部之间没有缝隙。
四：勤洗手
尤其触碰带过的口罩后，一定要及时洗手。
五：咳嗽或打喷嚏时不要摘下口罩，也不要对着他人，请用肘部遮挡。
六：即使戴着口罩也保持一米以上的社交距离。
七：摘下口罩时，请捏住口罩旁边两侧的绳子，将口罩取下，不要触碰口罩。
戴好口罩是对自己和他人负责！
视频二：疫苗如何攻击你的身体
人体免疫系统如何工作。人体免疫系统有两个分支。
一：淋巴系统。 这里生产杀手：淋巴细胞
面对病毒和被病毒感染的细胞时，杀手就会展现
杀戮本性，杀死它们。
二：补体系统。这里盛产吃货：白细胞，
面对细菌或真菌时，吃货白细胞会展现吃货本色，将它们吞噬掉。
刺突蛋白是什么？
刺突蛋白是病毒的触手，刺突蛋白抓着人体细胞，以便进入细胞。
如果没有抗体，人体细胞就被刺突蛋白进入，被感染。如果抗体来了，英雄救美~~~
于是抗体强迫自己进入病毒的刺突蛋白结合，阻止了刺突蛋白去侵入人体细胞。
疫苗进入身体后发生什么
被注入你身体的基因，mRNA疫苗片段会进入血液。这些基因将随血液强奸你的血管壁细胞，进入它，导致血管壁细胞怀孕产子，产生很多刺突蛋白。
杀手淋巴细胞立即闻到了强奸犯的味道，它赶赴现场履行职责。于是淋巴细胞杀死这些制造病毒，或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞，误将血管壁细胞当作强奸犯，对血管壁发起攻击，这就是血栓形成的第一条途径。
随后体内会产生大量抗体。如果再接种第二针，让大量的刺突蛋白释放到你的血液中。紧接着，杀手淋巴细胞呼救，补体系统会派出白细胞奔赴现场~~~
然后英雄抗体，杀手淋巴细胞和吃货白细胞，全部参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的血管壁细胞视作细菌。
于是他们会试图吃掉血管壁细胞，整体的免疫系统，同时对单一细胞发动攻击，造成全身性的混合感染。
刺突蛋白到哪里，哪里就形成攻击，于是就有了各种梗塞。心肌梗、眼梗、肛门梗等等。全身每个部位都会变得不安全，每个地方都成了定时炸弹。
每位接种疫苗的人成了行走的炸弹生产工厂，一触即发。
第二点非常重要，疫苗中剂量太大，会让身体内有大量刺突蛋白，产生大量抗体。
于是身体的杀手，吃货，抗体，会联合发起更加猛烈的攻击，直至将你消耗殆尽。
致命的是，这样的刺突蛋白根本无法在体内消减，或排除体外。这样的疫苗你还愿意接种吗？
一、介绍因为七哥打榜成功获赠并将送给G-Music的房车和摩托车
郭文贵先生：呃，这怎么出来了啊，你让我准备一下子啊，来得太突然了。真是的，你正义小Sarah，真够缺心眼子的。
好，8月25号，尊敬的战友们好，现在是七哥在曼哈顿和远在欧洲的，我们英喜的在德国的小福利、小Seven夫妻，还有自来台湾的我们的天机。还有来自欧洲的在比利时还是在哪的我们的娜娜酱。还有现在躲在屏幕后面的正义小Sarah。我们一起来今天的直播。
而且今天幕后很多，卓玛啊，很多战友都在背后的工作提供大量的信息，群里很多人我就不一一而说了。
今天七哥穿了~~~当天在这个桌子上，同一个地方，穿得路易斯（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）红的战袍，G-Fashion的。当天穿这个战袍的时候就灭掉了俩贼，那两个小贼，一个路大脑骗，一个蛇妖闫，今天我们灭世界的疫苗之贼，疫苗之贼。
所以今天特别的开心，那么我们今天的节目也要说的很开心。因为太多人太沉重了。
在我讲之前，先让今天有些视频中间有些视频和参考的，还包括一些怎么吃药的，包括还有人送给七哥的车和玩具，奖励我获得世界的歌打歌榜，结果这东西我不能要，我现在个人不能拥有任何资产。连一条领带、内裤都没有我的。所以我决定送给G-Music，战友们使用。然后也会给大家分享这个视频。
此时此刻G-Music的总裁，主人，Kamel（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）也是G-Fashion总裁，正在西部的，叫俄亥俄州什么地方，在美国一个专做房车的叫Marrysong（注：根据郭先生读音写成，未必是正确的写法）的现场，她可能也会拍视频给我们来。
这个本来是我们要准备拍“英雄”的时候买的车，它的车从200万美元到490万美元不等。但是结果有一个好莱坞的明星，你们都知道的，他染上了这个冠状病毒，他就把这个单取消了，它生产了好像是一年了。
后来就是我们的玉米地小妹联系上以后，这个车呢，它可以给我们，我们交了定金啦。结果交定金了，听说有人把钱也给付了，这谁那么善良啊？不知道是谁付的。
今天咱是边谈疫苗政治和政治疫苗的事件往下的发生，很沉重啊，当我们中间会穿着红色，还有美女帅哥啊，是吧。中间还有汽车、摩托车，是不是啊。还有黄色笑话啊，大家就别那么压抑，别那么压抑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1942/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1942/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1943/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1943/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
零、直播前播放视频汇总
视频一：苏查里特–巴克迪(Sucharit Bhakdi)教授博士的讲解
今天的好消息是，刚刚发表的科学文献结束了整个新冠病毒的故事。到目前为止人们一直相信SARS-CoV-2病毒是如此之新，以至于我们的免疫系统无法识别它。因此当需要的时候，免疫系统将不会及时反应以产生抗体，从而挽救我们的生命。这就是为什么我们需要接种疫苗，为什么全世界都需要接种疫苗。
现在正如我所说的，最近几周发表的科学文献结束了这种说法。因为事实证明，SARS-CoV-2冠状病毒及其后代与以往的正常冠状病毒的区别。不至于大到让它不会被免疫系统所识别。
现在我试着用这个图标来解释这个问题。这是免疫系统，免疫系统可以制造许多免疫成分，其中之一就是抗体。免疫系统在遇到新的对手–病毒时，会产生抗体。
现在免疫反应的速度取决于免疫系统是否对这种病毒有记忆。首次接触一种病毒时，免疫反应总是很慢，人体需要大约四周的时间，来制造抗体。这些抗体被称为免疫球蛋白M。然而免疫系统有记忆的能力，如果免疫系统以前见过这种病毒并记得它，那么它就会迅速产生其他的抗体，这些抗体被称为免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这些是记忆抗体。
这些抗体主要有两个功能。一个功能是，如果抗体要对付的是一种病毒。抗体抗议试图阻止病毒进入你的细胞。这就是冠状病毒的抗体应该做的事情，它们被称为保护性抗体。因为它们保护细胞不被病毒感染。
然而如果细胞确实被感染了，那么淋巴细胞就会在后面出现，并识别出被感染的细胞。而这些杀手–淋巴细胞的责任是杀死被感染的细胞。所以一旦细胞被杀死，病毒工厂就被摧毁了，病毒就不能再产生了，你就可以恢复健康了。
抗体的另一个主要功能是，如果抗体是针对细菌或真菌的，那么这些抗体将于细菌结合。这将导致免疫系统的另一个体系被激活，这就是所谓的补体系统。因为它补充了抗体以及白细胞的作用。白细胞是吞噬细胞，是存在于你的血液中的细胞，它们一直在循环，等待细菌进入你的血液，被抗体标记，然后白细胞会吞噬掉目标。因此抗体就是通过这样的方式来对抗细菌的。
因此实际上我们的免疫系统有两个主要分支，一个是针对病毒和被病毒感染的细胞的淋巴细胞，另一个是针对细菌的白细胞。
这就像海军和空军。空军、海军两者都是真正致命（有效）的。他们处理你平常所面对的所有病毒和所有正常的细菌。
因此现在的问题是，我们的免疫系统是否真的对所谓的新SARS-CoV-2病毒视而不见呢？
现在回答这个问题非常简单。为此人们必须做的是将这种病毒或病毒基因注射到体内，看看免疫系统需要多长时间来制造针对这种基因的抗体。这是由三个独立的美国研究小组在过去几周完成并发表的。
因此每个人都可以去看这些论文，也应该看看这些论文，因为出现了两个问题。
首先抗体反应是快还是慢？这将是快的，这将是慢的，慢的30天，快的10天，最快甚至5天。如果它是快速的，那么免疫球蛋白G和免疫球蛋白A的携带水平是正常的还是非正常？
那么我的问题是什么？美国研究人员测量血液中每天出现的抗体。那些告诉你应该接种疫苗的人会说，当然会产生免疫球蛋白M抗体，因为免疫系统识别不到新冠病毒。
但事实却恰恰相反。所有小组都发现，每一个接种过疫苗的人在接种后几天内，都有免疫球蛋白G和免疫球蛋白A抗体的反应，这就是绝对的证据。这是免疫系统对识别过的病原体的记忆反应。
你可能会问我，这怎么可能呢?答案非常简单，看这就是病毒的触手–刺突蛋白。刺突蛋白抓着你的细胞的门把手，以便进去。抗体来了，强迫自己进入病毒的刺突蛋白，很容易结合。从而阻止了刺突蛋白去接触人体细胞。
当然，这并不完全正确，但它可以作为一个比方。刺突蛋白和抗体不需要完美契合。所以你可以改变很少的结构，它仍然能结合。而这就是冠状病毒和流感病毒之间的区别。流感是流感病毒所致，是真正的流行性疾病，它能造成真正的大流行病。
因为流感病毒可以完全改变整个结构。所以会突然看起来像这样，那么你的抗体就不适合这个结构了。但这是冠状病毒永远无法做到的，它们不能。
冠状病毒只能改变很少的结构，而这还不足以骗过免疫系统，就是这么简单。这也适用于所有的新冠病毒的变种。所有如果有人告诉你，你对这些变种没有免疫力。不要相信！
当然事实是免疫系统并不会挥霍其能力，它把它的抗体放在一个地方，就像你把钱放在银行一样。你会随意的把钱从口袋里扔出去。当你需要的时候，你会从银行里拿钱出来，这就是免疫系统的工作模式，非常好。
同时另一篇文章由丹麦研究人员发表。研究表明，免疫系统对SARS-CoV-2的感染有反应。意思是说每一个曾经感染的人，即便是没有症状，病毒只是进入你的喉咙，进行一些繁殖，然后（通过咳嗽等）被排除体外。但是即使在这种情况下，免疫系统也会通过产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A做出反应，这意味着你的免疫系统有记忆力。
亲爱的同胞们，也就是说群体免疫已经存在，但是像宝藏一样被锁起来了。但是在任何情况下都可以被激活，就好比狗和主人的关系。
狗是免疫系统，在这里主人是病毒。当病毒回家接近房子的时候。狗感觉到病毒回来了，开始摇尾巴，开始吼叫，抛出抗体给主人问好。所以你看病毒总是先从前门进来，进入你的喉咙，在这里需要几天进行繁殖。
如果它只是在你喉咙里繁殖，没关系。只有它进入你的肺才会杀死你。但是研究指出，在这个时候无论是你、我还是任何人，99%以上的人有这个（免疫记忆的）宝藏。
这是事实，我们有这个宝藏。当病毒还在喉咙的时候，免疫系统就会启动，产生免疫球蛋白G和免疫球蛋白A，这难道不是一个很好的消息吗？
我认为它使我们意识到，我们可以抛弃对此大流行的恐惧，回到精彩的世界，回到朋友中间，回到所爱的人那里，手拉手享受快乐。至此大流行不再是最致命、最危险的疾病了。
我给大家带来的第二个消息，不仅表明新冠疫苗接种没有必要。更表明，如果新冠疫苗接种带有任何危险就必须停止。而如果它只包含危险，那么医生和当局就有责任不进行疫苗的接种。
现在让我告诉你们一些非常非常令人震惊的事情，是如此令人震惊以至于这条消息与上一条好消息一样重要。而这也来自于刚刚发表的文献。
所以我们再来看看这个图表。我告诉你在接种疫苗的人中，研究人员发现新冠疫苗接种，免疫球蛋白G和免疫球蛋白A会立即出现。然后他们又等了两个星期或三个星期，然后给人们打了第二针，发生了什么？
他们看到免疫球蛋白G和免疫球蛋白A水平立即持续上升，这是增强针应起的效果。
然而现在仔细听一下，看看这个，这是血管壁，这是你的血液。现在已经知道被注入你身体的基因（mRNA疫苗片段）会进入血液。而且现在绝对肯定的是，这些基因将进入血管壁的细胞，因为这些是它们接触的细胞。
现在当血管壁上的细胞开始制造这些刺突蛋白时，会发生什么？这些刺突蛋白随后会从细胞产生，并从细胞表面突出进入到血液中。接下里这些细胞将被你的淋巴细胞所识别，淋巴细胞会履行天生的职责–杀死那些复制病毒或病毒蛋白、抗体蛋白的细胞。
所以这些淋巴细胞将对你的血管壁发起进攻，这是血栓形成的第一条途径。如我们所知这种情况正在世界各地发生。在开始时，第一次接种疫苗后，这种危险本身就已经很可怕了。如果你的杀手淋巴细胞开始试图杀死你（的细胞）
但是在最初的七到十天里，人体还没有产生任何抗体。然而三至四周后，你的血液中就会出现大量的抗体。如果你敢于再次接种疫苗，开始让刺突蛋白释放到你的血液中，愿上帝保佑你~~~~
因为现在不仅是杀伤力大的免疫反击，抗体和补体系统以及白细胞也会参与攻击。它们会把人体自身产生刺突蛋白的细胞视作细菌。它们会试图吃掉你的血管壁细胞。
现在整体的免疫系统同时对单一细胞目标发动攻击，这在以前从未见过，这是从没发生过的情况。因为要么你在抵抗病毒，要么你在杀死细菌。而现在这种全身性的混合感染从未发生过。
因此经由疫苗接种，我们创造了这种独特的情况。从某种程度上看是及其特别的。因为没有人知道结果会是什么。
然而这种景象是如此的可怕，如此糟糕和恐怖，以至于我自己都不太想知道答案。而且我不希望这个答案被人知道，我希望你决定不要打第二针。
不仅是第二针，而且此后的任何一针都会使你的生命处于危险之中，这是我现在所确信的。特别是基于刚刚发表的文献。
所以我认为这是我今天要说的最重要的事情。我希望人们能够坐下来，阅读和讨论这些论文。我希望我的同事、医生和科学家们也能这样做，聚集在一起看看这是否有一丝道理。
因为如果是这样后果绝对是无穷无尽的。或者非常简单，我们只需要现在停止一切。
视频二：川普总统去年开的新闻发布会
前几天我收到一封来自纽约威彻斯特地区的医生的来信。他没有在信中提出任何要求，他只是说：先生，我这里有数以百计的（中共病毒）患者。我用羟氯喹、阿奇霉素和锌为他们进行治疗。数百名病人中，有三百余名患者服用了那些药物，无一死亡。
他还说：先生，请您务必继续推广（这个治疗方案）
如果你们好好看一下，那些有关羟氯喹的虚假报道（羟氯喹对中共病毒无效的结论）是在将其用于治疗那些病入膏肓或濒临死亡的患者后得出的，我不认同那些结论，无论是否有效，我正在服用该药物，我本想在三四天前告知你们（我正在服用羟氯喹一事）但还没找到机会。因为你们根本没问过我这个问题。
是白宫医生建议您服用该药吗？你是因此建议才服药的吗？
是的，是白宫医生的建议。我收到了很多人的来信，类似我上周收到的那封信。我可以给你那封信，你想要一份复印件吗？我很愿意给你，如果你去问莫莉，她会给你一份那封信的复印件。就是这位医生，他没有提出任何要求。我不认识他，也从未听说过他。但是他使用我们刚才谈及的方法，治愈了他的病人。
经他治疗的数百名患者，至今无一人死亡。他只想告知我，他是如何治愈患者的，仅此而已。
他并没有说过：总统先生，我可以和你共进晚餐吗？”我想参观白宫“之类的话。
我还收到了许多类似那位医生信件的来信，还有许多（对羟氯喹疗效）有良好反馈的来信。看来（羟氯喹）似乎是有作用的，也许有效，也许没有。但即使没有疗效，你也不会因此而得病或死亡。
（羟氯喹）是一种已经使用了长达三四十年之久的药物。据我所知，它被用于治疗疟疾，红斑狼疮甚至关节炎。因此，其（安全性）已经通过了大量测试。
刚才在我宣布服用羟氯喹的消息时，我一直在等着看到你们惊讶的反应，我已经服用了大约一周半。目前身体状况一切如旧，
视频三: 班农战斗室的节目
班农先生：这非常重要，再把这个问题交给霍默博士Dr.Homer
Dr.Malone：Dr.Homer，您是一位经过认证的病理学家，这些在六个月或之前下降的滴定浓度是什么？这是您正在讨论的第二种疫苗，它们是什么意思？
Dr.Homer：我会告诉你，它们会被如何解释。它们会被错误解释，会被解释为我们都需要加强针的理由。但这不是我们应该从我们的所见中获得的信息。我们应该得到的信息是，注射这些有漏洞（可能会促使病毒演进为毒性更强的变种）的疫苗是不可能根除病毒的，时间将证明其正确性。
在这场对抗大流行病的战争中，我们需要一个清晰、合理、可实现的目标。除非我们有这样的目标，否则将会出现混乱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1940/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1940/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮），一组24个，做6组！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1941/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：大胡子医生在拉比法院做证的视频EST08/05/2021
Dr. Zelenko（大胡子医生）：任何时候评估任何治疗方法，都需要从三个方面来考虑。安全吗？有效吗？有需要吗？
你有能力并不意味着你一定要使用，必须要有医疗需要，有需要才用，疾控中心数据显示，18岁以下的健康儿童感染COVID-19不治疗的情况下，存活率为99.99%。就像耶顿（Michael Yeadon）博士说的，流感病毒比新冠病毒对儿童更危险。据他估计，100万儿童中有100个死于接种疫苗。
我认为真实的数字应该比这个高很多。让我来解释一下。如果这样的统计数字…你们能听见吗？如果统计数字显示没有死亡的风险，为什么要给他们注射毒药呢？现在我们假设疫苗有用，两个国家接种率最高，一个是以色列，85%。另一个是印度洋的岛国，叫做塞舌尔，接种率也高于80%。
两个国家都正在经历Delta变种的爆发。所以，让我来问你们一个问题。如果绝大多数人都接种了疫苗，为什么还有病毒的爆发？这是第一个问题。
问题二，如果前两针都不起作用，为什么打第三针？这是我说的“是否有效”。现在我们来说说“安全性”，这是真正的问题。
有三个层次的安全性或者死亡我们需要注意：一个是急性的、一个是亚急性的，另一个是长期的。我把“急性”定义为，从接受注射那一刻到3个月。根据索尔克研究院，疫苗的第一大风险是血栓，正如耶顿博士所说。补充一句，所有我现在说的都是有据可查的。
别相信我的话，你们应该做自己的调查。我可以对我所说的一切提供证据。根据索尔克研究院，如果一个人注射了这种“疫苗”，他的身体就可以产生刺突蛋白。产生的数以万计的刺突蛋白可以进入内皮组织，就是你的血管内壁，即你的血管內壁上产生很多小刺。当血液细胞流过时，细胞受损，这会引起血栓。如果发生在心脏，就是心脏病发作；如果发生在脑部，就是中风。所以我们看到，最主要的急性死亡原因是血栓，绝大多数发生在3-4天內，40%发生在毒针注射的前三天。
另外一个问题是，它在年轻人群中导致心肌炎。
第三个问题，也是最令人不安的，根据《新英格兰医学杂志》的文章，他们的初步数据显示，妇女头三个月的流产率从10%升高到80%。我想让你们理解我刚才说的，孕妇头三个月的流产率，由于注射疫苗增加了8倍。这是初步数据，也许随着时间会发生变化，但是我告诉你们现在的情况。这是最小的问题。
第二个问题是下面要解释的“亚急性”死亡。用这些疫苗进行的动物研究表明，所有动物在产生抗体方面反应良好。问题是，动物已经产生免疫的病毒可以引起大部分动物死亡。进一步研究发现，是它们的免疫系统杀死了它们。这被称为抗体依赖性增强，或无病性增强或矛盾免疫增强。重点是很多动物死了。
你们会说，也许动物和人不同。我要说的是，也许不同。然而研究还没有完，现在是你们正在进行的研究，辉瑞的前CEO（耶顿）说，以色列是世界上最大的实验室。需要长期的研究来排除（这些可能）。发现爱滋病并获得诺贝尔奖的蒙塔尼耶博士说，这是人类历史上最大的风险，是人类历史上最大的种族灭绝风险。日后人类产生抗体依赖性增强的风险没有排除。所以我的问题是，为什么在没有首先排除这种潜在破坏性和致命性的情况下，给人们注射疫苗呢？
第三个问题是长期后果。有确凿的证据表明它会影响生育能力，损坏和改变精子的功能，减少精子的数量。这是第一。第二，肯定会增加自身免疫性疾病的数量。谁知道随着时间的推移，会如何减少寿命。就在上个星期，一篇发表的论文表明，（疫苗）增加癌症的风险。
视频二：肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士谈疫苗的视频，EST08/22/2021
布鲁克斯：我是肖恩‧布鲁克斯，牛津大学的博士。我有48篇著作，包括23本书。我研究健康、医学、解剖学和生理学约有21年。
创造了信使RNA疫苗的罗伯特‧马龙医生说，在任何情况下，任何人都不应该接种这些疫苗。他创造了这种疫苗，却说永远不要接种。
因此让我解释一下，接种这种疫苗的人将会发生什么。
已经接种这种疫苗的人将会在未来6个月甚至3到5年内死亡，原因有三个：
第一，你自己的免疫力已经大大的降低了。第一针后至少降低了15%。第二针使它减少了35%。现在如果你打任何加强针，你会死，现实就是这样！
在未来你打流感疫苗，你会死。
第二个原因，抗体依赖性增强，抗体依赖性增强现象会在接种后同时发生。发生在每一个接种这些疫苗的人身上。
当然，除非你注射的是安慰剂，但你不得而知。
因此鉴于这一事实，抗体依赖性增强使整个身体相信免疫细胞正在吞噬病毒。（反而开始在免疫细胞内复制）当病毒没有被吞噬掉时，最终会导致所谓的细胞因子风暴，这将导致器官衰竭，从而导致死亡，而这是无法阻止的。无论多少药物都不能阻止。
第三个原因，血凝块。每个接种的人都会出现血凝块。
如果你不相信我，有一个办法可以让你知道，采取所谓的D二聚体测试，它可以在微观层面上检测血液凝结情况。他们正在从人们身上发现完整的血凝块。
现在就在我和你说话的时候，已经有数百万人死于接种。而你的最后一次会议，你主张人们在未来接种疫苗以及戴口罩。而我听到家长们也说了同样的话。
因此对于那些真正考虑让自己的孩子接种的父母，你是在让他们永久的被绝育。接种的人都会失去生育能力。80%的接种的妇女在头三个月就流产了，你不能生孩子了。
同时也给自己注射了相当于艾滋病的东西。你不能再哺乳、献血、捐献器官、捐献血浆，也不能捐献骨髓。
如果你不相信我，试着捐献血液和血浆，看看会发生什么。你会被拒绝的。
当然，除非你住在加利福尼亚。加州允许人们捐献含有刺突蛋白的有毒血液。疫苗会让人体产生刺突蛋白，它们本身就在注射剂中，它们通过将你的RNA分成两半，来创造刺突蛋白。你不再是人类了，你是另一种东西，你容易受到无数疾病的影响，这是未来要发生的事情，非常快。
（好的，15秒）
我不知道你们的员工中有多大比例的人接种了，但你们的学校将关闭，你将不会继续营业。会关闭是因为他们会生病、会死亡。这将发生在你们所有的设施中。
（可以结束了，谢谢你，先生）
我敢打赌，一切已经在发生了，祝你好运。
视频三：作为医生也是个科学家的苏查瑞·巴克迪谈疫苗的不良反应，EST05/28/2021
巴克迪：我是苏查瑞·巴克迪，我是个医生也是个科学家，
疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应，来对抗（中共）病毒。
我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引起连锁反应。导致血管中形成血栓，而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂，恶心，呕吐，甚至瘫痪。
据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。
如果你的血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天，血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
视频四：电视新闻片段EST06/17/2021
主播：不断来自世界各地越来越多的证据，引发人们对中共病毒疫苗的安全性和有效性的怀疑。
现在，一份来自英国医生的报告呼吁，彻底停止新冠疫苗在人类的使用。根据英国医学资讯集团的证据，他们提交给英国卫生部的声明说，“足够多的证据表明新冠疫苗对人类的使用不安全”。
医生们说，检查官方公共健康纪录后，他们查看了一些上报的疫苗付作用，包括出血、凝血、意外免疫系统反应、异常疼痛反应、神经系统反应、视力、听力、言语或嗅觉丧失，或影响怀孕的不良反应，包括流产。
研究人员解释说，疫苗中的物质对人类有毒。他们呼吁立即停止疫苗接种计划，对这些有害影响进行全面调查。
根据美国政府的疫苗不良反应报告系统（VAERS）网站报告，追踪疫苗的不良反应，6000人因注射疫苗而死亡，另有约20000人住院、近2000人出现面瘫、44000 人接受紧急护理。更有5900人因接种疫苗直接导致危及生命的反应，包括2200人因注射疫苗导致心脏病。所有这些都是政府数据。根据VAERS（疫苗不良反应报告系统） 报导，650名妇女因为疫苗而流产，另外4500人残疾，其中一些是永久性的。
这些数字比全世界所有其他疫苗的所有副作用的总和还大。这不正常，再强调一次，这一疫苗不正常，它还在实验阶段。
在以色列，政府要求年轻人接种疫苗以到校参加考试，结果心肌炎病例激增。有报导的致命心脏病例比正常高出25倍。
德国当局宣布年轻人应该避免接种疫苗，因为它太危险。
如果用以色列的发病率作为指标，那么可以预期，美国超过15万年轻人会出现类似症状。甚至CDC表示，疫苗与心脏炎症之间的联系似乎比以前想像的严重很多。
事实上，各机构组织紧急会议讨论了此问题。
需要说明的是，这一实验性药物，在没有适当测试和安全协议的情况下使用，以前从未对任何疾病有这样的做法。我们正在亲眼目睹它的初始后果。
为什么我们需要一种针对某种疾病的强制实验性疫苗，而这种疾病的存活率是99.997%？只有时间才能证明，将这种疫苗推向市场的后果。尽管对一些人来说，已经太晚了。
视频五：德克萨斯州达拉斯的内科医生和心脏病专家Peter医生谈中共病毒EST08/18/2021</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1938/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1938/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 这世界上最惨的事情——录了半天，我发现没录上！哇塞，这（健腹轮手柄）都干坏了，（做完一组健腹轮），当你这个（健腹轮）推到头用肚子，东弟颖妹说，用肚子吸回来的时候，真不是吹牛的！这才叫运动！连着做12组试试！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1939/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1939/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是8月22号。你们健身了吗？传播香港危机、郑州人祸、共产党病毒真相了吗？听着自己的歌真高兴，谢谢兄弟姐妹们的打榜，这个传奇了不地了。7哥从昨天直播完到现在我的眼睛都花了，真是受不了了，太多太多信息，太多太多事情了。最近几天的直播形式受到了国内战友的一致好评，在国内影响巨大。特别对疫苗，文化大革命的内容引起了国内的绝对性共鸣。大家记住，一定要唯真不破，你用事实才能打动了人家的心。这是经历，还有设身处地的利益和当前情况的对比，这太重要了。而且对我们爆料革命战友出镜人的素质、形象一致好评。
昨天晚上，我跟好几个国营企业大佬们有很长时间的对话。我说实在话，在预料之中，但真在国营企业这些大佬嘴里说出来的时候，我还是很惊讶的。没想到共产党的经济这么脆弱。我知道它是假擀面杖子，那也不能这么假啊。像“亡腚肛”、“蛇妖闫”、“九指妖”一样，不堪一击，不用戳，自己就戳死了，太脆弱了。但是没想到，没想到！他告诉了我了几条过去我们都没有谈到的：国内的国营企业的发工资，很多已经很长时间没发了，或者降工资；再一个，这次病毒造成的伤害，中共国根本没发钱。国营企业有大量的贷款，利息高到无法想象。所有这几个大佬们，你想想跟我通话的人有在最北方，有中间，有南方的，有东方的，有搞石油的，有搞房地产的，有搞金融的，都是减发工资或扣发工资。为啥不发钱？没钱发！说还准备打仗？怎么弄啊？他说再一个私营企业，不整你们整谁啊？他说不仅仅是政治原因，还有一个就是老百姓的钱共产党已经盯住了，必须重新分配共产党才能活下去。这些情况说实在话在我们预料之中，但是没想到这么严重。
另外一个国有企业的哥们跟我说的更夸张，他说海外大量的钱投到巴基斯坦、非洲、南亚这些地方。他说现在根本出不去了，别说病毒「疫情原因了」，是哪国都不欢迎你去。他说在立陶宛这样的国家都撤回来了。在拉脱维亚、阿塞拜疆，在俄罗斯的整个投资基本全完，全军覆没。他说现在只能耍流氓了，完全胡说八道。这真的让人很惊讶！老百姓今后过日子谁敢花钱啊？他说：“兄弟，谁又能想到一年两年后中国是啥样子啊？我头两天回老家，回老家的时候喝酒前大家都是爱党爱国的，一片好，喝中间的时候大家突然冒出来说到郭文贵，说郭文贵这个人头几年混得很惨，” — 我从来没混惨过，我最惨的时候就在清风看守所，那是最惨的时候了，其它时候从来没惨过 — “他家破人亡，后来这家伙搞了个新中国联邦还立国了。能干成事吗？”他很惊讶！
然后说不仅这些人，从老家的领导到村里边都在谈爆料革命。他说让他最惊讶的事情是他老家最老实的一个，就歌儿里唱的“我的表叔” — 就是他的表叔告诉他说：“你看啊，我这几年跟了一个人，就是郭文贵。他说你要注意这个人，这个人未来会改变世界，不仅是改变共产党。我跟你说实话，我的钱全投到G系列里去了。我一个人就投了7000多万美元。”7000多万美元那是很多钱了，在他们眼里。7哥不在乎钱，但他们很在乎啊。这个哥们傻了，这才是他跟我联系的主要原因。他说：“当年我认识你，” — 他也叫我7哥了现在，过去都叫我文贵兄 — “说实在话，一桌子人吃饭的人现在全都抓起来了，现在能在外面还活着的就咱俩了。”我想了想，都忘了，当时在上海去上海餐厅吃饭，那一桌子人就剩我们俩了。他说：“我回老家给我的震撼是那地方多少人就希望你成功，而且坚信你会成功。”
他对G系列进行了研究，说，“7哥，这个局太大了，而且我也知道是谁是背后投资的。我大概知道。你能把那么多投资人弄到不同的投资平台上，太牛了！”然后他说他跟我联络之前，全家四口人买了5张5万的卡，通过某农场投了100万美元。这个人为啥会这样？他娶的是我们山东聊城的媳妇，做到了部级干部，在中国很牛当时。但是就这个人，我见了他，他还算有点儿君子样儿。所以他跟我联系，又是老乡的女婿，又是过去有过来往，而且他还活着，是吧？很多人都没个球的了。让我很震撼是他大概给我说了一些国内的经济情况，然后给我报了些很猛的料。就是关于这个科兴疫苗，他说：“我告诉你7哥，看你两天你直播讲的疫苗太重要了！你知道现在国内有多少人等着明天的直播吗？7哥你一讲疫苗，一讲病毒，没人不相信的。” 莘县，阳谷县，县搭县，走走看！。这是谁啊？— 现在都在听我的歌啊，7哥的歌现在震撼了，“以歌灭共”真好！他说：“原来你看我啥时候听过MP4啊？现在我到哪儿都听，就听这几首，其余啥都不听。”他每天都遛弯儿，全家都听。
讲关于疫苗、讲病毒打动了多少万万人的心。我们在肯尼亚的战友说：“7哥，你可千万要讲疫苗，我把你讲的的都翻译成当地语言了。”
在老挝、缅甸、塞浦路斯、塞舌尔、意大利、俄罗斯、澳门、台湾，太感谢兄弟姐妹们了，「7哥的歌」，还有新加坡和香港，在榜单上霸屏。这些战友都发信息，说“7哥，你好好讲疫苗啊。”明天上午8点30分开始，我们继续讲疫苗到底会对人类有什么样的伤害？然后讲讲7哥对疫苗的一些基本认识。我是完全不懂医学的，但咱们的英雄科学家看我讲了以后，在欧洲两次给我打电话 — 我从来找不着他，他轻易也不打电话 — 电话里给我做了一些辅导，让我讲，我一会儿还要学习学习。明天早上8点30分开始讲疫苗到底是咋回事，对人类有多大的危害？记着打榜啊，兄弟姐妹们，“以歌灭共”啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1936/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1936/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：这回咋样啊，好了吗？好了，这回清楚啦。乖乖呀，我再说一遍看看这，看到了吗？现在清楚了吗？清楚得很，这不浪费咱们战友时间嘛，你说。
这清楚吧，看看这个你看看细节，你看这个是吧，这咋会这样？这都是低领的，看这个黑的低领的，低领的，这是高领的，你看这个，这个是这个地方有星星的。
你看看这料子，你看看这工，你看看这工的里边，看到了吗？我这咋穿得完呢，太多老多了。这有几十件几百件你看看这，没钱啦！带货卖东西呢，所以说兄弟姐妹们，你看这个衬衣，你看看这个领，这个料太棒了，太棒了你看，你看这个白的，太多了，哎呦我的妈呀，这带货也很累我发现，带货很累呀。天哪这个我太喜欢了，太喜欢了，哎呦我这老热了好不好，看人家带货很容易，带货我不容易。
太漂亮了，太漂亮了，你看看，你看看，你看看这料子，每个人都喜欢七芒星，你看看，冇钱了，冇钱了，冇钱了。你看不一样的白、灰吧，你看这个领带，你看手工制作，手工制作。这腰带超软，没钱呢，鳄鱼Alligator，这是七哥的专门我们的G- Fashion的特用社，看上去…你看这个感觉，你看这个Logo。太棒了，太棒了，太棒了。
禁不住的和大家分享，你看看就这么多，Cashmere ，没钱的日子真好过呀，我的妈呀太多了，这咋穿的完呢？我是不给你们直播的时候我以后边直播边换衣裳，你看看这是低领的，你看星星这全是绣上去的。
真是这质量Napoli，西装是最贵的西装,比爱马仕有时贵一倍到两倍，但是呢很多人想做，比如我想订两套、三套，不订给你不搭理你，一年了七哥在去年病毒期间设计做的他现在才送来。
这是腰带、领带还有一个就是要给我马上要做的是咱们的G- Fashion的郭式西装，我不知道长啥样，他们已经寄来了，咱到时候让大家看看，郭氏西装完全是…‘我讨厌传统我不能老穿Brioni的西装是不是，这太丢人咱们人了吧，啥叫G- Fashion呐？大家都懂得是吧，都知道。
首先要把文化带回东方，必须有我们的主题，大家你们看着，哇塞这太多了，你看他们拿我这双鞋去研究，看这底下研究，这双鞋原来从最早的时候订8000现在是18000一双，18000美金，18000美金要等8个月，要等8个月，你看看。
战友们你们G- Fashion一模一样一模一样，最多让大家花3000美金，最多3000美金，看了没有。咱们有运动装、有运动装、有运动装，多少钱，赔钱，完了我这在直播呢这手机。
(与工作人员通电话)哇塞，你这么贵这成本，那不赔死了咱，你怎么定价？你们也不跟我商量，这一件这么贵，那你要定价多少钱呢？战友能买得起吗？买不起战友。Antony、Antony，tony corporate with G- Fashion right? So Nopolit ,他们都一万多、两万美金你再打折多少钱，战友买不起这玩意。
小福利打我电话了好像，欸，你打我电话了小福利你好
小Seven：七哥就是想诉告你一下，现在已经没事了。
郭文贵先生：啥原因呢？
小福利：不知道，特别的不清晰，然后好长一阵，没事了你接着播吧，我们在同步直播没问题吧？
郭文贵先生：没问题，太没问题了，你穿多大的Size小Seven？
小福利：我欧洲的L码。
郭文贵先生：欧洲的L，我这是48是多大号？
小福利：48我可以穿。
郭文贵先生：天哪！我要把这个送给你俩一个，我要你俩试，这太棒了这衣服。
小福利&amp;amp;小Seven：看着是漂亮，是一万美金一件的吗？
郭文贵先生：这体恤大概是市场价最起码是5000美金吧，但是要卖给咱的话，卖给战友的话我估计也得1000美金，最低得1000美金，成本吧就不赔钱也得1000美金吧。
小Seven：成本就1000呐？那料子好，它是不是也加了丝了？对不对？最好的料子了。
郭文贵先生：Cashmere加丝的多了去了，但不是这个级别的。Napoli你俩上网查查。它两是什么概念？这都是最最特别的，最最特别的。
小福利：我喜欢那个白色的，Mileseven喜欢那个蓝色的。
小Seven：Logo好漂亮。
郭文贵先生：好，你俩一人一件蓝一件白，就这么定了。
小福利&amp;amp;小Seven：谢谢七哥。
郭文贵先生：我现在就给你们寄。我现在就让人给你们寄去。就这个了？就这个白的是吧？你要高领的、低领的？
小福利：都可以。
郭文贵先生：我给你比划一下子，高领和低领的差距，你可选明白。很大的差距。这是高领。
小福利：可以穿，这是半高领。
郭文贵先生：这是低领。好了，我马上。蓝的，我给你看看。就这蓝的，欧了。蓝的要高的低的？
小福利：低领。
郭文贵先生：蓝的是低的。欧了，好。今天下午，一会儿你给我发地址，我让我的保镖给你寄去，好吧？
小Seven：七哥，你那有没有国旗？多余的国旗？我们寄来的扣在海关那里还没到。海关太忙了，他们脱欧的事情正麻烦。
郭文贵先生：我得看一下，国旗可能在公司有，家里有没有我不知道，我看一眼去。有，可能也是没包装，抱歉，可能有一两件没包装。好了，明白，你给我发地址，我给你寄，好了，再见。
好，我们的小福利，一件白的，一件蓝的，行了，中了。让每个战友都能得到一件两件，不花钱有多好。我这钱还是少，我要是有钱的话，两千多万的下载的战友，一人送两件，我真送不起现在。我看，两千万下载的战友，就是一千万人吧？一千万乘以十呢？一千万乘以十，就是一个亿。两千万就是两个亿，真送不起。
我得想办法送得起战友。哪天我一直播的时候，喜欢，一人一件。这就牛了。现在真发现钱太少，所以最好的办法得让战友们有钱。这好东西太多了，我给你们看一下子。
我给大家讲一下，你看这个盒子。很简单的盒子，你不做G-Fashion不知道，就这个印，就这个盒子。咱G-Fashion要定下来全套盒子，500多万美元。在中国做，300万美元。在意大利做，500到700万美元。大家谁也不在乎这个盒子，一打开也没啥，是吧？打开就扔了是吧？就这里边和外边，就这个纸、这个押，它就讲究。
咱们有战友原来看过第一批发出去的哨子是蓝色带灯那个，实际上那个是临时凑乎的，它不是咱G-Fashion的。咱现在G-Fashion的盒子比那个好，有人还要那个，傻呀？新的好。我要让战友们以后都要过上这种生活，就是七哥一直播，一高兴，你们说要，给一个。
一人送个湾流，我是绝对送不起。但是你说送个衣服，咱为啥送不起呢？咱送得起，是吧？所以G- Fashion未来是什么概念？就七哥的好东西，我有一样好东西不能给你们得瑟，因为是不能出现在视频里。真是很多不方便。你知道我找了几样好物件，天下少有。结果找着了。
找着了以后你说一问，不卖，人家不卖。我给人打两三次电话，这是在瑞士的。说，对不起郭先生，真不卖，不管原来咱们多熟，不卖，咋说都不卖，咱不问价格也不卖。直到昨天，人全家商量了半天，说Miles，咱那么（多年）老朋友，就凭咱全家没打疫苗，没打疫苗，没被刺突蛋白给搞死，身上没有RNA的痕迹，咱应该送给Miles。
结果人家把这两盒送给我了。你知道七哥是从来不接人家礼物的，是吧？咱不能收人家的。但是看到这两盒，让我，世界上也不超过十盒吧？甚至更少。结果是，人家外国人很现实，人家外国人也讲感情，是吧？人和人之间最根本的还是感情。
所以说你想想，四年的相陪相伴，战友们，咱互相咋能没感情呢，是吧？就在这呢，那两盒，我不能给你们看，因为它来自于美国制裁的国家，不能要，是吧？算了吧，实际跟你们开玩笑的，不是什么制裁的国家，就是很稀罕，有人家家族的徽，不能亮出来。家族的徽不能亮出来。
你像这个，Antony，Napoli，跟我们合作的，Exclusive，刚才听他说了吧？他说我要说他的名字，他很开心，Exclusive。我这真的有点太贵，我说实在话，这个成本我得跟他搞搞价，太贵。这个成本应该在多少钱哪？爱马仕的成本不超过100欧，Loro Piana的也就是150-300欧，你这就太贵了。
这个在爱马仕和Loro Piana买，一定是5000美金以上的，一定5000美金一件以上的。Napoli的随便一件衣服都得一万多美金，随便。你知道我这还没到，他们说马上就到，G-Fashion的西装等着我随时直播。我那个西装到了以后，你们看，你们绝对傻眼。我告诉你们，砸锅卖铁你们都会买。我从来不会讲价，我只一口价。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1937/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1937/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：中共疫情万花筒——
——中共利用核酸检测让大量的人聚集，这是在防范疫情还是在让疫情传播？我想到的答案是：中共在让疫情扩大。
8月4号郑州
8月4号武汉，这样做核酸检测真的好吗？
8月3日 珠海
——中共政府在全世界释放病毒，如果全世界不去消灭释放病毒的人，那么所有人抗议看看中共统治的国家是怎么践踏人权和愚弄人民的。
8月5日 湖南省 新化（警示 ，没打新冠疫苗的直接封门）
由于槎溪镇一家超市人员没有接种疫苗，最终超市被贴上封条，他们被禁止营业。
8月7日 山西省 太原市
迎泽区老军营小区开始封闭管理。因为疑似发现了二例病例。
8月7日 安徽省 淮南
人民被政府愚弄争先恐后的去打疫苗。由于太拥挤，有人在喊着：救命！
某地防疫人员：
中共以疫情的名义将居民房门钉死，禁止他们外出。
——请问是谁给他们的权力剥夺人民的自由？
被疫情笼罩的中国，你看到的一幕幕悲剧都在不停的发生。
未知日期，扬州市江都区郭村。一中学生接种疫苗后当场晕倒，最后抢救无效死亡。
武汉东湖新技术开发区，一个住宅小区直接把大门焊死了。
核酸检测现场（注意手套）
一医护人员的手套从未更换。我数了下，她在视频里检测了5个人。不知道还有多少人被同一双手套进行检测？
——中共的抗击疫情，只要你看了实际情况后，没有人愿意再去学习和吹嘘。
在这样的疫情隔离点呆21天，你愿意吗？
8月9日武汉，古田宜家封闭了大门，所有在里面的人不准出去。
未知日期、未知地点，防疫人员以疫情的名义封死住户的家门，禁止他们出门。
——看到这样的抗击疫情，请问你有何感想？
视频二：阿富汗视频集锦
反塔利班武装持续战斗，升起阿富汗国旗。
阿富汗民众将婴儿递给美军。
在阿富汗喀布尔机场混乱持续期间，有人把这位小女孩从墙投递给美军。无数平民百姓急欲逃亡。
联合国报告称：塔利班武装大举搜捕北约或阿富汗前政府雇员。
8月19日，美军部队从空路撤走3000人。但许多人没有签证，无法离开。
阿富汗妇女上街进行抗议。
在阿富汗东南部的扎布尔省，塔利班”特种部队“携带缴获的美制武器进行游行。
喀布尔机场，美国军用直升机正在清理喀布尔机场的跑道，通过视频抗议看见仍有许多人在等待救援。
塔利班成员身穿和携带美国制造的制服、设备和武器，进入阿富汗的一个清真寺。
8月20日，阿富汗喀布尔。
塔利班指挥官阿卜杜勒.哈米德.哈马西正在检查美国制造的装甲车。
塔利班缴获的美制武器。
视频三：全球各国家公众反对疫苗及疫苗护照视频集锦
法国全国发生大规模反对疫苗护照的游行；
纽约市民反对白思豪强制疫苗；
加拿大蒙特利尔大规模反对疫苗政策游行；
法国摩托车手抗议疫苗护照，利用摩托车封堵高速路；
美国亚利桑那州护士反对疫苗政策：
Do no harm, we have nurses out here that are getting ready to take a stand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1933/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1933/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮）早上直播，晚上锻炼，不能不锻炼呐，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1934/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1934/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们，刚才一会儿你看到照片，这是在一个朋友家里边地里边摘人家的瓜，摘人家的瓜，七哥几十年没摘瓜了！三十几年没摘过瓜，今天摘个瓜。
你看这（瓜蒂）还在这儿呢，是吧？今天继续莲花刀，记住啊，很多战友都是切不会，一定记住（刀）要到底，看着没有？第一刀非常重要，一定要有这个斜度，看着没有，要有这个斜度，然后这个时候你看，非常聪明地要把这个（第二刀的切入角度），它是决定你这个瓜的瓣多少，这个斜度出来了吧？
然后再这样（第三刀切入），这有时候切得就不均匀了，看着没有？然后依此类推，哟嗬，它不是圆的这西瓜，一定要小心，这刀是非常危险的这时候，非常非常危险，你也可以这样切，（轮番开切）。
走江湖，得会玩刀，所以说咱今天七哥摘了瓜了，三十年没摘过瓜，今天就要来个莲花瓜，莲花刀法，很多战友说练都练不成，实际上真的很容易，跟着花瓣切，你看，这花纹就是跟着你的切的（线路），你看看，切得不均匀喽！有时候也把握不好啊，剩两个没切好，这回，这一刀要把握好。
看看兄弟姐妹们，（把瓜掰开），莲花！莲花不莲花？哇，这瓜我尝尝，嗯，超级甜呐！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1935/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1935/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频一：塔利班占领下的阿富汗——
塔利班发言人 苏海尔·沙欣：所以中国一直以来为阿富汗的和平解放做出积极贡献，我们希望未来中国也能为阿富汗的建设做出贡献。阿富汗人民现在很期待。
视频二：阿富汗人挥舞着国旗反对塔利班——
周四，塔利班士兵再次以暴力应对，对塔利班统治日益增长的反抗。塔利班迅速镇压反对派，尽管他们承诺他们会比上次执政时期更加柔和。同时，塔利班士兵在喀布尔巡逻，承诺给阿富汗带来安全。
视频三：目前为止，塔利班还没有具体说明将如何领导国家，只说会遵从伊斯兰教法。
视频四：周四阿富汗各地民众走上街头，纪念国家独立日。
据报道，塔利班对示威者开火，至少杀死两人。人民正试图逃离这个国家，继续聚集在喀布尔机场。
视频五：据报道，周三晚上美军发射了催泪弹以驱散人群。
视频六：贾拉拉巴德抗议塔利班更换国旗者被杀死杀伤
从周三开始贾拉拉巴德的示威仍在继续，抗议塔利班更换国旗，他们被武装队伍暴力驱散。目击者称至少有3人被杀死，十几人受伤。
视频七：阿富汗人民对于国旗的誓言
我心属国旗，可以为国旗牺牲，我不会放弃国旗，我还站在这儿，杀死我们吧，向我开枪，打30发子弹，我都不会放弃国旗。杀死我们吧，我不会放弃国旗。
视频八：阿富汗人民对塔利班的态度
直到塔利班承认今天的阿富汗，与20年前的阿富汗不同，并让我们相信他们已经改变，不会回到他们原来的体系。塔利班应该在我们面前下跪，我们永远不会在他们面前下跪。
如果他们真的爱他们的国家，他们就不会害怕我们，这个国家是我们的，我们一定会保护我们的国家。
街头抗议的妇女人数众多，经管对她们来说危险是明显而真实的。原因很简单，她们可能是最害怕的。
视频九：塔利班正取缔所有阿富汗国旗，并将其替换为塔利班旗帜。
视频十：民众升起阿富汗国旗。
视频十一：NDS特种部队在喀布尔机场开火以吓退阿富汗民众。
视频十二：将婴儿和儿童递过喀布尔机场周围的带刺铁丝网，绝望地爬上围墙，一些人在美国军队的帮助下进入安全区。
其他人只能乞求救命，那些不在航班名单上的人被拒之门外。
视频十三：今晚美军和塔利班占领区之间发生枪战。
视频十四：喀布尔机场内，疏散任务缓慢但稳步进行，大约5000人已被运走，11000名美国人仍在等待救援。他们的安全现在取决于与塔利班的外交情况。
视频十五：外面突然平静了片刻，没有士兵，只有我们数百寻求庇护的人。其实我们并不真的孤单，塔利班正在做安全工作。每天这个地方变得越来越陌生。
在人群中，英国护照持有人向我们挥手，却无法走过来告诉我们，他们留在原地。
这里有很多英国国民、居民和欧洲人，等着轮到他们进入（机场）
他们花了几天时间才来到（机场）门口，许多人都有文件、证明。他们都说这绝对是可怕和危险的。
视频十六：过去两天我一直被困在这里，我去找美国人，他们把我推了出去，踢了出去。我去找德国人，他们用棍子打我，向我们开火，是的。你看到这些会让你流泪的枪弹了吗？是的，叫催泪弹。
我的孩子才一岁，他们就（对我们）发射催泪弹，就在约一个小时前，每个人都在这里哭泣，向孩子们中发射催泪瓦弹。你看到孩子了吗？才一岁的孩子，他们怎么能放催泪弹，美国人。。。是美国人吗？是的，他们太粗鲁了，美国人，德国人，他们太粗鲁了。他们用棒球棒打人。
视频十七：华大妈在新闻发布会上为塔利班洗白——
华春莹：有些人在反复地强调他们对塔利班不信任，我想说的是世界上，没有任何事物是一成不变的。我们主张要用全面联系和发展的辩证思维来认识、看待和处理问题。
不仅要看过去怎么样，也要看现在怎么样。不仅听其言，也要观其行。如果不与时俱进，而是抱守固定的思维，无视形势的发展，那就是刻舟求剑，就不会得出符合实际的结论。
事实上阿富汗局势的急剧的演变也表明外界以往对于阿富汗局势缺乏客观判断，对阿富汗的民意缺乏准确把握的。
视频十八：越来越多的塔利班正在涌向阿富汗首都喀布尔。
视频十九：塔利班攻占每个城市后，首先释放监狱囚犯，并且让他们一起加入。
视频二十：阿富汗喀布尔监狱的囚犯被释放。
视频二十一：很多阿富汗人选择了逃离。
视频二十二：阿富汗喀布尔机场。
喀布尔机场外，阿富汗人在机场外面等待逃生机会。
视频二十三：婴儿被传递到喀布尔机场美国检查站。。。
视频二十四：8月16日，喀布尔机场。
视频二十五：阿富汗喀布尔机场的枪声。
视频二十六：从喀布尔起飞的C-17上拍摄的令人心碎的镜头。
视频二十七：喀布尔一次混乱的疏散飞行中出现了可怕的镜头。显示一名阿富汗男子在爬上一架C-17飞机后被卷入起落架。
视频二十八：塔利班战士逮捕了一些被称为”强盗“的人，注意他们的方法，他们是如何制造恐惧气氛的。
视频二十九：阿富汗女孩乞求美国海军陆战队在塔利班来之前救她们。
视频三十：阿富汗喀布尔机场
视频三十一：Billboard音乐榜HARD ROCK SONGS(硬摇滚歌曲) August 21st 2021
Miles Guo的THE HERO 排名第21位
视频三十二：Billboard音乐榜 DIGITAL SONG SALES （歌曲销售榜）September 19th 2020</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1930/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1930/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 烧鸡！郭家烧鸡！看到了吗？七嫂今天，我都不知道，你七嫂给我弄的烧鸡，开了一下午会了，哎呀，累得跟憋孙似的！突然有烧鸡，太幸福了！烧鸡，最尖的地里的辣椒，哎哟！太幸福啦！热乎乎的烧鸡，哇！这辣椒，听说有的人吃一口能辣死！啥叫幸福啊？多有钱、多有权，你不过如此，你看这儿战友们（展示鸡翅膀处的肉），你看这肉，你看这，所谓的江湖无非如此。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1931/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1931/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 乖乖！萝卜炖羊肉！萝卜炖羊肉！还有辣椒包子，乖乖，乖乖！七嫂的辣椒包子！啧啧啧，七嫂的菜园自制黄瓜，还有咱们自己七嫂庄园的辣椒（口误，不是辣椒是豆角），豆角，（对旁边人说话，因为把豆角口误说成了辣椒）你瞪啥瞪？辣椒，你七嫂自制的萝卜，还有熏鸡肉！咋弄？咋弄？咋弄？咋弄？咋弄？咋弄？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1932/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1932/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频汇总——
播放视频1：阿富汗喀布尔机场那些令人揪心地等待着飞机的无助的人们，和不时传来的枪声。
播放视频2：阿富汗女性街头呼吁保护权益
播放视频3：塔利班武装分子向挥舞阿富汗国旗的抗议者开火
播放视频4：没有塔利班，就没有阿富汗MV
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
塔利班，中国的朋友，塔利班，他为了阿富汗。他指给了少女解放的道路，他领导就穆斯林走向光明，他坚持了抗战十多年，他改善了人民的生活，他建设了反美根据地，他实现了真主的伟大。
没有塔利班，就没有阿富汗，没有塔利班，就没有阿富汗。
播放视频5：中共外交部发言人赵立坚答记者问
赵立坚：你所提到的这个美国政客（卢比奥），为了谋求个人政治私利，罔顾事实，不知疲倦地发表反华言论，他注定会被扫入历史的垃圾堆。我们也建议美方的这个所谓民选代表好好的为本国人民的利益多做些实事，而不是一门心思的搞政治操弄，去打压别国企业。
播放视频6：王敏花、邝涵峥母子不打疫苗的视频
我不打疫苗，谢谢各位领导全部来我家！辛苦了啊，我再次申明，我和我崽（孩子）邝涵峥，我叫王敏花，我（们）不打（疫苗）。
播放视频7：中共抗疫人员合力粗暴控制一名年轻女性
播放视频8：中共抗疫人员到一名赤贫老年女性家中合力粗暴控制她
一、因为不用保守秘密了,所以七哥开谈赖小民的细节
郭文贵先生：啊，进来了已经，好，今天好好，卓玛、小seven、 小福利，还有我们台湾的兄弟台胞，台胞政清。非常的高兴啊，今天是8月19号，七哥早上乱聊直播。
今天首先大陆的很多战友你们发的信息都收到了，你们让我谈的问题呢我今天也都会涉及到。但是很多问题由于敏感不能谈。亲爱的兄弟姐妹们，8月19号文贵乱聊直播。
现在还有由我们英喜的卓玛，还有英喜的来自德国的小福利、小seven，还有来自我们台湾的台湾同胞政清，这下边是谁呀？大牛，大牛也来了，大牛现在颤颤发抖，现在是不站着撒尿，蹲着撒尿了已经是。现在导弹要来了。
现在第一个大家看到这个标题“华融、双汇、万隆父子的事件看中共崩溃的经济”，为什么谈这个问题呢？因为这里边很多朋友都是我的老朋友，很多具体的事件，所以这些人很希望我谈，很希望我谈。
但是呢我先说一下赖小民被执行枪决的这个事。我一直憋着没说呢，等我有时间了，我再给大家详细的~~~赖小民是谁执行的死刑？为什么执行死刑？为什么赖小民的几十个媳妇，赖小民有俩媳妇是我们的战友。
所以说应赖小民的其中的俩媳妇，其中的俩媳妇这个傻子给他生了好几个孩子。现在在加拿大，一个是在意大利。是我们的战友，说七哥给留点面子，给留点面子。就这时候啦，给人家生孩子，人都死了个球了，还给人家留面子！
我说你傻呀！是不是？你傻呀！对不对啊！就这时候就咱中国女性有时候真得开开眼。我可以留点面子，但有一点，就赖小民为什么死后现在有一千多亿的这所谓的不良资产的事就出来了呢？
这一千多亿资产哪来的钱啊？中南坑的钱呐？不是中南坑的钱！都是老百姓的钱！一千亿能挡住吗？早着呢，一万多个亿。谁先爆的？七哥2017年就爆了。后来由于共产党的大佬们在背后给七哥说情。说能不能先不爆啊，是不是啊，咱们可以交换交换情报啊。
我说可以啊，是吧。所以赖小民在死之前就没爆过他。但是咱换来了不少情报，说实在的啊。但是现在这个一千多亿爆成什么概念了呢？已经几个月了，给我换情报的老杂毛家族都找不着了，我估计全被抓了。
所以说咱这个信用也就是说双方守的信用一方消失，在这种情况下，咱就不用保守秘密啦，是吧，不用保守秘密了。
这个家族的消失，实际上跟许家印也是有关系的，他也是许家印的背后的大佬之一。许家印不是辞职了，兄弟姐妹们，不要那么傻，辞什么职？他被抓了。许家印是2018年就被边控，七哥就告诉你，我说你看许家印，能有一次出现在曼哈顿吗？马云能出现在曼哈顿吗？还有潘石屹还能出现在曼哈顿吗？你们见他出现过曼哈顿？没有吧！
从那天起，他被边控了，现在是许家印被抓了，已经被抓了——全家。也是很多小老婆、小媳妇从香港一车一车往回拉。在香港，这个傻子，在日本的房子、还有在荷兰的房子、德国的房子都给抄家了，那全抄家了。在美国旧金山、加拿大温哥华，现在都在抄、往回弄。所以说这帮人的智商有多高？绝对不比小王子和小福利、小seven你们任何人高。你们一定要记住这点，这就战友告诉你们的，如果让你们干这事，你会傻到这种程度？人在墙内，财产在外边儿。肉身在墙内，那你有多少钱能弄住！还有找那些小三，是不是？你像个小王子、小政清、大牛还有小Seven，有了钱、有了权一定包小三去，把小福利扔一边去。包了小三，就开始迷糊了，是不是？然后，包小三就人就傻了，你觉得你们不会，是吗？
二、万隆事件的本质是财富掠夺,是河南帮串通北京帮在战
郭文贵先生：我的最好的哥们，我到河南去认识最早的一个企业家，当年是谁，知道不？双汇万隆。我给你们讲过一些，万隆是河南仅有的在河南本地的企业家。
河南这个水浅王八多，我说你们发现了吗？没有一个钱能在河南活下去的。而且，出去河南就活，就可以发展。万隆后来到了这个香港，叫万洲。整个万隆身边核心的财富运转的人物是我的一个小老弟，叫杨志军，小杨，1米5几的小个，人特别好，小伙子。从我那儿学的金融，直接给万隆当大参去了。
最后，万隆对他比亲儿子还好。最后，他的儿子万洲，万全州就跟他pk。最后是父子反目，揭他爹包小三。这孩子，这孩子，万隆的这个儿子我认识太熟了，很小我就看着他，那时候我们家就是吃火腿就吃不完了，那个开封的天素火腿、双汇火腿一送几十箱、几十箱，不是他送的，是漯河的书记送的。
漯河的书记是谁当时，知道吗？当年的王有杰，王有杰后来到郑州当书记，后来被抓那个，知道了吧。是王有杰给我送，李长春给我送，万隆给我送火腿没有一次超过一箱过。每次，很小气的。一箱啊，一箱，一箱。人家王有杰一送100箱。
我那100箱火腿，那一段儿时间，把我儿子、闺女给吃惨了，那体重增加了将近三分之一。后来还有河南的交通厅石发亮给我送，也是一送几十箱上百箱。我的同事、员工全吃。那时候火腿是高级东西，你知道吗？火腿加方便面，加班就吃这东西。
所以，对万隆父子、还有小杨我很清楚。当年朱镕基到河南，就本人和他两人被朱镕基见面，在郑州的皇冠假日，过去叫招待所，在后院儿。所以说，感触太深了。
赖小民，我认识他多少年了，赖小民这个孙子是通过我认识的曾家，是因为我认识的当时认识曾海洋，通过曾海洋又认识曾海生、张大业，然后又认识了曾。
这小子后来就攀上去了，这里边儿这人啦，今天的万龙事件是什么呢？万隆的事件是一种财富掠夺，绝不是他娘俩斗的，是河南帮串通了北京帮在斗。你看看揭万隆父子是谁呀？——海外的大媒体，安全部的网站——多维！从头到尾都是多维。万隆的儿子绝对会死得很惨！能把你父子挑拨得很惨。
三、赖小民本质就是替骗国家钱的骗子们擦屁股的
郭文贵先生：然后，赖小民是因为什么？——是江曾还有习之大战，干掉你。华融算啥呀？中建投，是不是？海外的中海投，是不是？还有这个中国的什么能源，中能源、中能投、中外投、华投十几家公司玩多少钱，玩着40万亿人民币，你算个鸟钱啦这个，这相当于七哥就喝杯咖啡，那么简单，是吧。
许家印是啥？许家印是跨着习家、跨着栗战书、跨着李长春、跨着张德江、跨着张高丽，还沾着曾家，这哥们儿，就是第二个肖建华。是官我都上，见谁都脱裤子，谁都染上点儿，是不是？就像染上艾滋病一样，谁都别跑了。
所以说，这个热点事件在国内影响了什么呢？所有，连马云、连柳传志、还有董文标，你像肖建华，还有像车峰，还有马化腾，还有特别特别大家记住——马明哲。说国内的企业家里边，不管谁倒，他们都说，只要许家印不倒、柳传志不倒、马明哲不倒，共产党还是给机会的。
咱不当私人企业家，咱当红色，咱当共产党的叫做什么？叫做绿色企业家，啥叫绿色企业家知道吗？国内，兄弟姐妹，没人谈过这词。绿色企业家就是给共产党当小三儿的绿帽子，所以说心甘情愿。
马明哲、马化腾、柳传志这是绿色企业家。我是绿色企业家，我不是红色企业家，我也不是私人企业家。私人企业家，人家叫白帽子。你就是白帽子，你就等死吧！就是等着挂着帽子。
这次华融、双汇万隆父子事件，特别是滴滴打车事件，柳传志，呱矶~撂倒了，马明哲就下去了，你看看今天的平安的动态。董文标已经彻底完了，民生是吧？马化腾也半死，马化腾是唯一一条腿还站着呢、一条腿跪下了。
这说明了什么了？我想给战友们说，这就是国内很多人，因为你们几个小孩不知道。你们也没人跟你们联系，我这是国内，七哥本质还是，是不是？还是一个在国内是个白色的企业家，是吧。
其实这些人都是很听七哥的意见，七哥，跟我们谈谈，跟我们谈谈，说明什么？平安保险里边，平安集团的几个前10号人物，从过去到现在，没有一个跟我不熟的，有两个已经跑到新西兰去了。
听了我的话不回去了，说死也不回去，家里人能弄就弄出来了，在武汉的老家人，就剩下老爹、老妈了，80几岁了，坚决不回去了。昨天给我发信息说，七哥你把我们全家救了，要不然他说，第一个弄我。
他为什么，他是赖小民，赖小民干这事就是替人家擦屁股的，就你拉了屎，他弄到我这儿来，他本来就是干得骗人的嘛，就是擦屁股的腐败犯罪份子——合法的腐败，替你擦屁股，干了脏活嘛。
用赖小民的原话说，什么叫华融这个不良资产？就是你骗了钱、你弄个国家的钱，我给你兜着呗。那你兜、你能骗、你能坑，我就不能干点吗？你们都弄100个这个媳妇，我就不能弄50个吗？对吧！
他跟当年的财政部部长王宝安一起喝酒，我们一起在我们的日餐厅。吴征也要来，结果说去他、滚蛋，不让他来。在楼下吴征等4个小时。就为了贷大概两个亿多款，最终没让他上来。
最后把他的钥匙澜也请来了，两口子就在楼下坐着。当时赖小民、董文标，还有中建投的董事长，还有新华保险的康典——王岐山大马仔，根本吴征就轮不着他。在喝酒的时候，赖小民哭得一踏糊涂，说我这仨月给我扔进来2500亿不良资产！
四、不相信中国会有第二个不沾共产党一分钱的郭文贵
郭文贵先生：你想想赖小民见了，他永远这个小子就是在茅屎坑呆着的人，他看不到任何香味。都是人家干完坏事，扔到他这儿来了。当时其中他就跟我说过，老郭，咱们兄弟到这步了，你把你的东西都扔给我就完了呗！我给你弄上十倍。
就那个时候盘古还没建起来，刚刚在试营业的时候，那时候十倍，我就是拿他个几千亿出来，那干干净净的拿出去。我拿完，走了就完了呗！我告诉赖小民，我说郭文贵一辈子不会买共产党一块地，中国只有一个房地产开发商郭文贵没买过共产党政府一块地，郑州林山寨、郑州侯寨、郑州市政府、郑州税务局，所有的地是林山寨的。
所以说俺就是副村长！是不是？北京奥运村，华汇的企业用地。所有在四川、上海罗马花园的开发全部是农民用地，直接一对一买，对不对？你不行，打架咱就打，是不是？价格咱可以谈，跟共产党没关系。
第二，郭文贵不贷一分款，后来贷款也不是我贷的，看着没有，所谓的这个张宏伟王八蛋作伪证说强制交易，谁贷的？看到没有，是盘古的当年的控股公司。
我从来不贷一分钱，我知道以后把钱还给他25%的回报，十几个亿的利息还给他，只有七哥做这个事了。用赖小民原话说，老郭，这个账你要给我的话，我让你最起码套出去一千亿。35亿的贷款，给了他16个亿的利息，最后我们变成了强制交易罪。
这个共产党流氓到什么程度，当时赖小民给我一千亿呀，因为打个包给他的话，我跟他一起干坏事嘛，我绝对不干。所以，从来不沾共产党一分钱，我不相信中国有第二个郭文贵，过去未来我也不相信有，没有人。
那么万隆父子是个真正赚钱的企业，但是万隆跟常委打交道，是河南一直以来的人大代表、几届常委省委书记，这是立了标杆呐。在这里边儿，你们有些了解河南，可以一会儿聊聊，你们都是吃双汇长大的。说到这儿，谈谈经济之后，我们再谈谈其他的台湾、阿富汗的重点事件。说到这的时候，咱先请请小王子对双汇这个事情和对赖小民这个事情简单说几句。说完以后，政清、还有小Seven都说几句，好吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1929/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1929/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放视频汇总
视频1——
塔利班武装分子在阿富汗第五大城市贾拉拉巴德向挥舞国旗的抗议者开火，2人死亡，至少10人受伤
图片——
今天，阿富汗巴德吉斯到赫拉特的高速公路上，一位阿富汗妇女事务工作人员被塔利班拖出汽车后开枪打死。。。。
视频2：喀布尔机场的一幕幕悲凉景象——
喀布尔机场全是逃亡的阿富汗人民/根本挤不上去，即便找到位置了/ 那些攀爬在机舱外的人从飞机上掉下来。
视频3：塔利班用枪瞄准老百姓恐吓老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频4：塔利班经过之处尸横遍野
视频5：塔利班在游乐园欢乐地玩耍
视频6：失去亲人的百姓在哭泣
视频7：塔利班士兵用皮鞭群欧抽打老百姓——人民的公仆是这样对待人民的
视频8：据希望之声2021年8月17日报道：在塔利班武装分子接管阿富汗后，尽管他们声称包括妇女在内的阿富汗人民将正常生活，但阿富汗民众仍然高度担心他们的生计和生命，一些阿富汗女性表示，塔利班让人充满恐惧，并且可能比以前更糟糕。
尽管塔利班发言人在8月17日宣称，该国女性可以继续接受大学教育或在医院等机构上班，但必须遵循“伊斯兰教法”行事。但是许多人认为，塔利班从未改变，并且在对其统治下的生活感到害怕。
塔利班在1996年至2001年执政期间，妇女实际上被软禁，女性被迫穿罩袍，并且必须由男性亲属陪伴才能上街，任何不遵守规定的女性，即使没有男性亲属陪伴她们外出，也会在街上、体育场和市政厅被鞭打。妇女因涂指甲油而被砍掉拇指尖，如果拒绝向塔利班宣誓效忠，她们会被石头砸死。男性也因女性不遵守规则而受到惩罚。
2001年塔利班政权被推翻时，阿富汗妇女和女童被允许工作、上学和担任政府职务。然而塔利班的暴力并没有停止。
在阿富汗长大，并在13岁时移居英国的人权活动家和科学家Homira Rezai告诉天空新闻说,即使塔利班没有完全控制阿富汗政府，但是他们仍在阿富汗，在过去的20年里，即使美国军队及其盟友驻扎在阿富汗，塔利班也从没停止过他们的暴力行为。
他们一直在定向杀戮妇女、人权捍卫者、记者、少数民族和宗教少数群体。所以人们对塔利班的恐惧自90年代以来就没有改变。尽管大多数阿富汗人都在25岁以下，并没有充分体验塔利班的暴力，但恐惧仍然存在于他们的心中。
我认为我们不应该相信任何来自塔利班的消息。他们是一个恐怖组织，我们不应该相信一个恐怖组织。他们比以前更糟、更暴力，他们不知道如何管理一个国家，他们正在使用暴力来控制人们。
与她交谈过的许多女性都在销毁任何表明她们曾与国际机构合作过的文件，以及她们的大学证书，她们也在销毁社媒网络证据。现在全国各地的妇女都躲起来了，尤其是那些人权捍卫者和女性权益活动者。塔利班的目标是这些女人，他们正挨家挨户地寻找这些女人。
现居华盛顿的阿富汗前妇女事务副部长霍斯娜·贾利勒（Hosna Jalil）对天空新闻说，阿富汗人难以相信塔利班会真的让女性自由，他们对外释放“令人放心的信息”，但他们实际的行动却截然不同。一旦国际部队撤出阿富汗，所有的部门都会对阿富汗人关闭。
我也有同样的恐惧，我的童年是在塔利班政权下度过的。我会说他们将采取与第一次执政时相同的政策，而且可能更残酷。塔利班无法改变其多年来坚持的原则和价值观，因为这就是他们说服战士为他们而战的方式。所以老实说，塔利班改变他们对妇女、儿童及其基本权利和政策的说法，是没有道理的。
视频9：美国财政部冻结数十亿阿富汗储备金。
据零对冲8月17日的消息，拜登政府冻结了美国银行账户中的阿富汗政府储备金，以阻止塔利班获取数十亿美元的资金。据知情人士说，这一个决定是由财政部长耶伦（Janet L. Yellen）和财政部外国资产控制办公室的官员做出的。
美国国务院本周末的也参与了讨论，白宫官员正在密切关注事态的发展。一位政府官员在一份声明中表示：“阿富汗政府在美国拥有的任何中央银行资产都不会提供给塔利班。”
根据国际货币基金组织（IMF）的数据，截至到4月，阿富汗中央银行共持有94亿美元的储备资产大约占该国的年度的经济产出的三分之一。据华盛顿邮报报道，这些资产绝大多数在国外，其中数十亿在美国。据报道冻结阿富汗政府储备金的行为将于本周日生效。
曾在奥巴马政府期间担任国家安全委员会成员和财政部外国资产控制办公室主任、高级顾问的史密斯。他说拜登政府不需要任何新的授权来冻结这些储备。因为塔利班已经根据2001年9月11日的袭击事件后，批准的行政命令已经受到制裁。
由于局势迅速恶化，阿富汗中央银行的行长艾哈迈迪（Ajmal Ahmady）在推特上表示，他们被告知不会再收到美元。
正如华盛顿邮报所指出的，阿富汗已经是世界上最贫穷的国家之一，并且一直高度依赖着美国的援助。更重要的是，拜登政府在对塔利班展开的制裁上将面临非常艰难的决定。因为将同时面临如何向阿富汗的民众提供人道主义援助。
美国每年向阿富汗军队提供大约30亿美元的支持，只有在国防部长向国会证明阿富汗军队有致力于保护人权的代议制度，政府控制的情况下，才能发送这笔资金，预计这笔资金也将停止发放。
除此之外，受到影响的还有其他小额资金。例如用于招募妇女加入阿富汗国家安全部队的2000万美元，白宫管理和预算办公室发言人拒绝就国会批准的阿富汗资金状态发表评论。
根据联合国阿富汗重建特别监察长称，今年该国总人数的一半需要人道主义援助，比2020年增加了近一倍，比四年前增加了六倍。索普科（John Sopko）曾在今年早些时候就告诉了路透社记者说，阿富汗大约有80%的预算是由美国和其他国际援助者提供的。
另据报道，北约秘书长延斯斯托尔滕贝格在周二的新闻发布会上说，北约也已经暂停了对阿富汗政府的援助。随着阿富汗局势的迅速恶化，阿富汗可能将出现大规模的人道危机。
一、1966年818毛泽东挥挥手开始了中国新的劫难
郭文贵先生：这是标题啊？哟嗬，来了。尊敬的战友们好啊！今天是8月18号，今天看到我们这个屏幕上，大家能看到的事情是我们的三百年的飞飞在疾病斗争中还是穿着红衣服出现在了我们战友的前面，让大家放心。
然后是来自台湾的我们最美丽的夫妻之一——我们的台湾的大牛和巴黎；还有来自德国的水灾之中的漂亮的夫妻——我们的小Seven还有我们的小福利；还有来自一个这不是夫妻，罗伊和正义小Sarah来自于纽约曼哈顿；还有来自孤苦伶仃的欧洲的我们的娜娜酱。
所以说今天是我们大家聚会，战友们要看看我们的力量，这是我们的新中国联邦的未来，也是我们现在的主干力量。
今天是8月18号，大家知道也就是在1966年的8月18号的今天毛泽东挺着肚子上天安门，咔~拿着帽子捞了几下子、挥了挥手，就是接见了红卫兵。那么，这个就是中国的灾难的开始。
二、各位爆料革命未来之星依次发表看法并介绍自己
郭文贵先生：那么我们今天要谈论的话题就是应很多战友特别是我们此时此刻在几个小时以前刚刚换防的南海舰队。共产党你们要知道，看看郭文贵知不知道你们的行动，几个小时以前刚刚换防的南海舰队。
为什么换防呢？南海舰队准备在南海以及日本海和台海、马六甲海峡截击美军和准备攻占台湾的这潜水艇当中有很多人感染了！一个潜水的30几个人感染，紧急调防！这是个好消息。
所以，我们今天的直播主要围绕着台海。然后，现在的整个的南亚还有西亚的紧张局势，特别是阿富汗喀布尔以及我们应国内的很多战友的要求，再谈谈文化大革命和今天国际形势的特殊关系。
那么，首先我们现在请屏幕当中的我们从飞飞往下轮着来，好吧！每人说几句给战友们谈一谈，谈完以后我们就开始今天的直播。这个中间大家会看到我们战友当中会有一些回答问题、有些表达观点，中间我们记住，直播、真实、唯真不破，谁都可以打断谁的话，不存在不礼貌。
谁都可以问问题，而且关键的问题，就是要容忍这些孩子们、战友们，他能说错，他如果都答对了，那绝对不正常。他要么就是魔鬼，他要么就是神，神和魔鬼我都没见过！我们现在面对是活人。不对，我们才探讨，才有机会，这就是今天直播的目的。
而且，随着一次次的直播，就会让你们看到了一些真正的有潜力的战友，他们成为未来给大家来直播还有讲述爆料革命甚至领导爆料革命未来走向何方的明星和主要的栋梁。这就是今天直播的目的。
现在请飞飞开始跟大家往下说，聊一下子，谢谢！
300年的飞飞：呃，各位战友大家好！今天是非常荣幸首次和郭先生一起同框直播，非常非常的激动。然后我是刚刚大病初愈，刚刚跟新CCP病毒搏斗了一番。七哥的意思就是说你们现在差点连命都没有了，还不跟共产党干吗？所以，不管我现在这边还是早上、天还是黑的是凌晨五点多的时间，但是没有关系。我们跟CCP干，因为不干命就没有了，谢谢各位。
郭文贵先生：大牛，大牛说，大牛，巴黎。
台湾巴黎：七哥好，战友们好！我是台湾巴黎。
大牛：Hello，战友们好！我是大牛，昨天的坏消息，再接今天可以跟七哥一起还有战友们一起直播，真的太开心了。还有那刚才直播之前，七哥还问我们说，欸！我们的打算如何。我跟七哥说我们想留在台湾。刚才七哥还说要会躲才有可能留下命来。所以，我们也要好好的再想想，谢谢！
郭文贵先生：福利呀！福利呀！快点，主持人、副主持人，小福利和小Seven，你俩得补场。这个时候你们就主动冲上来，你不要老看着，这种紧张都是不对的，你赶快冲上来来啊！浪费三秒钟就是犯罪，说，福利。
小福利：我是德国战友小福利，来自英国伦敦喜庄园。
小Seven：战友们好！我是德国战友Miles Seven，来自英国伦敦西庄园，我们就不多说了，请娜娜酱吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1927/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1927/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: (碎步小跳），Snow，第十一次！（做完一组健腹轮）怎么样？Snow，耶~中国共产党！像这Snow，跳。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1928/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1928/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
还是暗呐，还是暗呐。是吧，这还是暗呐这个。怎么就暗嘟嘟的呢，我就纳闷了呢。兄弟姐妹们，七哥试镜头呢，七哥试镜头呢。
播放歌曲——凯莉Kellie《曾经有一个梦》
我看看啊，兄弟姐妹们好，兄弟姐妹们好。刚刚我这是用了个标准镜头，标准镜头。有战友说七哥你试试标准镜头，原来都是一直用这个镜头。焦距好像有点问题，是吧。我这会儿怎么不显示了iPad，iPad都没了。
（郭先生发手机语音）：拜托了啊，丹麦那个第一、第三不容易了。呵呵，太谢谢了兄弟，太谢谢了。
太暗了，太暗了，可以调亮一点试试。就是老觉得暗呢，就是觉得暗。声音怎么样啊？声音怎么样啊？玛莎说太暗了。
（郭先生发手机语音）：不是这样子的，不是这样子的啊，绝对不是，回头再说。
声音很好，太暗啦，我估计你手机电脑开得也很暗，是吧玛莎。玛莎竟然排行榜七哥一个也打不上去。猫本小哥也打不上去。澳大利亚、加拿大凑凑乎乎弄了个第一。扬帆农场，这是加拿大枫叶农场。兄弟姐妹们，好意思啊~~~
对，这个可能好，这个好，是不是啊？好意思吗兄弟姐妹们？看看新加坡，看看台湾，看看荷兰、芬兰，是不是啊，看看这些，对不对。我们美国简直是丢死人了，丢死人了，丢死人了，没法见人啦。真的，得把裤衩套头上出去了，无脸见人了啊！
好，这个好，这个好。
安红妹妹、雅典娜、猫本小哥、澳大利亚木兰丢死人啦，澳大利亚！你看新西兰咣咣的上去，新西兰这回，新西兰、新加坡、香港、台湾实在是太牛了。澳门是吧，太牛太牛啦。芬兰、丹麦、荷兰、津巴布韦是不是？这都太牛了太牛了，简直是不可思议！看着我们这个沉默的战友有多大的力量！看看我们的战友在世界上无处不在，连冰岛都有！
刚才我们钊颖妹妹和东弟在船上30秒钟做53个俯卧撑还是51个？你让人活得了吗？你说我都担心我这颖妹妹怎么过来的，在床上多辛苦啊！你自己受不了的时候跟大家分享分享，是吧，呵呵，东弟，我东弟太牛了，吓死人了，30秒做50多个俯卧撑，50来岁的人了，这什么人呢这是。
战友发信息，我今天我给大家在直播前，咱现在战友到差不多了。8月17号，尊敬的战友们好，七哥突然直播，完全是启动开关的前一秒钟我都没想过直播。
因为战友们给我发信息，有一个战友发信息。她的心情很不好，给我发信息。然后同时给我说，七哥我对你直播提点建议，你换个镜头。然后我说我家里有个镜头，然后就换上这个最普通的24到105的。原来都是用这个大镜头，都是用这个。
然后就换一个，她说你试试，她说可能会更好。她说因为你那个摄像机和你的距离的问题。这位战友在哪里呢，这位战友在很遥远的地方，在希腊。今天希腊已经排第一名了，一、一、三、几好像是（注：应该是郭先生几首哥的iTunes排名）。
她是一个单身的母亲，从东北出来的，当时跟我联系的时候，我当时因为太多单身母亲了，没有太引起我的注意。这事直到2018年，我注意到她这个家庭很特别，原来他的父亲——这个孩子的父亲，是个相当的牛人，还跟我有过一面之交，我没有记忆力了。
但他家还有我照片呢，是东北的。所以说咱这位战友很不简单，一直跟着爆料革命。这个孩子养活大，她很不容易。这个丈夫呢抓起来了，应该说是抓起来了。给她留这些钱，不差钱，孩子生活也不错，光跑车买了四、五个，是吧，在英国读书，他妈妈在希腊。
这个很艰难的一个单身母亲在国内当时一个省部级的官员的女人出来，是吧，带着个孩子，还老担心共产党的暗杀。后来我帮她介绍了一些政府的官员，对她还进行了一些特殊的保护，非常棒的一个战友。
她就爱这个儿子，儿子是她的希望。这个病毒期间她是最小心的，孩子也最小心。英国封之前回到了希腊，过着豪华的生活。当英国国家开禁了，孩子回到了英国，在英国也有房子，过得不错。
头两天他母亲给儿子发了个信息说，儿子，跟你说妈妈染上了病，共产党病毒。说妈妈气儿都喘不上来了，也没什么人，也没人敢靠近我，医院也不收，我觉得快死了。妈妈不是需要你照顾，需要你回来见一面，远远的让我看你一眼。
这好像诀别似的，儿子平常发信息基本上都很快——几分钟、十几分钟，说这孩子多少年来都很孝敬，都保持这种都回。说一个小时没回，后来又发一个。孩子发来的信息说，妈妈我一直在犹豫，我很想回去、我很痛苦、很挣扎。
但是我回去了，我肯定要见你。我见了你我就控制不住，控制不住我就要染上病毒。所以，妈妈你别怪儿子，我就不回去了！如果，你真要撑不住的话，那也是天意。
用孩子、用她妈的话说那是天意，一切都是天意！你这一年说的最多的。如果撑得住的话，那也是天意，我会帮你想办法联系希腊的谁…谁…谁政府部门医生救你。
他妈看完这以后就真昏过去了，等再醒来的时候，听说几个小时了。奇了怪了，他妈妈几天都动不了也喝不了水。醒来以后想尿尿、想拉屎。就病情有好转，连滚加爬的到了洗手间，尿了一下子、拉了一下子。
战友们记住，这回这个病，新的德尔塔(Delta)，人到关键时候是拉不出来、尿不出来、吃不进去、吃啥吐啥。而且口闻啥都是苦的！就想死，就想闭上眼睛。就这个病毒就这么可怕！结果是尿完、拉完想喝东西喝点水，又是连滚带爬的吃了口东西。听说就没啥吃的了家里面。
这已经是七八天了。最后是两三天后给我发信息，说：“七哥，能不能叫人帮我弄点药过来？”
马上，她没说别的呀，就马上把药给她送去了。吃完伊维菌素，第二天就完全有所好转，就想吃东西。大家记住伊维菌素管用。故事实在太让人伤心。结果是自己好了，最后是到了医院说，她肺部大面积感染。跟我们在欧洲的某个兄弟是一样的。说你能活过来真不可思议，你怎么撑过来的！她说，“七哥这个痛苦，没法形容。”
这是一个单身母亲和自己儿子的故事和对抗病毒的故事。昨天一天我真的是忙得我，昨天把我累的我兄弟姐妹们，我是实在太累。昨天我是和一个很重要的人到我家楼下电影院。
我是想看一段什么电影啥的，我就先打开YouTube，先看一下战友YouTube的那个什么，我没想看什么，没目的。结果是我就一打开就蹦出咱们的联盟节目《NEWS TALK》。正好咱们的Jaccob、查尔斯还有我们芝加哥的Angela阿里郎这个节目开始，我一下子下就楞在那，正巧我就开始看吧。（注：郭先生所说的《NEWS TALK》节目链接—— 2021.08.16晚 GTV新闻访谈 病毒无情，战友有情：CCP病毒经历者的真实故事！ ）
战友们，我每到电影院的时候，七哥每次到电影院，我都有这感觉，没有一次没有的。我希望我们真正的战友们有一天能拥有七哥这样的一个电影院。它也不贵，在大屏幕那个电影院里看咱们《NEWS TALK》节目，看任何直播节目时候，战友们完全不一样。
像那个若拉还有那个闲聊澳洲这两位战友在YouTube的账号，你还有老班长在这个大电视屏幕上显示，那完全不是一个概念。像若拉昨天做了个节目是我抽雪茄——金雪茄，在大屏幕上看我那个嘴唇上，那一点一滴的，那个Snow的毛都看得清清楚楚。而且那个立体感，你想想二百寸，二百多寸将近三百寸对着你，你想想啥感受。
我就看那个节目，我从来不知道这个Angela她长啥样。但是昨天Jacob Chen、Charles Zhang节目做得好，首先我得批评一下子Jaccob、Charles查尔斯，这就我们中国人啊。都说中国女人是挺，都说中国女权好，我觉得中国女人就没受到尊重过，我觉得绝大多数的中国女人都是利用。今天为啥就突然直播，我心里有感想跟昨天的节目有关系。
昨天从头到尾采访Jaccob，因为我那电影院不能互动也没有信息，我旁边扑腾一下子，有人坐在我那沙发，坐我旁边的椅子了。谁呀，因为你七嫂体重50公斤，你七嫂体重50公斤，啪叽坐在我这，她并不重。一影响我，说这是谁呀？我说这个就是我们战友，Angela、Jaccob、查尔斯。我说这是唱歌，这个Jaccob是宗教基督教。Angela家里染病毒，她楞在那，说是吗。
我说你看这个女的，多不容易，她说，哎呀，她全家4个人5个人都染上，就她没染上吃羟氯喹。我们都傻了都在那看，就从头到尾我都有一种感受，就为啥Jaccob查尔斯没有想到。昨天那个屏幕上出现最难的、最伟大的就是Angela，我们的阿里郎。
这个阿里郎太难了，一家五口人染上了病毒，五口人四口染上她没染上，她要伺候这些人。看着丈夫一个1米85个子一个大帅男马上要死掉了，俩儿子在一个房间，这个儿子在一房间，22、24、25这个女人有多难呢。
叫天天不应叫地地不灵啊，就没有从头到尾发现。我从头到尾都感觉我真的控制不住，这个女人有多难呐。我说这个女人让我一下想到了我的母亲，一个我的娘照顾我们家8个儿子加我爹9个男人，想起了杨改兰在山顶上家里没吃的，有两头牛，你能把那牛能给吃了吗。
那个时候实际上我相信昨天Angela就会像杨改兰一样这么无助，没有夸她。我觉得昨天最伟大的就是这个Angela。所以说我今天直播第一个，我说中国女人真的都了不起，她父亲母亲把她从中国大陆文化大革命后带到香港，从香港带到美国，太伟大了。
她知道美国的自由、美国的伟大。而这个女人照顾着家里边4个男人呐，还要把他（们）救活。这背后的故事有很多她不能说。这是我昨天看的这个节目。
第二个建议，我是很建议，她最要感激的不是七哥也不是爆料革命、新中国联邦。她最要感激的阿里郎，要感激的是真正的她的信仰。她有信仰，她相信祈祷，她相信祈祷！还有一个我觉得她得感谢她的父母，她的父母太好的教育让她到了美国。要是她在国内死定了，吃羟氯喹。
还要再感激的就是这个药是谁寄的呢？是当时朴昌海朴司令发给我信息，我一秒钟没犹豫马上喊，喊完以后就是我找到了如水，我说如水你那有药，是吧？她说有。我们波士顿的如水，马上我说你寄药，同时还让另外一个战友叫以华是个医生，我说你也马上寄药，两个人同时寄。
结果以华因为时差的问题，他那块就一共才几十粒。我说那你就不要寄了啊，因为如水已经寄出去了，伊维菌素，我这当时没有。还给她寄，还给那个飞飞寄，还有另外一个战友寄。
同时我们欧洲的某战友的第二第三天大面积感染，紧急住了医院，是我们的战友夫妻两个到医院，冒着生死危险送饭吃，是我们的另外一个英喜的战友打电话叫来了救护车送进了医院，大面积（感染）。人家医生一再给咱那个女战友说，他怎么能活过来呢？他怎么挺得住呢？现在已经脱离危险了。
我们的300年的飞飞一家也是六口还是五口都染上了，就一下子爆料革命三个家人全染上了。但是三个家庭出现了完全不同的情况，我们英国的这位战友老婆、女儿都没事，他一个人扛着。
直到进医院了还在直播呢这个兄弟，你说他心中没有爆料革命吗？你说又爱又恨又生气，最后战友把他送到医院的时候已经七八天、八九天了，肺部大面积感染。血糖是多少知道吗？——剩了77。这已经是死人差不多了。现在好过来了，老天保佑啊。
300年的飞飞老娘送医院两三次，你不到那个线，人家不能给你留在医院。班农先生亲自叫人去，人家医生亲自看，说她不行。我跟班农还急，结果班农叫那医生给我发信息说：Miles，你不能用中国人的想法帮助你这个飞飞，她不到这个份上，住在医院不是好事。
我说你就把她放到这个急救病房去嘛。他说那不能这样啊，那是你中国人的思维，我是医生，我不能这么做，有我的道德、有我的医德、有医院的规定，她母亲没事儿啊。我还跟他急了两三次，结果人家找了我的私人医生，给我解释这个事啊，当时我真是急得我不行了。
那么另外一个就是芝加哥的我们的Angela阿里郎一家一个女人照顾四个男人，然后回到刚才我说的希腊这位单身母亲，教育出来儿子双博士在母亲最后的时候把他娘给踹了。
当知道他母亲好的时候，他连跟他娘一个道歉都没有，还告诉他母亲，如果今天还是发生（你染病）我还是这么决定。所以兄弟姐妹们要记住，绝对不是说你养了儿子你养了女儿，他就是你的依靠，绝对不是。绝对不等同于你给了他什么，他就一定给回你什么，无论是爹娘儿女兄弟姐妹朋友战友都不是。
英国的战友（被传染）到最后最好的还一直在直播，最挂念是没把老婆孩子染上，这种男人你是不是我们哥们儿，真男人。七哥几次想起来就受不了呀，是我的好兄弟，临到医院他还直播呢。
你说这傻子他是什么人，对老婆对孩子有责任、够爷们儿、能挺得住啊，这能挺得住共产党的严刑拷打，这剪了头发，像七哥当年剪了头发放到塑料袋里，这刑能受得了，当然咱也不能把他送回共产党那去受严刑拷打是吧。
希腊这个事情让大家记住，我们某位战友前两天给我说句话，说七哥我从来没指望儿子闺女，他有儿子闺女，他说我最希望的是和你弟弟（那样）有一天在去囚场的路上死在路上，我永远不会躺在养老院里，我永远不会指望儿子闺女，我觉得这是特别的。
永远不要指望儿子闺女，很多是让你失望的。我不想说太多，某位国内很有名的企业家，儿子、女儿、女婿常年在英国，是民生的最重要股东之一，大家都知道民生快完了，大量的钱都存在了欧洲，也有几百个亿吧。
他爹现在提出来他爹确实在外边儿有私生子、有私生女，这闺女、儿子、女婿都知道，这爹觉得大势已过早晚得进去，提出来把部分资产分给他那个也二十多岁的私生子还有他那个所谓的小三儿，女婿、儿子、闺女坚决不同意，一分不给，而且明确告诉爸爸，我们早料到会有今天，你的企业肯定会垮，这资产已经都是我们说了算，你一分都不能动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1926/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1926/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、直播前播放视频第一部分所提内容汇总 *******参考表格——
公司名称 成立时间 上市日期 2020收入 （亿美元） 2020盈利 （亿美元） 2018市值 （亿美元） 2021市值 （亿美元）
Twitter 7/15/2006 11/7/2013 37.2 -11.36 219.6 556.6
Facebook 10/28/203 5/18/2012 859.65 326.71 4,659 10,000
YouTube 2/14/2005 未上市 197 8.16 1,600 6,000
Tiktok 9/2016 未上市 343 -22.8 750 4,250
Instagram 10/6/2010 未上市 138.6 68 1,000 1,100
Zoom 4/30/2011 4/18/2019 26.5 6,72 188 2019年 1,500
Uber 7/31/2010 5/10/2019 111.4 -67,68 510 2019年 814</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1924/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1924/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: （做完一组健腹轮，碎步小跳），耶~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1925/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们兄弟姐妹们大家好！今天是8月15号，真的是..咱们这个歌,现在是太牛了..太牛了,这歌是响遍地球，这话可不是吹牛，响遍地球..响遍地球，现在1270万的下载量，昨天还说这个不到一千万哪，我们要打成千万大军，今天早上就已经是1270多万了，马上1280万了。
某个国内的网站有人编曲的，没被下来的，在国内瞬间特别是在湖南湖北我很惊讶，一下子就上千万次，最后是昨天是被弄下来了，另外一个现在在海南广东很多DJ厅都在晚上要这个歌，挡不住..挡不住，一个新加坡四百多万人，17万下载量..独立人次，滚动播放，超过170多万人次，你说有多疯狂吧，我们在UAE第一、第二、第三、第六、第七大，全部排，而且现在没有任何下降的趋势，这就是爆料革命新中国联邦，硬的很哪..硬的很哪，硬的很长啊…爆料革命真硬气，确实牛兄弟姐妹们，千言万语都不能说对你们的感激感谢，还是那句话，没有战友们没有爆料革命，没有战友七哥狗屁歌星啊，是不是？七哥这点自知之明是有的。
我又听到这个很多雷人的话都已经出来了，说欺民贼已经是颤颤发抖，语无伦次，羡慕的要死，共产党被吓得哆嗦，现在在国内战战友们看一看，好几个过去跟我合作的，就是基金吧，说国内的投资者都吓惨了现在，想啥办法把准备上市的公司，现在私下里面说美国不能上去香港上，香港上市以后，15%，85折打出去，现在先押现，还没上市就想押现，都应接不暇了，都问我这个怎么样那个怎么样，说实在话有些资产真挺好的，有些资产挺好的，但是我建议他们，由于政治的风险，你就不要干了。
然后昨天你不要小看，索罗斯这一篇报道对习近平的批评，在左派的投资专家眼里面，这是件大事，索罗斯是绝对亲共的，极左的，又称为国际上金融共产主义老大，也就是共产主义社会主义在世界上的金融老大，索罗斯，都是共产主义的追捧者，那么现在他去批习近平去了，这件事意义很大，在国内引起了巨大的反响。据说北戴河一系列的决定，特别是对军事上、国家安全委员会上、对美关系上，还是说没让习一人说了算，没让习能说了算，接下来还有些动作。
昨天我说的吴胜利，为啥我老说马胜利？因为有个马胜利是个画家，跟我很熟悉，所以老说马胜利，七哥的脑子被他们给虐的不好用了，嘴瓢…所以说昨天是吴胜利,吴胜利海军这小子，我在2017年我爆料的时候就说过他，叫鬼子，有个外号叫鬼子，小子不简单，小子很狠、很坏、很贪、很色、这个吴胜利非常坏，但吴胜利绝对这小子是有根儿有底的，人家爹也是共产党的创始人，是吧？同时在军队里边有根儿有底，横跨几大家族，那是要折腾的，他不像梁光烈似的，只要是让我有女人啥都可以，梁光烈这个傻叉，混蛋，他不像徐才厚、郭伯雄，他没什么根儿，吴胜利是有根儿的，我相信海军部下将有一场腥风血。
然后空军的许其亮是100%控制的，但是现在的空军某些地方已经出事了，不听了..不听了，这不是好事，空军海军要出事，这可真不是好事，这是现在稳定的两个基石嘛，军队的基石，但国家安全委员会就不安全了，国家安全委员会不安全了，那中南坑能安全吗？中南坑也不安全了，特别是最近在日本、东海、南海，一系列的挑战，那么现在金融这一块，就是习大神，直到让美国出现经济危机，直到要让美国经济崩盘，直到让美国美元跌到对人民币，那就是1：1，就把美元打下去，能不能打下去呀？你还真别说，说不定有什么意外发生，现在这种疯狂的自残的行为，是吧，我看最后是杀敌一千自伤一万，这一定是这样的，但是两边都得是血流不止，这场大战现在正在酝酿中，只要美国对病毒溯源到月底，它没有一个100%的决定说，这跟共产党没关系，这场腥风血雨就会无限放大，我不相信拜登总统美国总统说，这事跟共产党半毛关系没有，我不相信，结果无非是三条，继续查，一样糟糕，第二是实验实泄露，到底是人为继续查原因，是人为的，还是故意的，还是非故意的，是意外的，第三条那就是说，现在和全世界，包括世界卫生组织、欧洲、日本这些国家、美国联盟要对共产党采取经济上的，有条件的各方面的脱钩，开始逐步脱钩，然后让中共交出所有信息的真相，那就是兵临城下了，那也是灾难。
所以说这几样情况下都是好事，所以说共产党内部的北戴河，有一样事情大家都100%同意的，说病毒的事件你想拉倒，给你没关系，不可能，大家都是一样的，这不可能，那么另外一个，说美国想停止跟共产党对立，甚至要开战的架势，想改变，不可能，但是打不打台湾，现在听说是决定一定要打台湾，大家的很多人都是反对的，但是习一神已经决定了坚决打台湾，这是肯定的，这在北戴河是肯定的，肯定的是要打台湾，谁说都不行，非打不可，说只有打台湾才能抓住这个历史上，再也不可能有的这种机遇了，因为以后再不打没机会了，只有现在打，世界的经济扛不起中共在台湾开战，美国不敢涉入台湾这场战争，同时他们认为现在打，还有机会赢，以后打，没机会赢，所以说现在一定要打台湾，所以说对台湾的挑衅和碰瓷会接着开始。
北戴河之后对台湾更加不妙，对香港现在是很多人提出了反感，对香港不能这么下去，怎么下去完了，甚至有人说香港是整个战略上都是失误的，当然了现在习一神一人独大，谁敢说呀？是吧？你也只能说巧妙的说两句，但是对香港不是好事，说香港已经到此，把香港所有的资源变成了上海，安慰上海人，所有的香港的架势都移到上海去，这就是给最好的一个欺骗骗局，上海永远代替不了香港，然后私人企业家…所有的官员没敢说话的，谁敢说话，你以替私人企业家说话，你就是腐败分子跟你有关系，都不敢说，完了，私人企业家完了，但是北戴河这次的会，用所有的知情者咱们的战友说句话，北戴河真有可能是最后一次北戴河会议了，完全是阴云密布，大家战战兢兢，没有任何好消息，前所未有，说文化大革命的时候还没这样，那当然了，是吧，当然谈得最多的是咱们新中国联邦爆料革命，怎么就整这么大呢？到底中国有多少人跟随郭文贵那？跟谁爆料革命哪？这个话题谈的很多，但我相信战友都明白，这次打榜你们就明白了，那不像他们想象的那么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1922/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1922/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是8月几号了？14号了，你们健身了吗？兄弟姐妹们？昨天晚上我睡了五觉，很多很多的好消息，但是早上因为咱们欧洲的某战友，很重要的战友染上了CCP病毒，紧急送往医院，输氧了，一下把我的心情给打下来了，天哪，心里难受死了，心疼死了，所以说兄弟姐妹们，即芝加哥的阿里郎，还有DC“300年的飞飞”一家，欧洲的咱们的兄弟，还好就他一个人，家里人没染上，我们发现这个病毒就在我们旁边，兄弟姐妹们一定要注意了，真要拜托了拜托了… 真的是共产党现在已经疯了，大家好好活着。
国内的病情绝不是你知道的那样，疫苗的灾难更大更大更大…务必小心兄弟姐妹们，我给大家报告一下就是,昨天的晚上了来自国内的各种消息,特别是所谓的国内的统计部,国家统计局,还有一个财政部,人民银行,政监委员会,还有国家安全委员会,联合紧急召开的所谓的特殊情况下的形式应对大会，防水灾、次生灾害、防疫情。
另外一个，现在就是最可怕的是军队，现在发现很多军队不听习的话，中央下达的指示，下面是完全是不执行完全是只答应不做，阳奉阴违，特别是某军队领导竟然是被抄家了，抄家之后发现在家里面搜出来N个关于对中央现任领导，特别对习一神的有些个人不利的信息，大怒大怒..说你要这干什么？是吧？你作为一个大区司令员，你家藏这干什么？但是跟着这个大区司令员的下属心都很凉，所以随时都可能发生什么事，还有一个保战区，把一个副政委给抓了，就是说政委还没扶正，刚刚内部叫他代政委工作，然后就给抓了，抓的原因，情妇举报，一举报这下麻烦了麻烦了，涉及到海军还涉及到空军，特别是涉及到马胜利，这个是麻烦大了，这马胜利大家都知道，这可不是一般的人物，这个小子可不是一般的人物，军队中的王岐山，听说也得到了很多对习一皇不力的各种信息，某一个特殊作战旅，旅长到厦门的几个军队全抓，因为这个关系，抓了以后同样的发现他们有计划，就是共产党的军队随时要出事，而且能感觉到习一神真的害怕了，确实是害怕了。
现在对台作战这一块，福建的军队评估完以后，没有百分百的把握，对台作战军队，真的就百分百听指挥，特别是海军…你们都懂的，所以说在这种情况下，国内的形势极为复杂，人民银行明确的说经济和烂账、房地产、房地产市场，还有一个最重要的现在和房地产相关的材料，大众物质。例如铁沙、钢筋，相关的室内装饰的东西，那么银行…这就是金融票据，2017年七哥就说了，这些票据还有当年搞得所谓的信托、影子银行、资金池子，基本上现在到了买单的时候，几百万亿..玩吧，那谁能受得了啊，你把美国欧洲加一起，它也受不了，是吧？
那么另外一个就是现在的失业，这失业已经过亿了..大家都知道过亿的失业，而且现在是很可怕，在城市里晃荡的学生找不到工作，农民工招不来，成熟的劳动力现在紧缺，郑州的救灾就发现了找不到人，花钱找不到人，把政府机构这个人大家都是懒工，谁想干那？干不干也是那些工资，谁想干那，都不想干。
证监会已经明确的说，现在是证券就是擀面杖子经济，一旦风吹草动撑不住的时候，一定会崩溃的，现在急需外汇，海外的所谓的外汇储备，那全都是计算方式的改变，事实上能动的外汇绝不超过1万亿，因为你还有外债，对吧？你还有外债，而且现在由于所谓的当年，在美国欧洲在香港各种融资和上市公司，所欠下的外债，而且不能挪用的所谓记在账下的外汇金融根本不能用，马上整个中共国大量的缺外汇券缺美元，而且所有的在海外的也就是人民币加在一起，在海外流通的，就是离岸人民币也就是三万多亿美元，所谓的自己的存款就是自己那点玩意，就是在外国承认的共产党的人民币，也就三万多亿美元， 是不是？也就是二、三十万亿人民币吗，那么二、三十万亿人民币对应着三万美元，你能用的也不超过一万美元，所以共产党的假擀面杖子经济，但凡懂一点的，都明白它会发生什么事情，最关键的事情，他们已经获得情报，就是这个病毒，说美国欧洲日本，以及这些西方美国联盟国家，这几个国家是不会放手的，而且现在这些欧洲和美国的包括澳大利亚，这些军舰都在聚集的台海、南海、东海，随时都失控，而且对香港人大量的离开，国内的现在各种渠道及时制止，都想出来。
所以战友们你们知道三、四年来我给大家说的，有本钱有能力出来的一定出来，现在你想出来比登天都难，么香港人的大撤退、大崩溃，去英国去美国去欧洲，这对他们来讲，香港很快会变成死港，香港如果迅速变成死港，加上外汇的紧缺，再加上国际上对共产党全面的封杀，甚至经济脱钩、政治脱钩、科技脱钩，共产党想再回到几年前的是永远不可能了，综上，国家安全委会得出了现在中共国必须做好最坏的准备，内乱，由于这种水灾导致大饥荒，今年绝对农作物大量的不会有收成，欠收，那么买粮食靠啥买？没有外汇？谁卖给他？怎么运进来？香港这个唯一的进口的码头又完了，新加坡到最后的关键的时候，一定跟西方站在一起，大量的人现在想尽一切办法，能搬几千美金都搬，说现在如何阻止大量的官僚腐败，用特权换外汇和当年国民党一样，往海外转移，最近发现大量的黄金白银，实体黄金白银，往海外运输走私被抓捕的案例，然后新中国联邦爆料革命在海外，每天的信用和实力、行动力都对他们造成了恐惧，而且他们非常担心，这一篇我今天就别说了，等我找时间直播再说，啥都不说了兄弟姐妹们，还是那句话：保重！远离病毒，保住，等待着新中国联邦和灭共胜利的时刻，你一定远离病毒，我再说一遍，伊维菌素是绝对管用的，羟氯喹加锌绝对有预防，回头我直播再说，谢谢兄弟姐妹们！到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1923/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1923/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这回对了，怎么样，有声音吗？有声音吗？是吗？好，声音怎么样？おいしい（日语：音哦依希ne）声音怎么样？兄弟姐妹们。（文贵先生念屏幕上的字幕）淘气鬼，笨笨笨，用户。
8月14号，七哥乱聊，尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，七哥乱聊。我要试一下子这个网络。（文贵先生念屏幕上的字幕）二狗咖啡岛，二狗咖啡岛，米卡，加州的太阳，神猫，杨大帅，光明行，茶马古道边儿，冰冰冰，80648，米卡。这么快的人就上来了，不孬不孬不孬。
（郭先生念屏幕上的字幕）终于可以啦，美丽三文鱼，River，自由神，Q May。重磅来了（战友），对方正在输入中，美丽在望，正义小星，正义小星，我加上你，加关注。广陵散，Com八九。哇塞，这一会儿就1400（百人），哇，com89，哇，这七哥真是···战友们，这真牵着心了啊！现在我们兄弟姐妹们，真是咱心都牵着呢！
（郭先生调整自己的帽子）这样戴，能看见咱们G-Fashion，信仰之星，是吧？小王子，来了，prince，哎呀哈！媒体核弹，山东老乡，我心飞翔。小土豆什么时候下台？唐平，快了！ 一点半吧，一点半好不好？唐平，我咋没看见唐平啊？唐平每天都忙着双修呢，都不来，你这大咖的都不用念，唐平，你大咖念啥念，是吧。
很多人说是我的大裤衩子好看，是吧？你可以看看，你们看看，很少穿大裤衩子，是吧，中不中？很多战友说没有看我穿过大裤衩子，我经常穿大裤衩子。有女款的，咱有女款的，有女款的，有女款的啊。你看这泳池，这泳池，你看那花儿，你看这花儿，哎哟，别把我给跨过来了，哇，差点儿把我裤裆给撕裂了。
我最喜欢这花了，你看这花，好看吧？你看这花儿。呵呵，乖乖，这一会儿就一万多啦，哎呀！这个现在啊，兄弟姐妹们，咱现在，兄弟姐妹们，七哥要乱聊直播，乱聊直播，为啥要乱聊直播？七哥赶快继续要要打歌，现在是970万次，970万次，现在是还差30万次就过1000万了啊，就过1000万了啊。还差30万就到1000万了，兄弟姐妹们。
你看我家的花儿；你看这黄瓜，你看看；你看这豆角，你看看；你看这辣椒，咖咖的呀；你看这豆角，你看这豆角；你看这茄子，茄子，茄子，茄子；大葱，西红柿，瓜。你想吃啥吧？吃不完呐，吃不完，吃不完，真的吃不完。
我特别爱在这里边儿泡泡，特别好，你看这个，还有那个。我超喜欢这种花，超喜欢；我也喜欢这个，喜欢这个，喜欢这个，超喜欢；也喜欢这个，看这个，你看看，你看，是吧，你看这，超喜欢这黄的花，是吧；你看这对面儿，就这个罗马时期的女神这个雕像，大家可以查一查，这是个很有名很有名的雕像，很有名很有名的雕像，很有名。
Take Down the CCP，Take Down the CCP，为啥要直播啊，兄弟姐妹们？
现在970万971万多一点，现在的下载量，现在还需要30万就突破千万了，突破千万看大家的啦。还差30万，这个太牛了战友们，太牛，太牛了。
咱们最起码说吧，这个世界上前20的国家也就是千把万人吧，对吧，也就千把万人吧。而且都要用苹果手机是吧，你记着重复放，那不是每个人放一次算一次。但是有帮助，一定要重复放，自动播放，循环播放。
你们不知道多牛兄弟姐妹们，你们创造了奇迹，没有你们就不可能有这种奇迹啊，披头士当年不过如此。太牛了，太牛了，这个对整个爆料革命、新中国联邦很多人来讲都是一个新的认识。这不是吹牛的，这是真的！
说到这儿，我要给大家说。国内的、香港的、台湾的、韩国的、日本的、泰国的、马来西亚的、新加坡的，包括那老挝的、缅甸的、尼日利亚的、津巴布韦的、坦桑尼亚的，你看看全都有。开普敦、非洲，是吧？就连那刚果都有人在打赏，刚果的手机多难用，你想想啊，是不是啊。
水台也来啦，我的知己水台来啦。这是水台放的这个歌英雄这个歌马背英雄，这个Emoji就是水台给我做的。很多战友做的Emoji，你看我们水台做的几个Emoji，我赶快给它挂上去，做的有水平。这有味道的女人吧，有品位的女人，做得很棒啊。
我这都快爆了手机，来自全世界的，都觉得是不可思议的。国内的某大导，我今天给唐平妹妹说呢。某大导给我说，评价一番，很专业的词儿。如何这个时代主题已经到了一个信仰的、宗教的边缘了。
然后说在国内引起巨大反响，说他去见北京东城的书记，我别说哪个书记了，一说大家都知道了，咱别害人家。说，欸，你看到那个你那哥们老郭成了歌神啦，这哥们的歌唱得确实带劲。说我闺女、我闺女的孩子都听。然后他——是吗？我没听见，是有这歌吗？你别装啦，你肯定知道。
说那你孩子听，这不是要整治嘛。他说，是啊，他说两天前到北京市政府开会，就告诉我们说，各卡拉OK绝对不能放沧海一声笑，绝对不能放英雄，不能放英雄这个歌，哈哈。
郭先生念战友名字：女版007也来了。我最近没看到女版007的活动啊。
所以他跟我说，他说那个领导说，卡拉OK就因为你的歌现在都封啦。为啥呢？因为有东北的把我沧海一声笑还有英雄还有唐平妹妹唱的那个喜马拉雅做成了所谓的DJ版，就是复制版、山寨版。在卡拉OK火得就不行啦。
郭先生念战友名字： 西西里文柱，老战友。重磅来了，老战友。文戈七雄也来了兄弟。
那么所以说这个事影响实在太大了，在开普敦大使馆的咱们战友，咱就别说了，那大使馆人很多。他说大使馆里的人没有人不下载这首歌的，都听你的歌。
他说有的因为大使馆有个规定，必须使用华为手机。他说在华为手机上你经常发生什么，大家可以华为手机试一试。他说七哥我下载了华为手机，竟然华为手机，我这两年前的华为手机了，竟然能把你给屏蔽了。你说这帮王八蛋有多害怕咱们吧。
郭先生念战友名字：火来，火来，火来兄弟，厉害啊。自由引导人民。
你想想兄弟姐妹们，他们有多害怕吧，他们有多恐惧吧。好，往后站站。我这站到后面怎么样啊，是吧。你说这一不小心整出，这唐平和咱们威廉王还有战友们把我整出这么大一摇滚歌星出来。哎呀，我睡觉都偷着笑啊，呵呵。
所以说兄弟姐妹们，这个共产党有多害怕。卡拉OK竟然全面禁止，禁止的主要就是咱们这几首歌，这四首歌。然后这个DJ版，这个现在在东北、在长春、在吉林、在大连、在四平，还有双榆树、黑龙江、齐齐哈尔、绥芬河、铁力、伊春。特别东北、蒙古呼伦贝尔，哎呀，呼伦浩特，火啦，火啦，火啦，火啦~~~~
在那里它不包含咱们的这个下载量啊，兄弟姐妹们。那太大了呀，太大了。咱们这个日本的这个纯日本人，这个日本的朋友说，我们全家现在都听你这个DJ版，咱们这有战友让小孩跳，都发了好多视频给我。有的小朋友跳一晚上，一直跳，结果睡觉打呼噜。
郭先生念战友名字：勇气来了，火了，火了，勇气来了。
勇气干很多、马拉多纳、勇气、二尊、魔女、草根小哥在日本干不少事儿。但是虽然没都打第一，最起码DJ版打第一，摇滚打上第一啦，还得弄，还得弄。因为日本的基数大，美国是70万，日本也将近也几十万，基数大，非常难。
郭先生念战友名字：美国小李。工人。要光斗。这个是这谁呀，说请七哥念我一下。北美小哥，北美小哥，我加你啊，我加关注啊。北美小哥不但念你，我要加你关注啊。
七哥老妹，我的老妹来啦，我的老妹来啦，我的老妹现在在波士顿干啥啊。伊甸Q乐园，我加你啊，也加上了啊。老妹我早就加了。媒体核弹，加上关注。LB777，加你。现在能加啦。美国杜民，我早就加了。飞虎。文明。我加你，已关注，已经关注了。
咖啡文乐，加你，已经关注了，你看已经关注了。七哥念念我，轻轻小蚂蚁，加你，加上了啊，轻轻小蚂蚁。GTMK，已关注啦。GTMK已经关注上啦，已经加入啊。重磅来了，也已经加关注了。
所以说兄弟姐妹们，啥情况你说啊，啥情况。真的是这就是战友的力量、爆料革命的力量、新中国联邦的力量。你说这玩意儿，共产党能吓成这个样子，能吓成这个样子啊！
好，记住啊，970万现在下载，兄弟们，970万，还差30万呐！30万！！！唐平，威廉，你别双修拉，赶快去弄去吧。
这是谁啊，我看看，暖暖，暖暖，暖暖加关注啊，暖暖已经关注了啊。庚子霹雳，加你啊，加上了啊。养猪小哥。千万大军。对拉，这句话说得好。我咋没想起这个词啊。千万大军，没错，没错。躺下躺平葛优。吓死宝宝。加你啊，加你加你。
尼卡，已经关注啦。宗人已经关注了。霹雳蜜蜂。七哥什么是平的吗？是啥意思？霹雳，加关注啊，不是霹雳娇娃的家族吧。霹雳娇娃，傻货，那个二货，二X。看到就是个笑话，戴了个极不相称的帽子。
说实在话，我就很纳闷，很多年我到欧洲去，外国人就老问我：为什么你们中国人到哪去女人都戴个大帽子？极不相称的帽子，每个人都戴着大帽子。这真的是很夸张，我真的很讨厌。自从那个霹雳娇娃出来戴个不伦不类的帽子还搞时尚呢，我的天呐，这傻货就是农村出来这么一个垃圾货。你往上蹭呗，蹭还蹭出高潮了，还把自己当回事了。
弄堂小哥加你，文星，文星早加了吧？加了加了现在加了刚加上啊，彩虹桥加你，吉人天相啊，好了，剑出鞘加你。咋的吧，谁爱咋地咋地。
大家记住我说过90天，现在已经大概40天了嘛，快30几天了。看看啊看看啊，七哥给你们，继这个千万大军之后，加冕歌星、歌神之后，你们会看到更大的动作到来。
刚才我在直播前，我的秘密的力量说：七哥，你可以公布了。我说：哎，No! No! No! 不能公布，不能公布，搂住搂住搂住，等等等等。
今年我一过年的时候就告诉大家了，今年就是以毒灭共、以钱灭共、还有一个不搞重磅，不搞重磅现在明白了吧，重磅已经叫我给灭掉了是吧？不搞重磅，那孙子路大脑袋、蛇妖闫、九指妖已经完了吧，比垃圾还垃圾。
我得到确切的数据，路大脑袋绝对买数据，绝对买数据。这个孙子绝对造假，绝对造假。然后呢路大脑袋，更重要的兄弟姐妹记住，我们掌握现在证据，路大脑袋是玩假政庇，他的政庇信息都是假的。所以说，这小子完了。政庇绝对是假的，政庇绝对是假的。
楚河汉界加你啊，楚河汉界，暴雪压青松加你。
曾经国内的某音乐界啊，在到香港之前还跟我认识很多年了，30多年前，后来到了香港成了所谓的女神了。头一段时间，去年的时候还说这歌怎么怎么着，我不能出面，我没法跟唐萍直接联系，但我可以旁边帮你呀。她这个人生活中是一个挺有个性的人。大家都觉得是神，生活中虽然离很多婚是吧。
昨天跟我说，她说这歌真的是让她很震撼，她说不说专不专业，她说这就叫音乐。她说音乐里边没有专业，音乐里边只有大家喜不喜欢。她说喜不喜欢、有没有人听是唯一的标准。她说唐平和威廉王你们都做到了，太牛了。
她说郭先生，我现在可以帮你写两首歌。欸—，我说别别别别，你真写不了，写这歌的人他首先是爆料革命的战友，这不是你的想写就写得了，对吧，写不了，不需要你写。这歌不来自战友就没劲了，对吧，必须来自战友。
现在你们不知道啊兄弟姐妹们，让那些搞音乐的、歌星有多妒忌呀，多妒忌呀。（克劳德，加上你兄弟）多妒忌呀，多大的事啊。（妮妮爱台湾嗷、大鹏本人加上了啊都加了）。
所以说兄弟姐妹们什么概念？千万大军，970万了，现在直播唯一的目的，唯一的目的，大家赶快凑够上千万。别停，千万别停，千万别停，是不是啊。你别像唐平似的，跟人家威廉王双修呢，双修45分钟，说停停，休息一会儿。人家威廉王一下子不行了。那不行。别停，别停，别停。
（k and k你这啥名字啊兄弟，已关注了啊，已经关注了。听完就去买，七哥。谢谢。Jessica来了，管理员，我们Jessica每天直播太晚，早就加上Jessica啦，大美女啊，还有非常好的先生。PPC加上了啊。一直在关注，加你了啊。和悦加上了啊，已经关注了。栋梁已经关注了，已经加了呀。）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1921/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1921/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、马背英雄在全球多国打榜第一,以歌灭共再创奇迹
郭文贵先生：还在放啊，我的天呐。
小福利：不是好几个视频吗？卓玛姐？
郭文贵先生：你别老重放这一个啊卓玛，乱啦。别拉我啊，我就这样了，就这一姿势，你们打不了第一我就不放下这手了，谁都别拉我，就这样了啊。
今天是8月13号，是吧？尊敬的战友们好，8月13号，兄弟姐妹们，今天是个好日子。首先，我们开始为我们芝加哥的安卓李，还有我们的飞飞，飞飞的妈妈，飞飞的儿女，飞飞的老公，还有我们的安卓李的家人们，染上了CCP病毒的兄弟姐妹们，为他们祈福。
OK啦，也啪啪了。你们是不是能听到我放出去的回音？这个没好使过，你调一下这个，一会儿晃一会儿不晃的。这啥呀？这电视显的啥啊？电视是那边的，我在ipad上看我的。我现在看看留言兄弟姐妹们。
念战友名字：紫气东来，天恩，七哥老乡90后，不孬啊。等待七可可，马努吉诺比利，G63，我可77，帅得惊动党。讲吧，很清楚七哥，CR7。
今天我们还是和我们的战友，夫妻搭档：小Seven、小福利，还有我们英喜的卓玛一起合作、推流。刚才所有推流推得不好的别恨我啊，都去恨卓玛去啊，都去恨小Seven、小福利。
我早上七点钟把他们俩从被窝儿里起薅来了，薅起来以后，小福利和小Seven还要送孩子，傻眼啦，然后时间实在来不及了。把卓玛也从被窝儿里薅起来，就跟小Seven、小福利说：就甭说你灭共，甭说你干多大的事，你能像七哥这样的熬夜，一天晚上十几次起来，就这四年你们像我这样的睡觉你都是神仙了，甭说你灭共了。
匈牙利也刚刚第一啦，从我手机群里发一下啊，匈牙利也第一啦，发个截屏到手机里。所以说兄弟姐妹们，吹牛容易，说话容易，就像你们天天看到蛇妖闫和那个垃圾路大脑袋背着个LV的包，还是咱们的钱，七哥的钱给她买的。然后那块拿手捂着，跟捂个蛋似的。垃圾！跟孙悟空那样，兜着肩，耷拉着膀子晃着走，跟站街女似的。
你不见到事实就不会服的，你不会死的。你只有见到垃圾你才知道。就像现在这个打榜，现在这个打榜的歌是最重要的，三天前七哥讲G-Fashion 、俱乐部，七哥一句打榜的都没讲，没在直播中说请战友们打榜吧？
你们可以把画面分两个，旁边可以放视频，可以放打榜的，都可以啊。不一定非得我一个人华丽花哨的大脑袋，你们随便运用。所以说兄弟姐妹们，七哥一声不说，但是上线几个小时，在新加坡、香港、台湾、新西兰、加拿大，直接就是当时的英雄的歌曲和英雄的伴奏曲第一、第二。
美国摇滚乐排第一，摇滚歌曲现在还没排第一啊；然后加拿大“啪啪啪”就第一；然后匈牙利、芬兰，N个国家“劈里啪啦”的就上去了，七哥一声没说。这就是爆料革命，战友们的力量，这就是用数据说话，事实说话。
大家自己去验证到底有多少人战友！这完全没包括国内的，到现在为止，大概我看了一下下载470万啦，470万人下载。 现在不包含咱们新的第三首，就是第一版的还不包含。
兄弟姐妹们，这个太牛了。我问你几个问题，小Seven你回答几个问题啊，咱是临场拷问你别怕挨骂啊。头两天直播完，小福利两口子给骂惨了，我就享受这种骂。
七哥声音出问题，什么声音？忽远忽近，跟你们没关系，好像切换画面还是怎么样。现在怎么样声音？玛莎给我发的信息，现在怎么样？回音回音。刚才你的手机，你不要开你手机，现在没了吧？
你不要开你手机，你拿个耳机在那儿听。现在还有回音吗玛莎？好，小福利、小Seven。对话、对话，你代表战友回答问题啊。
念战友留言：和七哥在一起战友，自由飞翔，姜先生，粘豆包，沉默不是金，红百合，李三李四。小Seven呢，回答问题啊。
念战友留言：七哥找七哥，战友。潜水牛，帅妞儿，民主法治公司，夏吉。
二、中共要对讲出病毒真相最多的医生张文宏下手
我现在告诉大家，在上海有良心的医学专家，在医院里边。这是一个当初对病毒、对共产党的病毒真相说出最多真话的人，叫张文宏，叫良知医生。他唯一在上海能活下来，然后他在上海有江家、朱家、曾家，孟家都保他。保他的目的，就是江、习大战的一个筹码。
但是，昨天晚上我得到了信息，也就是大陆下午的时候我得知，张文宏先生，你家人一样能听到我说话的，或有朋友认识张文宏的告诉他，要对他下手了。
三、马背英雄创造的神奇是战友们共同努力的结果
大家看到现在屏幕上的是叫Dance 7在美国舞曲排行榜已经第一。Dance 7就是咱们的英雄版，英雄歌的舞曲版，实在太牛，我每天都听它，睡觉前听，起床听，刷牙听，洗手间听，淋雨听，健身更得听，相当的好啊！
战友们，这个歌的好啊，你自己听。我觉得它一定会成为这个世界上带有时代主题音乐榜首的最重要的舞曲Remix。这完全是我们的老师，我的音乐老师，就是我的唐平老师和威廉王老师，和后面Q May，还有Q May的先生，以及后面所有的战友的团队大家努力的结果。
没有你们，我狗屁都不是啊，猫屁也不是，甭说狗屁了。现在我们推流的这个itunes是哪个国家的？我在这看不清楚。排名第一的，在日本的已经排名第一了，匈牙利已经排名第一了。
兄弟姐妹们，那么我想说这个张文宏。第一个，张文宏希望你记住啊，北京要对你动手，赶快注意安全，要成牺牲品了。匈牙利推一下。尊敬的战友们，匈牙利的兄弟姐妹们，七哥万分感谢你们将我们的新的英雄DJ版推向了排名第一，万分的感谢。
我老打错字，因为我是先念的，我不能一个字一个字打。我有时候不改，你看我念的七哥，就变成了7个，所以有时候它这个识别。
小福利：语音识别系统还不够，对吧？
郭文贵先生：必须得感谢匈牙利的兄弟姐妹们啊，太牛了，匈牙利有这么多战友，匈牙利已经排名第一啦。
四、习一神是我们的好战友正在帮我们全力灭共
这个张文宏先生，我再次的警告，得知确切信息要对你动手。闭嘴吧，别说话了，你不说真话我们也知道，非常的爱你啊。有什么需要我们，我们全力支持，不要忘了张文宏先生，希望他不要成为第二个李文亮。
最近，大家知道国内现在的习一尊、习一神，现在是打完网络打金融；打完金融打地产；打完地产打医疗；打完医疗打教育。真是好战友啊，习一神呐！拼命的在帮助我们灭共。
所以说习一神这人很聪明，共产党把你爹关了15年，把你爹弄到监狱里吃屎，是吧？见了你和你弟弟时你爹竟然不敢认你，装作不认识你，还当你面吃屎。这种屈辱咱都懂，是吧，都懂！就像我弟弟的死亡，我的父亲被打断腿，我的母亲被吓成神经病，我的哥哥被砍了100多刀，这个仇咱是要报的！
所以说在这方面，习，我们的目标是一致的，灭共！灭共！再一个你的同父异母的姐姐文化大革命上吊自杀，以及你穿着你姐姐乔乔的花布鞋，拿墨水染黑。以及你为了躲康生的追杀，躲在地瓜窖里面躲了将近一个冬天，然后春天出来偷吃茄子，吃到现在连茄子不能吃。
以及在农村的时候，在延安梁家河子为了偷看别人家女人，是吧？偷看人家女人上床上的事儿结果被人家给打，是吧？还揭发你，陷害你，这都共产党干的，是吧？包括习在那块儿连个媳妇都没娶上，那么大的人怎么解决性生活啊？是不是？咋解决性生活啊？
你一年都不换套衣裳，是不？你扶墙，扶完墙以后你拿什么擦呀？是不是？这梁家河子连卫生纸都没有，扶完墙你得抹干净啊。你不能像路大脑袋的小蔡似的，是吧？帮助某人，是不是？用完口活然后出来以后，人家自带高级日本餐巾纸擦干净，是吧？服务非常好，然后把裤子给提上，是不是？
这很文明啊，因为她有纸啊，是不是？在康州能买到日本的软软的卫生纸。我小的时候拉屁股，都是用棍子戳。真的是，你们听不懂，那时候拉完屎在东北的时候都拿玉米叶擦屁股，后来就是偷点儿别人的书、报纸，擦擦屁股，那多高级呀。
那梁家河子是哪年？五几年的时候，是不是？五几年的时候习在梁家河子，这是当时田玉玺告诉我的，那时候拿个报纸也没有啊。他拉屎都是拿土坷垃擦屁股。或者不擦，或者拿那个当地的那个草、玉米芯擦一擦，这咱也有同感。
所以那时候习都很成熟了，是不是？我那时候在玉米地遇见玉米地大姐，人家习上哪去遇玉米地大姐去？雨不到吧，是吧？
来了，小Seven、小福利，太好了，捯饬得很漂亮啊两口子。能听到说话吧，我先请问一个问题。刚刚我说到习一尊啊，能听到吗？
小福利：能听到，你那边能听到我的声音吗？
五、在灭共战争中如何直面对自己、家人及战友的攻击
郭文贵先生：好好，谢谢啊，辛苦。真抱歉一大早上啊，这就是革命，这叫战友。你说咱打仗呢，你两口子在那块睡觉，七哥这四年你想一想完全是什么情况下过来的日子？你俩连个睡觉能挑战过七哥，你俩就成灭共英雄啦。
七点钟把你俩薅起来，还有卓玛。你想想这连滚带爬，七哥每天晚上有时候十次、八次起床，然后几年来就是这样，是吧？起床以后开视频会，然后倒一下再起来。天天这样，白天该干啥干啥，服不服？谈谈感受。先谈谈你俩今天的感受。
小福利：今天因为我们晚上就睡得晚，然后早上又要特别早起来，正在补觉的时候，郭先生那个一个电话就过来了。但是我们看到的时候其实已经有一点晚了，然后我们两个就特别着急忙慌的就在准备。
其实这个事情，我觉得我们在做爆料革命，我们是在战争，我们是在战争状态。那么在战争状态这个情况下，你不可能去想我睡觉啊，或者我接下来怎么样，而是迅速的赶紧把一切给准备好，先准备好。
Seven：今天比较狼狈一点，狗又跑了。
小福利：我们家狗也跑了，还得去接孩子。因为这个时间我们本身就是接孩子的时间。
郭文贵先生：你俩今天这个感受，爆料革命你俩走到前线直播，但你俩今天会更加的知道爆料革命那不是吹牛的，不是吹牛的啊。你想想在这个时候你都已经四年了，你应该体验到七哥灭共的基本生活方式，你再加上我面对的生死威胁、背叛、压力，还要给你们挣钱，然后天天挨骂。
我记得当时有一次直播，我刚开始直播的时候记得特别特别清楚。当时直播的时候显示大概一万多人的时候，当时我女儿还在旁边，然后下边突然五毛就来了啊，说你脑袋不要晃，然后我女儿就说：你不要晃脑袋。刚说完这个的时候，下面“欻欻”骂的，连我女儿，连我妻子。我真的从小到大也没受这种侮辱，那骂的那难听。
然后我就看看我闺女，我闺女就摇摇头，笑笑没什么。但是那一刻对我最大的感受是什么？我跟你说小福利，就是家人和亲人是太重要了，她理解。另外一个就是战友，突然下面战友就出现了，很多战友都在下面开始骂五毛。
我说实话，我本身对家人觉得很抱歉，但是对于这些骂我都完全无动于衷。但是你要知道，经历那个过程它不是那么简单的。所以你俩头两天直播的时候，咱做了所谓的11.20以来最好的一场直播，但是视频被人骂得跟狗屎似的。国内的战友电视台某台长家人给我发信息：七哥我们都不敢看，太烂了这视频。确实是有问题，但是内容很好。
六、以毒灭共进入深水区,中共完全知道无处可逃
郭文贵先生：所以小福利你俩今天说说，从昨天到今天，我刚才说到了第一个问题：上海张文宏。因为疫苗的问题已经现在开始，以毒灭共的问题已经开始进到了最深地区。现在共产党放出风来，那么张文宏也是个牺牲品，可能我得到信息要收拾掉这有良心的医生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1916/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1916/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好！你说刚刚的几百万下载量的摇滚歌星，滚歌星Miles Guo 此时此刻正在自己家菜地里面吃茄子就大葱，吃西红柿，吃草呢，你说多滑稽，跟着一个36年的结发妻子，在菜圆里面吃茄子吃西红柿吃大葱，这样的摇滚歌星可能是世界上只有一个了吧，然后穿着自己的G-Fashion…自己家地里种的菜，十几岁的发小，结发之妻，呢说这生活…太有意思了，这叫什么？这叫浪漫。咱没有去包小三去，也没有换媳妇，吃点茄子吃了辣椒吃点葱，就不错了。
所以说兄弟姐妹们，上天是公平的，但是没有战友，狗屁都不是，七哥哪能当歌星啊，是吧？哪能摇滚歌星啊，没有唐平老师威廉王，哪能当歌星啊，没爆料革命新中国联邦，咋当个屁歌歌星，但是震撼了世界，真的震撼的世界，我的手机都爆了，都是大人物说，简直不可思议..为什么Miles，你是如此惊人不可思议,这是全球摇滚歌曲,No1,我从没想过我会有一首摇滚歌曲，这是第一部作品，难以置信,非常难以置信..非常感谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1917/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1917/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1918/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1918/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再录一小段，很多战友跟我发来了信息，就是这几天买卡都买爆了，买爆了战友们，首先我跟大家说说时间的问题，由于喜币上线，喜币是在9月中才流通，所以很多人要从喜美元往喜币账号买卡，还有转股票的钱，它就是时间来不及，经过律师和投资人的商议，已经定为10月底结束，也就是说借款项目、参与GTV新投资、买卡的到10月底，在10月底以前所有的优惠，应该得到1：10的，包括各农场优惠的一样不改，因为这要公平。
另外一个很多战友，像昨天我直播完到昨天的下午，就是3600万的卡，现在就没停过，那么买卡的战友们一定要记住，随着时间的推移，希望每个卡都能配得上你的身份，未来要你愿意的话，可以把KYC做的更细一点，然后大家懂的，就把我们变成G-Club的会员未来和新中国联邦爆料革命相对称的身份，然后能跟世界上更多的俱乐部来对接。
大家看到我们未来的高尔夫，像马阿拉歌，像我说的日本的很多俱乐部，像欧洲的很多..像新西兰国家具乐部，这些我们未来都有可能，不是百分百，很多我想加都会加上的，那你加上对方要的信息和规则，我们都得要遵守，所以大家一定要看得远，我们中国人和俱乐部的人一定要懂得，外国的俱乐部买的，没有任何人接受退会的，全都是遗传几辈子，人家是当成荣誉，荣誉是可以渊远流长，可以遗传，可以继承。
我们中国人没啥可继承的，文化啥也不继承，说实在话，现在在欧洲如果家人有一个继承下来的一个牛的卡，比继承一个房子都感到荣耀，因为这是代表我家这几代人的身份，可我们中国人连自己的爹的衣钵都不想继承，这是共产党留下最大的毒。所以未来卡，我们有一系列的政策，会比欧洲的还要先进，它不但要继承我们的这一代人的伟大，改变人类，消灭共产党，创建新中国联邦，还要继承在全球性的各种资产，包括信用，包括大家都很难想到的就是未来和世界上的各种医疗，包括很多商业资源和信息，它所凝成的那种价值是你不能想象的。
大家看看国内的经济现在到什么样了？崩塌了吧？完全完了吧？整个上海的经济现在是马上釜底抽薪，房地产许家印倒以后，没有人挡住许家印倒，谁弄都没有用，许家印倒了就是整个的房地产，富利，保利，国营的一样倒，只是倒的形式，就是假死还是真死，还是装死，而且接下来所有的网络行业全部完蛋，这是为什么现在是最佳的机会，我们现在在全球发展咱们整个的金融系列，商业平台，还更重要的事情
兄弟姐妹们，千万千万不要忘了，你看到我说过的90天，现在已经过去一个月了，还有60天，这60天你再看看G系列会发生什么事，让你们更多的时间你们去想去看去，你看这60天发生什么事。
而且现在对共产党的以毒灭共，今天下午将有两个很重要的会议，都是和某些党派和国家的权力，来谈以毒灭共下一步，在全球对共产党的资产和共产党的家人，还有那些什么样的私生子女的查封和调查，在全球实行Rico法案，日本现在很清楚，大觉醒，但是日本现在有太多钱被共产党给绑架了，很多产业它还需要点时间，欧洲已经彻底觉醒，七哥前头两天签了什么？还记得吧，干掉它的奥运会，马上欧洲..谁能在那跟我说一个，你蒙一次我看看，不但欧洲做这个决定，美国日本很多国家最后都做这个决定，先干掉奥运会，干掉WTO，干掉世界银行，然后向世界银行要钱，然后IWF，然后把他参与的国际的所有的…国际刑警已经完全没有他的事，国际刑警现在一提共产党头都疼，就像现在一提九指妖，一提路大脑袋、蛇妖闫，我头疼。
所以说兄弟姐妹们，美好的生活只是刚刚开始，永远要记住兄弟姐妹们，看的稍微远一点，别看那么近，俱乐部如果你看了近的话，你应该去参加什么？参加国内的P2P..什么宝啊,什么租赁宝啊..就干那个去了，那么更重要的我们记住，要灭共，一切都是灭共，只要灭共，跟灭共能牵上的，能有利于灭共的，它就是永恒的，就是我们所追求的。
所以说兄弟姐妹们，昨天美国某州的人和我联系，说希望在他们那搞一个大的活动，在搞活动的时候他要提出一系列在美国的中国人的一系列的政策，我告诉他，有几条我是不能同意的，列如在美国上学的孩子，这个是无辜的，你没有证据情况下，你不能把他定为共产党的…他爹他妈是共产党,但是他有来上学留学的机会,包括共产党的所有在国内的，你比如说那个于月仙，就是演乡村故事那个女的，出车祸死了，我很看不惯很多人就幸灾乐祸，于月仙只是个普通的演员，在国内别说当演员，咱们的爹妈，咱们兄弟姐妹，你敢天天像我们这样灭共吗？他们就是吃碗饭的，包括演艺界体育界，不要在墙内的人，拿我们墙外的人来要求人家，这是不公平的，人已经死了，就让她死了，因为什么？我们不能把共产党造下来的孽让全中国人买单，这就是我反对这个州的这个会的主题，你不能把在美国和在全世界的所有中国人，包括共产党的家人，都列为共产党的图谋，这是不公平的，那为什么美国人能有今天的伟大呢？因为美国的包容，美国在全世界和在美国对各种宗教各种族类，甚至德国二战以后，抓住纳粹你得经过审判，确定证据后，你才能遣返，那为啥对中国共产党的后人…你怎么知道共产党的后人他就真的支持他爹他妈？他有选择吗？完全反对，任何人特别爆料革命的战友们，任何人不能把国内的站在墙内的所作所，认为那是真实的表现，那不是，那是在威迫和胁迫的情况下，99%的党员和中国人都是我们的同胞，都是好人，而且他们内心跟我们一样的想消灭共产党，永远不要触碰这个红线兄弟姐妹们，那个于月仙的事情恰恰感到很可惜，这么年轻就过世了，她毕竟她一生活着，她给中国人带来多少快乐，她给中国人带来多少快？替中国人消磨掉多少无聊的时光，我们有啥资格，凭啥去骂人家诅咒人家，她缝红旗了，她缝红旗你就骂她，我告诉你，现在共产党让我家人让任何你们家人逢红旗，没有敢不缝的，她不主动就不错了，特别当那些名人，她有选择吗？就像我跟美国的好多机构说，你们跟我们合作的新中国联邦第一个前提，把中国人和共产党分开，第二个，你要接受我们的，绝大多数中国共产党人还是好人，这是被迫胁迫的，第三个，一定以保护海外华人的利益，包括共产党内部的他们那些没有犯罪的，那些家人的安全和经济利益，我才能跟你们合作，这是根本的根本，否则咱不能合作。
我希望爆料革们，咱们是爆料革命，咱们要有追求，加入爆料革命俱乐部的第一条就是要保护华人，华人没有任何问题，是这个体制出了问题，不能反华，任何情况下都要保护同胞的利益，任何情况下同胞和中国人的安全和国家利益和人民利益摆第一位，但是坚决消灭共产党，铲平共产党，那些妖魔鬼怪，推翻共产党实现一人一票的民主法治制度，谢谢了！说着说着就到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1919/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1919/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经八月12号了，真快啊，首先七哥在这特别特别的感激全球的，在昨天都现在不到24小时，给七哥《英雄》这个歌到itunes的苹果店打榜的兄弟姐妹们，真的是太感动了，七哥在战友这种给脸给面子情况下，成了全球的最奇葩的摇滚歌星..太棒了，在昨天上午大概是10点钟左右上线可能是，然后在全球到现在179万次下载，创造了N个唯一，N个第一。
这次在共产党在6月1号已经批准的上线，一直显示已经批准了，一直到昨天才让过，共产党真的花上亿美元阻止这一个歌上线，就关于替蒙古人发声，你想这个歌战友们值多少钱吗？因为iTunes不能不要钱，所以说要0.99，如果不要钱的话，能不倒贴钱，七哥宁愿倒贴钱也要唱这个歌，因为他为蒙古人、弱势群体、少数民族在发声，这个歌不是七哥要的荣誉，也不是七哥想当摇滚歌星，七哥该吃啥吃啥，啥都一样，现在在树林子里面吃草，为的是我们爆料革命新中国联邦，为少数民族为蒙古的朋友们为他们发声，它的意义在这呢。
那么我们爆料革命新中国联邦所有的战友们，全球一起，这170多万将近180万下载的人数，咱打个折，有人可能家人下载两次，也有150万人吧，这150万人是昨天我展示G-Club所有的会员的总和,可能还要Double (双倍），是吧？那我请问大家，兄弟姐妹们，你现在再看G-Club,G-Fashiob的时候，看爆料革命新中国联邦它是一条什么样的线？是一生二，二生三，三生万物，还是五行之中的..共产党就是以它作为建国和管理民众,统治中国老百姓永远用的五行呢？黄是土，生万物，火生土，土生万物，然后蓝色的生木，蓝色为水，水生木就是绿，绿军装，绿在火面前一烧，注入了土，金就是白，烧金..它就不相信金，共产党就怕金，金就是武器嘛，他让你老百姓永远被洗脑，被割韭菜的状态，在五行当中，我们也是在颜色当中，我们是什么？新中国联邦生爆料革命，爆料革命生G-Club，G-Club生G-Fashion，生喜币，也是相生的，但不相克，谁是土？我们的战友是土，我们新中国联邦的49个星，是真正黄色的太阳星，是以谁呀？不是捧一个共产党，是所有的战友们，我们的所有的少数民族加一起的54个民族，那是我们的土，我们是以人民、以战友、以54个民族为中心，共产党是以它自己的一个党，众星捧它的一个星，九指妖..
所以说战友们通过昨天到今天，很多人对昨天的直播节目大加好评，特别是国内的战友们说，哇..这是即11·20以后最震撼的一次直播，但昨天视频效果没调好，这真是很糟糕，那么我想问大家很多问题，我想找时间再聊一聊，我想跟小福利，小7，英喜..很多战友连个线，我有很多问题问问,例如很多人没有想到，很多具体的，因为不可能都说完，是不是，为什么所有的会员俱乐部都要求你的穿着？为什么会员俱乐部都有了奇葩的规定，像英国的不准女士进，是吧？大家想过嘛马阿拉歌，我们川普总统的俱乐部昨天他都不在线，那马阿拉歌也有很多奇葩的规定啊，在什么情况下不能用手机呀，吃饭的时候不准打电话呀，在里面吃什么饭的时候穿什么衣服啊，有内厅和外厅都有规矩。
像日本叫社长俱乐部，叫社长屋俱乐部在东京，为什么不准带老婆去？是吧？带女朋友可以，不准带老婆，为啥呀？是吧？很多，你像在挪威也有一个俱乐部，他们过去也叫骑士俱乐部，骑士俱乐部很奇葩，男人必须穿裙子，女人可以穿裙子，也可以穿裤子，男人必须穿裙子，为啥？为啥？大家没有想这个问题，我到时给你们解释解释。
包括俱乐部有很多钱的规矩，比如说非会员的人不能在这付钱，有些东西还只能付现金，有些地方还只要求你付本地的钱，有些地方还不要信用卡，它为啥呀？是吧？它有很多很多规矩，那么我们今天的爆料革命就是一个灭共的俱乐部，大家去想想，全人类的俱乐部加一起才多少人？百八十万人，这是最高的，咱不是说最低的，你像马阿拉歌要加上那就了不得了，那么这个百十万人最牛的俱乐部，，改变了人类，那爆料革命这个俱乐部，它能改变人类多少次呢？那么更重要的事情，我还想跟咱们战友要探讨的事情，我们未来的俱乐部要定什么规矩呢？我们的俱乐部到底要有什么规矩呢？
像现在很多战友逮着联盟委员会就骂，戴着联盟委员会就撅，是吧？想骂啥词儿就骂啥词儿，然后还打着要法律要自由要民主，还有九指妖要送上帝，像昨天路大脑袋，我今天早上看，和蛇妖闫找了一个明星的爹拍个照，还穿着咱们的钱买的GUCCI,路大脑袋穿着我们整个G-Fashion的衣服，连领带都是，这个孙子，他在那照相，你看离开爆料革命马上回去，就回到他每天过去骂的所谓照相党，他自己照相去了，就是他骨子里面并没有改变，是因为他根本没有进入爆料革命这个俱乐部，那我们要不立规矩，谁离开了爆料革命，马上回到最垃圾那一面去，俱乐部有标准是有要求的，是有约束的，当然了给你的东西是任何人都给不了你的，每个俱乐部能给会员的东西，都是其他俱乐部给不了了，否则没有人呆在俱乐部里，没有人等几十年上百年呆在一个俱乐部里，像香港的乡村俱乐部，香港的深水湾高尔夫俱乐部，现在排队要等，等个会员要等几十年，英国人走了也是这样，过去几乎很少香港人，香港乡村俱乐部多少钱会员？你能买不着吗？现在你也买不着，像这样的俱乐部它为什么？它为什么香港李嘉诚没有一个..昨天的老牌的像共济会呀,骑士俱乐部，罗马俱乐部，没有任何人请李嘉诚的，为什么没有请何鸿燊？也没有人请霍英东？为啥？它里面有很多很多的规矩，这些规矩铸就了俱乐部的他的精英的整个最后和目的相对称的这么一个阶层，这叫圈层，所有的人类的文明都是有圈层来解决的，说大了一个国家是一个圈，再说大了，像梵蒂冈，他就是个宗教的圈层，在说大了就是以种族以实力为圈层。
就像昨天说的翻身的衣服，四个兜的衣服最主要的使用的就是希特勒，希特勒的整个的影响..它灭共产主义，他学的也是共产主义的精神，他也是个俱乐部成员，邪恶的俱乐部，我没有把这些事情好好来讲讲，希望大家千万别过一星期又忘了，又忘了，咱又不知道是谁了，咱不能老是像路大脑袋打精神鸦片，重磅啊重磅啊..是吧？我们要把它变为骨子里面血液里的东西，永恒的东西，这不是赶时髦，这不是翻身，思想永远不能搞翻身，思想要追求永恒，永恒的东西永恒的思想才能经得起大自然、上天的考验，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1920/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1920/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（做完一组健腹轮）兄弟姐妹们，每天要这么做、做12次，你的感觉就不一样了，开始吧，先热热身。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1915/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
班农先生：纳瓦罗博士，告诉我们作为大型医药公司走狗的福奇的最近动态。他就像是威利.罗曼（《推销员之死》主人公），总是在推销东西。
纳瓦罗博士：他正在向美国人民推销一种感染中共病毒后可以立即服用的神药，他说如果你感染后第一天开始服用它，然后只需接着服用一星期，你的身体就会好起来。现在让我们来分析一下这个人，首先，他说疫苗不管用，嘣！
其次，他准确地描述了你应该用羟氯喹或伊维菌素做什么，现在羟氯喹的价格好像是12美金/七天，对吧？就像威利.罗曼一样，福奇正在做的是为辉瑞公司拉皮条，因为辉瑞公司即将推出的那个神奇的蓝色小药片（伟哥），不过，这次是治疗病毒感染的蓝色药丸，对吗？
我可以和你打赌，它的价格要比12美元要高得多，所以福奇，你要辞职离开，老兄，请离开吧。
班农先生：彼得，你又在隐晦了，因此让商学院告诉文理学院以及工艺美术学院，你该怎么做。老兄，对我们的观众来说，你没有抓住重点。福奇现在站出来提到治疗。他一直说什么，羟氯喹、伊维菌素、锌、维生素D，你拥有所有这些治疗方法，你不需要匆忙地跑去打疫苗，治疗方法和定向干预，福奇的药片是一种治疗药片，对吗？纳瓦罗博士。
纳瓦罗博士：福奇医生正在开一种处方，当你感染病毒时用于治疗的药片，这基本上说明疫苗并不能单独发挥作用。药片这种治疗方法是有效的，他支持的正是我们在推动的马龙博士（mRNA疫苗发明者）的病毒治疗法。现在他所推销的这个药片是辉瑞公司的药片，那是一种非常昂贵的山寨版伊维菌素。因此，羟氯喹、伊维菌素，这些才是可以应该并且能够发挥作用的药片。福奇基本上又为大型医药公司拉皮条了。我太隐晦了吗，还是你已经明白了？
班农先生：好的，顺便一提，大型医药公司曾经是激进左派的敌人，但是如果你看看雷切尔·麦道（NBC主持人）
纳瓦罗先生：我知道，这很滑稽，哈哈哈哈…….
班农先生：如果一半的广告商……
纳瓦罗先生：他们就像跪拜在阿尔伯特·博拉（辉瑞总裁）脚下，这家伙在全世界坑害了好多人，印度的穷人、克利夫兰的穷人、以及两者之间的所有人。阿尔伯特·博拉和福奇，我为你们感到羞耻。
直播前播放视频二,EST08/09/2021，中共智库：《美国第一？！——美国抗疫真相》
2021年8月9日人大重阳金融研究辽联合太和智库和海国图智发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的研究报告。该报告为美国总结了八大全球第一——
1、抗疫失败国；
2、疫情扩散国；
3、疫期动荡国；
4、货币滥发国；
5、虚假信息国；
6、政治甩锅国；
7、政治撕裂国；
8、溯源恐怖主义国；
并在CCTV上大肆宣传；中共对内洗脑人民，对外病毒甩锅美国，政治攻击美国，舆论造谣美国，为与美国脱钩和对抗做最后的舆论铺垫。
主持人：刚才我们已经说到了中国人民大学重阳金融研究院联合太和智库和海国图智研究院发布了《美国第一？！——美国抗疫真相》的一份研究报告，刚才你也说到，彭博社曾经把美国抗疫评为是世界第一，然后在这个报告当中也你也给美国评了几个第一，能说说这几个第一是 评的么？
嘉宾一：我简单讲一下这八个第一，现在美国媒体也在报了，很多国际媒体也在报道，我们是一二十个作者用非常严谨的数字，每一个数据我们都来自于国际上公认的指标、非常严谨的学术研究。
那么我说第一呢，美国是全球第一抗疫失败国，美国有全世界最好的公共卫生的设施资源，但是它全世界感染人数最多、死亡人数最多，它的死亡人数是全世界占有差不多四分之一左右，那么更重要的是（病毒死亡人数是）过去一百年美国战争人数死亡的总和。
第二，美国是全世界第一的疫情扩散国，疫情都爆发了，我们统计一下，过去的将近一年时间，美国有两千万人还到海外去旅游，成了最大的感染源。
第三，我们说美国是疫期的动荡国，在美国疫期的时候，我们发现种族冲突、枪支事件各方面的数据都在上升。
第四，我们说美国是货币的滥发国，在过去的一年左右美国的货币啊已经滥发了五万多亿，我们用M0这个狭义货币来计算,美国过去一年多的发行的这个货币是过去美国200年发行的货币的45%,我说你的货币决策导致了全世界的金融市场的失控、动荡。
还有呢，美国是全球第一的虚假信息国，我们会发现美国到处都是虚假信息，他自己也说40%左右的信息是虚假的信息，是来源于他的当时的总统特朗普，
还有我们把美国称为美国是全球第一的政治撕裂国，在美国到处都有各种的争斗，民主党、共和党斗，个国会里面也在斗。
还有就是美国是全球第一的溯源恐怖主义国，它把溯源当做是一个武器来推卸自己的责任、转移公众的视野，所以我说这个八顶全球第一的桂冠戴到带到美国的身上非常恰当、是非常严谨的，也是非常符合客观的世界历史的。
主持人：而且这八个第一确实写到历史当中也是值得大家反复去回头看看美国当时为抗疫到底做了什么样的加引号的努力哈。
——中共的宣传机器无视自己还有6亿人月收入不足1000人民币，却在嘲笑过去一周内有12%的美国国家庭曾经历饥饿。
嘉宾：更重要的是我可不会看这次他的资本至上在美国的这个社会赤裸裸的都暴露出来了，我看到一个数据触目惊心，美国12%的家庭过去的一周有饥饿的感觉，就是最穷的那些人在美国根本就不把他当人看，而那些那些政客们只要选票过51%就行了。所以在这个过程中我们为这样的一个社会感到万分寒心。
——中共学者认为疫情已让美国社会陷入重重危机。
主持人：你看刚才我们说到其实就是一个两极分化的问题，当然还有我们的枪支暴力、种族等等很多社会问题，到底是疫情导致了这些问题，还是这些问题原本就在，然后只是疫情进一步的激化了这些现象？
嘉宾二：美国的这些社会顽疾应该说是美国政治、经济社会的这种制度的这种困境长期存续，长期导致的结果，在疫情的这种因素下，应该说疫情是一个非常低端的这种极致化的因素，在疫情背景下应该说这些长期存在的社会顽疾被放大了、被强化了，疫情实际上是这些顽疾的放大器，让世界给美国看得更加清楚美国到底是什么状态。
我们知道像比如说现在关于疫苗本身的这种包括疫苗在内的这种防控措施的这种防控资源的这样一种分配，明显看出来是贫富差距，是美国这些富豪这种阶层在更多地获取特权，比如说现在对于疫情因素下的这种所谓的补助的一些救助计划到今天为止，7月31号的时候所谓的这种租金延期已经这政策已经消失了，现在还有多少人无家可归，至少至少是1500万人无家可归。
然后甚至包括比如说各个地区因为疫情防控的这种不一样的这种情况导致的原因，所以导致这种地区之间的这种冲突，甚至比如说像这个枪支暴力这件事情。
本身来看在2020年的时候因为这个枪支的这种所谓这种暴力导致的是两万人的死亡，以往大概只有一万人左右，而今天我们看到前7个月就已经达到一万人的状态了，是什么导致了枪支暴力这种泛滥，是因为美国民众在疫情面前各种各种矛盾的一种积聚，导致了这种新伤通过旧恨或旧疾的这种方式暴露出来，所以这样看的话美国疫情导致并不是这种人的生命的这样一种巨大的这种灾难，是整个人权、是生命权、是发展权、是存在权各种人权意义上的巨大的灾难。
——中共发表报告指控美国是最大的“溯源恐怖主义国”
主持人：其实刚才两位也说到美国自身在抗疫不利的情况下，如果回溯历史的话在过去一年多不停地去甩锅、去抹黑其他的国家，王先生在这个报告当中也把这种行为定义为溯源恐怖主义，所以您可以再进一步的给大家解释一下吗？
嘉宾：我觉得我们看到一个非常大的一个另外一个悲剧，就是过去一年半里面那么多人死亡，但在美国没有任何一个官员出来说反思我错了，也没有任何一个官员因为这么大的错误而引咎辞职或者说被撤职的，我觉得很很难以理喻。
今天彭博社的记者看到我的报告，他问了这么一个问题，我说你是神逻辑呀！什么逻辑？他说你们刚刚前几天某省因为抗疫不力很多官员被追究、问责了，所以你这样搞的话不就让一些官员感觉很害怕吗？
我说我们就是在抗疫的时候让一些官员要让他们更加努力地去抗疫，要战战兢兢、要很紧张地去保护每一个民众的生命，这是我们中国逻辑。那为什么他们会美国会这样的？因为他们在甩锅，他们甩各种各样的锅。
民主党甩给共和党，共和党甩给民主党，然后还要甩给世卫组织、甚至甩给福奇，当然最重要他们甩给中国，这种甩锅主义就像一种恐怖主义，谋害了更多的是谋害了那些人的生命，所以我把它把它称为叫做最大的溯源恐怖主义国，他不停的拿出溯源的这种甩锅的这种依据、这种理由，让转换公众的视野，所以在这个过程中我们会看到他背后实际上还是政治利益。
重复播放视频一，秘密翻译组EST08/04/2021，班农战斗室片段
直播前播放视频三，秘密翻译组EST8/8/2021
主持人：现在加入我们一起讨论中共和美国企业，数月前告诉我们Covid-19来自武汉实验室，并且中共一直在掩盖这个事实，嘉宾是前国家情报总监约翰.拉德克利夫，约翰，很高兴见到你，非常感谢！我相信在中共百年庆典讲话中，习近平谈及在某些方面，美国企业是中共进入美国的途径，中共早已打入了这个国家的内部。您对今早听到的内容有何想法？
约翰.拉德克利夫：是的，您对杰米.戴蒙德的采访是最好的例证，听完戴蒙德先生的谈话，我震惊于他讲的与美国掌握的中共情报并不一致，与中共在全球市场上的所作所为也不一致，他一直称中共为战略竞争对手，中共并不是我们的战略竞争对手，中共是世界市场中一个非法、没有诚信的竞争者。
更为重要的是，他们是我们的头号对手，是我们最大的国家安全威胁，他们想取代我们成为世界头号强国，最重要的是，想使我们在国际市场上屈从于共产主义的规则和秩序，坦率地说，玛丽亚，正是那些一直虚伪地将中共描述为高尚竞争对手的华尔街投资银行才是此事最大的始作俑者。
他们这样做是因为这些投资银行正在将数万亿，不是数十亿，将数亿中共企业的债务和股票出售给我们投资者和退休人士，他们实质上是在把中共国和中共的成功置于美国国家安全利益之上，戴蒙德先生的发言令我深感困扰。
他三次谈到，我们不应该让中共像世界上其他国家一样行事，而且我们不应该对中共感到紧张，这完全不是事实。没有任何一个国家像中共国一样对世界经济和世界人民造成了如此巨大的伤害。只有中共应该为过去几年中数以百万因中共病毒以及中共掩盖病毒真相而死去的人负责。因此，是时候来诚实地讨论中共的真面目，并且不允许进行虚假陈述。
主持人：过去十年中，中共国企业通过在美国的首轮公开募股，筹集了约760亿美元，中国电信现在还想筹集更多资金，就在上周，中国电信说，要募集73亿美元，成为2021年募集资金最多的上市项目之一，约翰，以下是罗杰.罗宾森的解释——
小罗杰.罗宾森参加了我上周的福克斯商业节目，他说，这是世界史上最大的金融丑闻，民主国家向一个必将灭亡的极权主义警察国家提供了数万亿美元的资金支持，这些资金是由贪婪驱使的华尔街公司、美国财政部和SEC证券交易委员会中腐败的政府监管者们提供的，拜登政府在哪里？拜登政府为何出现在这里？
约翰，他们为什么告诉我们那些中共国企业依然可以逃避回答美国民众的疑问？我的意思是，他们甚至无需报告他们的真实收入，当然，因为有中共的财政补贴，投资者们盲目地采信这些公司报表数据，信以为真，他们甚至没有遵从《萨班斯.奥克斯利法案》（上市公司会计改革和投资者保护法），所有公司都是这样做的。
约翰.拉德克利夫：玛丽亚，原因在于，正如你的概述，其中有金融和经济原因，也有政治原因，那些家伙不想让中共成为恶人，他们不想成为小人，而是想把14亿中国人以及可以在中共国获取利益置于60万这样的数字之上，60万，这是因为中共的背信弃义以及掩盖中共病毒起源而逝去的美国人的人数。
因此，坦率地说，我认为拜登政府和所有西方民主国家政府都应该在决策方面对因中共而导致的巨大悲剧向中共追责，对经济损失和生命损失要求补偿，应是西方政府对中共国外交政策的一部分。这是我们唯一能向中共的途径。
直播前播放视频四，中共防疫人员将居民家门直接封死</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1911/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1911/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1912/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1912/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1913/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1913/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
8月10号，尊敬的战友们好！我刚刚的健完身，准备开会呢，很多战友给我发信息，问我今天有没有直播，本来今天有直播，后来有一个会的冲突，刚才今天早上因为和日本有两个很重要的会，同时还要准备一下明天的资料，我们明天上午8点半9点左右开始，咱们就开始聊G-Club,G-Fashion好吧，G-Club,G-Fashion到底咋回事，很多只有给我发信息，我都看不完了。
你理解的G-Club,G-Fashion.. 没有人搞明白这个，这是为什么没有人懂G-Club,G-Fashion，但是这几天买G-Club的人可疯了去了，咱们某个秘密农场，仅仅在过去的不到一周的时间，就卖掉了1700多个卡，你说这还了得了嘛，我们的秘密银行都吓坏了，从来没有抱怨过，说你这太夸张了，看来呀高人在人间，并不在直播中。
所以明天上午8点半9点钟我好好谈谈，明天就一个主题，什么叫G-Club？什么叫G-Fashion？明天是战友的参加，不是战友的真的是不要参加，我求你们了，因为你们也不懂，也没必要浪费时间，是吧？所以明天我们好好聊这个。
另外一个看看北京…我们晚上值夜班的保镖，昨天晚上给我急了好几回，说你这老不睡觉，我要负责啊，签保证书的，保证让你睡觉，我最近老是拿着手机不高兴了，这保镖从老远的菜园子在看着我。意思是你又干嘛呢，一堆人盯着我，你说的天天旁边别着长枪大炮的，在我旁边佬转悠，你说烦不烦，你说我从十几岁就有保镖一直到现在，中国人最早私人企业家有保镖的就是我了，到哪都有保镖，你说我这辈子有什么隐私啊。
昨天跟北京咱们的战友开了一个小视频会，我们中国战友真是太牛了，自己研发了一个视频软件发给我，说这个能翻墙，让我看了看淹的农田，还有他老家淹成是什么样子，战友们你说共产党有多牛叉，GTV有多重要，就在他老家，还不是卫辉不是新乡，我不能告诉你们，没爆出来的地方，说淹的不是太重的，就他家里边的防河堤已经整个全部是垃圾，就是垃圾像山一样，农田全部毁掉，就他的一个村里边就死了七个人，还有十几个人找不着，他竟然用这个软件，在发的时候，旁边所谓的巡逻的来了说，叫他小号，说你可千万别直播呀，你要直播了咱可全完了，孩子，还有一个你可不要把视频发到GTV，郭文贵的GTV啊，原话，“郭文棍儿的GTV”，我最讨厌人家叫我“郭文棍儿”，我叫郭文贵，不叫“郭文棍儿”，你说他们怕GTV怕到啥程度，一个乡村竟然一个巡逻的，这个村民竟然说你不要发到GTV去，你说GTV有多可怕，旁边还有人复合，还有那个“G牛斯”… G-News，所以说这吓死人了，这爆料革命，新中国联邦是太牛了。
谋空军原来司令的儿子，我没说全国司令啊，昨天晚上跟咱那个哥儿们说，老郭爆了一个料，叫我老爹被处理了两次，不是一次，能不能让老郭别再提我们空军的事了，今天一大早上我又得到了杨成武的儿子干了谋件事，我就别说那么细了，把战友说出来，我们全在掌握之中，就是中国空军救援协会刚成立，是吧，原来成立的时候是谁呀？后来又干了啥？弄了多少钱？弄了多少东西？更重要的事情，想对台湾的事情全都给卖出去了，我告诉咱们战友，那几个人我都很熟，原来二部的戚胜德跟他们都是属于军队里面的所谓的高官子女嘛，官二代嘛，经常跟我聊，这些人我都熟，打台湾，他们就觉得打台湾就会发大财，他没想到，最近就叫咱们轻松的一爆料，其中几个人就被处分了，过一段时间我还要爆关于台湾的秘密，我叫他们打台湾之前这帮孙子，我让他自相残杀，这就是爆料革命的力量。
今天给我捎话是不是？你给我捎话是吧？你爹两次处分，你要是多给爆料革命提供点儿料，我就不爆你爹，你不给我提供料，我还爆你爹，就这么简单，你不服咱们就试试。
就像昨天韩国谋大佬给我说，文贵，有些事情我们可以合作，有些事情还需要你帮忙，什么帮忙？什么合作？你只要把韩国未来，把喜联储、喜币、喜美元在韩国合法使用，是吧，甚至允许我们在那开个喜联储银行，咱们就合作了嘛，是吧很容易，不能合作就是你不能伤害我任何战友，我们还没开始呢，你等到2022年法国、德国、日本、委内瑞拉、古巴、巴西，甚至英国政治突变之后，由不得你说了算，现在你跟我平等商量，未来没你商量的机会。
什么意思？共产党想把世界人类第一粮舱亚马逊拿下来，是吧，你会看到亚马逊上最大的护卫者，其中一个就是新中国联邦，而且全部是武装部队。当新中国联邦和巴西政府合作经营亚马逊粮舱的时候，喜联储在世界上被允许开设独立的银行的时候，我们甚至拥有我们的铸币权的时候，韩国这位哥儿们，你当不了一辈子在这么大脑袋，是吧，你得退呀，弄不好你还跳悬崖呢，还自杀呢，韩国总统都被抓掉个球的，所以说识时务者为俊杰，就像日本昨天的哥儿们给我说，日本你报的情报都是准的，我们感谢你，怎么合作？我从来不跟他们所谓的官方合作，要跟我们合作的唯一前提，就是日本政府向韩国一样，你先认我们喜联储，认我们的喜币，把我们的喜美元在美国的使用批了，我自动的给你日本政府提供你永远无法拥有的料，是吧，像地下的潜水、雷达、反雷达系统，我就告诉你点信息，你日本人比你买100个潜水艇还重要，我做不到这一点，你就可以把我们喜联储再踢出来。
所以我昨天跟他说，我们拿情报救你的命，你给我们开放点市场，是吧，喜联储、GTV、G-News、G-Fashion、G-Club、GETTR,我不是投资人,我也不是拥有者,完全独立的,甚至有你国家的投资人，对不对呀？你为啥不这么做呢？这就是战略，大家明天好好听听G-Club，G-Fashion，如果我明天讲完G-Club，G-Fashion，你有0.001的觉得说的有点不靠谱，明天使劲儿骂街，除了不让七哥吸痰之外，路大脑骗在楼上跟小蔡睡觉，路大脑线拿手机给蛇妖闫发信息，他老婆照自己的胸，到洗手间照自己的阴部，发个楼下的某个人，这事都会爆出来的，咱不干这事儿…明天咱们就干点正儿八经的事，G-Fashion，G-Club，小福利，May7 明天跟我连线。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1914/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1914/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1909/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1909/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1910/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1910/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放第一段视频：
那你想过没有？为什么大家都会拼命放卫星呢？不就是因为在当时这个游戏规则里面，如果你放，别人不放，提拔你了吧。那如果别人放你不放呢？你可能就被免职了，甚至还要被批斗，那对你来说无论别人放不放，我应该怎么做？
放，而且要放得越高越好，放得越早越好，对吧？我告诉你们，不要说3万斤，后来还有亩产13万斤，你们说13万斤，跟这个真实的产量有没有关系呢？没有任何关系。取决于什么？你的要求配置。
然后有同学说几万斤我才不相信呢，我好歹也还是农村里长大的对吧，这点常识我总有的吧。如果你要不相信的话怎么样？我们还有照片为证。这是安徽繁昌县拍的一张照片，看到没有，一个小女孩坐在稻田里面，这是稻子吧，你看这么密密麻麻有没有3万斤啊。叫有图有真相咯，有图有真相，对吧。那你说看到照片我还是不相信！你照片还可能造假，对吧？
好，如果你要还不相信的话，如果你还保持很清醒的头脑的话， 你知道了吧，如果你还不相信的话，你还保持很清醒的头脑的话，好，那这样，我们就请国内最最权威的科学家给你们论证一下，到底有没有几万斤。
我们钱老钱学森他在中国青年报上面呢就写了篇文章，当然不止这一篇，还有其他的文章啊，我们就拿这一篇来举例好了。文章的题目是《粮食亩产量会有多少》，当然很多人不相信几万斤是吧？
他说，根据科学研究结果表明，他做了做分析，他说把光合作用全部利用起来，他说哪怕把其中的1/5都可以，那么稻麦每年的亩产量就不仅仅是现在的2000多斤或3000多斤，而是2000多斤的20多倍，而且钱先生说几万斤没问题，那是完全有科学依据的。
还专门告诉你这并不是空谈，你不要以为他瞎说啊，他还专门给你举个例子，什么例子？他说今年河南有些特别丰产的试验田里面，他们在一亩地里面收了多少斤蔬菜？ 160万斤蔬菜。
你想想看一亩地要收160万斤，我想连土也算上也没这么重的，对不对？虽然说，蔬菜不是粮食，但到底是亩产160万斤，你想，160万斤都有的话，几万斤好像不算什么了吧。所以说这篇文章最后的结论是什么？他说今天还没有，明天一定会有。这个可以有呢，哦，这还真没有。对吧，还能长到20倍。
那你说，现在还有谁不相信的，这总该相信了吧，对不对？那大家都相信的结果是什么？最后导致上千万的人怎么样？就饿死了，或者又叫做非正常死亡。有没有上千万？我想应该是有的。
直播前播放第二段视频，郭文贵先生直播视频片段：
七哥盖特2021/8/8
更重要的，大家要看一看，跟随他的是日本，日本的QE非常之厉害，日本是完全靠进口的大国，它没有了外汇咋办？如果日元再跌破现在100，跌成200是什么概念？欧元区的意大利区的经济，快崩盘了个球的了，希腊、西班牙都快破产了！
法国！就剩一德国了。人家英国还不跟你玩。你想咋弄，你想咋弄？这些经济体一旦崩盘，美国的经济滑落甚至崩盘，股市崩盘，美国和欧洲、日本上哪儿找人算账去？只有一个地方——中南坑儿！
再一个，今年国内的经济危机，房地产，兄弟姐妹们，七哥说了4年了，中概股一定全面消失，中国的粮食将（出现）极大的短缺，粮食会短缺，但愿混不到人吃人，但人会吃草。
另外一个，国内的电力，国内的失业，国内的房地产一定崩塌，房地产崩塌，建筑业崩不崩塌？打工妹打工仔去哪？出口型的经济，80%-90%是出口型经济，人家不买你东西，你出什么口？往哪儿出口？哪儿是你的口？地狱才是你的口。
另外一个，想想55年（前）的文化大革命，那是一个国内的、区域性的政治斗争，以人民的命搞的假大空、大跃进、亩产万斤粮，放卫星，然后搞了个文化大革命，它是一个大跃进的、一个灾难性的政治斗争最后清算的结果，把大跃进政治斗争化。
今天，过去这八、九年，从十八大到现在，不就是大跃进过渡到了今天的政治文化大革命吗？这一次不同的事情（是）上一次的政治文化大革命把这个大跃进所有的恶果想给它cover掉，掩盖掉，那是在国内。
这次是世界型的文化大革命，你不觉得美国欧洲在搞文化大革命吗？你不觉得日本在搞文化大革命吗？日本的东京，现在的俄罗斯，现在的英国，你现在的美国，现在的欧洲法国、法德，意、英、西，希腊那就更不用提了，肯定要破产。
你想想，哪儿不是在经济文化大革命、政治文化大革命、种族文化大革命、宗教文化大革命，现在还有个病毒大革命，人类真到了一个最关键的时刻，一切都是共产党把这个世界给毁成这个样子，太可怕了！人类的贪婪终于要付出了代价，付出代价。跟共产党的勾兑，奴役中国人民，终于要付出了代价。
直播前播放第三段视频：
警察：我觉得你想谈可以，你想谈可以哈，取得那血压数，我会给你身份证。
女子：你先等一下，把身份证还给我可以吗？你先还我的身份证。
男子A：押她走（把女子踹倒）
王丽君亲人：看看人不行了啊，看看人不行了啊，来看看来看看，这被押着走了，来看看哈，这在派出所，在派出所强行押走还不给血压数，要血压数芒芒（胶东方言，芒芒意思是看看）他不给，你都看一看，（叹气）你都看一看，本身王丽君的血压就高、血糖就高，我们现在怀疑血压在这造假，为什么不给血压数？这就是天福山派出所的所作所为。
直播前播放第四段视频，秘密翻译组EST08/06/2021：
比尔：今天有两则中共国的消息，中共国政府正开启新一波风控，一种新冠病毒变种在各大城市蔓延，包括有1100万人口的武汉市。官方报道说那里有不到24个病例，但在中共国其他地区有更多病例。
白邦瑞，哈德逊研究所中国战略主任，《百年马拉松》作者，很高兴再次采访你，早上好，感谢你抽时间接受采访，稍后我们会谈论有关核计划的新情况。但首先，你认为我们可以怎样报道中共国出现的各种冠状病毒感染病例？
白邦瑞：嗯，比尔，18个月以来，在追踪病毒和分析各种样本方面，美中合作出现了破裂，这是从川普总统去年1月与习近平通电话以来开始的，结果习说“不，我们不想任何美国科学家到中国来”，所以我们很难验证传出来的消息。
最坏的情况是，中共国真地深深卷入了这件事，他们知情并故意撒谎，最好的情况是那是一次失误造成的。川普总统试图帮助他们，去年2月他曾说过，这可能是实验室失误，他试图为习近平开辟一条摆脱掩盖真相的道路，但中共国人不接受这个暗示，他们仍然坚持原来的宣传套路：这可能来自美国，甚至不是来自中共国。弥天大谎，难以置信。
达娜：事实上，中共国就这件事是这么说的，共和党众议员发布了一份冠状病毒起源的报告，中共国外交部却回应说“相关报告完全基于捏造的谎言，歪曲事实，没有任何证据，不科学不可信…今年2月，一个中共国世卫组织联合专家小组调查了武汉病毒所…，联合专家小组成员高度赞扬了病毒所的公开透明性，联合调查报告得出一个重要结论认为实验室泄漏完全不可能“。所以他们就打着那个”“专家报告”的旗号。
白邦瑞：是的，我不赞同中共国发言人，我们称之为麦考尔报告，是德克萨斯州的国会议员迈克麦考尔发起的，他的报告不是根据谎言编造的，他收集了大量现成证据并表明有可能，他不能100%证明，但是有可能这个病毒来自实验室，可能是一个失误或更险恶的阴谋。
但（中共）他们否认任何这样的报告，达娜，问题在我们这方，福奇和他的国立卫生研究院团队需要提供一个时间表，具体列明过去5年内与武汉实验室的所有活动。显然，美国这一方有很多需要揭露，那是我所担忧的。我们不应该效仿中共国的沉默方式，福奇应该严肃地开一个新闻发布会解释已发生的事情。
比尔：中共国有144个中高风险地区，我猜是2019年底爆发以来最多的，说是Delta变体。但谁知道呢，对吧？我的意思是，可能是不同的变体，我们将看看情况是否如此。
直播前播放第五段视频，秘密翻译组EST08/05/2021：
班农：娜塔莉温特斯，我想现在我明白了，他们为什么看不到（关于中共的）负面新闻，这是另一份令人震惊和嗔目结舌的报告，在接进娜塔莉的时候，我们将报告放到大屏幕上，娜塔莉，请介绍这另一份令人震惊的报告，告诉我们发生了什么，娜塔莉，为什么媒体对他们（中共）大唱赞歌？
娜塔莉：好的， 简单来说，（我们）主流媒体的新闻制作已在中国共产党的掌握中，当然我说的是《国家脉动》的新报道，记录了自1996年，这25年以来，一直有个名为中美记者交流的项目，由中共外交部以及一些与中美交流基金会有关联的外国影响力运作团体资助。
25年来，他们一直在为几乎所有主流媒体的记者出资，我说的是《纽约时报》、《大西洋报》、《华盛顿邮报》，甚至是有纳税人出资的国家公共广播电台，出资让这些媒体的记者出访海外、访问中共国。
作为回报，他们基本上就是被迫真的被胁迫对中共政府进行“有利的报道”。我引用的是《外国代理人登记法》。但有意思的是，在过去10年中，他们在旅行中增加了一个环节，让这些记者和中共国营媒体的记者进行交流，甚至包括来自中共国人民解放军报的记者，他们就如何为中共大唱赞歌交换意见。
班农：这是怎么回事，给大家回顾一下，以确保大家理解这个文件的真正意思，这样的行为必须被注册为外国代理人，实际上，外国代理人，必须标注（其行为的）目的，而他们称，其目的就是为了对中国共产党进行正面报道。
娜塔莉：这是我们在今天1月的报告基础上的延伸，显示出中美交流基金会的真面目，这是一个注册外国代理人去司法部数据库查看一下，就可以看到这些记者，被选择“进行（对中共）有利的报道”，作为回报，他们必须“传播对中国共产党的正面信息”。
但这次的报道与该组织的一个分支机构有关，请记住，无数记者已在某种程度上，以上次报道的那种影响操作渗透和腐蚀了，但这是一个独立项目，一个阵容完全不同的独立项目.
如我所说，甚至《政客》负责平台和运营的执行编辑，《大西洋报》的资深编辑都参加了这种旅行，我们掌握了所有参与了这类旅行的人名。我认为这是个尤其邪恶的计划，因为它从1996年起，就一直是由中共政府自助的。
班农：好，我想快速强调一下拜登的支持率，这表明他的政治资本正在一天天流失，就职197天，他的支持率已经低于50%，他目前支持率为48%，略低于50%，一直徘徊于此，这个数字上个月应该是47，现在我们知道低于50，会停留在这个区间，以后只会更低。
纳瓦罗把你关于福奇的那篇报道放到了他的博客里，但如果你认为拜登的支持率是被福奇拖了后腿，看看独立（民调），我确定是百分之三十几，他们不愿提供给我们CNBC的数据统计详细交叉列表.
但这是你的报道，你的看法如何，在你的报告中，福奇准备会沿着什么方向为自己脱责？你已经用功能增强实验，谎言和不实陈述把他逼入绝境，福奇会努力提高自己的支持率。作为调查记者，你认为福奇会采取怎样的举措来提升其支持率，进而提高拜登的支持率呢？
娜塔莉：您和拉希姆刚刚谈及有可能拜登政权会发动一场战争，或者针对外敌，或者据说是针对国内敌人，我认为这就是您刚才提到的，福奇和医疗建制派正在做的，转移和分散公众对我们所做的，大量有关福奇和武汉病毒研究所之间关系报道的注意力，这场战争，这场运动，以及Juliette Kayyem的那个采访（建议禁止未接种者搭乘航班）都是在针对未接种疫苗者，这真是个有趣的术语，好像他们是不同物种的人类，那些人忘记了没有接种疫苗的人依然是人。
因此我认为他们真的会挖空心思，挑出那些不想接种疫苗的人，把他们描述成坏人，007詹姆斯邦德电影里的那种反派角色，他们会加倍宣传这类信息，这样他们就可以不必将疫情大流行归罪于中国共产党，不必归罪于安东尼福奇和皮特达扎克这样的始作俑者和资助者，而是归罪于那些有头脑的老百姓，这些人不会听从那些认为资助武汉病毒研究所是个好主意的人而去打疫苗的，他们不会在疫苗问题上听从那些人的说法
班农：娜塔莉，我们把你最新的文章挂上去了，你的社交媒体是什么？人们该怎样关注你？我们已经放在即时聊天了，希望大家把这些文章推送出去，人们应该怎样关注你？
娜塔莉：我在所有（社交媒体平台）都是Natalie Winters，推特、我最喜欢的盖特，Instagram和脸书，还可以去《国家脉动》官网去宣传我们，去fundrealnews.com资助我们。
班农：非常感谢！
一、大家一起为不幸感染CCP病毒的战友及家人祈福
喂，喂……喂，两个麦克风，连个麦克风，喂，喂……喂，中，中……中。有声音么？有声音么？有声音么，战友们，有声音么？很好啊！战友们说，很好！很好，不容易啦！很好，不容易啦！……很好，不容易啦！出去的效果很真实，有点白…..有点白，就这样吧！。
CR7；霹雳不尿尼；文7米；西西里文柱；霹雳蚂蚁；白开水911；养猪小哥；不再求服；礼花(这是樱花农场的)；共匪天敌；用户72959；用户67613；新鲜空气；月亮；沉默老哥；诺夫斯基：灭CCP；诺夫斯基，灭CCP，老战友；雪飞儿；我爱玉米地，记得我关注你了；青青的水；文守心；毛燕子；中原佛手。
兄弟姐妹们，在我们今天乱聊直播开始前，首先，战友们好！乱聊直播前我们大家都知道这个消息，就是我们的漂亮的三百年的飞飞！三百年的飞飞全家6口人都染上了共产党的病毒。今早我听到这个信息极为震惊，全家都染上了，是不是？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1907/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1907/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！8月8号，55周年前是中国人灾难的日子，共产党在人民日报头版头条登出来，正式发动文化大革命，死了多少人呢，几千万直接死亡，上亿人死，这种残毒留在我们血液里，到今天无处不在的文化大革命的阴影，这种毒霾，这种有毒的思想祸害了多少人呢？什么时候能结束，无法想象。这个世界最大的毒不是砒霜不是毒药，是精神的毒。
就像的路大脑、蛇妖闫，他的洋爹塞琳，要戴贝雷帽，攻击他就攻击美军，领导北约，还有蛇妖闫说我们爆料革命全都是一帮的暴力分子，这帮孙子，现在应该还有5000人看他的直播，这就是毒啊，没拿过一分钱，没干过一件真事，完全蹭吃蹭喝从来没有给过别人，她照样还可以成为所谓的天使、英雄，这就是文化大革命的毒。
这两天看着美国国会，两院、两党都在加紧立法灭共，不仅要以毒灭共，不仅要以钱灭共，不仅要和新中国联邦合作，还要保护香港人、新疆人、西藏人、台湾人、南海，共产党现在正在以一系列的新的计划，我现在不能说，我让他办成了我再说，我要不然我一说，这帮孙子不干了，咋办？我让他们往下进行进行，韩正的私生子的彭肖的事，引起了党内的巨大震撼，北戴河成热点了，现在大家看着韩正的眼神都不对了，恭喜了…恭喜了，恭喜什么？恭喜了…恭喜了，就不说，你儿子不错啊，在外面生了，还很安全..混得不错啊，是吧？大家没往下挖下去，继续挖，你们会真的震惊，可不仅42，也不是华大基金，也不仅仅是科兴疫苗，和科兴科技疫苗，不那么简单，它从哪里来？现在要往哪里去？
美国的军队现在内部出现了各种声音，关于疫苗，关于共产党病毒，美国的各方面都在想和共产党这一战能避免吗？再想想美国66万人死亡，上几千万人感染，这事就拉倒了吗？能拉到吗？大家记住今年年底2022年，首先得经济上先出问题，美国官方数字损失17万亿，实际损失一定超过20万亿 美元，就这美国房地还涨呢，就这美国股市还涨呢，你不是不作死吗？靠啥涨？也玩擀面杖子经济，QE，把美国200多年的信用和货币的稳定系统，现在每时每刻都在卖，然后共产党把你的养老基金、退伍军人的基金的钱给你洗光，你那啥陪？你拿啥补？
华尔街那些基金都是9年的10年期的基金，你现在都是有些不能赎回的，但你没钱了你赎个球啊？这些人都是傻子吗？他不闹腾吗？他一定会闹腾的。更重要的大家要看一看，跟谁他的日本，日本的QE那非常之厉害，日本是完全靠进口的大米，它没有了外汇咋办？如果日元再跌破..现在是100,跌上200是什么概念？欧元的意大利的经济快崩塌个球的了，希腊、西班牙都快破产了，法国，就剩一个德国了，英国还不跟你玩，你想咋弄？这些经济体一旦崩盘，美国的经济滑落，甚至崩盘，股市崩盘，美国和欧洲日本往哪去找人算账去？只有一个地方，中南坑。
再一个今年国内的经济危机，这是房地产…兄弟姐妹们，七哥说了四年了，我从2017年，那时还没有路大脑、蛇妖闫这帮孙子呢，中概股，他都不知道什么是中概股，中概股一定全面消失，中国的粮食将极大的短缺，混不到人吃人，还要人吃树皮可能，王岐山说的人吃草..七哥开始练吃草了..你看到了嘛，我已经开始吃草了，再直播这草都会被七哥吃了，没钱了嘛，粮食会短缺，但愿混不到人吃人，但人会吃草。
另外一个国内的电力、国内的失业、国内的房地产一定崩塌，房地产崩塌，建筑业崩不崩塌？打工妹打工仔去哪？出口性的经济百分之八九是出口形经济，人家不买你的东西，你出什么口？往哪出口？哪是你的口？地狱才是你的口，另外一个想想55年的文化大革命，那是一个国内的区域性的政治斗争，以人民的命搞的假大空、大跃进，亩产万斤粮，放卫星，然后搞的文化大革命，他是一个大跃进的灾难性的政治斗争最后清算的结果，把大跃进政治斗争化，过去的从十八大到现在，不就是大跃进过渡到了今天的政治文化大革命嘛，这一次不同的事情，上一次的政治文化大革命，把大跃进所有的恶果想给它cover掉掩盖掉，是在国内，这一次是世界形的文化大革命，你不觉得美国欧洲在搞文化大革命吗？你不觉得日本在搞文化大革命吗？日本的东京，现在的俄罗斯，现在的英国，你现在的美国，现在的欧洲法国，法德意英，希腊就更不用提了，肯定要破产，你想想那不是在经济文化大革命、政治文化大革命、种族中读文化大革命、宗教文化大革命，现在还有个病毒文化大革命，人类真到了一个最关键的时刻，一切都是共产党把这个世界给毁成这个样子，太可怕了，人类的贪婪终于要付出代价，跟共产党的勾兑，奴役中国人民，终于要付出代价。
现在你能感觉地球咯吱咯吱响的感觉，但凡有点常识，现在口罩不敢用了，这是多而卡的新的变异病毒，咱们是最早，是七哥最早说的，是在欧洲的科学家告诉的，病毒一定会有新病毒，是我第一个说的大家往回看，2020年二月份三月份，七哥就说了新病毒会一个一个来，一窝一窝来，等大家看到我们欧洲的科学家站出来的时候，向大家讲述他曾经爆的料和西方提供信息，你们就全明白了。
所以说兄弟姐妹们，这个时候要把握住三个原则，一定要从长远规划自己的人生，活下去，第二个，除了不染病，不让家人染上病，经济上一定要有长远规划，千万不要幻想，切记幻想，第三个，在这种情况下一定要记住，别犯了贪婪的侥幸的赌博心理，赌这个事赌那个事，特别是大家要记住这个时候，你别觉得人家上人家下是你投资的机会，那是富豪玩的游戏，赌博也不是穷人玩的游戏，没有你的份儿，咱们爆料革命踏踏实实靠劳动、靠智慧、靠我们的付出挣来的钱，才是我们的。千万不要有任何赌徒和侥幸心理去尝试着，去赌人家这个跌那个高的，那就麻烦了，那就麻烦大了。
啥都不说了，七哥这两天我发现你们没找到感觉对G系列，G-Fashion和G-Club没有人说清楚,我看到，等大家找到感觉，我就开始播，G-Club不和G-Fashion到底是怎么回事，有什么样的意义，大家没懂，等大家想明白了我再播，随时，有可能，我看到大家…盖文、推文、GTV直播..沾点边了，我就开始直播了，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1908/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1908/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1905/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1905/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1906/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1906/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0、直播前播放视频汇总
1、爆料革命以来郭文贵先生给世界发出的警告
——早在2017年10月5日，郭文贵先生已经就中共对世界的威胁发出警告
2017年10月5日郭文贵视频片段
我今天我以我的生命保证，盗国贼在美国的这个计划现在正在进行中，进行的非常之成功，非常之快速，而且对美国人民，和美国人民的资产和生命，一定会造成巨大的危害，这种危害不是一次911能代表的，可能是100倍1000倍911，我不希望美国人像1993年一样一个小的炸弹发生说大家都在等待着最后一个大炸弹来，像大家说日本是威胁，最后发生了珍珠港战役一样，美国人一定要停下来，搞清楚这2个计划，3F计划和BGY计划。
——2020年1月9日世界卫生组织宣布不明肺炎病发于武汉，从此大瘟疫开始肆虐全世界。
——2019年6月至2021年6月，郭文贵先生持续揭露CCP病毒真相。
——生化武器：郭文贵先生2019年预警中共使用生化武器维稳。
*2019年6月13日郭先生直播片段
他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。
2019年7月5日郭文贵先生直播片段
大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
2019年9月15日郭文贵先生直播片段
大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。
——关于病毒起源：郭文贵先生最早揭露CCP病毒的非自然起源：
2020年1月23日郭文贵先生直播片段
解放军唯一的一个在武汉的p4实验室，培养的蝙蝠这个非典病毒；为什么有战友们提供了百分百准确，结果战友们进行专业的对比，和共产党武汉p4实验室的病毒和武汉扩散的这个病毒是百分之百的白蛋白和DNA是重合的，他给了我们一个所有人能看到真相的参考。
2020年1月25日郭文贵先生直播片段
共产党有什么责任，我没有证据，但有一点，他掩盖事实，这个是他最大的罪过，这个西方、全世界和所有受伤害的人永远都不能忘了。
政府的第一职责，就是要把这种重大疫情，第一时间要公告，这是基本上公共管理学和国家政治学的一个基本常识，你掩盖真相你绝对另有他心和别有目的，这是第一条。
第二条，在武汉也好，在现在全国各地、各省发现这么大的疫情，连走在最前线的医护战士竟然没有任何的防护措施，完全没有任何医疗措施保护在前线的医护人员。更重要的事情，所有共产党的政府部门不采取任何公共的防范，一二三的基本的国际上世卫中心发表的公共医疗事件的标准，也没配备医药，而是派军队进行镇压，这是第二条公共的犯罪。
第三条，如果这个病毒没有问题，为什么从12月7号、9号、10号、17号、19号，相继发布的版本全部都是假的？你为什么要说假话？
另外一个，2018年1月、2月、3月、4月，中国所有的官方文章，特别是王岐山的女朋友财新，为什么她最早发现了，最早提出了所谓的中共在武汉的P4——就是化学武器、生化武器的研究中心研究出了冠状病毒，类似于当时的非典病毒。
为什么胡舒立知道？武汉没有报纸吗？武汉的媒体死干净了？中国的媒体死干净了？为什么你胡舒立知道？胡舒立的文章就能爆出来？谁给你的权力？你从哪来的信息？
2020年2月3日郭文贵先生直播片段
你为什么要制造一个假的吃蝙蝠的视频，国家制造了假吃蝙蝠的视频。你把责任推给了蝙蝠，推给了蛇，推给了竹鼠，然后说是什么华南市场，来自于动物身上的东西，你为什么撒谎？！因为你自己的撒谎，让我们开始怀疑你，这就是爆料革命。
我们根据一个事实，在海外拥有的这种自由的媒体平台，我们要告诉大家真相。现在我们看到你西陆网站，你自己录制了中共最高级的代表性的视频出来的时候，你明确的说出来了，这个视频你告诉说，从现在开始你们发现不可能来自于动物身上，也不可能来自于你们所说的华南市场，也不可能来自蛇身上，也不可能来自竹鼠身上，也不可能来自那蝙蝠。而且现在知道，现在则个病毒就是舟山的蝙蝠病毒。
舟山的蝙蝠病毒在过去的2018年、19年中国的N个专家教授，有个叫郭德银的，记住啊我大概在一星期前我说过，这个病毒的关键人是跟我姓郭的有关系，叫郭德银，我今天第一次爆料！这个病毒在最早的时候我得到的，我在去年就得到过，有人告诉我说，有人叫郭德银准备好一场现代化的战争！那就是生物战争，生化战争！
这是为什么郭文贵在2018年初我就说过，共产党可能制造一个天灾或者是用人制造的天灾，然后嫁祸于人。2018年看我视频，大家看一看，2018年。2019年我也说过，我的今天我第一次爆料，情报就来自于郭德银。郭德银就是武汉P4研究所的人，就是武汉研究所的重要参与人，叫什么正丽什么这都是下属。
但是今天，终于从共产党的嘴里边，军方最高的网站代表说出了实话，说这个病毒绝对不是所谓来自蝙蝠，绝对不是来自于所谓的Sars,而且也不是共产党当时所说的可控、可治、可防，人不传人。现在是既不可控也不可防，而且人传人。
2020年2月22日郭文贵先生直播片段
武汉实验室的病毒是人工合成的，明确地说这个病毒不是来自自然，是人工合成的，等同于生化武器！是1月初，咱们整个爆料革命内部已经决定。所以1月6号、1月7号习主席的会议的批示，这都是乱扯的。你在没批示的时候，你已经定义为这是生化武器，而且是人工的。
——病毒起因：郭文贵先生独家爆料病毒是中共内斗的结果
2020年1月2日郭文贵先生直播片段
这事可能有点猫腻儿，这是不是这又是王教宗啊，王歧山双修教宗啊，又玩得这个阴谋啊，这小子善于设计、善于搞鬼，我强烈怀疑，这是他设计的一套路数，因为从昨天到现在，在武汉的开会当中，他们明显地感觉到，这件事情有其它背景、有其他目的。
特别是昨天，在会上有人提出来说，这个SARS，这个传染病已经到香港了，大家要做好到香港去帮助香港同胞，防止这个传染病的计划和措施，要求湖北省准备好两千人，而且说参加的很多是军医，这事有问题了，这就是我当时我跟战友们的感觉，会不会共产党要在全世界面前演一个苦肉计，武汉有SARS了，死人了，传染病，弄不好传你纽约美国去了，弄不好你华盛顿去了，甚至马阿拉哥庄园去了，那么现在香港又发现十几宗。
所以说香港必须得戒严，不戒严不行，香港会死人，你没啥说得吧？香港将成为一个传染病的城，外国人你赶快走吧，外国人你也别来了，香港的勇武派这些都是传染病携带者，然后被关押的地方死了好多人，都是传染病死的，是吧？
死的人是传染病，外国人要滚蛋，也别进来，然后香港就成了全部合法戒严了，以病戒严，以病封港，以病弄死港，然后呢，以病杀人，这个事挺大哈，这个王歧山这小子，你别说孟建柱和王歧山，这两人真是有着坏想法，大家想到，最近你们见过孟建柱吗？
2020年1月20日郭文贵先生直播视频片段
第一条：共产党有没有能力制造这种非典式的、可控的传染性病毒？我告诉你答案：能 ！可以，有这能力！
第二个，他现在有没有理由，有没有这个原因他敢这么做？我告诉答案：当他共产党权利受到威胁的时候；当他觉得这个国家养不起那么多人的时候；当他觉得这个生化武器对待改变世界，和实现他所谓的世界多级国家治理达到一级国家治理的时候。他会做！这是第二。
第三个，现在的武汉“非典”，是不是中共培养的，什么这个佛山啊，还是舟山病毒？对不起，我不知道！我没证据！
第四，大家认为这个，问我这个事情到底确定是不是中国共产党自己操作的，我不知道，但我有两条建议：第一个，只要是胡舒立出来说话了，《财新》说话了，你回去看看《财新》过去十八年的历史！十八年的历史！如果你们要看不明白这个，战友们你们就不应该当我战友！
2020年1月23日法治基金年会郭文贵先生视频片段
然后中国政府说：这会人传人，香港的抗议者都该回家了，否则你会死在大街上，结果香港的抗议者并没有回家，在几天前还出现了一个巨大的聚会，也就是三天前，然后就开始在全世界扩散，也进了北京，也进了上海，到了达拉斯，到了西雅图。
我只是判断，我不敢说什么。班农先生告诉我说：文贵，你在美国有极高的信誉，你是第一人，你必须小心说这个话。我告诉班农先生：我到目前还没说过任何态度。
今天我告诉大家，我也没有证据，但是我看到中国官方的，所有的官方行为和王岐山和习近平和中国官员的这个决定，完全是政府操作，它不让任何人知道真相。我想问一个大的问号：你为什么不让人家知道真相？
第二个问题我有个大的问号：为什么这么大的国家只有王岐山的女朋友胡舒立（财新网）来说话，没有任何人敢讲话？是谁不让他们讲话的？
第三个问号：为什么传染最初期只能在武汉和香港？而且香港是最多的？没在任何城市扩散，然后为什么说人不能传人，现在人可以传人了？现在传到全世界去了，这个事情是不是你共产党安排好的？现在失去了控制，它威胁到了美国，威胁到了全人类，
我们必须要了解这个病毒到底是怎么来的，我们必须要了解这个病毒到底是它有多大的危害。这个病毒到底是能把全世界的人能给灭掉 ，会不会像当年欧洲的老鼠病疫一样杀死哪么多人。
我们不能再像香港运动一样，说第一天有一百万人上街，共产党说有八十万人是支持父亲节的，是支持共产党遣送法的。这种谎言不能再发生在这个疫情上，因为这个疫情会把你们都…把所有全世界的人都给杀死掉。有可能是所有人都杀掉，也可能好多人被杀掉。
这是为什么我们要问，这是为什么美国…想要问的三位美国大佬，为什么美国媒体没有一个报道的？谁不让美国媒体报道的？美国有这个技术啊。
2020年2月8日郭文贵先生直播视频片段
武汉疫情是内部政治斗争的结果！绝不是共产党的一个组织行为，就是组织决定，搞一个这么一个病毒出来，放出去。不可能。
这个病毒，绝对是某个最势力，要么是习干的，要么是王岐山、杨洁篪、孟建柱、这个孙力军，他们干的。任何一方干的，都是想把对方毁掉。任何一方干的，这个事情都有可能是想利用这个事儿，想干某一个事儿而失控了。而且所有的，不管哪一帮干的，都是跟香港有关。这个病毒绝对是想把这个事情，是把香港事平了。想平香港事儿的人，大家去想，也可能是习，也可能以王岐山、孟建柱领导的，杨洁篪的上海帮。
这就是两派的斗争。其中之一，想通过这事把香港……放出病毒，一定是郭德银告诉他：这事儿可控——我百分之百可控，我想杀谁杀谁，而且不会人传人。
2020年2月8日郭文贵先生直播片段
这就说明郭德银和石正丽的武汉研究所，过去绝对是共产党做好的——这是军事的设施。是干什么的？是研究生化武器的。这是百分之百共产党的合法机构——就是研究生化武器的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1903/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1903/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1904/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1904/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1898/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1898/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽根儿雪茄，今天高兴的日子，抽根儿雪茄，你看这多漂亮..你看这建筑，你看看这个…真漂亮，今天真的是全世界重新认识新中国联邦，为啥呢？以毒灭共，全世界再一次的认识到了我们新中国联邦的力量，哇..你看这花儿，太多人了，说五月份文贵Miles，你给世界的警告太厉害了，还是很多人相信了我们的，做了各种的防护，所以我们救了很多人，当然了也增加了新中国联邦、爆料革命的信誉，更重要的事情，所有人都看到了共产党要完蛋了，共产党真的完了，无论是从经济，无论是从民生，再一个可以预见的国内资企业的灭亡，还有更重要的，大家看到了这次水灾过后的粮食短缺，社会动乱和内斗政治，台湾的问题、香港的问题、新疆的问题、西藏的问题，都已经到了全世界人人喊打的程度，是吧？所以说兄弟姐妹们，这不是说好日子来了，这是好日子必须来，所以说还有更重要的吗？兄弟姐妹们，共产党完球蛋了。
特别是今天早上我发的那个药的推，那个药是管用的，为啥我又删了呢？因为那个推…特别是欧洲的科学家说，大家还要吃羟氯喹和锌是最好的防护，吃氢氯喹加锌，说呢这动静太大，怕大家不吃氢氯喹加锌了，吃那个药。说吃氢氯喹加锌是最管用的，最好的方法，所以我就把它先删了，你看这花多漂亮，你看这花…你看看…
所以说兄弟姐妹们，而且今天我们发出了新中国联邦第一份的官方文件，取消共产党的冬季奥运，这不是我要发的，是某些组织和机构让我发的，（别超过9：57秒）为啥让我发呢？为啥让我发呢？俺也不知道…有人说Miles，你发这个函吧，好啊，这本来是一个战友起草的，战友和她一个美国丈夫，我还真没想发，我就把这个函发给了美国的几个机构，还有几个跟奥林匹克又关系的组织，结果他说什么？Miles，你一定要发，发给我们，我说是吧，那就发给你们，结果影响那么大，刚才又700多个战友要，现在有超过1200了，想要原件的这个信做为纪念，我不行，明天我再签点，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1899/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1899/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 回来有好吃的了，七嫂菜地的生菜，尖辣椒..超级爱吃，然后是麻婆豆腐，自己做的豆腐，这是南京咸水鸭，然后炸的酱沾这个..然后..看这是啥了吗？面筋鱼肉丸子，就这么简单…吃完以后，开点别的会，相当的不孬…馋不馋？兄弟姐妹们…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1900/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1900/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 咱们战友还有美国的很多朋友给我发信息，他们希望要一份新中国联邦第一次签署的，由文贵代表的新中国联邦官方文件，要求取消冬季奥运会的文件，大家想要，然后总共我签了50份，大概现在有700人想要，不可能我签700份，我只能签50份，看看怎么分配给大家，签的就是一个“龙”字，就是一个“龙”字，我签的太多了，签了多少钱啊？你想想兄弟姐妹们，这个签名可值钱了，我签署的文件合同值多少钱吧，签完了，这个帽子大家没看过，有点像台湾国民党，太棒了，这50份看看哪个战友能获得吧，都是原件，太多了，700份，我是没办法签了，一半给外国人，一半给咱们战友，原件…都是原件，签的跟狗爬子似的，但是有人要，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1901/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1901/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，8月5号了，你们健身了吗？传播CCP病毒真相了吗？大家看看，今天是星期四，大街上又没人了，看到了吗？又没人了。
昨天，美国有十万人感染。我身边的朋友们太多人感染了，很多家人都感染了。这一波又回来了。7哥给全世界的警告，夏秋交接之际共产党的计划：北戴河会议、东京奥运会。欧洲联盟进入了八月份的度假日、美国经济进入关键时刻，要全球放毒。要让美国的政府官员、美军、美国的国防部队，还有欧洲的北约，以及日本奥运会的所有官员都打疫苗。威胁你、逼迫你只能打疫苗。这就像把一群鸭子赶到角落里面，给鸭食它也得吃，给狗食它也得吃。这年代真的是啊，狗还是狗，有的人真他妈不是人。这是真的。这是对人类的大屠杀啊，但世界有几个聪明人，有几个有智慧的人？太可怕了！
我的家人，我的朋友太多无知的了，这个世界真的很疯狂。人类和平了七八十年，作死呢？！这么多药可以防治：羟氯喹可以防治，锌可以防治，政府放开能咋的啊？又不让你负责任。你强制打疫苗，一切后果你不负责任，不打不行；人家要吃羟氯喹，吃锌，自己负责任但你不让吃。这是什么流氓逻辑？打了疫苗就不传染了吗？现在结果是百分之九十几打了疫苗的传染。打了疫苗的有更大的传染性，而且会加速死亡。连病毒都不知道哪来的，怎么研究出了疫苗呢？这不是基本的常识吗？这个世界真是太疯狂了。
兄弟姐妹们，如果你们觉得你的命值钱，你就珍惜你的命。没有比现在防病毒再重要了，其它啥都不重要，一定要相信7哥的，没比你能活着再重要了的了。多少人无知？我们不要跟他们无知。
共产党的经济7哥一再和你说，恒大完了吧？中南坑那些家族想保它，保不了，没用的。把什么案情都移到广州去，没用的。上帝都救不了它。腾讯我说两三年了，好多人跟我说:“7哥，你老说腾讯，腾讯挺好的”。玩啊，去投腾讯去啊？中国共产党下的经济，一个独裁下的经济都叫“政治经济”，“政治经济”政治说了算，政治都要玩球蛋了，还有“政治经济”吗？共产党挑战美国，美国是有很多坏人，他们贪婪，跟共产党勾兑，奴役我中华人民，但是这个国家的体制是有法制的，有媒体，老百姓可以说话。总统是老百姓一人一票选出来的。这里可以自由的去你喜欢的教堂和宗教设施。我们在自己的祖国创造了极大的财富，养活了数以千万，百万的人，却像狗一样流落到美国。在美国，才能安全和得到尊重，还有发展的机会。
这个国家何等之伟大？而我们的被共产党统治的祖国。甭说是狗在中国活不了，人活不了，连鸟在中国都活不了 — 这就是比较。
中国有一个企业家是安全的吗？有一个人是安全的吗？一个不安全的地方是你的国吗？它是你的坟墓。中共国我说了几年了。生意最好的是火葬场，兄弟姐妹们，生意最好的是墓地。你火化得起吗？你埋的得起吗？某大佬现在快破产了，最近老频繁的跟我套近乎，“7哥长，7哥短的，我们是不同的方式实现自己的信仰，7哥我一直默默的支持你。我现在去中南坑还是24小时「随时」，我能干啥我能干啥？”套了一段儿近乎，前一段时间说？。“7哥，我愿意和你赴汤蹈火，我愿意拥有喜联储5%的股份，我拿最高价格买。”你把我当傻瓜呀？黄鼠狼给鸡拜年，谋的不是鸡就是蛋。不谋鸡、不谋蛋，你谋的啥？那你就是扯淡。谁有时间跟你扯淡啊，是不是？司马昭之心，路人皆知？7哥就是辨伪类。对吧？结果这两天快完蛋了，是吧？说如果不能5%，少些行不行？一分都不行！“志不同，道不合”，咱别在一起掺合。
再看看这么多人要死心塌地的跟着“蛇谣言”、“路大脑骗”、“找爹博”、“癌症丽”，还有那个“傻默博士”，结果你们这“洋林爹”呢？你们“塞林爹”呢？在新浪发文章把病毒甩给美国，然后“蛇妖闫”、“路大脑骗”你们说要有计划，要大抓捕，抓“共产党“，要“以毒灭共”。最后说“毒是美国造的”我R你们八辈儿祖宗，你把我们爆料革命都当傻瓜了？这仇不报，誓不为人。不是你砸不砸郭，报不报爆料，你利用爆料革命，你把爆料革命的人都当傻子。还“大抓捕”？抓捕在哪儿呢，“路大脑骗”？ “蛇妖闫”你记住，我还没出手呢，你走着看啊；“癌症丽”、“找爹博”，你走着看。你把我们爆料革命这些人当傻子一样玩弄。他们离开了，我一点都不心疼，但你们玩弄他们，我受不了。就像共产党玩弄我们一样，我们绝对不屈服。走着看。“找爹博”在共产党的勾兑下买下你们这几个“洋狗”、“烂狗”，毁我爆料革命，砸我爆料革命，你想“以毒灭共”？“蛇妖闫”你个垃圾、烂货。现在说病毒是美国造的，如果是美国造的你在美国干什么？你老公到美国来干什么？你到美国来干什么？你原来个垃圾都不是你还当天使？“天使”竟然公开的当人家的小三儿？
共产党的经济崩塌，共产党的北戴河可能火拼，病毒再次肆虐世界，世界上只有一个勇敢、正义的灭共的声音 — 新中国联邦和爆料革命的声音。不信的离远点，我们就是：行动！行动！行动！天在看，共产党你完球蛋了。走着看，老杂毛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1902/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1897/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1897/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我从今天早上开会一直开到现在，所以没有时间录盖特，很多战友说都等着盖特呢都不睡觉。我说那好吧赶快吃播一下，边吃边播。没啥菜啊，大家看看法国小鸭腿，你七嫂子的花园里面种的黄瓜，炒黄瓜我最爱吃的，然后两根海参一个鲍鱼就这么多，现在缩衣节食吧，没钱，没钱，只能少吃点了。开吃，还有小米稀饭，日本的小米好吃。
我们七十年代出生的人，穷人家的孩子一个共同点吃饭快。没时间吃饭，再一个饿得慌啊，上课的时候家里能吃饭的时候总是最后一个，所以吃都很快，所以这是穷人家的孩子得特征。昨天晚上咱们有两个战友，是老战友了邀请我，说他在某个地方里面建了有大概一万多人的群，想听听七哥有些观点和看法。
大家知道，这样的老战友是从2017年就跟着爆料革命了，然后这样的战友提出来这个问题以后，我想了想，都半夜三更的了，要不要去呢？最后我决定去，给这两位老战友的面子，老战友真的第一回求我，我就去了。
这次参与这个群的简单的谈话，让我有以下的认识：就是如何大家要认知呀，太多人没有一个Common Sense，没有一个基本的常识。还有一个让我认识到什么？就是这个社交媒体还有战友们发信息太重要了，绝对不等同于“你知道了，别人就知道了”，很多由于信息的缺漏，对事情的观点和评论一点儿都不完整，这非常可怕。
另外一个感觉很深的事情，由于共产党洗脑的严重，很多人习惯性的相信，由于他的教育和认知的标准，对事情的看法完全失去了辨别能力。这不是开玩笑啊战友们；另外一个更加深刻触痛了我的，就是共产党为什么一骗七十年？一骗一百年还越骗越强大呢？就是有路大脑袋、九指妖、蛇妖闫这帮孙子。
这种文化培养出这种怪胎不是开玩笑。你像昨天很多人说这个蛇妖闫、路大脑袋，他（她）们也是以毒灭共呀？他（她）们也做了很多事情呀？我们支持他（她）是因为相信你呀，没有你我们怎么相信他（她）呢？是吧？现在一下子有点儿接受不了。而且说“我们为他（她）传播了多少蛇妖闫–天使，感动了身边多少人”。
确实，是因为你们相信了爆料革命，我们把这些垃圾、流氓给捧上了天，成了天上掉下来的屎，这是七哥的错。但是我们有选择吗？没选择。我们不可能在选择这个人的时候说这个人是啥样我都会选择，做不到的，那是不可能的。我问了这几个战友最简单的道理，他说七哥我们怎么说服这些人不相信蛇妖闫、路大脑袋？
都到今天了还说这话呢！我说很简单，你去问问你所有身边的人，你回到7月初，找爹博，癌症丽，路大脑骗还有找爹墨博，还有这个蛇妖闫怎么说他塞林爹的？说塞林将带领他们和带领爆料革命开展一个新的灭共的里程，又是北约，又是美国，又是CIA，又是国土安全部。
他说记得记得。我说：好，不说任何其他的又是贝雷帽啥的，是蛇妖闫说的吧？她全力支持洋爹塞林，是路大头骗说的吧他全力支持他？是找爹博说的吧？他说：是。谁把这个找洋爹博说的话能翻过来一遍？他的洋爹塞林在干什么？跟共产党一个口气，在共产党控制的抖音平台上说这个病毒是美国造的，你还相信蛇妖闫吗？
如果郭文贵要张嘴说，就是我说病毒是美国造的，你要还相信郭文贵那你就是个猪！有道理吧？是不是以毒灭共，你首先要知道毒是哪来的？蛇妖闫、路大脑骗、找爹博、癌症丽、墨博士还有他洋爹塞林竟然都说毒是美国造的，你还觉得她以毒灭共，你不是愚蠢你是该死。
如果拜登说这病毒是美国造的，他就是我们最大的敌人。任何人的起码常识，你怎么定性病毒？这就决定你到底是以毒灭共还是以毒灭美。就像我和美国拜登总统的一个朋友说的话一样，我说我们任何事情都可以做，只要他灭共。这可以说成是交易，只要你灭共，只要你说病毒是共产党造的这就行了。
但是你说他折腾了这么长时间，路大脑骗、蛇妖闫、九指妖，他们的洋爹竟然把病毒确定为最后是美国造的，你觉得他还有任何可信度吗？你还跟着路大脑骗的人你不是该死吗？然后说蛇妖闫，美国CIA、FBI这个事情。
另外一个问题，我问这些战友：路大脑袋能跟FBI、CIA有一个人能说英文吗？不能吧？那就是蛇妖闫去。蛇妖闫认识的FBI所谓CIA，哪一个不是我们介绍的？她没见过CIA只见过FBI，是我们的律师在场介绍的。光律师费现在我们算账好多钱呢。
FBI请她吃饭，她放她姥姥的屁。FBI的法律规定只能买些三文治、咖啡让你吃，那不叫吃饭那叫甜点。那是对猪可能都这么照顾的，美国人见到个狗、见到个猪可能都伸出来面包给一块，一模一样的，就这谎她也撒。
那为啥战友不能问一问：你有什么能力认识的FBI？不都是我们介绍认识的吗？我们介绍她认识的，她拿着这个来吓唬我们来了，你也信是吗？你觉得可能吗？还跟CIA见？你有点常识。CIA在美国见她那是违法犯罪知道吗？还情报部门？CIA本来就搞情报的部门，CIA里还有什么情报部门？这常识吧？是不是常识？
另外他还问我：七哥，GTV还没有盈利怎么值钱？我问他你去看看Uber，Uber公司经营几年了？上个季度又赔了一个多亿美元，估值多少钱啊Uber？上千亿美元。为什么？那钱是哪来的？这是很简单的问题。
第二个问题，看一看美国现排行在前边的100家公司是从什么情况下、他们有资产吗？几乎都没资产，Netflix、Uber、Airbnb，Airbnb赚多少钱？它有资产吗？美国排在最前边的公司大多数都是没资产的，它有知识产权，它有唯一性，它有垄断性。
有些话我在这儿不能说。我今天上午和我们的战友开会，我说我去收购某家公司的时候，一跟他谈张嘴3千亿美元，把被我吓一哆嗦，3千亿美元？我说你这个平台3千亿美元？人家说：对呀，你爱买不买呀。3千亿美元还不是100%，他还要保留 20%的股权。
我说要你这样算的话，我们这得值多少钱？他连一分钱资产还没有，而且还赔钱还负债。所以说兄弟姐妹们这是个常识，最根本问题你不投不就完了嘛，快把钱拿走，管它多少钱，G-TV是吧？最好的办法我不投不就完了嘛，对吧？我不投不就完了嘛。
我今天跟战友开会，大家想过没有对待新G-TV最好的办法就是把战友的钱都还给你。第一条：你去年投的时候G-TV是零资产、零知识产权，啥都没有。过了一年了G-TV这个品牌值多少钱？知识产权值多少钱？技术值多少钱？他把你的钱还给你，他剩下个100%都是他的，哪个投资者不愿意干这事呀？这比抢劫还赚钱啊。
况且你的钱人家也没花，人家还给你这很正常。这法律规定SEC就是要还给你，依法就是还给你的。你不要不就完了吗？多简单啊。
我昨天告诉战友：千万把钱拿回去呀。多简单的决定啊。不要相信郭骗子、鸭王郭、郭妖、郭骗、郭三秒。把钱拿走，多简单，不用问。告诉你的亲朋好友把钱拿回去不就完了吗？而且没人挡得住，你钱拿不回去我负责任。
七哥为了和战友们争新GTV的股东，好几个都离去了，因为他不愿意让战友加入到新GTV。另外战友们如果都不进来，新GTV现在卖多少钱？能卖多少钱？算算。如果跟我报价那家公司他要3000亿的话，那GTV值多少钱？
澳大利亚的after pay， twitter老板Jack买了270亿还是290亿美元，那也赔钱呐，赔钱呐！270亿他买了，还换股。某个平台要跟GTV换股，换股咱们拿他20% ，他要3000亿，他的20% 给他，那就600亿了，然后再给400亿现金。那400亿现金再加600亿那不1000亿了吗？ 凭啥跟你分呢？
所以我说战友们你们赶快退吧，把钱退了啊。听路大脑袋听蛇妖闫的，对吧？这个问题昨天也讨论了。我说很简单，告诉你们朋友家人：退！还有战友问我：七哥，喜币什么时候上市？9月份一定会流通。喜dollar现在已经可以正常使用，已经上市了。喜币市场流通9月份，一定会。能涨多少钱？我不知道。
如果你觉得没有信心，赶快退、快卖！多简单呀，答案就在这儿呢。赶快退、快卖，多简单啊。答案就在这呢，退掉、卖掉，不要不就完了吗？还没上市呢。而且你完全是自由的，又没人拉着你，是吧？最后的胜利才是最关键的，对吧？
然后有战友问我，还九指妖？九指妖都骗成这样了你们还有人想着九指妖，简直是太疯狂了。刚才我看木兰发给我的信息说：九指妖说七哥说的王雁平也是特务，中共特务，长岛哥也是中共特务。她大爷的，她连这谎她都敢撒，100%按共产党的剧本来唱戏了。就是挑拨离间。
还有战友问我：七哥，什么时候有新中国联邦护照啊？我告诉大家，新中国联邦护照有没有跟你投资没有半毛关系，跟你支持爆料革命没有任何关系。如果你要为了护照来的你就不要来，永远都没有，是吧？永远都没有。它跟任何事情都没关系。
所以，非常清楚，选择权在战友手里，但是决策权不在你手里，什么决策权？就是整个G系列的未来不在任何人手里，没人能挡得住，它一定是会成功，伟大的成功。关于G-CLUBS的事情、G-Fashion的事情你不愿意买就不买，G-Fashion你不愿买就别买，是吧？
然后问了其它几个问题，我今天不说了，我等明天、后天再找直播，就这周吧，咱下次谈G-Fashion、G-Clubs，找时间我们再谈一谈喜币。虽然这都不是七哥的，一股没有，但是这是G系列的战略合作者。战友们可以有机会、有份优先参与的平台，我们再聊。
我今天吃完了，吃多了。刚才战友们一堆人给我发信息，说我等着呢，等着七哥不睡觉。吃播，吃播啊。我得赶快开会去了，开完会我有时间我再发盖特。谢谢兄弟姐妹们。唔盖赛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1895/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1895/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1896/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1896/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
1、【14岁男孩接种疫苗后全身抽搐】
2、【美护士接种疫苗后晕倒 电视镜头全记录】
3、钟南山说：它（疫苗）对感染的保护率、对发病的保护率、对肺炎的保护率、对重症的保护率都是有效，所以应该放心注射国产的疫苗；它对印度（德尔塔）毒株都有效。
4、【我们一起打疫苗，一起苗苗苗苗苗】2021年头等大事，接种新冠疫苗；
没接种疫苗的人会吃亏；接种新冠疫苗，共筑免疫长城；有序推进疫苗接种，建立人群免疫屏障；建立全民免疫，需要你的一“臂”之力；五十六种语言汇成一句话：快打疫苗快打疫苗快打疫苗；接种疫苗贡献大，利国利民利大家。
5、【5月27日广东深圳】当地多个疫苗接种点全面开放为市民接种疫苗；数千人在深圳湾体育中心、南山体育中心排成壮观长队。
6、【不打疫苗行不行】
（贴在市场的通知）：未接种新冠疫苗者严禁进入市场。
没车坐；不接种疫苗，按村规民约列入黑榜名单；不接种疫苗，对今天子女上学、工作、参军、住房等都会受到影响。
80%而努力。
的保护率、对重症的保护率都是有效，所以应该放心注射国产的疫苗；它对印度（德尔塔）毒株都有效。然而南京机场疫情爆发；南京禄口机场附近居民连夜进行核酸检测；五百多航班停飞。
日本疫情】2021年08月02日全国确诊8246例，创同期新高；东京都2195例，神奈川县1686例。
7、【疫苗到底有什么秘密】
DR.JANE RUBY说：美微升（ul）的RNA有6毫微克（ng），你知道里面有多少氧化石墨烯吗？747毫微克，计算一下朋友们，它实际上是99.99%的氧化石墨烯。
石墨乙烯和5G信号的实验记录（请看视频）这是最新的，这是一个GIF文件。去年细菌繁殖出的后代，在繁殖周期中继续复制生产这部影像。你可以隐藏细菌中的信息，当细菌繁殖时，它们可以变成孢子形式并持续很长时间，没有人可以扫描并找到细菌，我们没有任何可以检测到到东西，当它…你知道的….所以如果你想能够编码信息，给信息拍照，在DNA中创造一些东西，然后不想放在自己的身体上，你可以放在身体某些部位的细菌上。当你要读取信息时，你只要采取一点样本让它在培养皿中生长就可以打开信息，这都是实现的。就是现在（当时2018年）这不是科幻小说，你还可以编码，电影….嗯，这就是中共现在对DNA所做的事情。在他们自己领地，他们想什么都可以，我们也在用DNA做事，但是中国人相当相信DNA加密编码，即使对于量子计算机也是一项巨大的挑战。所以重点就在这里，看谁能领先试图将量子计算与所谓的带有DNA的湿硬盘结合起来，将基因系统与量子计算机合并将是一个非常惊人的同时也是致命的威胁。
8、【8月1日】无锡江阴中学高中生在体育馆打疫苗，留观的时候脸色发白出虚汗，抽筋，120赶来的时候说人已经不行了！
9、【各大社交媒体平台数据】
Twitter推特成立时间：2006年7月15日；上市日期：2013年11月7日；2020年收入：37.2亿美元；2020年盈利：-11.36亿美元；2018市值：219.6亿美元；2021市值：556.6亿美元。
Facebook脸书成立时间：2003年10月28日；上市日期：2012年5月18日；2020年收入：859.65亿美元；2021年盈利：326.71亿美元；2018市值：4659亿美元；2021市值：9923亿美元。
YouTube油管成立时间：2005年2月14日；上市日期：未上市；2020年收入197亿美元；2020盈利：8.16亿美元；201年市值：1600亿美元；2021市值1700亿美元。
Tiktok抖音成立时间：2016年9月；上市日期：未上市；2020年收入：343亿美元；2020盈利：-22.8亿美元；2018市值：750亿美元；2021市值：4250亿美元。
ZOOM成立时间：2011年4他也30日；上市日期：2019年4月18日；2020年收入：26.5亿美元；2020盈利：6.72亿美元；2018市值：188亿美元；2021市值：1116.6亿美元。
Uber优步成立时间：2010年7月31日；上市日期：2019年5月10日；2020年收入：111.4亿美元；2020盈利：-67.68亿美元；2019市值：510亿美元；2021市值：814亿美元。
Twitter推特｜成立时间：2006年7月15日；成长轨迹：2008年7月，发布2年达到100万用户，2021年第一季度，达到1.99亿用户。
Facebook脸书｜成立时间：2003年10月28日；成长轨迹：2004年8月，发布10个月达到100万用户，2008年8月，达到1亿用户，2020年底，达到18.45亿用户。
YouTube油管｜成立时间：2005年12月15日；成长轨迹：2012，8千万用户；2020，23亿用户。
Tiktok抖音｜成立时间：2016年9月；成长轨迹：2018年1月，月活跃用户5400万人；2020年7月，达到6亿8千9百万人（不包括中国抖音）。
ZOOM｜成立时间：2013年1月15日；成长轨迹：2019，会议人数1千万；2020，3亿5千万。
Uber优步｜成立时间：2011；成长轨迹：2014，发布3年全美APP下载达50万次；2019，APP下载量达到640万。
10、Twitter推特发展策略
最大改变在于自身定位的明确：从“社交网络”到“新闻”
Happending Now模块并持续优化
知栏进行丰富和优化，改善Explore中的话题模块
280字，评论区设计和直播讨论优化
11、Facebook脸书发展策略
年，把握用户需求，快速迭代产品，全民社交
年，收购Instagram、WhatsApp、Oculus等产品，借助视频、即时通讯、VR等不同方式优化其自身社交属性
年，公司通过“社交网络+”战略迅速整合功能、取得客观流量和收益
，Facebook Lives
12、YouTube油管发展策略
Upload（上传）、Watch（观看）、Share（分享）
YouTube观众
13、Tiktok抖音发展策略
网络技术，大力宣传，良好的流量变现能力推动产品发展
14、ZOOM发展策略
100人参加，竞争对手只有50人
15、【广东省坑口村人们不打疫苗被禁止进入小区】
管理人员：告诉你现在不能进我们辖区知道没有？
租客：那我在这里租住所以我就不能进来这里是吧？
管理人员：是。
租客：你的意思就是要强制打疫苗是吗？
管理人员：是。
租客：我现在要露宿街头是这个意思吧？
管理人员：不是。你可以先去打，也可以出示你的医生纸为什么不打。
租客：我选择不打疫苗。
管理人员：你选择不打疫苗的话，你就去社区医院选择为什么不打。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1890/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1891/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1891/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1892/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1892/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1893/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1893/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1894/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1894/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1888/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1888/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1889/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1889/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0：直播前播放视频文字汇总
降魔记 亡腚肛、蛇妖闫、九指妖 大白天下
（魔变前）
亡腚肛：中共你看砸郭的这些，出阴招是不是？还没到这个时候就在这里出阴招。所以就玩这种打法，所以大家一定要看清楚。
蛇妖闫：如果没有前期的基础，如果没有您2017年站出来振臂一呼；如果没有您用黑暗的内幕来揭示这些东西，让我知道原来真的是这么邪恶，这个政权是这样的；如果没有香港运动的时候我们爆料革命的战友，包括像路德先生和郭先生在这里持续的做直播，那我当时在香港持续的看到这些对比也不能有这么深刻的印象。
然后我觉得所有这些都是推动的，爆料革命真的很重要，对于我们华人真的太重要了。
蛇妖闫：我看到的美国也好其他国家也好，他们现在要做的就是唤醒大家对于中共骨子里面恶的认识，因为毕竟是民主国家，不可以说你一声令下，咱们就封城，再一声令下就上网全体讨伐别人，帝吧出证那种，这是非常荒谬可笑的，这简直就是僵尸洗脑作用。
所以在这个情况下，现在他们战略主要就是让西方民众，所有民主国家有投票权的这些民众，清醒的认识到中共有多坏。这也就是为什么新疆问题，一直到对网络战的言论自由的这种封锁，对吧？以及渗透、中共的间谍网，中共的超限战，他们全面都在铺开的进行这种宣传，这种宣传就是一种普及性的宣传。
他们也希望我们在节目里面给民众进行一些这方面的加深他们的认识，通过我对中共的了解和我对中国的了解，来帮助大家认识现在主要的情况。那么，这个主要就是我们交流上的一些重点的地方。
蛇妖闫：那么同时我也相信，我们很多战友在这股力量的感召下，他们站出来用他们的一份力，不管是传播文宣也好，还是传播真相也好，还是去把事情孜孜不倦的教育其他人，我们每一个人其实我们觉得我们离这份光环很远，这份距离很远。
实际上是中共它不给我们这个机会，它让我们觉得我们和郝先生和叶女士和郭先生之间的差距遥不可及，就好像我们和主席台上的那些人一样，仿佛一辈子不能跨越的鸿沟。
蛇妖闫：中共在去年5月说要开始打我的时候，说我是个仓鼠，养仓鼠的，然后要打你的时候，说你是说不清话的。然后接着要打赛林上校的时候中共就说他是个被解雇的。中共所有的事情只会根据他自己的思维来做事，然后所有跟着中共跑得那帮不管是被忽悠的还是拿钱带任务的。
他们就只会重复这些话，真的，你好像身边一瞬间多了一千个复读机，用他们仅仅有限的一点词汇量还不能越界，越界越不好的话，这任务执行错了今天5毛没有，回去还倒给1块5。所以整个事情让我觉得看了以后非常魔幻，非常的可悲、非常的可笑。
蛇妖闫：因为我们现在正在全力的推动消灭中共政权，消灭中共共产主义这种邪恶的意识形态的立场，爆料革命。在这场爆料革命里我们新中国联邦的战友们变成第一批站在前线的人，每一个人都非常非常的重要。
（魔变后）
蛇妖闫：你们不妨自己想想后事，当然你们也没谁给你们准备后事，像八宝山啊常委规格的也不大可能了。可以想想怎么样提前给自己多念念佛，自由女神也可以拜，我也不知道拜自由女神有啥意义。但是咱们可以理解，病急乱投医嘛，你们随便去拜，五湖四海到处去拜，然后看看能不能通过求神拜佛把你们这辈子造的孽净化一下，你们死了以后估计也没有谁去给你们祭奠了是吧？
蛇妖闫：什么是真正的正能量，我想跟大家说的是，不一定看学历的，博士和小学生之间没有那么大差距，中共说运动员只有小学水平，说郭先生没读过大学，习近平也没有读过，为什么他可以坐在主席台上，实际上这是逻辑，这是智商，这是我们的思维，这是我们一个人应有的能动性，只要给我们自由，给我们创造，给我们空间，我们都可以达到的。
蛇妖闫：他可能觉得这个事情他不敢轻举妄动，他又心生另一计，也就是说把我从中共的左手倒到右手，从香港倒到美国，然后在这个情况下他觉得可以掌控我，可以阻止病毒真相的传播，可以往里面掺沙子，降低病毒真相的影响力。但是他错了，他的文化素质有限，当然中共手底下科学家也好，情报人员也好，高层也好，他们也就脑子里面习思想、毛思想多一些，其它东西他们认都认不全。那他们就会单纯的以为，我只是在说一说而已，所以他们觉得我肯定斗不过这些训练有素间谍出身的人。
（魔变前）
亡腚肛：这个结论啊就是告诉大家，爆料革命啊灭共这块，绝对只有文贵先生和爆料革命全面推动，其它的那都是胡扯的。绝对的，百分百可以跟大家肯定啊。你说我们之前吧，听文贵先生直播，是吧？文贵先生其实他很多不能说，因为都是绝对保密的，绝对的，现在我们也体会了一把啊不能说。
但是呢心里你就知道，很多、这个很多伪类啊砸郭的，你们就知道那些百分百中共的，绝对中共的这种特务，中共安排的，所以说一系列真正经历了以后，就知道走到今天啊，中共、中美关系脱钩啊，包括未来的一系列这种举动，真的不是说自然而然就来的，是文贵先生以及爆料革命一系列的推动。
（魔变后）
亡腚肛：谁是蒋干？蒋干在干啥？对吧？回去把蔡瑁、张允给杀了，让曹操把所有的船连在一起，这里面告诉大家，习神之所以走到今天，绝对离不开海外的蒋干。给他一个很多连环计，这里头的连环计，说白了，我们已经做了铺垫，我告诉大家，记不记得，是吧？蒋干盗书，最终一样是被曹操处死。
120，特别要告诉大家，1月6号之后到120之间这一段时间，习是非常得意的，赢了，看到没有？各方面赢了。博博士那时候我说彭丽媛的小白杨是吧？你们觉得是我说的吗？是有人，伟大领袖委托我说的，然后自己非得不承认，这就是、中南坑的书记员现在赶紧记录，伟大领袖让我说的，为啥？目的，大家知道，留着以后有用。
亡腚肛：脱钩的事情，是他刺探到的情报，第一时间赶紧报告给国内美国要脱钩，他是想方设法不让脱钩，但是我这里说出来，最后居然真的往这方面去走了。大家明白吗？这就傻眼了，傻眼了。
(魔变前)
亡腚肛：全世界最牛的政治家和美国的英雄一起来给我们祝贺新中国联邦的生日。是不是扬眉吐气？为什么他们能和我们站在一起？因为我们坚持真相，说的难听点，他们现在还蹭咱们的热度是不是？我们现在的声音不仅仅是涵盖国内中文市场，我们的声音还辐射到全世界，不仅仅是英文，还有西班牙文、法文、意大利文。我们的农场的建设全世界遍布各地，文贵先生当时的爆料是一个人，现在我们是一个生态，是一个生态圈，什么生态圈？不仅仅有树，有花还有草，未来还有森林，鸟语花香。
（魔变后）
亡腚肛：再说一下我们不是跟任何人决裂，第二我们也没跟任何人，我们是独立，也没有农场，所有的简报不是我让别人做的，都是别人非得要做咱们的简报，没办法，要绑在一起啊。是不是艾丽女士？很多，没办法。我在2018年年底在拉斯维加斯我当时就是、啊，我就已经说了，我的所有的都是独立的，但是没办法呀，非得绑在一起，是吧？
（魔变前）
亡腚肛：现在看啊，美国所有的媒体，全部揭露的病毒所有的东西，都是来自于哪里？爆料革命！没你不行！
（魔变后）
亡腚肛：在病毒上，别的咱不知道，啊，中南坑到底怎么双修咱不知道，但是在病毒这个事情上，从头到尾是不是？闫博士这里才有话语权，咱们第一个说羟氯喹的墨博士才有话语权。
（魔变前）
亡腚肛：大家成为为他的这个爆料而牺牲啊，每个人都不要流血，这是他最后核心的观点，这也是我最认可他的观点，就说他是有人性的，郭先生是有人性的，这个人性不像共产党都是一个个只有党性没有人性，不管别人的死活成就自己的领袖梦。是不是？郭先生他自己，是不是？
陈氏兄弟一出事，你看他，sara说他喝醉酒，在想念一个人是不是？就是陈氏兄弟。还有一点，你看他在郭媒体发了，说这位兄弟在哪里？就可以看出人有人性很重要，一个狼有人性那就不得了，太恐怖了。还有这么多人，又可以作战，他还要保护大家，他不希望大家有任何的生命以及流血、也不要受苦。
（魔变后）
亡腚肛：不能早请示晚汇报，是不是博博士？是不是这个概念啊，早上得念毛泽东语录，吃饭之前得念毛泽东今天该怎么说，明天怎么说，晚上得研究毛泽东思想。
博：这就是一个你效忠什么的问题，你效忠国家效忠理念，效忠这个旗帜效忠这个组织都没问题，但是你不能去效忠某一个人。你像中国的话，习近平，是吧？习总加速师是吧？习总加速师叫什么？一言九鼎，不对，就是他说了算，我们要效忠习总加速师，忠诚不绝对，绝对不忠诚。
墨：两边都能获利，这就是中共的伪类和中共的高管玩的一招，就是让下面人张嘴代言，他只是随后获利做评判，随时可以牺牲。这里我多说一点，不要看到教主下面很多人也是中共的特务和伪类，在教主眼里，蒋干教主眼里这些人也是可以被利用和放弃的。
有可能为了他自己的生存和利益，他可以去把这些人送给美国，甚至把一些人再送回中共，都可能，为什么？这个时候大家可以明确看到他有他的政治野心和利益在这里，任何人、任何朋友、任何家人都是可以作为牺牲的筹码。
（魔变后）
亡腚肛：这个人是给他顶雷的，那个人是给他啊，是不是，做铜墙铁壁，那个是给他做韭菜炮灰的，反正谁牺牲了退出就行了。
（魔变前）
亡腚肛：中共又来政治正确了，说什么我们用文革的方式，胡扯。你这点质疑，什么叫文革？文革是你根本就没有自由的活动的，直接把你头顶上剃个光头，直接把你游街，这叫做言论是不是？所以啊很多人，就是中共经常用这种方式来让大家、让这个反共的进入到一种他们想设定的一条路去，实际上是对他们有利的。所以一定不能上当。
（魔变后）
墨：为了自己的私利，其实干的是最肮脏的和阴险的事情。这就是为什么他现在如此的着急和疯狂的原因，大家看到吗？最近他基本上已经是什么？上午说话甚至前言不搭后语，自己打自己的脸，就是因为他的疯狂，疯狂是因为他没有害成人或者他的计谋被识破了，大家知道为什么现在突然要加速圈钱，要搞文革了吗？手里的钱只要被他盯上了绝对不松嘴，这是什么人？不就是恶魔吗？吸血的恶魔。
亡腚肛：发动网络文革对着一个人，去把这个人打垮，国内大外宣或内宣说一个人多坏，反而是验证这个人多好，但是他现在做出一个、他成了啊，他要打造出一个这样的叛逃者的话语权，这是他要做的。
这些前后矛盾的、精神分裂的言论是为什么呢？亡腚肛自己早在几年前就给出了答案。
亡腚肛：你说这些砸郭的跟咱们有啥恩怨？认都不认识，很多人，对不对？一没吃过饭二没借过钱，也没说有任何的交集，这帮人就是这样。那你就知道包括很多不露脸的，就根本不是什么恩怨啊，而是屁股后面的立场。还有甚至拿着那个狗粮，就这点事而已。
亡腚肛：砸郭，是不是？砸爆料革命，真的是这帮孙子，绝对是中共带着任务的。
亡腚肛、蛇妖闫集团找洋爹砸郭灭爆史：从2019年亡腚肛就动了找绿帽爹的心思，一直到塞林2021年出来认了亲。关于美国特殊护照的无知鬼话，海外华人骗不了，都是为了忽悠无辜墙内百姓，分裂爆料革命。
墨：那时候就特别说是闫博士超限生物战，其实中共的超限战一直在美国打，如果美国想打赢这场战争，那一定要超出中共的超限战，塞林博士做的事情就是这样，他不光是特种部队，他还是一个指挥官。大家知道他拿的是指挥官的章，他不光是第一线的战士，他作为指挥官，手下一定是绝对精英汇集，而且是什么？绿色贝雷帽是精英中精英，他战斗不可能是一个人，他下面上千人的精英战队。
那他自己出来，这些人做事肯定是做他最擅长的事情，那么为什么他要在推特，推特也是他的战场，对付中共推特也是超限战战法之一，是吧？这就是说如果你想打赢对方，你的维度一定要高，塞林博士就是做这种事情。还有一点大家想过没有？很多时候，你看中共出来很多消息，但是塞林博士很清晰，他从来不引用，没有将军啊和其他人联系。
我相信中共一定把大量假情报假线人往他那里塞，把他的调查进行混淆，进行误导，一定做了很多。但是你看塞林博士很坚决，很清晰，这就说明他的情报网实际是超出中共的情报能力的，也就是他很容易辨别哪些是真的哪些是错的。
亡腚肛：大家知道一点，就是绿色贝雷帽所有的在敌后，还有包括在美国中共渗透进来，他不会给你玩法律的明白吗？他什么时候，他执行特种作战啊说我做了标记，你看以色列对所有的恐怖分子当时哈马斯，有没有说先警告？没有吧？当然先跟老百姓说让开让开，但是，有没有说先把你抓起来，抓起来然后送到法庭？没有。
因为这些哈马斯，已经给他足够的世间了，第一步、第二步，哈马斯跟以色列之间的和谈都谈了多少年了？给你各种警告，然后你不能再那个，各方面你通过法律的方式来各种跟以色列之间，都没问题，国际联合国都可以，让你去通过媒体、胡扯，知道吗？哈马斯也是一样，说为了巴勒斯坦人民的独立，让你去胡扯，胡扯完以后，最终拼的是实力。
这些，美国就是完全掌控你，看着你在那睁眼忽悠，他最后就是用这一招了，千万别以为美国就是民主社会，纯粹可以被中共利用，在里面搅浑水，告诉你是不可能的，它是有一定的忍耐度的。否则反恐战争你就打不赢。
亡腚肛：就是把赛林上校给灭了，第一让美国人看清，美国人看到这帮人原来都是一帮这样的，你看一言不合就群起而攻之。不但攻中国的还攻击美国的，还攻击美国的军人、英雄，是不是？赛林上校回头写个报告一说，第一，写什么样的？这帮中国人不值得、就算病毒是中共那个的，也不值得。塞林上校写的是光荣退休，早就退休了。后来是返聘到北约，所以我说的这些事情，我是给大家负责任的，愿意砸塞林上校的露脸砸。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
