<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>雷洋 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9B%B7%E6%B4%8B/</link>
    <description>Recent content in 雷洋 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%9B%B7%E6%B4%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年10月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/127/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/10/127/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们，你们健身了吗。
你们好! 我刚健完身。哎呀，特别高兴。今天这纽约的天气特别好。我上午啊，这个，出去开个会，然后呢在中央公园呀，这个好好的走了走。特别好，跟我太太，还有和我的团队。在湖边，今天纽约太美了，太漂亮了。到处是枫叶，到处是枫叶。特别是在那个哈德逊河，哎呦两边呀。那太漂亮了。那个，到哥伦比亚医院那边，哎呦，那个太漂亮了。
咱北京呀，枫叶本来很漂亮。这几年呀。也不知怎么搞的。枫叶看不见了。哎呀，真是的。这个时候的北京，本来应该很美丽的。这几年不知搞成啥了，也不好看了。没啥看的了。到处挤呀。
然后呢，今天我跟我的团队开会。解决咱们这个推特，youtube。还有这个下一步的整个直播的平台和媒体平台的事情。
哎呀，这美国呀，真是了不得。太多聪明人了，这个，两年前，在迈阿密，我跟一个特别重要的一个很成功的一个朋友，在一起吃饭，有很多美国超级企业家，人家都谦虚的不得了，在那个桌子上有两位咱中国的土豪，像我这号人，啊，这都土豪，不知道天高地厚的，然后在这块儿，说啥都带“最”字 ，“最”啊，“最”啊。
咱们，咱们那个，最伟大的，光荣的，最正确的党一样，最伟大的，啥都带&amp;quot;最&amp;quot;。一顿饭，我们三嘴里讲出最多的“最”字。啊，最多的“最”字，人家就那么多人，人家就没有说一个“最”字儿的。
后来，这位中国好朋友，人家也是超级富豪。人家很成功，很谦虚。人家在美国那么多年了。人家跟我说出几句话。我今天想起来，我跟我太太说：我说，你看看，这人哪，就是，不知天高地厚，不知道不要脸是最可悲的。当时那个朋友说：文贵，这个世界上最聪明的人，全来美国了。最聪明的人，都在这儿呢。你看，咱对面这桌子一桌子人，加在一起，都是中国的GDP的百分之十几，百分之二十几的快。算了半天，中国这几个大企业，背后都是人家美国老板。确实是这么回事，
所以，这句话呀，今天我想起来呀，更是感触颇深。
第二个，他说，中国人啥都是“最”呀。他说咱从来不知道看看人家的国家，人家为啥不说“最”。人家干啥都是放眼世界呀。谦卑谦虚的不得了，人家没长篇大论，人家一开会，一见面都是很直接。中国人叫现实，外国人就是很直接，很实际。没那么多想不着的事。没那么多想不着的事。
所以说，他说你看，咱们就太爱幻想，为啥，这么多历史上的奇怪的教，奇怪的党，都跑到咱那个国家去了。中国这几千年呀，就没明白过。现在咱们更糊涂了。
今天，我这个，想起那天的话呀，感触更深。咱们这个一想2035，2050，哎呀，还得等好几十年，呵呵，呵呵，哎呦，咱都等了5千年了。这皇帝都死那么多了。也没给咱那啥呀，5千年了。
然后，今天这开会的时候呀，这个，各种版本，啊，给川普总统带信的事，啊，都来了。然后呢，各种有关所谓B吴，烂杨各种的事情，转本都来了。想起来就是滑稽，
中国这个骗子太多了。假事儿太多了。啊，这个，推特公司，youtube公司叫我们的律师，啊，我们现在都在了解，各个方面，就这个5毛，举报。然后啊和这个博讯，啊西诺，还有这些人联合一起，啊这个举报，然后这个网上的各种虚假信息，现在真是，美国人，也有被蓝金黄的可能，但是也更重要的是这些人所谓的假举报，还有一个就是假写信。啊，种种种这种，都是假吧，造就了这种事情。挺滑稽的，挺滑稽的。
然后，在华盛顿，充满了各种的有关王岐山的，孟建柱的，傅政华的，孙立军的各种假信息。啊，19大开完了，啊，这个王岐山同志又要当国家副主席了，啊，要成立第二政府。啊，要这个，要帮助习主席完成未来的2035，2050年大业。中国不能没有王岐山。没了王岐山，孟建柱，中国就得垮，中国就得塌。
哎呦我的妈呀，这整个又开始新的谣言了。然后我就看到某网站上，有人给我看，我的律师说，说这个郭文贵的合伙人，啊，这个，这个，所谓在香港，就是曲国娇女士。啊，这个，以跟郭文贵一起犯罪，回国内检举揭发报案去了。你看看，这个假呀。
我已经让很多的法律文件，啊，给了相关的部门。是先去，大家都知道，是先去拘捕，以郭文贵360亿诈骗郭文贵2600亿的案子立的，把人家曲国娇女士给取保了。最后，人家天天有人跟着，啊，大陆来的警察跟着。最后是在办公室通知的去香港移民局，说她涉嫌伪造所谓的这个旅行证件。下楼以后，消失了。香港移民局也不给答复。
现在，大陆，出来了，又放出来了这个多维，万维呀，叫万维网，还有多维网，这绝对共产党控制的网站。说啦，郭文贵的合伙人回国报案了。就人家咋回去的，她咋回的国呀，那香港怎么就弃保了呀。那香港移民局不是说她制造，这个提供虚假旅行证件吗？这都哪回子事儿呀，然后就这种假信息发到网上去，然后有很多人去传播，
你说，敢造假造到这个程度，这个国家还有救吗？还靠什么以法治国呀？靠什么以法治国呀。有救吗，这还。造假造到如此之弥天之大谎。信口雌黄，而且让天下人相信。什么叫特色社会主义，我说了，啥叫特色社会主义，我说啥，你信啥。啊，你不信，我就让你变成雷洋。你再不信，啊，你再不信，我就把你全家都变成雷洋。如果你还不信，我让你全家变成强奸罪和被强奸罪。啊，然后不行，给你发红通。
这就叫特色社会主义。啥叫，本来就是骗子主义，乌托邦主义。现在还得加上个中国特色。乌托邦加骗子，你还得相信。啊，这就叫中国特色社会主义。啊，革你的命，共你的产，社你的妻。啊，要你的老婆孩子的命。
乌托邦加骗子，你还得相信，这就叫“中国特色社会主义”，革你的命，共你的产，色你的妻，要你的老婆孩子的命，随时睡你的老婆孩子，然后还要“特色”的让你相信我的谎言，还得加上我的谎言。这叫什么，好听话叫“propaganda”，叫宣传机构，实际上就是超级骗子，合法的骗子。
你说这网上，五毛，这个人家美国的各种媒体现在都知道中国五毛了，每天他们都在问我，为什么你的那么多的五毛，怎么“五毛”，丢死人啦，丢死人啦，今天我面对的这些外国人，唉呀我这英文也好得不行啦，连五毛是啥我也能给人家解释得可清楚啦，但是我感到很不舒服，可耻啊，怎么就咱这国家产五毛呢？据今天我所知道的，只有中国特产五毛，这也是特色社会主义的产物啊。
那么另外一个是，看到了全世界真的关心十九大，竟然有外国人拿着68页的十九大报告，也在看，也在问，我现在成了解说员了，我现在成了解说员了，我现在说话有相当的权威性，人家都信，我一再的重申，我说的只代表我的观点，千万，千万记住，我不代表任何人，你也别都信，我这个文化水平有限，政治水平根本是零，我说本人对这个事情只是一孔之见，甚至你压根就不要相信，越说人家越信，你说这怎么办呢？越说越信。
另外一个，这个十九大在西方造成的影响：还是得锻炼，习主席这205分钟，叫西方领导人都感觉到，中国这个锻炼，习主席身体好，这是中国的福气，他老人家身体好啦，最起码盗国贼他这个身体扛不过习主席，这几个人身体都不行，我说过了，除了手硬，他哪儿都不硬，估计最近手也不硬了，然后，他们现在是啥？舌头硬，舌头硬，说瞎话，这张嘴就来；造假，张嘴就来。这外国人比咱还感兴趣呢，到底海航的老板是谁？贯君是谁？刘成杰他爹是谁？孙瑶到底是谁的孩子？这事儿外国人比中国人还感兴趣，这个事是刚刚开始。西方媒体刚刚的起来，所以我原来说过，十九大开完以后是会非常的热闹，国际的战场将真正的开始。
另外一个，大家能看到，这个十九大以后，各种人事任命都开始了，听说上海的应勇市长调公安部当部长，我觉得这是个天大的好消息，应勇书记，在上海这个应勇市长是绝对的讲法的人，从派出所开始的这个人，是真正在讲法，干过政法委，干过信访，应该是缉过毒，人家是讲法的，当过法院院长，而且审理过几个经典案子，这个是讲法的，比孟建柱那是什么人，那懂个屁啊？他连一点法都不懂，那孙立军根本就更不懂了，那傅政华是搞刑侦的，啥也不懂就是个流氓，所以说这回，我觉得习主席真正的是想以法治国，找到懂法的人搞公安，就不会，可能就会杜绝雷洋事件再发生，会杜绝现在这社会上天天在发生的这种对“泛亚”、“易租宝”、对老兵们那种残酷的打压，所谓维稳，和苏晓勤这种，实际上搞的都是政治，傲慢，不讲法的体现和结果，我觉得应勇当公安部长这是好事，好事！
另外一个，确实得到说，要成立“依法治国小组”，这是天大的好消息，我觉得中国只要依法了，大家都有救了，中国所有的问题，只要是依法，大家都守法，一切都好办，一切都好办，大家都得服气，你犯法了，你像美国警察，你敢在大街上，你敢对警察你敢挥挥手，你打他一巴掌试试，一枪就把你毙了，毙了还得告你，这就是美国，你必须得懂，对不对？有事你上法院去告去，对不对？像今天上午，人家美国的官员跟我说，他们现在正要遣返很多在这里的，所谓“假政庇”的人，人家因为今天跟我开会，就涉及到政庇的事情，那么，说到这件事的时候，中国很多滞留在这里的人，他们有，可以政府反诉你，说你利用政庇欺诈政府，然后这个律师就代表这个案子。
但是就这样的美国政府，明知你是政庇欺诈，比如说史诺，头两天他申请政庇被拒绝了，而且政府现在要起诉史诺，他协助别人搞政庇欺诈，而他本人就是政庇欺诈。但是政府说，我不能马上把他送回去，我得先告他，告完。那边他去上诉，到法院，这边政府告他。所以说你看，这就是讲法嘛，中国那种直接给抓了，甚至给枪毙了，变雷洋了。他再坏，史诺，你也得给他走法律程序，所以这就是美国，你得服气。中国人，如果老百姓守法，人人都守法，知道法律的严肃，知道法律的红线不能碰，中国所有的问题都好办，中国任何一个政府，包括咱们现在的伟大的永远的正确的共产党，
他也会可能真心跟你考虑，就是说实行两党制度，或者说共产党分成两党是有可能的，那么现在这种情况，他一分就乱了，把他推翻了，革他的命了。所以说他现在，说啥他都不放，一切社会主义，就是一句话：我说了算，听我的，一切天下都是我的，你的命也是我的，我的也都是我的。共产主义就是一切都是我的，都听我的，以我说的一切为标准，我就是真理，伟大光荣的，正确的，特色社会主义就是加上我们中国的特色的骗子，更加要听我的啦。
不听我的结果是什么，你知道。那么一旦要守法的话，咱们这个国家都有救了，郭文贵时间就不会发生了，现在我的很多员工，还都在大连看守所关着，三年了，没任何理由的关着，任何一个有法律观念，有良知的人，去看看我们的几个孩子关着的，那里边关着的十几个员工的案子，他们要是有罪的话，所有中南海的人，连中南海的老鼠都得抓了判刑，其中就包含我们的那个叫赵广东副总，就是她妻子给他暖衣服，送衣服的那个。我们的财务副总监，里面全都是早就摆了头了，家里边都白了头了，三年哪，一个普通老百姓，一开始是只抓不捕，后来捕了返回来三次，用满刑期，把法律所有条件用完，然后就没有理由关押，这就是刘乐国，李峰想灭口想报复，孟建柱傅政华孙力军王岐山干下的事，
现在你把我的员工就是放回来，你也得给我个说法吧，你为啥管他们那么长时间，他犯了什么罪，我们很多员工无理由的关了一年二年三年，无理由的几千次的骚扰，我们的资产现在还被查封，一天损失300万美元，这不是我郭文贵过去八个月，说过我的资产，有关我的关系，和有关时间发生，通过最近放出的录音，和美国媒体的报道，大家知道文贵没吹牛，没夸张，这都是真实的，原来一天大概不到200万美元，由于现在利息加利息的叠加，和现在不动产和资产融资之间的利息增加，300万美元，随着大概在三个月以后，还要增加，这就是共产党啊，这就叫特色社会主义。
共你的产，特你的色，对不对？这就是事实，所以说我希望大家能看到，真正的中国的政体为啥文贵提到的依法治国，只有真正的习主席，我认为他想依法治国的时候，共产党也有救了，中国人民也有救了，他自己也安全了。只有先开展依法治国，中国才有未来，才可能有2个百年计划，才可能实现2035，2050.当然喽，我们是不会等到那时候的了，只有那样，才能有可能，如果不去说从依法治国开始，就搞民主自由法治，这个很矛盾。
没有一定的民主基础很难依法治国，没有一定的自由很难依法治国但是应该依法治国在前， 相向的， 共同的， 科学的发展， 才有可能， 中国社会现在核心巨大的问题 是真正的一党专政， 一党专政， 还有一个就是中国的核心问题就是不是依法治国， 核心的问题就是由于不依法治国， 就出现了一个个的雷洋事件， 一个个的杨改兰事件， 一个个的郭文贵事件， 徐明事件， 李明事件， 更重要的事情是现在不是老百姓恐惧，郭文贵恐惧， 是共产党本身恐惧，这就是为什么一个国家花一万多亿美元来 维稳啊， 来维稳啊 ，
在中国， 这也为啥舒晓琴当了10天中央委员就给弄下去了， 除了孟建柱和她的男女关系腐败外， 这个维稳，信访的腐败， 资金的使用， 中国的这个204个中央委员， 2000多个人 这个党代表都心中有数， 恨的咬牙切齿，咬牙切齿 这都是事实， 这个就像我今天听的这个华盛顿， 吴征啊，这些说客啊， 到华盛顿来， 讲述中国的多伟大的未来，伟大的市场， 能给与他们的澳门的好处， 未来啊能给他们多少生意， 还能给他们多少的合同， 这是利益输送吗， 这当然不是， 这是司法腐败， 国家腐败， 没有法律的基本体现，一个国家现在维稳到一万多亿美元，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/58/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/58/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
向推友们想建议四句话；第一个、在我们中国的《易经》里边所说的金、木、水、火、土，基本上在这里边都全活儿了。水代表着爱情；火代表着一个人的个性，也就是说你的天生；大地就是你的家庭，也就是你的母亲；上天啊也就是金，也就是说你的理想。
那么在这个时候，我特别想跟推友们说，推友们我特别想念你们！因为今天是一个很特别的日子，今天一天来，我所有的推上讲的都是刘晓波先生。刘晓波先生所有今天的遭遇，之所以我今天我不能说话，就是因为我说得太多了我怕伤害到他，还有我知道的真相我实在不能说出来。大家都知道，刘晓波先生是谁抓的？是国安抓的，刘晓波先生是国安处理的，是政法委处理的。他(的遭遇)是我们中国人的耻辱！对刘晓波先生的家人和他下这样的毒手，这是我们中国人的耻辱！
全世界人民给了我们中国人一个“诺贝尔和平奖“，竟然是让他落得如此的下场，这个结局和这个下场早在几年前都已经设计好的；只是在什么时候，需要的时候，什么时间才让它出来。可是我们所有的人都在为他哭泣，都在为他悲痛，实际上今天的结果是必然的，大家没有什么可以大惊小怪的。
可是我们大家都知道今天要发生，谁能又说不知道呢？你明知道今天的发生，可是你却等待着，我们什么都没有做，我们就是talk，从来没有行动。这就是我所说的，没有行动的任何承诺都是欺骗! 任何的千言万语不如一个行动。所以，今天我在此时此刻非常之痛苦！因为大家都预知到的悲剧它终于发生了，一个个的发生。彭明、李明、徐明、雷洋，今天轮到了……今天是我们最伟大的刘晓波先生。
我们伟大的所有的民运和各方的积极人士为今天都应该思考一下，我们应该做什么？我们曾经做了什么？我们应该学到什么？思考什么？就像这火一样，我们如果把这个火的力量能借势的话，这个火能烧开所有的一切、毁掉一切！同样也给我们带来生存、生活和生命。所以呢，我们大家都知道水和火、上天和大地，但是，我们大家多少人去做呢？说的太多了！这就是我文贵说的，说一万遍不如执行，不如行动，这就是我们所要讲的。
最后，我想跟推友说：一切都是刚刚开始！
文贵会用实际行动证明给你们，我们现在的中国人和过去不一样了。我们现在的中国人不会都再像猪狗一样的活着，任你摆布！捂住眼睛、捂住耳朵、闭上嘴。我们要活得有尊严！我们要活得安全！让我们的家人，让我们的所有人都不要再变成刘晓波！这就是今天文贵和推友，今天在这一天特别的日子里，在这个特别的地方，在特别的环境里边，喝着这样的茅台，我希望有一天茅台的背后不是这个“龙“，它是刘晓波，记住这个话，它是刘晓波，不再是这个“龙“。
谢谢！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/38/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/38/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在我关键是&amp;hellip;推友啊咱这秘密不能&amp;hellip;咱有几个网路，几个网路咱在试。
几个网络在试，咱都好好试试，打扰大家了，不好意思。
我站着挺好，试试站的风格（互动）
不是怎么了，是试试咱们的各种网络，核心秘密，未来告诉你们（互动）
咱们的各种网络都被他们骇瘫，我刚公布的我的律师的网也被他们给骇瘫。
我不是在直播，我是在测试，我是测试，各种网络，各种方式。大家看到刚才第一次的时候，网络就被他们给骇瘫了，咱们实际上十六分钟，但是网上十一分钟，刚才我给删掉了。现在他们通过各种方式来孩我们的网络，咱现在跟他们斗智斗勇，咱们的成本没那么高，他们的成本高啊，他们的成本可惜都是盗国贼们拿的咱老百姓的钱，这是有问题的。
战友：现在很好。
郭先生：就这几分钟好，他们没反应过来呢，这五毛，七毛们。我不是属羊的，我属狗的。
战友：训斥助理，人家要投共的。
郭先生：他投不了共，他是香港人，他投什么共啊，共还不要他呢，中国共产党从来不相信香港人，千万记住。
战友：聊聊那三把冲锋枪。
郭先生：那是警察，那是警察去的，严格讲是警察。他们约我，台湾那老流氓刘家昌，帮助台湾的一个黑社会，还有菲律宾的总统，想把我灭了，也是一个经济纠纷。然后他们就写了信，叫朱镕基把我抓起来，可是不灵，就约了我在香港的香格里拉酒店吃饭，我去了我才知道，一桌子人，一二十个。结果就把向华强先生和他的夫人给叫来了，然后他们叫了一些那黄毛啊、金毛啊什么的。喝的差不多了，那天向华强先生拿了一大瓶子酒，好酒，很给向华强和刘家昌的面子，结果我才明白，在香港这叫“摆台子”，黑社会摆台子。
我说：这什么意思啊？后来刘家昌说：你知道吗？这事儿要是不行那就弄死你了。我一听我就火大发了。所以说。那我也打电话找几个人过来，找几个人，警察来的，拿冲锋枪，三人，准备好了，保护我说：只要他们动手，我全给他们灭了，结果那天一再挑衅，没动手啊。一直想让他们动手，结果没动手，那他们要动手全给他们打成筛子。我跟你讲，什么黑社会呀，黑社会都是怕死，不怕死当什么黑社会呀。
什么黑社会呀，拿刀砍没有刀的人，有种的人让人家拿起刀，你拿刀或不拿刀跟人砍，那叫黑社会。那黑社会电影，香港拍的，都是自己拿一刀，拿一枪，对那没刀没抢的叭叭叭叭！砍，那叫黑社会吗？那叫流氓。黑社会是有品的，你知道吗？黑社会那有品的那是，那开玩笑嘛。那&amp;hellip;哎呦，那都是吓唬人的，那都是。黑社会，你拿着冲锋枪你看他，黑社会比谁跑的都快，我告诉你。
对了，什么样的黑社会在共产党面前那都是小蚂蚁。
谢谢！台湾肯定不去，台湾早就成了咱们的盗国恶贼们、流氓们的道行，哪还有台湾了，台湾早就沦陷了，香港正在沦陷中。
是啊！黑社会，你说刘家昌那个老流氓，在哪儿摆台子吓唬那些没种的，到处骗吃骗喝的。他还帮人家去要数，拿百分之五十的佣金，结果他遇到我了。这种老流氓，饭都混不着吃，台湾也不能呆，一天天的，天天到哪儿都唱他那什么歌，这种人啊，混子。
现在人千万别多，别影响大家睡觉，咱试试网络呢，不需要太多人，咱们试试网。
拍电影干嘛呀？不让拍，我女儿老说要拍我，千万不能让她拍。有什么呀，百年以后谁记得你呀，这五百朋友里谁记得秦始皇啊？谁知道清朝的皇帝是谁呀？凡是那些什么要创造历史，名垂青史的，什么叫人民记住，拍个电影的，这都是愚蠢至极。
佛家讲的很清楚，贪，嗔，痴，慢，疑，那都是一种贪名，贪名之人是最可怜的，还有贪权之人，那更可怜，百年以后都成黄土，有什么意思啊。
你们真的不知道，你们不懂的，此时文贵懂的什么最重要，推友最重要。现代的科技文明时代让我们大家走到一起，最真诚，没有任何人&amp;hellip;没有利益，没有利用，很真诚，想说什么说什么，没人操作多好啊！
怎么那么多人关心“景甜”的背景呀，关心她干啥，她没什么了不起的，人家是一个很普通的人，人家要走演艺圈，让人家走呗，干嘛非得弄明白，揭穿人家呀。
冯仑先生我和他无仇无怨，我不说人家，人家从来不得罪我，我也不说人家，所以说不说。不像潘石屹，他曾经想把我的项目拿走，想抢走，那这必须得说他。所以说咱们不能无缘无故的造孽，是不是，咱相信因缘，我们今天和他.……潘石屹不是个笑面虎，是个伪君子，他不配用“虎”字，他要用“虎”的话，是“马马虎虎”。
雷洋我说一下，真难受！那雷洋。有一个当事人，现在不让我透露，说雷洋在验尸的时候十几个医生。然后一开始的时候去了五、六个警察，在那里骂骂叽叽的说：你们这帮丫挺的，闭嘴，别说话，敢胡说八道一句，让你们全家完蛋。你说，这是警察吗？这不就是流氓吗？后来一个相当有影响力的，是一个我们中央过去的一个元首的家人，看不下去了，他是里面最重要的十一个人之一，是一个专业医生。他说：你们不要对我说话那么粗鲁，嘴里不要带着脏字。
到哪儿骂骂叽叽，一帮人，几个秃脑瓜子，外号“屠夫”的北京刑一组的人，在呢儿骂骂叽叽的说：闭嘴啊！小心点儿啊，别想我弄死你丫挺的，不行我把你全家灭了。你说有多可怕吧，你说这些人简直就是流氓，这些流氓啊！
人家雷洋&amp;hellip;但凡有一点儿&amp;hellip;上天要是存在神的话，雷洋一定会在梦中掐死这些人，一定要掐死他们，太坏了！连验你尸体的时候他们也不放过（你）。就在那里这样的对待医生。
黑社会，黑社会是受很多人尊敬的，是讲规则的，它也是讲规则的。社会上最烂的叫“痞子”，倒数第二叫“流氓”，第三个叫“黑社会”，黑社会是有级别的，他们不配叫黑社会，欺负一个死去的人！死去的人哪！他们就这么对待人家。
我这耳机是为了对待（没听清），没人指挥我，我从小到大，没人能指挥我。还说什么曾庆红，江泽民背景，对不起，我也不配，他也甭想。我这辈子谁也甭想指挥我，门儿都没有。
哎呀&amp;hellip;雷洋的事情让人太伤心了，他一个无辜的孩子，一个这么纯粹的孩子，天天喊着爱党的孩子，爱国的孩子，结果死成那样。最后在验尸体的时候我听人给我讲，讲的我难受死了。这些人有一点人性也不能这么对待人家啊。
战友：贾庆林？
郭先生：我背后是贾庆林.哎呦&amp;hellip;贾庆林当书记的时候把我楼都给收走的，还能是贾庆林吗？他怎么会理我呀，我这点钱还不够人家喝瓶酒的呢。
高师盛先生我一直保持着联系，非常好，特别敬佩，天人。
战友：李克强？
郭先生：现在我背后是李克强我就完了。
向华强跟我没瓜葛，就那天一次，我相信他是完全不了解怎么回事，被刘家昌弄去站场子去了，被人利用了，因为向华强夫妇两个特讲义气，人家是真讲义气，当年他在台湾避难的时候，刘家昌帮过他，就那天摆台子&amp;hellip;黑社会摆台子吓唬我去了。哎呦！你想想，咱怕死能走这条路吗？
潘石屹先生的微博不让评了，你说有啥不敢（让）评的，评论呗，评呗！有啥怕的，怕就有鬼是不是？哎呀！不可思议呀！
俞正声？俞正声绝对是个好领导，但是，人家能理我吗。
傅老大，傅政华你别看他现在又上主席台，又得瑟的，他会死的很惨，很惨的，他要不死天下没公平了，十几亿人民不会答应的。九千万党员，有几个不恨他的呀？谁不想弄死他呀，他镇压的是谁？镇压的是九千万党员，他绑架了两百多万的咱们国家的公安干警的力量，必死无疑！不管是谁保护他，他一定是这结局。
刘芳菲老公是被弄死了，听说了，哎呀，真是很可怜。
推友们，你们千万别觉得你们现在说的话挺安全，未来这事儿不会发生在你们身上。一定记住文贵说的话，文贵的今天就有可能是你们的明天，就是你们的明天，一定要坚信不疑。我在香港的时候，我在国内的时候，我告诉所有的富豪千万不要幻想，今天这个社会所有的事情，实际上都跟我们有关，我们做的孽就会在社会上发酵，都会回到我们的子孙身上。
然后，社会上你所有漠视的事情，早晚一天都会发生到我们每个人的身上，郭文贵已经成为其中之一了。希望推友们一定要记住，千万别玩儿嘴皮子，什么都要行动，要敢于行动！
在香港七百万人，才那么大点儿地方，那些人到那办案去、搜家去，查账号、敲诈勒索，你看不见？你不知道？哪一天香港人不被边控、不被抓啊？为什么就没人敢说话啊？这就是一个灾难吶！灾难吶！
我们香港的一些小明星。陪那警察睡觉后，警察还得打开了灯，把人家腿给掰开，好好的研究，然后拍照。为什么？告诉她——你敢惹我？你进大陆就让你消失，香港人守法呀、老实啊，要吃这碗饭呀！老板把他献给了大陆警察，献给了国安啊，她不干行么？可怜不可怜啊？
所以，刚才咱们找到重点了，刚才发来了信息就是……
(网络被黑客)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
