<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>重庆 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%8D%E5%BA%86/</link>
    <description>Recent content in 重庆 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%87%8D%E5%BA%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月5日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/288/</link>
      <pubDate>Sat, 05 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/288/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德（亡腚肛）：文贵先生你好，交给你了。
0：05陈氏兄弟是有“盟”有单位、有组织
郭文贵先生： 大家好！ 这样——刚才路德先生总结的非常好，也有发音的问题。你说的“我们“，“我们”实际上叫“我盟”。“盟”就是日月加没有头子边的皿字，盟主的“盟“，他说到的是“我盟”！ 第一个二十几分钟的视频里讲到的“我盟”，盟主的“盟”。“盟”是一个海外叫民运——民主运动，什么这会那会，他叫“盟“。
这个“盟”字说明了什么呢？陈先生是有组织的。陈先生绝对不是重庆警察所说的——他的孩子有自闭症、看不起病。因为那点病钱，医疗费用、教育费用跟文贵有联系，跟我有联系目的是为了弄点钱。你可以看出来，他是有组织的，是有“盟”的，是有单位的。这个里边非常清楚。
1：06陈氏兄弟的政治理念和他们对中国政治深刻的理解，他们要拯救中国同胞
郭文贵先生：另外一个大家看到他的政治理念，他有清晰的政治理念。这个清晰的政治理念，他不是跟郭文贵认识了，一共才几个月不到一年，他就有了政治理念了。你看他口语里利用的“革命”，“津巴布韦”、包括对习（习近平）的评价、还有流血不流血、和平演变等等……这一切用语和政治专业词和他的思想活动，都说明了重庆所说的——他是一个吃不上饭，孩子看不起病、孩子上不起学，就跟杨改兰女士差不多了，差不多要自杀的主了。这完全不是那么回事。
那么另外一个，大家可以看到这里面有更多的、丰富的、传达的理念——比如说他对中国的政治革命、和平演变的认可；还有一个，他希望中国未来走向的方向；更重要的是这个人对中国人民处在水深火热之中、处在了集权之中、还有咱们所知道的盗国贼政府的奢靡、欺骗，于天下人民不顾的这种形象，他领悟的甚至是比文贵都深。
更重要的事情你可以看到，这位陈先生的政治功底和历史功底是多么的深厚！ 在我家吃饭那一天把我给镇住了。因为在我家吃饭之前，是我的助手跟他见面的。他本人也不知道，坐在他桌子旁边好几个人实际上都是我们提前安排好的，他每谈的一句话我们都进行了分析。在他讲历史：秦皇汉武，不仅仅是文采略领风骚，也不是成吉思汗“弯弓射大雕“。他也完全不接受什么数”风流人物，还看今朝“，他看的是历史上，是一面镜子！
还有一个他深刻地阐释了他对共产主义乌托邦，包括对马克思、商品经济和剩余价值以及个人财富的剩余利润的综合、垄断，包括他都谈到了马克思在伦敦图书馆里的那把椅子——屁股两个腚，中间还有一个大生殖器的坑。他当时都有说。现在我看今天马克思200年的时候，你看起来实在就滑稽了。那把椅子就充分的说明那是一个毒！那么他的政治思想和逻辑、和对乌托邦，和对中国这些年的政治理解； 你看他讲林彪、你看他讲邓小平、讲毛泽东那简直是在这个里边是无法想象的！
大家听他有些口吃，和重庆公安认罪的时候完全不一样，（简直）不是一个人。生活中他的口吃非常严重，比通话中还严重。但是他讲到历史的时候，他口吃就轻了，就这么个人。那么这个人对人的生理结构——他是学医生的——医学，还有管理学，这孩子双胞胎的基因真跟常人不一样——那个记忆力，朗朗上口，那素质简直是太厉害了！
4:55说他们编造文件是造假，共产党要转移视线灭掉“盟”和异见人士
郭文贵先生：他写作能力不行，大家可以看到他中文的组织能力也不行。这就能看出来，所谓他能编造中国中办文件完全是胡扯八道，胡扯九道了。你也可以从这里能够看到，中办文件的来源是什么——是中南海里有一个秘密的组织。我们今天谈这个时候为什么不去考虑中南海这些人的安全？——很多人在问我，因为他们基本上都被抓了，所以我们不用考虑他们安全了。
另外一个，大家看到国庆节放假，包括文件的来源、包括上面中办、中国共产党各省级、各县级干部有没有在去年的国庆节前有过三个通知：全面收回过去所发的国内文件，而且全面的改了发文的渠道， 加密系统？有没有在国庆节前后进行中办内部全部清理，以及各省厅把查阅文件、调阅文件加密以后由当地的安全厅来执行？这些和重庆公安所说的他伪造的文件有什么关系？
所以说重庆警察完全忽视了一个基本的事实——以为把人按住了、抓住了，这是中国盗国贼和共产党政府一直以来的招： 只要你能在中国境内我想干啥干啥。他们脑子里的狂妄就认为：老子就是真相，押住你就是真相，抓住你我想干啥就干啥。
这个孩子陈志煜这个人不是一般的人： 他给我提供的东西、他给我讲的故事、他给我讲的政治逻辑和对历史上的理解、以及他的家庭生活是让我很尊敬他的。比如说，大家都清楚：作为一个那么穷的孩子他全家全在加拿大，而且他有一份非常好的收入，是另外一个“盟”给他付钱的， 挣很多的钱。他完全在加拿大一个月几万美元给他，他怎么需要钱？他怎么花？花不完！所以我给他的工资钱他都交给了我（替他）捐给这个捐给那个——都是捐给了福利、医疗、慈善机构。所以他不可能是为了钱活着的人。
另外一个大家用脑子想一想： 他已经在加拿大了他干嘛去冒那个险？说为孩子的医疗费去冒这险、去造假去。你能想象得到吗？——是不可能的！还有这个孩子有个最大的优点，就是说他内心的世界里面更多的是中国同胞。对中国人民经历的各种事情那种愤慨、那种不满！他说几句话就告诉我说：“哎呀！我们真的是要拯救我们水深火热之中的同胞！ ”他一直在那么说，多次说到都激动，非常激动！
一米九几的大个子，这个家伙能吃几个人的饭。但一说到这个的时候他就动情——他给我讲了很多他在医院看到的那些贪官、淫乱、腐败；以及他在广东，甚至他的家人在北京看到的这种腐败；然后他在加拿大，国内的官员亲属找他让他帮助干坏事。他讲到这些的时候，就激动。
后来他也给我讲了一些他在海外民运——未来你可以听到他对民运的很多看法。那么他讲这些当中他多次被海外的民运人士给骗，骗得他一塌糊涂！他蒙受了大量金钱（损失），有很多人还被抓起来。所以他也有深刻的看法他有过很多的行动。
另外一会我们也可以看到这个人，他对整个事件的分析、理解和这些事实会逐渐证明——重庆公安的所谓51家也好、57家也好这个新闻发布会完全是一手炮制，来转移国内矛盾视线，把中美贸易关系欲栽赃于文贵和陈先生兄弟两人的身上。甚至通过这件事情，要灭掉他们“盟”和海外的异见政治力量，这是一个阴谋！同时也可以看到重庆警察立功心切，完全满足今天中国政治上的“一人为大，万人为奴”争功争宠、制造假案冤案，都是为了自己的一官半职，私心杂欲或不被双规。
另外重庆这种出冤案、出天大的冤案，祸害人民的这个重灾之区又诞生了这么样的一个有深刻意义的有样板的故事。这个事情它遇到了郭文贵和陈氏兄弟，将再一次地让重庆这个政法界和重庆官场的丑陋显形于天下，这是上天要灭他们！他做梦都没有想到啊，陈氏兄弟和我通话记录能在美国政府的眼皮底下能得到恢复。美国政府这个部门恢复当中，一、不收钱，就一个要求“我们有使用的权利”。我同意了！真的恢复让我很惊讶，因为所有跟他通话它都不是录音，这是iMessenge和whatsApp的这个通信，我这个手机已经是全删除了，都格式化啦，根本不可能恢复。但是人家帮我们恢复了，这就是天意！
接下来可以看到，就是他陈先生和我的通话和语音当中，讲到的很多的具体的细节当中，可逐步的证明，四川、重庆公安上造假的就是低劣性和这种完全没有任何国家的国格和公检法的基本的严肃和责任和他的卑劣。从此可以见到文贵提到“以黑治国、以警治国”再一次的被文贵的真实材料和真实经历——不是来自于他方、不是来自十五亿人民的心中，是来自于当事人的真实发生的事件中。告诉咱全世界的人民和全中国人民，让大家看到真相。更重要的我们接下来会一个一个的详细的来谈谈这个陈先生兄弟这么多年的革命经历和他真实的思想，这是我现在要说的。
最后我要讲的事情，在这个通话当中啊，这一段里面儿有部分是被删掉的啊，这个部分是被删掉的，不是百分之百。这个但是这一段的通话里面儿应该在百分之八十，为什么？我向大家要说的，因为中间涉及谈到了很多个人，包括他谈到了中办、警卫局和广州军区、还有中央军委、还有一个这个中央档案局和保密局、以及很多个人的名字，有些人他还没被抓，还在工作中，我们必须考虑兄弟姐妹，考虑战友们，我们就不能讲。
未来，我在此这个重申这百分之百的历史形成材料不管是什么，都会讲出来的。我在这里加以声明路德先生。谢谢，我暂时说到这儿。
路德（亡腚肛）：好，这样我们今天的节目是这样，分三部分，第一，每一部分我们有不同的视频，这只是第一段视频，每一部我先问一两个问题，然后我们让我们的聊天室的观众们一起共同来互动、来提问。我想问一个问题就是，文贵先生您跟陈先生是怎么认识的？是不是像重庆公安说的，陈先生看到你在网上悬赏说买资料，然后通过什么什么跟你联系，然后再说帮你来做假，是不是，您把这个能否跟我们观众们说一下。
1:07:36陈氏兄弟和郭文贵先生如何开始联系和提供情报的数量、真伪与重庆警方认定间差异
郭文贵先生：路德先生，现在你这问得问题越来越犀利啊！问得问题好，哈哈，这个很多人没看到这个重点，实际这个是很重要的啊。
跟这个四川、重庆的公安呐，说得完全不是那么回事儿，首先一点，陈先生主动跟我联络是真，是真！这个未来也会公布。但是陈先生联络之前，他们这个“盟”，他讲的他们这个“盟”它是个组织早已有人和我联系，他们推荐了这位周先生，当时他的代名好像叫周国民，我都不记得叫陈志煜这个名字了。
我从来不想把任何给我联络的战友人家这个说我一用代号，我们就问人家，说这个你真名叫什么呀？人家用这种方式联系，你真实是（名字）——我从来不问，因为我知道这是起码的道德，所以现在以至于我真的就觉得他叫周国民，我都不记得他叫陈志煜了，我得脑子转个圈儿才能想过来。
在这个周国民先生出现之前，他们“盟”的两位战士一个在日本一个是在澳大利亚，他们两个先和我联系了，这个联系以后就是推荐了周国民先生，而且他说周国民先生本人并不知道他俩推荐他，他说他们跟组织上这个研究过，可能周国民先生可以给我联系，他说可不可以让他推荐，我说这个你们去决定你们“盟”决定，这个我没有任何意见。
后来周国民先生给我联系的时候我告诉了对方，我说：周国民先生已经跟我联系了，他说那你就不要跟他说我们跟你联系，他说你看一看如果你觉得他可以打交道，你就跟他来往，如果不可打交道你直接再跟我们联系。
事实上重庆警察他也根本就没搞清楚怎么回事，是因为他内部文件丢失，最重要的事情，大家千万别忘了——他给的我是一百九十多份资料，不是重庆警察说的三十份资料，而且就是他说的三十多份资料，大家想想过去一年了，我用过几个？重庆警察说我用了俩，然后又说我用了仨。
为什么给了我一百九十份文件我只用了俩呢？我只用了俩呢？大家看到我跟陈先生通话的当中我明确地说，这些文件我必须经第二方、第三方鉴定，必须保证是真的，如果我让他造假，我干嘛冲人说，“陈先生你造假要造得跟真的一样”，我有这样的话吗？然后他们要把我其中说，当时（把）这个截频把音频给截出来剪辑（是）我说的事情——“共产党就是盗国贼能造假，我们不能造假吗？”
但是我们不能造，因为我们造了假我们就失去了信任，我们向美国的这些政府部门没办法交代，那我们就要被他们利用了。本来我们说是不造假，结果他说是我们造假。同样的事情，他根本没闹明白。作为案子来讲一百九十份文件，他为什么要说成三十份文件，为什么三十份文件郭文贵只用两份文件？
还有个事情你们大家可以看一看，文贵原来这个推出的那两份文件，我在这个文件推出之前，就是我和你路德先生认识的前二十四个小时，当时你在华盛顿，你和你的这个团队见我，通过杨建利先生和韩连潮先生，那一天的早餐就是我和杨建利、韩连潮先生一起吃早餐，他说出你们要见我，当时我的团队是坚决不同意的，我相信你记忆犹新，后来最后一分钟，哎，很神奇的就见了你。
见了你之前的时候，就是美国执法部门当场给我们说，我们鉴定了你的文件，这确实是真的。在这种情况下，我拿出了那份就是在华盛顿记者招待会上说的那份文件。
所以说今天你再往回看这个事情，重庆警察他害怕的是什么？他害怕的这个文件被西方认可是真的！所以他找出这两个兄弟来，第一个就要说这个文件是假的，所以，说这个文件是假的是他的核心。 第二，谁造的假？就是要祸害郭文贵，郭文贵让指使造的假，陈氏两个兄弟在国内了，他的死活他都不管了，要把这个责任冤案推给郭文贵。
第二个核心，这个是假文件是郭文贵让造的。所以那天，然后又说啦有三十几份文件被他们给拿走，哎，是他们给造出来的，还没给推出来，所以第三个核心，郭文贵再亮出什么文件，一定也是假的。这就是他的三个目的嘛，在重庆警察，然后就立功行赏。我相信啊，郭声坤书记、这个赵部长——公安部赵部长，包括习主席，都认为这个——这回这案子办的好。
但是，咱接着往下看，重庆警察已经给他们埋下了坑，就像王岐山骗的这个习近平主席一样：“美国这‘火’我能灭，我能解决！”结果到了那儿给灭不了了。你等着吧，接下来大家会看到重庆警察“一箭四雕“这个戏会继续演下去，大家会看到更多的你想象不到的事实会发生。路德先生我先说到这儿，谢谢！
路德（亡腚肛）：好，我再多问一个问题啊，然后再把机会跟我们的聊天室的观众。就是，美国政府对此次事件，刚才您透露一点信息啊，就说他们在帮您恢复这个整个文件的时候，是肯定是极力配合，并且说他们要作为证据，然后这个美国政府现在对这件事的态度怎么样？我不知道这个问题您方便回答吗？
郭文贵先生：昨天呐，昨天，昨天，我不能说具体的啊，昨天有关部门和我进行了两个小时的谈话，因为昨天上午就是上午很早很早，这个到我家来跟我谈啊，也没有约好突然就来了。来了以后就是首先人家说对我提供的这些再次的进行了鉴定： 这是真的！ 另外一个就是想要另外的更多的文件，更多的文件。
我说：“这文件不能给你了， 我们的人可被抓了，前提条件——陈氏兄弟能回到加拿大我都给你们；陈氏兄弟不回来，我一个不给你们！”哎？“他们说：“那你这做交易？”我说“就是做交易！这对不起了，原来是我们要需要你们能打击盗国贼，现在我们的战友已经是被抓了，那这是前提——因为在他被抓之后，我跟这个加拿大政府还有这里政府都有接触，我前提条件很简单——再需要我配合（要）先去救两位陈先生。
那么昨天呢他们就有一个笑说：”那我们现在告诉你吧，我们已经在努力中了！他说：“我们现在跟他们谈条件是不可能的，我们准备要抓一批他们的人，让他们来换！”我说：“这个好！这个要多抓一些呀，我现在给你承诺：这些文件我都给你！”我还给他加了一条——“如果你能把这两个兄弟救回加拿大，我还要多给你一份礼物！”
“什么礼物？”我说：“就是一个间谍——女间谍，长期卧底美国的漂亮的女间谍，干了很多坏事！” “哇 ”他们就兴奋！跟美国政府、加拿大政府我再给战友们说：你在美国只要给美国政府撒了谎，那跟杀人罪是一样的！直接就（判刑）15年以上，千万记住你们当你们遇到案子时，不要跟美国政府撒谎，撒一句谎就完了——那就惨大方了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：Hello大家好，网络弱，网络信号弱啥呀，没弱呀。怎么弱呀？大贵早上好。JJ8808，哎呀，大家好，大家好。Porop（根据郭先生的发音），喝咖啡。好好好，哈哈哈。大家好。哎呀，你们帅，大家帅。哎呀，太好了，太好了。重庆。换造型了？没有，刚锻炼完，刚锻炼完。天呐，今天主要做平板撑。太有意思了。
对面就是王岐山家，对了，王岐山家。苍老了，是呀，苍老了。大家早上好，早上好。北京都能看见，好啊。新疆人翻墙出来，太好了。我一说新疆人心里不舒服，哎呀，我去过新疆那几次真的是让我真的，我觉得没法，没法，没法，没法想。重庆又开庭了，开谁的庭呢？这个我咋不知道啊。木兰好，木兰好，木兰好。马来西亚，马来西亚。眼镜酷哇，我不是上次，去年一下子买了四个，不同的颜色四个。
Instagram，Instagram, 咱现在是打游击战，游击战。跟盗国贼他搞郭媒体去，咱到这来，他往这，咱到那去。社交媒体的力量，什么伟人？千万别说文贵是伟人，特别不好听这话。那什么伟人呐，伟人都是那个意思，那个意思。
（02:06）豆豆说政事小哥有四分钟
郭文贵先生：我昨天我看着这个豆豆，我很不高兴，我跟你说吧，我睡觉前我看了这个推特，豆豆竟然说政事小哥有四分钟，那意思比郭叔强，郭叔是郭三秒，他比我多多少倍呀？三秒，四分钟，多少倍呀？几十倍呀。啥意思嘛豆豆？现在开始扁郭叔了，豆豆也要造反，豆豆也要砸郭了现在。哎呀这个小哥吧，四分钟也短了一点吧。呵呵呵…….昨天豆豆发这个信息我很不高兴呀，啊？什么意思嘛，豆豆出现了，还007，你砸郭吧，豆豆我告诉你，你砸吧你。还有这么搞法的吗豆豆？这样地毁叔叔。啊？叔叔现在跟你沟通不了，没法发推特，你就这么砸郭叔，欺负人呐你这不是嘛。他有四分钟，你咋知道他有四分钟？
大家好！大家好！不要说远离老民运，远离老帮菜，这个不都是坏人，有的还是很多不错的。啥豆豆恋我恋的不行啊，砸郭叔呢，砸郭叔呢。昨天竟然说小哥四分钟，郭叔郭三秒，你什么意思嘛，你？
河南父老乡亲支持你，哈哈，代表全家问好。谢谢。谢谢，我代表全家谢谢你啊。
不是，这个昨天小哥把我Instagram直接下载，就给挂出去了，都下载不了，这小子太厉害了吧？小哥在不在呀？你告诉我怎么下载下来呀？
啊，Diana，Diana，Diana，我也爱你爱你。我们都爱你，我也爱你们。你们都是神啊，我是小蚂蚁。哈特然图（根据郭先生发音），爱你呀文贵大哥。这个拼音不行啊，有时候…..你告诉我谁，0717？啊，0717？这是谁呀？加入直播，什么意思？
小哥玩电脑高手，真太厉害了。这小哥简直是太厉害了。爱你没商量，我也爱你没商量。今天你生日，Diana，生日快乐，生日快乐。生日快乐，生日快乐。什么时候回国呀？呵呵呵，喜马拉雅实现了，盗国贼灭了就回去。河南南阳的。江西小蚂蚁。
我爱大家，没有大家什么都不是。什么喜马拉雅啊？搞什么喜马拉雅？下个软件，来了加个视频，这什么意思啊？我要看看。邀请直播，我点了呀。五千万美金，推特，郭先生是真的吗？是。那不已经播出来了嘛，五千五百万，把我的账号给我block掉啊。
（05:34）郭媒体被黑客
郭文贵先生：眼镜再好看也不如郭叔的眼睛好看呐（摘掉眼镜）。眼镜好看啥意思呀，眼镜好看还是郭叔的眼睛好看？但是我在视频里面眼袋也太大了呀，原来我没发现，我一直呀，我老奇怪我为啥我眼睛没有眼角纹呢？我后来发现也有眼角纹了。然后说我咋没眼袋呢？然后发现这也有眼袋了，而且越来越大。我戴眼镜是什么？我运动的时候听音乐，要戴眼镜，感觉咔咔地。锻炼的有激情，要不然锻炼不起来呀，不是那么容易的。然后我对着那个窗户，我特别不舒服。我现在手机看的我呀这眼睛真是不行。我还戴，我不是装啊，千万不是装。
七哥是健康神，谢谢啊。啥样都喜欢，好，我告诉你，现在豆豆你说啥郭叔都不喜欢了已经，不喜欢你了。
那叫卧禅，卧禅这词我第一次听说。咱这兄弟姐妹，哎呀，太牛了都。不是推特是他们在推特上说，人家推特说没说咱不知道。
郭媒体我要跟大家说一下，就是黑客，CCS咔咔咔。然后黑客植入。然后就把你的东西给你删掉。没用，他删掉咱能回来呀。哎呀，黑客真够用心的了。然后我那WhatsApp，WhatsApp，WhatsApp有另外一个号，现在他怎么弄呢？把我黑客，说你这个手机号码有问题，你一点击，啪就丢了，太搞笑了。这个盗国贼的烂人，哎呀，流氓啊，流氓。怎么能跟人家PK , 还PK人家美帝国主义呢。还PK美帝国主义呢。
（07:37）老鹰衣服正在做当中，郭媒体会出苹果英文版
郭文贵先生：我的鹰衣服正在做当中。豆豆失恋了，就是。老鹰衣服太贵了，真的是。现在成本，因为最近最大的问题就不想搞的乱七八糟的，因为我要搞那个质量好的。人家给我设计那个Loro Piana那个，那售价是四千多美金，我给大家推出去看过，四千多美金，我希望成本控制在二百美金，但是人家这个做的，在土耳其做的，还有意大利做的，法国做的，现在回来怎么报价都要500美金。
说啥？你说啥豆豆，小哥四分钟，郭叔才三秒，你什么意思吗你？你也帮盗国贼来砸郭叔。
郭媒体会出苹果英文版的，苹果已经通知我们了可以开始，我们先要暂停暂停。因为大家明白的，有些人钓贼，执法不能还让我们不要，还要继续用。
没灯光，没灯光，姐妹们没灯光。但是我希望那衣服控制在就是一百美金。我跟他们商量，我说绝大多数是送的，送朋友的，送战友们的，不是卖的，卖的也必须是一分钱不赚。Apps可以下载。只有临死前见一面了，这别吓唬我，这是吓唬人的。这个在悉尼，太好了。我听什么音乐？主要是我听Rock，有时也听听pop，然后主要听印度的妖乐，妖乐，哇，嗡嗡，感觉好。
一百万人民币方正证券，人民币，此时此刻刚刚结束，杨洁篪先生在科威特要搞那个我给陈氏兄弟的五千万美元，然后还要这个方正，搞方正啊，哎呀…….
哈克桑，一看像莘县老乡，莘县老乡。对，我这个直播是为什么呢？头两天我的这个律师给我统计了一下我收到的信，都他们先收，所以你们给我写信，我不可能先看，都是律师，安保团队看。然后律师团队给我建议，说想办法你还是跟战友们多沟通，我们小蚂蚁们，因为大家写的信特别感动。
杨洁篪抓我把柄，我抓他把柄还差不多，我没把柄，郭先生最牛的就是没把柄，有把柄早完了，人折腾咱几年了，现在是造把柄。
方正股票拿好多年了，莘县阳谷县搭县，莘县阳谷县搭县，中兴通讯被搞了呗。马云现在…….
（11:22）请大家把微信和阿里巴巴的信息发给Sara
郭文贵先生：我在今天直播里面拜托各位，拜托了，首先感谢你们发来的所有的有关微信的，还有阿里巴巴那些信息，那么接下来大家，任何人希望你们把微信的，block掉你们的，把你们信息整丢的，还是有什么违法的，还是你照片丢失，信息丢失，还有马云给你们开网店的这些情况，卖假货的证据，请可以发给Sara，发给Sara，发给Sara。
推特，哎呀，才不到三万，miss you，谢谢。然后发给Sara，Sara整理一下给我。Sara在不在？Sara，拜托你收一下好不好？因为这个是我今天给大家讲的，特别特别重要，特别重要。
微信公司，阿里巴巴公司，所有的大数据，钓鱼，违法，卖假货，然后侵占用户利益，泄露信息，太关键了。大家现在看到那国会每天都干啥。
这个美国的，重庆警察就说郭文贵给美国议员行贿，哈哈，我现在在这给战友们说，他要是找到郭文贵给美国议员有过一分钱行贿，付钱，郭文贵你怎么我都行。这些盗国贼，你干啥就以为我干啥，愚蠢的连猪都不是。说猪都……唉…….
锻炼完身体感觉不错，今天做平板撑，我是做平板撑。所以说千万记住，看到现在国会在哪干嘛呢？已经要开始，已经要开始全面调查这些公司。
可以啊，朋友圈被屏蔽了，当然可以啊。……（听不清）见识少嘛，都被洗脑了。哎呀，兄弟我穷啊，这话不能说兄弟啊，这话说就丢了咱战友的面子了。咱们哪穷啊，咱们这块（指脑袋）富有就不会穷。
（13:40）四川人重庆人最可怜；文强没底线，送女人送毒品
郭文贵先生：重庆你说出来个孙政才、薄熙来、孙力军、文强，还有过去那些，这么多年来都出什么？重庆的老百姓最可怜了，竟一帮TM流氓骗子，政客来收拾重庆。四川人最厚道，当兵、打仗大多数都是人家四川人，重庆人。结果政客到那去了，GDP上万亿美元，几千亿美元，然后去的一帮人都是流氓骗子，又是唱红歌，又是搞这个那个，都是骗人的。
文强这个人啊，这个，大家谈谈文强，哪天谈谈文强。文强这个人啊见过几次，用土匪两字说他都太高看他了，这个人确确实实是很恶，警察里面的恶人。这个没任何底线，就是一句话给领导送女人，送毒品，他认为这就是买卖。没底线。当然了那是那个体制的牺牲品也是，所以说文强家人也是挺可怜的，文强一辈子都给帮助别人干坏事了，最后让坏人给干了。
调查乱发工资的事比你们想象的严重，你们慢慢看吧。我告诉大家的话，大家未来都给我验收验收。
这个文强睡过的巨星多了去了，多了去了。跟领导一起睡啊，太多了。重庆的领导内层里边啊，跟真正的领导的核心，我说大家没有注意的。绝大多数抓你的吸毒。上层领导送女人送毒品，那才是叫高尚的礼物。什么钱呐酒呐，算啥，不算，不算。大家不了解的规则。
多少明星都是专门飞到四川去，四川老百姓都知道那些吸毒的地方。主要是上层领导主要玩毒。谁敢说谁不玩？去验验血去。发了直播请求是谁呀这是？我爱看什么书啊？我最近看书大多都是政治的。原来没看的书，比如说《国富论》啊我最近看，《国家正义》啊，看了几遍了。
吸毒上瘾就毁了呗，被千万别碰毒品，千万别碰毒品。我有点凉啊，我披上….哎，我这件好像也没穿过哎，大家注意到了没有？看看啊，这是带这个点儿的，你看。也是这个Bijan，也是Bijan。哎呀，这家伙又黄又粉的哎，黄赌毒、黄赌毒不能碰，不能碰。《国富论》真正看的是老百姓的生产力和这个政权的关系。
（17:04）只投资不投机；袁红冰、宝胜和相林是我们的兄弟
郭文贵先生：从来不买比特币，我本人只投资不投机，本人从来不炒股票。从来不买任何所谓即买即卖的，即买即卖的东西叫投机。这个投机呀，最终都是输家。不能搞投机。投资可以，不能搞投机，我只搞投资不搞投机。
瑞女士iPad的事，我也特惊讶，非常惊讶。大家可能是无法想象，我是昨天早上醒来我才真正地发现了，我才知道这个日本东京这个事，我原来啊，真的模模糊糊我没往心里去。那天瑞女士给我发信息，我正在开会，然后呢我就赶快出来听听，然后听到哭声说话把我吓一大跳。所以说大家都别往这个事，都过去了。我也发了声明了。
袁红冰先生和宝胜先生和这个相林先生，这仨人是跟所有人不一样的啊，这三人是我们的兄弟。任何情况下大家不要去攻击他们，也别骂得那么难听，我很不舒服，很不舒服。没必要，真的没必要。他们这三人是跟谁不一样的啊，不一样。
这眼镜啊Chrome Heart，Chrome Heart，看到了吗？Chrome Heart，Chrome Heart。然后这是用那个骨头刻出来的这个框。
所以说，大家别，大家别去，千万千万不要，都可以理解。夫妻有时还闹离婚呢，是不是啊？我太太就两次跟我闹过离婚，坚决跟我离婚，不要我了。然后呢她要净身出户，闹的那七八天，咋的了，不都还好着了吗？都33年了。夫妻还闹离婚，那有啥呀，是不是？
大家手有这个五个手指都不一样长的，自己的嘴还咬自己舌头呢，我娘成天说这话。宝胜不要批评他，他老实人，批评他干啥呀？宝胜就喜欢钱，有点太喜欢钱了。这个他也没钱是吧？有时候糊涂点，人是好人，别这么样。
（19:31）评价薄熙来；重庆人真的太可怜，张献忠屠蜀
郭文贵先生：怎么评价薄熙来啊？我觉得薄熙来这事别评价了。今天我憔悴？不憔悴呀。现在我怎么憔悴啊？我的脸色晒的，晒得爆黑，你看皮都掉了。已关注我1年，谢谢啊，30227。
哎呀，薄熙来是毛思路，都没思路，就一个思路整权力、整钱、整女人。哪有什么思路啊，你听他们瞎说，什么特色社会主义，什么社会主义的，放狗P的，都是骗人的。薄熙来，薄东来也这样，知道了吗？薄起来也这样，薄不起来也这样，知道了吗？大家都别相信那个，哪有什么主义啊？现实主义，生存主义，盗国主义，哪有什么主义啊？瞎胡说的他们。他们像我一样有钱，他啥主义都不谈了，早猫起来了。大家别信那个事情，千万别跟着他们的圈跳舞走，那就麻烦了。哪有什么……在重庆他们搞唱红打黑，还是搞什么国际经济，还是搞什么重庆大经济区，都是一句话，刮老百姓的钱，都是刮老百姓的钱。不是刮胡子，我这胡子一天不刮，哗的就起来了。刮老百姓的钱骗老百姓。所以说这个……
木兰木兰，明白了，收到了啊。这个冰心，记住啊冰心，你发Twitter，我给你发私信。一周来冰心不在，我就每次给你发，都是block掉，发不出去。希望你不要误会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/278/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/278/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）感谢重庆公安局替文贵做这么大的广告
郭文贵先生：尊敬的战友们好啊！今天是2018年4月26号文贵报平安直播！这几天从重庆公安局吹风会过去之后，文贵现在一下子忙了！ 全世界的各个媒体以及各个政府都在问这件事。中国的网上点击率我超过习近平主席了；Google的点击率我也超过习近平主席了！ 你说这重庆公安局啊、重庆公安啊，我得感谢你们了， 你们辛苦了！替文贵做这么大的广告！
那么更重要的事情啊， 大家都看到了——这个他们剪辑的我和陈氏两位兄弟所谓的通话， 在我把100%的录音给推出去以后，事情完全变了味。这50多家媒体都在找我， 而且要这个所有的证据， 我现在告诉你们： 我特别开心， 他没有把陈氏兄弟弄出去以前我这手机都删了， 最近重庆吹风会以后我马上拿着手机到了相关政府部门要求恢复， 结果一恢复啊我才发现iMessenger、WhatsApp 全都恢复过来了！
这一恢复过来我就做了法律认证。 一认证太有意思了——我慢慢地往前推， 慢慢的往前推让重庆市公安局搞的什么李庄案的过去啊、 还有什么文强被死啊、 还有什么王立军啊……重庆公安就出杂碎， 就出假案的地方， 我要好好的让大家看看他们怎么造假案的！ 然后这些证据全恢复了——上天给我们的力量！
然后我在我的Twitter上、郭媒体上推出了这个用语音做的视频之后， 引起了巨大的反响！ 西方的媒体觉得受到了污辱！ 受到了利用！ 那么接下来大家会看到很多好戏， 大家看到了刚才Free Beacon（自由灯塔）已经报出来了， 而且我登的那个《声明》当中说到的， 是由美国执法机构认证的文件是真的。 我是经过了美国政府执法机构的认可后才发那个《声明》的。
我相信不会很长时间美国的执法部门对此也会做出一个《声明》和行动出来，大家慢慢看！ 大家是相信美国的执法机构呢？ 还是相信重庆警察呢？ 还是相信王立军部下呢？ 还是薄熙来部下呢？
（02:45）感谢战友发来关于微信和阿里巴巴的有关信息；五千万美元的目的
郭文贵先生：另外一个我再次要感谢咱们战友们给我发来的关于微信和阿里巴巴的有关信息， 我们要的是阿里巴巴卖假货， 阿里巴巴收集大信息， 所有咱战友的信息， 阿里巴巴在贵州的大数据； 还有一个就是微信随意的关闭战友和微友，包括我的好几个他都给关了。 收集这些战友微友的信息， 大家有这证据再继续给我发！
我这个两个美国推动的听证会至关重要，极为重要！我们要让帮助盗国贼来伤害法治、民主、自由、欺负这些草根的人得到严惩！严惩！ 还有我非常地感谢很多战友们给我发来最新的信息， 新的信息很有意思。
大家看到了陈氏两兄弟， 我给他们开好了账号准备了5000万美元， 大家记住了吧，重庆公安局在招待会上第一没说专员是谁， 第二他没说那个卷宗是要的谁卷宗，陈氏兄弟！ 第三陈氏兄弟认识我是2017年5月份， 郭文贵是2015年9月份申请的政庇。 所以不存在那个搞政庇的事情！ 还有陈氏兄弟这个所说的在加拿大因为孩子有自闭症需要治疗——谎言，加拿大的孩子治病和上学都是免费的！更重要的大家要看到的事情——陈氏两位兄弟是加拿大籍，是怎么从这个加拿大回到中国去就抓起来的？ 然后这个电视认罪的？
更重要的事情大家要看到一个核心——文贵为什么要给他5000万美元？ 为什么？ 所有的战友们！ 看看公安上和中国的盗国贼公布的所有文贵的信息， 哪一个人文贵说要给钱的我没给？ 都是超过我承诺的给的钱！ 文贵没有欠一个战友给我提供信息的钱！ 也没有让一个人少拿钱！ 这就是郭文贵！ 慢慢你们会知道——文贵花了多少钱！ 过去一年花了多少钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/276/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/276/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，从重庆市公安局啊，开完啦，叫做案情通报会。我感觉啊真有意思啊，郭文贵能让中国的警察这有这么大的变化，办案都得有通报会了了，你说那雷雷阳怎么没有案情通报会呢？你说这中国过去五六年年抓了了几百万人，啊，牵涉了了上千万人，咋没有通报会呢？肖建华咋没个通报会呢？那安邦吴小辉咋没个通报会呢？啊，不不但通
报会（郭文贵）还通知了了全世界在北北京的五十多家媒体记者，那你说海航的事儿咋没个通报会呢？那王岐山同志的这个老老婆的美国证件咋没个通报会呢？贯君刘呈杰咋没个通报会呢？哈啊
文贵开启了了中国有多少的，啊，第一次，第一次啊，这就是喜马拉雅的力力量量，这就是我们追求依法治国的力力量量，这就是我们的成就，啊，不不管你承不不承认，你都在被改变中。当年年，这个有一位，非常重要的老老师，给我说了了一句句话，说这个乌托邦，他是不不见棺材不不落泪的，你必须，要让他见了了棺材，让他躺在里里边儿，啊，然后盖上盖儿，他才会落泪的。现在看来，他们现在正在往里里边儿走的时候。所以你看吧，结果搞了了一个周先生，结果兄弟俩上来，出来认罪。中国的案子，法律律规定，未审，啊，就先把这个人给撂出来，这是合法吗？啊，陈氏两个兄弟，是在被囚禁中，所有关于文贵，这些年年，所有的出来电视认证的，什什么郭三秒的那个女女孩儿啊，还有什什么这个，啊，这个王有杰啊，
马健副部长啊，石发亮啊，这个曲龙啊，全是被在押犯人，所有帮郭
文贵的证人都是在押犯人，证据全是在押的，现在，大家都在问，这两人，加拿大的人，到了了新加坡怎么就跑回大陆去了了，而且从湖南抓的和从广东抓的，我向你们保证，他是在新加坡丢失的，怎么跑回大陆去的，这是个问题，为什什么一个在囚禁中的人，你让他讲的话能算证据，为啥不不让他们两个回到加拿大来，只要重庆公安，你有种把这两人给放到加拿大来，他说啥我都认，他说什什么我都承认，他说我杀人我都认，我现在这话以视频为证，你把所有人都抓起来，就像那个铜锣湾事件，让人家说啥人家说啥，你敢把人家放回来吗，这叫耍流氓，这不不叫警察，那么关于这两位陈氏兄弟啊，绝不不像大家想象那么简单，他两的背后的故事可是大了了去了了，所以这两位兄弟，我在这先说抱歉了了，这事让你们受苦了了，同时给家人带去问候，你们不不要紧张，我相信他们也知道他俩是什什么身份，什什么个性，你们要有什什么经济上困难，直接跟我联系，我文贵义不不容辞，全力力以赴，那么我相信你们家人对他两是有信心的，了了解他两的追求是什什么，这两位先生是双胞胎，一米九的个子，这个能吃至极，在我家吃过一顿饭，我桌上三分之二的饭被他们吃完了了，我说你吃吧，我知道你能吃，
在这之前，我的助手和我的保镖见的他，在一个印度餐馆，每次他一个人吃三个人的份，人特别特别的帅，非常冷静，受过良好的教育，从小到大就是对乌托邦，对共产党，那是看不不惯的啊。而且他身边的很多人，都是真正的有良知的啊，不不是那个所谓的搞募捐的那些民主民运人士，是非常有良知的追求中国的法治民主自由的人士。而且我再告诉你们他那个文件，肯定来自中南海，而且就在现任的常委当中办公室出来的。
你们可以看看今天两会中，个常委脸上不不高兴，我在过去视频说过，我是你看看有人不不高兴，为啥不不高兴？其中就涉及到陈氏两位兄弟，就是我们叫周先生。因为他抓他之前，先把那个常委现任常委啊，其中那个秘书给抓了了，也就是他给我通话当中讲叫专员，专员。这位专员就是现任常委的某个秘书。这位专员同时是他家亲戚，好像是他什什么妹夫。这个人很了了不不起，
所以说好戏，因为重庆市警察局现在搞热闹了了，全世界关注，现在我
这块热闹了了全世界都要找我，问我咋回事儿。你看这不不给我做广告嘛。我不不说都不不行行啊，我让子弹飞一会儿。我和陈先生之间的这个录音被他们给剪辑了了，我从第一天告诉他到最后我先你千万不不能造假，你造假，那你一定要负责任的。我是不不愿意的。
那么同时到后来有人提出，这个文件是假的，我又问他，大家看那一段儿了了吗，那一段是警察掐住那一段，我把所有我的录音都听过了了，没有一样毛病，就那一句句，就是我说这不不能造假，然后他就说了了，他能造假，我们不不能造假吗，是前边儿有前缀，后有后因的，他个语境，结果他给掐断了了。这一掐断呢好像他很聪明，他当然拿枪逼着两个兄弟了了说这是我让的，大家可以看一看，世界上五十大媒体，没有一个是笨蛋的，现在都在找我问，都很兴奋
慢慢来让子弹飞一会，接下来我会把和两位兄弟之间所有的来往都会公布出去，我正在跟律律师开会，每一个字地确定中，我向大家保证，我不不会剪辑一个字儿，到那个时候重庆公安你不不就帮了了文贵了了吗，所以说重庆警察的同志们你们辛苦啦，文贵向你致谢了了，另外一个，盗国贼，这回你找了了五十多家记者搞文贵，我太清楚你想干嘛啦，因为你得到了了假情报，有海外的伪类说郭文贵，现在有什什么什什么事儿，我现在就告诉你，你上当了了，结果你就啪嚓紧急弄弄出了了个重庆，叫案情通报会，帮了了我大忙了了，因为你说的所有的话都是假的，你说的陈氏兄弟我没有买卖关系，
我最初认识他我给人家钱人家都不不要，直到后来他要全职干这事儿的时候说，要去调查盗国贼的时候，我提出了了给他发工资，虽然一个月四千，但我每个月都给六千到八千，而且在文贵的文件里里面，他连千分之一都不不占，他这回去新加坡去是被钓鱼了了，我坚决不不同意他去，二月十五号是我跟他最后一次通话，我说你一定不不要去会被抓起来，他认为新加坡没问题，结果在新加坡给绑回去了了，
因为他干什什么去了了，是交易易肖建华的全部卷宗，全部卷宗，这是核心，所以说被抓了了。而且他俩的亲戚是现在常委的秘书，还有一个他的文件只占了了我千分之一都不不到，他给我的文件只有两份我用了了，其他我一概没用，然后另外两份给了了其他部门，所以说他说三十份我都不不记得了了，他的文件什什么都不不算，我跟他的关系不不是文件，他也不不是弄弄文件造假文件的人，盗国贼完全是造假，但这回造假他先说了了，盗国贼先说了了，盗国贼先出手，等文贵拿到证据来向大家展示，盗国贼用的全是一方之词和被监禁的当事人所说的话，我说的是多方的，不不仅仅是俩兄弟，是多方的，还得有证据的，而且是可以确认的，一切都是刚刚开始，大家等着，别着急，等着文贵给你料料出去，莘县阳县县搭县，光说空的咱不不算。咱要拿真迹才说了了算，哎呀，昨天晚上我是没睡觉啊，昨天赛船赢了了，但是今天开了了很多会，午饭还没吃呢，但很高兴啊。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
