<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>保安 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%9D%E5%AE%89/</link>
    <description>Recent content in 保安 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 11 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%BF%9D%E5%AE%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1731/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1731/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月11号啦！
我昨天晚上和一些国内的战友交流之后，今早上就一直在想，从9点钟就在想今天发盖特怎么说，我都不知道怎么说好了。也有战友很敏感的像文英战友发现了一些跟我昨天「和」国内通话的主题有关的信息，「然后」发给了我，真是个天才。昨天晚上谈的最多的是王保安作为「原」统计局局长被抓。当时我「还」介绍了很多我的哥们儿加入了统计局。统计局最大利益来源是什么呢？出售数据。像纽约的布隆伯格一年「数据上」就几十亿，上百亿美元。全人类所有的所谓投资家都按照关于中国的财务数据、出口数据、人口数据、统计数据「为依据」，全以它为法定单位。就像西方的穆迪一样，比穆迪还牛。这些统计局的哥们儿就是玩这生意的。
可悲的是什么呀？可悲的是他们本人现在都是受害者。老天爷是有报应的。比如今年「统计报」出了2020年中国新出生婴儿1200万。咱们内部的一位姐妹告诉我说：“7哥，你知道「吗」？实际上中国2020年出生不多于700万，领导决定「往上」报860万。结果领导的大领导 –常委级别– 说：‘不对吧？数据有问题吧？怎么也得1000万啊。’最后研究「完，报了」1200万。”想一想一个这么大的中国，新出生婴儿「仅不到」700万。未来共产党「控制中国人」奴隶的最可怕的也是最大的经济来源 — “子宫经济”，我老说是“子宫经济”，切除子宫的经济，断子绝孙的 — 也是我们的农民工经济。我家连农民工都不是，地也没有。很多咱们「战友」是农民工的家人。 农民工过去平均二十几岁，25岁、29岁、33岁，到去年变成了47岁。一亿多农民工是共产党奴役所有中国人民的根本基础，一亿多不到两亿「农民工」。现在这些人已经平均40几岁了，还干得动活儿吗？还「能」被剥削「多少」吗？剪羊毛可以，羊都变成老羊了，「还能」长出羊毛吗？「也」只能吃它的骨头，扒它的筋了。中国老年化「问题」我从2017年就「跟」大家说「过」，中国老年化进程最后「会」让中国「和」中华民族一文不值，成为世界上一个等待死亡的国家。那时候「还」什么“爹亲、娘亲不如党亲”？共产党「自己」都是一帮老杂毛「了」。这是为什么它要「搞」“建筑艺术项目”，搞这么多生殖器「关系」养这么多私生子女。大家一定看到这个本质，这个话题大家走着看。
第二个，「关于」黄金储备。统计局报「告」黄金储备，因此被抓了好几个头儿。全国各地黄金储备从来没被认真统计过，只看下面报「的数据」。听说，「但」不知道哪位，咱就别「明」说了，一位副总理说：“中国的黄金储备应该有个核实了。”委托统计局、国家安全生产办、国安委派出小组去统计全国的黄金。统计完傻眼了，事实上的黄金跟每年所报的数字差距巨大。一说“巨大”的时候大家记住，就是用百「倍」来算了，不是百以下了。就像「在」中国犯罪，「如果说」：鉴于犯罪情节极为严重，影响巨大……这就往10年以上整了，甚至往无期徒刑、死刑整你了。一说“巨大”就从百「倍差距」开始「算了」，严重不严重？这位咱们统计局的姐们儿说：“7哥，你讲民生「银行」的事情引起了巨大的轰动。民生银行的票据业务「涉及」多少钱，7哥？1.7万亿人民币！「而且」找不着找去哪儿「了」。钱可能去这儿，有可能去那儿，也可能去上边儿……这事儿竟然没人想去查，荒唐到什么程度？”这1.7万亿人民币没了，上去了，还是下边儿，还是这儿，对吧？没人想查。没人想查的背后掩藏着什么？「仅」上海银行一家，「她说」：“7哥你不知道吧？「仅」这一家「银行」就1万亿人民币的票据找不着「了」。不敢贴现，不敢核实，不敢统计，也不敢查。”兄弟姐妹们，「你们」去想想这个国家还能四个自信吗？给世界开药方？拯救全世界？统治全世界？
美国把世界上最年轻，最有智慧的源源不断的人才吸引到美国。人家直接不用生，也不用老盯着“子宫”，也不搞什么计划生育 — 「管」你多生几个，「还是」少生几个的。全世界生完「的」孩子都整成型的（培养成才了）的送来「到美国」。美国的超市里买的饭回家直接做着吃就行了，不像「在」中共国还得到菜地里拔完「菜」，洗完以后，再整完去吃。「美国」这个国家能不强大吗？这个国家的后代越「来越」强大，后代的基因越来越国际化，而且越来越多的世界精英到这儿来，它能不强大吗？「再」看中共：人老了，人死了，人不生了，人吃的有毒的东西，然后钱挣了钱「又」没了，任何科技发明没有「还」天天搞文化大革命……谁但凡长点正常脑子的「就得被」弄死。
然后「她」给我讲了一个「事儿」让我离开这几年，我「都」觉得「对」中共的把握越来越「连」我都害怕了，比我想的比我知道的还可怕。她说：“7哥，你去好好看一看数据，所有人民银行公布的都是外汇流入，贸易额增长「数据」。「有没有」公布过中国的几大指标：外汇流出、中国的外债数据 –「包括」贸易下的外债，还有真正金融领域的外债「数据吗」？”她说：“折腾折腾这个国家就是个破产的国家。”
然后更可怕的把我吓住了：DCEP「这个」共产党发展的「号称」世界上最牛叉的数字人民币。「她说」：“7哥你知道吗？连续21次测试全面失败。”「共产党」想绝对中心化！区块链最重要的就是你得通知全世界有你的货币，所以是不可逆转的，绝对安全的。「但」共产党想把它「的数字人民币系统」全部控制「起来」，谁也不能知道只有「它自己」知道。结果钱发出去没了，收不回来了，这叫“断区块链”，「或叫」区块链黑洞。「共产党」解决不了「这个问题」。当时最牛的在国外回去这些人在数字人民币上所有人都骗了中共。咱牛不？咱牛不？她说：“7哥你们太牛了！看了你们的白皮书，看了你们的技术，特别是Quorum的技术，所有人都服的五体投地，说：‘他们怎么做到的？’”「整」个中共国「的力量」就做不到，「但」咱们做到了。7哥每天做多少事儿，你们看见吗？
啥都不说，俺不佛。行动！行动！行动！共产党，你玩球蛋咧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1363/</guid>
      <description>内容梗概:
［尊敬的战友们好啊，10月9号了，今天文贵这身打扮是周末，因为我一会要见的都是跟音乐有关系的，是吧？咱就得装点，昨天唐平妹妹录歌录得好多小时，告诉我：七哥，七哥，要装X，哎呀，我说七哥就是不会装X，不行，哎呀，嗓子都喊哑了，一个词让我喊了一两百遍，“新中国联邦人”、“新中国联邦人”，在那抠我、虐我。
行，挺好，兄弟姐妹们，你看这世界形势啊，现在大家看到了，在联合国什么和平奖授奖联合国粮食署，川普总统也没有彻底赢，然后美国也有输的地方，当然共产党就到处吹牛了，是吧？巴基斯坦，最好的铁哥们都把抖音给封了，我头一段给大家直播时说过，巴基斯坦绝对是骗钱、糊弄你。还有一个我觉得大家可能都看得更清楚了，美国现在内部的大选，大家要看到不可能有任何一帮一派一个人永远地赢，那是不可能的。
在西方的世界就不能有一个人你完全垄断天下、你做强做大，这不行的，就因为这个大家都安全，就象那个傅希秋，现在花钱买点人就给他站台，这个说他不是间谍，那个说他不是间谍。战友们，你别听这些胡说八道的事儿，在美国他是不是间谍谁有权说了算？法院、FBI调查机关、司法部！谁有权？总统都没有权！就这点滥游戏在美国玩，那都哄小孩的事，所以你看我们中国人有多可怜，在共产党被吓了七十年，见啥都害怕、穿警服都害怕，见了保安都害怕，就象见了城管似的，然后人家一说你完了你就完了、人云亦云，然后在美国这又出来了，这个议员站台、那个议员站台，哎呀，傻子都知道在华盛顿你拿三千美金捐完款都替你说话，谁有权利决定啊？法官、司法部、联邦调查机构，咱干啥事儿咱知道，那傅希秋个王八蛋说咱要杀了他，到处登报纸，咱要的就是这结果，最终法院、联邦调查机关会判定我们有没有想杀过他，我们除非疯了才会想杀巴布傅去，你给我们刀、给我们枪，我们都不杀你，我们凭啥杀你？你配我们吗？我们干嘛杀你，你是共产党真正的走狗，共产党是你真正的威胁，你不是，我们要的就很清楚，你是不是共产党党员？你是不是共产党的党校的讲师？你怎么来美国的？你如实填写你的党员身份了吗？你那个私人基金捐的钱去了哪？你合法报税了吗？你有没有做假政庇？所有政庇的材料是不是真的？你有没有收钱？就这么简单，你找什么情报委员会副主席、国会的议员出来给你说话，巴布傅你在害这些朋友呢！我相信人家都是被你裹胁、被你欺骗的，但你觉得能一直骗下去吗？能被骗下去吗？你觉得一直能骗得下去吗？你找的那些黑警察把战友抓了、身份证不给、驾照不给，然后找你的市长老出来上直播，只有中国人傻子才相信市长能以权代法，他能代表美国的法律呀？你当共产党时间太长了吧！是吧？
大家再看看国内还吹牛呢，国内的经济、银行、保险、房地产就未来两三周，就等着美国总统输呢！美国总统川普总统要赢了那就PIU，香港的擀面杖子硬在那撑呢！所以说兄弟姐妹们，不要着急，灭共产党哪能是一朝一日啊，对不对呀？咱也没想着一朝一日啊！对吧？你看一个傅希秋、一个腿潘都这个样子，那你共产党呢？人家盘踞那么多年了，是吧？
但是战友们，这个世界上真的就是真的、假的就是假的，谁干了坏事就必须受法律制裁，巴布傅说我们要弄死他，瞪眼撒谎，还找那些报纸出来鼓吹，最后我们有没有说这话、我们有没有违法的行为，是由法庭说了算，是由美国司法机构（说了算），我们招谁惹谁了？依法、按照美国法律、依法揭发在美国潜伏的所有的特务，我们有错吗？你们这个站出来说，那个站出来说，那要美国司法机构干什么呀？战友们，别再当奴才，
不要咱现在见了穿警服的、见了警车都害怕、见个城管也害怕、见了保安也害怕，改改吧！而且世界形势现在已经是大乱，共产党的病毒还远远没有开始，这几天大好形势都看到了吧？此时此刻据我所知某国的领导1：05（对应北京时间2020年10月10日凌晨1：05）开始到2：00（对应北京时间2020年10月10日凌晨2：00）,多国领导开会，关于共产党病毒，接下来会发生啥呀？ 爆料革命唯真不破，我们路德社站在现在说历史，没说错过，是吧？科学家的报告和采访每件事都是创造第一，FOX当天最高收视率，这第二份文件又是全世界第一，咱的歌声都是全世界第一，民心、社会给了我们答案，“相信自己、相信上天，敬天、敬地、敬战友！”昨天练的，“喝了这杯酒，从此你我便是战友！”“爆料革命不分昼夜、不分先后”“喝了这杯酒，新中阵联邦人请跟我走！”，哎呀我的妈呀，我这嗓子都喊哑了，算了，算了，不说了，哎呀，俺得开会去啦。给大家乱聊一会，很多战友发了信息，我都收到了。这是NEW FEDERAL STATE的帽子啊，好吧？中不中？好看！现在就是这些帽子卖给大家啥价钱哪？我的天，他们说的价钱我接受不了，我得想办法让大家最好的价格拿到，不孬，唔盖噻！］
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月12日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/790/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/790/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月12号纽约时间，文贵在船上向大家报平安。我正在去一个朋友家吃午饭。
昨天晚上跟大家一样都没怎么睡觉。看着香港，很多朋友也都一直保持联系。可以说，昨天的香港，香港的机场，在继香港8月11号之后，又向全世界展示了香港人的钢铁的意志，伟大的香港人！
今天早上，我大概五点钟才去睡觉，我八点钟醒来的时候，看到很多外国朋友给我发信息，说香港人太了不起了。看到香港机场聚集的上万人，和那一个个标语，还有一些美国人和欧洲人，他们用英文在机场发来的信息，包括香港人在机场的表现••••••香港人的文明，香港人的纪律和团结，钢铁般的意志，真是让人太佩服了！
我跟这些朋友说，如果你好好看一看香港的历史，你会更加地佩服香港人。
在二战时候，就是日本偷袭美国珍珠港的当天还是那几天，同时，跟共产党是一样的，在8月1号那一天，就是从宝安县直接进入了香港。当时的英国驻港督府，马上没几天就投降了，联军根本打不了日本人。投降以后日本就在香港现在的半岛酒店，成立了日军指挥部。
日本在香港统治不到四年时间，香港从160万人口，骤减到60万人口。其中有些大概几十万人是跑出去了，绝大多数最起码60万到80万是被日军杀害和冻死饿死。
但是从来没出现港奸，从来没出现过港奸。
后来我的日本合伙人，我1991年从看守所出来以后，最大的在半岛的一个消费者，每年都要花几个亿，买中国的古董，买首饰，带着他的几个女朋友，还有中国的女朋友，他的家人好几个都是驻港的当时日本的军人。我曾经跟他面对面地探讨过几次。他非常痛苦。他后来也是支持共产党的
人，他后来更痛苦。当然后来支持郭文贵投资了。他给我讲述了当时香港人在日本人心目中，他看过大部分的这些文件，说香港人的精神，和大陆人的精神，为什么就是一河之隔，甚至有些人是从大陆移民过来的，那么不一样。
因为香港人绝大多数来自于广东省，而且绝大多数人来自于中国内部的精英。和坚决不苟同，不妥协和不出卖自己灵魂的人。
所以在香港很多人在大街上都快饿死了，日本人说，你只要是怎么样怎么样，就是当港奸，我就给你怎么样。宁可饿死也不给日本人当港奸。
我说你从这段发展历史你可以看到，香港人今天的繁荣，强大，成为一个国际上的都市，你再看一看二战之后，最大的消费来源国是哪里？最早是英国，后来很快就是日本，日本经济复苏之后就是日本。日本完了是美国。美国完了，消费完了，坏了，来了我们大陆。完了，大香港就完了。
我说香港的文化和香港的经济发展，和香港整个一百多年的历史，可以看到中国人追求的人性的和文化的最高境界。
很多大陆的文化人到香港去说香港人没文化，那是他无知。他把那种人与人的斗争，他把那种他们称为汉奸的狡猾，投机取巧称为文化。他把被篡改了几千年的虚假历史，完全是精神阳痿，崇拜为自己的文化。
这是为什么在大陆的土壤里，能让共产党七十年，立于不败之地。可以搞六四，可以搞文化大革命。就连《白鹿原》这样的小说，最后也只能在香港演。
这就是大陆的土壤和所谓崇拜的虚假篡改历史和文化，而且大陆在经济快速发展时期第一的经济来源就是香港，第一的科技来源就是香港，第一的国际真实的信息也来源于香港。可以说，香港是共产党是大陆人的聚宝盆，生金蛋的大母鸡。
但是香港人现在遭遇的比当年日本鬼子进香港还坏。也是在保安县进的香港。日本还敢说自己是日本人，现在共产党来了，说自己是黑社会。而且要穿着警服，消防服，护士服，白服装，红服装。这是连当年到香港杀戮了近百万人的日本侵略者都不如。而且现在到了香港去，竟然想宣布香港人可能是恐怖份子。岂有此理！
香港人为什么上街，香港人是在要求什么？那五个要求里面，没有包含所谓香港独立，也没有想包含推翻你共产党的政府。所谓的扔国旗，所谓的现在有人拿弹弓，所谓的在香港现在有人涉嫌恐怖主义，没有经过任何调查，共产党的行政官员，就想给香港人定罪。
全人类的眼睛现在都在看着。所以我告诉所有国外的朋友，香港给你们提供了一个了解共产党真实面目，和共产党为什么要杀金母鸡，要取卵。
共产党快饿死了！共产党要通过香港要欺骗全世界，偷盗全世界的财富。
他的用心绝非那么简单。绝不是偶然。现在西方人已经真正地看到了，共产党现在在香港实施的所谓遣返法，绝非那么简单。他们也意识到了。悲哀的事情，他们以前没意识到啊。
昨天晚上我和香港在机场的朋友联机，我告诉他们，我说这次他们一定要到机场去。而且我获得情报，他们想在香港把很多他们认为是零的抗议的人给抓起来。他要把你放到一个角里边，甚至让你们制造火灾，香港机场着火，千万不要上当。你们一定要撤！见好就收！
香港的朋友太伟大了，太智慧了！
分了五六道岗在路上，给大家报消息。警察来了，开到哪儿了，大家马上把衣裳换掉，撤！很聪明！香港人这次，绝对不能让当年从保安县来的日军一样，杀掉五分之三的香港人。
今天的香港已经和过去不一样了，但是大家要记住，今天的共产党比当年的日军还要坏！务必小心啊，香港同胞！
一切都是刚刚开始！
我们永远和香港同胞站在一起，很多人都在跟香港站在一起，你们等着吧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/369/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/369/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这个地方大家看怎么样啊？咱们要开记者招待会，感觉如何呢？人多了一点啊，我们需要很多。我战友过来很多战友，这个地方很棒啊，音效也很棒，效果也很好，保安也很容易控制这个地方。所以呢，但是我们也邀请更多的人啊，更多的人，但是我们的安保团队啊和律师团队都建议是这样。
这个地方。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/316/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/316/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们大家好，今天是6月28号，文贵在船上向战友们报平安，昨天和战友们。聊了两个小时又抽雪茄，又喝茶了，但是昨天真的特别高兴，晚上躺着就睡了三个小时，哎呀，太舒服了，醒来以后继续。工作工作完以后又睡了俩小时，然后昨天我又给很多战友的钱，两天没回信息，那我都回了，但是还是回不完。
没有收到回复的，请大家报抱歉啊，这给大家抱歉，这个这两天我收到了很多战友寄来的东西和文件，请原谅我们不能一一给你们回复。你千万不要给我寄文件，因为她是计算文件以后我不会碰的，都是保安拍完照片才让我看，有时候我真的是看不完，请大家谅。逛街，国内的这个所有战友们，任何事情都要守法，千万不要被坏人所利用，一切都是刚刚开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/197/</guid>
      <description>内容梗概:
陈军：就让自己的生活呢，在这个世界上能尽量多的去经历，可能别人我原来说过，可能别人要三辈子经历的事情，我最好能不能在一辈子当中能够尽量多的去经验到。我之所以会选择后来投资明镜也好，后来做这样的节目也好呢，当然是因为我的好朋友刘晓波之死，那我觉得他的死，我不可能不出来说一句话。
关于是否是明镜股东问题版本二
陈军：我就告诉大家我跟明镜是有保密协定的。虽然我跟盲流子说话没签保密协定那有的时候叫说者无意，听者有心的。那后来还有听者有心的那怎么办呢？所以我今天是特别负责任的告诉大家，因为我跟明镜有保密协定，所以呢，我是不是明镜的股东呢，跟大家没关系。
是否是明镜股东问题版本三
陈军：我很认真地回答你，也就是呢，明镜的创办人何频先生是我特别敬重的朋友，那我对他的这个媒体的，像打造媒体的、维护他的这个独立、维护他的这个自由，付出着很多代价。所以我非常认同，但是我也知道很多人老是想了解明镜的里面的内幕，就用各种各样的方式，包括你现在的这样一种方式。
而且我认为这样的一个方式的问法呢？就非常有可能把我所有问的回答的问题呢，要么卖给郭文贵，要么直接卖给共产党。所以我的回答是无可奉告。
关于是否造谣曹长青先生
陈军：你第一个问题是什么啊？
郭宝胜：关于曹长青先生的那些所谓的经济的一些丑闻吧，一言而概之就是曹长青先生那些经济丑闻呢，是不是从你这边出来的？
陈军：你说我有没有听说过？我听说过，你说我有没有传播过？没有。回答完毕。
与吴征关系的问题
陈军：对于特务也好，吴征是不是特务也好。我今天在网上回答一个头，我说吴征是不是海外的维稳力量，我没有任何我自己的证据。我不可能说某人说他是特务或者维稳力量，我印象当中他好像是、好像不是。我们在说啥呢？你在说什么啊？
吴征勾结博讯敲诈删帖费录音
吴征：这个、这个、而且这个，所以你定个价把。你定个价、你定个价我来跟他说。他说他接下来主要是攻马。我估计一定是给了他钱的，100%。
郭文贵先生：什么价我真不知道？你替我做主，我真不知道，就把它拿下来就行了。
吴征：好的，我叫他报价了，我叫他报价啊，老兄他现在开4个（百万），4个（百万）。因为一加三出在这个，200个你行不行？
吴征抓李友现场录音
吴征：按住一切媒体啊，各方面的行动，等待组织上中央统一部署，统一处理。千万谢谢.
吴征：你了解他的任何假护照和其他名字的身份证吗？你把他能够有的假护照和其他名字的身份证任何的信息马上给我，兄弟,快！
吴征：以前你也在北大博雅吗？令的亲戚又是谁？从哪得到的，有名字吗？流程他们没搞清楚，他妈的！
吴征：保安！保安下边的保安。看他们怎么说，他们说他们属于北大管，要领导指示。
吴征代表专案组威胁录音
吴征：你的行为已经初步的查清，
郭文贵先生：嗯
吴征：第三，抓你家人主要是因为他们已经触犯法律、涉嫌犯罪。
郭文贵先生：嗯
吴征：也是因为你迟迟没有回来配合调查，才对他们采取了强制措施，如果你配合调查，考虑家人马上回家。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯、呵呵呵，好！
吴征：向你重申，我就告诉你，组织上让跟你说的，向你重申，在历史上你有重大贡献。对你做的“四项承诺”仍然有效，保证你的安全，希望你慎重考虑。
吴征：喂？
郭文贵先生：嗯
陈军对吴征录音的看法
陈军：如果郭文贵没有告诉大家关于吴征他认为的那个消息。我真的不知道，虽然郭文贵放吴征所谓的那个录音。我认为郭文贵按照他现在就是说他现在行事的风格。他完全有理由制造这个录音，如果他过去、以我过去对他的了解，我可能会相信。依我今天对他的了解我不太相信。因为依我的了解吴征的人品还比他好很多。这就是我的回答。
（展示博讯拿的删帖费的汇款单据和律师信）
采访陈军
王定刚：那您跟吴征熟不熟嘛？熟不熟啊跟吴征
陈军：我跟吴征，我认识，我跟他什么关系。好像没关系。
郭宝胜：那你认识吴征吗？
陈军：我认识吴征，
王定刚：还有一个问题就是郭文贵先生说您跟吴征合作做了一个餐厅是不是这个事情合作？
陈军：虽然我可以非常说，错了！但是我还是回答关他什么事儿？
围绕郭文贵谣言问题
王定刚：那个有个网友问了，他说那个陆林啊那天给盲流子打电话呀，说道说、是吧，盲流子说，陆林说郭文贵给你写了一个保证书，陆林说的，是不是？有没有这回事？
陈军：你看，首先啊，又回到刚才。因为首先我不知道保证书是什么东西？我不知道！我自己也没有看到过。
王定刚：就是没写？没写是吧？
陈军：至少是我没有的，我不知道！
对挺郭者和郭文贵的看法
与盲流子通话录音——
陈军：最理想我是这么看的，看一看就整个这件事儿。几个人花了多少钱，对吧？把那钱呢捋一捋，一共多少钱？那么有些呢可能不管是募捐也好、大家往里凑一下也好，对吧？凑一凑。
然后呢，你呢就，帮你把这个套给解了，对吧？唐伯桥这个事呢，你跟他之间，我看起诉了高智晟一家，诉他几千万，对吧？这个官司肯定还是会有人、会有很多人会出面帮高智晟家里打官司。我是内幕不知掉，但是我看这个网上的情绪反应，反正就是唐伯桥很拱火。
盲流子：嗯
陈军：他呢，确实是个烂人，我呢，我跟你讲，我本来也不认识老袁，也是因为唐伯桥的事，才认识。知道吧？然后呢，我呢，就是因为唐伯桥我认识的太多年了。他早年那些劣迹我都知道，我就懒得理这种烂人，因为你跟他妈什么他皮厚，他赖着。你又不能永远盯着他，天天去说他是个骗子，对吧？
盲流子：嗯
陈军：你久了，他自己耗在那里。总有人不停的上当。他就这么回事。
盲流子：嗯
陈军：然后呢，我跳开来看，妈的，现在海外这一堆鸡毛、是吧，我认为啊。我现在我可以基本上说2018年结束，现在刚开始，2018年结束的时候很多人都是炮灰。
盲流子：我能感觉到。我就是炮灰最大的一个嘛我感觉。
陈军：我告诉你啊，我是一个知道看到太多内幕的人。
盲流子：嗯
陈军：但是因为我看到很多内幕呢，我就知道这件事儿啊，我也管不了，我也插不上手，对吧？我的个性呢，就是能帮朋友忙就帮，帮不了啊，就撤了！就撤！我的感觉，挺郭的和反郭的最后都是鸡毛。
盲流子：嗯
陈军：郭呢，可能是个大鸡毛。我的看法。因为他自己的纰漏太多了！漏洞太多！
盲流子：因为本身我是上网玩儿，我也不是任何站队的人。
对郭文贵接受30亿投资的质疑
陈军：你比如说，我现在、我现在就当用你的平台问郭文贵先生。他说他最近收了30个亿，因为这不是我问的，是他说的，你先问他这30亿哪家公司，钱到账了没有啊？30亿有没有撒谎？因为他经常说，在网络上讲话，黑的不能说成白的，白的不能说成黑的。我们大家都是有常识的人，对吧？郭先生的这一套东西用的太溜了，用的太溜，这个常在河边走哪能不湿鞋？
对于网友的态度和自信来源</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
