<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>排华 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%92%E5%8D%8E/</link>
    <description>Recent content in 排华 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%92%E5%8D%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共治下无信仰无敬畏天怒人怨万物皆悲
直播前播放视频一：数名穿看守所号服的囚犯戴着手铐脚镣艰难行走；
直播前播放视频二：5月14日20点至15日12点湖北闪电总数超13万次，黑夜如白昼！
响吧，这不会没有声音吧？5月16号，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。这是新中国联邦七哥乱聊直播节目，七哥现在被挤兑到星期天来了。昨天星期六还是有真人真事儿，所以说只能今天乱聊直播。
兄弟姐妹好啊，今天你看我穿这个黄色看上去跟上次一样，大家发现不一样，这是有格格的、有暗格的。然后今天这个是昨天新到的G-Fashion的，我最喜欢的，然后这裤子也是昨天新到的，然后这个是，所以说你看我喜欢黄色的。但是减肥以后所有的西装都不能穿了，你说这麻烦不麻烦你说，这麻烦不麻烦？所以说这都得重来，减肥成本很高啊。
兄弟姐妹们，今天刚开始我们看到武汉、湖北省这个闪电，这个在佛教里面讲，当一个人做了很多坏事的时候、做了很多很多坏事时候，当你要被打入地狱的时候也就所说的，地藏菩萨接待你的最好的地方，就是地狱之前就是雷鸣电闪、火刑、锥刑、亿万箭穿心，然后在油锅里过。
所以我每年都去河南中岳庙，中岳庙是道家的地方，因为我曾经出来清丰看守所到那块去修过心，我曾经许诺过。另外一个在那块儿替我弟弟过过阴，我所以每年我都要来拜，所以我在那里每年都知道，河南人都知道啊，我的同事们都知道，必到那里去拜。
那个墙上有各种鬼神、各种鬼我都记不清楚了，各种神呐我是挨个磕头，每个地方是三磕九拜，你想想谁能撑下来啊。几乎那个时候我的同事当中，因为高管都跟我去嘛，几乎没有撑下来的。
你想一个人大过年这边经历这么一次洗礼，基本上你说你就不敢作恶了，你看到墙上什么火刑、锥刑、雷劈，其中有一个在中岳庙西翼叫雷神，这个雷神对付人作恶的和作恶的群伙就是要用万次的雷击，先要把你的灵魂给你劈开了，把你灵魂就没有灵魂了啊，你再托生不可能了。
然后呢万次的雷劈，然后让你死不了活不了，然后再把你最后就是在这种情况下，再把你扔到火锅里去炸。火锅里炸着让你死不了、让你痛苦那种灵魂脱肉体后的灵魂去火锅里炸。炸完以后再用雷电石之抨击，哇塞，要用雷电击你999年。喔塞，够狠的这道教，比共产党还狠呢，所以在这种情况下，你看完以后你说这人呐千万别作恶啊，千万别作恶。
所以我看到湖北武汉真的是霹雳山以后2020年以后出现了很多怪象，那里听说到处出现奇异的怪象，整个武汉，特别是霹雳山、火山、雷山。那么这次整个湖北有一万多次的雷击，你觉得这正常吗？它不正常。
这是地藏菩萨佛教，咱们道教是说阎王爷、各种鬼神，现在要开始行动了，行刑前的准备，先练练枪、磨磨刀、炼炼锤子、砸两下冒不冒火星。天上的准备事情和地底下准备事情也是需要一个presentation是吧，做个PPT你看这个这么干行不行啊？这么干行不行啊？先弄中南坑还是先弄哪儿啊？
所以说很多共产党做了恶事的人睡不好觉，在2006年的时候，为了北京搞奥运会的时候很多官员自杀，最后是内部有个报告说共产党为什么高频率的自杀呢，原因就是对奥运会给带来的压力，还有一个查腐败带来的压力，另外一个呢，就在2001~2008期间中国国内共产党是流行就是叫烧香拜佛、寻道师、养巫师，家里边还养所谓的西藏来的什么喇嘛，还有什么这了那了的都是什么这主持那主持。
我给你们讲过原来人民银行一副行长，是王岐山的哥们儿，就是给自己一个孩子——七、八岁的孩子、他第三任媳妇嘛，就请了西藏的一个所谓的法师养着跟着。这法师我估计平常因为他年龄也大了，那小媳妇那么年轻他没时间双修，那法师就跟他媳妇练双修了。这我说的是100%的啊，我见多次，那眼神一看就不对啊。
我一听说话，我说你哪银儿啊（注：郭先生东北口音以及山东部分地区口音r音通通发的i音，下同）？＂哎呀七哥啊，我是哪银呐，我东北的我绥芬河的呀。＂哦，我说绥芬河老乡啊，我这一看你这银就是东北银呐，这东北银都东北出来的穿上西藏的衣服了就成了什么主持了、法师了、讲师了的，然后我就看他就在那儿笑。因为这哥们老上我那一吃饭的时候吧就带着他媳妇带着他孩子去，他媳妇的孩子就跟着所谓的东北装扮的东北银搞的西藏的法师在一起吃饭。
那我还专门跟他探讨过，我说为什么现在这么多流行，这官儿家里面都养你们这些人呢？他说你看当官的家人吧，媳妇都时间很充分啊，七哥，养孩子呢都要从小养起，基本上都是二房三房，还有很多都是在外面养的小媳妇，他说家里边老公老头吧都上班去，那只能请我们这人所谓啥呀念经、讲佛再一个帮助照顾孩子，顺便照顾照顾这小媳妇。
那个鬼笑啊给我，我就能感受得到。然后他还跟我抽雪茄，哈哈，哇塞。我说你们把西藏给毁了，哇塞。你想想，进了盘古四合院能认识到我，他就觉得八辈烧了高香了啊。所以说呢他跟我聊的时候也很紧张，我要问一些秘密的事儿，我特别问到，我说你们真的相信轮回报应吗？就你们这样的整法？你不担心自己吗？当时他给我说了句特别让我震惊的话，他说，七哥你别看我们干什么，他说我绝对相信轮回报应。
他说我已经这是第几家了，所有那几家的官员，基本上跟他的工作最后都是现世报。其中给我讲了一个东北黑龙江韩桂芝的案子的其中一个办案人，办韩桂芝的人就是当年韩桂芝要办的人，办完韩桂芝的人升官发财了，最后这个人也被办了，他说基本上就是现世报。
啊，这帮人相信，我说那你们最怕啥呀？他说：七哥，我最怕打雷啊。我一看到雷声，我就不敢出去了。为什么？他说我们干的毕竟这事儿吧打着佛祖的名义吃碗饭，我们也没这个本事。所以你看人做心亏的时候他是怕雷的，他是怕打雷的，不是开玩笑啊。
我在清丰看守所的时候我记得，它每年，我们在里面蹲了二十几个月，那个夏天的那个打雷的时候看守所里的警察都是很害怕的，那武警都害怕。只要一打雷，那个笼子上面武警、巡视的没人了——没人了、肃静了。我们这时候在里面又搓火啊、抽烟呐，是吧，给隔壁的女号里边啊，是不是啊？来点动力啊，是吧？来点激情啊，是吧，这就来了，喊号能连着喊二十几个号，没人管你，都打雷下雨的，一打雷，武警都没了。
我也问过那上面的武警，那武警都是对我非常非常尊敬的，我说你们一打雷怎么就没了。他说我们怕呀，他说谁不怕啊。站笼子上面脚底下踩着笼子，这是天天杀人，怎么能不怕呢？
我记得当年是一个已经到了9月底了，基本上9月、10月不打雷下雨，突然间雷鸣电闪，暴雷呀，滚天雷，哒哒~~~~欸，我说这咋回事？这怎么人又都没了呢？这是啥时间还下这么鬼天雷呢？就是那一天的头一天，在看守所里面据说执行枪毙11人。
大家一定要记住，我们每个人想人生的时候，把自己都想了一百年、一万年、一千年。人类上每天都有生都有死的，人生是无常的、生死是定律的。中国人现在14亿人，在过去的70年那生生死死那可是多少亿人了，是不是啊？那几十亿人吧，是吧。
好，咱说到这，刚才那个打雷，大家要通过打雷、通过这种自然有定律的、有逻辑的，而不是无规律的这种超自然现象，我就称为这就是佛祖或者上天、万佛万神、大自然的一种规律，大自然这种阴晴阳缺、四季分明，大自然中的万物生存，任何人、任何动物、任何植物离了太阳、离了水什么都没有，它是有定律的。
所以我相信上天有神在，我们是万物当中一个世界当中极小的极小的极小的几乎可以忽略的一部分——我们连那个沙子中的那个成分的一点儿都不算，从银河、从宇宙、从黑洞中看，我们实在太渺小。但是我们却有规律，万物当中它也有规律，生死、各种动物的生存、动物链、生物链、植物链，它叫链儿就是有规律的、上环扣下环。
这就是我们看到的，我们共产党这个流氓国家统治下的中国，我们中国人失去最大的是对上天的敬畏、对大自然的敬畏、对人性的敬畏、对万物的敬畏——花不开了、水被变臭了、地底下被污染了、天上的空气被污染了，连天上的星星你都看不见了，天怒人怨，万物皆悲，万物皆悲啊！
按照佛家的说，当万物皆悲的时候，就是世界秩序重建的时候。万物皆悲，上天就是响这种滚天雷、下不正常冰雹、下那个苦雨——苦雨就今天所说的雾霾下下出的肮脏的雨，过去没有汽车也有苦雨之说呀！
二、新中国联邦跟大家最要分享的就是我们要有信仰
所以兄弟姐妹们当我们面对这些的时候，新中国联邦就跟大家最要分享就是我们要有信仰。任何一个人最后你都会被火烧掉或埋在土里，你都会消失。但是你短短的在人生两万天也好、三万六千天也好，不论多少天，对大自然、对人性、对世界要擦干眼睛，人生来世、人生今世、人生过去的事，一切都以善为好，多善为妙，不要去伤害任何的动物，更不要去杀人越货、泯灭良心，人类到今天是上天给了我们灵魂,我们要珍惜上天的灵魂，这是七哥说的，这就是中共国现在我们被中共统治下的中国的悲哀！
大家你们去过台湾的，你但凡到台湾去过台中、台南、高雄、台北的小吃街，你看到那个台湾的小吃你就知道，台湾的文化和信仰的保留它多重要！
哎呦，我的鼻子，抱歉。哎呀，我这基本上好了，基本上好了，大家别担心啊，基本上好啦。也就是偶尔来这么一下子，就是痒的不得了。
当你们看到台湾、台中那些小吃的时候，你会感觉中国文化是多么的伟大，那个饮食文化没法想象。你没去过的人，那个吃法、那个做法你没法想象，当你看到台湾博物馆，当你看到台湾保留的那些中国历史的文化，还有台湾人的那个礼节的时候，你真觉得中国人太伟大了。更重要的事情——台湾的佛教、台湾的宗教、台湾的信仰和台湾的包容和台湾人的善良。你就会感觉到，一个邪恶的党它给人民带来的东西是多么可怕，就是把人心给污染了。
然后你从台湾再转去日本，连一个被共产党天天手撕的日本，竟然对中国的文化如此之痴迷。所有日本的，我见过的高人、权力的人、有钱的人、名人，都以懂中国文字、了解中国文化为绝对的自傲，绝对的自豪和自傲！那么中国文化和中国的宗教信仰被共产党毁成什么样了呢？
三、看守所和家人亲人的经历灭共1亿次都不解恨
再一个你们看到第二个小视频——拉着那个手铐、脚镣的那个，我看到一个战友发信息说，我一生将致力于消灭共产党。这些在新疆现在已经是普遍现象，我给大家说过，大家可能不知道当时什么感觉。我很惊讶的事情，就是共产党改革开放到现在，七哥是89年被抓起来，我在清丰看守所，那么到今天中国已经是上了火星了，而且共产党四个自信都出来了，换了好几个皇帝了，而且要征服全世界啦，冠状病毒都出来了。
欸，你发现它那个看守所里的刑具没什么改变，我看到这个时候我很惊讶，他穿的那个衣服现在统一化了。我在清丰关的衣服是没有统一的，你爱穿啥穿啥。有些人那个衣服，就是春夏秋冬就那两件，有的在里面关了5年、7年案子没人管的。
我进去被打得浑身流血，我穿的也是一个这样高领的衣裳，那个衣服血流完以后，它一干就透明了——都是血嘛全身，然后我进去以后家人有给送去衣服的，都在里面盼着家人送个衣服，给我送了衣服，我衣服还真给我送进去了，还找了人，所以我的衣服穿没问题。
但是给我砸上脚镣手铐的时候，你们刚才看的那个。我刚才看的那个是什么，是8公斤的，一个6公斤、一个8公斤的。6公斤、8公斤这是给什么人砸的呢？就是你还在审判中，基本上你可能是死刑了，这就是死刑，基本上你是重罪，基本上是死刑——6公斤到8公斤。
那么从判了死刑了这人又不太老实——直接回来砸上20公斤的，就刚才那个两个重这么粗的那个东西，你根本拉不动的，20公斤你是拉不动、走不了道的，那怎么办呢？就在里边就把那个手脚那块拿布缠上，你看它这个方的，它跟割肉一样，缠上东西，得拿一个绳子捞着，得捞起来才慢慢的一步一步这么晃着走。
那么捞的时候，我呢，你看到手铐了嘛。我很惊讶，我给你们说过手铐是用钢筋做的，是钢筋它是铆死的，铆死你的，去枪毙的时候给你锯开，那个脚镣也是铆死的，他们铆钉给你铆死的，没有什么螺丝的，就这么粗鲁。砸你脚铆死的时候那个监警专门有干这个的，duang~duang~，三下就给你砸上去了，你那个脚疼到心里边疼到脑袋上就冒火星一样啊，duang~duang~duang~，三下。他们叫做什么？还喊着口号，一~啪一下砸下去，咣~一锤——送你走，第二招——罚你人生，第三个——死了解脱,Chua~三下。一边三下，哇塞，这么狠，那个准确度，duang~duang~duang~三下。
我倒霉就在这个专业砸这个脚镣的人他妈不在，他不在结果是那个混蛋试着给我砸，砸了十几下才给我砸了一边儿，我整个脚，所以那个脚啊经常我这像刚才就是坐在那块儿就啪~就疼起来了，每天都疼那么十几次。
这个手镣手铐砸的时候就更惨了，它是放在一个上面一个这么叫你站在那儿，他给你那个用钢筋做的就这么便宜东西，然后手放在，他是拿着锤子这么给你砸，拿个砧子就当当当给你砸，你想想那个手骨头疼到什么程度啊！他看到你疼就特别开心，旁边的就在那儿开心地笑，抽着烟在那笑说，小子，等你解开的时候，你已经是见了阎王了。就你解开的时候，你已经见阎王去了。
所以说你去想一想，戴着一个这样的一个钢筋铐上的手铐，底下淌着20公斤的脚镣，七哥整整8个月。我这喜欢干净，我这想办法我还得洗澡，最后也在里边还得把衣服还得脱出来还得洗澡、还得洗衣服，你想想多难吧，整整8个月。
当给我摘下来的时候，你们不知道那种感觉呀，那种自由啊，那种身体啊，这就是为什么七哥告诉你的，七哥感恩每一时每一刻，你经历过生死，你到阎王爷那转了一圈，你失去过8个月这样的几乎是畜生都受不了的这种人生，连畜生都受不了的人生，我看那个脚镣手铐的时候，我对共产党的恨啊，兄弟姐妹们，我没办法用任何语言和身体语言来表达我的恨。
就到今天中国共产党，这个刑是当年对付地主的刑法，就地主有些人不是当时就弄死你的。弄死你，你家藏的钱财我上哪儿找去啊？就把地主和家人给抓了、家给抄了，有些地主还藏了点金的、银的、银条什么古董啊，就把地主这么砸脚镣，他们叫什么？——封；这叫手铐它叫什么呢？当时叫做心铐——这是铐你心的，让你恐惧难受。然后砸上脚镣，叫做拖死镣——拖死你的镣，给你来个拖死镣。咵~给你弄上。所有人心里都会崩溃，没有人不崩溃的。
但是我告诉大家，我在那里看到的这些人当中最牛的，就是我说那个没满18周岁的所谓的强奸犯是真正的民主人士，戴脚镣手铐没含糊，就这也不认服，还有几个宗教人士，是真的有一种叫临死戴着脚镣手铐也没服，所以在那里你能看出来有教养、有信仰、有文化的人他绝对是不一样的，他绝对是跟旁人和正常人、百姓是绝对不一样，就64进去那帮人是真有骨头，不是假有骨头是真不认，没有一点畏惧——不是全部，绝大多数。这是我亲眼亲身经历。
那么共产党对付地主的事情，现在是对付新疆、再对付所有的中国同胞。而且我看到这个脚镣手铐的时候，基本上所有的做法那个扣环、中间那个链子长以后跟你一窝拉过来，你看那个人竟然连个手链也没有，就这么就这样让他就一个绳拉绳也没有，就这么让他在那晃荡，当录这个录像的时候一定是上前边受罚或者就是游行、审问从死刑号拉出来的，唯一有可能不是死刑犯的是什么人呢？就是你犯了监规了、重大监规，把你要关黑屋去，关黑屋的时候呢，一米一，旁边多少呢？——800，让你站不起来你蹲不下来，给你砸上手铐脚镣把你塞进去，就这样让你再你关上你一星期，你基本上人就疯了。
那么所以我看的那个视频一个是执行去、一个是被审讯去、一个是关黑屋，没有其他的啊，这个人就已经是应该是已经是老实地被判了死刑的死刑犯。所以大家知道，共产党现在在监在押人数劳改人数总加一起2000多万人，就整个纽约州、一个台湾的人在监狱里面在看守所里关着呢，你想想这2000多万人里边不要说1%的人，就砸上手铐脚镣的话几十万人，这几十万人戴着脚镣手铐就此时此刻生不如死啊，如果是一夸张像些新疆人进去基本上都给你砸上，那个时候就在清丰看守所一听说蒙古人一听说新疆人少数民族进去就给你砸上死刑镣。为什么？膀大腰圆，打你的时候很折腾，还得拿电棒，那时候很高级、还浪费电，那么高级，直接就给你砸上
这就是整个中国现在我告诉大家，天上打雷为什么你知道吗？——地上人怨，怨鬼怨神野鬼。共产党到了今天对人民的手段、统治人民的所有的手法一点没改变，悲哀呀！中国共产党现在都要征服全人类了。当你看到这种脚镣手铐的时候，你没亲自享受吧，你是不知道七哥的感受，这个世界上如果不灭共产党，人类真的是没有任何存在和任何和平和任何所谓美好的明天而言，绝不可能。
因为你看到了脚镣手铐，这是人性化的，你看到虐刑、你看到打人，当你把头发剪了以后放在塑料袋里面蒙上你的脖子让你深呼吸的时候，你试试，不要剪一堆就拣剪几根，你天天咳嗽得肺疼，那种如刀扎万箭穿肺的感觉你去想想。
那个女号那女犯人从外面回来以后，出去的时候没脚镣没手铐女犯，这到了大概晚上回来了——撇着腿回来了，我们就从那个三个眼儿的铁门上看着，人喊，七哥，欸，谁谁谁，比如说当年在清丰看守所的一个叫曼丽，这个曼丽提回来了，那个人就被枪毙了，那64的一个绝对牛人。
曼丽被提回来了，哇塞就拉着腿回来了，也不戴脚镣手铐怎么这样？然后她进了屋以后，咵搁外面送进去了，我说今天提审啦恭喜啊，见家人了吗？没见家人了，审了一天？啊。怎么回事啊？腿受伤了？说快把我给捅死了，十几个人吃完饭喝完酒了把我们两个，从另外一个所提来的女犯人也是一个64的所谓某大学的学生，她说把我们俩人一起脱光以后，她说先人戳，然后拿手戳，然后往这阴道里塞草，来在这个什么的拿着钢笔在身体上写字，把钢笔写到肉里边去，整个人回来就快报废的感觉，她就是那个枪毙之前剃了光头的这个女孩。
这就是看守所，你看到的你听到的你没有亲身经历你是不知道感受的，就像我们战友这些天有很多人家人被带走、被抓，撕心裂肺的哭，我都能明白这感觉放他家里面了、放在你身上，但是当你讲别人的故事的时候，你一点感受都没有。
当有七哥跟你讲8个月的时候带着脚铐手镣你一点感觉都不会有，但是让你戴上8个小时的时候，你基本上就会崩溃，当你没想到我的家人、我的同事被带走、被威胁，我的同事被脱光了站在门口——一整天我们一个女员工，警察进来进去的叫一个女性脱光。有一个女性我跟大家说过，离婚了，这个警察送他回家，然后就开始跟她谈恋爱了，就是一个钥匙都拿走，我喜欢你的钥匙链。
战友们，我的家人和我的同事所遭受的痛苦、我对共产党的恨，能灭共产党一亿次七哥都不能解我的心头恨，如果说共产党被消灭一万亿次，它都不能解除我在青丰所受的罪，它都不能平衡到我的心里。
一个没有戴过八个月手镣脚铐的人、没失去过一天自由的人、没有看到被当面枪毙了几十个追求民主法治的这种钢铁硬汉还有这些女神般的英雄们，你是不懂得什么叫民主法治自由的。如果你在这个又得到了重生再生，经历了人间见过世界上现在合法的皇帝、酋长、超级富豪、超级政治家、世界首领，你没在这个心灵矛盾中间活过，你不懂得什么叫政治和和平，你也不懂得什么叫国家政权。
如果你真没有读那个千把本书的话，翻阅吧，咱们不叫读吧，就翻阅我这千把本书，见过上百个国家的政治家、哲学家亲耳亲自听他讲述人类的历史，你是没有资格来讲国际政治和历史的，就像你没受过脚镣手铐之刑你讲这个所谓的刑罚，永远是不靠谱的。
四、七哥离开看守所那一刻已经断了报私仇的念头
说到这的时候，兄弟姐妹们我要今天给你们讲讲今天的主题，就是七哥发出去说美国对所有的中国公检法所谓的共产党员家人限制签证，就限旅令和限签令这个事情，我发出以后起了巨大的震撼，无论体制内还是我们的战友，还是体制外包括各国外的朋友，有很多人、体制内的人说你不能这么干，你就应该让他们都给他抓了、都给他杀喽、都给他限制了才好呢，就体制内的就很多人，体制外的也有。当然也有支持我这个想法说法的，为什么有这个说法？为什么有这个想法？我们该怎么看待这个问题？今天七哥主要说这个问题。
（郭先生与战友们互动）［唉呀，哎呦哎呦哎呦哎呦哎呦。冰冰和我双修又来了，冰冰和我双修啊，丁晓兵808，呐了闷了赞了主播，新中联人郭拜尔，western启蒙，风雨彩虹鱼，雨水，文柯Miles，my little，陆克思，不是马克思鲁克斯啊，凤凰，这是米黄，七喜，干指头蘸醋，哎呦，千指头蘸醋，G-TV，G-7TV，胜利在望啊，那个省啊，堪萨派，多吉999，喜国好公民，红百合，红百合，红百合，红百合啊］。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1066/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
日本新加坡啊，所有的海外华人啊，大家想想外国人说是你是中国人，病毒的时候，他能分辨出台湾人和香港人。妈，他能分辨出新加坡人和日本人吗？不可能的嘛，所以说大家这个恐惧是有道理的啊，希望把所有战友们把台湾。
这太恐怖了，你想想这个，几天前大家还应提示内部矛盾，什么什么战友胡说八道啊。多大的事儿啊？多大的事儿啊，咱们已经发动了一个海外的西方世界的各种沉默的力量统一起来啊，你们看。不见的力量才是99.99，就是要彻底把这个病毒的名称冠为CC病毒，绝对不允许挑起来是灭华的运动。排华的运动，甚至是大屠杀啊，台湾香港同胞招谁惹谁了，你说那些亚洲黄片。
所以我战友这真的是保命运动啊，不是开玩笑的，大家呼吁起来吧，么。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/952/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是12月6号，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？因为我今天要出去开会，所以我赶快这个把这个直播呢啊，说完我好走啊，我就不废话了啊，那我要给大家要说一个这个生活中的小知识啊，就是说现在啊大家都用手机和WiFi，手机和WiFi特别是现在我要给战友们，请大家认真听完会说啊，咱们这个喜马拉雅大使馆里边是10个GB。另外的啊，整个的这个网络有限的，同样也有10个GB可以做成一个大数据的，那个WiFi这么大的那个WiFi每层一个。啊，那么我经常去一个秘密地方开会啊，在开会的地方人家外面有大WiFi，但是人家下面都有开关啊，而且都声明。不允许带WiFi的，不允许带Wi-Fi进去啊，任何手机不能带，这是一个通信安全，更重要的事情，去一些很重要人家里边人就不允许你带这个手机，带这个WiFi进去啊，这个我一再多年来我都是用耳机，我很少把电话放在耳朵上的啊，把电话放在耳朵上的我的，啊，这个保健团队还有我的安保团队，绝不允许我把手机带着耳朵上打电话。我每天像老婆婆一样在我公司在这个办公室叨叨，你们不要用WiFi，这里不要，把WiFi关了，然后不要带着手机对手机打电话要用耳机，我天天如此啊，天天如此，多少年来都这样了，那么很多人都不听我的话啊，我只要是拿着手机对着我耳朵，我曾经过去煲电话粥啊，也有跟某女士啊，通电话一通三四个小时，一天三两三小时，后来我这个脑子痛的受不了，医生说你绝对不能电话就在耳朵打，从那以后我就明白了，那么最近发生什么事呢？我们凯琳美女，头两天紧急住院，到医院以后医生把他整个人关在房间里，一个独立病室你不要出来了啊，观察她。就这个脑子这块被这个这个就是由于手机使用太多和电子商品没法确定啊，然后就说这个呢脑子受影响，呕吐啊，发高烧41度啊，吓死人了，三四天都没有吃东西啊，那么这个事情回来以后我告诉她，我说你千万记住那个WiFi你不要开着啊，然后呢，她现在开始听话了，我再告诉大家一个高辉先生就安全部那个高辉先生啊。后来是被这个马健先生副部长被抓以后他进去以后他是脑癌，他是脑癌，他每天就拿这个电话带耳机打，每天那个安全部手机站着从来不用耳机，最后是脑癌两次手术，而且我知道的就是爱打手机患脑癌的人真的是太多太多了，特别是孩子，那我们身边有孩子的我求求大家，你们去查查网上WiFi是什么概念。手机什么概念，当这个手机当你开机的时候，瞬间这个如果把它的电池这个开机的能量聚在一起，可把一个人电出去，可以把一个大象给放倒，这个这个电就这么夸张，这一个手机现在是几百万行的字体啊。密码形成的比过去苏联发射卫星的那个当时用的数码都多几十倍，所以说他的手机对人的危害太大了，所以这两天我想我一定要在这么说，在孩子老人身边啊，你不要用WiFi，你自己不要把手机对着耳朵上，这样打真的会要命。还有家里边不要又不开WiFi不要开WiFi啊，这个要命啊，不是开玩笑的，接下来我再说第2个问题啊关于那天我说的那个换汇的事情啊，这个换汇跟任何机构没关系，我要给大家说一下，跟这个机构没关系啊，跟什么法治基金啊。从来没没说过也没有关系的啊，跟咱们所有的郭媒体什么都没有关系，我只告诉大家我们是个牵线人，牵线人是美国多个在中共投资的基金，已经获得了利润啊，但是他汇不出来，啊还有一些人在国内啊，有各种资产，人家现在都换人民币了，也换外汇换不出来，没办法，人家说能不能有人愿意比1:12现在1:10甚至更高的啊，然后呢，港币大概只有50%港币也有，然后直接到美国或其他国家的，人要外汇或者英镑啊，请大家记住，我收到了在木兰那儿，在路德先生在sara那，我们收到很多很多信息我不确定数量了，收到了信息呢，很多人感兴趣啊，很多是真的啊，我们很兴奋，很多人是真的，我想告诉大家的事情。基本上他们这1000万美元以下的不感兴趣，但是呢，我现在在说服他们500万咱能不能做就一次500万，但是你只有500万他也没感兴趣，他需要多一点啊，目前希望能把国内人民币换到海外，换美金的，大概现在给我来沟通的啊，大概2000亿美元，也就是说1.6万亿人民币的钱要给你们，所以说但是我这个是瞒不住的，所以国内的人你接受人民币，你的企业法人，你的这个所有的企业是存续经营的。能收人民币而给个人账号是绝对不可能的，那么大的钱，因为他们也是机构基金，还有投资，还有一些非常著名的公司啊。我们要对等的交换信息，那么现在这些天的沟通啊，都沙拉木栏路德都做的非常好，我们正在汇集，把这个大家提的要求汇集完以后，我们这两天会有个统一给你们回复，要你们什么信息，我们国内给你人民币，我们会给你什么信息，我们要美金和英镑啊，那边给你人民币，然后呢，这面得符合这个当地国的法规，那边符合那边法规，中介人你拿10%不在这个范围内，你可以拿10%，得到外汇方支付给你啊，而且是律师对律师接触，希望所有有兴趣的战友们朋友们，你们一定要有一个有名的律师，还有你们可查的清楚的信息这边会给你们接触啊，所以说请继续有兴趣的给木兰sara路德先生啊发你们的信息要求，然后呢，我们稍后会公布一个新的一个提供材料清单和一个程序，然后咱们再进1轮沟通沟通完以后，我们就双方派出一个有效的有名有姓的可信服的律师事务所沟通，这个事儿很大啊，很大很大。非常非常棒，接下来我要说的事情啊，对了，我听说这个莎莎龚我说，我们跟基金人民币10%的捐款。这个龚火鸡疯了吧，那个那个小脚又是不安稳，瞪眼撒谎。烂死烂到家了啊，行了这个这个。但愿很多这个国会山的参议员的门因它永远开着，千万别关门，关门会出事儿的，啊，会出事啊。行，咱回头再说这个啊，我现在要说的事情，现在啊整个香港富豪是大逃亡，记住了啊，香港精英大逃亡，现在是中国是现在关门打狗，另外一个现在。台湾处在极不动荡之中，现在对香港憋着大招，分分钟就要爆发。
虽然上回50分钟前把那个习主席令给拿下去了，接下来随时上，大家等着别着急，别着急，别着急啊。同时大家要看到的啊，郑若华事件影响巨大，影响巨大，对香港所有的舔共派，跪共派，卖港派巨大的刺激啊，整个他的他本人和他的家族，他的朋友都受到生命威胁，财产呢就歇菜了，歇菜了啊。那就完蛋了，还有一个大家要注意到这几天美国整个欧洲世界，就像我在之前说的，全球进入了自动灭共的时代。全球进入到联合灭共的时代，继美国这个开始了，一个香港人权保护法案之后，大家看到了，现在在欧洲以及其他国家都在讨论香港保护人权保护法案，那么现在全球征着立法，那就是说2020年。是制裁中共的年，啊，还有一个跟中国的清算年，和中共算老账的年，还有全世界对中共的一个真真正正的惩罚的年，包括大家要记住，所有在西方的这些高官的子女。
和高官的财富，都要受到你以前无法想象的惩罚，但是战友们一定要记住在海外那些小粉红在加拿大。他们不知道他们出来开的豪车，在曼哈顿开了，开了几圈，骂了香港人侮辱香港人，他带来多大的代价，它将影响我们好几代人在美国，在外国的形象，这是为什么我们的熊博士，我们的睿克小哥，我们的博先生，我们的毅先生上了节目以后一再的说啊，就是说希望中国人在西方，不要被误会为中共就是中国人，中国人就是中共。
而且希望，西方不要关上对中国人开放交流的大门，不要让中国的下一代失去机会。我可以告诉爆料革命最大的贡献，就是在中国人在全世界人人要喊打的时候，中共把14亿人都绑架的时候，我们爆料革命提出了中国人不等于中共，中共不等于中国人，中国十四亿人是被中共绑架了的，现在得到了美国政府官方。欧洲官方绝大多数人已经成为官方语言，中共不等同不等同于中国人民，啊，但是我们要拯救的就是这个，全世界上不要发现像当年印尼的排华灾难，可是小粉红你们不要小看他喊了几嗓子，对我们中华民族在海外的华人孩子影响巨大啊，对海外留学生的孩子未来影响巨大，可以说对我们是爆料革命这个相反作用巨大，他们将成为民族的罪人，爆料革命现在已经完整的最好的在拯救着所有中国人在世界的形象和西方的这种交流，不要被共产党给绑架了，而外交部每天都是打着14亿中国人 跟西方对抗，牺牲的不仅仅是这一代人，牺牲的是绝大多数的中国人的未来，那些小粉红。我再告诉你们，你们做的这个恶是你几代人，你是买不来的呢，我最近这几天每天都能收到，就是各国人民对中国人的看法我都要纠正他们，他们一说就是在伦敦的学生，在加拿大的学生，在洛杉矶的学生，在曼哈顿的学校。如何侮辱香港人骂香港人如何开跑车举红旗，很多官员非常愤怒啊，亲爱的战友们，我们永远不要放弃永远不要妥协，一定要全力以赴，要把中国人和共产党分开，这是我们最大的成功，而且我们绝对不能放弃，这也是红线啊。我们让中国人得到世界的尊重和世界的认可，把中国人和中共分开是我们爆料革命的第1首要任务。啊，这是今天我强烈呼吁的，强烈呼吁的啊，这个另外一个今天下午我会跟某个机构啊，我们会有一个很好的视频会议，我们需要更多方跟他谈一谈这些问题，因为很多人正在立法，啊，要准备立法华人在海外的活动规则。
那就是各大院校接受中国学生中国学生检查你的背景，和美国欧洲的各大企业机构使用中国人的标准哇，这也太吓人了啊，我希望跟他们一个好的沟通，我已经跟他沟通很长时间了，他们要立一个法这个法一旦要立了。到另外一边的话，中国人完了，这些还很多中国人都被遣返回中国，这是肯定的，昨天早上那个毅博士在路德先生的节目上。啊，这个路安啊，六安毅搏士这个节目上引起巨大的震撼，包括美国啊，这个人是怎么在国内被迫害。怎么到了墨西哥怎么被发到这来，又怎么被陈闯创这个整个的啊，在这个法拉盛的作假政庇的这帮流氓。啊，这么一个威胁欺骗啊，怎么被宗教控制引起了西方高度重视，国内也非常流行，但是这就是西方说不要把陈闯创这帮流氓搞政庇的叶宁这帮这帮骗子们这个帽子带到我们所有中国人身上，不能把梁冠军还有郑齐的华人福建的那个那个那个什么。协会的那帮孙子啊流氓，把他的形象代表我们中国人，这是当务之急啊，太危险了，所以说亲爱的所有的战友们应该永远都要记住这个问题，不要让我们这些可怜的老百姓被他们绑架了70年，再为共产党未来两代再买单。那就惨了，我有时间给大家讲讲，当年我去印尼最大的感受啊，大家去看看印尼当年排华的时候。后来一次我看了他们的博物馆，我再也不去，印尼一次我都不去啊，印尼当年排华的时候是把很多人从从棍子阴道插过去，然后在那边烤，很多老人孩子一屋人给烧死，这一说都伤心至极，就是当年共产党把培养的这种毒瘤，利用这些穷苦的人民挣取外汇，然后在那里造假欺骗造成了种族歧视种族矛盾。最后迸发出人类最大的人道灾难，有一点脑子的战友们去查一查，当年印尼排华你惨不忍睹，但是最后所有的黑手是我们这个文化和这个政府起到了最关键的东西，我要走了。所以说亲爱的战友们啊，千万千万记住，现在当务之急，我们绝对不能被共产党最近发动了一系列的啊。在中央电视台外交部正在使劲的抱住14亿中国人民，他这个船要沉了共产党他就在抱住14亿中国人，包括他说的911事件，包括。对香港的航空母舰，人家我在很早以前我告诉过，我在一年前就在说台湾将有大好事，我说新疆将有大好事，新疆维稳就把我赶出来了，我说我香港就在香港将有大好事，人香港家把我甩了，航空母舰哪天。人家造成各种军事上的理由停靠台湾，郭文贵第1个说的啊，他现在给了美国军舰要停靠台湾的最好的借口啊，这次不一定在一定会到台湾去了，啊，而且有各种力量都会到台湾去的，但是我要告诉大家这是共产党作的啊这个结果，但是中国人不要当他的炮灰呀，啊，君子不立于危墙之下，我们老百姓更不要替人家那个豪华的盗国贼买单呢？一打仗人家的子女，人家的钱财全在美国欧洲呢，跟你毛关系呀，亲爱的战友们。我们的很多国内家人是脑子不清楚，但是我们不要放弃，啊，不要放弃，一切都是刚刚开始，我就赶快走了到时间了。
现在为14亿中国人民，全世界人民，台湾人民，香港人民西藏人民祈福。明天早上纽约时间9:30啊，我要和MIC的寿司小队的钢铁侠对谈，啊，就是年轻人啊，2000后2000后。还没有女朋友呢，跟他对谈，聊生活，聊幸福，聊爱情聊未来，聊奢侈品啊，乱聊乱聊啊，反正都是无聊话题战友们，有时间就看看啊，有时间就看看啊，好吧，亲爱的战友们，一切都</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在还有一位战友啊，张立宏先生，赶上了英国战役，肉。小川儿，123啊，你看看是啊。
啊，来来我我们在这里拍个拍个照，拍个照片来，好，唉，还没好。嗯还没好，好的。哇塞，哇塞哇塞了的。挡住了。
处理。哇塞哇塞。就就不敢。抽这个雪茄先抽跟自己的这个万宝路。
先抽烟的人。大家好，我给你们表演刘姥姥进大观。别打电话，别打电话啊，生活中的戏子小哥和张立宏先生完全不一样啊，完全不一样，完全不一样。研究精神，这个你看今天我们换了一个角度，原来不在那个角度啊，估计换个角度，今天让战友们看到不同的。
太好了，不好抽啊，你知道的。得使劲做，你知道吧，要不做那我就灭了啊对。要点均匀，你还还还不会去经营呢。
我我可以跟你说啊，这个酒，你在网络上。这个是喂蚊子特别做的。他给了吗？你可以转到前面那张传给我们看一看啊，这个。大家想想是什么酒啊，她再想想这什么酒啊，这下面你看下面都有编号了呢，献给大家，你看。
你看的很清楚啊，都有编号的啊，你看了没有啊？啊，这是太特别的东西。每年这个给我大概20平左右，就就是给我送来的，这是多少钱一杯？要是买的话，大概5000美金就是正常的，但是如果这个有的话这个这市场卖的话，私下里面向我们这好，比如说有人。得了这个酒我们要拿回来的话，大概在5万美元，5万美元就得500美元，那个物质大约100美元是最起码有的，你查查那。
那我们还肯定了，我们还喝得下口不？199, 说是无价也是兄弟酒。我本来是不敢的，抽的感觉一样吗？完全很厉害的，我以前没说过别的，你你说那个。你知道最好的你买最好的嫁妆，为什么要那些贼人是吧，那我随便买23美金，我说你大爷的，你能买个一根，我现在8500米的一模一样。什么？又是酒又是雪茄。
改群口相声了。注意啊，是不是4年不能抽烟，就是装装熟的，这个是私人私人领地，这个那天发的说说爱呀。不能抽啊，结果是右腿右转的比我丑，她马上就抽起来了，班豆先生吃不喝就一口酒不喝，但是。真的是应该调低点条对。
他应该没事这个它是转圈了啊，这个这个里面出来你再出门不要拿这个拿这个啊。一个柜还可以防身啊，我有一个更好的，当然可以啊，同意你俩。这是喜马拉雅大使馆，你要能同意我直播，我就给那个战友们，咱们就这个360度有360，可以啊，现在有人可以拿出来。嗯，这个你你就你这整个喜马拉雅山，如果你俩想怎么吃，我怎么知道任何情况下啊，啊。
贝贝是谁？这个你想怎么直播呢？又怎么直播啊？想什么时候做就怎么做，你想用什么武器都是用什么武器啊，没有任何问题，你俩这叫喜马拉雅大使馆。咱单位就有个人拿了一套。现在你俩你俩要记住了啊，你再这样这样，但现在我们三个手机，你看我们三个手机123，这站有没有看到？
叫战友，每个人都要知道，你当你来到美国的时候，小哥你俩今天有感觉到你现在的时候就是有个家的感觉。就这事在他自己家在里边，你不是在大街上的游客，你来到美国的时候你看，你记住你去什么餐厅，什么酒店那个地方都是有限制的，这叫公共的。只有倒在这里边来了，对不起啊，咱这个楼是私人领地，而且不在这森林里，而且我没有身体。爱你也都看到了，而且我对面就是警察总局，就是给我们私人保护特权的，啊，除了咱们离伊万卡的妈妈。
对面阿姨问她的妈妈讲丁点儿，还有警察总部警，啊，这就是我们现在的喜马拉雅大使馆，兄弟。姐妹到这来，这个说到这儿啊，我要在这块咱借这个机会说一下，我刚才吃饭时跟你说的啊，昨天。法治基金，有两位，啊，这个国内的战友，通过另外战友啊，这个捐了。而且这个让我很感动，但是我真的心里面很下不去了，啊这个。
我希望你要记住啊，如果反复的机会让你这样的捐款，那不叫法治经验，那叫春就是恶人基金，我们本来要救同胞呢。你干嘛是这样的捐钱呢？不要这样，一定要在你力所能及的情况下赚钱啊，而且觉得不是那个人是一个。你的希望是一个代表我们未来斗争的，你看这个楼上来，刚才都看了半头的办公室，开了boss的办公室，一人一层是吧这个。想来呀，但是管是反共的，我的私人办公室在另外一个大楼上，另外一个。
我们也知道了，这个地方就是反共基地，所以他是所有的咱们兄弟姐妹的，那么所以说捐款是技术法之间不是任何一个人的，但是你。不要，还有一个捐款，也只有这个地方有个家，就为了咱们这个门口啊，未来是有一个密码的生成系统。你生成个密码，每个月还贷吗？就往上一刷自动就进来了，这里有24小时的未来的行政运营保卫了。对抗力看看咱的保卫系统，为了这个警察局连着的，然后咱们战友来纽约就需要安排，他就会有一整套的安排行动啊，现在。
我来喝，这个我的办公室亲自来安排未来咱有法治基金的一整套的行政系统，所以。那你让大家看的多好啊，对了，你知道吗？今天早上。门卫先生派了一个比亚迪的防弹车接的一样。那不是早上那个事，那个卖袜子卖袜子卖完了吗？还被拔掉了。
太有意思了，但是你看到了。会干，也很干，因为他说。这个时候呢，他是三年6月13的，就是他联合九，这是唯一的，瓶子18个。可以收藏的，另外一个就是那个罗曼抵抗力是他的，这个这个我就做做给私人交的部分，特别棒啊。
很纯的，那当然了是吧？学校也存酒也存了，感觉很很好。最大，因为纯纯抽的多喝的饮料吗？其实很很碰巧的吧，我基本上都是都是下午才出动的。今天比较早，然后今天刚好我我出来着曼哈顿，出来这里转了就接到。
这个电话刚好那个时候我我车上有客人欺负你的人，刚好有客人。他就说我，我就打回给魏先生，你看。把我给惊讶了，欺负你的眼光来干了。其实哥好像不抽烟，我不抽烟。
我就是你爱我就直接说那个凑热闹来了。我的老战友好的三个号。好，我先去订了啊，是不是这个喜马拉雅不成功？奔驰吗？旁边就是这，玛氏的品牌的生产家具的供应商在意大利这个也挺重的。
可是啊，这是金的什么，不是纯情，不是成年，不是纯金的，但是很近的，这俩现在啊。一金一黑啊。这个东西会，我做这个时候是有意义的，我说过每一个。都对应着把这个，就像佛一样都有心愿，所以现在不能给你希望。
这个问题大家可以解开这个成就发是不是？好哇。真的是我的了啊，我跟他是有缘分的，一金一黑。挺重的。嗯就是这个，当然我也没仔细看，我没弄明白写的是啥。
我的金融系统，这个不谈，这两个事。进了蛤蟆锅了，还真是真是像啊。
行，有一部分是他本来就是厂家呢，就有这个，他自己都说过底下有字。跟他合作以后，我就要求了一些要求他的要求，你看这个爱马仕查吗？其实现在不接电话，现在不方便接电话。不是忘记热线啊。
我我不敢抽烟，我也抽这个这个敏感插就起来了是吧？的年长的的。
呵呵，工作的工作。他进入这个三d图，然后做完以后做完这首公开，很复杂很多做的非常好，这个角度好像有点高啊。是不是还行？这次应该会好点好，只不过是搞多好就搞这个事，不顾正业呀兄弟。
嗯，嗯，最基本的一个构图吧。构图都过，不好的话，那就那就不用拍照了，你做的非常好，你的节目做的非常好，做得好。那我那我加油啊，要这么多的，1万战了。为了我们爆料革命，为了我们新的中国好好。
班龙先生在楼下，待会咱们去采访搬东西是吗？你也想去喂。大家去看西施的频道啊，一样的一样，看哪个频道都一样啊。对高兴高兴那个今天早上其实是一辆比亚迪，真的，比亚迪，比亚迪。比亚迪的电动车，后来中午是一辆是一辆那个陆地巡洋舰，防弹的陆地。
但是他挂了一个U盘不知道是iPad，什么事啊？哈哈哈，好好膨胀一下是吧，加长比亚迪，比亚迪老号。花了别提了，我都没做过那样的比亚迪。不知道能不能中啊这个。
说我的不是。哎，这好像是那个什么，好像是那个积木结构的lego就是乐高乐高玩具，是不是那个积木结构？不小心等一下，快给拆了，还有一件蓝色的，我在这儿时间稍微有点。像个小偷一样，现在朋友们别打电话，打电话会把我这个直播给掐了。
这个是比亚迪，这个是比亚迪的，全我先，我先把我这个免打扰开一下啊。长安之星啊有可能我。那长安之星啊，老公，我都不会抽烟的。简直刘姥姥进大观园，待会我给你们表演刘姥姥进大观园是咋回事啊？因为我今天带了一个超级牛的。
我们给大家展示展示吧，这个是个4个排气排系统的。所以我们现在不在这里啊，你都不知道拿重点这个才是。唉呀，这个是莱卡的，单反相机是莱卡的。这70毫米定焦镜头啊，一个一个镜头老值钱，老值钱了，报警放下。
你说这个哈苏照相机，一个相机20万人民币，单机身还不算，前面的镜头也不算后门，后面的数码后背都不算，你俩个。等一下你们俩。
号。他。4月。
Thank you also also this gentleman China.The emergency movement leader啊。
This is good.Let me have to.In China all the Chinese.
The first the lady is the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/548/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/548/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始了吗？开始啦，最近的战友们好啊，现在我是。在这个出来到朋友家来玩啊，见面，然后呢，我今天开的是咱们崭新的林宝金。给你元宝接你啊，这个今天开了一路子啊，第1天开，车到了以后还没有开过呢。
那感觉特别好，就这个车作为一个林宝坚尼的一个SUV，第1次创造出来。特别是这个车的，这个驾驶的感觉啊，我有几个深刻的感想，第1个作为一个。四轮驱动和4轮转向啊，这完全不同的，这是第1个SUV是4轮转向。牛奶发了哟，I *** you OK.
这个四轮转向和四轮驱动四轮驱动的SUV大家知道很多，你看起来总有一种感觉，所有的。嗯，几乎大牌子我都有，就你总感觉拐弯的时候不是那么顺畅，不那么舒服或者动力不够，但是这个车真的是不一样的，就是你。你就永远觉得动力是饱满的，用不完了，所以说呢，当你转向的特别转弯的时候，它是四轮同时转向四轮转向。哇，那个车呢，就稳定感，还有那个动力感就完全不一样了啊，这个既有跑车的感觉，运动车的感觉。
也有轿车的舒适感，特别是这个方向盘，大家看这个方向盘，我喜欢这个方向盘加错了，而且我几乎所有的里面。他这个手感到非常非常的舒服啊，然后呢，由于它的大小和它的特色，让你开起来的手感。和它的运动感和它的动力感融为一体，特别的舒服，这个黄是我最爱穿的那个beyond夹克的，那个那个黄色。I服了you。
I follow you.这前面是我的迈巴赫迈巴赫，挺荒唐。啊，那么特别有意思的是，我们在开这个车的时候，今天我一上那个高速路的时候。特别震惊的是他是600多匹的马力600多，这个。
那么多跑车SUV我这几百台车里面，就是你开跑车的时候你的有时候可能是没那么舒适，但是动力啊，还有机械。卸载了，会给你带来快乐，特别是跑出那种兽性的感受，那么就让你感到非常满足。啊非常刺激，但是这个车技有那种兽性，机械性，满足感，动力感他。有轿车的舒适感啊，这让我很惊讶，刚才看到这些这些细节，还有这个我的专用的这个黄啊黄，这种。
感受的时候，然后加上那个动力，像推你不一样啊，你一脚油门踩下去，然后你就感觉哇，太舒服了，然后当你这个。出游的时候，他这个遥控的这整个的乔乔是的特别好，就是说你这一收油车马上就停下来了。说马上就停了，而且是特别关键的是，我觉得很少你看你看，他有那个运。动车的啊，车的运动版的那种那个方向的那个吻，但是他又很轻，非常非常的轻，谁说的。
靠着车的时候，你家有人看，你看这个车，非常非常的舒服。这个加油的时候这种声音，这个声音哇，然后就回那个。回响声，这个我的拉法我的布加迪法拉利的拉法，还有这个中的帕加尼。这个整个保时捷的这个卡瑞拉，这些都是最好最好的车。
670700这个还有这个迈克尔fone，我这都有，都各有千秋。开在马路上你说不让别人太关注你，你看我这低调吗是吧？低调，低调。你看这个你看这感觉，然后在这个森林里面挖，真的太舒服了，今天的保镖。这车是路虎和这个迈巴赫，然后我开一个宾馆亲你，然后就是这个这个话。
哇，说实在话我发现有钱是挺好的啊，这个有时候感觉啊这个确实平常。感受不到，但这一刻我感觉是有钱挺好的，所以说物质生活还是挺诱惑人的，但是这。都是空的，这里才是最重要的，那么当我们看了你看那个下坡的时候，你看我，我不我不采用。你看我不睬你，就是我摔了个包，都4个多月，就四轮。
四轮转向和四轮仅仅是4轮驱动，完全变了，那不一样，我的迈巴赫是6。是s6，都是啥呀？那都是600或者5管子装的。那么这个林保怡那是给我特别做的，结果发发了以后呢，因为我没有时间看，才发现他给做错了。就是这个圈呢，我要的是23的前轮毂，他给了我是22，那么我这轮毂呢，还是重新再换一下，在我要的时候。
轮毂是黑色的，给我是白色的，这车我都敢说，这个前脸非常漂亮。侧面也很漂亮，但是后屁股后竟不漂亮，就是后面的感觉啊，这样的一个小孩。孩子那个裹了个尿不湿似的，一块一块白的那个那个尾板不好看，所以说我要是把它喷成黑的，在。这个厚玻璃后牵着的，我要把它给，我要把它给做成这个黑的，啊，然后呢，下周我再去给他喷一下。
哎呀，这个我的朋友家呀，这个人家25 25 25,000只。就是2500 2400多平方米啊，人家那冬天的树都用呢，纯麻的麻布，人家给补。所以你就想我们中国同胞都想住别野，你住着别野，你会不会用心的每一年冬天把你家的锅了。兔花束，有这么高的成本，那么认真的用这个码数用这个嘛，不给包起来，一年每年每年，这就是一个人的事。
生活的热爱和质量，只有你珍惜生活，你热爱生活，你才能享受这样的物质生活，说你看。看这个邻苯基尼这个车，我看让我感慨特别多，就是说我们中国能造这个神舟7号，神舟神舟。8号卫星上天都飞到月球后面去了啊，下午估计能飞到这个太阳能很近的地方。而中国就造不出马桶盖，钢笔尖，再也没有一个车能让世界上相信，就是烦人。
经过时间要耐用的东西，都不懂都不行啊，都不懂，你说这是什么玩意儿？中国的衣服都不能穿。啥都是造假，就是什么集中国力，办大事，办大事，人家这个国家没齐全啊。哎呀，卫星上天比你上了多少年了，人家的航空母舰大清朝都好几百好几十了，是吧，人家来不35 2万你造出来了吗？中国有一架战斗机，有一辆车，耐用的东西，耐用的马桶，钢笔尖儿啊。
品牌一样服装品牌，共产党都弄了70年有吗？没有，你看看我前面后面的车。哪个车不是经过千锤万炼，人家一弄人家就是歧视我们排华了。我真受不了，人家都不是这个国家排华歧视，我们天天抗日，啊什么？给我抗寒，一个11人的国家天天啊不自信的，这个人看不起那看不起的，有没有？
问问自己为啥人家看不起他，迈巴赫路虎的车，是不是。咱在乎人家瞧不起吗？啊，看看人家老百姓的房子，你看看美嘉，这都是人家第二第3个。你看它的公共设施，你看看这所有的地方你看看啊，这老百姓是。国家教育出来的，不是给下压迫出来的，这里的老百姓为什么这样我们到朋友家了，你要暂停一下。
不然就接着说了，好吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
