<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>排华 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%92%E5%8D%8E/</link>
    <description>Recent content in 排华 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8E%92%E5%8D%8E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1746/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共治下无信仰无敬畏天怒人怨万物皆悲
直播前播放视频一：数名穿看守所号服的囚犯戴着手铐脚镣艰难行走；
直播前播放视频二：5月14日20点至15日12点湖北闪电总数超13万次，黑夜如白昼！
响吧，这不会没有声音吧？5月16号，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。这是新中国联邦七哥乱聊直播节目，七哥现在被挤兑到星期天来了。昨天星期六还是有真人真事儿，所以说只能今天乱聊直播。
兄弟姐妹好啊，今天你看我穿这个黄色看上去跟上次一样，大家发现不一样，这是有格格的、有暗格的。然后今天这个是昨天新到的G-Fashion的，我最喜欢的，然后这裤子也是昨天新到的，然后这个是，所以说你看我喜欢黄色的。但是减肥以后所有的西装都不能穿了，你说这麻烦不麻烦你说，这麻烦不麻烦？所以说这都得重来，减肥成本很高啊。
兄弟姐妹们，今天刚开始我们看到武汉、湖北省这个闪电，这个在佛教里面讲，当一个人做了很多坏事的时候、做了很多很多坏事时候，当你要被打入地狱的时候也就所说的，地藏菩萨接待你的最好的地方，就是地狱之前就是雷鸣电闪、火刑、锥刑、亿万箭穿心，然后在油锅里过。
所以我每年都去河南中岳庙，中岳庙是道家的地方，因为我曾经出来清丰看守所到那块去修过心，我曾经许诺过。另外一个在那块儿替我弟弟过过阴，我所以每年我都要来拜，所以我在那里每年都知道，河南人都知道啊，我的同事们都知道，必到那里去拜。
那个墙上有各种鬼神、各种鬼我都记不清楚了，各种神呐我是挨个磕头，每个地方是三磕九拜，你想想谁能撑下来啊。几乎那个时候我的同事当中，因为高管都跟我去嘛，几乎没有撑下来的。
你想一个人大过年这边经历这么一次洗礼，基本上你说你就不敢作恶了，你看到墙上什么火刑、锥刑、雷劈，其中有一个在中岳庙西翼叫雷神，这个雷神对付人作恶的和作恶的群伙就是要用万次的雷击，先要把你的灵魂给你劈开了，把你灵魂就没有灵魂了啊，你再托生不可能了。
然后呢万次的雷劈，然后让你死不了活不了，然后再把你最后就是在这种情况下，再把你扔到火锅里去炸。火锅里炸着让你死不了、让你痛苦那种灵魂脱肉体后的灵魂去火锅里炸。炸完以后再用雷电石之抨击，哇塞，要用雷电击你999年。喔塞，够狠的这道教，比共产党还狠呢，所以在这种情况下，你看完以后你说这人呐千万别作恶啊，千万别作恶。
所以我看到湖北武汉真的是霹雳山以后2020年以后出现了很多怪象，那里听说到处出现奇异的怪象，整个武汉，特别是霹雳山、火山、雷山。那么这次整个湖北有一万多次的雷击，你觉得这正常吗？它不正常。
这是地藏菩萨佛教，咱们道教是说阎王爷、各种鬼神，现在要开始行动了，行刑前的准备，先练练枪、磨磨刀、炼炼锤子、砸两下冒不冒火星。天上的准备事情和地底下准备事情也是需要一个presentation是吧，做个PPT你看这个这么干行不行啊？这么干行不行啊？先弄中南坑还是先弄哪儿啊？
所以说很多共产党做了恶事的人睡不好觉，在2006年的时候，为了北京搞奥运会的时候很多官员自杀，最后是内部有个报告说共产党为什么高频率的自杀呢，原因就是对奥运会给带来的压力，还有一个查腐败带来的压力，另外一个呢，就在2001~2008期间中国国内共产党是流行就是叫烧香拜佛、寻道师、养巫师，家里边还养所谓的西藏来的什么喇嘛，还有什么这了那了的都是什么这主持那主持。
我给你们讲过原来人民银行一副行长，是王岐山的哥们儿，就是给自己一个孩子——七、八岁的孩子、他第三任媳妇嘛，就请了西藏的一个所谓的法师养着跟着。这法师我估计平常因为他年龄也大了，那小媳妇那么年轻他没时间双修，那法师就跟他媳妇练双修了。这我说的是100%的啊，我见多次，那眼神一看就不对啊。
我一听说话，我说你哪银儿啊（注：郭先生东北口音以及山东部分地区口音r音通通发的i音，下同）？＂哎呀七哥啊，我是哪银呐，我东北的我绥芬河的呀。＂哦，我说绥芬河老乡啊，我这一看你这银就是东北银呐，这东北银都东北出来的穿上西藏的衣服了就成了什么主持了、法师了、讲师了的，然后我就看他就在那儿笑。因为这哥们老上我那一吃饭的时候吧就带着他媳妇带着他孩子去，他媳妇的孩子就跟着所谓的东北装扮的东北银搞的西藏的法师在一起吃饭。
那我还专门跟他探讨过，我说为什么现在这么多流行，这官儿家里面都养你们这些人呢？他说你看当官的家人吧，媳妇都时间很充分啊，七哥，养孩子呢都要从小养起，基本上都是二房三房，还有很多都是在外面养的小媳妇，他说家里边老公老头吧都上班去，那只能请我们这人所谓啥呀念经、讲佛再一个帮助照顾孩子，顺便照顾照顾这小媳妇。
那个鬼笑啊给我，我就能感受得到。然后他还跟我抽雪茄，哈哈，哇塞。我说你们把西藏给毁了，哇塞。你想想，进了盘古四合院能认识到我，他就觉得八辈烧了高香了啊。所以说呢他跟我聊的时候也很紧张，我要问一些秘密的事儿，我特别问到，我说你们真的相信轮回报应吗？就你们这样的整法？你不担心自己吗？当时他给我说了句特别让我震惊的话，他说，七哥你别看我们干什么，他说我绝对相信轮回报应。
他说我已经这是第几家了，所有那几家的官员，基本上跟他的工作最后都是现世报。其中给我讲了一个东北黑龙江韩桂芝的案子的其中一个办案人，办韩桂芝的人就是当年韩桂芝要办的人，办完韩桂芝的人升官发财了，最后这个人也被办了，他说基本上就是现世报。
啊，这帮人相信，我说那你们最怕啥呀？他说：七哥，我最怕打雷啊。我一看到雷声，我就不敢出去了。为什么？他说我们干的毕竟这事儿吧打着佛祖的名义吃碗饭，我们也没这个本事。所以你看人做心亏的时候他是怕雷的，他是怕打雷的，不是开玩笑啊。
我在清丰看守所的时候我记得，它每年，我们在里面蹲了二十几个月，那个夏天的那个打雷的时候看守所里的警察都是很害怕的，那武警都害怕。只要一打雷，那个笼子上面武警、巡视的没人了——没人了、肃静了。我们这时候在里面又搓火啊、抽烟呐，是吧，给隔壁的女号里边啊，是不是啊？来点动力啊，是吧？来点激情啊，是吧，这就来了，喊号能连着喊二十几个号，没人管你，都打雷下雨的，一打雷，武警都没了。
我也问过那上面的武警，那武警都是对我非常非常尊敬的，我说你们一打雷怎么就没了。他说我们怕呀，他说谁不怕啊。站笼子上面脚底下踩着笼子，这是天天杀人，怎么能不怕呢？
我记得当年是一个已经到了9月底了，基本上9月、10月不打雷下雨，突然间雷鸣电闪，暴雷呀，滚天雷，哒哒~~~~欸，我说这咋回事？这怎么人又都没了呢？这是啥时间还下这么鬼天雷呢？就是那一天的头一天，在看守所里面据说执行枪毙11人。
大家一定要记住，我们每个人想人生的时候，把自己都想了一百年、一万年、一千年。人类上每天都有生都有死的，人生是无常的、生死是定律的。中国人现在14亿人，在过去的70年那生生死死那可是多少亿人了，是不是啊？那几十亿人吧，是吧。
好，咱说到这，刚才那个打雷，大家要通过打雷、通过这种自然有定律的、有逻辑的，而不是无规律的这种超自然现象，我就称为这就是佛祖或者上天、万佛万神、大自然的一种规律，大自然这种阴晴阳缺、四季分明，大自然中的万物生存，任何人、任何动物、任何植物离了太阳、离了水什么都没有，它是有定律的。
所以我相信上天有神在，我们是万物当中一个世界当中极小的极小的极小的几乎可以忽略的一部分——我们连那个沙子中的那个成分的一点儿都不算，从银河、从宇宙、从黑洞中看，我们实在太渺小。但是我们却有规律，万物当中它也有规律，生死、各种动物的生存、动物链、生物链、植物链，它叫链儿就是有规律的、上环扣下环。
这就是我们看到的，我们共产党这个流氓国家统治下的中国，我们中国人失去最大的是对上天的敬畏、对大自然的敬畏、对人性的敬畏、对万物的敬畏——花不开了、水被变臭了、地底下被污染了、天上的空气被污染了，连天上的星星你都看不见了，天怒人怨，万物皆悲，万物皆悲啊！
按照佛家的说，当万物皆悲的时候，就是世界秩序重建的时候。万物皆悲，上天就是响这种滚天雷、下不正常冰雹、下那个苦雨——苦雨就今天所说的雾霾下下出的肮脏的雨，过去没有汽车也有苦雨之说呀！
二、新中国联邦跟大家最要分享的就是我们要有信仰
所以兄弟姐妹们当我们面对这些的时候，新中国联邦就跟大家最要分享就是我们要有信仰。任何一个人最后你都会被火烧掉或埋在土里，你都会消失。但是你短短的在人生两万天也好、三万六千天也好，不论多少天，对大自然、对人性、对世界要擦干眼睛，人生来世、人生今世、人生过去的事，一切都以善为好，多善为妙，不要去伤害任何的动物，更不要去杀人越货、泯灭良心，人类到今天是上天给了我们灵魂,我们要珍惜上天的灵魂，这是七哥说的，这就是中共国现在我们被中共统治下的中国的悲哀！
大家你们去过台湾的，你但凡到台湾去过台中、台南、高雄、台北的小吃街，你看到那个台湾的小吃你就知道，台湾的文化和信仰的保留它多重要！
哎呦，我的鼻子，抱歉。哎呀，我这基本上好了，基本上好了，大家别担心啊，基本上好啦。也就是偶尔来这么一下子，就是痒的不得了。
当你们看到台湾、台中那些小吃的时候，你会感觉中国文化是多么的伟大，那个饮食文化没法想象。你没去过的人，那个吃法、那个做法你没法想象，当你看到台湾博物馆，当你看到台湾保留的那些中国历史的文化，还有台湾人的那个礼节的时候，你真觉得中国人太伟大了。更重要的事情——台湾的佛教、台湾的宗教、台湾的信仰和台湾的包容和台湾人的善良。你就会感觉到，一个邪恶的党它给人民带来的东西是多么可怕，就是把人心给污染了。
然后你从台湾再转去日本，连一个被共产党天天手撕的日本，竟然对中国的文化如此之痴迷。所有日本的，我见过的高人、权力的人、有钱的人、名人，都以懂中国文字、了解中国文化为绝对的自傲，绝对的自豪和自傲！那么中国文化和中国的宗教信仰被共产党毁成什么样了呢？
三、看守所和家人亲人的经历灭共1亿次都不解恨
再一个你们看到第二个小视频——拉着那个手铐、脚镣的那个，我看到一个战友发信息说，我一生将致力于消灭共产党。这些在新疆现在已经是普遍现象，我给大家说过，大家可能不知道当时什么感觉。我很惊讶的事情，就是共产党改革开放到现在，七哥是89年被抓起来，我在清丰看守所，那么到今天中国已经是上了火星了，而且共产党四个自信都出来了，换了好几个皇帝了，而且要征服全世界啦，冠状病毒都出来了。
欸，你发现它那个看守所里的刑具没什么改变，我看到这个时候我很惊讶，他穿的那个衣服现在统一化了。我在清丰关的衣服是没有统一的，你爱穿啥穿啥。有些人那个衣服，就是春夏秋冬就那两件，有的在里面关了5年、7年案子没人管的。
我进去被打得浑身流血，我穿的也是一个这样高领的衣裳，那个衣服血流完以后，它一干就透明了——都是血嘛全身，然后我进去以后家人有给送去衣服的，都在里面盼着家人送个衣服，给我送了衣服，我衣服还真给我送进去了，还找了人，所以我的衣服穿没问题。
但是给我砸上脚镣手铐的时候，你们刚才看的那个。我刚才看的那个是什么，是8公斤的，一个6公斤、一个8公斤的。6公斤、8公斤这是给什么人砸的呢？就是你还在审判中，基本上你可能是死刑了，这就是死刑，基本上你是重罪，基本上是死刑——6公斤到8公斤。
那么从判了死刑了这人又不太老实——直接回来砸上20公斤的，就刚才那个两个重这么粗的那个东西，你根本拉不动的，20公斤你是拉不动、走不了道的，那怎么办呢？就在里边就把那个手脚那块拿布缠上，你看它这个方的，它跟割肉一样，缠上东西，得拿一个绳子捞着，得捞起来才慢慢的一步一步这么晃着走。
那么捞的时候，我呢，你看到手铐了嘛。我很惊讶，我给你们说过手铐是用钢筋做的，是钢筋它是铆死的，铆死你的，去枪毙的时候给你锯开，那个脚镣也是铆死的，他们铆钉给你铆死的，没有什么螺丝的，就这么粗鲁。砸你脚铆死的时候那个监警专门有干这个的，duang~duang~，三下就给你砸上去了，你那个脚疼到心里边疼到脑袋上就冒火星一样啊，duang~duang~duang~，三下。他们叫做什么？还喊着口号，一~啪一下砸下去，咣~一锤——送你走，第二招——罚你人生，第三个——死了解脱,Chua~三下。一边三下，哇塞，这么狠，那个准确度，duang~duang~duang~三下。
我倒霉就在这个专业砸这个脚镣的人他妈不在，他不在结果是那个混蛋试着给我砸，砸了十几下才给我砸了一边儿，我整个脚，所以那个脚啊经常我这像刚才就是坐在那块儿就啪~就疼起来了，每天都疼那么十几次。
这个手镣手铐砸的时候就更惨了，它是放在一个上面一个这么叫你站在那儿，他给你那个用钢筋做的就这么便宜东西，然后手放在，他是拿着锤子这么给你砸，拿个砧子就当当当给你砸，你想想那个手骨头疼到什么程度啊！他看到你疼就特别开心，旁边的就在那儿开心地笑，抽着烟在那笑说，小子，等你解开的时候，你已经是见了阎王了。就你解开的时候，你已经见阎王去了。
所以说你去想一想，戴着一个这样的一个钢筋铐上的手铐，底下淌着20公斤的脚镣，七哥整整8个月。我这喜欢干净，我这想办法我还得洗澡，最后也在里边还得把衣服还得脱出来还得洗澡、还得洗衣服，你想想多难吧，整整8个月。
当给我摘下来的时候，你们不知道那种感觉呀，那种自由啊，那种身体啊，这就是为什么七哥告诉你的，七哥感恩每一时每一刻，你经历过生死，你到阎王爷那转了一圈，你失去过8个月这样的几乎是畜生都受不了的这种人生，连畜生都受不了的人生，我看那个脚镣手铐的时候，我对共产党的恨啊，兄弟姐妹们，我没办法用任何语言和身体语言来表达我的恨。
就到今天中国共产党，这个刑是当年对付地主的刑法，就地主有些人不是当时就弄死你的。弄死你，你家藏的钱财我上哪儿找去啊？就把地主和家人给抓了、家给抄了，有些地主还藏了点金的、银的、银条什么古董啊，就把地主这么砸脚镣，他们叫什么？——封；这叫手铐它叫什么呢？当时叫做心铐——这是铐你心的，让你恐惧难受。然后砸上脚镣，叫做拖死镣——拖死你的镣，给你来个拖死镣。咵~给你弄上。所有人心里都会崩溃，没有人不崩溃的。
但是我告诉大家，我在那里看到的这些人当中最牛的，就是我说那个没满18周岁的所谓的强奸犯是真正的民主人士，戴脚镣手铐没含糊，就这也不认服，还有几个宗教人士，是真的有一种叫临死戴着脚镣手铐也没服，所以在那里你能看出来有教养、有信仰、有文化的人他绝对是不一样的，他绝对是跟旁人和正常人、百姓是绝对不一样，就64进去那帮人是真有骨头，不是假有骨头是真不认，没有一点畏惧——不是全部，绝大多数。这是我亲眼亲身经历。
那么共产党对付地主的事情，现在是对付新疆、再对付所有的中国同胞。而且我看到这个脚镣手铐的时候，基本上所有的做法那个扣环、中间那个链子长以后跟你一窝拉过来，你看那个人竟然连个手链也没有，就这么就这样让他就一个绳拉绳也没有，就这么让他在那晃荡，当录这个录像的时候一定是上前边受罚或者就是游行、审问从死刑号拉出来的，唯一有可能不是死刑犯的是什么人呢？就是你犯了监规了、重大监规，把你要关黑屋去，关黑屋的时候呢，一米一，旁边多少呢？——800，让你站不起来你蹲不下来，给你砸上手铐脚镣把你塞进去，就这样让你再你关上你一星期，你基本上人就疯了。
那么所以我看的那个视频一个是执行去、一个是被审讯去、一个是关黑屋，没有其他的啊，这个人就已经是应该是已经是老实地被判了死刑的死刑犯。所以大家知道，共产党现在在监在押人数劳改人数总加一起2000多万人，就整个纽约州、一个台湾的人在监狱里面在看守所里关着呢，你想想这2000多万人里边不要说1%的人，就砸上手铐脚镣的话几十万人，这几十万人戴着脚镣手铐就此时此刻生不如死啊，如果是一夸张像些新疆人进去基本上都给你砸上，那个时候就在清丰看守所一听说蒙古人一听说新疆人少数民族进去就给你砸上死刑镣。为什么？膀大腰圆，打你的时候很折腾，还得拿电棒，那时候很高级、还浪费电，那么高级，直接就给你砸上
这就是整个中国现在我告诉大家，天上打雷为什么你知道吗？——地上人怨，怨鬼怨神野鬼。共产党到了今天对人民的手段、统治人民的所有的手法一点没改变，悲哀呀！中国共产党现在都要征服全人类了。当你看到这种脚镣手铐的时候，你没亲自享受吧，你是不知道七哥的感受，这个世界上如果不灭共产党，人类真的是没有任何存在和任何和平和任何所谓美好的明天而言，绝不可能。
因为你看到了脚镣手铐，这是人性化的，你看到虐刑、你看到打人，当你把头发剪了以后放在塑料袋里面蒙上你的脖子让你深呼吸的时候，你试试，不要剪一堆就拣剪几根，你天天咳嗽得肺疼，那种如刀扎万箭穿肺的感觉你去想想。
那个女号那女犯人从外面回来以后，出去的时候没脚镣没手铐女犯，这到了大概晚上回来了——撇着腿回来了，我们就从那个三个眼儿的铁门上看着，人喊，七哥，欸，谁谁谁，比如说当年在清丰看守所的一个叫曼丽，这个曼丽提回来了，那个人就被枪毙了，那64的一个绝对牛人。
曼丽被提回来了，哇塞就拉着腿回来了，也不戴脚镣手铐怎么这样？然后她进了屋以后，咵搁外面送进去了，我说今天提审啦恭喜啊，见家人了吗？没见家人了，审了一天？啊。怎么回事啊？腿受伤了？说快把我给捅死了，十几个人吃完饭喝完酒了把我们两个，从另外一个所提来的女犯人也是一个64的所谓某大学的学生，她说把我们俩人一起脱光以后，她说先人戳，然后拿手戳，然后往这阴道里塞草，来在这个什么的拿着钢笔在身体上写字，把钢笔写到肉里边去，整个人回来就快报废的感觉，她就是那个枪毙之前剃了光头的这个女孩。
这就是看守所，你看到的你听到的你没有亲身经历你是不知道感受的，就像我们战友这些天有很多人家人被带走、被抓，撕心裂肺的哭，我都能明白这感觉放他家里面了、放在你身上，但是当你讲别人的故事的时候，你一点感受都没有。
当有七哥跟你讲8个月的时候带着脚铐手镣你一点感觉都不会有，但是让你戴上8个小时的时候，你基本上就会崩溃，当你没想到我的家人、我的同事被带走、被威胁，我的同事被脱光了站在门口——一整天我们一个女员工，警察进来进去的叫一个女性脱光。有一个女性我跟大家说过，离婚了，这个警察送他回家，然后就开始跟她谈恋爱了，就是一个钥匙都拿走，我喜欢你的钥匙链。
战友们，我的家人和我的同事所遭受的痛苦、我对共产党的恨，能灭共产党一亿次七哥都不能解我的心头恨，如果说共产党被消灭一万亿次，它都不能解除我在青丰所受的罪，它都不能平衡到我的心里。
一个没有戴过八个月手镣脚铐的人、没失去过一天自由的人、没有看到被当面枪毙了几十个追求民主法治的这种钢铁硬汉还有这些女神般的英雄们，你是不懂得什么叫民主法治自由的。如果你在这个又得到了重生再生，经历了人间见过世界上现在合法的皇帝、酋长、超级富豪、超级政治家、世界首领，你没在这个心灵矛盾中间活过，你不懂得什么叫政治和和平，你也不懂得什么叫国家政权。
如果你真没有读那个千把本书的话，翻阅吧，咱们不叫读吧，就翻阅我这千把本书，见过上百个国家的政治家、哲学家亲耳亲自听他讲述人类的历史，你是没有资格来讲国际政治和历史的，就像你没受过脚镣手铐之刑你讲这个所谓的刑罚，永远是不靠谱的。
四、七哥离开看守所那一刻已经断了报私仇的念头
说到这的时候，兄弟姐妹们我要今天给你们讲讲今天的主题，就是七哥发出去说美国对所有的中国公检法所谓的共产党员家人限制签证，就限旅令和限签令这个事情，我发出以后起了巨大的震撼，无论体制内还是我们的战友，还是体制外包括各国外的朋友，有很多人、体制内的人说你不能这么干，你就应该让他们都给他抓了、都给他杀喽、都给他限制了才好呢，就体制内的就很多人，体制外的也有。当然也有支持我这个想法说法的，为什么有这个说法？为什么有这个想法？我们该怎么看待这个问题？今天七哥主要说这个问题。
（郭先生与战友们互动）［唉呀，哎呦哎呦哎呦哎呦哎呦。冰冰和我双修又来了，冰冰和我双修啊，丁晓兵808，呐了闷了赞了主播，新中联人郭拜尔，western启蒙，风雨彩虹鱼，雨水，文柯Miles，my little，陆克思，不是马克思鲁克斯啊，凤凰，这是米黄，七喜，干指头蘸醋，哎呦，千指头蘸醋，G-TV，G-7TV，胜利在望啊，那个省啊，堪萨派，多吉999，喜国好公民，红百合，红百合，红百合，红百合啊］。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1065/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1065/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
日本新加坡啊，所有的海外华人啊，大家想想外国人说是你是中国人，病毒的时候，他能分辨出台湾人和香港人。妈，他能分辨出新加坡人和日本人吗？不可能的嘛，所以说大家这个恐惧是有道理的啊，希望把所有战友们把台湾。
这太恐怖了，你想想这个，几天前大家还应提示内部矛盾，什么什么战友胡说八道啊。多大的事儿啊？多大的事儿啊，咱们已经发动了一个海外的西方世界的各种沉默的力量统一起来啊，你们看。不见的力量才是99.99，就是要彻底把这个病毒的名称冠为CC病毒，绝对不允许挑起来是灭华的运动。排华的运动，甚至是大屠杀啊，台湾香港同胞招谁惹谁了，你说那些亚洲黄片。
所以我战友这真的是保命运动啊，不是开玩笑的，大家呼吁起来吧，么。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1064/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1064/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是3月21号。
你们传播CCP冠状病毒真相了吗？你们传播香港危机真相了吗？
文贵在纽约时间3月21号星期六上午9点30，在这里乱聊直播。同时，我们自己的GTV也同时在线直播，感觉我们的好啊，哈哈！
咱们今天是乱聊，大家做好思想准备，时间很长。在乱聊之前，咱们回顾一下。
战友们，上一周星期六文贵直播的时候，大家看到了金融市场什么样子。很多人心存侥幸呢，包括全世界的大综商品，基金玩家，大量的机构。我有朋友真是有自杀的，合作者，也有朋友奋不顾身地再次跳进了金融市场，去捞大钱的。
上一周共产党的上海A股还在那挺着呢，假擀面杖子；香港恒生还在那挺着呢；人民币还在那挺着呢；港币还在那挺着呢。中南坑还在批复呢：抓住这个千载难逢难的历史机遇，展现给全世界的软实力；充分利用这次的病毒，这次灾难，它叫全球事件，实现我们的两个百年梦想。2025还有几年呢？2025还有几年战友们？两三年，一千多天，中南坑还说我们一定要实现2025战略计划，战略目标。
杨娘娘被冷却以后，最近又有点回炉了，王沪宁有点退出，头一段王沪宁主持工作。杨娘娘在海外，由马云、吴征、孙力军开展的所有的所谓的把战场拉向国际——把病毒输送到国外，让外国人回来求中共。用口罩，用心肺机作为外部的战略物资，屡屡成功。威胁所有的这些国家，你敢断航，你敢把我中国列入最危险区域，我就停止一切跟你的合作，包括过去的投资。威胁利诱，甚至是蓝金黄，威胁这些领导人到北京开会时的小视频啊等等，非常有效。
让全世界都怀疑这病毒是美国弄的，伊朗的艾哈迈迪-内贾德这个傻叉，共产党的走狗，给联合国写信。你不得不服气，共产党的大外宣绝对是成功的。瞪着眼说瞎话。
人类是几千年了，可悲的是很多善良的人就是愿意听那些瞪着眼说瞎话的人，因为自己很无能。所有的魔鬼，都是善良人培养出来的；所有的公共灾难，是好人过于懦弱、自私、无知、愚蠢导致的结果。
共产党不仅放出了共产党冠状病毒，它让全世界人民面临这种全球人类前所未有的生死危机挑战，它还让全世界人民要说它是好人，要感激它。然后，再让14亿中国人作为肉票，挡在前面，让全世界把箭靶子对准中国人。
过去这一周，共产党成功地将病毒转嫁美国，不管你信不信这个说法已经在那。成功地将中共躲在了14亿中国人民的后面，叫中国病毒，叫中国人病毒。由于语言身份的不同，共产党是成功的。
启动一切大外宣的力量，对我们爆料革命，不仅灭爆小组、国家安全委员会、国内的专案组的各种行动，只有我知道，没有人知道，因为最疼的人是我。最近断郭文贵的财路，又给中央写报告了：郭文贵又没钱了，又卖船呢，又卖飞机呢，又卖公寓呢，没钱了；这小子现在都把裤衩当口罩用了，现在喝的水都是从海里边舀的。中央专案组又信了，完全信了。为什么？他们相信他们监听的Email，他们相信他们所谓卧底的渠道，他们相信他们监听的语音结果；更相信世界上只有他们才是世界上最有钱的人，是最大的主子，更相信那些所谓卧底的战友，假战友们给他们提供的各种信息和情报。共产党的以假治国、以骗治国、以黑治国、以贪治国无处不在，他自己也是受害者。所以我们借力打力，钓鱼，给他喂料。
我们上一周讲到经济的时候，大家都不会想到市场是这个样子。在几周以前我就说，美国的道琼斯指数，包括纳斯达克拦腰斩，但是它的底线是多少，知道吗？21000和20000，突破20000就已经不可预测，没人可以预测。非常可怜可悲呀，又让我们给蒙对了——短短的一周就突破了20000点，剩下19000多点。战友们这是多大的事啊，多可怕！
继而，上海的也从2800、2900降到2700；恒生26000、27000、28000直接干到22000。这是多大的事。港币还在坚挺，人民币还在坚挺，这就像一个木桶一样，不管你有几根木棒组在一起，有一根给拔开，一根给拉下去，我可以告诉大家，它这个木桶的水一滴都不会剩。
全球的金融和经济的木桶效应已经打开了，拔了好几个口子。共产党还拿着擀面杖子在那儿冲着顶着呢，它顶的时间越长死的越惨。这个擀面杖子，有时会给自己弄出一个幻幻象来，真以为自己无比强、无比硬、无比大；这种幻觉一旦发生，一旦大了，他当成身体的一部分时候，那可危险，他乱球搓。咋弄啊？是吧？你碰到这货，拿一擀面杖子，真以为自己身上长出来的呢，那家伙，他认为是无比强、无比硬、无比大，那是相当可怕的，他最后肯定是自己把自己戳死了。
爆料革命，在三年前就说过：三年灭共。去年我正式宣布，今年6月4号就宣布没共产党的新中国。但是这有来得有点太快了，这个代价有多大，这是我一直所说的。这个代价有多大，是战友们过去你们真是没有想像到今天吧？现在再想想，很多人喊着要小视频，王岐山做爱的小视频，你觉得能解决问题吗？就这种效果了，全球都被它绑架了，共产党还在那儿呢。还在那儿。那吴征、马云还到全世界搞统战，多少潜伏的力量，现在在海外还活得好着呢。你能怎么着他呢，你能是怎么着他，是吧？
灭共这个事情是全人类最大的一件事，甭说灭共了，灭一个小南斯拉夫，灭一个利比亚、伊拉克的极权政府，全世界花了多少年，死了多少人，多大的动静，付出了多少代价。但是在过去的一周，我们所看到的，我们经历的，都是去过这些之和加到一起都不如。这就是为什么从人类有了火枪，到一战有了大炮，有了机关枪，直接导致几年就发生了二战；二战从坦克，百顿的坦克呀，无线电、飞机，甚至导弹、潜水艇、航空母舰，大杀器尽出，高科技人类文明的进步，同时也带来了大量的杀掠。从过去战争死几百人、几千人，到几万人、几十万人、几百万人到达几千万人。我们人类决不能不看过去的历史，你不看历史你未来会栽大跟头的；我们不能躺在历史里，但是我们必须在历史中汲取教训。
文贵没有文化，但是呢有个非常好的习惯，爱学习，爱看书，爱学习，爱研究事；读了几本小书，拜访了全世界的N个高人，伟大的人物，并从小与成功者伟大的人事为伍，学了点皮毛；文贵在战友面前丢人现眼，献丑。但是，那是文贵深信的，我不是班门弄斧，我要没有深信，我就不会拿全家生命，拿我拥有一切，来干一个大家都认为疯狂、不可理喻、神经病的事情——灭共。
亲爱的战友们，大家看到了，除了经济上，全世界意大利、法国、英国、德国、日本、伊朗，你去看一看。美国，我在昨天知道已经推出去了：美国决定把纽约lockdown。大家知道吗，我在前天听说要把纽约lockdown的时候，大家想想我在三周前就说过，四周前我说美国最最大的灾难将是纽约——最严重的地方。那又是文贵蒙的，对吧。又是蒙的，我都是蒙的，胡说八道。是不是，“郭三邪”、“郭强奸”、“郭骗子”、“郭蒙”，蒙出来的。上天感谢呀，总是让我蒙对。
我们最早将喜马拉雅大使馆lockdown的，给员工发了手套、口罩，随便拿，回家休息、在家办公。采取措施，文贵启动了我们的，文贵本人的雅典娜计划，开始自救。大家没有感觉到，船是不可能来五月份来纽约的。我几乎没看到船在这海上。这两天总共看到了三艘船，都是有钱的人出来遛狗的，只有文贵是在这遛自己的。
船提前来、提前安排，那不是那么简单的。船员每天穿着毛裤在船上，船是呆在热带地方的。船上的热空调、热地板系统全面启动，船的自救计划全面启动。这都要提前几个月来准备的，不可能马上准备好的。
全曼哈顿没有一个码头，全整个纽约就一个Shipyard是开放的，你可以加水，你可以加补给，所有的都不开。这个船可以在海上任何地方，可以一年待在海上。因为它可以从海上直接盐水变淡水，有这个系统。但是这个地方海水脏，它不行，所以你还得到码头上去补给。那么你吃的东西可以用另外Lady May 2，在任何地方可以加进来，所以你一直呆在船上、海上没问题。但是这个水脏，所以要回去加淡水。在上一周加完以后，周围这两个码头已经为我们打开了两个，提前打开。所以我们可以到Newport 、Long Island加水。油没有问题，油可以几个月。
大家看一看我们的口罩，是什么时候买的？我们是从一月份开始买的，我们的手套、我们清洁剂是一月份开始买的，一月初。我们这些准备绝对不是自己害怕，我们准备绝大多数是给战友，还给法治基金、法治社会捐款者，和我们的朋友、我们的同事、我们员工们。就是我们自己说的话，我们是深信不疑的。
不但如此，我让我所有的能听我话的同事和朋友们呆在家里。非常庆幸、非常荣幸，绝大多数我的朋友到现在，两个月都没有离开过家。信与不信，咱们最后结果是有体现出来的。老天会睁眼的。我本人说了什么，我做了什么，老天也看着。你们做了什么，和朋友做了什么，老天也看着。
这老天并不是具体的哪个人或者哪个具体的物质，我相信就是人与人之间关系的结果。爆料革命不仅拯救了无数个人，多少人是在其他世界各地，卖掉了手中当地的外汇，换取了美金；多少中国人换取了大量的现金、美金在手里边，还有备了粮食。
当时路德访谈、还有路江谈、路安谈，当时是让大家存粮的时候，路德先生被骂得狗血喷头，认为他是疯子；路德先生讲这个疫情的时候，被骂得狗血喷头；路德先生说这个药管用的时候，连我都说他。我说不要提药的事。现在证明都是对的。这就是爆料革命。
但是我请问战友们，跟随爆料革命的战友们，你们拍拍心窝子，除了我们之外、爆料革命之外，有几个人给你提供独家的建议、独家的信息和独家的有价值的预测。大家自己看一看。除了给你讲评书、讲历史，把别人的故事讲给你听之外，有人给你提供具有独家的价值，和对你有经济、安全，或者说避疫这种对生死决策时刻有帮助的吗？
中国社交媒体是因为郭文贵和爆料革命开启的，这一点没有任何争议。但是我绝对不希望中文的社交媒体成为一个诈骗、骗捐和种族主义、恐怖主义，和一帮人搞假政庇，犯罪分子洗钱的平台。
所以说战友们，我们再往回看这个世界经济，到这个时候纽约lockdown，美国马上要全国lockdown的时候，这是全地球多大的事啊。对每个人的身心、生命有多大影响？
大家看到了一位女士患得了这个冠状病毒以后，她向大家讲述她的痛苦。她的肺部每次呼吸的时候，就里边觉得象有刀、象冰碴子一样。她是经常健身的，她身边的病人也是年轻的。现在你们知道共产党说的“只死老年人、不死青年人”是多么的荒唐。这个所谓的感冒是多么的危险，比病毒还危险。
川普总统也跟着说这是感冒。川普总统是美国总统，不是我们总统，我没有资格也没有能力去改变他去，我没有。法国总统也说没事、是个感冒。意大利国会里面大喊着这是感冒。要自己和所有人拥抱。最后意大利接受了来自中共的美女的拥抱，现在在意大利、在整个西班牙叫美女之吻呀。叫没了你啦、弄死你啦。
荒唐啊，就这么一个简单的、一个看上去很正常，甚至不是原则性的问题，甚至你可以原谅的所谓的问题，把冠状病毒定义为“只死老年人”，结果现在越年轻死的人越多；结果就是说“这个病毒是个感冒”，结果让很多人搭上性命、全家人的性命。
所以媒体、社交媒体，你不看清它的本质和它的力量，那真的是……你真等同于在枪林弹雨中，你在那块跳舞，那早晚一天会被弄死。只是哪颗子弹打中你而已。社交媒体是个现代社会最伟大的一个力量。它的力量超过核武器、超过冠状病毒。但是你不去好好用它，或者你不好好使用它，你就会被击倒，你就会被利用。
这是为什么共产党不让全国人民上推特、上YouTube。共产党的外交部长、外交人员纷纷上推特、上YouTube。大外宣花的钱，已经是和警察的所谓退休警察的全国费用已经并列了——一年几千亿。这是为什么他们在控制了传统媒体之后，不惜一切代价要控制社交媒体。所以当我们面对任何人直播的时候，或者任何人发出的信息、推特，你都要辨别：这个人为什么只用代码、只用英文字母，不带头像；还有一个，他为什么这么说？他出于什么动机？这个人躲在哪里？他为什么有时间说这个话？没有一个人是没有目的的。就像我们爆料革命一样，我们的目的非常清楚，就是干掉共产党，拯救14亿中国人。别忘了，干掉共产党不是最终目的，拯救14亿中国人，包含新疆、西藏、台湾、香港，所有的中国人。
我们在去年8月份，我就开始呼吁，我说爆料革命真正遇到挑战还没有开始，从11月份才真正开始。大家看到11月份到现在，我们爆料革命遇到了多大的挑战和挫折。一个雷一个雷、一个导弹一个导弹、一个坑又一个坑，前所未有的官司诉讼，造谣一波又一波。穿着战友的和进到常委群的所谓利用爆料革命成了名的鸡腿潘、火鸡龚、郭宝胜、假牧师，这一帮孙子全往上蹭，蹭完以后马上就开始。用欧洲那位朋友话说，这实在太壮烈了、太壮烈了。
从海航事件，到马云、孙力军、孟建柱、王岐山、外交部、一个个公司，然后到达了香港事件、新疆200万的事件。我们是从2017年第一个，我是第一个到美国秘密作证的证人，我是第一个提出来新疆的事件，我是第一个向世界宣告他们有什么样措施的，我是为法轮功、新疆事件秘密作证最多的，时间会给大家答案。
香港是我们最早说出来的，是我们在海外遇到最大的威胁和挫折。我相信个人捐款，我是最多的。爆料革命，到现在爆料革命从未在任何人身上有一分钱的利益，反而我们付出了几千亿的代价，几十亿的现金支持所有的战友和所有的香港运动。我们到今天面临着全世界人类和我们站在一起的时候，这个仇恨、这个影响之巨大，用什么语言形容都不为过。
大家一定要记住，说到这的时候，大家要知道，为什么犹太人在全世界是控制了金融，或者说他们控制了媒体还有好莱坞？大家有没有概念？
大家，任何人看看历史，中世纪的时候黑死病，黑死病据传说是蒙古当时打仗把士兵那个感染病的尸体扔到城里边去，让他们感染。感染以后，这个城里人就死了。后来从蒙古，也有人说从蒙古做贸易过来，这个老鼠中带的鼠疫——黑死病，叫欧洲、全世界死了那么多人。那一次是对人类重大打击。那是最早的可记载的叫做生化武器战争，也叫细菌战。
当时最受害的人是什么人？是犹太人。在罗马、在意大利最狠，死最多的就是意大利人，也是因为意大利的佛罗伦萨、威尼斯水上贸易和东方最多。
当时的犹太人，由于是在做贸易中放高利贷，非常有钱。后来这也是当地人各种势力看不惯，借着这个鼠疫就传播谣言。当时也叫社交媒体吧，谣言就是社交媒体。儿歌，说这些人、这些事是犹太人干的，是犹太人传染了这个病毒，是犹太人搞出来的。
然后在大街上就像今天的这个直播一样，有人大喊着，有人到教堂喊着。当时犹太人是有原罪的，在中世纪犹太人是抬不起头的。这些故事一传二，二传三就被人利用了，最后就杀犹太人。
犹太人最后在自己的文化里边，专门传承说中世纪犹太人死在了真正的这次所谓的魔鬼的宣传当中，他们叫魔鬼的声音当中。但凡你和犹太人和以色列人交朋友的时候，他们都会告诉你。所以犹太人为什么这么在乎，为什么那么在乎宣传？就是因为这个。他们没有安全感，他们太惨了。
中世纪的黑死病把犹太人给震住了。后来到了二战希特勒，犹太人再次受重伤。又是希特勒的戈培尔，说的最著名的话，说一千遍的谎话，它就变成了真话，变成了真理。然后对犹太人大肆抓捕、杀掠，造谣说犹太人控制了德国的经济，犹太人一战凡尔赛协议，在法国签的这个失败，一战的协议背后很多影子都是犹太人。
然后当时的叫社交媒体也有了电影，当时那叫到处传说，也就是今天社交媒体。没人相信，当时都不相信，甚至认为这事荒唐，连犹太人自己都笑说，你这太荒唐了。荒唐、荒唐就来真的了，突然就发生了。
排犹不是在德国才开始的，奥地利、波兰、俄罗斯，排犹是在全世界局部开始的。因为给了很多人，心怀不轨的人一个借口。认为身边犹太人有钱，我得弄他的钱，然后说你这个家伙是坏蛋。你们是抢夺了我们的工作，抢夺了我们的机会，甚至你是撒旦的化身，邪教的化身，在德国大面积的开始，那个惨。
但凡你看到这的时候，大家再看看1998年印尼排华灾难。我到印尼，我跟很多将军，很多当时的官员谈过这个问题。官方数字，说是被强暴华人妇女500人，死20人，当时被烧、被强奸后，用棍子把阴道插进去，挑起来火烤不到20人，说这个伤害1千人。
大家知道百万华人受难呐！这个数字绝对是假的，这是有视频可以查证的。当时我找了印尼的华人领袖，帮我看了他们存下来的东西。当时印尼华人看这视频都不敢看，哭得全身发抖。我非常平静地把视频看完，我也没有要他copy。
大家上网查一查，1998年的印尼排华，它的起因背景跟犹太人有相当相关之处的。先从社会上造谣，说这个中国人到这来全是特务，就是控制我们财产来了，目的要控制我们这个国家。然后又是由印尼的一帮子坏蛋，就是真正的汉奸，到处是挑拨离间。所谓自己已经是三代的印尼华人，把自己不当华人了，天天伤害、传谣，说印尼华人多有钱、印尼华人多坏，家里存了多少钱。为什么华人恨印尼人？为什么来这里？久而久之，最后大家知道，一个导火索，啪唧起来了，烧、杀、强奸、轮奸。就是几个人，把这事给干掉了。
我们再说说1998年印尼排华以后，我们要看一看，当时在美国最大的排华事件——1871年洛杉矶。1871年洛杉矶的大屠杀，大家看一看。
当时最有名的叫洛杉矶黑色暴动、主要在洛杉矶街。在记载当中：16人被杀；十几个人被强奸、被杀；一二十个人被吊死，这绝对不是真相。
当时五百个当时白人到今天的洛杉矶街，到那干嘛去？大家去看一看，围着华人叫猪猡，到美国修高速路、修铁路的；说你们是贩毒的、说你们是传染病、说你们偷走了我们的工作，最后是拿枪直接对着一枪打到嘴里给打死了。最后这些人就比杀中国人杀了多少；有的人是当场宣判，当场在梁上把你吊死；警察来了也管不了。这叫大屠杀。
其中一个最重要的华人，就是一个跟美国当地的白人勾兑，天天撒谎的人，来谣传这些华人怎么坏、到这来干什么。跟印尼排华一样、跟当年中世纪的犹太人是一模一样的。
再往前看，1848和1855年美国的排华法案。大家都知道排华法案是多么可怕啊！美国这么个多民族移民国家，竟然有排华法案，排华法案在那个时候的开始，最后导致大屠杀和（排华法案）之间什么关系？
排华法案不仅仅是当时的其他族裔发动的，对华人、还有旧金山淘金的（华工）这么一个所谓的反应，事实上有很多汉奸，还有极少数人的操作。
说到这的时候，我想跟大家说：我在欧洲的多个国家的朋友都在告诉我，在世界这几州发生了比金融市场崩塌、比人民币港币——在那块假擀面杖子大家都看的明白——还要大的事。就是现在全世界在蠢蠢欲动。在什么？到底谁是我们的敌人？
他们的敌人现在只有两个，没有别的。一个就是共产党中国政府，你必须叫人家外国人承认你中国，你不能苛求所有人都叫CCP去。这个还不到时候，我们的力量还没那么大，它有个时间过程。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1023/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1023/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/951/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/951/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，今天是12月6号，你们健身了吗？你们传播香港危机真相了吗？因为我今天要出去开会，所以我赶快这个把这个直播呢啊，说完我好走啊，我就不废话了啊，那我要给大家要说一个这个生活中的小知识啊，就是说现在啊大家都用手机和WiFi，手机和WiFi特别是现在我要给战友们，请大家认真听完会说啊，咱们这个喜马拉雅大使馆里边是10个GB。另外的啊，整个的这个网络有限的，同样也有10个GB可以做成一个大数据的，那个WiFi这么大的那个WiFi每层一个。啊，那么我经常去一个秘密地方开会啊，在开会的地方人家外面有大WiFi，但是人家下面都有开关啊，而且都声明。不允许带WiFi的，不允许带Wi-Fi进去啊，任何手机不能带，这是一个通信安全，更重要的事情，去一些很重要人家里边人就不允许你带这个手机，带这个WiFi进去啊，这个我一再多年来我都是用耳机，我很少把电话放在耳朵上的啊，把电话放在耳朵上的我的，啊，这个保健团队还有我的安保团队，绝不允许我把手机带着耳朵上打电话。我每天像老婆婆一样在我公司在这个办公室叨叨，你们不要用WiFi，这里不要，把WiFi关了，然后不要带着手机对手机打电话要用耳机，我天天如此啊，天天如此，多少年来都这样了，那么很多人都不听我的话啊，我只要是拿着手机对着我耳朵，我曾经过去煲电话粥啊，也有跟某女士啊，通电话一通三四个小时，一天三两三小时，后来我这个脑子痛的受不了，医生说你绝对不能电话就在耳朵打，从那以后我就明白了，那么最近发生什么事呢？我们凯琳美女，头两天紧急住院，到医院以后医生把他整个人关在房间里，一个独立病室你不要出来了啊，观察她。就这个脑子这块被这个这个就是由于手机使用太多和电子商品没法确定啊，然后就说这个呢脑子受影响，呕吐啊，发高烧41度啊，吓死人了，三四天都没有吃东西啊，那么这个事情回来以后我告诉她，我说你千万记住那个WiFi你不要开着啊，然后呢，她现在开始听话了，我再告诉大家一个高辉先生就安全部那个高辉先生啊。后来是被这个马健先生副部长被抓以后他进去以后他是脑癌，他是脑癌，他每天就拿这个电话带耳机打，每天那个安全部手机站着从来不用耳机，最后是脑癌两次手术，而且我知道的就是爱打手机患脑癌的人真的是太多太多了，特别是孩子，那我们身边有孩子的我求求大家，你们去查查网上WiFi是什么概念。手机什么概念，当这个手机当你开机的时候，瞬间这个如果把它的电池这个开机的能量聚在一起，可把一个人电出去，可以把一个大象给放倒，这个这个电就这么夸张，这一个手机现在是几百万行的字体啊。密码形成的比过去苏联发射卫星的那个当时用的数码都多几十倍，所以说他的手机对人的危害太大了，所以这两天我想我一定要在这么说，在孩子老人身边啊，你不要用WiFi，你自己不要把手机对着耳朵上，这样打真的会要命。还有家里边不要又不开WiFi不要开WiFi啊，这个要命啊，不是开玩笑的，接下来我再说第2个问题啊关于那天我说的那个换汇的事情啊，这个换汇跟任何机构没关系，我要给大家说一下，跟这个机构没关系啊，跟什么法治基金啊。从来没没说过也没有关系的啊，跟咱们所有的郭媒体什么都没有关系，我只告诉大家我们是个牵线人，牵线人是美国多个在中共投资的基金，已经获得了利润啊，但是他汇不出来，啊还有一些人在国内啊，有各种资产，人家现在都换人民币了，也换外汇换不出来，没办法，人家说能不能有人愿意比1:12现在1:10甚至更高的啊，然后呢，港币大概只有50%港币也有，然后直接到美国或其他国家的，人要外汇或者英镑啊，请大家记住，我收到了在木兰那儿，在路德先生在sara那，我们收到很多很多信息我不确定数量了，收到了信息呢，很多人感兴趣啊，很多是真的啊，我们很兴奋，很多人是真的，我想告诉大家的事情。基本上他们这1000万美元以下的不感兴趣，但是呢，我现在在说服他们500万咱能不能做就一次500万，但是你只有500万他也没感兴趣，他需要多一点啊，目前希望能把国内人民币换到海外，换美金的，大概现在给我来沟通的啊，大概2000亿美元，也就是说1.6万亿人民币的钱要给你们，所以说但是我这个是瞒不住的，所以国内的人你接受人民币，你的企业法人，你的这个所有的企业是存续经营的。能收人民币而给个人账号是绝对不可能的，那么大的钱，因为他们也是机构基金，还有投资，还有一些非常著名的公司啊。我们要对等的交换信息，那么现在这些天的沟通啊，都沙拉木栏路德都做的非常好，我们正在汇集，把这个大家提的要求汇集完以后，我们这两天会有个统一给你们回复，要你们什么信息，我们国内给你人民币，我们会给你什么信息，我们要美金和英镑啊，那边给你人民币，然后呢，这面得符合这个当地国的法规，那边符合那边法规，中介人你拿10%不在这个范围内，你可以拿10%，得到外汇方支付给你啊，而且是律师对律师接触，希望所有有兴趣的战友们朋友们，你们一定要有一个有名的律师，还有你们可查的清楚的信息这边会给你们接触啊，所以说请继续有兴趣的给木兰sara路德先生啊发你们的信息要求，然后呢，我们稍后会公布一个新的一个提供材料清单和一个程序，然后咱们再进1轮沟通沟通完以后，我们就双方派出一个有效的有名有姓的可信服的律师事务所沟通，这个事儿很大啊，很大很大。非常非常棒，接下来我要说的事情啊，对了，我听说这个莎莎龚我说，我们跟基金人民币10%的捐款。这个龚火鸡疯了吧，那个那个小脚又是不安稳，瞪眼撒谎。烂死烂到家了啊，行了这个这个。但愿很多这个国会山的参议员的门因它永远开着，千万别关门，关门会出事儿的，啊，会出事啊。行，咱回头再说这个啊，我现在要说的事情，现在啊整个香港富豪是大逃亡，记住了啊，香港精英大逃亡，现在是中国是现在关门打狗，另外一个现在。台湾处在极不动荡之中，现在对香港憋着大招，分分钟就要爆发。
虽然上回50分钟前把那个习主席令给拿下去了，接下来随时上，大家等着别着急，别着急，别着急啊。同时大家要看到的啊，郑若华事件影响巨大，影响巨大，对香港所有的舔共派，跪共派，卖港派巨大的刺激啊，整个他的他本人和他的家族，他的朋友都受到生命威胁，财产呢就歇菜了，歇菜了啊。那就完蛋了，还有一个大家要注意到这几天美国整个欧洲世界，就像我在之前说的，全球进入了自动灭共的时代。全球进入到联合灭共的时代，继美国这个开始了，一个香港人权保护法案之后，大家看到了，现在在欧洲以及其他国家都在讨论香港保护人权保护法案，那么现在全球征着立法，那就是说2020年。是制裁中共的年，啊，还有一个跟中国的清算年，和中共算老账的年，还有全世界对中共的一个真真正正的惩罚的年，包括大家要记住，所有在西方的这些高官的子女。
和高官的财富，都要受到你以前无法想象的惩罚，但是战友们一定要记住在海外那些小粉红在加拿大。他们不知道他们出来开的豪车，在曼哈顿开了，开了几圈，骂了香港人侮辱香港人，他带来多大的代价，它将影响我们好几代人在美国，在外国的形象，这是为什么我们的熊博士，我们的睿克小哥，我们的博先生，我们的毅先生上了节目以后一再的说啊，就是说希望中国人在西方，不要被误会为中共就是中国人，中国人就是中共。
而且希望，西方不要关上对中国人开放交流的大门，不要让中国的下一代失去机会。我可以告诉爆料革命最大的贡献，就是在中国人在全世界人人要喊打的时候，中共把14亿人都绑架的时候，我们爆料革命提出了中国人不等于中共，中共不等于中国人，中国十四亿人是被中共绑架了的，现在得到了美国政府官方。欧洲官方绝大多数人已经成为官方语言，中共不等同不等同于中国人民，啊，但是我们要拯救的就是这个，全世界上不要发现像当年印尼的排华灾难，可是小粉红你们不要小看他喊了几嗓子，对我们中华民族在海外的华人孩子影响巨大啊，对海外留学生的孩子未来影响巨大，可以说对我们是爆料革命这个相反作用巨大，他们将成为民族的罪人，爆料革命现在已经完整的最好的在拯救着所有中国人在世界的形象和西方的这种交流，不要被共产党给绑架了，而外交部每天都是打着14亿中国人 跟西方对抗，牺牲的不仅仅是这一代人，牺牲的是绝大多数的中国人的未来，那些小粉红。我再告诉你们，你们做的这个恶是你几代人，你是买不来的呢，我最近这几天每天都能收到，就是各国人民对中国人的看法我都要纠正他们，他们一说就是在伦敦的学生，在加拿大的学生，在洛杉矶的学生，在曼哈顿的学校。如何侮辱香港人骂香港人如何开跑车举红旗，很多官员非常愤怒啊，亲爱的战友们，我们永远不要放弃永远不要妥协，一定要全力以赴，要把中国人和共产党分开，这是我们最大的成功，而且我们绝对不能放弃，这也是红线啊。我们让中国人得到世界的尊重和世界的认可，把中国人和中共分开是我们爆料革命的第1首要任务。啊，这是今天我强烈呼吁的，强烈呼吁的啊，这个另外一个今天下午我会跟某个机构啊，我们会有一个很好的视频会议，我们需要更多方跟他谈一谈这些问题，因为很多人正在立法，啊，要准备立法华人在海外的活动规则。
那就是各大院校接受中国学生中国学生检查你的背景，和美国欧洲的各大企业机构使用中国人的标准哇，这也太吓人了啊，我希望跟他们一个好的沟通，我已经跟他沟通很长时间了，他们要立一个法这个法一旦要立了。到另外一边的话，中国人完了，这些还很多中国人都被遣返回中国，这是肯定的，昨天早上那个毅博士在路德先生的节目上。啊，这个路安啊，六安毅搏士这个节目上引起巨大的震撼，包括美国啊，这个人是怎么在国内被迫害。怎么到了墨西哥怎么被发到这来，又怎么被陈闯创这个整个的啊，在这个法拉盛的作假政庇的这帮流氓。啊，这么一个威胁欺骗啊，怎么被宗教控制引起了西方高度重视，国内也非常流行，但是这就是西方说不要把陈闯创这帮流氓搞政庇的叶宁这帮这帮骗子们这个帽子带到我们所有中国人身上，不能把梁冠军还有郑齐的华人福建的那个那个那个什么。协会的那帮孙子啊流氓，把他的形象代表我们中国人，这是当务之急啊，太危险了，所以说亲爱的所有的战友们应该永远都要记住这个问题，不要让我们这些可怜的老百姓被他们绑架了70年，再为共产党未来两代再买单。那就惨了，我有时间给大家讲讲，当年我去印尼最大的感受啊，大家去看看印尼当年排华的时候。后来一次我看了他们的博物馆，我再也不去，印尼一次我都不去啊，印尼当年排华的时候是把很多人从从棍子阴道插过去，然后在那边烤，很多老人孩子一屋人给烧死，这一说都伤心至极，就是当年共产党把培养的这种毒瘤，利用这些穷苦的人民挣取外汇，然后在那里造假欺骗造成了种族歧视种族矛盾。最后迸发出人类最大的人道灾难，有一点脑子的战友们去查一查，当年印尼排华你惨不忍睹，但是最后所有的黑手是我们这个文化和这个政府起到了最关键的东西，我要走了。所以说亲爱的战友们啊，千万千万记住，现在当务之急，我们绝对不能被共产党最近发动了一系列的啊。在中央电视台外交部正在使劲的抱住14亿中国人民，他这个船要沉了共产党他就在抱住14亿中国人，包括他说的911事件，包括。对香港的航空母舰，人家我在很早以前我告诉过，我在一年前就在说台湾将有大好事，我说新疆将有大好事，新疆维稳就把我赶出来了，我说我香港就在香港将有大好事，人香港家把我甩了，航空母舰哪天。人家造成各种军事上的理由停靠台湾，郭文贵第1个说的啊，他现在给了美国军舰要停靠台湾的最好的借口啊，这次不一定在一定会到台湾去了，啊，而且有各种力量都会到台湾去的，但是我要告诉大家这是共产党作的啊这个结果，但是中国人不要当他的炮灰呀，啊，君子不立于危墙之下，我们老百姓更不要替人家那个豪华的盗国贼买单呢？一打仗人家的子女，人家的钱财全在美国欧洲呢，跟你毛关系呀，亲爱的战友们。我们的很多国内家人是脑子不清楚，但是我们不要放弃，啊，不要放弃，一切都是刚刚开始，我就赶快走了到时间了。
现在为14亿中国人民，全世界人民，台湾人民，香港人民西藏人民祈福。明天早上纽约时间9:30啊，我要和MIC的寿司小队的钢铁侠对谈，啊，就是年轻人啊，2000后2000后。还没有女朋友呢，跟他对谈，聊生活，聊幸福，聊爱情聊未来，聊奢侈品啊，乱聊乱聊啊，反正都是无聊话题战友们，有时间就看看啊，有时间就看看啊，好吧，亲爱的战友们，一切都</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/696/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/696/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在还有一位战友啊，张立宏先生，赶上了英国战役，肉。小川儿，123啊，你看看是啊。
啊，来来我我们在这里拍个拍个照，拍个照片来，好，唉，还没好。嗯还没好，好的。哇塞，哇塞哇塞了的。挡住了。
处理。哇塞哇塞。就就不敢。抽这个雪茄先抽跟自己的这个万宝路。
先抽烟的人。大家好，我给你们表演刘姥姥进大观。别打电话，别打电话啊，生活中的戏子小哥和张立宏先生完全不一样啊，完全不一样，完全不一样。研究精神，这个你看今天我们换了一个角度，原来不在那个角度啊，估计换个角度，今天让战友们看到不同的。
太好了，不好抽啊，你知道的。得使劲做，你知道吧，要不做那我就灭了啊对。要点均匀，你还还还不会去经营呢。
我我可以跟你说啊，这个酒，你在网络上。这个是喂蚊子特别做的。他给了吗？你可以转到前面那张传给我们看一看啊，这个。大家想想是什么酒啊，她再想想这什么酒啊，这下面你看下面都有编号了呢，献给大家，你看。
你看的很清楚啊，都有编号的啊，你看了没有啊？啊，这是太特别的东西。每年这个给我大概20平左右，就就是给我送来的，这是多少钱一杯？要是买的话，大概5000美金就是正常的，但是如果这个有的话这个这市场卖的话，私下里面向我们这好，比如说有人。得了这个酒我们要拿回来的话，大概在5万美元，5万美元就得500美元，那个物质大约100美元是最起码有的，你查查那。
那我们还肯定了，我们还喝得下口不？199, 说是无价也是兄弟酒。我本来是不敢的，抽的感觉一样吗？完全很厉害的，我以前没说过别的，你你说那个。你知道最好的你买最好的嫁妆，为什么要那些贼人是吧，那我随便买23美金，我说你大爷的，你能买个一根，我现在8500米的一模一样。什么？又是酒又是雪茄。
改群口相声了。注意啊，是不是4年不能抽烟，就是装装熟的，这个是私人私人领地，这个那天发的说说爱呀。不能抽啊，结果是右腿右转的比我丑，她马上就抽起来了，班豆先生吃不喝就一口酒不喝，但是。真的是应该调低点条对。
他应该没事这个它是转圈了啊，这个这个里面出来你再出门不要拿这个拿这个啊。一个柜还可以防身啊，我有一个更好的，当然可以啊，同意你俩。这是喜马拉雅大使馆，你要能同意我直播，我就给那个战友们，咱们就这个360度有360，可以啊，现在有人可以拿出来。嗯，这个你你就你这整个喜马拉雅山，如果你俩想怎么吃，我怎么知道任何情况下啊，啊。
贝贝是谁？这个你想怎么直播呢？又怎么直播啊？想什么时候做就怎么做，你想用什么武器都是用什么武器啊，没有任何问题，你俩这叫喜马拉雅大使馆。咱单位就有个人拿了一套。现在你俩你俩要记住了啊，你再这样这样，但现在我们三个手机，你看我们三个手机123，这站有没有看到？
叫战友，每个人都要知道，你当你来到美国的时候，小哥你俩今天有感觉到你现在的时候就是有个家的感觉。就这事在他自己家在里边，你不是在大街上的游客，你来到美国的时候你看，你记住你去什么餐厅，什么酒店那个地方都是有限制的，这叫公共的。只有倒在这里边来了，对不起啊，咱这个楼是私人领地，而且不在这森林里，而且我没有身体。爱你也都看到了，而且我对面就是警察总局，就是给我们私人保护特权的，啊，除了咱们离伊万卡的妈妈。
对面阿姨问她的妈妈讲丁点儿，还有警察总部警，啊，这就是我们现在的喜马拉雅大使馆，兄弟。姐妹到这来，这个说到这儿啊，我要在这块咱借这个机会说一下，我刚才吃饭时跟你说的啊，昨天。法治基金，有两位，啊，这个国内的战友，通过另外战友啊，这个捐了。而且这个让我很感动，但是我真的心里面很下不去了，啊这个。
我希望你要记住啊，如果反复的机会让你这样的捐款，那不叫法治经验，那叫春就是恶人基金，我们本来要救同胞呢。你干嘛是这样的捐钱呢？不要这样，一定要在你力所能及的情况下赚钱啊，而且觉得不是那个人是一个。你的希望是一个代表我们未来斗争的，你看这个楼上来，刚才都看了半头的办公室，开了boss的办公室，一人一层是吧这个。想来呀，但是管是反共的，我的私人办公室在另外一个大楼上，另外一个。
我们也知道了，这个地方就是反共基地，所以他是所有的咱们兄弟姐妹的，那么所以说捐款是技术法之间不是任何一个人的，但是你。不要，还有一个捐款，也只有这个地方有个家，就为了咱们这个门口啊，未来是有一个密码的生成系统。你生成个密码，每个月还贷吗？就往上一刷自动就进来了，这里有24小时的未来的行政运营保卫了。对抗力看看咱的保卫系统，为了这个警察局连着的，然后咱们战友来纽约就需要安排，他就会有一整套的安排行动啊，现在。
我来喝，这个我的办公室亲自来安排未来咱有法治基金的一整套的行政系统，所以。那你让大家看的多好啊，对了，你知道吗？今天早上。门卫先生派了一个比亚迪的防弹车接的一样。那不是早上那个事，那个卖袜子卖袜子卖完了吗？还被拔掉了。
太有意思了，但是你看到了。会干，也很干，因为他说。这个时候呢，他是三年6月13的，就是他联合九，这是唯一的，瓶子18个。可以收藏的，另外一个就是那个罗曼抵抗力是他的，这个这个我就做做给私人交的部分，特别棒啊。
很纯的，那当然了是吧？学校也存酒也存了，感觉很很好。最大，因为纯纯抽的多喝的饮料吗？其实很很碰巧的吧，我基本上都是都是下午才出动的。今天比较早，然后今天刚好我我出来着曼哈顿，出来这里转了就接到。
这个电话刚好那个时候我我车上有客人欺负你的人，刚好有客人。他就说我，我就打回给魏先生，你看。把我给惊讶了，欺负你的眼光来干了。其实哥好像不抽烟，我不抽烟。
我就是你爱我就直接说那个凑热闹来了。我的老战友好的三个号。好，我先去订了啊，是不是这个喜马拉雅不成功？奔驰吗？旁边就是这，玛氏的品牌的生产家具的供应商在意大利这个也挺重的。
可是啊，这是金的什么，不是纯情，不是成年，不是纯金的，但是很近的，这俩现在啊。一金一黑啊。这个东西会，我做这个时候是有意义的，我说过每一个。都对应着把这个，就像佛一样都有心愿，所以现在不能给你希望。
这个问题大家可以解开这个成就发是不是？好哇。真的是我的了啊，我跟他是有缘分的，一金一黑。挺重的。嗯就是这个，当然我也没仔细看，我没弄明白写的是啥。
我的金融系统，这个不谈，这两个事。进了蛤蟆锅了，还真是真是像啊。
行，有一部分是他本来就是厂家呢，就有这个，他自己都说过底下有字。跟他合作以后，我就要求了一些要求他的要求，你看这个爱马仕查吗？其实现在不接电话，现在不方便接电话。不是忘记热线啊。
我我不敢抽烟，我也抽这个这个敏感插就起来了是吧？的年长的的。
呵呵，工作的工作。他进入这个三d图，然后做完以后做完这首公开，很复杂很多做的非常好，这个角度好像有点高啊。是不是还行？这次应该会好点好，只不过是搞多好就搞这个事，不顾正业呀兄弟。
嗯，嗯，最基本的一个构图吧。构图都过，不好的话，那就那就不用拍照了，你做的非常好，你的节目做的非常好，做得好。那我那我加油啊，要这么多的，1万战了。为了我们爆料革命，为了我们新的中国好好。
班龙先生在楼下，待会咱们去采访搬东西是吗？你也想去喂。大家去看西施的频道啊，一样的一样，看哪个频道都一样啊。对高兴高兴那个今天早上其实是一辆比亚迪，真的，比亚迪，比亚迪。比亚迪的电动车，后来中午是一辆是一辆那个陆地巡洋舰，防弹的陆地。
但是他挂了一个U盘不知道是iPad，什么事啊？哈哈哈，好好膨胀一下是吧，加长比亚迪，比亚迪老号。花了别提了，我都没做过那样的比亚迪。不知道能不能中啊这个。
说我的不是。哎，这好像是那个什么，好像是那个积木结构的lego就是乐高乐高玩具，是不是那个积木结构？不小心等一下，快给拆了，还有一件蓝色的，我在这儿时间稍微有点。像个小偷一样，现在朋友们别打电话，打电话会把我这个直播给掐了。
这个是比亚迪，这个是比亚迪的，全我先，我先把我这个免打扰开一下啊。长安之星啊有可能我。那长安之星啊，老公，我都不会抽烟的。简直刘姥姥进大观园，待会我给你们表演刘姥姥进大观园是咋回事啊？因为我今天带了一个超级牛的。
我们给大家展示展示吧，这个是个4个排气排系统的。所以我们现在不在这里啊，你都不知道拿重点这个才是。唉呀，这个是莱卡的，单反相机是莱卡的。这70毫米定焦镜头啊，一个一个镜头老值钱，老值钱了，报警放下。
你说这个哈苏照相机，一个相机20万人民币，单机身还不算，前面的镜头也不算后门，后面的数码后背都不算，你俩个。等一下你们俩。
号。他。4月。
Thank you also also this gentleman China.The emergency movement leader啊。
This is good.Let me have to.In China all the Chinese.
The first the lady is the.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/547/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/547/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始了吗？开始啦，最近的战友们好啊，现在我是。在这个出来到朋友家来玩啊，见面，然后呢，我今天开的是咱们崭新的林宝金。给你元宝接你啊，这个今天开了一路子啊，第1天开，车到了以后还没有开过呢。
那感觉特别好，就这个车作为一个林宝坚尼的一个SUV，第1次创造出来。特别是这个车的，这个驾驶的感觉啊，我有几个深刻的感想，第1个作为一个。四轮驱动和4轮转向啊，这完全不同的，这是第1个SUV是4轮转向。牛奶发了哟，I *** you OK.
这个四轮转向和四轮驱动四轮驱动的SUV大家知道很多，你看起来总有一种感觉，所有的。嗯，几乎大牌子我都有，就你总感觉拐弯的时候不是那么顺畅，不那么舒服或者动力不够，但是这个车真的是不一样的，就是你。你就永远觉得动力是饱满的，用不完了，所以说呢，当你转向的特别转弯的时候，它是四轮同时转向四轮转向。哇，那个车呢，就稳定感，还有那个动力感就完全不一样了啊，这个既有跑车的感觉，运动车的感觉。
也有轿车的舒适感，特别是这个方向盘，大家看这个方向盘，我喜欢这个方向盘加错了，而且我几乎所有的里面。他这个手感到非常非常的舒服啊，然后呢，由于它的大小和它的特色，让你开起来的手感。和它的运动感和它的动力感融为一体，特别的舒服，这个黄是我最爱穿的那个beyond夹克的，那个那个黄色。I服了you。
I follow you.这前面是我的迈巴赫迈巴赫，挺荒唐。啊，那么特别有意思的是，我们在开这个车的时候，今天我一上那个高速路的时候。特别震惊的是他是600多匹的马力600多，这个。
那么多跑车SUV我这几百台车里面，就是你开跑车的时候你的有时候可能是没那么舒适，但是动力啊，还有机械。卸载了，会给你带来快乐，特别是跑出那种兽性的感受，那么就让你感到非常满足。啊非常刺激，但是这个车技有那种兽性，机械性，满足感，动力感他。有轿车的舒适感啊，这让我很惊讶，刚才看到这些这些细节，还有这个我的专用的这个黄啊黄，这种。
感受的时候，然后加上那个动力，像推你不一样啊，你一脚油门踩下去，然后你就感觉哇，太舒服了，然后当你这个。出游的时候，他这个遥控的这整个的乔乔是的特别好，就是说你这一收油车马上就停下来了。说马上就停了，而且是特别关键的是，我觉得很少你看你看，他有那个运。动车的啊，车的运动版的那种那个方向的那个吻，但是他又很轻，非常非常的轻，谁说的。
靠着车的时候，你家有人看，你看这个车，非常非常的舒服。这个加油的时候这种声音，这个声音哇，然后就回那个。回响声，这个我的拉法我的布加迪法拉利的拉法，还有这个中的帕加尼。这个整个保时捷的这个卡瑞拉，这些都是最好最好的车。
670700这个还有这个迈克尔fone，我这都有，都各有千秋。开在马路上你说不让别人太关注你，你看我这低调吗是吧？低调，低调。你看这个你看这感觉，然后在这个森林里面挖，真的太舒服了，今天的保镖。这车是路虎和这个迈巴赫，然后我开一个宾馆亲你，然后就是这个这个话。
哇，说实在话我发现有钱是挺好的啊，这个有时候感觉啊这个确实平常。感受不到，但这一刻我感觉是有钱挺好的，所以说物质生活还是挺诱惑人的，但是这。都是空的，这里才是最重要的，那么当我们看了你看那个下坡的时候，你看我，我不我不采用。你看我不睬你，就是我摔了个包，都4个多月，就四轮。
四轮转向和四轮仅仅是4轮驱动，完全变了，那不一样，我的迈巴赫是6。是s6，都是啥呀？那都是600或者5管子装的。那么这个林保怡那是给我特别做的，结果发发了以后呢，因为我没有时间看，才发现他给做错了。就是这个圈呢，我要的是23的前轮毂，他给了我是22，那么我这轮毂呢，还是重新再换一下，在我要的时候。
轮毂是黑色的，给我是白色的，这车我都敢说，这个前脸非常漂亮。侧面也很漂亮，但是后屁股后竟不漂亮，就是后面的感觉啊，这样的一个小孩。孩子那个裹了个尿不湿似的，一块一块白的那个那个尾板不好看，所以说我要是把它喷成黑的，在。这个厚玻璃后牵着的，我要把它给，我要把它给做成这个黑的，啊，然后呢，下周我再去给他喷一下。
哎呀，这个我的朋友家呀，这个人家25 25 25,000只。就是2500 2400多平方米啊，人家那冬天的树都用呢，纯麻的麻布，人家给补。所以你就想我们中国同胞都想住别野，你住着别野，你会不会用心的每一年冬天把你家的锅了。兔花束，有这么高的成本，那么认真的用这个码数用这个嘛，不给包起来，一年每年每年，这就是一个人的事。
生活的热爱和质量，只有你珍惜生活，你热爱生活，你才能享受这样的物质生活，说你看。看这个邻苯基尼这个车，我看让我感慨特别多，就是说我们中国能造这个神舟7号，神舟神舟。8号卫星上天都飞到月球后面去了啊，下午估计能飞到这个太阳能很近的地方。而中国就造不出马桶盖，钢笔尖，再也没有一个车能让世界上相信，就是烦人。
经过时间要耐用的东西，都不懂都不行啊，都不懂，你说这是什么玩意儿？中国的衣服都不能穿。啥都是造假，就是什么集中国力，办大事，办大事，人家这个国家没齐全啊。哎呀，卫星上天比你上了多少年了，人家的航空母舰大清朝都好几百好几十了，是吧，人家来不35 2万你造出来了吗？中国有一架战斗机，有一辆车，耐用的东西，耐用的马桶，钢笔尖儿啊。
品牌一样服装品牌，共产党都弄了70年有吗？没有，你看看我前面后面的车。哪个车不是经过千锤万炼，人家一弄人家就是歧视我们排华了。我真受不了，人家都不是这个国家排华歧视，我们天天抗日，啊什么？给我抗寒，一个11人的国家天天啊不自信的，这个人看不起那看不起的，有没有？
问问自己为啥人家看不起他，迈巴赫路虎的车，是不是。咱在乎人家瞧不起吗？啊，看看人家老百姓的房子，你看看美嘉，这都是人家第二第3个。你看它的公共设施，你看看这所有的地方你看看啊，这老百姓是。国家教育出来的，不是给下压迫出来的，这里的老百姓为什么这样我们到朋友家了，你要暂停一下。
不然就接着说了，好吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
