<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>连潮 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BF%9E%E6%BD%AE/</link>
    <description>Recent content in 连潮 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%BF%9E%E6%BD%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/760/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网络不错。给战友报告一下，咱们这几天郭媒体遭受了前所未有的攻击，就连我们前线的John 庄同志他也不知道咋回事，这些事还不能让他知道，还不到时候，还不到时候。但是我们在这战斗中成长，战斗中成长，成长的非常好。所以说我们要经常试试，这个你看John 庄同志今天不在，回家休息了，睡觉去了。估计这会喝酒呢，把七哥留在这。然后现在楼上6楼，咱可以马上直播。什么意思啊，不是John 庄不在，是John 庄那个办公室被黑掉的时候咱一样地工作。战友明白我意思吧？大家明白我意思，别误会了。
那么亲爱的战友们，你看今天大家要注意到，我用的设备还有网••••••所以说亲爱的战友们，我们现在要适合打仗，要打仗，要打各种情况下的仗，亲爱的战友们，你说的反共哪那么简单的，你说就咱这块就这么折腾折腾，就把共产党给灭了，那还有天理没有了？那人家美国还搞那武器干啥呀？那俄罗斯研发武器干啥呀？那过去的70年全世界都是笨蛋吶，是不是？人家不早就把共产党给灭了嘛，对不对？还
用得着咱吗？哪那么简单的！如果真那么简单，郭文贵生在这个世界就没什么意义了就，对吧？
所以说亲爱的战友们，客观的、真实的面对我们的真实的理想和信仰。那不是说你自己想，我有些东西不能让大家看，但是我看有些聪明的战友已经看到了，这是个问题，这是个问题，这是个问题，没办法，那就看吧，聪明人一下就明白了，我有时候太不小心。
所以说什么叫爆料？那爆料哪那么简单，我今天我就呆在这，一直在开会，滴沥桄榔，滴沥桄榔，今天早上从7:20一直到现在，我今天，看我的肚子，我头两天我去开会的时候，虽然开会，但是放开了吃，三天不锻炼，猛吃，吃特别多，但是我得把这个吃得整回来，所以说回来加大锻炼。不但加大锻炼，谁看到了？我发现你看不到。你们看不到，战友们，我一看咱们战友和我都一样，咱们是狗窝里放不了馒馒，有啥事都说出来了。
路漫漫呀坚定地跟着郭先生，俺不会路漫漫，但是我们不可轻敌，不能轻敌。还有一个就不要有幻想，只有丢掉幻想，你才能实现理想，否则你就永远呆在梦想里边，做梦，天天做梦，这是不可以的。共产党就是给你弄梦，成天给你弄梦。那梦你这一辈子70年了，几代人做梦？
头两天我看了个简单的一个朋友给我写了封信，前边写的特别好，信写到最后两句话，形容他，中国不能乱，还要实现中国的梦。然后呢，心诚意肯，还要捐大钱，要让文贵像郭台铭，哭着跟韩国瑜说，你要担起历史的责任吶，给整哭了，说我，说文贵你要担起历史的责任，我笑喷了快，怎么对郭台铭说的话说开我了，要我担起历史的责任。
很有意思，我跟战友聊天时最开心的，今天虽然很忙很忙，一点也不夸张，连滚带爬的，我今天冲澡的时候，我每天冲澡大概在六七分钟吧，今天六七分钟我也没时间，我把那个手机防水套放在墙上，粘在洗手间墙壁上，我还得看着东西，你看我看了多少文件，太多文件了，今天本来我们律师跟我开会，律师给我发了一堆文件，说你要好好看，今天你必须看完，然后给我回复，接着我就开另外两个会，开完会以后我就马上开始看文件，然后上面都是勾兑完，在垃圾桶呢，你看啊，我都撕完了（碎纸机）你看看，一堆一堆的。
我就在那里批完，红批啊！然后叫他们上来开会，我就放在一边，第三十七条改什么，第五条和三十七条什么关系，第二十七条和三十二条是什么关系，然后呢，整个批完他就傻了，他说我就下去一个多小时，你开完俩会了， 你把文件全批完了，到底是你批的还是谁批的啊。我说如果郭文贵要是没这个本事，活不到今天，
郭文贵没这个本事怎么能从看守所出来，这么多人，是看守所里的同号号友，推荐了。。对不起啊（来短信了）
我就喜欢你们好奇的样子，人生一旦没有了希望，就活着没啥意思了，一旦人生没了好奇之心，就没啥意思了，所以战友们，我批完，他们都看傻了，今天早上，班农先生也不知道咋了，就像1120爆料之前，班农先生一国之大师，Miles！绝对不能开1120，1120开之日，你就傻眼了！你就完了！完了！完了！绝对不可以，然后我们的律师团队，四个屋，四个律师从没见面，统一答案，Miles郭，你绝对不能开1120啊，你这个不能开，那个不能开，还有某些游说公司，Miles，我听到了这样的消息，我听到了那样的消息，天塌下来了。
我说对不起，1120必须得开，照常开，不管发生什么事情，所以说某些部门，紧急到现场，说我们对你的安保如何如何，我说对不起，你的建议我都听了，很感谢，但不能接受。我说我是灭共的，反共产党的人，你说的话都是正常人说的话，我不是。所以大家都知道1120发生了什么，没有人相信可以发生。
前天开始，华尔街时报的记者，就给我律师，还有班农先生发信息，说郭先生啊，我们有一个采访，说什么郭文贵是来自中共的大亨，间谍，双面间谍。然后班农先生非常紧张说，我现在马上要给你通电话，这事你不能小看。
那个叫什么Waller，也是当前危机委员会的烂人，叫Waller。还有一个叫Franch 的烂人、骗子。这俩人一年多前，韩连潮先生给我介绍了。当时是比尔•戈兹先生先给我介绍了说这俩人，当时比尔•戈兹先生想发起调查王岐山、孟建柱在欧洲和美国，特别是美国的资产，这么一个计划。后来我说好，我说我支持。然后他说你能不能把你的信息分享给我，我说可以分享一些给你。我就分享给了比尔•戈兹先生一些信息。
后来他要发起这个计划，他就带了个人来，叫Paris那个女人。这个女人来的时候浓妆艳抹，然后要跟这个见面，那个见面。一坐下来，全世界、太空上我听说、能知道的名字，我不知道的，基本上她都认识。那我认识的人，她不知道的，她说她也认识。很牛，穿着貂皮大衣，坐在那儿姿势很优美。然后跟你讲，还有一个人，她的拍档叫Waller。
这个Waller是干啥的呢，是美国国防部的承包商。然后跟黑水公司叫「Pence」的长期合作，然后有一个超级的，24小时的全球工作团队，在瑞士，在德国，在华盛顿有个团队。
我说这样，正好那段时间王雁平女士因为私人的事儿，到其他方面去了。后来我说这样吧，就让韩连潮先生全面代表。就让韩连潮先生就全面出面代表。韩连潮先生
一说都认识，华盛顿圈子很小，大家都认识，这位叫Waller的这是好人。他所有的好都是他太老实了，所有的坏也是太傻了有时候。
对敌人太好了就是对咱太坏了嘛，是不是？他是对敌人也好，对咱也好，这位好兄弟你说。他说哎呀我调查这个人了，这个人的老公，是共和党在国会山一个老议员。这个女的呢，是共和党筹款委员会的什么什么领导，头。好像跟川普多近吶，说有影响力，有团队。然后说跟Waller工作。
我说连潮你回去调查调查，搞清楚这事儿，到底她是干啥的。后来我也旁边问问吧，回来一问很多人说这个人很差的一个人。说她老公临死前跟她闹离婚，把房子拿走不让她走。说气死这个哥们，官司打得很惨。你可别相信这个女人，太坏了。
后来我说连潮算算了，这事别进行了，比尔•戈兹这个调查计划停止吧。
这个时候咱们其中的战友，和我一起要灭共的人，人家有兴趣，人家愿意拿资金支持。说不管一个亿还是十个亿美元，文贵你一句话，我们支持。后来在这个事在没确定他俩合作之前，我都给人家这哥们说了，这个基金决定拿钱，后来我就说你们也了解了解吧，看她怎么样。
这个时候我了解的消息说是个骗子，完全胡扯。我就跟连潮说算了算了不做了。这连潮先生说，哎哟文贵啊，我Grarantee，Personal guarantee。我特别严肃的跟连潮先生电话说，我说连潮兄你给我说实话，你敢个人担保吗？他说我绝对担保。就这他第一次担保，结束了，就是停了，人家跟她合作战友也不干了，我也不干了。
过了一段时间连潮先生又来找我了，说这事还要干如何如何，然后他有把握能做好。他也调查了她有团队，然后说再跟我见个面，这又来见个面。然后跟那个基金代表人也见了面。然后又谈了什么具体合作。后来又吃又喝的，隆重招待，连酒店都是我们付钱。然后连潮先生带着她就在这儿，午饭后写了一个协议，然后就发给基金看，人家还是不同意。
我这儿又打电话，我就跟连潮先生说这事儿不干了，这家不靠谱，一让他提供的这样信息那样信息他都不提供装神弄鬼，算了不做了，我说人家基金不同意。他也跟人基金人去谈，人家那基金的代表还到华盛顿给他谈。到了华盛顿这个女的，这个小房子她老公打官司赢了个房子，带人上家里去，然后在那块儿就是装神弄鬼啊，一会儿鼓捣鼓捣这个一会儿鼓捣，就像那个熊宪民韦石一样动不动就检察官跟他亲爹似的，我让检察官抓你，就那个德行一模一样，跟他祖宗似的，就好像熊宪民和韦石他爹他妈天天跟检察官坐在一起似的，动不动就装神弄鬼的，一模一样。动不动完啦，文贵输啦，天天在那儿吆喝，还郭宝胜夏业良这号的畜生一模一样装神弄鬼。
我们这个基金代表去说这人不靠谱，拉倒，回来了，不谈了。韩连潮先生又再次Personal guarantee 又再次guarantee，我又给人家基金说我说你们谈吧，最好弄成，连潮先生Personal guarantee，这又来一次要谈，又来一次要谈。最后人家基金说我们相信你文贵，你说吧。
最后是从两亿五的投资调查方案，改成了九千万，为什么呢，原来说调查的人多，后来说先试试吧就改成了15个人。但是很搞笑的事情啊就这个中间，就这个女的和这个男的跟我见面时候跟连潮兄，你都不知道那个样，那个下三滥样，那个装神弄鬼的样儿，两次见我给我往我手里边送礼物，在下电梯的时候拿着那么大一个小佛像说，我这个古董佛送给你。我当时就给他拉脸了。我说你在干啥啊，你怎么给我送东西，我说我一辈子不接受人家东西，当着连潮的面还有这个叫Waller的这个烂人的面，还有那女的，你都不知道那个样你知道吗，就是看了饭恨不的抢了吃了，见着酒就自己往脖子里灌那种，恨不得就直接怼下去那种。还给我行贿！我立马给她扔到电梯里，拿回去。你说文贵这习惯多好，从不接受人家东西，你说这接受不完了嘛，人家基金的觉得我受贿了是吧。
还有一回是拿了个什么礼物给我，我当时很严厉啊，我说你们合作我是顾问，我是顾问，所以说呢这事儿过去了。
但是再见面的时候，我就觉得这个中间他们跟基金谈的又不好了，人家又不愿意了干了，说这家胡扯，说这个中间他们提的中国的名字啊都是我们不想调查的，他就是在那个网络上搜的，什么栗战书啊、什么韩正啊、习近平啊、什么还有哪总书记啊，他说乱说一通啊，人家说这不是我们调查对象，当时人家就感觉到了这俩人没安好心，想钓鱼。所以这事儿呢就担心因为他会引发党内利用引起郭和这个斗郭和那个斗，或者是把我们这个后面的战友给暴露，所以说人家说不干了。
这个时候我们连潮兄还是说他Personal guarantee，然后说他跟他见面了。我说你看到他团队了吗，他说我看到他团队了；我说看到工作了吗，看到他工作了。
因为在这儿之前啊，她给连潮兄说，我们根据一个初级的调查，上了中信的银行一个什么信息，我们调查出来有人大量的洗钱还犯罪啊，中国人民的钱被盗走了，你们愿不愿意给我们一个账号，我们把这钱给你移到账号去，连这慌都撒的出来！我说她神经病啊，我说根本不需要这个，你只提供调查的内容和信息就行了，前提是符合美国法律，符合世界的法律还不能犯罪。
就这，在这种情况下，这时候人家基金啊，人家都快过年了还没签合同呢，把一百万美金给打过去了。后来我告诉连潮先生，我告诉比尔格茨先生钱已经打给他了，如果他真能调查，他就继续来跟人家合作，不能调查把钱退给人家。他就不吱声，啊就不吱声了。后来人家基金派代表去找他的时候，说这钱拿了你是调查不调查，
我们签个协议，完全同意你的规定。什么叫鱼啊，调查的目标简称为鱼。多能装神弄鬼啊，我啥没见过，没见过把调查的目标叫鱼的。然后他们就谈成了，就开始进行了，什么设定时间一周二周三周给提供信息，结果第一次报导一个零张纸都没有，拿了Facebook上的几个信息来了！
然后说，我们在欧洲的几个团队，二十四小时工作，调查出了核心的信息。哇……都是核爆的信息！哇……都是这样！连潮同志很相信，哈哈！我说这完全是骗子，胡说八道！我说完了、完了……被骗啦！说再给他一周，在连潮同志的建议下，又给了一周，然后又给了一周。三周——最后是啥也没有！我说你们绝对完了，人家这家公司叫XXX。起诉他，起诉以后，你看到这个人有多烂哈！跟那欺民贼是一套路子。曾经找连潮先生跟我和解，也曾经找出各种和解。
我们打探，还威胁我们，说我们现在跟国防部长关系特别好，白宫—我们就是一个电话的距离，一步就跨进白宫去。郭文贵就要被遣返。还有一个，在美国的媒体上我多厉害！我说去你大爷地吧！立马诉他！告他！就告他了。
大家知道，告他，他反诉，立马叫人家法官给他dismiss掉！律师——第一个律师费不付，人家把他fry掉。第二个律师，他又出问题了，人家一看——这儿遇着个神经病！第三次，deposition，几个小时、一天，站在律师面前，满脸、满嘴谎言！他这个调查公司在什么得克萨斯州啊、还是爱荷华州啊，连这个调查的执照都没有，他是犯罪！
不但这个，结果在法庭上，在deposition律师问话上，几个小时他的视频，他竟然和律师说……人家问他：你有团队么？我们调查、询问；
——没有团队；
你调查过这个案子么？
——没有过；
你不是说你欧洲有团队么？
——没有；
你公司有几个人？
——就我自己；
结果是，他从来没有干过一票这样的案子，从来也没有一个员工，他的公司也没有调查资格，就是一个大骗子！臭名昭著的骗子！我连他名字到今天下午还记不清楚呢。
就是因为相信了连潮先生，相信战友嘛！连潮先生绝对反共的，他的善良把我们爆料革命和文贵拖进去了。还把我们战友也拖进去了，我们战友非常之恼火！人家坚决地告他，不拉倒！这个中间，连潮先生多次跟我说情，我说这事儿我绝对不能和他拉倒！我得为我们战友、支持者负责。
中间，比尔格茨先生专门坐在椅子上，就坐在这跟我说：文贵呀！你不要跟他一样地，沃伦是个烂人；而且，这个沃伦把《博讯》的很多报导，发给美国的什么凯尔巴斯……发给很多『当前危机委员会』的和美国的官员。很多人又反馈给了我，都很严肃地——miles！我要你保证，你不能对外讲，我给你发个信息，然后发给我；我都搞笑地不行了！
都是《博讯》在一年前、半年前，共产党用语音软件编辑的这样、那样的报导。说这背后是谁？你们大家看明白了吗？永远离不了《博讯》、孟维参和吴征。全是这个路数，背后全是吴征，吴征指挥《博讯》。所以说，你看看当年吴征在2015、2016年，就给《博讯》48万美元，给我提供了票据，敲诈我300万美元。然后，从2017年开始，他又在美国游说、毁掉文贵！他老板是谁——孙力军，孙力军老板是孟建柱、王岐山！
然后现在，这个沃伦和帕欧斯没钱付这律师费，人家律师……这个辞职、那个辞职。他俩就知道——肯定输！那法官对他的反感和严厉到了无以复加的程度，这个案子荒唐！没辙了！现在就找出来《博讯》、熊宪民、夏业良、李洪宽，这些人凑合起来了。上次在华盛顿，夏业良的案子开庭，他也冲去了，哎呦……我心里话：好哇！你好哇！你也跑这儿干嘛来？——啊……
走啦！跑啦！也没上庭作证，我以为她多勇敢呢，作作证啊？跑啦！看吓得！这些人啊……烂的一塌糊涂！期弱怕硬。他难道不知道美国有法律吗？他不知道美国法官和法庭上最后真假一定会分得清楚吗。美国的法庭不保证你有公平，也不保证真相，但是有一样肯定不会被欺骗。人家傻么？吓跑了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
