<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>吴晓辉 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%90%B4%E6%99%93%E8%BE%89/</link>
    <description>Recent content in 吴晓辉 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%90%B4%E6%99%93%E8%BE%89/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1693/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的兄弟姐妹们好！今天是4月21号了，是不是21号？我得看一看，对，21号了。
我的天呢国内呀兄弟姐妹我发现了吗？现在是国内私人企业家的噩梦的年，我的天呢，我是从昨天晚上，跟很多过去曾经合作过的一些基金、银行，还有私人企业家的通话，哀嚎一片，现在共产党基本上是什么呢？过去是抓起来叶简明、吴晓辉把钱给你弄了，把你同事啊，资产啊，家人都给你弄走了，顺便看谁漂亮双修一下，这就弄死你拉球倒，现在都变了，弄完以后你还不能死，还得穿上衣裳，然后给你打两下脸，是吧？走出去，还得说我好，是吧？还得夸共产党好，就像马云这样的，出现在酒吧，出现在俄罗斯，是吧，出现在..弄不好又上井冈山了，是吧。
然后听说王岐山在海南出席博鳌论坛，咱们叫BGY论坛。是不是？这个大老千，老妈妈桑出来了，为啥？也有条件的，要把董宏病保，要把任志强病保，说最近在办理中，习大神都同意了，所以共产党他就是个交易团伙、黑帮团伙，这一点是毋庸置疑的，你看刚才我看这个GTV，哇塞..刚刚GTV的美东的节目太厉害了，咱们的美女直播，现场连线SEC，哇塞..南区法院，竟然美国现在还有这样的事情，我现在先不方便说，因为今天下午有可能我要出庭，等出完庭再说吧。
一盘大棋，记住七哥说的话，一盘大棋，你不知道而已，记住，他想骗爆料革命的，他想拿共产党钱的，攻击咱战友的，像SEC的，像Elliott Broidyd ,还有 美国建国以来第一个司法部案，他不是主凶，他是背锅了，咱都得给他弄出来，只有把这弄出来以后，不要说谁是真干共产党了，咱不在乎这个，咱要的是干倒共产党，不是谁真假干共产党，我们不需要给别人证明，但我们一定要真干倒共产党，让美国司法界、军情局、经济界，谁谈共产党，你必骂他，你不反共产党，你就是亲共产党，这就是咱的目的。把所有拿共产党的钱的人，都让他吐出来，这就是我们的目的。
说到这儿的时候，要说日本，兄弟姐妹们，记得几年前我说过日本吗？日本是爆料革命亚洲最重要的基地，近百万华人在那里，对爆料革命的G系列，对爆料革命的整个传播信息，以及救助和帮助在国内受残害的战友，那是个战略之地，我一再地说，我说日本一定会跟我们站在一起的，我毫不夸张的说，美日关系，没有我们的爆料革命，他到不了今天，没有新中国联邦，他到不了今天，未来你们会知道的。日本所有他做的事情，要的是情报，没情报，他不会做出决定的，日本和美国之间的来往，官方是很少的力量，主要是民间，而日本又不善于主动的所谓的搞关系，也就是日本不太会和美国打交道，你看安倍搞得多糟糕啊。那么我们新中国联邦可以帮他，我们有广大的资源，不可替代的情报能力，让他做出决定。
还有接下来你会看到，跟日本同样对中共重要的国家，都会相继公开地跟他翻脸，看看七哥的。我们让他做两个选择，跟着共产党走进火葬场，跟着新中国联邦走向无限的阳光和未来，这就是我们。要阳光找新中国联邦，要想进火葬场去找共产党。这就是我们跟他们说的，所以昨天晚上另外一个某个国家，下一个肯定他是元首，是现在元首的好哥儿们，非常明确的说，Miles,几年前我们就信你，但是我们得跟共产党弄点钱回来，我们利用它，美国欺负我们，我们没办法啊，但最终我们是一定跟美国走在一起，就像现在在法庭开庭，这两个片子，是吧，我们一定要让他们知道，谁在华尔街日报，操纵这个报导，说我是间谍的，Elliott Broidyd为什么..我看见Elliott Broidyd拿钱，Elliott Broidyd竟然给他钱，Elliott Broidyd给他钱，那你的钱咋来的？哪来的？共产党来的，大家都知道在法律上，所以说大家别迷恋川普总统，川普总统当时要选择司法部长，是代表两个骗子攻击我们的，是拿Elliott Broidyd钱的，Elliott Broidyd又是川普总统的哥儿们，所以说战友们不要弧糊涂，这一辈子爱错了，你就悔大发了，恨错了，你也悔大发了，咱不能爱错，也必能恨错，爱恨是情仇，爱恨不是真理，爱恨不是公益，明白吗兄弟姐妹们？
我今天要跟你们爆个大料，爆个大料..记住今天4月21号，七哥给你们爆大料，我第一次在这儿说出来，今天记住南区开庭，这个重大重要的日子，我看有个叫David的,我们的兄弟,这美国人看问题还真跟咱不一样，严重的感觉到美国的耻辱，大家记住，现在屏住呼吸，七哥给你们爆一个大料，准备好了吗？准备好了，你没准备好，没认真，没有正经的坐，对了，得正经坐在那里，正经..兄弟姐妹们，今天给你们爆大料，共产党的病毒，勿容置疑，这是共产党的生化武器，对吧？七哥一再说，永远不可能有疫苗，所有的疫苗都是假的。因为他根本没弄清楚，这个疫苗是生化武器还是来自自然，你怎么可能有疫苗，人类上从没有在短短的60天，或六个月生产任何一个疫苗，没有疫苗就是有没有解药，现在答案是科学家，还有国内的情报，在欧洲的那位朋友明确地告诉我们，共产党有解药。
疫苗是假的，是害人的，谁让别人打，谁强迫打，谁是犯罪，谁是谋杀，但共产党有解药，Cure..Cure..Cure..解药是什么？共产党掌握着人类的命运，所以我昨天正式的告诉某些人，我说如果你相信我，我拿我的生命向你们保证，你们想活下去，找共产党要解药，在制造这个武器的时候，他就制造出了解药，而不要要疫苗，他们如梦大醒，他们..明白了..明白了Miles,明白了，没疫苗永,远不会有疫苗，因为他是生化武器,有解药,共产党，这就是真相.七哥今天爆的大料，要想活着，去找共产党要解药，要解药，要解药。
我不是说挑拨离，不是胡说八道，我愿意承担一切责任，共产党有解药，共产党有解药，要想活下去，找共产党要Cure..Cure..Cure..永远不可能有疫苗，记住今天说的话,这话可别让路德给听见了，路德听见，又该是重磅中的重磅了，又开始重磅了，他现在纠缠于分析啊逻辑啊，但这是重磅。路德要知道这个是重磅..共产党有解药，我知道了百分之百的情报。这是共产党所有带口罩的人，都不是他信任的人，他信任的人都给你吃解药，不信的人还得让你继续口罩，因为告诉你有解药的时候，你就会把我有解药的事情说出去，那就另一方面证明了共产党制造了生化病毒。这就是共产党，只有几个主席台的人是有解药，下面的99.9的共产党员，死球弹了，也不会给你解药，只要你戴口罩，谁戴口罩，谁就是不被信任的，出去的习大神带带口罩，那是演给你看的，主要情况下都不带口罩，不带口罩的，都有解药，戴口罩的都是不被信任者，因为你没有解药，谢谢，回头再说。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/849/</guid>
      <description>内容梗概:
这是文贵在喜马拉雅大使馆，纽约，今天准备的，星期六的直播。今天非常荣幸地，我们将和宙斯小队MIZ和他们团队的战友，其中的Iron Man先生连线。我们来主要谈什么呢？我真不知道。Iron Man问啥？我也不知道……反正我们的前提很清楚：你问的问题绝对不能是以前战友问过的——所有过去问过的，我都不回答，而且问得一定要直接、犀利。
Iron Man先生是我们的一位新战友，但是是我们过去的一位老战友，我也没见其人。那么今天，他们首先带来了一个视频。我们先放他的视频，等视频放完以后和MIZ小队连线然后我们可能回答一些战友的问题。现在我前面放的iPad看到战友们给我的留言。现在请路德先生——我们俩已经吃过三文治了，一大早就来了，非常非常好，三文治太好吃了——下面请路德先生放一下MIZ宙斯小队准备好的视频，我要没看过，请路德先生。
（播放视频）
我也第一次看，有战友留言说这是“政事小哥”，我可以向大家保证，百分之百不是政事小哥。Iron Man是所有人没有听过的声音，“钢铁侠”，绝对没有听过的。大家一起来和他交流，我来回答他的问题。战友们如果有什么问题请留言，我尽量去替你们回答和去问。请路德先生把钢铁侠接过来吧。
郭文贵先生：钢铁侠先生你好，很荣幸在这能和你连线。
钢铁侠先生：Hello七哥，大家好，我是Iron Man。
郭文贵先生：你这一叫七哥，那意思你比我小呗。请回答你来自哪个星球啊？
钢铁侠先生：火星
郭文贵先生：哈哈火星啊！
钢铁侠先生：喜欢吗？七哥
郭文贵先生：挺好，这个回答很满意，火星——我们都喜欢火星。那么今天非常荣幸请您加入进来，虽然是老战友，但是咱们连线是第一次。今天你尽管按我们的约定来问一些问题——越犀利越直接越好。现在你可以开始问问题了，希望我的回答能令你满意。
钢铁侠先生：再问问题之前，我先再说一下：我在MIZ的代码是I。我们现在在招募，做一个广告，如果需要的话可以推特联系我们——宙斯小队。谢谢。OK，我现在开始提问，可以吗，七哥？
郭文贵先生：好的。请，谢谢。
钢铁侠先生：第一个问题是，爆料革命两年多，你觉得你做的最蠢的事情是什么——最想抽自己嘴巴子的事情？
郭文贵先生：哈哈，你这个问题是够直接的——来自火星，问题很火。我做过最成功的事情，我觉得实在太多啦，你要问我，我这一时回答不出来。但是最重要的，我觉得可能是，让我到今天为止吧……我觉得是香港事件。最让我抽脸的事件，我回答回答：应该是郭宝胜吧——被郭宝胜等之流骗——显示了我这个人过于天真，过于感情用事。这两件事我认为……这是随时想出来的，希望你能满意。
钢铁侠先生：好的好的，我继续提问。8月10号七哥有讲：在北戴河开会期间，党内有老同志，其实就是贾庆林，问出一些尖锐的问题，你自己评价说：这是爆料有史以来，在党内发出的最有效、最积极、最有用、最直接，是对我们爆料革命和灭共对最佳信息。那现在再结合阅兵这个事情，感觉有玄机。这些老同志究竟是怎么想的，他们准备干啥呢？
郭文贵先生：哇，钢铁侠先生问的问题确实是有钢有铁啊，这样的问题我太愿意回答了，很荣幸，你还记得8月10号的这个事情，然后问的问题很直接，非常有用，还不是口号。真的是，钢铁侠，非常佩服，非常佩服——发自内心的啊！我马上就有很激动的感觉了。
8月10号这个北戴河当时这些老革命的这个叫做串谈——违法之谈。就是说这个政治，现在不允许讨论，不允许妄议。但是他们那天的表现证明了我们爆料革命确确实实严重地、深度地影响了中共的内部决定。这是为什么那时问出了那么多问题出来——现在一系列的国内的问题，党内的问题，还有爆料革命，还有私人企业家，以及现在个人崇拜。这个问题后来大家都猜这个那个的，我就和大家说，都说是温家宝——还真不是温家宝，就是贾庆林。
说到这的时候，从几天前我们所谓的七十年大庆，大家能看到：贾庆林按照我几年前爆料大家知道，他接触最多的俩人就是一个京西宾馆的理发师。这个理发师可以说是腰缠几百亿，因为很多中央领导人都是她给理发的。而且那个理发是，贾庆林当时大概一周理三次，多的时候四次。当时有人给我开了个价：说贾庆林可以把你的容积率批到多一倍，但是就要给这个理发师指定的公司十个亿。我当然拒绝了。
那天他出场的时候，我一看那头型那是这个女理发师理的，贾庆林瘦了很多。贾庆林是个酒鬼——天天喝酒，必须喝醉。而且绝对是没有他就没有习近平的，他是江泽民和习之间最重要的人士。说谁是推上了神坛，或者说今天出来了个习近平——那就是贾庆林。
贾庆林家族的腐败天下皆知，贾庆林在福建的势力天下皆知。从8月10号能看得出来，把中央这些老干部对习的不满意，对王的不满意，最后很多人不出手，不出兵，甚至看他们出事儿，到最后出现福建帮、黑社会、福建兵……就看得出来，贾庆林和习在这事上，他还是帮他的。
更重要的，那天在天安门上看到，贾庆林的位置跟王岐山很近。王岐山想杀的人基本全杀完了，连王瑞林都给灭掉了。但他最恨的是贾庆林，但贾庆林你看那天：非常的不屑一顾，非常的冷静，而且习多次对他投以眼神、点头，贾庆林连给他表示，回都没有。但是贾庆林那天是最镇定的，你跟那天沈跃跃、卢展工、李克强、还有旁边的那几个退休老同志，包括曾庆红，包括江泽民，还有几个原来的常委，那就根本没法比。
那个地方你看，现在的核心是丁薛祥，可以说是中国真正的第二号权利——现在的国家安全委员会就是他说了算。另外一个就是栗战书，大家都看的清楚。然后才是你王岐山。但是那天事实上能影响习近平的人当中，最核心的人就是贾庆林。但是贾庆林在北戴河提出这些十个条件，今天来看，贾庆林是政治家。
不管贾庆林过去多腐败，不管贾庆林现在派出多少福建流氓在对付香港人。但是贾庆林这些话是目前我们看到，真的是很少有像这样……哎呦，我一看到这后面背景这照片，真是让人感动（背景为支持香港的漫画作品）。你能看到，贾庆林是敢跟习近平说真话的，而且也有正面的影响——虽然也助纣为虐，他们没一个好东西，但是贾庆林等十问——当时是九个问题，后来大家说成十个问题也可以——到今天的天安门阅兵，包括香港发生的事件，贾庆林是政治家，贾庆林是大政治家。温家宝是个“投机家”。
那么8月10号那个北戴河还有两个事情我没跟大家说：据说，应该是比较准确的，习当时是备了三个地方住，并不住在一号楼——他还有其它两个地方住。贾庆林就曾经问过习说：现在，从毛泽东到现在，到北戴河度假，都没准备仨地方住——那时候跟北朝鲜打架也没准备仨地方住，你准备仨地方住……近平啊，不是说你害怕了，也不是什么样，事实这是不好的，你给北戴河带来了恐怖气氛，你有仨地方住，我没有仨地方住吗？那老同志怎么利用你啊？谁给你出的主意啊，要仨地方住？那不是毁你，还是你害怕嘛？路德先生现在就住一个家，都知道——因为路德他不害怕你来干我——我家就在XXX，你那么厉害你干嘛住在仨地方啊？
习频频点头，习说：哎呀庆林同志，你这个问题好啊，我没在意啊！人老同志说了：你看看，他不害怕，他不害怕他住仨地方干嘛啊？这说明贾庆林是懂的，跟他说实话。和比那政法委书记，纯粹是拍马屁，毁人的！——从他的角度来讲啊。当然咱高兴啊，他这么傻，实际高级黑。
另外一个，我觉得贾庆林这回在北戴河给他说：现在国家安全委员会你驾驭一切，这样的体制你不公布，大家也都不知道。但是又一天，安全委员会干坏事的时候，对你也是不利的。说，有些人你还是要小心的，虽然这安全委员会，这五个…… 这个漂亮，漂亮多了（评价背景墙）这是谁设计的？（路德答：Sara）你说这Sara这人啊，简直是天才，还会设计……
所以说，你们大家能看到问题的本质，所以他那十个问题里面就是：国家安全委员会取代了常委、政治局——这个体制能继续下去吗？当面就跟习说：这些人要收拾你的时候，我们也不知道……那就没说出四人帮啊。所以说钢铁侠你这老战友，你关注这核心的重点。大家再回去看北戴河当时这九条问题，后来大家说是十条问题，说明贾庆林是深熟中国政治的，共产党的流氓规则的。
那么同时贾庆林是给江家做为沟通的，江泽民和朱镕基的恐惧，江泽民会百倍扩大给贾庆林，现在看来，江对习的影响连贾庆林的10%都没有，他要是有的话他不恐怖了，那他就不害怕了。
现在你看到的是所有资产都交公安派代表，大家看一看啊，中国几大企业，都完了，大家知道李伯潭，李伯潭的企业动了吗？
路德先生：李伯潭是谁？
郭文贵先生：中国女婿帮最成功的就是王岐山，第二个就是李伯潭。就是贾庆林一提王岐山能骂30分钟，都不停嘴，李伯潭一提到王岐山恨不得能生吃他的肉，喝他的血。李伯潭是贾庆林的女婿啊，贾蔷的老公啊，我哥们儿，跟车峰最好。
抓车峰的时候，就是他在场，然后进去的时候就说：“李伯潭先生，您先走”，让他先走，说“您啥也别说”，就让他先走了。你看当时王岐山他谁都敢抓，就不敢抓他，李伯潭在北京城，再加茅台会是他的，红茅是他创造了，而且最重要的阿曼酒店，最高级的，我最喜欢的，阿曼，杭州，什么……云的，还有西双版纳、还有什么瑞丽，什么……丽，几个瑞丽，全都是李伯潭的。而且北京就在国际俱乐部南边，就是那个老的，对面那个俱乐部叫什么……，原来的北京华侨商店，要盖一个100多层的楼啊，李伯潭。而且很多大地产商，你看那个福建来的那几个人，那都是贾庆林的。但是王岐山习决不敢碰，肖建华最怕的人、最恐惧的人，原来那几个人都被抓了，但是他拿李伯潭不当回事，最后李伯潭人家没事。所以你能看出来贾庆林的势力，那是绝对中国当今是最大，江也不行、朱也不行、曾就更不行了。
那么从此可以看出来共产党的游戏规则：那就说，所谓的讲义气，要按江湖规矩办，没有法律。
那么8月10号的贾庆林这9问，绝对是贾庆林政治史上的另外一次高峰。据说这个8月10号在党内传开以后，很多人知道是贾庆林，大家对贾庆林刮目相看，听说贾庆林好几次去参加私人的聚会，北京原来老帮，他走了以后，刘琦，他和刘琦就死不合，王岐山跟刘琦也不合，王岐山也把刘琦也抓起来，最后贾庆林替刘琦说话， 说 “不管这个人有多迂腐多贪腐，抓刘琦是不可以的，不能有私人恩怨”，最后王岐山弄不了他，结果听说刘琦在北京某个地方请贾庆林吃饭，进去以后掌声如雷啊！叭叭的一直鼓掌！大家谁也不敢说几条提的好，都是给他敬酒！
在某种情况上，不管是流氓还是黑社会，流氓与流氓之间，他还是有情义的，他们有这个共同利益。
所以说刚才这个Iron man钢铁侠先生，您这个问题啊，问得太好了，一下子让我热血沸腾了，说明我们的战友把我们的爆料革命中的重要信息确实掌握了，而且这些问题都是核心的问题，非常感谢钢铁侠先生！
MIZ ：应该，我也兴奋了，这个朱镕基没有参加这次阅兵，王岐山的老大是朱镕基，他们控制的是中国乃全球金融，是不是习还没有彻底控制金融呢？
郭文贵先生：谢谢钢铁侠先生，我可以回答这个问题了，您问的问题非常好，这个问题是非常关键的，很多人有各种解读啊，共产党一定会说出了，过两天一定会放风说朱镕基身体不好了，甚至在医院里出几张照片，这是他们一贯的招数啊，您刚才说到一部分核心，不是全部。
朱镕基绝对就是王岐山的干爹，那是不用讲的，他到今天在金融界的影响，在官场上他的一批人还是非常厉害的，但是朱镕基此人就像王岐山一样，他是害了太多人了，他的仇人也是特别多，那么这次他是真不想去，也不排除他身体上确实也是有原因，也撑不住，但是绝对不是根本的。保健，只要你活着，保健中心随便打一针，坚持一天，那太容易了！把这个年轻人的身上提些血清素，一些血清给他打进去，是不是？马上一年都感到精力旺盛，这是延续生命嘛。那么他们都能做到的，那么医疗上不是问题。根本还是那个朋友说的：就是对现在中国共产党的恐惧。
另外一个深深的含有里边，他也知道，有王岐山替我说话，“我身体不好啊，什么理由啊，啊就可以不去”，另外一个朱镕基最在乎的事情，你看，跟朱镕基的人没好下场的，全被抓了，都被给收拾掉了，但是跟王岐山的人，不管多坏，他都保护你，他俩虽然是一伙的，但是本质不同，王岐山的马仔，当着面杀人，他都帮你，王岐山的是，用意气、用正义来笼络手下：分享女人、分享金钱、绝对保护你；朱镕基是，所有跟我的人都是我的佣人，随时可以牺牲，牺牲后就来新的，所以他只有自己，从来没有别人，他俩完全不同，虽然他俩像父子。
那么朱镕基爱护自己的羽毛啊，很像在历史上成为一个人物，就像他老是偶尔会提起朱元璋，这就是我们老朱家的人，我就是朱元璋的后人，甚至有些人为了拍他马屁，你看过去在他执政期间，多少人去写朱元璋的好文章，为他歌功颂德，都拍朱镕基马屁的。就连李克强老被他骂的人，李克强也曾经为朱元璋做一堆事了，就在河南当时已经死的二月河，说你光写大清史，你也该写写朱元璋，说这个我要写就写洪秀全，太平天国的洪秀全，我也不去写朱元璋，就是大家能看得到，朱镕基是爱护自己的声誉高于一切的，他觉得当年的金融改革和他执政期间签的这个WTO,还有江拿到的奥运会，这是他改变了中国，改变了共产党，那么他觉得你们就完全就乱来了，完全就毁掉一切了，所以你们把我们的三十年的努力全毁掉了。
那么就他想什么？他知道天安门的阅兵，他知道结果什么？他就绝对知道这就跟当年7134库、当年的这个莫索里林和希特勒没什么两样！和打清朝最后一次阅兵在天津火车站没什么两样！所以我不会替你买这个单，我也不想去，更重要的还有大家要看到，在朱镕基要出现，坐在旁边的这几个人里边，近期常委里边有几个他喜欢的？栗战书他绝对不喜欢；这个韩正，根本不行，还是跟江的，跟他有间隙了，又不和；王岐山是他唯一一个信的过的；汪洋就说朱镕基是给伪君子，就不在乎他；所以你看江泽民就在那会坐着，你朱镕基傻乎乎的在哪干啥去？最后朱镕基决定不去还有一个很深刻的原因，跟他儿子朱云来绝对有关系。
就朱云来在西方他深刻了解，外国怎么看这场阅兵，他想你爹不去，大家关注的焦点就是……，你发现了吗共产党的文化：只要你不正常了，实际上就是关注点。
所以朱云来很聪明。他住在纽约，就在咱们隔壁，走路过去。咱刚才吃三明治就在朱镕基楼下。你不去你将成为这次焦点，你去了就毁掉你的声誉。所以你就不去，你敢不去，或者你不去，就是历史上，朱镕基我反对，我当时反对，甚至我有病嘛，两样都行这就是政治家。
当给我一个选择的时候，我选择的结果我都是赢。如果习问，（朱）我病了嘛，不行。大家我说过，朱镕基最后当上总理，江泽民是坚决不同意的。他俩在上海就死PK，他（江）说你（朱）是湖南人，怎么着怎么着的。
朱镕基跟江有个最好的办法，只要开会，江泽民说，镕基同志你表个态吧，哎呦我心脏不舒服，哎呦，不行，我得看医生去。从当副总理就这样，朱镕基你看他长的那个样儿，很男人。事实上是极度小人，你看他对待他儿子，你看他对王岐山你就知道。这是极为卑鄙之人，偷奸取巧之人。用装病躲过了江泽民，蒙混了江泽民，当众面夸江泽民，背后就骂。所以哲人是投机主义，这会大家整明白。
老子又装病了，我去不了，我有病了。你看外边解读，朱镕基没来，好人啊，这个人反对独裁啊，反对大阅兵啊，然后这个是表示了抗议啊，然后是站在中国人一边，站在我们这边，爱护民主自由一边。反过来看习那头，你看我病了，我不给你们添麻烦。
甚至以后再出来站一站，亮一亮自己身体不好了。由此可看出来，这个较量当中，谁是真正的政治家。共产党这里边各集团的利益，你看那天所有人都整的头型，染得头发，包括胡锦涛不染头发，这就是个关注点。他儿子老跟他说，你不染头发，大家觉得你更真实。而且你不染头发，你手一挥，一哆嗦，你更安全，习感觉你没威胁了。
所有人包括你的敌人都感觉你，你看手都抖了，头发都白了，这身体也不行了，我就不需要担心了。中国的政治文化历史到今天都一样的，你看看当年雍正怎么躲过去呀，是不是。要派他去南部治水去，治灾，几个阿哥都在那争着去，最后他爹康熙让他去，他就病了，先烤火烫，烤烤火叭凉水一激，哎呦，发高烧，结果把七阿哥给派去了。差点死在那，完蛋了吧，又贪污又腐败，这么大烂摊子来收拾。
（雍正）装病了，最后留在京城康熙身边，最后当了皇帝。朱镕基深懂这个，现在我示弱，装病，我能躲过劫难。我还让你们放心，司马懿也这样。你看包括秦始皇，几次都是这样，最后是在战场上救他爹的时候，叭叭叭的，哎呦他爹一看，我这儿子不简单啊，能杀出重围把我救出去。平常看这孩子这么不行，我得立他。嬴政就是这么上去的。
所以朱镕基这次玩的政治，说明朱镕基对政治绝没死心。他绝对的把自己的羽毛当成了最重要的东西，还有绝对表达出他对习王现状相当的不满，他这也是冒险啊。还有一个，我认为一旦共产党有事儿，朱一定会有大动作。一定会像突然从棺材板里出来一样，突然头发也染黑了，健步如飞了。
就像当年四人帮被抓以后，突然发现多年消失的人，躺在病床上的人，管子一拔，从北京协和医院出来了。你知道这个故事吧，陈云都傻了，叶剑英都傻了，刚抓四人帮。这人都在这块都当植物人了，睡了两三年了，管子一拔老同志走出来了，也不要拐杖了。高声大骂，这共产党耍流氓，那还是天下第一，美国人完全不懂这个。
那老头在那躺着的时候，完全不影响自己摸护士，完全不影响跟护士交流，完全不影响弄钱，活下来了。我觉得朱镕基这回玩的挺高。所以说钢铁侠，您这个声音，我听的第一感受，哇塞，一打寒颤，为啥啊，挺像朱镕基说话的。
朱镕基当年去郑州，郑州刚装好的叫皇冠假日酒店，见几个企业家，河南双汇的老板，包括我，声音很深沉。看着我们，你们的企业是真赚钱啊，还是假赚钱啊。那种瘆得慌，他跟王岐山真像，就是装神弄鬼。
王岐山说话的时候眼睛看着你，这么看着你，看你半天，本来该问你问题了，他不，看着你，你问完了，他不说，看着你。然后把烟点着，深沉的来一句，你吖腚真懂啊。他就玩这个，官场的不就是这个嘛。
所以说你看他俩，太互相学习了。就是那种能让你玩黑道，玩老大，有种看教父看中毒的感觉。所以说这回朱镕基玩的这手，千万别小看。钢铁侠的俩问题，8月10号北戴河贾庆林的九问，和你看朱镕基不上天安门。哎呀，钢铁侠，你叫我七哥，你有点对不住我，你一定比我年龄大。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/254/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/254/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，
这几天大家都在关注的吴晓晖先生的案件，大家在外面都是猜和编，那么真正的内幕呢很多人并不不知道，我想给大家透露露一下信息啊。
吴晓晖先生是2017年年 2月份已经是公开被调查，他是3月份第一次在美国得到了了信息说中纪委王岐山已
经成立调查小组，由孟建柱和孙立军负责成立了了专案组调查，得知
此消息后，吴晓晖经过犹豫再三还是回去，当他在回去的路路上，快走进中国的领空的时候，他又接到
了了电话，这个电话是一个他的好朋友，同学打的，让他一定不不能回去，得到消息，到机场就把他抓了了，所以他在机上立马掉头飞到
了了香港，这个消息当时我告诉了了明镜的何频先生，大家可以查一查，明镜当时做了了报道，但没说那么仔细。
后来吴晓晖，经过家庭的协调，邓家出面的协调，王岐山一口否认，没这事，胡说八道，小晖同志需要有些配合，但是没事，回来吧，跟当时对付车峰先生是一样的。
吴晓晖先生就回去了了，回去以后没事，啥事没有，还是他老老婆从北北京，飞到了了香港陪她飞回了了北北京，啥事没有。过了了一星期，所谓的专案其他案件需要配合，找了了
吴晓晖开始谈，中纪委和孙立军，在这个谈的过程中，吴小晖感觉到不不对头，就多次给邓家表达，他们想整邓家，要整他，邓家说没问题，上边有承诺，绝不不动你，
高度配合，王岐山说绝对就是执行行一些案件的调查配合的命令，没有其他意思。
吴晓晖先生上了了这个当，太悲哀了了，邓家相信上边，相信了了王岐山，太悲哀了了，这个盗国贼不不仅
能骗别人，也能骗自己。就这样，吴晓晖终于在机场被带走了了，被带走后，我又一次说，吴晓晖同志在他离开机场的时候又被带走了了，这个大概是4月份左右，这个带走以后，我也告诉了了明镜，明镜也报道了了，但是经历没多少天。我的朋友太多了了，哎呀，各种信息，结果吴晓晖先生回来了了，他回来以后震惊了了商界，震惊了了政界，很多人说，哎呀，这个了了不不得，这个能回来还是吴晓晖厉害，邓家有实力力，然后和我打赌的几个朋友，因为吴晓晖被抓走的时候，我说吴晓晖一定会回来的，结果打赌的输给我了了。哇，吴晓晖先生回来了了，厉害，回来以后。
吴晓晖先生的命运转折点开始了了，他干了了 2件事，注定了了他一定走向灭亡。第一件事就是他和原
股东和承诺的口头股东，也就是背后老老板之间的算账。这个算账吴晓晖先生绝大多数是不不认账，不不认账，背信弃义导致了了这些股东包括陈小鲁，包括陈小鲁的很多朋友马上全都跟他翻脸了了，吴晓晖家里里的小萱，小霞和家齐，家曦，你们都知道这个意思，家人你们都懂的，你们知道我说的是谁。
同时他干了了一个最傻的事，有人开始给吴晓晖先生谈买他3大股票，第一民生银行行，第二招商银行行，第三重庆商行行，1个35%，一个 155%，一个1035%，买这三个股票的背后是谁？江家，朱家，王岐山家海航，还有一家现在不不好意思说，要买他东西，吴晓晖是勃然大怒怒。你们想干嘛，我这值多少钱啊，你们凭什什么买啊，你们强盗啊，我们是邓家，还玩那一套呢。
我其中一个合作的基金金，就参与了了 2，3次谈判，在有一次谈的时候，在关键时候，吴晓晖先生的飞机上了了两个VVIP，这两个VVIP可以改变世界的命运，这两个VVIP信息一旦被揭露露出来，全世界大乱。
吴晓晖先生犯了了第二个错误，就让王岐山和这些要拿他财产的人，想不不抓你，把这些东西都让给我们的人，盗国贼就是说要以买代替抢的人，看到了了吴晓晖，好家伙，
跟外国这么高端人口沟通，还上你的飞机，还有这个人，他们害怕了了，“那要吴晓晖变成第二个郭文贵咋办呢？”这话就是王岐山的原话，王岐山先生你说没说你自己知道，说吴晓晖控制不不住，就会变成第二个郭文贵。
这个时候下令赶快把所有的，还找了了人，就像当年年《水浒传》，被招安以后，玉麒麟 -卢俊义，在庐州
当官的时候，蔡京要弄弄他，得找几个人写黑状，写他意图造反，最后来个下毒，船上淹死，这一样道理理，有人写黑状，内部人，有做通工作，专案组谈话，呱呱呱，说了了他一些罪，吴晓晖是诈骗罪和职务侵占罪，任何有猪脑袋的，我告诉你，中国的国营企业查哪个人都是诈骗罪和职务侵占罪
但是，这个理理由把他给抓了了，这说明什什么呢，在这之前吴晓辉罪根本没定，前2次抓他，就是要他三个最干净的资产，他没答应，同时吴晓辉跟世界上最最牛叉的2个人上了了他的飞机，让他们感到，完了了！吴晓辉要反抗，在这种情况下，马上写了了整套的报告，报给习主席了了，报给常委了了，这时候，咔嚓一批，必须得抓了了，这个时候给邓家就谈去了了，说这小子干了了什什么事，多大，将激起民愤，影响社会稳定，而且打着你邓家的名义，最后邓家没办法，必须得说，那你们依法办事吧，这句句话依法办事，给足了了你面子，实际上根本不不 cre你，邓家在王岐山眼里里说邓家就骂，根本就看不不起，马上又在政治上一番解读，据说给习主席做了了 2此汇报，这时候吴晓辉先生麻烦了了。
我在说道者的时候告诉你们，小萱佳熙嘉琪你们家的2架飞机在首都机场停着，这个达索7X。吴晓辉先生很疼他的老老婆，他们的2架飞机一个是给他的太太飞的，一个是给他飞的，2架飞机，吴晓辉的一
架飞机勤劳到什什么程度，一年年飞 900个小时，好友架飞机他用的和他家人用的也飞 800到900个小时，为了了这个，怕坏了了，没办法就又买了了第三架备用机，一旦坏了了就替换，24小时备用，这吴晓辉对家够好的了了，但是就是这飞机给他惹了了祸，
任何一个人能查出吴晓辉2016年年 10月份到2017年年被抓的时候，吴晓辉看他的飞机都去了了哪，飞机上
的是谁，这就有大秘密，这是第一个，第二个谁跟吴晓辉签署民生银行行 15的股票，和招商银行行 10%的股
票，重庆商行行 35%的股票，股权的转让协议，谁跟他沟通过，什什么价格，这是吴晓辉案子的核心，第三个核心，惊天的秘密，吴晓辉手里里面，在西方有重要的东西，这些东西未来将是大炸弹，
所以说吴晓辉先生的今天的所有的案子，是因为他在乎了了钱，太自信与邓家的关系，上了了王岐山的当。以及王岐山利利用蔡京陷害梁梁山好汉的招数，对卢俊义和宋江下毒酒的招数，对付了了他。灭掉了了邓家，报了了他的仇，扳手腕赢了了，下个还是王瑞林林，王瑞林林还是大麻烦，邓家再天真会比吴晓辉还惨，然后利利用这个给习主席给中央，做了了政治汇报，这一个群狼围假的小狮子，吴晓辉最多是个狼装成了了狮子，被咔嚓给弄弄了了，这个案件背后惊动了了世界级的动物，哈哈世界级的人物哈，不不是动物，世界级的人物和巨大的利利益，未来一个个信息的暴暴露露出来，
大家可以看到中国政治的黑暗，中国政治家族之间的互相之间的这种没有任何人性的厮杀，和盗国贼他们的本性，嗜血，嗜命，嗜钱，嗜性，一切都不不要。他们是嗜血如命，嗜钱如命，这就是真正的盗国贼，为什什么以黑治国，以贪治国，以警治国，以贪反贪，这是本质，什什么都是胡扯的，大家去看看，吴晓辉先生在这个中间绝对的谈判，有三个核心的人物，全是女女的，这三个女女的只要你弄弄不不死，等他们张口那天，就是盗国贼的真相大白于天下，因为吴晓辉先生的后半部分都是跟国际上来往的，而且他们一旦说出真相，世界的政治格局都会被彻彻底底的震撼，因为涉及到最起码三到五个的国家元首和国家安全，咱慢慢看吧，
吴晓辉先生的故事，绝对是刚刚开
始，你把吴晓辉先生杀了了都没有用，因为他过去，吴晓辉先生天真泛滥自己该死的问题是太嗜钱如命了了，太把邓家的事当回事了了，他太不不懂中国政治，他用政治，他不不懂政治，他不不知道邓家过去得罪的人，现在是谁，他不不知道王岐山和孟建柱这些人和孙力力军和傅振华怎么为了了讨好他们的上一级和领导，和为了了拿到这些钱会干出什什么事，他太天真了了，不不管是王健林林，不不管是马云还是马化腾，他们都会这样继续天真，直到有一天人头落地，这就像当年年水浒的宋江，他不不喝下毒酒，他不不和李李逵喝下毒酒，他不不让吴用花荣跟他吊死在那，他不不知道，这是规则，
永远不不变的盗国贼，中国的蔡京，赵高就是王岐山，就是孟建柱，这是核心，所以，亲爱的战友们，我先说到这，这个徐明先生的飞机变成了了垃圾在机场搁着，湾流变成了了废铁，这个吴晓辉先生的飞机也将会成为垃圾，很多人的私人飞机都会成为垃圾，但是吴晓辉先生的飞机将成为改变世界的故事，一切都是刚刚开始，这也是上天给我们的礼物，真实啊，看到盗国贼的未来，就像我对面的夕阳一样，夕阳无限好，只是近黄昏，慢慢来吧！
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/253/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/253/</guid>
      <description>内容梗概:
“尊敬的战友们你们健身了了吗？在未来的几天，我将向大家谈一下关于吴晓辉和向俊波以及他背后的真实故事，他也是香港警察与盗国贼的谋害者之一，他的黑幕会也让大家震惊万分！一切都是刚刚开始。”
尊敬的战友们你们健身了了吗？最近几天大家都在问我关于吴晓辉的情况，2017年年 3月份是我第一次告诉明镜，吴晓辉在飞回中国的途中得到了了信息要抓他，他返回了了美国，后来他四月份他第一次被抓，那么他和我有共同的朋友就是项俊波，吴晓辉的事情不不管他做了了什什么都是最好的证明，中国私人企业家面临的共同的，就是中国是两狱之地，地狱和监狱，证明了了盗国贼们以贪反贪，以警反贪，以警治国的最好案例例，咱们大家应该了了解这些真相，不不管吴晓辉如何，对中国的私人企业家是关键的，一切都是刚刚开始，如果吴晓辉的事情不不能引起中国私人企业家的悲哀，那就活该进两狱，亲爱的战友们，拭目以待吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/252/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/252/</guid>
      <description>内容梗概:
“尊敬的战友们好：关于吴晓辉的事情……这是一个值得中国所有的私人企业家认真思考研究的重要案例例，让大家知道真实的吴晓辉的事情……，对每个人都意义非凡，因为当每个人都了了解中国的．＂政治经济市场＂和政治经济垄断而导致的灾难和他的真相后。它拥有非常重大的意义，每个人都应该从他的这件事情上学到看到＂中国任何一
个企业家都是盗国贼资本代孕者＂的角色的悲哀……应该学到更更多的应对措施……更更好的保护自己与家人！一切都是刚刚开始！”
尊敬的战友们好啊！
关于吴小晖的事情啊，就像关于中国的很多新闻一样都是道听途说，猜猜猜，不不但猜还得编编编。因为我认识吴晓晖先生，我跟他有交道，他的事情我是知道一大部分的，这个大部分主要是政治背景，吴晓晖先生绝对是一个聪明绝顶的人物，这个人是意志坚强，性格非常的孤僻和暴暴虐，而人非常的自私。绝顶聪明加上绝顶自私再加上执行行力力很强，意志又坚定，基本上这种人呢要么大起要么大落。
那么吴晓晖先生他最根本的，他发财的主要原因，他深懂中国官场的性，以性治国，生殖器治国的
原则，所以他的发家一开始都是从生殖器开始的，跟县里里的领导结婚，市里里的市长结婚，最后听说他追过另外一个常委家的女女儿，同
居了了一段时间，拉倒了了，最后啪，认识了了邓家的外甥女女，啪，结婚了了。
这个就真正实现了了他生殖器一步一步的爬上去了了，爬上去以后，他深懂中国的金金融界的游戏规则，金金融界，中国哪有金金融啊，哪有市场金金融啊，就是政治金金融。
政治金金融里里边什什么最快，很简单，1直接从银行行里里边以贷款，叫以贷拿钱，“贷”变成了了“代”。以代拿走你钱，这是一招，王岐山玩得最好，从中农信，建行行，现在的海航，渤海金金控。
第二招就是保险，保险是玩期货的，保险里里边猫腻太大了了，中国保险全是官方垄断的资源，所以这个保险能够迅速的积聚大量量的资金金，而且中国70%的保险是国家机构，和国家企业，国营的企业手里里。在这种情况下，吴晓晖非常懂，拿下保险。那么另外一个他非常的懂，要想在金金融界，保险领域，要全面开始打造一个金金融王
国，他理理想中是一个10万亿美元的王国，短期内要实现的话，他必须是全牌照，然后他必须有一个
金金融链和肖建华先生一样，所以他要先招商银行行，后民生银行行，然后参股四川银行行，成都商行行，以及
中国的各个金金融机构，他一般去都是当大股东的，他为了了能实现这个目的，不不惜一切抓人，通过政法委抓人，通过检察院抓人，哪个人没毛病啊？
民生的总裁被他抓了了，这就是一个非常有意思的事情，再一个，他骨子里里认为，他就是代表邓家，他要把红二代连在一起，这就政治上安全，有人给拉皮条。再一个到各地方去，各金金融机构，有了了自己的摆台的本钱，这就是吴晓晖。
但是这三招，只是吴晓晖的表面，他又一个所有人不不知道的一面，第一，最擅用情报机构，第二，最擅用红二代和红一代政治局常委家人的女女人，这个咱慢慢说，吴晓晖的事情可没那么简单，他能那么短的时间去能控制10几
万亿人民币，可以说在他手里里边经手的所有的副部级，正部级的官员，是大家没法想象的，那里里的利利益是没法想象的。
吴晓晖不不能活，他活就太多人活不不好，或者活不不了了。所以吴晓晖同志危矣，我今天先给大家说一下，很多人在问我这个问题，我想就吴晓晖和肖建华的事情，我会逐步的一个个将我了了解的和我掌握的情况说出来，让中国的私人企业家别再当着一个代孕者，财富的代孕者，官二代和红二代的财富代孕者了了，因为那对你来讲是绝
对的悲剧。应该把眼睛看得更更远一点，因为不不论你拥有多少财富都是代孕的，这代孕的代价是要你的命，而且坑害了了好百姓，所有的战友们，咱们慢慢来，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</link>
      <pubDate>Sat, 06 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/20/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们,网友们，大家好，这是文贵5月6号的报平安的视频，昨天晚上又是没睡好，因为我们的在澳大利亚的澳洲的工作团队，这个去采取，其中一个政治局委员在澳大利亚的私生子啊。他的DNA的时候这个发生了问题，闹得很大，到最后还是解决了。
这股力量实在是太大了啊，同时呢，昨天也是因为我们在香港这个团队呢，这个和新加坡和香港的一家银行同时在做这个流水账,近期的流水账的补充的交易的时候也发生了问题，这个仗着这个主人，已经被唤醒了，发现了这个有人在店买他们的流水账，昨天是黑道白道全都上了啊，这个但是他还是没有阻止，因为这些这个账单呢，还有这个定位呢，在美国政府认证以后都可以作为呈堂的证据，所以说我希望这个全球新闻发布会呢，能出示这些具有法律效力的证据和文件啊，这就是为什么这几天来一舒宝的还有范雅的，还有很多朋友给我传了很多很多资料，我都给你们回复说这没有用的，什么领导出席了什么会啊，领导说站台呀，那你这什么也说明不了啊，包括领导跟他吃饭也没有用。你要找出来的事，真实有效的，有这个银行的去向和流水账单，这对你们是有用的，包括某些领导这个持有的相关公司的股份，包括他的个人账号资金跟这有关系，那么这才是有价值的，有法律效力的，那么你这么大的这些贪污这个这个贪腐集团带有黑社会性质。
你拿那几个领导的站台录像照片的这个不要说是中国这个，现在这种法律环境，你在哪国也不可能的，所以呢，我希望这些朋友们，你们给我发了这么多e-mail呢，要学学文贵，就像我们现在在澳大利亚的这个团队已经工作了，大概在一年左右了，我们采取了大概几十个人的DNA啊，而且进行了这个有效的，而且有法律效力的医学鉴定，而且对他们的柱子金钱来往社会关系都进行了录像，还有当事人进行了这个问话啊，跟他们聊天啊，语音证据啊，通信证据DNA医学证据，然后到美国来，在美国有效的法律证据，然后再加上这个银行账单，那么他想说。
这个什么样都没有用了，最近我看到了你们也看到了这个所谓的这些无效的这种反驳，愚蠢至极，因为这些所有的反驳在未来这个事情公开以后，那些简直都成为了他丑陋的犯罪的,无知的,运用国家运用百姓的证据，这才是关键的，所以我一直。就让子弹飞一会儿，因为子弹飞一会儿才能让敌人把他的恐惧，盗国贼把他们的害怕和把他们的权力的傲慢才能表现出来，他们的表现和他们的行动，就会成为我们的证据，也会成为未来的事实中最重要的一部分，他们不行动不吱声，你还不好办事吧。那么只能我们拿证据来这个事实来佐证他是盗国贼贪腐，那么现在很多人啊，都是掩耳盗铃，我太清楚他们的个性了，我在跟他们在一起那么多年，都明天都要抓了这个贪官，还要跟某些领导在瞪着眼睛，哭着眼泪，甚至下跪，还发誓还说实话，振振有词啊，振振有词啊。
这个但是被抓以后他都变成了事实，就是这是所有的贪官盗国贼们一贯的个性，因为她们讲瞎话是他的专业，他从事的职业就是讲瞎话，如果说我们国内的官员他不会讲瞎话，他不是说当厅长局长，什么负责这个这个副国级正国级，他连科级都当不上。因为很简单，什么叫共产主义啊？就叫乌托邦主义，乌托邦是什么主义乌托邦就是瞎话主义，骗子主义当然没说瞎话了，我跟着常委领导政协领导都私下跟他们聊天，我说你们每天说瞎话就不累了嘛，唉，他们说我们也是演员啊，这是职业啊，那我们这些瞎话都是经过标准化的呀，按照标准念就行了，真的没办法，你听起来也是挺对的呀，也是很可怜的。
所以说昨天我看了和平先生的这个节目讲的很好，点点事儿啊，这个知道郭文贵的真实目的，能对郭文贵这件事有资格点评的，点评以后还得点个点子上呢，目前我看有三个高人啊，和平先生是其中一，排第3排第三吧，另外两位还没出手呢，那么和平先生讲的很对，那国内的官员他们那种权力的傲慢说瞎话当真话，而且这个系统的这个大家对他们的这种尊崇和他的能力，那完全是不相称的，你看她的一系列举动昨天在澳大利亚，这个竟然有人当场出钱。说我们现在可以给你100万美元，你把东西给我们，然后呢，你们签东西啊，签了东西以后呢，这个保证以后这个这个你那没有了，而且呢，你永远不再出来这个作证，你就想想这个咱的领导啊，你看这种猪一样的队友去给你办事的，你们所有的手法都被录像录音了，反过来说。
说啊，拿了100万美元，他们我的团队也是我花钱雇的，你怎么知道我没有其他办法呢？你不但有留下的证据啊，你还坐实了你这种私生女，私生子这个澳大利亚养情妇的事实，在澳大利亚多了没有，大概有600个长期，已经移民了的情妇。私生女，私生子在哪里呀很多人并不在美国，啊大家一定要清楚，有个别的人是在日本啊有一些在新西兰，绝大多数是在澳大利亚那是我的主战场去年一年我在那花了几千万调查费，啊啊现在基本上按照因为按照美国的这个法律要求和出众一。要求我们重新补充一些证据，你能把这些给灭了吗？所以这些人丧心病狂的，你以为在国内呢，打个电话给派出所，长出来就把一个一个大老板就给抓了，千亿富豪就给抓了，然后再让他强奸玩弄女人偷税漏税，然后就不敢吱声了，或者说是调取这个当事人的信息威胁他家人。这在国内好用，因为你在国外这些不可能的，这些调查，团队都跟我合作了20几年，了都是跟咱们党组织也合作过他们怎么可能，就把我背叛了，呢背叛了他知道我的啥本事，怎么可能呢，何况这种行业里边的人都吃着晚饭呢他能跟你合作吗他只能跟我合作，所以昨天发生的事情简直是让人，又是哭笑不得，这是你的一次次体验，我们国家这个机器啊，在海外的运作能力，除了下三滥的招啊，这种这个除了这种卑鄙的招，没什么好招，没什么智慧啊，在香港的这个银行的这种交易，对账单的交易，新加坡这个交易已经交了n年了，我当年和李有打着，打这个仗的时候，什么贺国强的账号。
李有的账号，李有的身份证件，他女儿的账号，还有这个卫欣的，在所有人的账号,那都是他们给查出来的那流水单，那后来是被你们就至于不理吗？你不在乎吗？那有一个中国爆料人拿出过别人的账号流水单，详细账号过么？从来没有过，可那些没有让你们去查犯罪分子去去查李有喝茶那些。对所有的那些贪官污吏啊，政治局和常委股东反而把郭文贵家人给抓了啊，这个我不再这么天真了，跟你们提过没用，我现在在美国全球发布会上提供，我在美国起诉你们，啊，咱们现在美国也有了一个叫什么斯法案，那这个杨建利先生和很多民运人士发起的，所以已经通过了，接下来。我会把你们这些人的信息跟他们一起合作，包括你们的犯罪证据，把你们这些家人啊，把你们的这些所谓的代持的白手套通通都去美国进行调查名单，而且终身不能到这些西方国家旅游，咱们可以拭目一看，那么你们干了什么你们是很清楚的，你采取这种方式对待我，对待我的团队，只能让我们更团结，说昨天澳大利亚强队不但没背叛，没被你们收买，孩昨天给我发誓说郭先生不管如何，我们一定把这所有的人全举证完，这些人跟我合作那么多年了，你反而是帮了我这个，这个推友们不知道，那这你看着平静，那刀枪剑戟啊，多少人睡不着觉啊，多少人恐惧啊。
那么这个我就不细说了啊，还在进行中，包括了昨天和今天我花了很多的精力，是跟美国政府和我律师团队，就是我这个大楼，他们确定当时是在微微直播的时候是被骇客入侵了，那么同时我在推特里面被骇客的这个记录他们正在查当中，而且法国的一个安保公司是他们的合作合作伙伴，英国的一个安保公司也是他的合作伙伴，进入到我的推特里面，删除了我的关注信息，包括取走了我的资料啊，这是多么的愚蠢啊，今年我跟一个老领导通电话，我说你说这有多愚蠢啊，这中美之间国家的利益这是核心的，我们这事可以排第2位，正找不着你这个网络安全啊，这个这个这个。最大的问题现在你给人家提供的证据，你这不是以个人之私以国家利益来牺牲吗？牺牲国家利益换你一己之私吗？这个是昨天在今天发出去，他们兴奋的不得了啊，现在我想删也删了，谁要删也删不了，谁去删我的害客的，这个这个推特的信息，谁害到我的推特呢，谁害了我的电脑呢，谁害的这个有有力的目的。就害这个大楼呢，这个大楼里面98%全是犹太人，这就有一个有色人种，就是我的这个楼上所有人都是全人类的精英的，精英中的精英，这回你们惹大麻烦了。
所以你看，就是这些人管理着我们的国家管理和我们这个这个民族的未来，掌控着民族的未来，掌控着十几人的生死，你想想有多可怕，这是为啥我。说习主席真的挺危险挺可怕的，这帮人怎么能管理国家呀，它的撒谎骗人啊，搞这种这种哦发誓，做了一些愚蠢的行动，欺负那些弱小的老百姓，那掌握着国家机器容易啊，真届大一的，真是针尖对麦芒去PK就干你就完啦，你在西方你给我们这样的。这PK你根本就不是对手啊，因为你的智商，情商，能力，还有你的心理抗压能力，那完全你在这儿沾不着边啊，这一系列的行动从你发红通啊录制马建副部长，王有杰书记，人家石发亮厅长，还有这个我的这个杨英副总和吕涛这个副总还有这个其他的人。
而且关于我的这个信息，然后外交部的陆康永定的离开发言已经成了外交部的笑话了，还有王毅部长恶狠狠的给我们的阿布扎比的外交部长会后，根本是越位讲话，什么啊，又是搞威胁说假话，那是你外交部你把你外交部事干好就不错了，你还当成了政法委书记了你还。你真以为你当中央的人，当中央委员又咋的了，过去那几个中央委员去哪了呀，所以说你看看我们现在每一个人都在国内啊，这个都是耀武扬威欺负老百姓，然后呢外交部人，以为穿上西装就是绅士了？流氓你穿上西装，你穿上礼服你也是流氓，你那点这个这个料那实在是在世界上人家都看你笑话。我这朋友了解你们，就当笑话，当小丑来理解你，才是代表的国家呢，你不代表国家的大街上，你连饭都找不到吃，真的你连饭都找不到吃。
你正在跟人家聊天，聊一次吧还有兴趣，聊两句，大都不搭理你，没料啊，你就是个官僚的一个牺牲品，又有什么意义呢，那么从这个，这几天呢看来。所有的事过去这些行动愚蠢的行动，愚蠢的决定，伤害的是这个国家和这个国家的形象和这个老百姓在海外的形象，真是丢尽了我们中国人呢，昨天澳大利亚听了一个头儿说啊，他说他们怎么那么愚蠢，那么无知呢，我真的是无语啊，这个你说我要是跟咱们推友们同胞都这么说，我还觉得能说的出来。跟一个外国人说的，我心里真的说不出来，但是无奈呀，真的很无奈啊，头两天啊，这个5、4节目当中啊，千江有水千江月，万里无云万里天呐，等你打开了莫说出来啊，这个网友呢，这个这两天陆续给我发，啊这个文会自信的噢，有点，有点吹牛的给大家说，如果想聊宗教啊，或者建筑艺术啊或时装啊，还有吃啊，还有飞机汽车，我哪天节目上好好聊聊，我花了那么多钱，那么多时间，我自感我感觉在这方面还没遇到过对手，我很愿意找到对手聊一聊，特别是宗教。
啊这个今天咱不谈这个咱以后在时间聊吧，文贵的世界非常，精彩，文贵的世界呃，有很多有好的，例子也有坏的例子我希望有机会的意义，分享这个昨天啊和平相处什么时候结束呢我觉得，所有的结束文贵生命不结束这次的爆料就会一直。是延续，因为我爆料的人啊，他们的家人，他们的这个利益当事人不会在什么任何情况下啊，受控说对我不产生报复，那不可能刘志华事件发生抓起来以后，中央最高领导私下给我见面啊。转了好几次车才跟他见面，见我面说是不是很害怕，我说不害怕，是不是很紧张啊，我是曾经紧张过，我担心是家人，他不要担心，树倒猢狲散，啊，这是这些坏人，一定得下场，还有那领导，那要是你要出事，是不是也树倒猢狲散的就不吱声了，我说我接受啊，这很现实人倒了嘛，就没有多少人跟随了，但是呢，有些，有些事情不绝对，后来，大家看到了刘志华的家人团队啊，牵扯当时的人，对我一次一次地进行了各种方式的报复，我经历过这样的事情，啊难道我心里没数吗？
当时，是中央决定由令计划主任啊无关郑书记，马建副部长全权负责我的安全啊，十几台车都是安全部的，上百号人24小时对我保护,我那你去哪后面几台车，前面几台车，这个警车还带着枪，我到广州出差，在白天鹅酒店1层楼封了当地的公安全部戒严，常委待遇，我这一个月我就觉得我活不了了，我求求他们了，我说能不能把这个保护给拿了，这哪叫保护啊，你们这整个就是一个保我看起来，还不如帮我送进监狱呢，后来经过一再的申请，在半年后说这个明保变成了暗保，但是今天的，吴端郑书记已经退休了，这个令计划主任已经抓起来了，马建负部长也抓起来了，稳固的这个保护还没取消呢，严格讲还有法律效力啊，但是从那个事上我看到了这个跟他们对抗的结果，头两天有一个人给这个陈超，陈超就在我的隔壁啊，有陈峰同志买的房子，然后有人给他建议露台上架在望远镜下一个作为这个这个这个。
啊接机枪啊，然后呢想办法呢，想把我这个给毙了，哈哈这个FBI啊也去查了啊，也有的人啊突然另外一个发信息也被抓了，啊这个这种社会，未来会很多会发生，所以和平先生说得好，这个，我这件事情不会像你们想象的结束。郭文贵这在世界的一天就很多人寝食难安啊，这个不管今天和明天发生什么事情，文贵这根弦是永远不能松的，这是为什么现在啊，文贵采取了一系列的这个动作，那么就是把证据做实，把事实给搞明白，把这些对我危害的人，要我不惜一切代价，我要让他，伏法才能减少我对我的危害，和我家人为员工的危害的伤害，同时我团结更多的力量，和我在一起，这是为什么我需要推友们对我的信任和对我的信心因为我和朋友的，关系不是一夜情也不是某个这个人物是热闹一个月就拉倒了。
我的世界，要么就是在推动中国推动依法治国啊，国家的相，这个和这个一定的民主建设，啊，这个中国人民的一定是自由，这条路上我有我的角色啊，我能做出一定的贡献，能得到中国政府和中国善意的官员，真正的爱国人士的信任和支持。同时能得到海内外的各个华人团体和世界上各个正义的能量，能得到他们的支持，并且有我的价值，我才可能活下去，我要活得好，那就必须得获得这些人的信任，我深深知道我错了一次，我说一次假话，那我的一切都白做了，我主要头两天我看到这个。有些采访大陆的这些简直无知愚蠢到了极点的一个采访，听到大陆的那些这个这个被采访的人说那些假话，说的那么愚蠢的话，完全没有根据的话，我就觉得这话我都没必要听也没必要回应，但是我也看到了很多媒体上真正有智慧的人真正的高智商的人，看到了其中的端倪真的，我的事情只是一切都刚刚开始，请大家想一想，即使明天都把我家人都放了，资产都给我了，谁能保证中央常委集体给我签名，保证说会不会有人暗杀你，你回国来不会把你给抓到监狱去找理由，你不会出车祸，你家里人都没事，谁信呢？我能信吗？我要信了，我能到今天吗，我今天会多少事情啊，可能吗？
啊，我已经没有选择我这一辈子可能都不可能回国了，一辈子都不可能回国了而且我必须跟海外的各种力量进行合作，然后推动中国的以法治国啊，法制建设同时让这个国家。和这个法制建设的合法依法治国相对应的这个民族，然后呢这些东西基本条件我不想在这阐述，很多主持人说文贵没说这个，郭文贵不懂这个。我跟你说，您说的话说自己啊，问问自己，你干过什么呀，你懂啥呀，我懂的事情，我听的事情，我都比你多的多了，你在课堂上课本上说的事情有什么意义呢？我难道还不懂依法治国，要基本的法治，基于这个法制建设和这个第三方监督司法独立一定的民主基础吗？
我这我的基金的公司有这么多国家元首，人家是管理国家的人，我身边一堆的智囊，我支持大概估计有十几个政治智囊团，我还不懂这个吗？不要在这块班门班门弄釜千，千招会不如一招绝。这是我信奉的哲学，在武林那里边一堆人哇哇吐舌权狗权是把老鼠全在这多了去了就让人一脚就踢飞了有用吗？都是讲理论讲得多才误国啊，啊，理论多就误国呀，啥也办不成啊，你能办一点事比你懂万件事要多得多，这是重要的。多多，这才是关键，不是在这跟你玩嘴皮子不是跟你讲理想的，也不是跟你们在这块搞这个希望呢，也没不跟你们讲什么文贵梦呢，有意义吗？没意义，咱用事实往前看，所以呢，这个文贵也没有任何选择，必须让自己啊这个干净啊。守法，多家小心维护这一辈子往后的人生，做得像和尚一样，的像佛祖的要求比和尚出家人还要借新修身啊，还要养性，达到了真的是万里无云万里天不是千江有水千江月的水平，我才可能，才有可能啊，得到大家的信任，绝大的信任和绝大多数人的支持，我太清楚了啊，那么同时呢，这两天发生的事情，让我更加的坚信啊，
更加的坚信，中国绝大多数人还是好的，特别政府这9000万党员，因为我这几天收到的，我现在应该不该说那么多。很多跟这件事没有关系的，跟我的事没关系的信息，这是绝对的价值，但是我现在想告诉各位的是他们没人给我要一分钱，没有这些钱都可以支付500万，200万300万甚至几十万，那么没人要钱，没有任何留名，就这些人绝对是好人啊，觉得好像涉及到了各方面的这个。那个个答案其中啊，我要给其中一个网友，昨天发给肖建华的一些部分，啊，各位啊，我现在不需要讲话的资料，你不要冒险的去给我这些资料，因为肖建华的案子还在进行中，未来肖建华案的进行了一定的程度，我会花5000万一个亿在社会上悬赏买他有关的所有的这个他办案的信息，我现在感兴趣的事情非常清楚，就是和北大的所有的这个案件和审查记录，
其实我得到一部分当中，呢很多不全面，我都看过了我没公告今天跟很多推友本来我所有公告都没有公告，因为我发现不全面啊特别是像涉及了上海，银行行长现在人民银行行长，范亦非，范亦非得的全拿掉了，涉及到这个上海分行。现在北京分行行长陈华虽然是背叛了，但他的也拿掉了，而涉及到北大的王恩哥校长，朱善璐的，还有这个过去的王选的家族呢，还涉及到我们现在的政治局委员的，还有这个这个常委里面现在没说出名字的人，包括证监会都被拿掉了啊，这些未来我会高价悬赏啊，这个我需要那包括这个宋林的。
这个我特别的需要，因为宋林跟我这个揭发的政治局委员和政治局常委家族有绝对的关系，而这里边有大钱在海外，我们得到了几个账号啊，账号那个大钱，其中一个账号是7亿多美元，这个钱就是宋林在海外藏着的，我们可以把这件中对完以后我们可以把这钱给回到中国政府那去，给中国老百姓，包括现在有车风的案件的。
车峰的案件我非常感兴趣，我也愿意，花钱啊，车风的，而且我特别特别感兴趣，我也愿意拿钱啊给大家，那么现在啊像包括，也有给我项京波的一些事儿了啊，向京波的事才刚刚开始，但是，向京波的卷中我也感兴趣，我愿意也愿意出大钱啊，那么，但是我还要感谢这些网友给我发的这些信息啊，都是猛料，都是真料，特别是这些语音的信息啊视频啊，都很关键但是你们一定要注意安全，文贵很感动你们让我更加坚定了这个反对以贪反贪啊，以警反弹，以警治国，以黑反贪的路上，我要坚定地走下去，
不论中国政府他们任何人还是任何情况下我认为他都应该支持我这么做。因为我这个力量和我现在所处的这个位置和环境已经俨然成为了啊，接近成为了这个未来帮助中国，真的是反弹的一个最重要的信息交流中心啊，我相信习主席任何人都会支持的，当然了，我们要保证这个事情不被其他势力所利用，以国家利益为主以国家为主。但是必须取决于中央政府，真的是这个在得到了我们的以下的一些证据和正确的信息确认后，通过正常的法律来惩罚这些贪污分子，盗国贼们真正的是以法反摊，以法反弹啊，这是我希望的，那么接下来的这个事情呢，会无限的精彩，文文在这。
每天的这个视频呢报平安视频会继续的，路啊未来，呢这个现在已经过去几天了这三周呢，不爆猛料，啊但是实际上每天都有料，需要推友们能客观的看待问题，因为每天我都接到北京的警告，哎比如说这个比如说那个比如说，我想说的事情不可能文贵没向任何人承诺，我永远不可能闭嘴，不说是不可能的向左。呃各大社交媒体网站，到处传发着啊，又把我的那些，丑闻视频丑化我的视频全部置顶了，这个置顶了一个，这对我又是一次伤害，那你现在这种事情完全是不应该的既然是假的，干嘛置顶啊，那么这是完全是错误的包括这个大家知道他讨论的胡舒立和安邦事件胡舒立和安邦事件和微信的合作啊，大家没看明白。
我跟小辉也很熟，吴晓辉，安邦我也很熟，这个我们也有很多共同的朋友，说实在话，这个吴小晖和安邦的事件，背后的政治角力一定会是个很大的事儿，但是吴晓辉死人，有智慧没勇气，投机心理太重。这个他对付这个胡淑立，这种阴险狡诈几乎病态，这个天天去这个南鸭子店啊，天天去找这种鸭男妓男的，然后这个这个各种变态成吃药的人啊，吴晓辉，玩这种正能量的，是你玩不过他，说实在话吴晓辉啊，他不找我，他要找我的话，我随便拿个料出来，我怎么说？我就能胡舒立万劫不负啊，把它的背后的后台包括那个李瑞刚，还有她那敲诈的老板都会完蛋，我之所以不让他和伟是这样人马上完蛋我就我让他的事件得到揭发揭露，让大家看他的本质，但我不想让他死那么早，我想让他受到惩罚，我想让他把所有害人的真相，让全被害人和做事也都知道啊，胡舒立的下场和胡舒立背后的故事未来那是一个很好很有意思的，这是一个对世界的媒体，借中国的媒体界和官媒啊官官员和媒体沟通一个最丑恶的版本，啊，就是一个巨大的全社会的警钟。
你们无法想象这个女人的心理有多变态啊，你现在委实这个人，你看看希诺这个人，你看最近他这个嘴脸都失去理智了，都变态级了哟，今天我没拿，本来在公布的账号，明天吧你说的瞪眼说瞎话，就这些人才能和那些变态的官员和盗国贼们合作，正常的人怎么能可能跟他合作呢？包括这微信，马化腾。我特别尊敬的企业家马化腾先生，那把微信割出了一块给了胡舒立啊，什么冷静啊，一堆的事情，这是昨天一个朋友啊，因为我们这个lp给我说，他们准备做空微信，他们微信会在未来的半年内在中国大地上消失啊，还有就我说那几个银行。
他们认为都会消失，他们要做空，我说这事我就不管了，那是你们的意思，但这给了我一个非常大的一个警示，我搞投资的我们也买了一些腾讯的股票，我要求他们在未来的三周内赶快抛出，因为这个世界上最大的做空的这种对冲企业，这个基金他们的这个背后的背景呐都知道，都是有强大的政府。情报机构的背景，他们要做空微信，那微信就完了，而且做空微信的这个背后一定也有政治的力量，包括那几家银行啊，您什么叉，被什么叉啊，这肯定完了，这个不会有未来的，那么从这几点来看的出来就是除胡舒立和财兴，实际上是政治和某些老板经济。
还有文化界一个勾搭在一起的一个，具有敲诈啊，用敲诈的手段，威吓垄断了中国所谓的某些领域的，特别是金融领域和反贪领域的这种信息，达到了他们垄断这个目的以后，事实上进行了政治的绑架和政治的挑战，这个事情哪那么简单的，因为这个。香港的这个事情还没揭开呢，到底在香港有没有？有没有人有黑屋，香港有没有长期驻扎大陆的公安和这个情报人员，这个香港警察有没有知不知道佩佩和香港的官员有没有被这个这个被威胁被绑架抓着小尾巴的，还有香港是全世界都知道洗钱制度啊，洗钱的地方，那些每天都在洗钱。
这官员知道不知道啊，他们合法吗？包括我们查到这个，在澳大利亚这些私生子私生女的钱，很多是通过香港过去的啊，那这事儿都没开始呢，未来我这件事情开始的时候，都跟那个媒体的控制和媒体和这些这个商媒，和这官商媒，没这些黑暗组织的这种勾结，那早着呢啊，大家慢慢来吧这个。饭好不要一下吃了好戏，你要静下心情要有耐心，好衣裳要好好欣赏，韵凝的慢慢穿上，慢慢欣赏爱情是用时间和耐心的友情也是需要时间和耐心的，我文贵既然坐到了这里，和推友们的关系，我也希望有点耐心啊，咱们的时间。还很需要很长，我说了吗？给文贵三年，给文贵三年在三年内你们的评价不管好坏，我认为都不客观，文贵也不会去享受，也不会去反对，三年我们再作出评价，大家拭目以待吧，谢谢崔，我们的关注一切都是刚刚开始，希望大家身体健康，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
