<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>美东 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E4%B8%9C/</link>
    <description>Recent content in 美东 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BE%8E%E4%B8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月20日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1448/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1448/</guid>
      <description>内容梗概:
这个玩意也不好用，我觉得咱们还是GTV比较好，我今天晚上抽时间，因为我有很多很多会，我要把会开完之后看看今晚直播一下跟大家聊聊天，大家可以在下面问我问题，今天晚上在群里面啸天给公布一下，今天晚上直播的话，六点到7点直播，只回答VOG还有凤凰农场的事情，当然让战友都听到也挺好。
我想跟大家说的事情，为什么要组建这个discord群呢，因为从昨天到现在咱们很多很多长期做义工的战友，由于凤凰农场解散的事情很伤心很伤心，在这种情况下呢，我听到以后心里很不舒服心里很不安，文贵非常清楚，很多战友是跟随爆料革命，跟文贵来的，做义工也是为了爆料革命灭共，不是跟的哪个人，包括我郭文贵，你们不要跟文贵，你们要跟灭共的人。
跟灭共的人有几个条件，你有能力灭共，你除了有能力你还有这个勇气灭共，对吧。我很早就说过，你有这个勇气，有这个能力，你做到了灭共了没有？这是个最基本的前提。我相信没有一个人，特别是在咱们在墙内的战友们，冒着生命被抓、被喝茶的风险，跑VOG也好、跑凤凰农场也好、跑到哪儿了什么地方也好，去在那儿玩儿了，没有人。
所以说，我理解大家的这种心情。凤凰农场的事件绝对是一个让我意想不到的事件，随着时间的推移，真相会慢慢揭开。我们就是坚持唯真不破啊，我们要考虑到这个，现在的感受，包括共产党啦、欺民贼啦，我们考虑到战友们这个整个心理承受能力啊。包括我们要维护这个Sara个人形象，Sara是我们的姐妹。是文贵的妹妹，也是你们的战友。但是爆料革命，她没有任何特权，她也没有任何的所谓特别之处。过去几年七哥反正永远挡在她前面，护着她。
但是我觉得，现在很多人在VOG也好、凤凰农场也好，战友们有些人，不一定是Sara，有些人已经把战友当成自己的财产啦。特别是有些人挑拨离间，一会（郭）啸天可以把那个音频啊，给挂到这个Discord里边去，让大家听一听。这个侯小宝在这个对话当中，使用变音啊，在Discord好像还变音。最起码几次谈到要建议Sara、和那些在Discord聊天一群人，要把所有凤凰农场解散的原因归罪于喜马拉雅农场常委会（联盟委员会）。大家可以去看（听）到，这个是不可以造假的，当事人都活着呢。
几次，我不知道那位先生是谁、是哪位战友，强调说不是事实，不能这么说。侯小宝还是强调要把这个怪给喜马拉雅农场。这个事情就很有意思了，喜马拉雅农场大家认可的，绝对不是你一个人的，为啥侯小宝就干这事儿呢？ 过去一、两个月，Sara就不明白喜马拉雅农场的这个（问题）一切都是因为台湾，这个农场一切都是因为侯小宝。什么只听路德的、只听Sara的，这话听起来就为了Sara好，实际是害你的。
就像现在共产党那边都说习近平你是神，你是伟大的神。这是一个很危险的事情。这个音频今天战友发给我，我很震撼。就在说什么，我们要追求自由，我们要搞报社，我们能独立，我们不怕你那个。喜马拉雅、GTV的股票谁也拿不走，我们要独立，然后陷害喜马拉雅委员会。而且口上还说呢，支持郭先生、支持爆料革命，我们的目标不变。就像共产党似的，支持习近平，我支持共产党，我为共产党献上爹娘、献上一切，但是这种腐败都是自己的。你觉得真诚么？共产党必然之亡。
从这个语音里就看出来，凤凰农场必须解散。VOG你可以存在，但VOG绝不能再代表战友。任何是战友的，不能在VOG，因为这已经变了质了。凤凰农场为什么要解散？路德最有权解释解散。路德告诉Sara你不能再用我路德和Sara这个美西农场，你解散吧。路德跟我说，我还挺惊讶。后来这Sara跟我说，你把这凤凰农场拿走吧。我说，那好哇。本来就因为台湾农场搞得鸡飞狗跳，我都没想，我说这是台湾的原因。
在这之前，侯小宝飞到凤凰城，要跟Sara搞口罩厂。然后呢，这个不但搞口罩厂。头一段时间，你知道这一系列的事情的发生，经常。更重要的事情，我在直播中说过，为了这个搞得这个遗书事件。这个遗书事件听说是一个叫铅笔小元给出的主意，还有侯小宝。在这之前，搞政庇。这个小元和侯小宝，以及包括有家人在旁边说服了Sara。但凡有点脑子你们想一想，甭说在美国，在中共国，你去给我说说，你要要求所有的相信你的人，还不是跟随你的人，（是）跟随爆料革命的人，你是一个普通的战友，而已。你让大家集体留存信息，让铅笔小元都签（记）下了名字。谁给了你这个权利？合法么？合理么？居心何在？谁会为此负责？这些可以把爆料革命毁掉。
另外一个就是，所谓的搞政庇。Sara问过，我说你可以在在法制基金、法治社会，Sara是董事的前提下，无偿地、不能收费地，去资助、（提供）咨询帮助战友。任何费不能收，有任何收费就是纯粹的诈骗，触犯美国的法律。郭文贵告诉大家，有些信息我现在不方便说，因为这个事情美国某部门已经立案。很多战友被封、被查，包括我们的很多家人。那么，有些共产党给提供的信息，潜伏在VOG和凤凰农场的这个特务，录了大量的语音信息。正好Elliott Broidy买通这些人，立了案，把我们战友挖到了假的也给查了、立案了。这是严重的事情，这不是个简单的普通刑事问题了。
接着同时，在法治基金的前提下，侯小宝任何人都不是法制基金的人。我非常信，到现在我都不相信Sara搞政庇，包括这个遗书事件，是她（策划）的。她没这个胆，她也没这个脑子。她有这个常识，我从语音里面看到Sara的，简直是竟然是侯小宝撒谎，她不阻止他。这让我非常之震惊。侯小宝和这个Sara在这几个人对话当中，已经把VOG和凤凰农场据为自己私有财产，以及她的全部农场。
这几天我在想，凤凰农场几乎跟其他农场不沟通，也不遵守任何农场，这个农场委员会的规定。像这些对账的事情，对账是你的法律责任。你不对账你就是诈骗，你不敢一一验你就是诈骗违法。非常简单，不用多少战友告，三个战友去告去立马就立刑事案啦。这就是事实，你别以为你在台湾没事儿，在哪儿都会有事儿。这铅笔小元怎么爆出来的这是？从美东，就跑到美西去啦，从加拿大到美东，从美东到美西。Sara都变成这个样子啦，凤凰经济电视台，盖（房子）都没有了，不存在。这Sara、VOG、和新中国俩联邦、和爆料革命任何有关系的事情，不允许再发生。再和她那边发信息有任何联系，一切后果自负。
第二个事情，喜马拉雅联盟委员会，呼吁战友你来配合，保护每个战友的利益，包括你提供信息的，我们来负责，喜马拉雅联盟委员会负责。在这个截止日之前，她必须辞职。如果我在这个停止了，还有任何打着爆料革命和喜马拉雅农场、新中国联邦，再有任何商业的、和战友们联系，都是不合情不合法……
更重要的事情，兄弟姐妹们，要搞清楚，你们有着绝对的选择，这是你们的自由。从爆料革命第一天起，这不是什么新鲜事。大家愿意选择，愿意跟着爆料革命你就跟，不愿意跟的你就退，不愿意加入农场你就不加入农场。
以后这个群建立了，由啸天、文肖，还有咱们这么多战友都在这块经营这个群，以后战友群里留言，必须回复。这个……咱们这么多人，还有文随都在这儿呢，所有的人都可以在这儿沟通，也可以和各农场沟通。以后这个群，就是直接，每天我都要看到这里发生了什么事情，我都要知道。
但今天我们有三个不允许，希望战友要知道，任何情况下，不要去攻击Sara。Sara和VOG、和原凤凰农场，绝对不允许去，这是今天我在这里直播的原因。不相信Sara她有恶毒之心，伤害爆料革命，我绝不相信，到现在我也不相信。我听了这个语音，我伤透了心，我心在流血。但Sara绝对不允许再代表战友们，这是必须的。不攻击Sara，不攻击VOG，不攻击凤凰农场，这是第一个“不”。
第二个“不”，绝对不允许VOG和Sara，和侯小宝、和铅笔小元，这些人再代表任何爆料革命和新中国联邦和农场，绝不允许。
第三个，任何情况下，都不允许战友们有任何人以任何方式任何理由跟随爆料革命和农场的，丢失一分钱。
这三个最大的“不”，我希望啸天你们整理一下，告诉大家。
那么我们现在，我们不害怕共产党利用点什么，我们更不害怕欺民贼这些垃圾们，我们就是唯真不破，就是坚持真实。我们没有什么见不得人的事情。
所以说战友们，今天我在这里给大家说，一切都要记住，文贵为你们这些事承担一切责任，我承担责任，我会协调一切有关方，协调不了，他们满足不了的，我来最后承担责任。钱不能少，你们有选择来和走的任何权利和自由，谁也不能再代表战友，从第一天不允许代表，谁也永远不能代表战友，我也不允许任何人去攻击战友，伤害战友，欺骗战友，这是不可以的。
所以说，我这个心里边很不舒服，文贵在这块衷心地、庄严地我得做好。衷心地啊，我在这儿向所有的战友们道个歉。因为这件事情的变化，文贵的无能，没有处理好这些事情，给你们带来的不方便，给你们带来的这个不舒服，给你们带来的让你们没有睡好觉，给你们带来的所有的麻烦，文贵向你们道歉，我尽力做好。还是那句话，大家有选择一切的自由，好不好？
然后呢，这个群呢，我会定期到这个群来跟大家聊天，未来我会想办法。
VOG的款项怎么解决？所有VOG款项问题请和喜马拉雅农场联盟委员会解决。
然后在这个群里边，有啸天、文随、还有文斌，文斌我不知道在不在，还有文肖，文佳，还有这个群里的战友都会一一回答你们，所有从过去的到现在的，任何一分钱都会负责。全部由喜马拉雅联盟委员会一一地从这个VOG、从这个凤凰农场，统统地都给你们解决。你们放心！
跟郭叔说的，你不怪七哥，七哥一样自责，你怪不怪，天圆地方，你怪不怪都自责，非常自责。这个地方我会定期来看，一定定期来看，这个平台就是咱们这个所有VOG、和凤凰农场，以及没地方，不愿意去啥地方的战友的沟通的平台，谢谢悠悠。
兄弟姐妹们，刚才我说的那几个“不”，咱一定要牢记，牢记牢记牢记。你可以把那几个“不”总结成七个“不”也行，咱们总结一下也行。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家聊聊目的就是这个，我基本上说完了，你们几个主持人谁在，你们说一下，今天这个你们要给大家说，未来这个群……
一直跑步跟随，重新来吧（七哥念战友话），咱没有什么重新，一直都是一样的，不叫重新，还有南国，谢谢你的关心，没有什么重新，那本来就正常，任何一个农场都不能代表爆料革命，也不能代表这个战友。
永远记住，任何一个农场，这种事情发生是好事，我们这为啥是好事啊。接下来你相信农场未来会几十个几百个的时候，它一定会经常发生，啊文木，雅典娜，它是正常的，它不发生不正常，发生了对咱是好事。七哥追求的最高境界是什么？遇难呈祥！是不是，这不叫难，它就是个挑战嘛。
最起码Sara，我不相信Sara有任何恶心、歹意，她不是那个人。那个语音通话让我看到了，就是Sara的内心起到的波澜，她真把自己当大领导了，她真以为战友就是她的资产了，她真以为那些人就是，比七哥重要了，是吧。这是让我很震惊的，很震惊的，没想到。这是让我非常非常震惊的。
包括这个侯小宝，瞪眼撒谎，她不阻止他，让我很震惊的。Sara为了侯小宝，那家伙……Sara也没说你为了你七哥如何如何，好像是为了我已经付出多少。她为了侯小宝做的事情，那比对七哥多了去了。他那样地撒谎，她不阻止他，让我很震惊！竟然说七哥的兑不兑现，那看七哥的了。七哥从爆料革命到今天，什么时候没兑现过。我怀疑我，就差了攻击我侮辱我了，是不是？大家也都听听那个声音，好好看看。这个简直让我感觉，我对Sara是，感觉忽然之间我好像不认识Sara一样，这太恐怖了这个。
所以说这共产党的这个，这些烂招也好，不要怨共产党，你共产党来了，你只要干净，你怕共产党怕他干什么呀。为什么别人不被干掉啊，为啥咱自己被干掉了。不要怨共产党，怨自己，不要怨共产党。
七号飞船，好家伙，七号飞船还有，明月清风，文铃……（七哥念战友）
这加手机爆热，乱世佳人，是进入的声音，把进入声音关掉就好了，香港小子，香港小子在这儿呢啊，好家伙。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家说这个，在前线一个VOG、一个凤凰农场解散，你们就伤心了，那要遇到什么挫折，那你们不是没心了吗？那咱还咋灭共啊，咋搞爆料革命啊兄弟姐妹们？你们伤心，我很伤心，我也很抱歉给你们带来的这个不舒服。但是你们不要那么脆弱嘛兄弟姐妹们。
未来的农场当中，这种事情发生，还早着呢，多着呢，谁变成了今天的Sara，谁就会变成今天这个事情。所以说我们要让每个农场，它都不能大到了所谓的垄断一切，那是不可以的，这是天意吧，天意这一次啊，绝对是天意。
所以说兄弟姐妹们，这是好事。这个在这个平台上，你们最起码未来可以直接跟七哥说话，七哥沟通，没有任何问题的，好吧。
行，那我就这样好不好，这个啸天啊，文肖，我今天就说到这儿，薰衣草，跟随七哥。然后呢，你们这个保持这个台的运作，今天晚上我直播，然后呢，咱们以后我定期地来，好不好？
现在多少人了？
（现在有大概四五百人吧，也不好数。总之就说郭先生刚才的声音不能说是特完美，但是可以听清内容，到时候会综合下录音的音频，也会听写出文字，到时候会贴出来，谢谢郭先生）
好，谢谢大家啊，那我就先离开了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1393/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的战友们好啊，今天是11月15号啦，11月15号真快，看看这纽约，有变化吗战友们，这个秋天多漂亮，啊，你看啊，哈哈哈哈，哎呀我的妈呀，这两天啊，真是够热闹的，亲爱的兄弟姐妹们，特别是昨天由我们美东啊，香草山之声和美西，啊，我们的Sara，大领导，还有我们的，华盛顿DC的阿炳和全美国的，来自各地的战友们。聚集在华盛顿的影响，亲爱的兄弟姐妹想过没有，中国人在过去70年来，啥时候参与过这样的活动，都是花点钱过去，打酱油的，拍两张照，拍两个照，吹吹、吹牛啊，挂到家里办公室去了。昨天在华盛顿我们是最亮丽的一颗星，在华盛顿独立纪念碑，只有我们新中国联邦，我们是主角，啊，主角主角啊。不但是主角，亲爱的兄弟姐妹们，发现了吗？我们在任何地方都得到了警察的特别保护。听说啊，川普总统相当感动。最重要的事情，展示了中国人从来没有向西方人展示的一面。我们不仅会包饺子，我们不仅会做中国菜啊，我们不仅仅是像他们想象的那种啊，胆小自私，不是的，啊，我们是勇敢的，而且我们是非常有智慧的，啊，非常漂亮的，啊，非常漂亮的帅哥美女，昨天展示给了全世界，多少媒体他是，虽然不放，多少人拍下了那一幕幕的精彩，啊，昨天的组织和表现、文明程度，我从昨天到现在，说实话，每时每刻都在改变着我对咱们新中国联邦和对中国人的更高的认知，啊，连我自己我时刻告诉我自己，我太无知了，我太不自信了，我们中国人太伟大了，想想几年前，中国人啥时候有机会，你能掺和这样的行动，我们在过去谈爆料革命，谈新中国联邦，谈世界大事，都是在旁边道听途说，现在，我们是重要的参与者，甚至是影响结果的重要的一部分，牛不牛、中不中、信不信，还共产党，他啥时候在全人类有过这样的体面，有过这样的尊严，GNEWS、GTV、新中国联邦，正以火箭般的速度走向世界呀，被人们认知啊，啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1389/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1389/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
20分钟前啊，我们的白宫的朋友，又打来电话，对昨天咱们新中国联邦。我在华盛顿呢，这种展示中国人的形象，标准和组织，特别是在对面啊，独立。纪念碑那啊，这个大家的活动，还有我们的车，以及我们在游行当中的秩序深深的，啊这个影响。
那整个在游行当中，所有到场的美国人和对中国人的认知，昨天在场的平均收入只是美国人当中将近百分。总之事实是5000美金啊，3500~5000美金的美国中产阶级，那么这些人看到我们新中国人心中都在传很多照片。都在问什么旗帜，昨天这个组织还有昨天新中国联邦，我们的涵妹涵妹还有一个美国哥们。对啊，这个组织啊，这个直播也是最成功的，谢谢，由美东啊我们倡导哥，还有我们美希我们的。
哟，系Sara，还有我们DC的阿炳和来自全国各地的所有战友们创造了历史的时刻，绝对绝对。这超出了很多人的想象，又是一个伟大的历史时刻。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</guid>
      <description>内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好
文贵：好，大家好大家好。这个刚才看到你们了，真的是太棒了，太棒了，太棒了。这是谁在指挥啊，这个效果还挺像样的，哈哈哈
男战友：这是我们的医疗组
文贵：啊，这个是医疗组，是吗
男战友：对，现在有专门的医疗组
文贵：哇，哇今天的组织太棒了，你们组织太好了
男战友：跟文贵先生打招呼
女战友：四队战友，文贵先生，喊口号，喊口号</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1286/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1286/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个视频我是在洗手间录的，看看我在洗手间呢，真的是，因为卧室有人的啊，亲爱的兄弟姐妹们我在洗手间蹲着，我都快脱裤子了，赶快提着裤子，赶快录个视频啊。就是很多加拿大的战友给我发信息，很多情况啊，确实加拿大这次这个那个借款项目啊，搞得很复杂，很多战友们直接合作的呢，现在已经做了很多，基本做完了，但是很多战友由于呢这个加拿大很复杂啊。很多人所谓的卧底特务出现的各种问题有的账号还没能动啊除了现在原来在帐号的钱希望啊文风啊江财神呢啊和索菲亚尽快的解冻啊或者把钱还给汇到那账号的战友所谓的咱们的喜马拉雅加这个加拿大农场，我从现在起呢，我告诉大家，就是经过我们再三思考，根据现在发生的情况，加拿大战友在借款项目和下一步的这个Gclub项目上，所有的加农场我们都不接受啊，来自喜马拉雅农场加拿大的和加拿大任何所谓喜马拉雅都不接受啊，你们可以选择美东的长岛哥和美西的sara，请具体问题跟他们俩商量，如果这两个人你们觉得不满意，你也可以选择你们喜欢的其他农场。
但是加拿大的农场任何农场啊，现在saraka和我们的项目暂时不会跟他有任何经济来往啊，亲爱的兄弟姐妹们我就不多说啦，俺要洗澡睡觉觉啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1251/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1251/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，我相信大家都被我们刚刚那个全世界点燃的、战友们的全球大游行所感动。哎呀，就是一个我们当时，我们美东的长岛哥阿，带领战友们在和华盛顿地区的我们的阿炳还有我们亚吉娜开启了一个、中国人几十年来被欺民贼们、募捐党、政批党、所垄断的那种丑陋的中国人的形象彻底的改变，变成真正的今天，中国人争取民主自由的街头运动，真的让人感慨太深了，澳大利亚。新西兰啊，我们的这个日本啊，接下来还有现在的韩国，哎呦我的妈呀，一家一家的上你看的人，你看那个形象、你看那个举止，你看引起的效果，这个世界不都是傻子，人家知道你在干啥，人家知道你到底是真想灭共，还是假想灭共的对吧？大家都感受到了，同时接下来的就是加拿大，悠悠，意大利啊，德国，英国，法国。中国人从来没这样过，亲爱的兄弟姐妹们，用什么话都无法形容我现在的感受，只有这样的行动才能有这样的结果，只有这样的行动才能让我们看到我们的希望，亲爱的兄弟姐妹们，什么话你都能说的出来，但是你能不能做得到？还真是得靠腿儿，还得靠手啊，爆料革命灭共的这个这场人类前所未有的正义运动啊，就是需要你，没你不行，没你灭不了共。兄弟姐妹们行动、行动，行动！今天行动给了我们结果。亲爱的兄弟姐妹们、感谢走在前面，冒着生死危险和病毒的这种危害的啊。希望兄弟姐妹们照顾好家人，特别近的看到韩国，看到这个新西兰很多孩子把口罩摘下来了，澳大利亚不要给孩子戴口罩，千万别让孩子摘口罩好不好？也希望所有的兄弟姐妹们都能吃好喝好啊，不惜一切代价照顾好战友的安全和饮食啊，咱这个没成本啊没成本。文贵拿的起这个钱啊，拿得起这个钱。好吧，兄弟姐妹们，明天是重头戏，明天请看路德访谈，新中国联邦CCTV要有重磅！据说路德憋了个大事儿啊，大家看着吧。千万关注关注路德、关注路德啊，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1201/</guid>
      <description>内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1156/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1156/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月27号。在十分钟以前我都没想直播，因为我今天实在太多太多事儿了。哎呀我的妈呀！接下来一堆的视频会议我要开。
这个首先跟大家说一下。咱们这个6.4的宣言的时间。是纽约曼哈顿时间，6月3号下午7点钟预播，然后八点钟正式开始播，一直到6月4号中午12点。没几个人，没啥节目，战友们，但是呢建议大家一定要看，毕竟是个这么伟大的历史事件，对不对？
但是千万记住啊，没啥节目，也没啥人。现在共产党的打压已经是疯狂了，全世界威胁，你敢上这个节目，是不是？你就怎么着，怎么着，好像要死人似的。所以呢，受共匪之威胁，我们准备好的各种，现在受到了严重的影响。所以说呢，基本上没什么人，也就是我和战友们连连线，也就这么点事啦！
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要看，但是呢，没啥了不起的节目，就这么简单啊，就这么简单啊！这个时间别搞错，你们能不能撑到18个小时。说不定随时和你们连线呢，对不对！
那么这是一个问题啊，再一次重申，纽约时间6月3号下午7点开始，开始预播啦，劈里啪啦！在哪里呢，大家要记住啊，我原来的直播livestream，它一定是要同时启用的，那个上面很多战友都知道livestream。共产党要花40亿美元黑掉咱，咱要有多个渠道，所有法治基金、法治社会的Youtube频道,还要我们大概几十个战友的频道，那天我们都要授权直播。
所有的战友们记住啊，任何人那天我们都可以无偿的授权直播,没有任何责任的，谁都可以直播，授权大家直播。我们大概在提前三天会把所有的直播地址给公布出去。当然咱这个平台，所有人你们都可以直播，我们当天以这个平台为主，livestream为副，就是我原来的GTV和Youtube所有被授权咱战友的频道。没被授权的那些伪类们、欺民贼们，咱举报一个一个灵啊。然后大家要记住，所有大家能用的方式，你们能用的社交媒体，只要是战友的，完全授权，希望大家全面的转播。
虽然那天没啥人，也没啥节目，在这个病毒期间，你能干嘛啊，是不是！班农先生在华盛顿连线，他也不能到现场。我就在这，我就站着这，就在这个房间，上面布置布置，就跟大家这么聊上了，就这么个方式。然后呢，中间呢，会有很多人被邀请连接进来，其它啥都没有。
我再跟大家重申一下，什么重量级的政治人物都没有，什么重量级的人也没有，什么能让你感到惊讶的节目，没有！我就在这，写个6月4号，建国宣言。然后呢，我和很多战友把宣言念完，班农先生也参与念一念，就这，就结束了！没有任何节目啊，没有任何节目啊，千万别期望值太高，就在这跟你平常看我直播一样，就是宣言很严肃，很严肃。
所以说战友们，如果你觉得很重要，那天我建议啊，所有观看节目的，希望共产党这个王八蛋，这个流氓党消灭在地球的，应该是正装，应该是沐浴更衣，严肃、认真的坐在那里看，这是必须的。
我本人肯定是念之前，洗上三回澡。所有内裤、袜子都是新的，肯定的。绝对是静心，跟上天沟通，先祈祷，先拜，然后沐浴更衣，全部新衣服，新衣服还够呛，我还穿过一次，现在新衣服都来不及了。然后开始和大家一起念念宣言、有战友唱唱歌、放几首曲子、放几个短片回顾回顾，就这么多了，没啥，也没有什么重磅中的重磅，就是建国宣言。它是个伟大的可以说是人类上最重要的一个时刻，虽然形式很简单，没搞仪式感，但它绝对是世界上绝对关注的，是让共产党心寒、害怕的，这是肯定的！
第二个我今天直播主要的核心是什么，十分钟前，我刚刚和几个律师团队开了会，这是个天大的事！大概在四天前一直到现在，大家知道当时买G-Doller、G币的时候，是通过Stripe的软体来买的，大家要记住，就在买的时候啪嚓!它给停了，买太多，停的时候当时账上已经将近是已经11位数了.在Stripe这个事上，大家要记住，它给停下来了，不但停下来，很多战友的钱它全给打回去了，可以说是98%甚至99% 更多的钱都被打回去了。就这账上还有十几位数的钱。这几天我发现很多战友在国内被警察给抓去喝茶去了，威胁、殴打，要求做以下三件事，第一条，向Stripe把钱要回来；第二，郭文贵是骗子；第三，你要配合警察写东西给Stripe我被骗了，我要把钱要回来。这个有意思了，根据美国的法律，我跟律师已经探讨完了，如果这家银行明知道对方是受政治迫害，这家银行还把你的钱和交易给你取消，而且它知道这个玩意儿是假的，它这个支付银行，我告诉你，会赔死它！
另外一个，如果G币、G-Doller下一步升值了，升两倍、三倍、四倍、五倍，哇塞，那你百分之百能告赢，你能告死他。战友们，你们在国内的所有人被取消、被退回去的钱和被警察威胁、喝茶、殴打的钱、被问话的钱，任何一张纸可能改变你的人生。G币能不能升值，过几个月大家就全明白了。
第三个事情，大家记住G币、买G-Doller的钱，有的银行，包括不仅仅是Stripe好几家银行把钱无道理给你退回了，而且你要拿出来这个退回这个钱，我的钱有什么问题吗？没有问题没有解释为啥不让我投资？你们要记住，不管哪家银行，你去索赔去，我当时我就是要投资，你不让我投资，你给我退回来，那这个钱大了去了！我先说这是买G币、买G-Doller、受残害、受迫害、受威胁的还有把钱退回去的，务必留好证据！
第二个关于投资，这个事就天大了去了，我可以告诉大家，所有投资者被退回去的钱，包括在日本，我们知道日本银行内部受共产党威胁，给他们发函，说决不允许往saraca和G-TV付钱。任何国家不让你使用你自己的钱付钱，那它都是犯罪的，特别是往美国付钱。战友们，日本的我们有Peace，澳大利亚有安红、木兰，我们新西兰有老班长，香港有很多我们战友，加拿大有老江，有一堆战友，有卡丽熙，美西有Sara，有一堆我们战友，美东有我们长岛哥，大家现在赶快联合起来。所有的地方大家要记住，所有地方联合起来以后，法治基金会给你出你这诉讼费用的基础的钱，不能全出，全出法治基金就出问题了。给你出一个基础启动费，大家联合起来叫集体诉讼，告这几家银行。因为它只要把你钱退回，你只要留着证据，你参与进来你授权，比如：加拿大的你授权老江和卡丽熙；美西的你授权Sara；美东的你授权长岛哥；澳大利亚的你授权安红、木兰；新西兰的你授权老班长；英国的你授权大卫哥；图桑的你授权面具先生；日本的你授权Peace；意大利的你授权谦谦先生；法国的你授权小皮匠，法国也出现了几十笔，都是几十万几十万美金，“叭叭”往回退。
我告诉你，战友们，这是你一生中最有可能当百亿富豪的机会，而且可能性超过50%。我这一听马上打了鸡血，我本来还有活，我说我马上直播。所有刚才战友们，所谓常委群战友们和各地区负责人，马上联合起来，爆料革命现在授权各区的代表，整理所有资料。国内战友可以选择任何区，你可以选加拿大；选择老班长；选择澳大利亚；任何你熟悉的人。我们美东当然路德是大佬了，CCTV大佬，路德先生也可以另起一拨。美东的老大是长岛哥具体负责，当然路德先生是老大，大家可以另起一拨。
法治基金给你提供你启动的钱，大家自己找律师，这个律师一般不要律师费的，起诉完跟你分成，这是最好的方式；如果你一定需要钱，法治基金可以酌情，全世界各地区一致性的给你个5%、10%的法律启动资金，到时钱你还得还回来，一分不少的还回来，不管你输赢都得还回来。大家要记住，因为法治基金的钱是大家战友们的钱。这个要马上启动，这个是大事！
起诉最核心的就叫华美银行，华美银行光给打回去的钱达几十亿美元。我告诉战友们，你们能把华美银行的奶奶的祖坟给挖出来，没有任何理由。华美银行叫你汇款单子记录给你销毁，钱给你消失，还收你手续费，这在美国，我刚才给律师说，刚才是全美国最牛的告金融界的最大的律师。他说，Miles，如果你告诉我这事情是一半真实的，我告诉你，你所有人全发大财了，他们都是百亿富豪了。他说，华美银行他会把股东，华美银行的股东是黑石，黑方，全是最大的股东，最有钱的股东，还有中国共产党的企业。他说，我可以告诉你，所有的股东都会赔死。然后他马上帮我查这些股东有没有买股东保险？他发现一个很巧妙的事，这些股东很多竟然没有买股东保险，就是没有给他买股东保险，就是没有买股东保险就没有上限。战友们，这是天赐的机会，这就叫爆料革命，逮住机会绝不放松！
老江你待在加拿大一辈子当不上千亿富豪，但这回你可以当千亿富豪。加拿大老江和卡丽熙马上行动；安红和木兰马上行动；新西兰老班长马上行动；我们香港的几个战友已经在行动了；台湾有我们的侯小宝和文欣全面行动；日本Peace全面行动；加拿大和意大利的。
我们最惨的地方华美银行。华美银行的资产几百亿美元，加几个股东一起几千亿美元。我们要求告，以什么为标准？就是以未来这个平台投资升值为标准，我就是升值了，我升了多少钱你赔我多少钱，这在美国是没有尽头的，索赔是没有尽头的。我投的钱你没让我投，比如，咱们现在一个战友120万美元汇了4次在华美银行，全部给打回去，人家不会按120万美元投资涨了一千倍、1万倍来给你算，它会按4次，120万乘以4再乘以未来这个平台可能的投资的增值。
咱投资已经结束了，26号已经彻底结束了，两天前已经彻底结束了，已经彻底结束了。剩下的都是说6月2号以前整理文件、收收钱、结结尾。我们已经26号所有来的人，我们都给结束了。所以说付过钱的、签过约的都付了、都签了，26号不接受新的了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这一次、这个机会把握不住，那就该你穷命了。我希望各地区喜马拉雅农场建设者，以此为契机把战友们的钱要转起来，我强烈建议各地区负责人比如说老班长、意大利、法国小皮匠，是吧！英国大卫还有日本的，大家都是要统一标准。所有这次诉讼赚来的钱，50%归当地的喜马拉雅农场的基金使用，所有诉讼的钱，喜马拉雅农场作为建设基金集体使用。然后另外的50% 、30%到40给个人，另外的10% 、20%捐给公益事业。我建议就是这样的，大家可以自己商量，你们也可以制定自己的标准，跟当地的所有被残害的战友，被发钱过去的。
我听说Sara那光退回去的钱整理起来，Sara那块就是几百个亿，几百亿美元。Sara那告完，甭说是升100倍、1千倍了，升1倍就把华美的它祖奶奶的坟就给它挖出来了。百分之百的我告诉你，你会一定会拿到钱，只是多少问题，百分之百你会拿到钱。
我问了一系列,比如说银行有这个权利，我可以把钱给你打回去，我怀疑你洗钱。那我告诉你，战友们记住啊！我们战友被打回去是什么呀？第一条，钱已经收了，7天后给人家打回去，而且还收了人家手续费,就这一条它百分之百输；第二条，很多战友在付钱，它帐号还在那开着，它没有任何规定把钱给人家直接消失，然后还收人家手续费，百分之百输。
Stripe它把钱给你退回去，G币涨一分钱，它赔100倍，涨1毛钱，它赔1万倍，就这么简单。Stripe 还有所有给你退款银行，不管是什么Capital One ，不管什么摩根，你尽管告。在美国这个社会，钱是爹。什么叫资本主义？爹就是钱，钱就是爹。叫资本主义就是爹，爹就是资本主义。你只要告它，只要你找到这把握，你肯定赢、肯定赢。
各地区负责战友们，你们千万别光顶着那个大脑袋，我是地区负责人，你别在那块，你享受万众欢呼和信任的时候，你就要为大家负责任、谋福利、保安全、争荣誉还要争利益，这就是爆料革命。
我这一听相当的兴奋，千载难逢。这么大的律师说，我这两天看完以后，他说这个天大的机会、天大的机会!回头长岛哥和路德你们赶快商量、商量，美东的怎么弄。然后各地区赶快负责起来，准备诉讼，赶快立案，赶快把案子给立上。
一定把华美银行还有和这个Stripe跟共产党勾兑的,包括在香港汇款，中国银行多次把钱给，唉！你不能付啊！你这个银行GTV是高风险账号、诈骗账号。我们律师说只要能有证据说，它说是诈骗账号，他说它100%输。你说它高风险是你行业的规矩，你可以警告我，我有没有权利付？我有权利付，我的钱。
美国法律说任何支付权的权利相当于人权，它只要说这个钱是诈骗帐号，他说只要它拿不出来这个平台是诈骗的，百分之百输。而且在美国说，法官犹豫都不会跟你犹豫。法官说，你有证据他诈骗吗？没有证据，银行拿钱，马上给他，他汇了一万是吧？赔你多少钱？他要赔多少钱，你就给多少钱，就这么简单。他说在美国，吓死一个银行也不敢。他说如果叫人家给找着证据了，哇塞！它不让我付钱，还说对方是诈骗。行了，你就赢了。这一辈子、这一辈子你躺在钱上，你拿着钱擦屁股，你拿着钱当纸烧，你拿钱盖房子都盖不完。你就想去吧！
战友们，这就是爆料革命。一切都有无限可能面前，都让你变成可能。“唔该噻，战友们，今天直播到这，我马上到时间了，我要去开视频会。现在为全世界人民、14亿中国人民、香港、台湾人民、西藏人民祈福。
阿弥陀佛，亲爱的兄弟姐妹们，发财的机会来了！别、千万、不放弃、不放弃，你就有了机会，第一个没汇成的完了、傻了，你没机会；第二次再去汇，银行再威胁你，你赚大了！一个战友都不能落下、一个战友都不能落下。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/536/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/536/</guid>
      <description>内容梗概:
庄烈宏：各位朋友们大家好，喜马拉雅路上的朋友们以及今天光临美东之声的文贵先生。今天是美东时间公元2019年1月5号，非常荣幸迎来了文贵先生连线美东之声。阳历年刚刚过去4天，借此庄烈宏代表美东的兄弟姐妹们向文贵先生和家人寄去深深的问候和衷心祝福，愿文贵先生和家人新年快乐，一生平安。现在我们有请文贵先生来到我们美东之声。
你好，文贵先生。
文贵：庄烈宏先生，美东之声所有的朋友们和所有的战友们大家好。非常荣幸的今天能再次接受庄烈宏先生的邀请和这个采访，非常荣幸，谢谢。
庄烈宏：谢谢文贵先生给小庄这次机会，也感谢支持庄烈宏的各位战友们投票，让美东之声有这么一次机会荣幸请文贵先生来到美东之声。首先，我们第一个问题关于台海问题也是最近大家比较关心，近期台湾到处都上演着红旗飘飘，北京高调对台喊话，习近平告台湾同胞书受到台湾总统蔡英文的强烈回应。因此，中共军方罕见发布全军开训动员令。这些言行是否表明武力统一台湾正在成为CCP越来越迫切的需要？还是像往常一样对不明真相的民众挑起虽远必诛的爱国情绪来转移民族内部矛盾？然后CCP真的敢对台湾动武吗？美国和欧盟是否会坐视不理。有请文贵先生。
文贵：谢谢庄烈宏先生给文贵这个机会上美东之声的连线采访，首先我再次感谢庄烈宏先生和所有美东之声的战友们在过去一年多里面临各种挑战，无私，对于整个爆料革命的支持，和庄烈宏先生受到了欺民贼梁冠军等流氓组织受CCP的控制，还挨打身体受伤，我在此表示歉意和尊重，永远不会忘。
关于庄烈宏先生刚才问的这个问题，现在可能是全世界都在关注的，特别是台湾同胞和福建省以及国内的14亿同胞们。
在这个之前我必须给庄烈宏先生说，对你本人特别是在乌坎的遭遇，作为乌坎村第一号政治年轻男同志和乌坎一号的要求民选政府揭发腐败的这个英雄事迹，文贵在此表示感谢。对你父亲庄松坤先生，对你的战友杨色茂先生，对你的战友特别还有一个叫做洪锐潮先生，我记得是判2年到4年刑的你的战友，杨色茂、洪锐潮这都是英雄。父亲庄松坤还在监狱里面，母亲在村里面还被监控，表示万分的尊敬，对他们表示问候。
我希望庄烈宏精神和乌坎精神永远不能被任何敌人打倒，永远不能妥协！而且我一直给这个庄烈宏先生说你是一个年轻人这一代的一个楷模，你代表着一个奋斗的精神，你代表了一个在共产党控制的14亿中国人中70年里面出现极少的这么一个男人的代表。
你的父亲庄松坤先生还在监狱里，你的母亲老人家还没有行动自由，你的兄弟老范老杨这都受到了刑，家人都受到了威胁，有生命的危险。你失去了一切，但你维护了一个时代中国14亿人民的一个起码应该有的尊严和勇敢，也就是勇气。勇气这是我文贵非常佩服的！所以烈宏先生听到这个的时候你不要哭，你哭眼泪也没有用。但你不应该忘记，你一秒钟都不能忘记，而且不能受任何影响！因为恐惧利益时间和各种的诱惑会让一个人失去自己，失去理想，就会放弃。
所以呢，我对你和你的家人和你的战友和当年在乌坎村的表现，创造的历史，敢于反对CCP，你还坚持到今天，以及你家人付出的一切，我代表一个普通的中国人对你表示感激，感谢，感恩！
所以，今天我很荣幸很严肃，在我们的战友群里面投票高票当选让咱们俩连线，这是咱们群里边，以及我们战友的代表们对你我的信任，对你我有寄托。对我们爆料革命有希望。这就是我们为什么我们的连线是严肃的，是认真的。你问的问题也代表了很多人的想法。
所以呢，特别是我在这个时候给你连线的时候心情是很激动的。因为，我觉得中国应该多一点庄烈宏，中国应多一点乌坎，中国要多一点像我们这些伟大的智慧的战友们这种勇气。
那么我回答你刚才的问题，这个关于共产党最近用所谓的对台发动，挑拨这个国内14亿人民对整个台湾要采取所谓的行动，是不是再一次挑拨和再一次转移内部的经济视线，是不是再一次的利用台湾问题来转移国内的政治经济社会稳定各种问题，我的回答是肯定的。
我希望你们永远不要忘了，台湾是一直以来共产党的一个枪靶子它训练军队的枪靶子。
台湾是共产党70年以来一直利用政治转移视线的一个最好的一个理由。
是国民党和台湾当年成就了共产党。那么台湾也是共产党发家的一个最重要的党和最重要的一个地区。同时台湾也是共产党改革开放的一个钱袋子。同时，台湾也是共产党跟美国一次次遇到危机讲数作为威胁的肉票。同时，台湾也是共产党对美对西方世界渗透时利用的技术和金钱工具。同时，台湾已经成为国内政治斗争最好的党内所谓解决的内部问题的政治口号。同时，台湾一直在扮演者着党内高层政治斗争一个最有利的，一个党内的民粹工具，和操纵民意的最好的工具。这是一直以来共产党都善用的招。所以，庄烈宏先生你所问的问题非常好。
当共产党内部高层斗争到一定时候，就有人举手了，我们要打台湾解决台湾问题。当党内有人想当官的时候喊出的口号就要打台湾了。然后对台湾采取了蓝金黄以及政治威胁各种所谓的手段就全来了。这为什么要获得党内的支持和信任也是党内获得政治资本的最好手段。那么同时，我们也可以看到凡
是对台湾实施威胁的时候就是党内政治斗争到了白热化。中国或者中国经济出现重大问题的时候。那么或者是中国共产党遇到了国际上重大国际关系的问题时候，特别是中美关系出问题的时候，对台必有动作，对台必有行动。
所以说这一次的所谓对台这个喊话，一国两制。蔡英文总统表现的非常好，马上出来讲话，台湾从未接受过九二共识，更不可能接受你的一国两制。而且非常明确，我们看到了在她讲话之后得到了国际社会的一致好评，得到了台湾2300万人民超过70%的人的支持。
大陆有些民粹在喊，像胡锡进这号人，我相信绝大多数大陆人，超过70%是支持台湾的。那么这个事情可以看出来本质性的变化，在再一次的党内经济幅增长，社会稳定遇到巨大挑战，反共反贪已经成为国际国内一致的口号，中美关系出现出现巨大问题，等这些巨大的矛盾的时候，突然发现，再次地操作民意不管用了，这是一个本质性的变化。
还有一个，我们大家要注意到的是，这些天来美国的反应。当整个对台喊话的，之前不到20个小时我就知道有这个对台的喊话，美方问我这事可不可能会发生，我说一定会发生。那么讲完话以后，美国国内所有的政府内的、政府外的朋友们纷纷给我发来信息，震惊，不可思议！但是美国认为，这暴露了中共对台湾的野心，和一直以来操纵民粹，转移国内的经济、政治、社会矛盾视线的一贯做法。
同时认为，这次中共的行动，可能真的造成了美国对台湾，共产党和台湾，以及所有的有关事件，到了一个决策的关键点。因为这次的再次操纵已经不同了。因为美国毕竟已经把中共列为了最大的威胁。南海问题、中国内部经济问题、以及欧洲的问题、WTO的问题等一系列的问题，都在一个矛盾点上，前所未有。所以这次我认为，他们的操作民意，是一个作死的行为，是一个危险的行动。不会像以前一样让他们得逞，也不会让他们达到目的，成为转移经济、社会矛盾、政治的视线，我觉得是不可能的。
台湾问题啊，我有一个建议，我有一个建议，大家要认真的看，要认真的看。因为这个事情，绝不是说他讲讲话就结束了，也不是说他喊两嗓子，就把这经济问题解决了。台湾不管做什么，不可能增加你的GDP；
不管台湾做什么，你怎么行动，不可能让现在老百姓处在水深火热当中的深层次矛盾，和中国高层家天下、权天下的这种社会党内这种极度不稳定的因素，可以彻底解决。所有这些是不可能的。
所以我给所有的共产党的官员们，以及试图操弄台湾，挑起事端的人，我给他们四个字。这四个字是什么呢庄烈红先生？叫怙恶不悛！怙恶不悛这四个字。怙恶不悛是这个事件，庄烈红先生我相信您知道，咱们战友们，是在十六国的时候，发生的一个典故。怙恶不悛里面的核心人物是谁呢？一个叫石勒音译的，一个叫刘曜，一个叫郭汜的，一个叫曹平的。现在在共产党的党内，有很多曹平。曹平是谁啊？就是王岐山，就是孟建柱，就是中国所谓的什么这员啊那将军啊，裁员啊，就是那叫喊者。
大家去查查历史，大概1700年前十六国的时候，318年吧我记得是，十六国的时候，这个刘曜，当时篡权以后，他下边的石勒跟他打仗，他打不过人家了，给人家行赏，行赏之后给人封皇位，加勋爵，给粮食给钱，像今天一样，共产党的蓝金黄。石勒同意了，就派去了人，跟他去那看一看。去了之后接这个友好的和平书，到那儿去看一看怎么安排。结果呢，刘曜的手下，一个叫曹平的，就是今天的王岐山，最相信的人给他建议说，这家伙要来根本不是真正来签和平书，来和谈的，他是来看咱们阵地，看咱们军队的，得把他给杀了。最后姓刘的，夺取了皇位的刘曜就把来使给杀了。杀了以后石勒恼火，石勒最后也把他的来使也杀了。杀了以后自立山头，成立了一个新的政府，最后把刘曜给杀了。
这个历史真实的典故，就是一个我们大家都要记住的，他不回头是岸。庄先生，就是接下来的结果，他现在走的路，那就很简单，叫怙恶不悛。怙恶不悛的结果，就是死无葬身之地！他任何所谓的操弄，台湾议题，不再回头是岸，想像以前一样得逞是不可能的。
所以，台湾问题，我相信到了一个历史时刻。至于美国人会不会出兵，我以前说过，我告诉你庄烈红，我跟所有的台湾朋友说，包括一会儿马上要来的，班农先生带来的好几位前国安委的人，一会，12点半来，1点钟跟我开会。
这些人当中，都是非常重要的过去的政策的制定者，也是过去中美关系，美台关系的重要参与者。非常清楚，只要敢对台开战，只要敢打，台湾只要有人敢举手反击，美国甚至联合国，一定不惜一切代价，捍卫台湾的安全和利
益。从来没有一个人，从来没有像今天，从来没有像美国两党统一，每天都在变化中。刚刚过去的8天，我在佛罗里达，在Palm Beach，你们都看到了，我每天见了很多人，过去的老朋友，坚决不支持打台湾的民主党人士，和军方人士。这一次我可以说，百分之百说，只要中共打台湾，美国将不惜一切代价出兵保护。
而且认为现在的共产党和过去的共产党不一样，因为它是流氓政权，它是土匪政权。而且如果打台湾话，美国不出手，世界将大乱！这已经是美国的国家安全核心利益。所以我觉得，高兴的看到了郭文贵一年以前我就说，咱爆料，庄烈红先生你要有自信，咱就说过，下一步他们将操纵台湾问题，发生了吧。第二，我们说过，台湾问题，美国将彻底改变台湾政策，只要是中共再度威胁，美国一定是大兵介入，不惜代价。
还有一个是在几个月以前我连续的说，台湾人民准备好吧，下一步共产党就对这你来了，就是台湾和香港，它没别的招了。
它家既不产iPhone，产了一个抄人家iPhone的华为，一堆毛病。它产啥呀CCP？！它有什么经济增长点啊？！它有什么样的经济未来啊？！它有什么样的价值啊？！根本没有！
除了偷点人家美国的钱和技术，搞点 贸易欺骗 ，现在又被人家给挑战了，他没未来了！ 只能操弄操弄台湾， 搞搞香港骗点钱 ，印点港币， 解决所谓的现在到处的许诺、骗钱 ；维护自己的过一天少一天的所谓豪华 的生活 。所以庄先生回答你这个问题： 美军一定介入 ，如果他敢动手，就是他的末日！ 而且台湾人民不要被利用 ,希望蔡英文总统坚持到底！
谢谢庄烈宏先生 ！
庄烈宏：谢谢文贵先生！谢谢文贵先生给我们解答了这个有关台湾的问题！ 在这庄烈宏也希望我们台湾的朋友2019平平安安！
文贵：闽南话我爱台湾怎么说？
庄烈宏：我爱台湾哪(闽南话)
文贵：台湾我有个女朋友老爱讲这个闽南话，每次讲闽南话我都是特别笑特别开心！
庄烈宏：接下来我们就请问一下文贵先生：在文贵先生开启爆料革命以来大家耳濡目染耳熟能详的有：1808房、黄燕的小手，还有吊舌头，找钥匙等等已经成为网络流行词， 也让盗国贼相当的惧畏。在2019年文贵先生是否还会有更多类似事件为大众揭示吗？ 谢谢文贵先生！
文贵：谢谢庄烈宏先生！看来你对裤腰带以下的事情很感兴趣啊！
不要学郭宝胜，不要学那个韦石、西诺啊， 天天在自己的博讯网站上 ，还有郭宝胜那个脸到日本去看脱衣舞 ，然后在网络上天天拉标题党， 耸人天下。你往回看， 博讯网站上所有报道的政治新闻和所有的新闻没有一样是真的 ，但是它点击力很高 ，为啥呀 ？因为他爱把裤腰带以下的话题和那放在一起，。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/321/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/321/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
阿兆言先生大家好，吴教授，郝正宏先生好爱呀，还有我们这个美东的兄弟姐妹们好啊，谢谢你们，我非常的感动，因为从。昨天到现在就是全世界的，特别是国内的吧，就王健之死吧，很多人就是引起了巨大的震动，因为真正的关注。最爆料的有些敏感的事情他们不会忘记的，因为在2017年4月19号这个龚小夏女士采访我之前还有。
我和东方先生他们都相继的问了，关于海航我怎么看呢，因为当时他完全不知道，我说这俩人一定是恨死啊不得。非正常死亡，按照共产党的逻辑呢，绝不能把你关到监狱去，又关到监狱，你也有可能泄露在一个也容易被这个。对手控制在一个这么多海外的这个常委的孩子照顾呢，都是这个王建亲自安排的，海外的账号都是他亲自安排。他都是账号使用的见证人和担保人，鉴于以上的信息他俩都不能得好死，这两个口要做成一个常委在。
也是个麻烦，还有一个更重要的在西方国际社会逐渐关注海航，而且就在美国已经开始准备把海航列为下一个。重大的一个这个所谓代表共产党在海外有非法间谍活动的，也就是非法代理人怎么列入名单的之前就这几天。让王健啊，就这么恨死了啊，才那么低的地方哪有什么十几米啊，那很那个那个教堂我去过n次啊，那个地方非常有意思。网易查不可能的，把这个在美国公布之前让它死，就是让在西方的常委的孩子的资产和非法的活动。
和巨额的财富啊，无从查证啊，也不能没收啊，这是西方法律，就是没有当事人，或者这样的情况下缺证据下，你很难没收他的。实践王王健之死对共产党的盗国贼，保护了可能是万亿资产，保护的是几百个上千个高管。那么和陈峰之间的较量，他俩已经是打破了一切了啊，那么晨风也希望他死，那么王岐山呢，还有刘成杰他爹更喜欢。在国内和大环境上这么不利的情况下，当然需要的是这个事情让国内的企业家和党内的所有和盗国贼。
和这些流氓啊，土匪团们抱在一起的人，他们感到了唇亡齿寒了，害怕了，这就是我们爆料革命的胜利，要经过时间验证。适时把所有我们担心的安全和恐惧，让盗国贼也能感受到，然后和我们站在一起，灭掉那一小撮人。我们爱中国人，爱中国反对极少数盗国贼党借绑架我们的同胞，绑架这个国家，这是我们永远不变的目标。兄弟姐妹们，接下来的好处是更多，接下来你会看到西方政府一个一个的把中国的几个企业，我现在跟你们说不会低于32个企业啊，中国的。
不会第32个企业会让他们灭顶之灾啊，而且是超出你想象的那么这些海航啊CT呀，都是一个刚刚开始。谢谢所有的人对我的支持，我们用事实说了算，陈峰还有王建，关键是这些天美国马上就要宣布海航列为调查对象啊。还有一个关键是他们在海外的这些活动，很多国家都要调查，再加上这些常委们现任常委们和上任常委的这种复杂的关系。王岐山和孟建柱啊，让他们干了那么多，是在关键的时刻，把两个口变成一个口了啊，而且呢现在这个。
叔叔啊，因为人毕竟死了吗？中国文化王见死者为大，我们不对个人搞攻击，但是呢，这个事儿呢，咱不能在这块儿不说啊。我在考虑怎么说，所以呢，希望大家呢，这个都是慢慢等待太多人关心了，我这会儿信息都满了，每个人都让我出来说说。然后特别是国家各大媒体，反而这时候我不想说，因为我不想让，感觉到人死了，我们姓高，这个这个。兴高采烈的欢迎自己充宝石啊，这个这个不好这个不好，这不符合中不倒的官啊，所以说呢，我那暂时先不说看看。
再讲吧，好不好，嗯，大家的关心和大家的这个想知道事情真相，想听我观点的心情，我可以理解啊。我不能这个不能做太过分的事情啊，这个时候人家家人在悲痛之中啊，我们不能这个做让中国人感觉到这个太low的人。咱毕竟跟盗国贼不一样，这个最关键的是王健的死是在关键的时候，就是美国马上要全面开个欧洲。多国开始全面的正式的调查还行，这个海航的海外资产刚刚的进行了一次新的转移之后，而且。
国内某常委向党内提出，要将海外所有的和海航有关的资产进行调查之际啊。这个又加上咱们这个国内的这个现在汇率外汇啊，大便股市大变，海航即将崩盘之际。这时候找了这么一个替罪羊啊，找了这么一个人，疯掉了一个关键的口啊，这个死无对证，而且能既能挡住西方。他的调查还能将过去的事情瞒天过海，更重要的事情把党内的怀疑调查马上停止，然后中国人。
那骨子里边死者为大啊，都会尊重王健先生，这样的情况下呢，就会使现在一个巨大的危机而变为变为他们的机会。这是乌托邦共产党历史以来，在任何事情面对问题的时候都说要辩证的看啊，变为危机啊，变啥叫变危为机啊？就是把他的危机啊，利用这种不择手段的手段啊，就是超越了法律和人性道德的手段，然后呢来一个角色。这就是今天杀人灭口，然后把微店为基啊，这是一直以来6次文化大革命，他都把微店喂鸡了，每次辩。
最危机的时候把为转嫁给第三方或者老百姓和善良的一方，然后变成了他们的机会，因为他敢杀人。无底线甘无法律，这又是一次的，把他们的微变成了它们的积威，给了王健先生，给了王建先生的家人，我相信啊。未来的中国海航集团多个集团被这个下步要这个整治西方，国际社会调查集团很多老板。都会不正常死亡，看看过去的王全璋，看看中国的张宏堡，凡是只要是跟共产党作对的都不正常，死都不能正常。
然后最后都认为自然是接下来大外宣就是全面的宣传啊，这是正常的那个教堂，我去过很多次，那个教堂绝不可能在。墙上摔死人啊，我可以当场试100次，如果有人愿意的话，我可以跟大家去表演表演啊，把我双手给我绑上，我从网上也跳看能摔死我旁边世勋。你炒的最好的地方，草地旁边的这个，整个感觉环境别说摔死人了，我就说商人都很难，我真佩服了这回这个国家。到过人们联合起来，我认为是王岐山和孟建柱联合起来用了中国最高级的一种药，那就是说吃中药可以控制你的情绪啊，然后让你在。
定的地方在指定的地方擦擦，这叫摔死啊，也可以说是定点让你死，太厉害了，这方面玩假的玩狠呢。他们是高人必须小心啊，这就是盗国贼的阴险和我们必须防范的好人应该要知道的真相。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/173/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/173/</guid>
      <description>内容梗概:
庄列宏：感谢我们各位，今天是2018年2月3号，今天我们来到长岛一个洋牧师的教堂来举行这一次、为文贵先生的春晚献一首曲，但是我们还不知道会不会被录取这首歌曲。但是我们今天录制很辛苦，我们设备非常多、非常多。
全部设备我都掏出来了，所以我们今天是特别开心、也特别愉快来度过这个周末。所以今天我们也来谈谈，以我们美东挺郭后援会的核心成员出镜的方式，我们今天来试试连线文贵先生，为我们美东庆祝爆料一周年。我们都准备好了吧？OK，我们现在有请文贵先生进来，好吧？
文贵先生你好，
郭文贵先生：战友们你们好！
庄列宏：请文贵先生给我们大家畅聊畅聊，谢谢文贵先生。
郭文贵先生：美东援郭会所有的战友们，今天庄先生是突然袭击，没有准备。突然说要采访，我说我还在开会当中，因为今天下午我们有2~3个要起诉其他伪类的重要文件的准备，因为我们今天晚上必须上传到法院去。
还有的是法官主动找我们，这在美国历史上肯定是很少的，这就说明了我们这个爆料革命带来对西方的本质的影响。就是西方确确实实相信我们说的话，相信我们是正义的，所以今天律师很着急。
你想想6、7个律师最便宜的是600美金一小时，贵的是1800美金一小时，今天十六、七个律师在这工作着，只是在这里，在办公室的还不算。
给大家讲一分钟你算算多少钱就没了，我只能语音了，因为我这忙得几边跑。然后我一想，不行，光语音还不够对美东会的支持。关键我这个团队都是法律团队，就不让别的团队来，我这现在分得特别清楚，因为发生了很多事情，所以就把我们关于媒体的人全给撵出回了，说今天你们放假了。
结果就剩下不知道的人马上给打开，然后我就马上Skype跟您连上了，所以说半点准备没有。你想问文贵啥？你们想让文贵说什么？请大家提出问题，我愿意回答大家所有的问题。在此衷心地对所有的美东会的战友们、兄弟姐妹们，还有我们的孩子们。
孩子们太好了，看这孩子们，我们胡锦涛总书记儿时的照片一模一样。这是我们的未来，所以说大家有什么问题想问我的请大家说，我愿意回答。谢谢！
女战友：我想问一个苹果的应用版，文贵先生什么时候可以上啊？郭媒体的？
郭文贵先生：感谢，这是我们的老战友了。我给大家简单说一下，头两天还不能披露的事情，刚才跟律师谈过以后，可以披露一些。咱们现在所有郭媒体分了六个版本，大家未来都会看到的。这六个版本我当时发信息我给大家说所有的战友26号草试运行，28号正式试运行。
我们最根本的就是我们这么做的目的，就是防止盗国贼对我们的黑客攻击，所以我们开放了连5%都没有。
大家你看我们特别是郭文，郭文后面应该有一个功能叫做郭文和回复，不是叫活动。所以大家找这个郭文和回复就找不着，而且后面那个转发功能和转推功能我们给屏幕掉了，现在就变成了转发的时候你还得加上一个抬头（Title）才可以。
为什么呢？因为大家可能都知道我们不想全部开放，把最初级的版本给拿来就是想看看盗国贼们怎么黑我们。现在发现，我们当初对黑客和盗国贼们的攻击跟我们预料到的那是差距太大了，它比我们想象的还坏。我们到现在为止大概已经接近30亿次的攻击了，而且跟原来黑YouTube，还有我家里边的手机，大家的手机，包括推特的不一样。
他们这次不再用俄罗斯平台了，也不用中国来的这个平台，竟然用的是乌克兰的，巴西的，还有塞浦路斯的，说明他们很清楚我们在和当地政府配合钓贼行动。这个时候导致了我们网站慢、使用功能不畅，甚至有发照片不显示、视频不流畅，一是我们没有全部放上去；二是因为我们要钓贼；第三个最主要的是这里面有大量的钓贼的软件在里面呢。
关键的APP就是非常重要了，因为我们申请安卓的时候大概两小时就给批了，申请苹果的时候他们大概这两天给批。但是我们就没有上传APP给苹果，因为是上传它但是当你更新升级的时候很麻烦的，可能让你一星期甚至6个月都有可能。
所以说我们想把成熟的版本再去申请APP，我们现在用安卓的先去钓贼，因为安卓的换比较快两小时。所以这两天实际你们没有注意到我们在安卓系统里的APP已经取消了，已经给拿下来了。我们只是放上去了一部分，所以大家看到大概22000个的关注量。但是你们注意后台点击量是多少？黑客的攻击加上我们正常的已经是36亿次了。
36亿次和2万个，你们想想是什么概念？所以说我们钓鱼贼是成功的，郭媒体运行是不成功的。苹果的APP我们很快要根据黑客攻击我们控制的程度再决定上传。我现在不能明确告诉你，所以说请大家有耐心，谢谢你们！
庄列宏：因为文贵先生的时间比较宝贵，我们抓紧一点。
孙志刚战友：我想问一下文贵先生直播功能的开放，我是对直播功能比较感兴趣。
郭文贵先生：谢谢！这是咱，都是美女帅哥，太好了。
庄列宏：这是孙志刚先生。
郭文贵先生：孙先生，真是太棒了。个个都是美女帅哥，我们的未来这么棒的孩子，太开心了！文贵从前天我在郭媒体上转出去以后，你这块增加了几百倍的订阅量、关注量啊。这说明了什么呢？这么多盗国贼的愚蠢的行动，威胁、暗杀、布局、背叛、挺郭、砸郭、男的女的、老的少的，还有装神弄鬼的。
这么多事情发生一点没改变咱们挺郭的、真正的有良知人士支持的热度，越来越多，对不对？这说明了什么呀？真的假不了，假的真不了，黑的白不了，白的黑不了。关于直播这个问题我回答孙先生，一样的是咱没把它放开。直播里面我们有几个最关键的部位大家未来会看到，我们郭媒体的私信里面象WhatsApp一样可以语音说话。
直播里边未来很多功能YouTube里边也没有的，因为推特那个功能，推文里边加了个语音，还有其他很多特殊没有没有说。同时直播里面未来我们可以象今天一样，什么转播机都不需要，你有一个美东之声媒体直接点击我账号就把我拉进来了，再点就把你拉进来了。
你有文件然后你再点击一个加号，把你的照片什么都可以加上去，而且可以放大、放小，直接点击回去，可以加音乐，什么都没问题。但是这个软件有一个最大的一个缺陷，咱也不怕盗国贼知道，咱已经是解决了，我们是挂在了一个川普总统的防止黑客雇的一家公司，挂到他那去了，从他那过完以后我们再开始使用。
我们试过以后，关键是容量的问题，就是数据库的问题。数据库我们原来做了300万次，但是这些天来的试验，300万根本不可能，因为我们发现一个问题，现在都36亿次了，那你未来得多少次啊？除了防黑客，我们很多人都愿意直播，孙先生就很愿意直播。
我们下一步的很多东西会把视频也挂上去，孙先生不仅仅说我在你郭媒体直播，我把想把我家里的记忆或者是过去的什么电影都可以挂上去，所以说我们把它给扩大了。扩大以后昨天做出了一个决定，就把视频直播的功能又加大了15倍，这个能满足大家需要，我们大概啊，我不敢保证，大家千万记住，因为所有的软件工程师太辛苦了。
我看了我都心疼。我们实际上给了人家30几天干了一个完全不可能的任务，你知道外国人脑子跟咱们不一样，你说一句话他能问十个Why，这十个Why把我问蒙了你知道吧？几十个人的团队现在给我保证下星期二以前我们上。我说咱别下星期二，下星期三、星期四，最迟星期五，咱大概行不行？
所以我们可能在10号到12号之间我们挂上去，还是试运行，只开放5%。那个时候我们就开始要兑现，就是说在网上公布的、郭媒体公布的。比如说现在庄先生的美东之声，孙先生你所有播的视频，30到60分钟的视频确实在聊家常，就是东家长西家短，不是搞这个来了，你讲的是法制中国、自由中国，但是别跟郭七条犯冲突。
郭七条不犯冲突，未来我们会有新的解释，比如说不反习近平。我不反对别人反习近平。我不反对，但是你不能骂，骂是不可以的，我们要有一定的标准。你对他有意见你可以说，不是说你不能说，不是这个意思。
比如说我们不反中国，你不能说现在中国是共产党代表中国，共产党不代表中国，我们批评共产党可以的，哪有个党不让推翻的？我们推翻的就是这个党嘛，我们把它细化，你就讲这些事情。再一个你说的话你得有证据，你不能说今天乌坎死了六个人，就象史诺爱说的话，胡锦涛被抓了，温家宝被抓了，郭文贵弄了两把枪当牙签用去了。
这种胡扯咱这不能有，除了这些原则之外，比如说你孙先生来美东之声你出来了，那就是两百美金马上到账，这是没有人可以做得到的。我现在在美东之声为了支持你们，给你们泄露一点决心、绝密，这也是刚刚在今天下午发生的，今天有点兴奋。
我们是上星期开始谈的，刚才我给你试的时候旁边就站着这个人就是其中一个，他是来自于瑞士的一家基金的总裁。GuoMedia他们现在想投资，他想投多少钱呢？我们谈的所有的投资额是3亿美元10年。现在我们已经签好了备忘录，从3亿美元加了一个零。
大家知道吗？这个是他们主动提出来的，因为他们提了一系列的计划，5到10年。这个计划里面包含了在世界各地购买物业，并购买很多直播视频和软件公司，还有一些传统媒体，而且都是大家耳熟能详的媒体。他们有一系列的计划，为什么呢？他们非常的清楚，郭媒体就是世界上唯一一个讲关于中国真相的媒体。
这个真相是我们要把握住的标准，是咱们最大的价值。这就是为什么孙先生咱们直播的时候大家一定要同时占得先机，就是你们是优先的，是不是？肯定的。你这个视频不是拿两百美金的问题，你占住了先机，未来在我们从3亿美元到30亿美元，你的价值就越来越大。
世界上绝没有一个媒体还没有刚开始就有人投30亿美元，因为他投的是我们的标准，投的是我们的意志，投的是我们的价值。全世界上只有一个媒体平台敢讲真话，所以说他们现在定了一个口号，GuoMedia, True China。真中国。
庄列宏：文贵先生，小庄有个计划想向您报告一下。我们想将美东之声打造成一个多元化的、有娱乐性的，也有人物、实物性的，属于我们郭媒体的一个平台。我们这个平台也有多元化的，希望我们共同的美东挺郭会的成员多多地拿出自己的艺术，多多出我们的建议，我们坚持把美东之声以及郭媒体给做好。
郭文贵先生：我没有资格评价你们我也没有资格说什么，我就全力以赴支持美东之声。美东之声、澳洲之声、东京之声，加州之声，美西之声，越多之声越好。我是有一点我的想法，任何之声出来我都是全力支持。但是根据我做生意的经验告诉了我，从八十年代做生意做地产，贸易、做酒店，我做生意其中有几个原则不会改。
当初我做贸易的时候很多朋友去倒卖羽绒服，到南京、浙江，买个车把运输给搞了。搞着搞着车，把汽油、那时候中国没有加油站，把加油站也买了。所有那些老板没有活过三年都完了，都找不着人了，后来又兴搞地产了，南京的、上海的。
我那时候搞房地产是其中一个经理，那时候所有的都是搞贷款、搞水泥、搞出租车，火爆。那些老板全都没了，然后搞金融的，搞着搞着搞银行、搞信托，啥都搞，你看这些全进监狱了。我认为我活到今天，其中的第一法门：千招会不如一招绝。你什么都想搞，你一个都搞不明白你能都搞好吗？哪可能呢？
中国菜什么都好吃，但中国菜为什么卖不过法国菜呢？为啥卖不过日本餐厅呢？人家一条鱼80美金，一模一样的鱼中餐厅8美金，人家外国人吃那个去。原因很简单中国人的恶性竞争，还有桌子上菜太多了没有重点，突出不出来，没有精之花。所以在曼哈顿每天有5个中国餐厅开，每天有5个中餐餐厅闭。
所以你千万别搞这个，这个就等同于自杀，这是我建议。你有本事也说不定那你厉害，千万记住，一个连钱都不会挣的媒体，什么之声你不会活超过一年。有郭文贵的支持你没钱我借给你钱，我是借给你我不能给你，我天天出来无偿地上视频，对不对？提前给你爆料支持你，推广你，让中国人通过我免费地给你们做广告，你得挣钱哪！
接下来你得有挣钱的门路，美东之声各个之声，未来得有人给你打广告。还有一个，最起码你在我这每一天你有一个两百美金拿回去，一年365天最起码你有个六、七万美元，你保住生活费用你才能做精、做好，一个不会挣钱的媒体你不可能有未来。
所以说你先把这技术做好，先把郭文贵这七万美元先赚回去，而且赚得光荣很伟大，你自己一点不欠我的我还得欠你的。更重要的是战友们还有咱们草根们受益了，因为你讲的是真话、讲的是证据，对推动法制中国、民主中国有进步，你才有生命力，知道吗？
光靠一个支持像中国国营企业似的，光靠共产党支持，那跟黑社会似的谁尊重国营企业老板呢？我在国际上坐在桌子上，一说起国营企业老板，所有外国企业老板啪就把脸扭一边去了，都把他当狗来看待，为什么？他就是一个托嘛什么都不是，而且就是一个偷东西的人嘛。
什么人起来？你喜不喜欢马云？马云做出来就尊重他，这是私人老板。我让人尊重我，我是从零起家的，60人民币到今天，是不是？我一条内裤都超过60块人民币了，你不服我都不行，是不是？所以说私人企业家有尊严，国营企业家没尊严，没尊重，没价值，问题在哪里？
因为你在社会的价值，你不是一个膨胀器，你是有创造性的你是一个企业家，你有贡献性，你有社会的整个的凝聚国力，文明发展的其中的一部分，所以说你要本着这个原则，别为什么而做什么，你要记住你的目标你别忘了。
另外一个我给你们的建议，美东之声的活路、生路在哪里？就在坐在这里的这些人里。这些人要相信你了，他就回去会说，这些人说出来就会更加相信你，大家从支持变帮助，到参与，到合作。你想想坐在这里的这些人哪个人不是几十个家庭？几十家家庭又多少个家庭了？
那你老庄不用说，你的勤劳，你和宝胜是个老黄牛毋庸置疑的；你的战斗力，毋庸置疑的；你的理想，毋庸置疑的。大家不会怀疑你是特务，那你要有能力来证明你。我能替你们发声，我能替你们说话，但我反对搞假政庇，我反对你们假反郭文贵，然后支持法制中国。你凝聚的力量越大，你的机会就越多。
我今天给你说个最简单的例子，现在这里透露大家一下，昨天我跟美国移民局的人在一起开会，大家可以注意到美国移民局有重大政策调整。这块所有的人都要听清楚了，我给你们消息你们回去赶快，过去积累多年所有的政庇案子从这个周一开始起，很大程度是因为郭文贵这个爆料事件开始的。
美国政府作出的决定从昨天开始起，从星期五这一天往回算，谁是昨天递交的政庇谁第一个证明，你马上就会发现了。往回推，这是一个天大的好消息息，但是也有一个坏消息，美国政府内部组成一个巨大的班子正在对过去几十年所有的假政庇，提供假文件的，严格讲你只要假了一个字，不管你拿不拿护照立马回家，也可能让你坐监狱。
这是很可怕的，法拉盛很多人靠那种犯罪做假政庇的，假民主、假民运，特别是史诺、韦石这号的，你放心还有刘刚一定会呆在监狱里。这些天的移民局跟我说，我都兴奋的、高兴的，老是在那高兴的，偷偷地乐呀。是好人都有机会了嘛，这不就老天爷是公平嘛。
坏人做过的恶一定会被惩罚，而且马上会出新政策，谁举报一个假政庇你会得到巨大的支持，而且优先安排你的政庇。你看看这一系列都出来了，所以我今天要回答庄先生你的问题，在美国这个国家，你们这些人年轻，富有巨大的年轻的能量和智慧，还有这种干劲。
这个国家是公平的，在国内我们没有机会，因为我们是草根，赚了钱成了功，像文贵一样都是给人家干的。你们在这要守法，而且同时要用你的智慧，而且人家这叫资本主义社会，什么都是钱。啥叫资本主义社会？
我说过多次，有钱有主义，没钱没主义；有钱有尊严，没钱没尊严；有钱有安全，没钱没安全；啥叫社会主义？有关系有主义，有当官、有帽子有主义，有帽子就有钱，有帽子有安全。这是完全不同的，你看现在我们外面的律师，我付钱我开心啊，真的是每个人都看着咱脸色呀，咱稍微脸一拉不高兴了，他说多了，我一看他就不敢多说了。
钱在这太有价值了，你就一定要挣钱。挣得了钱就挣得了你的安全；挣得了钱就挣得了你的尊严；挣得了钱就挣得了你的未来。你拥有了一切。所以你刚才说的那个问题我全力支持。我把我的心掏给你们，但是，我的想法、我的建议只为我良心付责任，我对你挣不挣钱不负责任。好不好？谢谢！
战友：这是真话！这是真话！文贵先生做广告，另加两百美金。
庄列宏：这个美东之声不是我个人的，是我们大家的。比如说哪一天我不再想管理这个账号了，我会把这个账号交给我们美东的主要人员，交给宝胜先生或者直接交还给文贵先生了。但是，我会坚持把美东之声给坚持下去，给掌管下去，因为我认为是我们大家的，不是我个人的。文贵先生，我们就不打扰你。
郭文贵先生：我能跟你们亲哪，外面的等一会说。
庄列宏：我们是怕您耽误太长时间。
郭文贵先生：你这是典型的乌坎风格，我跟你说乌坎的失败之一，就是你什么都敢，连命都不敢要，你缺的就是政治智慧。就刚才你搞美东之声你找我投资，我立马就说你走人吧，你赶紧拉开门快走。我凭什么我投资一个、我还没有开始呢你就要把账号交给别人了？你自己都没自信，谁要你个破账号啊？
要是零，你欠一屁股债，这些人要你账号干嘛呀？郭宝胜要你账号干嘛呀？脑子的想法有问题。今天美东之声在我手里我经营，我一定把它安全地、经营的让你们每个人都想投资。你现在你有种，你现在说我小庄总共有多少钱，我把全家我都压上，然后我郭文贵一赔一地赔你，你投10万，我给你10万。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
