<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>德国 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BE%B7%E5%9B%BD/</link>
    <description>Recent content in 德国 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BE%B7%E5%9B%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2012/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2012/</guid>
      <description>内容梗概:
视频：
1965年9月30日，印度尼西亚首都雅加达海滨的海风夹杂着丝丝的血气，时任陆军中校的翁东等人绑架杀害了6名高级军官，企图夺权，印尼军方挫败了这一企图，并趁机架空了总统苏加诺。摆脱殖民统治的印尼掀开了军政府时期的第一页，彼时的印尼华人一如既往的安心务农经商，全然不知道这场政变会如何深刻地影响他们的命运，就像正面的主导者在30多年后成了令印尼华人闻风丧胆的名字——苏哈托。
苏哈托的假面：
1998年5月印尼爆发了针对华人的血腥屠杀，这场举世震惊的排华惨案被称为“黑色5月”这一年印尼陷入了亚洲金融风暴，经济的困顿引发大学生大规模游行示威，苏哈托出动军警开枪镇压，触发了暴乱，但谁也没有想到。其后印度尼西亚人的怒气发泄到了华人身上，在印度尼西亚全境爆发了针对华人的种族屠杀，仅印尼首都雅加达就有5000多家华人工厂、店铺、房屋、住宅被烧毁，数以百计的华裔妇女被强暴，近1200名华人被屠杀，但这只是官方的统计数字。在雅加达之外，梭罗、巨港、泗水、棉兰等地爆发了更加惨绝人寰的屠杀，数10年后，印度尼西亚修正了遇难的华人人数，有30万之巨，印尼华人社会遭遇了历史性的灾难，究竟谁是罪魁祸首呢？
其后印尼政府的调查显示：时任印尼总统苏哈托的女婿普拉博沃中将，一手策划了这次暴乱，通过制造一场嫁祸华人的暴乱，让苏哈托有理由对全国宣布军事管制！事实昭然！但印尼政府的处理不过是拘捕了涉案的7名特种部队队员，把5名低级军官提交到军事法庭审讯，幕后黑手普拉博沃非但没有受到任何制裁，甚至还成为了2019年的总统候选人，无数有直接证据证明其杀人和强暴妇女的暴徒至今仍逍遥法外，真正的罪魁苏哈托也没有得到应有的制裁，竟然得以善终，令人大感意外的是，在这场惨案发生之前，刽子手苏哈托尽在华人群体中享有赞誉。因为他有一张假面——照顾华人的排华者。
苏哈托执政之后对华人实行强迫同化的方针，1967年苏哈托签署了解决华人问题的基本政策的第37号法令，宣布取缔华人兴办的学校、报刊和社团。当局规定只允许保留华人基金会，丧葬团体，姓氏团体和少数宗亲团体。至此，原有的许多华人社团被解散，与此同时苏哈托军政府宣布关闭了所有的华文学校，取缔华文报刊，禁止华人公开庆祝春节等中国传统节日。印尼文中的“中国”“中华”被强制改写为“支那”“华人”被改成“支那人”华人姓名也必须改成印尼人姓名。
不过和苏加诺时期不同的是，苏哈托一方面将华人的政治文化权利剥夺殆尽，另一方面又在经济上放宽了对华人的限制，搞起了公主制度，简单来说就是华人企业家提供资金和技术，印尼裔的军政官员提供经营许可证和政治保护，更本质的说，苏哈托是用利益收买印尼华人，以经济优势为诱饵，诱使华人主动放弃政治权利。
一手是枪杆子的铁血，一手是钱袋子的温柔，大棒和胡萝卜之下印尼华人臣服了，然而臣服就意味着人为刀俎我为鱼肉。经济权益可以被赏赐，也可以随时被剥夺。华人确实是富了，即便是现在印尼2.7亿人口，华人大概是2000万占比不多，却普遍在富裕阶层，印尼的首富，便是黄惠祥和黄惠忠的华人家族，在排华惨案爆发之前，华人更是几乎控制了整个印尼的经济命脉。但那又如何呢……
就像没有掌握权力的犹太人，在欧洲国家遭遇的命运一样，几乎每次印尼发生经济危机和动荡，苏哈托的印尼政客便会利用仇富心理和种族主义情绪，把怒火引到华人头上。华人就是一枚棋子，一个释放社会不满的沙袋。
1998年之前，苏哈托把华人当棋子，屡试不爽。他也踩着华人的尸体，摆托了一次又一次执政危机，这一次他以为他可以复制，但这一次苏哈托没有再次踩在华人的尸体上，坐稳自己的宝座，在国际舆论的谴责声中，国内民意的反扑之下，苏哈托被迫下台，结束了32年的独裁统治，而华人经此一役也终于认识到了……拥有暴力之必要！
2000年5月，印尼首都雅加达，中国城商业区又一次发生了严重骚乱，大批华人商铺被烧和抢掠，但这一次印尼排华者并没有成功，因为华人商贾及华人社区爆发出了惊人的自卫能力，他们击退了这群暴徒！
此后，尽管排华情绪的幽灵仍然笼罩着印尼，印尼再没有酿成类似1998年5月的巨大灾难，华人有血性才不会被欺负，人若犯我，我必犯人！
而五月事件之后，苏哈托被揭发，曾透过不同手段来为自己的家族和亲信致富，当中包括了贪污，垄断等手段。据统计，苏哈托家族的资产总值达到了150亿美元，联合国人权委员会也将刽子手——苏哈托定为侵犯人权的独裁者，然而在西方的庇护之下，每每发生对苏哈托的起诉，总会爆出苏哈托健康状况堪忧的新闻，印度尼西亚总检察长并以此停止对其涉嫌贪污案的司法审查程序，没有人的病比苏哈托生得那么巧，那么有用了。2008年1月27日，苏哈托因多个器官衰竭，在雅加达的医院去世，终年86岁，一个恶魔得了善终，但他的罪行永远钉在历史的耻辱柱上。
视频：EST 09/26/2021
郭文贵先生：苏加诺是共产党，他已经把印尼交给中国共产党了。当时你知道他上来以后他当总统怎么收拾他？为啥？他说苏加诺是亲共的，他把这个60万华人，110万华人是要卖印尼的，他充分地挑拨了当时印尼的军方还有共产党的关系。
你知道当时是110万华人被修理了，60万人被杀害啊！一夜之间曾有7万人被奸被杀，你们想过吗兄弟姐妹们，那是共产党惹的祸！共产党要统治印尼，共产主义，苏加诺要把它加给它的，这时候苏哈托利用这个报了私仇，把他娘睡的这个中国男人、抛弃他家人、抛弃他娘的人干掉了。
而且第二次又出事了，他又杀中国人，又干了一把，几十万人。一直到2008年的金融危机，这孙子还在……又杀了1800个华人呢，结果是……你想过吗兄弟姐妹们？1965年的事件。
大家一定记住，兄弟姐妹们你们想一想，香港有一个梁伯韬，政清你不是玩经济的吗？梁伯韬什么原因倒下来的知道吗？政清，知道吗？
政清：我不太清楚，不知道，没有印象。
郭文贵先生：当年香港金融之父梁伯韬啊，知道吗？
政清：不了解，不知道。
郭文贵先生：梁伯韬就百富勤，百富勤的投资就是投资的印尼，就是苏哈托的女儿，知道吗？你知道在平安集团很多投资都是跟苏哈托的女婿女儿有关系的，整个苏哈托的国家80%的财富苏哈托家族里边控制的。
苏哈托家里边女婿玩车、投资、金融、财富，整个破产，1998年金融危机“呱叽”就垮了。香港的红筹之父嘛。
你去想想，当时杀的华人最多的人就是来自香港的华侨和福建的华侨，但是真的是很夸张的事情，当时投（资）印尼的很多人是来自香港、来自中共，你知道这有多恐怖吗？
共产党到那搞共产主义，结果110万华人被奸被杀，结果真的是……竟然是共产党还有香港的梁伯韬这帮人去投百富勤的、投整个印尼，最后“嘎叽”全完了。我跟你说，当时梁伯韬是李嘉诚的人，我当时……那是刘銮雄，都投了，香港的富豪（包括）郭家全投了。
兄弟姐妹们，我们中国人真的是记吃不记打的。当时就是因为这个把华人搞成这样。今天的美国，我告诉你，华为就是现在在美国在世界在搞新的印尼排华事件的前期，最后就让所有的恨华人的人，所有的全世界都恨华人，所有的华人再出卖华人，然后让美国人让欧洲人觉得华为要把我们统治了，AI、生物科技、5G，我们不灭……不杀华人、不奸杀华人，我们就活不下去了。这就是印尼大屠杀的所有根本原因！
（17:12）开始直播
莘七女孩Rachel：好啊大家，我们给小福利一点时间。战友们大家好，我们今天又来了周三的文贵先生的大直播，我们当时放了很多的影片，那接下来我们几位战友在等郭先生来之前呢，我们先让大家介绍一下自己，然后我们先给大家带来我们准备的PPT，那我们先让我们的猫本小哥你先来跟大家打声招呼。
猫本小哥，你能听到我的声音吗？
猫本小哥：好的，没问题。请卓玛姐先放一下我们制作的一个视频。这个视频就是讲的关于澳洲的一些疫情啊，包括七哥对澳洲的这个疫情的这些讲话，然后就是讲完话之后呢，目前整个澳洲的政策的这种改变，然后从而验证了我们爆料革命、新中国联邦在背后整个的这种运作使得这个政策改变了，这是一个成果展示。请卓玛姐放一下。
播放视频一：EST 8/23/2021
郭文贵先生：这个CCP冠状病毒绝对是生化武器，七哥是世界上唯一一个人、第一个说是生化武器的，而且我把所有感染率、全球感染、人传人是我最早在1月2号就说的。而且我在今年5月份告诉全世界，我说共产党在夏秋交接之际会再次放毒，而且是新病毒啊，现在都已经发生了。
EST 8/24/2021
郭文贵先生：冠状病毒是共产党的生化武器，疫苗是传载的工具，而且疫苗完全没有经过科学论证，它是第二次严重伤害。
EST 9/14/2021
郭文贵先生：疫苗对人的危害和对全世界人整个的全面的威胁远远大于冠状病毒了。
播放视频二（视频字幕）：EST 9/29/2021
旁白：大卡车封锁与昆士兰州的边界，太平洋公路处于停滞状态。
人物一：“我们站出来是为了我们的信念、我们的权利、为了澳大利亚人的权利”
记者一：“我们的权利”卡车司机说“已经被碾压了”
旁白：在社交媒体上组织起来的一些司机展示了旗帜，预告了明天将要举行的、全国性协调运作的（卡车司机堵路）行动。
人物二：卡车将关闭这个国家，你现在需要去购物。在接下来的一两周内，尽你所能把冰箱和冷柜装得满满当当。
人物三：我们有绵延很长的卡车长蛇阵都停在这里了。
受访者四：政客们让我感到恶心。
EST 8/24/2021昆士兰
记者二：开放州边界的斗争本来主要是由企业发起的，但出乎意料的盟友却在网上出现了。
人物四：我们管理这个国家，我们是人民，我们是卡车司机。
人物二：受够了大流行协议的不满卡车司机已经走上社交媒体，威胁要抗议并切断关键供应。
人物五：堵住高速公路，我的意思是说，停好车，去探访一个昆士兰人，比如说老朋友之类，去拜访。
播放视频三：EST 9/26/2021
郭文贵先生：真相逐渐已经浮出，我很有信心啊，我很有信心，所以我很有把握啊。在10月1号之后，你会看到逐渐的疫苗会成为选项，你爱打不打。
播放视频四（视频字幕）：EST 7/24/2021
男士：任何人如果喜欢这个新冠限制措施，那他就是完全脱离了现实，脱离了与基层社区的联系。请知道你并不孤单，有很多人同意你的看法。我们来这里只是为了发声，让我们的声音被听到，别无其它。
EST 7/24/2021 澳洲抗议封城
旁白：在安然无恙的躲过（病毒）大流行之后，澳大利亚2500万人口中约有一半，目前在多个城市处于封锁状态，越来越多的愤怒限制，和政府未能提供足够的疫苗供应。新南威尔斯州是澳大利亚人口最多的州，为了遏制德尔塔冠状病毒的爆发，已被封锁了四个星期。该州似乎准备延长原定于7月30日结束的封锁。尽管澳大利亚和疫情高峰和感染（主要是德尔塔变种）进行了斗争 ，它已在很大程度上控制了疫情水平。
EST 9/18/2021 澳大利亚：墨尔本警方对反封锁抗议者使用胡椒喷雾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1921/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1921/</guid>
      <description>内容梗概:
一、马背英雄在全球多国打榜第一,以歌灭共再创奇迹
郭文贵先生：还在放啊，我的天呐。
小福利：不是好几个视频吗？卓玛姐？
郭文贵先生：你别老重放这一个啊卓玛，乱啦。别拉我啊，我就这样了，就这一姿势，你们打不了第一我就不放下这手了，谁都别拉我，就这样了啊。
今天是8月13号，是吧？尊敬的战友们好，8月13号，兄弟姐妹们，今天是个好日子。首先，我们开始为我们芝加哥的安卓李，还有我们的飞飞，飞飞的妈妈，飞飞的儿女，飞飞的老公，还有我们的安卓李的家人们，染上了CCP病毒的兄弟姐妹们，为他们祈福。
OK啦，也啪啪了。你们是不是能听到我放出去的回音？这个没好使过，你调一下这个，一会儿晃一会儿不晃的。这啥呀？这电视显的啥啊？电视是那边的，我在ipad上看我的。我现在看看留言兄弟姐妹们。
念战友名字：紫气东来，天恩，七哥老乡90后，不孬啊。等待七可可，马努吉诺比利，G63，我可77，帅得惊动党。讲吧，很清楚七哥，CR7。
今天我们还是和我们的战友，夫妻搭档：小Seven、小福利，还有我们英喜的卓玛一起合作、推流。刚才所有推流推得不好的别恨我啊，都去恨卓玛去啊，都去恨小Seven、小福利。
我早上七点钟把他们俩从被窝儿里起薅来了，薅起来以后，小福利和小Seven还要送孩子，傻眼啦，然后时间实在来不及了。把卓玛也从被窝儿里薅起来，就跟小Seven、小福利说：就甭说你灭共，甭说你干多大的事，你能像七哥这样的熬夜，一天晚上十几次起来，就这四年你们像我这样的睡觉你都是神仙了，甭说你灭共了。
匈牙利也刚刚第一啦，从我手机群里发一下啊，匈牙利也第一啦，发个截屏到手机里。所以说兄弟姐妹们，吹牛容易，说话容易，就像你们天天看到蛇妖闫和那个垃圾路大脑袋背着个LV的包，还是咱们的钱，七哥的钱给她买的。然后那块拿手捂着，跟捂个蛋似的。垃圾！跟孙悟空那样，兜着肩，耷拉着膀子晃着走，跟站街女似的。
你不见到事实就不会服的，你不会死的。你只有见到垃圾你才知道。就像现在这个打榜，现在这个打榜的歌是最重要的，三天前七哥讲G-Fashion 、俱乐部，七哥一句打榜的都没讲，没在直播中说请战友们打榜吧？
你们可以把画面分两个，旁边可以放视频，可以放打榜的，都可以啊。不一定非得我一个人华丽花哨的大脑袋，你们随便运用。所以说兄弟姐妹们，七哥一声不说，但是上线几个小时，在新加坡、香港、台湾、新西兰、加拿大，直接就是当时的英雄的歌曲和英雄的伴奏曲第一、第二。
美国摇滚乐排第一，摇滚歌曲现在还没排第一啊；然后加拿大“啪啪啪”就第一；然后匈牙利、芬兰，N个国家“劈里啪啦”的就上去了，七哥一声没说。这就是爆料革命，战友们的力量，这就是用数据说话，事实说话。
大家自己去验证到底有多少人战友！这完全没包括国内的，到现在为止，大概我看了一下下载470万啦，470万人下载。 现在不包含咱们新的第三首，就是第一版的还不包含。
兄弟姐妹们，这个太牛了。我问你几个问题，小Seven你回答几个问题啊，咱是临场拷问你别怕挨骂啊。头两天直播完，小福利两口子给骂惨了，我就享受这种骂。
七哥声音出问题，什么声音？忽远忽近，跟你们没关系，好像切换画面还是怎么样。现在怎么样声音？玛莎给我发的信息，现在怎么样？回音回音。刚才你的手机，你不要开你手机，现在没了吧？
你不要开你手机，你拿个耳机在那儿听。现在还有回音吗玛莎？好，小福利、小Seven。对话、对话，你代表战友回答问题啊。
念战友留言：和七哥在一起战友，自由飞翔，姜先生，粘豆包，沉默不是金，红百合，李三李四。小Seven呢，回答问题啊。
念战友留言：七哥找七哥，战友。潜水牛，帅妞儿，民主法治公司，夏吉。
二、中共要对讲出病毒真相最多的医生张文宏下手
我现在告诉大家，在上海有良心的医学专家，在医院里边。这是一个当初对病毒、对共产党的病毒真相说出最多真话的人，叫张文宏，叫良知医生。他唯一在上海能活下来，然后他在上海有江家、朱家、曾家，孟家都保他。保他的目的，就是江、习大战的一个筹码。
但是，昨天晚上我得到了信息，也就是大陆下午的时候我得知，张文宏先生，你家人一样能听到我说话的，或有朋友认识张文宏的告诉他，要对他下手了。
三、马背英雄创造的神奇是战友们共同努力的结果
大家看到现在屏幕上的是叫Dance 7在美国舞曲排行榜已经第一。Dance 7就是咱们的英雄版，英雄歌的舞曲版，实在太牛，我每天都听它，睡觉前听，起床听，刷牙听，洗手间听，淋雨听，健身更得听，相当的好啊！
战友们，这个歌的好啊，你自己听。我觉得它一定会成为这个世界上带有时代主题音乐榜首的最重要的舞曲Remix。这完全是我们的老师，我的音乐老师，就是我的唐平老师和威廉王老师，和后面Q May，还有Q May的先生，以及后面所有的战友的团队大家努力的结果。
没有你们，我狗屁都不是啊，猫屁也不是，甭说狗屁了。现在我们推流的这个itunes是哪个国家的？我在这看不清楚。排名第一的，在日本的已经排名第一了，匈牙利已经排名第一了。
兄弟姐妹们，那么我想说这个张文宏。第一个，张文宏希望你记住啊，北京要对你动手，赶快注意安全，要成牺牲品了。匈牙利推一下。尊敬的战友们，匈牙利的兄弟姐妹们，七哥万分感谢你们将我们的新的英雄DJ版推向了排名第一，万分的感谢。
我老打错字，因为我是先念的，我不能一个字一个字打。我有时候不改，你看我念的七哥，就变成了7个，所以有时候它这个识别。
小福利：语音识别系统还不够，对吧？
郭文贵先生：必须得感谢匈牙利的兄弟姐妹们啊，太牛了，匈牙利有这么多战友，匈牙利已经排名第一啦。
四、习一神是我们的好战友正在帮我们全力灭共
这个张文宏先生，我再次的警告，得知确切信息要对你动手。闭嘴吧，别说话了，你不说真话我们也知道，非常的爱你啊。有什么需要我们，我们全力支持，不要忘了张文宏先生，希望他不要成为第二个李文亮。
最近，大家知道国内现在的习一尊、习一神，现在是打完网络打金融；打完金融打地产；打完地产打医疗；打完医疗打教育。真是好战友啊，习一神呐！拼命的在帮助我们灭共。
所以说习一神这人很聪明，共产党把你爹关了15年，把你爹弄到监狱里吃屎，是吧？见了你和你弟弟时你爹竟然不敢认你，装作不认识你，还当你面吃屎。这种屈辱咱都懂，是吧，都懂！就像我弟弟的死亡，我的父亲被打断腿，我的母亲被吓成神经病，我的哥哥被砍了100多刀，这个仇咱是要报的！
所以说在这方面，习，我们的目标是一致的，灭共！灭共！再一个你的同父异母的姐姐文化大革命上吊自杀，以及你穿着你姐姐乔乔的花布鞋，拿墨水染黑。以及你为了躲康生的追杀，躲在地瓜窖里面躲了将近一个冬天，然后春天出来偷吃茄子，吃到现在连茄子不能吃。
以及在农村的时候，在延安梁家河子为了偷看别人家女人，是吧？偷看人家女人上床上的事儿结果被人家给打，是吧？还揭发你，陷害你，这都共产党干的，是吧？包括习在那块儿连个媳妇都没娶上，那么大的人怎么解决性生活啊？是不是？咋解决性生活啊？
你一年都不换套衣裳，是不？你扶墙，扶完墙以后你拿什么擦呀？是不是？这梁家河子连卫生纸都没有，扶完墙你得抹干净啊。你不能像路大脑袋的小蔡似的，是吧？帮助某人，是不是？用完口活然后出来以后，人家自带高级日本餐巾纸擦干净，是吧？服务非常好，然后把裤子给提上，是不是？
这很文明啊，因为她有纸啊，是不是？在康州能买到日本的软软的卫生纸。我小的时候拉屁股，都是用棍子戳。真的是，你们听不懂，那时候拉完屎在东北的时候都拿玉米叶擦屁股，后来就是偷点儿别人的书、报纸，擦擦屁股，那多高级呀。
那梁家河子是哪年？五几年的时候，是不是？五几年的时候习在梁家河子，这是当时田玉玺告诉我的，那时候拿个报纸也没有啊。他拉屎都是拿土坷垃擦屁股。或者不擦，或者拿那个当地的那个草、玉米芯擦一擦，这咱也有同感。
所以那时候习都很成熟了，是不是？我那时候在玉米地遇见玉米地大姐，人家习上哪去遇玉米地大姐去？雨不到吧，是吧？
来了，小Seven、小福利，太好了，捯饬得很漂亮啊两口子。能听到说话吧，我先请问一个问题。刚刚我说到习一尊啊，能听到吗？
小福利：能听到，你那边能听到我的声音吗？
五、在灭共战争中如何直面对自己、家人及战友的攻击
郭文贵先生：好好，谢谢啊，辛苦。真抱歉一大早上啊，这就是革命，这叫战友。你说咱打仗呢，你两口子在那块睡觉，七哥这四年你想一想完全是什么情况下过来的日子？你俩连个睡觉能挑战过七哥，你俩就成灭共英雄啦。
七点钟把你俩薅起来，还有卓玛。你想想这连滚带爬，七哥每天晚上有时候十次、八次起床，然后几年来就是这样，是吧？起床以后开视频会，然后倒一下再起来。天天这样，白天该干啥干啥，服不服？谈谈感受。先谈谈你俩今天的感受。
小福利：今天因为我们晚上就睡得晚，然后早上又要特别早起来，正在补觉的时候，郭先生那个一个电话就过来了。但是我们看到的时候其实已经有一点晚了，然后我们两个就特别着急忙慌的就在准备。
其实这个事情，我觉得我们在做爆料革命，我们是在战争，我们是在战争状态。那么在战争状态这个情况下，你不可能去想我睡觉啊，或者我接下来怎么样，而是迅速的赶紧把一切给准备好，先准备好。
Seven：今天比较狼狈一点，狗又跑了。
小福利：我们家狗也跑了，还得去接孩子。因为这个时间我们本身就是接孩子的时间。
郭文贵先生：你俩今天这个感受，爆料革命你俩走到前线直播，但你俩今天会更加的知道爆料革命那不是吹牛的，不是吹牛的啊。你想想在这个时候你都已经四年了，你应该体验到七哥灭共的基本生活方式，你再加上我面对的生死威胁、背叛、压力，还要给你们挣钱，然后天天挨骂。
我记得当时有一次直播，我刚开始直播的时候记得特别特别清楚。当时直播的时候显示大概一万多人的时候，当时我女儿还在旁边，然后下边突然五毛就来了啊，说你脑袋不要晃，然后我女儿就说：你不要晃脑袋。刚说完这个的时候，下面“欻欻”骂的，连我女儿，连我妻子。我真的从小到大也没受这种侮辱，那骂的那难听。
然后我就看看我闺女，我闺女就摇摇头，笑笑没什么。但是那一刻对我最大的感受是什么？我跟你说小福利，就是家人和亲人是太重要了，她理解。另外一个就是战友，突然下面战友就出现了，很多战友都在下面开始骂五毛。
我说实话，我本身对家人觉得很抱歉，但是对于这些骂我都完全无动于衷。但是你要知道，经历那个过程它不是那么简单的。所以你俩头两天直播的时候，咱做了所谓的11.20以来最好的一场直播，但是视频被人骂得跟狗屎似的。国内的战友电视台某台长家人给我发信息：七哥我们都不敢看，太烂了这视频。确实是有问题，但是内容很好。
六、以毒灭共进入深水区,中共完全知道无处可逃
郭文贵先生：所以小福利你俩今天说说，从昨天到今天，我刚才说到了第一个问题：上海张文宏。因为疫苗的问题已经现在开始，以毒灭共的问题已经开始进到了最深地区。现在共产党放出风来，那么张文宏也是个牺牲品，可能我得到信息要收拾掉这有良心的医生。
那么以毒灭共，现在在世界上已经放出来所谓德国的这个照片报出来了，说现在世卫已经证明是在所谓的里边染蝙蝠的，胡扯的！胡扯的！根本不可能。现在已经到了深水区，要配合美国的调查，不管是拜登跟习近平有多好，他想胡说是不行的。那么这种情况下你看这个报道，你怎么看？
Seven：图片报我今天早晨也看到了。它说应该是在武汉早出来的，当时是从实验室里的蝙蝠感染到人，的确是这样子的。
郭文贵先生：它是胡扯的，我们在世卫的战友非常清楚的说这帮孙子已经很清楚躲不过去了，因为我们的科学家，是在欧洲的科学家不是那个垃圾科学家啊，提供的证据完全证明这是武汉实验室。
最早说出武汉实验室的就是七哥，就是爆料革命，对不对呀？那时候还没蛇妖闫这个王八蛋呢，路大脑袋狗屁都不懂，我们从2019年6月份就已经知道他们这个了。那么这种情况下他还在赖呢，说是这个所谓的不小心染上的，怎么可能不小心染上？蝙蝠传染的，这么可能蝙蝠传染？
这里边儿掩盖了四个核心的问题：修改基因；故意将多个病毒放到一个基因编序里面；第三用的是蝙蝠的病毒进行了所谓的载体式的基因改变实验，也就是增强实验；第四个，所有这些东西是设计好以后一系列的病毒。现在就是COVID-19，还有什么Delta，是不是？拉姆达，这一系列的病毒。
我们最早说出来的超过50种到100种，是吧？那这种情况是很可怕的。现在他想把这四个问题都赖成是蝙蝠不小心泄露到人了，放狗屁！我说过，我愿意到那边蝙蝠洞里睡一年证明看蝙蝠能不能传染我？我当他面让蝙蝠亲我，我看怎么传染我？这完全是转移视线嘛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1886/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1886/</guid>
      <description>内容梗概:
一、中共病毒在南京已失控七哥合伙人邻居孩子遇难
（郭先生与工作人员说英语的部分略）自由飞翔，小福利。冰小冰。玫瑰园。Mk99。土共必亡，马小庄，good will，马小妹，胡辣汤，对方正在输入中战友。小肥笨笨笨笨。
哎哟，我的妈呀，我现在是 on the way 在路上，哎哟，我的妈，这劳斯莱斯啊，这个新款的很舒服，很舒服很舒服，真的很舒服。嗯，这个新的架子也很漂亮，你们看不见啊，碳纤维的，新的carbon fiber（碳纤维） 哇噻，嗯。
（郭文贵先生与战友们互动）念战友名字：［终于可以了，战友叫，锅锅打。草根风。你说我这一直播的时候，这个留言的咵~咵~地一直滚啊，你看看有些战友的直播下面就没人。然后呢，我觉得特别搞笑。我发现有人发信息，说郭骗子直播下面只有200个人，哈哈，只有200个人。他大爷的，光我发信息的多少人啊，光发信息的多少人？
你看我今天穿的什么颜色秋裤，看看，我这一个系列的呢，好多颜色呢。
叫做聊不小哥，还聊不呢，有聊骚的，还有聊不的？51文公子，比卡丘、丽丽。皮卡丘。丽丽。风雨同行，风雨同行。哎呦，樱花团的又来了啊，这个樱花团这个名字魔女起的真好，都叫樱花，但是樱花团由于樱花团的这个所出之处神出鬼没，樱花团留下了极为深刻的印象啊。
小小蚂蚁，心系文贵，辽普小哥。江大桥。默默跟随。生如夏华，锅锅打。东北妞。痴呆小蚂蚁。如昔。帮主。飞碟。飞碟。不是我们的工程师飞碟吧，刚惹完我生气。这飞碟干嘛去了？文星。一滴水。文化。安吉拉77。Angela 777。白玉，欢喜。小王子，小王子在吗今天，办公室干活呢，不干正事啊。Justice，正义小Sarah。小木匠。正义小Sarah不干正事儿啊，你们看直播。郭欢喜，赛事，联邦稻草，东北妞00。生命之歌。
我明天直播有好多事，观点跟大家聊聊。我现在正在车上，我跟大家乱扯扯，我试试这个手机在路上直播的感觉，信号怎么样啊，所以说完全是试直播，完全是扯淡，别浪费时间。
是海的故乡，战友的油炸丸子。国内战友都睡觉时间，所以说咱们在这儿乱扯乱聊，刘艳萍，刘小小，轻轻，平头皮鞋哥。
刚才我上车的时候，在日本咱有两个战友去看这个奥运会，他们在从这个房间到达另外一个房间。画面清楚声音好，谢谢。心系文贵，谢谢兄弟，文熙，安吉拉］
这个战友刚才给我发，然后我就给他打个电话，我想给他说说，我说你那怎么样，他说七哥，他说你说的日本说的太对了，他说你说得太对了，他说我把你的视频给日本人看。
很多日本人都知道你，都知道爆料革命，——我们知道这位郭先生，这是个英雄，这个太了不起啦！然后呢看了视频，我说日本奥运会的事。他们100%说，说得对，说得对！他们特别骄傲，然后有个战友说，七哥你在直播当中再强调强调，他说这病毒真的又回来了，病毒真的又回来了！
同时咱们国内南京的，南京我有很多朋友亲戚，特别是南京我有一个朋友他家有个老院子，——老的那南京院子。因为当时我有合伙人住在南京，他家有个老院子，那么我去过这个朋友的老院子。
他当时是真的是太有钱了，你想想那时候93年的时候我去那里，他给我准备我最爱吃南京的板鸭和啤酒鸭。我一个人吃三只，我坐那就吃三只——不停地，我在那块喝酒就吃三只，吃完三只鸭子，我再给你再重新吃、再重新喝。那我现在想想我的身体，当时怎么~~~~你说我那时候怎么这么能吃呢，你不敢想象啊！
所以我每次去南京的时候到他家那个院里边，他家那个大院子很深，真有品味，那个老院子，盐水鸭还有啤酒鸭，唉哟，南京那个啤酒鸭、盐水鸭绝了啊！一说流口水啊，哇塞！不能谈吃的。
哎呀，二十年前别谈美女，一谈美女七哥脸都红了，就是那种兽性的冲动。现在别谈吃的，一谈吃的嘴都闭不上。
（郭先生与战友们互动）［刚才说叫叫我的名字，谁啊。叫宙斯，宙斯，宙斯，宙斯，宙斯，宙斯。爱你，宙斯啊。我加上你啊，我关注你啊，加上了啊］。
所以说这家人家跟我的感情实在太深了啊，就是他后来他的孩子移民到加拿大，后来我给他说，我说移民加拿大干什么啊？孩子那么小。
（郭先生与战友们互动）［千岁百年战友谢谢啊。这个金刚石战友，谢谢啦，平民正道，谢谢了啊。］
我说要移民就去美国，双胞胎最后到了美国，从美国洛杉矶，（卡顿）~俩孩子最后都是非常好，学到很多知识，然后嫁了两个外国人，这是这家人家跟我的渊源。
就刚才告诉我说，他说你相信吗七哥？他说就在你原来上我家吃盐水鸭。（卡顿）他说旁边你最喜欢的那家人家，俩孩子全染上病了，一个孩子死了。你说吓人不吓人这事。哎哟，你说我心里就咯噔咯噔的。
你知道我当时我在国内我交朋友的时候，那时候七哥最低调，潜伏在雷达下面的时候。就我在清丰看守所就是我们的胡老先生，我们简称为胡老，那时候胡老，胡老是一个传播基督教的，后来天安门的时候他第一个就上了北京了，5月份就在北京闹的，从北京又到河南，河南到山东，最后在合肥把他抓了，送到清丰看守所。胡老被枪毙了，也被枪毙了。
那么胡老当时说，文贵，永远要记住，出去以后一定在雷达下面活着，共产党永远是枪打出头鸟。而且跟我讲为什么在中国你不要当出头鸟。所以说七哥很低调，如果没有看守所的高人指点，那我从看守所出来，那我估计什么三、四年备战，我估计两年就被人干掉了，就我这个得瑟劲儿，是吧！我这天生的就是个得瑟货，不是一个能低调的人，知道了吗？
但是清丰看守所就让我很低调，所以真得感谢胡老，有时候还真是能梦到他啊。胡老这个仙风道骨，而且会讲一些很好的英文，还讲一些意大利文。哎呀，所以说我很低调啊，没人知道我。那时候我交朋友的时候，在国内交很多朋友，我最讨厌的就是别人给我拍照片、录像。
因此我到哪去我都很低调，像到南京去，就这家人家都很会保护我。所以说那个时候我到南京去，有时候也有很多女孩跟我一起去，是吧，我这人从来不瞒着、不掖着的，是吧。一堆女孩子，比如说现在正在凤凰卫视很火的某两个女孩是吧，那时候小孩呢，是不是呀？
你想想，二十年前她才多大呀？十几岁的孩子是吧，她姐姐都跟我们一起到那去玩去。一堆小女孩跟着我，我上哪去，反正女的多男的少，基本上男的很少，除了保镖之外。偶尔也有女保镖啊，七哥也有女保镖，都女的多。所以说那个时候他家很会保护我。
隔壁那个邻居，就每次我去，我旁边带着女孩就跟他家孩子玩，上他家吃东西去，我那是一喝酒就喝几个小时是吧。所以说这家人给我说的时候。他说七哥你知道吗？我们这些人都是看你直播的，我们都觉得是因为你躲过了一次次的大劫。
他说2017年年底我们所有的股票全卖完，很多当年他在南京他做了很多房产，他说很多都卖完。他说但是没想到邻居这家，我不能说那家的名字，名字特别好听。你看两个染上，一个完了，就让我心里真的不舒服！
所以说兄弟姐妹们，哎呀，这个人呐，真是，活着你说啥，你活着呢，是吧，你讲究啥，反正都有道理，那人没了，他就没了，他就变成灰了。也可能是被九指妖给祈祷祈祷，是吧，阿弥陀佛，阿弥陀佛，阿弥陀佛，然后见上帝去了，谁能证明啊，是吧？谁能证明。哎呀，真的是不舒服！
二、日本举办东京奥运会是战略险棋正面临中共放毒
然后在日本的那块说，咱们你看这战友在日本，他说七哥，你不知道我有多恐惧，他说简直检查到寸步难行，他说七哥，真的来了东京你才知道没有人看奥运会，大家你看到这个世界上现在荒唐吗？奥运会比原来的关注量降了85%。
（郭先生与战友们互动）［荷兰豆老豆炒腊肉，这老战友了。这俩口子都是咱们老战友了。芳芳，美国杜宾，这老战友了，老老老战友了。文哲，文哲］。
所以说兄弟姐妹们，这人生你看，你看这日本东京，咱很少提到日本东京，因为日本太多朋友了，是吧。安倍就想通过这次奥运会再回来当首相，他想把菅义伟干掉，他再回来。然后把这个~~~
（郭先生与战友们互动）［月求小飞象也来了，我们小飞象。小飞象我们漂亮的妹妹］。
整个日本东京奥运会就仨目的：把日本过去10年因为所谓的申请奥运会，要学习共产党搞的，(小公主也来了)搞的所谓的QE——兑水的经济，通过奥运会把它这个所有的水溢到国际上去，不要迅速地暴跌，保持……
磐石老乡，谁谁谁？磐石老乡，我在看一眼，杰瑞Jerry Jerry 七哥七哥，我是磐石老乡。磐石的呀？你哪旮瘩的呀？磐石啥地方啊？七哥咋没感觉呢？
所以说他第一个就是要干这个，就是把兑水的经济给他推迟，然后把日本兑水的钱弄到国际上去。第二条就把日本的日元保持在这个情况下保持到……因为日本百分之八十、九十都是对外的贸易，就把这个生产贸易成本、通胀和通缩存在的问题缓慢地给它稀释化，然后达到让安倍上台，安倍再回来，安倍又要回来，是吧。
‌第三件事情，因为日本这次被美国因为灭共战略性的把他要回到联合国，包括普田间机场搬迁，包括很有可能日本的国防队马上军事化以后可能要到中东、非洲、马六甲海峡，可能要正式派兵。
‌就是这些军事的、政治的、经济的这种考虑，冒险搞奥运会。他想把奥运会这个经济、房地产给挺住，但这是极危险的。因为日本人绝对低估了共产党的邪恶。共产党一定抓着机会给你放毒，它一定给你放毒的。
‌第二个，它不能看到你日本这三个目的实现。你军事出去了，你安倍那么强硬又回来了，你兑水的经济排到外边去了。对共产党来讲它怎么接受得了啊？它不愿意呀，它一定往死了弄。所以说这次日本的代价太大了。
‌另外一个运动员，奥运会这个东西说句难听的话，你从历史上看你能记住的奥运会有几个？莫斯科奥运在哪儿呢？你最记忆深刻的就是希特勒的奥运会，希特勒把奥运会搞到天上去了，当然是灾难的奥运会。
第二你就记住北京2008奥运会，七哥重度参与了。然后你才能记住的洛杉矶奥运会，因为人质事件，绑架人质事件。所以好奥运会你记不住的，坏奥运会你能记住。坏奥运会是你承受不了的代价，而且坏奥运会的买单是老百姓，很多人他糊涂。
‌七哥参与了整个98年奥运会申请，几次奥运会申请。七哥又成了北京奥运会最牛叉的唯一一个人。我人生最辉煌就是2008年奥运会了是吧。在2003~2006干掉刘志华，干掉了三千个大佬是吧？我享受着常委的待遇。
然后用350天建出一个超七星级酒店，把盘古大观……鸟巢三万三千吨钢，我这也3万多吨钢，300多天建起来，成为地球上唯一一个龙形的建筑。那是多牛叉的人呐是吧？所以说我讲奥运我是有资格的，奥运房地产最大受益者那就是我，就是我们郭家了对吧？那这个东西很……
‌现在北京奥运村啥样？北京奥运村是荒凉一片呐。你再去看一看那个韩国奥运会，韩国奥运会一塌糊涂啊，韩国奥运会那个整个地产，荒凉一片。伦敦奥运会，伦敦把整个东区搞出来了，伦敦奥运会我是到现场了是吧？垃圾！垃圾！根本没成功。而且让大英帝国很丢面子很丢面子。
‌所以说这次日本很遗憾，因为咱日本政府太多朋友了，咱不能说太多，但是现在事已经发生了。就刚才那个战友那现场，深更半夜的，他说七哥你说……
‌小公主，谢谢了小公主。飞行员、文敏、永爱七哥战友、用户798、文随，文随兄弟。
‌所以说兄弟姐妹们它整个这个情况，就在东京这个事上让我们要看到什么呢？要看到共产党的邪恶，共产党这个整个的计划。
‌你看看日本搞东京奥运会的时候，马上外交部赵立坚出来——这个是美军在2019年武汉军人奥运会上带来的病毒。你有证据吗？你有证据吗？赵立坚？你没证据，你扯着个屁嘴、咧着个屁嘴你就这么胡说八道？而且就在东京奥运会现在病毒高感染的时候。‌
三、中共攻击为掩盖爆料革命真实灭共声音甩锅美国
最夸张的刚才我说的咱南京，南京的病毒真的是扩散了。
‌文森小哥哥，文森小哥哥，潇洒春雨，谢谢，皮尔皮尔。
所以说兄弟姐妹们，你看看这个计划。东京奥运会，病毒大幅上升，可能日本要出大问题的这个奥运会。
然后南京所谓感染来自于，感染源是一个去俄罗斯的飞机降落在上海没有成，降落在南京。这个消息七哥在4天前就发出去了。而且内部的决定，就是要封城。七哥掌握的信息准确吧？你们看一看我头两天的盖特就发了，然后赵立坚出来甩锅美国。
‌在这之前出来个蛇妖闫、路大脑袋，还有一帮什么他们的洋爹赛林美国人，还有这些所谓找爹博士，正常吗？正常吗？这些事出现的时候，突然路大脑袋、蛇妖闫，还有被那个九指妖所谓的祈祷，在上帝面前祈祷了的她妹妹蛇妖闫。
‌这一帮人的出现就是一个目的——把爆料革命在世界上唯一一个讲真话、真心灭共的声音把你掩盖住。然后甩锅给美国，这是一次共产党的，有组织有计划……
‌山东老乡平度，谢谢了啊。Candy C、笑眯眯，明天的阳光，谢谢啦，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1866/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1866/</guid>
      <description>内容梗概:
7月24号，尊敬的战友们好，你们健身了没有？现在能活着真不容易，看到国内郑州的灾区，新乡各地，这些真相逐渐出来，听到这些很多的事情，现在大家都可以证明了，各个渠道，我相信你们都知道了，泄洪在前，大雨在后。五大水库12个小蓄水区同时放水，大家知道了吗？郑州的许书记，还有河南的省委书记杜什么，这帮人完全是因为政治斗争，把老百姓给弄死了。
然后现在大家可以看到，这就是中国整个共产党独裁到现在为止，没人敢站出来说真话，河南郑州，河南省新乡，所有的公检法都是一句话，怠工，他们有本事让他们去干去，河南是个大省啊，就是看着自己的同胞这么死去，尸体一车一车的拉。
习大神到西藏，据人家说，本来说这个行程是不是要修改一下，再一个中央电视台播是不是要缓一缓？据他左右说：不能，一样也不能改，说这是自然现象，多难兴邦，这个时候不要让西方人…给反对势力递刀子，这一听多有道理呀？是吧？中央电视台照播整个行程，照搞。百万哈达…然后整个布达拉宫全面都成为叫做习时代，照样打开了所有的整个布达拉宫所有的秘密，所有的不能打开，都得打开，都得看。整个拉萨响彻了伟大的习主席歌声，歌声嘹亮，百万人献哈达，结果是怎么样？大家可以看明白，谁都没看明白这个猫腻，多难兴邦和大灾历来都是杀皇上，现在是什么？大灾杀皇上，习躲不过这一灾的，党内的人都看明白了。
所以共产党的内部斗争，从地方一个政府郑州市到河南省，许书记、杜书记的习派这两个人，把整个河南省给毁了。只有咱郭文贵、爆料革命新中国联邦第一个站出来说，死亡人数绝不是十几个人，一定是以万起步，现在大家你们信了吗？只有我们爆料革命新中国联邦告诉大家，死亡人数绝不是这个，同时是泄洪在前，大雨在后，大家信了吗？我告诉大家，这是河南的政治斗争、地方对抗中央、地方对抗习皇上的派来的天兵天将，最终牺牲的是老百姓和身家性命，中央电视台还有西藏的行程，这都是给他下套的，习近平的水平也就是管河南的一个郑州市，也就这水平，他哪有这辨别能力呀？这些人给他出的招儿，他不懂什么多难兴邦，大难历来杀皇上，不仅在中国，在外国也一样，任何大的灾难之后，这个总统都会被免掉、被弹劾，而且一定不会有下一任。
死那么多人，这所谓的要领导全世界的，然后现在让大家看看德国，德国也死人了，等大家都明白的时候，德国人家怎么救的灾，德国死了多少人，德国的水量多大，你那个所谓的下雨量，连台湾的每年的水灾的连18%都不到，要按照你这个逻辑，就是台湾每一年大概有50次千年不遇的水灾，那台湾人要死多少次了，德国的下雨量是你的几倍，人家死多少人？人家的救援是什么？人家的补偿是什么？你能骗下去吗？
兄弟姐妹们，这就是互联网时代谁都别吹牛，谁都别撒谎，如果你不相信互联网时代，你就没有活在这个时代，不论是你哪个人，不论你是哪个国，也不管你多强大，在互联网时代一定会给你搞清楚的，不管你哪个人撒谎，不管你哪个人吹了牛，诈了骗，互联网一定会给你整明白的，不管你什么蛇妖闫、路大脑，互联网都是有记忆的，是吧？如果连自己经历的四年，或者活在互联网时代，你还听任何一家之言，包括郭文贵的，包括任何一家之言，你没有辨别能力，那你就活该，这就是郑州现在的惨剧给你带来最好的答案，不管他怎么封锁，无穷无尽的信息涌向了海外，河南人民死了，郑州人民死了，他能拉到吗？都是懦夫吗？都会喝同胞的死人汤、死人水煮饭吃，就忘掉了这个死亡吗？互联网时代谁都别做恶，它只是早晚一天，谁都别胡说，真相一定会出来的。
我们现在可以说是以毒灭共，五月份结束，现在开始了，我们最不愿意看到的是以灾灭共，接下来要把整个郑州的自然灾害，来龙去脉告诉全世界，告诉河南人民，告诉中国人民，以灾灭共是我们第一个说的吧？这回路大脑袋、蛇妖闫不会再抢了吧，你爷爷的你孙子的，你大爷你姥姥的，是吧？是我们第一个获得最准确的信息，泄洪在前，大雨在后，而且这是郑州的许书记、河南的杜书记和习近平帮派斗争的结果，大家都在看着他们出事，牺牲的是老百姓，在西藏，习近平在所有的行程没有改，不但没有改，百万哈达的背后的故事，七哥慢慢给你一一道来。
我们要给大家一点时间，现在是悲痛之余。我们要利用七月份的以灾灭共，以灾灭中南坑，雨哪来的？水哪儿来的？这些老百姓该不该死？河南有没有组织？河南的官员给中央怎么汇报的？兄弟姐妹们不要看眼前的一时，看一时都不好，你比如说这两天战友们有很多要追加投资的，这两天是-Club卡卖的有史以来卖得最多的，然后很多战友现在很愤怒…战友们不要着急,输赢的最后决不在此时此刻，我们只有两个时间才能体验出来，谁能把共产党给灭了，第二个，每到年底的时候你总结总结这一年谁是输家和赢家，千万任何一个聪明的人，不要进入到事情的一个漩涡当中，进了漩涡当中，你一定是牺牲品。
这就是七哥过去老说钓鱼，最近不说了。最近我真的要开始钓鱼了，未来从今天开始起，你会看到七哥又开始了钓鱼的行动，因为要以灾灭中南坑、以灾灭共，还有一个我们要真正的以灾这个事实真相，再一次的惩罚在海外的欺民贼和共产党勾兑的人，不但美国政府要追究猎弧行动的背后的故事，美国政府背后的猎狐的故事，一切因为郭文贵，一切因为爆料革命，所谓海外打着各种华侨身份的人，接下来在欧洲甚至在日本，在澳大利亚一系列的反猎狐行动，会把很多海外的欺民贼给抓出来，所以咱也钓钓鱼，七哥陪他们玩玩，兄弟姐妹们，你们给我发的很多信息，要追加投资的，要再买喜币的很多事情，请和各农场联系，或者七哥有时间直播再聊，请大家千万别忘了，当你有时间的时候动动你的手指，传播整个郑州这种人祸的大灾的，有史以来人祸大灾的所有的真相，这就是支持爆料革命，时间到了，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1861/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1861/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月21号，我还是今天要听证，还要开这么多的会。大家都知道从前天到现在，郑州的事情真是牵着心啊，郑州现在整个的天灾人祸，更重要的事情这是人祸，现在郑州各种网络全都给你断了，移动全断了，联通时而有，时不有，所谓的政府官员要求这些人都上班，领导都找不着了，在哪儿都不知道。
好消息是听说这个雨已经往北京去了，但愿吧，郑州躲过此劫吧！那么现在整个五号线和五号线的地下隧道里面，很多都是尸体，很多事情根本没有人理，现在墙墙角角的都是尸体，根本就没有人查，就是共产党它想查他也查不了，共产党历来解决救灾的方式就是大外宣，大内宣，对内部增强信心，顶住..顶住..对外那就是一切都好，死伤人数很少，都是伟大的党救的，然后在内部电视台大量的洗脑，现在欧洲德国死人了，欧洲这死人了，那死人了，你看看他比咱坏，政府不行，用谎言的比较法，跟“九指妖”“路大脑袋”“蛇妖闫”一样，听着有道理，完全是颠倒黑白的，就这种办法，然后就蛊惑那些傻人的心，这傻人他都上当，因为说的最好听的话可能是最有问题的，特别是偷换概念，完全失去逻辑的，还有伪逻辑，伪逻辑的这种思想，所以说洗脑啊，很可怜很可悲。
昨天晚上咱们郑州某政府的领导说，已经往北走了，上面领导很明确，现在做好的是什么，做好的是善后管理，那就是没办法，怎么救啊？那怎么办呢？怎么叫善后管理呀？那就是不让人知道真相，断网、威胁、抓捕、掩盖，然后说这是上天降下来的祸，然后又开始说了，多难兴邦，对郑州人民是好事儿，对河南人民是好事儿，未来你有千年的机会，这是千年不遇吗？是吧？再下一次又千年了吗？所以说你这一辈子活在是值了，这次千年大灾你过了，然后未来的千年你再也遇不着了，这就是现在共产党要做好的宣传，这个大难大灾过后，郑州河南将迎来美好的未来呀，这就是共产党，永远不说解决问题，永远不面对实质的问题，郑州政府说，就连冲锋舟郑州都没有，一年治理黄河几百亿几千亿，河南有几个冲锋舟啊？你看他有冲锋舟救人吗？有冲锋舟的救援队吗？所谓的武警里面的黄金、水利，这些部队，水利部队在河南很多啊，在郑州很多啊，都是防洪水的，在哪儿呢？整个黄河周围就没有几个像样的冲锋舟，钱全部被喝了，全玩小三儿去了。
郑州人是很憨厚的，你看郑州的历史很憨厚，政府说啥是啥，然后政府算没死那么多人，最多也就是个百八十个，而且都是一帮傻人，不听组织的话，冲上去的，找死，基本上死的都是找死的，都是不听话的，听党的话都不会死，而且最重要的事情现在是，郑州现在这个次生灾害，大家知道每个楼的所有的机电、弱点的设施都在楼下，都在地下室。这一冲过去以后，本来河南和郑州在中国人的建筑楼房的质量就差，大家千万记住，所有的建筑设计里面，防震，还有一个，它是一个指数的要求，就是安全结构，还有一个它自然的摆动指数，再一个就是水灾、洪灾，还有火灾，火灾是第一重要的。
郑州这个地方是防火，很少想着是防水的事，这次大量的发展建筑和整个的公共设施，水来了，这水一来就完了，水一来就傻眼了，整个机电设施，整个建筑结构设计，现在都面临着巨大的挑战，这就是现在整个过去的偷、骗、假、腐败，导致的豆腐渣工程，所以说整个郑州竟然大街上，在航海路、大学路、嵩山路、中原路、中原区到郑州新区、到咸阳到邙山以下，包括郑东，没有冲锋舟，没有几个像样的10个20个出来，你怎么救人？你告诉我咋救人？你游泳吗？车又不能开，你咋救人那？不是扯淡的事吗？没电、没水、没食品、没网络，一个政府最重要的职能，当遇到这种天灾人祸自然灾难发生的时候，你有预备，你有一个常识的人民防灾的教育，还有一个政府有组织的工具和能力和运送能力，现在最核心的问题还是通信，通信断了，最关键是通信是救命的，通信第一个就是SOS，紧急救援，喊救命的东西，SOS整个网络没了，这帮王八蛋有多黑，就为了让你不知道真相，能把救命的机会给你关闭了，第二，交通能力、运算能力，你根本就没有船，郑州这个地方一有水你没有船，你用什么救人？它没有任何交通能力，你怎么到达现场？你怎么救人出去？没有医疗，医疗全跑了，医疗全垮了，没有医疗设施救这种人，医院明确说了，我们还就不活那，我们救谁去？，我们还先救自己吧，有的就跑了个球的了，医院能力又不行。
然后社会的公共号召能力，就是大喇叭，喊了，现在各政府官员都不让呆在家，继续上班，你家人死了活球该，都得在这儿呆着，就是玩这种所谓的以情救灾，感情，以骗救灾，你看看我这领导哭了，武警又睡着了，累得不行了…是吧，就整那个一个相机的小镜头，他装上啥都是全世界，是不是？五个武警睡在那，就整个郑州都睡满武警了，是不是？这种镜头下的谎言和所谓的以情救灾，以官救灾，他根本的原因是什么？记住，一个国家是独裁政府的时候，这里的人民和官员只向往着两件事情，权力和金钱，追求权力和金钱的代价是什么？就是没有社会的公平和公正，没有监督了，没有公平公正的时候，就是极度的腐败，腐败到骨髓里，无处不在，腐败到骨髓里最后的结果是什么？社会没真相没公平，当遇到天灾遇到人祸的时候，社会没有任何反应，因为大家所有的经历都是追求了权力和金钱。为了权力和金钱已经没有公德、没有道德、没有公益，更不可能有教育。他当然没有公益基金了，那都是骗人的，公益基金都是腐败的最最夸张的一个领域。
所以说他这个社会管理，他政府管理，为什么他共产党必须得灭那？共产党不灭，这个人类没有任何的好处，中国人要是不明白这一点，那你在罪受得还早着呢，就是中国共产党不灭，以后这种你每个人都不敢想象，所谓的千年的自然灾害，你没有招儿，你只有等死，共产党这几年经常发生千年不遇的灾难，百年不遇的灾难，怎么就这几年老是遇到千年不遇、百年不遇的灾难呢？跟共产党没关系，你倒霉，是吗？
你在挑战全世界的时候是什么？是一个权力的欲望，膨胀的结果，完全自不量力，你要挑战全世界，就像现在郑州正在发大水，你在完全自不量力的把自己变成一个国际现代化的都市，但是你没有这种能力，没有这种人文，没有这种基础，没有这种经济实力，更没有这种教育的基础，那社会一旦遇到真枪实弹时候，你一下就垮了，这就是以假、以黑治国的根本的灾难，那么中国共产党在全世界是什么？是欲望的膨胀的结果，他要统治全世界。欲望是一个无底洞，欲望一定会毁掉一个人、一个家、一个世界，因为他会泯灭你的良知。这就是为什么他敢造病毒，他为什么今天郑州这个样子？原因根本就一个，共产党的独裁、腐败、膨胀和对人民的洗脑的教育，和社会上上下欺骗、空虚的结果，郑州人民多保重，我们为你们祈福！永远和你们站在一起，我们随时向战友们通报郑州相关信息，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1854/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1854/</guid>
      <description>内容梗概:
7月16号尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们热闹不热闹，今天7月16号，大家现在看到了吗，美国军机又降落台湾了，是吧，不但降落台湾，知道昨天发生什么事了吗？听说在台海美军的潜水艇和中共的潜水艇差点PK，哇塞..事很大吧，谭得塞还有美国CDC，欧洲传染病防卫组织，昨天紧急开会，研究中共病毒到底怎么回事儿？发生啥事儿了？发生啥事儿了？
同时咱把“蛇妖闫”所谓在网站上发表的三篇文章，咱给她拿下来了，能让你上是因为我，是因为我们爆料革命，现在给你拿下来让你看一看，没有你爆料革命以毒灭共，只能说是飞速前进，让你看一看，能让你上也能让你下，爆料革命、新中国联邦是战友的力量，不是你的，我用实际证明给你看，真正的是背后的千千万万的战友和勇敢站出来真正的参与实验室制造病毒的那些科学家们和政府官员，这是谭得塞、美国、欧洲世界、日本、北欧，甚至俄罗斯，都必须面对的现实，铁证啊，你“蛇妖闫”有啥铁证啊？就靠你杀老鼠的手，罪恶累累的手吗？和凭你吸那个“路大脑袋”“亡腚缸”的痰吗？恶心死我了。
所以说怎么样，我会再次的行动告诉你，是一定会把你送回香港。你为什么来到这里？我们给你申请的证庇，我们向政府申请的，必须给你撤回来，你不是说，是我把你先生弄到美国来，马亨来杀你的吗？马亨会跟政府交代的，他认不认识我？他怎么来的美国？很快，兄弟姐妹们要看到的事情，严肃的国际形势，看看最近对共产党的制裁，接下来一系列的制裁，我以前说过，永远不会停，拜登政府的灭共，只能越来越快，不会越来越慢，拜登政府对灭共的行动，只能越来越进行，不能停留在口炮党上，过去的四年，最重要的事情把共产党由彭佩奥国务卿定义为新疆种族大屠杀和反人类罪，彭佩奥国务卿可以说，当今世界灭共的最大的力量，最坚定的灭共力量，最大的杀手之一，他曾经是西点军校的第一人，同时他又是在CIA最优秀的中情局局长，又到了国务卿，他在全世界所有的情报系统，包括他个人的人脉关系，被世界誉为美国近几十年出来的最优秀的外交官，最资深的外交官，蓬佩奥先生做得最关键的一个就是依法灭共、种族大屠杀、反人类罪的政府应该呆在这个世界吗？
接下来看看不仅仅是因为香港对这些人所谓的共产党高官的制裁，接下来会有一系列的包括民主党的官员都会和我们站在一起，记住七哥说的话，今天已经是剩了八十七天了，我三年前说的90天，看看他们会发生什么事情，真正的和我们在一起灭共的是真正的什么人，绝对不是“路大骗子”“路大脑袋”绝对不是“蛇妖闫”，她连饭都吃不上，她跟你灭啥共啊，是不是？那么这种情况下，看看我们背后真正的沼泽地是谁，会让你们看到恍然一悟，哇..原来过去这四年是这些人支持爆料革命，这些人站出来，都是你过去不曾想象的，是共产党不曾想像的，共产党以为我们灭了“蛇妖闫”灭了“亡腚缸”不让他代表我们爆料革命，然后不要谈我们有没有欺骗我们战友，你以为你赢了共产党，灭你的决心更加多了百倍万倍。我们能让一个骗子，没饭吃的“亡腚缸”这个人渣，能让“蛇妖闫”这个魔鬼这个人渣，变成天上掉下来的一块屎，能把你打得跪下，你看着下一个出来的人，你看他是从哪儿来的，下一个再出来的人再又从哪儿来的。
现在国内的经济大家都看到什么情况，现在房地产商，如果你整栋楼卖，没人买，打半折都没有人买，只能想办法忽悠那些占便宜的老百姓，也就是像那个卖菜一样，是吧？你大量批发打折，没有人要，只能是想办法忽悠那些旁边的急需买菜或者是为了占点小便宜的人，那说明什么问题呀，供需出大问题了，房地产的市场供需成了大问题了，社会的流动性资金的流动性出大问题了，更重要的事情就像我昨天说的，你的国家的经济产值和你的经济总量，是你的一千多倍，你怎么可能撑下去？是吧？最重要的共产党今天七哥已经报了猛料，过去两周七哥最在乎的一件事情是什么？共产党花了过去两到三个月，干了一件大事，游说所有的人要在中美之间再出现一个尼克松时刻，这是共产党运作的…所有的高人全出手了，出来说的人要代表基辛格的人是谁？知道吗？默克尔，德国的总理，这是很险的，很有可能发生的，默克尔的骨子里面绝对是共产主义，绝对是亲共的，她把德国带向了一个真的是未来…我听到欧洲的一个真正的政治专家,叫欧洲关系学和地域学的专家,他说Miles以前我不这么认为，他是过去默克尔强力的支持者，他说现在我真这么认为，我说默克尔把德国带上了德国未来200年都回不来的路。
它有三个最大的弱点，信息互联网时代德国的信息产业，几乎和非洲差不多，那就整个德国就完了，第二个德国作为GDP大量的产量，它所有的生产没有跟上现代的后工业化的完全环保绿化的，现在材料的整个革命，德国没跟上，完了，以后你就要买人家的东西，是吧？这是第二个，第三个德国由于大量的产业移向了中国，帮助了中共，现在可以说是升级版的工业版，最后它成了德国的最大的竞争者，然后又成了共产主义、社会主义一个西方的传播平台。德国就像二战犯下的错误一样，共产党这个魔鬼倒下之前，一定带走德国，德国的经济和德国整个的产品，它卖给谁去，除了欧洲那些人，它卖给谁去？亚洲没有人买欧洲产品，它只能卖给中国和欧洲，美国人现在已经大量的排欧的产品，所以这三样德国的意思形态、通信技术、现代材料技术和挺共，会导致灾难的结果，这回共产党杀手锏一个是德国默克，另外一个就是找了另外一个国家元首，另外一个国家元首说：对不起，这事我不能做，我不能做…我不能做，但是默克尔这回失败了，共产党遭到了重创。
啥都不说了，我就录这一段吧，还再来一段吗？别来了吧，兄弟姐妹们，走着看，“路大脑袋”还有“蛇妖闫”，记住，只要是有利爆料革命，那他就会存在，只要是没有利和反对爆料革命，和无利与新中国联邦的，他就不会存在，任何人，包括我，包括任何人，灭共是我们一切的目标。新中国联邦没有人能挡住它的诞生，没有人能挡得住它将被世界和联合国承认的，代表新中国和中国的合法的唯一的政治权力机构，咱走着看，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1779/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1779/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们， 5月31号，尊敬的战友们好。
刚刚睡醒的时候，3点钟跟某个人通电话，亚洲的。醒来之后，他发信息，说：“Miles，你给我打过来吧。” 我就给他打过去了。他原来在国内也是个相当牛的人，现在到了海外，跟了我们爆料革命一年了。昨天各种的说法吧，希望他能够劝说几个他熟悉的人弃暗投明，加入爆料革命。今天再给我回复信息说:“文贵，我经过激烈的心理斗争,经过了各方面的慎重考虑，我不怕共产党了。”我说:“哦，就这么大的事啊？好，恭喜你不怕共产党了。” 哎哟，真没法弄。有些人天生就是懦夫，天生的骨子里面就不带着勇气，自来不带勇气，还有些人天生自私，而且天生就是奴才，没办法。说完后，我告诉他说：“只要我说了算，永远不会让你加入到我们这儿来。”从此拉倒。为什么呢？他骨子里经过利益取舍，权衡之后，蛇鼠两端，最后他做了个决定。一旦条件平衡的时候就成敌人了。就这么简单，兄弟姐妹们。这个常识大家有吧？
另外，前天我给咱们几个战友包括英国的咱们特殊的战友说:“一定记住，英国首相一定唱反调。”「现在」英首相唱反调了吧？为啥战友们知道吗？英国首相不唱反调就说明共产党的蓝金黄力量还不够。而且欧洲会有一两个，两三个国家出来唱反调的。但是你会发现这些人唱反调最终对整个全球的“以毒灭共”是大好事。而且共产党这些天派杨娘娘去俄罗斯，包括去德国、法国、英国这一系列的人，拎着几百亿的钱，带着各种承若和投资项目，也带着某些人的“缺点”、证据、录像带、U盘。不行你看看，是吧？银行信息。很多人你们不知道，有些话我不方便说，等有时间我给在家再讲讲。「有些人」很便宜，「买通」没那么难。是大家想的太神乎了。何况这么大的动静呢？但世界决定这件事输或赢的，就像欧中协议被干掉一样，不是英国、法国、德国，最终还是美国背后的力量「决定的」。美国才说了算。
另外，大家要看到更重要的事情—经济！西方是资本主义社会，钱是爹，钱是主义。在经济面前很多人都会放弃原则，选择利己主义。对自己的任期，对自己的政治的权力，为了这些什么都可以放弃—这就是西方资本主义带来的劣病。经济上由于共产党病毒，以及共产党的假、偷、骗、抢给各国带来的危害，谁要是想走另外一条路，那是找死呢。最重要的，经济到世界出现滑坡的时候，你会发现共产党大势已去。能挽回吗？大家试试，它一定是的。「共产党」现在让人民币坚挺，操纵汇率，甚至不惜代价把中国人的未来都卖给这些利益集团来换取西方放过对它们这次截杀。「这些」都没用的。
毫不夸张的说，一周前基本已经定局共产党就死在病毒上了！就是个时间和方式的问题。促使它死亡的根本就是经济，经济越坏它死的越快，经济如果缓慢滑坡它就死的慢点。但是共产党不会坐以待毙的，它会想尽一切办法，它的求生欲望很强。这是可以理解的。从来没有一个帝国在临灭亡前认为自己是该灭亡的；从没有一个帝国的国民认为帝国是会灭亡的；也从没有一个帝国在灭亡前真的以为自己会全部消失的。从来没有！几千年历史告诉人类，人到那个时候已经失去理智了。可是大势总是不可逆转的，自然现象「规律」谁也逆转不了。
另外我想跟兄弟姐妹们说的：今天和明天，大量的战友已经凝聚纽约。想到那么多战友在那里，7哥每时每刻都处在兴奋的状态。头两天我的保镖看到很多战友开着车游行，还有看到这么多安保措施全面上去。还是希望所有战友们「注意」：纽约很冷，多穿点衣服，特别冷。纽约说冻感冒就一会儿的事，早晚可以差5度到10度，像这两天差了10度。战友们要吃好，出去玩的时候注意安全。务必戴手套，务必要带口罩，务必要保证防病毒摆第一位。安全第一。好好享受这个国际大城市—纽约。然后相聚世贸中心102层。大家记住：102层，6月3号的节目一定会给你惊讶，一定会给你惊喜，一定会让你想象不到的精彩。太多的战友在背后辛勤的工作。一天十几、二十小时的工作真的是太不容易了。这一次我们新中国联邦一周年的会在世界上所造成的影响，你们未来会看到的。
不但如此，在西方政界带来了一股新的政治气息，这种政治气息就是我们今年下半年要做到的—以毒灭共之后让全世界都问一个问题：灭掉共产党的中国应该走向何方？谁是我们可以信任合作的伙伴？什么样的中国人是我们认为能合作的中国人？我们也会给中国人一个选择：中国人到底未来要当一个什么样的中国人？我们中国人最快乐，最健康的希望自己的家人和自己未来是什么样子？我们什么样的中国人能跟世界和平共处？让家人的安全、利益得到保障？有尊严的在世界上活着？什么样的政治形势和什么样的中国人符合中国人的利益？新中国联邦的一周年，一周年之后，今天大家都没感觉，一定是纽约时间6月3号，大陆时间6月4号凌晨开始很多人会想这些问题。默默的想。「会觉得」有道理。这就是我们要达到的目的。
同时我们把更多中国的不同年龄、不同领域的精英们凝聚在一起。让大家来探讨，让大家来批评，让大家来参与。这就是我们要准备好新中国人未来的形象，政治定位，中国人和世界相处的方式，以及中国人到底要什么？从几天后，也就是这里的6月3号，大陆的6月4号凌晨开始，我相信这是中国人重新的开始！没有任何人可以挡住！共产党你完了！
走着看！我不多说了，说的搂不住了，还有很多好消息。兄弟姐妹们，一切都已经开始。6月1号，7哥的歌打榜 —《马背英雄》— 别忘捧场了兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，「已经」4月30号了啊。
哎呀，7哥非常的感慨呀！过去这几天让7哥感受到了资本主义的魅力和力量。喜币，喜Dollar，喜联储上市后，7哥突然之间又回到了5年前在世界经济领域作为一个神秘人物「当时」得到的尊重和重视，一下子感觉找回来了。这个世界就「是」这么现实。这是为什么资本主义能在这个世界上成为最大的政治经济活力「和」人类生存「的」模式。大家「都」能看到。
当然你看「虽然」爆料革命这么伟大，「还有」新中国联邦，「但」很多人就怕沾咱，很多人怕牵连，很多人怕共产党。但是在喜币、喜美元、喜联储上市后，多年不联络的这些所谓的亲朋好友，所谓过去的基金，还有金融从业者都找7哥来了。所以这个世界很现实，你没实力都扯淡的事儿。所以说当很多战友给我这样建议、那样建议的时候，我总想告诉战友们：你有啥实力？你凭啥「给别人建议」？没有Money，没有Money一切事情都完蛋了。
就连现在大家看到的美国「和」日本的合作，共产党敢放个屁吗？它敢放屁吗？它敢说话吗？据我所最掌握的情报来讲，日本第一次告诉中共：你敢在这个事儿上再跟我扯淡，「在」经济上我第一个跟你脱钩。不是共产党威胁日本要脱钩，「而」是日本告诉共产党，“我第一个就跟你共产党丫挺的脱钩。”听说王毅在电话上傻了。日本人是不开玩笑的，说干就干。共产党你能硬的起来吗？「共产党一旦」没钱了，它连个屁都不是。日本一个脱钩把「共产党」吓的。美日峰会后共产党一再威胁「日本」，王毅打电话，打「电话给」日本的外务省「进行威胁」。人家说明确告诉「王毅」：你敢在这事儿上再给我做文章 — 我日本早晚要走今天的，好不容易美国佬现在答应我了– 你敢再给我折腾，我就给你脱钩。闭嘴！”「这是」什么力量？Money，Money！「这是」钱的力量，战友们。
第二，欧洲「的」德国、法国不就是因为钱磕头了共产党吗？但是这次美国到欧洲去要给更多的钱。「所以」，最后的法国、德国一定跪倒在最不喜欢的美国人脚底下，一定这结局的。这就是资本主义社会和资本主义的今天「在」21世纪必然的结局。
现在很多王八蛋，欺民贼傻乎乎的庆贺朱利安尼所谓被搜家。在美国，这种官司大家想想 – 哟这风这么大呀 — 在美国这种官司大家记住啊，打的是什么？打的是钱。你见过在美国哪个官员被另外一个官员陷害进监狱吗？我告诉你：「如果有」，那是「因为」你真有事儿。「虽然对」朱利安尼「出手」，「但」打「击」的「目标」绝对不是朱利安尼，是美国真正的海外代理案的乌克兰，乌克兰！对咱们爆料革命太好了，为什么呀？「因为」他们越查朱利安尼，去搜个家算个鸟事儿啊？在美国谁没被“搜”过家呀？搜家「意味着」什么？「说明」他们就「是」越要斗，越斗越反抗，对咱们灭共「事业」越关键，越好。
我「这个架子」是单撑架啊，7哥这「身手」可以吧？毕竟练过，没练过怎么行啊？这就靠实力，是吧？
另外拜登案子，朱利安尼案子一查，美国各个案子都出来了，对咱们是好事。你说那些欺民贼，这些脑子装了狗屎的东西他们有一次「的」高兴，所谓「他们的」幸灾乐祸正确过吗？昨天有战友说：“啊，他们幸灾乐祸！”我说你见过海外的这些欺民贼们，伪类们有一次幸灾乐祸正确过吗？从来没有过！他们如果有这个本事也算我们能看的起他「们」了。为什么？因为他「们」对世界一无所知！真正的大戏，– 这才是大戏呢 — 我们喜欢这种大戏的开始。对爆料革命就要借势，要会借势。结果，朱利安尼家一被搜，好多人要更加和我们合作「了」。就像喜联储、喜Dollar、喜美元一样、喜币一样，为什么？为什么呢？为什么呢？战友们想想！咱不想说人家的麻烦就是咱「们」的机会。所以这2天7哥忙大了，所有人「跟我联系的」都想投「资」咱们的喜美元，喜币，想参与合作。更多人想投G-TV，新G-TV，为什么？为什么？G-TV能干啥，战友们，能干啥？
还有，朱利安尼家里一被搜，6个月前，「可能」还不止了，「应该」是6个月前吧，大概在大选完之后，我说如果川普总统当不上总统，我「当时」说：“朱利安尼老爷子：不会超过6个月，一定会搜你家。而且一定会查你什么案子。”他当时还说呢：“不可能，绝对不可能！”就是那次抽烟那次，结果他家被搜「查」了，被抄了吧？一定会被抄的，是吧？7哥在美国也待了几年了，7哥了解人与人之间关系的本性，了解资本的本性。7哥从小看着共产党耍流氓，玩政治玩「了」这么多年，7哥了解他们。7哥的朋友当中政治家多，军事家多，经济家多，严格讲大流氓也多。是吧？所以说7哥「这件事儿上也」说对啦！「朱利安尼出事后」，他第一个给我发信息：“真的搜我家啦，你太厉害了！”我说：“恭喜你，恭喜你。搜你家是个好事儿，不是坏事。”「朱利安尼」老爷子最后那点儿余力他一定会在更加激烈的斗争当中「迸发的」，因为它是本能。有了这种麻烦「基于」本能，他本能的斗争就会有另外一个结果出「现」，不管他「本人」如何，都会有结果出来。这种结果对爆料革命都是好的，你们懂的！
再一个，战友们现在看到关于G-TV，昨天某个机构要参股G-TV。给G-TV昨天做了两次商谈，商谈的结果我告诉战友们，我「最后」就说句话：“我这没有时间和你浪费，我这一天天忙完了这几天忙的我连吃饭睡觉的空都没有。我说你就出个像样价吧。”「其实」我心中的价格我认为是很高的。结果他出了个价格，「他自己觉得」不好意思：“Miles，「请」不要生气啊。咱们‘买卖不成仁义在’，不要生气，不要生气。我出这个价……”我当时就「在他」出完「价」以后说：“哎呀，你这个价格出的实在是不太「令人」满意。”但「其实」我「在」心里暗暗窃喜，因为他出的价格超出了我的想要的价格。我说我们要商量商量，我说我会找真正的老板，投资机构去商量。确实我没有决定权嘛。但是这个价格出来以后给了我一个最大的惊醒 — 就是连我们自己都不知道我们在这几年爆料革命「中」所积累的信用、影响力，为真不破，还有G-TV的价值，还有G-TV和喜美元，喜币，还有我们的G-Club，这一切联合在一起以后共同发力「的效果」。所以，他们「也」看明白了：共产党已经完了！他知道共产党现在所有企业全都「会」完「蛋」。所有的大企业都往外跑，这些人钱去哪儿啊？从中国撤出「来」的钱最好的是投「给」中国未来的，新中国概念，那就是新中国联邦后的G-TV，G-Club，G-Fashion，喜币，喜美元。我才意识到伟大的时刻原来已经来了，我们还没准备好呢！
但是战友们，这些不重要。看到了病毒，看到了共产党的经济的崩塌和“以毒灭共”，“以钱灭共”战略正在酣时，「但」还不到最佳时刻。
我今天就录到这儿了，有时间再录。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1700/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1700/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：2017年10月5日郭文贵先生在华盛顿召开新闻发布会视频片段——
我想在这里告诉我们所有的美国朋友，包括全世界，欧洲和日本的爱好和平的人，一定要相信我说的话，黑夜即将到来，一定要做好准备。来自中共盗国贼的黑夜即将到来，将弥漫着世界，西方的文明世界，我们每个人都将面临，大家要做好准备。God bless America! God bless America! Thank you!（上帝保佑美国！上帝保佑美国！感谢！）
直播前播放音频二：兄弟姐妹们，谁做到了，翟东升！一周以内让他………
直播前播放视频三：Take down the CCP歌曲，中间插拨郭先生视频片段——
咱讲的话得都记住，都是共产党的第一代第二代第三代的后人，因为这些人眼里边相信这个国家所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正常的，就这么简单，他的思想逻辑他没有什么人道、权力、法治、善恶、公平，从来没有，这江山是我们打的，记得吧有人说过，想推翻共产党？六四啊？拿2000万条人命来换，老子打下来的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点。
插播班农先生视频片段：在过去的20年CCP变得更加极端，他们变得更加危险，贪腐更加严重，他们变得更像一个匪帮，为什么会这样呢？因为他们有一个只为了他们15个家族服务的专制体制，把钱一扫而光。
郝海东先生：新中国联邦、爆料革命亿万战友大家好，我是郝海东，六四宣言之后你们一直践行着消灭中共是正义的需要的誓言，你们的全球抗议行动让全世界的人们更加清楚的看到中国共产党的邪恶以及CCP病毒的真相，我为你们感到骄傲，我也为自己是新中国联邦的一员感到自豪，消灭中国共产党，我会永远和大家战斗在一起，共产党，你完蛋了！
直播开始
乖乖，乖乖呀，兄弟姐妹们，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，兄弟姐妹好，今天是4月25号我的天哪，我每天过得糊里糊涂的，4月25号了啊，25号了，兄弟姐妹好啊，天呐，天呐，天呐，天呐，今天本来是没有直播的，在九点多钟还没有直播呢，很多战友发信息，哎呀七哥有没有直播呀？能不能直播聊聊？我们的联盟委员会要开会，但是我约了一个会约了也是今天说要聊个40分钟，聊聊欧洲还有印度、亚洲冠状病毒的事情包括解药的事情，我临时给取消了，取消了我这马上把直播打开咱要开始直播。
所以说兄弟姐妹们先向大家问早安早安，你看我的鼻子啊，昨天我发了个盖特边看真人真事节目边录了盖特，结果就是鼻敏感啊就流鼻涕了，然后就有那个有鼻涕，所以就删了，多恶心人啊，好恶心人啊，天呐。
但是今天直播我再跟大家乱聊一下，就是昨天咱们有战友亲身经历了过去两三天来国内的某省包括上海还有东北的某省、北方的某省，原来当地上可以说代表王岐山市里的纪委还有监察什么什么特别什么巡视组的人被抓，咱这个战友告诉我说被抓的其中有一个人这个人是跟陈峰非常好的啊，跟陈峰聊天这哥们有录像，这哥们有录像，就跟陈峰聊天，那陈峰就把他当孙子一样，但是整谁怎么整、到哪个省去弄第一弄几千亩地，这事儿全给弄出来了，就这你能看得到就现在国内风雨飘摇啊，大家都不知道谁是下一个被抓起来的。
而且不光如此，更夸张的事情大家看到了，我们过去三四年一直在说的事情，那就是说现在国内到底谁是老大，大家很多人都知道曾庆红是老大，曾庆红谁敢动，曾庆红不是谁敢动的，中国真正的现在权力的一极不是习，权力的最重要的一极是曾，就江老爷子他毕竟老了所谓的老佛爷，刘彦平跟我见面称为老佛爷的人毕竟老了，老佛爷现在老了，他家里这些政治资产那俩儿子孙子都撑不起来的，光韩正也弄不起来，谁呀？那只能是曾庆红。
就曾庆红能承上启下，上有邓六斤、曾山是吧，下有自己的弟弟曾庆阳、曾庆淮、，曾海生、大叶，还有其他的几个军方的这几个大佬，所以说他又是管组织出身又是国家副主席，而且当时是名符其实的在邓小平之后的真正的掌门人，这就是曾。而且是真正的红二代是吧，那是毋庸置疑的啊，恨习的红二代都会跟着曾，对江不满的，包括对江不满的、对邓不满的、对习不满的都会跟着曾，曾是真正的在国内就共产主义根红苗正做人做事做到家的，除了他儿子跟他不争气之外，这个家伙是做得是最好的，而且此人比较沉稳，除了儿子这个毛病，你还找不出大毛病出来。
所以说在整个上海滩，上海帮因为他从广东到上海，就是在上海干的非常好是吧，包括在六四事件前后，这个人把握的在党内维护共产主义的所谓的形象、维护共产党的政权是了不滴的。
所以说这个以共灭共最关键要看到曾出不出手，我给大家说了曾这都是每年都在福建过的冬天，然后王岐山都到海南，为了他俩避免接触让习大神敏感，王岐山取消了海南，但这次海南之行私下里面包括在福建，私下都有勾兑。
福建这个地方真正的绝对不是习大神的江山，福建的地方第一江山是谁的？是贾庆林的，贾庆林完了应该说并列是贾曾的，贾曾完才轮到习，这是基本的，现在像卢展工这人都是后去的，那都不行的。
那么同时咱们兄弟姐妹也能看到，就国内现在的经济民生，那到了什么程度，现在习大神一个人对内扛全部共产党员，9000万党员基本都是他的敌人了，他现在不是孤家寡人了，他是孤家险人——最危险的人。
那么再看看现在海外你一人挑战所有的全世界的力量、军事力量，那么同时又放了冠状病毒，已经拿下了香港，他们现在一点也不避讳，而且还要拿下台湾。抱歉啊，我给我拿个东西（郭先生离开座位）。
现在最重要的兄弟姐妹们，看到这个病毒的变化，特别是它现在对挑战全世界、在香港、在台湾要拿台湾、对世界的军事、国际政治经济的带来的这种威胁，特别是现在拜登要访问欧洲，他访问欧洲绝对不是什么不是美国优先那么简单——联盟优先。
他要干啥啊？首先一点他要团结就是英国这个传统的5万亿美元GDP，一定要想着GDP，这个国家的GDP和它的军事实力,它是和行动力它是直接关系，然后到了整个包括比利时、布鲁塞尔这种地方，它都是有它的国际金融组织、国际贸易组织这些国际机构——国际治理，你不能说是拜登都是错的，他这是有道理的。
美国你别看美国优先，你美国优先你整的，川普总统本人在他的内心世界里面他没有想过说一刀致命、我干掉共产党，他从来没想过，甚至他连政权更迭他都没想过，他都没有想过。
大家一定要记住这个我今天跟你说这话，他不是说，千万我再说一遍，这个世界上最可怕的就是你爱——爱错了、你恨——恨错了，爱恨情仇你变成了爱情冤案。冤得别人恨着害的是自己，我们很喜欢川普总统，但是你必须尊重事实，他从来没有说内心里说下决心或想象过我一刀把共产党干掉、我把这共产党政权我给你灭亡，没有，什么时候才开始的？真正让他开始的是在他快下台半年前。
不超过10个月客观地说，共产党这家伙有问题，原来他在想什么？——先把共产党给弄弱，给弄得别那么牛叉，他没想把它给推翻，他也没想说把他的政权更迭，他就这10个月犹犹豫豫，也就冠状病毒开始后大流行后他开始犹豫，特别是我们的科学家闫丽梦博士还有路德访谈119，这些事情对他触动非常大，我说这话都是经得起可以去验证去啊，千万别小看119、别小看了我们博士军团、别小看了我们科学家，这就是为什么说媒体的力量有这么大，就是科学家的整个论文证据这几个报告出来以后，把路德访谈东西让他看过，据我所知，你们在班农先生的战斗使节目也能感受得到，他身边所有人都看过N遍也都在论证，美国的这些生化科学家也对科学家的这个报告进行认真研究，包括119访谈。
那么再一个就是由于我们爆料革命过去积累这四年的经验，我们博士军团、路德访谈、科学家报告包括整个羟氯喹、包括整个后来的整个病情的发展，无一样不在我们的预告和警告之中。他这是一个国家体制，人家想弄明白很容易是吧，他们获得的各种情报，他们都证明了我们说的是对的。
在这种情况下任何人他没有选择，不要说川普就是拜登就是亨特.拜登当上总统，亨特.拜登就坐到白宫的椅子上把他爹踢一边去，他也得选择想办法这共产党我得找你算账的事儿。
这时候找共产党算账的时候你能不能算得了帐，你算得了帐吗？你算的起吗？你有这能力吗？这个时候拜登的战略是什么？他是要联合盟友完了对付共产党，川普总统就认为我就拿经济我来弄死你啊。
比如说当时当川普总统是真的摆在桌案子上，绝对是当时就是他本人空军1号准备飞到台湾岛，本人的空军1号啊，我今天说这绝对是论证过的，川普总统最后就说这不就成世界大战了吗？这直接开战得了算球了——原话就是。那你就搞这个就得了，就直接第三次世界大战开始吧，这是川普总统。
所以最后我给他的幕僚给他说算了吧，他没去，当时是他本人去呀，这是我告诉大家，他要飞去了台湾平稳地降落在那儿，他平稳降落在那儿干嘛啊？他们所说的就是对共产党树手指头去了，台湾现在是世界一部分了，台湾的任何有一点脑子的有一点信息都知道，这是川普总统要去的，而且台湾那边都知道、吓得半死，最后川普总统没去，但后来川普总统他后悔，包括最后他的副国务卿、包括驻联合国大使都准备着都飞到和他在一起驻联合国大使啊，Kelly Craft就飞到这个台湾去，最后在空中给叫回来。
现在看来当任何一件事如果他行动了，这个世界的命运就改变了，那么现在最后悔的是什么啊？就是所说的他没有把冠状病毒事儿给整明白，他后悔得现在天天肠子都青了，他很无聊啊，天天打高尔夫，是不是，你去想想天天打高尔夫的人多无聊啊，很无聊的，一个有世界当过世界上大统领的人，经历过世界上最巅峰的人被人家一脚踢出去了，而且不是自动滑落或者自动地离开，然后呢有这么多机会没把握住，对他是个痛苦。
那么现在大家看到了，各种情报你别忘了，川普总统像奥巴马总统这些人，人家是有享受着美国还可以看美国最顶级秘密的权力的，随便儿说句实在话，随便儿人家得到的信息都比咱们强多少亿倍啊，那人家还是享受国家最高元首的待遇的。
他现在看到世界上的各种病毒和世界上科学家的站出来，和世界上现在各种经济学家告诉他、就让他知道，美国对未来的下一段时间的经济整个的预测，他现在越来越后悔，就是他所有做的这一锅饭在掀锅的时候叫人家给踢去了，换了个厨师，让他只能闻也不能吃，而且这个饭能让人吃好、配好菜只有他，这是很痛苦的。
不但如此，他看到了这个病毒的事情他没整明白，福奇优柔寡断他不换是不是？而且几个大案子他不做，而且能有的权力他没用，包括对特别是中共这一块，他现在突然发现他当时对中共小看了，中共不仅仅是所谓的对他想象中的是美国的经济、偷盗、科技、整个就业的问题的核心和欺骗和耍弄，玩弄美国的政治钟摆效应，四年一次、八年一次操纵美国大选，他更发现了共产党确实像我们爆料革命新中国联邦所说的一样，是有组织有计划的是要搞弱美国、搞乱美国、搞死美国，而且绝对是在操纵着世界上的种族仇恨，而且是有灭白的迹象，甚至越来越相信这灭白计划是真的有，而且在新疆大屠杀的事情他做得是很坚决的，支持了彭佩奥，他发现这个是他最大的政治遗产之一。
所以他现在想回来呀，2022年他无论如何得回来呀，他想回来对谁是威胁呀？民主党人家拜登登总统你回来我还不想让你回来呢，这是美国的政治基本的权利吧，人家拜登要行动.
怎么行动啊？到欧洲去，是吧？找联盟，我跟你的打法不一样，你一个人单挑，老子要群殴，群殴现在他找谁？找我的哥们儿去呀！是吧，人家这个群欧战略也是一样，只要他灭共你群殴死还是说KO死他都是输嘛、都是完蛋嘛，咱管那干啥呀，咱自己咱没有那个能力是不是啊？咱自己连个擀面杖子都没有，天天在舞台下面喊打~打~打~打左边~打右边~结果发现咱九个手指头，哇塞九个手指头是吧，再一发现旁边站一断修魏，哇噻，你打啥打呀？咱没这个能力你就别喊什么姿势正确不正确了，你有本事修下去，你就别喊姿势正不正确，你指头都不全，你就别给人家老伸拳了，还划五魁首啊、六个六的是不是啊？咱现在人家群殴、KO只要灭共，只要他KO到敌人就行了。
据我所知目前响应的欧洲国家和美国的盟国比美国积极，例如日本和英国，包括和共产党已经是睡不自拔的、睡觉睡到已经是醒不来了、已经睡得不能自拔了，即使断修魏站在门口断不了修了这种关系。
德国现在也说了不行我得醒来，断修魏能不能多站一会，让我停止和共产党的双修啊，是吧，现在也想去玉米地里面去待一会去了，因为德国意识到德国的产业面临着一次大的像工业革命之后的一场大变革。
大家你们一定要记住一战和二战之间全世界的伪冒假劣一级产品是什么？是德国，就像现在的中共一样，整个欧洲的低劣伪冒仿制全是德国，到二战之前就是希特勒之后依旧，一九二几年之后到一九三几年全欧洲搞任何会包括那个博览会上写着——德国人不准进入，就像当年在广州博览会上开各种招商会，河南人、不欢迎河南人，不欢迎河南人是一样的，就到歧视这种程度。
后来德国当时在一战和二战之间进行了调整，也就是经济大萧条1917年、18年、19年的时候、大病毒爆发的时候，德国人下决心绝不仿制，搞高质量的产品、标准化，这个才是德国的产品的开始。
那么工业革命他抓住了就是德国人的那种工作精神，生活是为了工作、工作还是为了工作，就把铁、钢、汽车制造，像西门子、奔驰这些，蒸汽机呀、火车呀，这是工业制造做到了一个极致，把金属做得除了不能吃、没做成饭，啥都用技术给做了，这就是德国工业的由来，抓住了二次革命的机会。
你但凡去看这个巴黎工业革命大会，哇噻，巴黎埃菲尔铁塔，你去看看那时候的德国和那时候的法国你就知道了今天德国为什么能把金属做那样，就中国人想玩金属你根本玩不过欧洲，印度在那个时候还是说金属是邪恶的，整个全世界的金属就是生产铁的能力加在一起不如英国的个零头呢，中国和印度加在一起还不如英国一个零头的第三位数，以当时的印度是说铁是邪恶的，不能说铁不能碰铁，这是当时印度落后的根本原因。
后来中国就更不用铁就没有生产铁的能力，最后是共产党来了，大炼钢铁嘛，是不是？最后是把中国人的锅都给砸了，砸完以后炼的那铁够了英国和法国的加一起的个零头，大概是三万多吨的一个三万几千吨的一个零头啊，很有意思。这就是一个工业革命就是金属，工业革命、东西方文明、世界文明的转折点。
后来你知道是中国成了钢铁过剩的国，当时日本的钢铁，那当时日本到到哪去，东南亚国家大搞钢铁厂、掠夺铁的资源呐，这是为什么美国当时和澳大利亚建立起来，就是澳大利亚这是当时和到现在最大的钢铁资源的最大的资源国。
然后呢，中共和印度和日本就是最便宜的轻工生活产品和工业产品和中国产品的生产地，欧洲就是人家的生活豪华奢侈品就是这种生产地，所以世界格局由此形成——澳大利亚，（中国不是）澳大利亚，最重要的是澳大利亚，中东是油生产地，你这俩地方供应我美国和世界能源、铁的资源，还有东南亚的马来西亚做这些橡胶生产的国家，还像巴西的农业国家，然后呢中东供油，中国就是廉价劳动力生产包括日本生产，美国负责消费。
这就是美国一直从二战以后占领着世界上60%和50%的能源消耗全人类，然后又研究和文明生产出了世界的现代化产品60%到70%之间是他的专利和叫现代文明工业产品都来自于美国，那么美国负责消费，把消费变成了消费娱乐，把消费娱乐变成消费娱乐市场，把消费娱乐也变成消费娱乐的政治工具。
所以美国它靠什么？美国最大两个问题：第一就业不能低，就业一低这个国家完球蛋了，他就业不能低就要提高消费，提高消费咋办呢？他这个消费就要靠内部的循环，然后大量地印制美元，然后大量地搞基础设施开支，这是当时在100年前或者70年前60年前都是可以的。
随后日本的工业文明生产越来越强，随着其他国家的生产能力越来越强，美国的竞争力越来越下降，最后中共国他们灾难性的和中共签了一个WTO，一下子把一个13,000亿的GDP2001年的中共国，迅速地在10年后提高到了15万亿，也就是涨了10倍，这15万亿都是WTO偷美国的技术、搞美国的钱，这是搞过去的。
然后又把香港让给中共，整个亚洲所谓的生产区就是给美国和世界作为低价劳动力的生产区的中共，一下子成了最大的能源需求国，澳大利亚钢铁生产钢铁，印度在逐渐的逐渐的在网络文化以后的整个代工时代也崛起。
随着东南亚、越南这些崛起，所以说整个世界经济的蜕变，这时候中共国整个的就是产能过剩、内需过弱，里边是通缩，里边是通缩，因为老百姓不值钱嘛，就是不让你老百姓，不管任何情况下不让你吃、不让你喝，把房子搞成了中国人的房子，中国人的车子，老百姓的命全压在车子上、房子上去了，但是你生活一点也没提高。
在这种情况下世界经济共产党玩了一招儿——一带一路，一带一路就是什么？把人民币国际化，把所有的过剩产能搞到了所谓的中东去和东南亚去，然后成为美国东南亚的代理人还不说，要当老大、要和美国共同治理这个地球，所有一带一路就是人民币国际化，然后控制马六甲海峡、苏伊士运河、吉布提的油，然后借此把整个日本和印度的能源供给生命线给控制，然后建立了一个以所谓的一带一路所有的资源、沿路上保护的安保团队就刘彦平来说的像那个黑水一样，就叫中信跟黑水办了合资，实际上建的就是雇佣兵部队，这就是所谓的共产党的这个来源。
那德国现在搞明白了，我二战以后我是在钢铁上我产业上升级上，我是当时我占了先锋，现在汽车已经转换什么了？马上无人汽车就要来临了，谁都挡不住，三五年一定是无人汽车国家法律化、标准化、强制化，无人汽车还有一个就是电瓶汽车已经去能源化了、去石油石化能源化正式到来了，是吧。
德国有什么优势啊？德国有多大优势啊？一个特斯拉就把你一个奔驰、把你的宝马都给你灭了，你能算什么？是不是？根本就不行了，德国现在发现想依靠跟共产党的这个睡不能醒的这种关系，现在需要断修魏来把它喊醒，必须把狗连襟的关系断掉，这种狗连襟的关系下去会出事儿，会把德国毁掉啊，真的是狗连襟需要断修魏，这时断修魏管用。
在这种情况下德国太重要了，北约严格讲是一半的德国，二战之后的所谓三驾马车德法英，现在英国已经离开了，那欧洲是谁的欧洲呢？原来是苏联说这是我的欧洲，打来打去死那么多人，后来是把苏联给解体了，俄罗斯回去了。谁的欧洲啊？是我们仨的欧洲——德法英，现在英国已经离开了，现在是谁的欧洲啊？法国的欧洲、德国欧洲啊？当然现在是德国的欧洲。
法国人自我感觉球这个情绪，法国人就这种自恋、就这种自狂的情绪你从他的国家你从任何角度看是不可理喻的，绝对的共产主义的流氓官僚国家。就法国这么好的国家被现在这几届政府给搞惨了我跟你说，就是那种完全没有国企划，自恋、自狂、无知、愚昧西方的这个，而且没骨头，嗓门比谁都大、喊得特别厉害，一见到硬的立马跪下，还是双腿跪地直接趴着，所以说法国根本不可能的。
任何角度靠生产奢侈品想成为强国是不可能的，没人打仗的时候穿上爱马仕、没人打仗的时候要穿上LV说我都把对方给撂倒，不可能啊，也不可能。法国说我最好的核武器、我最好的航空母舰、我最好的什么幻影、我最好的空客，它的经济、它的规模、它的国家政治、它的地域都不至于支撑它成为任何、有任何机会成为所谓的世界强国，永远不会。在这种情况下他又极端的亲共，这太可怕了。
如果德国跟共产党的狗连襟的关系要断掉的话，有断修魏帮忙的话这个结局就非常好了，因为北约就会起来，而德国在过去几年这又是川普总统搞的，跟川普总统关系搞得很僵，北约几乎没机会也没办法和美国合作，但是这回拜登总统一定会修复和德国的关系、一定会修复跟法国的关系。
这种情况下，德法如果要一致跟共产党链掉这种睡不能自醒、睡不能自拔的这种狗连襟的关系，说不清道不明的，那个这个事儿很大了，只要欧洲这20万亿的欧元区跟共产党不要说脱钩啊，不要说脱钩，脱钩嘛就是狗连襟的关系啊，钩勾在一起啊，只要是把他钩儿慢慢的让他别那么紧张、别两边双双都爽的那么叫，叫断修魏，就现在我们拜登总统去了应该带着断修魏去，知道吗？让断修魏和他站在一起跟他讲讲话，（郭先生模仿断修魏的九指神功）现在我确定~我宣布~德中关系~，现在进入新时代抓——Chua~断了.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1678/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1678/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，哎哟哎哟！How are you？How are you？兄弟姐妹们大家好啊。我刚刚做了两个证人的（听证）会，然后接了几个电话。这几个电话听完以后这心里面 — 摘了口罩以后真舒服啊 — 听完电话以后心里面也真是感慨万千呐。这好朋友，当时我说：“你千万千万不要打疫苗，千万千万不要打疫苗。”结果他(们)打疫苗了，两个美国朋友两个英国朋友，这个英国朋友可怕的事情还是英国的前首相。
怎么样？现在白宫美国要停止强生疫苗。我说你们好好看一看有个中国女人叫闫丽梦。（上次直播中我开玩笑说）在看守所里面往人家(身上)扔卫生巾那个，开玩笑(的)。我说完以后还给她(闫博士)发信息，我说科学家你有没有生气？(闫博士)说我才不生气呢。(闫博士)就是这么好的女人。她说我要在(看守所)里面我就把小白鼠全都训练成反共(的)。(闫博士)就这么单纯，你咋办？就那么可爱。
我(跟我的好朋友)说：“你看看闫丽梦博士的所有的报告。”凡是问我第二遍要不要打疫苗的，我就告诉他不要再问我(这个问题)，你有种你去打。就像那些跟了欺民贼跟了30年(的人)，现在不跟欺民贼了跟“九指妖”，赶快去跟九指妖。九指妖会给你上帝，会让你写遗书，还给你公平，还给你正义，快去！还有一个她那个混蛋的儿子，靠妈养活的混蛋儿子，天天打着游戏机骗钱的儿子。天天打着什么飞虎队，什么战狼队(的名义)，是吧？就这么个什么美国的特警部队，什么的美国的这队那队的，什么海豹突击队胡扯九蛋的。还有什么“龟头洋”，Jason潘。听说(九指妖诈骗团伙)里面现在打起来了，(关于)谁是核心的问题又打起来了。他能有几天好(日子)啊？你见过欺民贼有几天好的，是吧？(这些人)不跟欺民贼了，跟他们去了。有些人就是贱命，你不要尝试着去救这些人。上帝，神都在人类上万年了，都没把人类的很多问题都改过来，咱(们)能改的过来吗？我们也不是神，人家(独裁国家)有“习大神”，希特勒“希大神”，有日本的天皇，是吧？这么多大神呢。轮得着我们吗？我们就是一介草民，是吧？所以说我们不去(趟这浑水)，没有任何责任也没有任何义务去救任何人，或者让人家听咱(们)的。咱(们)也没有这个脸，也没有这个雄心，也没有这个责任，也没有这个义务。
所以我说你去看看我们科学家(闫博士)的东西(报告)。咱(们)别老是救人救得自己很窝囊很着急干嘛？行拉，（现在他们）着急给我打电话了。“哎呀，Miles，我害怕了，我全家都打(疫苗)了，怎么办啊？”我说：“怎么办？等着死啊，等着灾难啊！”我说我告诉你们，我再说一遍，爆料革命新中国联邦告诉过你们：真正的灾难，疫苗经济、疫苗政治最后一定变成疫苗灾难（和）疫苗战争。(但你们)不信呀！就咱(们)国内的这些人，我真的不知道（打没打疫苗）。我说实在话我不知道我们家人谁打了(疫苗)没有。我们家人弄不好有很多人去打(疫苗)去，我也没有跟他们联系。
但是可悲的（是）这种思想。
我说最简单的道理，共产党连SARS的疫苗（从）2003年到今天都没研究出来。（现在面对）“不知道”哪来的一个冠状病毒 — 事实大家心里都有数那是一个共产党的一个P4实验室(研究出来的)的真正的化学武器的病毒，生物武器的病毒 — 你都没搞明白(这些前因后果)，你都不知道，你心里也明白咋回事的时候。在这个矛盾中间你就打了疫苗了？那你不是作死吗？因为你对死亡的恐惧，因为你对真理的不相信，因为你一直以来都相信假的比真的厉害，所以你得打疫苗。这是必然结果，不是多少(当)首相(就)有多牛。你看那教父，多少宗教教父，亲爱的信友们，你觉得代表上帝的那些牧师和教父、戒师、法师、经师，现在(他们)还是“师”吗？(他们)第一个就打疫苗去了，怕死。他(们)不相信上帝能让他(们)上天堂。第二，打两针（的），是怕死中的怕死。第三，让家人都打(疫苗)，（让）家人也别死。勇气、正义、不惧生死的基本的贵族精神，和宗教者的精神全都没了。
(全世界)只有新中国联邦人站得直，坐的正，说的真话，有这种正义和勇气，有这种自信！
荒唐吗兄弟姐妹们？荒唐不荒唐？有多少有钱的怕死，坐着私人飞机，坐着飞机去打疫苗。你看看共产党吹牛叉的，到阿联酋(打疫苗)。阿联酋是中共在中东的疫苗代理商。(有钱人为了)打疫苗从英国去坐着私人飞机，一个疫苗要20几万人民币，(价格)可以比劳斯莱斯了。去啊，都去吧，这些富豪全都打针，打吧，打死了以后(他们)家人跟谁算账？跟共产党算账去，再一个跟自己的无知算账。(你们)不是信上帝吗？怎么现在信CCP了？你(们)不是信上帝吗？怎么信共产党的疫苗了？你(们)不是信真理吗？两个月能(研制)出来疫苗吗？在新中国联邦面前，这个世界变得如此的透明，很多人的丑陋和假、丑、恶、骗全部露出来了，这就是爆料革命的力量。你(们)信不信？我们不在乎你(们)信不信。谁在乎你啊？没人在乎你。无所谓啦，是吧？(你们)别相信我们(爆料革命)，相信“九指妖”，相信王岐山，相信共产党去，相信美国的福奇（去）。
楼下的律师啊还在吵(着关于)SEC的事。SEC相信共产党，这回惹上大麻烦了。我现在知道很多战友已经准备了多个群体诉讼(要告SEC)。群体诉讼的代表我们是说不住的，因为代表了个人的利益。我相信美国投资者最后会集体诉讼SEC。SEC从来八十几年没被抗议过成立以来；从来没有那么多投资者，99.9%它(SEC应该)保护的投资者去告他们(从来)没有过；从来没有过投资者和被投资者联合起来去攻击SEC要有个说法的，（并且这些投资者）被(SEC)共同伤害，从来没有过。而且SEC将面临着历史以来最大的危险，(就是)和外国政府(CCP)非法合作，从来没有过。SEC从来叫共产党的中概股不受任何审核，在美国弄走一两万亿美元，（但）审核中国人和在美国的合法投资者，(这情况)从来没有过。
大家再去看当时的二战的时候日本和德国的企业在美国，在英国，在欧洲就是(现在)同样的待遇。同样的这些国家的所谓金融监管部门也是网开一面，对日本的帝国企业和希特勒的德国帝国企业都是这样的(网开一面)，今天又重演了。历史就是这样子的，好好学习。别听那些所谓知识分子胡球乱抡(胡说八道)，最好的(学习方法)就是（从）事实当中吸取你要吸取的氧气和得到的教育。不要听什么大咖啊，什么公知啊(胡说八道)，都扯球蛋呢。他(们)干啥了？养个狗都养不起，他(们)还给别人带来上帝呢，带来未来呢，是不是啊？这帮畜生都是人渣、骗子。
看看疫苗（灾难)，你看那“九指妖”竟然攻击我们科学家(闫博士)，攻击路德访谈。没有路德119、没有科学家(闫博士)、博士军团、墨博士、冠博士、艾丽(女士)、安红……(他们)天天喊不要打疫苗，竟然这个“九指妖”攻击他们，说都要打疫苗。“九指妖”你不打疫苗，你不让你儿子打疫苗你就不是你爹你娘养的，你就是狗娘养的。你一定要去打疫苗，就你攻击闫博士这件事情彻彻底底我对你这人死了心了。一定要你受到美国法律最严厉的惩罚，走着看。(让你受到)最严厉的惩罚，你攻击路德，利用路德，利用路德这个傻子，然后你还给他要制造麻烦，攻击科学家(闫博士)，(咱们)走着看。现在证明了吧？你“亲爹”福奇给你制造的疫苗你快去打去吧。
行了，我还得去开会，不跟大家说了。姆该噻了～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1677/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1677/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的的战友们好，今天（是)4月12号。4月12号了啊，4月12号，4月12号。南腔北调，今天七哥报平安盖特。
哎呀，很热闹啊兄弟姐妹们，（你们）发现了吗？美国的前国务卿John Kerry，咱们中文叫克里。(他)要马上访问北京，做为拜登特使要访问北京。(他到北京)干啥去咧？你想想去干啥去咧？在这个之前，我想大家好好看看就是我昨天说的1941年11月份，在二战前，日本偷袭美国珍珠港前，美国发的赫尔备忘录(Hull note)。（美国当时）通知日本必须限多少天要从中国–当时的中国我们的中国啊–全面撤军，无条件（撤军），必须撤。
当然（日本）天皇，山本五十六这些人都不撤了，是吧？但是在这个之前，美国最起码派出过三波人就像克里一样去游说。告诉你(日本)啊：你赶快撤啊，再一个，你(日本)别想着在东南亚动我(美国)的奶酪。没想到（日本）咣叽一下打珍珠岛去了，这都是历史啊，(跟)大家好好说一说。
说到这儿的时候大家知道(我)这几天这个到任何地方不谈灭共都不好意思了，（否则）基本都没人理你了，每天的变化就这(么大)。所有人一说话说不谈灭共，哎哟我滴娘嘞，不谈灭共那你不时髦啊，是吧？
七哥在三年前说（过）灭共是事业，灭共还是生意。现在大家一谈生意不谈灭共，你咋谈生意啊，是吧？你从中国的投资有没有啊？撤回来没有啊？你要没撤回来那我不给你投(资)了啊，因为你这风险太大了，是吧？不像原来似的（你）不在中共投资就没人投资你；现在反了，你在中共有投资那你不撤回来，没人投资你。谈生意还有灭共现在是最时髦的事业，任何人不谈(CCP)，对共产党没点什么理解坐在桌上你没话说了，没话说了。
前天晚上我跟一个基金大佬（谈话），老头子（看来）是不行了，身体也不中了。我说你在中国“喝了中国人那么多血”，你也该走了。菲利普亲王都走了，你也该走了–我跟他开玩笑。他说我也活不(了)几天了Miles，认识你那么多年，(你说的)有些话现在想想确实有道理。当时我就跟他说，“你在中国投多少钱赚多少钱，你有一天你会后悔的。”他说为什么？因为当时我还没有公开灭共，我当然不能说(原因)，我（当时只）说：“你走着看。”他今天才发现，他觉得以后他的人生中(最大的)污点就是跟中共的合作。我说你的家族，永远走到全世界都抬不起头来，因为你跟中共(走的)太近了，你的子子孙孙都不好意思说你的姓。就像当年在二战前的德国和日本的帝国做过生意（的），跟日本的军人和德国的希特勒纳粹做过生意，好意思说吗？不好意思说。
他说现在这个共产党被列为种族大屠杀（和）反人类罪以后，还有冠状病毒的发生和香港事件的发生，他说我感觉到可能真让你说对了。我说人生真的很苦短的，你去想一想，现在你想多活一天？他跟我说：“Miles，（如果）让我多活上一年，让我看到共产党的结局吧。”我说老人家你（已经）活那么大岁数了。就像我们每个人的人生一样，你每天早上醒来的时候不觉的这一天(有多)重要，甚至你要打发掉这一天。当有一天你得了重病的时候，或者你有希望的时候，你想活着的时候，哪怕多活一小时，可能你愿意多花一百万。可你想过吗？你过去的人生(充满着)扯淡，撒谎，自欺欺人，骗人，懦弱自私，占小便宜，是不是啊？而且有时候还老想搞双修，(你)浪费多少生命？那个时候你不在乎一天，甚至不在乎一个月一年(时间)。这老人家就像这样，快走了，现在要等(死)的时候，(想着能不能)多让他活上一年，看看共产党的结局。人生就是这样子，他这么大的人物，现在眷恋人生，想看共产党的结局。但是上帝给不给他这一年？我不觉得会给他这一年。就像一个加州的人，过世前给我打电话说：“Miles，我最一生后悔的就是跟共产党走的太近了，而这么多年我竟然宣传毛泽东(思想)。”我说，“所以说你该走了。”
我想告诉战友们的事情(是)不要浪费生命，不要在任何不值得关注的事情上浪费你的生命。全世界人类上最伟大的事业，什么科技公司，什么这币那币都是傻币。只有一件事情是最伟大的事业，(那就是)灭共。我们这一辈子活着，可悲的事情遇到共产党，可幸的事情是我们去灭共产党。没有(人生)比我们再精彩的了。
所以说这次克里到中国去会(跟CCP)说什么？(第一，)台湾的问题你怎么办？你敢动一定灭你(CCP)；第二，香港的(军队警察)马上给我撤回去，恢复香港原来的(和)英国未（履行）完的合同。(如果)不撤回去，肯定制裁你(CCP)；第三件事情，（关于）冠状病毒（真相），必须说实话。（如果）不说实话，肯定收拾你 — 脱钩甚至开战。信不信？但是克里这个人不值得信(任)，（因为）这个人和中共是非常非常亲近的。克里我知道他太多(事情)了，(他家)原来就住在我北面嘛。他女朋友是原来美国第一任小姐啊。(他女朋友)是我朋友，非常漂亮的一个美女，拍过电影。很早我就去过他(克里)家，她(克里女朋友)家，我都去过，都去过。（我）很了解他。但是呢，民主党这回派他去，拜登派他去，中间(和CCP)会有勾兑，会有勾兑。（比如）扣扣手啊，捏捏啊，是吧？划拉划拉脸啊（摸摸脸），拍拍肩啊……(克里)会配合(CCP)说一些软话，外交上的话。（他）会给共产党很大的面子，甚至个人之间有这样那样的想法，你懂得啊，你懂的。但是，战友们要记住，要传达的信息是一定要传达的。当年美国赫尔备忘录(Hull note)之前也一样，那三人有时候软有时候硬的，最后挡不住(美国的民意)，美国是(民主)国家是民意做决定。
大家现在看一看，（我）先问问战友们：你(们)知道二战前美国的经济啥样吗？二战前的美国的经济啥样知道吗？二战前美国的经济糟透了，大萧条。二战以后美国成了世界的帝国，强国，经济强大。（美国）进入了经济周期每八年一个(涨幅)，越涨越高。现在美国经济最强势，(接下来)一定经济会出问题，经济出了问题就叫大萧条，大萧条的结局就是–灭共！（另外）大家知道二战以前日本经济啥样吗？日本经济非常滴好啊。当时是德国那绝对是(经济最好)，日本(经济)跟德国没法比，德国经济比(日本)好太多了。但是二战之后，德国从来没追上过日本，为啥？就是中国国内(的)傻叉小粉红们（听好了）：只有国家政体稳定，人民安居乐业，不为一个家族或者所谓的一个天皇某几个人服务所操弄的时候，大家才有真正的富裕，真正的强大的机会。这就是当年的日本(强大的原因)，而德国当年被打成那个样子，德国永远没追上过日本，到现在永远不可能追上日本。因为德国虽然稳定了，但是德国(纳粹)当年折腾的太大了。这就是现在的中共国(和当年的德国纳粹一模一样)。
(CCP)这两天说了，不对美国抱有什么希望了，（实际上）你（想）报希望报不成（了）。这次（CCP)吓唬台湾吓到这个程度，全世界也把台湾的问题给推出来了。如果他(CCP)一直说对台湾怎么样怎么样，你(美国和国际社会)还没法说。结果冠状病毒+香港+台湾(一起)，这事大了。全世界想把这个事情压下去都压不下去了。(CCP和习近平)就（是）百分之百的现代版的希特勒，纳粹(干的)事情；百分之百的当年日本的侵略，帝国主义，军国主义。当年二战的时候没有新中国联邦啊，没有文贵诞生，所以那个时候人类遭受了那么大的罪 — 哈哈哈（俺这）不要脸啊，俺又不要脸了 — 现在有文贵啊，有新中国联邦，有战友们，所以它(CCP)玩球蛋了。信不信战友们？不管你信不信，时代都会让你知道这是个伟大的时代，属于我们(新中国联邦人)的时代。共产党玩球蛋了，共产党你玩球蛋了。走着看，很多好消息我不能说，得Hold住。咱（们)今年不搞重磅，大家走着看。(世界)经济、政治、军事的动荡接踵而来。突发事件：美国、中共、台湾、香港、马六甲海峡，一个接一个(会发生事儿)。世界的焦点全在这儿呢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1597/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1597/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！即今天咱们上午直播完以后，发生了更多的事情，还有很多给我发信息，我真是没办法一一而回，兄弟姐妹们，特别是战友问到说这到底这意味着什么？那意味着什么？很多意味啊吉利啊，特别是说到是多深层次意义啊。
我还是那句话，七哥从开始爆料革命就说过，今天的共产党就和当年的希特勒，193０年那时一模一样，到了1935年，36年，他就疯了，34 35 36，到最后的时候攻打苏联彻底完球蛋，西方的自私和西方的资本主义，还有一个整个西方的投机主义，严格讲还有很多沼泽地，当年跟希特勒大量的供给，可能你们没有想到，当年希特勒的所有的战争的经费，绝大多数是犹太的金融机构给的，那么当时是很夸张的，今天的中共的所有的经费，绝大多数来自美国，在他们眼里面是美帝国主义，是吧？在这种情况下兄弟姐妹们，今天又何其相似。
但是历史不是重演，千万不要忘了，历史绝对不是重演，是上天给撒旦定下了撒旦定律，撒旦定律就是叫撒旦疯狂到一定的时候，就会出现一个周期性的正义与邪恶的整个的这么一个较量，最后当然撒旦是被灭了，然后是人类走向另外一个高端，但是付出生命代价的人，就是跟随撒旦，相信邪恶能战胜正义的，就像今天的缅甸，还有一年前的香港，还有现在的冠状病毒，还有这些所谓的科学家，什么博士…今天在这个时候，大家要看到以毒灭共的重要性。
大家更能看到，我们的科学家是难能可贵的，更能看到我们路德访谈多么大的压力情况下，坚持真相，他太难了，七哥对这些事杠得住，那他们是没有准备的，他们扛不住啊，你能看到那些博博士，艾莉、冠博士、墨博士，我们所有的博士军团，安红妹妹那就甭提了，一天两次，一天一次这么折腾，这些英雄，这都是人类的英雄，绝不是什么爆料革命新中国联邦的英雄，你不是人类的英雄，你不可能成为新中国联邦的英雄。
另外一个就是大家相不相信，当时在这个二战的时候，非常多的传奇的故事，包括瑞士整个的后勤通道，当时包括墨索里尼，墨索里尼那个王八蛋支持希特勒，最后是什么下场？可以说是现代版的五马分尸，对不对？大家记住，社会主义来自哪里？来自德国，共产党主义来自德国，就像今天我们想看到过去的尼彩啊，什么黑革啊黑革那整个就是胡扯的，那就完全是..你看这些人所有的人都拿女人不当人，所有的人都是要对女人进行统治的，而且流氓主义，独裁主义，而且完全相信依靠的，就叫做所谓的大外宣，宣传手段，绝对相信，绝对把谎言变成真理，全部被消灭。
大家你看我的衣裳..我现在穿上成新款了现在，G-Fashion决定发展这个新款，那么董建华这个事情你能看到什么？当年希特勒完蛋前，就是我可以告诉你，就希特勒最后一次所有的将军会议，希特勒从桌子旁边“吧唧”一下摔倒了，这些将军知道，希特勒时代完了，但是这些将军还继续为他干，为什么？你折腾呗，我反正在这捞钱嘛，对不对？知道你不行了，打苏联的时候，大家已经知道大势已去。
那么这这个情况下，大家一定要牢记的事情，一定会看到信仰的力量，董建华，当时选董建华第一任香港特首的时候，因为董建华建设大中华，懂得建设中华，而且是董建华的极端，一个商人走向政治权利以后，那种恋权，比政治家还要坏，我跟你说，董家一家人，他爹叫董浩云，我叫郭浩云，污辱了我浩云这个名声，我都不想认他了，当然了他不是我儿子，我也认不了，他太大了，是吧？但是董家人，我很多人都认识，那是很夸张很夸张的，我觉得这个人糊涂蛋到了几点，一个他，一个梁振英必然成为香港，未来像当年的秦桧一样，朔雕像跪在那里，被大家帼脸，千秋万代不跟他拉到，梁振英、林郑月娥、董建华呀，这帮老王八犊子，还有今天的这个所谓的张建明，这些混账们，还有几个警察头子，还有律政司啊，一个也跑不了，这都是反人类罪、大屠杀罪，董建华的跌倒是一个最好的象征，董建华叫董栽倒，董栽倒，董建华，大势已去。
香港取消一国两制，香港取消所有的所谓的民主制度，然后把它变成一国一制，成为中国的一个区，甚至一个县，一个镇，香港700多万人，不要说掺沙子那300万，这400万人是淹不下这口气的，当年日本人在香港的时候，杀掉了80%的港人，最后香港人又把他起死回生变成了世界上最牛的国际港叫香港，当年是死港，最早是把臭港变成香港，香港又变成死港，死港又变成现在，真正的危机之港，共产之港，董建华的倒，是上天给他最后的一个明示，你完了，董建华叫董建倒，董栽倒，甚至港栽倒，“劈..劈..”天意。
很多人说不信邪，你不信邪，共产党一句话，不信这个邪，你不信邪，是因为你自己无知，世界上没有你所不信的邪，那不叫邪，那叫神，兄弟姐妹们我要告诉你们，董建华的栽倒对人的心理的震撼，和对一个信奉神，信奉上帝，信奉黄大仙的香港人，是心灵上巨大的震撼，香港现在已经疯了，我的手机都快爆了，所有香港人都说“哇..”香港死了香港死了，完了完了完了，不是香港死了，是在香港的共产党还有卖港贼他们死了，香港经过了臭港、香港，香港、死港，死港、香港，香港是共产党，现在会回到世界上最伟大的圣诚，没有再比香港配得上“圣诚”这两个字了。
兄弟姐妹们，走着看，现在香港很多感谢我，哎呀..感谢你啊，我把钱移出去了，去加拿大了，英国了，要不然我们完蛋了，记住相信爆料革命，相信新中国联邦，不但救命，不但保财，还能让你千秋万代，还让你得到了世界上人民的尊重。
此时此刻，最大的收益者就是G系列，大家想一想，在此时此刻，我们决定将战友的1300椅子退回去，重新愿意留下来的，跟各农场联系，继续投到海外空中GTV，云中GTV，继续一块钱一股，是什么概念？想想Ｇ－Ｃｏｉｎ，Ｇ－Ｄｏｌｌａｒ未来，是什么概念？共产党完球蛋了，共产党不但完球蛋了，你成就了新中国联邦，最后临死前还干的好事，不孬，还有更大的料我现在还不想爆，因为我爆了，怕你们受不了，等着看．．等着看，不要老想着奇迹，不要老想着奇迹。
像头一段时间，选出一拜登，川普一离开这些人好像失望了，不能活了，就像当年当时二战的时候一样，是吧？英国去了，签了一个什么协议，很多人失望至极，然后希特勒，跨过莱茵河了，好像好多人不想活了，日本打了珍珠岛了，然后很多人觉得完了，不想活了，最后是什么？坚持到最后，坚持你所相信的，你就会赢得无穷无尽的未来，这是不变的墨菲定律，好好学学，兄弟姐妹们，今天是个好日子，今天是个大日子，感谢上天！祐我中华！祐我新中国联邦！共产党你完了！信不信？莘县阳谷县搭县，走走看
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1599/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1599/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我这是刚刚直播完，我是刚刚运动。我这运动中间跟战友们回信息。你看到后边儿啊，后边是这样的，G-Fashion 的T-shirt，这里边是毛的，特别的暖和，超级棒！
我给大家回复，很多人给我发信息。俄罗斯的战友，日本的战友，德国的战友（问）：七哥，我们现在要可以做空港币，买空港币（吗）？呼啦啦的没完没了的我也不能一个一个回了。我简单在这儿说一下哈：除非你是疯了，兄弟姐妹们！啊～你去买空港币？人家贪婪的时候你也跟着贪婪，那你不是找死了吗？关键你有本事跟人家贪婪吗？人家是几百万、几千万、几亿、几十亿、几百亿、几千亿进，你以为你跟得人都能呼啦一下赚到钱吗？这个中间会有多个起起伏伏，共产党（和）沼泽地的较量。你只能玩一次，人家下，你赚了，人家一上，你没了！人再一下，你又没了！你再上，你还没，你跟不下去呀！
就像那个真的是说七哥“郭三秒”一样，你就三下，1～2～3，没了！你再看，只能傻瞪眼。人家再高潮跟你啥关系啊？这不是作死吗？有人会挣吗？你能撑过6秒，能撑过30秒，你还能多高兴两下。别糊涂了，兄弟姐妹们！赚大钱永远不是说在投机中得到的，赚大钱是有大钱的人做到的，冒大风险人做到的。凡是有这种心理的人，脑子都是有问题的。你看看这G- Fashion，啊～，求求了，兄弟姐妹们！
七哥没法一一而回，我咋一一而回啊？疯了！还想赚这钱啦？你那个3万5万，30， 50万，你那100万，80万，在里边算毛钱啊？你去看着港币倒塌前，和制裁前，那得有几个起伏呢，最后是钱落谁家？就那几家！怎么可能（轮到你）啊？他得有个大池子才行。多少人现在倒霉啊。头一段儿压港币（跌）的现在倾家荡产，他也回不来了。连凯尔·巴斯那个基金都快完蛋了，知道了吗？你寻思啥呢？你下去玩儿？永远记住：穷人别想得挣邪钱！那不是咱穷人的事儿，再个，没有大钱的人就别想着挣大钱。不可能！别挣那危险的钱，挣了那钱，钱来多快，走就多快，甚至一定是走的比来的快！这是定律！
拜托了，兄弟姐妹们，我不能一一而回。俺都说到这儿吧，俺得开会去啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1596/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1596/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：要变成世界第一有两种方法，第一种是你自身变得更好（更强大），第二种是你把所有人打倒，中共选择了第二种（放出病毒、抢骗偷等等等等）；
直播前播放视频二：GTV的价值来自于共产党的构陷，这些构陷让我们找到真正的战友；郭先生在视频中第一个提到的接下来共产党要在香港推出的选举法；郭先生关于我们爆料革命的战友们现在就要过美好的生活等视频片段；
14：40开始啦哈，哎呀，兄弟姐妹们好啊，今天是3月5号，一二三（拍手搓手）。 3月5号兄弟姐妹们，3月5号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们好，我想今天第一个，本来没想直播，我想想还是乱播一下吧，乱播一下吧。我想今天想给大家说我最近看到共产党走向灾难，走向灾难的第一道大门，所有就是所有的、所有的条件已经成熟，它已经进去了，第一道大门已经彻底进去了再无回头日了。今天是3月大陆的3月5号，这里的、大陆已经快要进入3月6号了这里的3月5号。兄弟姐妹们在历史上3月5号和3月6号决定了人类命运的时刻，也就是说共产党的3月5号、6号，你们觉得是什么事件？大家现在我看着说说。看看佛佛佛佛佛佛。今天是大日子啊，绝对是大日子兄弟姐妹们，你们要牢记住今天，也是过去的24小时，包含大陆的3月5号，兄弟姐妹们说吧，兄弟姐妹们，谁能说清楚，我每次我看战友们的回答都超级牛，（郭先生与战友们互动）［两会，病毒，火烧人民大会堂］。今天这个事儿比火烧人民大会堂管用，今天这个日子比火烧人民大会堂还严重，知道吧，比火烧人民大会堂还严重得多得多得多，别老看热闹，老看着那个烟花是吧，爆竹类的你看那干嘛，这比那关键多。（郭先生与战友们互动）［香港中心化了，战友说得好，香港修宪，17年3月5日我由上海回纽约，你这瞎扯呢用户32454，香港选举法，别捣乱啊，香港选举法，股市大跌，定义CCP种族大屠杀，青烟袅袅，废除了香港民主选举法，通过香港选举法］。谁说过香港选举法啊，只有七哥第一个说出来的，没人说，七哥第一个说的吧。（郭先生与战友们互动）［非常一国两制，废除一国两制，废除香港基本法，国际犯罪组织，五台山时间线］。在历史上，3月5号、6号，3月5号、6号改变人类的时间在历史上的哪一天啊？什么事件呐？什么事件战友们？什么事件呐？（郭先生与战友们互动）［彻底撕毁中美协议了］，七哥这回挣多少钱你们知道吧，从昨天到今天？兄弟知道姐妹知道不？可能啊，可能挣个几百亿啊。（郭先生与战友们互动）［67年斯大林女儿出俄。不是。什么周恩来生日，基本法废掉这是CCP的坑，500亿美元］，可能超过500亿了，七哥发财了，发财了，不是我发财了，是基金发了，我郭文贵发不了财，一分钱也没有。（郭先生与战友们互动）［港币没了，哈哈哈哈，不对啊，1953年3月5日斯大林逝世，这算个屁事，这个比那还严重，当然这是个重要日子啊。谁要能知道这个，谁要能说出这个战友，今天七哥给你磕一个啦，磕一个了（抱拳）。买石油期货反人类］，七哥的基金这回赚大了，今天早晨说，哎哟，Miles，我终于知道你骂我了，为啥骂我了，骂得对啊！他说我赚大钱了！ 赚大钱了！ 港币变废纸了吧？还有港币吗？不能有港币了。（喝水）我给你们提个醒儿！1919年！ 有个人类上最大的协议，跟我们五四运动还有关，什么事？什么事？战友们！ 再想想，今天这个今天考验战友们智慧，别瞎忽悠啊兄弟姐妹们啊，咱们是新中国联邦啊，咱可不是扯淡的啊，咱这个不是，咱这可是新中国联邦啊，你们这些你看见没有，这哪有部长级水平啊？安红跑哪去了安红呢？老是在讲政治，我们路波切呢，路德呢路波切嘞？啊？（郭先生与战友们互动）［辛亥革命，可以兑换了，19年辛丑条约割地卖国，这是一个，1919年国际凡尔赛，哎哎哎哎哎！
我找回来，我得找回来，巴黎协议，庚子赔款，辛丑条约，巴黎协议，辛亥革命，凡尔赛条约，EC王炸，叫凡尔赛条约，牛牛牛牛牛，还有辛亥革命，星空太子，牛牛牛，关音长2017,，巴黎协议，牛牛牛，冰山一角，文武条约，辛丑条约，巴黎和会，马关条约，债券，凡尔赛协议，凡尔塞协议，凡尔塞协议，是超越之家7啊，加速师又加速度了］，1935年3月5日发生什么事儿，战友们跟这个1919年条约大家再猜猜，（郭先生与战友们互动）［1919年，欸，我们今天路波切直播了没有不知道，他今天讲这事了没有，我别跟他重复啊，凡尔赛，墙又高了，好卡，共产党宣言，西安事变、轴心国协议、1935年发生了什么事情，35年3月5日，3月5日啊，围绕着1919年的凡尔赛协议］，我专门找文件啊，我要看一下，我要看一下时间啊，我要看一下，对，欸！七哥的脑子还是很管用的嘛！声音不太好，声音不太好！声音不太好啥意思，声音不太好啥意思，声音不太好，啥意思，声音不太好，声音不太好，这木兰咋不说话呀木兰，声音不太好，你看是350不声音？有杂音，不是你是不是没给我我调上去，你这，喂喂喂，你看看是不是，喂，喂喂，喂喂喂，应该是这样，沙沙的声音，沙沙的声音是啥意思，（郭先生调话筒），喂喂喂喂，喂喂喂喂喂喂喂，中了了吧？声音尖、刺耳，声音尖、刺耳啊，现在咋样？兄弟姐妹们，现在行吧？（对旁边人员说话）［把那个空调那个热气关掉，它咣咣响］，声音过爆，太爆了，你是开着350是吧？可以开得稍微把那个声音开到350可以稍微往下开一下，开成300。现在声音尖、刺耳，声音炸耳，现在怎么样？欸，欸，将声音调小点，希特勒撕毁条约，啊，战友牛人叫牧友战友啊，雕光斗叫希特勒登基、希特勒结束凡尔赛条约，无我之心牛叉牛叉牛叉，欸，凡尔赛条约太牛了，太牛了，太牛了，放300,把这个东西把它关掉， 咱们这个屋里……战友们牛啊，希特勒结束凡尔赛条约啊，这个这个牛了，这个牛了，战友们真的牛了啊，现在怎么样，现在怎么样，声音可以了吧？怎么突然声音会有变化了呢，我就纳了闷儿了，现在怎么样，现在怎么样兄弟姐妹们，现在可以了啊。战友有牛的啊，共产国际，好多了，一战的凡尔赛协议把中国胶东斗岛出卖给德国，1935年希特勒上台，1935年，总之声音不理想，中文查不到，我还是那句话，中美一定脱钩，人民币变废纸，港币一定消失，香港今天结束一国两制，啊，好好，好，声音变小了，声音变小了，
七哥挣钱就是我赚钱了，这算不算，还真不是，这回真不是，是基金投入的钱跟战友没关系啊，但是这回是赚大钱了，赚天大的钱了，德国纳粹党在大选中获得49%,希特勒获得组阁权，习特勒结束香港一国两制，最好调得小，270，是吧？好了，现在怎么样？兄弟姐妹们，声音？声音正常了啊，好了，好了，好了，好了，德国纳粹党成立，做空了港币，七哥今天这个日子大了去了，好啦，1953年斯大林，53年啥关系呀？我说的是1935年3月5号同一天，共产党昨天这日子和1936年又一年之后的一年零一天，1936年3月6号发生什么事情？可以了，玛莎说可以了，玛莎，玛莎，玛莎妹妹中了，玛莎说可以，今天正式进入灭共新阶段，庚子赔款啊，庚子赔款］。
嗯，好啦，兄弟姐妹们啊，我今天给大家讲讲这个日子有多重要，我这几天老搂住，搂得我这心脏都快受不了了，我这真是，我前天我是前天大前天啊，木兰妹妹说啥？原来那个话筒好些，嘿，啥意思吗？你要用那个效果吗？我今天给大家好好讲讲啊，（郭先生起身离开），我给大家好好讲讲啊，Sir！ How are you？………（郭先生压腿）不着急，大日子，不用换了吗？不用换了？所以说这木兰瞎说话，她要换，（郭先生与旁边人说话）［No， No， No，这更不行，你给我拿一口，任何一口果汁也行，给我来个冰棍也行，我得压压惊啊。我得］，……好，玛莎说了。木兰现在被九指妖快给威胁死了，如果木兰哪天自杀了，偿命的一定是九指妖还有陈其生，呵呵呵呵。
好，咱们现在正常地聊啊，战友们啊今天跟战友们今天是最好的一次互动，我最希望和战友这种活动啊，（郭先生与战友们互动）［抽根大雪茄（qie），大早上起来我咋抽雪茄（qie）呀？声音很好，来了，来了，来了，七哥，都来了啊，希特勒结束一国两制，3月5日红军大逃亡，35年3月5日红军大逃亡，这是，这都是，习特勒结束一国两制，历史上人类近代史上如此之巧合是上天之眼呐，现在开始起七哥正式开始今天乱聊，在这之前，咱一会木兰，咱一会弄完以后把我下面说这一段赶快加上字幕中英文在我们赶快弄出去。
31：08现在开始，七哥开始3月5号美西时间的3月5号，今天是3月5号吧？3月5号啊，没错，七哥别到时候，我就没有时间概念，所以我记个时间不容易兄弟姐妹们啊，3月5号，亲爱的兄弟姐妹们，3月5号，我要给大家聊聊这个在历史上和中国人今天惊天吻合的日子，它蕴藏着什么，在一年多以前，香港反遣返法、反遣返运动开始，只有一个人——郭文贵、只有一个人群组织——爆料革命包括我们的路德访谈，最早向全世界说共产党要开始的遣返法是对香港和台湾和所谓的大湾区计划，是共产党走向统向世界的第一步，我们称为共产党走向死亡的第一步、第一道大门，我们提前最早地预警了香港和香港同胞，当时香港同胞几乎超过百分之九十认为不可能做、不可能发生，后来我们在最早在五月初开始警告遣返法的到来将使香港彻底沦落，而香港人将近百分之九十人的麻木——认为不可能发生，而且我们当时就认定，香港如果不去反抗遣返法下来就是国安法，国安法下来就是香港废除一切民主选举制度，也就是彻底废除中国和英国当时的共产党的政权和英国政府签的五十年的天真的五十年一国两制的政治协议，后来遣返法当公布在香港所谓要公投的时候，是我们爆料革命和我文贵第一个到今天为止向香港社会捐出超过五个亿港币将近六亿港币现金，只有我们一个，没有任何人，到现在我没有听说任何人，到现在我们给香港提供的所有的社会帮助我们超过十个亿港币。不但如此，我们还向香港同胞和香港的各界人士发出了警告——如果不联合起来反共，你们会在无声无息中死亡。后来六月六号、六月七号、六月十六号、六月十七号，爆发了香港人民的反遣返法的大游行，并且绝对地采用了我们将车子、货车横在马路上，阻止了警察的杀掠。并且我们最早宣布共产党要宣布戒严法，由于我们提前地提前警告，它没有事实上法制宣布，而事实上在深圳、湛江、珠海等地的几十万大军穿上了香港的警服和香港的执法人员服装潜入香港，香港后之称为叫港警，这些黑港警后来在香港进行了真正的戒严执法，流氓犯罪执法，并利用黑社会上街砍杀人民，与今天现在在缅甸被共产党操作的所有的独裁政权是一模一样的手段——以黑制善，以黑社会制善良的人民、杀善良的人民，穿上当地的警服、军服拿着武器以平暴为名并且陷害、构陷、
点火，以伤害他人为名，事实上是完全共匪的勾兑和制造和陷害，一摸一样，在香港发生。香港人的纪律和香港的英勇震惊了世界。但共产党的阴谋和手段，我们爆料革命、我们郭文贵、我们路德访谈等所有爆料革命战友的的节目完全预料之中。后来大家知道香港将近两万人、一万七千人从那天到现在，所谓的自杀、被自杀、跳楼的、跳海的，是被强奸、被轮奸、被鸡奸后强奸轮奸。
第三部分：西方政客的绥靖摧生了中共渗透和今日的废约
35：43全世界、悲哀的世界包括过去川普总统视香港人民的生命如草芥，西方只立法不采取行动。当时我们就无数次呼吁，接下来香港的事情会发生在美国。在几个月以前，在美国街头煽动暴乱，包括在美国参与美国、影响美国、偷盗美国大选，以及在美国背后彻底控制Facebook、Twitter等社交大的包括CNN这样的媒体，实行极左的流氓思想、独裁思想，所有这几项行动都发生了。我们又发出警告，我们是全世界第一家发出警告——共产党在今年的两会第一条就是废除香港“一国两制”，将香港所有的民主人士抓起来的目的，就是要废除香港选举法，废除“一国两制”，叫新选举法，我们第一个说出来的。这是基于对美国政府有绝对的把握和控制，和对欧洲所谓世界上民主的这些政府现在在位的包括法国总统马克龙，等所有人，有把握控制影响和共产党、习近平等这个独裁政权，绝对想统治世界的一次最危险的行动。
37：15我今天在这儿要说的是，它和历史竟然（惊人）的相似，同一天同一时间！1919年第一次世界大战战败后，德国在法国的凡尔赛签署了《凡尔赛条约》。签署了《凡尔赛条约》是一战的结束德国的战败。《凡尔赛条约》最核心的就是德国不能有军队超过十万，并在莱茵河头、在旁边儿建起了协军管理这个地区，担心德国再起。《凡尔赛条约》约束了德国的军队和发展，并且德军永远不可能跨过莱茵河。当时的捷克、波兰都属于强国还是，并且欧洲各国都参与了这一切，对他们都是最大的战略意义。短短的十年后，一支崛起，就像今天的习近平主席和王岐山一摸一样。他当时有个将军叫伯乐姆，曾经在自传中说希特勒的到来就是人类的灾难、黑暗到来的时刻。他的崛起——以民主的名义、以恢复德国的名义，以操纵德国的爱国主义，走上了德国的最高的巅峰，也是人类上有史以来最大的灾难！ 后来，希特勒尝试突破一切1919年协议，美国、英国、法国，都在旁边儿作壁上观——自私，还有一个出于各种原因政客的流氓和内部政治的一些不稳定以及内斗，给了希特勒空间和可能。1935年3月5日，是人类上最黑暗的日子，是犹太人几百万被屠杀的根本原因。希特勒下令——突破莱茵河！啊，突破莱茵河啊！也就是撕毁了1919年的《凡尔赛协议》。当时这是个世界上最惊人的事件！
也是法国——懦弱的法国、自私的法国 没有阻止它，没有阻止它！我要看一下，1935年的法国。1935年，协约国遵守约定正式从莱茵河东岸撤军，整个地区的控制权重新落入德国之手。但是由于非军事区的限制，德国不能驻军，而该地区是希特勒入侵西欧和法国的必经之地，如果遵守约定，那希特勒占领欧洲的梦想就是空谈。希特勒马上动了毁约的心思。其实早在1934年，希特勒一面对世界高喊「德国当前的问题不能通过战争来获得解决」德国问题不能通过战争获得解决，一面重新启动了军备。被希特勒和平口号迷住的英国和法国，居然同意用「军备平等」这种自杀、自毁的凡尔赛条约的方式来拉拢德国。看清了英法心态的希特勒于1935年3月5日开启了毁约的冒险，进一步试探世界的反应。他宣布凡尔赛条约已经是历史文件，哈哈哈哈哈！跟共产党一样吧？先宣布中英香港声明是历史文件，德国重新实行普通（遍）义务兵役制，重建空军，并准备将常备军扩展至50 万人。哈哈哈哈哈！跟几个月以前共军一样吧？英、法、意等凡尔赛条约主要签约的国对如此严重的毁约行为如何表态呢？英、法、意三国居然只是通过一纸决议，对德国毁约扩军表示「遗憾」，遗憾！跟现在白宫、跟世界一样，日本一样，事不关己高高挂起，实际上当时德国只有十 万常备军队，列强如果实力介入，完全可以干涉德国扩军跟今天一模一样，然而英法等国各怀鬼胎，都认为祸水不会泼到自家门口，甚至希望德国东山再起后能够给自己在经济上「帮忙」，跟今天的美国一模一样，或者与自己结盟，所以面对希特勒纯属壮胆的吆喝，世界形成了怂成一片的奇观。本来心怀忐忑、惴惴不安的希特勒大喜过望，立即着手进一步冒险，彻底突破凡尔赛条约的限制。1936年3月6日，希特勒开始了他一生中最为疯狂的一次冒险——进军莱茵非军事区。前面说过，作为开战的最大障碍，莱茵非军事区的存在一直是希特勒的眼中钉、肉中刺，必欲拔之而后快——就是今天的香港，希特勒的算盘是，用这种方式撕毁凡尔赛条约，在国内可以提高希特勒的人望，跟今天的中共一模一样，习近平习江斗，习江斗，必欲拔之而后快，在国内可以提高希特勒的人望，在国际上可以进一步试探各国的底线，跟今天一模一样，1936年3月6日，希特勒命令三万德军进驻莱茵河非军事区。这一行动却引起德军高级将领的惊慌。德军将领力谏希特勒放弃冒险，跟这个一样中共啊，因为当时德国扩军还没落实，10 万人的家底很薄弱，跟中共的今天一模一样！；而法国和它的两个盟国（捷克和波兰）却可以马上动员90 个师，还有后备军100 个师。此外法国和苏联还有互助条约，如果法国对德国采取制裁行动的话，苏联必须支持法国。眼看希特勒一意孤行，负责领军的冯･勃洛姆堡，这哥们特厉害，好好研究他啊，我看过他很多书，密令部队遇到法国军事干涉，遇到法国军事干涉就「赶紧从莱茵河对岸撤回来」，就试试你，跟今天的习王政策一样啊。希特勒嘴巴虽然硬，但其实内心也是极度惶恐，他后来表态，「在进军莱茵兰之后的24 小时，是我一生中最紧张的时刻，我不止一次地跪下来祈求神显灵，保佑德国。结果我的祈求灵验了。」，现在习近平正在烧香咧！冒险成功的希特勒得意洋洋在国会发表演说：我们宣誓，在恢复我们民族的光荣的时候，决不屈服于任何力量！
毁弃凡尔赛条约的如此顺利，让希特勒觉得整个世界的文明秩序原来如此不堪，只要敢于乱来和硬来，最终都会臣服在他的脚下，跟习王一模一样的心理状态。通过毁约，他不仅提升了自己的实力和野心，还获得了德国民粹们狂热的支持，今天的中国一模一样！领袖地位不可动摇。随后的历史我们都很熟悉了，欲求不满的希特勒1938年3月吞并奥地利、1938年9月占领苏台德地区、1939年9月入侵波兰引发二战……
四、历史没有今天，如果说什么假设都已经改变不了血淋淋的事实，对于德国人民而言，鸡血一时爽，苦果十年偿。鸡血一时爽，鸡血一时爽，打鸡血了，苦果十年偿，在最初几年尝到了民族主义、军国主义带来的短暂高潮之后，太中国五毛了啊！一个号称理性严谨的民族，被一个来自奥地利农村的疯子！疯子元首带进了史无前例的大坑！大坑，太像了，这个大坑是一个国家被彻底打烂、数百万人横尸沙场，中国人要死几亿人不是几千万人，数十万女性遭到苏军强奸凌辱铺垫的。数十万女性据说超过百万，被整个苏军强奸、轮奸、鸡奸，把阴道肛门全部切了，还有人炖阴唇吃，这都是事实不是我说的，去看那个博物馆去，你们去看一看去，中国的女性要倒大霉了，你们既然选择了歌颂魔鬼，理应为魔鬼付出灵与肉的代价，这是全世界当时对德国人民，不能说绝对地无辜。而对于欧美而言，虽然最终胜利，可付出的代价不可谓不沉重。法国作为传统的豪强，遭遇希特勒的巴黎阅兵、举国投降的奇耻大辱；这个法国这个狗屁国家就是这个德性，英国日不落帝国体系也彻底瓦解，从此困守本土；波兰、捷克则早早就亡国，备受蹂躏；到今天都是，都是全世界的劳工，美国虽然从此定鼎，但也不敢说一点代价没有——苏联最终成为威胁，很难说不是一系列蝴蝶效应的后果。
希特勒的疯狂毁约既能看见前兆，又能看见后果；与此利益攸关的列强也有绝对的实力在萌芽之初进行制裁和钳制。纳粹德国的冒险其实只有一个途径，阻止他冒险却有很多的途径，今天啊，一样！但这个世界号称最文明的国家们，为了自己的一点利益小算盘面面相觑，坐视纳粹德国要风得风要雨得雨，让原本不可能发生的发生了。曾经用很小代价就可以阻止的事，最终全世界以高昂的代价为之买单。以为事不关己，最后个个深受其害。一定是这结果！比这还要惨！今天，我们把这种对野蛮一味迁就、退让最终导致深受其害的政策叫做——绥靖政策。文明国家最容易的犯的错误，就是以君子之心度小人之腹。误以为文明可以感化野蛮，甚至可以和野蛮做朋友、长期共存。啊，尽早要露出獠牙的，而拳头是他们唯一听得懂的语言；二是如果要打，要打狠！往死里打！快打！往死里打！消灭他们是唯一的选择！否则美国欧洲将犯下人类更大的罪行！比一万个希特勒给人类带来的灾难还要大！还要大！！还要大！！！走着看！
第五部分：今日中共是放大版的纳粹希特勒横扫一切好人
49：18只有爆料革命新中国联邦是中国人的希望才告诉世界真相，今天习特勒把香港取消一国两制废除中英的五十年条约、把香港港币也废掉，唯一赚钱的就是咱们基金，多了赚不了，赚个几百亿美元，是吧？你咋弄啊，睡一觉醒了几百亿的基金，你说我给它借个十亿美元八亿美元能不花吗？你们都知道的，凯尔.巴斯那块我们有一亿美元投资，我们其他基金里面还做了投了将近七亿美元，呵呵，你说这咋不赚呢，港币可没了，
哎呀我的妈呀，我这有点晕呐，港币没了，兄弟姐妹们，七哥说的，到现在所有基金都撤了只有七哥让家族基金绝对不能撤，七哥第一个说的共匪要搞选举法废除香港一国两制，习近平是爆料革命灭共当中最好的战友，所有现在在台上都是最好的战友，行啦，这一段，木兰抓紧去好好赶快赶快啊，（郭先生去调摄像机，你开绿光干啥呢，你开绿光干啥呢，你开绿光干啥呢真是），所以说兄弟姐妹们，今天这个日子是多大，要多大有多大！战友们，七哥这一个冰棍的时间告诉了你们爆料革命、新中国联邦的底气、牛气！共产党完球蛋了，今天的国际形势，今天的国际形势和今天的日子你能想象吗？1935年3月5号、1936年3月6号从废约到进军跟所有的二战希特勒跟世界的和约就一个和约——凡尔赛和约，后来你知道跟中国是有关系的，凡尔赛协约当时后来签署的时候就是中国的五四啊，五四运动就是跟凡尔赛条约这是有关系的嘛，中国的民主的生芽这跟中国是很深刻的，战友们，所以说我说战友们任何战友我建议你们多学学二战的历史，你了解了二战的历史、你了解了希特勒、你把希特勒的一切学明白了，你就知道中共的今天一模一样！它是个放大版的希特勒纳粹，这真一点玩笑都不用开，就它们的时间都如此吻合，国际形势和当年的希特勒经济环境、个人性格、文化背景，这就是说当你去学撒旦之谜那本书的时候，撒旦之谜，撒旦之谜什么叫撒旦，它为什么撒旦这个人它会存在这个魔鬼啊，为什么要在所有的圣经里还有西方的基督都里要提这么个人呐，就是他的有些坏事和坏人他要具备的条件他是必须的，他的教育背景来自于普鲁士TM一农民，是吧？匈牙利的这么一农民也没什么文化背景，号称还搞建筑是不是？什么建筑艺术，哦雕塑、艺术什么的，咵咵咵上去了，然后横扫一切，而且扫得都是好人。
53：53因为很多人认为自己有文化，然后我是君子你就是小人，君子不和小人斗，君子不和小人斗是世界上最最混蛋的语言，君子必与小人斗！听君子不和小人斗这是世界最愚蠢的语言，什么君子动口不动手，这是TM最TM阳痿的语言，君子既要动口还要动手，动手还比你快，这世界上才没有撒旦，这个世界上所谓的装君子就是装孙子，所谓的君子动口不动手就是纯粹的君子装孙子，所有的所谓君子不和小人斗，这是世界上最阳痿的精神的具体手段，郭文贵信奉的是什么，君子和谁只要小人必斗而且先出手，出手还要狠！郭文贵信奉的君子一定和小人斗，而且斗就得斗死他！
就像那个九指妖这个王八蛋似的，天天威胁木兰要弄死木兰是吧，瞪眼说瞎话，还有这个陈其生、PJ潘就这些小人，还有什么熊宪民，听说他们要会师了，太好了，赶快，最好把熊宪民搬进Sara卧室睡去，跟熊宪民睡一觉儿去，是不是啊？PJ潘都糟蹋了你跟他都，还有那龟头洋那样子长得窝鳖样，是吧？你赶快熊宪民大帅哥，快，多帅呀，跟他睡去，对待这帮人不要留半点什么德性，胡说八道，对坏人有什么说的？对待坏人不是按在马桶上淹死你，是让法律最严的惩罚你！我昨天跟FBI的有关人士，不是FBI，指导FBI的吧，有关人士，我说Sara啥时候能进监狱，他说慢则两年快则一年一定进去，我说太好了，让她别进那么快，让她在外边折腾个一年半年的，Sara进监狱的时间从开始到最后不会超过两年快则一年，大家你们有心理准备，你得听着这个混货这个Low货还得折腾一年，希望这时候她和陈其生啊、PJ潘呐、魏修竹啊都活好好儿的，所以我想说的是，战友们，你看我们遇到了坏人，所有中国人和全世界人民就是所谓的君子不和小人斗，君子动口不动手，放狗屁！因为你不是君子，你是什么？你是Loser！你是Loser！你是个失败者你才说这种话，这个世界上希特勒当年是什么人？他就是一流氓，今天的中共政府是一大黑社会流氓！完全一样！上天给人类就永远要送几个坏人过来，而且这些坏人的个性特色基本一样。
57：10大家要记住我今天说的话，过去的二十四小时共产党的所谓的废除香港一国两制、共产党的新的选举法，和共产党这个两会达成协议由习决定今年秋季指定接班人，和所谓叫将党内的选举接班人、继承人叫继承人制度宪法化，正在准备，就这两条，咱们这些人说实在话现在就找个地方咱大家去喝酒去吧，你等着他们死亡，他们接下来是什么？跟全世界干，因为香港没了，香港你千万别想啊美国什么欧洲、英国、法国站出来，千万你别天真战友们，一个都不会！一个都不会！香港人要寄希望与美国、什么英国、法国、俄罗斯啊、日本站出来给你说话，那你太天真了，绝对不会！绝对不会！会有很多诈呼的媒体喊喊呐，有些当官儿的不接受啊，要制裁呀，这诈呼着呢！1935年1月份的时候，法国的一个副总理竟然说出什么话？本人宁可携全家带小与他们奋斗到底都不会接受任何希特勒还有德国对凡尔赛条约的挑战，这个王八蛋当时最后签约他竟然到场了。当时英国，英国当时那几个最牛叉的几个人物是不是啊，最后是什么？坚决不会接受任何尝试挑战1919年凡尔赛条约，最后都到场了，包括那日本啊，日本当时也是有野心当帝国的时候，过去都到场了，不要有任何尝试，当时的捷克包括那捷克多少人出来坚决反对如何不惜一战最后都低头了，兄弟姐妹们，发自内心地说，希不希望他们有美国人支持啊，不希望！现在这个时候美国出手对爆料革命对灭共事业不是好事儿，为啥不是好事儿？它一出手就把习就把共产党所有的这些步骤啊
推回到它老窝去了，真不一定把共产党给灭了。你最担心现在是共产党宣布：“哎，我在香港事儿我全犯错了。我现在恢复50年，我再给你500年。香港人我错了，我不好意思啊，我回来啦。然后向全世界保证，我绝对不再碰香港了，完全独立。”完了！共产党再活100年。或者曾庆红突然上台了，上去宣布：”坚决维护过去的中英关于香港的协议，50年不变。我们再增加50年、500年。然后绝对中国什么什么……”完了！共产党又在那，又弄下去了，最怕这个。它现在拿下了香港了，香港港币完了，是吧？咱们基金赚大钱了，赚个几百个亿！是吧？啊？是吧？没办法，七哥就是智慧呀，你说这一辈子就这样，咱干事儿就干这样。是吧？第二： 港币没了，下步人民币是不是就挑战？港币就变成冥纸了。然后一定打台湾啊。全世界看着你把香港弄了，再去把台湾摁在地上弄死了，再弄死它。一定打台湾，马上打台湾。这是就像希特勒一样，你干完这个了，那就直接就攻击捷克。噼里啪嚓英国、法国通通给你攻掉。是吧？你想想，它拿掉香港干嘛去呀？前边菲律宾，闭嘴！再在南海说话就弄死你了。然后拿台湾，拿台湾打日本啊。印度上一边儿待着去，再不行揍死你，你个小破烂车，大篷车想折腾什么呀？中东已经在我囊下了，你旁边亚洲放眼一看，没人呐！一看非洲，谁能跟我打仗啊？没有啊！中东你说谁和我打？没有哇！伊朗这是我兄弟，是不是？流氓。交给你了，中东给我看着点儿啊！非洲，北非你也帮我看着啊。是不是？欧洲，谁出来？谁出来？法国你敢吗？英国你敢吗？我拿100万人命，我给你拼一把。我就拿100万人命不拿刀不拿枪冲上去让你炸死我，然后谴责你，然后你人道，你英国你就吓死个球的。因为你是绅士嘛，是吧？流氓对付绅士的招就是这样，君子动口不动手。他揍你“我是流氓啊，我揍你应该呀。”你揍我，“欸！你怎么揍我啊？你是绅士啊！你怎么能打流氓啊？”是吧？这就是熊宪民、孟维参、欺民贼、九指妖的逻辑。是吧？我撒一万个谎你别管我，我撒谎很正常，我撒谎，我是流氓我撒谎，我是流氓我不撒谎我是流氓吗？然后郭文贵撒谎不行！是不是？他跟你玩儿这个。共产党就这样：我撒谎，我本来就是流氓我当然撒谎。我杀人，我当然就杀人了，我就是杀人魔王啊！你不能杀人呐！你杀人那就不行了。” 它就玩这个。所以说兄弟姐妹们，这就是真正的，这就是共产党的流氓逻辑，这就是共产党真正的流氓逻辑。接下来这个世界，不会有任何多大反应。你会听到乌烟瘴气，千万别过度解读。求求我们路波切了，别重磅，你别解读，没用的！美国的拜登政府会对中国开战吗？不会开战。经济制裁随时可以撤销。日本敢动吗？不敢动，一定是强烈又强烈，甚至停止贸易呀、技术呀都扯犊子的事儿！那法国、英国那种不要脸，不是一般不要脸，那是假绅士、老流氓。你绝对不能信，你信你就死定了。还是那句话，等再次病毒回到这些国家的时候，他们就明白了，这是一盘大棋——用病毒干掉你的经济，用病毒把你人赶回到家里，用病毒把白人彻底这个民族给毁掉了，然后彻底的把仇恨变成了其他颜色的、有色民族跟白人对立。然后“啪嚓”拿下香港、台湾、拿下亚洲、摁住日本和印度，直攻你美国。英国、法国那就不用谈了，根本你没有说话的余地。
第八部分：共产党完球蛋了同胞们都会把钱投到G系列
1：04：42但是对我们爆料革命来看什么？最终它能赢吗？它不会赢的。希特勒当时你想想，他在英国都已经输成那样了，他在欧洲都输成那样了，他还去打苏联呢！
是吧？结果到了苏联，包括那个斯大林格勒是个城市，他就为了要打、污辱斯大林，就叫这个名字成斯大林格勒，你TM绕过去不就完了吗？你打它干嘛呀？他疯了，我就牛啊，我就打你斯大林格勒呀，然后希特勒差点被炸死以后，活过来了他就认为我就是神了，跟今天的习的思想、王的思想和共产党的中南坑几个老杂毛一模一样——我就是神。所以党现在以后高喊了嘛，你就是习就是神嘛——现代的神，用科学论证习就是代表上帝、就是神，已经在开始研究了。听说社科院有几个院士联名写说，我们共产党无神论但是我们可以提出现证，就是说现代科学和能力之神，叫行为现实当中可找的神，那就是习近平。就是说你看不见的神那就是上边的，我们能看见的神那就是习近平，叫社会主义之神。跟当年希特勒一样，内部就叫你是神呐，几次谋杀都没弄成，是吧？你能活着，这大大的加大了希特勒的这种野心——影响人类，现在一模一样，呵呵~。但是对咱新中国联邦来讲，兄弟，兄弟姐妹们，中国共产党这么一折腾，港币完球蛋了，香港人很多人都会买G-Coin、G-Dollar、投资GTV，大陆的很多人钱出来也得买G-Coin、G-Dollar是吧？也得投资GTV、G-News是吧？买G-Club，我估计G-Club这两天是疯了一样的买啊，咣咣的啊，我听说光前两天就弄了四百多万，四百多万，咱等着四百多万，四百多万多少卡了我的天呐，疯了一样地买是吧？最起码这基金、七哥的基金未来最起码赚几百亿现金啊， 呵呵～几百亿现金啊，对吧？这最基本的吧，那你说咋办？谁挡得住啊，你七哥就这本事啊，那就这命啊，是吧？七哥的鼻子大，从小算命的说七哥的鼻子肉多、鼻子大，说生就的就是富可敌国，这没办法，是吧，呵呵～行了，别说，再说忒不要脸了，兄弟姐妹们，记住这个日子吧，永远牢记七哥说的话，1935三月五号，1936三月六号，2021三月五号、三月六号。
1：47：45（郭先生与战友们互动）［泡爹，七哥好，最近，泡爹，最近没累得肚子疼，笑死了泡爹，最近两次直播都没赶上，看完我感觉CCP已经在完犊子路上，越跑越快了，今天练了新动作，刚锻练完，看着斯不卡就是浑身带劲，我希望我们亲人同胞尽快醒来，CCP你完球蛋了，泡爹，唔盖噻了。富可敌国，没办法，从小算命的说我富可敌国，现在也没有钱哪，根本没钱。最近有种感觉，啊，就是七哥的性格和大宅门里的白景琦挺象的，聪明绝顶、有反叛精神、对母亲孝顺、敢担当、有责任感、天不怕地不怕。他家人叫他老七，只不过他出生富贵而七哥出生草根，性格真的像。呵呵~~我也看大宅门了，很喜欢他，但我有两样东西我超级不喜欢，对待女人上我不喜欢，他对待女人不喜欢。七哥嘴该开玩笑开玩笑，但是我更加信奉的东西我觉得，对待女性更尊重比爱还重要，这是一个最重要的，第二个，保护女性比给女性买什么东西还重要，我觉得这两条是核心。最后跟他的女人都多惨哪，是不是？整的什么玩意，这个白老七是吧，战友们，啊，中了，啥都不佛了，民主法制公司，我最希望跟七哥互动双修，对的，咱们绝对双修啊，袖珍竹子，尊重女性比爱女性更重要，是的，七哥有你我就不怕了，黄丽萍，呵呵，丽萍，黄丽萍，有我不怕了，我咋保护你呀，
基督三地，亲我亲我亲我，亲你，么么么么么，亲你啊，七喜，七哥念我念我，七喜七喜，七喜，火烧擀面杖子，爱战友，今天咱是不是真的是双修了啊，这算不算双修啊，马路基路葛，君子动口又动手，说的太好了，说到心里了，跟随七哥那个，死都值了，那不能死啊，你不能这么说，君子既动口还能动手，对吧。七哥七哥，讲讲国内放开外汇投资，傻啊你呀，怎么可能放开外汇投资，玩你呢，把外汇给你圈进去，所有钱进了共产党那里边那边，说句难听的话，那是肉包子打狗是永远不会回的］。
你永远记住七哥这些年证明一个最牛的，七哥就没有任何情况下，就没有任何情况下，就没让共产党把我给骗了，钱绝对不能放共产党那，这个常识如果人还没有的话，你还左顾右盼、首鼠两端你会失去一切的。马云虽然我没跟他合作，但我告诉马云的律师，我说你告诉Jack Ma，我就告诉他一条，不要混到有一天真的吃饭都没得吃的时候，连司机都没有的时候就惨了，最起码积点德，在海外有人能借给你钱花。第二，在海外放点真的是金融产品，任何情况发生家里人有口饭吃，现在Jack Ma连自己的跟他生那个孩子的女人的钱房租都缴不起，他买的有很多房子，但是他现在要住在澳门，澳门有房子，香港也有房子，日本也有他的房子，但是他现在到了美国、加拿大他就没房子了，因为他当时没有身份嘛当时，从拉斯维格斯住一段时间，从旧金山住一段时间。叶简明，叶简明的最好的Partner是原来上海武警司令部的一个人，我告诉他，我说叶简明最聪明的作法不是在美国纽约麦哈顿买那么多狗屁房子，共产党都得给你收了，它想尽一切办法都把你弄走，你要有一种东西，有一种智慧的东西，比如说你做一些金融产品，你像那个以色列的有很多那个可以提现的金子啊、银子的、钻石的证券，比如说好的股票项目、GTV这种股票，谁也拿不走的，我说你弄一些，任何情况下你家人有饭吃最起码，结果傻乎乎的他买了一堆房子。听说就叶简明对面最贵的那个房子，全部都是共产党来把这房子全部劫走。肖建华，弄了五十几个孩子，我当时我就说，肖建华你早晚有一天死无葬身之地，这五十几个孩子不要说恨你，他就是知道你是他爹，是你给他妈1000万美元给你生了个孩子，你就不陪他叫他看不着你，事实上你给的是什么，只能闻只能看不能碰的爹，那是他亲爹，他一生中都会恨你，没有比这种男人不要脸的了是吧，你叫人家给你生孩子，你没有时间陪他，没有时间给他就是没有爱给他，没有爱给他你干嘛生他，是吧，你生这些孩子干什么，你不是自私你不是变态吗？这50几个孩子的怨恨，因为越爱你越恨你，不爱你更恨你，你一定死无葬身之地，病死、老死都不会是饶了你的，或者进监狱，咋样？完球蛋了吧，作的！五十几个女人给他生孩子，是吧，好，我告诉他我说你家海外不管多少钱，只要是你家的钱跟你家人有关系的钱，一分都少不了拿回来，现在全球追缴肖建华钱追了几年了，傻乎乎的还真拿回去了一两千亿美元，不找死吗，是吧，肖建华更荒唐的事情，听华尔街一哥们给我说，投资人家以后叫人家签署了所谓的代持协议，最后是把那基金大佬找去以后，这是不是肖建华的啊，肖建华都承认了，我可以让你叫下肖建华，把钱还回来，这都愚蠢的东西。就这些人偷鸡摸狗行，真搞大智慧屁都没有，他就是会行贿找一些女人，是不是啊，陪这冰冰那冰冰、这热热那热热的，是吧，跟着这些当官的搞一搞，弄点钱，坑点老百姓，他没有任何善良之心，
他不相信恶有恶报善有善报，必完！七哥从早就说，我绝对不能有钱，但是我必须要拥有点石成金、随时可以有钱的能力、有借钱的能力、有融资的能力、有赚钱的能力。我想赚钱，我就能从西大街、59街，我要买点东西，我抱到59街东，我就能给他卖出去。很简单，今天的我能不能做到？我百分之百能做到。我就在这儿喊战友:战友！是不是？木兰、玛莎、杨丹荷老师，还有炮爹，我从西边买了一卷纸，1万美金，我到东边来你们能不能帮我买了？你放心，你们都得抢了。你们抢的不是纸，是对七哥的信任。七哥叫你拿走10万美元这个纸，你知道七哥回来会给你100万美元，这就叫能力，人家信你。就像前天某国家的财政部长说:Mills，好想你啊！是吧？I miss you. I love. $%^￥。我说:&amp;ldquo;你到底有啥事，说吧&amp;rdquo;。&amp;ldquo;我想买-Coin。&amp;ldquo;&amp;ldquo;买多少啊？&amp;ldquo;我想买5亿。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;没有可能。”&amp;ldquo;那我买4亿。&amp;ldquo;我说:“一个都不会卖给你，但我很感谢你。你想买什么？你想买一毛钱一个？&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;你不在范围内，我们只对战友卖，以后到市场上，我们欢迎你买，你想买10亿都买走！是吧？你出100块钱、1000块钱、1亿块钱，你要都买走，市场交易谁都可以买呀。王岐山都可以买啊！对吧，我也管不了啊那是法律啊！那你出啥钱？关键是你出的什么价钱？&amp;ldquo;然后他说:&amp;ldquo;听说你这个GTV要重新在开曼群岛你要融资，还是BVI呀？我要投个10%。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;什么价钱呀？&amp;ldquo;&amp;ldquo;一块钱一股。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;你进来100块钱一股都不给你。&amp;ldquo;为啥七哥敢这么牛啊？咱不用他咱能活下去，咱不用他咱真能做到那个程度。肖建华、叶简明还是吴小晖，还是所谓的王健还有陈峰，离开共产党那个茅屎坑吃屎的本事，他连个屁都不是，零！因为他不是靠能力赚钱，他靠的是投机取巧、卖身卖命、舍身犯罪、没信用、没智慧、没有执着，更没有神！我们靠的是什么？智慧、信用、尊重、真正的能力。这跟他们本质不一样，是吧？就像这今天早晨四点多钟，那个基金说:哎呀郭先生，我打扰你，我们全疯了！Mills是我们的神呐！这基金赚大钱了！就你没有退呀！咱家，他说。。。。两个月前，这帮不要脸的到啥程度这帮基金的人，这帮人很low的:&amp;ldquo;郭先生，你们家族基金投的钱我们现在要给你退回去，因为港币看来是肯定不会倒。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;按协议到2021年11月份你才能退钱，在这之前你退钱是不行的。&amp;ldquo;他说:&amp;ldquo;那我退给你钱，我不收管理费。&amp;ldquo;我说:&amp;ldquo;不可以！&amp;ldquo;你说我们家里边基金有多。。。。说起来这是家事不能对外说，生气！我好几个侄儿、侄媳妇给我打电话，三、四年了七叔死活不管，一说要退基金的时候来打电话来了，这就是家里人啊，说:&amp;ldquo;七叔啊，我们商量了一下子，咱把这个钱退回来吧。&amp;ldquo;我原话是我说:&amp;ldquo;最终签文件的是你们，退与不退是你们说了算，我建议不退，你们退了也别跟我说，但我建议就是不要退，退了以后这个七叔就不要再跟我联络了。″投资就是你要坚信你的投资的理念，这个投资最忌讳的是投资的什么？看到好的时候你往里进了，看到坏的时候你跑了，你以为你能跑得了吗？所有人，99%的人被割韭菜就是这么割的。聪明人，人家巴菲特说的:&amp;ldquo;人家恐惧的时候，你进去了，人家贪婪的时候你走了。&amp;ldquo;但99%的老百姓是人家贪婪的时候你也贪婪了、人家恐惧你也恐惧，那你不死定了吗？我电话就给他挂了。结果现在多少钱？你去想想战友们，这港币没了得赚多少钱吧？最起码现在按家族基金投进去，最起码投了将近7亿美元，7亿美元200倍的杠杆，赚多少钱吧？200倍的杠杆，大家去算算赚多少钱吧？上千亿了吧！
我估计很多保险公司都得垮掉了个球的了，它都付不起了都。这就是七哥，对吧，永远记住兄弟姐妹们，不要当那个99%的傻瓜，最简单的傻瓜，当看到事情不妙你就跑，所有投资只要你的耳朵是听别人说的、采取别人建议你必输无疑。老天给你的福分和回报是你自己身体里的，你怎么能听别人的呢？你认为这件事情是对的，你像昨天我们一个战友，给我发信息：七哥，GTV任何情况下我投资的股份都不会退，不但不退我能加我加多少我加，我加300万美元到700万美元。我告诉他我说:加你是你的权利，任何一个椅子都可以加，只要这些原来椅子的人都可以加，我们的战友任何人都可以加，但外人不行。他爸爸是一个我非常尊重的一个人，老人家从体制里面帮了很多人没什么钱，后来他那个孩子很争气赚了一些钱投了GTV，而且他爸爸现在身体也不好属于中风状态，这种人他不赚钱都不可能，他爸爸一辈子都很棒的，他知道自己他相信的是郭文贵和GTV这个平台和理念，你像那个傻王八货手持钢叉的闰土，他得后悔死一万辈子，记住我今天说这话，你等GTV过一段重新发完股以后，得让他天天、天天蹲在马桶上天天喊。你记住我今天说的话，我们的G-Club，G-Fashion、G-Club。大家现在记住G-Club现在带一个人可以买N个卡，你买一百张卡都可以，我现在不想多说你们未来懂啥意思，你任何人现在可以买，你可以买一百个卡、一千个卡，随便买。但是记住你只要相信跟七哥，我还是那句话只要赔钱的，你钱少一分钱了七哥赔。就像很多战友昨天我回复，我说你的钱，只要你走一分钱不会少，你进出自由。留下来投资，保证只会多不会少，这是七哥唯一敢说的。我的历史证明给你们看，我从河南裕达到北京政泉、北京盘古，和郑州裕达多少员工跟着我当时房子都是上千万的房子，政泉多少战友、几千个战友都是从零到了千万的房子，盘古、方正证券、海通，七哥买海通的时候是13块钱，七哥买完海通是36块钱一股，你去查查去。七哥买方正时候是三块五毛钱、三块三毛钱，最高时候17块钱，这是七哥整的，牛不牛啊？要当时跟我的其中我们的、我女朋友，没有男女关系的，我其中一个女朋友，她说七哥我买了一些方正股票，我说买了多少啊，她说买了买…，我说你还没钱了是吧？她一听啥没说，我不能告诉她呀，她回去呱唧一下进去了，一头就又进入了方正股市，三块多钱，人家十七块多人家走了。现在也在美国呢，在德州，在德州前两天给我看照片，发了个大房子，哇塞，赚的，她是其中赚得最，就是相信七哥，那没办法是吧？七哥，见男朋友见了仨，是吧，”就是七哥我给你发这仨人，我啥感受，你看谁行”。我说你说吧，我咱俩现在123我说我给你选2。最后选了2号男朋友，现在也是我哥们，赚大钱了。一个你信不信?二你投资跟的是人，第三要跟自己的感觉别相信别人，给你建议的人他没有你有钱你就千万别听他胡说。
G-Club你想买多少买多少，G-Fashion战友们我可以告诉大家，很快发完股以后，你们就知道啥意思了，后悔死他们！感谢老天爷让我们有最高的智慧找到了一个给战友们每个人都当房东的这个智慧，太牛了！(念战友留言:郭先生上山下海，这辈子值了)，那当然了，啥也不说了今天就直播到这儿吧，一起为75亿全世界的善良的人民、14亿新中国联盟的同胞、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞祈福！和为所有的爆料革命的战友们和家人祈福！啪啪啪（击掌三下）！亲爱的兄弟姐妹们，今天是个伟大的日子，感谢战友们的时间，一切都已经开始！唔盖噻！！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 亲爱的兄弟姐们，在准备明天直播，明天直播额。
00:11 我收到Gfashion最大的礼物，让我特别开心，有多大，你们看看吧。（笑）这是我一生收到的最大的礼物。然后给我打电话说，从德国运过来的。德国运来的，一箱的花，我找半天找不着。最后找着了。结果这，真大啊。
00:31 这Gfashion对这总顾问的平安夜礼物就是这，好大呀。（笑）没有comonsense.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖呀，今天是9月21号，兄弟姐妹们啊9月21号。然后文贵刚健完身，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗？你们揭发ccp的病毒，还有香港危机的真相了吗？兄弟姐妹们，哎呀，在这个美国和欧洲一系列的大锤落下来之前啊，我在这儿乱聊，聊咱家的事儿啊，一个是在喜马拉雅农场啊，兄弟姐妹我再重申一遍，不管哪国的喜马拉雅农场啊，战友们永远永远记住我这话说的啊，都有选择农场的权力，就是我愿意呆在这儿，我不愿在我就走，所有的战友跟随的是新中国联邦，跟随的是爆料革命，啊，他不受任何人必须的领导，啊，他也不会，啊，也不应该啊，也没有被剥夺任何所谓的选择权，啊，这是一个核心的问题。第二个问题，这次农场呢，啊，咱灭鸡行动啊，还是说这个灭边行动啊，就这个这个，麻烦大麻烦大的边啊，黄河边啊还是灭庄啊？还是灭曾红啊，还是灭梁冠军和郑齐灭火鸡龚啊，我们DC的，我们的DC农场，老是忘你们的名字，现在不忘了，你们出手吧。李洪宽、郭保胜欠的钱还没给呢，夏业良欠的钱还没给呢，啊，火鸡龚的饺子馆，啊，在那招摇撞骗说是都是给她当义工的，然后在这个这个女人要赚钱火鸡龚，火鸡龚替共产党游说，啊拿最惠国待遇，完全撒谎，啊，是害我们多少战友？她是到欧洲去干嘛去啦。跟共产党有什么勾兑？对吧，DC得行动了，这次全球灭贼行动，包括LV任何地方，都要看结果，战友们眼睛都不是瞎的啊。
你看加拿大的战友，啊，昨天、前天你看看你一站都一天是吧，灭边行动，啊，这是战友眼睛都是雪亮的，未来啊各农场所有都要接受战友的评分啊，啊，你像那个我们老班长新西兰你看他厉害吧，那要新西兰、现在大家知道要新西兰承认新中国联邦啥概念？啊，全是、非洲多少国家现在就抢我们新中国联盟去呀，咱不愿意去，啊，咱想去有法治文明的地方，现在很、非洲几个国家去的都法制不太健全，啊，是不是啊？包括欧洲的几个小国啊，现在要求，啊，这个嗯你们来吧，我们承认你新中国联邦，然后给你一块地，但是你要在我的附属下，那咱不去，那咱不去。是吧？你看这个新西兰啊，还有现在这个塞浦路斯，对吧？希腊、西班牙都热烈欢迎我们像油卡岛都欢迎我们去，但是你不承认我的主权我不能去，是吧？你不卖给我地我不能去，你不是给我、不让我自己独立的运作，不颁发护照我不能去。哎美国现在其它州有找我们的了，这就是战友的行动力啊，对不对啊？灭贼行动，全球的灭贼行动，啊，要得到全球的战友全力的合作和支持，如果灭贼行动当中发现战友你既有能力又有条件，啊，你该参与你没参与啊，那你是有问题的，那么战友们一定要记住，我们这次的灭贼，就是要把共产党正在进行的海外大外宣，还把海外的流氓、黑社会、贩毒党还有跟那个、那个常年勾兑的所谓的欺民贼，民主民运的假人士，让他们被西方人看清楚他们的钱哪来的？拿没拿共产党钱？和共产党勾兑了没有？勾兑以后对这个国家，对这个美国、欧洲文明国家有什么样的伤害？包括对我们战友对我们中国人有什么伤害，对我建立一个没有共产党的法治的民主的自由的新中国有什么伤害？他们撒了什么谎，威胁了多少人，提供了多少资料，残害我们我们海外的战友和同胞，对西方人、就像高彬这个王八蛋，从来不上班哪来的钱哪来的买个房子？为什么给自由去中国啊，必须露一个打一个小日本的惊天鸭蛋，还有那个相林大长腿，我们的魔女咋不行动啊，不行动是吧？草根哥也不行动，007也不行动是不是？还有那朱万丽，是不是啊？不行动，还有那个那个在德国的被小皮匠给骗走电脑的是吧？那也不行动是吧？咱得行动要看结果的。必须要感谢洛杉矶的几个混帐一个也不能放过啊，华盛顿是重灾区，纽约是重灾区，加拿大澳大利亚中的几个，鸡腿潘，啊，我再说一遍，我听说澳喜啊在内部有各种想法，战友们记住，澳洲安红会是一个出头露面永远最重要的一个战友，木兰是最重要的战友之一，这俩人一个露面，一个不露脸，各有所长各有所需，她永远是我们的战友。但是战友们你们有选择权啊，如果你们觉得澳喜农场一个瓶子，出俩，啊，安红一个木兰一个对不对？我们澳洲有很多有力量有能力的战友，啊，没问题，永远不要分裂，但是战友们有选择农场跟谁的权利，谁也没有权利说垄断你必须跟我，你必须跟他。战友们这一分钟可以给你那一分钟就可以跟他，啊，这是永远不能被剥夺的，所有战友跟随的是爆料革命、新中国联邦，这个谁都别忘了好不好？
大家呀这个情绪很正常，啊，经过这个整整合合，才能把每个人的能力和组织和协调和你、你灭共的决心才能体现出来，这就正常嘛，正常嘛。但是澳大利亚灭鸡灭贼行动会看出真正战友的能力，和你灭共的决心，啊，我再说一遍啊，澳大利亚澳喜农场现在是一个，也可以成俩。你问你愿意，战友跟谁都行，秘密翻译组是一个独立的，啊，该享有喜马拉雅农场的同样级别待遇的啊这么一个。那么另外一个，我们现在其他城市啊战友们你们发的信息我都收到了，几百个城市，真不是一下子能答应的，你不能十个、二十个人就行，咱得有一定的人数、一定的能力、一定的组织。还有一个，你像我新加坡为啥老不提啊？新加坡老提，你离的共产党太近，共产党蓝金黄太厉害，我怕伤害到你了。你比如说某些国家战友，我知道你一直挺郭挺爆料革命灭共，但是我担心你的安全和危险，所以说我不提，当你一定能力的时候一定会允许的，你包括我在德国战友昨天就改了，德国这个支持灭共的战友团是吧？不叫农场非常棒，但是德国战友的行动大家都看见了，是适当的时机，就是要让他成为正式的喜马拉雅农场，啊，我们不会忘掉一个真心灭共，挺郭挺爆料革命的战友，我们不会放过一个支持共产党，残害战友，迫害战友的任何一个欺民贼、任何一个敌人，这就叫爆料革命，这叫新中国联邦。大家记住我的话，未来的六个月我们要重新在西方，在过去的一年改变了中国人形象的同时，建立了新中国联邦，把中国人和共产党分开，中共不等于中国的时候，我们未来六个月，要把中国人海外的形象重新树立起来，走着看，啊，有些事我不方便说，啊，今天美国几大机构，啊，除了忙活高法任命的事儿啊，高院任命的事啊，要不然今天现在大锤已经落了好几个了啊，现在忙这事儿了啊这周，但是照样有大锤！共产党，你完了，你信不信你都完了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线慕尼黑</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1307/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1307/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：小皮匠好，今天你和大卫还有还有咱VOG的战友都在场，太好了，辛苦了。
小皮匠女士：不辛苦，今天我们战友是来自欧洲各地，而且我们在整体的准备配合和现场，非常的团结，没有出现任何意外。而且大家从头到尾都是激情四射，我们已经把您的声音和大音响连在一起了，所以现在您的声音可以响彻整个慕尼黑的广场，现在您想跟我们战友说什么呢？
文贵先生：小皮匠，刚才跟现场的大卫还有我们青青草原连线，但是看到我们孩子在现场的时候，小皮匠你作为一个母亲，你说我是一个父亲，我已经可以当爷爷了。看到瓢泼大雨，而且慕尼黑这个地方我非常非常的熟，这个广场我也很熟，教堂我也很熟。我非常非常的感动，我这后面也在下雨，可是我在船里面，然后那么多人伺候着我。你们在瓢泼大雨中跟咱们战友，让我特别的感动，文贵只能说：心和大家在一起，我们共同的目标就是teke down CCP。
今天在全球由日本的草根小哥一起来发动的全球游行，又一次的震撼了世界！8.29注定将成为历史上最伟大的日子，特别是看到你们这些战友们整齐的、非常漂亮的、文明的，打着新中国联邦的旗子，带着孩子，太感动了。我就是请小皮匠、大卫还有你们所有兄弟姐妹们，在现场还有大熊，照顾好孩子第一位，然后吃好喝好，这是最关键的，谢谢了。
小皮匠女士：谢谢郭先生，其他战友们有没有其他问题想问郭先生，战友们。
文贵先生：大家有想问的随便问。
小皮匠女士：我有一个问题想问您，我们整个VOH战团我们从几个月前成立到现在，很多战友在小语种的翻译，还有视频、字幕这方面做了很多的工作，您有什么看法？或者之后对我们努力的方向您有什么建议？在场的战友们几乎都加入了VOH欧洲战友团，而且做了很多很多的工作。
文贵先生：小皮匠，我觉得这时候说话可能才更加深刻，我觉得在瓢泼大雨中，在全世界地球的另外一端我们相聚。我们来自地球的另外一个地方，由于现在的科技，让大家那么远会那么近的相聚。那么这个时候我最寄希望的就是能让大家能看到的一个很好的办法，充分的利用互联网和现代社交媒体的技术，像我们G-TV。
那么我们这次整个欧洲，我从爆料第一天就说过，欧洲在共产党的眼里，狗屁都不是。因为很简单，欧洲的国家都太小，而且人口太少，生活品质太好，所以不容易凝聚和发动任何的对共产党所谓的对抗。这也是为什么在欧洲、德国被蓝金黄那么厉害，法国被蓝金黄那么厉害，以及意大利。这次我觉得我们VOH欧洲，小皮匠、大卫你和德国大熊，兄弟姐妹们联合在一起，还有意大利的山地谦谦先生，我们大家联合在一起的力量是最大的。我们绝对是记住，欧洲人不能做到的，我们华人在欧洲能做到，那就是可以把欧洲联系在一起，我们要用互联网联系在一起。更重要的事情，大家记住我们接下来，我再一次重申，G-Fashion一定有十亿股的股票1%会给欧洲的战友们。然后G-Coin、G-Dollar一定会给欧洲的战友们，我们要让在欧洲的华人活的比欧洲的老资本家活的还体面，而且要受人尊重。而且我们是来自于文明的几千年的古国，不是来自70年的共产党的匪国，我们是来自5000年文明的中国。欧洲人尊敬我们中国人，是因为我们有5000年的文明。当时1991年我从看守所出来的时候，最早投资我的就是欧洲的这些大品牌，爱马仕这些，还有日本的这几个大的家族。他们就是尊重中国的五千年文明，而不是尊重共产党。我们再也不能让共产党代表我们了，再也不能说，让共产党打着5000年的文明到处丢我们的人了。
现在看到大街上你们这些人的素质，看到你们整齐如一的，兄弟姐妹们，感到万分的骄傲！我们要过体面的生活，体面的生活不是共产党的专利。我们要在欧洲过得比欧洲人还好，我们比欧洲人还文明。更重要的事情，我们比他们还有钱，我们比他们还团结。这就是我们要做到的，我们比欧洲人团结，比欧洲人有钱，比欧洲人还文明！谢谢小皮匠、大卫、大熊、所有德国的兄弟姐妹们，衷心的感谢！新中国联邦绝对不仅仅是新中国的希望，它就是我们的未来。谢谢！
大家：谢谢郭先生。
小皮匠女士：我们还有没有什么问题要问郭先生的，我们还有一点时间。
小朋友：郭叔叔，还有多久CCP才倒啊？
文贵先生：哈哈，叔叔，真的可能要叫爷爷了。太好了，我家有像你这样大的孩子有几十个，我的孙子、孙女几十个，看到你们俩在现场，你爸爸妈妈都在现场，我非常心疼啊，孩子。
我告诉你，当你郭爷爷也好，郭叔叔出来爆料那一天起，共产党就等于死亡了，新中国联邦成立之日起，就等同于共产党在世界上就没有合法性了。我告诉你孩子，当你某一天醒来的时候你会听到一个消息，听到郭爷爷，郭叔叔在大喇叭上喊，全世界人民得到解放了，全中国人民得到解放了，共产党已经完蛋了！这一天可能就在下一分钟，因为有你们我们更有斗志，为了你们，我们一定会take down CCP ！记住孩子，可能就在下一分钟，你就会听到来自我的声音，共产党已经在地球上消失了。记住，一定会的，很快！孩子们，保住你的健康，好好的、文明的、健康的传承中国的文明和世界文明的生活，你们的美好的未来由我们来创造。
但是孩子们，你们的健康一定要记住，病毒一定要小心！我们所有的打造和打拼都是为了你们，希望你们美好、健康、安全、有尊严，希望你们长大以后走在欧洲的或世界的大街上，说我是新中国人，我是一个来自文明的5000年古国，我们绝对会受到世界上的尊重。而且你们会穿着最好的G-Fashion的衣服，然后你们会有新中国联邦的货币，你们会有最好的科技，你们将得到世界上所有人的尊重。记住我今天说的话，这不是广告，这是我们的目标，这是一定会实现的，谢谢孩子。
大家：谢谢郭先生。小朋友，郭爷爷的回答你满意嘛？小朋友说非常满意。
文贵先生：我还以为是非常不满意，吓我一大跳。哈哈
小皮匠女士：如果其他战友没有问题的话。我们再跟郭先生一起喊一下口号，好不好战友们？
某战友：刚刚我问了下慕尼黑的战友，平时钟声有没有敲的时间这么久。他们说很少。今天第一次敲这么久，刚刚有战友说，这肯定是为ccp敲响的丧钟，丧钟为ccp而鸣！
文贵先生：我首先要说，这个广场我很熟的。刚才那个钟声响起的时候，它永远是两种意义，一个是驱走恶魔，一个是迎来上天。我们今天到这里是驱走恶魔，迎来上天，所以我们有上天的使命，文贵和爆料革命、新中国联邦的所有战友们一起take down CCP！take down CCP！take down CCP！
共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！谢谢
黑莓先生：七哥，我是黑莓。
文贵先生：黑莓你好，久仰，久仰，好酷啊！
黑莓先生：我想说，战友们在这边去餐馆吃饭的时候，尽量不要在餐馆里面吃，就像我一样，我觉得在外面吃很好啊，不要到里面去吃，里面很多人的。另外在宾馆里睡觉的时候我觉得戴口罩是最安全的，我就想说这两个问题，谢谢。
Lina：在场的战友给了我们非常多的问题，但是我们觉得挑几个重要的问吧？好吧？可以吗？
郭文贵先生：好的好的，我在问问题之前，Lina、青青，你一定要给小皮匠、大卫他们说，一定告诉他们，今天无论如何答应我一件事情，我请所以大家在当地吃最好的饭，喝最好的啤酒。管够的吃，管够的喝，一定要兑现，一定跟他们说，好不好？
Lina：我一定转告他们，带他们吃慕尼黑最好吃的，我这边有几个战友。
郭文贵先生：小皮匠，你听到了吗？
小皮匠：听到了、听到了，郭先生。
郭文贵先生：小皮匠，我跟你讲，今天你照着全慕尼黑最牛的啤酒，最好的餐馆，德国的肘子，大锅菜，今天大家尽情的吃喝，如果你做不好，小皮匠还有大卫、VOG战友们，我告诉你，我绝对我不理你们了，我真的不理你们了就。
小皮匠：好。我们还有一个特别重要的问题，想听听您的看法？就是王毅这两天跑到欧洲来窜访，又来意大利，又跑到荷兰。 签了5G，这里面有什么内幕跟我们爆一下吗？
郭文贵先生：这个非常重要，这个可以跟你爆一下。咱们现在，咱们现在所有的兄弟战友们，你记住啊，共产党它要想干啥事的时候，它一定不让你知道。就像过去一直以来说，它要以德治国，它要三个代表啦，它从来就不会让三个代表发生，是吧？共产党是只要让你看见的，它一定是有目的的，要欺骗你的。王毅就是因为蓬佩奥国务卿，咱哥们他到欧洲去。共产党政策就是，只要蓬佩奥去过的地方，我就马上去消毒、我就去勾兑、我就去撒钱、我就去许诺。
我可以告诉你，这次王毅，包括头两天杨洁篪想去西班牙，全部都是让人家屁给嘣回来了。就像西班牙那位女的外交官一样，说：就中国大使就是说杨洁篪，只要你敢提供叶钊颖和郝海东先生一张纸，你必须给我签下名来。因为如果你给我提供假消息，我是要追究你个人责任的。结果她告诉我，看到那个大使啊，就是撇着八字腿就离开了，她说怎么这么龌龊啊！
王毅是一样的，这回到欧洲以后，每个国家给它许诺，我们会增加两百亿、三佰亿贸易。到了丹麦，到了挪威去跟人家说，我们会增加600%的采购，但是不能要诺贝尔奖什么的，都是骗局。如果你们还相信共产党王毅到欧洲去，他还得到好脸了，那你们就太傻了。问问你们身边的欧洲人？有几个相信共产党的，你给我找一个人现在说我爱共产党的，给我找一个？兄弟姐妹们，共产党大势已去，共产党出来的人都是在骗习近平、王岐山。跟当年的萨达姆一样，萨达姆临死前干啥呢？天天开常委会，天天表忠心，但是在伊拉克，巴格达战争的前16个小时，纷纷的就坐美国的直升机跑了，从来没有回过伊拉克。你们相信这些，他越是举着擀面杖，它越是假的！他要真有本事勾兑，他不会告诉你的。啥时候告诉咱们，它拿过大钱的事啊？
所以说这次王毅去，就充分证明共产党完蛋了！这就是事实！这是真真正正的，他自己把自己脸给打红了。然后装作自己身体很健康，我脸红精神焕发，就自己打脸抽的嘛，你知道嘛？别相信他们，共产党只有一件事情你相信，假的！所以只要你要相信共产党它一个字都是错的。只有一件事可以相信，它都是假的。谢谢！
小皮匠和欧洲战友：太棒了！太棒了！谢谢郭先生！(打到共产党！打到共产党！打到共产党！)
Lina：尊敬的郭先生！请允许我问您一个问题？我们欧洲战友团的战友提出来的，可以吗？
文贵先生：我等着呢
Lina：我们的问题是：瑞士11月公投会涉及瑞士的企业和侵犯人权的国家和个人的关系？存在瑞士银行盗国贼的他们的财产，未来会怎么处理呢？
郭文贵先生：这个问题非常好！就在前天，我跟他们有个很长的谈话！亲爱的兄弟姐妹们！这个问题非常非常好！说明我们战友关注的都是很重点。我可以告诉你，80%以上的可能，所有在瑞士最后存的钱，都会过度给我们新中国联邦，来作为未来新中国的代持！网络上传说的20万亿都不是真的，我告诉你们大家超过这个数，我给你们举个最简单的例子。
在德国、瑞士、意大利、法国、比利时，所有的这些分行里面，大概有6万个账号，在过去是共产党在背后控制的。而且这些账号是什么时候开始？这些官员跟我说，来大钱最多的时候，是1989年4月份、5月份到7月份，你们想想吧，听的我都蒙了，因为那个时间是我上街，跟你们今天一样，我被抓起来，后来我就被释放出来，重做了郭文贵的日子。就共产党当年89年 的时候，它以为自己完蛋了，把大量的财富移到这些国家，而且分散在各个的分支机构，现在从来没动过，从来没动过！
第二次钱是从哪来的？大家知道吗？你们根本不敢想象！是在申请奥运会之前，1999到2001年奥运会之前，是另外一个高峰！往外挪钱的时候。大家你们知道吗？如果没有奥运会，共产党知道全世界会把共产党干倒！没有WTO，共产党就完蛋了！它知道。结果它成功了。但是那个时候大量的钱转移出来了。
第三次时间是什么时候？在2008年经济危机，共产党大量的钱转到外面！但是它自己却印了大量的钞票！当这些银行告诉我说：郭先生，如何依法的让新中国联邦代表中国人接受这些钱，要通过国际上的法律组织。现在我们得到223个国家里，超过100个国家来支持我们！我现在绝对有信心超过150个国家支持我们。所以战友们！今天你们上街的抗议，未来我们就有权利来代表我们新中国人、新中国联邦，把从瑞士的这些钱拿回来。但是我告诉你们，瑞士的法律不会像你想象的那么直接、那么粗暴，不会的。它会分成三步走：第一步这次基本上概括一个范围，要把这些钱，瑞士依法交还给有关符合中国利益和国际法的组织。第二步是内部再立细法，然后国际上合作。特别是美国。然后把我们列入一个合法的，代持有这些财富和分配的组织。第三步的时候，通过国际法律系统，把钱还给中国人民！
所以大家记住，你们脚底下就在德国慕尼黑，就在德国这个地方，德意志银行是在共产党的历史当中，充当了打手、洗钱、杀人越货的关键银行。最后德国银行一定会被惩罚，而且一定会将我们中国人的血汗钱还给我们中国人民！一定会拯救亿万个杨改兰。兄弟姐妹们，谢谢你们！
Lina:谢谢郭先生，您的回答让我们所有的战友们都非常非常的开心！
郭文贵先生：你问的太好了！
Lina: 谢谢郭先生！那我接着再问一个问题，我们各国的农场在CCP奔溃之后，我们要如何迅速接手国内的食品这些必需品的供应。打通海关啊，检疫啊，进出口的环节，然后迅速确保国内的民生资源的不断档。不出现或者减少一些人道危机的时间。然后国内的战友们需要做好哪些准备呢？谢谢郭先生！
文贵先生：这问题很大，甚至共产党觉得我们回答这问题，我们神经病。但这一天很快会到来的！我们确实现在，最近根据目前，灭共的大好的形势，我们确实有这种规划，我觉得这个问题非常好！特别是现在西方的国际上的NGO组织，被共产党给踢出中国以后，这些人，现在都是非常的恼火！某种程度上，共产党也帮了咱，逆增上缘！他们制造了仇恨，现在NGO跟我们站在一起！那么这些组织，我们正在制定一个计划叫特别的就是中国的人道救助计划。未来我们将和香港、台湾、尼泊尔、包括北部的俄罗斯这一带、新疆以北的，包括整个那个哈萨克斯坦，这个尼尔斯坦那些国家，都会形成合作。就是当中国共产党倒闭的时候，我们最可能希望把这个烂流氓，大肚子的烂肉的，倒下那一刻，别砸到我们无辜的老百姓！我们给他准备一些东西给他撑住！然后把我们的同胞们给救出来！包括粮食，我相信那个时候的巴西这个产粮大国、阿根廷、美国、加拿大以及东欧的国家，他们都会绝对的和我们站在一起。无偿的支持我们！因为他们非常清楚！谁表现得好，他们将拥有一个十四亿中国人的未来好朋友。世界上五分之一、六分之一的人口是他们永远的朋友！如果说站在了邪恶的一面，或者自私的一面，那他将是与中国人为敌。我相信没有人这么做。
所以说现在啊，全世界的各国家、组织、NGO组织在跟我们联系的时候。就是每天你能感觉到上午跟他们谈话态度，下午都不一样了。就每时每刻，就像前天晚上美国共和党，RNC演讲完以后，对世界是个震撼！Tom cotton，Runy，川普总统所有人的演讲极大的给了美国人和全世界、欧洲的信心。而且川普总统基本上已经说明了，就官方已经是百分之百的，我跟共产党脱钩。共产党脱了钩，共产党能活的了吗？绝对活不了！
所以大家现在基本上都是倒数共产党完蛋的时候了。现在接下来你们会看到共产党会非常的疯狂！就是王毅到欧洲一样，吹吹牛，像当年的齐奥塞斯库、萨达姆、卡扎菲。那卡扎菲临死以前喊什么呢？他不但要拯救卡扎菲？还要拯救全中东呢，还拯救全世界呢。那忽悠着呢，是吧？所以你越看他红光满面把自己脸抽成那个样子的时候，你想干嘛一个人没事把自己脸打红了充健康啊？是吧？那就是它要完蛋了。所以我们已经做好充分的准备，来接管和避免中国人道、粮食各种大灾难。但是记住那句话，我们路波切说的，我们像闫科学家、郝海东先生、叶钊颖女士所做的事情一样。爆料革命，灭共事业，没你不行。你看看你们站在德国大街上，好像人很少，是吧！但是我告诉你，德国人很快会为了我们和为了你们今天站在大街上，所有人会站出来，来高呼你们是英雄。这一天比柏林墙（倒下）要厉害得多得多。柏林墙涉及几个人呐？加一起才多少人呐？还不到一个广东省大呢！我们一但要是把共产党给 take down的时候，整个地球会欢呼一年都不止。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1206/</guid>
      <description>内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1125/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1125/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，啥子情况？我要给你们酷一下啊！酷一下啊！旁边有孩子的别看，别吓着了。呵呵！这么多人，我的天太快了。亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的兄弟姐妹们，我今天是开一天会，很兴奋、很兴奋、相当的兴奋。
这谁让我要加你的，黑糖馒头小龙包，哎呀！这是、这是七哥做的生意呀！黑土2020，哎呀！必须加。饺子，加。阿提斯山，加。金吉鸟，七哥，加。哎！已经加上你了，金吉鸟啊！还加啥呀！福州蚂蚁，加。要正义不要正能量，文彩，加。加上了，哎呀！加的可不孬。
亲爱的兄弟姐妹们，我简单说几句。这样有人说啊！给我发信息WhatsApp、WhatsApp，就是我们私下里边沟通的号。有人发信息发不到，我给大家说一下。我已经在实际上在前天已经说了，咱们的WhatsApp，第一批跟我联系的人，将近90%以上说信息发不过来了。但是我们的很多墙内战友还有其他战友都采取了各种手段照样联系上了。这就是我想说的，有人家里有钱，搁着一布袋钱，搁着一箱子钱，说七哥这钱我咋花呀？
战友们，我太爱你们了，但是如果现在你家里搁着一箱子钱，你还花不出去。当初爆料革命让你把钱给存下来了换成美金了。现在钱，你咋动也动不了，那这没办法了。是吧！这是一个。
第二个，咱有大好机会了，结果一个号码，你联络不上了。亲爱的兄弟姐妹们，那不成问题了吗？是吧！这是这，所以说这是一个。
亲爱的兄弟姐妹们，另外一个我要告诉大家的事情，我得想想啊！这法律，用别的词怎么说。对了，咱还是说说这个，我看很多人讨论关于玫瑰园川普讲话。我看到长岛伟哥专门有一段做了个视频，大家下边讲的很高。
我告诉大家，我再说一遍，川普总统的这个响应德国1900亿的讲话是在玫瑰园讲的，是明确的我们要追责的。我告诉大家提出来会多少钱？20万亿、20万亿美元。大家走着看啊！这我是瞎蒙的啊！我刚才又做梦了，躺那做梦了，梦到的，梦到的20万亿美元。我给某几个朋友说过，你认真看看玫瑰园的讲话，你就会知道，美国在想什么？在干什么？
据我所知，崔天凯这两天日子不好过，好多人过去跟他照过照片的、参加宴会的把照片都撕了。这是国家派出去的国家代表啊！跟他以拍照片为耻，相当于当年美国人，好多人家里有萨达姆的照片，有卡扎菲的照片，后来就刮刮刮全给剪了。谁家里现在敢挂着萨达姆或是卡扎菲照片呀！包括华尔街多少人挂着王岐山照片？在那块正当门挂着就叫高盛墙，上面看着是吧！现在都摘下来赶快撕掉。现在崔天凯的官方代表照片都扔了、烧了。
玫瑰园讲话就传达了一个最根本的信息，这事我是一定要索赔的。我同意了德国1900亿，那可不是美国跟你要1900亿。我告诉你，我同意，我也支持，我也这么干。据人瞎蒙啊！说这个美国同时跟日本安倍也说过，说安倍首相能不能跟我们一起给中共找说法？安倍不干不干，安倍吓得我不干，我得罪不了习，我也不敢得罪中共。德国就更不用提了，英国现在还不敢，还在那想。这就是世界现状。
没有爆料革命，这悲哀是多少？昨天晚上我们有一个特别重大事件，特别、特别、特别重大事件！参与者其中有路德先生，以后说啊！他不会爆的。在这个事件、重大事件突发事件、突发事件。哎呦！昨天我这嗓子唉！昨天我是真受不了。昨天我被家人要求说，今天你拿俩小时出来，中间俩小时别接电话，别用电话，跟我们吃顿饭。我家真没埋怨过家人，结果昨天我真是一个小时没回话，但中间老去、以上洗手间为名，还看手机回几个电话。但就差了20分钟接电话，结果就发生这么大的事。结果那个事我就中间跟其中一个号称美国人的未来，年轻人，未来的司法部长、未来的FBI、未来国防部长、未来总统，这样级别的人物，他们简称叫美国的未来。其中通电话，他给我说一句把我、把我差点、真的我从那火炉边差点栽下来，那一下子。他问我，他说Miles，你觉得我们要是，这个我们现在每时每刻都在死人，你觉得我们要证明了是共产党放的毒,我们仅仅是要他几千亿，几万亿美元么？我说你想要它什么，他说我们要要共产党的命！大审判？他说那是不可能的！他说，我记得两年前你告诉过我一句话，共产党最怕啥，打掉防火墙，第二，就怕查封它海外的子女资产，他说我们现在就得干，绝不会等到跟它谈数的时候，他说这事这都是小菜了。哇塞！我发现这哥们这两年有长进啊，是吧。
所以说兄弟姐妹们，爆料革命，法治基金的重要性。法治基金干啥事，人家是合法的，人家是合法的。我郭文贵现在在这块，你不是什么事，你想干就干的，那法治基金俩主席是美国人啊，是美国人啊。咱不行啊，是不是啊。所以说战友们你们不要搞误会了，那可不是要1900亿，他是官方正式玫瑰园表态，总统表态。听说总统身边的人，恼怒，从头到尾，天天抓头，抓膀子，摔肩，都这样了。这个意义大了，我看到咱们这个直播的战友们有很多认识的很高啊。那不是开玩笑的，兄弟姐妹们，可不是开半点玩笑的。所以，20万亿美元的追责惩罚条款，接近啊，也可能高点，也可能低点，不准确，大概这个数；第二，美国现在已经开始了，新一代联合起来，叫未来美国，开始要查封中共高官领导人的私生子女，包括他们的资产。而且本人建议，一定要美国高院给这几个大公司颁发法院令，必须交代和中共这些年的所有的交易的详细细节，包括通信记录数据，以便查出用私人名义和家人信托持有的，盗取的中国人的财富。他们觉得这个办法不孬，咱得弄。
我今天我在另外回答G币的问题，我今天下午开了三个会，都是关于G币的未来的。我请问大家一句话，我就问你一句话，现在我求求战友们啊，你们真的不要再去买G币了，买的疯狂，不可能有几百倍，几千倍，哪那么傻呀。未来你买什么币，真正的G币，这什么真正的G币？真正的G币就是马上要推出的。就可能不需要到App店上去买去了，现在App店上百分之99.99都给你black掉，你说你去买啥，花钱给人30%，还给你关掉。大家别搞错了，你买的G币现在是1.8亿，今天已经是多少钱了，我下午的时候文我们的明工，已经是40万美元了，前天是82万美元，疯啦！你买这个钱在那隔着，我拿不走，咱这个平台也拿不走，那个1.8亿就在那隔着的，谁也拿不走，那是你的钱，你只是说在这个区域内，给路德打赏啦，给Sara打赏啦，给卡丽熙，小皮匠打赏啦，给哈恩打赏啦。但是钱在那块闷着呢！
现在面临着一个问题，咋把你的这个钱进行流通？你怎么能提现未来，这是个秘密，我现在不能说。哪天我说说绝对吓死你们。这个我保证，我可以承担责任的，我让你们现在听着直播的人，绝对从椅子上跳起来！但是别买了，因为那30花得太冤，咱啥也没干，你买了个G币给了人家30%，咱花钱了，人家还拿屁崩咱，卡还被人家cancel掉，干啥啊。
搂住，搂住，买了就买了，现在大家熟悉了。等到你可以从信用卡直接去买，通过PayPal、Stripe，甚至支票，银行直接支付，你买那个G币，那个时候你要买，那个时候再买。
为什么啊，手续费很低，你买了G币就在那儿搁着。未来你可以在G-Fashion买胸罩，买内裤，你买手套，甚至买车，买飞机你都可以。但是前提是，我告诉大家绝对保证是真的。它跟淘宝网不一样，绝对是真的，而且绝对是最低的，全是出厂价！
你看我这件衣服，前天我穿了个黄夹克，有人说文贵，你穿过三次了。大家你们没明白，又找出另一次在哪儿呢？我黄夹克有几十件，没有穿过那件。你比如说这件，我买一万三千美元，全世界就不超过十件。如果在咱们未来的G-Fashion，你有这个会员卡的时候，你买你就有可能是一半儿的价格。但是取决于你买了卡的级别。
那么这个时候你的钱就管用了 ，你就买这个。这个店在哪？在网上你就可以买，这个全世界的都有店，你到那儿就可以了。那么以这个为例，眼镜。那么现在我们这最起码有一百家以内的眼镜店都想和我们联合。那么全世界的网店都可以买。未来加盟的，什么的，都是要以我们为条件的，保证最高的，最质的，最潮的，最好的东西，战友生活实用品，包括奶粉，包括孩子的尿不湿，包括咱老人吃的保健品，只要是世界最好，我们都会邀请你加入。用不同的东西，不同的折扣。
这个是什么概念？我们的G-Fashion将开始有定义，有定价权。战友们，你有了那个喜马拉雅币也好，金币也好，你有定价权。谁有？告诉我现在人类上有一家有的吗？没有一家能做到。谁能做到？没有人能做到。那就成了一个区域流通到某种行业流通到全球流通。
这个时候我们就会出现，我们正在研究法律、法规，肯定是没问题的。大家去看看Facebook出来的Libra。Libra是干啥啊？锚定的还是美元。到世界各国去，就是给了你一个所谓的区块链，啥叫区块链战友们？就是一个过去的银行用支票的付款方式和拿现金付的方式变成了数据性。过去到银行办理的业务，现在能在电脑上，手机上能给你们的付出去，就是一个加密的安全的私密付款方式。这叫区块链，就这么简单。
去中心化就是去掉银行，去掉那些中间商，我们就是其中最核心的。Facebook没有锚定金本位，它也没有这个能力，它也没有这个想法。你看它的白皮书第二次修改稿，我又看了一遍啊。它没有任何情怀，没有任何，只是给你，说白了，躲避美国监管，美元监管系统，或者中共监管系统，不就是储蓄功能吗？就是一个简单支付逃避功能吗？这个事咱们不在乎，咱在乎的是金本位。当然了，要有区块链。我们在四个月以内一定会区块链，就是支付。我们现在大概不出过一个月，一定会在网络版上推出支票、PayPal、Stripe，网络支付。
当然了，在某些国家甚至我们可以开辟分店儿，我们有可靠的战友接受现金，这是合法的呀。你拎一包子，你拎十包子现金我都可以接收，对吧。我们接受现金，什么当地货币我们都接受，按当日价去算。所以咱们真正金融系统绝对是区块链躲避共产党的追踪和打击，信息绝对保密。
然后是世界上唯一的主权国家上的金本位。这是计划，这是计划，不承担任何法律责任，一切以最后事实结果为准。我们这个到了电脑版的时候，咱们就没那么多的费用了，现在你给人家一批批的30%干啥呀，是吧？
我们未来一定会做金币，从1美分、1美元、2美元、5美元、50美元、100美元、200美元、500美元，一个真金的金币，真金的，最后我们到达10000美元一个，10000美元一个金币，实物，说我今天我买了，我现在我啥不也想买，我把金币拿走，你拿走，你就立马贴现，但是对不起你得付费用，也得赚钱，就这么简单。既有货币备书，你也可以说我不要金币，我想换成美元，可以换美元去，因为咱们都是拿美元现金在这里做备付， Libra它没有。
更重要的是我们未来形成的G-Fashion，G-News，未来的视频打赏，发社交信息打赏，是吧。直播打赏，说白了你生活中，我今天我问了其中一个我们非常棒的团队，你要钱你干啥？现在告诉我你有钱你干啥战友们？你有钱你干什么呀？买房子、买飞机、买汽车、买衣服、买食品、孩子交学费，你说看病。你告诉我不就这几个事吗？吃喝拉撒睡吗，对吧？那得有多容易呀，太容易做到了。不过是把咱们的G币延伸到人家可相信的信用支付系统，那就是跟加入俱乐部一样。但是我们绝不会挑战任何国家主权，绝不会挑战任何主权国家货币，所以说G币它是这个价值。
另外我有很多计划，现在不能说，很多计划不能说。就像咱们这个平台，从0到上来七天，然后第7天开始那个，大家都知道咱不说，提前结束完成了。现在再跟我联系都是多余的，就是照顾法治基金战友的。所以没有法治基金捐款的一概不理，这个法治基金捐款的意义有多大？战友想想，就是你不知道有G币还有这个平台之前你就相信了爆料革命，你就与全家的生命危险和你个人的生命危险和安全你支持了法治基金，支持法治基金是支持没有共产党的新中国，你冒着生命危险，这咱为啥牛的。我可以告诉大家，在那个事发生前，我成天喊千万留住那个票票，留住那个票票。我告诉你这都在我们的没有共产党的新中国，喜马拉雅目标的一切文贵几十年的准备计划之中，现在留着知道值钱了吧。
战友们，我再告诉大家留住G币，不要乱花，我再次说留住。可以打赏，不打赏没啥意思，互相打赏。再一个你打赏人家不一定给你回来。人家现在江财神是整个这个平台第一，我们第一他第二，第一第二差距比较大，老江还要努力。那你打赏了你看人家视频了你享受了你得到知识了，你就得给人家打赏这些钱，这再正常不过的吗？
是吧战友们，所以说，咱们这个平台，你像那G-News，未来写文章，很快我们就会开始G-News可以打赏，一定也会让金币过去。你有本事你写文章，我就给你打赏。今天晚上咱们发文的就改变了，网络版就有了，我现在不知道有没有，我看一看，上了没有。哈哈，把这个打开我让你们搂一眼G-Fashion，你看咱这个G-Fashion啊，大家看一看，你看看咱这概念，太牛了!以后你一到G-fashion页面啊，你想要啥全在这呢，全在这呐，这是一个样板啊。G-News一样，G-News马上手机版出来以后，你看完了我写的一篇文章，下面啪给你一打赏，咱们今天晚上上的咱们网络版的，电脑版的，啪一下你发一个什么视频，就可以点赞了，点赞了。但是记住今天先上的是那个电脑版，点赞还需要一段时间。
所以说战友们，咱们的喜马拉雅，没有共产党的新中国第三力量，那早着呢。你们告诉我，世界上有一种货币可以让你今天放心它有升值空间，或者说有期望的升值空间，有吗？找一个出来。你不被贬值已经不错了，甭想升值，能找一个？说白了就是国家主权下的大家洗钱的方式，或者印钱的方式，没有一种货币是，只有中国没有中国共产党的新中国，中国老百姓钱放哪安全？我绝不相信没有共产党的新中国，说你回去以后钱就安全了，那货币就稳定了，我绝不相信！只有一个全世界流通，让中国老百姓觉得放在那安全的货币，而且是国际化的才可能，这就是我们G币的目标。而且我们绝不搞纸张的，不搞纸张的。
除了区块链数据，今天你高兴，我从我儿子那转到我闺女那，我一会我从我闺女那转到我孙子那，从我孙子那转到我爷爷那，你爱转往哪转哪，随便转。但是你说我不想转了，我想把金币拿回来我放我家，最大的一个一万美元甚至十万美元一个金币。到哪去都是值。为什么？我们这个十万金币你可以再去兑换回美金，那是兑换方式。
你想想那啥感觉？一见面一握手，啊……你好啊面具先生！一握手我噻手里10万金币，啥也没发生啊，搁兜里了。这共产党最希望了。早在脑子里面呐。早就在脑子里面呐。多着呢！
我今天我现在我要把我这个金币计划我要说两个大家今天就是晕我跟你说，而且谁也挡不住。前天晚上某个最牛的区块链货币的,我不能说他名字,这都有保密协议的。这一开会像昨天我一天开了这么长时间,我们今天的会议是保密的,你永远不能说,那就不能说,这就是美国的法律,太牛的。很多,比如说我给某些人发了个合同,很多人问:我要不要这个我给你签字,你得给我签字。不了,不用,这是美国的法律。你发了你说了你就是法律,就成了法律责任,你和我签了,咱俩就已经成为合同,就是这么简单。就像这个说这个货币的哥们说:老郭你可以买我们,我们可以买你,你看看我这么大的企业跟你合作,我说对不起你有多大你告诉我,你有多大？他说出了数字。我说你有一个14亿人未来期望的空间吗?你有一个14亿人希望灭掉的政权共产党后他可信任的平台吗?我说G币和我这个平台,说句难听话我们现在是刚刚诞生,我们在成长。我说你已经是完全是,你是老脸横秋,你跟我不一样你没有任何空间,你已经109岁了,我们才刚刚诞生才俩星期,谁买谁呀？我买你干啥啊？你能干的事我都能干,我能干的事你能干吗？
你傻乎乎了你搞了一辈子金融你糊涂啥呀,那王岐山都崇拜你。我问:你干的事我有啥干不了,写个区块链,三个月,最多四个月,再给你六个月。写啥区块链写不出来啊,不就加密嘛电脑写嘛。我说还有你原来搞的那个比特币,我说你搞那个比特币告诉我,我说现在比特币还有那个什么这币那币的,百分之一百纯粹是骗子！大神经病小神经病加一起的骗子。他能流通吗？不能流通,能兑现吗？不能兑现,老百姓能摸得着吗？摸不着,能去买东西吗？不能买东西。那凭啥是货币啊？我说我现在都搞不懂你为啥叫货币！
某个上海的大佬竟然是见了某些官员来个比特币,我给你送十个比特币,你拿这个去弄去。而且是被送的人很兴奋,我说你这比特币能干啥你告诉我？能到半岛酒店楼下给我买个车吗？那是上海啊。还有那个半岛酒店上面有个餐厅,西餐厅,在那吃饭,我说你能把这一桌子钱给付了吗？这一百多万的晚餐给付了吗？付不了。那要他干啥呀,不是就给你做梦用的吗？梦醒了啊,不是黄粱一梦,那是精神病一梦。想把区块链去中心化,不就是去银行化吗,不就是去政府监管化吗？对不对？
我们要的是合法的可相信的,可兑换的，有锚定的,传统加现代加密的去中心化的货币。我说我买你干啥啊。我做的你能做到,我说我们有14亿中国人的未来和期望值！你有啥我告诉你,就你那个发发视频,照照照片,然后现在香港运动还不让用。就像今天我站在这说话一样,三年前咱被美国之音给封杀出来这么大一个事出来,没有压迫哪有咱今天站在这说话,在咱自己家说，自己家客厅。中国人14亿人的压迫出来能挤压出啥,你告诉我,能挤压出啥？现在在加拿大的、在澳大利亚的、在新西兰的、在日本的、在新加坡的、在世界在美国的任何的战友在听视频的看视频的，你的恐惧你的不安全感你的愤怒那都是金币的价值,因为解决这个问题的就是我们喜马拉雅。我说这个机构你能有吗？我看到一堆人买Bitcoin，我就问他，我说你告诉我它能干啥，而且你根本不知道下一分钟它能涨多少，一个货币能哐叽干一万多，能到七千多、五千多，这不叫货币，这叫骗局！未来的人类历史上会有两个词，庞氏骗局、比特币骗局。就这么简单。
我现在是不方便给大家看，我要方便给大家看我们这几天银行收到的钱，90%以上全是海外的。共产党屏蔽掉了我们所有的钱，但是没有挡住我们任何有能力有智慧聪明的中国同胞。说明什么？爆料革命这几年救太多人了，太多人把钱给转出来了，但是这个钱聚集到哪去了？在不同的银行。最近战友们最感受，你的钱你付钱的时候，比挣钱都难！全人类到了什么时代，花钱比挣钱都难！所谓反洗钱就这一个理由让你花钱能把你祖宗八辈儿坟给刨出来，你说哪有这道理啊！
解决今天货币超发，纸币没有锚定，人们花钱比挣钱都难，只有一个，锚定真正的金本位还有必须是所有人的最高信用度。信用货币和加密安全的货币和锚定货币连在一起。不就这么点事嘛，整得神神叨叨的，用一堆词解释干嘛呀！
我们过去14天创造的这个历史，两周！全人类现在没有一家干的事我们干了；全人类上没有一个公司做到的事情我们做到了；全世界没有一个传奇续写买G币这样的我们做到了；全世界没有想到的这么大的网络公司没有做到的咱做到了！你说我们骄傲不骄傲，那相当的骄傲！
这就是我再告诉大家G币给你无限的希望，也给你真正让你能摸的着看的到的安全，和给你方便。还有什么样的企业能跟我们现在这样，G-News、G-Fashion，是吧，未来能有这么高的期望值和空间，没有！全世界的货币，还有这些淘宝网，它卖假的咱卖真的它就死了嘛，它是某个区域性的流通性，我们是全世界的流通性，那就大了嘛，赢了嘛！一个两周的孩子和100岁的孩子，他俩未来的升值空间、可信度你觉得谁强？谁行？
我最近收到好多战友给我发的这个非常简单扼要的方案都让我惊啊！天才啊，真是太多天才了，太有钱了，太有素质了！我们新加坡的战友发了一个关于教育，说文贵我们未来要做这个教育，我听两遍，聪明！另外一个人告诉我说，我们现在要把建筑、雕塑，真正的艺术在我们这怎么做，哎哟！所有过去这些拍卖行，你看看苏富比、佳士得，哎呀我的妈呀，20%的佣金，拍拍拍，哎你的！哎你的！真假我不负责！我被他们坑惨了，你们没有看过，我过去1.5亿啊买完，苏富比，结果我刚到文华东方酒店人家来了，郭先生你买那个玉印，刚才买，我都忘了是9000万还是1个亿。他说你真是糊涂，那是从我们家出去的，我们就是几千块卖出去的，我告诉你它有个什么痕迹。我一听傻了，我说不买了，结果苏富比告我。苏富比那个总裁叫什么康啊？那个香港家伙，还是我一个公司创始人给我介绍的，哎哟…把我也告上去了。所有的报纸说郭文贵是个骗子，不给付钱。我就要一条，我说你跟我说这是真是假？他说我不负责真假，我从那天起我说，你记住我有一天我一定要颠覆你们。我昨天不知道选啥呢，你就给我说，哎，Miles你来吧，我们的拍卖会你来吧，我说好啊，要干什么？他说你拿张支票，我说好，我账上拿一、两个亿的可不可以？他说可以，就拿了张支票就进去了，然后拍卖。Miles这个便宜这个好，我说买吧，举牌…买了，完全是糊里糊涂的，当然咱应该负责任，但我是坚决不吃哑巴亏的人啊，对不对？这个哑巴亏我吃不了。1.5亿几十分钟没了，还负责真假。
我们战友提出来说，我们要在咱们这个平台上卖东西，三年或两年如果假的可以随时换，我要负法律责任，欢迎鉴定。只要咱这个平台认证完的，就像美国一样，你买了啥都可以退，这美国多伟大，这美国信用多伟大。然后说我怎么保证验证真假，把我给惊住了，这都是什么人才啊，这哪是天才，是宇宙之才啊！就被共产党撵到国外来了，现在像老鼠一样的活着。共产党这个王八蛋做了多少孽呀！这个民族被它毁了，把钱敛向国外，把人才撵向国外，把好人撵向国外，把坏人留在中南海，然后把全国人民变成傻子。所以说没有互联网…咱这个价值有多大？
我说前天晚上跟我通电话那个社交媒体界大佬，我说我问你一句话你也参与了，无限WIFI会不会诞生？他说一定会诞生，今年会不会？他说差不多完成百分之四十到五十。我说如果这个天空WIFI连成完以后，共产党能不能干掉？他说干不掉。我说那你想一想中国有多少人上网？他说中国人最起码有三亿、四亿人可以随便上网。我说那好，三亿、四亿人都上我这儿来看我G-News，看我平台你说我值多少钱？他说是。
我说你现在多少人？你现在能撑多少天？你告诉我，就凭你们打压香港跟共产党为伍，这几亿人绝不会上你那儿去，都得上我这儿来，你说这值多少钱？按照现在市场，我从0突然到三个亿到四个亿，你告诉我值多少钱？战友们你说吧。我说很简单，这账用我算吗？就刚才战友宇宙之才的那种智慧，要都聚集这儿了，被共产党打压的都聚集这儿了，那个爆发是什么？我说只给我三年时间，我将打造这个万亿帝国，那就是未来。你想想它要在没有共产党的新中国，我们坚决不叫Chinese，Chinese太难听了，一摸就脆，好看不管用，一点不结实，还不能永恒。我们必须来一个永恒的名字。
所以这是咱们这两周干的事。大家想想我们改变了多少规则，只有打破旧的，你才能诞生新的，只有新的诞生才有价值。我听说都希望以新破旧，我从来没有希望说我要以老代新，我从未听说过。大家知道最近这几天还有让我更惊讶的来自于海南海航的人，很多人给我那个。七哥我必须告诉你我是海南HNA的，吓我一大跳，我说你要参与我们？我也给法治基金捐款了，就因为听你爆料革命，我们陈峰这小子，我们原来把他当神啊，从没怀疑过，王健他就是二神啊，结果从海航开始我们无数次内部会议打击你，最后我们发现你是真的，我们全都是没上陈峰的当，没给他集资，提前跑了。所以七哥，我们给法治基金捐款，所以这回我们得什么…
战友们，你们想想我啥感觉？三年前咱第一个谈，一谈王岐山、HNA,还“咔叽”给断了。结果现在HNA的陈峰、王健的手下拿着大把的银子要找咱，而且支持咱三年了，默默无闻。这是什么力量？等五月二十六号以后我再说这个细节，感触太深了。这叫正义的力量，这就叫轮回，这就叫因果。谁能想到三年后，王健先生升天以后，唤醒了那么多中国企业家，现在结果是支持咱来了。谁能想到陈峰当年的牛叉叉：“1000%郭文贵是谎言”，结果把自己给玩没了，现在成啥了？债给人民钱去外国，他有未来吗？陈峰敢在大街上散步走吗？这种信用这种力量是用几个金币能满足的吗？所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是为啥我们这次真弄大了。
谁要拜我为师？我得看看，炫鸟，我加你了，但我求求你把这个词收回去。
凡是动不动就拜这个为师那个为师的，战友们，这都是大问题，所有的师都在你心里，你都有。上天将我们降临在这个世界上，我们那个瓶子里水是一样的。关键是周围的环境和你积的善缘是否能把你这东西给启动起来。每个人都是佛。这个佛教里面我讲的是对的，一念之差就是佛魔之别，心生一善念立你地成佛。文贵不配给任何人当师，凡事那头一仰着，什么大V、大咖，人家一低头一客气，他立马觉得我是老师了，这都是loser 、傻叉，谁给谁当师？只有专业的老师，那才是我们人间最重要的，我不配给任何人当老师。
谁给我打G币的，我跟谁急，因为我知道你会后悔的，说漏了。
我今天感慨呀，昨天到现在。战友们我每天多少视频会议，“哒哒哒”讲，但我感到生活的无限美好。我家人这么多年没埋怨过我，昨天我太太真的埋怨我了。当着女儿面：你妈呢？结果我妻子就在旁边站着，问我太太：“Snow呢？”，Snow就在脚底下。我太太说你现在这脑子，最近眼里完全没有我们，每次吃饭得喊你十次才来吃饭，她说我们就求你一件事，第一，你眼里没有我们没事，你得吃饭；另外一个就是她说这手机时间太长，辐射问题。这是好心，我是没办法是不是，没埋怨过我，最近这几天有点埋怨。
所以我现在逃窜避难到船上，没地方去，来船上。船长说:郭先生我们在这等几天了，你来不来？唉呀，我说去吧。然后今天正好约两三个朋友就在对面的岛上见个面。因为什么?确实太兴奋，每天都跟高人过手，咱们战友中的高人太多了，太多了。
战友们我再说一遍:每个战友加入到爆料革命、加入到喜马拉雅中你最大的获得和财富就是让你躲开了共产党的所有的这一场猎杀，更重要的事情，你给你们的孩子留下了一个绝对的空间和未来，你最大的获得就是你将有上亿万的战友。你想想未来，就像头两天有个战友到银行办手续，旁边一个人过来说:我帮你，我也是战友，我看你是不是干那个的。唉是，战友一下给他办完了。多少这样的故事。你觉得这样的战友会越来越少呢?还是越来越多?，你想一想，有农场的，有餐厅的，有酒店的，有旅行社的，有多少全世界战友。
我今天在车上给保镖说，我说你想想，我说要这样下去过个一两年，我郭文贵驾个小飞机，飞到世界任何地方，到哪去是跟战友们要喝酒，一人一杯我得喝多少酒?你想想，你想想。这回咱仅限于法治基金捐款者。未来我们要有很多战友连在一起，我们要有一个认证，金币，比如说金币。7号金币就是我见面的暗号，这里面有区块链给你设定的密码，大家搁到兜里，7号搁到这，这太容易了。就像现在三维码一样，咱们不说二维码，咱们说三维码，还有像WiFi一样，走着旁边”战友”，比微信扫一扫强多了，”战友”——而且是授最高的认证过的战友。车都不用打车，上车走;到哪吃饭，战友，坐这坐这战友聚一起去了。你每时每刻你都不知道下一秒钟发生多么让你惊奇的事情，而且都是好事。
我发现好几个战友都到一定年龄了，到现在还都是丁克不结婚的，我希望以后战友，咱们都不用花钱，直接一见，挺好看，条件挺好，结婚了，那是完全可以的，也是可能的，这个力量有多大呀。另外我是真是发现咱们战友当中高比例高比例也是跟现在社会完全不相称:家庭和睦、孝敬老人。这些人在一起分享家庭孩子和未来这是什么力量啊?
共产党开一次常委会，开一次两会弄的整个北京城、全国人民尘土飞扬，它发生啥了？一帮骗子。但是我们大家要在哪开个会，大家分享企业经验，分享自己的人生经历，然后大家共同的大家用认证好的7号金币一碰，完全不用怀疑对方。而且我们把大家需要的信息都有:信用、大概什么情况、特长大家都愿意有了，你分享别人的，你也得到别人的，那是什么概念。共产党更可怕的，就是让全中国人民没有，只有监督制度，没有认证制度，我们将有最可信的认证制度，这就是我们这个平台牛的地方。
谁送金币拉黑谁。所以说这个金币和战友的价值，现在战友千万别胡蒙。你想想当时鸡腿潘那个小畜生，骗了一堆郭战装，然后骗了几个鸡腿钱，骗了几个手机，弄了几万块钱，一生毁了。庄烈宏那个小烂仔就更别提了，他是全世界最可怜的，在未来事情上，他走哪去，都被人家，呸！因小失大呀。现在咱战友之间一定要互相尊重，战友就是我们的家，战友就是我们最大的资源，就是我们的未来。我真发现我们的战友互相太像了，彼此太像了，有共同的世界观，共同的人生观，有共同的信仰，还有共同的大家都有的都是高教育，除了文贵之外哈。
行了，战友们，今天的直播就到此。一起为全世界人民，中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
千万别忘了香港，千万别忘了香港。香港在流血，香港在为我们奋斗。我看到有一个香港小哥在咱们这个平台上直播，说希望战友们都输入繁体字，不要用简体字。这孩子很可爱，我给他送了个飞机，送了个船，送了个劳斯莱斯。但是孩子你这个要求太单纯了，怎么可能呢。我现在你要我写繁体字我都写不了，我跟你写什么繁体字？我又不会打字，我只会写字，你知道吗，我咋跟你写？这不现实。你让全中国人，被共产党虐了70年了，把字改过来……我们也不喜欢简体字，但能改过来吗？这孩子太天真了。不可能啊。这就叫做理想化，不现实。在任何一个爆料革命，和我们的大的信仰和大的事情面前，你一定要学到，现实，现实，非常实际，可操作，可实行。这就是班农先生每天跟我开会他说的，Miles，actual，actual。我跟他见面就跟他说，你是一位政治家，我是生意人出来的，我们在乎的是结果，没赚到钱就是输家，赚到钱了就是赢家。当然法律、道德是另外一回事儿，必须遵守的，否则叫偷钱、骗钱，我们是合法地转钱。更重要的是actual，actual，都要结果，不现实的东西你想它干什么？就像我们现在站在这说话，平台就是我们的，多不现实都不可能啊，没爆料革命，有平台的人多了去了，太多了，能做到这个吗？不可能。太多人搞这货币那货币，有这样的奇迹吗？不可能。你现在不可能说呼吁大家来搞繁体字，不可能的事。我到台湾去，我羡慕台湾的繁体字，太漂亮了。我也不喜欢简体字，但你说让我们改成繁体字，那是不可能的。
好吧，亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播就这样了，说得够多了，我还有会呢，不容易呀！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1097/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好，兄弟姐妹们好，4月7号。
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
尊敬的战友们好啊！兄弟姐妹们好。我在这里显8个，电脑上499个，这都是不准确的数字。因为亲爱的姐妹们，是前天晚上不到1点钟，我们的团队工程师给我发信息：郭先生出事了，你在不在线？我说在线啊！请回复一下怎么回事？他说：我们对这个LS上传的所有过去的，现在是7.0版本，有很多版本上传的GTV、GTV所有的这个东西，我们所有的文件全部被删除，申请也被删除。严格讲我们不被删除的话，应该是几天前申请已经是通过了。
第二个G-news，所有上线申请的LS的文件全部被删除。疯狂吧！我们一共有四个人拥有这个code ，这个事情，我们现在基本明白是谁干的，基本上。就共产党疯狂到什么程度？就把我们的所有团队的人给威胁买通，然后把GTV、G-news的申请给删除。所以从前天到现在整个更新都是没有的。你说共产党疯狂到了什么程度？它害怕到了什么程度？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多么的疯狂啊！多么的恐惧啊！但是这个听到以后呢！反而让我心里边松下了一口气。我告诉团队，我说我很生气，你们竟然能管成这个样子，我很不开心。但是从另外一个角度，我告诉我的安保团队和律师团队，我说这是好事。说明了共产党，它只能用这下三滥的招，裤腰带以下的招，没有什么高大上的招。它也买通不了，它也搞定不了苹果，它搞定了苹果也没用，因为还有电脑版、PC版，还有手机版。
亲爱的兄弟姐妹们，我们有手机版。任何一个人在世界任何地方只要点GTV就可以进，就可以看。我们有PC版，任何地方打开电脑就可以，不用下载。我们还有、当然了有APP版，还有我再给大家透露一下，接下来还有一个特殊版本，跟那个太空的Wi-Fi是有关系的，你们会看到的。
所以说共产党就这招、这烂招、下三滥，让我看到了它们走向死亡、失败的，那种不可逆转的，最卑鄙的那一面，这就是我们现在感受到的。
啊！另外一个这两天，我这真是，我光见人了。我见过的人，今天早上一醒。鼻子一打喷嚏，把人吓一大跳。哎呀！郭先生没事吧！光见人了，所以说昨天很热闹，昨天很热闹，见了几拨人，见了很开心。我们有很多的办法见面，这个真要把那见面的照片拍给大家，大家会觉得特别搞笑。这全世界被共产党改变了所有的生活方式。
这两天很多战友给我发了信息，我真的没法一一回。主要、普遍大家是关心GTV的投资的问题。我特别、特别感谢很多战友们发来这种要求，希望能参与投资，这让我很感动，让我非常非常感动。
但是由于GTV投资是投资者，投资者和团队和上市公司还有美国以及还有我们战友涉及到欧洲的、亚洲的、全世界的，各种地区的投资的规定和上市规定，这叫募资还不叫上市叫募资。
你比如说战友们，如果是公募，我在这讲啥都可以。如果私募，我是不能乱讲的。所以我有一些讲的话，你们当我放屁，就当作胡讲八道、当我喝多了、喝醉了吧！乱讲的。
你比如说，我们要私募的话，我们的投资者，发起私募者，他一个、一个的给你联系，是可以的，一个一个联系。
比如说我有这个谁谁谁的WhatsApp，单独连络方式，我给你发个信息说，如果你有兴趣投资，请给团队联系，这是可以的。群发的不行，像我在这直播说也不行，那就叫公募了。
公募也没什么，公募它有两个问题，我们不想它他发生。因为我做了那么多年投资，我是清楚的。公募呢！很多要求投资者提供，你有25万美元或者20万美元的年收入的证明。这样的话，亲爱的战友们，你想就让战友们很麻烦。这提证明，那提证明的。很麻烦！所以说是公募还是私募？这是在决策中，到时候再告诉大家。如果私募的话，一个一个邀请咱们的战友进来。公募的话，我就在这公开。根据投资者，他们的要求，我会按照他们的要求说话。
另外一个就是讲出的信息，你比如说我跟投资者说的，原来我说是发行、募资20%，这个GTV作价1亿美金、一亿股，所以募资20%的原始股，每一股一块钱，我以为很夸张了吧！可以了。
但是投资者不愿意，投资者非常不愿意，投资者为啥不愿意？投资者说你看，我们这几年郭媒体花了多少钱？担了多少风险？我们投资者给你担了多少风险？对不对！你一块钱一股，他说这个GTV未来很简单，大家都知道一年以后多少钱一股。要是变成10亿美元，就变成了10美金，变成100亿美元，100美金一股。那就是10倍、100倍的增长。
他说那我们要是没有这个期望值，我们是不跟你合作的。那么现在，你这“呱唧”讲出去了，那这怎么办呢？我说对不起，这不能改。你要改，不管你是公募和私募，首期发行一块钱一股，而且以我们战友为主，但是这是一个讨论.
第三个问题，反而投资，原来我以为GTV独立的募资，未来独立的上市。但投资者，这就是人家非常牛的地方也是，人家很守规矩。说我建议把G-news还有未来的G-fashion统统放到GTV里边去。哎！我说这为什么呢？他说，一符合国际上一概的惯例，融资惯例。第二个才能把GTV打造成万亿美元企业或者是，这个万亿美元，这个千万不能乱说啊！咱当一个标准就完了，不是承诺，不是承诺。所以说，他说反而放进去。哎！我说这个也不错。所以这一天的，每天他们都在跟律师、会计师，他们都在开会。
因为我们不想要投行，我们不想要投行。我希望的，还有一个更重要的，就是比如说，今天我们某个战友买了，他在这没上市以前，“我想转让”。我说你必须让他可转让，就是随时可以转让，这是没问题的。就是说，我给你发Email，我给你发信息，把这个你给我的股票转到ABC，马上就可以。哎！这个好！我说，随时可转，随时可转让。然后呢，非常的容易，然后变成私募，然后主要是大家有投资，不需要提供那么多私人信息。这是非常重要的。
再一个我说，一定要卡住，非战友的绝对不允许！只要不是战友的，比如说，我查出来是这个，那些欺民贼烂崽啊！他们要混进来的那绝对不允许！只要你提供了假信息，我有权利有义务随时把你给踢出，甚至给你没收。送到这个警察局去，因为你是欺诈！你是欺诈。
等这些事儿都在进行中，我没想到战友们，就那天完全是乱聊，就完全我现在发誓我从来没想过。就那一乱聊，这么多人要进来！太多了！ 这真是，咱们战友为啥能48亿美元，给法治社会，法治基金捐款被它给屏蔽掉。这投资要说弄个十亿，二十亿，三十亿美元，一分钟的事儿。确实这是个大事儿，而且智慧的战友很多。在家搁着钱，你能下崽么，是不是？未来的几年你往哪儿投资去？没有别的。
所以说这个G-TV，它是个肯定的，大家的钱都在那儿摆着。但是，它有风险，战友们要记住啊，什么风险都存在，大家务必小心，务必小心！我非常地感动，非常非常地惊讶，这么多人，要投资到G-TV！我就乱讲了一句话，真没想到！最终的决定很快会有，会有的啊。但是呢，我要等他们通知。然后呢，什么方式，到时候咱么再定。
好吧，兄弟姐妹们，到时候我会用律师、会计师的这个所有的这个发出的指令，我来给大家说。所有数据，这儿现在是限制的。
好，这是一个事，第二个就是昨天，叫什么熊宪民、屎诺，还有那个曾宏跑到喜马拉雅大使馆，到那儿去闹事儿去了。检举揭发，还听说什么要干个大，“干一票大的”，熊宪民（说）。我大概听说，我也没时间看。他们就干了一票这么大的。他们就这么干大事儿，挺厉害。
战友们，一定要记住，上天让谁亡，会让谁疯狂；上天让谁成功，总会让上天给你设计出来很多人，你的敌人帮你的忙。这就叫佛家讲的，佛家讲的“顺增缘”。就是好人帮助你，帮助你这个做好事儿，好人来帮助你成就你。某种另外一种方式，叫“逆增缘”。就是你的敌人，他在伤害你的时候，用他的伤害的坏人的方式在帮助你，这叫“逆增缘”，这是非常好的啊，这是我们这个佛学界的朋友，像我们文欣啊，这个丽佳同志，都是高境界，都看得很明白。
你去想一想啊，熊宪民被曾宏给戳捣了，去到那儿打报警电话，发生了以下事情。让全世界看到谁是狼，谁是被狈。昨天在全世界面前，所有的战友们面前，永不可更改地，曾宏被列为了，被是他戳动了熊宪民去打了报警电话。熊宪民打了报警电话说的是什么，说喜马拉雅大使馆里边有上亿个口罩，有心肺机，有检测仪，等等。
他以为喜马拉雅大使馆没人是空的，他“叭”就打电话。打电话以后，人家警察，就“叭”就过来了。911是刑事电话，311是这个现在疫情的紧急电话，人家“叭”来了，来了“咔”这地方戒严。戒严以后让曾宏这个王八蛋到对面的路，马路上去。然后就问，“你是不是（报警了？）”
（文贵先生和员工沟通）
哎呀！我的娘哎！真是好玩啊！好！我就站这儿了啊！我在咱们的G-TV里边儿看的这个画面好，就这样吧。
尊敬的战友们好，咱们重新来一下！4月7号，4月7号啊，4月7号文贵这个第二次重复乱聊直播，重复乱聊直播。刚才，我们的G-TV啊，这个被黑得一踏糊涂，我没有在咱们的Livestream这块儿来播，所以说我这现在重新来一把。
亲爱的兄弟姐妹们，这个昨天到前天啊发生很多事儿啊，发生很多事儿，我这儿重新说一遍，脑子“啊”一下！昨天到前天，是忙得一塌糊涂，大家也能看到，这个世界也是发生了很多大事儿，我们也发生了很多大事儿。最重要的事情，我现在要说啊，昨天和前天收到了很多战友们的信息，关于投资G-TV的事情，很多很多！我没办法一一而回，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿简单跟大家说一下。因为这个G-TV上市的问题，那天我是随便就那么说了一遍，说了一句。结果一说完咱们这战友们这热情劲全来了，哗哗地往上来。很多人通过各种渠道转来的信息啊，包括这个想投资的意愿，我非常感激，也非常震撼！
没想到那么多人，因为现在跟投资者在谈，因为投资者呢我们现在有几个问题。因为大家要知道在美国投资只是有一个公募还是私募的问题，公募我可以在这儿说啥都行，你说了反正，在这儿反正就可以。如果私募的话，我不能在这儿乱讲话的，讲什么都不可以，所以过去讲的话就当我是放屁，都当作没说。
那么未来我们要怎么做呢？就是决定公募和私募有什么不同。比如说私募，我现在跟某个战友，我就我现在通过我的联系方式发给你，说：“G-TV要开始这个，开始私募了，你有兴趣的话跟团队联系，一对一地来。
我甚至在WhatsApp群，在G-news，在G-TV都不允许，都不允许去群发。这样的话呢，它有一个两个，有两个问题要解决。因为我最在乎的，我不想让投资者按照那些公募的标准来去填一些一大堆的单子：你钱哪来的？你必须出具25万美元每年的这个的收入证明啊，等这些事情。这是很恐怖的，战友们，因为很（多战友），我相信很多战友不愿意提供这公募（信息）。而且，中国的财务制度和税务制度，你拿到这方面还有问题。那么公募呢，一般来讲要找一个投行，投行帮助G-TV作为跟你每个投资者来谈来验证你所有提供的投资的这些所谓的资金收入保证，这很麻烦，我说那不好，这个不好。
另外一个我希望GTV投资啊，它未来是随时可转让，比如说像Sara，Sara 买了100万股，100万股我现在想把20万股转给我男朋友，当警察的男朋友，她只要是发个email写个信，钱都不要，就把股权就转过去了。我不希望这个东西在未来很麻烦很复杂。投资者应该得到更好的保护。
所以我建议是什么情况下，能让我们战友们更轻松的得到投资，更轻松的转让。比如说人家跟投行之间的投资，我说我最不希望同行参与，同行不就是华尔街嘛，不就是黑我们嘛，我就不要他们，我凭啥要给他们哪，再一个就是投资者之间给我发生争执，就是说我原来我就顺口一说一亿美元，GTV，然后一块钱一股，人家表示极大的不高兴，说你凭啥我们跟了你三年了，你 G-post ,G-news 我们都支持你，他说你这个象征着网络，科技股它不是以你的所谓的投资和现在的收入，他说那现在 Uber还赔钱哪，那股票能值几百亿美元吗？马斯克他的股票什么时候才值的钱啊？
他说这是根据你的市场的未来的预期，一块钱一股，他说你就给卖了，他说那你想想，很快我们第二次发股的时候，就可能是10块钱一股，10块钱一股第一期投资者就变成10块钱一股就是十亿美元，十亿美元..那太容易了，那第一期投资就赚了十倍。那第三次我们肯定到100亿，甚至到几百亿，那就是几百倍，他说那你这太疯狂了，你这乱讲话不行，所以说战友们，我过去讲的话完全胡说八道啊。
但是我给他说了，发行一块钱一股必须的，而且仅限我们战友。而且一定要确保是我们战友投资的，一定要合法的说，只要过去不是支持爆料革命的，包括是反对爆料革命的，所有他投了，我说必须要把他合法的踢出去。所以这个方面正在商量，一块钱一股不能改。20%给战友这个，以战友为主不能改，不允许战友投资不能改，尽量减少投资者的麻烦和轻易给转让。这是我追求的，所以说在谈这个事。
另外一个人家投资者就讲，反而让我很惊讶，就是他说你这个G-TV投资，你得把这个G-news,得那这个G-Fashion未来都得放到G-TV去，我倒是很惊讶，我说为什么？这本来是独立的嘛，你为什么要放进去？他说只有把这个放一起，才符合国际上投资的规定。还有一个才能把G-TV做强做大，做成万亿企业也好（几千亿企业也好）
哎..我觉得这很让我感动啊，我说“中”，这个中.. 这个中.反正战友们受益，这是我最希望的。
所以说这几天正在忙乎啊，正在和所谓的律师事务所，还有会计事务所在谈，他们在加班加点的工作，我希望越快越好，到时候我会根据决定是公募还是私募，公募我就在这讲了，私募的话，就一对一的在WhatsApp联系，特别是现在在战友之家的所有战友，你们一定要提前叫Sara,还有秘密翻译组的木兰那里，尽快的把跟我的联络方式，要一对一的方式要有，因为我好跟你发信息，一个接一个的给你发叫私募，公募我就在这讲就行了。我们要做到快、简单、隐私，当然G-TV能不能赚钱，G-TV有多大的风险大家也知道，什么风险都有，G-TV能赚多少钱大家自己评估去吧。反正我觉得这是了不得的事，大家自己决定，自己决定。这是关于G-TV的事情，上市的事情。
我非常感谢战友们，你们那么多人发来的各种信息，要求投资，愿意投资，这对文贵来说是很感动，对我们的G-TV的前途也是非常了不得的，大家看到刚才就在直播中，又给黑断了。他们这种黑是国家级的黑，这种黑就证明了G-TV的价值。如果说WiFi，无线WiFi，它跨过防火墙的时候，G-TV值多少钱？
G-TV现在我还是那句话，一个Zoom偷了思科的技术，完全不是自己写的，我们完全是一个字一个字自己写出来的，它就是一个会议系统，就在这几个月的疫情赚了40亿美元，它就几个人赚了…现在市值几百亿美元，它就几个人嘛是不是？
我们现在的G-TV未来，现在已经可以同时6个人在线视频，私人会议，未来我们可以五万，五十万，同时在线可以聊天，几百万几千万都可以在线聊天，会议可以达到几百人上千人，商务会议，你想想我们是什么概念，是吧？
世界上唯一一个，一加一，加二，加三..拿手机，不用OBS直接直播了，可以加照片，加视频，可以加文档，同时还有盖特社交媒体功能，世界上没有第二个，对吧？关键是我们这个中国人的市场，不要说中国国内的十几亿人民，海外一亿人民，包括台湾香港的，五百万人用，一千万人，两千万人用，会是什么样，所以说那前途，大家自己去判断去吧。
但是我说的话完全胡说八道，不代表投资者和发起募捐者的意愿，请战友们一定要记住啊，我不负任何法律责任。不负任何法律责任，当我胡说八道。所以这是G-TV的事情。
第二个昨天大家都知道，这个烂人曾宏，还有熊宪民，跑去了喜马拉雅大使馆，还报案了。哎呀，好热闹，还有那个Inty马上发视频，听说：“哇..警察去抄喜马拉雅大使馆了,””哇..出大事儿了”。这是欺民贼啊..我刚才跟大家说，不知大家听到没有，我都感谢曾宏，我说曾宏可能是真战友，感觉曾宏昨天这个行为，真是真战友，曾宏这个东西给我们带来了几个效果，我们想做也做不到的，什么效果大家想想，第一条，大家看到了曾宏和熊宪民的狼狈关系，一个狼一个狈，狈永远是搓动狼去吃东西的，最后把狼给卖了。
结果是曾宏采访熊宪民在车上的那个视频，他永远改不了的，那是证据，说是他鼓动熊宪民来干这个事的，熊宪民也认为郭文贵老说我们不能干大事，我干一票大的……我干一票大的，听着啊，所以他就来了，在曾宏的唆使下，就打了311电话，311是疫情作战室紧急电话，和911电话检举揭发，揭发的是喜马拉雅大使馆里面有什么心肺机，一亿口罩，和所谓大量的药，医药用品，硫酸羟氯喹，而且说我们是贩卖的，大量的囤积战略用品，他这个电话打的太好了，打完以后警察来了，警察来了以后，让曾宏你马上给我到对面马路上去，你不要站在这。
所以曾宏像狗一样被轰到对面马路上去，然后让熊宪民站在这回答我问题，你哪来的？你叫啥？你是怎么回事？
突然间大家发现，警察发现周边没人哪，出现了十几个中国人，带着口罩，这十几个中国人全出来了，警察都傻了，这怎么这么多中国人？这干嘛的？这什么情况？
这个事情对咱们帮助太大了，在这种情况下， 你知道发现了什么事情？这时候他们的领导……人家警察的领导告诉他们说，因为值班人不知道我们是谁，那么多警察。但是人家上头知道我们是谁，咱们是重点保护单位嘛，说一定问清楚来者是谁，把所有的证据取好。
第二调查..把所有周围的录像全部调回来，长达两三个小时在那问话。结果问话以后，大家知道，在昨天下午，也就是熊宪民和曾宏跑了以后，FBI,国土安全部全部都来了，为什么？
因为昨天出现了十几个中国人，这个场景把美国警察吓坏了，他们认为这已经不是一个报案的事了，这是一个严重的可能涉及国际组织犯罪，间接犯罪，因为知道那些来的中国人，突然间来，突然间走，而且那些人有些就是中共驻纽约领事馆的，就那帮孙子。所以说让美国更加看清楚，这不是一个简单举报的问题。
还有一个，他这一举报不要紧，人家警察进了我们喜马拉雅大使馆，给我所有的同事，法治基金、法治社会的代表表示感谢；看到那些口罩、手套、设备、医药，人家感谢得不得了。然后看到一摞子一摞子放在那，捐助东西的回函，包括给战友们寄出的那些东西，和正在准备寄出去的东西，警察一再鞠躬感谢：你做得太棒了！太了不起了！
后来警擦还一再问我们那些人：你们是第一个说这个疫情的，你们认为疫情什么时候结束啊？从感激、感谢，到完全聆听，然后又问这几个人怎么回事？因为人家电脑查出来，熊宪民被王雁平申请了禁制令，叫“民事禁制令”，这个民事“民事禁制令”是不能当场带手铐的。但是昨天这个事儿变质了，整个这个楼里面所有几个美国人，那几个美国人可都是有身份的，全部向警察申请“刑事禁制令”。而且要求说，我已经受到了威胁，而且不是仅仅来自熊宪民和曾宏的，而且是来自于中国政府，甚至是驻纽约领事馆的。
这下事儿大了啊！它变成了一个国家组织行为。战友们，咱得花多少钱才能让美国相信，留下证据，喜马拉雅领事馆，喜马拉雅大使馆，喜马拉雅法治社会、法治基金，被中共有组织地进行了一次陷害。因为那里没有医药、没有心肺机、没有一亿口罩，几千万口罩是送出去的，而且大量的证据给美国的政府和警员，做了巨大的贡献；而且是唯一的一个华人（机构）每天在做。更重要的是，在曼哈顿喜马拉雅大使馆真的是24小时工作的慈善机构，这在美国政府留下的信誉是警察给你做的证据，未来可以作为法庭文件的。这对喜马拉雅大使馆未来有申请政庇的人，那是多么好的证据和理由。
这还不说，最重要的熊宪民打的（报警）电话说的都是假的，这叫伪告、伪揭发；而且他在视频里说“我要干一票大的”。这事儿太大了！熊宪民的儿子、熊宪民的家人和熊宪民的一切，都将会暴露在刑事犯罪部门面前。
昨天的曾宏，马上……本来对曾宏……没看得起这孙子啊，他就是个狈嘛，他是个坏人，但是他这个举动对我们太大帮助了，所以昨天也对曾宏申请“刑事禁制令”。而且要求曾宏必须要讲清楚，他在昨天的这场组织的背后动机是什么？这多好啊！你想找曾宏的把柄都找不着啊，曾宏给送来了。这就是共产党的智商。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月1日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1082/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1082/</guid>
      <description>内容梗概:
现在西方社会包括美国，他们强烈地意识到，完了，出大事了。
现在这些所谓的科学家、专家，没有不看咱G-News的，没有不看咱GTV的。
上天造灭疫组，咱们这两天的俄罗斯俄语的、法语的、德语的、西班牙语的、韩语的、德语的啪啪都上去了，大家你们去想想，你们去看看咱们G-News的后台数据。这么短的时间，我们战友们创造了一个什么神奇。
战友们，我们一定要看得起自己，拿自己当回事。这就是我们战友们做到了，没有人能做得到。
整个西方都傻了。这个数据是震撼的。而且我们所有说的话，所有G-News的东西全都是来自于国内和国外的，是第三方。而且都是我们默默无闻的无名的战友们做的，没有任何个人观点。有些文章引用的观点都是多少专家、事实数据，震撼。
战友们一定要记住我说的这句话，你们在创造伟大的历史，这个伟大的这一面是我没办法能用语言形容的。
有人发了个推，挺有意思，说中国男人看到中国女人嫁给非洲人的时候，相当受刺激；要给中国男人找一个白人媳妇儿，你更受刺激。我相当认可这话啊，我想当认可。
中国男人呐，像什么John庄，还有那鸡腿潘，俩加在一起2米84，就这货你就没法看。我还有其他几个所谓的大咖，我跟你说，你在生活中没有真实的这几个人，用的一个龌龊、惨不忍睹来看，还有几个所谓的某媒体，那个熊宪民、韦石你见到以后，那就真的东亚病夫这个词就是他们给招来的，就把我们华人形象给毁了，龌龊。那次在华盛顿开庭，在庭上那帮人，哎呀……。
西方，我给大家说，这几天你们要注意到。非常重要的是，西方是真正地意识到了，就在昨天和前天，强烈地意识到了这个病情，是被共产党给骗惨了。
我刚刚和一个美国非常重要的咱们的战友，国会的某议员，说了一个真的是让我感觉到想明白了的这话。他说郭先生，美国人这次付出的代价可真不是10万亿美元、20万亿美元；他说美国人挺过这一关，就是伟大的美国。挺不过这一关，美国付出的代价可能真就是没有了的美国。
我说我告诉你，我发自内心的说，你可以查我历史，你看我公司里所有我演讲过的所有视频我都有，哪天我要在GTV上，分期把我从1991年给员工开会讲的——我都有，视频、照片、录像——我逐期我都会说出来。你们一定不要看郭文贵现在说什么，你不要相信任何人现在说什么，或说跟他没有关系的什么，你要看他这28年、29年、30年，他说了什么、做了什么。郭文贵的历史都是有录像的，都是可以查的，都是有记录的。你去看看。
那个时候我就说，我在每次演讲我告诉过，我说不要相信这些王八蛋说要打倒美帝国主义，这个美帝国主义从来没要过咱的田，也没要过咱的地，没杀过咱们的爹，没杀过咱们的娘，没杀过咱们的兄弟姐妹，也没有奸淫过咱们兄弟姐妹。美国给中国人的都是支持，都是帮助。
他为什么这么说呢？大家现在记住，纽约四大医院，长老医院、NYU医院、哥伦比亚医院、还有忠诚医院，这几大医院现在还都好，设施什么还都算可以。但是哥伦比亚医院已经明确给政府说了，说就哥伦比亚还有曼哈顿这点资源，在两周要爆发以后，根本杯水车薪。这几个床位、这些医疗根本不够用。——这是一场战争！
很多人看到美国的那个救护船来了，还拍了照片什么的。大家没明白，那个船是给战争准备的；发动了核战争，发动了战争空袭以后准备的。那不是开玩笑的，那可不是几张照片，大家没看到本质。为啥美国人真是感受到了，这太吓人了。
你看到美国那个护士拍出来哭那个小女孩了吗？那个在美国引起的震撼可不是开玩笑的。咱们穷人家出身，咱来自中共那地方，挨打、挨骂、灾难、死人、地震，多了去了，触动还没那么大，都被共产党弄麻木了。可是美国人过着好日子，天天在天堂里边，流个血、伤个筋、动个骨都是大事啊。一说医院里面已经是人满为患，看到这个医院里面到处是人，兵车里拉着死人的时候，这对美国人刺激太大了。
说到这我要跟大家讲，昨天直播，有战友给我发信息说，今天好像是能听的就是美国强大，还有基因这一段，美国生物科技这一段。我想告诉大家，我很多直播，不是说给战友们听的，我的很多直播是说给国内的战友们听的。
还有一个，我必须要说，有些战友啊，你对文贵你怎么教育，十母教子的方法都可以，你得先把自己的知识面扩展一些你再说话，否则你真不能乱说话，说话让人笑话。你别像那欺民贼似得，各个都头大症，都好像是自己天下无敌。
我走到全世界任何一个城市，任何一个国家，我都找当地最好的历史教授、哲学教授、博物馆的导游带我看看，了解历史。所有的导游和大家、真正的教授、历史学家都讲一句话：不管你是多么的学习，多么的辛苦，即使你从娘肚里边，怀你那天十个月就开始，第一天起，你被受精受卵第一天起，在娘肚子里边开始学习，到你死了化你那一刻，你所对历史的了解，那都极为渺小。他说，连雪山上的一滴雪都不如。所以任何时候所谓历史专家，是放狗屁，历史实在是太久远了。
我见过的那个化学的专家，专门给我讲化学。他说：郭先生，我最后要告诉你一句话。你想学化学，你到这个时候了解化学想补课，我可以理解，很佩服。但是告诉你，人类对化学的了解，那实在是太少啦。
最后我走遍全世界，没有我没去过去的地方。答案是：在历史面前，在大自然面前，在人类整个面对的所有的未知力量面前，人类永远是无知的。
共产党培养了一批傻瓜，你看看一个个愚蠢的嘴脸。都以为自己……像王岐山、孟建柱，都觉得自己，哎哟，我是神呢，我干什么都行，我啥都懂啊。我想的就是正确的，我说的就是对的，谁也不如我。他根本不知道，自己家里边穷的连饭都吃不起，连自行车你都不会骑，然后你就屁股在那开飞机呢。很多这种大头症。全人类没有见过比我们中国人啊……就是一张嘴……
昨天我看到一个社交媒体上，一个民工还有个要饭的，就像当年郭文贵那个样，坐在餐桌上在批评美帝国主义。说是，美国完啦，美国不就老大吗？什么叫老大呀？老大你这一时间不照顾，最后人家都跑到中国，都来拜中国来了。
我成长的环境，和中国人成长的环境都是一样的。我深有感受，郭文贵也曾经在这种无知，这种傻瓜的时间，我也经历过，我也当过这种角色。可今天我知道，谁也别乱讲话。特别是，有战友说，你昨天讲的什么……战友跟你说，昨天我所讲的事情里边，如果能听懂的战友都是高人，听不懂的真得好好想想。
我那天在电影院给大家看，就是《摄影师的故事》。摄影师的故事是真实的。我从来不看什么梦幻片电影的，我那是很少的。故事片、情景片，我就爱看历史、纪实片、纪录片，或有真人真事作为背景拍的电影。什么《叶问》呐，除了《叶问》还有什么《战狼》啊，这些都是完全是扼杀生命的，纯粹胡扯、自淫的、自虐的片子，我绝不会看的，不会浪费一秒钟。
这个《摄影师的故事》是真实的故事。今天在共产党内部有多少人，你可以选择当摄影师这个角色。记录下共产党犯罪证据，不惜一切代价留下证据，是拯救你自己，拯救你整个家族，甚至拯救你整个周围的人，甚至拯救整个国家。
大家懂的人都明白，《摄影师》为啥获奖啊？不仅是他的几个镜头拍得好，故事拍得好。如实地记载了纳粹末期，怎么杀人，纳粹是如何的心理状态。为什么有人被枪杀了，为什么有人被活埋了，为什么有人活下来了，却拯救了那么多人。我希望共产党的所有内部的战友们都想想，可以自己当好摄影师这个角色。真别以为你伟大、了不起，等有一天你需要的时候，你就晚啦。我不是开玩笑的。
那么我再提一下子昨天的世界大战，第二次世界大战。第二次世界大战大家一定要看看，希特勒攻打巴巴罗萨、莫斯科、斯大林格勒，包括美国珍珠港袭击，包括中途岛这场战役，这都是决定性的，包括了诺曼底登陆。
这里边我想跟大家说什么呢？共产党就是当年的纳粹。它那么嚣张的情况下，它那么疯狂的情况下，它已经吸毒吸到了自己迷糊了。最后一次跟所有的将军开会的时候，跟戈培尔他们这些人在一起的时候，还有戈林。见面的时候大家都傻了，说这整个一老头啊？他才五十来岁啊，希特勒。迷迷糊糊、胡说八道，还要反攻还要胜利呢。但是德国这些将军都知道，这肯定打不赢，这是自寻死路。但是大家最后都选择了，我们发过誓，我们要忠于元首，最后几十万人死。像在苏联一样，打莫斯科一样，也是几十万人死，在诺曼底几十万人死。苏联都打到柏林了，他还想着反扑呢。
大家想想今天的共产党，难道和希特勒不一样吗？你觉得那中南坑那几个脑袋，哪个不是希特勒这个神精病啊。它已经大局已定，生死已定，还在那演戏呢。希特勒还在那幻想着自己的什么第三帝国，我什么，我要整个德国人要统治全世界了。
你看看几场战争，出现在神迹、神奇、天气和那些不应该犯的错误，德国人。和法国人、英国人、德国人，联军、盟军。包括巴顿将军的二次被重用。最后巴顿死在那儿了，最后还死在那德国了，是不是啊？
这些事情今天，太像极了中共这个政权灭亡前，疯狂、不可一世。你看现在还想着统治全世界，还等着全世界去朝拜它呢。还等着全世界跟它要口罩、要手套呢。
这一段大家没认真看，我觉得战友们，好好看一看纪录片《第二次世界大战》。所有的镜头，九十以上的镜头是战争中的原镜头。经过专家彩色复原以后都是原镜头，你什么大片也拍不出来。原人物、原镜头、现场。那是用上亿人的生命，记载的，那创造了一块历史，被人给记载下来了。这是人类上第一次用视频，现场拍下的视频。
日本最惨的山本五十六，山本这货啊，最疯狂的时候就是中途岛战役。它灭日本的航空母舰，当时牛的很啊，比美国厉害，当时就灭在那。你看看那个美国的傻乎乎的，飞机转没了，找不着了。它第一个是水雷舰队，找着了。水雷不管用，丢人不？那时候美国，你想想丢人不？啪一下子，俯冲式的轰炸机，两个队找不着了。最后，就在最关键九点四十分的时候，突然间天上出太阳。太阳照射水雾，水雾打在了船上，出了一根彩虹。哇塞，这帮哥们找着了。这一顿狂轰滥炸，灭了。
这是一种革命性的，它想诱导美国的航空母舰去那，我打中途岛，你跑这儿来救援，我在后面给你包抄，把你航空母舰舰队全灭了。他没想到美国人破解了“AF”，一个兵一个技术兵，把这个消息给了尼米兹上将。尼米兹就是当时整个太平洋舰队司令。他就相信了这个兵。最后还测试了一把，日本人上当了，证明了这个“AF”就是所谓的中途岛。最后人家是将计就计，世界上最大的钓鱼，把鱼给引进去了。他想把人家引来呢，他没想到一打机场，仗完了没有飞机。回头一看，说对面航空母舰来了。美国，两艘航空母舰。他以为我在夏威夷给你干掉两个，他错了。
航空母舰约克镇，当时说修复要三个月，尼米兹上将看了看跟他说：对不起，我只给你三天。恢复几乎被炸沉了的约克镇号，约克镇号三天被修复，出现在了中途岛。这个伟大的航空母舰可把日本人给毁了。
这是中日战争当中从来不提的，美国人干的事。都是共产党拿着小米加步枪……还有掐脖子，还有甩鬼子、咬死，都是女兵、都是女共产党员全把日本人杀了。根本不是那么回事，所以说那搞笑的。
当时的美国，你去看看那个时代。那个时候已经注定的是（意大利）墨索里尼、日本山本五十六、东条英机、希特勒必亡，必亡。
东条英机啊，到日本去你看东条英机所有关于他的传记当中，东条英机是日本当时武士大家族的后代，这小子又有政治头脑，还是军事专家。到最后他写了一句话：我们都疯了，但是我们只能疯下去。他把日本国给毁了，你们知道吗？打中国、打东北三省，因为他要抢油、抢资源、抢铁。当时日本已经被打得很烂的时候，他竟然想到印度尼西亚去抢荷兰的油田，然后去干掉美国，然后到南下，最后在塞班岛约一场大战，然后中途岛。
你去看一看这个历史，跟今天共产党发动的一个个的战争——一带一路、中美贸易谈判、中东计划、非洲市场占有、然后中非论坛、中俄协议、中俄石油协议——跟当年希特勒的招，你去想去吧，每个故事都能套到一个故事上去，你把每个人物都能找到。
希特勒一辈子都相信到死的，叫戈林将军（赫尔曼·戈林），就是他的空军司令，哇塞那个肚子倍大。打英国他说：我把他灭了，我三天就把他灭了。把英国不但没打灭，把自己给打没了。
法国，当时希特勒陆军，当时啪啪二三十万大军打到法国，法国人这帮这个傲慢，在二战就付出代价了。法国人说什么：他最起码得一星期到十天（才）得来。他做梦没想到，德国人吃了当时（的毒品），今天就叫冰毒。每个当兵的全给喂的冰毒，（吃了）冰毒啊杀人如麻，杀人机器，坦克部队第六师直接干到巴黎门口。把法国人吓傻了，法国投降了。三天打到，当年二战就把法国人（像）马克龙的这种傲慢给打趴下了，你说这希特勒厉不厉害？
啪，给打过去了、打趴下了。戈林，我又飞；当时继续往前打，就直接通过英吉利海峡干英国去了。他的陆军部队接着打，就肯定过去了，历史都被改写了。戈林为了证明自己牛：哎，停停停，元首啊，给我空军把它炸平去，我空军上。
这是最关键的一刻，他把陆军叫停了。英国还没准备好的时候，直接啪过去了，结果一过去，败了，彻底改变了历史。
后来是空军太惨了，英国发明了雷达、发明了雷达阵；德国人有了夜间夜航器；夜航器和雷达阵的对战，一干干了很长（时间），死伤无数。
最后是日本人疯狂，啪叽，偷袭珍珠岛。英国丘吉尔说：行了，我高兴了；二战结束了，西方赢了。因为他知道美国那工业国家，美国那个时候的经济实力、工业产值，还有美国人的思想。
美国人没有民族啊，美国人就是一个欧洲。谁说美国没历史，美国的白人，不是自己的美国长出来的，白人就来自欧洲，是欧洲的精英来的。它就是西欧洲，它怎么没历史呢，人家历史都几千年。说美国没历史，那是狗屁不懂。美国是最悠久的历史，它是历史中的精英的结果，叫美国。所以美国不是一个国家，它是全世界精英的一个平台。包括我们黄皮肤人、亚洲人，一样的嘛。
为什么山本五十六当时完全不同意打美国呢。他到美国、哈佛这些地方都来过，山本五十六在笔记的时候：千万不要惹美国这个巨人，惹了就完了。最后东条英机非要打，他没办法，他就打了。既然打了，他说那我就打个惨的——偷袭珍珠港。偷袭珍珠港根本是不可能成功的，完全是美国的傲慢和大意，结果把美国打那么惨。结果打得惨，反而这件事促进了美国参与了二战，拯救了世界——坏事变成了好事。这是个核心的东西。
所以说大家去看这段历史的时候，你再看今天中共。
所以说那个戈林到最后的时候对苏联，已经被人家苏联在斯大林格勒，三十万大军给拦在雪地里快冻死完了，已经死了七八万人了。
希特勒说：你只能战死，你不能回来。这小子有多疯狂啊！
当时只要这小子说一句话——这个将军叫格斯什么特勒——只要这个混蛋说：我不听你的，我得回去了。啥事没有！他就死忠希特勒，最后他还是投降了。要么你战死，要么你投降，最后他投降了嘛。当时投降是九万个俘虏给了苏联，回去了500人，（其余）全部被杀掉，三十万大军就这么弄死了。
这个中间没粮食的时候，戈林又站出来了：我空军，我给你去送粮食。每天需要四百吨粮食，他总共送去了大概十五吨粮食，你说那不饿死吗，人吃人呐！
戈林就是共产党的绝对缩影，中共的军方无数个戈林，孙力军、吴征、孟建柱、王岐山都是戈林。这些人会帮助我们把习近平、把共产党给引导到一个绝路上去，毋庸置疑的。
我们说到这的时候，你们大家记住，我要告诉大家，你看看当时德国牛到什么程度。德国最先进武器设备的背后，供给全是用骡子、用马，它并不是一个先进的国家。先进的国家当时就是英国和（美国）、是法国，并不是德国。跟共产党今天是很像的：修马路、基础设施、搞火车、大兴建设、权力集中，然后征服世界，一个国家就一个领导，跟着一个领导走。
二战这是真实的故事，我这看了几遍了，我还要再看。
二战给我们看出了很多国家。日本这个国家和德国一样，只要有一个领导，我都不相争了，我就听领导的，领导让我去哪我去哪，让我跳坑我跳坑，让我死我死。悲剧！就是这两个国家只跟着英雄走，英雄如果是枭雄、是鬼雄，这个国家就是进了鬼路、进了黑道，直到死方休！这就是真真正正的日本和德国在二战中表现的角色，东条英机、山本五十六、包括天皇全是这号；希特勒、戈林、戈培尔全部是这结局。
诶，这个美国就不是。美国这个国家，每个人都是英雄，你惹了哪个人了，我们都上。它是集体英雄主义和个人英雄主义（结合），那么美国是一个人英雄主义领导着整个国家方向，所以说这是了不得的。它又尊重集体主义，但是它又主张个人，没那么多英雄。如果你是个所谓狗屁英雄，你不符合我们集体利益，把你干掉。巴顿就打了两个士兵，灭了他，fire，炒掉鱿鱼。
英国是什么国家？英国不允许个人英雄，是国家主义，英国女王就是我们的象征，我们大英帝国就是国家民族主义占上峰。一旦欺负到国家了，全上。平常你看不着什么民族主义，都各个梗梗的，脖子梗梗的。
法国人是典型的傻瓜加投机主义，非常傻的投机傲慢主义。非常有品味、有生活，但是非常自私，投机主义者。
然后我们中国呢？我们中国是典型…….(断线）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞！刚才我上去几分钟就崩溃了，我的天呐！姐妹们，我太爱你们了，有你们真好。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们大家看到，你知道北京啊！惨大了，昌平的火葬场，在昌平火葬场，那骨灰盒一大货车，一大货车的。你咋知道哪个骨灰是家里人的呀？你咋知道里边是骨灰呀？惨大了。
有一个在北京银行的战友给我发了个信息，说北京银行过去的活跃用户，北京银行就是经常每天取钱、交水费、交电费那一块的。他说非常、非常不可想象的事情，他说将近25%的人没了，也不交电费，也不交水费了，没了。25%啥概念？你们上网查查北京银行是多少？全北京市和北京郊区多少人的钱是通过北京银行取的，是北京银行一大笔业务。
你能想象这个百分之二三十的人没了，是没钱了还是没命了？太可怕了兄弟姐妹们。这简直，他说慎死人了，你知道吗？所以请去告诉、别不耐烦给家人说、给朋友说，救人的哪有不耐烦的呀！你做你该做的，不要在乎对方什么反应，太可怕了。
这个世界上要没有爆料革命，你说这将有多可怕。G20会，共产党提出来了。哥们，咱们得共同解决问题吧！怎么解决问题呀？免税呀！减税呀！我敢这么说话，天下也只有习近平了，也只有共产党了。
真牛啊！非常傲，别人在前面摆一个小桌子，各国元首在那块讲话，最多一个办公室。只有中国在、全部政治局委员、常委会，政治局委员在另外一个厅，常委、国家安全委员会成员全部在场。超级大电视啪唧一弄，开始了。
态度，你看老大，我是老大吧！所以在G20会上正式提出，重新建立大国关系，世界要多极化管理。2025、2035、2049是世界的希望，世界的未来。真牛啊！真牛啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这才是大事，重磅中的重磅。这就给你玩黑的，就给你胡说八道，就跟那Inty 是一号的。直接跟你玩黑社会，直接坐在那儿，郭文贵，你骂我们，我们是恐怖分子，直接跟你玩黑的。
所以说战友们，这事多大呀！今天早上，其中一个我好朋友说。文贵，我们现在还在伦敦，我们想好一点，疫情过去好一点，再搬到我们乡下的农村去。他这个老婆非常差劲，这个老婆很差劲，一副不在乎的样子。文贵，没什么了不起的如何如何，非常差劲。现在想搬，在伦敦出不去。他说过一段再搬，好一点再搬。
我给他原话，我说现在对每个人来讲都是最好的时间。在我们的有生之年永远不可能，你再回到今天此时此刻，包括今天正在看直播的战友们。你们想人类上回到今天这个事绝不再可能，不管这病毒是没了还是不没了，我可以告诉你永远不可能。
所有今天这一刻，以前的都将成为美好的回忆或者叫美好的难忘的回忆。你记住永远不可能比现在再好了，永远不可能。人类的这70年最好的日子过到头了。
而让我告诉他，伦敦只能更坏，永远不可能再好。只是坏到什么程度而已，对你来讲回到乡下去现在是最好的时间，多一秒钟都是浪费都是作死。很多人还没想明白呢，它这个病毒，你看看日本做的那个我发到咱们战友群的视频，它这个东西简直跟有生命一样，我说叫AI病毒，它在空中能待很长时间，一喷出去全世界如果战友们现在跟我嘴对嘴的话你们都被传染上了，如果咱嘴对嘴我也早被传染上了，咱们大家如果有一个有的早都被传染了，全完了。那多可怕啊，金属的东西摸完以后长时间存在，最长达十几天呐，日本还正在拍还没拍完呢，过两天还要再出来，就是说他们摸过的电视机电视屏最长的达17天，就摸过的电视屏、电视、包括手机有可能时间更长，它跟那个电子不知道产生了什么反应，非常恐怖啊战友们。
这个时候你活着，你就别想着活多舒坦了，能躲过这一劫的人都是大菩萨，你就大造化了，所以说伦敦这愣了，他说那我们现在搬家，我说你赶快收拾收拾快搬出去。这个约翰Johnson（英国首相）这个傻叉我说对了吧，我从1月份就说他将付出巨大的代价，马克龙将付出巨大代价，包括美国政府，现在已经在付代价了，原因很简单战友们，只要你相信共产党，你就得走进火葬场，只要你和共产党有合作，你将失去一切所拥有的，这是毋庸置疑的，所以说他们现在遭受这样的事情完全是情理之中啊。
所以说兄弟姐妹们，一会儿再断了我就不回来了啊。咱今天先试，等一会儿让咱们的工程师们去修，修这些BUG，然后好了我再回来，今天下午啊四五点钟五六点钟我再试，如果再断了，大家记住，你们就赶快，我不回来啊。155人现在是在线，咱们500个人下载APP的，500人能12%在线那就已经很神奇了，已经了不起了，咱们工程师已经很伟大了，因为咱还没有正式开放啊，这两天正式上线了就完全不一样了，数据硬件都在恢复。
刚才我给大家讲这几个小故事我就希望大家这时候，你还没开始呢，战友们，你把耐心调整好，你把生活状态调整好，你把心态一定要调整到最佳位置，你才能在射出的上亿个子弹百亿个子弹也就是冠状病毒，在你擦肩而过不把你干掉。
我说这不夸张吧，你看那视频了吗？一个人喷出的瞬间可能几百万几千万冠状病毒，有的人在发病的时候关键的时候每一天呼吸出十亿个病毒。你说武汉有多少病毒，北京、重庆、得多少病毒。（老师傅：听七哥话保平安，就凭你这样话就好啊，就有救。）所以说我们每个战友都要成为那个子弹上千万、上亿万、上千亿的子弹经过都不被射中，你得付出多少代价。
此时此刻王雁平还有我们的麦克斯，还有我们的战友们，现在都正在曼哈顿向外捐为法治基金法治社会捐口罩，你知道我这心里边闹腾的慌，非常闹腾的慌，每天她们在捐口罩。你看我们那个港妹、凯琳抱着口罩、战帽、战服到邮局寄去。
今天有战友说那个天津大姐在发出来一个什么重磅啊重磅啊，收到了什么32厘米三十几厘米，10个战帽，几套战服，几盒口罩，你去想想啊。我现在我希望这位天津大姐我希望你把良心一定要端正，这是港妹、凯琳和王雁平冒着生命危险在曼哈顿戒严的情况下到邮局给你寄的，你有几百个口罩吗？给你寄了10个战帽，给你寄的这些东西，你的良知啊别让狗吃了啊，不要坏良心，这是什么样的脑子这时候。
人要诚实，这个庄烈宏，我就是说庄烈宏最大的问题他就犯了不诚实的错。他就是撒谎、说瞎话。当我发现我生活中谁给我撒谎的时候，我一定让他消失在我视野里。但是庄烈宏是他离开以后我才知道他撒谎、不诚实，这是让我很震撼的。他的不诚实让我感到很害怕。因为我让我在我的团队面前让我很没面子，没尊严。我不知道庄烈宏为什么走，我跟每个人回来都发了脾气。直到她们说：“你真想知道真相吗？”“我想知道” 。她说： “我想告诉你，庄烈宏他怎么走我们不知道，但是庄烈宏是极不诚实的” 。
我说：“你有什么证据，凭什么你们这么说我们庄烈宏”，我就很不高兴我跟他们发脾气。最后他们说请你看看这个吧，我一看我也傻了，我知道庄烈宏是真不诚实，撒谎。从那天起我对庄烈宏看法完全不一样。因为当一个人，你面对他，他撒谎的时候，他对你不诚实的时候，对你来讲你是很难受的。你是选择相信呢，还是不相信呢？我很难做到一个人说我相信他百分之八十。这是很变态的说法，只有中国人有这个观点我相信百分之八十。很变态，我就不去相信你，全相信你，要不就不相信你。我在他离开之前我百分之百相信庄烈宏。他离开我是很不开心的，直到这件事发生以后我是相当不开心。我说他的走也是天意。但是他最近，你看到庄烈宏他对Sara的辱骂。对路德家人的辱骂让我感到太震撼了。他对你无仇无怨，过去都是很照顾你的。你瞪着眼说瞎话呀，什么样的力量让你对一个战友这么大的恨，这么大的侮辱。
庄烈宏是跟他太太是网络上认识的，你在网络认识娶了你太太，你是有老婆有女儿的。你R人家老婆R人家女儿，你也有老婆有女儿啊，而且跟你没有什么大仇。不像Bob Fu 傅希秋，他们想害死文贵，想害死爆料革命，我有深仇大恨。这些人跟你有什么深仇大恨呢？你跟Inty站在一起，如果是Inty把这事搞成了，所有的亚裔人、黄皮肤人被强奸、被杀害，种族大屠杀。难道你庄烈宏和你老婆和你女儿就安全吗？
Inty会保护你老婆你女儿吗？Sara怎么惹你了，你对Sara骂，还有战友之声你这么骂。这是什么情况这是？他和鸡腿潘，他和Inty现在往回看我挺糁的慌的。庄烈宏几次推荐让细思来，几次推荐让Inty来。我真没往心里去，现在想起来，实在是很…
这个庄烈宏是怎么了，真把他当人看了，庄烈宏得到的爆料革命（支持）是最多的。给他的最多的，战装、战服、战帽。第一个我下楼去跟他们拥抱，冒了这么大危险，借钱、借钱、再借钱，给你一份工作。你要离开，我们啥也没说，让你离开。结果现在你，你说，他跟路德什么仇呢，跟Sara，和战友什么仇呢，那么骂法。这些人的心长在哪呢？
包括那个天津大姐，你收到了包裹你应该第一说。在战火纷纷，在意大利，用一个古琦包换了一升牛奶给自己快要死的老爷子，结果还送不过去。你能在美国给你寄十个战帽，寄出去几百个口罩，给你寄去郭战装。哎，她不感激，她说几十厘米几十厘米，你还在哗叫。这老天爷能饶过你吗？你就不怕那病毒找到你家去吗？什么样的良心啊？天津大姐你说这个话。
我今天给大家说句话，咱们内部现在这块儿说的，视频你们可以用，随便用。昨天下午，哎呀我这一说心里就激动。昨天下午王雁平紧急打电话。凯琳前天去医院检查身体，昨天下午结果出来了，凯琳要做大手术，要做大手术。很大，而且有巨大的生命危险。做完手术后有4-6个月不能离开病房，所以凯琳必须得辞去 “法治社会” 的president的工作……你知道我听到有多难过啊，凯琳这孩子有多单纯啊！我们马上召开了董事会：咋办这事儿？凯琳人家很善良，人家辞职了，但是我们不能这样不管她啊……最后怎么办？我说这样：凯琳在医院这四个月的工资我们要给她发，不能把这孩子扔医院去不管她。大家你们想想多大损失，她有50%以上的生命危险，知道吗？太可怕啦，生命就这么无常啊！
我就纳闷儿了，天津大姐、庄烈宏，你积点儿德行不行？谁招你惹你了，要你啥了，你付出啥了？你除了得到，你付出过什么呀？你对这些跟你无冤无仇的战友们，你恨不得把这些人给撕了、给吃了……天津大姐你长点儿良心行不行？凯琳跟港妹抱着这些东西走到邮局给你寄过去的，你不怕坏良心吗？凯琳4月6号去做手术去，要做十个小时的手术——我看到这个你说我多伤心！天津大姐，你真是造孽呀，你也有女儿啊！
昨天王雁平哭得一塌糊涂，昨天我说雁平，要不行的话…还要给“法治基金”、“法治社会”捐口罩、捐手套、捐洗手液…今天还给战友要寄大量的口罩和手套，还给战友寄大量的洗手液。现在此时此刻，她们去四季酒店——纽约曼哈顿的四季酒店，免费给所有的美国的医生、警察来住。
整个曼哈顿现在就到了共产主义一样，无数人站出来要当义工——可不是共产党宣传那样。高级酒店全拿出来免费给护士、给警察用。我们法治基金给那些警察捐东西去，人家都感激得不得了。到处是捐东西的——整个曼哈顿都是这样——你们能想想吗？王雁平和我们法治基金法治社会所有的人，我们的律师，都是开车过来——他不能坐公交车——全副武装到处送东西。他们有生命啊！
结果凯琳现在要大手术，命在危矣，结果她连续给战友寄了六、七天啦。然后下周，她还要继续工作一周。说“我还要继续一周，在公司工作，还要为战友发口罩、发手套…”
这是什么样的良知啊，什么样的人！你这个来自意大利的天津大姐，天天上直播说着人模狗样的话，你坏不坏良心呀！庄烈宏，你啥时候要战装，你要郭战装，你是拿的最多的！你干啥了？你给爆料革命做过什么事情？你逮着谁骂谁！人心呐……这人心太坏了！
这人心咋这么坏呀？这些人跟你无冤无仇，没喝过你一口水，天津大姐，我们连你长啥样我们都不知道。
那个电脑是什么？那个电脑是当时那个叫Percy的，Percy当时买电脑是小皮匠说，要给她买。我们当时花多少钱，七千、八千还是一万不知道……买了电脑，Percy就开始砸郭，后来电脑Percy要还回来，后来说给小皮匠，小皮匠说，“我不需要”——小皮匠说：“郭叔，我不需要。”人家小皮匠真的是……人家不要，她说“我刚有”。我们给她买了个iPad，她说“电脑我不要”。她说，给天津大姐吧——是小皮匠说出来的。本来那个东西我想寄给凤凰九天呢。她说给天津大姐，我说“那就给她吧。”——就这，给天津大姐。你说小皮匠是骗你的……结果Percy耍赖皮不给，Percy说跟老公旅行去啦，两个月，回来再给——结果一直不给。结果，我们木兰找她，这是木兰帮她选的东西。然后木兰找她，她说：“让郭先生跟我通电话吧。”“为什么？”她说，“郭先生说我坏话啦……” Percy耍赖皮，小皮匠当好人。
结果给了你天津大姐，凭啥给你啊？不给你是正常，给你怎么着？结果你开始骂人，骂小皮匠。你说这天下有真理吗？这小皮匠，我不说别的，就这一点上我可以作证，小皮匠说要给你的，结果小皮匠也没拿到，这个东西是Percy耍赖皮。这是前天木兰给我说：Percy要跟我通电话。我给你通什么电话啊Percy，你这人烂到家了，我给你通什么电话，你会得报应的。
所以说你看这里面，庄烈宏打跟他没有关系的路德，骂人家Sara，骂人家这么难听，人家招你惹你了。天津大姐，人家小皮匠是好心，帮你建立所有的直播。我都在群里看到了，教你怎么使用电脑，使用语音，结果你砸人家小皮匠。你说这人招你惹你了？人家老顽童先生默默的在后面支持每一个战友，就差了给每个战友提裤子擦地了，人老顽童你也不理人家了，人家文虎给她帮忙也不理人家了，草根你也不理人家了，人招你惹你了？你可以不回报，但不要以怨报德呀。
这是什么样的概念？你说你人家凯琳、人家港妹、王雁平抱着东西给你们送过去，曼哈顿戒严了，还给你送过去，谁还出门啊。我们提前曼哈顿戒严的前十天，我们公司就不让上班了。人家冒着生命危险，步行到邮局，从六十四街到邮局你查查有多远。结果天津大姐收到以后，她第一个想到：既然我都已经开始砸小皮匠，而且站在爆料革命对立面的时候，郭文贵先生和法治基金还能给我寄来战帽战服口罩，这是多么伟大的人格啊。而且你本身天津大姐，打着法治基金你竟然接受捐款，谁让就接受的？你是犯罪你知道吗？ 我们都给你留面子。这还不行，拿到以后就是三十几厘米三十几厘米，如果你拿到三十几厘米的病毒，你了不得了你。这不是大小，是什么情况下给的你，是什么样的光辉人格，什么样的情怀。这垃圾呀！
我没有看庄烈宏任何节目，我不想看，但战友给我发来的一小段一小段，我听了全身起鸡皮疙瘩。此人怎么恶到如此程度，嚣张到如此程度。你在你那个地下室住着，你开着uber，你得到了所有爆料革命战友的尊重和支持。你的无能，你没整成，你没能把那个经营好，你怨路德干嘛？你怨Sara干嘛？你怨爆料革命干什么？你要感激，你要感恩！自不量力！疯狂！
跟Inty这个恐怖分子……大家都知道Inty这个人有多么的阴险，他对华人黄皮肤人恨的要死。文信开九天半车，从加州到东部，给他开车送家具免费，连个电话都没给人家打过，再来打电话就把文信老婆、孩子做成威胁。他对汉人得有什么样的仇恨？！他竟然一天能四十六次四十七次要把“中国病毒”推向全世界，然后让全中国人向世界道歉，最早挑起让中国人成为世界仇敌的，恨不得去灭之不拉倒的人。你庄烈宏你站在Inty那边，鸡腿潘竟然否定香港的孩子，把香港的勇士说成是小流氓、是小混子，你站在鸡腿潘旁边。
庄烈宏你叫什么原则，你不是说你有原则吗？你比黑社会，你比恐怖分子还可怕啊。我们每个华人都躲过一场大劫啊，咱们感恩，得感恩一辈子、两辈子、三辈子，感谢这帮助你的人。你现在开始大骂，骂人你行吗？哪个骂不过你啊？只是人要点脸不要脸，愿意当畜生愿意当人的原因。
怎么能这样做呢？庄烈宏还有天津大姐。我刚才给大家说这个过程，人家小皮匠招你惹你了天津大姐，你这样骂人家？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，人心啊在病毒目前……我觉得这次啊老天会跟那些坏人算账的，会跟那些坏人算账的。
（天呐，179人，就在这直播……咱一共才500个下载的，179人。现在在电脑版上，就是游客观看上，那绝对是上百万，绝对是上百万。太猛了，兄弟姐妹们，这180人了，180人了，还没断线哪，现在还没断。撑住撑住啊，不行弄两根儿擀面杖子。）
你知道我看见天津大姐她骂小皮匠的时候，骂的我心都颤呐，战友们。我知道这个事情啊，那小皮匠你看她嘴不饶人，但她的心特别善良。是她要给天津大姐，我想都没想过，我说给她吧，本来我要给凤凰的，凤凰九天。结果整个的坏人是Percy，Percy耍流氓耍坏，她抱着那个电脑，我看她早晚要后悔，她不知道在德国，你非法的找理由占有别人资产的，一块钱和一个亿都是一样的。
原来我有个朋友在德国出版社贝卡斯曼，贝卡斯曼当时我去看他，去买车去，叫Brabus，Brabus是奔驰车改装最高级的当时，我这是多少年？1992年、93年吧，我花700万买的Brabus，结果这个Brabus运到中国以后，哎呀，我的妈呀。烂的一塌糊涂。就是一个展车卖给我了，德国人可不老实了，我告诉你怎么给说就是不给换，那个时候也很难，我一辈子都不再用Brabus，这个Brabus是个大骗子。
结果在买Brabus车是时候，Brabus的老板干了一件事，就是给我这个贝卡斯曼工作的朋友，到那给我翻译嘛，给了他一个小礼物，是一个Brabus的一个模型，那里面的机能都是有的，说这个……意思他喜欢，这个你可以拿走，送给你，我们只做了两个，这个是我们要做模型用的，有知识产权，他拿走了。人家也忘了，他也忘了，大概两三年……哎，不止，我看啊……哪年？1997年，五，六年以后，人家给他要他不给，人家几次要他不给，结果他没想到，有一天警察来了直接就把他给抓走了。在家直接就抓，端冲锋枪就给抓走了。他老婆一说，大枪把子 “叭”一枪就倒在那了，西方的执法你是不能碰的。
就执法的时候，你有什么仇恨到法院说去，你不能抵抗执法人员，这是我告诉所有战友们，在中国，在哪里咱们都要记住，跟执法人员不要对抗.因为执法就是执法，它有规矩的，你在没推倒它政权以前，你必须尊重任何执法人员。然后就把他带走了，原因就是这个.当时你借走的，跟你明确说的模型，跟你要你不给，在德国的法律当中，叫非法占有。夫妻之间，比如说，今天我把一个手机放到我太太那屋，我太太不给我了，在德国这叫非法侵占罪，和你侵占一百万一个亿是一模一样的。所以德国这个法它不按数额，不按结果，它只按性质。你打我一巴掌和打我十巴掌是一样的，没有共产党说的那样，什么情节恶劣，没有这个什么皮筋儿法，没有这一说的。
这个哥们你知道付出了什么样的代价？当时所有在德国的银行贷款全部取消，一个非常有才华（的人）去什么地方都没人搭理他，这就是西方法律。最后回中国了。后来在宝马的一个4S店打工而且从来不敢正面见德国人，就这么简单的事。Brabus是个很烂的公司很烂的Brabus改装车，但是这件事情是我亲身经历。
这个Percy敲诈勒索，这个电脑将近上万美元，全新的苹果，最好的电脑，要啥给她啥。当时小皮匠跟她一起做节目，小皮匠开车去了德国她的家，还住了几天，买电脑。我说她要啥（给她）买啥，要啥给她啥，随便，买完了就开始“砸郭”了。小皮匠回来了也傻了，这个电脑她现在不给了，跟小皮匠啥关系呀？而且小皮匠要给你天津大姐，结果天津大姐这个人竟然去骂人家。你说这天下这个黑暗！
路德在我面前从没说过庄烈宏一句坏话，我这是凭良心说的。而且说白了我们那个直播间压根儿没准备让路德去插手过，他一共去过我们直播间去过几次啊？他抢你什么工作？他怎么会抢你的工作啊？我们在庄烈宏走之后，来过5个美国人白人来做直播，你记着5个人全部被炒掉，现在一个没留，只有给你庄烈宏的机会。是你自己离开的，是因为你担心路德来，是因为你多疑！后来是安保团队和王雁平他们告诉我说：这个人不诚实。我非常恼火，给他们大发脾气，结果人家拿出证据了，我傻眼了。我现在想想当时对庄烈宏太好了，美东的很多人给我发来信息，庄烈宏这不是那不是，我从来都是很严肃的说他们不要说庄烈宏。
庄烈宏违反了最大的原则，抛弃了战友，忘记了使命，大家记住了吗？啊？放弃了做人的起码的道德。所以不抛弃、不放弃、真的是不背弃，这事他完全给忘了。他放弃了做人的最起码的原则，抛弃了战友，背弃了自己起码的理想，此人已经完也！
这个病毒现在刚刚开始，很多未来人是没有饭吃的，（在线战友大赏）呦！这大游艇来了！很多人是没有饭吃的，我希望庄烈宏的未来啊他好自为之！我们现在还不想对他采取行动，但是他如果再对战友这么攻击，那我们是要采取行动的。
现在看看Inty啊，Inty你看到这个视频以后你会受到什么样的法律制裁，从昨天开始起Inty，对你所有的法律追究：你的恐怖行为；你制造种族矛盾；你欺骗和欺诈，网络欺诈战友们给你打赏；你利用YouYube的VIP房间制造虚假关注，虚假数据；你用钱来买关注者，来欺骗战友的钱。这些我一招一招回复你，一招一招来，我绝不跟你一起来。
Inty你看着，我要让你红帽子那个胖猪，还有你那个坐在那块那个猪，那个猪，我要你那几个猪，我要在美国的游戏规则下，法律允许的情况下付出你应付的巨大代价！不信你走走看！
病毒挡不住我锄奸、除恶，灭共的任何一个行动！到现在为止，我们战友要口罩的没有一个不寄的，没有一个不寄的！
你想想我们法治基金、法治社会在这个时候，是唯一在曼哈顿到处去捐口罩，到处捐洗手液，到处给战友们，现在在全世界，几个大城市每天往外发口罩。战友们想想，我们几千万美元的口罩没了，几千万美元呀！法治基金总共捐款，现金才六百多万美元，包括我捐的一百多万美元，我们现在几千万美元每天，就这还要招挨骂，你说天下还有天理没有？太可怕了！这人心怎么能这样呀？
还有战友们，你们取关Inty 了吗？举报Inty了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1059/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1059/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是2020年3月14号，文贵在星期六和战友们一起乱聊世界大事。
今天是阳光明媚，大海上真是漂亮至极，你们能看到大海，大海真的很漂亮很漂亮。今天也不冷，也不热，阳光明媚，看上去很平静，这个世界很太平很太平。
对面这个小岛上，今天早上我发现很早就有人往这来了，应该是……因为这个小岛现在还没有开放，应该是政府军方人员。对面那个岛上，也有人来，应该是国民自卫队。所以说现在美国，现在这个国民自卫队要起到关键作用了。
稍有点微冷，但是很舒服。
战友们好，我相信很多战友们都上来了。昨天晚上，坦白说是没睡觉，真是没睡好，真是很少有的，很少有的一个就是……，昨天晚上是没有睡好，怎么也睡不着了，这几天在船上是躺下就睡，昨天晚上反而睡不着了。
关键是来自于几个方面的信息。一个是关于香港。咱们国内很重要的一位战友，跟我谈了半天关于香港的事情，这个真是让人心里很不舒服。他说他刚刚和某个人物见面以后，问他到底香港中共上峰的政策是怎么样的呢？那个人告诉他说，非常清楚，上峰的政策就是把香港打跪下，打趴下，打服气；中央所谓上峰已经放弃香港。借着这个机会，要把深圳、珠海、澳门、上海，给过渡期，尽快地过渡到东方明珠，实至名归到上海；说要么留港不留人，要么让香港必须百分之百的听话。后来说了些具体的细节。
就是这位战友当初告诉我们，在2019年6月7号，说香港将要抓捕5000人，接下来是10000人到20000人；就是这位战友告诉我香港的四大不要脸家族的各种承诺。就是这位战友告诉了我，王岐山平港七策：包括在香港使用准化学式的武器，和包括在香港用黑警，在宝安区，在湛江，在珠海，藏着上千辆已经喷好的香港警察和医护用车。大家知道后来一一兑现，一一发生。
是这位战友告诉我，在香港的几个军事基地在处理尸体；是他第一个告诉我，说香港抓捕回大陆大概20000多人。当时说香港已经抓捕3000多人，说这3000多人60%都得消失。后来知道远远超过这个数字。这是在去年，也就是2019年8、9月份的时候说的。
昨天他告诉我，香港会更糟，会有更多人被自杀，会有更多人莫名其妙传染上CCP冠状病毒。听起来这些真让人不舒服。
另外一个消息告诉了我，现在北京、重庆、黑龙江、辽宁，还有济南，以及江苏、杭州真实的感染病毒和死亡人数，听得我真的是心里堵得慌。文贵啥都见过，但是听到这些心里还是承受不了。
另外一个，他告诉了我，现在湖北人已经大部分的强制性离开湖北，到广东、深圳、上海各地去工作。
更夸张的事情说，共产党已经准备好死1亿人口，14分之1，死1亿人口以后的中国是什么样子？由于他所有的情报都是准确的，这1亿人口这个说法，一下子把我从椅子上给弹起来了，因为这个数字和这个说法不是他一人给我说的，其他的我们内部战友也跟我说了。
每14个留1个，这是多恐怖啊！虽然我们这专家那科学家的预测，让我们感到瘆得慌，但是我们毕竟还有希望。可是一听说要1亿人口准备死亡，所以也必须得复工，这确实让人受不了。
然后，说对美、对欧、对世界，又让我担心的，又来了，那就是已经准备好了最坏的情况下，就是世界人类历史上重复演的悲剧：发动局部战争。他们称为的局部战争：打台湾，或者在南海、东海，局部性战争——解决国内的大量人感染死亡和经济问题。只有一个核心目的：让共产党这个集权独裁继续苟延残喘活下去。
听到这些消息，但凡有正常脑子人都会睡不好，确实睡不好，确实睡不好。
今天我想和战友们，以没文化的初中没毕业的文贵的水平，谈谈我对整个冠状病毒，和即将消失的共产党的中国的前夜。我们爆料革命，灭共事业的一些大胆的、无知的、愚蠢的一些个人感想。希望战友们千万不要全部接受、全部信。不要听我讲，不要听我说，你们自己去查证。
我们要从最核心的一年，1918年……
1918年是人类全地球历史上两个最大事件。学历史的人，特别学近代史的人，一定要把一战、二战搞明白。这是最简单的，花一天就可以搞明白。
一战1914-1918年，就是萨拉热窝事件，所谓的刺杀大公——储君夫妇，导致的德、法、英是些老牌资本家，事实上就是欧洲大战，还不叫世界大战。奥斯曼帝国、匈牙利、奥地利、土耳其，这种混战，欧洲混战,（以及）前俄罗斯帝国。
1918年，这个年是对人类很重要的。它事实上是一个新资本和老资本的一场不可回避的战争。是欧洲老牌的政治势力和新的政治势力的一场不可避免的战争。
更重要的，是在拿破仑横扫欧洲，到俄罗斯惨败之后，诞生的新的欧洲势力。而且是人类上新的战争技术和战争方式，彻底改变。从那个时候起，人类已经走向了真真正正地，从老世界走向了新世界。
大英帝国、法兰西和德国这种欲挑战它们地位的这种不可（调和）的，还有奥斯曼帝国，这些奥匈帝国，这种利益，它必然的较量。
新型技术已经诞生：罗盘、无线通信、火炮、坦克、飞机、游艇、轮艇、航空母舰。把过去的那种方阵式的打法，那种火枪式的打法变成了机关枪。
机关枪的诞生，彻底地改变了战争的模式。从死几百人，几千人，几万人到死几十万人。然后军队大量补给的能力，火车一天时间可日行千里，飞机一天可飞行半个地球，工业化的整个世界彻底改变。
这个时候的中国大清、民国时期、大清之后，袁世凯、蔡锷等、孙中山等，中国新的民主，中国和西方国际的力量，也都在萌芽状态。
日本欲征服亚洲，后来要征服世界的野心，和德国以及在欧洲的意大利和法国、英国之间的这种共同的利益和目的，以及独裁政治，新型政权关系。特别是从过去的封建帝国，过渡到集权帝国和市场行为的碰撞，是不可避免的。
但是大家记住，一战彻底改变了人类的一切。这个大公事件，萨拉热窝事件，那个塞尔维亚人到底是哪的，现在都不用管他：后来是法兰西、英国都出来……
就在这个时候，这个打仗，催生了人类新型的战争模式。飞机、火车、航空母舰——大量的工业，德国的魏玛共和国的诞生，包括了新型的资本主义，全面诞生。
第一次大战对中国的影响实在是太深刻了。一次大战的时候，德国占领了青岛，英国、日本，八国联军之后的中国，那时候袁世凯能称帝不是开玩笑的。
这个时候1918-1921年，发生了另外一个更重要的事情，就是西班牙病毒。
西班牙病毒1918年8月份发生的。西班牙病毒虽然叫西班牙病毒，但是战友们，它并不是来自于西班牙。它是来自于美国的堪萨斯州，一个军营里，一个美国士兵感染的。
这个病毒后来被称为HIN1，这个大流感病毒，就是今天冠状病毒的前身。
当时全地球才17亿人口啊。17亿人口的世界，5亿人感染，后来官方说5000万人到9000万人（死亡）。事实上一定是超过1亿人口（死亡）的。这个对人类的改变是巨大的。
大家可能是，没有人去想一想。生化武器在人类上存在了多少年了。公元前一千多年前，都已经有生化武器了。蒙古人打仗，把有病的人尸体给扔到外面去，造成你的传染，扔到水源上去，这都已经有过记载了，造成了大量的传染。
但是化验室研究病毒的，最早是哪里？是大英帝国、法兰西帝国和日本。
当时的美国是一战以后的最大的受益者，是因为那时候它本身并没有参与到战争中去。西班牙这个国家呢，它是个中立国，弗朗西斯科这哥们，一战二战全都是中立国，独裁、集权。
由于当时的西班牙语在世界上属于主流的语言，它又是中立国，它有很多媒体。而且由于它本身，就是他皇上也染上了病了，被大家惯称为西班牙病毒。西班牙病毒绝对不是来自于西班牙，来自于美国的堪萨斯州。最后导致人类死了1亿多人口。
这个病毒1918年开始到1919-1920年年底神秘消失、结束。它第一次爆发是8月份，第二次是10月份左右再次爆发、再次爆发，再次爆发的死亡率高于第一次很多。但是到今天没有人回答这个东西哪来的，最后结局就是神秘消失。
文贵很有幸跟世界上最顶端的科学家，在以前讨论过这个问题，所有这些搞传染病学、生化武器的专家和军人们和情报机构，他们都认为H1N1是在二战之后的1940年到50年代，是由英国人，一个教授，在英国的实验室里分化出来，完全复原，定义为H1N1。后来的H5N1、禽流感，包括中东病毒，包括冠状病毒都是一个大家庭，包括艾滋病。这些情报专家、生化专家，所有人都认为这（西班牙流感）是人类第一次生化战争。
当时的美国还不是世界第一大国。一战的结果，当时应该是削掉美国人，或者美国人想削掉英国人。事实上，它导致了世界的政治版图，和种族存在，和国际、国家各种力量的彻底改变；更重要的是，奠定了美国将成为世界大国。
所以欧洲大战——就叫一次大战，已经点燃了第二次世界大战的火焰。因为世界必将最终确定一个真正的帝国。一战打断了欧洲的一条腿，削断了英国的另外一条腿，英国老牌帝国主义基本宣告结束。可是这个病毒是跟它一起来的。——这个里边很有意思。
大家有没有想过，就在同时，1920年到1921年，有一个比冠状病毒更可怕的病毒来到了中国：李大钊等、李立三等带回来了共产主义病毒。在所谓的那个红船上，来到了中国，共产主义也是同一年、同一时间来到了中国。
所以对中国来讲，有一战、有冠状病毒，也到了中国……
虽然中国政府说，报出来说死了只有几百人、几千人，台湾死了将近一两万人，朝鲜半岛死了十几万人，这都是胡扯的。因为在记录当中，河南、山东、江苏等带、福建一带。村中十有八九染上了这个病毒，到处是哭声，棺材不够卖，白布脱销，连裹人的席子都已经买不着了。怎么可能几百人呢？这都是胡扯的。后来家里边用什么白灰呀，撒地呀，用什么老醋那个土方……现在老共使用的招，还在用。
事实证明中国死人很多很多，台湾当时所谓的死了一万多人，也不都是真实的。美国在那次死了二十几万人，二十几万人。全世界死了将近一亿多人口，十七、十七亿人口啊！大家想想死了多少，说是2.5%到5.5%，我认为它超过这个数。因为那个时候统计和信息、交通不那么发达，也没人报。
但是这三个事件的发生：一战和整个西班牙病毒，包括共产主义来到中国，这个事多大呀！
接下来大家看到，发生了一战之后，接下来就到了1929年和1945年的第二次世界大战。
这个大战的开始，大家记住这有一个条件，1914到1919年，虽然有病毒，一战之后世界的经济，由于工业化，而且是有火车、有新科技的诞生，世界上曾经一度时间，金融、工业、航空、新科技飞跃发展。但是到了1927年，大家知道就发生了全世界震惊的，也是人类上最核心的时刻——就是经济大萧条。
经济大萧条很多说法。叫通缩，就是银行借出去的钱，很多钱还不了，利息很高，就不愿意再借贷；不愿意再借贷，那银行的存款越来越多，银行就更不敢借；然后就减低了消费率。货币供应也就是M2，就今天的叫做降准，也就是给货币兑水。流通，货币流通出问题了，两头憋，给憋出事了。这是一个大家基本认可的说法。
另外一个说法是，当时整个大萧条，美国将近7、8百万人失业，英国5、6百万人失业，全球几千万人失业，特别是西方国家。当时认为是整个按照今天的经济学和金融说，就是说：供给不足，市场消费力不够，流通率不够。
就像一个人一样，血液太稠了，转不动了。血液越稠，人越不愿意动，越不愿意动越稠。就是银行借不出去钱，不敢借，借债的人是越借越害怕，不能借新还旧。实行了血梗阻、血管梗阻，导致经济的发展跟不上，通缩、滞涨，吧唧！社会大萧条，大量失业。
当时美国的胡佛这个人很有意思，胡佛被称为美国历史上一个很糟糕的总统。当时是一个完全靠私人企业家，政府不干涉的办法，来面对这场危机，后来要饭的到处都是。
就我待的这个地方是最有名的，有一个胡佛事件纪念馆。我也看过胡佛纪念馆，当时在大街上的要饭的叫胡佛碗，盖着毯子叫胡佛毯，在那个轮椅上睡的叫胡佛椅。
一时间整个由于大量的失业、发不出工资——没钱，导致另外一个结果很恐怖，就是大量的私人企业倒闭。美国的那些木工产业，当时的建筑工人把那做好的建筑盖木屋的梁、木头和柱子都当作柴火给烧了，农场主的牛奶倒遍了整个密西西比的大河，成了白色的银河。工厂里的工人所有的配件、金属拿回家去当了装饰品。
整个社会就是一战之后的货币金融和市场、流通，包括政府的市场主义，遭遇了重挫。银行大量破产，当时的银行到达什么程度？就是一比九，就是银行储备金是今天的中共一模一样，一块钱借出九块钱，10%的储备金。
当时大家呢，由于慌张、紧张，都去银行取钱，一到银行取钱，造成了一个雪崩效应。到银行取钱，银行兑不出来，到那个银行取钱，结果大量的银行，特别是纽约银行，大量的崩溃、关闭。银行的倒闭和私人企业家借不到钱，以及大量的失业和一些产品无法通向市场，造成了社会治安动乱。
这是刚刚的在西班牙病毒之后的美国，发生了这个事情。整个世界处于瘫痪状态。
大家千万别忘了，这个大萧条对中国的影响，没有。因为中国当时是白银政策，货币与白银挂位，银本位，基本没受影响。
但是对金本位的英国、法国、德国、意大利、西班牙、美国造成重大冲击，最后，二战一个对世界最大的影响，就是英国首先宣布了与金本位彻底结束，脱钩。后来，英、法、意，后来美、日，日是非常早的啊，都宣布了与金本位脱钩。
二战开启了人类历史上第一个货币没有锚定的一个新的纸币的模式，就是开启了真正的美国石油美元。也就是英镑倒下，美元成为世界上流通货币，并且不以金本位，以国家信用，叫国家政权为锚定的这种金融模式开始。这是多大的事，战友们！
不但如此，二战马上即将到来。大萧条之后，希特勒的1932到1942、1945这几个关键点。当然他不甘心了，签下了凡尔赛协议他不想干，一战输了，德国是战败国，他不干了。
后来德国在一系列的华尔街资本——美国的金融资本，就是英国、法国、德国的金融家创造出了华尔街资本之后，华尔街大量的支持希特勒；从魏玛共和国到了希特勒的纳粹帝国，直接悄无声息地在欧洲开战，直到他和墨索里尼和日本，这三个帝国形成了要争霸世界，极权国家。到后来他一直到巴巴罗萨打俄罗斯，打莫斯科，一下惨了，开始战败，盟军形成。
这个时候的中国啊，一直到1939到1945这6年，整个中国，有日本人在那块已经在满洲里，在东北、青岛、山东各地，上海，周围已经是事实上占领了中国好多，一部分最好的城市。苏联二战最后也打了中国。
那么欧洲在二战当中基本被打烂，大英帝国彻底放弃，彻底失去了帝国地位，世界领导国地位，包括英镑的世界货币地位。二战死亡7000万人，也有说9000万人，死亡最多的国家是前苏联，美国是排在后面的，苏联、中国，还有英国、德国。
意大利在二战当中墨索里尼由于内部动乱，把他给干掉了，日本最后是直到扔了核武器，美国扔了核导弹，战败。
中国这个时候出现了共产党，借着二战、日本侵略，干掉了当时的合法政府、国民党，出现了中国一个新的集权、独裁国家，新的神武人物——叫毛泽东。
美国在1945年以后，领导着盟军和全世界成立了联合国。1945年联合国成立，并定点纽约。由美国、中国、英国、法国，成为了联合国常任理事国，五个国家。来主导世界，世界上形成了新的金融体系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/783/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/783/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月7号纽约时间上午，现在大概是10点了吧，文贵直播，文贵在喜马拉雅，与我们的战友John庄先生，向大家报平安直播。今天要爆点小小的料，在爆料之前请允许文贵，我在今天出门的时候，我才发现今天是中国的我们华人的农历的七月七，农历七月七是中国人的情人节，在此祝愿所有的华人同胞所有的咱们华人的年轻的年老的小孩，所有的朋友们，七夕快乐。
希望我们青年人多谈恋爱，多生个孩子，响应共产党的流氓号召。事实上咱们的传宗接代不是响应他的号召，我们生孩子是我们的本能，共产党就是拿人不当人，把生了孩子的事他们都管。管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。不但如此，拿着
生人的女人不当人，无论是男人和女人都被他们给搞的，真的是人不像人，更是把女人当成动物来对待，只有这一个流氓政党做这一点。
我们想看一下现在这个民不聊生的视频，民不聊生的视频，整个中国经济，经济下滑已经导致在国内各地方，第一个受害的就是女士，特别是年轻美貌的女士，亲爱的战友们，不论你是男的是女的，当你看这个视频的时候，你要想一个问题，我们无论是什么人都是女人生的，我们的母亲，我们的姐妹，我们的嫂子，我们家的女儿，特别是女孩，都年轻漂亮过，当你看到别人家的孩子裸体站在那的时候，被别人像验牲口一样在那块验的时候，你什么感觉？！
共产党就这还要领导全世界，还要给世界治病，还要让全世界人民做梦，中国人现在已经走进了噩梦，70年还没出来呢，现在是全世界做梦，当你看这个视频的时候你能感受到, 这个视频当中多少女孩裸体的站在那里，她是自愿的吗？大家看一看这些女孩子，这是国内目前的现状，经济下滑导致了现在到处应聘工作的女孩们，脱光了唉，就去验身，受此欺辱。这些人未来都会是妈妈，都会是孩子的妈妈，他们有兄弟姐妹，他们有爹妈。当年最牛的就是海航，陈峰王健等人开启了，基本上叫裸体验空姐的这个最早的先河，所谓的空姐就已经成了陈峰，还有不在世的王健等，一个最大的核武器，腐败官场。
那么我们今天的七夕节之际，听说有一对鸳鸯，有一对鸳鸯，现在毁掉了，唉，我不知道我的John庄有没有，这个鸳鸯是谁？这个是我们呢这个传奇的叶宁先生，伟大的叶宁，John庄我发几张照片，你有没有？这个大家看到了没有？叶宁，叶宁最近又在闹离婚，这叶宁打官司没打赢郭文贵，结果这干嘛去了，现在就打离婚，自己离婚了，把自己给打离婚了，大家能看到这个事情，很有意思，今年七夕节呢，也祝叶宁律师，叶屎律师。
唉呀，这个郭文贵的郭三邪呀，我现在发现共产党，真把郭三邪说对了，只要是邪人碰到郭文贵，必须倒霉。邪人，邪律师，邪牧师，什么邪教授，什么邪网站之主博讯，夏业良，孟维参，郭宝胜，是吧？胡平，是吧，就这些畜生那肯定完蛋，就是邪牧师，邪教授，邪人还有邪运，看着我们都崩溃了，必须完了。
那么第二个邪，凡是不尊重老人孩子，女人的，碰见文贵完了，倒霉了，而且特别是砸郭的，那碰见我那完了，就是邪人，专门对待老人孩子女人的邪人碰见文贵必死无疑。
第三个邪恶的政党，只要是任何邪恶的政权遇到文贵必倒霉。
所以这郭三邪原来是这个意思，对对对，这几个都是，John庄现在腾挪闪动如兔，这家伙非常快，我都羡慕死了，所以说战友们，你发现了吗？唉呦，吓我一大
跳，这位女士叫啥呀？叫做什么？JASMINE PAN，下一张，唉，你怎么跑那儿去了？往回来，这是叶宁的耳朵叶律师的耳朵，所以他这个律师是这么来的，他的耳朵是被这个女的给咬的，这位潘女士给咬的，潘女士给咬的，给咬成这样，再下一张，这边给咬成这样，这是当时叶宁去打官司到法庭，被他这个老婆潘女士给咬的，咬成了这样，再看看，再来一张。
然后大家看到这个，看到这个，刚才在抱着鼓上撅着腚的这个女士，撅着腚的这个女士，这也是叶宁先生的夫人。结果天下太小了，呃，看到了这个叶宁先生，现在打官司去告他，告诉他那多有意思，竟然说这个潘女士从第一天跟他的婚姻就不合法，要求法官不是离婚了，是法官帮他否定，当初和这位潘女士的婚姻，就是不存在的，为了啥呀，就是为了钱嘛，就是为了钱嘛。
结果那个叶宁律师刚刚赢了490万的官司，夏业良帮着赢了490万，希望你能拿到这490万，叶宁，然后还代理了熊宪民的官司，西诺的官司，还代理了，这什么人的官司，代理了一大堆，要价开口价一口价20万，然后砸郭，叶宁把老婆给砸没了，而且是告老婆，就是老婆要分他家产呗，把他耳朵给咬了，你说这都是什么玩意儿，而且头一段时间那个叶宁公开宣称他自己决定要当海外所有的民运的盟主，运主了，是怀孕的孕，还是什么运气的运不知道。
这是谁？没搞明白，这又是谁呀？John庄从哪倒腾这照片出来呀？我发给你了，那行了，那就过吧，所以说战友们，你看着叶律师，现在为了钱，被咬了耳朵，然后呢现在又告状。
结果昨天，我们律师开会的时候把我吓一大跳，这位叫潘什么了我都没记名字，记清楚叫什么，我们旁边那个叫凯琳女士，大家知道叫凯琳，她英文名我说不清楚，突然说像小白兔一样，唉，我认识这个人，我认识这个人，我说你怎么认识这个人？什么情况？她说她是不是写了本书，就这个，写本书，叫潘啥呀？我都不知道，我得看看，叫潘啥呀？我得找找，我找找，战友，咱战友留言也没我，这会战友留言呢？天吶咱们战友太多了。
那个女的叫什么潘无依女士，结果凯琳说她是不是就叫潘无依啊，她说她是骗子，我说你为什么说人家是骗子，你要负责任。她说当时有一个人找她，帮助潘无依翻译了书，把他那本书翻译成意大利文，但是没给钱！哈哈。这天下太小了，这叶律师也忒搞笑了啊，咱们这是真是冤家路窄。
然后呢，我就问她怎么回事啊，最后我们这个凯琳女士说，然后一搜照片，指着明镜的电视那个照片说就是这个人，叫陈思考，当年陈军，太监陈采访她的叫思考，说这搞餐厅，给谁都考啊，都要考一下。结果是曾经在陈军在明镜采访她，叫思考啊，来访谈。（凯琳说）就这个人，就这个人欠我钱！
天下太小了，这么大的世界跑到纽约来，还有一位凯琳意大利语，竟然是翻译，为谁翻译，为这位叶律师，砸锅的叶律师的老婆潘无依翻译。潘无依女士，如果你愿意的话，你看这视频，你要是提供叶宁违法、犯罪和屎诺熊宪民和博讯等夏业良伪造证据，包括那个叫什么赵岩，欺骗郭文贵、威胁郭文贵的证据或其他犯罪，请给我联系。
我决定免费把凯琳手里帮你翻译好的意大利版的书，我花钱买过来送给您，中不中潘无依女士。咱面就不见了啊，你要行了跟他们联系，我绝对把这个发给你。让叶宁一样，很快和熊宪民在他该去的地方见面，大家要看到这个问题。
所以说这个七夕节，咱报完了国内现在是，整个是民不聊生，这个悲惨的局面。又看完了叶律屎啊，在起诉老婆，要法庭否定，他的婚姻压根第一天就不合法。然后呢，我们过两天要把这凯文董拍了一个短片，董克文是怎么克文贵把自己克死的，怎么克破产的。我们再拍一个董克文的。
咱今天就是闲言碎语都已过，咱们今天就爆料来点正事。
咱们今天谈到这的时候，大家可能是在过去的一年多两年里边，我们最开始爆料说的就是海航、王岐山、姚依林,、还有姚家代表的生殖器治国；后来一系列的海航发生，海航的腐败盗国，海航的一系列的人物，陈峰、王健先生，浮出了水面；以及海航在全世界大量的并购买买买的这些资产，包括德意志的最大的银行，包括了德国的前副总理菲利普先生，都加入了当时的德意志银行，代表海航的利益。
后来从文贵爆料开始起，陈峰说郭文贵的爆料1000%是假的，然后迅速的将股权，由贯军和刘呈杰两个个人，30岁的小伙子持有的 53%，52.8%吧，53%的股权，迅速的将1800亿的美元资产转移到了纽约——叫慈航，慈航并不慈，慈航也不是个慈善机构，他是骗人的，他就叫私人基金，然后进行公报。迅速的由这位德国越南裔的前副总理，跟默克尔打情骂俏，非常之好，由他来出任了慈航的主席。
现在我告诉大家，我们还接下来再爆料，纽约慈航压根就没转过股权，这全是骗局！不但对外的公布的新闻是假的，中间的签字人是陈峰的女儿和陈峰的儿子，跟王健先生根本没关系。
那么为什么德国的这位前副总理跟海航那么近，它跟海航啥关系？海航和王岐山又什么关系？请放一下，王岐山和德国前副总理菲利普是什么关系？王岐山是海航的大老板，我相信天下没人怀疑，没有任何人怀疑。海航的创始人陈锋和王健是白手套，是盗国贼一份子，没有任何人在怀疑！盗取国家的财富，就对面的这个墙上，大家从这个结构图里边大家可以看到一个最核心的人物，姚依林！从姚依林这一支
出来了亲子关系——姚明伟。姚明伟2011年去世，曾在越南学习长期居住，传说中的私生子，就是菲利普罗斯勒，越南裔前德国副总理。
所以说战友们你们能看到，前边姚家的这一支和这个关系大家你们能看的非常的清楚，姚依林中共前高官、前常委，64镇压的核心人物。姚明伟、姚明山、王岐山、私生子菲利普罗斯勒，纽约慈航前首席执行官。慈航基金受益人：孙瑶、贯军、刘呈杰。
大家再往下看，又出了俩人物了，原来没有的——林正月娥！香港现在运动的核心人物，林正月娥旁边是谁啊？大家叫Horst Geicke，这个是谁？叫PAG，太盟投资集团的第一个创始人，牛吧，牛不牛？然后往上看，海航的是王健，陈峰，陈峰的儿子陈晓峰，还有Horst Geicke，然后第二个叫Chris，Chris这个人是PAG第二号人物，第三个是中国人，叫Ian Cheng，我不把他照片放出来，因为这个人还挺好的，跟我挺好的。这个人是咱们国家安全部，核心人物！你在网上找不到郑奕一张照片，但是我有很多啊，都找不着的时候我来弄。
然后王健死后，所持有的股权全部被捐到了慈航基金，捐到了慈航基金的钱到了谁手里边，到了传说中的姚明伟的越南私生子，菲利普罗斯勒这来，大家看到了吧。然后从我2017年6月开始爆料的时候，把贯军、刘呈杰股权全部转到了他的名下，包括孙瑶。
但是大家要看到一个核心的问题，当初最早2007年的时候，12年前，海航最牛的时候，投资最大的也是盗国财富最牛的——海航海南的三亚投资，叫凤凰机场。曾经一度达到了100%或者70%，就是通过Ian Cheng，还有这个Chris，还有PAG的联合创始人Horst他们来做的。当时是陈峰还有王健全面运作，中间运动人就是王岐山！王岐山当时从海南当书记已经回到北京，这是他安排他们给他建的。
我要告诉大家的事情，当时的太盟，就是所谓的太盟投资集团，几百万美元的资本，当时就投资了海南凤凰机场，三亚的机场。旁边的地弄了上万亩，但是这个Horst，大家知道，大家知道这个人家暴被判刑了，家暴被判刑，这个人非常之粗鲁，我跟他多次喝酒，喝完酒以后酩酊大醉，开着车乱跑，而且不管在餐厅在哪里，对女性极为暴虐，而且他是犹太人，我从来没见过坏的犹太人，见过两三个，他是其中之一，暴虐，后来是因为打妻子，家暴被判刑在香港，名义上说离开了太盟，事实上今天你会看到他还是太盟的老板。
他是第一号，第二号是Chris，第三号是郑奕，现在去了个王岐山的嫡系叫单伟建，单伟建代表王歧山去掌握了，事实上，我想告诉大家的事情，PAG太盟投资集团，第一天起的成立就是因为王歧山，第一天的成功的项目就是海南三亚凤凰投
资，第一天的目的就是要和王岐山的生殖器治国家族联合在一起，第一天的计划就是盗国贼的计算之一。
大家看看其中有三家，太盟亚洲机会基金，大家你们看看还跟海航什么关系啊，香港基建是整个三亚各种公司基建，和海航洗钱的关键的上市公司。
大家可以看到这个封闭式的基金和开放式的基金大家都知道的大家都懂得，封闭式的基金，大家都很明白的，大家可以看看他的股票值多少钱，看到多少钱了吧，从一个几乎跟海航一样的从0的企业，突然变成上万亿人民币的企业，大家觉得正常吗？而且绝大多数交易全是跟海航的，而且这些交易当中，不但跟海航，更夸张的事情，PAG的老板他竟然是德国前副总理菲利浦，和菲利浦的家人，和默克尔，和代表海航在德国欧洲大量并购的重要的投资人，代表人。
大家觉得这是偶然吗？太盟是香港版的海航，太盟投资是王岐山洗钱的钱庄，太盟所有接管的地产和公司都是海航的下一手，一个是香港有一个太盟，美国有一个黑石基金，几乎海航百分之六七十的项目做的都是美国的黑石基金和香港太盟，刚刚的海航转让了40%的控股权，香港的城建投，城建投是海航王岐山洗钱的重要上市公司，如果天底下还有一个罪，叫内部交易操纵股市的话，天底下，非香港建投莫属，那就是陈峰，王健，王岐山，田国立，田惠宇等控制的这个，这是整个海航洗钱骗钱内部交易，假贷款，骗贷，盗国的重要工具之一，他的背后跟中共国内的天津渤海公司和将近60加上市公司，相互换手，相互坐庄，相互交易，在股市上洗钱骗钱，而且这公司他们整个太盟集团还在伦敦上市。
从默默无闻到几千亿美元的市值，现在是几百亿美元，之前达到过上千亿美元。他的创始人Horst还有Chris，还有郑奕我跟他们非常熟，我跟他们2006年跟他们认识。亲爱的战友们我在之前从来没有说过，我从什么时候就开始了解海航了，我就了解王岐山了，郭文贵是最有资格说的。这是为什么王岐山恨郭文贵恨到咬牙根子，非要歼灭，斩草除根，灭我家门，我过去从来不说。
我们的战友当中有个叫DT的，有个叫米沙的，挖出了无数次的德国前副总理，传说中的姚明珊的私生孙子。大家看到他们谁跟Geicke Horst，大家看看我说盗国集团，最核心的是现在，林郑月娥！林郑月娥，看到林郑月娥了吗？看到林郑月娥和德国总理了嘛，和太平基金了吗？林郑月娥见他，你看是敬拜祂，是到那去崇拜他，你看后面这些人，都是干什么的？你看看旁边这些人，德国的这位前副总理菲利普和所有的Horst的关系到了什么样的程度，这是偶然吗战友们，越南的投资，德国的投资，和这哥们儿被抓。
而且他玩别的女人被抓，这是不是共产党的风格，是不是现在陈峰的风格，是不是王岐山的风格，是谁串起了这个关系的。我们的DT和Misha每次爆出菲利普，我
从来没说过一句话，今天之前大家看我所有的媒体上，我从未在任何一个群里通讯工具里说过一句这位传说中姚依林的孙子，私生孙子，德国副总理菲利普先生一句话。
我现在告诉大家因为王岐山和陈峰以为我不知道，他以为我不清楚，当我看到DT和Misha把这信息挖出来以后，把我吓死了，把我吓死了，因为我没想到，咱们普通的战友能挖到这样的信息。我没想到啊。我很震撼，但是这是我的秘密计划之一，我不吱声。 所以为什么昨天我告诉我们战友们， 现在网上比较流行是预测，证明自己的预测正确，我们是爆料革命，我们不是预测革命，我们是以真实，事实，证据来证明他们是盗国贼。
他们是人类的威胁，而不是预测他们是盗国贼是我们的威胁，我们是爆料革命，以真打假，以善打恶，以坚定的决心就是——狠，来挑战他们的威胁，我们不能变成风水先生，预测大师，那不就完蛋了么，咱们的战友DT和Misha挖出这个菲利普，副总理，让我当时是很震惊的，这是一年前的事，我从未回复，但是我们的DT，Misha，这两个美女啊，挖出来以后，他的推特账户屡次被关，我从不回复，从不吱声，我知道为什么，因为这是他们的压箱武器之一，这个最好的证据就是中国共产党姚依林，镇压了中国八九六四的学生，而且让王岐山成为他的过门女婿，成为了名副其实的中国的纸牌屋，帮他们姚家垄断了江山。
在海外，布置了一个个自己的私生子女，私生孙子，大家从这里可以看出什么叫生殖器治国，八九六四的罪魁祸首之一，其中就是姚依林，大家知道喜马拉雅大使馆在哪个路吗？很多人没有注意，很多战友并不敏感，我们是在64街，当时有选择，一个是63街，一个是64街，63街随时就搬进去了，我当时我决定我要64街这个，我等我也要64街，因为64街让我终身不会忘记六月四号，64街，我在纽约的64街，8964，可以说是让我的一生彻底的转变！
这个64凶手之一就是姚依林，姚依林的女婿叫王歧山，他的唯一儿子姚明伟，姚明伟的儿子姚庆，姚明伟的私生子之一，公开的，我告诉你他还有五个以上，我现在先爆出这一个，传说中的菲利普，德国副总理，在89年，这个64之后能在外面布下天罗地网，天罗是海外的钱，地网是他的私生子孙。而且能把一个越南的孤儿弄到德国去，成为德国副总理，差点控制德国。
控制德国就控制了半个欧洲啊！就控制了四分之一个世界啊！欧洲3驾马车：德、法、英，但是那三驾马车里一半是德国，这还是谦虚的说法甚至更多。英国要脱了欧以后，一大半就是德国了。欧洲是德国的欧洲，还是法国的欧洲，一直斗来斗去，结果英国人老往上凑合，凑来凑去叫人给踢出去了。那我不玩了，我不跟你玩了，那叫脱欧。一直就是德国的欧洲，法国的欧洲，斗来斗去。
德国的欧洲，控制了德国就控制了欧洲。控制了德国，还控制德意志银行。所以说海航就控制德意志银行。控制德意志银行，谁在后面当托儿呀？PAG。PAG在英国什么关系？在英国上市公司上千亿美元。欧洲是谁的欧洲？王岐山的欧洲！跟你习近平，跟你共产党蛋的关系呀！
这叫爱国吗？国内的那些5毛、7毛不要脸的东西，你去爱爱王岐山，看他让不让你爱。你爱爱人家王岐山的PAG，让不让你爱，你爱的谁的毛国呀？
人家在越南睡的女人生的私生子，孩子都到德国当副总理去了。德意志银行人家控制了，纽约慈航人家控制了，PAG随便一个公司上市上千亿美元。在PAG的对面银行，叫中国银行，在这边招商银行。PAG打个电话，你过来我想要100亿美元，绝对当天到账。这谁说的？PAG跟我说的，说PAG想要多少钱就有多少钱。PAG给我的贷款，当时给我们那个我的家族公司盘古，2006年，多少钱知道吗？35%的利息。但是你知道他在中国银行贷款是多少钱吗？3.5%。郭文贵我是个人担保，我让盘古提前把1亿美元还给了他。
大家要记住三个关键：当时中国严禁外商通过任何钱进入大陆的时候，请问太盟怎么把外汇一亿美元给郭文贵的，给了担保的，给了盘古的。他用什么办法把钱汇到了盘古手里边的？这第1条。第2条，盘古是怎么把钱还给了太盟的1亿美元？第3条还完钱以后，为什么太盟基金在我郭文贵爆料的同时跑到纽约来。他跟盘古的关系，跟我郭文贵半毛关系没有，我只是个人担保。债务了结了，到这儿诬陷我，说我欠他3000万美元。
结果在法庭上说那3000万美元是那个1亿美元的一部分。他为啥只要3000万美元，他不要那7000万美元？然后那个熊宪民、韦石这些畜生们以为能把我房子拿走，这个不要脸的东西。拿走了吗？结果到法庭，法庭三次拒绝太盟基金要查封我的房子。
亲爱的战友们，你们想想，为什么太盟的老板和传说中姚明珊……姚庆的爹、姚庆的私生哥哥在一起，而且那么亲密？为什么海航投资都来自于太盟？然后现在海航又成了太盟的投资者、老板，还派去了单伟建，为什么那么多钱都是海航给他的？为什么太盟基金能在那么短的时间跟海航一样，跟王岐山的升官速度同一时间，从0到1000亿到万亿人民币？为什么郭文贵爆料王岐山海航的时候，太盟就突然跳出来，完全是构陷、诬陷要查封文贵的房子和资产？大家觉得这正常吗？大家觉得这里边有什么关系？
大家看到刚才那个视频，看了刚才那个presentation。请John庄把它的网站给他拿出来，太盟的。
亲爱的战友们，文贵能忍得住，文贵能憋得住。我就等着太盟出手，我让他在美国演完。海航当时告我诽谤，当我一反诉的时候他立马撤诉，我不告了，我不告了，为什么？他怕面对美国法庭。你有什么怕的？你有理你怕什么？你有什么怕的呀？现在大家知道了，接下来太盟他想利用几招：吴征弄你强奸罪，董克文「克」郭文贵。
大家要看看我们战友当中，米莎，还有DT挖掘机，叫量子挖掘机。他们的厉害，真不是我能说的，但我从来不吱声。他们也没有在任何情况下标榜自己多厉害。我们的DT，还有米沙，这两个量子挖掘机，从来没有把自己说得多厉害，就是一直在挖，默默无闻。文贵万分感激这样的美女战友。量子挖掘机，你们太厉害了，以你们为荣！
大家看看它的网站，太盟的网站。大家能看清楚这些人是谁，就有意思了。你们要能看明白太盟网站的人是谁，你们就厉害啦。高天乐、单伟建、Jon Paul，再往下，他那个合伙人名单，管理人名单，我们的团队。大家好好去查吧，我就在这不一一的说了。
亲爱的战友们，你们好好去看看PAG，他是什么时候成立的这家基金。他两单最大的生意：一个是海航三亚机场，一个是北京盘古。当时的知情人就这仨人，创始人Horst，Chris，还有Ian。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/736/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/736/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！我今天下午我一直在看档，看档期间大家都知道，我要去和战友们互动，今天是把我过去一周忙乎，欠的战友们的债，没有互动的债，我尽量的补上。
那么在这个互动当中啊，因为咱们有很多，郭媒体的有些事情要处理，所以说我就给更多的时间了解更多的细节，因为今天是和一个媒体公司有连线，虽然是周末人家告诉咱们郭媒体的运行情况，说实在话让我是非常非常的震惊的，我真是没想到我也真没想到，就是说郭媒体的网络，网络版就是短短的几天4600万人次使用，这个是真是我没想到的。
另外一个咱们海外5个国家，这是海外跟国内一个关系都没有，海外美国， 日本， 加拿大， 德国好像还有英国这5个国家，就4600万这简直太厉害，这不可思议的！另外一个就是郭媒体的App，这个App呀仅仅在国外，跟国内半毛关系没有，不含国内的，就过去的二十几天哦，在直播的手机上，288万，288万什么概念那？也就是说一般来讲同意你分享数据的下载的客户，基本上都是实际数乘以3。你想想这是什么概念战友们，这个多吓人啊。特别是郭媒体的数据被下载，数据下载量，可以说目前全球排在大概前几千名。这些数据太吓人了，真是太吓人
了，这不是开半点玩笑的，这我说不了，我也编不了，大家可以从全世界7个最大网络调查公司数据上你可以去查。
那你去想想这是什么概念啊？那这个咱们已经不是说电脑版上关注度是1亿多， 不是那个概念了。这还了得了吗这个？郭媒体接下来会全面的有新的版本，拖拉机媒体引起如此之关注，将有新的版本运行，API运行速度各方面功能，都将彻底改变。相信文贵能在1991年被释放后，就能运行一个3亿多美金的项目。后来能在中国大地上，在与共产党PK当中，让北京市副市长刘志华等3600人左右，这些腐败分子，被干掉。胳膊拧过大腿，盖起了中国到目前最长的楼，唯一一个中国人的龙图腾的楼盘古大观，7星级饭店。
我二十几岁创造了一个5星级饭店，30岁创造了一个7星级饭店，可以说到现在唯一一个讲中国建筑语言的建筑，就是北京龙盘古凤金泉，中原佛手河南裕达。特别是裕达和盘古的建筑艺术，政泉还到不了这个境界。到目前在世界上我敢跟任何人PK。那是绝对••••••所以说战友们，文贵有能力，在这个打击盗国贼，灭共的这场前无古人，后必很多来者的这场惊天地，泣鬼神的，这种灭贼运动当中，一定会赢的同时，还能把这个郭媒体的APP能做好。放心放心放心。
那么我们现在郭媒体现在Joe 庄是战友，已经就位，合同工。大概每年几万美元一周工作4天，非常非常好。现在从7月1号鲁仁达先生，也就是我们老鲁先生也是我们的合作者，也是合同工，合作者他自己啊鲁仁达先生说，我一年365天， 每周7天，每天24小时工作，将为接下来的郭媒体Gnews作为总编，中翻英文字校准。因为咱们英文很重要，同时我们sara领导二十几个，sara也将是我们的合同工。这都是要付钱的，不付钱不行。合同工，还有我们大概有二十几个，这跟鲁仁达sara 没关系的，都将成为我们的合同工，为郭媒体下面推出的Gnews，G直播，G新闻，G 推文。这三个功能，专业化的团队工作。
所以说战友们接下来，你们会看到，郭媒体会换一个很好的轱辘。那么在这些工作当中，我希望战友们今天我想跟大家说的事情，任何一个能拿出时间，拿出精力支持爆料革命，你们都是伟大的。愿意和郭媒体长期合作的当合同工的，请直接和我和sara或者鲁仁达先生联系，都是可以的。或者在法治基金留言，也是可以的，我们愿意在你们生活方便的情况下，可以各种方式定时，定量或者定标准的，咱们合作好不好。尽可能的给战友提供更多的舞台和机会。
谈到这儿时我必须要说一下，我们一直感谢战友之声路德，细思小哥，澳洲新声， 大卫小哥，卡丽西我们的大丁全球挺郭联盟，还有我们过去的痘痘， 政事小哥，我们的凤凰九天，我们的这个日本战友，英国的战友，德国的战友等等等。里安平女士， 还有我们的这个翻译组，翻译组，视频组，很多很多我现在没办法一一说到。请大家千万别介意啊。
那么我们从来没有说过，就是我们这个整个的文字组，文字组的这个&amp;hellip;我们先念一下：文竺， 文成， 某文成， 鹰文言，彩虹桥， l​​inlin ，文远，文风，非洲小哥，关羽文真，三炮， 文兮，文山， 黑郁金香，拿得起， 悠悠等等等我在这不能念的，很多听写组的战友啊，真的是创造了多少神奇。我们听写组的战友，只要是我直播完马上，他们很多都不是拿软件的，据说都是拿手录。
所以说这些战友们，都是非常非常辛苦的，有的是怀孕的母亲，有的是律师，有的是老师，有的是在政府工作的人，所有这些人那有的是要瞒着家人，有的瞒着同事，有的还要加班，就这么多我们的战友们，不惜一切代价的，以最快的速度将文贵的每次直播，还要录像还有很关键的战友们需要的东西，都弄成了文字版，我几乎没有说过对你们的表示感谢，我在这我要对你们忠心的感谢。我特别感动，刚才这个我们的风满楼大美女，给我发来的资讯，说了一些故事，说的我差点儿&amp;hellip;一下子就不行了，就不中了。但是风满楼你甭想，我不会为这事掉眼泪的。你甭想啊。
这个特别特别感动，有的和我有联系的，有在德国的两位先生，都是在金融界工作的，每次我直播完，他们都翻成德文，日本我们最起码有上百个战友们，24小时在盯着，马上翻译成日文，日本的原来小学馆一直在报道我的事情，小学馆现在关门了，小学馆相当于中国的什么？青年文摘过去的都关门了，但是日本现在很多日本人懂中文的，还有日本战友默默的把视频传播。这是为什么大家知道，不包含国内的就这素质了，郭媒体关注，这吓死人了。这是为什么头两天班农先生说，文贵，我给你保证，你每个月的拿到80万美金的广告费，就是郭媒体现在用的那个。
我当时我说你也太看不起我了吧，80万美金你就觉得这算钱了吗？他说：不是， 你别误会啊，我说我们郭媒体，你看我们郭战装，我们花上亿美金来做，上亿人民币几千万美金，我们做了上亿美金的东西，送给大家的。我们能在乎那几十万美金吗？一年几百万美元吗？但是说明了什么？班农先生说了一句话，让我很触动，他说郭媒体未来是几千亿上万亿的价值。共产党被灭以后，郭媒体必须成为中国的，自由和法治的最重要的平台和象征。
班农确实不简单，就你跟班农在一起聊天的时候，他有些战略有些想法，你真的给他吓死你了，你完全看这个角度的时候，他看那个角度，然后我们听写组的这些东西啊，我们翻译完就让他看，他感动的不得了，他一直都说：这太不可思议了。我说我们这些听写组的战友我见都没见过，甚至都没有联系，我说有的是孕妇，有的是年轻的母亲，有的是瞒着父母，有的是瞒着老公，有的是瞒着老婆，有的是瞒着单位，我叫他大概看，因为我都存了很多在电视上看一看，我说你看看，这都是我的视频，出来以后大家做的。
当时他提出一个非常重要的事情，我今天我希望sara和风满楼，把所有我们听写组出来的要配上照片，配上时间，配上连结，标准化的，要在郭媒体上，要把它挂上来。你们挂没有用的，你们挂别人看不到，只有在我那个帐号挂，人家才能看到。你知道几周前人看的那个资料，在我郭媒体帐号挂出去的，这都是几亿次，在很多人，比如说sara 妹妹那挂出去，你也就是说几万次或几千次。
所以说现在我给Jon 庄，还有sara，还有我们的鲁仁达先生，现在我又可以说我们的风满楼，要把我们听写组的专业化，最好中英文字幕的，专业化配上照片配上连结，发给Joe 庄，Joe 庄我现在没跟你说的，你看到视频然后每天要挂上去。每天我们那个帐号上，郭媒体一定要挂三到五个，有意义的反共的，被配上中英文字幕的，或者是讲英文配中文的，讲中文配英文的，字幕的视频挂出去。
然后要配上三到五篇的文章，由鲁仁达先生带着他的英文组，把美国国会的对反共的立法的东西，配上中文的，还有一些法案，推出去。然后再选出几个战友之声，还有我们的路德先生等各个直播小哥，像我们的细思小哥头两天讲的几段多精彩啊，还有我们凤凰九天，推出来东西多精彩啊，大卫小哥有几段讲的绝了，那绝对是个超级侦探，还有我们喜马拉雅工作站的，做的那些事情，挂出去，因为每次这家伙太吓人了，太吓人了，几亿次你找谁做广告去。
就像那个替我们公关，要在美国立法通过，干掉香港自贸区哥们儿似的，通过你就给我拿一千万美元，然后我还中间包含一百万美元，在媒体上新闻发布会，我当时把他撅一顿，我还用你这个媒体，我的媒体是啥样啊对不对呀！咱们的媒体已经强大的，完全可以做我们任何要做的事了。
大家看到美国总统是有权力，跟着法律522条主要的一条，就是总统我认为，你香港自贸区协议完全没有尊重过去达成协议的条款，我马上给你停了。当我觉得你能达到时，我可以给你回复，当然立法以后你就惨了，就类似这种事情，现在你看看这几天，我们大家哗•••就上来了，香港昨天占中的各种精彩的照片，我们未来用谁照片一定在下写上，照片来自何处，用谁的，文章来自何处，哪个战友的，哪个战友群的。
我今天下午刚刚我才知道。我的推特上关注的。你看连邱岳首先生。安红女士。还有连sara 的这个推特。都给我取关了。我这一看。我用的那个小号推特被取关了。郭媒体现在的问题。就不显示阅读量和关注度。所以说下一步我们郭媒体要加上。那么但是人家告诉了我一个资料。说郭先生你的YouTube，你的这个推特在往后真得加几个零。所以咱郭媒体为啥要强大呀？就是因为太多人算计咱了，咱要不是咱自己强大，咱就完蛋了。
所有亲爱的战友们，我在此忠心的感谢，我们听写组的听写，你们辛苦，你们这些年轻的母亲，还有年轻的父亲，还有瞒着所有人的人，未来你会成为英雄，我会证明给你们看。然后有我们的鲁仁达先生的英文组，中翻英编辑组，和英翻中Sara的英翻中，中文组和我们的听写组，还有喜马拉雅工作站，还有我们一个木兰女士组织的秘密翻译组，有阿丙，Percy，小皮匠好像不在里面，也有鲁仁达先生在里面。
非常非常的重要，这些组，我们大家共同的合作，利用好郭媒体这个平台，打好反共的每一仗，每一段。
忠心的感谢！一切都是刚刚开始！谢谢亲爱的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/658/</link>
      <pubDate>Tue, 07 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/658/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！你们健身了吗？今天是5月7号啊 ，你们健身了吗？哎呀我这刚健完啊， 今天不错 ，今天做的非常成功啊 在超过30分钟啊， 啊&amp;hellip;一天我是做两组 ，我要告诉大家的是 ，不是一次做一组 ，有时早上做一组晚上做一组， 有时早上直接做， 休息几分钟做两组。 这个不容易啊， 这个不容易啊。
亲爱的兄弟姐妹们 ，这两天啊&amp;hellip;这个美国搬起石头砸自己的脚 ，结果是中国老百姓弄出了3万亿人民币， 昨天听说啊， 全党在一起集体开会， 几乎拿枪逼着了， 千万不准卖股票， 不能卖股票 ，这是一场金融大战， 坚持到底 。然后老百姓不能搞存款， 然后所有这些24小时上班，监控老百姓， 任何有煽动， 提款 ，存款的， 还有什么卖卖股票的都不允许， 哈哈..这叫健康的经济吗？这叫经济吗？对不对呀？
但是大家看到了， 这几天美国这个联合这个组合拳棒棒地打， 棒棒地打， 所以说接下来大家能看到更多好戏 ，更多好戏 。据我所知啊， 据我所知， 你看
我这胳膊， 我这做平板撑的最大的挑战&amp;hellip;是这胳膊， 哎呀 ，做平板撑的战友们 ，千万千万&amp;hellip;你胳膊太可怕了你知道吧 ，你能撑住10分钟以后 ，最大的就是你的胳膊和你的腰， 受不了啊 。
据我所知这组合拳啊， 真都是一切都是刚刚开始， 记住贸易战 ，技术战， 科技战， 金融战 ，然后接下来网络战， 我原来我就说过， 还有文化战， 孔子学院基本被灭了吧？是军方全面介入， 最关键的是台湾战和香港战， 台湾人最后的机会， 再也不可能有了， 再也不可能有了， 看台湾人表现了， 最近台湾要有大动作的时候抓住机会， 香港也是最后的机会了。
已经用掉了几十年了， 光上街没用， 13万人， 130万他都不在乎， 130万他都不在乎， 结局就两条：要他封港 ，第二个你就把它给瘫痪了， 就这两条 ，他封港 ，香港就回到国际社会了， 我不支持香港独立 ，香港归国际社会， 香港独立自制 ，主权在中国， 中国人民手里边， 但是自治权香港人说了算， 谁也别制了 ，还是香港人制吧， 台湾我也是， 我反对台湾台独， 但是台湾要自制 ，就是台湾人民自制， 国土主权属于你的， 不要， 别给你理由好像分裂，我不分裂， 我分什么裂我分裂 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/577/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/577/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵：谢谢班农先生的这个总结。我们现在接下来关于尊者达赖喇嘛的节目。我们现在开始。首先我要大家介绍一下这个背景，介绍背景的时候会有一个短篇资料放出来。请大家先看一下。
【放视频短片】
文贵：
大家看到，这是在日本的东京，当时这事是由我来安排的，我是按照中国政法委书记孟建柱，和当时的安全部副部长马建，以及中国的最高领导，最高领导，最高领导就是习近平先生的要求安排的在东京的采访。这个采访的现场是秘密进行的，是绝密！在这个绝密的采访当中，在东京酒店外面持枪的戒备森严啊！
大家刚才看到那个视频当中，（回放视频加以解释）从视频当中大家可以看到：从屋里走
出来的第一个叫才嘉。这位才嘉先生是现在尊者达赖喇嘛最相信的一个人，他也曾在中国蹲过监狱。他曾是一个老师，他是我见过的西藏人当中一个具有代表性的&amp;hellip;&amp;hellip;
这个是李淼，驻东京的首席记者。坐对面采访的叫郑浩，这个郑浩也是中国共产党，是专门外派的，一会儿他自己会讲到，我们是80年代被外派到德国去，我们不能选择，让你去德国你就去德国，让你去哪里你就去哪里！
所以这屋里面&amp;hellip;..后面这位先生站着的，看到了吗？他是尊者达赖喇嘛的亲侄子，这个地方是达赖喇嘛尊者的所有的最亲近的人，和中共派来的核心情报工作人员，和共产党相信的人。所以这个视频当中能证明，这个事情是核心的！
然后大家往下看••••••【播放视频】
刚才大家看到的，我希望大家要注意的是，刚才这个郑浩先生明确告诉他（达赖喇嘛）：「我是政府指派到德国的&amp;hellip;.」。我现在在这里看到的信息大家也知道，这是归中国安全部百分之百拥有的，凤凰卫视是香港的上市公司，它都是间谍，全是情报啊。那么这位郑浩，还有王纪言先生都是安全部的。王纪言先生作为凤凰的创始人，曾经的蒙古党委书记王哲是他爸爸，蒙古的纪委书记是他妈妈。那么这个郑浩也是被委派到德国的，李淼是被委派到日本的。
所以达赖喇嘛尊者对面的所有人全是情报人员，而且他(郑浩)很明确的说了，一会大家会看到他说：我是被指派到外国去的，而且今天我到这里来采访你，我是受北京最高领导指示来采访你的。而且你有什么话你直接在这里说，我会直接给中央的最高领导，他们想听听你的声音，他们想看看你的观点&amp;hellip;..大家一定要注意这些词儿，注意这些词儿。 然后尊者非常大的智慧：就跟你聊，跟你聊，也打太极，也打太极啊！聊着聊着就把这问题全给你回答了。
因为北京想问他的问题：你到底坚不坚持西藏独立？在这里面很清楚，坚持西藏独立已经不现实了，坚持西藏独立已经不现实了，这是第一 ；第二个我们没有说什么大藏区的事情，大藏区是共产党宣传出来的。说达赖喇嘛要求所谓中间道路，中间道路，这中间道路是什么？中间道路就是搞独立自治，事实独立！
人家可明确说是在中国宪法范围内的自治。而且西藏不管多少人口，其他民族54个民族，没有大小民族，都是一样的。所以不存在大西藏，这就把你共产党的谎话给你寄回去了。第二个所谓的大西藏的概念根本不存在，所有的自治不是叫独立的自治。所以这是很关键！他说我今天再这重申这事情，所有的自治是在共产党，中国宪法范围内的自治，第二个也给你说回去了！ 第三个就讲得很清楚：邓小平跟我说过是&amp;hellip;.是怎样怎样的谈, 说过怎样怎样的谈都可以，我们是接受这个看法，那就说我们回去愿意以中国国家的利益，在一个国家的范围内实行自治。所以说这是共产党在全世界都宣传说「达赖喇嘛要独立」！他说：我根本不要独立，这里明确跟你说了！ 第二个所谓的特别的自治，他说：我没有这自治！我是在共产党宪法范围内的自治。第三个，达赖喇嘛明确的告诉他，西藏寻求独立是不现实的，而且是愿意符合国家利益的。
在这里面大家注意几个细节：关于十八大这个话题，尊者达赖喇嘛，强调最重要的话，说中国&amp;hellip;&amp;hellip;，班农先生，你看到这个不知道什么感受？我昨天晚上我又看了一遍，我看的我是热泪盈眶。就当时几年前他就说：十八大提出来的，以人为本，以农民为本，尊重人权，还有特别关键的说，法治 rule of the law，他讲了这个话，一再强调！
还有就是中国要让世界信任，你要想领导世界你得让人家信任。现在你周边邻国，都被你吓得半死，你就没人信任！今天再往回看几年前尊者的讲话，尊者真是个大智慧，他看清楚共产党的本质就是个骗！就是个大骗子！他告诉共产党说：你要继续骗，就没人尊重你！你什么都没有！
再一个你得有老百姓，没有老百姓，什么都没有！你得有法治，没有法治，就什么都没有！西藏本来就是：我的问题我在这里了我不独立！可是你现在你老是瞪眼说瞎话，说我寻求大西藏，事实独立！我不寻求独立呀！我是在你的宪法范围内，你给我的权利。
而且说西藏要赶出藏人，也没有这回事！所以说接下来的视频会有一封，达赖喇嘛尊者给习近平的一封信亲笔信。
这封信本来不应该放的，在前天还说，北京传来话说坚决不让放这个文件！视频，挡不住你，放吧！可是这个文件我觉得还是放，所以昨天我们就请了这个我们最好的美国朋友鲁任达先生，我让他给一个美国人翻译出来，一会我们把英文版的翻译和中文版，藏文版都拿出来。在这封信里明确了：西藏不寻求独立！西藏不存在寻求什么大藏区！西藏完全在中共宪法下执行自治，西藏完全服从中国利益！但希望共产党说话算话，以老百姓为本，要让大家有信仰的自由！所以说大家看到这个这个文件的时候啊，非常有意思！【播放达赖喇嘛亲笔信】 大家看，这封信里面是写的什么？这是达赖喇嘛尊者亲笔信：尊敬的中华人民共和国国家主席习近平阁下。然后再交给谁呀？烦请孟书记，马付部长转呈习近平主席。就是郭文贵去和达赖喇嘛见面是经过孟建柱当时的书记亲自领导的啊，这个马副部长是具体执行者。这个为的就是习近平阁下，习近平阁下啊！ 再下一张，大家看到的这是原件的信封。原件并没有给孟建柱，原件在我这里！再下一张，原件在我这里啊！这是当时写的原话，大家看一看啊！非常清楚的：在最近圆满结束三中全会了，通过未来深化的一系列主题，中国的文化&amp;hellip;..下一张，大家能看到这几个问题，所有这个稿子在这封信的形成过程当中，我和尊者达赖喇嘛最起码见了五六次以上。
我在东欧、瑞士、日本跟他见面，为的就是探讨这封信。我是频繁地上北京传达这个信的要求，他们每次做了一些要求和修改。 达赖喇嘛在第一条里边，第一个就说到了，没有大西藏的概念。第二个中间道路，我当时就给他要求了三条，你看看，第二条生成的中间道路是独立的第一步这没有任何证据的指控，我本人诚心诚意，一心一意的坚守中间道路的立场，这是中华人民共和国宪法框架之中，寻求实现藏民族愿望的决心不变。现在将来都一样。你说这，这都跪下了！这共产党耍流氓，耍了几十年，那个时候是55年了，人家说从来没有这个。 第三个，有些人指责我们企图驱赶藏区所有汉人的目的。人家说我根本就没有也不可能，我也没这个能力，也不想。但是要保持西藏的文化，和这个环境的独立，是对世界负责。这是你共产党决定的，这难道有问题吗？最后一个问题是关于达赖喇嘛转世的问题，人家很清楚。关于达赖喇嘛的转世，你要着手解决了西藏问题，那很简单嘛！我，只要是符合了转世的条件，你就让我转世，不符合你就不让我转世，就这么简单！
这就像现在 班农先生如果要怀孕了，他要生孩子是吧？你觉得我的孩子该生就让我说，不让我生就给我打掉。就这样的话都说出来了，这当然了，班农先生不能怀孕，这个举例有问题啊！所以说大家要看到的这个，整个达赖喇嘛尊者的这封信。最后说自焚，他坚决反对！共产党一再说是达赖喇嘛尊者发动了自焚。 下一张，所以说，最后你看到总而言之，他要解决这个西藏半个世纪的西藏问题，不仅有利于民族团结和国家稳定，提升中国国际形象，民族尊严，也同时是习近平先生执政的最大的智慧和魄力。然后你看下面是亲笔写名，然后呢，这个才嘉在上面写上：以上根据达赖喇嘛尊者藏文亲笔信函，由才嘉翻译中文，并口头向尊者汇报核对而定。接下来向大家展示一下藏文的，尊者的亲笔函，beautiful！你看这个藏文非常非常的漂亮，非常非常的漂亮！ 下一张。
所以说这个大家看到了这个尊者的诚意。大家当看到这个的时候你就想想：你能相信共产党吗？这个已经55年，55年了，共产党用以上的三个问题在打压西藏，还捏造出来说是这个尊者鼓励自焚。事实上你们今天看到他用亲笔信来证明了：西藏完全不寻求独立；西藏不存在大西藏的概念；西藏完全接受中共宪法内的自治；西藏完全服从中国的一个国家利益；完全反对自焚！
但是这几条却成了共产党来打击西藏所有的在世界上的宣传，悲剧呀！悲剧呀！所以说今天，这个马上梵蒂冈要和他开始要搞什么啦，梵蒂冈要和中国和好了，这是对宗教最大的侮辱！这是过去的四，五年，中国的宗教，走向了历史上最坏的时候，比毛泽东那时候还坏！现在却要在世界上成为，梵蒂冈欢迎中国，要把宗教给解放，这不是悲剧吗？所以从香港问题，从达赖喇嘛尊者的这些信和跟共产党的合作，你永远不可能被兑现！
所以我说美国朋友，你们看看中共的历史啊，他们是怎么戏耍达赖喇嘛尊者的？最重要的事情，大家看完这个视频，当时的视频被交给了习近平先生以后，我被孟建柱指示为要杀掉达赖喇嘛！他不是要兑现诺言，他把这信拿到了，视频拿到了！说你看，有一天告诉西藏人民，达赖喇嘛从来都不讲独立，也没有大西藏，也不让你们自焚，而且尊重中国一个国家主权。这永远可以拿这东西告诉西藏人，西藏人相信达赖喇嘛尊者！
和共产党不一样，中国人民不相信共产党，这是本质不同！这就是尊者达赖喇嘛他的伟大地位！他就是佛！他就是菩萨！所以说，亲爱的战友们，这就是一个真实的共产党，最后他们拿了这东西还想杀掉他，干掉他！这就是文贵亲身经历，请看以下视频。
【尊者达赖喇嘛与中共专员见面视频…….】
亲爱的战友们，14亿同胞，刚才看到这些的时候让人非常激动，大家看到刚看到那个结束的时候大家有几个细节看到没有。从开始到结束，郑浩先生都是毕恭毕敬，王纪言先生作为一个情报头子，还有所有这些人都是共产党的情报人员，间谍，他们对尊者都是毕恭毕敬。然后在结束的时候，这个郑浩问他说:「你想回中国吗?」尊者毫不犹豫的说:」当然我要回去」。
但是大家现在想一想，这是在将近六年了，五年前发生的事情。这是达赖喇嘛尊者和共产党之间，一个正常的合同和交易。也就是说我澄清了在西藏历史上这过去，也就是说现在是60年，那时是55年，所有的问题：大西藏，大西藏它根本不存在，我从来没有说过大西藏。这是共产党的宣传伎俩，他给彻底否定了。第二个西藏不追求独立，不追求独立，这是多么洪亮的声音。而且所有共产党的宣传记录说，达赖喇嘛事实上追求西藏独立，这是多么的疯狂。
第三个是关于转世的问题，这个转世的问题完全在共产党和他之间的合作，按照西藏的佛教礼仪来进行，这还不行吗？然后说自焚，他坚决反对自焚。然后希望中国有依法治国，要讲信用。所以尊者是个多伟大的一个智慧大家，所以刚才我看的是，这真的是受不了我，每个镜头我看我都受不了。因为这样一个尊者，60年都不能回国了。他对你共产党有什么危害呢？你不是自信吗？你不是自信吗？
美国人搬起石头砸自己的脚。达赖喇嘛搬起石头砸自己的脚。然后说他是搞独立，人家说我不是，我拿文字给你写下来，我在视频上给你说出来。我在中国的宪法之下追求西藏的独立和信仰自由，保护西藏。他是第三极，第三极就是世界的文明，水，资源不要受到破坏，就这还不行。当我兴奋的把这个视频和信件的复印件(原件在我这，我没给他们)给了孟建柱以后，孟建柱当时说什么话啊？尊者达赖喇嘛从来不知道。这话我必须在这说。
有两句话我是接受不了的。当时孟建柱说：「现在我们已经拿到了他写的这些信，已经完全可以证明，未来像西藏人展示，像西藏人展示，达赖喇嘛不追求独立，永远管用，这是法宝；达赖喇嘛不追求大藏区；达赖喇嘛不鼓励自焚。够啦，这个视频也说了，这个也够了，那么现在，干掉这个秃驴！」战友们，我每次想这个事情的时候，……所以战友们，他用了一句话，让这个秃驴死掉。
大家你去想一想，他对一个圣人，尊者，55年被排挤在外，一个5000多万的人的西藏，一个精神领袖，几千年来的一个，一个曾经独立的一个国家，被撵到国外去，就说把人家骗到了说，把这个秃驴干掉他，这是什么情况？这是西方人要杀掉梵蒂冈的教宗一样，而且用最脏的一个词儿，我不知道这两个信者是什么感觉。
第二句话：「文贵，你的任务已经完成了，他回来不可能！如果你能帮助我们干掉他，你就成了最大的功臣了。」我到现在想起来我真的要C他祖宗，这我郭文贵被玩了。我的私人飞机飞了N次，飞遍地球，这么多次跟这个尊者达赖喇嘛见面，和才嘉先生见面，一个字一个字的写，回去来弄，我花了多少钱？我冒了多少风险？他们为了骗我，在信没到之前 在视频没拿到之前，要给我立一等功，习近平亲自给我发一等功。我拒绝了，我说我什么都不要。你看那个视频里我都没有出现。
那个时候不知道今天这个爆料的情况，我不希望任何人知道我干了一件事，我只希望达赖喇嘛能自由的回到西藏，让中国人真正的有信仰。我希望尊者能回到西藏，给西藏人带来更多的欢喜。让这个中国人认可的佛教，在中国人的心目中能得到心灵上的升华。一个14亿人的国家没有宗教是多么的可悲。他犯了什么错了，他又不要求独立，他不鼓励自焚，也没有大藏区，他为什么就不能回去呢？而且是在你的承诺下，他先承诺，先写下来。这是一个契约，这是一个承诺。
但是得到的一个回答是：「做掉这个秃驴」。我从来没有给尊者讲过，我也从来没给才嘉先生讲过。这就是共产党！从WTO，从香港回归，到美国的跟50年的中国合作。有一个合同得到兑现的吗？有一个承诺得到兑现的吗？亲爱的战友们，这就是事实！西藏人民他们已经做出了最大的最诚实的承诺，任何人再反对西藏，再侮辱西藏，都是我们的敌人，都是世界上有信仰人的敌人！
这个世界上必须看清楚共产党的本质，欺骗！欺骗！永远不兑现！这就是我们文贵看春晚的核心！到现在，中央电视台正在播着，在那跳着舞着的，我请问问共产党，你中央电视台播的节目里面，你有没有想过中国14亿人有多少人不高兴，他没有信仰的自由。又有多少新疆人被关在了监狱里？又有多少被你陷害的人百万千万家庭待在监狱里。你知道吗？你那个花了几十亿的春节联欢晚会，每个女人，每个男人都是经过关系上去的。背后都是性交易，钱交易，权交易。
这两位先生，小姐，我们没有任何性交易，没有。他俩没有花钱给我，就上这个节目了，那么多人看。所以说大家看到这个严肃的达赖喇嘛，这个尊者这个节目背后的故事。还有很多,那封信，请大家一个字一个字的记。我没有把原件交给他们，就是我要向西藏人民未来证实：尊者达赖喇嘛是诚实的，是伟大的，没有牺牲西藏人民。而共产党却欺骗了他55年。
所以说我认为尊者达赖喇嘛在政治上是极为天真，甚至是幼稚的。因为他一直在相信共产党，我不管他在做什么，尊者你记住如果你再相信共产党，你就对不起5000万的西藏人民，和对待西方几千万你的信众。悲哀！共产党就是一黑社会，就是一骗子。你怎么能相信黑社会，相信一个骗子呢？！班龙先生，我必须想问您，您看到这个视频以后，看到这封信以后，您什么感受？请您给大家分享一下，谢谢！
班农：我可以告诉你，全世界真的是都欠了郭媒体以及是郭文贵先生一份感激，他把这封信的原文翻译成英文，而且凯琳跟我都是天主教徒。而且全世界有共同的思想，就是说我们不管是哪一个宗教，我们都认为尊者圣人达赖喇嘛是一个圣人，是一个必须要受到尊敬的人，所以的话他是传道的人。我们也看到这个刚刚见面这个的访问。而且这封信达赖喇嘛不断的重复他需要从事实找出真相，要有法治的社会。那么他从来没有任何的意图要创造一个大西藏，大藏区。而且他也跟多年前邓小平同样都有一个的想法。他真的只是想找出真相，跟台湾跟香港情况是一样的！
但是共产党少数极端的人他们就欺骗了圣人。那么我觉得在今天，此时此刻在我们庆祝新春期间是非常的相关的。因为我们知道习近平将要去梵蒂冈跟我们教皇见面的人，我们也
是有很多的几十亿的天主教徒，我们必须要让我们的天主教皇小心。那么因为你看到他们这样对待西藏的话他们也是可以同样对待梵蒂冈。不仅仅是香港、台湾对于这个尊者，尊者已经承诺了，而且也做到了他的承诺。但是这一些极端的少数分子他们不会忠于自己所做的承诺。所以你也可以看到尊者他这个谦虚啊！这些总的仁慈啊！而且你也看到了他的信，他也是让步，我非常地希望可以让大家仔细的看一下这一封信。
我很感谢是他们把这封信翻译成英文，让欧洲西方世界的人完全看到这封信的内容。他其实是一个最神圣的一个尊者，这个的一个达赖喇嘛，他是诚心诚意的告诉全世界，我们已经遵守了我们自己这一方面许下的协议诺言。但是共产党不断的在欺骗着尊者！而且的话呢，你看到这个极端的集权的分子根本不可以让我们相信他们，他们完全没有法制。
郭先生：班农先生我觉得刚才说的非常重要的。我觉得班农先生从这件事情看出来共产党是绝对不能相信。所谓的中美贸易之间的所有合同都是被骗的，我不希望世界上任何国家任何宗教人被欺骗。梵蒂冈也将会成为下一个悲哀的被欺骗者。我不希望这发生。他是一个天主教徒，虔诚的天主教徒，这个真的是我看到他不喝酒，我爱喝酒，每次见他他都不喝，除了女朋友多了一点我觉得其他没毛病都是天主教徒，完美的。所以说我们凯琳女士，刚才你看到了我们尊者被欺骗，这个世界上最大的骗局。这个结果你什么感受你说说。
凯琳：我认为这封信，我们刚刚看的这个视频，已经是很清楚告诉我们共产党所做的一切他不仅仅是对他们中国的老百姓做出各种各样的行为，无论是对基督教徒或者是对伊斯兰教徒，或者任何宗教的人他们都是同样的，不断的逼迫，还有迫害这些宗教的信徒，而且对全世界每一个地方的领导都是有同样的敌意。不仅仅是对佛教徒还是天主教徒也是一样的。那么其实中国在1949年的时候中华人民共和国当时也说出，他们让所有的宗教要退让，他们创造的一个情况就是由党来治国。
他们不让宗教存在，比如说天主教徒或者是一些佛教他们这些宗教本来是有一个宗教领袖，但是他们这些宗教领袖，都必须要对党，说出他们忠心的宣言。但是宗教有自己宗教的信仰。所以教皇去年也说过了他委任教士，来到中国成为主教而且是从1949年出来的天主教徒是可以对教皇而且是不用对党宣布他们的忠心。但是现在党又反过来了又反口了。他们让这些教徒要对党爱国爱党。其实达赖喇嘛其实就是因为他拒绝这样的要求，就
是被党控制。因此被他们驱逐，不能够回到西藏也不能够回到中国。但是教皇我很吃惊，我很吃惊教皇竟然是跟这个中国共产党合作，而且是让中国这些天主教徒过去忠心的人出卖了他们。
班农：我们看到达赖喇嘛是全世界这样的圣者这样的尊者，然后另外一边就是香港的，他是非常受敬仰的人。但是我觉得刚刚我们看到的视频，还有这封信的翻译本，我们看到的这位尊者全世界都尊敬的尊者，那么就说我们同意你们进行了协议，我们走中间路，我也是一个圣人一个尊者，所以我也要教导我的追随者要遵守我们的协议，我们走这个中间路。中国说我们要追求独立，我们想要繁荣不追求独立。我们要和谐。
但是中国不断的这些少数人王岐山这些追随者，不断的公开说我们西藏来追求独立，不断的说我们的尊者是一个撒谎的人。那么其实这个是不可能的。你要知道尊者不仅仅是诺贝尔奖得奖人，而且不管是天主教，犹太教，道教或者是印度教他们全世界所有的宗教的人都尊他是一个圣人。而且是全世界都尊敬的一个圣人。佛教徒或者其他教徒都认为他是一个好人。但是竟然这些共产党不断的造谣不断的来撒谎，就是告诉人家不要追随我们的尊者。所以我们看到人们被压制被迫害。
那么其实在美国的川普总统他是一个企业家，他是非常了解如何进行交易。那么我非常的关心美国不要跟中国共产党做一些很笨很愚蠢的交易。当然我们更加重要的是我们不可以跟他们合作，因为就是我们看到达赖喇嘛就是一个最好的教训。就是说为什么我们看到如此多的先例，还可以犯同样的错误。因为这个视频可以提供最好的证据，我真的很感激你就是把他翻译成英文。身在罗马的人都可以看到这个视频和看到这封信，发生在达赖喇嘛身上的事太可耻了。
郭先生：谢谢班农先生刚才讲的这些，现在我们6亿了，6亿了。太好了，谢谢很多国内的内部的警察们对我们爆料的支持。
班农：因为凯琳美女在所以我们有那么多的观众。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月16日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/356/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/356/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？ 今天是8月16号， 文贵健身报平安直播。 战友们， 千万别忘了健身呐， 别忘了锻炼呐。 我这儿每天累得半死的， 但还是得锻炼， 不锻炼不行， 不锻炼不行， 不锻炼就彻底傻了。 战友们， 不锻炼可了不滴啊！ 你们都健身了吗？ 啊战友们？ （看屏幕， 点战友的名字）
亲爱的战友们， 今天是8月16号， 文贵向大家报平安直播。 祝所有的战友们家人平安， 身体健康。 昨天给你们以试网络的为名跟你们聊了半天， 咱们瞎胡侃。 侃完了以后出来， 我们团队没有一个说话的， 谁都不说， 不吱声， 看我笑。 “您辛苦了， 郭先生， 你非常辛苦啊！”。 都不理我。 然后呢， 回到我们的小安全屋的时候， 发现我的手机全部给拿走了， 一个也没了。 哎呀， 但是昨晚睡得还不错， 睡了大概4个多小时。
然后呢， 起来跟我的基金通了大概2个小时的FaceTime， 这个不同的人， 不同的地方。 所有人都说， 郭先生你太累了， 你要休息。 我说好。 但是我说现在大敌当前啊， 怎么休息得了啊？ 不能休息啊！ （看屏幕战友留言， 点战友的名字）
我简单地说啊， 今天报平安，为啥我要直播呢？ 昨天晚上， 这个咱们国内的另外一个大群里边很多战友加密语音告诉我希望我这个今天还是直播直播。因为昨天直播他没看见， 然后呢昨天直播的效果也不好， 然后还想直播直播。 我看到你们来了， 我就不念你们的名字了……念战友留言）
亲爱的战友们， 我真的很生气， 你们傻乎乎地给人家乱捐钱。 你捐1美金也好， 10 美金， 50美金…… 你去想想， 这些人他能跟你伸手要钱， 他拿你的钱去干啥了？ 拿完你的钱就骂你这个傻瓜。 你问问， 你给他捐过钱， 明镜何频啊， 唐柏桥， 夏业良啊， 是不是？ 乱伦彪啊， 还有那个李红款啊，韦屎啊， 屎诺啊……你问问他， 他还记得你给他捐过钱吗？ 就像那个贪官一样， 家里边一袋子一袋子的钱， 从不记得任何人给他送过， 但是他绝对记得谁没给他送。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/234/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/234/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
昨天咱们纽约的晚上也就是北京昨天的上午，也就是3月17号是伟大的一天。
那么大家看到我这睡得特别好，最近很少睡一觉睡5个小时的——很少。当我醒来的时候吓我一大跳，我太太没了，不在我房间床上了。怎么回事？那么早上的时候我发现我太太到我女儿的屋睡去了。我就问她“为什么你怎么睡着睡着走人了呢”？她说，我打呼噜“嗡嗡”的响，震得她受不了，所以她离开了。她说，很少听到我打呼噜。
这是2001年，我在美国回去的时候，那时大概一年多没回去吧，2000年我回去的时候，99年一年都在美国。那天晚上说我是暴打呼噜！她总共听了我两次打呼噜，也是我昨天晚上，睡得最好的一个晚上的觉。
昨天本来我不想看电视的，因为我也知道结果了。后来就是因为一开始没睡着，我就打开电视，拿着手机在手机上，在澎拜新闻上看了视频。
我看到了王岐山先生当选中华人民共和国副主席，这个事件意味着什么？为什么文贵能酣睡！一生中可能少有这么两三次酣睡，因为，实在是让我这一天盼得太久了。
昨天的王岐山先生当选国家副主席意味着什么？对不起啊，何频先生，我没别的意思，何频先生的“机器人”论就是对中国的政治机器人论，这是完全失败了。
这机器人哪还有会杀回马枪的啦？哪还会有自己改自己程序的呢？那就不是机器人论了！这到AI的级别去了。所以呢，机器人论彻底失败，这是一个;第二个，文贵的盗国贼论，绝对成功。
昨天看到王岐山先生宣誓，然后“梆、梆、梆”敲桌子，然后在那儿狰狞的、得意的笑，然后俯视着主席台的下面。然后就“咚、咚、咚”，然后，解放军进了人民大会堂。如果我没记错——我这个没文化的人——应该是建国以来第一次。“军不涉大会、军不涉内堂”，这就像任何一个国防军和人民军不允许，当然啦，这是党军了，涉入“白虎堂”一样，这时侯进来了，明进“白虎堂”，什么意思？
你看看那些代表们都吓得“啊……”(惊恐哆嗦状动作)，都这样了。我都能想象，这个设计的过程和这个时间的把握，然后踩着那个点，“嘣、嘣、嘣”，就像我们中国开什么G20、APEC会，要叫外国领导人走很久，叫他仰视！敬仰的感觉。
所以说，昨天看到所有的这些都是盗国，盗国、控国的表现。接下来，这些事实往下走，中国内部将实行全民经济被剪羊毛；然后内部所谓的公私联营制、经济大动荡；然后党内清党，清党将是大运动；然后海外极度扩张，派驻军事各个基地；然后，挑战以美国为首的西方。接下来中国9000万党员，他们是最悲哀的。昨天晚上证明了，9000万党员，他们将进入他们人生当中最悲惨的时代，因为将清党。
然后中国所有的私人企业家进入最悲惨的时代，因为将要剪羊毛，这就是1932年的德国到1972年的德国。然后受到压力最大的那就是台湾、香港。然后周边的日本会大肆地在国内煽动民族主义、国家仇恨主义，仇恨美国、日本。近仇日、远仇美，然后对外极度扩张。对内进行经济上，全面的剪羊毛，所有能跑出来的企业家，那都是老天给了你机会，跑不出来的，对不起了，没机会了。
岐山同志！王岐山这个赵高出现是对我们一个最大的上天的礼物。文贵在此宣布：“喜马拉雅”目标绝不会变，“郭七条”原则不会变，以爆料为手段的追求喜马拉雅的革命更不会变。
同时，大家拭目以待，九千万党员，这次无一男儿的结局，将加速中国走向法治、民主、自由的喜马拉雅的目标。正常国家不可能中国由赵高领导着，回到希特勒的1932年的时代，和当时的秦始皇和赵高的末期，不可能!
我深信9000万党员一定会出男儿；14亿人民，一定不答应；以美国为首的西方世界，绝不允许威胁到这个世界的和平与安全。所以，昨天绝对是伟大的一天。
战友们，你们也都应该好好的休息、休息一段啦！咱们这一段时间静下心来看看文贵会做什么，文贵要想让王岐山他不去当这个副主席，我可以有把握的说，摸，再摸两次潘多拉的盒子，他一定完蛋。
但是，我不喜欢这样做。我希望王岐山发生昨天这一幕，特别是他未来要折腾，他的折腾那就是上天给我们派来的一个最好的工具，他这个撒旦、撒旦的结局是替我们要铲除很多我们无法铲除的人，最后他们要同归于尽。
唯一的不好的事情，短期内对文贵的个人威胁和压力、经济封锁会更加严重。这就是文贵不在乎的，在乎这个就不做这个了。那么另外一个，对国内的很多他得罪过的人——得罪过王岐山的人，这是一个很不好的消息，那就看你是不是个男人了。
那么对待全国的私营企业家，这肯定是一个灾难。然后重新开始的将是新的一轮报复行动。那么，大家你们都各自走好，看看有没有种，是不是男儿了啦！但是上天给了我们这个礼物，我们必须要珍惜，我们必须要把握，实际上我们把不把握，珍不珍惜，上天都给我们了，它会往既定的目标走去。这是上天的旨意，谁都不可违背。
一切都是刚刚开始!谢谢所有的战友们!
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月3日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/66/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/66/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月3号，文贵报平安直播。
今天的主题是“中纪委书记王岐山和公安部副部长傅政华将如何毁掉中国”
近几天，国内各方的朋友和我联系之多，大家现在对这个问题的关心；对这个问题的看法；对我和爆料革命的担心，已经实实在在的成为了中国政治生活中重要的组成部分。
通过这些天来，大家对这个事情的关心，担心以及和我的联络，我强烈地意识到，自从我爆料王岐山、傅政华这些盗国贼开始，已经引起了来自国内和国际高度的关注，可以说，前所未有。
在我和这些朋友之间的沟通、了解以及对话当中，确确实实我感受到，这件事情，对国家和民族的影响意义非凡。我现在看待这些事情的任何时候，都应该站在国家和民族的立场上去考虑。
就像前天晚上，一位老领导从北戴河给我打电话，老人家非常非常地担心，这件事情引起的分裂和严重的后果，已经不是过去所能控制的影响范围之内。从他的政治经验来看，当局者是掩耳盗铃，政治鸵鸟，鉴于此，老领导给我提了很多建议。在北戴河即将开会，这些退休的和在职的中央政治局的常委和委员们，都相聚北戴河的时候，而且，大家都在交流这个问题的时候，有几个问题需要澄清。
首先一个问题，大家都想知道，王岐山和我之间这个事情的恩恩怨怨，我不想一一贅述。我只想说的是，任何一个想了解这些事情的本身的人，你们可以从2015年，抓捕、问询、边控我的员工，其中，问询270人，抓捕我的家人18人，被边控的家人也达到几百人。这些人当中的绝大多数，可以说99.99%的人都在国内待着。所有这些人被抓捕的时候，都是一句话，“习总书记批示的，你们完了！习总书记要把你们全家都灭了，公司全灭了。”当时说的罪行是“涉嫌组织黑社会犯罪”；当时成立的专案组是北京市的纪委加公安，专案组组长是傅政华。抓捕的过程都是以“习主席批示”为名，在审讯我的员工和家人当中，每次都会提到，这都是习主席的批示，习主席想把你全家都给灭了。
后来就开始了所谓的“骗贷罪”、“骗汇罪”和所谓的“洗钱罪”，这罪那罪都有了。
在这种情况下，大家都知道，后来发生一系列的事情，我的员工和我的家人受到了巨大的折磨。我通话的这位老领导，明确地告诉我，这件事情是从抓李友开始的。李友进去之前，他是和纪委及公安联络好的。所谓的就是从广东由范一飞的小情人陈华等多个情人陪同，在广东东莞躲着的时候，和贺国强的儿子贺锦涛联系，和当时的纪委书记王岐山联络上后，和傅政华说好，说去投案自首，算李友投案自首。然后，检举揭发所谓重大的政治造反案件，包括马建的重大腐败案件。在这种情况下，李友回到了北京。
当天，李友交代了马建副部长受贿他一个亿，郭文贵和令计划的案件，郭文贵和周永康的案件，王岐山当即给习总书记写了报告，之后，习总书记只是做了一个简单的批示。从此，王岐山像拿到了尚方宝剑，以此，到处在会上宣扬，“这是习总书记批示！这是习总书记要抓的”。以此，所有的专案组，都留下了“这是习主席批示的，这是习主席要抓的。”这也是为什么，所有的专案组抓捕时也这么说的原因。老领导明确地说道，这是王岐山和傅政华一手导演的这样一场戏。
抓起来之后，问询我们員工的绝大多数案情時都要问道，我的家人和员工是否见过吳官正，是否见过馬馼，是否见过马建副部长，是否见过令计划，是否见过北京的领导。主要矛頭是審訊孟會青，马建和我们家人及員工的关系，主要饅頭对准了馬馼还有吳官正书记，还有何勇副书记。那麼所有的问询当中，都涉及到了孟會青、马建副部长，及他们的下属高辉处长，还有滿永平——安全部長期在我們那裡辦案的人。矛頭直接對准了吳官正，何勇書記，馬馼書記，還有馬建副部長。牵连到了張越书记和孟會青，这个案子，主要是，王岐山和傅政华为了销毁证据，想办法做掉吳官正，做掉馬馼，做掉何勇、孟會青和马建等人的一個独立案情。
而且非常之明确，傅政华和王岐山就是想把我全家整死，公司全部资产交给中建投。这是当初定的方案，这是老领导明确跟我说的。我通过跟所有被抓的员工和家人的联络当中，证实了这一点。如果有关部门，有关人員想去证实很容易，去看卷宗，去看审讯笔录，把当事人叫在一起，一问就可以澄清。这是第一个问题。
第二个问题，老领导谈到了我爆料的关于王岐山和傅政华的一些事情，他表示深信不疑，事实只有“过之”没有“不及”。而且，他还认为，现在这个国家还有政治领导已经被王岐山和傅政华等绑架，他已经有了更多的担心。据他了解到的王岐山、傅政华等纪委加公安，过去五年的反腐专案组，所有的矛頭对准了现在在世的、退休的政治局常委，现任的政治局常委以及个地方的省级大员们。而且这些人，有的人是被抓捕双规、撤职，绝大多数人都是没有被抓捕双规的正在任职的干部。
他们有一个巨大的计划，就像当年李友，威胁使用“经济毒丸”、“政治毒丸”计划一样，有计划地实施了对过去和现在的所有的官员，大老板和商人进行所谓的犯罪，涉嫌反腐当中的各种犯罪线索的调查以及整理。
据这位领导说，他的原部下，已经多次向他告知，王岐山和傅政华做的这些事情，超出了所有的现任政府官员的想象。这些证据是他们未来在政治上保证自己家人的资产安全的保命的东西。同时他们也能绑架国家政府，绑架中央某个领导人，甚至现在的总书记和未来的总书记。而且，对各省各地公检法司的各个部门不听话的人，他们可以说是有一剑封喉的材料。这些材料，就是保证王岐山、傅政华未来不被下一任的纪委调查。或者在他真正的离开这个岗位之后，他们想不被清算核心的材料。
这位老领导担心的事情，这些材料，如果王岐山、傅政华他们不在这个职位上，谁来管理这个资料？这些资料，王岐山和傅政华要拿到国外去，如果拿到国外去，他能不能控制得了？谁来帮着控制？另外，这些材料会不会被敌对国家，敌对组织或者别有用心的得到。或者暂时不被得到，未来不被得到，怎么控制？怎么办？这个问题确确实实，他的想法确实是不同的观点，对我也是一个重大的冲击。
这位老领导身体也非常地不好，明确地说，现在整个国家就服务于这几个人；而且，这几个人的野心超出了想象。他认为我对这个“盗国贼”的形象的这个比喻是非常到位的，而且，他对我的“郭七条”也是非常认可的。他认为这也是这几届政府和国家追求的政治、反腐、社会、经济的目标；他认为这都是相向而行的，这也恰恰戳痛了盗国贼的心窝子。
所以呢，他又说了另外一个问题，中国的经济，2015年的股票交易市场的A股经济危机，股市暴跌，这个股灾的背后操控一定是王岐山以及和王岐山相关的人。他谈了很多的观点，最后我告诉他，“老人家你去想一想，一战之后，比利时和法国政府突然间去接管了德国的一个叫“鲁尔”的地区，因为一战时，德国要拿出战争赔款。为什么比利时、法国要去接管“鲁尔”地区呢？因为鲁尔地区是当时重要的工业生产基地，是德国经济的心脏。
原因很简单，因为当时，鲁尔地区的货币贬值，通货恶性膨胀，当时比利时和法国就不要你的纸币了，那就不值钱了；他们要的是当时的工业能力和资源，当时的货币贬值和通货恶性膨胀达到了一百亿倍。所以比利时和法国接管了德国的“鲁尔”地区，让它用实际生产的产品来赔偿一战的赔款。后来，德国用土地租金合同造就了馬克，才逐渐将货币和通货膨胀的问题解决。但是，这件事情，给威玛共和国培养出来希特勒铸就了根本性的条件。很多研究世界经济和历史的人，都明白这一时期。
这个事情对我们来讲，今天的中国，已经到了恶性通货膨胀的边缘。很快，中国的人民币兑美元，不是六块或八块，可能是六十、八十或一百。主要的根源，中国有人在操纵著中国的整个金融的全面领域。只要是他们想动手，一天之内就会造就一个2015年的股灾；同时，可以在迅速的几天之内，让中国国内恶性通货膨胀，货币严重贬值，因为中国在过去几年严重的“超印”，货币超发。
中国经济的基本面全是好的，因为生产力强，但是，我们整个市场是一个不健康的发展。或者说，中国的市场和产品严重脱离的关系；和外汇之间倒挂的矛盾；和咱们的货币没有开放等，分分钟钟就可以创造出一场重大的金融危机。之后，就是恶性通货膨胀，结果就是全民只有人吃人了。因为所有的房子、纸币一毛钱不值，在这种情况下，谁来操纵这个金融，谁就是中国下一个实际控制人，那就是下一个希特勒。说到这点，老领导完全同意！我们相识很多年，他对我在经济和大势的判断是有信任度的，他非常之担心。
老领导说，我爆料之后，他把所有有关海航、新华保险、建设银行、中国银行、中信银行，这些和王岐山有关系的这些银行好好地梳理了一下，他非常害怕。他说，在他管这一块的时候，做梦都没想到，王岐山这些年来，处心积虑，他已经彻彻底底地绑架了中国的经济和所有党员的隐私，他已经牢牢地控制了这个党。
后来说道，这个经济和金融的控制，已经是决定中国命运了。因为中国的军队，它是需要花钱的；更重要的事情，中国军人的家族们，一旦中国的经济出了问题，军队是要受到严重影响的！更重要的是，军队资金的配拨、撥給，都是中央银行、财政部做出国防预算，这个是跟中国的经济政策、金融市场有重大关系。
这个时候他才说到，原来王岐山在过去的一、二十年来，已经规划了一个大局。当时的江泽民书记、朱镕基总理、还是胡锦涛书记、温家宝总理、甚至包括今天的习近平主席，无法了解真实的状况。在整个金融领域布下的天罗地网，无人能逃，這又给了他一个纪委的刀把子，让他这个刀把子和钱袋子，已经牢牢地控制了中国的真真正正的枪把子，真真正正地控制了中南海的所有的决策。维稳费和社会经济的GDP以及现在每天在兑水的钞票，还有变态的房地产市场；让中国这个社会什么都不产，只生产仇恨的社会的嚴重的矛盾，与人们对法治、民主在信息时代的追求，两者已经成了水火不容。
所以，这位老领导说，文贵，你的爆料应该让任何一个有良知的党员应该看一看，大家都坐在了一个火山口上，一定会爆发，只是什么时候爆发，毁掉了整个民族和国家，一定是先毁掉了老百姓。在恶性通胀的时候，老百姓的车和房子，就像当年的鲁尔地区一样，一文不值，貶值了百亿倍。
你拿什么去买，你拿什么去还贷？你拿什么去买饭吃？一台汽车甚至不够买几个馒头。整个国家就变成了王岐山仇恨人类，仇恨国家这种设计的全民僵尸的时代，全部被控制了。老领导说，他没有想到王岐山通过“中金”和银行向海外转移了大量的资金，多年来，利益输送，他非常之震惊。
本来我6月17号要爆料的是另外的更多的猛料，明星等其他方面及个人生活的。这位老领导说，如果你有金融方面的证据，希望能亮出来，让北戴河的所有的同志都能看一看。所以，我临时决定更改了当天的爆料内容。这位老领导，对王岐山和傅政华之间保存证据，处心积虑地为自己的五年、十年、二十年的安全，设计好了一个让这个党、这个国家随时处于危机，甚至崩盘的这一绝密信息，已经成了国家民族的危害。
因为，他把这些资料放到国外的时候，不管是傅老三，还是王岐山、姚庆，贯君、刘呈杰、孙瑶，姚明端、姚明珊，而且都在拿着外国护照，不管什么情况，这是无法控制的。这已经给中国这个国家、民族安好了已经启动的定时炸弹、信息炸弹，所有的党员、任何一个人都在威胁之中。
这让我想起了当年，老领导和习近平主席以及王岐山书记，跟一位朋友在杭州的小船上，有一次晚上晚餐。晚餐后，王岐山对习主席讲的话，今天让我回想起来，毛骨悚然。王岐山走到今天和他对「六四」事件的看法、他对老百姓的看法，以及他对《旧制度与大革命》的这种偏愛，他对法国大革命的独到见解；他对希特勒本人的那种崇拜，他对女性的变态，他对经济的控制，他与李克强总理兄弟相称笼络在身边。然后，笼络了傅政华等一大批“公检法”之中兄弟相称的朋友，又給与了巨大的金融的支持，让大家跟他狼狈为奸，共同地在大粪坑的深层成为了一个集团。这一切的一切都不是偶然的，不是随兴而起的。。
所以，十九大是他在酝酿当中必须控制的一个会议。而且王岐山本身，以及和傅政华他兩個人合作後，在党内造成了绝大数人对他的愤慨，这种在党内无法无天地对同志们的欺压和非法地关押，威胁、恐吓、敲诈，拉拢利用以及拉帮结伙，大家都看在眼里。在这种情况下，他们深深地知道，只有永远的在那个位置上，才能保证他的女人，他的私生子女，他们犯下的罪行才不被清算。所以，他们一定不会放权的。
因此，“十九大”，要么让他随心所欲地达到他们的目的，在各个领域安插他们主要的各个兄弟们、利益集團。或者，你不能满足，他們一定會跟十九大的其他领导PK在一起。
本来我今天要讲的，在我上節目的四十分鐘前，他們希望我今天不要讲，就是在北戴河的大领导和现任几个领导的别墅里面的。王岐山和傅政华所做的事情，通过在国安和中央警备局的我的朋友，他们告诉了我一些关键的信息线索。这些关键的线索影响着这些领导的隐私和安全。而且，这些都有国内外的内外勾结，这是他们进行的一系列的表面问寒问暖，送粥送饭送汤。然后呢，给老领导到所谓的保密信息，互相之间拉拢利用、传信，然后互相的拉帮结伙；然后第二个层次，有专门的利益输送，许诺；第三个层次，有威胁，告诉你家什么事被发现了；第四个层次，有人来了解你的信息。
这一次的北戴河，在十九大前，党内现在已经成了，真真正正的《北平无战事》当中的内部的情报站、保命战、保钱战，以及保自己的女儿和未来子孙的战争。已经不是文贵的“保命、保钱、报仇”了，是他们“保钱保命保未来”。
我和几位老领导谈完以后，确实，我感到很沉重。因为这不是党的问题，这是国家和民族的利益，这是我们子子孙孙的未来。我是真地很害怕，就是他们几个人，让他们当了中纪委书记、政法委书记、军委副主席，枪把子、刀把子、钱袋子、外交，全部都被他们给控制住了。
五年后呢？他们还要继续控制，他们不会放弃！如果这个国家不让他控制了呢？他就搞金融危机，把老百姓的钱给洗光了，甚至把中国的领导人找其他理由给黑掉。任何一个总书记，如果不跟这些盗国贼们合作，他们一定会拿出来各种的武器，甚至是造谣，甚至是各种其他方面的信息，来威胁我们下一位最高领导人，这是势在必然。
别说一个习主席，就是一百个习主席也不可能说，让你王岐山一辈子在那位置一直坐着，不可能！王岐山、傅政华下面的马仔，下面的一帮人都很清楚，任何一个人上来都会跟他们算清帐，他们会束以待毙么？当然不是。不能束以待毙，这种突发事件，在下一秒钟就有可能发生，一旦发生，后果不堪设想。
这就是为什么老领导告诉我说，全党没有人相信，E租宝、泛亚，包括各地发给老兵的钱都去了哪里？你是第一个站出来说话的。你说的全大多数都是准的，E租宝和泛亚的钱转到海外，包括各地发放给老兵的钱都进了谁的腰包，“709律师”大抓捕的真正原因。
他说，真的是，你都说到点子上了，这些事情都关系到王岐山和傅政华，纪委加公安这种盗国贼的利益集团。这些事情埋下的社会不稳定，即将给中国政治、经济、社会和文化带来的影响无人能知，无法预测！所以，这位老领导很明确的告诉我，没有任何人怀疑郭文贵的爆料是真是假，因为上层都知道。没有任何一个人会认为郭文贵会对这个国家、这个党、这个民族会有恶心之为。他们也都清楚，我实在是被逼无奈。
那么，我在这里，我必须得把我的观点加以澄清。私仇和国恨是两回事，和民族利益、国家利益与党的利益是两回事。我郭文贵追求的“郭七条”，不会改变！一定是不反国家，不反民族，不反习主席；我坚决地要求依法治国，反对以贪反贪，以警反贪，以黑反贪。那么现在，我更加地坚定我“郭七条”的原则。
接下来，如果大家看到发生一些突发事件，类似于国家绝密和机密的材料出来，如果这些材料是和“郭七条”相悖的国家机密信息，是对国家利益、民族利益、习主席的利益相关的绝密信息，一定不是郭文贵干的！而且，我要求所有国内能看到这个视频的党内同志和领导，无论下一步涉及到国家经济、国家政治、国家军事的重大信息泄密时，大家应该组成一个独立的调查组织去查明信息的来源。因为，最近这些天来，有些人所谓地给我透露信息，着实让文贵感到很害怕。这些信息是文贵永远不能拿出来的，因为这些信息影响着国家的安全、民族的安全、金融的安全。它跟我的“郭七条”是相悖的，我不会做的。
但我能预感到，很快，王岐山和傅政华等人，他会用我的名义将这些材料用别的方式曝出来，嫁祸于我；也可能，十九大前，采用其他方式曝出来，栽赃于我。最近这几天来，王岐山的朋友通过各种私人渠道来告诉我，“这个查我们家的案子是习主席批的，而且如何如何……”。这种栽赃、把我当傻子一样地愚弄，就能证明他们为什么能录制“三邪视频”、“强奸女员工视频”，这种卑鄙无耻、无知的行为，他把别人当傻子，这是他们权利的傲慢！
多少年来，把中国人当奴隶、当猪狗对待，“成功”地蒙蔽了他们的眼睛和耳朵之后，养成的习惯性的思维。他以为我还是傻子呢！我能相信你这话么？但是，我在不被他利用的时候，看到他有意无意间说了各种信息是让我很震惊的，这是我过去没有想到的。我能感受到，他们已经是丧心病狂，在十九大上不达目的决不罢休。
他们自己对控制经济领域的信心和必将得到权利的野心，是决不会放弃的。这就是为什么我和老领导谈到了金融安全和他们所谓金融的手段，国家金融将进入一个完全的动荡期。他们跟国际上的勾结，这种“纪委加公安权利大过天”的对党对国家的威胁， 及十九大上控制党的国家的这种野心，让我感到了震惊和恐惧。而且我深信，中央的前政治局委员，政治常委和现任的政治局委员和常委们都是心存侥幸。在这些领导人听到的所谓内参，内部消息，我相信绝大多数都是被控制的，他们得到的事情真相是很少的，是被操纵的。
所以，过去的这一周来，我深深地感受到从6月16号到今天，这个事情已经超出了我们的想象。不管中央如何的平静，如何地自欺欺人，中国社会的各方矛盾和政治上面临的盗国集团的威胁，中国的政治经济和社会的稳定遇到了前所未有的挑战！因此，我再次地重申，郭文贵的爆料，一切以视频说了算！一切以视频说了算！一切以视频说了算！重要的话说三遍！我在视频上说的话，我愿意承担一切责任，我追求的就是“郭七条”，没有任何其他的追求。
今天我讲的这些报平安的直播内容，王岐山私人生活的事情，所有当事人女主角都在国内，国家机器的一个小小动作就可以了解真相。当王岐山和傅政华的事情，国家永远用冷对待、不处理、冷处理的方式的时候，这个资料是一定会被播出来的，我所说的都是很少很少的一部分。我希望给这个国家、民族留下应该有的尊严，我不希望丢人丢到国外来。我永远也不希望与国外的机构合作，对付我们的国家和民族。
但是恰恰相反，王岐山和傅政华等人把大量的钱财转移到了国外，家人全部拿着外国的护照，不管说是亲生、私生还是领养，还是老婆、小舅子、大姨子，绝大多数都在海外。人在海外，钱在海外，心能在国内么？还能像昨天说的扶贫么？
王岐山书记昨天讲扶贫，我真觉得是笑话！王岐山把你那“787”飞机每小时烧油的钱拿出来，可以服务半个中国了；兩千萬万的最底层的贫穷者实际上需要多少钱呢？不过五百亿。这个数字实际只占海航很少一部分，占“长城资产”很少的钱，占“中建投”很少的钱，占“新华”和中国银行很少的钱。仅仅王岐山家的姚庆，在中建投、中国银行、中信银行就几十个账号，巨额现金！你把他那利息的零头拿来扶贫就够了。你现在在全党号召扶贫，这是个巨大的讽刺。
这就是说，王岐山、傅政华等人对国家领导人的安全、对国家掌握信息的真实性、对老百姓继续地欺骗还是心存侥幸。王岐山这些年来性生活的解决，过去几十年来，你这样的性格，你玩弄别人的妻子，多个朋友的妻子，各种明星，各种年龄的女人，你这些事情，让全党都变成了通奸党。你让全党都不吃饭，结果钱都被银行、金融机构给拿走了；你让全党人们都不出国，结果你全家人都拿到了外国护照了；你让全党不准开车，你买了飞机了。傅政华更是杀人越货，这个人干下的坏事情，枪毙一万回都不会拉倒，王岐山像商鞅一样被五马車裂都不會让拉倒。
如果这个社会，这个政治生活还能让他这样下去，那我们的国家民族真到了悲哀危险到不可理喻的程度了。
文贵今天讲的，就是这些，我不想再说别的。王岐山和傅政华，将给这个国家和民族带来什么，大家拭目以待！
文贵7月17号会有一个长时间的爆料直播，今天是報平安；届时，我希望让中南海、北戴河和九千萬万党员以及全国的老百姓们看到他们到底是怎么样的嘴脸。
“一切都是刚刚开始！”它不是个口号，它是我们的一个手段，我们的精神，“郭七条”永不改变。我似乎已经听到了、感受到了，这个国家和民族到了历史上最关键的时刻，而且可能就在下一秒钟！所有这些盗国贼的所作所为，你们很清楚，你们有本事放马过来，行动；你们的行动是對我们大家最大的帮助，也是最大的解脱。你們所有的行动，对我们共同追求的目标都会有巨大的帮助。因为咱們共同的推动，会分出胜负！
文贵已经做好了为国家，为民族，为草根们，为像我一样的草根们，为我们的私人企业家们，为我们现在受迫害的709律师，为被陷害的刘晓波先生，为现在我们国家被骗走25万亿的股民们，为泛亚、E租宝和被害的老兵们，做出了一切的应有贡献的准备。所以，我们都是“一切都是刚刚开始！”一切也一定都会有结果。
在此，文贵感谢所有推友们对文贵的支持！谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月6日王歧山2完整版</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/50/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/50/</guid>
      <description>内容梗概: 尊敬的推友们大家好，文贵向所有的推友问候，几天不见了真是非常想念啊，已经是三天了，哎呀，虽然我很忙，忙活着全球发布会准备的各种资料和其他方面的事情，但是真是想念你们，我发现这个直播能上瘾，这个当网红啊，我发现怪不得这些年轻孩子们不惜代价的当网红。我现在发现上瘾，但是这个上瘾代价对我来讲太大了啊，当网红实在日子不好过，因为压力太大，原来我真没感觉这个压力这个上视频有多大压力，但是现在啊，随着这个日积月累啊，这个压力就大了，因为这是一份责任，这是一份信任啊，而且当我这种上网的时候，用家人用员工用资产作代价，这就不是网红的概念了，我觉得真的是每分每秒，我在梦里面都在打仗，哎呀，昨天晚上做了一个梦这个梦到了我这个逝去的十几年的我的岳父大人，哎呀，跟他还清清晰晰的讲了很多话，连他老人家都来关心我的身体。我现在想就我娘从小时候教我呢，如果梦见过世的人讲话呢，不好这个梦，我就想了，这到底今天这个节目是好还是不好我说啥呢？本来我要有其他几种想法，我想想今天是不是就少说点啊，那么同时呢，这几天发生的事情特别的多，多到了真的很难以形容的程度了，所有的推友们你们去想一想，现在全世界有多少人，想对文贵下手啊，当然了，最近也有很多收买的，最近一段时间啊，这个大家看到，特别像《德国之声》，《德国之声》有个编辑叫张丹红。张丹红啊，给这个《财新》啊，写过1000多篇的文章，这个跟胡舒立女士非常之好，张丹红是先生女士我不知道啊，刚刚的又登了一篇文章啊，又是骂郭文贵的，包括他们这个《德国之声》里面的一个中文部的主任叫石涛，这个石涛啊也是很厉害，也在说文贵。那么同时啊，大家都看到最近的，我的推特上的手机的这个变化啊，除了经常倒增长，而且是基本上是100%时间被骇客之中，这是美国政府已经证明了我的手机被骇客。《德国之声》的连续发声啊，连64都彻底否定，你们查查这个张丹红和石涛那是绝对的，海外的沉默的力量，绝对海外沉默力量，他的家人在国内都过着极为豪华的生活，同时他跟胡舒立女士非常之好，然后呢，就是那个英国的《泰晤士报》这位编辑完全没有采访过我，就啪啪啪的就引述了《财新》的，各种对文贵的过去的负面报道，长篇累牍的报道一篇，然后呢大家能看得出来，最近我的推特里面有个巨大的变化，就是过去谩骂、直接骂的啊，那些5毛没了，7毛也没了，现在出来的是什么呢，都是用过去极为这个支持文贵的那些最友好的推友们的这个推名，然后呢，就开始夸文贵，夸完以后就来一句狠话。怀疑否定，怀疑否定，那么连我呢，最近就是屡屡上当，昨天有一个叫昭明的先生的私信，就最近这将近半个月来啊，这位昭明先生就是给我私信我都回复，因为我回复的都比较少吧，我从来没有发现这是个假的，昨天我突然发现这是个假的了啊，这个给我发了一堆的关于习主席的家族的腐败新闻，吓我一大跳，这不像昭明先生的话呀，我这马上意识到这是不对，赶快就发到另外一个昭明先生的那里面去确认，说这是不是你，他说不是。然后马上开始看其他的跟我有私信联系的，结果我好好地屡了屡，就好多私信呀都是冒充熟悉的推友，因为我没办法一一去辨认吗，都是这个穿着过去熟悉的推友的马甲，来进行了这种近似的语言，近似过去推友的语言，但是却达到他们的目的，那么同时呢，美国的各部门呢，已经确认啊，我的手机一直100%的可以篡改当中，昨天杨建利先生突然给我发个私信说郭先生你承认了这个冠军就是岐山岐山就是冠军啊，我都蒙了，我说我没有啊？他马上把截屏发过来，我一看，我从来没有发过那个，然后我看我手机上，唉，我手机上我发现有，然后我再往回看，结果我发现：我的手机上原来别人可以用我的名义，直接在我推特里就发这个推文，然后往回看我发现很多推文根本不是我发的，根本不是我发的，然后呢，这一看就是我的手机完全被控制了，因为我有4个iPhone 7同时上了咱的推特我的推特的这个账号，我在不同的房间我用不同的手机，但是同一个账号，这是我挨个手机去看的时候我才发现很多推文根本不是我的，我再次重申，我从来没有说冠军就是王岐山先生，王岐山先生也不是冠军，未来会有我正在考验所有的推友们，我在等待着所有的王岐山书记和冠军先生等他们出牌，我要没有冠军先生的照片和录像没有他的证件，那郭文贵就不会坐在这儿了，我在等待他们出牌呢，但是我不可能说出那样的话呀，我回过头一看我吓傻了，因为很多推文真的不是我的，我不可能每个都去看，接下来我就看一个就是章立凡先生啊发给我的，他公开发这个推文，这多少天以前了这个推文呢就说郭文贵不反皇上，你们就你们还相信他这是个笑话吧，大概这个意思啊，是几天以前的，我发现在我另外一个手机上有十几个这样的转发给我的章立凡先生他的推文，我在去看那个手机的时候，我才发现我那个手机发出去了很多的推文跟我半点关系没有，我马上就找了美国政府的各个部门，他们说他们完全在掌握中希望我呢，不要在推特里面说这件事情，因为他们要观察他们在追踪，但是我说不行，我一定得说我不能配合你们，因为我这样继续下去对我伤害太大了，我说这恰恰是盗国贼们所允许的，那么反过来我们再去看这些天来这个处长潘啊还有黄艳的小手，除了诋毁团结起来对付我，还要像章立凡先生这大师级的公开的诋毁我，胡舒立女士听说马上又要到英国了，听说9号10号11号到英国，要做一个演讲，然后再把所有《德国之声》《泰晤士报》海外媒体给文贵大肆的用英文媒体的这种这种这种惩罚这种造谣，然后呢，像这个海航控制的这个《福布斯》杂志，还有香港的这个什么《东方网》《苹果日报》啊，然后呢，这个国内的通过影响力到香港政府突然间给文贵南湾的房子发了一个法院的函，按照香港的法律是应该先发警告再发涵，然后起诉你就是叫潜建，就是违章建筑，我们家那块儿直接就发法庭的涵啦通知直接开庭，然后这个更重要的事情啊，这个除了这一片片的围剿和威胁之外，更夸张的事现在来了，最近这几天，前所未有就是西方的经济界金融界你们都耳熟能详的超级领袖们，啊神神秘秘约我、还不到我家来、到外面见面，都在问我一个问题啊，我可以排排大概五六个世界超级大佬，包括这个前国家领袖，前国家领袖到我家来吃饭，说来说去最后问一句话啊，王岐山先生怎么得罪你了？跟你怎么结的仇，我昨天回来我整理了整理：我突然发现这都是一样的话，我说我跟王岐山书记没仇，我没跟他结仇，对方问“那你为什么报这事情了？”我说我跟王岐山先生应该误会起源于刘志华先生，然后由于马建副部长和孟会青还有当年的监察部的马文部长，还有他们涉及的人，还有高辉处长，还有马永平，他们查北京刘志华案的时候，查了这个王岐山当时的市长，结果呢，这个事儿发生以后，他就认为我是参与其中，我说我真没参与，这样就闹了误会，所以他掌权以后把这人全抓了，结果抓了以后发现这些人手里可能有他的一些猛料，包括孟会青的18个录像带，21个U盘，传说中的马建副部长关于他的各种视频，还有高辉处长临死前告诉我他掌握的信息，我说他就跟我联络一起了，所以把我们全家全抓了。把我全家抓了，资产查封造成了巨大损失，这是王岐山先生打着国家的名义对我一个家庭的打击，我说我们俩现在仇是这么形成的，那么所有的这些人说哎文贵啊，你要不要和王岐山先生进行和好呢，愿不愿意我们帮助呢，其中一个外国领导人昨天应该已经在北京了，他说我即将访问北京，我可以给你带个话，我都马上拒绝，不需要，完全不需要。因为我太了解王岐山先生的性格了，他所用的能答应也就是缓兵之计，早在2015年啊，我说这个时间2015年8月份，胡舒立女士，胡舒立女士登出了一篇郭文贵的负面新闻，所谓郭文贵发迹于畎亩啊就是农村出来的草根那个文章之后，后来这个《博讯》叫西诺的那所谓的我给他澄清，我说你这些报道都是假的，他叫做采访，我叫做曾经，结果他把那文全删了，那一天2011年的报道之后，接着就《博讯》就爆出一篇报道说郭文贵说，啊，这个王岐山和胡舒立女士有私生子，我从来没说过这个他俩有私生子从来没有，从来没有啊，这个结果这篇报道出来以后，王岐山先生就找了当时的工商总局的局长，叫张峁，这是王岐山先生家里边的世交，找到张峁经张峁、原话啊原话，这是张茆传过来的话啊，张峁局长说：岐山找他了，说郭文贵这个小王八蛋啊，这个竟然把这个我的事又跟胡舒立扯在一起，我已经给郭声琨部长说了，必须把这小子给我整回来啊，然后呢，让郭文贵闭嘴，别他妈再说了。我当时听了这话我原话给他回的是，第一，我从没说过王岐山先生和胡舒立有私生子，他要郭声琨部长把我弄回去，尽管放马过来，他也从来没停过，那么这个事情说明什么呢，王岐山先生和胡舒立女士这个关系是利用被利用的关系，这个胡舒立女士的险恶用心，是到今天所有当局没有碰到的，这是我们国家领导人这么大的国家机器，所有领导人我经历那么多年。我发现了一个死律，大家把这个国家机器想得很神圣，很神秘，权力无边能力无边，当你走进这个机器内部的时候，恰恰相反，内斗内讧，互相猜忌，唉呀，这个矛盾让很多本来可以实现的、可实现的目标或者能做到的事大打折扣，这也是党内斗争的矛盾的一个根源，比如说谁也没想过胡舒立女士，就因为他和岐山书记认识，谁都不敢说话呀，这真的是中国的奴才是真多呀，特别是官场啊，绝大多数是奴才呀，因为奴才太多，谁也不敢说真话是事实。事实是这也把王岐山先生给害了，就没人问问，胡舒立女士真的代表你吗？这都是你让干的吗？如果她代表你，她用得着，她用《博讯》韦石这样的烂杂志，然后呢造你的谣，郭文贵从来没有说过王岐山先生和胡舒立有私生子啊，那你有的私生子的名字账号护照所在地出生地出生证明的那都有啊，那怎么成了王歧山先生的了呢？是不是只要我郭文贵一说话《财新》杂志马上就用他的腾讯的什么棱镜，还有他控制的其他媒体马上就造谣，郭文贵说胡舒立和那个王岐山先生，这个胡舒立女士就像那个狗屎一样，知道了吗？就像那狗皮膏药使劲往王歧山先生屁股上粘，使劲往他屁股上粘，粘的越结实越好，王岐山先生你把它揭了不就完了，扔了不就完了吗？或者王岐山先生旁边这么多高人，你帮他揭了不就完了嘛！结果呢，这个狗皮膏药越粘越紧，王岐山先生最后成了她一体了，然后他团队也不替他揭，这就像皇帝的新衣一样，让王岐山先生就背着了，到底是真是假呀，你假的也成真的了，你真的更真了，那么这些事情到现在胡舒立到底为什么这么做，我可以负责任的说，不管你王岐山先生，你和她政治上达到什么默契，她是你的媒体打手，还有一个你绝对想象不到，你好好让专案组调研一下，在北大博雅酒店，胡舒立女士和李友发生了什么事儿？你最相信的人民银行的范一飞副行长和那个被判刑的那个陈华北京副行长和胡舒立和李友之间啥关系，你但凡能去用上10分钟问一问你就知道了，调调那个录音，调调那个录像。那个录像录音傅政华有，姜良栋有，只要能把那些个跟律师开会，在608房间发生的事情和李友还有魏新发生的事你就知道了，早在我们和北大2015 14年发生纠纷的时候，我就给中纪委中央包括你写了几封信，我明确的说：令计划儿子令谷的车祸是人为的是制造出来的，同时我告诉你那个车是魏新给买的是李友给买的，是河南的一个老板，就连那个车的维修费赔偿西藏两个女孩的钱也来自于河南这个老板的，令计划的案子还没有出来，没人听。竟然有人跟我说，特别是北大的校长朱善璐说文贵你根本不了解，那是另外一个老板的，然后把王岐山书记说成王岐山书记是这个事情的执行者，不要让我再提了，这就说明当时说，他点拨王岐山书记是这个车祸的重要执行者，可是我写了这么多报告，这么多东西。王岐山书记半点回复没有，而且网站上我都留资料了，我贴了这么多信息也没有，到后来把这个令谷的车祸的案子形成了一个神话故事，事实非常简单，我最近也加了各方的核实，发现我得到的信息是正确的，是准确的，不能说100% 90%，那从这点上王岐山先生，要不你是有更大的阴谋在那瞒着的，要不然你王岐山先生你就是被你的下属给骗了，因为这个案子是你们办的呀，你们很清楚啊，那么反过来，今天所有的胡舒立为啥当时不告诉你呢？胡舒立知道所有的详情，魏新知道所有的详情李友知道所有的详情，朱善璐王恩哥知道所有的详情。我请问伟大的党中央，你们那么多人为啥不去问问办案人员一句话，北大既然那么早知情，为啥不让中央知道，是郭文贵和李友案子发生在2015年的时候，傅振华为了钱，为了一个金融牌照，把郭文贵全家抓了以后，然后李友为贺锦涛家里面给立功所谓的立功，然后从这个东莞又跑回去，陈华副行长就是旅行团安排淘宝未成，然后所谓立功，李友住进了这个豪华的警察套房，吃最高级的饭，大连公安局长去亲自去探望，在这种情况下立功才说出了魏新。李友贡献了魏新给这个令谷买车的事情，说到这、这不是一个国家的悲哀吗？一个令谷的法拉利车查多容易啊，查了半年之久才查出车的来源，这就说明要么是中央调查组真笨，要么是公检法只对付这些老百姓有本事，对待这些贪官污吏就没有办法了，还有一个故意隐瞒，这些故意隐瞒的人现在都在官位上吗？不都有实权吗？不都是在控制着国家吗？这就是文贵第1次出来爆料的时候，我说千万别让我张嘴，让我张嘴之日很多真相大白之时，我可不敢担保谁被卷进去，因为我面对的是真相。我要让老百姓知道是真相，也就是说胡舒立女士没那么简单，她一手她跟财新集团控制这么大的媒体，她是为了钱吗？她是为了她的名声吗？她也是为了仅仅的是一个所谓的理想和事业吗？作为有可能啊，很有可能我要澄清，咱还都在调查中，就是当年在101中学杀人的一个女文革头子，一个机电的学生，她一生走过了什么路，你看看一辈子都在害人，她帮过一个人吗？从她最为难的时候是李友和北大魏新给了她钱，北大和魏新可不是只想赚钱的，他们是有政治野心的。那么胡舒立女士干了多少事儿，干了多少坏事，她和王岐山先生的关系她到处吹风，然后在海外所有媒体见到我都替胡舒立说话，说胡舒立女士是最想颠覆共产党的，你郭文贵要跟胡舒立成为朋友，任何一个国家领导人，任何一个情报机构都应该懂得胡舒立在西方代表着颠覆共产党的这个红旗手。郭文贵到现在成了坏人了，胡舒立成了在党内的英雄，我现在我再次严重的严肃的、我流着泪想问问党中央：胡舒立女士到底什么身份？她有什么样的价值让这个国家为她这个样子，就刚才我说的这一切一切的啊，这个所有海外媒体海外媒体沉默的力量都跟胡舒立女士勾搭在一起，在国内是反腐英雄，在海外是反共英雄，然后跟魏新、李友等人策划隐瞒了令谷的车祸案件。竟然无一人敢问，然后黎瑞刚先生，黎瑞刚现在是又买MACT的股权，又控制了几百亿几千亿美元，然后入股了财新，这黎瑞刚先生又当上海的市政府秘书长又当副市长又当为常委的所谓的准女婿上蹦下跳，这都是经济人士吗？他不是啊，这些人都是有，都是有野心的，为什么这野心家都跑到一起去了呢？所以呢，我想说的第1个问题，近期来啊，他们又转移视线转移视线，然后披着我们熟悉的推友的马甲，然后利用潘石屹处女潘，还有我们的这个胡舒立女士，然后制造各种丑闻与以假成真，然后质问怀疑分化我们所有的推友和我之间的信任及关系，这是我们一贯的这个国内的这个咱们党内的一贯做法挑起矛盾，利用矛盾，然后团结一切力量把目标消灭掉啊，这都是这样啊，然后又骇客在海外的骇客配合国内的警察配合国内的警察是抓，因为国内很多警察呢，现在知道很多推友长时间就抓，抓完以后让推友消失，利用推友的推特号，然后就是这些5毛们就穿上了马甲就开始进来了，希望所有的推友们千万不要上当啊，千万别上当，然后呢再用法律纠纷大肆地围剿我，然后占掉我的精力，然后毁掉我的形象，然后呢，这个用似是而非的，像李卫东这样的说客，让李卫东把这种媒体界的人道个说，然后呢，竟然说的时候头两天传出来，邓小平家里面那个照片后面是我，我有这本事，我早就不做这了，我也弄个常委干干去了，那绝对不是我，还有人弄出了郭文贵在这在那的照片，然后竟然还说64以后就看我僵老，唉呦，我的妈呀，郭文贵就按照胡舒立女士所说的生在我们家也不算农民，他说错了就生在东北的一个赵家沟，小山旮旯里面连地都没有，连农民都不是，是被打成右派的一个反革命家庭。然后这个上了十几个学校走向社会了，所以说定义郭文贵是农民和工人都不太准确，严格讲当年叫盲流流窜犯，现在应该说是第1批走向私营企业走向国际了，叫弄潮儿弄潮儿啊，应该是这样子的，所以说，所有现在把我郭文贵的形象往那去拉去做的，包括章立凡先生，这个给我定义的不反皇帝怎么可信呢？我想说章立凡先生，我不反皇帝是永远的，不会反皇帝，我不反皇帝就不能反盗国贼吗？不反皇帝就不能反腐吗？不反皇帝就不能给我的员工家人争取合法的依法的一个公正和公平嘛，所以说这人在纵容我站在国家的对立面、站在习主席的对立面、民族的对立面，就这样了。郭7条是我的所有原则，不会站在前面去的，不会上你们的当的。推友们不要跟着他们走，咱们一被他们带过去，他们一扭身走了，咱们掉坑里去了。这事我太明白了，这个我见太多了，当年一个军队里面二号的人物啊，这个最牛的最牛的2号人物啊，这跟我喝酒喝多了，喝多了我还把他骂得狗血喷头，他一堆警卫说要换第2个人一枪就把你给毙了啊，这个我就问他，我说这解放军能打什么仗啊，你能跟谁打仗啊？据我所知你跟谁也打不了啊，你就是糊弄老百姓糊弄自己，结果他说你不知道我们解放军从来不靠打仗武器赢别人，我们靠的是脑子啊，让敌人自己毁灭，我喝多了我老记着这句话，就是连我们的军队这么高的领导啊，要靠脑子跟别人打仗，人家一枪就把你给毙了啊。骗老百姓你还骗全世界，你试试啊，我觉得就像当年洪秀全的部队似的。现在这个章立凡先生，胡舒立女士啊，还有这个《德国之声》《美国之音》的张晶等等这些人都想把我们给推向了国家的对立面，啊习主席的对立面、民族的对立面，然后把我们推沟去了，我所有跟我的推友们，你们也都成了反民族反国家反习主席的人，咱千万别上这当，郭7条是郭文贵多年总结的经验，啊，这个我不想老说历史老躺在历史的以史喻今的人脑子都有问题，今天是新的时代，一切都变了，人类的历史从来没像今天一样，全球一体化，由于信息时代的到来，大家有那么傻吗？没那么愚蠢，所以说我们不要来用以史喻今，那都是阴谋，现在阳谋就是你真实的力量，不要再让他们把我们带到沟去，那就是说我们今天一定要记住郭7条是让中国走向真正的积极一面的，而且我深信所有的一切都不用流血，完全能做到，而且我再次重申我就相信习主席是千年不出的圣君。你们爱怎么说我怎么说我，我就不能以这个民族为敌，我不能以这个国家为敌，而是我深信啊，你们说我天真，郭文贵的事件能成为国家一个正能量的事件，能推进国家依法治国的正能量的事件，而且我就在推上发了个文，我看到了这个一个年轻的新时代的一个领导，而且又把我骂得一塌糊涂，最后我核实的是骂我的绝大多数啊，不是咱们推友是5毛，他们就是要借此机会挑起我们的矛盾，怎么我就见到一个好人就不行了，我告诉你们说郭文贵见到的全是狗屎，然后共产党的官都是坏人，没一个好人，你们愿意听吗？如果郭文贵像胡舒立女士那样像潘石屹那样，像那个任志强那样，像那个那个章立凡那样啊，这几个先生女士一样就说中国没好人，他们在北京吃香的喝辣的，人家处长潘在这块又捐1亿美元，人家咋不给你捐北大呀，咋不给你捐清华呀？人家这么爱中华，然后呢，这个章立凡先生，你咋不把你那《美国之音》的钱捐给学生啊，是不是，黄艳那些老公搞那么多地产赚那么多钱，你咋不说捐给学生啊？对不对？没有嘛，人家让咱往上冲，咱不能上这个当呀。所以说我说建立一个新的一个年轻领导咋就不行了呢，而这位领导讲的话我很听得进去啊，说的很清楚啊，文贵你完全把这个事情我们正式的代表着国家给你说的事情是：你的事情完了以后你完全（此时被骇客攻击断掉一部机器，七哥解释刚才为什么晚了，因为之前两台机器全被黑掉啊，但有两个方式两个系统，现在用另外一个系统。）那么所有的这个先生这个领导说的都很准确的，他说郭文贵事件应该变成一个依法治国的积极的方面，而且他说结果会给答案，会给社会答案的，另外一个非常的清楚，他也发现了很多人在利用这个事件在干着一些掩盖事实，还有一个就是掩盖贪污腐败的事实的想法，我为啥就不能相信呢？我都相信了几十年了，我为啥不能相信一次呢？我的目标没有改变郭7条，我只要是跟郭7条相对应就是了，有什么不可以呢，就这不行，然后就挑起我们这个矛盾，所以我希望大家千万不要上这个当啊，不要上这个当，所有这些人对我的攻击游说收买和掩盖我相信啊推友会看到最后的事实和真相的。文贵能过去能过这一关，放心吧啊。那么第2个想说的是什么呢？真相不可改变，事实不容篡改，什么意思最近几天来所有的这个领导都在问我说，说这个你怎么能证明海航和王岐山先生有关系，你凭啥证明？我所有的回答都非常简单，只要中国政府能成立一个专案小组，只要专案小组能根据我提供的材料给一个公正的回复，依法的回复，所有答案都可以出来，我没有拿出来，真的是千分之一、万分之一的证据都没有拿出来，我就是等待着这个国家睡着了还是看不见还是装着睡着了，我无法叫醒一个装着睡着的一个政府，就是我提供的资料，这么多海航过去几年的发展，和海航的这个所有的贷款和海外在海外的资金和它资金的去向，我只是把这个事情说清楚，我今天呢，我又拿了一个这样的资料。啊大家看一看啊，这个是在洛杉矶的一个新的房产，大家看一看啊，我一会儿会放到我的推特上，我一会放到我的推特上，大家马上就可以看到啊，那么这个推特上呢大家可以看的到的是什么呢？这个房产的公司的名字在下面啊，全叫pacific，也就叫太平洋，这个呢是从来没有出示过的一块房产啊，那么这个房产和资金这个在推友发出去的这个结构里面，大家都可以看得到的，然后呢，大家可以看得到这个所有的注册的太多了啊，所有的注册的公司呢，海航几百家企业的公司呢都叫太平洋，这几百家公司都叫太平洋都叫太平洋！这都叫太平洋的公司是十几年来才有的，那么孙先生和这个孙小姐，全部都是用着太平洋的，而且太平洋最后的走走结果就走到了冠军先生上去了，非常简单，只要中国政府能查清楚冠军是谁，冠军何时成为了海航的第一大股东，现在大家看到《金融时报》说是29，事实不是这个样子的，事实不是这个样子的，那么同时大家可以看得到的，未来真相公布的时候，海航的资金真正的来源和海航自己真正的去处，和这位孙先生、孙小姐和王岐山先生的关系，而且这个房子很简单是姚明端、姚明珊、孙小姐共同居住和拥有的房子，除了18840，这是旁边的另外一个房子，旁边的另外一个新的房子，这个房子也是现金买的，而且这几个房子最近所有的美国政府的档案通通被清理，统统被清理，原因就是全部消除灭迹，一切当时贷款报税注册的文件全部拿掉，原因非常简单，有人要消除证据，但是他们非常之愚蠢。就因为他们想消除证据，就留下了最大的证据。我接下来要公布的是银行账号和资金来往，我在公布银行资金和账号来往的时候，大家会看到我公布冠军身份的来源和冠军的照片和冠军真正的这些年在社会上的活动。又被骇了。好，回来了啊，回来了咱们没问题，小人毕竟是小人啊，我今天呢我想说的事情非常的有针对性啊，今天呢我就接着说，我告诉所有来给我说情的人啊，这个第一个，很多说情的人呢，包括最近一些天来收到了那么多反应，是不是习主席家那都是在挑拨离间，章立凡先生挑拨我以他为代表的胡舒立女士让我这个反皇上啊，反皇上不要反歧山书记，还有一个就是我和岐山书记有什么样的恩怨。借用这两年美国国务卿蒂勒森对中国政府说的一句话，所有的问题不可能全部都用钱摆平，我也告诉所有帮我的朋友，第1个我在这件事情不可能所有用钱来摆平，这是第一。第2个王岐山先生的事情，最终我是愿意在中国立案以后全力配合，只要能查清楚冠军的身份、海航的资金来源和技术和王岐山先生家族的关系，包括在海外的这些房产和资产，包括这些贷款当中所存在的合法性的问题，郭文贵愿意面对一切啊，这个中国的反腐就是依法治国最好的最大的考验。是否真正的反腐，是否是人管，还是以警反腐、以人反腐还是以黑反腐，这是最好的试金石。是否以国家的利益为重，还是以个人的政治利益为目的的反腐，通过这件事情我们完全可以说得清清楚楚。同时呢我揭发的这些是盗国贼，我不是反整个国家整个党，我再次重申。郭7条明确不反席主席不反民族不反国家，我揭发的是盗国贼，同时呢我们推特党一定会成立的，推特党会在一个绝对的最佳时机，我们会推出来，就是郭7条是我们一切的宗旨。我们正在和不同的人呢探讨这些问题，我相信最终是一定获得成功一定获得成功。那么同时呢，我也希望所有的推友们能和文贵一起能看到这个关键的时刻的历史的真相，这几天你们看到了从国内过去对郭文贵的妖魔化对家庭对员工对企业的这种劣品质的一次次的打击，后来国家力量对郭文贵的一次次的灭顶的打击，现在又把这些利益共同体、海航、处长潘还有这个章立凡先生、胡舒立女士等等一些妖魔鬼怪放出来了咬郭文贵害郭文贵，采取了前所未有的集团式的密集式的然后这种丧心病狂式的攻击。这就说明了我们的国家真正存在着野心家。这些野心家不仅仅是为了钱，不仅仅是为了弄点钱，他们有更大的野心，我们这个国家存在着巨大的危机。昨天我发了一个孩子搬砖的视频，这个我们家人看着都难过的不行，我说当年我小的时候，我就在这样的环境看着长大了，就是中国人太苦了，看看我们这些老兵，看看我们的e租宝看看我们的那些泛亚，看看我们岳树斌雷洋，一个个这样的事件，大家可以看一看，如果大家不团结起来，向这个海航和王岐山先生这样的这么重大的经济事件，我们不求个真相，那我们这些人真的是猪狗不如了，那我们未来下一个盗国贼会更加之嚣张，而且他们要的是篡党叛国，篡党叛国他们要的是个国家，他们要的不仅这点钱，那些钱是他们的工具，他们还要更多的钱，他要我们所有人的钱还要我们的命，还有我们未来的孩子的命，我们的下一代，孩子的命，所以说如果任何人没看清这个本质，只想报一己之私之仇，为了个人那点恩怨，那真的就是我们的悲哀，现在是国难当前，野心家要篡党夺国，要篡党夺这个国家。而且不会说他夺了国就你想象中的会给你，而且会更贪，会有更多的防火墙，更多的警察，那不是警察治国那是独裁治国太监治国，那是叛国贼治国，将把所有的老百姓的儿女、未来绑在战车上，让我们所有的中国老百姓、草根们永无晴天之日！将不会再有太阳升起，我们真正的进入了黑暗时代，石器的时代，这一点大家千万别幻想。就这几天，就这些阴谋叛国者和这些坏蛋盗国贼们给我发来的信息和所用的阴谋，无所不用的这种卑劣的手段，那哪是我在镜头面前能说的呀，任何一件事放在任何一个推友身上，你去想想你能承受得了吗？但是，如果我们这次都成为一个吃瓜群众，一定会发生在你身上的。文贵现在强烈地呼吁：不要让文贵一个人再奋斗，我也不希望你们帮我，但是你们要为自己去奋斗，你们要真正地行动，一万个语言发一亿个推特不如你做一件事说一句话，就像这几天很多推友们发给我的很多关键的信息，这让我真正感受到了文贵个人的力量太渺小了。推特和推友们的世界大家团结在一起，千分之一万分之一的力量那都是大过文贵亿亿倍啊，我们真看到了希望啊，我们一定不要把这件事情变成灾难，64给了我们提醒，我们可以用好的手段好的办法达到好的目的。不是文贵天真、历史上一次次证明：暴力换来的革命一定是更加糟糕，等待着的是另外一个暴力，没有一个人权民权的政府是用暴力换来的。暴力换来的政府一定还是暴力的！最终会被暴力结束。我们现在所做的事情是真正的为国家好真正的为人民好。我们现在所有的核心目的就是让老百姓拿回来他们应有的钱、得到他们应有的尊严和安全。为什么这几万亿不拿回去呢？为什么大家不去想想如果不去争取，你们银行的贷款就没了，这是你们的钱呐！我昨天看到海航把787飞机，要在香港到三亚征求坐飞机的人，还送两晚上center regions的客房，卑鄙呀！用这种办法骗取老百姓说：你看我这787不是为哪个人买的，真的是出租的，你们相信吗？如果787大家真去坐了，他让免费坐了，你就替这些犯罪分子背了……你就助纣为虐了，大家知道787每小时6万美元的成本飞行，如果它飞一次为了演戏，那钱是谁的？是人民的，是国家的。竟然在全世界70亿人口面前用787要演个戏：香港飞三亚。如果海航真牛，你如此香港飞纽约给这个价钱，我郭文贵出钱全给你包了，我飞上一年我飞死你，我飞你破产，你敢吗？我就号召所有的推友去坐你的787，基本的钱我来付，你敢吗？就这么骗我们推友啊，所有推友你们看看，盗国贼们把我们这些草根和老百姓当猪狗不如啊，这一点不夸张啊，他们骇客的手段、给我发红通，你看对我们的威胁，包括一出出拙劣的演戏，全人类历史上前所未有，这是对我们最大的侮辱。我这一说脑门子都冒汗呀，787事件是个什么事件，你们买787，噢787是给出租的，你把全世界人民当猪啊。三四亿美元买一个787，一小时飞行成本6万美元，谁租的起啊，哪个企业敢租，它租了以后进监狱你知道吗。结果我一揭发，结果现在好了，听了北京领导也可能是岐山书记告诉他了，你们把它变成出租啊，因为郭文贵揭发的对啊，你从来没把它出租，就为这一个人飞啊，这飞行记录能改吗？你改的了吗？那么就搞个香港飞三亚，谁要出租我还送你几天晚上房间，租787一个小时6万美元，你说这些人能在乎你300美元或1000美元的房租吗？就用这种拙劣的办法来糊弄天下所有的推友们和老百姓们，我看了以后这真是对我们智商的侮辱啊，为什么呢？就是所有的这些盗国贼们骗了我们老百姓、一回回得逞，这个世界上当骗你第三回成功的时候，骗你的人就再也不会尊重你了，因为在他脑子里面你就是个傻瓜，他会继续骗你，他不骗你觉得对不起你，因为你的愚蠢证明了他的智慧、证明了他的伟大，最后现在连海航的证明，这是佛祖在帮他在骗你们。你去想想你要是陈峰你得多高兴呀，我骗他们两万亿，我弄一787，我飞机从香港飞海南，我本来就要飞海南的，然后一共才飞一个多小时，6万美金，然后我让你坐两遍，然后证明了我这是商务飞机不是私人飞机，把几亿美元的罪过全掩盖了。你要去坐了你不是成世界上最愚蠢了吗？然后陈峰想这是谁给我的力量，陈峰一高兴马上咬着牙想：哎呦，上天佛祖给我帮助。他把所有的功能全归于佛祖了，然后所有咱们的推友们、吃瓜群众的所有的愚蠢换来的是佛祖给他的恩惠。然后牺牲掉是我们的未来，把我们的子宫给切了，让我们永远没有下一代的延续。多么的悲哀啊，这个国家在哪呢？这国家领导人就不能查查吗？海航你经营的利润呢？你怎么还利息呀？你的钱去哪儿了呀？你贷款合法吗？你还在演戏呢？香港买那些地你是干嘛呢？你弄的公司哪个赚钱了？所以我看到这些，我觉得我真的是脑门子出汗呀，我昨天真的有点受不了啦，我看不得这些新闻，然后前天我的妻子呢和北京的领导特别是担保人的那位老领导正式通话，我向大家报告一下消息，老领导说庆芝、郭美同志回不回来不重要了，你们的事情就算过去了，你随时回来随时进出，然后呢多陪陪文贵让文贵冷静，谢谢这位老领导、非常的感谢。老领导说了你和你女儿郭美本来就合法进出、自由进出是你们的权利，没有问题，你们随时进出，欢迎你们，好好陪陪文贵。再次的感谢国家有正义的领导还有这个老领导给了我妻子还有我女儿真的是依法治国的好榜样，她们特别特别的感激和开心，过两天我妻子一定要回去的、我女儿要回去，因为她要证明给全世界看守信用是帮助国家依法治国的一个重要体现。我们要守信用我们还要回去的。这几天我妻子身体特别不好，我女儿身体也不好，每天都在吃药。我太太每天都在叠纸鹤，心情也不好。因为外面一会有人找我谈话一会又说有杀手了然后她听到的都是负面的东西很害怕。但是这没办法，虽然能自由出入但还是害怕。然后越在我身边实际上越痛苦，因为她不和我在一起的时候看不到我受的威胁和危险，她也没那么多恐惧。现在在我身边，每秒钟都是在恐惧中也是很可怕。那么我们团聚了但是这种恐惧和危险时时刻刻都在分享，我是不愿意和她们分享的。还有她看到我经常很激动啊，对她们的影响特别不好。这两天我让她们到英国呆几天不要和我在一起，她们还不去不放心，再一个我让她去医院看病也不敢去，就怕我被杀了。所以说文贵在这种生命随时遇到威胁危险的情况下，我现在还要跟不同层次的：有黑客、有推特、有说客、有政治家、有情报机构、还有这个流氓下三烂，还有胡舒立女士、还有潘石屹先生，还有章立凡先生，还有任志强先生，还有来自于海外沉默力量的攻击，文贵确确实实不容易！我这真是有一万只手一万个脑袋都抵挡不过来，但是文贵享受在其中，因为当我走这条路的时候，我就做好了一切之准备，这都是我有心理准备的。让暴风雨来得更猛烈一些吧，我觉得我看到了这些丧心病狂的盗国贼们、这些真正的害国害民的大盗们，汪洋大盗，这些官商混在一起的盗国集团们，正在侵蚀着我们的未来，正在毁灭着我们的国家和我们的未来。我真是看到了我有多危险，我就看到了我多有价值，我有多么恐惧，我就看到了我应该承担的责任，我有多么的害怕，我有受到多少不同程度的威胁，我就看到了这些人卑劣的手段，上天让他们亡才会让他们猖狂。文贵发生的一切已经不是文贵个人的了，所有我的周围各个国家都在高度关注着，文贵已经成为验证中国政府到底是否是反腐、是否是反对以贪反贪、是否真的是以法反贪，是否真的是要实现中国梦，是否真的是要在国际上得到人家的尊重，这是几个重要的验证，郭文贵的生死已不重要！但是郭文贵会用事实证明给天下所有人文贵的爆料到今天为止无一人提出怀疑我的胆量是假的。我强烈地要求有人出面证明我哪个是假的，我愿意负一切刑事和经济责任，我愿意对我爆的料承担一切责任，那么接下来所有的爆料最关键的核心是全球新闻发布会，全球新闻发布会将是改变中国整个的腐败和这几年揭开真相一个新的里程碑！我不会着急的，所有都在我计划之中，我说的三年不是我即兴说的，我一开始就说了，给我三年的时间，我说过第1季是7集到明年5月份2018年；第2季然后是5集到7集；第3季也是5集。这三季一定会做下去的，这三年的时间在这之前所有人对我的怀疑对我的挑战我都有心理准备，这都很正常。不管什么方式，你骇客的了我今天一个两个三个转播机，你记住你不可能把郭文贵的材料全部给消失，记着郭文贵被你给杀了，一定有上百个千个郭文贵把所有的资料91本资料全部拿出来。把这个能拍成1000集电视剧的视频给你播出来，这点你绝对不用担心，郭文贵会用生命和时间给你们看，任何愚蠢地无知地对郭文贵的攻击，你都将付出血的代价。因为文贵的事情已经不是文贵的事情了。我真的再次说我看到了党内有正能量、有年轻一代的领导，他们真的是中国走向一个新的时代的核心力量。这些年轻人的思路和想法发自内心地说我非常的敬佩，我也认同，不是百分之百但我是认同的。就是这个国家这个民族需要需一个真正的新的政治制度，需要一个真的能让老百姓接受的司法独立的司法制度，需要一个真正老百姓认可的执政集团起码的素质，这位朋友这位年轻人说的话，我真是发自内心地说通过我多年来和国际上政治人员打交道，发自内心的支持，啊，我会和这样的年轻人和这样的朋友们，我发自内心的，我愿意用一切和他们合作推动郭7条，而且我也深信他也认可几个人都认可中国道路不变就是死的时候了。不变就得死那不是郭文贵想不想，那是自己作的，任何有智慧的推友们都要明白你们想要的东西绝不是你能做到的，也不是郭文贵能做到的。那是真正的执政党共产党来决定的。如果共产党不去面对这个事实，不去改变、不去真正去面对老百姓的要求，不与这个时代相结合，它一定会灭亡，一定会灭亡的！这就是历史上我们几千年的一个历史可以往回看，凡是顺天者一定会成功，逆天者必灭亡，现在是天时地利，全部都达到条件了，现在我们需要的是内部的人和，所以我说席主席是千年不出的圣君，你们好好看看习主席做的事情，他很多事情被人家利用了，很多事情被妖魔化了。习主席会展示一个绝对不同的未来。我曾经跟达赖喇嘛见面的时候我告诉他，我说你一定要记住，中国这几年来唯一有希望的就是习主席，习主席真正掌控国家这个机器的时候，给佛教界宗教界一个良好的未来只有习主席。因为我看到了从他的爷爷，父母家人，他们对宗教的正常的理解不是迷信。他们对宗教对十几亿中国人民重要的作用他们有清醒的认识，也不是迷信，而且我深信他的家人包括他的夫人彭丽媛女士，那是我们的老乡啊，他们的家人我是很了解了，包括他的父母身边的人，包括现在习主席身边用的人，你看看现在他们用的栗战书，丁薛祥、赵乐际、陈曦先生啊，还有这个他信任的汪洋先生，这都是中国的新能力，新能量，啊，这些人对宗教对民权、法制都有着新的理解，他绝对不是阴谋家，习主席，我可以用生命保证，他绝对不是阴谋家。如果推友们愿意和我郭文贵咱共同用什么来验证一下，我愿意奉陪。你看看习主席交的朋友有一个像胡舒立这样的人吗，有一个像胡舒立这样的坏人吗，有一个像陈峰王健这样的老板和席家有认识的吗，你们找出来一个来，我文贵也算服了我栽了。你看看他身边用的人有一个像这些北京市出来的贪官污吏嘛，现在都是纪委领导了，没有啊，过去的五年，就是纪委加公安起到了最坏的作用。傅振华是万恶不赦的酷吏，这两天我不说傅振华因为领导已经很明确地说傅振华傅老三的案子已经在调查中，我们也在配合，说一定会给我一个说法。我相信只要是依法了解傅老三的事情，他必然得到惩罚！这就是我看到的希望，终于有人说来依法调查，足够了。文贵没有资格也不要求你怎么处罚，我只要求你了解真相，依法了解真相还得给他们尊严，然后依法处理，够了！而且非常坚定说最高领导在傅振华事情上非常清楚：只要郭文贵反应的是事实，以最严的法律进行处理。那么我更加希望的是王岐山和海航的事情依法得到独立的调查，依法处理给老百姓一个说法。那郭文贵在这个事情上就算起到了作用，给国家和人民起到了作用，这就是推动郭7条重要的贡献。如果我错了，如果我诬告了诬陷了我诽谤了，我愿意承担一切责任，依法承担一切责任，最严的责任。甚至如果真的独立第三方调查郭文贵愿马上在国际机构的见证一下回北京作证，不要担心郭文贵不敢回去，如果说王岐山先生和海航的资金和我揭发的事情和其他贪官的事情需要郭文贵一定到场的话，本人愿意在国际机构的见证下回国作证，愿意承担相应法律责任，这是我今天庄严的宣布。所以我今天公布王岐山先生另外一个房产的目的就是要告诉所有北京的当局：王岐山先生的房产不是一个两个，他过去十几年来拥有的公司就叫太平洋，二而海航控股集团所有的公司当中绝大多数特别是陈小峰，就是陈峰的儿子控股的集团和冠军控股的集团也叫太平洋！而且这个太平洋名下的房子里面所有的居住者都是王岐山先生的妻子姚明珊，就是那个姚明珊和姚明端还有孙先生，还有孙先生和姚明端不是他生的孩子，这是另外一个男人的孩子，是不是王岐山先生的？那王岐山本人答复吧。孙小姐还有其他的房子有其他的男孩子来承租的，但是房主是孙先生。所以我要给中央说我一次次会晾出来不同的房产不同的资金来源，我已经将刚才几百家公司的架构和涉及的几万亿的融资和国家贷款人民的贷款和资产结构已经在推特发出去了。而且王岐山先生都知道这些房子，他本人都很清楚。我可以负责任地说，需要的时候我会拿出证据，而且这些王岐山先生的妻子是否拥有美国居民和公民身份，那未来咱们看，冠军是谁我未来一定拿出证据。然后那些人是否是谁我也会拿出证据，包括有一部分人的DNA我也会拿出证据。这是在美利坚共和国，所有说的话都要承担法律责任，如果不承担法律责任、如果弄虚作假，后果不堪设想。近几天来，美国的当局都在给我最严密的保护同时也在向我了解各种情况。我很简单，16号以前我参与的中国人的事情中国人解决，16号以后那我就不敢说了，那么我非常感谢所有现在接手的这些新朋友的新领导们，对这个所有实现这种公正和这种具有国际视野，还具有这个法律基础的这种天才般的处理方式，我非常的感谢。我真诚的希望文贵的爆料能成为国家的正能量，能成为民族的利益国家利益的一部分，我非常希望我郭文贵所有的爆料能成为一个依法治国的好榜样，好样板，今天是6月6号，郭文贵的爆料就到此为止。我们接下来，每天我还会发推特，随时有重要情报我会直播，我会提前公告，6月16号我将有一个重要的视频直播，所有的推友们，希望大家认认真真的记住刚才文贵说的话，文贵的力量是非常薄弱的，你们的力量才是伟大的，我希望你们少一点时间去看推特，虽然每天有10亿次啊，这个有人跟我说，在假装就说，哎文贵呀你这个推特的关注量不够了，那是假的！文贵的关注量每天10亿次，一点没少，不要上人家的当，而且我希望推友们把时间用在去查这些人的资料和爆料的事情上去，同时也多一点时间陪陪家人，多一点时间去照顾好家人，父母，妻子或丈夫，文贵在此衷心地感谢所有的推友们对文贵的支持，三年你们再给文贵答案再给文贵做评价，不要现在那么着急，一切都是刚刚开始，谢谢大家。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
