<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>真是太 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9C%9F%E6%98%AF%E5%A4%AA/</link>
    <description>Recent content in 真是太 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9C%9F%E6%98%AF%E5%A4%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1652/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1652/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
喔～火出来了！呵呵～
咿～乖乖啊，一闻这烟（的味道）都舒服，这火！我这一看（这火），幸福的不得了。这小的时候你说哪有这火呀？啊～烟都熏死了，（但）这（感觉）真是太幸福了！
哎呀～太好了！嘿嘿～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1116/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1116/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，很多人给我发信息，说文贵你啥时候直播呀？咋又不直播呀？请战友们原谅啊，你们都知道为啥不能直播。就忙活这几天大事儿了，我每天抱着手机，我得一一的回复战友给我发的信息啊。但是很开心，特别开心，感动着啊，辛苦着啊，憧憬着，战战兢兢啊，战战兢兢。
因为每个人每一句话啊，这对战友对我来讲这都是要100%的负责任，严肃认真。我是更要思考，哎呀，真是太美好了，这几天发生很多这样的事儿，那样的事儿。战友们千万别跟着上当，很多都是虚假信息啊，让他们先表演表演，现在整个整个中共啊。抓人抓疯了，抓疯了，他们这天天抓人，咱这正好天天抓钱啊，咱这天天抓未来。是吧。不但如此，所有共产党失去的民心人心，都在往GTV上。往GNEWS上，往爆料革命上在聚集。这意味着什么，今天一位战友。啊，在直播的时候，时候到了，环境变了，我是在这边抱了几个电脑啊，几个手机，我看到有人直播我就上去光光啊，发G币发完了，我这又100万，我还剩了有1万都没了，没了啊，这G币太火了，太火了。游艇啊，这飞机光光的啊，明天我看看明天上午有时间我就跟大家乱聊一阵子，但绝对这几天不聊主题。先让中共折腾折腾，叫他飞翔飞翔啊，然后再看咱的啊，让子弹飞一会儿吧，谢谢。亲爱的战友们的担心和关心，有些没回复的请大家见谅，因为我必须认真严肃的一一回复。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1114/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1114/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
嗯，呵呵，这个刚刚直播完刚上车，俺闺女请我吃情人午餐去，呵呵。俺的大闺女给爸爸准备的午餐，哎呀，这个当爹呀真幸福。这个跟我们这大闺女，吃浪漫午餐，刚才直播时跟战友们说了，这闺女对爸爸真是太重要了，特别特别重要，所以说越是在这个困境的隔离的时候，希望更多的战友能找回家人的家庭感，父女情父子情，夫妻情啊这个岳母情岳父情，兄弟情姐妹情，没有任何东西比家人再重要。那些孙立军被抓，他那些党羽被抓，他们的家人都全都毁了，他们要被为香港死去的勇士要付出必须付的代价。但是香港那些勇士的家人多惨，所以说人活着你才有一切，没活着啥都没有了，在这个大义当前。得活着啊，亲爱的战友们，去拥抱你们的家人，亲人和一定呆在家里。躲过疫情，一切都是刚刚开始。谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，我刚写完啊，哇噻。现在纽约阳光明媚，哎呦天的太漂亮了，真是太好太好了，这个昨天下午开会一直开到很晚。太晚，然后呢昨天晚上半夜又跟我们欧洲的啊，很晚了欧洲的时间和亚洲的朋友。
连线我得知啊，咱们国内现在对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的。啊，这个很有意思，太多太多的人通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了，很多人因为挺过被抓被判刑，啊，被收手机啊，但是在国内。爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人。
生活中必备的一部分，这就是天意啊，过去的这将近两年的爆料用事实证明了共产党。以黑治国，以贪治国，已经治国一家之国，这个天下的权力都是他们家的天下的财。权力私有化，财富公有化工业化才能变成几个家族啊，老百姓现在都明白。什么反腐运动的王八蛋反腐运动都是灭狗运动，啊，那海航那里有方正那么多腐败。
大家说你们不查就查那些人，所有被抓的都是好人啊，或者说都比他们好，这在国内已经形成共识，尊敬的战友们。爆料革命即将走进新的阶段，咱们拭目以待，你也可以返利购。上天的使命，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/456/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/456/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么好啊？今天是10月24号，哎呀，我不到6点就起来了，开始锻炼身体啊这个感觉特别。对，特别好，特别特别好，然后呢，我真是太多战友给我发的私信了，我真没办法一一回，我在这先给大家道个歉好吧。我还没练完，等一下我练完以后啊，这个我再给他加这个，发其他的信息，哎呀，昨天晚上是发生很多事。
我澳门的朋友昨天晚上半夜里面啊，这半夜我刚睡着，然后呢，就跑来敲我们家门来了，在楼下的景物。非要把我从安全屋叫起来啊，讲了半天正小说的事儿，把我吓一大跳，真的挺吓人的，挺吓人的啊，真的吗？要是真的就太搞笑了，原来郑晓松还有那么大的想干那么大的事儿，结果给做掉了，被同事给解。你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/7/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/7/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 网友们好，推友们好，昨天晚上没睡觉，抱歉我要晚一会再录视频给你们，然后稍候等一下，昨天发生了很多很多的事情，特别是这些盗国贼们，跑到香港去，国外去包括跑到日本去，去捣乱，海外威胁员工，威胁家人，而且特别夸张的是好多人打电话威胁我，真是太可怕了，这哪是个国家呀，黑社会都不这样的，我过去很多年跟黑社会打过交道，都没见过这样的，行了，一会我们视频见，谢谢，让大家久等了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
