<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>河南省委 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%B3%E5%8D%97%E7%9C%81%E5%A7%94/</link>
    <description>Recent content in 河南省委 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B2%B3%E5%8D%97%E7%9C%81%E5%A7%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1863/</guid>
      <description>内容梗概:
0：直播前播放视频文字记录汇总
直播前播放视频一：直升机在河南灾区农村上空盘旋的景象——
受灾最严重的不是城市，而是农村！水漫屋顶，人呢！
直播前播放视频二：郑州汛情过后的街头惨景——
看看看看，京广路下穿隧道你看成啥了？现在抽水都抽不及，里头车全部都闷进去了。车里头都有司机呀，都有人呐，都是一家一家的呀，你说这咋弄呀，你说说？你看看出来，出来我想想你搁家坐着急得慌，你出来看看吧，你看看那外头的景象惨不忍睹啊，我天呢。那医学院淹的呀，一塌糊涂…
直播前播放视频三：郑州汛情过后的街头惨景二——
你看吓人不吓人，这都是上面挤下来的车呀，那个没出来，实际上这里头（水下边）有多少车？多少人？挤住了。
直播前播放视频四：中共解放军军事部门涉台演习和会议画面
重复播放视频一和视频二和视频三、视频四
一、在此次汛情中裕达国贸成了郑州唯一的诺亚方舟
好像聚焦有问题啊，尊敬的战友们好，7月22号文贵乱聊直播。文贵收到了很多战友们给文贵发来的信息就是希望今天文贵能直播一下，确实都是关心着，很多战友都关心着郑州的汛情。郑州的灾难，大家都知道过去的三天，在郑州这地方突降大雨，用共产党的话说是千年不遇的大雨。那么很多郑州的同胞们都已经是命丧黄泉。不但是人死了，现在找都找不着，连尸体都找不着。
而且现在郑州大街上特别是那几个重要的受灾的地区，车里边儿车外边儿有些是断头尸，还有一些漂在水上的尸体。甚至已经有尸体开始发出了味道，无论是下水道，无论是很多所谓的旮旮旯旯的地方都能看到尸体。有老人、有妇女、有孩子、有成年人，惨状不可言语、不可形容。
过去几天我相信我们很多战友都和我一起关心着郑州的这个重大的自然灾难，加上现在共产党制造的这种人祸。那么这一次可以让我们能看得清共产党的本来面目，我得到了太多太多的消息。我这里也有很多视频都是战友们不能看到的。
因为我不能推出去，因为我一推出去以后对给我发视频的人发信息的人它是不安全的，我只能在我们战友当中、公众的已经都知道的、跟我们爆料革命没关的视频才能是发出去一些。
那么特别是河南郑州这个地方，大家知道文贵是1988年、1989年在河南这个地方在濮阳，后来是在北京、在黑龙江在做生意的时候，我看到了八九的六四运动，我去卖掉了摩托车捐款、参与了八九天安门的运动。
由于捐款在河南的濮阳，我的弟弟被警察给打死，我被关了二十几个月，带着死刑脚镣死刑手铐，差点命丧河南濮阳和清丰。当时我已经有了我的儿子和我的女儿了，儿子大概是两岁多，女儿才三个月。是在枪声中看到了倒在地上的我的弟弟，其中一枪打向你嫂子就是我太太岳庆芝，差一点给她击毙，由于我弟弟为了救他嫂子的命，他连中两枪。
所以河南这个地方对我来讲它是一个很有感情的，它并不陌生，离我山东的老家是一堤之隔，就是黄河大堤。我们从小在老家都知道这个黄河大堤是防黄河的水的，而且从小就听老人讲述了当年的还有历史上的河南驻马店以及黄河水的由来。
后来我又到了郑州，在清丰看守所出来以后又到郑州发展，建设了现在的河南乃至全国最高级、也是唯一一个由中国人经营、中国人设计、中国人建造、中国人服务的纯中国式的这个五星级酒店，而且连续被世界上评名为世界上最好的酒店。
所以说我在那里，从91年在看守所出来以后一直在河南开封在那里建设发展，一直到97年之后我是逐渐地离开了河南，将裕达国贸建起以后。我哥哥也在河南是因为个人的感情问题，我三哥命也丢在了河南，所以我哥八个（其中）两条命丢在了河南。所以说对河南这个地方的时间、历史、文化、感情，又同出于黄河流域，又那么近，就跟我的山东老家一样的，甚至我对河南的感情和郑州的感情比我们老家还深。
那么过去这几天真是牵肠挂肚，由于这几年文贵领导的爆料革命，我们就开始了灭共的这种爆料运动和建立了新中国联邦。大家都知道，所有国内和我家族有关系的资产、房子全部被查封、被拍卖、被抢劫；那么同时过去这几年我几乎和家人、同事没有联系，所以说这次这个大灾来的时候，就一下子就显示出了这个没有联系的严重的后果。
我和我的朋友、当年清丰看守所的朋友还能联系上，但和我的同事、家人都联系不上，这是够荒唐的。那么裕达国贸有上千个同事，而且我家人上百口的家人都在郑州，一直牵肠挂肚。
那么从昨天晚上到现在有一些好消息有一些坏消息，坏消息就是我的狱友宋先生、牛先生，牛先生家里边有一个家人失踪，现在已经得知确切的消息，被洪水给淹死了，他痛苦万分；我们的宋先生就是更不用提了，仨人失踪，确定全部在一个车里面死了，现在是尸体找到两个，另外一个找不着，不知道冲哪去了，大的是将近60岁，小的十几岁，非常的惨，极度痛苦之中。
那么另外一个好消息，终于找到了我们裕达国贸的员工，还通过中转方，还中转，跑到了湖南的曾经在河南裕达工作的同事，你说这多荒唐，找到了郑州裕达情况，他转告了裕达的情况，我现在一个人还没有直接联系上，说裕达国贸这一次经历了这个暴雨，几乎可以说滴水未进，滴水未进；除了地下室就是有那个下车道里边有一些水进来，马上就抽出去了，没问题，滴水未进。裕达国贸的后面裕达花园几乎除了地下室冲进点水，没有一家漏雨的说这是已经成了郑州的传奇了。
现在裕达国贸已经成为了当地的最多接收社会上灾难人士的救济场所了，——几千人。而且我特别高兴地听到裕达管理层果断地做出了决定，所有来到裕达国贸来住宿的、吃饭的全部都降价，全部都降价，除了不能免费之外，基本降价。
裕达国贸成了河南这个灾区当中唯一一个诺亚方舟，它的建筑质量经历了用共产党的话说“千年不遇的洪水”的考验。这是当年七哥在那块见到的、中国到现在唯一一个叫等压式的外幕墙，单元式的，就是澳洲澳大利亚悉尼歌剧院的外墙的承包商叫帕玛斯迪利沙(Permasteelisa）；
而且我们的设计、防水、运行包括第二套的这个发电设备全部都用上了，包括我们整个的食物永远24小时，五星级饭店都是做好了最极端的情况下的准备。所以说现在的食物和供给成为唯一一个，包括郑州还有几个什么狗屁皇冠假日、香格里拉酒店全完、全报废。只有这家酒店正常运行，这是真正的唯真不破、不偷工减料，在关键的时刻，在真正的挑战面前，就能告诉你它能经受什么。另外一个我的家人通过这个各方面找到，除了有家人被卷在水中，几个小时以后万幸地脱离了灾难，其他人还都没问题。我们这丢失的几十个员工现在都一一找回，一一找回！这是好消息。
二、造成数以万计死亡的讯情居然成为官场政斗工具
但是，我们听到了更多让人无法接受、无法理解的关于共产党内部的一些好消息，内部的好消息，什么好消息？据说河南省委、郑州市委两个书记都是，由于是习近平的嫡系。刚来河南这个地方，水浅王八多，官场是最复杂的地方。这些人是不接受这个政治斗争现在诞生的这所谓的空降的两位书记包括河南的纪委书记，所以河南大部分官员都是坐山！——坐在自己家里边，保护好自己的老婆孩子，希望这两位书记死在这个灾情中。
河南省委、郑州市政府的我们的战友明确地说，现在自然灾害已经变成了政治斗争了。说给谁打电话，谁的电话说，我的电话不好！我的电话不好！听不见啦！听不见啦，再联系——断了。只要你说，哎呀！赶快，娄书记说了，赶快要救人，要指挥这个，哎呦！我的信号不好！我的信号不好！——信号断了。
只要一说习的俩书记什么搬兵、救人就是信号不好了，其中一个河南省的副秘书长说打电话给某食品公司，说我们现在在想办法解决一些食品，还有赶快要调运一些防毒的食品。因为大灾之后必有大疫，就是人死了以后它有细菌传染。这个人问他，到底现在你们知道死多少人？这个人先不关心说是医疗用品、食品消费了。你现在认为死了多少人？他说死了两万人，这个食品公司说去你个球吧！你们还在忽悠呐！你们不是习近平是你的后台吗？找习近平去吧！我这啥也解决不了。
就官员就不相信死亡两万人这个说法，没人相信，受灾人数是多少呢？据说下面给这两位书记汇报说受灾人数500万，这两位书记说你确切这个数字吗？500万？河南省一亿人口，500万受灾？这俩人说那我们再核实核实，一核实回来了——310万，大约310万，从500万降到310万。
问他死亡人数，死亡人数说死亡大概5万人，这两位书记也问了，你确定这5万人数吗？让政法委还有参与救灾的水利部门、市政都核实一下是这个人数吗？一说，死亡人数大概3000人，少了10倍。
然后，这两位书记说了，这是好消息呀！还没有突破万吗？还是几千人嘛，几千人是可以。就别超过5000人，不要超过5000人就是政治可承受范围之内的，超过5000人这俩书记都得免，不管你管得好不好，这叫特大灾难！共产党内部的好消息就是用中国人民的人命来堆积起来的，共产党的好消息就是上嘴唇和下嘴唇一闭这么说出来的。
据说，所谓中央和河南省委防汛指挥中心进行视频会议当中，听说李克强要问问题，麦克风也突然坏了，麦克风突然坏了，说李克强一直拍麦克风，麦克风不管用。李克强大怒，说到底是我这边麦克风问题，还是你们麦克风问题，说是河南的麦克风问题，河南的麦克风问题。然后，李克强问的问题，下面几乎不愿意回答。说我们形成文字向中央汇报。
三、灾难面前造假愚民草菅人命是中共独裁必然选择
从中央到河南到郑州这种政治斗争带来的灾难，已经不是杀人那么简单。一个独裁的政权和独裁的政府，它一定在这种事关人命和个人政治前途和真相面前一定是说假话的，一定是造假的。因为他没有监督；因为他把人性最丑恶的一面，就会显露出来；因为这种独裁的政府没有人去负责任，只要能掩盖的住，最后是比谁的权力大。所以都有侥幸心理，他这是个必然的结果。
这是为什么我们一定要消灭共产党，我们一定要让中国人民要拥有一个民选的一人一票的政府。无论是冠状病毒，无论是天灾和人祸，独裁的政权处理的方式一定是报喜不报忧、继续愚民、玩弄人民的整个意志。
特别夸张的，听说河南籍某干部我跟他很熟，说在这个会议上向中央汇报，请首长放心、请中央放心，河南人民拥有爱国爱党的悠久历史，听党的话，绝对在这千年不遇的灾难面前的和党站在一起，党叫干啥咱干啥，党叫说啥咱说啥，把好所谓的民心之口、把好舆论之口，让这件事情成为河南的骄傲，我听了这话以后你知道气的我！
战友们，就这个时候了，河南人、河南的官员还在出卖着河南人民的安全和利益。什么叫把住老百姓的口？怎么叫听党的话和党站在一起？那就是党说死几个人就死几个人，把责任全推给老天爷。然后，救灾是伟大的，救灾是及时的。
从开始发生到这个灾难的发生，17个小时不超过500人站出来救灾。几百万人的受灾，官方宣布的一个180人的队伍、一个110人的队伍，大家注意到了没有？加一起不到500人——一个河南省1亿人口的地方。
你说共产党怎么救灾呢？把移动全部给关掉了，联通——联通所谓的河南省委省政府的官方的号都没问题，老百姓的号都给关了，那联通由于和移动关掉通讯手机防止老百姓说出真相，他会死多少人？他会延迟多少救人命的机会？大家想过这个问题没有？这是不是人祸？这是不是人祸？
这就是所谓的河南的地方诞生的官员——听党的话、封住人民的口、跟党站在一起的优良传统。河南这个地方确实是这样，我说过最穷的省是交公粮最多、交税最多，都是当官儿的把河南人民的钱、粮仓和未来作为自己升官的投名状。
这刚刚的死人还没找着尸体呢，就已经替死人的家属做了决定，一切听党的，党说咱死了就死了，党说没死就没死，还得感谢党让家人死了。未来还要面对着摄像镜头感动当年当时武警的救，让家人多死了几个，是吧。
这个党邪恶到什么程度，这个党邪恶到了什么程度！战友们，何止是要杀了它，灭了它们能这么结束呢！是共产党在新疆犯下的人类种族大屠杀，它在郑州正在犯着一个种族大屠杀！
任何自然灾害，你政府都有权利有义务必须全力施救，你必须不能掩盖真相！你必须做出正确的决定，贻误、延误你所有的救人命的机会、自然灾难的机会，你是要承担责任的，这和战争罪没什么两样。但凡有良知的人，你们觉得这样正常吗？
刚才看到那个七哥最早告诉你们的测绘学院，也就是解放军大学，就是解放军信息学院还有测绘学院炮院就叫解放军学院。看到那些有战友挖出来那些作战的照片了吗？作战室的，为什么只淹死它们？
四、郑州医院酒店通讯等设施瘫痪是政府腐败结果
从新乡、从安阳调来的人光说不到，我说过一个河南按照法地，由于属于黄河汛情灾难区。你到河南当年30年前的时候，河南山东最有权力的是什么？黄河防汛指挥部，油水最多，而且开着的车子都横冲直撞，跟警车一样，到处有那个救急的船在那块儿搁着，就今天的这个冲锋舟。
按照法律规定，河南郑州和洛阳以及开封地区应该有40万24小时待命的冲锋舟，这次出现了连100个都没有，这100个船、冲锋舟都去救谁去了？都去救当官的家人去了。
现在飘在京广路那个二期地下隧道，因为我对郑州太熟了，所有发生事就发生在我生活中、跟我太有关系了，当你从中原路过去和从航海路过去的时候，你必须要经过一个上面有个火车道，火车下面有个隧道并不长，就那个隧道人现在已经死两天了。
当时就迅速的一分钟的雨下来，前面还正好不知道怎么的车就过不去了，后面也离不开了，这些人还不出来，把整个地下水道全部给闷死在里面。现在连捞尸体都没人捞，甭说是救病了。几大医院没人啦，医生跑了，医院里边的通讯设施、电力不能保证。
这可不是天灾，这完全是人祸，是腐败的结果。最重要的区域裕达国贸都能正常运转，七哥有资格说这话吧，我建的裕达，我拆掉的林山寨，每一张图每一张纸裕达都是我设计出来的，每一寸都是我建造起来的，经历了几十年滴水几乎未进，发电设备照常运转，继续救人。
你的医院，大家要知道医院这个标准和要求那可要比酒店高级多了，防火标准、防水标准、发电系统，任何一个五星级饭店都要具备两套发电系统。
裕达国贸在1993年我们买了四台劳斯莱斯发电机。当时很多人觉得我是疯子，说你在河南郑州这地方咋用得着第二份备电源呢？备电源也不用买劳斯莱斯，买国产的不就完了吧？还买四台！
战友们你想想那四台当时就将近300万美元呢！那是多少钱啊！那盖一个酒店了可以，我们现在四台劳斯莱斯发动机全部运转。那你医院里边要求是什么？绝对最好的发电设备。河医、河医大附属医院全部断啦，不行啦，这不是人祸吗？这不是腐败吗？
现在河南省委、省政府、市委、市政府正在想着如何做好宣传，把死亡变成共产党升官的机会，要让河南老百姓，要给他加以诱惑、夸他们，让他们继续听党的话，现在死亡咱别说几十万，几万人是一定的啦。七哥是世界上第一个说的，这是郑州的人祸加天灾，死亡一定过万！
（郭先生与战友们互动）［日本银河系又来啦，银河系。哈，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀。小战友，文腾，星空，哎呀木有，银河系樱花系最高统帅，永爱七哥，心通天大侠。零维度，灿烂的最高统帅，参与感，留得，苦甜瓜。］
五、七嫂浑然不知裕达已被扼制仍叮嘱七哥救助灾区
所以说兄弟姐妹们，当你们听到和看到这些，这个国家这个民族如果还有共产党，这个国家这个民族还能好下去吗？能好下去吗兄弟姐妹们？这个国家这个民族还会有任何希望吗？——没有任何希望！
说着就伤心呐，郑州这个地方给我的感情太深啦，太深啦！我昨天我最起码我真的是听到每个关于这些朋友、家人、这些事情，还有跟我说着，我都控制不住泪如雨下，控制不住。
你们那个傻七嫂子昨天给我发信息，她是什么呀？她看国内新闻，我没有任何软件。她那国内手机还一直用着呢，发信息说：一定赶快想办法，得让裕达国贸和公司赶快给去捐钱、捐物、捐粮。
你去想想兄弟姐妹们，查查裕达国贸从1991年的河南大老板家具厂到现在。裕达国贸、大老板家具厂捐出的钱和物能盖好几个大楼，我们当时是投资款、贷款我们都捐河南发生的事情，四川大地震你们看到了，爆出来我们捐了一百万、一百万、捐了好几个一百万，都是拎着现金去的。 河南裕达一百万、一百万员工捐款，有员工一捐半年工资。哇塞，那时候吓死人啦。
在这种情况下，你说你七嫂还想着捐款，她根本不知道，你动一分钱你都没权力。河南裕达的每一分钱都由开封专案组说了算，我不好意思给你七嫂说这话，你已经没有权力捐钱啦，那钱只有警察有权力花，你没有权力捐。她不知道这个事儿，是吧，她不知道！
有时候你七嫂太善良，这次我离开家的时候，你七嫂还跟我说句啥话啊，千万你不要在你直播中骂那什么闫博士、骂什么路德，人都有家有业的，曾经是朋友，你可千万不能骂人家啊！我说：好好好。
有时候我觉得你七嫂太傻啦，但是呢我说实话，我希望她一直这样傻下去，总比作恶好吧，是吧？我也不能跟她解释为啥得骂他们，为啥不骂她。包含她要捐款，我不能给她说你根本没有权力去捐款、捐物去。她问为啥不能捐啊？她就搞不明白，她不知道共产党的邪恶，她也不知道人心的险恶。
但是悲哀啊，悲哀在哪里？唯一一个经历了千年所谓的自然大灾害的裕达国贸不是河南人建的，是郭文贵非河南人去建的。非河南人在河南建了裕达国贸，让河南这个地方的官员、腐败官员给弄成这个样子，连捐款的权力都没有了，然后这个楼里的人还想着捐款呢，你觉不觉得悲剧吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
