<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>卫星 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%AB%E6%98%9F/</link>
    <description>Recent content in 卫星 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%AB%E6%98%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</guid>
      <description>内容梗概:
是9月5号吗？凯琳，
——4号，
今天9月4号，真的吗? 今天是9月4号，
尊敬的战友们好，今天是9月4号，文贵在华盛顿向大家报平安直播，不知道视频效果和音频效果怎么样？看上去好像不孬。
亲爱的战友们！你们健身了没有？你们传播香港危机的真相了吗？今天呀，昨晚上是我最近睡的最好的一晚上，这家伙睡的呀……太舒服！一觉4个小时，咣……醒来了，太舒服啦！太好啦！虽然睡的有点晚，但是很舒服，一醒来打开手机——两个噩耗。
第一个噩耗的是我们的JOHN庄，JOHN庄同志，因私人原因，要离开喜马拉雅大使馆工作。我说——我的习惯，战友们，我完全是、凡是有这种事情我从来不问为什么，这是最不礼貌的。因为人家不回答你呢，不好；回答你呢，人家可能撒谎；或者人家不愿意回答你，所以我就完全、马上给他回复，我尊重你一切的决定，只要你好；你不在喜马拉雅大使馆工作，咱们是战友，咱们一直在一起还是那样；不抛弃、不放弃、不忘记！喜马拉雅大使馆的门永远为你开着。
因为咱们这个喜马拉雅大使馆，还有我们战友爆料革命这个事情，他有着各种复杂的条件。在两周前，我们在外地的一个女战士，女战士非常好！也是两年来坚定挺郭的。突然给我发个信息说：郭先生我不能再为您工作，帮助你爆料革命了！请你理解。马上回复：“你多保重！不忘记、不抛弃、不放弃“！她说我要跟你解释解释，你为啥不问我为什么呢？我说你不要给我解释，你能说出的真相，我可能没办法帮你；你说的假话伤害了我们的感情，我尊重你的决定。
头一段时间她告诉了我，她爸爸妈妈，在内蒙古被带走了。被带走后呢，是吃好的喝好的，住在一个所谓的酒店里面，叫山庄，叫什么山庄。给她打电话，说孩子，你不能再帮助郭文贵这个爆料革命，也不能帮助他所谓的文件整理，否则我和你爸呀……什么都要被抓呀，甚至死亡。
这孩子当然得听从父母的，后来她说郭先生，你不问我为什么？让我很惊讶。我对战友的信任比什么都重要，不要问为什么？告诉你的不一定是真相。而且让战走好，一路走好。
由于JOHN庄同志离开喜马拉雅大使馆，现在我这个直播呀，未来几个月我相信大多数属于到处跑，我觉得这个喜马拉雅大使馆的直播间要不要都无所谓，我要它干嘛！我也不像人家那样在那块儿搞个摊是吧？还得拉些人在那采访，我最不希望别人来采访我，我也不想采访别人。要不要这个直播间，我都觉得没必要吧！这多好，走到任何地方，我就地随地直播 。我要求的是说出真相，不是我把录到什么样子，所以说挺好的，JOHN庄同志感谢你对喜马拉雅的贡献和工作。
穿那么短裙子，唉呀！我的妈我才发现，胆子真大呀，这在大陆属于女流氓你知道吗？警察抓住属于女流氓。
第二个噩耗是，我们在香港文锦渡的战友给我发信息，我们在那块放的观察站被人家发现给拆了。这位战友呢，哭着跟我说我们有特务、有内鬼，因为他怎么找来的。
我告诉他我说，你不要老是想特务、内鬼，别小看了共产党，他难道不知道那些视频哪出来的吗？是不是？文锦渡那个附近，想了解你用军事手段，查你个视频录像机不太容易了吗？但是，这件事情说明了什么？在文锦渡录出的视频从来没公开放出过，我们都是提供给相关国家部门来作为研究的。证明文锦渡有解放军进入，解放军化妆成民间的车，大巴车、旅游巴车，还有货车，混进香港，这个证明了什么？证明了我们提供的相关部门和国家真的有内鬼，真的有内鬼呀！这都是很机密的，我们爆料革命的，我们也是有核武器的，我们也有好多战线呢。
你像SARA呀，细丝哥呀，路德先生，JOHN庄，卡丽熙 ，我们大卫小哥，还有安红女士，邱岳首先生，这都属于前线人物。暴露在阳光之下的叫明干，那我们暗线和隐藏战线咱好多层，要不能到今天吗？这是第一次，我们发现最核心的战线的之一，被共匪破获。但是这个战友呢，还非常的坚定，非常坚强，很好！
今天一大早收到这两个坏消息，但是呢，我们还收到两个好消息，这两个好消息是什么？战友们都知道，林郑月娥召开新闻发布会了。林郑月娥新闻发布会，产出了“林四条“，在对抗你“五个要求“，“五个诉求“，只要不给那就不撤。“五个诉求“被林正月娥的四条“林四条“，现在给对抗回来了；其中核心一条就撤回所谓的《遣返条例》，也就是从这个争议的开始就是《遣返条例》。后面那三条都是放狗屁，什么成立独立调查委员会还是要警监会来监查，放狗屁呢，放狗屁！
那让王岐山去不就完了吗？你让孙立军去成立警监会不就完了吗？人家叫第三方独立，哪有贼去调查贼的？这是胡扯的。
另外一个香港老百姓的要求，这个双普选，真选举不行，还得根据情况再来。不要脸吧！释放所有的孩子，被抓的孩子；“不行——他们犯罪了，不能放“。你说这四条要不要脸？《遣返条例》你本来就是说它已经死了，你不说撤销。它本来就该撤销，撤销和死亡，你玩这个游戏。
现在你拿着它当成大饼出来了，你拉出来的屎现在你包装包，回来说， 这个是真正的大葱煎饼，吃吧！里面还带鲍鱼的。人家说不行，你得把当时拉出来的屎的过程咱叫人查清楚；“那没事儿我查，我找我的人查“；那算数吗？
人家老百姓说，那你把我们的人给抓了、打了，都找不着了，还有人在现在都失踪了。“那我们查，但是你打人了，我得把你抓起来你“。人家说那咱们能不能履行你答应的自由选举，咱们自由选举行不行？“那不行，根据情况“。
从这“林四条“，看出了林郑月娥和香港政府以及共产党本质上的流氓，以及真把香港人民当猪狗，把世界人民当傻子。为啥我说这是天大的好事呢？“林四条“会让香港更加的坚强，他们可以让香港人民更加团结，它会让香港人民更加坚定。
结果真的是，我们香港的战友们给我发的信息，哇！好家伙……下面几乎一样；跟我联系的战友都是很少骂人的，几乎是一样的。说林郑月娥不但没有任何悔改之意，还要继续玩弄于香港人民，此人已经不是大恶和背叛香港的问题了！她是要和香港人民为敌到底，死心踏地跟随共产党这个魔鬼啦！说林郑月娥被绑架。
对于被绑架试的说法，本质上是她自己愿意，被强奸时间长了，变成通奸，通奸时间长了叫依靠，她已经离不了人家了。一到寂寞的时刻就想起了强奸她的人，她已经喜欢被虐待了！所以说，这时候不存在什么“强奸、被绑架”，她就是一个性变态！心灵变态、心理变态！离了老共不行了！离了爆力不行了！她已经不习惯温柔了，不习惯正常。
你看林郑月娥的眼神，你看林郑月娥那个说话的口气，完全就是视香港人民完全无知、愚蠢。香港人民聪明人太多了，最聪明的中国人都在香港吧！他们难道看不出你想干什么吗？他们读不出你的身体语言吗？瞧不起香港人吗？你把这些香港的孩子认为是——“你根本没有什么折腾的，你又能折腾到什么样？你有啥能折腾的“？不就这意思吗？这是核心吶！
所有说，林郑月娥这次深深地、再次地让香港人在她心灵上看到了傲慢，以及奴隶和主子之间的关系。这一次让香港人民感受到了：香港人都是奴隶，香港的林郑月娥是皇上——地方土皇上，她上面还有一个太上皇。这一招向大家展露无遗！那种傲慢、那种不屑、不耐烦；你看对香港人说的话，轻声代语就把你带过去了！
说你打人，你犯法，“香港的法律就得抓你！”什么真普选，“那得根据情况、香港的复杂形势”。你大爷地！法律呢 ? 一国两制，两制呢？那孩子脖子都揪断了，人都死啦！在哪呢？ 你不让查！你让警察查！请了两个所谓独的立人士，大家知道董事会为啥要五个董事啊？三个决定了，那就赢了；那两个就算不行，也3：2。5：2——七个都是单数。你那都是双数，你选两个有个屁用啊？而且你选自己的人！
所以说战友们，林郑月娥昨天这个事，再一次玩弄香港、愚弄香港，瞧不起香港人民，视香港人民如猪狗的真实体现，这是唤醒了无数个香港人民，本人也属于香港人啊！
我得喝口咖啡！
你说这椅子总统做过，有啥呢？还没有我家椅子舒服呢！你看这放一堆书，过去的一百年来，一两百年多少总统！多少人看过这书，做过这个椅子，多少总统从这去了白宫。哎，我发现美国人相当崇拜权力！有啥子吗？
所以说亲爱的战友们！ 我们可以从此看到啊，林郑月娥背后就是这个共产党、中南坑。他们现在对待这些香港人民，这两三个月的这种悲惨的环境和受到虐待，丝毫没有怜悯之心，丝毫没有！而且更加疯狂！他们不像世界人民对香港人民有尊重，他们不像世界人民对香港这种守法、团结、和平诉求，有了极高的尊重。但是 在共产党的眼睛里面、在林郑月娥的眼睛里面，她认为你是懦弱。
魔鬼的本质就是这样：当你善良的时候、你文明的时候，它认为你是懦弱的、你是善良好欺负的。还有一个，从这个四条能看出来，共产党要动大手了，要动大动作了！
昨天，在美国的朋友告诉我说，他们认为共产党这个实施的戒严方案里面，其中第一招就是悄无声息的实施戒严。而且，他们也了解到，在西方包括美国都很清楚，在香港的警察，两万八千个警察里面包含了行政人员，包括移民局、海关以及这个档案管理人员。事实上能出来，能执法的人不超过一万五千人，或者一万多人。
那么最在“831“那一天，整个……人家外面用卫星，人家看到香港各个执行的地点，最起码在10万人以上，那就是香港这个地方超过5倍人在执法。那么在香港的警署管理、移民局还在正常运行当中，那就是说想当于10倍的人在执法。他们已经深刻的了解到，这些执法的人当中，很多人是来自中国的广东，这一点无容置疑的。
有些是在过去的驻港部队，驻港部队前提要讲粤语，然后要熟悉香港地形，其中每次在换防前，驻港部队的人对香港的街道、地形、山脉、军事基地、警察基地全部都得熟悉。当然了！大家在香港看到右舵车，非常清楚的；对香港那个地方，一个军队想了解你，一个月都太长了，严格讲就是一星期，语言培训更是这样。
所以说，战友们大家看到了，整个香港有十几万在街上的警察。亲爱的战友们！我跟这个当地的人见的时候，他们给我看这个卫星图的时候，我也很震惊。我说“你们拿到这些东西“的时候，他说这点是无容置疑的，他们也查了这编制，人家都有每个人的名单，特别是他们看到……大家要记住，在其他区，地铁站、电厂、政府驻地，所谓中共的驻港驻地周围，加一起多少人啊？那都已经5千多人了！从未离开过那里，保护他们。
林郑月娥一个人身边都上百人啦！保护她们；卢伟聪一个人一两百人，李家超也是十几个人吶，郑若华也是十几个人吶！那些人哪来的呀？
所以说，共产党从事实上已经戒严了！从8月1号开始。这一点无容置疑！如果再质疑，那脑子有问题了！
那么昨天，共产党的内部高层已经决定了，实施新的叫“戒严”，就差一张纸公布了！就是把那些人换上军装了！大量的新型设备已经运到了香港。在这个时候，突然间……林郑月娥抛出了“林四条”。抛出“林四条”的核心目的及险恶在哪里呀？战友们，大家注意到了吗？让全世界看到，我示弱啦！我撤回啦！我成立了调查组了，我愿意和你沟通了，我要依法对那些被抓捕的孩子审判了；然后，“真双普选“我也在考虑了！
但是，你看看——还在闹，又死人了。所以，我要大面积的再抓捕，实施全面军事化戒严。《香港紧急法》，贼就贼在这了。
当年，共产党的李鹏出来，跟那些所谓的民运领袖谈的时候，你去想想，谈哪个所谓的民运领袖领导人之前，你看那帮人见了李鹏比见了亲爷爷还可怜，有几个骨头硬的啊？有几个骨头硬的？最后，让人家拿枪给扫了的这些，真正的民运人士全给扫了。就是要让你全世界看到，你看我跟你谈啊！我李鹏出来跟你谈啊！你看那些学生多无理啊，竟然没一点礼貌，不尊重我，要求的条件多苛刻啊！所以说，现在暴乱了，弄死他。然后，说现场有人绝食、有病，我们得救治。不是绝食，是被绑架了，虚假绝食，我们要去救他；坦克车来救了，结果全把人给轧死了。
这就是共产党！大家走着看，共产党一定在戒严的时候，一定是说：死人了、着火了、公共设施受危害了，什么人死了需要我们去救了……就是第一天警察局冒出来的。今天再回头看，有多不要脸，说警察局里边有人生孩子，出不去。你大爷来地！今天看看是孩子吗？不知道是哪个男警察，拿个枕头放肚子上了——装孩子。到处是陷害，到处是构陷，全是设计好的局。
所以，林郑月娥这种……她这么做，对我们来说是好消息，让香港人民更加团结，更加清楚地看清楚，林郑月娥这个女人以及李家超、郑诺骅、卢伟聪这些人的阴险。
昨天我和某司法部的人说，如何想办法，合法的悬赏卢伟聪这个人。美国要把他给抓过来，像抓当年拉登一样，当成恐怖分子抓过来。如果战友们谁要是有合法的渠道，大家有招没有？我们的律师在讨论中。我愿意拿出一千万万美元、一亿美元都可以，依法的将卢伟聪这些人送到美国来伏法。我就把钱取成现金，放在喜马拉雅大使馆门口的那桌子上去。只要是谁能依法的把他们给我弄这儿来，立马就给他1亿美元。谁有这招没有？谁有这法没有？昨天我们提这办法，他们说回去研究研究；我说你们去想想。立马拿一亿美元，把他给弄这儿来。
看看香港那些老人家，七十多了他都要打；你看看那个女孩子，那手指直接就踩上去了；咔嚓，那小孩的胳膊就被剪断了。现在官方已经承认的5-8个人，找不着了。现在知道最起码不低于7个人是死亡的，到底怎么死的没有确定。现在官方公布的抓的人，从13岁到60多岁。13岁的孩子你都抓啊？按照共产党的流氓法律你都不能抓，何况你香港的法律呢！这有多恐怖！
所以说，香港的林郑月娥、李家超、郑诺骅、卢伟聪一定是恐怖分子了。如果我们现在把他们在香港制造恐怖犯的罪，能让美国、欧洲、英国来对他进行审判。
所以，咱们的哥们儿鲍里斯，他还没选之前的头两天，我说下一个是鲍里斯，大家知道他被选上了吧！我说他短则3个月，长则6个月，他干不长，这是一个。另外一个，他对中共、对台湾，对香港问题，我相当不满意，我已经多次向他传达不高兴的信息了。我们虽然多年朋友，多年相识，但你对共产党、对香港的事，你太投机了。怎么样？现在成为了英国的各个党攻击的目标，快嗝屁了吧？
下一个英国议会选举的人，十有八九是我们的铁哥们儿，那绝对100%会反共，100%会支持香港！甚至他要对在国内的，被共产党压迫的中国人，在英国实行庇护，还给护照。现在有4个国家，是我们要求给中国的避难人士发200万护照，正在研究中。我们叫黄金护照，只要是「法治基金」给他们证明，这些人是在国内被陷害的，在香港被陷害的，就可以直接拿护照，成为公民。我告诉他们每个国家，任何一帮中国出来的200万精英，到你们任何国家去，你马上就是一个新香港，你的国家就从三等国家直接到一等国家去，这就是我告诉他们的。
从香港人那里，你看到了中国人没有问题，人种没问题。而且到哪去都会创造财富，创造奇迹。所以，可能即将上任的新首相说了，他非常感兴趣，非常愿意做这事；我说我希望你上任的话就做。约翰逊•鲍里斯已经完全让我失望了，多年的老友啊！被共产党吓成这个样子，香港的问题他竟然是这样的表态。
那么，可能被选上成为英国首相的朋友，昨天晚上给我发信息，说“我看到了林郑月娥这个，他说简直是灾难，disaster“！他说“这完全是在玩弄百姓，为他们的行动找借口“。他说共产党这一套，让林郑月娥他们全学会了。我告诉他，如果你要是选上英国首相，你一定要让英国人，第一个就要把香港拿英国护照的人，同等条件可以到英国居住，没有任何其他要求。你不能像当年英国占领香港以后，让农民拿土地换护照。现在你应该让香港拿你英国护照的人，到你英国来给土地。你要给他们地，同等待遇，甚至优越公民待遇。你英国这样干才能成为伟大的国家。对不对啊？
像巴西，在阿莫桑那块儿，亚马逊整个是占了全人类80%的二氧化碳是被它给吸走的，全人类最好的农业的地方。我给巴西建议，我说你要把香港人和大陆的年轻人，几百万人移民到你亚马逊河，三、五年就给你创造三到五个香港出来，万亿的GDP。你巴西人懒得一天屁疼，天天瞎跳舞。
上天给了巴西最多的东西，一切都有，不用干活都能吃得好、喝得好，但人很懒惰，没有创造性，它的金融一塌糊涂。一旦要让香港人和中国人去到那，成为你们的宗教信徒，成为你国家忠诚的公民，能为你创造巨大的财富。他听了兴奋不已啊！
我说我们不是求你去了，但是必须要跟我们「法治基金」签下一个永远的、我们要监督的合约，中国人不能受歧视，中国人不能受到剥削。中国人必须是100%当你的公民；但是你也必须是100%公平对待这些人。
昨天看到林郑月娥，他们也很生气，他们说你真猜对了。我说你看，我说对了吧？他们一定玩儿这招。「八九六四」、新疆、西藏，哪一回不是如此啊？把你玩儿到筋疲力尽，一切都是你的错。然后，分化你每个人，之后底下收买、威胁、威逼利诱，最后在那块儿搅混水，她趁此浑水摸鱼。就在林郑月娥发布“林四条”的时候，同时，中央电视台，还有中央七台，还有深圳电视台，各地方电视台又再次播出了香港的乱局。——“必须马上结束，中央不能不管“。这边和你拿着面包，那边就拔刀子了。大家都看到这个事实了吧！都看到这个真相了吧！这就是共产党耍流氓，永远是个大骗子，天底下最大的骗子就是共产党。这是一个，但是对于灭共的爆料革命，我相信是好事，会让全世界人民更加清楚的认清共产党的流氓政权的本质，对我们灭共有巨大的帮助。
第二个好事，我要给大家说一下金融领域，我今天收到了好消息。美国几乎可以不用怀疑地，美国将取消香港自贸区地位，这是好消息吧？香港取消自贸区地位，香港绝对已经成为死港，那是100%的。香港取消自贸区地位的结果，整个中共的大湾区计划彻底崩塌，香港流失的最关键的是人才和国际信用。
前天我跟这个美国朋友讲，我说我给你，他问了我很多问题，我讲了几个例子。我说在2001年以前，到亚洲的贸易和中国的贸易，所有的海上货运也叫码头吧！海上运输百分之六十在新加坡，另外的百分之三、四十是在香港，百分之十几是在上海。从2001年以后，上海建了几个大的货运码头，香港成了百分之五十，另外的百分之三、四十都移到了上海和广东一带，新加坡百分比剩十到二十了，这是一个货运贸易。
金融，国际金融，在2001年以前香港占百分之六十，新加坡占百分之三、四十，上海国内占百分之十不到，就5~10%。2001年以后新加坡占了百分之三、四十，整个香港占了40~50%，大陆占了20%左右，这是金融。
人才，在2001年以前新加坡的人才，国际金融人才最起码占40~50%，香港占50 ~60%，大陆只占2~3%；2011年以后，大陆占5%左右，香港占了百分之六、七十，新加坡占20%，这是人才。
我说香港一旦自贸区地位被取消，香港的国际金融人才不会超过5%，上海大陆的几乎不超过1%，90%左右的国际人才将全部流失；第二个，整个贸易、亚洲贸易绝大多数会转到台湾、新加坡和日本周围，包括韩国，这是巨大的改变。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/633/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/633/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2019年4月19号，这日子读起来比较沉重，4月19号。本来准备好，我说4月19号这个大日子，咱做点大节目，后来考虑各个方面，咱不要激动，不要被什么日子影响，打破我们的计划，打乱我们的计划。
2017年4月19日，就是在这个屋子，就是这个位置，大家都知道，就这个火炉边。VOA中文部主任，龚小夏女士，还有东方先生以及他的团队，在经过我们长期的联系后，因VOA的多次邀请，又经我的要求，我要求是，我的联络人是东方先生，我向东方先生要求，必须是龚小夏女士作为主访。龚小夏女士就来了我家提前大概一天多的时间，真的像神贼似的，问了我很多问题。
这是非常专业的问题，而且小夏问的问题都非常好。从现在来看，过去问的问题那是相当有意义的。记者么，本来就要向你问问题，提问题的。而且我跟小夏原来没见过面，小夏女士绝对是非常专业的记者，非常智慧的记者，东方先生非常专业，非常棒，非常善良的人，他的团队都很棒。
大家知道，就在两年前，我站在这个屋之前，这个时间点刚刚开始的时候，就在这个屋子之前，我睡醒才知道被发了当时叫红通，现在叫蓝通，被发了蓝通，还有外交部的扭腚康（陆康）事件，还有外交部多次打电话威胁，事实上那天我能接受采访是很危险的事。今天往回看，419的采访，可以说把我和共产党关系推向了绝路，谁也没有缓和的机会了。
更重要的是，王岐山，孟建柱。王岐山当时一下子就把我做为他一生中最大的敌人来对付。在这之前，那个孟建柱是暗着，从那之后是明着。只要知道419事件的人，只要能明白419事件的人，大家都应该明白，419那天，对我来讲过去的郭文贵已经没了，那就是生死之战的大开始。419同时在国际上，在国内引起了高度重视。遇难成祥这个词，在某种意义上，在419真正发生了。
这就是419让西方世界，和我们的爆料革命连在了一起。419事件让西方开始观察中共在西方的大外宣和媒体渗透。419绝对是中美关系上的历史事件。从发所谓的红通，到断播，到最后张晶，VOA的张晶，这小子沉默力量，完全不知道，断播以后我跟刘彦平通电话，老领导，这才知道有个叫张晶，沉默的力量。到现在张晶还在VOA，权利越来越大。
那么在西方你可以看到，美国唯一的国家电视台，纳税人付钱的电视台，美国之音中文部，都被渗透到如此之程度，到今天他也解决不了。所以当我今天再次穿上这个长袍的时候，那天就是这个长袍，我坐在这里，小夏在这个位置，东方先生在这个位置，今天屋里的家具都变了。所以说这件我的战袍我要永远留着。从那天起，美国之音，这个断播事件，就已经成为了中美关系上，永远不可抹掉的一个重大两国政治关系事件。
大家可以看一看，从彭斯副总统的哈德逊演讲，从任何一个美国国会议员上，都能看出来他们对断播事件是很在乎的。在西方引起的影响，包括断播也让很多战友开始关注我，很
多战友都是通过419断播了解了文贵这个人。爆料革命严格讲，国际化，全面开始，应该是2017年4月19日，今天整整两周年，整整两周年。
过去这几天，好几个人都说文贵我们给你做个节目吧，包括美国一个很大的电视台说我们一起给你做个节目，我都拒绝了。我把这两个电视台的采访，他们做了半年的节目，由于头一段时间，我推迟了，改成这个周末来采访。他们也要求说可不可以4月19日跟您一起做个直播节目。我真没兴趣做电视直播，还得翻译，还要上去讲。我要求很简单，中间不能剪辑，不能像美国之音给我断播。
有的答应，有的答应不了，有的说我们必须录播还有剪辑，然后我说那我不干。另外一个就是，你可以问问题，我也不做准备。但前提是，你要是问的问题，跟我们现在的事实不一样的时候，对不起我会毫不客气，我不会按照你们规则办事的。就像当年，东方先生联系我，我的要求很简单，三条，必须是直播，必须是3小时，必须不能剪辑。就这三条，就这三条。
所以说今天往回看这两年发生的这些事情，就在这个屋，我说的海航，提出了海航和王岐山。后来就出现了，贯君，刘呈杰，孙瑶，刘新扬，出现了陈峰，王健，王健同志已经升天堂了，但愿如此。现在估计他还没走呢，在那儿蝴蝶儿，后面蝴蝶儿……我们后面这个爆料的关键标致蝴蝶儿，还在那儿飞呢。
今天往回看，六七百天，世界发生了多大的变化。王建已经变成蝴蝶了。陈峰已经奄奄一息了；陈峰当初在香港接受采访，“郭文贵说的百分之一千是假的”。吴征在美国，到处告诉人说，马上，马上，郭文贵要遣返，马上马上要遣返。Elliot Broidy 游说，几十亿美元、几万人，换郭文贵回去。海航说，“我们不会停止收购。这是我们的战略，服务“一带一路”，到现在海航，已经是资不抵债，连利息也不能还；欠了员工的钱，有员工发信息，他们的房子房贷都还不上、车贷也还不上了，找公司，警察找你谈话，警察威胁员工，不允许要钱。
到现在，我们对面这个楼上，这块儿，仅陈峰的哥哥陈国军，就有几十套房子，上亿的房子。还有王岐山的157号，82楼和88楼，和在美国N处地产，以及王岐山家里边的，私人信托基金。海航的笑话多了去了。海航的真相，也大白于天下。“慈航”，这个基
金，叫得本来就是个笑话，从纽约狼狈窜逃，窜回香港，又分回了另外的5个人。贯军、刘呈杰在中央电视台出来，录像，结果是假的。那个假孙瑶，假贯军，假刘呈杰，我相信他们绝对活不长。
到现在，全世界人民都在给刘呈杰找爹。贯军也不敢出国了。孙瑶现在也低调了。现在,王岐山最近把秘密的四杆抢又拿出来了，开展了另外一轮的，新的杀郭、害郭行动。再看当年“419”之后。明镜采访，明镜公司已经弄了大钱了。来自于国内。如果明镜你觉得我说的有问题，你可以告我。明镜的钱来自国内，来自和共产党有关系的地方。哟，又断播了？共产党还是怕“419”啊。
战友们，还是回来了哈。骇客，这是骇客。上次是直接拔电线，VOA的拔电线，拔直播线，这回直接骇客，但是你是骇客不了的。这回你肯定骇客不了的。
短短的两年，两年时间，从这个断播VOA、哈德逊演讲给整个取消、华盛顿新闻发布会，Elliot Broidy、吴征、马云一众大佬，美国几十个大佬，想把文贵遣返。推特，整个给我封掉，YouTube关注量骤降，然后不能让直播……到我们发展着我们的“拖拉机”——郭媒体。到今天，短短两年。这个中间，对我的造谣、抹黑，更重要的是，从“419”之后，还有了什么强奸案，马蕊强奸案、董克文的9个公司案子，还有吴征的案子，潘石屹的案子，黄艳的案子。这个这个，乱七八糟，一二十个，法律的缠诉。这个郑祺，这个流氓黑社会，在美国涉嫌多种犯罪的郑祺，还有梁冠军开新闻发布会，到文贵楼下广场抗议，已经成了美国纽约历史上最重要的一个事件之一。有的已经被抓，有的已经被遣返，还有的正在调查中。
支持郭的战友，现在很多人还依然支持郭。挺郭的，也有人已经离开了，叛变了，卧底的也露形了。但是当时，在梁冠军、郑祺等人，在楼下的所作所为，已经成为美国一个历史了。所以，亲爱的战友们。今天再去看，“419”发生的这个事情两年，从世界上看，对共产党的态度，以及新疆的事件，和西藏的事件，以及我们一系列的爆料，江家、王岐山、孟建柱、孙立军、傅政华，所有的这些事情，经过了两年，大家都知道这事是真是假。
“盗国贼”这个名字，已经耳熟能详，响遍世界。“一切都是刚刚开始”已经成为了大家的一个希望，和大家沟通的一个信号。“喜马拉雅”已经是，在世界上得到了各国的认可的，一个中国实现的政治目标。
“法治基金”已经，现在开始全面运作。可以说是震天地，震天地的啊。是中国人民唯一的一个在海外，一个被共产党残害的所有同胞们的一个家庭。法治基金一定会改变中国人的命运。去年的“1120”，成功的，新闻发布会的召开，对海航王建被杀，以及被杀后的证据，即发布会和班农先生。我们这件事情，已经创造了历史。
很多华人世界的已经，深深地影响着，西方世界怎么看待中国共产党。包括，过去两年，从过去的西方反中、反华，到现在，由于我们和战友的共同努力，现在西方是反共、不反华，反共，还要爱华、爱中。从过去的，共产党的两年前的，经济上不可一世，到现在的人人喊打，过街的老鼠——用他们的话说。从过去的大肆扩张，目中无人，到后来的川普总统当选后，整个美中形势的巨变。
香港在这两年里边，根据我当时所说的，香港已经走入了地狱 。台湾已经被彻底渗透！ 台湾人正面临着生死选择的历史关头，这都是两年前文贵爆料的一部分。包括海外的欺民贼，我在过去曾经说过海外绝大多数所谓的媒体，还有民主民运人士，都是一些和中共有了各种利益和勾结的伪民运，假民运和欺民贼，都是一些募捐党。
包括了那个过去的李洪宽，这个畜生！夏业良这个假教授！这个畜生！郭宝胜，这个假牧师，这个畜生！ 熊宪民，这个畜生！韦石，这个畜生！陈军这个畜生！都暴露无遗！包括什么成水炎，还有什么马可，昨天我们知道马可的案子已经转入到缺席审判。所以说我们在这两年里边，也对这些人按照美国的法律，采取了一系列的法律行动。
大家也都知道，到目前潘石屹的案子，他撤了；海航的案子，他撤了；黄燕的案子也要撤了，还正在撤中啊！这个是一大堆的！包括当时比较牛的这个吴征的在美国的亲爹Roger Stone，已经公开道歉了。还有很多案子都在撤，都在撤！包括胡舒立，这个狐狸都撤了。
所以大家看到了，整个这些胡搅蛮缠、缠诉、暴露了中国共产党控制的各种黑暗的力量。那一天是历史性的一天，彻彻底底的把共产党这个黑箱子撕开了一条缝。
4/19直播使龚小夏女士、东方先生付出了巨大的代价：被开除、被免职、被调查，所有的团队受到了苦。我希望所有的战友要铭记他们对我们这个关键时刻做出的贡献，我也希望所有的战友能尊重事实，他们做出这些是非常不容易的，从爆料革命来看，这是个关键的时刻。我要衷心的感谢小夏和东方和他的团队，文贵永远不会忘！永远不会忘！永远不会忘！
从爆料革命的短短两年，把战场拉向国际，郭七条始终坚持不变！不但不变还得到了国际上西方绝大多数人的支持。而且亲爱的战友们，现在我就看到我的手机在那里蹦出这个信息，这个录播的信息！(看手机)这是有重要信息！要我通话啊？我不知道什么信息要马上通话？这边可能信号不好，骇客越来越厉害，因为我在家用的不是卫星Wi-Fi，卫星Wi-Fi的后面有个机器，我这回用的不是卫星Wi-Fi，卫星Wi-Fi一点问题都没有。
所以战友们，这是一个伟大的日子！ 我们不应该忘记小夏、东方和这个所有的团队为我们的付出。我们更加冷静的要看看：从2017年的4/19到2019年的4/19两年的时间，我们改变了什么？我们做到了什么？今天共产党最最恐惧的力量就是我们爆料革命！在西方最相信的、最认为可能实现推翻共产党的就是我们爆料革命。现在能和西方这些国家能让这些人尊重和信任，还愿意合作，能谈合作这两个字的，只有我们爆料革命！
无论过去两年发生了什么，这就是事实！真的假不了，假的真不了。要坚持我们的真善狠，以真打假！以善打恶！ 对待敌人一定要坚定 ，要狠下心来，绝不妥协！要有智慧，要有勇气，要有信仰般的，信仰般的去实现我们的喜马拉雅！让中国人真正的独立地依法治国，依法信教，信仰自由的这么一个，人人都能过上人的日子，成为世界的和平力量！
而不是像猪狗那个过的日子；而不是让我们的父母都变成了杨改兰；不能让一个个的律师被抓起来，被消失；不能让一个个的有良心的知识分子都让他闭嘴；不能让新疆这200万人就这么关起来就拉倒；也不能让西藏人被杀完以后遮天蔽日，让人不知道！ 我们的战友，我们这些战友是极少的一部分，但已经创造了辉煌和历史，已经开始了前所
未有的伟大的，让中国人有了法治自由的革命！无论发生什么，我们都不会停！我们停了也会有人上去，这是个大趋势，不可逆转！
今天揭开中共的以黑治国、以警治国、以贪反贪，以贪治国、以假治国，这个已经成了世界上最伟大的，最重要的一个运动！我们所做的事情的事实和结果已经在影响着世界。我希望我们的战友们在自己安全，不影响正常生活下传播郭爆料，但一定要在让自己安全和不影响生活的情况下！
我们很多战友在过去的两年被喝茶、被判刑、被抓、被威胁、被打，我在这儿不能一一地说，我说了我怕这更加剧你们的痛苦！但是我们2020年灭共之后，一定是不会忘记一个战友！不会抛弃一个战友！不会放弃一个战友！爆料革命正在进入了关键关键时期，我们未来将用法治基金和西方所有的政府，以及各种社会机构进行全面的合作。
对盗国贼的财富和盗国贼在西方藏匿的财富进行依法追缴，还给中国人民。对盗国贼海外的私生子女们，他们的犯罪行为咱要依法进行惩处！揭发这些盗国贼海外藏匿的资产，还有这些黑暗的力量。要让中国人得到世界上更多人的尊重和信任，成为一个重要的和平力量！一定要推翻这个极少数的极端人绑架和控制中国8000多万共产党员，我坚定地相信，绝大多数共产党都是好人，都是为了生活！推翻几个极端人士，让中国在和平稳定非暴力的情况下，有一个依法治国的真正的未来和现在。
让中国的孩子们不再打假疫苗，让中国人民不再吃化学食品、假食品，让这个社会不能堕落到没有人的底线。爆料革命在两年前和今天的成就，相比之下结果就不用我说了，这是上天给我们的使命 ！在这里就必须是无我 ，必须是无欲， 你才能坚持到最后 ！这里边可以让你发财，可以让你升官，但前提是，这不能是目的！那是在中国解放以后，通过依法的渠道，作为中国公民，你可以参与到那个伟大的政治进程中去。
我郭文贵完成这人生的使命后将消失在人们的视野中、隐居深山，与战友们我们要听琴、唱歌、喝酒、聊天、散步！但愿这一天能够和更多的及所有今天在看视频的战友们能够一起相见，把酒言欢，我们一定会赢！谁也挡不住！没有人可以挡得住！文贵的潘多拉盒子打开之日，就是他们灭亡之时！
我最重要的事情就希望减少对老百姓的伤害和间接的伤害，尽可能的让中国创造一个人类上最重要的一个非暴力的革命。就是反共产党的极少数，绑架中国人民的这些集权和盗国家族，这是我们唯一的目标。争取为国家的正当权利，人民的正当权利和依法治国的真实的自由，这就是我们要的！对所有的、今天我没有说到的、过去在这两年里支持文贵爆料的战友们，衷心地感谢！一切都是刚刚开始！..
好了，战友们，再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/628/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/628/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
美国的那种形式就是对谈模式，然后是最真实的就是显现在大家面前，就是说没有任何的就是预先什么。预演啊，排练啊没有，所以呢，现在就是做真实的我真实的郭先生，现在我的眼泪掉了。不知道，我那一喝酒就会脸红，所以呢，刚才被艳萍艳萍可能喝酒，我半瓶都已经倒下了。
我的天了，夜里可以玩下子，我不行我喝了一点，就刚才有点晕晕的，差点睡着了，现在我就醒了。你这样会不会？但做的话就上面就看不到了。
分子是。其实我们在设计。黑的，对于现在我们做的很。里面还有两个，还有4只水晶的，还有一个银色的，还有4只叉了，然后就是郭先生说每一次知道那个降价的秘密他就。
那你就把你去买去，哦唉。哇，这个危险那么重啊，这是整块的不锈钢这个时候出来的啊。这是什么c的标志啊？不是这是这个旁边的人。
哇，好重，你知道吗？所以说这个战友的兄弟姐妹。咱今天的瞎蒙蒙出来一个节目视频倒出来，就是那种就是我们在就是交谈就是说。谈话方式，因为谈话方式说都不能造假啊，因为什么你没有预约，然后就是没有什么草稿，所说的话都是真实的。可能会得罪人啊，但是但是的话就大家原谅啊，就是说可能会毒舌一点的，但是呢。
我我的我的人生理念就是正义正道主义，我就看不得一些中国被那个cp那种把中国人民压制。前面看我们全世界都可以遨游在那自由的那个，凭啥我说。我有有时候我跟就是国内的一些企业家们企业家们交流，他说唉呀，中国人把网络开放。我那天的凭啥？我说你素质比别人高啊，是不是？互联网是一个最快速的教育的一个。
免费的或者说是第1滴血了，低成本的是最好的教育学校，但是呢，她同样啊，一旦要是失去了。控制某个政权组织所利用的话，他就是喜欢，他不可能，因为我们都必须得说他说的话。嗯，那就是人的思维就是中国人聪明的，但是现在我们也有说推到CT的时候，就是要让我们年轻人。你想他们的就是思想，就是放飞，这样才可以有创新，有我们中国人的真正创新，现在中国人。
就是抄袭是吧，权限在全世界有名啊，中国就是抄袭哦，就是咖啡色啊，我们的半路先生啊，包括我们的差不多。不能抄袭小偷名字国产苦啊，中共。自杀是吧，这个政治人物生活中。因为接触真正的最高层的政治人物的机会比较少，很少真正的接触以后你绝不想政党政治，这个这个世界上非常非常。
我我真觉得我就是当小姐啊，都是很累，我我跟美国政府。政客想干净就他只能相对而言很难。但是美国的话，你必须得干净啊，相对而言这个体制。还有一个我觉得非常重要，你要你要看到这个西方西方的政客是很可怜的，就是演一辈子玩一辈子。
完了这为啥？56~66是犯罪率，抓住生意。看透了一切也不装，所以犯罪率高，因为这是一个另外一个就是。你看到这个是很累的，以前在累的时候我就想，如果我是突然一处长都比我累，我咋了？24小时，那共产党是一辈子啊，党的官员下了班喝点酒都头疼。
他们有时候去就乱来呀，是那种没文化，不要没知识，没有常识没有信仰，还有一个就是。身体上已经到了崩溃边缘的地方，很累啊很累，所以说这个当官员当政可是很可怜的。官员随时都贝贝利是是。6年一台，抓起来。
6年的退休，为什么叫琪琪啊？啊？唉呀，他就跟我说他们最近啊，就研究这个返工的事儿啊，一说到反共的时候一开始都说。很恐怖，就是欧洲的领导人的问题，欧盟的领导人，真不见得都是很多的。
恐惧的原因不仅仅说是说共产党太强大，他们都知道共产党用烂招，随便抓住一点什么。阿黑哥，你的电脑给你放出去，对他们家庭和本人，他知道美国也干很少啊。清楚，黄不一定黄了你，经验。但是他们信息嘛情况。
他不应该拿的吗？他说，所以说我们整个世界都不想生了，莫名其妙的空间。不安全当中我跟你说，我今天给你们报个料啊，这是我不能说具体在纽约，有一个非常非常高层的一个会议。是个某个组织的，在纽约要开了200多个名人去了自然博物馆。租的场地，对自然博物馆给砍掉了，为什么给他说了？因为他们跟中国。
刚刚我出去的时候，其中一位最高的还包括半农先生也给我发信息，看了第2场，你刚刚两小时前。又给又给你看错了，这是在卖，我说这些人这几百个人在美国。你的本土看住他们，这不是坏事，有时候你几招你恰恰你是应该看透了，让他。他们真身体验到共产党在你的国土，就像孙立军干这些事儿。
我居然平台在美国，在一个包括那个那个那个哈德森研究所，下午取消啊，包括我们律师整个电脑全被黑了。包括这个强奸案强奸案啊，这个到现在没有消息了啊，一点一张纸一个字呢。嗯成年了啊，还有一个叫东口味的，那什么9个建筑官司，这是某种程度的包括。什么和平啊啊，这搞的这些事儿啊，夏业亮还有个力宏牌那个小汪。
还有这些亲嘴这件事，你实际上你今天看咱花多少钱你也证明不了，这些人有多坏，但是我们把。这就是现代的草船借箭，这个传一射使劲射，你就把剑送给我了。草船借箭明白了，其中的含义叫借力打力，啊，这就是为什么是若有输入法。往往是赢家，因为让他们表现出来假的，然后就是反正就是用反面的形式，反正cp在美国的。
录了一些假视频，他说他讲的你应该欢迎，你得换现在我们那么多的案子，我们现在一句我们把假设给。就不用想了哈，就是那个长白长那个记者今天上午那些法官证，而且现在。一个新的一个法律学的，我说我去年就讲了，下也不行，所以他们就这么做你才有证据，就像大连人。
你有证据，现在他们正在各种法院叫政法委统一协调，要把所有的我们员工呢支持。通通的灭掉，收掉，然后呢，这个法官在统一协调下，他们怎么可能没有言语泄露之处。在那边有一个刑事文件佐证了他的强盗逻辑和他的抢劫，你的财富，包括6000个员工在这边附近。啊，这在写啊，所以说这都是证据，包括新疆的事情，我每次跟他讲我是新疆的所有的事情，你们就看证据。
这是人类有史以来最大的人道危机之一，然后西藏我说你看看西藏人被杀的人被消失的人和西藏人为啥。就像那个不是很简单啊，华为公司你觉得普通就完了吗？这些年来盈利的钱哪来的钱啊？而且你的这个整个的公司体制都能在一个城市。你下载所有的，你发嘛我。
还不行，我说那不就完了吗，还要说什么呀，完全掌控微信，我说你讲讲微信是不是共产党的，你在微信上发个文章不就完了。就不能发出去，所有的系统里面，你讲讲，你说嘛。在美国100个就业职位，你觉得就是说这事儿就拉倒了吗？不可能。就是关于你问我，你看行吗？肯定要那个了，重庆还有差不多的。
然后还有那个就是还有个叫什么的啊。这个你看看就是，这个就会骂这个喷嚏啊，这个国务卿这个骂得那么厉害，好事儿，好事儿啊。收集这个第一时间，第一时间我们华盛顿的办公也好的。南站有咱们的战友的所有的翻译都不知道咱们战友之声啊，为啥今天你们坐在这儿？
因为你坐在了战友之声的脑袋上面，他们的信息复制啊，你这么多年。他得多尴尬，太感动了，因为翻译组啊那个字母，那些都是默默的在那边，这个。那么多付出的那个一屋都是不要提我名字，不要提他。不要提，我就默默的做，不用提，真的真的好，还有就是很多翻译的人就是在明明在体制内的确不能的发生，的确不能提他名字。
真的是，我真的是日，就是夜以继日的做事，真的是，所以说这个战友真的非常非常感激的。所以说今天我跟你说了一个也不能忘记一个也都得记住，你千万不能把那些最沉默最辛苦的人啊，把他们给忘了。所以说切切不要咱们战友之声的。小妹啊是吧，还有包括咱们墙头记啊，是吧，然后战友之声啊是不是啊？还有这个这个。
还有还有是那个。对啊，这个。你现在我我也不能告诉你他名字，因为你要保护他是吧，就是以前就是台湾的媒体记者都对我讲的，所以说。台湾国泰那边出来选举这事儿，台湾同胞能看到我们爆料革命，到底有没有真材实料啊？那个女的叫什么陈什么情况？
陈文茜，等啊等，大家看着啊看着。啊，然后呢，大家过一段时间看了有中介的人物出来提，过得还行。但是我告诉你，改变台湾命运的还是陈水扁，李登辉先生了不起，但是现在大了一点。我对那几个追来了，什么开关，你说的是哪个？有没有可能有人说。
就是这个金钱玩弄。但是呢，经过监狱是在洗干净了，把罪都赎完了，在一个陈水扁出来，还有他那个儿子都在嫉妒社会主义。女儿女婿都在成都，这个成熟完以后就是涅磐的凤凰，凤凰之所以伟大，在夜盘之前他就是一个。就是卖人肉的，这个就是政客。
这都了不得，他吸取教训啊，你看看创新工作还没有，他的经历太多了，被人。还有很多人不了解同事或者朋友，个个装备过很多次了，啊，包括旁边老先生在哈佛旁边。第1个旁边有所有的。发完言以后她很愿意，这都是这事。
事前。还有窗户，还有教会，他们都是一样虔诚的心，包括现在。话不多出来一句，就是上生活中都很能说话啊，入场的话就听。对你的谦卑，你包括现在你看如果你要你看出来，所以。
经历不苦呢，这样的整合度。你们没有去过，妈妈说你常在那儿，你会发那个管理啊，就是我非常欣赏就是。清理，既有管理的规则的严谨，但是人性有百万的钱。家人像一般她哭了，他家人儿子人家都说，这个人的生活中，天天装好人。
发自内心的啊，但是这就要看到一个有信仰的国家和领导人，经过苦难以后他会走正道。有些领导人特别我们党经过苦难以后，家里边也进过监狱，家人也被害，他这个债务的时候，他可能是报复她没有心眼。报复性，他心里老想，就是你能把我家人怎么着怎么着像王岐山，还在下面。没来的时候我就白刀子进红刀子出报复的变态模型，一个没有信仰的这个人。
一旦控制了极拳和重拳，变态的，是饿的，而且是完全不值得。而且是不计后果的，这就是中国为什么有文化大革命，变态吗？是不是变态嘛？杀光吗？所以在改，有信仰的国家领导人，变成更加的他。是啊，反思更加的积极，更加的上，对上天更加的尊敬，对吧，某中的。
大国啊，这个领导人。这是今天的爆料啊，这个是32第1个青岛的啊，去了中国签了36分。这个人走的所有路线全都是，他非常他他跟这个习主席关系很好。啊，这个但是他的所有的团队，多年来就跟我讲一下就让他工作，所以说这回他访问中国。
欠了几十份合同，还在东北投了大量的炼油厂啊，上千亿的投资讲了很极端的话，包括支持新疆。但是我可以告诉你，你们喜不喜欢习近平主席，我不管他决定他本人都不知道，就这次访问安排相加。集团包括江苏省，从这个国家拿走现金和拿走的声音，几百亿而人民币啊。啊，8, 咱还有几分钟就结束了，结束了结束就结束了啊，那有的咱先祈祷一下。
这个我们转了就转了一会啊。阿爸说两个手机说说没电为止，今天上你的，没电了。
这俩人这个国家的这个访问他身边的几个他的财长啊，他的这个管石油的这个人我都很熟。那都是假的，我可以告诉你。你们记住今天的视频，有一天会有的，实习之后一定会叫老师，因为这些人也包括将制成，但背后操作的。你可以看这个人访问中国之前有多少人飞去了香港飞上海，又有多少这些人的价值，包括江志成，去了这个国家。
这个行程看上去也是给了习主席很大的面子，和你在一起还支持新疆的穆斯林，背后全是蛆。管理这个东西几位吧，没有就在，就在这个，我给他说。估计是我不能说别的，但是你说是对你说是对的，我说这就是未来。要看到每件事件的背后真相，这个背后的真相里面，你一定要想到谁什么人他有这个能力。
他有这个愿望，他绝对不操，这事，不仅仅是为了国家好，民族好不可能一定有巨大的利益。这也是这个国家很快会有一系列的，在香港几个，包括李嘉诚家庭，中东这个大国的这个举动。这在美国和欧洲是震撼的，震撼，这就是我跟你说是好事吗好事。你说哪天在你说你你追你的称呼习近平。
所以说占有了每时每刻他们的恐惧就是我们的武器，就是我们灭了他的证据。每天的组合，每天的傲慢和自大，就会让他们的，你比如说他们现在这些人怎么都觉得你们删了。他忘了一个根本的问题，在国家这个层面上我们连狗屁都不是，真的是连个毛都不算，他还连一滴水都很淡。你真是恢复到这个事情有证据，你是克人之心，他跟我和个人知道，就。
他成了极少数，还有一个在个人一条命上都能活3万多天，大家是平等，起跑线是一样的。这个本身的质量质是一样的，阿志是一样的，就你也是3万多天我也散了，我也不想活了，我不聊了。我现在我的任务，我可不想相信。我问不想我我绝对不知道我是个佛教徒啊这个霎那就是永恒存在啊，我来了。
生命不在长短，对基督徒和天主教徒这个很多啊，包括这个。福音派的都不一样的啊，谁来拯救，咱现在在哪天？哪天我跟他。他被南京华钢材。所以战友们在给每个站都谈了个新话题出来，所以共产党现在他利用国家权力讲话的时候，他是绝对的。
当然他讲的是假话的时候，他背后那他就跟我们是平等的，同时这个质和量是我们高于他。我是替他人现在我们是利他之行啊，他们是立即执行。根本不同根本没有自信所有这些。真的让子弹飞一会儿，这是上天给我这个词让我们用了，这是匠人的电影，让我们用好了，这成了我的很好的战略。
第2个就是说一切都是刚刚开始，一切都是看其中包含就是沉住气，就是我们一个好的开始。敌人的鲁莽和他的疯狂就是我们赢的开始，敌人的现在在西方这一系列的这种。东方啊，丧失理智啊，自以为是，那就是走向灭亡的开始，然后给我们铸就一个好条件，打开潘多拉的电机。你现在阿桑奇是一个最好的佐证，郭台铭在台湾这一折腾，他当上总统我干啥她都一步一步要兑现，不然的话。
不管台湾社会，那你在美国能不出手吗？台湾人民。这个欠款协议，他能够3000吧，这个这个减法也搞这多大的礼物，咱的那个了吗？是不是啊？所以说占有吗？一定要沉住气啊，你再简单说说你今天来了纽约的感受啊，首先呢，就是我见证了。我7层1234567层的58 8%，我要有很多人。
我们是独立的楼，明白，还有就是说我先生今天说了几个点啊，几个点的话，他虽然没有明说。但是值得我们学习观察，还有就是说我们那个就是后面的那个标记，我们俩老小都去挖出来啊，就是。展示出来的还有选择。嗯，就是搜集到那个江家的事，她就买一只行了。
我们给战友之声还有战友基地上最有贡献的人，这16个前16个人发给我的那个人，你你都拍照啊，把这些视频。我跟你说了吗？我的大农场里面真的是跟所有没见过面的战友。而且我觉得大了就会盖很多很多这样的剑上不同的火锅还有东西。
我中间这菜咱们大家拿碗盛着喝着酒，像今天高兴的直播一下，但是我就不出现了啊，那时候。我和战友之间永远只给你们用。这是我不对，这就是我，你像每一次。保险多少钱了？你就想一个强制性的保险，你就想，这个楼现在还。
而且这里就是这个所有的。我三个保证永远不会，每分钱都没有，而且不会有个人有关系，第2个要站永远知道还有。也提前一一定告诉大家才会这么弄钱啊，这是永远的，所以说你想要这个楼，还有整个这个法治基金的运作多少成本？那我们想知道你有多少前，我没钱了，穷光蛋。
没钱我都是借的钱，我没钱啊，我给人家政府抱着。我觉得这个鞋子但是永远看不到你，鞋子敲一下不用叫我姐。哪有呢？把鞋子给你带。你看看这底儿啊，看这个底了嘛，这点儿就给我说的啊，LV的啊。
做了没有？这些大概有个。这个16,000吧，16,000以特制啊。克制啊，然后呢，思想挣钱有钱才。我没钱，我有我有融资的能力。
西装，真不详细，说不知道，大概两三千吨，西装不可能。所以呢我希望。在喜马拉雅成功以后GCD灭亡以后，我们购物和信任就是我们的时尚性，我那时候最想的就是占有。
咱们唉呀。今天确定了郭先生，我我一直跟大家说，大家注意郭先生的美意，每一句话每一个字他说出来都是认真以后都会实现的，现在知道了吗？沈先养猪先打起来，有的时候慢是因为有步骤对呀，就是有的时候觉得包括站桩一样，因为有。进出口因为服装时装开，我也有一个。
为啥呀？也就是说有地址内容的，就是接收的人啊，到时候收到要跟我说一下啊，因为说我们还有一个机制就是说一个月。对照一下，因为我们要珍惜每一张图，因为我们太多的战友需要的让我不能把库存留在各人各人的理，我们要把。我的每一件裤装都要利用起来，我们不能存在那里，因为我们真的太多的战友渴望这个。
就是郭先生的，就觉得就是一种荣耀，所以说呢，我们到一个月就是要对账一次，看看你的库存有多少，或者你缺多少就多多退烧。咱们输了站桩的钱可以差不多买这个楼了啊，所以说呢，有些话我在这不能说啊，站桩发得最多的。对呀，大陆14亿人，大陆的战友们。你们要穿出去。
他们绝对找不着啊，绝对找不着合法的渠道，绝大多数还90%都是到国内去的啊，有。嗯，他给你这个单子，我我负责发信息给我就行了，国内。因为给一个安全地址，你们要是说冒险傻乎乎直接去你家我就不干了啊，有特殊渠道啊，安全的合法的。会送到你手里面啊，这个30万你要负责审核好，确实咱们战友的好吧，反正你穿得出去的，然后我只负责咱不玩。
这绝对不要去传上去，啊，这个国战服绝对值得收藏，在一个法治基金捐钱的票据一定要留好。看好这个大楼的时候，你就记住拿着那个就进这个大楼，这是第1道通行证，就是核心的在一个关键的时候啊这个。7000万记录。PP针都可以，一定你捐款。
把你的费用，人民币变成了值钱的没关系啊，你要给他。对呀不要，不要的话，就是实现希望，干到干这个喜马拉雅大师。喜马拉雅目标干掉共产党，成立一个真正的依法治国的这么一个中国政治体制，真正是世界和平的力量，这是。唯一的障碍，其它都不能考虑，千万记住啊。
利用任何理由和借口对法律进行捐款的制度是不对的，只有一件。这是愿意支持。59独立办公，独立楼层都是你们的事你也懂，一说我我你不要对着我来，但是你决定捐款了，如果你。
能做到啊，我也作为一个党的省，所以说捐款唯一的。我说你就是要你真心认为共产党是世界的危害，就是弄了一件事就是说你你上次直播说。我们将捐1亿元，你就是双倍是吧，那肯定的，这我说的。这几个大部分。
你是不是你就按这个电话，我那我捐不了，我也没那么多钱，我捐不了那么多钱，这都借的钱，这个转不了，但是就目前。一美元，我的目标我本人啊我，我希望捐赠10亿到30亿元之间。41各30元之间，以这个未来公布的账号啊。和现金到账和。
这是今年论坛的时候，就是详细的，我觉得目前今年你提到一些，有些就是刚才谁的工作是发现了。不能说最核心的发展之基，就是现在我们已经实际上已经在做了啊，已经在做了，比如说现在啊。张伟伟，这样的机构，我们想把资助的钱给他，在华盛顿也可能给他搞这个，他研究。
他们研究出来，欧洲某国某国啊，有有现在已经成立了研究所。捐钱支持的办公设备技术开发人员工资啊，还有他们比如说他们现在有一个叫做这个中国国有。但咱们支持了，那么这是一个第2个所谓的反应。这些被残害的啊，被剥夺自由，被全家被抓这些人的法律知识，包括帮助协助，他们就处在倒。
依法就出到国外，在国外给他各方面的支持和保护，包括法律上的知识，再一个就是国内的私营企业家被抓进监狱的。这些人还有一些新疆西藏啊，这些人被抓起来以后到海外思想里的知识经济知识，法律知识啊，都会。包括各个方面，各个政府性，比如说啊这个有几个新疆的朋友，他们现在到了欧洲某个国家逃一段联系。看你慢慢说吧，我是因为现在。
我说这钱就我出，包括临时飞去这个去帮他们私人飞机，就是用了我的飞机，飞了四五个国家。这趟飞机费用就花了100多万美元，这个这这就跑回去了就把它非常有效啊，因为咱们是法治经济这些。人去了以后人家很啊，包括我见的有，马上啊，我们要对一部分。我还不能说具体的啊，现在正在安排，正在安排某个国家，可能是要公告对这些人，欢迎来救他们，有些事情。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/630/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/630/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
呵呵。可以的，怎么不可以呢？你看着可以的。对不对啊？所以说你用这个移动这个是完全没有问题的。
崇仁，所以说这个note。是有问题的同时啊，你看啊，这么半天了就没有战友说道no出来。文贵先生好出来的时候，你第一第一啊是小鸟。漂亮啊，我在这是网络的啊，所以说你收到了战神战报第二啊，侯小宝第三，阿海松山道人第四啊。
我现在是试一下阿湛实在冒收到了收到了，我就试一下这个通知啊，黄小宝。小川，小川，所以说你收到你们几个都收到通知了是吧？丹丹语。嗯嗯，木兰传奇木兰就在日本收到了这个突发事件啊，突发事件。想有有出发时间啊，这是突发事件，亲爱的战友们啊。
完全是是那个这个手机连的另外一个网啊，这个就是现在美国很流行的。一个胖子不是在手机上对外直播啊，可以移动的，最高可以达到一个g啊，所以到山上打都行。另外一个就是这个卫星啊，可以使用卫星卫星的一个一个一个这个点。啊，郭台铭出生，那肯定的呀，那我不早在去年我是9月份是8月份，我就说我霸占了。
大家打这个这个这个我们会说话不办事啊，阿有同志很快很好啊，木兰。阿湛是感冒啊，不然现在太多了，忙不来在泰国了吧，突然袭击手机其实还好好先说。Nice dream哦，你看看，所以说你获得沙发就是正常的，咱这姐妹行。啊，揉揉揉揉，大家觉得这个信号和声音行吗？基本上这就等同于现代WiFi。
啊，战神战豹文贵先生预测准确战神战报，你的话我也太不爱听了，什么叫。预测准确啊，你给我看他战胜山猫不叫预测，咱得靠情报啊，不要语言。不是语言，那咱们到底要不要搞预演的，又不是风水大师，别上那些盗国贼的当啊，还有那些五毛骂那些那些烂人的气没了。这是情报可靠啊，情报可靠声音怎么样啊？因为他们说这个这种这个通信方式非常可怕的声音。
会变形，这就是未来卫星WiFi的一个初期模型了啊，很重要啊，很重要很重要啊，咱国媒体用这个。就厉害了，啊，就打到老公的整个天空上的卫星玩玩啊。郭叔神机妙算哟，你咋把我整的？跟着王其实是个瞎忽悠啊，我不叫神经。你这是关岛是吧？说去年9月啊，你还记住了吧，你看。
你看这是禹城禹城记的最清楚啊，玉成玉成啊，小皮家生意很好，图像也听不清楚，生意好。这很重要啊，战友们啊，我走了一圈我走一圈啊，也就是说颤抖会对声音最大影响，这个WiFi就是卫星。但是发现最大的问题是声音啊，我走走啊。
有没有声音变形内容吗？有没有声音变形？我换个角度啊。这个角度咋样？清晰度可以吧？从容，哎呀，这太好了，效果真好，是医生说的啊，这个今天还要拖两天，有两次支付时间。
用的WiFi只有一个，回头我把他照片给你们发上去，你们可以看了也别发了，发了以后干什么了啊？好了好了可以了，快睡觉吧，咱回头再说啊，回头再说。效果真好，生意也好啊，确定生意没问题啊。好好好好哇，这个是突破啊，啊，这个是通过咱这个办公室，大家看到啊。
一个办公室，未来是40个g的啊，10个g的，10个g的，10个g的啊，这个要不得了不得了啊了不得。这个，所以说这个这个东西咱们战友们优先使用卫星啊卫星WiFi到时候咱们法治基金。给捐款者还有咱老战友们啊，发一个啊，这样黑他就黑不了，他几个就可以不倒了，现在唯一的事情就是声音啊。啊，这个这个唯一的就是这个，就是声音啊声音啊，就是声音最重要。
关于最大的挑战是声音啊，就是这个卫星WiFi现在咱这个呢是混合用，到时候怕刚才在那边就已经断掉了啊。这个大盒子到深山老林阿水下边都没事，这个绝对是共产党的人，花的人正飞。吹牛，还有那些大时代啊，华为是世界上武器最先进的，你大爷的吹狼蛋呢，你就糊弄老百姓。什么吹呀？啊，6级啊，凤凰卫视竟然把那卢什么林啊，国际所谓的通信什么主席啊，虽然说6级。
鸡鸭还得8年到10年啊，这个技术是不成熟的，一级是什么二级？什么三级到4级，升了4级到5年，4级到5级。跨度8年你忽悠谁呢？爱立信我告诉你，两年前我就知道美国已经和爱立信。啊特别是诺基亚，已经形成合格吗？5.5级和6级才开完。你笑了，早就了解你这一套了，但是最近有人有些人说啊，有些人说，我刚刚跟你哥们就紧急见面。
啊，两件核心的事啊，美国和欧洲将对新疆啊，新疆的朋友们，你们该高兴了啊，新疆西藏。宗教和人权上要采取动作，新疆的朋友们等好消息吧，啊，有大动作。啊，这个最西藏的啊，朋友们你们要振奋啊，有大动作，特别是美国对这个系数，对这个宗教和人权啊。叫大众做啊，这是前所未有的，我就说到这为止多了不能说啊，别老说我一言，我一听说预言我就有点不高兴。
王岐山就在忽悠啊，是不是掰着脚趾头在那瞎忽悠，一天的千万，千万别给咱不是一个，也不是。预测咱就是可靠的情报和事实，所以说刚才我跟那个哥们说话啊，我说你是紧急的啊，就过去释怀一切。永远跟我说句话，英文啊，impossible never never现在不都成真的了吗？我问你。不要相信我说的话，抱着你要你要乖哟，啊，不要插东，插死你爸的WiFi啊，另外一个。
有声音就是卡，另外一个啊，大家这个要要我跟他说的，啊，特别关键的新疆的。我说我过去我跟你说这些视频音频啊，还有我给你看了一些照片和视频，你竟然跟我说句话说，这东西可不可能造的。现在你们要采取措施了，觉得我光贵的管用，我是新疆人，西藏人啊，我在。我就换一个啊，换个角度再换回来。
我隔壁那家是400克力那个那个那个导演，但是这个。今天给我非常非常振奋的消息，就是就是对西藏新疆将有重大重大的工作，所以说紧急店面及店面啊，紧接着。另外一个大家都告诉我好消息啊，这个对台对港也会将有大动作啊，也将有大动作啊。你也这么大这么多，大家看着特别是阿官员和经济领域。
千万记住今天的哥们，他们这个小组啊，看了那个爆料，问了一个非常滑稽，这可以理解啊，非常滑稽无知的问题。啊，说这些事啊，他们认为都是习知道的，他说你这个观点啊，说就是这个加成啊。加压浆制成的孟建柱，王岐山啊，在这实习都知道，我说你这话说有毛病吗？没毛病，但是是不是。这时我说，绝对不，你根本不了解中国，我说他们恰恰的，这事儿都让你知道，这就是。
共产党啊，内部高层的人最迷信的三个权利，第1个说不的权利，就是我可以不当这个国家主席，但是我想更要。一样，我可以让你不当国家主席，哈哈，我可以不当总书记，我也可以让赵紫阳不答这个问题，啊，这就叫中国的权力最高。他的境界垂帘听政啊，第2个中国明星什么权利啊？只要抓住小把柄，说白了就是黑厚黑学。抓住对方的把柄，叫抓小辫子，这就是蓝鲸皇的祖宗到全世界，我是。
抓住对方的把柄，我是第3个，共产党最善用的权力就是什么借名正言顺的权力。干着与自己利益相符的事情，这叫什么？借力打力，共产党迷信这个那个文化上去了。我所有在场的在正当权威的权威者都将被那些所谓咱是盗国贼啊，还那些人。利用国家民族的利益和国家安全的利益来满足私利，我说你刚才说这事儿谁都会知道，在某年都会有批示，很明确。
但具体操作细节全在王岐山，孟建柱，孙立军所有责任人的手里面，那你就说了不算了。为啥叫孙立军要管香港管港澳台，为啥上海局势现在情报上最厉害的，国宝最厉害的。为什么具体到美国纽约到伦敦见我是刘延平，而不让傅振华，而且希望傅政华出任才好呢。那刘艳萍私下跟我说多少次你也该抱就抱吧，所以最近我不说真话了啊，他说他越说我越不说。
互联网你该抱抱我不管啊，啊，我不管，但是一怕有的时候就让我使劲报复振华，但是一说话有声音的时候就说啊。娃娃尽量不报，但是王岐山你绝不能暴露，绝不能帮大家看，明白了吗？打着国家的名义干着自己的事儿。你们根本不我说媳妇啥，我说他现在是被操纵了，他自我感觉大权在握100%，他还可以。愚蠢到说我被人家控制，我是裴磊，我还我还听的话，那不是她不知道，她自我感觉好极了，她不好奇咋那么多疯狂的事吗？
嗯，对不对啊？但是他绝对是个傀儡，香港你家弟媳的意见大的距离那不是一般的大，我。在网络上说，当年是江泽民看好李嘉诚回国，在64之后投资才给他机会，放狗罗圈屁啊，李家人。啊，在这个凳子时代，那赵紫阳时代都会有的，而且跟情报机构合作，几个家伙。李嘉诚是香港的三大帮派，她是潮州王，相加是上海方别搞错了。
后来政治犯，也正是方当年也被抓的这个啊，这个这个不是州北方州北方啊。周北方被抓了，但是跟李嘉诚是哥们啊，那都是非常好的哥们，但是首钢的大老虎啊，所以说在里面关系复杂的是先拿中方的。后边跟江泽民结识了上海联盟，成为陈府一家200头，这个这个我说你们外国人根本到不了。明白这里面真正的这个核心关系，中国的权力在谁手里边，中国有这么两个力量，一个是合法的体制力量。
那就是习主席的习近平先生的另外一个黑暗的力量，那就是江泽民先生的孟建柱先生，王岐山先生，孙立军先生在这儿。为啥我说这个郭台铭啊，郭台铭话还没说呢，那鸡巴早就定好了啊，这一石三鸟。啥叫一石三鸟啊？实际上培养，就是郭台铭就是台湾的商界的外援，然后。我跟美国欧洲有大联合，把他给官方话实际就是收尾啊，同时让台湾的商业更加呈肥大。
跟我们合作，你们可以当总统啊，更重要的事情把民进党，把国民党其他几个100%服务的全给你灭了。事实上那就是政治上统一台湾，现在是按下名不正言不顺，现在要名正言顺，所以说很多人。他忽悠台湾的，头一段时间很多人跟我联系，说你说这说那，我看你们瞎忙活，根本不懂，台湾的总统就是国泰君。几乎可以确定90%就是郭台铭了，不出意外美国人不在背后使劲折腾，你们谁选都没用，你就不用选就回来。
啊就是怪你，想啥呢？想啥呢？大家想啥呢？你太小看共产党了。能力来个人拿钥匙，现在在台湾的渗透力量大了就乐了，搭出去了，所以说包括中美贸易这两天有大事啊。看看中美贸易谈判的大事有大事啊，所以说美国的经济啊，美国的经济。你在下半年会会出现一定是往下行，明天可能更早啊，到那时候大家就会看明白了。
美国和老公啊，然后加美国选举，所以说干什么？我这是事实啊，我干完人家的隔壁怎么开会呢？我说刚跑回来啊，今天第1次公开说啊卫星WiFi试验。基本成功50分50分啊，我要和大家今天就到这儿啊，咱就到这儿，我可没入波啊，这个我在这儿反对阿路德先生。啊，还有这个家站有转播的时候，把我转播的这个简直太难看了啊，太难看了啊，强烈反对，强烈反对，强烈反对啊。
啊，游泳。百合，白百合，百合，发现这个收到了，通知完，出轨方首钢的没错。
刚文化刚回家的时候。胡茬都看到了，你长得再好看点就好了，玛雅毛啊长。不能再好看了，因为我长得已经是最完美最好看的啊，啊，呵呵。我哪天啊，我哪天这个要在这楼上楼下上下走走，给大家直播直播啊。
这个最近啊，战友们可以讨论一个问题，过一段时间邀请一些战友到这个喜马拉雅大使馆来，啊，这个是要。请谁来啊？大家想想，要想谁来呀，路德老黑我了，把我弄得那么丑，能不能让他来啊？啥时来啊？来啊，这个可得来，这家伙能折腾啊，能行啊。秋月首先是赵安红女士，凯莉琪女士，是不是还有谁呀？大家想想啊，是正事。
吃了，现在藏身东南亚，听说泰国现在跟豆豆不中啦，这小哥现在。已经消失了，大卫小哥是吧，单位小哥你来吧，三个小哥不来，在澳大利亚是吧？很无奈是吧的，亲爱的兄弟姐妹们，大家想想列个单子多了不行，多了不行。因为安保的问题啊，我觉得5个人到7个人啊，第1批啊，阿美敦力宏这小子肯定得来啊，这家伙。
老是偷偷摸摸的就就串就串网串网啊，但是这回这回双龙下一一出现都是一串一串一对对的。这回呀，对不起了，不能那么多人了啊，这这多次的紧安保风险啊，都是来自于美东啊，来自于庄逸鸿先生。这回必须咱俩咱得整明白就会啊，兄弟姐妹啊。大家可以提一提啊，最近要邀请一些战友到喜马拉雅来啊，这地方跟这个视频里看不明白，完全跟你们的事情。
你看了一下现场完全不一样，咋说这话啊，等大家来大家就说去了我就别说了，今天这个成功啊成功。本来啊，今天晚上和半农先生有节目有节目的伴奏先生，突然间也被紧急召见啊，娜娜去哪儿了啊？然后马上就转头去那边了啊，空中紧急降落啊，紧急回去，是啊。好亲爱的兄弟姐妹们啊，咱李小木，李小木现在选完了选车。
不过以后他就常来了，常来了啊，太好了啊，这个咱就这样干，就这样啊，谢谢了兄弟。哦就这样啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/547/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/547/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
开始了吗？开始啦，最近的战友们好啊，现在我是。在这个出来到朋友家来玩啊，见面，然后呢，我今天开的是咱们崭新的林宝金。给你元宝接你啊，这个今天开了一路子啊，第1天开，车到了以后还没有开过呢。
那感觉特别好，就这个车作为一个林宝坚尼的一个SUV，第1次创造出来。特别是这个车的，这个驾驶的感觉啊，我有几个深刻的感想，第1个作为一个。四轮驱动和4轮转向啊，这完全不同的，这是第1个SUV是4轮转向。牛奶发了哟，I *** you OK.
这个四轮转向和四轮驱动四轮驱动的SUV大家知道很多，你看起来总有一种感觉，所有的。嗯，几乎大牌子我都有，就你总感觉拐弯的时候不是那么顺畅，不那么舒服或者动力不够，但是这个车真的是不一样的，就是你。你就永远觉得动力是饱满的，用不完了，所以说呢，当你转向的特别转弯的时候，它是四轮同时转向四轮转向。哇，那个车呢，就稳定感，还有那个动力感就完全不一样了啊，这个既有跑车的感觉，运动车的感觉。
也有轿车的舒适感，特别是这个方向盘，大家看这个方向盘，我喜欢这个方向盘加错了，而且我几乎所有的里面。他这个手感到非常非常的舒服啊，然后呢，由于它的大小和它的特色，让你开起来的手感。和它的运动感和它的动力感融为一体，特别的舒服，这个黄是我最爱穿的那个beyond夹克的，那个那个黄色。I服了you。
I follow you.这前面是我的迈巴赫迈巴赫，挺荒唐。啊，那么特别有意思的是，我们在开这个车的时候，今天我一上那个高速路的时候。特别震惊的是他是600多匹的马力600多，这个。
那么多跑车SUV我这几百台车里面，就是你开跑车的时候你的有时候可能是没那么舒适，但是动力啊，还有机械。卸载了，会给你带来快乐，特别是跑出那种兽性的感受，那么就让你感到非常满足。啊非常刺激，但是这个车技有那种兽性，机械性，满足感，动力感他。有轿车的舒适感啊，这让我很惊讶，刚才看到这些这些细节，还有这个我的专用的这个黄啊黄，这种。
感受的时候，然后加上那个动力，像推你不一样啊，你一脚油门踩下去，然后你就感觉哇，太舒服了，然后当你这个。出游的时候，他这个遥控的这整个的乔乔是的特别好，就是说你这一收油车马上就停下来了。说马上就停了，而且是特别关键的是，我觉得很少你看你看，他有那个运。动车的啊，车的运动版的那种那个方向的那个吻，但是他又很轻，非常非常的轻，谁说的。
靠着车的时候，你家有人看，你看这个车，非常非常的舒服。这个加油的时候这种声音，这个声音哇，然后就回那个。回响声，这个我的拉法我的布加迪法拉利的拉法，还有这个中的帕加尼。这个整个保时捷的这个卡瑞拉，这些都是最好最好的车。
670700这个还有这个迈克尔fone，我这都有，都各有千秋。开在马路上你说不让别人太关注你，你看我这低调吗是吧？低调，低调。你看这个你看这感觉，然后在这个森林里面挖，真的太舒服了，今天的保镖。这车是路虎和这个迈巴赫，然后我开一个宾馆亲你，然后就是这个这个话。
哇，说实在话我发现有钱是挺好的啊，这个有时候感觉啊这个确实平常。感受不到，但这一刻我感觉是有钱挺好的，所以说物质生活还是挺诱惑人的，但是这。都是空的，这里才是最重要的，那么当我们看了你看那个下坡的时候，你看我，我不我不采用。你看我不睬你，就是我摔了个包，都4个多月，就四轮。
四轮转向和四轮仅仅是4轮驱动，完全变了，那不一样，我的迈巴赫是6。是s6，都是啥呀？那都是600或者5管子装的。那么这个林保怡那是给我特别做的，结果发发了以后呢，因为我没有时间看，才发现他给做错了。就是这个圈呢，我要的是23的前轮毂，他给了我是22，那么我这轮毂呢，还是重新再换一下，在我要的时候。
轮毂是黑色的，给我是白色的，这车我都敢说，这个前脸非常漂亮。侧面也很漂亮，但是后屁股后竟不漂亮，就是后面的感觉啊，这样的一个小孩。孩子那个裹了个尿不湿似的，一块一块白的那个那个尾板不好看，所以说我要是把它喷成黑的，在。这个厚玻璃后牵着的，我要把它给，我要把它给做成这个黑的，啊，然后呢，下周我再去给他喷一下。
哎呀，这个我的朋友家呀，这个人家25 25 25,000只。就是2500 2400多平方米啊，人家那冬天的树都用呢，纯麻的麻布，人家给补。所以你就想我们中国同胞都想住别野，你住着别野，你会不会用心的每一年冬天把你家的锅了。兔花束，有这么高的成本，那么认真的用这个码数用这个嘛，不给包起来，一年每年每年，这就是一个人的事。
生活的热爱和质量，只有你珍惜生活，你热爱生活，你才能享受这样的物质生活，说你看。看这个邻苯基尼这个车，我看让我感慨特别多，就是说我们中国能造这个神舟7号，神舟神舟。8号卫星上天都飞到月球后面去了啊，下午估计能飞到这个太阳能很近的地方。而中国就造不出马桶盖，钢笔尖，再也没有一个车能让世界上相信，就是烦人。
经过时间要耐用的东西，都不懂都不行啊，都不懂，你说这是什么玩意儿？中国的衣服都不能穿。啥都是造假，就是什么集中国力，办大事，办大事，人家这个国家没齐全啊。哎呀，卫星上天比你上了多少年了，人家的航空母舰大清朝都好几百好几十了，是吧，人家来不35 2万你造出来了吗？中国有一架战斗机，有一辆车，耐用的东西，耐用的马桶，钢笔尖儿啊。
品牌一样服装品牌，共产党都弄了70年有吗？没有，你看看我前面后面的车。哪个车不是经过千锤万炼，人家一弄人家就是歧视我们排华了。我真受不了，人家都不是这个国家排华歧视，我们天天抗日，啊什么？给我抗寒，一个11人的国家天天啊不自信的，这个人看不起那看不起的，有没有？
问问自己为啥人家看不起他，迈巴赫路虎的车，是不是。咱在乎人家瞧不起吗？啊，看看人家老百姓的房子，你看看美嘉，这都是人家第二第3个。你看它的公共设施，你看看这所有的地方你看看啊，这老百姓是。国家教育出来的，不是给下压迫出来的，这里的老百姓为什么这样我们到朋友家了，你要暂停一下。
不然就接着说了，好吗？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
