<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>楚门 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%A5%9A%E9%97%A8/</link>
    <description>Recent content in 楚门 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%A5%9A%E9%97%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1061/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1061/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们，你们健身了吗？你们传播CCP武汉病毒、香港危机真相了吗？一切都已经开始，Oh my God！
空中取钱呐！空中取钱。亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！这个运动真的让每个人都特别特别的快乐，这个运动让人真的是太快乐了，真的是太爽了。等一下，我得喝口水，我这水还没有喝呢。
你看人家都吃饭呐，馍馍、排骨，我得先吃一口。哎呀，太香了！你看这排骨，这玉米面，就这点玉米面干粮。昨天晚上这么大剩三个半馒头，两大碗羊肉，今天这个小排骨真香，确实香。喜马拉雅农场未来我给你们做饭。
Snow又窜起来了，Snow你不站起来难受是吧！Snow啊Snow，没人想看你，看看，你看那样，一抱你就那么幸福。猫屎咖啡喝一口吧，喝一口吧，一闻咖啡它就跑，一闻酒就跑。狗这个东西是精灵着呢！
外面阳光太足了，逛逛的、逛逛的啊！你看我干嘛呀！那啥呀！那啥呀那玩意，就想亲我，就想亲我是吗？哎呦、哎呦、哎呦、哎呦，靠过来，这甜甜的靠。Snow，有一位楚门先生、楚门，在加拿大的楚门先生，把你的所有的相都放到了网上做出了，你在这得感谢感谢人家，感谢楚门，Snow感谢、感谢楚门。噢！这么可爱，哎呦。感谢楚门，好不好，咱要感谢楚门，好不好，谢谢楚门。中不中，snow中不中啊？
这阳光哗哗的，这家伙，我看看战友们留言。太可爱了，是谁说的。
现在看到了吗？战友们，共匪呀……我给大家现在先说一下，先给大家，今天临时直播，十分钟以前都没想直播。木兰还问我能不能直播，真的不能直播，后来我把刚才的那个视频会往后推了推。你看外面都在吃饭呢，我都没有时间吃饭，我把吃饭的时间跟咱大家直播。
我给大家首先要说什么呢？就是吴征来美国的首要任务。首要任务到美国来，就是要把咱们爆料革命很多战友们……大家要记住的，就是很多战友的YouTube频道、还有我们的推特的整个账号再一次的要干掉你。非常明确，政治死任务。不惜一切代价，特别像路德访谈、路安谈、路瑞谈、路博谈、什么路江谈。现在估计老江家爱马仕皮子已经堆成山了，都去蓝金黄去了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这次吴征来是带着铁大的任务。冒死前来，感染一批，传染一批，然后在媒体上彻彻底底通过black讯购买，大量的蓝金黄。大家走着看，早晚都会出来的。所以说最近所有的战友们，爆料革命的推特账号、YouTube账号都会遭遇巨大的挫折，巨大的挫折。
所以说这几天，大家在直播呀，推特上，所有的真爆料革命出现什么样的情况都很正常，都很正常，都非常正常。
所以说3月18号，尊敬的战友们好，文贵乱聊直播。第一个给大家报告，共匪已经发动了一切之力量，要对我们爆料革命的战友们，所有人的帐号进行一个摧毁性的，由吴征来执行的，有个摧毁性的一个计划。
兄弟姐妹们，那就是要对我们所有的社交媒体上的账号进行全面打击，新的一波即将开始，大家做好心理准备吧。大家做好心理准备吧，会非常地残酷，非常地残酷。
另外一个，今天我相信大家都很兴奋、都看到了，昨天和前天这个股市，可以说是衡量我们爆料革命对政治，中共政治、国际政治、国际市场行情、国际金融的把握，是对我们最好的测试。
亲爱的兄弟姐妹们，要想灭共，你不懂国际金融，你不懂国际政治，不懂国际政治关系学，不懂国际经济关系学，那你扯淡的，那就瞎忽悠呢。
所以说，亲爱的战友们，大家一定要记住，这才是核心中的核心。
咱再大的本事，任何其他的理由，放多少小视频，你说现在让外国人一起都恨中共？你把那什么冰冰、凉凉、热热的什么东西，你放上个100集，外国人也不会跟你去灭共去。
我从第一天爆料就说：只有华尔街愤怒了，只有美国和西方的生命安全、国家安全，特别是动了他的钱袋子，才会跟我们站在一起。
昨天某个组织，国家行为吧，咱就说国家行为的，说：Miles，我将开会，我应该从什么时候开始介绍，你这几年的爆料和对共产党的揭穿，来证明你这个爆料革命的准确？
非常简单，我说，看看2017年在哈德逊的新闻发布会，我讲的话：蓝金黄、3F；和我最后说的：美国和西方准备好，黑暗已经来临。这就是我们爆料革命最最关键的。难道不对吗？
他说：这个好，这个好！
昨天晚上，我们的国际秘密翻译组，给我发来了，郭文贵爆料大事记，中文版、英文版和中英文版。我把一部分截出来发给他们，我说你们好好先看看。然后说今天早上9：40他们开会的时候，他们还要说到一个问题，说现在美国应该做什么。
我给他们说4个too，美国现在too naïve（太天真），think about。CCP Coronavirus，the virus……就是你太单纯想这个。too greedy（太贪婪），我说America too greedy，现在什么时候都想着钱。第三个too slow（太慢），你们一定要打回去，对他们的三个战场，香港事情，必须的。第四个：too stupid（太愚蠢），把香港……这是你们最大的问题！把香港所有的自贸区立马给它停了，对香港法案马上开始执行，对香港的高官立马开始制裁。
他把我的四个too立马发过来给我看：是不是这个意思？我说是！
现在发生啥，还不知道呢？但有一点可以告诉大家的，爆料革命是世界上最受人尊重、最有信用、最值得依赖的一个，（在）人类大劫难（中），我们是一个真真正正的，是一个对世界上全人类的唤醒者、灭共者!
这两三天国内疯了一样，各种人给我来游说：国内都控制住了吧，体现了政治优越性了吧，全世界都来求中国了吧，中国经济也没什么大不了的吧；中南坑死几个人，王岐山死了不就少了一个帮手，只要习不死，那中南坑共产党更加强大；全世界都在学中国，西方的体制毛病全出来了吧……。
所以说,亲爱的兄弟姐妹们，共产党说:我这牛，你看我这多牛，啊。共产党是全人类上最大的谎言者，最牛的宣传机构。
说这话的，是我战友也好，是我朋友也好，咱们走着看。你会多么的可怜，多么的无知。国内疫情控制住拉，控制得非常好，我希望下一个死的不是你。我当然希望死的不是你，就你们这种无知、愚蠢，就你们死的时候连个香都不给你们烧。
你知道湖北、武汉死多少人吗？你知道黄石、孝感、湖北省死多少人吗？你知道上海、重庆、成都死多少人吗？有这么多的死人换到了你今天在这块儿说梦话。你说这个政治什么强大，你忘掉了共产党抓掉的李文亮等八个医护人士。掩盖病情从11月17号到现在。
更重要的事情这个是共产党放出来的病毒。而且你们认为美国人不敢动你，川普绝对不反共，绝对不敢惹习近平，川普绝对怕习近平，这是你们的判断。如果按照你这么判断，当年日本人就不会把你一个这么大的所谓的大清朝，一个大民国给打成那个样子了。
中国人在历史上所有犯下的错误，就两个原因：无知的狂妄，第二个是所谓这个民族自私之后的鸵鸟心理。就是说自扫门前雪，最后叫人家给打趴下了。无论是唐朝、南北朝、三国等，全是这个结局。
全人类上去查战争的历史，只有一个民族死亡的时候，老百姓死亡和军人死亡，老百姓死亡占八成或九成。这就像中日战争一样，日本人死了40万人，中国人死了200万人。中国人200万人里面死的80%都是老百姓。全是一帮军棍、骗子。
现在中共从上到下，自己伟大得不得了，把所有的海外华人全给骗回国去，要死一起死，要下地狱一起下地狱的这招，实在是在中国演绎出了让你无法想象的荒唐！
走着看，凡是回去的小粉红，别捉急，别捉急，走着看。如果你还能回来，你还能回得来，你还能开开心心的回得来，你都是文贵的神。你都是牛，牛，我给你磕头，我给你磕头，ok！如果说有真不后悔的，那你真牛。走着看！
首都机场那是我的地盘，从私人机场到首都机场，大家都知道是我的地盘。我可以这么说，从孔栋他当首都机场（老总）之前，那首都机场就是我的地盘。几十年来我到首都机场，如入无人之境，前几任老总都是我朋友、兄弟。也因为我跟这些人关系好，大家知道方正证券、民族证券是从中民航那买来的，都是我们的人。
用他们的话说：我们飞机拉过来的都是活死人。他们说这些犯罪者，最重要的是他们的爹妈。
其中一个人告诉我说，就是原来抓起来的，叫周来振，民航局局长。还有李家祥办公室的人跟我说：七哥，现在如果不听爆料革命，还往回跑的，丫挺的，都得埋到深坑里去。因为啥？因为他们对不起自己。我笑笑，我说，各自有命。
这个上天要收谁的时候，你想拉也拉不住，一百头牛你也拉不回来一个小鬼要弄走的人。我说你看那个可怜，傻瓜一个个的。
还有佯扮战友的人来给我说。就你那点政治水平，就你那点知识，一个月领不到3000块钱，老给文贵建议。你建议个屁啊你，你算个老几啊你，你能干啥呀，你凭啥给我建议啊。
我从第一天爆料就说，你只要这条做的不比我好，我永远不会听你的。郭文贵可不是个谦虚的人，我从小到大就简单。如果这人不比我牛，我不会跟随你；你不比我年龄大，我还不跟你玩；你要是说让我服气，你得先做到，我从来都这样。大家倒别误会啊，你们所说的谦虚，那是发自真实的我，我不是故作谦虚。我最恨的中国这个词叫谦虚，如果虚怀若谷这是对的，如果把谦虚当成了现在俗事，谦虚是个最高的境界，把谦虚当成了不对现实，不面对现实，不说实话，阿谀奉承，那不是我郭文贵。你说你给文贵那些建议，那不垃圾么，我给你回个信息吧，是给你点面子，你真别自我感觉良好了，你家鸡蛋有没有得吃的啊？
大家看看今天，马云的口罩。昨天美国几个朋友问我，马云的口罩我怎么看，马云的口罩事件。我说：马云的100万就业机会在哪儿呢，能不能告诉我啊？马云你姥姥的，你的一百万的美国就业机会呢？
我太清楚你共产党能抓着谁的小辫子了，你就抓住了美国某个人的小辫子，你就觉得老子我能控制得住。你记住：最后一分钟，这个人一定会让你死。你别以为现在你能控制得住，还跟你搞勾兑，你就摆弄着美国那几个人。马云你这是有恃无恐地跑这儿来。
刚刚马云全家被得了癌症，这共产党刚放出病毒，把他又放出来了，又把这个人放出来了。全身长得都不健康，唯一一个健康的地方就是个嘴，结果这嘴还胡说八道。你说你算老几啊你，就马云那个操性样，出来以后还老想到世界搞政治。你哪长着政治的脸哪？我从左从右从上往下看，就没看出你马云和吴征和孙力军哪长着政治的脸了。
全家刚被得过癌，刚刚去修哲学去了，然后呢，到处在那发牢骚、打太极、练双修。最后，突然共产党又觉得你有用了，从一百万个就业机会，来一百万个口罩、四千个心肺机。
我告诉美国人，我说你送给武汉的机器，现在放在那一样没动。原因很简单，孙力军告诉说，中共中央，还有孙春兰同志，韩正同志明确指示，美国来的东西一个不能碰。为什么，说美国那里面有后门，所有的心肺机啊，扫描仪啊这些设备，只要你一动，这些所有的数据全跑美国去了，不能碰，有毒。结果都在那封着不能动，话又说回来了，那你送给美国这东西有没有后门啊，美国就用吗？
老子给国内几百万口罩被你们给扣了，结果你们往外送口罩，有这不要脸的吗，把美国人当傻子啊？所以我给这美国朋友说，马云的口罩就是一个大外宣，甚至里边有情报功能和其他功能，都很难说。我说马云为什么给你们送口罩，你告诉我，是他有钱，是对你美国的侮辱，还是真正的在中国人面前表达中国人可以骑在美国人身上拉屎，可以拯救你美国人，你美国人玩球蛋了，是真的吗？为什么现在Bruno Wu（吴征）跑到纽约来，他每天在干啥，他在干什么？
美国的情报机构，美国的官方，对共产党的流氓啊，还是那句话too high——太高了，还非常官僚，太慢了！这就是真相，这就是绝对的真相。
国内那些被劝回去的人，很多人给我发信息说，郭叔，我后悔了，我回来了，我向你抱歉，能不能救救我呀，法治基金救救我呀，我给法制基金捐过钱。我今天在视频前，我再庄重的，我在直播，我们爆料革命的平台前，我给孩子们说说。我谢谢你给法治社会、法治基金捐款了。但是我再给你重申一遍，法治社会、法制基金绝对不是开的买卖商店，它是非盈利机构。不是你捐了一块钱，你就要拿十块钱一百块钱东西。另外一个，它更不是慈善机构。
头两天天津大姐给我发了个信息，天津大姐发了好多次信息啊，关于说谁捐款了通过她。我再重申一遍，天津大姐也好，任何人也好，任何人不要替法治社会，法治基金发声、接受捐款、接受信息，求你们绝对不要这么做。这严格讲是完全违背了法治社会、法治基金的。法治基金，法治社会敞开大门24小时可以联络，你们有任何事情，直接跟法治基金的凯琳、Max，还有我们这里边，我们的董事、木兰传奇，还有Sara，还有路德先生都是董事，你们跟他联系。你们跟任何其他人联系，严格讲，对法治基金、法治社会都是很不严肃的事。谁也不能代表法治社会，谁也不能代表法治基金。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/546/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/546/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
楚门：战友们好，郭叔好，我是《楚门看世界》的楚门。
今天真的是太荣幸了，作为一个90后，能够单独采访郭叔，我现在是激动得要死，我这个说话都在打哆嗦。真的见到郭叔，好紧张好紧张。
文贵：楚门先生好，非常荣幸的接受楚门先生作为90后，第一次我接受90后你们这年轻人的，战友们的采访，我非常非常的开心，在此向所有的战友们，楚门先生和战友之声问好，谢谢！
楚门：谢谢郭先生。
郭先生从2017年到现在，差不多有两年时间的爆料，我在我的生活中，从来没有遇见过郭叔一样能够去挑战一个国家的人。这样的人我只是在电影中看到过。但是，没想到真的在现实生活中，真的有这样的人存在。
当我看到郭叔的那一刻，我就觉得如果我是个女孩子，我就真的爱上郭叔了。但是我不是女孩子。而且我非常想喊郭叔一句「七哥」，因为在我的脑海中，一个人能不能做大哥，最重要的因素就是，能不能扛起责任。
现在呢，郭叔扛起了14亿人民这个担子，郭叔满足了我们所有的想象，所以能我真的很想喊你一句「七哥」，行吗？
文贵：谢谢楚门先生，非常荣幸，你叫我七哥也好，郭叔也好，都可以，这是个名称，我都接受的，谢谢。
本质我们是战友，这战友是最重要的。战友不分年龄，没有年代，谢谢。
楚门：之前各种各样的采访，大家关注的点都是在爆料上面，很少有直接关注郭先生他本人的奋斗历史，所以呢今天，我做这个采访呢，我就想达到一个效果，就是希望通过这次采访，让所有的战友对郭先生有一个立体的认识。因为郭先生在直播中讲得最多的就是盗国贼他们，在我们的脑海中呢，别人一提郭先生三个字，我们想到的是王岐山，孟建柱，傅振华和孙立军。所以今天这个采访的节目呢，我希望能够看到一个更加立体的郭文贵，就是下次我们说郭文贵三个字的时候，不光想到的是盗国贼，还想到的是郭文贵这个人的奋斗的历史，他的创业的精神。所以呢，郭先生能不能详细的聊一下，您的奋斗历史和创业精神。
文贵：谢谢楚门先生，我也愿意聊一些我的，我本人所亲身经历的，和战友们感兴趣的个人的一些生活和经历，包括我创业到现在各个方面。
我们现在呢，所有的因为被关注，不是因为郭文贵有多少八卦的性事，或者多伟大的创业史。
论创业，我在中国排几亿号以后，也轮不着我。
论这个本事，那我也是一亿号以后也轮不着，几亿，十亿人民最后面的是我。论经历论传奇，花边新闻，我跟任何一个盗国贼的处长也不能比。人家天天做新郎，夜夜入洞房，我都不能比。
你说要是论这个有钱，有钱的人比我多了去了去了，这都不是重点。
这个重点是，我们是因为文贵在这个时代扛起了，创造了爆料革命，和反共产党的这个运动，才引起了战友们的关注，和引起的战友们的关心，甚至是战友们为我的付出，这是重点。
所以，我特别希望，特别希望，还是以爆料为核心。
那么刚才楚门先生说的，一提到郭文贵就想起了王岐山，傅振华，还有这个孟建柱和孙立军。所以说呢，这本身就是成功，因为我希望的就是一提到郭
文贵在历史上的时候，就能想到的这一届的盗国贼，想到这些绑架了十四亿中国人的几个关键人物，甚至是改变了我们十四亿人的历史的人物，我认为这就是我要的结果，这就是我要的一个我在历史上要扮演的作用。
因为这些人是真正的，就是我想说的，他就这不超过10个人，一小撮人，毁掉了整个中国，毁掉了十四亿人，甚至在威胁着全世界。
那么我也很愿意回答，楚门先生问我的任何有关个人的问题。因为我不知道你想问什么，你叫我来自己讲，我不知道讲啥。讲我这个从小贩卖汽车、摩托车啊，贩卖人参啊，还是贩卖牛仔裤啊，还是我的恋爱史啊。您问问题，我回答，谢谢楚门先生。
楚门：好的，第一个问题。
在2017年，您在最开始爆料的时候，您说您跟您的母亲在东北生活，当时您的父亲被打回右派，当时您的生活环境有很多外国人，您能不能聊一聊这段经历呢？当时您的生活为什么会有外国人，当时您的母亲，带着差不多七八个孩子一起生活，您的母亲又是非常的信仰佛教的，您自己信仰佛教是不是受到了您的母亲的真传，您能不能聊一下跟您母亲的关系，以及在那段时间的生活的经历，谢谢。
文贵：谢谢楚门先生。战友们的母亲就是我的母亲，战友们的父亲也是我的父亲，所以我的父母就是战友们，咱们都一样的父母。我们家当时被下放到东北吉林省，潘石县，红旗岭镇的这么一个地方，虽然是叫它叫镇，这是一个行政的辖区。但是它的本质呢，就是一个军事特区。
现在的上市公司叫吉恩镍业，它是生产镍矿的地方。那个年代镍矿肯定是军事所需，军事重要材料，军事重地。那个地方是来自全国各地的专家，因为当时那里有火车运那些镍出去。当时那里有很多来自俄罗斯，还有这些共产主义国家的专家们。还有更重要的事情是，在这个地方的管辖直接是归所谓的当时，咱后来的冶金部，中央来管的。那毛主席，好像前几届常委啊，这些共产党的大佬都去过。
那个地方很神秘，好车，解放车，沃尔沃车，伏尔加车，甚至连罗马尼亚生产的车，共产主义国家生产的车，特别是俄罗斯生产的各种车，拉达什么的，到处都是。那个地方当时来看，它是一个现代化的一个地方。而且每天24小时从几个地方，从地下挖出来的，矿井下面挖出来的镍矿往外运，所以
跟当时是中国非常贫穷，大跃进，还有跟共产党占领了中国那个气象，农村和战后的景象形成的鲜明的对比。
所以那里穿的很多是来自海外货，吃的用的也很多都是世界上其他国家，来自外国的吧，特别是社会主义国家。那里有很多外国专家。当时我父母是被下放到那里的。我父亲在文化大革命的时候腿被打断两次，被给扔到旁边一个村子叫赵家沟，在吉恩镍业公司旁边一个赵家沟，也基本上都是从不同的地方被下放，文化大革命后期从不同的地方新迁移到这个村子里。
就是一个山沟，山沟前面有两个水库，有稻田，有沼泽地，非常非常的美，真像仙境一般。那个地方住的是草房，土墙磊的房子。前面是一块自己家的园子，后边一个园子，标准的东北的两园一屋，就是前园和后园种菜，中间一个房子三间房。一进门是一个锅，锅里面就是炕，烧炕，东北冷嘛。
那个时候我是在吉林这个地方，旁边一个山河村出生的。出生以后大概两三岁以后移到了赵家沟。到了赵家沟，这是一个最原始的地方，我们家也没有地，当时政府也不会给所谓的供应粮，因为当时我们家应该是吃国家供应粮的嘛，那个时候根本就没有管了。文化大革命之后，这个人被扔沟里去了，可以说是自生自灭。
在这种情况下，我母亲带着有着我们8个儿子，加上我父亲，9个男人，她要做饭吃。而且有了上顿没下顿，而且连柴火也没有。因为要去山上弄柴火，这属于当地官员的特权，如果被他们给抓住了就揍你，甚至关押你。只有偷偷的来，偷偷的来也不是每天都能弄成的。所以守着满山的柴火，像我爹我娘这样的人，也没有资格去烧这个柴火，所以老用点那个树叶瓯那个烟，然后把炕烧热，度过寒冬，还有把饭能煮熟。
这是我们小时候，像我跟我母亲我父亲，这种最悲惨的生活情况下，这个是你们今天90后无法形容的。后来我的父亲母亲，又遭遇了一个当地的矿里的领导，高干子女，把我的几个哥哥给打了一顿。因为我父亲当时被委任看那个水库，不让人捞鱼，鱼属于生产队的。后来阻止这些矿里面的高干子女去捞鱼，就把我父亲腿又给打了伤了，给扔到水库里。后来我的哥哥就把他们给打了。
结果当时这些矿上的高干子女回去之后，在第二天堵在我哥哥上学的路上，在去矿里上学的时候，在这个火车道旁边，用刀子棍子把我几个哥哥打了砍
了。所以我的五哥脸上眼睛这里有个刀疤，我四哥身上有很多刀伤，我的三哥手上也有刀伤，我二哥大哥在场，当时没受太大的伤，但是对方也伤得很严重，都接近了死亡。
所以我小时候记忆很清楚的事情，是当时躲地震，我们家在旁边搭了一个躲地震的棚子，躲震棚子。后来我母亲听说，我的哥哥被打的全住院了，我母亲就哭着拉着我就去了当时的矿医院。当时我到了矿医院的时候，看到楼梯里全都是血。后来我到了药房里看到我的哥哥脚上，手上吊着那个绷带，流着血，医生也非常不客气，因为我们属于那种所谓的反革命的后代，打我们的人都是矿里的子女，人家巴不得你死了才好。那时候我母亲就是哭啊，我记得就是鲜血和我母亲的哭声。
然后我就被扔在那个楼道的下面，呆了几乎一整天。晚上我母亲拉着我回来，一路上一直走着、哭着，翻过两个山头，才能回到赵家沟。这一幕是我小时候最清楚、最最重要的一幕！ 但是我母亲每天在那个年代(那是犯法的)每天家里边都供着菩萨，香也很少，偶尔才有一只支香，早上她都要拜一拜，晚上拜一拜。我母亲回到家就在菩萨像前哭，还有我们家还供着老天爷啊，还供着天乙真人，我母亲是佛教，道教也是什么都信，信神信天。她也分不太清楚佛和道的差别。所以我从小我就记得，我母亲的希望，我母亲认为驱灾辟邪带来公平公正的就是菩萨！就是神！这一点让我从小可以说受到巨大的影响！ 这也是为什么，我告诉所有的战友们，要孝敬老人！因为在你最困苦的时候永远不离不弃，能把饭能把命给你的是你的父母！不一定是你的丈夫，不一定是你的爱人，更不一定是你的儿女，而是你的父母！给你生命的是你的父母；能为你付出生命的也是你的父母；能把她嘴里的饭给你的也是你的父母！我母亲我从来没记住，她主动在桌上主动吃过饭，永远都是我母亲最后一个吃或者她不吃。在那种情况下，我记下了：我的母亲她没有自己，我母亲的唯一希望是能让她驱灾避邪，躲过灾难，让家人平安的是信奉的是佛，菩萨还有上天各神，没有什么当时的政府或中国共产党！而他们恰恰是残害我们的人！
而在那个时候，在我周围的村子里面，有来自不同地方的人，什么样背景的人都有，我也很少记得能得到什么太直接的帮助，就是人与人之间的关系实
际上是很远很远的。在那个山沟里，在一个现代化的一个军事矿井里，在一个我们家里有八个儿子，一个父亲，这样九个男人需要我母亲照顾的家庭里长大，那你去想想在我的生命中留下的是什么？ 这就是为什么我说中国人，真正的社会的构成的基础不是政党，不是什么爹亲娘亲不如党亲的放屁的文化，中国人的基础是什么？中国人的基础是家庭，家庭的核心是什么？是母亲！所以我跟我的所有的朋友说，包括我的儿女，在这个世界上对不起母亲的人要被天打五雷轰！对不起父亲无所谓，我认为中国的男人啊没有什么了不起的，中国的女人都是伟大的！
所以头一段时间，我看到有个人物在公然说：中国的女人毁掉了中国的男人！我觉得简直是太搞笑了啊！他在任何一个国家讲这个话，他都会被起诉，他是个上市公司主席，我就纳闷了为什么没有人起诉他？实际上我应该问他：没有他娘他能生出他吗？他娘可以找一万个爹给他，但没他娘就生不出来他。 中国女人坏，中国女人那么差！在文化大革命的时候，所有的不背叛丈夫的，不背叛子女的大多数是女人！而恰恰相反：忘掉妻子的，制造这场灾难的，或不管儿女的恰恰都是男人。而且中国这些年我们把我们的女人都变成了男人，特别是我们黄河以北，把女人都变成了像男人一样能干活，像男人一样粗鲁和说话，是谁干的？是这个社会给逼的。
包括宗教信仰，我们庙里边大多数是和尚，都是男人啊，你见过有多少个尼姑？这些和尚这些年又干了什么事？中国的道教、佛教、什么儒教&amp;hellip;.大家去看一看，我们男人扮演的是宗教的传播作用，可是他现实生活中做到了什么？回避现实，避免工作，也没有达到传播宗教和信仰(的作用)。
但恰恰像我母亲这样的家庭妇女，在文化大革命这样的时代，还让我这个儿子，我们这样的家，吃了上顿没下顿的人，在深山野林的人，让我知道了：有佛主有菩萨，有上天有神，有因缘轮回！我娘每天说：孩子别作恶！上天看着呢。有轮回有报应。这才让我郭文贵能活到今天，才有我今天的根本性的基础，所以我信天！我信神！我不信共产党！我根本就不信什么党比爹亲娘亲的王八蛋话，一切都听党的，一切都是党的。
因为我从小就看到了我家被党害，被党破害！我看到了女人的伟大！我父亲那个时候每天就是跑到外面去来什么申冤，想给平反，家里做绝大多数的都
是我母亲，所以说我也很爱我的父亲，头两天我跟我的父亲通视频说了：我非常的爱你！但这家里边老大是我娘，您得面对现实。现在情况下你也得面对现实，家里老大是我娘。 所以说我接受不了任何人对女性不敬，对母亲不敬，或者说在中国社会上贬低女人，这真是人类上最不要脸的灾难！我竟然听到有人在公开场合侮辱中国女人，中国的灾难是中国共产党造成的，是这个体制造成的。你不能怪罪一个女性，竟然这种事情还能上视频，还没人说话，中国的男人都去哪儿了？中国的男人你都死了吗？难道女人不包括你妈吗？不包括你姐姐妹妹你女儿吗？中国女人那么差，那么你应该回炉啊！叫男人生你啊！所以说一谈到母亲的话，我的想象太多了， 楚门先生，今天我要告诉您的这一件事情你一定要记住传达告诉90后：你们不在乎，你们现在是 &amp;hellip;那个70后的人家说喝长城红酒、卡拉OK，你们是啥？喝汽水？想喝就喝醉，喝醉吓死你。你们是这个不穿西装，要穿那个乞丐服，完全是自由开放。但是千万记住，没有父母，也没有90后，不管70后90后都是父母生的，哪零后都应该孝敬父母，这是我们中华民族的一个最伟大的一个社会基因！没有了这个就没有了自己，不存在哪零后。
所以楚门先生，我希望你一定从今天节目做完以后第一要呼吁的不是爆料革命，首先要孝敬父母！谢谢楚门先生。 楚门：谢谢郭先生的精彩演说，就是在孝顺父母这方面确实是需要向郭先生学习。因为从我们90后看70后，大多数人就是从我们的角度来看来审视70后，70后的人大多数是比较孝顺父母的。就像拿我父亲来说，他的年龄跟您一般大。他也是非常地孝顺奶奶。所以从你的身上，和我父亲的身上，我都学到了确实是为人父母真的很不容易，我们应该作为90后，确实在张扬个性的，也有去孝敬我们的父母，因为我们的父母把我们生出来，养育这么大，真的是很不容易。
21-30:23彩虹桥
文贵：那我先告诉你，今天我能和你结这个缘，能跟90后你第一次被采访，我被90后采访，你是第一个，这个我认为就是你孝敬你父母的这个因缘回报。所以说你永远不要忘了孝敬你父母是最重要的，谢谢楚们先生！请问问题。
楚门：在刘志华案件发生之后，也就是2005年，当时摩根中心，也就是现在的盘谷大观，当时你的公司就起诉了北京市政府，当时你第二次到国外去躲避，当时的躲避是不是因为这次迫害。你出国之后发生了什么事情？你后来为什么又回来了？你在创业过程中，这个刘志华的案件算不算你创业过程中最大的挑战？谢谢！
文贵：谢谢楚们先生。首先一个刘志华的这个事情绝不是我生命中最大的挑战，他是我最大的战绩之一吧。是我向共产党，挑战共产党初试牛刀的第一刀，应该是这么说。我最大的挑战在我人生当中根本还没有出现呢，包括今天的爆料革命。我认为这所有的事情都是对我的锻炼。那么，如果说过去对我来讲，我感受到，我生命中遇到什么样的挑战，发自内心地说，真的没有。而且刘志华这个事情，那2005年我没有出来，没有躲避，这是不准确的。
从这个1999年，我是在美国呆了将近一年的时间，在纽约，住在了川普international 酒店的那个，就在我对面的这个地方，后来到了硅谷住，然后去了几个地方，那是一年多。因为当时的赖昌星的案子，赖昌星的案子。朱镕基总理批了菲律宾总统阿士特华达给他写了封信，然后他就做了批示要把我抓。结果我得到了消息，我就离开了中国。有这么个事情，在那之后，没有躲避过。
还有个不存在2005年我在外面，没有。我实际上2003到2006一直都在和刘志华的战斗当中。也是就在这个战斗过程当中，我更加深入地进入了中国的中纪委，安全和情报系统，结交了很多朋友，同时我更加了解了共产党的运作。北京城我去过几百个咖啡馆，茶馆，跟着安全部的，中纪委的，天天跟着他们装神弄鬼的借办案为名，吃喝嫖赌，我也跟着他们去过夜总会，也看到过这个安全部的领导当着我的面，给几十个，上百个小姐检查，有没有来月经？你是哪儿的人？来过夜总会多少天了？还在夜总会里面会面，情报间谍，真真假假，虚虚实实，流氓加君子，爱国加骗国，交叉在一起。
恰恰那个时代让我过得非常充实，每时每刻他们告诉我，有人要杀我，天天告诉我，说，我得到消息了，这个谁要杀你，要杀你，然后突然那个人背后告诉我，别相信他。我们得知刘志华现在要升什么什么官，当国安部部长。然后这个人告诉我，这个人要弄死你。这个人说，天天敲诈勒索，坑蒙拐骗。所以说，我对共产党这个以假治国，我感受太深了。2003年停工以后，这个被各种人士敲诈，各种人士拉皮条，帮我搞定，各种人士给我传达信
息。然后和中纪委，项目组，安全部，公安部，还有地方各省安全厅，公安厅。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/545/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/545/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在这边还好，现在是，你约他早上大概几点钟？我这个五点多钟起来啊。现在也是啊，开始今天的健身锻炼，因为今天要接受啊，楚门世界90后的，我们的战友们的。采访，那么我们要下了，这个90后啊，传达第1个信息就是要想成功，必须有些。
自贡的决心和勇气，还要有天道酬勤，牢记在心，啊，这个就是你看看纽约都没起床的时候。我已经开始起来锻炼了，老天是公平的，老天是公平的啊，一会儿出门世界战友之声见亲爱的战友们。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
