<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>姬胜德 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%AC%E8%83%9C%E5%BE%B7/</link>
    <description>Recent content in 姬胜德 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A7%AC%E8%83%9C%E5%BE%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1687/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1687/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是4月17号，兄弟姐妹们，你们健身了吗？俺都不蹦了吧，俺就不蹦了吧。
哎呀，兄弟姐妹们，这几天大家看到都在关注什么事件啊？大家注意着几个问题呀，兄弟姐妹们，七哥可以今天在这儿说，世界即将迎来人类有史上最大的通货膨胀，严格讲叫恶性通货膨胀。过去这些天发生这个事儿，对共产党的整个政策调整你就看得出来，咱的目的就是灭共，咱拯救不了全人类的经济，但是世界的经济的动荡，绝对直接的影响我们灭共的步伐。
那么大家看到发生什么事情？过去这几天，美国拜登总统和日本的首相菅义伟的见面，发生了什么事情？这俩国家印钞现在都印的非常厉害，印钞印的可以说是两个印钞大国，学术上叫QE。QE严格讲就是放的假屁，就是放的假屁，就是骗人的屁，实际上就是印钞票。日本、美国都将迎来巨大的通货膨胀和恶性通货膨胀期。
这两人的见面两事儿诞生了：第一个，亚洲的“小池塘”本来是中共以为自己是老大：我是鳄鱼，“小池塘”里的鳄鱼，美国不别碰。它以为已经完成了，七哥以前说过完成了亚洲我是老大，你美国别碰，欧洲别碰，这个小池塘是我说了算。大西洋，这个美国这块儿我给你negotiation一下，看看能不能也有我一席之地？现在亚洲的“小池塘”里边儿出了三鳄鱼，印度、日本、中共自己..他以为自己说了算了，但是菅义伟和美国的见面，这一次就证明了亚洲，中共已经说了不算了。日本现在已经平衡做老大。印度肯定不服啊，印度说：那我也是老大，是吧？这仨这是亚洲的池塘之争已经开始。
第二，大家注意到，美国和日本达成了经济上的各种合作，桌子底下的协议，那就是你也印我也印，印钞票。你看这就是共产党已经早先得到了情报，共产党干了什么？最近大量的买进黄金，大量的在国内禁止黄金交易，大量的国企在外面悄悄地买黄金和黄金的一些金矿的股份。我的好朋友两个，拥有金矿控股权的，最近以高出几倍的价格把金矿控股权转让给了华字头的海外公司。大家看明白了吧？所以说这个时候，你家里存点黄金没有用的，就黄金涨一倍你那么多有啥用啊？你兑现很难，千万不要乱买黄金。黄金根本不是你能买的玩意儿。你真有闲钱闲的怕老鼠咬了你才买点儿黄金，否则你不要去买那玩意儿，没用的。那么这是国家战略的东西，国与国之间。对我们老百姓没用，但是对咱G系列它就管用了，我们20%的钱去买黄金那就管用了，是吧？所以说看到这个大的变化。
另外一个大家要看到一个非常重要的事情，共产党这几天，杨雄送葬，孟建柱出来了。据咱们国内的上海的朋友说孟建柱出不出来，孟建柱能不能出行，大家还记得吗？当年1998年，1999年的时候，当时江泽民在北京拿下了当时的二部部长，我哥们儿姬胜德，姬鹏飞的儿子。姬鹏飞干掉了当年的戴笠，而且是中国的副总理，而且是情报界的大头子，儿子姬胜德掌管着二部。老江上去必须把他拿下，因为它是刘华清的人，因为它是刘华清的得力助手，所以拿他开刀。姬胜德在监狱里边呆了多长时间？最后是老爹过世，允许他出来，姬胜德出来握手，当众握手。这次孟建柱出来是老江明确给“习大神”说的，建柱得出来。孟建柱是在处于双规情况下。就像当年我被双规，被允许到中日友好医院还要让我回公司开会，开会旁边全是中纪委的武警全带着枪，我还在那儿开会，啊..怎么样怎么样，一模一样，七哥都经历过。孟建柱是经过了上海突损杨雄之后。你中纪委弄死我杨雄，“习大神”你得给我点补偿。咋补偿？让建柱出来参加葬礼，然后给江家绵恒，还有给韩正这些人点儿面子。另外一个就是最近上海帮抓那么多人，弄死那么多人。江家已经认为上海帮有问题了，有点示威，所以说克里访问上海，这都是给上海帮脸上增金的。别看这个兄弟姐妹们。你要看什么？你要看他们多少人被抓、多少钱包被拿走，这才是事实。
据我所知上海的房地产、上海的信托、上海银行，正在大量的布局下次整个世界的金融危机的到来，这一点上海帮，江家，跟习的这帮人就不是一个段落的。上海帮是真正的国际牌，上海帮是真正的世界观点，不是上海观点，不是北京观点，更不是中南坑那个坑观点，不是坑观点，那叫“坑点”。所以说这次能看到江家大量的在海外在布局。新加坡、日本、马来西亚、欧洲，他们现在很少碰美国，大量的布局。所以最近海外买黄金的很多人都是江家的实力派，所以说你看整个国内的经济现在所有的国内通货膨胀，大量经济失业，现在人民币已经虚拟化，叫加密化了，数字化了，而且时间化，什么时间你必须得化完..这就是共产党掠夺你财富的招儿。但是上海帮聪明，这时候弄黄金，弄重金属股，看明白了吗？
另外，现在看到美国，整个金融板块都是暴涨！大家都往上冲，有人带着跑，带着跑，跑上去后有人跟上来，最后就像冲浪一样，得有人冲回去，有人晾在沙滩上，当成虾干儿，鱼干儿。兄弟姐妹们，记住我今天说的话，不会超过一年验证我今天说的话。世界的经济因为通胀，美国的经济和日本的经济和因为印钞票和共产党的擀面杖子经济，全人类从来没有过。遇到最大的一个全球性的经济危机。这次正好迎来了世界过去金本位到布雷森系统垮掉，到纸币现在要垮掉到加密货币、网络金融整个一个大时代，这是人类的大变革。在这个过程当中，不是“小池塘”掀翻了大海，是大海把你小池塘，“啪”就给你弄没了。共产党那点儿假经济，还有香港的自我感觉好的那，完全依仗外向型经济。
所谓的内部消费..美国现在内部消费，我明天上午9点30我直播，我给大家讲讲啥叫美国？为什么老强调共产党的内部消费？大家一看这个世界的格局你就搞明白了。为啥让它内部消费？就是把你共产党钱全弄走。现在共产党大量的买美国国债的目的，很多人以为是跟美国的交易啊支持啊，不是这么回事兄弟姐妹们。这两天我跟各基金在沟通当中，各大基金，包括跟我原来合作的基金都有了最最大的收益的同时，迅速抛掉手中的东西，都在进一样东西。你们想都想不到，他们在进一样东西。所以兄弟姐妹们，越是这个时候一定要冷静，不要让人家给大浪把咱们冲在了沙滩上。而且每个人一定要记住：共产党因为冠状病毒，因为它现在所有在香港和准备打台湾的事情，已经在往死亡的路上狂奔。因为全世界几乎都聚集起来，无论出于政治、经济、地缘、军事、战略的利益，最后大家就一个目标：干掉共产党！希望中国国内的同胞不要受到更多的伤害，就这么简单。
明天9点30咱们直播，今天10点钟《真人真事》路德上节目，咱给他让路。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/390/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/390/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：谢谢，非常感谢，但是真的一点也没清楚，因为船太抖了
主持人：郭先生，这首歌的名字叫真心英雄，你就是我们每位战友的真心英雄。
郭先生：还不配，等着喜马拉雅实现以后吧！
战友提问：我比较小，可能问的问题比较不成熟，你现在还想要坚持想要复仇吗？还是以实现喜马拉雅为中心，还是说两个都有，但是以喜马拉雅为重？
郭先生：这位小侄子你好啊，你问的问题非常直接，我可以简单的回答你，复仇这个问题最猛烈的时候，火最大的时候，主要是复仇，天天想，夜夜想的时候是2011年以前，实际上我有很多选择，复仇对我来说太简单了，但是这个时候我特别重要的是接触了台湾佛教一些大师，国内一些宗教人士，国外一些宗教人士，这些人对我的影响特别大，后来我一想所谓个人复仇的事情，实在是非常的低级和庸俗，我复仇了又能解决什么问题？
更多人在水深火热之中， 复仇完了之后他们的家人也是被害者，有什么意义？可能这是个更坏的行为吧，有一次我和一位佛家大师聊完之后，我去他们道场住了一段时间，我认真学了学佛法，佛经，回来之后我记得那天我喝了好多好多酒，晚上我就抱着我母亲哭，母亲什么也不说就看着我哭，然后就睡着了，天亮的时候，我就开着新买的法拉利，还有其他几部车，天安门那时候人不多的时候，跑了北京兜了一圈，然后我就告诉我自己，个人复仇的事情，也就到此为止吧！
我更加坚信，改变天安门周围的状况，也就是让国家没有共产党，是我唯一的理想，也就是从那一天起，从那个庙里，放弃了个人仇恨的那天起，我就告诉我自己，我要复仇，复的是所有的人都应该得到结果的仇，那就是没有中国共产党，我要让共产党离开，或者改变，中国必须要有喜马拉雅，法制中国，这个时候我接触的海外哲学家，政治家，艺术家，特别是海外的华人，台湾的华人，对我影响特别大，所以个人的仇就不存在了，而且现在杀我弟弟的人我相信你们也知道，其中一家人在一次车祸中，三轮摩托车车祸中全死了，就剩下一个姓宁的还活着，其他的都死完了，在报仇都不知道找谁了，谢谢。
战友提问：这么长时间里，您是否有过疲倦，彷徨，懈怠，如果有是如何克服度过的？
郭先生：当然有，有的时候很痛苦，你一说我后脑皮起鸡皮疙瘩，当你的老父亲老母亲，坐在那里分分钟就没有，大小便失禁的时候，当你面对的妻子在你面前一声不说抽一包烟的时候，这个时候你都不知道如何开口，你是劝他请下来不抽呢？还是多抽点呢，他也不说话，也不烦你，就抽烟，抽一包烟，你说你看到你妻子抽一
包烟什么感觉，你父母大小便失禁什么感觉，你说你从小一起长大的嫂子，就像亲姐妹一样，他们都不理你了，
但是你每天能听到信息，他们在家哭，痛苦，你该如何面对，然后突然有人说，诶，你要是不爆料，这些人都不抽烟了，你父母会和你团聚，嫂子们没有怨恨，因为我在家是顶梁柱，这样的话我当然会犹豫彷徨，可是你去想，当我彷徨的时候，我放弃了，明天这个时候会发生什么事情，我就想，可能这些事情在明天，后天，下一周会实现，家人团聚，可是我似乎就会确定的看到，他们会看到我会被杀掉，以各种名义把我骗回去，把我杀掉，或者他们让我做绝对不能做，也做不了的事情，然后再把他们再抓起来，
让我父母更大小便失禁，让我太太不仅抽烟，还是在失去自由的情况下抽烟， 让我的嫂子哥哥们更受危害，她现在抽一包烟还有烟抽，要是没命了呢？她就抽烟的机会也没有了，就变成灰了，我这个嫂子现在还活着，如果我妥协他们连活着的机会也没有，我父母亲还大小便失禁，到时候可能都会变成灰了，那你还觉得现在抽烟重要吗？还是看大小便失禁重要呢？
还是答应他们重要的呢？我相信我的判断啊，所以我绝对不会妥协，每次妥协都加剧了我对这件事情更坚定的决心，想想刘彦平在美国见我，想想孙立军在美国见我，和我说哥，大哥，我去看咱爹咱娘去，过年我去看他们，有病我去照顾他们，谁TM不去我抓他们！谁敢欺负老郭家，家人员工，我抓他们！现在发生了什么？他们的每句话欺骗对我来讲，就像我每次看斯大林之死这个电影一样，我就能知道，这个就是孟建柱，这个就是孙立军，这个就是真正的党和国家的领导人，这个就是对付我们的办法，这就是所有我了解共产党太深刻了，盗国贼太深刻了，所以有过彷徨犹豫，但是绝对不会放弃，一次的一次让我更加强大，谢谢！
战友提问：是什么动力能够给您这样执着爱着我们？
郭先生：谢谢啊，发自内心的说，咱也不讲多高大的事，最简单的，就是这个时代，确确实实是一个对于中国来讲是一个飞速发展，矛盾的，充满了刺激的变化的时代，我在这时代里长大，有幸的接触到了一些中国的精英，也有幸的接触了中国一些被陷害的精英，知识分子，包括党政军部队，我特别幸福的是我有一个伟大的家庭，还有就是我有很多好的朋友，他们都是比我个方面层次高很多，这些都让我更多的看到了中国社会的方方面面，
再加上我的经历，我八弟的死，后来我从监狱里面，我觉得那22个月是上天对我的再造，我进监狱之前像个傻子一样什么都不知道，之前我做贸易，投机倒把，开包子铺，倒卖摩托车汽车，就是钱啊，每天就是打架，后来我接触更多的就是宗教啊，民主啊，法制啊，自由啊，还有特别是哲学，学习，22个月，简直是见到了几十个人，有当场被枪毙，什么情况进去，被陷害呀，也有小偷小骗子，当然都是大犯罪，死刑犯嘛，这些对我来讲是浓缩后的人生的经验，
从惊天来看是上天给了我一次，浓缩我人生经验吧，从那时起，我更加看到了我们人类有这么伟大的文明，那就是宗教，信仰，法律，还有教育，还有不同的政治，当然我弟弟的死更加让我看明了我需要什么？在那个时候，对我太重要了，学会了爱，爱家人，爱朋友，爱身边的一切，我对身边的一切都爱，了解我的人都知道，就像前天，狂风暴雨的时候，大浪里面我没有害怕，警卫他们吓半天，这就是人生，你怕死就不出事了嘛？
但是你要享受巨浪带来的刺激，1个小时后我们走向了平静的港湾，在平静的港湾里幸福，我说你们要感激刚才的巨浪，让你感受到了平静港湾里的感受，我在监狱里面，让我更加爱别人，享受这种和平，尊敬和自由，珍惜每一分钟，人活着，绝对钱不是最重要的，你没有了自由，你要钱干什么，你有了钱有了自由，你没有了健康这不就是花钱买药去了么，有了钱有了自由，有了健康，你要没有尊严，没有安全，那你要那些干什么？
所以人是一个神灵的动物，和动物世界不一样，和那狮子吃了牛，牛吃草的轮回不一样，那是畜牲道，我们是神道，受上天的指引，因此我看明白了，人活着不能为了吃，不能为了面子而活，不能为了钱而活着，更不能为了一车，一房，一炕，一个工作而活着，活着要有价值，要对的自己的一百多斤，对得起上天，就必须做更多利他的事，更多让别人感觉到欢乐欢喜，少一点我，多一点他，多一点给他，少一点给我。
30：00 – 50 ：00 B1339
郭先生： 少一点我，多一点儿他，少一点给我，多一点儿给他。这就好，那就是我追求的佛教的境界。利他。真善。因此你就会爱很多事情。包括刚才文正问的你还恨你那些仇人复仇吗？忘记了，从那天起就忘记了。他有的已经死了，即使活着的站在我前边我对他已经没有恨了。
我现在恨的是绑架我们国家的这个机制，这个盗国贼。具体像是王岐山，孟建柱，傅振华，孙立军，更加具体的呢还有一些大家耳熟能详的这些人。这就是我为什么有这些力量和爱。所以说我每天有无限的精力。希望我的回答能让国内的这位战友有勇气去聆听真相，辨别是非。特别的感动，您才是真正的精英。谢谢您。
安好： 谢谢郭文贵先生，我们现在生活的环境真的太冰冷了，没有爱。但是从您那儿我们能够感受到力量，能够感受到温暖。谢谢您！
LG： 谢谢郭先生的回答，谢谢安好。郭先生的回答让我们特别感动，然后内心充满了爱。接下来请文森发言。
文森： 谢谢主持人。尊敬的郭先生你好！我的问题非常简单。能不能请求您在我们的战友聊天室爆一些关于下一步王健的新闻发布会或者王健之死，或者关于马化腾马云所有的您可以爆的或者在其他社交媒体没有说过的料，给我们分享一下。谢谢您！
郭先生： 好的主持人，刚才这位先生的话呢90%没有听到，颤音特别厉害。您能给我重复一下吗？谢谢您！
Sara： 郭先生那边掉线了。我们耐心等着。今天不是为了直播而直播，我们跟郭先生亲密接触。
郭先生： 就是说新闻发布会还没有爆的料能否在这块儿跟大家分享一下，是这意思吧？
Sara： 对！是的。还有马云马化腾，反正你可以说的请你分享。
郭先生： 我现在回答这个问题。这位战友说呢能不能在发布会前爆一些料啊，我当然可以了。以后我想把很多可能是还没有爆的就先到你们这儿爆一爆，这是个好主意啊。
我首先给大家说一下，王健这个死啊，他现在有几个关键性的问题。确确实实啊是大家可能根本无法想象的。大家再往回看一下啊，王健在四月份接受采访的时候他已经很明确地说，他说，人家跟我抢，人家跟我要，我怎么办啊？人要害你，你怎么办啊？大家可能把当时那句话啊理解到别的方面去了。甚至有人觉得说的是我，
那不是的。他指的就是王岐山和陈峰他们。首先我给大家说一下啊，特别有意思，这个法国啊，我们的一个调查团队去了。
到了那里以后调查团队给我们获得了很多很多的信息。我们花相当于平常调查费一倍的钱。一般来讲这种调查费一天1300美金到1500美金。那么我们付他都是3000美金到4000美金。付了其中这几个人，侦查员。那么另外我们找的一些人呢，他们发现一些证据以后呢，不干了，这钱就少了，很现实。就说我想要加两倍的钱。我肯定不答应他，我说你这是胡来呢，不可能答应你，不是钱的事，是这种状态，敲诈勒索，不接受。
就在这时候发生了有意思的事情。有人找他们买这个信息，买断。出的价格是多少钱呢？50万欧元。就把这一个调查组买断。那么这三人是毫不犹豫，就把这东西卖给了别人。这个证据是跟关键的。但是现在发生了另外一个事，很有意思。不如说我们现在跟一个花工已经签了合同，已经签了合同，他出来作证。我们说实在话，核心的核心就是新闻发布会要证人到场。证人不到场新闻发布会也不那么有劲。我们想叫证人到场。他也签了。
这个证人呢从一开始要3000欧元，那个是很大钱了3000欧元，后来呢变成了30000欧元。但是呢头两天来了，他也找了个律师，说我这儿受到了当地政府的威胁，我受到了中国政府来的人的威胁。我把威胁我这些东西也当成证据。还有因为我受到了威胁，我要要更多的钱，要更多的钱。所以说这事也发生了。但是这事情让我更加地兴奋和开心，说明了什么？说明这件事情太多人关注太多人害怕。当然这些变化当中让人都是很不舒服的吧。
包括有一个我的同事，刚才文正问我你有没有妥协啊，伤心啊，当人有了。我们其中有一个同事累的，我们工作到凌晨三点钟吧，他突然间咳血。然后我的左眼右上角充血了，突然充血，就一个大泡。警卫啊，家庭医生给我弄回家去，给我敷上药，睡了大概五六个小时以后逐渐好了。所以那天早上健身我带上眼镜我怕你们看出来啊。但这位朋友就累的咳血，让人很难受。太累了。但是我们发现了更多更多的东西。法国跟中国的问题绝不那么简单，绝不那么简单。
然后发现王健跟他老婆家人感情不太好。确实没那么好。王健的弟弟王伟这个家伙就是看钱。跟盗国贼一样，对他的弟弟对他的侄子疯狂，能抢啥抢啥。具有人知道，这个我没核实，陈峰和盗国贼让王健腾出香港美国的房子是给三个月时间，王
伟让他嫂子腾开房子只给三天时间。他的侄子根本就不管。这是我们中国人每天都在发生的悲剧。因为没有信仰不善良发生的悲剧。
另外一个他们现在呢找王健账号里的钱。他们感觉账号里的钱确实是有些他们给弄走了，有些是别人弄走了。在这个问题上发现法国这几个人跟他们也有关系。他们也在互相怀疑中。另外一个从天津渤海转出来的钱他们找不着了，现在都在找拿钱。很多人都在怀疑王健这了那了的，很多跟王健打交道的人都在找。可以这么说的，这应该是谋杀后的必然的后现象。就王健后现象。
大家都找钱，互相怀疑，互相比谁残忍，对他的家族更加地狠。《斯大林之死》里赫鲁晓夫还给斯大林的女儿斯韦特兰娜给她一张去奥地利的票，后来来了美国。那他们连票也不想给你。都死了才好呢，就这种。后现象的打和比拼当中呢又给我们带来了转折。
最近这些天很多他们的家人他们的朋友都有和我们联系，愿意提供各种料，很多都是有偿给料。我们也愿意有偿给料，但是必须保证真以后。
还有一个中国政府知道了这个新闻发布会，大家千万别低估了啊。那陈峰王岐山是干嘛的，真控制了一个国家。我们第二个第三个点儿所有的地方他都找到了，知道我们开新闻发布会，连给我们做presentation的那家公司他都找到了。你说有多厉害。当然我们也想到他能找到，那就看博弈吧，能博弈到什么程度。
另外一个就是很多家必须来的媒体，必须来的。你像华尔街啊，华盛顿时报啊，华盛顿邮报啊，纽约时报啊，CNN啊，FOX啊，CBC啊，都打招呼去了，他们都去打招呼。包括东京啊，朝日新闻啊，法国的几个大电台啊，俄罗斯啊，英国的BBC啊，都去了。就是他们能想到能来的，他们都去找了，能想到我们去的地方他们也都去找了，就是这个情况。但是这个斗争是战友们你们无法想象的，无法想象的。但是越是这样越证明了这个新闻发布会绝对重要，绝对重要。
所以现在我们在采取一系列的政策，如果发生这样的变化我们怎么办，发生那样的变化我们怎么办。然后我们有一系列对策。明天我会和华盛顿的有关组织这个新闻发布会的几个团队一起再开会。我们再去确定下新的方案，每时每刻都在变化中，都在变化中。这两天你别以为不谈王健，王健的事情在国内的发酵，大家去想想，对每个人是什么样的感受。
这也是马云为什么要离开其中一个原因。有人上你家抢东西来了，结果说把钱黄金都拿出来，聪明人就把金条给他，把不太重要的给他，把最重要的钻石留下来。马云就这样，给你给你，这黄金你搬走，古董家具你拿走，蚂蚁金服你拿走，但是真正的钻石藏在外边没给他。那么现在由王健被杀导致了企业家的溃逃，这种现象。由范冰冰事件，引致了一个演艺界结婚溃逃这个现象。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
