<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>顾问 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A1%BE%E9%97%AE/</link>
    <description>Recent content in 顾问 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%A1%BE%E9%97%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</guid>
      <description>内容梗概:
我的天哪，今天，现在是4个小时的设计刚过去。你看这新到的料子，新到的料子。你看这个（料子），大家看看这个料子，看到了吗？你看这个(料子的)弹性，这个(颜色多么)漂亮，非常结实，但它却有弹性啊。而且它(这料子)的纤维密度特别好，是三四层的，所以穿在身上会非常舒服，非常的耐洗。这样的衣服一定要穿两三次以后才会非常的漂亮，才会(穿的)舒服。
然后呢，不同的各种颜色。你看，这个价格都在上面呢，你看这价格：这个是41欧(元)啊，41欧(元)。然后买的多，超过5000yard的是33.5欧(元)，这(价格)太夸张了。CHANEL料子(的价格是)6欧(元)，CHANEL的料子(的价格是)6欧(元)，10欧(元)。
看这个战友们，你看这个(料子)，这面是这个颜色，你看，这面是这个颜色。所以说这个(料子)做成帽衫呐，还有裙子啊，它(穿在身上)就非常非常的舒服，而且耐洗。你看这个，非常的漂亮，非常的漂亮。然后你（再）看这个，这个蓝色(料子)，这个(料子的)密度。
咱们的G-Fashion(的料子)首先要有弹性，你看，你看(这弹性多好)。所以说，哎～你看这料子，料子是第一(重要的)，料子是第一(重要的)，料子不行就完蛋了，一切就完蛋了，料子不行(就完蛋了)。你看这个(料子)，你看这个多厚，你看这个(料子)，这个(料子)多厚，你看。(这料子)非常的漂亮啊，这是这些大牌现在都(没有的)。整个这个厂家啊，TEC的，很多厂家都已经不生产(这种布料)了，(大牌)都不敢买(这种布料)了。你看这个黑的，这个黑(色布料)，你看这个黑(色布料)。这个女孩穿上这种裙子，还有男士(穿着这种料子)做成这个衣服以后非常的漂亮啊，非常的漂亮。
啊！真享受，我这一生最爱干的就是设计。你看这个蓝色的料子，你看这个系列，这个粉(色)，是吧？粉色，蓝色，白色，黑色(的料子)，非常漂亮，这个炭黑色非常的漂亮。哇～这个也很夸张的价格啊。所以说这是今天下午为我们的秋季选的衣服的料子（和）设计。因为我们从现在的每个月的90个新款到达到每个月的1000个新款。
今天这个厉害了。你看这个(料子)，战友们，这什么(料子)？你看看。这个是爱马仕的，就是做鳄鱼包的，做Birkin的。大家看看啊，这是那个鳄鱼的那个头部。看到没有？然后你看这个，整个的鳄鱼皮。人类真够残忍的，你看看，你看看这(鳄鱼皮)。所以说我要从这中间要能套过来的话，你看看。想想这(鳄鱼皮)做个Birkin包多少钱吧？这(鳄鱼皮能)做几个Birkin包吧？(卖)100万美元，200万美元都是可以的。加上点碎钻，都是(卖)一、两百万美元，加点银首饰，就能卖个几百万美元。你看看鳄鱼(皮)，所有做这个鳄鱼(皮)的，这泡在基石里面泡几十年的，而且不是说你想买多少就买多少，(这)是不可能的。你看，（如果）这个(鳄鱼皮)做成女孩儿的裙子，做一个小超短裙，咔咔的是吧？哎呀啥感受啊，是吧？哇塞～这小性感劲儿，啪就出来了，是吧？哇塞～这尾巴很长啊。
你看看这个(鳄鱼皮)，Alligator，绿纹鳄。这款就很硬，但就很漂亮。这(皮)就做包啊，这(皮)就做包啊，了不地了！就这一块做包（得卖）多少钱吧，你想想？所以说爱马仕的工艺天下第一，(但)它的设计不行。你看这块(鳄鱼皮)吧，你看看(这韧劲)。这(质量)是开玩笑的吗？以后人类很快就不允许用任何皮了，任何动物皮，这个皮(鳄鱼皮)也不允许用了。这以后这都是(不知道值)多少钱了，（值）多少钱了？你看这。过去的酋长都是这样子(把皮披在肩上)是吧？酋长都是这样的，啊啦啦啦～这个(鳄鱼皮)大围脖(围在脖子上)，(看着)有钱吗？土豪，土豪。这也是G-Fashion，这叫设计装。G-Fashion咔咔咔，你说就这么一玩意儿，整出产品值几百万，最起码几十万。一定是稍微做完就(值)几百万，你说这还了得了吗？你说这了得了吗？有意思啊。我再想想这件(鳄鱼皮)我怎么给它弄成一件我的战装。啊～哦依稀内(日语：好吃！)。真酷啊，真酷啊！设计是最快乐的。
唉～我要是……你想(我身上)这件衣服啊，(我身上)这个不是G-Fashion的(衣服)，这个是Rick Owens的。这件好像是3000多美金，3000多美金(的衣服)啥也没有，3000多美金。你想在咱们（这儿）一模一样，同样的料子一模一样，咱(们只)卖几百美金，给战友们G-Club(会员价)，你想想，你想想。你看这个，就刚才看这个(料子)，这个绿(色料子)和这个粉(色料子)做成女孩的衣服，然后啪搭一个黑的(围脖)，哇塞，那小性感劲儿就出来了啊。哇塞，酷！酷！酷！
这些都是我不喜欢的(料子)，不喜欢的(料子)。所以说今天下午做了不少设计。这是我最恨的颜色，最讨厌的颜色(灰色)，这是我最讨厌的颜色，最不适合我们华人的（颜色）。行了，给大家报告完毕。七哥的设计时间过了，是不是啊？人家管咱吃，管水喝，（给）G-Fashion当顾问不容易啊，得给你们挣钱呐，（俺）不容易啊～兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1457/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 亲爱的兄弟姐们，在准备明天直播，明天直播额。
00:11 我收到Gfashion最大的礼物，让我特别开心，有多大，你们看看吧。（笑）这是我一生收到的最大的礼物。然后给我打电话说，从德国运过来的。德国运来的，一箱的花，我找半天找不着。最后找着了。结果这，真大啊。
00:31 这Gfashion对这总顾问的平安夜礼物就是这，好大呀。（笑）没有comonsense.
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1295/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1295/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖乖乖，我这是啊，兄弟姐妹，吃面包啊，喝杯猫屎咖啡，哎呀，这个刚才通了个电话，通的 我的心里边老澎湃了。嗯班农先生馋死了就想回来，昨天现在最值得珍惜啊。昨天在我旁边好多好多媒体，fox 6台？还爆出来，哇，lady may&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;又被调查了。你们说媒体这帮孙子还天天说公正媒体中立媒体中你姥姥的中啊。 多夸张地媒体啊，好东西吗。昨天G翻身安排的摄影师摄像师准备上船，就是下周二给我拍，拍录像还摄像，放G翻身上。这本身是顾问那是吧。然后呢他是好紧张啊。哎哟又去调查ladymay了。竟然是fox 6台放出的，你说媒体可靠不可靠这帮王八蛋 ，cnn， fox &amp;hellip;. 没有不要采访我的我烦死了凭啥让你采访我呀，我们是爆料革命我们是灭共运动啊，不是在这儿，上媒体的。那些欺民贼吃六四血馒头上一次媒体把他妈的都卖了，开玩笑，凌晨2点凌晨3点。班农跟我通话，通信息。这哥们真行真能战斗的人，他也不睡觉，我昨天转发两段快把他弄哭了都 ，来自吉林的一个老师写了一段诗啊我给他专门用谷歌翻译给翻译翻译啊给他哎呀真的把这快弄哭了，就班农怎么就就就是他在法院里听不到咱们战友的什么支持班农新中国联邦他出来一蒙才看到他在里面听不见。在一个当事人那个房间里边儿呢啥也听不见出来看到旗子一蒙，保镖什么的让他走进车进车以后才发现这回事儿啊保镖啊这个律师才给他说这个咱们新中国联邦的像左源那新疆小哥啊春风他们都在了还有咱们美东长岛哥。他在车上就受不了了，他觉得太感动了，外国人哪有这个呀？哪有这讲感情的事啊，向他们展示我们中国人最美好的一面，在华盛顿引起巨大的反响。
据说昨天美国的&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;，好几个人直接打电话，他说我们一直看你啥样，媒体把你丑化成那样，他说最让我们不可思议的是你有个新中国联邦。说这些中国人是你让他去的还是miles guo让他去的。他说miles guo说&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。我真没让大家去，我真没让大家去。左源可以作证我真不知道。我看到这些去是别人告诉我的律师告诉我，我赶快上去看一看我赶快给他发信息我注意你们辛苦了然后左源在那会儿都激动得不行了。还有那个新疆小哥啊。（某人问）miles你真的没有让他们去？我说我没有，这就是中国人啊，所以亲爱的兄弟姐妹们。中国最美好的一面讲感情啊讲情义这是西方这个资本主义中的绝对没有的，让他们看不到，所以说现在这个华人形象大变，真的是。左源新疆小哥，我们的春风，还有谁我们好像这个uber小哥，我看特面熟，他戴口罩，今天我一会上秘密翻译组。我的吃点东西，秘密翻译组完了，11:30就上班农先生的战斗室，我今天是大概5个小时的直播，然后4个半小时的视频会议。哎，猫屎咖啡你说人你说贱不贱呢你说喝杯咖啡就完了嘛还弄成猫屎咖啡啊我也知不知道这猫屎咖啡好在哪，咱一会儿见啊我去冲凉换衣裳。我不能这样子上节目是吧？
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1248/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1248/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！7月24号，从昨天一直到现在忙乎得很厉害，但是非常有成就感。这两天我相信战友们，根据国务卿蓬培奥的演讲大家有很多感想，很多战友给我发了很多信息和看法，请兄弟姐妹们..我拜托大家，就是能和我直接联系的战友，你不要把很多事情你的个人的观点，一次一次的发给我因为我真没时间看。
因为你发我太多了，你很多观点..你说我回还是不回哪？是吧 也不好。另外一个我也不想浪费你们的时间，主要请战友们关注的是，转发转推 像蓬培奥国务卿的演讲，班农的演讲 还有一些香港危机真相，CCP病毒的真相 没比这再重要的，因为很多个人都有观点
你像我今天早上大家都看到了，我6点钟才去睡觉 是吧？7点钟中间的时候还被我们工程师给叫醒。然后当我再..三次打开我的手机，三个都是爆满的 就都是塞机，我喜欢吃烧鸡不愿意塞机，
所以我也不想浪费大家的时间，战友们还是关注咱们重点..重点..个人观点你可以搁一搁，都不同 每个人观点都不同，好吧，等文贵灭共以后我们天天像石母训子试的，天天教训文贵，天天罚跪都行，好吧。但是现在咱们还是主要是灭共。这是一个另外一个 ，很多人的观点我觉得很笑话，战友们咱们一起灭共都行，可不等于每个人都有本事去灭共
你对共产党的理解太浅薄。你像昨天蓬培奥国务卿讲话以后，很多人给我发信息 ，说你看看爆料革命是灭共的最核心，都是郭先生和班农先生提出来的。
所有的中国人和共产党不是一回事，共产党和中国不是一回事，然后做了这么多贡献结果你看看，民运的人坐在那里..谁谁谁名，觉得不公平 很多人给我发这信息，我听着很好笑，非常好笑。亲爱的兄弟姐妹们郭文贵要需要这个，我要去的话那就没有别人去的机会
几次邀请我明确告诉对方，我不参加任何组织，我不谈论美国内部任何政治，这是我的原则，是吧？另外一个我不要任何 Title，不要任何给我什么名啊顾问啊，什么民主党啊什么党啊，把我放在那我觉得太丢人，我哪有时间干这个呀。
如果你们的文贵会坐在那个席上，会跟美国伸手..说现在我愿意当这个演员木偶，跟你一起来对付中共 我不可能的灭共的人，那些坐在那里的30年了干啥了？是不是？有啥用啊？是不是？有些人你看了都恶心，所以说..这个很俗套，看上去很好的建议 但是你们知道嘛，如果郭文贵内心要不淡定，或者是根本是图名图利图权的人，你想想你发这信息
你会使这个人更加走向魔鬼化，是吧？这是个最简单的道理兄弟姐妹们
另外一个你们相信共产党没有之后，美国政府就会让坐在那里的人去指导中国嘛？然后这些人会让谁当..鸡腿潘当宣传部长？庄烈宏当国防部长？曾宏当夜总会部部长？是不是？胡平当中国财务部部长？是吧？让李洪宽当他娘部部长？是不是？让郭宝胜当宗教协会主席？你觉得这个国家是不是很有救啊？越是他们坐在那 未来更加会确定的事情。他们永远不会站在中国最高峰的舞台上，那都是中国的傀儡美国在未来找到傀儡，人家找戈拖儿找个木偶，我可以告诉你没有一个国家..。包括突尼斯，伊拉克，利比亚，没有一个当时这个政权倒塌以后。第一波第二波第三波，能直接上去能接管政权，能活的好好的 一个没有。
包括齐奥赛斯库，包括当年的国民党共产党 一个都没有，第一波到前十波基本上是给祭旗用的，何况他们还上不去，而且大家成天听我们爆料革命，忘了一个根本的重点，美国人能把中国人说了算嘛，中国人的政权一人一票。所有中国的宪法中国人来选，中国的领导和机制必须4年选一次全民投票，坐在那的人就是中国未来的领导了？你们就要给他磕头了？开啥玩笑哪咱爆料革命都说啥了？
亲爱的兄弟姐妹们，你们都相信啥了？都听啥了？都记住啥了？亲爱的兄弟姐妹们，真的把国家给他们，他 Hold 的住嘛？我真不是笑话他们 给他一个镇都管不住，逮着镇上的..看着美女了，就直接就上人家去了，逮着烧鸡就吃起来没完了，你看一个个跟猪头似的
他见过啥呀？你开玩笑哪，美国人有时拿着人玩 玩的相当不珍惜，我不会被他们玩的 他们就是..你觉得让他们坐在那 是美国增分还是减分呀？是美国大大的减分。
昨天他们问我意见 我不吱声 一直问，我说你们把他这几个人放在那的结局是什么？你让所有的中共的官员和所有的中共想和你美国站在一起的人。更加怀疑你 你严肃嘛？你认真嘛？你有这个能力嘛？还是那句话，美国以美灭共是关键中的关键。但最后灭掉共的一定是共产党，咱要没有习主席没有王岐山主席。这样的伟大人物怎么可能有香港事件啊
怎么能创造一个中国的耶路撒冷啊，要是没有冠状病毒你怎么可能灭得了共啊？这是美国人造的嘛？不是美国人造的，这是共产党造的，现在洪水全民都知道了，大概估计要死1亿人最坏结果，最少死1000万人 那就死吧，这是共产党的决定 这1亿人恨不恨他？恨他。是美国人决定的嘛？不是。兄弟姐妹们，谈定..谈定..谈定..不要忘了主题这都是上天给我们的礼物。
任何在爆料革命当中我再重申一遍，你但凡有0.001想要的权力，但凡有0.001心理还惦记那个Titel官衔，你0.001你想发财，必将死无葬身之地，只有让中国有希望的叫新中国联邦，新中国联邦的未来请看新中国宣言。亲爱的兄弟姐妹们 一切都已经开始。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/888/</guid>
      <description>内容梗概:
这个B2桌子真的是太神奇了，我们发生很多很多事情。确实任何东西我发现，真的像佛祖说的这个东西的器型，啊，就是跟它的价值有关系啊。就是有关系的，就像一个一把刀子对着你的脸的时候你会感到痛是吧？你感到不舒服。嗯，这两天发生的事儿实在太多了，我说刚刚说的那个黑客，把班农给黑了，但是他们想造谣，恰恰的造不了也帮了我们，更加证明了你郭先生从来不会有一点违法的事情。有违法的事情被黑客给吓死了是吧？咱没啥丑闻，一没有什么性短片，没有什么性乱的短片也没有非法的钱财，更不会骗人，也不制造虚假文件，是吧？也没有什么王岐山在变态的手，也不玩明星对吧？咱怕啥呀？结果现在证明跟我半毛钱关系没有，当然了，当然了我们也在很多方面也证明给战友们看，我们是有实力的，我们有实力的。
这个你懂的啊。所以说你可以看得出来，在中国历史上我相信还没有人像我们这么做事情，这么干净，这么守法，这么有实力，这么大付出，你见过有过吗？你有这实力你不一定这么做。
他那到处捐款是吧，募捐嘛，你看看这个压力，家人啊还有这个同事，钱财，简直是现在想想，有时候我自己看我自己都觉得不可思议啊，确实不可思议。每天发生的事情都不可思议，你想想仅仅这几天发生的事情就有点不可思议了，这几天你说我每次我看这个照片的时候，这个照片发生了多少事情，蝴蝶，还有他啊共产党，一个衣冠禽共产党，还带着个五角星。现在共产党又开始要、真的要共产全世界，真的要欺骗全世界，这不是开玩笑的。
（嗯，下午时候您会谈到这个区块链是吧？）
我今天早上很多战友给我发信息啊，今天是最近最多的英文的朋友，外国人吧，哎呀，疯了一样就关于这个班农先生的报道。说郭先生我们愿意给你做顾问呐，这个报道反而给我帮了忙了，外国人的钱，资本主义，就是资本主义钱就是爹，资本就是钱，有钱有主义了。社会主义，啥是社会主义，就是权力，有关系就有主义，没关系没主义，有权力有主义，所以权力是爹啊。说来说去都是权利，权力要来干嘛？就想干啥干啥，在资本主义国家钱很重要，现在看来哎呦有钱哪，能不给你做顾问，能不能参与爆料革命啊，能不能和你的爆料革命进行合作的顾问啊？我不要100万美元啊，10万美元。
很荒唐，我说这都不是我的钱，爆料革命现在也非常的困难啊，第二个就是说区块链是战友发来的，怎么看区块链。我们的北京姑娘不同意请举手节目，说郭先生我们刚做了一个节目，从9分钟开始你看一看我讲得对不对？我说讲的是不错的啊，但是都没讲到点子上啊，都受共产党的这个迷惑了，没有人了解共产党。
区块链的事情，你从技术上解释，那是不可能的，讲区块链一定要从有一个耐心有个时间，告诉你为什么共产党常委要学区块链，共产党为什么要改区块链？要从案例，从事实，从历史说完以后，你才能理解什么叫区块链。从技术上讲是太容易了，关键这个技术为什么共产党要用？共产党要学习？这是你不了解共产党的人，你不了解共产党体制的人你是不懂的。慢慢吧，等有时间，我今天下午直播不讲这个，明天讲，明天上午直播，明天上午从10:00开始直播，明天从上午10点到下午2点，好吧？
这是你买那个？非常好这个，FOX那哥们来说非常好这个。你要有钱了，肯定很会花钱。
你是真是典型的发烧友。这个共产党只会说不会做，什么维护环境。
你看这个，真的是火了，特别是国内，特别是国内，你看从美国细节的变化，你看这感觉，真是太好了。
这个我们开会的朋友，来到这个空间的时候，感慨啊，他说这是世界最有名的建筑师之一嘛，是设计纽约的432，432最高的公寓，第四季在这边那个55街，最高的那个公寓房子的整个设计，在英国的那个t服装大楼，还是有100多个楼是他设计的，还有大桥啊都是太多了，太多了啊，这个这个设计师相当牛的。
你应该把这个上网把这事给咱那个喜马拉雅大使馆的视频网上有，你把它下载下来，然后你再把这段加上，就感觉特别不一样，然后呢，还有那个设计师的介绍。
你要有个视频，没有版权的，视频没版权，你要把那视频和建筑师给拿出来，你再把这B2桌子，建筑设计者做的爱疯了这是，他就没想到，因为过去正好你看上面平面，只放了一组沙发，非常丑陋的，他没想到我能把这空间给做成这个样子。
我说这个桌子质量太高了，昨天一家公司来给打磨维保，维保一次3600美金，打磨一次三天，3600美金，疯狂吧？我把这个椅子拿走，这是夹在这儿，因为当时不够，这个椅子不属于这，这是这个椅子上已经坐过最牛的人了。
哪有什么老板，世界上最辛苦的，最可怜的就是老板。我的监控器太重要了，我们这里安了60个监控器，但是头两天特殊部门来了，不行，你还得再加20个，这些监控全部是跟某些部门连着，24小时，整个周围整个楼，现在整个楼是80个摄像头，你看到处都是，是跟很多地方联系，所以说我是没有任何隐私的，你看看我那个连洗手间的正门口都有一个、正门口就有一摄像头啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月29日连线庄烈宏</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/890/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/890/</guid>
      <description>内容梗概:
庄烈宏先生：其实我这两天我很好奇啊，文贵先生，因为刚才的一个随手拍当中，我又问文贵先生一个问题，但是呢，文贵先生又不肯回答，说明天再说，今天呢我就不想再问了，想必这个问题大家都知道是什么问题。
郭文贵先生：区块链啊，你发现没有？这两天，咱们战友有的人就已经搂不住了，这就为啥我一直在咱群里说旧庄你要搂住，就是人家美国还没说呢，就说中美要签第一段协议了，啊，咱们战友们情绪有的就来了，就开始评论去了。
这么大的事，咱要搂得住，第一个，你怎么能耐，你也不是那个决策人，就你说再多你能是川普吗？难道你比川普还能早知道吗？你没必要证明给大家看，我们爆料革命，我们又不是情报中心，你干嘛显示那么着急，冲最前边，你想领导全世界，所有的事请我都知道，所有的决定都是跟我一样的，你可能吗？习近平他做决定，他下一个小时做什么决定甚至他自己都不知道，川普总统他有些事他也不知道。“梆”一个电话五角大楼说我抓到这个人了，头一个小时他也不知道啊 。就谁也扮演你那个叫神知，或者说是万能万神，你别扮演这个角色。包括这区块链，你昨天问我，区块链还没开始呢，大家就开始了，区块链解释去了，都要抢这个新，John庄你想吗？你抢的起吗？
庄烈宏先生：我没有那个条件可以抢。
郭文贵先生：谁也没有这个条件，你只有一个条件旧庄是你要做到的，就是你搂住，你不要去尝试去证明给全世界我是最有本事的，我的预测是最棒的，我的情报是最棒的，我无所不知，我无所不能，那你就完了，你就开始失败了。
这就是两年来爆料，John庄你发现没有，我从来不会去赶时髦，我从来更不会去赶新闻，因为我从来没把我当成新闻人，世界发生的事多去了，你都知道？怎么可能啊。所以说现在大家都是什么？比特币，区块链，我就说难听的话，战友们凭着你的良心，你拍着你的心窝子说说，在这个之前你知道啥叫比特币？你知道啥叫区块链？你不就是Google 两下子你去弄个常识吗？如果你能Google出来的东西你能讲给别人听，你觉得你还能说服别人的话，不是别人的悲哀，是你的悲哀，因为你的观众实在太Low了。就你随时，你那么聪明，都有这么一个智能手机，你上去这么一搜你就……
所以说，任何人呐，你就别尝试着说：哎呀我要证明给全世界，我什么都懂，什么都知道。区块链哪是你Google完就到那讲去了，然后就讲给别人很兴奋，下边点赞，好、好、好，讲得好！你得到什么了？你告诉我？John庄，你得到什么了？你以为观众们都是傻子吗？战友们都是傻子吗？在这儿人家就觉得：哎呦，庄烈宏是区块链专家，我佩服你。如果你真这么发生了，那是你的悲哀，是这个给你留言的悲哀，因为你们都不可能在一夜之间你把区块链搞明白。你比如说伊拉克这事出来了，马上就有人这个……那个谁啊？巴格达迪，ISIS恐怖分子，大家也去解读去，你知道多少啊？你去过中东吗？你了解IS吗？你知道逊尼派 和什叶派的感受吗？你知道它是怎么来路的吗？然后大家一弄就讲什么这派那派的……
庄烈宏先生：文贵先生的角度跟大众还是有很大不同，包括大家都知道的香港的这个事件，香港运动4个多月以来，在4个月以前的一年多前，文贵先生当时说出的香港即将要发生的情况，大家当时都是一头雾水，想都没想到，今天香港竟然发生了这样的情况，是吧？现在看到香港的军队，香港的这些由解放军假扮的香港警察，看着这些蒙着脸的速龙队，就能看到当时的文贵先生观察香港的，观察中国与香港这个经济的角度跟大众是完全不一样的，如果对于我庄烈宏去看的话，我怎么想都想不到，你跟我说我是不相信的。
郭文贵先生：这个，John庄你身上有很朴实的一面，就是说你尊重事实，你也敢面对现实，就事实是什么样就什么样，这个是就不哗众取宠了，所以说我觉得你一定要坚持到你旧庄以往的这种。一定要记住没有战友是傻的，他今天不明白你旧庄说的，他明天不明白，他后天、大后天一定会明白。没有任何一个人你能糊弄得住所有的观众和战友们。这就是为什么说大家一定要搂得住我一再说。
特别是这两天我能看到继彭斯副总统演讲之后大家很冷静，大家表现得非常的镇静、非常得有修养，但是就这个比特币的事情一下子就让大家的显出来，这个讲得太多了。然后呢给我私信的国内战友们说这个比特币的事这个解读的，特别是我们爆料的战友，区块链，包括咱们外边的社交媒体无人不讲，你看看没人不讲的，你能告诉我那一个人讲得你心服口服，你给我说出一个名字出来，你给我讲一个人出来，所以他讲得你心服口服你给我找一个出来。
庄烈宏先生：昨天晚上江财神讲得，江财神、江老兄讲得，我觉得跟共产党关系特别大，这一点我是肯定应该是能够相信他的，但具体怎么样还得在文贵先生这个角度这个高度去理解的话去给大家讲得话那就能够更加清晰了，我认为。
郭文贵先生：为啥我这么说呢？因为我最早我参与过，我参与了所谓的国家数据战略，其中包括了5G，为啥当年我敢跟西方所有的人说，华为不是跟PLA跟解放军合作，华为就是PLA，这话是我第一个说的，没有一个人说过这话的。所以说从那以后在美国，在欧洲，在所有地方演讲很多人都开始把这个话提出来了，说华为不是跟PLA合作，华为就是PLA，因为什么？我知道它干了啥，我知道它为啥干的，那么华为就是区块链的一部分，就是数据战略的一部分，这是个起码的常识嘛。John庄，你不能说今天很多人突然说区块链，就单独地说区块链，然后说共产党常委宣传区块链你就说区块链，大家谁都没明白就这几天大家的讨论，你就已经被区块链了，都在谈区块链，还有谈香港运动的吗？还有谈中共四中全会嘛？为啥不谈了，就把你区块链了。
区块链最重要的事情就是领导你一切，我今天先不和你说核心的。共产党玩这套东西是什么时候开始的，是从2006年开始的。大家当年看奥运会的时候，大家记住，同一个世界，同一个梦想。后来刘志华被抓了以后，就是绿色奥运，就是不要腐败嘛，包括数据奥运。数据奥运背后是什么？我问过几个美国朋友：你们参加过奥运没有？参加过。我说你的指纹在中国有没有？他说没有。我说你只要参加过奥运，你所有的虹膜,所有的指纹，所有的信息都已经在共产党那了。
然后叫数字北京，你去网上查查去。你再查数字边防，然后是今天大家说的威视。我说：你去看看当时的威视战略是什么？威视的创始人是胡海峰，是胡锦涛的儿子，是在清华同方大楼上，两个楼其中之一，21楼、22楼、23楼、24楼、25楼。刘志华是在21楼，叫北京市政工程中心，上面就是胡海峰。刘志华当时第一次被抓捕就是在清华同方那边发生的。
你去想想威视当年第一个口号是什么？建立世界上数据的最高峰，叫数字政治。数字在前，政治在后。然后讲了个数字治国，数据是国家的安全基石。你去查查威视的网络上，当年就是这么说的。现在大家都讲区块链了。区块链，信息，AI，5G哪那么简单讲啊，大家千篇一律的讲了。
共产党毕竟绑架了14亿人民，还有它的权力，它的力量，它的资源是我们没法比的。但是我们解读要给它解读得正确，因为我们有这个能力，因为你干了，发生了，你想瞒住是瞒不住的。所以我们在区块链这个事情上绝对不能误谈，绝对不能以我们自己为了显摆自己，以我们自己浅薄的知识。那绝对是误国啊，当然误党就最好了，把它党给误了，死了就更好了。咱们不能误国，很多人听我们说话的。绝对没那么简单。
庄烈宏先生：能透露一点区块链，关于共产党背后的关系。能透露就透露，不能就算了。
郭文贵先生：关于区块链，我可以谈一件事情。区块链最核心的问题，它首先是政治，然后是军事，情报，金融。
我就给你讲一个最简单的事情，中共刚刚七十年大阅兵。它展示的所有武器当中，西方最感兴趣的是什么？最感兴趣的就是信息部队。你什么东风都是瞎忽悠的，你吓唬谁啊，开玩笑，你还没打，你就已经死了！！！信息部队那一部分，所有都是围绕区块链这关系。严格讲，你部队没玩区块链是打不赢战争的。但是你不要忘了，美国的华人科学家叫张首晟，斯坦福科学家怎么死的？自杀死的。什么时候死的？是华为事件发生的几天后。他是华为最高层顾问，这个5G和区块链什么关系。张首晟最早提出量子电脑，在量子电脑面前，什么区块链，什么比特币连个毛都算不上。但是可喜的事情，美国刚刚在两个月前正式公布，第一个量子电脑已经现世了，已经在试用了，已经发生了啊。
量子电脑一发生，你哪有什么密码啊。你这电子什么东西，都是笑话了。这都跟石器时代差不多了。在量子电脑面前，比特币算啥啊，分分钟就把你给解体了，啥也没有了。什么几百万倍，根本不止。
现在IBM大概是在亿和十亿次之间。然后它可以达到百亿次，就是一和一百亿，叭，就开了，你哪有什么密码。就像你家的门一样，再好的锁，我来个两千度高温直接融化，我拿个一万度你房子都没了，你还谈啥区块链啊。
大家现在完全没弄明白为啥共产党要搞区块链，完全给搞错了 ，从技术上你来谈区块链。
庄烈宏先生：据说第一台量子计算机现世后，运算速度比传统计算机高上几百万倍，但具体我不清楚。我给大家讲一个很简单常识，我以前用I3 window系统下载720P的视频，下载了3天。但现在用I9window系统下载1080P的视频大概只用20分钟就可以了。你们可以想想这区块链在量子计算机前面是什么概念。
郭文贵先生：John庄你悟性非常高，刚才你说的非常好，但是呢，还不是核心。共产党拿区块链说事完全是战略型的，它的核心本质跟大家说的是完全不一样的。共产党谈这个区块链的时候，我们爆料革命真的看到希望了。等我明天认真跟你们讲。
战友们啊，明天上午大概十点钟我们开始直播，很无聊的直播。明天我从十点钟直播，我们都不会出现，在那个地方，大家看吃的，我的厨师给大家做一种菜。明天呢是我请John庄同志，路德先生，Sara女士还有江财神在喜马拉雅大使馆吃午饭。我三天前专门订了一块肉，刚刚到了，明天你们俩留着肚子啊，从现在起就不要吃了。凯琳吃过好几次了。那个肉刚刚到了，现在就要开始做，一直做到明天。从明天上午十点钟大家就能看到做肉的后半段过程。大家可以看到这个过程，然后做点小菜，然后咱们一起吃午饭。
大家从明天早上十点钟，你们有事就去干事去，没事的话，最好准备点吃的，因为你们会馋得受不了。明天我是在这里请你们几个吃饭。明天你的职务是把这个摄像直播弄好，就拿咱们移动的直播设备好不好。吃完午饭以后，大家聊得高兴了，也可以到这里来，大家直播一下。路德，Sara，江财神，John庄，我们几个要在这里乱谈了。
明天你们要记住，麦克风要查一下子，可能人多了嘛！要查一下。你负责明天把这个弄好。
庄烈宏先生：好，没问题。
郭文贵先生：我让你来，我还没给他几个说呢！我要给他几个说一下。
庄烈宏先生：说什么来着？
郭文贵先生：没有什么。什么种类的肉？什么种类的肉？在这块都能看得很清楚。
庄烈宏先生：江财神要吃肉夹馍。
郭文贵先生：首襄阳、首襄阳，没事，我也去餐厅吃，然后看直播。酒庄很像香港TVB明星，什么叫像？早超过他了吧！当然了。
庄烈宏先生：是吗？谢谢谢谢。
郭文贵先生：所以说亲爱的战友们，我们今天就是试直播，不爆料完全不爆料。本来我有刚才要谈的2点钟，但是因为我还有视频会议约了，我还得上去。结果酒庄同志，我们整个是直播间，你们看不见彻底大改变，彻底大改变。这两天酒庄同志很辛苦和我们的团队还有我们的美女凯琳同志还有我们的港妹日以继夜的玩成了这不可思议的任务。
反正路德不太靠谱，我发现路德根本靠不住，得了，我别指望他了。我还是自己干吧！所以说星期六、星期天我自己干，我就给John庄发信息，你干嘛呢！John 庄说我在喝茶呢！我说你来吧！John庄就来了，来了以后我们John庄我们48小时完成了不可能的任务，我在等路德先生等到猴年马月去了，别等了。我们的凯琳妹妹，我们的港妹妹妹，我们的保镖我们所有的其他几个团队，最多的时候这里长达几十个人全面工作彻底改变。大家你们看到好像一样，但是绝对是直播间彻底改变了。现在可以说，这是我想要的感觉。
庄烈宏先生：就是也有很多是我们另外、另外的哥们功劳。
郭文贵先生：功劳。
庄烈宏：对、对、对，把这些、地下都没有线了。
郭文贵先生：把我这个地毯让路德给我毁了，地下一根线现在都没有了，干干净净。这就是John庄，John庄这、最大的就是生活中干净，就特别规整、规矩。这点不像福建人，这边完全不像。
庄烈宏先生：我也不是福建人。
郭文贵先生：对了。
庄烈宏先生：我是潮汕人。
郭先生：潮汕人也不像潮汕人。
庄烈宏先生：都刷屏，大家好。
郭文贵先生：我的背景是纽约中央公园的一个实景照片，实景照片，实景照片。
庄烈宏先生：非常的好、好看。
郭文贵先生：今天完全不爆料，战友们完全无料的。
庄烈宏先生：本来我想给大家调个大家可感兴趣的，这个话题现在我调不起来。各位抱歉，抱歉，文贵先生说明天讲。
郭文贵先生：明天讲、明天讲。
庄烈宏先生：明天到底讲不讲？我们共同期待吧！好吧各位。可能文贵先生还要等一些关键的信息吧！我估计，不然的话今天不用留到明天讲。我估计文贵先生，每次做一些事情都要有确切的信息才会跟大家讲。这个也就是前几天在John庄的一个随手拍当中，文贵先生经常说的，说一些没有不是确切的信息不能随便发，发了之后会影响我们心中的信誉。我认为文贵先生这一点非常值得大家学习，文贵先生是吧！
郭文贵先生：不敢当，不敢当。人家说了John庄很爱干净，没错，你们换个背景。有战友们要求换个背景，换个背景，跟随七哥，赵岩在阴阳怪气砸锅了。你要砸就大胆的砸，别烂不拉几的像个太监似的，有种放马过来，你看郭文贵给你准备了什么菜，等你砸的时候一定让你扒下郭文贵内裤的时候让你看到很恐惧的东西。
庄烈宏先生：我给大家说，说说赵大将军一个吃相吧！
郭文贵先生：还会爆料，John庄要爆料，John庄要爆料，兄弟好。John庄同志只要是任何人对我砸郭，那就立马就不得了了，最明显的是一个John庄一个卡丽熙，第三个是木兰，木兰传奇，木兰妹妹，现在睡觉呢！只要是有人一砸郭，哎呦！马上受不了了。这就是为啥是好兄弟呀！这个是不是好兄弟是有感受的，这就像男女对方一样，说我爱你和我不爱你，你不用说那么多，对方是有感觉的，对方是有感觉的，哥们好，对哥们好也是有感觉的。男女之间如果用嘴说出来说我喜欢你，我爱你，这已经是太Low了。男女之间就是最大的就是身体、就是感觉，完全、对方真的是万里之外都有感觉，不是说1在米之内。
男人和男人更有感觉了，他完全有感觉的，这你对我好，你对我不好我当然有感觉了，这还用说吗？所以说我最不喜欢就是、这在东北人爱说这话。哎！我这人老厚道了，然后哎！你知道吗？我对你老好了。哎！我一听这话我浑身就起鸡皮疙瘩。
我说实在的吧！哎呦！我一听这我受不了，我一听这我受不了。我这虽然在东北出生、待过几年，我一回头我一听东北人说这话我就受不了。我们家也有很多东北人，一在那说话的时候，我说能不能不这样说话。这个说法实在是、然后跟你唠点实磕，那过去都是假的呗！
然后我爱你啊！七哥我爱你呀！哎呀！我这受不了。你爱我不用说出来，不用说出来，我有感觉你对我好不好！你爱不爱我，我有感觉。就像我一再讲的，我跟我妻子从来没说过我爱她，他问我这么多年、34年，我从来没有一次我说我爱她的。这事太严重你知道吧！太严重，另外一个我觉得战友对战友的好，不需要对方有回应，是不是！人家都知道、能不明白吗？是不是！你说我也不是神，那个战友也不是神。
咱们其中一个战友是在泰国的，默默的挺郭，大量的给国内发信息。他在泰国非常成功，他是某个企业里面的等于是3号人物吧！在几个月以前他要回去，他说郭先生我要是万一被抓了，我就拜托你一件事情，然后就跟我说了说什么事。我说你一定要回？他说一定回去，他因为老人的事情，就这回去了没啥事儿，就在他出境的时候警察把他给留住了。走，你过来，说我先让你走，我可以让你离开，但是有一件事情不要再把郭文贵的视频再往你家人群里发。你在害你家人，不是我们不知道，我们知道。为啥放你走，就觉得你这哥们还是个爷们。这哥们傻了，这是战友还是啥情况！
战友是很有身份的了，你想想也是私人飞机了也是、最起码百亿身家嘛！然后他就问了一句，我能不能问一句你为啥让我走！他说让你走也不是我的决定是上面的决定，考虑到你的生意、你的企业各种形象，但是不要再传播郭文贵视频给你家人了，你在害他。这句话讲到点子上去了，就是你真正的对你家人的爱，你不要把他置于风险之中。包括你喜欢的人，你也不要把它置于风险之中。
我每天都面临着很多战友说郭先生我这能帮你吗？我能为你做事吗？我能捐钱吗？我可以告诉你，我跟每个人都会说一句话，如果在你能力承受范围之外，如果能给你带来风险，你做这种事情或者支持、挺郭爆料，你是世界上最大的傻子而且你对我是最大的侮辱和伤害，我绝对不需要，因为你都愿意挺郭、愿意支持爆料革命了，我再希望你去冒风险，这就不是人干的事儿了。
那就像所有的我们看到的中国历史上所有的革命都要靠捐款。那帮欺民贼竟然公开说，革命就是钱，革命就得捐款，那不要脸嘛！美国有很多伟大的革命者是没有靠捐款的，千万不要相信这个骗人的逻辑。你但凡、你看一个、几个大的宗教，犹太教、新犹太教、基督教、天主教每个教你去看，从旧约到新约只有历史上，哪个是靠捐款完成的宗教和信仰的改革，犹太人被赶出国土多少次，回来回去，不管是摩西怎么说跟上天跟神沟通好了，写了一个合约，但是你觉得有钱吗？我认为神圣的职责是没有钱的，但是他有一样东西，你看看所有的历史上伟大的都有爱，那里面都有爱。都有上天有神还有责任 。你必须对对方好，你对不对对方好，只有你知道，对方知道。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们吶，可了不滴了！好，战友们好。
大家都知道昨天香港发生了什么事情，那么从昨天香港发生的事情，大家应该看到我在也就是过去的四五天说过，香港大街上非常的平静，平静到吓人！没有警察了，也没有黑警察了，然后中共就开始跟美国开始勾兑了、跟欧洲，兵分多路，我说过这句话，兵分多路，去勾兑了了。说香港的事你们不要问，我们会给他们自由的，会保持一国两制的。
结果大家看到了，也就是两三天我说的，他们要在美国和欧洲勾兑前，或者他们要憋大招，他们要干坏事之前，他们是一定会这样的。这跟当年8964、新疆75事件和西藏713事件和历史上文化大革命一次一次发生的事情都是一样的。
共产党他本身就是个流氓，他的流氓是可以有出处，他的手段是可循的。可能大家根本你们很多人无法知道，在西方这过去的一星期发生了多少多少的事情！我现在告诉大家，就在此时此刻，还在西方有着各种的较量。共产党手里面有太多资源了，他腚底下做了14亿中国人，十几万亿的GDP，一个所谓的14亿中国人民的市场。他们能讲数的条件，能讲数的资源太多了！战友们，不是大家想象那么简单。
昨天，某国一个重要的领导人，承诺给中共的代表，香港的事情他不再管了，不再说了。但是要有条件，香港随时就会被交易出去，这不是开玩笑的战友们。但是他身边的团队，很多人告诉他，如果这件事你敢做了，你肯定完了！
总统也不像你们想象的一样，他这么牛叉，他是人。没当总统以前他啥也不是，当了总统了也是拥有了权力。最后他的下属说，你不但你会有问题，这个国家也会有问题。它最相信的家人，也告诉他，绝对不能相信共产党！
而且王岐山和美国的布隆伯格要在北京搞一个大的一个所谓的论坛，所有都是牛叉的人，黑石的苏世明、布隆伯格本人、过去的财长高盛的主席鲍尔森、现在的高盛主席、摩根史丹利的主席、还有共和党和民主党几个大佬啊。而且最夸张的事情，还邀请了班农，让班农去，全程安排啊，国家一级警卫，只要你来，以国宾待遇。这意味着什么，他也没有任何要求，意味着什么？意味着共产党要花血本，蓝金黄最支持香港运动的人。
香港现在出现了一波一波又一波的到海外来，代表香港人的代表们。我说到这要告诉大家，不管香港谁只要反共、支持香港运动，咱们都要全力支持。千万我们没有资格，也不应该攻击任何出来的人！像头两天那个叫黄之锋的，咱们攻人家干啥去了？你又不去香港当特首、你又不在那地方弄点钱、你也不像那民运似的搞募捐，你骂人家干啥呀？像何韵诗这种大人物，像黎智英，李柱铭这些一系列的只要在香港反共的都是朋友都是战友，我们不要掺和香港的事情。
这些人到西方来，美国、欧洲很多人临时的会见都被取消了，就是有这些人在捣鬼。
北京经济论坛，啥叫北京经济论坛？叫北京交易蓝金黄论坛，连班农都不放过呀还要请Spalding将军去，有人花了几亿美元要Spalding将军闭嘴，那不是开玩笑的。
香港在过去的一星期在全世界到处交易，据说在日本、在印度、在英国、法国、德国、西班牙、巴西都有代表团。亲爱的战友们就凭我们说的这些话如果说背后没有政治力量、利益的较量，「爆料革命」那就是「口炮革命」。就是现在在媒体上不能出现的这些真正的支持中国人最求法制、民主自由的人，就是真正的全力以赴支持香港的人，在背后爆出了一个个的幕后交易。就在此时此刻，在20分钟以前美国的几个朋友约我要马上见面，全力以赴在香港行动。
香港的很多同胞他们太英勇了，我们就是站在外边感恩香港，保护我们共同的追求的目标，法制、民主、自由。我们无私无我的与香港人民站在一起。
刚才某位将军他问我我们现在应该做什么？除了我们现在说的项目还应该做什么？我说我非常非常的感动你为香港人民所做的一切，另外我希望不冒犯的建议您，您应该以自己所有的信用给美国国会提起紧急法案，给Rubio，Nancy Pelosi，舒尔曼建议除对香港的官员制裁之外，要对香港的金融进行警告进行制裁，你的家族在美国历史上这么有影响力，你是很关键的。他欣然接受，他说今天是星期天我马上叫我的办公室下午就起草。
我说你看到了香港昨天发生的事情，就是在两天前我告诉了你们，我说香港真正的灾难即将到来！在七月份我就说过香港的事情真正的揭开锅是在10月、11月，一定是国庆以后。但是现在共匪在动手了！现在你们还认为在香港大街上的还是香港警察吗？当然不是了，对吧？那都是PLA啊！我发给他们这些信息看以后我说你觉得这是香港警察还是解放军呀？他说当然是解放军了！我说你看看那些福建帮的那些所谓的黑社会，还有出现了个蓝社会，大妈会，我说是共产党派来的吗？
是不是共产党派来的 谁给你钱？美国人心知肚明。我说我告诉你们，这就是王岐山说的，咋的呀，不行派个三百万五百万人过去。这就是当年习近平在墨西哥说的，我们一不输出革命，而不输出贫穷。
啥意思？意味着输出革命和输出贫穷就能要你的命。我们的核武器不是我们多有钱，我们共产党第一会撒谎，第二会骗，第三不行就派难民出去，第四不行就给你输出革命。啥叫革命啊？偷你，恶心你，拉屎拉你家，吐唾沫吐死你。我说这就是共产党，香港就发生了这一幕。
一年前，我在美国一个秘密的会议上，我给大家阐述了这个事情，一个小时的会我们开了4个小时，回答了很多问题。这个组织现在回忆我所有说的内容说，你说的几乎100%全在香港实现了。我们要唤醒西方人对共产党的本质的认识。这几天，我们的呼吁，我是唯一一个告诉香港人，群里面很多香港的朋友，我告诉他们，此时此刻你们是最危险的时候，千万不要被抓住把柄。香港人民太伟大了，就在过去两天，在没警察的情况下，没越雷池一步，保持着守法、公平、和平、透明的抗议。收到了更多香港市民的尊重和世界上刮目相看。想定义为暴民，那是不能滴，做不到！最后共产党的「涵养期」一过，大批的解放军，大批的流氓进来了。很多点火的，扔燃烧弹的，全是解放军。
灾难吧？有一个比爹娘还亲的政权，点火陷害自己的子民，挑拨子民之间的矛盾，侮辱自己的子民，要拿走这些子民的所有财产。把香港的地都要给你共产化了，但凡有一个人敢说点话，就像李嘉诚。李嘉诚他老人家做的非常好，我们要鼓励，敢发一点点声，替香港人民说话，结果被中共的最高政法委批判。李家，还是有良知的，还是有良知的。
这就是什么？这就是商鞅五策。羞辱你，挑拨你们之间的关系，威胁你，让你变穷，拿走你一切的资产，只留给你吃饭钱，不执行就把你给杀了。
所以，亲爱的战友们，反共的事业哪那么容易啊。
我们有给法治基金捐款的战友，一个人那一天我看他捐了167次，在上面写了两句话说，我们捐款不容易，但跟爆料革命相比，捐款比爆料革命太容易了。这样的战友，对爆料革命的艰难能有这样的理解，这是非常了不起的。可以这么说，法治社会、法治基金在过去的这两三个月起到的作用，我们现在都不能说，未来大家都会看到。就是法治基金、法治社会，才有合法合规的在美国能进行游说，才能有效地揭露、揭发共产党的丑恶和流氓，才能在背后支持更多挺香港，推动香港立法的人和组织。
昨天深夜，台湾的一位朋友从香港去大陆，从大陆回台湾。他告诉我说，此时此刻香港大街上人正在聚集，发生的着火、还有蓝水弹的事，他说看了一圈，大陆就是人间的地狱，都是假的。香港人民现在处在非常危险，但是让人极为尊敬之中。看到台湾，让他感到，除了有选举、党争，台湾没有什么东西。
这位朋友这么有钱，巨大的财富，他意识到共产党不灭，台湾、香港、大陆人民一定会走向绝对的灾难！刚刚我在直播前他给我发信息。他说：「就在我跟你通话之后香港这几个小时发生的事情，更加坚定了他灭共的决心。」 郭台铭跟他比，他连个屁都不是。他是暴发户，人家是真正的有钱。让他真正地意识到历史，商鞅五策、中国的集权和把老百姓当猪狗的这个现实很快会发生在台湾，所有的中国人的社群中，甚至要扩展到全世界。这是对人类对大家所有人的危害。
昨天在香港大街上，大家看到了一群一群穿着香港警服的解放军对待香港人民连猪狗都不如。粗鲁、仇恨、恨不得都把你剁成泥。大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。战友们！现在都发生了吧。
昨天香港的在前线的战友说：「旁边到处都是穿了便衣的共匪，怂恿他们着火，怂恿他们去干坏事儿。」 他们突然发现从来没有这么多人，他说：除了那些穿香港警察衣服之外，他发现人群中太多人了——男的、女的、老的、少的、还有穿着学生衣服的。香港的朋友一再跟我说：「郭先生，戒严了！戒严了！已经戒严了！」 一再跟我喊。早就戒严了。这个戒严的方式是共产党定的，它随时可以改。这还用说吗？早就戒严了。只是个不同形式的戒严而已。
我们前线战友们发给我的照片和图片、视频我一个都不能往外放，因为我不能暴露他们和我有联系。但是我可以发给美国人、欧洲人、欧洲议会。今天就是咱们的下午时间他们会紧急召开会。明天他们会有新的动作。我过去告诉大家所有欧洲都发生了。现在马上要有大的动作。欧洲各国将有大的动作，然后美国将有大的动作，美加也有大的动作。
昨天晚上绝对是香港反送中运动以来最最关键的一天之一。香港老百姓在过去没被他们给涵养了，没给设计成诱惑成所谓的犯罪，没让他们给设计了。共产党恼羞成怒。这就是王岐山。
大家最近提到了吗？看到了吗？头一段时间有一个报道——王岐山要主导香港事。昨天晚上我得到消息——在党内王岐山同志向习近平以及国家安全委员会常委们表态：重大历史时刻，我们要走在危险的前面。敢于担当，敢于冒险，敢舍下一身寡。替近平同志挡子弹是考验一个党员关键的时候。我王岐山愿意走在前面。」 王岐山来了。这哥们儿真能忽悠。确实，这回报道是真的。据说习近平同志相当感动。够意思啊，够意思啊，非常感动，又拍拍肩，咬咬耳朵。耳朵咬啥咱就不知道了。没咬耳朵之前我是知道的。
所以说战友们，共产党就是个黑帮流氓。干嘛呢，王岐山忽悠大家呢，别没信心，上，跟我上。别躲，别回避，王岐山又发明了所谓的对港七策。不是商鞅五策，是对港七策，这七策现在我不能讲，过两天我要讲，真够阴的呀。
接下来我再说一遍，香港从过去大抓捕，现在要大大的抓捕，要抓更多的人。而且要对几个关键的人物。用王岐山的话说，我们要抓住香港这个运动的关键部位，关键部位，香港叫捏春袋，他要抓住关键部位。
其中就是要说，要把香港所有有资产的富豪，和家里拥有了什么人大，政协委员的这些人们，牢牢地抓在一起。把他们作为绑票的方式，来对付这些上街的穷人们，所谓废青们，拉一批。然后把香港的李柱铭啊，何韵诗啊，黄之峰啊，黎志英啊，陈太啊，陈方安生啊，以及香港的杨颂桥啊，这些人要给弄起来。要打一批，这是王岐山。
然后要在世界上，要占据宣传的高位，要让全世界看到香港的运动已经演变成真正的暴动。而且一定不局限于地铁站着火，和所谓的伤几个人的问题了。有大楼着火，有巨大的公共设施遭到伤害，甚至香港的高铁出轨。一定要让全世界看到，香港已经成为恐惧之港。全世界都需要我们进去就行了，不是共产党需要。
然后明确直接的告诉香港人，在大陆有资产的，在大陆有家人的，只要不与共产党站在一起，对付他们（示威者），那么你们未来，没有未来，没有好日子。
然后派大量的警察和解放军进入到香港各个领域，穿不同的衣服，有不同的身份。不是在大街上在抗议当中对香港下一次的抗议和组织者，叫消灭他们在大街之外。
然后通过香港的金融系统，把这些人的资金全部冻结，资产冻结。剩下我别说了，说着说着就说多了。
美国这边，全力以赴的⋯⋯大家都在说John Bolton，国家战略顾问这个身份。头两天我没说，当他决定要离开的时候，就有人提议，彭培奥身兼两职。为什么呢，因为在过去历史上，基辛格就干过。基辛格是国务卿兼国家安全战略顾问，所以有先例，所以彭培奥可以这么兼。但是很难，很难。
现在有两三个人选，据说那传说中都是传说，这几个人当中有最起码三个人当中有2个是绝对的反共，坚决支持香港。不要小看这个动作，这个事很大，很大。希望老天吧！保佑香港，选上一个真正反共的或者庞皮奥国务卿按照基辛格的历史上的模式能兼这个职务，那就更好了，那就更好了，这对香港重要。
立法会、国会据我所知不像大家想象的那样，立法到底是马上成为法律，还是马上督促白宫执行，还是所谓的白宫一年一审，以及还是多快速通过这法案，两党都在勾兑中。这个勾兑的背后都很复杂，竟然有很多所谓的亲共组织，想尽一切办法破坏这个立法，这种较量。
但是我们现在看到的是，总体上共匪是不得人心，他在这块蓝金黄力量是过街的老鼠人人喊打。而且现在在华盛顿，有一大批人，很大的一批，不仅亲华而且这次在香港的事上，完全是撕破脸的站在中共一边。这是为什么你们看到当前危机委员会，他们开会当中这么多人，这么激烈的想法，华尔街太多人在说服，不要叫美国介入到香港。
可以说战友们，这每一个战线失去对香港都是致命的打击。稍后我要、还和几个人见面，我们要、正在和美国的几个基金，是被我们唤醒的几个养老、保险、退伍基金。要让他们发挥他们的力量，给美国的国会、立法委员会，要让他们知道香港现在危机。
头两天他们还在说看一看这周再决定过了国庆节，但是昨天晚上香港的事发生，刚才说了Miles不等了马上决定。老天爷呀！老天爷呀！老天爷有眼吶！香港人民这回是真是得到了上天的眷顾，我这两天我的心里很忐忑呀！这几个基金就像那个在当前危机委员会罗伯森、罗伯森，咱们的哥们罗伯森讲的话一样，当你醒来的时候，你的养老基金、退伍基金那都没了，死了你，你还有机会吗？你没机会了，共产党就把你灭了。
伦敦证券交易所，他妈那个李小加还要继续收呢！我告诉你们，最重要的就是咱们挺郭爆料的哥们儿，过一段时间，他自己会说出来。我们提前知道这件事情已经是在一个月以前了，20天前这个英国的这位朋友专门到美国来跟我见面，因为现在我不能去英国。我告诉他，如果你是我朋友，必须把这个给他制止了。
这位朋友明确的告诉他们，不管你是什么理由，只要你把这个伦敦交易所要跟这个李小加跟香港证券所任何合作，我作为英国的领导人，我会不惜一切代价跟你们干到底的。然后说你们要跟美国的证监会联系和你们看看美国的行动，他们以最短的时间完成了一个报告，最后是董事会100%的接受，坚决不给、谈都不跟你谈。李小加最后要求说我们只保持沟通就行了，保持沟通。说沟通都没必要，不让你利用。咋样？你想玩计算机控制计算机，你想控制香港伦敦金融。
我们的路江谈，老路老江说对了。这是一场金融战，人家英国人看出来了，绝对是金融战，这个是真说对了，这个老江啊！最近这个节目讲的确实好，确实好。路德先生跟安红女士讲的这个特别好。我每次有时间，我就跑出去戴着耳机赶快听。但是不可能听完，太忙了！
这次伦敦交易所的事情，把共产党在海外再次洗钱，转移洗钱，和控制计算机数据，控制世界金融市场的企图，彻底梦碎！
所以说昨天这几个基金的朋友，他们其中有两个人，这个是我们法治基金的顾问，还有是郭媒体的顾问。我说：“你看到伦敦交易所的事情了。你看到现在，昨天香港发生的事情。不等国庆节，中国国庆节过，中国美国有重大行动了！现在就行动！”我说，“你要想，不成为美国的罪人，你不要想美国的退休老人家和退伍军人把你给灭了，你必须行动！”
一年多前，文贵是世界上唯一一个说的：将近要有一百家重大国有企业，和七百多家的上市公司，包括马云啊，百度啊，通通都被收拾！而且要立法，要监管，而且一夜之间就完蛋！现在都发生了吧！
还有这个，我是第一个说的，美国这些养老基金、退伍基金。大家看到Robert Robinson的，在当前危机委员会的讲话。我可以告诉大家，在他没跟我成为朋友之前，他根本没这概念！是我告诉他的，他傻眼了！我说，他讲的研究那些数据，很厉害！每一美金藏哪儿都知道，石油。
我问他：“Robinson，回答我的问题：美国有多少基金投了中共？”
傻眼了：“什么意思？什么意思？”
我说：“养老基金多少？退休基金多少？保险基金多少？”
他没说，我说：“告诉你！12%，18%，20%。”
傻眼了。我说：“你的教育基金多少？”
我说未来美国的这个，所有的这些基金，现在是一万多亿美元，未来你投个几万亿美元，股票市场弄走了一万多亿美元，我说你美国还玩啥呀？就是他当时跟我说出来，震惊啊！“啊！”疯了！
这次讲话，完全按照我说的做的，对吧？上次讲话也是。
美国人不像你想象的了解。到现在美国国会有一大堆人还不知道香港跟英国咋回事儿，还不知道香港老百姓、这些学生抗议。我每天都要回答他们问题：香港孩子到底上街要点儿啥！
没那么简单吶！但是，老天还有我们爆料革命，和香港勇敢的孩子们，和香港人民的守法，和香港没被封住眼，没有防火墙，让香港人民站在了世界上最高端！
现在香港人在领导着世界——黑白之间的战争，就是西方的白对付了共产党的黑啊！黑白之战！邪恶与善良，地狱与天堂之战！现在是，黑白对决啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这真是关键的时刻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/666/</link>
      <pubDate>Mon, 13 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/666/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月13号。
昨天晚上，没怎么睡觉，很兴奋，主要是有几个基金，我不是顾问吗，咱顾上也得问，顾不上也得问，要不谁借给咱钱花呀，对不对呀，没钱花不行呀。咱一个1120就干掉那么多钱，每年那么多钱，谁借给咱钱花呀。所以说呀，昨天是非常关键的！全世界的市场都在盯着，人民币兑美元，港币整个汇率的变化，还有就是穆迪指数，以及一些金融场外的交易，期货石油，真热闹。
从2008年到现在，这是我看到的，金融市场场外最活跃。场外资金移动最大。中国主题，人民币主题，还有汇率的变化，是最难以预测的一天。主要就是中美贸易的协议问
题。也可以从昨天这一系列的事情，这一系列的场外金融交易，和变化当中可以看得出来，全世界对中共的经济是真不看好。而且对待未来，根本不抱任何希望。所以说，昨天的场外是真有赚大钱的。而且赚大钱的很多人都是跟中共的高层以及家人有联系的。他们的一些核心信息，那是相当准确的。也就是说对中共的高层的决定和下一步的走动和走向，那时非常了解的。因为他们要拿钱，他们要付钱，一旦要错了，要付出巨大的代价。
所以说，昨天晚上可以看出来，中共的高层家族，玩金融的，就是中南坑那几个家族和江家，那江志成就更不用说了。孙立军，孟建柱那是核心的核心，因为人家掌握着情报，掌握着政法系统呢。
所以从昨天可以看出来，全世界老百姓绝大多数人，都是这些高官，这些权利，所谓的国家机器的掌控者的玩物。就是玩具。
老百姓天天喊爱国，爱国不爱国跟你啥关系，有一毛钱的关系吗？能给你多一点儿养老保险？让你看病少花点儿钱？不可能。
从昨天金融市场能看得出来，中共的上层玩弄老百姓的经济，玩弄国际金融的力量，这几个家族的核心利益，金钱，生殖器关系是老百姓无法想象的。当然了，世界上西方几个大巨头家族也跟着获了巨利，巨大的钱，那钱是老百姓不能想象的。
我只能说呀，中共是真完啦，但愿中国老百姓少一点儿受祸害。发自内心地说，看到这些变化的时候，我高兴，我又不高兴。高兴的是看到中共都在弃船，凿船，都在跑。中共是真完了。
不高兴的事情，我太清楚了，老百姓要付出什么样的代价，都是偷老百姓的钱。他今天偷你点儿钱我觉得还好点儿，如果再时间长，那老百姓就真的连要命的机会都没有了。
这些人太贪了！任何懂得国际金融的光看一下穆迪指数，人民币兑美元的汇率，港币的变化，一些金融期货指数，包括石油，几个大的指数，你就会明白，中共真的完了。
但愿吧，在他完蛋之前，少祸害点儿老百姓。但愿吧，这个时间不要太长。
星期三以前我基本上不直播，因为我都在和基金开会，咱顾上也得问，顾不上也得问。咱叫顾问。谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/569/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/569/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵向北朝鲜领导人金正恩与金与正女士发出的警告视频，对北朝鲜国家安全和两位个人安全有重大爆料。尊敬的战友们好！今天是文贵第2次直播，这个直播的视频是专门为北朝鲜现在领导人金正恩先生和金与正女士，向他发出的预告。
金与正女士、金正恩先生，郭文贵作为你们家的老朋友，我非常感谢当时在平壤喝的你们的绿豆面，和你们的盛情的接待。今年中国春节，也就是2月4号，中国的迎春节晚上除夕夜的7点钟，郭文贵将在纽约直播。其中会有五到10分钟有关于北朝鲜国家，和你金正恩先生、金与正女士重大的信息，它涉及到了你们北朝鲜所有人民的安全和未来。
希望北朝鲜的所有的朋友们，还有金正恩先生、金与正女士—金正恩同志、金与正同志（用韩语说）能拨出10分钟的时间，认真的看看郭文贵向你报出的重大信息，他关于你这几次访华当中隐藏的你个人的巨大的安全问题，
和在过去的一两年内，对于你这个国家，和对你的家族，埋下的巨大安全隐患。你的核问题解不解决是小事，你们正在面临的一个巨大的阴谋，你们的安全和你们国家的安全，以及世界的安全在一小撮部分人控制之中。中国的春节1月4号下午6点半钟，我会和美国白宫前总统顾问班农先生一起来主持这个中国的春晚，并且会在中间播出有关绝密文件和信息，展示你们家和你们国家遇到的危害。
再次的感谢我在北朝鲜，你爸爸安排对我的接待，和当时安排的绿豆面。
谢谢！二月四号见。一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱，尊敬的战友们好，现在是12月21号早晨啊这个。昨天开了一天的会，嗯，昨天是，这个晚上睡得还是特别好的，所以今天早上不到6点就起来了，得改了。快锻炼，因为今天有三个律师的会还有一个听证会啊，非常的重要这个。
所以说我就把这个锻炼赶快完成，要不然一拖呀就就脱了臼，就给自己找借口了，不能给自己任何放弃的机会啊。这个昨天很激烈，因为我们今天啊，今天有一个法律行动，对某些人，对方找了一堆的说课。包括他们的历史，包括我的历史，包括我们的战友们啊，很多人都有不同的观点，是吧文。我愿意给你公开道歉，像抓知识都一样，就算了吧啊，而这个人是律师啊，他有些时候代表别人的，有些话你要理解。
啊，他有些说的话啊，这个是听人家说的，所以你要理解啊，啊，所以说呢儿先别深究。这就算过去了，我说这事那我还真太较真儿了，你既然是律师，你咋能把听到的话当成。事实去告诉别人，还告诉美国政府的官员呢，说我培训呢，而且来自一班的吴生的。只能说当时都是事实，所以说他就这么说了，我那吴征说的是事实，吴总跟你讲过，我等他老婆跟他在床上高兴吗？
他说我还真问了这个问题啊，我都说他跟他妻子床上合目，忠诚恳恳，我问你，你在床上。你试过吗？他说的是真话吗？你试过吗？你没试过你怎么听不这么说呢？在床上高兴高兴啊。我说我问你，你跟你太太在床上高兴吗？他很高兴，问我凭啥相信呢？那是我是我说对了。我没试过我就不相信，问你能相信我的话吗？他说他跟你说，他跟他老婆在床上高兴，你就信你又没试过。
一样的道理，你说你老婆高不高兴，只有你有权利说啊，你有权利说，别人没有全是无责也没权说，我也没权力说。我说不是他的老婆高不高兴，只有他说我们信任对的，但是吴总不能说你老婆跟你长的高不高兴，是这道理吧，他是的。我他凭啥到处说他代表我，说我跟他老婆长的高不高兴啊，他又没见过他也没试过。所以说我必须告他，然后还给我耍横的啊，后来就一看我就说这个美国这个这个人啊挺牛，我当年。
我干过啥我给谁当顾问啊，我干过啥，这地方我说你记得过去白宫10年前还有谁在白宫吗？你给我说说。你给我数10个名出来，不像共产党退了休吃啥被子啊，人都死了，嘟嘟肥河都找不着了。看向墙挂，我每逢过年过节过生叔过大寿，死了过冥寿，还卡死这些当官的人，在下属的钱呢，对不对啊？我说住美国不是这个，你已经过去，是啥都不是，别说15年前谁还记得呀，你吓唬谁呢？
你要真有本事，你就不去跟吴征去造我谣了，又说钱还我了，我咋走着看，别跟我玩这一套，给我讲了。和你这关系那关系，谁谁还跟你保持联系中有你，我就忽悠那些在海外天天骗我们同胞的那些亲人。不行啊，照个相回去骗一下，忽悠我不会不可能，我要给你讲一个事实，我说一切在法庭上。讲的都是亲身经历，讲的是事实，不是道听途说，就像吴总说他老婆高不高兴。
你没有资格说这种不能说，你跟你老婆告诉我听你说我没资格说，吴总也没资格说，这就是法庭说你们是到处。你说你代表吴总说吴总跟他老婆在床上高不高兴，我这是法律上是不承认的，所以咱法庭上见，所以呢今天啊，我想。希望啊，今天你们会看到一个大新闻啊，又一个大新闻啊，的，本来我准备叫他过来。就昨天他说身为做过律师，还做过这么牛的顾问给我玩这种鞋子，我给你看，加速，所以这两天。
但我基本上都没歇着，昨天晚上凌晨3:00结束，我说明天给我交上去，然后接下来就。一个一个的捞鱼怎么捞？你看啊，怎么了？然后你看看北京挂的那个，是不是你还改革开放，挂着大牌子的啊，马云马化腾。哦，他们都问他啥牌子，我说那叫叫声，记住那就是叫声，那就是当年萨达姆那个吊死的绳子，没有一个人报了。孩子觉得那是容易得吃的好，这就是未来自己的目的的那块呗，就是是改革开放40年那个大牌子，还有一个大红薯。
就是他祖宗八辈儿未来最大的丑闻，还有他的墓地前面那个碑就是那个东西，那就是绞绳绞死。郭伟我必须说我自己，我也真的是我看他们那样说，我就真想对着镜子使劲亲我自己，我咋这么正确呢？当年坚决不入党，抵制那么多诱惑，坚决不要他的国家一等功臣，坚决不要他任何一张证书，你说我有一个。他说我傻了我，我还能在背后的中央公园，在这个山头park，还能这样追求自己的理想。
这样的人能得到这么多我们的战友们的信任，追求我们14亿人民的未来，法治革命。法治中国吗？天呐，给了我机会，每次啊就像真是神在我耳边说，我就知道那是不对的啊。不像这无声啊，这这卡插就冲过去了，海航出来就冲过去了，海航的事儿快完了啊。开发银行快抓差不多了啊，下个月刷中国银行招商银行，然后抓捕太极控所有关的人，然后人民银行这个。
跟海航洗钱的人现在都开始了，谁也甭说是现在你望齐山啊，你习近平啊。谁都挡不住，我再说一遍，马云的书啊，抓马化腾的手抓住了挂链那个人的时候。然后就像昨天这个美国司法部发这个人的时候，才刚刚开始，昨天司法部公布这个我不说你们都明白，我几个月前我就说。美国将一系列的行动我发给我未来我告诉大家，这背后的真相是什么？什么梦啊？
张首晟啊啊，还有什么小顾阿顾自利的那些人都是小事儿，都是小事儿，大家。记住都是小事儿，大事真没开始呢，大家慢慢看吧，很快3月份以后你们就会看这片不是猫狗大战。电子倒个茶都扔了，那不是那回事了啊，战友们现在不能早说啊，莘县阳谷县，达县，咱们走着看。一切都是刚刚开始在纽约的，唉呀，这个早晨初升的早晨太美了，太美了，伟大的美国，伟大的纽约。
啊，为14亿同胞战友们祈福。阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/485/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/485/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱上那个OK yes所以。
今天是11月19日，文贵在这里向大家报平安直播，尊敬的战友。你们检查了吗？这来喽，来喽，来喽。今天是纽约，天气还好，啊，不是大晴天啊，这个也不算太冷，昨天晚上。工作了不到3:00吧，大概3:00我睡个觉，然后呢，就睡了个大觉，哎呀，今天睡醒了。
睡好的感觉才真舒服呢，睡了将近5个小时，哎呀，太好了，所以亲爱的战友们。哎呀，这个咱们这个发布会啊，这叫信息发布会，新闻发布会什么都行吹风会，但有一样事。肯定让很多人睡不着，据说17号王岐山就拿到了我们所做的PPT和会议的。
议程和大纲，王岐山同志看了以后不以为然啊，能咋滴？有啥了不起的啊，那肯定的啊，但是很多人来说情文慧啊，那个第5页是不是可以拿下去呀？啊是不是啊？那个第9页是不是可以拿下去啊？没必要嘛，对吧？好。第5页，第9页都不能拿哪一页啊？没啥了不起，你说一个人。
了不起的呀，用得着那么紧张吗？但是昨天搬东西还是从梧州回来，直接就跑了。我家来了，这老人家真了不起，每一个字。是真事改压着改着改着改着改，我们旁边的律师说我都怀疑半天是不是为王奇生。昨天竟然帮他家人问我唉，这个mouse你为啥不放上习近平啊，我说我对不起我。
咱没讲习近平啊，还有郭7条呢，然后另外一个就是说，唉，那这个是不是应该放这儿啊？哎呀，简直是。美国人这种严谨让我实在是佩服，讲法律讲事实，实在让我佩服。比如说，啊，我们讲到冠军的时候，律师团队让你把证据让我看，这个不行这个不行。DNA鉴定DNA鉴定，你不能把这放第1件对你放手的私人信息，你这个已经是你的工作上去了，人家。
那你怎么能忘呢，那就不可以你给拿掉，拿掉这个DNA鉴定你就不能说人家冠军是他爹是谁你有证据吗？你没有证据啊，比如法国那么严，在国内的记者是干啥的？记者是小四，是不是陪领导上床睡觉的啊？都是。男的陪官官老爷的棺材里睡觉，女的陪官老爷睡觉，啊，再一个就是就是那拉皮条的，然后律师。你可厉害吗？这个剧人家这个记者要求你这些东西绝对不行，我们几个记者顾问说你这个肯定不行，我们会这么问这么问。
然后这律师是人家的律师啊，很多都是检察官，每个字逻辑上爱你前夜你说好了啊。这个是什么什么情况下他怎么搞的，那你这个月是这么说，实际上没有什么矛盾啊，我说这两个团队他那不行，那你得对，这是你得有个交代。所以说律师啊，人家是真人真事，真贵啊，真花钱，一般人受不了你就坐了一圈的人，一个人有1000的，有1500的。最便宜的560美金一小时，从在家出门路上他干啥去给你赚的钱，到这来给你开一天10个小时，你说多少钱？
你算多少钱吗？他老改你要良心不正你就认为这算几块钱，你为啥老改啊？你不就想装逼是吗？不是真不是。真不是不能说都不是，绝大多数都不是啊，就是想给你负责任，认真的看昨天。看的时候啊这个啊，希望你用用这个词说，你不要用这个词，这个词你不能用这个词，你不能用，这都是我经常用的词啊。我暂时这个发布会你不能用，先生，真是个天才啊，我给大家说，我和。
中国领导人外国领导人啥人没见过，真是个天才不高兴，我只好夸桃子。唉呀，拜托先生，你确实是天才，我很佩服你，结果他就说你只喜欢我脖子里啥脖子以下你也都不喜欢，我大家想一想，我说我还记得。他说告诉你们饿死了，你说我的每句话伤心我都给你记着吧，哥们你心胸太小了呢。哎呀，然后呢，我我说我顺便我说两句台湾的问题，唉呦，这家伙的历史郭先生，一会就给你打出来了，你写下来，你觉得。
律师站立就走，站立就走，我说你让我说两句吗？我说因为。还有前面的那个部门的那个人也在，我说不是，我说你们都在场，我就说两句嘛，台湾很多朋友我说说一说你就不能说。这个依据就是一句话把他们吓的蹦起来了，所以说你看这个发布会的严谨啊，是多么的重要，这就是。为什么昨天那个大律师说，郭先生在曼哈顿这个地方最多的地方就是会，最多的就是各种会，郑智慧。
国际会新闻会这个地方最厉害，联合国全世界经济世界银行是吧，然后这个媒体，世界上的艺术圈。他说我们能成为第一大能帮助你们把这个关的就是有道理，他说你是第1个中国个人。顿开新闻发布会，而且是针对政府干共产党的，你是第1个在曼哈顿酒店开新闻发布会，皮尔酒店。在美国人眼里边是最高最高的，不是死气皮儿，有点不是林肯中心最高的啊，他说你是第1个。
你是第1个全世界这么多大媒体，到参加一个发布会，是个人从来没有过，从来没有他美国人这么多。有谁个人搞我自己的事儿，说这么多没起来了没有？你是第1个和美国政府前官员盼着要联合。两个种族开会来对付一个国家政府的政府，一个反腐集团，腐败集团的没有，然后你就。第1个为你在这开发布会里面是全部都是跟法律有关系，每个字每句话。
都要一辈子叫别人拿来饮用，就是带方面的说明外文章都会作为证据来引用。你跟你今天说的话，我矛盾你就是假话，你这一辈子都来了，啊，这然后我说了十几个，一会儿行不行了？我说那天给我说，我上次我说欢迎大家大家好商量哒，我扭头走了。哎呀，所以说亲爱的战友们，这真是挺大挺大的，两个前部长是我们的顾问。
这两个部长大人啊，哎呀，真认真，改了又改，改了又改，这你都不敢想象这个改了多少这个presentation改。来多少遍，昨天因为这个咱们熟悉的战友啊，他帮我做了一个小的小的这个东西。他发给我说的，郭先生他说你这个团队太厉害了，他说太厉害了，我做过那么多事情。没见过一个这样的团队啊，大家会知道，大家会明白的，现在排那个座位现场的座位，现在每一把椅子每一把。
最起码是17~20个人，就是已经被选中的想进来，要进来了，每一把椅子。刚刚我在直播之前，法国的一家媒体马上要求来来仨人，昨天没有他，但是我们给他发邀请函了啊，说我们这我们。星期天的回复，刚才因为这两天咱们赶着感恩节，人家都走了，更多更多的绝大多数都走了。欧洲的也回去了，美国都回去度假去了，到时候又来三个人，那两个人是从外地，人家已经放假了，人家是回来。
然后另外一个从这个欧洲来的媒体啊，也就是说我们要派两位记者，还有专门派了一位在亚洲的啊，在香港工作的基础。飞过来飞到这个女的来参加这个会，所以说你看这个严肃性多可怕，我们从19号给他延到20号，我们把人家一个。婚礼的20号的婚礼给人家改到19号，就是今天人家结婚，明天我们开会，你看有多难啊，皮尔酒店从来不干这种事。19年从来不干这事儿，他也是跟我们这是个q啊，啊，看着很大的楼，百年历史的清朝建的，但是对不起赔钱。
赔钱，所以说，那天能参加的战友们，你们千万要注意，咱们的礼节形象啊，昨天我跟你说我看了。这个战友们去吃晚餐的时候都穿休闲装，你看带了个帽子裹毡帽很好看，但是如果是昨天那个吃饭时候带了个帽子要带到现场去。我估计又砸了，明天估计人家都不听我们做PPT了也不听我演讲爆料了，直接就拍张战友的帽子了都，所以说。千万别戴帽子，男同志女同志就应该理发洗头，一定要把头收拾好，衣服要整齐干净啊。
因为从来没有就是说没有一个人开发布会，他自己人啊这个还还占了一部分，那你就开始发布会，是战友会是从头到尾的。昨天他们就反对这件事，他说你要把你占有放在隔壁那屋去，不要在这屋，说你让你的战友在隔壁那屋。这不全是媒体啊，不让他到这屋来，我当然不愿意，那我不开了啊，那你应该叫战友会啊，然后呢，再加什么给我们。这个新闻说完你我们都走，你在开战友会，外国人没有这个概念，哪有一个说开新闻发布会，你说这么多，你带那么多人来干啥呀？其实我接受不了。
到现在也接受不了我，对不起，这个时候不能谈，暂时不能谈。然后昨天我这个在这边跟他们聊了，我边发信息安排房间，所有人我同事全傻了，因为我们。我这16个人里边啊，14个全是美国人，啊，这是我们自己的人，另外的这七八个全都外部律师和外部顾问。这个郭文贵怎么会安排酒店呢啊？怎么安排酒店客房每个安排，因为我们那个凯琳小姐呀，他。
读中国人都占有，他根本搞不明白，我们另外一个女孩美国女孩，她也搞不明白，把路德改叫王金刚订房间。啊，这完全搞不清是一个人吗？对不对呀？搞不清楚，然后呢，这个咱有一些战友啊，有几个是。把玩久了，打电话其中有个战友打了二十几次电话，每次打电话开始都不接，二十几次问这问他，他实际上驴头不对马嘴全部搞明白。假如我这边就我来处理我这来处理，他们看着我笑，我说我也二三十年没帮人订过酒店了，现在订的酒店挺好的。
安排安排酒店啊，然后呢，昨天和前天我有点感冒啊，有点感冒，就是最近啊。嗯，太多时间工作了，睡的太少了，有点感冒，嗓子也有点哑，说话太多每天，然后呢。这些人是美国人的，他们无法想象啊，这边一排全都是世界最顶端的记者，你们能行。想到的几个大记者，你们那天你们都会看到在现场最牛的记者，还有谈有风声了，谈笑风生的大记者都在啊。
不是，这几个全部都是都离开了纽约，都是回去过感恩节了，都为这个回来的。确实是影响超乎我们想象南京皇的力量，那更是超乎我们想象南京话巢湖。一介人哎呦，我现在不能说爱我我，我在这保证我不能说啊，这个蓝静王。我人家答应我以后说以后说现在不说南京话太疯狂了太疯狂，但这也是礼物，让他们看到了这个。
CCTV在美国的疯狂，亲爱的战友们，我可以告诉大家。这一场新闻发布会你错过了，绝对是你一生中的遗憾，一定你们要见证这场新闻发布会，因为这场发布会他做到了。但是意义都是中国有太多的第1次了，太多的第1次太多的第1次啊。没来没来了，阿姆兰太不容易了KFC啊。
CC PP滚就好，怎么回事？直播。郭叔的钓鱼技术一流。果蔬一直都没拿出来的啊，拿出来了，亲爱的战友们。嗯，我就不播了啊，我得马上走了啊，我记得给你们报个平安，因为太多人给我留的信息了，我没法一一的回了啊，没啥意义的会。
还有战友们，明天千万记住啊，这个在早餐的时候人家来了，千万别冲上去啊，这个唉呀，我喜欢你啊。我了解你啊，然后给我签个名吧，给我照个相吗？千万千万不要，叫人笑话咱千万千万不要，外国人到这种场合。因为我我参加一些西方的这些大活动的时候，人家最讨厌的是给人名片，总觉得这种场合不能给人家名片的啊，也不要你。刘谦求签名求拍照，人家很不舒服，因为你跟他还跟人家，别人马上就躲起来了啊，很不舒服啊，大家可以沟通一下再签。
我们都是独立的，人格都一样的，一个有偶像的人你永远不会成为偶像，你叫我啥时候又用过偶像这个词啊。一个有偶像的人不会用，不会成为偶像，干嘛？我像我们喜欢一个人，尊重一个人就可以了啊，千万别带了。帽子男女一定要洗澡梳头，理发穿桩一定整齐，因为现场有一个摄像机啊，是这个。是安全部门吧，我这么说吧，是现场是360度的，他永远不会放弃，而且这些东西都是很重要的安全使用的。
然后呢，另外一个就是明天的这个保安性别是最最高的最高的，大家知道这个厅啊，多个总统令。阿里根总统是吧，所有的总统都在这听演讲的，这个厅里的安保设施，平面设施都是最好的，千万别激动别。轮到这个有好问题的时候可以集体鼓掌，半农先生说得精彩的时候可以鼓掌，阿班豆先生出现的时候可以换。鼓掌，但千万千万别韩国因为什么，只要你一喊叫旁边的人100%直接给你加起了你旁边有个小门你们可以查查。
那个安全屋直接这个价格，二话不说直接家走家走你还走不了，人家直接就交给安全部门了，交给安全部门以后人肯定要查你身份啊，他们。现在都怀疑是共产党来说，你但凡有点什么不轨的行为，他就认为你是共产党派来的，他一定是看到那个情况下我们是肯定的。如果谁因为行为过度过激，被人家弄走，人家怎么怀疑人家怎么起诉你怎么带走呢？跟我们没有任何关系，我们不会管的，旁边那个房间就是干这事儿了，你就有人喊，直接就说人家这是一进门。
这叫私人空间，就是私人空间了啊，这叫私人唯一，你任何其他行为都是违法的，违法的权利授予他就马上。直接过去了啊，另外一个我现在属于高度的高饱和性高级的危险人物最高。这样的危险人物，所以说呢，你可能对我造成也怀疑造成人身攻击，人家对这个标准和参与它的安全措施，所以我说啥也不行，我们也。一旦发生的事情告诉战士我们绝不会管，不会听，不会问，不会管的啊，好吧，战友们，咱们今天就到手了。
我都马上要去开会啦，哎呀，该吃吃，该喝喝啥事，缘分还已经失踪了啊。威海真是的，我找不着，听说几个点也被也被端了，前边的几个女朋友也被抓了啊，哎呀。还是做到头了，下一个叫徐志斌，民族证券徐子斌啊，抓完就给徐子斌徐子斌抓完就是方正啊。我这个这个这个余力再回炉啊，然后呢，北大的万润阁小张夜里贿赂咱走着瞧啊。
家族的笑，一切都是刚刚开始祈祷。再见啦。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/467/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是现在是10月30号了，我刚刚从外面回来，痛得我满脸通红，嗯，到了对面啊。你窗户总统家很近的一个地方啊，去一个从来没去过，去一个俄罗斯的朋友的一个办公室，开了个小会。然后呢，还有一个美美国这个公司还有公司的啊，他们两个就在我对面就在这里。
在那个位置啊，就在那个位置，两个啊这个叫做绝对独立。决策啊，专业顾问还有这么个职务，实际上是股东啊，跟他们开个会中嘻嘻哈哈的干部回来了。在纽约这地方就这地方都是神人啊，都是神人啊，亲爱的站友们，别忘了健身，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月29日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/466/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/466/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是10月29号文贵报平安，日子没搞错啊，简单报平安直播一下，马上就要和，就在这和多个朋友开会，我是顾问，独立顾问！
刚成立的这个会啊叫全球反CCP联盟大会，都是我的好友，一会马上先来的这两三个人，在过去，都是CCP的座上客，在中国有很大的生意和影响力，也是前国家领导人和某前巨大基金的里面的总顾问，拥有很多中国大的国有企业的股份，现在他也参加了，这是在两天才知道，其中三个人都参加了，我说怎么回事，怎么你三也参加了啊。
形势变化太快，其中一个，和中国一个地产商有很大的项目合作曾经，这个人过去坚决支持台湾一定要和大陆和平共处，绝对不能独立，就是反台独的坚定分子，我去年和他见面的时候我俩吵架很多，我说我也不支持台独，但坚决反对统一，我是反独反统，但是坚决支持台湾民主自由，我要坚定维护台湾现在的生活现状和民主现状，这个哥们讲了一堆道理，作为一个美国人我很惊讶，他怎么懂那么多台湾和大陆的事情，但是关键的他都不懂，原因很简单，被洗脑了，最后我们接触，改变非常大，
特别是在今年5月份的时候他有一个重大的改变，他去了整个大陆几个省市，去了台湾香港，东南亚转了一圈，回来以后再和美国接触的时候感觉不对劲了，他说过去和美国的议
员，参议院在会面的时候台湾的问题都是很敏感的，基本上说咱们正式场合别谈台湾的问题，谈也是标准的话，支持中美联合公报，然后支持中国统一，台湾是中国的一部分，私下里面说，如果共产党打台湾怎么办，肯定美国不参与，喊两嗓子，吆喝吆喝，绝对不参与，这是一个桌子底下就说了美国绝对不会支持也不会参与到中国打台湾去，也不会帮台湾打中共，只是帮着吆喝吆喝，壮壮胆。基本就是这样。
但是，他回来以后发现变化巨大，大家都公开聊了，CCP一旦攻打台湾的时候，美国真的就不参与吗？你想不参与就可以不参与吗？不参与的代价是什么？大家可以聊这个事了，不再是官方的话了，包括台湾老百姓有那么多有美国护照的，包括很多台湾人在美国投资，美国在台湾投资，最后这些人慢慢都转变了，为了维护美国的民主，美国的自由法治，为了美国在二战牺牲几千万人换来的国际新秩序，为了维护台湾在台湾的美国人的利益，和国际上美国人的尊严美国别无选择，一旦开打，动手说我们挨打了！请求美国支援，他们一定打！这个人未来我会适当的时候说出来，这个人是美国军火商老大！军火商真正的老大！几个大军火的制造公司他都是大股东，带着他儿子来的，提前到了。
这个人，头两天和我说，要成立这个组织，成立一个反共联盟！邀请30几位世界前元首，和大的基金金融集团，而且他得知得克萨斯要发起议案，坚决反对任何教育，退伍，养老基金投资中国的时候，他马上就会在所有有关的上市公司，反对任何人直接投资中国共产党，他还会专门成立一个基金专门成立基金解救被陷害的华人！新疆人，西藏人！这个老爷子不简单！行啦，马上要来了，我得接待他，他要提前和我说说，我这个独立顾问，他老让我当这个基金会的CEO，
我说我一辈子不参与组织，一辈子不参与任何党派，头两天我去他们家吃了个饭，全家人都在说服我，他的其中一个儿媳妇，是中国人最喜欢的一个好莱坞演员，一直在说服我，我就说给我金山银山我什么都不会的，我不会参与组织，当这个组织成立的时候，大家就会知道这是一个什么样的组织，绝对是这么多年来，全世界最有权，最有钱最有名的人成立的反共组织，我向大家保证，共产党会吓得睡不着觉，吓得尿裤子，战友们我就不多说了，本来还有其他几个话题。就不多说了
大家千万不要浪费一分一秒，和海外所谓的民运什么民主斗争，别受任何人的影响，什么这会那会台湾开大会的，他们算个毛！毛都不算！他们加一起都不如这些人一个肛毛，我们应该冷静的看待下一步怎么做怎么走，怎么变成行动，巴西德国，委内瑞拉，刚刚发生的马来西亚，接下来日本就会反共了，俄罗斯也会有大动作，会piupiupiu的打脸，然后接下来欧洲各国都有行动，加拿大昨天的行动是多么的果敢。
他们多少人来这里和我见面，他们非常低调，他们非常认真的了解一件一件事情，包括陈式兄弟，加拿大的总理对陈式兄弟非常关心，跟中方提过多次，中方非常傲慢无理，然后加拿大说你们今天的傲慢一定会付出代价，所以陈式兄弟还在战斗中！这才是我们的兄弟，我们的战友！
一起都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
