<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>上街 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E8%A1%97/</link>
    <description>Recent content in 上街 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E4%B8%8A%E8%A1%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1958/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1958/</guid>
      <description>内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1466/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1466/</guid>
      <description>内容梗概:
十二月二十六号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？
兄弟姐妹们，昨天晚上，在跟咱国内的战友沟通当中，（我又）学了不少东西。听说，共产党的“（民主）生活会事件”引发了很大的风波。听说很多匿名信，惹得“中南坑”的人很不高兴，很不高兴！
问的问题都很尖锐，跟当年北戴河贾庆林的那封信是对着写的，写得好：中国的粮食还能撑多长时间？接下来美国的制裁导致的国内的金融整个的大动乱怎么解决？现在老百姓凑合着还有饭吃，没饭、没水、没有电的时候，老百姓会不会乱？老百姓乱了，维稳的手段是什么？（老百姓）没水，没电，没粮食，你就有水、有电吗？很简单的道理。银行挤兑的时候，你抓人抓得完吗？如果不抓的话，这些人接下来会导致什么样的结果？不是“社会动乱”，那就是“打砸抢”了！那个时候，外国势力会不会干涉？这个问题问得好！
现在，中国共产党有史始以来最大的挑战和压力，究竟来源于哪里？事出何因？做了什么事情，（才）有今天这么大的困境——他们说是“泰山压顶”？从“如履薄冰”到“泰山压顶”，谁是那个“泰山”？谁把这个“泰山”压到了共产党的头上？另外，听说，接下来的三个月，国内的国有企业的债务危机将到达冰点、触发点，一发将不可收拾！人民币全面地崩盘，港币的消失，中国能不能承受得了？共产党能承受得了，中国人能不能承受得了？世界经济能不能承受得了？这问题问得太好了！这就是三年“爆料革命”所说的。
现在，所谓九千万党员，有多少人到时候会和党中央站在一起？有多少党员在没有工资可领的情况下，家人存款也取不了的情况下，不会上街游行，打砸抢，和外国势力站在一起？这个问题问得好！这也就是我们想要的。
现在这种情况，（他们）一旦上街，触发各种不可控制的形势之后，互联网断网，是我们主动断网，还是被动断网——外国势力（操控），被动断网？一旦断了网，社会会不会出现由于信息时代带来的方便（出了问题）（从而）触发社会的“大崩盘”“大崩溃”“大爆炸”——还有好多“大”的，我记不清楚了，太多“大”了！这是一个老常委写的，很有水平！
原来，（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），六四天安门事件，我们总能找出来一个外部原因当替罪羊——包括“大跃进”，说是苏联搞的——召回科学家搞的。这次如果造成大混乱，那我们怪谁？我们还找谁？找什么理由？有没有替罪羊？六四，“是美帝国主义搞的”，邓小平说：“路人皆知嘛，就是美帝国主义！”（驻）南斯拉夫（大使馆被炸事件），“是美国人搞的！”那么，这（一回是）谁搞的？病毒，现在（我们拿出了）这么多理由、这么多说法，最后由于它毕竟来自于中国，全世界必将让中国共产党给一个说法，共产党准备好了没有？是与外国所有国家机构、组织合作，还是继续跟它们对抗？对抗的结果，就要跟全世界对抗，让全世界接受一个结果——它们绝大多数人认可的结果，那几乎不可能！
最后的答案是什么？中国过了庚子年，到了辛丑年。《辛丑条约》是哪年的？一百二十年前发生了什么事情？“庚子赔款”！可不是庚子年啊，是辛丑年搞的。（明年）会不会再来一次“庚子赔款”？我们赔得起吗？老百姓会让我们赔吗？中国和中国共产党能过得去辛丑年吗？国际形势、国内形势、政治形势，病毒事件，国内经济、国际经济，这些年来共产党在世界上开展的“一带一路”，以及现在在世界上开发的各种所谓的要领导世界的基地，未来怎么继续下去？共产党现在做的事情，摊子太大了，麻烦太多了，树敌无数，后果不敢想象！大家走着看，这个事儿真是大了，不都是傻子！
还说到，现在回头还来得及吗？转向还来得及吗？刹车还来得及吗？当然来不及了！这不是废话嘛！其中提到，过去几十年来，从未形成任何以华人（为主的）群体对共产党有实质性的挑战，现在海外有了“爆料革命”，还成立了准国家组织——新中国联邦。过去几年来，对这个“爆料革命”、新中国联邦的轻视、无视和打压，让他成了全世界唯一一个在海外有可能会代表世界华人的新力量。这个新中国联邦背后的实际力量，他未来的影响力，对中共在全世界上负面影响的传播，和他们正面形象的树立，都是中国历史上前所未有的。如不再重视新中国联邦和“爆料革命”，共产党将亡于此，灾难将来于此！
这次你说对了！（我们）一定不会让你们失望的！咱走着看，老杂毛们，“中南坑”的那些老杂毛们，（你们）说对了：这是中国历史上从来没有的！而且不会停止，一定会赢，而且会赢得非常的精彩！就像我说的：“共产党，你完了！”
对了，我还要接着说几句啊。（对于）这个所谓的信函，老领导的建议函，还有两件事我要回复你们——我就不给你们发信息了，同志！
第一条，你说到道，共产党多年来在海外安置和置放特殊情况下的“党的安全资产”，如果发生以上事件——全世界伐共的时候，怎么办？老领导，你就别操心了！“爆料革命”、新中国联邦“替你料理”了！非洲那块儿，我就不管了；中东、亚洲、美洲，你就别想了！我现在可以告诉你：现在，这几天的马拉戈，就是圣诞节都有人在写这个法案——如何查封你共产党的海外资产，包括你的秘密的国家所谓的“党的安全资产”！咱走着看，谁沾你们谁完蛋！就像踢出你那些中资企业、踢出你那些上市公司的指数一样，像纳斯达克一样，像欧洲的指数一样，会把你所有的钱由“爆料革命”、新中国联邦接管，你就别操心了！
第二个，你给建议的，跟俄罗斯的关系，跟中东国家的关系，在这种情况下是否经得住考验？哈哈哈哈！俺告诉你：你绝对经受不了考验！有我呢，你（经受不了）考验！未来，你会知道，文贵给你布的是什么局！我早知道落水狗会往哪儿跑，把水灌进老鼠洞里，看老鼠出来还会往哪儿跑！我早就守着你的洞口，要逮你这一堆儿老鼠了，记住吧！
还有其他的那几个问题，我就不说了，为了保护信息来源。老领导，你就别惦记那些“国家安全资金”了，新中国（联邦）接管了！中东和俄罗斯的关系，你就别想了！有我呢，（俄罗斯）靠不住！还是灭共吧，直接把那几个混蛋灭了吧！唔该哂！
哎呀，走走路，真舒服啊！哈哈哈！哎呀，兜一圈相当的不孬，兜一圈相当的不孬！太多监控系统了！卡卡，卡卡，卡卡，你看看，你看看，监控系统无处不在！结果现在是，共产党布了全天下最多的监控系统，卖出了监控的武器，结果共产党现在被自己的监控系统彻底拿下！绝对的、灭绝人寰的人类大屠杀、种族大屠杀、制造病毒（的资料）都被拿下！你说这玩意儿，你说这玩意儿！所以说，人啊，别作恶，别作恶！真的假不了，假的真不了，最后一切都会大白于天下，相信不？共产党就是你最好的例子，兄弟姐妹们！
新中国联邦、“爆料革命”给大家带来的是什么？唯真不破！千万别作恶，千万别以为自己小聪明；不要用上帝，不要用神，也不要用你的善良来掩盖你的贪婪！贪就是贪，有小心眼儿就是小心眼儿，人之常情嘛，但是你不能侵犯别人的利益，更不要相信别人的愚蠢就是你的机会——别人傻，别人没看见，那是人家不愿意说透！
你别跟共产党似的——你跟共产党说：“我要取银行的钱，我想吃饱饭，我想（你）给我发工资。”共产党（就）说：“哎，（你要）讲情怀啊！”你一说：“我想拿回属于我自己的。”（共产党就说）“哎，（你）还要讲奉献呢！”你跟共产党说：“我家里人需要养活。”（共产党就说：）“哎，你要讲无私啊，你要学雷锋啊！”王八蛋！你们拿的钱，你们拿的人命，你们拿的利益，（那可）不是富可敌国，是你都快控制全宇宙了！叫人民“讲奉献”，“讲无私”，不能讲“利己”，只能讲“利你们”！这个王八蛋的共产党！现在，它自己建的监控系统，把自己给“控”了！
不说了吧，一说多就说漏（嘴）了，是吧？哎呀，好好好，马上走，马上走——可能不叫（俺）说恁多吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们，大家好，现在是10月2号凌晨两点半不到差两分钟，我相信所有的全世界的都震撼了，也就是川普总统夫妇被检查出来CCP病毒呈阳性，这是挺吓人的、太吓人了，但是这一点我一点都不意外，也就是二十几个小时前，昨天这个时间、凌晨两点的时候，差不多吧，就是两点的时候，我给欧洲的朋友还有美国的朋友，我说我相信美国的大选一定是荒谬的结果，荒谬的结果一个是法律战，第二个我说共产党一定有可能会给放病毒，而且我在过去的这七八个月以来，我跟所有的美国的有关朋友我都这么说，我说我相信最后的结果，川普总统他最害怕的、也是他本人最担心的——共产党病毒他会染上，而且我说他一染他就是一家染上，据我所了解的共产党，它一定会这么干，它不这么干它不叫共产党.
在昨天晚上的大概是七点多钟的时候，就是大家都知道的跟他特别近的一个人，他说你现在担心什么，他说川普总统一定会赢，美国一定会灭共，我笑着我给他说，我说你高兴得太早了，我说你看爆料革命的视频还看得太少了，我说我一点都不觉得你说的是对的。
今天大家都知道从昨天到现在我一直在外面开会、还跟战友们拥抱，所以很多战友们很担心！包括我的团队当然不高兴了，很担心！我特别感谢、特别感激，但是我们爆料革命的人，从第一天灭共那天起、这个嘴张开那天起，早将生死置之于之外，当然不怕！死那算什么呀！只是我们要死在共产党的后边而已，但是今天战友们都是冒着生命危险上街的，全世界的战友，从新西兰、日本、澳大利亚、欧洲，澳大利亚好象没出来啊不让上街，欧洲、加拿大、意大利任何地方都是冒着生命危险，那美东的战友们，那都跑到纽约来，那扯家带口的、带着孩子，哪个不是冒着生命危险？郭文贵的命就比他们值钱吗？我重要？我当然重要了！但是我觉得每个战友都比我重要，这是我发自内心的，所以说我和大家拥抱、我把口罩摘下来，我是对战友们的信任，而且我在见之前，我跟长岛哥通电话，我说我已经得到情报，在你们游行群里边有十几个是共产党的特务，然后他拿着电话他不知道我出现呢，我就在前边、我一直在跟着游行的队伍，他们不知道！然后我听到安保团队说可以了、你在这儿可以下，经过安保团队同意， 我说今天必须跟他们见面、我必须见！因为他们都是冒着生命危险来的，我不见我心里不安，在日本我去不了、在新西兰我去不了、在加拿大我去不了，是不是？在台湾我也去不了，台湾那么远，但是就在我门口我不去我是过不去的，当然他们说了有可能放毒，我说什么情况下它都可能放毒，但我必须见！现在川普总统被验出来了，夫妇两个是吧？你让我明天，战友们，重新选择，我还会去！而且我还会拥抱、还要拥抱得更多，要不然他就不是郭文贵了，它就不是我爆料革命了。
我相信川普总统夫妇这件事情呢，他俩一定会过关的，我深信他一定会过的！染上对他们是个考验，对灭共是巨大的利好！他要再不灭共那就被共产党给灭了，而且不会灭他俩的、要会把他全家给他灭了，共产党那手狠的，它能放过他吗？不可能！大选完以后已经很清楚，川普总统肯定赢！怎么让他输？怎么灭了他？3F方案最后要弄死你呀，对吧？一定的！
会不会对咱下手？它一直对咱下手！但是战友们，恐惧，是共产党手中的所有的武器核心，我必须放弃恐惧，当然我们每个人都要放弃恐惧，但是不等于不小心，我相信天意、我相信爆料革命的力量、我相信我的使命。
所以兄弟姐妹们，俺得睡倒倒啦！俺得睡倒倒啦！睡觉真是非常关键的，刚才是我等于睡了四十分钟起来开了两个视频会了，每个视频会的人都说，哎呀，文贵呀，这事儿很大呀，要小心啊，都很担心、也都看到社交媒体上战友们对我的关心，而且我那两个手机已经是全都爆满了、塞爆了，另外一个手机都不行了、就没反应了已经，都是关心我的、担心我的，所以说我得赶快给大家回复一下，谢谢大家的担心和爱和关心，就因为你们文贵更不能怕；就因为你们没有病毒可以碰到文贵，大家信不信啊？
但是我再告诉战友们，我从第一天就给你们说，我发自内心地说，你们一定要小心，活着！比啥都重要！有你们在、有我们爆料革命在、有新中国联邦在，中国人才有未来、世界才安全，我一定会自重，我不自重的话我对大家不负责、对爆料革命不负责，但是呢兄弟姐妹们，我不能让共产党的病毒把我圈在家里、困在家里，那是不可能的，它不会影响我的任何的灭共，它只能让我更加积极地灭共！ 上天保佑川普总统和他的夫人和保佑天下所有人都不要染上病毒，染上病毒的人我希望他们真正的能度过，我相信羟氯喹、阿奇霉素会救川普总统和夫人的命，然后他们会义无反顾地会灭共，我相信他会加入新中国联邦。你信不信？战友们，你们信不信？今天对世界的震撼，就是给灭共的、上天给了我们人类上最后一个选择：是选择共产党还是选择新中国联邦？没有第三个选择！兄弟姐妹们，想过吗？你还想有第三个选择吗？川普总统都没有选择，加入新中国联邦和灭共，再一个就是跟共产党一起，那就这么简单，所有的全人类都这么选择，就刚刚的跟我开视频会里边的那哥们，他说我们家里边现在就面临着一个最大的选择：是跟你郭文贵站在一起、新中国联邦站在一起，还是跟共产党干到底，因为他在中国太大的利益了。我说那就自己决定吧！这刚刚完川普总统的事儿就出来了，你说、你佛佛、你佛佛，兄弟姐妹们，你们知道啥呢潘多拉盒子了吗？这只是刚刚开始！庇佑天下所有人都平安、躲过共产党的潘多拉之战！唔盖噻！咱都这样吧，俺睡倒倒了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1342/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1342/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的兄弟姐妹们，今天刚上完战斗室节目，唉呀真是挺好，咱好哥们朱利安尼是第二档啊，第一档是我，唉呀真是太多好消息了，然后告诉我自己一定要搂住搂住搂住，搂住，香港的勇士们，你们将迎来一个新的不同的世界，香港人上街，不是任何人能代表的，香港人也不能被任何人代表。香港人是真正的平民运动，是一个人类上最高尚的，是完全发自内心的抵抗独裁，流氓邪恶，发起的自主的真正的叫民主运动。任何王八蛋和组织想代表，那都是混账是畜生，啊，现在，包括我们爆料革命我们所做的事情，理所当然我们自愿。不图钱不图名不图利，也不图感恩。但是现在，啊，刚刚得知消息，美国政府要有行动，特别是美国的法律系统，啊，已经做出重大决定，重大决定。可能啊，可能我希望会把香港政府的官员，成为绞刑架上的人。全球猎杀，不是你说什么纽伦堡大审判，直接就把你定义为恐怖组织，原因是什么战友知道吗？是因为有香港的勇士们，大陆的勇士们我的战友们，秘密的录的录像送给了相关部门，经过查实后都是真实的，包括关押香港人，上万人的地点，强奸轮奸，埋人包括警察吸毒，鸡奸轮奸的证据。战友们，不是不报时候没到，上天在看着我们，香港的同胞血不会白流，香港人的命，绝不会白白牺牲。共产党当你面临和面对全世界公布你在香港的恶的时候，你就知道，你那个潘多拉盒子，只不过是一个尿罐子而已，而且只能淹死你自己。潘多拉盒子，武汉P4实验室，你以为你控制了P3你就可以征服世界，你以为你在巴基斯坦，你在埃及你在其它国家，什么叙利亚建的实验室能征服世界？世界七十亿人呐，你杀不完，感谢所有战友们你们的勇敢，还有香港同胞的合作，我们还需要一点时间，在内部还有法律系统走完，但是，当我得知被确认核实都是真的时候，包括取了当事人证据的时候，香港警察也不都是坏的，也有好人的，兄弟姐妹们，上天之剑正在发力。莘县阳谷县搭县，走着看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月11日GTV连线长岛伟哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</guid>
      <description>内容梗概:
长岛伟哥:现在你先跟所有的在线的战友们打个招呼吧。
郭文贵先生:尊敬的战友们好，今天非常的荣幸和我们的——大家可能是你们不是那么熟悉的长岛伟哥，过去几天都是跟我们的老战友联线了。那么我答应过长岛伟哥我要跟他联线，所以说我找准时机，我说过的话我得兑现。
所以我今天很荣幸受长岛、我们伟哥邀请，参加他的节目，谢谢。
长岛伟哥:谢谢，那么来我这边，就按我的流程走。我第一个流程是先借Sara姐妹的口，我们先给您做一个祷告。您稍等一下，我们基督徒朋友还有所有的小蚂蚁一起祷告。
Sara祷告:神啊，感谢你挑选Sara姐妹挺身而出，带领着许许多多的小蚂蚁们一起去传播正义、自由、平等，更感谢你挑选郭文贵这样一位天才，来解救这神州大地十几亿您的子民。
为了所有的中国人享受的上天赐给我们每个人的平等、自由和追求幸福的权利，有这么多人在飞蛾扑火般的奋不顾身，世人看我们、笑话我们、不理解我们，我们可能会被欺压、被逼迫、被追赶、被报复。但是神啊，您是公立的神，复仇在我，耶和华说有谁能比得了上帝正义的怒火?
求神，将尊贵的话语交给Sara。让她所说所做的一切为主增加荣耀，愿神增加她的信心、勇气，给她平安和力量，我们也再次为文贵祷告，求神赐他更多的智慧、经历、勇气。他如此为神所重用，敌人会百般伤害他和他周围的人，求神赐他们平安!愿文贵是中国的辛辛那提、华盛顿，将我们这个多难的中国带出苦难，奉基督耶稣之名祷告，阿门!
长岛伟哥:谢谢Sara姐妹，也谢谢我们所有的，感恩我们，感谢上帝，也感恩Sara姐妹，感恩文贵先生，我也感恩美国，是美国这样伟大的国家给我们的一切、很多。那么我们接下来我也不想耽误您的时间，所以我的很多问题我就集中在一起，然后您来回答，第一个…
郭文贵先生:一个一个来，一个一个来
长岛伟哥:第1个问题主要就是从我们昨天晚上您推出来的盖特，一下子就整个G-TV就火起来了，全部沸腾了，关于预购G币的问题。GTV、Twitter包括整个华人圈子，里很多都在讨论这个问题。那么随之而来的也有很多的一些疑问，大家都不解，所以还需要您亲自出来解释一下。
就关于昨天那个推出来的一个预购G币，那么这个到底是什么样的一个G币，它跟我们之前苹果商店买的G币，跟将来您所说的公币、还有G-TV的股权，还有将来的美元，这里面到底有什么样的一个关系，互相之间是不是将来会有一种整合或者互换。那么这一个方面请您给予解释一下。另外第三个小问题，就是这个母币到底会不会将来成为我们新中国的法定的货币。
郭文贵先生:谢谢长岛伟哥，你看来是把咱们这两天的事情研究的很透。我先给你简单的回答一下，昨天在PC版平台和APP平台上，这是完全两个不一样的，完全不一样的。在APP平台上，在苹果商店头两天销售出去大概在5亿的G币也叫金币，我们叫做，是在APP上苹果商店上这个出售完的，大概5亿多。这是叫做第1次的苹果版的苹果金币，仅在APP上使用。是干嘛的呢？是在我们这个平台上和未来的我们G- Fashion或相关内部所有的打赏、上载、下载视频或者是购物内部叫做区域性的虚拟货币。这已经是第1个了。
昨天我们放上去是第二，这是什么？我们中文也叫GB，实际上叫G- Dollar，记住G- Dollar，就叫G元。G- Dollar和那个是完全独立的，它是PC板上给你的一个预购的方式，而且是大概在35天你能拿到，或者稍晚一点你能收到GB，仅限于在我们电脑版上的、Pc板上的，非苹果版上的。那么你可以使用打赏、上下载视频。它也称之为区域货币，就在咱们这些平台上使用的。这是第2个。
是预售和预购，给了你多一个渠道。过去只允许苹果商店，现在允许你支票、私人支票、商务支票、账号对账号，还有Stripe多个付款的方式，让你可以提前认购。过去只让你9块9毛9，现在你可以到99万额度，你可以叠加多少都可以。
所以说它多了一些付款渠道、付款方式，还有一次性交易额度，但它和苹果商店的App都一样，是一个咱们在平台上内部的虚拟的区域性货币，这是一个。
那我要告诉你，刚才还有公币和母币，这是整个大家族。现在你买完了，大家现在说，咱现在说这两个，好多人问App的怎么办?
所有买过APP的，你们账号里有的金币，接下来我们会有三个选择，因为现在是法律的问题，我不能这么直接跟你说，因为我们会公告，希望，我正在尝试!
未来一个是把它直接(你同意的情况下)换到你现在在PC板上买的，在PC板上用的金币，就把APP版的消失了。APP版的金币肯定是要消失的，就可以让你换到这来。甚至，甚至经过法律可能性的安排，也可能，也可能，可能希望，能不能换成股权哪?是不是？也可能!第3个也可能我们未来还有一个，就刚才我们一会说到的公币和母币，你也会换到那个币，你都可以选择。
但有一条是可以肯定的，在你换的时候只会升不会贬，我只能说到这，法律上不准多说，我希望。
我这两个说完了，这两个都是为啥准备的？我要告诉大家，就是真正的终极目标:我们有一个喜马拉雅联储，有个美联储我们叫做喜马拉雅联储。喜马拉雅联储币就是未来的真正的叫做公币，当你发行货币的时候，现在这个区块链的时候，就是公开的发行的、公开使用的，什么都可以使用的叫公币。
母币就是私人的区域性的使用的币叫母币。我们今天发行的苹果商店的币和昨天预购的币，及接下来在整个系统里G-Fashion、G-News包括这个平台，所有的都能用的也叫区块就叫母币，叫母币，在我们的区域范围内的。
但是世界上绝大多数发的所有的区块链货币都叫虚拟货币，都是在区域内用的。你都不可以去到外面银行随便用，人家接受你了，你俩愿意了，这叫区域性的可以用。那么我们现在要干点什么事呢？把这两个币未来可能都要消失，都变成只有公币和母币。
那么这个母币就在我们所有的G- Fashion，所有的现在说话的平台，所有的平台上内部我们买，我们未来可能飞机、游艇、汽车、内裤、袜子、胸罩、刷牙膏，除了你不喜欢的，什么都可以买，只要我们G- Fashion有的。那么这个时候它就是完全内部的虚拟的，而且我们有交易所，这是虚拟货币交易所。
我现在可以告诉大家，已经有三个国家以上政府欢迎我们，强烈欢迎我们去。肯定不是在美国，这交易所是在外边国家的。喜马拉雅的储备总集团，是独立的运行于美国之外的第三国的，第三国的。它的公币和未来区域货币形成了一个我们叫内外之分，听明白了吧。
这两个取消以后，未来交换到真正的区块链、开始交易了。你今天买的金币就是给你的区块链币，你买1个就给1个，你买多少就给你多少。“啪”你就打开了，打开以后就可以上交易所了。这个可以升浮的，就是可以每天交易的。现在给你打的金币可能是，我高兴了，我说我要买100个，可能“叭”涨10倍、涨100倍也可能跌下来。它是一个升浮的、区域内的、可交易的虚拟的货币。
共产党现在也整这玩意，他也、他叫什么EDCS——那个区块链叫区块链币。那么我们传统的美元、还有今天存在的人民币和港币、还有英镑，它叫什么？它叫稳定性货币。稳定性货币是什么？这东西是保值、升值，或者是在那块，你可以全世界流通的。这个未来喜马拉雅的币，就是未来要和它联系的。世界上从目前还真没几个人做到，就把虚拟币能转换到稳定币，就是实币，你可以在任何地方用。
特别重要的是，未来我铸了个金币，比如说1块钱的、2块钱、5块钱、10块钱的，1千的、2千的、5千的到1万的，1万的、2万的、5万的到10万的，10万的到20万、50万到100万的，我们都有不同的，现在正在做这一系列的东西。那就是你怎么把虚拟的这个货币变成实体货币，世界上最难的，我们现在已经在计划中做到了。希望未来，这都不是承诺，都不是法律效应。
我们在G-Fashion上，你会买到卡。2千块钱是10%的VIP的价格，1万块钱是50%，终生的。但是下面有1万到100万甚至到5百万的卡，你可以买。买过来干什么？我大额消费嘛！我就在G-Fashion上买嘛！我要买飞机，我当然不能买你1千块钱的卡了，是吧。那么我买大飞机的时候，我就买500万这卡，我变成虚拟货币，是吧。这个时候变成虚拟货币，你就可以合法的，因为我们是一个系统的，就可以转换成稳定币。
说我今天、我长岛伟哥说，我不想在G-Fashion或者未来你有什么N个领域等，内部领域——不管你多大的内部领域，我想换成金子，我想换成金币。只给你讲金币，你需要多大额的？100万一个的，还是说1块钱一个的。你可以选择叫喜马拉雅币，这叫公币，你就拿走了。所以这个系统形成以后，今天的你苹果买的这个G金币和今天预购的币，都将首先变成我们的母币，就是区域链的母币，内部、都是内部所用的。然后当然不会很快、相差不会半年，会转换成金子、流通的金币，你可以在哪都可以消费。但是主要是接受，不接受当金子用嘛，对不对，无所谓。所以这就称为4币联合，这是我们的计划。
根据时间、根据我们的计划，根据我们现在总体目标，建立一个独立于中国、中共之外的、让中国人安全的一个金融模式，而且独立于任何一个中共的所谓的金融权威之下的这么一个独立系统。这就是我们的核心计划，叫喜马拉雅金融系统、叫喜马拉雅联储。汇报完毕，长岛伟哥。
长岛伟哥先生：OK，那我再多加一个小小的问题。我们知道人民币肯定会变成一个废纸，那么将来新中国的货币会采用其他的货币，还是我们也有可能会推进，把这个母币推进去。
郭文贵先生：这个事、这个现在说起来还是稍微有点早。我认为喜马拉雅，这是我说是，我们永远不会参与中共的那个所谓的权力。但是我们绝对会成为权力的绝对监督，就是我们的理想。喜马拉雅一人一票，独立、法治、信仰自由、与国际和平相处，这是我们的未来。我们想要实现这个理想，绝不能再把国民党把这个袁世凯弄跑了，把这个慈禧弄完了，封建王朝弄完了，结果来了个共产党。这是不可以的。
我们要的就是有绝对的经济能力，和绝对的force——我们的力量，和绝对的我们的团队，就是我们的战友这个力量、人的力量和智慧，在独立于中共之外和未来没有中共的新中国之外，永远存在的一个力量，这叫一个民间力量。
这个时候，这就是大家选择了，是不是！你长岛伟哥说，我不换未来你叫什么币，还是新中国币，还是什么币。但是我就喜欢、就喜欢喜马拉雅币，这是个国际性的，那你选喜马拉雅币。我认为在一定时间内，我希望、我想的、能做到的，这个币成为一定的、甚至在你我这一生当中，是你最安心、最放心、最可信赖、最可流通的货币。某种程度上，你是没有选择的。
说到这儿，你想想美联储是怎么开始的？是美国人最恨美国中央银行的时候，出来个美联储。最恨的就是美联储，恨到了美国人都没有力量说恨它了，但它就存在哪儿了。它是一个私人的机构，超发货币几十年，上百年，它就在那待着，它成了稳定性货币。为什么？是这个国家的信用，是这个国家的安全。所以它存在了美联储这样一个奇怪的事情。
我们喜马拉雅联储不是的，我们一定会把等值的黄金铸成的金币。当然你不能说，我花100块钱，你花100块钱金子买货币。那谁跟你、什么呀！不可能。它是有成本的，它是有、肯定是有，这个不会有大幅升值。但是你是有升值、保值的。那么要比美元，就是废纸呀！全世界的货币都是废纸、叫信用货币。这个是锚定货币，这是跟实物挂钩的货币，称之为公币。你没有这个公的，你母的再厉害，你没有下一代。所以说它俩的结合是世界上，咱是第一家，这是希望我能做到。
这就是为什么我们计划G-Fashion，还有这个平台，还有G-News。G-Fashion之后G-Mall，G-Mall里边有G-paypal。G-payapl我们还有更关键的、大型的金融交易系统，还有G-Club。事实上他是一个商业的王国，商业的王国就铸就了一个虚拟货币的、一个可流通的交易条件，你能要的。
你说我喜欢卫生纸，咱们战友说，咱也卖。咱就按照咱的标准在卖卫生纸嘛！是不是！我要飞机，咱就买飞机嘛！凡是你能买的，咱都有。这已经形成了越来越大，但他的形成是最关键，所有虚拟货币没有实体。你看全世界的，所有的都没有实体。我这有实体，当买钱进入实体的时候，我就可以合法的把它转换成一个买黄金的金币的和实体和虚实，虚和实能连接的一个。
啊！这个金币打的好。多给我们长岛哥打一打。我给他打了好几十万了。所以说这样才是我们喜马拉雅，未来喜马拉雅联储能给真正的中国人说，我不管任何情况下，我的孩子、我的子女、我的财富。就像今天一位战友告诉我说，文贵我们给你汇了钱以后，我给我老妈——80几岁的老妈，我老妈多年来不让我喝酒。我老妈给我准备了一瓶酒说，孩子我给你喝两杯，他说什么？我妈怎么了？我说、我看你这几天折腾得把这个钱汇出去了，咱这孩子还有咱家的钱落了听了。就你妈蹬腿了，我知道你不会饿死，结果是一家人家抱头痛哭。
这个人告诉我这话的时候，也把我弄掉眼泪了。因为他说，文贵我从来没投过资，我们家也没买过股票，我媳妇就是搞银监会的，我媳妇说千万别掺和这事。这回我媳妇说把老妈的钱，把我弟弟的钱，还把你姐姐的，通通的要放这里来。为什么？她说人民币一定会成废纸。
这就是你刚才问了一个问题呀。为什么中国人就像战友说的，就一个信字。啥都、你还在问我呢？你买、你买金币了吗？长岛伟哥你说，买了吧！你买金币，你竟然不知道这金币是怎么回事？你是为啥？你相信我郭文贵，你相信的爆料革命。一个信字，你毫不犹豫的、你就已经付了钱了。
我的天哪！我现在刚才，我在上你直播间，我看那个线就是这样子曲线的线。（手势是向上曲线非常陡）大陆今天下午是在晚上10点，今天下午的线是这样的，昨天是这样子的（手势向上较平），今天下午成这样子了。不仅是国内的、不仅是国内的，很多都是外汇付款。我可以说，美国历史上从来没有发生过，我相信中国历史上也没有发生过，据我说了解的。这是什么？这是一个政权一个崩溃前的，一定会发生的，跟国民党的金银劵。
大家所有的钱是以安全为主要核心，这位战友的老妈给孩子开了瓶酒，全家说我们看你孩子饿不死了，孙子也饿不死了，闺女饿不死了。这就是所有中国人面临的问题，而且家人就是搞金融的，就是监管金融的。
那么今天这个金币给你带来什么？就是解决所有的中国人未来，我有虚拟货币，虚拟货币是最现代的货币，它最安全，最难被盗窃。而且一到手以后，不可逆转的谁也拿不走。共产党你抓了，你不交出密码钥匙或者说你藏起他拿不走的，而且全世界流通、而且是巨型流通。然后是唯一一个，我想买俄罗斯某个什么东西，怎么办？金子、金币。
金币，在世界都倒塌那一刻，你还有金在。而且是我们设计的概念就是可携带、可兑换，我们还可能要给美元挂钩。你说我不要金币了，我要美元，也可能给美元挂钩，可能啊、希望啊，完全是不承担法律责任的。这就是我们今天……
今天真的是伟哥你问的太核心了，全世界都在问这个问题。我的几个手机都爆满了，所有金融界全傻了，没人想到，但说老实话，确实这个数额别人看了，前所未有。但对我讲，在我们计划当中，喜马拉雅币这个市场，我可以告诉你伟哥，我计划当中，它是个很小的一步，只是试试水而已。
我昨天我最大的感受，就是共产党这个金融系统跟国民党当年政权烂的一模一样，让我最大的感受是共产党彻底烂了，彻底烂了。因为金融系统烂不烂，共产党能不能灭，伟哥你懂这个，这个核心。金融完了、军队完了，他必须嗝屁。今天你看他完没完，钱就是人心，钱就是信心，钱就是你的权力。谢谢伟哥，抱歉我可以抽雪茄吗？
长岛伟哥：可以，可以。那么刚才您讲到喜马拉雅币，我昨天也看到您盖特下面有一个图片。金光闪闪的上面写着喜马拉雅储备。那么我想问你一个问题，就是这个是不是我们将来喜马拉雅那个G币的模型。这是第一个问题。第二个问题，它上面显示的是一盎司10万的G币，但是我自己核算了，我买了10万个G币，我化了850美金左右，完全给一盎司的金额不对等，因为我们知道是1700左右。那么是不是您可以让我们买的人，突然增值了一倍的价值。我想问您的问题，谢谢。
郭文贵先生：伟哥，你这个做生意的人。我首先声明这是个美丽的误会啊，我现在严肃声明、严肃声明。现在很多战友给出了方案，这是其中一个战友发了12个图过来了，就是喜马拉雅币，就金币，非常棒这个战友。这位战友，你看到视频请再给我发个信息。因为我找不到你这个人了。我刚才找一下午我找不着了，你赶快再给我发个信息。
我们真正已经成型的喜马拉雅币，我说的1块到1百万的币比这个漂亮的多的多。我们不可能金镶玉，我要的就是纯，就是可能99.99金。可能一块钱可能稍微成色低点，绝对是纯金的，不可能有金镶玉的。这是一个。另外我手里有一个正在申请所有产权的、漂亮多的多。这个是正在讨论方案当中，发给了我们工作人员，工作人员就把这个误给放上去了。
两个盎司的金你算明白了，啥概念知道吗？现在是1700，真正的价格全世界2.8万亿盎司这个金，全世界2.7万亿美元，但是我觉得有4万亿美元。现在要真的金的价格要挂钩的话，是一万美元一盎司。所以谁也不敢挂，你挂啥挂。这是所有超发的货币，就是人类上的钱，包括全世界，包括美元、英镑，全是超发。大家你们拿的都是纸，都是纸。
一旦真是有什么大事发生，都是纸，一毛不值。我们为啥要跟金本位连在一起，不是金本位呀，和金连在一起，因为我们要相信，金子毕竟是稀有产品。我们把它作为材质的金币，作为未来流通性的属性，它不叫锚定金。它是一个可交易的、信用锚定的实物的、流通的货币，天下无敌。
那么昨天是个美丽的误会，战友们，我们没有任何法律责任。向大家道歉，这是我们的失误。未来我们出来的币就是大概这个概念，我会告诉你当你拿到这个币的时候，你可以等同于几盎司——这个币本身是几盎司的金。比如说我拿了个一万块钱的，我知道你买了几十万，也可能上百万。
哦，你知道我可以随时我就到喜马拉雅的储备中心兑换成金，我可以拿走一千个金币，一万个金币，我也可以换成一个金币，因为它上注明了这是多少金子。如果这个比如说这一百万的金币，那你不可能拿一个金砖你抱着是吧，说你可以拿这个金币，你可以兑换成1万个1块的金币，或者说是10万个10块的或者100块的，一定是等量的对比的金子给你，这是肯定的。我们正在做。因为这个关系我们全世界是首创。
这是为什么我们中国人的钱，绝大多数还是共产党员控制的。我们最有钱的还是他们。所以昨天到现在，大家能看到我们一开始放多少钱？最大到4999，两小时以后上了99万9。昨天我们要想尝试进来的，汇款的到最后都是大额的。而且我告诉你，这次投资金币的绝大多数是体制内的党员，甚至是金融人士。
那些傻叉还有军队的，他不懂。他就把拉家里去，放几箱现金、炕地下、水缸下面埋几十个钱，那不是废纸一样吗？这些搞金融的懂，在你到之前，象国民党一样，金券、银劵，我现在把黄金拉台湾去了，一模一样。所以他们投的是大额的，他知道，我们这个区域性的虚拟的金币，和未来的喜马拉雅币和公币，就是我们今天说G- Dollar、G- Dollar，别说错了，不是G-coin，是G- Dollar。
这个G-Dollar和未来的金币、G币是世界上唯一一个有价值的实物连接的货币，这是希望，我希望能做到的。谢谢伟哥。
长岛伟哥：那么另外一个问题就是说，您上次说我们在app store里面买的那个G币是打赏用的，您说在一段时间内一个月时间内会让我们体现升值一倍，那么我想在那个地方体现出来。那个算成母币然后翻倍呢，还是怎么样体现，我想问一下。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/954/</guid>
      <description>内容梗概:
香港三步，不准备健身了，这是直播直播，12月8号纽约时间上午9：30啊，无视小神仙，这咱现在是直播啊啊亲爱的兄弟姐妹们大家好，因为我现在我很多看不到的，抱歉了，太多了啊，我就不一一念了啊，兄弟姐妹们啊，我就不一一念了啊，再次的，感谢大家。这个昨天啊，这个香港的，这个再次的12月8号啊，震撼了世界。昨天这个路德先生在直播的时候呢，我就发了一个咱们郭文，在这个郭文上我说世界的力量正在聚集香港。
过去的两天，我和很多这个欧美的朋友，外国朋友，在联络的时候，这个真是这个世界啊，人现在越来越现实，越来越奇怪。是有了媒体有了社交媒体，这人的意识改变也特别的快啊，几乎是超过百分之六七十的人啊，都不认为昨天香港会再有超过20万人上街，20万人啊。就连香港的很多战友也认为大概在30万到40万啊，大家看到了香港同胞，香港的战友们，伟大的香港人再一次的用行动，向世界展示了香港人的伟大。有人说是80万啊，有香港的战友说给我发120万啊，但是我刚刚的在直播前我给在香港的啊，是所谓的香港政府内部的人啊，他们说大概在170万左右，咱们就说150万也好，200万也好，是百万级的。在美国通过了香港人权法案，国家权力参众两院和白宫，总统签署了香港人权法案后，意大利欧洲欧议会等多个国家正在通过和正在建立香港法案后，啊这个是通过类似的相关法案。
香港12月8号，首先人家没有骄傲，人家没有任何的自满，人家没有任何的想当然，这种执着，这种精神。我们再回头看看当年的八九六四，如果当年的89年经历过六四人，大家记住从4月份5月份到6月4号的灾难多少天，三个月啊。这个中间还有起起伏伏，如果六四坚持6个月，你说六四会是这个结果吗？战友们，会是这个结果吗？如果天安门杀完人以后，再有人上街，百万人北京上街，你觉得还会再来一次坦克碾压吗？昨天晚上9:00我发出的这个郭文啊，我在这之前我并没说，现在我们所有的爆料革命媒体核心还是香港。大家可以看得到，香港就在过去的一星期，在全世界人理解当中，香港人应该就欺民贼说的见好就收嘛，见好就收的就是投降，共产党那就又赢了。这个魔鬼又将躲过一次毁灭性的打击，香港人民不但没见好就收，而是乘胜追击。
文贵在过去直播中多次说过，文贵从小到大啊，我最不喜欢听的事情，做事，给自己留点后路，我想做这件事之前，我决定做之前，就绝对不给自己留后路，把自己的后路全部斩绝，我要么就成功，我要么就失败就成仁。
香港人这种精神实在让人太佩服了，香港人这种精神已经不能用感动，已经不能用佩服和尊敬来说了。昨天香港再次震惊世界，我整个晚上我这个起来我睡一会起来看睡会起来看看啊，我真是太佩服了，我的手机都爆棚了。对香港整个美国的欧洲朋友发信息的感动，摩拳擦掌将跟香港人更加坚定地站在一起。香港人昨天的128，绝对是向世界展示了，就共产党的谎言，这回共产党你还能说香港的又是近200万人或百万人上街是支持你的共产党什么法呀？你不会再撒谎了吧？6个月的坚持，向世界展示中华民族这种执着的精神，6个月以来不抛弃，不放弃，不背弃，向全世界展示了中华民族这个最伟大的优良的个性，社会的基因，基因就是DNA，那就是家庭，互相帮助互相帮衬，还有中国人骨子里边的啊，绝对不是三秒的精神，这个支持啊，绝不是三秒的身体，是小钢炮。
中华民族这个伟大的精神在香港表现的淋漓尽致，他更加让世界证明中国人可以拥有民主，可以拥有法制，看看全世界都在抗议的时候，头两天王毅和杨洁篪在全世界说，香港在全世界传播所谓的现代的暴力革命的病毒，你们看看智利，看看委内瑞拉，看看这些其他国家有伊朗，有一个地方像香港人，像我们中华民族这么有秩序，这么守法律的吗？又一次用现实击破了共产党杨洁篪、王毅绑架14亿人民，把14亿人民的这个民族素质和民族形象绑架在一个暴力的战车上，试图来威胁全世界，告诉全世界，香港在输出暴力，输出革命，中华民族这个种就不行，就不能拥有法治和民主。香港人是我们整个14亿中华民族的灵魂，用事实和行动让全世界打了共产党的脸。香港没有输出暴力，中华民族拥有法治追求民主的过程绝不一定就是暴力了。
我们再回看几十年前毛泽东，在一篇篇的所谓的文章，在当时的国民党政府的报纸上和各种杂志上所发布的文章：如果一个政府不是人民选出来的，它就是违法政府。这是毛泽东说的吧，当年李大钊，张国涛啊都是这么说的，即使他传播共产主义的时候，他就还是说呢，这个国家的政府要给人民的权利。所以那李立三大家看看当年最牛叉的人，李立三啊，张国涛啊，李大钊这些人都是怎么说的，毛泽东说的比他还过啊。中国没有法制啊，是中华民族将没有未来，中国的政府只要不是民选的就是违法政府，只要不让人民有办报的自由，中国人民就永远不会有自由，中国人民就会跪着。
今天再看70年后的中国，在香港这个地方是百年被抛弃之后，人家把钱和生命和一切给了你，回来，人家没有抱怨人家愿意接受一国两制，就这还不行。是你共产党先打破了一国两制的50年承诺，庄严的合同，是你先撕破了合同，外交部说，那个已经是没有任何价值的中英联合声明。是你自己你这些王八蛋流氓土匪，你搞了一个把香港人随便抓随便杀的叫做遣返法，送中法。香港人逼得没辙了，上街了，结果你说人家是暴徒，人家上街你说是支持你要所谓的送中法，你流氓到什么程度！这是现在人类上有事大家有社交媒体，有网络可以看到，如果没有网络，香港人不就冤死白冤死了吗。
我们再看今天的香港和昨天的行动，我们再看看我们14亿中国人民，我们可不可怜，70年来大家睁开眼睛对着天你说说，像我们路江台说的对灯发誓，我们老江太可爱了，对灯发誓。你问问共产党的官，哪个副部长哪个部长哪个官员想玩你老婆玩你女儿你敢不让玩吗？你不让玩，你挡得住吗？你连一个妈和女儿都保不住的人，你能保住你自己吗?一个民族当自己的女人都不能保护的时候，你基本上没有存在的价值了。
大家最近看到河南省有一个副省长叫张大伟，张大伟这个货是河南安阳，新乡出来的，所谓搞经济，这个人就是一路行贿，他最好的朋友是当年的王安顺，还有那个该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁的岳文海，是岳文海带着他给我认识的，一见面啪的给我家旁边的同事，保镖，员工几十个人拿着卡，每个人10万块钱，啪啪啪10万块钱。你见过当年副省长那说见我真的是他得排队，一个人10万块钱，大家知道这10万块钱哪来的吗？10万块钱是哪来的吗？是哪的卡吗?全都是民生银行的卡，省长包里随时都放着上千万的卡，到那就给。当然最后我们一个都不要，全都返回。我们的公司，我们这家绝不允许接受任何给的礼物小费，最后全部退回，都给了岳文海，大概两三百万吧，因为二三十个人，在给我服务的。
到了那吃饭张大伟给每个人10 万块钱，又是两三百万。张大伟的老板李克强跟李克强好，后来是陈园跟陈园好，想当省长了那年，后来没弄成，跟李长春也不错，岳文海随时兜里放了几千万块钱，都是卡，到哪都给的。但是张大伟说过一句话，我当时没忍住就想一拳打过去，但是我有太多这时间了，我忍住了。他说过一句话：中国老百姓只要，不管任何人，只要他的女人他的老妈你给搞了，他就老实了。这就像王恩哥说的那句话在飞机上，我不干你奶奶，你不知道叫我爷，是一模一样的。共产党心里边就认为老百姓的女人，你的妈你的女儿就是我的玩物，我玩了你，我就把你给彻底控制了，我就把你侮辱跪下了。
当时我忍了半天，我说你为什么这么想呢？他说大满洲人打到中原的时候，当了汉人的皇帝的时候，干了什么事，把汉人的所有的脑袋男人全给你切掉一半，然后留长辫子，他说男人哪，只要给你留了辫子就把你变成了女人，就把你给阉了，女人变成小脚，那就只让你待在床上，不让你出门就成了玩物。他说满洲人就把汉人男人彻底变成了女人，把女人变成了玩物。他们现在共产党我们就得要明白啊，我们是精英啊，我们就是要把所有的这些人，这些我们统治的人，他们的女人，他们的老妈和女儿都搞了，这是我们的特权。
岳文海说，唉呀，你说的是真好啊，唉呀，大伟省长，你是河南的精英，你是咱河南的精英，咱河南的几十年的古都的文化那都在你身上体现了，你看看张大伟副省长这个腚······因为当时我家有游泳池，旁边有台球，他在那打台球，撞几下，在那撅着个腚，岳文海在旁边就说，你看看大伟副省长这个腚，长得多性感，我都想摸两下。这种拍马屁这种不要脸，他就没想你不是你妈生的吗？你没老婆吗？岳文海从那天我看了这家伙简直是人渣！后来我说那赶快走吧，送他回去了，从那我再也没有见过他。
后来张大伟老到我们那吃饭去，经常给我们的女孩子，服务员好几个都被拐走了，他们一喝酒一吃饭，叫姑娘过来过来帮我喝三杯，他掏出50万钱的卡，帮我喝三杯，女孩就灌醉了。然后我们有一个小女孩很不懂事，就问他首长我再喝三杯，你能不能再给我50万，你再喝三杯，(那大杯子都是这样的杯子)你再喝三杯，我给你两个50万，我门口那奔驰车给你一个。我们那个实习生，真的就跟他走了，还有我们同事看到过。两个50万，一台奔驰车。但是后来小女孩听说下场非常惨，你这没办法，很惨。
我告诉大家的事情，就共产党认为中国人只有打你，玩弄你，才能把你男人彻底给你征服。
在香港大家看到共产党玩什么游戏，就是要强奸你们的香港的女孩子。大家看到香港抓什么人了吗？就抓漂亮的女孩子，很漂亮的女性，然后把男性给打断你的骨头，踹断你的腰。这和当年的张大伟还有岳文海，还有当年毛泽东对中国人的承诺，共产党他的逻辑是什么？所有听文贵爆料视频的每个人，你看看你的周围的官员哪个不是这样。
你们看到这两天网络上一个到东莞抓嫖的，把所有女孩的胸都露出来，他在那戏弄她:”里边穿没穿衣服” ”没穿”，”露啥啦”，”露胸了”。我请问问这位警察先生，东莞的嫖妓的，有几个是像杨改兰那么穷的人呢。哪个嫖妓的商人，商人背后不是你们官员的。我请问警察，你查查你妈妈，查查你姥姥，查查你姨，查查你姑姑，查查你奶奶，是不是都是做警察的。你几代都是当警察的吗？你们家人不是草根吗？如果那些女孩有选择，她会去脱光了露胸给你看吗？挣你的几百块钱。你们不发给夜总会的牌照，但是你们却让夜总会正常经营，这是谁给的权利，这就是共产党最耍流氓的地方，你们可以满山放火，老百姓不能黑夜点灯，我们给你弄点油钱给你送点油，让你点灯，你都是把我们给宰了。
再看看香港，香港人这百年聚集起来的是什么，是骨气，宁可轰轰烈烈的死，也不愿寂寞孤独被羞辱的生，生当人中杰，死亦鬼忠雄，这才是香港人。我们大陆的男人成了什么样子，你不是笨，你还不如当年满洲人到中原来，把汉族男人的头发给切一半编成辫子变成女人，把女人变成性工具了，我们大陆的14亿人多少人是跪着舔着把娘把闺女送给这些当官的呀。刚刚我在直播前我告诉很多给我回信，欧美朋友，他说香港昨天意味着什么？他们说香港接下来会怎么样？看上去问题很傻，但是我觉得很重要。
我说香港最大的价值，昨天12月8号和这6个月教会中国人，告诉中国人。绝对不能像海外的孟维参、韦石、明镜的何频还有胡平，还有这帮夏业良，这些畜生们、欺民贼们所说的见好就收、投降，投降就是死亡。不能当被剃了头的大清朝的汉人男人。更重要的事情，要教给大陆人要上街、要争取，一定要争取。
然后呢！那要是大陆人上街会发生什么？我说共产党会被灭亡。我说更重要的事情，所有的大陆人会在香港这个运动上学会如何坚持到底。大陆14亿人要坚持6个月，咱不要说是都上街，1000万人结束了，共产党结束了。
刚刚一个很牛叉的人，下一个要到联合国、不是联合国，国际组织类似于世界银行、WTO，要任高职的人。是咱们凯尔巴斯兄弟最好的朋友也是我的多年朋友，认识他比认识凯尔巴斯还早。
他说Miles，假如这个真的发生了，都上街了，共产党被灭了，还会发生什么事？你觉得第1件事干什么？我说第1件事，中国老百姓要建立一个法治的、民主的政府。要跟世界合作，要得到世界的尊重，让世界信任，让全世界欢迎勤劳的、善良的中国人到世界各国投资和定居。我说中国人在你们留下的印象就应该像香港人这样。你们喜不喜欢？哎！我们喜欢。
他说如果现在香港人到全世界移民，那个国家都愿意要。我说中国人绝对都会变成香港这样的人，但是需要个时间。那么很多战友、很多外国朋友问我，如果到这一天的时候，第1个决定应该是什么？
我说我、如果我郭文贵爆料革命，我们到那时候有说话权的话。我说、我过去也讲过，我现在我还是这样讲。第1件事，我们中国老百姓的、中国的地应该属于老百姓的，就现在大家住的地都应该是你的，拥有权、永远拥有权。
任何一个政府上来，你要不接受这个，你就别当政府了。
这是一个国家公民起码的人权权利。
你见过到全世界一个国家的老百姓竟然不拥有自己的土地，没有土地叫你的国家吗？那是你的奴隶工厂，这是个起码的常识。什么是你的国？什么是你的家？因为那是生你养你的土地而且你拥有这块土地的永久的权利而且你在这里安家乐业，你土地都没有，安什么家、乐什么业。
这位朋友说，这个你说的好，这个太好了，我下步要推这个事。我说中国老百姓必须马上要拥有土地，这不应该是共产党，共产党强奸了我们，抢劫了我们，绑架了我们的最大象征就是绑架了我们土地。
第2个中国过去这几十年改革开放，从1.3万亿美元的GDP变成16万亿美元GDP，被盗走的财富最起码几万亿美元，这几万亿美元必须回去。那就意味着什么？所有中国现在有贷款买房子的，贷款买车的，欠银行钱的都不用还了。因为这些盗国财富拿回去以后，完全都可以大、双倍全部给他、给他cut 掉,都还上。
我说中国老百姓过了这么多年，自己的土地上都变成化学土地了，这么大的污染，政府必须赔偿。赔偿的就是看病不能花钱，上学不能花钱，所有的房子归老百姓的，所有的土地归老百姓，所有的贷款，所有的借款，所有的按揭都不能还。
哎呀！他说这个好。这是我们第2个要推的。第3个我们要做到的，中国老百姓必须要成立一个比美国这个工会，比这个、所谓的这个、这个美国的国会还要高的，我们叫超级人民组织。绝对是可以随时免掉你这个政府的，而且是高效的。今天早上发的，晚上就把你免了。
当年日本换首相，大家看一年换过两、换过三。中国共产党天天在那笑话人家，说这个日本完了，每一年、你看一年换两三个首相。你说他多不要脸，人家日本一年换两三个首相，人家换了20多个首相，日本经济一点也没差，社会安全稳定越来越好。
我说我们未来中国人，我早上可以换你，我晚上可以换你。但是这个国家的法治是第一重要，这是法治基金的重要性。法治必须以法办事，然后要宗教信仰的自由。中国人只要有了可以宗教信仰了、自由了，他不会跟你扯淡去，不会给你闹腾去。
所有中国的核心问题是这个党控制了老百姓的脑子，搞了一个最混蛋的教育部，然后呢！又信仰、宗教不自由，把中国人变成了人尸丸的人尸，变成了行尸走肉，就这几条。我们现在要的革命就是把土地还给老百姓，把那剥削老百姓的钱和老百姓的东西还给老百姓，让老百姓随时可以决定政府的去留，这就是我们想要的。
然后、当然外国人说好、好。怎么办？我就说了推翻共产党，建立一个有法治的、民主的自由政府。香港给了全世界答案，就这么简单。那么从昨天香港看到了台湾，你看看台湾。台湾如果要有香港人10%的勇气，台湾今天的一切都会比现在好多少倍！最烂的是现在我们大陆14亿男人，完了。
再看台湾也好不到哪去，竟然在这种情况下还被共产党蓝金黄，你说混蛋到什么程度。香港太伟大了，从香港的事情，我们更看到了，我们爆料革命，我们的弱点是什么？我们的优势是什么？我们的自信应该从哪来？
昨天我跟钢铁侠，我们这个访谈节目引起巨大的轰动。昨天我觉得、我这个、我回答的特别不好，我对我自己百分之、40分，我都不给。因为这个钢铁侠、这个小伙子，这个钢哥呀！他这个搞突然袭击，我真不知道他问啥！就在直、直播前5分钟，我才知道问一个什么、什么菜单。我真不知道他问啥玩意，我也没啥准备。
我完全是、昨天我想想我回答，我是睡觉前，大家知道有个习惯，想想今天做的事，那做的不好，明天应该做什么。昨天我想想、我这个钢哥访谈，我做的很不好，回答的不准确。比如说问我怎么赚钱的问题，昨天很多战友给我发了私信，我集体的给大家回复了一下。
那么我在这，我再说一说。我昨天说的是举了个例子。但是呢！我更想给大家分享的事情，另外一点，从香港的6个月这个反抗、反送中运动，看到了我们中国人优良的这种民族特质，独有的特质就是我们要团结，我们要善良，我们要孝敬。
现在我们大陆最失去的就是孝敬，最美好的这种家庭DNA孝敬。还有一个就是我们团结，中国人到哪真不团结。做生意这里面重不重要？太重要了。但是我要告诉大家的事情，我一直说的事情。
昨天我们这个面具先生，我是面具先生。我给他、他给我说感动、感触很深，他说郭叔什么、什么节目多好多好，他很多感想，我给他。还有我们黑龙江的某个县一警察，刚刚的到香港回去的一位警察，他就是说看了节目很感动。我给他回复是，他说怎么能成功！
我告诉他，我说郭叔30年准备干一件事，我说，我告诉你们，只要你、你要能拿出30年干一件事，你对着石头谈、说话，你都会成为成功人士。你一定要记住，要是你拿出时间，你用全部生命准备一件事，你要30年，没有一件事不是伟大的，没有一件事不是成功的。
第二个，我说你看到了吗？我们现在这个——不好意思啊——曾宏先生，曾宏先生和路德先生，你看到他俩有啥差别了吗？我说你看看曾宏，从他上直播节目到现在，导游他干了；搬家搬了好几回；频道改了五六次，一会跟这个PK，一会儿跟那个PK……然后观点老改变，朋友也老改变——小弟特这个名没改。从导游、旅游，华盛顿、加州、纽约……你看他干了多少样？你看看路德先生他怎么会成功的，他到了拉斯维加斯，他就被成水炎给欺骗，但是他利用这个成水炎的欺骗，他认识了郭文贵——他先认识杨建立，认识了韩连潮先生，一个月给人家5000美金，给“公民力量”。然后就是强迫性的认识了我文贵。认识了文贵以后，人家还做“自由中国”，做“自由中国”完了，人家离开还是做什么？还是做了这个社交媒体。
“路德社 “， “路德访谈” ……就没停。每天早晚两次就一直做——做了将近两年，成就了今天的路德。为什么？他就像香港人精神一样。我永远要崇拜的是千招会不如一招绝呀！路德先生就体现这个一招绝——老子就是对着这个摄像头啦，就这么干啦，就灭共啦，就这么整啦!
你看看曾宏一会儿去当导游去了，一会儿去干这干那去了……主意不断。你看看我们现在社交媒体过去两年有多少神人，你还记得他吗？一会儿他出这个主意，一会儿出那个主意，一会儿要支持爆料的，一会反爆料的，一会是要搞什么什么共振的……你这不胡扯吗？结果是你啥都没有了。当你把两个手去尝试抓袋子里所有的东西的时候，你两手空空而回；你要用你两手指头捏一个东西，你一定会捏到一样东西：你捏紧了这个东西就永远是你的，如果你捏的时间够长，那你将创造奇迹……还会出现神迹。
这就是我告诉所有战友们的：当你做事的时候你执着，你做事先想好，你不想好你别做——千招会不如一招绝。时间、忠诚、孝敬是中国人成功的基础。
我本人、我们贺老，包括当年的郑老，还有当年的李大师，还有n个帮助我的人……当年我是刚开始从看守所出来……我在看守所之前，我是啥都想干：倒卖摩托车、汽车、牛仔裤、电子表，卖包子，开包子铺……没有我不干的事儿。就是在看守所里边，就是我那几个哥们，那几个宗教人士，还几个教授就教给了我：文贵，人的一天，每天只有24小时，这是公平的。你的脑子和体力也是公平的，也不会比别人多厉害。当你干某件事情，你用了中国历史话，叫做“铁杵磨成针”的时候；滴水能击穿石的时候，你就成为了成功人士——所以要精进干件事，佛教叫“精进”！千万别去贪多。贪多你就失去了你的精力，你就有更多失败的机会。然后我总结就是“千招会不如一招绝”呀。
我小时候打架，我主要练我的腿。我这一打，我的腿往上一过去，这个腿一过，所有人都会往后闪，但是我这个腿一定是后翻，“啪”一过去直接耳朵：要么这边，要么这边（比划左右耳）——我没见人在我面前站着过。多大的人，我“啪”一下就过去……反过来这脚都等着你了，只要你还没爬起来，我“梆”一脚，“梆”又一脚，直到把你打到趴在地上，全部KO！我那时候就是每天早晨起来两个小时，就是对着沙袋子“啪啪啪”一直踢着腿。所以我的腿……那时候我一直是40多公斤，很少到50公斤，又瘦。所以我那桌子一翻跟头“啪”就上去了。我的腿灵活得跟手一样，我在家里有时候桌子上东西我都拿脚去动，我上床的时候就拿脚去动被子去，就把脚变成了手——这一招绝让我一直赢。直到后来打架的时候人家倒了我也倒了，我发现：完了，体重重了——到了60多公斤和70公斤了就不行了。
“千招会不如一招绝”——你要执着，你要精进，你要相信你干的事儿！这是你必须成功的。
还有，一个人，中国人，如果你不孝敬，谁跟你来往啊？你对爹妈不好，你对自己的丈人、岳母、岳父不好，谁跟你打交道啊？孝敬，就是这个人诚实。天天是谎话，你人家看着你瞪眼撒谎，谁愿意跟你在打交道下去啊？像那个火鸡龚一样，你这你还没说话，“这个我知道，我知道……这个桌子我知道！我有一个，这是什么年代的……“你说你烦不烦啊，瞪眼撒谎！
当一个人不诚实的时候，没人跟你来往——这就是核心。你看那个韦石，你看看韦石的推特——叫孟维参，你看熊宪民这个畜生——你往回看，就看前10天的，你看他有一句真话吗？你看那个火鸡龚的，你看看她前10天的推特有实话吗？他注定就是人类的垃圾，谁会去尊重她？但是可悲的是：垃圾是珍惜垃圾的。就像夏业良那个畜牲一样，你看那个德性，那个傲慢，那个无耻……你看那个脸长得屁嘣的样儿，可悲的是：全人类都不会搭理这种人，就我们中国人，有人喜欢这种人。
为什么？喜欢这种的人，给他捐钱的人是脑子有问题了——他是他不敢面对真的，他不敢面对真实，他不敢面对一个让他觉得不舒服的一个事实！所以他喜欢假的，叫“精神意淫“。所以说他自己也不敢弄，他特别喜欢听那些……就是用那个王岐山的假手——那个按摩那个东西——他认为这个东西管用。”精神意淫“——这是共产党在中华民族植下最大的病毒。
你要王岐山的假手，你也不要一个真正的恋爱，你不敢面对真实。就像今天的香港这个运动一模一样，多少大陆的男人明知香港是伟大的、是正义的，是我们应该做的……由于你不敢，你懦弱，你无知、你怕死、你自私、你不诚实……然后就找理由：香港是暴徒、傻叉；这个都是“舔美”“舔英”……因为你的无知，你的懦弱，你不敢面对真实和伟大，不敢面对阳光，你必须找出藏在地洞里边，让你良心安慰的理由——这是现在大陆所谓多少男人……（所做的）
头两年有几个生意界的朋友，“老郭啊，香港人……他们这不是胡扯呢吗？他挑战共产党，我也希望共产党亡，咋想灭共产党？那不可能！这些人如何如何……”我告诉这几个几个朋友，我说：如果你没种去当香港这样的人，你就不要再为你自己不敢和懦弱找任何借口！小心你说这话会给你自己带来“口障”的，这是真的是“口孽”呀！人家命都不要了，人家上街就反抗魔鬼，你在这讲人家不如你聪明，你不敢……
这就是真正的，现在我们所有中国社会上巨大问题的核心：假的比真的好，骗的比忠诚的好，懦弱的比勇敢的好，所以这是文贵爆料革命当时说的——反对共产党的以假治国！我真是听过二三十年的共产党什么是……怎么表达共产党，怎么能用最简单的字说清楚，他的弱点是什么？他的弱点就是我们的优点——那就是共产党“假”是他最最的弱的地方，也是对我们伤害最大的地方。
再一个它不是一个合法的政权、公平的政权，它是黑社会。所以说，我们要反对以黑治国。然后，这个政权它贪，它却天天告诉老百姓我要反贪，它就是以贪反贪。
这个国家对待老百姓，它不是给老百姓带来福利、带来公平、带来未来，它是用警察的手段代替了黑社会，它是以警治国。
我们看到的悲哀是，在海外的华人有多少人到了海外还是共产党的走狗。香港七百五十万人只有一个何君尧——卖港贼！只有一个烂警察——秃头警长；还有叶刘淑仪，还有那几个李琼瑶什么的。但是，你看看香港有多少正义的人，你看看那个比例嘛！正义的人是99.99%，坏人是极为渺小的。
但是，你看我们海外华人，一共才多少华人，你看看我们在媒体能看见的华人，相反——99.99%全都是听共产党的，全都是说假话的，悲哀呀！我们这个民族真到了最危急的时刻呀！太可怕啦！
我要在这儿说一下换汇的事儿啊，这几天各个方面，大量的大量的，要求换汇的。亲爱的朋友们、战友们！在木兰那、路德那，还有Sara女士收到的，包括我这收到的，很多很多噢！非常非常的感谢！这次让我更加地感受到了，到中共这块投资的人，多么地痛苦不堪，有的人是拔腿就可以走的，付出了代价；有的人越拔腿陷得越深啊！是不能自拔，而且非常的惨。
同时我也看到了，在大陆对中共投资，被绑架、被威胁、被BJY蓝金黄的人，是多么地惨。这些要换钱的人，实在让我看到了真相，共产党真是完啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/921/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/921/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们！今天是11月18号。文贵在锻炼，咱们郭媒体现在直播香港的现场，所以我这只能是录播了。
这会儿是早上九点多一点，我相信大家都很激动，或者说都很担心香港发生的事情。哎呀！香港理工大学太让人心疼了，太让人心疼啦！
现在我从七挡加到十挡，当这个涡轮器加到十挡的时候……十三挡就是个极限。
香港理工大学的孩子太伟大了，香港的孩子太伟大了！但是，很多人给我发来信息，包括美国朋友，支持我们的朋友都在关注，这几天的事让人特别感动。欧洲、美国的朋友，这些老人家都是一夜一夜地不睡，盯着这个事儿。
但是大家要理解，他们不是万能的，他们有他们的局限，这都是法制国家；包括香港那么多人你又能做什么，这都是流氓土匪了，你能做的有限，七百五十万人也不是每个人都上街，也不能每个人都上街。
所以说，亲爱的战友们，看了香港理工大学的很多人，给我发信息说，这糟糕透了，绝对不是糟糕的结束。绝对不是，我说完全不用担心。
说句冷酷的话，虽然看上去很惨烈，这就是民主自由之树是用鲜血和意志浇灌的，这是美国总统杰斐逊说的。中国老祖宗在夏朝时候就说过，记得麽，当时一个叫夏勋的人对着他下面的人说：你想要获得我的尊重，把你当人，那你是要准备好流血的。
是啊！在这看我直播的人每个人都准备好了，跟流氓土匪和独裁，以生命换取我们的自由和尊重。这就是香港现在正在进行的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！看上去让人无法接受的事情，但是你又必须得接受，因为你没有选择，因为你没有选择，就这么简单，这就是共产党，我们必须得铲除共产党的原因。
十三挡，十三挡就很沉很沉，一般的人蹬都蹬不动。兄弟姐妹们，说到这的时候，此时此刻的九龙，还在打着呢，这是共产党计划在内的，在24号以前平息香港，不管抓多少人。
这就是我在爆料中一再说的，抓五千已经抓够了，早就抓够了，然后是抓一万，现在是抓三万。三万这个数不是蒙出来的，它是经过它的大数据系统，还有那些潜伏在大街上的人和各个地域上的人，拿摄像机录出来的，多少人是积极的，多少人是必须要拿掉的，才能平息这个运动。
据内部的报告说，抓三万，要是有死人呢？说死五千无所谓，五千人准备好让你死。24号，你不是要“五大诉求”麽？五大诉求其中就有“立法会自由选举”，真实选举，行政长官真实选举。它现在24号的立法会选举还让你选举，它现在完全百分之百是被共产党控制的，卖港贼的这个选举，你还会有“五大诉求”吗？没了！
控制了立法会，就控制了立法权，控制了立法权，什么《送中法》？一万次的《送中法》你也得通过吧，那就是一秒钟的事儿吧！
所以为什么我说，根据情报，根据我们的内部情报，根据情况我们得知，（他们）必须要赢这次立法会的选举。
所以，最灾难的是十月、十一月。十月共产党要开十九届四中全会，政治斗争要讲数；台湾选举到了关键时刻；十一月份香港立法会选举。还有，中国经济到了崩溃的边缘；然后，美国一定会有行动，通过立法支持香港。还有在国内，节前的金融危机，银行挤兑危机，这些事情最好的办法，都给一并解决了，转移了视线，香港来个大赢。
大赢就意味着跟美国有个讲数的条件，大赢就可以告诉美国人，香港我已经彻底控制，我有更多勾兑的条件。所以说十月、十一月也是香港人争取“五大诉求”最疲劳、最容易妥协的时候。所以，调兵遣将，跟你打消耗战，孩子们上街的每分每秒都不容易，PLA吃的就是这碗饭。
所以，经过专家论证，由韩正发起了——十月搞突击，十一月要结束的，叫“香港大湾区之战”。这就是文贵说的，十月、十一月将是香港最残酷、最血腥、最重要的时刻。
亲爱的兄弟姐妹们！我想我这样说大家都明白了，很惨痛！他们没想到，他们绝对没想到，香港是这么多人反抗，这么激烈地反抗，这是他们没有想到的。
据内部情报，他们说做梦也没想到，香港这么多人、这么激烈、这么坚决、果决。而且，他们也没想到美国和欧洲，这么多人出手。
杨洁篪是在外面活动最多的，一开始都是保证——外交这块儿交给我，这些国家都会摆摆架子，然后就拉倒，不会有实际行动。结果，杨洁篪看到了，以美国为首的国家，不是摆摆架子。
很多人不明白，美国做这些事情都是前所未有的。对于美国来讲，这已经是不可能了。杨洁篪当然是跌破了眼镜，包括在澳大利亚，包括在欧洲，都让他震惊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！香港这几个月，五个月来的每一刻，都在改变着人类的命运，他们没放弃、没投降。那些欺民贼说的见好就收，就是投降啊！八九六四的时候就是那些欺民贼，还有那些所谓的学运们，就想弄个一官半职吧。给政府去谈、见好就收、投降，可以拿绝大多数人的命换他们一官半职，换他们名垂青史，最后，全被杀掉了。什么叫见好就收，就是要你投降，跟当年八九六四一模一样，可悲呀！可悲至极！
兄弟姐妹们，时时刻刻在向我们传递着各种信息，也是我们各种选择，所以说从香港、从八九六四，你们看到，跟共产党做交易、投降、见好就收，这代价是什么？香港用生命、鲜血唤醒了中国人，跟共产党能不能做交易？你未来能不能做交易？当我们全面开始的时候，我们要深深的、永远的，记住这一刻，就是能不能和共产党妥协，你能不能见好就收，香港给我们上了生动的一课！
亲爱的兄弟姐妹们，我知道香港这两天将是啥样的结果，我预想的比这坏。我以为昨天理工大不会超过十个小时，就会被彻底拿下。这是为什么我呼吁学生要撤退呢，咱掌握内部情况，知道他们计划。但是没办法，咱是人微言轻哪！
我遇到的香港的同胞当中，最难沟通的就是那几个女士，很伟大、很坚定、不怕死，但是非常的天真，怎么说都不听。我说，你不可能在香港理工大解决掉这个问题的，战略性的撤退是对的。在香港理工大现场，有好几个朋友的孩子都在里边，是大陆来的、天津的、蒙古的孩子在里边并肩战斗，他们随时告诉我里面发生什么情况，真是惨烈至极。
在九龙发起的围魏救赵，共产党一眼就看穿了，一眼就看穿了，太多兵力了。在香港很多人说，哎呦！香港一万多。兄弟姐妹们不要天真了，十几万广东警察、特警就在香港，在深圳三十万大军。从六月份我就说了，难道你们还怀疑吗？可以说要多少有多少，没办法，真是心疼至极呀！但是，这时候，我可以告诉大家的事情，在痛苦难过时际，我看到了这种最珍惜的、在一堆的石头山当中那颗钻石。
香港，事实上理工大这种执着和坚持给香港迎来了最需要的、最后的、必须的、赢的条件——就是不可能再妥协了，并且赢得了世界上政治家、所有人的敬佩。然后西方人可以说百分之百的，永远的站在香港这一边，这是理工大做到的！
理工大的这几天做到了最大的香港人的骨气、勇敢、不怕死，香港这场运动，达到了世界上最高的顶峰。
当你们难过的时候，当你们痛苦的时候，香港的战友们，我可以绝对负责任地说，香港理工大创造了历史。这是关键的一战，我们不愿面对的是流血、痛苦和被杀害。
但是，从整个灭共运动、香港的五大诉求，从运动看这是伟大的，百分之百正确的。当然我不能劝孩子们留在那儿，留在那儿利灭共、利香港，不利香港理工大、不利香港的学生们。从某种意义上说，他们当了烈士、当了勇士。共产党愿意，他们会这么干，我们不会这么干。我们对战友们不放弃、不抛弃、不背弃。
心疼啊，大家知道吗？我每天锻炼，这锻炼救了我。你说我看我昨天到现在我看了十六个小时香港的直播视频，我三个手机都没电了，三个手机跟重要人联系，心痛啊！如果我不锻炼，活不了啊！
这过去这三年，告诉大家不锻炼早没命了，锻炼救了我的命。所以我告诉战友们，当你开始的时候，一个好的开始千万不要停下，这和锻炼一样，不管说什么，坚决不能停，不要找任何借口。不要想着什么我今天锻炼俩小时啊、多长时间，找各种借口。
开始，不要想，开始，开始以后像我一样，刚才我做了一百多个俯卧撑，做了二十分钟，我从肚子上小手术以后从没超过二十分钟过，肚子疼，今天第一次，刚刚接近二十，不到二十平板撑。然后要登这个一个小时，涡轮器。一千五到一千八的卡路里被灭掉，所以说，我才有资格去吃。
你只有付出了，才有机会，才有资格去得到。这在锻炼当中充分的体现了，你只有流过汗，锻炼过，付出眼泪，你才有资格吃。你看我在船上吃那么多，大家知道，我有时候一个星期只吃一顿饭，现在平常都吃两顿饭，因为我要控制体重，否则那早成200多斤大胖子。这就是科学、逻辑，付出和所得是成正比的。胖，就是你吃得多锻炼的少，付出的少，在革命这个问题上一样的。你没有付出，你不可能得到，你得到了，你是虚胖，你将付出生命的代价。
在香港大街上就看到了这个的缩影，香港人付出了，他们五个月的锻炼没有停下来，流汗、流泪、流血，他们必将换来自由，必将换来他们的法制和尊重。就像（夏勋）说的，你要想让我尊重，活得个人样，你准备好流血了么？香港人准备好了，这就是我们佩服香港同胞的原因啊。
这两天大家都知道，今天是美国最重要的，香港保护法一定会过的。从昨天到今天，咱们美国搜友的挺港，挺郭爆料的都准备好了，今天无论如何要让它过。很多人设法阻挡，使用一票否决制，把香港这个Bill给停下来。我求每个人，这是我们能做的，求求了，跟上天祈祷。我刚才祈祷了半天，保护香港，香港保护法通过，过完以后将以最快的时间，在白宫从川普总统那签过。
今天是个大日子，对香港人来讲一万人，十万人的生命，甚至百万人的生命，你都没有香港保护法在参议院通过重要，这真是文明与邪恶的较量。大家看过很多电影，到最关键时候，最后几分钟几秒钟的那种较量，每一刻，每一个动作都决定了生死，决定了结果。这真是现实中的生活版，可比电影精彩多了。
就像每次运动这汗一样，汗是慢慢湮出来的，不可能一下倒上去的。就像欺民贼，他不会锻炼，阳痿，你看看韦石那孙子，看上去就是个病人，熊宪民一看就是个死人样，夏业良看着就是一个烤干的红薯，还有拿什么李洪宽，你简直不能看。这帮孙子天天他不能健身，他说我健身的水是泼上去的水。大家看到，泼上去的水能让你这样么。
所以说兄弟姐妹们，今天……这真是要泼水了。大家你们试试把涡轮器调到13档的时候，你们蹬蹬试试，很少人能蹬到10分钟，很少人啊，就甭说一个小时了。
今天真是，在欧洲，今天还有一个欧洲议会，一个中国小组的一个会，对德国，对法国，都将是个重大挑战，他们亲共啊，共产党答应给他们每年的贸易，从现在600亿、800亿，翻翻儿，变成1500亿到1800亿。诱惑啊，就是不要挺香港，钱这个东西，真是力量太大了。
再说说后天吧，11月20号，大家知道，去年，11月20号就在我家隔壁，皮尔酒店，我们要召开王健之死新闻发布会，在这之前，所有的欺民贼、海外民运、大咖们，相继发表他们的萎见（阳痿的萎啊），说郭文贵如果能召开11月20号新闻发布会，我就死给他看、我吃屎，有个王八蛋叫什么来着，加拿大的，说他吃屎。然后呢在新闻发布会前，熊宪民还申请了禁制令。
共产党就在这之前抓捕了我们的同事，又宣判我们大连，在大连开庭，罚130亿美元，香港又查封300亿港币，都是11.20前发生的，要威胁我们，然后有人到我家来，试图闯进来想干掉我，就是中国城梁冠军的手下。然后咱们的战友们，很多人都捏着一把汗，最后大家知道结果。当时是班农先生，最起码不下百次和我说，Miles不可能搞成，你搞不成，我们约好了林肯中心那个场地，竟然被陈峰的哥哥陈国军 —— 由于他是赞助商 —— 给我们砍掉，我们约了另外一个酒店的会议中心，由于海航是大客户，给我们砍掉。
最后，他没想到我们在最牛的皮尔酒店，也就是川普总统竞选时，和竞选赢了时的场地，也是美国历史上杰克逊总统、里根总统宣布演讲，选总统的地方，开始了我们的海航，王健之死真相的探索，可以说我们震撼了世界。爆料革命，进入了新的时代，我们的背后故事太多了，不是在皮尔酒店花了两百万美元这么简单，有些故事现在不到说的时候，未来我们再说。
也就是在那时候创建了中国人未来的、在海外的、属于中国人的共同的平台，我们实现喜马拉雅目标当中必不可少的，我们的营房、我们的露天帐篷，那就是法治基金和法治社会。由班农先生当主席，由Kyle Bass先生当主席，由完全美国专业律师和专业团队独立经营的、独立管理的，并在去年，最快的时间拿到了C4的牌照，还拿到了现在C3的牌照，这都是不可思议的。当时欺民贼有多少人说：“违法！非法集资！我要去告去！”大家回想回想，多么不容易啊！
就在现在共产党知道我们要搞一周年纪念的时候，法国政府又开始蠢蠢欲动，威胁我们跟法国有联系的战友和伙伴。共产党又开始了威胁很多战友，而且威胁我们一起工作的调查海航真相的人。
有战友去银行，在瑞士去调银行信息的时候，人都消失了，一星期找不着。去查渣打银行的时候，渣打银行竟然不给信息。渣打银行说什么“超过7年了，我们不能给信息”。王八蛋，这是，这不是瞪眼骗人么？UBS是到中国第一个获得金融牌照的。我们合法地通过人家这个渠道，律师，完全合法的文件，去调这个信息，UBS不给。UBS、渣打银行拥有大量的汇款不给。法国检察官、警察相继都有各种的威胁，对我们的调查团队。周恬恬作为翻译快疯了。
战友们，记住啊，星期三纽约时间，纽约时间上午七点开始准备，八点正式直播，大约到中午十二点和下午两点，我尽可能地缩短时间。大家记住，再忙，战友们，只要真心灭共的，你就是一定要看到完。没那么了不起啊，可能会让你们失望，但是，一定不会让你们扫兴。
我在这儿先吹个牛叉啊，过了这个星期三，纽约时间下午，大陆时间星期四，你们的凌晨的时候，你们会重新看待共产党，你会重新认识共产党，我们会让世界重新认识共产党。
星期三，11月20号，又将是一个传奇的日子。真正的战友们，一定要拨出时间，看这六个小时。准备好瓜子，准备好板凳，准备好你们的心脏！心脏！
看看海航头两天给陈峰还扫地呢。它不扫地，我没兴趣了，它一扫地我开心了。王岐山、孟建柱、孙力军，咱们11月20号一年啦，再让你看看，郭文贵是干啥的。我没你们会骗，我没你们造假，但是我要让你们真正再次认识爆料革命郭文贵！你玩那些招我都知道。你摸到了么？你以为是摸王芳的肛门呐？摸那钥匙澜的裤裆呢？一摸就有，脱开内裤全是毛，你摸到了么？老脱文贵底裤，文贵底裤里有啥呀？你摸到啥啦？你摸到啥啦？
55分钟，录像时间35分钟，woh，太沉了，我天。我得赶快得降下来，降到7，这降一个换。
11．20，哎呀人家凯琳也走了，王燕平也走了，没人了，就剩了我们一两个光棍了。那天技术上不会太好，请路德先生来帮忙吧，班农先生也回华盛顿了。哎呀，想想今年变化也很大，今年的队伍和1120将大不一样啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，时间是一切的最好的裁判官。它将给你真相，给你事实，给你自信，考验你的人生。
这level 7太轻松了，我可以蹬仨小时。这13，level 13是真有问题，level 13太沉了。我这裤兜子现在，这裤腿子全都是汗往下流。刚你看听我腿刚才响了么？“咯噔”一下子，只要一过55分钟，我的腿就会响，疼。当年，这个王岐山、刘志华案，把我抓起来的时候，在那个武警招待所把我的脚吊起来，对我的腿伤害特别大。本来，爬山就是伤害，原来在看守所里边那22个月有伤害，再加上又吊起来一把，我这个腿真倒了霉了，两个关节都疼得不得了。所以每次锻炼的时候，我都要遇到挑战，一开始腿“嘎嘣嘎嘣”响。所以你热身的时候没热好，特别难受；然后练的中间，每次一定要3-4次这腿“嘎嘣嘎嘣”地疼。但是，只要有一次放弃，前功尽弃，就完了。每天都有上百个理由，让你停止锻炼，让你放弃，让你可以偷懒。绝对不可以！一秒钟都不行。有一秒钟欺骗了自己的目标，那就将自己一辈子，都带上虚假。对自己的欺骗，走向天堂，那是多么地可悲啊！佛祖也好，耶稣也好，将来以后：“小子哎，当年你自己都骗，你还不骗别人么？”
香港同胞，你们的痛苦，我们将永远铭记。我们对你最大的感恩和回报，就是灭掉共产党。我们深知，我们将用我们的良知，将用我们的勇气，和对上天的信奉，走向我们的成功，实现我们的喜马拉雅。让中国人过上没有共产党，拥有法治、民主、信仰自由的这么一个社会，人道的社会。到那时候，香港理工大、香港中文大学，香港将成为中国人的胜地，成为中国人的耶路撒冷！
香港是事实上的、真正的诺亚方舟。今天的香港就是为了我们人类的生存，为了我们人类的正义，在完成上天给我们的使命。无数个鸽子和橄榄树将从香港腾空而起。香港的恶魔之水必将散去，因为它们是邪恶的。
亲爱的战友们，为我们的所有的香港同胞、十四亿同胞、新疆同胞、台湾同胞，全世界人民祈福???? 灭掉共产党！
阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/910/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/910/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！11月12号，文贵报平安紧急直播香港情况。
大家看到，昨天晚上我们已经工作到很晚了，有重大事情，非常非常地晚。然后，昨天晚上香港又开始了，大家都知道共匪、流氓、黑手党对香港採取了人类上前所未有的、惨无人道的，去到家里面——很多人的家里面，撞开门去抓人。
昨天到现在，过去的七八个小时，很多默默地在香港抗议前线，支持香港抗议运动、爆料的，还有一些香港的抗议的勇士们，在家里面被共产党所谓的“掏窝子”给掏走了。特别是有一些大陆移居到香港的战友，一些勇士们在家里面被带走。而且是有组织的，并且非常明确，这些来的都是大陆人，直接对你讲普通话，非常清楚你家庭情况，也非常知道你参与了所谓的暴动——暴动！
很多在香港默默地支持抗议运动、参与爆料革命的战友们，及家人们给我发来各种信息，紧急向我报告当时发生的情况。这是昨天共产党在香港明目张胆进入到私人住宅，破门而入进行绑架。
而且，主要的这拨抓的人，就是大陆的警察和大陆的解放军，穿著香港的警服，去抓捕在香港已经有居住权以及有香港身份的人，直接带回大陆。到目前为止，我掌握的最起码有二十个人以上，二十个人以上。
而且，这些家人给警察报警，警察就明确地告诉他们: 好！你们等著，马上出警。稍后就有人打电话——你不要报警了，报警也没用；再报警，你大陆的家人，你大陆的什么什么人……都很清楚，都会被抓！你敢见媒体，你敢把消息告诉媒体，你家人就会被抓。
这个流氓共匪到了今天这个程度，简直是太惊人了！能敢这样地流氓，这样地以黑治国，真是前所未有。而且，有的战友们家里的贵重物品，包括保险箱都被警察现场打开，打开以后，把保险箱的东西全部拿走。
这已经是公然地到香港非法执法，到香港掏窝子了。而且，这些战友的家人受到了人身的、生命的威胁。
同时，我们的战友在昨天之前已经告诉我，获得了内部信息；然后，昨天有行动计划，就是要对香港的港大、中大几个学校进行定点抓捕。
大家都知道，在香港这是绝对不可能，没人相信会发生的事情。但是，他就发生了！而且下一步会更加地凶、更加地险！
同时，大家要看到的事情，很多人现在已经被共产党用“掌握家人和家人资产”，以及大家看不到的——大街游行之后的各种威胁和绑架。这个战场不仅在大街上，也不仅在学校。
同时，战友们，我们获得了更重要的信息，希望香港的朋友们，香港的战友们，香港的同胞们——共产党，就像九月份我说的一样，它一定会在香港实施事实上的全面戒严！
从过去的偷偷摸摸地抓，杀和戒严，到昨天事实上它已经戒严了！
接下来会对所有的香港同胞和在香港曾经上过街的勇士们，还有上过街的在银行存款的资产，包括支持上街的律师，还有媒体，进行抓、捕，甚至还要杀几个，还要再搞一些浮尸出来。
这就像文贵从六月份开始到现在，包括今年的四月，五月我都跟大家说过。香港最黑暗的时刻，最黑暗的时间就是十月，十一月。
大家都知道川普总统昨天在纽约，刚刚离开。川普总统他已经全面掌握了香港昨天发生的情况。文贵跟他说不上话啊，虽然很近，我们俩相隔100多米，他睡觉的卧室和我睡觉的卧室相隔100多米。但是我相信川普总统即时地掌握了香港昨天发生的情况，我相信他会非常的震惊。
昨天纽约的晚上（香港的上午和下午）华盛顿很多人也是一夜未眠。支持我们爆料革命的战友们和美国的朋友们，一直和我以及我们的战友保持着联系，掌握香港的情况。所有的美国朋友们都坚定不移并愤怒的表示：一定要和香港同胞，香港的勇士们站在一起。你会看到美国政府的行动，你们一定会看到香港人民所需要的在美国得到支持和发声。
文贵这个紧急直播，希望所有战友们，不要想着捐钱，也不需要你捐命。大家用用你们的手指头，全力以赴的向美国，向欧洲所有的领导人们，传播香港危机的真相，就足够了，拜托了，所有的战友们。一定要在这个时候不要再自己搞评论，别动不动一张嘴，能吃宇宙、能吃太阳、能吃月亮、指挥天下，唯你所不能。咱别干这事，我们唯一能做的事情，就是动手指头，传播香港发生的视频和真相，和香港现在人民要传达出去的声音，这就是文贵拜托所有战友们的，别在评论，别在批评啦！
昨天班农先生在这里直播，竟然有战友批评人家班农先生。说人家口气有变，说人家不行，真的是气得我肚子疼！
班农先生前天开四个小时多的车来到纽约，主动要求昨天的直播。参与完直播后，又开四个多小时的车回华盛顿。他每天还要上他华盛顿的战争室，保护川普总统反弹劾的节目。他到这里来所有说的话，在昨天所有美国政界和全世界引起来了巨大的震撼。
大家注意到了没有，郭媒体有史以来，包括和班农先生做节目以来，文贵从来没有准备过题目和题干。只有昨天，准备了四个中英文版的问题，而且提前在直播室字幕滚动播放。包括钢铁侠和江财神，两个问题基本上都是提前沟通的。
班农先生昨天的代表性讲话，很多人是因为无知，甚至是有意歪曲他的讲话，根本不理解他讲话的意义。我们今天想想中国共产党，不要说出来一个前常委，就是一个前副部长敢对美国讲这样的话意味着什么？那就意味着开战。
班农先生昨天讲的话，对香港的表态非常明确。参议院“香港保护法案”和“香港法案”和“香港紧急法案”一定会过，美国人一定会站在香港这些学生和香港的同胞这一边，和共产党作战！“美国和欧洲感觉到可耻”，他昨天用了好几次可耻这个词，这不是美国这一级别的人物所能说出的话，
我们有些人的贱，骨头贱，给脸不要脸，人也不搭理你，爆料革命也不搭理你，你算老几呀？！你有啥资格评价呀？你干过什么事啊评价人家班农？！
班农先生当着我的面，就今天一会儿马上说的11点开会，我刚刚下来紧急直播，又上来个人，还有今天下午一会儿要见的人给班农先生3000万美元一年，让班农先生和他做一个媒体节目，班农先生拒绝了。结果班农先生人家到我们这来，就在那块辛辛苦苦的做节目，尽然还有人批评他。
你这种人呐，就应该被共产党这种人所统治！真是让我听了伤心，有些人真是太有病了，起码的良知人性都没有，天天喊着反共，民主自由法治，真的是非常让我看不起你们！当然有些是5毛7毛，在我们张嘴批评别人的时候先说自己做了什么？你能做什么？你做过什么？一个光靠嘴说的人永远不会得到郭文贵的尊敬，永远不会！！
但是班农先生昨天的直播意义重大！未来大家会懂得，他昨天到现在离开以后，昨天晚上到现在一直在跟我联系。看到香港现在很多老百姓上街，用车停在了港大的门口，停在大街上，给孩子们送水送吃的，好几个国会的议员都是难过的都是在那哽咽，感动，此时此刻很多人喊了一辈子口号的人你能做什么？你又愿意做什么？！这就是我们战友要深思的。
请战友们在你们的能力允许的范围之内，全力以赴的往美国国会议员，川普总统等重要的人士下面，向他们推特下和他的Email，和他所合法的所接受信息的各种方式下，传播香港的危机和真相，这就是拜托我们的战友们。
希望战友们不要随意的批评任何人，我们先扪心自问，你做过啥？不要说你说过啥，我最讨厌的是你说过啥！
中国的14亿人靠着一个香港的700万人，来顶住了共产党这个邪恶的魔鬼，我们再不全力以赴做什么，我们真的愧对我们这张脸！愧对香港同胞！
想想海外这些欺民贼，这些骗子，30年被人香港捐款，人家每年六四都出来支持六四，现在全部闭嘴，这帮畜生，这些王八蛋，天理不容啊！！
希望我们的爆料革命的战友们，对得起我们做人的“人”字，对得起我们是黄皮肤人，对得起香港的同胞，过去这几十年来支持中国改革开放所有的赈灾都是最多的捐款，支持中国的民主，六四，对得起我们良心！
香港危在旦夕呀！接下来还会更加的凶残！我已经通过我的方式传达给香港我应该传达的很多朋友们！
我再次告诉香港同胞，11月将是你们最血腥，最残忍的，也是最有希望的时间！我们不敢说什么要求啊，挺住，顶住，我只告诉大家我们会无论如何全身心地与你们站在一起！
一切都是刚刚开始，为香港同胞，和此时此刻所困扰的学生们祈福! ????
阿弥陀佛！
我们的直播今天就到此为止，谢谢战友们！一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/903/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/903/</guid>
      <description>内容梗概:
（前面声音没有调整好）非常抱歉亲爱的战友们，给你们添麻烦了，万分的抱歉。现在一切都正常了，开始吧。捉急呀，相当捉急呀，战友，但是这锻炼我们的耐心，考验了我们的修养，亲爱的战友们，但是看到所有的战友们那么多人几乎没少，让我特别的感动。
亲爱的战友们，我今天真是一大堆话要说，刚才这一折腾把我折腾的快忘没了都。
现在我要给大家汇报一下，亲爱的战友们，11月6号文贵就现在中共创造的这几个政治荒唐的事件，跟战友们汇报一下。
这几天可以说所有的战友们都该了解，实际上全世界都在关注着一个问题，还是香港的问题。
在美国大家都在翘首以待的《香港保护法案》在参议院到现在还没上会，各种杂音辈出。这就是我告诉大家事情在我以前说的会很复杂，共产党在美国的蓝金黄力量，超出大家的想像。而且鬼子六王岐山到日本去，以及各种力量的在美国的游说，大家已经都发现了，这对香港的威胁是多大。而且大家应该看到了一系列方面，大家还看到包括中美贸易，现在所有的谈判条件，包括更夸张的事情现在是各方，特别是各方在美国的沉默力量，都已经是公开的为共产党站台。
下周一还是周几我搞不清楚，就是马上就要在美国有一个打擂呀,黑石的苏世民（Stephen A Schwarzman），还有亚洲战略协会的叫什么伟···这都是大的智能计算的，六个人还有布隆伯格，挑战班农。
12号在纽约将有新的一个叫当前危机委员会一个重要会议，据说受到了各方面的压力。中美贸易，中国又玩了一招所谓的有条件的让美国取消1250亿的原来增加的关税。共产党说自己不是货币操纵国，但是很快人民币在私下承诺之后马上涨回到，已经快6.9了，然后在上海搞了所谓的上海进博会。
进博会知道之干啥的吗？进博会过去每年的交易和所有出场的人物，大家往回看这些年，然后再看一看出场的马克龙到上海，习近平先生亲自到那去接见的，整个上海城事实上就是一个习马会，在九曲桥前又是搞了灯红火绿，烟花上演的，世界上最辉煌的晚宴。更重要的事情，马克龙提出了3个要求，大熊猫是否还可以留在法国，荒唐不荒唐，战友们。
法国总统到中国去在这样的时刻不谈中国的最核心的正在残害香港同胞，正在香港杀人的这人道危机，要谈大熊猫。法国是全世界人权输出国，所谓关注人道、人权、领导的国家，是世界上民主自由的发源地。据了解在这之前，法国说要给他们最起码有一句话参加进博会，关注香港的人权问题和香港上街的这些孩子们，这句话都不让说，不允许。最后谈大熊猫，说能不能让大熊猫在法国继续呆下去租赁的时间到了要还回去。不谈人权谈大熊猫，整个法国一片哗然呐！法国某奢侈品集团控制了50几个品牌，这个奢侈品集团在中国的生意占了集团百分之三十几，这个人已经被共产党威胁的，已经蓝金黄的不行了，但这个人是有良知的，所有欧洲国家领导人退休以后都到他那里去，挂个一官半职当个顾问，拿个10万20万欧元顾问费，但在这件事情上几乎是让他感觉到震撼。说这个法国，已经完全被共产党强奸了，连讲一句话的权力都没有了。他本人提出了私下里的建议，说无论如何的维持法国的尊严，总得提个一两句。就是说你都不敢说让我说啥呀，最后还是不说，谈大熊猫。
谈完大熊猫演讲，主题是什么？中国的改革开放是人类是有史以来最伟大历史事件。第三个是什么？习近平主席又承诺了有1000个理由就是跟中美关系不能不搞好一样，就说了中国大门会越开越大。然后法国总统说了，我们期待着中国的大门越开越大，所有欧洲还有法国的企业家都期待着兑现。
进博会上演了一场人类上最低级的，最荒唐的国际政治，国际流氓政治，国家交易政治，国际骗子政治，这些荒唐的游戏，让那些有良知的人有理想的人有信仰的人大跌眼镜，失望至极。
亲爱的战友们，党我们要去灭掉共产党的时候，我们从这一系列的事件当中我们可以看到，我们的追求是多么的高尚，是多么的伟大，是有多么的不容易呀！当大家你们看到，共产党使尽一切的招数，公开了，私下里面在全世界进行蓝金黄，利益收买，情报收集，威胁恐吓，大家看到共产党的手段是多么的低级和流氓，多么的可耻！但是它就管用！大家也能看到无处不在的共产党的黑暗和沉默力量，香港人权法被共产党四面出击，各种利益交换，拿着绑架了14亿人民的国家资源，干尽了这些伤尽天良的非法勾当！大家还有看到，就在上海所谓金博会，国际交易、国际勾兑的一个政治流氓大会。
刚刚今天早上五点钟的时候，我和美国的几个朋友通电话，这几个美国朋友都是现在身在香港，他们深刻的感受到了香港所有的地方，无处不在的恐惧和血腥，他们看了那个流氓议员叫什么陈君尧，所谓的制造的安排被打、被砍事件，他们看到了香港警察把这个孩子从三楼给扔到二楼摔死，他们看到了解放军扮演的所谓的上街的群众，在香港大街上打人、砍人、点火，试图栽赃陷害香港上街抗议人士，正在努力的想尽一切办法，要把香港上街抗议人士变成他们心中的称之为“暴徒”，为他们在香港抢劫实施戒严法创造一切虚假的条件，他们真正的领会到现在我们爆料革命说的共产党跟他们打的经济战绝对不是靠的金钱，靠的是电脑那个按钮！
他们今天第一次几个人给我说，我到了香港的两三天，当我们问香港这些人经济数据的时候，所以的人都摇头，这不是真的。当他问共产党用什么来维持香港的市场？这些指数都上扬和稳定的时候，所以人都闭嘴，没有一个人敢说共产党篡改了电脑市场的金融数据，可见恐惧到了什么程度！不但如此，这位美国朋友说，他过去的很大朋友跟他见面，包括他投资的合作者，谈起这场运动时候就好像在电视机前面讲话一样的，在摄像机前讲话一样的吞吞吐吐，欲言又止，当他们给他私下说，你有没有害怕啊？你愿不愿意把有些投资项目改一改啊？全都是用身体摇头、点头来说，就不说出来！这严重的震撼了他们！共产党真是用最快的时间将世界上最开放、最自由的国际之港变成了恐惧之港。
然后美国朋友向相关人士问，陈彦霖女孩事件，没有一个敢回答他们的，是跳楼自杀，还是被杀，没有一个敢说，没人敢说！ 而且当美国朋友试图批评中国在香港的这些政策和行动的时候，没有人敢接话。其中的香港的两个最牛的家族之一，也是两次被选为当特首都拒绝了，一个最大的生产商之一，在跟他见面时候说过一小时以后要飞上海，我参加上海进口博览会，进博会。 他很惊讶，你为什么到上海参加进博会呢？你公司都在外面，你是世界上最有名的品牌，世界上每10秒钟卖一个你的产品包包出去，你干嘛跑上海去呀？你不需要去上海开进博会呀！结果他说一句话，趴耳朵上小声说，中共政府通知他必须参加进博会，而且要把已经拟好的订单要在上海签，来充实一下上海进博会的数据。然后美国朋友说，我也是股东啊，你可以不去啊。结果他说了一句话，我的产品的60% 都在广东生产，在贵州生产，在东莞生产，它会关掉我们的厂子，取消我们的免税额度。
呵呵，大家你们看共产党流氓到了什么程度？我们在所有的机场，所有的包包店，世界上最大的包包，卖着包，老板被威胁到上海去参加进博会，并且在进博会明确要求他要和Kerrie Lam握手，要在摄像机前握手。他本来是不答应的，他哥俩儿都去了。这么大的公司，而且过去香港机场都归他管，香港机场的老总。本来不是Karrie Lam林郑月娥选特首，选的是他，他不干，但这回你要到进博会你要跟她握手，表明香港富豪支持Karrie Lam。来苦巴个脸，必须的。
包括香港，大家看的到的，还是我的好朋友，香港政府官员，我就不能说他是谁了。他本来是说有病，我去不了，结果北京通知，你马上来到上海，因为你下面有明星，你必须表态，而且你必须站在旁边。后来当他看到在上海出现的和北京出现的私人飞机，美国大佬，香港大佬，他也傻眼了。 他说不是我一个人勉强被胁迫来了，这些人都来了。有的是为了钱， 有的是为了自己的生产，生产线被威胁。
就在这时候，他听说共产党要宣布中国要开始研发6G，要研发6G了。这哥们儿也昏了，说共产党撒谎之能力，胆子之大，他真的是懵了。然后他在北京看到被抓的解放军两个将军，和刚刚在京西宾馆跳楼的任学锋，以及他也听说了被抓的几个常委的家人，以及SOHO我们路德先生的路江谈，路安谈爆料的潘石屹事件，还有王健林事件，还有什么王思聪事件，还有北京的其他几个老板的事件，还有马上就要爆出来的一个巨大的明星的老公的金融集团倒闭的事件。
金融集团啊，巨大啊，娶了个明星啊，现在听说被中央给定义为中国有史以来最大的政治金融犯罪集团。这个路德先生好像没爆，等路德先生爆，路德先生知道猛料啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/895/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/895/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是11月2号。今天是星期六，你看看这外面这天气，现在的纽约实在是太漂亮了，希望Sara还有老江真正享受到美国东部这个美好的天气。
大家记得这件衣服吗？这件就是咱们郭战装的其中一款，最早的原版，我等会拍照片给大家。你看就这件衣服，5300美金，去年买的。到今年，就调整了20%，6000美金。咱郭战装就是跟这个同厂做的。
很多战友不知道怎么洗，这个是不能随便拿水洗的，你洗几遍就洗皱了。所以今天再穿回它的时候，感觉相当不一样。经历过时间以后，有些事情你的感受是很不同的。
咱们这郭媒体下边显的那道蓝道，那是没办法的，它是新的iPhone有几个问题。它录的视频，有很多直播是不兼容的。比如说咱们那个livestream，咱郭媒体的软件，不是咱的问题，它就是出现那个绿道道。还有它现在YouTube上不显示，比如发到郭媒体上它就打不开。
还有一个，iPhone11，我用那个新iPhone直播的时候，声音和过去是很不一样的。这都是iPhone本身的问题，或者说是不相容，也不是毛病。
非常抱歉啊亲爱的战友们，今天是11月2号我晚了，我是最讨厌时间晚的事。我刚刚一直在其他事当中，就不能在这细说了，以后再向大家报告吧。每天都是大事件，每天都是重要的事件。
我简单说一下大家都在关注的，刚刚香港时间11月2号发生的，香港的抗议活动。说起来，心真难受。昨天我凌晨4点多的时候发的信息，那时候我特别特别难受。就是香港湾仔，铜锣湾那一带，很多战友发来那种信息，我们真没办法。我们知道有多少警力，有多少警察要过来，而且内部的战友说又有多少大陆来的警察，又有多少藏在车里。
但是，香港同胞们是要上街的，你没办法阻止这个事情。当你看到这件事情，你又必须去做，你知道做下来的代价和痛苦和伤害是什么的时候，你是很无奈的，非常无奈的。战友们，有一天你会有这种感觉，就是明知山有虎，偏向虎山行。这个时候你是很无奈的，这是革命要付出的代价。这就是人类和畜生的不一样，好人为坏人，为所有人在争取更多的和平和更多的祥和和更多的安全。这是人类一直以来文明发展的曲线，这就是香港人民正在为了我们14亿人民在抵抗这个恶魔。
悲哀的事情，14亿人民很多人被蒙蔽了双眼，还站在邪恶的一边。我们能从历史任何角度，都能找出它的例子，它最后都像拍电影一样，一定是坏人输好人赢。
有时候确实想，我听过某位哲学家跟我聊天，他是一个中国的大师，像王岐山等中共的能人都是他的学生。他私下里跟我说，文贵，任何人当你有一个理想，有一个信仰的时候，你想胜利，你想成功。当你真的是把成功和胜利带回到你的生活中、生命中的时候，你会发现胜利和成功也没那么伟大。
这句话是让我很有感触的，因为当时我刚从看守所出来，后来建裕达，一个一个的目标，盘古，然后是金融集团啊。特别是在海外的几个大基金的加入，一次一次投资项目的成功。人家说你太了不起了，所有这些都是不可能的事情，但是你面对成功和胜利的时候，你真的会发现，胜利和成功也没那么了不起。甚至某种时候，也不一定是好事。
后来，我有了信仰、宗教，对宗教的理解我发现，胜利和成功，原来是人间的，人间之大法。它能给你带来的喜悦、他能给你带来的快感，也就是中国的所谓哲学家，像王阳明这样的人，在龙场悟道，知行合一，致良知之后的那种欢喜，那种快乐。因为它不叫欢喜，都是人间法。
只有你有信仰之后，你会真正的理解到，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的，胜利和成功从来不是有信仰的人追求的。有信仰的人追求的是完成这个使命，根本不在乎结果。追求的不是胜利，不是成功，更重要的事情是这个过程的历练。
这就是中国的所谓哲学、儒学，什么孔子、中庸之道，什么道家，这都是扯的事，很低，非常low。我们可以看到无限的所谓的这家那家，什么哲学家、政治家、经济家，家可多了。只要你叫“家” 的，你就很小，因为你还在贪嗔痴慢疑的范围内。你是有欲望的，你是有目的的，你还是在当下最俗的生活追求之中。虽然你比一般人高，但是还是在那个范围之内。
只有跳脱五戒，达到了真的悟、空。咱们现在说的“真” ，“真”就是悟，就达到了空。这个追求，并不是你一定要当上什么总统，当上什么政治家、革命家、经济学家、预言家。就像我跟路德先生、老江、Sara女士我们仨昨天坐那聊的，我说所有的事情，你要看的更加远，你要站在更高的高度上，你才能跳脱现在的烦恼。
你看凡是在这个爆料革命当中，你带着各种欲望来的，你会非常非常惨。想卖点东西，未来想领一帮人，甚至有经济回报，甚至在某些领域要拉拢一帮人。我可以告诉大家，你一定会失败的。千万别干，因为你自己会很失望，会很痛苦。这是我今天开头跟大家说的。
从香港刚刚几个小时前发生的，香港人明知共产党派出那么多黑警，明知陈彦霖女士是被扔在海里面，那种惨状，以及几百人莫名其妙的死亡，和面临的生死威胁，和可能是很多家人的不理解，等等，甚至失去生命和自由，还要上街。这不是追求胜利，也不是追求成功那么简单，它是一个人最高境界的本能，那就是善良，那就是信仰。追求自己内心想要的，这才是核心。
最近几天，在我们的爆料革命当中，我给大家预报过。
在我们的爆料革命当中，我给大家预告过，新的一场平爆小组将更多的是挑拨离间我们和西方政府的关系，我们和战友之间的关系，无论是在我们的所谓的常委群还是我和战友的联系各种方式之中都能显示出共产党的一拨沉默的力量。有人挑拨我和班农的关系，有人试图挑拨我和某些政府部门的关系。
刚刚某个部门就跟我说，我们刚刚的对某些人掌握的一些情况，在你们的爆料革命中是带任务的，还有些人有些其他的想法。战友们这都太正常了。大家可以看到吴征，吴征这个人为什么2018年12月来登记合法的间谍身份啊，大家去看看吴征他那个察哈尔委员会里面都什么人，大多数都是外交部的。我告诉大家，在海外，打击我们平爆小组的人，最多就来自于外交部和公安，国安排第三位，这全都是江家、孟家，孙立军的范围之内。而且你能看得到所有跟着吴征的察哈尔委员会绝大多数人都是上海帮。这些人你可以看看过去中国的几十年，玩儿大谋略没有，玩儿鸡鸣狗盗那手段高着呢！
你看在香港，你发现共产党和孙立军，这些人的招儿了吗，中共的警察，孙立军的部下，孟建柱的部下，和孟建柱在什么时候开始准备到香港干这事儿的，你往回捋，全部都是孟建柱那时候安排下来的，郭声琨他都来不及折腾这事儿。训练什么速龙小队啊，广东的讲粤语的所谓特警警察呀，在武警里面你们再往回看。从2012年到2016年孟建柱多少次视察武警部队，武警部队多少次改制在广东以后他去过多少次，武警部队当时孟建柱是最大的最多关注的。
换了郭声琨政法委书记以后，大家你看郭声琨干什么？他就干两件事儿，其它他不管。
第一件事就是给习近平、王岐山的安保，据内部人说啥也不干，就给两个人搞安保，
第二件事抓什么，抓经济案子，记着啊，经济案子，所有公安部搞得经济案子都涉及到富贵，都能掌握这些当官人的秘密，最后什么大案子已经上了诉了背后不跟当大官儿有关系啊，所以说抓首长的安全，抓经济的整个大案，抓住领导的小辫子。孟建柱那时候布下的所有的阵都是搞江山的。所以说你看香港现在很多战友都跟我说，刚才一个战友跟我说，唉郭先生我们现在真的感受到你原来说的，我说现在你们还怀疑香港有没有戒严，香港大街上的警察到底是共产党还是香港警察的时候，我说你觉得这滑不滑稽呀，滑不滑稽吧！共产党现在在香港大街上派出的这些警察加在一起按照人头数，你觉得香港有那么多警察吗？！刚才在这个香港的某国政府的观察人员为什么要紧急要给我视频呢，他就问我几个问题，他们掌握了很多的证据，他们不掌握证据他们是不可能有一些行动的。而且像美国西方国家都希望在这个时候能采集更多的有用的证据和信息。
我说你们还要看到一个更加核心的一点，在香港此时此刻，中国的各种政治力量除了现在要在大街上抓人、捕人，然后杀人，而且在经济领域在干什么，经济领域大家要看到啊，香港现在各种金融机构，香港各种指数，大家觉得是真的吗？你们觉得这是真的吗战友们？你们相信所有的恒生指数恒生期货，香港银行汇丰银行的股权到底改没改变？中国银行的各种数据是真的吗？
然后你再联想现在的数据链区块链大家都明白了，共产党这个魔鬼这个畜生帮，他不是那么简单的，香港老百姓现在认识到，我说你们一定要看到香港的金融，香港的经济和民生领域都被共产党控制着影响着，这不是开玩笑的战友们。
接下来我要告诉大家，我给香港同胞说我给你们说，我在一开始从6月份就说千万不要相信共产党，他会逐渐答应你，他会逐渐的来拖，用时间把你拖垮，把你意志拖垮，然后黑道、白道、经济道、威胁、国际道，然后是假戒严真戒严解放军武警全进来，我说的大家都知道了，我不想证明我说的对，都说我说的对有啥用。
但是我要告诉大家的事情，我最重要我说10月份11月份是香港人最最危险最最艰难的最最关键的时刻，啊来了现在来了。刚才我给咱们香港的一个战友在说，我说你记住四中全会是共产党一个很重要的会，那几百个人开会的目的是干啥？大家要记住啊，现在大家很多都是高人战友们，我给大家提个醒：
中国历史上有个叫隆裕太后的，隆裕太后就是咱们的溥仪的母娘啊，还有那个当年的袁世凯、孙中山、黄兴还有一个载沣的，大家去看一看，那就是1911年的时候辛亥革命，大家今天往回看，那个时代和今天比有什么一样的地方，从来历史他都是惊天的相似。1911年大清朝最后的时候，在那个时候整个是大清朝啊歌舞升平啊，小溥仪你说那个时候上去三岁的孩子哇哇的哭，喊着完了完了，你看太监把他弄走说完了完了，然后大清朝到处是民谣，大清朝到处喊着革命，但是大清朝屹然不动。整个贵胄歌舞升平，吃好的喝好的，经济也不差。
但是，南方革命和到处揭竿而起，最后皇帝最大的问题，突然间啊突然间皇帝没钱了，要到处去平乱去，酬银子，到处被敲诈，最后大家都知道去找了袁世凯。袁世凯在历史上是非常重要的作用。袁世凯知道老子要把你弄了灭了你的敌，你下一次就灭我，非常清楚，我想干嘛，所以按兵不动，天天敲诈皇帝的银子和各方的银子，
20：00囤积银两，招兵买马，最后成就了历史上一个最大的一个事儿，中国历史上几乎前所未有，几方势力，孙中山也放下了武器，黄兴等人还有隆裕太后也都放下了武器。当时，如果袁世凯开战一定是中国血流成河，啊血流成河，袁世凯的当年所谓历史上把它定位为多坏，当皇帝什么的，那一段中国历史上创造了奇迹，从来几千年没有过和平移交权利，还创造了一个新总统，你这不得不佩服孙中山，你也不得不佩服隆裕太后，你更得佩服袁世凯，因为最重要的对人民来讲他赢了，没死那么多人，而且进行了一个和平过度。
大家今天看看北京是什么样子知道吗？谁是派往平香港的？你很快会揭晓。四中全会的重大决定就是谁去平港，去港平暴，去港平暴这个人很关键，能不能是下一个袁世凯呢？大家拭目以待。
另外一个1911年辛亥革命前后中国最大的三大特征：
经济，整个是大清朝当时从经济句号突然遇到了天灾，
农业：东北，南部，江浙全都是粮仓必保之地，全部是不丰收，由于大家吃东西粮食有了问题，老百姓到处是几万人几十万人没饭吃，最后就是没饭吃的干掉要饭吃的，有饭吃的干掉了有饭吃的，有饭吃的变成了没饭吃的，和没饭吃的一起干掉了集权，很多人该跑得跑，跑到了上海租界，跑到了天津租界，往哪跑？你别往北跑，再往南跑，广东然后香港，但是最后还是推翻了皇帝。今天的中国有第二个特征大家记住是叫什么了吗？ 没猪肉吃了，国内的猪肉各种肉，粮食猛涨，今年粮食丰收吗战友们？没人去谈这个话题了，最多是我们路德先生喊着个没粮食的，但是现在没下文了，到底中国今天丰不丰收？我告诉大家，过去十五年来中国粮食最差的收成就是今年。过去三十年来中国没猪肉吃的就是今年。今年东北的黄豆的收成是最差的，过去的十五年就是今年。
不但如此，亲爱的战友们，请你看看中国的西部，千万别忘了中国的菜农，大家记不记得共产党的菜篮子工程了吗？ 菜篮子工程可解决不了粮食的问题，今天的菜篮子什么西瓜辣椒这些不挡饿的不能过季的，大丰收，最后卖不出去，大家不能天天吃辣椒啊，都毁了都扔了，你见过扔黄豆的吗？你见过扔猪肉的吗？你见过扔鸡肉的吗？接下来中国的鸡肉会爆涨，大家看着，因为养鸡的需要饲料的，接下来就是鸡肉涨，你也存不了多少鸡肉，战友们你别把冰箱塞满不够你吃的。鸡肉会涨。这就是跟当年1911年大量的粮食吃的，老百姓吃的出了问题，马上就会出来。
南方动乱，然后皇帝干的最多的事情就是，只要你敢胡说八道，特别是当年的报纸媒体，不一样的是当年只要说革命的，到处媒体流行，只要你敢说皇帝好的那就必须被干掉，跟今天相反，当年就是媒体自由度远远超过今天的万倍，今天是网络，今天是防火墙。另外一个大家要看到，最后的大清朝到辛亥革命，皇朝没落的最最核心：金融崩溃，金融危机导致了难民危机，难民危机就伴随着粮食危机，粮食危机了之后就是革命，这就是中国历史上最最让我们应该学习的，
战友们，没有这么相似过，当年要选出来南方平暴，平南方运动，平出了袁世凯，四中全会为了震慑几百个所谓政治局委员抓了那么多人，北京城布置那么多坦克武器重兵把守，这几百个人参加的都知道，老百姓不知道北京城谁来了，什么人来了，结果呢让你干啥你干啥。这次四中全会就是一个最重大的决定，对香港平暴，在所有的社会上寻找出任何不安定因素，然后把钱全归中央，权力归中央，然后杯酒释钱袋子，什么是杯酒释钱袋子？开会的哥们儿还有一些老同志，知道你们在海外存了多少钱，也知道你们有多少资产，党，我们现在遇到危险，杯酒释钱袋子权，你把你的钱袋子交过来吧。
你们也知道刚刚几个小时前，某些人在党派出的咱们特殊时期的有国安委员会成立的特殊时期的经济小组，咱不能叫反贪，在这个之前跟你沟通是自己人，你还是党内的咱们一家人，党内的老同志，我们是党员，我们是同志，跟你沟通把你们的钱交出来。有些人装傻，充愣，欺骗中央，还有侥幸，没办法了。
你们也知道今天早上抓了几个人，某某什么常委呀，某某什么什么人，这刚抓完交代的数字就不一样了？但现在性质变了已经不是同志了，咱们现在已经变成敌我矛盾了。
那今天在座的各位你们要明白，党现在遇到了重大的经济挑战，他们叫做三个恶略环境，
第一个：以美国为主的西方国家对中国的经济政治和科技金融方面的打压，这是第一个恶略环境，
第二个就是：以香港为基地的和台湾以及国内的不安分子，包括了法轮功还有爆料革命郭文贵等代表的一些人试图在搞颜色革命，太小看我们了，把我们定位太低了。
第三个：在党内有一部分人等待着我们出事，期待着我们出事，甚至想制造金融危机，想逃跑，想建立海外的经济基地，这三个挑战。
大家听懂了吗，这三个挑战啊。我们现在是党要管一切，东西南北中，一切都要归党领导，和当年文化大革命毛泽东说的一样。东风吹，战鼓擂，这年头谁怕谁啊。是不是啊，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，一切都听党的，生殖器也归党，所以现在全中国的所有的一切都要归党指挥。
对外，还要打着改革开放的旗号，多让外国人投钱，多骗点钱，能多骗点就骗点，然后跟外国，想尽办法达成各种协议，拖长战略期，那就是糊弄你，改革开放打开国门，来吧。把你引到家里面来骗钱，然后迷惑你的双眼，给你一个希望，这共产党想干的，多坏啊。然后换取他们对接下来在香港戒严，杀人闭嘴。
但是他们知道接下来的经济，将有大问题，所以现在要收管钱财，一切都要听党的，一切都归党的。不听话的，已经抓了，那你们看着办啊，所以现在共产党内部就能爆出（像）1910年，1912年和1913年之间，皇帝差钱了，金融危机即将爆发，粮食危机正在酝酿中，难民潮现在是发生在富豪和官员之间，接下来在老百姓当中一定会大量的发生，但愿我们能产生平暴的袁世凯，能像袁世凯这样战略性地干掉共产党，让中国人以尽量地少流血换来一个和平的盛世啊，没有共产党，才有新中国。
大家你看到共产党在使用吴征和孙立军这些烂人的时候，在执行南普陀计划的时候，你就知道共产党没有未来了，没有未来了。今天的是上海帮，上海帮在统治中国的一切，上海帮在统治中国的一切的时候一定拿下香港，甚至拿下台湾，澳门。
今天的外交领域，大家你去看看，毫不夸张地说，习近平在军队占了百分之五十的权力，金融领域他连百分之三十也没有，王岐山是超过百分之五十，政法委，就政法界，你就看任何人，政法界还是人家江家和曾家说了算，不管人家怎么装，也不是你习家的天下，也不是你王家的天下，外交界百分之百是江家，控制外交是控制情报和未来。控制政法委是控住了一把小枪，内部安全，暂时（保证）身边人身安全，控制军队是杀手器，是让任何人都不敢干你。但是（这是）在金融你能行，你是在政法委你能行，外交上你没有遇到麻烦的情况下。
如果在外交上遇到麻烦，金融又不行，又有大量的群众革命，你的军队啥都不是，啥都不是。所以说十月，十一月太重要了。
所以说，亲爱的战友们，大家能看到，就是在这个时候，就是在此时此刻，上天给我们送来了让我们很痛苦但是最大的大礼，香港运动，共产党的十中全会区块链和接下来的香港戒严，然后金融危机，粮食危机，难民危机。更重要的是，过去大清朝的时候他们可没有美国这样的劲敌，现在伴随着美国这样的劲敌，一切都不一样了，接下来香港会非常的残酷，非常的惨烈，接下来你会看到美国一系列的雷霆行动，你们能想象的事情都会发生，不能想象的，也会发生。
爆料革命，共产党找一些人玩的小动作，例如侮辱路德，挑拨离间Sara，在战友当中，给战友栽赃罪名，战友们你们别关心这些，这都是小事，人家共产党这么做太正常了，他不这么做正常吗？那是共产党啊，那是一个流氓政党啊，最大的黑社会啊，当你见到这些的时候是正常的，说明你重要，不正常（说明你）不重要，战友们太多人给我发信息，谁谁谁又抓特务呢，谁谁谁又跟谁干呢。我给你说，战友们，你要是战友你别跟我说这些事，如果文贵天天给你解决这些问题，那就不配当郭文贵了，在我们的群里面，我们的战友说，谁谁谁，你文贵解决一下，说实话我很不开心，你把文贵当什么人了，文贵那个群里又不是来给你解决什么问题的，我也不是什么家长，我也不是领导，咱也没组织，你们的问题你们解决，干嘛让我解决，我啥时候要过解决问题的权力，我啥时候表现出来愿意解决问题。我只做一件事，拿着郭文贵的名义去骗钱的，拿着爆料革命的名义去骗钱的，都不行。就是郭宝胜这种畜生，告他的主要原因就是让郭宝胜停止骗钱，骗战友们的钱，当年他和袁红冰在东京搞了个爆料协会，不就是想骗钱吗，多少人还想搞不同类别的爆料协会，不就是想骗捐嘛，说白了就是我们多少的傻战友，我们愚蠢的老百姓同胞们，被这个亲民贼骗了几十年，是你们的懦弱和自己的那点钱想买理想，结果被人家上当，培养了一批批欲望满天的这帮畜生们。
现在爆料革命中还有一批人，搞来稿去就想办法有捐款的能力，培养自己能得到捐款的信誉，战友们不要瞎捐款啊，瞎捐在害你自己啊，这就是为什么我说郭文贵永远不可能有任何的捐款，爆料革命不会有任何的捐款，我们没有任何的捐款，只有法制基金，法制基金不是我的，完全由美国人和战友派出的代表监督，你捐出的钱那是捐给法制基金的跟我没关系，但我负责任如果有一分钱花在不正当的地方，我承担百分之百的责任，所有钱都会花到跟爆料革命有关系，更爆料有关系(的地方)，而且永远是透明的，除此之外，战友们，你给任何人捐款你都在害你自己，难道文贵看不出来某些人就想弄点钱吗，你干啥难道我不知道吗，如果经历这两年你还在怀疑郭文贵的智商，那你就太有问题了。
有些战友很不诚实，你不诚实是文贵最讨厌的，不守时间，不诚实是我最讨厌的，我都明白，不是不明白，你别以为你比我聪明，我不说透，看透不说透才是好朋友，所以说有些战友啥事没干，到处打着爆料革命去晃悠几天，然后（拿着）咱发出的郭战帽，郭战装，有些人就想露露镜，就觉得自己干了多大事。我花了那么多钱，我花了巨款，到现在都没人理解我花这么多的钱做郭战装。你买个飞机飞不行么，买个大楼不行么，你做郭战装。结果谁要一露脸，到我这来，意思你看，文贵啊，我拿你郭战装出去晃荡去了。我相当不高兴了。
我给你郭战装，你穿出去了难道我还得给你磕仨头么，天下有这道理么，这是什么样的逻辑啊，给你郭战装了，郭战帽了，我做完了免费给你，给你寄过去，然后你穿出去，我得说感谢你穿我郭战装了，这不就是共产党么？
像孟建柱在江西一样，江西把人家妈睡了，女儿睡了，把人儿媳妇睡了，然后呢经常还接见一下子这个女孩他爹，也就是这位女士的丈夫。一见面先，谢谢首长，谢谢首长，江西的政法委那哥们，那被抓了才跟我说，他说我每次看见他握着孟建柱的手说，深鞠45度的时候说谢谢的时候，他说我心里啊，他说五味杂陈，他说谢谢他睡他老婆了还是睡他女儿了，还是谢睡他儿媳妇了，你那不就是孟建柱么，你拿着郭战装，给你了郭战帽郭战服，还得让我谢谢你穿我的郭战帽郭战服啊。这什么逻辑啊。然后给我发信息，文贵先生，我某年某月某日，我戴着你的郭战装郭战服在哪穿。
我从来不回这个，你要让我回，个人来讲我会骂你，从爆料革命来讲，我会远离你。
我最恨的就是抓特务。最近这咱们又有人开始了，又抓特务，又开始骂呢。不就有人挑拨离间么？ 我可以告诉战友，付出最多的，冒最大风险的，我可以今天说，都在国内呢，我们的将军大校的被抓的，那都是冒最大的风险的，我们国内多少战友，没有拿到战装，从来没说过话，默默无闻。
香港的现在的这个漫画，我们制作漫画的有几个孩子都是家庭极好的，你去想想吧，什么样的家庭会培养孩子去画漫画去，去画动画去。都是中国几个最好的学院的孩子，冒着生命危险，在给香港每天几十上百。那是多少人画啊大家记住，他们要是画那些动画漫画，卖给南方公园这样的公司，都是最高的价格，因为他画的太好了，但是战友说，郭叔，有叫郭叔的都是2000后，我就是不要一分钱，我就是要画。每天多少的绝美的作品，他们用自己的艺术，用自己的生命和危险来做这个事情。这是真正的战友啊，他们不会抓特务的，他们不会在Twitter上天天骂这个骂那个的。
战友们，你们能不能，咱们真正的战友，你不是在Twitter上骂这个骂那个的。 咱用得着骂么，骂的话你私下去骂去，你没必要扯着嗓子在Twitter上骂。不管是哪一方，你觉得有必要么？有必要么？要不你就真是特务，要不你就脑子有问题，有必要么？骂几句那么爽么？你看看熊宪民那个畜生，还有那个韦石和吴征那帮人，夏业良，郭宝胜。就是骂大街，他最后能骂来啥？！
大家记住，你会看到美国会怎么惩罚他，一个过嘴瘾的人，你能搞革命么？说老实话，你说，你在我群里面，或者你在爆料革命群中，你跟某个战友争那一时之快，是非之错我还能认为你是一个有价值可相信的战友么，是不可能的，我做不到。因为这样的人他是没有原则的，他是没有信仰的，没有理想的，我们过去多少战友，爆料革命，天天，某，我就不说了，天天告诉我这个是特务那个是特务。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/842/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/842/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。
小皮匠：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。
Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。
小皮匠：尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。
所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。
郭文贵先生：这算是您的问题，是吧小皮匠。
Percy：香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。
郭文贵先生：首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。
小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。
今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。
我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。
能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。
我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。
香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。
从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。
这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。
刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。
你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。
戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。
因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。
但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。
我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。
但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。
Percy: 谢谢郭先生，我们就是注意到有几个事情, 就是最近有一些从香港前线下来的战友还有跟香港战友有联系的一些墙内墙外的战友，就发现很多年轻人他们可能已经离开了香港或者逃出了香港，但是他们有很多心理疾病，就是天天的哭，也没有找到心理医生，这是一个现象，还有一个现象我们发现在一些” 被自杀”;” 被失踪” ，就是发现好像是跳楼的还有在海上的浮尸，发现他们的手都是被胶带绑着的。当时我们就在想说是不是这些黑警在故意吓唬别人，因为想要消失灭迹，这个他们能做得到，打死了这么多人发射催泪瓦斯，各种橡皮子弹挡不住香港人，他们现在采取的是不是恐吓香港人，让他们吓回去。还有一个问题就是我们也听说大陆的年轻人孩子学生去香港支持这些人失踪了，后来没有人去报导他们，也没有人去追究他，因为他们是拿着大陆的护照，所以有没有这种人，而且是不是有很多这种人，这是我们很多人在关心的。谢谢您
郭文贵先生：谢谢Percy,你问的问题都是事实，在香港很多人被杀，被绑扔到海浬，上吊死，自杀的，跳楼的，这绝对不可能的。一个人当有勇气站到大街上，面对CCP的时候，给你战斗到底的时候，这是一个人的生理的，基本的，基础的逻辑，我们大家都是受过教育的人，也每天都学习，当人有欲望的时候，当人有一点欲望的时候，不管什么欲望，哪怕吸毒，哪怕什么别的欲望都不可能去自杀，自杀是人到最后真的绝望的时候，或者喝醉酒有严重疾病的时候。基本上自杀人当中，年轻孩子30岁以前基本人有天生的生理疾病，或者这孩子多年来无法与人事打交道，生存能力的人，这些孩子大街上和共产党和假警察PK的人怎么可能去自杀的呢？
而且这种自杀时间点和方式怎么可能存在呢？那绝对不符合逻辑。就是把你弄死了，打死了没辙了，说实在话你还别把这些共产党集体安排统一标准，像你说的那样弄成胶带纸，把你扔到海浬头让你害怕，我不认为是这样，你太高看共产党了。绝大多数警察轮奸这些孩子，轮奸死了咋办?他也不会报告领导去，也不会给卢伟聪说，也不会给林郑月娥说，这是事实。
我们历史观念当中不能过了瘾，就不尊重事实了，对敌人更应该尊重事实，我们这几个人就处理了，处理过程当中也怕人看见，是碎尸啊还是扔海浬呀，还是让他从楼上杀呀，就近解决了，离楼近的就扔下去，离海近的就扔海浬去，顺便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什么办法，他来不及跟你去胶带，这是一种。另外一种现在很多人不去报导，这真的是我们爆料革命战友最早报导的，我希望路德先生还有你们都多报导一些。
我今天负责任地告诉大家，在香港从开始爆料革命跟文贵联系最早的，上街最多的包括把车停在马路上的，我告诉你们很大一部分人是大陆来的孩子，我只能给你说到这为止。大陆人绝对不像他们想象的那样无能，无知，懦弱，自私，你们千万别这么看，对他们太不公平了，他们不在乎。
我给你举个例子，从中山来的两个女孩，她俩是双胞胎，她是当天6月9号第一个把两个奔驰吉普车停在马路上的，她都有香港身份证了，没有香港护照，这两个孩子已经消失找不到了，已经找不到了，一定是没有生存的可能了，为什么呢？这个孩子所有的联系方式，所有的手机所有的东西，现在我们所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的问题中第二个问题的核心, 就是在香港消失的大陆人一定是香港人的几倍，他们非常清楚，只要发现你是大陆口音，或者是大陆特征的立马处理掉。大陆你家人没法找也没地方找，没人给你回复。
所以说人分三六九等，这真不是钱财，真不是你长多帅，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所属的国家，是你的第一级别。你要是美国人被杀了，你想想是啥感觉，那是天大的事，发生战争了，中国大陆人被杀了，连让你知道的权力都不让你知道，连让你找着的机会都没有。所以Percy你问的这个问题非常之好。我现在我不想，因为说实在我要哭的话，我每天啥都不干，我天天哭，我有一万个眼睛我也哭不干,也哭不完。就是我每天得到咱们战友的信息，我心里都很难受的。
我有一个其他省的北方一个省的，我说你帮助这孩子取点现金，能取多少?他说你要多少，我说你能不能取3000万，他说郭先生我取不了，我取300万我能取得了，你给我一星期。我说你能取多少取多少把钱送给他们，因为这些孩子需要钱。另外一个就是他的妻子知道消息以后，他的妻子说我的妹妹在香港，她能帮助取个五六百万，结果他两口子花一个星期取了不到1000万港币，分发给所有人去置买物品，就发完这个东西以后夫妻俩全找不到了。这夫妻两个绝对是完了没命了，因为时间太长了，这已经是一个月以前了，找不着了。那么在一星期前他的其中一个妹夫的开车的人给我传达一个信息，他说他们收到了莫名其妙的信息，说你们到某某地方，在珠海的某个地方去找他们家人的尸体在那，就这一个信息，再没有了。
所以说你刚才Percy问的问题非常到位的，就是说你这个问题让很多大陆去的英雄，年轻人现在已经成为烈士了，这就是为什么我昨天在船上直播的时候，我说你们上街当烈士不是目标，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我们不能恐惧这个，恐惧死亡或者牺牲！但是我们要记住香港这场运动大陆人的影子，大陆人付出功劳绝不比香港人少，香港人心知肚明。
你看看我们这些团队工作，每天我们能做出大概40种到50种宣传图画和海报，绝大多数人都羡慕香港人做的这些文宣，我可以告诉大家，最好的文宣真不是香港人做的，是台湾人和大陆人做的。大连有两个孩子是2001年和我工作设计盘古团队的人，现在人已经移民台湾了，他是在台湾帮助香港人做文宝最最重要的人，包括很多口号都来自台湾人，因为香港人对汉语和粤语的把握很多是不到位的，台湾人是第一个到位的，是台湾人把那个语句和语气还有最少的字做出文宣效果，然后和香港人的国际化英文进行了结合，所以说事实终会被大家知道，不着急。但是今天此时此刻我们在这个节目当中，我希望所有的战友都能明白，不要过早对任何事情下结论，我们要尊重事实，我们要尊重事实，Percy和小皮匠问的问题非常好，感谢你们，谢谢!
Percy: 我想问另外一个问题，很多人觉得林正月娥背后有很多不同的手在推着她, 因为出现了很多诡异的事情，今天对话，明天几百万人上街，她一个警察都没有。然后第2天再一出街，又有很多黑警在里边，所以好像整个香港的港府对怎么控制刺猬游行，怎么去管制游行每天都有不同的政策，这是第一。后来我们最近又听到新闻说，林郑月娥没有被邀请去天安门广场去阅兵，但是董建华以前那两个特首都被邀请了，林正月娥她是个傀儡，大家都知道。以前路透社也将她的录音放出来，就是她听习主席的话，这个怎么解读呢？郭先生。
郭文贵先生：谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！
我可以说：我郭文贵如果过去三十年, 在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！
另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。
那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。
你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。
这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。
那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。
那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。
但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。
他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。
所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。
那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”
你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？
我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！
昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。
但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。
就在昨天我直播之后，我们战友之声Sara那块，战友们发出的整个字幕、加的那个字幕、那几段，第一次、爆料革命第一次。我突然间、旁边的这个保镖说有电话你要接，不能打你电话。喂，一听把我吓一大跳，这是绝秘我不能说。这个最高的领导人说: 我必须要跟你说句话Miles，这视频做得太棒了。哎！当时我有点蒙啊！半天才反应过来，我哪个视频做得太棒了？后来知道昨天我在上面说美国的政治和香港人民需要的保护。啊！那个视频。然后旁边人打开给我看，但是不争气啊！咱郭媒体不争气。就是那会儿越是那时候越打不开，老转就是打不开。后来我看明白了是那个，第二个他说我看到了香港上你们放出的一个视频，就是那个前天消防车过来的时候人把路障给移开又给移回去。
我说我感谢你打这个电话过来，他说你需要我做什么？我说什么不需要你做，我希望你真的想明白以后能叫香港人得到一个应有的来自你本人的、明确的声明，你如何制止香港。我说人权法案跟你没关系，是卢比奥先生和南希佩洛西和议会来做的，你没有做任何实际行动，我这原话。他说你会看到的，今天我们谈话就到此为止了。
那么我想告诉Percy还有小皮匠，你知道这意味着什么吗？我可以这么说过去可能几百年来历史上没有发生过这事，跟一个在船上，然后一个某国的这么重要的人打电话来讨论香港的问题。这电影里都不会有这个桥段，他就是发生了，然后送来了两个他最相信的人，昨天跟我谈了八个小时。
我给他讲了讲，我说共产党9千万咋回事，习近平和王岐山咋回事，朱镕基和江泽民咋回事。中国的军队多少人？香港有多少老百姓？我们爆料革命从开始到现在变成了什么？然后美国人面临的威胁是什么？为什么芬太尼会成吨的到美国来？为什么80%的零利率的国家债权、垃圾债券都在欧洲，10%在日本、10%在美国但是背后又跑到美国来了。然后为什么在纳斯达克上市公司一万多亿，只有郭文贵提出来，没人提。766家、767家，而日本只有3家。然后为什么美国的养老基金这么多钱都投到了中共去，通过各种渠道。
这哥们昨天拿笔下的时候，写之前我说我先问你几个问题，我问的这几个他没有一个答对的，我说你都答不对，你说你美国政府怎么会有行动？怎么可能有行动？我说我，现在你记、我说、你现在查，我说，他拿出那个国家电脑来查。我说一样、他查一样，我百分之百准确。我说不要相信我，但是你要去了解。don’t trust me but verify.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/841/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/841/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，现在是 9 月 28 号文贵报平安直播，我现在在海上，刚刚和咱们的重要的朋友吃过早餐。
今天在直播之前，我先请所有的战友们，咱们认真地把今天直播大家静心来地听一听，静下心来地听一听，这对香港特别的重要，对中国特别重要，对世界特别的重要。为什么这么说?一星期以后大家就明白了，就知道答案了。
所以亲爱的战友们今天的直播咱不扯别的，咱就是请所有的战友们静下心来地听一听，特别是香港的战友们。香港的战友们一 定要认真地听，让香港的所有的人都知道今天我的直播，是越多人知道越好。希望很多战友们今天以最快的时间能把这个视频，把它给剪成最短的，配上粤语、英语的字幕，想尽一切办法传 到香港和大陆去。因为今天我们这个视频所有讲的话，都会在 10 天内，一星期内，甚至更短的时间内得到验证，这是至关重要的。这是为什么我要给大家说，请大家一定今天要把我说的每一件事，每一个事，让给大家认真地传递这个信息，至关重要！
大家都知道，过去几天我们大家都看到中国的全力以赴，让全北京全中国人，几乎就差了不让拉屎撒尿了，都在干一件事——70 年大庆，共产党的70 年大庆。就差不让你喘气，不让你拉屎撒尿了， 一切都在控制。这是一件很大的一件事，这件事的本身有多大咱且不说，但是他和今天的香港的上街抗议运动加在一起，这个意义它就大了去了。为什么说因为香港人非常的清楚，经历了三个月的运动，死了那么多人，抓了那么多人。香港人付出这么大的代价，引起了国际上这么多人的关注。此时此刻，香港人的命运就和这 70 年的大庆己经紧密相连。香港人是生还是死? 关键就是看这个 10 月 1 号了，10 月 1 号的前后会发生什么，基本上决定了香港人这场运动的生与死的结果。
就在这个时候，全世界又发生了一个大事，远在一万五千里之外的，世界上最强大的美利坚共和国。就在 10 月 1 号之前，的前不到一周的时间，两党之争进入了火热化，弹劾川普总统， 全美国都在关注着弹劾川普总统这个重大政治历史事件。这三件事放在一起的时候，战友们，这发生的政治效应就是这次我们所说的下一周，所有事情的根本元素。我告诉大家它意味着什么?在没有弹劾川普总统之前，没有弹劾川普总统之前，这个香港事件和北京的 70 年大庆，大家要知道啊，整个事件真的是拜上天的安排。
为什么说拜上天的安排?川普总统从来没有在香港事件上明确地说出来，它是什么样的性质， 他是什么样的态度。因为，就像我们头两天在直播当中说的:他担心共产党，王岐山利用他最大的弱点，美国的股市会下滑。他不敢说坚定的给香港这场生死之战-香港人与共产党的这种正义与邪恶之战，他不想沾边，甚至不想掺和。祇有在参议院众议院，在各种这个民间的力量呼吁和各种地游说。和香港人上街的这种行为感动了他们，和符合这些参议员、众议员个人的政治利益的情况下，发起了《香港保护法案》，《香港人权法》。然后有点扭扭捏捏地要决定是否取消香港自贸区地位。是否对香港进行金融最严厉的制裁，最严厉的制裁，是否要决定最严厉的制裁。甚至对香港这些个人，制裁的个人而不是像征性的，而是决定性的制裁，甚至是致命性的制裁。
亲爱的兄弟姐妹们，就在这关键的时候，中共的 70 年大庆不可回避地冲着香港就来了。 70 年大庆跟香港的上街抗议运动，反诉中运动紧密地联在一起，它千倍万倍地放大了香港运动的，在国内政界的影响力，它也成为了共产党内部几个大的盗国贼和利益集团政治较量、政治斗争中的最重要的一项。香港人民需要的就是这种感觉，否则没人关注了，有意义吗?现在通过 香港人不屈不挠的，震撼人类的这种抗议运动，展现了香港人民的素质，征服了全世界人民对香港的认知。
结果达到了什么效果?香港人是正义的，香港人民得到了全世界的同情，我相信中南坑里面，就是这些混蛋们的家人也是五体投地地佩服，这就证明了香港人民获得了人心，获得了天下正义人的支持。香港人死了那么多人。这么多人失去自由。林郑月娥等四人帮卓越的表演和共产党用黑社会、白社会，假解放军、假警察操控香港，威胁香港，以黑治港，以假治港，以骗治港、流氓治港的本质在过去三个月表现得淋漓尽致，天赐良机！即使想站在中共一边的人也看明白了。
所有的在中间派的人，包括在西方、在国内犹豫的人，只要他是人不是畜生，都站在了香港这些上街抗议的伟大的年青人、和伟大的港人这边。
所以说，正在这个时候，上天又赐给了一个必须的良药啊。面对着阳光，上天之剑！那就是代表了全世界最核心力量的美国，出台了有史以来最快的《香港人权法案》。但是，它还慢吶，还是解决不了根本性的问题啊！就在这个时候，我们最担心的事情，川普总统的不下决心。美国是三权鼎立啊，只有一个权力帮助不够啊。立法了，谁来执行啊？美国立法是国会，执行是谁啊？是行政部门，也就是白宫。这个监督执法，和执法，和立法完全是独立的。
就在这个时候，美国两党之争，天赐良机，爆发了乌克兰的所谓的两个总统的电话丑闻事件。大家看到了，迅速的，快速的，史无前例的，对川普总统进行了弹劾程序。现在美国内部已经出现了俩总统——川普总统和南希•佩洛西总统。就在他们两个人的斗争进入白热化的时候，大家应该看到，美国在这届总统之前最重要经历竞争的两个人——希拉里，浮出了水面。希拉里从来没服过，不服啊。南希佩洛西已经现在成为美国最有影响力的人物了。
大家知道这有什么意义吗？她早出一个月，和晚出一星期，是天地之差。为啥我那天直播说，这次最大受益者是香港人呢？就在接近十月一，中国的所谓70年大庆的时候，全世界的反共进入了最高潮的时候，香港人在大街上抗议最需要关注的时候，这几股力量拧在一起的时候，后劲略显不足啊。
结果这个弹劾，最核心的焦点是什么？谁对中共更狠！我告诉大家，你会看见接下来的每时每刻下周，你会发现，他们所有的弹劾，还有这个南希•佩洛西、希拉里、拜登，还是川普总统，最抢着干的一件事情，就是在香港事情上谁更狠，谁更快。南希佩洛西肯定说：”川普总统，这川普总统就是讲讲，No action，没有行动。我这马上通过法律，签字，马上办，不行一二三，明天就算数！”希拉里会说啥？希拉里下周就该表态了，有可能啊，我都瞎蒙的，喝多了，大早上起来喝多了。说：“这根本都不算数，这算什么？我要是选上，我要去选总统，我要今天决定选的话，我就会把共产党在我任期半年内，对这些所谓中南坑的人进行制裁，停，和中国经济脱钩，对中共所有的这些人进行什么样的制裁，历史以来最严的。更重要的事情——香港独立！”南希•佩洛西会说啥？ “香港独立不够啊！香港人民到美国来，自动成为美国公民。”拜登会说啥？ “那还是不够的，我们要让香港人民得到美国的保护，南海的舰队进去保护香港！”
你想想这种话要是说出来，战友们，对川普总统是多刺激啊？他会说啥你去想想？川普总统这辈子服过谁输啊？我比你还要快，我比你还要狠。川普总统会做什么？ “老子现在就签，香港自由贸易区地位没了！香港脱钩了！对香港人制裁！派兵就在那块儿等着，只要你敢动香港人，我就要跟你开干。你敢动香港人，我就宣布香港独立、台湾独立、新疆独立、西藏独立、广东独立！对查封所有在美国的资产，一根毛都不给你留。公布所有美国掌握的中共的性爱视频，公布所有中共在西方的财富。”
不行，我得搂着点，别说过了。说着说着就有点兴奋啊，哈哈。战友们，你们相不相信啊！这良机，香港人想不赢都不行，香港人想不赢都不行啊！
看到今天CNN的报导了吗？看到昨天晚上美国在争什么吗？所有现在美国的问题，都是中国共产党干的！现在争论，到底习近平是不是独裁？共产党是不是流氓政权？是不是合法？现在美国的核心问题，不管是拜登，不管是川普，不管是希拉里，都认为是共产党的事！
大家去看一看，美国主流媒体从来不报导的事，现在全开始报了。特别是美国，现在都统一一句话，习近平和王岐山是中国绝对权力。 Absolutely power！ You need take absolutely responsibility！ Absolutely force！ You should absolutely ，it is to take responsibility！绝对的权力，你就要有绝对的责任，这下麻烦了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。
不。
啊，今天是8月。27号下午的将近6:00我又回来了，我又回来了啊，这个为什么回来？刚才我在这个郭文那边，可能是在锅底上。就是想告诉大家，就是今天上午啊，我和半农先生的直播啊，这个很多战友在直播后呢给给我。发了很多的失信啊，这些私信的太多了，我真的没办法一一回啊，没办法一一回了，因为说。
必须要回看的起。啊因为今天的直播也好，我要给大家解释，有很多人给我留了私信。我没办法一一而回，我现在只能是在这里集体给大家回复一下，希望大家能够理解啊，这个因为实在是。没办法真的是没办法，因为我大概知道从今天早上5点到现在我真的是一点不夸张，除了上洗手间之外，我看看手机几乎没有时间啊，我一直。
是在开会，一直在开会，而且非常非常重要的会，因为大家都很清楚啊，接下来正在此时此刻香港大家要走了。街上的香港同胞们将发生什么事情啊？我们必须做好一切的准备啊，咱们要关注的是重点，啊，什么是重点？啊，另外一个呢，就是大家知道今天上午的直播呀，在直播当中我多次很抱歉啊，向战友抱歉，我非常失态的指责了这旁边。这个咱们的爱就装啊，战友之声啊，还有战友们啊，这文贵吧，这人从来不会掩饰我自己啊。
失态之处，伤害战友的地方，请大家多多包涵，因为我心里很难受，因为这个直播完以后呢，虽然在开会，我脑子老是闪过，哎呀这。战友们已经累了一两天了，都不能睡觉，结果在视频上在直播中看到这种情况肯定是啊，他们也肯定是。是不舒服的啊，这个是不应该的，首先我没有任何资格，没有权利去责备任何人啊，包括我们的就装啊。不管是上床还是上船，还是说上车后都没有权利指责张先生，因为这么大的人。
是，就这一个人在这块旁边都是协助的啊，这个事本来就是不可能的，任务指责他是不公平的，另外一个战友之声啊，大家全部都。就是啊，我们因为一个反共的一个信仰和目标走到了一起，大家辛勤的工作没日没夜的啊，我再去准备。他讲这这简直是太胡扯了，门卫不能当众掌嘴啊，这个向大家抱歉，这个跟我们战友没关的，请大家不要看直播，不要浪费时间。开直播只是对战友说的，另外一个呢就是啊，我们有一个专门关于直播的那个群啊，咱们直播群里面都是一些牛叉的，是咱们的兄弟姐妹们。
我也愤然退群啊，虽然这可能是我第1次吧，啊，这个这样退群，因为我觉得大家讲的太多了，这个为什么才能让这么多的。这个这个不顺利的事情发生啊，这个我呢一下子又回到了我过去啊，创业的时候24小时在工地啊，有时候一周。5天这个就根本不会出办公室，有时候连着一个月都不离办公室，最常的自我监狱达的时候是我进去穿T恤我离开裕达大楼。那时候我是这个这个穿着棉袄出来的啊，我就是个拼命这个这个这个人想干事我就一定要关注进去干了一件事，那么今天在直播。
中遇到这些问题呢，为什么文科会非常失态啊？这个我不想找任何借口，但是我要告诉大家的事情，我想大家知道这个背景，因为咱。直播以来第1次，啊，得到了很多的官方直接的问题。你们接下来你们是会再有什么样的这个动作，然后呢，你们有什么样的立场，特别是问到几个问题啊，你们所谓的海外华人报。这些人到底想干嘛？还有很多国外的政府机构真的是搞不清楚香港到底抗议。
是为了啥？为什么要上街抗议？真的搞不明白，战友们千万记住，当你站在美国，你看香港的时候在美国。极少数人知道这个里面这个真相，大家知道香港出事了，抗议也知道共产党不是个好东西啊，但是本质的问题不清楚。那么香港人的诉求是什么他们也不清楚，这就为什么我们一说爆料爆料传播重要呢，那么就今天下午就是刚直播完我跟一个。没几件的人在我的办公室，我说我要回答你的问题，我要问你两个问题，啊，我问第1个问题，我说你知道。
香港人上街，他的5个诉求是什么他不知道，我说我在想跟你说为什么。爆料你知道在Google上有多少有关中国的信息Google上站的这个数据是百分比多少吗？他不知道，我说你马上滚。我给他键盘让他补，他说他傻了，他从来没有想过这个问题，我在Google的世界里面，来自中国的数据。只占了零点几，有人说3% 5%是不准确的，是零点零零几十亿分之几啊？这是多么不正常？
因为共产党控制了国内和国外的媒体和数据，我说你知道有多少人加不上我们战友的账号被黑掉数据。被篡改数据，啊被关掉上号，多少推多少个Facebook和其他社交媒体上我们的战友们。和香港同胞的信息被屏蔽掉，香港同胞很多人都看Facebook拟在香港的圈里面看Facebook好像都很正常，但是你到国外去看去，你狠。我是搜查不到的，我说你看这个数据说话，他一看他傻眼了，这是为什么？我们要告诉全世界的人。
关于香港啊这个当前的人道危机和香港人处在极为危险之中的所有的真相，啊，香港人的。为什么上街是因为共产党建了一个这个想法，他完全打破了一国两制和当年中英协议，啊，然后要。可以随便抓香港人和任何到达香港的外国人，它们的本质是共产党是要掩盖他们的犯罪和盗窃国家财富和利用香港来袭。也犯罪，把香港作为国际的金融天堂，啊，一个法制的一个社会变成一个洗钱的犯罪天才。
这是公然对全世界的人权正义法治的挑战，香港人5个诉求很简单，就是要把香港。实行双普选，把上街正是阿和平抗议的人定为暴动这个撤回，把这个钱没法撤回。啊，然后让香港这个是这个制造这个这个，啊，这个整个属于爆爆龙论的这个言论必须撤回。然后这些人要受到独立调查，不管谁犯罪了，就这么简单，香港人的诉求没有任何事情，我然后共产。
怎么派黑社会打人的，怎么在元朗把人的整个穿上黑色衣服的怎么制造仇恨的？怎么来威胁解放军要来香港？啊，这就是我们核心的目的，因为所有过去的爆料，我从来没有一次像这次一样，我提前我向我的战友。师生向我们的所有的战友们发出了请求，赶快大家一起工作，我们要做一个今天更多的信息是中英文版的，阿大。他真的是太紧张了，包括画这些人的这个单眼的，所以伤害的话啊，这些人都在看我们直播，而且是明确了的啊。
这些政府官员都看我们直播，这是为什么我让大家千万不要去转播，因为你转播了很多人不知道看哪个频道去了啊，而且呢转播。它的质量太差，会严重的影响我们直播的质量，啊，这是为什么今天我们是第1次是被这么多的政府。和对香港未来生死和命运有决定权的人要看这个直播啊，咱也擦人家鞋呀。把人家画成照片让人家看啊，我们战友们大家全力以赴的工作来做这个事情做的非常的好，但是呢，有些关键的部分。
昨天在我很多跟他们沟通当中，他们要的东西咱没做到，咱们战友之声每次推出的视频我没有一次提前看的，你可以问问这个Sara咱们说的。我就这一次，我要提前看，因为他们有要求，但是要求出来以后不是那个，比如说出来每个人的这个头像的时候。哦，这个头像，然后旁边是自己的推文，不是，然后是稀稀拉拉的人家原来的照片，然后是推文啊，完全没达到了。因为我们希望的事情是这次的直播讲道哪个是分段的，会成为政府的参考的数据和信息，包括我们的。
PPT啊，包括我们的音乐，包括今天这个声音，大家看到班头先生为此剪了头发还更重要的事情，大家要知道。班豆先生从来没有过，就没有n次直播当中烂的一塌糊涂，豌豆先生从来都是笑笑就是最好的，但这一次大概5次3千麦克风。为什么他要讲给的，不是我们普通的老百姓他要讲给的事，他过去这一段时间联系。这个世界上的政要，还有这些金融大佬呢，因为他最近见了很多真正的金融背后的大佬们，还有媒体大佬，包括军方。
一些人事，那么他很在乎，所以说那一刻她一下子就懵了5次，我看到他就是爱他，她就不行了，有点失态了今天。号，因为今天太重要了，这严格讲这是一个对香港一个非常重要的传达，上西方世界关于香港的最。简单的真相和是否能推动美欧西方国家对香港的一系列立法和一系列的制裁和一系列的决定。事关重大啊，那太大了，又拿了个小的，我们俩抽的晕了，抽一天了，拜托了，我喝口水。
还没来得及喝水，这是为什么？今天呢，大家看到了，我实在是，我是真的，今天我很紧张，因为我知道这对香港有多重要，因为接下来的18。啊，对香港的所有的这个运动，所有的香港的这个保护自己的安全的这个诉求可以说是关键的。而且是我们这么多天的努力，过去的48小时，大家看到了美国过去不到60个小时48小时所推出的政府的时候。
声明和决定是过去30年的和我可以告诉大家，我所有见过的美国人在过去一个月以前我告诉他还有他。这个刚开始香港的事情的时候，我第1个提出来向他们提出来，包括以前一年前我也提过啊，最重要的是在华盛顿提出来，我说要对香港。一定要听到最后国待遇，还有香港自贸区协议，没有一个人说是可能的，包括我付钱去这个拉比公关都说是不可能的。后来在6月9号以后，觉得可能的话愿意接这个case，但是呢，也是啊，7层5层就这个这个慌呢。
最近他们是真严肃了，大家看到了总统副总统国务卿罗比奥参议员麦康奈尔这个这个。这个恶意还有Lucy还有这个care of us spend将军啊，那就不用说了，班头先生。这是什么样的情况？是每天咱们就像半桶先生，真的是，我是很多事我感动的真的都是不行，今天半农先生。在这个开完这个直播以后，我们开的时候两次掉眼泪啊，就是看到香港这个孩子看到香港人这个遭遇，两次掉眼泪。
这是为什么今天的直播我们很重要啊，重要的是是真正的，我们是有事可能是唯一的一家，公开的向西。地方展示中英文版本香港的真相，还有解放军还有这个假警察，还有共产党的这种黑手，所以说。战友们为什么我从来不在乎什么5毛7毛我我都当成娱乐啊，他不敢骂多凶我都着他骂的越多说明他害怕了，说明我们重要。那今天为什么我要在乎我说你们要把它关掉，因为班农先生和美外国人他他看见以后他也会去翻译，他们搞不清5毛客气嘛。
然后他影响人家的情绪，啊，这一个再一个就是咱们这儿做的视频还有照片啊，说实在话，因为。都做的完美到超出想象，所以我就觉得他这就是人吗？大意失荆州，我今天一看我有点傻了啊，音乐照片。组合实在是没达到效果，而且呢，在这之前就是半农先生，还有这个美国在跟我聊的朋友一直给我发信息啊。可否把音量放大一点就装有人说，就说有人说把音量放大一点，音量太小了。
好的，谁说呢？战友们，嗯。为什么？因为5毛7毛我根本不在乎没5毛没，起码说你不是真反共啊，但是今天为什么在乎是因为我们不想。啊，我们不想啊，不想啊，让西方的有误会，影响。情绪包括他关注我们希望他关注的是我们说话的主题啊，这是为什么今天跟战友们我要跟大家说非常非常的抱歉啊，非常非常。
很抱歉，那么另外一个今天大家这个直播当中我希望大家能明白。我希望大家能明白今天。绝对是个非常关键的历史时刻，香港多少同胞啊，危在旦夕，我们获得各种情报共产党。是准备好动手的，从过去的假种手要真动手，从伪装动手，要动真手啊，这是黑手是真会这。
打了半天美国黑手，文奎说他们要出来了，真正的黑手要出来了啊，这是为什么我特别的着急特别的着急，大家今天看到我过去。第1周啊，没喝咖啡啊，这个也不允许这个吃多了，然后呢还必须睡觉睡觉期间。不准出来用手机，必须在安全屋睡觉，啊，各方面是私人医生，安保团队以及所有的都是很紧张，因为我。我得到了太多太多信息了啊，相关部门一再的提醒我们，嗯，那么而且知道他们有一系列的行动，但是我们今天的直播就是让西方传达。
香港的真相和诉求能得到西方所有的知识，而且是第1次希望啊，把今天这些真实的信息传达给他们，能够尽快。这个行动啊，避免香港受更多的伤害，尽快的实现的目标，所以今年有任何不当之处，请大家多多包涵。战友们，你们所有的付出和努力和辛苦为贵，非常的感恩啊，永远铭记所有。今天对大家说的不礼貌的地方，请大家多多包涵，从现在起希望大家高度关注香港是每时每刻发生的事情，因为从现在起。
真的没分钟，每秒钟都极为重要啊，大家只有两个目的，只有两个是两个事情，要关注传播香港真相，支持香港第2个。白宫签署啊，这个请愿书把共产党列为恐怖组织，这非常的重要，大家今天听到了伴奏先生连续就在那一块咱们的音乐。不行了，翻译也不行了，他一在的时候他就叫他说这是非常重要的，因为过去这都归他管的，在白宫看上去不重要，但今天这个名。但是个是极为重要的，会给国会山给白宫做决策的时候一个重要的一个参考，而且这是一个法律依据，这是他们的决策。
的基础和抓手，这不是开玩笑的啊，所以说亲爱的战友们，行了我我你给我们看，我不说了不说了。他走了，我不说了，谢谢，所以说亲爱的战友们不管如何不管如何，文贵啊今天的失态都表示万分的。抱歉，大家关于今天直播当中给我发来的任何信息啊，我都不依我没办法回来，因为我接下来还要见人，然后马上我要跟这个丫头。还要有视频啊，还有这个联系，同时我要告诉香港的所有的朋友们，香港的朋友们啊，一定要记住，多小心啊。
各种情报可以可以说，可以肯定的说，香港将面临最大的困难时刻即将到来，务必小心，务必小心啊，但是。妥协了那你就没有未来了啊，一定要撑住，要用智慧，用智慧，要大家团结在一起，争取自己想要的，但是务必小心祝大家。一切都好顺利，那么再次为香港同胞14亿同胞和台湾同胞西藏同胞祝福今天的回复大家。今天关于直播过的留言和信息，我就直播到十谢谢，一切都是刚刚开始，谢谢酒庄不用。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/792/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/792/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月14号，文贵在纽约向战友们报平安，刚刚锻炼完，大家都好吧？
昨天我报完以后，昨天下午我直播完，晚上开到很晚的会，吃了个很好的晚餐啊。在在纽约，据我所知，在华盛顿的他们共产党的晚餐吃的相当的不好啊，纽约的晚餐也很一般，没整明白。
大家都知道。在这个时候谁帮共产党啊？共产党的历史你去查查去，它永远求人家的时候，我说过了，它喊人家「爷爷」，但总是被人家揩油，占便宜。但是它总是拿中国人民的利益作交换，换取共产党的暂时的安全，和蒙混过关。但是它做的太多了，美国的人是傻子吗？是不是？
大家都知道，现在美国的，无论是在野的党，还是在白宫的党，还是国会山，谁敢答应共产党？谁敢跟共产党做交易啊？
据在华盛顿的朋友，明确的告诉对方，不管你们现在通过几个渠道，你想通过什么办法，想让华盛顿像原来一样对待你们共产党，不可能了。明确的告诉他：你们现在，不论你们杨洁篪，还是不论你们这群人，也不论是在纽约的另外一拨人，金融帮，想让美国人再像以前一样对待你们，那绝对不可能了。所以说，这话是前所未有的。据说，这人都懵叉了。在纽约更加明确，庞培奥今天被骂得狗血喷头，看到这，你能想想。
有两件事我可以告诉大家，昨天晚上的事情，我担心的事情，我关注的事情，我可以确定地说，没有人拿香港现在上街的孩子们去做交易，绝对没有。
但是，真正重要的，从昨天下午7点钟到未来的48小时，现在还在进行中，这些都是很了不得的，可以说牵扯到各方。所有沉默的大佬，现在都聚集在华盛顿、纽约，都在角逐。这种牛鬼蛇神、阿猫阿狗都出来了。有的就是替共产党游说的，有的是想做局的，有的是搞威胁的，有的是拿着蓝金黄的黄过来说事的。随时，每分每秒，都要发生大事。
此时此刻的香港街上，大家可以知道，上街一点没停。虽然他们耍流氓，用法院搞了禁制令，保护香港机场。能保护住吗？你搞那个
《逃犯法例》法院说的不算，现在你耍流氓了，李家超、郑若骅、卢伟聪，就过去搞一下，搞个禁制令对老百姓，法不责众，法不责众啊。法还得讲公义啊，法是为绝大对数人服务的，黔驴技穷！
然后现在要抓住上街的孩子们的把柄。大家看到昨天上街的，和现在在街上，在深水铺那边，大家能看到有几个是真正的香港警察？那里边混了多少人民解放军啊？共军、党卫军啊？是吧战友们！它每时每刻的表演，都给全世界看到真相。它的真相的暴露，就是让世界看到共匪流氓、黑社会的真面目。
包括在华盛顿，包括在纽约，包括现在正在第三国在说数的人，美国人是都清楚的。共产党还想玩黑的，还想把香港的孩子给黑了，打了孩子，把孩子眼睛打瞎，尽然说是上街的孩子自己打的，然后现在说没有证据是香港警察打的。
昨天有在现场的人跟我说，有人明确告诉杨洁篪，如果你们还想来一把六四的事，你还想让美国等你们在香港干完坏事，军车上街，碾压学生，再让美国过几年拉倒，那事绝不可能！杨洁篪和所有人都知道，我说的是对是错。绝不可能，明确告诉他们。非常严肃的告诉他们，想再像89年六四一样，你弄完了，通过各种渠道，在美国各种游说，然后靠总统选举，钟摆效应，再给你个机会，绝不可能！美国承受不起，世界承受不起。
并且明确说，如果操纵美国股市，拿美国经济做威胁，这招还想再用的话，是再也不可能了，绝不可能了！并且明确告诉，你们在香港干什么，和干了什么，美国都清楚。美国不是不出手，美国不是不敢出手，美国是不到时候。而且美国对共产党在香港，共产党用的黑社会，还有混进警察这些事情，美国是一定要知道真相的，美国是一定要知道真相的。
所谓的带来的个人的示好的信，和继续购买农产品，和愿意就香港的问题坐下来谈，并希望美国出面政治解决，希望美国出面政治解
决。想玩美国呢，搞拖刀计。我可以告诉大家，我在他们到来之前，我早就告诉美国了，他们会说啥，你们千万别上他们当，千万别上他们当。包括这些金融机构。
现在美国已经成立秘密机构，对香港的上街和这些天发生的事情进行秘密调查，已经有了。对最近美国股市发生的一些奇怪的现象，也在进行调查。对待人民币和外汇的波动，也在进行调查。
所以说，大家可以看到，什么最惠国待遇啊，还有香港自贸区协议，有一样发生共产党就嗝屁，有一样发生共产党就嗝屁。就甭说再加上个人制裁了，就甭再说什么查封共产党的海外资产了，查封一个公告一个，查封一个公告一个。估计公告还没开始呢，共产党就嗝屁，老百姓就上街把他们吃了。
欧洲已经全面开始调查，各大银行来自共产党的大额的、不明的、长期不动的巨额存款。马上会立法在欧洲，强制性的把金融机构有来自中国的大额存款，包括在欧洲的不动产，向这个欧洲成立的机构报告。欧洲会很慢，但是欧洲执行起来，和美国联合起来的力量是无限的大。
靠外交上的交易，绝不可能度过这一关。
香港同胞们，关键的时刻正在进行当中。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/791/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/791/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友，人太多了。唉呀现在看来咱们这个郭媒体相当的受关注。
我今天是真的是特别特别特别忙，大家可能是能想到今天有多忙，亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天经历的事情，包括今天我们在直播中有些话是不能说的事，我相信对香港的同胞的命运都是至关重要的。
昨天我开完会以后在车上，还有前天在船上给大家说的话，大家看到都发生了。我说天亮之后也就星期一和星期二，未来的48小时
会看到美国政府一系列的决定和表态。我今天在这里告诉大家，千万记住这些表态的背后可不是开玩笑的。
所以说亲爱战友们，大家看到的过去这48小时发生的事情，可以说是惊天动地。大家看到的都是表面的，美国任何人的表态的背后全都是有很多故事的。
包括昨天刘鹤打电话和中国商务部长钟山打电话给美国，然后抬股市，把股市抬起来，然后美国政府就马上说把9月份要加的3250亿的关税，有一部分到12月份去，这背后的故事太多了太多了。
亲爱的战友们，你去想想，能代表共产党内部的，能给美国真正勾兑的人，绝对不是刘鹤，刘鹤他简直就是一个托，演戏的，而且最后会死无葬身之地，会很惨。杨洁篪才是真正代表！杨洁篪到美国来勾兑了。杨洁篪一出手，这是大事就要来了，大事就要来了，大家不知道杨洁篪是横跨几家的，包括江家，这个杨洁篪可不是一般的人，那不是省油的灯。杨洁篪这回来美国，包括昨天的托市，大家别小看了。
我现在告诉大家，未来的48小时极为重要，极为重要！对香港所有上街抗议的同胞极为重要。
为什么这么说？有些细节我现在不能告诉大家。中共要采取措施之前，杀掠之前，它是要玩大的，它是要跟美国人勾兑的，它要跟西方勾兑的。它面临着三个线的作战：中共和美国、中共和香港、中共和金融。
可没那么简单，哪那么简单吶，共产党手里有多少牌啊，有多少资源啊。十四亿人民，一个国家在它手里。你去想想，战友们，你去想想他有多少资源可以动！
所以，从昨天、前天，美国能发出来（消息），就是麦康奈尔呀，川普总统呀，包括卢比奥（Ｒｕｂｉｏ）呀，约翰.罗伯特.博尔顿，马上（会发声的）的麦克.彭斯副总统， 还有麦克.彭佩奥国务卿，都会有一系列的行动。但是，每个他们行动的背后，在美国这个国家，不是一个人说了算的，是各种利益的掣肘，各种利益的平衡的结果。
共产党深熟此道，非常懂。但是，我们要阻止的事情，就是香港人民不能被出卖了，香港孩子不能被出卖了。
从昨天到现在，我见过很多美国人，包括刚刚的和华盛顿的一个电话会议上，大家都在讨论，川普总统在上直升机前说的话，包括推特的表态，包括美国正式公布，共产党的军队已经布置在香港的边境处。这些举动的背后，不是咱们老百姓想的那么简单的那几个意义。但是，接下来的４８小时极为重要，战友们，接下来的４８小时太重要了。
为啥我说４８小时这么重要呢？有些话我现在先不说。为什么我要马上告诉大家，香港所有的战友们、朋友们，你们一定要注意，从现在往后推４８小时，我刚才一个小时前开的电话会议。此时此刻，在欧洲，在华盛顿，欧洲现在晚了，在华盛顿，无数个利益集团在勾兑中。中共又派出来一系列的人，到美国来开始游说公关。
杨洁篪这回是带了中南坑北戴河会议的决定来美国的，当面是给美国川普总统来勾兑的。
我不能说我有情报了，我啥也没有，我跟很多欺民贼一样，我蒙的。
以下是我蒙的：估计，杨洁篪带了习的亲笔信，基本上照单全收，153页的没有达成的中美贸易协议。照单全收。
第二个，据说，拿来了从100亿美元到300亿美元之间的采购农产品的合同，并做出了绝对的保障，甚至可以把支票拍桌子上；要求对香港的整个的抗议，中共的开始戒严，所谓的平息暴乱，叫美国要闭半拉嘴。而且，私下里还有其他承诺，几个保证我就不细说了。听说有几个表达善意，几个庄严承诺，几个私人和给美国政府的保证。在美国的沉默力量都出来了。
大家记住，你关注共产党，就关注三件事：跟共产党有关的股市，股市那就是他家的股市；共产党的女人；再一个，共产党的那几个人，吴征啊，《财新》的胡舒立啊，说郭文贵是权力的猎手，现在把文贵又变成权力的猎物的胡舒立，Jack Ma（马云），还有一个《环球时报》的什么胡锡进啊，我都记不住这货，这货可孬啊，可孬啊。你看他们的东西，就是代表了中国共产党。
再看看美国的沉默力量，海外大外宣的报纸这几天，机器人《明镜》最近没动作，《博讯》不再编谎言了，《多维》也不被喂料啦。是吧,大家都看得到。海外欺民贼都快饿死了，是吧，被喂料的没料了，饿死了。但是新媒体时代，还是有痕迹的。
从昨天到今天，我真的是见的人……我眼都花了，见太多人了。高兴的事情，我们能看到太多美国人被唤醒了，太多美国人是真正意识到了共产党的威胁。香港是个活脱脱的样板。
但是大家也不要天真，不要天真。昨天下午我就回到这来，一个人，一个外国人就站这里问我，你能告诉我香港人上街到底是为什么上街吗？我真想抽他，你知道吗。我还是很耐心地给他讲了为什么上街。
当然了，今天见这些美国人和这些层次的人，那就非常清楚了。（他们）彻底明白了共产党，也非常清楚，什么中美贸易协议啊，那简直是荒唐。
所以亲爱的战友们，这个较量，咱手里有什么牌，请大家告诉我。现在共产党杨洁篪带着亲笔信，带着几百亿美元的支票，和所谓的几个保证、几个诚意，来了。而且也学会了跟文贵咱们学会了莘县阳谷县搭县，马上就兑现，来了。
当然大家都知道，这是共产党一贯玩的，打、喊、骂、骗、黑，不行跪下，跪的还特别彻底，鼻涕一把泪一把地，让喊爹就喊你爷爷，你让喊爷爷就喊你祖爷爷。只有一个目的，先把香港的事给摆平。
当然也有美国朋友，今天下午也跟我说非常恼火，但是也说，这事不可轻视。所以这位执行者，可以说是最高执行者之一，20号到纽约来。但是今天他已经看不下去了，他说共产党太流氓了。当他说不的时候，完全不顾及过去做过什么承诺，有什么信用，当现在要跪下来的时候，让喊爹就喊爷爷，Miles你全都说对了。
所以，香港的未来48小时极为重要。极为重要。香港人未来48小时，可以关乎香港的生命和未来。
昨天的晚上和前天的晚上，最起码有大概有9千的年轻武警和警察，都是特训的，抽出来，又派到了香港。从前天到昨天到现在，大陆的抓捕、威胁、查封香港人在大陆的资产，一分钟也没停。
北戴河会议，更让王岐山，包括习近平先生，我相信他感受到巨大的威胁。对外喊，这是党和国生死存亡的关键一战。
香港，王岐山大喊，必须把战场敌于香港之外，把战场绝不能引到大陆去，必须打赢。
但事实上，都知道这是王和习，王习两人的生死之战，不是党和国的。党和国，多少人死了，国在那，党肯定不在了。
所以现在，卖国又算什么。300亿美元马上……算啥！给那些华尔街的人喂点料，托几次市，搞个几千亿，那又算啥！通过搞搞市场，抬高市场洗点钱，哪又算啥！
大家这回都见识了吧，你们会看到从开始中美贸易协议，市场起起伏伏。咱老百姓起起伏伏也就在俩地方，在床上起起伏伏，吃完饭了，撑得慌了起起伏伏，你还能在哪起伏？
盗国贼，包括美国的卖国集团，这些贪婪者，他们的起伏是在股市啊。他一起，就把你弄走一万个亿；一伏，又弄走一万个亿，反正起起伏伏都是他赚，大家都看到了。但是这拯救不了中共的死亡，垂死挣扎。
昨天下午和今天上午，我是短暂的和几个基金开会，他们问我怎么投资，怎么做空人民币、港币？他们寻求我的建议。我说货币，港币和人民币还要呆一段时间。共产党在这两样事上那可是死守，它要死守。因为那完了它就全完了。但是香港的股市和上海的股市一定完蛋。
所以我说，你们千万不要搞投机，买什么黄金啦，一会买比特币啦，那都是傻叉，找死呢！更不要参与做空，这不是你玩的游戏，这是盗国集团玩的游戏。要做，唯一能做的是香港恒生指数。别搞贷款，别搞融资是可以的。所以说，这些金融机构我告诉他们，你们会看到美国股市、香港股市、上海股市起起伏伏，大家一定要记住共产党灭亡之前，跟所有的党都会一样的，最后的一击才是货币，走在前面的首先是通货膨胀。货币整个缩水、兑水……有几个这样的过程。然后，粮食短缺、水短缺、油短缺，急需物资短缺——发国难财，吃亏的是老百姓。
再一个就是不动产，房地产几乎崩盘。我可以告诉大家：整个中国大陆的房地产一定是崩盘！现在有房子，不管你多高兴——未来你拥有房子是你的压力，是你的负担……咱不信走着看。你买了房子，你就要交电费，交管理费……就不要说银行贷款了。你能养一年、两年，你能养三年五年吗？你养不起！从房奴直接就变成了房尸，从房奴变成了房尸——房子的尸体，咱走着看。
谁家里边有人民币，你有的人民币，未来都是比纸还便宜。我记忆最清的就是：当年国民党在临走之前印的大额的国民党的那种货币，在东北，那山沟里边有人把那国民党货币一兜子一兜子带的。
那么现在美国和中国之间，这些盗国贼和卖国贼之间的勾兑：他们想尝试牺牲香港的学生、香港的孩子——那是不可能的！我告诉他们：只有一个口号让美国政治家不会输——保护香港的孩子，保护香港的女人。保护孩子、学生……不会犯政治错误——永远不会错。对吧？
所以说，亲爱的战友们，我们有两个结果会等来：
第一个，香港未来48小时发生了剧烈的冲突，共产党一各种借口，或者栽赃陷害，进行屠城、抓捕……香港进入了新的时代——在阵痛后要新生。这是一个。
第二个，共产党做出一个突然性的决定，对香港一系列的政策宣布：由于香港发生了什么事情，他们做出了什么决定。香港股市崩盘；很多人逃离香港——香港将出现很长一段时间的动乱，最后还是新生——只有这两条。
出现第二条，肯定是跟西方，包括美国有勾兑。出现第一条也是有勾兑——不同的是“卖港 ”还是“支持香港”。
大家可以看到，未来的，从现在起48小时——我这说着说着可能过去一两个小时了——至为关键！
所以说，战友们……（查看留言）……咱们下面还有五毛呢现在？挺好呀，五毛也得吃饭呐，人家骂两句有啥不行的？没人骂咱，咱不就成了共产党了嘛……媒体说刘鹤严正交涉？你相信共产党的话？你反着看不就完了嘛！
战友们，我想给大家报告的事情就是，现在可以说，香港的命运危在旦夕。越是这时候，在危险的时候，我真的是感受到香港这次，香港人民的智慧和香港人民的这种勇敢，是香港人最大的财富。香港人拥有什么样的尊严、什么样的财富都是应该的。我这两天跟西方人接触，真是感受到，真以香港人为荣。
昨天大家不要小看医疗界的集体罢工，包括香港机师这些反应，还有几个航空界别，医疗界别，现在教育界别，接下来又是一个律师界别。这些罢工是至关重要的。这是救香港人的命的。
我相信大家（记得）郭文贵最早说的，香港上街，香港要开始。黄雨伞运动第一件事，把机场给它断了；第二个，把香港的证交所给它断了；第三件事，把香港交通给它断了；第四件事，把它电给断了；第五件事，香港所有的公铁交通给它断了。绝对共产党撑不过两周时间，结束。
现在，第一条6月9号已经验证了。第二条香港机场已经验证了。香港机场这两天给政府、给共产党带来的压力，超过你69、612、617、717，超过你一切。不是一天损失一百亿的问题。
香港不要看眼前的，一定要看未来。香港只有双普选才是唯一的出路。
最近为什么香港人有智慧？你现在看，现在香港有几个还说香港是（要）独立的吗？很少了。就是要求五个原则，这五个原则少一个
也不行。这五个原则最早也是文贵开始说出来的。我最早说出的，说香港的机场，香港的证交所，对香港整个维护安全、自由的运动，极为重要。
这是为什么今天美国人问我，郭文贵你能否告诉我，香港这些人的弱点和香港这些人的缺点？我告诉他们，香港最大的力量就是，它是个国际港。只要把国际的「际」拿掉，香港就麻烦了。香港现在已经走上这条路了。第二条，香港这次抗议活动，这场运动，只要真相能被世界知道，共产党就完了。
为什么说国际呢？国际包含了金融，国际包含了贸易，国际包含了运输，国际包含了信息。包括香港是亚洲最大的情报基地。没有了国际，你没有国际的代价是什么？很多国际人受到伤害。很多国际上的利益者，受到了伤害。才能让他们真正地和香港的孩子们团结在一起！
香港的交通要毁了，香港的金融地位要毁了，和很多人的钱拿不走了。那真的会有人跟他们拼命的。为什么香港真相重要呢？因为香港的真相，会吓怕全世界，会感动全世界。会让全世界有良知的人，和香港人民站在一起。
共产党用黑社会的手段，共产党用了警察非法地进入香港，包括解放军非法进入香港。包括使用香港的救护车、警车，以及煽动人民的矛盾情绪，已经让全世界全看到了。这个影响力，共产党本来已经掉入到了塔西佗陷阱。现在共产党，它掉什么井里边儿去了？死亡之井。
所以说战友们，我告诉美国朋友，这两条只要达到，香港被威胁到没有国际，香港只要真相能传达出来，就足够了。
所以说战友们，千万别相信，有人替香港募捐那都是骗人的。香港这块儿没有一个合法的募捐机构，唯一的一次募捐，人家一个多小时就超了一倍。结果听说，现场就有人，突然间在一个小时以后人家送来，送来一个八百万的一个支票。结果人家拒绝了。
我们大陆人十四亿人，我们大家要想一想，跟香港我们有哪里不同？就是在大陆上一些所谓的爱国贼，天天喊着我要保护钓鱼岛、我要保护南海、我要打日本、我要打美帝国主义。你连个面包你都没得吃的，你那老婆都不跟你睡觉，你打谁啊你打？捐款的时候，跑得比谁都快，从裤裆里面一掏一把虱子、一把泥，那泥放在那块儿都能长出花了。你还天天喊什么保护钓鱼岛，还灭美帝国主义。你抓，是抓一把，不是钱，都是虱子，都是一把泥。
香港人什么？一小时“啪唧”钱就出来了，一小时以后抢着来捐钱，那是一倍么？那是多少倍都能拿得到。不要在网络上，有任何战友傻呼呼地给不明白人捐钱，那你是被骗，那真是活该！
香港那每天的运动，你想想这水，他的口罩、他的衣服、他的雨伞、他的吃喝，都十几亿。可以说没有出现饥饿的情况。头几天非常不妙，是因为有些那四大不要脸的人，也有人私下捐钱的，也有！
但是，孩子们太苦了。可是现在呢？这个跟咱，跟咱说的没关系。这些孩子的英勇举动、智慧的举动、冷静的举动，击败了香港的黑社会！也替香港的四大不要脸，逐渐地抹去了那个恐惧。所以说香港现在更加团结啊。香港人更加地伟大，现在！
所以说战友们，我真是我希望有一天能跟大家分享，我这每天经历的事儿。我真是，如果我能把昨天、前天和今天的一部分，当然咱不能有录音，也不能有录像啊。如果能记载下来，大家会非常地震惊。
我再说一遍，我们在一个最伟大的时代，改变人类历史，改变中国人命运。中国人拍了无数个所谓的反日电视剧，滑稽的电视剧，空中飞、地上跑、一拳打死100个日本人的电视剧，那种自淫自乐的电视剧，加在一起他也没咱这一天经历的多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月12日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/789/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/789/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！现在是8月12号下午时间，文贵在车上不是在“床”上给大家直播。
所以说，亲爱的战友们！大家已经从昨天晚上，我在“床”上的直播都看到，当时我确实心情特别沉重，特别沉重！然后，昨天一晚上，经过了一晚上，香港的咱们伟大的同胞们、战友们，在香港的机场的新的斗争，有了巨大的收获。也经过了周末，共产党在香港的原形毕露，“党卫军”！用路德先生和江财神的话说，是党卫军，用细思小哥的话说是“共匪”！哈！共匪。
可以说“原形毕露”！原形毕露。而且，这些行动和这些行动的视频及信息，绝大多数的是被我们爆料革命传播到了全世界。当然了，人家第一厉害的是《大纪元》还有香港的《苹果电视》，那是做的非常多啊！传播的非常好！
让全世界看到了“共匪”，共匪呀！这种惨无人道的流氓嘴脸。为什么说是流氓在嘴脸？全世界都吓傻啦！一个国家、一个政府敢这样！
刚刚在发布会上，一个香港警察说，“我们是派人潜伏进去，穿了黑衣服。装扮成香港的抗议者“；然后，另外一个所谓的香港的“政法委”书记就说了——没有！我们没有潜伏啊；警察没有潜伏，那就是共产党“潜伏“了呗？
谁穿了黑衣？谁是穿黑衣能指挥香港的警察？大家都心知肚明。但是，香港人都太老实啦！太实在啦！到现在也没有追究出共产党与黑社会勾结，装扮成黑社会，还装扮成“白社会“，人民解放军装扮成警察。
而且在香港，一共才多少警力啊？文贵在半年前就说过，全香港的纪律部队、公检法、行政工作人员，加一起才十几万人，编制才二十多万人。实际警察数才六万人，这六万人里有两万多人根本不能参加上街或者出门(执勤)，都是行政工作者，事实上香港就是三万多警察。妳折腾啥？现在大街小巷出现的警察，十万也不止啊！
所以说，共产党的这种“掺水”，以及共产党的流氓嘴脸、贼喊捉贼。而且，一再提醒大家的事情，很早以前我就说过，当年「六四」一位将军被派出去，去“烧人”！烧一个解放军，挂在桥上。然后开始把学生运动变成了所谓的“暴动”！
现在香港发生的一模一样！先定性——暴乱分子！然后再给你扰乱视听，陷害学生。然后在大媒体、大外宣宣布你影响了千家万户的生活，有人不能看病。你看警察当时在警察署里边，有人出去不能看病，生孩子不能生，老人死了埋不出去，交通受阻，生活严重影响，都是这些人的错，实际都是共产党自己演出来的。栽赃陷害，大家形成共识，然后发动群众斗群众。最近这两天你们发现了没，全香港的亲共份子和卖港贼们都在说一句话，有良知的香港人们要站出来，维护香港的公益。
原来一个在联合国什么卫生公署的女的出来，哭着说：香港我在那出生、我在那长大、我在那工作，现在香港让我感到不认识了，有良知的人出来。她没有说她自己，你离开香港这十几年干嘛去了？你是替共产党工作去了！你不是替香港人民，你也不是替世界什么卫生组织，对吧。那么这些人现在统一战线的事情，是让香港没上街的人出来，所谓来反对这些上街的人，发起群众斗群众。
然后大家都知道，无论是当年新疆，还是当年西藏，还是后来西藏事件，还是新疆的713事件，都得有人着火，都是被烧。解放军被烧了，警察被烧了，六四一样。现在烧完法轮功，烧完西藏，烧完新疆，再烧香港的警察。大家都看明白了啊。你们这个镜头看不见，这会是一个犹太会，特别漂亮。我今天是穿西装，因为要开会，见人要开会，所以说离开「床」上就穿着西装上去。
所以说亲爱的战友们，大家能看到共产党的一副演戏，一贯的嘴脸和手段，从未改过，从未改过。但是从811，共产党基本盖不住了。从8月1号，文贵告诉香港，提前预告，提前爆情报爆料，共产党已经决定在香港实施戒严，而且用的名义叫「戒严指挥部」，联动，然后要派出30万的军警进入香港。不排除，不排除，当时说好的，换别的名字，换别的名称。但是香港的人，未来可能戒严，只许出，不许进。然后对香港的外籍人士，美国、英国护照人士，进行各种刁难，让他们离开，甚至给撵出去。然后，在香港实施戒严以后，进行各种威胁。
大家知道，华春莹说的造谣，别有用心之后，现在他们在8月1号，陆续的进入了香港，人民解放军，以各种身份。那么在811达到了极致，已经顾不住了。但是纽约时间昨天晚上，香港的8月12号早上，香港机场运动，和今天的星期一一大早上，大家知道啊。实际上，昨天我就知道，我在等待着。美国最重要的麦康奈尔，就是我们华人赵小兰女士的先生，共和党现在的领袖，可以说在美国举足轻重。严格讲，从法律上讲，美国总统有事，麦康奈尔就直接当总统了，副总统和他联合治理国家。彭斯副总统，庞培奥国务卿，接下来都会有讲话，都会有决策。我现在还没有看，因为我一直在开会，从早上到现在。
然后，麦康奈尔今天早上率先发话，然后川普总统得发话，然后美国会有一系列决定。我现在直播要告诉香港的所有战友们，一定要记住，美国一定和香港人站在一起，美国政府的出手力度前所未有，美国各界的出手力度前所未有。
我们现在坐的车是劳斯莱斯的库里南，大家看这个是蓝边，我那个劳斯莱斯的辉腾是白边、黑底，这是蓝边，蓝皮子，不一样。这个号称全世界最贵的SUV，最高级的最静的SUV。
战友们，我想告诉香港的所有的朋友们，千万千万要记住，美国将有一些列的，超出你们想象的决策。彭佩奥国务卿、彭斯副总统、川普总统、麦康奈尔，还有我们的鲁比奥先生，都会坚定地和你们站在一起。所以我请战友们，咱们已经看到有人在白宫发起的，将香港的警察头子卢伟聪，孙立军的哥们儿，拜把子兄弟，列为了恐怖组织，发起的请愿签字活动，已经超过10万了。
我们现在，战友们，应该有人挑起来发动一个，在麦康奈尔推特下面，鲁比奥推特下边，川普总统推特下边，彭斯副总统推特下边，川普总统推特下边，这几个人，大家联合起来一起行动。一起行动，就是两个要求，请求他们，保护香港的学生，然后呢美国要将共党列为恐怖组织，发起超过10万个签名。
如果这个签名能通过10万的话，意义就重大了。刚才我跟一个美国朋友，他说了一句话让我很惊讶。他说现在美国上层要不知道爆料革命的，不知道你们小蚂蚁的，那就是不懂政治了，他说现在可以说美国最时髦的，就是看咱们发出的所有的，有关香港的还有共产党的这些信息。
有些话我现在不能说，我们有些战友知道，Sara妹妹就知道，因为很多文件都要她翻译，很多其他秘密翻译的战友都知道。这些人都是美国、欧洲最最牛X的人和家族，已经全面地参与到，全面地加入到，我们这次爆料反共的革命。这个意义重大啊，意义重大。
所以战友们，路德先生、Sara、细思小哥、戴维小哥，还有我们的北京姑娘，赶快发起。看来对他们有影响，影响还不小。他们很认这个，这个很重要。所以说战友们，大家应该抓住这个机会，全面地、全力地，全力以赴地，就是传播香港现在抗议的真相、香港运动的真相。其他都可以往后搁一搁，都不重要，没比这个再重要的了，没比这个再重要的了。
所以说战友们，从昨天到现在大家能看到，我在船上直播的时候，最期待的就是，希望香港、欧洲能动手，能出手。现在看来是没让我们失望。
接下来，我不知道此时此刻，几个小时过去了，我也没有上郭媒体，我也没有上任何媒体，我不知道发生了什么，说不定已经是发生了。今天可以说全世界的政治人物，都在围着香港转，香港人民在此时，在深夜中的时候，全世界在围着香港转。
而且呢，再想回到昨天、811以前，共产党不可能了，香港想回到811以前更不可能了，而且我觉得香港人已经走向了一个，必须要赢的、一定会赢的道路。这点是毋庸置疑的，大家都能感受得到。
所以呢，一定要记住这几个人：川普总统、副总统彭斯、彭佩奥国务卿、麦康奈尔众议院主席，就是共和党的主席，鲁比奥参议员，最关键的，最关键的。大家赶快去，因为美国正在内部讨论一系列的，要对香港对共产党的决定，要对他们的决定，这些决定绝对是影响着全世界命运的。
而且我们要，不是打铁还需自身硬，咱们打铁要靠热呀，要热，要跟上去。一定要热，未来你们会明白我为什么这么说的，这是为什么直播，马上直播，除了在船上就在车上，现在已经船车不分了。
我获得了重要的信息，除了今天一会你们将看到的一系列决定之外，有一个我们的战友，还有我们的路德先生也好任何人也好，我们的江财神小哥，不管任何人啊，你们都没有提到的一个惩罚措施，都没有提到的。原来我有这种想法，不敢。我觉得有点太过了，比如说把共产党列为恐怖组织这事就比较悬，很悬，希望也不大，因为那太大了，那就开战了。
但是我们要做。我们现在也要像川普总统一样，交易的艺术里边，高要价，低成交，咱也得高要价。现在是时候，因为811共产党给咱送了个天大的礼物，上天最近好长时间没给我们送礼啦，811给我们送了个大礼，送了个大礼物。811送了个大礼物，这个811的礼物可大了去了。今天我感受到，这个礼送的可真不小。
北京姑娘聊天室的节目最近做的非常非常好，特别是举手，做的非常好。而且咱们这北京姑娘现在，有一帮帅哥。听说是国内政治界的，一些军人们、公检法的人都挺爱听的，特别是北方人超爱听，觉得特好。
今天有一个比较好的消息是，我们内部的大校战友，他有几个家人，提前还是有几个在外边跑出来的，这个关系还是比较好，跑出来了，这是不错的。但是他们非常从容，做好了一切准备。这是我很少见到的一个战友，对共产党将有的行动，做准备做得那么充分，没有任何幻想；而且这么从容地面对共产党对他的抓捕，这也是我前所未有，这也是没见过。
所以说咱们的战友们，这有水平的人实在太多太多了，真不是一个两个，真不是一个两个，真不是开玩笑的咱们战友们。
所以说，这次的811的行动，共产党给我们爆料革命送来天大的礼物，和灭共合并。就是他们充分地证明了，我们不是搞预测的，我们不是搞媒体的；我们是，绝对是，有情报的！而且在西方建立的信任度，大家能想想这是什么信任度啊！你们去想想！一个人能预测一个国家对香港将戒严！那没啥了不起的，但说得如此之准，情报之准，那预测和情报是天地之差。预测可以说你是蒙的，情报，这是人家对你有信任的程度，有事实的行动。爆料革命将获得真正的，可以这么说，有水平，有层次，有能力的人的支持！
所以说战友们，有人问，这后面这是块玻璃啊，汽车里边有玻璃是唯一一个劳斯莱斯库尔南。库尔南的这各，后边儿非常地静，因为它有个玻璃，特别特别地静，这车简直是太静了。这个动力根本用不完，动力太快了！
所以说战友们，大家问的问题啊。这个美国，现在各界对咱这个爆料革命，8月1号，文贵坚定地说：香港要被戒严！8月2号，又说。8月4号，我又说。5号、6号我都说，7号我照说。大家都知道是，这个不是开玩笑。
全世界这些媒体啊，绝大多数都是忽悠，都是忽悠！美国的媒体，你们要看美国媒体，你们就要看两件事。美国所有的媒体，那电视、电视台就跟什么？跟纽约时报，跟华尔街日报，跟这几个大报纸。他们没有什么调查的，它就跟这几个报纸。然后呢，他们就跟这美国的几个国会议员，白宫，五角大楼，就这个。他们没有什么独立的，大家都是忘了一件事儿，电视台没有什么几个独立的记者，除了突发事件之外。他们都是，口水新闻，他们没有真正的新闻，从来不新，都是旧闻。都是一些口水的这个一些信息。
那么，你再看这个华尔街，还有这个纽约时报，你再看这些报纸，那就更不用说了！背后，第一个要听从与老板；第二个，要服从与政治服从的党派，有些是共和党的、民主党的，绝大多数是民主党的。还有，王岐山吶，是吧；共产党的，那他们得服务这个，他的服务这个。所以说他们就，那这些人你想想被操纵到什么程度啊？那什么新闻吶，是不是？那你想想那是什么新闻？
所以说战友们，当你明白这些以后，你就明白了。所以，这些媒体啊，没有任何神秘感！但是我们这个不是媒体啊！我们是真正的爆料啊！
（郭先生看消息中。）
我得随时看美国朋友给我发回的信息，战友们。
所以战友们，你看到美国的媒体，它就是那么回事。像香港现场的这些东西，他们能看什么？现场没有记者，他东截一下，西截一下，他没有什么东西。
而我们这几个大事件，包括香港当时所谓的潜逃法律，香港的抗议，包括共产党的戒严，包括具体的行动，咱们都给他报得很准。这一下子，我们爆料革命的牌子、名声、信用就有了。所以大家一定要珍惜，一定要珍惜，千万千万的要珍惜。
你们感受的比我晚很多，任何事情，因为你们不在第一线。你们没办法感受我们获得了多么大的尊重和信用。爆料革命现在，没有任何人敢说我们是造谣的。没有任何人，因为他举不出一个例子我们是造谣的。没有任何人敢说我们爆料革命是牟利的，是骗钱的。咱们完全没有一个人去拿着捐款（的名）去骗钱，从来没有。
而且我们爆料革命到今天，可以说，不仅获得了西方人的信任和支持，获得了国内同胞的信任和支持，香港、台湾以及海外六千万华人的支持和信任，更重要的事情，我们受到了西方这些国家、政府高度的信任和支持。这个不是开玩笑的，这个可不是开半点玩笑的。是我们多少战友用血汗、时间，甚至花了眼，打造出来的今天这个环境，大家务必珍惜。任何人的作用和我们爆料革命坚持的原则，唯真不破，真善狠。就是真善狠，必须是以真对他的恶，对他的假。以善对它的恶，以我们决绝、决心灭共，来对待我们所有的敌人。
郭文贵从小就有个哲学，我最讨厌别人跟我说，干啥事留点后路，留点后手。当年我小时候，很多老人都这么说。我从小就说，我做事儿就要不留后路。慎重决定，一旦决定绝不留后路，留后路就是给自己留了绝路。留后路就是留绝路，不可能有成功。所以我做事情从来不留后路。我也不喜欢留后路的做事方式，而且我做事情从来不后悔，做过的事情，做过的决定，都是成年人。承担责任有什么后悔的？后悔对事情有什么帮助？没半点帮助，而且会失去自己。我做事情从来不抱怨，因为你抱怨没任何用。抱怨是一个失
败者最具体的一个表现。我希望总结教训而不是抱怨。我不需要任何人为我负责任。
另外一个我从来不推责，做错了事情敢于承担责任，那是最•••••（视频断流）…做任何事情的时候，它都会重蹈你的覆辙，让你犯同样错误。
这就像这几天我做很多决定，做很多事儿一样，很多人都问我，你做这些事情不后悔么？你不害怕么？成本太高了吧？我都告诉他们，我活这么大岁数了，经历那么多事情，如果我还考虑这些东西，那我就白活了。
所以说，战友们，做人吶，除了要有底线，还得要有我们做人的一个基本的手段，这个非常地重要。
所以说，战友们吶，说着说着，咱们现在爆料这两年时间，将近两年的时间，大家你看到，美国人从过去的叫「贸易协议」，到我们第一个说的，贸易协议会以荒谬的、荒诞的结果结束。大家看到了么？现在美国不情愿了，贸易协议你想签也不跟你签。到今天发展成贸易战、科技战、金融战，现在已经发展到政治层面了吧，人权战，甚至是考虑火战。
海外民运30年了，它连这个战……它只有战战兢兢，只有蘸酱油，从来没有发生过什么战斗的「战」的事儿。大家都知道。
当我们现在看到这一系列的进展，一系列的剧大的事件发生，到达了灭共的关键时刻的时候，我们每个人更应该要记住，兄弟姐妹们，关注最重点的，就是现在的香港。
所以说战友们，我现在给大家都讲完了，今天的直播就到这儿。一切都是刚刚开始。
在车上为香港同胞、14亿大陆同胞，台湾、新疆、西藏的同胞们，所有的人祈福！
阿弥陀佛！一切都是刚刚开始..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/788/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/788/</guid>
      <description>内容梗概:
今天听听李志的歌很有意思。
直播了，直播了，
稀里哗啦的，战友们
跟大家兜兜圈，兜兜风，心情不好，心情很不好，心情是非常不好。现在和战友们第一次分享不开心、很不开心。现在就是。
你说亲爱的兄弟姐妹们的，当你们今天看到这么多香港的同胞们，那些女孩子们，那些年轻的孩子们被摁在地上打的时候，被乱枪扫射的时候，共产党的派出来的警察和解放军穿着孩子们穿的黑衫，代着猪嘴的口罩，你们啥感受？
动不动中央电视台说我们是14亿人口，你们香港算个屁，你们才750万，给台湾一讲14亿人呢我们，这14亿人的国家玩这个，你们想到过没有？
我现在看了这些东西，用伤心欲绝都没法形容，我们是人呢，我不是畜生，他们的挨在身上的拳头和枪，在六四的时候那是真枪、真子弹。在木樨地烧的那个军人，现在你们知道是谁了吧？
不论一个法轮功有事也烧，也是法轮功烧的，西藏有事，法轮功烧的，新疆有事新疆人烧的，现在烧到香港去了，你能说他下一个的都不烧到台湾去吗？你能说下一个它就不烧到全世界吗？你们能想下一个烧的不是你和我吗？你们想到下下一个烧的不是你的子孙，我们的子孙吗？
这些年吶，当一和外国人，还有在海外的华人谈共产党的时候，很多人都说中国人对中国人最狠，几千年来都是如此，中国的人种就这样。我真的不服，我说台湾和香港就没这样。
现在当看到香港这样的时候，亲爱的兄弟姐妹们，感慨万千。我们活着用我们的眼睛，我们还甚至是当事人亲身经历的那些，大家想想什么感受？
我再听听这个张国荣的歌吧，大家想想香港的过去，香港最幸福的时候张国荣自杀了，不用受这罪了。
这个听李志《人们不需要自由》吧，我听着香港歌受不了。
真是这全世界、非洲、中东，多少战乱区我都去过，北朝鲜我也去过，没见过这个国家这样对待人民的。
战友们，你想想，现在整个14亿人全都闭嘴了，还要闭上眼睛，还得闭上耳朵，然后让全世界都相信啥都没发生过。我们能想想8
月1号，我说共产党要戒严，我真希望我的情报是错的，我真希望香港能因为我提前曝光，他们不来戒严，他们害怕，我提前发出这个警告声音，让全世界人给他施压，然后让他们停止对香港的这种屠杀，美国政府做出了它最重要的连续的决定，包括汇率、货币操纵国都跟这个有关系的，而且可以说西方前所未有的对共产党释出了压力，就这都没阻止他们对香港这样去。
亲爱的兄弟姐妹们，如果没有自媒体，没有我们爆料革命，没有提前预告，没有美国施压，大家去想一想会发生什么事？大家去想一想。今天一天了，我没见一个人在社交媒体上反映这个问题，光是骂？光是感慨，中国人这个意淫的能力，天下第一，都来喊怎么帮他们呢？怎么能这么狠呢？怎么能这样？你能做啥呢？有没有人动过脑子想过，如果没有社交媒体，没有美国施压，没有全世界的关注，没有咱们爆料革命，更不要提没有香港孩子了，共产党会怎么办？
这是最好的年代呀（歌曲）
这是最好的年代呀，亲爱的战友们，这个李志先生这个歌当时唱的时候，唉呀这唱得我浑身痒痒，我说这个人不得了，草根，这才是真叫艺术家。原创，发自内心！他是一个精神的唤醒者，不是精神医师，很多音乐是精神医疗的、神经医疗的。这李志先生是唤醒了中国多少人？
亲爱的战友们你们想想，如果没有这些事情发生，共产党它会怎么对待香港，比六四还要狠！
得多少人消失！亲爱的战友们，我八月一号，我告诉大家我获得了情报，他们要戒严的时候，而且我告诉大家，我给大家肯定地说他们会戒严，而且已经兵分几路，穿着马甲，走进香港。
我告诉了大家，我在六月九号就告诉了大家，我告诉香港的学生和同胞，我告诉很多香港的朋友，在深圳保安区，在珠海在番禺在湛江有上万台车，消防车，香港的消防车，香港的警车，香港的医护车香港的大巴都准备好了，你上不上街他都准备好了。
大家再想想如果六月九号那天不上街，六月十二号通过所谓的遣返法，大家能想到会是什么结果吗？那些大巴车那些警察照样到香港，那将抓多少人知道吗！他们是有计划的，第一个抓的就是黎智英，壹周刊！还有香港的那些上推特的，发新闻的，反共的，还有共产党内斗的，那些弱派的子子孙孙，爹爹妈妈，大家在开玩笑呢？
那些车喷好的你以为它真的会知道发生动乱吗，它没想到，它想到的是什么，是抓人！
我告诉大家一个不好的消息，给我们透露消息的，发戒严令的人已经被抓了，被他们找出来了，前天被抓的，全家都被抓了，这是一位大校，还不是少将，给我传递的信息。怎么被查出来的呢，就是说出湛江这个地方的时候，他们找到了。这位战友已经早就做好了牺牲的准备，全家人都被抓了。
所以说战友们，所以战友们你想想多可怕，你往心里想从六月九号，你想，到今天才多长时间啊，共产党的这种安排是在2014年，他们都准备好了。
此时此刻香港多少人在挣扎中，多少人挨了打没人知道，多少人在家里边被威胁，多少的香港人在大陆的资产，有资产有投资的已经都被威胁完了。大陆有上万的军人警察在工作，给他们打电话甚至去抓人。我告诉大家，在大陆抓的香港人和香港人的亲戚，和香港的企业人员，远远超过香港百倍千倍！所以说战友们，你都不敢想，你真不敢想，这帮家伙真干得出来。
从六月九号到现在从大陆抓的香港人，和香港的亲戚朋友，全都被绑票了。接下来，接下来的48小时你们会看到，美国和西方将有一系列的重大决定！他们将受到重罚，重创！
但是，就像今天下午我和一位美国朋友说的一样，那些女孩子被打的，还有十几岁孩子被打的，还有那些被抓的，在家里被打的，有几个香港人在家里边被堵进去，快给打死了都，打完以后拿着电话跟大陆的家人通电话，听着，外放音，你大陆的家人已经被抓了，我们已经看管了，你敢对外说一句话，你家人在大陆全都他妈消失！
这位战友就是因为，替文贵在文锦渡，皇岗口岸，去观察解放军怎么进来，被他们给逮住了。共产党就玩这种黑的，把你打到半死，然后叫你大陆的家人哭着和你通电话，用外放音，他们家里的老妈妈都快被吓瘫了。
大家不知道，过去的24小时，在广东、深圳、珠海，整个广东省，还有上海帮，上海籍的香港人，进入了地狱的时刻。
我们战友说香港必须坚持，卡丽熙说的，除了香港必须坚持你说，现在我们的战友，香港人已经走在最前线了，我们除了喊口号我们能做什么，告诉我。
我过去的48小时做了很多决定，也有了很多行动，大家未来会知道的，我的行动一定比在这说的多得多！
亲爱的战友们你去想想啊，就在我们刚刚看到太阳西下的时候，香港人早上醒来，他们大白天里边就像做噩梦一样。
亲爱的战友们，你们再想想，多少母亲、多少父亲、多少爷爷奶奶、姐妹在香港是在如何的恐惧之中？
听说光广东清理了一系列的就是武警的、警察的体育场，都是装人的，很多人从香港抓了以后直接送到广东去。而且在广东，现在全国各地调来了几十万的警察，还有军人，说不惜代价，在香港（就算）抓200万人也不妥协，血可染红大海，但共产党的红旗绝对不能倒。
共产党真疯了，我就不信它能抓200万人，我也不相信整个香港人的鲜血能染红香港海湾，我也不相信这些香港人，200万人被抓到广东去他们能看得住，让全世界都闭嘴。
竟然啊，王岐山狂骂、大喊：「一定要御敌于香港之外，一定把战场停止在香港，一定要让香港这一次实现一国一制，绝不能让香港效应传到台湾、传到内陆」。
香港的男人啊、香港的这些老同志「四不要脸」帮啊，太可怕了。这共产党真是！共产党，我觉得我是了解共产党的，但是真没想到共产党敢这么玩儿。
美国和欧洲政府在过去的十几个小时傻眼了，很多人都被紧急召回去了，现在此时此刻，整个美国、整个欧洲都傻眼了，都在开紧急的会，接下来会有一系列的决定。
那些孩子，那些女孩子的哭声、叫声，所以说我在我仅有的两个群里边告诉战友们，从现在起文贵不接受任何战友再聊一些跟香港没关的事儿，我不回答任何战友关于跟香港没关的问题，我也不想看任何战友发的和香港没关的问题，除了是跟灭共有重大关系的事情之外。
老天有眼吧，老天睁眼吧，我希望，我等待着美国的决定，能彻底地扭转这个人间的大悲惨时刻。香港现在的所有发生的事情，远远的超过当年希特勒对待人民的这种残酷。
跟大家说实话，我今天是从早上，从昨天凌晨的一点半到现在，哇，我这脑子真的都快炸了，我听到、看到都是我现在不能讲的话。亲爱的战友们，大家闭上眼睛想想，如果你的家人，如果你本人你身在香港，你的家人被这么对待了你会怎么想？香港是我们的同胞，台湾那些不要脸的看看，共产党来到台湾会怎么对待你们，会比这狠一千倍，世界上关注台湾和香港就像班农说的，千倍的差距！万倍的差距！
我们等待着，随时美国发出的最严厉的惩罚，这个时候美国是很关键的，很关键，我在这就不说了，我们一直跟香港同胞站在一起的，请一定要坚持，一定和香港同胞战斗在一起，香港同胞这次付出的代价，将拯救14亿中国人民，全世界人民，我这话说的是不是准确很快大家就能看到结果。
亲爱的战友们，咱们能发言的能在Twitter、Facebook，能在社交媒体上做自媒体直播的，关注主题、关注重点我们所有的战友现在，我请求大家，全部精力要传播香港现场的真相。资金的问题大家不用担心，香港那地方资金不用担心，千万别上了他们的当，放出了很多假信息、假视频千万别用。
台湾在这时候还不做大动作，还不赶快宣布一系列的政策。本来昨天应该宣布的，非要等到今天天亮再宣布。台湾的政客搞投机主义。如果今天你再不宣布，台湾政府，就不会再有人相信你。
香港人太伟大了，看了香港人这样，我觉得真的是，我们真的很惭愧呀。
亲爱的战友们，可能这，从6月9日到现在，将成为人类上一个最重要的事件之一，所有我们的每个人，命运都被改变了，是没有选择的。每个人！只是你的改变，是今天，还是明天，还是明年。
亲爱的战友们，从8月1日我给大家说到发生，仅仅十天，大家看到了。你们想想，华春莹和王毅，我们爆他们的料，说要戒严，他们说是别有用心的造谣、胡说八道。看看这个811，远远超过美国的911吧，美国的911死亡三千六百人，这次香港事件，让你慢性死亡的，要超过10倍、甚至百倍，它威胁的人，绝对不是美国的3.5亿人，也不是纽约曼哈顿的800万人，它整个的震撼了世界，大家想想，接下来你们知道会发生什么事吗？真的会血流成河，真的会血流成河！
亲爱的战友们，你们想想，共产党现在派出的人，能穿上学生的衣裳，抗议者的衣裳，香港警察的衣裳，和2014年成立的速龙小队的衣裳，身上别着枪别着刀，对待香港手无寸铁的孩子和老人开打。
亲爱的战友们，你们想想，就在我们在看直播的时候，大家喊口号喊了几十天的时候，大家扪心自问，我们为香港同胞做了什么？我们脑子里到底想过什么？天知你知。大家想想，我们十四亿中国人，大家看出来有几个站出来说出有良知的话的，说出真相的。各行各业，有几个人对香港同胞伸出手来支持的。
等着吧，这事一过后，就像海外民运一样，当时我就在香港街上啦，我给他们捐钱了，我还帮谁了，一堆所谓的的民运、港运，都会出来，都在那块儿张着个嘴，伸着个手，开着布袋子在那捐钱呢。
全人类上，我就没见过一个国家和民族，像我们这个国家和民族这些年，在海外全世界捐钱骗钱。而且都是以最高的理想境界，中国人的民主，中国人的自由，中国人的信仰。
新疆人被蹂躏那么多年，都有各种理由说新疆人不好，活该，有甚至有多少人牛人远离新疆人。西藏人自焚了，都是西藏人的错。台湾人，台独，台湾人都不是好东西。
现在轮到香港了，香港又是港独，几十年来同一招。对付法轮功，你烧吧，你自己烧的，然后抓人，然后抓了人还切了人家器官。新疆人烧完以后抓新疆人，然后把人家器官给切了。现在香港人，又烧了，又烧了。
天底下哪有一个政权吶，往孩子身上放东西，把人家，到人家里去打，把人家大陆家人抓起来，让人家大陆的亲人，老妈老奶奶姐妹啊，这个拿着电话问让你听。
太可怕了，畜生也不能这样啊。我最喜欢看的纪录片就是《动物世界》，因为动物世界的情是最纯真的，感天动地呀。为了保护孩子保护家人，她们能和完全不是一个力量级别的人斗争，动物，连那小鹿都敢和狮子对抗。
现在你看我们同胞。战友们想想，共产党如果要不灭，我们是什么样的结果，他们会用什么样的手段，让中国实现中国的梦，到底是噩梦，还是人间的惨梦。香港在全世界的关注下，给14亿中国人民改革开放带来的最大的贡献的情况下，被共产党派出军队警察，穿着这样不同色彩的衣裳，香港黑社会跟全世界黑社会用完，然后再用这种方式对待香港人民。过去这48小时和这24小时，大陆抓了多少人你们知道吗？
我们那位告诉我情况的大校全家被抓。其中一个姐姐是在青岛，在烟台不是青岛，在烟台。她知道将被抓的时候，告诉我说，文贵我们一点都不后悔，我们干了一辈子认为最正确的事，我们也干过坏事，但是这坏事不能再干了，这是我们赎罪的时候。我们知道如果
不去支持这件事情，香港同胞的这些遭遇都会发生在我们后代身上。
北戴河这写信的人不是温家宝，别猜温家宝。这个人啊，这回做出了这个决定来是很重要的，如果北戴河他不写这个信的话，比这还狠。北方工业集团和北京研究所，也就是搞武器开发的，四川还有重庆成都的几个武器基地，包括湖北的，在襄樊的生产子弹的生产枪的基地。这加工厂，在过去从六月初到现在，加班加点最忙碌，实行军管式的作战时的状态。中国三地方最忙了，中南坑、葫芦岛印钞票的、再就是这些军工厂了。你们能想到吗，印钞票的是吸老百姓的血，军工厂的生产是要杀中国的同胞，香港同胞，还有在大陆的香港的亲戚和家人。
大家记住此时此刻我说的话，看着这平静的大海，镜头是显现不出来的。你能想到此时此刻多少人在被抓捕当中，多少人在被抓捕当中，家里面金银珠宝，什么玛瑙翡翠都要被洗劫掉，谁给你啊，谁还给你呀，你能想到多少人被弄死了，永远不会被人知道。
你能想到在此时此刻，所有在大陆的香港同胞的亲戚和家人什么样的遭遇，比香港人还惨。什么叫黑社会，什么叫绑票啊，香港黑社会绑票，还是任何国家绑票，还不祸及其他人，但是他们这是祸灭不是九族啊，不止九族了。
所以说战友们，你说我现在今天啥心情吧，战友你们想想我啥心情。
多少人呀，中国人多善良呀，还希望共产党执政，还希望中国繁荣富强。繁荣富强跟你有毛关系，共产党再执政，怎么对付你，你能想到吗？在香港大街上那些孩子们，被打成那样，你想想几个人几十个人，听说在这个九龙，去掏窝去，就是在香港的一些孩子的一些后勤发放的地方。说整个楼门口，啪嚓，全部停电，冲进去人以后，都穿着黑衣服，把门给砸开，所有人全部抓走，哭都哭不出
来，脖子上都勒着绳子，被抓走了。谁敢录像啊，谁有录像啊。香港警察提前给你封锁了。
这个世界上最可怕的，是黑社会穿上警察的衣服，最可怕的是警察再穿上土匪的衣裳。这不全发生了吗，写小说都写不出来。香港过去这70年，拍最有名的电视剧就是黑社会片，黑片，过去从武打片变成黑片，这黑片所有演的加在一起死的人，那都是假的，也没有今天一小时死的人伤的人多啊。
今天欧洲的一个政府的官员给我打电话说，Miles，我想问你一件事情，这些事情往下发展会是什么样子。我真想骂他娘你知道吗？到底是真傻呀，还真是装啊。我说你觉得会发生什么样啊？给他们每人发块蛋糕，让他们回家，然后把他们都送到医院去治疗？我说我告诉你，我早就给你们说过，共产党在香港要做的事情，是你看到所有电影上黑社会做的最残酷的事情，它都要做，比那还要过。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/787/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是8月10号。你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，很热闹啊，很热闹。时间稍微长点，两个月，大家要注意到，香港昨天有很多明确的变化。而且大家要看到，香港昨天的上街，还有一些人的表态已经完全不同了，完全不同了。而且在西方的这些国家，大家也能看到，很多表态和支持也不一样了。大家也都看到了。
所以说战友们，共产党啊，共产党啊，共产党啊，共产党要完球蛋了，完球蛋了。共产党真的要完球蛋了，要完球蛋了。你看看，这共产党哪像一个党的样子嘛。北戴河，大家都知道发生什么事了吧？也知道党内发生什么事了吧？
党内发生的这些事情，是可以预测到的。大家都知道，现在党内利用这个事情都开始较量了。利用这个事情较量的本质是什么？就是各利益集团都不想在香港这个事上，去为他们这个疯狂的行动（买单）。可以说，什么玉石俱焚啊，太看得起他们了，林郑月娥，她跟谁焚啊？她焚不了！她未来要面对的事情，是她自己走向灭亡，彻底灭亡，没有人跟她去焚去。谁去焚啊？跟她焚啥啊，是吧？谁愿意跟你焚啊？
我本来要跟大家分享一下这个的。我看到北戴河战友们给我发来的信息，说这些中南坑染头发的家伙，手指头硬的家伙，非常激烈的对抗。很明确，谁负责任？！谁为现在负责任？说香港那些老百姓，你这样打他们，打那些孩子们，那全都是被录下来的。你还能像八九六四一样吗？！这东西都能给它铲除了吗？！
任何一个国家宣布，香港警察、香港纪律部队、香港政府属于恐怖组织；然后如果进港的解放军进去以后，把香港的驻港的所有官员列为恐怖组织，和对人类有威胁的、不受欢迎的份子，共产党不完了吗？
这个老同志说的都对，这老同志这回可逮着机会了，使劲PK啊。还有特别搞笑的，咱们的战友跟我说啊，竟然有老同志写了短短的半页纸，发给所有的人，题目就是：明年是否我们还能在北戴河相见！题目就是：明年是否在北戴河还能相见！
战友们啥意思啊？你想想，这里边就问了几个问问。
第一个，香港的问题，最终你怎么解决？
第二个，中国的经济只要下去，你还有明年吗？
第三个，这种高压下的中国社会，你能撑过明年吗？
（第四个，）更重要的事情，中美关系到这个程度，共产党和中国的政府能撑到明年吗？中国现在多方面的问题，不可抗拒的，无法改变的，少数民族，如新疆、西藏，如果突然间全新疆人全都上街了，你还能再镇压吗？这个问题怎么解决？你能解决吗？你能都抓起来吗？党内人人自危，将引发的党内的消极，和潜意识的海外势力的配合，甚至是发生内部性的动乱和暴乱，怎么解决！
（第五个，）但是我觉得其中有一个问题说得特别好，说现在共产党能在这个时代控制住互联网和社交媒体吗？这个说得太好了！能控制得住吗？
（第六个，）最后一个说，中国的财政数字和外债，如果发生双爆发，结果会是什么样？
（第七个，）以美国为首的西方，如果对所有的在海外的国家资产（这老同志很聪明），都列为非法资产，进行查封，怎么办？这老同志还是有脑子的，还是有脑子
的。他不说这事腐败资产哈。一听这像谁，大家知道了吧？美国说，这资产，我都怀疑你是非法资产。怎么办？怎么办！
（第八个，）还有一个，这老同志挺聪明，最后一条，现在你国家安全委员会的国家运行制度，事实上废除了常委政治局，这个模式是否能继续下去？牛啊，牛啊！
这位老同志敢这时候说话，对着谁来的，大家都明白了。啊，是吧！
所以这个时候大家要记住，以美灭共，把战场拉向国际，以共灭共，来感觉了。
这是我爆料有史以来，在党内，发出的最有效，最积极，最有用，最直接，对我们爆料革命和灭共的最佳信息。
这位同志弄不好又要改变历史了。十八大他就改变历史了，这位老同志还是不错滴。所以我还是搂住了，少爆他的料。如果他再不说话，我就要爆料了哈。当然了，人家跟咱不是一伙的，人家是跟共产党一伙的。但是这个北戴河的信息太重要了，重大，重大信息！！战友们等着吧，这个信息出来，傻眼了北戴河。这开启了以共灭共的最重要的时刻！第三个战场，就是共产党内部斗争的战场！以共灭共进入第三个时代！共产党内部开始内斗！谁能改变？请告诉我，谁-能-改-变！我等这一刻等了很久了！上天会有眼的！
一切都是刚刚开始..亲爱的战友们，关注北戴河的这封信事件，关注北戴河的政治动态。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/784/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/784/</guid>
      <description>内容梗概:
昨天晚上工作了一夜，大家都看见我了。昨天跟香港的联络最多。跟香港的联机，感触特别多。
今天上午出去开会，回来和一位我非常亲密的战友聊天，说我昨天晚上的感受。
1991年年底，第一次我从看守所出来到香港的时候，当时在一个桌子上吃饭的一位女士。现在你想想，太可怕了，这都20几年快30年了。当时她问我，文贵啊，你在香港最开心的是什么？最喜欢的是什么？我当时说我羡慕你们的自由。
因为她根本不知道对面这个人脚脖子上还流着血，手脖子上还缠着布，身上还有很多伤。她完全不知道我们对这个自由和看到他们的幸福的感受，她完全不知道。
昨天晚上她告诉我说，她的房子卖了1.8亿，3000万捐给了学生。而且那种捐完款的那种骄傲，那种开心。真的是这个世界上最伟大的事情，就是当你给别人的时候，你还很开心，当你捐了钱的时候，你还很高兴。这人真的是了不起。所以说我真是感受到，就是说我被她感染。
她说，现在Miles我特羡慕你。我说你羡慕我什么？ 羡慕你呆在美国纽约，你有自由。 哎哟，我这心里感触太深了。 我说没想到啊，几十年后现在轮到你羡慕我啦。
她3000万，3000万捐给学生。 她给我讲述了这些孩子们在大街上的故事。她一直是独身，未婚，未婚。 这个领带是她当年的生意，爱马仕领带是她的生意。这是去年爱马仕领带给我弄了20多条，我没戴。我很少戴爱马仕领带。今天早上我给它戴上了。这是她的生意。 她今年大概60多岁。是一个在香港经常读中国的文学，哲学的人，在香港很少（这样的人）。
最近她的感受太深了。她说她每次看我直播的时候，感同身受。她也看那个大纪元的直播和香港苹果的直播，然后她又在现场。她说你知道这个香港一天这些孩子上街，如果大规模地上街一天得多少钱消耗？大家算一算，水、口罩、雨伞、黑衣服、特别是医疗的一些器材预定的，一些药，还有给那些孩子们的保护，还有一些基本的大家分享的吃的。大家算算这成本，每一次都10亿港币以上，每次都10亿港币以上。都谁捐的呀？ 全是自发捐的。它不是哪个组织，它没有组织。
然后给我讲述说，她的一个好闺蜜，跟她同龄的，原来也经常给我们做鲍鱼吃。这个结过婚，后来离婚了，也是个房地产开发商，那也是几百亿的身价，经常跳舞。她给我说，把我也下一大跳。她说你知道她捐多少钱？ 她说捐了2个亿。我在香港的时候，经常给我送鲍鱼吃，经常给我送鲍鱼，还有广东的橄榄菜，她自己做的给我送去。 她捐了2个亿。 说每次她们都上街。大家想想这些人可真是有钱的人，可这些人上街一站一天可真是够她受的，但是他们都坚持。她说她特别欣赏我骂的那个四不要脸。她说我可不是，我们都不是那四不要脸的。
哎呦我感触特别深。虽然昨天大家看到了我跟群里战友一直在联系，几个小时工作，但是我特别地幸福。睡了不到3个小时，早晨起来就得开会。但是我就觉得神清气爽。还有一个就是咱们的昨天的爆料，又引起了强烈的震撼。好久没有这样了。在中南海中南坑，长安街，北戴河引起了巨大的震撼。有些所谓的老领导给我打电话，文贵，这个是误会。误会？这误会太大了。这叫误会，这个是误会。别谈这个事，人家菲利浦是个越南裔，你谈人家干啥？
老领导说你给香港说这些干嘛啊？香港人谁记得你啊？香港人谁感激你啊？包括香港朋友说我代表香港人代表我自己感谢你。 我发自内心地说，我最讨厌就是这个事做完以后吧，等待对方有点什么响应，等待着回报和所谓的感谢。 我不需要任何人的感谢。为什么需要感谢？ 谁都没必要感谢我。我郭文贵从看守所出来最大的帮我的就是香港和台湾。我感恩香港，我应该的。 如果上天有公平的话，我应该为香港做这些，我做的太少了。我不需要任何人的赞美，我不需要任何人的感激。这老领导说，为了啥？ 我说为了啥你不明白才是你的可怜。
北戴河就那么好玩吗？在美国任何一个海岸都比你北戴河漂亮。那叫海水吗？你们在海里游泳的时候不让老百姓参加。把一个城给戒严。全人类最流氓的就这儿了，我估计。把一个城市给戒严了，让你们这些同志们在那块扣女呀，扣女呀。
昨天有警察给我说，说要抓某人，让我签字，我说可以。这人抓了以后去哪呀？说在纽约的什么最有名的叫什么ROAK监狱。他说那里98%的都是非洲裔，很强壮。他说如果这个人被抓以后，他一辈子不会再想回到那里了。哎，我说这个人他要进去以后会发生什么事呀？ 他说，我们看过一个中共的原来一个内部的一个片子，视频，几个干部虐待一个女孩，他说在那个监狱里就会发生这种事。都是男的，你想想那个，被掏肛啦，就被掏肛了。 把我笑的快不行了。 但愿这位长期威胁我，威胁要杀死我的，还在这个DC开庭的，还有威胁王雁平，要杀掉王雁平的，这个家伙，尽快到那去报道去，享受一下北戴河待遇。
北戴河就是什么？掏人家小姑娘的肛，掏中国老百姓的钱袋子，决定下一步要谁的命，灭谁的门，再一个把私生子私生女安排哪国去，跟谁结婚，跟谁生孩子。跟这个纽约的这个监狱呀不一样，只掏肛，只掏肛。
最近很流行啊，一位潘女士有一个美丽的照片，撅着腚的，撅腚照，还把叶宁律师的耳朵给咬了，现在享誉海内外，这个相当出名。估计有人，要有人到那里面每天去撅腚照去了，要撅腚照啊。
哎呀，我这人是见过市面啊，闯过江湖，没见过发推特发那么性感的推文的。连那俩字都出来了，我滴娘来，真是受不了。原来叶宁有这个爱好，这么不健康的爱好。所以说我很纳闷啊，看照片这位女士很漂亮啊，怎么能嫁给叶宁这样长相的人呢？叶宁这个长相和这个形象和这个骂人和那个感觉，她怎么嫁给他呢？而且好像是爹和闺女的年龄的差距呀。这个是有问题，现在离开了，结果叶宁还告她。这是挺搞笑的。 估计呀，叶宁同志，叶大律师，还有很多人会要去纽约那个监狱里去报到去了。
记住我两年前说的话，有些人是一定要进监狱的。韦石他是一定要进监狱的。熊宪民是一定要进监狱的。郭宝胜你的护照，欺骗。李洪宽你是一定要进监狱的。还有那梁冠军，郑祺，走着瞧。还有这个乱伦彪，乱伦彪这个骗子，律师骗子，政治骗子，招摇撞骗，胡说八道，什么搞人权。乱伦啊乱伦了，这个乱伦脸乱伦彪。
所以我再给你们讲，这个昨天咱们老领导说，哎呀香港你就不要管了，你管这干嘛啊？现在你看那香港乱得一塌糊涂，香港是自作自受啊，对不对，放的好日子不过，竟然是现在在这块乱七八糟，受美英控制。
说实在话，亲爱的战友们，你们听这话你们觉得他是胡说八道吗？我告诉你有些真不是胡说八道，他们真这么想！因为他们根本没有想到，香港人是要被赋予共产党随时抓随时杀的权利，而且是要合法化。当一个城市可以让别人合法的随时抓随时杀的时候，他提起来抗议，他要的是自由，他要的是尊严。
就像刚才我跟我那亲密的战友聊天，他说他看到留言，大陆的有人在房间里留言，在留言说，你看我们在家里吃着西瓜，看着电视，看了香港什么这些愤青在大街上晒的呼啦啦的，在这块儿折腾。他很愤怒。
我告诉他，我说这就是共产党这个流氓，这个政权最可怕的地方。他把人洗了脑，让你还无知无觉。
这个孩子我不知道是谁，留言了，你吃那个西瓜，绝大多数都是有毒的；你在那个房子，那个房子不是你的，50年和70的产权，还随时可以收掉你。你那个房子里住的老婆或你的女儿或你的妈妈或你的姐妹，随时共产党有权利合法的玩弄，可以和她上床，可以给她拍厥腚照，旁边还要给配上「文贵牌香皂」。
你跟人家的差距是，你就没有权利上街上去所谓的去晒去，人家是有权利上街去晒去，你叫暴动。本质在这呢！
你可以吃西瓜呀，你可以吃花街西瓜呀，你可以住不属于你的房子，你可以住在一个不属于你的女人，偷偷在厕所里哭的女人，可是你敢上街吗？你不敢上街。悲剧呀！老领导一说，图啥呀，干什么都要图什么吗？这就是共产党，都有图谋。
我再告诉你，我昨天给那位老领导说，你走着瞧，美国国会对你的关税不是10%，也不是25%，会更夸张。我昨天说了那21条了，美国接下来的行动对你一
系列的企业，一系列的金融机构，一切的官员，到那时候你再问为什么，制裁！前所未有发生的事情都会发生！我两年前说的，我一年前说的，不是我预测。我2018年8月份的时候说了，货币操纵国一定是你的，它是一个必然。我有可靠的情报，美国早就受不了了。昨天川普总统讲了个非常好的话，共产党就像在美国人身上抛了个锚，你往那儿跑，我都跟你转，反正我就吃定你了。
香港的事情让美国和欧洲感到了真正的威胁害怕。
当然了现在还没有彻底台湾，台湾有太多大陆人去的这种文化和血统了，太多懦夫侥幸了。所以很多不要脸的国民党，是被共产党给消灭了，给弄成了那么个德行的，到了台湾去刚刚醒过来神儿，把钱又送回大陆给共产党去了。然后现在又开始虐待台湾了，台湾要发声明白过来的时候，才更加不同。但是美国人欧洲人明白了，搞明白了，这个事太可怕了。所以说川普总统第一次讲这句话，一切结束了。但是没注意到，大家好好看看最近他的这几个演讲，都说什么了，共产主义和社会主义对西方的威胁，和资本主义价值观的不同，和信仰的不同，和意识形态的不同。
共产党从5月份，分别在不同的情况，灭爆小组和政法委和统战部在欧洲、美国、英国见了很多的人，布了巨大的局。
回去挑拨郭文贵和班农的关系一千万美元，只要他俩分裂一千万美元。
挑拨郭文贵和韩连潮的关系一百万美元，
挑拨郭文贵和杨建利的关系十万美元，便宜呀。杨建利同志价格降价了，好久没见杨建利先生了。
挑拨郭文贵和路德的关系，十万美元。
挑拨郭文贵和战友之声的关系一百万美元。
挑拨郭文贵和细思小哥的关系，十万美元，跟杨建利先生一个价。都有明码的。
然后开出了谁要能够到郭文贵身边卧底，你能这样的，什么价都可以写好单子了，设计郭文贵呀，陷害郭文贵呀，然后在法庭上能达到什么目的呀，给你多少钱。全拉了单子了。这些人都回来行动了。有的在欧洲行动，有的在澳洲行动，有的在英国行动，有的在德国行动，有的在香港行动。
还有很多人是打了战友的名义，我被抓了，被抓了还有被抓的照片。我到现在很纳闷啊，谁能被抓了还能有被抓这照片呢，这是一个。第二个，被抓了还有询问笔录，最近发给了我多了去了，得有几千。我就纳了闷了，请问发给我信息那位战
友，你有三头六臂呀，你被共产党抓了，讯问笔录郭文贵，你还有笔录。按照着中国的刑法，你要拥有警察的笔录，你会被判三到五年或者是被劳改，劳改是过去有， 现在没劳改了就可以拘役。灭爆小组的低级下流流氓的手段，跟共产党对付美国欧洲的贸易同出一辙，不要脸，低级下流，非常低级。大家未来你们看大戏呀，刚才说的事，我都给你们摆出来，记住我今天说的话。
有人跑到日本去，跟共产党接头，派来人谈好了，接完头了，结果其中一个人在日本丢了，找不着了。但愿他不是游泳去了北朝鲜。在大阪的见面，大阪的见面，但愿你不是游回家去，游回了牡丹江啊，这下说漏了，这个人是牡丹江出来的啊。
亲爱的战友们，大家每天看电视的时候，你们不知道有多少战友付出代价，付出自由和安全、金钱。你们也不知道啊，背后的共产党多大的力量来对付我们，前所未有。你能看到中国外交部发言人，中央电视台的发言人，在那瞪着眼胡说八道的时候，还有他们当年录制贯君，假贯君、假孙瑶、假刘呈杰这些视频的时候，还有那个陈氏兄弟在重庆开了建国以来最大的一个对个人的所谓案前的吹风会。
中央电视台多少次攻击郭文贵，然后发红通。亲爱的战友们，当你们往回看的时候，共产党用多大的力量来对付我，对付我们的爆料革命。所以我们爆料革命千万不能变成了预测革命，风水革命，绝对不能变成什么媒体革命，不是的！
就像我来直播就刚才就来直播，就这么直播，我马上直播，我从外面开会回来进屋直接就直播，楼上有人等我，我说对不起我得直播，我得跟战友们聊聊天，说说我昨天晚上到现在的感受，乱聊嘛。
John 庄就慌了，我说你不要慌，你不要慌，我这直播，他问我什么题目。我说我不知道说啥，我说我说啥你随便打吧。哎呀John 庄这个题目做得好，“中共对世界布下天罗地网，并不能阻止中国灭亡的步伐”。John 庄现在的水平，John 庄同志在我心里边绝对是教授的水平。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好！这是纽约时间8月5号，文贵报平安直播。
今天是美国纽约时间星期一。战友们要看到，我们今天要穿西装上班，因为今天还要开几个会。
很有意思，昨天经历了可以说历史上最重要的一天。大家也都看到了我就不详细说了，文贵又蒙对了，你说咋弄嘞！所以说，战友们啊！昨天可能是我近期最累的一天，昨天虽然是星期天，有很多很多事情，前天一晚上没睡觉。昨天大概到了十一点的时候上床睡觉，睡了以后醒来，两个半小时。哎呦！像飞了一样，然后打电话，打完电话再睡觉，睡完觉再打电话，再睡一觉。六点钟醒来真舒服。现在浑身就感觉清爽的不行了。
香港的早晨很美丽，香港实在是太美的城市了，太美啦！一个朋友，一个战友，在香港的前面，在大海上，驻港部队的前面，军舰上，给我发来了视频，也不知道啥时候拍的，我觉得挺好，我就跟大家分享分享吧。
亲爱的战友们啊！现在目前来看，香港的事情的发展，一点都没有超出文贵的预测，或者和文贵伟大的战友们提供的情报一点都没有跑偏。咱们的战友们的力量和战友们实在太伟大了！真的是不能用什么话来形容啊，感激不尽！
但是，我知道战友们现在非常非常担心，非常非常想到底会不会戒严，什么时候戒严。战友们，当你们在看这个视频的时候，一切都在进行中，一定会戒严的，而且共产党一定是水路、陆路、天上同时进行。而且穿着就像杂牌军一样，还得去糊弄全天下人。穿着什么中国防暴警察啊、中国专为香港成立的维护香港利益啊、保护香港公共设施啊、保护香港人民的什么什么，特别部队啊，行动组啊。
你放心，就像我好多天前说的，共产党一定好多名字，一定不叫戒严，但事实上在全世界都是有定义的。那不是你想说啥就说啥的，他叫公安，实际上就是警察。他叫公安，不穿公安服装，实际上本身是PLA，都是解放军，别扯淡。中国的警察肚子大得都像怀着16个月孩子似的，他到香港维谁稳去，香港那年轻孩子跑都把他跑死了。仨小时、四小时大陆的警察一折腾都完蛋！用河南话说，都「完球蛋」！怎么可能还让警察在装备着那些车啊，你会开那车吗？你会用那车吗？香港那大热天的又潮湿，站上四小时自己都昏过去了，还保护谁啊，都直接扔海里去就得了。都是PLA，你看那年龄，你看那身板。
战友们，我们的内部的信息，非常的清楚，几路并集，一定记住，大家要看着啊，先保护什么，先保护公共设施。机场啊、水站啊、发电站啊、九龙某香港的隧道啊、驻港部队的总部啊、几个敏感的大桥啊，一定给大家一个印象，我是来维护公利来了，保护香港人民的核心利益、社会安全、治安保障。然后，香港一堆人出来喊，哎呀！欢迎到香港来的指挥部啊，维护香港的安全啊，我们感动的流泪啊，没法活了，有病不能治啊。
你放心，共产党的招都给你出，就是香港人民渴求，你不来不中啊，不来不行啊，得来啊，都是这话，共产党演戏。有时候，那话你觉得很可笑，几十年不变招，在大陆演的灵啊。强奸人家孩子，把人家一家子男女都玩了，男的送到当兵去，女的妈妈、姐妹都给玩了，还得告诉人家什么，你们家很荣幸，那你们家八辈儿烧高香了，能被我玩全家呢，你们就烧高香了；这就是共产党。
现在你看看中央台，还有那地方的电视台，还有大家看这两天直播最重要的，大纪元让人太佩服了，大纪元这个媒体，还有苹果直播，冒着风险在香港直播。大家你们可以看到，所有下面的留言，大家要记住啊，人家很容易可以把留言给你屏蔽掉
不就完了吗？80%，有时候达到90，有时候不低于50，都是共产党的五毛，骂同样的话，卢本伟牛逼，还有什么你灭掉他们，你们去自焚吶，你们去香港警察里面抢武器啊，你们港奴啊，你们的英国爹啊，都是这词。
你看就这些天来，没变过词，几乎不变人，有时候改改账号，就这么辱骂香港人！从未见过，我们都活的时间太短了，估计都活个四五十岁，五六十岁。
哎呦！说到这我得赶快给大家道个歉，前天下午，由于被熊宪民威胁、追杀，像共产党一样；还有在庭上被韦石威胁杀死我。还有这个叫张维的，还有这个叫姜涛的，这些人威胁要杀死我。所以说我很害怕，惊慌失措，精神错乱。
在前天下午直播当中有两句话说错了，我要澄清一下。
关于年龄问题那绝对不是我的本意，我想说的是，就是说我们这个年龄，大概在45至50岁到60岁之间为什么那么多民运分子，大家记住这是事实啊。还有现在打着民运旗号骗人的，原因非常简单就是那个年代赶上了89•64，都是大学生，那个时代被共产党洗脑最厉害的，而且这个时代的人在使用社交媒体的手段上没有年青人强。
但是，这个年代的人，现在可以告诉大家这是我们的核心力量，支持文贵的很多人来自这个年代，我没有任何贬低，或是谁强谁弱的意思，如果有说的不到的地方请大家包涵！掌嘴掌嘴。而且，比这个年龄更大的这些我们的长辈，我可以这么说，是一家一家的来挺郭爆料的，灭共的，很多都是这样的老人家。
很多人对杨改兰的事情感同身受，很多人对共产党的这套东西非常清楚，被压迫几十年，一辈子了。而且都是有父子两代、子孙三代的。更愿意看到共产党的灭亡，这个我没有任何贬低，或抬高的意思。
我想说的核心就是两个，我们必须认识到现在被共产党洗脑后对不同代别的伤害；另外一个核心就是我们要看到，很多人已经被共产党虐待那么多年，失去了认知，失去了对共产党的坏的辨别能力，甚至是麻木。
香港的几个在前线的朋友昨天晚上给我打电话，我说民运有没有支持支持你们啊？他们大骂说当年我们给他们捐钱，到香港来吃喝，我领他们到家里吃饭，我们家那么小，我太太我女儿给他们做饭吃，把他们当偶像，全部消失！
就是这些人把民运已经弄成了欺骗、诈骗，流氓的良知，大头症的良知。就这，香港刚开始运动的时候还要香港人给他们捐钱，这些不要脸的。所以我想说的事情就
是，这么多年共产党的统治、压榨、威胁，让很多人的良知和辨别是非的能力变得麻木。
有说的不对的地方，我再次道歉。我们所谓的被民运封的常委群里面，我们的老顽童第一个反对我，哎呦！我这个心里边……但是老顽童开玩笑给我说，文贵我反对你，你说的不对。我心都难受，真难受！我真难受了，因为我最不想看到的是伤害战友。
说实在话，文贵今天爆料革命的动力就来自我父母受到的残害，父母都八九十岁的人了，我的哥哥三次、四次被抓，我大哥属龙的60几岁，二哥属蛇的也是60几岁。我的哥们儿跨了所有的年龄界线，50岁的，40岁的，你看看我弟弟要不是被杀的话，现在是40多岁是吧？所以说我绝对没有任何别的意思啊，我对男女，年龄鉴别我几乎是麻木的。
大家要记住我的成长是很奇怪的，我没有童年，没有少年，没有青年，直接就到了中年，中老年的中不是终结的终。我儿童时期，很小的时候就帮母亲干活，我家里没有姐妹，8个儿子。然后呢，直接就走向社会了，从学校辍学，还差几个月就初中毕业就到社会上去了，就工作了。
工作之前本来应该是少年，我没有。工作到青年时期刚刚开始我就结婚了，孩子还没当完直接就当爹了。如果我孩子像我这么年轻就结婚，我孙子都几十岁了。所以说我是没有少年，没有青年直接进入中年的。我只有中年，希望也有老年的生活。所以说在我眼里边非常奇怪，我对年轻人，老人，从来没有年龄的感觉，我对我自己也没有什么老年的感觉。
我一直以为和我打交道的就是我父辈、我爷爷辈的，从小如此。从在看守所里被共产党关的时候里边也是，爷爷辈的，父亲辈，哥哥辈，兄弟姐妹辈的，我当时是年龄比较小的。所以说我没有年龄界别，我没有年龄的分别，我没有年龄感受。所以说，我一旦说到这些词的时候请战友们多多原谅，战友们多多原谅，真不好意思。
天天看到这些海外得被共产党布下的沉默的力量，还有什么French Wallop，CNBC，CNN，还有什么迈阿密Herald，还有什么xxx。什么威胁恐吓，说我是什么双面间谍，吓的，失语了，精神错乱，萎靡不振。所以说，请大家看在我是一个病人的状态下，原谅文贵啊！
此时此刻大家都能知道香港现在多少人在街上，多少人为了自由而战。昨天下午欧洲很晚的时间，英国的两个朋友，可以说是完全不相识，是在政府里认识的两个朋友给我打电话，让我感到很惊讶。但也很正常，欧洲的很多人很多官员，都是通过私人关系，包括今天，此时此刻要求美国政府全面介入香港事情，然后英国要全面跟随行动。
这两个人，我想跟大家说，在这之前对香港的运动是有消极的看法的，我总跟他开玩笑说，你是绝对被共产党蓝金黄的，但是他现在看不下去了，我相信他很快是英国的下一个首相，我们的哥们Johnson能撑过三个月，大限6个月，很难，我觉得10％的可能性都没有。我认为下一个是他。
我说你这样看非常好，你们一定要通过你们渠道跟美国总统呼吁，香港要发生大事，共产党要借机不执行承诺给香港人的法治50年。现在别别拉拉地执行了22就不想执行了，而且要杀人，我说无论什么理由你也不能杀人。
另外一个人，他说Miles，我这两天完全理解了你们对共产党的感受。花很多时间，在他运动过度腿摔断的情况下，在病床上看了我们很多的爆料视频和战友们的爆料和香港的情况，全力支持。然后，他会发动一切政府的资源要全面的支持香港人。
昨天下午一个美国朋友，说昨天下午他们已经完成了600个媒体人士的联名，要向川普总统要求……，几星期前我说过100多人要向美国政府要求，我说对了战友们没任何感受，我再说一遍600个媒体人在昨天晚上11点前已经联名向美国政府和川普总统要求：川普总统必须要，必须要在香港问题上表明立场。
只要解放军不管什么理由，穿什么衣服，你是穿夹克啊，你还是穿貂皮大衣呀，你还是穿什么装进去，只要进入香港，只要有流血，美国要有什么要求，立马停止美国和中国的一切活动，一切贸易关系，一切合作。对香港的自由贸区法立马结束，立马停止。然后应该派兵在亚洲，在这个所有的地方，维护香港的安全。并宣布所有的美国联盟国和驻亚洲使馆，接受所有香港的难民政治庇护。
而且明确地提出，川普总统一定要明确地做出。只要共产党进去，和中国的WTO协议，以及我不知道啊，他们说的大概70多项合作，全部要停止。而且不是暂停，要停止。
这是好事，这是好事，这是必须的。这位美国朋友说，Miles你曾经给我说一句话，我没忘了，我最后我最近核实了。核实以后这是真的，他特别难受。我在北京的时候请他一起吃饭， 我们俩谈论共产党，他说刚刚才发现被你说走的，一个穿着警察的服装，还有一个穿军装的，好像是将军，离开你这里，他们走的时候好像对你不太高兴。我说这是…他们跟我说这话是2006年的年底。
在这之前是安全部的一个官员，还有一个军队的。所谓的当时让我们配合，奥运会当时的安保上，他们经常去。因为我们盘古是唯一一个奥运会安保的临时指挥部。
所以说，我跟他们经常打交道。那天去的时候，就是因为这个安全部的副部长，就谈到在安保当中，发现新疆人西藏人怎么说，我觉得这人简直是变态。
满嘴脏话，对西藏人和新疆人，那简直是不行了。在这个中间的时候有人给我打电话，说最近在西郊的什么宾馆，有几个新疆人，这哥们就直接说，马上给北京那个行政组打电话，直接就抓进监狱去。说还有孩子女人，孩子女人一起扔进去，我听了很不舒服。我当时就说的，我说你有没有想过，这有一天如果新疆人有机会对付你的家人和孩子的时候，他连给你上监狱的机会都不会给你，你太太过了，干嘛把人家孩子弄进去？
那个解放军说，你知道当年王震去新疆去杀新疆人吗？当时拿着机枪扫，为什么新疆人怕王震啊？新疆人就是该扫、吃子弹。然后还补充了一句，他说当时王震回来讲述扫新疆人的时候，在这个共产党会议上，怎么杀新疆人的时候，杀完新疆人就地把这些杀新疆人的留下来。大家都知道叫做兵团，叫新疆建设兵团，就地成立。并给他们授权。新疆的女人想睡就睡，睡的是荣誉，生了孩子你就立了功。当时说，开会的共产党这些政治局委员们，哈哈大笑；这就叫建设兵团。
接着说了一句，说这个杀新疆人，我们还吃亏了、吃大亏了，为什么？杀新疆人的子弹钱没要，没地方要去了。杀一个人这个子弹钱没要。我当时听了就说，这个新疆人是不是在法律上，按这说是不是要付你子弹钱啊？他说文贵你不知道吗？中国枪毙一个死刑犯人，要交六毛钱子弹钱。任何人都得交。从共产党开始这就是规定。我说那要是你俩也被枪毙的时候，那是不是也得交子弹钱？他俩一下就不高兴了，你什么意思啊文贵？怎么这么说话？我说那是平等的呀；他说我怎么会被枪毙啊。
所以不太高兴走了。
我给这位美国朋友说，当时我们讲的什么话，这美国朋友特别惊讶。他说：Miles中国真的是枪毙人还要给钱，被枪毙人家人要子弹钱？我说对啊。一直到现在，如果枪毙一个人不管你是什么原因，都要上你家去，跟你父母或直系亲属要，你要当场交给这个法警，当时枪毙叫武警或叫法警，要交6毛钱。不同的省不同的价格。他说：这太不可思议了。我说：这就是共产党。枪毙你的子弹钱要让你付，在新疆杀的新疆人，没人付的，没人给付钱了，因为全家都杀了。昨天这位美国朋友说，我查实以后，确实是中国的法律。我说我再告诉你的事情，我希望在香港不要发生这一幕，杀的香港人没人替他付子弹钱。
现在美国、欧洲等西方，我说：你们应该知道，是你们的金钱，是你们养大的共产党，让他们有了武器，装甲，装备，你看看现在，在深圳和珠海聚集的穿著警服的解放军，郭文贵是第一个在6月9号就说出来的，我说在珠海深圳三十万兵力，喷
了很多香港警察的车，包括武器装备。有警察有解放军。现在看到了那个地方难道是昨天照出来的吗？那些车辆是昨天才放那的吗？不是的。已经准备好了。我说香港人不上街，他也准备好了。香港人不抗议，不持续抗议，他也准备好了。
就像王震去杀新疆人一样，那些新疆人在大街上就给杀了，大家知道吗？去查一查历史，在家里睡觉的新疆人，一个村一个村子的，他们上街了吗？没上街，一样都杀了，杀到你没有父子感情。那些车辆不是昨天造出来的，不是6月9号以后造出来的，他是在6月9号以前都造出来。那些所有的先进的设备，包括准备好到香港，维多利亚海整个海上要执行的船只，用一个解放军的将领，头两天在内部讲话，我就不相信香港人在海里淹不死他。他们有船吗？他们有足够的船，上船上来救人吗？
控制水道，控制交通，分区自治，听话的有水喝有粮食吃，部分人可以离开香港，不允许进来。用这个水道把整个香港隔开，用饥饿法让你香港跪下来。共产党这招儿咱太明白了。所以这位美国朋友，我说你赶快回去， 要不然将出现巨大的人道危机。
他说下一步会发生什么？我说接下来的几个小时，香港的林郑月娥一定出来开记者招待会。 也有可能啊，现在还没发生，我说香港警察卢伟聪和保安局长也出来开记者招待会。然后驻港部队开始声明，然后再同时有人撞人，有人放火，有人砸商店的门，甚至有人杀人。我说这是八九六四的招儿，一样都不能少，先定性你是暴徒暴民。然后你威胁所有人的利益，公众安全，放火了，砸门了，抢东西了，强奸了，烧人了。
我说你看包括那国旗，把国旗扔到海里边了，就成了大事了。梁振英要100万美元、100万港币悬赏。那美国国旗天天烧。不是“自信”吗？你自信，一个国旗，还谁怎么扔到海里，有什么重要的？郭文贵家的广场前面，一大堆喊着我强奸犯，几百个你的梁冠军和郑祺，还打人。我在那块走走过过，我特别享受。有什么呀？他喊你强奸犯你就是强奸犯吗？他把你国旗扔了，你这个国家就没了？这么不自信。
但是这不是问题。问题的本质是，共产党这是制造民族主义的借口。香港人侮辱我们14亿人，香港人是坏蛋，香港人干爹是英国、亲爹是美国，要跟我们挑逗。制造仇恨，这些照样都不会少。这是我昨天下午说的，我录的那个红夹克视频之后说的，都发生了。它不干这就不叫共产党了战友们。
啥叫共产党？就是几个患了性病的流氓骗子。就像现在在法拉盛，还有海外的一些欺民贼，天天捐款的份儿一样。就是心存幻想，完全没有任何良知，没有任何真假的认识，没有任何人性，没有任何红线和做事原则的，几个流氓组成的，叫乌托邦。
乌托邦叫幻想，实际上就是精神病。跟希特勒异曲同工之妙。我说一开始在香港，他先要制造紧张的、仇恨的这种民众对立，社会治安事件。然后跟全世界说这是暴徒，他们过了，而且录大量的大陆宣传片：香港人不纳税给中央，你还给中央添麻烦。我真R你八辈儿祖宗！
没有香港、台湾和海外华侨的支持，你共产党的改革开放，你改革开放个屁！你能有今天吗？
你共产党的，你的私生子女、爹爹妈妈、娘娘姐姐、大姨太二姨太，凡是你爱的，凡是你秘密的，哪个不藏在香港？
没有港币这个洗钱的渠道，你能活到今天吗？
没有香港的上市，香港股票给你弄了几十万亿，你能到今天吗？
没有香港人的这些精英上百年的学习，和国际的融合和屈辱，你能有今天吗？
没有香港的金融市场，你有你广东的1万多亿美元的GDP吗？
你有你上海的蠢蠢欲动的，所谓的国际金融中心吗？你个不要脸的东西！
你看看中南坑里的你家人、孩子，吃的穿的，哪个不是香港买的？你家里不造啊。
香港人过去100年是屈辱的100年，也是为中华民族绝对奉献的100年。现在竟然录短片说人家，也不向中央纳税，香港什么不是为你服务的啊？香港的码头货柜，香港的富豪，包括香港的明星和美女，你们哪个想玩就玩，不过是你们家在辽宁的葫芦岛多印点人民币，或者印点港币而已。
现在听说葫芦岛要印美元了，要印美元了。
录视频颠倒黑白，说香港人你不纳税，你还给中央添麻烦。那你管人家干嘛啊？“遣返法”，回大陆，大陆在香港犯罪的，你咋不把大陆的给送到香港去啊？你咋不立个法啊？你把人家香港人张志强黑社会，绑架李嘉诚的，给了你江志成江家5000万，上市公司的钱5000万——我说到这我负法律责任，我再说一遍——你江家就让人叫公安部，跟我工作的林强，还有广东局，那人也被抓了，就把他按照大陆法给枪毙了。
黑社会有黑社会的法，香港有香港的法律，这是为什么香港人不接受你的所谓的“遣返法”。因为你到大陆以后，花点钱就能给枪毙了，没有罪也能弄成罪名。所以说你不要脸。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/778/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/778/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今天是8月3号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀没喝完啊，今天是星期六啊，亲爱的战友们，亲爱的战友们，香港。很多我们的同胞们还在大街上，啊，昨天的香港的公务员上街啊，又一次震撼了世界，我感觉。
香港的同胞很聪明，现在有准备，千万不能掉以轻心，千万不能掉以轻心啊，亲爱的战友。啊，45磅啊，不能掉以轻心啊，我就要说到这儿，莘县阳谷县。很快咱都能看到是什么样的结果，会发生什么事，共产党说不干什么的时候，你们一定要记住。你想干什么？要干什么了，只是不要不一样的名字而已，当他说要干什么的时候，他一定不会给你兑现。
跟美国的协议谈到现在了，只有文贵说那将是一个荒唐的荒谬的结果，兑现了吧。WTO协议对象了吗，啊，从70年前啊，就是推翻了地主。老百姓拥有土地，你就有土地吗？现在中南阁的人叫无产阶级有产吗？他是无产阶级吗？香港同胞啊，你们要面临这个重大的重大的挑战和机会，只有一个错误不能犯，不要相信共产党。
当现在战友吗？一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/776/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是8月1号，文贵在这里报平安直播。今天是报平安加紧急直播。刚刚文贵获得共产党内部正在执行任务的内部战友的绝密信息，我们是第一家获得信息：
现在共产党已经全面下达了，对香港执行戒严令的命令。初步计划是8月4号到6号之间。
根据8月5号香港的行政、政府的工作人员上街的情况，取决于8月4号凌晨1点，或者是8月5号到8月6号的凌晨1点。时间，目前知悉的是这个情况。
共产党的这个罪恶的戒严法的规定是，根据中华人民共和国所谓的《国家安全法》，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，应香港政府之要求，对香港实施戒严，对香港实施戒严。这是非常恐怖的，应香港政府之要求，根据中华人民共和国《解放军驻港法》，和所谓的《国家安全法》，对香港实施戒严。
第二个，在香港的戒严期间，基本上限制了人，只出不进，由香港政府和中国人民解放军驻港部队成立的戒严指挥部统一协调。那就是香港人的吃、喝、医药，还有
所谓的社会治安，全面由驻港部队和香港政府成立的戒严指挥部统一指挥，那就等于解放军接管了香港的管理权，一国两制彻底死亡。只有一贼了，连国都没了。盗国贼集团彻底接管香港一切，人只许出，不许进。
第三个，据说对香港规定，对香港的特别是美国和英国，真正的外籍人士进行清理。并对美国和欧洲在香港的机构，行政机构和驻港人员进行清理。
第四个，是对6月9号以来上街抗议的积极人士，他们叫暴动分子进行抓捕。我在等一个消息，因为我没有闹清楚，说的一万，还是几万，他就跟我说了个一，这个一是一万，我理解是一万。但愿这个消息我不敢肯定，因为我们这种联系方式太不安全，他跟我说了个一。
以上四条是来自于我们绝对可相信的，内部的战友，给我们寄出来的消息。
这是文贵在郭媒体直播，希望能提前让香港所有的同胞们和战友们能知道这个消息，做好准备。
我文贵和我们所有人，没有任何能力，也没有任何的权利去建议什么，但是我们会和香港同胞坚定的站在一起，无论什么结果，无论发生什么事情我们都将不惜一切代价和香港同胞站在一起，和你们一起战斗！
我已将此消息发到美欧世界上我们所有的支持灭共的和反共的朋友，战友和相关政府的人员手里。
共产党对香港的戒严就是赤裸裸的大屠杀，做大屠杀的准备是抢劫！是犯罪！是对香港750万人的自由，民主，法治，人权的剥夺和侵害！绝对不会成功！将受到全世界有正义有良知，爱护自由，民主，法治人士所唾弃，绝对不会让他们重导1989年6月4号天安门广场大屠杀事件！这一点我非常自信！
美国和欧洲以及世界上有正义，有法治，文明的国家，会坚定的和香港750万同胞站在一起。
文贵肯请在香港的所有的上街的朋友们，一定要注意安全，特别要保护好老人和孩子，甚至可以不上街，都是正确的。但不要低估了共产党，70年来在中国绑架强奸了14亿中国人民所犯下的种种罪行，没有他们不敢做的，他们没有底线！
他们已经丧心病狂，他们已经不是人类，他们已经是魔鬼了！香港同胞们，务必保重，务必小心，我们要永远和你们站在一起，我们会用行动告诉你们，我们如何和你们站在一起，如何支持你们。
亲爱的战友们，如果在这里听到文贵直播的紧急事件的战友们，这个时候，我们大家应该在自己安全和力所能及的情况下，向全世界传播这个信息。我郭文贵对这个信息负全部责任，真实性我负全部责任！香港同胞我对这个信息负全部责任！只有具体的时间和某种行动上的差别，这个行动的决定，我负全部责任！
战友们要让更多的香港人知道，全世界同胞知道，同时把香港的真相传播全世界，这是每个人能做到的。我们绝对不能闭上眼睛，绝对不能找各种理由，让自己再一次的成为89年逃兵，骗兵，当懦弱份子！
灭共第一战，对我们所有人都至为关键，只能赢！只会赢，一定会赢！
亲爱的战友们，这是我们的战友，沉默的战友，潜伏的战友冒着生命的危险发视频发音频给我的，而且马上告诉我，文贵你要赶快告诉香港同胞。
我当时听到我震惊，我傻眼了。赶快我给John 发信息，到这儿直播。发展到现在，我只能告诉大家这么个信息。
文贵对此信息负全部责任，有任何的进一步的行动和信息，我会向大家汇报。郭媒体从现在开始起，24小时随时向大家报告突发事件。请战友们广泛传播，郭文贵负责人传达这个信息。对战友的感激，和现在在内部潜伏的战友的感激，我就不多说了。我们都是有使命的。相信我们的使命，相信我们的追求，相信我们的信仰，一起来灭掉共产党！这是新疆，西藏，台湾，香港，十四亿同胞以及全世界爱护和平，爱护法治和民主自由的人最大的机会和最大的挑战！也可能形成最大的流血。我们想办法阻止。
亲爱的战友们，和我一起为香港同胞，十四亿同胞，新疆同胞，西藏同胞来祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/742/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/742/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天7月9号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？今天是个好日子。我真希望你们能看到后面，我家隔壁这个装修，装修了7年。大家知道这个老板是谁吗？史蒂文-斯皮尔伯格，就是好莱坞那个拍《阿凡达》的导演的老板。大家可能知道，好莱坞三个创始人，其中之一，叫梦工厂，叫戴维-葛芬，应该是这个人。就他那房子，他那房子装修花了就是1亿多美元，十几亿人民币。
我带大家看一看啊，大家看看有多疯狂啊。你们要看到这个，就知道美国有多疯狂。这就是我家隔壁这个，这是他家屋顶，总共3层。就那些花，就那些石头，还有那个木头，做了100多遍。墙上的那个石头磨的，磨了4年，我在这看了4年。在中国可能1个月就完成的活，一个月就完成的活，但是质量完成的不同啊。
这就是叫戴维-葛芬，梦工厂的创始人，也是一个同志，夫妻有名。现在就这么一个露台，你说有多夸张嘛。这就是美国人，有时候这个生活方式，造成全球变暖，确实是事实。
亲爱的战友们，我今天报平安就是想简单的说说，昨天林郑月娥终于出来说了，用中文说「寿终正寝」，就是嗝屁了呗，就是《逃犯法例》寿终正寝。用咱老百姓的话说，就是到香港去抓人这事不能干了，嗝屁了。用英文说，This xxxx law is death，就是《逃犯法》死了。
然后，你看到那感觉了吗，就在两到三天前，和美国的某官员，我们吵架，他觉得在香港共产党不会放弃《逃犯法例》，所以他还是建议这样那样。我跟他大急，我说香港逃犯法例他百分之百得取消，百分之百得取消！
林郑月娥，郑诺骅，吕伟聪，李家超会不会辞职，我说他们一定会辞职！而且那些孩子，必须得放回来。当初郭文贵提出的「郭五条」，一样都不会少，最重要的事情，最后「双普选」。大家记住，「双普选」谁也挡不住。
共产党是世界上最大吹牛叉的，你看看海外欺民贼，那些孙子们，他的祖宗就是共产党，就会吹牛叉，一个个大嗓门喊、叫、骂、威胁，韦石这孙子，这个驴啥的，还有屎诺，还有夏叶良、郭宝胜这些孙子，畜生们，就知道大嗓门喊，威胁你：我抓你，检察官要抓你，我把你灭了，你完了，你没钱了，你要被遣返了……天天就这样，共产党就这样。对着美国喊，搬起石头砸自己的脚，喊了一千年了，你喊完了吗？你砸谁的脚了？动不动就说不怕打，不惧打，奉陪到底。吓唬香港人，吓唬他们多少年了？22年啦！香港凡是被抓回大陆的，闭嘴的，都该抓！
你咋不说话呢？现在让这些孩子出来，香港有些人是很不要脸的，你知道么？不都是英雄。有些富豪们、那些官员们、明星们要点儿脸不？让这些年轻的孩子们走到大街上，给你们争自由、争安全，要不要点儿脸？
《逃犯法》寿终正寝了，谁干的？是香港的年轻的学生们干的。
所以说，战友们，在香港可以看出来，就这过去的七十年，几个年代的人，都没有共产党给弄的，精神上被强奸了。没勇气、没正义，连点儿人性都没有，都像这帮海外的孙子一样。
咱战友在我的郭媒体上留言，骂这个希诺的，什么“日他八辈祖宗”啊！什么“日他亲娘一万回”呀！什么“日韦石的亲娘、女儿一万回”。这话真的不能再说了噢，你们不能在郭媒体上留这样的言，不能这么留，这不好！特别是我昨天看到很多人……我马上就给你屏蔽掉。什么“日夏业良的老婆、家人一万年”的，这话不能说，这是不对的。我再看到一个就屏蔽你一个，那郭宝胜……你骂他老婆干嘛？郭宝胜混蛋，他老婆不混蛋，你不要这么骂人家。是不是？特别是骂屎诺，“日屎诺他老娘一万年”的，“一万个驴日他娘”，这是不好的。
战友们，咱不能学他们，咱不能学他们，不管是战友还是谁，我见一个我拉黑一个，见一个我拉黑一个，这绝对是不可以的。
所以说，战友们，咱们可以表达，合法地、依理地表达！不学这些伪类，不学共产党。共产党就天天骂大街，要点儿脸不？骂英国、骂美国，骂！天天骂。然后，他可以骂，他不让别人骂，香港人、大陆人想表达一下都不可以，表达一下“不同意“都不行！
昨天，林郑月娥出来以后，世界沸腾！我到现在也没看完(视频)。
我跟大家分享一下，你们想要手机安全，不一定每个人能做得到，如果你确实需要安全的话，我告诉大家几个小窍门儿啊。跟欧洲人联系的，比如跟德国联系，买个手机，开始都是德语的，什么都是德语的。然后你只发语音，不要发中文字，别和中文有半点儿关系。当然，你任何手机都不能下中文的软件了啊！只和德国联系。然后，在英国的，买个英国的手机，用英文联系，只发语音，千万别发汉字。最好是用苹果的软件来发语音。或者是需要文字，你发照片，就不要有任何打字，不要有任何汉字。
然后呢，这些不同的国家，比如日本的、英国的、德国的，这手机，永远不要放一起，永远不要出现在一个房间里。绝对不能用WiFi，肯定不能用WiFi了啊。然后，永远不让它们在一起，独立的地方、独立的语言、独立的手机，然后你就安全了，一定时间你就把它扔掉。
当然，我有几个其他通讯系统噢，好几个通讯系统。因为很多战友留言，问怎么通讯安全？我给大家分享一下喔！
另外一个，昨天和前天，有战友给法治基金捐了大钱。然后问我，说有人要捐钱，他在中间游说人家捐大钱，有什么样的奖励？因为这事儿我也跟法治基金基金的律师谈过，「法治社会」和「法治基金」都有了一定的政策。应该是啊……我现在不
确定，我得问一下。如果是超过五万美元的一次性捐款，是由你带进来的，是有一个很大的奖励的，很大的奖励！我不知道多少，我真得问一下班农先生，还有凯尔巴斯，还有他们律师。
但是，当时他们商量的时候跟我谈过，应该啊应该……我若是没有记错的话，是有10%～20%的现金给予？我不确定啊，我这一概不负责任。然后，另外一个，你可以有10%～20%的报销。大额的啊！一定是五万美金以上的就报销，这是按美国法律，按照美国的法律。就是说，报销……比如你有合理的开支，你可以去报销。
另外20%是给中间人的，作为奖励得。但是具体什么情况我现在说了不算数啊，回头我问一下。所以战友们，关于这个问题，你看法治基金的公告。我已经给他们留言了，叫他们未来给回复。
另外一个就是昨天关于香港的事情的很多回复，香港接下来还有行动。香港如果有有种的男人，在进棺材板以前，别绑架自己的儿女，子孙，让他们替你们上大街去。香港的交通，香港的道路，香港的上街抗议，不是一切都是刚刚开始，连开始都没开始，连开始都没开始。我不配说啥，我啥也做不了。
（看屏幕）又来了，有一个刚才上面显示的信息，说一个捐15万美元的，人家说服了美国的教育基金，来捐15万美元，然后给什么奖励。法治基金当时是说多少，好像是5%， 我说你那胡扯呢。人家给你捐钱呢，你给人家5%，我说你干不成大事啊。人家捐多少，这钱都是法治基金的力量，人家去游说去，人家花本钱，人家花资源。我建议是40%，然后最后他们定了20%是现金，20%是给报销，具体的你们看法治基金网站。但是是从五万还是十万美元开始起我不知道，低于这个的不算数，那是私人捐款的，超过这个数的都是可以的。不是五万就是十万，看公告。
所以战友们，我介绍一下香港接下来的上街运动，大家会看到，香港经过这些富豪这些不要脸的，还有那些王八蛋明星们，坏尽了良心的，他良心会受到谴责。香港就在中环到九龙车站隧道一出去，有一个最大的火葬场，大家看到了吗，一出去就是火葬场。当你我从看守所出来，第一个要跟我合作的就是火葬场的家族，后来是没合作成，还好跟他没合作成，就跟别人合作了。那个火葬场••••••未来大家要看到，更多的人是因为在香港这次正义的抗议上街行动当中，因为你失去了做人的良知，你太自私了，有些明星太不要脸了，还有富豪，你就要提早进入到那地方去。香港怎么能埋葬你们这种垃圾呢？这么香的香港。
香港接下来的上街运动，各种车辆交通的运动，还有香港的更加和平的和平运动，希望香港的明星和香港的所谓的富豪们，像个人样，站出来。
战友们，香港啊，连开始都没开始的运动，大家记住，全力以赴地支持他。
我再次向香港的所有朋友们说，只要法治基金，只要郭文贵能拿出来的东西，我们全力支持。所有的结果，所有的努力，荣耀归香港人，都是香港人努力的，但是没有美国是不可能的。这几天美国接下来的行动还会更多。大招，在这儿呢！你们在那儿行动你们的。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民祈福..
哦，这噪音，看到后面了吗？安防弹玻璃，必须强迫我安防弹玻璃，防弹门。你说多烦啊。但是没办法，安吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/726/</guid>
      <description>内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/718/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/718/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是六月25日，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？今天六月二十五日，文贵报平安录播。
今天纽约，昨天晚上下了巨大的阵雨，咣咣的响，那个水呀，就跟泼下来一样，哎？我说是不是这王岐山孟建柱同志往美国送几个导弹啊，结果不是。我以为中共的要杀美国这黑手来呢啊，结果没来哈哈，全是口炮。
不知道战友注意没有，在过去将近四十个小时，全香港的媒体，和亲中媒体，包括中间媒体，所有对香港的，612，6月9日的，人类有史以来，最规矩，最闻名，震撼了世界的抗议行动，统一观点。
是什么？由于现在有人到税务局大楼，警察总部，继续抗议，要求撤销逃犯法，反送中，影响了居民的生活，这是一个普遍的调子。然后中国人大，李飞出来讲话了，立法的，管香港的，基本法小组的，看看基本法小组都是什么人。。你可以游行，但你不能搞暴力，我反对。怎么样，人大出面了吧。
然后香港的所谓的名流，到处说，可以抗议，不能有暴力。然后卢伟聪首次出来说话，跟警察协会：我一定要查清楚，那些抗议行动的违法行为。英国西方的媒体，要求独立调查。更夸张的是，在香港很多地方，打着横幅，支持香港警察，执法，反对暴力。大家发现了嘛？蓝金黄的力量就这么大，共产党就这么不要脸，操纵媒体的能力就这么强。而且没有一样，脱离文贵对当时的预测。
香港的倪匡先生，历来对香港和共产党的问题看的很清楚。有一段视频，抗议行动，反映了香港的内心世界，和真实香港人的素质。还有一句话，群龙无首为大吉，这句话说的太好了！香港如果有人挑头，有六四那群王八蛋，假的，打的六四幌子的，吃血馒头的，六四血卡的欺骗者，完了，香港完了。
「群龙无首为大吉」这句话说的真好。
然后在想想香港那天警察总部， 大家想想，那天如果把警察门撞开，那里边埋藏着什么呢？ 孕妇，老弱病残。完了，香港完了。包括，如果有人借机真的放毒了， 在香港警察要是放点毒，你说有毒，你去砸香港总部去了，事大了。那已经不是反革命罪了，那是反人类罪了！这就是共产党，谁和共产党和某最后的结局都这德行，不要脸，无底线，瞪眼撒谎，就相信钱和拳头，永远不相信真理和真相。
所以再看我们过去两年的爆料革命，如果我们去搞什么共振，上街，在大陆，大家想想什么结局，那个吴建民那个王八蛋，那个死鸭嗓子，还有什么加拿大李一平那个畜生。还有唐柏桥这个混账，郭宝胜这个假牧师、骗子，夏业良这个畜生，韦石，像博讯宣传的一样，还有熊宪民、屎诺，还有什么胡平这个畜生，这个不要脸的东西，得多少人死啊？听了他们的得多少人上街啊？得多少人被抓起来啊，共产党就等着你冒头呢！拿着你人头，来领维稳费，骗共产党的钱，黑吃黑，最后还是老百姓的事。
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，这有多可怕！这不是个简单的就说说了得的事。
还有一个，再想想这两年，所谓的什么，国内的一个个的，民主民运分子，最后一结局出来，全捐钱，全要钱。你再看这两年她们发起的活动和行动，全是死人的要，而且死全家的要！跟共产党斗，你必须用脑子、用意志、用智慧，以少胜多、已巧胜他们傲慢、以美灭共、依法灭共、以共产党内部的有良知的人，和绝大多数被威胁的人去灭共。靠那几个伪民运、假民运骗子？袁白冰、袁弘冰、潘晴、相林搞个车开开，共产党就没了？
一帮子大头症，天天出书，天天出观点。夏业良这个王八蛋，这个畜生，你说不要脸到什么程度，要到处捐钱，要把钱送到美国海豹突击队，到中南海上空去炸掉中南坑，这是夏业良！夏业良的老婆还在北大教书呢，儿子在美国上着大学呢！还要教博士生呢。家里面在美国有豪宅，天天搞房子对外出租，Airbnb，他要组一个海豹突击队。你说夏业良这个混蛋、畜生，你说多流氓！你组建的那一天你就犯罪了，谁给你捐钱，谁给你有行动，叫支持恐怖行动，在美国，在哪国都把你抓起来，一辈子待在监狱里！
接下来我们对夏业良的诉讼，一个接一个，其中就包括这个。直到让夏业良哪天在美国人面前彻底交代，你拿着美国身份，美国护照怎么来的，你到底是反共产党，还是你就是共产党。然后海外的这些共产党布置的蓝金黄力量，沉默的力量，美国之音里面的张晶，都得说明白。香港被渗透到什么程度，大家想想可不可怕！
昨天香港发起的新的运动的几个朋友跟我联系。其中一个观点，让我看到香港人的智慧。说郭先生，我们下一步不但在法律范围内要达到我们的目的，我们要更加的做到，来无影去无踪！
高！来无影去无踪，香港人用粤语说出来特好听！
现在香港人明白了更大的一个问题，所有香港人说，香港那天200万人的赢，不是说你200万人上街就赢了，核心问题在美国！如果美国不想取消香港自由贸易区的地位，100%这个法不会跟你停。
这是郭文贵第一个向美国政府，向国会提出来的，我是第一个提出的观点。
我们的班农先生，我们的凯尔贝斯先生，我们的当下危机委员会，我们的美国N个朋友，在两年前我就开始说。没这个，香港不可能，香港已经认识到了。这些人都认识到了。那天香港的最终的结果，还是在美国。香港赢与输，关键在美国。
台湾的未来是否和平，是否安全，是否能选出一个卖台的总统，还是一个给她未来的总统，关键在美国。中国人民的喜马拉雅目标是否实现，是否能实现真正的依法治国，信仰的自由，关键在美国，毋庸置疑的。亲爱的战友们，毋庸置疑的。
所以在美国的行动有多重要！接下来，你们会看到美国，不仅仅对华为，不仅仅对中国银行。刚才我也看路德先生马上直播了，4家银行在美国立案他们不理。你让他别理，跟李红宽那个畜生一样。别理，缺席审判，缺席审判随时可以抓你。不是
缺席审判完这事就拉倒了，判完你输了，法官随时可以抓你，永远，没有中间期，随时可以抓你，随时可以在全球查封你的资产。我是第一个说中国银行要出事的。
还有一个，战友们，千万别掺和内斗，政治斗争。一旦香港，一旦中国国内的问题，变成了政治斗争，美国就不能管了。咱不掺和，他们斗死才好呢。大家往回看，昨天路德先生也说了，他现在要回复，当时有人把我定为这派、那派，用心险恶。但是咱没上他当，也没让战友跟着我上这当。
最近共产党把很多战友家人给威胁了，把战友抓了，让他出来诱惑我们的战友上当，散步威胁信息：我被抓了，我全家被抓了，散步恐怖气氛，然后钓战友的鱼。包括让战友帮助干着干那，想办法诱惑战友。
共产党清楚，没有爆料革命，没有今天全世界反共的高潮。共产党清楚，没有我们爆料革命，不可能让全世界那么早看清共产党的本质，和对全世界的威胁。这就是爆料革命的价值，
但这不是我们的目的。我们的目的只有一个，彻底灭掉共产党。
莘县阳谷县达县啊，咱们走着看。
为14亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，平安祈福..
阿弥陀佛
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/717/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/717/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。今天是6月23号星期天，不会搞错，唉呀你们健身了吗亲爱的战友，你们往身上泼水了吗？今天纽约阳光明媚啊真是漂亮，相当的漂亮啊，这个是刚才我这个平板撑中间，赶快的学习了咱们几个战友的视频，很有意思。
我给大家讲个笑话，昨天是星期六，开了一天会真把我累X了，真是。昨天上午还直播的时候就有点晃荡了，你知道吗？直播完。马上马上开会，唉呀我的妈呀这英文讲得我的舌头都硬了，受不了，然后晚上回来还有一顿晚餐，然后呢要学习美国当前危机委员会，很多咱们战友发言，大家可以看到最近有几个当前危机委员会的几个发言非常之重要，大家要学习要去看。
包括我们班农先生最近那几天全力以赴，芝加哥，达拉斯还要去墨西哥，老人家现在有一系列的动作。你看看他建那个墙，结果是美国是预算15亿美元的墙，他600万给建起来了。你没看到视频，我以前看过十几个大推土车吊车，啪一下一吊
把它焊完以后咵给推上去，啪啪啪是最难的那个山脉，他给弄起来了，就这人吶真是。这个班农先生才真是天才，实在是天才，这俩字是太适合他了！
然后呢今天早上昨晚上老人家给我发言，他不喜欢叫老人家，咱哥们年轻的老人家，还说唉呀他说这回美国没上当，没去打伊朗，然后他说Miles你说太对了，我说连环计啊，连环计。我说第一计，这个炸油船你们没上当，川普总统厉害，你们厉害。不是一般的厉害。我说第二计，就是这回打你的无人机，你没上当，厉害厉害。我说第三计，G20把你们拿下，但愿你们别上当，很多咱们的这个当前危机委员会的成员，他们都说文贵，现在看明白了，两周前我们相见，很多事发生了，大家可以看到未来这些事的背后真相，和你现在听到的看到的，完全不一样。完全不一样，到时候大家就会明白了。
然后呢我还学习咱们战友发言。昨天我在直播当中，说到了路德先生，说到了我们的香港战友，说到了细丝哥和Joe 庄两只黑手。
说到这儿我给大家举个例子，昨天我匆匆回来，回到家里面。家里面我们家Snow最爱吃的就是酸奶，我太太在给Snow喂酸奶放到那，然后呢每次拿着奶盘子诱惑它，然后教他sit down，Snow就sit down，做了五次了，我说咱能不能让他赶快吃，你干嘛老让他sit down太多次了，我开玩笑。我太太说我要锻炼它的耐心，我开玩笑，我给你锻炼耐心，养个猪呗，猪不更有耐心吗？然后她看我笑笑说也好，我就弄个小猪养吧，然后我俩就笑。我旁边的一位同事说，郭先生你不要老说郭太太？你老去批评人家干嘛？我说我们俩将近35年，34年的这个夫妻秘诀，其中之一就是幽默。如果你没有这个智慧理解这个幽默，你就不会有34年的夫妻。
然后你看到这个昨天我说了路德先生以后，还两只黑手。我说两只黑手的前提是啥？战友们要记住。两只黑手的前提放了视频，是中国的外交部长王毅说人家美国也就没直指，实际说是美国的西方世界的黑手，导演了香港这个200万上街，人类上最大的最正义的，最震撼的最能对中国人撑起面子的游行，中国人就需要这样的黑手，我们就需要这样的黑手。我接了我就说了，这就Joe 庄和细丝小哥，两只黑手到了喜马拉雅。就是我们喜马拉雅需要更多这样的两只黑手，正义的，有力量的，纯洁的，有智慧的，有能力的黑手！
竟然有人给解说成是批评细思小哥儿，批评Joe 庄。然后我再说路德先生，我说我看了你这个直播香港的这个叫Nike的，你这个有毒气，我说这不行不要违反常理，人家路德先生特别大气在我那群里说，我感激还来不及呢，路德先生真是高级的「黑手」，我太喜欢这个黑手了，这是大智慧，为啥呀？
我等于是在140万的在线直播，最起码吧80万是VPN，澄清了路德先生当时是直播当中可能不正确的事，但是路德先生直播是对的，但是我等于为他备了保险承
担了责任把这事儿给他弄掉了，啥叫战友啊？不放弃，不抛弃，不忘记，还应该再加上一个关键的时候你要走到前边去，你不能把战友推到前边去，这是常识。我这到前边去是替路德先生擦地去了，我不能让这件事在未来让战友产生对路德先生的质疑，烟消云散了，智慧中幽默中完成了我们爆料的使命。
两个「黑手」就是再说了中国就需要这样的黑手，王毅的黑手说咱们的战友给加上字幕，我发到所有美国、欧洲的朋友圈几乎都是回复，说太流氓了然后我后边还得连上第二个视频，不能光发黑手的，我还得发上耿爽的发言，80万人在街上是支持我们这个「逃犯发」，双列，还有一个香港上街的远远低于100万，香港政府报告的，这数字我就不跟你说了，我把这俩对在一起，都是骂声一片。
战友们要用智慧去爆料，我们跟共产党的实力现在是没有比例，你还耍横呢？你再没点智慧你再没点智商。但是这个事儿昨天爆料完，两只「黑手」说，我更加坚定我们喜马拉雅要过来几个黑手，从战友之声选几个「黑手」，战友中选几个「黑手」，很快将公布，这「黑手」还得更高的「黑手」，比Joe 庄要比细思哥这「黑手」还要「黑」，大家会看到的。我从来做完了再说做之前不说。
但是也可以看到网络上人心吶，人心即社会啊。竟然有人给细思哥打电话说什么——细思哥文贵批评你了吧？那叫批评吗？这，重了说叫挑拨离间，轻的说叫小人吶，小人之心。然后有些5毛7毛就暴露出来了，平常叫支持路德的在路德下边发留言，挑拨离间。
现在5毛7毛已经变身了，用说你爱听的话然后分化他们。路德先生极为坚定，非常明白一概不理，这点我特佩服路德先生，我特别佩服路德先生，真的是在5毛和7毛这个问题上非常清楚，而且不浪费时间。有时候我们细思哥还聊扯聊扯，但是细思哥真坚定，非常清楚谁是5毛7毛。
我真正的面见的细思小哥儿呵Joe 庄真的是给了我一个更加深的答案，就是人不见人光看人视频差距很大，也有可能是好的很多也有可能是坏的很多。细思小哥儿生活中是一个非常非常智慧的人，极为礼貌有教养，非常的受人待见，就是真的让你喜欢，你老想摸摸这个人脸的感觉，很诚实非常诚实，很坚定非常有智慧。而且细思小哥儿的人生规划和理想、职业的规划都是非常棒的，Joe 庄先生是个典型的中国我认为这样的男人，就这么直接，仗义，绝对是拿得起放得下，远远跟他在视频中是太不一样了，这俩人跟视频中都是不一样的。
路德先生跟视频中也是非常不一样的，Sara就是完全不一样，就不是一个人，真的，Sara人生活中是漂亮，可爱，非常单纯，很单纯。路德先生在生活中可以这么说，像个十岁的孩子似的，专业上表现的老成，在生活上极为单纯。真的发自内心的说，你看到Sara、路德先生，你再看看我们Joe 庄，你再看看我们细思极恐
先生，我们真的是更加有信心能赢。然后我们有美国战友，中国女婿鲁仁达先生，哎哟，这个生活中就是大嗓门、仗义，非常的智慧，非常的智慧。对中国了解的真是完全是跟视频不一样的。在中国是北京混子，北京通，而且家庭是有历史的家庭，有钱有势，人家有专业。
这些战友不是开玩笑的，你在生活中看到发现这些战友真不是开玩笑的。到目前我见到的战友，真的是目前，除了远距离之外，郭宝胜是人间垃圾，人间畜生，假牧师、骗子。真的是，你见了这个人，你就知道这个人是个垃圾是个骗子。真的是，当时我们同事告诉我们，说郭先生，我们从没见一个人让我们这么恶心的，你怎么跟他有联系。所以那次在华盛顿酒店见完，我们旁边不说谁了，我们大家都喜欢的一个战友说，他说郭先生我从来不说人坏话，这个人绝对不是好人，我就感觉他不是好人。
我说别那么着负面看我们战友。不行，结果后来证明了。那么通过昨天直播视频能看到，战友当中和现在我们通过这个事情，检验出一个人的智商，一个人的智慧，一个人的生活态度。也可以从路德先生，从细思小哥和Joe 庄先生战友当中看到我们战友素质，人心即社会啊，真是啊，没有人去在乎那个我说的。
现在我说咱们战友们，应该在一起，不要上了人家当。而且我特别要强调的是，特别是我在头两天最让我恶心的三件事，我本来我是很多高兴的事儿。第一件我看到了推特上，就是拉一车狗，广西玉林节，哎呦，我看我心里就咯噔咯噔受不了啊，我怎么都受不了了，我看着我那个Snow啊，我看我们家另外个奔奔，难过，严重的让我伤心，难受。
第二个就是看了当时香港警察总部，当时铛铛铛撞警察总部，哎呦，我的心一下，笃昂就起来了。我很少这样，我感觉这是要出大事了，这绝对不行，绝对绝对不行，当时我就感觉，哇，害怕！
第三个就是看到有人推出来，说有毒，这个现场出现毒了。我说完了完了完了。我觉得这三件事是过去几天让我特别揪心的事，难受的事。
另外一个我就说了，一定要内心有念力，念念不忘，这个是力量巨大。一定要相信这个，一定要实实在在的相信，我们要记住从开始爆料革命，一假，只要爆料你说假，一假就死。一贪，咱们只要是有贪念，想弄钱去，一贪必败。
咱们战友之间绝对不能斗，一斗双输。再一个是要名，只要你要名了，你看到这个爆料革命只要想要名的，一贪名咱必须是身败名裂。特别是一假必死，一假必败。
所以说，我跟所有的战友说，千万千万，战友私下跟我联系，说郭先生，怎么直播怎么视频，我说千万别说假话。因为所有人，战友们太聪明了。这个世界，你看昨天我就说了，头一天直播我说了裤子裙子的事儿，战友们马上找到了。下楼梯在哪呢，只要我说过的事情战友都能找到，你说假话他同样也能找到。
这是为啥共产党不要脸，他可耻可悲可怜呢，香港明明两百万人，他说30万人还少，80万人支持我的，他就没有想到这个世界是科技的世界，网络的世界，愚蠢到了极点。
所以说，亲爱的战友们，昨天的直播，星期六直播完以后，咱们的反应，我文贵更加要纠正，我更加希望的，大家能看的出来，我最担心现在的事情，就是我们战友当中，不能被太多人打入进来，过去直接地造你的谣，愚蠢的造你的谣，骂你。现在变成了穿上你的衣裳，大陆的警察到香港穿上香港警察执法的衣服，穿上你的衣服，去干坏事，我们务必小心。
刚才细思小哥的节目当中，就明显的有这种倾向，细思小哥很hold住，很好，路德先生的留言，非常清楚，bababa就给踢出去了，非常清楚，我们群里面，所谓的欺民贼所说的常委群里面，很多人非常冷静，这是我特别要提醒大家的，不要上当，因为我知道，灭爆小组有计划，渗透。挑拨离间，分化我们，这是我们必须小心的。
另外一个，现在是假捐款，制造恐惧，有些人被抓了，我被抓了，我全家被抓了，当然很多人真的是被抓的了，我们不能宣扬，私下里帮助，制造恐怖气氛，分化我们所有的战友们，真抓之外，还弄假抓。
第三步，想尽一切办法，买通传统媒体，现在所谓的大咖大v们，砸锅，反爆料，时刻伺机把我们推到某种错误当中去，这就是共产党的永远哲学，你的灾难就是我的机会，你的错误就是我最大的机会，就是想让你犯错误，所以我知道，为啥我们战友们看到的，凡是天天揪着我们错误的，天天不是私下提建议提警告的，都要公开的天天骂我们的，天天老说着我们错误，用正义的语言，用民主的口气，来分化我们的，这都是大问题，高级五毛，高级七毛，这是我最近比较担心的。
另外请大家关注，当前危机委员会，最近的举动会有巨大的帮助，这是以前的计划，非常有用，大家慢慢看，接下来大家可以注意到，我说了，上周我说啥了，我说有事会发生，伊朗的事情，接下来还有大戏，在中东的潘多拉盒子，他们不愿意，放弃了，就是点火，让美国去，美国没上当。
接下来G20，G20后又要发生事，现在华为，还有其他企业，接下来金融机构，tatatata，战友们，现在我们爆料革命，和反共这场正义战争，可以说用秒计算了，
不是用天计算了，大家越来越会明白，越靠近明年六月四号，你们越来明白，不会等到，明年11月3号，总统大选，六月四号，一切都改变！亲爱的战友们，睁开双眼，用自己的心，用自己的良知，和起码的智商和智慧，来判断。我们在快乐，幽默中，轻松中，把共产党彻底消灭！
我们一起为十四亿中国人民，香港人民祈福..
阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/716/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/716/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月22号，星期六。文贵报平安直播，今天还是由我们的战友和现在我的同事Joe 庄同志，现在是总导演。文贵现在向大家报平安。
在这个今天直播前大家都看到了，我们放了几个小视频，是由我们战友之声和咱们的战友之声的战友们做好的，包括几篇报道，大家可以从这个视频里和这个报道当中还有推出这几篇文章，大家可以看到一些非常非常滑稽的事情，这些东西是抹不掉的，这就是互联网的力量，这也是我们现在爆料革命当中最核心的武器，也就是西方发明的让共产党胆战心寒的，那就是今天的互联网网络科技，社交媒体。
大家可以从刚才这些看到了什么？在几天前，凤凰卫视在下面滚动滚动，中国的大小社交媒体都在传美国600家企业联合写信给美国特朗普，给特朗普写信赶快解决问题吧！这个中美贸易不能再干了。中美贸易的事这个让我们少赚钱了，活不了
了。竟然有在国内由中央党校的，有人在微信群里发信，怎么样？还要对我们的党伟大的党有信心，对于我们的中央领导的战略决策，战略布局要有信心！看看美国人600家企业，600家企业包含了美国将近80%的美国GDP产值。要什么？要美国总统停止中美贸易协议的争端？马上签！川普总统这几天非常的紧张，频繁的给我们这个中南坑的领导这个写信，打电话，通过各种渠道表达了非常的抱歉：习主席王岐山同志，本人作为美利坚的一个总统，我得玩政治，我得正式回到谈判桌上来，咱都是哥们儿吗？是不是？咱愿意回到谈判桌，听说还准备好了叫什么？张局，张绍忠，还有那几个什么名嘴都要出节目了。
亲爱的战友们，这不是玩笑，这不是笑话。头两天这些消息就传给我的时候，包括咱们的支持我们的党内战友们都深信不疑。文贵真没有力气，真没有时间，真没有任何的勇气和那种开心能给大家去解释去了，我都蒙叉了。你没办法说了这事情，就是他们能把这信以为真，这就叫共产党，这就是叫四个自信，这就叫大国关系。这就是共产党创造的爹亲娘亲不如党亲的这种文化。
这不算数，还有更夸张，大家刚才看到那个视频了吗？外交部竟然说，你看了耿爽了吗？香港已有80万人上街支持香港的反逃法。而且关于说香港人上街上百万人上街反对反逃法。说我就不愿意跟你争了，香港政府告诉我的远比你想象的低，那意思就30万都不够。这还不算数，王毅同志，公开发言，这是美国CIA的黑手，请撤出你的黑手，停止你的黑手。还有在中东，你别让我打开中东的潘多拉盒子。然后哇哇哇就把这个伟大的习主席送到北朝鲜去了，一车双手叭叭叭，然后再带霹雳舞似的，呱叽就去了。然后在这个这个拿鞋底把美国的，共产党的鞋底，东风15D改造成的伊朗爱国者，伊朗爱国者，嗙，把无人机给打下去。然后香港发生了学生，结果是党内现在一片传阅，虽然短暂性的，由于西方控制香港学生运动占了点上风，香港林郑月娥同志暂停了这个反逃法，但是我们还是大赢。我们测出了西方的底线，我们得到了西方在香港渗透的信息，我们测试了香港的民心，大多数还都是民心向党啊！这简直没法弄啊！
亲爱的战友们，共产党有多不要脸！共产党有多可耻，只有你想不到的，没有他做不到。这真是成为全人类的笑话。昨天和前天说实在的话，战友们我没有太多时间关注这些事，我都在布局下一步的行动。我更多的跟人家开会，见人开会和视频联机，我向别人展示刚才这些有关的照片和视频。战友们千万记住，不是所有的外国人，所有的外国领导都懂，都知道。
我向大家举一个例子，前天晚上一位法国的朋友给我在这个通话当中，我讲了我刚才这些说法，当时在六百个美国企业的事情，他以为是真的美国企业现在要美国总统要马上跟中国签协议，要臣服于中国，连他都相信。而且香港的这个学生运动他非常生气，很震撼，但是共产党放出来的外交信息，他有些真不辨真假，我把一些
东西给他，我给他解释，他真的是蒙圈了！更不可思议的事情，战友们。你能想象到吗？整个中共的驻外机构，接到通知向当地驻在国去游说，说香港是有组织的，一个所谓的在香港发起的反共和颠覆国家主权的一个行动，是由美国CIA搞的，还有日本的情报部门的参与。现在是美日不是美英，英国已经不在范围之内了。
更夸张的事情，竟然是让驻外机构拿指针分任务，你要游说多少家媒体，让他不允许报道负面的就是香港的真实信息，然后要游说多少外国领导人，大家知道吗？一个法国的媒体在香港盯了几天，盯什么呢？就是他看到了和作为香港人收到了香港中资企业和香港中资企业，包括这个中联办，还有港澳办给八百一千八甚至2000要求上街去反对这些反对反逃法的人。整个过程都参与了，他要写一篇报道，最后一分钟被大使馆给叫停了。威胁，威胁还不行，记者还要处置，最后找了他报社说我们的广告费，如果你要敢注销去这篇报道这广告费全停，到中国的签证全给你停。最后这个报纸停了。
然后大家现在看看中共新的行动！就塔利班代表访华，塔利班代表访华干嘛呢？就打击恐怖主义交换意见。你大爷的我真是受不了，我真是我看了照片我快疯狂了我快疯狂了。这世界怎么变化这么快呀！短短的几年，现在中共要和塔利班代表就打击恐怖主义交换意见，你说这咋弄啊！战友们，这咋弄啊！啊，你没法弄。
你说这还能说理吗？这还有讲真理的地方吗？你说把塔利班请到了北京去在钓鱼台要讨论打击恐怖主义，谁是恐怖主义？香港的学生？上大街的学生？那些妈妈和孩子？还是白宫的川普？还是欧洲的哪国？这个世界太疯狂，黑白颠倒。
我们再看看美国政府，我们要看一个新的报道，美国在前天正是的通过了立法的程序。就是对，包括行政上的制裁，同时进行。对中国的几家高科技企业和中国的生产，有高科技含量的计算机的企业和技术产业进行了封杀。
这四家是其中我曾经说过的，36家和90多家的其中之一，其中之四，一小部分。据我所知，接下来还会更多。这是文贵在那半年前八个月以前，我就告诉大家的事情，大家千万别小看了，你看看这几家企业的背景是什么？您看的这几家企业都生产啥的？你看这家企业，这共产党对中共的整个在征服世界，称霸世界的野心，它的重要性。美国出手太慢了，但是他毕竟出手了。
还有大家要看到更核心的问题。这次美国行动是在G20以前，没有任何竞停止，而且一出手是永远不可挽回的，不可逆转的。就现在准备G20的会议，要签成协议，释放孟晚舟，解决华为，停止对中共科技封锁，香港的人权运动事情，大家会看到在G20上真会又是一次的滑稽的结果。我已经说过一次了。在几个月以前说中美贸易协议谈判，中共那牛的不想打，不愿打，不怕打，但你要打我奉陪到底，最后变成了一次次的打电话。不打仗了，打电话。打完电话还不算，现在，中共还要打恐怖主义。还有个塔利班 讨论的打击恐怖主义，这个照片把我笑翻了。
然后再看看这几个制裁的几个高科技企业，这几个制裁的高科技企业，大家要看到它的对中共的打击绝不亚于华为。懂行的是看门道，不懂行的看热闹。现在懂行的很多人看到这个东西都很震惊。包括美国人，很多美国人认为美国政府这回开始干正事了，干正事了，终于保护美国的利益了，终于把内部的政治口号变成行动了。
我可以告诉大家，接下来华为很多，现在还保持暧昧关系的，包括台湾台积电，都得哏屁，台积电会哏屁，会很惨！包括绕道日本的几个供货商都会很惨！华为比你想象的还要惨。虽然之后在G20想尝试华为用技术换市场，用技术换免于制裁，不可能，零。现在是美国600家企业反对川普撤销对华为的制裁，是反对川普停止对中国的制裁和共产党说的600家企业。写信让川普停止和中国的贸易的争端，要对中国签署贸易协议恰恰相反！共产党骗老百姓。
但是美国的法律和美国的行政权力，和白宫用事实和决定称制裁性的不可逆转的四家企业，和对华为进一步的审核和惩罚，在G20上绝不可能！昨天晚上我和一位美国朋友••••••我昨天真的是累得我真是头昏眼花，这个到啥程度，我洗完澡以后从洗手间出来。我这习惯就穿上睡衣，然后呢马上我就赶快去念一下经去，昨天吧唧穿上了，把我西装给穿上了！不是穿的睡衣，下边还露着半拉屁股呢裸体，你说那要拍下来啥感觉？穿的西装，然后下边裸体就出去要念经去了，哟人想不对劲，回来了，累蒙圈了。
就这个时候，一位美国朋友一定说在芝加哥，他都要参加一个党内的会，他们的党内的会，在这之前要过聊聊。聊聊G20，包括美国对这几个企业制裁，他还要发起一个法案，发起法案就是彻底关闭，华为的所有现在还偷偷的技术供货商，特别是台积电。我今天可以告诉大家，台积电完了over了。绝对完了台积电完了。咱不信，咱就看一看。
第二个台湾大选。这哥们昨天我说他说到点子上了。他说台湾大选美国绝对不是观察，绝对不是揭露真相，美国要全面参与。很有可能很有可能，就在大选的最后几天，美国要爆出重大政治决策，这个不用想那美国总统那个台湾的那个选总统，最后一分钟，美国如果有两项政策出来，立马改变这个台湾的总统的选势，勿容置疑。
其中有三条，我认为说到点子上了。
第一个马上说，只要你郭台铭你要继续选，比如你跟共产党不说清楚，所有郭台铭的企业都成为美国制裁的下一个华为。这他就傻了。包括其他的，如果亲共的像韩国瑜，马上只要你看到你这要选这个总统了，如果你不明确表态，你不拿出几个条件，美国立马列为对你的制裁，你选什么总统，这是一条，对亲共的要当选的台湾的2020的总统，进行直接性的国家制裁。千万别相信郭台铭到白宫晃荡几次，然后就以为能帮台湾了，大家想想，那伟大的习主席在马阿拉歌还人家两个还握手言
欢的，对不对？那跟普京还哥们呢？互相仰慕呢，那个加拿大那是兄弟国，那个欧洲，那是人家祖宗，咋了？该咋惩罚你咋惩罚你。如果台湾人民要相信这个了，台湾的那几十万美国护照持有者，那你就是白持有了，半点影响力都没有，相反总统要证明个人关系和个人关系不能被某些特别是共产党利用，可能是副作用更大。
第二条措施。这位哥们儿我觉得说到重点上了，对台湾进行政策性的取消一中，把台湾经济和美国经济纳入到国家战略产业范围之内，哇塞这事大了！那就是台湾的经济就成了美国第54个州了，那就成了美国一州了。那还了得了吗？我说这个管用这个管用，这个绝对管用，赶快整，越快越好。
最后一条，美国明确台湾在国际上必须参与联合国和NGO组织和所有的什么同等的权利和地位。我告诉这位美国朋友，如果你要这么做，你下一任选总统，你一定会当选。2020没他的戏，2024后你一定当选。而且我相信台湾人民香港人民所有拿美国护照的都会卖掉家当来支持你。他相当兴奋。昨天这个谈话让我兴奋莫名，又差点裸奔呢，又差点裸奔。所以战友们，这些大好形势是哪一刻造成的，不是6月9号，是我们爆料革命开始。
6月9号之后，我和班农，还有我们的细思哥还有我们的Joe 庄先生站在这儿的时候，我就说过，千万别高兴太早。共产党接下来的招，示弱装可怜，各个分化，制造事端，然后把责任推给你，调换角色，然后混淆视听，制造灾难，浑水摸鱼，把你变成犯罪分子，一定会再回来的。包括香港一说暂缓不撤销，这个暗雷埋着巨大。香港过去几天争得多大的荣誉，两百万人的荣誉，震撼了世界。可能这是最大的成功也是最大的失败。特别是香港现在从6月16号到现在，和6月12号到现在，我明显感受到香港的反共组织出问题了。
有些人内杠了，特别某些小孩，小孩，名声大素质很差，一心一意的想拿诺贝尔奖，就想拿诺贝尔奖。跟中国的海外欺民贼民运混淆在一起的人，背后天天被民运们，你要拿诺贝尔奖啊，你要拿诺贝尔奖啊，迷了。所以说你看到，前天到今天整个到香港的包围警察总部的彻底失败，彻底失败。
第一个最危险的事情，当我看到有人抱着那个铁码去撞击警察总部的时候，我认为这简直是疯狂了。香港市民现在树下伟大的形象，就不是暴徒，而且是全世界上最有纪律的市民。你拿这些你去嘭嘭你去撞香港总部，香港警察就等着你这一刻呢。你撞了不是受人以柄嘛，还好有些年轻的孩子非常冷静，绝对不能这么干，必须停，这是暴力，停下来了。如果在现场，按照这几个小年轻孩子，想得诺贝尔奖的年轻的领导，直接撞上去，再接下去，整个香港颠覆性的变化。香港警察总部，整个周围布满了重兵，就等你犯这错误呢。那就是叫香港白虎堂，就等着你入这白虎堂呢，你还往上撞，你一点政治脑子没有，光想拿诺贝尔奖。拿过诺贝尔奖你就真的能拯救人民吗，拿诺贝尔奖的几个拯救人民了？
半年前，一年前我在华盛顿的时候，有几个人说，郭先生我们要联名提名你拿诺贝尔奖。我立马拍桌子我开始骂他娘了，我谁要再跟我说一次诺贝尔奖你就是对我郭文贵巨大的侮辱。我就那个F字骂他了，当时他就傻了，他说没必要这么粗鲁，我说你们当年捧的诺贝尔奖的都什么下场？肝死，肝癌死，穷家荡产，刘晓波就死在你们手里面。中国拿诺贝尔奖的，提名诺贝尔奖的有几个有、有好下场的？玩这干啥，香港要拿诺贝尔奖的人，一来，坏了，香港出事了，乱了，直接冲击香港警察总部。而且当时我一看这些人出现，所有当时发动69的，612的最牛的几个人全都没有出现。
就因为这几个人乱领导，孩子失去方向了，香港出现分裂了。香港警察是瞎子吗，是傻子吗，当然不是，香港所有的监控是共产党啊。香港警察总部在他来之前，大陆的安全部，广东省安全厅，国家安全委N个领导，男男女女，在整个楼上楼下周围，进行了新的一盘演练，就等你犯错误呢。李家超已经把卢伟聪抛出去了。林郑月娥已经把卢伟聪抛出去，责任都推给卢伟聪了。郑若骅也基本上推出去了，人家公开道歉出来，林郑月娥已经示弱了就差趴在地上了，李家超在议会里被骂的狗血喷头了，卢伟聪不出面，卢伟聪本来到期就要退休了现在是延期，现在人家做好了就把卢伟聪，你放心卢伟聪一定出来辞职。
现在香港的前警察，叫曾伟超已经出来说话了，曾伟超是谁大家查查曾伟超是谁？曾伟超说了香港当时的警察执法不过分，现在是整个香港警察给全世界树形象，我们有孕妇，我们有孕妇在里边啊，生孩子啊生不出来堵着门儿不让我去，有人有病了我们不能去，有人打电话被偷了被杀了我们不能去，有人严堵着门儿不让我们出门儿啊，看看砸鸡蛋我们保持了克制啊。
大家去想想，就过去这24小时的昼夜，对香港市民的伤害，林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪扳回这一局的背后，都是我们海外欺民贼这些王八蛋！在香港的所谓民主民运的领导上中的毒，我们有些战友胡涂到了极点，竟然在后面紧紧跟随！紧紧跟随呀！是什么跟随？说这个哥们儿是香港的领导，这个哥们儿将是下一个香港的领导，你能搞明白吗？香港人几个知道他的呀？他就想得诺贝尔奖呢！
凡是在这个反共的主题上想有名有利有权利的都是混蛋！都不是我们的战友！结果如何？惨剧呀，差点酿成啊！竟然撞击警察总部去你这是什么概念啊？而且那一刻的录像现在你看看海外，大家看看主流媒体已经风向有点变了。共产党的厉害，共产党他掌握的这个国家机器，如果战友们你们相信嘎嘣一下CCP就完了，那干嘛让他控制70年啊？香港人如果说两次上街就把共产党解决了他干嘛要忍让22年吶？哪那么容易呀？！共产党再流氓再可耻再不要脸，他是一个绑架了14亿人的黑帮团伙呀，他绑架的不是几个孩子啊，不是几个老人吶，他是绑架了14亿中国人的国家机器呀！
任何一个对共产党的反共事业上存有利益心，权利心，和其他心的都是混蛋，都会死无葬身之地，任何人如果你侥幸，天真，你是找死，多大的利益呀！
我法国那哥们儿竟然告诉我说，他说他给他报社打电话，他说你什么意思啊？威胁了记者？不给签证我来帮你解决，没广告我来帮你拉，那你不能把这报道不写呀。结果人家社长说了句话，你能保证我们60％的广告收入都来自于中共和他没关系呀？哥们儿傻眼了，那我做不到。就共产党的蓝金黄力量在全世界多大呀？他在香港有多少沉默的力量啊？
你看香港那个袁律师、黄思豪小年青孩儿，那是折腾了将近20年了，20多年前我见这小子的时候多大的一个孩子啊？当律师的时候就想到当香港特首了，另外一个我见的就是当时的梁振英，当时还是为公司呢。那个时候我是干裕达的时候啊，亲爱的战友们，那共产党的力量是什么？林郑月娥多早，几十年前人家就到北大，到香港大陆交流班儿去了，人家林郑月娥的老公是哪一年到中共党校都讲课去了？那卢伟聪那跟上海帮那是什么关系呀？那郑若骅多少年是中国大的国有企业的律师啊？那么简单吗？那李家超全家在英国在国内多大的势力呀？哎！竟然天真到有几个小毛孩子上街，竟然要领导着这些人差点去撞击总部去，这跟当年的六四，八九六四，异曲同工之妙。
现在所有谈论六四的，很多话我真的有些话我暂时是我不能说，有很多人提到咬牙切齿，咬牙切齿什么？说现在还活着那些王八蛋天天打着六四这个幌子的人，当年就是他们提起了什么这自联那自联，最愚蠢的事情竟然是有共产党的人，有官员在故宫的东北门某个院里面，啪唧给喷出来一个，胡耀邦同志怎么样怎么样，这哥们说完了完了完了，因为他是党内的人，这孩子被利用了他没法阻止。结果就发现从另外一个胡衕出来了一个赵紫阳同志，你本来八九六四是反官倒，反的康华公司，反正是这个赵紫阳的这个赵大军赵二军，反的是邓家一小部人，包括胡耀邦家人也有被反的，突然间直接把胡耀邦牌子举起来了，把赵紫阳牌子举起来了，直接对着邓小平去了，你想想这不就变成政治斗争了吗？
邓小平那时候正在犹豫是当极端坏蛋，还是当极端好人的时候，吧唧变成内斗了，用现任的现在还活着的有影响力的老领导的话说，他说那一刻他说真的是我就知道这些人被利用了，混蛋至极！大家再看一下当年中央电视台的直播还有录播，还有见李鹏的照片，你看看现在还活着的学运领袖，这些不要脸东西，见李鹏的时候是什么样不要脸的样子，那哪里是学运领袖啊，都是想去谋官去了，就那个副县长都认了！全国人民的希望被这几个那几个民运领袖给出卖了，大好形势毁于一旦！一个国家民族第一次的民主运动接近有成功可能性，结果被成了内部政治斗争的工具。
最后定义为一模一样跟这个王毅讲话，邓小平最后讲话记住了吧，拿着根烟，在人民大会堂，啪一口痰，大家都明白啊，啥叫八九六四啊，对吧，心中都有数嘛，不就是西方想要颠覆我们共产党的体制吗，司马昭之心路人皆知嘛，对不对呀，我这说成河南话了。大家知道这一段吧，最有名的视频，定义为这是一场政治运动政治动乱，真成暴徒了，李鹏成了千载的共产党的英雄，怎么贪都没事，现在香港又差点出这事了。
昨天我没办法我不能带手机，我偷着看看发生什么事，当我发现我们伟大的路德先生，做节目说香港有人说毒气，我直接我真想平板躺在我的露台上我想躺一会，我真没力气我想跟路德先生打电话，我现在都没给他发信息呢，我真想跟路德打电话，你能不能把这个节目停了啊！我告诉你共产党要这时候给你放毒气，那它就不叫共产党了，他叫共傻党，这叫傻叉党，他给你放毒气，你放毒气去它都给你按住！他会在警察总部给你放毒气吗？他放那毒气就让咱战友闻到了，别人就没闻到？你说怎么就他自己闻到毒气了呢？这个人是谁？是我们战友吗？你就直播出去了 ！我们很多战友还跟随，那什么大唐电视，还有什么RF自由电台也跟着上了，哎呀我的妈呀，我一下蒙叉了，我说共产党太厉害了！
当年八九六四的时候，一位军队的干部跟我说，他说你知道当时我最大我现在要谴责的最坏良心的是什么，他说是我指令了20几个人，他从几个班里面选出了20几个人，他说当时穿上了护士的衣裳和当时平民的衣裳上街上去，干了第一件事就是把一个尸体给烧了挂到树上去，在木樨地。这哥们儿每次说这事，他都要掉眼泪。每次跟我喝完酒，只要一说这话，一定端起大杯子喝。共产党任何体制内有良知的，知道郭文贵说的是真是假。你们知道是怎么回事儿。
当时杨白冰但当时直接告诉，马上要死人，没死人这事没法行动。下边都懵叉了，怎么死人？没死人啊。你们都傻呀？死个人不容易吗？而且必须要有记者在场。大家记得，当时光明日报的记者，查查光明日报的记者，叭叭叭拍的照片，你看看照片拍到的、发出去的，总共一个小时啊。当时还没有什么传送WiFi啊，它咋会就出来的呀？那人就挂到那桥上去了。解放军被烧了，被人给挂在了桥上。全国全世界傻眼了！就像当时江泽民在上海，抓了钦立本——上海党报——一样，全世界都注意这事儿，好像风向有变风向有变。
我们这个所谓毒气事件，还有撞香港警察署事件，跟这件事完全一样。
如果我没有在场，我们的战友要打着“一切都是刚刚开始”，或者打着什么“郭七条”直接撞上去，那就是对着我们来的。我们还真没那么重要，人家共产党真没尿咱，真没觉得你有啥了不起的还，说明。香港这些孩子可傻眼了，结果我们香港本地战友跟我发信息，还好那会儿我看到了，说有人在他旁边劝他，说他不认识。劝他说，你们现在要放火，你们一定要放火。说为什么要放火呀？说只要你一放火，
警察就会往外跑，说你们有带汽油弹？没有我帮你弄去。我当时告诉他，你可千万千万记住，这个人你马上报警；第二，你马上告诉所有人，不要接触这个人。这跟我通完话（再）回去找人，没了，找不着了，要给汽油的人没了。战友们，如果任何人一冲动，拿一瓶子汽油，棒叽点着了，香港200万人上街就变成了历史上的最大笑话。共产党一秒钟就赢了。
又变成了八九六四。怎么碾，不是坦克碾你了那就，让你碾压你。现在共产党玩的政策就是，老子不用我的坦克碾你，我让你来碾你。他就希望造成踩踏事件。就是香港人踩踏，这是个多大的事你知道吗？在八九六四坦克碾压学生，是人类独此一次碾压学生。第二个，现在世界死亡最多的公众事件，就是舞会和集会的踩踏事件。这就是孙立军在香港，还有在广东，在多次演习当中，其中最重要的，他就提到，如果发生踩踏事件，如何处理。发生踩踏事件，孙立军当时告诉所有的香港警察，一定记住这时候香港警察，只拉警报，切切不可以碰人，就是不要去碰死的人，要把媒体放进去，救护车到场不救人，警察只是鸣警不叫人，就是把车跟你围起来，最后你都踩死。香港200万人踩死另外10万人。这是他最佳效果。所以，一旦要到这种情况发生，说这个返逃法这就大赢。这叫上上策。以港人踩港人，踩死港人，然后，警察在旁边围着，响着警车，跟放鞭炮一样嘎嘎嘎，咔嚓咔嚓人全死了，而且踩死的绝大多数都是老人和孩子。这是他最希望的结果。香港人聪明啊，616、612、619，没发生这个事儿啊。
Joe 庄干得好，多放点这照片，别老放我。我看着我自己有时候就忘了讲啥了，看自己忒帅，忘了讲啥了。看这照片比较好，不忘我，这时候要忘我。所以说战友们，你知道昨天香港的这几个孩子太棒了。香港那几个女战友，真是太牛太牛了。说郭先生，我马上通知所有人。我说前往千万记住，把刚才发生的事情向警察报案：有人怂恿我，给我汽油，有人让我放火。大家想想，那能是你的战友吗？昨天又有一个说我闻到毒气了，啪就出来了，我的妈呀，我快受不了了，共产党和香港警察绝对有这个贼心，他也有这贼胆，就是他要干这事情的时候我们要去报道去说这事，绝对不能这么说，必须得有N个人作为证人，必须有绝对的证据，那是天大的事了！
诶，这太不好意思了，又夸咱郭媒体呢，说咱战友，这是白宫的前常委，前常委啊。哇，相当的不闹啊，我得给他拍个照片，我在直播中，太好了。
亲爱的战友们，过去的这两天发生的事情，我可以告诉大家，千万千万记住，这一刻是需要的，这一刻是需要的，也是正常的，但是我们不要失了分寸。香港从6月9号那一天我说已经新生的香港，6.12以后新生的香港，无人可以再改变，除非自己改变，自己自杀。
所以说亲爱的战友们，你可以看到这几个香港的这几个错误的行动，都跟我们过去的欺民贼、民运有深刻的交道和来往，都是一帮无知、愚蠢、贪婪、贪名的家伙！而且我们有些战友根本你不知道是咋回事你就冲上去了。战友们我求求你们了，你们一定要动动脑子不要说过头话，不要臆测、不要猜测，不要急于表现自己，不要向所有人证明自己有料，不要向所有人证明自己我比别人聪明。我告诉你任何事情24小时就会露馅，你没料就是没料，你不比任何人聪明，你不比任何人伟大，你就踏踏实实做事，像战友之声，像路德先生直播、像细思小哥、卡丽熙、澳洲之声、戴维小哥，还有现在我们消失的政事小哥是吧，你就做正事就行了，行动。你不需要做什么来显摆你自己有什么，我比别人厉害、我有料、我有能力、我有智慧、我有特别渠道，你有啥特别渠道啊？
我们做自媒体的在天下所有战友面前都是已经是完全是透明的，切不要显摆、切不要领先，切不要抢媒体、不要抢话题。全人类能看到的事，我们能一个人你就比别人聪明？你如何证明自己比别人聪明啊，亲爱的战友们？不可以的！但是香港这事能拉倒吗？已经结束了，只是时间和方式问题，它越折腾、它越垂死挣扎越有好处。
我当时爆料，这个说我一爆料说王岐山，人家不但没退休还当了国家副主席了，然后人家傅政华，人家不但没有贬职没被抓起来，人家还升了官了，是吧？孙立军也有更大的权力了，孟建柱虽然回家退而不休，事实是这样吗？事实不是这样。王岐山因为恐惧他要当上了副主席，他现在比谁都难受，所以这回王岐山这家伙鬼啊，要把香港折腾得精疲力尽啊，现在正在发生中。但是他给很多人也说了，说他最后悔的事情十九大修宪把他当成副主席，外国叫副总统，他认为现在上去下不来了。他跟几个海外的朋友、国内的知己说，你王岐山同志听到了也知道文贵说的是真是假吧，就后悔了，说十九大修宪上去下不来了，说什么（时候）是个头啊？
人就是人，没有人是神。傅政华后悔的事情，非常后悔当时孟建柱在的时候，还有孙立军，他们俩对抗的时候没下狠手。结果让这些人差点把他灭啦。他也担心，他未来被他们再灭啦。孟建柱就不用提拉，后悔的就别提啦。惹谁也别惹郭文贵啊，还有一个，他确实认为反腐运动中抓的人太多啦，他害怕，他早晚得被清算。孙立军现在是上去更下不来啦，现在他要杀掉一切对他未来造成危险的人，他要兑现所有的，跟他战友们，他的那些同盟党说的话，盗国贼，替他们铲除一切好人，拿回香港，把党内所有的隐患全抓了，所有该死的人都死了，封口。孙立军能把这事做到吗，战友们，容易吗，这么容易吗，那是一条不归路。
不要看此时此刻的输和赢，我给战友们说很多遍了，咱们的老百姓们要灭共，你真心想灭共的，就像今早做平板撑一样，啪啪啪，做了32.4，今天战友们说我创纪录了，不是，我记录已经打破34分钟了。今天做的非常的平顺，为什么。我知道我
一做的时候，给我定下来，今天要超过32。一响手机，32.1多一点的。所以说，你相信这个事情，你相信你能做到，你坚信自己能做到就会发生。不要寄希望于突然走在马路上捡一包钱，总是发生，突然有人给自己打一堆赏，打100万美元，这事不要发生，发生也不是好事。我们要行动，不寄希望于奇迹。
香港不可能6.9，6.12，6.16以后 说这四个人我都辞职了，回家了，然后香港特首普选吧，然后呢，共产党撤出香港，绝对不可能！那需要一系列的挣扎，一系列的斗争，一系列的反抗，甚至是可能发生更多的人想象不到的挑战。卢伟聪一定会辞职，接下来可能就李家超，个个辞职，或者是林郑月娥。通过辞职换回一大批人心，最后反逃法想尽办法都给你过了。然后要制造一切事端把责任推给香港老百姓，让全世界说，香港需要反逃法。大家研究研究反逃法，从台湾这个抓人事件，这种不要脸的故事。就跟刚才说的，看的那个视频，说是香港八成人上街支持反逃法一样，根本不存在这个问题。在台湾杀人，你来到香港了，你就成个反逃法，在美国杀人了，去到香港，你要成立杀人法了是不是啊。
香港存在了已经百年啦，这么多事情发生它咋没成立反逃法啊。那么你要说反逃法要送给大陆去这么做。你先看看香港那几个当官的，对他们该成立什么法。这纯粹的胡编逻辑，所有外国政府都笑掉牙啦。就敢公开的Cerrie lam和香港政府，敢撒这样的谎，敢造如此的谎言，在他们心目中根本没有香港老百姓。看不起香港老百姓，如果任何人，外国人认为，他们脑子里有半点对香港老百姓的尊重，它就不编出这样的谎言。域外法权，国家合作，都可以做到。香港政府分分钟钟就直接可以把他给抓啦，不用送到你们大陆去，送台湾就行了吧。而且刑事罪可以通过国际刑警啊，你不是有国际刑警孟宏伟嘛，你能给郭文贵发红通，你能给那么多人发红通，难道不能给这个杀人犯发红通嘛。你可以把台湾的李民哲抓到大陆让他消失，难道你就不能把一个在台湾杀人犯送回台湾去嘛，这王八蛋逻辑谁不知道啊。
这王八蛋逻辑谁不知道啊？因此你要编出来2月份在台湾的杀人案，你要因它要建一个「返逃法」。然后「反逃法」老百姓上街和平抗议，你定为这是一场暴动。大家看看林郑月娥的视频，已经是暴动了。定为暴动，然后不要脸地说啥？我从未说过暴动，关于执法的问题，那是警务处处长的事。天下不要脸的文化，谁沾共产党谁是流氓，谁沾共产党谁会撒谎。
我刚刚看信息，我觉得特滑稽。就是夏业良的案子，原王岐山翻译。继我们告他之后采取的行动。第一不同意管辖地，换了管辖地；第二换律师，换了两到三次。最后找了叶宁，找了叶宁这个烂畜生，简直就是个大流氓，不要脸到了极点，叶宁这个畜生，大律师骗子，简直土到渣儿了，简直是啊。 找了叶宁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/715/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/715/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是6月20号，咱们是敲锣打鼓哇！今天是我过去的104天以来第一次打红领带，第一次打红领带，实在有点控制不住了啊，本来我说三年嘛不打红领带，但是今天早上犹豫了半天还是打上了，因为好事儿实在太多。
亲爱的战友们刚才看了一个，孟宏伟被审判的这么一个照片，被审判的照片，这个很有意思，我就不多说了，大家都明白啥意思。孟宏伟的这个照片和审判传达出了什么消息呢？亲爱的战友们，还有在国内的党内的战友们，要记住保你命的唯一办法——要掌握他们的资料。你想活下去，你想自由的活下去，只有跟我一起推翻共产党。但是你在被他弄住的时候，按倒在地上的时候，唯一能让你活的方式那就是说你手里还有料，所以他不敢弄死这个孟宏伟。像有些必须弄死的，必须快点死的那就是确定你没料了。包括孟宏伟听说开庭之前啊，孟宏伟先生经过了大量的交易和思想工作才配合开庭，很有意思。这个法庭在哪大家也都看得很明白，听说这个法庭也经过特别的装修和设计，因为国际关注太大。
所以说亲爱的战友们啊，孟宏伟的事情给了我们一个简单的逻辑，共产党内的所有的人只要你干过坏事儿的，得到好报应的不多，好报应的不多。John Zhuang先生刚刚有那个中央电视台的，关于伟大的习主席正在北朝鲜和金正恩在一个车上挥手的那个视频，你给Sara联系一下，Sara那有那个，一会咱们放一下。
战友们，这个，孟宏伟先生被审判这件事情对党内有巨大刺激，各政治帮派之间的较量，到了一个新的层次，大家别小看了，孟宏伟先生被抓，在国际上对共产党的伤害，和阻止共产党在国际上残害我们战友们，以及非法抓捕和非法的绑架，制止了多少好人被陷害。如果说今天孟宏伟的被宣判，他是个什么概念？就是提前四年版或五年版的国际「反逃法」的其中一环，今天香港的「反逃法」都是在过去我说的喜马拉雅这个目标之前，也就是我拥有的中共的潘多拉盒子计划之一，在国际上实施今天香港的「反逃法」，就是「逃犯法」，就是今天香港人民上街抗议的，这个「逃犯法」。国际上的「逃犯法」的代言人已经给灭了，就叫孟宏伟，今天已经坐在了宣判庭上。这说明什么呀？不管共产党有多么伟大的计划，在跟个人政治利益，个人政治斗争，内部政治斗争在较量上，他选择保护个人，再选择保护个人之间的政治团体。
更重要的大家要看到，这件事情没有人可以百分之百的控制得住，就孟宏伟如果不被抓，不仅要在国际上彻底的，推翻他或影响他，甚至成为他的敌人，不去执行他的「逃犯法」，甚至会把他「逃犯法」的计划公布于众。由于孟宏伟和杀害王键先生，在南法这件事上高度参与，我今天说话负法律责任再一次声明，高度参与，因为这件事情是王岐山个人一人所为，保护自己的经济和利益和安全信息。通过他掌握的孟宏伟个人的各种腐败信息——所谓的，威胁他必须做。由于他执行了王岐山个人利益的灭王键的行动，破坏和威胁了共产党以及现在共产党在海外布置的全国际化的「逃犯法」，和正在执行中的「逃犯法」，其中郭文贵和很多战友都是被他们通缉的，就是国际「逃犯法」的版本，先控制了红通，控制了国际刑警组织，那不就是在国际上实施「反逃法」了吗？
但是由于孟宏伟对，中央的领导，由于他对现任领导，我就不说谁了，造成了重大的威胁！威胁！必须拿下，然后坐在了法庭上，这是好事儿。国际上共产党的逃犯计划和灭嘴计划彻底偃旗息鼓。但这件事随着孟宏伟先生的宣判，会在国际上掀起轩然大波。国际上不会拉倒的。亲爱的战友们我可以告诉你们，跟国际刑警组织的能影响国际刑警组织的，这些国家都在调查中，这场博弈刚刚开始，最大受益者就是我们爆料革命，所有很多人卸下去了，无形中由于他内斗，一个在我们旁边随时爆炸的一个对我们威胁的炸弹被拔除了。另外一个在党内这个帮派之间的斗争，加剧！更加会促进，分分钟钟的裂变，脆变，这是好事儿，孟宏伟的事情我先说到这为止。
大家刚才看了这个，王毅先生，王毅外交部长这个鳖孙真是坏到家了，这个鳖孙真是坏到家了。这个你看他在加拿大他在讲话，他到各地讲话，越发越狠，越发越极端。就好像中国人民跟他天生有仇，香港人民就欠他的。中国人民就是猪狗。王毅已经成了一个全世界上谈之色变，一个笑话。他越来越像伊拉克战争之前那个发言人了。他所说的「潘多拉盒子」是什么？战友们去想想他所说的「潘多拉盒子」是什么？在什么情况下他讲出了不要打开「潘多拉盒子」，中东的「潘多拉盒子」，后面是个伊朗的国旗。很多人都以为说——啊，他就是这个支持伊朗嘛，支持伊朗拥有武器，挑战美国嘛，没那么简单，没那么简单！
我发了一个郭文我说，他所说的「潘多拉盒子」和文贵拥有的潘多拉盒子是有关系的，为什么？我可以告诉大家我再次重申，咱能拿出来100个小时中央中南坑里的人做爱，乱伦??????这些视频，共产党害怕，对个人会有影响，但是你要说把共产一下就灰飞烟灭，不可能！会让大家很热闹，会让共产党扫尽面子，会把一部分人灭了，弄不好王岐山上去了，弄不好比王岐山还坏的像王毅这号人也上去了。让共产党能灭的那是其中一部分，这些小视频很关键，这些乱伦，性爱，强奸，轮奸，变态视频很重要，会失去国内咱们同胞的信任，会对共产党置于信用性的打击，毁灭性的打击。但是在国际上让大家坚定的把共产党给灭了，那不仅仅如此。
我期待的事情和我认为「潘多拉盒子」能发挥，瞬间能让他灭掉的事情，正在往那发展。当王毅讲完这个话以后，我极为的兴奋啊！我极为的兴奋！当这个决定，访问北朝鲜的时候我极度的兴奋，我昨天就想直播，老按不住！这个直播上瘾了你知道吗？不和战友沟通，就上瘾啦！昨天没给来个直播就觉得痒痒的慌，你老想说，唠叨唠叨，跟谁唠叨去呀我现在？没人唠叨，只能和战友唠叨现在，啊，是吧？看到他们这样的表演你去想想，那是什么样的冲动啊？内心啊？控制不住。
但是我得看着这北朝鲜，咱们伟大的习主席是否真的能踏出这个土地？当我确定他已经出发这个土地了，然后在一个车上两个领导挥手的时候，事实我早就知道，还有更加激烈的两个人亲密的计划，不仅要喝茅台，不仅要去很多地方，包括我去过的地方他都会去。我高兴了，我兴奋了。我马上直播。我与庄烈宏先生联系，结果他的手机静音找不着了，没回复，打电话没人接。那么我说我架直播，架手机准备直播。就在这个时候庄烈宏先生找我了，说我在楼下呢。我在准备直播，在准备大概十几分钟二十分钟，所以我们稍微晚了一些，抱歉亲爱的战友们。为什么没有提前告诉庄烈宏先生呢？因为很简单，我希望这些事情得到确定。
亲爱的战友们，记住啊，记住过去这三周发生的事情，香港的6月9号，香港的612，香港的616和宣布到北朝鲜，和王毅的不要打开中东的潘多拉盒子，和宣布的G20川普总统主动多次要求给习主席打电话，要在G20见面。再记住昨天的股市和美元人民币的外汇大幅上扬，像上海股市。亲爱的战友们，这些天的发展真正会，事实上实质性的改变全人类，没有人可以再挡得住。潘多拉盒子和南普陀讲话决定了中国人民的命运，决定了世界人民的命运。如果潘多拉盒子的计划，没有按照当初的实施，没有按南普陀计划的实施，我们想灭共产党是不可能的，或短期内是不可能的，。在，这个已经无人能挡得住了。
当美国总统宣布对华为进行制裁的时候，当美国总统宣布中美贸易战开始的时候，
当中国共产党宣布开始反腐运动的时候，当共产党宣布十九大修宪的时候，将无限期当总统副总统的时候，当香港实施反逃法的时候，我们所有的战友们，不明白发生的事情，当你们有一天，当文贵打开潘多拉盒子的时候，当我放出南普陀有关录音的时候，包括现在正在北朝鲜的习近平先生，王岐山先生，孟建柱先生，江泽民先生，胡锦涛先生，李克强同志现在已经没有影响力了，你就别知道了。你们就会明白这个世界是多么，多么的疯狂，共产党！
我先说说这个潘多拉盒子，跟伊朗和我们啥关系？我简单给大家说一下。北朝鲜，我一再说过它没有制造核武器的能力，就这一个重水，核燃料的重水和导弹发射技术，就是把核弹头放到导弹上的发射技术，和导弹能移动发射技术，和导弹能在火车上，汽车上移动发射的技术，非固体发射技术，我可以告诉大家，没有几个国家可以掌握的。美，俄，中，以色列，日本是可能就能掌握的。但是掌握最好的就是美国，俄罗斯和中国。但是所有这些技术基本上都是偷着美国的。北朝鲜的核武器，核武器的包括研发到做成这纯粹瞎扯淡的事，这全部都是有中共，在潘多拉盒子我计划之一，间接还有直接，有成品有半成品送给了北朝鲜的。这些执行人有些人已经被灭了，有些人还在。
2008年是中共潘多拉盒子最最疯狂的一年，到了2010年全面实施在全世界开始进行军事化的布局的时候，也就是大家看到的安哥拉，吉布提，阿根廷，巴勒斯坦，伊朗，还有五十几个军事基地的时候，包括中共曾经尝试要和美国坐下来聊聊，就是让你认为我是一个大国，就是大国关系，就是大国伙伴关系方案提出的时候。也就是习近平先生当了国家主席以后，习近平先生和彭丽媛女士第一次到美国访问，大家一定看这个，一定再翻回去看中央电视台直播片段，现在已经被删尽了。当时到达洛杉矶，没有领带，和彭丽媛女士从一个机场下来，从这个飞机上下来的时候，彭丽媛女士穿了一个白色的裤子，由于踩到裤脚差点摔下去。后来在庄园会话，从那天回去和奥巴马总统见面以后，中美关系进行了极端的方向的发展，这里面的故事大了去了，未来慢慢讲，大家要注意这一段啊，很有意思。
可以说中美关系就在那一刻钟，彻底改变了。其中在这个之前，就是在飞机上来的时候才收到米歇尔第一夫人不参加洛杉矶的会谈，因为孩子要考试。本来中国外交部杨洁篪和王毅还争取必须见，你不见这不行，但是飞机又不能回去了，再加上飞机这个事情，后来又几个极为尴尬的事情发生。后来在谈的当中，几乎…，在…，花园散步，可以说是一次巨大的，人类的命运的转变。回去以后实施，国内开始，共产党实施，一系列的计划，就叫潘多拉，我们就说，暂定潘多拉计划之一吧。
当时美国和伊朗，美核协议签订的时候，哇我真是告诉大家，我那时几乎天天喝酒啊，我兴奋到不行，我天天喝，喝的真是就把酒当水喝了几乎是。我觉得这是天赐良机呀，我认为当时啊，美伊的这种核合作，核协议，最起码提前20年帮助我们中国灭掉中共，为什么?美伊核协议这个计划绝对做不成，根本不可能执行下去，只是什么时间决裂，所有人在跟我们基金合作的时候说是到伊朗投资计划去，啊，如何如何，太多人了。我一概说：一，我们不投资，二，我说伊朗这个核美伊协议一定执行不下去，都觉得我是神经病，因为他们不知道背后还有了多少的力量的介入，他们不知道共产党和伊朗之间，和那些伊朗的独裁们有什么合作？
美国当时的有些政客太天真了，他们不知道在多快的时间，北朝鲜就会宣布真正有核武器，而且高技术的核武器，不但有核武器，还能移动化装置，甚至有氢弹，氢弹里面中国有…SS我不能说，说漏了啊，某个弹型，北朝鲜马上也会有，大家已经看到过去几年了，北朝鲜以多快的时间掌握了导弹，中远程导弹和导弹加载技术，和移动发射技术。接下来不管你是东风21还是东风15，还是东风41，大家看到也门的战争当中有多少技术是来自于中共给伊朗提供的过去的15的演变，15B和15A的演变，就是代言人嘛，就是代言人嘛，在叙利亚，大家可以看得很清楚，不仅仅是俄罗斯，中共有多少？
现在当美国彻底停止了美伊协议的时候，就是伊朗别无选择，伊朗人民太可怜了，完全被中共还有俄罗斯玩弄于股掌之中。几天前有人跟我说伊朗，因为中共愿意在伊朗每年拿一千个亿美元的利益，所以说不愿意让伊朗改变。我说你这简单了这看法，一千亿美元在中共眼里边根本不算钱，小钱，一个小小钱。共产党有你无法想象的野心和计划，一带一路人民币向下贸易，武装北朝鲜，彻底控制和武装伊朗，加大巴勒斯坦的核武库核武器装备，让古巴有绝地武器，让委内瑞拉实行南美彻底武器装备优越化和优良化，让几个国家能源和国防彻底实现中共化，包括尝试给土耳其卖红旗反导系统，这事都是潘多拉盒子其中一部分。
刚刚的美国上任的新的国防部长Mike，是美国陆军的司令，此人非常了解中共的野心，但是他说话没用，他曾经有过很多的思想关于中共的威胁和长期威胁，现在天意啊，他当了国防部长了，这绝对是我们爆料革命的最大的战友，反共战友。我可以告诉大家伊朗的核装备、核计划很快会宣布，伊朗一旦有了这些技术和这些计划，所有战友你们告诉我，以色列会什么反应？全世界的金融界会什么反应？日本会什么反应？对面的沙特阿联酋什么反应？在中东的自认为老大的仨国家，伊朗认为是，土耳其认为是，沙特认为是，你说这个能源的局面会如何地改变？地球就这么大。美国会什么反应？
刚刚又在伊朗又把美国的无人机给打下去了。我在两年前爆料的时候我就说过，某天某日霍尔木兹海峡，伊朗一旦出现问题，我当时就说伊朗的协议是扯蛋的事，伊美协议不会进行下去。某一天共产党和伊朗和某些人就会合作，把那个油船就给炸了，大家知道一个油船是多少吨呢，想想数量多少吨，最窄的地方大家看一下霍尔木兹海峡，阿联酋与伊朗接轨的地方，其中有两三个小岛，有多么的浅，有多么窄，一两个船就挡住了，你想清理掉是6个月到8个月，6到8个月能源停止供给到60%到80%，全世界的资源会什么样子？整个世界经济格局是什么样了？共产党最信奉的一条就是：你家的灾难就是我的机会。
浑水才能摸鱼！浑水才能摸鱼呀！所以说，战友们，共产党所有喜马拉雅计划里最核心的，当它遇到问题的时候，就在你家制造灾难，变成它的机会。在最糟糕，最狠地时候，就是要把这种灾难变成浑水，它才能摸鱼。所以共产党有多么的感激美国911啊！共产党有多么的感激伊拉克战争啊！王毅这回来了，你不要让我尝试打开中东的潘多拉盒子……你说王毅作为一个中共的外交部长，他是那一会儿蒙出来的吗？他是半年前才想出来的吗？他是一年前才想出来的吗？他怎么会就轻易定义伊朗这个地方就是潘多拉盒子呢——而且他有能力来控制这潘多拉盒子呢？当王毅把这话讲出来的时候，美国的战略家都是傻子吗？以色列的战略家都是傻子吗？
全人类上最大的六个权力支柱，六个支柱——不是4 pillars，是6 pillars，美国的第一权力：高科技、美国的美元、美国的强大军队、美国的好莱坞；以色列最牛的，整个在全人类最大的影响力，就是反战争能力——也就是我们今天所说的，一次性打击能力——以色列是绝对有核武器的。第二个，以色列，大家都不能确认的，在全人类上，经济的控制能力。谁打开潘多拉盒子？谁打开谁的潘多拉盒子啊？王毅同志，无知到了极点。大家千万别迷信什么外交部长、还有什么总统……多牛叉。埃及的穆尔西在庭上直接就倒了，就没啦！那伊拉克、利比亚的发言人是全世界最火的，现在在哪儿呢？别以为他在那个位置……我们中国老百姓太多的对共产党的、对政府官员的崇拜，以为当了官儿的就有水平；当了官儿的就有道德；当了官儿的命就比人家大……恰恰相反！
你看看王毅的无知；你看看中共这一切行为……战友们，香港股市的变化。亲爱的战友们，我一再说：你不可能说，我要打你的时候，人家就在地上让你打，直到把你打烂打死为止，人家得挣扎，人家得挣扎得多着呢！上上下下——所以那天我直播的时候我看这股票——我看涨我不看跌，就是6月16号我都看涨不看跌。共产党如果在股市上，恒生上、上海A股指数上输掉了，共产党就结束啦。接下来就是人民币，接下来就是港币，彻底完蛋！而且这个升和下，大家要记住，最赚钱的都是盗国贼。因为决定放水，决定收水，决定高，决定低……全人类这个股市上，只有共产党是百分之百现在可以控制的——知情者就那几个家族。随便涨，江志成赚一百个亿，朱云来赚几百亿也又可能，王岐山家百分之百赚钱——中南坑那几个都赚钱——跌也赚钱。
所以说战友们，你们千万别投机，你要想赌这个事儿，跟着共产党玩儿高低，赌股市，你会死得很惨。只有一样是赢的：赌共产党完蛋，你肯定赢！但你要赌短期你肯定输。啥叫潘多拉盒子呀？有那个视频放一下，看看挥手的，北朝鲜的——那才是大事儿！G20去签合同，再告诉战友们，再说一遍：签了慢点儿死，不签早死。没有任何选择。
亲爱的战友们，当你们看到这个视频的时候，想想文化大革命，想想文化大革命，想想当年二战前的日本，想想当年的伊拉克。我去过多次伊拉克，当你们去伊拉克的时候，你们会感受当年的伊拉克。还有利比亚，包括当年的南斯拉夫。你能想象当年那个时代，请问大家一个最简单的问题，这镜头里面出现的，谁是真心地高兴的？你能找出一个在这儿高兴的吗？谁是真心的高兴？谁又是真心的安全？谁又是真愿意看到这场面？谁不骂啊，你咋有这么漂亮的媳妇？我咋没有？我估计男的都这么说，哈哈。甚至有更多淫秽的想法，都是有可能的，都是有可能的，我相信，因为我问过。
当年在柬埔寨，带着他老婆上去的时候，我问那些老领导，我说到底你们什么看法？他说咱啥时候看过外国来的元首那白色的皮肤，穿着那小短裙子。大家都在想，跟这人睡觉啥感觉啊？都往这想知道吧。所以说，老百姓们恨的是你把我绑架了，你有漂亮的媳妇，你有美食，你吃得比我胖，吃得比我饱。北朝鲜今天在场的人，我告诉你们，连个绿豆面都混不上。你们没有去过朝鲜，就在这个机场跑道的尽头，全部都是农田。机场是朝正北的，下了飞机严格意义上是朝正北的。从这个往东去，直着东去，跑道的尽头就是农田。那些老百姓的房子都是趴着的农坯房。他们真的是惨到了石器时代，他们过年才能喝绿豆面。老百姓都吃不饱，瘦的嘎嘎的。
现在你看到的那些摩托车，还有现在这些车，都是共产党送去的。听说这次访问，几千人提前到达北朝鲜平壤。你想想这些人是什么感受？这些人的内心是什么样的感受？这个国家是什么概念？但是你想想，美国会因为这个害怕吗？欧洲会害怕吗？那伊朗，你说伊朗现在是啥样？把伊朗那国家变成潘多拉盒子。伊朗的领导人出来的时候，我问过伊朗人，你们是什么感受？他们说他啥时候死啊，都这么想。我问过伊朗的，都是说他啥时候死。为什么？这个世界上，是以人民为主的，是以老百姓为主的，绝对不是以哪几个人为主的。这就是为什么说，王毅的潘多拉盒子之说，和今天北朝鲜的核武器，和即将，我说的是即将，一定会是伊朗说我有核武器，我有打远程的，一万三千公里的导弹了。一定会的。然后，霍尔木兹海峡发生冲突，发生战争了。浑水造成了，有人要摸鱼了。我可以告诉大家的是，最后的结果，绝不会像911一样，让共产党浑水摸鱼。
今天的共产党，已经成为了全人类认为的威胁。那个时候的共产党，或者说那个时候的中国，全人类都忽视了你，或者当你不存在，没认为你是威胁。现在完全不同了，你想再浑水摸鱼，你这个黑手！王毅不是说：西方的黑手不要染指香港的事情嘛。你这个王八蛋，说话太混账了啊。谁染指你家事情？谁是黑手啊？谁染指你家？香港是国际城市！要不然你干嘛签「50年不变」啊？什么叫内政事务啊？只要是侵犯人权的，只要是对人类带来威胁的，根本不存在内政和外政！人权大于主权！第二条，国际协议，国际承诺，不存在人权和主权，只存在承诺。第三个，你的返逃法，已经是威胁到全人类。这种荒诞，这种无理，这种流氓的语言，你竟然敢拿出外交部来说，你还要在台湾实行一国两制。你在新疆的200万集中营，那是全人类的公敌。你在西藏进行的绑架和暗杀，那是全世界的公敌。你对台湾即将实施的，所谓的一国两制，就是明天的香港版本。那就是全人类的公敌，全台湾的公敌。你在香港实施的返逃法，完全违背了你的承诺，你的合约，和国际的利益。现在你还要把这事弄到全世界去，全世界返逃犯法的制造者就是孟宏伟，已经被你抓了。
然后，伊朗底下搞核武器，你想把以色列，你想把中东时局搞乱，你好浑水摸鱼。我告诉战友们，我们唯一知道战友和我们站在一起的是，我们有共同的敌人，这才是伟大的战友。不是和我们共同敌人的战友，绝对不是最好的战友。现在共产党把全世界最伟大的权力，最厉害的权力，最有实力的权力，和我们团结在一起，和我们一起有共同的敌人——共产党！这中央电视台的视频，这在全世界播出，你想想川普总统怎么看的？咦哟，这个好啊，王岐山这手摸着，咋地，我来了，我就不愿意看。总设计师是王岐山！千万别小看了王岐山！王岐山这能量大了。刚刚去黑龙江，见俄罗斯，有人告诉我。王岐山又在黑龙江放狠话了，说做好准备，打仗是肯定会发生的，只是大仗和小仗。不打仗，共产党能在中国继续？
所以说战友们，王岐山的说了，不打仗共产党能在中国执政下去吗？这是真实的王岐山的逻辑。所以说，听他讲话的某位公检法的朋友说，哎呀，文贵啊，真让你给说对了，王岐山这就明说了：没问题，不打仗？不打仗共产党能执政下去吗？有你们饭吃吗？说没有网络控制，没有网络控制，共产党还能在这生存吗？中国还有未来吗？跟美国人有什么可干的？老百姓都把我们给吃了！你们要感谢党，党现在正在不惜一切代价，维护着这个政权，就是维护你们的政权，否则被杀的是你们。过去叫推翻地主，有了共产党，下一个要推翻的就是你们。听到老百姓口号了吗？推翻共产党！王岐山真说了实话，这哥们可爱说实话了。过去，咱喊的是推翻地主。现在老百姓喊的是推翻共产党，你想啥呢？共产党被推翻了，你们的老婆、孩子被杀，被强奸，被玩，懂吗？维护共产党是你们唯一选择的。战争，没战争共产党能在这会执政下去吗？没麻烦能执政下去吗？
所以说，这就是王岐山的概念。对内，得有动荡，中国老百姓不能过好日子。就像王岐山说的，吃草，他才能过好。最好是老百姓越穷，越弱越好，这是百分之百商鞅的想法。这就是真正的共产党的执政逻辑。另外一个，在国际上，说现在反对共产党。没人反对共产党，共产党能在中国执政吗？这就是共产党的逻辑。所以，王岐山在黑龙江讲的话，不假。见俄罗斯代表的时候，说俄罗斯这些年要感谢美国啊，没有美国对俄罗斯的打压和封锁，普京总统和俄罗斯不可能有今天。我们也得感谢美国，美国的打压，我们要充分的利用。由于有美国对我们的打压和对俄罗斯的打压，才能让我们中俄一家这么亲嘛。这哥们说的也是实话，但是这种流氓逻辑有多可怕啊。
亲爱的战友们，这就是真正的现在共产党的本质。所以这回北朝鲜、王毅讲话、潘多拉盒子、孟宏伟被审，恒生股市，上海股市的变化，人民币、港币的巨幅涨跌，和接下来在香港??????，听说了，王岐山说了，要让香港折腾地精疲力尽为止，这是王岐山的战略。你真别小看了王岐山的战略，我真认为在香港他真有可能成功。
王岐山这四个字说出了王岐山这个鬼和妖之术。 你看王岐山的前翻译夏业良在叫他律师问我话的时候问的问题，郭文贵你纳税了吗？ 有没有向美国交税啊？你的钱是哪来的？ 用什么作担保的？都是王岐山让夏业良问的。我当场就跟他律师说你是在替王岐山替共产党问话。 最后是夏业良让他的律师继续这么做的时候他律师不干了，找法官辞职，老子不当了。这个律师本身就不愿意干，主律师是叶宁，结果法官把叶宁给fire掉了，指定他当这个律师。昨天人家去了说我不干了，说我不能代他干这种事情，提出无理要求。最后法官说不行你还得继续当。
这点小事你可以看出来，我文贵对王岐山的了解和判断。这绝对是王岐山干的。王岐山的妖术和鬼术咱们正常人你们是想象不到的。这就是让香港折腾地精疲力尽，这是他真正的精髓。他认为香港的老板和香港的股市，你跌吧你跌吧，跌到最后香港人反香港人，香港人来反这些上街的学生。王岐山说的不是没道理的。因为香港的富豪香港的宗教界已经出来说话了，别在折腾了接受道歉吧。这就是共产党阴和坏的地方。这就是让伊朗整核武器。美国一看他为啥和金正恩坐在一起了。 听说中共最近无限次地告诉伊朗，你要快要狠地按照我们计划实施。亮出你的核武器，我已经给你了，亮吧！现在就像打架一样，我给旁边的Joe 庄先生，他上街打仗去，没武器，我给他一把枪。他拿枪上街不合法呀。我说你赶快亮，快掏枪，快掏枪。一掏枪，浜一枪，全大街都趴下了。这就是王毅所说的潘多拉盒子。
这有多坏啊？ 借刀杀人！借伊朗威胁美国。让香港的富豪，让香港的有钱人，香港的股市，来灭掉上街抗议的学生。这是王岐山这话。 王岐山你听到了，你有没有说这话？ 你干啥我都知道。 你跟夏业良小翻译搞这些事，咱走着瞧会带来什么结果？我再告诉战友们，接下来你们会看到在美国的欺民贼会遭到什么样的结果。记住我说的每句话和承诺。他们尽情地表演我们才有机会。因为一定要记住，他们是坏蛋，他们是对人类有威胁的。让他把威胁和坏充分地展示，我们才有机会。 这就是我说他讲的潘多拉盒子跟文贵的潘多拉盒子是有关系的。当我把潘多拉盒子亮出来的时候，和他讲的潘多拉盒子放在一起的时候，全世界都会齐声吶喊灭掉共产党。
再也没有机会让你王岐山说让香港人折腾的精疲力尽，用香港的富豪灭香港的学潮和反抗热潮。 让香港人民精疲力尽之后，香港的股市灭掉香港人民追求正义的意志，那是不可能滴！因为有郭文贵在，有我们爆料革命在，还有今天最伟大的力量— 社交媒体在。不管北朝鲜今天你玩儿啥，不管G20 你玩儿啥，不管伊朗将发生什么事情，大家拭目以待，任何行动，都是对我们有利的，上天在我们这一边，上天在帮我们。
一切都是刚刚开始！
我要马上去开会了。亲爱的战友们，为十四亿同胞和香港同胞祈福??
阿弥陀佛！
战友们千万别投机，千万别投机！只有一个目标你可以赌的，共产党灭亡，其他都别赌，其他都别赌。 亲爱的战友们，上天站在我们这一边，咱想不赢都不行！行了，庄先生，把法治基金的视频你推出来吧，好不好？ 我们现在有很多法治基金的战友们你们留言我都看了，我只录一小部分展示给大家。万分感谢！还是那句话，不会有一分钱花在和你的目标没有关系的事情上，不会有一分钱花在个人消费上。但是法治社会、法治基金已经开始使用钱了。第一笔钱是因为当时Joe 庄发起的，但他现在不用了，他拿工资了。就是个人小额贷款支持战友们爆料。第二个是，这是法治基金的，法治社会的第一笔钱支付调查王健先生的律师费用。还有一个法治基金支持的是，董事会通过的，支持VOA龚小夏女士，东方先生和李肃先生追诉和起诉美国之音的律师费用50%。从现在开始，以前的付的我们不管，以后付的50%。这是两个基金的第一笔钱的支付和第一次行动。请大家审阅。
这是部分视频，请大家继续看郭媒体公布的更多视频。 感谢木兰传奇女士制作的这个视频。木兰女士因为制作视频一头撞到了南墙上，把头给装了个大疤，差点毁容。千万别这样了，战友们，不能都撞墙啊，你们最好都撞王岐山去。别撞墙，撞孟建柱，撞孙力军。
一切都是刚刚开始！谢谢亲爱的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/714/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/714/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月18号下午8点钟。现在由我们的文贵和我们的庄烈宏先生在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆进行直播。今天起，我们的战友中第一个正式加入喜马拉雅大使馆，就是我们曼哈顿的美东之声的庄烈宏先生。今天起他们刚签了合同，所以今天起我就叫他们 Joe 庄，我们现在是合作关系。他是正式工作于喜马拉雅大使馆，正式全面进入爆料革命，全身心投入。可以说现在关于声音好坏，画面好坏是他的责任，不是我的责任。
现在跟大家说点轻松的话题，今天是6月18号。大家听我这嗓子，从早上大概8点多钟吧，一直到现在，可以说一天都在讲话，都在开会，见了很多很多人，开了很多很多会，吃了一顿饭，非常的兴奋，非常的兴奋。
（读战友名字中……）
亲爱的战友们，大家都看到了昨天林郑月娥，Carrie Lam，香港特首，举行了第二次，关于反送中香港抗议游行的第二次新闻发布会。掉眼泪了，很悲伤，衰老了很多，非常的谦虚。我也看到战友们，特别是咱国内的有些战友们做的非常好，有短暂的林郑月娥上一次的采访，穿着像睡衣似的睡衣，和她6月9号以前接受的采访，和往前过去前10次的采访，简直判若两人。而且做的非常好，咱们战友们在国内传播的力量非常大，做的很精简，非常的重要。这个对比就能看得出来。
林郑月娥这次，这次确确实实能看到一个人，当你要干什么事儿，或干什么好事或坏事，这个结果给你的答案，在身体上，在面相上，在你的身体语言上，完全可以表达出来，你装也没有用。而且从6月9号到6月16号，包括6月12号的抗议，很多精简的视频，包括这段时间发生的事情，咱们的郭媒体，还有咱们的爆料战友，可以说是全世界传播力量最大的。
这两天我见到所有的西方的人，包括刚刚的我分手的美国朋友，他们都是极为震惊。就为什么，这两次重大的香港抗议游行，可以说影响了世界的政治板块的，政治格局的这样的抗议行动。第一次让共产党低下头来的这么重大的行动，西方媒体几乎是沉默。刚才就是，今天下午，几个人跟我就生气，愤怒，为什么西方媒体会这样，，中国媒体就别提了，那就简直是胡说八道。
这是一个重大的事件，大家要看到这个世界媒体和香港的抗议活动，和这两次抗议成功的活动，这背后隐藏着巨大的意义。共产党在世界的影响和蓝金黄，和各个领域的渗透的力量震惊了世界。这个礼物，我可以告诉大家，巨大无比。它远远的超过了大家所想象。因为我们讲多少遍，也不如让共产党亲身来表演一下，，这个太重要了。这回让西方可是看明白了，我的天吶，这个CCP可了不得。包括刚刚的几个宗教领袖出来讲话，说让大家接受Carrie Lam的道歉。让（其他）宗教领袖也傻眼了，你去想想他们是被威胁的，肯定不是发自内心的嘛。
那么另外一个，我觉得从616包括6月9号的香港抗议活动，最大的一个结果。我觉得香港人伟大的地方，向全世界展示了中国人和亚洲人的民族素质，可以说一个香港扛起了所有的中华民族这个巨大的面子，震撼了世界，没有人不佩服，没有人不佩服啊，发自内心的佩服啊。
第二个最大的一点，让全世界都看到了香港人有了自信。香港人有了自信这个问题可大了去了，大家没有人去关注这个问题，所有香港朋友包括战友，他们说郭先生，这次我们最大的赢，就是让香港人真的会相信，原来我们可以赢。就是八九六四以后，香港人没有相信自己赢过。也没有敢过，1997呀，你是香港回归，还是不兑现一国两制、基本法、抓香港人呀、互相胡说八道呀，（香港人）完全没有信心。
这次让香港人看到了，原来我们可以赢。包括香港的同胞都说，上一次的23条，50万人上街。虽然暂时推迟了23条，那次也证明了香港人上街管用。但是并没有大赢，不敢再提别的，甚至连想都不敢想，说香港特首真正普选。后来香港特首玩来玩去，东扯西拉，最后还是中央政府任命，香港人不敢上街。铜锣湾事件，香港人闭嘴，不敢上街。香港人真的是害怕共产党。
但是这一次，6月9号这一天是历史的一天，让香港人找回了自信，让香港人展示了亚洲人的自信，让香港人真正的表演给了中国人。原来我们可以自己，用自己的脚，用自己的身体，用自己的行动能争取到自己想要的。这个改变是巨大的！想要回到6月9号以前是不可能啦，共产党想要回到6月9号以前是不可能。可以说，6月9号历史彻底改变，世界政治版图彻底改变。共产党在世界的所谓的维护的威严和尊严彻底改变，到了6月16号，基本共产党等于自杀，香港政府等于自杀。
所有人都在看中国外交部发言，耿爽，香港有几十万个母亲上街抗议美国干预香港内部事务，有七八十万人上街抗议，和支持遣返逃犯法。这种谎言，国家级的谎言，这个礼物之大，比我们真的拥有什么都重要。我们今天的纽约上午时间，我们在英国伦敦还有在巴黎，还有在比利时，3个会议同时在开，我们的团队。所有的开场白，大家都在讨论共产党的这个睁着眼说瞎话。还有刘晓明，中国驻英大使的刘晓明，那个谎言，大家都在谈。然后我们所有的会议的参与人，都不是咱们同胞，都是外国朋友。我都要向他们展示几个视频。
一个徐焰将军的讲话，香港66%的人该灭，新疆人西藏人他们怎么看的，台湾人怎么看的，包括Carrie Lam改变了教育，包括要殖民香港这个视频，哎呦，影响巨大。另外一个让大家看，香港的当时抗议的时候，那个救护车，这几天所有人都在讲这个问题。一个照片的力量可是巨大的，一个视频的力量是无限大的，大家看到那个视频再看到那个照片，感动啊。再个，我让他看的视频，就是我们郭媒体推出的那几个要求，包括那几个车停止在香港的那几条街上。然后我们向他们展示，我在这不能现在向大家展示的，告诉他们这些国家的这些开会的人。你看一看，郭先生让人给这些香港人送去的钱，结果香港人回来，刚刚的用完，人家给拉的单子，这些谁在场，这些有人在场，这些没人在场，还有报销的票据，清清楚楚。
最让人家这些人所有人都震撼的，这在伦敦特别在华盛顿在纽约永远不可能发生，这些伟大的国家伟大的地方，永远不会发生的，就是什么，就是把钱送回来，说郭先生，我没花完给我的钱。有的人送回来将近70%，有的人送回来20%，30%，所有人都震撼了。我今天见过的美国人，还有昨天见过的，在华盛顿永远不可能把钱给你还回来，只能说No enough，不够，can give more，可以给我多一点嘛，在伦敦绝对没有。
香港人这次真的是震撼了世界，也征服了文贵。我让他们，都展示给他们看，这是证据。你看香港人的素质。而且这些人拿到钱时都互相不认识，而且几乎是同时的行动。我刚才跟一个美国朋友说，他当场就掉眼泪。我说你看看，所有的拿到钱的人，他们是互相不认识的，行动的结果几乎全兑现了。有的是当然做不到的，没办法的。但是人家钱的结果，对给你拿钱的方式都是一样的。就别提我们那些伪类那些不要脸的东西了，不值得提了都。这对整个世界，对支持香港，帮助香港，接下来怎么样的保护香港，胜过千言万语。
香港人值得帮，香港人必须帮。香港人就是人类的精英，人类的文明。你看到今天的香港人了，就中国一旦有法律和有规则了，就14亿中国人都可能是这样的香港人，这比千言万语你说什么都管用。这是为什么，现在这么多人愿意相信了共产党可以被干趴下，可以被消灭。大家更加相信了，我们爆料革命所说的，共产党的以贪治国、以黑治国、以假治国、以警治国，这个意义大了去了。
警察，以警治国，穿上香港的警服，弄了1万台香港的警车，穿上旅游鞋没有警号就上香港了，大街上抓人去了，那在中国会是什么样子。新疆人、西藏人和未来的台湾人会有什么待遇。贪，让他看到了，你看看香港的Carrie Lam、郑若骅、卢伟聪、李家超，他们是不是贪，看看他们的家人。假，中国外交部的发言，和香港政府的发言，香港大街上33万人，200万人说成33万人。和当年六四，我让他们对比，把六四当年外交部讲话，袁牧的讲话，对人数的说法，和暴徒，和定义，和动乱，对学生所谓拯救学生，用坦克全碾压，做成对比。
这是巨大的力量，然后，我说你看看香港人的素质，如果当年美国和欧洲，你给中国共产党，你给它说，八九六四这事过去了。你只要是给中国人有法制，有一定的民主和自由，我们愿意和你做生意，我们签WTO，奥林匹克运动会给你，你必须这么做，100%共产党会答应。美国和欧洲错失了这个机会。政客的贪婪，华尔街一些大佬私人的贪婪和腐败，导致了共产党继续在新疆能把200万人抓起来，在西藏造成这样的自焚和人道危机。始终的威胁台湾，蓝金黄，红旗飘飘遍台湾，让台湾人活在了一个完全不确定的生活里边。然后在香港，完全不兑现一国两制，法制治港，港人治港。这就是西方造下的祸根呀。你必须要改，6月16号让西方认识到，这事儿确实跟他们有关，如果不改，确实有问题。
所以说战友们，我们要把这些信息一定标准化，统一化，扩大化，让全世界更多的人知道，意义重大。香港人了不得，香港人太让人佩服了。咱们说到这里，咱再说说，昨天的林郑月娥。在这之前，我发了个郭文，我推出去以后，我说Carrie Lam要辞职，然后再开发布会，本人不辞职，还要再干三年呢。战友们，我可以告诉大家的事情，Carrie Lam在6月9号之后时间，她就申请了辞职的，现在是共产党不敢让她辞职。为什么，担心那个骨牌效应。一旦他们叫Carrie Lam马上离开，这4
个人离开，香港政府将失控。香港社会的整个基础彻底崩溃，，香港的金融彻底会崩溃，那会导致什么。整个大陆、香港可能就直接动乱了，就是整个广东，那就真的是动乱了，共产党就完了。现在，他们要想尽一切办法，继续让Carrie Lam这4个人，郑若骅、李家超、卢伟聪继续欺骗，继续玩弄，分化治之。
然后向他们承诺，我们会把这些领导这些运动的人一个一个击破。他们现在要用国际的力量，香港的沉默的力量和巨大的经济利益来进行蓝金黄。同时也给了林郑月娥这些人销毁这些事情的证据，到底有没有大陆警察来香港，穿香港警服啊，这是多大的事，战友们。
难道香港人找不出证据吗，是不可能的，一定会找出证据的。另外一个，香港人难道搞不明白你有没有用，在大陆制造香港警察警车吗，有没有冒充香港的警号啊。这些东西林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪是根本不可能让它全部消失的。现在要把很多证人，要开始同谋，要开始销毁证据，销毁文件，准备好一旦这事儿出来，我们怎么对付，或者把知情者消灭。他们绝对知道他们没有未来啦，绝对知道他们完蛋了，只是如何保护家人、私生子女和大陆的利益，这是人的本性。同时，等待着共产党使用沉默的力量和蓝金黄的力量，来游说，来各个拿下，各个击破，分化。
同时大家看到了，习近平先生要到北朝鲜，要告诉美国，我现在我有个北朝鲜。然后G20，咱坐下来谈，让美国现在你收手，你别管。然后在亚洲没人敢吱声。然后通过台湾的沉默力量让台湾别参与。然后现在就开始宗教领袖、世界各国的退休领导人、法国什么拉法兰、什么前国家领导人、还有一些国家组织出来支持，接受这个Carry Lim 的道歉，然后制造一个形象，这些香港再上街你就不讲理了，你就乱来了。再一次造谣反扑。他以一个国家的力量要对付香港的这些老百姓。大家是明白的。
大家会看到一个一个的新闻出来。然后寄希望于G20说服美国，不要立法不要这样做，不要给香港传播错误的信息。我们可以做交易，但是香港的事你别掺乎，台湾的事你别掺乎。他们现在更担心是台湾冒起。新疆的事儿、西藏的事儿你就别提了。这是个大希望，这是个大阴谋。然后坚决这个不让Carry Lim他们几个辞职，可能到时候找个理由把这个法撤了。辞职可能是慢慢来。关于行政长官选举绝对不可能，可以忽悠你。最后用时间用拖延把你毁了。保持香港的金融市场不崩溃，保持香港这些抗议领袖们，和这些青年才子们、英雄们让他们各个分化， 甚至是威胁让他消失掉。这是共产党的一贯的着。然后给Carry Lim这些人更大的许诺。
接下来香港金融市场每天都要花几百亿和A股市场来维护，要在世界上维护美元和人民币的汇率。这次G20，我在一个月前大概两个月前我就说过，所有的希望就等着G20做交易。一直我说，共产党玩这一圈，又是俄罗斯、又是北朝鲜，又是
什么国际上的游说，一个目的就在G20的时候做一个大交易，自己手里多几张牌。这就是所有的事实。然后私下里到美国这来跟川普总统说，咱们通个电话吧。然后马上报导是川普总统要通电话，就像香港的事撒谎一模一样。
要面子，不要真相，因为我有防火墙。只要共产党没有了防火墙了，它连裸体都没有了，它只剩尸体了，它啥都没了。现在它所有的本钱就这一防火墙了，还有那些所谓效忠的警察。我这几天跟欧洲朋友每次视频说，我说共产党就中南坑那几个人。真要是你们举手的时候，你在香港大街上看到结果——都跑了。所有人都会想办法干掉这个中南坑人。香港的抗议上街活动告诉所有的西方世界，共产党吃硬不吃软。它那个嘴巴能滔天，能把死的说成活的，黑的说成白的。但是只要你比它硬，你就一定会赢。只要你不害怕，你就一定会赢。现在很多人相信了。
我说我可以告诉你包括战友们今天我说，今天在G20你做什么交易，你签什么合同，我今天可以告诉你，没有任何人可以说共产党能兑现的。G20签什么合同？你答应了美国的要求，你等于自杀。你不用想，党内人就把互相就给灭了。那是真正叛国了，那就实际是卖党卖国了，那就完了，就这个理由就把你干掉了。那他必输无疑啊。那他签了以后我不兑现。川普总统这个性，还有副总统Pence、John Bolten、Pompeo，这样的人能让你拉到嘛，Lighthizer，一定把你灭了。我就立马关掉所有郭媒体了，我就真的是到农场去了，我就等着他们完蛋了。
那么G20要不签呢？不签是什么结果？大家去想想，3250亿立马加税。然后美国会立马一系列行动措施让美国卖掉所有的中资股票。郭文贵在两年前和一年前都说过。郭文贵都蒙过，都发生了吧。美国的一系列立法都会发生。对香港的自贸区协议马上取消，自贸区地位。对香港的官员进行完全最快的立法制裁。马上在白宫接见达赖喇嘛，马上见西藏出来的领导人代表，马上见台湾领导人。甚至副总统彭斯去台湾去访问一下去。什么结果？你还得回来，乖乖地跪那儿，就这么简单。不信就试着看。就俩结果，签了多活几天，不签马上死。谁能改变的了？上天都改变不了。
所以战友们不要跟着人家，人家上你也跟着上，人家下你就下了。这不叫战友，这叫闹友，这叫花友，叫酒友、衰友。真正的战友是什么？坚定地相信我们的信仰，百分之百的自信我们会赢！因为我们看到了共产党的坏和上天在过去我们爆料两年发生的一切。正义站在我们这一边。你说你不相信正义会赢你干嘛当这什么战友去。
包括这Carry Lim说现在我再干3年，她就能干三年吗？今天看路德先生的节目说得非常好。这完全是精神上的伟哥。这种谎言这种战术太Low了。包括人民日报、环球时报：“哎呀，川普总统给我们打电话。” 开啥玩笑呢。你那找了几个人来当说客，我早就知道。我不愿说，没意义。他们根本不知道，他们真的是大头症
啊。全世界现在都回家了这些人都回家了，都抄家伙去了，有枪的拿枪，有炮的拿炮，有铲子的拿铲子。啥都没有的拿唾沫也得吐你。
香港的6月9号和616已经让CCP真的成了过街的老鼠。只是说把你拍死，还得拍烂。寻思啥呢？战友们，你以为Carry Lim说我干3年你就干3年？到6月20号，6月21号你们就会知道香港的诉求。四人帮——林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪必须Out，滚！还得查你都干了啥事儿、追责。香港必须给所有的事情平反。都得政治犯释放。香港特首必须由香港人普选出来，真正的港人制港。这要求过分吗？一点不过分。这是一个全世界已经形成的共识。
香港的立法会大家别忘了，特首这个选了，立法会现在一堆流氓，制造那么多假文件，那么多威胁。香港立法会也应该重选，马上重选。廉政公署必须恢复。没这些西方世界不可能就跟真正的就跟你说算了，不可能！我也告诉你，任何一个西方领导人只要他敢跟你做这个交易他百分百下台，他百分之百出大麻烦。香港人不相信上街能赢，这回终于22年终于证明自己上街能赢。西方世界始终相信我上街就会赢。现在正在美国弗罗里达。川普总统开始重新2020选举，彭斯副总统讲话，你把彭斯副总统讲话你给他往后推了，但他最后一定讲。
只要不承认一中政策，台湾就是有了新生命。今天香港上街最大受益者之一就是台湾。你再敢动动台湾试试，你再敢动动试试。蔡英文在全世界指数全上高，我们在欧洲所有我们开这会今天说，讲到台湾篇的时候，他们都同意我们的观点，我说你们只有支持台湾，只有支持台湾的真正的民进党和护台人士，包括国民党，你只要保护台湾就可以。确实在经济上，在国际NGO上，在国际政治地位上，确实支持台湾！保证2020年选举不共产党彻底控制，让台湾人有更多的国际空间。
千万就别相信这个联合国了，这联合国简直神经病！我完全同意川普总统说的话，这联合国不改革是绝对不行的。把台湾人置于这个程度怎么可能，包括世界的媒体，要有新规则，支持台湾，支持香港。可以说真的战友们，你不接触这个层次的人无法感受到这个巨大的力量，这个全球的力量。用共产党的话，人心向背啊！正义站在了咱们这一边哪。多大的事，战友们，这个世界改变，谁想再回到6月9号是不可能了。6月20号他们会拖，会骗，最后他们想达到的事是一样达不到，一个都达不到。
我在这一次在香港，我跟香港人就是参与了一点点，我一点功劳都没有。我说到这的时候，我说战友，我求求战友们。如果你是我的战友兄弟姐妹，我求求你们了！你别提郭文贵一点点的角色，别提我们爆料革命有一点点的贡献。不要提爆料革命有一点点荣耀，如果你们有这个你们就太傻了！你们就不是咱们的好兄弟姐妹了！
我们要干的是共产党。香港现在给咱立一个比塞拉利昂还高的塑像，爆料革命赢了6月9号，6月16号有意义吗？共产党还在那儿呢，我们就要一个事大家永远记住，我们就要干倒共产党，其他啥都不要。所以说这回欧洲的包括美国的朋友，我说我们就要一件事，干共产党，不要说给我们什么任何的名义组织啊，谈政治，没有！共产党没了，我们全部消失。只要是灭了共产党，这是唯一我们要的，我们全消失。世界上不会再有看到任何郭文贵出现在镜头前。
我昨天还有前天我跟几个欧洲的朋友联机的时候，我说如果，如果，我郭文贵可以与共产党同一天消失，我说我现在就可以给你签下生死状，我和共产党同一天消失。我可以在镜头前底下坐上火焰，把我点着，跟着共产党同时烧掉，我会含笑去。这就是我想要。其他我一概不要，如果那天我还在，我说我会消失在世界，我不会让任何人知道。除了我们战友，我们要在喜马拉雅农场，我们要聚会，我不会再在曼哈顿，我一定会在，我只能和最亲密战友在一起的地方。就这么简单。
所以战友们不要说要任何东西，我求求，头两天吓死我了，竟然有人说这个郭先生，人家那个香港叫什么黄之锋的年轻人出来了，把人家说什么跟郭文贵有关系，我求求你们了，人家出狱跟我半毛钱关系没有，跟咱爆料革命半毛钱关系没有。还有一个香港不是一个黄之锋能推动，他也是香港维多利亚里很小的一部分。香港最感动人的镜头，现在大家看一看，BBC还有这个纽约时报，什么？是那个孩子背书包后面写的反送中和老人反送中那个照片。不是任何人。咱们战友别忘掉重点！共产党最流氓的就是搞个人崇拜，夺功，强嗓，造假，欺骗。
我记得咱们国内的鲍彤老先生发过一个推文，在一年以前，他总是用讽刺的办法说共产党，然后说看到一个这个好事，是说这又是我们伟大领导人干的，这是一个伟大的组织干的，鲍彤先生他每次推我都看太好了，每个字都有巨大的力量，就是共产党就是好事，是我干的，这好事我干的，从来坏事不是它干！香港人上街了200万，这是因为支持我们，因为这些人反对美帝国主义，参与香港事务，你说那个不要脸，这成了人类最大笑话。
所以现在所有美国欧洲看他们的讲话的时候，都认为和当年的伊拉克灭亡之前，那个发言人一模一样，跟那个卡扎菲被灭之前一模一样，跟当年齐奥塞斯库这个灭亡之前那个发言人一模一样，跟那个前苏联俄罗斯那个讲话，哇哇哇，愤怒要毁灭世界的锤子一模一样。上天让谁亡让谁变疯狂。
人家有一个欺民贼，人家发了一个推文骂我。人说郭文贵的蚂蚁帮没有不敢撒的谎，没有不敢编的故事，没有不敢揽的功。这话当然它都是假的，它是反咱的，五毛七毛。但是大家要去看一看，大家去上香港的，那个我今天发杨什么议员，叫杨岳桥那个议员，你看他的视频说的多好。他下面多少人骂他？但是这个议员，人家
我观察这人讲的是真好。人家很谦虚，这个五毛骂的对不对？当然不对，但是我们要把五毛的骂当成我们动力，咱不能真去干那事去呀，战友们，我今天的直播的最重要的核心。
我让我的每个朋友你赶快走吧，我不能跟你吃饭，我得赶回去直播一下，我就是怕咱们爆料革命被带偏了。像袁红冰一样成立组织，东京搞个爆料协会，然后郭宝胜到处去搞募捐，搞什么后援会。他唐柏桥第一个就是要推出后援会，就是骗人的吗？我们不要干这种事情。就首先记住不要邀功请赏，搞钱搞权， 咱不能要，要不然的话爆料革命早被这帮坏蛋给带偏了，不是带沟去了，早就没了！如果是我们的真正的战友们，忘掉「我」，我从第一天我开始爆料，忘掉「我」&amp;mdash;我这个字，没有我，只有无我了才能真正的干倒共产党。然后再无「利」，没有利益性，没有任何的欲望和目的，只有一条干倒共产党。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/713/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/713/</guid>
      <description>内容梗概:
我已经来了，我已经出现了。亲爱的战友们，看到我了吗，看到七哥了吗，我来了。非常非常高兴，从昨天到现在我睡了也就是两个多小时时间的觉。兴奋莫名这个词。咱们今天，我相信很多战友跟我一样，非常非常的兴奋，咱们战友之声的sara，还有在香港驻地的小宝等战友们，连续直播，没有停，声音不变，图像质量高，这就是战友的力量。咱真得佩服sara领导战友之声的魅力、能力，这种执着确实厉害。有时候虽然心胸狭窄，但能力无边啊，佩服。
那么我是在不同的战场上，我真的握着手机。我最近发现，没有比我这手机最值钱的了，真是太重要太重要了，我想在这里给大家说的。因为9点30香港的股市开始，A股开始，这个星期一将是世界上最重要的一个星期一。我可以这么说，大家千万记着，嚓就下来了。不会那样的，要是那样今天我就不坐这了。当你看到嚓就下来的时候那是郭文贵回家睡觉的时候。它会下，我要看的是它在场前，它（CCP）花多少钱，头两天花了700亿。今天我看它花多少钱。
今天这个数字太大了，场外交易。可以说昨天香港大概213万人上街，这个平均我算了下每个人多少钱，大概每个人上街花掉了共产党快1万5000港币，咱从这个话题开始。
尊敬的战友们好啊，这是在纽约时间，由咱们法制基金和喜马拉雅大使馆现场直播，今天的直播总导演为庄烈宏先生，来自于中国的乌坎。今天的讲话者，郭文贵、郭三秒、郭三邪，请大家注意，要小心，今天的主播内容，主要是和在香港现场的战友们联机，关注香港抗议的实时发展，和香港股市和A股股市的重大变化。然后我们要等待着可能将发生大事，可能，咱瞎蒙的，共党以及林郑月娥，香港的这些卖港贼、叛港贼们要出卖香港人民，要有大事发生，有大决定。
亲爱的战友们，所以今天呢，从现在起，昨天到现在几乎没睡觉，我真困吶，说实话，今天是爸爸节，爹节，过爹节呢。说实在话，这今天中午整了一大堆的吃的，高兴的我不行，太好吃了。这个很多照片本来想发呢，我怕战友们受不了，因为对前线的战友们实在是个诱惑，我就没敢发。吃一顿饱饭，相当的困，然后一直到这里，跟庄烈洪先生。事实上我们一下午都在这里，然后和我们的战友们都在这里，关注着今天香港天亮以后实时发展，和在现场的战友们实时的联系。
以及美国今天是周末，美国官方，哎呀太多人和我联系了，所以要回答他们的问题。和欧洲，虽然是刚刚起，也都在密切联系。那么大家都看到了香港，昨天发生的200多万人，香港警方33万人，按照这个比例，就是香港警方和政府撒谎的比例，他说1，你当成7就行了，或者他说1，你当成6，这基本上是，这撒谎是6倍的撒谎。全世界都睁着眼睛，他敢这么胡说八道，共产党压根就没有一点能信的。然后看到现在整个海外社交媒体，特别是中文媒体基本都是胡扯。
现在在网络上，被传播最多的就是咱郭媒体上发布的信息。比如说，那个叫徐焰的将军，靠小姨子傍王岐山上位的，现在是全世界中英文传播最多的，不要脸的是博讯也在直播，也要传播这东西，我已经告诉他战友之声配的字幕，战友之声Sara你必须告他，钱我出，必须告他。
然后所有有关香港的抗议和运动的信息，大家可以看到，检验西方所有的传统媒体，龚晓夏女士的传统媒体和现在的社交媒体，无一家能和咱们的战友之声、路德先生、戴维小哥，等咱们所有的战友们转的信息能比的，我们信息量最大，一手信息，信息准确，没有造假，没忽悠。而且我们郭媒体所有发声都是经过审核。可以说，现在可以看到郭媒体的后台数据，任何人都可以查的，这几天的增长是网上窜
的。郭媒体是现在向海外国际上，传播香港配英语和英语世界了解香港实时发生事件最重要的媒体。
可以说这次在香港现场，超过3000人的一直保持联系的只有我们。所以说，你说咋能不兴奋呢，是不是啊，非常兴奋。所以今天，我穿了一个乞丐衫。我今天必须抽雪茄，必须奖励自己。战友们，你们别劝我啊， 反正你也拉不着我，我今天就抽了，咋滴。庄烈宏先生刚才没抽完的，我又给他拿了一根，他那一根还没抽完呢，我必须要抽了。
打喷嚏你们就忍着吧，我再打喷嚏也比郭宝胜、夏业良这帮畜生强啊，比乱伦彪、胡平强啊，对不对啊，你们就忍着吧，文贵一身毛病。庄烈宏先生的英文可以啊，2019年6月17号HK，2019年6月16号NY，你的英文比我好啊，郭文贵先生支持香港反抗议直播，还繁体的。战友们了解文贵，感觉真好。你说咱原来崇洋媚外，找了这么多福克斯大咖，没有一个人能跟庄烈宏先生，跟我们细丝小哥比的。班农先生佩服的五体投地，两人顶我们十几个人。
9点30咱再切换股市，实时变化。9点30它开了。我今天穿的裤子没法跟你们得瑟，我不能站桌子上去啊。我今天穿的是特制的，给我做了6种颜色，这种毛裤。现在只能庄烈宏先生看到了，倍儿瘦，里边是那个，那种手反织的，因为这有空调，我膝盖疼，人家给我做的，老舒服了。今天我就准备跟战友们，熬上了，不行就熬到明天天亮。战友们，列宏先生，你把那个发的那个红色的照片，要求林郑月娥下台，那照片你给大家推出来，我给大家说一下。
这是其中一个我们战友推的，我们一个战友，大陆的，在香港理工大学上学的，是一位美女。她做了很多这样的事情，她做义工。据说，现在已经有人向她求婚了，觉得你来自于大陆，竟如此支持正义，感动了他们。当然了，在香港很多人一说大陆，表示怀疑，可以理解。人家这22年成天被骗，成天被忽悠，还被派去的五毛、七毛的在香港又拉屎又尿尿的，有点误会，可以理解。
每个照片，今天纽约时报的牛叉的几百万人关注度的记者，你们都知道，他说香港的这次很多的照片都将改变世界上所有人对亚洲的看法。这个比如616的这个，200万这个，我今天早上我跟许多金融界的大佬发完以后，大家都说这200万什么意思，我当时就跟我一个很好的朋友，跟他急了，他说160万，特别Kyle Bass发出160万，我说Kyle Bass你马上给我改了，怎么叫160万呢，我们200万，那160万跟200万差40万，你开啥玩笑啊，你凭啥这样啊，你什么好哥们啊，他说我马上更新，马山更新。还有一个就是给美国政府报数字，147万，我说你长点眼睛好不好，你要负责任的，香港现在已经公布了，已经200万零1万。
然后把这啪啪发过去，然后英国的一个媒体，他说144万，他问我什么看法，我说你睁开你的眼睛，香港已经200多万了。他马上更新在网络上，超过200万。一个法国的媒体，也报140万，我说你睁开你的眼睛，不要替共产党说话，不要再想帮助当时王健被害，你不在那块助纣为虐，这是200万，马上就改了。
所以说咱现场的声音的和数字的更新非常重要。我一个日本的兄弟，一个长期跟我合作的媒体，他说我们据了解现在不超过190万，我不能说200万，我说你不说200万，你就不要说，你说了我现在第一个我就怼你，这不可以的。它一定超过200万，而现在现场的有人认为，可能接近300万的，我们就说200万吧，能咋滴。
200万啥概念，你们知道吗，香港立法会选举的时候，一共出来投票的140多万人，就这140万人投了所有立法会的票，200万是什么概念，战友们，你们知道吗，这是多大的事儿，这些人要投票的话，香港立法会100%没有建制派，建制派就叫保皇派，保王派，保孟派，保江派，卖港派，一个都不存在。就不可能有卢伟聪延期一年，不可能让李家超跟林郑月娥炮制这种计划，也不可能让香港的大街上，充满了特警武警。
200万是改变人类的命运的一个数字！想什么呢，战友们，你们知道多大事儿嘛。昨天我还告诉你们说，200万人上街，你们说我吹牛，我可以负责任告诉大家，我手机都留着。我昨天告诉很多部门，我说香港这次上街一定超过200万。这就是郭文贵，为什么，不是我有情报，不是我蒙的。根据我拿钱资助的人，他们给我的信息，根据香港老百姓的个性和我几十年在香港的成长和香港的文化，证明了什么？香港最大的这次是母亲，中华的基因就是母亲，在香港太重要了。你看看这就是我说的那个美女做的，最后的警告，马上直接就是杵到点子上去了。
撤回逃犯条例，收回暴动罪，释放所有这些孩子们，并赔偿，交出行使暴力警员名单，姐妹儿们，后边应该加上，是否有大陆特警和假警察。成立委员会，彻查警报，向6月15日死者家属做出赔偿，那不仅仅是赔偿。我们的几千个战友，在香港浴血奋战，不眠不休，那不是出钱出力出命的问题了，还有智慧呢，那吹牛嘛，那瞎吹嘛。
母亲是中华民族中的最最厉害，中国人谁老大，中国的娘老大，中国的母亲老大，你要惹了中国的娘了，那你就惹了全世界了。因为这个娘代表了丈夫，代表了儿女，代表了女儿，代表儿媳妇，不管你是爹，你还是爷爷，你还是儿子，你还是孙子，你还是闺女，都是女人生的。今天所以父亲节，，我跟给我过节的都说，父亲
节说实话真就别过了，我说今天千万别让我看我父亲坐在轮椅上的视频和照片，我今天不能看，看了我受不了。这是一。第二个，不要过父亲节，中国可以没有父亲，但不能没有母亲，这个世界上没有母亲，就谁也没有了。所以说，千万记住，没有母亲不行的，你说香港大街上说，香港爹上街了，都挺着肚子。香港爹上街了，笑话。香港这些老板不就是两巴文化嘛，嘴巴上喝点汤，喝完汤以后扣女啦，大多数都这德行的，你知道嘛。
香港的富豪走在全世界上都让人看不起的，都是一帮暴发户，就是靠卖地，坑老百姓。有几个有水平的，世界的科技界，文明界，金融界有几个香港的，香港的娘可了不滴，那多数金融界，了不得。但是香港也出来了，妖人，林郑月娥，也出来了叶刘淑仪，经常上我们那去，香港这些人都上我们那去。
香港人和澳门人去最多的地方就是盘古，这点儿大家都知道吧。最多最多的，最多人去的，去的最多次的，没有人不去过我们那的。生活中你能看到这些人吧，你不能想象。叶刘淑仪我说过好多次，我说这个女人要上了位了，那香港完蛋了。你看她竟然公开的说，香港政府暂缓修例让她很难受，非常失望。你不失望你咋滴呀，你能把香港这200万老百姓都给杀了去啊，这女人有多可怕呀。
你看叶刘淑仪，陈方安生是咱们这一伙的。还有一个叫李什么诗也是女的，然后就林郑月娥，还有几个小野心，建制派的几个女的，天天讲话那个，那个脸纯粹共产党的脸。所以说，战友们，这个香港真是娘是老大，女人老大。昨天真的是震撼了世界，母亲和孩子。再个，那个视频啊，就那个人多给救护车让路的视频。那个视频发到欧洲西方太有影响了。美国几个参议员看到以后，哎呀我们看这个太感动了。所以说当你看到，就是说这么多人，地上垃圾全捡走，救护车来的时候人给留一个人行通道，干干净净。不但如此，有人晕倒的时候，救护床平安拉走，还都在帮忙。
现场发放食品的，基本上没任拿，有人发放的时候还拿手接着，这是什么概念。共产党在国宴上都不这么吃饭。你们看过金正恩来的时候，王岐山咋吃饭的嘛，拿着筷子夹着菜还得甩3下，然后啪放嘴里边，然后再夹夹，再扒拉扒拉。据现场人跟我通报，金正恩很不喜欢王岐山，北朝鲜人最恨的，还有韩国人最恨的是你夹菜你还晃晃，再扒拉扒拉。因为这个你牙里边能有啥啊，所以不喜欢。
香港的市民，拿你一个牛角包，还拿手端着吃，不要把渣掉到地上，然后拿个纸垫上，这文明。全香港人都喜欢日本，这回香港超过了日本。我就等着国家队进场，国家队不进场那就不好玩啦。就等国家队进场，他能坚持到今天下午1点后什么时间。
开市了，（敲锣啦）。战友们，今天父亲节的礼物，咱用用。恒生2万7118，往上拉。大家注意，国家队进场了。他要不进场，王岐山牛了。我佩服他，我就真佩服他了。如果是王岐山今天控制的金融今天不进场，今天直接上来几个跌停，或者说暴跌，厉害了。货币给你超过7，那就厉害了。
他的本事，没这个段落。有意思，有意思。大家要记住，恒生股市最高的时候是3万4到3万5，最低的手2万4左右，中间差多少，大家可以算算。上海股市3000多，当时有人鼓吹，向伟大的习近平先生说，中国的股市要1万点上海股。直接干倒30万亿，一下蒸发30万亿人民币，多恐怖。现在是3017，上海的A股，今天到最后收市的时候，如果他能坚持在2700和2800，香港的恒生如果还能坚持在2万7到2万7500，那他就牛了，他就牛大了。当然了，就有人赚大钱了，因为共产党里利用这个股市才能往外输钱。
亲爱的战友们，一定要记住，涨有涨的赚，跌有跌的赚，关键问题，谁先知道情报。千万别傻到，你去看那些高和低，高和低是骗老百姓的，你要提前知道高，你不就可以更高嘛，提前知道低不就可以做低嘛。关键问题，你从这两个股市的行情上，你可以看出王岐山控制的金融领域他想干啥。场外交易数和他这个数绝对是相反的，这就是猫腻。未来咱弄盗国贼的钱的时候，跟着这些钱跑就行了，找到这些钱的去路，找到这些钱的去向，你就找到盗国贼藏钱在哪了。这是很关键的。
所以大家，你们可以看到，就整个共产党玩的招，外国人是不明白的。外国人也做大盘，也做后盘，也是场外场内通玩。但是像共产党这么玩的，十几家公司大量投出资金，这么玩的，几乎世界上没有，他做不到。外国呀，玩这种东西怎么玩呢，都是明规则，拿钱砸，拿政策影响。就是公开的，你基本上暗来很难，但是共产党呢，他全给你玩阴的玩假的。
今天这个股市可砸老钱了，大家你能想象，你们现在大家想一想，共产党现在往两个市场上补给的钱和场外的交易。在上海有一个期货交易中心，在上海还有一个人民币交易中心，检测中心，大屏，超级的几个大楼。那个地方基本上都是江志成说了算，管理者很多来自于海通证卷，还有上海的屠光绍在那重要影响。朱镕基家的人，主要那地方是为江家服务的。你去想想，江志成想让它下他当然知道了。那江志成像挣多少钱，那不是想挣多少挣多少嘛，他想增加个零就增加个零，就这么简单。只要他别跟上边的政策有巨大的冲突，那想捞多少老捞多少，对吧。
所以战友们，大家现在看着这个市场，还往上提呢，小腿还往上蹬呢。今天这个事上，江志成在这多了不敢说，江志成弄上100亿美元纯利润那是跟玩儿似的。这就叫国难财啊，也就是说，在3小时以内，上海和香港的股市会在挣扎状态，这个挣
扎的过程就给了很多人信息啊。该走的走，该赚的赚。下午最后那一分钟，那一小时，今天的上海和香港的股市，绝对是世界上金融的一个历史的时刻。然后也会对香港的这个运动紧密相连的。
接下来香港政府的公告，香港的政府人员是否辞职，中央中联办中港办，他的态度跟着都是密切相关，然后大家可以看到，西方的政治人物纷纷表态。而且我告诉大家，下一周美国的要员，会对香港发出重大的声明和公告。美国的立法会和两院也会有新的法律和推进。美国重量级的人物相继发言，美国多个组织都要出来表态。所以香港同胞们，这事你们干不了，那就靠郭文贵了。香港的现场就靠你们了，我只能支持点小钱，大钱也没有，200万实在是小钱，几十亿美元也是小钱。我没那么多钱，现在还没花那么多呢，但是，现在我可以负责任的告诉大家，在美国和欧洲这事，咱们是影响最大的。不管是当前危机委员会，不管是法制基金，不管是郭媒体，更不管是我们背后的战友们，影响力是最大的。
所以战友们，战友之声的战友们，帮助翻译的，你像这个鲁仁达先生不在战友之声，还有很多像Percy，阿丙啊不在战友之声，但是做很多翻译。木兰妹妹没在战友之声，但是做很多翻译，这些很重要。特别加字幕这块，战友之声加的那些字幕非常重要。昨天鲁仁达先生，把那个字幕，因为他是个美国人，又是律师，向这些他亲自审核过的英文，对待他们很重要，他们很在乎。
所以说，战友们，有意思啊，今天这个。郭媒体啊，受到了前所未有的攻击，这几天。大家能想象到，他不攻击不正常。但是，最起码现在在线的400万人，400万是VPN，可不是人数。郭媒体只要上，不会低于150万人，400万人是比较正常的，基本上是正常的。郭媒体随时是突破400万的VPN，最起码得几千万上亿人看，这是肯定的。你显示的1000多人，那是你显示的，不是后台，都可以查。有一个软件可以查的。锣不是金的，是父亲节家人送给我的。
今天国内炒股软件不显示香港股市，共产党。昨天全世界都目睹了，香港政府公布33万，这对咱真是大大的帮助。这让外国政府看到了，香港政府不可信。我马上发给我们所有的关于香港各方面的律师，，我说你看看香港政府你们能相信嘛。他说这都是很好的证据啊。
怎么样战友们，一定往上顶，跟他配套的就是香港政府马上公布，停止返逃法，不追究香港暴动的学生，没有暴乱罪。林郑月娥等人下台，但是普选特首的事儿，我估计也会可能在考虑中。就根据现在进去的钱，就这结局了。据说，中南坑里边吵架吵得很厉害。是保经济，还是保香港。要想保经济，香港你得放弃点什么。你要想在香港上玩硬的，经济上你就搂不住。所以两派就斗起来了。两派一斗，受利者
是谁，那就是我们爆料革命和香港同胞。所以今天的股票和香港政府一会要公告，一会要发布，都会密切相连。
但是这个股市最大的转折点是什么，是今天下午。今天下午你就会看到的股市这样这样的就起来了，12点钟以前，你不用太在乎。这都是前奏，这是摸手的时间，放上一朵玫瑰花，放上音乐，点一颗烟，喝一杯香槟，摸着对方的手，现在不是行动的时刻，不是行动。
但是这一会儿，聪明人，知道信息的，逃跑的最后的一个时刻，就是逃跑的最后时刻。这时候就是咱老百姓大多数都吃亏了，90%的世界上的人都弄不明白。只有共产党的股市，85%到90%是靠小股民撑起来的，像美国和欧洲股市80%都是机构投资者，机构投资者是不允许跟涨跟跌的，完全靠判断靠专业。只有共产党的股市是靠小股东的，现在香港也占了很大的比例。所以这个时候，大家都跟涨，然后啪下来了，完了，剪羊毛。然后现在，国家队是叫拖市，就拿着老百姓往上托，有人知道要跌的时候，就提前都跑了，最后一下来的时候卷走的都是老百姓的钱。恒生2万7500点啦，厉害呀，涨了300多点了。在大街上的战友们，可能你们要听到好消息了，跟我得到的情报是吻合的。现在能跑的快跑。
敲锣……
大家都看到了，咱讲点笑话。那个李友啊，李友跟我斗争啥结果，李友跟我通电话的时候，当时我喝多酒了，我就告诉他，李友，你打谁的注意别打我的主意，我不打你的主意你就别想打我的主意，你要想惦记我，我说李友，那你就完了，那你就真的完了。就像李友到处宣传说，很多人也都这么说我，说你要认识郭文贵这个朋友是个兄弟，你就认识了一个佛，遇到了一个菩萨。如果他要是你的敌人，你就遇到了阎王，所以郭文贵两面性很强。李友到处宣传，我当时也告诉李友，你说的也没错，你要惹了我了，你就等着进地狱吧。
这哥们换了一个新疆的年轻人的肝，把人家新疆人给杀了，人家新疆的这个孩子的母亲眼睛瞎着，到现在还不知道孩子是怎么死的，怎么丢失的。当然了，最坏的是新疆同胞把他出卖了，骗到北京去。未来我会把李友换肝的整个事情•••••我刚上推的时候，不会晚于100个推之内吧，我就说过我就推过李友的医院换肝的证明，我会把这个医院里边医生多少钱，收了多少钱，李友给这个医生送了多少美女，送了多少翡翠，又怎么买下的这个命，怎么做到的，一定给他揭发出来。
然后呢，李友换了肝，变成了黑头发，然后李友开始挑战我，把我钱骗进去了，骗进去了100多亿。到现在我们还在赔钱，大连还罚我们600亿。全世界没有的，就
是我们啥罪没定，董事会让我们一个董事没有，在方正证券把我们董事全都踢出去，方正证券竟然不让我们履行有任何董事的职责，剥夺我们4年的权力啊，这账咱慢慢算。
还让我捐了10个亿，捐了10个亿干嘛呀？10个亿到了中信，中信里边做了个理财产品，这个理财产品最终受益人不敢说，这个最终受益人就是我们中央政治局委员和中央常委的家人，包括王恩哥校长。然后呢这10亿的钱，我捐出去的钱，当时的融资到现在是多少钱了呢，利息16亿，所以26亿了变成。我捐了10亿，变成了26亿了，我的成本。这26亿要用来干嘛呀，要把盘古七星酒店拿走，这就李友干的事。
我这股票，现在那100多亿，大连还要罚没收，你说这郭文贵啊，损失得有多大。但是李友进监狱，在里边待了一两年，行贿了西岗区法院院长、检察官、政法委书记、副市长也都被抓了，刘建国，很多人都被抓。然后李友终于和余丽，女朋友在里边还使用爱马仕包，照样按摩，每天照样用牛奶洗脸，然后也出来了，啥罪没有。6罪结成，但无罪释放，厉害吧，所以贺国强当人家股东，那不是开玩笑的，那刘延东当他股东那不是开玩笑的，那北大的王恩哥，朱善璐当人家股东不是开玩笑的。那个证监会姚刚不是开玩笑的。
你们再往回看看，4年前我们关于北大的这个官司，所有说的话，今天已经全都摆在那了。然后我告诉李友，你会死的非常惨，一毛钱都没有，你换一万个肝你都没未来，包括你和胡舒立那个私生子，你也好不了，终被弄出来的。现在已经证明了吧。
当年泰阳证券从武汉被李友给买走，实际上李友付了几十万块钱，承诺大概给了几千万。然后跟北大合作，改成了北大方正，然后开始跟北大的所有的王选吶，北大的校长吶，联合起来，利用北大的资源，签了一个代持的协议。当时，李友上市，以北京大学为大股东，叫改制，把北大资源，北京大学的北大资源，在全国拥有上万亩地的这个公司和北大的医疗等一切放在一起，全造的假的东西，直接上市。一上市，李友就干走100多亿，最后最高的时候值1000多亿，中间洗来洗去。
贺国强的儿子，贺锦涛贺锦雷全面参与，刘延东的女婿和女儿全面参与，朱善璐王恩哥后来全面参与。王恩哥就所谓的一个在香港的专利，李友付1亿5的现金。然后王恩哥就介绍李友和江绵恒成了兄弟姐妹，好了，然后那时候又跟江志成认识。江绵恒就马上介绍他认识了上海银行行长叫范一飞，范一飞是王岐山的哥们。范一飞最后是到了中央，多年前，王岐山说，我上去以后，你到人民银行中央银行当副行长。大家知道，范一飞当了中央银行行长。范一飞在李友的行贿下，和王恩哥和
江绵恒，给当时的我们的并购带了45亿人民币，我们多次要还钱，最起码超过20次发文要还钱，不让还。最后就是，范一飞要把所有股票给吞掉，这是我们跟方正斗争的一个开始，结果这哥们到了人民银行当行长，江绵恒也在里边，想把方正的我的18亿股拿走，不是我的，是我们家族的。
然后呢，李友就想把我吞掉，把盘古证券全吞掉，我开始了反击，反击那个最后，王岐山全面介入，立此誓，姚庆全面介入，姚庆的叫中泰证券，中泰已经刚上市，在英国。第一家在英国上市，伦敦，听说拿了十几亿美元，现金。所以共产党黑到啥程度啊，不是黑吃黑，是啥也不给你剩吶。然后你看到李友多惨啊，现在是被这些人给灭了，换肝也不中，叫这些人给灭了。
北大当年，诉他重组无效，要全部给他归零。但是小股东的诉讼和股东的诉讼这将是永远没完没了。所有的拥有方正股票的人都可以告北大，北大资源和北大的方正集团和包括北大医院，资产最起码过万亿，这是一点不用怀疑的。这些钱，如果没有文贵呢，就被李友和贺国强，和王岐山和刘延东和姚刚和所有的这些朱善璐啊，王恩哥都分走了。现在他分不成了。但是这钱应该是谁的，应该100%还不够，应该还给过去五六年方正证券所有小股东，推翻共产党以后，所有方正的股东都将发大财。现在方正的股票还在7块多钱，这一个月没看了，最高的时候18块钱，，我那时候换过来6块多钱。
他们说，你赚了300多亿，我说你放屁，不可能赚300多亿，一分钱我都不会拿。现在回到7块多钱。四五年前，我投进去了130亿，现在还是130亿，利息增加了140多亿，所以我现在总共是赔两百六七十亿吧，就赔进去了现金。但是未来的18亿股的政泉股票，一定会成为重大经济事件。而且方正过去这些股东们，50亿股的小股东和那些隐藏的股东，只要参与诉讼，将会发大财。真的不愿意讲，讲起来心很难受，共产党的这个魔鬼。
听说李友第二次换肝的时候，这是李友的情人告诉我的，说这个新疆的小伙子，因为他（李友）换肝，他（李友）不想让他（新疆小伙子）全麻，因为全麻能增大肝的反应。最后这小伙子基本上是半麻的情况下把肝给换走的，那个肾听说是朱善璐的亲戚给拿走了。一个新疆小伙子，就拯救了两个人，不是拯救了，是被两个混蛋给扼杀了。那个这个新疆小伙子，首先是新疆同胞把他骗到北京的，然后这么多人把这孩子给摁在那，就这么半麻醉把这个肝给摘了，这是天灭你呀！灭你这一代都不拉到！我相信老天是公平的。这个孩子的母亲到现在都不知道，孩子找不着，不知道咋回事。
很多人问我，为什么老是新疆人吶，这真的是西藏人的高原反应对这个汉人吶，很多器官反应很大，这个蒙古人也不怎么行，就是新疆人比较匹配。所以说啊，这么多人，包括江家，孟建柱家，王岐山家，还有更多领导家，把他们所有人换过器官的东西给拿出来，亮一亮，你们哪换的器官，谁捐的，找一找。那对新疆犯的罪，那可不是关押200万人了。
最近很多西方国家都是说，郭文贵先生，为什么你是第一个最早说出来，新疆集中营将近200万人的，为什么你有这么准确的判断。我说那不是判断，是情报。是最早我在西方媒体上，我和他们，包括官员，我说新疆不是集中营，是监狱。新疆的集中营里边死的人多了去了，现在没有任何新疆人，没有任何政府说，新疆的所谓的集中营似的监狱里边死了多少人，有多少人被更换了器官，这真是个悲剧。
新疆人吶，真的不团结，真不团结。新疆人如果有香港人团结的10%，新疆人不至于到这个地步。说实在话，共产党对新疆人，刚刚的王军死了，你见新疆人有人说话嘛，没人说话。就新疆人这同胞也不知道是咋回事，你说新疆人脑子也没问题，新疆文化也没问题。王军是靠什么，王军是靠他爹王震，他要没有王震这个爹，哪有王军吶，对不对呀。那王军控制的中信，那就是共产党在海外的情报机构，洗钱机构啊，害了多少老百姓。中信所到之处，可以说是寸草不生吧。王震是干啥啊，最牛的，只要是说起王震。任何地方，任何地点，当年王震下令屠杀新疆人，在车上全部杀掉，得到了老毛子等中共的第一届领导人的大声追捧。王震才能叫名震中共，还有很多外号。
你能想象，一个共产党，这么一个几千万党员的组织，竟然崇拜一个公开拿着机枪后边还准备了几百门大炮，不行就拿大炮给轰平。就杀了这么多你年轻人，老少皆杀。后来就地把新疆的到新疆杀人的人定义为新疆兵团，叫农垦兵团，一个村子一个村子的灭。王军死了，新疆人没人发声。王军的爹是世界上最大的侩子手，见了他，希特勒都得吓尿了。没人说话，世界也为此沉默。
这新疆人是招谁惹谁了，现在在中东，天天抢着，我是穆斯林国呀，还是欧洲的北约国的土耳其。埃尔多安这哥们，一会买中国红旗反导系统，一会把俄罗斯的S-400系统。但他从来不替新疆说说话，共产党杀了多少新疆人吶，杀了多少西藏人吶，有人说个公道话嘛，没有。
所以这次香港的同胞们，太了不起了。那个徐焰讲的话，我要纠正一下。戴维小哥给我发信息，七哥你老说三分之二， 两个30%不是76%，是66%，我错了，是66%。我这素质，大家你们要动动脑子，我有时候是错的。66%也好，76%也好，绝大多数人了吧，要消灭。应该像新疆集中营一样关起来。所以人家香港人团结
吧，上街了吧，如果新疆人能达到这个境界，怎么可能被关进200万，怎么可能被王震那么杀呢，天真吶！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/712/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/712/</guid>
      <description>内容梗概:
莲花灯第1个，楚枫第2个，莲花灯第1个，英国占有第3个,CIF，第4个乒乓，第五这是郭啸天啊，啊，第六，永不放弃第七，文员第八，熊大第九啊，SINZ第10，文普第十一啊，Alextime第十二，收到啦，收到啦，收到啦，兄弟姐妹们啊，战友好啊，哈哈。今天是6月16号啊，6月16号啊，6月16号。
? 啊，这个你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？我们大陆时间在我们老家的说法现在是你们喝汤了吗？就是吃完饭了吗，你们喝汤了吗？中国人多惨，我山东老家聊城啊，只要是晚上见面就是你们喝汤了吗？喝汤了吗？喝没喝汤就是你吃没吃晚餐啊？战友们啊，今天是个好日子啊，RB啊，RB陈，郭叔好啊。Just just, 搜山行动，射天弓，兄弟姐妹都来了，哇塞，磅一下就上来了，哎呦，直接就这100多万啊，现在直接就100多万，哎呦，呵，这也忒快了，我这还没开始说呢，就100多万，啊，兄弟姐妹们，今天咱不说太长时间啊，简单的说啊，但是今天没有什么惊天动地的消息啊，但是非常重要啊，非常重要，亲爱的兄弟姐妹啊，大家看到了昨天在香港大街上的这个，可以说是前所未有，人类上居咱知道是没有啊，就是这样的事个几个没有啊，几个没有
第1个是，由妈妈和孩子发起这场运动，到现在为止人类上没有，据说把中南坑这些鳖养的都给吓死了，这个鳖养的啊，啊，这些老鳖们全吓死了，坑里面的水比较浅啊中南海，只有两米多深，啊，吓死了，因为这个母亲的力量和孩子的力量，这是太大了啊，太大了，但是香港的是富豪们都成了 躲在家里的王八啊，躲在窝里的王八，全部威胁了，那么这些女士们和这些年轻的妈妈们个个成了妈妈们和这年轻的孩子们震撼了世界，震撼了世界，昨天晚上凌晨这个两点的时候咱这边时间，是香港下午的时候和这个4:00的时候，据说啊，据说很多国家启动了，紧急啊，就是战备状态。就是为了一听说这么多母亲孩子上去，他们非常的担心就是一旦有什么事情怎么办啊，啊，全世界都紧张，全世界都佩服，到这个完打扫垃圾，香港人把垃圾全打扫好，打扫完的垃圾还给你分类，你看她凤凰九天那个视频播出来啊，我发给了所有的，非常好，发给所有人啊，战友之声的视频啊。发给了世界，所有并没有人都是哇哇哇哦，大写的哇哇哇，不可相信，Incredible全是这个啊，然后是香港的女人，香港的孩子太可爱了。啊，这是为什么现在欧洲和美国加拿大多个国家说，参与香港抗议的人，所有签证不允许拒签。啊这可以说是咱有战友可以作证啊，咱现在不能说的具体，这是我们提前做的最深的工作，就是香港一旦发生啊，上街抗议，有人要离开这个国家，绝不是像我们的那位香港的黄先生跑到德国去啊。去做政庇，据说在这之前美国并没有接受他啊，这是绝不允许的，香港抗议的不仅那些领导人。上街抗议的所有人到这些文明国家你都不能拒签，啊这是为什么？国会的人权委员会Rubio先生，Nancy Pelosi，包括现在的移民局，大家要注意到美国的移民局，你这块，啊，埃斯啊，就移民执法局已经换人了，这是一个非常非常棒的人啊，都是明确指出，刚刚换人，埃斯，就是绝对不能对香港参与运动的人进行拒签，这不是开玩笑的，这在美国的立法会还有行政部门统一意见以后，你拒签你是犯法的，导致了行政后果被抓被被丢失，那是要犯刑事罪的，所以说我亲爱的香港的战友们一定要牢记啊。美国欧洲，我可以负责任的告诉你们，你们参与了这个这个上街抗议行动的，在这些国家不会拒签 啊，而且申请政庇，只要参与的可能参与以后，或者你是领导，通过性极大啊，我不敢保证其他全部啊，啊，这是我们在海外所有的海外战友和跟香港有千丝万缕的利益和关系的人，包括在香港的现在存在的11万人，啊，不是8万人都有重大的关系，啊，没有人睡觉啊，没有人休假，没有人过周末，另外一个香港这次啊。即昨天的616今天晚上617的游行，展示给了世界上最核心的三个问题，香港人民是世界上最守法法，最高素质，绝对不是逃犯天堂，最有纪律的人，这个是第1条，第2个香港人证明了中国的黄色人种，这个人种绝对在法律社会下会创出世界最高的文明，如果中国共产党再说中国5000文明，我就R你祖奶奶了，你除了会染黑头发，你除了王岐山会动手指，你除了孟建柱你孙立军你这帮孙子会造假之外，你没一点是文明的，香港人给了全世界，黄皮肤人，母亲给了和孩子家庭DNA，这种家庭的力量的文明，社会的纽带，承前启后，这是第2条，家庭基因DNA和法律结合以后是个多么文明的社会体系。
? 第3条，香港人团结的力量震撼了世界，这个团结没有金钱，没有名义，没有利益，震撼了世界，到现在香港没有一个组织敢说出来说，这是我组织的，这是我政党的，所有人上去的一个政治口号没有一个利益诉求没有，在香港的狮子山上打下了字，叫什么保卫香港，震撼了世界。
? 没有人类上有几个说，真正的是为了保卫一个大家集体的利益，集体的行动没有政治诉求，没有个人名声和利益，在回头来看我们的六四，谁都是当时的什么工自连，民自连，学自连，天安门就那么大个地方，出现了上千个组织，出现了两三百个主席。然后都说是自己的运动领导人的，然后都是攻击对方去，然后要求就是不返工，民主自由，然后呢还要参政，最后让人家打成那样啊，到现在30年了，民主民运还在海外吃六四的血馒头，天天到处立塑像，死鸭嗓子，吴建民那孙子估计是强奸进去的啊，不知道啥时候进去的。这小子啊，他在里面出来，他经常在那边搞旅游，还和共产党搞勾兑，他也吃六四的馒头，你说这夏业良这个畜生六四是多少年了？二三十年了，他还在那边天天搞六四呢，还搞捐款，连郭宝胜都成了牧师了支持六四呢，你说这天下还有公理没有？
? 你看看香港的那场运动（口误：指的是六四运动）被滥用到什么程度，到处是组织，到处是主席，到处是捐款，到处是利益。现在想想跟香港这这几天悲哀至极呀，没有一个人敢站出来说事儿，跟我联系这些战友们。你知道有多夸张吗？我佩服到了极点，啊，每天我都给他们给他们拿到了钱啊，我郭文贵啥事干不了，只能在西方游说游说，传播真相，捐点小钱吧，人家拿到钱后就说郭先生我用这钱可不可以啊？我用这钱可不可以啊？
? 用完以后我这有发票，这个没发票，哎哟，我这真是我这是我公司里面都没这样啊，这香港人太伟大了，我说你别跟我说了。随便花吧，其中一位女士说这个钱我没证人呢，啊，我没证人啊，我怎么办？没证人我信你啊。那好，我现在我跟你说了，你看这香港人，你看我们捐了郭宝胜的钱啊，我们捐给魏京生的钱啊。我们捐给了这么多名人，一两百笔钱，个个骂我，个个砸我，个个在这边不承认，全都是这德行，这种操行劲儿啊。
? 有的几个人我捐了几十万美元，捐完电话都不打了，还有一个余余什么坚的那个棺盖板，我见了不知道是谁，余志坚，唐伯桥那孙子让，我捐了5000美金，他说他要捐1万美金1000美金，他也没捐，从来没人给我们发票，啊，我们就这么多人捐款，你看那个相林那个孙子，我们18万美元没发票，给澳大利亚汇100万美元账号都是假的，都搞错了，汇三次，把我们几十亿美元给查封，你跟人家香港的比，说句良心话就这些孙子，如果要当年真要是就搞那个六四成功了，他们要真上了台，我估计大陆人比共产党统治还可怕，他现在还天天捐款骗钱，那当时会啥样啊？那不是抢钱了嘛，香港人的素质，香港人的纪律，香港人的公众利益之心震撼了世界。
我也是真学了很多呀，我都回不完了这个信息呀，我没法回了，我三个手机都发热发烫。我没办法了，我求求他们，我说你们花钱就别跟我说了，我给你钱已经很麻烦了，又花钱，你说不行，我必须得跟你说。
? 对你好的让我生气了都啊，你知道这些孩子有多惨吗？他们账号都被封了啊，账号全被警察给封了，你见过香港的有人在说我这几个账号被封了吗？这全人类上我说了已经两年了，战友们，还有大陆的那些土豪们，香港的最愚蠢的是到中资银行开账号，完了，账号自动就给你发各种理由给你，钱转不出去，钱取出来，现在香港有跟大陆有关系的律师，很多人被抓被抓回大陆，被丢失被边控，会计师被抓被边控，悲哀的是什么情况，到现在香港警署立案的是多少零！又是0，又是0了，你敢来报案，我警察先告诉你啊，你报了后果是什么？给你1234567 8 9 10，直到把你吓得腿软，尿裤子回家，取消你的法律资格，没有执业证。然后你要带着我这事，可能要我不能给你保密，要公开，然后你这么说你被丢失了，就是我把这些人都找来作证，总得虐死你。
? 我求求香港所有的战友们，所有的律师们，啊，我这是第1个求啊，今天，香港过去被8000多个被抓，被问话被丢失的律师们，你们能长点良心出来，敢于站出来告诉说，我在过去几年，从十八大以来我被共产党抓回去，被共产党边控过，我在香港公司的，我的司机，在大陆被抓，被打。另外一个司机被在香港抓回大陆，另外一个司机是到大陆去直接消失几个月，就不让回去。
? 我的律师香港，这个斯蒂文黄，律师事务所啊，叫老黄啊。八个月在大陆，母亲在97岁得了癌症，律师事务所，所有电脑被黑客。所有我的文件全部装入操作，但其他人的文件他就不拿嘛，你觉得共产党，它肯定都拿走，没报案，啊，我另外5个律师全从香港被抓走，全部都是在香港警察在场的情况下，请警察扭过脸去，有黑衣人叭唦盖着头抱着回去，我亲身的经历，然后我的合伙人曲国娇，在香港警察署丢失了，还有300万保释金在那，丢失了，找不着，我香港曾经给我做过会计的，最起码5个人现在消失状态。找不着，家人也不敢报案，说曾经收到过电话，你们可千万别报案啊，你报案我就活不活都不回去了，这样的事情在我身上。现在我刚才数了数，已经二十几个人了，亲爱的战友们，给这个明天系工作的，给安邦工作的，给N个老板工作的。? 你觉得都没发生吗？所以香港的这回最没良心，最没种的就是有钱的，有名的。和在大陆获得利益的这些律师们，还有会计师们，你看着那些妇女孩子，你们真的该钻屎坑里死了去了你们。要不要个脸啊你们？谁干的？林郑月娥干，郑若华干的，李家超干的，和卢伟聪干，为什么卢伟聪延期一年了，为啥李家超在众人反对下都冒出来了？? 他是干啥？查查他家人都干什么呢？你们知道吗？未来我一一来我给你爆料，郑若骅都那么的瑕疵，他当律政司司长，真的是外国，很多外国律师代理我们案子说这个郑若华待在律政司，香港还有什么法律和正义啊？香港还有很多英国律师呢，我们英国的伦敦代表我们案子的人说香港不是说都都被他蓝金黄，都听他的，有些英国律师还是有良知的，但是郑若骅一来大家都傻眼了，说这还了得了嘛，更夸张的是香港没有廉政公署了呀，大家记住两三年前廉政公署有人自动辞职，啊，楚理员（李宝兰）为啥辞职，这个女士你知道吧，就是明确告诉你，你敢再往下查下去你全家就完蛋，全家人都被威胁。现在也不站出来说话，亲爱的战友们，香港一个750万的地方靠一个女人靠孩子站在大街上。靠年轻的学生站在大街上，这些老爷们，律师们你们有脸吗？这两天，所有的西方人问我，为什么香港的律师会计师和富豪明星都没了，我说他们很冤枉，都被威胁了，共产党就这么厉害。
? 但是这个时候你再不出来说不过去了，更重要的我第1个求求大家的事情，把你们的亲身经历，应该在香港老百姓前搭几个台子，像昨天一样公布给大家我的经历，像我那个汉格劳这个律师似的，你8个月在大陆，啊，劳律师，这个是我说的，你可以出来指证我说的对不对？老娘90多岁得了癌症，打电话就哭。劳律师说回来的时候到纽约来看我，都傻眼了，头发几乎全白了啊，跟那个他的合伙律师啊，一位女士我就不说她名字了在香港九龙警察约见面，一顿威胁，所有电脑信息全黑客全拿走，难道就是一个律师事务所这样吗？跟我合作了四个律师事务所全这样，合法吗？啊，这是第1个。
第2个，我求求香港的同胞的事情，求求你们，你们别忘了重点。大家都有视频，也都有照片，看到的那天在街上违法使用警察暴力，对着一个女士这么开枪的，直接开枪，这是违反国际规定的，而且她在没在危害情况下，还有一个警察没有授权码的，没有警徽的，那是香港警察吗？搞清楚啊，在西方如果这件事情被证实了，香港人民会有多大的国际权利，大家想到了吗？所以说我求求你们咱们那个跟我合作的战友们，你们别别老上街呀，你得关注这个重点呐，因为这些孙子在香港那就是说明什么问题，共产党违法在香港执法，他就要受到国际法律制裁，我们要在国际法庭和美国议院美国国会，我们要求对他马上进行制裁，除了中断美港关系法。
自贸区协议，更重要的事情，对香港所有的香港政府和警察律师合作的一律暂停。啊，他们想遣返谁，啊？他们想在香港抓谁已经没有，没有这个合法权利了，美国就会公告任何在香港执行的警察，律政司执行的法律都是无效的，而且执法人会受到美国欧洲制裁，我求求香港的这些，你们的律师是王八蛋，你们的老板是王八蛋，明星是王八蛋，但是咱不能糊涂啊，光咱文明了，光上街了，你以为那能行吗？那不行啊。
第3条求求香港的同胞们，千万别天真，深圳珠海，啊，还有在东莞南区的，所有的文，特别是在那个珠海那个那个唐湾的，没有一个警察解放军退回去，全在那窝着呢，部分在香港藏着的警察回到了军营去了，部分有些人由于暴露被调回去了。但是又有人给补充上去了，千万千万记住啊，亲爱的战友们，香港中环以及各个地方藏的大陆警察和人民解放军一个都没有少，啊，一旦给他们机会，他会对所有的组织者和领导者进行突然袭击，他突然袭击，一定要找个理由把他的火车，找找几个大陆的，找几个收买的警察去把去抢他火车去了。啊，找几个大陆来的混子啊，或者找香港几个黑社会他控制的，甚至这个这个买通几个人啊，烧几辆车。点一栋楼啊，这是在昨天在昨天在大陆内部咱得到确切的消息，说如果再继续闹下去， 就要想办法在香港啊，弄点事件出来，得弄点抓手，什么叫抓手，就是当你在家还扫地的时候，干干净净的时候把垃圾分类的时候，旁边一个车烧了，香港的火车被抢了，电厂被炸了，你看暴徒来了。没办法，我解放军必须进入香港保护香港，在全世界人民面前要保护香港履行基本法责任，这时候共产党员这帮孙子就会想起基本法了，直接就冲进来，咵，就给弄了，这件事情的发生概率相当高。啊，包括也有人策划，把到林郑月娥家里面往里扔这个汽油瓶子，啊，然后呢，威胁他啊。冲进他家去，这次香港最大的盼头就是香港警察，荒唐不荒唐，十几万香港警察都知道是大陆来的警察掺兑水进来的，没有一个敢说良心话的，只有一个厨师离开了，还家人被威胁你不能说话，还有一个给香港开车的几个司机辞职了，不干了，还有在香港是帮助调查犯罪的啊，是在那个那个嗯那个，大屿山那块了，几个人退了，啊，不干了啊，但是马上有人威胁你敢他妈张嘴说话，把你全家灭了，所以香港警察是糟透了，所以香港的正宗男人全完了啊，警察律师会计师老板全惨了，这回是香港基本等同于叛徒，但是最重要的事情就是他们要制造这种麻烦，对林郑月娥，对郑若骅，对卢伟聪啊，制造个人袭击，然后啪，然后，大楼着火，船被炸沉，火车被抢，然后啪来了，现在正在要制造解放军进港的巨大理由，这是危险的。
最后一个我要告诉大家的事情，大家看看习近平主席在哈萨克斯坦了吗？在授那个大绿带子的那个绿带子，吧唧那个啊，讲话的时候，面色凝重，王毅也笑不出来了，这样笑了，笑不出来了，下面一帮人脸都拉下来了，孟建柱，孙立军还有什么陈晓站着说张晓明这些猪脑袋都完蛋了啊。为什么？他们面临着两个选择进监狱，还有在香港战死，就这么简单，香港的同胞们不要高估了共产党的魔鬼，他的魔鬼的智慧它是没有的，他是疯狂的，啊，这帮孙子，什么都干的出来，他们想的有时候低级到你无法想象，现在就是互相骂，互相推责任，就是想办法转移责任，嫁祸于人，这是共产党从毛泽东时代永远不变的主题，最后把最弱的那个欺负掉，牺牲掉，然后把最好的人害掉。然后坏人得以生存，这是共产党永远的逻辑，现在正在发生中，亲爱的战友们，你们你们无法想象在世界上你们赢得了尊重和尊严，你们无法想象世界多少人和你们站在一起，我从来没有现在这种感觉，西方和香港离得这么近。我从来没有想象到原来世界这么在乎香港，我也从来没想到文贵这么聪明，把这第一战场定义为香港，相当的聪明啊，相当的聪明，这一战我当初的计划是对了，这没有一个地方让全世界这么在乎的，啊，这么的用心啊，这深更半夜这老人家都不睡觉，早上到5:00 6:00啊，大家伙你们还不睡一会去，唉呀，怎么能睡得了啊，感动啊，有的老人家是那个坐在椅子上就站不起来的，得扶一下站起来的膝盖不好，站起来就没事啊，脑子也没问题，就这熬夜啊，你能想象得到吗？那高度关注着香港。担心那些母亲和孩子，对那个咱们，这个郑先生摔那个从楼上掉下那个，所有人看到的信息太多人难过了，这绝对是个勇士，我们有一天到香港的时候，一定要到他的坟上，墓地上去给他祭拜磕头，这是第1个年轻人为和平自由法治民主付出的生命代价，他绝对是香港第1号英雄，他的塑像应该把那个紫金的什么香港回归紫金像挪掉，把他的雕像给他放在了香港的会议中心去，那个会议中心的设计是飞翔的海鸥，飞翔的海鸥，把那个海鸥的翅膀的加长变成这位先生的他的名字，然后让他雕像放在那，把那个紫金给它移掉，扔得远远的，啊，太伟大了，感动的事情，亲爱的战友们，香港的事情一切都是刚刚开始，共匪的魔性，从过去70年我就不一一而举了，北朝鲜百万人，国民党当年的叛军，毛泽东睡不着觉，怎么弄死他们，最后是麦克阿瑟傻乎乎的冲进北朝鲜，他就把这些人给送过去，叫抗美援朝，抗美援朝全死在那了，不死也别回来就地待着吧，跟朝鲜同志结婚吧。他能干出这些事儿出来，文化大革命能死几千万人，就为了两个人的政治斗争，夺一个女人，夺一个战友的媳妇，啊就死几千万人啊，六四能开着坦克上街把孩子给压过去，我来拯救你们来了，你们被坏人绑架了，然后哗的冒出一堆人，从上面跟那个演鬼片似的，从陆地上拉出下水道，把尸体从地下就地销毁，剁人比剁饺子馅都快，这是8964，然后就说我一共死了300人的袁木，然后8964到现在都说是正确。再看今天对新疆和西藏人民杀，抓，200万集中营，然后看那个徐焰将军说了吗？香港76%的人都是什么该收拾的，到今天他们没忘记啊，没忘记啊，香港当年被土改的时候跑到香港的人，他认为你还要，还应该被追杀，包括李嘉诚说他支持反逃法的，你说的多夸张，76人该抓，为什么，凡讲这话的你都记住。都是共产党的第1代第2代第3代的后人，因为这些人眼里相信这个国家，所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正确的，我没被抓了，没被杀的都属于逃犯，这就叫逃犯法啊。
就这么简单，在思想逻辑上没有什么人道权利，法治善恶公平从来没有，这江山是我们打的，记得嘛有人说过，想推翻共产党，六四，拿2000万人条人命来换，老子打下的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点，你想想林郑月娥她在那干嘛呢，你看她上次开新闻发布会，推迟暂缓，这跟你玩的政治游戏，把你的精力和社会消耗完以后制造几个麻烦，他下次就不给你一读二读了，直接来一个特殊立法。吧，一个行政法过了，事实香港返逃法早就，返逃法要求干的事这几年都在干，一样也没少一分钟也没少。他只现在把它给依法绑架，过去是非法绑架，现在是依法绑架，这是为什么是香港律师，
和香港的8000人被抓捕，都在闭嘴，林郑月娥很爽啊，觉得这没啥事嘛，都闭嘴嘛，然后我可以做个大交易。以后你们谁也别说老娘腐败，谁也别说老娘家里边有钱啊，你爱我我在吃鲍鱼，你吃草你管不着我，我上海有大豪宅，终生当国家领导人。中共的国家领导人级别，享受待遇，不行九龙啊，九龙火车站就可以把你直接抓回去啊，都不用在往深，直接在九龙办，那火车能拉多少人一次，香港750万人，几十趟火车都给抓回去了，新疆那200万集中营，我搞个500万香港人不怎么着？所以这些疯狂的想法，香港过去的这些律师会计师自私和无知，还有媒体的闭嘴，还有这些投资者，老板们的利益被绑架，导致今天荒唐的香港现象，香港人的沉默终于爆发了，爆发的是谁是孩子！是母亲！这是香港的伟大，又是香港的悲哀，钱这个东西真是太毁人了。名这个东西实在太毁人了，我最后要告诉所有香港战友，郭文贵什么忙都没帮上，捐了一点点小钱，但根本不算啥啊。我们永远要记住，这是香港人民的伟大，是香港人民的正义，香港人民的运动，香港人民的诉求跟郭文贵没半毛钱。如果需要负责任，如果需要哪个人负责任，我可以一个人去负责任，没有任何问题，一切后果我可以承担啊。钱我说过45亿到50美元，我会尽永远算数，负法律责任，啊，只要我能做的，我一定会做，在美国欧洲我可以告诉大家，接下来最起码会不会低于十几个重大行动来帮助香港人民，香港人不管你上不上街都会发生，我可以告诉你们，我都可以做，直到消灭共产党为止，恢复香港的这4条啊，一定把李家超，郑家，郑若骅，林启聪和林郑月娥下台，决不能有什么暴动罪惩罚上街和平抗议的学生，啊，必须香港特首由香港普选出来，香港的廉政公署和香港的这个警察的香港律政司保安局必须独立，不达目的决不罢休，啊，而且我一定是最快的，让美港法彻底停止，然后自由贸易区彻底停止，直到让他知道恒生指数跌到他必须向香港母亲和孩子跪下的时候，咱才算拉到为止，不达这4条目的决不罢休，不信咱就试试，还是那句话，莘县阳谷县搭县不信咱们走着看，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的事，你们永远不要记住，我求求所有的战友，谁敢在媒体上说，郭文贵多了不起，郭文贵帮多大的忙，你就是我的敌人，不要再说了，跟我没有，我做的事，是我做人应该做的，香港给予我的，啊，我给多少都应该，我再说郭文贵从监狱出来，不到几个月就拿到了50万500万5000万美元的投资。来自于美国，欧洲，还有世界各地的，是因为香港，我的吃饭，我的穿着，我的文化，我的文明来源于香港和台湾没有香港，台湾没有郭文贵的今天，没有我全家人的今天，我给香港付出这一条命，付出所有的生命，都是还不了香港曾经给予我的，香港可以说是他是让我完美的最爱的地方，台湾是我第2个最爱最感激的地方，永远会为此奋斗，保护香港和台湾，保护新疆和西藏是我生命中最最重要的，阿，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的是应该做的是必须做，我最恨的就是8964之后，所有人拿六四说事，到现在30年来，还有人说现在西方政界一说六四，人家……嗖，太多的story了，不要提六四了，都成了笑话了，怎么对得起那些死去的英雄和烈士们，他们到上天一定给你们算账，战友们不要谈民主，不要谈民运，现在就要谈法治和自由，和现在共产党下台，共产党下台法治民主自由都会有，民主一点不会少，共产党在啥都没有，那叫那叫施舍，我们不需要施舍，我们需要得到应该得到的，千万别抱幻想，现在为14亿中国人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞和西藏同胞们祈福。
? 祝所有的天下的父亲们，父亲节快乐。不包括香港的律师和香港的富豪，你不需要快乐，你需要沉思和羞耻，如果你自己愿意的话到厕所去撒泡尿往你脸上，叫你自己清醒一下，丢不丢人啊，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</guid>
      <description>内容梗概:
今天是6月13号下午接近6点，在咱郭媒体直播室，由庄烈宏先生、细丝小哥今天总导演跟常务导演。记住导演跟总导演在这直播，刚才大家看了一些视频。这些视频，我相信对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党的本质和它的真实面貌。这不是用语言能形容的，我今天一下午开会，都把我开懵了，所以晚了，下来晚了。这个所有今天在给我开会的人就是和几天前完全不一样。为什么，因为香港这件事情，让他们看到了共产党真实的和本来的面目。
大家不要小看刚才发的那几个视频，因为我们爆料，是我们说，那一方是共产党CCP。但是刚才那视频由于咱战友之声的战友们迅速加上了字幕，我们的亚当小哥、我们的啸天，我们的小妹，我们的可以说是上千个战友共同的工作。就不要小看这个加上字幕。我们过去小宝啊，跟一个Steve当时采访川普的时候加上了一个大的白字字幕，那个加字幕推出去以后多少外国朋友高度关注。
那么郭媒体的影响力，现在已经不是个媒体了，它是一个大家获得真相的地方。所以刚才战友之声加上字幕的这些所有的视频，对待外国来讲，那影响是巨大的。刚刚的在华盛顿，今天发生了很多的政治事件，我现在不能说，未来你们都会知道的。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会，包括像日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了讨论香港的这个事件，大家都在议论到底会发生什么。
所以说我现在忙了，全世界各地的都找我。我这郭文贵、郭3秒、郭强奸，、郭骗子、郭大忽悠现在成了全世界要争着被忽悠，争着被强奸，争着被骗。你说咋弄呢，是不是，这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了，成了热点人物了，想不热都不中，用河南话说，想不热都不中。现在这是什么情况，这视频我推给大家以后，胜过千言万语。特别是那个许焰这个流氓，许焰就是靠小姨子发财的。这哥们有的玩，这哥们大家好好查查他的历史就明白了。那是国防部的叫战略调查员，级别噌噌的升。
为什么呀，小姨子跟王岐山好。这小姨子跟王岐山好，这事很大，你知道吧，又是三部的技术员，即能帮助王岐山监听所谓的外国反共对象，也可以监听所有党内同志啊。那个技术还了得了吗，说白了就是用军事手段打击内部政敌。这个许焰官升国防部，对着几千个孩子，他敢这么讲话。你们再查一查，许焰在中国社科院的讲话，许焰曾经接受过凤凰卫视的采访，现在那个视频下架了，都说过什么话。
香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的，国防部的战略制定者对香港的定义。而且这个人，也亲自了，像我们江老一样，也亲自干这事儿去了。亲自去了，到香港进行调研，得出的答案。那绝不是他一个人的答案，那是共产党的答案，香港三三开，百分之三十三的人是本土人，另外三十三的人是被共产党消灭的对象，跑到香港去了，另外三十三的人是现在来自世界各地，这是要被收拾的。所以说香港76%的人被他打成必须消灭对象了，所以香港上街的是多少人吶，香港站上街的还不到10%，那么现在没上街的人还有多少呢，还有60%多的要被干掉。而且明确告诉你，就是要殖民你香港。不殖民你香港是不对的。台湾那就不在话下了，台湾的人已经被中共彻底的捏住了，认为台湾的这些党根本不用在乎。
根本这些人不会把你香港、台湾当人看的，这就是真实，这就是非常真实的。再看看，林郑月娥的讲话，大家现在看明白了吧，现在知道了吧，看到香港的那个电视台的视频，是林郑月娥自己写的东西，报给党中央。人家说，你看你自己争着要干这事，你非要把香港秘密送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大！这就是真相啊，这就是真相。
然后你再看到这个警察，现在大家知道了，在香港的警察没警徽，没有编号，不说话，穿着香港的警服。大家想想搁六四，当时在天安门上有多少的便衣，拎着塑料
袋子，那时叫做网兜似的，叫什么，尼龙袋，还有塑料袋，到处转悠。就像刘彦平装公安大员，现在的安全部的纪委书记，在我纽约家说的一样，我当时就在天安门吶，我三进三出啊，其中有一次，是民运领袖王丹把我送出来的，王丹把他送出去的啊。所以说，我放王丹出去，对吧。大家看到了，如出一辙。当时刘彦平是扮成清洁工进去的，然后再代表领导进去的。你去想想三十年后，如出一辙，又是这些人混进去了。
第二步是什么，给你商量，没事儿啥都好商量，你松懈下来了，疲劳战。
第三步是什么，有人故意制造暴动，然后定义有暴动，而且是流氓土匪，在这个时候，大家就会看到，这就不是所谓的现在抗议的问题啦，你已经是由美国CIA和极少数的海外组织，咱就是说Steve Bannon和郭文贵嘛，我们爆料革命嘛，要在背后操纵的。然后就变成了暴力革命，然后接着给你盖高帽子，然后可能还死两个人，这人就死的，也是几个小子干的，然后在各个官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是木马进城了，这已经进城了。
这个时候香港的警察警署一把手，竟然在那说我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能撒的出来。就像林郑月娥说的，你们这上街是违法的是暴动。她弄一个不合法的法律，她不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天，美国国会全面法律行动，要推出法律。是什么，因为你南海东海的问题，一直在备受争议，现在要停止承认一中政策，停止承认一中是什么概念。那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢，还是一个香港中国。我相信肯定不是，一定成为西藏中国，也叫什么藩国，什么国，一定是西藏独立，一定是新疆国、维克国，一定会承认香港国和台湾国，包括广东国，我认为就叫粤国吧，挺好，粤语的粤。
那你怎么着啊，因为你耍流氓的啊，那么这个政策的制定，事实上我说过，在去年彭斯副总统演讲的时候，最后几分钟拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来，现在国会山要会讨论的是，对香港林郑月娥等李家超、什么卢伟强还有什么郑若骅，还有在街上执法打学生打孩子的，要实施对其个人和家庭，全面制裁。
再接下来就是什么，更重要的，就是我一直说的，香港只要和美国的自贸区协议被停下来，立马完蛋。那么大家现在很高兴的看到，米奇•卖康诺就是现在的众议院主席，也是美国了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正是当年由他推动的美国和香港的自贸区协议。现在由他发起，这是大政治家，马上聪明，别到时候找我麻烦，推动。
第一独，一共是五独，五个程序。第一个，最后一个总统签的。中断你，考虑你美港关系。哎，这事儿大了，谁能停的了，上帝都停不了。这个结果是什么，香港的股市，港币，你往哪去，你能怎么着，你再吹狼蛋，你继续吹。这还不算数，香港整个的所有的香港的官员在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上也要立法。只要是涉及这些国家的，跟你香港过去有贸易协议的，所有个人账号必须公开，大家看着，记住我说的话，必须公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，强制性的公开。
接下来，这还不算数，港币，香港交易所。将禁止任何一个美国欧洲的公司投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险、退伍保险、社保任何保险机构，把钱必须退回，然后欧洲肯定跟随，日本肯定跟随。接下来，就像对待伊朗一样，对石油禁运，制裁对香港。所有香港的运输船、货轮，不允许再停靠这些地方。最后就把你香港变成一个叫，准恐怖组织的标准，现在已经是恐怖组织了。只要下一天，只要明天跟后天，他只要再继续搞，肯定变成恐怖组织。我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话，那一天要是发生了，对灭共产党来讲是有帮助的。
这还不算数，英国的将退休的这位梅姐，已经表态了，很软弱。但是她表态了。接下来，不但如此，我已经了解到，世界上将近上百个NGO组织正在全面联合，对媒体，现在在呼喊各个媒体，我听说压力太大了，说必须停止在香港的所有媒体运作。庄烈宏先生记住啊，细丝哥，咱现在报仇了，他们黑咱的推特，黑咱youtube，咱给他关了。
现在有议员要立法，呼吁，紧急立法。大家知道，美国这个国会是有紧急立法程序的，紧急立法，就禁止任何一个美国的现代媒体或媒体在香港进行运作，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党，还必须把社交媒体打开，就是防火墙取消，不取消，连中国国内所有媒体给你停掉。因为美国欧洲很震惊，中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢，大事是明天后天的行动，星期五星期六星期天，然后星期一。香港的朋友们意识到，也相信了文贵说的话，他们是很多就是大陆警察、大陆解放军。他们也深信，他们会绕过弯去，强行通过这个恶法，他们也知道他们（CCP）正在布下的天兵天将，想尽办法要对上街的咱们的香港同胞采取措施。
而且，香港老百姓，咱们同胞们都知道了，香港警察和解放军正在摸底，包括威胁。我们的战友在香港，那天停在马路上车的那些人，还欲起诉他们。现在我给这些欧洲国家，美国说了，如果他（CCP）起诉这大客车，意味着什么，完全视法律于不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们香港停在马路上车，自然熄火，很正
常，再个，你现在香港政府威胁整个社会，那太正常了，是吧，但你要想定罪那是不行的。
那么香港同胞都知道，接下来是什么，接下来有大行动。可以说，就像这个许焰发动的，76%的香港人都是咱灭掉的对象，香港的另外的24%的人也知道你是王八蛋。你七十六说低了，你说低了！所以说，战友们！接下来发生的事情，香港的股市是核心，只要港币、经济它撑不住，它就嗝屁啦！
第二个核心，就是星期五、星期六、星期天和星期一的行动，是否得到香港的电、水、交通彻底地阻止解放军的进来，彻底地阻止香港假警察残害学生和老人。是否能揪出假警察、解放军藏身的地方，包括军营。
如果是解放军、假警察，对香港的所有同胞们动手。那就意味着全面的，对全世界的人道、法律和人权的挑战。美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候，就马上停止“一中”政策，停止香港自贸区协议。对香港的官员及家人进行制裁，对香港的投资马上停止，然后，马上对媒体进行紧急立法。
这个时候，香港的同胞受到了威胁，只有香港同胞需要你们暂时站出来。香港同胞，但凡你家有车的，香港的车很多，几百万台吧几百万台。几十万台停在那就可以啦！目的很简单，就是阻止假解放军、假警察穿上香港警察的衣服，非法地侵入香港，威胁香港人民的安全和利益。我现在告诉大家，如果你有种，星期五、星期六、星期天，你敢把车停在马路上，阻止解放军、假警察。咱不能危害别人安全啊！不能危害公共安全，你将成为历史的伟人。
要阻止一场类似于八九年六四，血腥大屠杀的事情发生，这是每个人应尽的责任。否则，你对后人没法交代。这就是现在面临的形势。可以告诉大家，你看到整个香港大街上的沉寂，还有让我们感动的基督教徒、天主教图、佛教徒，在现场唱圣歌、唱诗歌、读佛经。这种感人的场面，世界上呼唤着上天对那里的关注。我深信，最终上天会跟香港同胞站在一起。不管香港同胞做出什么样的事情，合法的，维护自身权利和利益的，符合人权的，人道的，他必将得到世界的保护和世界的支持。
我们感到伤心的事情，当年八九六四，香港和台湾是最多支持和资助八九六四学运的人。所有八九六四的人都是通过香港出来的，出来以后，几十年被人家养着，人家照顾着。每年纪念「六四」，最大的活动就在香港。但是，香港遇到“难”的时候，这些民运、民权、「六四」分子，所谓的，都是假的啊！一个都没出现！
悲剧呀！悲哀呀！所以今天，很多的外国组织问我，到底发生了什么事情？我说这个很简单，大多数是被威胁了，还有更多人是泯灭了良知。
更重要的，我说的是被共产党“蓝金黄”了，“蓝金黄”！你像郭宝胜、夏业良这些畜生，什么叶宁……刚刚的我看到，夏业良被法官惩罚5000美金。这是一小部分。一单一单来咱们早着呢。这些一堆一堆的欺骗者可能也被蓝金黄。
我告诉这些朋友，现在的国际形势和香港形势已经不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的同胞，和上街的学生和老人。必须采取一切应有的手段阻止星期五星期六星期天八九六四的屠杀现象出现在香港。否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施。而这如果阻止不了，这些事情会发生在我们身上。
亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏，我抗议。我最受不了的是有些人大脑袋症。在telegram我的一个群里面，有几个所谓的教授。我从来不说他们。这几天来发了重复的信息说：「你看香港的警察怎么怎么回事，我们要调查这个警察背景。」然后那个教授说：「我发现在现场有人冒充警察。我发他的照片。大家要搜搜他。」这几天前的事儿了，今天还在说这事儿呢。
还有几个教授现在说：「我们要想尽办法把这些人家庭底摸清楚。未来跟他算账。」当时我憋不住，跟他回复，我说：「你说这事儿对今天这事儿有帮助吗？明天后天可能要大流血。你还在想这事儿过了以后再过30年。像八九六四那样到沙漠里边再立俩字去？像吴建民那个畜生扯着嗓子在那喊，我蹲过监狱我是英雄。这都是骗子狗熊！像郭宝胜牧师。你这牧师你咋不去现场念念牧师去？你咋不去啊？你不是不怕死吗？你不是支持民主吗？」这些教授都怎么回事？像夏业良这些畜生都这些德行的。你躲在美国你喊什么啊！躲在英国喊什么！不要给人家香港同胞指指点点。
看到人家川普总统说了吗？看到McConnell说了吗？看到香港那些人上街那些行动，让他感动和震撼。从昨天晚上四点钟到现在各国领导人都在说，香港人的素质香港人这些年轻人走到街头的决心和勇气让他们感动和震撼。说实话咱们大陆三亿六千万年轻人，就80后90后和2000后。三亿六千万，将近三亿多是40后50后60后和70后。你想想我们有多少人能像香港的这些年轻孩子一样？我太佩服他们了。
香港的某个大货车组织协会，人家是有了合同要违约的，竟然人家把货车都毁掉。我赔你钱。大货车在香港很难维系的，那天也上街了。我希望这些人一定要上街阻止他们。如果这些大货车司机、客车司机、巴士司机因为上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生了费用，你拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱。
我在今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城阻止共产党制造八九六四同样的血腥屠杀的，按照你大客车司机和大货车司机，或者香港的私家车过去营运的标准，咱有第三方认可的，你确实有证据你停在那阻止这事儿了。只要是这个事儿，明、后、大后天找我来。我付钱。直到我不能付为止，我郭文贵去要饭吃垃圾为止。
我多了拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的。借个四十亿、五十亿美元绝对没问题。大家现在以我视频为证。看我是放屁还是来真的。我在这再重申一遍，多了没有，我在这儿四十亿到五十亿美元绝对没问题。我拿现金。至于说怎么给你付钱，你找你的律师，你找你的当事人代表，到美国来指定你的货币，港币，美元，除了人民币之外，港币、美元、日元都可以。当然委内瑞拉钱咱不算数。英镑也中。我很严肃地负责任地告诉大家。
前提是你不是开着大货车拉解放军去了。你是开着大货车、大巴车、大客车、私家车阻止解放军进城屠杀百姓，阻止解放军穿香港警察衣服在香港非法执法，阻止香港的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子、老人、学生的利益和影响他们的人身安全和造成的危险。证据很简单，视频、见证人、时间点。就这么简单。任何人都可以找我。我的地点很简单，就在美国纽约的64街162号。小哥和庄烈宏先生可以作证。我们战友当中的证人细思作证——多了不敢说，不低于四十亿美元，四十亿到五十亿美元。
你看这帅哥一来到喜马拉雅大使馆做了，证明了三件事。我们班农先生也看到了十几个，有时候甚至是20个美国当地的没玩转过，他们俩来迅速玩转，佩服的不得了。音频、视频、联机大改观。现在已经从这款直播的拖拉机变成四轮拖拉机了。咱谦虚点说。细思哥辛苦了。你和庄烈宏先生辛苦了。真的是他俩个这几天睡得每天不超过3小时觉。那么另外一个证明了什么？证明了我们战友之间团结的力量。就是这种信念让我们在这儿工作就不觉得累。是吧，小哥？
细思小哥：我是特意来体验一下文贵每天的作息时间和生活状态，感受一下billionaire。
郭文贵先生：这billionaire也就我一个人这样。庄烈宏先生在那叼着雪茄。别站那儿，过来抽抽雪茄来。昨天直播完我们跟班农先生聊兴奋了，聊了几个小时，很重要。今天发生的很多事实际上跟昨天晚上是有关系的。你俩已经见证了历史。几周以后世界大形势已定了，已分上下，英国那边已经是明显出来啦，法国那边也出来啦，欧洲那也出来啦，华盛顿那边，他老人家终于低下头，事情往回改了——所以说这些事都在发生，等发生完了，你俩就可以往这一坐说一说这事儿是怎么回事儿……
细思小哥：昨天由于对话全英文的……我在这作证：文贵先生的英文水平，用英语老师的标准来说，英语的用词、语法、时态……都可能不对，但是最关键最关键的问题：美国白人听得懂！没有misunderstanding ——没有错误理解——这个是太关键了。所以说以后战友们、朋友们，你们谁要是学英语，说我学不好英语，没英文环境啊……那都是借口，都是你偷懒的借口。我看到全世界学英文最棒的人，就是在我旁边这位。
郭文贵先生：哈哈，不敢当……
细思小哥：勇气啊……就是怎么都敢说——时态不对没关系，语法不对没关系，最关键最关键的是：它能够作为一种沟通的工具，而不是我们两个人之间，语言成了我们的障碍。
郭文贵先生：谢谢细思哥。我给庄烈宏先生昨天说，学语言啊，我原来没学好，不仅仅是……咱这语言天分绝对不够，但更重要的是：内心根本就没有觉得需要。说实在话，真没有——因为一帮人，我讲啥就翻译出去了，没有感觉有压力，有迫切需要，甚至你不觉得是重要的。
但是这个爆料革命第一个让我发起心愿的是和班农先生沟通——班农先生说Miles，咱不能有翻译，咱得单说——确实得单说呀！这一单说把我给单懵了，我这不能误会呀！所以说有时候他说完了我就——手机不能带——就出来查，出来问——这个麻烦呀，太大了！所以我觉得我深刻的麻烦了人家，严重影响了我们这个事情的质量——这已经是迫切的需要，极为重要。在这种情况下，我发誓我英文要具备和班农先生沟通的能力。
因为特别是一年前，我们刚认识的时候，就是那个时候，我就说：世界上最最low的俩名儿：史蒂芬•班农和郭文贵——全世界最脏的名字：强奸犯、郭三秒、骗子、通缉犯……班农先生是被白宫kick out出去了，你说这俩人在大街上……班农先生在大街上就有白人就直接说：你们不能跟他在一起，这是个坏蛋——这是最坏的俩名字，现在走在一起，结果英文沟通不了，还得用第三者——这也忒荒唐了吧！
我学英文最起码让他懂，结果你听到的英文，昨天他百分之百听懂，没有翻译的……他也被我练了一年啦，所以基本上我的错误他全都明白了。我俩发信息、语音，还有英文打字，我有时候借助软件，有时候基本不用了。他说什么，我说什么，简单的都明白，基本上不会误会。最根本的问题——真的是反共的力量！
让我感动的是，班农先生的耐心。还有另外和班农同样身份的人，我跟他见面只有两个选择：一，必须有……你知道，那个力量在旁边，你必须不能单人跟我见面，
但有时候也要单谈，单谈的时候你必须具备，我也得懂——他就不像班农先生天天跟我在一起的，他懂我啊。我就学了一招儿：我就把这个词啊，跟他讲之前我提前背——这些单词都很可怕，就是咱说话基本用不着。庄烈宏先生一定要记住：当针对这个事情的时候，这事真的就变了。我一下子就跟那个人说话，大概三百多个单词就背下来了。大概我们单独开会第七八次的时候，他非常感动。他说Miles, 说实话，原来你说的我真的是懵着，我根据你表情判断，回去我再想想——所以每次都让人再跟我确认一遍来——现在，我真的是不需要了。因为这三百多个单词，我基本上能罗列组织明白。所以你刚才说的，语法不是最重要的，对方明不明白最重要。还有，脸皮要厚――你不是秀英文的，你在说也不行啊。你先得让别人明白，满足你的需要是最重要的。
昨天晚上这个事儿很大——实际上昨天晚上、今天，你俩还不明白，很多大事都发生了，太快了。所以昨天问最后说Action! Action! Action! 我说你昨天就行动。最后让我特别感动，我们离开十分钟，另外一个人给我发信息，他说Miles，你今天说的，如果你觉得需要我做，我去亲那个人的屁股我都愿意——这是原话。另外一个跟他一样的人给我发信息，说我今天知道了你跟他说的这个事，我特别感动。他说，如果为了这件事情你，你让我反共这件事，你让我做啥我都愿意，我哪怕回家我都愿意，甚至让我进监狱——你看这感动不感动——我豁出去了。
然后昨天凌晨一点多钟给我发信息，他说Miles你告诉我，香港到底能发生什么事儿，我们该做什么？我说，共产党真的可能就开枪开炮啊。他说，我在你前天视频上，你说还有下一步武器，我还真的没当回事，但是他一开（枪）……他说，我觉得这个事儿可能啊！真有可能就八九六四的同一场面就在香港发生啦！我说：这不是开玩笑的，三十万大军，用中国历史的话，镇在深圳珠海，最起码几万人已经进了港……那不会随便撤出去的，那不可能的！
就像我昨天跟他们说的一样：你要么就是自杀——老子回去啦，Carrie Lam都你干的，跟我没啥关系，滚蛋吧！——这它回去以后内斗的加剧和世界经济的对它的失望，它完啦；干下去，它就得开家伙——这开家伙一开始不是真子弹，但它一定制造各种假象，制造用真子弹的理由，或者就是刚才我说的，纳米激光技术。这个东西是很可怕的，等同于化学（武器）。世界公约里约定的化学武器，是禁止使用的，但是现在你高科技，禁止的范围包括不了——这个可怕了！
据我所知，这些东西是在叙利亚他们尝试过，用过，用的效果非常好。它不是化学武器，你也没法定它是化学武器——现在说，这屋不能抽烟，对不起，这屋是私人领地，我就能抽烟，你知道这意思了吗？我可以不上你家抽，但这我私人领地，我有license, 我当然可以抽啦……就是他抓住这个漏洞，这是很危险的。
所以我告诉他们说，务必要记住：他们对香港动手的可能性是很大机会存在的。现在，你们要做的是，全面监督，情报控制……一旦那一刻发生，你们要有行动——必须制止，避免流血，避免香港大街上尸横遍地……香港这回再发生，我告诉你，不会像八九六四一样，一万人、两万人——那就不可能！香港人的个性你看得出来的，（细思小哥：他们绝对不会退缩。）他们绝对不会跑的！而且我告诉你，这些孩子让你感动的是……这些外国人都是用感动这个词——政治家多冷血呀——他们都感动了，啥感动不了……就是这些孩子不怕死。所以我说，那个时候要是真的发生，不是一千两千、一万两万……可能是惊天的人间大惨案！
所以今天我公布说：任何人，能把自家车开上去，放在那儿，如果你车被毁了，如果你因车停在那，受到损失啦，我赔钱。我就那么多钱，太多了我弄不了。我现在最起码三百亿港币没问题。也赔得起，完全赔得起的。现在实际上你看，九龙到中环的这两条隧道，一边十台车就结束啦！然后到南湾、浅水湾、深水湾，到大屿山这边，那几个火车道，还有机场的那几个道，不就三四个路口嘛！不就那几个嘛——停那就完了嘛！你解放军来干什么啊？这不是开玩笑啊！这是死上万、几十万人都有可能的！所以说，这个时候钱不重要了啊，我借个四十亿到五十亿美元没有问题——他不能拒绝我，这是我的权利。
细思小哥：昨天看BBC和CNN的新闻写着：香港政府怕的不是人群围着立法会，香港政府最怕的是哪些堵交通的那些车……
郭文贵先生：BBC他还没有明白，接下来香港的战友得玩火车、玩飞机——因为共产党可能就飞机派来了，大飞机来了！军机，747外面是国航、南航……啪啪啪运来，你受得了吗？（细思小哥：还穿休闲装吶……）穿休闲装，旅客——还背着袋子吶，弄不好还是乌坎牌的吶——直接就来啦，你怎么办？——你只有把机场这路给他断了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情。香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析你分一个地方。分析社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%的香港。
不一样，香港城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。他有点傲气，但是来讲跟你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，被你坑。我仇恨很多人，再有1/3三年困难那个偷渡对你印象好的了，就是香港回归之后就一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去直面话怎么行啊？
你买到没？欢乐。我那时候跟驻港部队领导有意参加研究香港的社情。
香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席当年讲中国社会各阶级分析，你分析各地方情况你首先分。现在社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%。香港人说当时分析成分居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。她有点傲气，但是来讲对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨。
仇恨很多人，再有1/3三年困难偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去殖民化怎么行啊？你。中南重庆。
打雷你。100多块钱，交通银行的网站，从的。说去冲击对方防线，是。单身公的赔偿信息。
哎呀，真的跟着工业投资。等一下，oh my god.支持以来。在这里来。
沧桑方法的直接。367, 他说3的。看来我是太单纯了，而且还反对。小朋友打赌生活。
我也想穿就穿，3与朝阳。我那个北方的新版大纲。嗯。
91年进入香港的时候，我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情，相遇。党的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析，你分析一个地方情况，你首先分析社会。
社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%很多壮丁去的香港可不一样。香港那家1997年咱们接管说当时分析城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育，他有点傲。傲气，但是来讲，对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨仇恨。再有1/3三年困难，哎，我那个偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。
一切都不变，你不去直面我怎么行啊？买一张高级卡。我花元宝。他让我玩呢的，你们还挺大的，你看中医。
除非长得丑，说完成心中。他有交通银行吗？从。总之还行8.信息。
的的。我想这一口。尽快迎来的。在一起。
军队你还是赶紧的方法的，7.他说还要搞基啊，当然的。只要把你的。给我一句这得他的生活。
刚刚。你累不累？嗯。
哦开心也好，尊敬的战友问好，今天是6月13号下午接近6点啊。在咱国媒体直播室有庄烈宏先生，西斯小哥，今天总导演和常务导演，技术导演和总导演。在这直播啊，这个刚才大家看了一些很多的视频啊，很多的视频，那么这些视频啊，我相信大家。
他对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党。它的本质和它的真实面目，这不是用语言能形容的，我今天一下午就开始帮我开门了的话，刚才说完。打的下来吧，这个所有今天才给我开会的人，就是和这个几天前完全不一样，为什么因为香港人。事情让他们看到了共产党真实的和本来面目，视频因为我。
我的爆料是我们说，啊，那一方是共产党cp，由于战友之声啊战友之声的。战友们迅速的加上了字幕，啊，我们的亚当小哥，我们的啸天啊，我们的小妹啊，我们的。可以说是上千个战友共同的工作，就不要小看这个家乡之路，我们过去小宝啊跟一个这个当时一个。第1次采访川普的时候，加上那个大的白色字幕，那个加字幕以后推出去以后多少外国朋友高度关注，那么。
国媒体的影响力现在已经不是一个媒体了，他是一个大家获得真相的地方，所以刚才战友之声加上字幕的啊，这些所有的。视频对待外国来讲，那影响是巨大的，刚刚在华盛顿今天发生了很多政治事件啊，我现在不能说未来你都是。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会。包括一些日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了。
讨论香港的这个世界，大家都在，所以说我现在忙啊，全世界各地的都找我。我的郭文贵压锅三秒，郭强接过骗子啊，郭大忽悠，现在成了全世界要争着被忽悠，真正被强奸，真的被骗。你说咋弄的，是不是这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了啊，成了热点人物了。要不热都不容啊，有河南话说想不热都不如，现在这是什么情况？这视频我推给大家以后，胜过千言万语。
特别是那个许愿，他这个流氓啊，许燕就是高小姨子发财的，这哥们有的玩啊，这哥们儿大家好。他的历史就明白了，那是国防部的叫战略调查员，级别蹭蹭的升啊，为什么呀？小姨子？凤凰街3号，这小姨子跟王岐山好这是很大，你知道吧，技术员技能帮助王岐山。监听所谓的外国啊，反攻对象，党内同志，那个技术还了得了吗？说白了。
就是用军事手段，打击内部证据，关生国防部最着急。像个孩子才敢这么讲话，你们再查一查徐燕在中国社科院的讲话，徐燕曾经接受过凤凰。这次的采访，现在这个视频下架了，都说过什么话，香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的。国防部的战略制定者对香港的定义，这个人也签字了啊，像我们家了。
一定要亲自去干这事儿去吧，亲自去了到现场进行调研，得出的答案是答案，那是共产党的答案，香港。散开，33%的人是本土人，另外33的人是被共产党消灭的对象，好多香港去了。另外三另外33的人来自世界各地啊，这是要被收拾的，必须消灭对象。随着香港上街是多少人呢？香港站上去的还不到10%，现在的人还有多少呢？还有60%多被干掉。
啊，而且明确告诉你就是要殖民香港，不知你现在哪是不对的，台湾那就不在话下了。台湾的人已经被中共彻底的捏住了啊，认为这个这个台湾的这些什么打根本不用在乎，根本。这些人不会拿你香港台湾当人看，这就是真实，这就是非常真实的在看看林中。你儿子讲话大家现在看明白了吧，现在知道了吗？看到香港的那个电视台的视频是林郑月娥自己写的东西。
在党中央，人家说你看你自己真的要干的事，你非要把香港的命运送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大，这就是。不是真相，这就是真相，然后你再看到这个警察，现在大家知道在香港的警察没警徽啊。没有编号，不说话，俺穿着香港的警服，大家想想和64有多么的近视啊。当时在天安门上多少遍的塑料袋子，那时候叫做那个叫做什么网都是什么叫什么的泥龙蛋。
带还有塑料袋，到处转悠，就像刘艳萍啊，装饰公安是大源现在的安全部的纪委书记。在我女儿家说的一样，我当时就在天安门那我三进三出啊，其中一次是明日领袖王刚把我搜出来了。他买的是什么手机的啊？所以说放我出去，对吧，大家看到了如出一辙啊，但是刘建平事办成这个这个这个。清洁工进去的，然后再在代表领导进去了，啊，你去想想30年后如出一辙。
就是这些人混进去了，第2步是什么给你商量商量，第3步是什么？有人故意的。制造暴动，然后经由暴动，有暴动啊，而且是流氓土匪，所以这个时候大家就会看到啊。这就不是啊，这个所谓的这个现代抗议的问题了，你已经是由美国CIA和极少数的阿海。怪组织，也就是说死地们班的观众会骂我们爆料革命吗？要在背后操纵的啊，然后。
就是暴力革命，然后就是给你戴高帽子，然后可能还是两个人这人就死了，也是这几个小子干的，然后在各个。官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是不管进城了，这已经进城了。这个时候香港的警察警署的一把手，竟然在那说，我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能杀的出来。就像林郑月娥说的啊，你们这上街是违法的事，暴动，他弄一个不合法的法律，它不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天美国国会全面法律行动，要推出法律是什么？因为你南海东海的问题一直在备受争议，现在要停止承认一中政策。停止承认一中是什么概念，那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢？还是一个。香港之后我相信肯定不是，一定成为西藏中国，你叫什么藩国什么国，一定是西藏独立，一定是新加坡阿维克。
我一定会承认香港国和台湾国，包括广东我认为就叫乐活吧，啊，挺好粤语的粤，那你怎么着？你说你耍流氓的，那么这个政策的制定，事实上我说我在去年彭师傅总统演讲的时候最后几分钟。都拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来现在国会山要会讨论的是对香港林郑月娥等李家超，阿什么鲁什么鬼啊。
卢伟强，还有什么郑若华，还有在街上执法打孩子，打学生的，要实施对她个人及家庭。全面制裁，再接下来就是什么更重要的就是我一直说的，香港只要和美国的。自贸区协议被停下来，立马完蛋，那么大家现在很高兴的看到阿麦康纳，就是。在的众议院主席啊，也是美国的了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正式。
就是由他当年推动的美国和香港的自贸区协议现在由他发起，那真是大政治家马上走，没有人到时候找我麻烦。推动，第1组一共是5毒啊，要50个5个程序，第1个最后也是5000的，中断你考虑你没关系。唉，这事儿大了，这事大了谁能停得了啊，上帝都听不了，这个结果是什么香港的股市。港币你往哪儿去？你能怎么着？你在吹狼蛋，你继续追，这还不算数，阿香。
是整个的所有的香港的官员，在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上要立法。只要是涉及这些国家的过境贸易协议的所有个人账号必须公开，大家看着啊，记住我说的话必须。就公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，前所未有强制性的强制性的公开，接下来。啊，这还不算数啊，港币香港交易所将禁止任何一个美国欧洲的。
是投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险，退伍保险，社保。保险机构把钱给退回来了，那日本肯定接下来就像对待伊朗一样。对石油禁运制裁对香港所有香港的运输船货轮不允许在停靠这些，最后就把。你香港变成一个校准恐怖组织的标准，而现在已经是恐怖了，只要下一天只要明天和后天。
他就要再继续搞，那肯定变成恐怖组织，我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话那天又发生了对面。共产党来讲那是有帮助的，这还不算数，英国的像退休的啊，这位美眉。姐啊，已经表态很软弱，但是他表态，接下来。不买车，就是咱们现在是边播边使啊，实际上这这耳机的感觉不是那么好看，所以为了他得用无线的方式。
你知道吗？就是看上去不太不太专业是吧，临时。这个另外一个战友们，不但如此，我已经了解到世界上。将近上百个NGO组织，正在全面联合对媒体，现在换个背景，我听说压力太大了。说必须停止在香港的所有的媒体运作啊，记住了啊，他们催着他黑，咱有住。
把它关了啊，现在有议员要立法呼吁紧急立法，大家知道美国这个国会是有个紧急立法程序的进行。以及立法的禁止，啊，任何一个美国的现代媒体或媒体，在香港啊，进行运动。做，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党还必须把这个社交媒体打开，就是防火墙取消。不取消，连中国国内所有的都给你停掉，因为美国很震惊，欧洲中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢？大事是明天后天的行动，星期。这个星期六星期天，然后星期一，香港的朋友们意识到也相信了文佩说的话，他们是很多就是大陆警察。大陆解放军，他们也生气啊，相信通过这个。他们也知道他们正在布下的天兵天将啊，你这想尽办法，要对这个上街的咱们的宣传。
闹钟包采取措施，而且先把老百姓咱们的同胞们都知道了，香港警察和解放军正在磨叽，包括。 一起，我们的战友在香港，那天停在马路上，还欲起诉他们，现在我给这些。欧盟澳洲国家美国说了，我说如果他几个出来大客车，意味着什么？完全是法律不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们的这个香港的停停在马路上，车子自然熄火很正常在问你，你现在你先把政府的。
威胁整个社会，那太正常了是吧，但你要想定罪那是不行的，那么香港同胞都知道接下来是什么，接下来要大一些。可以说就像这个许愿发动的70%的香港人都是在灭掉的对象，香港的另外的。啊，24%的人也知道你是王八蛋啊，不讲你76你说低了，你说滴啊，所以说战友们谢谢。该发生的事情是香港的股市是核心，只要港币经济撑不住，他就嗝屁了。
第2个核心就是星期五星期六，星期天和星期一的行动，是否能让香港的电水交通啊彻底的。能够阻止解放军的进来，彻底的阻止香港警察来残害学生和老人，是？希望能揪出假警察，假解放军在香港的各个地方，包括军营，如果是。解放军假警察对香港的所有同胞们进行动手，那就意味着一场全面对全世界的人道。
法律和人权的挑战，美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候。就马上停止承认一中政策，停止香港自贸区协议对香港的官员个人及家庭进行资产对香港的投资吗？马上停止，然后马上对这个媒体界进行紧急立法啊，这个时候香港的同胞受到的威胁只有。香港同胞暂时需要你们站出来，香港同胞但凡你家有车的，香港的车很多，基本上千万几百万台。
几百万台，几十万就可以了，目的很简单，就是组织加解放军假警察，阿川。要想考警察的衣服，非法的侵入香港，为香港人民的安全和利益啊，我现在告诉大家。如果你有种星期五星期六星期天你也不敢把车停在马路上，直接阻止这个家庭来讲解放军啊，咱不能危害别人安全啊，不能危害。公共安全，你将成为历史的伟人，要组织一场类似于89年6次血腥啊这个大屠杀。
这是每个人应尽的责任，否则你对后人没法交代，这就是现在。它的变形是可以告诉大家整个香港，你看着大街上的成绩，还让我们感动的基督教徒啊，天主教徒。佛教徒，在现场唱圣歌，唱诗歌，读佛经，啊，这种感人的场面，实际上。上天这次进代理的关注啊，我深信，最终上天会站在着我们。
这个香港同胞站在一起，不管香港同胞做出什么样的事情，什么样的事情，合法的维护自身权利。自由和利益的，符合人权的人到的，他必将得到世界的保护和世界的认可和支持，我们感到。不幸的事情，当年8964香港和台湾是最多支持和支柱，8964学运的人。所有八9 60都是通过香港出来的，出来以后几十年被人家养着，人家每年纪念60最大的活动之一。
香港，但是香港遇到难的时候，这些民运民权64分子说的都是假的啊，一个都没出现。悲剧啊，悲哀呀，所以今天很多外国的组织问我到底发生了什么事情，我说这个这个很简单。或者是被威胁了，还有更多人物是灭了两只，更重要的事情是，现在是故乡的蓝金黄。阿兰精华，你像郭宝盛，夏业良啊，这些畜生什么叶宁啊，刚刚呢，我我看到夏凉被惩罚的惩罚。
陈美金这是一小部分啊，一单一单来咱们早着呢，啊，一堆堆的啊，这些骗子和欺骗者。也被蓝金黄可能啊，可能别来电话，所以说我告诉这位朋友现在的国际形势和香港形势已经。不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的。包括上届的学生和老人，必须采取一切手段，啊，竹子星期五星期六，星期天。
8964的屠杀现象出现的现状，否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施，而这如果。阻止不了，这些事情都会发生在我们身上，亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏啊。我抗议，我最受不了的是有人大胆在这，我几乎真受不了啊，在那个那个telegram我的一个群里面。有几个所谓的教授啊，我从来不说他这几天来发了重复的信息啊，说这个你看这个。
香港的这个警察啊，这个是怎么回事？我们要调查这个警察背景，说爱，我发现了这个在那个现场啊，有人冒充警察。发张照片大家要收收他啊，这几天前的事儿了，今天还得说事呢，还有几个教授啊，现在吃啥？我们要想尽办法。啊，把这些人家底儿给他摸清楚，未来跟他算账，我我当时我憋不住给他回复，我说你说的是对今天的事有帮助吗？明天后天可能要大流血，你还得想着这事儿过了以后再过30年向8964一样到沙漠里边一个60俩字儿。
啊，像那个吴建民和兔子扯着嗓子在那喊我蹲过监狱，我是英雄，这都是骗人的狗熊。像国宝日程牧师，你的牧师和老人都不在现场，听见你咋不去呀？你不怕死吗？你不是真民主吗？这些教授的吗？我是夏阳，这畜生都是德行的，你喊什么呀？英国还是不要给人家香港同胞指指点点。在香港同胞，看到人家川普总统说了吗？看那个麦当劳说了吗？看到香港那些人上街看到那些行动让他改。
感动和震撼，我今天所有的从昨天晚上4:00到现在，各国领导人都在说一句话。香港人的素质，香港人的这种年轻人走上街的决心和勇气，让他们感动和震撼，说实在话咱们。大陆3亿6000万年轻人，就80后，90后我们2003亿6000万，将近3亿多。是40后，50后，60后和70后啊，你想想，我们有多少人能像香港。
好的，这些年轻孩子一样，我太佩服他们了，啊，香港的某个大货车组织协会。人家是有了合同要违约的，竟然人家把车子都毁掉，我赔你钱，大货车。那天也上街了，我希望这些人你们要上街啊，你们一定要上去阻止他们，如果这些大货车司机。这是继84级，因为你上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生的费用。
拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱，今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城。阻止共产党制造896是同样的血型属啥的，按照你大二大客车司机和大货车司机或者说香港。私家车过去营运的标准啊，咱有第三方认可的，你确实有证据，你停在那儿的阻止这事了，只要是这个事。明后大后天找我来，我付钱，直到我不能复为止，我过去要饭吃垃圾位置，我多了拿不出来。
啊，拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的，啊，这个40亿50亿美元绝对没问题，大家现在以我是。行为正啊，看我是放屁还是来真的，多了没有？我就是我在这再重申一遍，41~5。不是一美元，绝对没问题，我拿现金，至于说怎么支付钱你就找你的律师，你找你的这个这个当事人。代表到美国来指定你的货币港币美元，啊，除了人民币之外啊，日元都可以，当然委内瑞拉钱咱不算数。
啊，都可以，英镑也中啊，我很严肃的告诉大家，我负责任的告诉大家，啊，前提是。你不是开大货车拉解放军去了，你是开着大货车，大巴车大客车，私家车猪。是解放军进城屠杀百姓，组织解放军穿警察，香港警察非法执法，组织香港警察香港。党的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子，老人学生的利益和影响他们的人身安全和造成的威胁。
证据很简单视频见证人就这么简单，时间点。那个人都会找我，我的地点就很简单，就在美国纽约64节162号是162号小哥没。那你作甚啊？我这有时候是我从来不记多少号，我也不用记号，你让我整错了，给弄的那个沙漠在60那俩字儿去了，那就懵了。好啦，那就猛了，小哥和庄烈宏先生作证，你做这些，你坐这儿，我说着说着就忘了，坐着坐着。
气死小哥在这作证啊，在这作证啊，我们的战友当中的证人啊证人，气死小哥啊，就是挣多了不敢说。我不低于40亿美元，40亿到50米，而今天我看着试卷，我长得好漂亮啊，谢谢，你看我这帅哥啊。来到这个喜马拉雅大使馆，做了三件事，证明了三件事儿啊，我们这些人也看到了十几个，有时候甚至2。20个啊，这个美国当地的没法传过他们俩来，迅速玩转佩服的不得了，音频视频大改观。
阿联线大改观啊，现在已经从拖拉机就是这款直播的拖拉机变成了4轮拖拉机了，最起码咱谦虚点是吧兄弟。哥哥辛苦啦，你就找了个借口，这几天睡了每天不超过三小时间，没事不超过三小时觉。那么另外一个证明什么就证明了我们战友团结的力量，就是这种信念让我们在这里工作时就不觉得累啊，真不觉得累。我是特意来体验一下每天的作息时间和这个生活生活状态，感受一下这个男人。
这也就我一个人这样，叼着雪茄，抽出血来。我们这兄弟除了咱俩抽个大血钱啊，已经没声音了，因为这两个。声音特别清晰，不过两个麦克风呢，就不如一个卖身契，8.来来张林洪先生，抽，除了沫吸毒之外，基本把这屋里的酒啥酒都喝了。
喝啥水都喝了，血血钱也吸了，吸血极了，我小时候是抽血前我说啥叫血钱，然后。到香港去，当年到香港啊，我说我得买点血，然后什么叫学姐啊？我说这么黑啊。纠结啊，你说的那些，我说我们叫雪鞋呀，从那以后见了面却结果。哈哈哈哈外号啊，在老家的时候这个当时很小，去到城市里边见大人第1次进北京城说最高级的房子是啥房子啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/707/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/707/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.There is more than 1 million people on the street peaceful e to ask Hong Kong government withdraw they&amp;rsquo;re not change ment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/700/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/700/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他叫什么？这一款是24小时过去了，香港已经把这个恶法暂停了，让。我要下载啊，他还不下台，我赖在那儿，不但如此，还说在香港这些上街的人，定义为。为违法分子，这还有这种流氓啊，你们违法的另一个恶法，现在人家说你犯法了，他说。
他说这就报名了，大家你们听说这种恶道里没有番茄犯桃花，你首先违反了基本法对不对？你违法在前，然后人家给你生意，只要在立法会通过立法会按法律，你要通过法律委员会，你又不让。那你耍流氓，你要跨国法律委员会，你自己要把这法通过，就这还不行，人家上街抗议抗议。都不可以，人家就是犯罪，这帮流氓，真的没整了啊，这个世界上你看到有不要脸的。
还有这样不要脸的吗？啊，哎呀。啊，不管任何情况下，都要坚持健身，这不能放下，大家你们看林郑月娥的气死了，1.那就垮了，估计打不了阳台数了，你看他脖子突然显老了，好几年也不化妆了吧，我发现。还要穿高领中式一场，脖子很显老啊，这个很明显，战友们一切都是刚刚开始。
香港一定会赢了，共产党已经到了倒计时的时刻，谁也挡不住，好吧，一切都是刚刚开始。今天纽约时间晚上开始直播，下午不直播，让大家睡觉，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/702/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/702/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我的承诺就好像这个世界进入了冰河期一样，还是抡起你的鞋底吧啊。都不敢，你仨姐啥不干哪有不敢的事儿啊。杂不来，哎哟，我的妈呀，生活中的杀了你都在聊天是吧？你真的是发现他就是个大姑娘，就是大女孩。
不是你她装作很成熟，但实际上非常非常单纯，所以说你能看出来就暴露得就来说我，我很震惊的，所以你一说。哇哇的叫，但是路得在生活中，他是非常非常单纯，他是个技术男，就真的是叫理工男，三位数有点有点琼瑶型的，你知道吗？琼瑶琼瑶啊，吃点清醒，那么咱们走吧，咱现在看了咱们说的笑。别别着急，别弄的这个这个天大地大的那都是你两小时以后。
我觉得根据我的现在布局吧，两小时以后会进入一个深水区，会有浪涛发来啊。号。治大国如烹小鲜这个词儿，我老我原来老用，谁说的你知道吗？习近平同志一上来说最多我再也不说了。因为我是化程度太低呢，我才初中生，所以就不说了，实际上我们干大事。要去学这个治大国若烹小鲜，真的是，慢慢的看着你做的也很细，但是一定啊，我们要。
嗯，用这个话说吧，我们这个准备工作做得相当充分，对胜利有充分的。把握我。让我很有信心赢得，让我感觉到真的是我觉得能赢了，原来那个营是自己老给自己打一顿。有点半夜这个走夜路吹口哨的感觉，说实在话，十八大开完。
我觉得有点靠谱了，但是我最让我感觉到，就是我觉得有信心适应，你看我是2014年出来的，我2017年报得了。啊，这个起点是可以说这是我一生中准备着，这一天我认为是最最全身因素，权利的权利的权利。我实际上我所有原料准备，就真的是我不应该说的，对我说的太多了，就我觉得父母在你知道吗这个这个事。这种动静啊，我觉得在一定我说说我原来我准备好了，我就干这事，以前跟老婆把离婚办了啊，然后呢，儿女们就这个也多大了。
那么这个父母什么这个这个也都弄丢了，基本上我大部分的就是这人在这你不知道你不在睡不着了是吧？这个月早了，就是这个王金山那就动手点走，不知道他要不早的话，我在准备上课，就2017年，我就8个月，就是我开始的时候。而不是这个东西，那肯定不是这动静了啊，因为还有一个跟我合伙的，我最大的顾忌另外的一半，就是我的这些基金合作人，我有121。你的债务担保都是我担保，你可以看下叶良在那个里面他对警察问的，你说下一两个我们俩我告诉他，他问我这话干啥呀？
问问你有多少钱借款，你做担保你也得回答，你就说假的假的给我拿，给他提供信息，你说是真的，当然我确实有120亿美元。按照这个个人单位就投资120亿美元，但不算计家族基金的啊，所以你看我第1次BBC采访的时候，那个是我的真正的我的卖了说你。看我精神的时候，你一定看那个那个视频，就那个时候我就想好了，先打啥先打啥，就你别一喊，老子要灭了你，人家直接把。我给宰了是吧，就不穿裤衩我可不敢惹你，我不敢惹谁能受得了啊是吧，但是王岐山这有些都是家族不行。
我是准备是什么呢？是烧点火的这个这个战略，我你知道我的，你想想我两年，你想。你想我都干啥了？我多少你说我能干啥啊，但是就这个事情到2017年我女儿释放回来了，我又抱着了。事实上这是一个这是一个绝不可能，因为我没有以前准备，我不可能这么做的，因为家人回来的东西都给你讲过，哪次也给你够意思了吧，你还怕啥？要报我就报了，我报完以后连给我打电话的时候，连平源半夜你知道吗？你小子这么一喊啊，大唐。
大脑袋阿旺给我一打猫给我打个电话，把我都吓的掉床上了，我以为是老孟打电话了，结果tmd把我祖宗八辈绝对。他说你就急死看你忘了啊，赶快找他，这是他的原话，但他没有，他没有想到我是有准备的，他说。你已经每一步都想好了，他没有想想到我说真的，我说我我说你没有看我信息，我给你发信息，要爆料我是咱误会了，哪有哪。自己闺女就搞误会也是不开玩笑的，你要命的是什么啊是吧，而且这个时候我连我我不会说，我连个电话都没有通，我尽量不说帮帮。
洗澡出去，时间你就当是让我最大挫败的大家没有注意到，BBC的采访给我给我普拉，对我打击很大吧，因为这些人。都是我朋友啊，而且这个采访我的是咱一个战友，是个蒙古来的，也绝对是返工的，在德国的，所以他来的时候而且是通过你的很。我意思是通过这个情报部的海外战线朋友跟他联系的，这事挺华丽的，我想只有你这个采访成BBC里面的英国人。彭定康，老大还有几个人，而且你都知道我这个英国的官场关系比美国好得多的多，那是你这这肯定是一下就报出去了。
那我当时我是卯足了劲儿，就在BBC就轰一炮出去，然后我直接我就到美国来放回来了，我是准备好了，这是没想第1炮，我刚才跑。那帮你电话打进来了，停，哥们直接撤回去了，车回去又和我急了，哎，我说这你采访我。答应我的，你说不剪辑你要直播，我不愿意啊，人家老大就把我请去了总部，说你们你们你现在你看很多战友没有注意的问题啊。我到时候发了个推特是在BBC的总部的照片，你仔细看看，我在那他也没有说我被请到总部。
不去了，一圈人给我解释，哎呀，对不起，我按错了啊，你这个英国人突然不真实的时候你也很不舒服。都挺深的是吧，现在怎么弄？这是突然想那个那个一段共产党培养出来的人似的，你就能装就装那个样儿，你知道吗？每个股头，然后。在另外一个大老板认识我20分钟给我拉个脚，趴我耳朵上说就在他家，他怕进去，他说郭先生我跟你说我们受到巨大压力。胡舒立跟我很好，你知道他打电话就算了，王岐山亲自打电话，说你绝对不想我那时候还没有地方去看啊。
绝对不能让拨出去，你看王岐山的小子贼聪明啊，他知道我工位这小子下一轮就是他，你把我先说服着玩吧。咱们是王岐山，我是太伟大了，多聪明啊，是吧？是不是？所以我不敢夸他。川普当总统。美国当选总统对你们这个爆料绝对是一个促进作用吗？我觉得这个这个词还不恰当啊，那应该怎么说你看啊。
我就今天你看到上面那些很多朋友都是希拉里的，就是入围同学，他绝对是就是希拉里当选，绝对不会。对我有伤害吗？刚才你听到惊人一问就差点钱就把我给遣返回去那个奇异果汁。他不会的，他对我只会是有帮助，它不会有副作用啊。现在川普总统1选1出的珍珠选，你看我进马拉歌的时候你不要开玩笑啊，当时没选动作还准备还没说呢。
我说实话呜，要求我几年了我都没进去，我这会进去，我真认为他能选，我真认为他能选上，所以我就把他加进去了。哈哈，我是在那块过的年啊，我当时是按照春节2015年春节，那么我对川普总统当时我几乎我对他的过去知道的和我。我不知道，我赶快，我就在那个文华东方总统套房，我说除了那个眼睛之外，我就看他的书，他那所有的信息我甚至找人去买那个。那个那个美国的电视台团队的一些影像研究它，我坚定，他要赢了会比瑞帮我弄好，我马上调整战略。
这个时候最重要的战略就是把所有的美国的这个跟我有关的很多事情马上通知，就商业上全都不做了，因为在美国一旦我这会是主战场。创作中的时候，我知道它会发生什么事，就是他一定是天天看你上上下下的中美关系，不会只下一定。走上一句下句上，因为他的生命才是生活的规律，就是这样子的，严格讲他就真跟我郭文贵这个这个。确实是有有相士说我带个麻辣根，我几乎问遍了他所有跟他最亲近的人，所以他是司机，我我用。
用他的车我们互相随便用什么法拉利迈巴赫什么，我就跟他说，我就我就每天要听她的生活的事情，我更加喜欢，就是直接这是我。我这多年来的一个单与我研究，对方家里有事，我派进去服务员啊应聘，我去了200个，这傻小子。180个给我拿回来20个孩子晋级了，所以说狐狸在屋里，咱俩讲啥我的录音机，他最后翻出来的时候安全不？告诉他过会给你有那个呀，结果翻出一堆的录音笔。
我当时就对着穿，不通知我就去研究它，当然没放录音笔啊，但是你知道马拉哥是开放的，你说差不多的，每天早上起来就他那一套活，你知道吗？我越研究我感觉这个事儿，上天来聚会吧，这个机会不是一般的大啊，这个机会达到了就感觉到。上天就是要成就咱的事儿，我当时我就感觉啊，我觉得这个这个这个我的我的理想要接近实现。什么时候刚才小哥回答你的问题，就赶紧问我那个，真正的除了英国报那个对我重打击之后，我真正让我感觉到。
绝对有信心的时候，真的是川普总统当选的一刻，他这个当选对我这个这个这个么。赢了我在英国的这个重伤重创，重创后发现啊，原来上天不让我玩那一套，别打哟。直接切中路上去，你也别玩了，直接上去，这个时候我在想我我尽可能把家人同事救出来，实际上很多咱们战友。也可以说很多人不知道，啊，我们最起码核心的成员，我们当时出来的上百个人，阿舅就没被抓起来，或抓着上百个都出来了。
否则那些家族基金啊，还有海外机，那不可能正常运作，而且特别是一些国外的跟我去干活的人，有些人我呆着呢，我说你赶快出来。房子卖赔的钱都是我的花花全都撤回来了，这些人是跟我所有的企业都没有关联的，他都是我的另外一个啊，我我成为了我的弟弟。三个肾啊，我以为这是我的第3个是指我单线联系，即绝大多数都是外地人或者海外生存生长的华人马上撤出。这一点我就做到，要不然今天这一切也麻烦了，你这家公司哪个打击，几千亿给你灭掉了，你谁受得了是吧？所以这个是我们保证了两次。
因为共产党在学的利益时，中国人丁家就要收粮食吗？最爱你的共产党去了就是抄你家灭你们断你财路吗？就咱这招啊，他也永远灭不了，这是肯定的，特别是在某国啊某国咱们都还冒过着我多年的配置，这一点上。战友们一定要学我，万事败于实力，我也告诉你我这些人到今天过了连个毛都摸不着，我老婆。我家人没有不知道，只要我不开口，没有人可以知道，所以你们一定要学会，特别像现在咱爆料革命当中占有，你说这个陆德先生和赛尔。
来一个我最大的感受，没有任何秘密，我刚给我直播，然后呢，一会儿你突然出现。你说着玩的，我在我在神秘的地方在直播。他说他家在纽约呢，所以说，你一定要有，这一点是我们中国文化中这两个学习的，你一定有第3只手，高人。4只手，我说我的第3个肾，要不然就给你麻烦了，就是吧，这个点是对我是川普一当选，这些人的撤出。
我有两个绝对的信心大环境，在我们这边第2条就是这个咱这条甚不给，不会有任何问题。这是不会去叫他想想要饭去了，所以他公然就没钱嘛，她老说我给你钱呢，粮仓给你说了吗？就老是那个这种战役就特别少。这样，最重要的我会告诉你，伟大的习近平同志，习大大的革命啊，这个习大大词一出来，哎呦，我在。那个伦敦郊外啊，怎么不能具体说有个大的房子啊？这个我就是刚刚买的房子，过户到就是。
一个这个一个基金里面去，我是最后一天我说我过完了就交给你们了，等到某年我赢了以后回来我再入啊。我是这一天我我特别是看到那个你，你记得吗？2016年吧，那个那个iPad那个在奥运村那个。那个烟火一直放，然后11万1千米的那个那个1111米的红毯，然后那个下面那个灯也走出来了。来一顿炸亮啊，那个那个厂是然后全国考生习大大娃娃，王岐山搞反腐运动。
现在正在交战中，啊，这个我还接近胜利，反腐运动一直在路上，打铁还需自。小白手腕儿啊，这这这我一看这招式哦耶，我赢了赢了，哎呦，我的天，我说这好那好，你任何人也没办法。叫共产党相信，你待在一个魔鬼的体制里，杀掉魔鬼是容易的，唤醒魔鬼是世界上最难的，这就是我。我看这个过去小说这个武侠小说，那种吃的人是玩的人，你把他唤醒很难，我说这人来就是唤醒整个大地，9000万党员我说。
我发现可以了，就这个时候来了，我特么就在那个那个房子那个旁边适合有名的河啊，这个这个泰晤士河。我这是光着脚，我跑了大概有两3公里，啊，兴奋到不行，喝了大概将近两瓶酒啊。然后呢，是又喊又唱啊，然后抽雪茄啊，然后呢，这个这个到你那个船浪漫的小船。啊，然后呢那个我就把那个床上又在晃荡了大半夜，我那一天我就真觉得我的人生到达了一个新的景点。
我是觉得来了，这回真是来了，从那一天起我知道我的过去跟我已经彻底分开了，就是生意这件事。这个实现我的理想，夜空是我唯一想象的事情，但这时候最大的坎儿是家人说心里话啊。你如何就是把这个家人这个这个被绑架也得放下，你不放下你受不了了啊，还有一些同事啊，再给钱，说起容易啊。再没了，那没了，那你受不了的，你们但是很多战友可能有一天你们会明白的，你们是无法想象我失去了多少东西，但是这个事。
不够啊，我确确实实绝对的事就感受到了，就是这个上天的召唤，真的真的是你，我真的就在相信有上天来给我一个召唤。否则不能给我安排这事儿，美国出来个窗户，然后呢，头一年前还是一两年前中国的彭麻麻这个习大大。王岐山的反腐运动，然后接着是这个要搞文化大革命那一套，大家都怀疑你那天人家就来了。这是这是最难的最大帮助，另外一个经济，你看看中国的经济，他是一个变态的疯狂增长，突然间十九大又休闲。
这个修宪这个礼物太大了，这个修宪但我知道他们要修宪的时候确定要休假的时候，我又一次的疯狂。吵得我睡不着觉，喝了很多酒，你们出去我看我发在十九大前我说10.有那钱我说我我说要大事儿啊，最大的机会上天再给我们送礼物，修宪和这个王岐山当。主席，这个事儿是巨大的礼物，你还有比较大的所有人都不高兴，所有人都害怕，所有人都没希望，嗯，还不到时候。
嗯，放心，这还是小菜啊，等一会儿啊，等一会儿你会看到更加有意思的啊，嘿嘿。啊，您让您家人或者朋友亲戚合伙人，离开中国就把自己的资产啊。财富啊，转移到外面，你看到的是因为没有转发，我们从来没有转移过，外面的人都是外面的东西。才能保证安全，嗯，您看到的是中国未来是在走下坡路，这个趋势让您做了这个决定还是说。
爆料革命，给你足够的信心，让他让让他让你们选择做这个事情，应该是两者都有啊，中国不是走下坡的中国人走的。他那个油路妖魔之路，这是肯定的，就是他不这么走，我也肯定走，这条路是我肯定干的，咱也干过。没有选择，你就想想现在你们越来越了解我了，我在经历我的家庭，啊，这个就像我今天晚上我为啥我说你看我这么长，从来没这么长就不喝酒。我看你的客户生产的话，说实话，这个最简单的就是我在想想在天堂的娘啊，如果能让我跟他说话，问我娘说你你。
能说两句话给你儿子，你有什么两句话说，我娘第1句话就说儿子你不能喝酒啊，第2句话对于我们山东话说，弄死这些。你狗日的啊，我相信一定是这两句话，所以说我不能喝酒，这事可能对不起。是最好的吧，所以说我不愿意，就是我当时在直播中，我不想谈这个话题，就是这股力量是是上天的，因为我觉得。我最小我可能是可能是非常极端化的，我觉得真是没有娘的孩子没法活啊，我真没想到你让我这么成熟的人啊。
我也不傻，我也不像莎娃妹妹说的话天真，像我像我们的梦泽同志那么浪漫，我真觉得这个没娘的孩子是没法活的，但是他真的。你也来了，而且是共产党是干的这件事，上天你看就是，他就让你在这个时候发生，而且就让你跟共产党站在一起，他不让我。如果你想我就不会天天哭，不是天天那样，他怎么可能早走是不可能的，说你看看就愁兴奋。国际大形势，还有一个你你经济上你也有第3条深的准备都好了，你还能想啥呀？你还在那玩啊，然后。
谢谢，突然出来了个王岐山，突然出来的孟建柱还出来一孙立军，还有一起打打你看看，这些事儿就是大环境了，你这一下子。然后在香港的时候，你可千万你你看香港的事情，我从第1天抱着你仔细看，我觉得我香港就是灭共的地狱，第1道大门。台湾是彻彻底底，会把共产党在地球上消灭的，关键的一个大平台，我我。跟他说是盯着棺材板的第1个点，你记住我的话，我从来没改变过，因为很多人在讲光导说不去看国民党内部的体制，你带反了。
他说到了你就知道他们在玩啥游戏，你知道玩什么游戏，你才知道香港和台湾是什么概念，当年江泽民这个这个跟李登辉较量的时候。人家你怎么就说一个你打空包弹，多少官场间谍死了，你今天就不觉得开玩笑吗？你也打空包弹的地方都不知道你。太小看对方了吧，何光的背后有个美国，结果你傻了吧唧，把自己一帮间谍给杀了，不是间谍啥是间谍，可恨是你太无知。就像现在，这个在有些战友了，过保是直播就直播出去了多少钱呢？大学。
到哪儿啊？都不知道什么叫自媒体呀，爱王力宏献上。没事啦，没事啦啊，那是还不到时候，他们现在还都是钱，这都是阿布太子啊，钱点钱点不到葡萄，不知道重点啊。林卓婷，新界的。
我。Could you tell the time but the world a.How about this? But what is the family was quickly please?嗯。
他说这是正义的方案。他。
All here all is here for is OK to hear that with you.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/703/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/703/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Mouth on the way. 8, 你那个上面有你在。I will have to my mom is called this one. You love me. I don&amp;rsquo;t do anything I just talk.And there here I&amp;rsquo;m zero. Don&amp;rsquo;t do anything is the store in the Hong Kong postpone the date of China&amp;rsquo;s traditional protest as well.
我拿不就行了，没too late in this is the birds don&amp;rsquo;t don&amp;rsquo;t give.Any help, 我不是西方媒体啊，真的是挺王八蛋的，你知道吗？都是背后放空吗？支持Hong Kong before。二次贷。Tell us what is a girl need your help support them.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/704/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
你却不对我的频道关注来，我换个频道。就能吹牛了，我换个频道就能就能直播了啊，我换个频道能直播哎，这边能聊天吗？朋友们聊天。还怪事儿，这边这边好，这边好，这边可以，这边可以啊。
我我们那边的直播，我的那个直播频道不能不能直播了啊，那个频道不可以直播，这个可以啊是吧，这个可以。好事吧，这里是哪个平台？是不是为我的频道吗？还能是谁的频道啊？这都都是我女儿，我一个人三个三四个频道来了可以的啊，可以的啊。嗯，那边恶心了是吧，那边那边有问题了，我我猜想有可能是那边的频道被被盯上了，故意不让我们用。那边的频道来播了是吧？不故意不让我播就以为我播不了了是吧？你这太瞧不起人了，然后给你们先去休息。
一下吧，休息啥呀，有啥可休息的就来吧，行吧，我来给你们聊个天什么。啊，介绍介绍这里的情况吧，今天今天下午呢，这个直播一直在一直在用我的频道直播啊，本来一开始呢是那个吹牛啊。本来一开始是我打算试试声音，是试图向这边这边声音图像都调好了，打算试一下的，结果一是呢，我俩就开始聊天儿，这个了解。这两个是吧，聊起来了，然后文贵就加入了，我们就一直在和贵的互动，然后我说，唉，你这个频道就别停了，咱就一一直就播着。
看到我就放心了，我肯定没问题啊，我这这防弹防弹玻璃那边全是防弹的。明知之举咱的频道多的是，还能还能让他们堵得住咱是吧，这不可能的呀，是吧这这。来我用用我的神器来搏一搏，哈哈。
嗯，这个嗯。好，我来把这个声音截的清楚一点哈。声音清楚一点哈，吃饭了吗？吃过了吃过了，嗯，这个文贵请吃的肉夹馍还有哎呀，别提了，我都不知道那叫啥菜，反正反正。
嗯，饭菜蛮好吃的啊，用的是什么东西用的是那个爱，咱吃的是啥？来着肉夹馍还有爱吗？是的，是爱马仕的，爱马仕的饭碗吃的饭，用着爱马仕的饭碗吃的饭吗？受不了了。辛苦啦，雪茄好抽吗？学家一点不好吃，真的，我这个人不不根本就不会抽烟，然后飞飞得非得抽烟，你说这个，哎呀，装。装不是那么好装的是吧，我来把这个加上了吧，还有笔呀。
第1页是吧，加油啊，肉夹馍，今天吃的肉夹馍。找啊找啊，累的脸都快抽抽了是吧？唉呀，快脱了笑了是吧，确实我今天这两天确实睡得不好，昨天晚上呢，昨天晚上。还在酒店里睡的，出现了一个问题，就是那个爱4点。半夜凌晨4:00，烟雾报警器响了，叮叮叮叮叮响，然后哎呀，我说这是啥玩意儿？要撤离吧？
是不是又来导弹袭击了，专门袭击我吗？看着也不像专门袭击我的，结果我去给前台打电话，他说钱他说，唉呀，这个我们正在调查。查是什么原因？可能是有问题请你待在原地不要动啊，等等进一步的消息结果啊，过了一会儿打电话说什么试试。False alarm是假警报啊，试试下，哎呀，太高调，太高调太高。熬点儿你，你吃了几个肉夹馍，我就吃了一个肉夹馍，我这个人对这种吃饭的事。
可能不是太，不是太那个，不是太在行，我对我主要是那个单口相声和吹牛。比较好出来，今天喝酒了吗？今天喝酒了，今天喝的路易13，我这也没也没见过这么大事呢。也没见过这么大的场面，我就给你们来刘姥姥进大观园似的，是吧？这里有直播吗？在职不爱我这个我这个，我现在呢。现在这个这个信号呢是多媒体啊，多媒体，现在在直播，多媒体还有我的那个推特，还有美中之声的推特，还有其他的。
游客账号都在直播，其他直播都停了是吧，都转过来了是吧？哎呀，我还挺好的，我还挺好的，奥尔良鸡翅汉堡。两鸡翅汉堡，小张在那儿抽烟呢，小酒怡情，目前香港还是今天表决嘛，我我觉得今天。现在估计够呛吧，应该表决不了了，老板喊你回家上班了，老板。等你回家上班了，尽量直播时尽量不要喝酒是吧？
我不想喝酒，我这个直播的一半呢这个文贵把酒拿进来了，非说要喝酒呢，盛情难却呀，你说我这个人。又号了，又好面子，又不愿意，也不会拒绝别人是吧，我抽25年。怎么回事？国媒体在正常直播多媒体。在正常直播啊，推特在正常直播，但是YouTube瘫痪了又瘫痪，有个有个特点，我的频道瘫痪了，录得视频都瘫痪了战友之声平台吗？
就这些关键频道都瘫痪了，这我就换了一个小频道，正常直播。是的。那个视频切进来。你先听一下声音有没有啊？
我建议您只带一个耳机。你觉得可以能听到我们的说话声也行为开开都没有。自己声音听了吗？听不清楚啊。为维维可以了。
没问题就开着呢了，你那边现什么消息谁卡住了？就是就是说现在抗议的老百姓让他一圆就去不了，是这意思吧？啊。
是。转过来转过来。谢四哥，你把那个细思哥你把那谁看看，你听到了吗？100三立的，三立电视台的或者苹果的，可以转过来一下啊。
3
确实是成功的。我这老是一卡一卡的，什么意思？这是谁的声音？把。把现场都停了，把现场都停了，现在咱把现场的人全都停了，拜托啊，谢谢。
给咱把现在所有的就把32的这个核留下来，其他的全都停下来。
你可以留下几张前段了，然后转播咱们的那个就是苹果或者是台湾三立。我问一下3万，我让他转发过来了，我转发给你一个苹果的。其实哥我发到你手机上啊。
不要现在不要接听这样的电话啊。认识。
哦，天哪，我爱你就传出去了吧，天哪，别把我这个。
不离开共产党管用啊，产品库在哪里？我这不是想急，我是敏感，没必要。啊。对不起对不起对不起。
掌嘴。来医院了，什么意思这是？我现在上你能看到我，你是从哪看到我的呀？哦啊，亲爱的。
天真的，我以为刚才我在这里。现在国媒体管用了吗？Oh my god.
不着急，我还等着现场发生事了吧，别着急啊。IC.祭祀小哥，这个照片我怎么从前面电视上能放到咱们现在直播的，现在的效果，就是这个现在国媒体成了现在就是吗？但是我我能不能把那个字幕给弹出来，给我点击一下，就看到字幕从电视上。
啊对我。不过这效果非常好啊，从上面看的。啊，张立宏先生他现在就故意把我顶在头上去。啊，刚才被精华了，他俩都惊慌了。
人家赵丽宏先生和这个看来这说实话都觉得这个是开税票的，他俩人一看人开过来都不吃这个肉夹馍就看一下啊。爱，天哪，我从来不跟人家说，我怎么想的。你看他都知道他的审美观有问题了，是吗？在。
出现马上就出现了啊。哎哟我们在这里，吴先生，你现在你现在发现妻子小哥的厉害了吧？你看看咱们战友之声的兄弟姐妹们，你们你们如果在现场，你不会真的感受到，刚才王先生跟我说，唉呀。他也真厉害，你知道吗？我说最该骂的就是王艳萍啊，我都不知道我俩这种厉害，是不是啊？
爱，按照按照按照过去啊，这现在就是啊，但是我能看到但是救世主。他又稍远一点的，点。没事，就是你还是让他全屏吧，西斯哥，你让他全屏吗？全屏。是最好的全屏，就像刚才那样，对那样。
说手机不要带你爸知道吗？说话不雅。对不是，经常是这是舆论与错，你知道吗？啊？我们有有每年员工大会上的讲话啊。
呵呵，中文的真的是写出来的，中文是我认为。世界上最伟大的艺术太漂亮了，繁体字太漂亮了，简体字好像没吃饱似的，实在太难看了。另外一个我觉得中文的这个包含的意义啊，它实在是啊可以说不能穷尽的解释，那就是其中的含义。今天晚上我们吃饭的时候去四小的那个和庄丽红霞俩人在那等着呢，我说你回来一起吃饭啊，然后呢，我今天下午几个。
开会有特殊部门都来，咱们开会我们在开会呢，在那个房间，然后席子哥上来了，找要密码了，然后那个我这边做的那个。这个这个，这个就是情部门的吧，还是中国人，我说这是中国人的老总，对不对？我的下了。给你小哥说话啊，我说当时我发现她穿的那个站桩了啊，然后我就跟他说。刚才就是我们现在其中一个战友74小哥，然后直播的时候啊啊，她想起来了，我说我说你看过这个，另外一个就是。
我们下个月跟班组先吃那个肉夹馍之前，然后呢，半个小时给我一直发信息，哎呀，发生大事了，唉呀，发生着。俺发的时候我就给，然后他就急着发信息，就特别就是偷偷与你在干嘛，不回我。然后我说我在开会啊，你发生的事都不算什么大事儿大事儿在我们这儿呢，然后你赶快回来吃晚餐，6:00啊。然后呢，我们的战士们给我们做肉夹馍啊，做了几个菜啊，然后回来以后就开始装了蚊香，任何心思想吃一口。
肉夹馍人家看你端的过来，他俩就那眼睛啊，这边吃肉夹馍的时候看着人家的眼睛都亮了啊，哦。我给你们录啊，然后那班在家里开始给他讲，当年要遣返我的事儿，眼睛要办明白，然后其实也可以。最近吓得不轻啊，他俩第一回听说。她哭了，半农先生说，先生，中国人民感谢。
要不然他给我们的教育的帽子掉了，你那句话给我消费吗？交友。爱这边停了。反攻为全世界人物白宫的故事，自己组成的英文告诉他，还讲英文。中国人民感谢你。
亳州的。搞这个小品的话都编不出这种画面出来，我才觉得太夸张了，快喷掉了。我对他特别一本正经的，还真挺感动啊，让我给他发。他因为我说在想怎么回事，我当时这个整个白宫一进来就说把这个强奸犯给我钱用一下啊，强奸了所有中国人，全世界。
赶快签就签，然后呢，就在那早上国安委员会吗？学习的羊排，你想的场面啊，然后也很少参加这会，她老公不去参加你都睡得晚，然后那天。我进去了，你知道吗？然后就离开了，他说你滚。为人实际穿不穿跟没闹明白，公会是郭文贵，你知道吗？他说你说是谁呀？我把文件拿过来，而这时候就把。
现在就开始，马上再再一次，你知道这是谁吗？他是说这个人不能抓过去，这个人绝对不能没钱，然后那个CA的人当时放掉了。就是这个动作啊，不让不让碰我吗？这个人是觉得我们国家一极阿吉唯一的战略资源。绝对不能弄啊，然后这个然后。跟在蜥蜴，他说不知道不严重，你说是不是就是个公龟的忧愁不上，天天在那边爆料那个。
在那个奥运村有个那个那个楼王老师，他的爱就是她说，你千万不要碰我，现在就给我放下电话那种幸福。好，我来了你知道吗？这是都别动了，这事你都别管了，然后啪啪啪的就是临时告诉我把所有文件拿走，然后这就开始了。把全美国的前50号人全部都在玩，那故事多了去了，他早上起来是他最从来没人敢砸他的门，然后。在我之前那天就是那个秘书当当敲的门我下掉，发生什么事儿这是艺术开个门没法说半农先生。
在华盛顿呢，在哪呢？就讲这个了。就拿那个。你把我给镇住了，我也真的是没想到，然后我就给叶风先生翻译翻译，然后呢，有些人想明白了。带来了哎呀，先生。All the Chinese appreciate you.
这件货收吗？那个完全在旁边吃醋，他说你看反正我现在也是最好的了，然后就是我跟他讲一个，我说不能讲关于战略。故事，我说我的一生当中的哲学只要是你伤害过我，我说我永远不会放过你，我说过我永远不会忘记你，我今天。很重要的故事，当年啊，这个在郑州搞拆迁的时候，大家可以查一查，郑州市政府的郑州市纪委，他是从警察过来的，当时我们。
跟那个那个人家有些人拿了钱了，他就不给房子，我们买的不是官员的房子吗？我们买的是这个，就是村里边的房子那个村吧。不能打架，他背景就是这个小子支持纪委的人，结果我其中的一个当时就像现在开始的角色是的啊。助理家服务员，啊，他就当着我结果就打了她三岁了，当时我们那个100多个这个保卫人员。把我往回拉着，我正好看了，我说快回去教他，我们这边是大铁棍子往那边扔啊，那边人是拿着这个什么土枪啊，砖头让我看看。
就这一幕让我看到了，我就喊这小子我跟你走着瞧，我这几个我早晚我就让你为此付出代价，16年后他在我们。现在被抓住了，判了20年，胖了20年，腐败巨额腐败，这是个公开的案子，我。张先生说我这个人就是在这个中间腐败的时候，很多人说咱现在就该下手了，应该举报举报不要再长肥了，长胖了。这三嘴巴绝对不能让他拉倒，直到他被抓的时候他特别惊讶啊，而且就是在郑州的电视台都是HTC的这个好的活动。
然后呢，被抓他当时就很冲动啊，就问这为什么那你想过吗？多年前你打过的员工啊，他现在是我遇到的老总。啊，我说你一定要为此付出代价，你没有这个道理打我打我的同时，这就是我说我对战友的态度绝不会放过。那我今天，我现在给大家可以说一个基本上的啊，基本上的案子啊，就是那个美猴王。在永安我都忘了全名了，你应该。
然后那个那个林宇丹她毕业能当律师，之后找了那个叫史密斯，他把估计收费。给你发个吊啊，地方律师他申请，她申请的第1个呢，说这是大连法，都是那个林彪那个。所有人都学那个，第2个呢就是说，咱们在这个南卡罗南卡罗纳州起诉他，法国我们的律师要求。啊，要把他所有的手机，啊要给他这个查一下，他拒绝他非常严厉啊，祖坟是吧？
有啥或者律师开玩笑，我说8, 然后那个律师就。你一定要记住，在美国这个法律啊，咱们战友们一定要在这上学的，就有一段时间，咱们要好好的妻子小何，你和陆泽山怎么分别作出咱们爱情的美。每个案例都给你解释一个法美国的法律，让大家都有有学到东西，就是华盛顿和南卡罗纳是不同的，就那个了。这是给我通电话，我还没见过呢，我说你为什么这么做？他说我告诉你要在华盛顿，那你说谁傻瓜法官根本不在，为什么去？
这个圈子还能不能谈，每个人你说这没用，你也别说过去了，说在南卡罗纳州不行。你要说我撒谎，这事很大，你不拿出证据来就真的就告你就睡吧，就这一句话就可以帮你了，你就绝对怕你跟你叔打钱，所以在华盛顿。赢得机会不大，但是你要是在那其他州的保守那个事儿可大了，这是一个第2个呢，隐私很重要，就他就是美猴王说。工业化用这个律师话说他在南卡罗那时候，如果美国人对美国人这哥们就进去了，这一辈子就完了，你就没法活了，所以说这个律师。
试题出来以后就是这个谁呀，这个美猴王就是非常反抗，但是法官就判出来说你必须把手机交出来，而且。而且只要他讲的这在南卡的时候我可以反过来，另外现在我把和情人2的信息手机给你了。法官就这一条，绝对是你在待在监狱了，就别回来了，太大了，因为你欺骗法官他很认真，就那个法律很严谨。很认真，就是美国的基本咱想的精神世界不适合华盛顿和纽约啊，保守的州就给他惨了，最后他真惨。
然后律师就特别高兴，他说，唉呀，郭先生我们这边能看到所有想看到的关于这个美猴王的个人信息了，很兴奋，这是对他说。这是可怕的，这是一个这事，完了他真是折腾完了，而且咱那个代表律师啊就兴奋莫名，就对这个。他越查他觉得这事越夸张，他就在庙跟你光棍没关系，他老迈的民主自由我是奉献去，然后就我就越不烦了。并且他认为这是不可能的，所以你别跟美国人玩这套，像咱们中国人也说，就像我们仨儿老师提的，唉哟，我要放下一切了，现在可以自成142分。
外国人就你这脑子有问题，你不是搞你知道吗？你知道吗？你莫说你老好，那什么什么都来你这。所以说外国人的脑子去了，你你搞不明白，你搞自由民主你不能红艳。你也不能自拍啊，你不能伤害自己，能让自己更好，咱一个外国人觉得这是不可理喻的，这是精神有问题啊。这是萨萨，现在他就把谁呀，跟他要。
做好事来，郭宝生，哎呦喂，谁来着休闲，你也来了一下子。这个律师纪律的团队是过去的，他是做军人出身。苹果可以啊，检察官，这哥们就是这种，对这个间谍情报就是着迷，他说。最崩溃的事情，怎么可能几十个人跟他从不认识，对着他就来了，这里来了啊，有头像吗？
有图像吗？有图有音呢，我们这边看不见，你看他老婆的声音。你需要弄的那个苹果那个他那个他来了，友友。爱好好爱大家。兄弟姐妹们，你们看得清楚吗？他们都看，这个是所有的观众看的。
那太好了啊，下雨了讨厌。这里有很多战友已经守了一夜，很多早上就来更多的人，咱们现在是最惨的是咱们的代理。我现在不能在前面漏了，就是我我安排的啊，刚才有几个人跟我说，他们发现很多很多问题，比如说。
嗯嗯，张立宏先生，麻烦您可以把生意先暂时看，图像先屏蔽一下，我跟战友们分享一下啊，流畅但不。清晰啊，这个咱们战友这个文件夹是微信说的，因为这不是我们没办法。你看今天去4个，还有这个烈宏兄来多方多重要多重要，我记得把刚才那事给大家发的输完了，就这个事。舅舅他们就发现这是一个一整套的系统，现在就发现无声了，就发现那个谁的那个马云了。
嗯，然后他们就延伸到现在，就是香港这个这个运动去了，然后他就刚才给我打电话，就刚才给你装上去，给我冲电话的时候几个电话给我舅舅说。他过去让我在我们全部都说了你都不回答，都在关注，他说你是女的跟你好的战友都给停了，对没错。因为我加了两次，都是我先数了，最起码不少90个人，就是咱们另外1.7 10个亿，就美国人的西方人他干啥？你说一个事你说完，咱你说说这跳跃性思维，他他就乱了，外国人注重素质，他住不起。
他做出了一个理性，这是我们必须做的事，我们要把今天在香港对美国就是对你们的。电脑黑客呀，偷你的信息啊，推关掉你的推特优兔，说你刚才我不知道你都被关了，你看他我以为。几个人呢？你看我都下了我就跟你说，就是这个官司的事情，他已经现在在西方已经跟你联系到一起就共产党员在一起了，你过去说那当然。
你说没用，你没证据，他没有找到这个剧，但是他这些天的话来找你，所以说这个就说李洪宽啊。现场吗？玲花就是现在还直播吗？这是对咱是真的很大的帮助，昨天和前天我都不吱声啊，为啥不吱声？就是要等着他犯错误，让他赶快来生意来做一下，快来快来，这是一个香港的立法会议员。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/698/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是6月10号。你们健身了吗？你往身上泼水了吗？亲爱的战友们，唉呀真快，啊这一晃就到6月10号了啊，你们千万别忘了健身呢！
昨天，班农先生是凌晨啊三点钟起床，我是三点多钟起床，我们都是大概将近五点钟啊到达喜马拉雅大使馆准备直播，一直干到下午将近三点。后来大家知道我又直播了几个小时。然后呢班农先生完了就走了，小夏女士也走。然后呢就给他们这个••••••后来他问我你在哪了，我说我在办公室，你干吗呢？我说刚直播完，班农先生就急了，说你不要命了，你真的是中国的英雄，啊中国的战士啊，战神！我说您说错了，我每天的生活都这样，我说我每天都锻炼，你肚子太大了，赶快健身吧！
亲爱的战友们，我的生活每天都是那样，没有什么累的。所以昨天晚上即使那样，我也是睡不着，必须高度关注昨天的整个金融市场的变化。昨天下午回来以后，大概5点到8点钟之间，我主要是观看这些各大金融市场的一些重要的期货，现货，大宗物品的场外交易。
从昨天来看，昨天啊在这个7，8点钟以前，基本上全世界各种市场，共产党得砸进去几百亿美元。就是昨天他要维持香港的恒生指数和香港的股，上海的股票几百亿美元，也就几千亿人民币。这样的话就大家看到市场上你看到那个平稳的变化，背后的钱已经拿走，它再也回不来了，再也回不来了。也就是说在拿金融维稳。
所以香港的驻港部队，还有广东警察特警，就是所谓的香港所说的特别小分队，叫飞龙队，穿上了香港警察的解放军和特警，真正的达到了维稳，暴力维稳。接下来他就得金融维稳，战友们。第三条他要干啥？大家要记住，全世界政治维稳。这全世界政治家不都是傻子，他们可能自私，但绝不是傻子，它们在闻着呢。这啥时候跟我有利，全世界都盯着呢，所以说政治维稳。
第四个什么？媒体维稳。你要看到全世界的媒体，谁再说大骂小帮忙，小骂大帮忙，这个都能分辨出来了，你可以看就知道了。你看这媒体说了半天重点一个不说，那就是说小骂大帮忙。有嗷嗷的骂，骂得直接狗血喷头，但最后两句话给你把事给你否了。所以说这四大维稳是昨天到今天下午，到今天下午5点钟，24小时，大家能分出端倪。但从昨天香港的整个抗议行动开始到结果，大家看到了共产党增加了维稳费以后，包括海外维稳的海外力量和他的战术和战略，大家可见端倪。
未来如果我们爆料革命，要在北京大街和全国的各大城市，如果发动这样的行动，大家能这样吗？绝对不可能，他也不允许你上街，你上街以后他就开始收拾你。但是千万记住，昨天是官方103万，事实上现在大家确定了绝对超过150万。150万人对抗就是多少人，事实上昨天是15万人，15万人，加备用加警察加所有特警15万人来对抗150万人，出手的昨天也就是3万多人。所以说整个香港呢，是真正的游行队伍是按规则办事，文明办事。当大家看到我发给很多外国机构，他们都傻眼，我说你看香港那个老百姓让车过，然后人流过去再让车过，这就是法律有规则的。香港的同胞们太伟大了。
同时你看到香港警察不按规则，第一条，你敢说你没有用PLA吗？解放军吗？你敢说没有广东警察吗？那当然没有。他没按规则，他用他的标准来套你，但他自己背后，他把标准给你改了，这就要他写一个九，你达到九的时候让大家是什么样？达到了十什么样？他把这个在你不注意的时候，他把这个上面的二十改成九了，你永远赢不了，这就是叫独裁，这叫流氓政府，以黑治国以警治国。
那么同时从昨天的抗议行动能看出来组织者是天真的，香港老百姓是伟大的。香港政府是流氓的、最后是都归共产党指挥的。绝对昨天体现了不是港人治港，是共产党治港、黑社会治港，江绵恒、江志成、孟建柱、王岐山、孙立军等人都是现场的总指挥了，这是毋庸置疑的！无庸置疑的！
所以昨天你看到，凤凰马上播出新闻，什么样的新闻大家看的很清楚，然后香港电视台播出什么样的新闻，定义为你什么样什么样。这都是一整套的，媒体公关。然后金融市场，维稳，外面场外交易，给你钱了，赶紧走人，别在那边瞎忽悠，给你们钱别在那里想玩大的，走人！然后媒体上，早说好了，给钱了。然后你骂几句，然后什么样。
整个从昨天到现在，完全在共产党的控制之中，西方政界几乎没有人敢说话。关于香港媒体界、商界和政界不敢说话，战友们千万不要骂他们，你是那个明星你也不敢说话，你更加不敢！咱千万记住，别自己做不到的，自己肾不好你老嫌床高，你老打这个床啥用啊，你把你的肾治好。跟他没关系，本质是这个制度的问题，为什么呢？所有艺人都牵扯上了英皇，那英皇的老板杨受成就是跟安全部合作的，是不是。安全部叫来，你的艺人敢上街？你敢上街我就把你所有的给你封杀了。杨受成回去，你们谁敢上街，我把合同全给你们免了！他们能上街吗？再一个还有黑社会呢！
第二个就是香港，就是我的好朋友林建岳，林建岳整个签的媒体人，他是政府官员，他怎么可能让他下属去上街游行去呢？不可能！所以说香港艺人是无辜的，不要骂他们，他们是无辜的。香港商人，商人全部被人家给蓝金黄了，我不行放你小视频，不行我说你在国内行贿受贿了，都已经被威胁，也是很可怜的，不要骂他们。香港的前政府官员，早被抓住小把柄了，东莞小视频，贪钱，都被弄住了，家人威胁，他能出来说话吗？别去怨他们，核心是这个体制太黑了！但国际上这些就有很多不要脸的了，完全被钱给买走了啊，完全被钱买走了。但是大家要注意到的事情，昨天是上天又给了我们一个大礼物！昨天的三个大礼物，什么大礼物。昨天大家没有意识到的。
在俄罗斯，习近平主席和普京总统，在俄罗斯的这个经济讲坛，论坛上。然后习近平先生下去给人家握手去，有人啪，拽他，当时俄罗斯的特工直接把他给搂住了，不搂住直接给他拽下去，那就肯定命就没了，肯定100%没命了。绝对不是握手，他的腿、膝盖受伤了，绝对不是那么简单！昨天这个拉下去，这一下拉下去，你去想一想，谁能握手能举到一个一米六的台子上，那是一米六的台子，到这个位置，然后跟人家握手拽人家，可能吗？是无意的吗？那绝不可能。
这个事情会对共产党的党内造成一种，巨大的一种心理的阴影，他会想说，万一你哪天你再被拽下去我们咋办？另外都是说，你就把他拽下去吧，咋没拽下去呢？是吧。这两种人心里就出来了。再一个就加深了国际上和国内对他身体不好的怀疑，
所以昨天近两个小时各种金融市场，场外的交易，那速度是上去的，为什么？这个对金融市场造成的心理阴影是巨大的，这是一个绝对是带来了不确定的因素，这是一个。
第二个，香港的维稳，香港的这个抗议活动，共产党的进入，让全世界知道了共产党是玩游戏啥的。这个事大了！会把全世界唤醒，这无容置疑！我从昨天到今天收到的这些信息，完全大家不一样了，震撼了。昨天各国全有观察员在现场，西方反应慢，但绝对不会没反应。
第三条，大家没有注意到的，昨天这个百万人大游行，已经是跟香港政府，在电视上、报纸上，明确已经分出了界线。香港政府如果是说放弃了，香港无法治理，信誉扫地，绝对就在12点以前，11点57是最后一分钟要清场。但是11点57分之前，11点03分政府公告：星期三继续二读，必须保证612逃犯法要通过。就跟你硬抗了，就跟你说咋地，老子就那么厉害。
更重要的事情，大家要注意到，非常夸张。各大媒体，大公报整版头条，香港林郑月娥出来讲话，然后定义为11点57分以后的为非法游行。上万个学生被圈到了高院那个位置。一个一个的带走，切豆腐块，我早就预料到他们是这样的，分而治之。这大部分都是从大陆来的特警和武警来干的事，还有驻港部队。全部弄走，定义你为非法占中。
然后少数极端分子，少数极端分子用这词，和少部分人，共产党的战略，六四这样，所有的六四纪念都是这样，所有的对法轮功的也是这样，对待任何人都这样，全是共产党的宣传口径。但是，香港政府也把自己置于了绝境。就这里边看，两军相遇是勇者胜？还是智者胜？还是仁者胜？老天会给答案的。但是昨天已经两军对垒，必有一方倒下。我绝对不相信，绝对不相信香港的老百姓会倒下。只是什么方式，什么时间的问题。
现在据说，612香港要全面大罢工。罢工是一个非常好的选择。罢工、罢行和罢市，开车的停止行驶。罢工，香港罢工一星期到俩星期，香港彻底结束，彻底结束。而且从昨天的很多情况反映，香港的警察、香港的官员、香港的很多人，绝大多数是心里面不情愿的。当然有很多投机分子，包括我认识的香港一帮烂律师，烂律师家族。什么递请愿信，坚决支持反逃法。这帮流氓，多年以前我就认识他，一个小屁孩，我早就说这家伙和梁振英一样，绝对是有野心的。后来，梁振英叫行政召集人，最后当了行政特首，这小屁孩就在后面跟着。他家是香港律师大家族，叫黄英豪。我见过两三次这家伙，这家伙这家族是有野心的，这都是叛港贼。
大家你们可以记住，这些事情最后的结果一定会是国际介入。国际的介入，这场战斗就不是香港、香港警察、穿着香港警察衣服的假警察和老百姓的对峙。那就是真真正正的共产党和整个世界的较量。
昨天所有的外国官员都说，这是CCP即将和西方发生的conflict（冲突），一个开始，大家不信走着看。千万记住，要不惜一切代价，支持全香港的同胞们、战友们，他们太伟大了。他们证明了中华民族基因没有问题，他们守纪律。在有法律的社会，表现的是那么伟大；在有法律的社会，表现的是如此的勇敢；在有法律的社会里，表现的如此高素质。而且他们不那么自私，在资本主义的市场的社会里，他们一点都不自私，非常勇敢，让我万分佩服。
更加让我坚信，中国人一定会实现喜马拉雅，独立的法治制度和依法治理的国家，受到世界人民的尊重和欢迎。我也坚信，中国因为将有信仰的自由，依法信仰的自由，中国人会道德高尚，信仰会让整个国家和民主的精神统一到一起，会成为世界上最受欢迎的族群，我深信不疑。
中华民族的伟大时刻即将到来，谁都挡不住！
一切都是刚刚开始！
谢谢，亲爱的战友们，为14亿中国人民祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/694/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/694/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵：我们现在回来了，我们又回来了。战友们，现在，啊，新的情况，请路德先生播放一下刚才你看到那个小视频，警察已经在对这个，咱们的这个这个，上街的游行的群众们开始-2:03:28
路德：好的，马上啊
文贵：你放一下，让大家看一看，这想干嘛这是
路德：马上
Sasha：你刚刚说的警察是举黄旗警告
文贵：现在香港警察已经举黄旗警告了，而且和战友们发生了，和咱们香港上街的战友们发生了冲突
Sasha和班农聊天：-2:02:52至 -2:02:36 英文
文贵：额，现在的现场情况啊
路德：稍等啊，好，可以了
文贵：现在这个情况是，这个是不是今天的事情，是不是今天的播的这个，咱们更多地警察现在有战友告诉；现在，路德先生啊，我转发，我给你一个这个新的链接，这香港直播，香港直播的政府说，她已经在这个亮黄旗了啊，你现在链接一下这个
路德：好的
文贵：这个香港电视台一直在报导15万人，15万人哈，然后说50万人，然后又说香港现在亮黄旗，我估计这有问题这是，啊
路德：他说才15万人，呵呵呵
文贵：你看到这个，你看到
路德：稍等，我正在打开
文贵：你打开那个链接一下，香港的政府，香港，香港警察，我现在，啊，还有战友现在，咱们战友刚刚到了那个，额，铜锣湾，铜锣湾广场的，还有人现在是在香港总部门口的，包括立法会门口的，大家都发现啊，有很多，额，这个警车在增加，啊，警车在增加，而且有人说现在这个有可能这个警察从来没有见过的，不像香港警察；其中也有人说呢，大陆啊，这个在香港，给香港驻港部队定制了很多香港的警服，然后呢，这个，准备香港的警车，可能是要在；额，路德先生你可以把这个他们的声音放出来，把人家电视的声音给放出来，放给大家观众听，战友听
文贵、班农、Sasha聊天：-2:00:16至 -1:59:16
文贵：本来说是10点，本来说10点，路德先生可否继续这个播刚才电视的直播
路德：好的好的，等下；增加了很多警察
文贵、班农、Sasha聊天：-1:59:10至 -1:57:11
文贵：额，路德先生，可否再，把现场的直播给转回来一下子，路德先生
路德：好，好的
Sasha：现场视频，越多越好，现场，我现在在看BBC的现场，那个，到现在为止，好几个电，我在一路观察的大的电台电视台的记者报道，除了在这个，额，这个湾仔、中环那地段，他们有一些推了一下，这个，额，路障之外呢，没有出现任何示威者方面的暴力或者不法的行为，到现在为止，我没有看到一个报导
路德：这个位置非常好啊
文贵：啊，非常好非常好
Sasha：读到现在的街道的报导是就是，额，能不能说，直到现在9点为止，那么多人在进来又出去
文贵：路德先生，能不能现在，额，你能不能，额，现在你看看现在保持这个画面，然后跟我们其他的战友连线，现场连线
Niko：嗨，我在，我在，你好，我是Niko，我现在在这里
文贵：Niko；能听到了吗
班农、Sasha聊天：-1:55:14至 -1:55:07
文贵：Niko，Niko，看到我们，能和Niko连上吗
Sara：我们马上进来一个战友，Niko是她，没有进入房间，所以呢她是
文贵：好，另外一个战友
Sara：不是Niko，现在是Ojo
Ojo：可以说吗，哈喽哈喽，可以说吗
Sara：Ojo,Ojo,Ojo进来
文贵：Ojo、Ojo，路德先生，要那个保持半个视频那个，一半一半，Ojo你好，现在你在哪里
Ojo:哎，我现在终于找到一个有信号的地方，我刚才在那个立法会待了2个半，3个小时，那个地方完全上不了网，我太激动了，完全连不上线，知道吗；然后我们在那个，当时的地方呢，那个叫我们双手合十，对着天空，对着那个航拍机啊，说世界的传媒和香港所有的传媒在航拍机的天空，要我们双手合十，对着天空，说“反送中”，还要用英文说一遍，说给世界得传媒，啊，不断的这样说，然后呢，香港的议员里面，来了两个，一个叫黄耀明，一个叫黄熙雅，和王希雅，何、何永师吧，是吧，这两个议员，然后呢，我看到陈强，陈强也发了言，陈强就是那个坐了牢，坐了牢那个，然后也发了言在上面；然后林郑月娥去了海洋公园了，然后说叫他们，我们就喊叫林郑月娥过来。她选这个特首的时候说，特首的时候说，如果，哎，多数的人反对她下台，她一定会下台，说我们现在让一条路，让她从说海洋公园到我们这个立法会不是很远的嘛。就是我们让一条路让她过来，我们这些战友全部都让一条路，让开一条路让他们过来。我们欢迎她过来，要质问她，这么多人，这么多人上街，她还要，她还要坚持她那个恶法，怎么对得起香港的市民呢。很激动，很激动，当时，我特别想连线，怎么都连不上，然后我就拍了很多照，拍了很多视频，我想哪一天传给你们，非常非常的感动，周围的人都特别特别的守秩序，真的让我很吃惊。我觉得那些，我觉得那些警察都是很，我觉得他们都是，我觉得都是良心的那个责备吧，我觉得，他们不得不去做那份工。然后当时他们又是特别的对我们，又是特别的特别的礼貌，都是很节制的，暂时就是应该我是属于早一批到立法会的，因为我看到战友
文贵：Ojo，你稍微，你稍微等一等。好，你继续说，Ojo，你说
Ojo：我，哎，我就是，我当时我，当时感触特别特别深，我看到那些警察他们的那个表情啊，我感觉到他们不是说，额，想跟我们人民为敌的，我感觉到他们很无奈，我从他们那个，就是那种，我觉得大部分的警察是这样的哈。然后他们也是比较克制的。因为我是属于比较早一批到立法会的，我看到战友发的信息说，还有我的另外的朋友他们发的，因为他们去维园出发的，他们从那边出发已经堵了2、3个小时都出不来，他们动不了在维园，维园你知道吗，。所以我就从湾仔，我是从湾仔那个地铁站出口出来的，所以我出来的时候呢，还是下午，我应该是早一批到立法会的。然后一直呢，我还在湾仔和金钟的那个天桥上面，我跟那个战友连线，我跟Sara他们都连线过，哎，然后就黑压压黑压压的一片啊。然后当时是没有开双道德，还是开了单行的，额，都是塞满了人，我应该是早的那批，4点前吧。然后呢，我就，我们就缓缓的走到了立法会那个地方，然后我暂时我没看到有什么人，就是警察啊，或者是什么捣乱的人，我觉得我周围的市民，额，让我很吃惊，额，好像都是，不是说像以前我看到立法会，或者是那种很激进的民众，都是很普通的民众。他们每个人我感觉都是，我感觉就是跟我一样的，之前都，都好像没有，不是经常参加这种集会游行。然后这次都出来了，还有小孩还有坐轮椅的，然后讲，外国人都有，什么人
文贵：那个谁，你先别翻译了，那个，翻译奶奶，我要清晰的问一下，那个我现在，我刚才你说到那个让我很震惊的事情，刚才你在立法会现场的时候，在政府门口的时候，你看到了林郑月娥，还有两个议员在场是吗，然后你们还要求林郑月娥出台。林郑月娥说如果大多数人反对她就下台，是这个意思不
Ojo：不是不是，您可能听不清楚，因为她当时她选特首的时候，她那个时候不是说，不是说多数人想要她下，就是不拥护她的话，她会下台
文贵：啊啊啊，你说的是那个时候，不是刚才，不是刚才啊
Ojo：哎，不是刚才，当时呢，我们台上的人就说，她在海洋公园嘛，她今天去了，海洋公园嘛，就是让她从海洋公园过来，过来很近的嘛，叫她过来，我们，我们让一条道，因为当时太多人了，不停地有人涌到那个立法会，然后我们还呼吁政府的人把立法会的门给我们打开
文贵：等等等等，Ojo战友，你这个，你等一下
Ojo：就是说要求她过来
文贵：啊，对
Ojo：嗯，就是说我们会让一条大道让她走过来，说很近的嘛，就说我们叫她看一看有这么多的香港市民想要她下台，那她还不下台，那就太死皮，不要脸了那就是这个意思
文贵：她就是当年跟当年共产党一样嘛，六四的时候让他来不来嘛，谁都不出现，让他们在天安门广场自生自灭，就是这个意思。和当年共产党5月份开始的时候就是一样，对吧
Ojo：对，对，我看到很多，特别是年轻的，年轻的警察的脸上，都是那种，很无奈的，不是那种很亢奋的的，很凶的，绝对不是。然后他们叫群众合作的时候，拉一条线，因为人如果很多的时候，他就要拉一条线，就要隔一隔，然后那些群众都很自觉，然后他们也是很礼貌的，没有说那种，呼呼喝喝，没有，完全没有的，我很震惊。然后所有周围的人让我感觉不是经常去游行的，都是普通的市民你知道吗，因为我们经常看到立法会，看到有些在闹的时候，我们看到那些人都很面熟嘛，都知道是哪一波人。然后这周围都是很普通的，小孩子
文贵：对对对，我现在要打断你一下啊，你刚才说那个，我听得很大的重点，就是你这回看到的又不是过去在立法会每天闹事的熟悉的面孔，很多都是贫苦老百姓很从容的走上街，都是这些普通老百姓，对吧
Ojo：对的对的，而且他们都是很，就是很，就是很守那个规则的那样，慢慢的缓缓的就这样前进，如果人多的时候他们也尽量保持一定的距离
文贵：路德先生，你不要老给我们镜头，我们不需要镜头，你多给现场镜头，我们这几个脸不重要，你多给现场的人的脸吧，好不好啊，我们不重要，OK，那个现在，别老给我，我们三都不重要，你先弄现场，我们今天是搞直播的，不是搞媒体秀的，听战友说。另外一个，我现在特别，我现在想太重要了，因为我这边特别关注的事，您现在感觉你周围的人能不能在今天10点钟结束，，或者是12点结束，你的感觉呢，你听到什么信息，
Ojo：没有，当时我在立法会的时候，他们就是，额，后面太多人，当时我在的时候就说，就说这个，天后这个地铁站还没有说，额，还没有说，还有很多人出不了地铁口。就说我们现在先预习预演，预演什么呢预演这个，额，如果这个恶法，他们看到今天这么多人上街，还不撤销这个恶法，我们下一次就再召集人去包围立法会。然后今天就带领我们预演预习包围立法会，然后我们才撤了一部分人，缓缓的包围立法会，就是将来预演立法会怎么样包围一圈，走了一圈，然后才挪了一些地方给更后面的人，再进入这个立法会周围。因为那个地方是人山人海了，草地上都坐满了人
文贵：噢，那你认为今天这个事，你今天你认为能停下来吗，12点钟能都走净吗
Ojo：她当时，台上的主持人说，我们这个会今天是到12点，就是11点59分，是这么说的
文贵：啊，12点59分结束，那你认为能结束吗今天这个情况
Ojo：11点59分，11点59分，11点59分，不是12点59分
文贵：对，这个11点59分，你认为大家能够撤离吗，你感觉
Ojo：我，我感觉好像撤不了，这么多人撤不了，因为当时我在的时候，我都待了两个多小时在立法会。我在的时候，我在的时候这个后面那个当时那个我听他们台上的说，天后年边地铁站还没有出完那个人，那个龙尾还没有出完、
文贵：啊，就是这个，对的，他，战友大家应该，不一定了解香港。香港啊，绝大多数人像这样子抗议呢，这个民主抗议上街呢，都是做坐地铁来的，坐火车来的，所以香港有句话说龙头龙尾，开始的时候出来，从地铁上 chua 一下就出来了，然后最后，就是走完，走尽的人叫龙尾。那么现在大概据说130万哈，咱们还没有证实的数字出来，但是现在是龙尾还没有出现，那么从咱们这位战友目前来看呢，龙尾还没有说，一定说还可能还超过钱130万人，那么你目前来看，香港人，啊香港人有多少人，有多少人是说林郑月娥下台反恶法，还是有其他方面的口号，你注意到吗观察到没有</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月1日委内瑞拉革命</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/648/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/648/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是5月1号，文贵保报平安直播。
为啥晚了一点呢？我这给大家报告一下：昨天呢，大家知道是实在没办法了。因为是过去三个月，最起码有七八家电视台的采访节目，基本上我一家都没做，都给拒绝了。但是这一家有点不一样，一个呢他为了支持中国的民主事业，干过很多伟大的事。而且这几位记者，都在中国被中共关过黑屋，电视认过罪。（对中共）痛恨至极！痛恨至极！痛恨至极！和我们站在一起。而且他是现在调查王健之死法国案子的，非常积极的记者。
但是我昨天说了，在这之前都约好了，但是由于中间发生的事，都给人家推了。这个非常不好意思，但是人家一直坚持采访。昨天从法国飞来一个；洛杉矶飞来一个，专门跑这采访。基于这种情况，所以我昨天接受了采访，全程还讲了英文。你说我这一开始我们的翻译奶奶在，结果我一开始讲英文，然后他说你别停，你就讲啊。我说讲的你听不懂啊，他说我听的懂啊，挺好！就这，一整程全是英文。几次我都想停下来，人家也不让停。
所以昨天那个情况很特殊。所以说非常非常抱歉，亲爱的战友们，非常抱歉！我是最守时间的人。今天是什么呢，又出特殊情况了。我本来说三十分钟，四十分钟直播。就在这个中间，嘎叽！我还没洗澡呢，然后就有重要朋友打电话，关于委内瑞拉！我们讲的比较激烈。讲的怎么比较激烈呢？首先一条，就是委内瑞拉的事情怎么看。作为一个美国的咱们的合作伙伴，他认为太尴尬了，太丢人了！美国在这个事上表现的不够积极，国家由于内部的政治考虑，参与的没那么深。甚至没有发兵，没有施加更多的压力。很多看法。
然后说到对我们这个反共有什么样的意义、对台湾未来的事情有什么意义。我跟他表达了不同的看法。这个不同的看法我们引起了激烈的对抗。这个激烈的对抗就是我们学习的机会。我现在向战友报告一下，比如说，我问他：「我说，你说对我们中国，这事是好是坏？对这个反共。」他是我反共坚定的盟友。
我的观点对委内瑞拉呢，就像这位战友说的，委内瑞拉是我们学习的、借鉴的最好的样板，是天赐给我们最大的礼物。我们就在委内瑞拉这件事情上，让我们学了太多太多的东西了，学了太多的东西啦。这就是说，未来咱们大家要记住的事情，什么情况下你都别太依靠美国。那是不现实的，这就是为什么我说，不要依靠美国、不要依靠美国呀！
大家看到这点了吗？你依靠的结果就是，你就是找死。为什么说你是找死呢？就是你看现在这个情况，瓜伊多是绝对的天才，但是，确实在政治上还较年轻。我跟这位朋友讲，我恰恰的认为我们应当学习更多的东西。就是对待独裁者，不要抱半点幻想，一点儿幻想都不能有。你有幻想、你有天真，那你就是很惨的结局，非常非常惨！
那么，美国恰恰地不出兵，让我们所看到了台湾。台湾应该知道，这是为啥美国一再说的，说如果共产党要围攻台湾，如果台湾积极表现、猛烈反击，美国一定会参与。如果你
要像委内瑞拉一样，上上街、你还不敢动手，你还害怕。这叫游街没规模，上街不坚定，光“口号推翻”革命是不可能的。你拿着拳头打赢坦克，打赢独裁那是更不可能的，那是绝不可能的。
所以说，在这种情况下，大家要学到什么东西呀？要么别出手，出手就要狠！要么别出手，出手就要坚定！你才有机会。而且，只要你出手狠的时候，那美国人和世界的所有正义军、雇佣军，也都站你这边来了。这是常识嘛！对不对呀？这是常识。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，为啥说委内瑞拉是天赐的礼物啊？把台湾唤醒。台湾你不要像委内瑞拉一样，说共产党来了，你还上街游行，扔扔石头子儿。你多开玩笑啊？对方是坦克，拿着一箱子、一箱子的冲锋枪、机关枪。然后呢，你这边拿着石头子儿，怎么可能啊？香港人更要清楚，你光上街，靠十三万人是不可能的？绝不可能的。
就像“占中”一样，你要把香港机场给占了，把香港证券交易所给占了，你把隧道给他占了。大家在那搭好架子，架上锅炖上东北菜，是不是？也别吃咱那个鱼蛋丸子了，也别吃那叉烧包了，是不是？逮着猪炖猪，只要你别炖人。你就在那炖上了、吃上了，扎下寨去，他只有两个选择。一个把香港封了——封港，一封港你赢了。你封港能咋地你？还能用坦克压了你？香港就那么大。你不封，香港旁边也有海，天天封着呢。香港人也就那中环到九龙，你还能去哪呀！是不是？没啥了不起的，那你就要撑下去。就像“占中”似的，你只要多撑上一星期、两星期，那就赢了，那就赢啦！
哎呦！我还带着眼镜呢，你们说眼镜我才想起来，摘了眼镜，我不愿意戴眼镜啊。所以说，战友们，那个时候，什么概念？那就赢了，赢大了吧！再说台湾，台湾人你不用封锁，台湾周围都是海，天天封着呢。你无非是在海的周围，你不让进来贸易、不进来生活。台湾那个岛上啊，跟巴西差不多，要啥有啥，你能封得住吗？你封的越长，人道危机加剧，世界人民越关注。你封不住，封不住！
所以说，战友们，真到那个时候，那就台湾就赢了。关键是台湾你敢不敢主动动手！他只要吓唬你一下，你就直接大炮、导弹，直接就全扔过去。十几架飞机、上百架飞机，直接撞过去。你看看世界上不上？美国全上了，全上啦！
所以，你看那个委内瑞拉，我上次在华盛顿的时候，我说你们咋还不出手哇？什么情况下出手？他们说: 如果他们出手到让世界看不下去了，那我们肯定出手！如果他们只是上街，烧烧轮胎、扔扔石头子儿，那不中、那不中！就是你不表现给别人看，一样的道理！你们家有事了，天天在那边，像上海人吵架一样在那，指着脸，吐唾沫，不动手。然后旁边人家站的人帮你出手吗？那不可能，那不可能！不管什么同盟，不管有什么利益，都不中，都不中！
所以说委内瑞拉让我们看明白了，中国人、香港人、台湾人下一步要走的路。轻易别上街！更别提王八蛋李一平和吴建民的共振了，那就是流氓，那就整个一畜生，骗人的。那是毁人不倦，毁人的，胡扯的，那些民运份子。要出手，就是绝对是直捣中南坑，让那迅雷不及掩耳之势，火水冰雹全部到来，他能怎么着？你给人民为敌，对不对啊？越是这样纠缠，你死人越多！就像六四一样，多天真吶！非暴力革命，在天安门请愿，「请愿」这个词在中国历史上从没成功过。我查过历史，中国历史上请愿从未成功过！从未成功过！
所以说，六四的悲剧缺三样东西，缺真正的一个伟大的领袖，无私的。而不是像一帮傻叉一样在这回瞎折腾，而且是利用学生的人，而且就连中央的人也是利用学生。背后当时不敢出面，就都是懦夫，真要有瓜伊多这号人就才可以。第二个，就是缺乏决心和抱有对独裁者的幻想。你在天安门当时全面弄起来，怎么可能是这种结果啊？对不对啊？
第三个，缺乏具体全面的指挥和计划。当时要是有这个周到的计划，全面的指挥，那不至于在街上坦克压了！开玩笑！‘坦克压’那是没招了！他没招的时候，你要在之前有第二招、第三招上，把国际联合部队给引发过来，变成人道危机，那他就完了！
所以说我就认为啊，我就欣赏中国历史上这些大将，善用火，火攻！我真说的，100万人在那天安门上二环，把车一停，油一放点着了，走了！或者不点着，就把油放在地上，你坦克来吧，一压就着。你说他谁敢？我就不相信他敢！对不对啊？100万！就够了！他能怎么招？他拿导弹来导？他能叫火箭部队来导？嗯？他把那蒙古训练部队来导？你开玩笑呢！那些100万在广场的都是他爹，都是他爷爷，都是他姥姥，他才不导呢！都导中南坑去，‘我导，我就导你中南坑’，对不对呀？
然后再全国再发动200万人，全面的开始上街游行，300万人在全国的呼应，海外呼应，赢了！1+2+3 就这么赢了，他绝对不敢把300万人、200万人、100万人都灭了，他也灭不了！所以说这个瓜伊多啊，石头子战争赢不了！街头战争赢不了，那叫急的，那是政治。然后你搞几个媒体啊、录几个小镜头，有几个人叛变支持你也赢不了，得玩猛的！你看这结果这。
我认为他一定会赢，一定会赢！瓜伊多，这是无容置疑的，但是赢的有点拖拉！赢的有点风险！还有一个就是老百姓吃苦吃太多了！纠缠太长了！啥事时间也不能太长，太长了他就日久变异呀！这就是革命斗争的经验：就不能搞日常天久的事，也不能搞天长日久的事！
必须出奇兵，出奇招，迅速将敌人拿下！就在他们开会的时候不知道咋回事儿呢，嘁哩喀喳就完啦！对不对啊？最好是三秒，郭三秒，我记住了共产党给我这三秒，三秒啊，郭三秒郭三秒，就三秒钟啪啪啪三秒，就好了是不是啊？郭三秒，到时候我估计他们非常后悔，啊给郭文贵搞了一个郭三秒视频，这个郭三秒。
所以说台湾人民在这能学到，别搞街头抗争、别指望着国际上打响第一枪、也甭指望美国替你铲平一切事不可能！完全取决于自己。第二香港人民13万人、20万人、100万人上街，你都解决不了问题！你能解决能解决的问题就是瘫痪掉，你需要的是日久天长，天长日久的瘫痪掉！因为香港只是，他是一个在飞速中在空中运行的一个车，你把他一瘫掉吧唧就像遥控车没有了遥控一样，唲！就下来了，这才是关键！
台湾反而要打这个快速的啊，表现给世界看，啪啪啪啪啪全世界全跟着来了；香港就是就让你这个无人机叫你，失掉控制，整个瘫痪一切都完，你只有封岛！你封岛了就跟世界挑战！香港多少外国人啊？多少外国利益啊？
你得给人家个理由进来。就像那共产党的高官儿，给下边人收钱一样，你得给我个抓手儿，我咋提你呀？钱给我啦，凭啥把你从副处儿，提到正处儿啊？凭啥连升两级给你弄个，副厅啊？对不对呀？凭啥是从你江苏厅直接给提到安全部来呀？凭啥从你这个公安部直接给你调到北京公安局，直接调到安全部来呀？你得理由，你看我们跟海外抓到一个海外民运分子，正在写中央领导的性丑闻，我把他抓啦，香港铜锣湾事件，全升官儿啦！
你看最近，在东南亚我们又干掉了一个叫张健的啊，在海外民运分子内部的咱们的沉默的力量的配合下，把他干掉啦！还有一个叫山东人一不小心撒尿尿出来的一个叫谷卓恒的这么个玩意儿啊，他专门儿骂河南人的，这孙子唉这孙子。说这孙子有战功，，灭了什么人了，有抓手儿！对对对，干的好干得好啊！这这个写报告啊，给中央领导写报告，给部领导写报告，然后给咱们这个刘延平同志也打声招呼，毕竟是管组织的管纪律的，然后‘梆儿’上去啦，升官儿啦，你得给抓手儿。
台湾、香港、委内瑞拉，你们要有就反独裁啊、反集权，你得给人家帮你的抓手儿！就这么简单啊，是不是啊？你得给人家抓手儿，你得给人家一个愿意出手的理由和机会。亲爱的战友们，所以说委内瑞拉上天给我们的礼物，委内瑞拉让我们真正的看到我们以后该咋办？什么情况下世界人民会跟我们站在一起，什么情况下独裁政府他没有出手的机会，他只要出手咱就赢啊！
在武术上，有一个最有名的招儿啊。一个你出手快对方倒了，第二个就让对方犯错，就是对方打错你，然后你就，叭！一拳就把他撂倒了，抓住他的机会，这是两个最阴的招儿！他本来要打你左边儿呢，你是等他呢，虚拳。叭一拳左拳来了，结果他是他让出来了他的右边儿，啊你梆一拳打他肋骨上啦，然后呱一肘过去啦，倒啦！
咱们这些，真真的是搞民主，民主运动啊民主革命的人要懂一个，这个打游击战，这华盛顿是最好的游击战的人士。华盛顿之前，中国华夏的时候，也就是河南的时候，夏文化的时候，那打游击战是最最厉害的！你打我跑，你在那块儿跑我睡觉，你睡觉的时候我偷袭，咱们夏朝就开始啦。
但是现在的战略是什么？是打突击战，打歼灭战！另外一个也要打战略战。因为现在有媒体啊，这个媒体向着谁这是很关键的，那么就是要让全世界人民看到，就是我说的你看，如果瓜伊多不是石头子儿，不是这些军人老玩这个，一招一招的，用媒体影响内部军人，那他不至于这样。
他现在最大的问题，就是瓜伊多的政治分权和政治利益的确定，他没有给定出来。这是为啥军队的人始终不表态。很多人，我相信是八九成人也想灭掉他，这是肯定的。就是没得
到确认，我有什么权力，我有什么利益，我有什么安全保障。美国只说，也没说到头上。包括这些人在其他国家，在古巴、在美国都有存款、利益，怎么给他们处理，都没有。就没有确权、确利益、安全保障，所以就军人不敢过来。更重要的事情，大家没看明白。在古巴，有来自于中共的专门的一个小署，24小时在指挥着委内瑞拉的战斗。又有俄罗斯，又有PLA，又有古巴，这是核心。
我这一个月以前，跟这个美国朋友，一位退下来的将军跟，我说的时候，他说我们之前好像没有掌握这个情况，但愿你说的这个是真的吧。今天他跟我说，我们掌握了全部的情况，在古巴确实有PLA，有很多人。我说不仅是人，还有钱、还有战略战术。包括监控，很多无人机都是来自于他们。我说这是中共作死呢，他们想尝试在某些国家，以保护自己的所谓的利益为名，尝试着挑战世界上的现代国际秩序。
这就是我们的最大的礼物，为什么？也让美国和西方看到，中共不仅要绑架14亿中国人民，不仅想要尝试领导世界，还想征服世界。这不是开玩笑的！愚蠢的共产党做出了愚蠢的决定，被盗国贼现在到海外去以保护国家利益为名，来满足私人的野心，暴露了他们真正的对世界的威胁。这何尝不是对我们最大的礼物呢！咱拿啥能让人家美国、西方相信你，CCP是他们的威胁？这不就是了嘛！这不就是了嘛！
坦白的讲，我们很多战友很牛！关于委内瑞拉，我们战友真有高的啊。给我提了一堆他们的想法，任何一个想法在委内瑞拉实施，都是有巨大的帮助。所以我觉得，咱们的战友哪一天要行动的时候，一定是惊天地泣鬼神！一定会创造历史上一场最伟大、最智能、最快速的歼灭战争，深信不疑！绝不会让六四的事情，拿着坦克压咱去。那是不可能滴，相当不可能滴！
亲爱的兄弟们，今天的直播就到此结束。因为我马上要跟法律团队开会，研究盗国贼的钱。这个江志成的钱，我老惦记着，老惦记着！现在李嘉诚的钱，我也惦记着！马云的钱我也惦记着！吴征的钱我也惦记着！这些人都是偷的人民的钱，他必须得还给人民吶，我咋能不惦记呢？
所以说，亲爱的战友们，吴征，我们起诉他的案子，又归回到一个律师事务所了。还是马蕊强奸案，起诉一年多，一张纸都没给过我们，一张纸都没给过我们！这回起诉他，又归
到那律师事务所去了，昨天通知我们的。这个林宇丹，叫美猴王，换了律师没律师，然后让叶宁当律师。然后叶宁又推荐叫史密斯的当律师。昨天，在美国历史上也算是个挺牛的，很少这种事，林宇丹正式向她的叫什么卡罗多，卡罗多法院申请，fire掉，炒掉史密斯律师，自己当律师。我估计啊，我估计，估计就是叶宁要敲诈林雨丹，或者是律师费又退了，又退了，又退了啊。
那天熊宪民这个畜生，给王雁平说啥，说：这个郭文贵先生是个billionaire，好好去过他的好日子嘛，对不对啊？你当什么网红啊？我这个老头子也不跟你那样，我开个Uber，我没有孩子在北卡罗那州，我孩子在华盛顿，理工大学教书呢。我也不想跟你斗啊，郭先生干嘛跟我们一样啊！你说你那么多钱，你就像令完成一样，是不是，获个政庇走了就完了嘛。
所以说熊宪民你这个畜生，昨天的话我们已经完全，让他们赶快在律师面前作证你说过这话。这说明什么人，你熊宪民在说服王雁平，在让我们不要反共产党，让我们学令完成当缩头王八！缩头王八比较好听，缩头乌龟不好听，缩头王八。这因为这个人侄子的尸体还在，哥哥嫂子都还在，被人污成这样！全令家被灭，他为了苟且生存，狗蛋生存，蜷缩在那里，当缩头王八，坚决不反共，而且要配合共产党，闭嘴，把共产党的犯罪藏起来！这是你熊宪民说的啊。
熊宪民说的，然后说韦石在开大卡车了，韦石也不想跟他为敌，韦石愿意可以妥协啊。你这个畜生啊，你连韦石你都代表了，好像说你是博讯记者。说博讯当初给你开两千美金，这都是你说的啊，全都是你说的。你博讯是个敲诈勒索媒体，黑社会媒体，和共产党在美国潜伏的力量。你这个畜生你是要负责任的啊。
然后呢，夏业良这个畜生被法庭给轰出去，一次次换律师，又换了叶宁，叶宁根本没资格，你本身就是当事人，被告人，你又当了那个律师。还有郭宝胜，哪天郭宝胜掐的时候掐得一塌糊涂。所以说这人，这些人已经不是狗咬狗了，不是狗咬狗那么简单啦。这是狗啊自己尿尿往自己脸上呲儿，自己用自己的尿往自己脸上尿尿，低着头往自己脸上尿尿。都是这帮家伙，自己尿自己的脸，不过，他们也真没有脸也不要脸！所以说，他们自己的尿，呲自己的鼻子，只能这么说他们了。所以说亲爱的战友们，滑稽的事情很多，这些事恰恰对咱是个帮助！能让西方，能让更多人看清这些共产党运用的本质？
你看吴征那个案子，叭叭一挪。在这之前我们告诉他，问他那个律师，说马蕊案你管、吴征案你管、这个胡舒立那个案子也都是你们管。然后呢，现在，吴征新获起诉他案子你们管不管呢？哎，我们不管。但是，现在又拿去了，为什么呢。共产党付钱，上海局付钱。上海局付钱是中国老百姓维稳的钱，最终还是老百姓替钥匙澜•杨和Bruno Wu付钱，这就是共产党。
吴征那天开着那个迈巴赫，亲爱的战友们，他那不是迈巴赫650。当时我买650迈巴赫，路德先生，全美国就两台。大多数都是550，然后到660都很少，650当时就两台，现在可能多一点。
吴征这个人到哪去，他买车一定不是他花钱的。吴征你不信查他车去，100%不是花吴征的钱，吴征咱跟你去法庭说，肯定不是你的。吴征这人他连媳妇都不是自己的，都可以公用，他啥能是自己的呢？路德先生一不小心就给吴征做了广告了。你骂他啥他都不在乎，你说车啥的他可在乎了，他可牛啦。吴征上哪一去，你一说他老婆是杨澜，哎呦，鼻子就往上扬了。他不在乎你说不说他老婆找不找钥匙，他不在乎，不要脸，不要腚。所以说，他属于叫尿脸党，用自己的尿呲儿自己的脸，尿脸党那种人。就是只要你能吹牛，能骗钱，老子啥都不在乎，他属于这种人。
所以说，大家你看，哎哟我的妈，这么多人。而且吴征是租车，租车他也不自己拿钱。他只把老婆租出去，他不可能租车拿钱的。吴征租车也不会拿自己的钱，你放心，他吴征这号人恨不得你知道他在床上的事都让别人替他办了去。你想想他怎么去租车拿钱呢，是不是？所以说这个啊，这些尿脸党我估计吴征来了弄不好让何频给报销去了。哈哈！弄不好让何频给我报销吧！陈军！哈哈！陈军开餐厅，每次都带着盒饭跟着何频到处转悠。我估计啊，这他也不舍得，这也不舍得。
所以说尿脸党基本上就是啥都不想付出，啥都不想付出。最好生孩子养老婆的事也让别人给代用了去，对吧。你像那吴建民啊，什么立个六四牌子啊，李一平啊，什么唐柏桥啊是吧，什么李洪宽啊、郭宝胜啊、你像韦石啊、熊宪民啊，这些都畜生级的，尿脸党都不配。那吴征还看不起他们呢，就把他们当狗养着，根本看不起他们。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个，对了。最近出叫什么谷什么一啊，这个烂仔这孙子哎，骂河南人那个啊。真是我觉得我不知道怎么山东人，我听说他山东人啊，我们山东没这种人。我估计山东谁一不小心撒尿的时候尿出一这货出来。
山东人和河南人都是夏文化的后人，中原文化的最重要的这个发源地。这货他狗屁不懂，狗屁不懂。昨天很多人给我发出来这个，发过来关于这孙子的这个国内的笑话太多了，太多了。这货到处吹牛，啥牛都敢吹。一会儿说自己是什么二部的人，一会儿说三部的人，有时候还说是当时啊是抓起来那个叫什么谷什么一啊，那个抓起来总后勤部的那个，那徐才厚的那哥们儿啊，在濮阳的那个，说是他侄子。到处骗！说就打着那个谷的名义，找这么一个侄子，有时候还说他实际上是爹，亲爹，是他亲爹。叔叔变亲爹，蒙了不少军队的人，而且造假军官证。这孙子实在是太坏了。这个到处跟人家搞生孩子，也学肖建华搞孩子王国。哈！结果啊最后啥也没搞成，骗了老百姓骗了不少钱，都是骗得最穷的老百姓！
所以你看孟建柱、孙立军、吴征，还有这个Jho Low，还这什么谷什么一，都骗谁啊？大家看明白么？全骗是老实老百姓。全骗！易租宝啊，全骗这种人。对叫谷卓恒。博古，不是博古开来徐佳鹤那个。叫谷什么玩意——后勤部长，把自己女儿送给徐才厚那个。所以说他们都是一个路子。为了钱，为了利益。爹、娘、老婆、孩子、女儿全可以作为交易。
谷俊山，对了，三个A这位战友，谷俊山。我这见过谷俊山。哇噻！谷俊山这个人你见过以后你就知道什么叫哈巴狗，什么叫太监！什么叫太监。什么叫做真真正正的，叫做，叫什么。哎，那个词咋说的啦？哎呀！那个文贵又忘词了，又掰不出来了，咋弄啊？那什么词儿了啊，人前一套人后一套。
亲爱的战友们所以说真正地有良知的、有尊严的、有理想的、再一个有宗教有信仰的，这样的人才配当我们战友。没有这些的人最后啥都没有，不管你怎么装你最后都没有。
昨天我这个上厕所期间，我在上厕所也看看郭媒体，看看推特，看看YouTube。昨天我看那个姓谷的下面发的推。哎呀！几个战友把我笑死了！不是，姓谷的一个叫William的一个人评价文贵团队没有女人。你个猪脑袋。我说你是谁啊，你到我们这儿来看看。我可以这么说，你八辈子你都摸不着你都看不着在这儿工作的女人。你来看看，都什么样的身
份什么样子。竟然来评价我们。你看看我们盘古、政泉、裕达员工是什么素质。可以这么说走到全世界，我们都可以跟任何人比划比划，问鼎任何人。
结果下面战友第一句话就是：你算个屌啊。哈哈哈！把我给笑死我了。第一句话你算个屌啊。哈哈！把我给笑的，把我在厕所简直笑喷我了，真笑不行了，我都在马桶上都坐不下去了。这战友太可爱了。哈哈！哎呀！把这哥们儿给骂的。这衣服从哪儿租的啊？多少钱租的啊？哈哈！把我给笑死了！简直咱们战友真是太可爱了！就是我内心的感受——这些战友我不为你们奉献一切，我就对不起你们，我也对不起我自己。但是这些尿脸党很容易。肛毛党、尿脸党都能灭了，都能灭了！放心，这都是咱上厕所时间把他灭了的。
所以亲爱的战友们太可爱了，昨天把我笑的我啊简直是不行了昨天。我从那屋里出来的时候会议室的人都看我笑都问：」你怎么那么开心啊？「然后我就给那外国人点翻译。我让他们看，把他们也给笑懵了给。哈哈！
咱们这些战友们你们都要留着这些信息啊，咱们见面的时候你们要展示给我看。在我们喜马拉雅大使馆，在我们未来的农场，这个是对酒当歌，对酒当歌！然后咱们要对着苍天，要吟诗作乐，然后咱们要一醉方休、骑马射箭、钓鱼、打枪。全都有，咱打的是真枪啊，咱不是打吴征的手枪啊。咱不打。
哈哈！哎呀！兄弟姐妹们我得走了。我这跟人家说10分钟又晚了。得守时间啊。
亲爱的战友们！为我们所有的14亿同胞和战友们祈福！..
谢谢战友们！谢谢！很多话没说完。我这没时间了，真不行了啊！我得走了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/647/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/647/</guid>
      <description>内容梗概:
鼻子好多了！好多了战友们！好多了啊！
我给大家报告一下，因为今天我有约了电视台的采访。人家采访呢有要求，其中就要有一段在我直播当中采访。所以呢，亲爱的战友们，我旁边就站着电视台的，希望大家理解一下，理解一下，理解一下啊。亲爱的战友们，今天我想跟战友们说的事情是，因为今天上午呢，本来是有家电视台三月份就直播的。三月份因为我忙，结果人家都订好了，就没有直播成。后来呢在我母亲的事情以后呢，就约好了，结果因为那个事情又没有兑现。
结果人家昨天从法国人家坐飞机过来，来采访，所以我今天直播。刚才本来是9点开始，我已经采访了两个小时了。一直从上面到下面去，一直在讲，接受采访。我这讲兴奋了，一讲两个多小时过去了。所以说亲爱的战友们，抱歉抱歉，晚到两个小时这是我第一
次。所以说今天就晚了。今天，我想给战友们要说一个特别重要的事情。昨天晚上在台湾，有一个小小的会议。本来是四个人，最后改成了七个人。主要是讲台湾郭台铭选举的问题。郭台铭的选举已经引起了台湾人民的恐惧，特别是郭台铭的背后到底有没有CCP，到底有没有共产党。现在台湾岛上在争论。
同时昨天还有人，昨天台湾一家电视台采访了班农先生。也是在谈论到了这个问题。昨天整个这个会上，跟台湾的朋友，我觉得受益良多，受益良多。我觉得大家看到了事情的本质，包括包括大家都关心的韩国瑜，我当时就说韩国瑜不会选到，他选不下去。他想，他只是一个陪房，陪睡的陪房！就是过去皇帝睡觉的时候，在旁边还预备一个妃子，万一这个妃子让皇帝不高兴咋办啊，对不对，所以预备一个妃子。他也就是那个备妃，「备」睡的，「准备」睡觉的，不是被睡觉的。所以说韩国瑜是个「备」睡的料。郭台铭是真正的那把枪。
这就是当年习近平主席他爸爸当时手下的兵，双枪老太婆战略，总有一枪打到你。但韩国瑜是「备」睡的，是背后那杆假枪。所以说亲爱的兄弟们，昨天我很高兴的看到了台湾，很多朋友们真的看到了对台湾的威胁，对台湾人民的整个的大的设的局。可以说中国共产党下一步将去向哪里，台湾取决定因素！共产党，习，这个CCP，就想拿下台湾！但是你要想拿下台湾，美国要想不参与，那是不可能的。所以他现在最小的代价现在是什么，就是让郭台铭去选总统，和平的把台湾送给共产党。
这就是真的是台湾人民太可怜了，2300万人民不战而降！而且是被郭台铭给出卖了。我就纳闷了，你郭台铭有啥本事选总统啊？你能给台湾带来什么呀？你能给台湾人民带来什么呀？所以说亲爱的战友们，我认为台湾人民意识到了对他们的威胁，郭台铭的选举！而且也确实看到了这件事情的本质，共产党想不劳而获啊，不花一枪一弹，叫郭台铭把台湾送给共产党。但是呢他不会得逞的，台湾人民不会让他得逞的，我深信不疑。
所以呢我觉得，整个啊，整个现在台湾人民的觉醒让我感到极为的兴奋，极为的兴奋。而且台湾人民这次，特别是昨天啊，这个会开的让我很有信心，非常有信心！就是台湾人民要开始行动，台湾人民要发自内心的要这次要成为台湾保卫战。绝不能让韩国瑜、郭台铭当选，免费将台湾送上。另外一个确实看到了，现在国民党内部，现在他们认为：「丢掉台湾不如卖掉台湾。」这个概念已经内部发生了。既然这次如果是再选输了，他们认为就
失掉了台湾，丢掉了台湾，那么丢掉台湾不如卖掉台湾。他们认为就是郭台铭卖掉台湾，他们的日子也比失去台湾好。
所以台湾人民一定要知道，现在国民党内部已经发起了内部的一致口号：「咱们失去台湾送给民进党，送给美国，还不如卖掉了台湾呢！卖掉台湾咱自己能赚一笔钱，而且自己家人还安全，未来还能有个一亩地两亩田的。」所以这是个很悲催的事情，很悲催的事情！亲爱的战友们。所以说这个啊，现在台湾的事情已经成为世界上关注的焦点。包括现在美国，我相信最近美国会有一系列的对台湾的政策和行动。现在是中美之间从贸易战、科技战、金融战，要转移到台湾事件、台湾战、香港战。然后要真真正正地打货币战争，货币战！这个货币战和金融战，和科技战，和贸易战是完全不相同的，是不一样的，亲爱的兄弟姐妹们。
所以说台湾之战基本上决定了七八成共产党的生与死。然后再加上香港之战，这事情就不一样了。所以说现在共产党的末日即将到来，它不管怎么折腾。这个台湾的这位朋友很厉害，了解国内过去一年的这个经济数字。国内的经济绝对是去年2018年不超过3.5，这是真的。所以说如果美国继续撑下去，这个经济一定会崩塌的！一定会崩塌的！所以说亲爱的战友们，这个昨天的这个跟台湾的这个会让我更加坚信，这个共产党被灭指日可待。共产党不可能再在大陆，和在这个世界上继续欺压绑架中国人民，威胁世界和平。全世界都看到了它对台湾和对香港的这个一系列的，愚蠢的、无礼的这种流氓行动。
所以说这个台湾这个国民党这位朋友啊，非常重要的事情——迷途知返！他以为他自己很有钱呢，是不是。但是他意识到失去台湾，他什么都没有了。而且他确确实实知道，共产党的经济去年在3.5以下。而且他认为，国民党内部现在的所谓的，失去台湾不如卖掉台湾！那这绝对不可接受，不可接受的。所以说，我认为台湾陈水扁这样的人得起来，最起码他没有机会卖台湾，蔡英文没机会卖台湾，卖人家也不要。只有国民党能卖台湾！所以务必得弄国民党的事，必须得灭国民党！必须得灭国民党！
好不好，亲爱的战友们，你们觉得要不要灭国民党。台湾灭了国民党，台湾才有机会，台湾要是叫国民党赢了，那就真完蛋了，那就真的是完蛋了！所以说，亲爱的战友们，现在这个咱们的爆料革命一步一步的深入，一步一步的深入。昨天跟这个台湾开会，让我很兴
奋，很兴奋。而且我说，在开会之前还在这犹豫呢。我说你们去支持民进党，宁可支持任何人，支持朱立伦也不要去支持这个郭台铭。
再一个，香港上街运动对他们影响特别大。香港这十几万人的上街，引起了世界的重视，特别是美国。这就是我说的，只要台湾人民香港人民站起来反抗，美国和欧洲一定会站出来，一定会为你说话的！那么香港人民已经上街了，那美国的政府官员看到这个问题了 。美国的官员说，这回从香港的事件看到共产党想得逞很难，美国要出手。现在共产党愚蠢的，它会发现一个问题，它们这些愚蠢的动作，会让台湾、香港、欧洲、美国，所有的人联合在一起。共产主义，社会主义，你想征服人类，想统治世界的这个梦，那是不可能实现的！那是你的噩梦，一定的！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天呢，这个因为，我还得接受采访，我就给大家播到这，好不好，大家还有什么指示？Rule of the law，对啦！人家很关心咱们的Rule of the law。昨天有一位战友，捐了一笔钱，捐了一个六位数的钱，文贵在此表示感谢。你的支票收到了。你这个钱我们要收，非常感谢！捐了一个六位数的钱，非常非常的感谢。法治基金收到支票马上告诉了我。我这位朋友，虽然你在国内，你却让你国外，给寄了那么大的一张支票，非常非常感谢！大概多少，五十万美元，谢谢啦。
战友们，王健的事情我现在不方便透露啊。王健的这个事情，可以这么说：到了快揭锅的时候了，快揭锅的时候了！世界人民在关注！而且正在刑事案中重要关键点儿，我不能去披露！因为大家知道要遵守法律。我相信美国的刑事调查，很快会公布的。王健的尸体一定会被挖出来的！王健的尸体出来，真相就全部出来了。而且我相信法国政府，到最后一定也得配合，没有选择。因为开棺验尸，和政府的刑事调查，法国政府是百分之百配合的。
虽然他们现在在调查的最关键时刻，我不方便多说。大家去想想，记住我说的话，王健的案子拿不出结果，郭文贵那就跟你们没法交待。那就是骗子。我们一定会看到事情的全部真相。不仅仅是王岐山，不仅仅是孙立军和孟宏伟呀，这孟宏伟在法国也把这事情闹大了。现在美国，欧洲，世界上跟他合作过的这些国家，他发过红通的人，都在了解这些事情。这些事情很快会出来的。
（战友：法国政府压力很大），对，是的。
说到中国银行，亲爱的战友们，可以这么说，近期内，我们正在配合，正在努力，我们要把中国银行变成第二个海航。中国银行快完蛋了。刑事调查。我给你们举个例子，在美国有几家中国银行，大家上网查一查。我告诉大家一个秘密，我简单说，战友们都是神人。在美国的银行全都买保险，就是说当你这个银行，因为存款和巨大损失的时候，可以买保险。比如说大律师，或者主持人也可以买保险，就是你的言论啊，你的节目呀，因为什么被人家索赔啦，保险公司赔。像Larry King 五千万美元，像一些CNN的大主播都是五千万美元。
那么银行到当地也得买保险。就是当你存款出现问题的时候，保险公司赔。那么中国银行纽约支行买了保险，华盛顿支行买没买保险，芝加哥银行，洛杉矶银行买没买保险，就是中国银行芝加哥分行和洛杉矶分行，你们查查有没有买保险。一定有两到三家没买保险。没买保险是什么目的呢？就是那里面是间谍。为什么？不买保险了，保险公司不能查你整个的银行，司法机关，法院，FBI也不能查你，除非你是刑事犯罪了。那么这几个分行就可以洗钱。就可以藏间谍。所以说，这几个没买保险的分行，就是间谍平台，洗钱平台，就是江志成的洗钱平台，王岐山，孟建柱的洗钱平台。
知道为什么王岐山把田惠宇，田溯宁这些人放到银行去了吗？洗钱！搞情报！他在洛杉矶开一个分行，就是随便洗钱嘛。就这么简单么。是吧，兄弟姐妹们，只要你们查一查，就清清楚楚了。所以现在，他已经藏不住了，他已经藏不住了。这中国银行这几个分行，在世界各地的，没买保险的，做为间谍活动的，洗黑钱的，都将会查出来。
亲爱的战友们，咱今天就说到这儿。我要继续去被采访。
现在为大家祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/385/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/385/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在。
忽悠。勇哥。
的。
嗯，好，还有下一首啊，这个断了啊。还要点什么？还有点什么，咱们聊天儿似的啊，我看张云先生也来了啊。还要上什么？人家都说咱这老年听歌就是老年人的老年听歌会啊。
还要听什么？哎哟，我天哪。还要听什么啊？大家。
A recent survey found that on the average w increased.We pay for it.嗯。
是。3
是。我也大家这个心，这个老兵们啊，给老兵们，我给老兵们点一首啊。
这个现在听起来很滑稽的，歌叫红旗飘飘，那时候我们都很爱听这个，我曾经到这个部队啊，这个跟着别人去。就跟着首长去部队，这个当兵的唱红旗飘飘，我曾经问过旁边的几个将军啊，还有几个这几个色。所谓的司令员啊，我说你们听着红旗飘飘是什么感觉，我说我们都爱这个国家，但是呢，他们说爱这歌很动人，可是我说红旗飘飘。真的不要把这个唱歌的人，还有听歌的人，还有当兵的这些人，都给抛弃了，这是很多年以前的事儿了，我说全世界上啊。
中国的军人是最可怜的，一个国家竟然没有一个退伍军人的安置制度，他们在最好的季节。青春年华献给了国家，献给了人民，他们不是为党去当兵，他们是为国家为人民当兵的，但是最后就都以国家和人民的名义。让党给霸占了，现在成了党的军队，现在我们来听听这个红旗飘飘这个歌，先听了非常的滑稽啊，我们听一听啊，献给所有现在国内的。给老兵们，我看到你们在大街上，我真的太可怜了，这些老兵身体都已经有了毛病，他们有父母，有儿女有兄弟姐妹。
连起码的病都看不起，昨天我看到这个视频说我们有病看不起啊，进不起医院，孩子上不起学。回老家看老人啊，连买水果的钱都没有，他们站在大街上却被警察维稳，警察穿的那个衣服和这些均推5斤穿的衣服。他们遭受的待遇让人太痛苦了，咱们一起来听听这个歌，可能让我们更加更加能啊，感受到。这个欺骗，还有这个真正的国家和这个党国有什么不同？
我们向这些老兵们致敬！
刘连明。梦想。
真的。
大家现在听着是不是特别难受啊，特别难受。说起中国队，获得了本届。
对。
我守在梦乡眺望未来。
呵呵，大家现在听的时候想想那些运动员呢，还有那老兵呢，现在在什么样的情况下？是多么的荒唐，每一个国家的人民和民族都愿意为自己的国家和红旗啊奉献一切，但是你。看看现在，这个确确实实在对非洲支持了600亿美元，事实上支持了很多，但是呢，大家去想想这些老兵。
下场，这些老兵是什么下场？我曾经跟很多老兵谈过，他们的这个下场，绝不是我们在视频上看到能走上街上去了。感觉他们很多人是有病在身，他根本去不了街上有些人也没有钱能去街上，啊，这就是。这歌的时候让我们更多的感受，亲爱的战友们，这个国家必须走向正常化，这个国家才是属于每个人民的，他不能属于。你任何一个组织的也不能属于任何一个党的，这就是我们现在要听着歌的时候更加要，更加要珍惜啊，我们要真的让中。
我实现一个人民为主的国家人民为主，所以说这个我这两天在准备一些资料的时候啊。就是我把这个两个词给他改了，第1个就是说人民币啊，人民币是中国的党弟啊，我是叫ccpbccpb啊，这个。嗯CC PP啊，我说这不属于人民币，他跟人民半点关系都没有，还有一个就是中国现在所有的疯狂啊，这个。14亿人民还没有穿，那没有穿暖衣服，还没有吃饱饭的时候还看不起病的时候，然后大肆的扩张。
这对中国人来讲是不是讽刺，是巨大的讽刺啊，所以说我想这个让大家在这个时候对我们的老兵啊，如果能伸出援手的。啊，如果能支持他们，全力以赴的去支持，如果在老兵啊，如果是需要文贵的知识啊，如果说有人和我联系。我多了拿不出来啊，拿个1亿美元2亿美元没问题啊，谁可以给你们支持啊，随时可以给你们支持，这就是文贵所能做的。啊，我们不仅仅是看到老兵上街为他们欢欣鼓舞，他们这叫自觉自悟，但是我们如果说这个能给他们。
这个捐些钱那是更好的啊，这个捐人民币我捐不了，居然这个CC BB捐不了捐美元啊，居然这个欧元没问题啊。所以说亲爱的战友们，当我们看到这些时候确实很滑稽，很滑稽，今天这个跟大家很开心啊。今天我忙了一天了，忙了一整天了，然后呢，特别特别的开心，跟我一个朋友，然后呢，我就说分享刚才。爱美丽的啊，那一瞬间特别开心，现在有点想下小雨的感觉，潮潮的湿湿的。
然后在大海的中间特别的漂亮，我们在这个lady内裤上，然后呢，看着这样美景和战友们分享。我希望我的一切都能和战友们分享，亲爱的战友们不管任何人，只要有机会啊。真正的这些老兵们啊，防止这个民族民又一次放一次募捐，一次去骗人啊。在我老家很多人都是当兵回来以后，啊，去搞个大货车，搞运输搞运输。
不能再被这个警察卡基本上赔的差不多了，然后呢，养鸡啊，养鸡呢，又被这个当官的来收拾啊，敲诈。那然后呢，有人去搞那个出租车啊，出租车也被人敲诈，所以我都是一身病啊，然后搞的啥也没有，所以老兵没有。活路，这个美国国家最大的基金开不够，还有退伍军人基金是美国最大的啊，几万亿美元。万亿美元啊，这个美国国家不管多么复杂都要把老兵养好，我身边很多都是老兵，他们有很好的医疗体制。
还有很好的这个退休制度，孩子上学都是免费的啊，他们看病全是免费的，全是免费的，而且一般的退伍兵回来以后。拿到十几万美元十几万美元，然后有各种组织啊为他们的家人，为他们的生活来安排，不管哪一任美国总统。都要对这些退伍军人啊啊退伍警察呀，做一系列的安排和照顾，否则他不可能当上总统，所以说我们这个国家的体制出问题。10级人民的国家体制是服务于极少数人的共产党，这是可悲的，这些老兵去错地方了，老去深圳。
省政府有什么用啊？啊，应该去中南海去军委，所以说。看着战友们，当我们看到我们周边的这些老师上街，这个红蓝红金黄幼儿园，这小孩子啊。对这个玩弄，然后再看看这个海外787飞机飞行一小时7万多美元，这些老兵为啥不问问你那飞机？7万多美元你能帮助多少多少老兵，然后对外捐款几千亿，几千亿美元，几万亿人民币，那能帮助多少？
搞的中国退伍老兵啊，对不对呀？确实令人深思啊。我昨天给大家强烈推荐看这个斯大林之死致死的那个电影，那是很有意思的一个毒。台的政党啊，一个独裁的政党，带给人民的都是恐惧，都是威胁，只是那一小撮人幸福，你看那个贝利亚想睡谁的女人谁的女人。所有他亲近的人全都睡了啊，几岁的女孩都睡着后被枪毙的时候是这么的悲惨啊，原来的南斯拉夫。
利比亚啊，这个这个还有咱们今天看到的这个整个伊拉克，这一天一定会来的啊，一定会来的。19881988事实上在老兵呢啊，还不够团结，我们中国人不够团结是大问题啊。这就是海外一样，我们海外的华人出来以后都不能回家，在海外辛辛苦苦的赚钱，寄人篱下是吧？啊，这个奉公守法。
勤勤劳劳的工作，把钱都寄回国内，让国内的家人啊，但是呢，没有任何没有任何的尊重啊，没有。让他尊重这些人，这就像我说的一样，这个香港台湾澳门过去还有海外华侨啊，都是被利用，利用完了以后什么都不是。最后被李雅嫒求不要杀他的时候，你要杀的时候恨不得马上都想帮一枪把他撂倒了，让你看到斯大林的家人，他儿子和他女儿。而多可怕呀，这个有一本书啊叫斯大林传，是他女儿在背后来吃屎的斯大林传。
那么斯大林传哪的书本写的都是这个正面的说斯大林的，但是最后的数字背后写他女儿看他爸爸的时候说他爸爸的身体啊。脱了衣服以后就像一个小孩的身体一样，非常的白嫩啊，我特别的深刻这些话，她女儿从来没想过你爸爸让多少人呢。儿女白嫩的身躯变为了被性虐待的工具，然后呢，又有多少人啊，这个为你家破人亡，杀了。多少人啊？这官方数字是1000多万，应该比这还多，这1000多万人死了，不知道怎么回事就死了啊，当时熟。
所有的军方啊，几大军区司令头全被杀光了，只有斯大林一个人了，现在我们看我们中国的时候，越来越向着感觉了所有的军威。队员全光了，全杀光了，我们天天在国内拍电视剧呢，是这个黑日本人恨日本人。咱先不说那场战争，但是我们要问问自己，我们自己人杀自己人杀了多少人呢？文化大革命杀了多少人啊，这个。嗯，大跃进，三反五反杀了多少人，我们人吃人也就发生在几十年前。
这都不说了，现在动不动是中国人民。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</link>
      <pubDate>Tue, 01 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/284/</guid>
      <description>内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：来了吗？哇！已经六位啦！已经六位啦！好！
（念战友留言）哇！“沙发”！ 4661。“踢你踢你踢你”！5865！5865！5865！（工作人员送东西来）来！拿过来！没事这个镜头还没转过来呢！先把水放这！好！得给我拿一个那个黄的夹克来。一会儿冷了给我披一下！拿个黑的吧！那个鳄鱼的那个……
“早”上好！爱你！Forking：一直在等待”！对不起了，我晚了几分钟，晚了几分钟，因为来客人了啊！“0717。耶稣爱你”！哎哟可千万不要说万岁！那是害文贵呢！不好！“大贵好”。这话我爱听！哎呀，真是不孬啊！哈哈哈哈。
大家看看中央公园漂亮不漂亮？没声音不会吧？声音怎么样？浙江人聪明，习主席就喜欢浙江人，用他的话说：“浙江人不捣鼓人，不捣鼓事儿，只干事业！”
“大家好！RallyXia”。多伦多的朋友好！“7128：有”。有声音啊，我也把我当自己家人对待；“98”，我也是！在这都是咱自己家人啊！ “WimanMM：郭叔叔好啊”；你好！你好！“999；宇成”。
我要转镜头了啊，
工作人员（送东西来）：等下
郭文贵先生：干嘛？天呐，你给我拿那么厚的，你要热死我吗？天呐你干嘛么？你要搞那么热的东西！谢谢啊！谢谢！
（念战友留言）“自家兄弟……”哇塞，直接300又直接368了! “再漂亮也不如文贵漂亮”（笑）。等等啊，因为我这有服务人员给我拿东西，我刚才刚运动完，别把人家给上了镜头了！
抱歉抱歉！刚才我突然间来客人了……今天文贵很黄色啊，注意啊！很黄色、很黄色啊！相当黄色！这小哥干嘛去了小哥？“73！Cyj；你好！你好“！我谢谢了啊！“爱你，7768”；爱你爱你啊！“赵，姓赵啊”；谢谢谢谢！谁在我旁边？服务人员，服务人员啊！服务人员！
“哈哈哈哈！0405；开心小蚂蚁”；谢谢啊！“Osy”我念后三数啊！“095：看不见黄”；我黄，今天超黄啊！“711”；好呀！“去年情人节你在平台关注我了；哈哈哈哈；king king king；黄皮衣”；黄皮衣！（笑）yellow leather；小哥也在；“豆豆豆”上次唉呀……；好! 木兰! 木兰! 木兰！木兰终于来了啊！你好你好你好！
“哈哈！你念我”；上次我是和豆豆开玩笑呢，结果呢差点抑郁症！“869；小蚂蚁”；400多人了；噢，上次显示300多，结果我一放下的时候是1700，后来第2次的网络一打开的时候是3000多，哇塞这什么情况这是？“711：见到你很开心；要换个网络啊；有声音；求翻牌！求翻牌”；你翻叔叔牌吧你！唉呀! “957、957、957”!
这两天啊，我这个老关注黄色的那个这叫什么——一个叫自由自在的风，老给我发那个黄色网站，这个我每次都点开看，我不拉黑他——原因很简单啊，接下来我要在专家的建议下，在黄色网站放点小视频！说不定哪天哪个网站就放出视频啦！哈哈哈！“视频直播的请求”，老想加我——8596，我不能加你呀；“安徽工业大学”；谢谢谢谢！转了！不等了！
嘿！大家好大家好大家好！大家好！很黄！今天很黄！相当的黄！（比划胳膊做运动）“嘎嘎”刚才做，哎哟我这胳膊你看看做的这肌肉（展示胳膊肌肉）你看这肌肉都成啥了？嗯？嗯？嗯？（笑）大家好！大家好！今天是黄色系列！黄色系列！
“草！真他娘帅”！是谁呀？你说是那个5.1共振的发起人是吧？你说他帅是不是啊？不够意思吧！“镜头太高了”！（调整镜头）这意思是吗？是这意思吗？中不中？这样中不中？这样中不中？“有点卡顿——镜头”；现在可以了吗？镜头？EER（战友呢称）？咱听话！ 咱现在我就认为我最大老板就是我们的战友——草根战友、小蚂蚁，小蚂蚁啊，这是我认为这是最核心的，永远不改，你们是最重要的！最重要的啊！
（06:52）五一共振没发生；调侃豆豆
郭文贵先生：好！刚才我在运动的时候就想了很多很多事情。“河南人民发来贺电”；谢谢。我就是在运动的时候5.1共振昨天发生什么事了呀？北京天安门那个像是不是摘下来了呀？是不是换了个人的像啊？有没有发生啊？结果我发现天安门网站天安门楼还在那，中南坑里那几泡水也继续在晃荡，天安门上的像依然挂在那没换人……
然后我又赶快通过我的渠道——亿万人的渠道可以说是，咱不能说是哪个哪个群！马上发出, 密码“嗒嗒嗒哒哒”他、他、他、他、他……结果反应：“郭叔！没共振！”我说：“搞明白了没有？”，然后大家回复：“没有！”再三确认，然后我就开始上咱的推特去看，发现有一个傻子上当了叫豆豆，豆豆竟然是一夜傻乎乎的呆着个脸，仰望星空，穿好了各种战服，像猫狗大战那个猫一样背后别着好多叉子、刀子的，“咔咔咔”的准备要上阵了！
结果还好，他提前比较尊重泰山娘娘，泰山娘娘保护了他。白在那站了一夜当了傻子，结果泰山娘娘庙里边人家扔里边有贡钱也没啦！估计被豆豆给偷走了！哎呀！这世界太荒唐！这世界实在是太荒唐！真是让人受不了！“瑞士人发来贺电”！谢谢啊！“今晚不用横屏了”！谢谢谢谢啊！
“什么时候放黄视频啊”？不要说脏话啊；这个我行……，什么5.1我又赢了，我跟他赢得着吗？我跟他赢得着吗？“豆豆躲到娘娘庙去了”！哎，注意啊！豆豆啊，想出家别往那儿去，别装！你要想出家我给你介绍个地方——南普陀！
南普陀就舟山普陀， 舟山普陀在后山专门给女士有出家的一个地方。不能叫那个地方！不能叫那个地方！那地方晚上唱卡拉OK呢！豆豆可以去，还卡拉OK你知道吗？偶尔还走走猫步（模仿走猫步）“咔咔咔咔”走点猫步什么的，挺火的，豆豆可以去那里——南普陀！
（09:53）政事小哥发现了99999；龙摆尾，龙戏珠
郭文贵先生：“要看冰冰：舟山去过”！舟山郭叔在那块儿经历了很多事！“九五至尊”。大家上次看了吧，我看到有战友神人，特别这个政事小哥，我现在我觉得他真的不止60岁，我估计这个人是个人妖，你知道吗？你说他咋这么能呢? 就他发现了99999—— 5个9 ！
9999.9（米）——这件事情我郁闷了一年说实在话，我咋就这个梦里边就真梦到了这么一个（数字），我大伯连个1都不会认识，10来岁就当兵去了，他老人家给我托梦竟然让我去看看这个前面那个亮光！结果我还会玩了Google Earth，结果我一次次量，我就简直不敢相信——竟然发现99999!
后来我还不服，我最后找了北京市土地局测量处出了文字的东西——盘古大观的尾巴——龙尾巴——龙尾，“龙摆尾”是啥意思啊？龙摆尾啊！龙摆尾！那就要换江山了！“咔”到那个“龙戏珠”那个“珠”——就中国人要重新生的龙蛋龙珠！结果正到那裂开的缝9999.9（米）简直不可思议！
这文贵编不出来呀！文贵无法编出来呀！什么刘邦白蛇呀，什么什么这个这个这个那个那都是瞎编的——无可取证！现在好了，你就说你可以上Google Earth一查……中间那个白塔正中间有两个核心的我还没有说，我说了真的是兄弟姐妹们咱们小蚂蚁们你们会受不了的呀!受不了的啊！大家未来可以发现秘密!咱那位战友查的很准，小哥查得很准，但核心没找到，核心没找到！
（11:57）陈氏兄弟的近况
谈到昨天啊，我真的把“5.1共振”这个事我都快忘了啊！我都快忘了！怎么就是我今天早上谈到这个“5.1共振”呢？不是我今天看人家笑话或者希望人家失败——不值得，因为在昨天下午发生了一件事。唉呀！挺让我惊讶的啊！这我不能说那么细——我不是端着！郭叔不是端着的人！
最重要的事情是昨天的某个过去专案组的一人，好久没有没跟我联系了，我以为他也被抓了呢，结果这个哥们昨天就是大陆的深夜给我打电话（念战友留言）“49690！京F47690”！厉害！刘志华的车号啊！刘志华的车号啊！他呢就给我（说）：“郭先生这个好久没联系了，我跟你联系一下……”
然后就说了个事情让我很难受——就是陈氏兄弟！陈氏兄弟！说被他们给打惨了！打惨了！这俩兄弟是你认死不服啊！认死不服啊！而且是非常重要的事情——这俩兄弟从头到尾都喊的要打倒共产党！打倒盗国贼！最后是就是没办法，不能把他俩就毁了相啊，他俩都加拿大护照啊对不对啊？
说怎么办呢？还不能那么折腾他，所以说呢还得让他们吃，结果这俩哥们啊比谁、比我说的——我原来说错了说：吃三个人的饭，那个陪他小吴说：“郭先生你说错了，他一人吃4个人的饭！”所以说昨天我听了心里很难受——就这俩兄弟被打。但是呢我说实在话，为啥我让家人你们也不要担心？
因为很简单，他俩从小到大经历过各种挫折，而且在体制内也是潜伏那么多年，而且做医生出身的成天面对尸体；那个人是玩枪的！那也看过很多实战。所以说他俩心理素质和身体都没问题，都有准备的为了今天。这样的人他说啥我都是信的！另外一个非常关键，这俩人呢有兄弟、有队伍、有勇气、有理想、有情怀！不一样！
所以说呢我说家人你经济上有困难可以找我——里边的事我现在是传达给你们了，加拿大政府，还有新加坡以及其他方面包括美国都在关注这事，他一定会出来的！一定会出来的！而且呢他们犯了一个愚蠢的错误，弄这俩人犯了愚蠢的错误。因为这俩陈氏兄弟的报道，大家也看过了。这陈氏兄弟弄的时候，这个根本不服，不服。然后在较量当中，他们犯了极端的错误。接下来这事都会公诸于世，所以大家不要担心。
（15:17）海外民运的募捐陷害了陈氏兄弟
郭文贵先生：昨天这事弄得我心情很兴奋，很沉重。但是这位专案组的哥们给我讲了一句特别关键的话：郭叔，你能不能别再跟这海外民运掺乎事了。
我说什么意思啊？他说我们头一段时间抓了一些人，抓的那个人都是跟海外有联系的。就是什么，一些民运的人叫他们捐钱。这个陈氏兄弟出事的主要核心，我现在要重申一下啊，是因为陈氏兄弟在汇款当中……呃，我今天就说白了吧，前天这事已经露出来了啊，这个本来留给路德节目说的，我现在暴露一下吧。
这个他暴露是什么情况呢？就是我们公司的香港财务，是一个专案组派来的卧底。首先这个人就是卧底，而且头两天让我调来了美国，才把他调来美国，前天晚上偷偷跑回去了，偷偷跑回去了。那么同时，这个人给专案组看到了我们给他汇钱。更重要的是这陈氏兄弟犯了个极端的错误，就是给国内人分钱的时候，钱被人给盯住了。
而且盯住了的同时，这个最关键是给了中南海里边专员的钱，专员也需要钱，给中纪委的，给公安上的，给钱，都被人家给盯住了，所以很多人被抓。
这俩兄弟最大的贡献是他提供了很多领导人的视频，他在这个视频在传的过程当中非常的厉害，他有一套独立的系统。但是他有独立系统，但是呢钱没办法进入独立系统。他呢就汇钱被人给盯住了。
钱惹了祸，然后叫人家给盯住，再加上派了卧底到我们香港公司。加在一起，然后就瞄着他了，这是一个大部分的故事。
（17:17）国内很多人因捐钱被抓；爆料革命断了海外民运的财路
郭文贵先生：那么反过来说，就是这个专案组说，就是因为海外有些民主、民运的人士，通过各种方式拉拢国内的这些善良的草根老百姓们。让他们捐钱，在这个捐钱当中，很多人被抓了，很多！不是10个、8个，不是300、500，很多！有的人是给人家打赏，打赏钱。打赏的人全被抓了。
大家可以记住我今天说的话，绝大多数给海外媒体打赏的人在国内全被抓了，绝大多数给海外的民运份子，捐钱的人绝大多数被抓了。
这个专案组现在这个六、七千人里边分了十几个地区和部门。其中有一个就是海外金融调查部门，调查组。这个调查组就是所有的对海外付钱的。
所以我求求大家了，别害人了，人家这些人穷的叮当响，汇你个几百美金，有些人真的都是恨不得卖血去，相信了你们。结果因为你们骗捐、募捐被抓了。
说到这儿的时候，郭叔又犯了两个大忌。这个专案组兄弟说的，你在国内吧，你惹的都是最有权力的。郭叔你啥不行啊，郭先生？你惹这些人，你傻呀，（都惹）最有权力的人了。说你到海外去吧，你又去惹一些什么人？你惹一些最烂的，要饭的。最重要的事情，你坏了人家的财路，你断了人家财路，他说你怎么能让人家不募捐呢？
他说我们专案组对这些监听的结果，所有人都恨你的。他说很简单，包括现在最后砸你的人，就是因为你反对募捐。他说郭叔我跟你说，你只要说谁爱捐募，谁募捐，你看看，都是你的兄弟朋友了。人家是要募捐为目的的。
嘿，我说这个有意思啊，这个有意思，我说你们把这个都听得很清楚。那么接下来就是谈到“5.1共振”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/213/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/213/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好 !昨天在全球自发地很多的战友们 进行上街游行支持文贵爆料，追求法治中国、民主中国、自由中国的大游行，震撼人心！
恰逢和中国共产党的政协和人大的每年的两会召开同时进行，意义非凡！这是过去 70 年来历史上从未发生过的由民众自发地上街游行追求法治、自由、民主的一次全球的行动。
昨天这一天给所有参加这个游行的人留下了生命中最重要的一天， 任何人回忆过去的时候，你不可能每一天都记得，但是任何参与昨天游行的人，昨天你一定会记得，终生难忘！
因为这创造了历史，也创造了每一个参与者自己人生中自己的伟大的历史，这是不可忘记的，这在人类的发展和文明、创造、法治、民主自由的历史上也是重要的一篇！
大家不要用数量也不要用规模去衡量，因为中国这个国家14亿人民如果给他们选择的权利，说你是愿意支持这些人上街呢，还是你是愿意支持北京开的那个两会呢？
大家我相信都会知道答案，99.999%都会同意也会参与这场上街游行，正义大游行，法治、民主、自由大游行。为什么呢？北京所正在开的两会他们讲的都是假话。说的都是假思想、假追求，理想都是假的，当然啦一切都是假的，而且是非法的基础之上。
而我们昨天所有的战友们的上街游行都是真的。而且所有干得事和理想和追求也都是真实的。这就是真正的我们说的，他们的“假恶丑”、我们的“真善狠” ，这真字跟他们的假之间的差距！
第二个：昨天他们的两会和这几天的两会，他们是为了维护盗国贼集团和某些利益集团，所有那些参加的代表不能代表他们自己，也不能代表他们根本不知道的人民。而且当然他们维护的利益集团都是恶的。
而我们昨天所有的战友们上街追求的代表都是自发的、自己的，和绝大多数人民的，当然都是善良的，对自己的工作和辛苦，对自己的子孙未来和老人，创造了财富和国家都是善意的。
他们的那是假恶，我们的是真善。他们的那个丑，就不用说啦。大家可以看到海外媒体、国内媒体一片沉寂，从这件事情上也能分出来谁是真正的追求民主自由法治的，谁是真正的关心中国未来和子子孙孙和中国的法治、民主、自由的。
那么通过昨天这件事情是一个重大的分水岭，让我们看清楚了“假恶丑”。我们的真善，不是狠，今天就说真善行动吧，我们的决心，狠也是决心。
中国到了一个必须改变的时代了，没有任何人可以阻挡，没有任何人去支付钱，没有任何人去组织，在全球发起的这一个即将形成全世界人民燎原之势。在这个问题上可以说是我们昨天所有参与的行动者都是创造了历史，因为我们将要得到 14 亿人民和全世界人民的支持。
而且昨天大家也可以看到，这些感动的事迹国内外震惊。听说党内还有两会当中互相传阅，他们是没有网络控制的，他们都傻了。说怎么会形成这么大的规模，这么多人上街而且都是自发的，而且追求跟这个国家现在所追求的，也是相一致的。国家不是也追求民主法治自由吗？但是人家这个追求，打盗国贼，党内的同志99%都是同意的。
昨天很多都是党内体制内的人给我发信息太多太多了，都说昨天这个活动是震惊的、是创造历史的。说你们打盗国贼不反中国不反中国人，这太重要了。可以说这是党内9000万党员绝大多数人的呼声！
他们说中国这几年真的是太荒唐了，无法无天，明目张胆，官不聊生，民不聊生，谁都没有安全感。 昨天我们追求的法治、民主、自由的大行动，就是让中国人民都有安全感。无论是党员，无论是高官，还是平民，这难道不对吗？感动，每个人都感动！
这一天将是伟大的一天! 创造历史的一天! 谁都无法改变! 亲爱的战友们，你们太伟大了! 文贵衷心的感激、感谢你们 !而且你们要感谢、感激你们自己，而且大家记住，你们是为自己而奋斗，为我们的子子孙孙的未来而奋斗！
一切都是刚刚开始!谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。昨天因为这个大家游行，昨天我的团队呢一直问我，说：你不能下去呀。我说，我不下去，不下去。说：你也不能在阳台上跟他们挥手，人家“乓”来一枪，怎么办！我说：不挥手，不挥手。
大家看到我昨天录的视频了，10:40我才锻炼完。锻炼完以后，我再热热身，大概就快11点了。这时候小庄和雾亭他们给我的助手发信息：说他们 12 点半才来呢。
然后我就马上把很多律师，昨天是周末，今天是周一，我们递到法庭很多文件要做公证，要签好多。我在那儿bang，bang，bang，签半天。这个时候呢就已经将近 11:40 了，然后我就回去冲个凉，洗个澡。我一冲个凉洗个澡。然后这个出来以后，我还穿了休闲装。我就问我的助手，他们现在都来了吗？他说，都来了。
我们是六个保镖一组，楼上两个，门口一个，另外三个都是在外围的。这个时候他们就给我报告，人到哪儿了，到哪儿了。他们在推特上看，然后他们连着看。这时候我知道，人已经在逐渐聚集了，我也上推特上看了看。
这时候说实在话，我就跟他们商量：我还是下去打个招呼，到门口去。然后他说：绝对不行。因为外围的团队，我没有出去的计划，你这么一来，他说那外面的四个人没来，我们几个是负责你这个的，那你让我们负这个责任，我们肯定不行。所以就在那块儿讲。
在讲的时候，我就在那儿想，我得下去。我越看越不行。我们那个小伙子啊，小胖，谭小胖，在那块儿贴的镜头，还有那老大姐出去腿脚不方便上车的感觉，还有全世界各地都说准备上街，准备上街那种感觉。我觉得我不上这个街，不去和他们见个面，我不能飞去加拿大，但我这门口经过，我要不去，我这不是太贪生怕死嘛？
一个贪生怕死的人，怎么可能说去挑战盗国贼集团呢？一个贪生怕死的人，怎么可能去给全中国人民说，要去追求法治，民主，自由哪，怎么可能！
所以我跟他们商量：这样，我不让你负责任，我要下去，我就是挥挥手。
不行，绝对不行，就跟我急，你要下去，我们就怎么着，怎么着。
确实，他们美国人很认真。更重要的是说，就我们这人不能~~~~我们跟你签了合同，我们不能让你离开。离开我们就负责任。我说，那我现在签字不让你负责任，不就完了吗？
就这说道半天。这时候啊，因为门口我们备用了三部车，平常都有。我说我下楼，我说我下楼，那这样，我就在门里面跟他们挥挥手。
他们说，这样也行。咱先说着就往下走吧。这时候我们就下去了。12 点 10 分，我就进屋随便弄了双鞋，我就蹬上了，然后因为不用打领带，穿衬衣了，我就拿了个长袍，我就给套上了。
我就在门口给招招手。他们就在门里面，我们就下去了。这时候，另外一个在外面观察的人说，他们已经到 61 街，我这块儿是 59 街，他们在 61街，61 街跨过一街 63 街，他们一说 63，还有一些人在那儿聚集，61 街了。
噢，我说是吗，我就下去了。这时候就三个人在旁边，我说，你到那个街头上看看，都是几个人，给我查一查啊。我就把这个人给支出去了。这时候，实际上就剩了俩保镖，在我旁边。
另外的哪，外面的人和里面出去的俩，去看去了。我另外这个保镖，我说，这样，你到这门口看看，有没有什么可疑行动。
因为他到那个街去了。他们就出去了。车在门口，车上司机。我说这样，你下来，你也去看一看旁边的事儿，我把他支走了。就这小伙子上去时，我坐上车，我从来没开过防弹车， 我bangji就给发动着，他”嗷嗷“ 喊着，我就转过去了。
因为我太熟了，我直接就转到 61 街。就顶着了咱们那个 61拨的纽约挺郭的后面的车队的后面了。
我这车门下来，车还没熄火，我就过去了。结果他们看到我了。下来的时候就慌了，郭先生怎么来了。结果一慌，他们车自己车胎没踩刹车，就”Duang “的给撞到车上，车屁股给撞开花了。就是太激动了。大家“哎呦”，你怎么来了。
跟每个人拥抱啊，拥抱完以后，结果这时候，我们老陈告诉我说，我说小庄还有雾亭他们哪？那些人在哪儿？
他们说在 63 街，我这没办法啦，我就走过去，单行道嘛，我就走过去，走到 63 街，这时候大家赶快拥抱，这时候小庄就过来了，大家看到视频，然后被发现，雾亭，又找雾亭。
这个时候这保镖就傻眼了。这会儿走到街口的时候，我就看不行了！这旁边就告诉我，快走！我就赶快就走到Lazente 那边，到街口碰见了保镖。
保镖就不高兴了。哎呀，跟我急大发了，嗷嗷叫，说你这是完全是背信合约，你会把我们杀了的。再一个说是，我们原来说是不出镜头，所以说我们也没办法到这儿来，然后你跑出大街来。就差把我给架回去了。护着我走到 61 街的时候，我的车还在那儿还着着火儿哪，这保镖气疯了，气疯了！最后把我从地下室带上来。然后直接带到我们旁边的一个办公室。
哎呦，我的妈呀，这折腾的我，哎呀跟训孩子，石母训子一样。说:你看你，衣冠不整，因为我刚从这个家Palm Beach 回来，脸上晒T得倍儿黑。说，你这脸晒得倍儿黑，你说你穿这么个鞋，这么个旗袍就跑出去了。
形象完全糟糕，你哪配当领导人！你怎么可能搞政治，完全胡来！你知道这多危险吗？你这出去了，怎么样怎么样！完后，这保镖外围人都没来啊，哇，这时候人都逐渐过来了。然后人家提出辞职。不干了，坚决不干啦！
我说，那我再抱歉，我赔偿，那我说，我必须见。我说我不见我怎么可能，我说我不想搞政治，我也不想当名人，我也不想伤害你们，但是我得对得起我良心，我不能贪生怕死。那么多人都上街，要冒着家庭、国内的自由、安全的危险、进监狱的危险，我不出去怎么可能？
跟他们解释，哎呀，最后他们，这样吧，郭先生，今天先别说了，我们周一我们再研究，团队研究，我们和公司再研究。还有一个其他团队再研究，法律团队研究，你先回去睡觉。
就昨天我到 10 点多时候，最后一个发信息的时候，把我手机给抢过去了。强迫我到安全屋睡觉。所以，昨天我就睡得特别好。现在心情一下子，特别安静，全身特别安静。我一会又要开会，还有午餐。我就刚才呢，今天不锻炼，休息。给大家汇报一下。昨天是实在太美好了。我不后悔。我不那样做，我一辈子难受。
昨天我下去以后，我跟大家拥抱了，我心里踏实，我希望未来能到加拿大，塞班岛，日本，洛杉矶，澳大利亚，纽西兰，欧洲，到各地去和所有的支持我的战友们，各个拥抱，并和你们一起走上街，最后和大家一起走上我们盘古大观，龙头，天安门。我们一起拥抱，高唱凯旋之歌！
谢谢昨天所有的兄弟战友们，真是太美好了的一天了，这是伟大的一天，历史的一天。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月28日完整版</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/60/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/60/</guid>
      <description>内容梗概:
心中的火凝聚在一起，是能找到真相的 / 这个人简直是将成为司法界的笑话 / 你千万要告郭文贵 / 应该成立一个中国民主自由基金 / 你告人家你得先把自己说清楚 / 都是你们这些人背后操作干的！/ 文贵爆料的核心就是两个价值】
（5&#39;25&amp;quot;）尊敬的推友们，大家好。
一星期了没有和大家联系，非常想念推友们。（合十）就像我过去曾经说的，视频直播啊真的会上瘾。这一星期来每天都有话想说。特别是想和推友们话的话，就觉得视频说最安全，最直接，最好。可是由于工作安全各方面的原因吧，没有视频直播。今天又坐在这里，心情非常高兴。坦白的说，昨天晚上我三点半才睡觉。睡到中间的时候起来打了个电话，再躺下的时候已经六点半了。一下子睡过了，8:37分他们才叫我。又是呼呼啦啦一下子。非常想念推友，大家好。（合十）（6:37）
【他说：“他一定会死在里面！“/ e租宝事件泛亚事件的钱都去哪儿了？/ 正义在哪儿呢？/ 那你将任人宰割！/ 新领导给我做的承诺到现在几乎没有一样兑现！/ 希望所有的推友们和我们一起行动！】
【话题】他说：“他一定会死在里面！
（9:13）我们做了什么？能做什么？刘晓波先生在监狱里面的肝癌，这个真相实际上在一年前和一个民运人士问过他：你了解刘晓波先生的真相吗？他说他非常了解。但是我听他说来，我说你并不了解。我说据我所知在一年前他就已经开始有癌症了，癌症是非常严重的。他说完全不是那个情况。今天已经发展到这个情况。
当时问我：为什么这么说？因为几年前我跟安全部的一位部长说话的时候我曾经问过他：“刘晓波先生的结局会是如何？” 他当时笑了笑说：“你怎么还关心刘晓波呢？“ 我说：”当然了，大家都关心他。这是全世界都关心的。为中国人争得诺贝尔奖的人。而且这么火。“ 他就非常轻松的在脖子上说（手势示意抹脖子）：“一定是这样。” 我说：“什么意思？会把他给杀了？还是枪毙了呢？”他说：“他一定会死在里面。病死处死还是什么死，一定会死在里面。” 当时我非常惊讶：“这是已经决定的政策吗？” 他点点头。
今天这个结果在我预料之中。只是什么方式和在什么时间。所以我觉得像我这样知道信息能预感到今天这个结果的，我相信很多很多人。但是大家又去做了什么呢？大家都在掩耳盗铃？或者后面鸵鸟已经换了。鸵鸟换到了东墙，就是刘晓波先生这个事情让我感到要换到东墙，更应该追求蝴蝶效应。我对面这幅画是猴子。有一个鸵鸟还有一个蝴蝶。就是因为鸵鸟精神让刘晓波先生走到了今天。昨天晚上我回来就把蝴蝶放在后面。我们更应该像蝴蝶一样一直在扇动着才能让刘晓波先生得救。或不再发生下一个刘晓波。
这个事情既然大家都知道，已经发生了。我们更应该思考，就像我刚才所说的一样。我们做什么才真正的符合刘晓波夫妇他们真正需要的？对他们有帮助！我们真的能为他做什么？除了呼吁之外我们还能做什么？
特别是很多政评人士不要再评论不要再讨论。对一个人的讨论，人家有病，你拿着人家的病评论讨论，你这就来赚你的吸眼球，这个实在是卑鄙，不好！
我衷心的希望所有人能为他在祈祷的同时，想想为他能真正做什么？！而真正做他们所需要的，有意义的事情。那么刘晓波先生是伟大的。
我完全不了解他，也不认识他。我相信肝癌末期如果是真的，他应该得到很好的治疗，无论是到美国还是到德国。而且我们应该尽一切自己的力量去帮助。我郭文贵能帮的除了替他呼吁之外，如果需要经济上支持，请听到和看到这个 视频的，可以跟我联系。如果需要海外医疗资源的，我也有。请跟我联系。而且在其他方面我会做我力所能及的事情为刘晓波先生。刘晓波先生的事情我不能说再多了。我担心说过了会带来不方便的或相反的一面。所以我很慎重什么时候讲什么，很重要。今天就不讲了。再次向上天祈祷（合十），刘晓波先生早日恢复健康。（13；27）
为什么刘晓波和刘霞落得如此下场？
我们会和中共一样吗？
正在试系统。在线5361，被骇客黑了吧。
【话题】e租宝事件泛亚事件的钱都去哪儿了？
（14:45）今天本来是我要跟大家说一说7月17号爆料和全球发不会的事情。大家要知道，咱们现在随时，7月17号或者7月的某一天，我们要全部开始的是爆料政法委，从第一集我出境开始到现在，我说过中国过去这五年，最关键的是纪委加公安权力大过天。没罪可以造罪。没有证据造证据。干掉了20几万党员，900多万家庭受到案情牵连。
整个中国过去五年在世界上，就是猎狐啊抓人，大家都是反腐败的。可是以贪反贪，以黑反贪，以警反贪，那这是不行的。这是绝对不可以的。现在大家已经知道了以贪反贪是什么意义，反贪的人控制着几十万亿财富。控制不是拥有。控制了几十万亿财富，都合法吗？控制财富的过程财富来源都是正当的吗？就不要说你是贪污了腐败了，那是刑事犯罪，那是经济诈骗，经济掠夺了。洗钱，经济诈骗，重大经济犯罪，制造假合同，骗贷，这都是随之而来的。你不可能搞了一二十万亿仅仅是腐败那么简单。涉及到重大刑事犯罪。
最近几天大家都知道，我会和其他相关国家部门开会，所有这些国家都积极响应。大家都认为这是国际经济犯罪，国际经济犯罪的结果导致国际经济危机，会给其他国政治上带来巨大灾难。而且这些国家经过调查以后发现，有大量非法钱财经过这里，而且竟然有些部门在中国得到中国公检法的支持。这都是我们下一步爆料。
就是说犯罪最主导过去以贪反贪，以黑反贪以警反贪的这些主导是来自纪委，具体执行合作政法委。像雷洋事件，聂树斌事件，还有像709律师，还有彭明事件，李明事件，徐明事件，一个个这样的横死，明着拿着国家公权力杀人的政法委。那不就是刑事犯罪吗？谁来查他们？为什么不查他们？不都发生在这几年的政法委吗？而且e租宝事件泛亚事件，是谁去执行的？是谁去落实的？e租宝事件泛亚事件钱都去哪儿了？是不是应该有个交代呢？
特别是2015年，上海成立了金易融公司，成立的这个叫刘桂宏。刘桂宏是谁的人大家难道都不知道吗？刘桂宏在这里边掺合做了什么？金易融在e租宝里起了什么作用？大家谁不清楚呢？大家都非常清楚。
上海虹口投资是什么时候成立的？为什么和钰诚之间在海外有这么多账号牵连呢？为什么不能去管这个事情呢？特别是上海虹口区这样的一个投资公司，你给了他们多少支持？背后老板是谁啊？上海虹口投资有限公司法人谢荣荣和e 租宝是什么关系？
为什么这些钱在马来西亚，通过马来西亚转到中东的银行，从中东又转到马来西亚，又转到美国转到欧洲转到德银，德银有部分转到了JP摩根，再洗回到马来西亚。为什们e租宝的钱要经历那么多的事情呢？
为什么要和金易融为什么和上海虹口投资为什么通过刘桂宏还有谢荣荣，通过海外，而且这些人和政法委的高官，家人，外甥有着各种关系。经过我们调查，资金去向非常诡异。
通过金融证，通过其他的各种证据，把钱用担保方式，LLC方式，地下钱庄的方式，将钱汇入到香港。而且到香港以后买了金融期货，特别买黄金期货 ，经过香港巨大的黄金期货公司，然后将钱转向中东，中东转向欧洲，欧洲转向美国，美国又转向欧洲，然后又转回去。就这一块我们查出来300多亿人民币。也就是说50多亿美元。这个钱都是整转，直接搬。
这钱一看就是骗的啊。这个钱转出来没有政法委的批复怎么可能呢？完全做不到的。
泛亚的资金里边，看到了同一个渠道。泛亚的钱也是一个香港的黄金期货公司，转向了中东，转向美国，从美国买了大量的物业，在欧洲买了物业，这个钱借给了马来西亚。借给马来西亚以后，中国去了一个大的地产公司，马来西亚碧桂园发展的项目，碧桂园在那里大量购买跟当地物价极不相符的物业。我查了有关公司的股东，换来换去都跟泛亚e租宝的资金，整个的进和出，包括到后来事情的爆发，时间点都是巧合好的。
没有国内的公检法黑手的配合，这些钱根本不可能转出去。转出去也不可能到那么多国家安全转出转进，跟我们爆料的下一步，跟海航其他几个大的地产公司，都有巨大的关系。他们即扮演者洗钱扮演着抢钱同时也扮演着把钱收藏起来的藏钱的功能。看起来瞠目结舌太可怕了。
我接触的一个泛亚的朋友，一个老师。也真够糊涂的了，他竟然把全部家里的钱，借朋友的钱房子全押进去。三周以后他的钱就消失了。后来通过关系找到他的学生，了解这个事情。多给了点钱。但是这个家庭基本全崩溃了，女儿疯了，老婆自杀未遂，本人抑郁症。整个人都脱了像了。这就是被骗走的。当我看到这些资金去向的时候。我才发现这些跟上海有千丝万屡的关系，为什么都跟上海有关系呢？
为什么跟这个谢荣荣有关系呢？刘桂宏和谢荣荣是什么关系呢？我们经过跟他个人的联系和他自己的网络，发现跟上海了不得。跟上海银行了不得，有非常深的关系。大量的钱是通过上海银行出去的。上海实业投资公司扮演了关键作用。再查的时候我们突然发现，跟某些领导家人缠在一起。这些人完全根本就是老板，或者为了赚脏钱，为了帮人家摆平事，在里边扮演了关键作用。
更重要的我们看到，事情在爆发之前，有很多人告状。公安以维稳的名义给抓起来了。维稳之后这些人在里面到现在，家人找不着在消失状态。
为什么跟上海有千丝万缕关系？为什么跟上海这几个家族有关系？为什么最后e租宝和泛亚，成了又一个依法判决的案子。依法判决为什么都是上海籍的官员政法委的官员背后主导。那是替谁在掩盖啊？那是多少老百姓的钱呢？
几周前我小学时的一个老师，后来在我老家是最成功的民办校长。我太太在车上给我讲，他也是同样的被骗。我太太不知道e租宝和泛亚，说就是参与了这个事情。当时把所有朋友家人的钱全借完了，大概2000万左右吧，就被人给骗了。骗了以后也是几乎崩溃了。现在他整个人都不是人了。听说被一个民办企业聘去当校长了。人基本崩溃了。
这么多中国中产阶级，把房子、地、家人未来押上，是在政府公权力的站台，中央电视台的保证，而且竟然夸张到很多官员都在描述着和某某中央领导什么关系，在不同场合形容和某某领导的背景。而事实上现在发现确实和这几个大家族是有关系的。之前我只是路见不平拔刀相助。但是现在我发现事实没那么容易。这不仅是真有关系，那压根人家就是老板。
所以说我觉得这事情确实太大了。我本来政法委的爆料往后推。所以我没办法，我要把政法委的料往前来。
因为资金啊我希望经过呼吁，在外国的钱和在中国的钱，我们希望让西方给冻结。能把这些钱还给泛亚e租宝的受害者们。而且我非常清楚，十九大这个会非常有可能的是这些上海帮的利益集团们要拥护，就是盗国贼们要制造出下一个总理，下一个中纪委书记，下一个政法委书记，那就是说泛亚e租宝事件永远没有任何机会翻案了！
下一个政法委书记和纪委书记，那你想想是他们的总理，你敢上街就把你抓了。永远没有机会。这也是为什么e租宝和泛亚的案子能得到所谓的依法审理。依法审理就是依法黑你，依法抓你。太黑暗了！这些老百姓根本不知道。
你上街呼吁正好上了盗国贼的当。上街就是个陷阱。因为你人少，警察多。你上街本身就是犯罪。就是要打掉你的头，他们要通过一次次的，叫猎头计划。谁组织泛亚e租宝上街的就抓这个头。每次上街后你发现组织者都被抓了。抓几回，中国人的鸵鸟精神，中国人的懦弱羊的文化就发生了。大家都低下头吃草了。谁也不当头了。最后就结束了。这绝对不是一个个案经济犯罪。
这个P2P在全世界都搞，中国搞了几十万家P2P，为什么就这几家能骗那么多钱？为什么骗完钱还能合法化？而且骗完钱还能转向海外？
其中一个金易融的投资者，在海外买奢侈品的生活，买爱马仕的包一买都是几十个。买表一买都是几十块。这一块表都是几十万几百万，给谁啊？这个表全给了官员。
即使在开庭的时候，某个法官他的女儿在洛杉矶读书，就收了金易融老板在洛杉矶家人700万现金。这个我们是查实了的。这个是非常恐怖的。这个法官在那个时候能收700万现金。你想这个案子怎么能判公平呢？
这些事情难道政法委不知道吗？政法委不知道怎么主持审这个案子的？这当然是有问题的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/55/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
（1:00:36）推友们，千万记住，咱们24万的推友，这是奇迹。每天十亿的点击，奇迹。Youtube 八万的订阅，别忘了继续上去点击订阅（合十），这是奇迹。我们千万不要上他们的当，千万不要被他们分化了。我刚才说的那些观点，我希望推友们和所有人的交流当中以这些为基础来看待文贵。文贵说的话和文贵的为人，跟他爆的料是好坏，盗国贼是真是假没关系。到现在为止，无一人指定郭文贵爆的料是假的。第三过去三年对郭文贵所有的负面新闻，没有一样证明是真的。第四非常关键的，所有今天郭文贵爆的料，都愿意接受司法机关检验愿意承担责任。第五所有今天中国政府对郭文贵发出的任何打击，以国家之力来对付我，最近这一系列的行动，大家都看到了，证明了我爆料是真的。盗国贼的可怕。我绝对反对的不是国家，我绝对反的不是习主席，我绝对反的不是民族，我反的是盗国贼，绑架了国家的人，他们绑架了人民，绑架了我们的子孙和未来，我们现在处在一个民族和国家极度危险之中。
这就是为什么文贵不是为了个人利益所在，也不是为了我的利益所在，我是为了我们的子子孙孙和未来所在。这是肯定的。第六我希望所有的推友们要牢记，我们要用事实为根据，来判定一个人判定一个事，绝不能像章立凡先生和胡平先生这样靠嘴巴说话，考造假说话，怂恿我们去反皇帝，去造反，然后他们在后面家里面章立凡的小院里面数钱，把我们出卖了。绝不要干这种傻事。
我们现在在新的时代，完全有能力有智慧，我觉得能追求到我们想要的。那也是国家想给我们的。只是现在改变一些人，改变一些制度，改变一些存在的方式，郭七条的推进将是巨大的帮助。我不可能全部解决问题。我们要全力以赴的和海内外的华人们，有正义的有道德的有理想的，真正为中国老百姓好的，去做事的人，合作。这就是为什么郭七条，我要追求的。
6月16号的爆料在全力准备中，我希望6月16号不要爆料，希望大家别骂我，也别对文贵失望。我希望我爆的料，能像新领导所说的，新领导接受这些料进行内部核查，依法进行核查。依法进行完核查以后，如果属实，依法审理。而不是让文贵先爆料。
如果6月16号以前，我们的事情能得到基本解决，爆料就变成另外一个了。也会直播，但不会爆那么多猛料，等待结果。如果不是依法给结果的话，我还继续爆。
6月16号美方给了我最后选择的时间，目前看来这个选择，我希望不要走向最坏的一面。我有信。6月16号，就像昨天早上收到这么好的大礼物一样。是一个非常好的选择。我希望为未来郭七条的推进打下一个很好的基础。
我不希望走向极端，对我的郭七条，对我的家人员工国家民族，都不是好事。但是别无选择，我也没办法啊！但我有信心，会像今天和昨天发生的事一样，往良好的方向进展。
【背景音乐】藍蓮花
作詞：許巍 作曲：許巍
沒有什麼能夠阻擋
你對自由的嚮往
天馬行空的生涯
你的心了無牽掛
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
穿過幽暗的歲月
也曾感到彷徨
當你低頭地瞬間
才發覺腳下的路
心中那自由地世界
如此的清澈高遠
盛開著永不凋零
藍蓮花
（文本供网友交流参考使用，请以视频为准https://www.youtube.com/watch?v=Qr-dwUcGtHY）
尊敬的推友们大家好。我是文贵，这是这是文贵6月13号报平安直播视频。（3:17）
【话题】证明了我对北京抱有太多的幻想
今天本来没有直播节目，昨天特别高兴。昨天本来是最重要的一个基金的会议，这个基金对我未来八年极为重要。这个基金主席当不当不是钱的问题。最重要的事情是文贵未来八年，在经济领域的地位，非常的重要。你们都知道盗国贼们不惜一切手段，想办法断掉我的朋友圈，资金圈，断掉我的财路，同时想尽一切办法让我所有的资金资产，被他们冻结，这是非常可怕的，我已经斗争了三年了。在这三年里边呢，可以这么说，资金冻结了，资产冻结了。所以说过去几十年来的奋斗，在国内一毛钱没拿出来，就这样大家看到大连所谓公开审理盘古案子当中，就是2014年我实际已经出来的时候，我呢还给国内汇了大概30多亿人民币。也就是说文贵过去几十年在国内的奋斗，就没有一分钱在这次的危机重能帮上忙，不但如此我还倒搭进去几十亿。所以呢很多五毛们老是说郭文贵的钱干净吗？郭文贵的钱哪来的啊？郭文贵的钱不干净。
推友们想一想，从官方的数据上，官方的信息上看一看，从2014年到现在为止，郭文贵每花的一毛钱，全是在海外挣的。严格讲从2013年到现在，全部都是从海外挣的。就是郭文贵离开那个大粪坑，照样能吃好饭还能吃干净的饭。而且能吃与众不同的饭。是狗走哪儿都吃屎，是狼走哪儿都吃肉。当年我在青峰看守所被关的22个月里面，我最大的感受就是这句话。
眼睛是不是反光啊，灯往那儿搬一下子。移一移Branda，往那儿移一移，没助理啊，今天全是我自己操作。今天本身也要试这个系统。我现在就要习惯没有任何助理，我最不喜花什么事就是一大堆人，我觉得不好，我现在自己试。
我回应所有的五毛七毛们，如果在过去这四年五年里，谁要说郭文贵拿过国内一分钱，郭文贵愿意接受任何惩罚。所以五毛七毛们问我钱哪来的，请咱们把良心放正了，得事实说话。连我们的政府盗国贼们都没有说郭文贵有一分钱是从国内来的。大家看到买飞机的1300万美元是八九年前汇出来的，我们汇到国内大概四亿多美元。2014年的时候我还汇给国内将近5亿美元。结果这不犯法，1000多万美元犯法。
昨天一个非常好的消息，对文贵是一个重大鼓励，（7:28）今天下午1:30开始开视频会议。本来昨天定好的全部是在纽约开会，大概要来十几个人。我一直在等北京的消息，就是北京能否把红通给我撤了。因为红通给我撤了呢对我这件事情呢有巨大帮助，我给新领导老领导都说了这个概念，我也都如实的说了。可能是我又天真了吧。就说我需要把红通给撤了。撤了的原因非常清楚，就是我要在基金投资委员会重新选举，因为我们这个基金啊，我不方便说，最重要的一个投资是在日本，有三家国家主权基金，有四家私人基金。我们参与了一个将近600亿美元的投资，这个投资将对世界的科技界有巨大的贡献，不是说0.2%的管理费一年十几亿的分成重要，最重要的我看未来八年，对世界科技领域的贡献，还有它的影响力。特别是这个基金是跟日本合作，还有中东的多个国家，对我非常重要。
但是呢，大家都知道，新领导老领导都答应了，愿意在12号以前把红色通告给取消，结果呢大家都看到了，根本没有发生。所以说，只有等待吧，我也别说别的了。就在昨天早上醒来的时候，我和日方合作的基金，和基金的律师给我发来了正式的律师函，说大家一致决定，昨天这个会不用开了，正式的未来八年我来当这个主席。这个事情对我非常之重要。同时也证明了我对北京抱有太多的幻想。不仅仅是天真，还是幻想，那是自取灭亡。所以昨天对我来讲太重要了。
【话题】你只要告了，郭文贵永远不会和你和解
同时昨天前天大家比较关注的事情，打击看到了传说中中国来了九家公司，到纽约来起诉文贵，这九家我真是不知道。我是在明镜上，有人发给我说明镜何频有一集，说有九家公司来起诉你，我说我不知道啊。赶快上去看看吧。看何频先生的点点今天事。何频先生实在太厉害了。啥事他都先知道。这真是有内线呢，这不简单哪。看了一个董克文的律师，代理了这九家施工单位。说实在话除了城建五因为这个事和它扯的比较多，其他我真的都不知道。我从来在公司上具体事情我不管，我只要求目标，我只要求最终的结果，我不管具体的事情。同时对这个目标和结果也不是我一个人说了算。未来我会给大家解释，实际控制人什么意思。所以我不可能知道这些施工单位。他们来纽约起诉文贵啊我觉得非常滑稽。在次证明了所谓的为国家利益着想的所谓盗国贼们这些愚蠢和无知，我都搞不懂为什么来纽约起诉我。这些年我花了太多钱在纽约打官司了，一次又一次的，我们在纽约打官司的结局，我们多次告别人诽谤，告完以后律师都说这100万美元的律师费你可以花，我告诉你不可能赢。后来我们就别告了。后来我们也想告博讯，结果律师分析来分析去跟何频说的一摸一样，你要告人家人家法官先要把你的祖宗八辈闹明白。你证明你怎么被绯闻了，然后你再说你告的事。那怎么可能啊？基本上原告晒到大街上去了，基本上找死去了。在美国过去几十年来，42个大案子最后都是和解。没有判什么罪的，不可能。再一个就是管辖地，我们告UBS在纽约我花了600万美元的律师费一家，另外一家花了400万美元的律师费，结果证明管辖地不在纽约。也是我们告高等法院告的。
这九家公司跟我啥关系我也搞不清楚啊！说明了什么呢？这九家公司都是被操作的。但凡有一点点自愿或常识，怎么会到纽约告郭文贵呢？完全不可能。关于细节今天我就不多说了。因为我听说了董克文先生要开记者招待会，等他开完以后我再说吧。我就求他两件事情，千万别不告，千万告了以后别撤诉，永远记住。让中国人知道知道世界上法律是什么样子的。是不是有钱就能把黑的说成白的，黑白颠倒。这个我觉得特别有意思。我求九家公司千万别不告，千万别撤诉，你只要告了，郭文贵永远不会和你和解。这是关于官司。
【话题】白鹿原里的小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇
昨天本来很高兴。我太太从来不看我推特，从来不看电视。最近老看国内拍的电视剧叫《白鹿原》，昨天最后一集看完了。我有时候也扫两眼。昨天问我《白鹿原》你怎么看啊？我说没看多少就扫了几眼，但是呢我看了白玲玲陆兆林，这两位共产党员就是神。听说过没见过。你肯定很相信，我太太特别相信。我太太觉得白琳琳陆兆林白家太惨了，还有里面小娥，被虎子他爹三哥给杀了，她觉得可怜啊，都埋到土窑去了。但是就拿里面的生活我一点儿都不陌生。在我山东老家，还有东北的那个村上，都有叫小娥这样的女人，因为各种的不幸，累计在一起，把一个女人变成老少男人的性工具，而且所有人都在骂她。全村的女人都骂她，全村的男人都骂她。几乎全村的男人都想跟她去上床。事实上我们中国这个社会，商人和官员，就这种关系。我们都是小娥吗。在窑子里面，不管是村长来了，副村长来了，村保安来了，都得和你睡觉。你敢不睡吗？不睡弄死你。你需要个馍，你需要吃的。你需要生存。你还要解决孤独和寂寞。你还没希望，因为虎子死了么。
小娥就是今天国内所有私营企业家的环境和境遇，这是非常非常明显的。
我们也在测试呢。
看到白鹿原里面塑造的形象，党员穿的衣服，都那么好。我说我小的时候还记得有生产队呢，还记得那些领导，我真记得。我小时候生产队的领导都吃最好的，还喝酒。我们穷人草根们连粥都喝不上。我对里面挨饿的感觉深有其感。我经常吃了上顿没下顿。所以我跟我太太说，这是一个宣传，这不是一个文化作品。
【话题】章立凡胡平严重背离事实
我朋友给我发推特说：“你赶快看看啊，VOA电视章立凡先生胡平先生有一集关于你的，你要好好看一看。后来我跟我太太说，你今天能不能跟我一起看VOA的一个节目，我太太想半天，说给我面子“今天看你挺高兴，本来我也看不懂，我也不想看。我就陪你看吧。“我们就看了一下。
跟我一起看完了VOA章立凡先生胡平先生的节目，是否郭文贵爆料搅动了北京一池春水？吓我一大跳，咋一池春水啊？原来是这个样子。看完以后吧，我感触颇深，我太太一下子练就变黑了。承受力太差，看黑了。因为她觉得这里面说的很多事情，不是事实吗。特别我太太说：“这个胡平先生是干嘛的啊？她怎么连我和闺女来都怀疑啊？章立凡是干嘛的，他怎么跟你这么大的仇啊？”
我说你这个女人不简单啊。这个时候你能看出来关键的东西啊！我说很有意思。我太太就自己，她抽烟呢，我看她在旁边抽了好几根烟。我也陪，我不能抽白烟，一抽就冒泡，陪她抽了两根白烟。后来我想了想啊，本来这几天不直播了。因为我要给新领导个面子。人家大连公审这个样子，我就不直播了。但是呢，我还是想想，我决定直播。今天我要把这个事说说。为什么？因为这个太明显了。
我今天呢不是爆料。想听爆料的千万别耽误你们时间。已经1.8万了，真是了不得。这文贵净创造奇迹了。Youtube也倒增长。我的律师说：“郭先生，你太厉害了。推特倒增长，Youtube也倒增长。这一说1.9万了。一会儿一定会大幅落下。因为我们已经了解到了，国内就是在某个区域给你断VPN，断你的网，素以一下子就，一个区域全断了。我们知道了，每次我们的节目传播量超过5亿，所以咱们推友们要非常珍惜。今天不爆料，我对新领导讲的很清楚，不爆料。答应了就是答应了。
这个不正，好。（整理上衣）我要说说关于章立凡先生胡平先生这一期节目当中有些事情啊严重背离事实，很显然是被操作的。我非常清楚章立凡先生胡平先生和我的对手们有很亲切的关系。最重要的里面是李伟东，在里面串掇，博讯的韦石，在加上国内背后的盗国贼们所谓的系统控制，这是非常非常可怕的。
这不是助理，这是领导。本人可以自力更生不求你们。不骚扰你们，咱本人坐着挺好。在这种情况下呢，背后都是有人付钱，有利益，有主使。而且我能看出来章立凡先生胡平先生也是很为难，也是口是心非吧。在这种情况下他们播这个节目呢，确确实实完全背离了事实。特别是胡平先生啊，头几天和我们俩共同的朋友在一起吃饭。大概两三次了我才问他：“胡平先生是什么情况啊？”这位朋友一再夸胡平先生，今天早上我睡觉前，我四点钟才睡觉吧，快五点了。睡觉前我还收到这个朋友的语音，说胡平先生还给他通电话呢。说我一旦了解了胡平先生会非常非常喜欢他。昨天胡平先生的表现让文贵大失所望。
为我妻子女儿就坐在我对面。你竟然怀疑郭文贵的老婆孩子从来没有出现过。怀疑是否真的来了美国。甚至说以前是否就来美国了。你这两个是完全逻辑的。如果你是这样的精神境界和逻辑。你还打着民运什么知识分子还有这个导师级的，这可太不像话了。有失了你的个人尊严，而且这一集将是你一辈子最后的一次。你胡平先生的一切都因为这一集结束了。因为视频啊是不可逆改不可逆转的信息。你再想变你变不过来了。而且胡平先生竟然怀疑我妻子女儿来没来纽约这个事实，你已经没有了一个起码的真实，起码对事实的尊重。还有你对整个文贵的事件带着另外一种态度来的。这说明您不是作为一个支持者一个观众了，你是另外一个角度了。这一点看出你完全来自于阴暗面，来源于有人操作的这个原因。所以这个太让人失望了。
胡平先生昨天你讲的三条，郭文贵要么被杀了，要么被抓了，要么就造反。就给了我三条。我太太说你看看，这位胡先生说了就这三条。我说：”你觉得呢？“ 我太太说：“可能这三条。“ 我说：”我告诉你，一定不是这三条。所有说这三条的人，都是脑子和良心出了问题。“ 特别胡平先生和章立凡先生一直侮辱我的推友，好像我的推特上都是买的僵尸粉，我的推友都是脑残，我的推友都是假的，都有问题。这个胡先生不能一杆子打八家，你不能如此侮辱我的推友。这个是非常非常不好的。这不像一个有学问的人做的事情。这让文贵很失望。
他们两个在节目里一唱一和啊，说到比如说章立凡先生啊，我从来不说你。因为头两天，有推友跟你政争执的时候，我私下里都发推文，我让他们不要不尊重你。我发了很多，很多推友都可以作证。特别是很多推友揭发了你本身是个私生子这个事，我说不要把章立凡先生是私生子这个事呢作为攻击对象，这对人不好。你想想章立凡先生是个私生子本身心情就不好，这件事情让他很没面子，这本身是人身攻击。我们不能学盗国贼们，干这种事情。不要拿章立凡先生是私生子攻击他。这章立凡先生和胡舒立女士是朋友，和韦石是朋友，和任志强潘石屹是朋友，和李伟东先生是朋友，章立凡先生又这种政治背景。是不是啊？而且呢从头到尾，就是要反皇帝，反习主席，就是鼓励我反皇帝去。他这种背景呢，咱们理解，不要去不尊重他，不要搞人身攻击。章立凡先生是私生子啊，我都没有说过。可是你拿来呢，章立凡先生对我提出了各种质疑。口口声声说是郭铁粉，然后打着郭铁粉使劲黑郭，你是以郭治郭啊，以郭粉治郭啊，章立凡先生。我回应一下章立凡先生提到的几个问题。如果推友不认真思考呢就完全被你蒙蔽了。这我必须得先说一下。就是说他提到，郭文贵本人口无遮拦，说话不算话，4月17号他说过，如果爆料贺锦涛的话1000万人上街，4月19号说要成立基金，5月19号说成立基金破网，等等这几个承诺，4月19号推特党，就是成立推特党，50万美元征集推特旗，
（26:20）这几个问题，四个问题，4月17号，4月19号，5月19号，和5月15号，关于征集推特国旗，破墙基金，公共基金，贺锦涛被爆料上街的问题。就拿来攻击我。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
