<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>博文 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%9A%E6%96%87/</link>
    <description>Recent content in 博文 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%9A%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第四次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/63/</guid>
      <description>内容梗概:
又回来了啊，这是第3回了啊，挺好的，你说盗国贼们你害我有什么用呢？我有一招就管用。我录播不就完了吗，我录播放上去不就完了吗，这么干没意思，所以你看看盗国贼这种本事，管理这个国家怎么可能有好呢，这个真是把我们老百姓当猪养，反正有14亿人的猪，啊，养的跟他生产粮食生产财富，但是这帮人那混蛋的连个猪都不如。啊，因为你这个本事害我有啥用呢，我郭文贵录播你能阻止得了我么，我用脸书来直播，我这有几个系统，和我说有更先进的系统没用呢，我说没必要，啊，没必要，因为我们要想让你不害我们，我们录完就完，录完给你挂了就完了，你能制止得了吗？
现在国内，你们现在找的什么那个，委实这个家伙还是国内采访多个人啊，知道郭文贵的人有多少，而且这个博文社又跑到北京采访了，刘晓波先生在病床上次采访，你可见他已经是脱掉外罩露出了身份，连国安都拍不到的照片都拍了。所以说大家一定会看到真相逐渐会出来的，就是你们为了打击郭文贵，就连伪石和博文社的真相都已经漏出来了，大家都很清楚，可是多愚蠢呢你能阻挡的了郭文贵吗。那是事实嘛？老百姓能相信吗？有多少人听到了看到了郭文贵说的事情，北京城上海北山广深，甚至现在东北四川福建的农村都流传着郭文贵的录像，现在出国，现在下载郭文贵的视频已经成为最时髦了。让大家可以看看我的流量就知道了。
愚蠢至极，还想着管香港管全世界，简直是胆大望天无知愚蠢，这真是啊，没法形容的愚蠢，再接着刚才说我把战场拉到西方来，所以我们和律师团队和这里的法官们和检察官，我们真正的一个重大进展，你放心你在国内查我的资产，查我们今年在海外所有这些不能回国的人的资产，绑架我们这些人的家人这一招。我们就在海外给你用，所有的推友们你们记住，当郭文贵和大家一起开始行动的时候，特别是现在我特别高兴和兴奋的事，就是现在已经很西方各国政府，形成了政治利益和国家安全的利益共同体，这是最近文贵提前达到的目的。所有的这几个国家都非常认可我的想法，就是我告诉他们，就是海航在海外这些钱，为什么他都要跟中国的，都是来自中国银行建设银行，民生银行还有德意志银行，还有国内的AG。为什么全都是王岐山先生和孟建柱书记的势力范围，这些钱怎么从国内到国外，这些外汇怎么从国内到国外的？这些钱转出来合法吗？转出来以后是否是真的去投资了？这些钱现在为什么到个人账号了？为什么都用这些银行？大家知道有一个海外调查机构9年来在关注着海南海航，中国银行，民生银行，德意志银行，中国招商银行，民生银行的洗钱行为，这些人不仅被伊朗过去制裁期间洗钱还为北朝鲜洗钱，还会有其他国家洗钱。特别是，他们这几千亿美元，几千亿美元是为这个王岐山这个贪腐集团洗钱，我给西方所有领导人做的presentation，我拿出了我的调查记录，无不无人不惊讶，我说你这个西方反洗钱系统已经彻底崩溃了大家别忘了我的其中一个律师，这两个人全都是美国最大的反洗钱，最成功的检查官。
他们非常之兴奋干这事，就我们在西方，例如把王岐山书记，还有海航，还有新华人寿，还有现在田国立先生，还有什么康典先生，还有王岐山的什么私生女，还有王岐山的私生子，这是所有的这些人，包括孟建柱海外的私生子女，情人，家人，东南亚的房地产，碧桂园绿城给他搞的这些股权这些东西，通通查封。我们要把战场引到国外来，我们不但跟西方分享利益，我告诉他们，这件事情将对世界产生巨大影响，将在中国走向民主，自由法治有绝对影响，让中国的下一代，下一阶段政府，叫他们知道这个天下不都是你说了算，这个战场不都是在你家，也可以在国外。而且这些国家的领导人和这些国家的机构兴奋至极，对我的很多想法，他们非常非常的兴奋，已经全面开始行动。对待王岐山书记要在十九大抓钱袋子啊，刀把子，枪把子。这个理想啊，这个想法一定会让他不成功，我们在十九大的时候，你们会看到一系列的国际行动，会把这些人列入啊，现在梁建丽现在搞的马科斯基法案，要不把这些人家族，家庭，全部给他禁止旅游，所有海外资产全部查封，接下来，我们会有三千多个海外的这个高官贪官子女留学海外资产，全部公告查封，我们要形成，在海外形成一个不敢到海外腐，真的不敢腐，不想到海外腐，不敢和我们挑战，所有的民运还有海外这个积极人士还有海外华人，不能回家的同胞们，只有我们一起行动，同时揭发在你身边的这些高官的子女，LV的情人村，澳大利亚的情人村，马来西亚的华人，新加坡的华人，香港的同胞，台湾的同胞，发现贪官的情人，财富，私生子女，马上给文贵说。我们就把这些人公布与众，和西方这些所有政府合作，通过马科斯基法案，通过建立的西方民主基金，海外非法基金，通过美国的欧洲的澳大利亚的法律，反洗钱，把这些金融机构查封，把投资基金查封，那是多么有意义的事情啊，那是多好啊，这就是文贵说的行动大于一切。
我们要把战场放在西方，我们要把战场，在我们的主动权在我们手里。他们能绑架我们的家人，我们在西方也能把他们的家人抓起来，他抓我们的员工，我们在这里把他们的同党抓起来，然后我们大家一起，所有的海外的同志们我们团结在一起，集体爆料，集体查他的信息，在整个的几个国家大家去想一想，如果我们集体行动，把这些贪官污吏盗国贼，财富情人私生子女抓起来，他们有多么的痛苦。他不仅能让我们的家人得抑郁症，让我们一个朋友的家人去自杀，我们让也他们自杀的那种自杀，现在老领导说国内的9000万党员，他说我可以告诉你们，全部都是支持你，大家现在碍于，大家各个方面原因不方便站出来说话。他说不管王岐山有多厉害，十九大他要敢继续当下去， 党内有人会造反的，孟建柱要想当国家副主席，啊主管外交，那党会造反的。如果让王岐山当总理，韩正去当纪委书记或者政法委书记，那它的原名私生子的这个事件，和他的所有的家族过去在上海的企业公司的事情，党内是不愿意的，说这次共产党九千万党员，还有四百万的公检法干部，都了如指掌文贵的爆料事件。他说你说的真假这些人轻而易举都能得到，老百姓知不知道，他说第二重要，第一重要是九千万党员，你放心，四五个人改变不了党和国家，绝对不能让绑架党和国家。而且这些老同志已经形成一致意见，如果王岐山孟建柱继续十九大控制政法委，控制中纪委，大家都非常清楚，国家不是走向改革开放民主自由，一定会回到文革时代，一定会引起内乱，而且这个内乱谁也收拾不了，那就是王岐山这种变态的性质，对中国人的仇恨转而以卖国求荣达到保护他的利益集团，而将国家置于死地，永不可再生。
这位老领导的冷静和看事情的高度，这是我今天坚持的，国内共产党的政府里面，绝大多数是好人，很少比例坏人，这是我绝对坚持的，而且我绝对相信十九大如果敢这样明目张胆，还有这些盗国贼，还要继续接下去，党内是不同意的。
接下来，老领导说我会泛亚，易租宝，退伍老兵，709律师，刘晓波的呼吁，他认为是正确的，说中国再想自己闭门发展是不可能的，在国际上共同合作发展是唯一之路。这些事情的发生，有国家利益的考量，但是绝大多数都是私心。别是他认为我对老兵的呼吁是非常对的，他作为一个军队领导，说军人，现役有人关注文贵的太多了，很多现役军人给我发信息和我联系，退役军人和我联系，我说出了心声，他们知道郭文贵不是为了一己之私这样做的，我没这个必要，我也没有这个可能，去说这个事情去掺和这事去。他说我是公心，而且老领导认为，易租宝泛亚的钱查清楚，对这个社会的稳定很重要。他认为这件事太明目张胆的骗老百姓而且把这个法制化。他也知道一些真相，包括现在政法委孟建柱书记和付振华的和王岐山书记接的勾结，接下来一定是习近平主席，一定是新一代的党中央，不管谁是常委，他们一定会把家庭、私人生活作为要挟，控制他们。同时他们制造了一个个的社会隐患和国际隐患，随时都可以爆发。所以老领导说，如果十九大还按照他们的思路去发展，这个7月的北戴河还按照他们的思路去发展，一定会有人上街，一定会有人造反。
我有下一步计划，如果十九大的还是这样的开，北戴河还是这样的开，你放心，文贵的爆料一定会一剑封喉，我让全世界看他们有多么的丑陋，我现在因为要坚持郭七条，不反国家不反民主不反习主席，再说了，我得维护习主席的尊严和他的安全，国家的尊 严和安全，民族的尊严和安全，所以我尽可能的给在这个方面走得这么远。我的诉求很简单，就是惩处这些潘国贼和盗国贼们，把这盗国贼不要形成潘国贼，否者我们就要发生一场革命。你们这些什么郭文贵啪啪啪了，郭文贵是流氓道德骗子没钱，这能跟你盗国贪腐有比较吗？有关系吗？现在你们所有推友们你们就把郭文贵当成了最流氓的人，天天做新郎，我就是骗子，我没钱。我就是个草根，狗屁不是，你们就这么看我，他们说我啥你就当我啥就行了，别关心郭文贵是什么人，你们看看我爆的料是真是假。这就是老领导说的，真正有意见的不在乎你郭文贵是什么人，是在乎这个你说事是真是假。你说他去杀人了，他说你脸上有个鼻屎，你说他强奸了，他说你裤子拉链没拉上。就是什么呢？夏教授，你说他连痔疮都不是，还有张艺凡，你为啥不去质问王岐山和海航和孟建柱，是谁把刘小光弄这样的，是谁把雷洋弄死的？是谁把709抓起来的？是谁把易租宝和泛亚骗成这样子的？你不咨询你给我要证据链你算老几啊？
这位老领导，原来不知道这俩人，说你怎么和他们论理啊？说你太看得起他们了。还有博讯这件事情，所以说我是什么人，你杀人了，我检举你杀人，你应该在公安公权力前解释你没有杀人，不是让我揭发检举者真正控告者出证据，被控告者是你本人，这就是公权力。杨学兵老师太伟大了，是学法律的，杨学兵老师说的太对了，这是一个起码的法律上的出证。叫做举证倒置，你是公权力，你必须要向老百姓弱势群体对你的控告提出证据，说你是还是不是，这就像美国的法官告诉我，说海航告你，接下来海航必须把历史说清楚，要证明郭文贵说的话是假的。这就是美国法律太伟大了。说胡舒立控告你说你诽谤，那她还得 来证明，她是如何证明你是诽谤的，就是说你得证明你得证明你不是诽谤。还有那潘石屹先生，还有黄燕小手，你得证明郭文贵说的话是假的，多好啊。让郭文贵来证明，那没问题啊我来证明啊，但是你们出面了，这是公权力的出证举证的倒置，所以郭文贵的道德和你犯罪没关系，郭文贵的人好坏是男是女，和你的盗国没关系，郭文贵的现在是一个控告方，和举证出证是完全要搞清楚，是你应该出证不是我出证。所以呢，我们现在的事，头两天广东的一位朋友和我说在广东现在流传着，晚上必须看文贵直播视频，文贵直播视频，很多人愿意听不懂的，还有人专门解释。我不想说星星之火可以燎原，但是我深信，郭文贵说的真和假，不会以你的意志为转移的，老百姓的眼睛是雪亮的，9000万党员会有办法核实的，郭文贵是什么是流氓是土匪，是骗子，是恶棍。这天天啪啪啪和你盗国贼有啥关系啊？你啪啪啪是犯法违纪该抓，犯罪。郭文贵啪啪啪有国际的道德与法律，我的家庭的约束，昨天我儿子我女儿和我说，说爸爸视频太有意思了，我说你俩听这干嘛呀，她俩说这根本不是你，他们太丑陋了。我的家庭你想摧毁可能吗？所有的盗国贼就是要把人家搞家破人亡，还把这个东西发给了女助理的丈夫和家人，你就是让你这些愚蠢的行为让我们身边的人要孤立我们，远离我们，你那几招能用得了吗？郭文贵内心的强大连死都不怕我能在乎你这个嘛。你们的丑陋，愚蠢低级庸俗，老百姓会看得清楚的，你那几个视频录的已经让这个国家丢尽了人，创造了最丑恶的历史，让全世界人民看到了你们怎么对待郭文贵的，现在我想不逞英雄都不行了。
这几天好几个国家领导人纷纷与我联系，我那个好朋友现在到日本去当重要领导人了啊，还有美国到香港的，还有美国到加拿大，美国到澳大利亚的，就是说啊麦昂斯，我跟你说那个家人，就是因为你们要 把马文副部长的视频，就是因为你所谓的强奸的视频。证明了你们的龌龊和无知，这是国家政治行动。
就是你们在纽约的你们的官司，证明了你们帮了文贵了，出手了，让暴风雨来得更猛烈一些吧，你愚蠢无知和丑陋，让我感到很孤独，实在太卑鄙，我这团队还没用呢。我这是小试身手啊，小试身手，你们就原形暴露了，所以接下来我们的爆料，7月7号，大家准备好7月7号，就是要回答国内的很多朋友的关心，我现在不说是什么，国内现在传说文贵啊你爆的料的数额太大，是真是假，你爆的人太多是真是假，你爆的料，这个是涉及的范围太广是真是假，文贵早有预料，接下来我就会回答用事实回答你，一切的担心质疑，没有担心质疑，我都出示完有啥意义，担心和质疑才能显得我手里的东西的重要。
还有现在很多人都在问我，现在这个文贵，他说你看看，你举报那么多事情无一个被抓调查。我说你说错了，我绝不希望十九大前任何人被抓被调查，被抓被调查，那就输了，因为他们杀一，然后救一万，杀一救一亿，我们不能让他那个杀一救一万救一百万，然后这个这个抛出一卒子救了全盘那是不可以的。我要的事情是全民审判，我要的是全党审判，绝不能让周永康令计划这个事情薄熙来的事情重演黑箱作业，绝不让以警治国以贪反贪发生在我的爆料事情中，我们的所有推友，所有的海内外的积极人士和国内的十四亿同胞们，必须参与到未来这次审判中，必须知道到底王岐山家里有多少钱都玩了多少女人。孟建柱书记有所少情人所少私生子女玩了多少女人，他太太在美国治病期间是谁陪着的都干了啥。这个碧桂园绿城是谁的？海外的现金是谁的？资产是谁的？这些情人是谁的？这些DNA和你有没有关系？那一定要公审的，为啥我说一百二十天呢，十九大的时候一定会给大家一个交代。然后十九大以后，拉开了我们在国际上和国内对盗国贼审判的序幕，这是为什么我说要三年，绝对也不会允许接受你们暗箱操作假直播假审判，我们要像真正这个老领导和我说的，薄熙来把人家哥仨俩关了一个杀了，杀了放在冰箱里放好几年，像老领导说的这个令计划。这个选好了这个国航的凤凰飞总书记的凤凰组的这个女孩们，这就拉回去就给睡了，经常在大会堂放在大会堂，在大会前他有这个让她口交的习惯，然后呢，就像老领导说的，啊，这个今天这个局面那全都是江总书记控制的、习主席控制的。而且在十八大前力挽狂澜，而且和历届领导人都桌子底下的承诺和交易，下一届十九大由谁来干。那么十九大之后这个国家和民族，现在谁来控制谁来干，那不能说你们几个上来把这个国家十几亿人民命运就决定了？分了全国人民利益，然后将我们的未来至于你们之手，让你们说了算，那你先把这几个盗国贼审判了，王岐山书记孟建柱书记，傅政华，必须要公开审判。你看看文贵能不能让你接受审判，你把郭文贵给杀了，你来这开两枪，你在全世界对我越动手我越感谢你们。我现在就是把炮火都打到我这儿来，让全世 界人都关注关注我，我就想当烈士。你录那啪啪啪那有啥用啊，那把我能怎么着。你说你整点邪恶的，我吸毒啊犯罪啊杀人啊，你搞点这个。郭贵走这条路能在乎你们这样的盗国贼们，你们是愚蠢至极，你看公开审判之日，把你们的录像公开之时，你们的私生子女公开之时，你和范冰冰小姐怎么玩人家，人家怎么羞辱你王岐山，人家怎么骂你，许晴怎么骂你，怎么骂你鬼子六，人家的前夫在日本躲着不敢回去都快疯了。怎么说你王岐山先生，怎么说你在海外弄钱，怎么说不让人家回国，现在你在全党还管什么党的，瞪眼说瞎话啊。
十四亿人民可以沉默，但绝对是因为你比他聪明，恰恰的是十四亿人的沉默，是在等待着你的死亡，海外的所有的这些人，过去二十八年，没做过成事，不等于未来做不成事，没有做成事，恰恰会让更多人做成大事，知耻而后勇，我相信会在海内外所有的，还继续会发声，我也坚信，海外积极人士会抓住所有历史上唯一的机会。因为没有盗国贼，没有人犯错误，我们大家没机会达到我的目的，他们的错误贪婪和他们的恐惧，就是我们的机会，如果王岐山孟建柱真像他形容的那样，一尘不染，从来生殖器不去戳别人去，家里从来不谈钱，没有利益集团没有野心，一心为党一心为人民，我们还真没辙，现在他们的贪婪和形成的过去肮脏的历史，给我们带来莫大的机会。
因为，一定要相信，中国的老百姓，他恰恰的在墙的里面，给了我们最大的机会，这就像弹簧效应，你压得越狠反作用力越强，他越不让我们翻墙恰恰说明，这个VPN不让翻墙是更加重了大家要翻墙的意志和好奇心，更加让我们把愿意把信息放到国内，增加了可信度。他们今天的恐惧和愚蠢就是我们的工具。今天所有推友要牢记，他们今天对你们所作所为，都将成为埋葬他们一锹一锹的坟墓之土，我们所有人心中最强，对盗国贼对老百姓们这种当猪狗，对私人企业家当猪狗，对泛亚家珠宝的抢夺对老兵的虐待，和他们的贪婪，都是我们每个人心中怒火，一旦点燃谁都无法熄灭。那天晚上的获视频当中，我深深的感觉到，就是一位高人告诉我，文贵，三个利用的工具，1现代自媒体。第二中国人十四亿心中的怒火，一旦点燃不可收拾，第三国际上他们说的，在国外的私生子女黑钱，把战场移到海外，郭文贵的三部曲，和袁红兵先生袁三条，和吴建平先生的吴两条，和最近我们其他朋友们给我提的建议，形成了新的郭三条的战术，郭七条的目标加上我这个战术，大家一定记住，把所有的国内的怒过容积在一起，到某一天的时候，在全国各地。大家把汽车停下来，甚至把汽车点燃，烧掉自己的财产，甚至让大家一定要去拿回自己属于自己银行的钱，卖掉了自己手中的股票，用自己的依法的行动，当一个国家不能保护人民的利益的时候，不以人民的财产为核心来保护的时候，他就失去了政权，失去了正当性。
我们一定要中国的十四亿人民，通过这三年的时间，看到事情的真相，通过他们贪婪，想控制十九大，这些本质和行动可以发生的事实和我真实的爆料，用我们的真来对付他们的假，用咱们的善对待他们的丑，用我们的狠来对待他们的恶，来赢得我们这个民族最伟大的胜利。让我们所有的海内外同胞，都能自由出我们的国家，让我们的未来的孩子，不再被他们侵略侵夺玩弄欺骗，让我们的所有的十四亿同胞们都有尊严，有安全感，孩子们可以公平的上学，不仅仅是盗国贼的孩子能到海外。他们可以读大学，国内大学读完就到海外，我们这些草根的孩子们，我们也可以公平的去读国内的好大学国外的大学。不要读北大，北大净出妖魔鬼怪，痔疮式的人物。同时让我们这些孩子还有草根们，都有新的希望。私营企业家不再去当你人家的妓女，不让人天天给玩弄，还要卖身。不让所有这些盗国贼们未来五到十年，把他们海外资产合法化，私生子女合法化，用他们的现在自己来控制我们十四亿人民，在未来他的私生子女回来控制我们的子孙们，绝不让他们得逞。
行动一小步大于千言万语，亲爱的推友们，文贵一人之力无法达到目标，所有的推友的共同行动，共同的激情和共同的推墙和共同的爆料，和共同的找这些盗国贼私生子女和钱财，是我们成功的必要手段。我们跟他们的斗争，第1步不能怕死，第2次不能怕失去，第三不能要脸。我们只有比他不要脸，因为脸是他们给我们设计的标准，我们要有一个真是的自己。我们要揭穿他的谎言，我们要有自己的勇气，一定有不怕死的精神。让大家真正看到，所有推友们，数数你自己，人生要活一百年三万多天，你还能活多少天？你今天能听到文贵说话的人，没有一个能活三万多天的，绝多数能一万天，你想让盗国贼们让你猪狗一样活着，未来的子女像猪狗一样被人对待，被人家玩弄。还是要有尊严的活着，还要子女有尊严安全公平的活着。所以，我为什么说一切都是刚刚开始。
如果没有盗国贼们这一系列的行动，证明我的料的真实，证明不了我的价值，他们一直对郭文贵的欺骗和玩弄和凶残的手段，它证明不了我们这次的全民反腐全民运动的价值，他将成为郭文贵一个人的爆料和反复，那没有任何价值，现在他们害怕的是，郭文贵事件将成为全民事件全世界事件。
所以这位高人告诉我，文贵现在你已经达到了让你的世界变成了全民事件全世界事件，这是任何人他 无法做到的，你一定要珍惜，把你的全民事件，全世界事件进行到。
我再次说所有推友们，郭文贵是在毛屎坑里游出来的人，我现在在阳光下的生存，我感受到了阳光的魅力和太阳的光芒和给我带来的希望，我不希望我的子女，有的同胞都活在毛屎坑的那个蛆里面，我们也不允许盗国贼们，他们的子女拿着我们的血汗钱在西方享受阳光下的生活，决不允许。也不允许让他们在绑架我们的子女在毛屎坑里活着。
我们要彻底戳穿乌托邦，骗子主义撒谎主义，我们要彻彻底底把假丑恶彻底揭穿，然后真的送回去真善美。所以，我希望大家和我一起行动，不要看郭文贵说什么，要看郭文贵做什么。同时，大家不要管郭文贵是什么人，郭文贵说那些人是好是坏，是什么人说郭文贵，大家要看国家利益民族利益，郭文贵好坏和这些没关系。郭文贵犯罪了道德低下了，桂文贵会受上天的惩罚，法律的严惩，如果我没有，或者我有了和盗国贼盗窃国家这么多的钱，还有继续控制国家，还有习主席的安全架空习主席，架空党中央，用这种肮脏的手段来控制9000万党员和十四亿人民的未来，我们决不能答应，那我需要大家跟我一起去行动，希望大家广泛的传播文贵的所有视频，同时把这些东西想尽办法传回国内，让更多人看到和听到，让大家把我的所有爆料和信息作为一个参考，来衡量周围人的生活，看你们乡长县长那些官员们是否是这样。他们中午都睡午觉了没有，是不是每一个人都要搞一堆帮帮伙伙，是不是他们正在享我所说的那个方向，继续控制这个国家和十四亿人，同时要操纵A股市场金融，一次次洗劫老百姓的血汗钱，然后通过银行存款把老百姓钱骗出来，如果大家没认识到国民党当年金圆券时期给大家带来的伤害，大家你未来剩下的都是纸币，比冥币还不值钱。那时候你欲哭无泪，那时候他们的子女家人全跑到国外去了，你没有能力把他们抓回去。不要把你的未来，你的血汗钱你的房子，变成连冥币的钱都不值，我们必须行动。
7月7号文贵早上9点，我继续在这报平安直播，然后7月17号继续报平安直播，然后，我有个特殊的日子要爆大料，这是下一步计划。然后在未来这一天随时报平安直播，但7月7号早上9点订的，7月17号早晨是定了的，在此呢，咱们今天已经讲了俩小时了，今天几次被骇到，但是呢我们的技术是过关的。我们的技术是赢了的，未来可能呢突然间我是录播的视频，会放上去就不用直播，请大家注意啊，赶快订阅文贵的频道想办法传播我给你们的资料，然后在Facebook上，现在抓紧去加入我的分享Facebook。然后呢，这个未来呢，有些文件会在这个Facebook会出来，也会有部分视频会出来，我们正在做司法鉴定。希望能得到更好的消息，所有的推友们文贵再次衷心感谢，在我生命中在此历史关键时刻和你们在一起，文贵非常非常的感激你们给我一切的支持，文贵 不现在不求你的信任，我要用事实获得你的信任，现在不要听文贵说什么，要看文贵在做什么。我现在我的家人，我的员工。得到的这种，我妻子的抑郁症，现在惊梦，我女儿的抑郁症，我的家人现在都弄得半死，我的员工很多人现在几乎是半死不活，这个这笔账和这个事情没那么简单结束，然后我看到了国内多少人给我传来老兵的信息，易租宝泛亚的信息，还有一些像雷洋的家人一个个这样的案件，我心都寒了，如果这样的国家我们能活下去我们猪狗不如。所以希望所有推友和我一起来奋斗，一起来争取，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，文贵要继续去锻炼，大家不要忘了健身，谢谢你们，今天的直播，到此为止，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
