<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>哥哥 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%A5%E5%93%A5/</link>
    <description>Recent content in 哥哥 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%93%A5%E5%93%A5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1887/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1887/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机、郑州人灾的真相了吗？郑州病情爆发，南京疫情大爆发，东京指数上涨大爆发，北京封锁小区，黑龙江又封锁小区，广东现在又发现了案例，香港也发现了案例…..兄弟姐妹们，7哥是什么时候告诉大家的？夏秋之交共产党要放出病毒。现在每时每刻都在变化。
我刚刚在看《真人真事》节目呢，节目做得太棒了。一会儿我录完还继续看老朴讲的，每个字都证明了爆料革命的真性情 — 一个字就是“信”！不信你别玩儿，不信就是骗自己了。就是一个“信”，是吧？朴昌海司令这样的行动，讲出的每句话比博士什么教授的强万万倍。他是发自内心的，亲身的经历，亲身的参与才能发自内心讲出别人讲不出的话。这就叫爆料革命“为真不破”。这是最实实在在的。
就在这个当中，我收到过去给我母亲做保健的医生给我发来的信息，告诉我说我们家我哥哥我嫂子都打了疫苗了。哎，我这心真是疼啊，没办法，没办法。这就是我在直播中说的，血液关系，血亲，什么也代表不了。不要说别人信不信了，我的亲哥亲嫂子都打了疫苗了。我母亲的这个保健的这位医生，这位女士，还跟我说不但你哥你嫂子打了，认真去打了，还带着家里人其他人都打了。她自己的爸妈在她那儿住了一段时间，回老家到家第二天就打了。这不跟参与爆料革命一样吗？家人之间不信你。像我的哥哥嫂子，他们不信，他们认为你讲这个完全胡扯。你老七怎么懂疫苗啊，是吧？从小看你长大的，你咋会懂疫苗啊，是吧？就是不信啊！不信就不信了。我刚刚跟她说：“你爸妈也好，我哥哥我嫂子也好就是个亲情，咱就是个缘分，自己的福分自己带着。”我没法按着他们不让去，对不对？这种无知你有什么办法？所以，兄弟姐妹们：我们永远不要强求别人爱我们；也别勉强自己去爱别人。爱和恨都是有原因的；爱和恨是有缘有份的。“万事皆为空，只有果不虚” — 因果有轮回。没办法。
包括现在对“路大脑袋”和“蛇妖闫”，我估计过两天战友们又要找 “蛇妖闫”家，“路大脑袋”家抗议去了。肯定我相信很快会去的。他还在附近晃荡呢，以为拿了共产党几百万美元竟然想撂倒爆料革命？就从他开始砸郭反爆料革命以来，我们每天爆出的料，每天给世界的警报，他能懂一件吗？他能掌握共产党的一个情况吗？在南京的事情7哥是啥时候推出去的？我是第一个推出去的，因为我们掌握内部的会议。还有郑州的事情，他能说准一个吗？“蛇妖闫”能懂一个这个情报吗？包括病毒，包括东京，他懂个屁！关键我们说这个事情不需要人家回报，信不信我们都不在乎。不信你就打疫苗嘛，像我哥嫂一样，是不是？不信你就去嘛，不要吃羟氯喹，对不对啊？不行把孩子带去打疫苗去嘛，对吧？
关于郑州的洪水从昨天到现在太多信息了，我没法看。我要让你们看到那些孩子死的视频，你们能崩溃。一车的孩子全埋里边去了，11个孩子都不超过5岁，尸体都捞不起来了。从郑州这件事情上一个最简单的逻辑：死人了不是你共产党干的，是“千年的天灾”，那你干嘛不让拍照呢？你干嘛不让报道？干嘛不让祭奠？就这点常识都没有。香港没有黑警？香港一共就三万多个警察，能抓的人已经超过三万了，你咋抓的？脑子进狗屎的时候不辨真伪的时候，和这种人根本不必比。
刚才我看长岛哥主持的《真人真事》节目，效果都非常棒，声效差一点。老朴非常好，但是呢他始终想证明爆料革命正确、伟大 — 没必要！觉得我们不正确、不伟大请远离不就完了嘛？“路大脑袋”、“蛇妖闫”想用他们的声音，共产党培养出的声音把我们盖住，没想到爆料革命最近增加的人数是最多的。仅过去两周要买G-Club卡的人已经超过了G-Club已卖卡总额的一半。你要相信正常人中好人比坏人多，正常人比脑残人多。现在要签新G-TV发股合同的人比原来多得多，是不是？这里边无关亲情，只有认知的高低和福报的高低。不是说你的家人、亲人，你爹你妈就比你聪明，他们就会相信你 — 不是这样的，“强扭的瓜一定不甜”。就像刚才老朴讲的，“九指妖”在那儿讲还不觉得她有错，甚至还认为她可以讲因为她认为是对的。基督教里有一条对“善恶”的评价：坏人做坏事的时候有羞耻感，这不是最坏的；最可怕的是坏人干坏事的时候还认为是正确的。这是真正的坏人。“九指妖”、“蛇妖闫”、“路大脑袋”什么“霹雳娇娃”还什么“鸡腿潘”，这些都是真正的坏种！你如果看不到“九指妖”、“蛇妖闫”、“路大脑袋”进监狱，7哥在你们面前将永远让你们用脚丫子、用腚踹我。我一定让他们进监狱去。他们做的事情一定要进监狱—害太多人了。前些天咱们东北的几个战友因为给“路大脑袋”打赏被公安给带去了，关了四星期，把人快折腾死了。这个王八蛋竟然说谁让你打赏了？你打赏的都不够他一天吃饭的。还有这样坏良心的人？！滴水之恩当涌泉相报，人家连续给你打一年、两年赏了，你却说人家犯贱。
现在大家看看这病毒、这个经济。看到美国行动了吗？这是“路大脑袋”，塞林，他洋爹做的吗？是“蛇妖闫”做的吗？是“找爹博”做的吗？看看美国现在的行动；看看欧洲的行动。昨天欧盟说什么？永远让共产党记住：欧盟和白宫的距离永远比中共近的多，就差点没说出来我们是同祖同宗了。“路大脑袋”、“蛇妖闫”的洋爹塞林他连北约的门儿、厕所都进不去。竟然有人愚蠢的相信他们说的。共产党一直要搞策反的就是说：要听不同的声音 — 让你听不同的声音。在中国大陆，共产党让你听过不同的声音吗？“一切都是党的，一切都听党的”他就让你听一种声音，怎么让你听就不同的声音了呢？自己像猪一样的愚蠢还不知道。这就是报应，没办法啊。哎哟，我刚才听了这保健医生给我说了家里的事儿老闹心了。
明天上午九点半咱来个大直播，乱聊吧。咱们哭哭笑笑，说说闹闹，明天来个大直播。也可能九点开始。咱们弄个三四个小时，大家做好准备。我继续看《真人真事》去了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1810/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1810/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，6月19号，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和香港危机真相了吗？
看看后面G-TV正在直播呢， 一葉一菩提、江玉山两口子还有他们儿子，还有我们的墨尔本老哥。我看着这些「战友们的」直播都是一家人「出镜」。你看那形象，那种自然，江玉山真是个大美女。中国女性有独特的美，它是从里到外的美，不是光屁股翘、胸大。它是那种皮肤质感、眼神儿、智慧，还有整个体型的比例，是那种从里到外全身上下的美。 一葉一菩提咱们这位老兄战友太幸福了，你看「玉山」他生个儿子，就「他媳妇儿」这菩萨脸能不生个好儿子吗，是吧？像“九指妖”那个样就不会整个好儿子出来，一定是很糟糕的。你看一葉一菩提「战友」的脸，男人那种自信，他的幸福感是从里到外的。我不用看他后脑勺，我也看不着。我如果能看到，「我想」他后脑勺都是快乐的。你看墨尔本老哥，他经历过风雨有这样的背景和他脸上有那种文化的底蕴在里面。嘴里说出来的字儿都是发自内心的，来自五脏六腑，甚至脚后跟都使上劲儿了。男人那种自信和快乐一下就出来了。这就是我们爆料革命和新中国联邦人应有的模样，中国人的本质太棒了。感谢「战友们」！
明天上午九点半直播有几个小通告，大家一定届时收看。我本来今天想录盖特说，但我想算了，明天还是正儿八经的说吧。昨天晚上我通了个长长的「电话」，昨天一天开会把我给累叉了。回来吃了40多个饺子，把那一桌子菜几乎全吃完了。所以什么事情过则为灾，吃太多了。然后到12点以前，说睡一觉吧，就不舒服，吃太多了就没怎么睡好。半夜起来通了个长视频电话，然后困了躺下就睡着了。睡了不到一小时有个紧急电话就打来了，打了以后，「电话里说」：“哎呀，7哥啊，这么长时间联络不上你，我求求你…” — 吓我一大跳，你说这“以黄灭共”还没开始呢，这怎么就“黄”找上门来了？「当时」一激灵：“谁呀，谁呀这是？你还知道我这个电话？”「因为只有」不超过5个人知道我这个电话。然后她一说谁谁谁，我说你“干哥哥”现在怎么把我的秘密电话能告诉你们了呢？原来呀，担心我说到她，担心爆料革命说到她。她说现在刚刚接了两部电影，一部电影都1000万或2000万「片酬」，你要一爆，我这电影拍一半就完啦。
我说你放心，你“干爹”的事情我绝对不是说，因为你“干哥哥”在我就不说了。然后她说很多人很紧张，说她拍戏的时候都在说会不会谁被爆料啊？她说都在看，宋祖英、汤灿、李萍她们都知道，李威啊，「这些人」都很多故事。她说杨澜是烂透了，她说她的导演说多少年前杨澜就泡别人，这人离婚后新交了个女朋友，杨澜想办法挑拨别人，让人家谈不成 — 杨澜就这么个人。她说杨澜一生就喜欢……她说7哥你使劲爆料她，她特别坏。
兄弟姐妹们，国内的战友们记住啊：我们爆料的主要是那些祸害人的，杀人不眨眼的“黑森林”— 我们得给她烧掉，因为那像无底洞一样害死很多人。你别害人的我们不爆，我们爆的就是害人的“黑森林”，吃人的“黑森林”，还有传染病毒的“黑森林”，就像“三品澜”，“三口澜”，「她老公都要成」“三口组组长”了，像吴征这种人，像孙立军、孟建柱，对吧？
前天上午，咱们澳大利亚的老战友，政府前官员，这个是基本上可以确定的：孙立军把病毒的很多资料，包括“平爆小组”在海外的事情，包括很多他掌握的人，「因为」他非法监听嘛，「很多」中南坑这些老杂毛的信息，「这些黑材料」放在了墨尔本，澳大利亚，还有新西兰她妹妹家和他媳妇所有拥有的房子里。应该是被澳大利亚和新西兰政府获得了。所以孙立军必然死罪，这是澳大利亚联合全世界国际调查的根本原因 — 挺吓人的。所以这是个混蛋！孙立军完蛋了，孙立军交代出来很多杨澜跟他一起做局「的事」，这个“黑森林”不光是她和吴征找钥匙，她们做局，把很多人 — 好人也好，坏人也好 — 赶到深林里边转一圈，精疲力尽的时候，大汗淋漓的时候捉奸的来了。还有未来「继续」用视频威胁当事人，这是很可怕的。
明天上午我给大家爆一爆料为什么杨澜拿中国护照、不拿美国护照 — 大家都说错啦。你们可能能想象到，但是绝对你们想象的不准确，明天我给你们说说。再一个，明天秘密翻译组，同声翻译组做好翻译准备，明天我们要给国际友人有几个警告，明天咱们准备好。各农场的战友明天做完分段把几个重要的小段「视频」马上做成意大利语、德语和各种语言，日本啊各国农场战友马上做成各种语言发出去。明天全球农场的一个号召令 — 咱要给世界传达出一个重要信息，重要信息！在国内的咱们同胞战友们也有重要的、重要的信息，也「需要直播后」马上各农场想办法积极传到国内去。明天的直播很重要。
昨天到现在虽然世界股票市场「休市」停止了，但大宗交易并不停止。你去看一看昨天晚这世界石油、大宗期货、粮食、黄豆、还有粮食的存货，特别是中共国治理下的那些食品添加剂，大家看下食品添加剂的必然材料现在在国内涨到什么价？国外长到什么价？大家都去查一查。未来中国人真的是不是吃馒头，也不是吃粮食了，基本上是吃化学用品了 — 这是很可怕的。这说明国内什么情况？经济崩塌。各种添加剂，还有什么迅速的、快速的养鸡、养鸭这种这种丧尽天良的食品正在加速的膨胀在中国市场流通，害死人了！
再就是大家注意这几天G7集团以后，和普京会面后这个世界上发生了重大的转折 — 明天咱们好好聊聊。兄弟姐妹们，在G-TV，盖特上，大家一定要记住“以黄灭共”别把自己“黄”了。一定要注意世界互联网的基本法规和规则，别整“黄”过了头，那就麻烦大了。在盖特上不要发那些东西，尽量少发。盖特最近是在试运行阶段，工程团队很可能随时把「大家」发的信息全部删除。下个月正式上线的时候大家「数据都」是空的，比如你在原来推特上平移到了的盖特的信息不用担心，再重新上的时候你还可以平移，再平移一次没有问题的。大家有个心理准备，不要慌，好吧，兄弟姐妹们？太多消息明天7哥再给大家聊，昨天晚上电话已经把我给打懵了，你说这电话打的，这人都打来电话了。你们想到是谁了吧？最有影响力的，最神秘的一个女明星，吓到如此「程度」，因为她有秘密嘛。行了，7哥给你保密，啥都不说了。俺去看江玉山和一葉一菩提去了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1794/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1794/</guid>
      <description>内容梗概:
一、直播测试手机和电视显示的画面不一样
你们看的哪个画面呐战友们？你好、你好（粤语），你们看的哪个画面呐？我看有意思啊，战友们好，战友们好，6月7号，我用iPad看，是看到现在的画面，我用苹果座机看，看到的是直播室的画面，你们看到的是什么画面呢？兄弟姐妹们，兄弟姐妹们？你们是看到什么画面呢兄弟姐妹们？
直播间，有看到的是直播间的，应该就是用的是电视，你看见两个画面，大草坪没声音，你没声音是你的事儿，这几个声音都好着嘞。
手机看，就是我现在这外面的景观。电脑看，哎，IPad看就是外面的景观，哇塞，搞笑啊，这个有意思啦，七哥这个试出问题来啦。这就是七哥是吧，我真能给它试出问题来。你看看，你看看，你看看~~~
不同的屏幕，显示不同的结果，战友说对啦。是吗？找找约翰哥哥。听到鸟叫了吗？兄弟姐妹们，你看这鸟，好多鸟啊，家里好多鸟啊，好多好多鸟，早上早上五点多钟是一片一片的，就是一片一片的，那彩色的鸟一片一片的。约翰哥哥睡叨叨了呢，这就是约翰哥哥，脾气大了现在。
二、战友们自己做不到的，不要指指点点
战友们的脾气现在也都大啦对吧？咋弄啊，咋弄啊，战友们，七哥很难过啊，战友们脾气越来越大啦哎呀，不容易啊。兄弟姐妹好，大家好，6月7号。我本来没想直播，刚才有战友好多战友问我今天直不直播。我回答不直播。为什么我要突然直播呢？就是我看不完了这信息，我边运动边看，是吧。
今天早上我看看有个二十来个战友们给我发信息，主要是批评铁血组还有联盟委员会的，主要是批评这个的。批评的都是建议，都是“七哥为了你好”——都是为了七哥好，呵呵，都是为了七哥好。然后再为了爆料革命好啊，所以说批评批评。
谢谢战友们的好心好意了啊，真要是为了七哥好，你就不要这样做，特别是有战友说为了爆料革命好、为了七哥好，不要这样说，不要这样说。
（郭先生去换帽子了）戴这个帽子。
我让大家不要这样说，我不是说不接受批评，我是特别想，就有些今天早上有几个老战友给我说话的时候，因为我太了解这个战友了，没有比我再了解的战友了。
我说我就想问你两句话，你这些建议你能不能做到，你能不能做到？如果你不能做到的话，我从2017年我开始爆料我就说，我这一辈子我只相信我亲身经历的事情，我不会道听途说。如果我道听途说，我一定告诉你们这是道听途说。而且我爆料一定是爆我亲身经历的事情。
另外一个我做不到的事情，我不会去要求任何人做。七哥从十几岁到现在创建了这么大的企业是吧？所有的我信奉的哲言就是当你做不到的时候，你没有资格叫任何人做，特别在一个企业里边，你是老板，你可以要求同事去做，你不是老板，你不要随便要求同事这个做、那个做。
我最讨厌就是共产党那个，是个官儿对老百姓就指指点点——啥都懂。共产党的官——双修、宗教、佛教、艺术、建筑啥都懂。就像我说那李克强总理是吧，看了我们裕达从上到下看了两三个小时，这木头、那椅子、这沙发、那酒吧没他不懂的，还伴讲着英文。结果如何？他都说错了！——他问我，欸，文贵兄弟，我说得对吧？我说对不起，克强兄，你说的全是错的。
就像当时常委李瑞环——懂家具，一堆人围着在那快做家具。哎呀，在那块把家具讲得头头是道，如唐宋元明清的家具，包括木匠皇帝，讲得可清楚。就我一个人说：错了。我说你这个家具上的定义是错误的，完全是错误的。
我就给他，我跟他说完以后。——欸，你这个小家伙说得不错啊，你这个精神很好啊，你敢说实话。就是中国有一批人就是你瞪着眼的，就是你说瞎话，再一个你做不到。
我当时我就告诉小木匠，本人开过家具厂，名叫河南大老板家具厂。大老板家具厂当时1991、1992年一个老板台，1992年的时候，一个老板台卖8万块人民币，1万8的都是便宜的，是不是啊？
所以说兄弟姐妹们，自己做不到的别老指指点点，联盟委员会做得容易吗？你能做到了吗？我连联盟委员会都不维护了，我能维护战友爆料嘛，对吧？联盟委员会、长岛哥、老班长、大卫兄弟、草根兄弟、木兰秘密翻译组、铁血组。
大家可以看见秘密翻译组，在6.4的时候每二十分钟、每半小时来一个视频，每半小时一个视频，即时翻译所有的文件，每二十分钟传一个G-News文章，对吧？
兄弟姐妹们，咱人吧得有点良心，你不能当观众，你在台下当观众，这个演得不好、那个演得不好，你就在那块批评。你是来欣赏来了，或者说你是参与者，如果你是参与者，在台下的时候应该更多的是掌声，掌声，掌声~~~~~如果你是专家的话，你等人家演完，再扔砖、扔板砖，对吧？
一个新中国联邦人要有起码的素质，你这还没完呢，6月4号没完呢，好家伙~这个谁谁谁，我怀疑是特务，联盟委员会这个不行，我觉得谁谁谁不行，七哥很伤心知道吗？这还没卸磨呢就想杀驴啦！
那未来的哪个战友到了联盟委员会都成了靶子，干事越多被瞄得越多，然后最后，上去的人想老子反正也被你老瞄着我就不走了，我要修宪法，我永远在这块占着把椅子，这不就是共产党吗？共产党不就想，你老想弄死我吗？那好啦，我就不走了，我要修改宪法，永远当你们的主人，不再当你的战友啦，这不就是独裁吗？
这就是当年非常重要的，撒切尔夫人说，英国最重要的事情就是保持它的体制，还有一个不要培养出一个独裁。不要培养出独裁不决定在政府，是决定在老百姓心目中和社会的体制，撒切尔夫人说是对的。
包括女王在N次事件面前——南非事件、阿根廷事件，当时的美国发了卫星以后，整个英国的动荡、几大丑闻。英国女王都保持说，咱要保持这个民主制度。包括那个醉酒的人跑到她卧室去喝酒，要跟她喝酒抽烟，是吧。这英女王是了不得的，在任何情况下她都不愿意跨越雷池一步，只有一个守法、守民主的、捍卫民主的老百姓，才能有一个民主法治的一个政治政府和体制社会，是吧。
你这下面人天天折腾上面人或者干活的人不干活的人折腾干活的人，最后有本事的人就把你给统治了，有本事的人把你给统治了就叫独裁，牺牲的就是老实人。
你说这一大早上的，你说醒来，稀里哗啦的，突然就变天啦。从6月4号的亿万人的庆祝时刻，突然现在全部来挑战联盟委员会来了，这也不行那也不行，然后马上就抓特务，我听到现在今天早上七十多个抓特务的信息，怀疑这是特务、那是特务、那是特务。
我再说一遍，假如说就是现在大卫是特务——英国的大卫。我昨天直播中也说了，很多人过去说大卫是特务的，现在我不是拿手扇你的脸，我拿我的腚扇你的脸！大卫还是特务吗？我拿我的腚扇你的脸！ 这样的如果大卫是特务的话，这样的特务多来一点。我不知道曾经说大卫是特务的人、带任务的人，你是不是有点惭愧感。
草哥小哥，曾经说草根小哥是特务的人，你能不能想过你曾经给七哥说过草是特务的人，你能不能也拿你的腚扇你的脸？啊？是不是你还话音没落呢！人家草根小哥、大卫干那么好你凭啥呀？
今天大早上有两个所谓的知情新西兰节目的人，说老班长完全是骗局，说他那所有的节目全是录制的，然后呢他故意捣乱，战友们你有证据吗？如果你能录制那个节目你来捣乱，我给你磕一个行吗？我给你磕一个，他录制咋就不行了？谁说让他不能录制了？
英国大卫那个一大块也是录制的，我告诉你只有我知道大卫他有多难，这个兄弟让我现在我看大卫我仰视大卫，我这样地看他，我这样地看草根，我这样地看长岛哥（郭先生做仰视的动作），但是我顺手把他钱也掏过来，这样看就把他钱给他掏过来，太了不起了！
我对木兰妹妹就过去天天“七哥，我肝疼！”，现在我对木兰，我真的得这样托着看，这个妹妹真不简单，想想在一个男人的世界里面，木兰默默无闻、不露脸，秘密翻译组几百号人干成这样的事情，全世界多少战友都是秘密翻译在翻译——各种语言，她说过一次“不”吗？
包括路德访谈的节目她说过一次“不”吗？科学家的所有信息几百个几百个的传，她说过“不”吗？你们看到了木兰的嗲，你们看到木兰的贡献了吗？为啥你不去当木兰呢，都想当九指妖呢？是吧。
老班长做了多少事情，天天从开始参与爆料革命，老班长他整个家就几乎处于支离破碎的状态，俩双胞胎孩子你们都认识也是战友——不管，老婆——不管，事业——全垮了，然后他有个录播就该死了，这比共产党还邪恶你知道吗？如果你有老班长这个本事，他协调了多少农场的事情。
老班长和长岛哥当了农场联盟当主席、当委员会以后，整个全球的农场是基本我没管，全是他一对一地和战友协调，一打电话两三个小时，后来是大卫、草根兄弟加进来，然后是木兰加进来，是不是啊？安红妹妹加进来，但是安红妹妹没参与任何协调，然后后来Masha非铁血组的成员做了很多很多事情Masha，是吧？
咱们大家得把心得放到肚子里边，人咱千万别坏了良心呐，对吧，长岛哥一星期回家穿了个背心儿，回去孩子给他拿个冰棍，深更半夜了我们开会到12点多，你说他是个人呐，我陪他们开4个小时会，我就怕长岛哥不舒服说七哥，我说我下边有会了，我得走了，12点了。
但我就怕长岛哥不舒服，七哥你看我这回来家了穿个背心跟你开会呢，是不是？你去开会了？这长岛哥啥舒服啊，这都跟着你七哥混的，七哥就是累死我也得陪着兄弟，因为他们太累了！他们需要得到七哥的一个评价，你哪怕骂两句他们也觉得舒服，这就是人性吧！对吧。
刚才我过去看，是不是？今天厨师在旁边，然后你嫂子扎得小白围裙、穿着那小花裤子、穿得小白厨房鞋，是不是，戴着帽子在给我煮咖啡、做饭。哎呀，我说你看我太幸福了，儿时想象的一个幸福的家——厨房里有饭吃、有火烧、有木柴、有个媳妇跑跑来来地给做饭吃，当时我看着我娘，我就跟我娘说，我得早点结婚，娘，我大概七八岁时我就想结婚，我娘说你干嘛要结婚啊，我说我娶个媳妇帮你做饭吃，然后帮你烧柴火，然后你七嫂子幸福得不得了，呀~幸福的。
人与人之间是需要这种沟通和尊重、感恩的，三十几年的夫妻也是，我确实这么觉得呀，外面是这么大是不是？不管你有一百台、一百个马、一千个马，你有一万个地，一万亩地还是一千亩地，你没个人气儿你叫什么呀？你有人气儿没个尊重你都生气有啥意思啊？
咱爆料革命就是看到了新中国联邦在102层就是那种协调，路德上去了——我们就是要点自由啊，路德真性的演讲。然后科学家咔咔咔咔地小指头老挥来挥去的，是吧？然后班农，大长发是吧？弗林将军是吧？枕头哥是吧？然后你看到我们Ada、美国大卫，然后长岛哥在旁边是又拣地又啥的，这让我感觉，啊~，简直是了！
然后现场的气氛大家从头到尾，用长岛哥的话说，从高潮就没下来过，是吧？那是人与人的生活嘛，不就是我们想要的美好的生活吗（模仿江泽民的语气）？对吧？天天啥事不干，天天找、天天这个不对那个不对，这美好的生活还不过72小时呢就变成了抱怨的生活，就开始要批评了，天天斗争的国家和民族是没有未来的，天天搞斗争的民族是没有未来的，我说大家信不信呢？
任何情况下它这个国家都不是完美的，任何人他都不可能是完美的，任何制度都不可能是完美的，世界上永远不存在绝对的公平，关键我想问一句——你做到了什么？你能做什么？当你张开嘴的时候你先问——你能做什么？
我一再说这就是西方我觉得基督教徒、基督教体系里有一句最重要的话——当你张开嘴没有好话说的时候，最好你闭嘴；当你要张嘴去批评人的时候，你一定先问自己，你有没有这个资格批评。
咱们中国人这个内斗简直是了，这个内斗就为啥日本人看不起中国人呢？真的是中国人一个人是个狼，一群人就变成了羊，能当羊也不错，还有个羊角呢，还有个羊角呐！一群人在一起了，我觉得连个小白兔都不是，那叫什么动物了？互咬的那种动物，我忘了叫什么了，专门互咬的，是不是啊？
咱别这样行吗？你灭了共产党，你这些毛病不改，你啥都不是，我今天早上我给十几个战友，我明确地告诉他，我说如果你再掺和喜马拉雅联盟委员会管理的话，我说咱这个战友关系就没了，我们铁血组有铁血组的规矩，联盟委员会有联盟委员会的规矩，联盟委员会当时有宪章，所有的农场主必须遵循宪章。
如果你跨越了这个宪章一定把你拿下去，最简单是不能攻击联盟委员会，有事可以谈，绝对不能攻击战友，你不能打着联盟委员会的宪章攻击联盟宪章，你可以有话慢慢说，逢联盟委员会就反这是不行的。
三、法国农场、德国农场彻底取消，韩国农场调整
我昨天我给小皮匠已经正式地告诉小皮匠，法农彻底取消，小皮匠离开联盟委员会，因为在整个喜马拉雅联盟委员会群里面，小皮匠跟联盟委员会做对的时间太多了，逢联盟委员会就反，这是不可以的。
所有的法农的过去的投资者、参与借款者、买币者，所有的人去找英国大卫，所有英国的大卫全面接管，我再重申一遍所有法农的历史事件和现在的事情，所有的事情去交给了英国大卫，去找英国大卫去处理，如果英国大卫处理不公的，请到联盟委员会来投诉，好吧。
小皮匠暂时让她离开了喜马，必须离开联盟委员会，法农彻底取消，适当时机再说，咱们再成立，然后我也给德农——筹建中的德农Claudia，我也给她发信息了，Claudia她自己也说过，她不适合当农场主，而且所有的Claudia也没有参与到更多的管理，几乎是沉默状态。
上次德农说有130个战友，我加入那个WhatsApp群，到现在也没有凑够132个战友，我虚心地听了你们的批评，我认真地听了你们的事情，新德农彻底取消，择机，我们德农场择机方便的时候有一个像样的领导人，从开始准农场筹建，Claudia离开喜马拉雅联盟委员会。
所有新德农的所有的战友请到英国伦敦，全部移交给伦敦英国大卫兄弟，大卫兄弟全面接管，你们跟他主动联系，不愿意加入大卫的，你可以加入各个农场，随便儿，包括法农你加入各个农场，随便儿！但是处理不公的，你可以直接到联盟委员会投诉，好吧，这是必须的。
然后现在韩国农场，现在韩国农场朴司令那、哈恩那儿正在重组当中，主要事儿协调人是草根小哥，希望哈恩和朴司令还有Cosmous跟草根小哥抓紧联系，如果是韩国农场这次组建不能成功，韩国农场就会取消，取消以后所有韩国农场全部并到日本的方舟农场去，好吧。
四、原樱花农场创使人魔女创建银河农场
然后再一个就是我给大家要报告的事情，就是日本原樱花农场创始人魔女，魔女创建樱花农场非常有功劳，而且照顾了很多的特殊的战友，而且魔女创建樱花农场以后改变了日本的爆料革命的所有的状态，那么当时让她离开樱花农场非常之配合，那么经过研究，这主要是我本人做的决定。
鉴于魔女的很多事情不方便说，但是我要重申的是，我跟任何战友都是一个战友关系。你给我开玩笑归开玩笑，大长腿也好大短腿也好，大长脖子短脖子也好，大家都是亲兄弟姐妹，没有任何不一样。大家都懂的，我对每个战友都是一模一样，没有任何亲近疏远，如果你们不相信我的话，你们就不应该选择七哥，你们应该远离七哥，我心都是一样的。
那么魔女就是一个正常的战友，她贡献不一样、能力也不一样，所起的位置不一样，之所以对魔女这样，是因为魔女做过很多我还不能说的特殊贡献，她这个人的毛病和她的优点绝对是两极化，她的能力和优点是非常极端的，很多人没有的，她的缺点和毛病、爱整事儿、折腾事儿也是很极端的。
但是魔女创建樱花农场有功，樱花农场到现在彻底改变了爆料革命在日本的地位，那么樱花农场让魔女离开的时候毫无怨言，这种配合，她必须还是保持这种兄弟姐妹的关系，现在她还有一些战友跟她在一起，那么经过她的个人要求，同意她成立银河农场，从过去的魔女又变成银河去了，这心够野的。
所以说从今日起，由魔女还有舔刚毛，现在目前是舔刚毛，她和舔刚毛还有另外的战友成立了日本的银河农场，正式批准。请魔女和舔刚毛主动和联盟委员会联系。
当时给魔女说得非常清楚，如果她不接受联盟委员会的管理、攻击联盟委员会，如果她不接受以下条件——不能攻击樱花农场；不能攻击方舟农场；不能攻击任何战友；也不能到樱花、方舟去挖人，如果发现以后，马上取消她农场资格。这是魔女的缺点，必须得给她得上个紧箍咒。
你别再攻击农场，你要有证据，联盟委员会错了，咱百分之百七哥可以负责任的。任何人攻击农场只要有证据，你看看七哥是怎么对待的，但你没证据情况下，所有的攻击、你个人的观点和态度一概不接受。
所以我告诉魔女，过去她就不配合农场、联盟委员会，你不配合联盟委员会，你不服从联盟委员会，你要是跟樱花为敌，你要跟方舟和战友为敌，那立马取消。我希望舔刚毛也要牢记在心。
日本的樱花农场，我刚才我找二尊，我刚才没给他发信息，日本的樱花农场，现在由马拉多纳还有如水全面地作为来管理，马拉多纳作为一把手，然后呢二尊还有如水协助马拉多纳的管理。我在这之前我已经知道了情况，马拉多纳也找了二尊了，那么整个日本农场马上交给，第一指挥权交给马拉多纳，马拉多纳和如水全面在管理，二尊来配合，好吧！
那么，我来想想还有啥？我来想想还有啥？我得看看我记录去。好，大概，大概就是这些。
五、G-TV股权激励，喜币和G-Club抓紧做KYC
然后呢？另外一个说一个。我们的各个的，我们的所有的G-News、G系列品牌，所有的参与的参与到G系列投资里面，盖特、G-News、G-Fashion、G-Club所有的参与的，包括秘密翻译组，包括G-News现在正在新西兰的的工程师们，所有的人，曾经过去工作的和现在正在工作的，我们现在想G-TV的投资者，10亿股，大家别忘了！当年G-TV之前，现在拿出10亿股——一半儿的股票，就是给曾经为G系列投资的战友、工程师们，还有一些技术人员，包括G-News编辑部和未来的5年，也有可能是3年，上市前所有的付出的战友们，给你们这个股权。
以前通过的，按照规定即时把股票给你个人，如果是美国这边呢，你要***（听不清），那么如果说你在未来工作当中，按照工作的时间咱有参考指标、贡献标准、时间加在一起，那么什么叫贡献标准？*****（一句话听不清）那么详细标准请和各农场还有G-New、G-TV、G-Club，****（听不清），所有的工程师价值十亿美元，十亿美元，由联盟委员会和各农场主动申报和协调，一个不能少。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！
我刚刚今天又被我们的威廉王老师「和」唐平妹妹给虐了一下午。这是两个月以前准备的歌叫《马背英雄》，写的歌词特别好。头两次我看歌词的时候看得我特别激动，热血膨胀，因为我很多朋友都是蒙古人。大家都知道蒙古发生了什么事情，「因此」我一直还「在」犹豫要不要唱「关于」蒙古「的」这个歌。后来威廉王和唐平妹妹这两位真的是太棒太棒了，我在他们身上看到的最多的就是他们的执着。这个歌呀，包括咱们原来的《酒灭中共》，《沧海一声笑》，就是他俩「威廉王和唐平」没谁都不行，少一个人「创作」都不行。那么他俩「之中」带「着」我唱的是威廉王，做Demo的是威廉王，唐平「负责」整个写词、编曲都是她做的。然后我们这个歌会拿到好莱坞咱们的团队来做所有的配乐，我们已经有了「新中国联邦」国歌的重新配乐，今年，在六四以前做出来。好莱坞「咱们团队」做的。
昨天晚上「好莱坞团队」把《喜马拉雅之巅》的国歌发给我的时候，说实在话一听我真的一下子就是控制不住了眼泪啊。就是这个歌「喜马拉雅之巅」在那个时候「去年6月4日前」赶出来，它是天意。我觉得唐平的嗓子「唱这个歌」真的是没有办法形容的好，「唐平的嗓子」这是一个真的是一个金矿。但是由于她「所处」的环境，包括病毒，没办法让她「更好的」发挥出来。然后威廉王的嗓子「和」威廉王对音乐的那种专业，天才，这「些」不用我多说，大家都知道。所以当他做出Demo的时候，他俩「把Demo」做出来发到好莱坞团队，好莱坞团队说，“我们真的很难相信中国人有这样的音乐天才和「天赋」。”
所以「今天录的」这个「新」歌呢，今天下午就在这儿唱。我从来没有唱过，像刚才哼的一个小调，“哦哈呦哦哈呦～”，这「唱的」我嗓子都哑了你看，“哦哈呦哦哈呦～”。然后呢有一句词：“我们是这草原真正的主人”。哇，嗓子唱的都快爆裂了！但是每个歌词，每一句话，每一个字都是射向共产党心脏的一把利剑。蒙古人太可怜了，太可怜了！我很多蒙古的朋友，还有蒙古的女朋友，我觉得他们值得我们为他们歌唱，我们应该为他「们」歌唱。任何理由，任何情况蒙古人都不应该得到这样的下场。所谓共产党「嘴里」的少数民族得到的照顾政策，结果是把整个民族给毁了 — 连说他们「自己的」语言都不行。我们都看到有个海外的蒙古的一个乐队，我们特别喜欢「他们」。只要是蒙古的文化，我觉得都是天然的，纯粹的，非常非常的棒！
今天下午「我」这嗓子已经是真的哑的不行了，「唱了」几个小时？「有」六七个小时了。在「录音」之前，我练了很多次。那么我觉得我从第一次一个字一个字蹦出来的《沧海一声笑》，到今天的时候我对音乐有了重新的理解：就是音乐它真是伟大的，它是「我们」发自内心的心声！我很难想象一个被共产党完全统治的中国过去这些年，这些所谓的歌星唱“你爱我啊，我爱你啊；你恨我啊，我恨你啊”，是不是？然后爱第三方啊，是吧？这种歌它怎么能唱出来「的」？真的是一个喜欢音乐的人，一个喜欢歌的人，一个喜欢美好的人，每个人带来的嗓子要歌颂自己，歌颂爱情，歌颂美好，歌颂自己，歌颂亲人、家人、和理想的时候，怎么能被别人掐着脖子把它唱出来呢？而且唱出来都「是」自己不喜欢「的歌曲」。这真的比强奸肉体还可怕，这是一种精神上的强奸。
所以今天录歌的时候，唐平、威廉王还有约翰哥哥 — 约翰叔叔已经正名了啊！「因为」最近做了很多大事，约翰叔叔在一次次的丢人现眼之后，现在干了很多大事「所以」降成了约翰哥哥 — 但是我真的是很难相信，很难理解「当」我在「为爆料革命」唱歌之后，14亿中国人怎么「有」这么多艺术家「和」这么多天才的中华儿女「会」被共产党蹂躏强奸了这么多年？这里有专门有歌词：“是谁蹂躏我们的妻女？”我就「改成」：“是谁蹂躏我们的儿女？”这些孩子们连唱歌的权力都没有！我今天唱的虽然很累，嗓子已经都哑了，但是我「今天」非常非常的开心，因为我一生中可能最不可能「做的事就是」让我唱歌了，但是唐平和威廉王，爆料革命，新中国联邦给了我这个「能唱歌的」机会。也得“感谢”共产党，让我郭文贵这一生竟然唱了歌，而且我相信这首歌一定是红遍大江南北，成为创世纪之歌。「对此」我深信不疑！
因为它是用我的生命，是用唐平和威廉王生命的内心世界真实的表达「出来」的。我们不是同情蒙古人，我们是觉得蒙古人他们很伟大；我们尊敬蒙古人；我们爱蒙古人；我们愿意和他们一起奋斗。就像我们愿意和西藏人、台湾同胞、西藏同胞和香港同胞一起歌唱，一起灭共一样。这个歌还是一个《马背英雄》，就会是一个推倒CCP其中一个「重要的」多米诺骨牌。
兄弟姐妹们你们等待着吧，保证你们会喜欢「这首新歌」。
爱你们！谢谢威廉王，唐平老师，约翰哥哥你们所有的付出和辛苦，谢谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1634/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1634/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！3月19号，今天不锻炼，不锻炼。这家伙..这世界乱套了，从昨天晚上都现在大家可能都看到了，中美坐下来这一谈，各个细节牵动了天下的心，特别是我刚刚回答了无数个..我的手指头都已经是..划手机时间太长了，这个眼睛和手真受不了，兄弟姐妹们，务必小心，不带那个放光眼镜，眼睛会毁掉，手指头老划，一定要戴防护措施，真的受不了。特别我在给人家回信息，在回英文信息，累死我了。
大概情况吧，就是中共这回来打的招儿叫种族歧视、种族大屠杀，就是美国你杀黑人，我就回答所有的这些欧洲的美国的，说你怎么看这问题，我们该怎么办？很多人问，我说很简单，你说共产党在西藏杀的人，新疆杀的人，还有杀的我们汉人，自己人，香港人，还有50几个其他民族，包括云南那几个小民族，像当年的水傣，汉傣，大家没有查过历史吧，在大理下关水傣和汉傣，那杀了多少人，我说他杀的任何一次零头，都是你美国历史上这200多年的总和，他没有任何资格指责你所谓的种族问题，美国历史上绝对有这个问题，我说但是中共正在扼杀，正在屠杀。而且此时此刻正在屠杀，这就是我说你们美国人要明白，共产党跟你玩的是内部搞的种族大屠杀，我建议你们好好看一看印度的电影《白虎》，这是共产党真实的，向世界搞文化大革命，文化大革命输出，搞种族大革命，种族大革命输出，种族仇恨，然后最重要的把世界上所有的问题，历史的全归你白人，我说打你们的所有的朱利安尼，打你川普，打你班农，打你美国所有的右派和极右派，打你共和党，所有的一招儿，你就是种族歧视，我说你的种族歧视和种族大屠杀，他觉得实在差太远了，是你们有机会的时候了。
哎呀..很多人说，对呀，有道理。我说是你们该反击的时候了，到底是种族歧视存不存在？到底种族大屠杀这俩之间是什么关系？哪个重要？关键问题你现在还在干，我说这就让全世界来调查调查吧，让把全世界来评评理吧，我说你干嘛不利用这次机会啊？我说这个杨洁篪还有王毅，他俩都想争下一个常委，都想管外交常委，杨洁篪要退，王毅要上，他俩拼命的表现胳膊硬，擀面杖子硬，是吧？我说你让他表演吗，但你要借着这个表演，你要让全世界知道共产党杀了多少西藏人，杀了多少新疆人，杀了多少其他的水傣，汉傣，还有彝族人，杀了多少人，为什么那50几个民族越来越少，甚至是消失了，慢慢都杀掉了，都用各种所谓的政策，看上去没好的政策，把这种族都给灭了。
更重要的事情在香港现在，他在大屠杀，汉人是不是少数民族？汉人还是大族民族，杀少数民族你当然是大罪，杀汉族难道就不是罪吗？杀人都是罪。是吧？某CNN主持人，是吧？通过各方面的紧急联系，问我啥看法？你说我有啥看法，我就这么几个小看法，郭文贵就是个小人物，狗屁不是，是不是？郭三秒、郭骗子、郭强奸、郭没钱，是吧？就这点儿吧？所以兄弟姐妹们，我告诉过大家，共产党一出手，都是对咱帮助，为什么？因为他的出发点全是内部政治斗争，是上海帮和习大神的斗争，你去看这两个坐在那的时候，看上去执行的都是你中央的命令，事实上都想的是明年谁来继续干，杨洁篪继续干，还是王毅上来，当所谓的管外交的委员，共产党一撅啥屁股，就知道它拉什么屎，啥心都不行，中国人死人，死一百万，一千万，一个亿，对他来讲，那简直是太小事了。
你让王毅明天来接杨洁篪，管外交的委员，甚至进常委，中国死一半他都不在乎，这就是共产党的邪恶，没有一个人想中国人跟那他一样的，他认为中国人都是贱民、下等人、中下等人，他是上等人，上等人，这是每个进了中南坑所谓当了中央候补委员，到中央委员到政治局常委，每个人的心理，信不信？你自己看着办吧，我接触的中央，不管任何人只要到了上面这个层次以后，不管他保持什么样的生活形式，内心的世界的变化都有这样的，他认为他有..甚至是神，甚至是菩萨，甚至佛祖的代言人，甚至是化身，然后中国老百姓，其他人都是下等人，中等人，这就是真正的中国现在的状态，没有这个国家这个民族现在在扯淡的，他说的是一切话，做的一切事，都是为了他自己，中间这一块，然后还有嘴上这一块，啥都是扯蛋。
所以说的这，咱就不讲了，看着吧，接下来热闹大了，还有就是很多战友给我发，关于家庭啊，论里啊，给我发了很多，没想到惹那么大事，一个二月二这么多人关注这个事，我想你大家说说，整个文贵的一生最快乐的时光，都是跟我哥哥，和我爹娘和我这些嫂子们，和我侄子们一起过的，我在家说的最多的就是当年我们最穷的日子，我们所有家人在一起的时候，都是回忆在一起的日子，最快乐的，我跟我哥哥我们家没有一个人红过脸的，更不要说打架了，我过的最美好的生活，最穷的生活，挨饿的生活，都是和家人度过的，我觉得我一生最美好的时光都是和家人度过的，所以说我们家人也有很多不幸，我们家过去也有一些这样那样的事情，但是我的人生是这样过来的，所以我必须展示真实的我，当然我们家里也有那种小心眼，占便宜，有很多事情..你们所有的事情，我们家都有，但是说实在的，我从来没记住，我真的没记过我们家任何人的不好，我没记着过，我有哥哥有嫂子那种自私就别提了，到现在河南裕达旁边，我二哥还开小卖店那，上面有五星级饭店几十个亿，旁边还开着小卖店，你说你气不气人呢？但是你没办法，这就是一个曾经被下放到农村，在农村种地长大，杀猪出生的二哥，他就是那点心胸，那你没法生气啊，这就是他的人生嘛，是吧？但是他是我哥，他是我亲哥，我爱他，我想他，每个哥我都想他们，没有办法，说实话我不能不想他们，我真的想他们，虽然现在由于过去的几年爆料革命，新中国联邦，我跟任何人不能联系，因为我不想牵连他们，但是我真的是想念他们，所以说我就展示我真实的一面，但是从整个新中国联邦和爆料革命来讲，父母关系、兄妹关系、妯娌关系，它很复杂，这真不是一竿子能打到底的。
但是我再说一遍，我所说的我追求的和想好的，都是美好的生活，我没有想追求那种极端的，不正常的和病人的生活，而且所有未来的出发点，是基于健康和正常的社会上设计，然后再去考虑那些不正常的有病人的，我们要避免那个事情发生在我们每个人的生命中，但是我们首先要建立一个美好的制度，基于绝大多数人正常情况下，好吧兄弟姐妹们，我真没想到这么多人给我发信息，都是关于兄弟，家人，妯娌，姐妹的，但是文贵是个最普通人不过，兄弟姐妹们，但是我必须给大家说实话，就是这样子的，谢谢！谢谢！我没想到这么多人..在国内..哇塞..受不了了，装神弄鬼，共产党的高官一出国以后就学了..嗯嗯嗯，我一听就鸡皮疙瘩..痔疮掉一地，哎呀，别嗯嗯了，然后王毅的小手..恶心死了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1433/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1433/</guid>
      <description>内容梗概:
都不让我去看，他都没上，就是看不见你。180057那个不是1800。哥哥，我求求你了。 今天太多事情了。Just had conversation with design what I.三个experiences. He could provide me with his.We like we land it on 18000018005.本来要跟他一批我的爱我，would like to see g TV America fashion.1 experience. It has to be.Experience we should have a personality.他没赢过。  我看不到中文。嗯。嗯。
00:00:00-00:03:40 我服了你了，叔叔，你太厉害了。这是啥方式？这咋电脑变成红了啊？才想起来GTV，才想起来，你真行。OK rich，I hundred present agree your idea, you talk about, anything you need to call me please. Thank you.
00:06:00 好，兄弟姐妹们，我今天不是直播啊，我先在这给大家先简单说一下，本来今天晚上要直播的，你看我脸上，你看我的脸上，突然这个镜头模糊了的，你看戴口罩，你看你戴口罩勒的线，从中午戴着勒的线。
好多好多事情发生了，好多好多事情发生了，哈哈哈，所以说，现在我们约翰叔叔就在我旁边，我就担心他再虐我一遍，我又不敢直播了，我得了直播恐惧症了，兄弟姐妹们，但是呢，兄弟姐妹们我就是因为8:30路波切就要开始直播了，我在他直播前我就是很多战友发信息，要让我直播，我今天上午本来想着今晚上也直播，但真的是没有时间了，因为太多太多事情了，这是一个。
第二个呢，我们现在有很多事情正在发展中，我是担心一搂不住，这说露了咋办啊，对不对啊？这不行，这不能播，所以说咱老老实实的，这你这又不行了吧，又不行了吧，这就是你，看到没有。所以说兄弟姐妹们，时时刻刻，就在此时此刻，几个战场正在全面开始中，就在此时此刻我们有几个最关键的战友，我已经吃晚饭了，我今天吃了晚饭了，吃了英国大厨整的馒头，还挺好吃，我们的好多战友还没吃饭呢，我这就等他们信息呢，所以说，咱们的战友说，我想千万千万说别说出去啊，我们美国的朋友说郭先生千万千万在发生前不要说出去。
我今天抽烟了，必须得抽啊，很兴奋、期待、高兴。我们现在每时每刻经历的事情可能都是过去10年、20年、30年都不能经历的事情，所以说兄弟姐妹们，这事真的是我们在创造历史，我想告诉大家的啊，接下来你会看到为什么这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是这个共产党的病毒的再次的次生灾难？这是黑暗势力和共产党势力勾结的结果，大家到时候看了你就明白了啊，这是一个。 第二个，兄弟姐妹们，你们要知道，灭共这个事情现在到了分分钟钟都有可能巨大的变化，他跟经济没关系，他跟现在病毒也没关系，他跟美国现在的大选也没关系，就没有都不是绝对的关系，应该说有关系但没有绝对的关系，真正这个影响的是国内很多事情的发生，国内的事情发生，关键取决于国内的政治和国内的军事。所以说兄弟姐妹们，这才是真正的，我们期待的上天给我们的另外一个奇迹，就是让国内的战友和共产党内部的以共灭共达到一个新高度。  唉我这脸看出来这狗屁崩的那么老啊，我事实中比这好看啊，这咋把我弄的那么难看啊，你说这口罩印也就口罩印呗，你整的我……挺好的，开玩笑呢，事实上我本人比这难看多了，我就知道你会出这招，我就知道，我就知道叔叔，你搞不定了你就玩邪的了啊，回回玩邪的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线洛杉矶</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</guid>
      <description>内容梗概:
艾罗：连上了！文贵先生！
郭先生：你好，你好，艾罗你好！
战友：我们连上了！赶快说话吧，等一下信号又有干扰了。
郭先生：兄弟姐妹们，辛苦了，辛苦了！持枪跑哪去了，持枪。
郭先生：听到了吗，兄弟姐妹们？
战友：听到了，文贵先生。
郭先生：大家好！听得很清楚，看得很清楚！
战友：我们现场的朋友都能听到您的声音。
郭先生：太好了！我自己在那边倒腾了一个多小时了，我早、午餐都没吃呢，就看着你们那块激动得受不了！我这就恨不得就到现场去和你在一起啊！太棒了，兄弟姐妹们，太棒了！
持枪战友：谢谢！谢谢文贵先生！您辛苦了！向文贵先生致敬！
众战友：向文贵先生致敬！
艾罗：好的，文贵先生，我们现在可以向您提几个问题吗？
郭先生：请！什么问题都可以！
艾罗：好的，文贵先生，您曾经在洛杉矶生活过，对洛杉矶也非常的熟悉，那我们今天洛杉矶的战友在总领馆前发出我们的抗议活动。请问文贵先生：我们洛杉矶的战友怎样才能发挥我们的优势，为“爆料革命”做出特别的贡献？
郭先生：今天，首先，我今天，今天，咱们跟Sara，咱们这个“美西之声”洛杉矶这个连线，包括刚才在好莱坞的，然后还有我们的兄弟姐妹们，包括图桑的这些兄弟姐妹们，那么旧金山还有今天的连线，包括在这之前跟日本连线。大家你们有没有感受到，今天你真正地感受这个世界真的是蓝色的海洋，而且从太阳升起和降落的地方围绕全球到现在，我们蓝色的力量从来没有停止。那么，更重要的事情，就是你站在这个地方，就这个地方，我经常过去开车，因为我当时买的房子在贝拉尔，后来在那个比弗利山，我经常开车到到下面去，到海边去吃东西，我经常走过这里，就在你们对面的楼的旁边有个公寓，我一个台湾的朋友就住在那里，当时的邓丽君也在那边，也有一个公寓，还跟成龙在那儿同居过。所以说，你们那后面每一个楼我都熟悉。但是，我要告诉大家的事情：从来没有，从来没发生过、我见过，中国人在洛杉矶，为了维护我们中国人的尊严和安全，或者体面，而站在大街上过！我相信我可能是无知的，这是第一次！所以说，兄弟姐妹，我对加州——我是我人生第一次来美国就到了加州，就是沿着你们下面那个路。当时从机场过来，一到洛杉矶，我就整个人改变了世界。我的世界观是从日本、香港、台湾和洛杉矶（美国）改变的。当你们站在这里的时候，对面这个共产党的“匪馆”，那里面干的什么事情，大家知道，除了休斯顿之外，旧金山之外，这个洛杉矶是特务最多的地方，严格讲，是剥削华人、犯罪最重要的地方之一！当你们穿着蓝色的新中国联邦（的衣服）站在这个地方，世界已经改变，中国人的命运已经改变！不管共产党它服不服，它已经是完蛋了！
还有一个，兄弟姐妹们，你们去想想，当年，我一九八几年来美国的时候，你们都在哪儿啊？你们虽然都是小孩子，我走上江湖比较早，一九八三年就走上江湖了，但是我这几十年过来，我看到，我亲身，我经历，我与之奋斗，我就是想看到，今天，全世界，有我们新中国的蓝色的海洋，我们不用再讲那血染的红旗，我们不用再喊“一切都是党的，一切都听党的。”现在党给了我们什么？走到全世界，如果没有新中国联邦，没有“爆料革命”，大家去想一想：今天的洛杉矶的华人将是面临着什么样的情况？旧金山和全世界的华人将面临什么样的情况？新中国联邦可以绝不夸张地说，拯救了海外的所有人！那么，今天，兄弟姐妹们，这是我郭文贵做到的吗？不可能！没有这么多你们身后的、我根本不知道名字的……我连持枪，我完全不知道持枪的真实名字，但是没有你们，没有“爆料革命”，没有今天，上天在帮我们中国人，没到最后一分钟让我们中国人成为全人类的公敌呀！那是因为你们站出来了，我是一个带头的——我一点儿都不谦虚啊；但是，如果我带头，后面没有人跟着，我不是带头的，我是一个没有头的蛇，或者只有头没有身体的蛇，没有尾部的狮子，什么都不是，动物都不是，那是怪物，怪物！郭文贵走到今天，和新中国联邦走到今天，就是有最早的像Sara、路德这些战友们进来，像木兰，像我们千千万万最早站出来。后来，我们每个战友的战友的背后，都有千千万万个你们这些我不知道名字的战友。更多的是国内党内、党外数以亿万个战友。
今天，你们看到了世界上是什么样的新局面：新中国联邦在过去的将近一星期里边，瑞士的金融机构，欧洲的金融机构，包括日本，都在跟我们联系：怎么能合法地将没有共产党的新中国海外的资产由新中国联邦来接管。这是个什么样的转机啊，兄弟姐妹们，这是过去我们连想都不敢想的，对吧？我们在海外的华人被他们三十个到五十个欺民贼——加在一起三十个到五十个，也就是你们站在街上的四分之一——整个垄断了华人的形象，代表我们民族，代表我们法治，然后代表我们要钱，代表我们现在干那些不要脸的事。所有华人走在大街上，没自信，没体面，不敢张嘴，不敢迈步。人家上餐厅吃个饭见到华人都不好意思说话，成了一个“华人不敢见华人、华人不跟华人打交道”的这种奇怪的现象。这是什么现象？共产党最希望得到的，就是让咱们之间互不信任，互相拆台，互不自信。大家想过这个问题没有？我曾经说过，我一定要让海外的华人，走在大街上，得到所有人应有的尊重，而且是靠实力，不是靠欺骗，更不可能靠金钱。今天看到全世界的华人走到全世界，在所有全世界的抗议，被当地的警察理解、保护、协调，我们展示了一个伟大的新形象。洛杉矶未来会做什么？我告诉大家，洛杉矶如果说新中国联邦力量不能崛起，灭共不可能！在美国的上千万华人，如果洛杉矶不团结上百万华人、几十万的华人的力量，我们绝对不可能灭了共产党。洛杉矶和整个加州，如果华人不团结，不可能灭掉共产党！还有一个，我们的美国，美东和美西没有全部的团结在一起，这个世界上将不可能有“爆料革命”，不可能有新中国联邦，也谈不上没有共产党的新中国。
战友们，我刚才，我在那个图桑群里说过，你们想过一个（问题）没有，你们站在这里的人，明天你看今天，你会怎么想；你们未来的子孙，会怎么想？今天你还能回到两小时以前吗？你们回不去了。那你往前走，往哪走？对面那个大使馆，未来就是我们要它搬开，变成插新中国联邦旗帜的地方！兄弟姐妹们，你们在改变自己，改变中国，改变世界！文贵不能用任何语言来感谢你们，我会用行动，不惜一切代价，尽快地铲除共产党，还给我们所有的兄弟姐妹们应有的体面和尊严，包括我们被榨取的财富，给我们一个中国人的安全的未来。衷心地感谢今天到场的所有兄弟姐妹们！冒着这个CCP病毒的危险，在这个烈日炎炎下，你们追求自己的信仰，民主、法治的自由，感谢了，兄弟姐妹们！
艾罗：谢谢文贵先生！站在我旁边的是我们新中国联邦的新一代公民。今天我们请他们来为我们领喊口号！
小朋友：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
众战友齐喊：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
郭先生：太棒了！哎呀，这孩子，我到洛杉矶去，一定要跟他们好好地拥抱！
艾罗：好的，文贵先生，我们还有第二个问题：我们想问一下，现在中国国内的洪水泛滥，我们之前也在您的直播中听到您讲，中共有可能让三峡大坝崩溃，从而呢，让周边的三个核电站都导致核泄漏这样惨重的人间灾害。我想问一下郭先生，美国有没有可能会做一些预警和阻止？因为我们洛杉矶的很多华人，每一个人的父母、家人都还在国内，我们应该为我们的国内的家人做一些什么样的准备？谢谢郭先生！
郭先生：这个问题问得非常好啊，这个也是……这个……我每天工作很多西方的有良知的，还有一些这个政府的合作者们跟我们都来问这个问题。我非常现实给大家说啊：第一个，你们唯一能做的事情，就是现在尽可能在西方传播共产党的流氓、犯罪，包括在三峡地区，完全是玩弄政治，搞大外宣欺骗，没有任何的所谓的防灾救灾的措施，根本没有！它巴不得都死干净才好呢。另外一个，战友们，我们要强大，我们要有经济，我现在……刚才你问我这个问题，我说你给你家捐……给你家人捐一个亿，你能做到吗？你做不到。一千万能拿出来吗？你拿不出来。那我说你现在租一架飞机回去吧，把他们接出来，你做不到。最现实的话，新中国联邦，唯真不破，你们能做什么？唯一的事情，就在西方传播真相，将新中国联邦、“爆料革命”、大家、战友联合在一起，一秒钟都不能闲着，在梦里边就得想想我如何传播真相，然后让全世界人看到共产党这个流氓在三峡地区犯下的罪行！就像我，今天上午两个小时，你们看到这个直播——War Room直播在我没有参加的时候，大概在六百万到七百万，你看我参加（后）是多少？每次都超过两千万！那让西方这些人看到，这是个什么样的流氓政府！黑社会、再黑的社会都不会这样干，它不但不救灾，不防灾，它希望所谓的“多难兴邦”，多死人。你说天下还有这样不要脸的政府吗？让我们的家人死干净，兴它的“邦”。它是什么“邦”？是流氓的“黑邦”！这些王八蛋们，黑心到无耻，中央电视台到地方，天天在唱着“多难兴邦”，你叫“多它的难”不行吗？“兴兴我们的邦”行不行？所以，战友们，你什么也做不到，你既没有这个经济实力，你也没有这个政治实力，也更没有这个影响力，现在唯一的是新中国联邦啊，唯一的，给任何人的，它属于我们所有站在这边的孩子，这俩孩子再过十年，他怎么看待你们和我？说我曾经第一次站在了共产党的“匪馆”的对面，我参与了“Take down the CCP！”了；第二个选择，CCP还在那儿，他爹妈、他爷爷被杀了。这俩孩子会怎么看我、我们？我们只有一条路，干倒共产党！Take down the CCP！拯救全中国人民，这就是我唯一能做的、非常现实的，也是我们目前能做到的、不影响你们安全生活的情况下，现在包括那些欺民贼，我们要让全美国、全世界尽快将这帮王八蛋绳之以法，不能让这五六十个欺民贼、“伸手党”“骗捐党”再骗我们的钱，骗我们的孩子了，让西方看到我们的真相，更大地传播，这是我们目前最需要去做的。所以说，三峡的事情，你交给我，我会尽全力地做，做得一定也会像过去三年爆料一样，超出你们的想象。你们记住，只要你们相信共产党被灭，剩下的事交给我文贵，我会拿出答案来，拿结果交给你们。你们要安全地在身体健康的、保护孩子安全的情况下，支持“爆料革命”，支持新中国联邦，就够了。谢谢！
（众战友欢呼，鼓掌）
风萧寒：感谢郭先生！我想请问一下郭先生，我是风萧寒，然后在这个G- Fashion非常有幸在洛杉矶落地，也是这边的总部。那么接下来，G- Fashion有哪些好的规划和大的新闻会跟我们广大的战友和我们的同胞们见面呢？谢谢郭先生！
郭先生：谢谢啊，大帅哥啊，个儿那么高！天啊，这个，这个，就看你这身板儿，第一个，先说你先免费给G- Fashion当模特去，然后，我们这边这几个，咱主持人、美女，这几个孩子，你们先要去免费给G- Fashion当模特，这是我希望。
艾罗：谢谢郭先生！
郭先生：我要跟大家说一下，G- Fashion就在你们就在那个Sunset Blvd和好莱坞大道的交接处。G-Fashion的整个的设计中心、设计师，然后Rodeo Drive还会有大的房子。洛杉矶，我们G-Fashion，包括G- Club总部，最起码我们需要三千到五千的同事。今天你们才来了两百人，两百人的背后大概，我们大概有两千到两万人的家人的社会关系，我们需要大家要知道的，G- Fashion未来，你们一定要记住，它是属于我们所有战友的。就像GTV，我要GTV干什么？没有你们直播，我要它干什么？没有你们看，GTV能活下去吗？没有用的！G-Fashion就是要通过时尚传播中国的五千年文明，通过时尚积累健康的财富，为我们新中国联邦、为我们对面的孩子打造一个美好的未来。然后，G-Fashion、G-Club , G-Coin, G-Dollar、GTV、G-News，所有的未来只有一个目标：维护着我们华人的尊严和安全和体面的生活。所以说，大家要记住，那个不是任何人的，是你们的，是我们所有这些孩子的。G-fashion在洛杉矶，你们一定会看到，当九月份开始的时候，就在你身边，而且未来你走到哪里去，你都会，你都没办法回避G-fashion带来的时尚文化，以这个时尚文化传播的东方文明，然后让我们让我们的子孙、我们的孩子更加地体面，受到尊重和安全。亲爱的兄弟姐妹们，这一刻已经来临，谁都挡不住！千万不能没有了你，没有了你，就不可能再有更好的选择。就像今天，如果三年前你听了（“爆料革命”），你觉得我们是神经病，今天你已经是神经病当中的最神经病的人。因为什么？我们相信正义，我们不相信今天是我们人生的一切，我们不相信造假能造出Fashion，能造出货币，我们不相信偷人家技术能让自己强大，我们不相信自己的孩子未来靠撒谎能活下去。我们需要有爱，我们需要有情，我们需要尊重，我们更需要尊重别人，我们更需要去爱别人，更需要用坦诚的态度对待别人。我们反共产党的，就是共产党做的我们都不做！我们也会不但我不做，还不让别人做。那么我们要做的事情：唯真不破，真善狠。兄弟姐妹们，这一刻是多么的美好，是多么的伟大。全人类第一次跟我们中国人站在了一起，看到我们蓝色的旗帜，看到你们打的横幅，今天你们和持枪你们做得太棒了！你们是带着心，带着生命来的，带着未来、孩子来的。那么这一刻，美国人看见了，全世界都会看见，最重要的事情，我们自己的良知，上天会给我们一个最好的答案。CCP是肯定完了，肯定完了！剩下的事情，是我们公司，今天我们国内的父母、家人洗脑后不再被它们害死，不再被它们把我们的下一代再继续伤害下去，这是我们要做的。兄弟姐妹们，团结起来吧！我们已经别无选择，要么被别人给灭掉，要么就灭掉魔鬼，拯救世界。谢谢兄弟姐妹们！
（众战友欢呼鼓掌）
艾罗：现在我们现场的小朋友有一个问题想问您。妹妹先来！
小朋友（妹妹）：所以，我还是个小孩子，但是我希望帮助这个事情，我能怎么帮呢？
郭先生：哦，就是……你说这个Fashion，是这意思吧？能怎么着，是吧？
艾罗：她说，我还是一个小孩子，但是我愿意帮助“爆料革命”这件事情，我应该怎么帮呢？
郭先生：呵呵，太可爱了！你今天做的事情，可能将是你开启了你人生最重要的一步，你未来可能是，一说我曾经在（2020年）8月29号，在洛杉矶，中共大使馆面前，站在那里，跟着我家人，在那里跟郭文贵爷爷（郭文贵伯伯）连线直播，我曾经问过他“我应该怎么帮呢？”
艾罗：小朋友说，小朋友说是“郭文贵叔叔”，不是“郭文贵爷爷”。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</guid>
      <description>内容梗概:
大家能听到声音吗？亲爱的兄弟姐妹们，能听到声音吗？声音很好就中。咱拿着棒子吧！共产党有棒槌，咱有棒子。尊敬的战友们好，今天是7月8号，文贵在这里和大家乱聊直播，不孬不孬不孬。这一晃都7月8号了，战友们这也真够快的。文贵7月8号，在这里向大家乱聊直播。
7月8号下午，亲爱的兄弟姐妹们，这两天大家都很高兴刚过了七夕节，七夕节中国的情人节。亲爱的兄弟姐妹们，大家都过得不错，很多投资G-TV的战友都拿到了G-TV的股票，没有拿到的别着急。我在这再重申三遍，战友们一定要联系我们投资委员会的律师、还有股票发行公司，给你发E-mail、发信息，你要回复WhatsApp，一定要回复信息。如果没有拿到的，请在那个WhatsApp上回信息，好吧？然后有些可能是你没有回复信息，人家律师啊我们说了也不算数。律师得看所有的东西，一股也不能差、一分也不能差，都要对上。所以说请兄弟姐妹们多多的原谅，这也是我们应该高兴的事，这在美国是严谨的、美国是认真的，好不好？希望兄弟姐妹们能够高度配合，把这个股票赶快结束。现在大部分已经都拿到了，大家很高兴。
大家在昨天7月7中国情人节拿到股票，不是故意安排的，完全是这个时间赶的。但是我们很高兴，天意吧、天意。亲爱的兄弟姐妹们，接下来G-TV这个股票大家收到以后，这个股票你可以选择你要的纸张股票——黑色、红色、蓝色你任选。选完以后，他会寄给你，有什么事情保持联系。G-TV已经正式的成为美国一家上市前私募的、受美国金融机构和政府的各种的证券机构监管的一家公司，所以说非常重要，一切都要依法办理。
现在卡吗？视频效果如何？视频很好、不卡，声音也很好。现在发现看谁的直播都不如咱的，咱的直播是最棒的，真的是。看咱的直播效果，不直播都不好意思。但是我很纳闷啊，战友们有些人把这个G-TV当成了广播电视台了，完全没有视频，就放一朵花、放一个麦克风，竟然讲了一个多小时、讲两个小时，那你要直播G-TV干吗啊？广播电台不就完了吗？咱是G-TV不是G-Radio、也不是G广播，大家把它当成广播了，多浪费啊！你说。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，收到股票的你就回复一下“收到”就好了，其它就不要说了，咱们就等着吧，以后你们就按照G-TV的股东享受G-TV股东的待遇。没有收到的，请你赶快看你的E-mail或给WhatsApp联系。大部分已经发出去了，我们希望能更快的结束这个事，好吧？兄弟姐妹们。
G-TV是连续一、两周了，董事会每天都开几个小时的会，开会、并购、发展、建设、团队，全部在进行中。那么亲爱的兄弟姐妹们，还有一个，就是这两天咱们被攻击得很猛——共产党攻击的，共产党人也不是傻子，人家一个国家机构，是吧？所谓的被绑架的国家机构。对不对？共产党能坐以待毙吗？不可能坐以待毙，共产党一定会出手。我在6月4号以后，我告诉咱们的美国朋友，我说“你们记住，接下来共产党的攻击会有下面几招，共产党最大的本事就是造谣。”造谣！过去三年造了多少谣了？真的是啊，美国人很在乎这个造谣。我说你看这攻击谁啊？凯尔巴斯、蓬佩奥、皮特纳瓦罗、然后还有班农先生，当然郭文贵啊，一定会攻击的。
所以你看那国内的电视台骂皮特纳瓦罗，骂到啥程度？然后昨天FBI的老大雷，叫瑞恩——中国就翻译成雷，最细的、前所未有的一条一条细节，关于中共在美国的间谍问题。完了以后，有人问中国的外交部发言人。这共产党的代表张嘴就把人家FBI的雷，说成“这是个一贯撒谎”。你见过雷啥时候撒过慌啊？一个FBI的一个老大，你见过啥时撒谎？这是个传统的美国人、非常好的一个人，人家就是履行职责。人家说我们在干啥，人家讲了共产党派这个那些所谓间谍，到美国玉米地偷人家种子的事儿。丢人呐，实在是丢人呐！你说你跑人家玉米地偷种子，让人给抓了，你说丢不丢人？还有四个自信，你大爷的！你啥自信呢？就这么自信——跑人家美国玉米地去偷人家种子，结果让人FBI给抓了，是不是？
然后，从七八千一下子掉到一千。然后你们看到了共产党的这个喉舌，张嘴就来啊，“这个瑞恩一贯撒谎、一贯撒谎，极端的右派啊。”记住啊，只要是反共的美国人、外国人——“种族歧视、极端右派、一贯撒谎，搬起石头砸自己的脚，然后所谓的政治投机主义。”你叫共产党一说这话，所有人类全天下的大词儿全都砸到你头上去。他关键是为什么共产党这70年，就中国人真信？哎，这中央台一说、外交部一说，大家听的很爽，哎就是啊。绝对不相信真话，绝对不相信善良，就相信假话、就相信恶。谁敢耍流氓、谁敢胡说八道，我相信谁。这就是中共洗脑后咱现在的中国同胞的下场，这不仅是别人，我的公司、我的家人一样。
我的哥哥回家以后，一张嘴就是今天新京报报道了啊，然后说“哎，我听说啥事了。”我说“你在哪听说的啊？”“我在什么报纸、什么报纸啊、新浪网看。”反正你也看不了外边网，然后新京报、然后人民日报、还有郑州大河日报啊。我回家最大的痛苦是跟这哥哥、嫂子、家人们就没话说，我说实在话，没法聊。你能天天生气吗？我那时候没暴露，天天这么极端的，用共产党的话说——极端的反共，是吧？你没办法啊！然后一看，哎呀，最近美国又出事了，美国现在没法儿过了、水深火热。我记得特别清楚啊，2000年啊2000年，2000年这个911啊发生以后。哎呀这个我回家，家里边的同事、还有我们的同事们，“美国这回完了！老板，这回美国完了。” 我说咋了？“美国这回彻底的完了，中国肯定是老大了。” 那时候奥运会还没开呢，是吧？还没申请下来呢，2001年才下来，WTO——2011年前。我说咋了？“完了，美国现在整个国家现在就完了、崩溃了，然后中东人会席卷美国。”
当时我说“疯了一样”。我记得当时我去北京医院去看一个老领导——住院了、手术，哇塞！那一层楼他占着，我上去以后，记得他警卫去接我。一见我，“哎呀郭先生，美国人这回完了。”我说：“是吗？”这哥们八局的，我记得特别清楚，另外一个是九局的。“怎么你们在这呢？”“来看看老领导，让我来接你来了。”我说：“美国咋了？”他说：“这回911美国完了，如何如何… 。然后说布什总统多傻啊、完全没反应，美国这回傻了。然后在美国的穆斯林会把美国整个摆平！”当时我就觉得我不知道说啥好，可悲的事情——中国当时1万多亿美元的GDP就说美国不行了。中国现在10几万亿美元的时候，美国更加不行了。
所以说昨天那个外交部不要脸的，叫什么赵什么家伙，我不知道他叫啥名字，我真的是看够了。我是看到战友们发来的，“瑞恩一贯撒谎，极端右派，投机主义。”别你说这“我们中国的安全部也不是吃素的”，你啥意思？——“你能抓我们中国的间谍，我也要整几个美国在中国的间谍。”叫赵立坚，是吧？战友们，你见过这种流氓发言人吗？他代表我们中国人，你说如何让人家看我们这个国家、这个民族，有话好好说行不行？
好了，我当时一爆海航，咵叽，“郭文贵强奸犯”；一爆王岐山，“郭三邪”；一爆王岐山跟海航，“直接给发蓝通了、还发红通”；419一爆孟建柱，“全家给抓了”、“ 郭三秒”了，直接从“郭强奸”、“ 郭三邪”、“ 蓝通、红通”，直接给我整成三秒了，整成“郭三秒”了。你看这体格，你给我三秒太多了吧？郭0.3秒就够了了。结果呢，来了、派来了谁呀？派来了孙力军、吴征、刘延平，然后“七哥长、七哥短，大哥长、大哥短。你娘就是我娘，你爹就是我爹，你哥哥就是我哥哥。你放心，谁欺负他们，我把他抓起来，过年我陪着他们。你放心，老人有病，我去看。”我老娘也被整死了，我老爹被整的起不来椅子了，半瘫了！我哥哥被抓起来三年多了，我的同事也被抓了。孙力军也被抓了，孙力军也进去了。这就是共产党，是吧？这还不算数，当时华尔街、还有美国的华盛顿邮报找了中国记者，“郭文贵、郭强奸”。
最近新中国联邦，所以说六月四号以后，我就给所有的美国战友，我说“你等着吧，你们的造谣来了。”一星期前《华尔街日报》要采访我们，说我们收到了一个叫豆豆的，豆豆给美国FBI 举报“GTV诈骗”。而且FBI在调查班农，FBI调查kyle bass，FBI调查Miles郭。我R他八辈祖宗！华尔街这两个记者，我R他八辈祖宗！这个跟那个叫ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ的、同一个——就当时说我是双面间谍的记者，一模一样。这《华尔街日报》，刚才我跟班农先生、还有两位将军说呢，我说，你们成天，当时《华尔街日报》我不让采访我，你们非让他采访，我说“他早晚一天，他得砸锅。”结果砸锅了吧，而且还砸那么厉害。6月4号以后，头两天还让《华尔街日报》采访我呢，我坚决不让采访，我就不接受，咋的？我就不让采访。结果是不采访、来了、砸锅。同样的两个人——一个印度裔记者、一个白人记者，我这就告他种族歧视了。好吧，现在说了“班农先生被FBI调查，郭文贵被FBI调查”，是今天晚上出来或者明天早上出来。又来了啊，大家记住。
为啥你们知道嘛？这回是什么？他们最担心班农回去帮川普选举去。班农先生不回去。这一说FBI调查，在法律上你就不能回去帮川普总统选举。他的核心是干倒川普、不能让川普总统赢，川普总统彻底反共。明白了嘛战友们？来了吧。然后告凯尔巴斯，说凯尔巴斯被税务局调查、被FBI调查，然后又干嘛——吓跑投资者，明白了嘛战友们？凯尔巴斯先生的身份可没那么简单。
你们现在不懂，未来你们会懂的。昨天看到那个布隆伯格报道了吧？王岐山的哥儿们、王岐山的兄弟，看到了嘛兄弟姐妹们？这就是真正的中共这个！你永远记住，当共产党骂谁的时候，当西方所谓的主流媒体报道：“中国人谁是坏人的时候，和站在了中国人的对立面——所谓的中国人啊，共产党说的中国人，共产党对立面的时候”，这一定是好人，而且消息一定是假的。大家往后看前７０年，是不是这样？
所以说头两天，凯尔巴斯还有班农先生还很当回事，我说随便。记者给我们律师，我们律师只有一个话，郭文贵对着视频直播说的，“ FBI从来没调查过郭文贵，FBI从来没调查过班农。”这个华尔街我R你八辈祖宗，你这两记者我R你八辈祖宗，你就造谣吧！对吧？你就造谣。你有本事你到法庭去告我去，对不对？你耍这种烂流氓跟共产党，还有那两个骗子华盛顿的，ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ，Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ这两个烂货，叫一个豆豆——是共产党的间谍。你个烂货，稀不拉几的几根烂头发，还拍什么写艺照，你恶不恶心？
但是你要看到共产党的问题，还有什么找的一共不超过６个人，所谓要求退款的，说是去FBI去告调查我们。FBI是你爹啊？是你爷爷啊？那FBI的瑞恩老大都是被共产党骂的已经是狗屁不是了，那是你爹啊？动不动就FBI。博讯、韦石还有熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子啊，从２０１７年第一天我在英国就说，“你来，我叫FBI抓你。”到现在我没见过FBI啥样，你们这帮孙子！用郝海东先生说的话“你们这帮孙子”。
现在鼓动华尔街Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ，Fach　Ｗａｌｌｅｒ，我R你八辈祖宗，又造谣呢？什么FBI调查班农了，怎么调查郭文贵了？FBI在那活着哪，你出一句证据出来给我看看？倒是吴征把美国前FBI官员弄到北京去，是不是？蓝金黄，多少报道啊？ 所以说现在你知道很夸张的，上星期有个记者他说，“我们确切的获得消息，吴征是受美国FBI叫‘保护令’保护的。”哎呀我的妈呀！我说“吴征是在美国申请了正式的所谓的间谍工作文件的”，人家是合法间谍、美国公民，然后是为上海情报局工作的，从来没挣过一分钱，号称以老婆为工具的这个白手套、公关公司。公司俩人——董事长吴征，副董事长杨澜，公关以老婆杨澜是最大资产。对不对？就拿他老婆到处卖嘛，对不对？
当时就找到班农先生俩小时，一个小时吴征就给他说，他老婆有多出名。他老婆说彭丽媛女士每周一到两次必须打电话，抚慰受伤的心灵，叫“知心大姐”。说不给杨澜打电话，彭丽媛女士就过不去了；然后习近平先生经常也给吴征也打电话，甚至喝喝个酒——抚慰受伤的虚弱的心灵。这样人都活着哪，这不是我胡说的吧？这样的人竟然是FBI保护的、有保护令的，他不是双面间谍他是什么间谍？美国不报道，主流媒体华尔街你不报道，你大爷的！你逮着郭文贵报道。
我不是双面间谍嘛？你咋证明我咋双面了？双面得有共产党一面，那一面是美国、还是哪一国？我再次重申：我跟美国任何情报机构没有合作关系，我公开说的。你站出来说呀？你大爷的华尔街日报，你个王八蛋，你站出来说呀？是吧？所以你看所谓的中正媒体有多可怕？就是为了点钱，你看看这俩记者就在这个时候找一个“豆豆”（网名）、一个烂豆豆、烂到家的人，竟然打电话说：“我被骗了几万美元。”谁骗你了？班农骗你了？郭文贵骗你了？我收你钱了？你把钱汇到VOG、你找VOG去，VOG还找你要钱呢，你给VOG提供的都是虚假信息，你符合资格吗？对不对呀？哎！就这她也竟然能上了桌面，竟然也能上得了桌面？亲爱的兄弟姐妹们你觉得这荒不荒唐？
所以说头两天这个华尔街日报，我们四个大律师：“哎！我们要紧张！我们要紧张相对、紧张相对。”我说你放屁！有什么相对的？你要想收律师费收律师费，我才不在乎他报道什么呢。我就不相信了，我说我过去三年郭文贵是全地球被网络骇客、造谣的——斯坦佛说我占到48%，澳大利亚官方报道说我占70%多。我有多少脏名冠到我郭文贵脑袋上？人类上只有现在郭文贵一个人！受到了如此之攻击！谣言、妖魔化、郭强奸、郭三邪、郭红通（红色通缉令）、郭蓝通（蓝色通缉令）是不是？郭双面间谍、郭三秒、还能说我啥呀？你还能造我啥谣？
现在好嘛华尔街来了，我说你们紧张是你们的事，不要给我谈，这个我不要听。然后班农先生、卡尔巴斯，我说：“你们的事是你们啊，别跟我说。你们找你们的律师，你们去处理去，我不在乎。”我说他越报道我越出名，最终的事实会证明到底是真是假。美国这个国家伟大就伟大在——好人他会有好结果！坏人一定要得到惩罚！这就是美国的伟大！但这里不都是好人，坏人多了。华尔街日报多少坏蛋啊？是不是？
头两天纽约时报一个最牛B的记者、牛叉的啊，牛叉的记者，叫Kevin Ruth，说要报道我、坚决报道，找我们律师说要查一下Bruno Wu的事、Bruno Wu 吴征。我说查吴征好啊，我最讨厌采访我，我就不愿意采访！每天就采访，烦死我了！后来几个律师说Bruno Wu的事你还是接受采访吧。我说好吧，一张口问我，说啥？说这个大纪元你有没有给它钱呐？我说你啥意思啊？怎么大纪元？大纪元怎么了？大纪元报纸给钱了？我当时就火了！我说你们纽约时报吃饱了撑的？拿共产党多少钱啊？我给大纪元钱关你个屁事啊！我给它钱不合法吗？何况郭文贵一毛钱没给过大纪元！也没给过任何法轮功（钱）！我说他们做的非常棒，非常好！我非常尊敬！干嘛？大纪元现在搞火了，纽约时报就害怕了是不？就出来想干倒他是吧？我说你找共产党去呀，你们这帮不要脸的东西！拿多少狗粮啊，跑这来打击大纪元、法轮功来？
我在上面就骂起来了，结果班农先生、还有另外将军说“哎！Miles，停停停。”他说他是非常有名的记者，他说我来给他说。我说你们不要管。我花了四十分钟我就给他理论法轮功、大纪元。我说法轮功死多少人，你知道吗？你咋不要证据啊？大纪元，我说你知道在香港大街上就一个大纪元在那块儿，架着摄像机对着共产党“咣咣咣”，他们直播，那容易吗？那玩意。说着容易！我说你去呀！你不是在香港吗？你不是纽约时报吗？他说：“我们报道了这个，我们报道了那个。”我说你放屁，你是纽约时报，你当然该报道了，你拿了多少钱啊？大纪元上哪来钱去啊？好不容易出来个中国讲真话的媒体，你就要干倒它，你咋不干共产党啊？
对不对呀？就是欺负软的怕硬的，对不对，吃点狗粮，什么狗屁中正媒体啊，对不对呀？我说我郭文贵就不吃你们这一套，我说我不让你们采访我，你不报道我，爆料革命搞得很火嘛，对不对呀？
个十百千万十万，108936，才十万？所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万记住，爆料革命需要的是勇气，需要的是你对“真”的绝对尊敬！对“善”的绝对尊敬！你要对美国这个国家法律有绝对的信心！唯真不破！唯善不败！扯啥王八犊子呢，华尔街报道，把他们吓半死，你爱被吓被吓，我是不被吓，是吧。
今天，本来有一个相当牛叉的一个是…，昨晚上我发了盖特，非常牛的一个报道，结果中共大使馆又出来捣乱，今天要报道了，就是爆料革命又进入了新的时代。然后我们会带领美国和西方世界开展另外一个层次的灭共行动。信不信？但是本来就现在，今晚7点钟该发生的，有可能啊，推迟个一两天，两三天，推迟了半周，也可能下一个小时就播了，咱走着看。还是你在美国买通华尔街，谣言…讲英文讲多了，Rumor Miles guo管用，还是你想造谣班农管用？那FBI查不查班农查不查郭文贵，在美国一查就知道了，用得着你个王八蛋造谣吗？对不对啊？
那么现在，亲爱的兄弟姐妹们，只要咱那个出来，那是带着全世界，集体喊打，对共产党集体喊打，集体喊打，对共产党进行一种歼灭性的打击。你就造这谣又咋地啦？FBI调查我又能咋地？调查我吧，调查我吧。我是强奸啦？我是杀人啦？我搞间谍活动啦？我骗钱啦？好哇，调查我吧。我从来没听说骗钱是FBI调查的。
豆豆你这个烂人，你将成为历史上比秦桧那个莫如妻跪着的还脏的女人，你走着看。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天晚上也可能明天，华尔街日报新的造谣，郭文贵、班农，甚至还有凯尔巴斯被FBI调查，共产党…，但是我们的弹药，我们的杀伤力那要比它强的多的多。我们说的是实话，你会看到这个媒体，国会、白宫，美国的所有的部门跟欧洲的所有的政府跟着我们集体行动，集体行动。战友们，走着看。共产党，就你们拿点小钱儿，玩点这游戏，三年来从来没变过招儿。买通推特、YouTube、Facebook，关我们的账号，然后再在媒体上造造谣。没变过招儿。
但是说实话，这几天我是好兴奋呐。我就不敢直播，老怕我搂不住。我得搂住啊，我得搂住。我就怕说大咯，说早咯。哎，等着吧，我得憋着啊，是吧。看看国会啥行动。FBI已经是开完啦，是吧。听说抖音也要关啦，甚至把中共所有的APP都要关啦。战友们，在半年前一年前，你在哪说这话，你都得挨脚踹、挨屁崩，中国说中共的APP要关了。你开玩笑呢，你疯了吧？郭骗子吧？现在美国总统说：抖音得关了。甚至中共的APP都关了。那中共的APP都关了，你说谁受益啊？啊？战友们，G-TV的投资者，还有Miles郭。哈哈，你说我想不笑能行吗？有时候自己偷偷的笑，偷偷的笑，偷偷的笑。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿还不够大，看到昨天的报道了吧?据说有人啊，有美国高官故意的泄露给布隆伯格，王岐山的好哥们，说你看想把香港港币和美元脱钩的是谁想干的？凯尔巴斯干的！是不是凯尔巴斯干的，我不知道，俺不知啊，俺不知啊。哈哈，俺不知啊！但是你报道已经晚了，能停下来吗？大家相信能停下来吗？不可能吧，停不下来了吧。我原来告诉你说港币会变成冥纸，人民币比冥纸还不如，你们不信是吧?咱走着看。
前天我给美国朋友说，我说中国是一个靠出口贸易的大国，出口贸易的80%的额度就是美国和欧洲。现在中国共产党就是这个出口额度的背后的，叫黑手共产党。让所有的客人，也就是买家，把这客人全部给放了病毒，让人家家人都可能死亡。还输出共产主义，叫antifa。然后辱骂美国，威胁官员。还在香港杀害自己的子女、同胞，来吓唬这些跟中共跟中国人做贸易的欧美国家。叫杀子，杀闺女给外人看，甚至强奸自己的闺女，自己的姐妹，然后再弄死给外国人看。你说这客人还敢来跟你做生意吗?这客人不敢。这客人还敢来跟你中国做生意吗？不敢。这就是共产党流氓的地方。
形容中国的经济和香港的经济，就两句话就说完啦！靠出口型的中国和香港经济，客人全被给赶跑啦，你说经济还能好吗？第二条：整个中国和香港是靠外来的技术，外来的真正的高端科技和美元，外来的投资来支撑的体系。现在这些人受到了生命威胁，看到你杀害自己的亲姐妹，亲闺女，而且还立了个法，谁敢阻止我杀我香港的闺女，香港的这个姐妹。我就把你抓起来，我把你也弄死，我让你跟她一样死那么惨，也可能把你强奸、轮奸死。
那你说，谁还敢给你美元，谁还在敢给你科技，谁再敢给你人才。这不就完了嘛！所以没了美元，没了外来的资金和技术人才支持的香港中共，死啦！就这两条，我说讲啥都是废话！依靠外来出口型的贸易，没有客人了你能活下去吗？依靠外汇，外来技术人才的，人不敢来了，你还能撑下去吗？
说上海的经济金融市场好，香港金融市场好。刚刚回去一千多亿美元。我告诉你，伦敦、纽约、华尔街，投机的钱，这叫热钱，热钱！啥叫热钱？就是你刚娶了个媳妇啊，嚓，钻你被窝来了，你还没摸的着呢，这被窝，嚓，就走啦！被窝刚刚有点温度，你刚想一伸手，走啦！走之前，还把你啥带走了？把你家里边儿，屋里边儿收音机、录音机、什么金镯子啊，甚至你奶奶、你爷爷给你留下的什么几代的遗产都给卷走啦。就是让你感受一点温度，让你抓不着摸不着，你就甭想着跟人家入洞房了，噌就跑了，然后把啥都给你带走了，这叫热钱。热钱在西方金融资本叫什么钱你知道吗？大家知道什么钱吗？
西方金融资本有几句非常有名的话，这是当年二战之后，罗斯福总统和丘吉尔、斯大林，然后讲述的时候说英镑结束了，现在是美元的时代了，英国佬你退了吧。当时，罗斯查尔德家族已经完全投降美国这边了，几大家族是吧？大家都知道。你想想当时丘吉尔说了一句什么有名的话，英国的英镑第一个就死在了你美元手里，因为你们用热钱袭击了我们英镑。就先把英镑做高，“叭”给你做低，“咵”给你卷走。当时真是这些美国大投资资本家真这么干的。所以他们叫什么？热钱就是拿走你最后一分钱，让你什么也得不着，把你整个你要面子、你造假的、你最后那一分钟比赌博还惨的，就是席卷而去的这个钱，这叫热钱。
亲爱的兄弟姐妹们，上海股市只要涨，往上巨涨的时候，和它跌的下来，就是剪羊毛的速度，永远是成正比的，49%和70%，大家去看去，永远是这个数。就给你留30%，49%到70%，49%到70%永远这个阶段，大家去看一看。
郭文贵从来没买过一股上海股市的股票，郭文贵从来不做任何二级市场，谁要发现我做了你就把我捏死。那叫投机。海通股票、方正股票，我叫收购，我从来不买不卖，从来不做。我们的基金所有的投资都是长线投资，叫股权投资，绝不做二级市场，永远不做。二级市场叫投机，投机输多少钱你都活该。从来不做。
热钱是干嘛的？不是来投机也不是来投资来了，就是给你晃一下，让你“砰”回光返照钱走人，卷走你的钱，大家走着看。
所以我说，大家都讲完了，我从来没说过，我从来没有说过，我昨天我从来没说过的话，我就说了两句话，第一个，我告诉他一千多亿对我们来讲爆料革命，灭共运动是天大的好事，好就好在是回光返照，最后把他股票市场、金融市场彻底摧垮。他们都楞了。说你怎么认为？我这么认为。但是你美国的贪婪和伦敦金融资本家的贪婪这是王八蛋的事，就到我们中国去席卷去。新中国联邦未来，推到共产党以后绝不会给你们任何机会到中国去搞热钱席卷，不可能。
席卷你的人一定是共产党的高官让你去的。说白了共产党的高官家族不是现任的政治局委员和常委都帮不了你这个忙。这就是华尔街和中共的勾兑，这些年来所有中国人的这些麻烦，美元、美国内部政治、华尔街、美国媒体，导致中国人被欺压、欺骗、绑架70年。美国的技术现在，还有美国的技术， 网络科技全都是美国人给的，然后旁边还跟着一个小坏蛋，就是英国的资本家，这种事非常之糟糕。我说我们新中国联邦以后绝不会给你什么西方的金融大鳄，有机会到中国去席卷中国人民，这个时候还搞热钱呢是吧？还搞投机呢，绝对不行。
第二个，郭文贵从爆料革命到今天，我从来没说过羟氯喹该干嘛，因为这事太大了。昨天和前天我第一次文字性报告。我建议，这是他们问我的，他们问我意见，我说第一个说羟氯喹管用的是我们的路德访谈，我们路德访谈最早在1月16号到1月17号，还有119就开始说了羟氯喹管用。我说美国政府应该干什么事？把羟氯喹处方药变成非处方药。我说我们在某个合法的地方，我们拥有现在几千箱的羟氯喹。我们不敢来美国呀。来美国得要处方药犯法啊。我说最起码我们拿来，你让我可以捐出去，对不对?你处方药只要不是处方药了，说给美国老百姓选择，就像戴不戴口罩一样，你可以选择戴口罩，你也可以选择不戴口罩，但是你在什么条件下，公共场合你必须戴口罩，在”什么”你必须戴口罩。
你看我这船上刚刚的一家人在我船上座客的孩子，人家在这块永远孩子戴着手套口罩，没有一次摘下来，这是外国人在讲规矩，真好。你既尊重咱也尊重他，是不是?我不能在我船上我戴口罩，那不可能是吧，那么如果美国政府说你就像戴口罩和不戴口罩一样，你可以选择你吃不吃羟氯喹，你要选择吃羟氯喹，阿奇霉素你的选择，后果自负。但你不能变成处方药，大家吃不着，摸不着，你在变相杀人，听说反应很好。
如果羟氯喹在美国解除不是处方药，到大家随便吃的时候，第1个功臣就是我们路德，还有我们的博士，就是我们的科学家，我们的路德，我们的科学家，然后是我们当时的江财神;Dr博;艾丽;墨博士好像也有;安红美女;Sara女士都在呼吁羟氯喹。爆料革命那将拯救了全人类，拯救了全美国。
我记住我是第一次说羟氯喹，而且我是正式当着他们的面在视频当中，现场就在这楼上，我说的我建议。因为现在发现羟氯喹，但是我从来没吃过羟氯喹啊。我就拿出来羟氯喹放在桌子上，我自己扔一个搁嘴里，我说这能咋地，我看我能不能死。我说如果你们让我来证明，我一天吃一粒吃两粒，当着你面摄像机吃，我说最起码别变成处方药了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1199/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1199/</guid>
      <description>内容梗概:
嗯，另外一个，战友们，很多给我发信息的，关于这个对香港被取消自贸区地位，对我的鼓励啊，非常非常感谢，但是战友们，这是，万里长城，用共产党的话说，这是连一步都不算，啊。核心的核心就是我说的，大家要记住，川普总统啥时候说习不是我朋友了，川普总统可从来没说过ccp病毒啊，一次都没说过，然后他又说CC病毒了，啊，这又是另是一回事。另外一个就是川普总统和美国政府说，我们要让共产党，从现在开始起，负起美国人死亡的全部责任，啊，必须要拿出真相，然后干翻共产党，这才是关键，不到这个还不行啊。
香港是共产党走向死亡的第1道大门，第2道大门核心核心大家记住啊，实际上，上海那个西郊宾馆会谈，大家不知道后面发生什么事，我从来不想跟大家说，我怕暴露我们战友，那一场谈判的背后已经注定了，啊，中美之战，啊已经开始，要么美国死，要么中共死。我就觉得今年的7月4号，美国的独立日非常的重要，看看川普总统和美国政府有什么有什么变化吧？据我所知啊，蒙的又蒙，做梦啊，昨天晚上，虽然睡得很少，但梦啊，我估计现在美国的各方面的进展相当的快啊，包括我们的科学家啊，录好的节目，有一些部门暂时要停，啊，说这可能是要跟美国的政策要一致吧啊。所以本来星期一这个节目是要播的，但是暂停，啊，还等待消息，实际是好事儿啊。说今天早上英雄很急，怎么没播呢？我说别着急，不播是好事，播了也好，但不播更好，不播说明这个病毒的事儿，就是进入了一个国家的紧急形势状态，啊，这是好事儿啊，但愿吧，啊。
另外一个，也是来自实验室的一位战友，据我所知，和某国电视台录制了一整套的节目啊，我相信会跟这个事情会有对应，有对应，然后明天，啊，明天完行动，明天就7月1号了，献大礼呀，这个时间很好吧，这个是星期一，彻底取消香港自贸区地位，今天有政策性的定位，明天有具体性打击，星期五又接了另外一波的打击。然后，啊，到下周啊，又到了7月4号了，美国独立日啊，然后又到了中国人的七七情人节。
你说说，哎呀，上海呀，还有香港自贸区地位这个事儿，这两个擀面杖子不出啊，这个3.0还不开始，最近看到这个派出的砸郭的动力和力量，和钱，和找的人来看，嗯，共产党已经穷凶极恶，但这完全还不到时候啊。就是，所有的共产党现在用的招就是许下大诺，把不能回国的人都跟你许下大诺，让你绝对放心，砸下大钱，啊，让这些要饭的人都是吃饱吃撑了，同时给他们提供量，让他们互相吹捧。嗯，然后呢，按成绩付款。所以大家要知道，情报小组没了孙立军，继续在不，继续在，是共产党不灭，咱们都不会安全，没有未来，只有灭了共，我们才是安全的。啊，这事大家整明白吗？孙立军也没了，孙立军你看没了我都不再说他，啊，孙立军当时承诺：大哥，我回去照顾我老娘啊，我照顾这些哥哥、嫂子，你放心。大家记得不，在语音当中，说了多少遍，我老娘他都照顾死了，我哥还在监狱呆着呢，我全家都被威胁得半死不活的，这难道还不是教训吗？这些砸郭的这些王八蛋傻叉们，孙立军的话你们还记得吗，叫着大哥，郭大哥，郭大哥，七哥，七哥，那很多录音我都没放放呢，我听着都掉痔疮，你知道吗？听着掉一地痔疮，那肉麻狠了。你的娘就是我的娘，你爹就是我爹，你的哥哥就是我的哥哥，你的同事，你的员工，那就是我的兄弟姐妹啊，啊，结果我老娘给弄给气死了，吓死了，我哥哥还在监狱呢，我嫂子都吓神经病了，我这员工被抓了三年五年。现在孙立军也进去了，孙立军也进去了，孟建柱也进去了，王岐山也失去自由了，完全是在被控制中啊，据说王岐山的警卫，是任何人每一天不同的来，他不能问，王岐山100%的失去自由被控制状态，啊，还得用他啊，但是不相信他。
所以说，你说这些砸锅的人，你能比孙立军贡献大吗？你能比孙立军厉害吗，所以战友们你看到那些砸郭的，只要是砸郭的一个高峰来的时候，就说明我们爆料革命有重大收获的时候，就是打到共产党7寸的时候。所以每次一看到这些一波一波的出来，大家你们还记得2017年谁砸郭吗？你都不记得了，2017年下半年谁砸郭，你还记得吗，你也不记得了，你觉得砸郭的有坚持住的吗？最早的夏业良郭宝胜这帮孙子，还有什么那些胡平，啊，后来和平的背叛，是不是？哎呀，这些事儿战友们，这就像放
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1183/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1183/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Well, the virus is now kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for and americans to avoid all not essential travel to China.Australia Canada and body and on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.
A man has a contract to divorce and we can not let the Japan bus driver and can try to the virus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1009/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1009/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是1月22号下午第二次报平安直播。今天报平安直播，主要是有两件事情：
第一个，就是向大家这个汇报一下，现在关于在中国我们的祖国，发生了惊天动地的事情：也就是武汉的，所谓的冠状传染病毒——也就是，咱们也叫做非典吧——这个疫情的新的发展。有关这个就有关这个事情，我最近很少说，因为这事太大了：大家应该能想到最坏的一面。路德先生和江财神、安红，他们都说完了，我就不用多说了。但是呢，今天发生的变化呢，主要是有两个：非常吓人的——我给大家说一说。
现在呢，我先念念（读战友名字）
亲爱的兄弟姐妹们，今天我们在这个直播的时候，我希望给大家说的：因为我们这两天都在准备着，明天我认为是非常重要的，——法治基金、法治社会的年会，2020年。已经准备了几个星期了，大家都很辛苦，都很认真、很严肃。每一个字每一个题目都要经过律师的严肃审核。那么现在呢，基本上文字材料——文案和时间安排的都已经完了。这个时候，我们正在全力以赴准备这个的时候，我们接到了两个最核心的，两方面——来自于美国，来自于中共方面的电话。中共方面是他们的凌晨吧，大概是他们的5点，就是这里的4点钟的时候给我打电话——非常客气，非常客气啊。谢谢了这位老领导，也叫老领导吧，统称老领导啊。
首先提出来的事情：希望我们的G-news不要再广泛地报道来自于国内的、别有用心的，关于武汉事件的，所谓的传染病情、疫情的一些报道。记住啊：来自国内的，别有用心的，不正常的。一些报道——虚假报道。我告诉这位老领导：“你先告诉我什么叫别有用心，什么叫做虚假？”
这位老领导很客气说：“文贵，如果你要愿意，你们G-news想报道的话，我们可以给你提供官方的一些文件，你们可以去报道。但是这个时候，你们要承担历史责任。特别是提出来，说那个路德，路德社纯造谣，完全是唯恐天下不乱！你这些天的表现，让很多咱们国内的，认识你的朋友感到欣慰。”说郭文贵这个人啊，还是很有品行的，还是爱国的，还说我爱党——我爱你个屁党啊——爱党的。说这个关键时刻不像路德一样——唯恐天下不乱，站在国家角度。所以说文贵，在这个事儿上，我们利益是一致的。先不说你反不反谁，先说这个方面你态度是一样的。我们愿意给你提供一手信息，在G-news, 在你这个直播中说，这个很好。
甚至某些领导说了，对郭文贵的事情要重新考虑。说文贵在这个关键时刻，只要你站得直，坐得准，你的资产都可以还给你。甚至春节到了，我们为啥不可以让你的家人跟你去团聚呢？我们可以派飞机送家人过去，甚至你自己回来接。就说到这儿的时候，路德先生给我发WhatsApp，还有老江给我发WhatsApp，我讲黄色笑话——挺搞笑的。
我给这位老领导朋友回答，我说：“我先我先重申一点——郭文贵在这个事儿上之所以没有那么快地表态，我是在观察，路德的所有的表态我都看了。我要告诉你们的事情：我觉得路德社没有错——我们平心静气的谈——作为一个社交媒体，作为一个现代的社会媒体的手段，作为路德先生本人，还有他的现在合作者江财神，还有安红女士，包括上他节目的，现在的薄博士也好，艾女士也好，熊博士也好，任何人——他们有说话的权利，他们在美国承担美国给他们赋予的，让他们应有的法律责任。”
所以说，我告诉这位老领导，你对他这种批判，这就有点让我接受不了。至于说你给我提供官方文件，我可以现在明确告诉你：“我一张不会用，我不能成为你的爪牙，不能成为你的宣传系统——这是个起码常识。”
再一个，过年了，你说送我家人来过年，你一个也别送——你可别送来，我不要。你送谁来呀？我的两个哥哥在监狱呆着，你又不给送来。我的现在在外面的哥哥，你都是送来了，我的两个在监狱里边——我们对得起他吗？对不起他们。我老爹那么大岁数了，也不能坐飞机那么长程啊。
另外一个，非常重要：如果您说我真的是站在了国家利益民族利益上，你认为我在这个问题上……我说我要告诉你的事情，唯一站在国家和民族利益上的方式，就是告诉中国人民真相！有什么怕的呢？美国发生一例，马上告诉，美国乱了吗？没乱！
他专门说到这个湘雅医院，湘雅医院有两个大夫，给我打电话，被他们给抓起来了——抓两天了，我没告诉大家。我告诉这位老领导：“你能不能把这两个医生给放了，这两个医生就是告诉了文贵现在医院里边是什么情况，不就是你没有造假吗？我也没报，我也没说——我就怕这两个医生受你们害。”这位哥们还挺够意思的，老领导啊：“马上放，说你放心，马上，你别放电话，我现在就打电话把他们放了。”我说：“人家给我说的都是事实，人家传给我的资料也是事实，我说我们的战友获得的这个关于武汉疫情，和全国各大医院的，一点不夸张——5万张也不少，我们基本上都没采用。不采用的原因是，这个事不简单——它不是一个人的腐败，咱有时间去验证，咱有时间去证明。因为这个一旦要说错了，会让很多人误伤误死，把本来的一个小事变成大事。”
我说，现在你把武汉，禁止出禁止入。高速路上很多人给我发信息，说高速路都堵车了。我襄樊的咱们的战友，公检法的战友，说整个樊城，各种招待所早就满了；乡村的什么农家乐早就爆满了——都跑出去了。你现在把武汉城给封住，能封得住吗？现在襄樊，整个恩施、黄石，到处都是武汉跑出去的人。在过去的这个48小时，很多人在开着车往外跑。现在火车头等舱，还有火车票，现在都有人趁机发财了，都涨价了。
我说这位老领导，你要真要站在国家民族的利益上啊，别说你共产党啊，说什么……共产党你是王八蛋——我在那儿电话没说，在这说。共产党我们就管不着了，我们的目标就是灭你共产党。
而且我明确的告诉他，我认为这次，天灾——我怀疑50%；人祸，我认为50%。如果你们是干了这个人祸的话，我说这回事大了。我说我们灭共那就是霹雳年先劈你们了。怎么了？没事说吧…是吧，吓死我了港妹，我以为你把疫情带这来了，没有人发现有病情吧？哈哈，没有啊。
所以战友们，我告诉这位老领导，他有句话这么说：“文贵，咱们完全可以在这事上做一个交易，可以把事情完全扭转。“坦白的说，这事扭转不了，怎么可能扭转呢？我说：“做这个交易也做不成，而且我说你们对路德先生的评价我是不认可的。完全不认可的。而且不但不认可，我认为我希望你们应当端正态度。路德先生的这个节目我认为救了很多人，你们要鼓励他，夸奖他，而不是现在你批评他。”他说他讲的什么什么讲了一大堆。
我说如果你们政府不造假，政府站出来，来澄清这些事实，有啥不可以呢？有啥不行呢？不是把坏事变好事了吗？我说我们现在必须要把真相告诉同胞，告诉人民，这是好事！如果你一盖隐瞒，那是大事。
我说是不是让防火队长”王岐山出来救火呀？他说：“唉,咱不提具体领导啊，不提具体领导。”好！我就不提具体领导。那我提提胡舒立吧，胡舒立是不是要出来呀？他说胡舒立咱也不谈，不谈个人阿。我说不谈个人可以呀。
所以说战友们，从现在这些情况来看，共产党在武汉非典这件事情上乱了章法。武汉疫情超出了我们的想想，路德先生的节目和路江先生的节目，我相信在国内造成了巨大的影响，我深信他们也救了很多人，我感觉这回救了很多人。
还有一个我感觉，非常非常重要的，我这次在重启对话之后，第一次对话之后啊，我的感受，中共对爆料革命的重视，比我们想象的还严重，哈哈，还厉害。路德先生这个节目影响，也比我们想象的影响要大的多。所以我才给路德先生，还有江财神所有战友说要搂住，务必要搂住。因为现在已影响到国家、民族的命运了。所以说战友们，这不是一般的事情，我要紧急直播告诉大家。
同时我想谈第二个事情，就是我们爆料革命对待武汉疫情的传播和我们的观点，我希望路德先生、江财神、安红女士和所有的战友们，加大传播真相的力度，我们要拯救在水深火热中的湖北的、武汉的同胞们。我们要让中国人学会看到真相，我们要让中国人看到真相的力量，同时希望呼吁所有的战友有资源的、有信息的尽可能的把新疫情、新信息发到路德先生那里，发到卡丽熙那里，发到小皮匠那里，这是非常非常重要的。
千万别发到鸡腿潘那里，他都给你吃了，不会报的，这个孙子现在一句话也不说了。你也别发到傅希秋那里，发到傅希秋那里，他都给你闷墩儿蜜了。这帮孙子就是会骗钱、骗捐，在武汉疫情面前，他们说过一句有良知的话吗？他们有一点关心同胞吗？没有。
共产党为什么现在要让郭媒体，要给郭媒体合作，G-news现在影响太大了，G-news现在成为了东西方真的重要的影响的一个门户网站。这是为什么他们现在愿意给文贵做大交易，文贵要看那几十亿美元我又完蛋了，我又上当了，还灭啥共啊？我又成人家的走狗了。
还有一个，共产党知道自己这个年很难过了，过不了了，这个时候更能体现出我们路德先生他们的坚持和付出，他们付出了被怀疑、被质疑……
对了说到这，这个Js牧羊子我这昨天到今天啊，我没跟你联系牧羊子，你对路德先生为啥又开始挑战？我就纳闷了，你到底是咋回事？我最后一次我给Js牧羊子说啊，你再挑战路德，那这事我就要出手了，你不应当这个样子的。这个就不像战友了，有啥事你可以直接给我说，你给路德先生直接说，你给大家说，你不必要推上挑战路德先生。现在中共的反映就证明了路德先生的节目打中了他的要害了。
所以我告诉老领导，我绝不同意他所定义的路德先生的节目，传播了虚假信息，恰恰是路德先生提前提出了警告，我相信会有利于这个事情的解决，减少扩散、减少伤亡。这也是为什么我们战友们要相信 “唯真不破”。为什么我们要相信爆料革命他可以真的救命。
当然了，G-news现在的影响，五个路德节目也不够啊，五个路德节目也没有这个影响，因为G-news它有中英文。大家看一看G-news现在被多少人给转发，大家看到被点击阅读的绝大多数是转发。这是为什么他让G-news上不要在所谓转发这个其他的假新闻，所以我们G-news要更加广泛的传播关于战友们对疫情的爆料，尽可能的把国内来的内部文件和真相传播给社会。这个关键的时刻，就像在香港事件当中，我们要站得直、坐得稳。
今天我们有英文频道也开了啊。我们开了英文频道，就是今天要准备明天的直播。今天所有的设备、还有同声翻译系统、还有灯光、包括这些人员全都是新的啊。这都是新的，这是真正的专业。
路德先生属于“非专业人士”，龚小夏说的。龚火鸡，哈哈，火鸡龚。火鸡龚一说到路德不专业就摇头晃尾，摇头晃腚的，好像是扒她家祖坟似的。路德先生我认为是我见过的最专业之一，非常专业啊。
但今天这个我们这个是咱们的郭媒体啊，一步一步的正在走向最顶端的专业。
现在我们在线才1200，没有人知道，战友们都不知道啊。现在同声翻译大家可以上GTV的英文频道可以去听啊，英文频道啊。
说牧羊子不是好家伙，不要这么说啊。
GTV的英文频道可以去听，英文频道。
说“牧羊子不是好家伙”，不要这么说啊，这个不要这么说。这个，他现在还是我们战友，但是我们就像今天早上我说的一样，你不能打着“爆料革命”的名义，去挑战我们的战友。你也不能打着挺郭的名义挑拨离间有些人，这是绝对不允许的。
（文贵先生和战友们互动。）
我相信今天，这个直播的视频和音频可能是有史以来最好的。因为我们的，我们新的摄影师，我这上次说过了，是非常非常专业的，非常年轻，非常棒。哎呀我的妈呀，这音响，光着翻译系统整了好多好多呀！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们……1月22日，文贵报告武汉疫情紧急事件。哎！这外国人搞得不错嘛！咦?我真没注意设计，他们设计得不错嘛！
所以说，今天我给战友报一下子这个武汉疫情啊，这位老领导的电话，让用他的话说，跟我同完话后，让他感到很沮丧，很沮丧。然后他说，这个觉得我现在呢，受某种势力操控，说的都不是心里话，可以理解。谢谢这位老领导了。我知道，说的啥意思。因为我是被美国控制，不敢说实话。我可以告诉这位老领导，我和美国任何情报机构没有任何合作关系，没有任何合作关系！我不受任何人的控制！我说话没有任何不方便！
（文贵先生和战友互动，和工作人员了解设备状况，进行设备调试，中英文同声传译测试。）
翻译得特别好，特别好，这个频道特别特别得好啊。现在呢我想，我想给这个大家呢，这个直播当中啊。（郭先生回答战友：春晚直播！直播！）
我再在这儿重申一遍啊，明天也就是，也就是纽约时间23号，是整天，一大早上就是整个法治基金的这个年会。所有的董事全到场，由于木兰董事呢，她身处澳大利亚，这个来不了了，所以她只能在在线电话上直播，和在线视频可能给大家开会。那么直播这个开完会以后，下午，也就是说四点钟，三点半到四点间，在这个桌子上进行全面直播。都谁在呢？明天是班农先生、凯尔巴斯先生、比尔格兹先生、路德先生、Sara女士、凯琳女士，还有另外的一个这个秘书长Jennifer，还有律师，还有n个顾问就都不出镜头的。在这个桌子上会坐六个人，所以现在是圆桌子了，现在是圆桌子了。所以明天大概，也就是明天大概这个时间，大概在三点半之间开始播，播到七点钟左右。这是明天的。
那么后天，也就是明年二十九了，大陆的，也就是后天大陆的春节前的大年三十晚上，北京春晚开始的时候，我们这里，就是比它晚一个小时，这里的七点，北京的春晚进行一个小时以后，8点钟，文贵看春晚开始。文贵看春晚呢，我今天早上说了，绝大多数都是视频，回忆我们爆料的历史。没有什么贵宾，咱没钱啦！没钱啦！郭骗子没钱啦！都完了！所以也没有什么钱了。只能我自己播了，也没贵宾了，也没贵宾了。
所以说，（相机照侧面不如照正面）。所以说，战友们，希望这个，希望你们这个能知道。所以说呢，咱们的文贵看春晚绝对没有什么双修的，也没有什么这个暴力的。我么明确地告诉大家，因为，暴力的绝对不行。我现在有些话，不但在战友们，有些国内战友们反应不行，这个我的很多家人和同事呢，都说坚决不能这么做啊！还有一个，王健的家人，给我写了一封非常长的信，希望我这个春节，不要让王健的尸体，成为中国人的春节的晚餐。好吧！我就答应了，但是，最终一定会放的，双修视频也一定会放的，放心吧。这是一个。
另外呢，大概直播时间是24号早上这里的7点，大陆的8点。直播到大陆的凌晨一点或两点钟，也可能提前结束啊。大家的掌声不热烈我就提前结束了啊。
没钱啦，都买摄像机啦！连水我都是，拿瓶子灌的那洗手间里面的水龙头的水。咋弄呢，兄弟们？咋弄呢？我们这刚才扯了半天啊，我这个刚才今天讲完这个我还给大家说。讲完这个我还给大家说啊。今天下午这个电话，大家千万别小看了。我认为是爆料革命以来，第一次路德真正地被官方上了名单，证明了路德先生直播的影响力，江财神也进了人家的法眼了，安红也进了法眼了。
对了！今天，专门说一句，说：“今天那个安红，多激动啊！就差不多反民族了！”哎哟！我说：“你说这事还真特别好。安红这个节目我还真听了。”我说，“她讲得都对啊！爱有多深，恨就有多深啊！因为她爱中国人呐！她觉得中国人的形象在海外太糟糕了呀！她不希望中国人都跑到超市去抢人家东西啊！到店儿里撒尿啊！像那鸡腿潘那骗子啊，到处骗捐啊！我觉得安红女士讲得很好啊。我讲王岐山，他不让我讲，不让讲领导名字，不针对个人。我讲胡舒立不让我讲，那你讲我们安红，讲路德，讲老江，你为啥不让我讲？”对不对啊？
然后呢，他说：“很庆幸，现在你还没把这事儿变成国际事件。你不要在你直播中给班农再讨论这问题。听说你明天直播，不要跟班农、凯尔巴斯这样的美国人，错误地传达错误的信息！”哈哈！我相信明天，班农、凯尔巴斯先生，和路德先生，还有Sara在这儿啊，少谈不了这个武汉事件。
你说，我说我今天早上，我真没有看路德和这个早上视频。但是很多战友跟我发了这个安红的讲话以后，和路德讲话，我就到了洗手间里边儿，放在那儿我在淋浴，洗着。结果你说，我光着个腚听着他还有安红，还有艾女士在那块儿讲，把我讲得浑身发热啊！讲得很激动！
哎，我那个手机呢？我这我要叫安红赔我手机。今天安红女士和艾女士把我手机从洗手间掉地上，因为我是放着防水的套，“吧唧”掉下去，一角给我摔坏了，新手机，你得赔！
（郭先生对同声传译说）我现在在听着你讲话呢，你翻译了百分之四十。听到么，Gratis？你们翻译了百分之四十，如果明天你要这么翻译的话……
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，从今天早上这个电话呀，我们能看出来，就是武汉事件他们真的害怕了。而且我觉得这个武汉事件，会很大。
我再告诉大家个事情，这是霹雳年，我上天一定会站在中国人民这一边，一定会天佑爆料革命，一定和我们一起，揭露共产党的假、丑、恶和骗。霹雳年，还不到春节呢，阳历年刚过还不到一个月，多少个霹雳事件了！
我现在告诉大家，武汉事件，在未来的70个小时内，你会看到今天我说的不一样的结果。为什么我说，武汉事件，还不是第三道大门。中美贸易协议，也不是第三道大门，不是共产党死亡的第三道大门，所以说我们还要等待。
我今天你看我这嘴角，裂的，这纽约我一到这个时间嘴角就裂。干的你看我这角，我这角都裂了。然后每天我讲话，我每天讲十几个小时。什么样的嘴能受得了啊？你想想！你说那一个好好的人能把，能被陈峰给双修给双修烂了，也不过是两三个小时。我这嘴，天天十几个小时讲话，天呐，我这嘴够厉害的了！能经得起两三个擀面杖子。
我看你咋翻译，擀面杖子，擀面杖子我看你咋翻译。你知道啥叫擀面杖子么？笑，什么叫擀面杖子，你知道么？所以说这个翻译，我在听着你的啊。就是你这擀面杖子，你一定要翻译出来，这是有意思。
（文贵先生和战友们互动。）
所以说，战友们，这个今天啊，谢谢了啊！谢谢了啊！
（文贵先生和战友们互动。）
金三胖，你们会听到消息的啊，会听到消息的。
亲爱的兄弟姐妹们，你们很快会听到这些巨大的，霹雳年的霹雳消息。
好了，亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播我们就到这儿。好不好，我们今天早上要祈福了，我就不祈福了。简单的，谢谢战友们啊，谢谢！明天见，明天下午见！明天早上，我可能有个简单的，给你们大家录个小视频几分钟。但是明天晚上是大直播啊。
谢谢战友们，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/800/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/800/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月23号，文贵向战友们报平安。你们健身了吗，你们往身上泼水了吗?你们传播香港真相了吗？本来昨天中午我就想直播。我到了公司以后，John 庄先生问我，今天直播吗郭先生，我说直播，后来消息一直没来，然后下午必须回来陪人家吃饭，然后我就把John 庄给我准备的直播饭盒带回来了。架好了。也就是六点半左
右，陪人家吃饭，我等消息，随时准备直播。但是消息还是没有来。最后我就开别的会去，就不播了。今天早上我本来要直播，突然间很多事情又发生了，我说算了，我甭直播了。
大概我简单点儿给大家说一下，可以肯定地说，这是我们爆料两年等的最关键的时刻。就是美国政府和欧洲政府，或者美国领先，率先对香港政府的个人，和或共产党的高官，开始进行制裁。这就是未来西方的潘多拉盒子。一旦打开，谁也停不了。共产党就嗝屁了，那就彻底完蛋了。我现在可以高诉大家，很快会发生。我就在等待那一刻呢。
对香港的某些政府官员的制裁。这是第一条。
第二个，对香港关系法和香港自贸区协议停止，或者取消。这是我从前天昨天到现在一直
据我了解，很快会发生。这是第二个事儿。
第三个，美国和欧洲将对香港更加明确地政治表态，然后会有一系列的保护措施和政策。这就是对香港的最大的保护。
由于文贵在8月1号说了共产党要戒严，或者实施紧急状态法，共产党最后变成悄悄地去，他有悄悄地派进多少人，美国欧洲都在掌握中。他们所作的任何事情都在西方监控之中。可以说，咱们伟大的大校战友，他用生命和自由和鲜血来换取了香港提前的警告，把共产党给吓死在了深圳，憋在了体育馆，还有几个公园里边，还有几个大的停车场。最起码让香港减少了流血和损失，让香港得到了警醒。最重要的事情，让西方重新看待这个问题。西方现在已经做好准备了，给了香港时间，给了世界时间，认真对待，共产党是土
匪是流氓。他真敢来戒严，真敢来屠杀真敢来镇暴，马上表态。大家看到一系列的表态，给了香港足够的国际环境和国际的保护。这是8月1号我们直播最核心的价值。
我听有人说，郭文贵是跑出来代表习近平专门吓唬香港人。香港人要是被郭文贵吓唬住那还叫香港人吗？！郭文贵撒个慌说你8月1号来戒严，香港人就不上街了那是香港人吗？！或者香港人臣服了那是香港人吗？！吓他的目的是什么呀？这帮畜生瞪眼胡说八道。吃了共产党的屎粮。
习近平让我代表他，100个习近平我也不代表你呀。你给我磕头我也不代表你，你太小看我郭文贵了。
所以说8月1号最重要的达到这个作用。从8月1号到现在，短短的20天，国际环境，国际政治环境对香港的帮助彻底改变。全世界多少人已经明确表态，只要你敢动手，绝对不会坐视不理；绝对不会让你再重演一次八九年的天安门事件；西方绝对不会再向过去一样给你机会。
就像彭蓬奥国务卿在纽约告诉杨洁篪，你甭想再来这一套。杨洁篪干嘛来了，杨洁篪就是跟美国做交易来了！如果国务卿提前不知道真有可能被他蒙过去。但是那天明确告诉他，你甭想！你想让我们再像过去一样对付你们共产党，不可能了！你要再敢干这事那后果你是知道的。美国会采取一切之手段。大家现在知道这是真的了吧。
包括前几天在纽约召开的50个大咖的经济会议，在会场会下，大家明确一个态度，只要共产党或者说能掌握他的证
据，在8月1号已经潜伏进他的警察，大陆警察大陆解放军，美国会全面经济制裁。那50个大咖里面包括很多王岐山的朋友啊，最牛叉的人，海航最大的交易者，明确告诉他们，你们要再敢给他们投资，那就是国家公敌。
现在最惠国待遇，香港自贸区协议，对香港政府官员制裁，货币操纵国已经发生了，包括美元和港元脱钩，包括停止他的外汇交易，在一个月以前你连想都不敢想。我们说了他觉得我们荒唐。现在知道了吧。咱们等着，我这儿直播架着呢，咱们随时发生。
另外一个大家看到香港今天招待会，有香港那个女士出面作证，自己被警察找去，脱光了衣服，这位女士拿手护下面隐私的时候，拿笔给打开，让露着。一个女警察很欣赏她，这位女士很美。然后一开门十几个警察。
大家记得我在两年前说过吗，我的同事被北京市公安局专案组给带去，N个人都是把手伸到裤裆里去检查。其中有一个女士，本来是让她开车去的，到那儿以后，就是骂，骂了她不愿意，她就跟着骂，最后就把她按在墙上，先由两个女警察把衣服拽下来，说检查身体，最后女警察走了，在那站着，光着屁股站着。那个门还时进时出人。当时我说的时候大家觉得荒唐是吗，这一幕今天发生在了香港。两年前香港人听我说话是胡说八道是吧，现在发生在香港人身上了。
现在所有听我爆料的人你们认为不会发生在你们家人身上的吗，你们认为共产党的警察只会对我们的同事家人和员工这样吗，对你家人都好是吗？我告诉美国朋友，共产党当了老
大了对待你美国人比这还夸张。他更愿意让你的女儿，让你的老婆，让你的姐妹脱光。看看香港警察干的事情，你能相信香港警察把一个人按在床上拿电棍电击生殖器，把毛巾捂住嘴，扇他的脸，这是一个中老年人了，钟先生。然后这位女士。所有我说的动作，我说的共产党的行为，以警治国，以黑治国，完全百分之百地发生在了香港。香港的黑社会是怎么对付老百姓的？怎么拿笤帚打的。
当时大陆专案组，2015年1月10号吴征，孙立军，孟建柱，王岐山派去了一百多个特警，端着枪，一两百个警察，把整个盘古大观50万平方米搜了个底朝上，能砸的砸，能拿的拿.现金首饰到现在没有一样回来的。几千万港币的现金，几百万美元的现金，几千万人民币的现金，不管是任何人的，有同事，有员工，有公司的备用金全部拿走，没一样回的。字画几百张，广东省在机场扣的和北京扣的，没有一样回的。连我家人戴的平常的首饰，连个金镯子金戒指都拿走，到现在都找不着。我们一个保镖，给我哥哥·······因为被带走时是冬天，拿出个羽绒服给我哥哥，当场把腿打断。一个女孩儿从服务电梯出来，俩嘴巴，打右耳朵一个，打左耳朵一个。这个女孩儿当场鼻子流血眼睛流血。到现在属于半残疾状态，没有人管。
亲爱的战友们，共产党他不是恐怖分子，他是世界上恐怖分子的发源地！
亲爱的战友们，别忘了请愿签名！请愿，管用！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/697/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎哟，我的娘终于看到了。怎么回事啊？这是你家卧室吗？不是，是我儿子摩托车，他开车的那个是怎么办的？
没有。不告诉就算了啊，我不知道怎么办，我在哪呀？你谁啊？Are you OK OK I see you save and say I only you change the camera is have the water.3是。
大概准备了一下午，结果把自己的秘密给漏出来了，来的。我现在知道你对面是啥样的，很可怕，现在已经不想出去了吧，出去了对。I want to see the TV hear the TV is the OK I want to see the TV on the TV is the.现在是直播效果吗？确定啊，你看这个电脑上的直播是这样的吗？
哦，是这样的，所以说我们要在这里看到是这个像这个效果，现在。都能看到啊，只有一个还没出去，所以说现在我们现在直播的啊，好我们开始。干嘛啊OK, 哦，太好太好太好，天哪，你让我看一眼。这几天留言来，哎呀，都说你长啥样都知道你是女的，你还装啥呀？太赞了。
在乎太多的在乎，七哥好，弄好say hello to speak。Here is the comment is here。的outside public.看评论可以参看这里，哦哦可以不我知道了。那我现在呢，看的挺好的，我现在挺好啊，咱们现在咱们现在开始啊，尊敬的战友们好尊敬，待遇不好先声明啊，大家别影响生意。
现在是在世博啊，我们现在这屋里现在是123456712345。6个男的一个女是啊，是在现在我直播现场主控台还是我们的伟大的啊，牛肉兄弟叫今天新名字叫路德。另外一个女士在线的是我们的萨拉装订红线就是萨拉萨拉妹妹啊，然后在我旁边的还是我。给大家hello啊，hello hello啊。
阿里得那个loser，现在呢，我们这是直播间的。兄弟姐妹们，如果你们现在上线的话，千万别耽误时间，我们试试直播，由于我们昨天啊最伟大的历史时刻没有这个。我们伟大的战友在场，我们有了历史上创记录的叫做，国内的几个老领导从来没有说过我的啊，大姐把我骂一顿。那你这整的什么玩意儿糟糕透了，两年来最烂的一次直播，为什么呀？因为国内的咱们有些老同志啊。
都是听不看的，因为你听你家公不着，结果是昨天试听是语音最差的，我也是昨天很郁闷。说实话昨天下午呢，我就跟伴奏先生说，吃完以后我又开始直播，虽然是没有讲什么几个小时，但是呢，我收到了很多的。这个战友们的回复很生气，很不高兴，相当不约啊，然后我就今天万分的抱歉，结果我们是及时雨。来了我们伟大的战友啊，细思哥来了，庄烈宏先生来到了我们喜马拉雅大使馆啊，那么昨天。
如果没有路德先生的那个技术支持，那更早，要没有制作视频的那就更早，如果没有在香港。现场的那些战友历程展更早，所以说昨天幸运啊，但没那么丢人，但是前所未有。谁来最糟糕的，所以今天我们和伴奏先生的觉睡是这个直播，今天主要现场负责人有庄烈宏先生，我们美中之声的。还有心思小哥，咱今天就是聊聊天啊，主要是视直播，今天在办童先生，我们今天开会，主要。
倒是谈到的更多的问题啊，香港昨天的这个整个的approach，我们真正的意识到。昨天这件事件的意义，已经远远的超出了我们的预期，今天下午班农先生和小哥和这个张立宏先生也进行了。直播啊，非常愉快的直播，大家很开心啊，抽了血骑，还喝了中国红酒，那叫路易，13，听说是河南郑州的。到了啊。那么u can see the common many English, you can see the大家如果是留言英文。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/665/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/665/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是五月十二号这是母亲节，今天非常重要的呢今天也是佛诞日，这个非常有意思佛诞日，所以说呢，这个今天是个好日子，今天是个好日子，本来呀，我不准备也不想今天大周末的，昨天也直播报平安了，那么长时间。然后今天想不直播了，因为谈母亲的话题，毕竟是很痛苦的。
这是文贵五十年来过没有母亲的母亲节，1985我结婚，1989年五月份我因为资助天安门学生，不仅天安门了，我是从东北到河南，被抓入狱。大家想想，当时我待在里面两年期间，我的太太儿子女儿，就由我的父母从濮阳把我太太孩子带回家，跟我父母一起生活。
我被抓走的时间，我办公室里所有东西，当时非常的豪华，当时来讲，是在濮阳市对面新开发的街上租的办公室，当时就有大班台了。我的三台摩托车和账上大概有不到3000，2800多现金，2800多现金，在账上存着，那时候用银行的人很少，我家里包括几千现金，还有稍微值点钱的东西几乎被濮阳市市区公安局全部拿走，全没收，相当于今天大连市公安局罚了600亿这么个概念。
我太太带着我3个月女儿，带着我刚刚算是不到四岁的孩子，我儿子是86年出生的，回到了老家可以说是没有任何钱了，我父母就是靠我父亲那点退休补助工资，在我老家从东北刚刚回来。两年后，当我回到家的时候，我太太穿着还是我被抓进去之前给她买的衣服，就那几件衣服。我母亲我父亲都苍老了特别多。
当我从监狱接出来以后，先去到寄放我弟弟骨灰盒的地方，在濮阳市的南大街上，在堤边上，然后呢我在那一整天哭了以后，和我哥哥一起最后回到老家。那么一进院，就是我儿子已经长大了，戴着帽子出来见我，已经不认识我了，然后就是我妻子，我妻子一直哭，然后就是我父母，还有周围的邻居，还有几个兄弟。
一晚上，我太太就一直告诉我说，我们有一个很伟大的母亲，说了很多遍这话。因为当时传说中我一定会被枪毙的，因为所谓的反革命，还有跟警察作斗，一定要是被枪毙的。很多人就跟我太太说，准备赶快嫁个人吧，这个七儿是回不来了。
可是我母亲从来不跟我太太说这事情，从来不吱声，对我太太特别好，照顾我了太太。而且是对我儿子女儿的照顾，我母亲在那种情况下，你们大家可以想象到，这样的母亲。那么在那个最艰难的两年里面，最艰难的两年里面，我回来后，我是骑着自行车，骑着自行车，两年后回来，家庭已被警察洗劫一空。从我的老家到我太太老家相隔也就是几千米，在我老家来讲也就两里路。她是镇上人，我们是村里人。去看她的父母。
在路上我太太跟我说了一句话，娘和爹永远跟我说，任何情况下，爸爸妈妈都理解你，不管七发生什么事情，你做什么决定，我们都支持你，你就是我闺女。就是这些话和对她这种像闺女一样的疼和爱，让我太太本来大家都认为回不来的七儿她一直守着，除了爱之
外，还有一个非常健康的心灵和无私的父母，让我太太等了我回来，否则可能结局就不是这样了。
今天在母亲节的时候，我要给大家分享的事情，任何一个母亲，她曾经都是一个女儿，她曾经可能都是一个姐姐，妹妹；她也是别人的可能是婆婆或者别人的儿媳妇。任何一个母亲都扮演着这样的不同的角色过来的。所以说，我们在孝敬母亲的时候，我觉得年轻的咱们一代们和下一代的孩子们应该想到，母亲的本身她的角色就是姐妹，就是可能是岳母，就可能是儿媳妇，一定是儿媳妇。
我们家里面七个儿媳，我母亲身边七个儿媳妇从没有一个跟她吵过架的，她也没跟任何人吵过架，我们过过罪艰难最困苦的日子。我母亲对这些儿媳妇的好，真的是超过了很多人的想象。就是一个她当婆婆当好了，才能说明，才能证明，她曾经也是一个好女儿，也是一个好姐姐，更是一个好儿媳妇。所以当所有的母亲希望自己的儿媳妇对自己好的时候，也得想想自己对自己的婆婆怎么样？对自己的爸爸妈妈怎么样？
我小的时候，我一直以为我的母亲对别人那么好，对儿媳妇那么好，是不是自己过去的婆婆对她很好。后来我知道，实际我奶奶对我母亲并不好。我曾经有一次直接问过我母亲，你为什么这样的对待儿媳妇曾经我的奶奶对你并不好？我娘特别简单的告诉我，就是因为你奶奶对我特别不好，我才希望我对我的儿媳妇好。因为任何一家人家家把闺女养大，父母抚养成人，交给你做你的儿媳妇，你都应该感激，婆婆是最重要的。说任何一个母亲把这个家里的气氛带好了，这个家就和谐平安。这是多年前说的话。
我们老郭家从过去的文化大革命受到了残害，到在山沟里面被下放，到平反返城，到后来我们长大，成就了我们郭家的这是几门子相处的这种和谐大家庭，是跟我这母亲是有绝对关系的。所以，一个母亲能让几代人完全不同，严重的影响几代人的与人之间相处的方式，母亲的决定是多么的重要。而且母亲是一个社会上作为家庭基因里面最核心的基因。所以，我认为任何一个社会、任何一个国家和民族、看这个女性、看这个母亲的时候，几乎可以看到这个国家，这个民族的未来。
后来我去了中东某几个国家， 跟他们有合作了解他们的文化，你会发现无论是今天的我们新疆人叫维克人，还是土耳其人，还是伊朗，从过去的基督教变成了现在的穆斯林，还是今天的沙特、阿布扎比、卡塔尔。很多国家民族的命运都是跟一个女人连在一起的。特别是现在中东的几个经济强盛、政治强大的国家，他们的强大，盛和衰都跟一个女人连在一起的，我在这儿就不具体的讲了。
那么这个母亲节，我认为更重要的事情，是让我们所有的，让我们大家想想，母亲这个角色是多么的重要，她是人类的生命繁衍的最关键角色。我们每个人都是母亲生的，无论男的女的，老的少的，好的坏的，每个人都是有母亲的。可是我们每个人对待母亲都是不一样的，每个社会对待母亲也是不一样的。但是，从我这个非常浅薄的知识，没有文化的成长，到我今天这五十年，五十年多两天。我看到人类上从来没有像共产党……没有任何一个宗教信仰组织、社团，共产党敢提出来——爹亲娘亲没有党亲，没有一个党亲这样不要脸的话，唯一一个。就是敢代替母亲的，只有一个——共产党。
就是利用母亲，绑架母亲，人类从来没有过。就是现在共产党官员，只要一抓就把母亲给抓了。只要是一有事儿……我被双规了两次，我太清楚了。每次进去，总是挂在嘴边上的一句话——信不信把你娘给抓进来？信不信把你爹抓进来？信不信把你老婆孩子抓进来？当年刘志华让这些警察把我抓进去以后，搁在中纪委，合在一起把我关在了西三环武警招待所。当时，刚开始在三楼，后来移到四楼。那里面关着黑龙江的人，当时黑龙江的一个组织部长，叫什么“芝”的……韩桂芝。整个案犯相关人，其中有一个人，就把他母亲给抓来，在招待所的下面，碰头、撞头哭，家人好几个在楼下哭，撞电线杆子，老婆也在那撞头。然后，让他站窗户哪里看，这人当然什么都交代啦！
后来听说，另外一个当事人，把他母亲弄来，隔着玻璃看里面打她的儿子，让他母亲说出钱藏在哪了，都看到了什么。后来听说，前面那个，看着电线杆子撞头的那个人，后来死了。我在那个旁边闻到尸体的味道，很多天以后，说这人死了。这就是共产党。共产党刚开始，在中国所谓两万五千里长征，从北京到纽约来，走到纽约来，从纽约再走回到北京，这么远的长征。一路上，三大纪律八项注意，恰恰地，真实的情况我问过，八项注意就是八项不注意！威胁，玩弄最多的就是母亲。随身带着女人，后来都成了自己的压寨夫人。
当年，郑州市有个副市长，过去我讲过，叫周剑秋的管城建的副市长。火爆至极，最年轻……好像是全国最年轻的副市长之一，三十几岁做了城建副市长。曾经在郑州市城建大会上点名说，一个外商投资，竟然给我送个刮胡刀，送个刮胡刀还是德国吉列的。后来，周剑秋先生给我推荐字画，我买了700万的字画，最后鉴定全是假的，因此我也被抓进了，被‘双规’，说我行贿他。我说：「我给钱了」，他说：「你没给钱」，我说：「我给了钱了」，最后查明给钱了。他被抓了以后好像判了15年，在武汉被抓。他的母亲也是多次被骚扰。八、九十岁老母亲，最后他被抓进审判以后关进看守所，从看守所移到监狱以后，他母亲从对面租了一个房子，一直陪着他儿子出来。
她有一句很著名的话跟所有的周建秋先生的朋友说：「咱的孩子本来就搞城建的，盖了好一个监狱，那监狱都是给人家盖的，咱的小子不能住住？！这个母亲太伟大了！」 就是「那监狱都是给人家盖的，咱的孩子不能住？」，何况你还盖过监狱。另外听说他母亲给他朋友说：看着建秋往家里边拿这一兜子那一兜子的，当娘的能不明白吗？那钱是干净的吗？就天下的母亲都明白孩子是什么样！没有比母亲更知道孩子的！我曾经和一个将军的母亲一起吃饭的时候，我问老人家，
我说：「老人家，你有这么样的儿子，是不是感到万分的庆幸，你们光宗耀祖了？」母亲就不说话，好多人都在寒暄，老人家把我拉到一边去说：「孩子你是党员吗？」我说：「我不是」，
「为啥不入党？」很严肃的看着我，
我说：「我从小我们家就是被共产党……文化大革命父母被害，父亲腿被打断，我母亲神经病，被神经病，给吓的，差点灭门。我的哥哥，几个哥哥被共产党几个高干子弟打得差点没了命。我从小记忆当中就我哥哥被打的满楼梯都是血，这个镜头。我曾经问过我母亲：‘是不是长大当官？’我母亲说：‘你啥都可以干，就是不能当官’。后来我长大了，我就渐渐知道‘当官是一个很危险的路’！
他母亲点点头，摸着我脸说：「孩子，你母亲不简单。好母亲，没入党。孩子，你太聪明了。”
我对老人家刮目相看。我说：「老人家，你们家，你们家有这么一个孩子，其他人呢？」她说我告诉我的孩子们，谁都不要再当党员，我们家里一个就够了！我担惊受怕，我睡不着觉，我最怕哪一天我得到消息我儿子被双规了、被抓了！她说，他当这个官，他现在这个身份，让我提心吊胆。当时这个母亲的恐惧的眼神，和那个发自内心的话，真是让人感
受太不一样了！后来我就形成了一个习惯，当有官场的朋友的时候我就观察他们的父母，基本上官员的父母就是两种人：一个种是无知的贪婪，就看着你那包了没有，有东西没有。朴实的无知和愚蠢的无知，都是这样的父母，那孩子一定是被抓，很惨；
另外，绝大多数的母亲，当看到儿子，在官场上一堆人在那块忽忽悠悠的时候、前呼后拥的时候，都是恐惧的眼神，人的本能告诉他们——孩子这样早晚一天得出事！远比我们看到的社会当中或电影上黑社会的母亲，和贩毒的那些人的母亲那种眼神的恐惧，要恐惧得多得多！我今天说这些的时候，我就想今天文贵，以我本人活了50年的经历和我们这个家庭的经历，和我与共产党这些高官和低官，还有那些中官，所有人打交道总结出来的。
我想给所有天下的母亲和现在正在做女儿未来即将做母亲，和现在正在准备做母亲的年轻的儿媳妇，还有现在已经做了母亲的看着孩子正在长大的天下的母亲们，我想有以下几条的建议。如果真正的一个称职的母亲， 如果一个真正的想让自己孩子安全的母亲，无私的母亲，绝不是你的儿子儿媳妇或者说你的下一代们给你拎来多少金砖，拎来多少现金和多少人前呼后拥。如果当你看到你的孩子有这现象的时候，你应该现在马上问自己，马上问孩子，世界上是哪个国家的王法，让你拥有这样的财富，和这样的前呼后拥。 无论是共产党的假法律，还是世界上人类上所存在的任何一个法律，让他可以拥有这么多现金，这么多女人，这么多金砖这么多汽车吗？！
任何一个母亲都应该问，包括任何一个做母亲的，也要问自己的丈夫或者任何一个女性都应该问自己的兄弟姐妹们当官的人， 当你们这样对待中国老百姓的时候，打、骂、踹、抓、拿人家的东西的时候，你有没有想过，这一幕一定会轮回到你的身上，和你的家人身上，和你看到你的儿子身上，你的儿女身上。 及时的制止， 停止这种恶性的循环，是一个当母亲当女性的最好的，一个对自己的最好的回报和对家人最好的保护。
另外一个，天下的母亲，和正在准备做母亲的人，和正在怀着孩子的母亲， 如果你想有未来，如果你现在你的丈夫想要活下去，你真正的可以说家庭圆满，就不要参加共产党这个流氓黑社会组织。你怎么可以把你的孩子儿女丈夫家人兄弟姐妹，让他加入的一个比爹亲比爹娘还亲还重要的这么一个党组织，而且这个党组织的高官们把自己的老婆孩子儿女都送到了美国欧洲，他们也不去非洲。 却让你的儿子你的女儿你的家人作为党员以后要
认为党比你重要，比你这个妈妈重要，那不就是让你的孩子加入了一个邪教组织吗？加入的条件就是要忘掉妈妈和爸爸。 这难道不是真的吗？
另外一个，所有天下的母亲你们要意识到，共产党未来想尽一切办法会尝试着威胁台湾，威胁香港和他们正在挑战的世界。 相当于咱们中国人说的一句话，拿着菜刀去挑战拿着在冲锋枪的。咱们现在中国人有没有具备这个能力挑战美国，大家心中有数，任何一个天下的母亲，你愿不愿意让你的儿子和你的女儿和你的先生，去拿着菜刀，去使劲的疯狂去砍开着坦克和拿着冲锋枪的人，而且人家没惹你是你想当老大，而且不是你想当，是你加入那个组织想当。他想为了让你去送死，来掩盖他的财富和他的私生子女，你觉得值吗？
所有天下母亲都问问你的儿子，问问你的闺女，你的先生，你现在为共产党去挑战美国和西方，去封锁台湾，去封锁香港，去送死是为谁干的?是咱们这个国家的利益吗？是母亲的利益吗？是母亲的希望吗？所有的母亲都要问这句话！另外我建议天下所有的母亲：请看看你的孩子、你的儿女们加入共产党员后有多少时间陪伴你作为一个母亲的？他有多少时间给予了他的妻子和你这样的母亲？你把儿子送到了军队送到了共产党，就等于送到了一个巨型的、一个没有回头路的监狱！
共产党没有时间了！你们愿不愿意让自己的儿子女儿等到有一天，上天安门开着坦克去压死别人的孩子？你当母亲的你会怎么想？往回看六四在天安门上开枪射别人孩子的那些人都有娘；开着坦克压死那么多中国孩子的那些人也都有娘；被压死的这些孩子们他们也有娘！那些压死人的开坦克的军人们，你们现在还是英雄吗？你敢回去告诉你母亲，你开过坦克在天安门压死过这些年轻的孩子吗？你敢告诉你母亲你开枪打死了多少孩子吗？你敢不敢？
既然你被称为英雄，被共产党立为英雄，你为啥不敢告诉你的儿子？你的女儿？你的儿媳妇？你的妈妈？说你曾经在天安门上杀了多少年轻人？杀了多少母亲？杀了多少可以成为母亲的年轻学生？既然是英雄，你为什么不敢说？天下所有的母亲，你们要问一问，接下来中国即将发生的，你是否准备好了让你的孩子、你的儿子、让你的先生，继续去开着坦克开着枪，要轧死这些准备当父亲母亲的孩子？你当母亲的该怎么来对待？
最近，中美贸易所谓「崩裂谈判」，你们都看到了，从一开始的谈判天天吆喝着：美帝国主义搬起石头砸自己的脚；我们要以牙还牙；美帝国主义处心积虑的要毁掉我们！当母亲的请你们问一问你们自己，问问你们的孩子：美帝国主义利益离你有多远？美国每年给中国做5000亿到6000亿美元的生意，人家给咱钱！支付到5000亿到6000亿美元，也就是说，最起码在美国拿走几万亿人民币！咱在美国花的也就是1200亿，也就是不到1万亿。人家怎么拿着5000亿来侵略咱来了？人家怎么要处心积虑的想办法来毁掉你的孩子？
那些钱去哪儿了？年轻的母亲和任何一个年龄段的母亲，那些钱去到了盗国贼的家和私生子女的家！看看王岐山家里边在洛杉矶的房子，是八九年买的！看看孟建柱的孩子，有多少钱在海外？有多少基金？看看孙立军从澳大利亚留学回去以后，又有多少钱？玩了多少明星？你把你的儿女愿意为这些人去埋葬吗？中美贸易协议现在即将挑起的事又要开始了，现在想起来你们这些母亲和你们的孩子了！他们正在煽动一场，中国人民最穷的人起来上街游行！又要煽动学生们上街去到美国大使馆，美国驻中国大使馆去抗议，你不信走着瞧！现在他们想起来你们的儿子了，年轻的母亲们！
他们有私生子女、还有孟建柱他的母亲活了一百多岁，江泽民、江志成他们换了N个肾，想起过你们吗？江家随便拔根毛都比你任何一个母亲的家产都值钱。如果他们需要的话愿意把你的儿子、把你的闺女的肾给他们换了，你们信不信？别听文贵的，你闭上眼睛想一想。不管是王岐山、孟建柱、孙立军，只要有需要，把你儿子女儿杀掉，毫不犹豫。为了他的母亲，或为了他的任何家人，或他自己，他可以杀掉任何一个母亲的儿子和女儿。这点你们不犹豫吧？
就是美国和中国达成了协议，再增加5000亿给中国，能给你们吗？所有的中国的母亲，请问问，你有病的时候，国家有养老有保险吗？你到医院，不先交钱，会给你看病吗？当你得了大病的时候，你买的所有的药有一分钱是共产党给你报销的吗？我看了中央电视台的水均益，说到了为什么老人在街上没人敢扶，是道德败坏吗？水均益说的非常对，不是的。就像文贵多年说的，全世界只有中国共产党，世界第二大经济体没有社会保险，没有社会保障体系。
老人走在街上摔倒的时候，摔倒了他还能清楚的记得牵谁的手吗？他不管是谁的手他都会牵住不放，甚至他希望不要去伤害我的孩子，来花钱。可结果是共产党的CCTV，以道德审判这所谓的道德，告诉天下人，这些父母们都是流氓，这些母亲们、老头老太太们，用他们话说这些老头老太太们，都是混账，都是骗子，因为倒在街上尽然赖人家、耍流氓。如果在美国，你有社会保障；如果在中国，你有了养老保险。让你老人家摔在街上，去赖人家，你会赖吗？你能赖来什么？你还嫌烦呢。
在大街上所谓摔倒的老人，没人敢扶的本质是共产党的流氓体制，它是一国之政府，世界第二大经济体，是老百姓和年轻的母亲、过去的打工妹成就了这个国家的经济GDP。没有一分钱来自党，没有一分钱来自中南坑。世界上都知道，没有一个党和国家政府是挣钱的，全是靠老百姓的税。为什么老人家趟在街上，摔倒了没人敢扶，你竟然在CCTV报道，这不是人类的悲剧吗？！年轻的母亲们，和年老的母亲们，你们把自己的儿女，送到军队和当警察，送去当公务员，你发自内心的说，对你的子孙、对你们的未来会不会有轮回？会不会有报应？
中国的70年到今天，让共产党在中国如此的流氓、霸蛮、绑架14亿中国人民，本质就是母亲的自私和母亲的无知！我们老郭家，不会把任何一个人，不允许任何一个人加入共产党。绝不允许任何人为共产党卖命。现在为共产党卖命，听从共产党的这种宣传，做母亲的有很大责任。因为你们非常清楚，接下来共产党将用你的儿女，用肉体之躯来挡美国的在万里之外发来的导弹；将用你的儿女的年轻生命和肉体，再一次去台湾杀掠我们的同胞；去香港杀掠我们的同胞。就是台湾和香港，在几十年前，给我们送来了我们必须的国际药品，和人家省吃俭用的钱，才让共产党有所谓的改革开放的成功。
就是从2001年中国和美国签了WTO，中国从1.5万亿美元的GDP全国14亿人，到了今天32万亿的货币印刷量，14万亿美元的GDP。今天共产党挑战美国，要围堵台湾，封锁香港，你们年轻的母亲和年老的母亲，你觉得台湾人疯了吗？没理由，它就找咱们大陆人的事？它这2300万人要挑战14亿人，它吃饱了撑着吗？如果14亿人民的祖国母亲，对它好得不行，它会独立吗？觉得香港是吃饱了撑着没事吗，每天上大街喊去，没人给一分钱，吃饱了撑着吗？美国人吃饱着撑着一年拿5000亿给中国人民，包括我们所有的母亲，现在跑万里之外找中国的麻烦去，看不见我们强大。
你看看中南坑里面的儿女们，为什么在把他们的儿女孙女跑到万里之外，送到美国来？所有的母亲要问，中央电视台为什么说美国那么坏，把我们从1.5万亿变成14万亿美元的GDP，它那么坏咱为啥要跟他们做生意，它那么坏为啥让中南坑和高官们把儿女都送到美国去。请问问所有的母亲们，有几个当官的，身边的官的，包括镇长的孩子有没有到外国来？有几个人跟你的儿女一样，去当兵去，去当炮灰去。说到这儿我就激动。
一旦一个民族一个国家的母亲开了智，这个民族才真正的强大。因为一个母亲将影响她的姐和妹，兄弟和哥哥，丈夫和她的爹妈和她的真是全部家人。按照社会关系学，一个女人，一个母亲，一旦要是正确的选择，她大概的影响是七个层，七个社会关系层。那么我们今天被共产党洗脑，叫你爱党爱国，爱的是谁的党，爱的是谁的国，请母亲们问问。你爱完党爱完国，然后说你的孩子要知道这个党比爹亲比娘亲，你的身份在哪。你的孩子长大是他给过奶粉，给了你奶粉还是给了二鹿还是什么氰胺奶粉。
所有的母亲们，你们的孩子吃着化学的食品，打着有毒害的疫苗，然后让你爱着一个忘掉你的党。然后这个党的所有子女都送到了美国，然后它们要挑战一切过去帮助过它们的恩人，台湾，香港，美帝国主义。如果任何一个女性母亲，还不在这种事实面前还不觉醒，那这个母亲真的要为此付出代价。我深信接下来的几百天里边，会发动一系列的在校的学生们，去大使馆抗议，抗议美帝国主义。挑起民族主义，让中国人成为世界上最厌恶的人，最后达到的目的，中国人走到全世界去没人待见，你再也也别出国门啦。把国门一关，它开始继续奴役14亿人民。
而且凡是上大使馆抗议过的学生，请记住过去到美国大使馆，欧洲大使馆抗议的学生，现在有多少人因为那次无知的被煽动的抗议，一辈子出不了国，有人管你们吗？我再次告诉所有的天下母亲和中国的母亲，只要你孩子加入了中国共产党员，我可以告诉你，以后你的孩子将是世界上最最孤单的人。从去年开始起全世界绝大多数国家在查，只要是共产党员，入境不如实填写入境表格的将视为欺诈。接下来美国欧洲将对所有的入境签证不如实填写，你是否是共产党员，你家人有多少共产党员的时候。如果造成虚假，随时把你遣送回去，取消你一切的学生和工作签证和访问。
也就是共产党员基本上等同于全世界的恐怖分子。全世界的银行不允许给你开账号。这些国家不管你什么身份入境都会取消你的签证。请问所有母亲咱先不说别的。你愿意让你的
孩子成为全世界上被拒绝的人吗？有啥原因吗？你有什么得到吗？为了你的儿子、你的闺女、你的孩子，母亲们不要让他加入共产党。不要加入共产党。加入共产党，他就失去了这个世界。他永远只要离开中国那个大陆到任何国家过海关的时候，心都会砰砰地跳。填真的会出事儿，填假的也会出事儿，或者可能会出事儿。而且他一旦要了入了共产党这个籍，这个黑社会帮派，他的儿女都会受损失。
请年轻的孩子们告诉你的妈妈告诉你的爸爸：不要让你无缘无故地成为共产党员的家人，而未来上学的时候受到歧视，甚至你的一辈子将背上这个黑锅。这比过去共产党确定的地主身份还可怕。这就是国际上新认定的新标准，就是地主身份——共产党员。
亲爱的战友们，当我说到这的时候觉得还应该加入共产党吗？应不应该加入共产党由母亲们来决定。愿不愿意让你的孩子成为全世界上人人喊打的过街老鼠？我说这些所有的母亲们听听，看看前苏联倒闭以后所有前苏联的共产党员走到全世界上是不是过街的老鼠？看看当年的东西德墙推倒以后，所有的东德的共产党员有多么的惨。我去过合并后的东德很多个地方。他们说最最大的悲哀（是）当他们到外国的时候知道是来自于东德，马上被鄙视。当是共产党员的时候，在银行贷款生意发展受到了一生的巨大影响。以至于当时东德不允许填写这些背景和身份。
所有的中国母亲们你们愿不愿意让自己的孩子付出这个代价？你们看看王岐山。姚明珊是共产党员吗？你们去查查去。你问问孙立军的老婆是共产党员吗？孟建柱他的家人、私生子女是共产党员吗？我告诉你，你给他一个亿他们的家人都不加入共产党员。他们家人会去当兵吗？不可能的。为什么啊？他们比谁都清楚，当他加入共产党员的时候就像脑门儿上被刻上一个过去秦朝汉朝的死刑犯囚犯上烙的那个死刑帖一样。
据我所知美国和欧洲正在实行采取一系列的措施。任何一个中共来的共产党员，去各种学校读书学习都可能受到巨大影响甚至被拒绝。签证也是一样，当你填写你的家人谁谁谁都是共产党员的时候，基本上你已经50%的机会没了。为了你的儿女，你的子孙成为世界的人，和开放的世界，现在已经是全球互联了，别把那个「联」字给弄没了，剩下就忽悠你自己了，这就是今天我给天下所有的母亲说的话。
任何一个女人都要当好自己的本分、当好母亲、当好儿媳妇、当好姐姐妹妹、当好妈妈。首先一点就要告诉他们：不是给你吃奶我才是你妈妈，不是给你缝衣做饭是你妈妈，我给你一个正确的人生的方向，我给你指一个正确的路，这才是好妈妈！
不是给儿女们天天拨鸡蛋，把儿子女儿，把儿子当成爹养，当成爷爷养，那就把孩子给毁了！就是说那是轮回报应，那是你做了孽了！
现在唯一改变的事情，当好妈妈的角色，让儿子当儿子，不要让儿子当爹！让闺女当闺女，不要让闺女当妈！让儿女不要成为人家的炮灰，让儿女和这个世界上联系一起，「互联」。现在互联网的世界，不要只「互」不「联」。这是现在的母亲最最重要的角色！要学学周剑秋的母亲那样，看到自己的儿子作为副市长，管城建房地产商，天天往家拎钱拎东西，前呼后拥，就感到事情不妙。多次制止，如果他母亲不制止，周剑秋绝对不会是判15年，那是150年也不拉到。那个时候，那个副市长一句话，那还了得了嘛？最后他母亲，为了表达自己母亲的爱，在儿子被判刑在武汉服刑期间，在监狱的对面，租了间房子，八九十的老母亲，陪着儿子，以示做母亲的失职和惩罚！
所以周剑秋出来监狱到我那以后，一句话：借400万。我马上给他。我账上好像就是五六百万还是一千万我忘了，我就给他400万。我说现在不行贿你了，咱俩也没利益关系，马上借给他400万。我借给他400万的99%的原因是因为他母亲的这些话。周剑秋是真孝敬，真没让他母亲失望，在监狱里面，听说是认真悔改，立功表现，一半就假释了。这跟住在对面的母亲是有关系的，母亲受到了最大的惩罚。儿子和母亲最后都是焕然一新，最后周剑秋最高兴的事情是被开除了党员，判刑了嘛，就是敌我矛盾了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/605/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/605/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是3月7号文贵报平安视频，我想在有报告一下。由于这个两天前啊，我母亲呢，紧急住了医院，因为我母亲拖两天。旁边的这个扶持他，这个生活的一个女孩呢，说漏了，啊，我五哥现在实际是关在监狱，我母亲一。
你再猜，但没有告诉他，但是由于这个疏漏以后呢，老人家就是每天都在哭，所以为这个哭呢导致。这个脑部缺氧，最后是这个，嗯脑袋出来的像血酸吧啊，紧急进了医院。还在抢救中，所以说呢，亲爱的战友们，这几天呢可能是我发过文的会比较少，我有一些呢这个战友们啊。给法治基金留言了，我就不能及时的来回复，或者说有些战友给我发的私信呢，我没有。
时间去看，请大家理解，由于我母亲大家都知道在过去的几年每天都承受着压力，警察经常去到加压到公司里。在我们的楼下24小时都有个警车，家里的哥哥呀，嫂子家人啊，一个被抓被放了，严重。刺激，所以说呢，我们很多事都尽量瞒着她，但是有些事情是瞒不住的，他老人家知道了，那就没办法。过度悲伤，过度悲伤就导致了脑部缺氧，脑部缺氧就脑血栓，现在在抢救中，我相信光贵的母亲。
应该创造奇迹，再次创造奇迹，啊，这个共产党想杀掉我们全家人啊，我们在盗国贼王岐山，孟建柱。朱振华甚至要杀掉全家人，想通过各种办法让我们家家破人亡，我相信上天是公平的，他。杀了我的弟弟，他们还要杀掉我的哥哥，我的母亲，我的全部家人，大家可以看到他们正在用一个国家的权力。抢夺我们所有的资产，想灭了我们全部的家，所以说，他们在电话上和多次威胁我让家破人亡。
不是威胁，他们真的这么干，但是为贵，心中有喜马拉雅的目标，有这么多战友吗？共同的理想，追求一个法治的中国和信仰自由的中国，委会挺住的。亲爱的战友们，此时此刻我更要给战友们说，大家要有时间多陪陪父母，多和兄弟姐妹啊，老公气的。能在一起，人生没有比这个最重要的，此时此刻在想着共产党的地下亲娘亲不如党亲。
电话没有比爹娘最重要的，没有比亲人最重要的，亲爱的战友们。多保重，照顾好家人，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/372/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/372/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是9月2号，你们健身了吗！文贵刚健完身，刚健完身，冲了个凉，冲了一下，赶快过来直播报平安。
与战友互动中······
昨天是不是休息好了呀，今天咱大聊一下子好不好啊。敞开了说，这是谁啊，谁叫敞开了说啊。今天我是七点钟起床，七点钟起床啊。加这个加这个啊，这样的话他们监控不了。对。咱现在玩儿点儿高档的啊，盗国贼还解决不了呢。你要是能把这解决了，郭文贵就不爆料了，就不爆料了。
敞开了聊，敞开了聊，这谁说的啊，这谁说的啊？風滿樓大哥，啥叫豐滿樓大哥，人家風滿樓是我妹妹你知道吗？是和Sara双胞胎你知道吗？郭文慧的双胞胎。
刘强东强奸被抓啦，是吗，没听说。木兰来了，木兰啊，嘿。聊个七八九个钟，这有点儿忽悠了。我聊十个小时，我每天都要开十二个小时十三个小时的会，没有问题啊，那你们，那受不了。
哎呀，有几个特别不好的消息给你们分享分享啊。
前天晚上我很不开心，很不开心。发生啥子事呢？就是在法国呢有一个好朋友给我打电话。打电话的时候突然说，你跟这人讲两句。一讲，郭先生你好，我是谁谁谁。我是你的战友。我说哎呦，您这么大的人物啊，能和我这哥们儿坐在一起。他说你看你这哥们儿今天，旁边一帮小姑娘，啊，都是小姑娘。
就我一个人傻乎乎地在这儿给他买单来了。我说你怎么能跟他认识呢？我说这个人是我哥们儿，是投资者，他这个人啊特别好，就一样不好，就是一天寻花问柳。我说你离他远点儿，别跟他掺乎这事。
但是这位朋友就说，他说我要告诉你一件事。就是被某某某民运人士，那个人在一年前说要挺郭，还跟他私下见面，然后说搞什么私人企业家什么会，然后在华盛顿又跟他见过面在纽约跟他见过面。这个人就给这位民主民运人士支持了一百多万美
元，啊，一百多万美元。结果好几个私人企业家给他介绍了，啥事也没办成。他说我这钱给他也就算了，只要你挺文贵。
他说最近我也发现，他根本不是真心地挺你。他也没骂你，但也没挺你，承诺我的事也没做。关键介绍那几个企业家全没办成。杨建立，绝对不是杨建立啊，你们别瞎猜，这个绝对不是杨建立。杨建立先生没有这个，没干这个事，这事跟他没关系。所以呢我特别特别难受，就是跟我完全素不相识的战友就这样被骗了。
另外一个就是加拿大的一位朋友，当时请郭宝胜，袁红冰，赖建平，这个人很大方很好。见了郭宝胜给了他几万美元。头两天你没看见路德先生发推了，曾红先生去了也给了几万美元，也给了几万美元。然后呢就现在很多人都围上去了，都想骗他。头两天竟然是有关部门找我，说郭先生你有没有同意这个人那个人到加拿大向这位先生要钱啊？我说我不认识啊！
但是这个人说你知道吗我们正在办一个案子，这个案子的相关人最近正在策划一件事，就是到加拿大去找你这位支持者，他们有完整的计划骗钱。他说如果你跟这人不认识，或者你没让这几个人跟他联系的话，他说你应该站出来说话。再一个呢我们在法律上在调查这些人在其他假政庇的案子上，在法拉盛，啊律师。说这个人是个惯骗律师，一向搞假政庇。
哎呀，我昨天晚上抽了三根雪茄，嗓子冒烟。哎呀，这个气得我呀，我真难受。加拿大这位朋友如果你看了这个视频，我求求您老人家了，我求求您了。您这就是自己挖坑往火坑里跳呢。你说这相关部门找我的时候，我一脸的蒙X，我一脸蒙X。你说大周末的人家来找我。人家说就跟我谈五分钟，结果跟我谈了二十多分钟。这个人这个人啊，人家是计划好了骗你。
等到一定程度给你挖个坑，就像赖昌星似的到时候给你弄回中国去。 求求您了，千万千万战友们，不要再说以支持文贵的名义被这些假民运假民主骗子骗钱。郭宝胜这个烂人，你看那个袁红冰海外这些民运的这些人士，还有那个吴建民，这些骡子的后代。他说我很难受啊，在欧洲这个哥们儿，你说咱们这么重要的战友，大家耳熟能详的战友，你都不知道他多有钱，当然他早就出来了。超有钱，竟然被民运人士骗了一百多万美元，其他几个私人企业家先后被骗几十万美元。你说这还了得了嘛这玩意儿。这还有天理没有了。
然后昨天我看到这个烂宝胜说找了俩律师，我就怕郭宝胜袁建斌啊这些人不出手，你不出手我没机会，你出手了我有机会了啊，就怕你不发推。你发推了就好了，你不是找律师了嘛。那么为什么这么说呢？你看袁建斌啊，我刚才发了个照片，在VOA当年说，他是当时请傅希秋牧师，傅希秋牧师帮他找了美国国务院的人，找了希拉里特批，解决了他的政庇问题。然后又把自己四岁的女儿从国内救出来。诶我说袁建斌中国人，
他有在美国的四岁女儿，那你咋从中国救出来我咋不知道呢？就这个问题我向国务院好多人打听了，他们说没这个事儿，绝对没有。这就是悬念。我们告袁建斌的时候本来在加州法院，他一说他是美国公民，我们立马移到最高院。最高院管辖可以说因为你不是美国公民让你到地方法院去，他也可以管，不是说不可以管。但是有很大的概率他一定会问你，你是哪国公民。因为我知道袁建斌他是假的，他不是美国公民。他原来公开说在法院他说的，我是美国公民。到了高院他必须说我不是美国公民，高院立马“啪”打回来，打到加州法院。前天，袁建斌你收到了吗，你不是吹牛吗？我在加州法院已经把你又立上了。
这就是文贵的钓鱼的本事。文贵打了几十年官司。我这些年就是跟流氓，盗国贼，律师，法院，我就干这事了。我这就是为什么坚持依法治国。你跟我搞这套，搞假的，你忽悠我呢？怎么样立上了吧，“啪”到了加州法院。袁建斌的信用在美国现在是“0” 负0。这就是你袁建斌那智商，满脑子是痔疮。你跟我扯这个，就你那不洗脚丫子劲儿。好，这是一个什么概念？是一个我要求法官到高院审，证明了袁建斌撒谎，又回到了州法院，地方法院。这是一个绝对经典的案例啊。同时，袁建斌说自己是美国公民，还有女儿当时被国务院救，傅希秋牧师帮他，然后出来，在VOA上的直播视频。这个证据你弄不了，还有你发的推。咱在法院见。袁建斌，你忽悠吧。
这是袁建斌。第二郭宝胜。郭宝胜前天发推了，一直以来郭宝胜没有律师，找了一个没有律师资格的咱们中国人，在那儿瞎忽悠。诶他不去到法院，去应诉，他干嘛呢？这就是这些民运人士假的混蛋们假的不要脸到了极点。他干嘛呢，他给我律师发函。你天底下你听说过吗，他挑拨我律师和我的关系。说你要找郭文贵要钱，他快没钱了。你说这跟谁一样，跟韦石一样。你看他们像一个爹生的，所以他们都是骡子的家人。韦石给我的另外一个律师发信，说郭文贵在海外维稳，维民主的稳，你怎么能当他律师。我的律师说我必须告这个韦石，他威胁我的人身安全。
他挑战我的律师资格。律师是为当事人负责的。他是杀人犯我也得为他辩护。竟然你给他写信，你威胁他。你说不要代表郭文贵。现在人家要起诉韦石了。韦石写的信，你这回你不能说是假的吧。你报道了几万条假信息，这你不能说是假的吧。他就告诉我律师说你不要帮郭文贵。
你说这愚蠢的东西。当时韦石一说就是他爹FBI，他爷爷检察官。郭文贵你敢来美国吗？我来美国了。郭文贵你敢跟我辩论吗？我要辩论他不辩了。你敢来法拉盛吗？我去法拉盛，他吓得那个德性。一会儿说我找FBI，我找检察官。你说这个畜生，这个骡子。
诶郭宝胜一样，郭宝胜发函给我律师，说郭文贵你可得管他要钱，要五万美金的定金。然后又给我律师发函，说郭文贵这东西啊，你不要给他管，他既然是，共产党就一定会收拾他的。这就是郭宝胜，他连律师都没有。结果前天“嗙”发俩照片，前尼克松总统的孙子。
还另一位律师照的照片，我找到律师了，白人律师，强烈的种族歧视。更重要的事情，他竟然告诉推友说，你猜猜他是哪个总统的孙子。他以为在西藏哪个村呢？你看看川普总统多大的麻烦，你看他有多大的麻烦，他的对手多了去了。他敢把他抓起来吗？他骨子里面还是共产党那一套，你以为谁有权力就可以吗？别说是总统的孙子，总统今天活着他也没有权力抓人啊！
竟然是郭宝胜到处造谣，说谁啊，傅希秋牧师帮他找了人，找了这两位律师。然后已经找好了法院，他住的地方，叫弗吉尼亚那个法院，他那个区的。说那个法官，最后一任了，傅希秋牧师已经跟他联络好了，这个案子呢郭宝胜已经申请了，这是真的啊，他真申请了。要从州院挪到高院去。要到高院去跟我打这官司。因为这个法官强烈的种族歧视，最讨厌中国人打官司，保证我输，然后总统的孙子还有拍照片那两个律师，代表他，可以赢。
你看看啊，袁建斌是我把他移到高院再移到州院，郭宝胜是从州院移到高院，开始没有律师，后来找了总统的孙子找了律师，而且推出了照片。我看到这照片的时候我就“噔”高兴了，就怕你不出手。你强烈地干预美国司法。你提前预制定法官，然后你说这两个人是你的律师，我们已经叫律师（因为周一是美国的假期），我们下周我们律师决定到他家找他去，到他家找他去，拿着照片，郭宝胜说的，你代表郭宝胜了。
走着瞧。这就好玩儿了而且你说这是总统的孙子，你提前干预司法。而且你现在还没把案子移到高院呢，你就说了，这个案子移到高院，高院这个法官一定判我输。那我们就提前找这法官去，说法官人家郭宝胜都说要移到你这儿来，然后说一定让我输，那我就提请到你这儿来认输吧。好吧，宝胜，中不中？就你那点儿痔疮的智商，郭宝胜你在这儿要饭都轮不到你，你当骡子的后人都不配。你只能打着郭文贵的名义骗点儿吃骗点儿喝。
所以加拿大的这位朋友，我听到这事我很不高兴。你不要因为文贵再被骗嘛，你还在给人家捐钱。郭宝胜到处散布你有钱。所有这些海外的假民运假律师，这要你的命啊！你看我一再呼吁，你不要这样了嘛！
结果郭宝胜强烈的种族歧视，他拿着白人律师，推出相片来并且说是总统的孙子。昨天下午班农先生又在我这儿跟我开会啊。我说班农先生你认识这俩人吗，这俩人要告我们。班农先生笑得不行。中国人怎么，把法律当成什么了！他说这美国的法院······他说我班农被叫去问话的时候，我看不到对面坐着多少检察官，他说全是检察官。他说在美国的法律面前绝对人人平等。
他说川普总统天天发狂，他也没辙啊。他说这人神经病啊，我说他连神经病都不配。然后另外一个我的大律师，我把郭宝胜的推特和照片翻译完给他看的时候，这个人非常恼火。他说这是对美国法律的亵渎。这是对美国整个的司法系统，美国的核心基础的挑战。然后他说我现在就要关注这件事情。我说你先别说。你先关注是谁安排郭宝胜跟他照的照片，介绍认识的。我知道是谁介绍的，我们已经问过了，有人给人家打电话了。不知道怎么回事，一脸蒙X。
郭宝胜你骗战友们推友们你的招管用，有时候管用，但是时间长了也不管用。骗了加拿大的这位憨厚的实在的挺郭战友，骗点儿钱管用，骗骗西藏的农村的农民，被共产党蒙住眼的人管用。你骗我们这样的人，你开啥玩笑呢你呀。你真是又蠢又坏。
就这两个不高兴的事。战友被骗，郭宝胜袁建斌这种在推特上骚扰性的发推。
另外一个昨天啊，昨天，就在这儿。啊，昨天发生事了。昨天啊跟我太太吵架了。这个也算是好事。为啥吵架呢？这样，前天，我老家一个最好的（朋友）。我太太没朋友，每天早上醒来陪我母亲父亲吃早餐，吃完早餐回我家收拾收拾，再回去陪我母亲父亲吃午餐，或者陪我母亲吃晚餐，反正一天得陪两顿饭，晚上回家。几乎
没朋友。结果呢，我们老家呀，我们有几个好朋友，跟我太太特别好。你知道我跟国内这些家人啊，员工啊都不联系，跟我嫂子也不联系，我哥在里面关着啥情况我真的完全不知道，我也不想知道。
但是呢······我太太从来不管这些事，她也不上这些东西，偶尔听听身边的人跟她说说。但是昨天啊，我太太是······从中央公园跟朋友一起遛狗去了，美国的朋友，她们老一起遛狗。遛完狗回来了。把我叫阳台上，跟训小孩儿一样，就问我事儿。诶我说，好像你啥都知道呀。你不是不看我信息你怎么什么都知道啊。她说，不是。她问，人家王健那事人家人被杀了，跟你啥关系呀？
因为她不懂这些事嘛，她完全不知道。我说王健先生是被谋杀的，是杀人灭口，是被共产党干掉的，严格讲是王岐山。我说他家就住那儿，川普大楼还有这个楼。我说这个楼也给没收了。然后我太太问我一句话，那人家老婆孩子哥哥不管，你管啥呀？我说这是正义呀！
必须得管啊，下次就杀我了，我为什么心存感激？很简单，庆之你想想，咱现在坐在这，我当年要是不跑出来，没有提前对他们了解预测，我说就是那王健，我连混到那个肖建华的层阶都混不上，就没有机会抓你，直接干掉你，也不会有安邦的待遇，比王健还要惨，而且我被杀掉以后，被定义为强奸犯，强奸累死，强奸死， 马健部长的待遇更不可能有，所以呢，我得主持正义，要有法治中国，她说人家家有爹有妈，有兄弟有姐妹，人有老婆，有孩子不说话，闲的到你了么？
我说诶？你咋回事啊这，她说咱老家，谁谁谁给我打电话，他说能不能不让文贵爆料了，能不能不折腾了，能不能不爆人家王健的料了， 管他（文贵）啥事么，跟他啥关系么，你开什么新闻发布会，这家都被折腾散了，说五哥六哥身体已经撑不住了，人家现在已经到家里来调查，正在给办取保，五哥在紧急治疗室，六哥重度抑郁症，两次自杀未遂，正在医院急救，结果人家说了，你这个弟弟（文贵）就这么在外面胡来， 我们没办法给你继续取保，
所以说文贵，你自己的哥哥家人员工不管，另外几个员工啊，病的很严重了，已经取保，说那赵大健，shan美良都是种病，人家家人也闹腾，你不保，你（文贵）保一个素不相识的王健去，你这是干嘛？太没良心，太过分了，文贵疯了！我们从发生我们家是，跟我们家人，同事说，你们不要管我的事，你们就过你们的日子，
这就是为什么裕达，盘古，还有政泉，方正，民族 都能活着，因为我绝不让他们参互，我已经让他们牵连的很重了，包括我们家里的朋友，从来不参与这事，这几乎是第一次，然后说，我父母的身体非常差，我父亲的记忆里越来越差了，我母亲也是，老人家就天天坐的轮椅，说你看看，天天喊着要五哥六哥，人家赵大健的老婆，家里现在也是病的一塌糊涂，员工的家人都是来埋怨，结果你在这乱搞，哎呀！！！！
确实这话听的挺伤心的，你说人家王健的家人都不管，我在这管啥，王健夫人如果你听到了，你是怎么感受的呀，在一个，人家大连的，法院，已经把这个审判，本来是周四以前我等着呢，我等着周四以前宣判， 但是我相信北京正在开中非合作论坛会议，可能要推迟，结果人家说了，暂时延迟了，暂时不公布，不判了，不宣判，等等，所以说，我和我太太说，我说你啥意思，你们的无知就在这，安邦的，王健的，肖建华的，李明的，徐明的，
包括聂树斌的家人，中国上百万被杀的被抓的家人，全都翻了一个问题，相信他们说的话，被他们玩弄于掌中，你还深信，直到你最后见了棺材了，你连流泪的机会都没有了，但是我太太说，你能不能给我个机会，你这一星期别爆料了，别录视频了，，她根本没脑子，没概念，这一星期，哈哈，所以说你看看啊，所以说很多中国人被蒙骗，我真的能理解，我的老婆快和我33年了，她都这样，你说你能怎么办呢，她完全是天然，淳朴的，她和我哥哥比我还亲，
因为他们有时间在一起，我整天在外面没时间在一起，我这嫂子，我太太，我经常看到她偷偷的哭，我知道她肯定知道哥哥嫂子的家事，她也不和我说，所以战友们，我问你们，你们说我该听我太太的么？还是我该继续开新闻发布会，继续爆料啊，为了救我五哥六哥取保，完了这个保存我的资产，不让大连判我资产，如果是你们，你们该咋办？亲爱的战友们，我看看，（和战友互动，读战友留言意见）这边都要停哈哈哈，妥协就死定了，干死他们，盗国贼真没招了，曲线给七嫂施压，继续！战神太难选了！
没有后路！我和我太太说：庆之，你的无知，你根本不懂，我告诉你，如果共产党如果能把五哥六哥能在疾病期间，给人道的依法的取保了，把员工取保，让我们的单身母亲能回家，吕涛被释放，被关的律师释放，依法处理资产，该怎么着怎么着，被骗走的北大那10个亿，光利息就5个亿以上了，他不说，要把资产给了，
庆之，我马上用专机把你送回北京。 她没脑子～，我可不想像林教授一样被老婆断播，要是被老婆断播多丢人啊，哎呀，就剩这点地方了（指的是只能在阳台上直播）我太太昨天哭的一塌糊涂，我告诉她，她说，我哭，你笑，你什么意思，你心这样，你变态，你是魔！！
我说，你哭，我也哭，能解决问题么，把第五大道哭成眼泪，共产党就放过你了么，他放过一个妥协的人么，放过一个向他示弱的人吗，他有一次说话算话吗？刘彦平这边来，那边孙立军到华盛顿了，花几十亿美元，几万个遣返中共人做交易要把我弄死，您跟相信吗？那时候你相信，还给刘彦平包饺子呢，对不对，战友们，回到刚才，很多战友以为，挺文贵，拿钱，捐给郭宝胜，支持假民运，求求你别这么无知了，他们要是能帮文贵，就不当流窜犯了，他们就不到处骗吃骗喝搞募捐了，跟我太太一样，他们要是说话算话，那刘彦平来了能那样吗？
所以我和太太打赌，如果你说的能兑现，我记者招待会不开了，爆料不爆了，我天天在家陪着你，当一个天天陪着你做早饭的老公，当个宅男，中不中？我说我和你哭有什么用，我不是不心疼，解决不了问题， 我现在要是哭啊，我就走不到今天了，我早就被灭了，当年在监狱，8弟的事，也被他灭了，被刘志华抓起来也被弄死了，89 不弄死，2003页弄死了，我不跑，我也早被灭了，强奸累死了，出来还相信他们早被沉默的力量，蓝金黄的，假民运什么的弄死一万会了！
所以呀，哎&amp;hellip;我说实在话作为我妻子和我的家人，她已经就是我家人，14岁到我家来你想想。所以说我完全理解。这恰恰让我更理解我太太，她是很朴实的人有爱， 有亲情有家人的人。一个没有亲情没有家人的人值得尊重吗？不值得尊重。但是她的理解和境界是不够的，那是不够的。
所以说，我给战友们说什么意思啊——现在盗国贼，他所动用的力量和动用的一切的手段，是你们无法想象的。就过去两三周来，我欧洲的合作伙伴，真的是那都是很少人知道的，盗国贼的家人，都不是以党的名义，以政府的名义私下里跟我说，文贵这是你别说，这事你别干了，然后我们怎么怎么着，那都是超出你想象的。这说明盗国贼的私生子女在海外的经济利益相关人网络超出大家想像。那真不是开玩笑的。他能找到他们真把我吓一大跳。
盗国贼想尽办法先断财路，最近就是，你不能弄钱出去，所有我的企业现在不是十万了，每一分钱都要经过他批准。这帮无知的家伙，你说郭文贵走到今天能靠你那点钱吗？说老实话，我昨天跟我太太还说呢，我说2014年以后，我想把那钱弄出来我分分钟都弄出来了，我就是不能授人以柄，我的钱来自中国我要打盗国贼，我就敢说，我没有一分钱是肮脏的，没有一分钱是不合法的，他们查了我几年。没有一分钱是来自中国的。这是我的要求。
我那个时候都不拿，现在你给我我也不拿。你要能把我资金链断了，我坐这所有的花销，所有的事情，你见过有什么变化吗？我郭文贵真是说句话，我的基金那不是几亿美元的事，那是要多少钱就有多少钱，就这点花销一年几亿美元的爆料费那不太简单了吗？现在我也不老飞，那飞机也用不上，就一个船，没什么大开销，一年就几亿美元吧，怎么花啊？没什么花的。
但是盗国贼的无知、愚蠢用一概的招欺骗断财路，断关系造你的谣定你强奸，你是流氓、不可信任，你不就这些招吗？然后政治收买，造假案子。现在正在和第三国捏鼓我的假案子。你以为这个地方的国家傻啊，不知道啊？连民运的想骗加拿大的朋友人家都知道。你的电话你干啥人家能不知道吗？所以战友们，你看看这已经到了我家，到我被窝里来了，这种影响力，到我被窝里来了都。
（读留言）文贵靠什么赚钱的——基金啊？早都赚完了，基金哪，全靠基金啊。所以战友们，我想让你们知道的事情，你们去想想，如果你们是我你们该怎么做决定，这已经N次了，那些伪类们，那些流氓们，说了，你就任何一个人骂文贵的，你看看历史上说过什么话？有一句话是真的吗？找出来一句话是真的我给你磕头。再一个，共产党说话的时候算过数吗？现在跑到我老家去说好多领导跟他们说啊，这个事你要告诉庆枝呀，这个事情要顾全大局呀，顾全大局（笑）。
（读留言）文贵的智慧和才能他们不懂&amp;hellip;这话我爱听，他们不懂。对了这董克文，大家还记得，我都忘了，这克文贵的董克文呢？我到现在也没收到你的官司啊！这帮骗子，董克文还有那帮律师，什么谢健生、郑介浦都去哪去了呀？
（读留言）七哥今年不能退，跟他们干到底。他们从来说话是放屁&amp;hellip;
(读留言）点我名可以名垂千古啊，好。
（读留言）作文贵家人太辛苦了，承受太多痛苦&amp;hellip;对了，风满楼说对了当我太太，当我家人真的是太痛苦了，太幸福了。当年开完18大，我就跟家说嘛：过去你们以文贵为荣耀，以盘古大观为你们的自豪，但是从现在起，这将成为你们的负资产。我那时就要求我们所有家人财产跟我切割，关系你们离我远点，还有一个就是孩子别上社交媒体。我那时候就说这个了。所以说当我家人，既是个幸福的事也是个极为痛苦的事。我不能要求我家人和我一样追求那样的理想，我没有权利，但是我要被这东西影响了，我也不叫郭文贵了，我也活不到今天我也做不到今天。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/43/</link>
      <pubDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/43/</guid>
      <description>内容梗概:
敬的推友们大家好！这是郭文贵5月23号的报平安的直播视频！
由于现在我要开会，这个直播视频我只能说大概十五分钟左右。我简单的先说以下几个问题；首先让我对所有这几天，由杨建利先生为我发起的，在白宫请愿的签署网站而受牵连的国内的，所有朋友们表示衷心的报歉和万分的谢意！
非常的遗憾！我收到了那么多&amp;hellip;由于为文贵上白宫网页签署请愿信，结果受到了警察的骚扰，还有问话。甚至打电话到其单位，让单位辞掉他的工作，有些人还被威胁了。非常非常地抱歉！为这件事情，因为文贵让你们受到如此的牵连，实在是&amp;hellip;这算文贵欠你们的。
但是，就像我昨天发推说的，这也不是一个坏事儿。从某种程度来讲，让我们更加熟悉了未来在一系列的行动当中，如何使用电子化，还有现在英语的这些工具，这是非常重要的。是一场实际的操作，一场锻炼，确实它让我们付出了代价；但这件事情还是非常有意义的，再次表示衷心的感谢！
另外一个，昨天，收到了一位燕姓朋友给我发来的，非常非常重要的信息。那么这个信息就是&amp;hellip;我相信这位燕先生，虽然您没有留下真实的姓名，但我相信您跟傅政华先生有很深的关系的。特别是您谈到了你给了他六百万，他答应您，让您去北京市经侦去当一个副大队长；最后是傅老三收了您的钱，结果没给您办。这个信息这是我知道的，当您给我发这个信息的时候，我就知道您是誰了。那么，燕先生，我想告诉您的事情是，您现在给我发的所有信息，我都不能公开。因为这些事情对我们所有人虽然很重要，但是对案情，目前还不是时机，所以非常抱歉！
但是，我想告诉所有现在关心这件事情的推友们，就是傅政华最近确确实实是在被调查状态，这是我今天早上报平安视频的重点。而且，傅政华先生的所有的，很多过去腐败、敲诈勒索&amp;hellip;在北京市公安局期间，由他弟弟还有他的情人，以提拔所有公安干警為许诺。特别是在经侦上办私案，收取了大量的现金和贿赂，这件事情已经在被调查当中。而且，我今天在这里可以负责任的说，我向傅政华先生，包括你全家说：你所有现在的&amp;hellip;头一段时间安排的你的外访，包括考察被取消，这些文贵都是掌握的。还有，你想逃跑，那是不可能的。
原来我从来不说傅老三的名字，我现在可以告诉大家，傅老三的名字叫——傅卫华！他哥叫傅政华，他叫傅卫华。那么傅卫华，现在我先说三个国家的护照，一个是中国护照，一个香港特别行政区护照，一个新加坡护照，未来我还会公布他其它的护照。
由于他海外的资产，大量的资产都藏匿在他的名下，我们不能打草惊蛇；但是，这两天来事情有了突破的进展。而且，其它部门……我说其它部门，不是那些盗国贼们控制的部门，其它部门根据他们调查的国际级的案子中，牵涉到了傅政华和他的家人。这件事情是个突破口，咱们拭目以待吧！我不相信任何有良知的官员，国家和政府能看着傅政华这样人，及他的弟弟和他的家人这样的祸害老百姓，这样的残害自己的同胞，这样的以贪反贪，以警反贪，以警反腐，以警治国，在傅政华先生身上体现的淋漓尽致。
如果因为傅政华先生而得罪了九千万党员，而失去了所有人的信任，这个值不值得！而且傅政华先生打着习近平主席的名义到处招摇撞骗。并且给所有的干警留意下了一个印象，就是他的老板是习近平先生，这简直是招摇撞骗，应该得到惩罚。
第二个，我昨天收到一位关于“郭文贵案“始末的，一个内部知情人的信息。为什么我今天要说这个呢？我知道这是一个中纪委的朋友有意发给我的。就是说当初为什么抓孟会青，抓马建副部长，抓张越书记，还抓跟这相关的人。这一系列的人都被抓了，是某个中央常委下令让抓的，而且是为了掩盖自己和报私仇让抓的，包括我们公司的林强先生。
这个领导和他的谈话，您跟我简单的说了一下，这位朋友我要告诉你的是，您说的这些都是真的，但是，最重要的你没有告诉我。而且，你最后告诉我的事情是想利用我，因为很简单，你把这个责任全推给了习总书记，这显然是把某个人的错误推给了习总书记。
这和前天及大前天来自香港，为某些人说情的人，说：“只要文贵你现在闭嘴，这个领导的事情别爆，其它的我不管，什么事儿都可以交易，可以谈“。这跟他如出一辙，跟他们说的话&amp;hellip;当初要抓郭文贵全家，灭郭文贵全家，没收全部资产等，不是这个领导的意思，是上头领导的意思，如出一辙！这显然是把郭文贵当傻子了。这是盗国贼一贯的天真、幻想，视天下老百姓零智商。跟我們那潘处长、黄处长是同一个级别的，就以为天下人全都傻呀！你们聪明；郭文贵能上你们这当吗？但是，你给我提供的这些信息都是真的。
真真假假、装傻充愣，这是盗国贼们，是咱们过去统治江山者一贯的招数。但你用在文贵身上不灵了，这回不灵啦！特别是这几天派出了以胡舒立女士和潘处男、黄处长一起联手又搞了我一波兒，一看就知道你是谁嘛！哪儿出来的嘛！是吧？你出自何处，老百姓傻吗？胡舒立女士出手了，潘处长出手了，我们现在天真的黄姑娘出手了，黄处长出手了，那背后是谁呀？想掩盖谁呀？
包括头两天有领导和我说，北京房地产商不愿意了。不愿意了是吗？我就等着你不愿意呢！你不愿意我才有机会，你愿意我哪有机会呀？另外，昨天一位朋友在和我通话当中给我讲了，傅政华先生和他的弟弟傅卫华，攛掇了一批人跟踪我的哥哥，在我哥楼下盯梢，准备采取行动，因为要把我哥收拾了，他们想灭口。
我可以在这儿说，傅政华先生，你所有的作为都会有无数人盯着，不仅仅郭文贵。傅卫华——傅老三你记住，你也记住，这些事儿都有人盯着呢。你们敢胆大妄为，你看郭文贵会做什么，咱可以试试看！你们试了我三年了，郭文贵没让你们失望过。跟我来横的、恐吓， 来欺骗的，你们再试试看。看看能不能骗得了郭文贵，看看能不能吓倒郭文贵，你们可以试试！如何你们再用这样的做法对我的家人，那你们可以往下走走看看，郭文贵能不能屈服，郭文贵会不会被你们再欺骗。
同时，这个傅老三，特别是拿了李友的钱，这几天来我们查出了所有的，具体的证据。大连市公安局局长亲自去看李友，在李友关押期间，李友和警察同吃同住，在李友案即将宣判的一个月前，修改全部卷宗，拿掉相关证人，这个证据已经拿到了。我非常感谢大连的公安，有良心的幹警，你发给了我这个资料。但是，大连市公安局的领导，我希望你们明白，你们收了李友的钱，你们去给李友跪在那儿，恨不得去舔人家屁股，去看人家李友，——公安局局长！然后，跟李友同吃，让李友和警察吃一样的饭，这是什么原因，拿了人家李友那点儿钱，你一点儿骨头都没有了。
然后，听你所谓的政法委的领导的话，就是郭文贵肯定全家死定了，你就往死裡整我们家人。结果李友的情人，李友的女秘书，情人团被关的时候，吃香的喝辣的，有的还特别给买些什么洗发液、护发水。在楼下的监控室看这些女人洗澡，你哪是警察呀，你就是黑社会！
这位朋友给我讲述的这些事情及过程，我非常的感激，包括您说的，必要的时候您愿意亲身说法，亲身说法！我非常的感动。我再次重申！绝大多数公安干警，两百多万干警都是好人，极少数是坏人。被利益熏心，权利交换、权钱交换，权色交换，以黑治警、以黑治国。这些事情谁也瞒不住，任何一个人想瞒天过海，想把这事儿瞒住？你去做梦吧！
你们无法想象，现在国内，由于郭文贵的爆料达到了什么样的效果，大家的沉默到了最后的时刻，不要自欺欺人了。还拿出来香港的，说情的，把你的祸害转嫁成大领导的意思，把你给摘清了，可能吗？你为啥抓郭文贵？你为什么弄我全家？为什么要弄死我们全家？为什么要保护傅正华先生？为啥保护傅卫华——傅老三？为什么现在还不去抓他？不去立案查他？难道文贵是傻子吗？
文贵没有朋友吗？人民警察都是傻子吗？都收到你钱了吗？你们这些盗国贼们不要忘了，你在那塊儿玩女人的时候，警察没跟你貪上便宜，他连录像都没看着。你大把大把地往家捞钱的时候，这些兄弟姐妹们没跟你們捞到钱。不过都是傻瓜而已，被你们给骗了，以国家的名义给骗了，以组织的名义给骗了。
大连公安局那些领导跟李友吃香的喝辣的，用这些公安干警的话说，他们家人在海外读书弄的钱大了去了，李友给了几十亿的钱。从李友家搜出来的画，在北京家里搜出来的部分的翠和玉，全部被领导拿走了。这事儿能拉倒吗？能完吗？威胁郭文贵，弄死郭文贵，弄死我们全家。好替李友，替这些常委，替这些政治局委员们，替这些盗国贼们——不就是要灭口吗？
这位干警，你的良心感动了文贵，给了文贵动力和力量，我一定战斗到底！您给我留言說：希望我千万不要妥协，出卖了良知。您把文贵看得太低了，我不会出卖良知的；我知道，现在所有人万箭、万枪恨不得把郭文贵灭了。郭文贵已经做好了一切的准备，既不会上当，也不会害怕。
包括这几天来，香港各派跟我说情的，威胁我的很多。一切只有一个结果——真相！不会有其它结果出现，只有真相！郭文贵对我的员工，我员工所受到的欺辱，我员工的一夜白头，我员工受到的这种折磨，我的家人和我所有的同事受到的折磨，必须得有个说法！咱们拭目以待！
我这一辈子，“郭七条“就是我所有的理想，“郭七条“就是我未来所有的人生目标。什么对我都不重要，这就是一切的一切！
这几天我太太跟我在一起，每天晚上七，八次醒来，都是惊醒。醒来以后吓的抱着我就哭，这种感觉只有我知道。我的妻子现在&amp;hellip;三年老了十几岁，全身是病。我的女儿吓得半夜跑过来，在我沙发上睡，她害怕。这种当爸爸的感觉和我妻子一夜惊醒六，七次——“惊梦醒“！抱着我不松手的感觉，只有我知道这种痛苦。任何人忽视了我亲人的痛苦，我员工的痛苦，你就是我的敌人。
请推友们一定要记住，有时间多陪陪家人，我是发自内心的。这每一天，当我妻子、儿子、女儿與我在一起的时候，我就想把这种感觉传递给所有推友们。疼疼你们的老人，关心你们的爱人和家人。
昨天，我和我父母视频了，我母亲现在哭的眼睛盲了以后，做完手术不敢让他哭，但昨天还是一直哭。我父亲身体现在是一天比一天差，我那些哥哥个个身体&amp;hellip;有关了一年多，有两年，都非常非常差。我妻子最关键的是，从第一次放出来以后，一年半不让回家，就让看着盘古大楼，从来不让回家。然后，每天不知道在哪儿就冒出一摄像机来，伸到窗户里头来，现在把她给吓得一点儿安全感都没有，如惊弓之鸟。
这种痛苦，我不希望发生在任何中国同胞的身上，如果你们的懦弱的忍受，你们一定要记住，郭文贵的昨天，郭文贵的今天就是你们的明天。所以，希望大家一定团结起来，同时，现在把自己强大起来。看清这个社会，看清现在这个以黑治国，以贪反贪的这个事实和真相，以警治国的真相。只有大家团结在一起，才能有自由，才能有尊严，才能不被人当成猪狗养。
今天潘处长代表着&amp;hellip;还有胡舒立女士，还有黄处长，黄燕女士站出来跟文贵挑战，这是最大的消息。希望我所有涉及到的人，什么岳文海，徐子斌，李友，王恩哥校长，朱善璐书记都站出来；把一个个的帮派，各个山头、各个势力都亮出来，文贵要是能起到这个作用，那真是一个好照妖镜！这一辈子也不白活了，咱们拭目以待！很多事情在未来的很短的时间内会有结果的。
再次的祝福推友们身体健康！好好照顾家人，文贵今天的直播视频到此为止。
一切都是刚刚开始！谢谢大家！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/31/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/31/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵5月17号向推友们报平安的直播视频。
今天坐在这儿非常激动。大家这个看到今天寄个緑领带领啊这个。今天心情是很复杂的啊，有重大的好消息好消息，因为我们爆料不是为了这个集体爆料，也不是为了灾难，也不是为了痛苦，我们是为了解决痛苦，解决灾难，更重要的是我们，追求这个家庭的和谐，追求社会的和谐，还要追求国家的稳定和国家的和谐。
文贵此时此刻坐在这镜头前呢，感慨万千，心情极为复杂，特别是大家昨天晚上可能凌晨1:00看到了，我的推啊，这个推当中，那个让我呢，不平静嘛。文贵是个性情中人啊，性情中人，对待任何事情呢，确实由于我的成长，还有我的经历。对各种事情的看法是不太一样的嗯，特别是，从昨天啊，应该是从前天，昨天到这个几个小时以前，每时每刻都发生着这个非常重大的事件，还有我人生中的各种，可以说事情连接在一起的一种结果的发生吧。
这个有喜有优，有担心有痛苦，更有喜乐。今天就像我，我觉得又像再生了一次一样，中国有句话叫做久别胜新婚，久别胜新婚，我觉得我昨天晚上又结了一次婚，结了一次婚，这个大家能明白到，嗯，昨天下午的时间，也就是昨天下午2点钟的时候，我的妻子岳清之和我的女儿郭美来到了美国。 我们的郭导来到了纽约和我相聚，这个非常激动。
(文贵先生有些激动)没事啊，这个幸福的眼泪啊，幸福的眼泪，高兴的眼泪，这个&amp;hellip;&amp;hellip;成了眼泪郭啊现在，不是反腐郭了，,不是郭七条了啊。这个与妻子啊，这个将近三年的这种相聚与女儿的相聚。昨天和前天我这心情，极为难以平静吧，因为本来是13号来呢，后来由于这个各种手续的办理吧，这个改成了这个，改成了昨天，因为中间有很多变化，因为我中的合伙人还有这些国家的这个领导人呢，说好17号是到纽约和我妻子女儿相聚的。
但是由于手续的问题很晚，后来在老领导的全力协调下啊，这个而且老领导向这个有关主持做了担保，嗯，让我这个妻子，女儿跟我相聚和我的朋友相聚，这个没有老领导的这种全力协助和个人的担保，他们还暂时来不了美国。从前天就没有睡觉，这个情绪就难以稳定吧，这种感觉很难，然后我和我儿子呢一直这在大厅里边转啊转，在地板上能走七八个小时就这种感觉，每一步我都觉得，嗓子眼都是堵着慌，每一步。
唉，就想飞机飞到哪了，到哪里了啊，这个然后呢，想到电梯一响就一哆嗦，电梯一响就一哆嗦，然后呢，看到推友们的关心和担心的时候给我回复，不知道说什么好啊，就是有话不能说，对这个捂住嘴掐住脖子的感觉，后来这个妻子和女儿出现了，这样我没有去机场接她们，我怕我控制不住，我儿子也没去，都在家里等着。
结果一上电梯以后，唉，我们真的是，好像真的是生死相见一样，我觉得就从这一个死亡的世界又到了一个生的世界，那种感觉是，这种感觉&amp;hellip;&amp;hellip;真的，我不希望所有的任何，中国同胞再有这样的感觉。特别是我妻子啊，真的是，我很难想象她这几年经历了这么多事情，才变成这个样，我的女儿承受了不能承受之重，不应该承受之重，而且我的妻子这个这种感受。
所以我今天必须要跟网友，跟推友们报告。所以刚刚我给老领导说，我要向所有推友来分享这种喜悦，因为在这些从我开始爆料到现在，很多推友都在呼吁，让文贵和家人相聚，这就是我们推特世界的力量，这就是我们推特世界的温暖，就是在这个事上连5毛都不攻击，5毛也是人，他也有爹妈，也有女儿，他也不想造孽。在这点上我们是高度一致的。
那么推特世界里有温暖，就是我从这句话开始的。因为推特世界里面有了各种，这样，那样的争议，可是推友们在这个问题上都是一致的，都在呼吁着文贵和家人相见，和妻子、女儿相见。
这种感觉只有推特世界里有。(这时文贵先生有些激动，那种翻江倒海的复杂的心情&amp;hellip;&amp;hellip;)所以我们要珍惜推特世界，我们要珍惜推特给我们带来的力量，正能量。大家千万不能叫我眼泪郭啊，这个我是最讨厌的。所以说我们家现在和儿子，女儿，妻子今天我们在一起，昨天我们坐在一个桌子旁，(指着桌子上的东西，叫)郭美把这个拿走。今天啊，我这直播前我的妻子给我打开了旁边的灯，还带了这个蓝领带(文贵先生幸福的摸着领带说)，女儿就在旁边看。我妻子她从来都不看我的节目，我儿子也从来不看我的节目，我女儿看啊。
但是刚才她来看了一下。这个我女儿看。但是呢，我妻子第1次看我坐在这儿上节目，她很难受，非常难受，他知道我的性格，这绝对不是我追求的，也不是我想要的，但是呢？实事把我放在这个位置上啊，我要跟她解释，这个为什么上这个节目，在推特世界里面我遇到了什么，我会慢慢的跟她解释，从这个事情上让我感受到现代的文明的时代，科技和信息的时代，这股力量是任何人阻挡不了的。
昨天凌晨2点，我上推特的时候。我发现了，已经有推友，在上面给我发信息说希望你好好的拥抱你的妻子和你的女儿。我非常惊讶，这个为什么这个我们说好的保密的事情，怎么？这推友都知道了呢？后来发现这个推友是首都机场的，是贵宾室的，而且是跟我们家认识的。而且，也有昨天坐航班来的，坐头等舱的服务人员认出了我妻子和我女儿的。所以说呢，这推友都特别特别的关心，也让我特别特别的感动。也有昨天给我发了这个啊，特别祝福和让人暖心的话，文贵在此表示衷心感谢，那么过去的几天来。这个我一直在盼望着与妻子女儿的这种相见的感觉，非常幸福，也非常的心酸。
这本来家人就应该和我在一起，我们分别两三年，这个相见那种感觉真的是完全无法想象，然后昨天我去这个洗手间的时候，这个脱衣服都不好意思了。这个因为两三年没见妻子了，这个妻子呢最起码我妻子都老了10年，衰老10年，就这种折磨，这种心灵的折磨，这简直真的是慢性自杀，所以说我人在这个社会上的和谐幸福和稳定的社会和开心，他比钱重要比权力重要，他比名义重要，因为它能给人所有的一切一切。
我的妻子真的是没办法，去想象她受的这种摧残，瘦了我无法想，象她1米74的个子，现在90多斤，她过去都是在103，105斤左右，现在瘦了将近15斤，而且精神状态非常不好，特别不好，我的女儿反而是一个小姑娘，搞艺术的，人完全不懂任何财务，也不懂管理的，结果是学了管理，被逼就学管理。
我看我女儿这说话，言谈举止，我都傻了。因为这个跟你一下子变了一个人似的，后来听她们讲被抓起来被关押的情况，这种愤慨我真是，在这我没办法，这是昨天晚上我发那个推特的一个主要原因。我难以想象，我真的难以想像，大家去想想当你们的妻子和女儿被关押，被两次关押，然后告诉你这种感受。
你去大家去设身处地的想一想，我真的是没办法接受这个事实，而且最重要的事情我的妻子坐在这儿，还不到半小时，就跟我说她要准备20天就要回去，因为是老领导担保她俩出来的，她俩必须要回去，而且呢，老领导保证自由出入，但是不能不回去。我没有上是不回去的意思，但是他们这种言听计从，绝对讲信用，到了这个自由的世界，还没有半小时呢，就要回去兑现承诺，要考虑到家人受到威胁，她说我们要不回去把人家担保人给毁了，对老领导没法交代，还有个家人受到再次威胁。
你说我这种复杂的心情，这不就像吃了人尸丸一样，没问题，我们守信，但本来就应该自由出入，又为什么要变成这个样子？后来让我知道了一些细节以后，作为父亲作为丈夫，我真的非常的惭愧，因为是我给他们带来了这样的压力，他带来这样的痛苦，本不应该发生的事情。
而且这种痛苦，会不会再次发生，文贵真的是没用，这就是为什么，我昨天发推我向大家说，这种感觉，这种痛苦都像吃了人尸丸一样，真的是文贵感受到这种全身上下都觉得像扎了一亿的针一样。这些针都慢慢的往我身体里扎。我真的我从脚趾盖到后背，我都感觉到这种针和疼痛，我觉得我的后脑勺一直在痛，然后看着我这个瘦成皮包骨的妻子，躺在床旁边。
哎呦，我这妻子两三年了，独守空房，独守空房的。我妻子每次就睡在那1/3的地方，这个没有超过1/3的。原来我都睡了一大半以上。现在突然看到我妻子，坐在旁边的这种复杂的心情，我就在想中国有多少家庭像我这样，多少家庭。看着我女儿这种，完全成了一个，另外一个人，这个社会事件灾难，对人的性格的改造，对一个人的这种物理性的改造，这个身体上的改造，这简直是无法形容。
任何一个人都无法想象，就我们家遭受的挫折，就现在的这个傅振华呀，这个人啊，这简直就是魔鬼，魔鬼，魔鬼中的魔鬼。这个傅振华这个很多事情，很多事情，我都没有说。因为我的妻子，女儿还有我的家人正受到了各种威胁。比如说这个傅政华在这个抓捕当中，去了两大卡车，100多个特警和枪实弹，和枪实弹。抓我们家人的时候。
抓我们家人当时17个包含我儿子，结果儿子在抓捕前的不到40分钟或20分钟之间，我儿子接了我电话，有朋友给我打电话，让他们离开。
我本来让我妻子，让我女儿，让我我哥哥，让我儿子离开，这就是说我爹我娘走不了，就是说咱也没什么事，有什么怕的呀？我哥也不同意，所以全家都不走，最后就让我儿子凌晨4:00去的机场，坐了7点的航班离开了，结果飞机起飞后的20分钟左右吧有说20分钟，有说40分钟的。那天的名单是抓17个人，结果抓我们家16个人，全部是100多个武警和枪实弹，然后用16台车，分别拉走戴上头罩。
然后我们的人被拉在那个酒店的总统套房里的一个保安，就几个人就是轮流的打，就把孩子腿打断了，膝骨另打碎了。外一个孩子，在这个地下室就打了将近一个多小时，孩子都打烂了，扔着打，踹着打，使劲打，就像扔东西一样，就是打，你不是盘古吗？你不是牛吗？我弄死你，我弄死你，能怎么着，打完以后再拿出一把枪，扔在他身上，这把枪就是你的，必须签字。
这就是你拥有的枪，因为当时抓捕的时候说我们涉嫌黑社会，你必须得承认这把枪是你的，我们这个保卫部的这个小伙子叫曹金龙，被打烂了这孩子，现在这孩子基本傻了，另外一个孩子就是照顾我母亲的人，啥也不因为，就因为在抓的时候，我大哥穿了个背心太冷了。因为1月10号嘛，就把一个小棉袄拖给我大哥，他说你牛啊，就拉倒总统套房去，就是打，这孩子基本上也残废了。然后我就知道很多人现在，基本上是就是神经不正常，我的六嫂，我的六哥，四哥，四嫂，我的大哥的女儿，女婿。
啊，这个小孩子，包括那小女儿，现在都是这种恐惧，已经无法从他的生命中拿走。你少吃一口饭，可能未来能补上。但是这种恐惧，无法。昨天我看到我妻子的女儿全身上下每个汗毛里都都透这恐惧。那种迷茫眼神中的恐惧。
家庭政治学里面最重要的一条说，当这个家庭有恐惧的时候，这个家庭将不会有希望。当这个家庭有背叛和欺骗的时候，这个家庭不会有幸福。当这个家庭受到了来自社会上巨大的威胁的时候，这个家庭只有两个方向，一个是四分五裂，一个是紧紧团结在一起。
我们的这种中国社会，绝大多数受到威胁，是四分五裂,没有团结在一起。因为外来那股力量太大了，你根本没办法，没办法团结在一起，谁能抵抗？那种被打的，那种来了五六十台车，是不是100多个干警带着钢盔，那武警那是对付谁呢？那武警应该是防御战士，怎么抓老百姓的？协助，你有这个职责，一百五六十个人几大客车，然后把那些女孩子们，就是往死里踹，用脚往脸上踹，踩在脚底下。
这个傅振华呀，我真的不知道他是人呢还是魔，就在抓这个之前的前一星期，傅政华的弟弟，付老三约了我6哥，到了这个桑拿房去，脱光了在桑拿房里面还给我6哥提出，因为这个料我没爆，我都一直留着呢，这个我不能都爆完啊，我不能都爆完。这个说，当时他想要方正证券的，说把李勇抓起来以后我们一旦当第一大股东，要求要方正的一个金融牌照，他想要保险的牌照，还在里面说不管你们家谁怎么抓起来，我们会把你救出来，现在你就要签文件，把这些拍照给我。
你去想想，傅志华先生在短短几天后，100多个武警特警，驾着什么冲锋枪，手枪就去开到我家，把我全家给抓了，我儿子侥幸脱得一逃，否则你们想想这后果是什么，就是我要是当时被弄住了，我不是说是徐明和李明。我连徐明和李明的待遇都可能没有。因为他们还活了一段时间。我估计当天就得弄死我，那枪声扔在我们员工身上，让他承认这枪是我们的，那要是我在的话，他就拿枪把我打死了，那就说我是袭警啊，所以说傅振华先生我跟他的事情没完。
任何情况下，没一个和解。如果傅振华不能服法，傅振华他的事情，没一个公平，不受到依法的审判，中国的所谓反腐，所谓反贪，那根本就没有半点攻击性，不管他背后是谁撑腰，就是天王老子，我也会跟他斗到底。我明确传达各方面的信息，在任何方面我都可以给你们，咱们可以商量，没问题，在傅振华和北京专案组，刑侦队对我家人这种虐待，这种非人性的折磨，把我们四五十的一个女员工，给关在一个小屋里面。几个人搜身，拿着枪往阴道上戳，这事绝不拉到。
我今天说的话，我希望在第三方公证的，在有关领导指定的专案小组工作下，对我所有说的每个字进行调查，应该公布于众，我说的如果没有，我说的我应该承担加倍的责任，最高的惩罚。如果傅政华先生他这样的一个办案，这样的敲诈和黑社会的这种方式来办案，这种灭口似的对家庭这种重大的打击，这事要没个说法，国将何国呀？国还有法吗？国是谁的国呀？法是谁的法呀？
任何一个国家和社会，核心的价值，它就是家庭。特别是中国，我说了它是宗教，任何一个国家和体制政治体制，如果开始拿家庭来作为威胁，绑票。那这个国家就不可能有前途，一个社会，特别是中国。稳定的基石就是家庭。可是过去的5年将近960万人受到了关联调查和协助调查和被抓，这900多万个家庭里面他牵扯了几千万人，这几千万人家庭受到了威胁和类似于我们，和超过我们这种非人类的残害，虐待。
牲畜都不如哇，猪狗都不如哇，完全是连非洲的刚果，冈比亚都不如的法治环境。对人性的这种迷灭，如果这个社会这样加强，怎么会稳定？任何学过政治学的，任何学过社会统治学的，都明白一个道理，当这个家庭的基因被打破的时候，社会的动荡和社会的重大的这个不稳定就会到了，甚至是革命，甚至是流血的革命。
我们这个家庭的遭遇，我的母亲昨天才回去。昨天我太太跟我说，我特别难。她说她不能去告诉我娘，不能临走之前去看她，因为她刚做完手术，所以我太太吓唬我娘，说你要是哭的话，你的眼睛就瞎了。我娘说要是你要确定哪天走，你千万别跟我说，我该控制不住了，所以她没去见我娘。你去想想，大家你们想想你们的母亲，你们的父亲，如果这样你是什么样的感受。
所以说，每个人都带着极度的恐惧。我的女儿，我的妻子出门上大街上，非常害怕，害怕这些国贼们的利益集体，找这种用下三滥的办法，把他们给伤了，给杀了，制造车祸，他们听到的，每一个人都是警告的，而且他们特别害怕，来自于各个方面的威胁，恐惧。
各个方面的人。更重要的是这种老觉得抓人的那个声音，有人敲门啊，一听到马路边的警车声他们不行了，我们全家人，所有的员工，全都这样，警车一去盘古，我们这又发生什么事？几年来，这还生不如死啊，生不如死的感觉。
一个社会的家庭到了生不如死的时候，这个社会是什么情况，我们的很多推友里面都在说文贵爆料，是怎么了？爆，爆，爆料哇，大家去试试想一想，像郭文贵这样处境的人，有一个敢站出来爆料的吗？有一个敢讲真话的吗？过去几十年发生过吗？有吗？几十年没有发郭文贵这样的事发生吗？没有被这个以黑反腐的人，给反了吗？没有以贪反贪受到的待遇吗？
当然有，谁敢站出来说话了？谁敢？现在这些利益集团，盗过賊们对我的家人，员工的威胁，是超出了所有大家的想象。我今天给老领导说，你拿出来2014年我妻子的照片，我女儿照片，你再看看现在我妻子的照片，我女儿的照片，你看这精神状态。你们在这精神上肉体上把她们打击成了啥样，你们的孩子，你们的家人，如果摊在你们身上，你们会是什么样？
我跟你相见而行，往你的方向而行，我们的方向呢？这就是我说北大一个精神高地，你们的法律系培养出，张学兵这种，玩弄法律，吃了原告吃被告和这个司法人员，一起敲诈当事人。然后像朱冒文这种优秀的人，都变成了贪婪的，这个人吃人的人。张学兵你们这北大的律师，集体培养出一批，残害老百姓的帮手，你们不去尽立，权力的核心，但你帮着权力的核心在打压人民，欺压人民，还让我们捐款骗捐，你以为这种权力的傲慢，以为你是北大就是中央的这些领导的家人，你也连小三都不如，你就是小四儿吧。
你们就开始也欺负老百姓，上有这些政治局委员，还有这些傅政华这样的黑警察，黑司法，再加上你们这北大培养的，以律师为手段的这种打手。老百姓还有的活吗？私营企家有的活吗？私人企业家没文化，你们用法律，用关系就把这个私人企业家还所有的社会，这就是法的资源全部垄断，怎么有公正？怎么有公平？私人企业家，老百姓打的起官司吗？上哪去说理去？法官，检察官，警察不是来北大司法系就来自北大的关系，各省领导政法界，要么就是这学院，那学院，都是利益集团的，老百姓咋活呀？709律师除了被同行所出卖，还被同行恨不得，不是关系弄死你们，就说同行也的把你们弄死。牺牲你了。
这个社会到了何种的扭曲程度啊？何种的扭曲程度，我今天在这说实话，郭文贵爆料连1%，0.1%，我要拿去出来几张核心的纸，我可以告诉你们，不是1000万，1000万人上街，我真想跟真的是当局的试试，咱们在发布会上试试。我要拿出几张纸来，不是1000万人甚至上亿人，除非这人们真的是，完全不要自尊，完全不顾家人的死活，我要把一些视频给放出来。不要说你傅振华一个人，你傅振华两个小老婆，你的所有让你玩过的女警察，得多少人自杀。
其他的政治局的，常委的几个人我就不说了，我也给老领导承诺，我不说就不说，我要说的不是天翻地覆，不是地动山摇。全人类都会诅咒你的。我妻子和女儿很快会回到北京，一定兑现诺言，我们出来了，我们就回去了，给这个专案组和老领导，特别是我们就为了老领导担保说也一定要回去。能做到这点的人谁敢拍拍胸口说？我妻子和我女儿这种勇敢和正义是讲信用的，让我感到真的是很敬佩的，我也必须听她们的。
但是我对他们这种愚钝，天真，和被这种教育的，这种话被奴化了的我感到悲哀，我的爹妈我的家人都在北京，都在国内，我妻子的家人他父母都不在了，姐姐，哥哥，姐夫，妹妹，妹夫,还有孩子们都指望她，这不就是被绑架了吗？这不就是被绑票了吗？当一个国家开始绑架人民，绑架家人，以家庭为作为一个肉票的时候，是什么样子的？傅政华呀，他就是纨绔子弟，但是我说实在话，推友们我还是觉得，绝大多数都是好人。
最近我收到了各各种种的信息，我真不知道都是痛恨傅政华的人，傅政华和江梁栋副局长的专案和邢毅的这些，整个连畜生都不如的这些人，他们恨死了，他们说他们不能代表我们200万警察，他们不是代表我们200万警察的代表。郭先生你不能这么说，我们可以跟你一起来寻找司法的公正，揭发这种腐败，傅振华绑架了这个国家，绑架了这个国家机器，江梁栋和邢易宗这些人所做的各种丧尽天良，泯灭人性的事情，令人发指，绝非一，也非百，也非一万。
我们的高云侓师，我们的709侓师，我们的雷洋事件，我们的现在北京一个个相连的这种，李明事件，徐明事件，还有能挽回的机会吗？雷洋能活过来吗？所以昨天我妻子跟我说，你不要有任何的伤心，咱们毕竟能见面，还活着呢。人家那些人命都没了，人家家人怎么办？我的妻子善良的话，让我感动，她总是这样，但是这种善良，你不觉得非常的悲哀吗？能活着咱就应该感谢。人活着是应该的呀，这是父母给我的生命，上天给我们的生命。
可是傅政华你有孩子，你有你的几个老婆，你也有父母，你有的，你就没想过这些人也是人吗？你掌握了这种大量的这种司法的这种资源，你把老百姓连猪都不如，傅政华先生在每个酒桌上都爱谈一段故事，在89的时候，如何被64的学生，打到车上去 ，然后把头盔打了个窟窿，然后你撤回到北京市公安局。
这是你每次在公安政法讲课的时候，如何讲出8964，你把多少学生放倒，然后你怎么开始开的枪，我都没跟你讲。你在8964的所作所为也一定也会给你算账。你靠8964镇压学生，你作为警察先开枪，你在丰田面包上挤进去被围在那儿，退回到北京市公安局，这成为你上升的政绩，也被中央领导认定为可信赖的，啊，可信赖的公安好干警。
这是一个重要的基础，但是天下是有轮回有报应的，一个社会的稳定的基石就是家庭，家庭稳定其实就是母亲就是女人，你对女人如此不尊重，你对人性是如此不健康，你对司法如此的蔑视，你享受的那个美好的流血的故事。助孽了你今天的公安部超常委部长和你要当政法委书记，公安部长的野心，这个国家能让你走到今天，就是国家的耻辱，体制的失败，为什么黄艳能和你一次次的在一起，能为你的哥们兄弟批项目，能为你的兄弟改规划。
为什么潘石屹这样的人，中纪委的哥们是你为奉上宾，不就是因为你用非法的手段去调查别人，利用中纪委的这个什么都能干的这种权力，加上你的这种可真心，可上的手段，然后和潘石屹一个地产商，你们改规划容积率，不行就抓人，然后中纪委又保护你，这是一条龙在作案呢，你们喝酒前先讲哪个领导，哪个领导是哪一派的，然后讲要爱国，然后要讲要忠于领导，最后喝了一半儿的时候，就是忠于性，黄艳可以怀孕的小手就拿出来，你们都叫哥们，忠于哥们儿，忠于利益，忠于你的团体，北京城，长安街你们的车都整天晃来晃去干嘛？这是你傅振华先生的名言，你每天从长安街过，你都在想，有这么多车都在干嘛？无非是三件事，为了官，乌纱帽，而奔跑，为了关系，让自己的这个丑闻能遮盖的住，而奔跑，为了性和钱在奔跑，这是你说的。
你搞懂了北京的官场，但是你没搞懂一样，不管多大多大政府，不管你200万干警，还是多少干警，你在14亿人民面前你什么都不是，你200万干警，你100万军队加一起有500万的这些人，你不过都是14亿人民的子女吧，你还属于人民的一小部分吧。
当人们走向街头，当人民振臂高呼，不会再像那帮64那么傻了等着你们开枪。站在大街上不回家两天，你们就投降，我不相信你能把长安，北京城的600万车辆你全都烧了。如果8964当时让我组织，不会那么愚蠢的，就把车停在所有大街上，停两天，然后再不行把自己车点了行不行？就让你傅振华出来个答复， 怎么抓709侓师？ 雷洋怎么死的？高玉女士怎么回事啊？这些900多万的这个腐败当中，被抓人的钱去哪儿了？字画去哪去哪了？车辆去哪了？特别是家人受到了什么折磨，是谁下的令？银行那些钱去哪了？
北京这几亿平方米的房子都是谁的？
大家查查窗户去,查一下产权证，把北京民生银行，西城区的所有帐户打开。西城区分行，那家伙西城区可是一个腐败的老窝啊，现在要出中央领导啊，要掩盖继续腐败呀。所有的推友们，你们绝对不知道盗国贼，我说这盗国贼的意义，盗国贼是要控制这个国家未来20年，这些盗国贼们只有侥幸，只有狂妄，不可能有半点的善良，不会有半点人性，绝不会以为你老百姓能做什么是。在他们的眼里，在酒桌上一说话，这家是农民，这农民就是猪狗，就是你考上什么大学，你就不管哪来的，就是你就是一个农村来的，你就是个草根，在北京城还有一批像傅振华说北京话的外地人。
就是傻叉，这种严重的血统论，无知的血统论，傲慢的权利论，甚至于这些长安街，这些绑架的国家机器，盗取了国家机器的人。这些推友们那都在说这个，说那个，你们去做，给文贵递子弹。我在这说，你给文贵递子弹，你有一万个文贵都帮不了你们。你们的妻子和女儿都会像郭文贵的下场一样。她们这岳清之，郭美的爸爸，她的丈夫，还一个这么牛的人，混到今天。你们能像郭文贵这么有本事吗？有这个勇气吗？有这个智慧吗？有这些智慧勇气。文贵多的多了，给文贵递子弹，你们敢吗？我不要你递子弹。
我们要站起来，要敢于说不，否则你们的妻子儿女姐妹就会像我的妻子，我的女儿的这种下场。像我弟弟的下场，开了枪不让你治病，看着你死，医院看着你死。你告诉我推友们，仔细观察观察你周围，你的治病，你的银行，你的安全，你的荣誉，你听到的话，都被谁控制的？你没有一样说的算，你能告诉我你这样说，你连生殖器，你连上床都说的不算。你要敢说你什么说了算，大家去想想，什么你们说了算？
上街，警察，交警随便个理由就可以把你搞定，像雷洋一样被淫乱，被嫖娼。可以像李明一样开着警车，傅振华去24小时让你消失弄死，然后就说在审问当中打针打死。进了看守所可以摔死，猫猫躲猫猫死，骗你的钱，范雅的事情是不是？这个e是宝的事情。骗你几百亿，几千亿咋的，骗你咋了，由法院给你裁决，法院我们家的啊，我说了算。
这老兵青春献出来了，不行当地收拾你。在乡下那个老兵跟我说这个骑着摩托车，一脚踹到草堆里，一顿乱打，然后拿女儿做威胁。这不是以黑治国，以警治国？一个家庭受到了这样的威胁的时候，我的家庭我奋斗了几十年，用鲜血，我的弟弟的鲜血。用我每天20个小时的工作，让我为中国要几百万的平方米的完美建筑，我也死也带不走，我哪也不去，为国家有6万多个员工的工作机会。拿了几百个亿的税费啊，工作了几十年，我就落得这个下场。
推友们如果你们都变成郭文贵以后。你们能像郭文贵这样的下场，你们还能活下来吗？我是侥幸中的侥幸，是上天呢，上天睁了眼了，文贵没有作孽做到家，我才躲过了一命，你我儿子躲过了一命，妻子半残废的人，女儿现在已经这么小都抑郁症了。自闭症都是这样的。我爹已经不能动了，我娘已经坐轮椅在不能动了。我的哥哥已经半神经病了，我这几个嫂子也半神经病了。
我这几个员工，昨天这个，我这一说我就受不了了。我的这个老员工赵广东，60多岁干警察出身，被打的是最残的。就是让他说，我跟他，我们是黑社会，就是一直打，几个月，也跟我的好哥们侧峰先生关在一起。侧峰先生也是被打了几个月，拿他妻子，拿他儿子做威胁。
我现在怀疑侧峰先生活没活着，头两天我都梦见他了，梦见他以后，一直跟我喝酒不说话，老举杯，我醒来特别特别难受。我们的赵广东60多岁的人被打成那个样子。我的其中的一个哥哥消失了几个月，不知道他在看守所里面没有衣服，啥也没有，也不让送钱。因为他的名字是高度机密，大冬天里几个月，穿着个拖鞋，后来这个是大连的这个副市长刘乐工的官局长发了怜悯之心啊，我很感谢他给了很多特别的照顾，还有他的秘书允许我哥在派出所房间边，在8步之内每天走上个十几趟。
太多的事情，我真的我觉得我说的每个字我心都在疼，如果我们的员工和这个哥哥犯了罪，我的找广东犯了罪，我的吕涛犯了罪，我的杨英犯了罪，活该啊。你犯罪了，犯罪的按罪人处理，按最严处理，无可非议。我不认为他们有任何罪，有任何罪，为什么要等三年不判呢？李有的人5罪4罚，16个人当庭释放，弄了国家上万个亿啊，贪了几千个亿啊，5罪4罚呀，李有哇。在里边李有被关押的这些小情人们，还在给你们许诺，出去这艾玛士包，还要到九寨沟旅游了呢当然了，他们去九寨沟，肯定王仁哥校长，俞立同志就不陪了吧，你说这个，这是个什么情况？这是个地狱啊。地狱也没那么可怕呀。
它让人变成这样的无知，让人变成如此的呆傻，让人迷失了方向，甚至没有了自己，这种恐惧，不仅在血液里，而且它还传染，传染给所有的亲人，然后这些人被传染以后再传染给其他人，然后都得抑郁症。老子痴呆了，吓成中风了，这个年龄大的吓呆傻了，甚至要命，中年的变成精神病了，小孩得了抑郁症，这个社会不就成了真正的有病的社会了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</link>
      <pubDate>Wed, 03 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/17/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好。这是文贵每天向推友和网友的每天报平安的视频，昨天晚上呢，到现在我一直基本没有睡觉啊，算是一个好消息吧。
是昨天的，我们的这里纽约的时间就是早上的时候就是下午的时候，就收到了这个大连市公安局的通知，让我家人去这个大连监狱去接我的四哥和六哥，被二次关押的4哥和6哥。那么全家人当然都很激动了，他们就马上冲向机场，然后到了大连，我在此呢，首先让我在这里代表我全家，对大连市副市长兼公安局长刘乐国先生还有张主任，对我家人的这个接待和礼遇非常的感谢，他们到了大连以后呢，在当地的这个公安的这个安排下住下来啊，是前天的前天的晚上，然后咱们的就是今天的晚上的昨天晚上的时间，然后他们办理的手续，把我四哥和六哥给接出来了，那么接下来以后呢，这个本来是要skype的
后来我实在控制不住，我说就不要skype了，因为我看了照片，这两个哥哥，他们已经都变形了，啊非常的痛苦啊，而且两个人啊，特别是我六哥抑郁症，是极度的深度的抑郁症多年了，这个身体非常不好，啊，精神，这个精神，是非常不正常的。
但是呢，我还跟他开玩笑说我当年89年，我被关在清河南濮阳清丰的时候，曾经关进来，一个特别有意思的一个人，而且特别扛打。他是当年这个上海导报的一个人，跑到河南被抓了，因为64的事情，这被打的最厉害。每次回来，都说这个列宁曾经说过，没有这个进过监狱的人不是一个完整的人，啊，我说这回你俩都完整两次。
啊，这两次，以后家里挣钱的事就交给你们了，嗯，当然了，这种完整谁也不需要，我希望所有的中国同胞们不要用这种方式完整自己，这真的是太痛苦太悲惨了，特别是中国那个地方，那个这种看守所监狱啊，那根本不是完整的人，基本上是扼杀人。就是不让你死，也给你留不了半条命了，特别像我呆过那么长时间，进去过几次人，我是有说话权利，感同身受的啊，这个，这个词儿现在记下来了，感同身受的啊，希望中国的同胞少一点，像我和我哥哥这样的经历，在短短的三年内啊，两次进去，对家人的打击远远超过了对他们在里面失去自由，那种身心的痛苦啊，
这是没办法形容的，而且我为什么实在高兴不起来呢，因为我不知道这到底是好事还是坏事，我，而且我的员工呢都还 没出来，我的员工家属现在呢，正在大连呆着呢，啊，就在这儿等着呢，现在我们公司啊在大连没有办事处，也没有这个生意，但是由于我们家的这个案子呢，被放在了大连，我们现在有人在那边，长住在就为里边儿，为关押的员工们，还有家人呢，买衣服啊，这个送送牙膏什么的，这是真挺够滑稽的，那么我们很多员工的家属现在都在大连，一直呆着啊，它们飞来飞去的，这几天又都去了，几个人精神状态身体状况，也特别不好。所以这个时候呢我也高兴不起来，我特别的希望啊，这个有关部门啊，有关这个专案组的人认真的从人性角度，从这个依法治国的角度，尽快的像我们这种完全是政治案件，这种非法关押这事没证据，找证据，没证据，造证据，没罪，造罪的这种，这种关押的方式应该让我们员工抓紧恢复自由了，他们的身心已经是彻底垮了，他们的家人也彻底垮了，
如果他们有错，他们受到的惩罚也超过了他们所有做的事情，如果犯罪什么罪，我也不相信能让他们这样的长期，这个全权适合全天候的积压达两三年的时间，这简直是太痛苦了，我不相信你们有哪条法律哪条罪。能把我的员工让他消失，和这样的秘密关押长达三年这事，我相信这是绝对不合法也是不公平的，我希望你们能站在真正的人性角度，这个像这个大连的副市长刘乐国市长，还有张主任你们虽然是执行任务，但是你们应该为这个案子负责，你们应该考虑向中央提出建议，尽快的恢复这些员工们的自由，包括在河南关押的我的4个员工，他们的家人几乎也是到崩溃状态了，他们的就是以一个所谓的销毁隐蔽票据罪，撤下的罪简直是挂在我们员工上关押长达三年之多，对这些女孩子们人家的家人的身心痛苦是无法，你们不能感同身受的。
就像我昨天到现在，我整个人就像一点，真的是我就觉得顶不住的感觉了，因为去看了我哥的照片，真的是人都快崩溃了，是用语言没法形容的，我真心的忠诚的希望所有的这个领导们啊，在这个我们最近和在老领导的沟通当中，真正感受到文贵的真心希望中国依法治国，真心的希望，这个，这个我们的这个案子我们的事情能得到公平公正的处理，不要在这件事情变成灾难的时间，我希望你们能站在这些所有被关押的我的员工和家人的角度，让，让他们的家人尽快的看到在中国还是有希望的，还是有法制的。
这个国家还是可以信任的，我衷心的希望你们能认认真真的考虑文贵的建言，这些都是无辜的人，如果有任何所谓你们所指控的罪行，或者说由你们认为需要这个承担的责任，我会愿意全部承担，一个人承担，或者说公司愿意做经济上做出任何让步，只要能让这些员工。和员工尽快的回到他们家人身边，因为从昨天看到我四哥和六哥的照片，我的心情一直好不起来，因为我能想到我的员工这些家人是什么样子啊，那种感受这个我是常受过，我的女儿被关禁起来，我的儿子被你们关起来，我的妻子被你们关起来，我的哥哥跟你关系，除了我父母没关过，几乎所有人都关过了，那种感受我是能感觉到的骨头里面去。
所以说，你们也都去想一想，周永康还有进监狱的时刻呢，你们怎么能保证你们哪一天你不被抓起来，你的家人不抓起来呢，你们希望给自己，呢我希望你们给自己多建点好的姻缘啊，创造点好的姻缘，不要照那么多孽这是真心的啊晚上。我们这些员工呢，大家他们都是好人，你们都都是看到了，如果他们不是好人，不会到一个公司去打打工就挣那份工资的，早就去当官去搞贪污腐败去了，早就去干那些，想办法去弄去贷款骗贷款去了，去搞诈骗去了，要么搞当贪官，要么当无力，要么搞这个这个这个银行诈骗去了，不会这个老老实实打一份工的，这些人就打一份工多么的可怜呢，都是一些草根老百姓，啊，便看见，看遍中国的天下像他们这样的，好人几乎也是很少的，我，说是跟官员比啊那么现在这个情况已经发展到这一步了，我希望在那么长的时间，情况下能得到，一个专案组和各界领导从人性角度依法治国的角度尽快的让。我们员工回来。
而另外呢，从这个昨天到现在呢，我接触了两家的媒体，这两家媒体呢就是，这个是我原来约好的，后来呢，我说我取消这个采访，但是我们可以见个面，当他们看到了这个，我有一些题目的证据和家人还有员工的这个在受虐呢，还有一些照片的时候，唉呀，这些外国人都哭了。真是鼻涕一把泪一把的，他们都很难相信在今天的中国能发生这样的事情，我真的不希望这个把这些事情让我写外国人去看，这几天来跟我太太我们两个搞得很不开心，就是跟老领导沟通当中，这个老领导给我太太做了一些工作啊，我太太就觉得我是，对不起这个国家啊，家丑外扬。而且觉得我把这些事说给这个世界听这个对国家非常不好，而且这个这个跟我非常，生了非常大的气，而且觉得我对老领导不尊重，当然了，他这种爱国的思想是受我家庭的影响，受我的多年的影响，我可以理解，但是我呢，现在更加知道爱国，更加要以推动国家的依法治国，就是用事实，其实这个，呃用现在我们发生这么事实，深奥的事实，来面对这个所有的现代社会的问题，作为一面镜子能促进中国的依法治国，当然我妻子这种激动和冲动，我是可以理解的，老领导呢，就这几天很辛苦啊，帮助我们协调了很多很多事情这个，衷心的感谢。
我真心的希望我们相向而行，啊，我文贵完全，没有意思把这个所谓家丑外扬，啊这个不是文贵的追求，也是文贵的红线，不可碰的。但是呢这个理解的角度和标准是不一样的我们只是希望通过媒体发声，呃推进，中国的依法治国，使我们的案情找到真相，那么这两天香港，壹周刊，苹果日报，还有这个其他的几个报纸啊，都会相继出现一些，这个我的爆料的信息这都是在两周以前他们的采访和准备好的。
那么从昨天到，从昨天的下午到现在新增了大概40家媒体左右，e－mail,还有信息跟我联系的，我在此呢就不一一给你们回复了，因为太多了。我希望你们那，这个把你们的采访提纲发过来，吧你们要参加全球发布会，这个想法，你们发过来，我们希望呢这个我们团队会，在制定统一标准啊发邀请函和发布会的时间地点和发布会的规则和这个邀请的这个媒体的名单和标准后统一为发行所以说我。
在这就不一一回复因为我们这个团队还正在会场商谈，时间安排，邀请标准，安保标准转播形式，直播形式，还有信息发布的权力的这个这个使用啊，都正在制定综合门市团队，稍后我们会公布，所以说在这里呢，我向各位媒体朋友说，文贵就不一一给你们回了，然后有一些这个。你的问题我们团队正在商讨和商谈中，希望这个大家能够理解，最后一个问题就是我的推特现在还在增长啊，这个5毛们还有一些这个坏蛋呢，还在继续捣鬼，我深信你们不是代表国家意志的，我深信你们不是，这不是国家的决定，我真心希望你们能停下来，不要再这样想。而在这样的消息对我们现在的事情和对我是否继续爆料，这没有任何好处，今天还有很多的会议和安排，我每天都会给大家录制一段视频，向大家报平安啊，谢谢所有的推友们，还有所有的网友们，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月26日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/6/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/6/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这个今天是个很特别的日子啊，今天我在推特又是被这些盗国者派来的，这些5毛们用各种非法手段搞乱，包括政府方面通过个人关系啊，以国家的名义是吧，跟人家这个威胁导致了，我的推特又给关了啊。我们的律师团队呢，还有还有朋友帮忙，已经恢复了，啊，经历了很多事情。
从昨天到现在基本上没怎么睡觉，嗯，而且呢，昨天是最近和国内联系比较多的一晚上吧，特别是香港还有这个在日本的我的朋友，包括我所说的老领导，我说的领导就是过去。在体制内啊，有一定官级的官员现在可能是已经不在官位了，这些朋友啊，有的不像大家想象那么神秘，那么包括现在在体制内的老领导昨天也都给了我联系，有了积极的响应吧，所以事儿很多，嗯，当然了，从昨天到现在你说最近这个威胁最多的啊，打电话威胁的啊，通过朋友威胁的，也有这个通过当地的流氓黑社会威胁了，还要找我的合伙人呢，啊，这都有，特别是他们非常担心召开这个全球的这个新闻记者招待会，而且是来自于非常非常高的高层啊，通过各种办法都在威胁，嗯，大家是可以想象的包括了从最高到最低的下三滥手段，在一个呢我的员工啊，有的已经关的时间特别长了，我的员工呢，家里呢，有些人是受不了，这个几个想自杀啊，这个想采取极端的这种措施，对我们来讲我要劝说他们，确实这个压力特别特别大啊，大家一定时时刻刻想想那些被关在里面的人。 他们的家人是多么的痛苦啊，这个我的家人在里面关着我的哥哥，我的侄女，我的两个哥哥全在里面，一直现在出不来，然后现在我们那么多员工，现在都是在消失状态还找不着啊，有的是已经被逮捕了，有的是找不着，这是很可怕的啊，那么这个全球媒体大会呢，这是我最近工作的一个重点。嗯，我想大家先报一个小料啊，这个全球媒体大会很可能会邀请来一个比我厉害，价值都多100倍1000倍一个关键的VIP，正在协调中，我希望你能来参加这个全球的媒体新闻大会，这个新闻大会的名字怎么叫呢？我们正在正在协调。我的建议就是这个推动中国依法治国这个这个新闻介绍的会，可是呢，我们团队呢，就是这个名字太不好了，应该叫做火爆一点，网友们如果有建议的也可以啊，也可以推荐具体的这个新闻记者招待会，全球新闻记者招待会的时间啊，我们定是5月初公告，在5月底或六月初，六月第1个星期左右吧，可能会在这个纽约召开，那么我的团队呢，也建议呢稍晚一点，因为我的律师团队正在对我的这个要爆料的人和事儿，特别涉及到当地的法律的问题都要进行研究，因为我当时会要求要播一些视频。因为最近啊，这个网上很多朋友都推友要求过视频，因为很多视频属于不雅视频，跟当地的法律有很大的关系，而且这个罪行很厉害，一旦不慎播出情绪激动，这个问题很严重，所以也正在研究当中，包括我们要爆料的一些信息，因为我们要提供给媒体，要提前进行核实，而且我要准备， 希望这个其他的法律团队第三方的法律团队先进行核实再进行爆料，这个时间有可能往后推迟，那么不管如何，我们希望办成一个像美国总统大选的时候，还有嘉年华似的这么一个新闻媒体记者大会，我也尽可能的会邀请一些非常重要的推友来参加啊，我尽可能因为这首先要符合。安保首先要符合公平啊，我尽力而为，那么刚才实际上我已经录过一次了，录了50多分钟我又看了一遍，我就决定再录一遍，因为刚才那50多分钟啊，这个我，我刚才有点冲动啊，这个讲了很多事情啊，包括马健副部长的视频呢，还有斜镜视频呢，还有这个这个关于去见达赖喇嘛，是为什么见啊啊？然后呢，这个关于王岐山书记，姚庆这个还有更多的猛料啊，孟建柱书记这个情人还有他这个家人的贪腐啊，傅振华到底都干了些什么呀？更深的一些东西啊，这些都有，刚才我都说到了，就是因为说的太多了啊，说的很冲动啊，这个我觉得重新录重新录呢，我就不说了。 因为我觉得这样的话有很多呢，都会在未来的全球这个推动中国依法治国的媒体大会上去播出，但是呢，这个呢首先要让我再次怀着非常激动的心情，对今天已经到达了10万的推友的关注，表达对你们的衷心感谢。文贵一定不会辜负你们的期望和信任啊，真的啊，大家一定要牢记，我现在要爆的料，真的是一切刚刚开始，未来你会看到，你意想不到的爆料和内容，我文贵再此庄重的承诺， 我文贵的坚决的相信习主席，能给中国带来真正的依法治国，能让中国人民过上有尊严受人尊敬的这么一个一个生活，那么同时呢，像我这样的草根和贫穷的人士应该能得到一个有公平的这个社会环境，这个今天早上的这个明镜火拍，对吴先生采访当中，我最不喜欢听到的事情是对马建副部长。他，就对他的这个妄加判断他是完全失去，自由，这情况下说接受采访他说的事情绝大多数都是相反的，都是假的，未来我会特意说出包括当然了这个，网友结实发亮，，刚才本来，上一次录的都说到，那都是假的，呃吴先生，呢特别在你们一再强调自己是文人，然后文贵是草根儿，然后就怀疑文贵的爆料。我特别不喜欢这个词，中国的这个文人历史和文人的作用，这个不要把这个事情给极端化了，我们是草根，我们是穷人，唯一，在从第1次就说是草根是穷人，但是我们不等于没文化，你读书多的人也不一定说你就有文化，有水平，有能力，而且你自己你这个水平和你这个级别的人对马建副部长这样的人和对我们所涉及的事情妄加评论，这是不对的，不客观，不符事实，再有我想说的是文贵是好是坏，文贵就是杀人犯魔，强奸犯，流氓，阿飞骗子给我爆料和我爆料的真实性，和这个揭发贪官者，盗国者们，没关系啊，我们不要把这事情搞好复杂了。吴先生我不想跟你这个为敌，我也没必要，我也很尊敬您的这个你过去一二十年来为64的这些英雄们做的事情啊，这个我在这说，就是说你不要去对我的家人和员工和我这个朋友啊，马健副部长妄加评论，这是不负责任的，同时呢文贵的好坏不用评价啊，你只看我爆料对国家走向文明，推向法治建设中国，走向有尊严的社会和基本公平，特别是为绝大多数人争来正义和公平有没有作用，这是比较好的。 我希望所有的网友不要关注文贵是好是坏，也不要关注这个，这个背后的这样那样把更多的精力啊，大家去看我爆的料，真实性和影响性。这过去的几个月，大家已经看到了，已经推动了中国现在这个内部的一种变化，积极的变化，我相信在历史上还没有一次像我一个人让中国的最高层引起高度重视啊，同时呢也没有一个人在敢指出来说我爆料的真假，他们是最有资格说话的，而且我们正在往目标前进当中，我希望得到你们的支持，我希望得到，你们的集体的支持，而且我希望你们给我，文贵一点时间用事实说话啊，事实胜于雄辩，最后你会看到意想不到的后果，啊这过去的一周来中国政府，盗国怎么的，这种疯狂的行动，已经证明了文贵爆料的能力，威力和影响力啊，接下来你还会想下，想不到的结果，这个跟那个跟我真正想爆的无法相比啊，大家拭目以待吧，再次感谢所有网友对文贵的关注和支持谢谢非常感谢。  Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
