<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>华尔街 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E5%B0%94%E8%A1%97/</link>
    <description>Recent content in 华尔街 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%8E%E5%B0%94%E8%A1%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1890/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1890/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1880/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1880/</guid>
      <description>内容梗概:
7月30号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、郑州人祸和香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们，我昨天跟华盛顿来的人开会一直到晚上，来自欧洲、美国的问题不断，华尔街昨天是一个不眠之夜。谁受得了啊？滴滴、腾讯、恒大、中国东方教育、一共40多家相关公司在华尔街圈了多少钱？软银孙正义会赔多少钱？所有人现在都想起我了，问：“为什么Miles他们这么做？为什么他们提前知道了？现在我们有一些金融证券和信托怎么办？”我说信托都会死的干干净净的，下一个就是信托。还有问这些对冲基金怎么办？我说你对冲不了啦，自己冲自己吧！共产党就玩儿死你们。
昨天很多国家问南京怎么回事儿？我说三天前我获得的内部情报都推到GETTR上了。共产党要干什么内部的会议文件我都有了。南京这件事就是放毒的烟幕弹。病毒哪来的？去俄罗斯的飞机经停南京染上的 — 又是外国人干的。像今天外交部赵立坚说的，都是美军运动会干的 — 这不就是放毒前的铺垫吗？肯定在日本奥运会先放，到处放让你找不着“零号病人”。日本奥运会有教练和日本运动员染上了，从4000人、5000人、 6000人到1万人了，然后奥运会成了扩散点了。谁搞的？日本奥运会，南京是“受害者”，中共大面积感染，好把那些“老、弱、病、残”都定向弄死，是吧？这是为什么共产党在这之前搞出来“蛇谣闫”、“路大脑骗”、他们的“洋爹”塞林、“找爹博”，还有在爆料革命中卧底的这么多猫猫狗狗都出来了，无非是把我们这唯一一个能告诉世界真相的声音屏蔽掉，或者它的声音大过我们的。它放毒并且它说了算。不就这么简单点事儿吗？共产党你“撅起屁股我就知道你拉啥屎”，甚至你不用撅屁股我都知道你“拉什么屎”。这世界非常的愚蠢！美国人到今天还在那儿“溯源”呢。美国政府的官僚真是疯狂至极啊！共产党已经把“锅”甩给美国军人了，美国有行动没吗？没有任何行动。日本有行动吗？日本不知道开这个奥运会就是给共产党放毒搭了最大的变魔术的舞台 — 这事儿可大了去了。战友们，世界上只有7哥唯一一个人说过在夏秋交接之际共产党一定会放毒！
国内的金融到啥程度了？房地产完了；粮食肯定不够。现在到巴西想搞定巴西总统，花巨资想把“亚马逊粮仓”给买下来，能买成吗？美国有些被“蓝-金-黄”的尝试想要高价卖粮食给中共了，能做成吗？教育领域、中概股全面崩溃。中共国垄断的唯一的所谓的经济增长的基础是土地。整个国家的土地它可以卖多、卖少，可以控制楼价。但买了地的人盖房子、买房子哪来钱？从银行的票据金融泡沫来。两者加一起叫中共特色的社会主义下的金融制度。有地，钱哪里来？还搞“擀面杖子经济”吗？没招了，就要把全世界经济都打垮。所以共产党能给“路大脑袋路骗”、“蛇妖闫”钱，能把他们搞定；再把那些阿猫阿狗的全弄出来，给点小钱。它就是要把全世界唯一知道它们的阴谋，知道它们情报的，掌握它们生死命脉信息的Miles Guo、爆料革命和新中国联邦的声音屏蔽掉。因为世界上没有第二个声音可以像爆料革命和新中国联邦一样能对它们有实质性的威胁了。听不懂、看不懂的不需要在这儿听，不需要在这儿看；没指望任何人看懂、听懂了给我们打赏，给我们“吸痰” — 没这个需要。所以兄弟姐妹们，这个世界有多疯狂？！
国内现在哪有救灾啊？全都是黑衣人。郑州出现了所谓“千年不遇”的大雨死人了，大家应该都救人命啊，干嘛那么多黑衣人上街去不让录像？谁录像就打谁！在香港的黑衣黑警现在回到国内了吧？报应吧？当时黑衣黑警在香港“杀、奸、抓捕、谋害”害死多少香港人？这还不过一年吧？郑州当时也有很多小粉红欢呼：弄死香港人！黑衣人到你家来了吧？报应永远不会缺席 — “万事皆为空，只有果不虚” — 一定要相信这个。不管在任何情况下，报应、轮回、因果、结果一定是实的。当时看到郑州多少人欢呼雀跃黑衣人到香港执法，现在黑衣人到家门口来了。
昨晚上我的一个老朋友，郑州刑侦上的人，死了！才不到50岁。他媳妇哭哭咧咧的找到我，希望能如何如何的帮忙她。我说咋死的？说连续几天在外面执法，“抓人—送人”把自己给累死了。本来心脏就不好，两次搭桥了。领导告诉说会给弄一个什么“优秀警察”，补偿3000多块钱。他媳妇哭得像啥一样。我能说啥啊，对不对？当你选择了罪恶的时候，当你选择了贪婪，当你选择了虚假和欺骗，等待你的只会是灭亡和死亡！
昨天我听到了“九指妖 (Sara VOG)”公开承认和陈其生 — “龟头杨”，还有PJ Pan「的合谋」。三人双修完后，“九指妖 (Sara VOG)”双修“龟头杨”代价挺大，被弄了上千万美元。战友们，这件事真把我震住啦。今天晚上或者明天我直播给你们好好聊聊，这事儿太大了。7哥下次直播的时候给你们谈谈我人生中遇到过多少“代持”，多少人让我们“代持”。我遇过多少因“代持”发生的灾难的结果。在7哥的人生当中因“代持”发生过多少不可思议的灾难的结果。没有信仰、没有宗教、没有道德、没有法律的人和社会里，“代持”就是犯罪，“代持”就是纵容对方犯罪。“万事皆为空，只有果不虚” — 什么都是“空”的，只有“果”不会是假的。你做了这件事，你造了这个孽，你造了这个虚假的“因”，那“果”一定不是虚的，会发生的。发生的事太让我震撼了。多少人傻乎乎的当时还跟着“九指妖”，还要写遗书。为啥写遗书？她所谓的上帝，她所谓的祈祷，她给你自由，要保护你，保护你的钱，却把你的钱买了房地产，还搞“双修”去了，还有“蛇妖闫”、“路大脑袋”这些孙子们，就是为了配合掩盖共产党这一波放毒的烟幕弹。竟然还有人说爱“蛇妖闫”，爱“路大脑袋路骗”？快去！千万别走慢了，黄泉路上走慢了也不是好事儿。
7哥今天晚上或明天一定要直播，大家等通知。太多事发生了，视频太短就说到这儿吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1685/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1685/</guid>
      <description>内容梗概:
4月16号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？兄弟姐妹们，你好啊你好啊！
我是真的从今天早上一直现在心脏“哒哒哒”，电话接不完。现在国内到了深夜了，好一些了。几乎全是亚洲的、台湾的、大陆的、上海的、北京的、东北的。电话打爆了，信息回不完，都是必回的信息。
主要是现在国内所有人被最近整个共产党玩的这些招数全吓傻了。因为共产党的这些体制内的人..有很多现在已经是战友了，不包含他们，他们知道共产党玩儿这事是真是假。比如说现在中美关系，所有党的高层都很清楚：中美关系能好是不可能了，现在中美关系就玩啥呢？玩儿把这一届总统再玩儿过去，或者让美国和俄罗斯掐起来，让美国和欧洲掐起来，然后在美国国家内部制造更多矛盾，或者再放更多病毒…大家都心知明了。那大家知道结果是什么？你想再好那是不可能了！
就像“九指妖”一样，“九指妖”再折腾她想回到1年以前，今年1月份以前是不可能了，她已经完球蛋了，大家都知道。不是“秋后的蚂蚱”，她连个蚂蚱都不是，蹦都蹦不了几天了。都很清楚，等待“九指妖”的就是进监狱，共产党等待的就是被消灭！它敢不敢打台湾？大家都认为它真敢打台湾，大家就更害怕了，你越是不行了还想打台湾？你不找死那吗？就像“九指妖”一样还想去挑战爆料革命？这不是找疯了吗，是不是？一模一样的道理。
经济造假！所有人都在想尽一切办法把股市抬起来。从一片一片的割韭菜到一点一点地割韭菜。不要一片一片的割，市场很高，但是你去卖卖试试？卖卖你股票试试去？部分股票已经被抬高人家一个一个的剪，剪完以后高差不齐最后韭菜地没了。这就是现在的整个共产党，真的是在一种经济掠夺。股票市场、银行、金管局、银监会、证监会都在人家手里边儿，这些企业家都非常清楚，这些企业家往外汇钱也很难，卖股票也很难，贷款还得还，你说咋办？一点招儿没有。
那么党内体制内的孩子们、家人在国外的，现在真是从过去对爆料革命坚决不相信，和共产党坚决反对，到观察观察，到也可以交朋友，到现在坚决支持爆料革命和坚决支持新中国联邦。他们的核心利益在哪里？在这儿，在欧洲！不在北京、上海，不在香港。香港都被毁了，怎么办？所有人都要表示，是不是？跟新中国联邦要拉近乎，拉关系，这是个必然。孙中山、袁世凯、蒋介石、共产党，啥时候不是这样？特别中国人更是这样了，是吧？俺不说了..
所以说兄弟姐妹们，整个人心的一个萎靡，政治上的一个大奔逃，经济上的大崩溃，和全世界为敌，还有释放的对全人类威胁的病毒的这个结果，谁都清楚，只是早死和晚死，如何死的一个情况下。没有任何人有脑子的人怀疑，包括“习大神”，包括“习大神”的家人。你可以问问“习大神”家人，他家有几个愿意呆在国内的？他家有多少是美国护照？据我所知不超过3个人吧，是吧？那李克强更不用说了，就一个闺女，是吧？女婿家都是有钱的、有权的，都是外国人，是吧？兄弟那边全都走人了。这都是明摆的还说谁呀？还说谁呀？就剩了一个胡海峰在那儿跟随他爹的步伐，等待着习兑现承诺..入阁，是吧？傻孩子那儿哼啥呀，是不是？你根本就到不了那儿，那把椅子会被炸掉的，是吧？
另外一个看到美国，美国现在整个华尔街正在玩一场极为危险的游戏。这次华尔街出事，大家都很清楚，华尔街这次股票的崩溃，只是时间长短，一模一样，不会有什么意外。说不会崩盘，绝不可能，只是炒多高下来，还有多少人可能倾家荡产。但这一次华尔街玩的游戏，准备好了两样东西：第一个，把炒涨起来，涨到今年年底甚至到明年5月份前，炒最高的时候绝大多数的钱全部要出去。钱出去上哪去，兄弟姐妹们？放哪儿去啊？你觉得放完就拉到了吗？他们得找地方放，虚拟加密货币、黄金，就这两样东西，没有任何第三个地方能放。
所以大家看到，昨天咱们一个金融界的非常棒的战友发的信息：Coinbase从0.2，2毛钱到340块钱是多少倍？这叫初创投资和上市投资。咱现在上市是很容易的，非常容易就可以直接上。但是这就是为什么现在，今天的SEC主席瓦格就是来自于支持虚拟货币的。而且现在华尔街神秘的手都在玩虚拟货币。比特币就两个人的：共产党和华尔街。其它几个虚拟货币涨起来所有背后几乎都是共产党和华尔街，这两个洗钱集团正在往市场上猛推高，然后摔下来，把大家都摔死，他就能活吗？所以现在大家都在等着这帮傻货往里冲，现在给描绘了一个金山银山的前景，冲啊！然后“啪”下来了，全都完球蛋了。战友们，越是这个时候千万记住：投机还有赌博式心理，一定会让你倾家荡产，身败名裂。永远不要掺乎，国内的战友永远不要掺乎！
这是为什么G-TV，G-Coin，G-Dollar大家有一点脑子人都知道它意味着什么？这是为什么咱们能搭建一个全世界没有任何一个人，同时G-TV，G-News，G-Coin，G-Dollar，G-Fashion，G-Club同时搭建的这么一个平台，都是同时都踩着世界舞点上，而且都这么干干净净的一步一步稳稳的往前走，谁能挡得住啊？加密货币，虚拟经济和实体经济的结合，G-Coin，G-Dollar，G-Fashion。G-Fashion延伸到G-Mall,G-Club接下来是唯一一个在最关键时期,百分之百每年巨额盈利的企业。去想想，去想想去吧，我就不说了。G-TV百分之百唯一性稀缺资源，G-News稀缺资源，唯一在关键人类的时候讲病毒、讲真相,拯救人类的现代化的社交媒体和门户网站结合性结合的社交平台。
你说这几个加在一起是什么感觉？大家想想，兄弟姐妹们。要不然你看到人家虚拟货币人家赚钱你只能看，你连闻都不能闻。你看了人家加密货币人家赚钱，你连摸的机会都没有，你闻都闻不着。否则你看着世界上唯一的共产党导倒下后，你连个灰儿都捡不着，因为你没有参与，你没有进入。你看到全世界虚拟经济和加密货币、加密金融和实体经济结合的时候，你连灰儿都摸不着，那不就完了吗？而这次爆料革命、新中国联邦让所有的战友们参与这个伟大的时刻，咱必须体面、富有的、安全的生活才能灭共
就这么说了
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1661/</guid>
      <description>内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室Raheem先生视频片段谈Facebook等科技巨头委身于谁和谁合作的问题以及中国网信办发文《高举党媒旗帜，履行职责使命》所提到的“通过与美国贝鲁格恩研究所、加拿大国际管理创新中心以及澳大利亚洛维等机构合作，我们有追踪机制，有近200名海外智库人士担任《中国日报》特约评论员，一年来发表了300多篇他们的署名文章，使这些有影响力人士能够影响更多的海外受众，更好、更有效地宣传中共。”等中共渗透的实质；
直播前播放视频二：班农战斗室中共和苏联要让人们远离宗教，他们用自己制造的病毒达到让人们远离宗教的目的；
直播前播放视频三：班农战斗室闫丽梦博士谈Peter Dazsak所说的每个字都是为中共争取支持，他在欺骗所有人；
直播前播放视频四：班农战斗室，Raheem谈中共把西方智库玩弄于股掌；
直播前播放视频五：班农战斗室，闫丽梦博士简要介绍她的第三份报告，通过对两位失败的不请自来的同行评议的点对点反驳证明闫丽梦博士关于中共病毒是中共的超限生物武器的定性无人能撼动；
15：50（郭先生吹哨子上场），呵呵，哦，（吹哨子），哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀妈呀，啊，4月3号兄弟姐妹们好，文贵乱聊直播，乱聊直播，（起身调灯光设备位置），中中中中中，还真有点凉欸，行，就这样吧，好，兄弟姐妹好啊，咱今天乱聊直播，4月3号尊敬的战友们好，今天乱聊直播，因为很多战友给我发信息，特别是我们国内的战友啊，发信息特别特别多，就是（离开座位去调摄像机），很多国内的战友发信息对我提出了强烈的抗议，还给我了建议，主要是说啥呢，说七哥最近你直播太少，直播太少，这个非常得不好。
呵呵，这个战友的批评完全接受，七哥实在是最近播得确实直播得太少，哎呀，咋没了，你看看这IPAD版吧，最近啊，确实直播得比较少，因为大家都知道咱现在忙着以毒灭共，还要搞咱的G系列，不容易相当的不容易，不容易呀，那么兄弟姐妹们，咱今天直播呢大概在五十分钟左右，我们要10：20左右给今天每周六的我们玛莎妹妹的《真人真事儿》给她让路让时间，然后玛莎刚才给我发信息，七哥我们要改一个小时，我说千万千万不要，不要改一个小时，我说七哥这是乱聊直播，乱聊直播，然后大家现在有其他事该忙啥忙啥去，准备去看《真人真事儿》的节目，那都是正事，七哥聊得都是闲事儿，都是闲事儿，然后很多国内的战友啊给我发信息说，七哥最近直播太少，这个问题所以今天我直播。
我看战友的留言啊，［哎哟，九尾花，朱随响声，冰冰和我来双修，啊，又来啦，冰冰和我来双修，七哥我来啦，北斗灭共拳，村里好吗？雄鹰翱翔，乖乖，开始在路上，七哥，喜马拉雅，郭叔帅啊，我要马上给你们直播完我得健身，我现在在这前边没时间健身了，铁蚂蚁，七哥抱抱，林子大了，能看到我吗？看到啦，林子大了，这一会儿五万多了，橙色橙子，我来了七哥，你看这IPAD这块你看它就，这就是IPAD版，你看到没有，这就IPAD版，橙色橙子，GO BANIEL，这是，星巴克饼干，文小彦，咖啡文乐，不得不换号，七哥我来了，不得不换号，洛夫斯基］。
好，咱现在开始啊，兄弟姐妹们啊，我先很多战友啊给我发了很多很多信息，问了很多很多问题，特别是关于一些投资的问题，我咋说呢兄弟姐妹们，没办法，没办法一一回答，比如说，头一段时间就有国内的战友就说马化腾啊、马云呐投资如何如何评价，是吧？然后百度如何如何评价，然后问我如何看法，七哥的看法也没有什么特别的，是任何一个人有正常的逻辑你就会能找到答案，这个人生啊你没有说你有重回去一把的权力，说我回去我再试一把，我经了啥事儿我再试一把，你没有机会再试一把， 不是每件事情你都有机会去玩一把、试一把或重新来一把的，更没有回头之说——没有后悔药。所以你得有起码的常识，大家知道最近咱们大家知道这个虚拟货币市场上美国，就是美国是对数字货币、叫加密货币是打击最严的。因为加密货币、数字货币绝对是美元最大的挑战，而且最终一定是加密货币干掉美元，这是一点儿都不用犹豫的，只是在什么时间、什么方式下。
大家我们知道最近在美国、在世界上，老百姓咱们草根可能不在乎，但金融界绝对是最大的三件事，最大三件事。比特币涨超过4万多，甚至5万多，这件事是对全世界是巨大的一个震撼，超过上万亿美元的市值，这件事影响多大呢？大家知道比特币只有2000多万个，比特币没有任何支付，比特币没有任何内含价值，严格讲黄金也没有任何内含价值。没有内含、没有功能。它没有按照现在社会所谓的交易的功能，它只是个稀缺，就是一个稀缺而已，它没有内在价值。
在这种情况下大家能看到，比特币作为一个去中心化，去中心化是什么？你找不着，加密，你找不到谁是老板。你想告它都告不着它。所以说比特币作为一个加密的一个去中心化的一个完全没有内在价值的货币。那么它在一个今天的社会里开了第一枪，也就开向了传统货币开了第一枪。传统货币就完了，纸质货币就完了，只是时间的问题。第一个挑战就是美国，那么在这种美国全世界最大威胁的对象的情况下，第一金融权力——货币权力、全世界的货币权，造币权在美国手里。美国没有了造币权美国就歇菜了，什么航空母舰，啥都没有了！
在这情况下，大家知道，出来一个所谓的Facebook，Facebook搞了个过去叫Libra，现在叫什么玩意coin，这是它真正的狂想。作为Facebook20亿用户它几乎是等同于，它应该排在全世界第五大国家权力和前五大之内，Facebook就这么厉害，如果它要再有了它自己的虚拟货币，它的权利一定在全世界前仨之内啦。也就是过去的美中俄，可能就是美中Facebook，也可能Facebook美中，就这了！甚至是更夸张的事儿都有可能发生，那权力太大了。
那么在这种情况下大家知道全世界最大的货币加密货币、数字货币的交易市场全在美国，全在美国呀！第一大的就Coinbase，Coinbase这家现在在华尔街市场，又来一个横的，它是2012年开始的，这家Coinbase就是加密货币交易市场一个平台，这好几个创始人我都跟他们接触过，对我影响也是很大的。
就当时2012年人家就开始搞啦，几个人在家里搞，慢慢搞、慢慢搞然后上线，然后它就要搞所谓的一个我们一起创造新的货币的未来的口号，我记得好像是这样，然后下面的口号就是干掉美元，哈哈，重建世界金融系统。大家觉得它是疯子，整个华尔街、整个美国所有的金融系统全封杀它。一度时间他的个人、家人的什么帐号、信用卡统统封掉，寸步难行啊在那时候。
大家后来知道发生了事情？越做越大，大概是2018还是二零多少年是说要上市，所有的投行全部封杀它，而且最后它是在私下里融资，据说融资得很艰难，但首先一个跟我合作的基金是第一家投资的，中东的我就不说了，某家基金投它钱。当时投是大概是我估计估值大概是十几亿美元，十几亿美元，后来评估了是八十亿美元到一百亿美元，但是今天市值应该是1000亿美元左右。
那么Coinbase更玩得很，你这帮华尔街投行你不跟老子玩是吧，你黑我、你封堵我，你背后的黑手沼泽地你不跟我玩是吧。它来个直接上市，啥叫直接上市？就是过去你所有上市在美国你都得中间找个中介，就像到夜总会去你找小姐你得通过妈咪，你没有妈咪不行，是不是啊？你像在中国你要认识杨澜钥匙澜你得通过吴征，吴征就是这个妈咪。是吧？吴征得先来先跟你握握手，然后呢看看你行啦，然后开始啦后面说可以找钥匙了，是吧？它得有中介，它得有妈咪，叫妈咪吴嘛，吴征嘛，是吧，它是这个情况，那么，但是呢这个妈咪吴他有时候他混蛋呐，他不接客啊，就像接客马一样他不接客，我叫不接客吴，你就跟那个找钥匙的人找不上，这个妈咪不让你见小姐你见不了，这就耍流氓了。那么华尔街就是这个妈咪，就是这个当妈咪的这个混蛋他就是敲诈勒索、中间抽成，本来夜总会的抽小姐抽百分之五，它结果抽百分之五十五甚至百分之九十五，然后呢还打压人家，它还挑肥拣瘦，最后人家这个Coinbase去你大爷的，我自己不跟你玩，我自己上！
啥叫自己上？我不募资，我上市我不募资，我上市以后我直接根据我的财务报表直接我就上了，我也不通过你给我帮，因为我通过妈咪是要给我找钱嘛，我不用钱啊，我直接挂牌上市了符合条件，一挂牌上市是什么？就是所有的过去的它的员工还有战略投资者叫基石投资，天使投资、基石投资者全进来了，基石投资者就是咱们大家说的战略投资者嘛，咵就进来了，原来进来的人，就是像现在的G-TV、现在的G系列一样，上市场后你就可以卖了，所以说它没有经过投行、没有经过中间妈咪、没有经过华尔街直接上市了。现在就值一千亿美元，但是所有过去的就像咱们战友投G-TV的人一样，全都可以去投资去了。
战友们现在想一想，我可以回答大家一个问题，我问大家几个问题，这个事情最谁赚钱，谁最赚钱大家算算，就像我合作的基金最早投Elon Musk 十一美金一股，十一美金一股当时投的，现在你能投到Elon Musk吗，能十一美金吗？十一块美金一股现在你能买的着吗？就像我们的合作基金还有家族基金投的当时亚马逊的时候最早也是十几块钱一股，现在你能买的着吗？你买不着。这个Coinbase就是原来它最早投资的加在一起估计好像你看它这个估值，大家记住你看看它是估值，估值好像大概是一千个亿，有说八百亿、有说一千亿美元的，估值啊估值，它的营业好像就是十几亿美元，但是它这回不募资，它就是把所有的原来象咱战友投G-TV人一样股份就上市就做交易了，这分分钟咱都可以做，任何人都可以做，那么这就上市了。
但是最赚钱的是谁呀战友们？刚才我问大家，是像最早的、最早的初期投资者和原始的机构投资股东是最大的赚钱的，这个投资里面的价值在哪里呀，战友们想到没有——时间：你来的最早，最早的时候；时机：你往后去你投不起，你能投得起吗？像这个Elon Musk那块儿家伙几百块几千块一股，你投的起吗？你投不起。往前去你可能没机会，像中国的所有的初期投资者轮得着咱吗？轮不到咱，你所以穷人就永远穷。有时间、有时机的时候轮不着你，人家把这事儿给做了。叫你这个有时机的时候你抓不住，时间的时候你熬不起，人家像Elon Musk人家熬了十年、二十年的，你像我们基金现在还持有大量股票呢，还是前多少名呢。人买的时候十几块一股，你撑得起吗，你还等着要什么买鸡蛋啊、买酱油啊，是吧？买米呀，买火啊，什么买天然气呀，你等得起吗？你等不起，时间熬不起，最后你就是时机、时间都跟你没关系，时机、时间都没关系的时候然后你还想一弄几十倍、几百倍、几万倍，还贪婪，还想着这家伙很大，你一定输。
这就为什么在中国投资就成了赌场，有时机的机会是给共产党的亲生子女和非亲生子女或者是生殖器子女、私生子女准备的，还有那些腐败官员准备的，你没你机会吧？时机没你的，等到上市的时候让你去当韭菜去了，这叫时间，熬时间你熬不起，中间又是假的数据，那一熬就把你熬没了，然后你自己还想赚几十倍几百倍，那你必赔无疑，你见过中国有在真正的股票市场上有赚钱的吗？这笑话说太多了，中国这简直是人类上最多的笑话，所谓金融市场、股票市场，好，没有了，最后所有的就是那个市场变成了赌博。
为什么人家美国我再说回来，对虚拟货币加密货币打击最严的国家竟然能让这样的一个Coinbase在美国花了十几年它将未来一定是万亿公司的，一定是万亿的，没有任何质疑的，一定是万亿的。
它的特点是什么大家记住了吗？这哥们第一个敢说我是最安全，安全确实是它目前做得最好，但跟G系列它差远了；第二个，平台做得最早，第三个原来的三千多万用户现在到了四千多万用户，人家用心地经营了时间。所有的华尔街打压并没让他跪下，他创造了一个大家没有的市场，然后他还把虚拟货币他这个最大的就是黑客攻击、丢失的问题他解决了。
他一定是超过Elon Musk的，你别看Elon Musk造那么多汽车，你别看他造那么多火箭，那叫实体，那叫工业产业，那叫科技产业，那叫科技产品，他未来Elon Musk能做到四万亿到六万亿美元，一定会的这个市值，但是像这个今天咱说得Coinbase这样的平台，就是说金融平台分分钟超过他，一定会超过他，而且是甚至超过苹果，这就是金融的魅力呀，这就是一个时代的魅力呀，这个时代创造了加密数字货币，谁抓住谁就赢了。
第二个人家经历的十几年这种完全不一样，在全人类上大家都没这个视野的时候他冲上去了，大家都撑不住的时候他撑下来了，就像运动员一样你撑到最后你就是赢家，他撑下来了，再一个所有别人给你下绊子的时候他没倒下，美联储、美国金融管理局、SEC那就耍流氓耍得不行了，是吧？人家就上了，就未来他将是，就是所有人最恨的就是华尔街，没有人不恨华尔街的，但是没有任何人最后不被华尔街给强奸了的，你必须得让我弄一把。
就像那吴征一样，不管到最后你找不找钥匙澜，只要你发生关系，我得从中间你得给我办点事儿，是吧？你得给我办点事儿，你得咔哧你一下子，他一定得是这个结局呀。就办吴征案的某个咱们的战友跟我们说，他说吴征这个孙子一点不觉得害羞拿他老婆跟当官儿拉关系，他一点都不觉得害羞。头一段时间跟我说，就吴征拿着自己的老婆去当到处找钥匙拉关系不害羞，华尔街拿你的钱不但不害羞还觉得理所当然。
这一回就被打破了，这个就是我们战友们问我的答案说投资，战友只要你想赚快钱你永远记住你有想赚有多快，你这倒霉就有多快，只要你想赚快钱要赚大钱，你想得有多大你的灾难就有多大，甚至比这还大，所以说大家最后说要时务，要识时务，识时务就是咱们佛家所说的戒贪、戒执着、戒妄想。就是你那完全跟事实不能相符的，所以时机、时间、识时务、时务，这三点我给大家的投资建议。我今天就拿这个跟大家最近老谈的话题，加密货币回答大家这个想法。
所以很多人说七哥你老不直播，我们要听听你。我在刚才说到马化腾还有马云、百度。我和我们联盟委员会这些人说的时候，投资有个基本的判断常识。九指妖你看跟着爆料革命牛吧，折腾得大吧？一夜之间上一亿多美元汇进去了。她以为这是她的价值，她认为这是因为我长得好看，她认为我九指妖牛。从她开始砸锅你见她出过一次脸吗，战友们？你见九指妖出过面吗还？她还有脸露她那个屁脸吗？
原来两天不直播难受像七哥一样，两天不直播痒痒得慌，不得瑟得瑟。很自信呢，因为咱这脸不怕露啊。你见她直播她敢露脸吗，现在天天在那胡说八道，100来个人，80个托儿，20几个自己人。儿子一个人扮演十几个角色，是不是啊？一会扮小猫一会儿扮小狗，是不是啊？还有龟头洋、龟头猪，还有什么PJ潘，什么猪头潘，都是这帮孙子。
就这在这块她敢露脸吗？大家记住崩牙庄他直播的时候，后来还敢露脸吗？曾宏还敢露脸吗？包括那个鸡腿潘那个孙子你看那个样子都成啥了，都快拿屁嘣哧了都快，都成那个德行了。还有一个原来什么天津大驴脸，还有什么天津大驴脸还有谁快忘了，砸锅的这帮孙子你见有几个一直还露脸的？你那个黄河边，黄河边，什么牛鞭、猪鞭的，那孙子你看他现在那样真的是就越整越像太监了，是吧？我看还有人发照片呢，哇噻，这孙子。
所以你去看一看兄弟姐妹们，就是砸锅的人还敢露脸吗？不敢露脸了。那当时Sara九指妖为啥说一个多亿？她误以为是她的钱。那么现在给战友们一个选择，你要有个基本的判断能力，这些人为啥不敢露脸了？因为她的一切不是她的，她没有任何能力，她是零能力，她是寄托在别人盘子上的自己的所谓的价值。
那么现在给你个选择，你是投资马云呢还是投资马化腾啊？还是投资九指妖还是那什么龟头洋，还是什么这帮孙子，你投资谁？如果让我选择，我宁可投资马云一万次也不会投资这个九指妖一次，那钱烧了都不会投资她，她一辈子祖宗八辈就没见过钱，她就是一个在美国替人家看孩子的这么一个人，她见过啥钱，养了十几个孩子一年弄个七、八万美元，我问过她两三次我打电话。我说你的经济收入是什么？这些孩子一年多少钱？七、八万美元十来个孩子，给人家看孩子的。
然后现在就要你给人家写遗书，然后就让你，然后是说代表上帝，然后代表正义，然后代表信义，然后就代表改银行假账单，改银行票单，然后天天给你退款，结果没有一个人收到款。最后是现在最后没辙啦，天天说，哎下周有好消息，下周有好消息啊。你说她代表谁呢？她骗了你，她还要给你要代表上帝，还要教育你，还要你听她的，还让你信她的，最后这两天折腾完了，要跟她一起祈祷上帝，这孙子有多烂？
但是这就是一个人的辨别能力，有人信、有人听，你甭说是这个时代，什么时代都轮不着你赚钱，为什么？投资的最大的第二个元素，辨别能力、逻辑思维。第一个我刚才说了，时机、时间、识时务。第二个我说的是起码的逻辑思维，叫正常或者是常识common sense。就对方连，她连个猪毛都没有，她说要给你弄一窝猪来甚至给你炖猪肉吃，你也信。因为这已经不是投资范围了，这是完全是无知、愚蠢、犯罪的范围了。
就像某位SEC前官员大家你们看到我拿着旗在他家照相的那个，就是看了VOG这些事情以后，他说这个人要不进监狱美国这个国家就完蛋了，原话这帮人不进监狱完蛋了。最可怕的事情她还每天往自己，就是人家美国登上月球以后，大家记住1969年人家美国登上月球了——“我的一小步是人类一大步”，是不是啊？人家那牛，有这话。现在是，欸，九指妖现在是每天一小步、每天一大步往监狱走，呵呵，就是天天就撒谎、天天造假文件，乐此不疲、乐此不疲。那这样的人也有人信，那你信她的人你就永远不会有投资机会，你一定会走进监狱。
再一个你说咱像咱G-TV、还有咱G系列，咱现在所有G系列都属于最初始状态。你要想去投数据大，CNN你去投CNN数据老大了，是吧？你去投福克斯，数据老大的。你见CNN、福克斯股票涨了吗？它未来10年、20年还有涨的机会吗？它能活着就不错了；你去投凤凰卫视，是吧？就我昨天说那个——原来投凤凰卫视数据大，你投凤凰卫视去；你去投投所有的数据大的，你来投Facebook数据最大了20亿人，轮到你赚钱吗？对吧？
咱们的G-TV最高峰值是什么，曝亨特.拜登的时候，就是去年的11月份，到啥？现在的数据是往下有点下滑，但是不要忘了，咱G-TV当时就是在几个月直冲上去，上亿级的，这都是公开的数据是吧？几亿的看。那是人类上从来在这个网络里从来没有发生过，说刚上来的这么一个直播平台、各种功能残缺，直接就干上几亿去了，几百万人上这个平台来看。
那是什么？就是那个时候它一定不可能一直往上走的。它一直往上走那你这就不叫平台了，你这叫神台、造神的台了。那怎么可能啊，但是它毕竟它起来了。所以说这个评估当中现在就很简单，你说按照这个评估数一评估几百个亿。我说你别评估，我们不要评估。我们下一步就是我们这个新的重建G-TV，新的投资者不要评估。
我说这个好，因为按法律规定就像第一次咱们去年4月份的时候不用给你评估。我这就多少钱，我这就600亿呀、400亿呀、300亿呀，你认不认？你认，你认你就投，然后我告诉你所有你投的风险；你没有、你不认，你就别投，我求求你就别投了，就这么简单。
就像当年投资，我们的基金投了Elon Musk (伊隆•马斯克)一样，是吧？他说他自己未来能弄到几千亿美元，所有人觉得他是个骗子，是吧？那基金投了，是不是？11块钱1股。是吧？人家当时也说的很清楚，我们这风险非常大，可能百分之一千的风险，你们要小心。就凭这、当年Elon Musk (伊隆•马斯克)就有这个胆儿，特斯拉，我记得有一次投了很长时间了、大概已经两三年之后了已经。当时投的钱好像是基金也不大，几百万美元，后来又增加了大概一两千万美元，赚了很大很大钱啊。
人家还说呢，特斯拉绝对上当了，现在好不容易涨了，快跑！快跑！我还给这基金建议，我说你可千万别跑，终生持有这个特斯拉。我说中间的时候你就把特斯拉的股票卖个10%、20%就行了，最后是基金听话就是涨了大概是一千几的时候卖过一部分，当然这个基金它也阿里巴巴都有投资，微信都有投资，它赚了很大的钱，但是人家股票大多数还在那儿呢。
G-TV就是这样，你现在重建了，重建以后我说你就这些钱，大家一定记住啊，新的G-TV的重建的公司没有任何评估了，就是喊个价儿多少钱，按照法律规定，这是根据律师的建议，就像咱去年四月份的私募一样，是多少钱，你认不认，你好好看那个文件，你认你就投，你不认你就不投就完了，千万要认真看那个各种风险，现在那个机构投资者他们的律师团队从前天到现在几乎都是在，你看昨天是美国很重要一个节日，这叫复活节，复活节是吧，Easter，复活节是什么节啊，很重要的一个节，咱也不知道，都在加班，都在加班。
所以说很多原来的，像椅子投资者你会收到这份文件，收到同意以后咱就继续往下投，你觉得有风险你可千万别投。但是你要说现在投一个已经成功的，现在的数据评估价的叫评估，评估，评估和预估是天壤之别，预估：我预测，我估计它值多少钱，预估和评估。
你看共产党那帮王八蛋嘴里打击咱G系列，说这个G-Club只会值多少钱，G-TV会值多少钱，然后什么G-News会值多少钱，去你大爷的吧，你懂吗？再按照他们这个逻辑，刚刚上市的Coinbase一毛钱都不值是负资产，按照他们的说法比特币它就是骗局的，根本也不值一分钱，按照他们的说法没有一样值钱的，按照共产党的说法，就所有这美帝国主义的东西都是骗子都垃圾，都是资本主义的嘛，是不是，只有共产党的是好的，对吧。
就共产党你看它干啥事，共产党说我是无神主义，对吧，我是无神主义，所以我把所有的神要杀掉，佛教、穆斯林、新疆人、基督教最近抓得一塌糊涂，天主教、道教到处扫荡。为什么，因为我是神，我要当神我就要灭掉所有的神，大家我说的是事实吧，几年前七哥就说了吧。
第二，资本主义是邪恶的，剥削阶级，是吧，看那私人企业家，是不是啊，你们解决了百分之七十、八十的中国就业问题，什么马云啊，什么许家印啊，万达啊，是吧，叶简明啊、吴小晖啊、肖建华啊是吧，还有什么刚刚抓捕的搞了无数个孩子的包括那个什么那个民生董文标是吧，还有张宏伟啊，这些人，抓一堆的张宏伟的家人是吧，就这些人，你们私人企业家，百分之八十就业，是啊，你就玩的就业了，国家还是以国营企业为主，始终国有企业牢牢地抓住这个中国的钱把子、钱袋子，要以国有企业为主。
那么啥意思啊，国有企业是谁的，是党的，党产党始终要说了算，爹亲娘亲都不如党亲，一切都是党的，一切听党的，怎么办？我要有钱我要当资本家，我把你所有资本家全抓了。共产党这个流氓逻辑，我要当神我就把神全灭了，我当唯一的神。全中国的所有的企业家，我要当老大，全抓了，抓了吧，一个不给你剩。你看着马化腾这两天还涨呢，马化腾一定是这结局，死不了活不了，他不会让他死的，马云可能弄死他，马化腾不一定弄死他，一定这结局啊，就是让所有天下的钱都是它的，然后杀掉所有有钱人。
然后大家看到了，在全世界看到马来西亚的外长了吗，去了。昨天下午的时候，一个咱们的战友的家人到海外治病啊，已经到欧洲去了，说我这欧洲都晚上了跟你通个电话。我说你这不是住院呢吗，他说哪住院呐就是出来了，我说啥时候回去，他说还回去啥呀，不回去了，我说那你这是不忠于党，这么高级干部不回去了，他说我这是中央特批的让我出来看病，但是我就不回去了。
这出来以后就说点人话了，他说文贵啊，原来听你爆料说这些共产党以贪治国、以黑治国、以警治国、以假治国，他说都有道理，哪国也都有这事儿，说实在话，我们也不在乎，我们都在这环境中长大的也都是这环境的受益者。
他说但是这几年感受太深了。他说不是以假治国以黑治国以警治国那么简单了，以贪治国，他说它现在是以贪治党啊、以警治党啊、以假治党啊，它是以黑治党，他说这个事儿这么我们受不了了。就是你看到没有，他原来是党内的核心人物圈儿内人，然后他是你看，我这就一下就感受到了，呀，他都这么感受了，就是你威胁老百姓跟我没毛的关系，你把中国那些人啊当猪养当狗养跟我没关系，因为我不是猪我不是狗，我是养猪狗的，现在是养猪养狗的也被人家当猪狗养了，他受不了了。
他说你看昨天王毅这个家伙这个烂，他说当年是我推荐，王毅是我当时他考验副部长是我考察的，我跟谈的话。哎哟对不起啊这说漏了哇塞，他说王毅啊他像狗一样，经常给我家点送这水果那什么东西的，成天送跟狗一样，他这就是个痞子纯粹的投机者，他你说是自恋狂是绝对的，他说在阿拉斯加演出的跟杨洁篪杨娘娘那一起的时候，丑恶至极！
结果回去，把这些外长拿着钱拿的中国人几十亿几百亿钱到他家来喊给中国人看，他说叫大哥，叫马来西亚叫Oldder Brother，然后喊大哥，战友们你去想一想，一个十几亿人的国家的外交部长，把一个马来西亚的一个球贪官的垃圾的一个什么外交部长跟那个马航事件有紧密关系的这么一个腐败家族，跑到北京去，当着面要教给他喊Oldder Brother，我叫大哥你是我大哥。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1557/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1557/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在是二月十二号，美国时间的大年初一早上。七哥今天早上，这是咱们G-Fashion的全新的衣服——全新的，昨天没有展示的；这是咱们郭战装的款，这里边儿是——以前给大家展示过了，就是两周前特定的，就是咱们的信仰之星的两套——一套红色的、一套金色的衣服，专门穿的，今天是“处女穿”，献给澳雅农场了。
这两天，大家都知道，（我）非常非常的忙，但是非常非常的充实！这是中国一个农历的春节，七哥在此衷心地祝十四亿同胞和所有的十四亿同胞所有的家人们：新春愉快！万事顺利！平安健康！这包含了中国的共产党的所有的党员。
兄弟姐妹们，当我们每年过春节的时候，我们都要去想一个问题：到底什么是“春节”？大家一说（就是），过去的、什么传说中的 “年”是一个怪物，天天到村里来吃老人、孩子，大家为了赶走它，点爆竹来把它赶走，从此形成了“年”。也有人传说，在战国时期——包括后来的隋，隋时代，隋朝，就在咱们今天的所谓的“南方”，大量的（人）得瘟疫病。瘟疫病解决以后，（“年”就成了）祭奉上天的一种形式。同时，在一年四季的这种节气上，它是一个最大的转换的节气，它是中国人几千年的智慧。跟西方的、后来（用了）两千年的公历年，也就是以基督教为主的两千年的公历年，所谓的阳历年几月几号是一样的。
中国人的传统文化当中，有一些很伟大的东西，但（也）有很多的糟粕！比如说过年，这种傻吃、傻喝、请客、送礼，完全没有什么意义的所谓的磕头，给红包，给钱，这是非常糟糕的，糟粕！大家忙了一年了，结果把钱花光，吃光，喝光，而且搞那么多虚荣（的事儿）！再者，都喝出病，还打架，还骂架，这种无知不是一般（的话能够）形容的。
哦，没有火焰了，我得添一下（柴）！
那么，咱们今天，我们有新中国联邦了，我们过着一个金色的年，我们过着有希望的年！无论是撵走“年”——那个所谓传说中的怪物，吃老人、孩子的“年”，无论是南方的所谓的祛邪、祛除病毒的“年”，它都是一个（目的）——它让人活得健康，让人活得安全，让人活得愉悦！
共产党现在能让谁活得健康，兄弟姐妹们？雾霾，漫天都是；医院，进医院比进天堂都难；最好的生意，是火葬场——都知道了“跟着共产党，走进火葬场”，看个病，打个针儿，到处是邪医、假医生；有病，小病（给你）整大病，大病整死你，把钱给你掏空；没病的，给你整出病来！中国不产任何医药，中国没有一个医疗专利，到处卖的什么药全是假的！
不但如此，兄弟姐妹们，这“健康”没了，“安全”有吗？王岐山说：百万共产党员，叫他送进了监狱！那是多少个家庭？几百万、上千万家庭！然后，你看到中国有钱的老板，除马云、王健林、叶简明、吴小辉、肖建华……数不完的，有几个（有）好下场？你看许家印，现在好像磕党中央呢！他很快（就）把自己都磕没了！
前天，大家知道，一周以前我就告诉大家了：“中南坑”说了，必须在春节前，让拜登打电话过来！给杨娘娘下令，给政治局下令。谁说的？只有七哥说了！咱掌握 “中南坑”的一切动向！昨天打电话了吧？而且选择的那种时机，那种电话，《路德访谈》都解释了。但是我要告诉你的事情：这个电话打完，对美国，对中国，它都是“双伤”！第一个，它激起了美国人的愤怒；第二，中国内部的政治（斗争）加剧！最大受益者，又是咱新中国联邦！大家不服，是吧？看到现在拜登电话之后的负面效应全都出来了吧？
绝对这个意义——“总加速师”，还有“中南坑”，他们要面子，演戏，给中国人搞洗脑……过去啊，它管用——它没有互联网，老百姓都已经不辨是非，不辨真假，你想说啥是啥，是吧？你打电话了，他问你“脚疼吗？”你问他“头疼吗？”是不是？他说“我跟你去‘双修’”，他说 “我跟你‘双双修’”……谁球知道啊！是吧？
现在，这电话一打完，全世界媒体都报道！然后，共产党吹牛：把美国总统摁跪在地上，在它规定的时间、规定的地点——“双规”的情况下，然后打电话。所以说，这个在中美的历史上创造（了一个词）叫“双规电话”——按习近平规定的时间、规定的方式，（让拜登）给他打电话，恭贺他新年。牛啦！这叫中美“双轨电话”。
“双轨电话”一打完，毕竟拜登总统代表的是美国人民，美国人民不愿意了：那你“双规”了他，你等于“双规”了我呀！听说，暴烈，暴烈！昨天晚上，就是咱们这里的大年三十，除夕夜，我这块儿的各国朋友——原来很多人都很喜欢拜登的，我跟你们说过，那个曾经劝我跟拜登（应该）怎么怎么好，然后跟我说过：“哎呀，文贵，拜登是个好人……”如何如何的。昨天打电话，嗷嗷地骂，祖宗八辈儿地骂，说：“（拜登）他简直是个软骨头！死了那么多人，谁来回答到底是哪来的病毒？（这个问题）还没搞明白，你（就）打这个球电话——‘双规电话’！”这说得对啊：“还在死人呢，你就打‘双规电话’，你这不是傻吗？”
然后，美国这几大家族、几大药厂也惨了，说：“你打这 ‘双规电话’，共产党先把疫苗吹出来了，先把解药吹出来了，我们赚谁的钱去呀？你这……这是啥意思呀？”还有一个：沃尔玛呀，华尔街呀，（它们）说：“我们现在（要）共产党讲（话算）数啊！”川普总统给了美国人一个让共产党讲（话算）数的机会——你干了坏事，我现在美国已经把你封了，已经把你制裁了——华为啊，抖音啊。我们能帮你开（封了），是不是你也得叫我的人也进去呀？让华尔街也进去？（这是）讲（话算）数的最好的牌！ （可是现在）“你一个‘双规电话’，那就不用讲了！”真是这样子：本来（这就好比）川普总统做了一大锅菜，（可）一个“双规电话”，就等于屙了锅里一堆屎，谁也甭吃了！这个电话的负面作用太大了！但是，对新中国联邦太好了！
不但如此，兄弟姐妹们，你还会看到更夸张的：“双规电话”将使很多人联合在一起，没有选择地“联合灭共”！大年初一，这是绝对的好消息！不管拜登在白宫呆几天，他跟习近平和“中南”坑想勾兑的空间几乎越来越渺小了，能做的事儿（几乎越来越渺少了！）
辛丑年大吉呀，七哥想心情不好都不中！兄弟姐妹们，辛丑年， “以毒灭共年”， G系列“以钱灭过年”，现在开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1547/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1547/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
现在我正在纽约的中央公园，中央公园，这个给大家录一段。中央公园啊，人很多今天，这个绝大多数人是戴口罩的，但也有人不戴口罩，拉家带口拉家带口。在一个自由广场的山丘上，啊现在看来这个美国的自由已经基本上结束了。
那么从昨天到今天，虽然是一个在周末，啊全世界看到了世界上经济的动荡，政治的动荡。还有接下来下周所谓对川普总统的弹劾，这种对市场带来的啊各种不确定的因素。啊在特别在亚洲缅甸军事政变之后，啊在亚洲产生的惧共效应，啊，每个人都害怕共产党。然后呢经济的不确定性，还有一个现在整个CCP病毒，整个对全世界经济和明年的整个经济市场，金融市场这种带来的不确定性，啊，在金融市场发酵。
这几天的整个金融板块实在是太疯狂了。特别是在昨天星期五，你可以看到在西方，啊金融市场上有几个从来没有的变化。严格讲，这个没有信心的这种状态呀远远超过了120以前。特别是对共产党的金融、经济，大家更感觉到了恐惧，因为现在共产党不仅要搞病毒，在全世界要输出革命，还在全世界他正在搞的这个中国共产党为标准的，叫做CCP经济。所以说从昨天到现在，美国这些基金大佬们，包括有沼泽地能力的这些人，啊，都在想下一周美国川普总统的弹劾会发生什么？
听说中共接下来下周要一系列的经济措施。然后也看到了中共将接下来有一系列的对美对欧的政策的公布。这都给这个市场啊，带来了巨大的不确定性。所以说，真的是现在这个世界啊瞬息万变。政治、经济，完全在不确定下在生存着，就是完全啥都不确定。当然了在这种情况下投机主义者，啊，还有一些沼泽地的大佬们都想办法尽快的割韭菜，而且割韭菜的速度啊这个割韭菜的力度越来越大。所以说你看到现在曼哈顿这个地方真的像个死城一样。那么整个曼哈顿是世界的经济中心，那么曼哈顿都这样，那你想想其他地方又能什么样？好不了啊。但是在这种情况下，在纽约，在曼哈顿，现在正在有各种创新型的经济和金融工具正在诞生。所有这些金融工具和诞生都是围绕着虚拟货币、数字货币、数字经济而诞生的。任何一种新的货币形式金融形式诞生的时候，一定会出现伴随着巨多的诈骗案，啊全球性的、区域性的、城市性的诈骗案，所以大家还真得小心。
另外一个绝对是一个重新啊利益分布，财产财富重新分配的一个新的时代，咱要抓住这个机会。据说Facebook的library虚拟货币和美国Swift啊都将有重大的政策的公布。同时听说，听说很多美国现在过去支持拜登总统的包括过去支持川普总统的在某些领域现在是达成了一致的，就是美国接下来的两三年内，要把数字经济虚拟经济啊特别是华尔街最在乎的即将爆发的大型的债务啊变成新的金融杠杆，新的金融模式，让他生存下来，在这方面上达成了共识。啊，一旦这个达成共识，美国的金融市场，华尔街，我相信会像过山车一样。啊非像过山车一样。因为任何和中共的勾兑以中共经济为标准为基础的经济一定是不长远的，一定是假的。所以说全球现在，在这个新的美国拜登总统这个政府，啊现在已经跟中共有可能缓和的情况下，大家倾斜于中共经济了。这一旦倾斜中国经济就是中共的造的假，超发的货币，和在全世界金融领域的蓝金黄，那将对人类的经济将是个灾难性的打击。
而且，不但如此，我觉得从昨天到今天还有这两三天看来，这个这几天来全世界病毒感染率下降死亡率提高，给人们带来了小阳春，啊带来个小希望，以为病毒可能要结束了。很多人在筹划着大胆的尝试着去干一些事儿。如果病毒能够控制住，这是人类最大的幸福。但是，全世界的经济家，有脑子的人，精英们都知道，共产党绝对是有解药的。啊，这个这种认为共产党有解药的这种心理状态已经在全世界的政治家，经济学家，金融家里边啊普遍蔓延。以为共产党啊能给大家带来解药。如果共产党能把解药给拿出来，这也是人类的幸福啊（揶揄）！说一旦共产党拿出来解药，世界的经济也将有个大迸发，大复苏，大发展。希望如此吧，希望如此啊！
那么全世界咋给共产党要解药啊？什么代价呀？这里边有意思了。所以说也可以呀买卖成交，也可以，啊利用所谓的武力方式。一但要确认共产党有解药，或者未成功的疫苗，共产党又不给的话那战争是不可避免的。那如果给了这个解药，那就做实了共产党这是他制造的生化武器，这个给共产党的这个战争，啊经济战争，还是火战，也不可避免。但不管如何，看来跟共产党之间将有一段巨大的政治、外交、金融方面的较量，最后可能以战争结束。
啊～目前看来呀大概就这情况，俺先报告到这儿，啊，战友们～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1528/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1528/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，我摘了口罩，呼吸呼吸空气，光开会了啊。看我这西装了吗？看了吗？这个料子，跟这个西装料子是一模一样的，从来没人这么做过，我今年的西装全这么做的！
每个人都想：疯了，疯狂的世界！每个人都会：“哎，你这西装、领带在哪儿弄的？”结果是：“G-FASHION，G-FASHION！”
了不得了，疯了，世界疯了！在这过去的两天，疯了！这世界都在问什么？太多人都在打电话，关于我们的闫博士，关于“爆料革命”曾经爆出的冠状病毒——CCP病毒！全世界现在都在说这是共产党的生化武器，全世界都在说！所以说，不要着急！全世界都在说是，咱在家呆着，叫它找咱！
闫博士厉害了！“一一九”《路德访谈》厉害了！科学家们厉害了！“博士军团”厉害了！“爆料革命”那当然厉害了！是吧？新中国联邦（厉害了！）疯了，疯了！
看到了吗？全世界最牛的（集）科学家、企业家于一身的几个人，我头一阵子搂住了吧？（他们）是在十月初就跟我联系，现在都站出来说话了！厉害吧？现在，去中国的回来了；还有，现在了解到，包括美国军情部门，你看到比尔·戈兹了吗？——咱们法治基金的董事，直接说：“CIA，美国政府部门认定这就是共产党的‘生化武器’！”——我们闫博士说这叫“超限生化武器”！欧洲，你看着吧，多少王八蛋政客得倒霉，不要着急！
战友们，你记住：你干了什么事，当你不在乎别人怎么说的时候，你干的结果，好事儿有好结果，坏事儿有坏结果。你要干了坏事有好结果的时候，你记住，那大灾难就来了！你干了好事有坏结果，不要着急，（好结果）最终会来的！当你在乎什么（的时候），（结果）一定是相反的！无欲则刚，不要在乎别人怎么看你！
这疯了，第二个，现在关于大陆枪毙的赖小民，所有国内的朋友都找我：“哎呀，老郭，你太厉害了！”多少人当时介绍我要跟赖小民（搞）关系，跟赖晓明认识，包括盘古融资，我拒绝了。当时（他们）问我为什么，我说：“他早晚一天得‘炮打头’！”咋样？‘炮打头’了吧？一定‘炮打头’！跟那个叶简明一样，还有肖建华，一定‘炮打头’，（现在）‘炮打头’了吧？
为啥枪毙赖小民的同一天，直接执行死刑？这是中国几十年来，执行企业和所谓的经济犯罪的，好像是第一人或第二人；但是，比他贪、比他腐败的王岐山的海航、陈峰，还有王健，还有N个人，刘呈杰、贯军、孙阳，人家没事儿，等于特赦！骗了一万多亿，白骗，共产党买单！
别忘了，共产党拿啥买单呢？任何一个人都懂得：任何一个国家和政府，（它都）不生产一分经济、一分钱！什么“国家买单”？只有人民才是财富的创造者！那就是“人民买单”！现在“人民”又火了，又火了，火啥？“掏肛党”——共产党从过去的“黑手党”变成了“掏肛党”！“掏肛”！天天，那照片你都没法看！不管老少，把腚撅过来，给你掰开！一掰开——像掰包子、吃包子一样掰开，那个家伙戳进去，然后探出来……中国人，最爱走后门儿，这个国家和民族最后一道门把不住了——肛门！要从肛门里边，从人民（的腰包）里边能掏出几万亿人民币出来！同时又是枪毙赖小民，封口；然后大赦海航，白骗一万多亿，陈峰继续“双修”，还都是合法化的！
不但如此，更夸张的事情：看看香港，香港发生了什么事情？香港所有的大换血，对几个大家族进行威胁：“交钱来！你不交钱，我就要动手了！你就变成赖小民了，你就变成了王健了，变成肖建华了！”听说，这香港疯了！然后，“啪”：“军队派到台湾去！回来听我的！不回来给你都弄死！”然后，（对）全世界说：“病毒都不是我干的，都是你们干的，美国干的！”从蝙蝠到王八，再到什么，全都赖完了。
兄弟姐妹们，再看看美国。整个美国这几天到了什么程度？七哥火了，火了；疯了，疯了！每个人都跟七哥联系：“合作！合作！”关于如何反共，关于华尔街……现在华尔街跟共产党的勾对，已经成为了全美国多少人……老百姓都站起来了，对抗华尔街，对抗硅谷！你见过美国这么多老百姓——现在是太空大佬、社交媒体大佬和华尔街受这么多人恨的吗？包括全世界，你见过吗？疯了，疯了！
这世界再疯了，兄弟姐妹们，还有啥疯了？看到没有？全世界的医学界疯了！看病看不过来了，医生现在发财都发得手软了！一个检查的，一个给大家检查的俱乐部，大概一天（就是）四百万到六百万美元！但是，传染的人越来越多，羟氯喹不让吃！
然后，现在川普总统火了，火了，火了！川普总统在白宫压根儿不相信病毒！兄弟，很多话我过去不能说，现在人家说了我再说，明白了吗？川普总统吃亏就吃亏在这儿！这是最核心的（原因）之一。他要早灭共，他早见闫博士，他早相信这些事情，他绝对不会离开白宫！
又火了，火了，火了！什么火了？关于拜登总统是否跟中共磕头勾兑？王岐山是否要见贺锦丽副总统？火了！都在问：“咋回事儿？想干啥？”
兄弟姐妹们，“爆料革命”想不热？不行！现在G-CLUB火了，火了，火了！为啥火了？每个人都想买G-CLUB，都想抽那五台宝马，都想买G-FASHION打五折，都想要那个哨子，火了！看来，春节G-CLUB的年会开得非常与众不同！现在都在准备中，确实火了，火了，火了！
兄弟姐妹们，走着看，“爆料革命”、新中国联邦，真是唯一在全球上的一个正义的力量、阳光的声音！再发展什么的，都是negative的，都是消极的；只有“爆料革命”、新中国联邦，现在是最积极的！
啥都不说了，莘县阳谷县搭县，走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1486/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1486/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好，现在都1月5号了战友们，真快呀。明天就1月6号了。哇塞，这真够乱的啊。
00:15 北京咱很多战友突然间从昨天找不着了，后来我发现咋回事，咱们有些战友手机不能联系，北京出现了紧急情况，昨天大批的军队秘密的乔装打扮进入北京，从南部、西部、东南角、东北角、北部、西北角，七个角，七个部分，大量的军队乔装进入北京。发生啥事了，咋回事啊？
00:47 然后今天，大家要看到啊，美国东西部，南北部，各帮派都在角力。交织啊，交织啊。现在是背叛，反背叛。忠诚又忠诚。拉帮又结伙。啊呀，热闹的不得了，华尔街又不想踢出中共三大电信公司了。现在是鳄鱼上岸了。沼泽地的主人现在在旁边咬着手指甲在那块看热闹了。全世界进入全所未有的乱战，群战的准备，这个状态。美国大选真是到了滑稽，最滑稽的时刻了。很有意思，很有意思。但是只有爆料革命这边独好啊。大家都懂的。
01:42 这个，国内今天有人跟我发信息，“嘿，郭先生，咱们不能把事搞绝了啊。还有那个路波切，让他就别说了，别说了。我们还有空间。咱们都留着空间呢”。意思还给我们留面子，还可以讲和。但是路德别讲。我都不知道路德讲啥。后来我赶快发信息，路德你讲啥，你跟我说一说。我说你这真是啊。你惹麻烦了，七哥给你背锅。我真不知道他讲啥，真不知道。当然后来我就知道，路德是哪方面来的渠道，有战友出卖七哥，把这个情报给路德，不给我，不像话。
02:23 但是呢，国内的金融，我就不多拂了。经济，大家我可以告诉大家一个最简单的数字，统计局的战友告诉我说，他说，七哥可能你根本不，我跟你说你都相信。他说过去的四个月，任何一项往下跌幅都是拦腰斩。银行的烂账，在过去的四十基础上又拦腰斩。战友们，现在国内的银行烂账大概在65到70左右。说房地产要倒，一切全完，房地产不倒，一切就是慢点完。说现在整个中南坑是乱的一锅粥。说两小时以前下的命令，要这个数据，两小时以后打电话要用这个数据，再过两小时，说大脑袋说了，这数据不行得改这数据。大家无所适从。这擀面杖老用啊，就用慌了，不知道咋用了。
03:28 但是，爆料革命不需要中国人活着水深火热之中。但是爆料革命，俺喜欢，俺高兴，俺愿意。共产党乱，不就咱的机会嘛。美国总统大选，它越滑稽更能分出谁是朋，谁是友啊。对不对，兄弟姐妹们。
04:02 啊呀，美国总统大选让我们知道在美国，谁可以打交道，谁不可以打交道，这个价值大的去了。共产党那点本事，它不知道啊，天意真的站在爆料革命这边，这么多人突然有病了，这么多人被弄死了，现在真是乱了。听说上海现在蠢蠢欲动啊。现在有些人想当螳螂，捕蝉，黄雀在后，黄雀不一定是赢家。昨天我推荐以后，战友们螳螂捕蛇，螳螂捕老鼠，螳螂捕鸟，战友你们就找到了，战友你们真厉害。不是螳臂挡车，也不是螳螂挡臂。螳螂还能吃蛇，谁属蛇的啊？谁属蛇的啊？谁属鼠的啊？七哥让你们看，你们没明白啥意思啊。
05:03 啊呀，真舒服，千万要锻炼。你看昨天川普总统，74岁了，在乔治亚，在那块叭叭的元气十足讲了八十分钟，你说这种政治家，这不是天才，这是什么，八十分钟啊。杠杠的讲，然后坐着空军一号，陆军一号，叭叭叭的直升机走了，厉害吧。这就是人家美国，中国想学，你觉得很容易，你学学。八十分钟，直接已经火化完了，进火葬场了，火化完了都。还八十分钟，都是假擀面杖子，后面要放个直升机，我估计，一飞直接就下来了。觉得很厉害，就像中国人看了外国品牌，时尚一样，这多容易啊。你做做，累死你。几千年，五千年的文明历史了。你做成啥了。地球几十亿年了呢。十几亿年的地球了。出了多少人类啊。是不是。它不是那么简单的，光那异想，大头症。
06:10 现在美国华尔街，又替共产党洗地了。你放心战友们，华尔街第一个被整治，华尔街被整治，所谓的这些媒体大咖，第一个被整治，咱走着看。他们这种博弈，唯一的受益者就是爆料革命、新中国联邦，战友们，不拂了。
06:32 今天晚上，或者明天，明天一天直播，明天上午九点，九点直播，上午这里的直播，开始啊。由卡丽熙、小皮匠、木兰、秘密翻译组，跟全球的战友连线直播，主要是解答美国明天的1月6号的辩论，有百分之一的可能，和百分之五的可能，迅速结束。不结束就要讨论二十个小时，这二十个小时就到了7号了，这也不一定是完结，也不一定是完结，看上去是完结，最终就是1月20号，但是明天很重要，很重要，好吧。战友们，一切都是刚刚开始，唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1429/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01好看吗？兄弟姐妹们，好看吗？兄弟姐妹们。
00:12 猜猜我今天见谁啊？开啥会啊？共产党被列为犯罪组织，谁是最大受益人啊？隔空取钱，你说咱能做到吗？
00:29 哎呀，我这肩部被共产党当年打的，就这硬，你听到响声了么？一直疼。谁该为我的伤痛买单啊。
00:39 兄弟姐妹们，哎…不容易啊。兄弟姐妹们， 我们的博士军团现在越来越少提爆料革命和新中国联邦了，咋弄啊。
00:58 大家想想新中国联邦，早点成立晚点成立都不行。现在这些组织现在最担心的事情包括美国政府，没有共产党的中国谁来代表他们，谁能代表中国老百姓？谁能代表中国人？合法代表，还被西方所接受，西方所信任，只有新中国联邦。人家不可能跟你个人打交道，也不可能跟那些海外所谓的欺民贼，对吧。
01:32 兄弟姐妹们，你得有载体，平台，这就是为啥咱需要新中国联邦。没这行吗？早了行吗？不行。晚了行吗？不行。啥叫时机，这就叫时机。没这行么？人家见面跟你郭文贵见面，你算个屁啊。爆料革命第二位，你代表谁啊。新中国联邦，兄弟姐妹们，这才是重点。
02:13 路德访谈现在讲的不好，这个非常不好，没有新中国联邦，他们最关系的问题，谁会代表我们的利益。好莱坞，华尔街，几大家族，几个真正的控制美国这个国家的，叫做Deep State的力量。谁会代表我们的利益。谁会代表我们未来在中国的，没有共产党的中国是沟通者，那我们啊。你有啥实力啊？看我们过去三年干了啥。你凭啥做，那你看我们现在做啥，你还有别的选择吗？
02:57 你没啥选择。我们是唯一。你信任，你依靠，你合作的人，叫新中国联邦，这这。不服不信，那你别跟我们谈啊。查封的资产，我们战友被害的多了，很多关在监狱的人，还用共产党所谓反腐败，把家都给抄了。很多中国企业家的钱都被没收了。那你都得在这依法返回啊。对吧。在美国，这个返回的钱是不纳税的。
03:35 所以未来私人企业家被挪走的钱，我们都要在美国，被查封的共产党这些钱里边扣出来，还得加上利息，还得加上罚金，所有在国内蹲监狱的这些家人们，应该的到赔偿，所有战友们这些年不能回国造成的间接和直接损失，他们都得赔。
03:57 看到苹果商店了吗？一个员工起诉苹果已经立案了，230法案第一次还没有公布呢，就接受了。是咱们的战友吧。这是范先生，苹果商店，苹果里边到处是我们的战友，包括youtube，兄弟姐妹们，没有这些无名的战友，Gpost的郭媒体就不能活下来。包括今天的GTV/GNEWS。这些是我们永远要感恩的战友。新中国联邦、爆料革命、文贵终生都要向他们鞠躬致谢。来日方长。不会忘掉一个的。
04:40 新中国联邦，一旦不知恩，不感恩，不报恩的时候，就该被灭的时候，这就是新中国联邦，我们相信上天。人性，感情，情谊，永不忘记，永不放弃，永不抛弃。
05:01 这位范先生，无论需要多少的经济支持，多少人的支持，我们都会去支持你的。在洛杉矶这个案子，兄弟姐妹们，整个西部做好准备，开庭的时候，我们要发动人到现场支持他，我们要在网络上全面支持他，必须揪出是谁让苹果商店当年要撤掉GPost的。这相对于DOJ的案子，第二个。Bruno Wu？走着看吧，兄弟姐妹们。
05:37 啊…人逢喜事精神爽，咱们的喜事很多，我们不求任何人懂，不求任何人跟随，不求任何人理解，但是我们的战友之间，那要经常照照镜子亲亲脸。啊。照照镜子亲亲脸，还是要心疼一下自己的，要爱一下自己的，兄弟姐妹们。
06:05 没有战友哪有这呀。这是我们日本战友007精工制造。达到百分之六十吧。好啦，兄弟姐妹们，随时向你们报告情况，今天晚上有时间我可能路案聊一下子，明天直播可能比较难，明天太多事了。今天开会回来再说。兄弟姐妹们，唔该晒。祝你们有美好的一天！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月14日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1387/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1387/</guid>
      <description>内容梗概:
韩梅梅女士：郭先生您好！我们现在演播室我的这个co-host，他是非常非常激动，因为他是第一次见到您，他想马上的跟您打一声招呼，David。
文贵先生：Hi Sir David，梅梅好。How are you？
韩梅梅女士：David， go ahead。
David：Mr Guo, it is absolutely honored to meet you, thank you so much for everything you done, for the Chinese people, and to wake Americans up, to what’s really going on here. My wife is Chinese, that’s how I got involved with this cause. And I am absolutely 100% honor to be your presence today. I’m willing to do whatever takes to spread the world about the New Federal State of China, which will happen, and we will over-take the CCP, and China will be free again.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1371/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1371/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放历史视频）马云他就是世界上真正最大的骗子，他的未来被国际审判，被中国人审判，这已经不容怀疑。他的结局比肖建华、比安邦还会惨，因为他是一个国际上的政治、经济，以及是一个利用大数据违法犯罪、换取和盗国贼交易的这么一个红色的商人。他对世界人民的伤害、他对中国人民的伤害，他对所有人的伤害，远远超出了一个所谓商业家的价值。我在以前的视频中说过，在资本主义社会里边儿，真正的有价值的、给社会带来文明的，那是叫企业家，那时有创造性的。那么商人就是膨胀剂，他只是个膨胀作用，增加了流通而已。马云就是一个出色的商人，但是他出色商人的背后，实际上是与政治勾结、盗取别人隐私，助长盗国贼统治和压迫14亿人民，甚至是影响全世界的安全为代价的。结果，马云现在所做的事非常简单。从他参与的各种大数据和他所有的蚂蚁金服和阿里巴巴，和在世界上和这些政治头头们、领导们联络，他在执行着中国以商养情、以商统西、同时以商掩盖整个情报系统的这个目的。
这是他真正的马云的身份。而且马云运用这些身份获得了中国政治上的保护，同时在政治上又得到了输送利益的各个利益集团（所谓中国法律上）的认可。马云一切都是为了自己的利益和安全，他下边有着大数据库以及蚂蚁金服——这样具有侵略性的金融、情报和大数据的，对西方和全世界的的统治和控制。这个渗透对西方的破坏力是无法想象。接下来，马云的事情将成为全世界关注的焦点。随着事情的发展，大家会真正地看到他们这些人会成为全世界人人喊打的过街老鼠！一切都是刚刚开始，马云的野心不会得逞。咱们拭目以待，谢谢！
播放：Take Down the CCP
播放：《Fight For Hong Kong》 为香港而战 Artist
播放：《酒灭中共》
尊敬的战友们好，今天是11月7号，文贵在进山27天以后和战友们直播。首先文贵在此向从大陆专门赶到香港的很多战友——去为了看这场直播，还有很多战友从昨晚上都没有睡觉，美东的、还有加拿大的、还有亚洲的很多战友都提前起了床，我们美西的战友也有很多都是大早晨都很早的起了床。很多战友发来信息——关注这次直播、没有睡觉，有的战友在国内的已经喝多了。
战友们咱们已经27天没有直播中见了，战友们你们现在可以看到，我现在比27天大概胖了大概两磅、气色良好。我刚刚回到办公室的时候，咱们的同事说：“哎呦，郭先生，气色咋那么好呀！”气色红润。说实话不扶墙的日子非常好，扶墙不健康啊。跟你七嫂在一起过得很愉快，这是近几年来最浪漫的二十几天，和女儿和你七嫂在一起。还有一个就是白菜没收成，因为白菜现在还在地里长着呢。你七嫂先把白菜扎起来，然后心做实了，不到切割的时候、不到收割的时候，所以说白菜还没有收，我就回来开始战斗了。但是战友们你们能看到文贵现在的状态，还有文贵现在想和大家说的话，我特别希望战友们回答我，你们希望3秒钟结束呢还是三小时呢？是来快的还是来慢的？郭三秒，咱有这本事郭三秒。如果要快的话，三秒钟就结束了。如果你们需要时间长的话，需要三个小时，可能更长的时间。所以亲爱的兄弟姐妹们，这个27天以后未见，文贵确实万分想念。这人呐什么都是习惯，这过去三年几乎天天直播，你现在突然不直播了，27天对我来讲也是很痛苦的。这个人习惯了镜头以后，没有镜头真的感觉挺难受的。天天直播压力很大，也很累。但是不直播的时候，发现生活中少了很多东西。
我能理解，战友们对文贵的思念和想念。所以说，很多战友每天给我发的信息呀，我早上都要看，又享受又激动又感动，因为战友心中真有我、确实有我。文贵这三年没白干，和战友的命运、心情、生活方式紧紧的连在了一起。但是战友们大家要知道，这27天真的是颠倒乾坤，世界全球处在一个关键的时刻的27天。我今天可以毫不夸张地告诉大家，你们所有看到的、听到的，很多你跟事实那差距是大了去了。而且很多事情，文贵今天也不能告诉你们。我可以说，爆料革命我们知道的事情，很多人是不知道的。解密时刻也只有爆料革命和文贵和咱们很多战友未来可以解密。这27天没有直播，是文贵爆料革命以来第一次这么长时间，我母亲过世是21天，这是27天。上一次这么长时间没有直播是我人生是死了一回，这一次比死了两回还要重要。但是亲爱的兄弟姐们们，我们心中老说我们有没有信仰，你有没有信、有没有仰。你的信在哪？你的仰在哪？我很感动战友们对我的这种信任、依靠，但同时我希望战友们更多的定力、观察力，让自己有更多的能力辨清事实和真假，而不是像现在这样，这么样的依靠文贵。
我看到这27天我们的路德访谈，路德访谈做的节目太棒了！这27天大家想想如果没有路德访谈，爆料革命是什么样子？如果没有各个农场这么多战友的直播，我们日本的樱花团、草根小哥、007，新西兰老班长，澳大利亚的安红、木兰，我们欧洲的小皮匠，德国大熊、英国大卫，我们俄罗斯的、我们变化巨大的玛莎妹妹，到加拿大的我们的柯比、文枫、老江，我们一系列的，卡丽熙到美西的持枪挺郭和旧金山的这些战友们。当然了VOG不但要运行着整个新中国联邦的基地，VOG做的一系列节目、英文版、中文版、时事播报，到我们美东的我们长岛哥、康州农场、霹雳娇娃，到我们DC区的阿炳。大家能看到任何一个地方，从任何一个区包括我们韩国的朴昌海先生、哈恩美女，以及我们新加坡的阿伟兄弟，我们这么多农场的战友们连在了一起形成了一个新中国联邦，给世界、国际上带来了唯一的一个真相的社交媒体的风景线。没有新中国联邦的世界将会是什么样？没有爆料革命的世界将会是什么样？没有爆料革命的美国大选会是什么样？没有这么多战友联合在一起的团结的结果，今天这个世界将是什么样的一个局面？特别是我们华人的知情权、信息的真实性和你对世界的认知会是什么样？
我在这27天感受太多了兄弟姐妹们，从过去、从11月3号到现在，G-Club的会员的买入的量，它是最好的说明。战友们信不信文贵、信不信爆料革命、信不信新中国联邦，全世界的游戏，不管是政治、经济、文化、艺术，你去看当大家拿钱的时候，是考验一个人最根本信不信你的时候。还有一个就是全世界的规则，找出一些世界的核心——找到男女关系、找到金钱。我们G系列、G-Fashion的认可度和战友们的购买度，和G-Club大家买卡的程度，从10月3号到现在这个数据是最能说明问题的。11月3号下午的时候，我和几位最棒的投资者，我说从11月3号就决定、就可以看出来，有多少人相信G系列，因为接下来十几个小时，大家突然发现G系列可不可信、郭文贵可不可信，新中国联邦的追求能不能实现。这几点都是一个最好的考验其中之一的指数，就G-Club的购买度。一般来讲，在3号晚上出现那个结果的时候，很多人都不会再买G-Club了，也不会再买G-Fashion。没有一个人会在11月3号晚上出来那个情况之后，还有那么多人会继续升幅或继续买G-Club，那是不可能的，包括G-Fashion。
结果是恰恰的让投资者看到，他们傻眼了。可以说爆料革命、新中国联邦展示了中国人最美好、最不可思议、最伟大的一面，文贵用什么话都无法形容对你们的感激战友们。这个数据不要小看了，它体现了对新中国联邦、对爆料革命、对文贵的信任。昨天晚上和今天早上我们好多战友给我发信息：七哥，我们买了G-Club。就是在昨天，我们翻译麦克小哥，我们国内的大连的十几个战友是坐飞机到达了广东，知道病毒时刻，到了广东，不是深圳，通过某个地方，又买了G-Club，都是五万美元的。他们把钱转出来太难了！我说为什么这个时候买，冒那么大风险。“七哥，越是这时候我们越是相信爆料革命！”兄弟姐妹们这就是我们今天，文贵在27天以后站在这里的时候，我更加看清楚、我更加了解我和战友之间的关系，更加夯实了爆料革命和新中国联邦的基础。路德访谈的节目、VOG、秘密翻译组这些天和各农场的这些节目对世界之影响，G-TV、G-News所发挥的效力。我们往回看3年前，我第一次接受明镜采访的时候，陈小平先生、何频先生采访我的时候到今天，这个世界发生了多大的变化？如果没有G-TV、没有G-News，这个世界将会是什么样？
话说到这儿，我给大家说几个小段子。今天，我相信战友们是不希望是郭三秒啊，三秒结束，三四个小时，大家你有耐心啊。但是别喝那么多酒，刚才有很多国内的战友都已经喝多了，你喝多了咋听七哥直播呀？包括到香港去看直播的，你在房间里喝那么多酒，你咋看直播呀，慢慢地喝，慢慢地喝啊，酒灭中共，你不要给自己喝大了，兄弟姐妹们。还有一个，不管喝多少，不能闹事，啊，不能冲动。
当班农先生在船上，他被这个抓的时候，大家都知道，我在这之前告诉他，我说我做了一个梦，我做了一个梦，这个梦是什么？我说川普总统会赢800万-1200万票。而且我告诉他，821将是个重要的日子。当他从船上被抓走以后、回来，我告诉他：美国的大选，我在6个月8个月以前我就告诉过你，会是一个荒唐、滑稽的结果而结束。我也告诉了很多美国的朋友。在过去的27天里，所有的美国朋友，都说文贵我绝对相信你这个预测和你的判断，但到底儿是什么样的荒唐和滑稽的结果？到底儿谁会赢谁会输。1号的时候，我告诉了我所有的我身边的朋友，我说你会看到11月3号这个世界上惊天的剧变，你无法想象的事情。班农先生，还有我们所有的法治基金、法治社会的董事们，还有美国的朋友们，经济界、媒体界，包括这五大家族、五大集团、七大机构，他们说：不会有太大的悬念，川普一定当选，只是多少票的问题。这是为什么我11月3号我坐在那儿，我说从现在开始起，会看到新中国联邦人，到底多少人信文贵，多少人不信文贵，多少人信新中国联邦会成功，或怀疑新中国联邦，不会成功。我说今天晚上就会得出答案。因为我确信，11月3号晚上绝对不会川普总统当选，一定不会当选。不但如此，我还告诉所有身边的人，我接下来，我希望我的建议，能够得到采纳。大家都看到了啊，我们的很多建议，他们并没采纳，咱算啥呀，咱在人家的心里面算什么呀，是不是，别把自己看得太伟大了，人家能听到咱的声音，这就是咱的荣幸了，人家采纳咱的建议，那是，有些可能，有些是绝对不可能的，别拿自己忒当回事。
大家都看到了，发生了什么事情？我可以告诉大家，当在6个月以前，我知道从秦城监狱放出那3个人的时候；当我在5个月以前，知道有2个人已经到加拿大的时候。我就非常地清楚，共产党的蓝金黄计划-BGY和3F计划的创造者和执行者，已经全面地开始在美国、在世界开始了全面计划的第二层次。如果任何一个战友一直跟着文贵爆料革命到现在的，你们能读懂我说了什么，能知道我在说什么。这几个人所执行的计划，和这几个关键的人，也是孟建柱和孙力军以及上海帮很多实力派被逮捕的根本原因；也是王岐山被软禁的根本原因；也是王岐山、董宏一系列的人被抓的原因。就是这些人，把这几个人全都抓到秦城去了。这些人放出来了，因为习近平需要他们，共产党需要他。他们是蓝金黄、3F方案的创造者、制定者、执行者。但凡有一点对中共了解常识的人，你们都要知道，共产党的间谍网，是跟人不跟系统的。间谍网，他只跟这个人，他不跟你什么安全部、总参二部，不跟你这些。这个人没了，这个链子就断了。这就是共产党最牛X的地方，也是他这个体制稳定到七十年，没被打破的其中一个原因。军队，情报线，是一对一，只跟人不跟组织。所谓组织内的人，那都是乱扯的，那都是很低的level。所以，这些人都被当时的、所谓的帮助习王反腐的运动，全给抓起来。这次放出来，就说明绝对需要他们。那么这些人，就是文贵当初知道潘多拉盒子 和3F方案、蓝金黄方案，根本的来源。
如果你们今天看到了美国今天大选当中，请大家你们看一看这当中具体的细节，摄像头坏了、硬盘坏了、半夜里面停止选票了、软件被篡改了、软件是中国造、而且现场的人员所有采取的手段，你去看一看哪里没有中国共产党的影子？哪里没有共产党情报系统的影子？但凡在中国有一点层次的人，了解中国历史和中国情报机构的人，你都能知道这就是中国共产党的手段、一贯的手段！不但如此，战友们你们还能看到什么？具体的执行者、操纵者、都是共产党的人。
大家你们更能看到，这是共产党情报机构一直以来在中国普遍实施的手段，一点都不新鲜，一点都不高明。说实在话，过去的六七个月，我最担心的是这些人再被抓起来，我最担心这些人不再执行这个计划，他只要这些人执行计划，美国的大选就会以荒唐、滑稽的结果结束。你看两个副总统了吗？年轻，都比两个总统候选人差距10岁20岁，年轻有活力。过去曹操最大的麻烦是什么呀？是那几个儿子曹植、曹丕，时时刻刻等着他爹死，这二皇上就等着大皇上死。你看美国的两个副总统，都多年轻啊，都不是省油的灯啊。你再看看大选的整个系统，你再看看美国最早南希.佩洛西、拜登，不管怎么选，我都是赢。
共和党内部的分裂，包括整个全世界看到的，西方特别是美国所谓的主流媒体：纽约时报、CNN、最后的福克斯、还有纽约邮报、华尔街日报，你见全世界媒体什么时候像过去的这20来天一边倒的说瞎话，齐刷刷的向共产党看齐。
共产党所信奉的哲学和所有他们所遵循的规则和手段，在过去你都看到了。社交媒体和媒体是他们的第一武器，宣传是共产党宣传机构获得国家权力的最重要手段，这在美国又玩了一把，西方又玩了一把。情报，情报、金钱。这就像当年我和现在这个正在执行在美国的蓝金黄计划、3F方案的某个人，他经常挂在嘴边一句话，西方叫什么主义？资本主义，有资本才能有主义，没资本没有主义。什么叫民主啊? 资本主义下的所谓的民主，资本在前，民主在后。民主是可以买的！民主是可以贿赂的！民主是可以由资本控制的！
你再看今天，所有的美国大选里面，哪里没有钱？哪里没有资本？影响这次美国大选的是什么？华尔街和美国的媒体，和硅谷社交媒体、硅谷的所有的这些大佬们。大家看到推特了吧？大家看到YouTube了吧？大家看到Google了吧？大家看到CNN、福克斯、华尔街日报、纽约时报了吗？这都是资本在背后的结果。资本和媒体这两把剑，牢牢地插在了美国这个资本主义帝国的心脏上。你就不要在具体看那个什么水印了、什么印票了、毁票了、修改你软件了。战友们，这些都是芝麻细节。人类上从来没有像今天，美国西方世界从来没有像今天，如此之黑暗过。
在过去的27天，我看啥电影都不行了，我有时间想看个电影，我只是凑凑乎乎分了四、五次把英国最早拍的那个“KING” ，这个当时这“KING”这个电影看了，新拍的英国的国王的历史，看了二集不想看了。因为所有电影里拍的，你觉得跟我们现实当中和我们爆料革命、新中国联邦时时刻刻在扮演的角色太小儿科了：卿卿你我，我爱你、你爱我，英雄主义，狗屁呀。在今天时时刻刻在发生着，共产主义利用资本主义控制资本主义、利用资本控制民主、利用资本主义来达到实现共产主义统治全世界，这个相比起来那个电视、电影都成了笑话。时时刻刻都让我们看到这个世界如此之脆弱，如此之渺小。
当你有私人飞机的时候，你飞跃各大州的时候，你总会遇到什么？叫做弧穹现象，就是飞机从这个白天突然间进入到另外一个时区黑夜了。然后你因为这个私人飞机飞得比这个商务机还要高一倍还多得多，你会看到天空那个穹顶线，然后看到地球是个圆的、紫色的线，然后你会看到干干净净的空中，你看到地球是个圆的。在那个时候，我经常是端着咖啡坐在那里，或者坐在那个飞机舱里边看着地球。地球人类真的很渺小，但是也没有像我今天、这27天中我感觉：人类真的很脆弱。现有的宗教可以收买，也可以威胁；人们的安全、法治、民主可以收买，可以控制；所有大家媒体，可以控制。什么叫民主，啥叫选票啊？选票是和尊重法律、有宗教信仰的人准备的。如果你根本不遵从法律，也不相信上帝的时候，这个选票和民主它就是使用的工具。当所有的、上帝的、就是你的信仰，当法治可以（被）收买的时候，根本不存在民主。
那请问大家，这27天你看到上帝的存在了吗？你看到有人在乎上帝吗？相信万佛万神吗？有人真的相信法律吗？在中国，当然没有！在中国只有一个权力，没有什么第二权力、三权鼎立，第四权力是媒体。在中国只有第一个权力——共产党。没有上帝，没有万佛万神，也没有所谓的三权鼎立，也没有所谓的第三方媒体监督。在美国一直都有一个所谓的第四权力——媒体，然后社交媒体又出来以后，叫做第五权力了。那么请看一看，共产党把中国的只有一个权力、一个独裁，把西方所谓的三权鼎立和第四权力的媒体，全变成了一个权力——叫资本的权力，那就是共产主义。
三年前我告诉西方，你们准备好了吗？黑暗已经降临在你们西方，你们要不准备好的话，你们的死亡代价，绝对是一百个、一千个911。你门准备好了没有，你们的经济、金融、政治、军事、技术，全部将被控制，媒体，所谓的美国、西方相信的第四权力，已经完全成了第四方的黑暗势力。大家你们又看到了没有？美国的法治在哪呢？千万别骗自己，战友们！相信正义，相信正义能战胜邪恶，相信正义——这是你糊弄你自己呢！不要自己糊弄自己，爆料革命就是唯真不破，包括现在这个网络上所说的，美国水印事件、钓鱼，这都是胡扯的！钓谁的鱼呀？谁钓鱼呀？你可以这么说。
美国、西方的法治系统，和对宗教的信仰，和西方的所有的资本主义社会的安全性，这一次彻底被打破，它是如此之脆弱。就在资本面前、就在共产主义面前、就在中南坑的十几个人面前，变得不堪一击。人类非常得脆弱！当你看到香港的孩子流血的时候，香港的孩子消失的时候，香港的孩子哭嚎的时候，被强奸、被轮奸、被自杀的时候，世界是沉寂的！我一的说、一再的讲，这一天就会在美国发生。今天，你们终于让美国看到了！郭文贵三年前twitter被封没人管，youtube被封没人管，把我们满大街赶着，最后逼出了GTV、G-News。香港的孩子那流血，你也不管！表演性地立了法，没有人去执行。死的人，没人管。死一万多人被自杀，你没人管！今天到达了白宫！让你川普总统的twitter都被关掉！让你这所有人都给你关掉！包括，不仅让你流血，明确告诉你，你不选我！我就暴乱；你不选我，我就把你给撵出去；你不选我，那就是：你是造假；你不选我，大家都没有工作。
什么样的逻辑呀？在香港，去年就演了一遍，今年就到美国来了，美国版香港运动，灾难还没有到来呢！大家不要骗自己，什么川普总统钓鱼，他钓谁的鱼呀！他要真是钓鱼，他就不会那个样子了。被人家CNN骂成什么？CNN你看那个主持人叫什么？说了句，啊？说你看川普总统像一个肥胖的老乌龟，在白宫里瞎折腾。这话都能在CNN出来。啊，战友们，这话CNN都说出来了！CCTV都没说出来呀！你看看福克斯，说最关键一刻，给了川普总统一剑。我告诉大家，纽约邮报，是最早要开始报，最早答应报，这三个硬盘的。拖拖拖拖拖，最后大家知道，叭！冒了点泡，川普总统挺高兴。接下来，星期四、星期五、星期六，你看看路德先生在那块，路德先生说的都百分之百是事实啊。因为是这些人告诉路德先生的，说明天我播，后天我播，大后天我报，然后这个纽约邮报，什么性感照片。都是路德先生是百分之百是信他们的，他肯定他确实这么说的。最后没出来呀！不是路德先生说错了，预测错了，是路德先生的情报和给情报的人，都错啦！
我当时就告诉他们，我说纽约邮报绝对不会给你登出来。而且一定是纽约邮报知道的和北京原来江家张宏伟、吴征给美国这东西呀，除了这些人知道以外，所有不知道的，比任何美国人知道的都早，因为他一定先给共产党。他的老板是谁呀？默多克呀！他和谁是共同老板？纽约邮报和福克斯是同一个老板。这就是白宫的天真！班农同志更天真，我们卢比更天真！怎么样？还有那几个情报大佬、几个将军。那几个将军，大家都知道了，看到那几个将军了，都相信了。最后纽约邮报花了三周的时间进行看、所谓的律师审核，登了一篇，然后推特给它关了，结束了。最关键的时候，福克斯给了川普一刀，玩政治平衡、玩媒体，天下说第一没有前100，就是默多克。牛啊！两手玩，帮了你川普、没帮足，答应100、只给你0.1，还赌了一把。叭，最后一刻给你一刀，帮了拜登。拜登终生感激。哇噻，这是什么样的情况？福克斯现在把美国都吓傻了。千万别忘了，华盛顿的第一权力不是川普总统、不是FBI，也更不是什么DOJ（司法部）。到现在我们战友没有说明白，华盛顿第一权力和下一个四年第一权力是谁呀？麦康奈尔！不要搞错了，美华、在纽约、在美国最大的媒体权力是默多克，这两人！你们想啥呢？战友们，想啥呢？华尔街、华尔街的老板在哪呢？在中南海！
你们看到亨特-拜登了吗？看到亨特-拜登和乔-拜登和中国签了什么吗？我告诉你，最大的出卖不是14亿中国人，第一个最大的出卖的就是台湾！如果你现在问我，这场大选的输家是谁？第一是全美国人民，他们输掉了所有的尊严和民主，和在世界灯塔的价值。当然了，另外一面你也会看到新生，他会自救，这代价太大了。另外一个就是台湾。大家现在未来看，现有这些交易背后第一条，我们打台湾、动台湾，你美国要闭嘴。这次赢家是谁？第一赢家、最大赢家是谁？大家想想。战友们要看看这些规则，要看看这些人和这些事。我们再看看这些天、从3号到今天发生的事情，最让大家惊讶的是什么？共和党基本上集体闭嘴。共和党几乎是让川普一家人在那折腾。想想吧，川普总统拥有的权力大了去了，他没用。还是他用不了，还有是他根本不敢用？
共产党在美国的渗透，你从亨特-拜登这件事上，我告诉大家，亨特-拜登硬盘你们看到的连个零头都没有出来。那些变态的视频要是出来，你是无法想象的；更多的交易你是无法想象的。我觉得美国前国土安全部长和现在的国家安全顾问这句话问的好：到底拜登家族他能卖什么？他能做什么？他只能卖一样东西——卖美国的安全，出卖台湾和中国人民、还有香港人民，美国应该有的正义和良知。他只能卖这个，他卖什么？卖那9.5寸吗？他只能卖一次呀，最多不过五两吧。亲爱的兄弟姐妹们，那东西不值50亿美元，更不值500亿美元，更不值渤海金控那10%和40%股权。
亲爱的兄弟姐妹们，还有大家你们想过没有，亨特-拜登所有电脑里面所有的信息发生在何年何月何时？几乎都是习王执政时代，所有发生的事都能和我们爆料革命说到的人和事都能联系在一起；所有的事和人最后的一个目的，包括华尔街、包括美国媒体、包括华盛顿，我告诉大家：就是出卖了14亿人的未来。你以为他们不知道共产党是疯子吗？你以为他们不知道共产党是混蛋、是独裁吗？你以为他们不知道——他们奴役着14亿中国人、残杀着香港人民、随时要干掉台湾吗？他们难道不知道几十年把剑驾到台湾脖子上、在新疆、在西藏发生的事吗？他都知道。为什么这么做？华尔街、硅谷他们要卖东西给中国人民，他们要造便宜的东西给中国人民，他们可以换肝、换肾来自中国，他们可以换心脏、换移植器官在中国。说白了，就是不想改变奴役14亿中国人民的这个现实。你如果没有看透这个，战友们你就白跟了三年爆料革命。所有今天能听到爆料革命的，你就是从茅屎坑、地狱出来，侥幸的、你看到了阳光的地方的那些极少数人。
所有大家这个较量根本的本质，包括美国这两党间较量，和共产党之间所有这个互相的较量，最终都归到一个地方去：如何能更好的奴役和利用14亿中国人民这个奴才，这是所有的根本——就是利益。这个利益的来源：硅谷、媒体、广告、背后控制，美国所谓民主党大选，不都来自于钱吗？接下来把这个游戏钱的规则再运行下去，就是继续奴役14亿中国人。如何奴役？怎么奴役？非常简单，控制住了美国就控制了世界。怎么控制美国？控制华尔街、控制美国媒体，控制白宫、控制国会山、控制好莱坞，就这么简单。共产党非常清楚，只有找出美国的垃圾，来控制美国这个权力，才能控制世界，才能继续奴役14亿中国人民。
今天的美国现状是美国过去强大的基础，就是它96%的人有信仰，和96-98%的人相信和遵守法律。今天这两样全部被打破，96-98%有信仰人里面有大多数已经不相信上帝、怀疑上帝了，只相信资本。过去既相信资本又相信上帝，现在是资本在前上帝在后，或根本不相信上帝；第二个就没有人再相信法律了，这叫什么？这叫社会主义、共产主义在西方的萌芽。所有今天美国的惨状，都是资本占了上风、优越于上帝，资本优越于法律的结果。就是共产主义、社会主义的毒瘤思想在美国根深蒂固，美国已经失去了正义。
但是在过去这些天，让我真正学到、让我们新中国联邦真正学到，什么叫民主？什么叫法治？什么叫信仰的自由？什么叫媒体的言论自由？更加坚定。战友们！我们永远不要忘了，这是我们最重要的新中国联邦的宣言，永远不要忘了这是我们的根本。这里面所有说的每个字都像我们生命一样，比我们生命还重要，我们这些人都烧了，这个东西会在人间留着，这是我们新中国联邦最大的贡献。美国大选是新中国联邦人认真的要学习这两本——英文本和中文本，我们想要什么？我们看到了什么？最大的受益者首先是我们新中国联邦人能学到什么？美式的资本主义向下的民主，和宗教的信仰自由过时了、翻篇了，所谓的西方的言论自由彻底翻篇了。它言论自由就等于言论灾难，因为有社交媒体，因为可以被收买，它不负责任。同时我们也看到在这次美国大选的时候，新中国联邦人要追求的，与世界上千年的和平能不能发生？ 还有新中国联邦人要扮演的角色是不是正确的？我们到底想要什么？你每天忙忙乎乎都别忘了你真的想要啥？我们中国人都是永远是忙着今天，事实上你根本不相信你所追求的，甚至你天天嘴里说爱的最后你也是怀疑的。中国人是世界上最多疑的。美国人说我信你，我真信你，我不信你我就真不信你；中国人说我信你，但是我怀疑你；我怀疑也可能我信你；说了我爱你实际上我怀疑你，中国人是最两面性的。你要问自己到底你信不信新中国联邦？新中国联邦说的我们能不能做到？这到底是不是你想要的？
美国这次大选让中国人，让所有的新中国联邦人都在思考一个问题：在一个这样的世界里，什么样的言论自由才符合中国人？中国到底应不应该有民主？中国人应该有个什么样的独立法治系统？中国人和我们现在追求的一人一票选举，是不是也像美国这样的选举？如何避免被操控，被第三方势力操控？如何避免美国这种滑稽的、所谓的民主选票制度？美国今天的选票已经变成了绝对的钞票，我们中国人现在确实要思考一个问题。新中国联邦人绝不为奴，新中国联邦人过去就是共产党锅里的螃蟹、锅中蟹，如果我们不彻底思考和改变自己，我们下一辈子就是人家共产党的餐中鸡，餐中的一块鸡肉，甚至变成茅屎坑里的蛆。我们所有中国人包括我、包括习近平，所有人都是共产党这盘菜里的锅中蟹，我们不要再把下一世变成他们的餐中鸡，更不要变成共产党茅屎坑里的蛆。全人类、全美国所谓的民主法治都想让中国人待在茅屎坑里当蛆，再也别出来。
美国大选就告诉了你，谁要赢？必须是拜登赢。拜登赢干了一年、半年，副总统上来，民主制度实现社会民主，跟中国老大看齐。中国人不能有法治、不能有言论自由，必须建高防火墙，必须要对少数自治区进行更加严格的管制，建更多的集中营，对中国人的产品和中国人必须是廉价的，不存在什么千年的和平。这就是他们想要的，这就是他们想要的。
共产党能这么大胆地到美国来，干这些蓝金黄、3F方案。大家现在都在讨论选举，千万别忘了，决定人类和新中国联邦，和全人类命运的绝对不是这次选举。是冠状病毒、CCP病毒。大选在一月份一定会落幕的。一月份落幕的时候，人类不会再说全面关注大选，都会关注自己的腰包，都会关注自己的生死和自己孩子的未来，和自己的生意。现在叫拜登红包啊！整个康州、纽约地产包括美国股市、包括亚洲股市，有的大幅飘红。叫拜登红包。大家记住今天我说的话，我再告诉大家，未来的世界经济，共产党就没什么经济了，那就是骗子、擀面杖子。美国经济、房地产一定会暴跌，港币一定消失，那人民币就是垃圾、冥纸。我非常坚定地告诉大家。千万不要忘了，人类不像你想象的这么伟大、这么有智慧。看一看每天在全世界飘红的病毒，下一个人类上最出名的人不是川普，不是拜登，也不是文贵。是我们Dr闫、闫博士，是我们闫博士。我们的闫博士将是世界最出名的人、最伟大的人，她是属于全世界的。咱们走着看，冠状病毒是人类要面对的问题，冠状病毒是灭共的根本的、最核心的问题。我现在告诉大家，这回我们看完这个时候，我希望战友你们好好看一看，这次美国大选，我们该如何建设新中国联邦，该如何实现我们信仰自由和西方千年文明的合同、和平的合同，和如何实现中国独立的法治和人一人一票。所有这些要跟美国大选好好对接，我们永远不掺和中国的政治，但是我们绝对是中国追求民主法治、司法独立、信仰自由、言论自由、有依法的言论自由，就像我们依法惩贼一样，一切以法律，依法惩治一样，依法在前。依法言论自由，依法信仰自由，依法一人一票，依法、一切都是法。这不能像共产党说改就改了，那宪法那不行，都要依法。当然这个民主，他一定是依法下的民主。今天美国是、完全是资本下的民主制度，已经不是依法了，完全是依钱民主，否则我们中国人不可能改变今天我们都是茅屎坑里的蛆，升级成人家锅里边的鸡，再变成人家锅里边的螃蟹，那不可能的。所以说这个说完了，咱说下一个话题。
喝杯咖啡。现在很多兄弟姐妹们都想关心一个问题，这次总统大选谁会赢？谁会赢？谁赢了？谁是赢家？是吧！我想告诉大家的事情，这次大选谁是赢家？新中国联邦、爆料革命是赢家！还有谁是赢家呀？还有谁能赢？你告诉我。你告诉我哪个国家是赢家？美国吗？中共吗？台湾吗？日本吗？所以说兄弟姐妹们我告诉你，新中国联邦、爆料革命是赢家。第二个谁、最后总统谁会赢？一定是川普总统，一定是共和党、共和党，别忘了共和党，一定是共和党。战友们一定要问，如果我们输了会咋滴？我想问一个问题，战友们。郭文贵开始爆料，我2015年加入川普总统俱乐部，马阿拉戈的，那时候他还没想选总统呢！后来一年后选总统，他选上总统。到现在，大家记住，最想把郭文贵遣返的、差点给遣返的，实际他也做不到的-川普总统。最想把郭文贵给弄回去，收了钱的跟共产党勾兑的是艾利波蒂，不是亨特拜登。最腐败的哈恩 巴泽木，DOJ司法部斯蒂芬文。你去想想所有当时想把我干掉的人都是共和党，没有一个美国的民主党。
当时川普总统选上总统以后，共和党控制了一切-参众两院。他把文贵，那个时候我可没有政治庇护，甚至没有某个机构的特别保护，他都没把郭文贵给弄回去。那我再请问一下，美国过去70年、一百年有共产党以来，把那个中国人、政治人物包括法轮功给遣送回去中国？中国过去70年有过一次遇到过像郭文贵今天这样的一个对他们这么大的、所谓的第一号敌人，花出一国之力。用吴征的原话说：习主席已经动用一国之力、国家权利对你全面围剿。哈哈，知道吧！最后对的谁呀？找的是川普总统。习主席亲自给川普总统写的信，would you feel my fever，做一个让我高兴的是事，按英文解说就是帮个忙。结果呢？没把我弄回去。从这个角度、个人角度，共和党是我们的亲人吗？他不是。我们应该支持民主党，支持拜登，支持亨特拜登，希望他9.5变成90.5。对吧！最恨我们的人，没有一个民主党人。没有人恨我们，谁恨我们民主党？希拉里旁边的朋友、克林顿总统的朋友、奥巴马总统的朋友，包括拜登总统旁边的朋友，包括现在他的副总统，太多是我多年的老友了。
11月1号，拜登总统的某国最好的朋友总理，给我打电话说：文贵，我想澄清一下，到底是不是这么回事？关于硬盘的事情。我说你完全错了。你知道的和这两个答案都是错的。他说我相信你。我说你可以告诉拜登副总统，拜登未来预选的总统，你可以告诉他本人，这绝对是谎言、绝对是假的。他完全相信。3号晚上他又给我打电话，他说文贵，你看到这个形势了，他说拜登一定会赢，拜登赢如何如何。你应该做出如何如何的声明，现在做还来得及。我最好的哥们就是跟拜登的副总统Partner，跟他家人，跟她本人都很熟。说Miles，你应该做什么、做什么。我们跟人家没仇没怨，我们跟人家民主党没有任何仇、没有任何怨。没有一个民主党人想伤害过我们，没有一个证据想伤害我们。亨特拜登人家的文件出来了，人家没有一个想伤害爆料革命郭文贵的。但是我要让战友们要知道一个问题，这不是郭文贵和民主党和每个共和党的事。我们爆料革命、新中国联邦也不想掺和美国政治。大家要记住，这是爆料革命和新中国联邦和郭文贵，我们只有一个身份、只有一个任务，灭掉共产党。谁是共产党的朋友，谁就是我们的敌人！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1339/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1339/</guid>
      <description>内容梗概:
中共高层早已全面向美发动战争
媒体战
班农先生：郭文贵先生，你作为一名外国人士，不参合美国国内政治，但在社交媒体方面，我们已经看见整个晚上社交媒体点亮了左派。那里发生了什么？这将十分重要。回过去谈闫博士，前天晚上我在塔克也说了，那只是个预演，也将发生在这里。这是我们已经拥有的社交媒体力量，美国政府会介入微信和TikToc，最高法院的裁决可能明天就要来。
希望您能帮助我们逐步了解。这件事发生在几年前，那时你刚来到美国。与您会面时，我记忆深刻。你警告美国，这是一场由中共高层发起的对美国的全面战争。中共不只是针对中国人民和美国，它渗透在技术、经济领域在全球扩大其影响力。最重要的是，您说过的（你在）社交媒体（上的遭遇就是最好中共扩展的例子）：你在油管上被拉黑，你推特账号被取消，这是早在2016、2017年（发生的事了）。
然后我们看到闫博士挺身而出，这位勇敢的世界英雄，她谈论了在北京、在武汉发生的（关于CCP病毒引发疫情）事情的经过。谈论中共所知道的，和他们何时知道的（CCP病毒引发疫情全球疫情的真相），以及他们掩盖真相。闫博士是位出色的博士，她士挺身而出，是为了是让全世界看到真相。近日，她的Twitter人数上升最快，从没有关注者增加到59000，然后她被拉黑。然后塔克·卡尔森（Tucker Carlson）， 他有史以来在国际上、在中国、尤其在澳大利亚观看人数最多的一次节目，脸书也把它拉黑。
所以，文贵，中共在这次针对美国的袭击中，您能告诉我们关于美国社交媒体的哪些信息？他们是与中共沆瀣一气吗？他们试图让你沉默。但不是每个人都能搭建自己的媒体平台，大部分人得通过他们，作战室这么大的原因是利用了他们。我们正在与美国人民交谈一件事，就是在美国大选之日将要发生的事情，如果这些人不喜欢你的声音，如果他们不喜欢你和闫博士说的话，他们无需反驳她所说的，只要把她拉黑，说是虚假信息。看看郭文贵的遭遇：他们从来不反驳他说的海航，从不反驳他说的安邦保险公司，他们只是拉黑他（郭文贵）， 认定是那是虚假信息。因此， 文贵了告诉美国人民，这些美国公司， 他们看上去就像中国共产党的走狗。
媒体是第一力量
中共的五个武器
文贵先生：我认为社交媒体在世界上不是第二个或第三个力量， 在当今和未来它是世界第一力量。举个例子，在过去15年，出现在中共自己报道的每一个重要会议（这不是什么秘密）：“将来我们有基于力量的五种武器”，第一武器是社交媒体，第二武器是经济，第三武器是美元，第四是生化武器，第五武器是宣传。
美国的媒体、经济、宣传已被中共大面积控制
所以你看美国，第一武器是社交媒体：推特、脸书、谷歌，他们都是社交媒体。看看扎克伯格，他的推特是被中国间谍控制，所以，这个第一武器在美国被中国共产党完全控制。 第二是经济， 华尔街完全由中共控制。中共想控制元、货币，但还没完全控制。好莱坞和宣传完全被中共控制。生化武器，（中共）已经在全世界使用。 你知道这五种武器，有四种是美国控制的，它们（的根基）并非来自中国，而是来自美国本土。所以谈论中共，最根本的问题是这些武器从哪里来，它们就出自这里：华尔街、硅谷、好莱坞，和华盛顿DC。
看看闫博士，福克斯很勇敢，采访了她。她只是想让跟多人了解真相。如果，你认为她说的不对和虚假，请给出证据。 美国最伟大之处是宪法第一修正案，人人有言论自由，但脸书、推特、还有谷歌在某些领域，他们断然拉黑，为虎作伥，让我吃惊。其实，我知道他们一定会这么做，因为中共不想让美国人民知道真相。
五种武器的四种来自美国
这些美国社交媒体，推特、谷歌、油管和脸书。他们不想（让人们）知道真相，背后有黑暗的理由，还有利益驱使。这就是为何美国进入了目前的灾难。再看看美国内部，任何麻烦，谁给的钱，谁在社交媒体煽风点火，在所有地方，推特、油管、硅谷等等。 硅谷领袖们去中国，待遇如总统一般， 得到所有中共官员的崇拜。（他们在中国）能够为所欲为，比如上夜总会，有年轻姑娘，新疆姑娘，西藏姑娘。这是为什么他们喜欢飞去中国的原因，他们到了中国如同国王一般被接待，每晚睡在夜总会，中国有54个民族，整个晚上跟她们（中国54个民族的姑娘）在一起。他们能拿到他们想要的钱，能享受一切，还能做大交易。
谁给了中共撒谎的工具？
中共将媒体制为五大武器之首
班农先生：郭文贵先生关于中共的五个武器， 就是社交媒体，经济，宣传，生物武器和美元。硅谷，好莱坞，华尔街都与中共勾兑。郭文贵先生，新中国联邦的创始人，继续谈论中共对美国的全面进攻：我们震惊推特和脸书封了闫博士的账户，但是环球时报和5毛军团在美国社交媒体的账户却安然无恙。闫博士成为被攻击的对象，受到的是整个社交媒体封锁，同时，福克斯重量级主播Tucker 也受到无情的攻击，Tucker 国际听众不多，大陆听众通过G-TV看到他对闫博士的采访。左派媒体一直宣扬言论自由，却对闫博士被社交媒体禁言毫不反应。我们向全世界宣扬法治，民主，宪法，但是我们却没有做好榜样，郭先生，在很多人看来中共是世界的强国，他们加强军备建设，关于军备，我们今后会谈台湾。在你提到中共对外使用的武器，没有一种是通过军备武器。《孙子兵法》中说：“不战而屈人之兵”。中共对付美国首选的不是核武器，也不是海军、空军、陆军、太空，而是五毛水军。在所用的武器中，为什么中共首选社交媒体作为一个主要的武器？
文贵先生：目前情形，美国在失控，记得你我年初谈到冠状病毒的时候，那个时候没有社交媒体在讨论，我们通过油管，脸书，推特的（关于病毒真相的）发声，很快被屏蔽。回到两年前，我们谈到海航，微信，抖音等中共的企业时，这些言论都很快被社交媒体屏蔽，我谈到海航王健之死，中共的蓝金黄计划，3F 计划，每次我用社交媒体发声的时候都被屏蔽。3年前我在华盛顿记者俱乐部警告美国，中共的乌云来到美国，大家要做准备，中共要搞弱美国，搞乱美国，搞死美国。那时，没有人听到我的声音，如果3年前美国社交媒体允许我发声，我会对我全部的言论负责，我就会有机会唤醒美国人，那么今天的惨剧就不会发生。
3年前我的推特账户一个星期就有40万的关注，推特很快封掉我的账户，油管禁止我直播，脸书20小时就屏蔽了我。3 年后，闫博士要给美国人民病毒的真相，要挽救美国人民，遭受和我一样的被整个社交媒体的禁言的遭遇。目前，美国因为冠状病毒死了20万人，全球2600 多万人的感染，这个时候美国人不禁要问，为什么会发生这样的事情，谁是幕后的黑手。
9 个月了，美国没有具体对付中共的措施，都只是在言语的层面，没有行动。中共撒谎，美国人死亡，可是中共为什么可以撒谎，谁给中共撒谎的工具？是社交媒体。中共在美国横行的社交媒体是美国的金钱和技术在支撑。如果没有美国的金钱和技术，中共也没有办法建立防火墙，也不可能奴役中国人民。中共对内永远是对百姓用商鞅五策：封锁信息，压榨百姓，获取巨额财富；对外用五个武器，利用金钱（受贿），通过社交媒体，大外宣搞弱、搞乱和搞垮美国。
中共社交媒体对美国的危害
班农先生：当美国的社交媒体封锁你们的声音的同时，中共的微信，抖音等社交媒体在美国畅通无阻，中共的社交媒体软件盗用美国人民的数据，伤害美国的利益。请你谈谈中共的社交媒体对美国的危害。
文贵先生：3年前我告诉过FBI中共利用社交媒体软件危害美国，如抖音，Zoom会议。别忘了Zoom, Zoom 用5000万美金去首都DC游说，百度更加疯狂，他们每年也花费5000万美金到DC 游说。这些中共的社交媒体软件偷美国人的数据，然后（中共）用这些数据来威胁你，他们称之为信息超限战。DC 骗子很多，他们知道Zoom, 百度比微信，抖音更坏，但是政客收了游说的钱，他们一直不愿意对中共的社交媒体在美国的使用进行限制，现在才出台限制政策，太晚了。
美国政客没有为人民的安全负责，政客只是为了大选，美国两党互斗，给了中共利用的钟摆效益，和可乘之机，现在大选将近，才限制微信和抖音的使用，已经太晚了。如果早点限制中共在美国的社交软件，美国不会到现在的地步，我们要行动，行动，光是打嘴炮是不行的，你看看DC, 都是面对镜头说，要做这个，要做那个，但是没有行动，我们9个月前就警告过冠状病毒的疫情发生，看看现在，死了多少人，太晚了。
美国参与了共产国家压制言论思想的行动
金斯伯格大法官去世
班农先生：昨天大法官露丝·巴德·金斯堡（Ruth Bader Ginsburg）去世了，在大法院外有守夜的纪念。先生们女士们，新中国联邦的建立者，中共最大的异议人士之一郭文贵说了社交媒体是中共对付美国的排位第一的武器。我们直播节目还有观众文字交流，其中一位绝对领会到了郭文贵闫博士这些反抗中共的人士揭露出的中共对美国干的事的本质。
Jack：这些信息对所有美国人来说是非常重要的。 他问了一个修辞性的问题：你们记得以前我们歌颂赞美远离共产主义国家吗？而今天，我们参与了共产国家压制言论思想的行动。
班农先生：这就是郭文贵说的第一件事。我们曾以为这些人来到这里是国家大事，而现在却是例如tuck这个全美收视最好的节目被推特下架，被脸书全世界禁止。郭文贵三年前就警告美国人，如果我们听取了，就不会有现在这个大流行问题。郭文贵说中共第一大武器不是航空母舰，不是核武器，而且社交媒体。中共有抖音，微信，窃取美国每个人的所有数据。郭文贵几年前就警告过这些。这些中共公司会来到这里，盗取数据并操控数据为他们服务，多荒唐。
下面的嘉宾是悉尼·鲍威尔。我们知道她很长时间了，她站出来成为福林将军的律师，也是《授权撒谎》（Licensed to lie）这本书的作者。这本书的揭示了我们的司法系统，司法部门FBI等内幕，内容让美国人震惊。悉尼，现在这个城市都要崩溃了，关于大法官的事，人们想听听你的意见和观点，你对总统处理这个大法官的空缺位置有什么建议？
填补空缺事不宜迟
悉尼：总统应该直接提名人选，参议院对人选进行投票。很多总统都是这么做的。我们有参议院，有属于同党派的总统，所以应该是可行的。在历史上也多次出现过。大法官金斯堡是个标志人物，虽然她的有些观点我并不同意但我一直关注她。在安德鲁·怀特曼（andrew wiseman）搞砸时，她是反转亚瑟·安徒生（Arthur Andersen ）案子的关键投票人。在那个位置按照成文法律，她做出那个裁决。当政府检察官象怀特曼，克徳维尔，摩纳哥等滥用权力时，金斯堡做了很多很对的事。所以最高法院需要一个有魄力的人替代她的位置在未来数月和数年内会出现的关键事件上发挥重要作用。
班农先生：这是我们一直在说的，川普总统会在 11月3号赢得选举。但是他们表示说他们知道战斗室的内容，有埃瑞克负责这个，有 800个律师，有珀金斯科埃，有他们的检察长，有美国律师公平法，他们有6千万还是8千万的选票。最高法院不可能四比四。因为他们的集体歇斯底里症， 我们认为关注这很必要。 从一月起我们一直在说瘟疫大流行，我们是非常的（认真），我们没有淡化这事，我们一直重点关注。但是他们就是集体歇斯底里地觉得这些选票不会出来。 以你的观点来说，必须最高法院满员能形成5：4来判定2020大选吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月7日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1321/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1321/</guid>
      <description>内容梗概:
摘要：美国有能力结束中共的暴政。关于疫苗的信息是不真实的。病毒是人工合成的，是中共的生化武器。美国人要团结中国人，要和中共脱钩。
A. 班农：中共应和中国、中国人分开，敌人是中国共产党：
a. 习召开大会，恐惧中共与中国人民分离：
i. 班农先生：我们知道，习主席前天召开了干部会议，他说：“没有人能够将中共和中国人分开。”因为他知道每天我们都有重锤砸向他。与此同时，爆料革命、新中国联邦及所有脱离中共掌控的中国人，都在向墙内传递自由的清新空气。我们应该停止使用错误的表述，我们所指的不是中国人，也不是中国，而是中国共产党。
ii. 现在接着周六的节目，一方面我们继续播放骑龙的影像；另一方面我们邀请了文贵先生参加我们的节目。现在我们连线Jack Maxi。我现在知道了很多事情的细节，我们将谈到如文化大革命等。在周六的节目中，文贵、Jack Maxi提出了一些来自中国的其中一个我们的听众和观众的问题，这些问题正中了我们今天要谈论的问题。
iii. 今天我们的诸多问题：比如在美国，大家之所以不能观看这个周末大学橄榄球开球赛，是因为中共病毒造成的，而这个中共病毒文贵之前已经警告过美国。文贵先生不断追问的问题是：美国人到底怎么了？为什么你只能坐在这里而不能到处走动？从中共对美国人的所作所为来看，中共才是你们美国的敌人！
b. 美国人需清楚：中共撒谎，美国人死亡
i. Jack, 你是否想过这个问题？为什么你会看见这些新中国联邦勇敢、谦逊和高贵的公民聚集到华盛顿DC，他们高举漂亮的蓝色旗帜，到中共国的大使馆外，举着标语：“中共撒谎，美国人死亡。” 但是你却看不到美国人这样做呢？
ii. 文贵说美国是自由和勇敢的国度，他在这里受到我们美国的保护。但是出于什么原因，我们美国人没有看清现实，没有看清现在正在发生的事情？
B. 中共企图用所谓疫苗让美国跪地求饶：
a. 中共捏造疫苗故事，新冠病毒系生物武器。
i. 在周五还是周六的时候，一个来自中国军方的女上校（陈薇）在学生的开学典礼中提到，中共国在2月26日就已经有了这个病毒的第一批疫苗，这个听起来真有趣。因为武汉是在1月23日开始实施隔离的，是那时候开始说有人传人的。可仅仅只有30多天的时间，这个疫苗就研发出来了，这也太快了！我们拥有世界上最伟大的制药公司, 以疯狂的冲刺和快速的操作并且投资了数千亿美元作为研发资金，西方世界理应主导这个疫苗的研发，但我们目前还只是在测试阶段。让我说得更清楚一点，如果她没有说谎的话，这个从数学的角度讲是不可能在30天内研发出第一批疫苗的。我们的问题是，正如文贵经常问的，为什么中共北京的高官没有人感染上这个病毒？这个中共军方大校传递的信息仅仅是宣传还是说的是实情？文贵，请向美国人说明一下中共国如何在30天内研发出的疫苗的。
ii. 郭文贵先生：班农先生讲的这个事情是存在的，但是疫苗不是真实的。中共向外传递的这个信息只能说明是中共捏造了这个疫苗的故事。之前他们研制了生物武器：冠状病毒。他们想杀死美国人，搞垮美国的经济，然后再让美国人去求中共。
b. 中共早就有计划，闫博士、武汉p4专家提供病毒真相信息：
i. （文贵先生）这就是为什么之前他们早就计划好了。30天能够有疫苗，这个绝无可能，不合常理。这就是为什么闫博士很重要。她来自香港的P3实验室，这是世界第一的研究冠状病毒的实验室；闫博士也是研究传染病的专家。闫博士是很专业的，我相信她所说的。除此之外，来自武汉P4实验室的一位专家也告知了我这方面的信息。
ii. 闫博士来自世界上研究冠状病毒的顶级实验室，为什么美国人不认真地听听闫博士在说什么？不去和闫博士对话，去调查核实所有她所说的那些话？为什么美国人认为这不是事实？为什么美国不对病毒进行调查？为什么美国的媒体和美国人不问这个病毒到底是来自哪里？谁制造了这个病毒？它是来自自然界，来自海鲜市场还是来自P4实验室？
iii. 没有人认真地思考这些问题。现在我认为是时候了！美国要对这个每时每刻都在杀死美国人的病毒展开调查。我能保证你的是，这个病毒就是中共制造的生物武器。为什么美国政府没有认真地核实闫博士提供的所有材料和证据。为什么中共说没有人传人？病毒来自蝙蝠、来自海鲜市场？为什么中共买了世界上所有的个人防护装备？为什么中共不让中国人去北京、上海，但是放任中国人来美国？
C. 美国有能力结束中共暴政：
a. 灭共最终取决于美国：
i. 为什么美国人不问自己一个问题：为什么美国是受中共病毒影响最大、受害人数最多的国家？这就是为什么：美国和中共有一个贸易协议，美国人能够影响中国的经济，美国也能够决定中共是否能在中共国的统治，中共能够继续绑架14亿中国人为奴隶。美国有能力结束中共的暴政。如果中国要走向民主和自由，所有的这些最终都取决于美国。
ii. 这就是我为什么要去问美国朋友：为什么美国人不想找出事情的真相？如华尔街，美国媒体，白宫以及美国情报部门。为什么美国人不想想：中共利用控制14亿人的媒体来污蔑彭培奥，纳瓦罗，科顿等？我认为，他们有可能会制造谣言攻击川普总统，也许总统候选人拜登，为什么呢？
iii. 中共不想让任何人谈论事情的真相，不想让美国人知道真相，美国内部有很大权势的某人也不想让大家知道真相，因为一切都是利益在驱动。
b. 中共的强大是因为有西方合作伙伴进行勾兑：
i. 班农先生：文贵先生是我们邀请的嘉宾，今天的专题是中共的全球统治计划。我们谈到了很多细节，如中共为何改变了。我们不痴迷于中共的原因之一是因为我们痴迷的是美国及其盟友所享有的自由，显而易见的是，这也是文贵将继续推进的。
ii. 中共不可能变得像现在这么强大，除非他们有在西方的合作伙伴与之进行勾兑。在达沃斯世界经济论坛，以及所有的全球资本市场等，所有这些都和中共有经济往来。
iii. 大概4年以前，习近平就职后，他在达沃斯论坛谈了关于全球化对于人类的好处及重要性；他认为最大的问题是平民主义，平民主义会使事情变得糟糕。然后《金融时报》、《经济学人》报、所有的咨询人士、银行和投行都在欢呼。川普总统在两三天以后，作了“什么是美国共产主义”的演讲，为西方体系（Westphalian）和我们的国家状况做了有力的辩护；我们的国家体系不应该像中共的人际关系的体系。当时人们说川普总统是一个野蛮人，而习近平是一个伟大的领导者，但事实上，毫无疑问习就是一个凶残的独裁者。但是习现在惧怕我们的战斗室，说没有人能将中共和中国人分开。文贵告诉我们的是：在中国有14亿奴隶，整个国家被大约十个家族所控制。
D. 秋季疫情恐会二次爆发，病毒系中共军方生物武器计划的一部分：
a. 美高校预测秋季新冠疫情二次爆发：
i. 主持班农：位于西雅图的华盛顿大学预测，今年秋季疫情会第二次爆发。我们国家如果不停摆，将会有40万美国人死亡，可事实上，我们却不能再让全国停摆。我要非常准确地向郭先生问这个问题：武汉病毒或中共病毒传染全球，在武汉发生的一切，是来源于海鲜市场？还是蝙蝠的杰作？亦或是中共军方生化武器计划的一部分？
b. 病毒为人工合成，是中共的生化武器：
i. 嘉宾郭文贵：我说了3年了。3年前我就告诫美国，中共的乌云将来到美国，你们要做好准备。9个月前，我告诉过你和我其他的朋友，这个病毒是人工合成的，不是来自自然，并且人传人。美国会死很多人，数百万人会被感染。我再重申，这个百分百是中共军方的生化武器，你们可以听闫博士和其他内部来的情报。
ii. （郭文贵先生）我是中共头号敌人，中共用20亿美金，百亿资产试图遣返我回中国，你们可以去看过去发生的一切，我所说的都被一一验证。我和国务卿彭陪奥都被中共抹黑为骗子、强奸犯，因为我们要推倒中共，中共恨我们。另一方面，我们不要怕谈论中共，在过去的9个月中，中共制造病毒，使全世界被迫停摆，我们要问，为什么会发生这样的灾难？19年前中共的GDP 只有1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月5日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1319/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1319/</guid>
      <description>内容梗概:
摘要：中共以骗理政，从未兑现；经历海航、419断播门、香港等事件，爆料革命经得起检验，文贵先生说，“不要相信我，但请你去验证”；首次揭露2017年新闻发布会烧毁文件就是中共的“13579计划”；文贵先生重申，病毒是中共生物武器…
爆料革命、以美灭共全面出击
• 战斗室影响力
班农先生：国会山现场直播。今天是周六，2020年9月5日，劳工节周末，第371集。John Frederick Network直播共有1千3百60万播客下载，John Frederick Networks 是卫星频道2.19， 国内有200万订户，隶属于有1400万订户的Americavoice.news。 包括Newsmax TV, 周末700万, 还有GTV中文，G-News。 欢迎大家来到这期劳工节周末特别节目，将分成星期六和星期天两部分。
这两天我们会邀请MILES GUO （郭文贵），一位过去几年里声讨中共的著名爆料者，他今天将在10-11am这时间段里，以揭露中共统治全世界的计划作为节目开场秀，我相信大家都会感到很有兴趣。
• 美司法部明确中共试图干预2020美国大选
美国的司法部长在周四CNN 采访中说，身处中国的中共正试图直接影响2020年美国大选，这个选举距今不到60天了。事实上他强调，不是俄罗斯和伊朗，而是中共。Wolf Blitzer(当天采访司法部长的CNN主持人) 及其震惊，而且他还试图反击。
中共已经渗透了你的生活，无论是金融，美国公司，政治还是大学。中共已经渗透了西方，这就是我们现实中的生活，这是媒体不会告诉你的事实，而这是我们每天都面对的现实。
习书记很不喜欢像我们战斗室这样的平台，我们在这谈论他们这些领导人，教导他们，其实他们和中国人民之间没有任何关联。我们从一开始就一直坚持做的事就是，把体面，勤奋的中国老百姓和及其腐败的极权独裁者区分开来。
• 战斗室节目分段
在第二个小时的节目里，我们很高兴地在Americavoice.news 上播放WAR premium ，还有其他发行频道Newsmax，John Frederick ，我们将放映一段影片，它来自于Blaze TV, 光束般的影片，出自Peter Schweizer, 著名的新闻调查记者，片名叫“Riding the Dragon ”(驭龙)，是一部关于乔 拜登和中共之间的经济利益来往的影片，会在11点播放。
下周一，劳工节，Miles Guo （郭文贵）会再次上我们节目的第二部分，第二个小时，谈论有关中共统治全世界的话题。我们不相信阴谋论，也不想给它戴上锡纸帽，我们只想谈论事实，非常地明显。
与其他外交政策社团，国家安全社团，不支持川普社团者非常不同的是，中共对美国在过去和将来几年中有了非常非常非常具体地计划。 我的搭档Jack Maxey 和Vish Burra每天都在报道这些。我现在邀请Miles Guo ,再次谢谢你在忙碌的周末抽空参加“作战室 大瘟疫“节目
文贵先生：中共以骗理政，从未兑现！
• “不要相信我，但请你去验证”
文贵先生： 谢谢你。非常高兴能再次上战斗室。有很多美国人在战斗室， 相信你和我谈论中共如何威胁美国。严格来说，我从不想让美国人相信我， 我只想美国人去验证，当我谈论中国和中共时。我相信现在是美国最复杂的时刻。看过去五十年，我不希望任何美国人相信郭文贵，战斗室，但是去验证。 去看过去五十年。
班农先生：等等，文贵，我想确认观众们听懂你的话。你引用了一个对美国人非常强有力的短语，你说：不要相信我郭文贵，不要相信战斗室，相信但是去证实。这是敬爱的里根在对付苏联时说的话， 相信但去证实。你可以继续吗？
• 美中关系五十年，中共从未信守诺言：
文贵先生：谢谢你帮我翻译。我想说说重点，过去五十年中美关系。你，斯蒂夫 班农或战斗室，能想起过去五十年中，中共政权有过一次信守你们签过的协议吗？ 甚至长征，毛主席的长征，73岁时步行去纽约，从纽约回北京，只花了九个月？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1300/</guid>
      <description>内容梗概:
8月25号，战友们好，你们健身了吗。嗯。嗯哇，亲爱的兄弟姐妹们，这两天很热闹啊，唉呀，最后看这个路德先生爆这个小白杨，虽然这个来自令完成，但是我建议兄弟姐妹们不要再搞这事了。这几天的热点是啥呀？华尔街这个华尔街日报关于这个，布罗伊迪，。。。戴维斯，游说文贵的，要遣返文贵的，在美国掀起的。对中共在美国进行的完全是政治的，完全是参与政治的，然后干涉内部司法，这叫做法律超限战，这是我们关注的重点，这几天路德先生也没跟我说。
当然不给我说事多了去了。我们闫博士，出来这个也没跟我说，但是她是伟大的，是吧。哎这事儿你别让令完成，王成啊，给你转移了视线，或者是共产党故意给你放料。咱关关注下三路去了这家伙啥那个，华尔街日报的事没人管了。这不中啊，兄弟姐妹们，关注重点，关注重点，别就是。这个话说过了那是跟咱啥毛关系啊都是人家私人的事儿真假咱不管。另外一个说实在话。那彭丽媛说了嘛，人好着呢啊，阎维文我就不知道了兄弟姐妹们。拜托了文贵如果大家方便的话这事儿到此为止啊不要把爆料革命给掺和到这下三路的东西啊。各种传言他是传言到此为止吧关注司法部这个文件吧兄弟姐妹们啊这个千万别整成娱乐了别整成下3路了。这真不中，真不中，好吧一切都已经开始。我们有太多大事了你们看着吧啊民主党都要求把一中政策给删掉就有可能考虑跟台湾建交了。中共的经济彻底完球蛋了啊那擀面杖子撑不下去了。外汇绝对完了啊第三个在美国接下来。一系列的政治行动中一堆重锤看到昨天那个川普统的儿子说了吗，CCP，CCP，你看多少那叫CCP。民主党的很多人现在跟我们新中国联邦再联系啊你们会发现突然间啊美国两党这么多要人，都要跟咱合作不是开玩笑的兄弟姐妹们关注重点。下三路咱忘了吧，母该嗮了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</guid>
      <description>内容梗概:
8月23号了，兄弟姐妹们，哎呀，我是昨天晚上跟这个咱们香港的台湾的兄弟姐妹们，一直有重大事情啊，感谢国内战友的勇敢啊，国内有这么多伟大的战友啊，让文贵更更加自豪的啊。这个发动这场灭共的邪恶的革命啊，但是昨天晚上会后睡了近两周来最舒服的一次觉。啊刚刚我才知道我的盖特昨天全部被他们给删除了然后昨天刚刚恢复咱们的团队啊。哈，现在我看了川普总统要说脱钩，脱啥勾啊？华尔街美国人觉得我们是说脱钩，觉得我们是神经病，现在说认真的想脱钩了，我估计脱勾的机会真的没了。共产党可能将把中国人是完了，能不能把世界拖入到地狱去，大家记住冠状病毒的事情，绝对是生化武器，啊，兄弟姐妹们，你们一定要认真，要准备好，我说人类的最大的，承受在家里面这种窝窝。失去自由的，咱人类是动物啊三周咱现在都几个月了这人都快疯了，经济好了就不可能啊它就不可能经济未来糟着呢。还买卫生纸你拿手擦吧你啊啊。你能有手擦都不错了，想啥呢，战友们啊。这个这个昨天我听说共产党的举措以后我知道好了，等着吧，西方会对这一次，对共产党的这次再一次的啊，所谓的不去调查啊，不取证，不坚决的灭共，不找他追责。搞内部政治斗争，蓝金黄啊还要搞经济呢，等着吧，付出巨大的代价，可以说啊，从昨天起，共产党把人类又送进了另外一层地狱。没有人能拉的回来啊。这个冠状病毒能搞的就是半年搞成这样这世界已经完了，昨天当战友告诉我他们现在的一系列的举措以后，我哎呀我真觉得我我就觉得我坐的那个那个椅子啊就是从从这个我坐的感觉就感觉往下沉。后来我还想咋回事这是我发现我有点诧异，我就觉得眼晕，你知道吗？我说真的吗？他们真敢这么干，咱们内部的战友说，文贵，我们都太天真了，咱们用人的思维，逻辑来看它。这帮人家（输的时候）没办法，没把全人类当人看，所以说我们得路德，路波切看看迟浩田，当年2011年的讲话，你知道迟浩田是什么人吗？你们知道他是谁吗？等以后知道吓死你们。
哎呀，共产党是来真的毁掉人类了，没办法，这个世界人类的贪婪和天真无知，自私，这时候华尔街还在和中共勾兑呢，现在美国还说我可能脱钩。你连可能的机会都没有了，可悲，人类有史以来真相永远是脆弱的，善良永远是弱小的，伟大很勇敢的人总是寂寞孤独的。这也是上天对人类的惩罚吧，一切都要从长计议了兄弟姐妹这个病毒可真不是三月5月1年半年能解决的不用想了，绝不可能。也不要任何幻想，美国人哪给你整病毒啊早着呢，疫情，疫苗啊经济之都在政客手里边儿呢，怎么解决啊不可能的。你们不了解美国政治，但是到现在，竟然把这个病情作为操纵的主题，太可怕了，无论是美国哪个党，不论是欧洲哪国，都应该全面的查清真相，解决问题，这是个基本常识。现在这是啥呀？昨天我听完以后，为啥说共产党他疯狂了，就他觉得这个世界没有什么人他在乎他，所以战友们。看来我们要从长计议等有时间直播再说吧兄弟姐妹们，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1293/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1293/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，哎呀，经昨天一战之后，你说兄弟姐妹们咱也不整点大事，能行吗？是不是8月21号啊，今天是21号啊，咋不整点大事儿能行吗？是不是共产党的话呢，有来无往非礼也。你把班农同志我们的哥们儿啊给羞辱了一番，那你又能伤到什么反而让我们爆料革命更更紧紧的团结了班农先生和美国所谓的灭共十君子现在我们已经成了名副其实的，美国的水泊梁山，新中国联邦本来不想干这事儿是吧，现在你们弄的所有人都来投奔我们来了是吧？班农先生，他没地方去了只能来新中国联邦吧。那未来你咋知道蓬皮奥国务卿啊什么这些人也可能来啊，你们现在给制造了一个世界级的。地球上的最大的水泊梁山，但是这不够啊，我感谢你的方式，那就是多揍你几拳啊，共产党，以我感谢我爹的方式就是踹你的脸啊，吴征马云美国斯蒂芬·温，原来DJ。司法部拿了7000多万美元，谁在背后的主使像杀害文贵，还有美国华尔街几个大佬啊，还有香港的几个鸟货，艾丽·波蒂，还有几个媒体，还有那几个律师事务所啊。
搞了56个（诉讼），包括马瑞强奸案，这个锅我得揭开了，说了不算，你看我的行动，爆料革命，创造了世界上的语言，action action action，战友们，你看我给他们弄一下吧，绝对的爆料革命，新中国联邦。我让路德先生重磅中的重磅中的重磅。我保证他今天他得打俩红领带，穿两套西装，等消息吧
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1279/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是8月12号啊，你说我这深更半夜的又来给你们打扰你们来了，哎呀，真热闹啊，大家看到昨天的战斗室，昨天的我们的科学家啊，这么棒的访谈，问的问题是如此的直接真实而重要啊，我们的英雄快要谈得如此之好，用什么话来形容他不会过啊啊，然后拜登选总统又选出了一位强势的副总统，哎呀，真好啊，昨天开了一整天的会一整天一整天的会特别好，今天看到了我们这个。船上有客人啊，有客人的啊，而且不是一波客人啊，现在看来万事已经具备了，嗯，这个擀面杖子还一直在那儿啊，香港的黎智英先生也给放了啊，那10来个人也给放，你别放啊，你有种你给弄深圳去，弄武汉p4实验室去你就不敢是吧？共产党就对付穷人，老实人胆小的人来辱骂，这就叫共产党。
吹狼X呢在哪儿啊？吹狼X了你，我可以告诉你，昨天也是昨天下午华盛顿洛杉矶硅谷华尔街我想信他们有了不同的重大的决定，8月份是爆料革命最最重要的，8月份要是看不出端倪。咱们的事儿就结束了，我看了现在是这重锤啊，没人挡得住，必将落下。战友们记住疫情这个问题，冠状病毒共产党病毒，杀不了共产党就没有有什么杀的了共产党的了，爆料革命不能把共产党给灭了就没什么革命能把共产党给灭了。就这么简单啊，我相信到时候不能老让我们等吧。经济这块儿，擀面杖子一完，共产党内部，分分钟脆断。比突尼斯还可怕，大家不信走着看，还是那句话，灭共没你不行，缺你不行啊，我不能在这喊里面睡觉呢，那么多人，战友们没你灭不了共，没你不行。
拜托了，阿弥陀佛，俺去睡觉了，今天可能啊，可能抽时间吧，就是12号的下午抽时间直播一下啊，有一些事给大家报告报告啊，谢了兄弟姐妹们，有你们真好。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1240/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1240/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Quarrel. Here&amp;rsquo;s your post Stephen. Welcome to the world.Today，this is our Saturday special节目，我。287期ccp first we like to thank。
关于我们有很多合作商。Point nine and blow through the sea穿过防火墙，Steve over to you.我听你说，谢谢价格。这几周事情发生很多，鹏鹏要等高级官员都出来讲话。
裂空联盟逐渐形成。如果你仔细观察局势的话，就可以发现，自由世界的联盟逐渐形成，在澳大利亚，日本。印度欧洲还有南美洲，美国我的痛。不是我的朋友老师，我们今天战略性的来看一下全球局势。
CPC said what actually going on in China, 我们来看看中国国内发生什么事情。Start this because you know won the aspects of the show that we try to do is the apples in the United States and old hundred我们来看看。中国老百姓一点11 44亿老百姓，他们正在经历什么事情。中国现在洪灾泛滥，在扬子扬子江。
Impact on the way, 中国造成了很大的冲击，还有美国的医药的这个。供应链也受到冲击。我们来解释一下，嗯，老百姓cp。你能否给我解释一下这个洪水的情况，长江的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1221/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
不。嗯嗯嗯嗯。3
我。
嗯。
嗯嗯嗯嗯。嗯，英雄科学家的出镜，就像是一道闪电。划过黑幕笼罩的天际，不可阻挡的撕开一道口子，金色的阳光。
立刻冲进来，穿透云霄迅速的播撒向大地，乱舞的群魔立刻被烧住。一线交往之征兆，全世界都为之一振，因为人们知道，黑幕终将被驱散。阳光必将照耀大地，幽灵必将被彻底拆除，我们一直在坚定的守护。你不孤独，我们一直在殷切的期盼你不孤独，我们一直在凝聚着无比的愤怒。
你不孤独，希望之巅喜马拉雅，必将到来很快很快很快。各位亲爱的兄弟姐妹，各位战友大家好，欢迎收看爆料革命秘密翻译组同声传译件。今天我们将为大家翻译精彩的斑斑龙先生战斗是同期节目，文慧先生与多位战友将做客战痘士。无锡港版官方节目即将开始，敬请收看，谢谢大家。
Each other because the time lines match up and that&amp;rsquo;s really critical. So yes I do believe he is not only can tell she is also credit so why wouldn&amp;rsquo;t GB a permanent voice in the.Discussion about covered 19 II worry that she will not get a hearing except on the well she carried the message that you know is going to.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1217/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1217/</guid>
      <description>内容梗概:
班农：稍等，我一定要让我们的听众理解这一点。你再告诉我，我总结一下。中共他们的知识都是来自中国之外对吗？其实中国人并没有花很多资源支持他们对吗？
郭文贵：是的是的，你看他们的这些官员，很多都有多重国籍。很多人都感谢班农先生提到的这一点，把中共和中国分开。之前在欧洲没有人认为可以将中共消灭，他们都觉得太疯狂了，这是不可能的。他们觉得有可能啊，中共他们可以改革，我们帮助他们啊，就说改进他们的经济情况，然后给他们科技，然后中国共产党他可能会意识到，然后就给中国人民主啊，然后较、较好的教育等等等等，但是其实这是完全不不可能的。中共从来没有给中国人、民主自由和法治。现在所有的欧洲的这些领导终于醒了，我们太、他说我们太天真了。中共并不想和西方世界和平共存，他们不想、他们憎恨法治、憎恨嗯，憎恨一切、这些一方不代表的价值观。然后然后中共他们想用他们所谓的法治，由他们来定义。文贵先生还有所有人都、都现在觉得诶我们是可以灭共啊、我们可以做到。然后第2点是最大的改变是；这些领导告诉我之前，就中共和欧洲还有和美国谈话，然后在中国、如果我们中国里、内部出现了问题的话，经济就是全世界的经济都会出现很大的问题，但是他们从来没有认真的，认真的认真想和中共脱钩。所以说美国人他们被威胁，从来都不敢说他们可以脱钩。现在欧洲人都说，欧洲人认为他们可以做到。甚至4个月就可以做到脱钩这点，然后一切就可以结束。如果没有中共的话，这个国家中国这个国家会变得更安全、更更强大。你看华为现在他有很大的问题，我相信我们现在可以灭共。而且我们可以将中共的这个他的经济来源给切断，中共在中国绑架了所有的中国人。而且很多这些人都是你-班农先生给我介绍的，谢谢。
班农：然后我们现在只有几分钟了，我想总结一下你所说的。别让我们自己，你说很多年以来中共它的领导层告诉西方世界，我们会慢慢的进行一些改革，然后我们会有法治，然后有可能有民主，然后这是他们欺骗西方世界的方式，特别是美国。让美国相信；特别是华尔街、中共他们自己会进行改革。我必须要让大家知道这个情况。因为很多人都很不明白。为什么我们和中共嗯做了这么多合作？给了他们钱、给了他们科技、很多人都不明白为什么我们可以做这么久？为什么这件事的控制？好的嗯，战斗室，然后我们要看一下现在观众的回复
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1209/</guid>
      <description>内容梗概:
大家能听到声音吗？亲爱的兄弟姐妹们，能听到声音吗？声音很好就中。咱拿着棒子吧！共产党有棒槌，咱有棒子。尊敬的战友们好，今天是7月8号，文贵在这里和大家乱聊直播，不孬不孬不孬。这一晃都7月8号了，战友们这也真够快的。文贵7月8号，在这里向大家乱聊直播。
7月8号下午，亲爱的兄弟姐妹们，这两天大家都很高兴刚过了七夕节，七夕节中国的情人节。亲爱的兄弟姐妹们，大家都过得不错，很多投资G-TV的战友都拿到了G-TV的股票，没有拿到的别着急。我在这再重申三遍，战友们一定要联系我们投资委员会的律师、还有股票发行公司，给你发E-mail、发信息，你要回复WhatsApp，一定要回复信息。如果没有拿到的，请在那个WhatsApp上回信息，好吧？然后有些可能是你没有回复信息，人家律师啊我们说了也不算数。律师得看所有的东西，一股也不能差、一分也不能差，都要对上。所以说请兄弟姐妹们多多的原谅，这也是我们应该高兴的事，这在美国是严谨的、美国是认真的，好不好？希望兄弟姐妹们能够高度配合，把这个股票赶快结束。现在大部分已经都拿到了，大家很高兴。
大家在昨天7月7中国情人节拿到股票，不是故意安排的，完全是这个时间赶的。但是我们很高兴，天意吧、天意。亲爱的兄弟姐妹们，接下来G-TV这个股票大家收到以后，这个股票你可以选择你要的纸张股票——黑色、红色、蓝色你任选。选完以后，他会寄给你，有什么事情保持联系。G-TV已经正式的成为美国一家上市前私募的、受美国金融机构和政府的各种的证券机构监管的一家公司，所以说非常重要，一切都要依法办理。
现在卡吗？视频效果如何？视频很好、不卡，声音也很好。现在发现看谁的直播都不如咱的，咱的直播是最棒的，真的是。看咱的直播效果，不直播都不好意思。但是我很纳闷啊，战友们有些人把这个G-TV当成了广播电视台了，完全没有视频，就放一朵花、放一个麦克风，竟然讲了一个多小时、讲两个小时，那你要直播G-TV干吗啊？广播电台不就完了吗？咱是G-TV不是G-Radio、也不是G广播，大家把它当成广播了，多浪费啊！你说。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，收到股票的你就回复一下“收到”就好了，其它就不要说了，咱们就等着吧，以后你们就按照G-TV的股东享受G-TV股东的待遇。没有收到的，请你赶快看你的E-mail或给WhatsApp联系。大部分已经发出去了，我们希望能更快的结束这个事，好吧？兄弟姐妹们。
G-TV是连续一、两周了，董事会每天都开几个小时的会，开会、并购、发展、建设、团队，全部在进行中。那么亲爱的兄弟姐妹们，还有一个，就是这两天咱们被攻击得很猛——共产党攻击的，共产党人也不是傻子，人家一个国家机构，是吧？所谓的被绑架的国家机构。对不对？共产党能坐以待毙吗？不可能坐以待毙，共产党一定会出手。我在6月4号以后，我告诉咱们的美国朋友，我说“你们记住，接下来共产党的攻击会有下面几招，共产党最大的本事就是造谣。”造谣！过去三年造了多少谣了？真的是啊，美国人很在乎这个造谣。我说你看这攻击谁啊？凯尔巴斯、蓬佩奥、皮特纳瓦罗、然后还有班农先生，当然郭文贵啊，一定会攻击的。
所以你看那国内的电视台骂皮特纳瓦罗，骂到啥程度？然后昨天FBI的老大雷，叫瑞恩——中国就翻译成雷，最细的、前所未有的一条一条细节，关于中共在美国的间谍问题。完了以后，有人问中国的外交部发言人。这共产党的代表张嘴就把人家FBI的雷，说成“这是个一贯撒谎”。你见过雷啥时候撒过慌啊？一个FBI的一个老大，你见过啥时撒谎？这是个传统的美国人、非常好的一个人，人家就是履行职责。人家说我们在干啥，人家讲了共产党派这个那些所谓间谍，到美国玉米地偷人家种子的事儿。丢人呐，实在是丢人呐！你说你跑人家玉米地偷种子，让人给抓了，你说丢不丢人？还有四个自信，你大爷的！你啥自信呢？就这么自信——跑人家美国玉米地去偷人家种子，结果让人FBI给抓了，是不是？
然后，从七八千一下子掉到一千。然后你们看到了共产党的这个喉舌，张嘴就来啊，“这个瑞恩一贯撒谎、一贯撒谎，极端的右派啊。”记住啊，只要是反共的美国人、外国人——“种族歧视、极端右派、一贯撒谎，搬起石头砸自己的脚，然后所谓的政治投机主义。”你叫共产党一说这话，所有人类全天下的大词儿全都砸到你头上去。他关键是为什么共产党这70年，就中国人真信？哎，这中央台一说、外交部一说，大家听的很爽，哎就是啊。绝对不相信真话，绝对不相信善良，就相信假话、就相信恶。谁敢耍流氓、谁敢胡说八道，我相信谁。这就是中共洗脑后咱现在的中国同胞的下场，这不仅是别人，我的公司、我的家人一样。
我的哥哥回家以后，一张嘴就是今天新京报报道了啊，然后说“哎，我听说啥事了。”我说“你在哪听说的啊？”“我在什么报纸、什么报纸啊、新浪网看。”反正你也看不了外边网，然后新京报、然后人民日报、还有郑州大河日报啊。我回家最大的痛苦是跟这哥哥、嫂子、家人们就没话说，我说实在话，没法聊。你能天天生气吗？我那时候没暴露，天天这么极端的，用共产党的话说——极端的反共，是吧？你没办法啊！然后一看，哎呀，最近美国又出事了，美国现在没法儿过了、水深火热。我记得特别清楚啊，2000年啊2000年，2000年这个911啊发生以后。哎呀这个我回家，家里边的同事、还有我们的同事们，“美国这回完了！老板，这回美国完了。” 我说咋了？“美国这回彻底的完了，中国肯定是老大了。” 那时候奥运会还没开呢，是吧？还没申请下来呢，2001年才下来，WTO——2011年前。我说咋了？“完了，美国现在整个国家现在就完了、崩溃了，然后中东人会席卷美国。”
当时我说“疯了一样”。我记得当时我去北京医院去看一个老领导——住院了、手术，哇塞！那一层楼他占着，我上去以后，记得他警卫去接我。一见我，“哎呀郭先生，美国人这回完了。”我说：“是吗？”这哥们八局的，我记得特别清楚，另外一个是九局的。“怎么你们在这呢？”“来看看老领导，让我来接你来了。”我说：“美国咋了？”他说：“这回911美国完了，如何如何… 。然后说布什总统多傻啊、完全没反应，美国这回傻了。然后在美国的穆斯林会把美国整个摆平！”当时我就觉得我不知道说啥好，可悲的事情——中国当时1万多亿美元的GDP就说美国不行了。中国现在10几万亿美元的时候，美国更加不行了。
所以说昨天那个外交部不要脸的，叫什么赵什么家伙，我不知道他叫啥名字，我真的是看够了。我是看到战友们发来的，“瑞恩一贯撒谎，极端右派，投机主义。”别你说这“我们中国的安全部也不是吃素的”，你啥意思？——“你能抓我们中国的间谍，我也要整几个美国在中国的间谍。”叫赵立坚，是吧？战友们，你见过这种流氓发言人吗？他代表我们中国人，你说如何让人家看我们这个国家、这个民族，有话好好说行不行？
好了，我当时一爆海航，咵叽，“郭文贵强奸犯”；一爆王岐山，“郭三邪”；一爆王岐山跟海航，“直接给发蓝通了、还发红通”；419一爆孟建柱，“全家给抓了”、“ 郭三秒”了，直接从“郭强奸”、“ 郭三邪”、“ 蓝通、红通”，直接给我整成三秒了，整成“郭三秒”了。你看这体格，你给我三秒太多了吧？郭0.3秒就够了了。结果呢，来了、派来了谁呀？派来了孙力军、吴征、刘延平，然后“七哥长、七哥短，大哥长、大哥短。你娘就是我娘，你爹就是我爹，你哥哥就是我哥哥。你放心，谁欺负他们，我把他抓起来，过年我陪着他们。你放心，老人有病，我去看。”我老娘也被整死了，我老爹被整的起不来椅子了，半瘫了！我哥哥被抓起来三年多了，我的同事也被抓了。孙力军也被抓了，孙力军也进去了。这就是共产党，是吧？这还不算数，当时华尔街、还有美国的华盛顿邮报找了中国记者，“郭文贵、郭强奸”。
最近新中国联邦，所以说六月四号以后，我就给所有的美国战友，我说“你等着吧，你们的造谣来了。”一星期前《华尔街日报》要采访我们，说我们收到了一个叫豆豆的，豆豆给美国FBI 举报“GTV诈骗”。而且FBI在调查班农，FBI调查kyle bass，FBI调查Miles郭。我R他八辈祖宗！华尔街这两个记者，我R他八辈祖宗！这个跟那个叫ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ的、同一个——就当时说我是双面间谍的记者，一模一样。这《华尔街日报》，刚才我跟班农先生、还有两位将军说呢，我说，你们成天，当时《华尔街日报》我不让采访我，你们非让他采访，我说“他早晚一天，他得砸锅。”结果砸锅了吧，而且还砸那么厉害。6月4号以后，头两天还让《华尔街日报》采访我呢，我坚决不让采访，我就不接受，咋的？我就不让采访。结果是不采访、来了、砸锅。同样的两个人——一个印度裔记者、一个白人记者，我这就告他种族歧视了。好吧，现在说了“班农先生被FBI调查，郭文贵被FBI调查”，是今天晚上出来或者明天早上出来。又来了啊，大家记住。
为啥你们知道嘛？这回是什么？他们最担心班农回去帮川普选举去。班农先生不回去。这一说FBI调查，在法律上你就不能回去帮川普总统选举。他的核心是干倒川普、不能让川普总统赢，川普总统彻底反共。明白了嘛战友们？来了吧。然后告凯尔巴斯，说凯尔巴斯被税务局调查、被FBI调查，然后又干嘛——吓跑投资者，明白了嘛战友们？凯尔巴斯先生的身份可没那么简单。
你们现在不懂，未来你们会懂的。昨天看到那个布隆伯格报道了吧？王岐山的哥儿们、王岐山的兄弟，看到了嘛兄弟姐妹们？这就是真正的中共这个！你永远记住，当共产党骂谁的时候，当西方所谓的主流媒体报道：“中国人谁是坏人的时候，和站在了中国人的对立面——所谓的中国人啊，共产党说的中国人，共产党对立面的时候”，这一定是好人，而且消息一定是假的。大家往后看前７０年，是不是这样？
所以说头两天，凯尔巴斯还有班农先生还很当回事，我说随便。记者给我们律师，我们律师只有一个话，郭文贵对着视频直播说的，“ FBI从来没调查过郭文贵，FBI从来没调查过班农。”这个华尔街我R你八辈祖宗，你这两记者我R你八辈祖宗，你就造谣吧！对吧？你就造谣。你有本事你到法庭去告我去，对不对？你耍这种烂流氓跟共产党，还有那两个骗子华盛顿的，ＷａｌｌｅｒＷａｌｌｅｒ，Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ这两个烂货，叫一个豆豆——是共产党的间谍。你个烂货，稀不拉几的几根烂头发，还拍什么写艺照，你恶不恶心？
但是你要看到共产党的问题，还有什么找的一共不超过６个人，所谓要求退款的，说是去FBI去告调查我们。FBI是你爹啊？是你爷爷啊？那FBI的瑞恩老大都是被共产党骂的已经是狗屁不是了，那是你爹啊？动不动就FBI。博讯、韦石还有熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子啊，从２０１７年第一天我在英国就说，“你来，我叫FBI抓你。”到现在我没见过FBI啥样，你们这帮孙子！用郝海东先生说的话“你们这帮孙子”。
现在鼓动华尔街Ｍｉｃｈａｅｌ　Ｗａｌｌｅｒ，Fach　Ｗａｌｌｅｒ，我R你八辈祖宗，又造谣呢？什么FBI调查班农了，怎么调查郭文贵了？FBI在那活着哪，你出一句证据出来给我看看？倒是吴征把美国前FBI官员弄到北京去，是不是？蓝金黄，多少报道啊？ 所以说现在你知道很夸张的，上星期有个记者他说，“我们确切的获得消息，吴征是受美国FBI叫‘保护令’保护的。”哎呀我的妈呀！我说“吴征是在美国申请了正式的所谓的间谍工作文件的”，人家是合法间谍、美国公民，然后是为上海情报局工作的，从来没挣过一分钱，号称以老婆为工具的这个白手套、公关公司。公司俩人——董事长吴征，副董事长杨澜，公关以老婆杨澜是最大资产。对不对？就拿他老婆到处卖嘛，对不对？
当时就找到班农先生俩小时，一个小时吴征就给他说，他老婆有多出名。他老婆说彭丽媛女士每周一到两次必须打电话，抚慰受伤的心灵，叫“知心大姐”。说不给杨澜打电话，彭丽媛女士就过不去了；然后习近平先生经常也给吴征也打电话，甚至喝喝个酒——抚慰受伤的虚弱的心灵。这样人都活着哪，这不是我胡说的吧？这样的人竟然是FBI保护的、有保护令的，他不是双面间谍他是什么间谍？美国不报道，主流媒体华尔街你不报道，你大爷的！你逮着郭文贵报道。
我不是双面间谍嘛？你咋证明我咋双面了？双面得有共产党一面，那一面是美国、还是哪一国？我再次重申：我跟美国任何情报机构没有合作关系，我公开说的。你站出来说呀？你大爷的华尔街日报，你个王八蛋，你站出来说呀？是吧？所以你看所谓的中正媒体有多可怕？就是为了点钱，你看看这俩记者就在这个时候找一个“豆豆”（网名）、一个烂豆豆、烂到家的人，竟然打电话说：“我被骗了几万美元。”谁骗你了？班农骗你了？郭文贵骗你了？我收你钱了？你把钱汇到VOG、你找VOG去，VOG还找你要钱呢，你给VOG提供的都是虚假信息，你符合资格吗？对不对呀？哎！就这她也竟然能上了桌面，竟然也能上得了桌面？亲爱的兄弟姐妹们你觉得这荒不荒唐？
所以说头两天这个华尔街日报，我们四个大律师：“哎！我们要紧张！我们要紧张相对、紧张相对。”我说你放屁！有什么相对的？你要想收律师费收律师费，我才不在乎他报道什么呢。我就不相信了，我说我过去三年郭文贵是全地球被网络骇客、造谣的——斯坦佛说我占到48%，澳大利亚官方报道说我占70%多。我有多少脏名冠到我郭文贵脑袋上？人类上只有现在郭文贵一个人！受到了如此之攻击！谣言、妖魔化、郭强奸、郭三邪、郭红通（红色通缉令）、郭蓝通（蓝色通缉令）是不是？郭双面间谍、郭三秒、还能说我啥呀？你还能造我啥谣？
现在好嘛华尔街来了，我说你们紧张是你们的事，不要给我谈，这个我不要听。然后班农先生、卡尔巴斯，我说：“你们的事是你们啊，别跟我说。你们找你们的律师，你们去处理去，我不在乎。”我说他越报道我越出名，最终的事实会证明到底是真是假。美国这个国家伟大就伟大在——好人他会有好结果！坏人一定要得到惩罚！这就是美国的伟大！但这里不都是好人，坏人多了。华尔街日报多少坏蛋啊？是不是？
头两天纽约时报一个最牛B的记者、牛叉的啊，牛叉的记者，叫Kevin Ruth，说要报道我、坚决报道，找我们律师说要查一下Bruno Wu的事、Bruno Wu 吴征。我说查吴征好啊，我最讨厌采访我，我就不愿意采访！每天就采访，烦死我了！后来几个律师说Bruno Wu的事你还是接受采访吧。我说好吧，一张口问我，说啥？说这个大纪元你有没有给它钱呐？我说你啥意思啊？怎么大纪元？大纪元怎么了？大纪元报纸给钱了？我当时就火了！我说你们纽约时报吃饱了撑的？拿共产党多少钱啊？我给大纪元钱关你个屁事啊！我给它钱不合法吗？何况郭文贵一毛钱没给过大纪元！也没给过任何法轮功（钱）！我说他们做的非常棒，非常好！我非常尊敬！干嘛？大纪元现在搞火了，纽约时报就害怕了是不？就出来想干倒他是吧？我说你找共产党去呀，你们这帮不要脸的东西！拿多少狗粮啊，跑这来打击大纪元、法轮功来？
我在上面就骂起来了，结果班农先生、还有另外将军说“哎！Miles，停停停。”他说他是非常有名的记者，他说我来给他说。我说你们不要管。我花了四十分钟我就给他理论法轮功、大纪元。我说法轮功死多少人，你知道吗？你咋不要证据啊？大纪元，我说你知道在香港大街上就一个大纪元在那块儿，架着摄像机对着共产党“咣咣咣”，他们直播，那容易吗？那玩意。说着容易！我说你去呀！你不是在香港吗？你不是纽约时报吗？他说：“我们报道了这个，我们报道了那个。”我说你放屁，你是纽约时报，你当然该报道了，你拿了多少钱啊？大纪元上哪来钱去啊？好不容易出来个中国讲真话的媒体，你就要干倒它，你咋不干共产党啊？
对不对呀？就是欺负软的怕硬的，对不对，吃点狗粮，什么狗屁中正媒体啊，对不对呀？我说我郭文贵就不吃你们这一套，我说我不让你们采访我，你不报道我，爆料革命搞得很火嘛，对不对呀？
个十百千万十万，108936，才十万？所以说亲爱的兄弟姐妹们，千万记住，爆料革命需要的是勇气，需要的是你对“真”的绝对尊敬！对“善”的绝对尊敬！你要对美国这个国家法律有绝对的信心！唯真不破！唯善不败！扯啥王八犊子呢，华尔街报道，把他们吓半死，你爱被吓被吓，我是不被吓，是吧。
今天，本来有一个相当牛叉的一个是…，昨晚上我发了盖特，非常牛的一个报道，结果中共大使馆又出来捣乱，今天要报道了，就是爆料革命又进入了新的时代。然后我们会带领美国和西方世界开展另外一个层次的灭共行动。信不信？但是本来就现在，今晚7点钟该发生的，有可能啊，推迟个一两天，两三天，推迟了半周，也可能下一个小时就播了，咱走着看。还是你在美国买通华尔街，谣言…讲英文讲多了，Rumor Miles guo管用，还是你想造谣班农管用？那FBI查不查班农查不查郭文贵，在美国一查就知道了，用得着你个王八蛋造谣吗？对不对啊？
那么现在，亲爱的兄弟姐妹们，只要咱那个出来，那是带着全世界，集体喊打，对共产党集体喊打，集体喊打，对共产党进行一种歼灭性的打击。你就造这谣又咋地啦？FBI调查我又能咋地？调查我吧，调查我吧。我是强奸啦？我是杀人啦？我搞间谍活动啦？我骗钱啦？好哇，调查我吧。我从来没听说骗钱是FBI调查的。
豆豆你这个烂人，你将成为历史上比秦桧那个莫如妻跪着的还脏的女人，你走着看。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天晚上也可能明天，华尔街日报新的造谣，郭文贵、班农，甚至还有凯尔巴斯被FBI调查，共产党…，但是我们的弹药，我们的杀伤力那要比它强的多的多。我们说的是实话，你会看到这个媒体，国会、白宫，美国的所有的部门跟欧洲的所有的政府跟着我们集体行动，集体行动。战友们，走着看。共产党，就你们拿点小钱儿，玩点这游戏，三年来从来没变过招儿。买通推特、YouTube、Facebook，关我们的账号，然后再在媒体上造造谣。没变过招儿。
但是说实话，这几天我是好兴奋呐。我就不敢直播，老怕我搂不住。我得搂住啊，我得搂住。我就怕说大咯，说早咯。哎，等着吧，我得憋着啊，是吧。看看国会啥行动。FBI已经是开完啦，是吧。听说抖音也要关啦，甚至把中共所有的APP都要关啦。战友们，在半年前一年前，你在哪说这话，你都得挨脚踹、挨屁崩，中国说中共的APP要关了。你开玩笑呢，你疯了吧？郭骗子吧？现在美国总统说：抖音得关了。甚至中共的APP都关了。那中共的APP都关了，你说谁受益啊？啊？战友们，G-TV的投资者，还有Miles郭。哈哈，你说我想不笑能行吗？有时候自己偷偷的笑，偷偷的笑，偷偷的笑。
亲爱的兄弟姐妹们，这个事儿还不够大，看到昨天的报道了吧?据说有人啊，有美国高官故意的泄露给布隆伯格，王岐山的好哥们，说你看想把香港港币和美元脱钩的是谁想干的？凯尔巴斯干的！是不是凯尔巴斯干的，我不知道，俺不知啊，俺不知啊。哈哈，俺不知啊！但是你报道已经晚了，能停下来吗？大家相信能停下来吗？不可能吧，停不下来了吧。我原来告诉你说港币会变成冥纸，人民币比冥纸还不如，你们不信是吧?咱走着看。
前天我给美国朋友说，我说中国是一个靠出口贸易的大国，出口贸易的80%的额度就是美国和欧洲。现在中国共产党就是这个出口额度的背后的，叫黑手共产党。让所有的客人，也就是买家，把这客人全部给放了病毒，让人家家人都可能死亡。还输出共产主义，叫antifa。然后辱骂美国，威胁官员。还在香港杀害自己的子女、同胞，来吓唬这些跟中共跟中国人做贸易的欧美国家。叫杀子，杀闺女给外人看，甚至强奸自己的闺女，自己的姐妹，然后再弄死给外国人看。你说这客人还敢来跟你做生意吗?这客人不敢。这客人还敢来跟你中国做生意吗？不敢。这就是共产党流氓的地方。
形容中国的经济和香港的经济，就两句话就说完啦！靠出口型的中国和香港经济，客人全被给赶跑啦，你说经济还能好吗？第二条：整个中国和香港是靠外来的技术，外来的真正的高端科技和美元，外来的投资来支撑的体系。现在这些人受到了生命威胁，看到你杀害自己的亲姐妹，亲闺女，而且还立了个法，谁敢阻止我杀我香港的闺女，香港的这个姐妹。我就把你抓起来，我把你也弄死，我让你跟她一样死那么惨，也可能把你强奸、轮奸死。
那你说，谁还敢给你美元，谁还在敢给你科技，谁再敢给你人才。这不就完了嘛！所以没了美元，没了外来的资金和技术人才支持的香港中共，死啦！就这两条，我说讲啥都是废话！依靠外来出口型的贸易，没有客人了你能活下去吗？依靠外汇，外来技术人才的，人不敢来了，你还能撑下去吗？
说上海的经济金融市场好，香港金融市场好。刚刚回去一千多亿美元。我告诉你，伦敦、纽约、华尔街，投机的钱，这叫热钱，热钱！啥叫热钱？就是你刚娶了个媳妇啊，嚓，钻你被窝来了，你还没摸的着呢，这被窝，嚓，就走啦！被窝刚刚有点温度，你刚想一伸手，走啦！走之前，还把你啥带走了？把你家里边儿，屋里边儿收音机、录音机、什么金镯子啊，甚至你奶奶、你爷爷给你留下的什么几代的遗产都给卷走啦。就是让你感受一点温度，让你抓不着摸不着，你就甭想着跟人家入洞房了，噌就跑了，然后把啥都给你带走了，这叫热钱。热钱在西方金融资本叫什么钱你知道吗？大家知道什么钱吗？
西方金融资本有几句非常有名的话，这是当年二战之后，罗斯福总统和丘吉尔、斯大林，然后讲述的时候说英镑结束了，现在是美元的时代了，英国佬你退了吧。当时，罗斯查尔德家族已经完全投降美国这边了，几大家族是吧？大家都知道。你想想当时丘吉尔说了一句什么有名的话，英国的英镑第一个就死在了你美元手里，因为你们用热钱袭击了我们英镑。就先把英镑做高，“叭”给你做低，“咵”给你卷走。当时真是这些美国大投资资本家真这么干的。所以他们叫什么？热钱就是拿走你最后一分钱，让你什么也得不着，把你整个你要面子、你造假的、你最后那一分钟比赌博还惨的，就是席卷而去的这个钱，这叫热钱。
亲爱的兄弟姐妹们，上海股市只要涨，往上巨涨的时候，和它跌的下来，就是剪羊毛的速度，永远是成正比的，49%和70%，大家去看去，永远是这个数。就给你留30%，49%到70%，49%到70%永远这个阶段，大家去看一看。
郭文贵从来没买过一股上海股市的股票，郭文贵从来不做任何二级市场，谁要发现我做了你就把我捏死。那叫投机。海通股票、方正股票，我叫收购，我从来不买不卖，从来不做。我们的基金所有的投资都是长线投资，叫股权投资，绝不做二级市场，永远不做。二级市场叫投机，投机输多少钱你都活该。从来不做。
热钱是干嘛的？不是来投机也不是来投资来了，就是给你晃一下，让你“砰”回光返照钱走人，卷走你的钱，大家走着看。
所以我说，大家都讲完了，我从来没说过，我从来没有说过，我昨天我从来没说过的话，我就说了两句话，第一个，我告诉他一千多亿对我们来讲爆料革命，灭共运动是天大的好事，好就好在是回光返照，最后把他股票市场、金融市场彻底摧垮。他们都楞了。说你怎么认为？我这么认为。但是你美国的贪婪和伦敦金融资本家的贪婪这是王八蛋的事，就到我们中国去席卷去。新中国联邦未来，推到共产党以后绝不会给你们任何机会到中国去搞热钱席卷，不可能。
席卷你的人一定是共产党的高官让你去的。说白了共产党的高官家族不是现任的政治局委员和常委都帮不了你这个忙。这就是华尔街和中共的勾兑，这些年来所有中国人的这些麻烦，美元、美国内部政治、华尔街、美国媒体，导致中国人被欺压、欺骗、绑架70年。美国的技术现在，还有美国的技术， 网络科技全都是美国人给的，然后旁边还跟着一个小坏蛋，就是英国的资本家，这种事非常之糟糕。我说我们新中国联邦以后绝不会给你什么西方的金融大鳄，有机会到中国去席卷中国人民，这个时候还搞热钱呢是吧？还搞投机呢，绝对不行。
第二个，郭文贵从爆料革命到今天，我从来没说过羟氯喹该干嘛，因为这事太大了。昨天和前天我第一次文字性报告。我建议，这是他们问我的，他们问我意见，我说第一个说羟氯喹管用的是我们的路德访谈，我们路德访谈最早在1月16号到1月17号，还有119就开始说了羟氯喹管用。我说美国政府应该干什么事？把羟氯喹处方药变成非处方药。我说我们在某个合法的地方，我们拥有现在几千箱的羟氯喹。我们不敢来美国呀。来美国得要处方药犯法啊。我说最起码我们拿来，你让我可以捐出去，对不对?你处方药只要不是处方药了，说给美国老百姓选择，就像戴不戴口罩一样，你可以选择戴口罩，你也可以选择不戴口罩，但是你在什么条件下，公共场合你必须戴口罩，在”什么”你必须戴口罩。
你看我这船上刚刚的一家人在我船上座客的孩子，人家在这块永远孩子戴着手套口罩，没有一次摘下来，这是外国人在讲规矩，真好。你既尊重咱也尊重他，是不是?我不能在我船上我戴口罩，那不可能是吧，那么如果美国政府说你就像戴口罩和不戴口罩一样，你可以选择你吃不吃羟氯喹，你要选择吃羟氯喹，阿奇霉素你的选择，后果自负。但你不能变成处方药，大家吃不着，摸不着，你在变相杀人，听说反应很好。
如果羟氯喹在美国解除不是处方药，到大家随便吃的时候，第1个功臣就是我们路德，还有我们的博士，就是我们的科学家，我们的路德，我们的科学家，然后是我们当时的江财神;Dr博;艾丽;墨博士好像也有;安红美女;Sara女士都在呼吁羟氯喹。爆料革命那将拯救了全人类，拯救了全美国。
我记住我是第一次说羟氯喹，而且我是正式当着他们的面在视频当中，现场就在这楼上，我说的我建议。因为现在发现羟氯喹，但是我从来没吃过羟氯喹啊。我就拿出来羟氯喹放在桌子上，我自己扔一个搁嘴里，我说这能咋地，我看我能不能死。我说如果你们让我来证明，我一天吃一粒吃两粒，当着你面摄像机吃，我说最起码别变成处方药了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1185/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1185/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们吃了吗？喝了吗？吃了吗？喝了吗？哦，亲爱的兄弟姐妹们啊，今天是6月17号啊，兄弟姐妹们大家好，这个刚刚开了一天会，我现在直播上十几分钟啊。刚才下一个会开会呢，结果对方有紧急事件休息20分钟，我赶快直播一下啊，有几个事给战友们报告一下：
第一个这个湾区啊，我昨天半夜里发出的视频以后，很多湾区的战友们联络我，哎呀，没想到湾区有这么多战友，而且那么踊跃啊。有这么踊跃的战友，有这么多人啊，包括这个，因为我们现在投资委员会啊决定啊，在这个硅谷建一个AI技术，啊AI和5g应该这么说，AI和5g的网络技术研发基地。这个，而且投资委员会给钱呐，给钱呐，那给大钱的啊，这个有一个机构啊，有一个机构要要让我们给他发债，发上20亿美元啊，20亿元的债，你说钱咋花呀，没地方花呀，没找地方花钱去啊，20亿美元，说我GTV，你给我发20亿美元的债，20亿美元债，发10年债，3年5年10年。大家啥叫发债知道不?啊，发10年的债啊，10年啊，这个中间3年5年10年啊，7年半的时间有可能都在商量细节，一切是现在是谈啊，都不算数。要发上了债发20亿美元，啊，这个利息我们要给的很高啊，给15%的利息，给15%的利息，我说那能给我们战友发上10亿的债啊，他们不太同意，他们想都要啊，就是我们的伟大的啊，我们的美国最牛的基金大佬，知道是咱们兄弟，他要干的啊，他说他都想投资GTV了啊，20亿债，然后他说这个GTV啊，你要想办法要作为全世界最大的中文搜索引擎，你要做到最大的视频，视频，视频呢啊，未来在线的视频会议系统，你必须把AI和5G研究好，然后呢希望我们成为最大的商务会议系统，就像ROOM、抖音呐都得被干掉了，肯定就剩我们一家了，然后呢，大家都期待说未来的啊，这个就是你们的这个未来了，所以说，我中嘛啊，昨天就说半天啊，看到我去这个达拉斯啊，达拉斯那个地方，我没兴趣啊，要去我去我硅谷啊。所以昨天晚上我就说硅谷赶快买楼啊，买公寓啊，而且我说我们华人很多精英啊，现在都在硅谷。所以说，硅谷。
另外一个战友们给你们报告说点实话啊，我这有点私心啊，这个毕竟嘛，大家想想。现在，在海外的中国人只有两条路，大家你有意识到没有： 第一条路，忠于共产党小粉红，那你会看到全世界未来对你的追杀，炒掉你，啊，甚至对你调查；
一个是跟新中国年联邦，是反共的人，你不要看以为你来了30年了，什么在法拉盛，旧金山ChinaTown，你以为你就不用站队了，不可能，啊。
这次西方已经看明白，在冠状病毒、香港运动，这过去这些年和爆料革命存在，彻底分清楚了两种人，一个就是彻底支持共产党的，一个就支持爆料革命的，中间那些不表态的啊，那是中间他是有立场的，不是没有立场，中间派也有立。所以我说实在话，新中国联邦现在我知道，将保护、成为唯一在西方保护中国人在海外安全，能把这个大灾难来临前啊，保护我们同胞的。所以说硅谷啊这个地方旧金山啊，他有太多我们华人在那儿了，现在都糊里糊涂的，都以为我来了10年了，我来20年，我有美国护照了，我有美国绿卡了，谁能怎么着我呀，咱走着看，啊，会怎么着你，别犯印尼当年的错误啊。都跟印尼人结婚了呢，还给印尼人生孩子呢，都已经是三代四代印尼华人了，结果如何？
我觉得这个时候非常重要。现在接下来华尔街，还有像硅谷最亲共的地方，未来是最反动的，因为他们将受到最大的伤害也是他们。这个时候我觉得，我们要保护同胞，特别是在科技领域，文化领域，这些人未来最起码遇到大事，有个躲藏的地方，有棵大树可乘凉啊，这就叫新中国联邦。我们再搞个总部啊，你愿意来工作，我给的工资比你在美国Google,Youtube啊都要搞，肯定的啊，机会比那还好，最重要的是，有事的时候能保护你，说白了这就是这就是硅谷的喜马拉雅农场。
我昨天发出去以后我很感动啊。我们一位战友啊，就是马上，是我们GTV投资的一位战友，刚才给我发了一堆的这个视频照片，马上办公楼、住宅一堆啊，而且都是最好的，我发现我们这个中国人的力量太伟大了啊，还有GTV的投资者太伟大了啊。所以说你想想我一看这硅谷老多投资了，最起码，最起码不下小100号人来自硅谷投资啊，这100个股东啊GTV在这，这家要捐房子，捐地捐一大堆呀.啊，我今天上午才给我们这位投资股东说，这个我喜欢Stephen senshuroom,senshuroom是我最爱的地方，Stephen就在那儿建办公大楼，苹果呀，惠普啊，甲骨文啊，微软都在那诞生的？是吧？我就到那去了，啊，然后呢，我要在wut side买个喜马拉雅农场,战友们到wut side甲骨文，微软，惠普都在这啊，包括IBM的，是吧，都在那儿啊，在那那个大啊。嗐，下午就有两人要捐房子，wut side捐房子，当年花3000多万美元买的一套房子，我说捐，捐不要，不要，啊。这就是伟大的力量，所以说我有点私心啊，我就在那建一个保护新中国联邦的大使馆设在那儿，这是美国西方会认账的，大家懂我的意思了吧，这是一个。
另外一个，最近啊，很多农场啊，我非常夸张，我觉得我很不高兴，在日本在俄罗斯，在澳大利亚，有些人捐了一美金、两美金、五美金，还有新西兰的啊，是在4月份以后捐的，然后就加入了喜马拉雅农场，这是对我们喜马拉雅农场的侮辱，智商的侮辱，你4月份以后你才捐一美金，你加入喜马拉雅农场。我们有人是饮鸩止渴，饥渴难耐，自私啊，竟然把人给加入进来了。你知道这人加入进来对我们这些三年来拿着全家的命，捐了上万的几十万美元，对这些人公平吗？公平吗战友们？你连这你都审查不了，你有资格你来组织喜马拉雅农场吗？最近的一段来战友之家Sara，还有很多黑的啊，打扮成战友的衣服跑到对面去啊，我是从哪儿来的，差别太不好了。就到这里去，我是在这儿来了，她带不好的，说你坏话，挑拨离间，这就是共产党的流氓卑鄙下作的一面，但有人上当了。上当的人就是对暴力革命不信任的人，可耻的是那些小人，可悲的是我们的这所谓的战友大领导啊大咖，啊也信，也信，你就相信战友就那么坏吗？对不对呀？这有问题吧。
还有喜马拉雅农场，现在个股太多了，我们现在西班牙。出了三个岛让我们买去，然后在希腊出了5个岛啊，巨大，而且希腊那边当地最有钱的人啊，当年所谓的叫希腊公主，她有一个船上我上过啊，超牛的船现在还卖呢，一直卖不出去，从哪年从2003、4年卖，一直卖不出去。她说 Miles你要建新中国联邦，我们这块地叫希腊之王啊，他们讲，她说这个把这块地卖给你。我说希腊太亲共了啊，我们还真得考虑考虑，但是我们希腊有几个战友太厉害，也是投资者，竟然跟这位公主认识。我说让我刮目相看，我说你跟她怎么认识的，但这位战友一说吓我一大跳，真有人才呀，咱们战友当中，那是真正的希腊的，真正的权威的家族，你不要开这个蓝金黄啊，这个家族是不要的，这个这个家族就在伦敦。啊，叫潘克莱克的，伦敦的Hyde公园的核心地带，最多的就是那个道琼斯的酒店，还有道琼斯得帕克兰酒店，瑞斯豪登酒店，？酒店，就那一圈最贵的地方，寸土寸金的地方，4座大楼他家族，叫希腊船王。咱们的战友的爸爸竟然给他家工作了将近30年，你想想战友中有没有人才？把我给镇住了。
另外一个，你看看这个现在圣彼得堡普京老家，出来俩战友纯俄罗斯人，纯俄罗斯人，完全跟跟这个中共没有什么关系的啊，跟普京总统关系特别好，跟我联系，他说 Miles我从什么时候认识你的，香港你的合伙人，哎哟，我才想起来了，圣彼得堡我们全给你包了，整一个一块承包，海边，海参那个那个那个圣彼得堡，那个海参崴港，她叫那个小码头港还啊，名叫海参崴的，不是海参崴，海参崴港，那一块我给你整一圈出来，哇塞，这事大了啊？我说好啊，可以考虑考虑啊，他甚至他们家族搞那个建潜水艇的，说我们可以考虑给你建一些好的潜水艇，免费送给你们，你们买了地，建几艘，哇塞，这是厉害啊。
个十百千万，哎呦，我的娘勒，29万到5000了，哎呦，我的妈呀，说29万到5000了，我这一看吓我5000了，我不看了行不行啊？不看不看了。29万多要到32万，哎呦，我的娘来，这是弄啥来这是？共产党别这样别这样。
另外一个呢，我要给战友们说的，千万各农场之间不要互相拆台，不要互相拆台，没必要，拆台就拆自己的。另外一个我现在关于一个买老股的问题啊，基本上我可以告诉大家啊，老股呢会很少很少的，现在可能啊可能。会在一个基金，会在一个基金，一个美国的很大的基金，所有的人到那个基金可能是，买那个基金的股份，拿个基金买那个老股啊，还没定。所以说大家别在这儿抢，这个老股的事啊，很玄乎很难了啊，因为是昨天开始啊，GTV开始发股票，我告诉大家啊，大家听我说明白，到现在为止70%的投资者战友们，填的认股书是不标准的，该打勾的没打勾，所以得重让你打勾，你要重新寄过来，整个那个2楼全都是文件，都疯了大家。每天都是夜以继日的工作啊，都快疯掉了，都要重新来，你想着几次几个下次吧，确定你的认股书，三份英文文件都准确了给到发股票的美国公司和律师看，给完以后，然后认股票。今天已经有人发股票了，有人已经开始交易股票啊，多少钱呢？到刚才两个小时三小时以前。有战友卖1万股，1万股已经达成交易啊，18块钱一股，18块钱一股卖，但是投资委员会我们不愿意，想20块钱一股通通给买回来，说你要卖，我都给买回来20块钱一股，因为别忘了，Saraca公司在一星期内我们有或者是一个月10天了，有权力，我优先买，你18块钱，我买你必须卖给我，啊。我说你要卖的话你出20块钱吗？对不对啊？所以说这位战友呢就是1万股，现在就可能拿到20万块钱啊，还有两三家还有在卖，现在正在等通知，那么现在正在发股票，大家别着急，啊，你们千万别着急，那个网站你们都知道了啊，我会每天告诉你们，在盖特上发，大概什么，战友你可以上去查你就查去。现在查不到也不要着急，你不用发了，不用问，千万别问了，工作人员都快疯掉了啊，咱们现在根据咱们战友签过的东西，最起码延迟一个月。也就是说百分之七八十的战友，你得在7月份能查到这个股票，7月中下旬意味着又一个轮回一个返回啊，别着急。一份股票少不了你，一美元一股的，我一分少不了你，人家拿到了现在已经开始有交易了，那有人买有人卖人家自己找的客户。这真是了不得了，但是我相信接下来的这个股票还会更贵啊，可能还会更贵，还会更贵啊，这是一个给大家说的。
另外一个，Gdollar，Gdollar有些退回去了，有些没退的，没退的就在银行了啊，就现在那都是你的钱。啊，退回去的也是你的钱，谁也动不了，现在大家踊跃，昨天到现在已经将近6000分，6000个6000个呀，6000个战友被退回款被买Gdollar退回款，你想想多夸张，这6000个多少钱吗？多少钱吗？战友们想想啊，多少钱啊，现在已经收到了，昨天我的盖特上的发的，提供了被非法退款，被非法这个Gdollar退款，你说这帮王八蛋有多坏吧，咱们战友你们在短短的就这些天，你的一块美金变成20了已经，到今天下午，完了没了。现在到投资到VOG的，你千万记住，你投资到VOG的所有的信息，不要往这发，跟这没关系。那是跟VOG呢，VOG现在在打官司呢，啊，后果难测，因为共产党有黑仔吗？后果难测呀，完全VOG的战友们不要给，又成4002的，我得请假了，这是咋回事儿呢？亲爱的战友们，千万千万记住啊，跟VOG的投资没结果呢，大家等着候着不要给我，中不中啊，
最后竟然拿一国之力要遣返。包括在英国，你只要动任何人，那就等同于战争，谈都不能谈，走着看啊。好戏下周吧，战友们，在so can o.Look How many how many? Oh my god 。This is 5000 now.famous 呵呵，I don&amp;rsquo;t want to famous. So good.所以说我们美好的生活呀，战友们刚刚开始啊，刚刚开始，所以说新中国联邦真把共产党吓傻了吓傻了。我告诉大家我负责任告诉大家，杨洁篪带着一众神秘人物出现在夏夷，100%的原因就是新中国联邦。懂了吧战友们，就是一道和美国勾兑啊，要伤害我们，记住了吗？新中国联邦太重要了，把他们彻底吓坏了，你们没想到吧。可以告诉你，未来你会看到美国官员会出来说话，100%的原因就是新中国联邦，其他都是扯淡。竟然共产党开出来，给某个美国大亨啊，香港赌牌，海南赌牌，澳门赌牌。让他要反串，在私下里啊。给某个华尔街大亨，华尔街啊，参与中国货币改革，虚拟货币发行唯一授权人。这是天大的洗钱啊，想分化。然后这边，又跑到夏威夷，哎呀，我们支持川普总统啊，对吧，你到底想对我们好啊，是吧，然后呢我们可以给你提供情报啊，但是。那你要把爆料革命那几个人给我们呐，又来糊弄美国人，老觉得美国人傻，美国人天天死人的啊，哪有那么傻呀。
从昨天到今天，全世界跟我们有联系的国家这几个国家在这个还没醒过来神呢，那天闪电的之后。为什么Milles你在4月份就说，北京将成为最严重的的灾区，为什么当时3月份你就说这个，曼哈顿将是美国最严重的，你都说对了，为什么为什么？为什么太多为什么了？真烦了，我说我不想我多伟大，我也不想说明我多，我希望少死人。我说下一周，在美国，在全世界，你将看到爆料革命，掀起一场台风巨浪，告诉你答案，为什么？
战友们，身陷北京的战友，国内的战友，你就差这一星期两天就要要上学怎么着，你说他死了，这个，我说过，也很不想控制啊，拜托了眼前，安全安全安全，孝敬爹娘。很爱老婆，很爱老公，热爱生活健身，建心，好不好战友们？太多好事了，我就不说了，下周啊，你们关注福克斯，关注美国主流媒体啊。关注世界重大政治机构的改革，关注北京出现的让你无法想象的重大决定，中不中？一起为新中国联邦，全世界人民，香港台湾西藏人民祈福。阿弥陀佛。哦，阿弥陀佛，阿弥陀佛
最后再说一句，西藏的很多战友今天又发了很多消息，看了我昨天直播，我在我想跟西藏的朋友们再说一遍啊。现在你们有啥意见，我都尊重，我不想和你们争论，我代表不了任何西藏，我们新中国联邦的原则非常清楚，包括美国朋友，还有欧洲朋友，都很支持我的原则，我们只和现在的尊者达赖喇嘛打交道，啊，我们跟谁，达赖喇嘛说，尊者说要独立那就独立，他说中间路线中间路线，他说大西藏区就到西藏区，他说这个加入联邦就加入联邦，一切听尊者达赖喇嘛，这就是我一切原则。在共产党没灭以前，啥也不想干，我们也不想谈，谈了也没用，都是意淫，我深知道内部情报，共产党正在全世界各地物色所谓的西藏人。在准备没有达赖喇嘛以后的后西藏。
Thank you, 每个人喊Miles,Miles,今天我去一个地毯商店，我一进去，一直戴口罩，人看着我，保镖看着我，miles is hero, 你是new federal system prisident,我说你闭嘴，我最恨的当总统了我说，你给我闭嘴，最讨厌的人，这事我就当狗叫，我都不想当总统，恶心死人了，我这生活多好，所以说亲爱的兄弟姐妹们啊，西藏这个事情，就这么简单。没干灭共产党，其他的都是废话，干灭共产党了，由西藏人民决定，好吧，一切都是刚刚开始啊，好事贼多俺就不说了，对了，看新中国联邦CCTV中央电视台路德访谈。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1182/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1182/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们吃了吗？喝了吗？吃了没？喝了没？亲爱的兄弟姐妹们啊，今天是6月17号啊，兄弟姐妹们大家好。这个，刚刚开了一天会，我现在直播上十几分钟。刚才，下一个会开会呢，结果对方有紧急事件休息二十分钟。我赶快直播一下哈，有几个事给战友们报告一下。
第一个，湾区啊，我昨天半夜里边发出了视频以后，很多湾区的战友们联络我，哎呀，没想到湾区有这么多战友，而且那么踊跃啊。有这么踊跃的战友，这么多人，包括这个因为我们现在投资委员会啊决定在硅谷建一个AI技术，AI和5G应该是这么说，AI和5G的网络技术研发基地。
这个，而且投资委员会给钱呐，给钱呐，给大钱呐啊。这个有一个机构啊，有一个机构要让我们给他发债，发上20亿美元，20亿美元的债。你说这钱咋花啊？没地方花啊！得找地方花钱去啊。20亿美元，说我投GTV给我发20亿美元的债，发十年债，三年、五年、十年，大家知道啥叫发债知道不？发十年的债啊，十年啊，这个中间三年、五年、十年、七年、八年，有可能啊。都在商量着细节。一切现在是谈，都不算数。
要发债，发上二十亿美元，利息我们要给得很高，给15%的利息，给15%的利息。我说，那能给我们战友发上十亿的债啊！哈哈，他们不太同意，他们想都要。
就是我们最伟大的，美国最牛的基金的大佬。你知道是咱们兄弟，他要干的。就太多人想投资GTV了，二十亿债。
然后他说,GTV你要想办法做成全球最大的中文搜索引擎，你要做到最大的视频，视频啊，未来在线的视频和会议系统，你必须把AI和5G研究好。然后希望我们成为最大的商务会议系统。就像zoom、抖音都得被干掉，肯定就剩我们一家了。
然后大家期待的说，未来就是你们的未来了。所以说，我就说中吧，昨天说半天。他让我去达拉斯，这达拉斯这地方我没兴趣啊，要去就去硅谷吧。所以昨天晚上我就说，硅谷赶快买楼，买公寓。而且我说，我们华人很多精英现在都在硅谷。所以说，去硅谷。
另外一个，战友们给你们报告说点实话啊。我这有点儿私心啊。这个毕竟嘛，大家想想。现在在海外的中国人只有两条路，大家你们意识到没有？
第一条路，忠于共产党，小粉红。那你们会看到全世界未来对你的追杀。炒掉你，甚至对你调查。一个是跟新中国联邦，是反共的人。你不要看以为你来了30年啦，什么在法拉盛，旧金山Chinatown。你以为你就不用站队啦？不可能！这次西方已经看明白了，在冠状病毒，香港运动，在过去这些年和爆料革命的存在，彻底分清楚了两种人。一个就是彻底支持共产党，一个就是支持爆料革命的。中间那些不表态的，那是中间是有立场啊，不是没有立场。中间派也有立场。所以我说实在话，新中国联邦现在，我知道将成为唯一在西方保护中国人在海外的安全，能把这个大灾难来临前，保护我们同胞的。
所以说硅谷这地方，旧金山啊，它有太多我们华人在那了。现在都稀里糊涂的。以为我来十年啦，我来二十年啦，我有美国护照啦，我有美国绿卡啦，谁能怎么着我啊？咱走着看，会怎么着你！别犯印尼当年的错误，都跟印尼人结婚了呢，还跟印尼人生孩子了呢，都已经是三代、四代印尼华人了呢，结果如何？
我觉得这个时候非常重要，现在接下来华尔街，还有像硅谷最亲共的地方，未来是最反共的。因为将来受到最大的伤害也是他们。这个时候我觉得我们要保护同胞，特别是在科技领域，文化领域。这些人未来起码遇到大事有躲藏的地方，有棵大树可乘凉啊。这就叫新中国联邦，我们搞个总部，你愿意来工作，我给的工资比你在美国Google、youtube，都要高，肯定的啊，机会比那还好。最重要的是，有事的时候这儿能保护你。说白了这就是硅谷的喜马拉雅农场。我昨天发出去以后，我很感动。我们一位战友，是我们GTV投资的一位战友。刚才给我发了一堆的视频、照片，马上办公楼、住宅一堆，而且都是最好的。
我发现我们这中国人力量太伟大啦，还有我们GTV的投资者太伟大了。所以看，你想一想，我一看这硅谷老多投资了，最起码不下于100号人来自于硅谷投资啊，这100个GTV的股东在那儿啊。这家伙要捐房子，要捐地的一大堆啊。
我今天上午才给我们这位投资股东说，我喜欢斯坦福那个是我最爱的地方，斯坦福，就在那儿建办公总部大楼。苹果呀、惠普啊、甲骨文呐、微软都在那儿诞生的，是吧？我就到那儿去了。然后我要在Woodside买个喜马拉雅农场，战友们到喜马拉雅农场，Woodside、甲骨文、微软呐、老板都在那儿啊，包括IBM的是吧，都在那儿，在那儿弄个大的啊。骇，下午就有俩人要捐房子的，Woodside，要捐房子，当年花3000多万美元买的房子，要捐，我说捐不要，不要。这就是伟大的力量，所以说我有点私心啊。我得在那儿建一个保护新中国联邦的大使馆在那儿，这是美国西方会认帐的，大家懂我的意思了吧，这意义。另外一个，最近很多农场啊，我非常夸张，我觉得我很不高兴。在日本、在俄罗斯、在澳大利亚，有些人捐了1美金、2美金、5美金，还有新西兰的，是在四月份以后捐的。然后就加入了喜马拉雅农场，这是对我们喜马拉雅农场的侮辱，智商的侮辱。你4月份以后你才捐1美金，你加入喜马拉雅农场。我们有人是饮鸩止渴，饥渴难耐，自私，竟然把这些人给加入进来了。你知道这些人加入进来对我们那些三年来拿着全家的命捐着上万的，几十万美元，对这些人公平吗？公平吗战友们？你连这你都审查不了，你有资格来主持喜马拉雅农场吗？
最近这一段来，对战友之家、Sara还有很多战友黑的，打扮成战友的衣服跑到对面去。啊我是从那儿来的，他们太不好了；又到那儿去，我是在这儿来的，他太不好了。说你坏话，挑拨离间！这就是共产党的流氓、卑鄙、下作的一面。但有人上当啊，上当的人就是对爆料革命不信的人。可耻的是那些小人，可悲的是我们的所谓的那些战友，大领导、大咖，也信啊，也信。你就相信战友就那么坏吗？对不对啊？这有问题吧。
还有喜马拉雅农场现在各国，太多了。我们现在西班牙出了三个岛让我们买去；然后希腊出了五个岛，巨大。而且希腊那边当地最有钱的人，当年所谓的叫希腊公主，她有一个船我上过，超牛的船，现在还卖呢，一直卖不出去。哪年，从2003呀2004卖一直卖不出去。她说Miles你要建新中国联邦我们这块儿地，那叫希腊之王啊她们家，把这块儿地可以卖给你。我说希腊太亲共了，我们还真得考虑考虑。但是我们希腊有几个战友太厉害了，也是投资者，竟然跟这位公主认识，让我刮目相看。我说你跟她怎么认识的？这位战友一说吓我一大跳，真有人才啊咱们战友当中。那是真正的希腊的真正权威的家族，你不要看共产党蓝金黄，这个家族是不尿它的。这个家族就在伦敦的海德公园的核心地带，最多的，就是那个park lane酒店酒店park lane酒店park lane酒店，就那一圈最贵的地方，寸土寸金的地方，四座大楼都她家族，叫希腊船王。咱们的战友的爸爸竟然给她家工作了将近三十年，你想想战友有没有人才，把我给震住了！
另外一个，你看看现在圣彼得堡，普京的老家，出来俩战友，纯俄罗斯人，啊，纯俄罗斯人。完全跟中共没有什么关系的，跟普京总统关系特别好，跟我联系。他说Miles我从什么时候认识你的，香港你的合伙人。哎呦，我这想起来了，圣彼得堡我们全给你包了，整一块儿城堡，海边，圣彼得堡那个海参崴港，还有那个小码头港，名叫海参崴，它不是海参崴，叫海参崴港。那一块儿我给你整一圈出来。我噻，这事儿大了啊！我说好啊，可以考虑考虑啊。他说甚至，他们家族搞那个,建潜水艇的。说我们可以考虑给你建一些好的潜水艇，免费送给你们，你们买了这地儿，建几艘，我噻！这这这厉害啊。
哎呦我的娘嘞21万，到5千了，哎呦我的妈呀!从29万到5千，我噻，我这一看一下回5千了，我不看了行不行，俺不看了，俺不看了。29万到32万，哎呦，我的娘嘞，这是弄啥嘞，这是，共产党别这样，别这样。
另外一个呢，我要跟战友们说的，千万各农场之间不要互相拆台，不要互相拆台，没必要，拆台就是拆自己呢。另外一个我现在关于买老股的问题，基本上我可以告诉大家，老股会很少很少拿出来。现在可能、可能啊，会在一个基金，会在一个基金，一个美国的很大的基金，所有的人到那个基金可能是，买那个基金的股份，那个基金,人家买点老股，还没定。所以说大家别在这事儿抢，这个老股的事儿啊很悬乎，很难啦。因为是昨天开始G-TV开始发股票。我告诉大家啊，大家听我说明白，到现在为止70%的投资者战友们填的认股书是不标准的，该打勾的没打勾。所以得让你从新打勾，你要重新寄过来。整个二楼全都是文件，都疯啦大家，现在每天都是夜以继日的工作，都快疯掉了！都要重新来，你想这得几次几下子吧。确定你得认股书三份英文文件都准确了，给到发股票的美国公司和律师看，给完以后然后认股票。
今天已经有人发股票了，有人已经开始交易股票了，多少钱呢？到刚才三小时以前，有战友卖一万股，一万股已经达成交易啊，18块钱一股，18块钱一股卖。但是投资委员会我们不愿意，想20块钱一股统统给买回来，说你要卖我都给你买回来，20块钱一股。因为别忘了，SARACA公司在一星期内，一星期还是十天呢？我有权利，我们优先买，你18块钱我买你必须卖给我。我说你要买的话你出20块钱，对不对啊。所以说这位战友一万股现在就可能拿到20万。还有两三家还有在卖，现在正在等通知。那么现在在发股票，大家别着急，你们千万别着急，那个网站你们都知道了。我会每天告诉你们，在盖特上发，大概什么战友你们可以上去查你们去查去；现在查不到的不用着急，现在不用发，不用问。千万别问，工作人员都快疯掉了啊！咱们现在根据战友签过的东西，最起码延迟一个月，也就是百分之七八十的战友，你得在七月份能查到你的股票，七月中下旬。因为这又一个轮回、一个返回啊，别着急。一分股票少不了你的，一美元一股一分少不了你的。人家拿到的现在开始有交易了，有人买、有人卖，人家自己去找的客户，这了不得了。但是我相信接下来这几个月还会更贵，还会更贵。这是一个给大家说的。
另外一个，G-Dollar有些退回去了有些没退的，没退的就在银行呢，现在都是你的钱；退回去的也是你的钱。谁也动不了，现在大家踊跃，昨天到现在已经六千封、六千个、六千个战友被退回款的，买G-Dollar被退回的。你想想这有多夸张啊！这六千个多少钱啊？多少钱战友们想想？现在已收到了，昨天我再盖特上发了提供了被非法退款、被非法G-Dollar退款。你说这帮王八蛋有多坏吧。咱们战友你们在短短的就这些天，你的一块美金变成二十了已经，到今天下午。完了！没了！现在投资到VOG的千万记住，你投资到VOG的所有的信息不要往这发，跟这没关系，那是跟VOG呢。VOG现在在打官司呢，后果难测，因为共产党要黑咱嘛。后果难测啊，VOG的战友们不要给…又成4002了，我的亲娘啊，这咋回事呢？亲爱的战友们，千万千万记住啊，VOG的投资现在没结果呢大家等着、候着、千万不要给我们发信息中不中？
共产党竟然拿一国之力要遣返包括在英国的，你只要动任何人就等同于战争，谈都不能谈！走着看，好戏下周吧，战友们。
所以说我们美好的生活呀战友们刚刚开始啊，刚刚开始。所以说新中国联邦真把共产党吓晕吓傻了！我告诉大家我负责任的告诉大家杨洁篪带着一众神秘人物出现在夏威夷百分之百的原因就是新中国联邦，懂了吧战友们？就是要和美国勾兑要伤害我们新中国联邦。新中国联邦太重要了把它们彻底吓坏了！你们没想到吧？我可以告诉你未来你会看到美国官员会出来说话，百分之百的原因就是新中国联邦，其他都是扯的。竟然共产党开出来给美国某个大亨香港赌牌、海南赌牌、澳门赌牌、让他要反川普；在私下里给某个华尔街大亨华尔街参与中国货币改革虚拟货币发行唯一授权人。这是天大的钱呐，想分化。然后这边又跑到夏威夷“哎，我们支持川普总统啊对吧？你当选对我们好啊是吧？我们可以给你提供情报啊但是你要把爆料革命的几个人给我呐。”嘿嘿……又来糊弄美国人老觉得美国人傻，美国人天天死人呢哪有那么傻呀？
从昨天到今天全世界跟我们有联系的国家，这几十个国家在还没醒过来神呢。那天闪电之后现在醒过来了“Miles为什么你在四月份你就说北京将成为最严重的灾区？为什么当时三月份你就说曼哈顿将是美国最严重的？你都说对了，为什么？”为什么？为什么？太多为什么了我真烦了！我说我不想证明我多伟大我也不想证明我正确，我希望少死人！我说下一周在美国在全世界你将看到爆料革命掀起一场骇风巨浪！告诉你答案为什么！战友们莘县阳谷县搭县……（视频停顿）
北京的战友们、国内的战友、你就差这一星期两天上学能怎么着？你说死了好？……（视频停顿）
这个我说过……（视频停顿）中南海也不想控制（视频停顿），战友们拜托了，你眼前安全，安全，安全，孝敬爹娘、疼爱老婆、疼爱老公、热爱生活、健身、健心、好不好战友们？太多好事了我就不说了。下周你们关注福克斯；关注美国主流媒体；关注世界重大政治机构的改革；关注北京出现的让你无法想象的重大决定。中不中？一起为新中国联邦、全世界人民、香港、台湾、西藏人民祈福！阿弥陀佛！
最后再说西藏，西藏的很多战友今天又给我发很多消息，看了我昨天直播。我想跟西藏的朋友再说一遍，现在你们有啥意见我都尊重，我不想和你们争论，我发表不了任何西藏。我们新中国联邦的原则非常清楚，包括美国朋友还有欧洲朋友都支持我的原则，我们只和现在的尊者达赖喇嘛打交道。我们跟随达赖喇嘛，尊者说要独立那就独立；他说中间路线就中间路线；他说大西藏区就大西藏区；他说加入联邦就加入联邦。一切听尊者达赖喇嘛，这就是我一切原则。在共产党没灭以前，啥也不想谈，我们也不想谈，谈了也没用，都是意淫。我深深知道内部情报，共产党正在全世界各地物色所谓的西藏人，在准备没有达赖喇嘛以后的后西藏。
今天我去一个地产商店，我一进去，他们一堆戴口罩的在看我保镖再看我：“Miles is hero!” 你是 “New freedom president!” 我说：“闭嘴，我最恨当总统了，你给我闭嘴。”我最讨厌，我真是当狗都不当总统，恶心死人了，我这生活多好呀！所以亲爱的兄弟姐妹们，西藏这个事情，就这么简单。没干灭共产党，说啥都是废话，干灭共产党了，由西藏人民决定，一切都是刚刚开始。
好事忒多，俺就不说了。对了，看新中国联邦CCTV中央电视台《路德访谈》。唔该晒！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1155/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1155/</guid>
      <description>内容梗概: 刚刚我看到很多推特上，有很多战友都在说，蓬佩奥国务卿向国会通知取消啊，这个香港自贸区地位这个，竟没有一个人提到我们爆料革命，包括这个郭啸天啊，你们都是报喜啊，是吧，多少爆料革命的战友的贡献呢？你知道这个事情的背后，第1个提起爆料革命。我们第1个向全世界向美国提出来，2017年啊，我们就说美国要想真正的要想了解共产党，你们要真正负起责任的话，就不要啊，再在香港自贸区地位上有任何犹豫，马上给他停了，包括停止华尔街投资和这个美国的退休养老保险基金，2017年我们就提，刚才我看翻了一下这个我一直都是视频会到现在还没完呢，我说马上中间有人提出上厕所，所以我休了几分钟，大概2:15还要开，但是我竟然看到推上没有任何提爆料革命，没有郭文贵千万别提郭文贵，但是不提爆料革命，大家心都是黑了的啊，竟然那么多人没有一个人提爆料革命，天理何在啊，谁替香港呼吁啊，我可以告诉大家啊。没有爆料革命，美国连想都不会想这个取消自贸区地位，到前天下午啊，前天上午在美国的较量当中，还有多个人在问我取消香港自贸区会是什么后果，到底那么认真吗？那么严重吗？我告诉他们，这是最重要的啊，最重要的，取消自贸区地位，香港港币脱钩，然后惩罚香港的所有在美国的官员啊。然后并且开始要在美国审判，国际法审判，这是我们在做的，前天上午吵的一塌糊涂，我可以告诉说没有暴力革命，这些绝对不会发生，最起码不是现在发生，亲爱的兄弟姐妹们爆料革命是我们每个人多少战友冒着生命危险，全家人都在家，有的人闹着要离婚。有的人要自杀啊，威胁对方家人不让支持爆料革命，共产党分分钟在残害着我们的战友杀害着我们的战友，换来的成绩，你们不要忘了爆料革命，这么容易忘记，永远都不会懂得感恩，不懂得感恩，你永远不会有美好的未来啊，这是个基本的常识，唔该嗮了亲爱的兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1100/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1100/</guid>
      <description>内容梗概:
……我再看一看，咱再加加资源，图片，乖乖，这照片你说……。
我今天把这照片发到了咱们华盛顿的爆料革命作战中心，发到了欧洲的爆料革命作战中心，发到了我们亚洲的爆料革命作战中心，迅速做出反应的，是欧洲和华盛顿作战中心。马上人家问，Miles你要说一下这是什么意思。外国人看不懂，说Miles什么意思，你给我说清楚。
我就给他们讲，我说这个照片是在中国当地的随便网上的公开信息，说人在死之前——大家都在死之前躺在那儿了，爸爸要求孩子要学一下习主席的中国梦；这些穷人呢，在卖鞋的时候，你看看，后面挂着的中国梦。
这个是伪类，这不值得看，这都是烂人，不值得看他们啊。
我发现我关掉了咱这个GTV上的我，才是真实的我。
这两张照片今天在欧洲和在美国引起的反响可大了，他说怎么回事儿呢？我就用英文啊，我抠持半天英文，又软件又是自己写，整半天，累了半天发出三个英文去。哇塞，华盛顿的灭共中心几个人，Miles方不方便视频一下，我说好。结果我发现几个老人家都是蓬头垢面，都是在穿着睡衣，我也穿着睡衣。我说我现在要告诉你们他们是怎么回事儿。
我说整个中共现在在宣传，说你看啊，美国的农民啊把那粮食全都倒那地里去了，把那牛奶全都倒了，跟那个1927年和1925年、1926年美国大萧条的时候……没人买了，就是完全是滞胀，没有流通性了，那么没人花钱了。滞胀怎么办，农民养的牛，牛奶咋办？倒河里去，整个密西里河全是银色的海，全是牛奶；把这盖房子的木头梁全都当火烧了，原因就是没人花钱，银行贷不出钱来，越贷不出钱来越不敢贷，越贷不出钱来越没人贷，最后滞胀。大通缩，二战，大通胀。我说现在呢，美国人又开始倒牛奶呢，又开始烧房子呢，又开始烧粮食呢，原因是不卖给中国人，想把中国人饿死。说这是谁干的？川普总统干的。说这个美国人太坏了，美帝国主义。
这几个老人家，经这一说，哇塞，Miles这什么情况？我说这照片啊，你去看啊。咱们华盛顿的作战中心，头两天，哎Miles,这个吴征跑到美国来，要支持美国灭疫，什么意思？我说我给你们讲讲。老人家说，哎哎要视频一下，啪一视频，这些老人家特能啊。我说Bruno Wu跟马云到美国来要替美国灭疫，所有人都是这样（竖中指）。我说这小子是干啥的啊，我一讲，啊，明白了明白了！
再头两天，他们问我，我们现在，美国人谁是我们的叛徒，在给共产党通风报信？我说那这个太多了啊，华尔街……他说啊啊啊。结果跟他通视频当中，欧洲的咱们的作战中心，欧洲作战中心，特别是德国的哥们很激动，Miles这个照片什么意思？然后我们要视频，所以我又赶快跟他视频了一下子。我每天早上四五点钟到七八点钟，我这嗓子就哒哒哒一直讲，讲英文咱本来就不行，再一个扯着嗓子喊，真累啊，冒烟。
我给他解释了一下子。他说这就是当年马克思呀！我说我这两天推荐我们战友在看你们的德国人发动的第二次世界大战。
当年希特勒要干掉共产主义，他也是干掉共产主义，他说共产主义是犹太人干的，所以说他要灭掉犹太人。你说这个王八蛋有多坏，他是以共产主义为名要灭掉犹太人，因为列宁、马克思、恩格斯全是来自于犹太人。杀掉了几百万犹太人，现在是共产党利用共产主义要杀掉美国、毁掉世界。
现在有本书叫中国梦，我说现在这个噩梦，中国梦现在成了世界的噩梦。就是它制造了一个最好的，他们叫三个代表：
第一个代表，叫武汉P4研究所，代表我们的军事力量，它叫做CCP-virus——叫病毒。
第二个代表，是叫做Made in China-Mask，口罩，来自中国的口罩——代表我们的实力。
第三个代表，Made in China-RMB——就是CCP-RMB。
我说严格讲，你应该纠正这三样叫CCP-RMB、CCP-virus、CCP-Mask，这是 three representative power. oh！懂了。
我说现在是共产主义的中国共产党的中国梦在绑架14亿中国人民，正在要消灭全世界。你信不信？我说你们德国人的5G，你们德国人为啥没有5G？德国人能造出世界上最好的汽车，德国人的通信相当于郭文贵讲英文的水平，小学水平——因为共产党渗透。
他说默克尔隔离期间，她有有反复。他说她虽然是现在没有爆发，但身体是非常非常糟糕，而且德国很多政客都已经被隔离，染上病没有说。
我说我给你讲一个具体的故事。纽约昨天下午一位政府官员，我们去给他捐东西。昨天我们在这里捐了4个我们旁边的医院，最厉害的医院，我们捐了口罩、消毒剂，还有擦拭巾，人家感恩万分呐！然后这里的情报部门、警察部门、执法部门，我们都捐了这个东西，人家感恩万分。然后我们纽约捐的，人家那里直接给我打电话，miles，我们太感谢你了，捐了4、5次了；但是我想问你一下，miles，现在你觉得我们最危险的是什么，他说你能不能告诉我一下？我说你最危险的，我只给你说两条：
说纽约过去每天就正常死亡20个人和15个人，但是在过去的这些天，每天死220到250个人，这200个人可能180、190，可能150全部可能都是virus死的，病毒死的。但是你们却没把他给测量，也没有确诊。这会导致什么？触着这个尸体的人会大面积感染。他说，我们已经意识到了，这个事太大了。
我说第二，你要小心的事情：无症状的带病者，和现在的你们发现的动物带病者，和有意在公共场合的传播病毒者，这就是第二个问题。
他说那是谁会干这事呢？我说共产党，很有可能就是Bruno Wu，也很有可能是Jack Ma，还有一些混在中国城法拉盛的，替共产党卖命的沉默力量，他们的家人在国内可能也被威胁。哇！他很激动啊，很激动啊！
在这种情况下，战友们，我说你再看看这两张照片。中国人都要死了，在死之前要学中国梦，习近平的中国梦；然后要宣布说，你死是为啥死的，因为美国人呐，美国人给咱放的毒，5个军人来了……。还有更夸张的事情，现在美国人把粮食全倒河里了，不卖给咱，要把咱饿死。
我说这就叫拉仇恨。跟希特勒当年的戈培尔让全世界说，你看看，他炸咱德累斯顿，把咱老百姓炸成这样。当时死了两万五，说死了二十万人，专炸孩子和女人。你不去跟盟军、跟美国人英国人打，你就会被炸成这样。夸大了10倍。
更重要的事情，他咋没说你炸人家伦敦呢？他咋没说你刚刚杀了将近10万美国人啊？他不说这事。再你去打人家国家、你侵略人家干啥去啊？人家不揍你吗？煽动民愤，大量的宣传机器。
然后说咱们的经济问题是什么？他不说他是当年凡尔赛协议签到了一战的赔款，让他恼怒。他去侵略别人，他打破了一切的一战的协议。他侵略别人国家不说，他说，你看是他们夺走了我们经济，他们就是英国、法国、波兰、是立陶宛、美帝国主义，包括苏联。然后说共产主义，然后谁？犹太人。
我说这不一样道理吗？这些人一听我（说），兴奋、兴奋。我说我告诉你们，你们一定要听住这句话：现在的共产主义在准备着和你开战。你开不开，他都会开的。他正在为这准备着。
我说你看看现在的香港什么概念？我说香港大街上，我说我告诉你，就在你给我电话之前，香港两三个警察跟我联系，说：Miles，我们现在想上你这个节目，我们想接受你采访；Miles，我已经豁出这个命了，我要接受你采访。
香港警察啊，战友们记住。我当时告诉他，我说我不能接受你采访，我也不能让你上来。原因很简单——你接受完采访，你就进监狱，或者你被害死。我说：只要你在香港，我决不采访你；你离开香港，我就一定采访你。
他说我们现在大概有，我身边的人60%、70%的人，都会离开警察队伍。我说这一天是一定会来的，只是晚了一点。香港人付出太多代价了。死了这么多人，抓了这么多人，香港现在都快给打烂了。
他说你不知道他们多夸张，根本不是我们警察干的。现在还威胁我们家人，让我们杀人，让我们销声匿迹，威胁我们的一切，我担心我们警察会全部毁掉。
我说我在几个月以前就说过，用完你们，一定把你们灭掉。我说下一个香港就会大量的爆发。我说记住我说的话啊，香港一定会大爆发。这个大爆发首先就在你警察、政府队伍里面，包括林郑月娥。共产党没有心情把你灭掉，就让病毒把你灭掉。
哎呀，这小雨太浪漫了、太浪漫了。哎呀太好了，我给大家怎么看一眼啊。你看看，浪漫吧，太浪漫了。
亲爱的兄弟姐妹，你知道说完，香港警察说：郭先生，你说的现在全对了；我们警察很多人全看你的爆料革命。而且说我们抓过好几个，就是他们让抓的几个在香港的爆料革命的战友，说我们都偷偷给放了。我说：我知道，我都知道。他说：我们实际上放了很多人。
香港已经是要崩溃啦。记住我说的话，战友们。我把这话已经告诉了所有的几个作战中心。美国人、欧洲人大兴奋呀。我说你们英国人，我昨天晚上给一个英国人说，我说：你们英国人，你们真是一帮婊子政客，你们出卖了香港，你们自私、懦弱，你们不要脸。我说，你们一个老不要脸绅士的身份，你们出卖香港。我说我诅咒你们。受到惩罚了吧！现在他们都意识到了。我说你们现在来找我，我三年来给你们提供了如山一般的信息和证据，有一样事情是没发生的吗？现在你们想起香港人来了，香港人付出了多大的代价！
我说你们英镑坚挺是什么概念？很多是香港人支持了你的经济呀，香港人投资了你的东西呀。如果香港人都撤出你英国，你大英帝国立马完蛋。他们非常认可呀。
现在他们要跟香港人站在一起。我说你们要拯救香港人，拯救香港人就拯救了你自己。英国人，我说我告诉你们，香港人的医学是你英国人的一百倍、一千倍，全世界我没见过一个发达国家像英国这样，根本没有什么医疗系统，垃圾一样，又贵又烂。我说香港是最好的医生、护士系统，你们为什么不去帮香港人啊？
我们在两年前，我们给十几个国家出了一本书，这个方案我和班农先生，还有我们法治社会、法治基金团队做的，就因为现在我们都签了保密协议不能公开，未来我们会为大家公开。是2019年7月份出了一版，记住啊7月份香港运动才一个多月。2018年5月份我们就出了一版，在两年前，我告诉巴西，我告诉德国（你看我说就说漏了），我告诉包括英国，我告诉他们：如果你们的国家想强大，你就出台一个政策，叫什么？叫无条件的欢迎香港人，只要你是香港人，你到我这来，我直接给你永久护照。
我给巴西总统，从他竞选前到竞选后我都给他建议——我们在华盛顿见过多次面，我今天第一次在这说——我说如果你把整个巴西的农业资源、天然资源和你那个亚马逊河，整个的这个大自然，划出一块地给香港人，我说三年到五年，一个香港在巴西就建立起来了；你这个巴西将从一个三流国家直接到一流国家；你的国家将成为一个文明的、高尚的，有纪律的一个国家，我说你叫50万香港人都可以来。
我给英国人说，我说英国要想强大下去，回到一流的国家，英国给出来……比如说曼城，比如说在西部任何地方，你划一块地，说这是给香港人的移民，无条件地所有香港原来有护照的全来，我说英国人会马上GDP从4.7万亿到5万亿美元，直接干到6万亿到7万亿美元，而且英国的技术、医疗、公共设施全部强大。
我给德国人建议，德国人只要你给香港人50万名额，给他们护照保护他们，德国人的5G和医疗系统马上提前50年；我给意大利人、我给法国人全部都建议。现在他们都找我了，说Miles你说的太对了。晚了！
所以说战友们，当昨天、前天他们说，全都认为这一招对香港有大帮助的时候，好，昨天我告诉他们，我说你们现在一定要进行第三个事情，跟美国联合在一起，对中共实施绝对是经济上、合作上、WTO的国际联合国上，联合性行动，对老共进行打击。阻止老共疯狂对香港更恶劣的手段，包括对台湾战争下手，然后摧毁世界经济。大家都意识到这个问题了。
所以这几天咱们的华盛顿的作战中心，欧洲的作战中心，亚洲的作战中心，真热闹。战友们我是没办法，有很多话我是不能给你们看，也不能跟你们说，很多话不能跟你们讲。如果你们听到以后，你们会感到兴奋。
共产党已经在被围剿之中。现在整个国内的这种宣传，和对GTV的这种恐惧和这种疯狂，就证明了它们即将灭亡。大家还有怀疑吗？它只是怎么亡，怎么被消灭。这还用怀疑吗，战友们？
哎呀，我发现啊，这回从电脑上看，这是真实的我自己，但是我本人比这电脑上好看啊。
所以说战友们，现在热闹了，这个病毒……你看纽约人现在恨共产党，恨到什么程度！知道嘛战友们，很多大公司，这些大人物，现在都在说，绝不会在未来有一次，招聘有共产党员背景的这些员工——很多人跟我说，某个大保险公司跟我讲。我说你不能这么做，共产党员家人背景，他孩子是无辜的，你们不能这么做，这是歧视；还有人要说，我们不要中国人，那更是歧视。
所以说，我们爆料革命另外一个任务，大家要看到，我们让全世界认识到，共产党CCP病毒，不是中国人病毒，不造成种族大屠杀，不造成排华，这是多么的重要。在华盛顿，在欧洲，在日本，在政府的内部已经形成了绝对的，不允许把中国人这个词当成和病毒连在一起。爆料革命做了多大的事，这都是战友们的本事，全世界都要拯救香港，这都是战友的本事。
我们GTV（G-News）现在很多香港来注册的，我们欢迎香港的战友注册GTV（G-News），一切以香港优先。未来香港人在GTV（G-News）上的发声，我们一切以他为主，为他发声。而且我希望战友直播的人，想尽办法，多邀请香港的被害人上GTV说话，因为很多媒体已经不允许他们讲话。我们绝不能把香港变成当年的犹太人，而是我们把香港变成今天的中国人的耶路撒冷——我们的圣地。
你知道，我把这个传到欧美去，你知道多少人喜欢，说Miles，你这句话说得太好了，香港人是中国人的圣地——耶路撒冷。我说，那我们就不要把香港人变成希特勒脚下的犹太人，要杀掉。共产党现在对待香港人，就像对待犹太人一样。
我们说G-News啊，不是说GTV，G-News。好多人要投资G-News，说Miles，怎么样投资。我说我告诉你们，G-News是我们战友一个字一个字抠出来的，是所有战友的心血。我给他们讲，为什么我们爆料革命要贫穷的爆料？为什么我们爆料革命就是要穷啊，就是要没钱啊？共产党，还有当年希特勒一个德行，就是让你们知道，你想发财，你想有衣服穿，你想有比基尼，你想有汽车，必须跟着我希特勒纳粹，必须跟着我共产党。这才导致了整个中国人民，乃至于全世界，包括华尔街，包括那些不要脸的香港四大不要脸，不就是为了点钱么！卖掉了祖宗，卖掉了未来，卖掉了孩子，卖掉了自己的尊严。因为它们控制着资源，因为它说我能给你发财的机会。我们爆料革命为什么不可以呢？
我阳光下，我G-News为什么不可以？我G-News，我说G-News啊，我不能说别的，只能说G-News，G-News当然可以啊。G-News就是要把爆料革命的战友，我们现在就是，大家不能靠捐款，大家不能靠骗钱，大家更不能把它当作生意，但是我要让所有的跟随G-News爆料革命的人，过着体面的生活，过着真正有尊严的生活，过着有钱的生活。
我们昨天，我跟我们律师团队，我告诉他，我说G-News融资的时候，这些人一定要给他股权。他说这怎么可以，我说他是付出最多的，包括我香港的，我说这40多个孩子，必须给他们股权。而且我告诉他们，你可以用你指定的公司来持有股权。原因很简单，我说你已经把生命交给了香港，交给了中国人的未来，中国的圣地，你就不需要再饿着肚子革命。共产党能给的，我们能给你更多，而且我们是干净的、无条件的。为什么不可以？我看到很多网络上给大家的建议，我觉得非常棒，没有人忘掉香港人，这就是爆料革命的本质，革命中有战友哇。
我昨天关于G-News的问题啊，G-News啊，记住啊，我说的是G-News啊。关于G-News融资的事，战友给我建议，我特别感动，没人忘了香港。所以我说共产党不仅绑架了全世界人民的未来，绑架了全世界的利益，而且向全世界说：只有我能给你钱。
这就是为什么我跟共产党打交道，说，唉，文贵，他们离了我们行么？他不到中国做生意么？他不利用中国市场能行吗？什么比尔盖茨、沃伦巴菲特，他不跟中国人做生意他上哪去搞这个市场去呀？这就是华尔街这些不要脸的东西，竟然立了法，共产党的“中概股”来不允许查他的所谓上市公司提交的数据和资料，就是真假你不需要查，因为他是国家的法律，哪有这不要脸的？我说你华尔街这种坏蛋简直把美国、世界、给毁掉了。
我昨天晚上跟一个华尔街的哥们儿说，还有一个纽约的哥们儿说，我说如果你敢跟我打赌，23000的道琼斯指数，我说现在谁不拿现金谁是王八蛋，50亿美元拿在这，如果你能撑得住20000，撑得住18000、15000！我说因为整个“中概股”把整个美国的经济注入的泡沫、制造的虚假。这个灾难来的时候，我会所华尔街你是撑不住的！他完全同意他说：“Miles我一分钱都不给你赌，我非常清楚！”我说大选前你撑大选以后你必须得把这个泡沫的“撑”给他干掉，甚至你都撑不到大选。我说这是共产党经济的毒和威胁人民健康的真正的病毒“冠状病毒”CCP冠状病毒，和他在全世界植入的民主、自由的病毒，和在香港展示给全世界的这个简直是红色的恐怖！包括WHO这种对全世界的威胁，对香港人打压对台湾人打压十几年不让台湾加入世界卫生组织，出来个 “谭书记” 。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月13日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1058/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1058/</guid>
      <description>内容梗概:
这回上来了，（图像）咋么这么黑？太黑了，这里用手机播的，手机播的，手机播的。大家现在看到外面这个大海的漂亮，今天绝对是漂亮。天呐，战友们，战友们，战友们好，我今天是用手机播的，昨天那个麦克风送来了，我还担心滋啦滋啦响…得！咱还是用这个吧！
这个应很多战友们的要求，今天还要吃饭，还要吃饭，还要看文贵吃饭。好啊，咱就一起吃饭吧！啥事也不聊，也没啥爆料，咱就在这儿吃饭，你们都看我吃饭，只要你不嫌饿，你就看，你要是饿了有事你赶快下线。
哇！好吃好吃好吃，这鱼骨汤是我的挚爱，今天这个鸭子，大家看一看这个鸭子，一盘鸭子，然后是鲜贝，然后是小笋鸡，青菜还有蘑菇，然后是现烤的面包，现烤的面包，今天面包变了。果汁，鲜榨果汁，鲜榨果汁，还是柠檬，必须的柠檬，绿柠檬，黄柠檬不太好，还是绿柠檬好，还是绿柠檬好。哎呀！真是一系列的事呀！哇噻，这么多信息没看，所以说兄弟姐妹们，该吃吃该喝喝，啥事也不往心里搁，该吃吃该喝喝。
战友们，对面电视上就是福克斯的即时播报。这股票，今天星期五，四万亿美元，战友们四万亿美元呢？这么大的股利，四万亿美元是什么概念？是中共所有的家底，所谓的外汇储备，打的跟水漂一样。战友们，你们真不知道这有多可怕呀！四万亿美元是什么概念？我告诉大家，阿联酋，阿联酋四千亿美元的GDP，伊朗四千亿美元的GDP，土耳其也就是四，五千亿美元的GDP，日本才五万亿美元的GDP，英国不到五万亿美元的GDP，这叫二等国家，法国德国也都这个数，差不多，上下差不多少。整个国家GDP放进来没了，没了，战友们，连几个小时都撑不了，这还了得了吗？你说这要不要命这玩意？这吓死人了。
昨天，这个好多大基金都收到政府的各种积极信息，包括下一步今天可能下午要公布吧？！还有一系列的公布。你看这个，要公布就这也挡不住。所以说战友们有多恐怖啊？你不敢想像。战友们，一个法国，一个意大利，一个德国的GDP扔进去啥事没有。大家你们知道吗？老说沙特沙特牛，盯住沙特，沙特一年的GDP才多少钱你们知道吗？才一万亿美元。四个沙特没了，啥概念战友们？昨天我坐在这里吃饭，今天坐这里吃饭，市场又干掉几万亿美元没了。
昨天我听到路德访谈，路江谈，路江熊谈，谈到的关于这个白菜，到底钱去哪里了？就是这个白菜的比喻，老江说的也对，也不对。明天我说，明天我给大家好好说说这钱去哪了？到底病毒咋回事？这个病毒的结果将带来什么？这个经济的动荡将带来什么？战友们这不是开玩笑的。我可以毫不夸张的说，没多少人搞明白，没有多少人搞明白。战友们，你别以为这外国领导人那就什么明白，专家的，专家都是放狗屁的，没有一个专家能整明白的，都是骗子，专家都是骗子，你见这个事上有一个专家说准的吗？有一个专家搞明白的吗？
战友们，你们还没有感受到，一点不夸张的说，你真能感受到整个地球都在颤抖，整个地球都在颤抖，这可不是开半点玩笑的，这个事可是大了去了。
昨天，我一个好朋友，昨天晚上三点钟他做出了一个决定，他跟我说的时候，他说文贵，我告诉你我做了一个决定，他以为我会很惊讶，我说你这个决定做的太晚了，太晚了。我说你相信文贵，你也跟随爆料也么多年，你们家有钱也有权，但是你不百分之百相信我们爆料，做的决定晚了。
但是战友们，现在发生的情况，你再往回看，今天早晨，我给我们战友们，战友之家战友们发信息，好多议员给我发信息说：Miles，全世界都看着共产党的宣传，病毒来自于美国。你怎么看？我说我几周前就告诉你了。习非常恼火！王岐山给他出主意，咱要把病毒送到全世界去。他们都有病了，大家都平等了，你还得帮我解决问题，不但如此，（还）非常生杨娘娘（杨洁篪）的气，就是杨娘娘的整个外交工作不力。要把战场拉向国际，把责任推向美国，让它比我们还糟糕，然后反咬一口责任推向美国。就这么简单嘛！大外宣战、外交战、然后国内打经济战，给你整美国，这不都发生了嘛！你们想象这么牛的人，他到现在才明白过味儿来，咱给他说了半天了！对不对？！他就这样啊！
所以说日本的一个银行，原来跟我们合作过的，现在说：“Miles，你有没有兴趣加（入）？我可以日本特批叫你三十五个股权进来。”呵！我说你好好学学历史去吧！
明天我给大家讲讲银行，银行在这种情况下，银行会发生什么？明天我要（告诉）战友们，告诉大家潘多拉盒子到底它能带来什么？就过去这三四天的股市，还有共产党的擀面杖子到现在还在里面撑着，还有香港的股市会带来什么？还有这个病毒，这个病毒会给我们带来什么？战友们我跟大家好好聊聊，我观察了几天了！我看这些神仙都怎么出来？你看咱们爆料革命当中！记住、战友们，三种人！咱不说那欺民贼了，咱就说咱们现在对整个爆料革命和对共产党的这个灭共的事。
一种人，只讲共产党的过去。
（你们不知道现在外面有多漂亮！整个海雾、我就像在雾中，这简直是漂亮到不行了！战友们这太漂亮了，我一会儿让你们看看去。）
战友们，一种人是说过去、说历史，这时候谁都会说，那谁不会说啊？没用也！以史为鉴…人类从来没有以史为鉴过，人类从来没有以史为鉴过，人类永远是在一个轮回当中；
第二种人，东拼西凑、瞎搞预测、瞎蒙，蒙对算数，蒙不对拉倒；
第三种人是情报，咱们爆料革命的核心力量都是情报，千万别瞎说！
到现在为止，没有任何人讲清楚这个股市将带来什么？经济将带来什么？下一步将怎么样？我们爆料革命为什么在一年前、两年前、三年前敢这么说！明天我会告诉大家，它会怎么影响大家的生活？最终的结果是什么？共产党在玩什么火？
我这几天跟大家说的，你也看得到的。我在船上，昨天晚上这眼睛疼的真的是不行了，就是看东西看太多了，看电脑、看手机看太多了！真不行了！给我发信息的人太多了！但是战友们，这是伟大的历史时刻，没办法对吧？！很多人还没闹明白咋回事儿呢！
（手指向电视）从21000那上不去了；21398对基金、金融来讲，21000是生命线，就剩300（多）点了。太恐怖了！你知道日本那个银行要给我三十五个股权，说一周内可以完成交易，让我只拿百分之十的现金，剩下的钱以后再给。多大的银行啊！原来费了天大的劲，要折腾他这个银行。现在找上门来了，跟白送差不多。但是谁想沾这便宜，谁死得快。大家千万别高估了有钱人的智商…还以为我是傻子呢！
昨天下午我坐这吃东西，我没让大家看，你们要是看了，你们（会吃惊），（手比划）这么大盘子俩盘。一层、两层、三层、四层、五层的肉，全吃完。哎哟！那个面太好吃了！这什么情况？战友们，这是什么情况？你看这、这、这…（手指向船舱外）什么情况？！
昨天我一个朋友，开除了2000多个员工，两千多个！一个做黄金的公司。原来英国的前首相，两个首相都是他们的顾问。这哥们是美国人，在英国发展，总部（在英国）。多年前我就认识他，赚了大钱了，（靠）黄金、还有金矿。卖了一次上市公司，赚了大概600亿人民币吧。后来一看黄金又行了，又来一把，这回陷在那了，在英国。昨天告诉我说炒了2000多个员工。他这些员工真的都特别好，他哭的时候，员工也哭。这是英国，我说的是英国，战友们。我现在不能告诉你们具体的名字，美国在某个公司里面炒掉了百分之四十的员工。这个接下来，战友们，这真不是开玩笑的，很多人还真没有搞明白这有多可怕啊！这个四万亿要喊一嗓子搁过去，那股票都得几个涨停。（搁现在）这没用！
大家要记住，21000点里面，百分之八十、甚至九十都是机构投资。战友们，美国这几个市场、道琼斯指数、纳斯达克（指数），这些都是靠什么撑着的，机构投资撑着的。百分之八十、九十全都是机构投资，个人把钱给机构、给基金的。中国是百分之八十、九十是散户，所以说叫韭菜嘛！一斩、就把你（韭菜）给斩了，一茬一茬的切。
现在这个数，现在这个点数基本上都剩下机构投资。要么你就选择，我、老子宣布破产、清算，就是自杀死亡，要么就等着跌掉、跌光！现在这个指数就真的是要命的指数，到一万五千点已经嗝屁了，华尔街这回…昨天路德访谈说得好，华尔街，昨天我告诉路德先生和老江还有安红女士，我说真有可能搞第三次世界大战，但他昨天没说清楚。我昨天说的事情，华尔街如果继续强大，继续控制这么高的财富，我给战友们说句话，没有了共产党也没有新中国，没有了共产党绝对不会有新中国，只能有比共产党还坏的这个老中国。
明天我就给大家宣布，我们所有战友们要面对一个问题，从明天开始起我们就该分辨什么呢？老世界和新世界。从明天起咱再说话老世界就是从明天以前叫老世界了，从明天之后就叫新世界。一定要这么看问题，这不是开玩笑的。对我们爆料革命，不都是有利的，有些还有弊的。
世界银行IMF，这些大的金融机构、国际机构，还NGO组织，包括联合国全部都得重启了。支撑它们的是美国，以美国资本主义、民主社会、具有西方宗教文明的社会，严格讲是蓝色海洋国家，地球上绝大多数的海洋国家，基督教徒，犹太教系，资本主义，民主文明，英国大陆法（系），是这些为基础的联合国和二战后的美国，以美元为主导的西方民主社会。
现在是什么概念了？现在是以海洋国家遇到了最大威胁，大陆国家包括中国为首的俄罗斯，包括印度，这些国家，包括南美一些国家，现在遇到了一个新的挑战，新的一个机会。世界版图将彻底改变。
所以说明天我给大家讲讲，再往下发展会发展到哪去？灭掉共产党这个词说得可容易了，你以为共产党这个机构说“叭唧”就没了，然后世界就在等着，美国在等着：啊！共产党没了，那我跟新中国打交道吧！…哪那么简单呐？你关掉一个小卖店，你想想有多少事呀？工商执照，税务执照，员工遣散，废旧东西处理，新东西怎么办？欠货款怎么办？一堆的事呢！小卖部（都如此），何况一个国家政权呢？！可没那么简单！
所以说兄弟姐妹们，灭共产党所有的中国人，党内的人都在恨共产党，包括习近平。没了共产党自己会怎么样？没有共产党的中国会怎么样？美国人也在这么想。
最近我们美国几个最牛的哥们，每次都问我：“Miles，没有共产党的中国谁穷？谁可信？没有共产党中国是什么样？”都在问我这话。我再说一遍，爆料革命，一但把自己神化，然后跳进政治的漩涡里，权力的漩涡里，那我们就是第二个魔鬼将来世上。人家打开潘多拉盒子放出的魔鬼，我们就是其中魔鬼之一。只要我们心里一直动念，想去搞政治，那就必死无疑，绝对是魔鬼。但是爆料革命的战友们出来一批精英，会参与到新中国的建立，这是必须的。但是那是人民一人一票选举的结果和国际重建机构的认可。
爆料革命在任何情况下，我们就是一个普普通通的草根，我们就是普普通通的人。（如果）要把自己像马克思，像列宁，包括像过去罗马帝国，包括西班牙帝国都是打着宗教的名义，弄成神的名义，都是神的战争，都神化，先神化，包括共产主义它本质就是神化自己，都是糊弄老百姓，那咱就是魔鬼。我们就是普通的人！
这两天，昨天晚上欧洲的好多国家领导人说：Miles，我们现在严肃认真的跟你谈谈，如何在没有共产党的中国跟你合作？跟你爆料革命合作？我们很严肃和认真，我们可以率先宣布，我们承认爆料革命是新中国民主的下一个什么政治改革和走向西方民主国际合作的一个主要力量，然后我们会承认你们这个机构什么什么官方的合法性。我说你觉得说这个有意思吗？你能不能活到那一天都两回事。还有我再给你们重申，如果郭文贵和爆料革命愿意那么做，你们记住，我们比共产党还坏。你们又将犯一个错误，再陪一个魔鬼。不可能的！我说我们就是普通的人。
他们竟然说，这帮人竟然说，有些都律师出身，“你们太神了，你们太厉害了，你们的GNEWS、GTV我们看了以后，你们就神吶！你們就神吶！”如何如何如何…我说你们不要搞这个神化的东西，不是那个情况。另外一个，爆料革命在中国灭完共以后，我们爆料革命要在国际上成为一个真正大家相信的一个思想组织，智库。战友们连在一起，经过总结，经过大家的成熟，这是可能的，但是绝对没有郭文贵，郭文贵必须消失在山林，一定是这样的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就为什么明天星期六，我要跟大家好好聊聊这事，好好聊聊。明天大家准备好吃的喝的，准备好茶，准备好瓜子，不用戴口罩，没毒，跟大家聊聊天。（景色）太漂亮了，仙境一样。
现在国内战友，很多人给我发信息：高速路通了，小区也开了，很多工厂要求必须复工。我明天给你们答案，很多人在问我，没办法一一回答，我明天给你们回答，我明天会给大家，战友们很多问题我明天回答。我让大家知道现在世界都乱了，世界真的乱了，不是一般的乱了。
昨天A股市场、香港恒生是坚持最难的，最难的一天。昨天你看那走势，太难了。这擀面杖子撑得也不容易，不容易。这个青烟袅袅到四月一号还有多少天？哎呀，还有多少天青烟袅袅，战友们？很多人吶，很多人说台湾防疫的好啊，日本防疫的差呀、伊朗防疫的差呀，还有这AI病毒会找人啊，还有说这针对共产党的。 现在说啥都有。战友们，咱们要Hold住！
我一在我们家吃饭，我们家的饭就多消掉一半。我娘我爹就看我吃饭，就爱看我吃饭。郭太，我的妻子从跟我谈恋爱就爱看我吃饭。我一坐那儿，五六只烧鸡一会吃没了、十个馒头最基本的，然后两瓶白酒“咣咣”喝肚里了。就看着我，每次都看我吃饭。现在的饭量真不行了，是原来的十分之一。原来是真能吃，我能吃到啥程度？战友们有一天我妻子要出来给你们直播，聊聊我从小时候那能吃，你们绝对不敢相信。我们这个家人的基因真的是不太一样。我这个能吃到吓人，早上十来个馒头，我们老家是二斤吧，那个杠子馍五个馒头一斤。一串五个，二串十个。中午十个，晚上十个。那时候爱吃猪头肉、还有烧鸡。坐那块儿，猪头肉三四斤肉就下去了，然后再喝酒。烧鸡都是五六只，就是三只吃下去不过瘾。当然这鸡不是那么大鸡，是我们老家那种阳谷县、山东莘县那小隼鸡儿。吃下去不过瘾。所以我从小就一堆兄弟跟着，反正照顾我。他们还没等坐那呢，烧鸡已经干掉一半了，回回如此。我们厨师说，我是他看过最能吃的人。我这一回家，我家人跟我吃饭，我基本上每天陪我爹我妈吃饭，跟我太太都十几个人、二十几个一桌。这一桌子绝对会多下很多饭，因为我能吃。昨天我把那两盘吃掉了，我们厨师说“我没见过这么能吃的人。”一点也没剩，就像这一样全吃光，鸭子也没了。我说你是没过我吃东西。刚才锻炼，我们那大美女因为她模特出身，那个拉腿那个她也练过。她说：“这个平板撑太吓人了，你能做那么长时间。”我说：“我能吃，我也能干。”没别的意思、没别的意思，大家别乱想，别乱想。
哎呀天啊，你们不知道发生多少事呀，战友们。我现在发现这社交媒体是有限性，我没办法把刚刚昨天的直播到今天的直播中间的感觉发给你们。我的手机一星期前拿着去备份去，这孩子傻了，说“你这手机短短的三周，你用了这么大的数据。”吓人。我就这样，每天这么多小时工作。
昨天日本那哥们说：“Miles，就想跟你喝酒呀。”我说：“啥时候都想喝你喝酒，就是不想和你们家人坐在那一起去洗福冈那个私人家庭温泉”脱光了，老婆。女儿、儿媳妇，还有他姐姐，脱光了，然后坐在那“私人家庭温泉”里边一洗。这是最高荣誉了，人家全家人要求你跟人家一家人洗“私人家庭温泉”。哎呀，那时候我不好意思呀。那时候我肚子也大，你知道吧，还得吸着、还得挺着，然后一会吸不住了。装作不看，能不看嘛？！不看不行。一会“瞄”看一眼，“瞄”看一眼，最后…得！直着看吧。别不好意思了。结果后来我发现邀请你来是对你的信任，把你当家人。你越看人家越高兴。他的姐姐确实有点…看着不是那么啥啊…我看的比较少，姐姐不高兴了。姐姐说：“你看，郭桑就不认真看我，就搂了我几眼，你不就嫌我丑吗？”所以说，下回就使劲盯着他姐姐看。哎呀，耍流氓也有合法性。你说这玩意儿也是文化的问题。反正我说实话，这日本这文化我可受不了。但是全世界你想交好朋友，最忠诚的日本人。日本人要跟说你交了朋友，难着呢。没有三年五年、七年八年，他心里不把你当朋友。真心交朋友的时候绝对最可靠的就是日本人。全世界对朋友最不忠诚的不是我们中国人啊，是中东。中东对朋友是最不忠诚的。
天呐，这海。我得让你们搂一眼。（拿镜头对外面）你们看看，亲爱的兄弟姐妹们，啥样。你看看，你看看外边啥样。你看看、你看看这海潮、海潮、海潮，你看看这一圈。你看看战友们，嘿！你说这漂亮到啥程度。在周围都是小岛啊。你看看，外边挺冷的。你看看这个。那是我卧室啊，卧室里没有藏着美女啊，没有金船藏娇。你看看这漂亮吗？你看看这个漂亮！大家现在你们能看到这个船的质量，我让大家看一看，那么近的时候。你看这个质量，这看这个布，你看这个细节。它为什么一米120万美元。大家看看这质量。我相信美国人100年也造不出这种船。你看看这玻璃。大家看到这质量了吧…盆景。哎呀，这世界，跟战友们一起经历了世界的巨变。我一会有一个视频会。面包全吃完了，只剩一片了。你看全吃完了，鸭子也没了。还剩几片？还剩三片。
所以说兄弟姐妹们，这个世界如此的变化…（战友点名）这个孙子叫什么？黄河边是吧，那个孙子，烂人太监黄河边，这个昨天我们律师把那个单子给我们，我说这个案子不是取消了吗？包括黄河边嘛！结果他说不行，不能取消。我说为啥，他说我们会在加拿大会把他所有的资产，所有的相关事都查明白，而且加拿大有关政府部门不让我们撤案子。这个孙子，这个烂人！我提起他我都嫌脏我的嘴，你知道吧！你看到有些人我从来不提了，我提都不想提，脏我的嘴，提我都不提。所以说这些烂人真的连我桌子上这些菜花都不如。有些人别着急，看咱怎么开始给他们打打太极，怎么收拾他们。战友们，没人看清楚我怎么出手的，未来你们会明白的。
昨天很多人问我：郭先生你的万亿美元帝国咋回事？我明天一起回答。你放心，我就给咱们爆料革命未来提供金钱、资金支持。说实在话，这都是过去事我才说，不过去事我不说。我曾经动过念，我动过念，大概在两年前吧，我知道这个结局，我非常清楚。军事上的、经济上的、能源上的、金融领域的这个市场。我们的几个基金也特别想和我一起来干这事，说：Miles我现在我拿出来两百亿美元作为你的种子基金，基金的种子就说。你可以说，你可以召集全世界的人跟你一起专门做一个就是共产党倒台、倒台的基金，就是压着世界上几个大的板块。是那时候我特别想拿两百亿美元我和战友们对赌，（如果）赔了，我赔我50%，（如果）赚了，战友50%。咱们拿一个大的基金搞个几百个亿。这回咱得赚多少钱？现在大概赚的是最低300%，高的是600%、800%。咱要拿个四百亿美元，五百亿美元，（那么）四千亿攥手了，四千亿就攥手里去了。大家就想想，你算算你买香港的恒生，买道琼斯指数，一股多少钱，你算算吧，你算算吧，马上结算，当天给钱，当天给钱，当天拿现金。
我就是想让爆料革命更纯一点，灭共是核心，不能分了心。咱别又打狼还赚钱，这事太贪了，所以我就没干。接下来我就要开始要把GTV，GFashion这回搞都是公开的，全在网上公开的。所以说昨天我们一个投资基金的投资者跟我们某个战友通完话跟我说，郭先生我们有兴趣跟你搞这个GFashion、GTV啊，我说好啊！
首先俄罗斯的哥们先认股10%，我们要战友们未来得成为这个世界上雅典娜计划和真正的诺亚方舟，每个人都是诺亚方舟成员，那才是我的追求。战友们咱们坐在喜马拉雅农场，是不是啊，咱们吃吃喝喝，那啥感觉啊！那啥感觉啊！是吧。那时候就是咱们战友们吃的，穿的，用的，开的都在GFashion平台，GLevel 里面选，全世界打五折，你得把他们羡慕死。全世界金融秩序完了，什么好东西啊，想到我们这来，给我们战友打五折，只有我们能做到，没人能做到。
马云这个卖假货的，那是什么玩意啊？！烂到家的骗子！我们要的是高尚的生活，而且要合适的成本，高尚的生活。G TV言论自由，是不是啊。这就是马卡斯（口误 马斯洛）这个线，生存，吃，喝，睡，性，然后追求尊重，预约，精神上的追求，咱必须得有啊，是吧。
昨天日本的哥们我跟他说，我说等到这个未来我们创造一个万亿的生活的fashion的帝国，欢迎你来投资。他说我现在就可以投！我说爆料革命会证明我们对世界各方面的把握的能力，我们一定要让爆料革命战友们，所以说大家一定要记住，给法制基金，法治社会捐的款啊，特别重要。最近法制基金，法治社会，忙死了，发口罩，发手套，暗暗地支持很多人，给政府官员提供各种信息，现在法治基金，法治社会太忙了，太忙了，太忙了。说实在话我最不开心的事情，这三年，就是班农先生怂恿我搞了个法治基金，法治社会。太操心！一共捐了没几个钱，这么多人力，占用这么多时间，还让共产党，引来了共产党这么多欺民贼，什么“火鸡龚”啊，“鸡腿潘”啊，这些小流氓，小骗子啊，耽误事，耽误事，是吧。
天呐，就在两万一这转悠，就在两万一这转悠，今天美国政府就怕打破两万一，怕突破两万这个点，一突破两万完蛋了。天呐，真的很难很难挣扎，很难！天呐，我都吃完了，好像没吃饱呢…战友们，我今天是真跟大家聊吃饭的，明天，明天上午啊，明天上午战友们，明天是8点半还是9点半我想想，你们什么意思啊。明天是8点半还是9点半大家想想，明天，明天直播啊，明天千万记住啊，有事的战友们，去干事去啊，该睡睡该吃吃别耽误事。（战友点名）我们很多员工啊，过去的员工，现在都（想）回来，没工作了，没饭吃了，在曼哈顿，都找王雁平回来工作，准备工作，这王雁平同志也不休假了现在，又回来工作了，没饭吃了，真的是很可怕。
（战友点名）好，明天9点半，明天9点半，明天我是集中地我就说这几个问题啊，我要给大家说的问题，这个疫情会带来什么样的后果对我们每个人，在灭共爆料革命它意味着什么，世界将会走向何方？这是一个。
第二个接下来世界的金融和股票和我们大家息息相关的生存环境会有什么样的变化。
第三个，世界大局，世界的局势，另外一个我们该如何看来现在面临的人类上剧变，政治、经济、军事，一切剧变的时候我们该做什么？这就是我要说的。
好啦！正襟危坐。一起为世界人民、14亿中国人、香港、台湾、新疆、西藏人，对了，说到这千万别忘了香港战友们，我实际上背后很多都是香港工作，千万别忘了香港！我今天下午还得写个东西发给国会去很多人，就是关于香港的事情，我要做证的事。千万别忘了香港！香港是我们的大恩人！香港绝对就是我们的明天，忘掉香港就忘掉了未来，忘掉了明天。
亲爱的兄弟姐妹们，别忘了香港，为14亿中国人、七十几亿的全世界人民、香港的伟大的同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞为他们祈福。（双手合十行礼）阿弥陀佛！兄弟姐妹们。
（双手比“V”）从来不用这个姿势的啊！从来不用的啊！我可不是赢的意思啊，我可不是赢的意思，（双手合十行礼，再比“V”）阿弥陀佛！不是赢的意思啊，不是这意思啊。（飞吻，击掌）不是啪啪啪的意思啊。不是啪啪啪的意思啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月12日直播股市暴跌(上)</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1057/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1057/</guid>
      <description>内容梗概:
小扳手、小扳手、小扳手呢，木兰现在小扳手开始工作。道琼斯工业平均指数1444（下跌），新数据还没来，再下一步，娘嘞、娘嘞，我的娘嘞，哎哟哟，我对面福克斯商业新闻。
兄弟姐妹、战友们好，今天是3月12号，文贵今天跟战友来经历一个心跳的早午餐。昨天晚上，继川普总统宣布对欧洲将实行30天的禁止旅行令以后，金融界有一句行话说：“昨天川普总统的讲话之后，华尔街以及西方有钱的和有权的人，开始了一生中真正的噩梦。”记住我说的话，是有钱还有权的人，还有华尔街的人。
我现在给大家说三个数啊。所有的美国的财富是，1%的人掌握着99%的财富；我再告诉大家，中国有权力的掌握着全中国将近90%的财富，80%是不准确的，是90%的财富。这是有权力又有钱的人，这些人钱全是不合法的。美国的1%的人、掌握着99%财富的人，绝大多数人是华尔街，还有老牌资本家。基本上咱们的地球上就是一个和平奴隶社会。
现在最恐惧的是什么人？有权力和有钱的人，钱咋办？钱没了，钱往哪藏？还有共产党使劲地捍卫自己的擀面杖子，来证明自己能保护住它的钱，不被别人抢。
另外一个我要告诉大家的数据，大家一定要记住。在过去短短不到两天，也就是文贵从上周星期天直播开始到现在，全人类已经蒸发了10万亿美元以上。全球市场加在一起大概在18万亿美元。现在这个所有的原因就是来自共产党CCP冠状病毒的恐惧，和对人类可能是灭顶的灾难，打开了王毅所讲的潘多拉的盒子。
现在，只有共产党的上海和深圳股市还没跌那么多，还在涨。擀面杖子还在那装着呢，不让别人靠近，不让你摸，不让你摸它擀面杖子。香港已经撑不住了，昨天开始往下跌了。所以说从昨天香港的开始跌，已经开始敲响了共产党CCP的丧钟。
现在纽约几大股指，特别道琼斯指数、纳斯达克，还没开盘呢，已经是跌得不行了。过去四个小时场外交易，记住啊交易界有句行话叫叫街价。啥叫叫街价，知道么？东莞的小姐站在街上晃着，“快来吧，看我多漂亮。”然后啪拉开胸、咵脱开内裤，让你看一下，脱下内裤，下面全是毛，让你看， 100，100搞一次。“不行！”“五十、五十！”最后还不行，“算了，五十块钱连搞两次，给你打个折。”这叫叫街价。
北京天上人间那个，那不行。你来了以后，一口价。处女三十万、大学生二十万，漂亮的、老点的，驻场子的五万。再往上，中央电视台、还有那些明星，对就不起了，要房子，还要你这个男人跟我一起不能跟别人。那是高价。再不行还要你命呢，把你老婆撵走，我来当。——你要有钱的话，他不管你身体好不好。
所以说这叫叫街价。叫街价是啥呀？就是说已经是你说了不算了。都东莞小姐，那就是人家出钱的人说价。
现在我对面的华尔街就在叫街价。四小时前，大宗产品，我的电话都快爆了，都是：文贵，你要这个吗？文贵，你要那个吗？
我刚才给你们嘚瑟这衣服是啥呢。你们老是看我穿这个衣服啊，这个衣服是什么情况呢，是上次我在洛杉矶，记得在当场吗，我设计高领、七分袖、下面开叉。这是我郭文贵的创造，几十年来都是这样。
因为要吃饭，今天跟大家乱聊，吃饭。对面，哇噻。S&amp;amp;P呀，就是500指数，大家知道，这是个很关键、很关键的。今天没啥好吃的，我发现啊。文贵没钱了，只能吃点面包片吧。咋办呢，咱只能吃点寒酸的饭啦。
今天我要跟战友们一起，你们做好五个小时的直播啊。被称为华尔街、还有那1%拥有财富的、和拥有中国人90%财富的、还有那些不要脸的东西的财富的所有人的噩梦的开始。文贵要有一分股票、一块股票，我都坐着吃不下去饭去。天打五雷轰，没有。
跌多少跟我没关系。因为我早知道这个旧世界将被打破，潘多拉盒子一定会打开。你们不知道这世界发生了什么事。我可以告诉大家，你们根本不知道这世界发生了什么事。星期六直播的时候，我给大家讲一讲美国接下来会对中共做什么，美国会怎么行动，一定会有行动的。你们会震惊。我今天不给大家讲，我到星期六再给大家讲。
鱼骨汤真好，我喜欢用鱼骨，好吃。所以我吃的很简单，没钱啦，咋办呢。都快要饭了，开着游艇要饭吃啦。惦记着路德家中101斤大米呢。
所以说战友们，你看看这有钱人和有权力的人，此时此刻他能受得了吗？拦腰斩，财富拦腰斩。这是一个，另外一个更可怕的事情，他金融产品都有贷款，这些贷款会怎么样？你们想想，你贷的款，你还不了。你的股票打折、打折，一直给你卖。据我所知，昨天晚上美国很多大家族慌了，真睡不着了。
战友们，你们不能想象。你们家来人了，突然把你家房子收了、床收了、锅给拿走了，你说你咋办吧。你说你坚强，我才不信呢。谁都别说谁坚强，谁都坚强不了。现在这个上天真在惩罚很多人。
纳斯达克跌，这块写着呢。开始了，继续跌。只有共产党的股票永远不跌，开始就涨。然后还到处给人家定罪，叫操纵股市罪。最大操纵股市就是共产党，结果定中国老板这个操纵股市、那个操纵股市。这个烂流氓。
我喜欢吃这个茄子丁。这个盘子都颤抖啊，华尔街的颤抖。太好了，幸福呀，好幸福啊。
我给大家讲一个故事啊，一年前，你们知道史蒂芬文，还有黑石Schwarzman苏世民，两年前跟海航王健、陈峰，说服川普总统，到处要把我弄回去。替习近平信那事。两年前哪，有一个人来找我。就为这个事来给我说，他说“老郭呀，我替你说个事：这些传说都是假的。”
S&amp;amp;P500跌。哈哈哈，跌死他们。然后说“老郭，我们分分钟能让你赚个几十亿。”赚几十亿美元啦，当然不是人民币啦。“从今以后，你就闭嘴，别说啦。”潘石屹的老婆张欣跟他特别好。他是哈德逊研究所的赞助者。他说当时就是张欣、潘石屹来第一个想办法干掉我的那个演讲，就是潘石屹和张欣。张欣和他特别好。说“张欣跟我特别好。”他说我也跟张欣聊了很多跟你的事，他说你必然失败，你肯定失败。张欣说了，你会死无葬身之地。潘石屹说了，你会被共产党碎尸万段。说你惹王岐山、你惹共产党，找死呢。他说“我们可以帮你说一说，不敢保证。”
我说：“你现在回答我，你在中国的投资总共有多少钱。”他说“我们这个基金一共130亿，我们投资不能超过25个亿。”他说基本都投完了，投到中国去了。
我说但是你告诉我，我知道你基金，基金都要求你一个项目不能投多少、不能超过多少比例，或者某个国家限制你不能超过多少，某个领域不能超过多少。这是基金的规律。就象战友们，你们拿钱给我文贵啦，给我文贵时基金有规定的。你给我拿了钱，我收你2.5%—5%的管理费，挣和赔我都收你去2.5%—5%管理费每年。那么挣了钱我分你20%或者10%，这可以讲数的，一般是10%—20%，挣了分你20%，赔了跟我没关系，都是你的事。
但是这个钱给了我以后呢，不能投你郭文贵家里多少钱，也不能投某个国家地区超过百分之二十几，你不能投的什么领域，比如说酒店领域啊，还有共产党的丧葬改革啊，火葬场不能投这比例，都可以要求的。
所以，这个哥们的130亿投中国不能超过25%，一般这都是行规。也就是不能超过30亿美元，25嘛。我说但是你投了多少钱？他说我投了不到25。我说你胡说，我说你们这帮骗子。你们拿着投资者的管理费你们在坑他们，我说你们给共产党投的钱，绝对你投超过50亿，你绕了个圈投过去的，其中帮你的人就可能是潘石屹和张欣。他一下就愣了，不吱声了。
我说你们美国人，还有你们这些投资者华尔街，啥时候干过一个免费的？这个世界上只有一个免费在美国，只有一样免费，太阳免费。除了太阳免费，美国没有一样是免费的，无论对你好对你坏，都跟钱有关系。我说，你说你跑我这来替这帮混蛋说话，替共产党说话，你能投多少钱？我说你又非法多投了20—30亿，说你五六十亿，我还得少说，多说说不定你80%都投进去了。他愣在那不吱声了。
我说你走着瞧，共产党，还有张欣、潘石屹，还有那个……不是马云，那个个那个叫什么了soho的那个货叫什么东西了，一个二老板，还有他投钱。我说你投这些钱，都要你的命。
两星期前说，我想撤撤不出来。昨天此人几乎倾家荡产，所有的钱全部都没了，为什么？他买的农庄，买的房产，买的私人飞机，都有个人贷款，都是个人personal guarantee。他的股票已经跌没了。昨天给我发信息：miles，感谢你当时跟我说的话，但是我享受了一切，我也接受这个结果。
我说你接受不了。接下来共产党给你带来的麻烦还大着呢，你走着瞧。呵呵，只要和共产党你这回走在一起的，你都得不了好，都得不了好。
【直播杂音干扰】31:26
所以说，兄弟姐妹们，这些有钱人，这些王八蛋坏得很，这些华尔街，大家可能没想到。文贵当年到美国来以后，特别是对华尔街，我觉得华尔街真是个坏地方。在我心目中最坏的地方就两个：一个中南坑，一个华尔街。在美国这个国家，我说了除了太阳是免费的，这华尔街连太阳都不让你免费，他都想收费，坏得很。共产党、华尔街绝对是人类最坏的地方，贪婪至极啊。
我记得当年裕达，我去华尔街谈项目，说裕达要融资，要去融资，你知道说什么吗？融资条件：它把裕达国贸100%股权拿走，借给1000万美元，赚钱以后还要拿50%，然后随时可以处理你的裕达，而且我还得个人担保。就这么黑，就这么黑。这就是华尔街。我当然不愿意啦，是吧，吃人不吐骨头啊。
这回这病毒啊有一个好处：重新分配了财富，绝对重新分配财富；重新分配权利，所谓的传统的势力，这一回都不传统了，这回都隔屁了。传统个屁传统，传统不就是继承吗？传统的结果，这回就是啥都没有，没有传统了。还有什么老势力啊，都没有了。
天啊，天啊，这股票哇噢，直接，天啊，1300，减13.58，天啊，直接15.36……太可怕了，……太可怕了。哇噢！
所以说战友们，你说这个资本家有多黑啊，共产党是要钱要命，还有你几代人的命，要玩我跟你玩双修，玩你全家，只要是女的，只要是母的它都想玩，这帮王八蛋，连母牛它都敢弄走。黑啊，华尔街吃人不吐骨头，把你血抽干。
所以说战友们，这个世界秩序该重新写了，该重新写了。太可怕了。特别是这个吸血的，吸血鬼和这个共产党弄在一起，那人类没法活了，人类真的没法活了。怎么办呢？所以说，我们不希望他跳楼啊，他怎么的，希望都能安好，但是，这也是报应。
我们唯一的一个股票还被共产党给查封了。哈哈，对我们的帮助太大了，一分贷款也没有，把我给救了。是我们基金的股票，因为基金的股票都融资完毕了，而且没有贷款。我就怕它解封，因为一解封就惨了，一解封它就得卖，卖了赔的钱得算我的，赔的钱算我的。
哎呀，我当时个人担保啊。真的感谢香港警察，他把我资产查封，把我给救了。因为查封的时候是几百亿在那摆着，然后我拿着，融了钱，是吧？我就怕他给解封，还有那股票，海通的股票、方正的股票。
天啊！天啊！道琼斯，我滴娘咧，21000！战友们你知道是什么概念吗？26800的时候，一个基金经理告诉我说，还有我们的卡尔.巴斯，我说道琼斯将跌破20000到15000。他说要能跌到23000，miles，我跟你对半分。我说不可能。你知道我昨天晚上跟几个基金开会，我说今天要接近20000。他说，郭先生，要到达21000，我们这屋里的人全都死，全都得跳楼。600亿，贷款600亿，他拿啥还？现在银行在敲他家门呢，赶快拿钱、拿钱，他们拿钱给你放血，卖掉。
你们知道吗？战友们，这每一句话，我在这说每一个字的时候，多少人头落下呀！天啊！这一刻，战友们你们不懂啊，什么概念啊，这就把一个最有钱的人吊在了前边，拿着刀子一块肉一块肉往下割。就是让你死也死不了，让你一块刀一块刀地割。
你们现在经历的这一刻，就是人类上最最残酷的一刻，比判刑、比刑场还可怕，比那还可怕，非常非常可怕啊。
天啊！这些基金的人现在给我发信息，都要惨了，都惨了，诶哟，诶哟，完了，完了……这世界毁了他们。大家知道吗？你知道7401几乎是不可想像的，它不管怎么蹦，从7500再往下跳，这纳斯达克真疯了，疯了，疯了。天啊，哎呀，我的妈呀，这还让不让人活了？纽约原油30.83，天啊！你们所有羡慕的当年牛X的人，现在都是最痛苦的。
你们和文贵的爆料革命，全世界最羡慕就是爆料革命。哈哈，有正义没利益，有奇迹没风险，这就是咱爆料革命。
我现在给你们顺便聊聊，咱们马上有个GTV，GTV马上上线了，这个GTV相当牛，直接从拖拉机升级为特级版个人打造的SUV了，而且咱这是防弹版的，防弹版的SUV。为什么这么说？全人类现在的社交媒体还没有一家做到，在手机上，拿着手机，不要用路德先生玩的特别炫乎的那个，卡丽熙整了一年没整明白，现在刚整明白。小皮匠、天津大姐。对了，天津大姐，我把电脑送给你了啊，那可是上万美金的电脑，小皮匠当时给那个叫什么Percy那个叛徒买的，然后送给你了，我不知道她送给你了没有？
这个电脑摆回来摆回来OBS，我说就让战友直播，任何人拿着手机就能直播。我想说，我想直播。我给大家任何一个人，都有直播的权利，而且不用懂电脑。而且不要担心被YouTube给你封杀。
而且咱们战友们所有的人，直播的后台数据都跟事实数据差3倍到5倍；像路德的差一千倍都不止。路德的国内的在线，绝对每次在50万左右，每次都在50万左右。这是我们的工程师来应聘的，就是来自于YouTube的，跟我说的。我让他专门查了路德的。原来最火的，路德之前，没有想到，当然了永远文贵是最火的啊，你们没有想到这个混蛋谁是最火，我不能告诉你们，这个小子也是被他们干掉了几十倍。
所以说我们现在这个GTV让大家，谁看你了，有一个真实的数据；第二个，任何人都能直播。关键是直播你不用去使用OBS，直接拿手机，这个手机点上了，我现在要连接Sara，我要连接安红。昨天好几个战友给我发信息说，喜欢死安红了，说了好多性感的话，我都不敢说，说了都耍流氓，不敢说啊，你问我的问题我也不知道，我也没见过安红啊。
我打给安红，三方连线，我就一加，加上安红，加上Sara，三个视频出现。这还不算数，我们要加上比如说海航的流氓证据、盗国证据、PPT、照片、视频都可以加。不但加，说我暂停，我啪就暂停，就这么厉害。
同时，这个GTV还能像微信一样发语音、发照片、发视频，一对一，或者建群。我们的建群能达到多少啊，未来我们的GTV的建群能达到几百万，不要像现在微博、WhatsAPP给你建300个，其他人的微信给你黑掉了。我们的，无限，几百万、上千万建群，建群语音在线聊天。
更夸张的事情，比如说我现在，我直接给木兰，昨天我就试了，咱俩私聊，私聊还边聊边发信息，边视频，相当夸张。而且高清晰。所以说这个GTV不但如此，咱们的GPost，我现在用的GPost我马上要关掉了，战友们。
【黑屏】46:35
所以说战友们，这个GTV将是我们战友们发声的最自由的地方，最自由的地方啊。大家要看到的事情啊，GTV现在这个投资者啊，我们的投资者基金，我跟他们说，我希望我们这个上市的时候，上市之前，我希望拿出一定的股份，要让战友们，要让我们的战友们先买，买一些原始股。
第一个买股的就是老江啊，江财神。江财神准备了一亿美元啊，一亿美元。江财神要买，把他蹭爱马仕皮子的那个钱都拿过来买。路德先生也准备了一百斤大米的钱也要买啊。买原始股，要买一些原始股上去。
我要把咱们这个GTV，绝对要打造成一个世界上巨型的综合型媒体的，自由媒体的航空母舰。
大家你们要记住，到那时候你们会明白，咱们战友爆料革命合法赚钱，合法赚钱，要让华尔街这帮孙子磕头求咱，要投资咱。（看股市）直接跌停，哎呀，死翘翘。……所以说战友们，这个GTV绝对，未来绝对你们会看到，未来的GTV，会成为让战友发财赚钱，还有自由发声的最佳平台。而且……
天啊天啊，华尔街的人疯了，华尔街的人真的疯了，华尔街的人真的是疯了，真的是疯了，天啊！……
亲爱的兄弟姐妹们，GTV现在在试运行，过一段时间咱们就让战友们优先使用。我的目标是，短期内让GTV成为华人唯一可以讲真话的综合性的视频、语音、会议在线、私人视频、电话会议的这么样一个媒体。而且这个媒体有电脑版pc版，pc版你不用下载，上去点击GTV上去就看。
我们第一批呢，只让你上传视频，不让你直播。接下来所有app的功能都有，刚才我说的功能都有。有手机版，有app版，所以安卓的国内的手机和国外的，你直接上手机版就可以了。手机版先不让你直播，但未来会让你直播，都一样的。国内战友会非常安全的使用。
然后那里面现在可以打赏，打赏劳斯莱斯、飞机，啥都有，相当火。这两天战友们试的老得劲了。所以说，这个挺好玩，这个很有意思啊，而且效果我觉得特别特别好。
咱们这个GTV开完了，咱们再搞一个GFashion、GLevel。你们看见我这个衣服了吗？现在我订这一件四千美金。上次我在洛杉矶订，你们看到我订的，四千美金。另外一个材料的纯棉的，一千八百美金。这衣服，战友们，一般人都不会去买去，你们咋能去买去，你看我买这衣服一买买二十件，你们不可能去买。什么颜色都有，舒服得，你不摸着你没有感觉，非常非常棒。但是它成本多少钱啊，我告诉大家啊。这件衣服一千八，一千八是三倍，它成本大概在四百美金，它就3.5倍，乘上3.5倍。人家这个很正常，人家租店、人家员工、开支，人家的税，还有一个人家的运输，这肯定的。他能赚多少钱呢？扣掉这些以后，能赚个百分之二十到三十，赚不了多少钱的。
那么，我们的GFashion打造了一个最牛的，我们现在有n个，n个好莱坞明星，n个设计师，现在跟我们来合作。我们做什么，所有就像我买的这些潮牌和名牌啊，我要让这些潮牌名牌加入到GFashion。我要打造一个现代版的，就是说亚马逊，时尚版的亚马逊。这个时候你到GFashion上买我这个衣服，大概给你多少钱呢？这件一千八的，九百美金可以买了。我穿的六百美金的，你三百美金就可以买。但是你要买，对不起，你得要付出代价。为什么？我们算了一下成本，就是从人家手里拿过来，我们GFashion加一倍的价格，就是说我们拿的六百加六百，拿的一块加一块。但是我们有一个GFashion会员制，这个会员制是什么呢？两千美金的，有会员两千美金的，四千美金的，六千美金的，八千美金的，和一万美金的，五个档次，每百分之十两千美金，你达到百分之五十打折，你要拿一万美元。
现在我们跟美国几大银行易通卡，白金卡、黑金卡要谈合作。就他那卡，黑卡的人自动就是GFashion的会员，它要替他拿一万美元，它全世界将近两千万用户啊，两千万用户，一千万用户一万美金给我，大家算算多少钱？一千万乘以一万多少钱，大家算算多少钱？一千万人乘以一万是多少，那可不是一千万啊，那可不是一千亿啊（口误），大家算算是多少，千亿的现金就来了。
如果说是有一亿人加入这个组织，那就是Trillion，One Trillion，一万亿美元。现在欧洲的几个银行，现在跟我们来谈。其中一个银行我估计都得倒闭啊，哇塞，看着这，得倒闭。他要说，未来你上市，我们要要你的股份。我说对不起，我们这个G-Fashion上市的时候，优先，先给战友们提前认股权。GTV上市以后，战友们，三个月以后，你再听我坐这聊，我要让战友们通过GTV，通过G-Fashion，将赚天大的钱。
所以说这帮王八蛋，华尔街这帮孙子，就是坑老百姓。我这个想法，跟这个投资者讲完以后……他们跟我讲他们恐惧，他们讲害怕，他们讲今天会赔多少钱……我给他讲我未来的计划。我说我有一个两个万亿美元的计划，一个是GTV，一个是G-Fashion。G-Fashion里面叫G-Level Club。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1054/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1054/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这感觉唱得好啊，哈哈哎呀兄弟姐妹们，啥情况啊？这是啥情况啊？又熔断又吹断，亚洲欧洲美国都来了华尔街啊，还有这所谓的这些对足的大佬们包括谁吗？欺压老百姓。加了几十年了，骗那么多钱啊，这个助纣为虐培养的共产党的这个吸血姬，现在这帮王八蛋，视频随便用，你别问我能不能用，随便用啊。不管你看着，今天早上吃早饭没直播给路德先生让时间我要吃，不吃饭都把你们馋死，太好吃了，太好吃了，今天有好吃的后悔了，没吃过啊，这还都没开始呢，兄弟姐妹们啊，这才哪到哪呀，得折腾几回了，几个起伏啊，把共产党身上的。今儿本来就是一个鸡巴一个落汤鸡，长了几根毛，当自己是凤凰了，共产党还想统治全世界，把毛给你摘了啊，那你看看你自己在给你割个镜子，摆你前面，让你照照共产党啊，照完以后再看你还瞎老百姓杀香港同胞。
欺骗全世界，后面鞭炮看了没有？听到鞭炮声了吗？高兴不？我今晚上放烟火，今天晚上在船上大放烟火。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月8日谈世纪之战（上）20200308_1</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！亲爱的兄弟姐妹们，现在在哪呢？看明白了吗？
兄弟姐妹们好，三月八号，祝所有天下的女士们、同胞们，三八节快乐！（双手合十行礼）说老实话，这个三八节对我确实是挺复杂的。去年我老娘就是这一天，阳历的年，老人家驾鹤西去。今天就在同一天我今天坐在了船上，感触太深了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这人生太快了！大家刚刚看到我们刚刚路过的是中国共产党在曼哈顿所谓的办事处，叫领事馆。藏污纳垢的地方，残害人民的地方，犯罪的场所。
兄弟姐妹们，今天你看到曼哈顿，没船！你几乎看不到任何一艘船，因为船只在一般来讲这属于冬季，它不可能在这。大家你们可以看一看啊，没船。你看我给大家转一转，大家都看到了吧，根本没有船。原因很简单，就是这是冬季。
但是为了迎接共产党病毒，我把这个船提前给调到纽约来了。严格讲这个是太早太早太早了，除了对面有个消防船，没什么船了。你看哪有船吶，还有一个往下面几个岛的渡船，其他没有的，原因就是太冷。还有一个这不是船的季节，规矩就是四月中，五月份开始。现在确实有点太早了，但是就是因为我已经在Palm Beach（棕榈滩）的时候，我们去参加马阿拉歌这个总统的宴会的时候，我就决定让船早点回来。一个是我说接下来这个船是安全的港湾之一，所以说让船来了。
大家看到所有的船员全部戴口罩，全部手套。这个船上所有的船员，任何人不能再下船了。穿上所有外面的供给、粮食、菜、肉都是由专门的队伍通过另外一艘船经过检验以后，安保团队在检验，检验完以后放一边备用，这边过渡再到船上来，绝对是中断性的间隔。
所以说这个船现在开始他就一直会呆在水上，这个船加上油以后，能到哪呢？加一次油能到欧洲，到了欧洲可以再开回来，就这么远！船上的粮食，船上下面的那个仓库、冰箱，最起码吃上一两个月没问题，还是吃香的喝辣的。所以说战友们现在为止人类最安全的就仨地方：一个在深山老林和与人断绝来往的地方；第二个就是在大的游艇上，小的不行，大的游艇能在水上常待的；第三个就是天空中的天外的一些天体、国际设施啊，国际空间站什么的。没了，剩下哪都不安全了。所以说战友们，今天我要带战友们去拜自由女神。
今天早上，我得调整调整，太多事发生了，太多事了！此时此刻，也就是说现在是11点左右，两小时以后，某国在开会，肯定不是中共国啊，有一系列的决定。这一系列的决定里面对我们爆料革命来说是重大的重大的影响！同时，也是灭共走向关键的一刻，我相信他们暂时不会公布的，也可能公布一部分。
战友们，我一看到帝国大厦我就心潮澎湃，我带大家看看。你说咋弄啊你说，你说这城市的景有多漂亮！两年前我在这个船上，在这个位置，我给大家播什么啊，买爹主义，记得不大家？中国的建筑文化和西方的建筑文化的不同，买爹主义。今天又走到这来了，今天我跟大家进入到2020年，感慨万千呐！现在我们要去朝拜自由女神。据说当时我在船上，有明镜的何频先生，还有陈军先生，还有陈小平先生，当时在船上采访我。我对自由女神像的跪拜，引起了习近平、王岐山等大怒。说郭文贵这个人，这家伙就是一个混蛋，说你看到没有，他跪拜自由女神，这种人怎么能行啊？！这已经是绝对的敌我矛盾！
哈哈。这个习办的人，现在已经离开了，也跑出来了。很好！听说这个姐们儿跑出来以后过的也不错，但是我非常感谢她。当时她第一个给我发的信息，她说你知道吗，习大统领对你跪拜自由女神相当不爽。说的这是2017年。然后王岐山到处说，你看那个郭文贵，在船上拜自由女神，还磕头！然后呢，在开会前小面积说的时候，各个群情愤慨，好像郭文贵骨子里面就是个混账王八蛋，竟然敢拜洋神。哈哈哈哈！
这位女士说，我看他们讨论的时候、我听他们讨论的时候，还有这些人意见的时候，我就下决心坚决离开！因为他们不懂得什么叫自由女神，自由女神不仅仅是个神，她是一个人民普遍认可的普世价值，普世价值！她不是一个宗教方面的神，她只是一个神里面的一部分，但是普遍被人们认为她是一个大家的普世价值观，她是一个人类的当下生活的追求的精神标准和模式，她在宗教领域自由女神级别并不高。所以说这帮人狗屁不懂，他容不得任何所谓的神，任何的力量，任何的叫他感觉到你就能拜我，啥也不能拜。你说郭文贵招你惹你了？！2017年当时刘彦平没见我呢，准备把我弄回去，或者要说服我，还要为党效力，为国效力，他大爷来的！真好玩。
我听说此后，我什么也没回答，过了几天后我又去磕了，我来一次磕一次。而且我在直播中明确说，郭文贵自从第一次来曼哈顿，带我来曼哈顿的人是租的船，几十块钱到那去，我就磕头，我发誓我要来一次磕一次头。这是郭文贵的初心！哈哈！郭文贵的初心，不忘初心呐！
现在想想共产党在去年学王阳明的心学，多夸张啊，不忘初心，哎呀，龙场悟道，哎呀我地娘嘞，简直胡扯！所以说这是我的初心，我不但要拜，我要把这个自由女神带回到我们的民族，我们的国家去。一定要在没有共产党的国家！之后我要把自由女神带回到中国去。我认为中国人需要的就是自由女神，虽然在六四、在香港自由女神没有留下来，没将她的雕像留下来，但是她的精神却留下来了，这就是我文贵的看法。
所以说战友们此时此刻，这是新泽西啊，这是最多共产党的藏匿财产的地方之一。2017年3月8日是明镜的第二期，哎呀，你还记得，哎呀！“木兰”准备得好啊。对啦，就是明镜第二期。所以说“木兰”这孩子真了不得。这“木兰”当年从海航闯出来的人，哎呀我说错了，我乱讲话啊，我不能老爆木兰的料啊，现在一说海航就是双修啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天是完全乱聊啊，大家真的是该睡觉睡觉去，这完全乱聊。昨天大家知道，我在我们另外一个秘密的点上，进行各方安排，现在我们是…人家是狡兔三窟，我这是忠实的狗已经有四个窟了。黄石公园，山上有雪的地方，有鲜花的地方，有一个大地方，咱们战友去了，多了不敢说吧，几百号人，千百号人没问题。然后凤凰城，凤凰城要去个百八十人也没问题，然后那纽约，上州也去百八十人没问题，还有咱们的一个船，所以说喜马拉雅大使馆是爆料革命战友的诺亚方舟，这不是胡说八道的。大家看一看，这个金融城市太漂亮了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们看到这些东西的时候，我们真的要用实力这俩字来衡量，别听胡说八道。我可以告诉大家，就这曼哈顿这一个角，别看共产党到处是摩天大楼，都是假的，有几个像模像样的楼啊。所以说亲爱的战友们，我们刚才说到很多战友给我发信息啊，担心文贵，说文贵的安全问题，不能再跟再多人接触了。
从昨天到现在，大家看到的啊，我就是跟大家说的非常清楚，跟我要见面的人，非常清楚。你只有一个选择，一个，你按照我的要求，你戴口罩；第二个，见面肯定不握手了，没有这些环节了。消毒，那么咱们就见面，你要不按这要求呢，咱面就不见了，就这么简单。所以说从昨天要求到现在，所有见面的人呢，他都尊重这个规定，都尊敬我这个选择。现在所有跟我必须要见面的人都遵守这个规定，但现在我是没戴手套，没戴口罩，是因为整个船上的人呢都带口罩，都带手套，而且这些人已经是21天，完全没有下过船，没有接触过任何人。你看这漂亮啊，我每次到这来都感觉到美国的伟大，美国这个国家实力的伟大，实在是牛。
所以说战友们的关心啊，你们放心，我会非常小心非常小心。那么从昨天起，昨天一天我基本戴了一整天的口罩、手套，四个口罩，四个手套。因为中间有吃饭，有喝水的时间，还有上洗手间很麻烦，因为上洗手间你得脱裤子啊，你还得有动作啊，你的手套就得摘咯，是不是，这病毒很危险，它哪都传染啊，所以你得把手套摘了，得扔掉，然后你方便完了，洗完手了，再换上新口罩，新手套再出来，所以说挺麻烦的。现在特别像男士，这个上洗手间很麻烦，因为这动作太多。所以说战友们，你们的关心真的让我特别特别感动，特别感动。昨天我开始采取这些措施的时候，我身边人，我的团队都特别感激。说这些战友们都是好兄弟姐妹，让我来遵守这个规则。他说的很好，我听大家的话。有些战友发来很多感人的信息啊，说我必须遵守。我没那么重要战友们，我哪那么重要啊，我哪有那么重要啊！但是我听战友们的话，我一定要。
所以说从昨天开始起，已经到了一个绝缘的状态，我们现在呢，两个船，除了Lady May这个，还有Lady May 2，还有一个大船也会到来。过两天你们会看到，比这个Lady May大三倍的船，会在Martha’s Vineyard那个岛上。Martha’s Vineyard就是在康州东边，在长岛的东边，叫甘迺迪家族，总统全在那，还有华盛顿邮报的创始人，家人都在那，尼克森总统的家族在那呢，然后美国几个大财富的大财阀在那，包括罗斯柴尔德现在在那呢。
我去年在照的那家照片大家记住了么，我在那家照的照片，我在那家玩的，其中一家很现代的，那个就被奥巴马总统给买了。那个人要卖给我1200（万美金）我没要，因为我觉得卧室太少，五个卧室，但是建筑很干净。这个人是在中国做石油生意的，在几个月以前奥巴马总统给买了，1100多万美元，在Martha’s Vineyard岛的海湖旁边。挺好一个房子。那么另外一个地方就是，那里面有四个世界超级财富家族，有五个总统的家，这五个总统的家我都去过，其中有两个总统的家就是我去过多次，我随时可以用的，那么我会放一个大船在那。如果说上州有问题，黄石公园那是最后一个地方，凤凰城见人毕竟麻烦，那就到Martha’s Vineyard去，大船上再有问题了，“叭唧”咱就撤到凤凰城去，凤凰城再有问题“叭”就撤到黄石公园去，黄石公园那就是末日的地方。那地方咱备的粮食啊，备的吃的，战友们我可以告诉大家，真是来了一千个战友吃个几年没问题。所以那天路德先生说100斤大米把我笑晕了。
我这个船上，随时备一千斤大米，一千斤牛肉。就这个船上，一千斤大米，一千斤牛肉，五十吨油，这个船上带五十吨油，装满可以装八十吨油。路德先生搞了个一百斤大米，还说郭先生我给你整一百斤大米，你那一百斤大米不够我这船员吃几天的。（喝口水）真是，唉呀，你看我这一说，2017年3月8号明镜第二期，哇噻！这明镜已经完了，成了黑镜了，看到自由女神了吧，战友们，已经依稀可见了吧？看着没有？已经在那儿了，我今天跟大家一起去拜自由女神。这个2020年3月8号，文贵与亿万个战友一起来拜自由女神。文贵穿着金马褂，金马褂，这不叫黄马褂，穿着金马褂，我来的时候穿的是另外一件，我赶快换了的。金马褂，去拜自由女神，感谢自由女神给我们中国人带来了精神上的向往的坐标，带来了我们的希望，和让我们永不放弃的追求。她不是神，她是我们心目中的一个信仰，是我们的信仰，Believe，所以说太重要了，我每次一看到自由女神，哇！心潮澎湃。
真是一个船都没有啊，除了人家运天然气的和运人的，没人呐。今天我在纽约我出来的时候真吓我一大跳，这美国人有时候真不怕，啥都不怕，混不吝。但是今天我看到，就这个曼哈顿这边，大家你们不能想象，59街半天找不着一人，半天都找不着一个人啊，就59街啊，稀稀拉拉过来那么一个车，街上基本没人，我从来没见纽约这样过，从来没见过，我的天呐，真是觉得很吓人啊！然后呢，非常恐怖是事情，竟然是我看到我们的楼里边的人，大把大把的人，往里边拿这个卫生纸啊，那个餐厨用纸啊，也有往回带吃的，你说这多可怕你说这个？！真的很吓人，刚才你看那边一个邮轮回来了，这边一个邮轮，我在那边刚才也看到一个邮轮，这邮轮全都撤回来了，这邮轮是完了，邮轮公司我估计都得倒闭了。
兄弟姐妹们，接下来的经济市场，金融市场，那倒闭的大家走得看吧。一点不夸张！这未来啊，只要有点钱都能买个大楼用着，甚至都送给你。为什么啊？这大楼得交税啊，他交不起啊，咱们中国人没概念，在曼哈顿你买个楼，你想想我Sherry Netherland这个房子，公寓，每个月，又涨了，去年是六万八，过去三年，去年由于有人不在这住，还有人就是说公寓没卖出去，现在的公寓要增加平均管理费。我这是Co-up，它不是你所有权的。合作式公寓，我是最大的股东，我是整个Sherry大楼最大的股东，我们家族啊，严格讲这个股东不是我，是我们家族的，我是代用人，这个楼的最大股东。一个月从六万八改成七万六大概，再加上我里边还有两个小公寓，就是我们所说的安全屋吧，再加上这个，一个月八万块钱，八万美元呐！战友们，给你这个Sherry公寓你能住得起吗？很多人是住不起的。
你看，这是运客的，这是上这个岛上的。所以说在纽约，随便买个房产，每年都要房地产税，这房地产税是跟中国不一样的，你是必须要付的，你不付这个房子就是政府的了。这个税很高啊，真给你一个一个亿美元的房子交税交多少钱？是不是？一年下来几十万上百万美元，你咋办？所以说你看这个楼啊，一旦没人了，这楼就完了，成了负担了就，太可怕了。
昨天咱们的美国的最重要的朋友之一吧，很认真的，用大写给我发了个信息：Miles，你认真的看我给你的建议，我往下拉拉拉拉拉，“啪”写下来的，你必须、马上，离开曼哈顿。要么去上州，要么去你的黄石公园Jackson Hill。我当时吓一大跳，我说这发生什么事了？我马上给他回信息，我说有什么事啊？我说我今天晚上我还需要住在曼哈顿，我刚回来。
他说，随时什么事情都可以发生，你应该离开。
我说我今晚上还是要在的，我说我明天早上拜完自由女神我就不回来了。
他说你原来说的事情现在基本上都会发生，
我跟他开个玩笑我说你不是不信我吗？哈哈，你不是觉得你们很能吗？！你这国家很强大吗？！你这个国家什么都可以Handler吗？！我们打不败美国吗？！再病毒面前跟你强不强大没任何关系。你有多少钱，多少导弹，什么特种海豹部队，没用！它不取决于你这个。
他回复是，感叹号加大姆手指头，然后给了我一个笑脸。他独有的笑脸，他的笑脸特别真诚啊，看来事情是很严重。
现在大家知道我们说的都是对的了。我现在他们每个人一来，我就让他先看我们爆料革命战友，G-News啊，G-News现在慢到简直不行了，用得人太多，攻击得太多。这简直G-News从昨天到现在，都是投诉的，慢慢慢！大家看到啊，这个直升机，就刚才，就在曼哈顿上边和下边的，全是黑鹰直升机， “啪啪啪” 的飞啊。这是民用的啊，黑鹰直升机 “啪啪啪” 的在这儿飞啊。
所以说美国现在已经意识到这个问题确实紧张了，确实紧张了。预计啊，美国会在下一周，就是这一周内，和下两周内会爆发，会爆发，每个人都已经意识到这个问题了。股市，这一周会往下猛跌，会有几个见底吧，然后彻底的见底大概需要两到三周，绝对不是一周就能达到的，要两到三周。
这地方水上是真冷，战友们你们感受不到，跟曼哈顿和到水上比差好几度，你看那船上的女的都穿着大棉袄，我的天呐！你看那船上根本没人，看到没有？（和船员讨论对面船上没人）现在，你看到船了吗，刚才？船就俩人，一个船员，上边两个客户。大家你们看到了吗？看到了吗？就我从那个街往前走的时候从来没有，我那个保镖开车，“唰唰唰”他说太爽了，太爽了，没人挡啊！我说这个爽的实在不太好，没人嘛，就自由女神都没多少人，原来都是满满的人啊！现在都没人，也就是千八口人吧。太可怕了，天呐，哎呀我滴娘咧！
战友们，现在应该是沐浴更衣啊，别别别，开玩笑，大家应该洗手啊咱们今天要迎来不一样的2020年。1989年6月4日，我们千万个中国人追求的信仰、还有自由，追求这么一个任何人都应该有的东西。她没有实现，结果付出了无数个年轻的生命的鲜血和生命的代价。“六四事件、天安门”。我们在这说，今天是最后一个、最后一个有共产党的、不超过100天的，一个新中国即将诞生。咱算提前给自由女神报个到吧。希望自由女神的法力能够真正地显现，让在天安门广场上牺牲、阵亡的那些英雄们的灵魂得到安息。
太重要了，我得好好消消毒、洗洗手。消毒、洗手、拜女神，给咱们“六四”英雄们汇报一下。马上就要实现了你们的理想，将把自由女神的精神带回到中国去。太重要了，就这吧。（换摄像角度）咱们看到这的时候很兴奋、很激动呀。很激动呀，战友们！所以说想想几十年中国人的追求、中国人的向往，即将实现啊。没有共产党的新中国，有信仰、有自由的新中国，有独立的法治的新中国。什么感觉呀，大家想想。想想那将是什么样的伟大的感觉！想想那将是什么感觉、什么感觉。
这蓝天白云大家看看，太漂亮了！太漂亮了！船长要把这个船的腚给扭过来。你看到这蓝天白云了吗。大家看到，哇，蓝天白云呀。真棒！自由女神，真棒。真棒！看到了吗，战友们。漂亮！所以大家在看到自由女神的时候，在这神圣的一刻。今天这么冷的天，纽约的冬天，咱们在这块看着自由女神，太棒了，太棒了，太棒了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要让大家在这看到，看到了啊。看到了，战友们啊。
我要给自由女神磕头呀。（甲板上向自由女神像下拜，祈祷）谢谢战友啊。战友们，太漂亮了。漂亮吧。所有的亲爱的兄弟姐妹们，某一天自由女神的雕像在没有共产党的新中国一定要屹立在神州大地。神州大地，一定要！（换角度）咱们要往这边来了，外边的风真凉啊。冷啊、冷啊，真冷啊。我要换衣服啦、沐浴更衣啦。（换上厚衣服）吃饭饭了啊，吃饭喽。冷啊、冷啊，真冷啊。世界没有几个神经病这时候跑这来的，绝对没有几个神经病。穿衣服，穿衣服。（画面）白不呲啦的…太白了。（调整摄像机）真有点凉、真有点冷。所以说有很多事都是有规矩的。人家这个船这时候不来，那个船上人不少哎！我看那个船上人不少。啊！还是有不怕死的，那边人不少。
亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！我们现在一个船，文贵在这块逛着曼哈顿。（跟船上服务员要热水和电池）她个多高，1米、1米8几、1米9的个子，模特出身，大个。哎呀！自由女神，我让大家看一眼自由女神，再看一眼，再看一眼，再看一眼。看到了吧！看看，漂亮啊！漂亮吧！就立在这，你说这风水能不好吗？这玩意，你说这风水。
你说咱们这中国的这块天安门广场搞一个尸体，搞一个僵尸在那，你说人家这是啥？！全民的自由精神。我的亲娘来，这是啥！这是什么样的世界，多么的不同啊！多么的不同。你看看，你看看这。你看，啊！那边船也都是空的，我的天呐！真的是了不得了，你看看这。哎呀！让大家看城市，看漂亮一点。嘿！漂亮。大家你们要有事，你们真得去干事去啊！我在这块乱吃，你们别在这块真陪着我。这大冬天的跑这来拜自由女神了。
哇！羊肉，曼哈顿岛，曼哈顿计划就从这发生，就从这栋楼。就从…核武器就从这里发生的。哦！珍珠虾，呼呼的冒热气啊！哇！烫手。据何频说薄瓜瓜最爱吃这个。据何频说啊！你说这人生真是的，2017年明镜访问，你说现在明镜在那呢？黑镜，完蛋了。太香了。所以啊！对不起啦！我、我吃饭的时候，我待的地方，所有人你都得戴口罩，一整天，我、我得不戴口罩。我戴口罩的时候，大家更得戴口罩。所以说，这有点霸道，这有点霸道。哇！好吃、好吃、好吃、好吃。
大家看到到哪里吗？华尔街，这就是华尔街了。啊！好吃。好好吃啊！好好吃啊！好好吃。咱们的叫做香米。我事实上刚才已经吃了一顿了，已经吃了六块、六块羊肉了，这刚吃完。哎呀！吃了六块羊肉、五块、五块。嗯！哇！太香了，吃热乎乎的米饭，在华尔街、在海上、自由女神还有这个共产党冠状病毒，不容易、很不容易啊！天呐！哇！舒服、很舒服，都是热的，热的是牛油，你看还冒热气呢！南瓜汤。哇！冷冷的空气，冷冷的海水，走在了华尔街，就我一个船，现在我还比总统还牛。哎呦！我的娘咧！真是太奇怪了，郭文贵这一生经历的事实在太多、太多了。然后跟战友们拜自由女神，还在搞直播，然后面对共产党的新冠病毒。大家知道吧！每次总统来，所有他的飞机就把这清空。这个码头所有的都是他的直升机落在这里，所有的清空就在这个位置。太好了，战友们，我真想让你们喝一碗，那每个人喝一碗这个牛油南瓜粥。这个科技还不够发达，科技要发达，我这“啪”送给大家一人一碗粥，多好。哇！热热的、香香的。
当年我到这华尔街来，就对面这个楼，那早的楼，当年是世界中心旁边有一个万豪酒店，已经炸掉了911。然后这块就这个小酒店，我到这来，说起来都三十几年了。当年要跟着人家的闺女结婚，不跟我现在的太太岳庆芝结婚，我也可能留在美国了。然后也没有爆料革命啦！我八弟可能也不会在89死，也没有今天郭文贵了，可能我也早就完蛋了。所以说这个吃白饭呐，不是个好事。当年你说跟人家孩子结了婚在那块当个什么、叫什么公啊！香港话叫绿头龟公。所以说兄弟姐妹们，你看这就是人生，你选，哎呦！太喜欢这桥了，布鲁克林桥、 布鲁克林桥。啊！热呼呼的真好喝。
纯粹乱聊，纯粹乱聊，别占有大家时间，该下线的下线。我估计你们看着我吃，你们肯定饿的慌。这个是什么？哦！鱿鱼鸡蛋，不是太好吃。今天早上吃了五块羊肉，吃了一碗日本的米饭，就是九点半的时候，然后喝了一碗…不是粥，还吃了什么呀！哦！鸡蛋，然后吃了一盘菜。所以说刚吃完，又来一餐。
又一个桥，这又是一个桥，第二个桥。这个是直接到中国城的，到咱们中国城的。好漂亮啊！还有战友们，那种感觉，你像我正对面现在还是自由女神，这边是伯克林桥，这边是往中国城的桥，伯克林的第二个桥。然后天上是直升飞机，然后现在整个曼哈顿人烟稀少，然后我们坐了一船，几个亿的船就在这曼哈顿横着晃着过来了，然后在这喝南瓜汤，然后谈共产党新冠病毒，然后是没有共产党的新六四国庆节，这得、这得什么精神的人能承受得了啊！战友们，
今天早上一个党内的战友给我发个信息，大概5点多钟的时候。她说，她说文贵，下周上海金融市场、香港市场头两三天，周一、周二、周三，大家记住啊！周一、周二、周三，共产党调集了天兵天将、千军万马叫必须捍卫住这个雪崩效应带来的对香港、上海、深圳金融市场带来的压力。此时此刻，现在是星期天凌晨，也就是七八个小时以后，股市就要开市了。哈哈哈！我必须得笑啊！战友们，你们要记住今天我在船上这个笑声，记住我这个笑声。有时候我一个人、一个船在曼哈顿逛荡，啥感觉这是。
当年SARS（非典）的时候，在北京城我开着车，在整个大街上逛荡，天安门、长安街、二环，那时候还没有四环呢！二环、三环、四环还没盖好呢！一部分建好了，哇塞！那个感觉，我还去了长城，我天天一堆车到处逛，爽极了！我是个开…疯狂开车的人，喜欢开车。现在你说开着船从曼哈顿逛，结果这共产党新冠病毒。哎呀！那些船全在那呢！这停着一窝子船在那呢！一窝子船在那呢！你看没人，你说原来这地方。天呐！今天我在曼哈顿开着游艇乱逛，又没人啦！哎呀！2003年是王岐山、2020年还是王岐山，2003年是这小子所谓的解决SARS，今年是他放出的新冠状病毒。疯狂啊！疯狂啊！这未来人类上写这段历史的时候，会怎么看这一段？会怎么评这一段呢？
这场战斗持续了几十年，为中国人争取法治自由几十年，就这么几个人物，比那个水浒传还简单，没有一百零八个人。
这个地方是纽约的等于是公共的老年公寓。我曾经认识一个华人的一个我们的同性恋朋友，曾经是一个舞蹈冠军，还是演王子的啊，演王子的。他妈妈就住在这儿。我到这儿来看望他妈妈，这个特别好个人。但是我那个哥们同性恋他那屋里边儿床上放了个大镜子，躺在床上可以看到自己。然后屋里边都自己的裸体照片，然后给我讲述同性恋的故事，然后说希望我能从“直的”变成“弯的”，我说我变不成“弯的”，哈哈！到现在也没变成“弯的”，哈哈！太搞笑了！又到一个桥了，战友们，又到一个桥。这个桥也特别特别的漂亮，这个桥你们真看不到，太漂亮了！
哇哦！我没想到今天这个真的不错呀这个，很给我争气呀这个，今天给的我这个网络是一个从来没有用过的啊！从来没有用过的。哇！真是漂亮，我真没想到今天这个给我这个网络是从来没有用过的，从来没有用过的，它还真管用。（工作人员端来芒果布丁冰淇淋，）吃吧！冰淇淋！我让你们看看曼哈顿景啊！战友们啊！这叫什么，芒果，芒果布丁，一会儿热一会儿凉的，你说整的啥事儿吗这是。嗯！哇！哇！这个感觉太好了，这就叫刺激呀！哈哈！丰富的人生，刺激的人生。现在啥都不缺了，就缺美女啦！哈哈！太好了，！
战友们，你们能想想啊几个小时以后的金融市场的这种大战会多么的惨烈、会多么的壮观！大家想想，什么人能顶得住这场战争啊！纽约的股市、香港的股市、香港的战争，这场这个市场的战争，直接影响到纽约几个小时以后的开市，你去想想啥感觉吧战友们，会多惨烈吧，还好啊！文贵已经远离江湖啦，哈哈！藏了点米藏了点盐，跟路德先生一样买了一百零一斤大米，饿不死就行啦！在未来的几年的日子全人类呀，都要面对上帝上天怎么对待我们，上天怎么看待我们。我们人类的贪婪、自私，在未来的几年都将付出代价。干什么事情都是有成本的，都是有代价的，包括我们对地球的那种过度的利用开发，真是个问题。人与人之间的那种猜忌、不信任，打着各种名义的欺骗、各种主义，对善良人的剥削，对大自然那种毁坏，都将面临着巨大的问题。所以说真是…接下来…哎呀这日子有准备好的就好过，准备不好的（就）不好过。
咱们国内从昨天前天可以说是大爆发的一个关键日，整个国内呀、工厂啊大爆发！香港昨天抓人疯了，这共产党老说中国人不打中国人。是啊，共产党…共产党说的共产党（说）中国人不打中国人，中国人只杀中国人。这太疯狂了！中国人不打中国人，中国人只杀中国人，这就是共产党。现在，此时此刻，这共产党在准备这几个小时以后的经济大战。我想想他那几杆枪啊，那几个人儿啊，都会谁是出重手啊！谁是最关键？老王会怎么出手？然后呢美国的政策会一系列的出来，他怎么应对？战友们想想，你们想想，这场大战可厉害了。
（郭先生跟工作人员要雪茄抽）我要抽雪茄，兴奋了战友们，兴奋哪！现在想裸奔呐！现在我真想跳到这海里边去裸泳，哎呀！那的多爽啊！如果能叼着雪茄跳到水里裸泳就更爽了，抽着雪茄在海里在水里边儿在海水里面儿裸泳，哇！太爽了！哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月11日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/909/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/909/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：
今天文贵在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆直播室，和班农先生还有路德先生、港妹、凯琳女士一起为大家直播。
每到一年一度的光棍节，中国都在大搞经济欺骗，所谓的拍卖、网商。那么在今天的光棍节，我们谈的更多的是关于香港的问题，和现在中国共产党遇到的最大的世界的挑战。首先请班农先生和大家Say hello。
班农先生：
今天，我很荣幸在郭媒体直播，谈关于中国和香港的情况。过去的一段时间，我都在华盛顿忙关于川普总统弹劾的事件。
今天是美国的退伍军人节，也有不同的游行，川普总统也会出席游行。而我是在郭媒体做客，跟大家谈话。
郭文贵先生：
你看，有很多战友都在向班农先生问好。
那么先请班农先生跟大家聊聊关于川普总统被弹劾的事情。
班农先生：这段时间我没怎么有空，主要是在美国或者说华盛顿都在关注一件事情，就是民主党人想要推翻2016年总统选举的结果，他们要弹劾川普总统。在这个事件中，中国（政府）是很大的一部分（力量），他们参与了这个事件。在未来两到三个月，对川普总统来说是一个很大的挑战。
郭文贵先生：
今天班农先生到来的这个时间点非常的关键，我们的战友有很多要问的问题，我就简单的开始来问他问题。
我们今天同时在线直播，已经准备好的，有大家都喜欢的江财神先生，还有日本的钢铁侠先生，同时会来和班农先生进行电话交流，问他问题。
好，我们从很多战友要求要问的问题中总结出了几个问题。我会先问第一个问题，班农先生回答完。回答完以后，江财神接着问问题。江财神问完之后，我会再问，然后轮到钢铁侠问问题。
我们现在想问班农先生的第一个问题是：
中美贸易协议，到现在为止成为了世界上最大的笑话。从中美协议到现在所谓的第一期协议还没有签署，美国在这方面具体的战略是什么？
班农先生：
首先在美国有两派，例如鹰派的代表有我班农、彼得纳瓦罗，另一派就是会和中共妥协谈判的。我想说我不同意这个问题，我不觉的贸易协议是笑话，因为中共有十亿美元的借款无法偿还。川普总统的政策能把中国的经济吓倒，在这个情况下，我们应该更强硬的去应对。
上个星期，中共在中国的媒体上不断传播一些消息，影响大家的看法。他们说关税其实并不是这样，这是谎言。他们想通过传播谎言，达成一个对他们有利的协议。彼得纳瓦罗做的很好，川普总统也说明了，他们没有把关税拿掉的想法。中共在中国的媒体上传播这些谣言，就说明他们很害怕关税的实施。第一阶段是我们唯一有的谈判阶段，中共想把关税拿掉，但川普总统表明不会同意这一点。
我们要清楚的情况是，中国政府在北京的时候是很硬朗的，但是他们到了华盛顿就会叩头。还有华尔街的一些企业，都在帮中共去达成一个更好的协议。
对于中国的经济状况，中共对中国人撒谎了。在我看来，美国的经济一直在增长，我们推出的关税是有效的。现在大家都清楚的中国的情况，中国的银行，还有一些地区政府都承受了很多的债务。中国人民的钱很多都被中共偷走了，没有改善中国人民的生活。在我看来，中国正面临一个经济财政方面的危机。
江财神：
文贵先生好，班农先生好。
（江财神提问部分只有英文，没有翻译）
班农先生：
回应这个问题，我们要关注到过去一个星期的两个重要讲话，就是我们的副总统彭斯先生和国务卿蓬佩奥先生的讲话。蓬佩奥很清楚的指出，中国人民应该认识到，不是西方国家要和中国脱钩，而是中共主动要脱钩。他们不仅有防火墙，而且他们利用技术切断他们和外界的联系。我们可以看到，脱钩的紧张局势在升温，也正因为如此，中共对香港人民的暴行会继续增强。
现在很多中国人民都成了中共的奴隶，所以我们要关注的，之所以贸易协议被拖延，是因为受到中共的影响，他们利用媒体。
郭文贵先生：
好的，现在我来问班农先生第二个问题。请
问班农先生，《香港保护法案》已经从美国众议院零反对投票通过，而美国参议院还没开始投票。美国参议院受到什么样的阻力？美国参议院是否受到了来自中共的各种威胁？
班农先生：
我想告诉中国人民，在众议院的投票，435票：0票的情况是很震撼的，历史上从来没有出现过。从这个投票可以看出，没有人去反对这个法案。在美国，众议院就是最亲近人民的一个组织。我们可以看到，美国人是100%支持香港人民的。
说完众议院的情况，现在说一下参议院。参议院有不同的分布，他们受到很多中共走狗给他们的压力，比如一些企业、中共代理人等等。为什么现在参议院还没有开始投票？就是因为他们要面对这些压力，还有他们的一个重点是在川普总统的弹劾案上。
我本人和中国当前危机委员会会持续对参议院施加压力，敦促处理这个问题。我希望大家持续关注众议院投票的结果，435票：0票这个投票结果显示了美国人的团结，我们完全支持中国人和香港人，我们会在这个议题上继续努力。参议院之所以延迟投票，主要是因为弹劾川普总统的事件。
我这要大胆的提醒和警告中共，美国的爱国者是很团结的，对中国人民是很有爱的。我们看到中国人民被当成奴隶，看到王岐山和习近平所做的事情，我告诉你们，我们知道你们行为背后的目的是什么。我们知道你们在中国透过这些媒体做出一些有影响力的行动，背后的动机是什么。我们也知道，你们在参议院所有行动。
我告诉你们，你们的所作所为都是无效的，美国的平民百姓是团结的，我们支持中国人民和香港人，我们会打败你们。无论是在贸易协议，或者是在香港的议题上，参议院的投票最终会通过，我希望在这带来一个很强硬的信息！
郭文贵先生：
Thank you, sir，this is very important。我们必须感谢班农先生一直以来在华盛顿的工作，他做了很多很多，这是我无法用语言形容的。
接下来请我们最年轻的90后，成功的钢铁侠先生，向班农先生问问题。
钢铁侠：
好的，谢谢七哥。亲爱的班农先生、郭文贵先生、正在看我们直播的亲爱的战友们，钢铁侠非常非常荣幸能和你们对话，我感觉我一定会永远铭记今天，我有几个问题问一下班农先生。
那第一个就是：香港的抗议活动已经坚持超过5个月了，每一次看到黑警残杀无辜的香港年轻人，我的心都在滴血，我忍不住要问，如果没有美国的帮助，香港的抗议活动会成功吗？香港人能赢得这场战斗吗？谢谢！
郭文贵先生：
哇！谢谢钢铁侠！
班农先生：
那我要说的是，我对于西方国家的情况其实觉得是很危险、很尴尬、觉得很羞耻的。因为在西方国家，我们是没有团结起来去支持香港的。
举个例子：在8月份七国峰会上，在那个时候香港已经是很混乱了，在香港的街头已经可以看到很多的橡胶子弹，或者是催泪瓦斯，或者是水炮车喷到香港的抗议人群和一些设施上的蓝色液体，在那么差的情况下，在当时的高峰会上是完全没有提到香港情况的。无论是欧洲、英国、日本、韩国、美国等等，这些国家完全是没有提及香港的。
那么对于这个情况，我自己觉得是很羞耻的。因为西方国家没有团结起来去支持我们这些争取自由的抗争者。
但是，我要说的是中共控制中国人民，他们是有一个既定的体制的，他们用这样的体制去控制香港和中国人民，但是我相信我们最终是会赢的。
我觉得香港人民就好像我们美国的爱国者一样，在1775年到1776年的这段时间，我们有一个抗争的活动，通过了独立宣言，我们是到1783年的时候才赢得独立战争的，那个时间当然很长了，然后还有一些流血事件的发生。
那我要告诉香港的勇士，我们明天未必能立刻的帮助，但是我们会继续的努力，继续去做事情，继续去支持香港人民的。
郭文贵先生：
好的，你要问一下班农先生到底美国会不会跟香港的学生在一起，美国会不会出手帮助，希望有一个很直接的回答。
班农先生：
那我要说的是，我们的众议院其实是最亲近人民的一个组织，他们用435票对0票通过了香港保护法案，这可以显示我们是完全支持中国人民的。
要知道美国一直以来是很分裂很分化的，就是因为香港这个议题又把美国人民团结起来了。
现在可以看到华尔街、全球的媒体、一些中共的朋友，这些帮助中共的人，这一类的走狗。在这个世界上, 这些人、这些群体, 就是为什么我们现在会有一个弹劾特朗普总统的情况。
我已经说了很多遍，乔拜登或者乌克兰事件，这些都不是重点，可以说是一个秀。这些情况是没有那么重要的，我们关注的就是美国弹劾的情况，你可以看到，乔拜登他们其实是收了中国银行的钱，收了王岐山这些人的钱，所以才制造了现在的这个情况。在中国国内，他们都完全没有讨论到乔拜登，只是讨论乌克兰事件。
那我们美国对中国人民是很有爱的，我们每一天都在抗争，在就这个事件去奋斗。那其实坦白的说现在这个局面对西方来说是一个不光彩的情况。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/854/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月9号。
很多战友跟我来信息，说文贵最近没有健身，我给战友们报告，由于文贵腹部小手术的问题，要恢复四周才能健身，所以这四周没健身。但战友们别找理由，你们要健身啊。我不健身确实是因为医生不让我健身，但说实话，相当不舒服。不是一般的不舒服，这两天浑身发胕，难受。但希望战友们千万不要因为这几周我不健身，你们就不健身。
另外大家要看到，这几天很热闹，昨天晚上和今天早上，事局大变。大家可能是没有意识到，这几天中美之间，包括世界局势的变化，可能真的是前所未有过。
比如说，现在的NBA事情的发酵，和《南方公园》事情的发酵，它已经真正地开启了在美国全面自动灭共、联合灭共的新篇章。
头两天我发信息，我说全面联合灭共、自动灭共，大家觉得我胡扯呢。但是现在大家意识到了没有，这个自动灭共、联合灭共是不可阻挡的趋势。而且共产党给咱送了那么多的大礼，咱想不要都不行。我告诉大家，就是在三周前，我和很多人谈起，美国要有雷霆行动，大家记得吗，两周前路德先生和《路江谈》，专门谈到了文贵所说的“雷霆行动”，到底是什么行动，包括《路安谈》等很多战友分析。
事实上，我告诉大家。本来美国政府将对新疆人权保护法案、维吾尔族的人权法案，和对28家企业制裁，以及对这些官员的签证，包括对官员的签证的取消，都是一个决定。事实上我可以告诉大家，这里边包含了当时对很多企业同时发布的制裁，绝不是28家。而且包含金融机构、国有企业、石油公司、银行都包含在内。
由于中共私下通过各种渠道……“雷霆行动”啊，我最期盼的是啥呢？对银行制裁，对交通大公司——所谓的中国高铁……所以说这个“雷霆行动”不是，这是个缩小版的。包括当时一再重申的，对在华尔街来自于中共的上市公司的制裁，那是非常严厉的。
但是，王岐山通过各种渠道，第一个，“千万，咱们搞个‘双十会’吧”，“双十会是个好日子”，“ 我们把它变成一个历史性的新时刻”，“新时刻”，然后呢，“双十会我们刘鹤同志将和我们钟山同志亲自到美国去，我们完成一个历史时刻”，“所以说这个‘双十会’呢，之前要创造点环境，香港问题就不要发声了”，然后呢“新疆的问题你们等一等嘛”，然后“制裁当然是不好啦”。
在这种情况下，我们期盼着的“雷霆行动”，结果就咔嗤咔嗤咔嗤咔嗤……现在最起码30几个。我告诉你们大家，这个“雷霆行动”的方案，最起码是2018年7月份开始的。这是由我们现在都知道的最牛的博明，亚洲事务主管博明先生主导的。今天我可以告诉大家，博明先生是绝对的核心人物。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，博明先生是创造了最核心的“雷霆行动”的方案，但是由于王岐山狡诈，然后再搞了个“双十”，把它给分开了。分开以后我是很忧心啊。但是这共产党内部……，还是上天站在了我们这一边。大家看到了，搞了个NBA，又搞了个《南方公园》。这事儿大了，这事儿大了啊。
所以说，兄弟姐妹们，这个NBA，还有《南方公园》给我们送大礼了。就在此时此刻，香港，大家知道发生了一系列的，惨无人道、惨绝人寰的上街运动，。现在的大街上香港人不再怀疑文贵说的话了，那些警察根本就是解放军。这还有人怀疑吗？美国人还怀疑吗？不怀疑。 美国在香港有多少力量？这个应该能搞得清楚吧，CIA能搞得明白。
对4大不要脸家族进行威胁的故事，这是真事吧？上一周一千亿一周移出去，这是真事吧？现在整个香港金融市场，股票市场，期指市场完全被共产党用电脑控制，这是真事吧？
所以亲爱的战友们，所有的事情经过时间以后，共产党给我们做了一个大餐，送了大礼。多少钱都买不来他们停掉NBA，多少钱都买不来南方公园这个节目。
所以说战友们，这几个事的发生共产党想再回到三个月以前永不可能。但是就是10月10号的时候，这个双十会威胁，头两天听说这个28家企业在他们见面之前，（会议）公布以后，听说北京发来威胁，我们要取消这个会，或者甚至走人，没兴趣跟你们谈了。结果这次得到川普总统白宫最坚硬的回击。说你们敢离开这个地方我就敢给你们50%的关税，你不信你就试试，你离开你到机场我就加50%。然后马上让皮特纳瓦罗上电视。大家一定要记住，皮特纳瓦罗他只要上电视，那就真正的是鹰派占上风。华尔街最恨纳瓦罗上电视，因为纳瓦罗一上电视股票一定跌。
大家看到没有？然后纳瓦罗上电视，你们不喜欢的皮特纳瓦罗上电视。我们给你们讲一下皮特纳瓦罗本人。他一年三套西装都是白宫给政府官员买的，骑着一个极便宜的自行车，他大概有两三双所有美国人都穿的那个平底的系带休闲鞋，然后领带都是系好的三四条领带，每天骑着自行车去白宫上班，就这么个皮特纳瓦罗。当年拍叫什么“中国威胁”的那个电影的时候吧，在中国几个月，签证过期，住民宿，吃剩饭，拍下那个电影。他在那个博格林大学的时候当教授。这就是被川普总统称为我的Peter，My Peter。
所以说这个人，大家看到了，现在要主掌这个会，那你说是什么概念？你去想想。&amp;mdash;&amp;mdash; 毫不犹豫。然后你再看看其他官员已经陆续地出来表态，说在华尔街所有的中资企业，只要不尊重规定，立马要惩罚你。纽约证监会已经成立了特殊机构，专门查来自中共的上市公司和企业。包括刚刚表明，就在会前，10月10号双十会之前，说美国政府已经成立了专门的部门调查和了解制定政策，关于美国各种基金，退休基金、保险基金投中国的事。 我告诉大家，雷霆之策里边就包含了不允许美国退休基金和什么什么基金投资中共，要求限期撤回。
现在只是把新疆那部分给了。
我再告诉大家，此时此刻，就在我刚刚直播前的一个小事前，对香港的官员和香港的资产，对香港的银行和金融机构，将有巨大的惩罚。
我得搂住，昨天和前天几个朋友说，文贵你不要说那么早，就是因为你说那么早，让王岐山他们高度重视，给我们施压，把雷霆之策提前曝光，搞双十协。
所以说，亲爱的战友们，你们会看到香港，香港的战友们，你记住文贵今天说的话。8个月前我给Inty 说过，Inty 老弟，我说新疆的好日子大事要来了。他知道的，我私下跟他说的。我今题公开地告诉香港的战友们，对香港的一系列重大决策即将到来，你们看着啊。我得搂住我得搂住。绝对不仅仅是制裁，绝对不仅仅是制裁。
香港的这几次的坚决勇敢的行动，震撼了美国所有的政坛，可以说是彻底地改变了美国对香港的整个事情的看法。美国内部对香港的事情进入了一个新的时代，这就是我们现在等待的。美国反应会很慢，NBA事件，南方公园事件，和全世界坚挺香港，对香港的事情产生了质的改变。我就说到这儿了，大家会看到的。能让皮特纳瓦罗说话，然后呢莱特希泽公开地说，包括现在所有的文贵在一年多以前说的，美国的各种基金，退休基金、养老基金，成立专门部门进行调查和制止。
对于新疆，在新疆祸害的那28个企业是绝对不够的，我们不但不应该高兴，我们是应该生气，加害新疆和西藏人民的就仅仅是一个威视和监控器吗？
谁供应的食品？
哪家火车公司运的他们？
谁制作的工服？
还有手铐脚镣？
谁给他们建的那个劳改营？
谁帮他们埋的人？
哪家汽车公司当的运输？
我们不该查吗？
更重要的事情，这些人的金融机构是哪家？
是在交通银行还是在工商银行，还是到底是建行进行的这些金融的交易？
伤害新疆和西藏人民就这几家能够吗？
一个小小的威视能够吗？
一个识别软件公司就够吗？
惩罚那些公安干吗呢？他根本不会来美国，那不是演戏吗！
不能把原来的雷霆行动，这个惩罚行动的原名就叫雷霆行动，我告诉大家吧，绝对不能给他删掉，必须拿回来。
虽然现在香港在雷霆行动上又加了几个狠招，扩展到全世界，又说错了，扩展到联盟国，还是不够的。香港人分分钟都在用生命鲜血，你们想想那么漂亮的孩子，这么小的孩子，被在海水里捞出来尸体，你们想想，像我们凯琳这样的美女被扔到海水里捞出来的时候你啥感受？当父母的啥感受？ 还有我对面的港妹翻译，这样的孩子扔在海水里泡着几天给捞出来？仅仅惩罚就能够吗？
必须有政治行动、军事行动，否则是绝对不足够的。接下来你们会看到席卷美国和世界的NBA效应、南方公园效应、香港美女之死的效应和香港秘密的地下关押人的集中营的效应和对香港采取一系列惩罚措施的效应，大家会看到遍地开花。
但是就在刚刚几个小时前，今天早上8点钟，中方真的是软了，真的是软了。中方现在说，这次是真心的想达成协议，希望美方在香港问题上让步，希望美方在贸易上加关税上能否减或者取消部分。美方愿意做出最、立即马上行动并且公告，中方接受知识产权保护，并且给美国的金融机构和美国的企业特权，这是刚刚发生的。大家看明天双十以后吧，这个诱惑很大，现在美方还来不及反应。我也不知道啥反应，我不能预测，这是今天他们真的是软了。
我还真希望签成。美国跟他签了，他签了他死得更快，他签了合同，内部人搞死他。他不签，美国人搞死他，反正都得死。
但是我很震惊的事情，太不经打了啊！前天还在那喊呢？昨天还在那抗议呢！外交部在那块儿还咬牙切齿呢！怎么就这几个小时，这就放软了！做出如此大的让步啊！大家拭目以待，大家拭目以待。
所以说亲爱的战友们，双十、双十会又是一个大的。我们的人生当中，除了奥运会、美伊战争还有南斯拉夫战争、911等大事之外，从来没像现在遇到这么多大事儿，这么、这么 频密，都是改变世界人类的。我们的生命太精彩了，我们遇到了一个伟大的时代、特别的时代、光荣的时代。
每天晚上我看到香港大街上那些勇敢的朋友们，我就感觉我自己太懦弱、太无能了。香港在真真正正改变着全人类。NBA、南方公园以及国际企业都拿香港说事，现在除了CNN之外，大家看到所有美国的电视台都把香港事情当成最大的事情，调兵遣将关注香港。人类上从来没有过像这样、如此关注过一个这么样的城市。
大家再看看中国的安全部的凤凰资讯、中央电视台瞪着眼胡说八道。昨天凤凰资讯竟然访问节目，所谓香港的立法委员的行政工作人员。竟然说出不要脸的话：五大诉求已经满足四个了，他们还是闹，对他们要下手。本来在双十谈之前共产党要宣布戒严令的，由于双十谈暂停了。不管如何双十之后，双十谈成了，香港可能会有个缓一缓，不会迎来最黑暗的时刻。但是如果谈僵了，香港将迎来立即的黑暗时刻。共产党已经启用了所有的不要脸的大外宣，瞪着眼说瞎话，正在给他们制造舆论、制造舆论。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，每时每刻都很重要。我们现在最关键的事情传播香港危机真相，向全世界揭露共产党的谎言，这是我们现在最最迫切的。然后我们的战友、我们爆料革命的战友们不要被任何琐事转移视线，包括法治基金，小夏的发推都不要再提这事了，战友们。我给说过，我给小夏说：你需要钱，不需要还的钱、不拿利息的，文贵给你，我说过几十次小夏没要。
法治基金不是、不是生意公司，没有什么买卖不成仁义在。因为法治基金是大家伙的钱，不做买卖，没有做买卖。给你的钱就是战友们的钱支持你，支持完你以后，你赢了你还回来。不赢了，战友们就支持你了，不存在买卖的问题，小夏的事情就已经过去了。她需要支持，如果你想没有风险，不需要签合同的钱，你找我文贵，我还是支持的。但是法治基金必须是有偿的，你赢了你必须还回来，你输了完全是没问题。
法治基金不放贷也不是银行，因为你借钱没有抵押，它不存在买卖。如果你能这个利息也不用抵押，借钱你干嘛来法治基金呢！这不是基本的常识吗？没有抵押的贷款叫贷款吗？那叫借款。这是战友们的钱，谁也不能沾便宜，谁也不能碰。这是对战友的庄严的承诺，也是必须百分之百负责。
绝对不能学海外的民运，我不说那个词了，属什么的只进不出。什么叫捐款就是骗款，我们永远不会的。我们永远告诉、我告诉所有法治基金的人，不要想我，你想想捐20美金的西藏人、新疆人、宁夏人。他们可能真是卖了几只鸡、几只鸭子，从嘴里扣出的饭捐的钱，给任何人或者奢侈消费都是天理不容的，绝对不可以的。
所以说亲爱的战友们再别谈这事了，咱们现在要谈的事情就是香港、传播香港危机真相，就是爆料革命，就是关注现在双十节。这两个小时以前已经是单腿跪地了，美国有什么反应。传播我们的战友像什么皮特 纳瓦罗、是吧！像卢比奥还有凯尔巴斯，所有、还有副国务卿还有庞皮奥，所有的反共信息。在欧洲，大家都在关注英国脱欧的同时，第二个最关心的话题就是中共，NBA事件、南方公园事件。所以说大家要、小百合说属狗什么的只进不出，这小百合太黄了。
所以说亲爱的战友们，我们现在关注重点、关注重点、关注重点呐！所以说今天的直播我大概就是这些。凯尔巴斯帅死了，凯尔巴斯，凯尔巴斯很帅的，帅死了。生活中特别健美，等待两腿跪地-秋英小百合。小夏姐姐性情中人不会算账，对了对了。帝豪：郭叔幽默。我跟我太太能过34年的原因其中一个就是幽默。我太太貔貅，对了，貔貅，我特喜欢貔貅。
我文贵的朋友都帅，文贵的战友更帅啊！声音不空了，但是声音小。这、这不对，这事。你们是自己的手机有问题，你们别老受这个、这个留言影响，很多战友他的信号有问题，哎！卡卡卡卡，他的声音有问题，哎！声音小。你别老听，这完全是误导、完全是误导，很多战友误导，你别听。我的经验告诉我，你可别、不要随着这个转。很多人是以自己的手机来决定标准，你的手机和手机的型号和你的网络这个东西。我们这个、咱们喜马拉雅大使馆是10个G，全世界最好的、最稳定的网络。
今天的衣服太好了，今天第一次穿这衣服。说实在话这个摄像机看不出效果，我都有点不舒服，这么贵的西装，你们给我拍成这样。凯琳、港妹，你们太不够意思了。这是全新的，这是凯琳从选料子到做、到试都是凯琳一手操办的。这个是一个今年的新料子，就是绒和丝混合的双排扣。看看啊！看看这个而且是平边。今天穿这个鞋是、这鞋照不出来啊！今天我已经出家门已经是，那别、别，她真要照我鞋，我求求你了阿姨，这太夸张了。
郭叔肚子有点大了，错了，我的肚子五年来最小的时候、最小的时候、最小的时候。今天出来的时候被我们门口的警卫，还有这个门口的我最喜欢的美女，我们大堂的人。哎呀！这鞋太漂亮了，衣服太帅了。哇！太漂亮了。叫丝绒料，对了，DDNY、侯小宝，臭美，要不臭美就不是你七了。高档货、高档货、高档货，你看看这里面灰色，看配灰色，羡慕了港妹，你没有吧！看见没有。然后这个领带是凯世米的，佩根跟这个是配的。
我的、我的肚子是近五年来最小的，看错了你们啊！过去老照相，我说我吸肚子，你看着很小，是我吸肚子了，现在是自然的。掐腰设计很瘦。说台湾啊！先不说台湾了，先不说台湾了，台湾让人很伤心，现在很伤心。我穿这个黑色配灰色被中东王子们被列为最漂亮的。哇！他们回去全是一身的，就他们原来不穿灰色和黑色。结果我穿以后，哇！后来某国、某国总统，你们发现就学我老穿这个灰色配黑色。知道吗？就那个人啊！特别好看，很舒服知道吗？
这是什么牌子的？凯琳牌西装，如果想买请联系凯琳。好了兄弟姐妹们，臭美完了、得瑟完了、报平安完了等着好消息吧！所以说亲爱的、小百合说的因为睡眠不足才瘦得。没错，我现在是77.5公斤。天啊！不能再瘦了，再瘦不行了，有点脱相了。不中啦！
亲爱的兄弟姐妹们一起为14亿中国人民、全世界人民、新疆人民、台湾人民、西藏人民祈福，特别是我们香港的孩子们和香港的美女们，香港的小男孩们，你们要注意安全。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/850/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/850/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月7号文贵报平安。
首先要祝战友们，所谓中国人的9月9重阳节。重阳节不快乐，我不能祝你们9月9重阳节快乐。因为从东汉到今天这么多年了，中国人的瘟神始终还在那。
据东汉的记载，当年是恒景的父母被瘟疫夺走了生命。他发誓要替父母报仇，拯救乡亲，然后要斩掉瘟神。大家知道这后面的故事。后来是求仙，求了大仙，大仙给他出了招。给了斩魔剑青龙剑、菊花酒和茱萸叶。菊花酒喝了就能让瘟神不能靠近，茱萸叶能让瘟神不能靠近。然后用青龙剑把他斩了。最后是恒景做到了，就在今天是过千年了，到了现在中国这个瘟神始终在，没有被消灭，那就是共产党。
历史上的这个传说，我专门和东汉史学家，我说为什么当时历史上有这个九月九的重阳节？他说事实上中国人骨子里边反抗极权暴政历史上是很早的。这是为什么夏文化当中，对整个皇权、军权和财权进行了重新的分割。这是为什么当时东汉时期就有了对财权、军权和皇权约束并三足鼎立。
这是公元前2000多年前的。4600，4700年前的差不多。那么东汉时期有几个暴政的皇帝，残害乡亲，垄断医药市场。那个时候不打疫苗，估计没有假疫苗。垄断假药市场、中药市场、药材。各个皇子垄断了天下的粮食水稻，老百姓没法活。这是为什么东汉多次起义之后才诞生了9月9的传说。在农历上中国人很迷信，重阳节按照说是中国的历史上今天这一天是绝对不能有性生活，因为有性生活对男人特别不好。这是上天的大日子。
当时恒景的这个故事就是当时的一个民间起义的领袖。所谓的骑仙鹤而归，手持青龙剑，腰揣菊花酒，手拿茱萸。就是今天的香港革命，今天的香港革命，菊花酒就是香港人民的口罩。拿着茱萸叶就是香港人民的社交媒体。青龙剑就是香港社交和法治和香港人的精神勇气，斩的就是共产党这个魔。
这个故事曾经说被南方的某个私人的投资集团要拍成电影电视剧。很深刻，要拍50多集，最后因为资金的问题没有拍下去。那么九月九的重阳节就是人民与极权暴政抗争和瘟疫对普通老百姓的威胁最好的一个故事。他不是神话，中国历史上从来都是用民间的笑话和民谣、歌谣、童谣来表达人民对极权不公和对社会的邪恶，对社会的现象，这样的传说的故事。无论是从夏到秦汉，特别是东汉时期。当年吕雉当了吕后女皇之后，民间各种传说最后都灵了。秦始皇时期最后传说都灵了，所有的历史上民间的童谣和传说都灵了。这就是为什么共产党现在面对着更多的传谣和传说，这些传说也都会灵的。
今天在香港大街上抗议的，要斩除共产党这个瘟神的就是我们伟大的民间的茱萸叶，菊花酒，青龙剑，谁也挡不住。瘟神的菊花酒让他失去了理性，让他失去了起码的一个对世界和对人民的尊重。
大家看到NBA这个事情让他疯狂到什么程度？NBA是美国多么成功的体育项目，他是健康体育。当西方人抵制奥运会，抵制中国的奥运会是国家控制的时候，中国政府出来说话了：“坚决反对，把政治因素注入到体育去，体育是健康的，不能有政治因素”。现在NBA就说了个支持香港，就给惩罚，磕头都不行。磕头都不行啊，战友们。全美国全世界震撼了。
2008年的时候奥运开幕式，和2008年以前，2006年、2007年，NBA很多篮球队的人都到盘古去要求跟我合作，投资。NBA的几个大佬都跟我认识，包括拳击赛手霍利菲尔德当时我们是一个包厢看的直播奥运会。包括看篮球赛都一起，包括去盘古，也要到中国去，我都拒绝了合作。
我当时告诉他们中国市场非常大。就像好莱坞很多人要跟我合作投资一样，最早找我合作，就是咱们叫做派拉蒙·费尔蒙电影公司。希望我购买的股权我都拒绝了，后来我们合作拍变形金刚4。大家都知道多个导演要跟我们合作，我们都拒绝了。
我当时告诉他们中国市场非常大，但是中国有一个巨大的你们的风险。那你必须牺牲掉你的自由，必须牺牲掉你的特色、个性，你必须牺牲掉你的公正或者你要表达的艺术性。如果你没做好这个准备你来中国你来找死来了。如果你做好了这个准备，那不是郭文贵要跟你合作的。我们是私营企业，我们不掺乎这些事情。到中国来你上过了亿了这种社会资本是一定要被共产党这个瘟神、魔鬼来控制和影响的。大家知道后来他们都跟了别人合作，结果如何呢？大家看到只是冰山一角。未来大家会看到好莱坞多个过去成功的并购项目和收购项目、股权项目后面都有蓝金黄。
费尔蒙那个哥们，老大，跟我没谈成合作，最后娶了一个中国媳妇。这个中国媳妇未来大家都会看到，现在是美国社交圈的红人。比这个老板年轻，应该比他孙女还小吧，这女孩很漂亮，是在我们盘古认识的。
NBA篮球队在中国也有特权，但是今天他跪下了吧？跪下也不饶了你。我们喜欢NBA，但不喜欢NBA在中国发生的这种事情。就像迪斯尼一样，迪斯尼集团很伟大我们很喜欢。但是不希望你跟共产党这个瘟神合作。因为你跟瘟神的合作牺牲的就是老百姓的利益，甚至是助纣为虐害我们老百姓。我们知道这个利益很大，力量很大，但是我们不惧怕。
战友们你们可能不知道，过去的两天，星期六星期天，在我人生中又发生了很多事儿。但是呢有些我真不能说，可以这么说，我发生了很多事，99.9%大家都不知道，99.99%都不知道。
其中一个人给我打电话，这个人是我们合作的好伙伴，绝对是我尊重的老大姐。她说首先恭喜我赢了某个北大教授的官司，说那个人是个烂人。他老婆头两天跟别人在酒店里开房，肯定是找鸭子吧，被抓了。很丢人，他老婆现在到处乱搞。这个教授烂死了，你咋跟他打官司啊。
我说大姐你打电话不是为了这个吧，话锋一转。告诉我，文贵啊，我替咱几个哥们儿给你捎个话。你刚刚在MIZ直播节目当中，有越过红线了，大姐只是给你提个醒。华尔街咱们共同朋友给你捎个信儿，在美国让你消失，让你进监狱是分分钟的事。
纽约是民主党的大本营，你和班农在一起，太近了。班农是这些人的敌人。你又在MIZ节目上，直接把华尔街大佬在西藏这说法，他们都很不高兴。然后说了一些具体的事儿，我可以告诉战友，这是有史以来，在美国，最直接的威胁了。很多人都很忌讳，威胁你都绕着圈说，因为在美国，我可以当场报案的，报案，她一定会被抓起来。但是她知道，这是我的老大姐。从91年，我从看守所出来，帮了我很多。而且现在，照样她的家族是共产党里边的核心家族，她也不怕。他们能找她给我捎这话，你能想象这是多高的人。
然后提出来，你远离班农，不远离班农，华尔街这些人都是你的敌人。我说那是不可能的，远离班农不可能的。对华尔街的这些事实揭露，我说我负责任，但这种威胁我不会接受。但因为是大姐，我也不会具体说出你的名字，也不会向美国政府报。
还有两位直接给我威胁，MIZ这个节目，钢铁侠这回把郭叔钢铁了，真把郭叔给钢铁了。虽然那天节目被很多战友评为有史以来直播最好的节目，这也是有史以来在美国最大威胁的一次，当时619，717，818是在中共威胁最大，还有419的事。
所以说钢铁侠这个节目真的是影响蛮大，看来真的是杵到他们了。
另外一个让我感到比较不舒服的事情，是一个好朋友，非常非常好的，对我们爆料革命巨大支持的人，是前官员，也对我表达了不满。说在MIZ华尔街这个事儿上，我不够慎重，如何如何。但是我要给大家说的事情，有些事情他听到以后，听到不是真实的。后来他把一些信息发给我，我说你让你的助手好好看看是真是假吧。比如说，昨天有人说，文贵说过，咱们一位战友发推说，文贵说过有1万亿美元准备好，要截击香港港币。这是不准确的。很多美国朋友发给我。我说你看看我们视频吧。
我从来没说过我有1万亿美元，我调动不了，战友们咱说话得负责任。我说的是美国养老基金投入到中共的间接地和直接的各种基金，超过1万亿，1.5万亿美元之间。
中共在美国华尔街上市的是大概767，还是769家。上市公司1.3万亿美元，现在已经定为货币操纵国了。我说这话的时候还没定为货币操纵国，再加上香港的人权法案本周通过，甚至考虑港币和美元脱钩，那将超过1万亿美元会截击港币，一定会的。
因为不仅是美国，还有欧洲。据我所了解的基金里边，特别是几个大的主权基金，会几千亿美元给砸进去。严格讲，砸掉香港的港币，大概3000亿美元就嗝儿屁了，彻底嗝儿屁，绝对没有还手的余地。是摁在地上打，KO，想怎么办怎么办，那甭说1万亿美元了，这就常识。那不是郭文贵调动的，也不是郭文贵指挥的，那是利益驱使导致的。这个事儿要搞明白，这不是文贵（说的），我可没有1万亿美元，别被人家利用。
所以这个朋友跟我说的时候，华尔街这些朋友让我带个信儿，说我们绝对有能力在美国让你随时消失。随时找理由把你抓起来，随时让你去任何地方。这是原话，战友们，原话。
还有吴征，吴征的伙伴都是前FBI官员。吴征说了，郭文贵对我造成威胁，我将用我的命来对付郭文贵。前FBI官员是他的伙伴，我上网查，确实有，很厉害还是管亚洲的，挺厉害的。
上网查一查吴征那个公司，确实有。这几天的威胁真是很直接，毫不含糊。
但是，战友们，和香港大街上这些勇敢的孩子，那些老年人比，这算得了啥嘞，算得了啥嘞。人家谁惹没招谁也没惹，到街上分分钟就没命。你拿这个能威胁的了郭文贵，你觉不觉得开玩笑。
从2015年1月10号，抓我的员工抓我的家人，三抓三放，五抓五放的一大堆。资产从开始查封到没收，银行几百亿现金。没收130亿美元，再把资产拍卖，成厕所价了。20万的变成3万，你见郭文贵弯过腰嘛，打过一个寒颤，影响过我睡觉吗。
如果怕字儿在我生命中存在，那就不叫郭文贵了，我就到不了今天了。我不是当年斩魔的恒景，但我绝对是跟着恒景敢去最后对付那个瘟神的人，这还用怀疑嘛。但是我们战友们一定要注意，咱们的爆料革命当中，切记以真爆料，以真灭共，唯真不破。
千万不能夸大其词，你不能像夏业良那个畜生似的，你不能像韦石熊现民啊，郭宝胜啊，这些烂人呐。那咱就真的丢了份了，说话务必小心，务必搂得住。
所以说战友们，（叙利亚文明郭：你害怕他们，七哥早不在了，有时候妥协一点，你能获得更大的胜利。）但是中国文化就是因为妥协一点儿，共产党才活了70年，完全不同意这位战友。
这钢铁侠咣叽咣叽给我聊了半天，这聊了半天。是啊，你问的问题是很直接，我觉得这次最成功的事情。我们以前两个约定，绝对不能问以前的问题，第二个就是要直接，这两个问题成了重点，确实直接了，直接到伤害郭叔了。但是我喜欢，俺非常喜欢。
华尔街的力量很大，关于西藏的事情呢，实际我还有很多话没有说。大家记住，中心的一个核心就是这些盗国贼拿着国家的权利和人民的安全和尊严，和身体器官作为交易。这叫一个在美国西方不可能有的黑暗特权！就是这种黑暗的特权，满足了华尔街，有钱能买一切，钱能买的他都有了。
但是只能权力还有黑暗权力能带来的东西，他没有。那就是共产党盗国贼给他们的。虐待，扼杀，变态，而且是掠夺，性变态，精神变态的这种满足，在任何国家都不允许的，就地狱的魔鬼的需要，只有共产党盗国贼能给他们。
这是为什么到今天，大家没有人去想想。新疆200万人被抓，多少孩子失去了父母，多少人失去了丈夫和妻子，都是正常吗。西藏的人有人能发出真相嘛，但凡去过西藏的人，你去看看什么节目，什么西藏小瑞士， 西藏的几个度假村，你见过几个正常的外国人能敢到那儿去，他去不了，它不让他去！那都是有特权的！绝大多数啊，不能100%，咱不能极端。谁给它的特权？给了你特权是拿什么做交易的？就像NBA一样，你听我的你在这儿混，你不听我的能让你在这儿混么？
所以说最大的，就是盗国贼绑架的十四亿人民，把十四亿人民的资源，包括身体也当成资源的一部分，尊严根本不在范围内，作为了一个蓝金黄的本钱，这是核心。
所以说，亲爱的战友们……（跟凯琳说话：……我觉得还是太亮，凯琳啊，你看这出去，我哪有那么白啊？你把我整得跟你那么白不就假了么？俺是黄皮肤人，你弄得俺那么白，不好意思了都。我喜欢真实，我不是喜欢黑黑的，你不要把我整太黑了吧。）
（是香格里拉酒店吧）这咋还在问香格里拉酒店。
然后呢，昨天我一个前保镖跟我说：“郭先生，我准备要24小时加班，然后保护你！”我说：“千万不要。”我说，“郭文贵不怕这个。”我能想到接下来的暴风雨的时刻，因为我们爆料革命对他们的威胁是越来越大了。在共产党倒，倒台的时候，灭亡的时候，他们的恐惧会非常疯狂。它没有疯狂，那说明我们爆料革命根本就没有影响力，根本就不存在。恰恰他们的疯狂和恐惧证明了我们爆料革命的价值和有效性。
另外一个，战友们，有人跟我说，“小夏女士发推说这个法治基金的事儿。”
那么另外一个就是，战友们现在香港大家看到啊。整个六号的这个行动，震惊了世界。整个六号抓了那么多孩子，十岁的孩子，小孩子。然后，火车再出轨，到处着火。而且已经肆无忌惮，警察在大街上，站在那里，就警察换黑衣服，带黑口罩，装作抗议人士，然后进行破坏。现在全世界不可能再有人相信，香港警察所做出的任何所谓的判断和定语，和对这些抗议人士的指控，因为都是他们陷害的。他们已经到了丧心病狂，完全已经不是人类了！
同时大家看到了香港人，几百万人上街这个伟大的行动！震撼了全世界！全世界上有良知的人你看看，都在替香港说话。据我所知，Carrie Lam在当天晚上又辞职了。王岐山原话：“不允许。”她有两个要求，一个要辞职，第二个要去深圳或北京，她认为她本人人身安全出了问题。王岐山非常明确：现在太敏感，绝对不能来北京，你也不能来深圳。然后解放军保护你，相信党，相信党。
然后，大家都知道，过去的所谓换防的军人，只进不出的军人，现在是天天换防啦！只进不出。在香港多个公共场合，现在正在布兵，布重兵，布置大量的武器。而且在很多，香港政府控制的楼宇里，包括我后面儿这个，AFC，70楼以上，还有屋顶，都给它布置东西。包括，我们后边儿这个会展中心。这个会展中心，是新世界和香港政府开发的，这里边儿藏了重兵！包括FC的一期，大家都知道现在也在布重兵！
（林郑一定死在香港。）
所以说这个，这两天我真是忙坏了啊！这很多过去的，怀疑的质疑的，现在都觉得咱这爆料革命太神了！他说：“为什么一年前你就能预料到？为什么对他们的行动能说那么准？为什么，为什么，为什么……”太多为什么了。我说这个“为什么”答案一点儿都不重要。重要的是现在你们该做什么！怎么帮香港人！我给他们看了很多香港人给我发过来的信息我不能发出去的。我说，正在等着你美国表态呢，结果你美国“Congratulations 中国 70 years national day”。我们没有natianal day，那是被叫被强奸的day，知道么？
然后大家看到我说是中共出来，厉害不？啥给你什么结构改革呀！贸易谈判你也甭给我说那么多。叫“十一条”嘛，出了十一条。十一条不能碰！这十一条不能碰的结果，就基本上不叫谈判了，那就是投降了。谁能下得了台？就玩你呢嘛！两年前，一年前，只有郭文贵说：贸易谈判绝不可能签成。我真希望它签成！它没签成啊！它签不成啊！它签了就不叫共产党了。它要真签了，我们还不用爆料革命，等着就完了！对吧？
所以说，西方震惊之余，现在也手忙脚乱。你要公开干它吧，大家没准备好。这就是共产党牛叉的地方。你就没准备好。你不公开干它吧，你想来交易，你玩不过它耍流氓。它把签的协议和讲的东西全当狗屁，马上当着你面儿就擦屁股了。
事实上大家都知道，心中都明白：共产党不灭所有签的政治的东西，都是个人政治的需要，绝不是国家的利益！也不可能保护和保障国家利益，解决美国的和欧洲的贸易顺差问题。贸易顺差的本质绝对不是钱。贸易现在，一共那么就那么点儿贸易额，你能都给它免费么？知识产权、科技，中国经济模式事实上，就是国家主义——国家经济主义。你怎么能玩得过它呢？连偷加骗加抢你能玩儿过它么？哪有一个正常的生意人，和盗窃犯、抢劫犯说咱俩公平地做交易，你怎么可能呢？它不抢不偷，当个骗子你都算幸运啦！只骗你，不抢你、不偷你，何况它是连偷带（抢），白天骗，晚上偷加抢，你怎么玩儿得过呢？所以谈协议是荒唐的！
这个世界上，绝对的真理，就是：真的假不了，假的真不了，时间，就是时间的问题！方式的问题！
所以，今天啊，这战友们这个……(战友留言：一副死猪不怕开水烫)，这话说得不准确。共产党认为：我的钱早就捞够啦！子孙都在国外！中南坑里边儿哪个家人不在海外啊？你死，中国人都死干净，他就在（巴不得呢），我减轻点负担，管理成本。它永远不是死猪，是中国人十四亿人是死猪。它才不在乎这呢！
大家千万记住！共产党内心绝大多数想什么？不管他有多么所谓的爱国，多么地替这个跟美国谈。所有内心世界，我可以告诉你，任何一个人，从最高到最低的，只有两种人，一个是傻乎乎地只吃、被骗，都是最低的；最高层的共产党的高层都是：真中国“嘎嘣儿”灭了，他才高兴呢！因为，你“嘎嘣儿”灭了，他自己的钱都在海外，家人都在海外呢，跟他啥关系呀？他减轻负担了。它知道它现在绑架的这十四亿人，就像绑架一堆残废人一样，既是它的武器，也是他的负担！
这是为什么要对香港、台湾下手啊？他知道那块年轻，那儿有钱，那有价值。它咋不在别的地方搞这个东西啊？西藏、新疆它只杀人，不干别的，没啥捞的！那都是我的了！
所以说战友们，香港外汇头两天出来说：限制取款，不存在这个事儿，是谣言。我找了大（概）十个人，九个人，去提钱去，没有一个人提出超出六千块钱的！没有一个人提出超过六千块钱的！
大家在香港的战友你们可以去提提、试试去，你能不能提那么多钱？提不出来。然后昨天大家看到银行家爆出来仅仅上一周就移出1千亿，一千亿的现金什么概念，按照香港五倍的货币增发M2，你想想香港失血失多大。
然后昨天一位美国朋友说西方人从来没看过中国叫M2，就是货币印刷供给。结果是发现Q1和M2他们公开就190万亿，中国一共16万亿的GDP，这里面还含水分。就干了、大家要190万亿是多少啊！2万多亿美元，3万亿美元了都快。事实上还不是，220万亿，不是所谓的GDP 7倍、8倍事实上将近10倍。你这样的GDP能活下去吗？香港你能取钱那只是骗你而已，这共产党这个大诈骗集团、这个大黑社会。
华尔街现在看到我们要说华尔街，要弄死郭文贵。但最终他真的假不了，假的真不了，你印没印钱最后在市场上会有反应的。CCPS：坚决反共，9.8倍、9.8倍，太确切9.9、9.8我就不知道了，估计这是老江、江财神。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月24日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/836/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/836/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：9月24号，现在是下午的这里时间将近7:00，文贵又开始在这块乱播乱聊。亲爱的战友们，现在我对面是我们的John庄回娘家来了，还有跟陆德先生两个人精诚合作，John庄不是回来工作，他现在干大事呢，他是来拿东西来了。
美国众议院即将发起对川普总统的弹劾。
今天本来有一个其他的安排，要直播。但是，有其他人，现在我说你别直播了，因为有一些很敏感的事情，政治问题，我说你别直播了。然后呢，我说我自己来吧。亲爱的兄弟姐妹们，今天在我们直播前，大家都知道，发生了大事，实际上我早就知道了。对川普总统，由参（众）议院发起的，民主党发起的，将弹劾总统。这是美国历史上，最有标志性的两个总统弹劾事件。而且在这个关键的时刻，在爆料革命关键的时刻，和共产党即将举行的70年国庆，和香港危在旦夕，中美关系从贸易战、科技战、金融战，现在已经打到联合国——打信仰战去了。
到底川普总统的这次，突然间的，因乌克兰的所谓电话门事件，到底对我们爆料革命有多大的影响，是正面的还是负面的？我再次重申，我们爆料革命的任何一个人，只要是战友的，我们不参与美国的两党政治，我们不应该，也没有这个能力去参与美国内部政治，这是我的前提。我和班农先生合作到现在，刚刚20分钟前，我跟班农先生说，我们不想讨论美国的两党政治，我们不想参与美国的两党政治，郭媒体、战友们也不参与这个。
那么但是，美国的一举一动，对爆料革命具有决定性的影响，亲爱的战友们，你们怎么看，文贵怎么看，是今天我们要聊的。
那么今天本来是提前准备好的，我们的江财神联机，与班龙先生要联机，要问问题。临时我让班头先生，我说太敏感，你暂时不要去上这个直播了，我就让半农先生不要去接受这个采访，我们不要搞这个直播。但是呢，江财神还在在线，已经准备好了。那么刚才江财神说，那是不是准备好了，讲他的江式英语呢、爆料英语啊就不讲了，我说咱用河南话讲吧，我们还是把江财神请进我们这个直播，听听他有什么想法，我就被他采访一次，被他问一次好不好？路德先生方便请把我的江财神给拉进来。
江财神：（略）
我觉得非常荣幸，江财神先生。今天第一次和你联机直播，非常荣幸。江财神先生确实是具有，非常代表性的，我们特别的战友，这也是上天赐给我们的礼物，就是上天能成就这样一个江财神，作为我们14亿中国人来讲，大家去想一想，如果中国有1万个江财神，100万个江财神，1000万个江财神，我们的爆料革命会是什么样？这个不是说你拿钱就能买来的。这就像共产党一直相信的拿来主义，搞了个华为一样，华为最后怎么样啊？经不起推敲，iPhone就是iPhone，像江财神这样的人，就是真正的原照iPhone——影响人类命运级的。江财神先生可能自己他没这个感受。但是呢，就是江财神这样的人，才是成就了我们爆料革命的与众不同。
刚才江财神先生他的担心，还有他的观点，首先一点，他最重要的，我认为，我刚才听明白的是，就是认为这个可能是共产党在背后的影响，因为共产党是川普总统最大的敌人，这一点毋庸置疑的，这个是天下人都知道。这个你也不用担心，川普总统比你我知道的多得多。但是我要告诉你的，江财神先生，事情的本质可能不是这个样子，事情本来面目也不是这个样子，可能事情会有另外的角度看的时候，更加的复杂。到底对我们好，还是对我们坏呢？一会儿我来谈谈我的观点。我先听听你还有什么样的问题，你想问我，然后我一一给你回答，江先生，谢谢！
江财神：（略）
好，谢谢江财神。你这一出手就是不一样。江财神我考你一个问题，你知道现在美国、日本跟欧洲，很多人在呼吁，甚至是零利率、负利率的时代。因为你可以看到，在日本，在欧洲，事实上已经负利率了，就甭说零利率了。根本的原因，就是现在的通货膨胀和通缩，以及现在的所谓的印钞票，也就是说量化轻松所导致的。那么在欧洲和在日本和在美国，过去大概加一起吧，可以说在10年前，在全世界的金融市场上，真正的所谓的负利率的债券，和零利率的债券，大概你知道多少钱吗？现在你知道总额是多少吗？江先生，江财神，你回答这个问题，考你了啊。
江财神：（略）
这个负利率的时代和0利率的时代，这个债卷实际上它不是债卷，它几乎不是金融功能，它是给所有这些所谓的银行之间和国家政府发行的国家债卷叫垃圾债卷，应该这样讲，就是0利率的在10年前，全世界1200亿，今天美联储认可的是18万亿。事实上我我告诉多少钱，25万亿美元，1200亿到25万亿，但是你去看看，江财神都是以什么货币、什么区域形成的吗？什么货币下保留这些货币你知道吗？80%。
江财神：美元的形式。
郭先生：错了！你又是零分了。80%都是欧元和日元，你知道江财神这预示着什么吗？为啥美国不能0利率，甚至一定时间不能负利率呢？因为美国在这个国家垃圾债里面它占的比例还小，但是这个债最可怕的就是欧洲，它生产力有问题，金融有问题，它是天天是债滚债就那么滚。那么日本一直以来都是问题，都快破产了，她生产力有问题，GDP有问题，她整个国家支付有问题。为什么在日本、在欧洲占了80%的25万亿，这将近18万亿的这个财富？我告诉你姜财神，你们从来没谈过，路江谈很牛！对面那个路德先生，哪天我参与你们路江谈。
我告诉你，共产党在海外所盗取的财富其中最重要的手段就是：做空、做大、作假了欧洲和日本的国家垃圾债卷，导致欧洲和日本通胀通缩极为矛盾，货币严重兑水，这就是导致现在欧洲区和日本区现在是0利率，有些地区是负利率，但是他本质背后是 你刚才又一样是说得对的，最后这80%的债都是美国要买的，对美国来讲叫什么？经济炸弹！就是喝啤酒的时候，韩国人叫深水炸弹，扔进去「嘣」一下子，这就是真正的深水炸弹。
那么刚在你说的中国企业家，中国企业家从过去的老百姓被剪羊毛到国企业家杀福挤贫，现在是贫富一起杀，全祭党，人民的军队要为党服务，人民的军队要为党打仗，这些口号都出来的背后动机就是掠夺和抢夺财富，不叫分配财富。刚才我们讲到美国这些债卷的时候，它叫分配财富的一种方式，每7、8年搞一次金融危机，每7、8年搞一次经济危机。然后吧唧就下来了，然后重新分配财富。
但是这一次，西方它没闹明白，这不是财富再分配的机会，或者说每7、8年来一次的金融危机，是真正的共产党盗取财富给全世界将到来的金融灾难！在这个金融灾难之前，它一开始把中国老百姓的财富共产化，然后把香港的财富共产化，再把台湾的财富共产化，然后才到达了世界财富被它绑架再共产化，这是一系列的核心。
那么回到你刚才的问题，谁是川普最大的敌人，谁恨川普，当知无愧，只有一个，也只有它有本事——共产党！
所以共产党在这个时候啊，玩出这个招来，你说的太对了，这个背后的动机绝对是共产党干的。
但是我告诉你江财神，我当我几天前知道要有这个动机，而且乌克兰的事一冒出来，而且是白宫的深猴啊！白宫的深猴出来爆的料，白宫的深猴什么概念？这个背后的意义大了，而且先到情报部门去爆料，然后说是情报部门主导了他去国会去爆料，这件事情大的去了！这就是共产党在美国内部真正的深猴，还又叫什么「沉默的力量」。
这意味着什么？江先生，我可以告诉你，咱今天说了一个0利率和负利率，背后还有一个经济黑手，就是王岐山的金融街，王岐山的金融街的黑手太希望这一次发生了，我告诉你江财神，你说纽约市场股市接下来怎么反应？请教您。
江财神：暴跌。
郭先生：我不太同意您这个，我告诉你可能正好和您相反，「小阳春+反复」，您知道为啥啊江先生？您是我目前见到财经最专业的人，但是您最不知道的是流氓经济，有政治经济学、关系经济学、市场经济学，你没学过流氓经济学。我完全是外行，但我学了跟你不一样的流氓经济学。王岐山玩的流氓经济，您知道吗？流氓经济！你说为什么？
王岐山这个人，我和他打交道，和他过去的经验看，这个人哥们在玩啥？他在玩给你「小阳春」，他知道要把你给钩起来，相反炒作，然后再把你按下去，他把你的钱给洗走，没有阳春，没有反复，拿不到钱。
而且市场的反应，这会一定是跟随中共走的，而且现在刚才我给你说的0利率的事情，最近你看到这个市场所有金融市场，大咖们都在等待美国的0利率时代。
0利率时代是川普总统最希望的，他想把美国经济推上去是川普一直以来，可有说是川普总统美国历史上唯一一个最关心美国股票市场的。但是这个对他来讲也是极为危险的。因为你做这个事情，你想把美国这个金融市场和背后我说的将近事实上在欧日都布下了大局，以及深水炸弹、以及华尔街的渗透、以及经济决策者的渗透、还有美国的就是影子银行，就是基金、私人基金、私募基金，这些东西，这么多钱，你说江财神，他怎么能控制得了！而且美国的法律又让他没有权力来影响经济，他只能来玩实的，把市场来鼓上去。他根本不可能在短期内按照生产力的规律让经济这样的上升，谁都做不到，根本做不到，那不可能，那是要生产力最终决定市场的经济嘛！就是操作嘛！
只有共产党，它把香港那个，他把扣子一拧，咣叽上1000点了，咣叽一分钟下2000点，这个情况，流氓经济！
川普总统不知道，他最大的危险就是他今天他把美国的股市挑到他肩上了！他要永远强，这不是吃伟哥了，美国经济不是吃伟哥了，这真的是要更改生殖器了！你知道了吗？但是他没闹明白一点，那真的是。
我头两天我跟国内一个党员，他把他骂了一顿啊，这有点黄啊，我说，我你们找这么非洲人来，你们给人家这么多钱，还有给人家闺女睡，我说我由于很多非洲朋友，他们都不理解，后来我问他：「你认为他们把这非洲的人弄到这还要送去给他钱，是为什么？」他说他们喜欢我们生殖器大！我说我问你，驴大不大，驴很大了吧！但是你见过驴跟老鹰性交过吗？老鹰就不强壮了吗？按你这个共产党的官员说法，我说你见过那老鹰吗？江财神，我说水里的鱼跟它有这个关系吗？它难道不幸福吗？那鲸鱼就不生孩子了吗？它不是没有性快乐？它不是大小来决定你性快乐的问题，我说你这个脑袋有问题。
我告诉你的事情，现在美国经济就是有人错误认为：大就是好，美国的股市升就是好，美国股市升真的就是好吗？绝对不是！你觉得股市升，川普总统就真的能赢吗？江财神你说，路德先生你回答问题，美国股市一直上升有没有可能？这不可能嘛！你自己按一个铁管，一直硬着，那怎么可能！
第二个，美国经济既然不能好，那么现在你一直挺着，你能挺得住吗？美国经济真的是往上就健康吗？
这几个问题是现在今天我认为下午5点钟，南希佩罗西给了个答案。美国的经济从今天彻底改变了，我也可以告诉大家，今天是历史上最伟大的时刻。
我刚才我跟咱朋友说，我给你讲个最简单的道理，江先生你听着，我这有道理没有啊，我先给你说一点，我说如果刚才，小周，你把我说的给他翻译一下，你搬个小椅子坐他旁边。我刚才我要给大家说这事儿啊，我现在我要回答一个问题，小周，你翻译啊，你不要大声，你就给他一个人。
我现在我刚才说什么了，我说美国的经济到底是不是能一直上升，美国的经济一直上升好不好，美国的市场川普总统能不能一直挺到硬，一直硬下去。答案三个都是不可能。
美国经济一直好，不可能；市场一直硬，不可能；美国经济一直升对美国好不好，不好！
我告诉你现在你看到曼哈顿大楼了吗，一星期以前我和班农先生从这个河上回来，班农先生看着曼哈顿大楼这一群说，他说Miles你别着急啊，这些大楼未来都会一半的价格，因为全是过度产能。你看那些盖楼的人在曼哈顿，就像这个2008年金融危机一样，当年房地产，到处是乱造，在曼哈顿有一万多套新房，为什么，他们的钱全是银行贷的款，零利率。不付利息，完全胡来的，你去美国任何农村都在盖房子，你去洛杉矶，你去好莱坞那个区，每个山头上都在盖豪宅，三千万五千万的房子大在。
这个地球上68%的科技产品是美国造的，60%-70%的文明是美国造的，美国享受着60%的能源，但是我告诉你，美国人是不可能再继续享受全世界60%的，这是你根本的经济出问题了。你别看王岐山这小子挺会说的，见了美国那个当年的盖特，那个财政部长，说你们美国经济出了问题了，我刚看了你们变形金刚4，那汽车一个一个都乱轧，你们美国的生活方式出了问题了，你们不改生活方式就不行，意思你吃牛肉吃太多，美国生活太豪华，你经济撑不下去。
他不是没道理的，那么川普总统想让美国人每个人都过着这样的生活是不可能的。所以说班农先生是个大师，他看到了美国经济会出问题，谁能说这个经济出问题，现在出了问题是什么，今天下午5点以前，江财神我就问你，你不能犹豫啊，你直接回答。如果美国明天股市下跌了，巨跌，或接下来一年巨跌，美国人最恨的是谁，在今天5点以前。
江财神：肯定是川普总统啦。
行啦，就今天我在这儿直播，我要直播烂了大家恨谁，恨路德，不恨John庄了，John庄今天是过客啊，是过客。战友帮忙，他不负责任，但是今天坏了，路德事儿，这就是从庄先生离开喜马拉雅大使馆那天，这里好坏他不负责任了，因为有个路德来了。
今天南希佩罗西这么一搞，要弹劾川普总统，江财神你知道这个市场反应未来对川普有什么利好你告诉我。
江财神：那从现在开始本来应该纠正的股市上涨的这个图形走势，那么现在要进行真正的，其实与川普总统没有关系的一个修正，真的就怨不得川普总统了，这是我的理解，应该回归于市场的理性下调，我是这种感觉。
郭先生：我认为上天给川普总统天大的力量，我最担心的我就觉得川普总统会因为他自己想顶住这个美国市场，会最后CCP在最后的几个月叭叭叭把股市给你打下来，一定能打下来，王岐山睡着觉、扣着脚趾头、玩着小手，这事儿就完成了。
江财神：文贵先生我这里插一句话，就是此前我们就是做了几期节目就非常非常担心，王岐山能否能够直接干预纽约股市，（郭先生：百分之百）咱们没有确切证据。他会在香港恒生指数上，那是归他说了算。百分之一千他说停在什么点位停在什么点位。所以恒生指数一旦做出一个向下补充的这样一个动作，作为纽约和伦敦市场一点希望都没有想拖起来这个所造成的这个恐慌是一点希望没有，所以说这种担心此前文贵先生我们一直在担心也好，挂在心上的一颗石头也好。
包括从12月25号，就是去年圣诞节以来的这种，本来美国股市应该向下正确的纠正的这种图形，愣是被华尔街的一些不良的后台进行扭曲的进行自买自卖的这种形式造成了一种非常非常畸形的这种上涨的一个态势，所以说给人时刻感觉非常非常的危险，就像一把刀一点一点一点一点往这个脖子上靠，但是从昨天晚上到今天的这个股市的反应当中，文贵先生我们不得不说这件事情终将还是要来临的，只是这个刀砍下去究竟要砍谁的脖子，这个事情发生了天翻地覆的一个变化，不知道我说的对不对。
郭先生：江先生，为啥我喜欢你这个节目，从路江谈开始，我发自内心的，我绝对不是忽悠你，我也不是在这，我不是这样人。我觉得真就是天意。因为那个就是路德先生已经走路有点费劲了，喘大气了，咣，那天就在群里面说战友们谁要直播联机打我电话。我当时我在洗手间，刷了牙了，我说看这谁啊我说，私下给谁说，赶快跟路德先生联系，然后我就知道，江财神咣叽就出来了。
就出来这么个人你看看，就一下子，路德先生，你看看，刚才江财神回答一个核心的问题，就是在今天5点以前，美国经济，只要是股市下跌，他们所有恨那个人就是川普总统。今天5点之后他恨谁啊，路德先生你说，今天5点以后他恨谁啊，南希佩罗西开完这个会以后。（路德先生：那肯定南希佩罗希）他就不光恨南希佩罗希了。所有股票下跌以后，就恨民主党，都得恨你，民主党，这就恨了，当然恨南希佩罗西了，川普总统这是大师啊，他说我们最大的机会来了。很兴奋，他今天在那儿啊啊啊，兴奋，大师大师！江财神咱旁边坐着大师，大爷这是。
总统现在就一个事儿他能赢，就是他要玩儿啥，他要玩儿股票上涨，干共产党，现在对不起啦股票上涨跟我没关系了。你知道明天早上会发生啥事儿，川普总统会告诉你，天天股票，我会发推我会告诉你，班农先生现在已经自己说了啊，他说的。他说川普总统会每天说，你看股票下跌了吧，全是南希佩罗西的事儿，要弹劾你总统啊。
川普总统天大的礼物啊，正在自己撑不住的时候，美国的经济就是伟哥经济，说实在话。中国是造国经济，这是伟哥经济，现在伟哥不用吃啦，是吧，也别玩这个什么钢管啦，直接就来真的啦。美国经济什么问题，全是南希佩罗西的事儿，这不代表我的意思啊，高。
你知道全美国在过去两年只关心一个事儿吗，关心什么吗？全美国从通俄门还有妨碍司法门，搞川普总统，然后呢就是中美贸易，川普总统只在乎一件事，就是让几个事做主，可算真的没有坚定出来灭共过，今天4点之前他想当股票总统，这事儿过去啦。
他现在只能当什么总统啊，路德先生你说说我听听。
路德先生：灭共总统。
对啦，他只有一个选择啦，江财神，他只有一个啦，灭共，你不灭共你就葛屁啦，这绝对啦。对吧，路德先生。
路德先生：等于说之前我们一直路江谈，一直分析的，如果宣布脱钩会让美国的经济股市肯定狂跌，是吧。中共就绑架了美国的股市，所以就让川普总统一直不敢宣布这个最重要的决定。
郭先生：他最大的恐怖就是这个。
路德先生：现在跟我无关了。
郭先生：现在他从股票上扬总统，要选总统2020，唯一的手段，他变成了一个股票越下跌他越能赢，叫股票下跌总统，这多大的变化啊，大师啊。
路德先生：这是班农先生悟出来的？
江财神：略
郭先生：我最担心他这事不发生，不发生这个事，川普老在股票这块撑着，川普总统给毁了。班农先生他也着急，他怕这件事情，光靠股市根本不可能。为啥说江财神上天赐于咱的，他能把美国和中国的事都能整明白，世界上没几个人，你别听那些，什么股市都忽悠的很，那都是骗子，离开他那环境他一毛钱也挣不了。江财神是真的靠自己本事赚钱，他刚才说最对了。
整个世界上最好的经济，最健康的经济还是美国，最后美国经济经过调整以后，美国经济回弹最快，但你必须面对美国经济现在是有问题的，而且你面对着共产党这个最大的盗国集团，你经济想一直向上是绝不可能的，因为你是最大受害者。首先你得把利坏给他铲平了，基础得垫实，你才能回来。
而且西方两大系统，政治靠选举，每四年一回平息民怨，解决社会矛盾。经济系统，靠每七到八年，一个经济的大衰退，重新分配财富，这就叫资本主义，美国总统每四年直选，美国经济每七，八年，一定一个上，一个下，川普总统想打破这个规矩，把经济拉到他竞选过后，你做不到，老天给了他机会，他打了个打电话咱不知道，肯定不对的。
但是你弹劾川普总统，我现在跟你说，所有美国站在川普总统旁边的人，包括站在中间的人，接下来，就是江财神说的，不管你王岐山多大的权力，在华尔街多少有钱人，不管你是black stone, 谁都无法把股市控制，这就叫美国，共产党可以用利益控制，美国控制不了，一定会下滑，最终是一定会下滑，但是明天我认为是一个起伏，或者伏完再起，一定会是这个结局，因为他们中间要洗钱，大鱼走了，中鱼小鱼还在这儿，但是毛病最终是要往下滑，下滑的结局，川普总统，所有的罪过，找到一个原因，原来是没有的，都怨共产党，还真不一定人信，这回行了，南希•佩洛西一个弹劾，赢了，川普总统回家睡觉去吧，我要是川普总统，我立马现在宽衣，扔掉领带西装，睡觉去，我要坐在白宫那个亮台上抽烟，我啥事也不干了，弹劾我吧，弹劾我了，我干啥？对吧？你看那股票跌的，你看，你看，哪出事了，都是弹劾的事吧？你看股票跌的，川普总统喝可乐，他不喝酒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/821/</guid>
      <description>内容梗概:
路德先生：诸位观众，大家好，欢迎收看路德社节目啊，咱们今天专门来到了文贵先生的Lady May，这个豪华的、全世界最先进的游艇上，还有班农先生，坐在咱们中间的Steve Bannon先生。今天非常荣幸啊，文贵先生给路德，我们这一家子非常感恩，感恩文贵先生，参观了这个可以说是全世界最先进的游艇。确实啊，看完以后感觉到荷兰的造船的工艺、水品和中国的制造业差距很大。刚才呢我们还有一个丰盛的晚宴，晚宴结束以后，文贵先生说我们一起来做个直播，非常荣幸班农先生今天也在文贵先生的船上，今天实际上很多人非常关心的就是中国和美国，香港的这些话题，很多人有很多的问题需要我来问班农先生，我们还有我们的这位翻译妹妹，她要对着所有的过程进行翻译。
郭文贵先生：路德先生前期已经介绍得差不多了，我们今天很高兴和路德先生以及他的家人、孩子们在我们的船上相聚，我们有很丰富的晚餐，今天呢班农先生也在我们的船上，我们相聚。下面有请路德向班农先生提问。
翻译班农先生：等等，在提问之前我先说一句，Lady May是一艘很特别的船，我曾经多年随军舰航行在中国的东海、南海海域进入太平洋，Lady May是一艘非常特别的船，很感谢郭先生邀请我上船，在距曼哈顿30英里外的长岛的海湾，我们在这宁静的环境里直播。
路德先生：好的，实际上我们做这么长时间的直播，一直很多人非常关心的很多话题，第一，观众关注的最重要的话题就是“脱钩”的问题，所有的中国人都关心川普总统关于和中共脱钩的事情。
班农先生：以前如果说中国和美国脱钩好像是一件很荒谬的事情，但是现在我们看到情况越来越严重，你看到中国对于香港人就没有做什么好事，他们用更多的催泪弹、橡胶子弹，然后没有符合民主的要求这样子，然后他们的手段越来越过分，所以现在在美国华盛顿特区、国会有越来越多的谈论脱钩这一问题的声音。为什么会导致脱钩的情况出现，就是因为中共在这十四个星期，差不多四个月的时间里面所做的事情，你们可以看到香港人他们其实是很和平的，他们遵守法律，他们只是想让中共履行条约，这是一个1984年签署的《中英联合声明》，然后也是美国国会在1992年同意的，然后香港1997年回归了中国，香港人其实就是想让中国履行这个条例，但是中国政府只是继续去打人，用催泪弹、橡胶子弹，你们可以看到那些片段里面那些香港人其实是很勇敢地去对抗中国政府，现在的情况就是展示给世界的人民看中共的面具被拆下来了，你们可以看到它们真正的面目。以前可能很多中国内部的人会谈到中国政府是一个黑帮，现在是全世界所有的人都可以看到中共的这些行为，所以现在，尤其是华盛顿那一边就会问：究竟中国的目的是怎么样？他们究竟会采取什么样的行动呢？
路德先生：我再多问班农先生一个问题，然后再问文贵先生。您跟郭文贵先生接触之前，关于香港的事情，有没有人跟您说过中共已经把香港变成了“臭港”，中国已经把“一国两制”给彻底结束了，文贵先生最早跟您说（这些）的时候您相不相信？现在香港的事情出来以后你现在是否相信了文贵先生所说的？
班农先生：1977年我就作为海军去过香港，那时候有一些澳洲、美国、新西兰等国家的海军（在香港），我们还一起在湾仔巡逻，那时候我是非常喜欢香港的，我觉得香港是一个独特的城市，她是中国的文化和英国的文化融合在一起，也有一个普通法，也有中国人的那种坚韧的精神在。其实对我这样一个热爱香港的人，我从一开始就害怕中国政府不会容许香港人有自由，因为我参与了川普总统的竞选，或者是我在白宫工作的时候，那个时候其实我们已经看到中共有一个持续的手法去夺走人们的自由，所以当我认识Miles的时候，我就更加清楚地了解到中国政府的做事手法，我们可以看到中国政府就是这样一小步、一小步地去侵害香港人的自由。你们可以看到香港人其实已经准备以死抗争，他们觉得自由值得他们用生命的代价去争取，因为Miles很清楚中共的做法，所以我觉得很荣幸可以参与在直播里，可以作为一份子参与这个过程。
路德先生：我想问一下文贵先生，其实我在直播中说过很多次，我说一年前郭先生就跟我私信，大概在去年的七八月份，就说美国一定会和中国脱钩，但是当时一听就像晴天霹雳那种感觉，全世界绝对第一个文贵先生说出来的，当然我后来节目上说出来，就是我想问文贵先生，那时候你为什么（说中美脱钩）？你是直接参与了呢？还是直接参与推动这个事呢？还是就是咱们话说猜的？
郭文贵先生：我来回答一下他这个问题啊，我觉得路德先生我们现在再谈这个问题的时候是很有意思的，因为最重要的事情是现在看到了这种脱钩是一定会发生，但是我们是在一年以前说的。我那时候跟班农先生认识的时候，我跟班农先生讲关于香港，我说香港将成为……因为我那时候说我要干掉共产党，他觉得我就是疯子，他完全没有这概念，他没有的。但是班农先生跟我聊天，就班农先生认为共产党是世界的威胁，但是他说怎么干掉共产党的时候，我说香港就是它死亡的第一道大门，我说军事扩张，对香港“一国两制”的蚕食，和对“一国两制”它的行动和我所知道的情报，和它接下来会发生的，包括共产党的本质：绝不允许别人拥有财富，那是不可以的。香港的财富、香港的自由、香港的民主它都要拿走。
所以我当时说经过我本人和共产党多年打交道，和我了解的它的情报和它的计划，它一定会拿走香港的这一切。香港人，他们（共产党）不了解香港人，到今天习近平、王岐山也不了解香港人，他们一定觉得就像拿大陆的一个村民一样随便就拿下来了，而且这个招数我当时就说了，现在完全按照这个招数来的，完全按照计划来的。
当时我说,我得知的共产党的要拿回香港、拿回台湾的时间表和情报和方式，根据这个我确定香港一定会被它们拿走一切，香港人一定誓死反击，因此美国只有脱钩。而且我说接下来就是中国的科技公司、中国的所有的在中国的美国公司都会受到科技、生存的威胁，一定也会造成美国无法接受的事实。根据此，美国人由于军事——海外中国从来军事不扩张的，他（班农）非常喜欢邓小平——就像比如说我们不军事扩张，（现在）军事扩张；拿回香港，邓小平说香港50年不变，50年以后也不能变吧，那么这个第二个，它一定会相反的；第三个，美国人在中国受到了虐待，不是受到了歧视，是虐待，所以最后一定是脱钩的，没有选择，美国不脱钩美国就死，所以说是这么来的。
路德先生：班农先生，就在6月9日，香港第一天、第一次游行的时候，当时文贵先生拉着您做了一次直播，在那个时候你有没有想到过，其实全世界很多人都没有想到过6月9号的游行能坚持到三个月，今天正好是9月9号，连续掀起这么大的全世界的轰动，你有没有想过当时6月9号的游行会掀起这么大的轰动发展到今天？
翻译班农先生：当时我都没有预计到香港的抗议会持续那么久。因为我觉得这件事情就是香港人要求撤销“返送中”条例。但是很明显的看到，林郑月娥和中共在处理的手法上有问题。Miles提醒大家：其实中共和中国人是不同的概念。很多美国人很喜欢中国人，但是要清楚的知道：中国不是一个不好的地方，只是控制中国的政权——就是中国共产党——它们去很残酷地对待人们，所以才导致了这个情况的发生。我们可以看到，他们是很残忍地去伤害香港的人民，但是香港的人民其实是受到过很好的教育，他们很遵守规矩——你看他们示威完以后会自觉清理垃圾等等……但是他们所受到的对待就是被橡胶子弹、催泪弹等等去攻击。所以坦白说，我看到这个情况真的是觉得很惊讶：这个抗议活动持续了那么久。
其实我自己也是用媒体去推动，让大家了解这个情况。举个例子，比如说彭博，刚刚就去新加坡，他竟然就说：王岐山就是最有权力，最厉害的一个领袖——这就是一个很荒唐的事情。现在的情况为什么会发生呢？就是因为中共的残暴，他们很强硬地对待人们，所以才会导致这件事情的发生。但是在现在的社会，这是不可能容许的——就是说现在的世界，你不可能去进行大跃进啊，或者是文革等事情。我们可以从媒体看到这所有事情的发生，所以郭媒体也是担当了这一个工作，去谴责中共的领袖。
路德先生：我想问一下文贵先生，5月31号您是第一个说林郑月娥，当时全世界包括我还都没有关心这个，因为5月31号大家还都关心那个Trish Regan跟那个叫做刘欣的辩论，您是唯一一个……当时我还说，香港这个游行有这么重要吗？但是，到6月9号的时候，到现在……我觉得全世界第一个提早就知道香港这个游行会掀起全世界大风暴的人绝对是您！您是怎么预知到的？怎么了解到的？这里我想跟班农先生说——这个一定要翻译给他，文贵先生透漏过，就是有大量的资金直接给香港现场游行的人，给钱……
郭文贵先生：我通过他，给大量的钱给香港的学生……
路德先生：请翻译给班农先生，告诉他这个事实。
（翻译小姐姐翻译）（文贵先生翻译）
郭文贵先生：……5月27号我们俩第一次讲的这个问题，我说我告诉你班农先生，香港的这个遣返法真的发生了；在这之前我们就讲过噢！
翻译班农先生：所以就是说，在2018年的11月20号，我们就是成立「法治基金」了。在那个时候就没有那么多人看到，香港人自杀或者是消失，或者是……就好像一些政府官员，或者一些明显性的这些事情发生了。但是，这个《遣返条例》实行的话，那么其实你就可以看到，中国政府就可以到香港抓走一些人。
那就是说，如果要实行这个《送中条例》，因为从香港去台湾……那个女孩子的事情，这些都是很荒唐的事情。我们可以看到，如果这个法律实行的话，这些可怕的事情真的随时会发生。
郭文贵先生：我要跟你说一下，你刚才问的问题非常好，但是时间是不准的。我们最早说到香港的这种事情会发生，最早是今年春节的时候说的，记得么？香港和台湾是共产党走向灭亡的开始，我们是今年春节说的噢！
我们已经很早就认为，在去年的时候，在11月20号以前；海航事件一定会有连锁效应，在香港和大陆发生。所以，“习王“体制会想尽一切办法，不会让任何人当中再出现郭文贵，出现王健这样的事情，或者杀王健的事情没人敢说。
那么唯一的就是说，它把香港唯一自由的口给堵住，把香港的利益口给堵住。还有一个，唯一的中国人知道这样的地方，在香港给堵住。所以，他们看的很准的；当然，我们在给他讲这个事情的时候，一开始他们完全不懂的。后来我把内部的情报跟他说，他们每次都是很震惊的。这就是为什么……我在春节的时候就给他说这个问题了；而且，我们陆续地再提到。
后来香港内部的人，今天我可以负责任地说，香港的跟Carrie Lam一起开会的人说，每次Carrie Lam去大陆的时候……你记得我去年直播时就说，“注意啊！Carrie Lam又去北京了、又去大陆了啊！“ 你记得吧？还有我说香港的卢伟聪，你们注意啊！还有香港警察拥有的权利，你们要注意啊！从去年我就开始说，这一天一定会发生的，而且，全香港都会这么做，而且这些东西都是准备好的。
所以说，当我们和班农先生在去年11月20号的发布会之前和之后的时候，我们在多方获取情报，了解香港。
所以说，我们在这个时候，我们得到情报的时候，我们第一时间，我告诉大家——这事儿要出大了！
但是，班农先生还认为：“会那么大吗“？美国人是没有这个概念的啊！在华盛顿我跟每个人谈的时候，我说我得知要有这个遣返法的时候，——每个人都说：“这个没有什么了不起的“！
而且，我认识的所有的香港人，没有一个人认为——“这不会过的”，一定会过！一定会过！后来这个时候就是我……你(班农先生)知道的，你参与了，我们给很多人捐款啊，背后支持啊，我可以说，今天在这儿说，我们支持的最起码上百个人当中，是这场运动核心的、最早起来发动的人。没有……就是他们本人也不相信——“郭先生你愿意捐这钱么？这个钱是白花的，没有用的，一定会过的” 。
Carrie Lam、郑若骅、李家超、卢伟聪这四个人，是我第一个把他们放在一起的；我是第一个说叫 “四人帮”的；“五项要求“是我第一个说出来的，百分之百是我第一个说的。
我说你们一定要要求这“五项要求”……一定要把这四个人……他们是在危害你们，一定要把他们干掉的。他们觉得我是疯子！但是，这个事情证明了我们内部的情报，共产党、中南坑儿里面的运作，共产党、习王的想法，共产党本质和在香港埋下的天罗地网。
不要忘了——2017年我爆料的第一次、第二次，就说了香港有“执法黑屋”。而且，他们要通过法律……“肖建华事件“每天都会发生。就是从那天开始的，我们这是一脉相承的，这都不是偶然的。
所以说，这件事情说明了什么呢？反对共产党，首先一个前提，你要有真情报，你不能预测，你不能猜，你猜不了的。
这就是为什么我和班农先生，我们6月9号能说出这样的话，我说不要高兴，一切都是刚刚开始！——政府会怎么样、会怎么样、会怎么样！没有一样不按我们预测的发生的。
(对翻译说)你可以简单地翻译，对不起！太长了啊。
路德先生：班农先生是这样，就是说大家都知道，接下来国会将通过卢比奥议员发起的《香港人权与民主法案》；还有就是麦-康奈尔提议的《美港关系法》终结。川普总统会否在他们提议的这两个法案即将通过之前，特别是《美港关系法》的终结，川普总统会不会先给它终结了？有没有这个可能？
班农先生：那就是，所以就这么说，他觉得特朗普政府是明白香港情况的严重性。不是，就是中国跟美国政府的关系就是变得越来越差严重性。但是他觉得特朗普总统就是比较谨慎，他不想中共就觉得特朗普就是香港背后的黑手这样子。他不想让中国觉得美国有插手这样子。然后其实你知道整个事情都是中共自己去压制那些香港人。其实根本就不关美国的事。反正就是特朗普不想冒险令中共觉得他有做什么事，然后他就是退后一步就没有说到强硬这样子。
反而就是让卢比奥、我、查克舒默、佩洛西就是比较强硬就让大家看到这样子。其实你可以看到1992年的条例那个方案，就是关于香港贸易的，其实如果我们取消了那个条例那个法案的话，其实对中国来说就是一个麻烦，因为就是会完全影响香港的资本市场，香港就会倒塌这样子。
现在的这个情况，其实中共是在冒险。然后在美国其实大家都是很愤怒。可以看到共和党和民主党的两边都是很愤怒的，其实美国在内战期间就是一直很分裂，但是这个事情就是香港这个事情其实就把我们两边的人团结在一起。
香港人的参与就是给这个世界展示了一个势力这样子，展示了他们怎样去对抗中共，然后我在周四的时候。我跟现代危机委员会就做了一个简报，就是谈到了这个情况的严重性。
路德先生：好的，文贵先生，接下来香港，你这几天一直直播，大家关注的就是香港的恒生指数。是吧！
郭文贵先生： 嗯！恒生期货还有恒生指数。
路德先生：恒生期货吗？
郭文贵先生：股指期货。
路德先生：我们的老江说这是一场金融战，你觉得是不是这个只有把这个金融战，美国赢的概率有多大，是百分之百呢？还是说会很险， 这是第一点。第二就是这里头中共耍流氓的话怎么办？因为刚才说他刷流氓就是给你钱，不给你不直接来给你兑现嘛！你直播说的吧！给你交割。这个情况下美国会怎么办？现在很多人关心这个。
班农先生：他就是觉得香港会百分之百就会胜利的，然后就是在中国里面的中国人就不会被囚禁这样子。这你可以看到以往的历史，苏联倒塌或者是在欧洲东面墨索里尼、纳粹德国那些，其实这些政权最后都会终结这样子。那所以他觉得这个情况会变成怎么样？只是手法有什么的不同，现在中共就说明了好像不会放弃这样子，他们就看你们这些香港人要自由什么什么，那好吧！他们就好像等着看这样子。但是现在现代的社会现代的国家有一些现代的技术，我会觉得那些中国人是不会被囚禁的。他们肯定能突破这个情况，我觉得关键的就只是这个事情会什么时候发生，什么时候导致一个终结，你可以看到现在的情况是越来越严重，那我就会觉得只会愈演愈烈这样子，影响力就会越来越强。
郭文贵先生：我再简单说一下这个事情。班农先生刚才说的有些翻译漏掉的。
首先我回答你一个问题，路德先生。这个事情不是金融战，这是欺诈，是犯罪！所以我觉得现在已经不是金融战了。从上星期五宕机的那一刻起，他已经是诈骗了，这是犯罪了。这已经不是战争了。战争是国与国之间的利益之战，完全是国与国是平等的，是国家组织对国家组织，这是完全不同的。这可以说正义与非正义已经不存在了，但是你这个是犯罪，这是不可以的！这完全是不同的！
所以说谁输谁赢，当然他（CCP）得输了！人家是好好跟你做交易，是以国家得合同和国家得准则来跟你打交道，你是把电脑给关掉，不让做交易。你这是诈骗是犯罪了。这个无容置疑，他们必须得失败。而且失败得很惨！看到他们流氓嘴脸得同时，也可以看出来美国人很天真，而且美国人很不团结，而且美国人反应非常慢，很官僚！这就是为什么班农先生他现在很重要呀，他告诉美国人，美国人都不相信他一开始，都流血了他才相信。这就是现在发生得真实的情景。
拜托妹妹你还是要翻译一下。
我刚刚听一个来自香港的电话，就是昨天他们说他们很多人家人的账号都被封了，我在一年前就爆过，香港警察有全世界最大的权力，他可以不告诉你，没有任何理由就把你账号封了，一旦账号封了以后，以香港的法律，警察可以无限期地让你全部信用卡都停用，而且能饿死你，你到哪儿去都没法花钱。很多上街的人被封了账号以后，没有任何理由，所有的卡不能用，家里面连交电费都交不了。这些人都是很有钱的人，很有身份的人，就是因为到美国大使馆去挥了美国国旗。他挥美国国旗犯法吗，不犯法。从这点上看，他已经不是什么我代表着国家，我代表着香港政府，他现在用的全是犯罪手段！这是完全的犯罪手段。
所以我想告诉班农先生要知道的事情，班农先生他自己都不知道他自己多重要。几个月前我跟他在华盛顿开会，很多国会议员根本不知道香港跟大陆和英国之间的关系。就在这次我在华盛顿，就几天前，还有人说，Miles，到底香港人的诉求是什么，说是不是林郑月娥已经撤销了遣返法了，再闹是不是就不合法了。然后人家会说，你这是被宠坏的两个孩子，一个台湾一个香港，那美国就不能帮了。这是美国很高层的人，都是班农先生的朋友，他们很愚蠢很官僚的。但是这次香港的金融危机，哇，他们好紧张呀，为什么？他们有钱。今天下午我在这里跟一个财经界的大佬，我给他讲香港的事情，他比谁都紧张。为什么呀，因为他有投资的钱！几十亿美元，他要被骗走，这也是美国现在的悲哀，官僚，内战，这也是被共产党利用那么多年的根本原因。所以说班农先生真的很重要。
路德先生：前天几万人在美国驻香港领事馆挥舞着美国国旗，将近50万人。这表达第一美国的国旗代表着自由民主的象征，普世价值的象征。更重要的实际上他们希望，现在可以制裁掉中共的只有美国，希望美国能够出手。班农先生，你觉得美国到底能不能值得依赖，值得我们相信美国能出手灭CCP，因为这至关太多人的生死了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/798/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/798/</guid>
      <description>内容梗概:
开始直播喽直播喽。
亲爱的兄弟姐妹好，今天是8月20号，文贵在纽约，在没有John庄同志配合下，在搞直播，偷播，这叫偷播，不是在「床」上，是在房间里。
亲爱的战友们，这两天发生的事可真不少吧？亲爱战友们，这两天发生最大的事，大家现在在网络上一个没看见呢。就是刚刚，今天中午在纽约结束了一个会议，大家一会能看到。你们能看到的这些反共人士，号称美国50大咖，今天中午全在纽约，全在纽约。当然了，也包含了王岐山那哥儿们也都去了。
所以说，亲爱战友们，今天毫不夸张地说，是美国历史以来在纽约举行的一个反共大会。今天实际上是每年的一个另外的聚会。聚会主持人，讲话人是我们的国务卿蓬佩奥先生。蓬佩奥先生最近被共产党给整的挺惨，什么纽约客，什么这报纸那报纸，就是报他的料，攻击他。从共产党的骂大街，CCTV骂蓬佩奥，到现在变成了直接攻击蓬佩奥国务卿，也是前所未有，前
所未有。大家看到了这个很夸张。但是今天中午在纽约演讲之前，见的这些人，谈的话题，未来会逐一披露。可以这么说，前所未有。在这之前我不能曝光。
在此，我要非常非常地感谢战友之声，所有的孩子们过去这两三天的辛苦，你们做的新的，大家看到在郭媒体上挂出来这个CCP币，叫做人民币print局，复印局、打印局。关于GDP，关于美国的，和经济增长，2001年和美国之间的一个对比。其中几个数字大家一定要看到，中国和美国之间最大的差别，为什么同样的情况下，同样的GDP，比如说1万亿，中国老百姓感觉不到幸福呢？而美国人就感觉咋这么幸福呢？
又是「床」（船）上，又房间里，又是大别「野」（墅），是吧？又是还弄农场，闲得吃饱撑了，还搞农场。我们农民要进城，他们要下乡，自动下乡，是不是？而且就我们就是不愿意看这个牲口，是吧？刚刚跟牲口睡觉睡了那么多年，不跟牲口睡了，都到城里去了；人家搞农场，又跟牲口睡，养马，还有的养羊，养驼羊，你这不是作吗？为啥呀？那美国人你又啥都吃，他们得了病也不见得会怎么着，也没见美国人这孩子说不给治死了什么的。这是咋回事？
里边有个关键的数据。我们有一个叫文华的战友，超级专家。今天和昨天，可以说得到了世界上最高端的，包括美联储的人的验证这数据，说这个让他们感觉到很不一般。说你们这个战友之声，这里有高人，郭媒体里有高人。什么37和73，又跟王岐山搞上了，整来整去都是王岐山，不知道咋了，这中国人怎么掉到岐山这个井里面去了。
是美国所有的GDP的，就是国家收入的73%，都是给了社保、社会保险、福利；照顾穷人，减少贫富悬殊；和免费医疗、免费教育，包括退伍军人，还有老人，还有弱势群体的照顾。这个大家记住，这是美国，大家可以查去。另外呢，颠倒过来，37%是中华人民共和国王岐山，还有我们的习近平主席领导的共产党。是他们，名义上说37%给了中国人民买社保、买保险、免费医疗、免费教育、退伍军人，就这37%的其中20%，估计都被盗国贼给偷走了。所以中国人拿到百分之十几都不错了。
所以说战友们，你们能想到，这个数据是为这个大会准备的。
再一个，你们一定要上郭媒体去看看，我们提供大会的这些核心数据里边，背后我们是怎么说的。是谁盗走了中美人民的财富？中国和美国人民，为什么幸福指数同样的GDP比较之下，有这么不同？还有从2001年到2019年现在，中美之间的人均GDP和人均指数，还有平均指数，还有整个GDP的对比，就是美国的华尔街，就是今天这50个大咖里边的人，创造了共产党上百万亿的财富。过去咱说200万亿不准确，是胡扯了，咱要纠正。咱这一高兴说过了，累积的数字大概是不到100万亿美元。
从2001年到现在，从这个事上，大家可以看到，中美之间真正的问题就是美国人，重演了当年犹太人给希特勒，给工厂，给技术，拍电影，给他银行，给他贷款。最后希特勒说，我得杀了你。我杀你还不行，我咋杀你呀，得像香港一样，他有一个叫反犹太法，还有一个反洗钱法。最后发现了，犹太人在这块影响国家安全，跟今天共产党对待香港没有任何二茬。最后把犹太人集中到集中营去，杀那么多人，这就是纳粹。
今天就是美国的华尔街，和美国的媒体和美国的利益集团，几个政治家族培养了中共，新的纳粹。当年纳粹对待犹太人的方式，就像（CCP）现在对待美国人一模一样，来了。
彭培奥国务卿，现在都要开始攻击他。你去想想，凡是攻击文贵的媒体，都攻击国务卿和川普总统，大家发现了吗。当年萨达姆在死亡前，他入侵了科威特，这是他一生中犯下了死亡的错误。为什么，有美国人忽悠他，有美国的华尔街忽悠他，搞石油帮的忽悠他。说美国不会揍你的，尽管弄吧。结果他去了科威特了，最后死的多惨。他上绞刑架他后悔，但是大家不知道他背后的故事。科威特当年和伊拉克的石油交易商，大家看一看，几乎是美国华尔街里边几个大佬控制的，最大受益者就是华尔街。华尔街这帮人在2008年遇到了灾难，最后美国人买了1万亿美元的单。所以这些大富豪有多坏，金融资本有多坏。
那么现在共产党到香港去，跟当年萨达姆入侵科威特一模一样，跟当年齐奥塞斯库想吞并周围国家一模一样。齐奥塞斯库把别人的钱拿走，都是以千分之一，万分之一的成本拿走一模一样。齐奥塞斯库也有一哥们，叫罗卡洛斯基，是当时党的纪委书记，跟王岐山一样，我还专门研究了他。
所以说战友们，萨达姆当年，他的儿子叫乌代。乌代当时在干嘛，最大的除了在英国洗钱，结交贵族，就是以英国为主，控制欧洲和美国媒体，给钱。
乌代最后死多惨。那么乌代的所作所为，当年在英国待过的人。当年中东对英国很重要，当年属于英国地盘嘛。那个媒体花的钱， BBC堕落就从那时候开始了。欧洲美国媒体，那时候广告费，只要媒体的广告费还有其他利益媒体，那就麻烦了。再一个，什么独立记者，什么媒体独立都是放狗屁，纯胡扯的。凡是说独立的，这就有鬼了，哪有媒体独立的，怎么可能。你独立，如果是你爸爸强奸了，你敢说嘛，你根本不敢说。那你还独立嘛，你才不独立呢。
所以说，从这些现象可以看出来，所有的独裁要影响美国的华尔街，要影响美国欧洲的媒体，收买这些媒体。而且这些媒体，当发现收了钱以后，一直要高价，今天要你一个亿，明天要你100个亿，后天再加个零。直到发现你付不起了，它第一个反驳的就是你，说你这个王八蛋不给钱了吧，老子不跟你玩了。你是影响媒体独立，你是独裁。
最没良心的婊子就是媒体，所谓的独立媒体。那博讯都不算数，那就是盗国贼的媒体。最近发生什么事了，Twitter，Facebook，YouTube还没有，突然跟当年对付萨达姆，齐奥塞斯库，卡扎菲一模一样，反水了。说你利用这事影响香港的公立，国家机器，按照美国的法律，你这是不可以的。
我今天在这块跟大家吹吹牛，大家过段时间看看，我们给相关地方写的文件，我们的律师采取的行动。从6月9号起，我们就有专业的法律队伍，收集香港所有社交媒体。共产党的水军还有5毛，我们提供了多少照片、视频、数据。共产党今天跟当年希特勒，齐奥塞斯库，萨达姆，乌代所玩的游戏一模一样，先搞媒体，收买媒体。难道Twitter和Facebook你在6月9号，6月16号你没发现有共军的水军嘛。如果当时共军成功了，你还有机会来拯救死去的香港人嘛。
当年八九六四，多少媒体被共军收买，有人查过吗。无冕之王，美国什么言论自由，第一宪法，这个在现在社会里边，真的要想办法给约束一下。他们用这个保护流氓，保护骗子。从6月9号，6月16号，一直到8月1号以前，西方几个媒体站在了香港老百姓一边，站在香港大街上。Facebook，Twitter你难道没收广告费嘛，在过去收了多少钱。
531推特大封杀爆料革命，你是偶然的吗。我们有战友说是他们上网上举报的，战友们，别糊弄自己了。我们举报两年了都不管数，这会管数了。最厉害的事情是2017年，717之后，战友们的举报，一夜之间3万6千个举报到
推特。大家看一看，我从推特上申请了另外一个小号，不到3小时，关注到3万3千，不到10个小时达到5万多，Twitter迅速给删掉。
我们举报几个小时，瞬间3万多。我另一个小号，被删掉的时候，战友们的举报达到16万多。郭文贵的Twitter上已经达到实际的1千多万，最后一直在46万上不去，最后给我屏蔽掉。
我们没举报嘛，我们举报了，举报咋不管用啊。这就是华尔街和西方媒体对待全人类的威胁。香港人民是有智慧的，香港人民心中有数，谁帮了他，谁没帮他们。香港人民用的Facebook连接嘛，还是Telegram，人家用其他软件。我告诉你都不是，香港人用的是其他的另外的小软件。
但是在公共的媒体上，你们去看看，过去的这两三个月了，在Twitter上，在Youtube上两个直播频道，大纪元还有苹果电视，下边90%都是5毛跟7毛水军。
不但如此，香港几个最有影响的反共人士，沪港人士，所有的关注数字都是被篡改的。这难道篡改你不是故意的嘛。我们有律师很多团队都在做，我们在绝密当中做。现在是什么，是美国总统，美国司法部内部已经暴出一定要查它。大家看看，卢比奥，川普总统，国务卿，什么时候开始谈Facebook，Twitter，独立媒体还有社交媒体，谈这事了。大家好好看看，是两个月前！
他谈完这事就拉到了嘛，他们跟我们这样社交媒体讲完了就没人问了吗，这么孤独吗。美国法律部门要采取措施了，他们听到信儿了。这里腐败也很深，这时候才打出一个，提上裤子就说，哎呦我的妈呀，刚才我跟别人睡觉是在梦里跟人睡觉，做了个梦跟别人睡觉了。兜里钱咋来的呀，咋不说说。哎呀，兜里的钱是梦里边揣我兜里了。我最讨厌的就是别人随便脱裤子，为了钱脱裤子，有这种做婊子的嘛。大家现在还兴奋莫名，还要给Twitter要给Google，要给致良知了，要知行合一了。
从来他们不知行合一，从来没有良知，更不要说致良知。我们不要太天真，是他们知道法网下来了，法网恢恢了，这时候提上裤子不认账了，甚至把钱扔到别人脸上，说是他的钱，甚至把自己内裤脱了揣别人身上去。
郭媒体从昨天到今天，前所未有的被黑客。大家知道我们郭媒体的防黑客的系统，是美国川普总统，还有美国所有的白宫，国防部，同一个防止黑客袭击的。在前年春节的时候，短短几个小时，390亿次的攻击，5000多个站
点。我们头两天的时候，大概2万3千个点来攻击我们都没攻瘫。昨天到今天，又是几万个点来攻击，郭媒体被攻瘫。那是不是咱能查啊，战友们，这个是资本主义社会，我们的服务器是在亚马逊，8000个服务器，服务郭媒体。我说的是不是，你们问亚马逊去。
就它要DDS的时候，要啪啪啪跳8000个轮子跳，才能黑客掉的。昨天到现在可能几百亿次都不止了。但是你让他承认说我被黑客了，可能嘛。亚马逊牌子会因为你被砸了嘛，这牌子会因为你被砸了吗。老子是做镖局的，现在我的货，我的镖被抢了，怎么可能能呢。
他们当然不承认，但是早晚一天，它会跟Facebook，Twitter这些人一样，它必须面对美国的法律。美国这个国家最伟大的就是它的法律和公正，它有法。这里有坏人嘛，坏人一点都不少，但是最终要面对法律。中国有坏人嘛，有坏人，关键是它没法呀。坏人永远不用面对法律，好人面对法律，根本在那呢。
你不能听美国现在是美国在大街上一下雨、漏水了，CCTV能播仨小时，他们要告诉老百信美国也水深火热之中。洛杉矶着火了，一着火你看，洛杉矶着火，纽约漏水，水深火热。天天他从小就这么长大的。他从来没有说过人家美国的树木覆盖率是中国的一千六百倍，人家洛杉矶着火是啥原因你知道吗，是当年美国保护森林傻乎乎的不知道自然规律，不让着火，结果违背了自认规律，结果大自然惩罚它了。我自然，我自己着，(当然也有其他原因着的)现在成了加州的祸害，保护森林过度，我们国内是什么是没有树可着。他要说人家火热之中，然后是纽约水深，只要下雨漏水他就水深，他不知道国内的水是淹死人的。纽约是大清朝建的城市，纽约是城市规划最伟大的城市，它从来不说。
所以说他们永远都是趴在人家肛毛上，拿着一万倍放大镜，在哪看，啊肛毛上有屎，有屎这是美国，他从来不看自己脸上满脸都是屎，他就不看这个，所以说这就是邪恶。
媒体现在是一模一样的，大家看到这媒体了吗？他们是怎么样来攻击庞培奥国务卿的，攻击国务卿，我今天和昨天告诉所有的美国朋友，我可以用生命担保，国务卿绝对是在被中共列为媒体攻击目标之一，我太了解他们了，各种情报有人给我说，他们内部计划要攻击这十个人五个人七个人。
大家往回看，什么时候郭文贵说的，郭文贵被列为第一号敌人、班农被列为第一号敌人、然后下一个庞培奥、John 波顿、付总统彭斯、大家去看看去，我啥时候说的。
这就是共产党！完全以流氓的手段，厚黑学的逻辑，来管理这个国家，他要征服全世界，以黑治国、以贪治国、以警治国、以假治国！
以黑治国这不是开玩笑的，不是郭文贵嘴一冒泡说出来的，香港证明了吗？郭文贵本人证明给大家了吗？3F方案，蓝金黄方案，现在美国人明白啥意思了，我们战友们现在也都明白了吧？
看他们一个个欺民贼，看什么鞭什么狗鞭那黄河边那，叫黄河边，黄河有鞭我不知道啊，黄河是什么鞭，黄河鞭，嗐嗐这黄河鞭，这是多大的鞭那，能不能炖点儿什么鹿鞭汤虎鞭汤之类的，回国了，就那也有人跟随，有人捐款，挂着内裤，有人捐款，没办法。
所以说我们中国人民那很多人被共产党的残毒啊，这得残毒多少年，还是那句话，灭共容易，去残很难。
就像大街上孩子喊着CNMB一样，都是被绑架被蓝金黄，或憧憬着去被蓝金黄，所以大家最近看到什么官二什么张啊，大家千万千万我们中国人一定要学会辨别什么叫真什么叫假，你不辨真假的时候，你就会成为枪，你将成为小白兔，你就被人利用，这是很可怕的。
想想我们战友多少人，我们木兰妹妹，给谁捐过款？给韦石捐过钱，给郭宝胜捐过钱，我们的Sara妹妹给郭宝胜捐过钱，没学学路德，路德除了给法治基金捐过钱，谁也不给捐，对不对，钱都自己留着，放在自己床底下，对吧？我们卡丽熙给那个什么加拿大的黄河鞭还有那个谁捐过钱吧我忘了，不一定说的对啊。
大家想想，我告诉过大家，大家看看我过去的推文，还有Youtube上我说过，这些社交媒体以后一定会被惩罚，西方和东方，西方以犹太教、基督教天主教为主的这个社会体系，这个以英国大陆法为基础的法律体系，它最大的不同与共产党，它有法，你唑，早晚你会唑到你头上去，早晚！
在中共那是越坏的人越有好日子啊，好人没好日子，它的不同在哪儿，真的，它变成假的啦，假的变成真的啦，在这是真的假不了假的真不了；在中共哪里善的变为恶的了，恶的变为善的了这不行，这善就是善，恶就是恶。
时间长吗？不长，几百天，这些媒体，大家走着看，这些社交媒体接下来它要面对法律的。
香港人6月9号、6月16号，什么7月1号、7月3号，如果这些不混到今天几个月，以死相扛，这些媒体会为死去的香港人，像六四一样会为他们说一句公道话么？一句都不会说！这些不要脸的东西，现在知道法网恢恢了，躲不过去了。
还有一个，香港人已经赢了！站在了香港人民一边儿，站在了正义一边儿去了。
这就是，大家要看清本质我这两天不说。这个今天纽约这个会啊，大家慢慢看吧。包括我们的凯尔巴斯，哥们儿也来纽约了，开会。刚刚开的会，开会赶快回去了。
昨天据我所知，在纽约晚上，有几个大的组织，再次秘密开会！把我和在山里边儿的今天开会，他们讨论的问题要具体化，要落实。记住我说的话，几百亿美元在等着做空港币和人民币。那是天大的钱！
还有一个，美国是案例法。查一查。某中行下的某个公司，被美国人起诉赔了七千万美元，仲裁。现在正在法院，高院，二次又在申诉呢。这就是在个你准备案例呢！只要案例一过，美国人最发财’最赚钱的就是起诉中国在海外的上市公司，和盗国贼在海外的财富。你看你记住我说这话！咱们战友中没高人吶，没人玩儿这游戏。那是大钱！那是天大的钱！包括这些无良媒体，拿着共产党钱的人，你只要逮着这证据了，你起诉他，这媒体会赔你天大的钱！千万记住，媒体不能腐败！你要有腐败收钱了！那你这是法律问题，跟自由没任何关系。什么言论自由都胡扯的那就是。
所以说亲爱的战友们，咱们，哎呀对了，大家就是很多人给我发私信关于昨天盘古大观被拍卖了。这个五十一亿几，我还真没详细看，五十一亿多。说实在，我最忙的就是前天、昨天。我们战友们这有人说，我们都在准备今天的纽约反共联盟大会呢。五十个大咖，我特别累这两天，累得我真不行。今
天早上六点到现在，哎唷中午的时候，眼冒金星我那会儿知道么？眼冒金星，但不行还得开！那最关键么。眼冒金星！我赶快回到家洗个澡，坐着给大家直播，再赶快报一下。
太多私信了！我是，没办法，亲爱的战友们，抱歉了，抱歉了，没法一一尔回！我简单说，感谢很多战友，关于盘古大观被依法抢劫。我简单瞜了两眼，然后呢咱们翻译组的人还给翻译一些信息。
我说实在话，昨天晚上是三点钟我，不到三点，两点多钟，我看手机我发现，给我发来这个信息的时候，我也吓一大跳！我听吓一大跳，我挺惊讶的。我真没想到，是这个金隅置业去弄去了。我念成「金藕」了，我说：「哎，这我很熟啊。」我一想，噢，想起来了！因为我昨天晚上，很重要的会！人家是远远来，就是为了咱们要干大事儿呢！灭共呢！谈这事儿呢！我看一那个，金隅置业，后来我想起来了。我没想到，真的是金隅来做。因为金隅啊，只要在北京城，甭说是高层人物，也别说是牛叉人物，只要在北京大街上问问出租车司机都知道金隅是谁的。最早的时候，是王岐山到了北京以后2003年。然后最后，从2005年开始，在这之前是搞什么，就是那个工地搅水泥罐，搅水泥罐啊，水泥车。刘志华帮他，这是王岐山的亲侄子，亲侄子，从青岛，从烟台来的！都知道是王岐山侄子的企业。是搞那个水泥罐，就是自动运水泥，「呼啦呼啦呼啦」给你送水泥去。然后搞房地产弄了几块地，刘志华罩着的呀！
这怎么我吓了一大跳！我说这，敢用这个公司啊！然后呢这个，成立了个叫做「钰锃」，「锃锃发亮」的「锃」，叫「钰锃」。哎呦！我一下想起来了！就是说，咱们有战友啊，在郭媒体上给我发过一个信息，私信。咱那郭媒体，个垃圾媒体，真的是垃圾！它不能置顶！你说这玩意儿，头两天我还说呢！人家战友给我发了个私信，说：「郭先生啊，我们家今天来了两位客人。」这大概是七月二十几号，说来了几位客人，说来测这个，企业这个字儿。这个其中一个老板，他就是金隅的董事，说是王岐山家的人，然后测了个字儿。说是，这个龙最怕什么。龙最怕啥？然后呢他们就掰扯了半天。查出来一个什么中国历史上的一个什么，什么一个有名的书，叫郭什么卿啊，郭汉卿啊是郭什么卿，叫「大刀法」，还有什么「十八大刀法」、「斩龙计」。说这个「锃」啊，他取了个字儿，叫做「钰锃」，说这就是「灭龙刀」，这就是「斩龙器」！他说：「他没有，他这说着，我们感觉，你要斩谁的龙啊？」他说又是王岐山家的企业，会不会要斩盘古啊？
哎呀，我就看一眼，我说：「战友，谢谢你啦！」我这写完了一回，不能回，咱这郭媒体是烂到家了！为什么？只要你一，我没有关注你，你要想回信你会显示出来，你被对方拉黑了。你说有多烂，咱这郭媒体！真的是烂到家了！结果，我就没给按出去。我找着，我说我昨天还找这战友，找也找不着了，我也记不清楚了。所以我在这儿，我只能公开向你老人家致谢了啊！您的信息真说对了！成立了！成立了。8月2号，这位战友又给我发过一个信息说，他们可能着公司已经成立了，叫做「钰锃」，就什么「十八刀法」又给我发一下子，我真没太注意！非常抱歉！很后悔！
所以说这种信息看不完，私信。错过太多机会了！太多机会了！
结果是，咱们战友们，真的是昨天就灵了，叫「钰锃」。「灭龙刀」！最硬的金属，玉，一种玉，和金属，什么天器。成立过去的那个，就我说过的那个玉琮、玉珏，那个玉来做的！「灭龙刀」专门灭龙的，收龙的！
哇噻！大家还都以为是江家，还真不是江家！这回是王岐山。我真的很惊讶！我真的惊讶。哎呀，用我们这个山东老家的，「这个狗日的真够黑的呀！下手真够狠的呀！」我真没想到下手那么狠，这个狗日的呀！太狠了！才五十多亿！
大家记住，盘古大观分三大部分。你们看看IBM总部那一部分，它这个楼层高，网上去，楼层高5米层高。那个顶楼到现在还是空着呢！最高的地方是9米层高！那个时候，就是大概在2009年的时候，就有人来买，16万一平方米，没卖。后来，金融机构，他们要来买，当年肖建华，当时就说：「20万一平方米，我立马付现金。」20万一平方米！安邦的吴小晖，当年也是出20万一平方米，就买。当年，为什么说它要值几百个亿呢？说它百分之十，五十亿只是它百分之十呢？因为盘古下边儿的整个的空间，和上面的空间，价钱是不一样的！那么十三万多平方米，一定评估值。这个盘古大观已经在基金里了，它不在盘古名下，它百分之百押给基金了。评估值就是十亿美元，就是600亿。所以它卖了个，五百三十一亿，还是五百三十亿，不是，五十三亿，还是五十一我都不知道。
我说这小子也真够狠的，这王岐山啊！真就敢拿下！还拿自己的公司。你看到没有，特征——表面是国营，跟上海银行一样，表面是国营，实际上是私营。打着北京国资委，是掺股，是代持，事实是百分之百的私营公司！私有公司怎么跑到这个香港上市去呀，怎么A股上市啊？
你看做房地产，从跟刘志华弄水泥的，然后去弄房地产，然后弄金融，然后再玩物业，然后玩物业还卖地，这家伙王岐山真能折腾。这公司也是几千亿的公司，加一起的集团，没不干的事，还搞高科技。王岐山的母亲，我记得我在2017年公布过他母亲的名字，公布他父亲的名字，家里人的名字，我这会儿想不起来了。我哪天翻腾翻腾再找找。他这个侄子就是当时照顾他母亲的。从烟台过来的，好像在青岛也呆过一段时间，全北京都知道。我做梦都没敢想，王岐山就敢亲自拿下。而且是跟刘志华当年玩的公司，他敢拿下。这里面意思很深，战友没看透。
他为啥金隅要成立一个叫做钰珵置业？为什么叫珵，（取锃义）叫钰「锃」，锃亮锃亮的，叫「钰锃」置业，叫「灭龙置业」！大家看看，他这个公司一看他成立，我就简单看看昨天战友发给我的那个结构……王岐山玩金融的，太高了。 1000万的注册资本，买下了53亿的盘古大观。大家想想，你1000万的资本，你有53亿，而且整个拍卖要求不允许贷款。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/779/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/779/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：
亚利桑那州南部的美墨边境，我们准备在这里再建造一道墙，新墨西哥州，加州到里约大峡谷，川普总统，我们的军队工程师们，在南部边境建造了坚固的墙，之前大家觉得很困难，但我们不惧，我们迎难而上，请访问我们的网站https://webuildthewall.us
今天我接受CNBC的采访，年轻的英雄，爱国者，可能跟你们年纪相仿，年轻人在中国为利伯维尔场经济而奋战，遭受催泪弹橡胶子弹恶警殴打。这个周末，香港人看起来不会在强权面前低头，中共有可能会对香港动戒严，请大家关注。这将影响世界，这正说明了中共的孱弱不堪，他们想武力镇压自己的民众，香港的年轻人决不会让第二个天安门屠杀发生，几万的中国公民在天安门广场被中共屠杀，当时全世界只是静静地看着。
我们每天都会关注香港，我们这周在全美，下周在全球为此做出行动，斯蒂夫班农在边境播报感谢收看。
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，8月3号文贵是下午时间，纽约下午时间乱聊。我从今天早上7:00一直到现在，今天主要是看文件，看的我这老眼昏花。亲爱的战友们，今天的休闲装，乱聊。
亲爱的战友们，8月3号今天下午时间，这个是6:00左右，文贵在这乱聊。今天虽然看了一整天的这个文件，很兴奋，现在网络上事情很热闹。刚才大家看到了班农先生的在美墨边境墙上，我头天我上周我说了嘛，班农先生出远门了，我说班农先生去那边了，去了一大帮朋友，关于这个美墨边境墙的事情跑那去了，他真是闲不住。然后你看他录了一大堆的视频，接受了一大堆的采访，CNBC的采访。在香港，在美国国内这个采访播出以后，竟然是提到香港给咔嚓给屏蔽掉，不允许播。
然后呢班农先生呢，看到我说出来香港要被共产党戒严，他很震惊 。大家从这个视频可以能看到，他认为共产党这么做的可能性还是非常大的，他认为这证明了共产党的无能，懦弱。
但是战友们就这几天，从我一天前公布出去，共产党可能对香港实施戒严，成立所谓的香港戒严指挥部，应香港政府的要求，对香港实施戒严，根据《解放军驻港法》和《中国国家安全法》，应香港政府要求。大家看到文贵爆出这个事情以后，承担责任，愿意承担后果的。
这个报出来以后，就被外国记者在每天例行的中国外交部，咱们现在叫「谣言部」记者会上问起了我老乡，我老乡莹姐，如何看待这个现在的有谣传解放军要到香港去搞戒严。结果呢我们的华春莹姐姐非常生气，相当不悦悦，明确地说那是谣言，别有用心。好。那就等于说这不可能。
我突然间我看她这个发言以后，我一下子就回到了89年5月7号到5月20号之间，中国所有的媒体，特别是上海导报、人民日报，大家记得当时的报道，参考消息总是在背面，第6版、第7版，我记得当时每天重大信息，从游行，抗议，学生游行、学生抗议，到发展成暴力，到绝对不会对学生下手，没有下手的计划。到最后解放军进京城上天安门，说来拯救这些绝食的学生，最后全给碾死了。
所以说战友们，当我说出这个解放军又要到香港去干同样事的时候，看到华春莹这么一澄清，我心一下就沈下来了。为什么沈下来了？我看到很多战友们战略性的来
看待文贵关于可能即将发生的在香港的戒严，说不管如何，文贵都是赢。如果他们真的去了，那说明文贵太伟大了，情报专家文贵的信用太高了；如果不去，因为他怕证明郭文贵说话是准确，提前曝了光他不去了。这两种预测，我看到很多，无论是战友还是敌友，还是敌人都有这么说的。
更一些那些很低级的亲民贼、战友们，那些亲民贼，啥评价？你们根本不要浪费时间，什么郭宝胜、夏业良，韦石，那都是畜生垃圾，它是畜生，根本不用答理，他既没这个能力，他也没有这个智慧，他也没有任何的理由去关注这事，都是胡扯的，只要你关注它，你就是输家，咱不拿他们做评论。
然后是世界上严肃的大媒体，相继讨论这个事情，我今天我看了几个，像CNBC这个采访、香港的，还有什么媒体采访、电视采访，说在香港可能会发生，也可能不发生，你反正媒体吧所谓的传统媒体，就是不要脸媒体，不负责任媒体，反正是也可能也不可能也有原因，反正一点没错。
然后就看到了我们战友们的刚才我说这两个极端，反正文贵是赢家，是战略家。
那么我看完以后，我告诉战友们，我和大家绝对不一样，完全不一样。如果他真的去戒严了，来证明文贵什么伟大正确，文贵算个屁呀，如果用香港的戒严来证明郭文贵的伟大，那郭文贵是狗屁，那不是混蛋吗？文贵说把它给吓唬住了，他本来是戒严的，因为郭文贵曝光不戒严，那就太天真了，共产党会因为你提前说，他不去干这事？！那中国的过去的70年发生的一次次灾难，哪一回没被提前预告，他们照干了吗？
咱这啥呀战友们，这不是事实，文贵也没这智商，也没这需要，何况这是香港人的命运。如果说郭文贵要证明郭文贵是正确的，他要去搞戒严或不正确的这样搞戒严，我宁愿我是错了，哪怕你要我命都行，只要你不去戒严，这不是那么回事。
在我所谓的这个预测，我不认为那是预测，大家说，我现在我坚信他一定会戒严！至于他要什么实行局部管制，或者说香港警察和驻港部队实行联合巡逻制，或者对部分地区实行交通特殊管制或一定时间管制，或者说应香港政府要求香港和广东的什么什么机构玩点什么猫腻，那不管说啥就是要管制。只要是管制，只要是和8月1号以前不一样，他都是戒严的一部分，戒严是这个中文的一个词，宵禁、戒严，全部宵禁部分宵禁，区域宵禁，这都是代名词吗？共产党造词和撒谎转移视线的能力，天下无二。我坚信它一定会，而且我深信下一分钟，可能下一天就会发生。而且我深信8月4号、6号之间，他们会这么做。8月4号到6号不做，最近也一定会做！不存在什么我战略性的考虑，不存在所谓的，因为文贵爆料它不执行，那零的机会都没有，太不了解共产党了。
包括那外交部说的话。外交部，外交部的发言人，发言人就他那个嘴，说句实在话，就跟我们老家骂人那句话，特别难听啊，我在这就别说了，少儿不宜。“多功能插座”，什么都行，说啥都行。咱们外交部的发言人，都是嘴上有炎症才能去发言，没炎症他不能到那发言。因为多功能插座嘛，怎么都行吧，说啥都行。
外交部的前发言人我见了多了去了。私下里聊天，只要是在酒桌上喝酒，你一说他过去哪个发言，他自己都笑得都不行，他自己笑得不行。他们也都跟我说：我们有时候讲着讲着自己都想笑；有的时候入戏太深，几天过不来，真当真了，后来就发现这胡扯。
我也见过利比亚的发言人，也见过伊拉克的发言人，我很感兴趣见他们。他们一些都躲在伦敦，非常落魄。他们最恐惧的就是，你把当时他讲的哪句话讲给他听，他都捂上耳朵了，他受不了。那就跟领一个杀人犯要重回杀人现场，一样那么恐怖。
大家不要去在意，那根本跟这事毛的关系都没有。他说啥是“多功能插座”，他不知谁插了一下子，那发炎了呢。就这么简单嘛，你还干嘛去跟他消毒去？
那郭宝胜说啥话你们还在乎，多累的慌啊。这孙子在家里边一天天地，你看这个样子，你看那个德性。还有什么熊宪民，熊宪民说过一句话是真的吗？我都怀疑他爹他妈都是不是真的。是哪来的，还是非洲来的，非洲草原来的？我现在真怀疑熊先生不是一般的，不是一般的驴性弄出来的。
这些人都在意，那就是咱们现在谈共产党到香港去戒严，然后你谈国宝的时候，熊宪民、中国外交部，多功能插座，发言的嘴，你这不开玩笑呢吗？
还有，竟然就是，现在替文贵找好台阶了。说对了，你要上台阶，说不对，你也要下台阶。那干嘛啊？那不是我们爆料革命的本质。爆料革命就是，为每句话、每个事、每个信息负责，我错了就是错了，我向大家道歉。我对的，不需要你们的鼓励，如果我说了触犯了法律，那请来惩罚我，承担一切后果。
我坚信，一定会戒严！我再重复一遍。他戒严了，是共产党灭亡的日子；他不戒严，他也是共产党死亡的第一道大门，时间长短而已。
这几天，全世界的朋友都把我找疯了，Miles能不能给点料啊？怎么回事呢？哪怕一个字，一个文字都可以。唉呦，我这一下子，就突然间，怎么世界的传统媒体，都那么严肃的媒体，如此地不堪呢？干嘛相信我这个郭三秒、强奸郭、郭三邪啊？你相信我这说胡说八道干嘛，那么大的事，是不是啊？你们都有渠道嘛，都要管道。
所以说战友们，在世界媒体都在关注这个问题的时候，我们起到了一个最好的作用，这个是毋容置疑的。全世界的媒体焦点全都看着香港。当他去执行戒严的时候，一定会有顾忌。更多的世界媒体在那儿，就会拯救更多的人，减少流血甚至不流血，减少死亡或者不死亡。这个作用是肯定起到了，我当初确实有这考虑。
我本来是中午约了人，神人。这个神人在没跟我见之前，我刚刚到那边，说马上换地方，换地方。呱呱呱这一通话，诶哟我傻眼了，我说这就赶快咱再推迟，直接我就冲到这儿来，“John庄，直播！”。结果那天直播最关键时候，John庄把我弄得跟个小傻子一样，真难看，那个爱马仕的墙真高级，拍出来真难看。而且是衣冠不整，只穿了一身白西装，慌乱之中非常之尴尬，所以说我们现在发现，凡是重大事件的直播，视频没好过，音频也很少好，思想也紧张，工作人员也紧张，你看咱这乱聊反而都聊轻松了。
但是，经过那天我说完，我当时说的第一个我就想到，我不管承受多大风险，我有一样是能做到的，我提前预告能减少死亡，减少流血或停止流血，停止死亡，但绝不会影响他们这个行动。不会的，不会因为你说了他就不干了，或因为你说了，他就干，这不可能。
不管未来你们怎么说，这是我今天先定义。那么现在我再告诉大家的是，他一定会干。只一个叫什么名称。那千千万万哪，你说他们现在到大街散步来了，他说我要搞个演习，我搞一个什么解放军、香港警察的什么巡逻演习，或者对香港实施一个什么什么样的规定？什么样的一个例行，你叫那什么“遣返法例”，“遣返法”，“例”。国歌“法”，然后在香港要实行什么香港和大陆“统一”信用制度。他们玩的猫腻多了去了。
你想想孙立军和孟建柱、王岐山，还有吴征这样的人，他本质上就不是什么有教养的人。就是这些年玩投机，玩欺骗，无底线，无天花板，才能让他走向了今天。所有14亿人民的善良，或者说叫自私，或者叫被洗脑，让这些魔鬼最低级的人走上了台。你从任何一个海外正常人脑子想他们，你都是错的。咱们战友们，还有很多传统媒体都是正常人、善良人，有智慧的人，你看他你一定是错的。本质是在这儿呢，战友们。
他们那个理由现在不要说。只要限制香港社会的任何自由，或者说跟上街抗议的善良的港民们，只要是发生任何限制性，或者武力性，它都属于戒严令。咱可以说成戒严，也可以说叫做武力镇压。原来我说“灭爆小组”的时候，多少人说：怎么可能，6万人，怎么可能。最后可能不可能，大家都知道了。很多战友出来，从里边喝完茶出来以后，估计还是后悔了。没想到我用我们的特殊方式告诉他们，我说一定要记住，你们要怎么怎么做，才能保护自己。有的人听，有的人没听。
就是我们现在想共产党，如果你把它想成一个国家机器，那你就是傻了，你大错特错；你把它想成一个流氓，那你也错了；你把它想成黑社会也错了。它是一个国家机器和流氓、黑社会，它是个杂交。严格讲就是，人性的骡子。他完全是不正常的，完全是不正常的。
所以我为什么说共产党他们这29年也好30年也好，我见了这么多的共产党人，我见了几拨人起起伏伏，看着共产党的多少年的故事，我可以告诉大家，现在相信共产党能灭亡的人是真正的正常的人。
我相信在年龄上是有差距的，我最近我是认真的想了这个问题，我在海外我在国内还有咱们战友当中，我见到了非常有意思的，就是50岁以上相信共产党真的明年能灭的，比例越往上越少，为什么？被共产党给整了几十年了，完全没有信心没有希望了，年龄越小的人，就是现在15岁到25岁之间，相信的关注的也少，从25岁到45岁之间逐渐增加，往上走的这个曲线，到45岁相信的越来越少，但是从25岁到30岁到35岁之间是最多的。
第一个，了解信息的渠道和对现代科技和互联网的了解和熟悉程度，决定了你对共产党的命运和爆料革命的认知程度；
对整个世界和潮流和文化和你的生活圈和社交能力，决定了你对待共产党的任何事情的看法的标准和高低。
这就是为什么你可以从咱们社交媒体上、郭媒体、Twitter、YouTube、Facebook你可以看出这个年龄段的差距。文化程度和生活圈子、社交程度、教育程度、家庭经济条件和所在地点形成了一个综合的结果。这就是为什么你看一看啊，砸锅的人都是什么人啊，砸锅的人都是什么人，绝大多数都是黄河边这种阳痿男，还有郭宝胜这种精神病态，骗子牧师，烂人，还有叶宁、孟维参（韦石） 还有熊宪民，你看他们差不多，还有夏业良。夏业良生活中你见到他以后，他那个长相他那个气质和他那个衣服穿的那个样儿，就是你都觉得夏业良这个家伙他就是个病人，他就是个神经病，就是个垃圾，你觉得离他近了你都倒霉知道吗，浑身土气。还有那个叫什么张维的，还有那天在旁边的人，就是你能看到那个旮旯里面那个角里面，就是人家开庭你在那边睡着，然后流口水，然后一醒过来就骂几句。反正就觉得按美国法律你不准打我，真打架一拳头他就打没了，你说就这样的人，你看那个年龄段你发现都一样。
再一个，大家从网上看到了没有，凡是认真的全面的投入到爆料革命的是什么人，你去看看色拉妹妹Sara，路德先生，我们邱岳首先生，安红女士，卡丽熙女士，这都属于老年人了，老一代了老人了，什么样的年龄段的John庄、细思哥、政事小哥、还有被政事小哥拐走的豆豆，还有刚刚最近跟痘痘长的一样漂亮的叫菲菲，
还有我们的哈恩，我们的韩国的朴先生朴槿惠他弟弟，是不是她弟弟朴先生，开玩笑的哈哈，是吧你去看看去，我们的牡羊子，在加州的。
头两天跟我来开会的，在纽约，他们太惊讶了。他们点的是中餐，在他们纽约的家里边点中餐，咱们的送餐的小哥肯定是咱战友啊，我相信这战友是能看到的。把饭递给他以后，就回过头就看那个手机就看我爆料，而且声音都开着也没拿耳机。然后我这个朋友就特别有兴趣就看着那个小哥走。结果他就开始了，就点中餐，他不看手机的时候问人家，你知不知道郭文贵呀，没有一个不知道的，没有一个不看的，但是他发现了一个，这些年龄段的送餐的，很多是年轻人肯定都不是中老年人，不像我这老人家了吧，这些年轻人的关注程度，熟悉程度超出他们想象。
那么另外一个在媒体上非常有意思。我们最近因为••••••郭媒体跟我半毛钱关系没有，我有点后悔了。
因为当初啊，我是一个账号也没有，我也没有钱，我也没有信用卡，我真的是我连一分钱都没有，我也没有公司，我没办法拥有郭媒体啊，你这在美国你还得尊重美国法律，还有各方面的问题。所以说人家是投资者，这投资者太聪明了，我也没想到郭媒体现在这么厉害呀！
结果人家做了一堆叫啥，人家签了个结构性的，郭文贵成为媒体的算是一个用时间换饭吃的这么一个主，还叫郭媒体，人家有一系列的计划。结果人家的市场调查给分出来了，就我刚才说的这些。说现在VPN占了多少。
大家我给你们说一个数啊，大陆占郭媒体使用58%，这是把VPN，就是一个VPN你连100个1000个10000个按一个算，美国占了将近24%有时候达到28%，然后是台湾、日本、加拿大，它是这个概念，市场分析完以后对年龄分段，女性占了60%多将近70%，平均年龄在多少，28岁。这个平均年龄28岁关注的事件是什么呢，大家想想那个突尼斯，他的女婿，总统穆罕默德的女婿就这个马德里，那个小贩叫瓦比比，当时突尼斯事件的平均年龄是28岁，你再看中东颜色革命，所有的使用社交媒体的走上大街上的平均25到28岁之间，这就是现代化的茉莉花革命。
然后现在我们大家看一看啊，以色列专门有一个软件，这个软件是专门帮助你选举的，这个软件是当时要800万，现在估计80万就可以买了，这个软件在2012年，就已经存在了。比如说当时香港黄雨伞运动，雨伞运动，它这个软件只要输上去，就能找到第一个信息在哪来的，在台湾。然后从第一个放到了第二个，第二个放到200个，辐射，菲律宾、新加坡、深圳、香港的什么具体的什么区，平均是什么年龄、什么教育程度、性别，一下就出来了。
现在就是说大陆的在大陆在香港的，共产党了解你香港的上街运动，我可以告诉大家，差距不会超过1%，那个时候差距不超过5%。现在我谦虚地说不会超1%，就跟那个以色列那个监听软件Zero Quick，就是不用像过去还给你发个Email发个信息，你要点击一下才可以监听你手机，现在不用，它完全想听谁听谁，那是一个公司。NYS公司，华尔街有报道。这个软件这个调查对香港当年雨伞运动，他们说是不超过5%的误差。
这个软件现在使用最多的都是各国政府和情报部门，来使用监听，使用媒体和运动所有的包含信息。
这个软件在共产党内部的各省、市、县已经全部都有了。
这个又跟什么连在一起了？又跟它现在搞的“威视”、“天眼系统”，还有搞的“面部识别系统”。“面部识别系统”这在很早就有，是郑州出来的嘛！大家知道从郑州开发区这个公司出来的，后来被公安部、安全部弄走了。
我要告诉大家的事情，现在的任何运动和集体行为，你想有欺骗性是不可能的，你想不被政府和你的对立面知道是不可能的。
所以，说到这的时候我告诉大家：爆料革命的年龄段和真实的数据，还有投资公司人家投到《郭媒体》，人家背后的这个投资者，人家做完分析以后，爆料革命到现在为止，我们爆料革命传出的信息的准确度，大概在70%左右；就是咱们爆料革命最让人家感到惊讶的事情，这个准确度已经是太高啦！50%都已经……就是说我们正常100分的300%，60～70%已经是不可思议了。所以我说，对我们爆料革命经过甄别、进行数据(分析)，跟我们过去说的话相比，达到了70%左右。这是现在《郭媒体》最最大的力量。
另外一个，就是国内VPN，VPN现在最厉害的在哪里？是印度——印度的VPN。你想那50几……将近60%是国内来看的，咱们的安卓版还有APP，你猛一看上去是多少呢？是80万，80万！现在它显示的是……谁都可以查的，说86万，还有说显示是120万，120万。这就很夸张，就这就很夸张了。但是，你看网络版是多少？你看安卓是多少？刚才我说的是苹果版，吓死人啦！
所以说，战友们一定要记住，在今天的社交媒体里边，有一件事情，大家一定要记住！社交媒体是上的快下的快。社交媒体它永远没有一个人可以控制，谁要想控制、统合社交媒体，那你就是完全不懂社交媒体。谁要在社交媒体上说我要当常青树，那你根本不懂社交媒体！社交媒体只有一招——唯真不破！
我最近非常高兴地看到路德先生的节目当中“唯真不破”，细思小哥也在说。我看Inty最近做出的节目也在说，关键是真和假的问题。“真和假”，最近我看？Inty做的很多、说的很多，连我们的John庄同志做节目也说真假的问题了，社交媒体只
有一个——“真和假“。还有一个，你到底是有真本事还是假本事？《郭媒体》给了所有人一个答案，你讲假的不可能有这数字。
一个CNN这么大的电视台，大家想想，你看它做一个节目多少人看？你看它整个下垂线，从它打击川普总统以来，它这个下垂线跟那个FOX整个是一个反比，它直线下垂，FOX直线上涨。
社交媒体，可以这么说，未来很快会把传统媒体给消灭掉。你看现在《华尔街日报》有多少人看？《纽约时报》有多少人看啊？你说你还要看什么，有什么看的？大家都看娱乐节目，世界上都抱着个手机看什么？未来五年人口的结构变化，是人类有史以来这个“代别”最细腻的时代到来。但是，基本上是70、80、90、00后。社交媒体将会是翻天覆地的变化，AI、5G。
这就是为什么共产党现在想撒谎，共产党到了灭亡的时刻，这是老天赐予的机会。它只有一个核武器——防火墙！只要没有了防火墙，它屁都不是！比那个纸老虎还不可怕、还脆弱。就像班农先生说的，共产党是懦弱，它为啥对付香港老百姓？它知道——它完啦！
所以说，我们反过来，今天看香港的这个戒严的问题上，为什么世界的这些媒体他能那么关注？传统媒体要找我要这消息，他们为什么……可以说是他们基本上接受，他们相信，他只是不敢。因为他们没有真正的判断能力，他们不了解中共，他们就想花钱弄点儿小道信息，还要搞新闻平衡，他不敢、他也输不起！他也不敢说。你看那媒体的电视拜访——噢！有这可能，有这可能，但是很冒险；有这可能，但是很冒险。这不废话么？
我今天在社交媒体明确告诉，一定会！一定会戒严！一定会有武力行动！任何武力行动就等同于戒严。只要有中国共产党公开参与、公开宣布，那就算数！一定会！我有百分之九十的把握，在八月四号到六号之间。
但是，它发生了，不是我们需要的，它不发生，也不是我们需要的。我们需要的是什么？别死人、别流血，或少死人、少流血！就这么简单。而且在这事儿上，不管我们说的对与错，跟我没半点儿关系。不会因为郭文贵说的对与错，这件事情的本质有改变。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/763/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/763/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们现在在黑暗中直播，黑暗中直播，哈哈…亲爱的战友们，今天早上一大早。我昨天睡的时候，5点多吧，7点多一点儿不到8点就起来了。起来一直忙，见客人，开会。今天真的是一点不夸张，去上洗手间都没时间，憋得我小肚子疼，没有上洗手间的空，今天太忙了。
但是今天特别特别的充实。如果都像今天那么忙，又那么充实，CCP去年就被灭了。还是忙得不够，天道酬勤啊，地道酬人。但是，今天没有锻炼，我马上回来我得补上。不补上，又是给了自己一个理由，因为忙不锻炼，这是不行的。然后回来我还加了30分钟锻炼，现在全身都是水，跟水泼的一样。
我得继续把报平安给做了，因为很多战友给我留信息：你咋不直播啊？咋回事啊？特别是我们国内的，在水灾地区的战友们，你们让我太感动了。跟我说：郭先生，虽然我们这里发水灾了，但是就是这样，我们也想尽一切办法上郭媒体，能看到。所有在水灾地区的战友们，文贵心和你们在一起。我不会像共产党一样，在那哭一哭，闹一闹，掀掀锅盖，然后摸摸你们的被子，提着两兜水果或者粮食，摸摸鼻子。我也不会做这个，但我们心是在一起的。
这个水灾绝对不是天灾，这就是人祸，这就是人祸。所以亲爱的战友们，我心和你们是在一起的，我知道对你们最好的，文贵能做的，就是早日灭共！要不然咱今天哭一天，哭两天也没用。70年了，咱们这天灾人祸，中国人已经分不清了，连天灾人祸都搞不清了。还有一个，你接受也得接受，你不接受也得接受，天灾人祸，所有的灾难都是天灾。文化大革命也是天灾，你看看，所有共产党的历史里边，文化大革命是天灾，这水灾当然是天灾啦。
而且现在党内流行着一种风气，毛主席当年走的时候，毛贼东走的时候，中国大地震，几十万人。然后彗星划过，日月同辉。我的办公室还有有人送给我的，当年的某常委在河南当书记时送给我一照片，在湖南照的，毛主席像揭开的时候日月同辉，就这都忽悠人。你说在美国，天天日月同辉，那彗星有时候呼啦呼啦老弄。就认为只要扫帚星一过，彗星一过，有巨人陨落，必将带走几十万、几百万人。
历史上，像秦始皇死的时候，必须埋掉半个国家。弄走半个国家的财富。这是叫皇上，这是叫天神，天子。代表上天，天神的儿子叫天子，这证明他是天子。说白了就是毛泽东在死前，地震带走唐山人，天灾人祸，什么周恩来走，这都是要带走人的。这李鹏刚走，这几天说你看到了吗，这李鹏是天神之子，天子啊，所以走得带走个几百万人口。所以这人都是必须陪葬的。
党内现在流传，李鹏走了，那必须得有水灾，那得带走个几百万人吧。所以我们中国人被洗脑到这种……可怜啊。死人，尽然成了天灾，是为天子陪葬的，必须发生的事情。中国人如猪狗，猪狗都不如！所以战友们给我发这信息，让我特别感动。现在文贵，还有爆料革命，成了灾区人在水灾之后，没得吃的时候，上百次都不知道能不能上一次网，想看看文贵报平安直播了吗。我能说啥？我捐钱根本没用，甚至捐不到你们手里面去，而且我捐了可能还把你们害了。
现在，共产党全力以赴镇压香港去了。外交部都说了，200万人上街？咋滴？我有14亿人。这不要脸的话都说得出来。
你听说过外交部因这么多大水死那么多人，脸上不高兴？没人在乎，尸体冲得一片一片的。你知道说什么吗？当地官员说：这尸体是从火葬场冲出来的，根本不是当
时冲水死的。我真的不愿意把这事情说到媒体上去，因为这不知道是好是坏。 因为让西方人怎么看我们中国人哪。所有人都问，你们中国人为什么那么相信共产党说的话呢。我也没办法。所以我今天这么累。但是你看，我最近的几天脸马上就瘦下去了，我昨天……这连续四天都是一天一顿饭，没时间吃饭。你看我现在锻炼完了，我马上来直播，直播完了马上还有另外两个视频，然后马上睡一觉。睡觉起来，马上接着又是工作到早晨5、6点钟。就是天天这样，真的是每天按秒按分钟算。
但是我要告诉所有的灾区战友们，告诉所有的旁边的亲人们，你们千万别相信共产党，你们也别相信政府。这个战友跟我说，他们那些王八蛋来了，照点录像，照点照片，摆点Pose。说竟然不要脸地拿着被子来，照完像被子给拿走了，这就是共产党。你见过中央领导人每到过年的时候，掀一掀锅盖，都掀了几十年了。天天掀锅盖，送几床被子，然后中央电视台年年都要搞几次扶贫，给家里面扶贫温暖，穷人少过吗？从来没少过。
中国现在已经给世界支持几千亿美元，中国老百姓锅里有没有肉现在还是主题。你不觉得这荒唐吗？就像香港那个大街上200万人上街，外交部敢说80万人是支持“遣返法”的，30万母亲是支持共产党的。实在不行，现在马上去了，说香港政府要求解放军去，我们马上已经准备好了。要脸不？
要依法封港，依法灭港。那黑社会那，现在说请看解放军驻港法，那黑社会穿白衣的，有没有驻港法呢？包不包含呢？那黑衣换白衣，香港法里包不包含呢？她不跟你说这个。你给他讲黑社会打人了，他说你去问香港政府；你要说人民解放军，去看解放军驻港法；你跟他说一国两制，一国两制已经结束了，不算数了，只有一国，没有两制；你说中英协议，中英协议根本不算数。
你跟他说啥呀。你跟他说现在灾区人民死亡，谁说的，谁说的？谁告诉你了？拿证据。你说这个视频，假的；你说你拍的照片，这就是西方势力；你说这水灾， CIA搞的。你再说这香港黑社会白社会，这全是CIA搞的，还有那个黑手郭文贵，黑手班农。当天下不要脸的时候，没法弄了。今天我跟一个美国朋友说。他块愣在那，我说你好好看看当年毛泽东接受这个采访的时候。这是一个台湾教授讲的吧，说你怎么才能赢得蒋介石，大家知道这故事吧，都看到了？说蒋介石，你怎么赢得了蒋介石，说蒋介石肯定输，说看线装本书看太多了，我毛泽东和共产党，我狠能狠到无情，我不要脸能不要脸到无耻，我怎么能不赢。
当时共产党说，要国民党一定要给中国人民法治、民主、自由；土地是人民的，推翻地主你可以当地主，你可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。他当地主了，全中国的地都是他的。是民主法治他全违法。你咋弄啊？你跟这不要脸的这种政权，你跟他说啥呀？现在天天，美国搬起石头砸自己脚，打了左脸打右脸。然后现在天天谈
判，又把美国人骗到上海去了。这美国人他就是这样。我说我们现在跟共产党打交道，就两个结局，要么你跪着，要么共产党跪着，要么你跪着共产党站着，要么共产党跪着你站着。反正你们美国人现在被骗得天天滴溜滴溜转，你永远就不会赢。
欧洲，我见欧洲一个朋友，我告诉他，我非常惊讶他对香港的认识，这个认识让我感到很悲哀，很悲哀。我说现在香港只有两个结局：香港双普选，真正的实行一国两制，要恢复到两制就行，你独立是不可能的。可能吗？共产党不愿意。那只有封锁香港，黑道治港，就是黑白双道治港，让背后还是共产党控制一切，那香港死亡。或者解放军借理由，以香港政府林郑月娥，不准支持，你要写个报告，你要我解放军进港，封锁香港。
这时候你有这个机会，3万亿美元现金马上移到你的国家，200万人口移民到你国家，全世界最聪明最勤劳的香港人民到你国家去，你马上拥有了香港。这是事实吧？我说你们天天看你们那点低级的事儿，内部的斗争的事儿，咬自己脚指头，啃自己脚后跟，天天往后看你拉屎是多少。你老往后看后边拉的屎，你能看到高度和未来吗？
我告诉这位美国朋友，还有这位欧洲朋友。从小我爹我娘告诉我，千万别回头看你拉的屎，这叫风水不好。因为小时候在东北都是在外面拉屎，冻得屁股疼，真的是尿出去马上结冰。就告诉小孩别往后看，你看后面拉的屎，你就会变成更脏的东西。实际上老人是怕你啊，因为东北那个地方那个厕所，是搭着一个方的，两个板横上去，那个板上全都是冰，你往后看就掉屎坑去了。所以今天我告诉他，千万别往后看，你看看远处，看看香港，帮帮香港人，那是你们的未来，你别老咬自己脚后跟子，自己斗。美国是内部两党，欧洲是内部斗，这给共产党来了机会了。
今天我下午花了两个小时看了拍的一个华为的电影。现在听说这部电影极为受争议，加拿大不敢播，美国也不敢播。卢比奥又开始弄华为呢啊，刚给我发的信息。
亲爱的战友们，这个电影我看了简直懵了。电影要叫外国人看都特别特别好，整个就是个华为孟晚舟被抓的故事，怎么抓的；在机场，一个记者，然后温哥华邮报，一个加拿大人在华为当副总裁，孟晚舟被抓；他老婆他女朋友是一个华人的记者，驻加拿大大使怎么威胁他，家人怎么抓了；任正非怎么跟安全部部长开会，怎么抓加拿大人，怎么判刑，就这么个故事。拍得挺好的。但是现在巨受争议，问我的感觉。我真的花了两小时看完。全英文，我还让翻译在旁边，我们的翻译奶奶给我翻译。我看了我都快笑了。开会的时候安全部部长坐在一个房间里边，满脸横肉，对面任正非，任正非胖乎乎的，抓我女儿？怎么着……
我说从这点上能看出来，西方完全不懂中共的规则。我说我告诉你，安全部长见任正非，是任正非坐在安全部长的位子，安全部长坐在对面被骂。任正非是中央常委这个级别的，这个故事你们讲的是任正非在服务于中国，国家。所有讲的是国家的
事儿，包括那个加拿大的驻中国大使那个演员，我说太搞笑了。我说共产党从来不会这样说话的。我说任正非那是，所有的政治局和常委家人的利益，他服务于盗国贼家庭。安全部长怕的不是你任正非，怕的是你服务那个家庭。你的真正的股东不是那些员工，是常委。他见任正非都哆嗦。他不怕你什么，他怕你告状，把他给弄死、抓起来。王岐山一把把他给抓了，给腐败了。看《人民的名义》那电视剧了吗？想抓你理由不多了吗？
他们今天兴奋的不得了，让我看还叫我说。我说你这个电影不是说一个多伟大的电影，你这是个喜剧。我说让共产党、让中国人看了，你是个喜剧。你犯了三个核心的错误。
第一个，所有的语言，你告诉中国人华为是为国家服务的，你这帮了共产党这些盗国贼大忙；华为不应该被美国制裁，因为他帮我们中国人民。他要帮中国人我说他确实是伟大的公司。从利益帮中国人，你得说这是中国人民的伟大公司。他不是。你帮他洗地了。
第二条你根本把这里边共产党给塑造的，哇，都穿着西装，还那么礼貌地跟你讲话。我说你太不了解他们了。我说共产党的人命令加拿大驻中国大使的时候，都是脚指头，把袜子脱了，抠着脚指头里边那泥儿，伸到嘴里边还舔舔呢，然后扔在那加拿大驻中国大使脸上去：你丫挺的是中国老婆，你有性虐待的视频；或者说你有多少钱，我给了你多少钱，你要不好好这么弄，把孟晚舟给我放回来，（他们叫冯晚舟在里边，然后华为公司叫华新公司，）就把你抓起来。我说把加拿大吓得尿裤子，那才叫真实。结果你讲的很文明，还坐在桌子上，一本正经的跟他说。完全这是个喜剧。所以说第二个我说，你把中国对待这些被蓝金黄的人的态度给升华啦，中国太文明了。
第三个，我说你整个把华为在西方沉默的力量，媒体控制的力量，你太小看了。还把你爹你妈给抓起来，然后你在那儿哭。我说我告诉你，他直接就打电话，让你妈哭着给你说：闺女，你马上写这个报告，不然你妈就得死，你妈就得死。我说我亲身经历上千遍了。听听吴征给我打电话说的什么，吴征代表中纪委把你全家抓起来，把你全部资产抓起来，旁边一片哭声。
你看西方他对待中国的事情，他完全以为这个事儿，哎呦这会引起世界的震撼，让西方看到华为事件的本身，哇哇哇！没法，没法！too high，所有的问题他太high了，too high。就像中国人民想，党和国家和政府，那不是为我们主持正义的吗？这水灾来了那不得救我们吗？送来的被子不得让我盖吗？人家给你照完相拿走了。这就像台湾人民一样，到大陆去待上三年五年，我见过的台湾人都爱上大陆了。以为这大陆什么都是好的。为啥，他根本不知道这是给你设的局，就让你感觉这个。整个共产党控制中国，就是一个骗子的一个庞氏骗局，一切都是设计的。
行了战友们我就不说了，今天啊，那边等着我呢，我得马上上那个视频会议去，这个电影看得我真是，这个电影放出来大家看吧啊。听说他们还有5集，哦，还要拍5个小时，就那5个小时超级厉害。下一个5集，可能爆料革命了。爆料革命这里边什么Sara啦，路德啦，还有那个宝胜那个畜生啦，这些人就都进去了，还有什么牧师啦，还有孟维参这个畜生啦，都会出现，还有钥匙杨澜啦，Bruno Wu啦。
对啦，今天华尔街。今天他们觉得，哎，文贵你可以，我说华尔街这个报导，你看在我墙上挂着，我天天看见它太喜欢啦。华尔街这个报导谁也没伤害，就把华尔街给伤害了。所有的美国朋友说，华尔街让他们太失望了。因为华尔街这个报导，证明华尔街绝对没原则，不会再让人相信它。我们那个美国这个当前危机委员会的Brian Kennedy他都傻了。他说完全没有想到，记者和我们的律师多次沟通，一句不往上写，和这个肯尼迪先生和班农先生所有通话，一概不往上写，呱就给你推出去。今天人告诉我，很多背后的真相，现在很多人很佩服文贵，你真行。
我说你们不了解，我两年来，全人类的脏名都灌我脑袋上了，我说这个双面间谍那算啥嘛，郭三邪，郭强奸，郭三秒，我说中国的中央电视台都播，贯军、孙瑶、刘呈杰的视频都出来了，有一个假贯军、假刘承杰、假孙瑶，你们太high, too high。我说这是好事，今天他们证明了这是好事。我说唯一的被伤害的就是华尔街日报，大家走着看，它的麻烦大着呢，很多官司会缠身。
我得马上走了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
咱们为14亿中国人民、台湾同胞、香港同胞，爱台湾爱台湾，咱们祈福。阿弥陀佛..
整的我就跟出家人似的，一切都是刚刚开始
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/728/</guid>
      <description>内容梗概:
哎开始啦，呵呵，战友们好啊，今天是7月2号，啊，今天是继续开庭啊，今天继续开庭。
哎呀，昨天这个还是这个一晚上香港的事情啊，真是还是，高度关注香港的事情。但是呢，G20的事情，确实是有新的变化，G20啊，G20是有新的变化G20。啊，这个据这个现在这个华盛顿的反应来看啊，就是川普总统啊，没有很重视这个，当时说没有提这个香港的问题啊，在整个美国世界影响巨大，影响巨大啊，这个巨大到了，昨天压力大到了，就是川普总统没办法了啊，就出来澄清，出来澄清来了。说他实际上他说了，但是就这一点啊，你就让他压力很大。所以说香港的问题有多大，你可以看一看，昨天总统要改变行程，改变时间来解释这件事。但是据这个在场的很多人说呀，他们，就是习主席，伟大的习主席一直拿着个稿子念，啊，我们要双赢，问问啊问问，双赢的同时呢，我们要双赢啊，这个还要互相尊重啊，双方利益关切，然后整个全程就习主席一个人讲话，就习主席一个人讲话，啊，这个，嗯，很严肃啊，用用用当时的话说是，非常的非常的，会场的气氛很凝重啊。然后呢，还有人说啊，中美之间，这场仗看来是要打。嗯，大家都清楚这件事情是各取所需吧，但是他们很深刻的震撼的感觉，觉得习主席就拿着稿子从头念到尾啊，从头念到尾，好像他，不是他的实力，现在都怀疑是王岐山，说原来见面的时候呢，王岐啊还有刘鹤还讲几句，说这回就是习主席一个人讲，大家全闭嘴。但是呢，听口气，他们分析，这还都是王岐山的主意，嗯王岐山的主意。然后现在发现觉得，中共的官方的人员表情都很凝重，都很害怕，然后觉得王岐山是个神出鬼没的家伙啊。啊，现在，整个华盛顿都在探讨啊，自贸区香港自贸区协议的问题。据说啊，当我们推出了取消自贸区协议，国会真的要立法的时候，听说当天，这个中共就打直接打电话给川普总统，听说是习主席或者是谁打的啊，直接你们想干啥啊？你是不是要开战呢？等等吧啊，很严肃，美方也觉得这事很大，说香港要是把自贸区协议给取消了，那不是千亿万亿的问题，那是天下的大事，所以香港人有多重要。
这是一个，另外一个就是昨天，真实了解到，所有人都能感受到，感受到香港的问题啊，现在已经给美国政治上和世界的政治上和经济上，可以这么说，带来巨大的机会和挑战，机会是什么大家都很清楚啊，如果把香港问题解决好了，世界经济会非常好啊，这个美国或者英国人在世界受到更大的尊重。如果放弃了，嗯，说这个这个世界经济就要大变，说到华尔街会大变，说这个地方白宫这个地方不是老板，老板在华尔街呢，华尔街上即将，大变将大变。
所以根据以下的这个说法呢，等我直播完了，我今天还得看下午咱们法治基金，最起码3到4个会，将见3到5个牛叉的人啊，我享受这种感觉。当我想到能为更多现在我从来没见面的人，包括香港那些年轻人，能创造出一个新的世界的时候。我心中就特别的兴奋，所以说我今天6点起床，我2点多睡的觉不到3点钟，所以醒来很精神很兴奋，亲爱的战友们，在这里阳光明媚下，后面是白宫，白宫白宫啊，现在我们距离白宫，大家可以看到，大概100多米吧，100多米。对着总统的办公室啊，对着总统的办公室，而中间是没有隔开的，这属于安保防卫区啊，所以说。在这个地方，可能是世界政治的权力的核心啊，然后呢，这个桌子上的很多书啊，都是跟这个非常重要的美国历史有关系，和美国的设计啊，建筑啊有关系啊。
但是，亲爱的战友们，我更加感受到了新的力量，新的力量，核心的力量，就是我们中国人的民主自由法治，昨天川普总统说了吧，核心问题某些国家政府不让民主嘛？他终于说这话了，他原来从来不说，人权民主自由，他老说自由，不说人权和民主啊，这会说了，非常的好啊，形势一片大好啊好的不得了啊，亲爱的战友们，行战友们，一切都是刚刚开始，谢谢
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/659/</link>
      <pubDate>Wed, 08 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/659/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！今天是5月8号，我得蹦两下，我得蹦两下。
5月8号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们这个健身啊，千万不能耽误了啊，这是特别特别重要，坚持坚持。这个很多战友问我，你怎么从这个开始坚持到30分钟，28分钟的？我可以告诉大家，我从第一天开始做，我第一天大概做了不到5分钟，4分多钟就撑不住了。然后那我就给我自己发誓，我说：我多长时间做5分钟，7分钟，8分钟。
从没有一次在中间停下来过，或者短过，只能多几秒，或者多十几秒，甚至更多一点，但是从来没有放弃过。然后那在这几年里面，从来没有一次以各种理由停止过锻炼计划。一
次都没有！因为我总告诉我自己，只有我给我自己一次，我就永远我会放弃。所以说这是回答战友们的这个问题，很多人在问我这个问题啊。第二个就是，哎呀这个昨天啊，郭九条，梦中的郭九条，在国内引起强烈反响，强烈反响啊。
这国内网络咋了锅，咋了锅了。这郭九条&amp;hellip;发誓：在说之前，前一分钟我都没有认认真真想过，没想过。没计划。很多人发信息说：文贵呀，你图谋很久啊，思虑很久啊，都在计划之中，错了。绝对没有，完全是&amp;hellip;就是属于胡咧咧，梦话，严格来讲，比梦话还胡咧咧。这是发自内心的，亲爱的战友们啊。
这个但是那，我觉得好用啊，挺好啊，中国需要啊。比如说，那我原来还说过，中国的教育部， 教育部和中国的卫生部，这两个部应该提升为国家副国级，由副主席担任，专用副主席。中国的教育太差了，中国的医疗太差了。中国人现在被洗脑成了全人类的笑话。大家不知道，很多咱们中国同胞出来以后，你讲话，你的行为被人家成为笑话。
这是为啥那个王健被杀之后去那个纽约的前警察，退休警察，我们的团队去录音，去人家那个酒店的总经理说了一句关键话，中国人很奇怪，不知道中国人很奇怪，中国人很奇怪，他无意中说的话。
我们在很多地方，他们说我们很奇怪，原因是什么？因为我们脑子上顶着共产党的这个屎帽子。他给我们完全给我们洗脑了，我们的祖宗八辈的孩子们，从来没有像今天在全世界不受待见过。咱们的孩子都特别优秀，但到哪招人烦，你说这咱办？哪有这道理吗？
所以亲爱的战友们，这就是为什么要灭共，为什么要灭共贼，全人类都不要的东西，棺材，他自己设计自己造的棺材，他从来自己不用。他都给人民用啊，这就叫共产主义。我原来说过有一个东西，自己造的，自己弄的，他从来不用，他也不喜欢。他都让别人用，这叫共产主义，这就叫共产主义。
所以现在你看，搬起石头砸自己的脸了，砸自己的脚了，什么美帝国主义了，天天水深火热了，天天冰雹了。你看看人家的国家，你看看人家的经济，前所未有的好。在中国最让人看不起就私营企业家，共产党最看不起的，连小仨儿都不是，大家一定要好好看一看。
我认为我最好的采访的一次，没有任何准备的也是，就是BBC的采访，被他们给&amp;hellip;共产党给拿掉了。在网络上非常非常多，这个影响特别大。
BBC的采访我就说过，中国私人企业家不存在什么权财交易，这没有这个平等的权利，什么权钱交易，老子抢你的，你的就是我的，命都是我的。私人企业家就是小仨儿，小仨儿和妈咪的关系。这妈咪共产党要抓嫖了，你有啥呀？以抓嫖为由，掠夺你的财富。把你送进监狱，让你失去自由，还搞连坐，把你家人给灭了。所以说中国的私人企业家世界上最惨的！亲爱的兄弟姐妹们战友们。
那么所以说，咱们现在私营企业家还为共产党在卖命，哪有这道理呀？咱们私营企业家在外面没人看得起，谁看得起你呀？一，人家认为你都是腐败出来的，二，都认为你这帮人根本没有脑子，没有灵魂，就是金钱的奴隶。都爱钱，但是不一定当钱的奴隶啊。都爱钱，不一定当钱的奴隶呀，亲爱的战友们！
那么我们中国人现在在全世界混到这个样子，GTP达到世界第二了，按照共产党的宣传说，很快我就超过老美了。2025、2035、2049世界老大了。所以说你想想，这个时候的人民还在被洗脑，还有网络控制，这叫四个自信吗？王岐山是华尔街的老大，但是他是牺牲了所有中国人的利益。查查过去这几十年的中国所有的金融机构，国有企业在美国西方上市，都肥了谁了？跟中国老百姓有一毛钱的关系吗？全是被王岐山等朱镕基家族，江泽民家族，江志成输送利益，维护了自己的权利，真正的卖国贼。
几万亿，十几万亿给了西方，这都可查的吧？钱去哪儿了？为啥给他们了？就是维护了江家，王岐山家，朱镕基家所有这些家族，在美国的核心权利影响力和利益，让他们的私生子女在西方得以安全的生存，这才是核心。王岐山在华尔街的影响力是中国人的血和中国人的命给换出来的。昨天下午一位美国朋友说，关于谈到中美协议谈判，说，中美之间的谈判，一条一条的，你这样，我这样，你这样，我这样，然后那怎么受监督。但是王岐山在背后提出一条，所有这个协议绝对不能公开，不准公开，不能给国会，哈哈哈 。
那美国人那不可能呀，美国的法律必须给国会，国会有权公开的。这是核心的本质，他们翻脸了，那我要改了，我一改，川普不愿意了，咣&amp;hellip;灭了。这就为什么我最早的时候我说过，中美协议谈判，我在半年前，一年前我就说过，一定是荒谬的荒唐的结果。
现在美国很多人说，见了我，哎呀&amp;hellip;你厉害呀，Miles Guo你厉害呀，啊我没有感觉，我说这太正常了。一个内部人告诉我，他们打算就是要拖美国人，玩儿呀，拖呀，拖呀，把你拖得川普总统在你第二期选举以前把你干掉。让你失去中期选举，失去国会的支持，然后寄希望于通俄调查，把你灭了。制造各种丑闻，在全世界，在华尔街各种影响，把你川普给灭了。
严重的说，就是影响美国内政，操控美国内政。把你灭了，然后你就跟我谈啥啊，不用谈了，过去一概的路子。然后再给你来一招，真要不行了，我也跟你签，糊糊弄弄，推到时间最后，然后第二个选期，你可能也没了。就算第二个选期你川普总统能选上，我通过华尔街的影响，我也不兑现。
但他没想到，川普总统来真的，一条一条来，还有莱特西泽他们。然后必须得公布，一下露馅了。这跟小偷、骗子被揭穿了一样。这个说我有11个手指头，人家说你伸出来看看。一伸我急了，然后打一嘴巴子，我不跟你玩了，我不跟你玩了，我就11个手指头啊。你就10个手指头，没有11个手指头。这就是共产党，跟老百姓耍流氓，说你是扰闹社会秩序，说我骗贷。你给了我太多钱了你郭文贵，你贷了30个亿，你给我46个亿，把你抓起来。跟美国人玩这个，美国人不管那一套，老子直接就给你开税了。完了，揭穿了。
大家想想，这个税的协议有什么见不得人的东西？不能让中国人知道，不能让世界人知道。这么多天，这两天全人类的报纸没一个报这个重点。我们伟大的台湾，伟大的香港，这么多自由媒体，这么多传统媒体。按龚小夏女士说的，你们叫传统媒体，我们叫自由媒体。你们传统媒体，传呢？统呢？传统在哪呢？咋不传统一下啊？咋没人站出来说核心的本质僵局在这呢？
为啥不敢公开这个协议？
为啥不能公开这协议？
有什么见不得人的事？
为啥撕毁协议又跑了美国，刘鹤又要来谈？
然后马上，大家注意啊，撕毁协议不到10几个小时，马上《南华早报》说，是习近平开会说，我承担全部责任。把王岐山救火队长又推一边去了，又成了习近平了，背黑锅了。他们都是一伙的啊，我们一个个在一伙，爱谁谁，但你看看王岐山有多厉害操作媒体；江家有多厉害，江志成。第二个你发现了吗？马上又有人说了，王岐山要访美，王岐山要访美。大家仔细看看这个厉害，王岐山要访美。昨天下午我听说，头两天王岐山在北京见了一个台湾的，私下的台湾人。最后这人说，台湾最坏的结局会是什么情况呢？
这个王副主席王岐山说，啊，多在大陆买点房子吧。这哥们当时就愣了，回到台湾就跟人说，哎呀，我见了王岐山，说要我在大陆多买些房子，看来真要打台湾。你看这种愚蠢的东西，卖台贼，卖台贼。我跟你说早晚一天你要为此付出代价。跑到大陆去问大陆的一个盗国贼，台湾怎么办？人家吓唬你说多买几间房子在大陆，你就赶快在那替他宣传，你说这台湾能打仗吗？一个宣传就把你灭了。所以说你看，王岐山操控华尔街的能力，操控世界媒体的能力，操控真相的能力。
还有一个，在这个之前，中共有一个秘密会议。这秘密会议的信息，我过两天再说，现在我不说。让大家都说说，传统媒体都说说，然后就轮到我们像路德先生啊，战友之声啊，我们这些戴维小哥啊，卡丽熙啊，我们这个细思小哥啊，我们这些自由媒体，自我负责，自由讲话，没有天花板，没有左右墙，没有组织，没人发工资的。自我负责，自我养起，完全为自由负责，完全自由讲话。
自由媒体是想讲啥就讲啥，传统媒体就是该讲啥不讲啥，不该讲的一定讲，讲什么？听老板的讲，你自己想讲的不能讲，所以讲不自由的媒体叫传统媒体。有发工资的，听人家话的，当人家嘴巴的，叭叭叭……叫传统媒体。所以小夏女士离开VOA真是天意，这样的人就不该呆在VOA。VOA现在还有人看吗？看VOA的成傻X了，对不对啊。所以说，亲爱的战友们，看事实，不要看现象。
所以，昨天文贵这个梦中郭九条，影响巨大。听说国内，国安找了很多战友威胁，不准传阅，不准传阅。听说网络上一片大喊之声，好啊！很多年轻人说，你看要真达到这一步的时候，像那个戴维小哥啊，耿炎啊，像小札啊，还有庄烈红啊，这些年轻人。包括现在闭关的政事小哥，包括我们丢失的痘痘啊，包括路德先生啊，还有Sara，都要回来当这
个，领导这个国家，为国家带来很好的效益。结果国内网警就紧张了，因为什么？因为年轻人太多人参与了，昨天一夜之间，咱们的一夜之间啊，敏感词在网络上暴露出来了。
还有台湾，彭文正先生火了。原来都不知道谁叫彭文正，文贵一推，这一下子就火了，彭文正先生。《政经关不了》，看来这回真关不了了。大陆巨火，真的大陆很多人都知道了。因为我有核心的消息，大家看计算机，多少人看，随便一个都是6000万以上，随便一个都是两三亿次。两三亿次，不一定是两三亿人啊。咱们这一推出去，彭文正先生火了。谁是彭文正啊？发现一帅哥，一大帅哥，台湾还有这样的帅哥啊。不是说话都嗲里嗲气的，还有这样的帅哥啊。好，不都像马英九似的。好，直接！
所以说，很有意思啊战友们，现在这个自由媒体的力量太大了。自由媒体才是真正的媒体，才是真正的未来，这是毋庸置疑的，大家千万别失去了自信啊，别失去了自己。今天不直播，原因就是，不去和这个路德先生啊，细思小哥啊，戴维小哥啊，这所有的战友们，跟你们冲突。我还得开会，刚锻炼完。再次告诉战友，一定要记住，没有人能说你做不到，都能做到，关键在这，意志！意志！都能做到平板撑30分钟，没有任何问题。
我今天就做了25分钟以上，因为我昨晚就没吃东西，今天我做的时候，我给我设定的就是25分钟，结果我做了25分钟多一点，不到26分钟。只要你心想，只要你坚持，没有你做不到的。亲爱的战友们，今天的文贵报平安就到这，咱们一起为14亿中国人祈福..
好，亲爱的战友，再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
OK啊，战友们啊，大家好，今天是4月27号4月27号啊。我今天很荣幸的请到了半路见上啊，又在今天的这个星期六与我们在这里相会，而且今年非常重要的有了我们的战友，陆德先生。远道飞来远道飞来，这个本来要保密的，结果那班的我看那个陆德先生也没保密啊，有些人。
猜出来了啊，所以呢，今这个在过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事儿，中国的一带一路。政务委员会一带一路委员会啊，还有中国的这个青岛的所谓的国际的啊军舰。造访，引起世界注意的是在曼哈顿举行的啊。叫美国当前危机委员会的会议曼哈顿，那么这个会议呢，引起了高度的关注。
现场前所未有的出现了美国，几十年以前就美国。当前危机委员会的几乎所有。有没有？你就不在了就来了，那天就真是大事儿啊，里根总统回来的话，我估计共产党值就下降。And not the people that who already引起了巨大的震撼。
Impact, 我认为这是his most brilliant speech as发现。以后更帅，今天呢就是我们为了回应所有的战友的问题。就是因为很多人给路德先生留言给我留言说要问这个。难道是这个即时翻译啊？The question we have some interesting from our interpret today.
我想要肖说一下，他是我的经理人，也是我的代理人。On a serious note, I really want to think.在premium property.那在他这个put their money。
用我的钱给他买一瓶。地方。All the big business that.Was all the conservative networks are there one American拒绝了所有的很多的电视台。广播电视台，而且你看我们相比下呢，一点都不顺气的啊，不胜收的，而且的话呢，我们有7个的照片。
她现在已经担任我的经理人代理人了，翻译。你就使劲哈，你要大家都听见，要不然听不见。Don&amp;rsquo;t be shy, don&amp;rsquo;t be shy, save the same.You never never say这个半农先生之前呢还有一个。Nbc的采访也引起了巨大的变化，我们今天前一个小时时间啊，我和路德先生。
代表战友来问，半路下的问题，每个问题都回答没有回答，不要超过5句话。我问的问题不超过一句话，一个小时以后休息10分钟，我和路德先生就继续，就这个这些问题呢，在回答。我现在来向我代表战友们这个我先问第1个问题。班农先生您认为当前危机委员会对中国这个有价值吗？
Welcome and so on先生，我很荣幸跟他同一起。让你远道而来。单位的力量以及它的价值，让他。就是知道，中国的老百姓现在还是生活在努力的情况当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日路德和班农访谈</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/644/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/644/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：
今天非常重要的有了我们战友，路德先生。远道飞来，远道飞来。本来要保密呢，我看这个路德先生也没保密，有些人已经猜出来了。在这个过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事。中国的一带一路委员会，一带一路委员会还有中国青岛的所谓的国际的军舰造访。而且呢更重要的事情，引起世界注意的是在曼哈顿举行的叫「美国当前危机委员会」的会议，曼哈顿会议。
这个会议呢，引起了高度的关注.在现场，前所未有的出现了美国几十年以前，叫美国当前危机委员会对苏的几乎所有成员，当然都是活着的人，没活着的没来啊。要是已经不在的人来了，那可真是大事啊。要里根总统回来的话，估计共产党直接吓的缴枪乱叫了。但是班农先生那天的演讲，引起了巨大的震撼。啊，对吧，路德先生。我认为这是他最近演讲最精彩的一次。而且大家都发现，他瘦了十几磅以后更帅了。
那么今天呢，我们为了响应所有的战友的问题，就是因为很多人给路德先生留言，给我留言，说要问这个「当下危机委员会」的名单，大家关注的问题。 我们今天的翻译奶奶呢是实时翻译。
班农先生：
我先要说一点，首先向中国的观众说他（郭文贵先生）是我的经理人，也是我的代理人。所以的话呢，很认真的要说一句，郭媒体还有文贵先生在星期四在曼哈顿中城，非常高贵规格的直播室。我们谈到，你知道中国有很多的王岐山，他们也是要用很多的钱来买这些的高贵的住宅。但是他（郭文贵先生）是在这样同样高贵的地方同传、直播。而且这个地方聚集了所有的、很多的直播室啊，与电视台、直播电视台相比一点都不逊色。而且的话，我们有7个拍摄镜头，而且他（郭文贵先生）已经担任我的经理人、代理人了。
郭文贵先生：
我现在已经跟他（班农先生）做了这个交易了。班农先生之前还有个CBC的采访，也引起了巨大轰动。我们今天前一个小时时间，我和路德先生代表战友来问班农先生问题。班农先生以最快的时间给我们回答，每个回答不要超过5句话，我们问的问题不超过一句话。一个小时以后，休息十分钟，我和路德先生继续就这些问题再回答战友的问题，好吧。我现在，我代表战友们，我先问第一个问题：班农先生，您认为「当前危机委员会」对中国这个有价值吗？
班农先生：
那这个是我的想法，首先是欢迎路德先生，我很荣幸能跟他一同直播，荣幸你的远道而来。我觉得呢，「当委会」的力量以及它的价值，是唤醒美国人，让他们知道中国的情况，中国的老百姓现在还是像奴隶一样生活。而且不让我们美国啊，华尔街啊帮助这些当
权人压制民众。所以我们要让华尔街的人知道，他们是如何帮助这些当权人士压迫中国老百姓。
路德先生：
我想问一下，那个「当前危机委员会」的会议在美国的主流媒体中有多少全面报道的？
班农先生：
其实我们有很多人比如说CMBC啊，都直接来采访我们。而且在美国受到很大的关注、很多大的报道，所有的主流媒体都要报道。
郭文贵先生：
那天在St. Regis Hotel酒店举行的，很贵的一个厅，这个会的钱谁出呢？
班农先生：
瑞吉酒店也是在五大道，离特朗普大厦一条街的距离。街上都是一条街中最高贵的，住宅啊、物业啊，所以（盗国贼）就是用的你们的钱来这买的。那么还有，我们的当委会，我们也会募款来运营。我们也是有一些支持者和赞助人帮助我们来操作。所以很感激郭媒体和法治基金。
路德先生：
大家都知道，CCP的蓝金黄的能力是非常强的，那么你们这个委员会里的人怎么避免CCP中有影响力的人混进组织，决策过程中又成为CCP的，帮CCP说话的一个机构？
班农先生：
我们是要很小心，因为这次是当委会第二次重新启动跟生效。所以的话，我们必须要很小心的来筛选我们的会员、成员。当然我们也知道共产党的渗透力也是很强的，所以我们也必须要非常小心。我们意识得的到中共的渗透的强大，所以在这方面，我们是非常的小心的。
郭文贵先生:
我在那天看到，在会场后边的很多人啊，都是在美国具有绝对实力的神秘人物。这个我认为那天最大的亮点。班农先生，你是怎么把这些人组织在一起的？
班农先生：
是的，我们有一些人可能是中共派过来的人，但是我告诉文贵，其实我是挺喜欢让这些人一起的。因为，这样我们可以让他们知道，我们这个委员会非常重要。我们是第一次召集这样正式的会议，所以有一些间谍在场也是好的，可以让他们知道，我们是有多么受到主流媒体的关注。
路德先生：
这些参会的人，文贵先生说，里边有秘密执行委员会的成员。昨天在会场中，是不是有很多非常有影响力的人，虽然没有发言，但是在美国商界非常有影响力的人物，是不是也在全面参与这次当委会的行动。
班农先生：
是的。我们只有6个成员是我们的秘密委员会，所以当时，我们只有一些时间让最重要的人去说话。但是下次我们应该有下一次的媒体报告会，在华盛顿首府。因为现在外界有很多人希望我们开这个会，让大家来了解到「当委会」的事情。所以下一次我们是在华盛顿首府，来开这个媒体报告会。
郭文贵先生：
我希望下次这个会，可以让路德先生还有更多我们战友，爆料革命、反共革命的战友能到那去参会。
班农先生：
其实反中共，已经是一个大趋势，因为郭媒体还有文贵先生，已经有很多的中国爱国人士已经参与了。所以在美国，我们已经看到了，大方向的改变，就是很多人都知道共产党的力量。但是我们主要是针对华尔街这些的精英，因为你知道，是华尔街的精英分子的金钱帮助了中共，让他们有那么大的力量，所以我们必须要是让华尔街的人知道。
路德先生：
那天听您演讲，听到几次Guo Media，Guo Media，，你为什么在如此重要的场合提到几次Guo Media，为什么？
班农先生：
这个就是说，我们是在美国，我们可以通过郭媒体来直接将会议播放到中国，而不被阻挡。所以我们是通过郭媒体来直接直播，所以郭媒体是非常重要的工具。而且，你也知道，我非常喜欢跟文贵先生直播，我们也看到很多这样的行动互动。让中国观众可以直接看到这样的会议，我是非常喜欢的。
文贵先生：
班农先生那天委员会开完以后，国内的共产党的内部产生了巨大的反响。但是我们最担心的是，你这又变成了一个海外口炮党组织。像过去中国在海外假民运，天天喊口号，喊了三十年，啥都没发生，又担心你这来个美国的大忽悠，搞了这个口炮党，口炮委员会，你怎么能变成行动呢？
班农先生：
但是我们真的会采取行动的，我们首先是退出基金。你要看到，美国将会有很多的资金不会流入这个退休基金。你知道昨天，我们已经有很多华尔街的人来谈，是如何不再将资金投入到支持中国的退休基金里边了。
我们知道，有这个Media 100，他们都是忠于中共的人。从前，华尔街的人说，不投钱到中国是歧视中国人。但其实不是的，我们投资的中国基金，中国企业，都是被用来支持压迫中国老百姓生活的、压迫支持中国的自由民主运动。所以我们不能再投资到这些企业，国营企业，我们这样其实是解放了中国老百姓。其实你知道，中国很聪明，过去他们利用种族歧视的说法来让我们不断投资到中共企业，但是我们必须让大家知道他们真正的目的。
路德先生：
就是那天，很多网友非常关心，那天会场上有很多人跟文贵先生打招呼，为什么文贵先生在这个会上受这么多人的关注，能否跟我们说下原因？
班农先生：
因为文贵先生，在美国是非常受到美国媒体关注的人。而且，在美国现在很多人都在谈郭媒体。我们知道郭媒体可以直接穿过中国的防火墙向中国人民直播，所以他（郭文贵先生）的能力是非常强啊。而且他也是可以跟很多美国的最顶尖的一些对冲基金的经理认识，所以他说的话很多人会听，受到很多人关注。而且，他在不停的攻击中国共产党这方面，是不留余力的，所以的话，他也受到很多中国观众广大的关注。所以，在这里，我们也是高度的注意他。
郭文贵先生：
事实上，答案很简单。没有班农先生跟这些朋友，我们不会这么受欢迎、受关注。没有这些战友们的辛勤努力，咱们也不会受到这么多关注。感谢班农先生，感谢战友。
在这之后，我呢，很荣幸的又被某几个组织邀请5月份到华盛顿，有更重要的会议。就像班农先生，委员会接下来会在国会山演讲，接下来又会在好几个地方。法制基金和我们班农先生一直会持续下去。有这个机会，我们会让更多的战友们参加。
很多战友问班农先生，另外一个很关键的问题，很多国内的、体制内的人物，跟我发信息，就说美国「当前危机委员会」会对美国国会以及五角大楼和白宫的决策上产生具体有什么样的影响？会不会像原来当前危机委员会对苏联一样，会影响白宫对中国的决策，最后决策是对共产党进行惩罚和灭掉，而不是跟它达成某个协议。
当前当前危机委员会对苏联，目标很明确，干掉苏联、干垮苏联。这个，干垮苏联的这封信就是我们共同的朋友，那天会议重要的人之一，叫Roger Robinson在场。他是年轻的时候写的这封信。现在是有Frank ， Steve Bannon，Roger Robinson，Bass， 还有更多的人，是不是会像当年一样，直接口号：干掉共产党，会不会发生？
班农先生：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
