<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>杨洁篪 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%A8%E6%B4%81%E7%AF%AA/</link>
    <description>Recent content in 杨洁篪 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%A8%E6%B4%81%E7%AF%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1634/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1634/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！3月19号，今天不锻炼，不锻炼。这家伙..这世界乱套了，从昨天晚上都现在大家可能都看到了，中美坐下来这一谈，各个细节牵动了天下的心，特别是我刚刚回答了无数个..我的手指头都已经是..划手机时间太长了，这个眼睛和手真受不了，兄弟姐妹们，务必小心，不带那个放光眼镜，眼睛会毁掉，手指头老划，一定要戴防护措施，真的受不了。特别我在给人家回信息，在回英文信息，累死我了。
大概情况吧，就是中共这回来打的招儿叫种族歧视、种族大屠杀，就是美国你杀黑人，我就回答所有的这些欧洲的美国的，说你怎么看这问题，我们该怎么办？很多人问，我说很简单，你说共产党在西藏杀的人，新疆杀的人，还有杀的我们汉人，自己人，香港人，还有50几个其他民族，包括云南那几个小民族，像当年的水傣，汉傣，大家没有查过历史吧，在大理下关水傣和汉傣，那杀了多少人，我说他杀的任何一次零头，都是你美国历史上这200多年的总和，他没有任何资格指责你所谓的种族问题，美国历史上绝对有这个问题，我说但是中共正在扼杀，正在屠杀。而且此时此刻正在屠杀，这就是我说你们美国人要明白，共产党跟你玩的是内部搞的种族大屠杀，我建议你们好好看一看印度的电影《白虎》，这是共产党真实的，向世界搞文化大革命，文化大革命输出，搞种族大革命，种族大革命输出，种族仇恨，然后最重要的把世界上所有的问题，历史的全归你白人，我说打你们的所有的朱利安尼，打你川普，打你班农，打你美国所有的右派和极右派，打你共和党，所有的一招儿，你就是种族歧视，我说你的种族歧视和种族大屠杀，他觉得实在差太远了，是你们有机会的时候了。
哎呀..很多人说，对呀，有道理。我说是你们该反击的时候了，到底是种族歧视存不存在？到底种族大屠杀这俩之间是什么关系？哪个重要？关键问题你现在还在干，我说这就让全世界来调查调查吧，让把全世界来评评理吧，我说你干嘛不利用这次机会啊？我说这个杨洁篪还有王毅，他俩都想争下一个常委，都想管外交常委，杨洁篪要退，王毅要上，他俩拼命的表现胳膊硬，擀面杖子硬，是吧？我说你让他表演吗，但你要借着这个表演，你要让全世界知道共产党杀了多少西藏人，杀了多少新疆人，杀了多少其他的水傣，汉傣，还有彝族人，杀了多少人，为什么那50几个民族越来越少，甚至是消失了，慢慢都杀掉了，都用各种所谓的政策，看上去没好的政策，把这种族都给灭了。
更重要的事情在香港现在，他在大屠杀，汉人是不是少数民族？汉人还是大族民族，杀少数民族你当然是大罪，杀汉族难道就不是罪吗？杀人都是罪。是吧？某CNN主持人，是吧？通过各方面的紧急联系，问我啥看法？你说我有啥看法，我就这么几个小看法，郭文贵就是个小人物，狗屁不是，是不是？郭三秒、郭骗子、郭强奸、郭没钱，是吧？就这点儿吧？所以兄弟姐妹们，我告诉过大家，共产党一出手，都是对咱帮助，为什么？因为他的出发点全是内部政治斗争，是上海帮和习大神的斗争，你去看这两个坐在那的时候，看上去执行的都是你中央的命令，事实上都想的是明年谁来继续干，杨洁篪继续干，还是王毅上来，当所谓的管外交的委员，共产党一撅啥屁股，就知道它拉什么屎，啥心都不行，中国人死人，死一百万，一千万，一个亿，对他来讲，那简直是太小事了。
你让王毅明天来接杨洁篪，管外交的委员，甚至进常委，中国死一半他都不在乎，这就是共产党的邪恶，没有一个人想中国人跟那他一样的，他认为中国人都是贱民、下等人、中下等人，他是上等人，上等人，这是每个进了中南坑所谓当了中央候补委员，到中央委员到政治局常委，每个人的心理，信不信？你自己看着办吧，我接触的中央，不管任何人只要到了上面这个层次以后，不管他保持什么样的生活形式，内心的世界的变化都有这样的，他认为他有..甚至是神，甚至是菩萨，甚至佛祖的代言人，甚至是化身，然后中国老百姓，其他人都是下等人，中等人，这就是真正的中国现在的状态，没有这个国家这个民族现在在扯淡的，他说的是一切话，做的一切事，都是为了他自己，中间这一块，然后还有嘴上这一块，啥都是扯蛋。
所以说的这，咱就不讲了，看着吧，接下来热闹大了，还有就是很多战友给我发，关于家庭啊，论里啊，给我发了很多，没想到惹那么大事，一个二月二这么多人关注这个事，我想你大家说说，整个文贵的一生最快乐的时光，都是跟我哥哥，和我爹娘和我这些嫂子们，和我侄子们一起过的，我在家说的最多的就是当年我们最穷的日子，我们所有家人在一起的时候，都是回忆在一起的日子，最快乐的，我跟我哥哥我们家没有一个人红过脸的，更不要说打架了，我过的最美好的生活，最穷的生活，挨饿的生活，都是和家人度过的，我觉得我一生最美好的时光都是和家人度过的，所以说我们家人也有很多不幸，我们家过去也有一些这样那样的事情，但是我的人生是这样过来的，所以我必须展示真实的我，当然我们家里也有那种小心眼，占便宜，有很多事情..你们所有的事情，我们家都有，但是说实在的，我从来没记住，我真的没记过我们家任何人的不好，我没记着过，我有哥哥有嫂子那种自私就别提了，到现在河南裕达旁边，我二哥还开小卖店那，上面有五星级饭店几十个亿，旁边还开着小卖店，你说你气不气人呢？但是你没办法，这就是一个曾经被下放到农村，在农村种地长大，杀猪出生的二哥，他就是那点心胸，那你没法生气啊，这就是他的人生嘛，是吧？但是他是我哥，他是我亲哥，我爱他，我想他，每个哥我都想他们，没有办法，说实话我不能不想他们，我真的想他们，虽然现在由于过去的几年爆料革命，新中国联邦，我跟任何人不能联系，因为我不想牵连他们，但是我真的是想念他们，所以说我就展示我真实的一面，但是从整个新中国联邦和爆料革命来讲，父母关系、兄妹关系、妯娌关系，它很复杂，这真不是一竿子能打到底的。
但是我再说一遍，我所说的我追求的和想好的，都是美好的生活，我没有想追求那种极端的，不正常的和病人的生活，而且所有未来的出发点，是基于健康和正常的社会上设计，然后再去考虑那些不正常的有病人的，我们要避免那个事情发生在我们每个人的生命中，但是我们首先要建立一个美好的制度，基于绝大多数人正常情况下，好吧兄弟姐妹们，我真没想到这么多人给我发信息，都是关于兄弟，家人，妯娌，姐妹的，但是文贵是个最普通人不过，兄弟姐妹们，但是我必须给大家说实话，就是这样子的，谢谢！谢谢！我没想到这么多人..在国内..哇塞..受不了了，装神弄鬼，共产党的高官一出国以后就学了..嗯嗯嗯，我一听就鸡皮疙瘩..痔疮掉一地，哎呀，别嗯嗯了，然后王毅的小手..恶心死了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1630/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1630/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好啊，很多战友跟我发信息，关于什么，阿拉斯加的中美厕所外交谈判是什么情况，所以你看王毅怎么强硬啊，然后如何如何，美国很强硬啊，针尖对麦王啊，王毅一上来就说你美国杀黑人的历史啊，实际上就是大家为了所谓的..他最担心的大家能看到，就是美国把它定为反人类罪、种族大屠杀，要给他解套嘛，不就这意思吗？
我本人..我的感觉没那么简单，我首先第一感觉，勾兑好了，勾兑好了，这两边记住，没有一个国家的外交在所谓的媒体见面前，所有双方都提前勾兑的，千万别相信媒体，更别相信对外说的话，那都扯扯蛋的事，怎么可能呢？是吧？你上个小卖店买个东西，你经过都要打个招呼那，何况两国提前外交，这么大的事，决定两国最高领导人所谓的政治命运，两国人民的扶持，而且是在这种复杂的情况下，
两国的内部政治需求，这大于两国人民的利益需要，在这种情况下，所有谈的话题，第一考量，这些两国领导人内部的政治需求，
这是很悲哀的事情，就是一个国家为一个人或几个人买单，美国现在基本上就为一个党买单，或几个家族买单一样，中国就那两三家族，每个可能为了三分之一的人，或三分之二的人，或一半的人，但是你能看到他的真正目的在哪。
组织外交这次谈判的是谁？不是拜登总统，是副总统Harris，千万记住这布林肯，所有的在外交上主要是Harris沟通最多，这也是拜登总统要避嫌，同时这也是政治家需要有的手腕，其实这手很好看啊，就没人夸我的手好看，我手，不能说我手短吧，我手够长吧，所以说兄弟姐妹们，今天一看就是杨洁篪和王太监一出手，咱就知道了，王毅是个什么人？永远是唱戏的一个托儿，他当时驻日本大使的时候，刚回来，和我一个山东老乡见，后来也是个外交部的副部长。
他给我形容王毅，那时我对王毅的印象特别好，他说王毅啊，谁谁谁..就说了个明星，咱老乡，我说那是，我也都认识那一家人，他说去问他，王毅来见面，在某某俱乐部，一见面两口子过来，带着孩子过来，他说王毅那时刚驻日本大使，求他帮忙，孩子要到日本留学，王毅一过来一下车，跟咱那老乡一握手，你这个人对孩子要求太过苛刻，要有老..然后这手伸哪去了？手伸闺女那去了，她爹她妈都过去握手去了，手直接伸闺女那去了，闺女没握手，结果把闺女手抓过来了，啊..这个手指责着她爹她妈，这个手就伸去闺女那去了。
这一顿饭就是批评她父母，要有视野，对孩子要出去啊，到日本交给我了，是吧？这顿饭完了，我那老乡，就说算完了，我这闺女就别求王大使了，这帮王八蛋去了以后，这闺女不知道啥待遇哪，他就这么个德行，他干嘛呀？他批评她爸她妈是假，讨好他闺女是真，要把他闺女骗日本去，双休了这是真，就这么个王八犊子，你知道吗？
就今天一上场，就他一开场，我今天一听他们跟我说，还有我昨天内部的情况了解，说勾兑好了，“勾兑好”这仨字一给我，我就明白了，干嘛？先讨副总统Harris的欢心，第一个，杀过黑人吗？你杀过黑人吗？就像你一样，你小时候有没有拉过炕啊？是不是？你小时候是不是吃妈妈奶啊？咬过妈妈奶啊？是吧？你有错，讨好的是谁呀？讨好的是美国的黑人，讨好的是美国国防部长黑人，讨好的这届政府的黑人的实权，还有说明他拜登没问题，你是咱自己人，是吧？我说啥你也不会在意的，我把你的问题解决了，直接对着副总统去了，给副总统未来对种族问题上，解决所谓的反人类大屠杀，一定留下了空间，而且让副总统回来，还有黑人的，非裔的国防部长回来，在行动上深刻的考虑受影响，第一句话给你撂在这，你们就是种族歧视，被歧视的就是你现在的美国国防部长，美国的副总统，这就是给副总统留下了足够的空间。副总统永远可以在内部拿这事说，她不一定对媒体说，在内部说，醉翁之意不在酒，王毅是玩老千的老手。在我文贵面前就这些人，我看他太透了，透明人。
我告诉你另外一个人，杨洁篪，今天跟他绝对是一黑脸一红脸，红脸是杨洁篪杨娘娘，黑脸是王毅，你看着，你走着看，真正的是两边都演戏，也得给布林肯留着回来演戏，你看我也很硬，在两边都很硬，当两边都硬的时候，这绝对有交易。就像伊朗当时跟美国谈判的时候，在瑞士记得吧，11次见面，在酒店里面把包摔在地上，摔在大堂，走了，不跟你老板谈了，最后拉一飞机钱过去，十几亿美元。
外交上有一个非常有名的名词儿，叫做用镜子的另一面照你自己，另一面是什么？就这个镜面是照你的，是给你看，你看的镜子是假的，所有的镜子背后才是真的，因为镜子的另一面才能照出外交官的真相，但是对咱爆料革命新中国联邦这是个好事，咱就希望他把这个假戏，勾兑好的戏演给美国人看，美国人90%人不懂这是外交的戏，都认为你真的强硬，共产党永远到哪国家去，拿下这个国家的国防部长，情报部长，财政部长，几个家族，或者是这个国家的领导人，这是永远的，他现在在乎就是美国华尔街好莱坞，是吧？然后硅谷，然后华盛顿几个大头，他不就这意思吗？
但是现在我们需要的是民生，需要的是民心跟我们，中，还有现在就是所谓的美国搞了几个所谓的杀了亚洲人，包括亚洲人被排挤的，这事情到最后的时候，你记住越斗越能保护亚洲人，有一波说的就有一波反的，这个中间就是咱新中国联邦，哎..别打了，是吧？咱们才能保护我们真正的的同胞，我们是没有利益的，没有任何诉求的，就一个目的，保护海外同胞的安全和利益，和维护海外华人和所有中国人的尊严和形象。保护我们所有华人的孩子和家人，在海外不能受到歧视，更不能受到安全的威胁，这帮孙子现在正在出卖中国人，他恨不得美国能杀向几万中国人，才能让他在外交上有讲数的权利，你去问问王毅，杨洁篪，你问问中难坑，说现在如果美国发动民族种族歧视..像印尼排华事件，他一定说上天给的礼物，给美国可以讲数，最好你杀十万，这就是共产党。这就是海外华人所有的所谓社交媒体的悲哀，没有人敢说实话，没有任何人敢真正的保护中国人，只有我新中国联邦，我们的新中国联邦是真正的中国人的，安全、利益，绝对的捍卫者，信不信？我估计王毅，嗯嗯嗯..是吧？王毅一看，我这手斗好看啊，王毅的手..手好看是吧？嗯..怎么来的手..别这样握手啊以后，别这样握手..不说了，乱聊乱聊，看看结果吧，当戏看吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1572/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1572/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！二十二号，刚刚地发出盖特之后，我去冲了个凉，洗个澡，换上西装，要开会。就在这个中间，欧洲给我发了信息，说：“Miles，我们特别感谢你给我们介绍了几个特别有良知的中国人——在欧洲的、有中共背景的科学家们！”这些人，经过长期的、几个月以来的思考——因为他们很多家人也定居在欧洲了，曾经参与过这样的项目，他们知道这个中间地部分的事实，是由七哥介绍给他们这些政府的官员和情报部门认识的。但是他们由于考虑到国内家人的利益，由于考虑到在欧洲和美国的各种的生意——这是完全正常的，没有几个人敢像科学家（闫丽梦）这样站出来，敢这样来灭共的，没有几个！说着容易，做着难，他有太多考虑。
这些人经过深思熟虑后，他们最近做出了重大的决定，然后跟这些情报部门和政府部门一起合作，提供了一些非常重要（的东西），有情报证明共产党长期地、有计划地对白人（实施灭绝），也就是“灭白计划”，（这）对西方，整个是一个种族大屠杀似的。用“杨娘娘”（杨洁篪）、王毅的话讲，（就）叫“潘多拉的盒子”！真正的黑手啊，真正的黑手！“潘多拉盒子”，整个计划，七哥没办法跟你们形容这些人（受到的）的震撼。他说：“Miles，如果几年前我们听到你给我们说这些，世界真的不至于走到这个灾难！”美国现在是病入膏肓之中，正在享受被“3F”之中，让它再受受伤，流点儿血，它会醒来的！
欧洲的醒来，对灭共的事业至关重要。但是我再说一遍，战友们：灭共永远不要指望任何第三方！一定是“以共灭共”，“中国人灭共”，是我们新中国联邦人灭共，谁都挡不了！“以毒灭共”“以钱灭共”，当大家你们真正地意识到的时候，（真正地懂得）其中的奥妙的时候，你们可以感受到无穷无尽的快乐！——别想歪了，别想歪了：一说“高潮”就想到床，一说“快乐”就想到男女“双修”，这不是那个意思啊。
所以说，兄弟姐妹们，有良知的中国人，在放掉恐惧和个人利益，无我之后，与新中国联邦人一起自然而然地联合一起来灭共，这是没有任何疑问，没有任何悬念的，只是时间多长，有多少人参与在一起，这就是我们新中国联邦的魅力和力量！真的是“灭共没你不行”！因为每个人的积累和每个人做出的行动，都一次又一次在社交媒体上，在事实面前，它会扩大，会延续，像香火——星星之火，它会越烧越大！
其中有一位，在和某国政府商量完了以后，把他家人全（转）到了美国，但他在欧洲，他留在了那里。据说，刚才这位政府官员说：“文贵先生，这个人从过去的害怕、恐惧，到今天的勇敢，整个变了一个人！”
兄弟姐妹们，新中国联邦，开启了被共产党洗脑的十四亿中国人的智慧，唤醒了中国人的良知，让中国人找回自己的尊严和勇气和有体面的生活，这是每个人都（应该）拥有的，不是共产党的专利！每一句话都绝对重要，认为会让中国人找到真正的自己。
就像今天早上，我在群里边说，要骂这些“欺民贼”，（有人说）不能骂。凭啥不能骂？他能杀人，他能出卖人，像“九指妖”，叫人家写遗书，然后害死人家，造假账单，坑害战友，出卖信仰，出卖自由，用“信仰”“公平”要人家的命，（凭啥）不能骂他？谁说的？谁说的？在法律范围内，你怎么骂都是合法的！因为她先骂你了，因为她造成了你的生命危险！
现在韦石那个孙子，孟韦参，他开车要撞死战友，拿枪要杀了战友，你（连）骂他都不敢骂，难道你（要）给他跪下来吗？你要夸奖他吗？不要为自己的懦弱找任何所谓 “文明”啊什么的借口！更不要像“九指妖”一样，把欺骗、诈骗、贪婪、险恶和丑陋，用“上帝”，用“自由”，用“公平”，用“真相”来掩盖！这个王八蛋，这个蠢货！人家跟她要钱，（她让人家）写遗书；人家说写遗书了，（她说）“我也写遗书了”，然后（让人家）把钱给她！更重要的事情，（她）做假账单，还说要给别人“真相”！人家（一跟她）要钱，她（就）说法治基金！法治基金跟你个蛋的事啊？法治基金跟你蛋的事啊！
你的儿子魏修竹，这跟你儿子啥（关系？）——你捐过钱？你还人家钱就完了，这跟你啥关系？就这也有人相信（她所说的）“公平”“信仰”“自由”！但是，有些人就是自己懦弱，无知，自私，贪婪，还要找出冠冕堂皇的（理由）——“上帝”呀，“自由”呀，“信仰”啊，“理想”。
对待共产党，对待“欺民贼”，不但要真，不仅要善，别忘了还要狠，还要狠到家！在法律范围内狠到家！否则，你就不是战友！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1210/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1210/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵：亲爱的兄弟姐妹们啊，等了一天了，下午2点还没发生，听说斗争的那很厉害啊，听说共匪很猖狂，威胁得很厉害啊。同时呢、今天的福克斯还没出来啊，斗争在激烈中啊，亲爱的兄弟姐妹们好事多磨呀！看看共产党能撑啥时候啊，你能躲过今天7月9，你能躲过七月十五吗？躲不过去。走着看啊，崔大使，还有王毅、杨洁篪，看看咱谁能赢？是你的交易能赢吗？是美国人给你磕头，还是我们新中国联邦能赢？走着看。莘县阳谷县搭线啊亲爱的兄弟姐妹们</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1193/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1193/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，刚才那个是热爆了、热爆了、热爆了，刚才下面有阳光。
那么杨洁篪呢，就我刚才跟大家说那样啊。他不但没有半点……不像大家想像的那样。然后美国官员说，你们这个人民这样下去，他们能不造反吗？新中国联邦据我们所了解，就是一些被压迫、被打压、被威胁、财产被非法剥夺的人成立的新中国联邦。说那个据我们所知……
我说这话一个字都不会差的啊。
他说我也很奇怪啊，他说这曼哈顿自由女神那个位置，他说应该是美国最繁忙的港口之一。他说怎么可能一艘船没有啊？我也不知道。他说那飞机怎么能起飞的，我也不知道。他说你那直升机、军用飞机给他录像，那我也不知道。——原话就是这样。
然后大家哈哈大笑，大家就大笑，大家在那块儿哈哈地笑。杨洁篪板着脸，从头到尾一直板着脸。说我有必要提醒你们美国同仁们，我有必要提醒你们，在海外的华人基本上是三个层次。
一种人，就是像新中国联邦参与者一样,都是在大陆经济犯罪了,还有就是经济上无法生存了,跑到美国、欧洲来了。这是海外华人现在新中国联邦的绝大多数人，犯罪后逃离国外。
他说包括在美国，过去在美国可能几十年的海外华人。他说像有些海外华人，为什么中国人到了海外以后扎根在一起啊、在中国城啊？他说绝大多数是没有合法身份的，他们都是一群福建和沿海地区农民，都是非法地移民到了美国和欧洲。说这些人基本上也都是不干净的，也都是犯罪的。
他说非常不幸地告诉你们，我热爱我们的民族和国家。但是到了你们这国家来的绝大多数，就是过去的非法移民和现在的国内的经济犯罪，和在国内饭吃不下去的，到你们这儿来了。
他说另外一部分人，就是我们国家政府允许的、支持的，到你美国和欧洲来留学的。这绝大多数都是我们党的好子女，留学以后依法都回去建设祖国，没有非法滞留。他说很不幸啊，在你们这儿看到的人绝大多数属于前两类。
这个杨洁篪、这个王八蛋有多狠啊！当时美国人全傻啦，这在美国谁要说这话那还了得了。就我们现在所有在海外的华人、能看我直播的，还有很多人都是一帮犯罪份子啊。包括那些天天挥舞着红旗，欢迎欢迎，欢迎欢迎，那个手持欢迎旗的人，现在也都跟我们一样了。都属于在国内没饭吃、混不下去的犯罪分子和非法移民，和我们这些人在国内犯罪的。
战友们你听听，这是一个中国的中央委员、政治局委员、号称第九号常委的杨娘娘，在美国人面前给我们这帮人的定义。当然当场就有一个美国人就提出来了，大家都知道是我们的好朋友，那个人的名字。
说你完全说的不是事实。他说我们了解的新中国联邦里绝大多数都受过高等教育。他说那个足球明星，他是没有饭吃了吗？他在西班牙，他们俩口子，她不是世界冠军嘛？据我们了解郭文贵不但是个Billionaire，而且你们的官员说他的钱是在中国赚得最合法的，而且你们查了他5、6年，没有一样证据说他是不合法的。而且你竟然罚他130亿美元，你们这么荒唐、瞪着眼颠倒黑白啊，这完全不是事实。他说现在的郭文贵，我们知道的不比你们少，包括新中国联邦。
几个官员竟然跟他们说什么？你知道郭文贵现在在国内非法集资。人家美国哄堂大笑。他说这非法集资你就没资格说了，这是由美国政府说了算。买G-Dollar、G-TV投资在美国土地上，你没资格说。
就是战友们你看一看，杨洁篪和崔天凯等这一群党政军、军情特的人员。他们的嚣张可不是来磕头来了，直接威胁。
我们的人，我可以告诉大家。杨娘娘你最清楚，我有没有人盯着你。不管你在什么狗屁基地，你住的地方有没有我的人。
就John R. Bolton这本书，每个人一份。就私下，非正式会议上问美国人：怎么样，麻烦了吧？你们麻烦了吧？他们很嚣张的。他们以为川普总统是肯定被干掉了。川普总统你要想不干掉，不被干掉，回来求我，让我支持你。
第二，冠状病毒你失控了，你没有疫苗，你救不了了，你也得回来找我。
第三，你们最在乎的股市，完啦，你回来找我。
第四，你社会Antifa，这种大动乱，你得回来找我。
你就别跟我说香港啦，你就别搞什么新中国联邦啦，你就甭说什么把共产党和中国人分开啦，门都没有。
杨洁篪明确地说，香港问题不容你们插手。你们不能说、不能问。你们想要合作吗？想继续把第一段的贸易执行吗?你们想第二段协议吗?那就老老实实听我的。中国人民在美欧的全是犯罪份子，你们要小心。新中国联邦这帮人都是犯罪份子。说郝海东和叶钊颖这两人在国内涉及多种案件，我们正在调查中。
这已经开始要给郝海东先生和叶钊颖盖帽子啦，是不是。无非就是整个视频出来，然后是欠钱、视频，性无能。我估计郭三秒现在又改成了郝二秒了，郝二秒也可能郝五秒。然后什么事都要弄出来。
这就是整个夏威夷会议，威胁、然后呢又不要脸，杨娘娘这付嘴脸每秒每刻都在给北京看。所以说夏威夷会议之后，美国政府真的也是傻眼，让很多人恨和生气。据我所知啊，我瞎蒙的，美国政府从那天回来以后，现在正在游说美国最关键的决策者。第一道红线是不是应该过去呀？我们要应该大胆地说出来：中国共产党不等同于中国人民，中国人民是受害者。中国共产党要为美国的12万个人的死亡和200万人被感染，全世界的400万被感染，几十万人死亡负责。美国迅速地启动了，本也准备还可能有余地的，就是前天的国会山研究的法案——国家主权豁免法。
国家主权豁免法只要给它免了，共产党的官员像杨娘娘到这儿来就可以抓他。像崔天凯你别脱了西装穿军装了，抓他——只要你有证据说他犯罪了。还有一个，文贵在这就可以起诉共产党政府，罚了我130亿美元、扣了我几百亿美元，那我就可以在这它告了。我们战友在国内的资产被它查封了、被它没收了，直接在美国告，几乎100%赢。只要你是真的，别玩假的。在欧洲的郝海东先生、叶钊颖女士，如果精神受到伤害也可以告它。对吧？国内的学校都被没收了，儿子被威胁被退球队，都可以告它。这个时候，中国人民就成了美国和西方法律保护的对象。
共产党成了一个非法的组织，这是第1条红线。
第2条红线，大家现在还没看到影呢，我相信很快会发生。就是美国川普总统和习近平先生的个人关系，这两个人关系那么好，两个总统，这得有个说法。到底是非常友好啊？还是你死我活啊？还是你要负责任啊？这要有个说法。第2条红线一过，那就是带动全世界的领导人和中共的领导人之间的个人关系。这个意味着什么？你们知道嘛战友们？意味着我们每个战友，你就站在西方的总统的这边，还是站在了共产党那边。非常清楚，没有中间的。
像那几个砸郭的几个王八蛋，啥名我都忘了，都得被弄回去，100%他得回去。过去在我家楼下挥红旗的那个100%回去，因为这个时候美国实施的是Rico法案。在美国已经没有灰色地带了，在欧洲也不用有灰色地带。大家记住我今天说的话，没有灰色地带。
还像那什么叫细丝鸡腿的那个混蛋在澳大利亚，两个月以前拿到澳大利亚护照，所有的信息都是假的，澳大利亚肯定立马把你关到移民监狱去。你想回中国都不让你回，在移民监狱里边，既不是澳大利亚也不是中国，你呆着吧。包括他老婆孩子一定的。这种非法获得身份的，郭宝胜、夏业良肯定进去，韦石、熊宪民啥事儿没有，是个流氓、是流窜犯，也得进去，肯定的。那曾宏肯定送到鸡奸监狱去了，跟公鸡弄到一起，这个混账一定是这样的。
所以说大家就有选择，共产党的人和西方站在一起，西方的人你跟西方站在一起，你到底想干啥？这条红线要过。
最后一条红线，脱钩。就到底香港这个事情定义什么意思？然后开始真正地与共产党全面脱钩。必须的、有条件的、给时间的、警告的——南海问题、东海问题、台湾问题、香港问题，明确给你标准，包括防火墙拿掉。然后在这个时候马上脱钩。你给回复、你答应了，咱可能再谈论。如不这样——脱钩，直到你答应为止。实际上就是共产党死了。
昨天他们跟我讨论说，他们评估共产党能坚持12个月，我说它要能坚持三个月，我承担一切后果。不可能，共产党短了30天，长了三个月。所以我告诉美国官员——朋友们啊，朋友们，官员咱不认识，咱这小人物不认识啊，都是我在这做梦瞎蒙的，梦到的——我说你们只有这几个行动开始，六个月干倒共产党、六个月。脱钩；制裁；明确共产党非法政权；对中国人民和中国财产给予保护，叫中国人民起来反抗；让全世界包括欧洲、日本、美国所有国家，对冠状病毒死亡的人数、资产损失索赔；最后一条我说，一定要明确只要它在台湾、只要在香港任何军事行动，美国毫无犹豫灭顶式打击。就这六条，六个月Over，结束、结束！咔！
我这几天就干这了。中不中战友们？哎呦！从几十万一下掉到3500，这黑客也太狠了吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我可以告诉大家，爆料革命、新中国联邦到了一个关键的、关键的时刻，共产党有多怕我们新中国联邦！斯坦福报告在国内引起巨大反响，什么人看了郭文贵的视频？一千亿次看、一千亿次看我的视频，影响会多大？
接下来这周我给大家说了，本来是这一周、是应该昨天全面发声，但是昨天节目有所变化。下周吧，下周我相信应该全面开始。我所说的这些事情都是在上一周全面酝酿，这一周全面落实，下一周应该全面铺开。千万别小看了国会山的这个《国家主权豁免法》、千万别小看，汤姆.科顿这个议员了不得。
亲爱的兄弟姐妹们，接下来你会看到山崩海啸。也存在变数，战友们。不是不存在变数，共产党在美国、在西方的渗透可不是开玩笑的，不是开玩笑的。
目前大局已定。最后一个我想说的是，战友们还是看行动吧，看行动吧，我相信你们会感受得到。
国内的战友们，我在几个月前就说过，下一个最严重的是北京，而且冠状病毒只要它开放，一定会回来。回来了吧？我最早说过，美国曼哈顿将是最严重的地区，我说对了吧？而且我说只要它开放，美国就会回来，加州、洛杉矶、亚利桑那，包括面具先生和Sara在的图桑，那就了不得了。我告诉大家，珍惜生命，不要把全家人跟自己给害了。
我们在凤凰城的律师，当地最大的律师跟Sara见面，Sara没事，Sara就保护、就相信爆料革命，天天戴着口罩。那位大律师就染上了。你看可怕不可怕？Sara如果不戴口罩就麻烦了。我们另外一个医生也染上了，医生都染上了，你说多可怕？一定要小心。而且冠状病毒我再次重申，下一、两周你会看到，冠状病毒短期内有解药、有疫苗不可能，我们可能很长的时间要过在戴口罩和一个完全不同的生活状态中，否则你只有作死，要记住。
另外，共产党完了。共产党的经济肯定完了，这一点毋庸置疑的，而且全世界的经济一定是下行的，下行得你无法想像。就是美国大选完了以后，你会看到什么都便宜，要注意只有咱们GTV的股票、G-Dollar、G-Coin、G-Fashion、G-Club值钱，我这不是吹牛的。就像到现在，GTV每一毛钱、每一个决定我说了都不算，班农是主席，哇噻，这美国的法律和律师严到啥程度？前天一个GTV要给人家出一个Offer、要买一个物业，出Offer要所有的独立董事要出面，有一个并购项目，但愿能并购成功，此时此刻就在对面岛谈着，就在对面岛上谈着。如果能谈成了，这绝对是全世界的一个大事，哇，GTV搞了一个并购！别忘了，GTV募股当中70%的钱是拿去并购的。
现在最起码十几个项目正在谈着并购，比如说这个Offer，比如说这个并购，咱们内部律师和外部律师明确告诉你，必须是独立董事请来的评估师，必须是两到三家以上；第二，必须是独立的投行两到三家代理，说你这个价格值不值。战友们，你要想在美国把这个造成假，可以的、你可以造假，你拿着你的脑袋去造假去，而且你100%会被揭发出来，只是时间的问题，这就是美国这个社会的伟大。你想黑箱作业，可以啊，你不要命你可以这么做，你能做到吗？机会几乎很少。你能做到，你肯定会受惩罚。这就是中国和美国最大的不同，这就是共产党邪恶体制和西方文明体制的不同。它不是完美的，但在西方文明的法治社会里边、有信仰的社会里边，它有一个基本的结果：就是好人能得到好报，坏人能得到惩罚。在中国是完全相反：好人不得好报，坏人不得到惩罚，是坏人惩罚好人。
什么叫法治的国家、有信仰的国家？西方就是。就像这GTV大家投完钱了，你按照中共的什么E租宝这些王八蛋，又买车又买房的，又买内裤又买胸罩的，他又去嫖娼啥的把钱随便花，不是亲爹就是二姨的给你成立董事、独立的董事，你在这绝不可能。班农、凯尔.巴斯、艾瑞克、约翰.摩根、律师，绝不可能允许你郭文贵拿走一块钱，也不会允许另外股东，什么某某机构你拿走，绝不可能，或者把你家的东西你就想便宜便宜，打打包就卖，绝对不可能，绝不可能。
这几天，有好几家美国大的金融机构，昨天晚上有一个，我不能说名字，因为这是秘密，都签了保密。大家都在谈，大家都说这是下一个推特，要跟我们谈。他说，Miles我不要钱，我要你一千万GTV股票，可不可以谈？给几个董事一说，他们说不可能，最多给他五百万。
你郭文贵说了不算、你没用，这就是GTV。我们那个G-Club现在已经刚成立完，我们跟那个投资机构的律师昨天开会。我说现在要写个信托文件，然后你要给什么。人家说：“对不起郭先生，你先停停停。你给我说的每句话，我都得录下来，我得让我律师去开个证明，我再给你回复。”真不像是在中国，你坐那块忽悠，大腿一撇拉、叼上烟、喝着酒，在酒桌上你想说啥说啥。不可能，每一毛钱都得来之有据，去之有出。
我们要准备那个G-dollar起诉stripe，起诉wells Fargo那个富国银行，战友们，你们提供的那每个字、每个证据，人家一条一条的看。你想想、大家想想，我已经收到9000封邮件、一个email，另外收到了大概是7000个大家发来的信息。去告去，你想这律师费多少钱？但是他必须得告。这所有人都预言，这可能是建国有史以来最大的一个金融诉讼案，而且会把这几个金融机构全部告垮。
所以战友们，大家提供GTV投资被非法退款的那个email，你继续提供。你买的G-dollar的，往那email继续提供，然后被威胁的继续提供。大家千万记住，不要像你想的那么急，在国内找个派出所所长，把案子给你搞定了，不可能。在美国它非常慢，它必须按法治程序来搞，但是你们等我们结果，好不好！
当地的农场的起诉的，现在大家都在准备中。有像澳大利亚，他们要起诉的已经准备中了。战友们在当地的起诉是集体诉讼的，GTV在美国诉讼是完全两回事，我再说一遍，包括stripe、包括G-Dollar都是一样的。唯一的是你要提供两次信息，你如果参与了当地的集体诉讼，你要拿一次证据；给我们GTV帮助起诉这些流氓银行、还有stripe，又要提供一次证据，好吧。那么这是一个。
另外一个大家要知道，现在股票大家本来是6月16号都会来验收自己股票，但是由于大家填的那个认股书的打勾和打叉的地方不标准，70%都要重新返回。这个一返回，大家知道会计师、律师、投资委员会几个来回，那些事工作量增加了那不是十倍、也不是几十倍，上百倍了。
有一部分已经通知大家了，就是你可以去认自己的股票了。另外绝大部分战友们，等着都完了你都会拿到股票，到那个网站上一查自己名字，查到自己股票。你也可以确定你是要一张纸质股票，还是不要纸质股票，还是要多张纸质股票，都是在那里发生。
另外一个，投资委员会的whatapp，大家没有别的事千万不要问，你就等着就可以了。不会让你少一分钱、一股股票，因为那是犯罪，不可能的。一美元对照的一股的GTV股票，不会少。
现在G-Fashion、G-Club会在7月中推出，G-Fashion不会卖东西，会展示给你一个简单的一个要卖的东西，G-Club会开始卖会员。然后8月底9月初，G-Fashion全面开始交货、全面运行，G-Mall全面运行。G-Dollar、G-Coin正式出售大概在9月份左右，甚至9月底到10月初。好吧，战友们。
所以说G-Dollar、G-Coin一定会成为人类最牛的货币，我希望啊！一定会最牛的、最安全的、最受欢迎的、最稳定的货币，最有升值空间的,我希望啊！我希望，得加上我希望，俺希望、俺希望。
所以说兄弟姐妹们，这些好事太多了，每天太多太多事情了，我有太多好事了。现在有战友们直播啊！我就是没有时间直播，我就看你们直播。另外一个GTV上的直播，现在GTV上已经成立了管理委员会。
凡是在直播当中，有人把路德先生、路德访谈节目架一手机，你就在那块转播了，我会把你账号给你关掉；有人放一首歌就没事了，架一手机就在那听歌，一听俩小时，断了再来俩小时，俩小时断了再来俩小时，我会给你关了；你在GTV上，你卖什么氢氯喹药的，我会给你关了；任何广告、任何留言，我都会给你关了；还有一个在GTV上骂人的、扯淡的、还有发黄色照片、黄色视频的，我就会给你关了。
一你是共产党派来的、收拾我们的，浪费我们资源的。这视频每一秒钟都算钱，我们都有成本的，这个月跟上个月可能要差10倍、20倍都不止，你浪费我钱来了。第二你是来捣乱来了，你不让别人看到一个有价值的视频，叫兑水。另外一个你就是来耍流氓来了，这都不允许。
我们GTV下一步的质量，如果你说的话和你讲的节目，完全是废话、完全是扯淡。你像那路德访谈，你干嘛呀！你录屏干什么呀！听，听不清楚；看，看不清楚。你让大家干什么？这是一个视频平台。
你在那块、你把某个歌声就在那重复的放，你在干嘛？也没人。你在那块弄个大的标题，叫大家吓人呼啦的——“这个王岐山跟谁搞双休啦”，“什么什么世界的未来”，这就完全胡扯的。还有一些专门天天在这打着基督徒的名义胡扯，你看凡是过去天天喊基督徒、耶稣的，绝大多数的这些欺民贼们都是这套路子，一定打着耶稣的名字在这块骗，然后支持爆料革命、最后砸郭。不要上当，不要上当！
还有一帮烂人！你说，头一段时间某某人天天挺郭，然后就自己不要脸了，说什么“没有我，郭文贵怎么能成网红？”你说你要点屁脸不要，你算老几呀，你算个屁毛啊你算！郭文贵一天干的任何一件事情，是你一辈子、一万辈子你都做不到！还没有你，郭文贵怎么会成网红？我从来不想当网红。那简直是不要个脸！还有的人在发着一段推特就成了专家了、就成祖宗了，他要评判这个世界是对是非、黑白颠倒。去你大爷的吧你，你算个屁呀！动不动就把上帝给扯出来了，动不动就基督徒，你谁呀？你连名字都不敢说，你干过啥呀？你做过啥呀，发了点推，支持支持爆料革命，拉点什么人气，就不要脸到……
我们有战友也竟然跟，我真的是可怜死了。战友们，你们能不能别咱吃饱了撑的就干这事去！就这些流氓烂仔，什么支持这个——天天挑战李金山法师、明天挑战徐晓东、后天挑战梁什么东，这都不是好人。我们早就看出来了!他现在砸郭了，你还跟着他辩论去，你吃饱了撑的呀。让他自己去玩去吧，随便砸嘛。我们要让所有砸郭的、反爆料革命的，让他的一生都耗费在砸郭上——耗死他；让他的一生都因为爆料革命的强大和新中国联邦的强大、我们能过上美好的生活，气死他；我们要让所有砸郭的人看到我们的美好和安全，改变人类的、真正承蒙上天之意的我们的成功，让他憋屈死他。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1194/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1194/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐们，大家好。过去的几天没有直播了，很多战友给我发信息，说怎么一直没有直播呀，啥时候直播呀？我在二十分钟以前还没有想着直播呢，但是我一看我这五个手机，一看这手机都满了，都是很多战友们端午节祝福的、问候的信息。哎呀真够快的，我觉得去年的端午节就像昨天过的一样，刷一下就过去， 我觉得又到端午节了。
所以往后我们想一想，两千年前中国的端午节的故事。无论是屈原也好，还是伍子胥也好、还什么嫦娥也好，还有什么都是悲惨的故事。当我们今天再来面对这事情的时候，当我们今天再看到整个中国大地上有多少的中国人呐，有多少冤死的冤魂野鬼，像我们的杨改兰女士是不是？多少的冤魂野鬼呀！兄弟姐妹们，我们这个国家可能是人类历史上上少有的——这么多冤魂野鬼，关键它也不光冤我们，它什么人都冤。那么在今天当下皇上，也就是说中国共产党领导的最后一个集权政府、皇权政府，这个最后一个人类的集权、皇权政府，可以说是秦城监狱关了多少的英雄好汉。大家千万记住，秦城监狱绝对关的不都是坏人。我们恨共产党，但是不能乱恨、绝不能乱恨。
我给大家举个例子，我的一个好朋友，他的父亲是一个政治局的委员，被关在秦城，我一说名字大家都知道。大概几天前吧，是一年七次的被允许的访问，让他到秦城去探亲。因为疫情的问题头几次都没让，大概两三次吧，都没让他去，只能接电话。这次允许去见面了，戴着口罩什么的，因为他父亲的身体非常不好了。他父亲见他第一句话就告诉他，说孩子那两三套房子卖了吗？说没卖呢。“把其中两套房子卖了吧，全捐出去，捐给这些穷困的人。”因为他爸爸在里边是可以看电视的，政治局委员在秦城是每个人都有单独的一个小院、一个房间，那比咱老百姓那可豪华多了，不像我是在清风看守所一个房间六十个人。他们是一个大院子一个人，这完全不同啊，就是共产党它绝对是分级别的。
那么他的孩子说“我还得生活呢，我确实是所有的家里的钱，过去的什么公司啊，都被专案组全给没收了、弄走了。”其中有一个涉及到的、在法国有一个投资公司——这绝对是腐败的、毋庸置疑的，这个一个公司的股权被弄回去了。他爸爸刚想问他，说“哎，这个公司都给弄走了吗？他们答应我的说这个公司给留着。”马上叫闭嘴，“不能说啦，停止会见”。后来这个我这个朋友回来跟我说，他了解到这家公司被专案组弄走以后，他听人说了根本就没交专案组，就被专案组的人给了朋友了。这家公司非常非常大。
他爸爸曾经给他说过，他说我们这种人啊，满手沾满了鲜血。这个血呀有可能是老百姓的，也有可能就是我们的同事——共产党内部互相斗争的鲜血。他说“说不定哪一天我就被关秦城去了，我要关到秦城以后”，他说“就希望你呀，你有饭吃。”所以说在外面藏点钱、藏点粮，他爸还挺聪明的。反正共产党那是不会有未来的，都说有十年、二十年。我说这他爸爸给他说这话，都已经是十几年前了。他说也就是三五年的活头，而且告诉他的孩子，“到哪去都要说爱国，千万到哪都爱国，然后对着大官就喊爱党，这是保护你的方法。”跟文贵的智商差不多啊。“好”，他说这回他爸进去以后让他卖房子，然后捐给这个病毒的这个灾区，还关心那法国的股权的事呢。这个人我是很了解的，他干了很多很多坏事。共产党到这级别里边，不干坏事是不可能的，但是他也有良知。
他被关在那儿应不应该？应该。关键问题是，谁把他给关在那儿的，关他的人应不应该也进去？那是比他还应该进去，这就是不公平。关他的人比他干的坏事还多，你凭啥把他关进去啊，对不对啊？所以说为啥把他关进去呀？就关他的人因为他知道太多关他人的秘密了。孟建柱曾经两次跟他坐下来谈，如果你认不清楚现在老佛爷这个角色，那你是要出大事的，他说我不说你都明白。这哥们专门跟我说过，他说“孟建柱在那块那个小样子，他说抽叭抽叭的，我看不起他”。他对着孟建柱老是喊，我说就凭你看不起他孟建柱，他得弄死你。老佛爷讲的就是江泽民，就让他知道江绵恒、还有江志诚的故事太多了。
他当时管的那个省，他当省委书记的时候，好多好多江家的生意，他都给人家拦住，拦住以后都被人家江绵恒捎话，“别过喽，不要过了。”他说“我不管”。他就是有点……后来就从江家过度到了胡锦涛家去了，这也是他政治投机。所以说孟建柱警告他，你别到处说江家这事、江家那事的，再别老是说跟他们胡锦涛啥的。最后把他弄进去了，这是个政治斗争的牺牲品。
当年吴国夫差弄死伍子胥的时候，不就是越王勾践嘛，不就是能弄了这两个漂亮的女孩送给他了嘛，是不是？这是最简单的嘛。伍子胥，那绝对是在任何时代都是一个好人嘛，别说忠臣——忠臣扯淡的事儿啊，是个好人。那夫差就是为了自己的狭隘的心理、自我感觉良好，为了自己的私欲听不进去良言，为了满足自己的各种的不良癖好，最后把伍子胥给弄死了。
那屈原就更不用说了。屈原，所有的……一个吴国、一个楚国，永远老是吴国和楚国的事儿。你看看出现了吴国的子胥和夫差，我最相信那个伯嚭——吴国的这个伯嚭这个家伙太坏了，中国有多少个伯嚭啊！那么你看看这个屈原，你看屈原在楚国的时候给皇帝说的话，那不都是好事嘛，是不是？今天说起来也是很实用啊，重用良臣、知识分子、有学问的人是吧，特别是那些皇家。皇家那些混蛋们，不能把一个国家给彻彻底底地完全集权化、打压忠臣，要让说真话。跟今天共产党一个德行！
现在共产党一说话“啊……”。像郝海东先生、叶钊颖女士他每次给我说话的时候，他都强调一句话，他说：“你说这共产党都什么年代了？一讲话说鼓励谁的时候，说谁敢于、勇于说真话。勇于说真话竟然成为了好优点？”他说本来你就该说真话。因为郝海东先生他从小到了部队，叶钊颖女士也是十来岁披甲上阵，就在共产党的体制内学习、锻炼啊，我觉得他们的人生真的挺惨的，多苦啊！我那时都上玉米地去了，就他俩在大院里边多苦啊，可能大院里也有玉米地啊。
所以说郝海东先生深熟左手扶扶墙、右手忙一忙之道，但是他也只能干这个了，不像我有玉米地可以去。所以郝海东先生、叶钊颖女士一跟我说的时候，就说他恨共产党，很早就受影响。说共产党领导一讲话，“谁谁谁勇于讲真话”。勇于讲真话就得变成屈原、就得变成伍子胥，这就是今天的中国共产党。荒唐不荒唐！
所以说战友们你往前看，屈原也好、伍子胥也好，今天的所谓的堂上庙上、跟中南坑那个庙上，谁敢说一句真话？你包括李克强，敢说一句真话吗？中国的私人企业家敢说一句真话吗？我们中国人严格讲除了皇帝之外，所有人都想驴一样被蒙上了眼睛，只能拉磨不拉就揍你。你唯一的选择就是抬起后蹄来，把那个打你屁股、打你腚的那个人，给他踢翻他。要不然咱们永远就是——蒙上眼睛拉磨。
才10几万、才20万，人真够少的了！木兰传奇他们搞一个这个同声翻译都比我们的多啊。这个澳大利亚的咱们安红、木兰现在火了啊，厉害了。他们现在团队越建越厉害。这个美东的阿炳、亚吉娜等……还有谁？我看看昨天阿炳给我发信息……华府野兽、华府野兽，阿炳有个叫华府野兽，天呐你敢在华府称野兽。那华府就是个动物园儿，你敢称野兽，天哪行，中中中中中。
哎呀，我现在的英文好得我自己都不好意思了。你说原来吧、原来讲英文吧，咱敢不要脸、敢讲。但是现在讲英文是什么，不是不要脸了，现在是不要命知道吗？为啥呀？你现在其实疑问的问题，都是大问题啊，都是关于生死、国家、历史、政治的问题。你说这每次讲话都是不要命啊？现在我昨天晚上开会，哎呀嗓子都冒烟了，昨天连续讲了有大概八九个小时，全是英文呐、全是英文呐。这讲英文……（你看这小船儿，你看这小孩儿，你看这小孩儿，人家一个是小孩的帆船学校，你看这孩子，你看着这孩子，特别特别特别可爱。十几个小船儿，你看看，你看，你们看看这孩子，看看、你看看，每次看到咱都感动。人家的孩子生活的这样，咱们的孩子天天就吃啊、填鸭似地。）为啥我说是不要命呢？昨儿晚上讲八九个小时，讲的都是些共产党、还有一些人呐、家族的事儿啊。
因为下周将是更加的猛烈。咱们6月4号的时候，我说6月4号新中国联邦宣言之后100个小时，你们会看到地动山摇。大家没有注意到啊，地动山摇这个词我怎么说的？我告诉大家，咱们要跨过……现在有三根红线，就在爆料革命和灭共的路上前面拦着。它没有任何墙，它也没有任何导弹，也没有任何警察防守，就三根线。这三根线不跨过去，就是说我们就在旧世界，就是建国前、新中国联邦的建国前，跨过去以后就是新中国。
这第一根线，就是美国这个国家是否敢真正地说出来，说共产党不等同于中国人民，中国人民是被害者，共产党是非法政府，然后推到防火墙、消灭共产党。就是把共产党这个政府跟中国人民分开，然后让美国人民认识到，你死的12万人也好、200万人也好，还是美国这几十年的问题也好，还有人类现在的问题也好，然后认识到共产党是个魔鬼的、非法的政权。这个事太大了！这根红线看上去很简单，在这儿将近100年了。这100年中国人最起码生生死死几十亿人，就被这根红线给拦在这里，当奴隶、当驴使用。这根红线是用中国人的鲜血来培养出来的，战友们，它真的是用中国人的鲜血来养的这根红线。
大家已经看到了，美国官员说干倒共产党、它是个流氓政权，把它和中国人民分开的，从什么时候开始的？杨洁篪、彭培奥夏威夷见面。
我现在给大家说个消息，杨洁篪，我昨天晚上开会的时候告诉几个美国朋友，我说我告诉你，绝对不像你们这些人报道的那样，说杨洁篪来美国磕头来了。我说你美国人可以安慰自己，你也可以为了选举吹牛，事实不是这样的。
杨洁篪大概的我给你讲几段，杨洁篪说的很清楚，说你美国人能不能管你这个美国啊？你看你这国家给管的，那Antifa都乱成这样啦，你要不会管你就不要管你这个美国。你看看我们这个国家管的，冠状病毒你们也失控了，你们现在死了那么多人，为啥死那么多人，你们知道吗？那是因为你们管理的问题——跟Antifa一样。另外一个你们的政治，你们现在政治完全失控，还让什么郭文贵和班农搞一个新中国联邦。你们那个曼哈顿自由女神那块儿，竟然一个船没有——清空了，让他飞机起飞，而且是一个军用直升机。我们也不是傻子，没有你们美国政府的支持，有可能把它清空吗？有可能让他那直升机起飞吗？没经过同意就飞是非法的呀，飞了几个小时，而且围绕着中国领事馆、中国驻纽约使馆一直飞。
我中间说一句啊，中国领事馆看到飞机起飞的时候，中间5次给美国国务院打电话，“问咋回事，抗议。”他说我们各给你们5次打电话，你们都无动于衷，还是让他们把仪式举行完，而且不采取行动。我们傻吗？我们不傻，你们失控了。
还有一个，像什么郭文贵和班农之流、还有美国某些议员，竟然天天喊着中国共产党不等同于中国人民，中国人民不等同于中国共产党。你们想干啥呀？你们美国想干什么呀？我们习近平跟川普总统通电话都很友好，我们想保持这种良好的关系。第一段协议签完了，我们正在积极准备第二段协议，你们想不想要第二段协议了？第一段协议还想不想让我们兑现？你再不停止这些极右和反共的声音，和把中国人民和共产党分开的这种声音，那我们也就不客气啦，我们要有行动的。
另外一个冠状病毒，我们现在基本上已经是第二期疫苗已经开发好了，我们可以分享疫苗啊对不对，如果你这样下去，那这疫苗是没法分享的。所以说新中国联邦是有你美国人在背后撑腰的，一个对我们体制提出挑战、影响我们国家安全的，所以必须把这六个人和加另外的十个人、一共十六个人，无条件遣返回中国。包括拿着你们美国护照的Sara，他说她拿美国护照全是假信息，提供美国的假政府信息。所以说我们可以给你提供证据，她根本不属于美国合法公民，一样遣返。还有在英国的一个战友，这个人在英国，我们也要…你们要…因为他家人还在美国，也要配合我们遣返。
杨洁篪这口气真不是给你磕头的，咱千万别自恋到以为杨洁篪、共产党都吓尿了，完全不是那么回事。杨洁篪口气非常硬、非常硬，我给你讲这一段。
然后人家美国这边有人反映说，你说这话我很有兴趣跟你聊一聊，中国人民和香港人民这是怎么回事？人家美国人说了几句，结果杨洁篪马上说，你有点常识行不行啊？你作为美国这么高的官员，香港老百姓700万人，500万人要求我们国家政府，要求中央政府平暴止乱。香港就是黎智英、李柱铭、陈方安生等一帮人拿了美国人和英国人的钱，居心叵测煽动上街的暴乱。我们是应香港人民的要求、香港人民要求、强烈要求，我可以拿给你们看，香港的各个房地产界、金融界、演艺界给中央，几百万人连署要求中央实行安全法。你们难道没看到香港那些歌手吗？房地产商们，像那个汇丰银行都主动地马上要求实行香港安全法。汇丰银行、还有中国银行在香港多次要求，因为他们的财产安全、人身安全受到了极大威胁。我们是应香港各领域的绝大多数人的要求实施了安全法。
战友们听听啊，这杨洁篪你们听听，杨洁篪可不是来磕头来了。然后话锋一转，哎，对了！还有这个新中国联邦的郭文贵，还有一个路德、还有班农，打着各种名义跟你们美国的一帮不法分子——没说班农，不法分子这个词我看完以后，我看好几遍——不法分子，在香港诱骗科学家到美国，这个事你们得管。这个女士已经被威胁，不是被威胁，被挟持、被挟持了，你们难道不管吗？人家家人在大陆已经报案了，我们已经立案了。我们要要求把这个女士科学家赶快送回中国大陆。
你们千万别以为杨洁篪磕头了，可真不是那么回事儿。然后说如果你们要是再这样下去，新中国联邦、还有你们这个极端右翼再这样整下去的话，那我们可能是——我们是有办法的，我们也有行动的。原话叫我们一忍再忍，那我们就不能再忍了。
这话啥意思？老子继续给你放毒，老子继续给你弄人，老子继续偷你们资料，去搞破坏。听明白了吗，战友们？不是跟你开玩笑的。杨洁篪那个样子，坐在那儿一本正经地讲，你能想象啊，一页一页的纸、一个字一个字地念，都是在提前已经说好了的。
然后人家美国官员说，香港安全法你们绝对不能实行。杨洁篪原话是什么？现在我在跟你说话的时候，我们国家正在按照什么什么法律，正在最后通过香港安全法。那不是开玩笑，不是说他谈完了北京开始，说我在跟你谈的时候正在过。杨洁篪不是像你们想象的那么……咱大家千万记住唯真不破，唯真不破。然后美国官员说，你们这样的对待香港人民、对待中国人民，你们的政权能延续吗？人民能答应吗？海外新中国联邦之所以站起来呐喊和各种行动，说实话我们真不知道，据美国官员说……（直播中断）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1042/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1042/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是2020年2月22号文贵乱聊报平安。尊敬的战友们好，先向你们请安啦！
我觉得今天一篇很棒的文章，刚刚发给了群里的战友。这个网络上传出来的、就是同济急诊严丽教授。这个非常好，刚才我发给了某些国家部门和我们联合合作的人。我发给他们，他们都有翻译团队。几分钟以后，不到六分钟吧，人家就回复了。说郭先生，你这个非常有意思，这个非常好。
还有一个刚刚“上天造灭疫组”由我们那些年轻的、素质极高的、很漂亮的，称为美男美女队，都是帅哥美女，真的是太漂亮了，领导是木兰传奇，那可不得了。那个视频真的是都在看。早晨这个时间，“上天造灭疫组”改成早上这个时间太好了。因为外国人一醒来，叭叭叭全看，看完以后给领导汇报去了，带中英文字幕。
然后是我们“战友之家”每天晚上那个报道，正好是国内，叭一下子起来，又在看。这两个节目的影响力太大了。
然后中间这24小时，还有一G-news。这G-news就彻底把共产党打惨了，上面两个是打脑袋的，一个是踹腚的。早晨起来打脑袋、扇脸，晚上踹腚，这中间的时候直接掏胸，直接对下三路、中三路叭叭叭，G-news一直打。
咱们的战友千军万马，弄得那共产党没办法了，就把那 “绿帽子” 吴征全给推出来了；杨澜也发表文章了；孙力军也去武汉了；孟建柱又开始在武汉晃荡了。
头一段时间一个上海帮没有。然后全都是把李克强呀、共青团呀全都送进去。叭，最后应勇去了；呱，然后孟建柱又去了；叭，又把孙力军弄去了；呱，猪头吴征又起来了，杨澜也跟着上了。人家这夫妻干啥事都一起干，蓝金黄也一起干，牛。
中间咱战友发这信息，这就是唯真不破。因为什么？六分钟，我六分钟发过去的。某国、我不说哪国了啊。我在哪国呢，我现在也不知道。人家六分钟时候：我们马上核实了，同济急诊严丽教授有这个人，这篇文章发的是真的！人家说“首先是真的。”哎，我也吓一大跳。你说每天发那么多，咱们日本的、台湾的、香港的这些小孩子们每天做的香港运动的卡通片，由我们战友们，特别是木兰传奇同志，每天辛苦，一两百张，整理好发给我。我再发给战友们，最关键的是发给外国政府。因为他们是看图识故事，他们都喜欢得不得了。我稍发晚一点，“哎，郭先生，今天没有了吗？”一发，一百多个国家的机构呀。包括那堕落的联合国呀，它也想知道真相呀。
你想想，这些影响力。叭，这些东西一看到，六分钟就回复了：查证是真的。昨天下午六点三十。
我刚才看到我们上天造灭疫组没有放上去。一个是这个，一个是刚才播的，医院里开会那个视频，太震撼了！我们的一个叫政事叔叔（不是政事小哥），发给我了，我就先发给人家了。人家看了视频太震撼了，马上核实。说这也是真的。谢谢你，非常感谢！
是咱们战友加上的字幕：上天造灭疫组，我们的小妹，挺郭小妹，太厉害了，大美女，绝对的大美女。我就纳了闷了，这怎么突然间爆料革命发现，中国人都长得这么帅、这么漂亮！这两个，这些人激动了。那个视频和这篇文章对上了。
这篇文章：“刚从仓库出来，就是那个所谓的新舱医院啊，真心忍不住想骂娘，让你们待在家了怎么就这么难，居然还有新发展的哈，这明显是封城以后不听话出去溜达的。各位老年男性朋友自查，拜托你们不要倚老卖老，不要无动于衷，有本事不戴口罩，有本事吵架，有本事你发病了就不就诊啊！”这说得挺实际、挺实在的啊。“这么多天的努力，可能就因为这一个人、两个人而全面崩盘。你该不该杀？你自己好好想想，你对得起死去的人，还是对得起活着的人？3000个医护人员感染、90000个家庭和孩子成为留守儿童，我不禁在拷问自己：为这些，值得不值得？我们走了那么多那么多的战友、老师，拜托你不要自以为是，不要倚老卖老好不好，好不好！算我求你了！”
这篇文章的核心，大家看到了哈，这篇文章的核心太重要了。说刚才发给这些某国政府以后，他们觉得这个实在太重要了。
几万个家庭、几万个留守儿童，咱就说一家死一个，就是几万个，要一家死两个，那就过十万甚至是……那就不可想象了。这仅仅是武汉！你这还相信那一两千的死人吗？那你说感染数是多大？战友们，咱不用脑袋想，咱用咱腚想，咱用小小指头想想，吓人啵？吓人吧，战友们？
我刚才……（放疫区传来的视频）这个是刚才放出去的，这是我们的政事叔叔搞的，还有上天造灭疫组搞的我在这提前发出去的。人家第一回复：郭先生、这个视频太重要了。
就是现在，这些国家机构只要拍一张照片、拍一个视频（就能判断真伪）。我在过去爆料说过，过去二部的、还有三部的、总参的、给美国当间谍特务的去见美国人的时候，我不要这个、不要那个了，然后我需要这个、那个，说最近你换电脑了、你搬房子了，傻眼了！就从电脑上的一张照片就能判断出你在哪里，那就已经多少年以前了。现在你只要有录像、有照片，太容易就找到你、你在哪，这是真还是假、你背后是什么。甚至把你周围环境给你虚拟3D出来。现在人家拿过去啪一扫，现在谁要想造假视频、假文件的可能性绝对没有！
在三个月以前，纽约时报曾经登了一篇报导，说现在造的假视频已经真假难分，这一下把美国、把世界吓傻了。就在法庭上出示的证据，视频还能不能算数。
王岐山你看着跟什么冰冰在那溜冰呐是不是，前后、老汉推车、兔子登鹰，这些动作全出来了，是不是？然后是乔丹后给球，这些姿势全来了，王岐山还喊着某冰冰、某澜澜，正在那块呼哧呼哧的叫着、呻吟声、惨叫声、欢喜声，喊着一个个的名词儿，是不是？咋办呢？是真是假啊？在法庭上已经真假难分了！
可是这样的视频你是绝对造不了假的。为什么，战友们知道吗？因为你这些视频是有绝对背景的。他们在这个文章里专门说到，当这个视频，有多于多少人、有绝对的背景和地点，你是造不了假的。
就怕你在一个房间里、一个酒店的房间里，你把这个简单的房间你放上某个人物的视频做出来，是没办法分辨真假的。可是这个是有时间、有背景、有医生，背后所有这些故事、这些人物都是真的。而且这是国家行为，这不是在法庭。
说这个叫：主动和被动的证据。这两个放在一起说明了什么？战友们，武汉死的绝对不是两千人，那就是几万、几十万人。
行了！昨天下午我正开着会，把电视一打开，嘣唧蹦出一个大脑袋出来。昨天下午路德先生，首次又开始了我们爆料革命老本色，自拍直播、在线直播。我喜欢这种方式，真实、不准备、随性。
我还在开着会，但我有时候耳机听着一个人的节目、眼前电视上滚动着推特、还连接着WhatsApp、前面还摆着两三个文件、偶尔还要回个话、旁边还听别人在那汇报，汇报的时候我不用听，他们讲差不多，我耳机一摘，问他一句，他回答。
所以你看我做了几个工作：眼看三方，两手（手机）玩着两三方，然后嘴巴还得说着两三方。这就是我每天的工作状态。”
我看着路德先生还给他留言呢。路德先生这个节目，昨天做的时候说了一些简单的话，后来晚上他是直播，我快进的看了一些。为什么重要！就在昨天我看路德直播节目中间的时候，突然间某国哪部门找我。
说郭先生，我们要跟你通话五分钟。人家说五分钟就是五分钟，不像咱们有些战友一说：郭先生我们要跟你说两句话，一说，2后面要加好几个零。
通话，首先问，一个叫“小五说Friday talks”是干啥的啊？到底咋回事啊？人家问！说Friday talks跟你什么关系？我当时一机灵，我（心想）惹什么事了？小五啊，还要我们的穆桂英。
我说，是我们的绝对战友，而且人在美国。我说，你想说什么？
人家把他们做过的一些数据进行了研究，说：“这不是一般人呐！”
他说，能不能你帮我们约一下跟他们见个面，我们要跟他学习学习、聊一聊、交流交流。
我还跟穆桂英女士没有直接联系，Friday talks我还没跟她说呢。我说我去尝试给你们联系。他说：“我们非常想听听他们关于一些关键事情的数据和看法。”
然后就说到路德先生，这是已经很多次跟我说了。他说路德先生最近做的节目当中，提供了更多角度的消息，对我们有很大的帮助。
我说你能给我说，首先更大帮助是什么？他讲这点把我吓一大跳。
他说：“路德做为一个社交媒体，和在美国的华人军事人员的交流，和在美国用中文讲诉国际上的一些专家的意见，”他说：“我们很多研究者认为这是非常有价值的”。
其中就提到了，蛋白和四个基因的变异的问题，引起他们这些专家的高度关注。
我再重申一遍，路德先生到现在他没有搞明白。在班农先生（的节目当中），Hisel博士,班农先生每次强调的说,他是美国军事生化武器专家，就是那天，我第一次上战斗室节目，在房间那个，他现在还是。
就你讲任何（假）话，人家马上啪就给你（指）出来。昨天本来上节目，马上进行病菌实验去了。大家知道什么组织了吧，明白了吧？
这不是开玩笑的，战友们！所以如果爆料革命从开始，你敢造假，你敢在那胡说八道、张开嘴就抡，那这事大了。那绝对不是说，你还什么负什么责任，告你上法庭！美国Rico法案，不仅对共产党管用，对咱也管用。你千万别忘了这事。人家也不跟你拉到，你在这块制造恐慌能行吗？
路德先生、Friday Talks、钢穆谈、我们的爆料革命引起了世界的重视。
G-news现在是最大影响力，就这个中英文，就分出了高低！可以说，我刚才讲所有这些人、所有的这些机构，每天、每个机构都会N次上G-news！
G-news上我们的千千万万个没有名字的战友，我们一个个翻译，我们的小妹翻译，几乎每天是24小时睁开眼就干这事，睁开眼就干这事。多少几十个、几百个战友之家后面，几万个战友24小时在线。在用这么大的力量铸就了这一个G-news，这是何等的力量啊！
再往回看这过去的几十年，海外的华人所谓的媒体，是有一个敢用英文写文章的吗？什么那个共产党的博讯、明镜、哎呀剩下那就不说了，都是坐在椅子上说，说了几十年了，把说得自己头发都说白了，共产党还在那呢，越来越强壮。从强硬的王岐山手，弄成了假擀面杖子。
芬太尼、中美贸易协议、香港运动、然后一次次要打台湾、然后新疆几百万人被抓、咣叽香港几千人死亡、咣唧弄出了武汉病毒。你见他们说过几句人话吗？你见他们有文章让西方人相信过吗？明镜唯一骄傲的上了一次纽约时报媒体的时候，给他落款为一个黄色媒体的造谣、八卦媒体。
现在G-news，中英文全面开始，全世界学习。昨天看到了吗战友们，我们华人世界从来没有过，在西方最大的之一的电视台、报纸、社交媒体、电视节目、直接节目、宗教性的演讲节目上，全部在引用文贵在战斗室的数据和G-news的数据，和我们爆料革命的战友们、路德社、Friday Talks……一系列的这些数据。中英文的力量，我们又开辟了先河。
战友们，这是战友们大家一起集结发力的一个结果。为什么我说，没有我们背后的默默战友，爆料革命你算个屁！啥革命？所有的带革命词儿的，都被欺民贼用完了。这次“爆料革命”它也不大，这词有什么大的？也没叫什么宇宙党、还有什么河南党、山东党、咱没成立党派，结果爆料革命引起这么大的力量，就是千千万个、亿万个国内的无名的和国外的无名战友，用生命代价的付出和坚定。
我今一大早上，和咱一个老战友啊——我就称她妹妹吧，我们漂亮的妹妹，大家都知道的——简单地我们俩沟通几句话，这个妹妹真是我太喜欢她了啊。家人被害、哥哥母亲被侮辱、老爹工作的车轮子跑掉了，我这眼泪刷就出来了。就是多少这些战友们，亲身、家人经历过的悲惨故事。咱们到了西方才知道，咱们这人该咋活着，就共产党能把咱们用尽，再杀绝，然后再羞辱到够，最后还可能临死给你盖上个大帽子。
我接了一个来自武汉战友的电话，这个战友跟我说：郭先生你现在相信我了吧？我说：我真的相信你，真的这位战友千万别误会，我真的相信你。我为啥你的东西我没往外推？因为战友你要注意，一、我真不想这么推出去把你的生命和全家的置于危险之境地；还有一个、我认为我得着了各种消息，我足可以证明共产党的死亡数据是假的，感染数是假的，我才没用你的。
他告诉我什么？移动式火化炉是他亲手，哎呀对不起啊，是他和别人亲手管理和对接的。是他告诉我说：这个移动焚化炉——大家一定查查是哪生产的啊，我先不说，你们查查中国是哪个厂子生产移动焚化炉的。移动焚化炉从Sars就有这个了，这个火葬场，移动式的火葬场就是，一个移动式火葬场可以5吨。大家算过吧，5吨大概多少人呢，30个人一天，烧掉30个人。现在公开是40个（焚化炉）送到了武汉，40乘以30，那么是多少人啊大家算算？我还真没算过这个账啊，一个30、十个300，那就是1200，是吧？这就1200，那么这是放哪呢？就是那个所谓的新舱医院、雷神山医院。这个东西往医院下面那个门挖个洞以对，往上一怼，就像那个大货车往后卸货一样，一怼，楼上人死了直接从上面扔下来，吧唧扔下来，然后那个抓钩把他拉进去，这个人“biu”地就没了，“biu”就没了！
这位战友说他不是送了40个，全国已有40万个在分发，说现在要下100万马上生产的量。100万！100万个移动式火葬场，1个就乘以30，多少？3000万。一天就可以给你烧掉3000万人，就烧掉两个纽约！
战友们，你瘆得慌吗？你害怕吗？你以为2003年的非典就是真实的数字吗？你现在还觉得我们的大脑袋路德先生，他讲的话吓唬你了吗？路德访谈吓唬你了吗？爆料革命吓唬你了吗？你从前线，进去的人前一批全是死的出来的——列宁（格勒）保卫战，仅仅武汉就有3000个护士、医生感染，你还相信那个2000个数字吗？2000个人，他会给你准备40个移动火化炉吗？不说武汉的47个火葬场，每个火葬场的19个生产线，47个火葬场在武汉的，不是湖北的，湖北是多少算算大家，湖北怎么也得2000个吧！2000个湖北的火葬场，最起码一天烧你10万人没问题吧！就这不行，还要准备这些，你说它死多少人吧！你相信只感染了7万人吗？
昨天我在直播之前，我和一个某国的官员，他说，他们到底——因为外国人真的糊涂了，傻得不可想象——他们为什么要这么做，要掩盖真相？
我说这话都笨到不能再笨了，所以你没法回答。我说真相如果真是来自于蝙蝠、来自于动物，他不需要掩盖。
他说我刚刚得到消息，他们让我们去武汉了，让我们的CDC、让WHO。
我说你记住，任何一家银行抢完了，一星期以后再换一警察来查案子，我说，那都是掩盖够的真相——你们将成为利用品。更惨！人烧完了，你能扒着骨灰盒还给我查去吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1024/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/2/1024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对面那块就是整个的海景船，我们与最伟大的人物只有十米的距离，十米的距离。大家看到了么，然后这是个酒吧。看看啊，对面就那个广场上，全是特警，荷枪实弹的特警，就是准备今天晚上的晚会，今天晚上重大的一个晚会，所以说此时此刻这个地方荷枪实弹。
我本来是要回到船上去睡觉的，因为今天晚上上千人，安保现在是要走五关，现在这五关里边加了一关，就是这人有没有接触过从中国来的中国人，我们中国同胞。所以现在就多了一关，人家咱们的哥们老板说你不要回船上去了，还得再回来确认你一次，还得再检查一次，五道关，然后你就在这睡觉吧，给我开个总统套房睡觉。 （整理睡衣）不能往下开了，再往下开漏光了。所以说就让我在这睡觉，我说好吧，昨天晚上也没怎么睡觉，我就睡了一会儿。然后这门口门外全是保镖，然后（外面是）海滩。这房间是人家家里面人用的房间，从来不对外的，结果今天给了我了，给了我面子。
所以说那就享受享受吧，是吧。所以说没朋友不行，到这来，你说这么大的事，全世界的人物全在这，比奥运会检查的还严。
中午，吃完午饭，开完会，这全部，真的是有多少钱你也来不到这来，大家但凡了解马拉阿歌这个叫海湖庄园，现在我们这边是海，马拉阿歌我照相那边是湖。这个海这边基本上是老板的家人，还有姐姐，家人，女儿，孩子家住的。今天还是免费的，给我这个大套房，给我在这住，就休息，就别回去了，晚上直接参加晚会。
那咋弄嘞。 FootBall, 今天晚上和明天，又是美国最大的超级碗，美国在这儿，这个超级碗在这，什么牛人都在这，私人飞机飞不进来，川普总统一来，谁也飞不进来。很多人都说，Miles我怎么飞进去，我说对不起，你飞不进来了。怎么弄啊，今天中午给我准备的特好的吃的，真特别特别好啊，今天中午吃的特别爽，龙虾三明治，新的Sea Bass 的鱼，还有法国小笋鸡儿，还有超级的做的甜品，川普总统还吃的Hamburger。
但凡知道一个美国文化就知道为什么这里有两个大床，很多人了解历史就知道了。川普的水，做广告啊，川普牌水。所以保镖都是贴身的，楼上楼下贴身的保镖。
所以我刚才很多美国人就在问我，国内的那些疫情的情况，我就不想说啥了，我就把那视频，哭声，特别是有个视频刚推出来，喊着妈妈，妈妈，那个哭声，我叫他们听，听一个哭一个。
全世界都在关注的一个大事，中国疫情。川普总统是高兴了。大家记得是谁说过，有谁说过，说川普总统会不会被弹劾，我说一定会被弹劾，会不会弹劾成功，绝对不会成功！
很多美国人跟我打赌，全输了现在，都输了吧，弹不成了吧，开玩笑呢！不要以为什么牛叉人都聪明，很多人都是侥幸，没有常识，怎可能把川普总统弹劾。王岐山，你看到王岐山对付中国人，那是一愣一愣的，整一把零一把。
所以说，人家老丈人姚依林统治中国，8964到美国买那么多房子，买相当于今天上千亿美元的房子。那时候一千多万相当于今天上千亿了都，玩完了以后，女婿再玩中国人，为什么，整中国人一整就灵，但是对外国人，王岐山他不灵，你太高看他了，那中南坑的人对付美国人都傻叉着呢。他竟然判断，川普总统要被弹劾，一定会被弹劾，怎么可能！绝对不可能。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，川普总统今天高兴，没被弹劾，弹劾的事停下来了，多棒啊。
但是中国人现在却活在水深火热之中。亲爱的兄弟姐妹们，想想，看着这些中国人，咱们现在尸横大街，尸横遍野，火葬场的生意做不完了，而且全国上下没口罩，何等的荒唐啊！没口罩！一个诺大的中国，要统治全人类的中国，没口罩！你说你咋办吧，用伤心能形容完么，用伤心能形容得了我们的内心世界的情形么。诺大的一个中国，牛叉到一个统治了14亿的人民70年了，竟然没口罩。荒唐不荒唐，恐怖不恐怖？
我今天穿着睡衣直播，川普牌睡衣，谁试谁知道，川普牌睡衣。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，就今天，刚刚在这发生的事情我都用语言没法跟你们形容，美国人人家简直觉得不，可，思，议！说中国现在到处找不着口罩！共产党不牛么。
卡丽熙来啦，卡丽熙，我要念你卡丽熙十次啊，卡丽熙，卡丽熙······
（看窗外）哎哟哟哟哟，俩警车，护着这是谁啊，啊，某个部长。中间一高尔夫车，前后俩警车挺搞笑的啊。
卡丽熙来啦，卡丽熙，我要念你卡丽熙十次啊，卡丽熙，卡丽熙······
保镖晚上还住一起么？当然不住一起啦。你七嫂子现在跟我睡一次都很难啊，你七嫂子睡一次都得经过保镖批准，很难很难的。
哎呀，有意思，后面还有一大块，这个后面是个大露台，那边是个露台，这面大家可以看到是仨露台，这都可以打开，打开之后我基本上我拿个东西都可以扔到老板家了都，这就是人家家。一切都是刚刚开始啊。你看这下面全是保镖，这里严格讲是不能直播的，绝对不可以的，你看我用的这个都是特别的WiFi，门口全部都是手机，都是全给屏蔽的，不能直播的。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要告诉大家的事情是，就是现在中国的这个疫情啊，让我们能看清真相，如果再不看清真相的话，真是我们的悲哀。中国人尸横遍野啊，此时此刻，一个国家连口罩都没有，连口罩都买不着。
而且在中国现在开会的时候，领导穿的用的，全是美国的，3M的N95口罩，医生们用的是普通的医用口罩，还是领导优先，这种王八蛋体制，是多么的混账啊！这些医生护士，多伟大啊！
我现在要多少给我多少，就是那个现在已经涨价了，原来69块9，现在是110美金的，就是防毒面具，整个全脸盖住的那个，特别高级，人家说你要1000万给你1000万，要1个亿给你一个亿，如果共产党能开放，我送给医生，我们让第三方，也不让你不相信的人，让第三方，让大家监督下，送给医生使用，行不行！
刚刚的现在美国的前十个富豪之一的其中之一，今天跟我联系：Miles我要开始，我先拿出5个亿美元，开始直播跟你一起48小时，请班农先生给中国人募捐。我说现在还不到时候，不可以。
因为这个时候我在那个这个刚才那个会议中心，我就给人家录，人家安保的人家这个安保人员特勤局的以为我在录视频，吓一大跳，他说先生你可千万不要视频，因为我这周围都是秘密雷达你不能视频，我说不是不是，我说还不到时候，太早，要等等，再过一两周吧，就是美国人这些真让我特别特别感动。
我再一个重申今天早上说的，在海外的华人怎么开除你不合美国法，你放你姥姥的狗臭屁！我再告诉你共产党的五毛你别在这块胡搅蛮缠，混肴是非，现在穿上爆料革命的挺郭的马甲，还打着什么律师民主的名义再在这混！
我告诉你，美国人开除你的理由不会告诉你，就很简单：
你申请美国护照时候信息真不真实，
你申请加入美国国籍时候你有没有发誓，忠于美国，
你现在在美国你还竟然打着红旗支持共产党，你在美国还传播替共产党做大宣传，你还要爱鼓励别人去爱共产党，你什么狗扯的事。
美国有RICO法案，美国有爱国法案，好好看看爱国法案第45条或者第47条，第几条我忘了，任何在美国拿绿卡居民和在美国申请工作的像美国的纳税人，你都必须遵守美国国家安全法，你必须忠于你在美国和美国法庭上和美国你拿起身份时发誓的所有的一些发誓的一些内容，这是起码的常识，你必须忠于美国。
你现在你告诉美国人你说我这个什么劳工法你胡扯呢，美国安全法大于宪法。你只要是在提供移民信息，在申请护照中发誓，相违背的事情都是不可以的。
现在你在纽约法拉盛梁冠军，梁冠军最近咋不得瑟了？我郭文贵说的FBI找你了，你有本事敢说没找你，找你多少次了告诉我，你等着吧梁冠军，纽约的威克岛的地方有你熊宪民，韦石，孟为参，梁冠军的位置，你等着吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们有些人啊，有些人，他听着说着像有道理的话，实际上胡搅蛮缠。现在就像我们公司现在，就是我现在我打工的公司非常清楚，你连问人家说你过去工资多少啊，你有什么性别趣向啊，你有没有离婚呢，都是不合法的，甚至他的体重你都不能问。但有一条，对他有同样的要求，如果他说的话是假话的话你立马可以把他解雇掉，而且律师可以起诉他。
在美国真和假这个事是天大的事，你在没有说假话的情况下，你一切都受到法律保护，如果你说了假的这事就难办了。
就像郭宝胜这个孙子在大庭上，叫人家法庭，我律师问他说郭文贵给你钱的时候有没有说你这钱必须用于爆料革命，有没有告诉你这个条件，你有没有说这个每分钱我花的都会经过你的批准，他说没有，最后律师把WhatsApp亮出来给他看，他说我不看，最后法官说你必须看，他说我是美国公民，得保护我的权利，法官说在这屋里我就是美国法律你必须看。
为什么，你说假了，就这一句话郭宝胜输掉了，打了一年半的案子，花了上百万美元，就这一句话你造假了，现在你像郭宝胜申请公民我们现在正在了解他，他的护照包括李洪宽这个孙子，夏业良这个孙子，还有这个吴建民申请的政庇，我们包括那个成水炎申请的护照，我们都在按照美国法律，我们用第三方维护国家利益挑战你。
你申请移民时候你是不是党员呢？你在国内受陷害是真是假呀，就像郭宝胜在法庭上说，引用的都是共产党对我的诬陷的证据，最后我们的律师在法庭上在陪审团面前说，你也是被共产党判刑的，你说共产党冤枉了你，郭文贵被共产党所有的诬陷你作为证据，你们还都反对共产党，人家哄堂大笑陪审团。郭宝胜说的话一切都是对他自己的自伤行为。那我到时候申请护照的这些人，现在全砸锅，包括那个何频拿着加拿大护照，你在美国搞着媒体，偷着税，不说说能行吗。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，可别被这些人所谓的，一弄就吓唬你，傅希秋这个孙子，我R你八辈儿祖宗傅希秋，我R你八辈儿祖宗傅希秋，我R你八辈儿祖宗傅希秋，你不是找FBI面对面吗，这屋里现在两个FBI，门口现在有将近四五百个FBI，你大爷的你！
竟让这帮人，我们中国人太可怜了，被共产党给吓唬了70年嘿唬了70年，在海外又被这欺民贼，假牧师，天天给骗，天天被威胁，我们中国人骨子里变就是欺负软的怕硬的，相信假的不相信真的，悲哀呀！此时此刻多少生命有多少人烂在家里了呀，有多少人烂在家里了呀！竟然有人信（共产党）！
所以说战友们在这个时候大家去想一想。最近你看杨洁篪，我刚刚的就是一位美国朋友说杨洁篪最近跟这个欧洲和美国各种勾兑，就是中国这事情，什么都可以谈，希望在这一次所谓的中国这个疫情上要能两国进行全面合作什么都可以谈。
这就是共产党。只要遇到硬的跪在地下就给人家舔人家擀面杖子，给人家舔亮了再给人家给人家包装好，再给人家搁回去，他要遇到擀面杖子的面条，他就把面条给吃了，因为太软了，他只相信擀面杖子硬，这就王八蛋。
现在美国人家接美国人，他谁也不敢挡，但是加拿大小国家想接侨回去，不让你接，日本人天天为难人家，给人家的窗口，飞机飞的窗口，日本朋友告诉我说，只给人家两个半小时，然后检查日本人的时候全身上下，恨不得把肛门也给人家打开检查检查，就是歧视虐待。是这些人就感受到共产党，这种欺软怕硬卑鄙可耻。
杨洁篪一再的告诉这个美国人说：你看到发出的那些视频都是中国人造的假，很多人都是像骗点小钱募捐，都是编辑的视频。昨天下午他跟一个国家的一个领导人，这个领导人大骂WHO的谭德塞秘书长，说你马上应该辞职，你他妈滚蛋，就是你要害多少人，人家明确告诉他，你记住这个疫情在我国家发生发展大了，我饶不过你，你他妈辞职我也饶不过你！
杨洁篪随后打电话跟他说：「唉，希望你能不要威胁他，对他客气点。」这领导人当时就火了：「就是你们在背后支持，WHO才这么混蛋！」可能是应该要辞职啊，我不知道辞没辞。 （那领导人）然后说：「他必须辞职！我给他24小时，他不辞职我们就要采取措施！」他肯定要辞职，而且明确的里边拿中共钱的过去被举报的事情都可以查下去！
杨洁篪到处碰壁到处许愿，给英国的一个部长，给他说：中国愿意再跟英国的各个方面合作。过去牛叉的事，都要，包括香港的事，香港的事愿意欢迎英国派代表团到香港去。包括成立香港的这个独立调查第三方，愿意让英国全面参与。
就差没说了《中英联合声明》又管用了！这个不要脸的嘴脸！当流氓当黑社会你也当个样！你也硬到底！你也有点骨头！这个烂货！！就会玩处女！玩双修！！装神弄鬼 ！！！丢死中国人了！！！！结果让人家英国这个部长，人家是祖宗八辈的撅他呀！说你给我打这个电话说什么意思啊？我能跟你说这话么？我有什么权利啊？ ！
实际上这个英国部长知道啦，美国一定监听他电话。杨洁篪也不傻，我给你打这个电话，只要你说YES，美国人都知道，全国都知道，你也就完蛋了！英国的他的对手早晚抓住这个「电话门」收拾他们。这叫做智慧蓝金黄。
就像我给、就像路德给我打个电话：郭先生，在你家住房里面有什么什么事。我说好啊放那吧！那路德就把我毁了。本来没有，那我要是被人家监听不就麻烦了嘛？ ！是不是？ ！那不可能这样子的。这就叫，这就毁你呢！这杨洁篪打这个电话，人家大骂他！
所以说战友们，这种卑鄙的流氓嘴脸就是共产党真实的面目！这就是你看到的共产党的真正的欺软怕硬！对待共产党就是我说的给他来硬的，比他狠，比他真，比他善良，你比他不自私，你就伟大了！你就成功了！
像我们华盛顿的「瞿水台」我们的战友，默默无闻，人极为漂亮，优美高雅，从来不提任何过分要求，从来不提！不像有的人，每天都给我发三百个信息，语音的，能跟我提、能命令我一百回。真是……
所以说战友们，你说此时此刻，你说文贵这连着几天来我根本睡不着觉。就眯一下就醒了眯一下就醒了，我昨天晚上眯一会儿竟然梦着王岐山了！哇塞，王岐山穿着一身非常靓丽的西装在一个餐厅里，我过去跟王岐山聊起来了，聊的全都是海航。非常友好！我醒来以后我整个人我半天（没缓过来），我掐我自己脸，我说这郭文贵怎么跟王岐山聊起来了。这什么梦啊？ ！而且王岐山友好地不得了！也没谈什么灭共的事啊！后来我突然想，啧！有意思啊！这个梦是反着的。这家伙把我吓一大跳啊！把我吓一大跳！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月8日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/953/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/953/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，现在是白宫的时间大概在5点，今天5点起床，5点啊，今天是审判郭宝胜的最后一天，亲爱的兄弟姐妹们，所以说，看咱们战斗啊，5点就起床了，昨天特别特别好啊。请战友们进我的卧室，进卧室共修，双修了吗？(念咒)路方切昨天又录节目了吗？安波切又录了吗？安波切，路波切又上节目了吗？还有我们的江波切，这两天没法看你们节目啊。
呦呵，咋样，战友们，就这，走着道儿，懵着叉，就把它弄好了，然后披上战装，穿西装一定要是这样穿。看看这白宫，川普总统，川普总统起床了，呵呵，真起床了嗨，他真起床了，他今天也起的很早，大家可以看到啊，川普总统也起床了啊，是吧，也起床了。
这个真是独立纪念碑太漂亮了，你看川普总统他那边是他卧室，这是他书房，他起来了，昨天这个时间还没起呢。他也起床了，今天他也有大事儿啊，今天他的日子很不好过，今天将是美国历史以来对弹劾川普总统，历史以来200多年来，大概一到两次这样的事儿啊。这个形式，这个时间，这个规模，第二次。
今天我们也要到法庭去，啥事我们都怎么那么像呢，我们也要到法庭去。昨天郭宝胜在那块儿开庭的时候哼哼哼&amp;hellip;&amp;hellip;.一直在那儿睡觉，我也旁边，我一天在那块儿，我认认真真的，我享受的不行。
人家这法院咋这样呢，你看人家那陪审人啊，陪审团，中国啥时候能有这样的日子啊，能把这些王八蛋，当官的，贪官啊，叫他们坐在审判席上。再一个，老百姓最后是说话人，决定的人，法官只是一个解释，释法的，你没有权决定。然后规规矩矩，大家极为神圣，哎呀，我感触太深了。
说实话，我觉得中国人有一天拥有这样的日子的时候，那就真的是中国人吃土豆都行，也不必要过着这种被威胁的日子，这是我发自内心的。
所以说，你看看，这个华盛顿最核心的地方，我想问一句话，中国人，你能审习近平审王岐山吗？世界上几个国家可以审现在在白宫里边世界上最有权力的人，你能去审他吗？你能弹劾他吗？不都被杀了吗？都被双规死了，肯定不会双修死，是不是。
你想要白宫的人搞个双修，跟陈峰王岐山一样，还杨洁篪在那儿还演着戏，在广州搞的，广州纪委旁边的医院，别装了，大家都爆出来了，在广州医院搞的。还杨洁篪，暴露杨洁篪是双修战友了吧，他的双修友啊，所以说，叫他演戏。在这儿可能吗，在这儿可能吗？甭说双修了，他自己修他自己，他都得小心点啊。
所以说，你看，国会山一整天弹劾他，全美国今天就这一件事儿。然后你看我这样的人物，我去告郭宝胜，我也得去上庭，在中国像我这样的人物用去上庭吗？我用去上庭吗？王雁平的秘书就把他给办了，对不对，这就是中国的可悲可怜，这就是中国要拥有法治民主自由。
亲爱的兄弟姐妹们，亲爱的战友们，文贵在战斗中、学习中、享受中，上天啊，我们不双修，我们要中国人有法治和自由。
为我们14亿中国人民，全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人民，新疆人民，祈福????
千万不要忘了传播香港危机真相。昨天在香港很多地方，警察黑警还在抓人，想想黑警在抓人，瞪眼说瞎话，然后一个十几亿人民的绑架权力威胁一个几百万人的香港，看看人家美国总统要被弹劾，看看我们相比之下是何等的巨大的差距呀啊。
亲爱的战友们，真好，特别喜欢华盛顿这个城市，但是我超级不喜欢这里的人，个个骗子太多。真是，这里真的是能给长城镶瓷砖啊，真的是能隔空怀孕。哇，真是好，让你们看看这是这些花，这么多总统啊，200多个官员住在这里，李鸿章住过这儿啊，李鸿章，中国大清朝李鸿章到过这屋，这个楼简直是太神圣了。
大家你想想，曾经郭宝胜无礼貌的到酒店来见我，还到这儿来过，他说一个小酒店，啥都不是，你说这孙子，他懂啥呀，土老冒，这是全美国最有意义的酒店。Adam是当年林肯的国务卿，林肯的秘书，是他开启了日本的开放大门，所以日本人也是我的朋友这个基金买了这个酒店，纪念他让日本最早的接触到了工业革命，打开了日本与西方的大门。
所以说你看这多漂亮啊，行了，亲爱的战友们，今天下午给你们汇报啊，一切都是刚刚开始，别忘了健身啊，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月21日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/928/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/928/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗，你们传播香港危机真相了吗？
现在大家都知道，路德先生他每天是8点半到9点半直播，细丝小哥也大概在这个时间。我得把这时间让给咱们这两位战友。所以说我就尽量10点到11点直播。国内很多战友给我发信息，希望早点儿。战友们希望你们能理解啊，路德先生，细丝小哥人家还得靠这个吃饭呢，他有广告费，我这儿又没有广告费，我干嘛不给兄弟留下机会呢，这是必须的。路德先生以全家身家生命还有细丝小哥等，他们已经很艰难了，他们要吃饭，他们得活着。我这是没问题呀，所以说战友们要理解。国内战友们，你们发的信息我就不一一回复了。所以我大概就在10点，12点。如果你们有兴趣就听，没兴趣就第二天再听，好不好？
另外一个就是很多战友给我发私信，太多太多了，我真没办法一一而回。还好，就在我们昨天直播前的几个小时，我们拖拉机的郭媒体G Post恢复了使用。这让我一下子感觉到······拥有啊和没有啊，差距太大了！拥有好坏先别说，过去咱拥有这拖拉机的时候没感觉，哎呦这（后来）一星期不能推，难受死我了，难受死我了啊。我要重申一下，那不是Sara给搞坏的，是我们在郭媒体，在G News 交接当中搞坏了。我把前5家做软件的公司全部给fire（辞退）掉了，所以说中间有空挡。
那么另外一个，咱们这回通过G News，通过G Post 知道咱这个拖拉机还真不容易。咱这个拖拉机是一笔一笔，一个源代码、一个源代码写出来的，所以说他是那么厉害。最大的防黑客公司CloudFlare，CloudFlare也是美国总统和美国国防部、CIA、FBI所用的防火墙公司。我们这个拖拉机是百分之百咱郭媒体咱自己造，不是那开放式代码凑过来的。另外一个，之所以他成为拖拉机，我们现在真的知道。过去的五家公司呀，都给人家炒了，有些是对的。他为了防范黑客攻击，加了很多功能，很多东西，这导致了上传很慢。比如说API，它是发一条信息，连接一次API，发一次连接一遍，你发张照片连接一遍，它就是为了防黑客攻击，结果比人家所有社交媒体慢了上万倍都不止。所以说拖拉机他是笨了点儿，很丑，也不挡风，但是他能用啊。我这几天没用郭媒体，搞得难受死我了。
G News是G News，G News没有即时发布视频，即时发布信息呀。他有他的功能，那叫门户网站，咱这叫社交媒体。接下来我们有G Live，我们现在改名了，叫GTV，G电视，那是什么，那是视频网络，视频媒体。所以说我们这三个加在一起，统称G Media。
刚才我第一次打细丝小哥热线，我们小哥呀，弱不禁风，不像路德似的那么壮啊，我们小哥深受女性爱戴。今天我看他在那块儿播节目，有点儿那个什么，我着急。还有这个小兄弟呀太坚强了，太聪明了，我赶快打过去。打过去跟他聊了聊，一聊一不小心，我跟小哥一聊天就老爆料，老爆我自己。结果回答一堆问题，把我很多料，准备下一步爆的，都跟小哥说了。你们去看细丝小哥节目去啊，我就不在这儿重复了。
那么战友们，我在这儿要说一下啊。昨天咱们1120的直播，现在承禀天意，万佛万神，这里的土地神，各种神仙都谢啦！说实话，昨天直播完以后，我跟路德先生和雁平坐那块儿，他们俩喝了一瓶红酒，喝了大半瓶威士忌。路德先生为了不喷在桌子上，立马走人，哈。王雁平同志昨天喝多了，喝的受不了了，后来又跟我们的团队，路德走以后，我们又跟团队喝了一瓶到两瓶。我到八点才回来，所以一直坐在那儿就没动，都在分享着昨天爆料的点点滴滴。大家都很震撼，很感动。我的手机简直就是爆了棚了，都来自各方面的，都是不可思议的啊。同时昨天下午，很紧张的等着众议院的复核香港人权法案，等着过。大家知道，基本是百分之百了。有一票也不是反对，就是弃权算是，这很正常。这是美国历史上全所未有的，现在已经到了川普总统那儿了，今天一定签。我告诉大家，今天是最重要的日子，百分之百签。我再说，百分之百签，百分之百签。
所以说，我们短短的三天，向全世界证明了我们爆料革命的真正的价值和实力！实力！我一再说，你要做什么事，你得有具备干这事的人！咱们这战友都有了。你得具备有干这事的钱！昨天，捐款看到了。你还得具备有干这事的天时地利人和的环境！那全世界现在灭共，这人人喊打。这就都有了，是吧，这都具备啦。所以说，承天意呀，承天意呀！万佛万神呀，保佑！真是呀，你都无法想象。
过去这两年，这么多的巧合。刚才路德先生，路安谈，谈的太好了。昨天安红把我馋的受不了了，成了笑话了，国内人说我馋的流口水，真的馋的流口水。今天安红还继续虐我，还说家里有好几瓶呢，天啊！
就是路德先生和安红说得对，更多的偶然的结果他就是必然，偶然的发生之后那就是必然了。从彭斯副总统，从彭培奥国务卿，从现在的国家安全主任，从Rubio，从Ted Cruz，从一个个的现在不方便说的，这些和我们坚定地站在一起的这些世界上的最有能力的人！和最有坚定信仰的人！和具备干成这件事的人！还有钱的这些人！都是我们战友！加在一起形成了这个局势。
你想想1120的头一天，众议院过，啪又过，啪白宫签，然后马上共产党的关税就会可能加到40%、50%，哈哈，然后国务卿再游走欧洲每次讲话，国务卿彭培奥，把共产党和中国人民分开。细丝小哥今天讲得对，爆料革命以来最大得功劳，郭文贵干的事和爆料革命，就是让西方世界把共产党CCP和中国人民分开。
到今天，呆在西方得中国人，如果你不把这件事搞明白，那你未来有大麻烦的！包括今天在纽约，在加拿大在澳大利亚，你替共产党买单那些傻孩子们，你千万别往上撞，你撞上去那你就要粉身碎骨。我们已经尽可能地把你和共产党魔鬼分开了，你非要抱魔鬼的大腿，那对不起了，你会看到你无法想象的事情发生！这不是开玩笑。如果这些人不再悬崖勒马，还在喊着骂香港人，反对香港，骂新疆人反对新疆人，欺负西藏人，我告诉你，你在替共产党擦屁股，接下来西方会形成一个统一的，你无法想象的，你绝对无法想象的结果。那就是一系列的政策在一夜之间出台，像香港人权保护法案一样，你甭说学习，你别说在那块儿打工，你什么都干不成，你还得呆在监狱里边！
包括我们很多朋友很多家人的孩子都在国外，我都告诉他们，如果你在你的学校你可以不反共，你也可以不参与政治，但是你敢支持共产党，我们这些人用生命鲜血给你搭建了个国际环境，把你和魔鬼分开，共产党分开，如果你非要往共产党的裤裆里钻的话，你就是王健的下场！咱把话说在这儿！爆料革命哪天要看不下去的时候，呼吁全世界人民，清除在西方的败类的时候，那就对不起了，你看看我们能不能做到！我们能让香港人权法案创造历史地通过，我们就能让西方清理所谓的共产党的忠实走狗的垃圾！不自量力者，而让你成为在西方的敌人，你绝对成为过街的老鼠。大家可以上美国国会网站上看看去，有十几个法案现在都停在那儿呢，我从来没说过，路德、小哥、战友之声上网查查去，有多少提对中国的留学生，对中国的企业和中国城所有的中国绿卡、护照和中国在西方开Uber优步的人，进行监控和了解，查清身份，看看FBI和司法部的会议上怎么说的，都被停下来了。但是你们要启动这个魔盒子，那一分钟的事儿，非常简单！
美国国家安全法，包括RICO法案，那都在那儿搁着呢，对不对呀？你看看恐怖分子，911以后多少恐怖分子能在世界上还能活下去吗？你还比人家有勇气吗？你敢弄个炸药包炸去吗？你连面包都不敢拿，怕炸了自己，你吹什么牛啊，对不对呀？你在西方享受着文明、法治、自由，你现在竟然在大街上打着红旗，你与CCP为伍，一个法案就让你彻底完蛋！美国的法案执行率是百分之百，不是九十九，是百分之百，千万不要忘了。执行质量和结果那另说，执行率是百分之百（郭先生口误说九十九）。所以说现在不要有些人不知道好赖的，你想往上撞，有些人你清楚你家是干啥的，你清楚你呆在西方干啥的，按照西方的法律和要求，只出台一个法律就把你给灭了。不要以身试法，不要再瞪着眼干着无知的事情，把自己埋葬了。呆在西方，你拿着西方的护照，呆在西方就守西方的法律，你不要呆在西方反西方，呆在西方你挺共产党，那是绝对不行的。
接下来我们爆料革命我们会继续观察这些严肃事件。这些在西方公开地威胁港人、藏人、新疆人的事情再发生，我们爆料革命就要有动作，你们不信就试试看。还是那句话，莘县阳谷县搭县，不信咱试着看。
看看这欺民贼有几个好下场的？我现在给大家说，大家看着，你们会很快地看到有多少欺民贼被抓起来，你们看到多少欺民贼会在纽约东北角，很近，从联合国往上去15分钟的路，就是瑞克岛。那个岛上现在全世界最最狠的监狱，会有多少欺民贼会呆在里面，多少共产党的间谍会呆在里面，看看这两年有多少人呆在里面了！当时驻纽约领事馆的共产党那个，姓王的也花钱准备把文贵遣返，住进去了吧？ 他本人家人几个都在那里边呆着呢。他想还出来那可能吗，就那体格？ 别往那里钻，别往那里钻，你老老实实学习，老老实实守法。
说到这儿的时候我再给大家讲，昨天这个爆料成天意万佛万神，全世界一呼百应自然形成，掀起了一个灭共的新高潮。王健之死成为了一个新的国际上的事件，所有的媒体都找我们，因为昨天没有来得及，今天会把这个所有昨天的文件，我先说一下，所有的文件今天会挂到G news 和郭媒体上。你们有郭媒体账号的直接上郭媒体下载，一张不会少。都没有英文，只有法文和中文，愿意翻译的请大家记住和战友之声Sara联系，大家别浪费时间，翻译成英文版本，好不好？但是我们给西方政府的这些，人家不需要翻译，都已经给过了。谁要翻译别重复，今天一会儿就会挂上去。
另外一个在爆料之后有N个问题，很多问题，我现在就不一一回答了，择机回答。
接下来，我再正式地对黄芳女士再次喊话。黄芳女士，我的大门，喜马拉雅大使馆和我纽约的家大门开着呢，随时欢迎你或你儿子或你的代表过来。你非常清楚，你的每时每刻我都知道，我都知道，我希望你黄芳女士能和你合作。王健之死的真相只要你愿意合作，只要能给我们提供王岐山、孙瑶、贯君、刘承杰、陈峰、海航这些相关的信息，我们可以合作，我们可以成为战友，我们和你一起保护你的资产、你的生命、你的安全。如果王健活着，那你肯定也是我们的保护对象。另外我告诉黄芳女士，不管如何，你要相信一条，这件事如果你要是一直沉默，那我们就真的很对不起了，我们就真的很对不起了。如果我们用过去一年的时间还没证明给你看，郭文贵和爆料革命的战友们的实力和执着和坚定，那我再给你一年。你看看这一年，明年1120肯定不是新闻发布会了，那就是结果了。我不相信能到明年1120，没有这几个月的选择了，如果你再不行动，我们就要行动了，很快要行动。
我再次给黄芳女士说，那张王健最后发给你的照片，除了你有、王健有、田丁有，没有任何人拥有，他为什么在我手里边？我就不说细了，这毕竟是公众嘛，你心知肚明。
王健所做的事情我们不感兴趣，我们只感兴趣海航和王岐山、贯君和刘呈杰，我们只感兴趣这个。再重声一遍我们应该在美国的法律的范围内，美国法律的保护下。在美国，黄芳女士你是知道的，任何口头承诺和文字承诺如果打破以后这叫商业合同欺诈，或者说有承诺性的客观主义的这种事情的欺骗，那是刑事罪。我愿意和你在美国任何部门、任何机关的监督下和你完成这个交易，完成这个交易。我们只感兴趣王岐山、贯君、刘呈杰、孙瑶，其他不感兴趣，还有陈峰，我再重声一遍，来不来你看着办，来不来你看着办。这几天如果有人跟你聊这个事的时候，我希望你转达给我这个信息，或者你直接跟我联系，或这到喜马拉雅大使馆，或者到我的家来找我。如果王健同志活着，你不想再试一把了吧？你不想再试一把了吧？
另外一个孙景皓、李宁、田丁、华斌、周恬恬，我再给你们几个说，不要尝试着做任何你那些愚蠢的行为，你不要以为你在这个事上有短暂的成功，你以为天下就没有正义了，什么都可以欺骗。我可以负责任地告诉你，你碰到了郭文贵，你这一切想法都是愚蠢的无知。
周恬恬，你只要给我打电话，我们全力以赴配合你，我们给你一定的经济补偿，一百万、两百万欧元分分钟给你，我们只要求你告诉我们真相。
孙景皓，你是替王岐山卖命的，我也不指望你，但你不要做愚蠢的行动。
田丁、李宁，你们都是这号儿的，我不想跟你们合作，或者你们愿意主动合作我也不排斥。但是你们要再做愚蠢的行动，你们知道我有啥。那就很对不起了，我和你们前日无仇，近日无冤，你们只是个小喽喽，你们就根本不在我们的计划内。你不要愚蠢地行动，咱拉倒，跟你没啥关系。
这里只有一个周恬恬，我希望跟你合作；华斌是不可能的，华斌是主要设计师，主要设计师，华斌。
华斌，你的钱你的股权我们都知道去哪了，我们都知道你干什么了。我可以告诉你华斌，自从郭文贵出现以后，你在法国的外交圈和法国的关系网跟我比你连个肛毛都不如，你连个肛毛都不如。你知道我说啥吧，华斌？我要在法国动用我的力量，你算个屁，连屁都不是。你不信就试试看。我想你也清楚了法国谁在跟我合作，那是法国真正的最正义的力量。我们能在法国干这事，你能想想我能干啥事，华斌。你再想疯狂，你再想残暴地干什么事，试试。我跟你无仇，但是你想以身试火，试试。
现在还不到杨洁篪的时候，过一段时间等这事完了，记住。我只需要一个小时讲杨洁篪，你看我让杨洁篪和杨洁篪的女儿，和杨洁篪的妻子和杨洁篪的一切，我让所有中南坑的人，我让他跌掉了下巴。我要让所有中南坑的人知道，他们会多么地震撼。
杨洁篪，钱其琛，共产党过去没有想到钱其琛是美国的特务吧？ 钱其琛，最后一分钟才知道钱其琛是美国特务，为美国工作的。杨洁篪比那还可怕。大家走着看，杨洁篪是中国藏着的一个，另外一个最大的危险。可以说某种程度上也是这个国家的威胁。某种程度上也是共产党和中国人民的威胁。他现在干的假事，弄的大钱，你看那圆圆的脸，那绝对让中国共产党员，九千万党员都吓傻。他就是下一个王健，我们必须盯住他。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天的直播就到这儿了。
一切都是刚刚开始！
谢谢所有昨天捐款的战友们，哎呀把捐款给忘了。
亲爱的战友们，有些捐款的只留个email，给你们发了email请及时给我们回。因为很多捐的钱那，是在银行要等待清理。有些钱太大，人家说要闹清楚才能往法治基金账户上转。有些竟然有从国内捐的款的，必须要核实。希望战友们，我们给你发的email，及时给我们回，及时给我们回。非常非常地感谢！
我再说一遍， 每分钱都会用在灭共的事情上和法治基金曾经说的这些目标上。有一分钱跟这个没关系，我承担一切责任。
昨天一千多万美元震惊了世界，震惊了世界。昨天我们展示了一下，秀了一下小肌肉。接下来就像我说的一样，我们再发动真正的，举手那一刻，没有一千亿美元在账上展示出来，银行站在我背后说这里有一千亿美元现金，不会动的。大家记住，最低目标，最低目标。大家走这看。
然后香港的事情我就不多说了。香港人权法案过后，我们将对香港的支持完全改变。根据美国人权法案，我们将联合美国的几个协会，包括美国的几个所有的武器的什么保护性武器啊，和美国人权法案不允许你卖给香港的东西啊，包括香港的制裁啊，包括西方查封香港人资产啊，包括对香港的金融控制啊，包括整个美国几个大的基金不能在香港有投资啊，如果他不做，咱们就在这儿行动。他不执行那法的人，我们爆料革命就会发起一系列行动来攻击他。
然后我们会对那些所有在香港支持共产党的，镇压香港学生的，我们对他全面地进行攻击，法律行动，美国法律允许的行动。
然后我们会给香港提供更多的自卫的武器。美国步枪协会，那有一万多种，一万七千多种武器。昨天捐款里有很多人留言说，这个钱我不是捐给你王健案的，我是捐给香港保护孩子的。这个钱我们都会给你回复，都会捐给保护香港孩子的有关的事上。
所以说昨天是一个伟大的日子，明年11月20号那就是回顾过去两年的1120，没有共产党的1120。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
为香港同胞、台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞、十四亿人民和世界人民祈福！????
阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月18日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/921/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/921/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们！今天是11月18号。文贵在锻炼，咱们郭媒体现在直播香港的现场，所以我这只能是录播了。
这会儿是早上九点多一点，我相信大家都很激动，或者说都很担心香港发生的事情。哎呀！香港理工大学太让人心疼了，太让人心疼啦！
现在我从七挡加到十挡，当这个涡轮器加到十挡的时候……十三挡就是个极限。
香港理工大学的孩子太伟大了，香港的孩子太伟大了！但是，很多人给我发来信息，包括美国朋友，支持我们的朋友都在关注，这几天的事让人特别感动。欧洲、美国的朋友，这些老人家都是一夜一夜地不睡，盯着这个事儿。
但是大家要理解，他们不是万能的，他们有他们的局限，这都是法制国家；包括香港那么多人你又能做什么，这都是流氓土匪了，你能做的有限，七百五十万人也不是每个人都上街，也不能每个人都上街。
所以说，亲爱的战友们，看了香港理工大学的很多人，给我发信息说，这糟糕透了，绝对不是糟糕的结束。绝对不是，我说完全不用担心。
说句冷酷的话，虽然看上去很惨烈，这就是民主自由之树是用鲜血和意志浇灌的，这是美国总统杰斐逊说的。中国老祖宗在夏朝时候就说过，记得麽，当时一个叫夏勋的人对着他下面的人说：你想要获得我的尊重，把你当人，那你是要准备好流血的。
是啊！在这看我直播的人每个人都准备好了，跟流氓土匪和独裁，以生命换取我们的自由和尊重。这就是香港现在正在进行的。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！看上去让人无法接受的事情，但是你又必须得接受，因为你没有选择，因为你没有选择，就这么简单，这就是共产党，我们必须得铲除共产党的原因。
十三挡，十三挡就很沉很沉，一般的人蹬都蹬不动。兄弟姐妹们，说到这的时候，此时此刻的九龙，还在打着呢，这是共产党计划在内的，在24号以前平息香港，不管抓多少人。
这就是我在爆料中一再说的，抓五千已经抓够了，早就抓够了，然后是抓一万，现在是抓三万。三万这个数不是蒙出来的，它是经过它的大数据系统，还有那些潜伏在大街上的人和各个地域上的人，拿摄像机录出来的，多少人是积极的，多少人是必须要拿掉的，才能平息这个运动。
据内部的报告说，抓三万，要是有死人呢？说死五千无所谓，五千人准备好让你死。24号，你不是要“五大诉求”麽？五大诉求其中就有“立法会自由选举”，真实选举，行政长官真实选举。它现在24号的立法会选举还让你选举，它现在完全百分之百是被共产党控制的，卖港贼的这个选举，你还会有“五大诉求”吗？没了！
控制了立法会，就控制了立法权，控制了立法权，什么《送中法》？一万次的《送中法》你也得通过吧，那就是一秒钟的事儿吧！
所以为什么我说，根据情报，根据我们的内部情报，根据情况我们得知，（他们）必须要赢这次立法会的选举。
所以，最灾难的是十月、十一月。十月共产党要开十九届四中全会，政治斗争要讲数；台湾选举到了关键时刻；十一月份香港立法会选举。还有，中国经济到了崩溃的边缘；然后，美国一定会有行动，通过立法支持香港。还有在国内，节前的金融危机，银行挤兑危机，这些事情最好的办法，都给一并解决了，转移了视线，香港来个大赢。
大赢就意味着跟美国有个讲数的条件，大赢就可以告诉美国人，香港我已经彻底控制，我有更多勾兑的条件。所以说十月、十一月也是香港人争取“五大诉求”最疲劳、最容易妥协的时候。所以，调兵遣将，跟你打消耗战，孩子们上街的每分每秒都不容易，PLA吃的就是这碗饭。
所以，经过专家论证，由韩正发起了——十月搞突击，十一月要结束的，叫“香港大湾区之战”。这就是文贵说的，十月、十一月将是香港最残酷、最血腥、最重要的时刻。
亲爱的兄弟姐妹们！我想我这样说大家都明白了，很惨痛！他们没想到，他们绝对没想到，香港是这么多人反抗，这么激烈地反抗，这是他们没有想到的。
据内部情报，他们说做梦也没想到，香港这么多人、这么激烈、这么坚决、果决。而且，他们也没想到美国和欧洲，这么多人出手。
杨洁篪是在外面活动最多的，一开始都是保证——外交这块儿交给我，这些国家都会摆摆架子，然后就拉倒，不会有实际行动。结果，杨洁篪看到了，以美国为首的国家，不是摆摆架子。
很多人不明白，美国做这些事情都是前所未有的。对于美国来讲，这已经是不可能了。杨洁篪当然是跌破了眼镜，包括在澳大利亚，包括在欧洲，都让他震惊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们！香港这几个月，五个月来的每一刻，都在改变着人类的命运，他们没放弃、没投降。那些欺民贼说的见好就收，就是投降啊！八九六四的时候就是那些欺民贼，还有那些所谓的学运们，就想弄个一官半职吧。给政府去谈、见好就收、投降，可以拿绝大多数人的命换他们一官半职，换他们名垂青史，最后，全被杀掉了。什么叫见好就收，就是要你投降，跟当年八九六四一模一样，可悲呀！可悲至极！
兄弟姐妹们，时时刻刻在向我们传递着各种信息，也是我们各种选择，所以说从香港、从八九六四，你们看到，跟共产党做交易、投降、见好就收，这代价是什么？香港用生命、鲜血唤醒了中国人，跟共产党能不能做交易？你未来能不能做交易？当我们全面开始的时候，我们要深深的、永远的，记住这一刻，就是能不能和共产党妥协，你能不能见好就收，香港给我们上了生动的一课！
亲爱的兄弟姐妹们，我知道香港这两天将是啥样的结果，我预想的比这坏。我以为昨天理工大不会超过十个小时，就会被彻底拿下。这是为什么我呼吁学生要撤退呢，咱掌握内部情况，知道他们计划。但是没办法，咱是人微言轻哪！
我遇到的香港的同胞当中，最难沟通的就是那几个女士，很伟大、很坚定、不怕死，但是非常的天真，怎么说都不听。我说，你不可能在香港理工大解决掉这个问题的，战略性的撤退是对的。在香港理工大现场，有好几个朋友的孩子都在里边，是大陆来的、天津的、蒙古的孩子在里边并肩战斗，他们随时告诉我里面发生什么情况，真是惨烈至极。
在九龙发起的围魏救赵，共产党一眼就看穿了，一眼就看穿了，太多兵力了。在香港很多人说，哎呦！香港一万多。兄弟姐妹们不要天真了，十几万广东警察、特警就在香港，在深圳三十万大军。从六月份我就说了，难道你们还怀疑吗？可以说要多少有多少，没办法，真是心疼至极呀！但是，这时候，我可以告诉大家的事情，在痛苦难过时际，我看到了这种最珍惜的、在一堆的石头山当中那颗钻石。
香港，事实上理工大这种执着和坚持给香港迎来了最需要的、最后的、必须的、赢的条件——就是不可能再妥协了，并且赢得了世界上政治家、所有人的敬佩。然后西方人可以说百分之百的，永远的站在香港这一边，这是理工大做到的！
理工大的这几天做到了最大的香港人的骨气、勇敢、不怕死，香港这场运动，达到了世界上最高的顶峰。
当你们难过的时候，当你们痛苦的时候，香港的战友们，我可以绝对负责任地说，香港理工大创造了历史。这是关键的一战，我们不愿面对的是流血、痛苦和被杀害。
但是，从整个灭共运动、香港的五大诉求，从运动看这是伟大的，百分之百正确的。当然我不能劝孩子们留在那儿，留在那儿利灭共、利香港，不利香港理工大、不利香港的学生们。从某种意义上说，他们当了烈士、当了勇士。共产党愿意，他们会这么干，我们不会这么干。我们对战友们不放弃、不抛弃、不背弃。
心疼啊，大家知道吗？我每天锻炼，这锻炼救了我。你说我看我昨天到现在我看了十六个小时香港的直播视频，我三个手机都没电了，三个手机跟重要人联系，心痛啊！如果我不锻炼，活不了啊！
这过去这三年，告诉大家不锻炼早没命了，锻炼救了我的命。所以我告诉战友们，当你开始的时候，一个好的开始千万不要停下，这和锻炼一样，不管说什么，坚决不能停，不要找任何借口。不要想着什么我今天锻炼俩小时啊、多长时间，找各种借口。
开始，不要想，开始，开始以后像我一样，刚才我做了一百多个俯卧撑，做了二十分钟，我从肚子上小手术以后从没超过二十分钟过，肚子疼，今天第一次，刚刚接近二十，不到二十平板撑。然后要登这个一个小时，涡轮器。一千五到一千八的卡路里被灭掉，所以说，我才有资格去吃。
你只有付出了，才有机会，才有资格去得到。这在锻炼当中充分的体现了，你只有流过汗，锻炼过，付出眼泪，你才有资格吃。你看我在船上吃那么多，大家知道，我有时候一个星期只吃一顿饭，现在平常都吃两顿饭，因为我要控制体重，否则那早成200多斤大胖子。这就是科学、逻辑，付出和所得是成正比的。胖，就是你吃得多锻炼的少，付出的少，在革命这个问题上一样的。你没有付出，你不可能得到，你得到了，你是虚胖，你将付出生命的代价。
在香港大街上就看到了这个的缩影，香港人付出了，他们五个月的锻炼没有停下来，流汗、流泪、流血，他们必将换来自由，必将换来他们的法制和尊重。就像（夏勋）说的，你要想让我尊重，活得个人样，你准备好流血了么？香港人准备好了，这就是我们佩服香港同胞的原因啊。
这两天大家都知道，今天是美国最重要的，香港保护法一定会过的。从昨天到今天，咱们美国搜友的挺港，挺郭爆料的都准备好了，今天无论如何要让它过。很多人设法阻挡，使用一票否决制，把香港这个Bill给停下来。我求每个人，这是我们能做的，求求了，跟上天祈祷。我刚才祈祷了半天，保护香港，香港保护法通过，过完以后将以最快的时间，在白宫从川普总统那签过。
今天是个大日子，对香港人来讲一万人，十万人的生命，甚至百万人的生命，你都没有香港保护法在参议院通过重要，这真是文明与邪恶的较量。大家看过很多电影，到最关键时候，最后几分钟几秒钟的那种较量，每一刻，每一个动作都决定了生死，决定了结果。这真是现实中的生活版，可比电影精彩多了。
就像每次运动这汗一样，汗是慢慢湮出来的，不可能一下倒上去的。就像欺民贼，他不会锻炼，阳痿，你看看韦石那孙子，看上去就是个病人，熊宪民一看就是个死人样，夏业良看着就是一个烤干的红薯，还有拿什么李洪宽，你简直不能看。这帮孙子天天他不能健身，他说我健身的水是泼上去的水。大家看到，泼上去的水能让你这样么。
所以说兄弟姐妹们，今天……这真是要泼水了。大家你们试试把涡轮器调到13档的时候，你们蹬蹬试试，很少人能蹬到10分钟，很少人啊，就甭说一个小时了。
今天真是，在欧洲，今天还有一个欧洲议会，一个中国小组的一个会，对德国，对法国，都将是个重大挑战，他们亲共啊，共产党答应给他们每年的贸易，从现在600亿、800亿，翻翻儿，变成1500亿到1800亿。诱惑啊，就是不要挺香港，钱这个东西，真是力量太大了。
再说说后天吧，11月20号，大家知道，去年，11月20号就在我家隔壁，皮尔酒店，我们要召开王健之死新闻发布会，在这之前，所有的欺民贼、海外民运、大咖们，相继发表他们的萎见（阳痿的萎啊），说郭文贵如果能召开11月20号新闻发布会，我就死给他看、我吃屎，有个王八蛋叫什么来着，加拿大的，说他吃屎。然后呢在新闻发布会前，熊宪民还申请了禁制令。
共产党就在这之前抓捕了我们的同事，又宣判我们大连，在大连开庭，罚130亿美元，香港又查封300亿港币，都是11.20前发生的，要威胁我们，然后有人到我家来，试图闯进来想干掉我，就是中国城梁冠军的手下。然后咱们的战友们，很多人都捏着一把汗，最后大家知道结果。当时是班农先生，最起码不下百次和我说，Miles不可能搞成，你搞不成，我们约好了林肯中心那个场地，竟然被陈峰的哥哥陈国军 —— 由于他是赞助商 —— 给我们砍掉，我们约了另外一个酒店的会议中心，由于海航是大客户，给我们砍掉。
最后，他没想到我们在最牛的皮尔酒店，也就是川普总统竞选时，和竞选赢了时的场地，也是美国历史上杰克逊总统、里根总统宣布演讲，选总统的地方，开始了我们的海航，王健之死真相的探索，可以说我们震撼了世界。爆料革命，进入了新的时代，我们的背后故事太多了，不是在皮尔酒店花了两百万美元这么简单，有些故事现在不到说的时候，未来我们再说。
也就是在那时候创建了中国人未来的、在海外的、属于中国人的共同的平台，我们实现喜马拉雅目标当中必不可少的，我们的营房、我们的露天帐篷，那就是法治基金和法治社会。由班农先生当主席，由Kyle Bass先生当主席，由完全美国专业律师和专业团队独立经营的、独立管理的，并在去年，最快的时间拿到了C4的牌照，还拿到了现在C3的牌照，这都是不可思议的。当时欺民贼有多少人说：“违法！非法集资！我要去告去！”大家回想回想，多么不容易啊！
就在现在共产党知道我们要搞一周年纪念的时候，法国政府又开始蠢蠢欲动，威胁我们跟法国有联系的战友和伙伴。共产党又开始了威胁很多战友，而且威胁我们一起工作的调查海航真相的人。
有战友去银行，在瑞士去调银行信息的时候，人都消失了，一星期找不着。去查渣打银行的时候，渣打银行竟然不给信息。渣打银行说什么“超过7年了，我们不能给信息”。王八蛋，这是，这不是瞪眼骗人么？UBS是到中国第一个获得金融牌照的。我们合法地通过人家这个渠道，律师，完全合法的文件，去调这个信息，UBS不给。UBS、渣打银行拥有大量的汇款不给。法国检察官、警察相继都有各种的威胁，对我们的调查团队。周恬恬作为翻译快疯了。
战友们，记住啊，星期三纽约时间，纽约时间上午七点开始准备，八点正式直播，大约到中午十二点和下午两点，我尽可能地缩短时间。大家记住，再忙，战友们，只要真心灭共的，你就是一定要看到完。没那么了不起啊，可能会让你们失望，但是，一定不会让你们扫兴。
我在这儿先吹个牛叉啊，过了这个星期三，纽约时间下午，大陆时间星期四，你们的凌晨的时候，你们会重新看待共产党，你会重新认识共产党，我们会让世界重新认识共产党。
星期三，11月20号，又将是一个传奇的日子。真正的战友们，一定要拨出时间，看这六个小时。准备好瓜子，准备好板凳，准备好你们的心脏！心脏！
看看海航头两天给陈峰还扫地呢。它不扫地，我没兴趣了，它一扫地我开心了。王岐山、孟建柱、孙力军，咱们11月20号一年啦，再让你看看，郭文贵是干啥的。我没你们会骗，我没你们造假，但是我要让你们真正再次认识爆料革命郭文贵！你玩那些招我都知道。你摸到了么？你以为是摸王芳的肛门呐？摸那钥匙澜的裤裆呢？一摸就有，脱开内裤全是毛，你摸到了么？老脱文贵底裤，文贵底裤里有啥呀？你摸到啥啦？你摸到啥啦？
55分钟，录像时间35分钟，woh，太沉了，我天。我得赶快得降下来，降到7，这降一个换。
11．20，哎呀人家凯琳也走了，王燕平也走了，没人了，就剩了我们一两个光棍了。那天技术上不会太好，请路德先生来帮忙吧，班农先生也回华盛顿了。哎呀，想想今年变化也很大，今年的队伍和1120将大不一样啊。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，时间是一切的最好的裁判官。它将给你真相，给你事实，给你自信，考验你的人生。
这level 7太轻松了，我可以蹬仨小时。这13，level 13是真有问题，level 13太沉了。我这裤兜子现在，这裤腿子全都是汗往下流。刚你看听我腿刚才响了么？“咯噔”一下子，只要一过55分钟，我的腿就会响，疼。当年，这个王岐山、刘志华案，把我抓起来的时候，在那个武警招待所把我的脚吊起来，对我的腿伤害特别大。本来，爬山就是伤害，原来在看守所里边那22个月有伤害，再加上又吊起来一把，我这个腿真倒了霉了，两个关节都疼得不得了。所以每次锻炼的时候，我都要遇到挑战，一开始腿“嘎嘣嘎嘣”响。所以你热身的时候没热好，特别难受；然后练的中间，每次一定要3-4次这腿“嘎嘣嘎嘣”地疼。但是，只要有一次放弃，前功尽弃，就完了。每天都有上百个理由，让你停止锻炼，让你放弃，让你可以偷懒。绝对不可以！一秒钟都不行。有一秒钟欺骗了自己的目标，那就将自己一辈子，都带上虚假。对自己的欺骗，走向天堂，那是多么地可悲啊！佛祖也好，耶稣也好，将来以后：“小子哎，当年你自己都骗，你还不骗别人么？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/904/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/904/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，昨天这个音响的事情搞得乱七八糟，在我们所谓常委群里边，庄烈宏先生还跟我们路德先生发生了冲突。我昨天一直忙，真的把我忙疯了。昨天我回去有晚餐，这个晚餐很重要，我们旁边有人跟我说，赶快看一下手机，庄烈宏先生跟路德先生扛起来了。我没时间看，我都晚上凌晨了三四点钟我大概有时间看。我一看这庄烈宏先生指责路德先生，路德先生也没说啥，回了一句。
我要重申的事情战友们，路德先生从未在我面前有一次说过庄烈宏先生，或者批评他都没有过，我都不知道庄烈宏先生突然来那么大个劲儿，嗷嗷地弄，对路德先生。我们战友之间最重要的事情，不抛弃、不放弃、不背弃，别忘了。更重要的事情你可以说你不去跟战友们战斗，但你不能对抗战友，你不能挑战战友。在我们的群里，在我们爆料革命当中决不允许，不能像亲民贼似的。
所以昨天我就告诉庄烈宏先生他的表现让我很失望，我把他移除了所谓的欺民贼封的叫常委群，这是绝对不好的。首先，我们公开的说对路德先生是极不公平的，他从来没有（说过庄烈宏）。
昨天那个音响出了问题那太正常了。凯琳也好港妹也好，两人都不是学这专业的，而且路德先生搞庄烈宏先生搞那本来就不对，俩人搞一个就不好。说实在的他两人谁也没搞明白，最后是我搞明白的，你们现在看不到我的房间，这所有的空间全是我搞明白的。还有我们的保镖，港妹还有我们的凯琳，还有其他的10来个兄弟姐妹24小时工作，做到了一个他们百万报价都做不到的一个东西。我们这旁边你看这摄像机，一会儿我给大家转一转看一看，百万美元他也做不到，但是你不能去怪任何人。音频，Joe庄也不是你家专业，这个视频音频也不是你路德专业呀，而且都是到喜马拉雅大使馆来帮忙的，你干嘛呀？是吧，这非常不好，这事就过去了。
我听说我们群里消息被欺民贼的得到了兴奋莫名。欺民贼呀，你们正在走向给自己设计的死亡之路，就是你在耗掉你的生命。大家注意到没有，这欺民贼这几个人什么熊宪民、韦石啊、郭宝胜啊、夏业良啊，还有什么大丁先生得前妻朱万利啊，他们现在啥事没有，就是砸郭，就是骂人。但是他生命中百分之九十九的生命和精力和时间都干这事了，那不要命了吗，然后把自己还气死了，气病了。所以说还挺好的，让他们在法院里面，让他们在生气中拿着手机在发抖，就这样还挺好，让他们气死，耗掉他生命。所以亲爱的战友们这是好事，我一看他们发疯我就特别开心，但是我们战友不会的，我们的战友绝对不会的。
那么我昨天是我大概活了这将近50岁啊49的人了我这马上50岁人了，很少有的呕吐。我见过死人，我见过很多死人，在看守所里边当场枪毙的人大家知道枪毙那么多人，八九六四的时候，我也没有吐。是昨天这个香港战友说，我给你发个信息你马上要看一下，发个照片，关于香港一个小孩在新屋嶺，出来以后所谓自杀，还有家人发来的照片，身上被打的，然后就火化的这个照片，还有些小视频。
我去打开他那个结果看错了，有人给我发了一个国内一个人吃狗的，活吃狗的视频。就是这狗吊在树上，一个黑狗，然后这人剥那个皮在吃那狗。我一看一下受不了了，我就直吐，就跟路德那天喝完酒一样，哗就吐出去了，控制不住了都。这是什么年代了，在中国活吃狗肉！
说到这我得说说这个杨洁篪。杨洁篪就特别得意，说当年去四川，招待最好吃的是把一个猴子放在桌子中间，把猴脑子盖打开，然后拿勺子舀着猴脑吃。我原来说过这个话我最起码听过3到4个就是中央领导说过的话，杨洁篪也这样，他吃猴脑，活吃猴脑，猴在底下还蹬腿。一下让我想到杨洁篪了，哇塞，这小子太坏了！
就这个活剥狗现在几十年以后一块一块肉放下涮。这个时候又打开了我们香港发来的小视频一个照片，哎呦我的妈呀，这孩子身上啊，都烂呼呼的，那个孩子的右侧的屁股的肉都是烂的。你说港妹你不笑了吧，你在香港就这结局告诉你，屁股开花尸横大街。
当时我第一反应我就给香港的战友说，我说你告诉他的家人，这些照片这些视频一定留着。结果战友说，他家人发完以后，家人在东莞就消失了，也是有声音找不着了。本来人说让他去东莞处理他家里的工厂生意去，是做什么隔音材料的，说去了找不着了。所以这个共产党有多邪恶啊！年轻貌美姑娘，你想想对面这俩美女，你把她给扔楼底下，一分钟以后就变成烂肉了，这人生就是这样子的！你再看看共产党活吃猴的杨洁篪，开瓢，流行啊！四川一年那几万只猴给中央领导吃呀，就是开瓢把猴脑吃了，他们觉得壮肾呐！
现在跑到香港去干嘛去了，新屋岭吃女孩儿的肉，专吃少女专吃少男，把少男给鸡奸了，把少女给轮奸强奸了，再弄死你。这个世界最变态的就是毁花呀，这个历史上多少朝代外国都有啊，中内外就是毁花。看这花漂亮我不能让你长期属于我的，但我把你捏碎了，毁掉你，这叫变态！这件事香港时时刻刻在发生着，战友们你说有多可怕。
你再看那个活吃狗肉那个，这是一个民族啊，一个国家的道德到了最底线，道德是做人的点，人和畜生中间有一根线叫道德，没有道德就是畜生，人最低的就是道德，有怜悯之心、追寻规律、尊重人性、不撒谎、不抢人家的、不害人不杀人。现在这道德底线都没了！连畜生都不如了！
在香港现在多少人，刚刚又发现一个尸体在花园一个男孩儿，孩子一丝不挂，孩子背部雪白如玉，但是下腿和脸部全都烂掉了，这孩子到底发生了什么事情，为什么背部雪白如玉，前面啥也没有扑腾就给扔下来了。
为什么香港过去20年10年死的人数，自杀的人数加一起还没有这几个月多？为什么死的人家人都不报案？
为什么自杀前都不写遗书？
为什么死的都是年轻貌美的美女和帅哥？
为什么现在香港出现了新屋岭？那个李家超在被质询的时候终于承认了10月份在新屋岭才安摄像头。而且10月底也可能就这几天前，就几天前在过去的三四个月新屋岭没有摄像头的，那就是强奸，轮奸没有证据了，你指证也不行。所以说现在你看这个海外欺民贼，没有一个支持香港的，而且说香港的事没有证据。
我强烈建议：把韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜，还有什么胡平，还有什么民运头子，什么这丹那丹的都送到香港新屋岭去，现在那儿有摄像头了，你看看那个老百姓说的是真是假。你们这帮不要脸的东西，30年来吃人家香港的喝人家香港的。
所以说亲爱的战友们，整个民运欺民贼骗人家香港吃人家香港30年，募捐、吃饭，现在没有人愿意替香港说话的。给我发香港的这些视频、信息其中一个人，说我给海外民运这些人捐款捐了二十七八年，他说这些人太坏了，太坏了，没有一个人挺香港的！
亲爱的战友们，你说有海外欺民贼、中国盗国贼，到现在每时每刻活剥狗肉吃狗肉的人，和那个杨洁篪专玩儿少女、玩儿孩子、恋童癖、玩儿处女的，要把这个吃阴枣儿的，听说杨洁篪吃的不是阴枣儿不是吃红的吃绿的，他喜欢吃生的阴枣儿，放到阴道里吃完，他说那个，所以他脸老是你看他，但是也没我脸光滑啊，老哥的脸光光滑滑的。再加上香港现在警察竟然在大街上告诉男孩趴到耳朵说，新屋岭很好玩儿啊，我给你玩儿鸡奸那，然后我把你当成浮尸啊，在大街上公开说。
战友们咱们再回头看看文贵两年爆料，我从孟建柱掏王芳的肛，杨澜找钥匙，以及杨澜玩儿到自己子宫被切除。杨澜你不是说咱们打官司吗，你一定要来纽约，千万别跟马蕊似的不来纽约。
最近马蕊的官司又有新动静了，前天律师跟我说，唉郭先生，我说这到底咋回事儿啊？说马蕊要求啊，这个因为她必须，她告我强奸吗，从红内裤变成了蓝内裤，然后又是那个所谓的绿内裤了，浅褐色内裤了，就是不来美国，第十几次拒绝，今年来明年来，这回我们不愿意，说你不能撤这个案子，我们必须要见你，必须deposition。在美国你告强奸案，你本人必须到庭。结果呢她说能不能Skype呀？在中国的大使馆Skype, 我说我也没有强奸Skype呀，我从来没强奸Skype啊，你干嘛要我跟Skype对话呀，不可以，美国法律也不行。或者说能不能到中国的领事馆呢，我说那不行，我也没强奸过中国领事馆呢，那领事馆都是杨洁篪在控制，我说那也不行，她必须来。
昨天，我们是在律师事务所，我们第一次质询PAG太平联盟，太平联盟对方的证人，第一个。哎呀，太搞笑了啊。你知道太平联盟提供给律师的文件是多少吗战友们？7万份！7万份文件打印出来这个房间正好是装满。7万份文件！如果这7万份文件翻译成中文，律师看一遍一亿美元，英文文件如果律师按照一千美金或者八百美金看，看完这些文件一亿美元，哈哈，PAG。但是他把这文件全发给我们了，发给我们以后，就他找了俩律师事务所PAG, 这都是坑他的律师事务所，老子才不管呢，一弄就弄你几百万touch。
昨天，昨天第一次开庭开了，待了10个小时开了8个小时的庭啊，来了一个他们财务总监。记住啊PAG是海航的股东，投过海航，它里面的这个项目人叫郑奕，他的老板叫Kris，还有John Lewis，这些等所有的人。这个里边讲到这些人都是牛人，这个财务总监10年前才二十二三岁，昨天在桌子上说见过两次郭文贵，因为我太小我没有资格跟郭先生说话，我在盘古见的。
大家记住PAG告我是2008年，所谓盘古借了3000万美元，这3000万美元呢，我做的个人担保，结果这3000万美元呢，他说郭文贵没有还，利息到了5200万美元了。然后郭文贵把这3000万美元拿哪儿去了呢，在9年后就2015年拿到纽约买了他现在的Sherry Netherland我的公寓，这是告我的原因啊，3000万！2008年借的，9年后买了Sherry Netherland，就是这个说6800也好是8200也好这个公寓，然后我没还，啊，这王八蛋你说有多坏啊。然后说他就是欠我钱，我们在前期的时候他们要封公寓，就他输了，法官没让他封。
我就明确说这是假的，从来没这3000万美元和3000万美元原来的已经还了，这个新的根本不存在，你干嘛找我呀，是不是呀。然后就是耍流氓，就弄我。我说你是共产党控制的，你是共产党让你干的，中国警察让你干的。“没有，从来没警察接触过我们，我们跟共产党没关系，跟海航没关系”，昨天第一天就问出了什么话，大家知道吗？中国老百姓战友们千万记住，你轻易别打官司，你要在美国打官司，你要想说谎或者是你侥幸的你想要骗人家，你记住，只是时间早晚，一定会把你办了！美国这系统看起来很轻松，但是你要想过这个关绝对不可能，这就是美国法律的伟大，美国法律的伟大。
她来了，这是个纯在中国长大的一个官二代，上去不到一个小时，就整个人都乱了糊涂了，第一句话就说那个一个亿全还了，三千万还了，三千万美元是在七千万美元之前。然后说你知道吗郭文贵拿你的钱买Sherry Netherland他说我不知道啊，从来不知道，不知道。
更夸张的事情，问他有没有官方警察让你们配合干掉郭文贵呀，要钱啊，她说…我不记得了，但是，北京市公安局给我们做笔录了，大家听听啊，就这一句话她就完蛋了。
然后人家律师拿出来，看看，你是英国的上市公司，上市公司你怎么列这笔帐的你有审计吗？
我有啊。
审计上怎么说的？审计上说的，北京市公安局2015年找到太平洋，说我们帮你拿到你的三套公寓，在盘古。哼，大家仔细去想想，所有律师全傻眼了，哇塞，你不是说没有给你钱吗，人家警察，你不是说跟警察没联系吗，你不是跟海航共产党没关系吗，怎么会警察跑你家去主动要给你三套公寓啊，你要没要？你要没要，那人家怎么会欠你钱呢，你要是要了，你要了为什么跟人家要钱呢？不管你要没要，你为啥撒谎呢？你是公开的审计资料。大家知道吗，这样的资料有多少页，7万页，7万页啊，这就是骗共产党钱的好处啊，太好骗了！这律师事务所大律师事务所，两家，老子给你看完就得一个亿美元，好玩儿吧，这官司。
同样的我们的事务所，就马蕊的案子，强奸案，要Skype。你听说过被强奸以后要用Skype来告诉怎么被强奸的吗，你听说过他不去见面的吗？
我们明确地告诉他，我们向美国的某部门报案，马蕊用几百美金、几千美金，欠公司几万美金现金没有还。几万美元的单子多少钱？几十万人民币呀！你可以判个十年八年没有问题的，在美国这叫“诈欺罪”。马蕊的签名、马蕊的借款、马蕊的票据，Rui Ma，Rui Ma强姦案；但是，她没有形容的像路德那种叫床的声音。
所以说，这个马蕊强姦案也很搞笑，对方律师也是弄钱，代理律师跟吴征是同一个案子。吴征的案子，马蕊的强姦案，还有《博讯》的韦石是同一个级别，也是跟这个吴征、马蕊同一个律师。刚刚又来了！叫什麽？那两个美国白人，叫弗兰契-沃伦，麦克-沃伦，叫什麽（英文），两个骗子，也去了。
所以说，吴征厉害！吴征作为一个登记在册的，在美国叫间谍6611。把博讯案、弗兰契-沃伦案、麦克-沃伦案子、马蕊强姦案子，他全都搂起来了。PAG在北京市公安局的领导下，找两大事务所黑文贵；七万页文件！这个官司太好玩儿了。
大家一定要记住！这就是: 真的假不了，假的真不了；从第一天文贵就说的。大家能看到，美国法律会给这些人……就像夏业良那个孙子一样，你看那个嘚瑟样，在华盛顿、弗吉尼亚，被人家法官——闭嘴！闭嘴！闭嘴！ 哈哈……被修理成那个烂样、可怜德行，那个流氓、下三滥，浑身土的……那个德行。就是你看到夏业良，真的是（想）——你离我远远地！满身是倒霉样。还有叶宁、郭宝胜、李红宽、熊宪民，还有什麽张维，这些垃圾，垃圾呀垃圾！
你就会看到这个国家、这个民族已经被共产党整治的，完全没人样啦！—— 精神变态，行为变态，所有的事情都带有泡沫、夸大，完全不正常。这才出现香港这样，多少老百姓坚决跟你对抗到底，杀人如麻呀！战友们！你看看香港大街上发生的事情，就是人类所有最恐惧的事情全在香港发生了。
亲爱的战友们！我告诉大家一个好消息，美国内部——“香港保护法案”和“香港法案”还是一定会过的！别看那个什麽什麽“贸易”……我们现在“路江谈”，还有“瑞克”，我老忘记名字，那个瑞克也讲的非常非常好啊！还有我们的“路钢谈”、“路江谈”都是太好了，“路瑞谈”，太好了！
“中美贸易协议”……您放心！最后，那都是天意给我们的礼物，让他们玩儿，让他们玩儿。这就是，你一定会把他玩儿（恼）火的，把他们玩儿火了，遭到了痛击，就是我们想要的结果。
共产党在香港的疯狂及在国内的疯狂，那是因为我们的老百姓已经被按在地上强姦了七十年了，太多人变态了。美国可不是，这个世界可不是，你不要看马克龙、西班牙、比利时，跑中国卖点红酒，你就以为这个世界上都好了吗？就可以吃猪肉了？每个人都可以吃猪肉了？中国银行里面的存款都已经是被掏空了48%，就成真的了吗？港币——虚空，掏空！都成真的了吗？中国的粮食完全是重大缺口，就能解决了吗？中国没有外汇，就能解决了吗？骗谁呢？
今天的中国，百分之一百地就像当年大清朝完蛋的1911年和1912年。香港运动，民不聊生；表面上在北京、上海、天津歌舞升平。当时最流行的就是在天津、在北京，就是“活吃猴”啊！大家去查查，最流行的就是“活吃猴”啊，大家查查，最流行的“活吃猴”，还有“吃狗崽儿”，一窝一窝地吃，跟今天一模一样。流行“洋钱”，不是银元，是洋钱——美元、英镑，最大的银行——汇丰银行，最大的矛盾——是中国和八国联军，和英国及美国。当时最牛的租界——天津、上海的租界。
今天有什么两样啊？大家看，所有的游戏不就是北京、上海、天津吗？不就这麽简单嘛！
四天前，在曼哈顿，十几家基金公司，第一次坐在那里，开了一个庄严的董事会。这些基金全在中国、香港有大量的投资，长期投资。一致作出决定，将向所有的投资者……因为基金嘛，钱是来自公开募集、私人募集也好，都是募集来的，写信——要从香港全面撤回和中共有关的投资，他们认为这个投资是有风险的。
然后呢，可以让大家提前赎回，那就是——我投你钱的时候，可能是（期限）八年，基金收你2.5%的管理费，帮助你投资；赚了钱，我要20%你要80%。但是，这个钱投出去，你也是同意了，有投资委员会。PAG就是干这个的啊，收了30%的利息，30%的利息，放高利贷的，基金就是放高利贷的嘛！那现在说，你可以把钱拿走，但我也把钱收回。可是拿走呢，我要告诉你，我有损失，就是八年的盈期预收我不能给你了。这是多大的决定啊？一个基金都是上千亿，或是几百亿美元的募集资金，一个月在那儿啥都不用干，一个月就是几亿美元的管理费，一年几十亿美元——不要了！因为中国要出大问题，中共要出问题。
最后通过这个……大家都是集体议事，所有人都说，中国这个国家肯定会强大。但是，中国到了历史的关键时刻，就是中国的共产党已经成为了中国人最大的威胁！中国人民将推翻这个政府。甚至美国和西方国家会一起和中国人民推翻这个政府。所以，我们向大家通告——我们把对香港和中国的长期投资，把长期投资给拿回来。
我就说一个简单的例子，不能说的太具体，因为这都是跟我有关系的。某个基金，在广东、深圳投资的节能的电池，六十亿美元，中方投三十亿，外方投三十亿，资金已大部分到位。但是，自从美国对这个事情开始制裁以后，人家外方撤出来了，中方最后也接受，停了。
另外一个基金投了某个科技公司，中方主动要求停的，中方说：这个事儿进行不下去了，因为美方制裁，这个芯片的事儿停了。
所以路德的这个节目，“路江谈”还有“路安谈”、“路瑞谈”讲的非常好！大家看，为啥路德被整成了“十一个媳妇”了？我太羡慕路德了，他十一个，郭文贵才弄了个“郭三秒”，才弄了一个马蕊，（被）造谣——我这个级别还真不够。
他讲的是对的，中方明确告诉他们，芯片的问题我们解决不了。所以这哥们儿……是百亿美元投资，完啦！中方要求撤，就撤回来了。
刚刚在国内，郭台铭，这个基金跟郭台铭有合作，说所有跟郭台铭的合作，郭台铭主动叫停。郭台铭说我们进行不下去了，因为我们在中国的战略投资要改变。这个基金人士在美国相当有名的，我跟你说就是一个前名叫Michael，后面叫D的一个人，因为违反过证券法他被抓起来过，相当有名、玩大钱的。旗下管着几千亿美元的资产，大家别搞糊涂，几千亿不是他的，他可能用几亿美元成立的基金就能管理几千亿美元资产，比如说你的房地产基金，那东西不是你的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月6日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/902/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/902/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《我在北京的1911》当时写到北京的1911就像是今天一模一样，歌舞升平。然后一些大佬家过的日子非常好。流行在欧洲来的钟表、洋器件、洋钟、洋表、洋车。。。自行车叫洋车，非常流行。而且流行跳舞，整个中国就好像是人间天堂。但是官家门外有要饭的，一家人哥几个伙着一个女人。天天有冻死骨在大街上，当时是很惊人的。就在一年以后大家知道大清朝最后完蛋了。
其中谈到最多的事情就那些王爷的票号、银庄，也就是今天的中国金融集团。以及中国大清政府，当时最爱搞的是洋活动。什么放洋炮啊，洋会啊，什么洋庙会啊最流行。就像今天的进博会是一模一样。而且大清政府隔三差五就贴出来一个大字报。照着贴，某某某政府又与某某国有了一笔大交易，又出口什么什么。天天在脸上脂粉抹的那就别提了，好像大清朝是全人类最好的地方，最好赚钱一样，一模一样。
那么这几天他们在北京看到就是跟当年的1911年大清一模一样。但是很多老板现在是家人被绑架，自己被失踪被调查被问话。北京的这些点都满了，抓人都抓满了。而且现在北京城，谁要说能走出来，亲爱的战友们，能在海外的你就是烧了八辈高香了，几乎不可能。先控制你的肉身，再控制你的家人，再控制你的资产。是当年大清朝也是一样。
那么今天我们同时看到在香港的运动，和新疆的人道危机和灾难。让我们大家都清晰的认识到，共产党的今天和1911年和1912年及其的相似。马克龙总统到中国去，私下里边不仅要多买空客，最重要的事情据说要把法国红酒税率降低。从过去的中法600亿美元的贸易额交易提高到1000亿。并且对很多的法国农产品进行减税和免税。并给法国的大企业私下许诺，过去不能换成的外汇可以逐渐批准离开。这一系列的交易才整成了所谓的进博会有中法交易。全上海人为了这一个九曲河九曲桥的晚餐弄的红灯笼和楼起来。荒唐！
让法国总统不谈人权谈大熊猫，不谈新疆谈红酒贸易。不谈共产党在全世界的5G，但是要谈谈在上海的红酒的味道。在上海现在中国人连猪肉都吃不起的时候，到那去卖红酒去了，谁喝得起啊？看看欧洲人去的都是卖红酒的，还有卖西班牙的帕尔马火腿，猪的火腿，几百块钱一斤。连猪肉都吃不起能吃得起最贵的火腿吗？是不可能的。这些荒唐、虚假、欺骗的背后就是当年文化大革命的大跃进。
我现在给大家讲一个小故事，咱们海外的欺民贼某个人，某个人。我就不说是谁，过一段我再说，咱要保护信息。他的妻子在国内有男朋友，在北京大学上班。我头两天我说过一句啊，被警察给抓了敲诈一番。他老婆吐出了点钱，弄了几十万块钱。头一段时间，敲诈那位警察又找这位欺民贼的老婆了。说你老公在海外有问题，继续的反华、反共。与美国人站在一起，我怀疑他跟FBI 、CIA有合作。其中就说到他曾经试图策划成立海豹突击队袭击中南海。把她老婆又约出去了。结果他老婆的男朋友把这个警察和他老婆举报了。这个警察多大岁数了呢？52岁。男朋友比较年轻40来岁。检举揭发她，他老婆和这个男的敲诈他，被抓起来了。这在北大大家都知道，成了笑话了。欺民贼在外面搞捐款打官司，他老婆在国内养小三，还养了一个四十来岁小三，但是比我年轻，我是郭三秒，人家估计最起码得十秒，这位警察是大屯路派出所的，大家查查就知道了，你说这位警察敲诈他这几十万块钱，这位警察把这几十万块钱给了他的小三，这位欺民贼的老婆的小三举报了他老婆的小三，你说这是什么样的荒唐？再看看现在吴征，听说最近吴征很恐惧啊。
我看路德先生的路江谈，路安谈讲的八局讲得非常好，学到很多东西，这料很猛啊。最近路德好像真是嘴上开光了，江财神就一下感觉”嘭”一下爆开了，江财神，还有安红女士，还有最近钢铁侠这几个人，就好像上天给他们一个武器一样，脑子开光了，嘴开光了。你看老江谈的跟路德先生，路德简直就是疯了，我都不认识了，“啪啪啪”讲的，我每天都学习。八局，潘石屹，张欣，胡舒立，王健林，还有常委，但他们没有爆一件事。
当年，不管当年，现在北京最牛的车牌号，就是八局的车牌号，都是武警头的，武警01J，武警01J，比如河南是武警19J，那在中国都是最牛的，都是警卫局，八局的号，当年用一个牌子，最早二十年前，一百万，十年前，最起码得一千万。
千万别忘了，八局的前局长就是来纽约见我的刘彦平，八局的老大，这过去一、二十年，不管是姓董的还是现在姓张的，刚刚免掉的，都是二号人物，一号人物就是刘彦平。原来的董服务员，还有张文智，都不是，刘彦平是老大。这是过去从江时代，曾时代，一直到现在，都是老大刘彦平。刘彦平盖了八局总部大楼，刘彦平到纽约见我的时候，曾跟我讲过怎么盖的大楼，花了多少钱，怎么安排的，
大家还记得吗？我说了句：“孙立军就住你这，还有孟建柱，你保护得不错。”他一听就愣了：“文贵，你知道不少呀，连这你都知道呀？！”我说：“我听说，听说。”还有很多录音没爆出来，我给他说到，我说你们地下室搞了个六米的高度，还搞了一个独立的空调，你们所谓的会议室，叫特别会议室，不就审人的嘛，连通道都是通的，跟后面游泳池直接有通道。”他特别惊讶，当时刘彦平眼睛傻了，就看着我：“这个你知道就不正常呀，你怎么会知道这个，文贵呀，这个你给我说出来呀。”这个录音没放出来，哪天给你们放出来。
包括孙立军在华盛顿跟我通电话：“文贵老大哥，我知道你厉害，咱有共同的兄弟，不仅是彦平，也不仅是某局长，中南海的某局长，今天我不说了，咱还有共同的朋友。”我说:“谁呀？”他一说我也愣了，当然他说这个共同的，所谓跟我的朋友，在一个月以前已经被抓了。抓那个共同朋友就是刘彦平、孙立军和孟建柱倒霉的开始。他为啥要提那个朋友呢？因为那个朋友当年就是孙立军在进京前，要进中南海必须要通过他找个人。当年孙立军2008年奥运会的票是我给的，孟建柱的很多票都是我给的，所以这个朋友也被抓了。这个人和路德先生的爆料当中，其中一个没爆的人杨澜，杨澜啥关系？杨澜就是当年最牛的车牌号，武警01J，00008，牛牌，武警01J和00008，都是人家杨澜的，奥迪A8，因为共产党的官方车前面A8，12，W12后来还有奔驰挂WJ，WJ，01J00003，就这么牛，大家可以上网查一查。杨澜上我们盘古时，那都是01J的车，然后一上车，都是“嘟嘟嘟”的开警报，然后吴征还在那喊着：“让开，让开呀”，然后杨澜往那一坐，吴征：“让开，让开&amp;hellip;”然后司机开着走了，那气派那不是开玩笑的。
战友们，路德先生、老江和安红爆八局。这个安红非常懂八局，非常懂国安的，讲得非常好。老江讲得非常好，路德简直是疯了，我觉得路德先生现在完全变了一个人，我现在已完全是他粉丝了，讲得太好了。
这八局非常了不得，这八局不是光搞警卫的，也不是光搞特勤的，八局严格讲也是中央政治局和情报局，绑架局，所有这些人被保护的家人们用的车辆，车牌，你进出，你去哪里，八局一目了然，合法收集。说想抓你老婆你都不知道，找个理由，把你接出来把你干掉，也是绑架局。更重要的，海外所有外国领导人，所谓外国贵宾来京，来中国，整个中国所有外国元首，全归他们管，接待。外国关系给你干掉一半吧。
更重要的，特勤局，原来的公安部八局叫特勤局，特勤局是模仿美国的人家白宫的特勤局的标志。大家知道美国特勤局跟过去的八局不一样在哪儿吗？有两个不一样。
过去中国的八局特勤局没有执法权，你所有执法得当地的公安警察配合你，公检法配合你。你在现场发生的事儿你是当地警察帮你做，你只有在路上行使当中的权利协调的权利。美国特勤局是有执法权的，是全配枪，而且执法权是无边际的。现在中国的特勤局编制就有了执法权。执法权最关键的不是你有枪，是有情报，合法收集情报，过去所有的公安，公安部只能靠自己的情报系统和安全部来给你收集情报，他也不能去二部也不能去三部，那是军方的情报。他过去是安全部八局和十二局可能单独给他提供情报，和公安部的八局公安部的这个十二局，还有五局刑侦局，可能配合他，还有一局。
但是八局这次被授予了独立的情报系统，自己上了情报中心，这就是公安部中的公安部，安全部中的安全部。而且自己配备了独立的通讯系统，这回这个特勤局可不是过去了，不是八局了。
大家知道中南海的警卫不是归八局管的，是中南海的警卫是九局管的。现在他八局和九局和特勤局基本上是合并了。中南海的叫九局，出了门叫八局。九局是归总参谋部总参保卫部管，现在叫总参谋情报联合部保卫部管，是协调军队的，军人管；出了门以后地面儿上归地方公安的八局管。现在把八局和九局都独立成了叫八局有了独立的情报系统和独立的执法权。这个权力大了。
说明什么问题呀？听说杨澜吴征很紧张，因为八局重新安排人了，孙立军也搬出八局了，孟建柱也基本搬出八局了，八局的秘密要揭开了！那吴征和杨澜的关系咋样了呢，什么关系呢，是吧，要暴露了。
上海帮在外交部，在公检法占90% 的权利，大家要看一看啊，习近平先生在进博会的时候见Carrie lam，你看Carrie lam就他两人，但这边是谁呀第一号人物丁薛祥，第一号人物啊，国安委老大，严格讲是中国现在第二号人物。第二个人物是什么杨洁篪，第三个人物赵克志。
丁薛祥是上海人，从上海跟习认识，杨洁篪百分之百江家人上海人，赵克志是上海帮的绝对不是习派的。你看他的旁边全部是上海人。再说真正的实力派，赵克志得绝对听孙立军的，绝对是听郭声琨和孟建柱的，又是上海人。对香港的港澳小组，组长是韩正，副组长不要忘了是杨洁篪，副组长是赵克志！大家知道执行小组组长是谁呀？是孙立军！叫协调小组组长是谁呀？孙立军！
现在你说韩正，怎么样，大家要看一看。整个香港所有事件，可以一点不夸张地说，绝大多数在上海帮手里边控制着。所以说你看中国这个政治的诡异，你就看得出来，所有平爆小组里边对爆料革命的，我告诉你你看谁，孟建柱上海帮，孙立军上海帮，吴征上海帮······你去查去吧，基本上是上海帮来灭我们爆料革命的。
现在大家不知道，更重要的时候是杨洁篪，杨洁篪是现在平爆小组对外协调最关键的人物！当年红通的孟宏伟国际刑警的孟宏伟，孟宏伟当时就是在杨洁篪面前发了点牢骚，说这孟建柱孙立军就这么控制着一切，想干啥就干啥，在海外想抓谁就抓谁，想发谁就发谁的红通，这样下去是要出大事的！说给杨洁篪说，你得私下里给他们说说，这外国不跟国内一样，我们不可能百分之百控制。说完这话不到一个小时，北京打电话。说刚刚有人打电话警告他让孟宏伟小心为上，不要口出狂言，祸从口出。最后大家知道发生什么事了，掌握你的秘密太多了，掌握你的东西太多了，被干掉了吧。
所以只要你敢说孟建柱孙立军吴征，你敢说杨洁篪的坏话，你必然完蛋！
在上海见林郑月娥的时候你看那一个屋里边，只有一个人不是上海的，还是从上海起家的习近平，习近平危矣呀，危险也，绝对危险！
从这一次你们看到路德先生爆料，你看出来，习多想把公安部控制了呀，多想把政法委控制了呀，干了几年了，他做不到。那曾家那江家那孟家那王岐山家干啥呢，他要能控制他早控制了，他得天天在那一个桌子上摆弄来摆弄去换个机构名换个组织换个结构，把自己人塞进去。并不像大家想象的，习是什么一尊啊，不可能！他要一尊当年马云能爆栗战书吗？
大家可能不知道，杨洁篪此人和爆料革命的渊源，和民主的渊源。六四发生的时候杨洁篪是谁啊，杨洁篪曾经是邓小平的秘书，成了翻译了，驻美的大使，是跟美国布什家族最亲近的人。杨洁篪在党内最大的功劳就是让美国人支持北京八九六四，不惩罚中共。大家你们可能没有想到过这个问题，中美之间的核心人物之一是杨洁篪。班农先生多次跟我讲，他和杨洁篪多次开会关于台湾问题，关于香港问题，关于新疆问题，和他在白宫中开会，杨洁篪在美国的势力太大了，杨洁篪是百分之百地私下里跟美国人将讲，中国的开明人士，中国的真正的政治思想家，现代人物，王岐山，王岐山啦！你们可以问问班农先生，班农先生，我很惊讶，我从来不跟他谈这个话题，他经常和我说，杨洁篪怎么怎么啊，他经常哭，他们太多次开会了。
所以说，大家要知道这个时候的中国政治和大清朝又是何等的相似。
大家要看明白，杨洁篪此人绝非一般人物！吴征曾经和我说过，上海他最好的哥们儿就是孙立军和杨洁篪，最好的人物是孙立军和杨洁篪。
然后你再看看今天的吴征成立的察哈尔委员会，在美国登记了600个661号监别特务编码，所有下属全部都是外交部和安全部，都是上海帮！牛不牛，厉害不厉害。所以吴征在美国畅通无阻啊。你说吴征拿着美国的护照和杨洁篪是铁哥们儿，跟孙立军是铁哥们儿，一个公开的情报人员，就是外交部杨洁篪，一个是中国的情报头子孙立军，然后他拿着美国护照，在美国注册6611间谍特务，这意味着什么啊！战友们，这意味着什么啊！
孟宏伟刚说出孟建柱孙立军的真相，杨洁篪迅速转告，立马拿下.大家你们知道是怎么拿下孟宏伟的吗？我告诉今天大家，我给你们爆一个料，今天的爆料，中南海能听见，你们都知道的。是孟宏伟掌握习近平王岐山的视频，而且经过调查确凿向中央紧急报告，说孟宏伟已经威胁到习近平王岐山的声誉和安全，立马拿下。
跟当年拿令完成是一模一样的，说令完成有60个G中央领导的性爱视频，必须拿下，有六个G的文件，保密文件在令完成手里面，必须拿下，这就是吴征和我通电话，吴征威胁我，就是说这话，就这意思，（令完成）这个案件的代号叫什么，当时，叫“艺术品”，孟宏伟的案件编号在他们这几个上海的人物当中，叫什么知道吗，大家知道叫什么吗，“假牙”，“假牙”呀，要拔掉这个假牙，这个假牙很容易被拿掉了。给郭文贵发红通，是吧，发红通的假牙，还有没被拿下的被威胁闭嘴的令完成，“艺术品”。
大家要记住，中国的政治今天，大家看到不是习王斗，不仅仅是习王斗，习王斗已经全面开始。现在是老的GOP，老派家族和新派，或者是上海帮和中国过去的老帮派，也就是散兵游勇们，叫二货帮，干起来了，斧头帮遇上了上海的西装派，西装帮，现在PK了。
然后现在全面推进的叫“区块链货币”，我明确地告诉大家，今天早上我和美国的朋友通电话，他真是感受到，他说文贵：你们的爆料革命太重要了，对美国最大的威胁就是区块链，还有香港事件接下来是台湾。
那么我要告诉战友们，今天浪费你们很多时间，我算是以罪赎过吧！爆点料，以料赎过。
大家记住，马上你会看到发生，你们到今天，路德先生，路安谈，路刚谈，都没有说的事情，《香港保护法》一定会通过，然后美国一定会有大的行动，经济界的行动和政治方面的行动，军事方面的行动会扑面而来！区块链这个事情震惊了美国，没有区块链《香港保护法》很危险啊。
我告诉大家，刚刚的好消息，就刚刚给我发来的，就刚才咱们出现声音灾难事件的时候，说Miles我们确定马上推进，他要找的大家都知道的那个人，严重威胁香港法案通过的人，说刚刚跟他见过，要过。我们过去两三天，把香港的死亡人数和死亡原因，和我们收集到的信息，和我们掌握的情况，以及香港大街上出现的假警察和解放军，和香港金融数据的虚假的对比，我们完整地写了报告，最后又附上区块链的目标，为什么要干掉你们的SWIFT和CHIPS，为什么中共要发展DC/EP叫DC/EP，虚拟货币在市场上两千多亿的比特币的背后，真正在暗网上，所有操纵的都有嫌疑。这个报告是昨天给的那个人，今天早上约了咱们的人去看。刚才说他们要推进。这对美国是致命的，是要美国命的。那是多给你两个大熊猫解决不了的！
刚刚这直播前跟我们那哥们儿卡尔巴斯通了电话，昨天找我没有遇上，昨晚上也没时间，我们马上要见面了，法治基金要开会，然后呢，我跟他谈了一下我的看法，因为很多基金的人都在问我们接下去的行动。从那一开始我就告诉他11月份以前，你不要做梦想着，香港的港币会出现啥事。我说你一定要记住，共产党在香港一定会杀人，一定会戒严，从假戒严到真戒严。结果就是在这三十天左右。而且我说你不要拿着你的真钱，去对付共产党，你是拿真钱跟共产党的电脑干仗，那你是必死无疑，共产党是拿电脑干你的真钱，你必死无疑，你只有一条能赢，美国的政治让共产党不要用手指头用电脑键来干你的真钱，包括美国人的真钱。
然后我告诉他，四中全会中共内部得出了最大的政治决定，停止对川普总统的攻击，因为他们评估完以后，川普连任后利大于弊，利大于弊，说不要再攻击川普了，让他当选吧。
战友们，共产党为什么现在要支持川普总统当选呢？因为他们觉得这几战打得很赢，他们有了信息能打赢，做出了这样的决定，还有一个希望，香港的事情不要突变。所以得出了这样的决定。
亲爱的战友们，时局多大的变化啊，时局有多大的变化啊！现在中共又改成支持川普总统了。通过进博会拿下欧洲三架马车的一架马车，让中国人不吃猪肉要喝红酒了；然后法国要不允许挑战香港的事件，带头要引起欧洲不要在香港的事情上反对中共，这叫什么，进博外交，让欧洲法国闭嘴，欧洲的三驾马车，英国已经退出了，剩了两架马车，一架马车就是要说服，闭嘴，在香港事件。美国川普总统我不跟你扯了，我干掉你这个国家，我干掉你这个美元，我不干你了。我干掉美元我干掉美国国家，我干你美国总统干嘛啊，不干你了。然后派入美国的各种力量，把班农郭文贵爆料革命卡尔巴斯全部干掉！把战场拉到美国去了。吴征正式登记间谍了，通过各种官司要干掉郭文贵了。
班农这几天你看看这个挑战，接下来你会看见班农会疯狂的被挑战。由于我爆料说王岐山要请布隆伯格和班农北京的经济论坛会，取消了班农，我们做完视频班农就得到信息，说你来北京的事我们取消了，多夸张啊。所以咱们的爆料每一个视频，这班孙子都看，你就在镜头前面我都知道，你有种你别看，别看我们爆料革命路德的视频，别看郭文贵视频，别看我们战友的视频，你别看，反应太快了吧。我就说了他们邀请班农去北京参加经济论坛，连这个论坛都取消了，大家发现没有，多疯狂。
接下来又找了这么六个人挑战班农先生，但你们看热闹，包括他们现在当前危机委员会在纽约的会议，各种力量在游说，沉默的力量。大家你看到了吗，派出多少人，所谓的海外民主民运人士，卧底靠近爆料革命，挑拨文贵与班农关系。
我今天可以说没有一个人能挑拨到班农和郭文贵的关系，因为我们不依靠班农先生，我们不指望他，爆料革命从第一天我就说过，我们千万别指望任何人，别指望任何国家，别指望任何政党，就是靠我们自己。我们怕啥啊，我们啥也不怕，我们几天不见班农，班农都嗷嗷的叫往这跑。不是从现在，是从第一天开始就这样，我们从来没求过班农先生。大家我再说一遍，给郭媒体当顾问的爆料革命里面班农先生连前十名也排不上，他心里清楚。在美国在欧洲全心全意的政治经济文化领域和我们一起爆料，我告诉大家，班农先生连一百号也排不上，你看我就这么公开说，我当他面我也这么说。我可以当着路德先生、江，老江同志我也这么说。对吧，Sara，他们都知道。那这事实就这样嘛！
所以说战友们，爆料革命，你要指望任何人的钱，你指望哪个人来帮你，你指望任何人和任何国家，那都是死路一条！因为你不能把自己的理想和希望，和未来寄托到任何其他人身上去。
我可以，刚才我跟大家说这几个事儿，上海、北京、香港，美国现在一系列的事件，正在酝酿着一个爆料革命新的起点！巨大的风暴！大家你们会看一看啊，就是我们爆料革命一系列的呼唤，让世界都在醒来。共产党瞧不起我们，低估我们。但是，他们心中有数。中国历史上皇帝被推翻，从来不是他的对面儿。从来不是！包括袁世凯当大总统，包括孙中山当临时大总统，不是黄兴，也不是他。那是谁啊？是它自己的经济、金融，和老天爷让它完蛋！粮食危机，农业危机，金融危机一系列！
所以说，前天，前天班农又回来，在楼上，跟我紧急要见面，我说我只有这个时间，没办法了，我说，我接下来还有视频会。班农先生跟我提了几个，几个这个会议让我参加。一个接下来华盛顿召开的，西藏人、新疆人、香港人、台湾人的一个大会，希望我去参加。我给班农先生说，我说：“我不会参加这会。我一个这样的会都不想参加。”因为，我不觉得它有最大的实际意义。有很多人愿意参加，有海外的欺民贼啊，民主民运人士，你让他们去，我不想去。
第二个会，他找我参加，就是这个，跟黑石的，亚洲战略协会的，CNN的，这几个对外所谓的PK演讲。我说：“我也不想去。没什么意义。”没意义。
第三个，到洛杉矶，还有亚利桑那，参加两个美国这个大的聚会。我说：“对不起，你在这个中间会谈到美国的内部政治。关于弹劾，我也不去。”“关键上，主题还是反共！灭共！”“对不起，我也不去。”
两个大媒体，要采访我，电视台。就这几谈关于比（特币），这个区块链，还有香港事件。我拒绝了。有啥用啊？然后班农先生说：“你一定要去！”如何如何。我说：“班农先生，唤醒你美国的事情，已经不是我的任务了。我也没这个义务了。我在两年前就讲了共产党的“BGY方案”、“3F方案”，现在都已经发生了。我没有这个义务，我也没有必要再跟你们说了。由你们告诉美国人发生了什么事儿吧。第二个，我也没这个能力，也没这个资源，让你美国现在去看清中共去。我只我现在关注的重点——香港事件，传播香港的危机真相。还有一个更关键的事情，要共产党的党内，更多的人站起来！举起拳头，拿起枪，易掉压在他们头上的犯罪和魔鬼集团。”
对了，那些协议、会议都消耗我的精力。战友们，跟你们说实话，我真是一点，每天连放个屁的空时间都没有。所以很多战友给我发信息，“我手机怎么用啊？”，“郭媒体我上不去咋办呐？”，“我现在这个猪肉那么贵我怎么弄啊？”，“我到底换不换美元呐？”，这些我真没办法给你回这信息。我没时间，我真的从早到晚，我真连放个屁的空都没有。
现在，今天上午10点钟，是开庭，我是重要的。因为，这是一个关于那个PA的事情，太平，太平联盟（太盟）的，就是那个海航的老板骚扰我的。开庭，我们去Deposition对方，我要在场的。我这直播，我没有去，我待会儿我直播完去。下午有三个律师的，重要的会议。然后我还要给一个出证会，提前提供出证会的文件。你去想想大家，要用英文翻译成中文。然后要认真地看，再说出我的意见。一晃这十几个小时就过去了。我真的没时间，战友们！
所以说很多战友给我发的那些信息啊，我没法回。包括，昨天有人给我发信息说这个，最近的这个香港市场啊。还有香港的战友给我发来对香港的一些事儿。太具体的我真的不能给你回，我回不了，我真没时间！我每天，我这眼睛戴着眼镜，我咱要看一会儿眼睛就花。看手机太多！我一天就看着视频，看着电视，要么视频，要么看电视，要么看手机，要么看文件。
所以说，很多战友的私信我没法回，我真的非常非常抱歉，非常抱歉！
那么，亲爱的战友们，海外欺民贼这块儿啊，你们要看到，孟维参博讯，和熊宪民这个烂人，这个垃圾，还有夏业良、郭宝胜，这垃圾。郭宝胜又换律师了！郭宝胜把他律师炒了。又换了谁了？叫过去给那个美猴王当律师那个，叫什么，Smith。过去是，给叶宁当过律师，然后又给美猴王当律师，美猴王把他炒了，现在又跑郭宝胜来当律师。又换了，Smith，Smith啊！你说这些，郭宝胜、夏业良，还有熊宪民这个畜生，还有这个孟维参，全！还有那个French Woller，Michael Woller，律师改了！改成现在和吴征同一个律师事务所，马蕊强奸案、博讯孟维参的案子和吴征的案子，全在同一家律师事务所，同一家律师事务所！你说这，你说搞不搞笑。所有我的律师，几十个律师都傻眼了。当他们听说，什么Strategy Vision啊，就那个French Woller，Micheal Woller公司的案子移到吴征律师事务所，大家全傻眼了。更加证明，吴征作为特务代表共产党，在美国进行缠诉，对我的这个事实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/800/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/800/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月23号，文贵向战友们报平安。你们健身了吗，你们往身上泼水了吗?你们传播香港真相了吗？本来昨天中午我就想直播。我到了公司以后，John 庄先生问我，今天直播吗郭先生，我说直播，后来消息一直没来，然后下午必须回来陪人家吃饭，然后我就把John 庄给我准备的直播饭盒带回来了。架好了。也就是六点半左
右，陪人家吃饭，我等消息，随时准备直播。但是消息还是没有来。最后我就开别的会去，就不播了。今天早上我本来要直播，突然间很多事情又发生了，我说算了，我甭直播了。
大概我简单点儿给大家说一下，可以肯定地说，这是我们爆料两年等的最关键的时刻。就是美国政府和欧洲政府，或者美国领先，率先对香港政府的个人，和或共产党的高官，开始进行制裁。这就是未来西方的潘多拉盒子。一旦打开，谁也停不了。共产党就嗝屁了，那就彻底完蛋了。我现在可以高诉大家，很快会发生。我就在等待那一刻呢。
对香港的某些政府官员的制裁。这是第一条。
第二个，对香港关系法和香港自贸区协议停止，或者取消。这是我从前天昨天到现在一直
据我了解，很快会发生。这是第二个事儿。
第三个，美国和欧洲将对香港更加明确地政治表态，然后会有一系列的保护措施和政策。这就是对香港的最大的保护。
由于文贵在8月1号说了共产党要戒严，或者实施紧急状态法，共产党最后变成悄悄地去，他有悄悄地派进多少人，美国欧洲都在掌握中。他们所作的任何事情都在西方监控之中。可以说，咱们伟大的大校战友，他用生命和自由和鲜血来换取了香港提前的警告，把共产党给吓死在了深圳，憋在了体育馆，还有几个公园里边，还有几个大的停车场。最起码让香港减少了流血和损失，让香港得到了警醒。最重要的事情，让西方重新看待这个问题。西方现在已经做好准备了，给了香港时间，给了世界时间，认真对待，共产党是土
匪是流氓。他真敢来戒严，真敢来屠杀真敢来镇暴，马上表态。大家看到一系列的表态，给了香港足够的国际环境和国际的保护。这是8月1号我们直播最核心的价值。
我听有人说，郭文贵是跑出来代表习近平专门吓唬香港人。香港人要是被郭文贵吓唬住那还叫香港人吗？！郭文贵撒个慌说你8月1号来戒严，香港人就不上街了那是香港人吗？！或者香港人臣服了那是香港人吗？！吓他的目的是什么呀？这帮畜生瞪眼胡说八道。吃了共产党的屎粮。
习近平让我代表他，100个习近平我也不代表你呀。你给我磕头我也不代表你，你太小看我郭文贵了。
所以说8月1号最重要的达到这个作用。从8月1号到现在，短短的20天，国际环境，国际政治环境对香港的帮助彻底改变。全世界多少人已经明确表态，只要你敢动手，绝对不会坐视不理；绝对不会让你再重演一次八九年的天安门事件；西方绝对不会再向过去一样给你机会。
就像彭蓬奥国务卿在纽约告诉杨洁篪，你甭想再来这一套。杨洁篪干嘛来了，杨洁篪就是跟美国做交易来了！如果国务卿提前不知道真有可能被他蒙过去。但是那天明确告诉他，你甭想！你想让我们再像过去一样对付你们共产党，不可能了！你要再敢干这事那后果你是知道的。美国会采取一切之手段。大家现在知道这是真的了吧。
包括前几天在纽约召开的50个大咖的经济会议，在会场会下，大家明确一个态度，只要共产党或者说能掌握他的证
据，在8月1号已经潜伏进他的警察，大陆警察大陆解放军，美国会全面经济制裁。那50个大咖里面包括很多王岐山的朋友啊，最牛叉的人，海航最大的交易者，明确告诉他们，你们要再敢给他们投资，那就是国家公敌。
现在最惠国待遇，香港自贸区协议，对香港政府官员制裁，货币操纵国已经发生了，包括美元和港元脱钩，包括停止他的外汇交易，在一个月以前你连想都不敢想。我们说了他觉得我们荒唐。现在知道了吧。咱们等着，我这儿直播架着呢，咱们随时发生。
另外一个大家看到香港今天招待会，有香港那个女士出面作证，自己被警察找去，脱光了衣服，这位女士拿手护下面隐私的时候，拿笔给打开，让露着。一个女警察很欣赏她，这位女士很美。然后一开门十几个警察。
大家记得我在两年前说过吗，我的同事被北京市公安局专案组给带去，N个人都是把手伸到裤裆里去检查。其中有一个女士，本来是让她开车去的，到那儿以后，就是骂，骂了她不愿意，她就跟着骂，最后就把她按在墙上，先由两个女警察把衣服拽下来，说检查身体，最后女警察走了，在那站着，光着屁股站着。那个门还时进时出人。当时我说的时候大家觉得荒唐是吗，这一幕今天发生在了香港。两年前香港人听我说话是胡说八道是吧，现在发生在香港人身上了。
现在所有听我爆料的人你们认为不会发生在你们家人身上的吗，你们认为共产党的警察只会对我们的同事家人和员工这样吗，对你家人都好是吗？我告诉美国朋友，共产党当了老
大了对待你美国人比这还夸张。他更愿意让你的女儿，让你的老婆，让你的姐妹脱光。看看香港警察干的事情，你能相信香港警察把一个人按在床上拿电棍电击生殖器，把毛巾捂住嘴，扇他的脸，这是一个中老年人了，钟先生。然后这位女士。所有我说的动作，我说的共产党的行为，以警治国，以黑治国，完全百分之百地发生在了香港。香港的黑社会是怎么对付老百姓的？怎么拿笤帚打的。
当时大陆专案组，2015年1月10号吴征，孙立军，孟建柱，王岐山派去了一百多个特警，端着枪，一两百个警察，把整个盘古大观50万平方米搜了个底朝上，能砸的砸，能拿的拿.现金首饰到现在没有一样回来的。几千万港币的现金，几百万美元的现金，几千万人民币的现金，不管是任何人的，有同事，有员工，有公司的备用金全部拿走，没一样回的。字画几百张，广东省在机场扣的和北京扣的，没有一样回的。连我家人戴的平常的首饰，连个金镯子金戒指都拿走，到现在都找不着。我们一个保镖，给我哥哥·······因为被带走时是冬天，拿出个羽绒服给我哥哥，当场把腿打断。一个女孩儿从服务电梯出来，俩嘴巴，打右耳朵一个，打左耳朵一个。这个女孩儿当场鼻子流血眼睛流血。到现在属于半残疾状态，没有人管。
亲爱的战友们，共产党他不是恐怖分子，他是世界上恐怖分子的发源地！
亲爱的战友们，别忘了请愿签名！请愿，管用！
谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/796/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/796/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生的文字暂缺
郭文贵先生：
尊敬的战友们好！今天是8月17号，欢迎班农先生，今天大家看到了班农先生今天理了头发，为了今天的直播吶，班农先生准备了很长时间，我们已经几周没见面了，因为他到外面去了。专门回来来进行这个直播。在直播的时候请允许文贵和班农先生，向在香港前线正在抗议中的香港的英雄们同胞们，表示忠心的问候和感谢！
在此也允许我和班农先生衷心地感谢，为今天视频和今天直播所准备了大量的视频资料，还有一些PPT，做了前期的各种工作的战友之声的很多战友，还有我们很多战友，我就不能一一说了。从昨天到现在很多战友彻夜未眠，我们的小皮匠，我们的木兰，我们的路德，我们的江财神，我们的北欧弓箭手啊，我们的小哥，我们的细思哥，我们的各个小哥，还有我们的来自于英国的凤凰九天，很多战友们啊，数以千计的战友们，后面跟着万计的战友们，在勤奋地工作着。这个是让我非常非常感动的，不能言语的。
那么在今天直播的时候呢，在开始时大家看到了一个视频，在这个视频当中，已经简单的告诉了所有战友们和所有的观众们，刚刚在香港过去的这一两周，发生了一些震撼了全世界的一些视频，一些片断。向全世界展示了香港现在发生的香港人道灾难的危机。也就是香港政府在6月9号和6月12号，他们要通过的违法的，违反香港人民意志的，要拿走香港750万人未来的，就是所谓的遣返法。
后来香港人民奋起反抗，英勇反抗。开启了“反送中”的运动和平抗议。后来香港警察采用黑社会手段和警察过度的暴力. 后来又发现大量的在国内来的黑警察和人民解放军，穿着香港的警服，开着香港的警车，进行大肆地非法地释放过期的催泪弹。无论对老人孩子女士一概同仁。一个也不放过。
他们所有的卑鄙的，过度的，暴警手段，让全世界看到了共产党在背后控制和香港的傀儡政府，林郑月娥，郑若骅，李家超，卢伟聪，这四人帮对香港人民的残酷迫害，以及共产党在过去无视于天下，以互联网的世界，大势造谣，颠倒黑白。这些都被全世界看在眼里。
大家要知道，从6月9号我和班农先生在这直播，我们当时就预测到，香港并没有赢。香港那天走上街，香港人民赢了，但香港要想达到目的，还有很长的路要走。共产党会采取黑社会手段，各种身份各种理由，要彻底的实现他们把香港一国两制，变成一国一制。
甚至一国一制是在香港实行的新的现代化奴隶制。后来香港大势的抗议和一次次行动，证明了我们当初的预测和判断。从那天起班农先生和我们所有的战友们，就没停止过，帮助香港人民在美国国会，在美国白宫，在美国军方，在美国社会上，传播香港现场的真相。因为我们都知道，共产党最擅长的就是撒谎，欺骗。
而且他会栽赃陷害，班农先生的这个在美国的传播，整个的彻底的影响了美国人和欧洲人对香港事件的看法。班农先生从6月9号到现在以来，我可以负责任的说，几乎每天我们俩的花很多的时间来沟通这个事情，班农先生几乎每天都是为了香港的事情。我从未见一个外国人也没见一个中国人，像班农先生一样和我们一起，全力以赴的为香港在呼吁，在呐喊。
是他每天在国会山，向每个人传达信息，向白宫，向美国军方，向欧洲，向他的所有的领导人，我们说到这时必须要告诉大家，大家不要忘了，班农先生曾经是白宫的国家安全顾问，他曾经和习近平多次沟通，勾兑啊，他俩勾兑过。跟王岐山也多次勾兑过，跟川普总统那就••••••不能再熟了，国会山的人和五角大楼的人没有他不熟的。所以班农先生了解所有的这些香港运动的背后的所有人。而且班农先生对香港是非常熟悉和热爱的，大家都是很清楚的。
所以说班农先生是我们现在看到活着的人当中，唯一的一个跟这么多人都有沟通和勾兑的，了解当事人。而且他本身是在香港生活过，而且他现在全身心的投入到了保护香港，绝不允许中国在香港重演六四的这种灾难性的事件。所以他的呼吁和他的行动. 可以说对香港人民有着无法形容的保护，香港大街上第一次飘起了美国的国旗，就是因为班农先生。
班农先生在美国的华尔街，还在美国的媒体界，和在华盛顿的工作，可以说是没有任何人可以比拟的。是他的呼吁让西方更多的了解了班农先生说的，给他们形容的香港的真相。我们郭媒体还有我们的战友们，爆料革命的战友们，是跟班农先生一起工作的战友。天地可鉴那。我们今天和班农先生就一系列香港发生的问题，我会直接的向他请教，然后战友们有什么问题，在前面大屏幕上可以看到你们的留言。我会随时向他请教。
那么今天那是我第1次直播以来，准备了一个提纲，昨天和班农先生一个字儿一个字儿过的，班农先生一个字儿一个字儿过的。因为今天太严肃，那么现在我会一个一个的问题，来问班农先生，那么现在先请班农先生来个开场白，先给大家问候一下。
班农先生：
郭文贵先生：
班农先生刚才看到了我们前面做的视频很感动，昨天，视频的小样出来的时候，班农先生看了特别感动，多次都差点掉眼泪，他又进行了一些修改。现在我们根据香港发生的事情，我们可以肯定的说6月9日我们跟班农先生的爆料到现在所有的预测的事情几乎都发生了，班农先生在整个美国所传播的力度大家都能看得到的。但是我要告诉大家的事情，美国并不像大家想象的那样，大家都跟我一样理解香港为什么会上街，在街上到底发生了什么，并不是的，我和班农先生和美国其他的华盛顿来的朋友，和每个人谈话的时候，我可以告诉大家，我和班农先生为香港写的一些文件，和一些要求，在华盛顿用班农先生的话说，没有超过两个人懂的，也没有两个人能写得出来的，完全没有。所以大家不要误会，我们为什么要做直播，我和班农先生为什么一定要直播，就是因为让真正的西方知道香港到底发生了什么，他们到底为什么上街，共产党到底干了什么？
这个太重要了，所以今天我请教班农先生的问题，班农先生会很简单直接回答这些问题，我们希望这些问题，我们战友们看完以后，通过粤语翻译加字幕，通过英语迅速的传遍全世界，我们对我们的言行承担责任，但是我们要让世界知道真相，这才是我们真正的目的！
我想请教班农先生一个问题，现在在美国，我们首先问一下，美国人，到底他们可以为香港做些什么？
班农先生：
郭文贵先生：
好，班农先生刚才基本上回答了美国人可以为我们做什么，能为香港做什么。美国最重要的是叫美国知道真相，让美国国会山通过一系列法律，对香港的这些官员进行制裁，和在美国的财产进行查封。还有一个取消在美国和香港的关系法，和香港和美国签订的自贸区协议，这是最关键的！
再一个，川普总统应该颁布一系列的行政措施，应该最快的时间，包括把香港的经济，金融领域全部剔除，在没有解决问题之前必须要达到这个目的！
这是美国。
我们还要问一问班农先生，除了美国做这些事情，请问一下您，班农先生，在美国的华人，你觉得他们应该做什么，专门谈谈美国的华人，美籍的华人。
班农先生：
郭文贵先生：
我觉得班农先生回答的问题特别特别好，也是很多人关心的。
另外一个，我要再次请教班农先生，现在全世界怎么在帮助香港？特别是英国。因为现在英国懦弱得简直是阳痿了。这个国家已经出大问题了，天天咬自己脚趾头，在那搞什么脱欧。我们这英国的首相Johnson.Boris（庄汉生），还有RAJUE，都是我们的好朋友。现在英国一塌糊涂的乱。可是香港人民过去就是存有幻想，还以为英国来帮他们，结果英国不但没帮他们，现在还成了一个「里通外国」。英国已经成为香港人的负担了，这让人很失望。一个发明了民主和《英国法》的国家，在最关键的时候，连起码的要求对方遵守合同的权力都不敢。真是够荒唐的！香港人民是挺伤心的。
那么全世界其他文明国家，例如欧洲，他们又在做什么？难道都被蓝金黄了吗？最起码你们要站出来说句公道话吧？
请班农先生再谈谈，全世界能为香港这个正义的抗议做什么？您觉得英国未来能做些什么？请您回答。大家很关心这个问题。
班农先生：
郭文贵先生：（吩咐翻译）你告诉班农先生，我请教他的问题里边，说美国，咱就只谈美国。说外籍，这是翻译错误，外国在册华侨，咱们要把这事搞明白了，知道了吗？直接问题，因为班农先生回答的每个问题，都会很快分成段落的传遍全世界。咱要对齐。
班农先生，我必须再请教一个问题，从过去的将近50多个小时里，班农先生的前老板——川普总统，关于香港有了一个戏剧性的态度和变化。一会说，香港可能是动乱，他们去解决了，不关我们的事；然后说，香港这个问题得需要解决啊，需要人道的解决啊；然后人道解决之后，说不行，这个事我说不要死人，不要伤人解决；说完人道解决和不死人、不伤人解决之后又
说，我希望习主席，我相信他能处理好，我相信习主席能解决。相信习主席，后来各方压力又都很大，看来是。
川普总统非常地智慧，又说，这个事如果习主席能跟香港人坐下来聊一聊，这事就肯定能解决；说完希望习主席跟香港人坐下来聊一聊之后，又发现不行，说如果香港问题不能得到好好解决，中美贸易也就别谈了。就把香港问题和习主席解决贸易协议这个问题挂钩了。然后，突然又再重复，希望习主席到香港坐下来，能跟抗议者坐下来谈，一定能把事解决。
这个时候，也就是两天前，就是50个小时前，美国同时，卢比奥参议员、麦康奈尔、南希佩洛西，还有共和党的主席麦克丹尼尔；蓬佩奥国务卿在纽约见了杨洁篪；然后欧洲领导人和美国各个参议员均需发言；美国白宫的原战略顾问，斯伯丁将军连续采访；班农先生是一个采访接着一个参访。可以说是，关于中国问题，香港问题，西方媒体过去的60个小时，是历史上最密集的。
然后，川普总统又开始说了，如果香港真要是动武的话，那可是不允许的。但是到现在，川普总统还没有说「我支持香港」，或者说「你要是在香港干什么，我就惩罚你，我就修理你」，还真没有。
现在，我们要请教班农先生，川普在推特中态度的转变，川普总统的目标是什么？川普他可以为香港做什么？请！
班农先生：
郭文贵先生：
很多战友留言说，请问班农先生，班农先生最近和川普总统的互动已经公之于众，从过去的桌子底下的互动到了桌子上面的互动，昨天还报道了，你在帮川普总统买一个岛，我都不知道你在买岛，从来没告诉过我，你打算悄悄地行动，变成了公开的行动。
大家问你一个很核心的问题，川普总统敢不敢自己亲自到香港去，见习近平，或他亲自到香港见这些孩子，他去了，也可以解决这些问题，不用习近平主席去，他如果飞到香港，他们敢不敢把川普总统给杀了、给关起来，川普总统敢不敢去，请您回答这个问题，大家很关心。
班农先生：
郭文贵先生：
我知道，几天前，你想建议川普总统跟习近平主席在香港见面，我就觉得您太伟大了，因为这件事情是不战而屈人之兵，川普总统占了主动，习主席去，那就是鸿门宴了，习主席就完蛋了，如果不去，那就是输家。所以，您这个主意出得太好了。
但是后来我看川普总统发的推，发得比较弱，没那么硬，大家很关心这个问题，想直接听你回答。
人家习主席肯定不去，他不去，你川普总统能不能去，你敢不敢去，你去得了吗？飞机会不会给你打下来，这是一个问题，你能直接回答这个问题吗？这可能是美国最高级的战略设计。
班农先生：
郭文贵先生：
关于川普总统接下来能做什么，班农先生私下跟我谈过，很多话题，我们今天不能说。我深信，班农先生也深信，川普总统，他的仗义和他的性格，他从小到大的非常地崇拜英雄的性格，他一定会做出大家所希望的改变整个事件的行动，我们深信不疑，有些话在这里不多说了。
接着我们要谈一个班农先生和战友们都关心的问题，从香港抗议以来，和我们爆料革命以来，最支持、最直接、毫不犹豫地、最快速反应的，就是美国参议院议员Rubio（卢比奥）先生，可以说，我们大家之间心连着心，共同地行动，我们之间的这种默契和这种共同反对共产主义，共同灭共，可以说是合作最好的伙伴，我相信，班农先生也深深地影响了Rubio先生。
Rubio先生在香港抗议事件发生以后，香港反送中事件以后，发的所有的推文和表的态度，是最直接最及时、最准确的，在过去的60小时以内，Rubio参议员所发出的这些推文和表态，都是具有法律效力的，因为他代表着美国的参议员，他是要立法的，它是真实地要有行动的。大家要记住，Rubio参议员，他发出的东西，是要负责任的，他是参议员，他是拿政治生命和个人安危赌上的。他的所有的发言，极大地鼓舞了在香港前线的孩子们和那些勇士们，也极大地鼓励了我们爆料革命的战友们，去追求香港的自由和香港的
法治，我们要再次地重申一点，Rubio参议员发出的各个方案、各个推特，在中国国内都是超过5亿次传播的，没有一个不是的，我们谈到的几个都是这样，都是5亿次，他本人并不知道，美国很伟大，但有时候，美国很可怜，因为他们并不清楚，他们发出的每句话，对十几亿人有多么重要。
我们今天请班农先生谈一谈，Rubio参议员发的这些这些推，你怎么看？他未来能做什么？谢谢。
班农先生：
郭文贵先生：
班农先生很清楚的阐述了卢比奥先生可能是目前在华盛顿DC唯一一个引用中英当时的谈判协议，和香港一国两制基本法，以及美港关系的条款来支持香港的，可以说是以法护港。并且直接简单准确地向美国和西方传达了美国应该有的行动。所以说卢比奥议员他是用了心花了时间，所以说这是非常重要的。
那么另外一个我们要谈另外一个人，美国的可以说是一个政治家也是个大师，他是美国的现在的众议院的主席、共和党的大佬，叫麦康奈尔McConnell，他的太太是我们的华裔赵小兰女士，他是当年美港关系法的发动人，现在看来可能他是罪人了。那么他呢政治敏感，当香港上街抗议的时候他最早提出来发起议案，美国应该考虑是否停止美港关系法，这个政治意义巨大，就从这一点上看麦康奈尔就不是一般的政治家。我给班农先生说过多次，我说麦康奈尔真不是一般的政治家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/793/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/793/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月15，不是农历8月15，你们健身了吗？你们往身上水了吗？
战友们，距离前天，我给大家说，未来48小时极为重要，这已经快过去了。从昨天到现在，大家看到了，伟大的川普总统，几次在推上发布信息。第一个是在前天，说他搞不明白，为什么香港的问题那么多人责备他，他难以理解；到后来他又发信息，说香港应该是和平解决，任何情况下香港和平，不死人、不受伤，然后不冲突。再一个，到后来大家看到，非常明确。香港问题，中美贸易想解决，那先把香港问题也解决了吧，然后昨天这又明确，刚刚又明确：香港的问题，如果习近平主席亲自坐下来谈，那可能美满。
但是大家一定要看，到过去48小时，美国历史上从来没有的。国会卢比奥参议员发出了什么样的信号？9月份国会山，假期回来，可以最快速地通过对香港问题的保护和制裁法案。可能会制裁。然后你看麦康奈尔，还有美国大家原来不知道，大概最起码5到6个参议员，都出来讲话。很明确，绝对不允许解放军到香港，对孩子们镇压，绝对不允许共产党武力再来一把，对香港镇压。
大家都知道杨洁篪，来到了纽约，来纽约见了蓬佩奥国务卿。但是大家想一想，他见蓬佩奥国务卿，在纽约还见谁了？还见谁了？大家查查，还见谁了？未来这个事儿，会有事，会有大事。他见蓬佩奥是假，见别人是真。有其他事，这是共产党一贯的招。
但是蓬佩奥国务卿明确告诉他，你想再回到过去像美国对待共产党一样，是绝不可能；而且我们绝对支持香港，你不要在这和美国用任何手段。你想说，美国支持你镇压，镇压完以后还让你“行”，还让你还“可以”？不可能！
这是美国历史上从来没有的，绝对不可能说这话。并且明确告诉杨洁篪，如果你们要对香港实施像89年64这样的行为，美国可能采取一切可能的手段。一切都可能发生，什么武力不武力的事，胡扯的事，是不是？
据我所知，在过去的48小时，在华盛顿，最大的争议是，如果解放军进香港，美国动不动武，保不保护美国这将近十万人，保不保护美国800亿的直接投资、将近5000多亿的间接投资、上万亿的利益，要不要？管不管？动不动武？
共产党他吓唬人吓唬惯了，他都以为别人都在吓唬他。他天天吓唬自己家孩子，他以为别人也是吓唬自己孩子。不是的。我相信杨洁篪在纽约这回事，私事，他见别人的事，像公关的事，咱不知道，那可能有啥交易咱不知道。但有一条肯定是：蓬佩奥国务卿是历史以来，明确告诉他，想象过去一样对待你共产党是永远不可能了，如果你在香港敢动武，美国一切都可能。意思就是美国动武是可能的。
现在在华盛顿形成了巨大的、一个最大的政治争论，那就是共产党从来没有面对的，今天共产党在华盛顿成为了一个焦点。
什么焦点？大家觉得滑不滑稽？国会山、白宫、军方争着去整中共。大家都知道，你不整中共，你在政治上就失分。可以说极端的，去对待的共产党这次香港的欲要的镇压，你可能将失去民意。这是前所未有的。所以国会山表态，白宫表态，和军方陆续表态，形成了竞争的高压，对共产党喊打的政治局势。这在一星期前是没人相信的。
第二个，美国历史上从连报道六四也没有像这几天，美国媒体一致地支持香港孩子、香港学生，从来没有。包括在金融领域，大家几乎一面倒地，说不惜一切代价，决不能拿着市场、拿着股票成为共产党的威胁，给它任何机会去镇压香港。
大家去想想，香港的“四不要脸”，现在在美国成了“四个要脸”：国会、白宫、金融界、媒体界。这就是美国的伟大啊，是民心民意推着你走啊。可以说这过去的一两天的变化，后面很多故事大家可能不知道，中共在美国、在欧洲动用了多大的力量来公关，动用了多大的经济来公关。
大家很快会看到，欧洲的一致行动，前所未有。此时此刻，他们正在撰草文件中。可以说，香港的孩子，在西方的心目中，有智慧、有勇气、守法、文明，已经成为了全世界集体对他们的认识。而且所有人都认为，如果这样的孩子不保护，在一个这样的事件情况下，任何国家的政治家未来都会受到谴责，甚至要负上巨大的责任。
我告诉所有欧洲的，还有美国的朋友，我说现在香港这些孩子的行为，守法、文明、联合、团结、追求正义，这是当年共产党给他们的承诺，他们只要属于他们的，只要那五条，他们没有要香港独立。没有任何一个超越法律之外的要求，没有任何一个额外的要求，只要那五条。他们就受到这种非人的对待，用黑社会、警察过度使用暴力，警黑勾结，用人民解放军大炮导弹威胁，外交部出来威胁。他们没有屈服。这是他们的权力。我说你们只有一个选择，保护当年英国法律培养的这些守法的孩子，你将赢得14亿中国人的心，再赢得你们28亿全世界基督教、天主教、犹太教教徒的心。28亿加14亿是多少？40多亿。40多亿人的心，全世界一大半人的人心。否则你将失去这28亿使用英国法律的，和世界文明守法的民族，包括14亿中国人的人心。你们未来在道德上，在你的任何领域，都将失去信任。
战友们，你们每个人动动手指头，在美国这几个人当中，美国川普总统的推下，卢比奥参议员的推下，蓬皮奥国务卿的推下，副总统彭斯的推下，你们
一定要保持着发这个信息，支持香港。这是很有用的。接下来，大家等着，一个一个的大事会发生，你们先等着，还有几个小时呢。
一切都是刚刚开始，兄弟姐妹们，好不好。时间到了，今天报平安结束。
一切都是刚刚开始..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/792/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/792/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是8月14号，文贵在纽约向战友们报平安，刚刚锻炼完，大家都好吧？
昨天我报完以后，昨天下午我直播完，晚上开到很晚的会，吃了个很好的晚餐啊。在在纽约，据我所知，在华盛顿的他们共产党的晚餐吃的相当的不好啊，纽约的晚餐也很一般，没整明白。
大家都知道。在这个时候谁帮共产党啊？共产党的历史你去查查去，它永远求人家的时候，我说过了，它喊人家「爷爷」，但总是被人家揩油，占便宜。但是它总是拿中国人民的利益作交换，换取共产党的暂时的安全，和蒙混过关。但是它做的太多了，美国的人是傻子吗？是不是？
大家都知道，现在美国的，无论是在野的党，还是在白宫的党，还是国会山，谁敢答应共产党？谁敢跟共产党做交易啊？
据在华盛顿的朋友，明确的告诉对方，不管你们现在通过几个渠道，你想通过什么办法，想让华盛顿像原来一样对待你们共产党，不可能了。明确的告诉他：你们现在，不论你们杨洁篪，还是不论你们这群人，也不论是在纽约的另外一拨人，金融帮，想让美国人再像以前一样对待你们，那绝对不可能了。所以说，这话是前所未有的。据说，这人都懵叉了。在纽约更加明确，庞培奥今天被骂得狗血喷头，看到这，你能想想。
有两件事我可以告诉大家，昨天晚上的事情，我担心的事情，我关注的事情，我可以确定地说，没有人拿香港现在上街的孩子们去做交易，绝对没有。
但是，真正重要的，从昨天下午7点钟到未来的48小时，现在还在进行中，这些都是很了不得的，可以说牵扯到各方。所有沉默的大佬，现在都聚集在华盛顿、纽约，都在角逐。这种牛鬼蛇神、阿猫阿狗都出来了。有的就是替共产党游说的，有的是想做局的，有的是搞威胁的，有的是拿着蓝金黄的黄过来说事的。随时，每分每秒，都要发生大事。
此时此刻的香港街上，大家可以知道，上街一点没停。虽然他们耍流氓，用法院搞了禁制令，保护香港机场。能保护住吗？你搞那个
《逃犯法例》法院说的不算，现在你耍流氓了，李家超、郑若骅、卢伟聪，就过去搞一下，搞个禁制令对老百姓，法不责众，法不责众啊。法还得讲公义啊，法是为绝大对数人服务的，黔驴技穷！
然后现在要抓住上街的孩子们的把柄。大家看到昨天上街的，和现在在街上，在深水铺那边，大家能看到有几个是真正的香港警察？那里边混了多少人民解放军啊？共军、党卫军啊？是吧战友们！它每时每刻的表演，都给全世界看到真相。它的真相的暴露，就是让世界看到共匪流氓、黑社会的真面目。
包括在华盛顿，包括在纽约，包括现在正在第三国在说数的人，美国人是都清楚的。共产党还想玩黑的，还想把香港的孩子给黑了，打了孩子，把孩子眼睛打瞎，尽然说是上街的孩子自己打的，然后现在说没有证据是香港警察打的。
昨天有在现场的人跟我说，有人明确告诉杨洁篪，如果你们还想来一把六四的事，你还想让美国等你们在香港干完坏事，军车上街，碾压学生，再让美国过几年拉倒，那事绝不可能！杨洁篪和所有人都知道，我说的是对是错。绝不可能，明确告诉他们。非常严肃的告诉他们，想再像89年六四一样，你弄完了，通过各种渠道，在美国各种游说，然后靠总统选举，钟摆效应，再给你个机会，绝不可能！美国承受不起，世界承受不起。
并且明确说，如果操纵美国股市，拿美国经济做威胁，这招还想再用的话，是再也不可能了，绝不可能了！并且明确告诉，你们在香港干什么，和干了什么，美国都清楚。美国不是不出手，美国不是不敢出手，美国是不到时候。而且美国对共产党在香港，共产党用的黑社会，还有混进警察这些事情，美国是一定要知道真相的，美国是一定要知道真相的。
所谓的带来的个人的示好的信，和继续购买农产品，和愿意就香港的问题坐下来谈，并希望美国出面政治解决，希望美国出面政治解
决。想玩美国呢，搞拖刀计。我可以告诉大家，我在他们到来之前，我早就告诉美国了，他们会说啥，你们千万别上他们当，千万别上他们当。包括这些金融机构。
现在美国已经成立秘密机构，对香港的上街和这些天发生的事情进行秘密调查，已经有了。对最近美国股市发生的一些奇怪的现象，也在进行调查。对待人民币和外汇的波动，也在进行调查。
所以说，大家可以看到，什么最惠国待遇啊，还有香港自贸区协议，有一样发生共产党就嗝屁，有一样发生共产党就嗝屁。就甭说再加上个人制裁了，就甭再说什么查封共产党的海外资产了，查封一个公告一个，查封一个公告一个。估计公告还没开始呢，共产党就嗝屁，老百姓就上街把他们吃了。
欧洲已经全面开始调查，各大银行来自共产党的大额的、不明的、长期不动的巨额存款。马上会立法在欧洲，强制性的把金融机构有来自中国的大额存款，包括在欧洲的不动产，向这个欧洲成立的机构报告。欧洲会很慢，但是欧洲执行起来，和美国联合起来的力量是无限的大。
靠外交上的交易，绝不可能度过这一关。
香港同胞们，关键的时刻正在进行当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/791/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/791/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友，人太多了。唉呀现在看来咱们这个郭媒体相当的受关注。
我今天是真的是特别特别特别忙，大家可能是能想到今天有多忙，亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天经历的事情，包括今天我们在直播中有些话是不能说的事，我相信对香港的同胞的命运都是至关重要的。
昨天我开完会以后在车上，还有前天在船上给大家说的话，大家看到都发生了。我说天亮之后也就星期一和星期二，未来的48小时
会看到美国政府一系列的决定和表态。我今天在这里告诉大家，千万记住这些表态的背后可不是开玩笑的。
所以说亲爱战友们，大家看到的过去这48小时发生的事情，可以说是惊天动地。大家看到的都是表面的，美国任何人的表态的背后全都是有很多故事的。
包括昨天刘鹤打电话和中国商务部长钟山打电话给美国，然后抬股市，把股市抬起来，然后美国政府就马上说把9月份要加的3250亿的关税，有一部分到12月份去，这背后的故事太多了太多了。
亲爱的战友们，你去想想，能代表共产党内部的，能给美国真正勾兑的人，绝对不是刘鹤，刘鹤他简直就是一个托，演戏的，而且最后会死无葬身之地，会很惨。杨洁篪才是真正代表！杨洁篪到美国来勾兑了。杨洁篪一出手，这是大事就要来了，大事就要来了，大家不知道杨洁篪是横跨几家的，包括江家，这个杨洁篪可不是一般的人，那不是省油的灯。杨洁篪这回来美国，包括昨天的托市，大家别小看了。
我现在告诉大家，未来的48小时极为重要，极为重要！对香港所有上街抗议的同胞极为重要。
为什么这么说？有些细节我现在不能告诉大家。中共要采取措施之前，杀掠之前，它是要玩大的，它是要跟美国人勾兑的，它要跟西方勾兑的。它面临着三个线的作战：中共和美国、中共和香港、中共和金融。
可没那么简单，哪那么简单吶，共产党手里有多少牌啊，有多少资源啊。十四亿人民，一个国家在它手里。你去想想，战友们，你去想想他有多少资源可以动！
所以，从昨天、前天，美国能发出来（消息），就是麦康奈尔呀，川普总统呀，包括卢比奥（Ｒｕｂｉｏ）呀，约翰.罗伯特.博尔顿，马上（会发声的）的麦克.彭斯副总统， 还有麦克.彭佩奥国务卿，都会有一系列的行动。但是，每个他们行动的背后，在美国这个国家，不是一个人说了算的，是各种利益的掣肘，各种利益的平衡的结果。
共产党深熟此道，非常懂。但是，我们要阻止的事情，就是香港人民不能被出卖了，香港孩子不能被出卖了。
从昨天到现在，我见过很多美国人，包括刚刚的和华盛顿的一个电话会议上，大家都在讨论，川普总统在上直升机前说的话，包括推特的表态，包括美国正式公布，共产党的军队已经布置在香港的边境处。这些举动的背后，不是咱们老百姓想的那么简单的那几个意义。但是，接下来的４８小时极为重要，战友们，接下来的４８小时太重要了。
为啥我说４８小时这么重要呢？有些话我现在先不说。为什么我要马上告诉大家，香港所有的战友们、朋友们，你们一定要注意，从现在往后推４８小时，我刚才一个小时前开的电话会议。此时此刻，在欧洲，在华盛顿，欧洲现在晚了，在华盛顿，无数个利益集团在勾兑中。中共又派出来一系列的人，到美国来开始游说公关。
杨洁篪这回是带了中南坑北戴河会议的决定来美国的，当面是给美国川普总统来勾兑的。
我不能说我有情报了，我啥也没有，我跟很多欺民贼一样，我蒙的。
以下是我蒙的：估计，杨洁篪带了习的亲笔信，基本上照单全收，153页的没有达成的中美贸易协议。照单全收。
第二个，据说，拿来了从100亿美元到300亿美元之间的采购农产品的合同，并做出了绝对的保障，甚至可以把支票拍桌子上；要求对香港的整个的抗议，中共的开始戒严，所谓的平息暴乱，叫美国要闭半拉嘴。而且，私下里还有其他承诺，几个保证我就不细说了。听说有几个表达善意，几个庄严承诺，几个私人和给美国政府的保证。在美国的沉默力量都出来了。
大家记住，你关注共产党，就关注三件事：跟共产党有关的股市，股市那就是他家的股市；共产党的女人；再一个，共产党的那几个人，吴征啊，《财新》的胡舒立啊，说郭文贵是权力的猎手，现在把文贵又变成权力的猎物的胡舒立，Jack Ma（马云），还有一个《环球时报》的什么胡锡进啊，我都记不住这货，这货可孬啊，可孬啊。你看他们的东西，就是代表了中国共产党。
再看看美国的沉默力量，海外大外宣的报纸这几天，机器人《明镜》最近没动作，《博讯》不再编谎言了，《多维》也不被喂料啦。是吧,大家都看得到。海外欺民贼都快饿死了，是吧，被喂料的没料了，饿死了。但是新媒体时代，还是有痕迹的。
从昨天到今天，我真的是见的人……我眼都花了，见太多人了。高兴的事情，我们能看到太多美国人被唤醒了，太多美国人是真正意识到了共产党的威胁。香港是个活脱脱的样板。
但是大家也不要天真，不要天真。昨天下午我就回到这来，一个人，一个外国人就站这里问我，你能告诉我香港人上街到底是为什么上街吗？我真想抽他，你知道吗。我还是很耐心地给他讲了为什么上街。
当然了，今天见这些美国人和这些层次的人，那就非常清楚了。（他们）彻底明白了共产党，也非常清楚，什么中美贸易协议啊，那简直是荒唐。
所以亲爱的战友们，这个较量，咱手里有什么牌，请大家告诉我。现在共产党杨洁篪带着亲笔信，带着几百亿美元的支票，和所谓的几个保证、几个诚意，来了。而且也学会了跟文贵咱们学会了莘县阳谷县搭县，马上就兑现，来了。
当然大家都知道，这是共产党一贯玩的，打、喊、骂、骗、黑，不行跪下，跪的还特别彻底，鼻涕一把泪一把地，让喊爹就喊你爷爷，你让喊爷爷就喊你祖爷爷。只有一个目的，先把香港的事给摆平。
当然也有美国朋友，今天下午也跟我说非常恼火，但是也说，这事不可轻视。所以这位执行者，可以说是最高执行者之一，20号到纽约来。但是今天他已经看不下去了，他说共产党太流氓了。当他说不的时候，完全不顾及过去做过什么承诺，有什么信用，当现在要跪下来的时候，让喊爹就喊爷爷，Miles你全都说对了。
所以，香港的未来48小时极为重要。极为重要。香港人未来48小时，可以关乎香港的生命和未来。
昨天的晚上和前天的晚上，最起码有大概有9千的年轻武警和警察，都是特训的，抽出来，又派到了香港。从前天到昨天到现在，大陆的抓捕、威胁、查封香港人在大陆的资产，一分钟也没停。
北戴河会议，更让王岐山，包括习近平先生，我相信他感受到巨大的威胁。对外喊，这是党和国生死存亡的关键一战。
香港，王岐山大喊，必须把战场敌于香港之外，把战场绝不能引到大陆去，必须打赢。
但事实上，都知道这是王和习，王习两人的生死之战，不是党和国的。党和国，多少人死了，国在那，党肯定不在了。
所以现在，卖国又算什么。300亿美元马上……算啥！给那些华尔街的人喂点料，托几次市，搞个几千亿，那又算啥！通过搞搞市场，抬高市场洗点钱，哪又算啥！
大家这回都见识了吧，你们会看到从开始中美贸易协议，市场起起伏伏。咱老百姓起起伏伏也就在俩地方，在床上起起伏伏，吃完饭了，撑得慌了起起伏伏，你还能在哪起伏？
盗国贼，包括美国的卖国集团，这些贪婪者，他们的起伏是在股市啊。他一起，就把你弄走一万个亿；一伏，又弄走一万个亿，反正起起伏伏都是他赚，大家都看到了。但是这拯救不了中共的死亡，垂死挣扎。
昨天下午和今天上午，我是短暂的和几个基金开会，他们问我怎么投资，怎么做空人民币、港币？他们寻求我的建议。我说货币，港币和人民币还要呆一段时间。共产党在这两样事上那可是死守，它要死守。因为那完了它就全完了。但是香港的股市和上海的股市一定完蛋。
所以我说，你们千万不要搞投机，买什么黄金啦，一会买比特币啦，那都是傻叉，找死呢！更不要参与做空，这不是你玩的游戏，这是盗国集团玩的游戏。要做，唯一能做的是香港恒生指数。别搞贷款，别搞融资是可以的。所以说，这些金融机构我告诉他们，你们会看到美国股市、香港股市、上海股市起起伏伏，大家一定要记住共产党灭亡之前，跟所有的党都会一样的，最后的一击才是货币，走在前面的首先是通货膨胀。货币整个缩水、兑水……有几个这样的过程。然后，粮食短缺、水短缺、油短缺，急需物资短缺——发国难财，吃亏的是老百姓。
再一个就是不动产，房地产几乎崩盘。我可以告诉大家：整个中国大陆的房地产一定是崩盘！现在有房子，不管你多高兴——未来你拥有房子是你的压力，是你的负担……咱不信走着看。你买了房子，你就要交电费，交管理费……就不要说银行贷款了。你能养一年、两年，你能养三年五年吗？你养不起！从房奴直接就变成了房尸，从房奴变成了房尸——房子的尸体，咱走着看。
谁家里边有人民币，你有的人民币，未来都是比纸还便宜。我记忆最清的就是：当年国民党在临走之前印的大额的国民党的那种货币，在东北，那山沟里边有人把那国民党货币一兜子一兜子带的。
那么现在美国和中国之间，这些盗国贼和卖国贼之间的勾兑：他们想尝试牺牲香港的学生、香港的孩子——那是不可能的！我告诉他们：只有一个口号让美国政治家不会输——保护香港的孩子，保护香港的女人。保护孩子、学生……不会犯政治错误——永远不会错。对吧？
所以说，亲爱的战友们，我们有两个结果会等来：
第一个，香港未来48小时发生了剧烈的冲突，共产党一各种借口，或者栽赃陷害，进行屠城、抓捕……香港进入了新的时代——在阵痛后要新生。这是一个。
第二个，共产党做出一个突然性的决定，对香港一系列的政策宣布：由于香港发生了什么事情，他们做出了什么决定。香港股市崩盘；很多人逃离香港——香港将出现很长一段时间的动乱，最后还是新生——只有这两条。
出现第二条，肯定是跟西方，包括美国有勾兑。出现第一条也是有勾兑——不同的是“卖港 ”还是“支持香港”。
大家可以看到，未来的，从现在起48小时——我这说着说着可能过去一两个小时了——至为关键！
所以说，战友们……（查看留言）……咱们下面还有五毛呢现在？挺好呀，五毛也得吃饭呐，人家骂两句有啥不行的？没人骂咱，咱不就成了共产党了嘛……媒体说刘鹤严正交涉？你相信共产党的话？你反着看不就完了嘛！
战友们，我想给大家报告的事情就是，现在可以说，香港的命运危在旦夕。越是这时候，在危险的时候，我真的是感受到香港这次，香港人民的智慧和香港人民的这种勇敢，是香港人最大的财富。香港人拥有什么样的尊严、什么样的财富都是应该的。我这两天跟西方人接触，真是感受到，真以香港人为荣。
昨天大家不要小看医疗界的集体罢工，包括香港机师这些反应，还有几个航空界别，医疗界别，现在教育界别，接下来又是一个律师界别。这些罢工是至关重要的。这是救香港人的命的。
我相信大家（记得）郭文贵最早说的，香港上街，香港要开始。黄雨伞运动第一件事，把机场给它断了；第二个，把香港的证交所给它断了；第三件事，把香港交通给它断了；第四件事，把它电给断了；第五件事，香港所有的公铁交通给它断了。绝对共产党撑不过两周时间，结束。
现在，第一条6月9号已经验证了。第二条香港机场已经验证了。香港机场这两天给政府、给共产党带来的压力，超过你69、612、617、717，超过你一切。不是一天损失一百亿的问题。
香港不要看眼前的，一定要看未来。香港只有双普选才是唯一的出路。
最近为什么香港人有智慧？你现在看，现在香港有几个还说香港是（要）独立的吗？很少了。就是要求五个原则，这五个原则少一个
也不行。这五个原则最早也是文贵开始说出来的。我最早说出的，说香港的机场，香港的证交所，对香港整个维护安全、自由的运动，极为重要。
这是为什么今天美国人问我，郭文贵你能否告诉我，香港这些人的弱点和香港这些人的缺点？我告诉他们，香港最大的力量就是，它是个国际港。只要把国际的「际」拿掉，香港就麻烦了。香港现在已经走上这条路了。第二条，香港这次抗议活动，这场运动，只要真相能被世界知道，共产党就完了。
为什么说国际呢？国际包含了金融，国际包含了贸易，国际包含了运输，国际包含了信息。包括香港是亚洲最大的情报基地。没有了国际，你没有国际的代价是什么？很多国际人受到伤害。很多国际上的利益者，受到了伤害。才能让他们真正地和香港的孩子们团结在一起！
香港的交通要毁了，香港的金融地位要毁了，和很多人的钱拿不走了。那真的会有人跟他们拼命的。为什么香港真相重要呢？因为香港的真相，会吓怕全世界，会感动全世界。会让全世界有良知的人，和香港人民站在一起。
共产党用黑社会的手段，共产党用了警察非法地进入香港，包括解放军非法进入香港。包括使用香港的救护车、警车，以及煽动人民的矛盾情绪，已经让全世界全看到了。这个影响力，共产党本来已经掉入到了塔西佗陷阱。现在共产党，它掉什么井里边儿去了？死亡之井。
所以说战友们，我告诉美国朋友，这两条只要达到，香港被威胁到没有国际，香港只要真相能传达出来，就足够了。
所以说战友们，千万别相信，有人替香港募捐那都是骗人的。香港这块儿没有一个合法的募捐机构，唯一的一次募捐，人家一个多小时就超了一倍。结果听说，现场就有人，突然间在一个小时以后人家送来，送来一个八百万的一个支票。结果人家拒绝了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/370/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/8/370/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟！开始了，哎哟哎哟尊敬的战友们好啊，尊敬的战友们好，咱已经开始了，抱歉抱歉抱歉，我这摁一下子，尊敬的战友们好8月30号啊，因为我今天发了几个在郭媒体上发了信息，我去看了这个林肯中心，咱们的要开全球新闻发布会关于王健被杀的事情，这个发完以后啊，哎哟我这爆了很多信息，有的人是理解错了，说我又搞突然袭击，
然后把新闻发布会搞了，第二个呢就是搞不清楚怎么回事。首先我要告诉大家的是时间大概在10月11月11号之前，10月底11月11号之前，为什么呢？这是昨天和前天和前几天开会，我们有太多的法律程序要走了，比如说，啊比如说我们这个场地，这个盗国贼会不惜一切代价，他会你取消啊怎么样怎么样的，我们都已经必须提前弄好，各种法律合同，大家东西都签了同意的。
另外一个现场啊美国这个地方真的是很神奇的地方，这个现场里边的所有的LED、音响、同声翻译所有这些东西是另外一个独立的公司，另外一个现在我们跟纽约的警察局联络好警察的安保，还有特殊部门的安保，这都有美国全是专业的，你想腐败也不行。中国是啥你到哪一贯都是拿钱、送女人、送钱，所以说呢这个很多程序要走。另外一个就是我说了这个文件法律的严肃性，班农先生啊为这个事情已经跟我开了好几次会了。
西装特别好（读战友互动），对了，你们说对了，今天穿这西装是走到任何地方，都是：哎哟你这西装太好了。看来战友们的眼光真是一样，我今天去跟几个地方开会，每个人都是说：哇你这个太棒了整个。看不到我的鞋，我这鞋好，我给你看看，看到没有？看着没有？我这是啊定的LV的每年给我定几十双鞋，这个是跟我西装配的蓝色的鳄鱼的，价钱在一万八千美元一双，我这个鞋来了以后我都先不穿，我有一个这个保镖他先替我穿，穿上两三个月我再穿，
所以这整个都是新的一套，新的一套，所以今天都是说西装好看，这个西装好看了吧，挺招人喜欢，我发现这个着装很重要，今天几个会人家今天，我说你们要做好准备呀，我可干的是共产党，全世界第二最有权力的国家，最凶狠的这个集团，他们要让你取消合同怎么办呢？人家说哎呀就凭你这西装，人家开玩笑啊，我们也不会屈服的。
好，挺好，所以你要穿个大裤衩子去还真不行，所以咱们中国人在海外啊，真得注意形象。比如今天吧，我在看到咱几个华人，确实这西装啊袖子老长，然后呢那裤子啊什么，穿着有点休闲的鞋，耷拉着，特别不好看，但是呢他还认识我，跟我喊郭先生加油加油，我真想跟他说不好意思啊。What’s this? Yes 给我来点水（对Karin说）。
美女Karin，新娘Karin，大家都认识你，你也不用回避（对Karin说）。新娘新娘，还蜜月期呢现在啊，蜜月期再长都一个月是吧。所以呢今天呀这个开会之前，就班农先生真的很担心我，很担心我，他说这个开会呀，你不知道西方发布会，新闻发布会这个严谨性，所谓的穿防弹衣不仅是安保的问题，是各方面人家的挑剔，不用担心说记者来不来，他说只要是记者没有不来的，全世界太多人要来了，基本上可以确定，这个发布会由班农先生主持，
我说你主持啊你主持，还有几个VIP，那天肯定的是班农先生主持的，他坐中间他主持，我讲，大概的这个节目呢是本来呢是安全前一小时谁是郭文贵嗒嗒嗒，第二目谁是海航，第三节目海航和止岐山的关系，然后把这事就整出来了，然后王健被杀，然后然后就精彩了，这本来是这个节目。结果班农先生说你这玩艺儿，你这哪叫发布会，
发布会一般都是二三十分钟，他说这不对了，他说这就是一个招待会的形式，几个小时，但是呢就一上来就开始了王健被杀，题目都选了好多题目啊，本来就是说这样那样的题目，最后都觉得很搞笑，最后选了个很严肃的题目，这在这儿不能说，一开始啪就一出来，然后咔就接受问问题，岂止问问题，然后问问题时候问完了，然后接着刚才的说谁是郭文贵、海航、海航和王岐山，然后海航和国外，然后呢这就是王健的这个这个东西，就这么个情况。那么今天啊我在现场看的时候，
我那照片呀没法看出来，大家去查那个爱丽克丝厅是很漂亮的，在对面还有西边我们基金都用过，这个厅我们用过两次，非常漂亮 ，它的音效太好了音效，还有一个它那个保安特别好控制，再一个地下有三层的停车室，而且有四部专用的电梯是专门输送从地下室往上来的，另外有两个VIP厅，到VIP厅，VIP厅特别漂亮，VIP厅里边还有VIP厅，
所以那天呢有很多人呢要VIP来，还有一个相关人士来，所以有几个通道上来，非常的重要。那么那天我们这个音乐很重要，音响很重要，LED屏很重要，安保的保密性很重要，然后我们还因为招待会啦，叫新闻发布招待会啦，大家还得吃好喝好，还得讨论，然还要有人呢非常完美地把这个材料呢跟大家分享完，所以那天
是很重要，所以我今天去看那个的时候我非常非常满意啊，本来呢现在我们看了四家，头两家有点害怕，但是昨天那两家就找我们了，
说这件事我们跟律师研究过了，天塌下来我们得顶住，郭先生我们欢迎你来。我说对不起啊，你欢迎我还真不去我得看看哪家好。我现在就是初步定在林肯中心。那么还有一个刚才为啥要马上直播呢？很多战友说我们能不能去？刚才叫哇哇都来了，现在呢基本上不会欢迎太多华人媒体来，基来上就拒绝，基本上拒绝，不会绝对到时候再说，另外一个来呢战友能不能来的问题，
确确实实在考虑，我有一个WhatsAPP群，那里边都是咱各地区的援郭会的这些领导人，不是那个领导啊，是往前的那个领导，所以可能要来几个人，有代表性的。基本上那天到现在为止联络的媒体呀都是世界上超级的媒体，电视台、报纸、现代媒体网站，那么非常让我震惊的事情，这回最多想来的马来西亚的、新加坡的，香港就很少，香港就不敢来了我估计，
包括台湾的、日本的，然后就绝大多数是美欧的，几乎大家都想象全部要来，就是还没开始呢就要来了，因为这个新闻发布会呢由班农先生主持，他的影响力大家你能知道，他在媒体上是吧，他就私下里一讲那就了不得了，还有一个媒体界的大佬，那天他也会在场，他也会在场，他也是主持者之一，所以他私下里一讲很多人就要来了，为什么我们要把时间往后整明白，刚才我们已经说清楚了
场地的问题、法律的问题、准备的问题、文件的问题。啊！还有……哇塞！ “2018”说又开始吹牛B呐（网络五毛）！是！这我都是在吹牛B。那你看啥呀？哈哈！我都满嘴跑火车噢！非常爱吹，郭文贵就是满嘴跑火车。吹牛么，都吹呀！我全都是吹呀。吹不吹都是莘县阳谷县搭县，很快咱们就要兑现了啊！
所以说，现在呐！大家会看到啊！九月中有两个大的活动，
啊！九月中。活动完，然后呢，从九月中以后呐！还有一个——九月底吧，有个大的会议，也是跟王健被杀事件有关的。这个完了，我们再开——“王健被杀国际新闻招待会”！
别骂（战友骂五毛）！耿炎来了、耿炎。老弟急了！咱这兄弟姐妹…… 你骂他干嘛啊！骂他干嘛呀！嘿嘿！
哎呀！所以说这个……何咖啡（明镜何蘋）它肯定不让他来，他拿一个亿都不让他来。绝对不让他来，大家记住。
后面那电视啊（向后看了下）？我天呐！《凤凰》啊！讲台湾呢，又讲台湾呢。又搞“蓝金黄”呐！你说这台湾都讨论啥问题？国民党和民进党谁执政，你说这神经病的问题。你说你国民党百万大军，在大陆，你都输给了流氓集团共产党了！你现在，在人家小小台湾，你是个来蹭饭吃的。
你在这又杀人又放火的，结果你把台湾搞成什么样啊？台湾，人家两千多万人的台湾，人家什么样啊？对不对啊！结果你把台湾搞这样。现在你老说——啊！民进党行不行？人家民进党是地方政权，人家是人民发自内心选出来的，没有黑暗势力。你这国民党全是背后跟共产党搞“BGY”（蓝金黄），你还要点脸么？你在大陆那么大个地盘儿你都失去了。
说一个人牛不牛 ，一个人说，我在别的地方——就像夏业良的口气啊， 我在中国都没法混了，是个教授。还有什么唐伯桥、《博讯》、屎诺啊，在中国混的饭都吃不上啦！还有什么乱伦彪啊！到海外来说，我要给十四亿中国人争取未来，放你个罗圈屁！你在中国饭都吃不上了，吃都吃不上了！然后到了美国来，给美国人讲民主、人权？
最近我跟美国人见面的时候，他们每个人都接受，我专门要搞一次，我在美国专门搞海外民主、民运的会。我说你们美国人想一想，所谓你相信的民主民运人士，在中国连饭都吃不上。他要带领你美国人搞中国式民主，要搞中国民主，要解救十四亿人，那不是放罗圈屁么？这个逻辑多简单。
台湾是什么？国民党——国民党你在大陆，百万大军你都输了！输得你跑到台湾来了！你到台湾又杀人又放火。然后，人家民进党上来了以后，叫选举，你在这耍流氓。你那边跟共产党勾兑着，天下人皆知！啊！然后呢？柯P现在又上来了，嗝屁——嗝屁又上来啦！嗝屁又跑到大陆转几圈，回来又选举。你是干啥了的
呀？你说这种吧——流窜政治犯。啊！流窜政治犯，我说他是流窜政治犯。就是客串一下子的，流窜政治犯。一没本事，二没能力，全靠幸运。是在那个两边挣扎中，你在中间胜出了。你干啥了？傻吗？然后跑到大陆去许诺，回来又要选。我这个流窜犯，要变成专业政治犯啦！你这不神经病嘛！
所以，你看台湾的问题，啥？什么炮都不炮，就是口炮！什么政治家都没有，全是政治表演家。台湾什么本事都没有，就是会政治选举。所以说台湾啊！只有一个选择，就是陈水扁上来。啊！要么叫……李登辉先生太老了啊！李登辉、陈水扁贪不贪？我说了，他肯定贪，怎么能不贪呢？但是，怎么贪都比你卖台湾强！还有一个，陈水扁他贪过了，受过惩罚了。那你就让他开始吧！你就让他重新开始，看看陈水扁厉不厉害？啊！看看陈水扁厉不厉害？会给台湾一个未来。
所以说，嗝屁跑到大陆去了，跟大陆人——你看那个下三滥。其中一个参与接待的人，人家跟我说，他说从嗝屁跟这个大陆和台商之间的勾兑，和大陆的卑躬屈膝、多面人的表现。他们台湾的政治绝对不适合大陆，他说完全是小孩子玩儿家。因为大陆是玩儿黑社会的，玩儿黑的，你玩儿的是啥呀？流窜性的。所以说，你看这……（指着电视）还搞什么台湾选举？我一看我就生气了，骗死人。台湾都是投机，政治投机家，谁想到台湾未来呀？台湾人民如果还在说，国民党适不适合你，那就是神经有问题了，台湾就不值得考虑了。
国民党多少年了？大陆都让他输去了，天天糊弄你们回归、反攻大陆，反攻了吗？然后在台湾，是在什么情况下搞的民主选举呀？才有民主制度啊？是美国、西方施压！他是家天下、蒋家天下。然后就变成国民党——党天下。最后民进党上来了，民进党——只是你贪了那点钱，人家贪了亿分之几，结果就把人送监狱去了。给人说依法治扁、依法治民进党。啊！抓那么多人，历史不清算。人家跟你清算了么？民进党上台做的最伟大的事，就是没跟你国民党清算。还来搞党产——你哪来的党产？全是骗来的，人家一说你还不愿意！
所以说，你这台湾有多荒唐！所以大陆来的国民党和共产党啊！完全相像，像亲兄弟、姐和妹。哇！你看这阳光明媚（指着窗外），太美啦！突然间，我觉得像上
天、上帝啊！耶稣基督、佛祖从天上——手电筒照过来一样。哇！一朵白云中间，突然来了一束光，直接照窗户上了，太美啦！
所以说。陈水扁被你折腾那么惨，人家李登辉先生——把人家说的，你看把人家李登辉说地多烂！怎么着人家了？国民党加一堆都没有人陈水扁、李登辉百分之十的本领大。陈水扁为所谓误付出代价，台湾为啥不再给他一次机会呀！台湾人如果再选国民党上台，台湾这人就完全不值得搭理了！这台湾就完蛋了！ 关于那个——头两天叶望辉先生，接受路德采访，和曹长青先生。讲了关于我们的蔡总统啊！蔡英文蔡总统，打电话给川普总统。
这背后的故事，叶望辉不知道，我给你们讲简单的啊！前天就在这个屋，我和班农开会的时候，就问他这个事儿。他说我给你讲一段儿啊miles！当时就是他管的，就是班农最火的时候。当他们几个决定，接蔡英文这个电话的时候，这是个大事儿。实际上背后有很多人参与，有很意见，和他讲了好多。啊！哪天我也请班农先生给咱们大家讲讲，能完全听到另外一个故事。班农先生说，当时，他非常震惊的一件事情是，他们刚刚决定了接蔡英文这个电话。
而且，评估了接蔡英文电话——后果是什么，大陆会什么反应。这个时候，不超过48小时，发生了什么事情？这个就三四个人，进行了这个决定。中国的杨洁篪来了！嘿嘿！杨洁篪紧急来了。杨洁篪来了干嘛？开会——跟班农先生，还有另外三个人我不能说啊！开会时班农先生傻了，他说这美国怎么会这样啊？这么机密的事情，杨洁篪怎么就知道了呢？
杨洁篪往那一坐，说杨洁篪的英文真好！他说他非常非常好！然后呢，就前面放了个本儿。然后就啪啪啪讲，讲中国的历史，台湾的历史，台湾历史以来属于中国的一部分。中国在任何情况下，在领土问题上不会让步。啊！然后，什么都可以谈，这儿不行，啊、啊…… 讲。
这件事情班农先生想说明什么呢？
第一，美国这边没秘密，这有事儿，共产党的“蓝金黄”太厉害。
第二个，他震惊的事情，说杨洁篪到美国来，谈台湾的事情，感到紧张的程度。他们有评估，但没想到这么在乎、这么大一个事儿。他感触台湾的反应，他说台湾真是没救了，台湾的反应竟然害怕！还东打听西打听，跟个小孩儿似的。看到那个金砖了，东躲西藏，绕着转、绕着转——这是金的还是铜的？
一会儿躲到旮旯去了，一会儿躲到后面去了，一会儿出来看有人儿没有啊？说你这什么玩意儿？说这哪叫政治家呀？说台湾这个机会，他们当时评估了。叶望辉先生、曹长青先生说地非常好啊！班农先生对他俩很赞成的，说的很对。这个（通电话）台湾你拿几千亿也换不来的信誉和广告，等于给你背书。但是，竟然把你吓得躲躲藏藏在后面，他们非常失望！这是一个。
另外一个，就是台湾在利用这件事情上，认为就是小孩子水平，啊！就是小孩子。这么大的事情，你在讲话的时候，你还不赶快搂上两句！说句难听的话，赶快上吧！说你台湾利益、国际空间——没有！啊！这我先不说啦！再说就涉及很多机密的事儿啦！
吓人。你说这台湾被吓成啥样，被吓成啥样。你说蔡英文怎么能代表台湾呢？历史以来最大的机会！哎呦我天啊，阳光又照进来了。我一说到台湾这阳光就直接就往脸上照，啥意思啊！战友们，兄弟姐妹们，太夸张了啊！哇，又来了！赶快照亮台湾吧，台湾太黑暗了。上天啊，我眼睛都快看不见了，上天，求求你了，把共产党给照灭了吧。
所以说战友们，你说你听到这一段的时候，叶望辉先生可能也不知道这件事情，你看看美国被蓝金黄的情况，你看看政治上他们对共产党完全没想到，这边评估得非常准确，各方面评估。但是他们（共产党）也是口炮党，喊了半天啥也没敢做。他说他啥也没敢做。然后台湾的反应超出想象，就完全没有政治观念，没有任何政治智慧，失去了一个绝佳的机会。
然后现在台湾什么情况，在这种情况下台湾现在还无动于衷，包括蔡英文到美国来，这次过境。实际上美国好几个政治家说，她完全没把握住。台湾如果不把握这
个机会，永远没了，永远没了。所以说现在台湾多荒唐，还在选，国民党好啊，还是民进党好啊？你说不是活神经病嘛，这不是嘛！当然国民党不好啦，他哪来的呀，他是你台湾人吗？国民党能给你什么？他把大陆都输了。
吹了那么多年牛，杀了那么多人，他能给你什么？他能给的民进党都能给。他不能给的，民进党更能给。这最起码的一个逻辑。国民党能给你什么，你看看那些老帮菜能给你啥，一个个都是骗子，能给你啥呀！只有民进党可能给你个不可思议的未来哇，这今天咋回事啊这是，这突然这阳光就直接往这儿照啊，这是。嘿，有意思，够神奇。这后面这蝴蝶也照亮了啊！
所以说啊，所以说，很多事实的背后很深的。所以那天路德先生那个采访，还有Sara的聊天空间，真的在大陆影响特别大，在台湾影响也特别大，还有海外华人。但是这背后的故事值得深挖。那天曹长青先生，他的回答是我见过最高智慧，最真实，最符合台湾人利益的，最值得我们应该多看几遍的。我真的看了好几遍了。台湾人相信曹长青先生相信对了，相信叶望辉先生相信对了。但是台湾同胞们真该反思了。
我这两天听另外的美国朋友跟我讲，关于台湾的事情，我很惊讶很震惊。他们说，你想吃，给你做了一桌子菜，你最想吃的，最符合你利益的，而且是没有成本的。因为你害怕，你把这桌子菜给推翻了。人家再给你来一桌，你还害怕，人家因为你害怕，门口再给你加一桌，你还害怕。所以台湾现在所有的决定，他们就是一句话，慢。就是慢。一慢把什么事都整完了。
他们认为这无法想象的。哎呦，这咋回事，这是今天是。我戴个墨镜。我戴个奇怪的墨镜。哈哈，这还是好亮好亮，上天真的看到了啊！赶快把共产党给灭了，什么都好了，台湾什么都好了。台湾在历史前所未有的机会中，香港在恐惧中，大陆同胞在水深火热中，西方世界处在一个极为危险的挑战中。
这就是今天世界的形势，这就是今天世界的形势。所以说现在台湾和香港就像共产党外挂的两个肾一样。他现在在那儿又洗又浸的。如果你自己搞不明白，那就完蛋了，都被牺牲了。
这眼镜是我女儿买给我的啊。你说她给她老爹老整这玩意儿怪东西，她就是个导演的眼光老整这玩意儿，奇奇怪怪的。一会儿送个snow啊，一会儿弄个眼镜啊。但是我很喜欢啊。行了，我今天就说到这儿了，战友们啊，我就不说啥了。
我就给大家说，关于王健被杀案全球记者新闻发布招待会在十月底，十一月十一号之前。至于战友能不能来，现在呢肯定有极少几个能来，其他人肯定来不了。华人媒体基本上不让来。这是今天的重点。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/271/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/271/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
《纽约时报》爆出了Elliott Broidy等人如何游说遣返郭先生
尊敬的战友们好！
昨天继四一九这个伟大的日子，我接受路德先生专访之后，受到了国内外的高度关注。同时，昨天我在直播当中没说的事情，《纽约时报》爆出了Elliott Broidy如何作为一个共和党的募捐人、财政委员会副主席；主席叫Steve Wynn——Steve Wynn也完啦，快破产了，性丑闻，这哥们也是犯罪分子。
这是共和党的两大金主，怎么和吴征、孙力军，还有孟建柱、王岐山，倾一国之力，通过马来西亚孟建柱的私生子叫Jho Low——1MDB的偷盗者，和马来西亚的政府，以及要通过阿布扎比——但阿布扎比没有配合，通过阿布扎比腐败美国司法部，然后游说美国川普总统、游说白宫，以几百亿美元的身价，几十亿美元的公关费用，牵扯到了数百人现任的官员之多，采取不惜一切代价的手段出卖美国利益，要把文贵送回中国。
这个当中，现在我手里有380张的文件，我还没有出呢，慢慢出，慢慢来。但是从这个文件当中能看到，盗国贼对美国的蓝金黄是多么的严重！对于美国的国家的安全造成了多大的威胁！
这个事件导致蓝金黄项目的暴露
因为文贵这个事件导致的蓝金黄项目的暴露，这在未来在美国的政治历史上那将是了不得的。现在再想想那些什么梁冠军、谢建生、郑介甫，这几个强奸犯、流氓、骗子、黑社会，你算毛啊，你毛都不算，轮得着你吗？你在那块打酱油的都不算。
所以说大家看到，过去一年文贵有多大的压力！经受了多大的事情！与什么人在战斗！大家能看明白。同时大家也能看到，他们使用的卑劣之手段，无法无天的这种行为给全世界都带来了危害。美国人民现在越来越意识到了，太多美国人从昨天《纽约时报》的报道当中看到了这种端倪。从昨天到现在，我的手机上有680个信息。那么同时大概有200多个记者都要采访我的，我没有接受采访。
就在昨天我接受路德采访之前，美国《华尔街时报》前天、大前天，还有美国6大电视台都在找我。我这手里的文件还没出呢，等着！
将爆料杨洁篪、孟建柱、孙力军；吴征是个关键人物
杨洁篪的小性丑闻，我想问你杨洁篪，你搞没搞过处女？你搞没搞过处女？我下回我把名儿都给你说出来，然后我再一点儿一点儿给你爆！然后杨洁篪你在美国做了什么？然后再告诉你们去了中东到了阿布扎比又做了什么？
孟建柱，我再说孟建柱钱在哪？我再让你知道孙力军，大家都知道过去：大哥呀! 我来根本不谈你，我谈中美对话呢。你们看看孙力军是怎么腐败美国司法部的，是怎么骗美国人的。
凡是砸郭的都是盗国贼给了钱的、喂了狗粮的
然后吴征在这里面是怎么送钱的？吴征是个关键人物，吴征、Jho Low在里边是弄钱的；然后吴征有多少次见过陈军？多少次见过明镜（明镜新闻出版集团）何频？为什么明镜（明镜新闻出版集团）的何频到最后把我这样——我实质的恩人，我的恩人用善意的感恩，变成了用感恩过了火。就像昨天举的例子——本来我是在妓院，一个少女被人绑到妓院给出卖了，到了一个解救少女的医院里面，结果就进了贼窟，进了贼窟又把我卖回了假警察、盗国贼。
为什么会发生这些事情？为什么何频先生到处游说：郭文贵早晚得抓回去，很快就会抓回去，远离郭文贵！和陈军同出一辙。到底儿和吴征什么关系？到底儿他们有什么样的交易？大家慢慢看，文贵的爆料大戏只是刚刚开始。因为它牵扯到中国的党、政、军各种利益集团。
为什么马云也参与了？为什么那么多老板，你们想想中国的马云、美国50大人物，光叫Steve的就7个——什么这个Steve那个Steve，都是最牛的人，美国最牛的政要！文贵有那么重要吗？是文贵什么让他们那么恐惧，大家一定要问这个问题，是什么让他们恐惧？包括那些砸郭的那些所谓的民运的伪类们，你们为什么砸郭，大家可以看明白了。
凡是砸郭的都是盗国贼给了钱的、喂了狗粮的。凡是来侮辱郭文贵的、要把郭文贵遣返的，全都是盗国贼收买的。全都是与人民为敌的，与九千万有良知的党员内心里想象的要推翻那个盗国贼集团完全是不一样的。他们害怕，他们恐惧！
共产党对家人、员工和同事的迫害
你们未来会看到文件当中，他们是怎么样对待我的家人、我的员工、我的同事。这是为什么昨天我一个跑出来的员工——这是很多年以前了2009年就到马来西亚去了。这两天在拉斯维加斯给我打电话说：就连他是个高管，他的家人被威胁，他的亲姐姐被带去了7天，而且姐姐被检查身体好几次，每天都有男士来检查身体，把身体都检查，这就是中国的人民警察。我这个员工说了：“老板，我这辈子没有别的目标，就是要跟他们干到底”。
中国盗国贼的黑暗和腐败，和盗取中国人民的利益，盗取了人民的未来，把人民的尊严当成了狗臭屁，而且有这么多助纣为虐者在海外帮他们，这是我们民族的悲哀！这是我们14亿人民的悲哀！
现在大家看到了，盗国贼的凶、盗国贼的险，还有人替盗国贼们说话吗？还有人替王岐山说话吗？那个夏业良替王岐山说话的，胡平替王岐山说话的，还有海外那些伪类替王岐山说话的，还有现在天天替共产党擦地的明镜（明镜新闻出版集团），你们要问问你们自己的良心、列祖列宗，能不能对得起你这个“人”字。
不灭中南坑里的那些妖和怪们誓不罢休
我的昨天、我的今天就是你们的明天，我的所有的经历每个人都会发生，在国内每时每刻都在发生。大家走着看，一切都是刚刚开始。郭文贵对你们这些盗国贼这些完全不在话下，不在我考虑之中。你等我出手，看一看我出什么手，我不让你中南坑里的那些妖和怪们灭掉，郭文贵此生白活一世。我不把你这盗国贼集团灭掉，我白活一世。
当我每时每刻想着我的员工和家人被这种侮辱；我的哥哥、侄女在监狱里面受你们的折磨；我的老人八九十了，我不能尽孝；我的六千个员工被你们边控；我的几千亿资产被你们查封；我的员工到现在还在消失；我能拉倒吗？你们不是倾一国之力来对付郭文贵吗？暴露了你们的软项，你连郭文贵都对付不了，你能对付得了美国吗？你能对付得了日本吗？你能对付得了欧洲吗？吹狼蛋吧你，你连那个鸡蛋都是造假的，别说鸡蛋对导弹了。
要爆中南坑的老婆和女儿是多么的淫乱；要爆刘呈杰他爹和N个妈
盗国贼你在你家里你厉害，你出了门你狗屁都不是。我爆的那料还没有开始，等着！我接着就要爆你们盗国贼中南坑里面你们的老婆和女儿是多么的淫乱，只有过之没有不及。
你们怎么对付郭文贵的？让天下人都看明白! 我这些天我给美国人跟他们说：“你看他们怎么对付我的，你们看这些文件，我该怎么对付他们？”。所有的人——美国的、日本的、欧洲的朋友（都）说：“你做什么都不为过”！只要郭文贵在法律律范围内，我对着中南坑你们的老婆孩子，我一定要开炮！
我慢慢会把这些文件翻译成中文，一张一张给你们亮出去。怎么这些人利用郭文贵盗取国家财富的，你们为了郭文贵，几十亿几十亿美元地骗。
孟建柱弄了国家几千亿，e租宝、泛亚的钱全部洗到他私生子Jho Low的手里去了，我已经公布过，你们查都不查；孟建柱的私生子女在澳大利亚有这么多钱，你们不查；王岐山、姚明姗、姚庆你们有这么多钱、私生子女，你们不查。刘呈杰他爹你听见了吗？我不爆我是给你面子，但是你们对我那么狠就对不起了，我不但要爆刘呈杰他爹，我还要爆刘呈杰他妈——N个妈。你走一步我要走十步，咱们走着瞧！
我要去开会啦，马上没时间了，一切都是刚刚开始！谢谢！所有战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/264/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/264/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。见好朋友和开会，心情特别特别的好。那么这两天来讲话讲太多了，嗓子都哑了，自从昨天那老爷爷给我剃了这个海豹头，我认为就是海狗头，我今天戴上帽子了，我担心太像海狗头了，被李友、胡舒立给惦记上，把我肾给拿走了咋办呐？
他们就是对海狗感兴趣，所以说我相信还是安全点儿吧，戴个帽子别被贼给惦记上了。这几天我和王毅在日本时的好朋友，还有王毅的同学，这几天给我上了不少外交上的课，也给我说了很多。
原来我也没少骂王毅，但是相比之下，他们告诉我说，我的事儿都是杨洁篪坏的，都是杨洁篪不是王毅。
后来听了一些事实觉得有道理理，说王毅本来不愿意做，但后来没办法都是杨洁篪逼的。杨洁篪这个人书法写得不不错，和我当时的、北京的交管局局长宋建国先生被傅政华抓起来好像判了个无期。
交管局在北京势力是很大的，因为从中央到地方出行都是他管的。然后特牌号都是他发的。杨洁篪跟他关系不不错，经常到交管局的北京的京北外面儿，我不说具体位置了，一说那个地方房价就出问题了。
他到那玩儿去，再写写书法，经常约会点女性，那个里边儿都是很多外地来的姑娘，都是处女。有几个人在那儿倒霉了，孙政才也去过啊，杨洁篪喜欢处女，这这个家伙很糟糕的，这个人装神弄鬼，爱写书法，没少干对我的坏事。
我听说以后，这几天别人跟我一讲，我很恼火，所以下一步得爆爆杨洁篪的料。非常好的事情，这个事情啊，杨洁篪的底我还比较了解，从开始到现在比较了解，在外交部里面他搞得乌烟瘴气。
原来我觉得是个文人，咱就不不爆他了，文人嘛，咱们主要对付大盗国贼、头子，但是现在看来不爆不行。另外一个，这几天华盛顿到现在，特别是昨天我见的这个人，在马阿拉哥，在下周一要来一个我的朋友、贵宾，现在跟他的人我先见个面。
然后是在华盛顿的这个朋友，还有我的一些政府内的朋友都在跟我说一个概念，让我很惊讶。就是什么呢？就是他说：你千万千万不要被所谓海外的华人民主、民运的这些人，和海外所谓的侨领这些人，把你的形象给弱化了。叫什么单词？英文我好几遍没背下来，叫dimness。
当时我没听明白，后来我助理跟我说 dimness就是弱化了你的影响力，好像这个词，我现在想不起来了，我的英文太差，跟咱的文化程度低是一样的。这个概念很有意思，然后在华盛顿见几个人啊，见官员都说这个话，见孩子们都这么说。
我说这什么意思？我说我还是很尊重这些民主、民运人士和这些海外侨领的。他说不是，你跟他们掺和在一起，你就失去你的形象，你不要掺和在一起，这些人不会给你加分，甭说是假的了，真的也不行。
但是我跟人吵了一架，我说你们都看错了，海外的侨领里边儿有好人，民主、民运里边儿也有好人。我说像昨天我们路德采访中一个叫亦之先生，这人讲的非常的踏实，把谁配和不配、到底该如何看待郭七条？到底儿该如何看待共产党的实力和如何能真实实现我们的喜马拉雅。
这个讲的非常好，但是外国人看不懂了。可让我很震惊的这一星期啊，我开展的文贵爆料的要求和务实，和咱们小蚂蚁们追求的喜马拉雅的目标和手段，竟然得到那么多的西方人的认可。这个简直让我太震撼！太震撼了！
而且那么多人了解我们海外的华人生态，和民主民运的生态，这个也让我太震撼了。那么，即将到来的下周在马阿拉哥和总统见面的超级VIP他们提前的团队，跟我又见面，也是这观点，所以说我有点震撼。
这几天我深刻的感受到盗国贼在西方蓝金黄实力实在是太大了。就在我这个后面有一个船，这个船是当年在高盛出来的副总裁的，我曾经投过他钱，这当时他没钱我投了他钱，还给我赚了不少钱。这哥们儿现在买这么大一船，绝大数赚钱都通过蓝金黄跟着盗国贼王岐山用关系。
昨天就跟我说：Miles啊，能不能跟王岐山和解呀？别斗了。我说你是代表王岐山当说客来了？他说绝对没有。我觉得他也是真没有，但是他就是啥？他跟王岐山说我要跟他和解，就给他很多机会赚钱呐。
我说为什么呢？他说海南要成为自由贸易圈，海航现在在那块有地呀，他要弄几块地，而且海航现在有人给他放水。说你看新加坡淡马锡何晶–李显龙的老婆，已经去了要买他资产，这美国人就盯上去了。我说你这太贱了了，怎么这样呢？我骂他一顿。
他哈哈笑着说：Miles，我们要赚钱呐。资本主义就这点不好，见钱就弯腰，而且不觉得丢人。咱们有时候装得有点高大上，实际上偷偷的也弯腰，咱们华人要面子，说不不要伸手就拿起来了，人家就是直接，就是为了钱，不谈什么主义。
他最后一句话让我感触颇深，他说我这些钱也花不完了，未来我要把一大部分的钱捐给为中国争取法治、自由、民主的人。我说你这不是有病吗？那你现在就别挣这钱了。他说：不，我要挣，我挣完以后我要捐给这些人。然后他讲到了他最好的国会的几个朋友，让我很震撼。
他给我看他们最近的照片，然后说怎么帮了了他们。他说你看我要挣钱，我挣了钱我要真帮他们，但是挣钱当中他要跟王岐山合作，你看这矛不矛盾？但是，这就是资本主义，有时候傻，有时候你生气，但是他很可爱，他最关键他真实。
在他身上学到了真实，值得我们每个人反思啊，太多人不真实了，这是给人留下了极坏的印象，这就是乌托邦带给中国的灾难，什么都是假的。爱情也是假的，孩子也是假的，饭也是假的，医疗也是假的。
你看看内涵段子现在出现的事情，就是因为孩子们要高兴，下边人给打报告说得乌七八糟，说得他们魔鬼一般，结果好了，要给铲灭，一个个都要铲灭。但是我想给大家说的是，文贵现在不说，未来会告诉你们，咱们将有重大的科技将研究成功。
他们什么也管不住，不仅仅是卫星的WIFI，大家走着看，一个与科技较量，一个与科技为敌的党和国家和个人一定是一个结果—灭亡。就像我的船，你看高级到啥程度？盗国贼都无法想象的程度，他能造这船吗？造不不出来。他们与90后、00后差距多大？天地之差。
未来肯定是人家的，你还跟人家斗呢？不作死嘛！大家会看到一系列的高科技的事件发生，那不是战争，但是结果会比战争还厉害。让我更加坚信的事情，盗国贼的好日子真的是不多了，我们的未来真是非常美好。
一切都是刚刚开始，咱先从外交部来点小开始。谢谢大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月9日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/185/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/185/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！这几天海航的事情持续在发酵,全世界的人们都在关注。
昨天我看到欧洲的很多媒体又在报道这件事情，欧洲媒体问的问题就是昨天我在视频中问的问题，而且已经说海航让世界，让西方打开了一个一窥中国国营企业、私营（人）企业、和官办企业，这个西方很有意思，官办企业，还有情报企业在西方扩张和发展的手段，而且让他们看到了很多的事实，这确确实实让他们感到了很震惊，学了很多的东西。
这就是文贵爆料革命和所有战友们我们辛勤、辛苦冒风险换来的结果，没有我们和战友们这样爆料的成功，西方怎么可能有这样的窗口呢？这就是我们的成就。而且真的是一切都是刚刚开始！
那么海航的事件将引发出一系列的事件，昨天几个美国的朋友给我打电话说：文贵啊，我们刚刚得到消息，杨洁篪访问美国已经正式通知了美国，王岐山先生将任国家副主席全面负责中美关系，然后说这是肯定的，而且说这次是职位很高的人。我说是吗？这太好了！我说我非常非常的高兴看到这样的结果，如果是王岐山先生当副主席负责中美关系，那是我民族之大幸！我党之正确伟大之决定！是我们伟大的习主席将把全世界全都姓共、姓党的路线将推向了新的一个高潮。
那文贵可能要考虑每天都要在纽约立一个祭坛，天天祈祷王岐山先生安全，多来美国，中美关系就靠他了，中美人民、世界人民的福祉那全靠他了。而且股票、股市全靠他了，我的股票也得涨了，最起码我们其中的一个基金在最近又投资了十几亿美元，最起码得涨个两三倍吧？三、四十亿美元，那不是上天帮我们！那我得感谢人家王岐山先生，我那个时候就不能再爆料了，得天天我脑门儿上写上“感恩王岐山”，然后立一个牌儿我把它挂在那里，我挂在纽约中央公园里头，我天天给他磕头，三磕九拜感谢王岐山，祝他安全，万寿无疆，万万寿无疆，太好了！
这又是一个好消息！
一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
