<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>查清 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9F%A5%E6%B8%85/</link>
    <description>Recent content in 查清 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9F%A5%E6%B8%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1795/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天晚上完成了一个亚洲某国的作证，5点多才睡觉。「作证」之前睡了一个小时，「作证完」躺下睡了两个多小时，起来现在准备好下一个在这里的一个听证。战友们，我感触太多了。现在共产党被全世界各个国家和政府一堆的问号在问：“病毒是不是共产党故意放的？为什么放？它想杀多少人？它为什么买掉PPE口罩、医疗设施？到底武汉死了多少人？为什么美国、印度、阿根廷、英国、意大利、台湾这些地方「这么多」的死亡？为什么共产党要那样卖疫苗？卖疫苗的目的是什么？” 这些问号大家都能懂的，这些问号的背后除了怀疑，共产党想再回到3年以前，2年以前，或1年以前还可能吗？还能玩“四个自信”吗，对吧？不可能了吧？「共产党」还能到处买买买，到处大撒币吗？不可能了吧？
像昨天亚洲某国的情报长官说的，他说在一年以前想都不敢想象共产党的今天的经济、社会状况、政治状况到了这个样子。他说一年前想也不敢相想象会发生冠状病毒来自中国共产党，而且共产党能操纵WHO。没有假你控制WHO — Wu Han organization干什么呀？很简单的道理。我们在欧洲的将军提供的文件是最有力的证据，最有力的证明，所有人都傻眼了。
关于比特币，比特币曾经90%来自中国国内，现在是70%。比特币成了暗网交易、犯罪交易「的工具」。为什么共产党要控制「比特币」呢？为什么呢？这么多的“为什么”。我昨天跟他们讲，我说今天，就是你们明天晚上我会跟某国政府官员讲：查清比特币的去向是查清共产党在海外的犯罪组织和情报组织的重要手段；查清火币，查清海外虚拟币掩盖的偷税、犯罪的金钱组织，就能查清冠状病毒和共产党在美国、世界的情报机构。包括孔子学院这些学生的身份都拿去操作暗网，在其它国家非法注册公司和机构洗钱，包括银行参与洗钱。这多容易啊？你们想查我给你提供了办法，还给你提供了情报，只是你想不想的问题，对不对战友们？
我站在这个露台上花粉就特别敏感，这几天已经好了呀？！所以兄弟姐妹们，当我跟他们讲这些的时候我们自己要想一个问题 — 我们所有人要有个基本的常识，对吧？火币的钱来自哪里？主要是广东、上海。最大的汇出行是哪里？内蒙古。大家想一想什么概念？共产党除了腐败之外，它在海外的犯罪组织、它的金融网络、金融机构是最关键的。另外，今天早上《路德访谈》好像—我没全看啊—说美国直接黑客把比特币拿走，那是不可能的。这是有人配合了，有掌握比特币的人提前拿情报、拿信息、拿比特币包括交出比特币的钥匙作为了交换条件。而且同时告知了「相关机构」共产党通过比特币在海外犯罪的这种手段，这是很重要的事情，兄弟姐妹们。
我通过某国政府知道，他们说：“郭先生，你说中国的人口1.1个billion，11亿。这个太牛了！你说的100%是真实的。”为什么知道吗？九年前中国在统计的时候事实上人口12.5亿人，共产党吹牛说14亿人；5年前一个预统计，人口实际上已经低于12亿人了，大概11亿5千万左右。现在也就11亿人左右，可能还低于这个数。中国的人口迅速老化，7哥在2017年就说过中共国不管什么情况下都不可能具备成为帝国的条件。首先一个就是人口和土地，中国的土地“地大物博”这是瞎说的，「实际」地也不大，物也不博。跟人口「基数」相比是地最少的国家，而且1/3的土地都不能用，资源匮乏。现在又糟成这样，人口那么多，马上变成了从48岁直接干到58岁，68岁年龄的时候，有什么战斗力呀？
现在不是躺平，现在大家是直接把生殖器给缝上了。你共产党搞“双修”，不让我们有性生活，不让我们结婚，不让我生孩子，「那就」不用了，是吧？男的阳痿，女的缝上 — 这比躺平还可怕。我跟你们说过，共产党前一段儿有个调查，中国38岁左右的男女将近38%到45%的人没有性生活，没这个欲望，没这个环境，没这个条件。所有性生活都被中南坑“代表了”。一个30%到40%的年轻人没有性生活的民族和国家，「年轻人」怎么可能生孩子？平均负债是自己工资100多年、200年才能还清的人怎么有能力生孩子？怎么能养活孩子？所以国内现在到处杀声一片，只有咱们知道真实的数字。银行即将崩塌，民不聊生。大家看到香港都没希望了，中国大陆还能变成香港吗？这是不可能的！所有的年轻人都知道他们没有希望了，没有未来了，所以这个国家在迅速的老年化，在极度的失望中走向极度的绝望。没有任何未来可以期盼，只有新中国联邦。
然后现在美国的军机到达台湾了，谁说过？7哥2018年说美军一定进台湾。接下来美军在台湾周围迅速会布置下去。不但进台湾，航空母舰一定靠港台湾。7哥最早说过。而且美军不但进台湾，最后一定宣布台湾是事实上的主权独立国家。不用你「共产党」说了，你甭打了，甭吓唬了，美军直接宣布。这就是美国要积大德了，美国要宣布台湾事实上的独立，并且派重兵保护，美国就太伟大了，台湾人民就得救了。否则台湾人民真有可能进入了战火之中，成为战火的牺牲品。我希望这一天能到来，我们将为此努力。保护台湾，爱台湾，艾代丸。
我要去了，到时见了。我今天得发一段，我有点儿时间赶快发一段儿，不发的话我怕战友们担心。姆该嗮了，7哥继续为你们挣钱，为你们打拼！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1720/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1720/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
再录一段儿，大家看这套蓝西装，这是去年穿过一次，拍过照片，你看，大家看看这个，哇噻…吓我一大跳，哇噻..我瘦了这么多啊,当时穿这个都紧呐。天呐！真是变化太大了。
另外我给大家还要说什么呢？就是目前共产党在国内这种经济内部,所有的问题积累到房地产市场的时候，还有最终所有的问题都在金融系统爆发的时候，大家一定要记住：共产党一定到最后的时候，把金融崩溃，房地产崩溃，所有的这些最灾难的东西，全推到14亿这些“奴隶”的人身上。为什么这么说？昨天，就那位朋友告诉我说，他的家族银行最近受到最多的是，国内过去打交道的，国有企业的这些人，介绍关系都是大额存款，包括和他商量所谓的购买黄金，在海外存放的事情，甚至有些人跟他商量，拥有的一些美国大的公司，像特斯拉，苹果，这些大公司的股票，能否让他的银行代持？这种种现象都说明，共产党内部，对共产党员的每个人的个人、家人的资产查清、查处和没收正在准备着，内部人有知道的，就要想一切办法把东西弄到外面儿去。同时也证明了共产党非常清楚：中国的金融要崩盘！在崩盘前能拿走多少，拿走多少，跟当年的国民党一样，比那还坏。
更夸张的，就是现在竟然有人拿国内的，所谓的上市公司的股票到海外进行融资，这过去是不可能的，但在中东的这些皇家银行是可以做得到。抵押率5%，10%。别说30%了，5%，10%。这就说明了国内的经济和金融到了崩溃的边缘。还有他也发现一个很大的问题：他们这家银行，皇家这家银行，曾经帮助共产党的企业，在乌克兰，在阿塞拜疆，在东欧的某些国家所做的一些金融票据，很多现在都是违约的，但是他们不怕，因为是有中共国家作为担保的，国家银行。像国家开发银行很多很多事情都没法兑现，而且他也跟国开行的人见面，国开行整个全行的人都在等待着最后一个：就是国开行的创始人都被抓起来。国开行几乎这几波人全抓完了。
再一个就是邮政银行。现在查，因为他们这个家族，皇家银行，当年参与了投资中国邮政邮储银行上市，它属于机构投资者，那么现在也要查这个事情，说明邮储银行出事儿了；当年农业银行上市的事儿也在查，说明农业银行也要出事儿了；招商银行吴小晖的事儿查完了；民生的事儿肯定完了……这就是一系列的现象都会出来。共产党会把所有的问题都积累到，像昨天我说的，积累到中共中央去，但到最后一定是瞬间的崩塌。兄弟姐妹们，可多保重啊！把这消息告诉…不过咱们战友们也没有那么多有钱的，是吧？也不需要这么多担心，但是战友们要知道，共产党的金融系统要崩溃了，房地产市场要崩溃了，没人能幸免。基本过去几十年白打工了，染了一身病，累了一身病，但是你白干了！事实可能就是这样，你接不接受就是这样，咋办呢？
啥都不说了。再次重申，兄弟姐妹们：不求结果，只求心安。告诉人家发生的事情，不要以为人家一定赞同你的想法，那是不对的。不要强求，做你应该能做的事儿，不要求结果。你要求结果的时候，这就不是你想帮别人了，你就是有所求了，这就不好了。哎呀，这几天热闹的事儿不少吧？上周我发信息，我说这两周会是小风暴，看着吧，啥样的小风暴？
谢谢了兄弟姐妹们，俺去吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1500/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1500/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天已经是一月十四号了。哎呦，别搞错了！一月十四号吧？对，一月十四号！（距离）这次美国总统换届仪式——换届？换不换届呀？——还有六天了，兄弟姐妹们，真够吓人的啊！完全理解兄弟姐妹们的这种心情，全世界人民实际上都一样。但是，兄弟姐妹们，我说的还是那句话：不要幻想，不要幻想！两个原则：九十九点九，是拜登就职新总统所谓的仪式；但是，川普百分之百赢！这个需要时间，需要政治智慧。
那么，亲爱的兄弟姐妹们，过去，从昨天到现在，我相信大家都看到了，这个世界上发生了这么多离奇（的事情），包括对川普总统（发起了）美国有史以来前所未有的这么一个弹劾，而且是大比例地通过。世界上，现在我们全人类都面临着一个最重要的人类的大转机——到底是资本主义制度，还是社会主义制度？是现在的人类上所谓的民主法制，还是独裁制度？未来在人类上谁当老大？严格讲就是共产主义和资本主义制度（对决）。
从昨天到今天，我觉得全世界任何有脑子的大人物，都在思考一个问题：人类上赖以生存的，继二战之前、二战之后人类上前所未有的全球的安全、稳定和繁荣，人口倍数地增长，全世界整个物质文明的超强发展，地球上所有人与人的交流加速了数以万倍，这个时候，全球很多方面事实上的一体化，面临着巨大的考验！
这个时候，兄弟姐妹们，对于十四亿中国人来讲，（我们）绝对是世界上不可忽视、也不能忽视的最重要的一个考量！无论如何，（拥有）十四亿中国人（的民族和国家），都是创造文明、影响文明和引领文明的伟大民族和国家！现在，共产党想代表这十四亿人，它想说话，它想代表，全世界答不答应？它不但要代表（十四亿中国人），它的条件是，它要领导全世界，让全世界（都要）按它的方式和模式来生存和共处！很多人，只看眼前自己的那个房子啊，车子啊，利益啊。在病毒面前，你简直脆弱得不堪一击！
蓬佩奥国务卿，还有皮特·纳瓦罗，现在还有美国的各种国防军事高官，基本上都已经是官方说明：这（病毒）是来自武汉实验室！来自武汉实验室，就是武器！不存在什么“故意（释放）”、“非故意释放”！就像杀人一样：“（我）非故意杀人”，杀人以后，想说是非故意杀人，那比登天都难，比你否定杀人都难！
兄弟姐妹们，什么情况？在美国（谁当）总统这个问题上，“如果是共产党释放了病毒”的问题上，确定（它就是“化学武器”）的问题上，哪个大呢？哪个大呢？你觉得川普总统能停吗？你觉得蓬佩奥国务卿能停吗？你觉得美国总统——不管谁就职了，（查清）共产党造的这个（病毒的）事实，追求病毒的真相，追究（共产党的）责任，能停吗？
还有，大家要记住，全世界，现在那个傻货——（英国首相）约翰逊说：“这（病毒）是穿山甲带来的！”现在，又有什么更过分得“泄露说”！兄弟姐妹们，让他们尽情地说，他们说的越多，否认的越好越多，他们撒的谎越多，才越能证明我们“爆料革命”、新中国联邦的伟大！这场斗争、这场较量，是关乎着全人类未来的方向和全人类的生存、死亡！
所以说，从昨天到今天，很多人都跟我说：“MILES，在病毒面前，在病毒真相面前，谁是总统、人类往哪走，这都取决于病毒。”最近中共很多人发话出来，说得很对：“从病毒发生的那天起，人类的政治格局、人类的生存方式和未来人类是属灵还是属物质；还是物质依靠，还是心灵依靠？还是这两个的共同体？人和天地之关系，人和自然之关系，人和人之间的关系，宗教和信仰之间的关系，宗教信仰和政治管理的关系，现在到了世界大对决的时刻！
不要看眼前一时一事，看今天——文贵在二零一七年，美国最大的律师事务所（白宫旁边的那个），被共产党黑客，取消了我的政治庇护。（当时）没有一个人说我能赢的，对方对我的威胁是巨大的，给我带来了巨大的伤害。昨天第一审，对方大输！这是美国历史上前所未有的，（他们）全都恭喜我，我没什么在乎。
同时，昨天共产党为了响应这个案子我们赢了——共产党，记得二零一七年，（它们）说过吧？说中共没有参与黑客袭击。但是，现在证明它绝对是黑客袭击，而且律师事务所的美国人给它磕了头，而且那是美国最大的律师事务所之一！但美国有法律，还有法官，这个国家就是总有希望！同时，昨天共产党大连市法院给郑州裕达国贸送去了执行通知书，根据大连的六百亿的、一百三十亿的罚款，要把裕达进行拍卖！你看吧：我这边儿，过去几年，只要我这边儿能有一个大的赢，共产党那边儿就对我的所有的过去的家族的事业和人就会有行动。呵呵，这个流氓！我们这边儿只要有大输，那边儿就有大庆祝。永远都是，过去几年没变过，连美国人都发现了！
我把这个裕达国贸的执行书发给了美国的政府部门，他们说：“哎，真是，每次都这样！”就是我向全世界揭发这个王八蛋的真相，它就打我，打我们的孩子，打我们的同胞。就像（很多）中国人一样，只要是外国人一说共产党坏，它就打中国人民。这绝对是一个流氓，（一个）残酷的、没有任何善良、没有任何正义、更不存在什么公平的邪教组织！
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，你知道，我特别特别地享受此时此刻，因为人类上所有关注的话题——美国总统选举，美国总统是否有作弊，是否被偷盗，人类每个国家面对的病毒的威胁，还有疫苗的是否管用，世界经济是否能延续，（这一切）都和共产党有关系！我们要让世界真正地通过这一系列的事实，就像我们那个律师事务所，经过三年的战斗，（尽管）全世界没有一个人认为我这个官司能赢的，（但是）我们现在可以说是改变了整个的一切！我们战到最后会让他们知道：共产党到底能不能代表中国人民？共产党能不能在全世界面前获得信任？它是否应该被消灭？如何消灭？它不仅仅是美国一个总统的问题，（它）是全美国、全人类的问题！
共产党，你绝对完了！你比我想象的玩得还要快，还要惨！就过去这四周你的折腾，加速了你的灭亡！战友们，你们信不信？很快你们就会有很大很大的好消息，你意想不到！愿上天保佑我们吧！你们会等到最大的好消息的到来！但是，千万别幻想，咱不兴幻想，不兴幻想啊！
一切都已经开始，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
