<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>加州 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E5%B7%9E/</link>
    <description>Recent content in 加州 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8A%A0%E5%B7%9E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1798/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1798/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
6月11号，尊敬的战友们好。
我正在看台湾我们大牛、政清、还有玉山正在直播呢。这玉山大美女啊，长得真好看，就像家人一样。政清真是个天才，我大牛兄弟长得帅，还有个漂亮的巴黎，战友们的日子都过得真好啊！就7哥现在是不行啊，你们都是郎才女貌，家庭美满，男朋友、女朋友一大堆。现在我办公室的电视上放的是小Sarah、飞飞、小飞象、还有佳佳的4个美女照片，我就坎在那儿了。昨天到办公室开会好几个人说：“Miles，你把照片给我移走。”我说为什么？说“这四个美女让我们不能专心的工作。”我说那还是在这儿搁着吧。
这就是战友，战友之间是什么？真的是我觉得爆料革命到现在要让中国人过体面的生活关键要团结。昨天晚上在这儿晚上吃晚饭很重要，美国朋友「在这儿」，因为昨天和今天都有很大、很大的事，都是给你们赚钱的事，你们很快就知道。我相信今天早上你们也知道一些了。那都是说着容易，「实际」都是比登天都难的事。昨天我们几个小时开会在这儿，其中就问到为什么中国人和日本人不一样？为什么中国人和香港人不一样？然后我就讲我朋友很多女性朋友都是香港人，还有日本人、台湾人，几乎很少有大陆人，后来有一个当了明星了，被捧成明星了。我说最大的问题大陆人不团结，这个是很正确的，大陆共产党植下的毒还有这几百年来大清朝— 300年，300年，飞飞，是300年的文化— 把中国人搞的男不男，鬼不鬼。关键不团结，还有自我、自私。所以为什么爆料革命要无我。我说一个中国人是个狼，俩人就是羊了，仨人就是兔子了。日本人恰恰相反，香港人恰恰不这样。别看香港男的女的人家不讲什么文化，大陆人一讲就是道德，一讲就是奉献，但事实上不是这样子的。我说香港人不讲「这些」，就是直来直去 — “我要你，你要我；你包我，我包你”，“Yes or No？”我很多朋友包的人「比如」30天，多一天也不给你「钱」，少一天也不行 — 合约精神。还有我们大陆老说感恩，说感恩最多就大陆人，发微信发社交媒体最多就是感恩，但是真正的行动上很少很少。所以我说中国人几乎不可能，我不相信在未来的千年内能有领导世界的可能，不可能的。这个不仅仅是共产党的问题，也是我们民族自身的问题。
昨天特别特别兴奋，我们有太多太多传奇的战友创造了无数个传奇。7哥就在前天晚上给一位咱们的战友说想要设计一个概念，这个战友是中国的头号设计大师，“啪啪啪”三十分钟就把概念发给我了。发给我以后，我把我说的盖特想怎么样怎么样，然后咱另外个战友在电脑上就给做出来了。哇！这个图我觉得绝对将是世界上最有影响力的一张图。那么这个战友有四个媳妇，他第四媳妇跟我很熟，他老人家90多岁了，一幅画都几千万人民币。他第四个媳妇给我发信息，包括香港「战友」。昨天晚上我是躺着就睡着了，醒来以后跟一位战友通了话，通完话以后又睡着了，醒来我一想这事儿的时候肚子不舒服，咕噜咕噜的响。现在人老了，走心。
实际上昨天这个战友还有画家的第四个女朋友战友，包括香港战友，还有给我发信息的其他一些战友们，我都明白你们的意思。但是希望包容一些，包容一些。他们谈的就是路德先生昨天和闫丽梦科学家的访谈，他们都觉得不舒服，都觉得不舒服。我也不舒服啊，但是路德先生和科学家他们就是这人啊。我觉的他俩做人是真的有问题了，不是一般有问题，我有感觉了已经。我觉得路德先生昨天的访谈看完以后确实特别让 — 不是我郭文贵本人啊— 我觉得对香港的那些帮助科学家逃出来的人和在国内帮助保护科学家的所有的人，还有她到了加州后从加州到纽约，在整个病毒期间安排公寓、保镖、律师，班农先生开着车跑过来在地毯上睡几天，还有美国最有希望当司法部长的律师天天陪着……这所有的这些，要没有这些人，这些人都是「支持」爆料革命的，没有爆料革命科学家有1千个1万个都死完了，没有这些人路德先生不可能撑到今天。
但是你看最近节目路德先生几乎不谈新中国联邦了，几乎不谈爆料革命，包括博士军团。昨天我说这个战友建议特别好，建议路德先生直接把爆料革命就铲除，就改成119革命得了。战友们的这种不舒服我是有感觉的，就像我说这个感恩，别人不要求但你自己得有数。没有爆料革命不可能有路德先生访谈到今天，也不可能有科学家。包括昨天在国会山，比尔·格茨先生的问话。格茨先生的司机兼助手是谁呢？就是在班农先生战斗室那个Wish「音」，Wish是他的助手兼司机，是Wish告诉了格茨这些事情。格茨都不相信，到现在都一年了他都不相信，到处核实。他是做律师出身，核实完以后真是大事他就开始上去问去了，所以它是一个一个战友的延续。人家班农先生做了多少事情，你想想？一天也是两集节目，再一个人家在世界上什么影响？班农先生是逢话必谈爆料革命，必谈科学家，必谈战友们，爱中国老百姓。我们中国人是不懂这个的。说实话，《路德访谈》做到这个时候，路德先生这种自傲，自我感觉良好，119 是天了；还有科学家让我也很失望，科学家我觉得她做人很失败，她一句话都没有说到，包括「世贸」102楼去演讲的时候一次爆料革命都没提。法治基金严科学家得每次挂在嘴上，新中国联邦可以不提，爆料革命她必须应该挂在嘴上，但是很遗憾，这就是做人嘛。
咱们新中国联邦、爆料革命为来可能最大的挑战就是人性。有钱了，G系列让大家有钱了，有名了，还记得爆料革命吗？还记得新中国联邦吗？你看现在博士军团根本压根就不提了，所以战友们好自为之吧。我们爆料革命得改了，改成119革命得了。哎呀，我们的路德兄弟，科学家简直是。这就是我们中国人做人，跟西方人这种文明的差距不是一点两点，跟日本人差的天上地下，跟香港人就更不能等同论比，这才是我们真正的挑战：人性！
这两天太多事情了，大陆的经济真是太夸张了。大陆经济现在夸张到什么程度？整个高考期间教育界到什么程度？还有党内的政治斗争。好几年了海外民运没爆过料，爆了个料王岐山叛逃。真希望王岐山能逃成功，我们会像对待科学家一样对待他，不惜一切代价保护他。如果王岐山能出来我们将绝对保护好他，只要他有利于灭共。王岐山出来对共产党的打击会有多大？但是我估计王岐山是试过上百次也不止了，他逃不成，他连林彪的命运都不如。7哥啥时候说的？时当我开始爆料说王岐山要么被弄死，要么进监狱，再个就是林彪的下场。他连林彪的下场都混不上。为什么？中国人永远不会团结，永远不会感恩，而且斗争永远排第一位。习、王这种关系它注定的，很可怕的。但是国内经济这几天我得到的消息真是超出我的想象，国内的战友们，兄弟姐妹们，做好最坏的时刻准备吧，吃草是吃不了3年的。还有一个国内的要做好准备疫苗还有病毒一定会再次袭来。先不说啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1583/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1583/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
我今天是同时开着视频会，这边办公，这边看着GTV，里边还有一个会议系统也在开着会-大会，同时四方面工作还能跟战友们表示沟通，啊～还能给战友们点赞，啊～这就是七哥。战友们你啥时能学会七哥这个工作方式的时候你就不一样了你就真的不一样啦。
我刚才看了这个凤凰农场挺郭灭共司令部这样的战友，还有这个加州的大海，大海战友，在图桑九指妖门口去要债，我心里边很不舒服，又佩服他们的勇敢，但是心里边还真是不舒服，因为这个被骗的真的是都是七哥给背书导致的结果，我非常不舒服，非常的抱歉，非常抱歉。
然后呢我同时呢要看GTV，然后刚才看到老顽童，又看了咱们的现在的小福利和小Sara在做直播。因为GTV每周都有个新版本，那么这些新版本的技术上（会有）很大的提升，大家能感受到的。画面的效果真的是不一样真的是不一样，但是你看小福利那边就（因为）镜头还有灯光没（调）好，显着就模糊，但是小Sara那块儿就比较清楚就灯光控制好了。图桑那个画面是最美的，最清楚的最好的，因为那块儿亮，阳光亮，我去过那里我知道。灯光非常的重要，我们这个音频同步有很大的提升，但是还不足够，还不足够。另外老顽童刚才我看到用Skype（直播），画面整的很明白，但声音没整好。所以说咱们这个GTV呢，虽然每天在进步，在提升，但是我们确实还有很大的空间，但是确实不简单，这已经是技术上的奇迹了。
即便你看美国总统川普现在在加州搞的这个大会事实上他们是很想在我们GTV上搞的，（也）咨询了我们，（但）咱做不到，说实在话GTV撑不住，撑不住啊。但是未来会撑住的，兄弟姐妹们，一定会撑住的，这个是需要一个过程，需要耐心。
另外一个就是，我在这儿看到很多战友发信息啊，跟我说问的些问题啊，我想给战友们说，很多战友们真是一定要记住，咱们在共产党那个地方出来的，咱老把投资当成赌博。啥事儿是今天进去明天出来，就在赌场一样，一押啊一番两瞪眼，要么是二十一点，要么十七点，都想出二十一点。然后呢十十，九十九的人都会爆掉。就是那一拍两瞪眼的那叫赌博，那不叫投资。我非常非常严肃认真的告诉兄弟姐妹们，你们一定要记住在你们投资也好，G系列，G-Coin也好，GTV也好，一定要想到兄弟姐妹们，它需要时间，它叫投资，没有时间凝成的绝对都叫投机，你再一番两瞪眼的那叫赌博，千万千万别糊弄自己。
另外一个，人生嘛，咱们爆料革命说的说的快四年了，是吧？如果四年前坚持到今天的战友们，你的一生中最快乐的可能就是这四年，但是要四个小时搞定的事，你早忘了，那价值也是不一样的。所以说千万千万兄弟姐妹们，量力而行投资，赌博死路一条。那么现在国内的现在所有的那些挣快钱挣大钱的除了腐败，抢劫，受贿，啊还有一个就是所谓在这跟共产党同流合污在金融市场上搞这个这个擀面杖子经济，造假，就是欺骗，那叫犯罪。既不是投机，也不是投资，连赌博都不是了，那叫犯罪。千万别羡慕那些所谓挣快钱，你要看到贼挨打的时候，别看贼吃饭的时候，兄弟姐妹们，这是非常非常重要的。另外，一定要看到整个这个世界上现在包括美国和欧洲成熟的经济市场，你看看几个证券公司一赔几十亿美元，包括头一段儿所谓押期货的，多少人啊倾家荡产。一定要记住一个挣钱的背后里边可能有百个千个万个百万个人赔去了钱，千万千万不要有任投机心理。
像昨天我们开GTV会的时候有个战友问到我：七哥GTV什么时候上市啊？我当时回答他是GTV上市大概需要5年时间，这是计划。已经花掉一年了，大概（还）有4年时间，但是，说实在话我认为GTV，3年也有可能上市，也有可能3年以后，但是它取决于我们整个的灭共的事业，还整个取决于我们整个GTV的运作。还有一个，我们需要的是投资者，不需要的是投机者。啊～但是就像今天你们看到的一样，去年的4月份和今天，啊～这个料子实在太好了但是这块儿一挂给挂出褶子来了，去年的4月份和到今天GTV的品值和技术含金量和它的影响力短短不到一年时间，能同日而语吗？这就是结果。这不是你投机和投资一番两瞪眼在赌场，更不会是犯罪，啊完全是没有本了，拿命赌。把人家钱变成自己的钱像九指妖一样，是吧？这不能等同而语。啊～所以说我再次的劝战友们给我发那么多信息，问那么多问题的，千万记住：要投资，不要投机，更不要赌博，更不能有犯罪的这种赚钱心理，更不能学九指妖，陈其生，还有那个叫什么我忘了看看…这个Jannathan，这个家伙大家要记住啊！
现在发现这几个家伙还有账号，还有账号啊，兄弟姐妹们，你们要小心呐！所以说现在强烈的呼吁任何有给这些人汇钱的，张新，弓-长-张，新旧的新，叫张新，山东人，这个王八蛋太坏了。这个Jannathan，张新，然后再一个就是那个“龟头洋”-陈其生，还有PJ 潘，他的中文名叫彭坚，还有魏继红，还有这个她的儿子，她的儿子叫魏什么呀～！这个这几个家伙是犯罪集团，它是靠犯罪挣钱，不是靠什么投资挣钱，魏修竹（发音），她儿子叫魏修竹。现在很多部门都在问我关于她们的情况，都很惊讶，现在她们是真出名了，在图桑，在凤凰，在美国，在中国，啊出大名了。那么这些人他的末路就已经…她们最终一定是，一定是进监狱的。
刚才有某位律师给我说看了这些文件以后，看了她们的作为，简直是太震惊了。他说这是个无法无天的一个想法，在非洲也不可能有这种事情，太疯狂了。另外一个就他（们）造假撒谎的这种胆子震惊了所有的人。任何有法律常识的人不可能像她们这样做人做事的，太可怕了！这是由于七哥给她背书，助长了她们的这种啊让她们诈骗，形成了事实，给战友们带来了损失和痛苦，七哥发自内心的每天的自责和道歉。七哥一定不会再让另外一个九指妖再发生了，尽量杜绝，也不敢绝对保证。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天很幸福看到了这些战友们做的节目层次越来越高，质量越来越高我，也在学习。啊～我也在学习。看到这个英国农场，德国农场，西班牙农场，加拿大农场，啊～，我们的美东农场，我们的樱花（农场），还有现在我们在G-News上发出的一些文章，都太棒了。这就是我们爆料革命必须的。
战友们，灭共没你不行，灭共需要行动，需要高质量的行动，高智商的行动。
一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1534/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎唷～2月1号，兄弟姐妹们好啊
你看了后面儿啊，这个我让大家看一看这个从昨儿晚上下的那个大雪一直到这儿啊，特别享受这种感觉，简直浪漫到不行啦。啊～我就趴这会儿看着下雪的感觉想起我儿时的在东北啊，啊～每天活在那个冰天雪地里的生活真快呀，啊这人生是真快。
今天可能曼哈顿就我一个人穿西装了，因为今天由于大雪曼哈顿所有的办公室必须关掉。啊～但是七哥为啥要穿西装呢？大家猜猜要干啥呢？可能就一个人穿西装了，所以保镖说啊先生就你一个人穿西装了。大街上没车，啊～没有车，也没有人，办公室关了你说我为啥穿西装？啊～鲜花啊废话，俺不多佛，啊现在佛点主要的，
亲爱的兄弟姐妹们，现在这个无论是加州，还是欧洲，还是说小米粥，还是腊八粥，每个州都是得到了最确切准确的消息，CCP病毒冠状病毒正以最猛烈，最不可思议，啊传染率，感染率，和死亡率大幅上升在杀人。同时在全人类都叫顶尖科学家，最可信赖的科学家，啊现在都纷纷站出来发声说：这个病毒不是来自自然，是共产党病毒是实验室病毒。昨天你们看到了班农先生，采访了奎伊博士，你懂的啊，采访了奎伊博士。奎伊博士的严谨和情绪控制，语言控制都达到了世界上最传统的级别。即使那样儿，每个字儿都小心说话的人，而且记住啊，这个人厉害到什么程度？中国人简直把他当神很多人。他是这个很多药的老板的或者是发研，或者是这个发起人，或者是经营者。他救活了无数人。啊～他的药很多公司的，还有他旗下的药到中国去最多长过100多倍，啊～这个人了不得，啊～绝对战友啊，绝对战友，我就不多说了走着看啊。
现在接下来，在欧洲，在日本，在瑞士，啊大家要记住，不要乱传假。千万记住这个假东西太多了，什么日本这博士，诺贝尔奖那都是假的，啊～真的你还说不完，你说假的干什么呀？凡事有假的，发假信息的战士，都是我们的敌人，你已经不是战友了，因为你会害死很多人。千万不允许。这里没有灰色地带，只要你发假消息，就是我们敌人，立马和你切割。啊～这没有什么中间好坏问题，啊～这就是非…就不是敌就是友，不是友就是敌的问题。
那么世界上所有的科学家都站出来了，来验证我们的天使科学家闫丽梦，我们的Dr.Yan,我们的路德访谈的119的时候,爆料革命整个带动全人类上唯一的一个真实的声音，然后爆出V2的班农战斗室，震惊了世界。想想此时此刻，每分每秒所有人都在传发着共产党的掏肛的照片，掏肛，掏肛的照片儿，和共产党所有过去撒过的谎：蝙蝠啊，是吧，穿山甲呀，以及WHO撒的一个又一个的谎。我从昨天到今天，我明确的告诉了所有跟我联系的人：我说我告诉你，共产党创造了这个生化武器的CCP病毒，叫Covid-19 Virus，他们有解药，啊～疫苗不一定成功，但有解药。这就是为什么在一年前，啊我给所有的政府机构告诉他们：你们找到解药的唯一办法干倒共产党。现在我可以说告诉全世界人民：你们要想活着，你只有灭掉共产党，或者你找共产党要解药。我可以负责任的说共产党有解药。啊～这是为什么共产党要把疫苗经济扩散到全世界，把疫苗经济变成共产党共产经济中国共产党经济，世界共产党经济。为什么他们能控制到全人类不同的气候时区不同的啊维度的所有的国家所有的感染率和感染的时间都是背离和历史上自然研究所有都不一样，反规律的，因为那是人造的。人造的就现在人在控制，为什么中南坑老杂毛都不染病，都是中国老百姓染病？它在中国的推行疫苗，疫苗是生化武器的附属战争的武器，它叫做基因控制，整个人类的精神，身体健康控制，通过疫苗可以控制人类的经济，甚至控制人类的所有的行为和举止，决定着全人类的生死。
这就是郭文贵在爆料前，四年前说共产党的人尸丸，但凡中国人知道人尸丸的，就知道武侠小说里边人尸丸。这就是现代版的人尸丸。啊～信不信？可以不信，我们不在乎你信不信，爆料革命不在乎任何人信不信，你不信你不信，你信你信，信不信？俺不在乎。啊，大家可以想象到，我这儿是有多少多少人，啊，纷纷来问。我说：现在你们想起来我们了？
啊～郭文贵不是在这块儿胡说八道的。爆料革命不是胡说八道的。现在，很多医药公司也傻眼了。跟着共产党卖疫苗会把自己卖死的。不管它买多少保险，大面积疫苗死人，造成人道灾难，没有一个保险公司对付得了。保险公司会倒，大医药公司会倒，当然政治家也会倒。
昂山素季，记得我在两年前说过么？我说昂山素季，一定会被军方干掉的。她背离了，她欺骗了所有的缅甸的追求民主和法制的人。大家你不要以为干她的人，那些那些所谓军队的政变，就说她是什么虚假选举，操控选举。我告诉你们，这里面很大的共产党的影子。昂山素季踩两条船。啊，又想踩美国船，还想踩中国船。最后被老共给卖了，老共把她卖了，为啥卖她呀？东南亚的—大东盟计划。昂山素季想玩弄于手中，还想像玩弄她的人民一样。昂山素季是活求该的。啊，～活求该的。一个背叛了自己的一生的信仰的人，她这个下场已经太好了。啊～现在美国人还替她说话，没用！越替她说话，她死得越惨。
任何一个打着民主、法治，啊～信仰，获得权力而忘记初心的人，都将受到审判。我们的爆料革命，更要记住这一点。当你爱这个权力，恋这个权力，追求这个利益，追求这个荣誉的时候，什么诺贝尔奖啊，权力啊。老百姓的心都给你一个人了。凭什么呀？
这是为什么新中国联邦永远不允许进入权力核心，只能监督。任何人，你自己可以去，新中国联邦这个作为咱们的发起者，不允许经营直接参与国家管理。这就是现在我们要做的。想想多伟大。
接下来大家看看，美国政府，哈哈，会在这些决策当中，扮演着更加让你想象不到的角色。啊，美国的四个帮派，每时每刻都在酝酿着巨大的行动。全人类——只有一个目标——病毒哪来的？太漂亮了，你看这雪…
病毒哪来的？谁造的病毒？谁该负责？这就是文贵所说的，任何人挡不住全人类，全球共同联合灭共的步伐。信不信兄弟姐妹们？
莘县阳谷县搭县——咱走走看。啊？你看我今天这新西装，穿上多好看啊！刚才那个颜色不对，因为是这个光线的问题。是吧？你看这多好看，我站这儿，太棒了这西装，你看这领带，啊～跟这一样的（面料），但是细节没体现出来。
我今天心情特别好。说不定啥时候随时就直播了。哈哈，开完会，见完人再说吧。兄弟姐妹们，想你们，这个天气太适合直播了。啊，太适合了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线洛杉矶</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1309/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
艾罗：连上了！文贵先生！
郭先生：你好，你好，艾罗你好！
战友：我们连上了！赶快说话吧，等一下信号又有干扰了。
郭先生：兄弟姐妹们，辛苦了，辛苦了！持枪跑哪去了，持枪。
郭先生：听到了吗，兄弟姐妹们？
战友：听到了，文贵先生。
郭先生：大家好！听得很清楚，看得很清楚！
战友：我们现场的朋友都能听到您的声音。
郭先生：太好了！我自己在那边倒腾了一个多小时了，我早、午餐都没吃呢，就看着你们那块激动得受不了！我这就恨不得就到现场去和你在一起啊！太棒了，兄弟姐妹们，太棒了！
持枪战友：谢谢！谢谢文贵先生！您辛苦了！向文贵先生致敬！
众战友：向文贵先生致敬！
艾罗：好的，文贵先生，我们现在可以向您提几个问题吗？
郭先生：请！什么问题都可以！
艾罗：好的，文贵先生，您曾经在洛杉矶生活过，对洛杉矶也非常的熟悉，那我们今天洛杉矶的战友在总领馆前发出我们的抗议活动。请问文贵先生：我们洛杉矶的战友怎样才能发挥我们的优势，为“爆料革命”做出特别的贡献？
郭先生：今天，首先，我今天，今天，咱们跟Sara，咱们这个“美西之声”洛杉矶这个连线，包括刚才在好莱坞的，然后还有我们的兄弟姐妹们，包括图桑的这些兄弟姐妹们，那么旧金山还有今天的连线，包括在这之前跟日本连线。大家你们有没有感受到，今天你真正地感受这个世界真的是蓝色的海洋，而且从太阳升起和降落的地方围绕全球到现在，我们蓝色的力量从来没有停止。那么，更重要的事情，就是你站在这个地方，就这个地方，我经常过去开车，因为我当时买的房子在贝拉尔，后来在那个比弗利山，我经常开车到到下面去，到海边去吃东西，我经常走过这里，就在你们对面的楼的旁边有个公寓，我一个台湾的朋友就住在那里，当时的邓丽君也在那边，也有一个公寓，还跟成龙在那儿同居过。所以说，你们那后面每一个楼我都熟悉。但是，我要告诉大家的事情：从来没有，从来没发生过、我见过，中国人在洛杉矶，为了维护我们中国人的尊严和安全，或者体面，而站在大街上过！我相信我可能是无知的，这是第一次！所以说，兄弟姐妹，我对加州——我是我人生第一次来美国就到了加州，就是沿着你们下面那个路。当时从机场过来，一到洛杉矶，我就整个人改变了世界。我的世界观是从日本、香港、台湾和洛杉矶（美国）改变的。当你们站在这里的时候，对面这个共产党的“匪馆”，那里面干的什么事情，大家知道，除了休斯顿之外，旧金山之外，这个洛杉矶是特务最多的地方，严格讲，是剥削华人、犯罪最重要的地方之一！当你们穿着蓝色的新中国联邦（的衣服）站在这个地方，世界已经改变，中国人的命运已经改变！不管共产党它服不服，它已经是完蛋了！
还有一个，兄弟姐妹们，你们去想想，当年，我一九八几年来美国的时候，你们都在哪儿啊？你们虽然都是小孩子，我走上江湖比较早，一九八三年就走上江湖了，但是我这几十年过来，我看到，我亲身，我经历，我与之奋斗，我就是想看到，今天，全世界，有我们新中国的蓝色的海洋，我们不用再讲那血染的红旗，我们不用再喊“一切都是党的，一切都听党的。”现在党给了我们什么？走到全世界，如果没有新中国联邦，没有“爆料革命”，大家去想一想：今天的洛杉矶的华人将是面临着什么样的情况？旧金山和全世界的华人将面临什么样的情况？新中国联邦可以绝不夸张地说，拯救了海外的所有人！那么，今天，兄弟姐妹们，这是我郭文贵做到的吗？不可能！没有这么多你们身后的、我根本不知道名字的……我连持枪，我完全不知道持枪的真实名字，但是没有你们，没有“爆料革命”，没有今天，上天在帮我们中国人，没到最后一分钟让我们中国人成为全人类的公敌呀！那是因为你们站出来了，我是一个带头的——我一点儿都不谦虚啊；但是，如果我带头，后面没有人跟着，我不是带头的，我是一个没有头的蛇，或者只有头没有身体的蛇，没有尾部的狮子，什么都不是，动物都不是，那是怪物，怪物！郭文贵走到今天，和新中国联邦走到今天，就是有最早的像Sara、路德这些战友们进来，像木兰，像我们千千万万最早站出来。后来，我们每个战友的战友的背后，都有千千万万个你们这些我不知道名字的战友。更多的是国内党内、党外数以亿万个战友。
今天，你们看到了世界上是什么样的新局面：新中国联邦在过去的将近一星期里边，瑞士的金融机构，欧洲的金融机构，包括日本，都在跟我们联系：怎么能合法地将没有共产党的新中国海外的资产由新中国联邦来接管。这是个什么样的转机啊，兄弟姐妹们，这是过去我们连想都不敢想的，对吧？我们在海外的华人被他们三十个到五十个欺民贼——加在一起三十个到五十个，也就是你们站在街上的四分之一——整个垄断了华人的形象，代表我们民族，代表我们法治，然后代表我们要钱，代表我们现在干那些不要脸的事。所有华人走在大街上，没自信，没体面，不敢张嘴，不敢迈步。人家上餐厅吃个饭见到华人都不好意思说话，成了一个“华人不敢见华人、华人不跟华人打交道”的这种奇怪的现象。这是什么现象？共产党最希望得到的，就是让咱们之间互不信任，互相拆台，互不自信。大家想过这个问题没有？我曾经说过，我一定要让海外的华人，走在大街上，得到所有人应有的尊重，而且是靠实力，不是靠欺骗，更不可能靠金钱。今天看到全世界的华人走到全世界，在所有全世界的抗议，被当地的警察理解、保护、协调，我们展示了一个伟大的新形象。洛杉矶未来会做什么？我告诉大家，洛杉矶如果说新中国联邦力量不能崛起，灭共不可能！在美国的上千万华人，如果洛杉矶不团结上百万华人、几十万的华人的力量，我们绝对不可能灭了共产党。洛杉矶和整个加州，如果华人不团结，不可能灭掉共产党！还有一个，我们的美国，美东和美西没有全部的团结在一起，这个世界上将不可能有“爆料革命”，不可能有新中国联邦，也谈不上没有共产党的新中国。
战友们，我刚才，我在那个图桑群里说过，你们想过一个（问题）没有，你们站在这里的人，明天你看今天，你会怎么想；你们未来的子孙，会怎么想？今天你还能回到两小时以前吗？你们回不去了。那你往前走，往哪走？对面那个大使馆，未来就是我们要它搬开，变成插新中国联邦旗帜的地方！兄弟姐妹们，你们在改变自己，改变中国，改变世界！文贵不能用任何语言来感谢你们，我会用行动，不惜一切代价，尽快地铲除共产党，还给我们所有的兄弟姐妹们应有的体面和尊严，包括我们被榨取的财富，给我们一个中国人的安全的未来。衷心地感谢今天到场的所有兄弟姐妹们！冒着这个CCP病毒的危险，在这个烈日炎炎下，你们追求自己的信仰，民主、法治的自由，感谢了，兄弟姐妹们！
艾罗：谢谢文贵先生！站在我旁边的是我们新中国联邦的新一代公民。今天我们请他们来为我们领喊口号！
小朋友：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
众战友齐喊：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
郭先生：太棒了！哎呀，这孩子，我到洛杉矶去，一定要跟他们好好地拥抱！
艾罗：好的，文贵先生，我们还有第二个问题：我们想问一下，现在中国国内的洪水泛滥，我们之前也在您的直播中听到您讲，中共有可能让三峡大坝崩溃，从而呢，让周边的三个核电站都导致核泄漏这样惨重的人间灾害。我想问一下郭先生，美国有没有可能会做一些预警和阻止？因为我们洛杉矶的很多华人，每一个人的父母、家人都还在国内，我们应该为我们的国内的家人做一些什么样的准备？谢谢郭先生！
郭先生：这个问题问得非常好啊，这个也是……这个……我每天工作很多西方的有良知的，还有一些这个政府的合作者们跟我们都来问这个问题。我非常现实给大家说啊：第一个，你们唯一能做的事情，就是现在尽可能在西方传播共产党的流氓、犯罪，包括在三峡地区，完全是玩弄政治，搞大外宣欺骗，没有任何的所谓的防灾救灾的措施，根本没有！它巴不得都死干净才好呢。另外一个，战友们，我们要强大，我们要有经济，我现在……刚才你问我这个问题，我说你给你家捐……给你家人捐一个亿，你能做到吗？你做不到。一千万能拿出来吗？你拿不出来。那我说你现在租一架飞机回去吧，把他们接出来，你做不到。最现实的话，新中国联邦，唯真不破，你们能做什么？唯一的事情，就在西方传播真相，将新中国联邦、“爆料革命”、大家、战友联合在一起，一秒钟都不能闲着，在梦里边就得想想我如何传播真相，然后让全世界人看到共产党这个流氓在三峡地区犯下的罪行！就像我，今天上午两个小时，你们看到这个直播——War Room直播在我没有参加的时候，大概在六百万到七百万，你看我参加（后）是多少？每次都超过两千万！那让西方这些人看到，这是个什么样的流氓政府！黑社会、再黑的社会都不会这样干，它不但不救灾，不防灾，它希望所谓的“多难兴邦”，多死人。你说天下还有这样不要脸的政府吗？让我们的家人死干净，兴它的“邦”。它是什么“邦”？是流氓的“黑邦”！这些王八蛋们，黑心到无耻，中央电视台到地方，天天在唱着“多难兴邦”，你叫“多它的难”不行吗？“兴兴我们的邦”行不行？所以，战友们，你什么也做不到，你既没有这个经济实力，你也没有这个政治实力，也更没有这个影响力，现在唯一的是新中国联邦啊，唯一的，给任何人的，它属于我们所有站在这边的孩子，这俩孩子再过十年，他怎么看待你们和我？说我曾经第一次站在了共产党的“匪馆”的对面，我参与了“Take down the CCP！”了；第二个选择，CCP还在那儿，他爹妈、他爷爷被杀了。这俩孩子会怎么看我、我们？我们只有一条路，干倒共产党！Take down the CCP！拯救全中国人民，这就是我唯一能做的、非常现实的，也是我们目前能做到的、不影响你们安全生活的情况下，现在包括那些欺民贼，我们要让全美国、全世界尽快将这帮王八蛋绳之以法，不能让这五六十个欺民贼、“伸手党”“骗捐党”再骗我们的钱，骗我们的孩子了，让西方看到我们的真相，更大地传播，这是我们目前最需要去做的。所以说，三峡的事情，你交给我，我会尽全力地做，做得一定也会像过去三年爆料一样，超出你们的想象。你们记住，只要你们相信共产党被灭，剩下的事交给我文贵，我会拿出答案来，拿结果交给你们。你们要安全地在身体健康的、保护孩子安全的情况下，支持“爆料革命”，支持新中国联邦，就够了。谢谢！
（众战友欢呼，鼓掌）
风萧寒：感谢郭先生！我想请问一下郭先生，我是风萧寒，然后在这个G- Fashion非常有幸在洛杉矶落地，也是这边的总部。那么接下来，G- Fashion有哪些好的规划和大的新闻会跟我们广大的战友和我们的同胞们见面呢？谢谢郭先生！
郭先生：谢谢啊，大帅哥啊，个儿那么高！天啊，这个，这个，就看你这身板儿，第一个，先说你先免费给G- Fashion当模特去，然后，我们这边这几个，咱主持人、美女，这几个孩子，你们先要去免费给G- Fashion当模特，这是我希望。
艾罗：谢谢郭先生！
郭先生：我要跟大家说一下，G- Fashion就在你们就在那个Sunset Blvd和好莱坞大道的交接处。G-Fashion的整个的设计中心、设计师，然后Rodeo Drive还会有大的房子。洛杉矶，我们G-Fashion，包括G- Club总部，最起码我们需要三千到五千的同事。今天你们才来了两百人，两百人的背后大概，我们大概有两千到两万人的家人的社会关系，我们需要大家要知道的，G- Fashion未来，你们一定要记住，它是属于我们所有战友的。就像GTV，我要GTV干什么？没有你们直播，我要它干什么？没有你们看，GTV能活下去吗？没有用的！G-Fashion就是要通过时尚传播中国的五千年文明，通过时尚积累健康的财富，为我们新中国联邦、为我们对面的孩子打造一个美好的未来。然后，G-Fashion、G-Club , G-Coin, G-Dollar、GTV、G-News，所有的未来只有一个目标：维护着我们华人的尊严和安全和体面的生活。所以说，大家要记住，那个不是任何人的，是你们的，是我们所有这些孩子的。G-fashion在洛杉矶，你们一定会看到，当九月份开始的时候，就在你身边，而且未来你走到哪里去，你都会，你都没办法回避G-fashion带来的时尚文化，以这个时尚文化传播的东方文明，然后让我们让我们的子孙、我们的孩子更加地体面，受到尊重和安全。亲爱的兄弟姐妹们，这一刻已经来临，谁都挡不住！千万不能没有了你，没有了你，就不可能再有更好的选择。就像今天，如果三年前你听了（“爆料革命”），你觉得我们是神经病，今天你已经是神经病当中的最神经病的人。因为什么？我们相信正义，我们不相信今天是我们人生的一切，我们不相信造假能造出Fashion，能造出货币，我们不相信偷人家技术能让自己强大，我们不相信自己的孩子未来靠撒谎能活下去。我们需要有爱，我们需要有情，我们需要尊重，我们更需要尊重别人，我们更需要去爱别人，更需要用坦诚的态度对待别人。我们反共产党的，就是共产党做的我们都不做！我们也会不但我不做，还不让别人做。那么我们要做的事情：唯真不破，真善狠。兄弟姐妹们，这一刻是多么的美好，是多么的伟大。全人类第一次跟我们中国人站在了一起，看到我们蓝色的旗帜，看到你们打的横幅，今天你们和持枪你们做得太棒了！你们是带着心，带着生命来的，带着未来、孩子来的。那么这一刻，美国人看见了，全世界都会看见，最重要的事情，我们自己的良知，上天会给我们一个最好的答案。CCP是肯定完了，肯定完了！剩下的事情，是我们公司，今天我们国内的父母、家人洗脑后不再被它们害死，不再被它们把我们的下一代再继续伤害下去，这是我们要做的。兄弟姐妹们，团结起来吧！我们已经别无选择，要么被别人给灭掉，要么就灭掉魔鬼，拯救世界。谢谢兄弟姐妹们！
（众战友欢呼鼓掌）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月28日谈细丝的行为</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/980/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是十二月二十八号文贵报平安直播。
亲爱的战友们，首先说一下，今天的直播可能比较长，中间可能上个洗手间啊，休息一下啊，乱聊乱跑，该睡觉睡觉。
这次美国西部七天之行刚刚回来，回来以后，飞了七天，嘀哩咣啷，见了那么多人。整个美国转了一圈，私下见了很多战友。几乎每个战友都会说一句：文贵，能不能在视频里念一下我的名字。 现在很多人都不念啦，但是我还是坚持着念。因为我知道，每个人上网都是用自己的生命和时间，冒着风险上网的，应该得到尊重。虽然我不能一一地念，但是我想保留着，我不想忘记，就像我的健身一样，就是我们的一切都是刚刚开始，我们的口号一样，就像我们现在一直以来追求的唯一的目标灭共一样。咱们的初心真是不改，初心不变啊。
在这次多次和战友私下见面，战友们，我必须要念一念（战友的名字），念不到的我非常抱歉，因为太多了，我念不了。咱们基本上每次直接在线最低4万6，一般的话就像今天这样，一般都超过46万到50万，一到大直播都是100万在线。 战友们的眼很尖啊，我这眼镜新的，夹克新的，内衣新的，内裤新的，裤子新的，袜子新的，只有鞋子不是新的。（我让大家看看我的裤子，这是新款啊，看文贵的小短腿，企鹅般的短腿啊，我这强壮的腿肚子，特别舒服买了很多条，不同款的，未来穿给大家看，穿得很舒服）
我是花了一个多小时的时间，本来定好时间要走了。咱有私人飞机就是方便，你想啥时候飞就啥时候飞，反正飞机在那开着等着。我这开完会，马上和王雁平说：去shopping。因为我有两个店是必须要去逛的，就马上冲过去，这个这个，那个那个，看好了，买！！！就这还晚了一个多小时，马上就飞回来了。就买了一大堆，好久没奖励自己了，就奖励下自己。都是一些牌子啊，瑞克欧文斯，斯大林瑞奇，BRIONI，都是限量版。
各位战友们，各位仁波切，今天时间很长，我完全乱聊，大家该睡觉睡觉去。
我现在一大堆衣服，每次要跟你们得瑟得瑟，显摆显摆，浪漫浪漫。
亲爱的战友们，再次衷心感谢凤凰城Phoenix，洛杉矶，我们见面的和没见面的战友们，衷心的感谢。对文贵来讲真的是莫大的荣幸，看到你们现在在这场爆料革命的运动当中，你们的付出和所做的一切，真是用眼泪啊，感动啊，衷心啊，什么话都无法代表我内心的感受。这种感受真的是我从小到大一直没有过的，一想我现在都起鸡皮疙瘩。
因为我原来无法想象我们中国人有今天这种情况，无法想象今天我跟战友们在一起的时候，能感受到中国人凝聚，团结，还有内心那种充满了希望，不顾一切的勇敢。让文贵万分的荣幸和感动。我说实在话，在凤凰城第三天的时候，我晚上躺在那的时候就告诉我自己：这一辈子真的不白活啦。
到了凤凰城看到这些战友，特别是很多国际婚姻的，美国和中国的婚姻这种战友们。大家说的那些话，真的是让我过去中美婚姻，中国涉外的婚姻，很多朋友们，我有很多不同的观点。我见过很多很多朋友，但是这次见面让我感受真的不一样。特别是经过几十年中国所谓的改革开放以后，中国人走出来以后看到这个世界的真相。当大家跟外国人联姻以后，跟外国不同的种族有了子女以后，对生活，对生命，对信仰，对人性的感受，让我真的是太不一样了，太不一样了。
有些话我虽然在这不能说出来，但是我相信有些战友都能猜得到，作为一个国际婚姻和人家结婚 ，到文化冲突和种族的习惯，历史，宗教信仰的冲突，到最后结合在一起生儿育女，在这个国家生存下来。
然后呢对中共这七十年绑架中国人民，在脑子里种下的毒，对他们的影响太深刻了。他们其中一个有一家四口的人，从一开始，从第一期就开始看我爆料革命，一直到现在。而且到国内两三次被中共国安问话的人，最后家里人都吓得睡不着觉，最后自己国内的父母要和她断绝关系，最后自己的父母也坚决支持他们，经历了三年，各种风风雨雨。
她当时说了一句让我傻在那里的话：文贵，过去我们有很多家庭的冲突和问题，我们都怪罪于我们中国人的文化和外国人的文化。一开始说外国人太傻了，外国人太现实了，外国人太冷酷了，多少次想离婚了，由于怀孕了不能离，后来生了孩子想慢慢离，后来又生了一个了，那就是生完这个再离吧。到现在发现这个外国人没有人性等等这种冲突，直到生了孩子之后，慢慢的越来越感受到，事情没那么简单。后来从看文贵爆料革命以来，让他们感受到，我们的脑子，我们的文化是出了问题，不仅仅是人家的问题，这种永远是，我们中共培养出来的所有的奴隶思想，就永远是人家的问题，只要有问题就是他的问题，永远不是自己的问题。没有客观，没有真实，没有逻辑，没有尊重，这就是共产党在中国人种下的毒，他们感受太深了。现在通过爆料革命他们才知道，自己所有的对别人的批评和不悦悦啊，用咱们话说叫不悦悦，都会说这句话了，不悦悦，不高兴，这些问题是跟自己有关系的，而且很多人明白，太多自我，太大的我，让整个家庭乌烟笼罩。
比如说咱们中国人在家里边，我是爱人嘛，那你是男人嘛，那你为啥不能对我这样呢，为啥不能包容呢，永远是别人的错，就是我大到了这个屋子里边都得装满我，没有你。包括这个外国人讲礼貌，或者跟你斤斤计较算点钱，给她母亲，原来说好了一个月600美金，后来是给他说我能不能加300美金，老公说不行，她就很生气，老计较这个事儿，我妈就加300美金咋了。她现在明白了，不是300美金的事儿，你这种贪婪，你永远觉得我很重要，然后600美金不行，再加，900美金，900美金是不是再加300美金呢，人家这种符合现实，讲规则，首先我给你讲实话，讲实话就不爱听，结果就造成了我们中共现在谁都说假话，你看我们中国人一见面的时候，说了70-80%的，哎你吃了吗，喝了吗，哎呦看你这很好啊，哎呀你这不错啊，然后开始就都是废话。然后你觉得我这怎么样，哎你这个好啊，你老大啊，你厉害啊，互相吹捧，然后接下来就开始东家长，李家短，赵家低，王家高，永远是这个。
所以人家老公就说了，说你们能不能花点时间说点有意义的话，不要老是一见面就东家长西家短，她说这些文化的冲突到最后发现，是共产党种下的毒啊，所以说战友们，这就是共产党种下的毒啊，让我们看明白我们中国人历史上最美好的文化全都没了，所以说爆料革命这个意义让很多人看清了自己身上的毛病，找清了很多生活中问题的根源，包括在社会中。
在加州，我们一个战友，一位先生娶了一个美国太太，生了三个孩子，人家就是说的非常现实，昨天晚上还跟我通电话，说这次让他们全家幸福的不得了感觉。就是我们交流的一些问题啊，它很重要，很简单，咱大家都面临了一个问题，到底共产党，就像那天我跟咱们战友连线一样，共产党应不应该被消灭，需不需要被消灭，他们全家里边一开始里边是他是挺郭，爱人砸郭，这个爱人是美国人，砸郭，说我不喜欢郭文贵的说话，我不喜欢郭文贵的炫富，我不喜欢郭文贵炫耀他的生活。现在全家都支持文贵，知道为什么炫富，为什么这样说话，特别是他到中国转了一圈，从香港转了一圈，到台湾转了一圈，还到新加坡转了一圈以后，他妻子和他家人更加坚定的挺郭。
他说这个问题太好了，他说郭先生你说的太好了，共产党应不应该被灭亡，被消灭。大家的答案是，从香港、从新疆、从西藏看，当然要应该被消灭，需不需要被消灭，原来美国人觉得它应该被消灭，但是我们不需要啊，那么遥远，一万多公里，碍我个屁的事儿啊，我们的全家为什么付出这个代价冒这个风险去，而且国内还有生意，干嘛啊，我们不要做这个事情，现在他们明白，你今天的妥协和今天的磕头，和当年美国纵容在64之后让它继续杀人，让它今天敢在香港杀人，敢威胁香港，敢威胁世界的，那就是重演的一个剧本，悲剧的剧本，所以说它需要被消灭。应该被消灭，需要被消灭，那现在我们面临着一个问题，我问他们，我现在请大家要说说，如何消灭共产党，如何消灭共产党？你光说了，怎么办？应该被消灭，需要被消灭，如何被消灭？我们在探讨这个问题。爆料革命是我们一个最和平的，最理智的，每个人都可以接受的，而且我们要把共产党的真面目展现给世界，而且共产党的九千万党员绝大多数是好的，只有极小极小部分是坏的，甚至就中南坑那些人给他灭了，中国就解放了，这个逻辑难道不对吗？现在我们看到的都在说，这个是对的，这个是对的。
就是如何灭共，爆料革命，灭共，我们接下来就灭完共以后，我请问，我说，需要被灭，应该被灭，如何灭，灭完以后中国走向何方啊？灭完共走向何方啊？大家都知道，法治的中国，信仰自由的中国，这两样是核心，包括教育，中国人核心的问题就是教育出了大问题了，不是一般的问题了，大家都认可。所以说现在这些都是亿万身家的人啊，都是有巨大事业的人呐，都认可这一点，所以爆料革命让全世界看到了共产党需不需要被灭，应不应该被灭，如何灭和灭了以后的中国什么样子，爆料革命最核心的价值在这里。
再一个，所有人都说，郭先生你提的唯真不破，大家非常欣赏，中国什么都假，中共啊，什么都假，他们现在觉得假的成笑话，从香港这件事情上让大家更加意识到这共产党的邪恶和这个假的可怕，必须是真。
再一个他觉得我们这些年，海外的这些民运呐把华人的形象是毁大发了，他们完全认可，外国人一说中国人China Town，中国城，然后一说中国人，哎呀海外64民运全是捐钱的，全是要捐钱的，说你都不知道，过去这些年，很多人跟我讲，一参加有中国背景的，马上有人递条儿，说穿的都是衣服脏乎乎的，眼神游离，给人家递，递过去，低着头，都这样啊，他说咱们中国人的形象糟透了被这些打着64的谎子吃64血馒头的人。就是要钱，他说你觉得民主这个词儿跟中国人连在一起，他说那时太久远的事儿了，几乎没人相信了，民主等于要饭，64等于捐钱，只要是看到个名人，一定是每天说的，搞基金、捐钱。
原来个叫吴宏达的，有位战友给他捐了很多很多钱啊，他说最后吴宏达骚扰到他捐完钱以后，说捐完款以后骚扰到家人真的受不了了，说为什么呢，他家捐了大概20万美元，这个20完美元就吴宏达案，我都不知道吴宏达是怎么回事儿啊，各部门找他捐钱的麻烦就把他找傻了，你捐钱，什么纳税了吗，什么这钱哪儿来的，谁给你联系的，把他麻烦死了，麻烦死了，他说我们现在一说捐钱就害怕，不是说捐你钱，心疼钱，被骗，而是捐完钱被骗以后的麻烦。
所以郭宝胜这个案子在华盛顿审的时候，西部的很多人都在看，说到底看看这个骗子能不能成，大家一定要意识到，当你脑子定了一个欺骗罪的时候，你在美国是绝对活不了的，然后看到这个假牧师，哎呦，他们说这个假牧师这个词儿郭先生你说的太好了，他说华人很多人来，老人，想信教，去外国教会，不会说也听不懂，要是真想听明白就找华人去教会，他说完了。然后专门说到，他说郭先生你注意到一个问题了没有，他说我们曾经帮了三四个人，以信仰被破坏，压迫，被残害的信仰宗教人士，到了美国来。咱们知大家道给郭宝胜钱的那个所谓的宗教领袖，中央党校出来那个人，他说郭先生你去算一算，你往回看一看，凡是他弄出来的所谓这些人，申请政庇的，有一个是真正反共的吗？
他说你去想一想。
哎，吓我一大跳，你这个说法好，最后我发现郭宝胜的金主所有弄出来的，所谓的反共人士没有一个到了美国再反共的，最后他告诉我说，滕彪，滕彪就是个例子，人权律师，第1个来造你谣的，诽谤的。
对了，滕彪那个所谓的乱伦案，现在有几家联络我们:”能不能把你们的案子卖给我们，50万美元卖给我们，就是50万美元了，卖给我们”。我们不卖，绝对不卖，有人买阿里巴巴的案子10亿美元，不卖，坚决不卖，隔空取钱再上2020年，当然不卖了，吴征的案子也有人买的，说出5亿美元把吴征的案子买走，坚决不卖，绝对不卖，再加个0也不卖，咱走着看。
包括那金隅买了盘古中心金隅的案子也有人买的:”郭先生他50亿买走了你的盘古，我们愿意花，给你对赌，我们再给你用50亿来给你买这个案子，但是先付10%的钱打赢以后咱对半分。”对不起不卖，绝对不卖。这就是文贵空中取钱其中一招，大家走着看，记住我今天说的话走着看，他们越折腾对我们越好。
我们话再说过来就是这个所谓的华人领袖，弄到美国的人他说我告诉你郭先生:我们去过N个华人教会，基本上全是捐款，所有人都是一看你穿的好，一个带个洋老公或带个洋老婆，他这个牧师就冲上来了，再一个就是骚扰的你完全你不想去教会为止。还有个他说成天让你签这个名吧，签那个名吧，参加这个，烦死了。
所以说假牧师，假骗捐，假基金，假民运，假64，还有是天天扯红旗的，在当地的中国城毁坏中国形象的，这帮派那帮派。所以说咱们华人这次让我在西部最大的感受：爆料革命影响之深刻，远远的，远远的远远超出我们想象。爆料革命带动了在西方让华人的团结和华人对自己形象的重新竖起了信心，和在西方社会地位和西方人怎么看中国人这个方面的影响，那真是大家可以去想吧。
还有一个就是真是现在挺郭爆料革命当中绝大多数的，有文化的有层次的，真有信仰的人，是很多人沉默到下面。这是为什么我想告诉战友们，当你们在YouTube，当你们社交媒体你直播有1000，有2000，有5万，有10万，有100万看的时候我也请你们拍着你的良心，你问一句话，没有爆料革命，有你这个关注度吗？有吗？想一想吧。
这次爆料革命让所有海外华人和中国有思想有追求有想法的华人，紧紧地凝结在一起，通过社交媒体。很多咱们见到的战友们都痛恨在网络上，这个以爆料革命为由，骗捐骗钱的他们恨之入骨，当然这些人很多战友都是真成功人士，真有钱的。
其中在某个公司里边的工程师，一年120多万美元，他说郭先生我愿意一半都一年都捐出去，但是他说我现在我过去捐的钱，包括郭宝胜，他说这所有人他几乎都是骗子。澳洲那个袁白衣还有潘晴，我今天要谈到他们，被他们骗。还有澳洲的某人也骗，我还真不知道最近很长时间他不出声了，这位战友捐给他12万美元。
这真的是太恐怖了，就是说这个社交媒体上，咱们华人社会上可能是骗子最多的人，而且被骗人也是最多的人。我们现在华人媒体的可能也是受到世界最关注的政治群体，说政治这个版面被关注最多的。这位战友讲的就非常核心的话说：郭先生在目前社交媒体网络上政治化的，是中国人政治化的是最受关注的是：爆料革命，香港运动还有新疆事件。但是他说也没有一个媒体从来也没有过像咱们华人社交媒体这么多骗子。这也是我最近遇到的困扰，就是很多战友私下告诉我说给这个捐了钱了，给那个被骗了。所以我曾经说过，战友们能不能别把用你的两个小破钱去给别人捐钱，把自己的希望寄托在别人身上。来弥补来证明你内心的懦弱，和你的自己啊不敢做的和精神上的阳痿和行动上的阳痿，咱能不能别这么干。
这个天底下一次被人家骗正常，两次被人骗可以理解，三次被人家骗你就是有大问题，你就是傻叉。全世界为什么共产党能让我们养活那么多年？
共产党被养活那么多年首先是：到底共产党培养了这么疯狂的中国人，还是中国人养活了共产党的问题。
现在到底是骗捐者养活了被骗捐者，还是被骗捐者养活了骗捐者。
大家真的要想一想了，你不要拿着你的卡，觉得有两个钱，你不刷两下你难受，你连钱都不会花，你能有未来吗?你挣不了大钱，你能不能别再被骗钱？你有点起码的运行常识。来跟你要捐款的人，他那个长相，他的能力和他的财富，拿到你钱以后他还舍得花给别人吗？如果你连对方是不是骗子，一而再再而三的，你都搞不明白，战友们怎么能灭共产党。
法治基金成立到现在我说过NN,这是我最后悔的一件事情！我最后悔的一件事情！我给班农说过不是一次，因为我不想掺和这些事，这也是为什么班龙先生当初说:你郭文贵必须当主席呀，你必须当董事长。我告诉班农先生：如果你让我当主席，我立马我现在就公布，立马我坚决不掺和这事。因为我非常清楚，我告诉包括咱们现在有战友有捐大钱的战友，我说我告诉你你要捐这钱你跟班农谈，你真别跟我谈，我没这个能力，我不是谦虚。我说我郭文贵没这个能力，我的语言和我对西方的公益基金的了解，我才刚到美国这几年，我过去是做金融的，做地产的，你让我去做公益基金，我来给你做，我答应你，我那是在骗你呢。
法治基金也好，法治社会也好，凯尔巴斯先生说郭先生你当主席我当副主席，我当CEO行不行？我说凯尔巴斯先生我真的是我说我求你来，我真的发自内心的说:我没这个能力。不是说我，仅仅我是说向战友们证明你们这是独立的，这是必须的。
一个好的公益基金你的独立性是第一重要，我郭文贵不能参与。大家你看看我们华人有一个公益的，真正的公益的是为别人干好事的基金是真的是独立的吗？独立的第1个主席，律师，财务，审计，钱的使用必须是100%独立，包括决策。
我说当时这个头两天我跟班农先生在一起的时候，他还告诉我一件事，让我很惊讶。他说王雁平说，我真的不知道说法治基金是龚小夏要进来的时候，火鸡龚，说第一次讨论开会，她就发动了比尔格茨先生和班农先生，就讨论她拍电影的事，要一集10万美元。第一还没有还没有办完手续的时候火鸡龚就来了，就干这个，火鸡龚来就没别的事，就是想拿法治基金的钱，我现在才弄明白。你想想当时如果没有班农先生，没有比尔格茨先生和监督法律，还有一整套程序，火鸡龚绝对是骗到手了。你看我都不知道，比尔格茨是她朋友班农她也认识，然后这几个基金的人她都清楚。
Sara那时她根本都看不起Sara，Sara就是个傻叉，饭都轮不着吃，上一边呆着去。这人怎么能行啊，而且当时我还记得说过Sara在国内被抓起来，关了两年才出来的，后来我一问，我説：Sara你到底在国内咋回事？Sara和我竹筒倒豆子说半天原来没这事。所以她来很简单，她就是来骗钱来的。但如果当时在那种情况下，账上有那么大的钱，她又是董事，又是什么要拍电影，而且还要什么打官司，一要就是几十万上百万美金，你肯定被骗了。
这个独立性和律师，我们的律师一年的美金是14万美刀啊，14万美刀就是管法治基金的法律问题。财务人员一年是17万美元啊，这钱全没让法治基金付，是郭文贵在付啊。那董事所有都是百分之百独立的。你説那要是骗钱还得了了嘛这个？现在你告诉我，大家你闭上眼睛想想，海外的你可以相信的华人基金有哪个？你找出来符合这几个条件，财务独立，法律独立，整个董事会绝对独立，绝对是第三方审计独立的，你告诉我。法治基金，法治社会去年，光外部审计外部财务，都是一，二十万美元，你谁能做到？这跟你基金有多少钱没半毛关係。只要你的基金是审这个东西，你就要付这个钱。除非你不审。告诉我中国所有的海外民主民运人士，谁做到了？谁能做到？谁有这能力做到？
説到这啊这两天在网络上，很多在西部战友説到一个热点，就是我们细思极恐啊，咱们的老战友成立了一个什么基金，説实话最近所有的视频我都没时间看，我都没时间看，成立了一个基金，听説Js牧羊子还有一些人挑战他，然后很多战友发表了意见，我是真没..昨天我问了一下细思小哥，我给他发了一个WhatsApp，我说细思哥你这到底怎么回事？你跟Js牧羊子发生这个事？什么情况你跟我説説，我不知道咋回事，细思哥就给我发了一个东西过来，他发了个打字的，说我成立了一个基金，公益基金，我能做好，我支持香港人和新疆人，然后未来可能帮助什么什么人，能做好他发来信息。
我当时一愣，因爲我还在开会，我得想想是咋回事啊，我就让战友们把网络上很多的关于这个评价给我看，我第一个就看到瑞安平女士一个评价，我非常惊讶。我刚才还给瑞安平发信息那，这个安平有时的思考脑子真有问题啊，不是一般的有问题，然后她就给叭叭叭..老战友一堆评论，把Js牧羊子给批评了一阵。然后还有其他人替细思哥説话评论，我昨天晚上我下了飞机我就给咱们几个老战友发了信息，我説你们怎么看这事，他们这些人给我说了看法，然后我又搜索了一下关于这些人的看法，然后我就给细思哥发了一个WhatsApp语音，我説我明天直播当中我会提到你这个事，我説我什么观点，我说了四条观点，而且是过去Js牧羊子对路德先生挑战，我私下説：你不要挑战路德先生，后来在华盛顿见面，我当面説你不要挑战战友，你不要挑战路德先生，但是这一次Js牧羊子説的是对的。他是对的！
像安平这样的糊涂，我很惊讶。我很难再相信你瑞安平任何做出的判断，怎么总是这么糊涂在这些事情上呢？
我们爆料革命从开始到今天这几个原则条件，绝对不允许，绝对也不可以，绝对也不能，永远不会的，参与到任何组织。绝对不允许任何打着爆料革命的名义，去捐款，成立各种慈善组织。像东京爆协就是个最根本的例子。东京爆协已经被定为诈骗行为。你去搞吧，你没有爆料革命之前你给我成立一个组织我看看？任何把所谓的爆料革命战友带到一个地方，带到一个方向，带到一个坑里面去，然后你就要各种名义的捐款，你就是诈骗。
你有什么能力捐款啊？你有什么能力经营这个组织啊？没有爆料革命谁认识你呀？说我跟爆料革命没关係，放屁你！你拿了爆料革命你喊了几年，你就是目的要成立组织吗？你不就要骗钱吗？我们都是傻子？不是我们爲什么中国人那么多傻子，我就纳了闷了？哪有这么多傻子？共产党强奸了你，你得喊高潮。现在共产党没了都在海外，也得找人来强奸我，谁能强奸我两下？强奸我我得喊两声高潮，你这不是贱吗？然后被强奸完，还得说你比我聪明，你比我聪明，还得给人说这话，还得赞赏人家。不是我昨天给细思小哥明确了四条：
你可以成立组织，这是你的权力，郭文贵无权管，爆料革命无权管。但你绝对不允许用爆料革命这个名义！绝对不允许！你用爆料革命的名义，我一定砸你。
第二条，你砸不砸郭是你的事，你挺不挺爆料革命是你的事。只要是你反爆料革命，你要是敢砸郭，立马砸你。我不会再允许第二次郭宝胜再出现。我不会再允许一个个这样的骗子出来。先挺郭再砸郭，我跟你很客气绝不可能。
这次我的律师跟我说一句话：郭文贵先生，我开完庭我赢了，但我告诉你，是你让郭宝胜走向了对你最大的这种伤害。我们的战友，多少人被骗钱，在华盛顿的一位老大姐，在美国工作在行政部门，政府部门三十几年，独身，一根白髮没有，十几万美元，六万美元被骗了，郭宝胜给人家骗了，头髮全白了，就跟我说：文贵我就相信你了，我现在不会允许任何人再打着爆料革命郭文贵的名义，你再去骗捐。
第三条我告诉了细思，你可以在你的直播当中，你可以不挺郭，你可以不爆料，你不要以爆料革命的名义，你不要以任何郭文贵的名义再提到我们，你最好不要提到我们，你最好不要提到我们，我们不欠你的。细思小哥我们没拿过你一分钱，没苦求你做任何事情，我们尽可能的让你去做了网红，让你尽可能提高了关注度。但是如果你今天，你向法治基金借钱，借15万美元我没借给你，你要成立个基金，而且你谈到法治基金，这让我很不高兴。你有什么资格谈法治基金那？你有什么能力呀？你算老几啊？你连法治基金的毛你都比不上你知道吗？我不允许细思哥再和我谈到一次法治基金，你谈一次我就跟你翻脸。
第四条我要告诉大家的事情，大家千万不要忘了啊，我们现在爆料革命，在网络上在社交媒体上，形成爆料革命这种气候，我们看到澳大利亚，最极端的潘晴，拿着老婆的癌症骗，骗走我多少钱；袁白冰这个王八蛋这个畜生，多大的骗子，整个澳洲出现多少这样的人，但是澳洲有安红，澳洲有木兰传奇，澳洲有很多极端更好的战友。
可是我们要看到，特别是细思哥説到尹队长这件事，让我心情很不高兴，可以让路德作证。尹队长在他直播当中，一共提过4次郭文贵，谈过不超过15次爆料革命，受益者是谁？你尹队长，你叫阚哲你在泰国，你被抓之前，你包括和路德联系，我随时跟路德联系，我说路德先生，任何情况需要我们做的我们都可以做，法治基金没有义务管你，但是你是否是被共产党陷害的？你是否给爆料革命做过贡献？两条你都没有。
你在泰国出事以后，你是刑事犯，我告诉路德先生第一时间，千万不要被共产党和我们大家牵涉到刑事案去，那法治基金和我们是受不了的。然后说杀了人了，说是正当防卫，你说你是正当防卫，如果通缉起来，法治基金要证明你是正当防卫去？
但是即使这样，我们还在泰国找好了律师，找好了团队，找好了关系随时准备去。但是我说一定要是阚哲家里的妻子和他的直系家属授权我们，而且让我们证明他是家人。路德先生跟他多次联系、多次私信，对方要阚哲拿钱、让路德先生去，让我们法治基金拿钱。
我请问把钱给谁呀？战友捐的钱，你让我给谁就给谁？你让我打给王岐山，我就打给王岐山。打给孙瑶就打给孙瑶。打给陈峰双修去。你证明给我们，你是他家里什么人，你是干什么的？阚哲现在在哪里？啥也不说，拿钱。
法治基金拿钱。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/614/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/614/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生： 尊敬的战友们好！今天是4月6号，星期六，文贵非常荣幸地在这里与班农先生给大家直播。大家好！班农先生！
班农先生：很荣幸在这里。 我非常高兴以“林肯总统”开始（今天的直播）。 我没有见你有一个多月了，现在我看见你有非常有我们最著名的总统那样的特色。
郭文贵先生：坦白地讲这个，昨天，我和班农先生在过去一个月我们俩连个电话都没通过，后来我们在几天前我们俩见了面。见了面以后呢我就马上就去了加州，科罗拉多州。
当时呢我这个（嘴唇）上面还有胡子。 班农先生呢希望我留胡子。我很喜欢他的胡子，我也希望他留着。
但是呢昨天晚上在直播之前我收到了一个老领导（的电话），他说你阿姨有一个建议，能否让她高兴，你把胡子上面那个给刮了，丹田胡。因为我们汉人，汉人是中间不长胡子的，很少，因此我叔叔就羡慕我这个胡子。我说你是不是妒忌啊？他说你阿姨让你理的。我回去拿个推子就往下理一理，嘟，就给理过了。我说算了吧，我就都给理了。结果理了今天班农先生说他也喜欢。这就是班农先生。永远鼓励别人，永远看到别人最好的。这就是我们感激的。
过去的一个月发生了很多事情，大家也都知道，特别是中美之间国际大事情。
班农先生呢，去日本演讲，欧洲演讲。在这个中间，在日本的时候，我家里发生了不幸的事情。班农先生非常重感情地在日本说——为什么我今天穿一身黑衣服，是因为文贵的母亲。在欧洲的时候一直在关心这我，经常打电话。因为我的电话给雁平拿着，他就给雁平问候。所以说在班农先生身上更看到了说，不是说中国人只有中国人有情感、有关心、有问候、有温暖，不是的。在班农先生看到了人的个性、热情、真诚和感情都是一样的。这就是我们看到的班农先生。 他有长发，咱没有。漂亮的浪发，咱拿胡子补。所以说现在也跟他搞平衡。
那么今天很荣幸地跟班农先生一起上这个节目。本来班农先生他是有其他安排，结果一说今天有直播，他说Miles我要参与，我要参加，因为有很多事情需要谈。这就是班农先生他这个人，昨天是日本富士电视台，富士电视台采访他。来了好多人。 但是昨天采访完以后，就是他说一定要参加这个直播，要跟咱们的观众尽快地见面。这让我非常地感动。
那么我们过去直播从来没有准备的。就是在前天说今天直播的时候，班农先生问我我们谈什么，我就顺口就在这个翻译奶奶的面前，我就说了6个问题，我说谈这个问题吧。 我们今天就从这个先谈起。
我们先谈第一个问题就是当前美国刚刚的重启了叫“当前危机委员会”。这当前危机委员会的主席呢是这个甘迺迪先生。甘迺迪先生也是我和班农先生的好朋友，我们多次见面。 然后另外一个叫Frank，是副主席，也是过去在对苏联时期的时候，解体苏联的最重要的功臣之一，原美国国防部的人。那么班农先生跟我认识最早就是提出，两年前就说见面就是要商量怎么重启这个当前危机委员会的事。当前危机委员呢我因此也学了很多吧，这两年来一直在探讨。
那么我今天就当前危机委员会在国际上引起的反响和他本身的意义和他的架构是怎么回事，请班农先生给我们大家来说一说，我们学习学习。 特别是大家关心的当前委员会里边都知道有个秘密委员会，有个执行委员会，是不在名单的。 第三个公开的是一个董事委员会。那么这几个委员会他的机构，都有什么样的分工，有什么样的作用？然后请班农先生给我们大家解答一下，谢谢！
班农先生（翻译）：其实这个“当委会“——《当前危机委员会》是在历史上非常著名的、而且在政治上非常有重大意义的一个委员会， 今天我们所谈的这个”当委会“已经是第四次重起的一个版本。那么其实呢，这个当委会一开始的时候是在1950年的时候建立的，那个时候主要的目的是让美国的国民有一个警觉性，让大家都知道苏联的核武器上、火箭上的技术对美国的国民带来一些的威胁。
在1950年的时候，它只是对教育上存在的意义，直到1960年的时候，当时麻省市长肯尼迪先生要面对尼克松竞选总统，当时他要学习这个“当委会“，并使用这个”当委会“告诉当时的国民，对和苏联的技术有一定的差距的，就算说在核武、火箭技术上有一些差距的。然后当时苏联也觉得当时有一些年轻人来竞选总统，在他当选了总统以后他那么年轻，他担心对美国会出现脆弱的时期，让苏联利用了机会建立了很多核武器，特别是古巴的地方建立了很多火箭，对准美国，并且会随时发出攻击，但是当时甘莱迪也是非常强硬，所以当时也启用了“当委会“的信息帮助了国民认识到苏联带来的威胁，他当时强硬的站在解除了苏联核武器的危机。
第二次“当委会“的重要性是出现在越战之后的，因为当时很多人认为在越战之后放了太多的焦点在越南、亚洲地区。当时我们是忽略了苏联对美国的战争时期，并且强化了他们的核武，所以美国有再次通过“当委会“重新把焦点放在苏联上的。
当时是尼克松总统和基辛格先生的时期，他们认为苏联在核武器等各种各样的武器方面非常强大，他们认为俄罗斯在武器上是主宰全球的，应该要和苏联有一个停战核站的和平协议，并且怎样在战略上和苏联和平共处？所以解除了苏联对美国的危机威胁。这那个时候有这种思想的。
还有当时有一些战略家提出必须要认清苏联对美国的危机，一方面要和苏联谈到和平、停战和各种各样的共处战略；同时还要认识到苏联在武器上针对美国，对美国是带来危机的。我们必须有两方面的认识并有战略部署。
在当时的“当委会“提出了怎样和苏联并存同时又警惕苏联带来的危机，在这样的一种战略部署的情况下，引起了加州州长的注意，这位加州州长已经竞选了两次州长，他就是已经半退休的，回到自己农场的里根先生，他当时就认为”当委会“和它的战略是非常重要的。
在80年时代，“当委会”的三位重要的主席、副主席、军事顾问—— Van Burger、阿伦、凯斯，他们成为里根总统当选以后最重要的官员分别担任了国防部部长，国家安全部顾问、中央参谋长，以及他们是联合国的大使，所以“当委会“在里根总统时期是发挥了重要的战略意义。当时也面对苏联整个建成的一个原则，而且也是里根总统时期帮助里根总统对苏联解体的一个战略结构 。
同时它另一重要的意义是对柏林围墙倒下也发挥重要的力量，所以“当委会“是在美国在有威胁的时候，探索对付威胁起着重要力量和机制。在2001年的时候，美国在911受到伊斯兰恐怖攻击之后”当委会“又重新重组，并认识到对美国的危险。当时我们要认识到美国面临什么样的危机？是中国还是伊斯兰怎么样？不是说对任何国家发生战争，只是认识当时面对的什么样的危机？我们不是要对伊斯兰国要反动任何战争，但是要认识到极端的伊斯兰教对西方是存在威胁的。然后在特朗普总统政权的时候也是发生重要的影响
力，它有着带领、指导性的作用，特别是在特朗普的领导下破坏了整个伊斯兰国的力量和机制。
班农先生（翻译）：那么因此，两年前，当我还在白宫的时候，我就觉得那是一个非常合适的时间来重新恢复这样一个委员会。为什么呢？我们应当认识到，当时中国的极端的政权一些少数的极端分子，像习近平啊，王岐山啊……他们在对于中国人民的压迫，对世界其他国家产生的威胁必须要做出一些教导和信息上的揭露。比如我们要告诉日本啊、美国啊、加拿大啊、欧洲啊……这一些国家，中国在多方面，比如说在经济上、信息上、军事上，以及情报上带来的一些的危险。
那么其中一个我们要告诉世界的就是，你知道，世界上所有的这些精英分子的企业，比如说达沃斯世界经济大会上的各国的成员啊，还有伦敦啊，华尔街啊，美国这些国际上超级的企业啊……这些各方面的企业上的精英人士，其实他们都是跟中国共产党这些少数的，极端的，集权的人士，让他们的权利不断地提升——因为他们也可以从中获得利益。我们要把这一系列信息告诉大家。
那么“当委会”呢，他的角色是和我们法治基金是有很大的不同的，因为我们是在去年，2018年11月后建立我们这个法治基金会，其实基金会是希望更加帮助我们中国的老百姓——他们的生活，他们生命都被迫害，中国的极端的政权，共产的这些极端分子让中国的老百姓过着奴隶一般的生活。
我们通过调查，让全世界的人们更加了解到现在中国发生的一些故事，中国的老百姓面对的一些迫害，让一些爆料的人士，如果是逃出来的话也能获得签证和一些帮助。但是呢，“当委会”他主要是通过让世界知道：现在一些少数的极端的集权的个人，通过这一些信息、军事，还有经济战争来威胁南海、东海、北朝鲜、台湾，以及香港……这一些情况。
其实我们的“当委会”在两个星期前，召开恢复后的第一个报告会。当时在意大利，因为习近平主席访问意大利梵蒂冈，要谈论很多基督教的事情——那么这个事情我们稍后再谈吧。当时我在意大利，也没有太多人知道这个“当委会“的事情，但是呢，我可以告诉大家的是，两星期后问将会是在华盛顿首府，再一次的，我们这个“当委会”的报告会。
届时我也会在场，我也会作出演讲，我希望同时有一个直播在郭媒体上，可以让大家看到我们这一个报告会的实况。
郭文贵先生：我觉得刚才班农先生他讲得很多，把“当委会”说得很清楚。现在我们看到很多人说，这个“当委会”是创始人啊、董事啊，上次我在直播中也谈到了，我说，“当委会”里面最重要的是秘密委员会还有执行委员会。因为这里面的很多成员和我和班农先生都是好朋友。昨天我们在新的喜马拉雅大使馆见了当年最重要的，给里根总统建议的关键的人物，我们开会。因为他是国家安全委员会的成员，是不能暴露名字的。那么我们说到这的时候，先问一句班农先生：这个机构里面的董事会和执行委员会、秘密委员会，他们都是什么样的角色？
班农先生（翻译）：其实这个秘密委员会以及执行委员会，其实他们都是在我们的“当委会”做决定的其中的一个部分。但是我要强调一点的就是：这个“当委会”它主要的功能就是进行研究，进行分析，为了让大家可以得到一个中立的立场的一些真实的报道，不会受到任何党派的影响。我们要报道真实的故事，把真相让大家知道——现在我们面临的是一种怎样的紧急的危险。
因为我们当中有比如说是（没听清）、一些学者，他们都是在报张上或者杂志上写文章的人，他们来进行一些信息上的研究。但是主要来说我们的管理层，我们的行政，都是由甘迺迪、Frank这两个主席和副主席来担任。其实我也是有参与在其中，但是现在我主要的任务是在建立我们的法治基金会，因为里边实在有很多的事情我们必须要做——建立啊、立案啊还有各方面的调查，它需要的时间很长，但是在法治基金建立好以后，我们会用更加多多时间来管理、参与这个“当委会”的事情。
那么其实“当委会”，我说明了，现在由于中国的一些集权分子，他们已经是违背了当初邓小平先生认为的中国应该走的一个路线，他们不断在南海、东海地区发展他们的军事力量，威胁到日本等一些东亚地区，美国的地区，他们在未来的三到五年可能有更多的活动进行，所以我们要让大家认识到这一些的危险——这是我们的目的。
郭文贵先生：我觉得班农先生刚才说的这些问题呢都是很多人关心的啊，咱们这个“当委会”现在的主席呢 Bryan Kennedy呢，我和（他）在纽约、在整个……在华盛顿啊，在
过去的两年跟班农先生，还有我和他本人也见过几次面，我们深度地探讨过这个“当委会”，它的价值啊，他最早要求和我们合作，他本人也是中国1949到2019的那个中国欠美国的那个国债的那个基金里边的一个实际操作人。
那么这个里边呢还有一些重要的朋友都是美国国家过去“当委会”的重要成员，比如说我们不能说的名字的其中一个最重要的人士呢，他最近向美国政府提交了一系列的提案，得到了积极的回应啊。他当年就是给里根总统当面拿了一张纸啊，他当时很年轻，他是一个金融家，他说：“苏联是我们的威胁，苏联没有那么可怕，说当时的苏联只有60个Billion，六百亿美元的GDP，但是他34个Billion都被花出去了，这个国家经济上是支持不了的，它还要大肆地发展导弹，所以我们要对它要进行一系列的措施要把它给灭了”，当时里根总统就说：“你说的具体细节我不懂，我相信你，你去做吧”，这个人就是当年灭掉前苏联共产党的这个机制的最关键人物。
我们多次跟他开会，昨天跟他一起开会。他最近又给总统提了一个建议啊，这个（给）总统的建议其中就包括“当委会”，当然他自己有他自己的机构，这个机构它就是向佛罗里达州还有向美国的各个州的养老基金、教育基金提出绝对不允许投资中国。而且更重要的事情要对所有的中国的共产党控制的国营企业，包括后边背景是共产党的私人企业在美国上市进行背景调查，否则不行，而且要在美国立法，行政马上立法停止所有这些退休基金、保险基金、军人基金对这些人的投资，而且马上得到佛罗里达州的回应，和国会45个议员的回应，然后可能在一个月内即将立法。这是个很大的事情。今天我说得多，因为翻译奶奶可能是她昨天参与了，所以都记得，你翻译一下，谢谢。
班农先生（翻译）：那么刚刚呢就是呢，郭先生提到了很重要的一点就是其实啊我们这一个的“当委会”呢现在有很多的这一个的成员名单其实我们还没有公布出来的，那么当然呢，未来的六到十二个月我们正式地把这一些的人的这个的正式的名单制定好了以后我们将会是把这一些所有的成员的他的名字呢是公开、公布出来，就是让大家知道我们的“当委会”的成员是什么人的。
那么当然了主要现在是谈到一点的话呢，刚刚郭先生提到就是说当时在里根政权的时候我们是通过了一些的对于苏联这个经济、金融的这一个分析以及是研究，我们理解得到其实它的呢这个国家的经济其实没有那么，人家想象得那么大，其实可能只有一半那么多，那
么而且同时呢他也要集中在发展这一个的核武啊、那么国防上，根本是不可以，入不敷支的，所以的话呢，因此在里根的时候他不需要发出一个导弹或者是发出（动）一个的战争他就已经是把苏联是（给）破解了，所以这个研究的力量以及是这一个的信息的力量是非常的重要的。
我们为什么要在此时此刻呢来到重新恢复，这个“当委会”呢？是因为你知道在那个时候，在苏联的时候，就是我们对与它的经济上的深刻的一个的分析和了解，让我们可以了解到如何可以解破这一个的政权、这一个的自私的政权，而且是自我来到呢这一个的享受，把他们自己个人的享受建基于这一个的老百姓的的刻苦上或者说他们的受苦上。
那么所以的话我们现在也看到中国是同样的一个的情况，我们必须是要了解其实中国现在他们的这一个的那么的强大，他们的金融，他们的这一个的经济是如何可以得以是持续下去呢？他们的钱是来自于什么地方的呢？是否就是说是华尔街、以及是伦敦、或者是法兰克福这一些的西方的这个的金融中心他们通过了国际的财团不断的来到是跟他们进行投资、不断的给他们提供这一个的投资使得他们的政权可以得以（持续）下去，让他们的这一些的少数极端的、集权的领导就是不断得能够享受啊、享乐啊，但是就是把中国的老百姓继续得奴役下去。而且呢就是说是在美国我们自己的这一些养老基金啊、教育基金啊不断得投资在这一些的国际财团里，也不断得投资给中国的这一些的企业，那么我们必须要去了解到这其中的关系，是美国如何来到帮助这一些的财团、这一些的少数极端的集权人士来到发展他们的权力，所以我们要进行更加多的这一方面的分析以及这一个的研究。
郭文贵先生：非常非常的棒啊，班农先生说得非常非常的棒啊……
我过去的一周大概见了五个左右跟“当委会”有关，或者说和过去的“当委会”有关的重要人士，这些人都希望和我们法治基金合作，其中谈到了几个问题都是很核心的，有些话我在这不能说，但是几个观点他们都是认可的。
比如说，当他们谈到当年对前苏联起作用的时候，我说现在你们应该更加自信。当年前苏联，他整个通货膨胀和经济的虚假经济性，和今天共产党绑架中国政权比，共产党现在做的恶，和经济对的水分，和虚假成分，和对人民的压迫的程度，是原来前苏联的都在百倍和千倍，这是经济问题。
第二个问题，那个时代是没有社交媒体的，只有美国可以抗衡，现在有社交媒体的，我一点不谦虚，那个时候中国没有一个郭文贵，也没有爆料革命，我说现在还有郭文贵爆料，我们还有法治基金。那个时候美国没有班农这样的人，也没有几个像甘迺迪，还有我们认识的几个天才级的政治家，真的没有。而且现在更重要的事情，美国还有一个川普总统！里根和川普比，我认为川普对干到中共更有利，还有一个副总统叫彭斯，更夸张的是还有一个庞贝奥，更夸张的还有约翰波顿，还有纳瓦罗，还有（没听清）这些人，这些的本质的力量和集合加在一起，共产党不灭，那是绝不可能的，他犯下的罪行，虚假的经济，加上这些人，所以当委会我见这五个人我说，这是天意！
我还要给班农先生说一件，我还没聊这个事情呢啊，我去加州这个地方，我去年前年去，几乎绝大多数是骂川普总统的，绝大部分恨班农先生，我这回见所有的人包括政府官员，包括这些财豪门，还有媒体大亨们，几乎绝大多数都改变了看法，对川普总统，对班农先生现在都觉得他是英雄了已经，这种改变不是你吹出来的，不是宣传出来的，这是事实，所以说班农先生的坚持让我们太佩服了。班农先生这是我们最需要有的对理想的追求，你真的要有个belive，你真的有，让我感受颇深，你翻译。
班农先生（翻译）：其实，你知道，我非常关心中国老百姓为什么呢，因为我看到中国人来美国，他们在一个自由的地方拥有自己创业家的精神，充满了活力，在美国这样一个自由的地方，他们能够生活得非常的好，比如硅谷，纽约，不同的地方都可以生活的非常的好，过的很体面，所以我非常喜欢中国的老百姓，我也非常关注。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/610/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/610/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
为什么好啊？我这马上要起飞了，要到另外一个城市去啊，天战友们啊，这个蓝天白云蓝天白云啊。这会儿可以说是收获巨大啊，收获巨大，整个的这个地方的感觉，下周我们失去的加入。好像是老公占了主力，我们要收回呀，我们要收回这次的到来，收获巨大啊，感觉到加州正在。
坚定的与我们走在一起，太重要太重要了啊，一会儿见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/611/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/611/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，我这现在是花粉严重过敏.，严重过敏.，喀喀的.老老打喷嚏，.老老打喷嚏，现在看看啊，这个就是我住的室外的帐篷，.大家看看在什什么位置啊，.大家看看在什什么位置就知道了了。我的后.面，这就是房间，这就是房间，这是在美国.比佛利利.山在这个…也就是名店街，名店街最核.心的位置，最核.心的位置，四季酒店，那么我的下.面呢，这就是这个，美国这个最有名的名店街，然后的对.面是.一个摩.门教的教堂，然后我背后那.几个.山丘就是.比佛利利.山，还有.一个就是.日落.大道，然后呢在这边了了就是.贝拉尔，那边就是好莱坞。
这个帐篷，搭在这.里里就是晚上，你可以躺在你这个.大套房的外.面，你在躺在这个帐篷.里里.面正对着好莱坞的那.几个字，然后这块是这个.比较有名的那个四季酒店啊，这是.一个最.高层，它.一共是有可以选择.一层.二层三层，可以作为套房因为我们的团队的.人.比较多，我住上.面他们两边两层三层下.面，那么再.一个这.里里.面是没有电梯上来的，你必须经过严格的保安.走上来，那么所以说我们的团队都可以住在这.里里，.比较好.而且很多.人开会都在这附近，总体感觉呀亲爱的战友们，这次来加州啊，感觉加州是变化.非常的.大。过去他们对川普总统是看不不起，甚.至是反对，到现在是啊.干得不不错，然后呢.走着看，甚.至很多.人在.支持川普总统，另外.一个，整个加州的，整个特别是这个媒体产业，电影产业，娱乐产业，对过去甩开膀.子进中国到现在.非常.小.心，他们现在对中国.人和共产党有了了本质性的变化的看法，也就是说这些.人过去赚多少钱，付出多少代价，多少.人闭嘴了了，这是他们现在真的是没有想象到的。
说.白了了你在.老老共那弄弄点钱，基本上让你死半拉，死不不了了半拉你也得让你完全听他的，也叫.行行.尸.走.肉。所以呀这个后.面现在看到阳光出来了了，很漂亮.贝拉尔.山脉.山.谷，然后.面是这就是.比佛利利.山，后.面的教堂就是摩.门教。下.面有.一个叫BEVERLY HILLS酒店是我过去最喜欢的，这个.山上有.几个现在最.牛的，媒体界娱乐界的.大佬住着1亿多美.金金的房.子，我跟他们分别.见.面进.行行了了.一系列列的商讨，另外.一个我后.面就在这个位置，.大家看到.比佛利利.山这个.方的，就我后.面指的往后来这个.方的，这个这个就这个，指的这个.方的这个.方的叫美国银.行行，这个地.方是我这次来的重点之.一。
在他这个楼.里里.面还是楼外.面，有.几个很重要的会议，就是盗国贼曾经在这.里里.面，有过抢劫中国财富以后的重.大的信息跟这有关的，但是那我们所以的任务已经都完成了了，我们跟相关部.门相关部.门，.大家看到很远处我给你指的，这个位置就这个楼 9230号，（英.文单词没听清）在那个旁边我们去这个跟相关部.门吧，进.行行了了法律律的认证法律律的认证，接下来那不不是接下来，然后呢.又跟.几个核.心的.人核.心的.人物，在加州的核.心.人物，我们进.行行了了很好的对话，很好的对话，很好的晚餐.大家都.见了了我都吓.一.大跳，怎么都变了了变成这样了了不不认识了了，但是呢.大家都是.心中有数的。
基本上可以跟我说这些.人都要撤回掉所有的投资，也有.几个是.金金融.大.老老，家.人那家庭都在这.儿，专.门.一起.见.面，对我们的爆料料.革命，对我们现在所做的事情，过去觉得我们都是神经病，不不可能然后呢就是，.非常难听的话觉得。这就是这是太神经病了了不不可能的，没有.人能打败共产党，到现在他们愿意和我们.一起来.面对着恶魔，很多.人感同身受，经过这.几年年的变化，经过他们的亲.自的到北北京，到中国，到.香港，去观察，去看去了了解，去对话变化特别.大。
这就是爆料料.革命的最重.大的贡献，让世界看清中国，让中国.人看清中国，然后这个特别有意思啊，这边这.几个这.几个楼，有两个楼有两个楼.里里.面，有盗国贼开的盗国财富盗国基.金金的公司，有.一样我可以告诉.大家，在这.里里这些天所有的看到了了啊，这盗国贼有没有收.手这个问题上，我可以告诉.大家你们很不不愿意听到的新消息，盗国贼没有半点收.手的痕迹，没有半点就是有些这个.金金融信息看得出来，现在可以说是洗钱转钱，购买巨额的巨.大的不不动产只多不不少，这是让我们团队和.大家都感到很惊讶的地.方，很多.人太多豪宅5000万到1亿5000万美元的，到2亿美元的很多还都是盗国贼这个家族买的。
很多在这个楼.里里.面开个这个这.几个中.心城，开的这个公司.里里.面有.几个，我带.大家看.一看，有.几个.大家看到就是这个这是中.心城，有.几个楼.里里.面注册的公司都是很新的，.一年年的半年年的两年年，然后那这后.面那个…..大家看到了了吗，然后这就是名店街，这所有的名店就下.面那个街，所有的名牌全在这.儿呢全在这.儿呢，这块就是这个.角落，这是MGM对.面的那个就是好莱坞，.大家看到这个字了了吗，所以说战友们呀。爆料料.革命爆料料.革命我们有巨.大的收获，盗国贼对财富的洗劫，.一点.儿也没停，.一点.儿也没停，但是他们绝对是秋后的蚂蚱，绝对是秋后的蚂蚱，现在在加州能感受到，媒体，娱乐，律律师会，计师，特别是这种现代化的.工业，产业部.门，产业.行行业，这跟我上次来的变化太.大了了。
这就是.老老共的.无知和傲慢，他没有看到这些本质的变化，加州是最最最最最反川的，不不是共和党呆的地.方，但是现在这个变化.一下.子就感觉得好像真是.大变了了，这变到了了我跟.大家聊天的时候，我说你们的变化转得太快了了，所有的转换都是因为川普总统的反共政策和决.心，在这个其中.一个楼，昨天我从BEVERLY来的时候，我们坐直升机到那边去，.见.一个朋友，这个朋友就让我看了了.一些他所得到的，过去短短的8个.月这个来.自中国的投资，.大家看那个那个数字.大家可能是受不不了了，就中国现在真的是.大家是内部在恐惧，过去.大概2018年年的5.月份到2019年年的2.月份，来.自中国的实际的外汇的投资增.长了了 4.3倍，什什么概念他们的把钱全抽出来了了，.大多数的钱都是转到了了欧洲，.大多都是先到.香港经过欧洲，然后全部转到这来了了，.而且都是经过了了.几层.几层的结构的安排。
所以说亲爱的战友们，这个盗国贼正在.走向他灭亡前的疯狂时刻，不不可掉以轻.心，第.二国际.大环境对我们越来越有利利，我们要坚持，第三还是要.行行动光说没有.用，这点感触颇深，让我为我们所有的14亿同胞和家.人们祈福.。
我这现在这个加州啊，对我现在的花粉过敏.就是.一直流.鼻涕，啪啪啪啪的所以说听着像感冒，实际不不是就是花粉过敏.，特别特别的厉害，.而且整个昨天在直升机上我还在喷嚏还打着，所有.山脉都是花，我去的朋友的.一个.一个.山庄.里里.面，后.面.山上全是樱树花全是樱树花，.大家看到就是这个.山.谷就后.面这个.山.谷树最多的地.方，我.一个朋友有2亿美元的房.子，哇塞他们家.里里.面的花太漂亮了了，但是我就是这个花粉过敏.，好了了战友们，.一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/609/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈哈，尊敬的占敏，你们见识了吗？文贵现在是真没钱了，没办法。我把卖了点飞机上的汽油，弄个帐篷啊，在加州高处搭了个帐篷，哎呀，在这睡了一晚上。
舒服啊，但是还是要健身的啊，就是这样的情况下咱还是要健身的，亲爱的战友们啊，现在。健身，这是一个人对事情追求的一种具体的意志表现，坚持健身也是你希望的。他的目标当中一个重要的环节，现在看看中国的政治家世界的政治家，不管是川普总统，而习近平主席还是王岐山。啊，不管哪个人现在玩啥呢？凭啥呢？凭智慧，拼勇气啊，然后就平身。
企业，这个是关于那有些在低档的就是拼不要脸了，那是另外一回事啊，所以说这个身体带给我还是很重要的。所以说希望大家一定要坚持健身，一定要坚持，另外一个我看了战友们的所有的这几天。在优酷上啊，在推特上，在各个社交媒体上的发言，尊贵非常的感动，有些战友猜对了。有也没猜对啊，比如说这个，大家看一看我的手机啊我。
啊，在，我在来的飞机上，在我的飞机上，这么长的口子再放到碗里边拿出来啊，拿出来。写下血誓，此次加州之行，不达目的决不罢休，这个事情还是咱。那你看直播说的，什么事不能说的太早了，有些我们过去说的太早了，太追求社交媒体上的效果。玩一些小孩子家的游戏，忘记了重点，现在不会了，至于胡子怎么回事。
这什么时候刮？还有这是怎么回事？看结果亲爱的战友。现在我马上去开会了，我们要为14亿中国人民同胞和战友们祈福。
爱你的，这张不错，谢谢。啊谢谢了啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年3月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/608/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/3/608/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
干什么好啊？哎呀，你们进去了吗？现在呢我在美国加州。我在这里开会，看这天气多，多漂亮啊，真舒服。渭南，今天还要继续开会。
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/291/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/291/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，你们健身了吗？今天是5月13号。在晚上，我几乎没怎么睡觉，心情不太好，一直流泪，因为昨天我这个晚上一直醒。在办公室工作，然后呢路德先生的采访，日本的李小牧先生，为了表达理想，目前是在日本一直以来，在个人。
工厂和对我的支持，我上去跟他聊了几句，就在上之前本来还有个视频会，结果就接到了北京的。电话在89年我被抓起来以后，91年我出狱啊，这个八九年抓之前。我有几台摩托车，一台北京吉普，一台南京吉普，罗马街，从监狱出来。吃了几年的棉花，喝了几年的凉水，这个被打回了，老家一贫如洗，91年我放了。
出来以后，对我人生最重要的啊，可以说三个人，啊，我的政治和事业的导师。贺林乐先生和他太太，还有一位是台湾的李祖源大师，还有一位是当时的炮兵部。经济泡沫部部长，这三个人可以说是成就了我现在在那个阶段他们是关键的。没有，他没有我的今天，没有他们呢，也没有我当时的裕达，因为贺林乐先生啊，他当年是电子工业部。
江泽民当部长的时候，他说他办公室成员，黄丽满是办公室主任，贺麟若先生是质量处处长，中国的海尔。电视海尔电器，还有这个青岛电青岛电视，啊，这个周什么邹老板还有创维电视啊。所有这些中国电子业，包括新乡电器，几乎都是由贺先生，贺宁的先生在跟日本索尼学习和做事受江浙。明显是WiFi啊，这个完成的那个半导体时代是他创造的，他的太太呢？这个推荐我进入。
国际化，后来呢，和林乐先生啊，给我认识，啊，91年年底认识我跟他太太，当时就到处推荐。我说我是天才啊啊，是最早对我有信心的人，就是说我认识了她的表姐，啊，今年92了。我们的贺先生不算高寿吧，昨天走77岁，当时我们夏平董事长是他的亲表姐，多年不见，介绍我跟他认识。因为我他们在文化大革命以后才相见的，爱，夏董事长一见到我就很信任我，很喜欢我。
就给我投了资，就是建设当时韵达当时是河南最早最大的，最真实的外商投资企业，夏平董事长带着。日本第一富豪大西晋先生，又有50多个高尔夫球场的大西晋先生，北京的十三陵高尔夫球裁剪，珠海国际高尔夫市场。在全世界50个高尔夫，还有美国的多个投资商，还有在香港的多个富豪，夏平董事长是当时艾玛。是啊，他是他带的亚洲的，还有什么瓦沙起呀，8颗水晶啊，也是亚洲最大的中国古董经营商，56个法国。
品牌，像什么水晶啊，太多太多，今天我们都知道太多的事情，你像万科life的手势要带到亚洲的。它可以说是奢侈品牌第一人，当时我们就拿这个国际合作，从开始到前到位用了一周的时候。可以说创造了中国外伤史上最快最准确最真实的投资，也成就了我的这个建筑的艺术的梦。和中原佛手，也使我更早的走向国际化，是贺先生和他的夫人，王女士。
贺总和我走遍了世界，何先生，我第1次来到中央公园，就是他带我来的。爱谁，昨天我听到他这个老人家走了，实在受不了，这就是人生苦短的人生无常。谁都改变不了啊，没办法，他老人家现在还混莫上天呢。一直惦记着我，在我开始爆料之后，他第1个接受了香港的一家媒体的视频采访，现在还没有放出来。
哎呀，我太无知，太没文化，但是我认识他以后对我人生改变太大了。他的父亲和他的舅舅是夏平队长的舅舅，爸爸是当年的四大家族之一，强淑堂就是他们两家的。强者强人，不强挤，输者输既不输人。强书堂啊，这就是著名的鲁迅批的。啊，他舅舅在南京啊，他爸爸当时是他们家从清朝时候他们两家都是最旺族，后来分成。
亲共派，反共派夏董事长，因为她家就爸爸也是贺先生的舅舅，因为反共派，后来被因为地主。不好呗，镇压枪毙，他爸爸支持共产党，他爸爸的相片坐在椅子上，周恩来和毛泽东人站在后边的照片。但后来他也是对共产党这个杯子和碗大革命害得不轻，可以说我了解共产党，他是最重要的人之一吧。现在我们公司全力以赴，在为何先生准备送行，哎呀，感慨良多。
这个我们夏天董事长也90多岁了，老人家还在，另外一个老人家将军部长也90多了。也健在，他老人家是文化大革命折腾惨了，这个味呀4/5，啊，几十年前就做了手术，能活到今天不容易了。他的太太非常的优秀，有两个儿子，啊，我当年是93年92年年底在加州。啊啊，kd丫成立了一家公司，叫为人房地产，当时啊这个我在罗兰汗，阿佳。
为朋友家里面喝酒，我们和先生就给人家推荐我说这个小伙子未来会改变中国。会影响世界，当时我记得特别清楚，旁边好几个华人台湾来的几个朋友，那个朋友后来是个丑闻案的。关键角色差点喷出来，但是他就非常生气，他说你难道你就跟你开玩笑吗？哎呀，好了。爱，我出门就像孩子要照顾啊，我到哪那时候傻乎乎地吃鸡啊，他到哪去必须找吃鸡，有鸡的买鸡。
我们俩真的是在加州在比佛利山吃牛排，他那我英文不行他英文，那也是凑合点了4个。他啊，三个牛肉好像是三个汤，三个牛肉，因为英文不好，叫人看不笑话，哎呀，我们昨天晚上一直在想。我在那打坐，给他诵经，我和她度过了人生最美好的时刻，他真的是他对我比对他儿子对他太太。不好，他儿子和我一起啊，我带他到加州城公司，我和他儿子发生争执的时候，他竟然是易燃的啊。
就帮他儿子帮我，不帮他儿子，因此他儿子到现在都跟他有隔阂，说来太多的话了，我没有谈。珍惜每1:00刻，人生无常，日起日落，生命是短暂的，不让我。我要得到什么和追求什么，都不如把现在身边的亲人朋友照顾好，多做善事，何先生。
一路走好，为未来给你送行，咱们的兄弟姐妹们，都已经准备好了，在你走的时候全部全部。母公司为你默哀送行，他们都在准备着，文贵不会让你失望的，尊敬的战友们多保重。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/263/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/4/263/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家看到了吗？我给你们看看蓝天白云。郭媒体现在能直播，但是刚刚又被黑掉了。看得清不清楚啊？谁是第一个呀？太厉害了。我要把这个放上去，开始直播喽。
亲爱的战友们，刚刚把我郭媒体又给黑了，国家级的，大家不卡吧？太好了，等等我要上船了。很清楚，这天气好不好？多好啊。就试试卡不卡？加州不卡，大家能看到我吗？兲朝不是黑，是忒黑。
能看到我吗？明州不卡，大连不卡，好。谢谢，好久不直播了，我今天刚开完会勒着嗓子讲一天话，哎呦我的妈讲英文太累了。必须把防火墙给它灭了，忒毁人了，建防火墙的人都不得好死，真的是太夸张了，凭啥不让人家看直播呢？你说我们又不杀人不放火的。
画质好多了吧？咱们的郭媒体比这个还好，未来就嫁到咱那去了。大家看清楚啊，我特想让你们看这美景，不能再美了。我给你们透露一下，下周一就到这儿–马阿拉哥俱乐部来一个贵宾，日本的朋友，日本的老大到这来了。
实际上咱们国内拍个照片儿跟现实差距太大没法看，但是这儿相反，是现实中比照片上、比录像上好看，鸟语花香，什么鹅、鸭一堆一堆的那玩意儿没法弄，东北人说的话咋整的这玩意儿啊。
我这个头让这老爷爷给我理得简直是太糟糕了，这个是我们船上的大姐大，管着几个姑娘，特厉害，健身也是蛮厉害的，也健身。苹果商店让上也不上，我们第3版上，现在对付黑客，郭媒体很快就要开始了，放心吧。现在大家记住电脑版已经可以传视频、上照片。
然后也可以录视频，也可以直播。亲爱的兄弟姐妹们，我真的特着急，我多想把这里的美好，你看对面那棵大树了吗？你们仔细看这个大树，一大排几十公里。你看这树大的，每次我就想如果咱们援郭会的战友要在这儿开个派对，大家尽情的上去唱唱歌，跳跳舞，咱不谈政治不谈盗国贼，尽情的自由那啥感脚啊？
传播爆料最重要，手段无所谓。对了！安倍来了，战友猜出来啊。美美的风景不是差不多，是差很多，真的是差很多，不一样的。加拿大和美国实际本质上是很不一样，那一天一定会到来，放心啊，一定会的啊。
去加州啊？跟你们说实话头两天去加州了，只是呆了一晚上就马上离开了。因为我到那见一个当地的司法部门的人，过一段就知道了，过一段可能还要去，再去多待几天。
怎么不一样呀？比如说我原来在视频里讲过，我问过贝聿铭先生，我说日本和中国之间自然有什么不同？这老人家真的是厉害，他说你把最自然的东西给日本，它给你变成最不自然的。所以日本的所有一切都“咔哧”“ 咔哧”，人工性太强，匠气太重，实际上就不好了。
很多人喜欢那是脑子有病的，这点我不喜欢。
日本的匠气太重，那么你把日本最不自然的给中国可以变成最自然，没人管那就随便长，当然也不是绝对的好。北美和南美之间的国家有什么不同？你看你上拉森公园的时候，就火山爆发那个感觉，它非常的干，没有大山，给你的感觉都是小树小草。
火山留下的东西，是有那种惨烈的，那种危机中的大自然神秘的美。但你到了加拿大就不一样，加拿大有四季分明的雪啊、高杉啊、大树啊，让你感觉到，宏伟没有那种神秘和死亡的伴随，但是确实非常自然，然后加上鱼啊水啊生物，本质上是完全不一样的。
但是，到了现在我待这个马阿拉哥总统庄园，它有这南方的各种风情，大家看到橄榄树、棕榈树，到处都是巨大的树，但是它可怕的事情是对面是海，就相隔50~100米，后面就是河。所以说你从这个河、整个两边全是豪宅，全美国最有权的全在这。
你看我周围的船全是最有钱的，我不敢告诉你们我后面的船是谁的？这是个政府官员的船，不值钱才800万美元，是在过去跟中国打过深刻交道的一位将军的船。那么这就是有钱和有权的非常干净的人，我在这没见过一个华人。
这个地方就有那种匠气和自然混合一起的感觉，不一样，完全不一样。这里也没有大山，也没有高山。下面一阵淫荡之声啊，这船里面的老板不在的时候，是船姐、船哥乱搞呢。
夏天太热，下雨，但是有6~7个月，简直美到你无法想象，云呐，蓝天呐，那鱼一到晚上在船底下，真是这么大一米多长，多的是啊也没人碰。昨天我到深海里面开会的时候，跟律师正吵着呢，后面一人弄一条大鱼，大家都高兴了啊。
羡慕杨洁篪玩处女？他是一流高手，写书法，爱写书法，写得一手好字。然后叫女孩帮他研墨呀。是吧？研研墨，然后给念念诗词啊，是不是？唐诗宋词啊，考考人家，考着考着就给考床上去了。他特别吃这一路，但是表面很文静，弄诗弄词的像过去的蔡京一样。
中美贸易战？我跟你说中美贸易战不是中美贸易战，我在华盛顿更加感受，川普总统是搞全世界的贸易战，中国是他必须拿下一山头，拿下中国，全世界都可以讲数了。中美贸易战一定以中国惨败而收场，但表面上中国赢，中国要赢了面子，输了底裤、里子。连肛门都输了。
你听他们忽悠吧，中国贸易战和美国PK，不是拿鸡蛋碰石头，是鸡蛋碰导弹。我觉得川普总统真的了不起，这个人真了不起，不是一般的。川普总统接下来对中国要干的两个大事儿，你看着吧，中国金融市场的开放和中国和货币的整个战争，这才是他的目的。
他今天玩这个，川普总统爱玩啥呀？指东打西、瞒天过海，中国外交部说那几句话，还有那几个电视台、环球时报把他给惹怒了，都有翻译给他看。那个John Bolton那是啥人啊？蓬佩奥是啥人啊？人中龙啊，精死了。想过去拖呀，拖过4年，拖出内部的矛盾相互抵消啊，给点甜头、给许诺，玩过1200天呐，都不灵了。
刚才这个兄弟说的对，突破网络长城是咱核心，文贵要不把这个网络长城突破了，那就绝对是一个你们支持错了的人。剑桥数据的事情是班农先生撤下来的，班农这哥们不是一般人，这两天减肥了，减了35磅，肚子少了，我看这哥们得折腾回来，得干大事啊。
撤诉西诺？你听西诺的话？你听狗放屁那都不能听西诺说的话。这个烂人，自己的政庇被人家给拿掉了，他还天天给别人搞政庇。我给他撤诉，怎么可能？你们怎么相信这话，他喊爹都不会给他撤诉，这个家伙，他连个畜生都不如。
逮住人家一个访民、一个老大姐，骗人家的色跟他上床，把人的家给毁了，这个畜生太坏了，不但我不会饶了他，谁都不能饶了他。他减肥，我见他了呀，那天在楼下好多咱们的团队都见了，然后他请我去吃饭，我说我不给你吃，你减肥吧。
我看他肚子减了不少，他答应过我的说减50斤回来给我见面。扎克伯格关我账号的事，人家让我去作证，我本来没答应，但是这回在华盛顿我答应了，我要去作证，现在跟你们说。惹我的人，我告诉你就俩下场，误会了是兄弟，真要想害我的都不得好下场，你往后看。
你看惹我的，Steve Wynn那船2亿3000万美元买的，现在1亿5000万都卖，完了吧哥们？完了吧。反正这几个折腾我的人全都完了，我这人绝对有上天使命的啊。我代表不了正义，但我绝对代表真实，这我敢保证绝对真实啊。
小札转了几圈，竟然让我们的律师给碰见了，说哎哟，我们看见有人为你游行了啊。王岐山真来，跟刘鹤要来，肯定来。现在你去想想我讲那么多话，你敢讲假话你不惨了吗？我在华盛顿见那么多美国人，人家都给我记着哪天哪日。
我真的很多人说完都忘了，你比如说马来西亚的事情，人家很在乎的这事，我们怎么怎么。哎哟，我就赶快给人家说，他说你这个很厉害，你也不看，我问你就回答。我说我经历的真实啊，当然可以说了，他们就很高兴。所以真实很重要，你说谎话你不能自圆其说呀。
在华盛顿我太有感受了，就真的是美国人替中国人着急，他们从中国看到了中国的老百姓是真苦，他们感到了中国人真可怜。然后我让他看那些孩子苦的那些照片，还有录像，我又跟他们讲讲我们海外这些人为啥都不能回国，我们这些人也没招谁惹谁。
他们都表示极大的愤怒，前所未有，可以说中国真的是前所未有，就是中国人的命运和世界的人民深深的呼吸到了一起。这哥们刚买个新船在那瞎得瑟，小船，然后围着我转。
真的是深深的感受，大家真的是不知道深刻的感受，就是中国人从来没像现在和全世界的命运相呼吸。外国人对我的郭七条反不反习，外国人一问我就是三件事：第一，你为啥不反习？第二，你是代表着某个党派的。这很阴险啊。第三，你到底在中国要啥？
我这回深刻的感受，就是咱未来讲话得让外国人听懂，就是为了说你到底要啥？第一，中国是要法治的。你得明确你要啥，你到底是不是党内某一派的斗争者。再一个你为啥不反习？这个问题真的很严肃。
我这帽子，过一段咱们援郭会每人发一个，比这还好啊，记住，今天说的话每人发一个，咱们的T恤正在制作中，绝对震撼啊。木兰来了，七哥想死你了。人民币不会贬值，人民币现在要升值了。美国要让它升，升到1:1中国人民币就完了。
国内员工，我现在不跟我家人和员工联系，一概不联系。非常不好。这三个外援问题，跟老外弄了以后很有意思。再一个我很惊讶，那个英文词怎么说了？dimness，特别是这些外国人说，你不要被海外的中国民主民运给dimness掉，不要让什么海外的华人、华侨dimness 。
这外国人真是，我都没看到这一面。就是现在不管是什么人，你说我这啥命啊？你说我这开一天会嗓子都冒烟了，我到那边去他们准备的烧烤，我说不想吃了，待会吃点去。唉呀，就想跟你们视频一下，就想分享，今天就想分享。
雾亭就不停给我出的主意，让我喝这个水说嗓子不疼，我就按你说的了啊，这嗓子现在有点好转还真管用。在家照顾老公照顾的好啊，这美女全嫁给人家白人了，都嫁给人家外国人了，这不行啊。
你看看我旁边的保镖里三层外三层的，饭，他们先吃，我在任何地方周围都是三层人。怎么可能我的船员呀？想搞也搞不了，你看我全都开门，是不是？警卫都跟着，旁边那个船啊？昨天我都半夜了起来的时候，几个女孩子抽着烟，几乎是全裸状态，喝多了啊。
你说你们能在这多好，你看这蓝天白云。过两天我在台湾，要在民视接受彭文正先生采访。刚才雾亭给我发个让我喝的东西，结果我就给给这个传解说了，船姐还挺聪明真会做。
不休息，跟他们斗争好着呢。帽子不贵啊，这个是做的，他卖130美金，但是咱们郭媒体去做的帽子才15美金，所以送你们就等于送了15美金，加一起不会超20美金，放心吧，对文贵来讲这不算钱。T恤这是有要求的，太贵了，T恤现在我做下来4个款，有150美金的，有80美金的。
但是大家要记住，过两天你看到Loro Piana的那个T恤是4310美金一件，我们做下来150美金，但是全部下来得200美金，所以说就不能都送，得送一部分。不能买，买不给这个啊。
孙政才？孙政才的哥们惨了，现在我特想夸王岐山，你说现在特想夸夸王岐山，天才呀，万年不遇的天才。王岐山手都那样，那头发都没了还能弄出假发那样，而且能搞回炉，你说王岐山不是万年的奇才吗？蔡京再世，赵高再世，这个人可了不得，万年的奇才呀。
对隐私保护的建议多了，你比如说郭媒体，我绝对不允许他们让大家留信息，刚才我在过媒体发的，是什么呢？是一个姓刘的老板，你看到他的名字在巴西注册了公司，这哥们是在美国上学的，现在香港搞基地黑客我。
那么从这个方式大家都看到了，这种新的方式，他把病毒植到你这个多媒体软件上，但他没想到早让人家美国政府给盯上了。这哥们全家未来甭说他来欧洲、美国，来就给他抓了。那么这说明了什么问题？盗国贼就以获取别人的隐私为他们的目的，为威胁手段。
西方保护隐私真是严，我们被黑掉的电脑里边隐私，签一堆文件警察才能往外拿。你看这就是西方伟大的地方，所以说保护隐私很重要。你现在看盗国贼拼命黑我、黑郭媒体，我们在今天之前，我告诉大家过去两个月是我最痛苦的，因为我跟他们吵了很多架。
第一，我们现在郭媒体的这个软件人把我们给坑了，就是被蓝金黄了。另外一个是实在撑不下去了，最后耍赖了骗了我一笔钱。另外一个就是黑客攻的太厉害了根本没法运作，然后要求我们继续钓贼，我们就不想钓贼了，想让过媒体继续运作，是我们能做到的。
但是为了配合钓贼就不能正常运作，所以我很痛苦。昨天他们基本完了，但是又来了个新招，我说必须保证我明天起能正常的直播，正常的传视频。从昨天起已经可以传视频了。现在大家可以去上传视频，可以直播也可以传照片。
这个病毒它把我20天以前所有的东西全删了，我们要再拿回来，因为这个人已经被查清楚了，大家别着急，郭媒体会比你们想象的好，记住我说的话会超出你们想象的好。台湾我接下来要给爆点大料，吴小晖活的基本上50%了，过两天我会再路德节目上爆吴小晖的猛料。
南海军演哪天我说说，瞎扯的事儿啊。南海军演的本质不在外面，大家不要评论，他是对内部，那是给内部人士。就是这个傻爹打孩子啊，是吓唬家里人的。这事就这么简单，我们村里面最坏的坏蛋，当他偷情的时候，和外边人重重地打他的时候，他就在家里使劲打他老婆。
这个特别惨，一个姓杜的一家人。为什么？一打他老婆打的孩子，大家同情啊，转移了啊，还有人怀疑他强奸了牛了，这事儿就算拉倒了。咱们这个是一样的道理，打老婆孩子是给外面人看的，吓唬人的。
我没说嘛，跟他们较量不是鸡蛋碰石头，是不可能的。路德采访是4月19号，彭文正先生这个人不简单啊，我看这个人要采访，我得跟他说点猛料，不给猛料不行，这个人是有理想、有情怀的人。
19号路德节目一定上。荷兰人太牛了，这船太牛了，连续4年获得世界第一。这个豆豆怎么不提一下，我想死豆豆了，豆豆最近不理郭叔叔了，另寻新欢了啊，已经把郭叔叔给忘了，见异思迁，实际上挺伤心的啊。
苹果APP就是这两周，我开始把这个运行完了再上，现在不要上啊。好欣赏佛州美景，有点卡。又卡了吗？这是罗斯柴尔德特别制作，1万美金以上，那肯定是。这个李宏宽就是个垃圾。你给他把人家肚子搞大了（杂音）朴昌海上来了，兄弟兄弟啊。
开始打了是吧？这是黑客捣乱了。对了，那天我看到陈军竟然和夏业良上视频了，他原来一提夏业良就骂的像狗屎一样，就俩人，都没地方去了啊，这个是已经没有牙的狗跑一堆去了。他在北大就是骗学生搞大肚子了，跑到海外。（杂音）
我的YouTube被黑的呀，都少个0，每次都少个0啊。哎呀，这几个不仅是人身攻击啊，他对我的攻击是太过了。行了，我这楼下都等着我呢，给我整了一大堆的海鲜。亲爱的战友们，跟你们聊天儿真好。何频不错，千万别攻击他，他对盗国贼的伤害是不可替代的。
我们一定要尊重这个老大哥，要感激。我们一定要感激何频、明镜，希望所有的兄弟姐妹们千万别攻击何频。（杂音）
王岐山，不恐惧啊，你未来就会明白那是上天送来最大的礼物，我告诉你啊，咱们军办第7办是对台的，其中一个哥们儿听到王岐山选的时候他说最大的机会，那就让全党感到了恐惧。（杂音）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/237/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/237/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
我一直在跟律师们开会，我们今天刚刚完成了起诉三个人。这三个人，一个是爱思考的那个人，第二个人，对不起了是一位女士，爱当猴子的，另外一位是爱吸毒的，在加州的。开会开得我是相当得兴奋，因为我们这个调查团队对前期的他们的背景情况调查，做得非常之好，对这个起诉非常的充满了信心。
另外一个，很多战友们给我发来了信息说李洪宽在哪呢，然后让我给他送起诉书、法院通知。实际上，很多战友我想给大家说：谢谢你们，非常感谢！因为咱们不需要追着他去给他送去，这是一个误解，所有搞追着人家送的人都是玩人的、骗人的，这是根本就没有的事，因为美国的法律 （规定）只要是给你寄出你登记过的有效地址就视同为送达；
第2个，大家要记住，现在很多的州已经是合法的，叫做现在的“社交媒体送达”，也视为有效送达—比如说你的有效Twitter你认证过了，或者是法官认为这Twitter就是你的，他发给你了就等于送达了，还有Email，（法官）认为这个Email是你的，就等于发给你了， 如果你不打开你不看，或者寄给你你不看，法官到最后的时候就作为缺席判决，那不就是太好了嘛，是不是？
所以战友们，千万别被咱们所谓的那些招摇撞骗的人搞得乱七八糟的，不要担心这个问题，不存在不送达（的问题）。 这么大的美国说我如果送不达这个人，就不起诉了？哪有这种笑话，不可能的，这么多的战友都是学法律的，不存在那个问题。
另外一个，我们告了这三个人以后，我们还告了另外三个人，是在加拿大的，说是在什么黄河边上，黄河边上，这回可能不是在黄河边上了，可能是在黄池边上了，黄池边上了。因为加拿大和美国的法律问题，我们做了很多的事情，还有把现金押在保证金账号，然后起诉他们了。
咱们现在不要学那些口炮党天天喊“DiaDiaDia”（挥拳状），能做什么呀？就是我说的，那些盗国贼全身哪都不硬了，就剩嘴硬，原来手还硬，现在只剩嘴硬了。所以说不能学他们，要行动，你有本事到法院说去。
另外一个，对吴征的起诉。这吴征竟然回复说我压根儿就不住纽约了，我是美国的公民但我不住在纽约了，你说耍赖皮吧？所以说陈军同志说“吴征大不了不回美国嘛”，你说叫陈军先生那么爱思考的人，你就替吴征想得那么周到？他的弟弟就能把他的生意打理好？
结果今天我们的律师说他回不回来都是一样的 ，（因为）州法律和联邦法律（是）两回事，你不回来（就是）缺席判决。很简单，你有种别回来，有种别回来，你涉嫌的犯罪，你在这个地方你就得要面对法律的审判，你以为拿了美国的护照了，有时候要美国的护照来保护你，但是想跑的时候你就不认了，可能吗？所以说战友们，不要受他们这表演的蛊惑，那都是玩得假的。
另外一个，今天我想给战友们报告的一个事情……这事我就别说了。我想到这的时候，我不是在这块（表演），刚才就在这里我的律师说：你千万别，这事别在视频里面说。我们有个好消息，好消息（是）有一个事咱赢了，过两天有些报纸登了再说吧。
另外一个，我想说国内的战友们，我再次恳请大家，郭媒体现在很多是骇客的问题，当然也有我们自己设计的问题，我们现在很快就要让它变得更好，但是我要给大家说的事是任何人注册的时候不要留任何的信息；
而且我可以向大家说，负责任地说：有的人只要你自己不要把你的信息发出去，除非你自己愿意，不可能在这里获得你的信息。所以说有些国内的朋友说“因为我上郭媒体会怎么样”，那一定是骗人的，包括那个何频先生，假何频账号说郭文贵的媒体—郭媒体是钓鱼网站，那一定是假何频，肯定不是真何频。
我再次说，我还是希望所有的战友们不要去攻击何频先生，不要攻击明镜，没用；但是陈思考跟何频没有关系，跟这个明镜没有关系，这是何频先生自己说的。未来会有人能证明陈思考—陈军先生和何频、和明镜有没有关系，有没有股权（关系）。
什么都可以接受，但是被骗不可以被接受，被耍弄不可以被接受；而且更重要的事情，不能瞪着眼撒弥天大谎，还要让说我爱你，这是不可以的 。那么我再次向大家重申：郭媒体注册的时候不要放个人信息，然后你也不要去暴露自己的个人信息，（就）是绝对安全的。
另外一个，希望大家要记住的：我们靠行动，行动才是实现我们喜马拉雅最重要的手段。盗国贼们，不要听他们喊口号 ，离开他的家门，离开中国，飞机只要一起飞到外边马上变了一个人，说的那个话、办的那个事都不一样。
盗国贼的后花园在国外，盗国贼的资产在国外，真相也在国外，他在里边是演戏，到了外边他就做他自己了，别听他们说什么、要看他们做什么。海外这些私生子女就是他们真正的真相，他们移民、家人所持的护照就是他们内心的真实想法。
接下来，我们开始要爆贯君、刘呈杰、刘桐，到底他爹他妈、他姐姐、家人都是谁？咱慢慢来。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/220/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/220/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！
上星期周末的时候我收到了加州的一个专门做试管婴儿的一个机构，严肃认真的给我发了一个函。这个函的要求就是经很多人要求，他们愿意向我收购我的文贵的精子。
当时我晕了，我以为这盗国贼打我主意了，要搞我DNA。要求每一年采取5次，采取成功的精子按价格支付，5万美元，5万美元一个。任何一个客户从他的库里选择文贵的、被他们看好的成熟的精子，5万美元。
当时我吓坏了，我给我律师看完，我说千万别让我老婆、我儿子、我女儿看见，看见麻烦大了，这怎么回事呀。然后（我们）就跟这个机构联系，我说他一定是跟某些盗国贼合作想害文贵的，结果人家律师和这个机构联络完以后发现确实不是，说大概有2000多人要求买文贵的精子。
这一算2000，5万块钱一个，得多少钱呐，挺贵呀这个，好家伙，我说这郭文贵不行呀，郭三秒，这也不健康呀，对吧？还有一个，郭文贵有这个强奸的因素啊，都强奸人（了），这也不好。
后来我们律师，刚才来跟我说，他说昨天虽然是周末，这个机构领导人回到了纽约，私下又见了我们律师，说他们特别想做这件事，这个事他们前所未有，对一个人这么多要求。
还不仅仅是亚裔人士，还有这欧美人士也要，说（要）最多的是日本，还有在欧美的华裔，也有一些国内人的，也有一些欧美人士。说这是一个非常重要的事情，他们想给我做一次全部身体检查，而且要求我的安保团队和律师在美国的一个空军基地都做检查，保证安全。
他们机构是隶属于美国一个非常大的……我现在不方便说，这个机构，医院机构，这个院士给我做了大概20年的保健，我每年付他170万美元的保健费，每年付170万美元，他是按年Charge我钱的，去年和今年我是付了他360万美元。这个机构实际上是他的上属机构，这个事我就放心了，原来他是玩真的。
而且特别有意思的是，他说，你看，如果郭文贵先生你愿意把精子有偿的给了这些人以后，可能多少年以后，你在全世界各地，郭文贵家族可能数以几千计人，未来可能是几万、几十万人。那这会什么情况呢？喔噻，那不就是文贵未来反盗国贼，不用我反了，子孙后代反就行了。
那么从这件事情上我看出来，文贵爆料在很多人心目中产生的影响是非常重要的，其中一个健身是很重要的，健身对西方人看东方人有一个新的角度；第二个就是咱中国的男人坚强的意志和毅力；还有一个，有了财富以后不沉溺于花天酒地，这个是很重要的；再一个责任心，西方人认为东方男人一旦有了责任、有了爱心、又健身、又爱学习，如果再有礼貌，那就是东西方的完美了。
所以他说西方会很多很多人愿意这样，这事儿挺搞笑。但是，这个事情我想和战友们分享，大家一定要健身，一定不要轻易放弃对自己理想的追求；另外一个精神和思想境界一定要健康，不能什么都是为了钱，也不能什么都是有目的的，更不是什么都为了自己，这个“我”字太大了，你就没了自己，“我”越小越好，“他”字越大越多越好，社会越大越好。这就是我今天的感触。
我当然不会把我精子卖给他们，怎么可能（卖），但是这件事情让我更加的感受到有信仰、有宗教、有理想、有情怀、有责任、有担当，无私，是多么的重要。那些伪类们，什么陈军、胡平，什么乱伦彪、韦石、西诺、李洪宽，你说他跟你玩那个，天天搞招婚启示这帮人，骗多少人呐，还骗人家的钱。谁会要他的精子？—不可能的。
所以说健康、真诚、真实是多么的伟大，是多么的重要。亲爱的战友们，一定要负起责任，这是为什么我反对任何人以任何名义让别人当烈士，让别人牺牲，让别人承担风险，而自己达到某种目的，这都是不对的。真正的要做到利他之心，才是天下万教归一的核心，利他，无私。
一切都是刚刚开始！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月22日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/98/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/98/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哈喽哈喽哈喽！
大家好大家好大家好！
大家好大家好大家好！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月22号的报平安直播！
那个今天还要继续开会。昨天晚上几乎是多大半个夜没有睡觉。现在起来了马上就要去开会了。人已经都在等着了。但是我为了让推友们的担心和关心，不要再太多的关心和担心，能让大家早点儿休息，我给大家说几句报一下平安。
那么从昨天到现在呢一直忙活全球发不会前期的法律准备工作和政府的有效沟通。今天主要继续开法律的问题。
但是呢从昨天到今天特别特别的热闹，就是从国内啊传来各种信息。国内正在全力以赴在全国各省市地区查所有的最近上推特还有跟海外联系，上海外看视频的这些人士，同时听说派到美国来，以安全部以国家的安全公安各方面统战到海外来大量的人士特别是到美国纽约加州DC澳大利亚悉尼还有加拿大这个澳纽那边儿也去了很多人，每个团队都是几十几百人，都打着各种官方的名义。
到外面来实行三招，第一个就是蓝金黄，想尽办法拿下，进行统战给蓝金黄了。对待自己的同胞也是这样了。第二个就是不惜一切代价威胁他们的家人，最近很多过去录制视频的所有朋友像宝胜啊郭宝胜先生唐柏桥先生啊，还有像那美猴王女士啊，还有明镜的陈小平先生啊，别老惦记许晴了，我估计这回都会找你们家人去，都会找家人去！大家拭目以待！
听说列出了几百个人的名单，是要找家人深谈的威胁的，对推友大概列出了6万人的名单，要找威胁同时呢要更多的人上推特最近要游街示众，上CCTV，让你们感到恐惧感到害怕！下面有装修的。
所以整个未来在十九大以前这几十天党内党外国内国外全力以赴对付所有的海外异见的精英人士，所有的异见精英人士，会非常非常的恐惧！三招蓝金黄是一招，对你们实行蓝金黄，第二招对你的家人进行全面威胁，第三招到海外到沉默的力量，进行Du杀威胁一样，跟你的驻在国，想尽办法找你麻烦，这就是马上正在实施的计划！这是文贵得到的确切消息！
向推友们所有的海外异见精英人士们文贵给你们递个信，大家可以看到。你们要有心理准备！不论你做什么你国内的家人都会像文贵和员工一样，被当成肉票。不管你做什么，现在你在海内外你都可能被蓝金黄！威胁！希望大家做好心理准备！
文贵一切都很好！一切都是刚刚开始！让子弹飞一会儿吧！谢谢所有的推友们大家！谢谢！（合十）谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月10日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/6/52/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
推友们大家好，文贵又回来了，啊、哎真是有些话说不出来啊，为什么要回来呢？这个，我们有一个新的系统啊，这个需要这个马上测试一下效果，这个跟那个很多其它的未来全球新闻发布会的媒体们他们正在连线，嗯，你们看到的现在是我，现在是大概会在十分钟以内吧，大概有两百家家左右连在一起，啊连在一起。我是不吃午饭的，我是早中饭一起吃，所以说他们要求我测试一下。嗯，我就测试一下。这是一，其中一个更重要的原因回来是，啊，刚才就是看到了海航发出的公告，啊，很多，啊，这个嗯这个这些公告呢，啊，就是说对我这个爆料呢说不属实，有一个这个公开的回复。鉴于此呢，这个很多的媒体呢，就是说给我问了很多问题，非常多的问题。所以呢我必须得做一个回复，因为海航啊，我特别希望海航起诉我，我不希望海航能去这个仅仅发公告，我希望他要起诉我，这是特别特别我喜欢我期待的。
这个海航为啥不起诉我呢？因为我要造谣的话就已经对你造成了损失，你应该在美国起诉我，这是太重要了啊。那么另外一个，海航的公告呢，比较中性，啊，比较中性，只是说了不属事实。这个你的公告呢？是不是属于事实呢？绝不能是你公告一句就了得的啊，我已经在这个公共媒体答应了，要为中国的老百姓拿回去这一两万亿，否则我要剖腹自尽呐，那这还了得了吗？这个我们的老百姓杨改兰事件，啊，杀死几个孩子，然后自杀。七天后，也就是中国死人一七后老公又自杀，中国有多少人这样自杀了呀，啊？这个有多少人这样自杀了呀？所以说这个为了不让人自杀，应该把他们的钱拿回去，啊，很多这样的钱。那么另外一个，就是呃刚才，我没有谈到的这几天来，无论是泛亚啊易珠宝啊还是现在的呃这个老兵事件，这个退伍军人事件，大家对我的期望值特别特别的高，那么我不能让大家失望啊，是吧？我不能让大家失望了。那么鉴于海航已经公告说我说的不是事实，我在这里向所有的推友们保证，16号的明镜三期直播一定有新料，一定有新料。我向大家庄严的承诺，这是一。第二个全球发布会，现在呢就是试的这个系统，啊，我们会可能在你们大家完全不知道的时间，就像刚才那个直播一样，突然间的就可以开始直播，而且可能是全球联播形式，全球联播。啊，这个而且呢，这个时间随时可以改的，所以说推友们我们千万千万要记住我们要声东击西，啊，出其不意，确保爆料成功。另外，郭七条明确的是以贪反贪啊，以警反贪以黑反贪，有些人贼心不死啊，去看看大连开庭之后的这个媒体、五毛对我的攻击啊，五毛对我的攻击，大家都看得出来。那么同时啊，这个红通，他们认为红通是制约文贵的一个重大武器，咱们看看红通能不能制约住文贵啊，红色通告啊红色通告。那么16号没几天了，16号这个明镜的发布会，我向大家承诺一定有新新闻、新证据，我要对海航的这个公告要有一个有力的回复，明确的回复。特别是啊，就这几天来一系列的对文贵的攻击，潘石屹先生、胡舒立女士用一个律师事务所，到纽约对文贵开始起诉，然后五毛七毛变化马甲全面攻击，然后海内外媒体集体的发动了一切的沉默力量对文贵进行攻击，同时在文贵这几天，这个向新领导承诺这个少爆料，暂时不爆料的这个时间，加大了对我的攻击。同时，大家也看到了，这个，我们大连的员工的审判，我当然我在乎员工自由了，我要为他们负责，像刚才说的一样，可是，当这个问题变到另外一边的时候，那也不是文贵所能选择的了。所以呢，在这种情况下啊。我们现在在全力以赴的准备着全球新闻发布会，那是我们的核心的核心啊。这个刚才现在正在试这个系统啊，这个系统，应该还是不错的，到现在为止，这个黑客的攻击还没有把我们给攻掉啊，而且连线非常成功，现在我看已经是已经大概110家能连上，特别好特别好。所以说呢，这个系统很重要，大家看后面这个，刚才我是在那边说呢，那个烟老在我脑门上这块顶着，现在变成这面来了啊，现在黑客可能是下班突然袭击呀，推友说爱我，我真是太开心了，我也爱你啊。这个咱来个突然袭击，五毛睡觉了七毛睡觉了，他们得通知啊，他们通知来不及，我们下一步的这个全球新闻联播或者其他行动的时候，可以说咱来突然袭击，他黑完以后咱接着打游击战呢，打游击战突然间就来一次，来一次可能就5分钟，5分钟玩完了再5分钟，我们现在试的这个系统呢，大家可以在大陆，现在可以试一试，保证是很多墙你就不用翻了，你就可以过啊，这是咱们的核心秘密，啊，我们希望在全球这个发布会之前，对待这个推墙有重大进展，啊，让他们的所有的过去的一周里发生的所有的行动，都让他们失败。大家知道过去的一周啊，大陆的微信群，啊，被屏蔽掉，被关掉大概几百万个之多，几百万之多，关掉的个人微信大概几千万之多，而且微博上和各种评论删除达到上亿之多，然后对待文贵骇客攻击的次数，是过去，现在的一天是过去的一个月的和总和，而且配合整个的对文贵的这个公司的案件的审理，这个五毛和七毛的攻击，海外的官方文章的出现是过去一个月的和，这打击力度加大了，手段现在多方面，然后呢，想尽一切办法，就是把文贵的这个推特和YOUTUPER啊各种联系方式给毁掉，这是不可能。
希望大家一定要记住，再上这个YOUTUPER点击一下那个订阅，点击订阅的目的不是数字的问题，是YOUYUPUER升级，升到另外一个级别去，啊，10万是一个级别，10万是一个级别，希望所有的推友们拜托了，当你们上这的时候你们一定要点击，你看现在已经达到2000了，啊，刚才是最高峰的时候是7000 、9000啊，13,000，那么现在呢，呃，我想现在应该已经2000了啊，你点一下，每人点一下就是这个2000了。所以说我们要升级，很快的YOUTUPER会给我们一个，在我们这个下一步行动当中，有2~3个的公众的受到认证和保护的账号，这对我们的全球发布会会非常的重要。而且特别大家要注意到的事情，这个我们接下来的爆料会越来越凶险，因为牵扯的会越来越具体，具体的人，具体的事儿，甚至是具体的账号和具体的钱，然后在一定的时候，就美国的有关法律部门的一些视频啊，认可的视频可以播放的会播出来。啊，现在呢我觉得还是最好的时间，让子弹飞一会儿，最好的时间，因为大家想一想，现在让很多事情啊，你像比如说海航啊，潘石屹先生啊，胡舒立女士啊都站出来说话了，因为光我一个人说这是不好的，因为有对方的呼应才能佐证我的事情的价值和真假，这是很关键的。所以鉴于此呢，我是非常的兴奋看到了他们的回应，海航的回应，没有回应，就没有对比，没有回应，没有对比就没有真相，所有的推友们咱不能看热闹，要看真相。如果是说这个还像过去，我们只是说道听途说，然后这个评价大家都烦了都累了。文贵能在几个月里边只一直这个这个啊，受到大家的关注量一直持续上升，是因为大家看到了真相。从国内没有人怀疑郭文贵爆的是真是假，我相信国内没有人，几乎没有人啊。只有五毛和鸡毛们扪着良心说是假啊，论的是真假。而且我的推特要是不受骇客的攻击不受删除，大陆不是一批批删除关注的话，早就过几百万了，几百万，而且推特公司已经明确了跟我们说这个问题，我们不在乎推特的关注量，现在多少不重要，因为我们真正的是现在是多方的，要跟他打游击战。
哎？我们要看这个连线啊，连线效果不错，啊连线效果不错。拿了是不好一些？
这个时间点我们找明白了啊，就十让五毛睡觉的时候，让五毛睡觉的时候啊，咱们就啪就来，唉，这个主意好啊这个主意好。我们的推友们你们就辛苦一下了，文贵搞这突然袭击，非常非常抱歉，非常抱歉啊。七哥谢谢你，谢谢你啊。对了，亲爱的推友们，什么事情都要记住，我们要自己争取过来，不争取什么都没有，会害死我们，骗死我们，骗死我们还不拉倒。啊，我们这个今天连线相当成功，到现在我看看是多长时间了？15分钟极为稳定，我们要试30分钟啊，抱歉，各位推友们要休息的赶快休息一下啊。澳洲的朋友们非常重要，澳洲我们的团队现在是工作是最有效的，最有效的。未来的大冷门就出自三个地区啊，香港、澳洲，啊，香港，澳洲还有加拿大。你看咱这些推友们，这力量太大了，聊城的？老乡老乡啊，聊城的。今天我还健身，今天我要健身，已经连续健身了第六、今天是第七天，我一会锻炼，我是锻炼七天休息两天，休息两天。现在很稳定，网络很稳定，五毛七毛在休息，啊，他们没把握住咱们这个规律，咱们要斗智斗勇，搞袭击搞游击啊，这很重要啊。现在这个直播呢，完全是在我自己操纵的情况下啊，嗯过两天呢，这个我要去加州啊，去大概待三星期的时间去加州，到加州的时候，我们有几个特别的地方要进行直播，这个直播的内容呢，是跟加州有关系的，我会到有些房子房产，还有些人住的地方现场进行直播啊。三周在这边呆三周时间，具体的我不能公布，因为担心黑客捣乱，未来大家会看到的。肯尼亚太远了，太好了，科尼亚的关注太好了。现在呀大家要记住的事情，这个盗国贼们就是想抓住文贵的把柄，啊，然后呢，把郭文贵敬上罪行，然后利用红通威胁，你看文贵怎么来对付他们这些招，怎么让盗国贼们拿着国家的武器，拿着国家这个机器来对付我个人，然后让他们如何来为此付出代价。英国核电太好了，太好了，谢谢。本来我今年去英国了，本来去英国的，后来由于试这个系统就没有去啊，东京的朋友啊，东京的朋友太好了，太好了。快看书去吧，别陪我了啊，范县的贺电，太好了，焦作的太好了啊，突然袭击，抱歉啊推友们，突然袭击，抱歉啊。尼日利亚的，日本的，哇，韩国的，石家庄的德国的，声音效果挺好吧？现在大家看明白了，这个声音因为他们现在在我们发现了在房子的旁边呢，竟然有这个声音干扰器多个，现在我们把声音系统改了，大家你看了没有那个了啊，就是这个无线干扰器没了，这样的话呢就是原因！啊，大家能听到就好。唉，越南的卡非拉，澳洲的太好了。翻墙工具，啊，我们不叫翻墙，我们叫拆墙软件啊，正在以色列的这个最大的软件公司，正在以色列的硅谷全面在运行中，啊，这个不是叫翻墙软件，是拆墙软件，直接就把墙给拆掉没有了，正在全力以赴的测试中，全力以赴测试中。阿富汗喀布尔哦，天哪我去过阿富汗，那地方既危险又刺激啊，很有意思，去过阿富汗你回来就没那么多怨气了，就真正的珍惜了。而且呢，大家看到这几天啊，这几天这个咱们的推友们的素质也逐渐的提高，也就是上网的素质，啊适应的能力，我们呢也都在提高，咱们也是跟这个盗国贼们和这些坏蛋们斗智斗勇，啊，我们现在这个斗智斗勇，现在是取得重大的成就，重大的成就啊，这个非常有意思，非常有意思。像今年我们这个测试这个网络，就现在19分钟的已经，非常非常的稳定。从16号开始起，接下来，一直到6月底7月10号以前，你们一定要注意好休息，因为随时突然就开始直播，而且极为精彩，极为精彩，如果是这个到7月10号这个联系爆完不精彩，推友们，你们不能容忍文贵，你们应该骂文贵，啊，你们要对文贵表示出不满。那样文贵能成功，啊，到这个从6月16号开始到7月10号，大家你们可以看到啊，非常的刺激，非常的刺激，而且大家一定记住，不要当成看这个三级片，看武打片这样的看，一定要注意到每个字每个文件的细节。而且现在你看到这几天就特别好，就是上次我爆的料的那些文件和结构图，有很多推友们都进行了对比、核对、调查，然后分析，得出了特别多，就刚刚的，我刚才打开我的那个另外一个电脑的时候，我就看到其中原来的中建投里边工作的员工发给我了，这过去的不良资产包处理的一些文件非常重要，因为我在了解一个大概200多亿的资产包，整个的过程缺几个这个线索，我刚才我全看到了，所以大家我希望推友们千万别当成看热闹的，你们是最重要的，没有你们这一切都没有意义，也不会发生，你们不仅要参与还要有意见，而且更重要的事情，要用你们的智慧和资源加在一起，千万别看不起自己，就你们的所有的资源加在一起，那是巨大的核动力的力量，太重要了，这个我无法言语在这里，等有一天我回头再说，我在这一段时间的时候，我好好讲讲推友们巨大的贡献，为了推友们的安全，我就不要说那么多，但是呢，未来你们会知道每个人都讲的那么一点点的这个重要的话，形成了多么大的力量，是多么的厉害，千万别看热闹，你们一定要相信这是一个伟大的时代，这是最好的时代。因为在五年前十年前根本不可能有这样的自媒体，甚至在两年前都不可能，今天有了这个自媒体，让所有人都参与了决定自己命运的时刻。而且大家一定要想想，一年前都做不到，一年前都做不到，我们全球发布会会请来的神秘的嘉宾，这位嘉宾头两天给我联系，他说一年前文贵，如果说让我参与到你的爆料，我不会相信的，因为西方的很多媒体已经被他们控制了，不可能。他说我的家人在中央里边，这个这个管这个我还不懂吗？所以说他就吓得躲起来不敢出来，那么现在他为什么要出来呢？他看到了我这个自媒体的成功，我不受任何人所左右了，能成功，而且确实他看到了，他一直在观察我的这个推特，还有YOUTUPER这个观察量，他真的相信了，他让他的律师一次次给他解释，说到底郭文贵的爆的料有多少人在中国能看到，全世界多少人能看到。因为这个，他现在开始决定要跟我合作，所以那是核心啊，核心。就是文贵和他加在一起，那将是世界上最大的核武器，啊，然后现在我们又有了以色列的这个最大的软件公司，我们有最好的平台，我们又带来了美国现在受美国政府的绝对的保护，我们就有了最好的金护罩。你去想想，我们的推友们你们的祖辈父辈们，哪有你那么幸福啊，这个拥有今天参与了这么重大事件的这个机会，所以说大家千万记住，不要千万不要这个，只是看你，是参与者你是决策者，因为每一件事情都和你们有关系，每一件事。当我们这个贵宾出来的时候你会万分的惊讶。啊，这个盗国贼们有三招千万记住啊，他以为国家机器，啊一定被他所用，他们一直认为这是最厉害的。第二个呢，他们有一个自欺欺人，啊这个下面人给他出各种主意啊，永远给他许诺啊，然后他的感觉很好，就像抽了大烟一样啊，很兴奋是吧，然后觉得自己厉害，觉得这事能做到啊，一定是这结局的。所以说他们，所有他们的失败，就是骄傲、傲慢和自欺欺人，骗子嘛谎言嘛乌托邦嘛，这是他们的本质。然后接着第三招他们就是什么？威胁收买，就是把这个媒体收买了，然后对别人进行威胁，这些招在自媒体时代都将成为证据，都成为他们的灾难。
关于推友能做什么，希望所有的大家记住，当我公布的这些证据和这些消息之后，很多人都是跟你们身边有关系的，你们应该想尽一切办法多听多问，然后反馈到你们知道的信息，第二个就是说想尽一切办法，尽可能把视频和信息进行最大量的传播，这个大连的案子审的时候你可以看的出来，30分钟后我的推特发出去，马上到了40万，40万呢，你就想想这是历史上不可能的，40万的背后乘以100每次传播一定超过100的，那就是4000万，这个力量有多大呀？
五毛上班啦？咱还有5分钟就结束了啊，5分钟啊。我把你们大家当枪使啊，这是谁说的话？怎么这么说呢？没喝茅台喝的水喝的水啊，没喝茅台啊。这个16号的爆料会是一个小小的开始啊，16号，然后未来会突然间袭叭叭叭一切已经开始，然后大家会从这个就像看那个权力的游戏一样，从一开始的里面的打猎，逐渐变成了政治，然后变成了信仰，然后变成了性，啊，权力、凶杀、血腥，啊，然后邪教、金钱、交易、怀疑、爱情全来了啊。现在开始卡了吧？你看了没有？我们为什么今天要试30分钟，因为以色列那边，我们要把今天的信号给以色列连过去，以色列把这个信号传到国内去，然后让大家看的时候根本没有墙，而且是裂变型的。因为所有的现在这个微信啊，还有这个微博啊，他们的平台，他们主要控制中心和用软件控制，我们要打破它的软件控制，啊，打破他的软件，所以现在是，就关键的就是这个30分钟，我们下午每次抱着可能控制住的就是这30分钟全部传过去，然后，就会它自动的滚动的打破他的所有一切，全部自动转发，然后我们希望的是30分钟的视频，一秒钟传过去，一秒钟啊，未来就是再传上去一秒钟，我告诉各位推友们要记住，文贵的爆料绝对是超出你们的想象，你们现在所有问的问题，你们所有现在关心的问题和关心的人，绝大多数都会在爆料中体现，现在我不能告诉你们，当这个爆料完成的时候，你们会真正的明白，到十九大的时候，你会真正的明白，这个爆料绝对超出你们的想象，啊，大家一定要记住，这个你们的生命中最重要的，就是说第一次中国几千年历史，自己参与了你生命中最重要的时刻，你自己参与了你生命中最最关键的时刻，而且这一刻是天意和科技的文明和人民的劳动的世界级的科技文明结果的、一个赢得胜利。你看我们这已经3900了，刚才那个已经是几万了，刚才那已经是几万了，而且我们乘100的话就几十万啊，所以说现在480这个就不卡，我们下一步保证1080，就是一秒钟1080 ，30分钟的这个视频一下就能扔过去，扔过去以后就是只要手机打开，你不用担心别的，它自动就会在你这个生成，这就是我们现在以色列的公司的东西。刚才就是跟以色列的联网，非常成功啊，现在已经29分钟了啊。
尊敬的推友们，准备好6月16号，6月16号。6月16号呢，这个明镜完以后呢，我会在伦敦有一个直播，然后呢，伦敦大概6月16号到20号之间，从伦敦完会在这个佳斯特就是黄石公园，美国的黄石公园会有这个这个一个播，啊，正好30分钟，你看看马上30分钟。30分钟是个这就是我们这块显示了，30分钟骇客已经开始往里来弄了啊，已经来折腾了，啊，大家休息好啊，这个我现在一会儿去锻炼，然后呢还要去开会啊，今天我们就到这儿，测试到这儿，接下来大家拭目以待，拭目以待，这个好戏还没有开始，一切都是刚刚开始。
尊敬的推友们，千万不要错过了和你生命中，你生命中第一次也是最重要的一次，决定了你的命运和14亿同胞命运的关键的时刻，一切都是刚刚开始，海航的公告郭文贵收到了，乞求海航来告文贵，控告文贵才能让你得真相，才能证明你所说的事实和不是事实，这个才能得到一个第三方的认证，我们都没有权利说对方是真是假，你也没权说，我也没权力说，我们希望通过让大家信服的法院，啊法院和第三方机构来作为公证。希望海南的陈峰先生，王健先生抓紧行动，抓紧行动，这个一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢所有的朋友们，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/5/37/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
贵回来啦！文贵回来啦！刚才测试发现了秘密。
——郑介普。
郭先生：别搭理他，这个老流氓，瞎胡折腾，你等他折腾折腾他就知道咋回事儿了，别搭理他，你们搭理他就是给他面子，他不值得理，他连个茅屎坑的蛆都不是。
——任志强。
郭先生：任志强先生现在不聊，未来我会有一期好好聊的，我跟他过去还是有些间接和直接的来往的。
东北老乡太好了。黑客攻击的方法，刚才我们逮到了一个，很好，又取了证，也找到了一个方法，有意思，有意思啊！
王林。
郭先生：王林我跟他熟，我跟他认识，人都死了就别说了，我被他坑了七百万人民币，花了很多时间。
谢谢您做这梦，把傅政华给抓了，谢谢！太好了。我的推特大家一定要记住，有很多关注的，我看了，都是被黑客给取消了，我们每天的评估大概在七千到一万一之间，被他们拿掉了关注。因为每天的增长量大概在两万三左右，或一万七之间，他每天一定保证你增加两千到三千，然后再给你取消一些，这就是这帮人干的这些坏事儿。所以说，大家一定要记住，不是文贵给你们拉黑了，取消关注了，是黑客们。
——说说“泛亚“。
郭先生：我每次都说，“泛亚“的事情我正在高度关注中，放心吧。我期待着所有的相关人士多给我发一些这方面的信息过来，这非常的重要，多发一些过来。
收集到录音，大部分是编造的，还有我给别人发的语音，他把它组合到了一起，那不更加的证明了我是真心的爱国嘛，真心的爱人民，真心的爱政府，他给我做广告呢，这家伙脑子有问题。我说哪句话不对了，有什么不对的吗？
哎呀&amp;hellip;这个“泛亚“坑人就是腐败的事，腐败呀！真正的黑手事腐败呀！
我经常去加州，过几天还去加州，一周后去加州。
咱不能随便说人明星，都不容易，咱干嘛！咱不能为了创新高就说明星啊，那不可能的。我不在乎，说实在话，我不在乎这些事情，我在乎的事情是和推友们真诚的沟通，让大家知道真相，让大家得到切实的利益，这是很关键的。
你像现在的中央某部门的重要领导和我一起吃饭的时候，把其中的几个明星请来，几个小女孩子，都是年轻人最喜欢的女明星。几杯酒下肚，当着面就对人家不礼貌，就把人家往屋里拉，是不是。最后那女孩哭着和我说，她说：能不能救救我郭大哥。我看不下去呀，看不下去呀！然后我就和这个官员闹掰了，结果这个官员后来干了很多坏事儿，在网络上给我造谣。这种事儿我不能说，因为你说了会影响这个女孩子的前途。但是早晚有一天我会说的，说说其它的事情。
——夫人。
郭先生：说我夫人的事呀？我夫人特别胆小，就是一個家庭妇女。这老天爷不公平啊，我们家天天宣传爱国，把我太太宣传的&amp;hellip;现在来两三天了，半夜醒了抱着我问：会不会有一天你就成了叛国贼了呀？这話说的，说我有一天能不能变成叛国贼了。我说：我判谁的国呀？
然后有时候还问我：哎！你说你现在是不是真的被美国情报机构给弄去，给人家服务啊？你说你哭不得笑不得的这玩意儿，怎么办呀？然后，我一说两句，她又说：你让我爱国的呀，你说过的啊。你说怎么办现在，她用我的矛克我的盾，但她不知道这个矛和盾已经被调了个，是个假的了。很难受，包括我女儿，每天都很认真的给我做功课，她说：爸爸你不能被邪恶势力所利用啊，你不能被反动势力所利用啊；她从来不上推特，从来不看我节目。
昨天我看了一会赵岩先生的节目，和郭宝胜先生的，结果，她一看说，这个人好像是东北人啊。
我说：你说对了。
——跟咱们哥长得很像啊，一听这人说话挺有水平呀。
然后，看到赵岩先生翻白眼，她就在那里笑。她说：你们这节目挺好看的。我说：我们推特的世界非常美好，欢迎你加入，（她）起来走了。不看，为什么？很多官员告诉她：推特都是邪恶的，好人不上推特，什么人玩推特呀？精神不正常，没工作，没饭吃，人生不得意。你说说，把她训练成这样的人了，她以为我们这推特上都是精神病的世界。这玩意儿，哎呀&amp;hellip;.被愛國洗脑，太可怕了；我女儿是一半儿被洗了，我夫人是绝对被洗了。
爱国为什么爱党啊？谁给他权力的，党代表国家，我在任何地方没说过爱党，任何情况下我没说过爱党。无数个领导都问我这个问题，说：郭文贵你要爱党爱国呀。我说：你说错了，我爱国不爱党，我为什么爱党？凭什么爱党？
——李嘉诚先生。
郭先生：要谈李嘉诚先生，别谈，我这一谈香港的股市&amp;hellip;我估计得暴跌，暴跌！我可不想谈。我谈现在真是&amp;hellip;文贵过去准备了二十八年，知道的东西太多了。我告诉你，香港的富豪在大陆做的恶，一旦被揭开，全人类都会震惊。有些人是变态的，有些人&amp;hellip;二十几年前，一位香港的富豪，专门有一帮队伍在大陆，专门找处女，找十三岁到十七岁之间的处女。找了处女后用红枣，最好的红枣，干红枣，塞到女性的阴道里，给他养着，然后他吃，他认为这样补元气。你去想想这是什么样的人吶，畜生！
(你七哥绝对不自恋，但也绝不看不起自己)。
你想这多可怕呀！而且这些人都被盗国贼们以爱国的名义，所谓的统战的名义，让他们帮助洗钱，帮助作恶，出卖香港，当了实实在在的卖港贼。多少人啊！谁敢站出来说不啊？所以说，香港我就纳闷了，为什么这些老百姓就不敢站出了，叫香港议员说，谁敢签下来一份保证书，我在大陆没嫖过娼，我没有在大陆和盗国贼们联合起来卖香港，谁敢站出来说？有人敢吗？
香港的这些建制派议员们，还有香港的这些警察们、高官们，谁敢签下来，去香港立法会签——我没在大陆嫖过娼！我没被大陆警察威胁过！我没被香港的&amp;hellip;就是国保（国保就是在香港的调查部队，国安的人）没被他们给左右，威胁过！说敢说？这不很简单了麼，在建制派，在立法会这么嚣张，为什么涂谨申，长毛不去问他们？说：你敢不敢签下来？长毛先签给他们——我没去东莞嫖过娼。他們敢不敢签呢？讓他签签试试，香港的这些警察们，每个人都到廉政公署签一份保证书：”我沒去东莞嫖过娼，我没配合大陆警察在香港抓过人，我没配合大陆警察去搜过家，我不知道大陆警察搜过家”。有没有这样，有人敢这么说吗？
马建部长我不相信他犯罪，他是完全被陷害的，就是因为掌握了很多人私生女，腐败、贪污，掠夺国家财富，被灭口了。我不相信他犯罪了，绝不相信！马部长的故事早着呢，我未来好好说，他正好是管港澳台的，港澳台很多事情他都知道。他下面最关键的人物已经被专案组给弄死了，已经给弄死了，就是怕他知道的事情太多，虽然他死人了，但是这些人的资料没有死，这是肯定。
我是对国家抱有希望的，我对国家抱有希望。
台湾当然是民主了，台湾绝对是民主。
为什么今天我要站着说，因为刚才在试的同时，我收到太多推友们的关心、担心。推友们发来了很多信息，特别是老兵们发来了信息，因为我还在开会，我出来和你们试试网络的时候也跟你们聊一聊。
现在文贵在推特世界的感受是温暖、亲情，不能用言语表達呀。
——裕达国贸。
郭先生：裕达国贸从来没挣过钱，它成了我一个融资的工具，一直都赔钱。
我最不想当的就是网红，我最不喜欢去当网红。
——哪个省最腐败？
郭先生：都腐败，没有不腐败的，所有腐败的程度超出你们所有人想象，你们绝对不可想象。马健副部长几次在谈到中国的腐败的时候，他都是伤心欲绝，他感觉到，这样下去国家就完了，因为他掌握的太多了。每个人都装傻，骗老百姓，最可怜的都是咱们老百姓，中国历史上哪一次最后牺牲的不是老百姓啊？
货币贬值一万倍，最后就是国家换了朝廷。哎呀&amp;hellip;哪个不是如此！我们现在很多企业家，为了挣钱，为了和当官的能达成这种腐败，官商勾结都不行了，就是能做为小三，能被人家宠爱一下，那连自己的妈都能卖出去，自己的女儿都能送上去，要钱要到了不要脸、不要命。妈都不要，闺女都不要，老婆也给人家。多少这样的人哪！装模做样的，开着私人飞机，说着哪种站着说话不腰疼的话。
事实很简单，你敢说真话吗？不就你弄点钱，你胆子大嘛，你不要脸嘛，是不是？找几个当官的帮助你弄点钱嘛，是不是？动不动就说自己高大上，好像自己与众不同，有天赋异禀的智慧。在中国有智慧你一定没有未来，在中国你勤劳，勤劳是给被人攥的钱，在中国你有能力，有能力可能是你的灾难，只有一样能让你过的富裕，过的好，那就是胆大不要脸！胆大不要脸，这是起码的常识，谁都别把自己弄的高大上。
赵本山先生我熟，我去过他哪儿，这是天才，他现在出不了境啊，很惨啊！得罪人了。但是，赵本山先生给中国人带来的快乐，我觉得任何一个有常识，任何一个有天理的人，都不要对他个人有这样、那样的评价，那都是羡慕，妒忌，恨，转移社会视线。人家赵本山先生给中国人带来的快乐，他享受什么样的生活都值得，我觉得中国人一定要给他尊重。而且要支持赵本山先生，并且一定要让他继续表演，他真是中国几百年不出的天才呀！不出的天才，太难了！
毕福剑先生本人不认识，所以说不敢谈。
签名是被黑客给黑了，这是一。第二，现在咱们大陆的网络都在黑，咱们希望网友们踊跃的到白宫网站请愿，咱让盗国贼看看，我们推友世界巨大的力量。
——赵本山是国宝。
郭先生：绝对是国宝。
——薄熙来。
郭先生：薄熙来不谈，薄熙来跟我有渊源，有过间接的很密切的交道，我一谈就又触碰了政治的禁区了。因为我知道的太多了，先不谈了，以后再说吧。薄熙来先生就一样，确实是女朋友太多，女孩太多。我的一个朋友跟她谈了一段恋爱，成天跟我讲他这个方面，这是有问题的。
中国的明星实际上是最可怜的，大家要关爱他们，太可怜了。明星啊，基本上在中国人脑子里&amp;hellip;商人，那就是下三滥，被他们利用的工具。明星那就是他们的尿桶，想干嘛干嘛！在桌子上看到明星，都装作看不起，然后喝完酒以后恨不得都把人拖到床上去。哎呀&amp;hellip;特别是官员，官员把明星都当成自己家的小三呀。
——章子怡。
郭先生：章子怡，不说了。我上次不是说了麼，子怡是个挺棒的女孩儿，就是大家妖魔化，北京女孩不会说好听话，不会撒谎，但人非常不错。
——潘石屹。
郭先生：潘石屹的料多了去了，还没开始呢。潘石屹同志的桃色新闻，潘石屹先生的往海外转钱，还有他的资产和项目的来源，还有跟一个个人的较量。包括也想在权力上謀个一官半职，这都有，未来我好好说说他。我先让他出手，等他把手出完了，咱们再说，我是喜欢看着让人家把子弹飞一会儿，让人家出手，人家出了手咱才有机会。潘石屹在美国资产多了去了，我隔壁这大楼，百分之五十的股权是他的，叫“记忆”、“记忆大楼”。
又不行了，又卡了，OK啦，我现在我掐着时间呢，十八分钟，上次是在十六分钟。这个网的测试，今天和推友们聊着天测着网，很有意思。一千四百个网友现在在线看，推友们你们得记住，咱人不多，我简单的跟你们说几句，未来，所有的爆料，不但会满足你们的好奇心，真的会震撼你们。
咱先花点时间让你们练练心脏，这不是黄燕的小手啊，让你们先有个适应的过程。我不希望有一天爆完料后有些人疯了，自杀了，跳楼了，有抑郁症了，我不希望你们这样。现在先熟悉熟悉，等到文贵把料真爆完以后，你们经过这段的磨练和锻炼，你们能感受到，2017、18、19年。我保证你们的人生最精彩！大家拿出时间来，好好地，有点耐心。当你们这三年过去后，你们会发现自己的人生观，世界观将完全不一样。
按计划进行，一步一步来，第一季第七集在明年，2018年五月份以前完成。然后开始进入第二季的，一共能七集，接着第三季的，一共七集。
——马云先生。
郭先生：未来到一定时候，我估计到第二季的时候，会有些事儿牵扯到马云先生，那也没办法了，跟阿里巴巴有关系，我就让你们知道。咱们国家这些年，这些钱是怎么被人家洗走的；你们是怎么在一周内被夺走了二十五万亿人民币的，这些钱又都去哪儿了；这些企业在背后是如何和这些当官的勾兑的，又如何把老百姓当成猪来养的，骗老百姓的。
为什么你们的房子越来越贵，工资越来越不值钱，钱越来越不管用；生活很忙，收入很高，质量越来越差；身体越来越不健康，幸福指数越来越差；这就是未来我要干的事儿。包括中国的演艺界、明星界，各种名人背后被操作的故事。你们的被欺骗，我认为人类这一辈子，最可悲的就是被骗了，这比钱被拿走了可悲，被骗了！
像“易租宝”，“易租宝”一个很关键的&amp;hellip;唉!这是几分钟？现在断了。过来，过来，站在镜头这看，我要拍。
助理：对，停了，因為那个有时差。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
