<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2019年07月 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B407%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2019年07月 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2019%E5%B9%B407%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天我没给大家说，从昨天下午布置的新任务，要在youtube上、推特上、facebook上、zoom上，想办法大量的将我们爆料战友的各个账号给封掉。听说上海很紧张，路德先生将是第一炮，必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去，不允许，非常搞笑啊。完全没打灯光啊，自然灯光。极右派的郭文贵同志，极右派的兜，大家看极右派的兜啊。我今天早上是7点40开始工作，到现在已经去外面半天回来了。
包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊。他们的紧张，就是我们的价值。现在谁的推特要是没被关，youtube还在运行，基本属侥幸，哈哈。听说孙立军、孟建柱大发雷霆，你们都搞不定这个事？听说吴征要带着「钥匙杨」到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，「不鸟你」专门给Miles.Guo做的，大家看里面这个蓝啊，我的西装实际最漂亮的都是里边，你们看不到。你们看到这个针线了吗？大家看这针线，一针一针的。「不鸟你」上等的西装，特定的，要36000针，就一针一针缝上的。你看这个地方，一针一针的缝上的，你看这个里子，只有文贵有，专给我的定的，这不是谁都有的。这是unique，唯一的。今天这个领带，是网状的、透明的，只有摸到才能感觉到。
我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客了，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生转播，这回转播的很清楚啊，不黑我啦？路德先生老黑他七哥啊。为啥要试直播，我们战友知道吗？我想要看看盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下，将我们的战友所有的嘴都封上。我看他能做到啥。所以我现在架了好几台机器，在不同的渠道在看。
这个是卫星电话，新款里边可以收信息的，包括在窗户的3m以内都是可以的。这个也是可以做很多很多数据的连接，大家看后面这个地方，都可以做数据连接，都可以的，非常非常的棒。所以说，谷歌卫星电话很关键。没错，卫星电话。John 庄现在看着：郭先生干啥呢？现在要脱庄，人家要脱党，咱要脱庄。所以说，没有John 庄就没有你们今天看到的高清视频。我们过去的路德先生，细思小哥也没少建议，就没有一个人想到这招，才一千多美金，相机，还是索尼的，都要买十几万美金的摄像机我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了，不买了，省钱吧咱，咱都没钱了，哎。
所以现在郭媒体，大概在过去的九个小时内，最起码390亿次的DDOS攻击，现在整个亚马逊把郭媒体的，因为他是跳着的，N个机器，现在是重新排序，所以郭媒体现在很难上，现在他们正在楼下工作着吶，我看他能挡住什么！
昨天真正开始封，是路德先生开始爆为什么上海会议这一说，说岔了，而且说薄熙来是江家的人，薄瓜瓜那何频是教父啊，绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以何频很厉害，然后何频是谁的人呢？何频100%是江家人，我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是还是江蛤蟆的，江志成的爷爷的。这个事何频说的也是客观事实。
但是大家说到，今天我跟大家聊点，现在看到路德先生这个频道，我跟你们聊一点。因为这几天很多人发的信息，我没法一一的回，我想给大家纠正几个错误，到底习是怎么上的位，很多人，说啥的都有，我今天给大家爆点猛料。按照我这个说法，今天路德先生和昨天的节目，还有和我们的江财神，江先生，这个江先生又出来一个高人！叫财神小哥，财神老哥，他的思路，还有刀刀见血，句句到位，体现了他身后的财经和政治功底。
但是重点现在大家全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江家和薄熙来又是啥关系，为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了。习是怎么被定为可以说是难听了叫傀儡，好听点叫托，定为这个托了。这个里边绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
（北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。）
我看大家不踊跃，算了别爆了，本来借机在咱们黑客的时候爆点料，算了不爆了。
（木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天，现在没人看啊。）
（我们常委会的战友你们在不在啊，文贵在直播没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军这帮孙子给气死啊，发现断不了啊，你能断了吗？你能全断了吗？我就在这呢，你断呢！ ）感觉现在这个叫防弹窗帘，啥都防弹了你说咋弄啊？这玩儿意。只要是战友在哪儿看都行。最好都去看路德先生的节目才好那。看细思哥的节目。
战友们刚才我说想爆料来的，这咋没人理我呀？没人理我了呀，那就不爆了呀，你们的掌声相当不热烈啊战友们，一共才多少人…我看看…
爆个猛料吧，我给大家说个猛料吧，大家统一一下子，就是这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们？习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最最厉害的人之一，最最最厉害的之一，当时贾庆林在17大的时候那是如日中天，和李长春这不用想的，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%现在。李长春可以是一多半是江家的人，但是两面吃。
但贾庆林是100%的江家的人，这个贾庆林是骨子里面是对江家好讲义气，但是贾庆林所有都说他贪，大家都知道，关于他贪的故事实在是太多了。他最大的对手 他最恨的人，他最不想让上来的人，就是王岐山。他俩在北京的仇大了去了。贾庆林和北京的刘琦，刘琦当市长他当书记的时候，他俩是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山是你死我活；贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死一万回我也得活，我给大家讲过无数次，贾庆林骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了。
但是大家别搞错了，没那么简单，儿童游戏你跟我好，我跟你好，你的敌人就是我的朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权啊，皇帝坐中间，两边一文一武，文武大臣，文的要干武的不让干，武的要干文的不让干，文的说白的武的说黑的，这叫做居中制衡，皇帝坐在中间居中制衡，这就是政治，玩平衡。无论是世界任何国家无不如此。他只是玩平衡，牺牲的是老百
姓，还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，多牺牲人。江玩这个平衡术，中国的近代史上绝对是高人之一了。
所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以江皇帝这点他是心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现了承诺，提前预测他当了89后的皇帝，包括手术后几次都是已经命已归天还能回来，他深信自己是上天有使命的，也是天子，天神之子，叫天子，上天神的儿子叫天子。
他是深信自己是皇帝，他玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，这个60年大庆啊，还是奥运会啊，包括这个发水啊，六四以后的处理啊，与美国的关系呀，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉了，那就是WTO，他认为他在江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，国有企业改革他认为这都他干的，他很厉害。
跟随他最核心的人物其中之一就是贾庆林。当时就是从一机部的时候，后来到电子工业部，江家和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好，但后来贾庆林当了北京的书记以后，当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来，你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好只要是他当总书记把北京的市长市委书记一定是绝对安排自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，再一个军委副主席，这几个不抓你哪叫官啊，你hold不住啊。所以说当时把陈希同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想想有多亲。
那么后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金，想在北京继续开放烟花，两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是还不至于为敌，因为毕竟江在那呢。但是贾庆林和王岐山的这个苗头大了去了，因为王岐山玩两面，又跟朱镕基好，也跟江好，而且还老拿陈云出来说事，动不动又把姚依林又搬出来了。所以说老觉得自己代表着所谓的官二代太子党，所以这个时候，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负贾庆林，所以他的矛盾很深很深。
就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，自己的儿子被人家给做掉了，就是南普陀最后的关键的会议之后，南普陀会议就把令计划作为切入口，灭令，灭令就灭李源潮。令、李一灭，薄熙来必须灭。薄熙来从个人上跟习非常不好，从小就不好，家庭也对立。但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的18大的接班人。干掉令的时候没想干掉薄，甚至想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来，江已经到了一定时候了。
但是这时候出了一个神人，中南海里头混出来的——温家宝！温家宝把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了，习消失，所谓的北京有动乱，习要辞职。
这个时候，令的事情，当胡锦涛访问墨西哥回去的时候，已经被下了枪了，就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该做什么呀。温家宝正式给习说出来，我把薄熙来给灭了，这是个坏人。灭了他你才能安全。这个时候温家宝已经非常清楚了，令这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面出手，他也知道南普陀计划，这时候和贾庆林连手。
王岐山是掣肘的，他自以为是习好，他是掣肘的，他是几面摆的，王岐山绝对是一半赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是赌薄熙来，一少半是赌习的。天知地知，所有中南海，习比谁都知道，江家也知道。所以说从任何角度，王岐山这些人赌的全是薄熙来，我们的何频先生赌的也是薄熙来。
后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方分成了好几派，郭伯雄、徐才厚赌的也是薄熙来，包括当时的房峰辉。大家没看清楚这个戏吗？关键人物，推荐习的，令出事以后李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生！胡锦涛完全吓傻了那时候，回来被下了枪那时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先生做的。
直播中断，与Sara电话中••••••</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/773/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/773/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是7月31号，文贵报平安直播。有战友说，郭先生一讲地方话，就是有开心事儿了啊。咱都很开心。现在是在喜马拉雅大使馆，John 庄同志控制的直播间直播。咱今天是瞎聊，纯粹瞎聊。后面这个板是爱马仕做的中式屏风，设计人叫“强奸郭”，还有“双面间谍郭文贵”，哈哈。后面是用爱马仕的皮子，还有木头做的，实际很漂亮。因为我们没有看到全面，你看那个合叶，（很有）现代感。
战友们，为啥这几天我老跟大家在这儿嬉皮笑脸呢？为什么老是跟大家在这儿乱聊啊？我告诉大家，我这是有战略的，我还真不是乱聊。希望大家记住这点，真不是乱聊。接下来大家明白，为什么我们昨天试了那么多次咱们郭媒体的直播，为什么一直试，咱们郭媒体经历黑客攻击，竟然第一次突破了6字，600多亿次。太疯狂了！共产党吓死了。为什么那么害怕？他怕什么？他又能做什么？大家千万记住。可不是你们想象的就怕文贵在这儿直播，也不仅仅是你们看到的，还把我们很多战
友的YouTube账号给清零，给关闭，推特账号关闭，没那么简单吶战友们，哪那么简单呀！
你一个共产党绑架的国家机器在美国在全世界，对一个社交媒体，全面地进行封锁账号，他想掩盖什么？他想干什么？非常简单。当他不想让你知道什么的时候，只有两个目的，就是他干了什么怕人家说出来，和他正在准备干什么怕人家知道。那么他到底怕我们知道他干了什么，和想干什么，和他干了什么怕我们说出来呢？都存在。他怕我们说出来，盗国贼过去盗取的财富和杀人摘取器官和陷害新疆西藏法轮功等，残害生命；他怕我们知道在香港和在上海发生什么事情。
刚刚在一个小时以前，看到一个咱们大家最熟悉的一个战友，在国内，他自己，没跟任何人商量，跑去去采访一个被陷害的当事人。亲爱的战友们，这位战友去，冒着生命危险，去采访一个人。咱们战友太天真了！你跟对方的联系对方听得清清楚楚••••••从第一天爆料我就说，只要你们开始说反共的那一天，你的手机，你的计算机是百分之百被监听。我天天就把他（拿起手机）当监听器，我当监听器。我这儿二十个手机，我都当监听器使用。除了郭三秒的时候，在床上运动的时候不带着。天天都带着。你就看着我去哪儿去。我跟谁说啥都让你知道。我跟共产党的斗争是面对面的斗争，没有阻挡的斗争。因为有这个（手机）。
但是战友们，你们不一样呀！你们有家人，你们的生命没那么强大。你不要冒这个险啊！不要牺牲个人的生命安全和财富和家人的自由去支持爆料。那你就是砸锅呢！跑那儿去了，跟人家说好，教人家翻墙，到那儿就叫人家按到在地，一顿棒揍。然后带到公安那去，一顿给揍吧，然后给我拍照片，胳膊上一个大口子，流了好多血。我看着那鲜血心里难受。
我今天上午十点半有一个视频会议。我是大概九点多收到的这信息。我这心呀就揪着。我在家里边我也不能让家人看到我心疼难受，他们不知道发生什么事儿了呢。他们在我脸上很少看到难受或者痛苦。但是那会儿我真的难受。
大家注意到今天我健身忘了穿••••••我习惯的了把肌肉、腿搂住的打底裤，那是健身必须的，今天忘了穿了。照片是家人给拍的，家人给我拍的照片，拍完给发出去发现是露大腿的，很不礼貌，大腿，露大腿多不雅啊！我是山东孔子家庭出身，我从小没看过我娘光过脚，这么穷没见过我娘光过脚，我也很少光脚。所以说不习惯，实际上很健美，只是没露而已。今天有点失身了，我因为那会为啥失身？就因为心情相当不好，战友这个信息让我很难受。但是我要告诉大家这里暴露了什么？共产党的一国之力、一党之力就对付我们爆料革命。
大家从往回看，我说爆料革命灭爆小组6万人，孙立军、Alvin Jiang（江志成）等人在香港，马云、Bruno Wu、灭爆小组全面开始。到前面我告诉大家对推特世界、YouTube世界、媒体世界将有大查封531。再往前我最起码提前不下20次告诉过大家，他们对社交媒体下手和对国内媒体的抓捕，包括百万人抓捕和问唤。
我记得有一集我们澳洲新声，我们的安红女士、丘岳首博士做过一个节目说：郭文贵先生说的百万人抓捕是怎么回事？那个节目做的非常好、分析的非常好。现在可怕的事情大家都不愿看分析、理性节目，都爱看刺激性节目，实际上我们安红女士、澳洲新声做的很多节目非常理性、很客观。那个节目说的很清楚，大家一定要注意共产党这种一次次行动。文贵不是预测都是靠情报，咱有很多战友就在共产党内部、就在中南坑里边呢！可战友们都是有侥幸心理、不相信。多少人被抓你们知道吗？
我们有几个战友跑到越南去、跑到云南去跟我联系在山里边。我说一绝对不要再和我联系，不要再上社交媒体，不要再去传播爆料，你就注意安全。第二我告诉你，只要你跑出来，如果你经济能支撑的话，你国内有家人，你还得回去，因为他一定抓你家人。最后这些人很多都是在侥幸的换卡不换手机，换手机、换卡不换对方联络方式，那你不一样嘛！那不糊弄自己嘛！全被抓了。有的现在是放出来了，有的现在是闭嘴了。
我告诉大家，我们在国内关注爆料革命的，谦虚的说两亿五千万人，不谦虚的说四亿五千万人。这不是我的，这是刘彦平、国家安全部纪委书记在伦敦、在纽约见面时候就说过。我们战友不自信，没这个数量共产党不给你下这个动静。
大家最近看到什么了？我都忘了这事了，昨天想起来董克文。大家记得2017年陈小平博士参加的一个轰轰烈烈的由梁冠军，还有郑祺，还有郑介甫，还有谢健生，然后博讯，还有熊宪民等，这帮畜生搞的什么黄艳诽谤案还有九家建筑官司、诽谤案新闻发布会。陈小平同志还吃人家10美金的便当，多轰轰烈烈，要改变美国法律，要把完全不存在的案子到美国来，谁搞的？吴征和孙立军，还有政法委。孟建柱是亲自指挥。结果是什么？由于董克文代理了一个夫妻离婚的官司，由于完全就是糊弄人家、欺骗渎职，人家把他告到了纽泽西联邦法院，在法院人家忍无可忍，在美国历史上，法庭去举报律师到律师协会，取消他律师资格。真是罕见啊！
这样的人竟然是共产党信任的，到厦门大学，福建大学，什么浙江大学，复旦大学，北京大学讲课的教授。被黄艳委以重任，被孟建柱，孙立军，吴征，马云委以重任的人；被所谓的梁冠军，爱国华侨领袖，委以重任的人；被美国法庭以玩忽职守，完全不配当律师，举告到律师协会，取消律师资格。然后再赔偿，判他赔偿对方150万美元。最后董克文这个王八蛋，你说这个畜生到什么程度，不要脸到啥程度啊，竟然是把人家联邦法庭给告上去了，结果他又输了，宣布破产。
董克文，克文，来克文贵的人，没克到文贵，把自己克死了。不但克死还克穷了。现在那个当事人梁冠军还在外面蹦那。郑祺那？郑介甫那？谢建生那？那些参加会的人那？明镜高调推出的节目咋不继续了？这一系列的事件，战友们都说明了什么？我再告诉大家，是因为爆料革命，他太重要了，爆料革命太伤痛了共产党了。爆料革命实在是太有效了！
所以今天上午这个战友，和N个战友鲁莽的，不负责任的行动，让文贵感到担心，痛心。相信文贵，这些事都在文贵处理之中。灭共产党被灭亡，肯定不是文贵的功劳，也不是爆料革命的功劳。但没有我们，共产党一定不会灭那么早，也不会这么惨，也不会那么全面，这是肯定的。
所以说亲爱的战友们，我想说什么？告诉大家，注意文贵的言行。7月22号24号25号，中南坑有重大行动，重大决定，上海上海帮有重大决策。所以我告诉大家，27号以后，共产党将飞速的走向死亡，世界将改变。所以呢战友们，文贵的准确的内部情报，告诉你们，香港的事情他们有了最终的决定。对美的贸易谈判和美国和中国共产党的，对公司的制裁，有了极致的决定。
然后他们决定要跟美国人玩一套，新的战术。用一位常委话说，共产党开始了，打美国打洋老虎的新游戏。这是为什么今天早上还有昨天早上，我跟一个美国朋友同时说，我说我告诉你，一位常委说，共产党已经开启了新的叫打洋老虎的游戏。打谁呀？就是打川普，这为什么几天前，我接受比尔戈兹先生采访的时候我说，你记住2020年的选举，根本不是你共和党和民主党，是你共和党和共产党的选举。是川普总统和王岐山、中国共产党的选举！
另外两位美国人把巴掌都鼓肿啦，郭文贵你说的太好了。他们已经做好了未来15个月打洋老虎，打川普的一系列的计划，就是把你老虎玩到筋疲力尽，让动物世界的所有动物都不相信你这只老虎。一次一次把川普变成傻子，变成一个商人。用这个常委的原话说：川普，我们要把他打回到原形，就是一个商人，没有什么信仰，没有什么报复。
大家千万别忘了，头一段时间川普总统所谓的，过去在离婚期间，在马阿拉歌的一个被抓起来的强奸犯，还有一个什么在岛上专门玩少女的一个家伙，说跟他认识。那些东西谁放的？大家仔细去google上去搜去，90%都是亚洲和中共的社交媒体，然后是在美国的亲共媒体。为什么呀？就是中共玩的这招，打洋老虎！就是打洋老虎。在上海，这回开启了正式的「打洋老虎」。两周前，洋老虎他们还不相信呢，美国人还不相信呢，以为这事儿是假的。现在到了上海，发现这是真的，这是真的。
洋老虎就会不咬人吗？洋老虎就会等着吗？我告诉大家，在25号那天，其中有两个我们大家每天都看到的美国现在政坛的人物，说了两句意味深长的话：如果在上海见面，真正的是打洋老虎和戏弄洋老虎。他说我可以告诉你Miles Guo，它的严重后果真的会改变世界，超过香港这个抗议运动，超过过去所加的关税。后果极为严重。我说那会有什么后果呢？请你告诉我啊山姆大叔。山姆大叔意味深长的说：后果很严重！最后，说了几句。哦，我觉得很认真，有道理。
所以我才说，27号以后，世界将改变！因为我知道，关于香港的重大决策和决定，包括对Carrie Lam、卢伟聪、李家超、郑若骅等所有的指示，和驻港部队的行动和计划，以及深圳的所谓的警察训练营，以及对香港南交所、香港证交所的所有新的指示和金融规定。然后做出了要把中国房地产变成未来和川普斗争的经济支撑点。它咋支撑啊？就是房子都在老百姓手里，把你钱给你洗走，把房地产给你打低，叫你老百姓完全都没钱了，你恐惧不？你害怕不？中国人只要有房子，有饭吃，是不顾正义的。中国人脑子已经被洗干净了，已完全成为动物了。把你窝给你拿了，就让你有饭吃，你听不听我的？你听我的！
然后把钱都给你洗回来，几十万亿。几十万亿的钱怎么洗回来？就平衡了美国未来已经做好准备的，川普总统增加关税、企业制裁、金融制裁、科技战，包括接下来美国马上，一定会弱美元。中共很明白，美国一定是弱美元。弱美元将彻底打击中共的幻想，高速贬值人民币，抵消美国的加税。大家去想想，人类上发生过吗？第一大经济体和第二大经济体加一起多少钱？35万亿美元。然后现在，货币战、科技战、贸易战、房地产战、政治战，你觉得人类不会被改变吗？你觉得世界上还有这机会吗？
所有过去70年的战争战事，各种经济战争只涉及到美国和没有一次超过两亿人的国家，没有过。也就是说世界第一大和两亿干，70多亿人口75亿人口那算个毛事啊？加在一起GDP多少钱？美国和日本广场协议最大，当时日本是4万亿美元，到现在广场协议签完，从来没有超过5万亿美元过，就在那呆着吧。当时美国是十几万亿美元，加在一起20万亿美元，你占多少？
现在中美之战涉及的不是35万亿，和这相关系的那可大了去了，全人类68%到75%的现代化电子产品，全来自这两个国家，这是技术和产品。所有的制造生产超过80%，大家去想想世界怎么会不被改变呢？他们有把地球毁灭100次以上的能力，涉及到多少国家呢？中国现在说是14亿人，跟他相好的这五个国家家加在一起20多亿人，不到30亿人口。跟美国相好的也就是说基督教国家，西方的所谓英国法的系统有28亿人口，这30亿加上将近30亿人吧，60亿人口，怼上了。
你觉得人类不被改变吗，战友们？所有这次的较量涉及到的领域占了地球60%，涉及到经济85%，涉及到人口85%，甚至90%。亲爱的战友们，你觉得白宫和华
盛顿他敢停下来吗？人家戏弄你老虎，把你老虎变成鸡，那不是变成鸡就让你在那呆着了，就拉倒了？有机会就把你灭了！人家要在2020年在这个选举上彻底灭掉川普！这是有计划的。大家再往回看看咱们的爆料革命，我们的班农先生当年离开白宫去了北京，很多大家没认真就说这个话，王岐山让中信的专机从香港接他们到了北京，由当时高盛的前总裁约翰.桑顿(John Thornton)，就是长期驻扎在北京的，贾庆林的女儿的孩子的亲干爹，住了几年。你想想贾庆林是习近平先生的绝对的第一教父，不是江泽民是他。
啥关系，John Thornton代表王岐山，是王岐山的铁哥们，用专机接到了北京。到那以后王岐山先生，对面散50个小伙子拿着笔记本，非常客气，跟他客气完了，叭，脸一拉，对着班农先生像魔鬼一样，班农先生说他突然变了个人，魔鬼一样，在这之前十五分钟好像一个善良的老人，很可爱，然后突然牙也出来了，也抽烟等等，谈的最核心的问题，一句川普总统他都不谈，最核心的你在搞什么populism，就是平民运动，你搞这干啥呀？我可以给你钱啊！讲平民运动，你不能搞平民运动，你不要在亚洲香港搞，这是核心！
今天香港就是平民运动，我们的爆料革命就是平民运动。就这还不算，第二条说了，华尔街真的会跟你搞平民运动吗？华尔街能让你们生存吗？再一个就是川普总统你们不要跟共产党为敌，中国这个国家是共产党管着的，一切都是共产党的，山、水、空间，所有都是共产党的，你见过人类空前有这么大的权力集中吗？你想挑战吗？那你找死！
那就是他所说的，中国人民可以吃草，不是那回说的，是另外一回说的，一模一样，中国人民可以吃草吃三年，美国人不吃牛肉一天都过不了。再一个就明确的告诉你，在世界的媒体和潮流，都在倾向共产党合作。中国的一带一路，中国人民的经济没人可以打败，也就告诉了你班农，你不要挑战。
今天再往回看，王岐山和班农之见，很多还没有说完呢，咱们战友们现在，特别是现在都是这个快餐型的，爆完多大的料，明天就忘了，我还是那句话，新鲜最多一星期，一星期可能是叫料，两星期就叫旧闻，三星期就忘掉了，所以说谁也满足不了这个爆料胃口，那还能爆的完吗？爆那么大的料都没人记的了，那还爆啥料？
但是这些事情和今天发生的上海运动和香港的运动，我们可以告诉大家，香港就是我两年前开始爆料说的，绝对是共产党走向死亡、走向灭亡、走向地狱的第一道大门，是灭共的第一站。上海西郊宾馆是美国和共产党达成了上海公报，把台湾，把国民党，把中国人民给走向灾难的几十年的开始，赢了美国。但是，这回西郊宾馆绝对是共产党走向灭亡走向地狱第二站战场。这就是文贵所说的，世界将巨变！
（就这几张啊？你也太小气了，John 庄对我真是不太好，就照这几张，然后推出去的照片都一点都不好看，我特喜欢他们丑化我的照片，何频带了个女孩在我们家采访的时候拍的照片，拍了几张特别好的，但是有几张丑化我的，我特别喜欢，为啥呀？丑化我的对我来讲都是奖励。只有你把我丑化到极点的时候，我所有的好都会变的无限的大，就像强奸不过三秒郭，郭三邪，郭间谍 ，都现在越来越只能证明我正确，像董克文，董克文克不了我郭文贵了，不就完蛋了吗？咱接着说正事，说说就开玩笑，我这人就是乐观派，开玩笑！）
所以我说这是一面。香港上海开始，我还有两个没给大家说。大家记住我发的信息。21号，22号，24号，25号，27号。共产党上海的决定和中南坑的决定，和美国的决定，欧洲的决定，等哪天我有几张照片，记住我说的话，记住我说的话！我跟你说，现在，来！庄先生，你过来我先让你看看，过来，以视频为证，但是你不能说出去，我现在告诉你，就这么一个照片，哪天，我给你看！看到了吗？这是那天的照片，认识了吧？
John 庄：瘦瘦的特别帅！
郭文贵先生：你不能说，我相信你，他现在为证
John 庄：人家给我给5毛钱，我都不会说。
郭文贵先生：一块钱你就会说，意思一块说，我要告诉大家的事情，这就是等他哪天，站出来宣布某些决定的时候你会看到。这个世界是怎么被改变的。共产党的疯狂和傲慢和残酷。这俩人在我面前哭了不下三次，两次痛哭！我说你看看新疆人怎么被他给收拾的，新疆的孩子和这些女人们，他哪错了，就是种地的，地都不让他种，得把他杀了。
西藏人自焚了，他为啥自焚？你看他们怎么对待达赖喇嘛的？达赖喇嘛是世界上最最无知，最最单纯的被共产党骗了60年的一个人，所以佛教最消极的一面就是无法面对人类的生存，如果佛教是对的话，人类没有性欲，人类早就不到今天了，上千年了，哪有人类呢？性欲依然存在，无论是胎生卵生世界一样没少，对待恶和善之间的区别到今天依然存在。那么我们的佛教徒，现在在共产党邪恶的魔鬼面前完全没有任何反手之地，全成了祸害的牺牲品，哭了，哭了，爆哭。
我说你是人类最伟大的领导，你看看这个，你那么厉害，你觉得香港，你看看香港，我把那中央电视台讲香港的事，然后讲中国经济，又哭了；第三次是，没哭出声来，难受了。我说你现在面对的是人类上最大的决定，你决定着人类的走向，是你要是当政治家，还是拯救世界？啪！拍桌子，不说了，说着说着就说冒了，这不中，哈哈。亲爱的战友们，如果人类75亿人口有社交媒体的今天，在新疆抓两百
万人，他说那是教育营，西藏的自焚说的是自愿，是达赖喇嘛你干的，香港200万人上街说是郭文贵黑手操纵的，你看看这不要脸啊！
新疆所有教堂被拆了，资源被拿走了，人被杀了，生存权被剥夺了，从来不说，不存在；西藏人民的信仰自由，资源，生存权被拿走了，全是达赖喇嘛的事，跟他们没关系；香港人一国两制 ，人家也接受了，天天跪在地上，愿意臣服于你，你要搞一个逃犯法例，想抓谁抓谁。香港人国歌法什么法都通过了，香港人是退无可退，生死威胁，没辙了，结果人家上街了，说人家是暴徒，跟逃犯法没关系。郭文贵是黑手，班农是黑手，CIA是黑手；台湾人人家已经一中一台多少年了，天天要弄死人家，天天要灭人家，把红旗插遍台湾，竟然台湾最牛的，上街的是台湾的黑社会，上街去叫什么玩意，黑社会，在香港也用黑社会！
14亿国家的政权，在台湾在香港在美国在华人街，梁冠军，还有董克文，还有郑祺，熊宪民这个畜生，还有韦石，用黑社会，吴征，马云全来黑的，黑美国总统，全是丑闻，派了女的到马阿拉歌去暗杀，然后郭文贵是双面间谍，这种流氓政权不灭天理何在啊。华尔街的行动，白宫的行动，五角大楼的行动，国会山的行动，谁都无法控制，他进入了全面，全自动灭共的最伟大的新时代。
这是非常关键的战友们。好吧，我律师都来了，按小时算钱，2500美金，仨律师，七千多美金一小时，你说我在这里讲话得多少钱成本，我得走啦。
亲爱的战友们，咱们一起为十四亿中国人民，和台湾人民，爱台湾爱台湾，香港人民，新疆人民，西藏人民，全世界人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/771/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/771/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Snow，你这是干嘛Snow？Snow,你在干嘛呢这是，就等着我挠你是吗？还有这样的吗？啊，不挠你不行啊，是不是？你这没完没了是吧？就那么欠挠啊欠痒啊，哈哈，在干啥这是，你这四仰八叉睡着了，Snow，Snow，这是干嘛呢Snow，你这腿还瞪呢，啧啧，Snow，你这装啥，一装尽出问题是不是，啊，这干啥这是，啧啧啧啧，Snow，Snow，Snow，Snow，啧啧啧，站起来，站起来吧，站起来吧，不挠你了，不挠你了啊，你说啥也不挠你了啊，嘿嘿，Snow，起来起来起来起来起来，起来起来起来，在干啥呢这是，啊，啊，起来吧，你看啥，Snow，啧啧啧，想吃酸奶是吗，嗯，嗯，嗯？Snow，没混上啊，没混上酸奶是吧Snow</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/770/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频开始10分后：啊。非常有意思啊，我现在这个要在路德先生的节目里面看文贵直播，相当的搞笑啊。啪啪什么啥意思啊？咱们在办公床上了没有啪啪声呢。
好的妹妹，你发的照片我看到了啊，我在试直播呢。
神马情况这是。中不中，现在中不中啊战友们，现在中不中。声音怎么样啊？
呵呵，昨天我给大家们说啊，从昨天下午啊，布置的新任务，要在Youtube上，推特上，Facebook上，Zoom上啊，大量的要想办法，要将我们的爆料战友的各个账号啊，给封掉。听说上海很紧张，路德先生啊，将是第1炮啊，就必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去啊，不允许，啊，不允许，非常搞笑，非常搞笑啊。这后面有点黑是咋回事啊，完全没打灯光啊，完全没打灯光，自然灯光噢。极右派郭文贵同志极右派的时候啊，大家看看极右派的时候。我这今天早上是7:40啊，开始工作，7:40到现在已经出去，去去外面已经半天回来了啊，包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊，他们的紧张就是我们的价值，哎呀，现在谁在推特上没被关。Youtube要还在运行，基本属侥幸，基本属侥幸。听说孙立军孟建柱大发雷霆，啊。你们都搞不定这个事儿啊，听说吴征要带着钥匙杨到处流窜了啊，到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，专门给，BRIONI专门给Miles郭做的，大家看这个里边这个蓝啊，我说，我的西装最漂亮的设计都是里边儿啊，你们都看不到，你们看那个针线了吗？大家看看针线，一针一针的你们看看，这个西装要是好的，就是BRIONI的上等西装啊，特定的，要36,000针，36,000针，这一针一针缝上一针一针，你像这些地方一针一针的缝上，啊你看这个里子，只有文贵有，专给我定的啊，专给我定，这不是谁都有的啊，这是unique，唯一的啊，今天这个领带是你看看大家注意到是什么网状的啊，透明的，透明的，这个只有在摸着才感觉到啊。
昨天你太牛了黄丽萍，昨天，我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生的直播，路德先生的直播，哎，这会转播的很清楚啊，不黑我了，路德先生老黑咱七哥啊，啊，为啥要试吃呢战友，我想看他盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下将我们的战友，所有的嘴都封上，我看他能做点啥，所以我现在加了好几个集体啊，在不同的渠道来看啊，这个是卫星电话新款里边，现在可以收信息的啊，可以收信息的，包括现在在窗户的三米以内都可以啊，这个也是可以，也可以做很多很多数据的链接，大家看这都是可以的。后面那个这事都可以做数据的链接啊，大家要看到这个，啊，这个都可以的，看到这后面的地方，这是都可以做数据的链接，啊，都可以的，非常非常的棒，所以说有个卫星电话很关键啊。没错，卫星电话啊，把旧庄干趴了，七哥现在看着旧庄，郭先生干啥呢？干啥呢？现在要脱庄啊，人家要脱党咱要脱啊，脱庄。所以说没有旧庄啊，就没有今天你们看到的高清视频。唉呀，我们过去路德先生，细丝小哥也没少建议了，就没有一个人啊，就想出这招，才1000多美金啊，这个相机，还是索尼的，啊，这个这个都要买十几万美金的摄像机，我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了啊，不买了的好，省钱嘛咱，咱们没钱了。哎，所以现在郭媒体啊啊大概在过去的9个小时内，最起码最起码39个b零，390亿次的d6s攻击。现在整个亚马逊把郭媒体的，因为我们是他是跳着的啊，n个机器现在是重新排序啊，所以郭媒体现在很难上啊，很难上。现在我们正在他们正在楼下工作呢。我是看能挡住啥，我看它能挡住什么。昨天真正的开始方式，路德先生开始报，是为什么上海会议，这一说说啥了啊，而且说薄熙来是江家的人，是吧，薄花花那是和平的，那是和平是教父啊，那是教父啊，那绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以和平啊，很厉害。然后和平是谁的人，和平100%是江家的人。我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是江志成的爷爷的啊。这是，这个事和平说的也是客观事实啊，客观事实。但是大家要说到，今天我给大家聊一点啊，现在看到这个路德先生这个这个频道啊，我跟你们聊了点，因为这几天很多人发的信息我没法的一一的回，我想给大家纠正几个错误。到底习是怎么上的位，很多人说啥都有，我今天给大家爆点猛料，爆点猛料，按照我这个说法今天路德先生和昨天的节目，还有跟我们的江财神，江先生这个江先生又是出来一个高人。叫真的什么叫财神小哥啊啊，财神老婆，他的思路啊，还有那个刀刀见血，句句到位，体现了他深厚的财经和政治，那种功底。但是重点大家现在全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江和薄熙来有啥关系？这为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了，习是怎么跟这个被定为哎可以说是难听点叫傀儡，好听点叫托儿，定了这个托儿啊，这个里边儿绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
这三六哈哈，啥意思？刷屏了啊。啊，这路德先生不管刷屏的事儿啊，这路德先生，不说了，爆料不爆了，有情绪了。张山峰，就1800来人，来个人看，走了不走了，那走吧，别看了啊，北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。我看大家不踊跃，算了，别爆了，今天我们来借机，在咱们黑客的时候爆点料，算了，不爆了，不爆了，不爆了。跟木兰妹妹打电话聊天，不爆了。
木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天啊，现在没人看啊。啊小百合也在这呢，跟小百合聊天，跟谁聊天，我们常委会的战友们，你们在不在啊，文贵在直播啊，没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军那帮孙子给气死啊，发现断不了，啊，你能断什么，你能全断吗？我就在这呢，你断呢。看来不是追过很多人哦，是吗？木兰妹妹，你太可爱了，啊，是不是你该睡觉时间，你在这儿还混啥呢？哎，挺好玩哎。
不跟路德先生玩了，不跟你玩儿了，俺去laxroom去，看看去，不跟你路德先生玩了，要自己玩去。啊，一点也不卡，左上角一个筋斗云啊，一个筋头云是吧，感觉现在这个防弹窗帘，防弹窗帘啊，啥都防弹了，你咋弄啊这玩意儿。路德几个频道中感觉战友啊，被封杀了，只要是战友在哪看都行啊，最好都去看路德先生的节目才好呢，看细丝哥的节目啊。战友们刚才我说想爆料了，这咋没人理我了呀，没人理我了呀，那就不爆了吧，你们的掌声相当不热烈呀，战友们，一共才多少人啊，我看看实际上在人大概现在1120个点赞的，梦见大国保镖了。哎，不在路德先生这玩了，上咱自己这玩来吧，life stream啊guomedia.北京姑娘聊天室，你们爆爆爆爆爆，你们这样爆啊。
哎，我爆个猛料，我给大家说某样吧，我给大家统一一下子，这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们啊。习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最厉的之一，啊，最最厉的之一，当时贾庆林啊，在十七大的时候，那是如日中天，和李长春，这不用想的啊，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%江家的人，李长春，可以说一多半是江家人。但是，这两门事，但贾庆林是100%的江家的人，贾庆林啊，是骨子里边对江家好，讲义气，但是贾庆林所有人都在说他贪，大家都知道关于他的贪故事实在太多了，他贪过最大的对手，最恨的人，最不想伤害的人，就是王岐山，他俩在北京的仇大了去了啊。贾庆林和北京的刘琦当市长，他当书记的时候恰恰是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山你死我活，贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死1万回我也得话。啊，我是我给大家讲过无数次，贾庆林的接见就骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了，但是大家别搞错了，没那么简单儿童游戏你跟我好，我跟你好啊，你的敌人就是我的这个这个这个朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权呢，皇帝坐中间，两节人一文一武，文武大臣，文的要干，武的不让干，武的要干，文的不让干，文的说白的说黑的，就叫做居中制衡，啊，皇帝坐在中间居中制衡，这就政治玩平衡。无论是世界任何国家无不如此，他只是玩平衡，牺牲的是老百姓还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，不牺牲人，江玩这个平衡术是中国在近代史上，近代史上绝对是高人之一了。所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以在江皇帝这一点他他是，心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，啊，这个自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现的承诺提前预测他当了八九户的皇帝。包括手术后，几次都是已经命以归天他还能回来，他深信自己是上天有使命的也是天子，天神之子叫天子，上天，神的儿子叫天子，他是深入自己的话。玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，就是这个这个这个60年大庆啊，还是奥运会呀？包括这个发水啊，64以后的处理啊，与美国的关系啊，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉，那就是WTO。他认为他和江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，啊国有企业改革，他认为这次谈判他很厉害。跟随它最核心的人物其中之一就是贾庆林啊，当时就是从这个这个从一级部的时候。后来到电子工业部，那跟江和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好。但后来贾庆林当了这个北京的书记以后，啊，这个当时当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来。你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好，只要是他当总书记，把北京的市长市委书记一定是绝对自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，在这个军委主席，这几个不抓，你哪叫官啊？你这你hold不住啊，所以说当时把陈季同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想有多亲。那么由后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金啊，想在北京继续开放烟花呀。两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是他不至于为敌，因为毕竟江在那儿，但是贾庆林和王岐山的这个这个苗头大误区，因为王岐山玩两边，又跟朱镕基好也跟江好啊，而且还老拿陈云出来说事儿，动不动我姚玉玲又搬出来了，所以说早就自己代表着所谓的官二代太子党。是这个时候啊，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负人家贾庆林，所以他们的矛盾很深很深。就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，把自己的儿子被人家给做掉，就南普陀最后关键的会议之后，南普陀计划就把令计划作为切入口灭令。灭令就灭李源潮，令已灭，薄熙来必须灭，薄熙来从个人上跟习非常不好啊。从小就不好，家庭也对立，但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的就十八大接班人，干到令，干到令的时候没想干到薄，甚至是想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来啊。江已经到了一定的时候了，但是这时候出了一个神人，哈哈，中南海里混出来的，温家宝，温家宝把把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了习消失，所谓北京的有动乱，习要辞职啊，咵，这个时候令的事情，当胡锦涛访问这个这个墨西哥回去的时候，已经被下了枪就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该说什么呀？温家宝正式给习说出来，我把我我把薄熙来给灭了，这是个坏人，灭了他你才能安全，这时候温家宝已经非常清楚了，利用这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面动手，他也知道南普陀的计划。这时候跟贾庆林联手，王岐山是掣肘的，他自己都更希望他是掣肘的，它是几面买的啊？王岐山绝对是一半是赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是堵薄熙来一小半赌习。天知地知所有都在，习比谁都知道，江家也知道，所以说从任何角度，王岐山，这些人赌的全是薄熙来。哈哈，我们的和平先生啊，堵的也是薄熙来，后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方里面分出了好几排，郭伯雄徐才厚不赌的也是薄熙来。包括当时的房峰辉，大家没看清楚这些吗？关键的人物，推荐习的，在这个时候，令出事以后，李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生胡锦涛完全吓傻了的时候，回来下了枪的时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先说的，不是。
现在能看见我能看见我战友吗？能看见啊，现在应该是能看见了。完了。
嗯。刚才我以为是没电池了，我发现是有电池啊，有电池啊，这是被黑的，这是被黑的。所以说战友们啊，刚才我不知道这个说到哪了啊，说到哪儿给停了啊，我不知道是怎么回事啊。现在有时候还是卡卡的，哎，有意思啊，啊刚才的是被黑的啊，刚才是被黑的。所以说战友们，刚才我不知道说到哪里了啊，大家是断的，说到哪里了。轻盈小百合回来了，文王，轩辕，挺郭小妹啊什么？哎，他怎么为什么是，老这一停一停。
这个放这了啊，双面间谍。
啊，我是说哪大家听我刚才说到哪断的啊，有点卡你看，这块我这块就是。刚才是盗国贼啊，盗国贼的招啊，盗国贼的招啊。你看有人偶尔会卡哎， 你看又卡了。哎，绝对不是曾经红干的，哎呀，天哪，这也太长时间了，我白说了。你看，还在卡，还在卡。这是100%，这个网络是绝对没有问题的啊，战友们，绝对没有问题的，绝对没有问题。这真的是盗国贼干的了啊，这回可别冤枉盗国贼了啊。咱们从来不冤枉他们，还有电池是100%的电池没有问题，我看还剩70 ~80呢。这事绝对是盗墓贼干的，有这么害怕吗？有这么恐怖吗，没必要吧。没必要吧，哇塞。这共产党啊，就这点尿性啊，就这尿性，咱这啥都没问题。你看这，这咣咣的这是，这咣咣的呀。卡拉，你看看，这是很夸张，这真是很夸张啊，这么多人在弄。这真有点夸张啊。嘿，正常看7秒左右就会卡啊，战友们说的啊，现在什么情况啊？你看又转呢又转呢，刚才我讲的声音大家听到了吧？哎呀，有那么害怕嘛。呦，你看你看，错误错误，现在成了郭7秒了，还是循环重复你看看。哇哦，哇哦，战友之声等一下，我去看看。也卡呀，战友之声，战友之声也卡呀。人肉打桩机，别直播了，快跑。呵呵呵，有这么怕吗？啊，神马情况嘛，这边卡着啊，大家该吃吃该喝喝啊，我去，我去玩一下啊。啥时候不卡，我再回来啊。不跟你玩了，不跟你玩了共产党，你在那边折腾吧啊，是你要黑的啊，可不是我们怎么着啊，我要给你来点动作了啊。你看还在卡呢，卡吧，卡吧，你卡吧，战友之声更卡，你看哪，天啊，什么情况？
真够吓人的啊，哎呀，共产党啊，他们是真的怕，被一个文贵，还有小小的路德，小小的细丝给吓成这样，干啥呢，我也给大家留下了这个啊，电池没问题啊，刚才电池没有问题啊，你看着手机这，这个太可怕了，你看这一直就一直就是错误错误。错误就错误，谁错误啊？
收到啦，收到了啊，收到了你们的威胁了啊，叫我闭嘴啊，大家都好过，不可能，我就在这儿告诉你，不会闭嘴的。天，还发英文的，你就给我发中文的威胁我得了，你还发什么英文的英文我都看不懂，别给我来这个，都是老中医，别老给文贵我开偏方了啊。弄啥呢啊，现在你看了没有，声音，大家能听见啊，视频不行啊，看了真害怕，这是这个这个黑的这个这个这个。哎呀，这个不得了，这个不得了，整个亚马逊现在都在，哇塞，亚马逊说100%保证，这回也100%不了了。天哪，你看没有任何问题，我们电池没有任何问题，电池不存在任何问题，啊。看来，刚要说到南普陀重点就不让说了啊。
所以说战友们看到了没有，电池没问题啊，电池没问题，转播也没问题啊，没问题就是黑客啊。 好。啊。哦，我这边还是显示的还是啊，旧庄说没问题，但是我这还是显示的还是有问题啊，还是我这个手机被黑了。嗯。你看就是这款显示屏还是不行啊，我这讲着讲着就没人了。这是多可怕，你说讲讲就没声音了啊。这也不行，这路德这个，这些都是打赏的，但是我没有卡，我没法给你打赏啊。他们在攻击国郭媒体的服务器这是真的啊，所以说战友们刚才我接着说啊，再说一遍再说一遍再说重复的事真不好啊，我就不愿意重复说，哎，你看又断了，那这是我的问题吗？旧庄说。好亲爱的兄弟姐妹们啊，我接着说啊，我现在我接着说啊，这会卡了，你看这会又卡了，你看旧庄先生刚说完不卡了，又卡了。这我都不知道啥时候卡啥时候不卡呀，你说吓不吓人。你把你讲的话讲对着空气讲啊，嗯。又断了，又断了，又断了，你看到没有？嘿，搞笑啊，搞笑啊，我这人啊不能在感觉好的时候讲话讲不明白，没问题啊，电池也没问题呀，就是黑呀。
这现在卡不卡了，你看钟先生给我发信息，文贵先生，不卡不卡，接着说，这会卡了，到底啥时候卡，啥时候不卡啊，旧庄啊旧庄啊，什么情况啊。你看这，又一闪一闪是什么意思呢？这是？啊，就一闪一闪的吗？兄弟姐妹们，现在是不是一闪一闪的不是连续性的直播，看到视频是不是？请回答，我亲爱的兄弟姐妹们，要不然没法直播。建议重启路由器，啊，好，听路德先生的。
哎，我这边还老改，还老改，现在怎么样啊？现在怎么样大家，现在没问题吧？
郭媒体可以正常登陆了是吧？亚马逊说给弄回来了，你看还是，你看到没有还是，还是那种闪断，真是有问题啊。9094，你看这显示，一直在就在错误中错误中错误中啊。
你看。就这样，我现在说着说着话，老卡咋说呀。你看着吧，这个有问题了，这个是有问题了，这这个共产党来尿性劲了，来尿性劲了共产党啊。现在怎么样？我们有的是时间，爆料革命就是我们的工作，共产党现在深更半夜的熬着，熬呗，看谁熬过谁。嗯，你看，美这么一秒闪一下，每一秒闪一下。这是有问题，太有问题了。
现在好了吗？孙立军还在吗？现在如何呀？现在如何呀？兄弟姐妹们。我在我这还是看不了啊。战友们，咱就这样跟孙立军，吴征，跟江同志玩游戏，这个结果很可怕。它又是一卡一卡的。所以现在它老出现了一卡一卡的局面啊。你看，这又是卡住了。昨天的直播呀，吓坏了很多人啊。所以今天坚决不让你弄成。西岸那边很好，东岸那边不好，唉，这还分东岸西岸这玩意儿吗，哎呀，什么情况嘛？这帮人啊，这都被我们给吓死的，给气死。
文贵：嗯Sara, 你那现在啥情况？
sara:我这会又卡了，你一打电话就卡了，刚才挺好的
文贵：你啥意思啊，你七哥给你打电话就卡，你这是黑你七哥呢是不是
sara：没有啊，可能有是不是？刚才挺好的，这会又卡了
文贵：你知道我告诉你什么情况啊，咱们是昨天下午开始起，就是人家多个咱合作的公司就发现了这种前所未有的攻击，全面的饱和性的攻击，但是他们说绝对没问题，不会被，被攻断的，但是会影响稳定啊，咱今天是整个是咱办公室，这个是全部是有线网络，都是这个非常棒的，所以说不存在我们这儿的网络有问题，现在看来就是这个老共啊，发动了这个全面的攻击啊。
sara：你昨天晚上的那个直播，太让他们那个瑟瑟发抖了，所以绝对啊
文贵：瑟瑟发抖，你这词儿都我们小时候都不认识这字，我们就是得瑟发抖，
sara：你看，就一个眼神把他们杀了
文贵：我今天早上7点多啊，我这个这个这个这个去去出去啊，其中一个早上6点多啊，咱们的一个好朋友。说昨天的直播啊，在大陆传得非常广泛，下次我都把这个，哎呦刚才那个视频千万别出，这是一份秘密文件。
sara：泄密泄密，今天晚上大家都不睡觉了啊
文贵:咱现在是跟盗国贼在斗呢啊
sara：对啊，这是一场战争
文贵：这是一场战争，据说昨天的下午啊，昨天的下午，下死命令啊，绝对不允许啊，绝对不允许啊，绝对不让我们继续讲下去，因为现在越来越找到他们核心了，他知道，他们最在乎的是党内这些人看到这些情况你知道吗？
sara：对，他们有本事黑了全世界的网络，嘿嘿
文贵：嘿，中了，我今天就要试试他有多大的本事啊
sara：对，所以战友们都守着呢，不睡觉呢，辛苦了辛苦了，我们的这些战友，都在刚着呢，你看，好几亿人在看呢
文贵：对啊，他也有好几亿，他也不怕咱呢，对吧。你看我在这有线网啊都上不去，你想想这无线网什么感觉啊
sara：对了，亚马逊那边是不是在跟他们搏斗啊
文贵：啊呀，今天都疯了，气死他们了，你不说跟他们联络，咱们都重启了服务器嘛，关键是现在什么就是？这块，还有一个中转，这个咱不能生气啊，人家这快气疯了都快。
sara:对，这也是技术上的一个挑战
文贵：不是，他们这帮人太狠了，他们说这回的攻击是他们前所未的，从来没遇到过，从来从来没遇到过
sara:今天是一段一段的，一卡一卡的，好像这次攻击，断了一段时间啊，昨天直播以来，今天又开始了，又卡了
文贵：啊，他上去，原来的攻击呢，就他有时真做不到，这回他是疯了，现在这几天咱们讲的都是核心啊，特别是咱们的路德先生理工男，这两天跟他江财神老戳人家心窝子啊，这他们不怕你说这个。昨天一位战友啊，给我这个一个信息，他讲的特别好，他说为什么他说怕政治小哥呢，就因为政治小哥啊说的话很客观很平静，但是它很细，你知道吗？所以盗贼贼害怕，对吧？那么，所以说他必须他得把他的给灭了啊，所以说就把这个用这个，政治小哥的家人做威胁把他给消失了。那么最近啊，我们路德先生和那个江财神啊，又来了，这两个什么说的都是重点，你懂吗？说的都是他们害怕的。
sara:所以呀，他们毕竟是什么，恶魔毕竟是什么斗不过正义的，所以他们的行为？
文贵：你看我这边，我的这个，他们给我发来的这个数据，现在大概在49个billions,哇塞，天哪
sara:表示什么啊
文贵：他就是攻击的次数490亿次啊。
sara：哦哦哦
文贵：这这绝对是恐怖袭击级别的啦。
sara:军事网络上来攻击的啊
文贵：啊绝对是，绝对是啊，你知道我本来今天啊，我要想这个，他们不知道怎么我估计啊是国内的咱们跟我聊联络的一些战友，有可能泄密信息了，就说我想今天把这个当初啊，这个各国都想拿到的一个就是当时的，就大概在2016年17年的一个所谓的革命方案啊，我想今天想公布出来。然后呢，国内的有些战友想让我公布出来，因为这和陈氏兄弟啊，还有常委的某些人有关系，所以说他们很害怕这个事儿，再一个就是南普陀会议跟他有关系，我想讲讲南普陀会议的其中一些秘密啊，结果这这这就不行了，昨天晚上这个出来以后，他们发现这不中啊。
sara：这绝对要讲啊，我们守都守这一天了。看看咱们亚马逊在技术上能不能斗过他们
文贵：现在你跟瑞斗现在你俩联络联络，看看什么情况啊
sara：好，好好的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/768/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/768/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，7月29号今天，真快呀，都29号了。今天纽约还是很热，阳光明媚。 前两天「床」上会友，「床」上开会，现在从床上回来了，百万富翁的小屋，小窝来了。 这纽约到处施工，这个地方充满了能量。为啥呢？大家看看啊。 昨天晚上，在隔壁那边开了一个几百个人的聚会，几个组织，都是世界上最牛叉的人。本来人家会所都是谈论每年的热点呀，经济呀，昨天就谈俩事，香港运动，还有上海会发生啥事。你说会发生啥事呢？ 所以说战友们，全世界的焦点都在香港。还有共产党和美国的关系、香港自贸区协议、美港关系、美台关系、美中关系，震撼了世界。 现在每个人都知道跟自己有关系了。看看这些欺民贼们，看看这些盗国贼们，看看这世界上的媒体，看看全世界所有人们的心声，谁能挡得住啊！ 亲爱的战友们，我得赶快洗澡还得开会，还得陪人家吃饭。 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/769/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/769/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说这香港发生啥情况了？黑手竟然不知道。
黑手的感觉出来了，双面间谍的感觉出来啦，哈哈。
亲爱的兄弟姐妹们，香港正在发生啥事了？香港正在发生什么情况？
大家看我这爱马仕的桌子了吗？你看年，几个人都抬不动，你看看这个皮子全是爱马仕皮子，抽屉里全都是，底下全是铜脚。今天一晚上我要战斗到凌晨4:00多，凌晨4:00~5:00。作为香港的港民都关心的事儿。从各个角度看，香港都是伟大滴。
亲爱的战友们，你说香港现在啥情况？昨天看到香港的秘密的潜伏的一系列的人物都出现了。香港750万人，要被你们几个小烂人给出卖了，要被你们几个烂人给
戳动了，那真没天理了。一帮的流氓富二代，富三代不要脸出来，出卖香港人，完全是颠倒黑白，为你们那点利益，泯灭了良心。不要脸就不要脸到家了，瞪着眼说瞎话！
香港人哪儿错了，香港人招谁惹谁了，人家好好的过着日子，你把人家弄回去，是前提你过去把人家扔出去过，你建立在先把人家卖掉的基础上。你卖掉了香港你才有所谓收回香港的说法，你有本事你别把香港弄出去，是吧？回来了以后又承诺，你没有脸没有腚的，你把人家弄出去，你给人家卖掉了，养不起，现在人家发展成功了，人家长成人了，你要回来。回来，行，承诺的让人家继续吃人家长大的饭，按照人家生活方式让人家活着，不行。现在说了也不算，说了不算咋办，然后就说人家是搅屎棍子，你不是屎你怕搅啥呀？如果你那个江湖，你那个政权不是屎，你怕啥？那不要脸的东西，你不是屎你怕什么？搅屎棍子？只有屎才怕搅屎棍子，常识吧？
所有的出卖香港的人，所有的，真正的拿着香港基本法来卖弄，来做交易的，所有的人，都将受到惩罚。欺民贼过去这么多年就靠两个地方欺骗台湾人和香港人，包括吃64血馒头血卡的人。在香港这次运动当中真感到让人寒心呢。香港人过去对同胞对大陆人的支持，对台湾的支持，被所谓的当年64跑出来的那些不叫幸运分子，他们是真正的是逃跑分子，多少的支持，多少的帮助！在香港有灾有难的时候，生死关键时刻有几个站出来讲点良心，天理何在？天理何在！
瞪眼说瞎话，这个时候了还玩小动作，还玩那种流氓动作，到处造谣，颠倒黑白，还什么港澳办，到那儿开会，你不就是为了你想出手，你不就是为了你想在行动前欺骗更多的人吗？你在那块，已经震惊了这么22年了，你想干啥大家不知道吗？
是不是香港的坏警察，有没有黑警察，还有你那些武器，文贵在很早就说了嘛，不要高兴太早，共产党你太不了解了，他们不到最后的流氓手段出来你是无法了解的。台湾多少人存有侥幸心理，国民党就是当年的侥幸和无知，才被赶到了台湾去。就像毛泽东接受采访一样，我能不能打败蒋介石，我当然能打败了。我狠能恨到无情。第二句话是，无德到无耻。无德到无耻的程度，没有底线。更甭讲法律了。
台湾人现在竟然是红旗飘飘，郭台铭呢，郭台铭在这呢，谁说我选总统，胡说八道。然后就托梦，大家想想，妈祖给你托梦了，妈祖让你回家了吗？然而柯P韩国瑜又出来了，你看演这些戏。然后在台湾搞这个遣返法。
前天一位美国朋友说，你怎么看“潜逃法”，所谓的“返潜法”，返潜法律。我说遣返法律的根本，就是掩盖他们，盗取国家财富、杀人灭口，祸害新疆、西藏，再掩藏他们在香港的那些不能露面的爹爹妈妈、儿儿子子、孙孙女女的那些丑闻。还打着国家的名义……
中国去年拍得最火的，中纪委王岐山一个叫《人民的名义》，你把那个“人民”拿掉，叫“盗国贼”的名义。不要脸，干啥坏事都人民的名义，“人民”这个词已经成了荒唐笑话。
亲爱的战友们，荒唐到了什么程度，他们竟然当着全世界的面，对香港人民上街基本的人权，基本的人权——上街，竟然说成是暴徒。而且是他们先打人家，你看看他什么武器没用上。只有一个国家的政权，研究对人民的武器，高于世界的（其他国家），那就是共产党。国际法中国最不愿意签的，天天说国际法。那就是保证人民有病能看病，看不起病，政府包干；人民必须吃饱饭，吃饱饭政府包干；人民纳税钱是保护这个，吃饭和治病和人身安全的。结果你全弄来，去发展你们盗国贼家。你们那是防弹裤衩，防弹胸罩，研究你们的“伟哥”，研究你们的“心欢死”，害人的药。
人民现在吃药吃假药，打疫苗是假的。挣点儿工资，孩子送到幼儿园去，到幼儿园去，从小就开始被你们侵犯。幼儿园是你们政法委书记家开的，公检法照顾。你开夜总会不算数吧，你玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐妹妹，现在连人家的孩子从幼儿园都不放过，公检法的人你们有点良心，你们也有儿女，你们也有爹妈，你们也有姐妹，在共产党这个流氓体制里边，你就能够保证你们一家都当公检法？
不要脸啊，天下有如此不要脸之政党，是可悲到什么程度？地球就那么大，人家说，你打自己孩子、杀自己孩子，强奸自己的儿女不对，叫干涉内政；你把一个个的各国人民，还有新疆的200万人关到监狱去，那不叫内政？人权是什么，人权高于主权，人权生存权，是全人类的共同的利益，咋就什么叫内政？不要脸！
亲爱的战友们，我感觉今天试得挺好。我今天就是要突然性地试。我要试这个系统，在任何情况下直播能稳定。接下来，我们要开始突发性爆料，突击性地爆料，在任何地方，这套武器都管用。真巧合呀，我后面放着双面间谍的报导，这个报导将会给我带来财富，哈哈。哎呀，真好啊。今天早上我吃了一样特别好的菜，这个菜是长白山的菜，野菜。我小时候特别爱吃的。记得头两天，24号25号有了一个决定之后，我吃啥感觉味道都有点儿变了，吃啥啥香。
香港黑手，你说这香港的黑手才多大一点啊，任何在香港，香港人民为了生死存亡斗争的运动时，想在上面榨点油，沾沾名，利用利用这个运动的，都是王八蛋，都是王八蛋。你不能帮你就别害人家。接下来郭媒体，得有比现在最起码的三倍以上的画面感觉，而且大家轻易就能做到才算成功，否则不算成功。
香港今天那么多车，开始运动了啊，文贵在很久很久以前，将近两年吧，时间不一定准确，我就说，等到有一天北京城，这几百万台车，有一百万台车停在马路上，你发明的那些维稳的武器，还有你的人民解放军，还有什么武警，我就不信你能跨过所有几百万台车，你把这些人都抓了，停上一星期，你就嗝屁了。如果你敢动手，所有汽车里面的油箱，都是合法存在的，从过去的印度发明的和平抵抗运动，我们要变成智慧的和平抵抗运动。
我真不相信你共产党一共有多少军队啊，所有人都可以谈这个话题。我两天前和一个美国朋友说，我说您先算几个数字，先别说别的，为啥全世界只有郭文贵第一个说出来的，2001年，中国有多少GDP，共产党控制住的，1.4万亿美元GDP，货币印刷量大概在3万亿美元，多印刷了一半。就是说他印4万亿美元，两倍，也正常。到2018年，14.5万亿的GDP涨了10倍，也就是WTO以后。印刷货币是多少呢？38万亿到40万亿美元。那请大家再记一个数字，这40万亿美元的印刷货币量去哪儿了？发生了什么事？中国山里面有穿不起裤子的，一家人穿几条裤子的，喝着黑水的有多少人？
共产党说几千万，止吗？一亿够不够？13亿人当中，每10个人有一个人是要饭的，生存权都没有，这叫强大了？北京的房子，甚至叫个房子都在8万-15万一平米。大家想想，中国银行的存款存多少钱，大家把几个银行加一加，一共存款多少钱？你印刷货币多少钱，一年38万亿美元，40万亿美元，这二十年，就十八年吧，你印了多少钱？一年40万亿美元，十年就400万亿，十八，九年呢？最起码是多少钱吧，1000万亿货币，印刷，1000万亿的货币印刷去哪了啊？
可以说是中国的大陆，这是老天爷给的，不是你共产党给的吧？爹亲娘亲不如党亲，你共产党没带来空气吧？你没带来土地吧？你没带来水吧？水被污染了，土地被污染了，空气被污染了。这是事实吧？
那又印了1000万亿，这1000万亿钱去哪了？这1000万亿的印刷量和这十八年的GDP，也就是说大概增加了150万亿到200万亿之间的钱，去哪了？人们还那么穷，为啥人就不去想想这个问题呢？是吧？这是一个数字。
第二个数字，我告诉一个美国朋友，我说你把全世界的银行钱加在一起，看看消耗掉的钱，然后有多少钱是来自中共的存款？有多少钱是中国人民的存款？我告诉你这个比例能把你吓死。连5%都不会超过，是中国人民的存款。90%以上是中共的存款。到底这个国家14亿人民是奴隶，还是你养着是吃人尸丸的人呢？
这多简单的数啊？别听那些专家胡掰掰，专家啥时候给过我们未来？人类存在几千年了，有几个专家给人民干过人事？
第三个，咱再说一个数据。啥都别说，中国人一年产多少粮食？他们吹牛叉说7亿吨粮食，事实上才4亿吨粮食。进口大概3亿吨到2.7亿吨。如果收成不好，像今年这样子，老百姓要多少粮食进口？中国人吃粮食底线是什么？所以王岐山说吃三年草。那吃草，草都没了，只能人吃人了。
共产党在大陆70年，中国多少人是非正常死亡的，大家算算。计划生育几亿人。文化大革命，他们说6000万，4000万，8000万咱都不说。这个日本战争因为他们挑起来，共产党、国民党内战死多少人？这些年被枪毙的多少人？新疆西藏被害死多少人，消失了多少人？
我就别说5亿人口，1亿人口行不行？你见过一个国家现在一共13亿人口，他说的，14亿人口你杀了1亿人，什么概念啊？还想再杀吗？
香港一共750万人，200万人已经是暴徒了。30%的人是暴徒，你大爷来的，还有这天理吗？怎么你到哪儿去，都是暴徒啊？30%都是暴徒啊？你共产党，共产主义在，都是暴徒。这美国3.5亿人没有暴徒。
这28亿人口，以英国法为基础的，有信仰的这些民族，人家没暴徒。你到哪去，30-40%都是暴徒，你要不要点脸？
《香港基本法》只有一国没有两制，但是要有基本法。共产党你修你宪法，全世界都不知道，你突然袭击把宪法修改了。你想干啥你干啥，但是修改宪法你连任，但不告诉老百姓，老百姓纳的税去哪了，钱去哪了？人民军队变成了党军队，一切都听党的，一切都是党的。修改宪法是什么，是强奸宪法，不叫修改宪法，是绑架宪法。
香港人民此时此刻正走在大街上，他们把车停下来。他们走在大街上，谁给工资谁给饭吃？他凭什么上街，全人类上都知道一个道理，是因为你欺负他，是因为你说话不算话，是因为你影响了他的安全，你要盗取他的未来，取他的性命。还要用权力合法的去玩人家的姐妹、老婆、娘。人家不愿意了，因为你说我玩你的时候你要反抗，那就可以合法地以法抓你到大陆去，关你到新疆200万人的监狱去。和西藏人一样下场，让你自焚。人家不愿意了，就这都不行，都说是暴徒。
你把中联办的国徽拿个水晶壳给罩上了，你能罩得住人心吗？你罩住你那个国徽，你就受到人家尊重吗？全人类的国家的国徽，国家的标志是靠人民发自内心的尊重，在人民的心里边，它才能存在，否则它没有存在的价值。
利比亚卡扎菲死了，人家利比亚怎么了，人家照样活着，没有一个人跟着他自杀的；萨达姆被抓了，全家儿子都被灭了，你见伊拉克人谁为了他自杀了？好人与坏人之分，独裁与人民政权之分，根本区别就是你的标志是否得到认可，你的标志是否得到尊重。公道自在人心，你拿水晶壳罩上就行了吗？你那个中联办的墙再高你能挡得住老百姓吗？你在750万人口的地方，你让人家跪下来可能吗？！
想想你们那个徐焰将军，讲的那流氓话，香港大部分人都是该杀该抓，那是偶然的吗？那是你们的将军，你发了执照的流氓分子。所有台湾的2300万人，你问任何人包括郭台铭，他心里喜欢共产党吗？谁要说心里喜欢共产党，那就是个蠢猪，是魔鬼。共产党，你的时间现在开始倒数了，你的时间可以倒数了，你不信你试试。
吴征、马云、 江志成、孙立军、孟建柱、王岐山，不管你怎么玩，你是把朱镕基抬出来跟美国人再忽悠一把，你还是江家出面承诺，再忽悠美国一把，我告诉你，你忽悠得了美国某些人，你忽悠不了整个美国；你忽悠得了香港几个家族，你忽悠不了全香港；你忽悠得了台湾的几个人，你忽悠不了全台湾。你把新疆200万人抓起来关到监狱去，你不可能让新疆人全跪下来；你把西藏达赖喇嘛Holiness，骗了几十年（60年），你不可能让西藏人民都永远睁着眼睛说瞎话，跪在你前面，那不可能。
在你建立的那个魔鬼体制里，只有两种关系，要不你当奴隶你跪着我站着，因为我跪着你站着这个时代都过去了。未来没有人跪着，也没有人站着，大家是平等的。
高低不取决于知识，高低好坏也不取决于谁跪着谁站着，是取决于法律可衡量的公平的标准，绝大多数人认为对的标准，绝对不是你控制的大媒体，背后说我郭文贵是双面间谍，我就是双面间谍吗？然后在中国国内你就说我是美国间谍，在美国说我是中国间谍，共产党间谍。
然后说我性无能、就三秒；然后呢，就是我强奸了马蕊，红色内裤、紫色内裤、蓝色内裤，还有蓝裙子；然后呢，你想说啥就说啥，然后跑到美国来行贿，司法部7000万美元把司法部的人弄到中国驻华盛顿大使馆去就勾兑，你以为这人就永远闭嘴了吗？你能暗杀掉吗？
你吴征现在被起诉了吧？在美国诈骗被起诉，那马云起诉还远吗？中石油、中海油、中粮、民生银行、中国银行，建设银行、招商银行，包括现在的安邦，你以为你拿走了就没人起诉吗？
海航啊，海航在美国布下的天罗地网，现在陈国军在曼哈顿四处活动，陈峰的儿子都拿美国护照，那么爱党那么厉害，你干嘛拿美国护照全家？共产党你们那么爱国，那么跟人民亲，干嘛把你们的爹爹妈妈，子子孙孙都送到美国、澳洲，新西兰，英国、瑞士？你那么爱非洲，咋不把你子女弄到非洲去啊？就这基本的谎言，基本的逻辑，你敢撒天下之大慌，你让14亿人民相信。
香港此时此刻的怒嚎，绝对不是开始，也绝对不是结束；你们犯下的罪行，全人类上，前所未有，人类历史上包括二战一战从来没有那么高度一致，去消灭一个魔鬼的组织去，这是人类上第一次。未来你会看到在中东，在欧洲在非洲，在亚洲，在美洲，拉丁美洲，蝴蝶和蝴蝶的效应；会如何发生。
那几个欺民贼熊宪民，韦石，吴征，马云，李卫东、胡平，胡舒立、钥匙蓝、腐败几个人，你以为你们能改变这个趋势吗？天理能被改变吗？你以为人们能相信你们，什么共产党的这个那个的英雄故事吗？什么雷锋啊？世界是不相信杨改兰是自杀的吗？被你们给逼死的吗？
你以为你的公检法，你的人民军队，你的党卫军，真的是忠于你吗？通过香港事情你就看明白了。莘县阳谷县搭县，咱走着看。
郭文贵是香港运动的黑手，我太不配了，黑手太不配了。但是我也会为香港祈祷。如果上天有眼，真有上天之神，有真理有正义，有公平存在的话，香港人民必须赢！
你在推特上养的哪几个虾兵虾将，吆喝了多长时间，你抓捕了多少说真话的支持爆料革命的战友，你抓的完吗？你杀的尽吗？你还能回到两年以前吗？你能掩盖你制造的假视频孙瑶，贯军，刘呈杰那个视频吗？
美国的法院司法系统，欧洲的司法系统，和你们所有的藏着你们子女财富，江志成等人，你们所有去过的地方，这里的警察法院，法律系统已经给你们准备好了所有的地方。
靠你们潜伏的美欧的力量，文明国家的力量，你想来改变这个世界，改变你们必须死亡的命运，是不可能的！你一颗子弹可以杀一个人，或你一个导弹可以杀一个
人，但是你绝对毁不了全世界已经知道了你共产党的邪恶和犯罪，和欲绑架全世界，偷盗了全世界的财富这个事实。
我告诉每一个美国人，如果过去的十八年，你没有意识到你曾经输掉了你现在拥有财富的五倍和十倍，也就是现在每个美国人大概平均五十万六十万美元的房子，你事实上拥有了五百万六百万美元的资产，只是因为被人偷走了，你不知道而已。那么你应该知道一样，你即将面临着被共产化，被随时要失去自由，和你发言前的一个政权的一个控制甚至是把你消灭这个严峻的事实。
我在华盛顿，2017年9月份的时候，我在记者招待会上说过：「黑暗已经来临」。不管你是凤凰卫视——安全部的，还是你解放军的华为、盗国贼的华为，还是你的什么中兴，还是你现在藏着的所谓27家党管的秘密企业，都将面临着灭顶之灾，走着看吧。
哎呀，俺就说到这儿吧。咱是聊天，试镜头啊，聊天，试镜头，咱就不说了，啥也不说了，啥也不说了。方正的李友感觉不错吧现在？余丽啊，感觉不错吧？我告诉过你们，你别想抢郭文贵的东西。你抢郭文贵的东西，北京大学还有你骗走的10亿的捐款，还有现在中粮，还有什么刘永好、新希望，你的新希望到这来就变成了你的新墓地，还有什么保利，还有刘平，咱们太熟了，是不是？咱们也战过，咱们也干过，再来一次？奉陪到底！我在北京的时候你保利都没赢了郭文贵，你这会还想来一把呀？你试试。
我再说一遍，潘多拉盒子我打开之日，就是你们灭亡之时，我要在正确的时间、正确的关键点，我让你看到潘多拉盒子到底是什么样！
共产党喊了一辈子威胁，威胁全世界，威胁了中国人70年，现在要威胁全世界。我要的就是你的疯狂，你不疯狂我们没有机会，你不傲慢我们没有机会，你现在不是掉进了塔西佗陷阱，不仅仅是掉入了塔西佗陷阱，你现在已经掉入了地藏王菩萨的第一道大门，已经给你打开了，那就是香港。
算算卦吧，共产党没有人不迷信的，算算你们的祖坟吧，当年我记的没有错的话，党内曾经把毛泽东的棺材放在天安门的时候，说在这儿多长时间为好，说不要久于2015(年)，这是你共产党员风水。你的风水时间已经过了，多给了你们一千多天了。
21号、22号、24号、25号、26号、27号、28号、29号，现在是你们的30号，咱往下看吧！(摘下眼镜)擦清眼镜，看着你们疯狂，看着你们走向灭亡！
当年的蒋家在台湾多嚣张啊！他最后选择了什么？——放下屠刀立地成佛！你还有机会，垂死挣扎只能让你死的更快。你们不过是一帮自欺欺人的，一帮子下三滥，上不了台面的小丑而已。我告诉你共产党，你未来，你连舔我们这些爆料革命的英雄战友的腚都轮不上你。一年前，你还有舔我们腚沟子的机会，现在你连舔腚沟子的机会都没有了，我老家说的话。
你们活在梦幻中，你们活在一帮的、蝇营狗苟的互相的斗争中，不过是毛屎坑里的一群蛆。全世界已经看到了太阳的升起，没有你们粪坑存在的机会。
今年是老天爷给你设计好了一切的程序，全面开启。水灾、农作物不丰收，经济下滑，社交媒体。如果没有社交媒体，背后你的这篇文章还有点作用，现在你成了反作用，你们知道的。
送来了一个“反腐革命”，“反腐运动”，王岐山、孟建柱、孙立军，天赐的礼物哇！九千万党员有几个会相信你们的，你还“修宪”？还搞一带一路？还挑战美元？还挑战美国？还要给世界设计未来？然后，抓新疆的两百人给送监狱去？给香港人设计“逃犯法”？把红旗插到全台湾？让郭台铭、韩国瑜、还有一个柯P选总统？还搞“五国联盟“？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/767/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/767/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月28号啊，7月28号了，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎哟，我的妈呀，啊。今天的天是真好啊，真好啊。大家在昨天我在船上床上啊，在床上乱摸啊，现在郭媒体上好像没传上去呢，播着播着，关键时候就断线了，是没电了啊，不是被黑客了，咱不能陷害啊，也不能构陷，咱不能学CCP，真的就是真的假就是假。哎呀，这些船在那拍照，哎呀，真是，太美了啊，那么，那是因为没电了，咱的这个相机没电了啊，然后就没再直播，就吃饭了，我一会还要去吃饭去啊，所以大家报个平安。大家要注意，从昨天到现在呀，国内的很多事情，中央电视台的搅屎棍子啊，搅屎棍之说，完全学文贵的，完全学文贵的，啊，这是一个，
第二个呢，很多战友给我发的信息，我再说一遍，夏业良的案子是我们赢了，我们总成本啊，100万美元，还判了我们赢了10万美元，我们并不等于输了90万美元，啊，这是应该的，在这个正义和真相和灭共问题上没有成本。你们关于给夏业良官司对文贵的捐款，我都要给你退回啊，我们一分不接受。再重申一遍啊，法治基金你捐款，量力而行，在力所能及绝对安全下捐款，我再重申一遍战友们，跟着不服的我们都会给你寄回去啊，全都给你寄回去啊，亲爱的战友们。
啊，另外一个呢，大家注意到香港，香港的事情现在有意思了啊，有意思啊，香港的事儿更深度发展了啊。嗯，还有上海，大家关注上海每秒每时每刻啊，内战开始，今天的上海就是当年的西安事变啊，就是西安事变，大家走着看吧，两军相遇谁能胜啊，咱们爆料革命胜，他俩打，咱们胜，大家别忘了，亲爱的兄弟姐妹们啊，别忘了别忘了。
哎呀，好事太多了，欧洲，澳大利亚，日本，台湾香港，还有新疆新疆乌鲁木齐，乌鲁木齐羊肉串，乌鲁木齐，还有西藏，阿弥陀佛阿弥陀佛，还有西藏啊，还有白宫，华盛顿DC，华盛顿DC啊，还有曼哈顿曼哈顿，啊，还有我们的床上爆料床上爆料，亲爱的战友们周末愉快啊，这个双面间谍郭文贵向大家报平安完毕，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/765/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/765/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，今天是7月26号啊，上午几点啊这是，几点啊大概？啊，战友们，现在我坐着呢，我坐着呢，所以就不蹦了啊。尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀，我的娘勒，又泼了这么多水啊，你看看你看看，泼那么多水，哗哗的，哗哗的啊。战友们好啊，因为现在这个我用的这个咱们郭媒体，现在链接的新的软件，然后呢，这个是跟那个life dream那个这个1080的，所以说呢，这个上面就是我现在这个看不了，看不到这个留言啊，看不到留言啊，拜托拜托啊，所以说我就不在这念了啊，可不是不念啊，啊。我简单说一下，我一会还得走，今天好几个会还得去外面开会啊，所以说我给大家简单报告一下，报个平安啊。
这个首先我要感谢啊，昨天一位战友冒着这么大风险，作为一个有良知的，北京高院的，北京高院的一个法院的一位战友，你冒那么大风险给文贵传达这个信息啊，非常感谢，那么经你允许，我就在这个媒体上说一说我也不知道，说实在话我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的事是真是假，那就用事实来看吧，首先呢，我是对你表示绝对感谢的。
这个战友呢，这个告诉了我这个盘古啊，这个被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的a座龙头，啊，是一直是江家和曾家惦记的。从2015年把我们全家人给抓了，同事270人给抓了以后，后来多次抓放啊，中间第1个提出啊，要拍卖盘古房子的就叫花样年华，在深圳的香港上市公司，就是曾庆洪先生的弟弟曾庆怀的唯一女儿，曾宝宝控制的公司，它下面有个叫中泰信托10亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，这个打折5折啊，甚至更多的折扣，花样年华之后给搞走，后来事越闹越大有点停。然后呢，就是上海银行就江泽民家儿子，江绵恒控制的上海银行，那天下都知道，跟李友和毛未经我们同意，未经我们同意，所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇入了啊，这个买直接钱汇给了方，当时的方正证券和民族证券的换股当中，收取利息曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来的35，后来好像二十几啊，我都不知道，反正45亿啊现在，已经达到74亿了，本加息74亿了。当是2015年一出来的事儿啊，我们就在就公布过。就是上海银行的行长叶一飞是王岐山许诺好了，要当人民银行副行长，大家看到了，后来就真当了人民银行副行长。叶逸飞的情人就是李友的情人，也是李友的秘书，也在大连被抓期间叫西，西啊，这个大连啊西城区的啊，叫张鹏名法官审的，然后李友是5罪，获得5罪。当时我们指证他5罪，全部被成立，但当庭释放。啊，女朋友挎的是爱马仕包，刚刚刚的，抹着口红走了，这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时这45亿就是上海银行贷款就是李友和江绵恒和叶一菲导致出来，还有女友啊，是办公床上折腾出来的。大家后来都知道了，那后来是江家是往死里追杀我们啊。然后曾家还要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了。那么这位啊，战友啊，法官战友很很感谢你，也让我很惊讶，你说这细节，我真没心思管这事，说实在话，你有本事你把楼弄走你你是孙子，江志成，你是重孙子，我太感谢你，赶快弄走。你弄走试试，就你看那个盗国贼那个猖狂啊，抢龙头，抢龙身。去曾庆红家就一直当龙身，不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友呢，就是说事实是怎么回事呢？说是北京高院啊，合议厅里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个周围连厕所价格都不如的一个一个什么价格。那以后怎么交代呀，特别有听说有位女合议庭的人啊，私下里表示说我宁可辞职我也不参与这个会议。后来受到了极大的威胁、但是执行厅的人啊，没有办法，里边大多数都是江家人。那孟家控制政法委呢，必须得搞，所以搞了4、5拨了停停搞搞，搞搞停停最后是根据上海银行，现在已经是本加息，正好74亿，就把盘古大观啊，找人评估一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行评估法。中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库啊，去就是几十万块钱，是网上估价还是法律部，还是法拍。只有一个，就连一个汽车，就连个普通公寓都没有，盘古是第1家，网上估价。网上估谁估呢，马云估，就是江志成控制的马云，还有京东网上估价，几十个小时就出来了，没有人，没有任何人有任何意见，没有任何参照周围的价格，在盘古周围公寓都十几万了，普通公寓都十几万二手房都八九万10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打7折，3万多块钱，正好对到74亿。所以这个战友你跟我说的话呢，是靠谱的，因为这事实已经发生了，这一段。说然后呢，北京高院接受孙立军的多次来嘛，高院的人内部人也有拿大钱的，很多人拿大钱呢，瞒着这事最后是什么，就是找了中粮，做好脱了。中粮进来了，中粮也是江家有股份，大家都知道，那事绝对是江家控制的孟建柱控制的，怎么干的？现在在拍74亿，一排没人买，二排没人买，三排也没人买。为啥没人买，这位战友，这位法庭的战友告诉我，说因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料。反正没有人能你，你就根本不可能来竞拍，如果你真有胆来竞拍，直接把你抓起来了，都知道，直接告诉你，这是大脑袋想要的，你就甭想玩了，而且这个法庭的战友告诉我说非常之惊讶，说盘古大观这几个月就这两个多月。就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月这个通过网报价出来以后，说海外的国际大公司和基金、金融机构，太多人打电话，电话打爆了，说他们领导是傻眼了，说发生什么事了呀。啊，一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是，太多人打了，我也没这本事，找那么多人来，然后他们想办法就拒绝。说这个法官实在看不下去了，说你们这么折腾啊，你们这样折腾你们愣把一个500亿的东西，啊600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而且那么多人要买，不让人买还威胁人家，这又是一段。所以说要把中粮也弄进来，中粮弄进来干什么呢，那就是当他一二排没人敢买的时候，那个价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这儿的时候，10亿怎么进怎么出，你还没弄明白，没弄明白的时候，他拍完了。说没人买，谁写的，中粮杰作。还有一个方案就这个法官说的，他们内部也商量了，直接就是上海银行说你看没人买了，我我这个我是债主，我就把这楼给接走了，接走以后上海银行打包直接给中粮，中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的，啊海外基金了。这个，这个战友听到了所有的这个秘密。
昨天我看我吃酸奶吧啦吧啦，我真道歉啊战友？那可不是文贵的风格。昨天我听了我自己脸都红，不好意思啊，不好意思不好意思道歉道歉，啪啦啪啦，声音那么敏感啊，比那个snow吃的,snown添的都比我安静，你说真是，我自己都不好意思啊，只能自己掐自己脸好几次，啊，抱歉抱歉啊，农民本身还是农民，在一个没文化，所以说有时候行为啊粗鲁啊，想装文明，有时还真装不好，没办法抱歉战友，千万别忘了文贵的本质啊，农民啊，草根还有一个就是没有文化啊。
所以呢，这个这个这个计划就被这位战友说全程啊参与，他实在是看不下去了，他说这真的是您说的盗国贼啊，这不是盗国贼，他说这太疯狂了，而且他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人说这实在让人看不下去了，也不能这么弄它。这执行厅，现在都到这个样子了，我们所有申请的，不接受的啊，就是说你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经受得住监督检查的。只要我们第一反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的马上给你拒绝。因为这个你所有的申诉，全在这个北京高院，都在这帮人手里边呢，说有些这个高院的人在私下就骂郭文贵这个傻叉还天天直播呢，还在我们这块竟然来反抗我们啊，这不是作死吗？是这位战友呢，给我说这以后，这战友说，郭先生，我实在看不下去了啊，我要告诉你这个情况。那么感谢这位战友，接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说了算，这位战友明确的说所有的他们院领导直接领导人就是孙立军，说孙立军绝大多数时间是在上海，在上海和香港深圳，说一打电话就说我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，就直接就是骂，然后明确的说拍完写字楼，就要拍这个公寓，然后拍酒店。最后酒店啊，是有一家啊，咱现在先不说，公寓给曾家，龙头给江家，江志成这孙子就明确了。
大家现在记住啊，这是文贵现在是听说，看接下来往下发生在发生了什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了一个王立军，后来就孟建柱旁边出来一个孙立军之后，所有的公检法都是人说，这个孙立军一定会成为孟建柱的王立军，共产党的王立军啊，但愿你继续走下去啊。这个战友再次表示感谢，咱们用事实说。
另外一个呢，我要跟战友说一个就是简单的事情啊，就是说很多战友呢，这两天那个捐款给法制基金非常非常多，我再重申一遍，一定在你能承受的能力内捐款，我看到有些不能公开的一些留言，我心里边不知道是哭还是笑好啊，开心的事情，在这种情况下战友们坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。你说难过的事情大家都那么辛苦，你那么艰难你还捐这个钱，我再一次求求战友们，千万不要再影响生活安全的情况下，啊，去捐款法治基金，还有搞支持爆料革命，完全没必要。啊，我这个这个看了一些我的心里面是真的是啊，非常的非常的，就是复杂这种心情。我再次向战友们呼吁这个支持我的看法。
香港昨天晚上机场在那时候香港机场发生的事情，战友们，我两年前和一年前我都说过，当年雨伞革命，要把香港的证监所，要把香港机场给刮了，那世界就关注了，然后就会影响世界，对香港和世界的关系。虽然晚了一年两年，香港终于开始行动了，大家千万别把香港机场看成香港的所谓的交通，交通枢纽，或者说是那几千个几百个上市抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事儿，香港是一个资源生活各方面都依赖于外部的，96%到98都是依赖外部的，香港机场一旦出了事儿，那就全世界都要受到影响，在香港有多少人呢？上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国国民身份，他直接联系到世界。那些自私的政客们和西方的所谓现实主义的这些政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他的奶酪了，影响他们利益了，影响他们政治前途了。所以说战友们，千万千万不要小看了这事儿哈，这太大了。接下来，随时香港的行动，会天翻地覆，解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了，啊叫驻军法，还有这时候要有一国有两制了，不谈一国无两制，只有一国一国没有两制，现在要谈驻军法了啊。你一国一制哪有什么驻军法呀，对不对？你就一国不就完了呗，你想干啥干啥，跟天安门这一下子就完了呗，所以说接下来每时每刻发生的事情啊，都会巨大。
另外一个，大家看到了啊，这两天，这个郭文贵双面间谍，双面间谍，这个被这个木兰报告给影响了啊。他们运气不好，搞的这次大反扑，啊说是孙立君啊，江志成，这个北京高院这个战友说他听到多次说啊，郭文贵一个月就给抓过来了，你想什么呀？你们还以为郭文贵爆料革命，我给你一个月就抓过来了，等着吧。然后说吴征会在里面扮演着很重要的角色啊，吴征现在想着酒店的日本餐厅呢，他现在这个这个那个日本餐厅惦记上了，我和杨澜那个喝酒还有踩脚的餐厅惦记上了，21楼，估计吴征想弄走啊，这个杨澜踩脚踩秃噜皮了，现在觉得吃亏了啊，觉得吃亏了。吴征同志啊，这个法院战友听到啊，酒店吴征要拿走，而且直接说啊，这次的文贵，双面间谍，海外的整个的大行动，是孙立军，吴征全面指挥。政法委里边钻出来几个人啊，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思啊。这个现在郭文贵是双面间谍啊，然后呢，现在挑拨离间共产党要来了啊，郭文贵是马拉格的会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候马拉格会员，张开眼睛看一看啊，愚蠢的东西，这回你们暴露了你们在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了。这个吴征这样的人，啊，还有这个像这个打官司叶宁一样律师啊，还有郭宝胜这样的人，还有熊现民，还有这个额韦石这号这号的共党的特务啊，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，啊，非常有意思，非常有意思。
所以说亲爱的战友们，好戏啊，我本来是想达到另外一个层次了，这两天木兰报告有点影响啊，这个有点这个让我小失望有点小失望，大家慢慢看吧啊，会发生什么事啊？发生什么事？亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/766/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/766/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月26日上午，战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀我的娘也，又泼了这么多的水，你看看，你看看，泼了这么多的水，哗哗的，花花的。战友们好啊，因为我现在用的这个，咱们郭媒体链接的新的软件，是跟那个Lifestream的那个1080的，所以说，上面我看不到留言，拜托拜托，我就不在这念了啊，可不是不念啊，我简单说一下，我还得走，还得去外面开会，所以说我简单给大家报个平安！
首先，我要感谢昨天一位战友，冒着这么大风险，作为一个有良知的北京高院的一个战友，你冒这么大风险，给文贵传达这个信息，非常感谢！经你允许，我就在媒体上说一说。说实在话，我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的是真是假，那就用事实来看吧。
首先，我是对你表示绝对感谢的。这个战友告诉了我盘古被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的A座龙头，一直是江家和曾家惦记着，从2015年，把我们全家人给抓了，同时207个人给抓了以后，后来多次抓放，中间第一个提出要拍卖盘古房子的，就叫花样年华，深圳的香港上市公司，就是曾庆红先生的弟弟曾庆淮的唯一女儿曾宝宝控制的公司。她下面有个叫中泰信托十亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，打折，五折，甚至更多的折扣，花样年华给搞走。后来事闹得越来越大，有点停。
然后呢是上海银行，就是江泽民家儿子江绵恒控制的上海银行，天下都知道，跟李友合谋，未经我们同意，未经我们同意所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇给了当时买方正证券和民族证券的换股当中，收取利息，曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来是35%，后来好像二十几呀，我都不知道。反正45亿，现在已经达到是74亿了，本加息已经是74亿了。
当时2015年一出来的事，我们就公布过，上海银行的行长叶逸飞，是王岐山许诺好的，要当人民银行副行长，大家都看到了，后来就真当了人民银行副行长，叶逸飞的情人也是李友的情人也是李友的秘书，也在大连被抓期间，大连西城区的，叫张朋明法官审的。然后是李友五罪，获得五罪，当时我们指证他五罪，全部被成立，但当庭释放，女朋友挎着小爱马仕包，摸着口红走了。这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时的45亿，上海银行贷款，就是李友和江绵恒和叶逸飞捣之出来的，还有（他）女友，办公床上折腾出来的。
大家后来都知道了，那后来江家往死里追杀我们，然后曾家想要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了；那么这位法官战友，很感谢你，也让我很惊讶你说的这个细节，我真没心思管这些事说实在话。你有本事你把楼弄走，你不弄走你是孙子江志成，你是重孙子，我太感谢你赶快弄走，你弄走试试！你看这个盗国贼这个猖狂，抢龙头，抢龙身。曾庆红家一直当龙身不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友就说事实是怎么回事呢？说是北京高院合议庭里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个连周围厕所价格都不如的一个价格，那以后怎么交代啊？特别听说有一位女合议庭的人，私下里面表示说：我宁可辞职我也不参与这个合议。后来受到了极大的威胁。
但是执行庭的人，没有办法里面大多数都是江家的人，那孟家控制政法委呢，必须得搞。所以搞了四、五波了，停停搞搞，搞搞停停。最后是根据上海银行现在已经本加息正好74亿，就把盘古大观找人评估，一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行，《评估法》。
中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库，几十万块钱，是网上估价，还是法拍。只有一个。就连汽车、就连普通公寓都没有，盘古是第一家。网上估价。网上估谁估呢？马云估！就是江志成控制的马云，还有京东，网上估价。几十个小时就出来了。没有任何人有任何意见。在周围没有任何参照的价格。在盘古周围，公寓都十几万了，普通公寓都十几万了，二手房都8、9万，10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打七折，3万多块钱，正好对到74亿。
所以这个战友你给我说这话是靠谱的，因为这段事实已经发生了。然后北京高院接受孙立军的多次挨骂，高院的人，内部的人也有拿大钱的。很多人要拿大钱的，瞒着这事。最后是什么，找到中粮做好托了，中粮进来了。中粮也是江家有股份，大家都知道，那绝对是江家控制和孟建柱控制的。怎么干呢？现在再拍74亿，一拍没人买，二拍没人买，三拍也没人买，为啥没人买？这位法庭的战友告诉了，说：因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料，反正没有人你就根本不可能来竟拍。如果你真有胆量来竞拍，直接把你抓起来。都知道，直接告诉你。这是大脑袋想要的，你就甭想玩了。
而且这个法庭的战友告诉我说：非常之惊讶，说盘古大观这几个月，就这两个多月，就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月通过网估价出来以后，说海外的国际大公司和基金，金融机构，太多人打电话，电话打爆了。说他们领导都傻眼了，说发生什么事了呀？一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是。太多人打了，郭文贵没这本事，找那么多人来要买。
然后他们想办法就要拒绝，说法官实在看不下去了，说你们这么折腾，你们这么样的折腾，你愣把一个500亿的东西、600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而那么多人要买你不让买还威胁人家，这又是一段。所以说把中粮要弄进来。
中粮弄进来干什么呢？就是当他一、二拍没人敢买的时候，他的价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这的时候，10亿怎么进，怎么出，还没弄明白的时候，他拍完了。说没人买。谁接的？中粮接走。还有一个方案，就这个法官说的，他们内部商量了，直接就上海银行，说你看没人买了，我是债主，我就把这楼给接走了。接走以后，上海银行打包直接给中粮。中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的海外资金了。这个战友听到了所有这个秘密。
昨天我看我吃酸奶的时候，那种pia.pia.pia~的，真道歉啊战友，那可不是文贵的风格。我昨天听得我脸都红了，不好意思啊，不好意思。道歉，道歉，pia.pia.pia~那声音那么敏感。Snow舔的都比我安静，你说真是。我自己都不好意思了，自己掐自己脸好几次。抱歉，抱歉，农民，本身还是农民，再个没文化，所以有时候行为
粗鲁，想装文明有时候真装不好。没办法，抱歉战友们，千万别忘了文贵的本质，农民、草根、还有一个就是没文化。
所以，这个计划就被这位战友全程参与，他实在看不下去了。他说，你说的盗国贼，这不是盗国贼，太疯狂了。而且，他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人都说这实在让人看不下去了。也不能这么弄啊，这执行庭到这个样子了。我们所有申请的，不接受的，你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经得起检查的。只要我们递反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的，马上给你拒绝。因为你所有的申诉，全在北京高院，都在这帮人手里边。
所以有些高院的人私下就骂，郭文贵这个傻叉，还天天在那直播呢，竟然来反抗我们，这不是作死吗？这位战友跟我说了以后，这位战友说，郭先生，我实在看不下去了，我要告诉你这情况，那么感谢这位战友。接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说的算。这位战友明确的说，所有的他们院领导，直接领导人就是孙立军。孙立军绝大多数时间是在上海、香港和深圳，是孙立军打电话说，我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，直接就是骂。然后明确的说，拍完写字楼就拍公寓，然后拍酒店。最后酒店是有一家，咱先不说，公寓给曾家，龙头给江家—江志成，这是孙立军明确的。
大家记住，文贵现在是听说，看接下来往下会发生什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了个王立军，后来孟建柱身边出了个孙立军以后，所有的公检法都说，孙立军一定会成为孟建柱的「王立军」，共产党的「王立军」，但愿你继续走下去。这位战友，我再次表示感谢，咱们用事实说话。
另外一个，我要跟战友说一个简单的事情。很多战友，这两天捐款法治基金，非常非常多。我再重申一遍，一定在你能承受的能力以内捐款。我看到有些不能公开的留言，我心里边不知道是哭还是笑好。开心的事情，在这种情况下，战友们，坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。难过的事情，大家都那么辛苦，那么艰难，你还捐这个钱，我再次求求战友们，千万不要在你影响生活、安全的情况下捐款法治基金，支持爆料革命，完全没必要。我看了一些，我这心里边真是非常的复杂，我再次向战友们呼吁，这是我的看法。
香港昨天晚上，机场发生的事情。战友们，我两年前、和一年前，我都说过，当年雨伞革命要把香港的证监所，要把香港机场给关了，那世界就关注了，然后就会影响世界对香港和世界的关系。虽然晚了一点，两年，香港终于开始行动了。大家千万别把香港机场看成香港的所谓交通枢纽，或者说那几千个、几百个抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事。
香港是一个资源生活，各方面，都依赖外国的，96%-98%，都是依赖外国的。香港机场出了事，全世界都会受到影响，香港有多少人呢，上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国民身份，它直接联系着世界。那些自私的政客们，和西方的所谓现实主义的政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他们奶酪了，影响他们利益和政治前途了。
所以说战友们，千万千万不要小看了这个事，太大了，接下来随时香港的行动会天翻地覆。解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了啊，叫驻军法，这时候一国要有两制了，不谈一国无两制，现在要谈驻军法了。你一国一制哪有什么驻军法呀对不对，你想干啥干啥，跟天安门一样，你一压就行了呗，所以接下来每时每刻发生的事情都会巨大。
另外一个，大家看到了这两天，郭文贵双面间谍，被穆勒报告给影响了，他们运气不好，搞得这次大反扑，说了孙立军，江志成，北京高院战友他听了多次说，「郭文贵，一个月就被抓回来啦！你想什么呀！ 你们还以为郭文贵什么爆料革命，一个月就被抓回来啦！等着吧！「
然后说吴征，会在里面扮演一个很重要的角色，吴征现在还想着酒店的日本餐厅呢，日本餐厅他惦记上了，我和杨澜喝酒踩我脚的餐厅，21楼，估计吴征想弄走。杨澜踩脚都踩掉皮了，觉得吃亏了，吴征同志，法院的战友听到，这个酒店吴征要拿走。
而且直接说，这次的文贵双面间谍的海外大行动，是孙立军，吴征，全面指挥，政法委里面专抽了几个人，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思。
郭文贵是双面间谍，挑拨离间，共产党这招来了，郭文贵是马阿拉歌会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候入的马阿拉歌会员，睁开眼睛看一看啊，愚蠢的东西。这回你们暴露了在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了！吴征这样的人，还有打官司叶宁这样的律师，还有郭宝胜这样的人，还有熊宪民，还有韦石这样共党的特务，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，非常有意思。
亲爱的战友们，好戏啊！我本来想要达到另外一个层次的，结果穆勒报告有点影响，有点让我小失望，有点儿小失望，大家慢慢看吧，会发生什么事儿。
亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福..
战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/764/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/764/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生已经离我们远了，远去了，远了去了，咋办呢？班农先生离我们已经很远了，这个周末没直播，他给我们直播不了了，给战友们报告一下。
尊敬的战友们好，今天是7月25号文贵与战友们聊天直播，首先给战友们汇报，今天又是早起，大家知道我今天睡到5点多，7点多就醒了，然后就开会，然后还到外面去。今天我第一次，我是接受了国内的咱们一位老大姐战友，80多岁的咱们老大姐，，两年来爆料一直支持文贵，多次给我说文贵，听你大姐的，睡个午觉哪怕5分钟都行，我答应不答应两回事。所以说这两天是真累了。我今天中午从外边回去了，12点多不到1点，完了我就告诉王雁平，我说你在我办公室，把那个静坐的垫子给你铺上，我说我眯一下试试，结果好王雁平给我铺两个垫子，然后那个爱马仕的毯子，你说咱一折腾就很大，呱唧给我盖上了，我说咱现在外面有个黑窗帘，半遮，不是全遮了，咱怕人家说咱们干坏事，这成了不是办公室了，办公
桌了，成办公床了，咱不需要这样，我就睡在地上，我实际是睡在地上的。然后第一次试，我说王雁平你把门给关上，我就眯一下。你说我躺着，念经睡不着，然后突然做了白日梦，这中国人真是爱做梦。你说大姐我听您话了，我在那试试，我这一试，没睡着，做个白日梦。
啥是白日梦？突然想起一件事，算了，马上兴奋，扑棱一下起来，我得赶快给人家打过去，这电话真的能打通，我还能记得一个香港852的电话，十几年前都是老朋友，一直用，我就能记着。啪，我就拔，我一拔，啪，接了，谁呀？我说对不起啦，对不起了啦，肯定睡觉了你。怎么是你！这时候打电话，我说你老人家睡觉不关机，得人电话打你电话呀。这老人家是香港人，真守信用。他说文贵我告诉你，这个电话，就是我闺女还有我老婆，还有我一个妹妹，还有女友，从来不给别人，9306头的，你看9306头的，这是8529306头大家想想什么年了，结果还是香港人守信用就是不给别人，就是保持开机状态。我真是我说实在话，大陆那么多同事朋友，我还真是很少有这样的人。然后把我做的白日梦跟他一说，他说你让不让我睡觉了？说你这个白日梦做的好，有的讲，香港人讲话有的讲，我说你一定要今天醒来好好看看，叫麦康奈尔，McConnell, 美国共和党主席，众议院的议长，就是我们的赵小兰女士的先生，昨天的演讲。
他说我已经看了，太好了。我说我这几天说实在话我过去将近十来天吧，我说实在话我只要是眼睛一睁开我就想了这事有没有变数？他要不讲了咋办呢？他讲了以后，这事就是齐了活了，他只要讲这就行了。就当初的安排本来大家知道，他是20号上个星期五要讲的，上个星期21号星期四或星期五要讲的推迟了。把我这我的心都在颤抖啊！担心别变，后来这一讲，这就好了。
战友们我可以负责任地告诉大家，大家一定记住今天我这个视频说的话，还有过去这10天我所有发出的郭文，今天一定要记住25号，7月25号星期四和7月24号星期三，然后大家看看25，26，27的新周末，下一个就是27，28 ，27号之后，大家就看着吧！我可以告诉大家，从1990年到现在，也就是89之后。这事可以这么说，1999年还有2001年2008年，都是改变人类的重大的点。可以说对中共最好的就是两个年头2001年WTO和2008年奥林匹克，然后911，叫他们抓住了战机，强奸了中国又延续了将近20来年。可以说是从2001年到现在18年，从1.45万亿的GDP，变成今天的14万亿GDP。
我再次说一遍，仅仅江家，王岐山和孟建柱咱就不说其他，就这三个家庭，他的财富不是敌国，是敌世界上几个国。大家你们未来你们会看到在美国一系列的行动之后，你们会看到李鹏的家人，江泽民的家人江志成，孟建柱、孟海晶，王岐山、海航，你们会看到他的财富，你们在两年前你们都觉得有这样说，几亿、几十亿哪儿来的可能吗？
我跟你说有些人是真的很贱很贱的，说多难听都不为过。给你屎吃的时候，你嫌臭；给你肉吃的时候，你不觉得那是肉，你觉得没屎好吃。有些人自己命贱，你不知道这几千亿、几十亿、几百亿，你就以为别人就不知道几十亿、几百亿，人家就不会贪几百亿几千亿。大家现在看看绿城被收的结果是什么？现在谁还在谈绿城？海航现在发展的是什么情况？大家想一想，华为大家想一想；中国的电信联通，大家想一想；阿里巴巴大家再想想，微信这些公司加一起是什么，中石油，中海油，什么中外运、中海运。在瑞士，仅仅王建一个账号就干走了12亿美元，一次划走。
我今天跟两位美国朋友，我说：「我现在今天请问你，从2001年到现在1.4万亿的GDP到了14万亿，一年增加了10万亿美元，10年是100万亿，那将近20年是不是200万亿美元？200万亿美元！200trillion！」我说：「中国老百姓拿到的GDP里面的利润，就是说你不能说GDP大家都去分了，那不可能，你有营运成本。美国是什么情况？欧洲国家什么情况？45%到55%之间是用到老百姓的福利和社会。中国连多少都没达到？中国连8%都没有。官方统计12%~13%。放狗屁！事实上连5%都没有。」
我说：「这WTO到现在增加的200万亿的GDP，这200万亿的钱去哪了？」 大家想想。200万亿去了国家运行、各方国防、维稳开支。大家想想去哪了？2001年和2019年你过得日子，除了你多了房子、路上跑的汽车和你银行欠的债，你有啥不同？你吃的肉更差，你的身体更烂，你出行的风险更大，你欠的债更多。
钱去哪了？就像一个公司经营，人家欧美国家一天100块钱营业额。比如说100块钱，他最多赚5%到10%。为什么？他得给员工开工资，他得交房租，他还得买保险，还得买材料。他只能赚5%到10%。在美国5%、10%不错了，还得交税。中共呢？员工不付钱。绑架你了——你不给我在这工作，我弄死你。是吧？他又不交税。这个地是他自己的，他又不交租。他也不给你买养老保险、社保保险。他什么成本？他90%、70%、50%都可能是利润。绝不低于50%。
那这钱去哪了？就是两家公司。啥叫政治？政府不就是公司，老百姓选出个管理公司吗。你扯啥王八犊子，搞这么高尚干啥。而且完全是没有底线地去抢夺和抢劫。那这钱去哪了？所有人不去想这问题。所以麦康奈尔这个演讲，他从1990年推动的美港关系法。现在看来不叫美港关系法，叫美港死亡法。我今天和昨天——昨天班农先生在我办公室也待了将近6、7个小时。他开他的会，我开我的会。我们一会碰，一会开——激烈争锋。我今天给班农先生发了个信息，我说昨天麦康奈尔先生演讲是爆料革命走向世界以来最具意义，最具价值。为了这个演讲郭文贵可以付出一切，虽然我不认识，他也不让我付。
随之配套的事情，大家看到公告——美国航空母舰路过台湾海峡。王岐山的女朋友高燕燕的老公——那个绿帽子王——不是说只要是美国航空母舰到达，立马开战吗。这几次了，你也不开。你们都看报道都看错了，跟随航空母舰路过的不仅仅是护卫舰。大家要看到还有啥过了，看看美国真正的军方的行动，南海和台海、东海的真正的军事行动。你别听那中国外交部的，他连我家Snow的信用都没有，还讲什么打呀，不惜一战那，什么叫不惜一战那？
共产党赢到中国这个所谓的权利，骗到中国的权利，就是当年挑拨国民党和日本的一战，让日本人灭了国民党，最后又把国民党的叛徒策反的人全部送到了北朝鲜，许给了人民土地和自由民主，最后把自由民主事给忘了。然后是由主法，把自拿掉了，把民拿掉了，这个法制把制拿掉了，全都是他自主法，谁是自主法？推翻了地主，他当了第一个，全人类有史以来全国家的地都是他的，大地主，交的所有税收都归一个党。然后定下了信仰，爹亲娘亲也没有党亲，一切都是党的，一切都听党的。
然后，骗了全世界，那么多年。最后香港这个问题上又吓唬英国人，香港回去50年不变，即使过了50年，舞照跳马照跑，现在是括号（共产党的舞照跳马照跑，香港人马不能跑，舞不能跳了）。才22年，只有一国没有两制。这还不算数，一国两制保持香港港人治港。现在港人是什么港人，港人也是未知港。保持英国法律在香港的独立和英国法在那块实施一国两制，香港的法律基石；
现在实行共产法，人家他一国两制里面要保持法律独立，他要搞一个叫做，逃犯法例，老百信上街抗议说你犯罪，违法，你是暴徒，他不说基本法了；然后说没有一国两制了；然后说解放军要进港，说为啥要进港呀？那你去看去，香港基本法。解放军要杀你，你看香港基本法，叫做解放军驻军法；你上街抗议，你是暴动，没有两制，只有一国；他换一种说法，他这时候不谈一国两制，你说这怎么办你说？
这还不算数，美国，天天让美国搬起石头砸自己的脚，把美国人的脚快砸没了。现在天天让买美国大豆。最近这十来天，我见美国人开玩笑，我说你们家是不是种大豆的呀，每个美国人被我搞的，我见面我就说，你们家是不是卖大豆的你先说，今天王雁平和凯琳美女搞了一大堆的华尔街报道的那些报纸，我说这是硬头货，见人就送一张。为啥呀是因为我们木兰传奇，给我发信息；七哥呀，我也想收藏一张，哎提醒了我，赶快去，给木兰寄上五张，去买些，多买点回来，见人就送；见人就送，然后我听说CNBC还有视频，还有马阿拉歌，CNN上视频，多厉害呀你看这个，双面间谍呀，双面，我才双面这个有点不太爽啊。
所以昨天看的拍的华为这个电影的时候，人家就邀请我，让我来跟他们拍下五集，让我来负责做总顾问，我说钱我可以不要，但是前提是，有些人物咱得如实的拍，
你比如说孟维参这个家伙，熊宪民呐，夏业良啊是吧，就这些角色，还有什么陈军啊，是吧，还有大外宣的什么多维万维啊，咱得好好给他拍拍。
说到这儿我给战友们说，大家还没有注意到最核心的。头一段时间我就说了，马上啊，一周后出什么，大家都看到了，棒棒棒棒棒，卢比奥现在麦康奈尔先生，接下来你可以看看上海，上海，上海是个好地方啊，上海是个好地方。江志成想学他爷爷，你想当小蛤蟆，你太嫩了，江志成，我也不是看不起你江志成，你再玩玩试试，就你那点儿智商，你想当你爷爷的那角色，想当你爹的那角色，你能换几个肾吶？你爹也就换两三个肾呗，你能换几个肾啊？你以为你还有机会把法轮功的人把新疆的人给弄死几个，换换你的肾，换换你的肝？可能吗？你以为孟建柱就永远的八块肌肉？孙立军可以给你保驾护航，你们江家帮，江家兵？像当年弄死法轮功一样？你以为是弄死什么共青团派一样？捏死他们一样？掌控中国？然后现在你们家里边这南普陀会议，一定要全面控制香港，控制住香港就控制住了你们的安全。现在香港 告诉你，香港让你们不安全，不会让你安全。你以为香港人民真的能被你解放军给灭了吗？你在开玩笑嘛。
美港关系法只要改变，共产党可以用小时数它的死亡时间了，就不用数天了。头两天美国朋友给我说一到那步的时候就等同于开战了，我说你们太不了解中共了，你太不了解中共了你们，我说我告诉你们即使到现在我都告诉你，战场拉向国际，以美灭共，以法灭共。但是，我今天再给大家重申一遍，我们指望的，我们真正相信的还是以共灭共，最终还是共产党灭共产党。可以这么说，过去的48小时我们的喜马拉雅目标和中共的这流氓政权在世界上存在的日子，它已经真正的到了倒数的时刻。
共产党李鹏的嗝屁，接下来江泽民的嗝嗝屁，香港接下来马上发生的事儿，他想停都停不了，我现在我就告诉你王岐山，你都停不了，你想停都停不了啦。我可以说已经全面的进入了全球灭共时代。就在我这把椅子，大家看到了吗，大家没注意我这桌子我这椅子啊，原来从来不这么摆的，这屋儿有大变化，就刚坐在这个椅子上的人，就基本上可以告诉你，坐过这椅子的那六七个人就是灭你共的天兵天将。
咱不信莘县阳谷县搭县，咱走着看。
现在，孙立军、孟建柱、王岐山还玩儿这呢？还玩儿谣言吶？还玩儿抹黑吶？还收买美国官员，想办法搞遣返呢？行贿美国官员呢？还跟艾利-博迪搅和呢？相信一个吴征？拿着老婆到处找钥匙呢！共产党、上海帮儿！
如果说“共青团“不争气、无能！那么你说你江家帮也真够可怜的了。都啥年代了？把你孙子给派出来了，江志成还玩儿这呢？跟吴征、钥匙兰、马云、孙立军这样的流氓，想控制全人类、全世界？你知我知！江志成我说啥你明白。
孙立军，我说啥你也明白，孟建柱、王岐山，你玩儿这套东西，你差太远啦！你差的不是59街一条马路的问题了，你直接到洛杉矶去了！你还在美国玩儿？那美国CIA、FBI都是傻子啊？都像你们一样，成天领导长、领导短鞠躬哈腰地啊？除了会黑，会欺负妇女、孩子、老人、弱势群体，你有啥呀？我就纳闷儿了，你有啥呀？昨天我看那个拍“华为”的电影，我说你把它拍的太高尚了！
动黑社会是不是？香港黑社会，黑白两道？黑白两道……孙立军你别忘了，当年林强和陶驷驹搞出来的，和香港的向华强。我再说一遍，当时给我当公司总裁的那叫林强！林地的弟弟，安全部的创始人之一，是我的公司总裁，他说出来的。
因为什么？他亲表姐就叫曽佩，曽佩就嫁给了向华强，曽佩就是过去……李小龙死到她床上的那个人。他发明的黑社会，可也爱国，背后的故事它不是那么回事儿！你还是太小儿科了！你的祖宗给我打工的时候，你还穿开裆裤呢！你共产党玩儿的东西谁不知道啊？你能阻止得了……麦康奈尔的演讲么？
一两个月以前，有人报导赵晓兰女士，麦康奈尔的中共背景，我还真不相信。为这事情，我和很多人发生了争执，我还真不相信，你们这真有点儿内部政治斗争了。有啥证据呀？人家赵晓兰女士……麦康奈尔？怎么着了，人家做啥了？你有啥证据呀？你看人家现在的表现！是不是？人家要证明给全美国人看——我不是那样的，对吧？我没跟共产党勾兑嘛！为了证明没跟它勾兑，是不是？这个行动是多么重要啊！
你见过美国国会……任何这种事情说出来以后，有停的吗？美国历史几百年，从茶党开始，你见过有停的吗？
就像我跟欧洲的某个领导人说：我说你们欧洲要记住一条，不要跟中共有类似于《美港关系法》，英国的《一国两制法》这么愚蠢的事儿发生了。什么“脱欧”哇、欧洲的改革啊，都是胡扯狗蛋的事儿。
现在，默克尔把自己的姐妹派上去了，当欧洲议会主席。但是，这人我嘴上反共，(实际)绝对是听默克尔的。那都不重要，重要的是什么？整个欧洲议会，只要你想做到那个椅子上，你必须反共！不管你是谁。这是大比率概率，没有任何选择的。
博尔索纳罗——巴西，意大利、法国，接下来的德国和布鲁赛尔，只有一种人，只有一种方式你可以生存，你可以当好的政治家——反共、清共！从灭共再到清共，得清了它！
我说你想想，香港几百万人，到那个国家去，几十万都把你们国家给改变了。最勤劳，最智慧，最有钱的，最有素质的，香港分分钟钟到哪个国家几万亿，我说你们
比抢劫，比战争收益还大。战争的收益有时候还赔钱，投一万亿可能还赔几千亿。香港这边只用嘴巴讲讲，改改政策，少则几千亿，多则几万亿，你不干你傻呀？不但带着钱来，还带着命来的，把一辈子都卖给你。只拿你一本护照。全家都来给你打工，要多少钱给你挣多少钱。
你讲的狗屁政治，法拉盛一大堆政治家讲了一辈子了，发生啥了？饿了半天要死，连个餐馆都开不起。都是一帮骗子还天天搞捐款，就这简单大道理嘛。文贵没文化，文化程度低，说吧？只能讲这粗话嘛，人家听得可懂了，是这道理不？
香港人上你家去，现在共产党要开军车杀了，谁不想走？谁不害怕？钱转走了就是人，所有百分之百的Billionaire，千亿富豪，绝对的架构全拿出去了。百亿富豪，几乎百分之五十、六十。但是有些人还没走，这些人把这身体再给移过来。
那不是架构的问题，什么香港的房子不值钱了。几十万香港人到任何一个国家，我可以告诉大家，GDP立马可能翻倍。英国2.8万亿美元的GDP，它就跨不过去，它老跨不过那个3。英国和中国GDP多少钱大家知道吗？600亿，600亿美元加一起，才600亿美元。但是多少，将近一百到两百亿逆差。
我说你跟中共做这生意，啥叫黄金年啊？就把你家的黄金移到中共的盗国贼手里去，然后买你伦敦的房子，跟中国人半毛关系没有。然后把你英国的某些政客蓝金黄了，给你弄个媳妇，弄个女朋友，生几个孩子，弄点钱。然后让你干啥干啥，通过其他基金，退休了给你弄点顾问费。这大英国就这么完蛋了。
但是，你只有做出决定，香港将近五十万人，拿英国护照的。说英国敞开胸怀全面政治庇护到英国来，这几十万人来跟英国人同等待遇，这多少钱啊？几千亿少说的，多则上万亿，就发生在这儿。台湾你说蔡英文，台湾有一个人有这脑子吗？如果台湾人咱别说什么独立呀，什么政治，别扯淡的事儿。但凡长点脑子，你这个时候你敢振臂一呼，说所有香港的难民我们这儿全部接受，马上颁发台湾护照。然后再加点特殊政治保护政策，甚至来个免税三年五年，香港人最爱去的，在亚洲就是日本、台湾。然后才是韩国、新加坡。
你想想台湾会啥感觉，一个台北一觉醒来，上万亿美元来了，来个一百万香港人。台北那个乱糟糟的大街上到处是摩托车。你会看到整个台湾一下子就会年轻100年，成为国际化都市。从纽伦港就会变成纽伦台，台北啊，纽伦台。有这智商吗，这多简单的事儿啊？天天在那儿吆喝，你占得了人权，你要把香港人弄100万人过去，美国更加保护你，直接航空母舰舰队过去了。因为台湾和香港很多人拿美国护照。
说到这，我再透露点小消息。接下来美国会立法，保护在海外的持有美国护照的任何民族的人。新法规出来，那就是针对香港、和台湾、和华人的。现在中共只要是
你华人拿护照的，不管你哪国护照，什么美国、什么天国的一律抓。接下来就是，你敢抓，他不敢抓白人，很少敢抓，下一步立完法，你抓吧，你抓一个，我就把你视为这是一种侵略行为，马上自动对你制裁。要让在海外奔波奋斗了几十年，半辈子的，拿有美国、欧洲、英国和文明国家、台湾护照的，和在这些国家、在台湾拿了美国护照的这些华人，要受到100%的同等保护。
大家走着看，还是莘县阳谷县搭县！
我又在黑夜中直播。还有战友们。我也想告诉大家，接下来每时每刻发生的事，大家关注重点，集体行动。像Inty、戴维小哥、路德先生，细丝小哥、卡丽熙、大丁。说实在话，今天我在开会的路上，看了看这个细思小哥的节目，没看完啊，赶快往快进，然后这个陆德先生节目做得太好了。太好了！接下来大家要关注美国国会，卢比奥议员，和上海会谈。香港的解放军行动和东海的军事，重大行动，以及在南海的军事行动中。接下来一个一个的出台，全都是往共产党脖子上套的绳，没有一个是给他送面包的。全球灭共进入了自动化时代！
大家每天都要记住，屏住呼吸，你来看着。在美国、欧洲、加拿大，清除共产党的间谍，和像梁冠军、郑祺，还有这欺民贼，一个个地……像熊宪民、孟维参和吴征这号人，大家走着看。美国和加拿大的法律，这是他国家之根基。如果这些国家连这个间谍都查不出来，那这个国家就活不到今天，早就没了。什么狗屁「五国联盟」啊你。
你看着美欧的，以英国大陆法为基础的，和基督教教徒、犹太教教徒为基本的28亿人口。将近28亿人口，面临着共产党的一小撮人的威胁。说白了不超过10个人，绑架了14亿人。这就包含了人类把将近40亿人口，非洲14亿人口，非洲是一定不会参与这个的，也参与不了，没啥参与的。75亿人口，去掉那14亿人口不参与，60亿。这两派已经占了40亿了，加上欧洲的这几亿人口。拉丁美洲，拉丁美洲绝大多数是站在美国这一边的，因为是宗教的问题。你说这个结果谁会赢？中东啊，我可以告诉你，中东一定的！最后，没有选择的一定和这边站一起！霍兹莫海峡、高尔夫海峡，没有选择！几百年上千年来，中东是帝国的坟墓。我相信大家都明白。
所以说战友们，这好日子都让共产党过了，这七十年。该咱们过回好日子啦！该咱过点儿好日子啦！首先国内的那些监狱，上千万人咱得给他解放了。共产党员，九千万党员，99%的人得让他们摘掉共产党拷在他们身上的那个共产党人尸丸，那个烙印，得给把他解放了。这都小一亿人口啦！然后让中国，真正的啊，像杨改兰女士要她们当个幸福的妈妈，过好日子。
老百姓的产品，想咋卖咋卖，没有城管了！为什么？咱把地给了中国老百姓了！这个地是老百姓的，像美国欧洲一样，地是老百姓的。你用得着城管么？各家有各家的地自己管，人类上过去没有城管都几千年了，咋过来的呀？99.9%的国家没城管咋过来的呀？
一说中国人愚蠢，中国人粗鲁、不文明，乱！那是因为你这个混账政府啊。中国是文明之邦啊！啥时候需要城管了呀？你把地都给老百姓了，是不是各小区的地是这个永久产权。谁卖菜，谁卖黄瓜，谁卖茄子，还是吴征带着老婆找钥匙。那都是人家两边儿商量啊！你是咋找钥匙，找几个钥匙啊？是吧，找几回啊？是吧。江志成怎么在旁边儿给你当老板收钱啊？是不是？怎么换肝换肾合不合法呀？那在谁地盘上谁说了算！你政府是服务的嘛！对吧！人家有纠纷了你出来协调协调，没纠纷用得着你干嘛？用河南话讲：“闲得你个蛋吃的你？上一边儿呆着去吧你！”共产党就是闲得蛋疼了啊！在这块儿作。不就是弄点儿钱么？
就像当年在亚细亚大门口，我看到这非常文明的一对夫妻走着道。结果突然一个女孩儿冲出来，跟这位男士说话，这位女士不愿意了：“谁啊？是谁啊？”最后打起来了。原来那个时候还没有情人三儿这一说呢，是情人。张嘴就骂呀，一下子就撕破了！“你个鳖孙，都是你个官闹的！你个鳖孙，你在外边儿养情人！”最后我知道，是郑州市某副市长，哎呦我滴娘来！
现在共产党到处整的就是“鳖孙闹的”。天下到处闹鳖孙，就是共产党折腾的！你说那城管，用得着你城管么？人家卖茄子卖豆角跟你啥关系？你大陆还没管明白呢！民不聊生、官不聊生，到处水灾。你跑人香港去！还教人家香港人民怎么做人，教人家香港人怎么做事儿，要脸不要脸啊！这就像这一帮海外欺民贼一样自己连饭都没得吃，要给中国人民民主、法治、自由和美好富豪的生活，荒唐至极吧，荒唐至极，就像马云公开讲，我马云我从来没在乎过钱，不为了钱，企业家不为了钱啊。所有搞笑事都发生在我们这个共产党控制的国家之中啦。
亲爱的战友们，笑话讲不完啊，所以说我要参与顾问给人拍电影的时候得拍出什么电影来啊你说。给我还出个大数啊，给顾问费，我说不要钱，不要钱。到时候我们战友之声，得把我们战友之声拍成整成高科技一样，太空母舰一样啊，太空母舰一样叭叭叭的这些人在这儿工作啊。最近我不敢老提战友之声具体战友名字了，我怕被盯上啊。现在反正路德先生也被盯的很，细丝小哥就使劲盯去吧啊，是吧戴维小哥啊，卡丽熙，反正你们也愿意出名，就盯你们去吧，就不藏着掖着了。
战友们咱们在这块儿谈笑之间，这世界发生了多大的事儿啊。据一个东北干部最近在政法委会上说，过去他觉得爆料革命是一个笑话，他觉得现在郭文贵还有我们的爆料革命是实实在在的共产党的威胁。他举了两条，他说他们家最保守的老岳父岳母，现在除了去广场跳舞，就是看郭文贵和郭文贵的这些战友们的爆料，入了迷
了，最近老人家捯饬着给法治基金捐钱，说过去觉得俩老人家玩儿没管他，现在严肃的说你不能再弄，这抓起来你们，不行，我们内部都说了传阅了不允许看郭文贵爆料，结果老人家说你等着吧，未来救你的是我们。我们给法治基金捐款了，未来啊我们救你，清算的时候救你是我们，这哥们在政法委讲。
现在更有意思的事情，在福建一带传说着，你看看这个共产党只要是出大事，必有水灾，这回共产党这关过不了啦。大家现在可以问问国内所有的战友们，国内战友们旁边有庙的、有道观的、有佛教场所、宗教场所的，大家去看看去，有多少人为爆料革命祈福、祈愿。我再说第二个事情啊，第二条款，国内很多金融机构想尽办法阻止法治基金捐款，但是，我可以告诉战友，他一点都没挡住，为什么，只要他不掐断和海外有任何联系，他们的所有的施压和威胁反而成了大家想尽一切办法捐款的动力。
就像今天法治基金推出的那些留言一样。我们某位女战友和其他几位战友替别人捐款，几万美元，还有的几个捐款，是人家背着包，拿着行李，把大家的钱全敛在一起，人民币，拉着箱子再换成美金，到台湾等把钱给汇出来，你想这个出境这个折腾是多难，这个钱已经不是钱的问题了，这是拿着命相信法治基金能灭共。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/763/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/763/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是7月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？咱们现在在黑暗中直播，黑暗中直播，哈哈…亲爱的战友们，今天早上一大早。我昨天睡的时候，5点多吧，7点多一点儿不到8点就起来了。起来一直忙，见客人，开会。今天真的是一点不夸张，去上洗手间都没时间，憋得我小肚子疼，没有上洗手间的空，今天太忙了。
但是今天特别特别的充实。如果都像今天那么忙，又那么充实，CCP去年就被灭了。还是忙得不够，天道酬勤啊，地道酬人。但是，今天没有锻炼，我马上回来我得补上。不补上，又是给了自己一个理由，因为忙不锻炼，这是不行的。然后回来我还加了30分钟锻炼，现在全身都是水，跟水泼的一样。
我得继续把报平安给做了，因为很多战友给我留信息：你咋不直播啊？咋回事啊？特别是我们国内的，在水灾地区的战友们，你们让我太感动了。跟我说：郭先生，虽然我们这里发水灾了，但是就是这样，我们也想尽一切办法上郭媒体，能看到。所有在水灾地区的战友们，文贵心和你们在一起。我不会像共产党一样，在那哭一哭，闹一闹，掀掀锅盖，然后摸摸你们的被子，提着两兜水果或者粮食，摸摸鼻子。我也不会做这个，但我们心是在一起的。
这个水灾绝对不是天灾，这就是人祸，这就是人祸。所以亲爱的战友们，我心和你们是在一起的，我知道对你们最好的，文贵能做的，就是早日灭共！要不然咱今天哭一天，哭两天也没用。70年了，咱们这天灾人祸，中国人已经分不清了，连天灾人祸都搞不清了。还有一个，你接受也得接受，你不接受也得接受，天灾人祸，所有的灾难都是天灾。文化大革命也是天灾，你看看，所有共产党的历史里边，文化大革命是天灾，这水灾当然是天灾啦。
而且现在党内流行着一种风气，毛主席当年走的时候，毛贼东走的时候，中国大地震，几十万人。然后彗星划过，日月同辉。我的办公室还有有人送给我的，当年的某常委在河南当书记时送给我一照片，在湖南照的，毛主席像揭开的时候日月同辉，就这都忽悠人。你说在美国，天天日月同辉，那彗星有时候呼啦呼啦老弄。就认为只要扫帚星一过，彗星一过，有巨人陨落，必将带走几十万、几百万人。
历史上，像秦始皇死的时候，必须埋掉半个国家。弄走半个国家的财富。这是叫皇上，这是叫天神，天子。代表上天，天神的儿子叫天子，这证明他是天子。说白了就是毛泽东在死前，地震带走唐山人，天灾人祸，什么周恩来走，这都是要带走人的。这李鹏刚走，这几天说你看到了吗，这李鹏是天神之子，天子啊，所以走得带走个几百万人口。所以这人都是必须陪葬的。
党内现在流传，李鹏走了，那必须得有水灾，那得带走个几百万人吧。所以我们中国人被洗脑到这种……可怜啊。死人，尽然成了天灾，是为天子陪葬的，必须发生的事情。中国人如猪狗，猪狗都不如！所以战友们给我发这信息，让我特别感动。现在文贵，还有爆料革命，成了灾区人在水灾之后，没得吃的时候，上百次都不知道能不能上一次网，想看看文贵报平安直播了吗。我能说啥？我捐钱根本没用，甚至捐不到你们手里面去，而且我捐了可能还把你们害了。
现在，共产党全力以赴镇压香港去了。外交部都说了，200万人上街？咋滴？我有14亿人。这不要脸的话都说得出来。
你听说过外交部因这么多大水死那么多人，脸上不高兴？没人在乎，尸体冲得一片一片的。你知道说什么吗？当地官员说：这尸体是从火葬场冲出来的，根本不是当
时冲水死的。我真的不愿意把这事情说到媒体上去，因为这不知道是好是坏。 因为让西方人怎么看我们中国人哪。所有人都问，你们中国人为什么那么相信共产党说的话呢。我也没办法。所以我今天这么累。但是你看，我最近的几天脸马上就瘦下去了，我昨天……这连续四天都是一天一顿饭，没时间吃饭。你看我现在锻炼完了，我马上来直播，直播完了马上还有另外两个视频，然后马上睡一觉。睡觉起来，马上接着又是工作到早晨5、6点钟。就是天天这样，真的是每天按秒按分钟算。
但是我要告诉所有的灾区战友们，告诉所有的旁边的亲人们，你们千万别相信共产党，你们也别相信政府。这个战友跟我说，他们那些王八蛋来了，照点录像，照点照片，摆点Pose。说竟然不要脸地拿着被子来，照完像被子给拿走了，这就是共产党。你见过中央领导人每到过年的时候，掀一掀锅盖，都掀了几十年了。天天掀锅盖，送几床被子，然后中央电视台年年都要搞几次扶贫，给家里面扶贫温暖，穷人少过吗？从来没少过。
中国现在已经给世界支持几千亿美元，中国老百姓锅里有没有肉现在还是主题。你不觉得这荒唐吗？就像香港那个大街上200万人上街，外交部敢说80万人是支持“遣返法”的，30万母亲是支持共产党的。实在不行，现在马上去了，说香港政府要求解放军去，我们马上已经准备好了。要脸不？
要依法封港，依法灭港。那黑社会那，现在说请看解放军驻港法，那黑社会穿白衣的，有没有驻港法呢？包不包含呢？那黑衣换白衣，香港法里包不包含呢？她不跟你说这个。你给他讲黑社会打人了，他说你去问香港政府；你要说人民解放军，去看解放军驻港法；你跟他说一国两制，一国两制已经结束了，不算数了，只有一国，没有两制；你说中英协议，中英协议根本不算数。
你跟他说啥呀。你跟他说现在灾区人民死亡，谁说的，谁说的？谁告诉你了？拿证据。你说这个视频，假的；你说你拍的照片，这就是西方势力；你说这水灾， CIA搞的。你再说这香港黑社会白社会，这全是CIA搞的，还有那个黑手郭文贵，黑手班农。当天下不要脸的时候，没法弄了。今天我跟一个美国朋友说。他块愣在那，我说你好好看看当年毛泽东接受这个采访的时候。这是一个台湾教授讲的吧，说你怎么才能赢得蒋介石，大家知道这故事吧，都看到了？说蒋介石，你怎么赢得了蒋介石，说蒋介石肯定输，说看线装本书看太多了，我毛泽东和共产党，我狠能狠到无情，我不要脸能不要脸到无耻，我怎么能不赢。
当时共产党说，要国民党一定要给中国人民法治、民主、自由；土地是人民的，推翻地主你可以当地主，你可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。他当地主了，全中国的地都是他的。是民主法治他全违法。你咋弄啊？你跟这不要脸的这种政权，你跟他说啥呀？现在天天，美国搬起石头砸自己脚，打了左脸打右脸。然后现在天天谈
判，又把美国人骗到上海去了。这美国人他就是这样。我说我们现在跟共产党打交道，就两个结局，要么你跪着，要么共产党跪着，要么你跪着共产党站着，要么共产党跪着你站着。反正你们美国人现在被骗得天天滴溜滴溜转，你永远就不会赢。
欧洲，我见欧洲一个朋友，我告诉他，我非常惊讶他对香港的认识，这个认识让我感到很悲哀，很悲哀。我说现在香港只有两个结局：香港双普选，真正的实行一国两制，要恢复到两制就行，你独立是不可能的。可能吗？共产党不愿意。那只有封锁香港，黑道治港，就是黑白双道治港，让背后还是共产党控制一切，那香港死亡。或者解放军借理由，以香港政府林郑月娥，不准支持，你要写个报告，你要我解放军进港，封锁香港。
这时候你有这个机会，3万亿美元现金马上移到你的国家，200万人口移民到你国家，全世界最聪明最勤劳的香港人民到你国家去，你马上拥有了香港。这是事实吧？我说你们天天看你们那点低级的事儿，内部的斗争的事儿，咬自己脚指头，啃自己脚后跟，天天往后看你拉屎是多少。你老往后看后边拉的屎，你能看到高度和未来吗？
我告诉这位美国朋友，还有这位欧洲朋友。从小我爹我娘告诉我，千万别回头看你拉的屎，这叫风水不好。因为小时候在东北都是在外面拉屎，冻得屁股疼，真的是尿出去马上结冰。就告诉小孩别往后看，你看后面拉的屎，你就会变成更脏的东西。实际上老人是怕你啊，因为东北那个地方那个厕所，是搭着一个方的，两个板横上去，那个板上全都是冰，你往后看就掉屎坑去了。所以今天我告诉他，千万别往后看，你看看远处，看看香港，帮帮香港人，那是你们的未来，你别老咬自己脚后跟子，自己斗。美国是内部两党，欧洲是内部斗，这给共产党来了机会了。
今天我下午花了两个小时看了拍的一个华为的电影。现在听说这部电影极为受争议，加拿大不敢播，美国也不敢播。卢比奥又开始弄华为呢啊，刚给我发的信息。
亲爱的战友们，这个电影我看了简直懵了。电影要叫外国人看都特别特别好，整个就是个华为孟晚舟被抓的故事，怎么抓的；在机场，一个记者，然后温哥华邮报，一个加拿大人在华为当副总裁，孟晚舟被抓；他老婆他女朋友是一个华人的记者，驻加拿大大使怎么威胁他，家人怎么抓了；任正非怎么跟安全部部长开会，怎么抓加拿大人，怎么判刑，就这么个故事。拍得挺好的。但是现在巨受争议，问我的感觉。我真的花了两小时看完。全英文，我还让翻译在旁边，我们的翻译奶奶给我翻译。我看了我都快笑了。开会的时候安全部部长坐在一个房间里边，满脸横肉，对面任正非，任正非胖乎乎的，抓我女儿？怎么着……
我说从这点上能看出来，西方完全不懂中共的规则。我说我告诉你，安全部长见任正非，是任正非坐在安全部长的位子，安全部长坐在对面被骂。任正非是中央常委这个级别的，这个故事你们讲的是任正非在服务于中国，国家。所有讲的是国家的
事儿，包括那个加拿大的驻中国大使那个演员，我说太搞笑了。我说共产党从来不会这样说话的。我说任正非那是，所有的政治局和常委家人的利益，他服务于盗国贼家庭。安全部长怕的不是你任正非，怕的是你服务那个家庭。你的真正的股东不是那些员工，是常委。他见任正非都哆嗦。他不怕你什么，他怕你告状，把他给弄死、抓起来。王岐山一把把他给抓了，给腐败了。看《人民的名义》那电视剧了吗？想抓你理由不多了吗？
他们今天兴奋的不得了，让我看还叫我说。我说你这个电影不是说一个多伟大的电影，你这是个喜剧。我说让共产党、让中国人看了，你是个喜剧。你犯了三个核心的错误。
第一个，所有的语言，你告诉中国人华为是为国家服务的，你这帮了共产党这些盗国贼大忙；华为不应该被美国制裁，因为他帮我们中国人民。他要帮中国人我说他确实是伟大的公司。从利益帮中国人，你得说这是中国人民的伟大公司。他不是。你帮他洗地了。
第二条你根本把这里边共产党给塑造的，哇，都穿着西装，还那么礼貌地跟你讲话。我说你太不了解他们了。我说共产党的人命令加拿大驻中国大使的时候，都是脚指头，把袜子脱了，抠着脚指头里边那泥儿，伸到嘴里边还舔舔呢，然后扔在那加拿大驻中国大使脸上去：你丫挺的是中国老婆，你有性虐待的视频；或者说你有多少钱，我给了你多少钱，你要不好好这么弄，把孟晚舟给我放回来，（他们叫冯晚舟在里边，然后华为公司叫华新公司，）就把你抓起来。我说把加拿大吓得尿裤子，那才叫真实。结果你讲的很文明，还坐在桌子上，一本正经的跟他说。完全这是个喜剧。所以说第二个我说，你把中国对待这些被蓝金黄的人的态度给升华啦，中国太文明了。
第三个，我说你整个把华为在西方沉默的力量，媒体控制的力量，你太小看了。还把你爹你妈给抓起来，然后你在那儿哭。我说我告诉你，他直接就打电话，让你妈哭着给你说：闺女，你马上写这个报告，不然你妈就得死，你妈就得死。我说我亲身经历上千遍了。听听吴征给我打电话说的什么，吴征代表中纪委把你全家抓起来，把你全部资产抓起来，旁边一片哭声。
你看西方他对待中国的事情，他完全以为这个事儿，哎呦这会引起世界的震撼，让西方看到华为事件的本身，哇哇哇！没法，没法！too high，所有的问题他太high了，too high。就像中国人民想，党和国家和政府，那不是为我们主持正义的吗？这水灾来了那不得救我们吗？送来的被子不得让我盖吗？人家给你照完相拿走了。这就像台湾人民一样，到大陆去待上三年五年，我见过的台湾人都爱上大陆了。以为这大陆什么都是好的。为啥，他根本不知道这是给你设的局，就让你感觉这个。整个共产党控制中国，就是一个骗子的一个庞氏骗局，一切都是设计的。
行了战友们我就不说了，今天啊，那边等着我呢，我得马上上那个视频会议去，这个电影看得我真是，这个电影放出来大家看吧啊。听说他们还有5集，哦，还要拍5个小时，就那5个小时超级厉害。下一个5集，可能爆料革命了。爆料革命这里边什么Sara啦，路德啦，还有那个宝胜那个畜生啦，这些人就都进去了，还有什么牧师啦，还有孟维参这个畜生啦，都会出现，还有钥匙杨澜啦，Bruno Wu啦。
对啦，今天华尔街。今天他们觉得，哎，文贵你可以，我说华尔街这个报导，你看在我墙上挂着，我天天看见它太喜欢啦。华尔街这个报导谁也没伤害，就把华尔街给伤害了。所有的美国朋友说，华尔街让他们太失望了。因为华尔街这个报导，证明华尔街绝对没原则，不会再让人相信它。我们那个美国这个当前危机委员会的Brian Kennedy他都傻了。他说完全没有想到，记者和我们的律师多次沟通，一句不往上写，和这个肯尼迪先生和班农先生所有通话，一概不往上写，呱就给你推出去。今天人告诉我，很多背后的真相，现在很多人很佩服文贵，你真行。
我说你们不了解，我两年来，全人类的脏名都灌我脑袋上了，我说这个双面间谍那算啥嘛，郭三邪，郭强奸，郭三秒，我说中国的中央电视台都播，贯军、孙瑶、刘呈杰的视频都出来了，有一个假贯军、假刘承杰、假孙瑶，你们太high, too high。我说这是好事，今天他们证明了这是好事。我说唯一的被伤害的就是华尔街日报，大家走着看，它的麻烦大着呢，很多官司会缠身。
我得马上走了，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
咱们为14亿中国人民、台湾同胞、香港同胞，爱台湾爱台湾，咱们祈福。阿弥陀佛..
整的我就跟出家人似的，一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月23日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/761/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/761/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天啊今天的17分钟，今天的17分钟. 这个视频中他震撼了. 包括他也看了，“看到大电视了”，木兰传奇，太鬼了木兰传奇！啥也瞒不住她。哎呀，这样的女孩啊交好朋友可以，交朋友可以，你说这要一起过日子，你咋过呀这玩意，没法过，是吧？所以说他感触是什么呀？他最大的震撼就是香港的6月9号游行。最大的震撼他是看到当时香港的警察怎么对待老百姓. 最大的震撼他是又看到白衣人和黑衣人，最大的震撼他又看到了这香港警察的闪开，他整个人傻眼了，真傻眼了。
亲爱的兄弟姐妹们，谁看了香港那个场面不傻眼啊？ 他今天夸了半天就“文贵你太伟大了，你太厉害了，你怎么那么了解共产党？以警治国，以黑是治国，以假治国，以贪治国”，他说，“现在全到香港来了”。
兄弟姐妹们，就在我的正对面，正对面这一个哥们儿，那个楼顶上，那个Townhouse是谁呀？最大的欺骗，叫做…Madoff（莫道夫），莫道夫现在在监狱，好像判了几百年，莫道夫。他抓起来以后，就全世界的金融诈骗大案，莫道夫庞氏骗局骗了…，太多人被他骗了。当时在一个高尔夫球场，他和几个人说服，几个人说：“你要能得到这个，投资这里你就牛了”。我就听他说了不到3分钟，我站起来就走了。当时是高盛的副总裁，这个这个这个这个一个人，这人现在还搞了基金，很大！
我说他一定是个骗子，我说他所有做的这些局和这想法，跟共产党特别像，装神弄鬼、许以高利、先用后杀、栽赃陷害，一切都是你的错，一切都是我的。把形式化变成一个荣誉、礼物交给你；把许诺当成已经给你兑现的东西，把所有他了解你的事情和你想要的事情，他都过百倍千倍地许诺给你，直到你在希望，变成了幻想，变成了幻灭，然后把你消灭，我说 70年后就这样。
这个莫道夫就在我正对面，正对面，就这个房子我给大家说过，他被抓以后卖给了一个CNN的叫做David什么的好像…纽约早上那个节目主持人，因为强奸，完蛋了。所有的房子在卖，这个房子风水真不好。我告诉大家今天第一次说啊，那个房子下面，曾经有半层楼，是我们现任常委孩子的房子。你看就那么近啊，就对面啊，喜马拉雅正对面。大家上十字角上查一查去，出牛X人吧。
今天早上跟我通话的香港哥们，通视频那个，我跟他就在那楼上见过，我说你还记得吗，我说这个家伙就是个神经病，就这个骗子，就是共产党，（他）当时说：“唉，文贵啊，不要这样说嘛，共产党是不好，但是中国现在还需要共产党，还需要30年”，我说你这30年呢，莫道夫被判了几百年，这哥们都进了，当了强奸犯，你的共产党30年呢。
战友们，天底下是有真理的。我今天早上在我们的所谓的被封的常委群里边，我告诉大家，我从小我就是花钱如流水，被我爹我娘这个骂，你这孩子就是能花钱，太能花钱，败家子！所有我亲戚家都这么说。我从小就说：“能不能花钱不重要，能不能挣钱才重要”，我很早就说这话，那时候做生意叫投机倒把。
后来，我用一次次的事实证明，郭文贵当时中国人家万元户的词没有的时候，这80年代初期，83年大逮捕的时候，我就能可以说日进斗金了，我迅速的从零资产负资产，迅速的我能攒几千块钱人民币，上万人民币，那时候还没有关中的事，83年大逮捕，把我给抓起来。喝酒，倒卖牛仔裤、电子表。我当时信奉那个哲学。
后来我又信什么？我对人好，我从来不让人买单的，人家请客我买单，我请客我买单，我家孩子都这个原则，谁要听说郭贵吃过白饭，或者收过谁礼物，你可以照我
的脸扇我。我坚信一条，人生没有白付出的感情，人生没有白花的钱，要么你还回你的命，要么你还回你的钱，只是早晚的问题，什么债都得还，只是时间问题。
就今天李鹏嗝屁了，91岁，说这个他怎么才死啊，也没受到惩罚。战友们千万不要拿这种最庸俗的眼光来看待事实，他内心遭受到折磨是你们无法想象。大家你们没有注意啊，你看我人中，我这个生活中人中很深。
我有一次去见过李鹏，一进屋李鹏坐在那，我第一次见他，很多年前，跟着一个当时的总参二部的人，又说我是双面间谍了（手指身后华尔街日报关于郭先生是双面间谍的报导），去看他去。我们四个人，人家都寒暄完了，首长好，鞠躬哈腰啊，然后（他）看我，“诶，这小伙子谁啊？”，我说我叫郭文贵，“你这个人中很深，跟我的人中很像”，唉呦，我差点吐出来，你知道吗？那时候咱得装啊是吧？还坐那个沙发个角，还得很谦虚，啊首长，谢谢！谢谢！不敢,不敢。“啊，哪里人啊？”，我说我山东人，“你哪年出生的？”，你看他的敏感度，哪年出生的？我说我68年，“89的时候你干什么了？你在哪里？”。当时啊我跟你说，问我，我当时一愣。
李鹏绝对不是你们想象的那么笨的人，他那么笨，他到不了那个级别，共产党的人呐有人长得憨厚脸更坏，我跟你说，特别坏，因为那文绉绉的脸更坏。当时你想想我，你们想一想，亲爱的兄弟姐妹，我刚在看守所出来，八九六四以搧反被关起来的，我就已经跑了那个李鹏家去了。我告诉大家，我要不是当时考虑爹娘、孩子，那我上去嘎吱就掐死他了，我一个胳膊都把他掐死，我当时我看就是有掐死他的冲动，我跟你说实话。杀那么多人，他坐在那，这么大个房子，享这么大的福，里三层外三层的警卫，他还活着呢，哎呦，你知道我那个脚啊，出来以后这鞋子里都是汗。
当时你知道我回答什么，我说我去倒卖牛仔裤去了，“啊，是吗？倒卖牛仔裤？”，然后看看跟我去的这位将军，看他意思“你怎么把这个人……”，他说：“这个人很棒啊，这个人非常好！”然后就介绍我，说：“这个人啊，是个天才，现在是外商投资公司的老总，50%的股份，50%的股份”，说“上回我带来那个人叫赖昌星，你记得吗？赖昌星这小子做得很大，但是这个人做的厉害，他这是房地产”，把我忽悠半天，“啊，是吗？那你很了不起啊！”
这会话就错过去了，我记忆最深刻，我从没讲过的，李鹏见了我们这个年龄的人先问你“89年在哪？”你去想想，你要是李鹏，你最怕什么？最怕这个年龄段的人，就89年你在哪？他在他家里边他都提防着！我要赶着说，我说我89年被你们给抓起来了啊，你想想，当场又把我给抓起来了！亲爱的兄弟姐妹们，你想这个人做贼心虚，这四个字在李鹏这个，他活到91岁，对他是折磨，他的儿女是真不孝敬。
什么李小勇啊李大勇，就别想啦，什么李小琳！他们就想那个爹别死，插根管子。所有共产党的高官都不希望爹死，这个官员死，悲哀啊！
你们还记得《人民的名义》电视剧吗？《人民的名义》最早的电视剧就想叫李小琳拍呢，后来另外一个人拍，没拍成，最后是王岐山给弄起来了，改成对他有利的了，“打铁还需自身硬”。就李鹏这个人，他悲哀的是他成为他孩子的发财升官工具、保护伞，躺在医院里面，这个人基本上他从64之后，他是经常做噩梦，他睡不好的。李鹏的后来几十年生不如死。这个世界上最大的惩罚让你躺在病床上不死和你死了不能入土，像毛泽东一样放在棺材板里边，水晶棺材，这不就最大的惩罚吗？他的心灵折磨是巨大的，这是先说现实。
咱说如果任何一个战友，你要不相信有来世、你要不相信地球以外这个宇宙，谁控制了一年四季？纽约不变化、连哪一星期天热都可以预测、花开花落、水往下流、云来云去、谁控制的？这个人类之外有多少的我们不知道的能力？和不知道的神力？咱别说是基督了、佛祖了、默罕默德了，咱别说了，人类就是一个一定被很多地球之外的力量控制的。你说他死了，他昨天嗝屁了以后他就去了天堂啦？或者是到什么72个处女的世界去啦？我绝对不相信，什么万箭穿心，实际上是不可能的。
我每年大家都知道我在河南，每年回河南，到中岳庙去上香，带上全体的高管，年年如此，现在我不在国内，我们同事也要去。中岳庙墙上虽然是道家的说法，他跟基督教，包括和伊斯兰它都有相通的地方，都是一个最终结果，善有善报，恶有恶报，这一世报，那一世还得报，万世报。甭说是杀人家了，人自杀的结果就是万世不得轮回，自杀是很糟糕的事自杀，何况你杀那么多人！那么多学生，那么多孩子，你去看一看，他们李家这些孩子是什么情况，往下看，他未来什么情况。
发大水啊！人家很多算命的说：“李鹏往生之际（把他惩罚完之际），接着就是用他的果来惩罚现在帮助他的人，就可能是三峡水库要出事。同时我们中国人啊，历史悠久，有很多坏人，所以说也有，李鹏再走，就今天我早上说的那个，用王林的话说：那可能下一个李鹏就诞生了，就往香港坦克压人去了！亲爱的兄弟姐妹们！那是完全可能的，作恶是要受惩罚的，那是永远不用怀疑，否则这个人还叫人类干嘛啊，咱就叫地狱不就完了吗？我得一会马上走，我约了人家，我一会要跟人家有一个简单的晚餐。
所以我香港的今天早上这位大佬说：“这李鹏走了，这轮到香港了！”香港会有什么走向？战友们？想想吧！从6月9号当场直播我就说：“千万不要相信共产党”。
秋樱小百合:“李小琳的财产会封吗？”,李小琳的资产和盗国贼的资产都会被封！第一个封的就是江志成，然后就是贯军、刘呈杰。
（被黑客，直播中断……）
开始了，直播画面恢复，回来了，回来了。
文瑞姐姐：“说到江志成了！”，哎呀，说到江志成了。
战友们，我马上要走了，我这肯定要晚了一点儿！我一说现在吃晚饭，我就心里边不高兴，不悦悦，我真不愿意吃晚饭，不吃吧又不好，现在一说吃晚饭，我觉得简直是压力很大！我昨天晚上4点钟的时候，我特别想那会直播一下，为啥？我在那看这个喜马拉雅庄园人家跟我开会那个蓝图，太漂亮了！我就想跟大家分享分享，算了吧！因为这个……就没播。
我们未来啊，我们叫G-Live——G视频，G-Post——就是G推文，G-News——G新闻，三个功能弄在一起，咱们这个视频未来会有大事儿。你们会看到很多精彩的事情。“真心爱文贵，以后看不到郭先生了”，那不可能。西行小宝来啦，七哥抽雪茄一定有好事儿，想你了，小宝啊，我的亲爱小宝，小宝的推文我是必须要学习的，我的英文有进步其中有很多都是小宝的英文影响了我。他的英文有点是咱们大陆英文吧，Chinglish嘛，所以我有时候就看、就学习。我们木兰传奇翻译的英文，还阿炳，Percy的英文那是地道英文。
我们有很多战友啊在背后默默的工作着，我不能点他们名字，比如说我们的风满楼啊，我就不讲了，因为太多我讲怕给你们带来麻烦，我不讲不等于说我不记得，或者我不知道，比如那天我讲的忘了把我们戴维小哥给说了，是不是，那就不想着戴维小哥吗，那绝对不是啊。有些我不愿意讲就是不愿意牵扯到啊。所以说大家一定要记住，这个我讲不到的时候你们千万别介意啊，没有别的意思，咱别给深解读了。你像丹荷老师人家你说我这公开说人家，结果丹荷老师极大的胸怀，说文贵啊我完全不在乎啊，你要觉得需要我这条命，能灭共，我马上奉献出去，感动的我不行啊，这真不行了。
我爱开玩笑，战友们，我爱开玩笑，我最不喜欢的我觉得就是我们中国人这些年被共产党压迫的失去了幽默感。世界上你看看幽默感中国人非常幽默，有相声、有各地方各种剧，各种剧里边有各种丑角，是不是？都非常有意思。历史上无数个皇帝大师类的旁边都是有这种非常幽默的大智慧的人士。像日本的过去像丰臣秀吉这样的人物，专门有旁边说笑的人。我们这70年被共产党搞的天天苦大仇深，走哪儿去都佝偻着腰、耷着背、长袖子的西装，从来不正视别人的眼睛。所有的这些年外国的这些政治家，这些名人、成功人士，说你们中国人说话从来不看人眼睛，中国领导人也不看人眼睛，这真是很夸张的，为什么？被共产党彻底给打弯了，没有脊梁了。
就像头两天有一位导演要拍一部我们爆料革命的电影，一位美国朋友，相当知名的导演，他说我们要从你的生活方式开始拍起。我说首先一点，我这个人啊，就像我
后面这篇报导一样，弄得我们班农大师都紧张的，啊，我说这事儿绝对好事儿，我上哪儿花钱做那么大广告去，那Roger Stone在被吴征给收买，公开在法庭上说受了吴征的虚假信息影响，那说了我多少，连说我4天，说我是双面间谍。而且这个叫Pairs还有叫Waller的这个家伙被我们告的这个人,他已经被判为被人家给miss掉了，他胡说八道。在夏业良案子、李洪宽案子已经明确法官说，说我是间谍这是诽谤。他现在再炒一把。
他们想操弄美国人，给美国很多官员许诺给他们给钱的，伤害文贵、遣返文贵，他们骗了老共钱说你得给我理由啊，他们在制造理由。你不让他报导他就不报导了吗？你要被吓倒了，他不就成功了吗？你不就真成了双面间谍了吗？他要一篇报导能把你报导成双面间谍，你也就不配当双面间谍。华尔街日报为这篇报导它将在美国失去，我可以说到现在没有一个人告诉我说这篇报导他们认为是真的，对吧，战友。
所以说，我看了一下万维还是多维呀，转我的报导，下面一片骂声，99都是骂他们的，说你们简直是混账、王八蛋，竟然说郭文贵是间谍，只有一点点五毛和七毛，很低级的五毛和七毛。对了我老忘我们inty，老忘说inty，真是不好意思，在inty的转播下面，一片骂声，都是骂报导的，是吧，我们inty干的太棒了，最近inty干的事我真是太佩服了，新疆能出1000个inty，一万个inty，就不会有新疆人的灾难。
亲爱的兄弟姐妹们，关键时候要hold得住，我们天天喊的要灭共，被这点事都搞不清楚，你灭啥共啊，灭了共那不还有更大的共产党来吗？（战友：中国的历史文化没有民主，丰臣秀吉是二把手上位）没错，大外宣下面都是五毛，没错。
亲爱的兄弟姐妹们，现在你们今天看看我们视频效果如何啊，未来我们郭媒体的G视频，咱把郭媒体要变成一个G媒体，G带有Global的意思，带有国家的意思，慢慢的就要去郭化，G视频叫G-Live，效果好。
香港肯定赢，六月九日已经决定赢，就是看付出什么代价了，是死而后生，还是立地成佛，还是灭共以后再重生。Inty真的很棒啊，做的非常棒，非常勇敢，他这种勇敢和勇气，恰恰就是新疆和大陆最缺少的。
机场游行啦。
对了，G-Live，我们有非常棒的战友，绝对是计算机天才，我不能说啊，G-Live 就是战友发明的，就是我们战友做的，伟大的战友，绝对的战友。美颜效果明显，这没有美颜啊，绝对本人，连灯光都没打，这是我今天我试的啊，没有任何灯光，大家可以看看啊，你看看，啥也没有，什么都没有，纯自然。
这就是我现在要试的原因，我们旧庄同志在楼下，架了一堆的武器，又是这灯又是那灯的，细丝小哥拉了好几车，都弄一边去了，没什么用，我现在要追求的G媒体未来，就像这样，拿起手机在任何地方直接直播，然后1+2+3方，直接可以不用任何耳机天线，完全可以声音达到效果，不用任何美颜，美颜是另外一个玩法。然后就可以放字幕，留言，互相交流，确保直播的质量和稳定，确保咱们的G-Live一出来，对共产党额爆料，那就是铺天盖地！
所以说，战友们啊。（效果太好了。梆梆梆，你现在说的都是以前说过的。你真的一步步快做到了。）谢谢，谢谢！(卧薪尝胆)，太好了！
现在咱这郭媒体简直是垃圾啊，垃圾啊！我每天最大的痛苦就是使用郭媒体啊！郭媒体，烂死了！烂到家了！但是我们必须感谢，它毕竟到这样了。我们的郭媒体这个创始小伙子，叫Denial，在香港。一个小伙子，特别时刻，我们没有任何渠道的时候，我们几天就建立成了这个——郭媒体，不简单了啊！
（七哥的皮肤可以做护肤品广告，赚大钱。）哎呀！这是像我老婆说的话。我老婆每天都说我：“你凭啥你那脸，你说你那皮肤那么好啊！”每天都说我这个。是不是我太太的化名啊，别吓唬我啊！
（恩典2020，不是垃圾，是拖拉机。）也就拖拉机了！也有点污辱拖拉机了！现在拖拉机都自动化了！你看咱这郭媒体，哎呀我的妈呀！这烂的简直是，唉！
（问七哥好，回来了。刚用计算机上的郭媒体，还不懂操作。）
亲爱的兄弟姐妹们，可以这么说，战友们没有人能明白过来，你们是做了多么伟大的事儿。平常你可能只是看看那些电视剧啊，宫斗啊，官女煲汤啊……中国的拍的历史电视剧99.99%都是假的！纯胡扯！就胡扯到没边儿了！完全是失实的！那真的是叫：Kill Time——自杀！乱来的！那浪费生命！大家，记住现在你们做的事情，未来在你的生命中，在你的人生中是多么的伟大！你不经意间你做的事情就了不起！
哎，说到这儿，对了！我今天说说法治基金,郭战装。战友们啊，今天我这一来法治基金就来找我了。因为我在这个视频上说了，凡是捐款法治基金的，都可以要求郭战装。那么现在麻烦了有一位战友捐了一美金，要四十件战装，要四十件战装！这位战友我希望你听到你能明白啊。那么另外的就别提了！有捐20美金，要十件战装的。也有捐五千美金要一件战装的！你说这事麻烦了。你要一美金我给你四十件战装，人家那五千美金要一件战装，不公平！再一个，你一美金要了这个战装，这个政策没法弄了！因为法治基金跟郭媒体是两回事儿。
这战装的钱大家都知道，人民币花了几个亿了。你现在你想想，如果是，现在我看到每天往外发的东西，咱做都来不及！所以说，我就说：法治基金，我真拿不出那
么多钱来！说再给你弄十万件儿，再弄十万件儿，我说真拿不出来！再一个，这样弄不起。法治基金，我说：我说你们说了自己做去。所以现在可能定个政策，接下来，我们会，法治基金还有郭媒体会受托会推出去。就是，可能啊，我们开始的最起码，最起码有个基数，比如一百美金啊，两百美金啊，或这五百美金啊，有个基数。可能在这之下的就不能给你郭战装。
亲爱的战友们，如果你们在法治基金留言的，留言的，而且法治基金下面，要求郭战装的，今天看到这个视频，请大家传阅一下啊。也请这个，咱们其他战友们在这个推特上说一说，可能是满足不了。因为，你这一美金要四十件是对很多战友也不公平。所以说还有战友们你们寄回来的快信，让把地址更改的我们都收到了，我在这里不细说了，一定是马上执行。
还有一个国内战友千万不要拿出穿郭战装，你只要拿出来公开穿郭战装一定不是我们的战友，一定是我们的敌人。你们不要拿出来穿，前提是，你们得到郭战装，咱原来是有言在先的，你不准拿出来穿。在共产党在的情况下不要拿出来穿，没共产党了你一定拿出来穿。再一个就是在法治基金留言的，战友们我不再多说。我再重申，我看到的三万的，五万的，六万的，还有八万的，十二万的，还有这个二十几万捐款的。你放心，未来法治基金都会跟你们联系，一定会跟你们联系的，这个捐款一定会跟你们联系的。不但联系，希望你们也保持联系这边，而且一定要留好票据。
头两天我去开会的时候，因为那个山里边的水 — 冰水。我就喜欢冰水澡，哎呦，那个……。纽约啥都好就是那个水还不够冰。冰水（洗澡）身上冒烟、冒热气那种感觉，太舒服了。凉水澡太舒服了，香港的朋友明白凉水澡啥意思啊，凉水澡啊凉水澡。我们现在正在商量，再做新的几款出来。现在郭战装确实是太多人要，太多人要了。我再说一遍那个帽衫，大家穿的时候一定要记住，那里面一定要有一个T恤衫、圆领衫（打底），不能裸穿。那个Polo衫是裸穿的，还有白的那也不是裸穿的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月23日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/762/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/762/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月23号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
今天是个好日子，听说李鹏死啦，这算不算内政啊，咱不敢说战友们，内政啊，哈哈。从昨天开始，看到放出了大量的视频，连国内也不禁止了。解放军的坦克，装甲车，浩浩荡荡的，都开向了香港了，这想干啥呢？你说这坦克咋不开纽约来呀，哈哈，纽约大街上要是都是坦克，就热闹了哈。
曾经，包括死的那个湖南王林，王林是百分之百见过李鹏的，给李鹏算过命，跟江也见过，也算过命。给周永康也算过命。但是周永康算错了啊。还给他弄了好几个军牌车，还给他弄了弹枪警卫。听说当时说老江，说你这个日子，可能要和李鹏一起走。为啥啊？
当时就说过，中国这个水灾••••••大家一定记住，江泽民当年救水灾的时候，他这一辈子最火最关键的事，两件事，当时发大水的时候，他站在大堤上拿大喇叭喊，冲上去，堵住。当时的水灾，江是堵水的神人。很善用水，善用水。
李鹏这一辈子水利工程出来的，很擅于用水发财。江擅于用水谋官，诈取民心。李鹏善于用水捞财。后来李鹏一生最大灾难，他用火，大家发现了吗，用火叫枪火，就是六四了，辗压学生。这个火把他一生给毁了。所以水火相冲，李鹏苟延残喘九十岁。江这个人，也是，火对他不好，火对他非常不好，火冲他。今年，据命相观察，凡事顺水的人，要受大火之灾，今年是火水相冲。一般很难过。
现在我突然想起来，当年王林瞎忽悠，完全是胡扯的，骗走我700万。现在要一想你甭说，还真有点儿道理啊。但是是内政啊，咱也不能说啊。现在王林同志也死了，算命的给搞死了。这共产党算命的也不让你活。
反正大家看到，这坦克车开到香港，很多人传说这事情。我跟人说，我说你看李鹏死了，坦克进香港了。下一个李鹏就要诞生了吧。可能是这样啊。然后这发水财的人都流年不利啊。共产党就这个，造你的谣，吓唬你，绑架你，把你钱路断了，把你说成强奸啊，诈骗啊，道德低下啊，就是农村吵架那一套活。这些活不行了，就威胁。拿菜刀，菜刀不行就上啊。然后不行就再找点儿外国人来，再给你弄弄。就像那个屎诺那个畜生，还有那个孟韦参那个烂畜生，驴娘养的，这货一样啊。找两个在华盛顿饭都吃不着的人，出来，还搞点儿什么••••••说郭文贵是被美国政府吿，那个叫Michael Waller的还有French Wallop已经代表美国政府了，这两个美国人已经代表美国政府了。你说这帮孙子有多贱。
共产党本身就是崇洋媚外，拜洋爹洋妈。找了俄罗斯的列宁，什么恩格斯，马克思，我小时候记得，到处挂这个。唯一的长中国脸的就叫毛泽东。洋爹洋娘。
现在欺民贼一样，还是找洋爹洋娘。现在你看开玩笑呢嘛，叫共产党的多维网站，什么万维，反正都是维，就把郭文贵指认为间谍，领任务回来了。大家发现了吗，那个万维网站是高冰尘的老家，这高冰尘把我弄头条上去了。郭文贵被指认为中国间谍。还竟然说啥，说我让调查的人是服务于美国的中国政府官员。这太好了啊。
这两家公司现在那名字是保密的，早晚一天，这名字得出来。大家看看这名字，到底谁是为美国政府工作的。这个事帮大忙了啊。既然他是为美国政府工作的，那就是太有意思了。大家可千万记住啊，万维，多维，还有昨天华尔街日报说的，这个叫什么“S”公司，零员工，零运营，零资本，还叫美国公司起诉郭文贵，控告郭文贵是中国间谍。那郭文贵是不是间谍是美国政府调查，轮得着你法官调查了吗？跟你法官啥关系呀。你吿联邦调查局去吧。还美国公司。
所以华尔街日报记者这个混蛋，不是东西。我们的班农先生还有我们的律师，多次跟他通电话，说你看看这几个人，他们是被我们吿的，他们反诉已经完全被拒绝了，混蛋，滚一边去。他这回再所谓的反告，换了三个律师以后，跟任何本案没关系。人家吿你是合同违约诈骗，然后他吿郭文贵，郭文贵跟你啥关系呀。人家给他拒绝掉了。然后又找了个律师，在哪儿地方出来的都不知道，现在又说郭文贵是中国间谍，而且在起诉书上明确写清楚，我们的目的就是要帮助海外民运，也就是欺民贼。太搞笑了。然后写上一条，他要调查的人是“中国官员配合美国政府的”。那是卖国贼啊，是不是，那是卖国贼啊。那咱们不整对了嘛，那两边都对呀。还被奥巴马，被奥巴马所保护的。奥巴马办公室就在我家对面，相隔我家70米，就在我正对面，奥巴马办公室。我隔着窗户，开窗户喊都能听见了。我一会儿就找奥巴马去。要找奥巴马太容易了，比找Sara，比找木兰传奇还方便。对吧，胡说八道啥呢。
“美国政府保护的中国政府官员”，“跟美国政府合作的”，这谎都撒的出来。华尔街日报这王八蛋就敢注销来。是东西不是东西，要脸不要脸。
亲爱的战友们，这些太搞笑了，这都属内政，都属内政啊。外交部发言，不该文贵说话。搬起石头又砸自己的脚了。
哎呀，咱啥都不说啦，一切都是刚刚开始。
亲爱的战友们，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，西藏同胞祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/759/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/759/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
啊，尊敬的战友们好，今天是7月22号，纽约时间上午星期一，哎呀，尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗，哎呀今天的纽约没那么热，没那么热，但是健完身以后感觉很舒服啊，很舒服，昨天的直播啊，哎呀，非常棒。在直播当中啊，特别让我说，有人战友们给川普总统底下发推，挑战川普总统，埋怨他这个反共力度不够，特别是啊，谈到单和老师还有凤凰九天啊，单和老师给我发信息啊，这个，没事文贵，啊，只要是，只要是能成功，革命能成功啊，就是把我牺牲了，死了也愿意，让我很感动。我们的凤凰九天啊，一再给我发信息不在乎啊，不在乎，但是过一会儿发信息，受不了啦。我们的孙雨成先生，孙雨成，很多战友呢，就是埋怨他，怕他受不了，他觉得自己被冤枉了，然后这个跟我说了很多。我郑重的向凤凰九天，又是道歉啊，道歉道歉，向单和老师道歉道歉啊，你们怎么说川普是你们的权力，你们的自由啊。
啊，我是代表爆料革命发起人，我只谈我爆料革命啊，好不好，战友们，你们有各种权利啊，如有言语不到之处，衷心抱歉衷心抱歉，咱们战友之间，咱们说的是真心话啊，掏心窝的话，不要战友之间互相攻击啊，不忘记，不放弃不抛弃，还要不能攻击，好不好战友们？拜托了兄弟姐妹们，不要因为我说一句话。咱们战友就互相攻击，如果因此战友受到攻击，都是我的错都是我的错。
唉呀，昨天晚上是睡的，大概三个多小时啊，哎呀，看这新闻了，太好太好了啊。哎呦，大家还没有反应过来呢，等等吧，啊，我说过，27号以后，你会看到这个世界一系列的变化。啊，大变，大家没有注意到，这几天有多大的事儿的变化，啊，看看很多事情。发生都在什么地点？什么地方啊，都像点火一样呀，那火都点着了，站一会没注意到，都往那高楼上看的啊，后面着火了，等到火烧到黎明的时候，大家就会发现的啊。
啥都不说了啊战友们，今天是星期一，我马上得好几个视频会，哎呀，本来我要去这个其他地方开视频会呢，时间来不及了，所以说向战友们报平安，一切都是刚刚开始，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/760/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
网络不错。给战友报告一下，咱们这几天郭媒体遭受了前所未有的攻击，就连我们前线的John 庄同志他也不知道咋回事，这些事还不能让他知道，还不到时候，还不到时候。但是我们在这战斗中成长，战斗中成长，成长的非常好。所以说我们要经常试试，这个你看John 庄同志今天不在，回家休息了，睡觉去了。估计这会喝酒呢，把七哥留在这。然后现在楼上6楼，咱可以马上直播。什么意思啊，不是John 庄不在，是John 庄那个办公室被黑掉的时候咱一样地工作。战友明白我意思吧？大家明白我意思，别误会了。
那么亲爱的战友们，你看今天大家要注意到，我用的设备还有网••••••所以说亲爱的战友们，我们现在要适合打仗，要打仗，要打各种情况下的仗，亲爱的战友们，你说的反共哪那么简单的，你说就咱这块就这么折腾折腾，就把共产党给灭了，那还有天理没有了？那人家美国还搞那武器干啥呀？那俄罗斯研发武器干啥呀？那过去的70年全世界都是笨蛋吶，是不是？人家不早就把共产党给灭了嘛，对不对？还
用得着咱吗？哪那么简单的！如果真那么简单，郭文贵生在这个世界就没什么意义了就，对吧？
所以说亲爱的战友们，客观的、真实的面对我们的真实的理想和信仰。那不是说你自己想，我有些东西不能让大家看，但是我看有些聪明的战友已经看到了，这是个问题，这是个问题，这是个问题，没办法，那就看吧，聪明人一下就明白了，我有时候太不小心。
所以说什么叫爆料？那爆料哪那么简单，我今天我就呆在这，一直在开会，滴沥桄榔，滴沥桄榔，今天早上从7:20一直到现在，我今天，看我的肚子，我头两天我去开会的时候，虽然开会，但是放开了吃，三天不锻炼，猛吃，吃特别多，但是我得把这个吃得整回来，所以说回来加大锻炼。不但加大锻炼，谁看到了？我发现你看不到。你们看不到，战友们，我一看咱们战友和我都一样，咱们是狗窝里放不了馒馒，有啥事都说出来了。
路漫漫呀坚定地跟着郭先生，俺不会路漫漫，但是我们不可轻敌，不能轻敌。还有一个就不要有幻想，只有丢掉幻想，你才能实现理想，否则你就永远呆在梦想里边，做梦，天天做梦，这是不可以的。共产党就是给你弄梦，成天给你弄梦。那梦你这一辈子70年了，几代人做梦？
头两天我看了个简单的一个朋友给我写了封信，前边写的特别好，信写到最后两句话，形容他，中国不能乱，还要实现中国的梦。然后呢，心诚意肯，还要捐大钱，要让文贵像郭台铭，哭着跟韩国瑜说，你要担起历史的责任吶，给整哭了，说我，说文贵你要担起历史的责任，我笑喷了快，怎么对郭台铭说的话说开我了，要我担起历史的责任。
很有意思，我跟战友聊天时最开心的，今天虽然很忙很忙，一点也不夸张，连滚带爬的，我今天冲澡的时候，我每天冲澡大概在六七分钟吧，今天六七分钟我也没时间，我把那个手机防水套放在墙上，粘在洗手间墙壁上，我还得看着东西，你看我看了多少文件，太多文件了，今天本来我们律师跟我开会，律师给我发了一堆文件，说你要好好看，今天你必须看完，然后给我回复，接着我就开另外两个会，开完会以后我就马上开始看文件，然后上面都是勾兑完，在垃圾桶呢，你看啊，我都撕完了（碎纸机）你看看，一堆一堆的。
我就在那里批完，红批啊！然后叫他们上来开会，我就放在一边，第三十七条改什么，第五条和三十七条什么关系，第二十七条和三十二条是什么关系，然后呢，整个批完他就傻了，他说我就下去一个多小时，你开完俩会了， 你把文件全批完了，到底是你批的还是谁批的啊。我说如果郭文贵要是没这个本事，活不到今天，
郭文贵没这个本事怎么能从看守所出来，这么多人，是看守所里的同号号友，推荐了。。对不起啊（来短信了）
我就喜欢你们好奇的样子，人生一旦没有了希望，就活着没啥意思了，一旦人生没了好奇之心，就没啥意思了，所以战友们，我批完，他们都看傻了，今天早上，班农先生也不知道咋了，就像1120爆料之前，班农先生一国之大师，Miles！绝对不能开1120，1120开之日，你就傻眼了！你就完了！完了！完了！绝对不可以，然后我们的律师团队，四个屋，四个律师从没见面，统一答案，Miles郭，你绝对不能开1120啊，你这个不能开，那个不能开，还有某些游说公司，Miles，我听到了这样的消息，我听到了那样的消息，天塌下来了。
我说对不起，1120必须得开，照常开，不管发生什么事情，所以说某些部门，紧急到现场，说我们对你的安保如何如何，我说对不起，你的建议我都听了，很感谢，但不能接受。我说我是灭共的，反共产党的人，你说的话都是正常人说的话，我不是。所以大家都知道1120发生了什么，没有人相信可以发生。
前天开始，华尔街时报的记者，就给我律师，还有班农先生发信息，说郭先生啊，我们有一个采访，说什么郭文贵是来自中共的大亨，间谍，双面间谍。然后班农先生非常紧张说，我现在马上要给你通电话，这事你不能小看。
那个叫什么Waller，也是当前危机委员会的烂人，叫Waller。还有一个叫Franch 的烂人、骗子。这俩人一年多前，韩连潮先生给我介绍了。当时是比尔•戈兹先生先给我介绍了说这俩人，当时比尔•戈兹先生想发起调查王岐山、孟建柱在欧洲和美国，特别是美国的资产，这么一个计划。后来我说好，我说我支持。然后他说你能不能把你的信息分享给我，我说可以分享一些给你。我就分享给了比尔•戈兹先生一些信息。
后来他要发起这个计划，他就带了个人来，叫Paris那个女人。这个女人来的时候浓妆艳抹，然后要跟这个见面，那个见面。一坐下来，全世界、太空上我听说、能知道的名字，我不知道的，基本上她都认识。那我认识的人，她不知道的，她说她也认识。很牛，穿着貂皮大衣，坐在那儿姿势很优美。然后跟你讲，还有一个人，她的拍档叫Waller。
这个Waller是干啥的呢，是美国国防部的承包商。然后跟黑水公司叫「Pence」的长期合作，然后有一个超级的，24小时的全球工作团队，在瑞士，在德国，在华盛顿有个团队。
我说这样，正好那段时间王雁平女士因为私人的事儿，到其他方面去了。后来我说这样吧，就让韩连潮先生全面代表。就让韩连潮先生就全面出面代表。韩连潮先生
一说都认识，华盛顿圈子很小，大家都认识，这位叫Waller的这是好人。他所有的好都是他太老实了，所有的坏也是太傻了有时候。
对敌人太好了就是对咱太坏了嘛，是不是？他是对敌人也好，对咱也好，这位好兄弟你说。他说哎呀我调查这个人了，这个人的老公，是共和党在国会山一个老议员。这个女的呢，是共和党筹款委员会的什么什么领导，头。好像跟川普多近吶，说有影响力，有团队。然后说跟Waller工作。
我说连潮你回去调查调查，搞清楚这事儿，到底她是干啥的。后来我也旁边问问吧，回来一问很多人说这个人很差的一个人。说她老公临死前跟她闹离婚，把房子拿走不让她走。说气死这个哥们，官司打得很惨。你可别相信这个女人，太坏了。
后来我说连潮算算了，这事别进行了，比尔•戈兹这个调查计划停止吧。
这个时候咱们其中的战友，和我一起要灭共的人，人家有兴趣，人家愿意拿资金支持。说不管一个亿还是十个亿美元，文贵你一句话，我们支持。后来在这个事在没确定他俩合作之前，我都给人家这哥们说了，这个基金决定拿钱，后来我就说你们也了解了解吧，看她怎么样。
这个时候我了解的消息说是个骗子，完全胡扯。我就跟连潮说算了算了不做了。这连潮先生说，哎哟文贵啊，我Grarantee，Personal guarantee。我特别严肃的跟连潮先生电话说，我说连潮兄你给我说实话，你敢个人担保吗？他说我绝对担保。就这他第一次担保，结束了，就是停了，人家跟她合作战友也不干了，我也不干了。
过了一段时间连潮先生又来找我了，说这事还要干如何如何，然后他有把握能做好。他也调查了她有团队，然后说再跟我见个面，这又来见个面。然后跟那个基金代表人也见了面。然后又谈了什么具体合作。后来又吃又喝的，隆重招待，连酒店都是我们付钱。然后连潮先生带着她就在这儿，午饭后写了一个协议，然后就发给基金看，人家还是不同意。
我这儿又打电话，我就跟连潮先生说这事儿不干了，这家不靠谱，一让他提供的这样信息那样信息他都不提供装神弄鬼，算了不做了，我说人家基金不同意。他也跟人基金人去谈，人家那基金的代表还到华盛顿给他谈。到了华盛顿这个女的，这个小房子她老公打官司赢了个房子，带人上家里去，然后在那块儿就是装神弄鬼啊，一会儿鼓捣鼓捣这个一会儿鼓捣，就像那个熊宪民韦石一样动不动就检察官跟他亲爹似的，我让检察官抓你，就那个德行一模一样，跟他祖宗似的，就好像熊宪民和韦石他爹他妈天天跟检察官坐在一起似的，动不动就装神弄鬼的，一模一样。动不动完啦，文贵输啦，天天在那儿吆喝，还郭宝胜夏业良这号的畜生一模一样装神弄鬼。
我们这个基金代表去说这人不靠谱，拉倒，回来了，不谈了。韩连潮先生又再次Personal guarantee 又再次guarantee，我又给人家基金说我说你们谈吧，最好弄成，连潮先生Personal guarantee，这又来一次要谈，又来一次要谈。最后人家基金说我们相信你文贵，你说吧。
最后是从两亿五的投资调查方案，改成了九千万，为什么呢，原来说调查的人多，后来说先试试吧就改成了15个人。但是很搞笑的事情啊就这个中间，就这个女的和这个男的跟我见面时候跟连潮兄，你都不知道那个样，那个下三滥样，那个装神弄鬼的样儿，两次见我给我往我手里边送礼物，在下电梯的时候拿着那么大一个小佛像说，我这个古董佛送给你。我当时就给他拉脸了。我说你在干啥啊，你怎么给我送东西，我说我一辈子不接受人家东西，当着连潮的面还有这个叫Waller的这个烂人的面，还有那女的，你都不知道那个样你知道吗，就是看了饭恨不的抢了吃了，见着酒就自己往脖子里灌那种，恨不得就直接怼下去那种。还给我行贿！我立马给她扔到电梯里，拿回去。你说文贵这习惯多好，从不接受人家东西，你说这接受不完了嘛，人家基金的觉得我受贿了是吧。
还有一回是拿了个什么礼物给我，我当时很严厉啊，我说你们合作我是顾问，我是顾问，所以说呢这事儿过去了。
但是再见面的时候，我就觉得这个中间他们跟基金谈的又不好了，人家又不愿意了干了，说这家胡扯，说这个中间他们提的中国的名字啊都是我们不想调查的，他就是在那个网络上搜的，什么栗战书啊、什么韩正啊、习近平啊、什么还有哪总书记啊，他说乱说一通啊，人家说这不是我们调查对象，当时人家就感觉到了这俩人没安好心，想钓鱼。所以这事儿呢就担心因为他会引发党内利用引起郭和这个斗郭和那个斗，或者是把我们这个后面的战友给暴露，所以说人家说不干了。
这个时候我们连潮兄还是说他Personal guarantee，然后说他跟他见面了。我说你看到他团队了吗，他说我看到他团队了；我说看到工作了吗，看到他工作了。
因为在这儿之前啊，她给连潮兄说，我们根据一个初级的调查，上了中信的银行一个什么信息，我们调查出来有人大量的洗钱还犯罪啊，中国人民的钱被盗走了，你们愿不愿意给我们一个账号，我们把这钱给你移到账号去，连这慌都撒的出来！我说她神经病啊，我说根本不需要这个，你只提供调查的内容和信息就行了，前提是符合美国法律，符合世界的法律还不能犯罪。
就这，在这种情况下，这时候人家基金啊，人家都快过年了还没签合同呢，把一百万美金给打过去了。后来我告诉连潮先生，我告诉比尔格茨先生钱已经打给他了，如果他真能调查，他就继续来跟人家合作，不能调查把钱退给人家。他就不吱声，啊就不吱声了。后来人家基金派代表去找他的时候，说这钱拿了你是调查不调查，
我们签个协议，完全同意你的规定。什么叫鱼啊，调查的目标简称为鱼。多能装神弄鬼啊，我啥没见过，没见过把调查的目标叫鱼的。然后他们就谈成了，就开始进行了，什么设定时间一周二周三周给提供信息，结果第一次报导一个零张纸都没有，拿了Facebook上的几个信息来了！
然后说，我们在欧洲的几个团队，二十四小时工作，调查出了核心的信息。哇……都是核爆的信息！哇……都是这样！连潮同志很相信，哈哈！我说这完全是骗子，胡说八道！我说完了、完了……被骗啦！说再给他一周，在连潮同志的建议下，又给了一周，然后又给了一周。三周——最后是啥也没有！我说你们绝对完了，人家这家公司叫XXX。起诉他，起诉以后，你看到这个人有多烂哈！跟那欺民贼是一套路子。曾经找连潮先生跟我和解，也曾经找出各种和解。
我们打探，还威胁我们，说我们现在跟国防部长关系特别好，白宫—我们就是一个电话的距离，一步就跨进白宫去。郭文贵就要被遣返。还有一个，在美国的媒体上我多厉害！我说去你大爷地吧！立马诉他！告他！就告他了。
大家知道，告他，他反诉，立马叫人家法官给他dismiss掉！律师——第一个律师费不付，人家把他fry掉。第二个律师，他又出问题了，人家一看——这儿遇着个神经病！第三次，deposition，几个小时、一天，站在律师面前，满脸、满嘴谎言！他这个调查公司在什么得克萨斯州啊、还是爱荷华州啊，连这个调查的执照都没有，他是犯罪！
不但这个，结果在法庭上，在deposition律师问话上，几个小时他的视频，他竟然和律师说……人家问他：你有团队么？我们调查、询问；
——没有团队；
你调查过这个案子么？
——没有过；
你不是说你欧洲有团队么？
——没有；
你公司有几个人？
——就我自己；
结果是，他从来没有干过一票这样的案子，从来也没有一个员工，他的公司也没有调查资格，就是一个大骗子！臭名昭著的骗子！我连他名字到今天下午还记不清楚呢。
就是因为相信了连潮先生，相信战友嘛！连潮先生绝对反共的，他的善良把我们爆料革命和文贵拖进去了。还把我们战友也拖进去了，我们战友非常之恼火！人家坚决地告他，不拉倒！这个中间，连潮先生多次跟我说情，我说这事儿我绝对不能和他拉倒！我得为我们战友、支持者负责。
中间，比尔格茨先生专门坐在椅子上，就坐在这跟我说：文贵呀！你不要跟他一样地，沃伦是个烂人；而且，这个沃伦把《博讯》的很多报导，发给美国的什么凯尔巴斯……发给很多『当前危机委员会』的和美国的官员。很多人又反馈给了我，都很严肃地——miles！我要你保证，你不能对外讲，我给你发个信息，然后发给我；我都搞笑地不行了！
都是《博讯》在一年前、半年前，共产党用语音软件编辑的这样、那样的报导。说这背后是谁？你们大家看明白了吗？永远离不了《博讯》、孟维参和吴征。全是这个路数，背后全是吴征，吴征指挥《博讯》。所以说，你看看当年吴征在2015、2016年，就给《博讯》48万美元，给我提供了票据，敲诈我300万美元。然后，从2017年开始，他又在美国游说、毁掉文贵！他老板是谁——孙力军，孙力军老板是孟建柱、王岐山！
然后现在，这个沃伦和帕欧斯没钱付这律师费，人家律师……这个辞职、那个辞职。他俩就知道——肯定输！那法官对他的反感和严厉到了无以复加的程度，这个案子荒唐！没辙了！现在就找出来《博讯》、熊宪民、夏业良、李洪宽，这些人凑合起来了。上次在华盛顿，夏业良的案子开庭，他也冲去了，哎呦……我心里话：好哇！你好哇！你也跑这儿干嘛来？——啊……
走啦！跑啦！也没上庭作证，我以为她多勇敢呢，作作证啊？跑啦！看吓得！这些人啊……烂的一塌糊涂！期弱怕硬。他难道不知道美国有法律吗？他不知道美国法官和法庭上最后真假一定会分得清楚吗。美国的法庭不保证你有公平，也不保证真相，但是有一样肯定不会被欺骗。人家傻么？吓跑了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/757/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/757/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵：对，就是在你说在那个，其他方面都差距太大了，差距太大了。
战友：但是您这么远的话，您在这边讲话的话，这个声音啊，就会，这个空间感就比较大了
文贵：嗯，这声音上听着就是很空旷
战友：对对，就是这个空间感比较大，所以，额，呵呵
文贵：嗯，还是540，没有改呢，没有改，还是540，因为电脑要用电脑改，而且呢要改成720，用电脑改，手机改不了
战友：那咱要等等？
文贵：我要接个视频，到时间了，2点40，请问你下个地方
战友：好好，我下去了，各位拜拜，下去了
文贵：哈，哇噻，这感觉是真好啊,这？太厉害了，10个？，但是手机不能用？，只能用啊，只有后置是可以1080的4点，iPhone都是540的前置，720是大家是否能指示后置也可以，这战友小川小川小川战友啊。
凤凰九天这个玫瑰花，不花钱是吧。
这个整的，就在你的这个其他方式，这个差距太大了吧，那差距太大了
战友：呵呵呵呵。但是您这么讲的话，如果您在这边讲话的话，这个声音啊，就会这个空间感就比较大了
文贵：这声音上听的就很空旷是吧
战友：对，对，就是这空间感比较大，所以，额，呵呵呵呵
文贵：嗯，还是不是两倍，没有改，没改呢，还是540，因为要电脑要电脑改，而且是这个要改到720，要电脑改，手机是改不了
战友：那咱要等等？
文贵：我要接个视频，到时间了，2点40，请问你下个地方
战友：好好，我下去了，各位拜拜，下去了
文贵：哈，哇噻，这感觉是真好啊,这？太厉害了，10个？，但是手机不能用？，只能用啊，只有后置是可以1080的4点，iPhone都是540的前置，720是大家是否能指示后置也可以，这战友小川小川小川战友啊。
凤凰九天这个玫瑰花，不花钱是吧，你给你七哥弄点真的玫瑰花行不行啊，凰凰九天。文颖，看到我的私信了吗？不知道如何联系应聘的同声传译，同声传译，文颖啊，英同声传译，你把你的这个信息，你发给Sara好不好？发给Sara好吗？或者发给木兰妹妹都可以啊，你们有两个选择，喜欢sara的发给sara，不喜欢sara的发给木兰妹妹啊。也可以发给鲁人达先生啊。文颖，隔一阵子，同时连手机和电视了，厉害。对了，我现在不是，另外两个手机，两根线同时连着，啊，我来试这个。
这帮家伙帮我放哪去了，这个，我给大家看一下这个。效果已经非常棒了战友说，很满足了，楚风，楚风啊，效果已经非常棒了。不中不中，差远了，差太远了。文颖，昨天做了一晚上的梦，梦见和您在一起，好激动，咱们都太爱做梦了，我也爱做梦啊。
你看，现在这个清晰度就没那么快，没那么好了，一远了就不行了，一远了就不行了，对吧？
也不行。
唉，战友们啊，咱们对授权那个转播的能不能把我那个，咱们转播的视频不好的，还有跟这无关的，把它删了好不好？呵呵，跟战友们说实话啊，本来我是有个消息要等着发布呢，等着发布呢，一直等着啊，但愿那一刻能到来吧，尽快的到来吧。我要把它搞得清楚点啊，大家头有点晕吧，反正是直播啊，你们可千万别在这儿熬夜啊，
文颖啊当翻译，更感觉当生活翻译助手。我可以告诉大家，啊，文贵现在想请任何战友走进文贵身边啊，当工作助理啊，翻译啊，都是不可能的，不管是谁都是不可能的，大家千万就不要再试了啊，这个没办法，大家要记住啊。这是我们安保团队啊，必须必须要做到的啊，所以说不可能啊。亲爱的战友们，我事实上一直在等着香港的一个重大契机啊，重大信息，来的有点慢，啊。呵呵我可以当试吃？，我不需要试吃。所以现在我感觉这个清晰度啊，一大了都还不行。为什么会这样呢？近了就不模糊了了，近了就不模糊了，近了就够了，这是焦距的问题啊。
Oh my god.
会不会是这个机遇，香港出事了呀？啊，战友们，吃的桃。黑社会穿上白衣裳，他以为就是白社会了，白社会穿上白衣裳。刚才一个华盛顿的哥们给我打电话说Miles，就是你乱讲话，你说这个共产党到香港去，穿上香港的警察衣服在执法，现在他们改了，啊，他们穿着啊，这个黑社会的衣裳来执法？呵呵，有意思啊，战友们。
所以说这个清晰度是有问题的啊。嗯。旧庄啊，旧庄在线么，旧庄。？？
噢，噢，噢My god。断播，断播，断播了啊，
战友：喂，哎，不能下载啊
文贵：楚风楚风，？第二。你看咱这也没有灯光吗？这你看没灯光，你听听这个声音效果怎么样？你听这声音效果。喂喂喂喂，你看好的很啊，这个麦克风太好了
战友：夹在这里
文贵：这个这个麦克风太好了，太好了。
战友：森海塞纳的非常好，我也很喜欢这个牌子，我家里有个深海赛纳的那个那个额带。
文贵：这个麦克风做最好了，大家听了肯定感觉特别好。这香港这什么情况啊？战友们，第一楚风，第二德意志之鹰，第三武运昌隆，第四要播08，第五正义上帝，第六SNOWN，第七是文淼啊，第八是F.Josh, 战神战报第九，Render文重啊，第十，蓝莲花十一啊，你看这个清晰度就近了就不一样了，调焦距也不行，你试一下我看能不能调到1080。
战友：现在这个软件下载不了啊
文贵：为什么
战友：我也不能判断
文贵：？
三个小拳头到我听不见，没有，还有王岐山战友，文淼、拉面。好的战友们，我们今天试播先到这为止了啊，大家去睡觉吧，回头再向大家再随时报告情况啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/758/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/758/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月21号，文贵在纽约喜马拉雅大使馆，和我们的战友John 庄同志，向大家报平安直播。
过去的几天，文贵又进山了。非常想念战友们，我相信很多战友跟我的感受是一样的。过去几天，当每天早上、中午、晚上，不能和战友联系的时候，我的手机没有带在身边，这很别扭，很不习惯；特别是有很多事情，很多故事想和战友分享的时候，发现这手机不能用的时候，很不舒服。所以这就是时间，这就是事件，这就是我们曾经的付出让我们连在一起，无法改变的这种亲情。什么叫亲情？就是共同的有过愉快和天然形成的可信赖的这种关系，这种亲情关系，这个一下子不适应。
但是我要先给大家报告，在这个会议开会当中，有三个非常不好的消息，大家做好心理准备。
第一个不好的消息，就是所有人跟我开会的时候，还有我见的人，这几天都在说：唉呀，文贵呀，最近不再看你视频了。我们看什么？看郭媒体最近播出的片头、播
出的片尾，这片头、片尾做的太好了，专业、信息量大，还有中英文，非常的棒！你说让我多难受。就是刚才看的视频，战友之声做的专业视频，人家都不看文贵的视频了，这是第一个坏消息。
第二个坏消息，有人跟我说，郭文贵先生，我们最近太多人，都在讨论郭媒体为什么那么烂，特别是那个APP咋那么烂，他说你们就不能把APP弄好点吗？就不能弄快点吗？能不能让我们有链接、有分享？别闪屏。太多抱怨，听得难受死我了，跟针扎似的，到哪都这样投诉。咱们的郭媒体，我说是拖拉机，有点高看了，我看真是垃圾，不是拖拉机，简直恼火至极，这是第二个坏消息。
第三个坏消息，太多人见了我说，文贵啊，我们看了香港抗议运动，和香港的反诉中法，才知道你是个黑手，原来你郭文贵是一个黑手。
这三个坏消息，实在让文贵贯通从始至终的会议，我真想给大家分享一下外国人和欧洲人最爱用的一些，发的一些emoji，真是太搞笑了。这三个坏消息我说完了。
我要给大家先说第一个好消息。
第一个好消息，我觉得从我们过去的，在旮旯里面的，来自郭三邪、郭强奸、郭三秒的所谓的「笑话爆料革命」，后来和我们在网络上一群被人家骂得狗血喷头的所谓的穷人、没身份的人、没教育的人——就是我们今天的战友们，很不幸地，被人叫成了「蚂蚁帮」，很荣幸地被人叫成了「蚂蚁帮」。就是蚂蚁能搬山的这种精神，形成了一个在全世界，在短短的不到两年的时间，形成全球共同反共大革命，爆料革命已经进入全球共同灭共的新时代。我们昨天晚上下了飞机拿着手机，我跟我们直播团队就说了这六七条，结果就给说出来了。
进入了第一个，今天我讲的，已经进入全球共同灭共的新时代。请大家记住，今天没有什么会议的内容，不能说会议的内容。因为大家都懂的，如果我能告诉你会议的内容，这个会议基本就不重要。我这次更加感受到的事情，就在会议前会议以后他们的提醒，文贵千万你不要说关于这会议的事情。我真的是不高兴了，特别是最后离开的时候，说不让说。为啥呀？他们有两个担心，大家一定要记住，我这次听了最多的话，就是他们说文贵两年的爆料革命，你让我学到了一样东西，坚决不要相信共产党！坚决不要相信共产党！坚决的不相信共产党！
这是中国人这些年来，特别是共产党的70年来，信用绝对是0！如果说中国人民被被绑架了，中国的文化被改变了，中国的人权和人性被强奸了，第一个被强奸的就是中国人的信用。就是人家把咱们中国人的形象和共产党的形象紧紧地扭在了一起。
一再说不要讲这会的问题，后来我就不高兴了，我就说了很难听的话。大家说，请你一定理解，我们过去和中国人，和中国共产党打交道到现在，见过有信用的没几个。人家从马云开始，到联想计算机，到中国上市公司，到中英50年联合协议，到共产党对过去的承诺，到WTO，到中国金融机构和西方的所有的在一起，过去几十年打的交道，包括当年毛泽东时代对西方的承诺，和刚刚的南海2015年奥巴马总统和习近平主席在玫瑰园的讲话，南海永远不会有军事设施，包括最近刚刚和川普总统进行了几波谈判协议，都在最后一分钟给改变；说文贵，我们不是不信你，我们已经形成习惯了。
我感触太深了，就是今天就没有了共产党，今天嘎嘣就没了共产党，中国人要想在世界上得到尊重，首先要从信用开始。其中的一个原政府官员，把他过去在政府工作当中，支持中国海外民运，帮助过谁谁谁的故事，包括帮他申请钱，包括这些人给撒的谎，简单地给我说了一些。我听了我真是傻眼，就是撒谎骗人，从大到小。小到，晚了迟到他撒谎。所以他支持了将近20年的一个民运的所谓人物，迟到了，头两天在华盛顿让他捐款，他说我没有钱没有捐，他说你不用捐，你来就行，大家你认识认识，这个还可能帮助你。结果来了迟到，迟到了一个多小时，说为什么迟到？说，唉呀，这个我家什么事什么事，我母亲什么事。
事实上是什么，他知道他刚刚和我还有班农还有我们十几个人，在吃晚餐。就是这个人心里非常不舒服，他说你看我这么多年从海外这些所谓的民运，还有海外我支持过的人，包括曾经有两个新疆的人，他带着他见官员、支持他，包括自己拿着钱帮助他，最后这两位新疆朋友找不着了，联络都联络不上了。所以说这个信用，即使共产党没有了，我们想恢复过来，可能真需要时间，这感触太深了！所以会议很多事情我不能说。今天早上，我们的木兰妹妹发了信息：七哥我知道你在哪了，你在哪个酒店，这是什么……我说木兰妹妹，我求你别往外发。不能说。
但是我要告诉大家的是，你们能想象到，两年前被称为笑话的爆料革命和郭媒体，当时还不存在，我们在推特上、YouTube上寄人篱下地发声的时候，到今天短短的两年时间，中间有一年多的使用人家平台，到今天郭媒体，我们战友之声和战友制作的视频，成为了大家所流传的信息。所以这个中英文字幕太重要了。当然了我也同意很多人说的，我也不太喜欢哪个VOG，咱们战友之声的花大姐似的，说不清楚是啥，非常难看的Logo，极为难看。所以有些设计是真有问题。VI、AI都有问题。
那么这是说明了什么？来自世界各地最有影响力的人，毫不夸张地说这些人是世界上政治、经济、文化、宗教的重要影响者，甚至是领导者。 他们跟文贵讨论什么？ 没有一个人跟文贵讨论文贵西装多好看、或者文贵长多帅、或者中国经济有多好，没有一个。全面讨论的就是一个：这个世界上怎么还有一个这么邪恶的共产
党。很多人谈到共产党、谈到新疆、香港、台湾、西藏咬牙根子。啥叫内政啊？ 共产党动不动拿着内政这个砖谁都能砸。强奸老百姓也叫内政、强奸他国人民也叫内政、偷人家钱偷人家技术也叫内政，永远是人家的错，自己是完美的，为人民服务的。
我这次去，准备了大量的工作。我们背后神秘的战友，衷心地感谢你们。在这么短的时间做出那么多的数据出来。特别是关于桂江一带的水患，还有那些视频，影响深远。 很多人看了以后说，这个中共在全世界没有报道。然后看了台湾几十万人上街反共产党媒体垄断，大家觉得不可思议。然后让他们看西藏地区发生的一些什么事情，和新疆的200万劳改营。我让他们简单地做了一个共产党的外交部发言和中共的媒体报道和到最后的发生事实，以及联合很多国家出来支持中共，到最后西方国家特别是美国和欧洲发现的事实，进行了对比。当然重点在哪里？香港过去7月分以来的，从6月9号开始这个重大的上街抗议。反送中上街的人数和大家的表现。香港警察和香港人民的表现，这个巨大的落差。它体现了人种、民族文化这些核心的问题。可以这么说，任何一个会议的场景，如果让战友们能看到，让战友们能听到，你们会看到一个完全和你们想象不一样的全世界是怎么看待中共，完全不一样。
另外一个我要给大家报告的事情，从过去一开始爆料零可能（的事）。这次跟我参加会议的人，很多都是我在爆料之前和大家交流过探讨过，没有一个人认为只要我一张嘴还能活下去的。特别是欧洲来的几个朋友，说郭文贵你要想干这事，你先准备好棺材吧，准备好后事吧。几个老人家是第一次从欧洲飞过来，见面的感觉就别提多激动，差点把我手指头给我废了。 为什么呢？
我们开会的时候，中间有两个老人家心脏不太舒服。我们在一个安全屋，那个门有这么厚，那边那个门。一边是电动过来的，另一边因为出入的时候会有人帮你推开，是个折页。就这么宽，就是折页的。中间就全是那种重的合叶的，铜的。老人家出去回来的时候开门，一个「傻的」管安全人员去推这个门的时候，老人家手都快挤进去了，他慢， 我「啪」一挡，我的手指头给伸进去了，咔嚓一下，你看都破了，差点把我手指头给我切下来。我把老人家给救了，差点把我手指头给切了。把我疼的我呀，疼死我了都快。老人家心脏不舒服，因为我们那地方是属于高压气候，缺氧。老人家从欧洲专机飞来，是出去吸点氧再回来，不想错过一分钟。结果关上门，我们在里面。老人家坐那块儿，我给他冲7杯咖啡，我们坐下喝了7被咖啡。抢着发言，老人家可爱的不行，老是举手发言。屋里是点蜡烛的，连电都没有，吸氧都吸不成。而且不让吸氧，因为屋里的安全，必须出去吸。这老人家是当年2014年2015年我们俩在一起最多时间。
他告诉我，文贵，从你开始说要反共，更不要说灭共，现在到你的灭共，从零可能，现在到了全面反共的新时代，全球共同灭共的新时代。从零可能灭共的时代进入到一定会赢中共的关键时刻。为什么？ 老人家，真的是大家就是大家。人家给我讲，文贵，你在5月份之前，你说能想到6月9号香港发生这事吗？ 大家想想能发生吗？几乎不可能。从6月9号、6月12号、6 月17号到7月初。大家看到了香港一系列的变化，台湾有史以来第一次上街反共反红色媒体，然后新疆一系列的事件，然后美国一系列的立法，和中共的经济下滑，这些都是无法想象的。
在过去爆料灭共，零可能，拉向国际。进入香港开启了国际的共同灭共。这是第三个啊，今天的主题。我们当时将战场拉向国际的时候，也就是我开会的很多老人家，特别是经济领域，绝大多数人认为文贵这是个好主意，但是能跟随者又有多少？特别是资本这个东西，资本、金钱没有祖国；资本、金钱没有民族；资本、金钱没有正义；资本、金钱也没有忠诚，更没有理想和信仰。
资本、金钱就跟着实力走。哪里有实力它往哪去，它不管是鲜血还是正义，它也不管你信什么教，谁有实力往哪去。说你到国际战场，把战场拉向国际，几乎不可能。
有没有同志啊？有没有共产党形容的和我们一起志同道合的战友啊？有，但是资本方面几乎不可能。政治领域，他们认为西方的政治家是资本主义社会，为资本服务的，是不可能的。消极。但是这一次，我们可以确定的说，从把战场拉向国际，到全球，到以香港开启国际的灭共，这是战略性的、战术性的巨大胜利。
为什么？他们忘了一点，从把战场拉向国际，从香港开启了这一刻的战斗，证明了把战场拉向国际这个最最重要的战术的成功。没有太多人过去认为香港就能开启我们爆料革命的国际战场，而且开启之后无人能停。
大家你们知道吗，自从香港上街抗议，香港的经济、资产、存款流失什么情况吗？我给大家说几个数字。世界上最有权威的七家，就是天天盯着世界金融资本动向的，给所有全世界大的金融机构提供信息的，无论是资金流、还是过夜拆息、还是期货市场、还是所有的这几个大的证券交易行，香港的所谓百亿富翁，百分之百已经全部完成了将资产移居海外，转移到海外。就是说千亿富翁，百分之百；百亿富翁，百分之百；百万富翁，现在已经达到百分之五十以上。香港今天一点儿不夸张，剩下的全是空城。剩下都是房地产，凡有价值的资产，和可以保值的资产，几乎完成了海外实际控制，和海外资金融资，将风险百分之百资产留港，钱进西方。
任何一个投资人，你去想想这些数据，战友们，不是开玩笑的。更重要的事情，人才。香港是全人类，叫纽伦港，纽约、伦敦、香港，是全世界金融人才聚集的排第二的地方。由于英国脱欧，大部分人在香港，而且特别对中国的金融生意和金融贸易，包括对日本的、对台湾的，大部分人都聚在香港。过去占的比例那是巨大的。
现在是什么情况，战友们。全部信息的调查结果，因为都有工作，都有合约，一签两年、三年、五年、十年，调查的结果就是最近刚刚出炉的，将近百分之七十、八十的人说，合同满或者有选择的话，离开香港。离开香港，战友们。这个数字是惊天的数字，甭说是百分之七十、八十，有百分之十就能把金融界，把钱都吓跑了，钱就跟着就走了。香港最大的优势，就是金融人才的一个聚集地。香港是唯一一个在亚洲和西方，是金融、货币、贸易、文化、信息、科技24小时不间断的交流中心。这次逃犯法，让香港可以说到今天为止，它基本上在快速走向死亡。
战友们，这个不是开玩笑的。这个从把战场拉向国际，开启了在香港灭共的关键时刻。
第四条，从藏、疆、台、港的没落危机时刻，进入到藏、疆、台、港的共同灭共，这个大家没有想到，藏、疆、台、港已经快完啦，已经快灭啦。共产党有足够的把握，已经把西藏给灭了，没人吱声了，达赖喇嘛只能在达兰萨拉喊两嗓子，也没用了。年龄也大了，不管他报了多大的幻想想回到中共，几乎就是玩你，玩死你拉倒，不可能。
新疆之所以有绝对的把握，迅速地大量移民，要移民3000万啊。像当年山东人闯关东一样，当年山东人闯关东是800万，占了当时东北的移民的80%。现在要移民3000万，到新疆掺沙子。给田给地，拆掉所有的伊斯兰教堂，用移民。第二个，把所有的有价值的地和战略城市，全部让汉人控制起来，要达到「三个99」。99的土地、资源要被汉人控制；99的宗教设施是服务于党的，其它全灭掉；99的汉人控制了新疆人的一切，除了生活供给。三个99嘛。所以他们有把握，把新疆的所谓的上万的伊斯兰教堂，通通改为党的教育设施，然后把大部分人，当时是决定是600万抓去进行监狱调整。说不惜杀掉百万人，要让新疆再次流血，保卫新疆，保卫共产党的新疆。这是当时的计划，大家也看到了。三个99，这是我在会上才知道的。
台湾，非常清楚，2020年前让台湾事实上达到统一。事实上统一，不是法理上，大家记住。我这回专门探讨这个问题，什么是事实上，说在香港要保证绝大多数人一心向党，一心向大陆。就是心向大陆，就是靠什么，靠外宣，靠利益绑架。2020年通过国际上的打压和台海物理上的隔断，形成一个台湾必须依靠大陆的经济、贸易、食品的供给链，事实上把台湾就已经给你封杀了。2020年要把台湾百分之八十的企业，变成中共的叫「关系企业」，就是威胁控制的企业。就像大陆的企业一样，不管你，只要你有钱了你就是我的关系户。啥叫关系啊，就是可以控制你，可以影响你。这就是当时台湾的政策，2020年对台企的。然后把台湾和台湾的企业，做成在台湾一旦发生运动的中间力量，都变成共军了。然后要保证台湾任
何一届选举，任何候选人在候选人确定的时候，要保证100%是共产党的人，就绝对操纵选举。大家再往回看看，是做到了没有？做到了。这是台湾。
香港，今年完成「遣返法」，再包括法律「23条」，国家「安全法」，什么「国歌法」。最重要的事情，有两个必须对香港，这是香港人连做梦他还没想的，一个「遣返法」就把他已经给弄成这样了，我听了我也震惊。大家知道是什么吗？香港要从「遣返法」完成后，马上跟着实施一个问题，就是香港的「选举条例」。
战友们任何一个中国人，去看看中国，中华人民共和国最高权利机构、立法机构中国人大常务委员会，中国人大人民代表大会，宪法上写得清楚的，包括十九大修改宪法，包括现在的所谓主席和副主席的永久的任期，干一辈子的任期，包括选举条例，那也是非常完美的。共产党遵守了吗？共产党就是能绑架选票，他靠的是所谓的最后权利民主集中到几个人大代表的身上，由他们来选出所谓人民要选的领导，就叫中国的人大代表。中国有一个人大代表是代表人民的吗？他都是代表盗国贼的，所谓的人大代表都是盗国贼代表。他们要在香港玩同样的招儿，「香港选举条例」。什么概念，香港人将永远没有权利来选自己的特首了，来选自己的立法会代表了。就是由共产党指定的，跟中国人大代表一样的制度，同时要把人大代表，香港的人大代表就是选举香港特区长官和香港立法会委员的最后代表委员会。我滴娘嘞，我一听这个我真懵了。
说实话啊，在这之前我是完全没这个信息的。（拿起报纸）这又是班农先生啊，「人大代表」，你看今天的纽约时报又是班农先生啊，又是班农先生。这个我听了我傻了，哎呦我的妈耶，我说这个逃犯法已经够夸张了，还要在香港搞一个中国特色的社会主义人大代表制度在香港玩，叫香港人一辈子不要再碰选特首、选立法会委员了。我滴天，这太黑了。这是为什么他要先通过逃犯法，你只要不同意，我下一个的人大代表制度，也就是香港的选举制度，就把你抓回来。这还不算数，接着下来还有一个更夸张的，大家是不敢想象的。
（意外中断，播放副总统彭斯的演讲）
回来了，回来了，又回来了啊。我要说到的是，他们要对这个香港更夸张的一个招儿，要将香港的企业，香港的几个最关键的企业，水、电，包括李嘉诚的屈臣氏，青菜和一切的供给，全部要开始100%的要共产党的党化，几大家族给分了。这是为什么证明了屈臣氏的背后是江志成啊，香港电灯未来也是江家的，香港的一些电信电话是李泽楷的，事实上也是江家控制的。香港的房地产未来是要谁来控制？香港马上在大屿山等几个岛开发，叫土地重新规范，叫2020香港新规划，香港要把人口发展到3000万的大城市。共产党就通过掺沙子，把香港的房地产开发，所有的水、猪、芹菜、蔬菜，屈臣氏、香港电灯、香港电话、通信，通通都给共产家族化、盗国贼家族化了。任何老百姓只要你敢说不，直接逃犯法抓回去。
任何人反对香港制定的人大代表选举条例，叫香港选举条例，也就那几个人，要共产党指定的选举特首和香港立法会，谁就将进监狱。
而且香港随时要开放的香港叫「劳工制度」，香港的劳工制度第一个开放的事情，我真是听了我，我说实在话我差点尿裤子，我都不能相信，我都想尿裤子，当时我有点生气紧张，真想马上想尿裤子感觉。香港劳工制度开放，从什么开始，从香港政府、香港警察、香港政府管理机构开始。战友们，香港的劳工一旦开放，香港人就彻底完了。大家去想想，香港的警察开放以后都是广东警察来了，北京警察来了。然后选举你不听话，按照中国人大代表举手制度，不行像十九大一样后边端着穿着军靴咣咣咣震天地的端着枪，你敢不选吗？就那几十个人，早被蓝金黄啦。再不行直接就是你叛党叛国，通过遣返法把你送大陆去。你还能选举吗？你再不听话，断水、断粮、断电、断电话，你还能活得了吗？全是私人决定在名义上，都是盗国贼的家属私人公司来持有的，但是全是听党的，最后达到了一个把香港彻底，把中共的党天下，然后是家天下，把香港变成了家乡党。天哪，这简直是太疯狂了，这比希特勒还疯狂啊！
原来我跟他们见面，是我给他们爆料，我说他们无知，too high ，too high，我说你们都想得太好了，道德法律，你们太high了。现在人家笑话我了，郭文贵啊，你too naive 。
这是什么情况啊，从藏、疆、台、港的没落危机时刻，进入到藏、疆、台、港的共同灭共。为什么？藏、疆、台、港的事件，已经完全让藏、疆、台、港的天然地连在了一起。他们就一个目标，灭掉共产党。这些人在海外的所有提供的信息，和他们亲身的感受，和在跟西方各个正义的国家的联合，让他们看清楚了中共的威胁。香港人民不傻啊。香港多少人讲英文啊，多少人拿英国护照啊，多少人拿加拿大美国护照啊，这些人到海外来多少关系啊，现在已经形成了藏、疆、台、港的没落，到了藏、疆、台、港的共同灭共啊！连郭文贵都too naive了！战友们，你们能想象这一刻！你们能想象这种振奋人的感觉吗！
第五条，亲爱的兄弟姐妹们，从共产党的谣遍世界到共产党进入了塔西佗，我这次的感受太深刻了。从身边的警卫、服务、安全到一个普通的花工。一个拥有了几万亩地的几个大地场主。那个地方因为高原气候，很多老人家八十多岁了或者八十五了还有两个九十二岁的，人家走着来开会，但是人家地都是上万亩的地，家在这是第三个房子、第四个房子。九十来岁的老人家了跟旁边人开玩笑都是共产党的玩笑。
这是不可思议的。开啥玩笑？比如说， 「哎，这个你准备好了吗？那个你准备好了吗？」，说，「哎呀，一切都听党的。」 开这玩笑——一切都听党的。然后川</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/754/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/754/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: snow,你要上去是吗，啊snow，snow，He wants going.snow,snow会上飞机了snow，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/755/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/755/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 战友们好啊，这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊，马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了。这个又是今天两架飞机，两架飞机啊，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢，还是飞这个吧。啊啊，啥都不说了，战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/756/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
风大雨大。后面是雪山啊。这次风有点大啊。
这次开会圆满结束，圆满结束，具体啥情况啊，咱就不多说了啊。嗯，有些会议的严密要求，暂时咱就不说了，但是随着时间啊，大家都会明白的，都会明白的啊。马上要起飞了，这个地方太漂亮了，太漂亮了，这个地方有我们太多的战友了，太多的战友了啊，真是太棒了，这个又是今天两架飞机，两架飞机，两架飞机，又准备了两架飞机啊，但是呢还是飞这个啊，啥都不说了啊战友们，回头向大家报告，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/751/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/751/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow,&amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/752/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/752/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，看看我现在在哪儿了啊，我在机场啊，大家想想我去干嘛呢？我给大家报告一下，未来的三四天啊，我又要进山了，又要进山了啊，又进山林了，可能是那个地方很多时间是不让这个有信号的，不让有信号的啊，所以说呢，大家要记住啊，因为那里没有信号啊，这个，因为没有信号，所以说很多发的信息不方便，因为要开会啊，也不让带手机，所以说未来的这个，三四天啊，星期天之前，文贵发文的时间比较少啊，我去完成我们的使命。啊，再干几个大事，好不战友们？回来向你们报告，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/753/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/753/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 尊敬的战友们好啊，这个大家看到啊，我穿这个郭战装，嗯，咱们很多战友穿着立领的郭战装啊，里边不配这个这个圆领衫是不对的，无论是男装女装里面应该配一个短袖的圆领衫，就是里边不能裸h穿？包括那个黑的咱们帽衫，我建议啊，里面一定要套一个这个圆领衫啊，这非常的重要，因为很多美国的朋友，欧洲的朋友喜欢的不得了，他们每天都穿，他们给我发的照片啊，都是啊，里边穿的这种圆领衫，当初设计的时候也是这个概念。只有那个蓝色的POLO衫里面可以完全什么都不用做就直接穿裸着穿，这个白的和那个帽衫是应该穿一个，啊里边的这个圆领的打底衫的半截袖子，不论男的女的就会很舒服，这就是建议啊，但大家随便怎么穿怎么都可以。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/750/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/750/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月16号，哎呀，今天是休息不锻炼，那么今天早上那个我6点钟起床，一直工作，把这个即将开庭的几个案子，几百页的文件看完，得认真呐，不认真是不行的啊，这个天道酬勤啊，老天爷是公平的。然后呢，把很多啊，把很多，这个有一些关于香港的一些，我没看的一些视频，好好看了一下啊。特别是昨天晚上，在现场啊，现场还在闹呢，包括前天。
啊，另外一个，因为美国朋友给了我一个工作，让我把很多的，他们所了解的文件，希望我看完以后给他们回复。所以说昨天大概从4点钟，啊啊，4点钟开始，我睡了大概两个多小时，醒来以后一直是很兴奋的工作着，中间还回去，又躺了一觉，又睡一小时，感觉良好啊，今天还不锻炼啊。但是呢，一大早啊，从华盛顿来的那一拨人，啊一拨人，现在紧急啊，到办公室要求尽快见我。我本来是，这个约的是在办公室吃午饭啊，现在呢要提前啊，原因特别简单，香港进入了紧急时刻，香港进入紧急时刻，战友大家明白吗？我说什么紧急啊，他们有很重要的情况啊，了解到香港进入了紧急时刻。那中嘛，那咱都去嘛，沐浴更衣。香港我还不知道啥叫紧急时刻。
然后呢，昨天啊台湾的朋友跟我通话通话啊，咱们郭媒体可火大了啊，就是因为郭台铭咱们准确预测和选择，最后又准确预测他的生意会下滑，身体也会糟糕，而且啊这个非常困难，导致人家现在是班农的？这个？郭台铭给整个在党内就给你灭了，我们没这本事，我们可不是台湾黑手党啊，这都是郭台铭的事，他们高看我们了，班农和我都没这本事。
但有一点战友们要高度关注，香港进入了什么紧急时刻，发生什么事儿啊？啊，然后啊，这美国啊这么关注，想干啥呀，这美国有多少黑手啊？现在在共产党，在内部说文贵是黑手。你说文贵要有这个黑手的力量，还在这儿天天爆料干啥呀是吧，就不爆料了，文贵，既不配也不是，啊。这都是孙立军啊，为了遮挡他在香港的所谓的设计，向中共中央的承诺的失败，转移视线，同时帮助江家，江绵恒、江志成通过上海银行，啊，把盘古大楼的给拿走，始终没改过，所以说现在香港的同胞们越来越看明白了，没任何可能性，还有共产党的。只有一条啊，双普选，现在林郑月娥辞职不让辞。那就逼着离郑月娥啊，你要和这些学生们同归于尽吧，那就戒严嘛，抓人嘛？所以说可能是跟这跟这个有关系，看看吧战友们，我这今天就不锻炼，向大家报个平安啊，有什么情况？再向大家汇报，啊，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/748/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/748/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 亲爱的战友们，好啊？我现在就是试试那个，咱们郭媒体将拥有的，这种一个新的软件功能啊，怎么样？感觉不孬感觉不孬啊，这看着我的脸怎么这样啊。咱这媒体即将推出的一些新的功能啊，会非常非常的棒，嗯，比如说这个功能就很好，未来我们还有更多。很好的功能，啊战友们看完这个软件这个视频功能感觉如何啊？大家感觉色彩怎么样，当然可以调啊，这可以调，这是其中的一个一个调的色彩的功能啊，那么未来大家都可以调，还可以换还带一些这个?的一些头像啊，然后可以改变色彩啊，改变声音啊，会很好玩，谢谢亲爱的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/749/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/749/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月15号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
尊敬的战友们好，今天是星期一，（互动，念战友名字）昨天直播，在线房间，最大容量，1000人，可以留言的，留言者，1100多人，房间等待竟然是3万人，太吓人了，昨天一开始是100万，160万，VPN六百万，我的天，所以说战友们，咱们每次直播的力量实在是太大了，真好真好。
亲爱的战友们，今天是星期一，我向大家报平安，昨天的直播得到了大家的，可以说是，热评，好评如潮，太多人留言让我很感动。特别是昨天直播的两个段落，对台湾总统蔡英文，第一次以台湾总统，啥叫过境纽约，实际上，不就是纽约访问，
4天，这很少的，总统到哪个国家哪有四天的，在纽约就呆了四天。大家只记住了小英同志英文讲的不错，蔡英文，讲的英文蔡不错，英文蔡，其他没记住啥，没有什么口号，没有什么留住，为此很多台湾战友给我留言，哎呀，郭先生你别这么说，影响一大批人。
我说实在话，我只在乎台湾的安全，不管任何人，谁不高兴？谁爱不高兴不高兴，只要他对台湾好我就支持他，郭台铭现在输了，输了他对台湾好，能给台湾带来好处，我也支持他呀，就这么简单。我不在乎任何得失。任何个人的感受，那不重要。
对小蔡同志的观点我是不变的，绝对不变。昨天呢，我们也提到了，眼泪郭，Terry郭，哭完以后，他挺清楚的，对着老虎流眼泪。老虎哭了是啥结果，老虎哭了老虎就嗝屁了，背着老虎哭了，结果这么惨，在国民党内，输给了韩国瑜，输的很惨吶。郭台铭先生这辈子真胡涂了，跟共产党合作，你想弄台湾，还想在历史上留一个小小的位置。
不就是图名嘛，名垂台史嘛，名垂台史没那么容易啊，你得付出啊，你跟共产党合作名垂台史那就是卖台嘛，对吧。所以说战友们，很搞笑。郭台铭一哭，文贵就说了，完了，完了完了，郭台铭很久以前我说他一定去选台湾总统，让我说对了，蒙对了。在决定选之前，头两天说我胡说八道呢，然后选了，然后我说他跟CCP合作，他去北京拜见习近平，韩国瑜去深圳拜港澳台办，也就是军委的七办，柯文哲，到北京去，也是拜见台办，看到没有？都是有码头，有主人的，都是有沟通渠道的，看明白了吧？
现在，眼泪郭已经出局了， 韩国瑜上台了，柯P 现在蠢蠢欲动，要组织力量，共产党的三枪政策管用，管用…很好玩。所以说昨天我最早发出去，我说，因为在内部啊，台湾的战友已经明确的跟我说了，国民党内部说，郭台铭已经输了。实际上在我们直播的时候已经基本确定他输了。而且郭台铭有意想联合柯P ，想重组政党。柯P 一看你这小子不中啊，还犹豫，都是投机分子。
大家看到这个，所以台湾的未来在哪儿呀战友们？台湾的未来，就需要有一个智慧，国际视野的，无私的，跳出统独之圈，打破所谓的九二共识的这个魔咒，与美国合作。没有任何选择，都瞎扯的。什么给你未来4年啊，像郭台铭，你给我4年，未来4年你干，胡扯那，卖台不需要4年，4秒钟就卖了。4秒钟就给卖了，不用4年，他还不如直接说你让我把台湾卖了，你再去当官去。
所以说很有意思，我估计我干完这事儿，共产党又给我栽上一个支持台独分子，又是台湾的黑手了。首先我说我不支持台独，也不支持港独，坚决不支持。但是我坚
决的全力以赴的支持台湾的民主和法治，绝对不能让共产党管。台湾可以统，但不是被共产党统，那必须是…可能是…那弄不好是台湾统治大陆那。
但是一定是两岸人民都欢喜的和平，或者是保持现状，香港非常简单，香港必须是双普选，一个国家是肯定的。就是国家主权不能是独立。但是香港人民的自治，港人治港，一国两制，双普选，你承诺的事，必须兑现。不兑现不中。这就是我的原则。
必须是这样，就是你宪法上写着，你得兑现，你签的合同你得说了算。但是国家主权独立坚决不支持。所以说这很清楚。那么说文贵是香港的港独的黑手，现在又要定为台独的黑手，这共产党是想玩这个。说实话，昨天我在直播中没讲，就在我直播前天晚上，3点05分醒来，后来我打电话，上海这位老领导告诉我一个事，他说文贵呀，我这是作为你的好朋友，好久没通话，他说今天我得到了确切的消息，他说我给你几个自己的忠告。
他确实是我的好朋友，我绝对相信他。他说第一个我已经得到消息了，江绵恒给中央通过各种渠道，包括找了几个人，都给写了报告，就说我跟当时，我们战友之声…Sara这回惹了大祸了，惹了大祸了，那个临街采访，就碰上了梁颂恒，梁颂恒在大陆被列为港独重要领导者。你说那天，天意就采访到他了，然后我就发表了一顿演讲，支持，包括在美国游说。叫香港双普选，香港一定要是停止反送中。
然后那，好，这个视频就成了最大的证据，就是江家一直想把盘古这个楼，还有方正证券，包括政泉，全拿走。给他的孙子江志成。大家都知道，我们从第一天和北大方正的争论，就是李友随便的拿了当时他们和我们所谓的融资安排，融资来的钱，去买方正股票，定向征发，这个钱，它是抵押给了上海银行。上海银行当时45亿，现在利息…利滚利可能已经60亿，70亿都不止了。
那就是江绵恒的，这是为什么第一天爆料我就说，当时李友在上海，和江绵恒和王恩哥一起说话，李友就问江绵恒，你看看习近平和王岐山在这块折腾这个反腐会有什么结果？有半天江绵恒没回复，最后是王恩哥又问了一遍。然后江绵恒就沉默提溜着眼，就说叫他们作吧，作，就把他们抓起来。当时的行长叫范一飞，当时说的很清楚，说岐山答应我的，让我从这里干完，我干几年我要去中国人民银行当副行长，这个贷款就是范一飞做的。
就是他的女朋友，就是李友的公司的员工，也是李友的女友，就这种情况下，上海银行，就是江家把盘古这份所谓再融资合同拿走。坏了，从那天起江绵恒、江志成就盯上了，这个盘古，这个方正就是我的，这是为什么我和李友打架的时候，李友从中间想通过这事想把他私人控股权再增加，然后把这个楼给江家。结果没想到遇到我完全不同意，就干起来了。这是和北大方正李友诈骗，然后通过我们想把江家
弄进来，让江家搞定他的事，全面控股方正集团，那多了去了好几家上市公司，光地上万亩，有产权的。所以说江家就是看到这个肉以后就从没放弃过，这是搞文贵的开始。包括背后跟王岐山，孟建柱，孟建柱是他家的狗，孙力军就是他家的小狗，就是搞死郭文贵。
这个时候王岐山呼应了，因为啥？王岐山担心我手里的证据，就是当年调查刘志华，王岐山的证据，孟建柱就在过程当中发现我这些证据，包括抓孟会青，包括他们知道马建掌握的东西太多了。几十年，王岐山的、孟建柱的，江家的，各个那多了去了。所以这才有了一个叫马建的94号文件。94号是94号文件，这非常重要的94号文件是很多，94份视频和文件，巨大，60个T的容量。其中一个视频的file就是60个Gigabyte，你想多少东西。这些东西有可能令完成有，马建当时说他们认为有。然后觉得马建副部长有，我就有。这就是导致了所谓的反腐。
这倒是他们吓唬习近平说这里边有你的事，所以说我得弄他。后来习近平发现这事跟他没关系，他也不怎么管。 但是王和孟，孙立军的一份，包括刘延平来纽约你们都发现了，他们全部是这样，结果弄了那么多没弄成。
正要消停的时候，最近他们在拍卖，要拍卖，拍卖当中就很多社会上的反映，说在盘古周围大家稍微看一看，二手房当年卖8000块钱，我们的金泉广场现在是多少？12万、13万，就在盘古的西侧，音乐学院的边上，一个公共厕所，公共厕所一个面积。多少钱？大家看一看，9万块钱人民币，盘古一个超五星级大楼，IBM总部在这，年租金几个亿，他从25万给评到了10万、7万、5万。
昨天在盛世挂牌，而且网上评估，从来没有过的，在马云的这个淘宝网评估，评估完58,000， 56,000，然后昨天给挂出去打7折卖3万多块钱，整个大楼当时评估是76个亿，现在这一打折的评了50多个亿。
这50多亿什么概念？盘古大楼当时的评估我记得不一定很清楚，当时是360个亿，这360个亿是放在基金里边的。360个亿是多少钱？是50亿美元。53亿美元了，就这个钱这个物业已经在基金里了，他53亿美元，他把楼拿走了，基金给我53亿美元，就这么简单。53亿美元我不想耍赖，他要拿走了，某种程度也是帮了我，说老实话，我真希望他拿走，他把楼抢走了，抢的不是我的钱，抢的基金的钱，剩下是基金的事了。但是我也没想到他这么抢啊，是吧？这基金也不能怨我啊。
江家老惦记着，越少越好。从过去愿意70亿，就是10亿美元拿走，黑了你40亿美元。我说的是什么时候的价格，我说的53亿美元是2013年的价，现在肯定是65亿美元以上了，甚至是到70亿美元去了。这个70亿美元，他原来是想10亿美元拿走，就是70多亿人民币，一个多月以前。现在公告了，50亿给你卖了。
50个亿啥概念呢？就是江家本来想花10亿美元给你拿走，现在只想拿五六亿美元拿走，就这个。
什么理由？前天我直播前，老领导跟我说了，说：郭文贵是港独的背后黑手。大家现在明白了吗，战友们？你以为那天视频完，中国所有的电视报道、媒体报道，真的是为了共产党的事业？真的是为了所谓中国人民的安全？香港的港独？大家今天再去想这个事情，我要是在两天前讲，你们又当我放屁呢，那欺民贼又说郭文贵忽悠呢，我就不吱声。
在直播前，3:05分，我醒来以后，老领导给我打完电话，我真的没睡觉，一直到昨天晚上10点20我才睡觉。昨天我2点钟，我又醒了，然后5点钟又回去睡了一觉。所以昨天晚上我睡了5个小时，特别好，现在心情愉悦，轻松到想飞的感觉。所以，前天我就没怎么睡觉，老领导给我讲了很多事，其中就说：你的房子马上要被公告。你今天停止这个直播，不要推任何关于王健的视频，海航的视频，王岐山不会搞你，孟建柱和江家会停，你还有机会。如果你再往下播，今天你跟班农再上那视频，文贵，不超过24小时，就像当年419一样，10小时内给发红通，8个小时内马上抓你更多员工。
然后那些伪劣，什么李红宽、夏叶良，推完以后，每次他们告诉我说，明天再抓我员工，后天再抓我员工。什么拍卖、开庭，在开封开庭、在大连开庭。你只要直播我就开庭，从来说到做到，这老领导每次跟我说都兑现。我很清楚他们一定会做的，老领导说：文贵你停，我保证他们不再往前面进行，咱可以聊。但你要是不停，不超过24小时，马上给你拍，而且拍的价格比74亿还少。
老领导是好人，这个上海老领导是好人啊，刘延平也不错，刘延平也算老领导，也不错。我说的是个人人品啊。我当时特别感谢老领导，我说：您说的话我都知道，这么多年都验证了，您也没有私心，也没私利，只是你忠于你的共产党。还有一个，你利用这事吧，中间获取点信任，传个话。
我知道是江绵恒、江志成，利用提前铺垫好的「郭文贵是港独黑手」。他说港独黑手是有目的的，就是尽快的把郭文贵的资产拿走，把你家族资产给拿走，这是共产党的目的。他在那电视台登你，都是有目的的，不是那么简单的。他没事干了吗？都是钱，最后都是盗国贼盗的是钱，盗国贼盗的是钱。
但我告诉老领导，我今天要跟你再说一遍，就在我跟你通话前，我刚刚结束了一个会。我说我开这会的时候，我们基金的合作者问了我几个问题，我在这不能说战友们，我们基金签保密协议的。
我当时给他说，我要告诉你，包括现在代表我家族的这个人，我郭文贵反的是共产党，我灭的是盗国贼和共产党。但是，这个基金不管发生什么情况，你们要记住，不能出卖中国人的利益。我不能有一天，我的子孙后代说我是卖国贼。我是反盗国贼、灭盗国贼，我成了卖国贼？郭文贵永不当卖国贼，否则你就是我的敌人。
比如说我在日本的一个合作者他们收购了两个项目。我一看这两个项目我说：「你问我建议。很简单，绝对不能做。对你能赚钱吗？能赚钱。这是共产党的家族在卖中国人的命。怎么能把券商这样项目卖给你呢。不就当地官员的腐败吗。我说：“我跟你做那是卖国贼，不能干。如果这是我顾问的权利，我就不能让你这么做。」 这是一个事。
另外一个，比如说基金让我签一些文件，说：「你能不能签这个文件签那个文件。」 我都拒绝了，我不能签。为啥不能签？我说两条。第一个，我现在身在美国，我要受美国法律管辖。我签这东西要受美国法律管辖。我不能这么做，我的个人律师也不允许。
第二个，你有本事，你能拿回来所有的这些东西，那是你的事儿，跟我半毛钱关系没有。你拿不来，那更是你的事儿，你给我钱。就这么简单，我是5、6 年前跟你签的合同。共产党江家把东西抢走了，给拿走了。对不起了，那是你的事儿，你找江家要去，你找共产党要去。你要不来，你活该。当时我签的是我做担保，跟我啥关系。
我也已经努力了，想尽办法让他们不去抢走这个东西，而且都在正常运行管理。但他抢走了卖走了不关我的事啊。这叫不可抗力。共产党造就了不可抗力。是孙立军、孟建柱、江绵恒、江志成、王岐山抢的。你找他去，你跟我啥关系？我才不弄。所以我们弄得不愉快，很不愉快，相当不悦悦。
我告诉老领导，我说为什么这么做，我给他们重申，我不会做任何出卖民族、国家利益的事，但是我会 100 % 地灭你共产党，灭你盗国贼。所以我告诉老领导：「你说的话如果管用，两年前就该管用，不是现在管用。」 而且我告诉他，我说：「我得到了更准确的消息，江家还有你共产党大麻烦。这个麻烦不是一般的麻烦。」 我郭文贵还真没出手，真没碰潘多拉盒子。
你不是老不信吗。咱已经玩了 2 年了，再接着玩嘛，再表演表演嘛。你看我有没有潘多拉盒子，有没有94号文件。94也好，97也好，93也好，就是九十多份的档案——秘密档案。你看看能不能玩。
我昨天发了一个信息：一星期后世界局势大变。这是我和美国的前国家安全人员在那开会，我告诉他，我说，「 你会看到1星期到10天后世界局势大变。」 而且
我都不动潘多拉盒子。我要真是开始打开潘多拉盒子，我再给战友说一遍，郭文贵就站在这儿，我说，「现在开始。」 只需要给我三分钟就行，就像昨天你们看的王健的视频一样。他折腾了24小时，4个摄像头，涉及到几十个人。我就两分钟轻轻一扫，你就能看清楚这么多人——王书翰、王书翰女朋友、安全部、杨光、华镔、阿利亚，全出来了。就这么简单，三分钟就够了。
江家钱已经够多了，你还利用的上海银行是你家的，整个上海都是你家的。现在包括刚刚抓起来的那个玩小姑娘的，那也是江家的公司，那是江家罩着的。现在利用香港黑手之说，你把一个盘古大楼龙头——一个价值六十亿美元的楼，五亿美元你拿走，给你上海银行。
天下有一点儿脑子的，有一点儿思考的他难道不懂吗。在周围的厕所都比盘古贵，贵一倍。你大爷来的，你觉得荒不荒唐？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/747/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/747/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵先生： 尊敬的战友们好，今天是7月14号，文贵很荣幸地再次和班农先生在郭媒体、在喜马拉雅大使馆为大家直播。在直播前给大家要说的事情是今天的直播呢，分两个频道，一个是你打开郭媒体的时候，你会看到一个叫中文频道，中文频道里呢，你只能听到我和班农先生的讲话翻译的中文版，就我的原话，班农先生的这个中文版；那另外一个呢，是英文频道，就是法治基金的YouTube频道，或者点击郭媒体的英文频道那一块，在郭媒体内有个中文频道和英文频道，你可以点击英文频道，你就可以听到100%的英文，我说的话变成英文了，班农先生说的话就是他的原话，请大家来选择。
再一个今天的翻译是一个我们新的，叫翻译港妹，她名叫翻译港妹，来自香港的，香港农村的，香港农村的九龙的翻译港妹。她英文非常好，但对普通话的理解呢，稍差一点，上次第一次给班农先生给我们翻译，班农先生说“Xi”（习）、“Wang” （王），她就瞪大眼睛说：“谁是习？”，她不知道谁是习或者习近平就是习，所以说，有时候不可能100%翻译，今天能翻译50%就可以了。这个翻译小妹啊是来自于香港的，在纽约长大的，当时来以后王雁平跟我说，她说从没见过一个这么漂亮的中国姑娘，欸我说有多漂亮姑娘啊，后来发现是香港的，翻译港妹，那么给大家介绍完了。
今天跟班农先生，我们首先要开始的是刚才看了片头，核心我相信班农先生现在已经看到了。此时此刻在香港沙田，正有香港上街抗议的香港市民们和警察正在对峙中，在几个小时以前，香港抗议行动的第5波，就是香港的沙田区，上街抗议11万人，香港警察说3000人，这简直是谎言太大了。在这之前是上水，上水的也是几万人反对卖假货、假牛奶，这个是香港的抗议是一波一波，每次都超过了世界人民的预期。在一星期前，在中国咱们大陆的内部的武汉，又是政府强征地，建垃圾（处理）厂建到老百姓的家门口去，老百姓抗议要安全、要未来，又是突破性的一个大抗议，几十万人上街上百万人上街，最后被警察镇压。
那么在同时，历史以来，台湾的总统，在职总统，第一次访问纽约，蔡英文总统，在蔡英文总统访问纽约住在了君悦酒店，门口遇到了同一拨人叫梁冠军，梁冠军，中国城的福建会的会长叫梁冠军。两年前在文贵家楼下抗议文贵的，说文贵是强奸犯的，要把文贵遣返的，带着几百号人抗议的，有组织的，就是这帮人。同时就在几天前在君悦饭店门口，反对蔡英文访问美国，过境美国，并殴打了在现场支持蔡英文总统的这些朋友们。然后从这个现象在美国纽约，共产党派出的黑手、打手，对付郭文贵的和对付蔡英文的是同一拨人。大家要记住，对付郭文贵当年的最大规模的抗议队伍，在美国的华人的沉默力量和对付蔡英文总统的是同一拨人。
同样的手法，同样的殴打和陷害发生在香港，6月9号、6月12号、6月17号，然后是7月12 、13号，7月7号，每个地方都是同一个手段，然后包括大陆的武汉，一模一样。脱了警服的警察在全世界执法，共产党的黑暗的力量在全世界进行了黑社会手段，这个就是共产党的假，以假治国，以黑治国、黑社会手段，以警治国，以骗治国。这四样已经跑到全世界来了，无处不在，假、黑、骗、警，现在也跑到班农先生他家来了，这就是班农先生在一次次的世界演讲中说共产党是世界的威胁，中国人和中国已经被共产党绑架。
由于班农先生的提出的口号，全世界都改了，说共产党是我们的威胁，中国人不是，中国不是我们的威胁，中国是我们的朋友。但是我们要看到这个视频当中，被威胁被绑架的中国人民和在来到了纽约被威胁的蔡英文总统和支持者，现在我们要请班农先生谈谈，你怎么看待这一系列的从大陆的武汉、香港、纽约、台湾这一系列的共产党的黑假警骗，威胁人类，请班农先生。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生: 兄弟姐妹们，刚才班农先生讲了很严肃的话题，我要给大家再说一个接下来要谈的话题，刚才班农先生说了核心，共产党这个流氓、这个黑社会它不仅仅活动仅限于在它绑架的14亿中国人民的范围内。
我们先看看台湾，大家讲讲我们在一两个月以前班农先生的演讲，郭台铭Terry Guo选台湾总统，韩国瑜选台湾总统，大家看到这三个人，还有柯文哲柯P，柯文哲（这个人）班农先生没有概念，我还没给他说呢。(7月)3号选总统时候跑到北京去，见中国台办的一把手，关上门了，以为没有媒体录像，竟然叫习近平先生叫“习大大”。
然后郭台铭哭了！六十几岁的人给整哭了，党内初选就给选哭了！而且竟然能说出什么样的谎言来？“韩国瑜你不要跟我选嘛，你待在高雄，你让我选，成吗?让我选4年，4年后让你干”。你想想这个概念是什么?这个郭台铭说出这话不是开玩笑的，他为什么说我要干4年，然后给你韩国瑜干，这台湾是你家的吗？你还没选上就已经分配4年后的江山了，这谁给你讲的啊?人家民进党蔡英文总统还在那选呢。这全是北京的指示，完全是流氓、黑社会手段，这就叫三枪政策嘛，嗙、嗙，然后后面别了个枪。
但是你能看到台湾的政治流氓郭台铭，我是在一年前我就说郭台铭会选总统，结果他出来选了，而且我说他一定是会失去他的事业，失去他的身体，失去他的一切。现在党内还没选就开始哭了，身体极糟，股票暴跌，而且成了全世界的笑话。而且跑到美国来欺骗美国川普总统还有班农先生，要给美国提供100万的就业（岗位），现在连开工都没开，在那块装着灌水泥。
所以郭台铭这个人是中共政治的一个个性化的代表人物:假、骗，把美国总统整得那么没面子，把班农先生他们这个团队骗得一塌糊涂，然后又在大陆搞工厂，黑工厂，死了那么多人，跑到台湾选总统。毕竟台湾有民主，因为台湾的民主郭台铭哭了，因为什么两三天后他就输了，郭台铭输了他是全世界的笑话。所以跟共产党的没有好下场的，不管你是韩国瑜还是柯文哲。
香港是台湾的样板，同样的是香港和台湾是全世界的样板。郭台铭丢死人了，班农先生说绝对不能让他当选，班农先生和文贵对郭台铭的爆料有了很大的影响，请班农先生谈谈他怎么看待台湾郭台铭哭。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生： 我觉得当初啊Terry Guo一开始要决定，当时大概八九个月将近一年前有人问他：“你要不要选总统？郭文贵说你要选总统”，他说：“放屁！”哈哈！ 然后到第二次在几个月前人选（问）的，“你要不要选总统？”,“啊，我想想啦！” 最后，决定选总统，人家说为什么你要选总统呢，说：“妈祖给我托了一个梦”。 班农先生可能忘了，他选总统是（因为妈祖）托了一个梦。然后前天就在那块哭！然后“你不要跟我比啊，韩国瑜，我要干四年，你干那四年”。
你知道他为啥吗？我估计他头一天晚上也做了一个梦，梦见班农和郭文贵在梦里出现了，所以他哭了！哈哈哈哈！这哥们做噩梦了！出现了俩黑白哥们，你们看我们俩今天黑白两道，从来没有人问，他不知道我今天穿什么衣服，我也不知道他穿啥？我们俩几分钟以前刚把这个画换掉，本来是米老鼠。今天我们俩是黑白两道，所以对待这个Terry Guo郭台铭来讲是黑白两个梦：做了一个玛祖的梦，是白梦，做了一个班农跟郭文贵的梦，是黑梦，所以说他就哭了啊！他很快还会做梦到班农和郭文贵的，哈哈哈哈！
说到这时候，我们要说蔡英文总统啊，这次过境美国，这是美国做的一个最最棒的决定，实际几个月以前我跟班农先生，我们就谈到这个问题啊，我也给台湾朋友说过，台湾在美国的朋友比共产党多的多了，台湾在美国的朋友都是真朋友，是共同的信仰，共同的价值观，共同的意识形态，共同的生活方式，讲共同的语言的好朋友、老朋友。我在过去的一年里面，我看到了班农先生和所有的美国要员们都担心台湾、都保护台湾，那是发自内心的，不是你拿点钱啊。
所以说呢，蔡英文总统我说过台湾将有大礼物，一个一个的大礼物啦，台湾保护法，然后呢一个个的做着……军售台湾，包括这个到台湾啊，蔡英文女士现在第一次过境美国访问纽约，很多战友们还有很多人在几天前说，“唉呀，要不要见蔡英文呢？”我告诉战友们，如果你们现在看这节目当中的班农和郭文贵，我们要去见蔡英文去，你们的脑子可能就真有问题了！
我给班农先生原话说的，我们要干掉共产党，然后呢，我们要去拜见蔡英文，你不是在开玩笑了吧？我们还可能干掉共产党吗？共产党把台湾都快虐待了多少了？强奸了台湾几十年了！蔡英文总统是反共的，但是她太懦弱，她是个幸运儿，是上次大选，一系列的事情让她幸运地当选的。这几年干的不好，但也不坏，最起码没出卖台湾，但是她现在得到了那么多，不是小蔡赢来的，不是蔡英文她的能力和她赢来的，是千千万万个全世界支持台湾自由和民主的人，和台湾人民争取来的，不是蔡英文到纽约公园转两圈，她就台湾共产党就怕她了，那不可能！她说的话、她的行动跟陈水扁和李登辉（比）差远了，台湾需要一个更加智慧的、更加强势的总统。
在我们反共这场革命当中，那台湾人民和香港人民是我们最要保护的，但是，台湾的政客，只要你不坚定反共，你就是我们的敌人，蔡英文不是我们的朋友，也不是我们的敌人，她在我们这个事件当中太小了。我给班农先生说你让我去见蔡英文去，太Low了，你太看不起我们爆料革命了，这是一个问题。
另外一个，这次到纽约来，安排是完美的，但是，蔡英文总统，没有利用好这次机会，这就是台湾政治的麻烦，首鼠两端，顾前顾后，没有把握这次机会。很多美国国会议员要把下次蔡英文访问华盛顿，有很多看她表现说很棒很棒，但是很多高端的政治家认为这次表现太弱了，太考虑自己台湾内部选举了。
这就是民主社会，特别是台湾，被操作选举的代价，台湾的政客一切以自己当选为准备，为目的，台湾的这机会她错失的太多了，多少人为此付出了代价。所以说台湾这次，前所未有的机会，军售，台湾保护法，过境几天到纽约，给了你这么多的安排，首次到台湾美国的领事馆去见面，去演讲，下一步还要去台湾，很多议员要出来说话，John 庄有那个视频吗？那些议员说话，那些议员的视频，蔡英文跟他见面，采访晚餐，那个视频，我好像发给你了，你找找啊，不着急啊，John 庄。
你看看这个视频当中，美国议员，直接就是称为台湾总统台湾国，而且明确告知，下一步要把蔡英文，要过境，要去DC演讲，要去国会山演讲，这是美国前所未有的。
就像我最近见过所有美国某些部门的高层官员，我说中美之间上海三个公报，联合公报，其中一个中国政策，一个中国政策没有说你中华人民共和国，也没有说中华民国，这一个中国不是你共产党的中国，美国从来没有承认过。
这是为什么台湾和大陆，当时曾庆红在新加坡的会谈，汪辜会谈，诞生了一个九二共识，一中各表啊，92年的共同标准叫：一个中国，两个表达。现在我认为一个中国是中华民国，不是中华人民共和国，首先不是共产党。过去你要说台湾来管理大陆，你可能觉得这个人疯了，那么现在在世界上民主法治的社会，台湾为啥不能回去参与管理整个中华人民呢？
当然可以。但是你蔡英文总统，这么大一个历史机会，你到了这个纽约来，说实在话，很聪明，很专业的政治家，但绝对不是一个超级的政治家。你用这个，用很多美国人跟我说，太软弱了（too weak），太表面了（too surface），太政客了（too politician）。那么现在我想听听班农先生，很多战友留言，请班农先生明确的说，蔡英文访问美国，这次意味着什么，对台湾影响着什么？你怎么看待这次的访问？
班农先生：
郭文贵先生： 我说到这时候，直播到这我今天很惊讶。竟然所有人都说翻译港妹翻译的非常好。这有点让我很震惊啊，我说实话，我跟班农先生昨天说，我说班农先生你做好心理准备，50%翻译就不错了，然后王雁平也很紧张，就跟我说：“我好紧张啊！”我说你跟班农先生说吧：做好最坏的准备。但是现在一致认为她比翻译奶奶还好，哇塞战友们太喜新厌旧了，这个让我很惊讶。第二个直播到现在，音响效果控制太好了，因为班农先生可能没概念，我们是两个频道直播。然后现在我们分享出去的媒体，直接分享出去的媒体大概300家还多，300多个啊，大家我们不能直说，300多个，而且声音特好。
VOA实在是太糟糕了，我们接下来会有行动，翻译奶奶在夏威夷那里的海边泡澡呢！泡澡呢！不是冲浪，估计看到这一幕已经直接跳海啦！但愿她别看。翻译奶奶战斗性很强，哇塞！这还了得了，长江后浪推前浪，一代更比一代强，不是一代更比一代娘，这就是实力。
John 庄今天表现真的是我觉得棒！这就是战友们记住，我今天到来我看到很多事情没做好，这个墙上的画在旁边扔着，John庄根本没做。我跟他挂上去以后不行，我跟王雁平把它换掉。大家看到这块是钉子，王雁萍拿纸给贴上你们看不出来，这后面是开关，我拿个纸给挡上的。但是我一句不说John庄。为什么？这个时候最重要的是不要叫你的战友紧张，不要有责备。我一句不说他，信任比什么都重要。我相信John 庄能做好，而且我悄悄的，我告诉John庄不要紧张，我给他冲一杯热咖啡放那去。这就是战友，你不能这个时候嗷嗷的在那喊是没有用的，对战友的信任是太重要，今天创造了奇迹，这是很难的，这是我们一个人顶一个电视台啊！这不是开玩笑。
我接着刚才说啊，蔡英文总统这回访问纽约以后，我对这个人在这之前我说实话，台湾放眼看去，她做的不好但她不坏，她最起码没像Carrie Lam一样卖港或卖台湾，这个背后太多人做出了包括班农包括小小的文贵和战友们，我们给她制造了太好的氛围了。这回她到纽约来，我说她有三个了不起：了不起的政治表演家，这在台湾一生中的政治表演，了不起的政治表演家，表演的非常好政治的；第2个，了不起的讲英文的世界级的政客；了不起的了解美国的文化的亚洲政客。
三个无！三个没有：无政治高度，0！她根本不知道这个政治意义在哪里？没有使命感，她不知道这次对台湾人民多重要，这不是你蔡英文的赢，是台湾人赢，不是你过境，是台湾过境，没有任何使命感，无使命感！第3个，0！没有一点点的危机政治家的掌控能力。这是社交媒体时代，整个全世界你去看去吧，就她那几个人在那块玩，东森电视玩了几段，台湾整个台湾媒体没什么正面报导，全世界华人媒 体没什么报导。除了敲锣的一帮，真的是一帮没有层次人之外，完全就是一个选举式选举政治，选举访问。
Too low! Too low! Too low! 小蔡这样的人，如果当选了台湾总统，我告诉大家还不如郭台铭当选呢！为什么？郭台铭要当选了，韩国瑜当选了，柯文哲当选了，他会出卖台湾，他最起码告诉台湾人有一个确定的答案，老子要卖台湾，就像香港的Carrie Lam一样。你卖香港是吧？你搞这个逃犯法例是吧？我香港人民上街！反而在巨大的威胁中找到了真相，香港人民找到了方向。如果郭台铭、柯文哲、韩国瑜当上，绝对是台湾未来是一场香港的一场之路，大的较量，大斗争就有大希望，就有大机会，当然有大危险。但是你要蔡英文再当选，她不会卖台湾，当然她也帮不了台湾。一个好的政治家是领导着人民走向美好，走向伟大，走向信仰和希望。一个专业的流氓政客，是被人民推着走，在船上成为一个利益所得者。一个烂的政治客就是制造灾难给人民，就是流氓政治家，那就是共产党。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月12日蔡英文访问纽约</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/746/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月12号，你们健身了吗？
这过敏源找的非常清楚，我要给大家说道说道，以后讲吧，这过敏对大家太重要的，我这是亲身体验。研究过敏的给了我一系列建议。今天时间不多，大家知道今天明天我全部是开会，包括星期天上午直播完还是开会。
我首先说一个，大家看看彭佩奥的讲话对中共是多么的强悍，多么的强悍，大家好好看看这篇文章。然后再看一看在华尔街时报的文章，中国的经济。
另外一个大家要看的事情，可能是我们台湾的小蔡总统，来到了纽约，两派对阵了，大家能看得到，流氓与民主开始对立了。在整个君悦酒店门口，大家看到了两阵对垒。一个是台湾人民选出来的领导人，一个是在全世界都被认为是黑社会的共产党。在美国养了一帮走狗，拿着美国护照。特别是那个梁冠军，带着一些福建的黑社会，竟然唱着国歌要打倒美国，打倒台湾，打倒蔡英文。大标幅上写着不承认一中就是卖国，卖国求荣。当然承认一中了，一中是中华民国，不是你中华人民共和国，不是你共产党，对吧？
这种流氓，但是大家千万记住，别看他表面闹得欢，都是弄点小钱。共产党给狗的粮食从来不是给够的，甭说是给人了。你看梁冠军会非常惨。
据我所知昨天，前所未有的美国联邦调查局和美国的国土安全部，大部分人在那块楼上楼下全布置好。就在这个楼的对面，记住中央火车站那个楼顶上。是美国FBI，联邦调查部门，包括我的保镖公司，都是在那楼上办公的。大家没去过那个楼上，你们上到楼上你们看着，那都是重型武器在那楼上。
蔡英文总统选的很好，因为那个地方是现在整个美国曼哈顿反恐核心部门。特别是调查所谓的现在中共在美国的养的这些走狗们，都在那儿。所以说在那一闹把我开心坏了，这高兴了。人家都不用下去，直接看摄像头就行。都不用去取证。所以说大家看到这个太好了，上天给我们送来了礼物。就连这些垃圾也得把他们清理掉，你别看他们闹得欢，就为那几点小钱。
当然为了小英总统来美国纽约，这几天听说引起了巨大的争议。你不得不说川普总统和他的内阁之间，现在出现了巨大的争议。事实上是很多人建议，让小英总统，包括文贵给朋友也建议，应该去华盛顿。不是光光来纽约，纽约离华盛顿就是一个小时的飞机行程嘛，46分钟嘛，有啥不可以的呀？为啥不行啊？上海三个联合公报已经是不存在了，对不对呀？三个联合公报的基础已经被毁了，为什么不能让小英去呢？对不对呀，就这么简单吶。
当然最近川普总统很不高兴，大家发现了吗？所以说G20， 我告诉大家大阪的G20是天大的礼物。有协议比没有协议好。我看路德先生、细丝小哥、还有战友之声、卡丽熙、凤凰九天、戴维小哥全都没有感觉，我都很惊讶。咋就没感觉呢？川普总统都发推公开说了，中国向我的承诺没兑现让我很失望。 往回看过去他当总统的一两年你见过他这样说过话吗？发一个推，直接就是怼的。
这几天美方频繁的有人问我，谁叫钟山？钟山商务部长。 我说你了解钟山啊？你好好了解了解吧，钟山是很有意思的。啊钟山，商务部长。我说你的彼德• 纳瓦罗，还有你的莱特希泽，我说你们将遇到一个中共来的麻烦。
我为啥说战友没有反应呢？ 我今天可以负责任地告诉大家，大阪G20 已经造成美国内部的巨大的内讧和不和，可不是大家想象的那样。然后回来以后采取措施，有几个激进派，像蓬佩奥先生那是坚决不同意的。非要弄大发了，要弄大发了，要弄大发了。和某人有吵架，大吵。包括有几个跟咱们一个战线的人坚决要求应该临时改变让小英去国会演讲。我告诉你吧，台湾人没有一个人知道的。我现在可以告诉你，小英根本不知道。小英对美的工作完全是被动的，这完全是被动的。
吵架，因为中共的大阪G20 欺骗了美国玩弄了美国，因为小英访美事件内部要把它升级没升成，因为现在要采取对香港自贸区马上停止。对香港自贸区内部吵得非常激烈非常激烈。白宫的高层没办法了，吵完以后呢，大家认为的强硬派在香港问题上却没那么支持，对小英访华却没那么支持，主要对于伊朗强烈支持，两边对阵。 对阵之后没办法了，表演式的见了一下香港的黎智英先生。但是我觉得、我听说、我认为、我瞎蒙，接下来会造成美国高层有人离开。
三个核心原因：小英访美；和香港的民主运动，要取消自贸区；和立马对中共进行3250亿的惩罚性关税，然后继续对华为和其他几家公司马上进行不可修复的不可逆转的惩罚。就这几条会导致某人、某几个人甚至离开。 所以大阪会议重不重要？
你只要给共产党行骗的机会，就像梁冠军你让他去走在大街上，咱们就是赢的。就怕他停在那儿他当君子去了，当假君子当得特别好， 傻了！咱完了！人家外边说，好啊，你跟共产党说道说道啊，它买了那么多农产品呢，不但买大豆还买大豆油呢。因为很多人把大豆已经变成大豆油了，采购得还多。你想想如果共产党真有高人认为，大阪G20 会议结束立马打个电话，多买一倍，立马，香港那边再买一倍，你看美国啥感觉？所谓支共派，支持共产党的那一派立马就站出来说话，你看看共产党做的比说的好一倍，那立马华盛顿就变了。可惜的是没这样高人，玩硬的玩骗的，骗是他的本质。
结果总统不高兴了，压力山大呀。回来私下里告诉所有人，大家稍安勿躁，习主席我的好哥们儿，共产党，已经承诺买我们东西，买这，买那，华为部分解禁。事实是这样吗？不是。
来了个钟山，啥叫钟山？有时间我给大家介绍介绍钟山，很牛X的一个人。现在是美国和中共的关系，别说是美中关系，是美国和中共的关系。经过大阪这一次较量，中共的嚣张和傲慢，流氓姿态已经是彰显于他伟大的江山之上。
为啥江山之上？来美国了，在XXX呢，挤兑蔡英文总统呢。全人类上连恐怖分子都不会干这种流氓的事，这样对待一个女总统，一个女博士，人民选出来的总统。共产党对她大喊流氓话，暴粗话，而且这些暴粗话的人全都是在中共领导下没饭吃
甚至是蹲监狱的人，跑到人家美国来，拿着人家美国护照，现在为了钱被中共利用来反对常年被中共迫害的，台湾人民选出来的领导，你说这灾难不灾难？笑话不笑话？咱们中国老百姓你们想一想，蔡英文惹你啥了？她有强奸九岁小姑娘吗？蔡英文把你家共产了吗？蔡英文拿你家钱了吗？给你家孩子打假疫苗吗？卖你假奶粉了吗？她在台湾惹过你吗？你看看梁冠军那些人是干啥的？他们全是怎样从福建来美国的？
梁冠军是犯罪分子，是刑事犯罪，骗取了美国护照，永远蜷缩于China Town。是个犯罪分子。你有本事你到法庭告我去，梁冠军。你怎么到美国的？有没有犯罪啊？你给共产党干事是真的是假的？你拿钱了没有啊？你在中国有多少资产？你在美国报税了没有啊？你过去打人的事情怎么回事啊？现在蔡英文招你惹你了？
昨天半夜了人家还跟我联系呢，人家问这个人是谁？这个人怎么回事？我说你真的是非常容易查到，这些人全都是利益驱使Driven by profit，都是利益驱使，都是共产党的走狗。查一个灵，关键要查他家人名下的钱和他家人名下所持有的公司下面的钱，这些人全偷税漏税，全洗钱，就这么简单。
我们台湾的战友文欣给我发来的白雾太好吃了，原来我台湾的朋友每次都给我带，已经保持很多年了。真是特别特别好吃的水果，台湾那个地方真是个美岛，一个天堂，真是上天给了太多好东西了，现在就是缺勇气，缺正义。
现在郭台铭大家觉得怎么样？郭台铭在那哭的时候把我笑喷了你知道吗？你说你郭台铭好好当你的Billionaires呗，好好当你的富豪呗，结果去参选去了，参选把你给选哭了，60多岁的人被选哭了。
你说这个时候就哭的总统他能领导台湾四年就搞好经济？郭台铭太搞笑了。大家能想象吗？郭台铭60多岁了马上就70了，他说他能把台湾经济搞好，结果跟韩国瑜和柯P，PK不下去了，然后就哭了，然后说你待在高雄吧别回来别跟我竞争，给我四年，四年后我让给你。天下有这种谎言吗？他当这个富豪简直天下荒唐，就这种道德。
所以中国的精英啊，很多人是什么精英啊？你知道是哪个「精」吗？是实实在在的，是已经是那个…被绝大多少人抛弃的，不愿意理会的，没有道德成分的，没有质量成分的，不含能力成分的，投机分子，那个「精」它不是真正的能力，道德，文化集于一身的精英，它绝对不是。
绝大多数人是投机分子和敢跨越红线的，侥幸幸存者和侥幸者。所以在中国或在亚洲，只有真的是什么样？大多数人都是靠胆大儿发的财成功的，靠能骗，能忽悠发
财成功的。昨天我跟我医生开会，我的医生说，他们的这个博士生毕业，就做这个过敏的检查的，七百个人选三百个人，这是在几万里面选出来的。
结果他说，全美国里面将近70%全是亚洲人，就是拿到这个博士证书的，校长在上面讲话，校长说，感谢你们成为了人类的精英，多少人考这个职务考不上，结果你们看看右边，都是人类的精英。结果你们选上了，大家一看，全亚洲人，很多都是中国人。
这在美国你想想，一共才6，7百人，将近5百人是来自于中国和亚洲和台湾，这些是精英，是考出来的，在美国的精英是真是精英，你像郭台铭这是什么？ 第一敢骗，第二敢忽悠，第三不要脸，第四个敢跨越法律红线，那人都从楼上往下跳了，下饺子似的，他说，没事儿，这人有忧郁症。
谈恋爱失望跳楼，咋就你家都谈恋爱失望跳楼啊，哎…没事儿，他都敢忽悠。所以你看郭台铭我说了吧，他自从选总统那天起，自从那个共产党到北京去见过习主席，几个小时后来，说我要选总统，他的人生事业就江河直下，身体健康你看现在郭台铭成啥了，健康状态。说话都说不清楚了，然后就江河直下，那两个个X，事业直下，身体直下。未来最后一个…吱….零，大家走着看。
你说哪有一个还初选，党内初选，就给一个60多岁的大哥哥给选哭了，还在那块儿抹鼻涕，结果那天我一看，他背后一个老虎，郭台铭我发现了，这个人啊，他不懂得玄学和风水，也不懂得中国文化。
中国有两件事儿，这个千万千万记住，家中啊，你可以在家中墙上你可以挂千座坟，都不能把虎引进门，你可以挂一千个坟的照片挂在墙上去，你都不能把一个老虎挂在墙上去。我这人生经历了很多事，我看了很多人挂老虎，咱不说别的，周永康，大老虎后面，周老虎就这么来的，抓进去了吧，薄熙来背后大老虎进去了吧，财政部的副部长王保安进去了吧，还有枪毙的成克杰大老虎进去了吧。
中国有三个人画老虎的，现在又一个是在世的，懂画家看看，画虎的人大家看看是什么下场，这个虎是不能顺便往墙上挂的，绝对不能。而且虎前不流泪啊，这是有说道的。在老虎前不能流泪，老虎只要你背靠它，你又流泪，那你就是它的食物。象征着你就完蛋了。
过去咱知道白虎堂，把林冲给灭掉，白虎堂。白虎堂是杀人的地方，权威的地方。左青龙右白虎，那是有权力的地方。但白虎堂的虎，头是不朝下的。大家要记住是往上的，白虎堂是不往下的。不知谁在后面给他选了那么个镜头。在虎前流泪背靠虎，而且是卧虎对着他，还在那哭，完了，完了完了，大势已去。
柯P 那就甭想了，K比根本撑不下去。韩国瑜现在战斗力，还是韩国瑜是最强的，最有可能的，这个备胎很有可能要升为正胎。二房要成为正房。因为啥，这郭台铭太弱了。这说明共产党对台湾还是不了解，然后你看看，最后赢家可能是，天下尽毁，闹腾半天，尽归人家蔡英文。
三国斗完，天下尽归司马懿，可能是小英，不斗，反而是赢家，你让他表演去吧，叫他哭吧，所以说这个台湾啊，还是很有意思的。
然后说香港，香港，美国，很多战友，战友我指的是在美国白人的，在政府里决策层的战友啊，反共战友，对台湾，就给出了两个我们一样的评价，香港只有两个选择，共产党封港，和香港人民的街头政治和街头斗争换来双普选，这个机会我说20，我说连10都没有，所以说大阪G20一样，战友们，很多人说俺失望了，你失啥望啊，今天咱拿一万个亿你也换不来G20让全美国人感到上当受骗了啊，上当受骗最狠的事情，战友们要记住••••••
昨天，等一会我要见的人，等一会我要马上见的人，牛的牛的牛的人，在之前我告诉他们，我说美国，和共产党，所谓的中国威胁，现在变成了中共威胁。中共威胁现在威胁你们美国谁了？就威胁了你两个美国人，一个威胁到白宫坐在椅子上的那个人，叫总统，不管叫川普叫啥， 叫总统；第二个威胁了你们的，整个的农民。最受害的就是这俩人。
现在大家要知道，最受害的就是这俩人，现在大家知道，总统在美国是有很大权利的，那么美国的农民呢？是有巨大影响力的，共产党你惹谁不行，你惹这俩人，你说，两虎相斗咱不得利吗？咱是第三方啊，当年共产党不就是，帮助日本，打了国民党，杀掉了百万国民党，让两方全受伤，最后是共产党得利了，还最后把俄罗斯引进来，杀中国人。
然后共产党得利了，他是真正的卖国贼，所以梁冠军这个畜生，他在这块儿，他回答回答，谁让历史上杀掉百分之二十五国家的一个党，是共产党，是哪个党让这个国家土地割去最多的，是共产党，是哪个党让全世界上，这个国家和民族称为最不受待见的民族，是共产党，谁卖祖求荣啊？
人家让这个世界上最有尊严，最有面子的民族，就是蔡英文。蔡英文里面随便摸一把，他身上任何地方摸一把出来的英文，都高过中南海里那一堆加在一起的英文，蔡英文同志只要脱个鞋往下倒一倒，那个国际知识和法律知识都比咱们所谓中南海搞法律的那些人强多少万倍。所以人家受到西方世界的尊重。
你梁冠军到那去说是卖祖求荣，你有祖宗吗？是台湾包容了福建的所有的人，是美国包容了福建的所有人的人，结果你骂蔡英文去，这个畜生，简直混蛋至极。
所以战友们，香港事情和大阪事件一样，他们接下来斗争只有一条去路——走向死亡。这叫从塔西佗陷阱，将变成和西方永远，和世界上政治游戏永远不可回避的另外一个陷阱。大家都知道那是什么陷阱，我也不说独字了吧，我也不说裁了吧，我也不说罗马尼亚吧，我也不说当年希特勒了吧。
小英总统今天能走上曼哈顿，能站在这，可以说绝大部分功劳是我们爆料革命引发的，绝大多数。而且到目前来看，台湾小英总统选上，比别人选上好。从目前看啊，说不定明天啥变化的，接下来，美国不仅军售，我可以告诉大家，还有很多行动。据我所知在经济上的一系列政策，据我所知在技术上的一系列政策，据我所知跟中共之间的贸易战，科技战，金融战最受益者，台湾新加坡，台湾人有前所未有的机会，别再内斗了，台湾人别再内斗了，别再丢人现眼了。
全台湾的媒体跟共产党一起骂蔡英文，别再丢人了。台湾人民应该出来N个N个新的企业、大企业、国际企业，因为这是前所未有的机会。放弃内斗，强大台湾经济，强大台湾人民在世界的影响力。统独陷阱，和台湾内部的国民党与民进党的选举陷阱，这两个陷阱必须跳开。跳开这两个阱了，你将拥有大海，你将拥有大西洋和太平洋。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/744/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
抽着旧庄的烟，把着咱们的麦克风，然后再喝点小酒，这个中国国内几十年前的那个卡拉OK，啊叫麦霸，还晃啊唱，声情并茂，然后呢这是娱乐了自己，伤害了别人，哈哈，我觉得卡拉OK是全世界上最最伤害人的一种方式，太可怕了，然而每次我就闭着眼睛唱啊，唱，一睁眼，屋里的人全都没了，总是这样，所以，现在我，我终于知道了，但我发现屋里清除，清除人的时候，我就来两嗓子，所以大家听我讲话讲话，但从来不知道文贵唱卡拉OK有多么厉害。所以说，我刚刚这个在外面开会回来啊，共产党说是，一说到谁，叫过街的老鼠啊，但是我今天是真的感觉到，真的感觉到，我们爆料革命啊不是过街老鼠，是过街的老虎，哈哈，大家你们看到阴提的采访当中，还有这个我们走到哪里去，呀，郭文贵先生，Miles郭，Miles郭，多热烈啊，为什么啊，咱们过街的老虎，大家都是尊敬、震撼、啊，这个是力量之王，大家全靠你了，灭共全靠你了，啊，你知道那种震撼，我不知道来自哪个国家的几位美女，能不能跟你照张相啊，我们每天看你呢，能不能多点英文字幕，所以要多点英文字幕，你知道旧庄这很重要啊，战友们，那些美女们喊着要英文字幕，他们听不懂中文啊，一切都是刚刚开始，谢谢谢谢谢谢。这里有个垃圾桶，下面啊，多棒啊，你看旧庄，多干净啊。你都知道，凯琳美女啊，你知道凯琳被我骂的最多的就是脏，脏乱差，她那桌子脏到你没法想象。
“不是真话，对不对，凯琳小姐，这不是真话”
“她不承认，每次我说我检查她们家去，我说你们家也挺脏的吧，脏乱差脏乱差，你看旧庄这个，比你这个干净，而且我特注意的是，不喜欢这个塑料布啊，这跟西装带商标没什么两样嘛”
“因为是新的，还没来，就想着没有去拆”
“这个商标先撕掉，这个太土了，这个手机带着塑料布那个，哦天啊，看着手机带着塑料布我就快受不了了”
“我来我来我来”
“你看我抽着白烟的时候就是在茅屎坑里游泳的时候，曾经我过过的生活”
“嘿嘿嘿”
“你知道这在看守所里面这叫什么么，这叫草，叫草，弄点草吧，就隔着隔壁喊，哎，弄点草带点草出来，就出去，人见着家人带点草，这草带着根烟头带着根烟叫草。怎么抽啊，就是后边放着抽，没火咋办啊，拿点那个洗衣粉，带点那个那个那个就是扫地的那个草，拿点棉花然后拿鞋底在地上搓，然后搓一甩着了，然后点，叫火啊，然后呢我们叫印子，引子点草，很多年都没抽这个了。你抽这个一天抽多少”
“三天抽两包吧”
“已经很多了”
“对，已经蛮多了吧。昨天呐，昨天我在我在门口，您的那位保镖刚从车上下来就就问我，他说这个烟好抽吗？我说没，我说没办法，已经抽惯了，他说你一天抽几支烟啊，我说大概一天抽2/3吧，他说他他说一包多少钱，我说一包13块到15块，他算下来一个月要两三百刀，哇，可以买车了。呵呵呵呵，就您的保镖说可以买车了。呵呵呵”
“他们都过的很节俭啊”
“是啊，是是是”
“过的很节俭啊”
“是是是”
“？我要开会去了”
“好好好，拜拜”
你看一下你看一下，拼做拼做办公桌，像这里还是在，这里还是在装修当中的，所以呢，这个东西你看，都是乱七八糟的，地方又特别窄，啊这个地方其实我们今后啊，不坐人作为操控台，我们操控台呢是在楼上的，你看，在楼上的，楼上现在也在装修。楼上一个直播室和一个直播的操控台，你看这个墙已经隔好了，之前是没有里面那道墙的，你看，看到没有，里面那道门呐，已经做好那个门了，到时候我们的直播操作室呢就搬到上面去，然后上面这里呢，就做一个直播间，还有个电视墙，整面墙呢是电视墙，2楼一个电视前，然后1楼这里呢，这面墙啊也是一个电视墙，所以这里放那些操控设备，直接呢，文贵先生说，我们战友来了呢，就在这B处的这个，B处占据的办公桌，在这里啊或开会啊，在这里Party啊，然后镜头在那边过来，可以直播的时候，比如说把镜头切到这里来，大家都坐在这里，都坐在这里，到现在你看这个回音，特别大特别大，现在还没处理好，要等这个回音啊，这个一整个这个吸音什么的就处理好之后，然后才能够，啊，实现就那种，啊，没有那么多回音的，直播的时候是把这个是，什么，直播当中，什么设备都是处理不了的，所以也没办法，但是的话，那好跟大家介绍介绍到这里，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/745/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月11号，哎呀，我在健身的时候，本来是木兰传奇帮助整理法治基金的留言，发来让我念，录给战友，念两下我就念不下去了，真难受，就是两个小女孩的故事，这两个小女孩的故事留言是一个战友给法治基金捐款留的。哎呀，我一下子就想到当年王岐山在海南当省委书记的时候，我去海南，当时海航的人接待我吃饭，他们打完高尔夫球吃饭的时候，说一个人升到海南省纪委当正处级了，然后另外一个人升北京了啊。然后呢，嗐，他们说那得恭喜一下啊，然后就跟旁边人说的开个处吧，怎么能开两个处。那个年代已经流行海南一个升处级要找两个小女孩开处，嗐。这个纪委升了官员的人后来被抓了，我今天我听到这时我心里面难受极了，而中国老百姓啊，真的是连猪狗都不如，我们男人女人都是女人生的，啊，假如说我们的家人曾经这样的遭遇，他会告诉你吗？他不会告诉你的，这就是共产党，这就是共产党在中国建立了比爹娘还亲的殖民政府。这样对待他的人民，结果这个国家是党的土地是党的啊，一切都要听党的，一切都是党的，党是正确的，党是伟大的，就是这个流氓政权啊，战友们，正在统治着一个现代的文明的一个世界，14亿的人口，叫中国，啥叫共产党，可以共共妻，共妻共产，啊，共你的一切，你的是他的，他的是他的，没有什么是你的，人死了连墓地你都买不起啊，这孩子生生的不是时候，你能想到他能有好的老年吗？他能有好的未来吗？
哎呀，今天本来有几个其他消息给大家报告的，我的心情一下子受到严重打击和影响，我就先不说了。啊，择机再说吧，星期六没有直播，因为从今天下午明天后天，星期四啊，星期四下午，星期五一天，星期六一天，全部开重要的会，见人，都不能是直播，星期天上午9点半直播，9点半直播，向大家报平安，一切都是刚刚开始，我就一个手了，一个手拿着手机呢，一切都是刚刚开始战友们。
哎，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/743/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是7月10号在纽约报平安直播。
亲爱的战友们你们好啊！
对！战友们说我家的凉台长。我记得在一年以前，陆德先生在节目里边说我家露台，他说：唉呀！郭先生家露台有七、八米长，然后还吞吞吐吐地。哎呦！路德先生对建筑没概念。我们家这层楼啊，从这面——第五大道从南到北，38米，38米，从西到东啊43米。所以说，那边的露台是9米×9米，我们家露台是360度啊！这是在曼哈顿第五大道上，最大的露台、最长的露台，唯一一个是最低的栏杆的露台。
所以说，那期节目我记得特清楚，今天我这顺便给大家说说。完全不是什么七、八米啊，七、八米算啥呀！是吧？
亲爱的战友们！因为我马上播完、马上走，我马上去开会去。很多战友给我留的信息，我真的是没办法，太多了！昨天这个最起码是40多万，47万多，我是没法回了，没法回了。我现在先重申一遍啊，关于捐款的，在「法制基金」捐款的，需要郭战装的，大家记住留下几个信息——你要的型号和一个你安全的地址，然后，要的件数，请你写清楚。
从昨天开始起，「法治基金」有专门儿的人，从上面抄录下来。捐款战友要郭战装的，我向大家保证——100%地会给你寄过去。但是，大家请记住！你收到以后，无论如何你给我一个回复。或者想办法你给我个回复，就在那个郭媒体的私信，或者「法制基金」留言栏里面，你给我一个回复说：「谁谁谁收到了「。我会在给你们寄这个郭战装的时候，我会按照你那个地址，按照你要的件数给你寄过去。
我们现在发现了问题啊，特别是在欧洲和美国。因为现在大家看到，瑞安平女士是我们的老姐妹了啊！这个问题争讲了很久，一会要一会不要。后来，是Sara负责跟她联系，Sara问她要几件？她说要两件。然后，Sara说你怎么能要两件呢，你和你老公一人两件嘛，就给她寄了4件。我又让她寄了4件，嗯！这总共是8件。结果，寄出去后，安平女士过了几个月了，收到了。跟我说：七哥呀！我只收了两件，是用的十件的盒子。多荒唐啊！
这里边说明问题了: 第一个，咱这个所有的郭战装，在全世界有五个中心。那四个，连凯琳和王雁平都不知道，连我们「法制基金」都不知道，没人知道，没有一件出事儿的。就在这个美国出事儿了，因为我们让他发出去多少郭战装，他寄出去。如果安平不跟我们说的话，我们就以为寄出去八件了，现在少了六件。就按Sara说的，还少了两件，还用了十件的包装。这不是被偷了么，被骗了吗？所以说，大家如果收到了要回复。
另外一个，我们英国的小扎。Sara那块寄出去，寄了几次，小扎没收到。小扎还误会Sara了，当时我还说了Sara，怎么回事收不到啊？然后呢，从Sara那块拿回来，又到凯琳这来寄。凯琳现在寄过去，这个快递公司回复，五次来回——五次！都是找不到小扎。原来我还以为Sara是捣鬼呢，完全冤枉人家Sara了！我真向Sara道歉，真抱歉！我老以为Sara故意捣鬼，嫉妒美女，嫉妒我们小札美女。结果昨天我是发了从来没有最大的脾气，我跟凯莉。结果我才知道凯莉跟小札俩人压根没联系，但是寄了五次小札都没收到，地址是对的，手机是对的，那怎么会没收到呢？对不对？寄了一百多件，怎么可能呢？所以说寄郭战装在北美这儿出问题了，亚洲的没问题。
你看寄到台湾的200件没问题，寄到日本的100多件，200件，500件的，还有1500件的都没问题。寄到大阪的500多件的没问题，寄到台湾的N次都没问题。我们大陆的战友没有一个有问题的，那个渠道是最好的。看来发现这个渠道很重要，渠道很重要。所以说战友们，郭战装的事情，我在这块已经重申完了。这个太荒唐了太荒唐了。
现在咱们只有三个渠道，法治基金，你只要捐了款的，你只要是留言的，要的，说明地址、型号的一定给你寄。第二个，原来我们指定的Sara，还有路德，、英国小扎、木兰传奇，还有我们指定的这些代表战友那去申请。第三个给我私信联系，现在有可能99%都回不了你的私信。法治基金捐款留言和给这些代表战友留言是最好的。因为我没办法看完私信，好不好？这三个渠道请战友们慎用。
那么接下来我们会再有一万件新的又做出来，会陆续的给大家寄过去。
旁边的花挺漂亮，我们家花多了，花多了。这是一个郭战装的问题，另外一个法治基金的捐款。很多战友的留言，每周四到周五。
【直播中断】
黑客很厉害，黑客很厉害，今天黑客很嚣张。
亲爱的战友们，我接着说，因为我马上要走了。关于香港的这个事情，大家不用那么多讨论。很多人说，到底是胜利没胜利啊？是阶段性胜利，还是说大胜利啊？我告诉战友们，讨论这个没有半点意义。
咱们战友们，不要跟着任何人脚步走，没半毛钱用。过去70年了，香港回归22年了，发生多少事情了，对不对啊？咱们又不图在香港立个碑、竖个传，在乎那干啥啊？谁在香港牛，让他牛去，都是他们的功劳，都是他们的本事。林郑月娥牛不牛，退不退，这四个人退不退，还有《逃犯法例》取消是不是大胜利，有意义吗？有半点意义吗？没半点意义。香港只有一个结果，双普选！没有双普选，香港都是扯淡的事。那4个人退休了，还再来4个。他肯定退，肯定辞职，肯定林郑月娥滚蛋，我告诉过大家的。不用想的事，只是看用什么借口，什么方法。
有这么多战友，美国有这么多朋友，你看一看全美国前所未有的像现在，媒体、官方大肆的给总统施压。说这回在香港的问题上你没好好谈，你要跟中国重启贸易谈判。看到昨天的文章了吗？川普总统没有跟习谈这个香港问题，为的是贸易谈判，媒体这是批评他啊，大家见过这动静吗？过去有人替香港说话吗？见过吗？昨天，华盛顿邮报，我不知道出没出来，大概今天、明天出来，他们已经确定稿了，由美国最有影响力的150~160个人，要把中共列为是美国的敌人，不是伙伴。他们本来要把中国列为敌人，我说中国不是敌人，你们要把中共列为敌人，但是我不知道结果啊。
大家从前见过这动静吗？现在美国总统有权力，总统有什么权力？根据当年香港得到的自贸区地位，总统可以随时给他停了，也可以随时恢复，没有任何理由。国会可以立法给你取消。现在是什么概念战友们，大家千万别忘了，现在是国会真的在干这事。白宫想不干，人家国会争着干。
香港不管是谁，过去斗了那么多年，你见他们斗出啥来了？还是香港老百姓上街解决问题了，你见过香港有几次有效的行动？香港雨伞运动，就像中国的八九六四一样，不但不成功，还把香港人民打入了一个非常困难的境地。可以说，让香港人失去了信心。「69」、「612」、「反送中」这回成功，是香港人民，就是群龙无首，香港才成功了。群龙无首才为大吉，而且第一次香港事件，把美国和欧洲连在一起。英国第一次真正的官方为他发声。
所以说战友们，不要在网络上，很多战友跟人家争，香港这回是大赢小赢啊，「反送中」到底是阶段性赢还是大结局，早着呢。第一个只要香港没有双普选，一切都是零，这是第一个。第二个，香港双普选的可能性占百分之10都不到，只要他不让双普选，美国一定取消自贸区地位，然后美国和欧洲和英国一定发动一场外交战，政治战，那是我们希望的。
战友们，千万要记住，欺民贼70年来，中国共产党在中国绑架中国人民几十年，在海外30年的所谓民运，欺民贼，把所有的人类上最伟大的口号、最好的词、最好的思想理念都用烂了。结果他们掉入了塔西佗陷阱。共产党给中国人民的许诺，推翻地主你就可以当地主，就可以睡地主的老婆，睡地主的闺女。这当年是毛泽东同志，李立三、张国焘在乡间打的口号，还有这许诺再大的吗？
他们是伟人，代表了太阳，他们拯救了新中国，没有共产党就没有新中国，没有全人类。中国人民是全世界最幸福的，都已经是共产主义了。他们都已经用完了，他们已经掉入了塔西佗陷阱。我们战友们千万自己别把自己给掉入塔西陀陷阱，在网上吹牛这是我们干的。我们干的有意义吗？都是你干的，地球都是你家的。
现在地球的运转你说的算，太阳出不出来你说的算，你能咋地啊？你能咋地战友们。给你点钱花，你缺那两块钱？没意义，我希望咱们千万别整这事，就是一个目标，灭共。香港持续下去的双普选，这是一个赢。然后香港人民最终会成为共产党死亡的大门。香港不仅跟台湾已经连为一体，香港、台湾已经要和美国连在一起。把香港和台湾连在一起，这是脑子进了狗屎的人，过去几十年你咋不连呢？你连呢，你连一起了吗？国民党把整个中国都卖了，国民党又把台湾卖了，他能忠于你香港？放狗屁呢，忽悠谁呢？
都是脑子有病的人，自我感觉良好。香港一批大佬我跟你说比六四还烂，比那个六四的那些欺民贼，还有六四幸运分子，不是六四民运。幸运的跑到海外来了，用战友们的鲜血成就了自己的绿卡的人，叫六四幸运分子，比他们还烂。22年你们干什么了？你咋不跟台湾连呢？跑台湾做生意，把台湾坑于火。到台湾去，坑台湾民主，台湾都被国民党卖了，整个大陆都被国民党卖了，你还想着国民党救你们呢？
战友们，啥都别说，利用美国人非常现实。美国人放个屁，只要他放个屁，都比咱们那拿个脑袋去砸都管用。就这么简单，很现实啊，美国只要你一立法，得把共产党吓的哆嗦！你看那个更爽，在外交部那个冷笑啊，说人家香港的何韵诗，这是伟大的女人，这是绝对伟大，真正的香港女人，了不起。啊你看它说什么，想把中国从联合国人权委员会给开除，叫痴人做梦！大家记住这话啊，我一定让耿爽哪天打他的脸。你走着看。
我要给你们讲的事情太多了，耿爽我一定要打他的脸。你看着吧。他被打了N个脸了，他已经没有脸了，也不要脸了。他已经完全不要脸了，但还是要打他脸。大家你们会看到，耿爽他昨天对何韵诗的这种侮辱，我会让他付出代价。我们利用美国，以美灭共，以法灭共是我们的核心主题，把战场拉到国际上是核心主题。香港这次没有国际上支持，不可能林林郑月娥退，别听那些胡说八道的，别听任何人。
战友们有点自信。可以今天告诉大家，没有任何人可以代替爆料革命，没有任何人。另外一个，我要给大家说的是，接下来你看台湾的武器，我这几周前我都知道了，历史上最大的武器的对台军售。接下来你还会看到，我在一年前就说过，对台军售将彻底改变局面。美国的潜水艇，核潜艇都在台湾周围转悠，都已经常态化了。航空母舰已经是在美军驻亚太的叫印太地区，已经常态化。
哪一天突然就航空母舰停靠在高雄和台湾，一定会发生。台湾不要指望什么党，台湾要指望台湾人民，香港要指望香港人民。凡事什么大佬的，凡是在那吹牛叉的，你问问他过去干什么了，扯淡的事。给点钱都跪下啊。只有暴力革命是不为了钱的，不为了利益的，都有利益，都有要求，只有爆料革命不是啊，好好爱自己吧亲自己的脸吧，只有我们是光明伟大的，因为我们是无私的，就是一个目标灭共的。这个我就不多说了。
然后这两天关于香港，关于台湾，你会看到世界上更多国家，将有更多一系列的动作。下周在我家里边，我将迎来下一步灭共更重要的几个新的世界级的政治人物。到这来跟我吃午餐、晚餐。他将是欧洲，美国接下来未来10年到20年的最伟大的最重要的政治力量。
这在两年前还是三流的政治家呢，现在都是一流了，而且一定是由他们来主宰的欧美。新闻界，接下来你们看到，华盛顿邮报、纽约时报、华尔街日报一系列的报道，包括海航。王建的死，王健先生的死的真相一定会出来。我们现在在多面进攻，等待着美方和欧洲的一系列的法律行动。
所以亲爱的战友们，不要着急，啊别着急啊看着，大战的时刻。今年大战的时刻，大约在11月份。香港事件，到达一定程度也在11月前后。8月份、9月份会很挣扎。但是就像我过去说的，香港是灭共的第一站，和他走入地狱的第一道大门。接下来美国内部的政治斗争，美国明年的大选，最后双方都打这个牌。最后香港、台湾，还有灭共，反共将成为永恒的主题。
所以说最近几天我偶尔的跟美国的官员辩论共产主义、社会主义，我说你们不要讲那么多，共产主义，看看共产主义共产党在中国干什么的。
现在把你美国人家的乡村别墅，啊你们家里边的那个家里边的私人的湖泊，你的游艇、你的船、你的飞机都让别人用，你愿不愿意？
然后让别人睡老婆、睡女儿，睡母亲，你愿不愿意？
然后别人可以拥有1000个女人，可以睡三代，还是一个到八九岁的女孩，你同不同意？而你不能干，你随时会被抓，随时你的资产是别人的，这叫共产主义。
Communist，communist，Communist Party 就是你的都是我的，我的还是我的，可以分享你的女儿、老婆、姐妹，你愿不愿意？这就是中国共产党。
杀了5亿人口的中国大陆，杀掉了人口的25%。美国你愿不愿死25%的人，没那么多废话，同不同意！美国人傻眼。不用说那么罗嗦。人类的文明从来不是在口号上解决了，都是靠行动。
亲爱的战友们，等着吧，这几天好事一个接一个。俺就不说了，啊就这儿吧。
咱要为14亿中国人民、台湾人民、香港人民祈福平安??
阿弥陀佛，再见</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/742/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/742/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天7月9号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？今天是个好日子。我真希望你们能看到后面，我家隔壁这个装修，装修了7年。大家知道这个老板是谁吗？史蒂文-斯皮尔伯格，就是好莱坞那个拍《阿凡达》的导演的老板。大家可能知道，好莱坞三个创始人，其中之一，叫梦工厂，叫戴维-葛芬，应该是这个人。就他那房子，他那房子装修花了就是1亿多美元，十几亿人民币。
我带大家看一看啊，大家看看有多疯狂啊。你们要看到这个，就知道美国有多疯狂。这就是我家隔壁这个，这是他家屋顶，总共3层。就那些花，就那些石头，还有那个木头，做了100多遍。墙上的那个石头磨的，磨了4年，我在这看了4年。在中国可能1个月就完成的活，一个月就完成的活，但是质量完成的不同啊。
这就是叫戴维-葛芬，梦工厂的创始人，也是一个同志，夫妻有名。现在就这么一个露台，你说有多夸张嘛。这就是美国人，有时候这个生活方式，造成全球变暖，确实是事实。
亲爱的战友们，我今天报平安就是想简单的说说，昨天林郑月娥终于出来说了，用中文说「寿终正寝」，就是嗝屁了呗，就是《逃犯法例》寿终正寝。用咱老百姓的话说，就是到香港去抓人这事不能干了，嗝屁了。用英文说，This xxxx law is death，就是《逃犯法》死了。
然后，你看到那感觉了吗，就在两到三天前，和美国的某官员，我们吵架，他觉得在香港共产党不会放弃《逃犯法例》，所以他还是建议这样那样。我跟他大急，我说香港逃犯法例他百分之百得取消，百分之百得取消！
林郑月娥，郑诺骅，吕伟聪，李家超会不会辞职，我说他们一定会辞职！而且那些孩子，必须得放回来。当初郭文贵提出的「郭五条」，一样都不会少，最重要的事情，最后「双普选」。大家记住，「双普选」谁也挡不住。
共产党是世界上最大吹牛叉的，你看看海外欺民贼，那些孙子们，他的祖宗就是共产党，就会吹牛叉，一个个大嗓门喊、叫、骂、威胁，韦石这孙子，这个驴啥的，还有屎诺，还有夏叶良、郭宝胜这些孙子，畜生们，就知道大嗓门喊，威胁你：我抓你，检察官要抓你，我把你灭了，你完了，你没钱了，你要被遣返了……天天就这样，共产党就这样。对着美国喊，搬起石头砸自己的脚，喊了一千年了，你喊完了吗？你砸谁的脚了？动不动就说不怕打，不惧打，奉陪到底。吓唬香港人，吓唬他们多少年了？22年啦！香港凡是被抓回大陆的，闭嘴的，都该抓！
你咋不说话呢？现在让这些孩子出来，香港有些人是很不要脸的，你知道么？不都是英雄。有些富豪们、那些官员们、明星们要点儿脸不？让这些年轻的孩子们走到大街上，给你们争自由、争安全，要不要点儿脸？
《逃犯法》寿终正寝了，谁干的？是香港的年轻的学生们干的。
所以说，战友们，在香港可以看出来，就这过去的七十年，几个年代的人，都没有共产党给弄的，精神上被强奸了。没勇气、没正义，连点儿人性都没有，都像这帮海外的孙子一样。
咱战友在我的郭媒体上留言，骂这个希诺的，什么“日他八辈祖宗”啊！什么“日他亲娘一万回”呀！什么“日韦石的亲娘、女儿一万回”。这话真的不能再说了噢，你们不能在郭媒体上留这样的言，不能这么留，这不好！特别是我昨天看到很多人……我马上就给你屏蔽掉。什么“日夏业良的老婆、家人一万年”的，这话不能说，这是不对的。我再看到一个就屏蔽你一个，那郭宝胜……你骂他老婆干嘛？郭宝胜混蛋，他老婆不混蛋，你不要这么骂人家。是不是？特别是骂屎诺，“日屎诺他老娘一万年”的，“一万个驴日他娘”，这是不好的。
战友们，咱不能学他们，咱不能学他们，不管是战友还是谁，我见一个我拉黑一个，见一个我拉黑一个，这绝对是不可以的。
所以说，战友们，咱们可以表达，合法地、依理地表达！不学这些伪类，不学共产党。共产党就天天骂大街，要点儿脸不？骂英国、骂美国，骂！天天骂。然后，他可以骂，他不让别人骂，香港人、大陆人想表达一下都不可以，表达一下“不同意“都不行！
昨天，林郑月娥出来以后，世界沸腾！我到现在也没看完(视频)。
我跟大家分享一下，你们想要手机安全，不一定每个人能做得到，如果你确实需要安全的话，我告诉大家几个小窍门儿啊。跟欧洲人联系的，比如跟德国联系，买个手机，开始都是德语的，什么都是德语的。然后你只发语音，不要发中文字，别和中文有半点儿关系。当然，你任何手机都不能下中文的软件了啊！只和德国联系。然后，在英国的，买个英国的手机，用英文联系，只发语音，千万别发汉字。最好是用苹果的软件来发语音。或者是需要文字，你发照片，就不要有任何打字，不要有任何汉字。
然后呢，这些不同的国家，比如日本的、英国的、德国的，这手机，永远不要放一起，永远不要出现在一个房间里。绝对不能用WiFi，肯定不能用WiFi了啊。然后，永远不让它们在一起，独立的地方、独立的语言、独立的手机，然后你就安全了，一定时间你就把它扔掉。
当然，我有几个其他通讯系统噢，好几个通讯系统。因为很多战友留言，问怎么通讯安全？我给大家分享一下喔！
另外一个，昨天和前天，有战友给法治基金捐了大钱。然后问我，说有人要捐钱，他在中间游说人家捐大钱，有什么样的奖励？因为这事儿我也跟法治基金基金的律师谈过，「法治社会」和「法治基金」都有了一定的政策。应该是啊……我现在不
确定，我得问一下。如果是超过五万美元的一次性捐款，是由你带进来的，是有一个很大的奖励的，很大的奖励！我不知道多少，我真得问一下班农先生，还有凯尔巴斯，还有他们律师。
但是，当时他们商量的时候跟我谈过，应该啊应该……我若是没有记错的话，是有10%～20%的现金给予？我不确定啊，我这一概不负责任。然后，另外一个，你可以有10%～20%的报销。大额的啊！一定是五万美金以上的就报销，这是按美国法律，按照美国的法律。就是说，报销……比如你有合理的开支，你可以去报销。
另外20%是给中间人的，作为奖励得。但是具体什么情况我现在说了不算数啊，回头我问一下。所以战友们，关于这个问题，你看法治基金的公告。我已经给他们留言了，叫他们未来给回复。
另外一个就是昨天关于香港的事情的很多回复，香港接下来还有行动。香港如果有有种的男人，在进棺材板以前，别绑架自己的儿女，子孙，让他们替你们上大街去。香港的交通，香港的道路，香港的上街抗议，不是一切都是刚刚开始，连开始都没开始，连开始都没开始。我不配说啥，我啥也做不了。
（看屏幕）又来了，有一个刚才上面显示的信息，说一个捐15万美元的，人家说服了美国的教育基金，来捐15万美元，然后给什么奖励。法治基金当时是说多少，好像是5%， 我说你那胡扯呢。人家给你捐钱呢，你给人家5%，我说你干不成大事啊。人家捐多少，这钱都是法治基金的力量，人家去游说去，人家花本钱，人家花资源。我建议是40%，然后最后他们定了20%是现金，20%是给报销，具体的你们看法治基金网站。但是是从五万还是十万美元开始起我不知道，低于这个的不算数，那是私人捐款的，超过这个数的都是可以的。不是五万就是十万，看公告。
所以战友们，我介绍一下香港接下来的上街运动，大家会看到，香港经过这些富豪这些不要脸的，还有那些王八蛋明星们，坏尽了良心的，他良心会受到谴责。香港就在中环到九龙车站隧道一出去，有一个最大的火葬场，大家看到了吗，一出去就是火葬场。当你我从看守所出来，第一个要跟我合作的就是火葬场的家族，后来是没合作成，还好跟他没合作成，就跟别人合作了。那个火葬场••••••未来大家要看到，更多的人是因为在香港这次正义的抗议上街行动当中，因为你失去了做人的良知，你太自私了，有些明星太不要脸了，还有富豪，你就要提早进入到那地方去。香港怎么能埋葬你们这种垃圾呢？这么香的香港。
香港接下来的上街运动，各种车辆交通的运动，还有香港的更加和平的和平运动，希望香港的明星和香港的所谓的富豪们，像个人样，站出来。
战友们，香港啊，连开始都没开始的运动，大家记住，全力以赴地支持他。
我再次向香港的所有朋友们说，只要法治基金，只要郭文贵能拿出来的东西，我们全力支持。所有的结果，所有的努力，荣耀归香港人，都是香港人努力的，但是没有美国是不可能的。这几天美国接下来的行动还会更多。大招，在这儿呢！你们在那儿行动你们的。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。
为十四亿中国人民，香港人民，台湾人民祈福..
哦，这噪音，看到后面了吗？安防弹玻璃，必须强迫我安防弹玻璃，防弹门。你说多烦啊。但是没办法，安吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/738/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/738/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
呵呵，楚风，楚风啊，楚风第一啊，现在楚风第一啊，楚风第一啊。楚风来了楚风啊，楚风听的怎么样啊？画面怎么样啊？楚风？听得清楚吗？跟随七哥？跟随七哥啊？第二，跟随七哥第二？跟随七哥第二啊？我爱战神，亚当亚当我是麦子麦子啊，哈哈。I love zhang shi,zheng shi,I love zheng shi ? 战神战报啊。怎么样？声音怎么样啊？战友们，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样战友们。中不中啊？太漂亮了，太漂亮了。好，好，哈哈哈，哎呀，转换地点，转换地点了，转换地点了，转换地点转换地点啊，大家看看啊，转换地点了转换地点，从这个。Thank you yes. Thank you.
上快船了，快船了，快船了啊，刚才去开会了啊，开会了啊，已经开完了两个小会开完了啊，现在是跨越啊，大家上那个谷歌上查一下子，longisland，从那个longisland那长岛，直接跨过那个海峡，啊，往对面去了，？，啊，对了，文贵自行设计的啊，看看咱的船，多牛，超级快船超级快船啊，整个这个船咱们这个冬天。快船重新喷漆加功能，然后呢，这个前面座椅啊，大家看到前面座椅换了啊。看看啊，看看啊，看看啊，yeah,it&amp;rsquo;s OK.啊，重新设计,就这就这就就这些活就将近，小20万美元小20万美元小20万啊，十六七万美元吧啊，那个大船ladymay two,加功能，加上2楼那个那个那个吧，给移掉啊，180万美元啊，你说这随便啊，随便折腾折腾几百万美元就没了。
大家还记得吗，去年的时候，对面那个房子，对面那个，大房子，记得吗，这是一个我的朋友的啊，这个朋友的。这个房子是两英亩两英亩啊，要5600万美元，5600万美元，哇塞，太疯狂了了，几年了在那卖不出去呀，我是神经病才买呢，啊，小川，这个沙发不是，不是爱马仕的，这个但是这个料子是爱马仕的啊，料子是爱马仕的啊，漂亮吧，后面全部换掉全部换掉，全部换掉，全部换掉啊，快船啊。文明911啊，记得记得啊，就这个，要五千多万美元，那神经病啊是吧，房子里边是真漂亮啊。但是美国有一个现象，没有人为你的建筑和所谓的室内装修付钱，大家按平方尺？的算钱，挺荒唐的啊。我的一个朋友的船，在那边呢，也在那儿了啊，然后大家看看这有多少船，看看这后边，看看多少船，你看多少船啊。这是玩运动船的地方啊，那边那个岛那个岛上面，有一个对面那个岛看到了吗？看这个岛那个岛啊，也有一个咱哥们了啊。啊。哈哈，大海了啊，咱现在是嗯。迈巴赫，然后到另外地方啊，然后见完两个，开完两个小会啊，然后跨过海大海峡啊，整个海峡，然后直接啊，去开大会见大人物啊。我还真没见过，在大海上坐在床上穿着西装穿着鳄鱼皮鞋的，还真没见过啊，这个是挺滑稽得啊。
所以我现在跟大家聊聊天，多安静，你想想现在这个船这个速度，你想想这个感觉，大家你们在镜头上看到和现实中实在差距太大了啊，现实中这属于非常非常的近啊，文明你看看啊，哇，这个这个船安静的简直是，可以开到50多海里的船，静到你听不到声音，你看这水，水里老有鱼跳出来的声音。这种，换衣服，凤凰九天换衣服了，没有没有，还是刚才衣服，没有没换啊，凤凰九天来了啊，妹妹啊，我的凤凰九天妹妹，我凤凰九天妹妹英文超好啊.这个,凤凰九天发的一些英文信息啊，被美国很多朋友啊，就发给我啊，说这个人啊，英文相当好，非常非常好，凤凰九天看来不是一般人，啊，不是一般人。大家记得吗，咱们的，有一位好姐妹，是大美女啊，在两年前刚上？的时候，这个，最有水平的发言者之一啊，我跟她开了个玩笑，我说我知道你有100多亿资产啊，你也公布公布啊，一下子从此消失了。实际上我就根本不知道她是谁，开玩笑的就把她吓成那样啊，哎呀，看来是真有钱，凤凰看来是没钱，？。所以说战友们啊，大家记住啊，你现在往那个角你看看啊，这是我现在那个岛的岛头上。记得去年的时候，咱的laydymay大船就在这停着的时候，对面那个大岛上，那个卖了，那个卖啊，而且是被我们中国同胞给买走了啊。中国同胞，现在呢，这哥们已经大部分资产转移出来了啊，但是有些还没转出来啊，这个要支持咱们法制基金，要大力支持我们法制基金啊。
哎呀，这个在大海上跟战友们的聊天感觉太好了，因为我没办法让你们看到，你看看那边，你看看那个长岛的那个，那个刚才我开会的地方，那个山坡上面，那边有一个，你塔看不清楚，那边有一个塔，那个卡是一个现在我们中国人啊，正在那儿做的一个，非常关键的一个东西啊，我一回来你们就知道了啊，那个地方将是未来啊共产党，清算共产党资产的一个重要基地一个重要地点啊。这个千万记住啊，现在很多人由于被共产党的威胁，国内有资产，有家人无奈，但是一旦像香港一样要行动了，200万人上街，吓死了，中国人一旦要开始行动了，那不是200万也不是2000万以上，2亿人上街啊，那就是震撼全人类全宇宙了啊。刚才一位咱们战友跟我说，从来从来没有像现在这样感觉快乐，说睡觉的时候带着希望去睡觉啊，带着希望去睡觉，醒来的时候马上是开机啊，带着所有的憧憬和希望，觉得生命中无限美好啊，看无限美好啊。然后呢，要跟文贵拥抱，放心吧，所有的战友们，我都愿意和你们拥抱啊。哎呀，大家你看看这感觉，你看这沙滩，看看人家啊，人欢狗叫啊，这个鱼是高兴的，上蹿下跳啊，然后家里边每家门口都是停着船啊。沙滩，然后对面都停了自己的一个，一个帆船还有快船，你说人家这日子咋过的呢？3亿多人口的国家全人类最伟大，咱们14亿人口的国家很多人在打假疫苗，喝假奶粉。啊，所以说那天在香港那个九龙抗议的时候，人家上面取的标题特别好，说，如果你们要想知道为什么我们反送中，请问问你们大陆的同胞们，你们为什么来香港买奶粉？为什么来香港打疫苗？为什么来香港打疫苗？这话问的太好了啊，你们觉得大陆好你们就回大陆吧，啊，你们去大陆打疫苗吧，大陆去买奶粉，干嘛来香港啊？这就是我们为什么要反送中。
然后呢，这个王岐山昨天讲话，还有一个有句话特搞笑啊，坚决反对以国家安全名义打贸易战争，就是你绝对，啊，你美国你不能以保护你国家安全为名，你给我发贸易战，你要继续让我偷你，让我骗你，啊，让我强奸你。这都是川普总统说的啊，这也是？将军说的。就是共产党完全搞错了，说我偷你美国的，骗你美国的，我经济很强大。如果你说你阻止我来偷你的，骗你的，那你就是反击我呀，这天下有这道理吗？让人家偷了几十年偷惯了成惯偷了，小偷比被偷者还富裕，然后呢，小偷的房子比这个被偷者越来越大啊，然后人家说你别再偷了哥们，不能再偷了，不行，你不能以你家不愿意被为名来阻止我偷你的。文贵不会，没文化你知道吗？没文化也没水平，我跟这些美国人欧洲人讲道理就讲这话，就？将军就就听懂听进去我的话了啊，他变成英文给我讲的很受听啊，这世界上讲政治语言的人太多了啊，全人类的最伟大的政治语言和民族语言都被亲民贼共产党讲完了。都被什么这些，什么？，啊，还有什么明镜，都讲完了，还有？，咱没得讲了，咱只能讲土话啊，讲最low的话，咱没水平没文化。你像胡平那个孙子是吧，全人类的话就北京春天，北京之春，都让他讲完了，你还能讲吗？你还在所谓的民运，六四，啊，六四跑出来的幸运分子啊，拿六四写绿卡的，是不是。
我今天早上太搞笑啊，这个我不说是谁了，大家都猜出是谁，啊，我的一个好哥们，文贵啊，我全力以赴帮你，但是在华盛顿啊，在美国上层啊，还有人说你是双料，所以我得注意。但是他也说他说我告诉这美国人，有一个人拿着上千亿的资产，拿着家人去双料当双料间谍的吗？你说这世界还有共产党到处造着谣的吗？你见过一个当双料间谍的，把自己老婆孩子送监狱去吗，哥哥还在关在监狱里面，几千亿资产不要，然后共产党还天天就真的去追杀他，发动全世界的，力量去干掉一个双料间谍，你见过这个吗？见过这样的双料吗？所以战友们啊，战友之声啊，咱战友之声，咱别，咱弄点这个原料，弄点原料好不好？咱别老是战友之声，咱老是这个这个传递别人的爆料，像咱们的楚门是不是，面具先生啊？咱们的小妹，是不是，还有咱们的番头墙头记，你们说说郭文贵为什么不是双料，小帅你弄两集，你见过这个，在世界上有一个双料，把自己老婆女儿都送到监狱去，把自己的哥哥带到监狱去，三抓三放，三抓两放，几百个员工送进，几百个同事送进监狱去，几千亿的合作资产被查封，然后共产党还派安全部的人到纽约来，要要要来干掉他，然后让梁冠军，郑启民发动整个的福建帮黑社会啊。海外沉默力量对付郭文贵，啊，吴征？带着钥匙，来美国天天弄他，马云弄郭文贵，啊，见过这吗，见过美国历史上，第1次被腐败的司法部，竟然是因为郭文贵，啊，见过这种双料间谍吗，所以说，我们这个朋友讲话他就不走脑子，你知道吗，他不走脑子。
凯特猫，谁是凯特猫，又一段，哎，cut,又一段，又一段。哎呀，哎呀，真漂亮啊，太漂亮了，哎呀妈呀，就是这个，这个卖掉了，就这个房子啊，就这个，就这个灰色这个，卖给咱们中国同胞了啊。所以说战友们啊，所以你们看看，搞笑不搞笑，搞笑不搞笑啊？这这还文贵说你呢，所以说人这个智商和情商啊，是有问题的。大家你们看到这个平静，你看这个房子，哇。大家记得吗？去年我去这个朋友家，就这个朋友家，记得吧，就是去这个朋友家。现在这个海水下沉了，她家那个马棚给弄出来了，看到没有？就这样整个，啊，整个那块都是他家的。啊，现在要去另外的地方啊。我，我们家族啊，我们家族啊，有一个规矩啊，绝对不允许，绝对不允许，在海外给孩子，下一代人买房，在国内也不允许，我从没给我儿子给我女儿买过房子，从来没有，他们可以啊，嗯，这个有吃饭的钱，绝对不能有喝酒的钱啊，所有的资产都是家族基金的，嗯。从来不会啊，从来不会啊，买房子给孩子。所以说这个现在呢，今天的我们，我们这个就在这个长岛这块啊，长岛这块啊，对面啊，买了一个房子，130万美元130万美元啊，不是给孩子的，买的是给我们战友用的，不是送给战友的啊，是给我们一个战友用的，啊。这个房子，就让我们一个战友搬到纽约来，借给他用，借给他用啊，让他在纽约发展下去。让他在纽约全家的安全的发展下去，而且这个房子呢，非常的漂亮，非常的漂亮。这个房子将把这位战友啊，家人孩子都照顾好啊，所以说非常有意思。我们这个律师啊，说你从来没给你亲儿子女儿家人买过房子，你们基金里面竟然是买一个房子跟一个完全是爆料战友，他们很感动啊。是的，我们就是要让战友，你真的是比孩子比兄弟姐妹还重要。因为此时此刻，战友啊，在我生命中绝对比亲人还重要。所以说，这个我们跟律师开会的时候，律师很惊讶，完全不理解啊，在美国没有任何人，甚至对孩子也不会这样啊，但是我们就是这么做的啊。那个房子就在那儿，就在对面那个位置啊，非常之漂亮啊，我也没去过啊，我也没去过啊，我一会会去看一下，看一下这个房子啊，那个房子非常漂亮，还有游泳池啊，2.6个acre啊，里面干干净净漂亮，一个大花园啊.本来给他找的房子是在那个西侧啊，？，那个地方教育学校非常好，但是没有最好啊，这个地方是更加安全更加安全。而且有城市，这里的小学初中大学都是美国最好的，他是美国第二贵的房产地区，第一是好莱坞，第二就是这啊。但是这个房子的面积是多少啊，大概是，像这个这个二十几亩地的房子在香港那最起码得10个亿啊，最起码得10个亿港币，10个亿到20亿港币呀，对不对呀？最起码，房子非常漂亮。这位战友过了大概15天，20天就搬来了就搬过来吧，搬到纽约来了，搬到曼哈顿。从这看啊，看到曼哈顿了吗？远处的曼哈顿，大家看到了吧，大海，啊，是吧，看到曼哈顿了吗，然后这是海岛，啊，厉害吧，所以说为啥我要给这战友买在这了啊？因为我的船在这边停呢，他偶尔可以，直接我开船就去他家了啊，他也是坐着船直接就到曼哈顿去了，几十分钟，三十几分钟的船。到40分钟，开车也是四十分钟啊。
大家刚才看到鱼了吗，那鱼啊。一片地区的鱼，一群一群的，看那海鱼，看那海鱼啊，天啊，太漂亮了。我们这个船上的洗手间是爱马仕的，里面是炭纤维的啊，大家之前原来看过的，哎呀漂亮漂亮啊，结果是，现在有人就因为很多人想买这个船啊，很多人想买这个船啊，当然不卖了了。嗐，太棒了，太棒了，太棒了，太喜爱了，天啊。亲爱的战友们，信号怎么样啊？信号怎么样啊？你看这个地方啊，我从来没有坐在船上，西装革履的在这儿直播。这有点儿有意思啊，有点意思啊。哎，你看这边的大海，你看这边，哎，从这边一直下去下去，啊，一直下去，就到？，我最喜欢的？，然后呢就直接到欧洲去了，到世界各地了，到世界各地了。你说这美国有多伟大吗？这了得了么，你看那捞鱼的，那看那鱼，那钓鱼的，捞鱼的，那哥们要破船。看那海鸥，看那海鸥了吗，看看，你看那海鸥，有时候海鸥自动落在船上，就在那船上飞，你看你看，你看到没有，鱼鹰海鸥啊，在这个角这个岛的旁边啊，在那个岛的旁边，有一个超牛的，一个80的？啊，500亩地吧啊，这个是一个大家族，一个大家族啊，啊，一个大家族啊，在那岛上，在那岛上，那房子真漂亮，太老了，太老了，本来我想给他买了呢，那太老了，我给基金建议，你们要大量收购这个资产，为什么呢，因为中国人很快会来买资产的，很多基金都听了我的话，啊，你们买，我来用，免费使用，赚了钱，啊，赚了钱是你们的，赔了钱，我可以给你们承担责任。你看那船啊，你看人家那船，行驶在海平面上，像镜子一样的海平面上，啥感觉嘛？Thank you.风好大，你们都听到风声吗？直播直播真是直播啊，直播，浪是很大。
说事啊，我给战友们说一下啊，这个，今天早上的时候啊，有一个金融界的哥们啊，给我说，他说现在银行里紧张到什么程度呢，银行每天在开门前，都要跟警察局联系。啊，这个有没有挤兑呀？有没有坏消息啊？很多人都害怕一大早上起来醒来，有人挤兑啊。现在银行已经怕到这种程度了，然后现在是金融界金融界能保持的，银行被挤兑，这个就是要靠警察了，然后是股票市场就别提了，发的国有企业，拿着闲钱，或者说指定目标都去买股票，而且买股票买谁的，都是指定好的，你看这个共产党已经到了什么程度啊，山穷水尽山穷水尽。共产党不仅已经是过街的老鼠了啊，绝对现在是一切都完蛋了你看看，所以说这个共产党的经济要崩塌下来呀，是一秒钟的事。不会说让你还等着有几个什么跌停啊，涨停啊，没有什么可能啊。然后这位金融界的朋友跟我说，现在国内，大家真是在自己家里说话都小心都害怕，到处是监控到处是监听啊，所以说现在什么都是在都是虚假的，都是被控制的。
那不聊了啊，风声大，声音小，不聊了，不聊了啊，咱有麦克风在这，你看，你看你看，咱有咱有啊，不管用了，不管用了啊，防风麦克风啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/739/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/739/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/740/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/740/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 好，咱们现在从旱路啊，从迈巴赫那啊，换到这个水路水路，水路，啊，开另外一个会了，跨越海啊，跨越一个海洋啊，盗国贼让他摸不着头脑啊，共产党摸不着头脑啊，大家看到了吗？咱先跨越水陆，跨越水陆啊，然后呢，过海，要过海，所以说这个他们想到我们会去那儿呢，还给我定位啊，还给我们定位啊，但是呢，咱们就要给他来个啊，声东击西。声东击西啊，这就是咱今天要见的神秘人物啊，要干的事儿，？，看着啊，看着看着看着看着看着啊，呵哈哈哈哈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/741/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/741/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大陆的战友该吃吃该喝喝该睡觉睡觉，我这不爆料，就是试试网络聊聊天，聊聊闲天。现在我正在去一个神秘的地方，去看两样东西，开两个小会，开一个大会，要经常出去行动，要行动。见几个神人。所以说战友们啊，了解文贵的战友还是相当多的，战友们跟文贵基本上现在保护着0.7的同时心跳速度，什么概念呢？也就是文贵的一举一动心跳的速度已经跟战友们70%保持着同时的心跳，还没到100%。你看我们这个网络现在跨过了隧道还坚持没断，不简单，而且还保持着5G的网络，有点闪，没问题。亲爱的战友们啊，刚才我说的咱们战友们之间已经达到心相连的这种程度。
今天大家都看到了，在海航王健先生被杀的一周年，他的铁哥们儿陈峰发表了「王健不配被阴谋死」和「王健在公司内部众叛亲离，是万恶之首」。而且明确地说出锅里都没米了，你还在那儿到处买什么当当网啊，还搞什么并购啊，叫乱购，用党内的话叫乱购。
包括有老领导问他王健怎么死的？他说：有人说阴谋死，说你根本不配阴谋死，就是有战略性的，非常具体的开始实施盗国贼的计划，就是把当年的最关键当事人给杀掉，杀掉一个关键的人，就是我当时跟所有人说的，杀掉了王健当事人，把一切责任栽赃陷害到王健身上，把所有的中国银行里边盗走的钱，包括在海外的间谍网，包括跟海外蓝金黄的证据，全部推到王健身上。然后让王岐山在党内有话说：这全王健一个人干的，都是王健干的，王健畏罪自杀。现在对外说是所谓的意外死亡。
那么大家都要想一个问题，按照陈峰说的，海南航空都无米下锅了，王健还到处乱购，那这个锅是谁的呀？大家必须要问，你这个“锅“是谁的呀？“锅“是贯君和刘呈杰的。贯君和刘呈杰又是谁的呀？他爹是谁呀？他怎么拿到这52.6%的股份吶？那52.6%的股份，为什么之前「纽约慈航」是陈峰的儿子陈小峰签字啊？是陈峰的闺女签字啊？为什么呀？是吧！不确定是不是陈峰的闺女啊！反正是个姓陈的。弄不好也是王岐山的私生女呢，是不是也有可能啊？所以说，他说当时王健折腾的锅里都没米了，还到处乱购，见啥买啥。那么买的东西去哪了呀？
按照当时「海航」给中央写的报告，「海航」已经提前完成了，在全世界几个关键性、战略性的领域，实现了战略性的收购。将在世界各个地方，有航空的地方，就有所谓的党和国家的沉默力量，噢……党和国家的沉默力量。包括台湾。当时，台湾吴伯雄、连战，这些人拿了「海航」多少钱？大家想想！整个台湾选举里边，没有人在心里问一个问题——台湾国民党的钱是哪来的？包括台湾国民党有六大基金，除了李登辉原来的，刘泰英那个基金之外。这些基金的钱都是哪来的？包括民进党，民进党原来几个超级反共的人，后来也有基金，也到大陆做生意去了。 这钱哪来的？都是「海航」给的！
大家都看到了，台湾的柯P——柯文哲，公开到中共的北京开会，称习主席为“习大大”！叫“习大大”。战友们想想，叫“习大大”——这有多荒唐啊！如果原来他这个视频，要是在原来就爆出来，他能选上台北市长吗？是不可能的！那么首先，谁让柯P、谁安排柯P在北京的？军委七办、统战部、台办。那几个基金是怎么利用各种办法靠近柯文哲的呀？——跟「海航」都有关系！
所以现在，陈峰说「海航」的这个“锅”没米了！咱得先问问：这“锅”是谁的“锅”？
另外一个，大家说他都不知道王健在干啥，那王健贷款，贷上万亿的钱……王健能贷来钱吗？王健背后没有王岐山的支持，刘呈杰他爹的支持、贯军他爹王岐山的支持，没有孙瑶
的支持，大家觉得王健能贷来那上万亿的钱么？任何一个有常识的人都知道，那是不可能的，那是不可能的！那么，既然王岐山和刘呈杰他爹、贯军、孙瑶，能让「海航」贷来上万亿的钱，那么说明这个“锅”——他们有份！那王健怎么把“锅”里的饭随便盛走呢，就乱购呢？
“挺郭小妹”：郭先生的白领带好看。我最起码有上百条这样的白领带，很多人都说好看。这是郭先生的风格，咱是“蓝白两道”哈！蓝白两道，人家是“黑白两道”！哈哈、哈哈！所以说战友们！你说「海航」陈峰说这个，一个是所谓的，他的第一个：“锅里没米“了，叫“没米之锅”之说。第二个：有相当级别的领导问陈峰，王健咋死的？好像中共根本不知道王健咋死的。那请战友们问问所有的人，为什么王健刚死不到二十四小时，中共外交部，还有已经被判刑的，中共控制的「国际刑警组织」孟宏伟，还有中共的警察、国安部就到了现场？啊？……
（给助理留言，要求这两天把七月四号和七月五号王健的视频对外全面放出……这事情要马上，今天下午要有结果）
咱们再接着聊天儿，我这儿还得办公，回头我再放放视频，我就等着陈峰出来说话，我再放视频——放放南法的视频，大家慢慢看。王健不配阴谋死，王健从胡舒立报道的：脚疼死；后来又纠正过来——法国的亲共报道变成所谓的自杀死，而且自杀的时候由于生殖器太硬，把自己戳了个窟窿……这个大家都看到了啊，是吧？
所以陈峰说不配阴谋死——这是第四个关于王健先生死的说法出来。同时，对王健的死又再一次跟王岐山摆脱关系。中共不知道！上层不知道——你这放罗圈屁呢嘛！你们不知道你们怎么参与了南法呢？大家都看到，我们采访的警察、消防、当地的旅行社都说是中共派人去了……结果说中共不知道怎么死的，还要问你陈峰！你陈峰的后脑勺长的啥呢？用我们山东老家说的话：你那后脑勺子是长的小鸡鸡呢？问你？
在我们老家骂人，就说人自我感觉良好，觉得自己无所不能——老天爷：就说后脑勺子长着小家伙儿——这就是骂你呢。就是那种说话极为狂妄，瞪着眼说瞎话。我们老家那话很难听：头上长了个……「di」——那个意思。我们老家把那叫那个，我就不能说了，有点黄色。
王岐山等中央相当级别领导要问你陈峰：王健怎么死的？然后你就开始总结了：王健阴谋死——王健你配阴谋死吗？你配吗——不配！那不是阴谋死怎么呢？就是所谓的，他所定义的：自杀摔不死——自杀那地方摔不死。你们要听陈峰说那个话，他去看了——他确实去看了——有他的录像，那个地方跳下去真不一定摔死。我们找专家评估，有百分之八十的可能性是摔不死的，不是50%，是80%！
既然跳都摔不死，他意外就死吗？他意外掉下去就死啊？你说这是什么？这头上长了个小鸡鸡！大家看那篇文章，战友们一定要仔细看，前后矛盾，完全不符合逻辑。这要是在法庭上审陈峰，人家问他陈峰：你先说的，那个地方自杀不可能死，他自杀都不能死，然后他意外就能死吗？
然后记住啊，接下来他说：王健爱吃爱玩，他不可能自杀。曾经一度时间，他们要说王健是自杀！大家要记住。然后他总结说，王健爱吃爱玩儿，就是一吃货；就是一玩儿货，他不可能自杀。好了，这个有意思了，王健既然不能自杀，也不会自杀，陈峰同志这个总结太有意义了！
这对我们在美国的现在这个调查和欧洲的调查太有帮助。就他所说的意外，任何一个调查的人员，一个常识，这个地方自杀都死不了，意外就能死吗？所以说又胡扯了，又胡扯了。所以王岐山说的话，还有陈峰说的话，你只要认真分析••••••就像刚刚推出来，王岐山又讲了，坚决对外不称霸，坚决不称霸，那一套。
王岐山从那时候说对外不称霸，你对内称不称霸呀？要学习西方的优良的东西，那你对内对老百姓，是不是还是像你王岐山说的呀，老百姓一百年也开不了智，不说，就是忽悠外国人，所以你听他们说话，只要你但凡长点脑子，但凡做点对比，你就知道王岐山有多胡扯，就像陈峰这话说出来。
然后你看，再说王健这事，陈峰给王健定义此人品行不好，爱吃、爱嫖、爱玩、爱玩就是嫖嘛，是爱玩嘛。中共这边说这个人怎么样？爱不爱玩？爱玩，好，安排一下。那就是玩姑娘嘛，他玩啥呀。他不会手淫死的，他不会手淫去的。
所以先定义王健此人爱吃、爱玩，品行很差，不值得同情。锅里没米，他还天天在那块乱购，最后就像今天早上我发的郭文一样，就是定义所有贷款，骗贷，王健干的；海外的乱购，王健干的；给国家资产造成重大损失，王健干的；刘呈杰和贯军你都找不着爹吧，他
就说了，这是王健找来代持的，是完全违法的。就找着了一个给贯军和刘呈杰找爹给了一个答案，都是王健干的，就是差一点，年龄太差别太大，不能说王健是他爹了。然后海外并购造成国家重大损失，王健干的；然后说在某些国家跟某些政客勾搭在一起，违反了当地法律，王健干的；未经董事会批准，虚假贷款，并购德意志银行，王健干的；
甚至可以给王健带个帽子，在对外的乱购当中吃回扣，满足个人私欲，王健干的；最后纽约慈航的事情，完全未经董事会和股东会授权，一人所为，王健干的；
最后甚至是把姚庆，包括王家某个亲戚说，跟某些官员家属，当然不敢提王岐山了，是吧？某些官员家属私自约出去，打着官员家属的名义招摇撞骗。那意思是啥？姚庆、孙媱等人，贯军刘呈杰等人是被王健给拿出去在场面上忽悠了，说话了。
大家你看着啊，这是共产党历来的，就是领导的孩子腐败了，或者是去玩姑娘了，都是被坏人给利用了。那能不能坏人利用一次，让我们这些草根们也玩玩这些首长的闺女，让郭宝生让夏业良也尝尝当坏人的感觉呀。所以战友们，就设计好的盗国贼，一定的时间必须要杀人，或者抓人，达到灭口、消灭证据，铲除存在的隐患。
这是为什么18大以来第一件事，马上东南亚抓人、海外抓人、控制国际刑警组织。中央电视台大家往回看，过去的八年里面，可以这么说，八年里面在海外抓人的次数，是中国共产党统治中国70年，强奸中国70年来的总和！我2017年爆料，2015年就告诉所有的朋友，你看现在王岐山上任以来，18大，宣传最多的是什么？
（掉线）
所以说战友们，你看看18大以来，这个战略布局，第一个就是封喉。在媒体上施行网络管制，对媒体人大肆抓捕、对律师大肆抓捕，然后建起了最严苛的防火墙。然后一旦要有跑出去的，要抓回体制，在全世界范围内进行抓捕。18大以后电视台，第一部有名的电视剧叫《战狼》，最后一句结局，犯我者虽远必诛，你走到天涯海角我也把你抓回来！
大家最近可能看到一个我们一个好哥们Spalding将军，他对共产党的形容，可怕的是这个国家就没有合法的政府，共产党代表的是共产党，国与国之间交流当中，开会的对面坐着的不是代表中国人民的，和中国人民政府的，是代表共产党的。这个国家一切都听党的，一切都是党的。
那么你陈峰、你海航你是谁的？大家去想想这个流氓逻辑，这个流氓逻辑到了什么程度，战友们想想。竟然是在全人类上，绑架和强奸了一个国家70年，而且愚弄于人民那么多年。王岐山现在说了，永远不称霸，永远不当老大，对外啊，学习西方的一切。但是你们发现了吗？你学习西方的一切，你对人民有过交代吗？人民向往美好生活，是我们的奋斗目标。我们先不要向往美好的生活，我们就想向往一个安全的生活，不要当猪狗的生活！行不行？不想美好，只想安全。
我们要一个不是党天下的国家，要一个人民的国家，我们不想每个人都想当海航，每个人都想拥有一个海航，但是中国不能有海航！这中不中？一个海航骗了那么多钱，结果就把一个人杀了，推给他拉到了。能不能海航事件有一个独立调查。大家要注意到陈峰还有一句关键的话，「我们P2P，募资还不了」。竟然有战友相信啊！我真的感到很悲哀啊。有战友跟我联系，战友说郭先生我们发现海航这个P2P的事儿是王健干的。我真的无语了，这几个战友我一直没给他回复，我说他啥呢？
陈峰说这是王健干的事儿，你们就认为是王健？你们就怨王健？P2P没有王岐山的批准，没有海航和海航背后刘承杰他爹，贯军的支持和王岐山的支持，怎么可能王健弄那么多P2P呢？P2P弄来多少钱，你陈峰你家人都花，你不知道吗？王健偷来的米就是王健的？那米你吃了吗？王岐山能不能站出来说几句，王岐山你是救火队长嘛，海航这也算有火啊，你能不能救救啊？
所以战友们，你去看吧，这个共产党和这个大外宣的能力和撒谎的能力，天下无敌。陈峰说完话，王岐山就在《南华早报》发表了一篇文章，要打造救火队长的招牌啦，最后《南华早报》这个胡舒立这个烂人，这个烂货的这个东西，天下最脏的人，烂人。胡舒立简直天下邪恶之邪恶的人，无法形容的邪恶的人。
在《南华早报》发出来，王岐山说中美贸易战，还是要全球贸易自由化能彻底解决。那就是——美国咱必须还得做生意，继续要偷你的钱。像Spalding将军说的似的，共产党只要没钱了，它立马结束了。共产党能到今天，关键百分之八十、九十是中国人民太自私、太懦弱，太怕死！20%就是美国人给它钱太多了。王岐山又来了，又来了啊又来了。然后，最后定义为王岐山是救火队长。他实际救了很多次火了，没救下去。救不了火的时候就让刘鹤上，是刘鹤的事儿，救了火的时候那就是王岐山。
这是当年北京市政府、海南省政府和广东，所有跟王岐山打过交道的人对他的评价。说好事儿一定王岐山干的，坏事儿时王岐山跑的比谁都快。说这哥们是他们见过的就咱海外话叫「在逃党」，最牛的「在逃党」。所以说，亲爱的战友们，你看看这个《南华早报》刚出完，国内《环球时报》又出来了。王岐山同志永远不称霸之说，老一套，又骗美国人呢，骗完中国人骗美国人。打造他那个救火队长的招牌，然后，海航跟他撇清楚没关系。再后，这一切坏事儿都是王健干的，贯军刘承杰一概不提。然后，中国银行、开发银行弄得上万亿的钱，现在说已经弄回来几千亿了，那几千亿先不说。最后，还是老百姓买单。
一个王健，王健之死，价值万亿之说是文贵讲的，现在大家发现了吗？发生了吧！
亲爱的战友们！所以，你看这几天的报导。我在王健死之后我就说过，未来王健会承担一切，海航盗国、骗贷、P2P、海外行贿、间谍系统，一切的罪责，替罪羊。在他没死之前，我说他一年后，一年内他可能被抓起来或会被杀掉。结果，差一天一年，他被杀掉了。然后完全在两年前2017年文贵讲的话，大家从第一天开始，我所有对王岐山、海航，我运作全部都是对的。不是我神，我没那么神，是我了解王岐山，我了解共产党。
我现在我要停止直播，我要停止直播战友们，我马上要到了，稍后我继续直播，但时间未定。
你们该睡觉睡觉，我今天就是铁了心了，就跟你们聊。开完会就跟你们聊，亲爱的战友们！一切都是刚刚开始！！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/736/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/736/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！我今天下午我一直在看档，看档期间大家都知道，我要去和战友们互动，今天是把我过去一周忙乎，欠的战友们的债，没有互动的债，我尽量的补上。
那么在这个互动当中啊，因为咱们有很多，郭媒体的有些事情要处理，所以说我就给更多的时间了解更多的细节，因为今天是和一个媒体公司有连线，虽然是周末人家告诉咱们郭媒体的运行情况，说实在话让我是非常非常的震惊的，我真是没想到我也真没想到，就是说郭媒体的网络，网络版就是短短的几天4600万人次使用，这个是真是我没想到的。
另外一个咱们海外5个国家，这是海外跟国内一个关系都没有，海外美国， 日本， 加拿大， 德国好像还有英国这5个国家，就4600万这简直太厉害，这不可思议的！另外一个就是郭媒体的App，这个App呀仅仅在国外，跟国内半毛关系没有，不含国内的，就过去的二十几天哦，在直播的手机上，288万，288万什么概念那？也就是说一般来讲同意你分享数据的下载的客户，基本上都是实际数乘以3。你想想这是什么概念战友们，这个多吓人啊。特别是郭媒体的数据被下载，数据下载量，可以说目前全球排在大概前几千名。这些数据太吓人了，真是太吓人
了，这不是开半点玩笑的，这我说不了，我也编不了，大家可以从全世界7个最大网络调查公司数据上你可以去查。
那你去想想这是什么概念啊？那这个咱们已经不是说电脑版上关注度是1亿多， 不是那个概念了。这还了得了吗这个？郭媒体接下来会全面的有新的版本，拖拉机媒体引起如此之关注，将有新的版本运行，API运行速度各方面功能，都将彻底改变。相信文贵能在1991年被释放后，就能运行一个3亿多美金的项目。后来能在中国大地上，在与共产党PK当中，让北京市副市长刘志华等3600人左右，这些腐败分子，被干掉。胳膊拧过大腿，盖起了中国到目前最长的楼，唯一一个中国人的龙图腾的楼盘古大观，7星级饭店。
我二十几岁创造了一个5星级饭店，30岁创造了一个7星级饭店，可以说到现在唯一一个讲中国建筑语言的建筑，就是北京龙盘古凤金泉，中原佛手河南裕达。特别是裕达和盘古的建筑艺术，政泉还到不了这个境界。到目前在世界上我敢跟任何人PK。那是绝对••••••所以说战友们，文贵有能力，在这个打击盗国贼，灭共的这场前无古人，后必很多来者的这场惊天地，泣鬼神的，这种灭贼运动当中，一定会赢的同时，还能把这个郭媒体的APP能做好。放心放心放心。
那么我们现在郭媒体现在Joe 庄是战友，已经就位，合同工。大概每年几万美元一周工作4天，非常非常好。现在从7月1号鲁仁达先生，也就是我们老鲁先生也是我们的合作者，也是合同工，合作者他自己啊鲁仁达先生说，我一年365天， 每周7天，每天24小时工作，将为接下来的郭媒体Gnews作为总编，中翻英文字校准。因为咱们英文很重要，同时我们sara领导二十几个，sara也将是我们的合同工。这都是要付钱的，不付钱不行。合同工，还有我们大概有二十几个，这跟鲁仁达sara 没关系的，都将成为我们的合同工，为郭媒体下面推出的Gnews，G直播，G新闻，G 推文。这三个功能，专业化的团队工作。
所以说战友们接下来，你们会看到，郭媒体会换一个很好的轱辘。那么在这些工作当中，我希望战友们今天我想跟大家说的事情，任何一个能拿出时间，拿出精力支持爆料革命，你们都是伟大的。愿意和郭媒体长期合作的当合同工的，请直接和我和sara或者鲁仁达先生联系，都是可以的。或者在法治基金留言，也是可以的，我们愿意在你们生活方便的情况下，可以各种方式定时，定量或者定标准的，咱们合作好不好。尽可能的给战友提供更多的舞台和机会。
谈到这儿时我必须要说一下，我们一直感谢战友之声路德，细思小哥，澳洲新声， 大卫小哥，卡丽西我们的大丁全球挺郭联盟，还有我们过去的痘痘， 政事小哥，我们的凤凰九天，我们的这个日本战友，英国的战友，德国的战友等等等。里安平女士， 还有我们的这个翻译组，翻译组，视频组，很多很多我现在没办法一一说到。请大家千万别介意啊。
那么我们从来没有说过，就是我们这个整个的文字组，文字组的这个&amp;hellip;我们先念一下：文竺， 文成， 某文成， 鹰文言，彩虹桥， l​​inlin ，文远，文风，非洲小哥，关羽文真，三炮， 文兮，文山， 黑郁金香，拿得起， 悠悠等等等我在这不能念的，很多听写组的战友啊，真的是创造了多少神奇。我们听写组的战友，只要是我直播完马上，他们很多都不是拿软件的，据说都是拿手录。
所以说这些战友们，都是非常非常辛苦的，有的是怀孕的母亲，有的是律师，有的是老师，有的是在政府工作的人，所有这些人那有的是要瞒着家人，有的瞒着同事，有的还要加班，就这么多我们的战友们，不惜一切代价的，以最快的速度将文贵的每次直播，还要录像还有很关键的战友们需要的东西，都弄成了文字版，我几乎没有说过对你们的表示感谢，我在这我要对你们忠心的感谢。我特别感动，刚才这个我们的风满楼大美女，给我发来的资讯，说了一些故事，说的我差点儿&amp;hellip;一下子就不行了，就不中了。但是风满楼你甭想，我不会为这事掉眼泪的。你甭想啊。
这个特别特别感动，有的和我有联系的，有在德国的两位先生，都是在金融界工作的，每次我直播完，他们都翻成德文，日本我们最起码有上百个战友们，24小时在盯着，马上翻译成日文，日本的原来小学馆一直在报道我的事情，小学馆现在关门了，小学馆相当于中国的什么？青年文摘过去的都关门了，但是日本现在很多日本人懂中文的，还有日本战友默默的把视频传播。这是为什么大家知道，不包含国内的就这素质了，郭媒体关注，这吓死人了。这是为什么头两天班农先生说，文贵，我给你保证，你每个月的拿到80万美金的广告费，就是郭媒体现在用的那个。
我当时我说你也太看不起我了吧，80万美金你就觉得这算钱了吗？他说：不是， 你别误会啊，我说我们郭媒体，你看我们郭战装，我们花上亿美金来做，上亿人民币几千万美金，我们做了上亿美金的东西，送给大家的。我们能在乎那几十万美金吗？一年几百万美元吗？但是说明了什么？班农先生说了一句话，让我很触动，他说郭媒体未来是几千亿上万亿的价值。共产党被灭以后，郭媒体必须成为中国的，自由和法治的最重要的平台和象征。
班农确实不简单，就你跟班农在一起聊天的时候，他有些战略有些想法，你真的给他吓死你了，你完全看这个角度的时候，他看那个角度，然后我们听写组的这些东西啊，我们翻译完就让他看，他感动的不得了，他一直都说：这太不可思议了。我说我们这些听写组的战友我见都没见过，甚至都没有联系，我说有的是孕妇，有的是年轻的母亲，有的是瞒着父母，有的是瞒着老公，有的是瞒着老婆，有的是瞒着单位，我叫他大概看，因为我都存了很多在电视上看一看，我说你看看，这都是我的视频，出来以后大家做的。
当时他提出一个非常重要的事情，我今天我希望sara和风满楼，把所有我们听写组出来的要配上照片，配上时间，配上连结，标准化的，要在郭媒体上，要把它挂上来。你们挂没有用的，你们挂别人看不到，只有在我那个帐号挂，人家才能看到。你知道几周前人看的那个资料，在我郭媒体帐号挂出去的，这都是几亿次，在很多人，比如说sara 妹妹那挂出去，你也就是说几万次或几千次。
所以说现在我给Jon 庄，还有sara，还有我们的鲁仁达先生，现在我又可以说我们的风满楼，要把我们听写组的专业化，最好中英文字幕的，专业化配上照片配上连结，发给Joe 庄，Joe 庄我现在没跟你说的，你看到视频然后每天要挂上去。每天我们那个帐号上，郭媒体一定要挂三到五个，有意义的反共的，被配上中英文字幕的，或者是讲英文配中文的，讲中文配英文的，字幕的视频挂出去。
然后要配上三到五篇的文章，由鲁仁达先生带着他的英文组，把美国国会的对反共的立法的东西，配上中文的，还有一些法案，推出去。然后再选出几个战友之声，还有我们的路德先生等各个直播小哥，像我们的细思小哥头两天讲的几段多精彩啊，还有我们凤凰九天，推出来东西多精彩啊，大卫小哥有几段讲的绝了，那绝对是个超级侦探，还有我们喜马拉雅工作站的，做的那些事情，挂出去，因为每次这家伙太吓人了，太吓人了，几亿次你找谁做广告去。
就像那个替我们公关，要在美国立法通过，干掉香港自贸区哥们儿似的，通过你就给我拿一千万美元，然后我还中间包含一百万美元，在媒体上新闻发布会，我当时把他撅一顿，我还用你这个媒体，我的媒体是啥样啊对不对呀！咱们的媒体已经强大的，完全可以做我们任何要做的事了。
大家看到美国总统是有权力，跟着法律522条主要的一条，就是总统我认为，你香港自贸区协议完全没有尊重过去达成协议的条款，我马上给你停了。当我觉得你能达到时，我可以给你回复，当然立法以后你就惨了，就类似这种事情，现在你看看这几天，我们大家哗•••就上来了，香港昨天占中的各种精彩的照片，我们未来用谁照片一定在下写上，照片来自何处，用谁的，文章来自何处，哪个战友的，哪个战友群的。
我今天下午刚刚我才知道。我的推特上关注的。你看连邱岳首先生。安红女士。还有连sara 的这个推特。都给我取关了。我这一看。我用的那个小号推特被取关了。郭媒体现在的问题。就不显示阅读量和关注度。所以说下一步我们郭媒体要加上。那么但是人家告诉了我一个资料。说郭先生你的YouTube，你的这个推特在往后真得加几个零。所以咱郭媒体为啥要强大呀？就是因为太多人算计咱了，咱要不是咱自己强大，咱就完蛋了。
所有亲爱的战友们，我在此忠心的感谢，我们听写组的听写，你们辛苦，你们这些年轻的母亲，还有年轻的父亲，还有瞒着所有人的人，未来你会成为英雄，我会证明给你们看。然后有我们的鲁仁达先生的英文组，中翻英编辑组，和英翻中Sara的英翻中，中文组和我们的听写组，还有喜马拉雅工作站，还有我们一个木兰女士组织的秘密翻译组，有阿丙，Percy，小皮匠好像不在里面，也有鲁仁达先生在里面。
非常非常的重要，这些组，我们大家共同的合作，利用好郭媒体这个平台，打好反共的每一仗，每一段。
忠心的感谢！一切都是刚刚开始！谢谢亲爱的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/737/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/737/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天我们和台湾彭文正大帅哥共同直播的节目，结果引来美女无数，我发现社交媒体，不仅美女脱衣服能晃人，我发现帅哥也能晃人，我昨天和我们的彭帅哥——文正帅哥直播，引来无数美女折腰。还有郭战装的事情，昨天他说的不准确。当时是我们的文正兄第一次穿着郭战装，在直播中亮相，我立即打电话，就寄了200件。郭战装是在48小时以后就到了台湾，竟然是被海关扣了长达一个多月，这事够荒唐的。
那么200件其中的100件…，因为文正先生这个人很大气，这个人真不简单，我和文正先生的联络人，是我们文欣战友，人家直接给了文欣100件，你看人家文欣，你看人家文正先生。彭文正先生心胸够大，人不但长得帅气，心胸够大。这你能看出来台湾的文化跟欺民贼的文化差距有多大，你让共产党还不给你扣没了。原来他说100件，他拿了100件，另外100件他给了我们文欣了，人家不忘中间人，你看了没有?你看文正了不得。
今天早上，我昨天中午12点半和班农先生开会，就坐在那7个半小时，没让我动地方，我们是吵得一塌糊涂，当然还有其他人，我不能说的。就是关于在美国国会游说，还有现在正在进行中的香港自贸区协议取消的事。这事是太大了，引起了华尔街以及欧洲很多国家的震撼，我们这个动作你可别小看了，共产党以为我们做不到，咱走着看。
但是，这个事就引来了巨大的利益了。昨天就从中午12:30开始干到晚上8点。不止7个半小时，到8点半。这会开的简直头都炸了，雪茄抽的，抽雪茄抽的烟熏火燎的。
我回来以后，马上有一个视频会，视频会完马上去睡觉，已经到11点多了，躺了一个多小时。然后，有几个视频会，接着我讲了5个小时的电话，我嗓子都冒烟。然后，睡了一觉醒来，9:00左右，我看到我们瑞安平女士给我发了个信息，说:七哥，咱们郭战装寄的太浪费了。因为我昨天说安平了，她说什么？她说她收了两件战装，两件战装，说战装的盒子，寄战装的盒子，大概能装10件。我一听我就火了，为什么呀？昨天王雁平告诉我说，我们就仅仅上周，上周的寄送费用几万美元，几万美元。这个是我火的，我说在一个纽约就几万美元？那亚洲得多少钱? 30万美元，30万美元寄送费用，你说这浪费的根源找到了吧，仓储费就几万美元，现在搁这就几万美元。
更夸张的是，让我生气的是安平只收了两件，我当时给凯瑞她们说的一定要给八件，三种颜色，我说寄八到十件。安平只收了两件，我的心里很不舒服，安平为了爆料革命，没日没夜的在那，你说就给两件。我在床上呲楞就下来了，我火就冒出来了，我真生气。我们这个凯瑞做事情真的不靠谱，凯瑞是漂亮、真美！但是，办事真不靠谱，真不靠谱。我当时我就火了，我就把这几个人说了一顿，我说你们是干嘛吃的。
现在有多少战友没有收到，我都不知道，多少战友收到货了，我也不知道。有多少人根本就没收到，我也不知道。头一段时间有人给我留信了，我大概一共寄出去3000多件衣服，都是战友给我私信寄出去3000多件，这是我自己来处理的，那没有处理的多少件，你想想？多可怕。所以说，我真的是，哎呀! 刚才是气的我真的是火冒三丈。安平收到两件战装，我真向安平道歉。…
现在我就发现了，真是啊！绝大多数收不到战装的都是女的，我就觉得奇了怪了！这女同志是得罪了谁了呢？是不是？而且这跟色拉也没关系啊！就瑞安平那个，安平妹妹，你可千万别怪人家Sara。我们这个群里面所谓的「常委「群，都是女的跟女的掐，男的掐几乎没有，这事很恐怖！这跟色拉半点关系没有，这是我们凯琳处理的，这真的是太疯狂了！这事情让我心里很不舒服，谁对我们战友有任何马虎，我很不舒服！这是一个。
另外一个，昨天，咱说大事啊，爆料革命核心事件，我的妈呀！战友们你们真是不知道什么概念，香港自贸区你们不明白什么概论！我告诉你，自贸区有几个事要给你说说，我就简单说吧，说这个取消香港自贸区协议，基本上是西方和中共就打起来了，就开战，就是事实上的开战；第二个，说这次如果是做到了，整个亚洲的经济版图和世界版图就彻底改变，大家知道多少钱牵涉到吗？大家可能知道，牵涉到的资本5万亿美元，你不能看香港那点事，牵涉到香港投资、亚洲投资和资本关系5万亿美元，会导致所有的钱、世界的前十大股市暴跌爆涨！说真的跟喜马拉雅山式的巨型的，嘎嘎起来了！引起了华尔街所有的
基金，特别是以色列的一些大的长期的投资者，欧洲都会「震慌」啊！啥叫震慌？地震试的晃晃！像路德先生地震试的，晃的站不住了！那么胖都站不住了，那么壮都站不住了！我们路德，这投资家站不住了！这是战争和震慌。
还有一个发生什么，说整个世界的货币将可能重组。
然后是什么？会导致核心重大事件，那就是可能局部的几国之间开战都可能！二战以后的秩序重写，那不是开玩笑的。昨天，大概需要5百万到1千万美元的费用，这个费用法治基金支出，马上就有结果了，这看结果得付钱了！所牵扯的事情多大！另外一个，班农先生疯狂吗？竟然想去香港了，到香港干嘛去？他是天主教，香港的最牛、最有影响力的亚洲人唯一一个被全世界天主教认为是教皇的就是陈日君先生。大家不知道陈日君先生在香港、在世界的天主教的影响在他们的心目中就是天皇！多少天主教在全世界已经火了、怒了！看到陈日君掉眼泪了！班农要去香港。你们真不知道天主教和其他教真不一样，真认真！
我们的凯琳要不是天主教，我早炒她一百回了。真的是他要去香港，跟陈日君先生在香港演讲！把我给气的，我说求求您了，班农先生你可千万别去香港，你不怕死，共产党要你死，出车祸。你不怕，你英雄，但是你去了，你把我们战友爆料革命给晃进去了。共产党正说我们是黑手呢，你去了成了发黑的黑手了，你去干啥去？就这我说了他半天，班农先生这脑子有时候真轴，你知道嘛！这种不怕死，真是咱们黄皮肤人，咱们亚洲人跟他们不一样。
所以亲爱的战友们，你们知道昨天把我累的，这家伙，昨天晚上，我和别人视频电话7个半小时，嗓子冒烟，冒烟。昨天是班农先生整了半天，然后，最后说香港。另外，几个最牛的国会的领导，参议员，人家现在是豁出身家性命要干倒你（CCP）。大家你们一定要注意到，过去48小时，我们喜马拉雅工作站，喜马拉雅国际工作站是谁的我都不知道，有可能是我们英国戴维小哥的，还是谁我不知道。后来我还以为是我们鲁仁达的，说也不是，做的那个斯伯丁将军的视频非常好。这个视频，你不要小看，在西方影响巨大。
斯伯丁将军是开B2战斗机白宫的高机情报人员，军事工作人员。人长得帅，又强壮又年轻，会讲中文会讲普通话，咱们的老哥们战友。千万记住，斯伯丁将军讲了什么——说这个国家不是人民的，也不是国家的，这个国家是属于共产党的，这震撼了整个欧洲议会。驻华盛顿所有大使馆的大使们都在问我说，他（斯伯丁将军）说的是真是假，你说这个世界多荒唐。战友们，你们觉得荒不荒唐，共产党存在70年了，强奸了中国人民70年了。到现在外国人才有一个斯伯丁将军说，大家记住斯伯丁将军说的是我告诉他的，是爆料革命告诉他的。
这个共产党它不代表国家，它不代表人民。当一个国与国之间谈判的时候， 对面坐着的不是国家，是共产党。这个国家不是人民的，是党的，这个党是谁的，党就是几个人的。大家想明白这个道理了吧？这事讲明白了吧？另外一个，说中国跟美国永远不可能有贸易协议，不管你谁当总统，他（斯伯丁将军）是川普总统最相信的人之一。大家记住，那是多重要的身份，他的身份可不亚于班农先生在白宫的角色。
不管谁当总统，共产党是必须得灭，大家听明白了么。还有一个，你看那40分钟的视频，说共产党不代表中国人民，它也不代表中国。美国人和西方世界必须闹明白，他们70年打交道的不是中国人民，不是中国，你的贸易协议不可能签，签了也不合法。听明白了吗？战友们！这个人是现在美国的最高层官员之一，他的影响力可不是开玩笑的。他说到了共产党在西方的侵略，间谍情报媒体各个系统，说的非常清楚。川习会上，他带着房峰辉坐着同一架专机到马安拉哥，就是他干的。
我再告诉大家，共产党就是吹牛叉吹惯了，它自我感觉忒良好了。坐在北京城，这个国家14人民都听我的，想干啥干啥，这世界都得听我的。钱搞不定，女人搞定，钱和女人搞不定，网络抓你丑闻搞定，蓝金黄搞不定，把你杀了，像王健似的。弄死你！但是，这个世界不可能永远被你给强奸下去。
大家看明白了吧？不像它们想象的那样，有明白人。还有一个川普总统美国政治的大选，现在很多资本者都闹明白了，川普总统当年赢，就是所谓的中国话题，现在是变成中共话题。2020年川普总统赢，只有一个选择——灭共！他不灭共，他绝对赢不了，刚出来的检查官已经来挑战他了，肯定赢不了！
灭共咋灭啊？我告诉他，我一年多以前，大家记住，将近两年了，我说过的话。昨天竟然有美国官员当场挑战我，他说：郭文贵啊，这事我先说的，不是你先说的。 我说你咋说的，他说：嗯，是我先说的，香港是共产党灭亡的第一大门。香港自贸区灭了，共产党就死了。我说：你放屁，你好好看我啥时候说的，我也不跟你争，你赶紧写书去，你们爱写书，你可以写书，但是别忽悠。郭文贵是首创者，你说也没有用，(如果)你说有用，就都是你的功劳，现在大家都明白了。
然后，昨天在下午开会的时候，我给他们说，接着下来，几个小时后，在香港九龙将开展的游行，他说我们预估三万人。我说你们太想共产党了，我说：我告诉你，一定超过50万，甚至跨百万！昨天晚上我这频繁的接到电话，有一个正在屏蔽我们的媒体，我不说谁了，这个大佬最近要约我见面，我都拒绝他了。 昨天晚上，他在欧洲给我打电话，他说我要单独跟你见面，你要签下来保密协议，不公布咱俩见面，我们要谈谈。他知道未来他将惹大麻烦，他屏蔽了我们那么多战友，还创造531事件。这个大的集体赔偿是天大的数，他们的律师团队已经告诉他，说郭文贵要领导这些人来告你，绝对你会输！会输大的。我昨天我就骂他了，我说你别跟我来这一套，我也不跟你签这保密协议，我也不见你，你甭想站在我们家露台上，站在这儿看中央公园，你甭来！
然后，他说香港今天很多游行我们都放开了。你说这个多不要脸啊！我说你是社交媒体，你本来就该放开的，你是个平台，你凭啥不放开啊？共产党给你多少钱啊？香港人到这个时候了，你还在玩这个呢！结果，刚才给我发信息，他说了让我震撼的事情。昨天下午在欧洲、在美国，昨天下午有人给我开会，前天有人给我开会，都在跟我谈一个话题，香港有大问题，上街抗议。我昨天因为这个事和班农，俺俩吵了大架，也吵了大架。另外一个美国人，我昨天上午跟他吵了大架。他说什么——香港人应该出来一个独立宣言，他说你知道文贵，美国独立日，美国独立日那天并没独立，是当时这些茶党抗议英国人。现在的共产党就是当年的英国人，大家游行、抗议、纳税啊，叫Tea party，茶党。但是，他们
也不知道要什么，最后就搞了个独立宣言，这个宣言很漂亮、很美丽，统一了意识，然后在7年后才真正的独立。
什么意思？说香港要搞一个独立宣言。香港没有任何图腾不知道要什么，香港现在老百姓这样会出事。就这两天了，包括7月4号，我就跟他们急了，我说：你们是不是站着说话不腰疼啊？现在共产党大兵压境，几十万人在深圳珠海，然后香港有驻港部队，兵营里边全部是枪支弹药。香港警察里边几十万套警服准备好的，还有警车，就是要镇压这些人（香港游行民众）的。你要香港现在来个独立宣言，那共产党说这个黑手不就是美国嘛，这人上街不就是造反了，授人以柄，不就变成北京天安门啦？当年北京天安门就是听了你们的话，听了美国资本家有些人的坏主意，最后变成了，邓小平的结局（定义），大气候小气候，来了个大气候小气候，司马昭之心路人皆知。来了个这个，什么意思，就是自由女神上街了，这是美国操作的国际大气候反对中国，他不说反对共产党，然后大气候小气候就是窜通外国势力，背后黑手，然后想造反，想推翻中国。这胡扯不胡扯。
我说，如果你搞个独立宣言，结局又是这个，我说你就把这人给毁了。包括班农先生、陈日君先生，你站在大街上演讲很过瘾，你演讲完了，这是班农先生和美国的黑手，陈日君先生也毁了。但是昨天晚上，今天早上，美国几个大佬说，我很高兴咱俩讨论的问题昨天晚上在九龙发生了，为什么，香港打出了牌子。第一个，立即双普选。第二个让他们最高兴的是什么，自由女神，他们高兴那个自由女神。但是，我要给大家说的事情，包括昨天九龙上街抗议的很多朋友，不是我操作的，人家不听我的，我这狗屁不算。
很多人在前天、大前天跟我联系，我在船上跟他们视频联机，他们弄了好几个口号，我强烈跟他们建议，这几个都是香港最普通的人，人家可不是领袖。我说你要听文贵的建议，千万别打出来香港独立。第二个，千万别打出来我们不是中国人，这个第二别打。第三个，千万记住，不要再打英国旗，我很荣幸，这些朋友都听了我的话，没干这事。我说你们不要把你们的个人意志，不要把你们的个人想法强加到香港的750万人头上去。不要再重演当年北京六四的悲剧，给共产党大气候小气候，司马昭之心路人皆知，推翻中国。
我说你们一定要记住，你们爱中国，爱中国人。但是，必须双普选，立马普选，立即！那4个人肯定fire掉了，我前天跟美国人打赌，我说那4个人100%被fire掉。这是共产党的根本逻辑，一定把他们fire掉，还会很惨，这四个人会被全世界追杀。
你记住我今天说的话，很惨！香港同胞，这你就不用讲。但是要立即双普选，千万不要说你是英国人，你反中国。不要，共产党代表不了中国。
昨天下午，我们吵架，前天吵架，昨天在香港发生了。所以，美国几个大佬说，文贵这个厉害，这发生了。自由女神可以举，但是千万不要让（CCP）抓住把柄。
所以，大家看到香港九龙又一次震撼了世界。一定要记住，香港九龙的所谓九龙地铁，那就是共产党准备好抓人和逃犯法，那是抓香港人的地下通道。严格讲，香港的九龙火车站就是香港人的死亡通道。我在3年前，2016年在伦敦见刘彦平的时候，我就说香港的九龙地铁站，就是你们给香港人民搞了个死亡通道，他（刘彦平）哈哈大笑，他说你还懂这个？
香港九龙地铁站就是香港人死亡的通道。九龙和平抗议到现在已经落幕，未来要把九龙地铁站给他干掉，然后把九龙到中环的地下通道封锁，再把香港的国际机场封锁，交易中心封锁，这是香港人民的权利，因为那个地方是威胁香港人民安全的，香港人民完全可以说九龙火车站你能抓人，你能这样抓人，就是香港人的危险，危机。
说学生是暴徒，你共产党是黑社会，你是犯罪组织，你是不合法的政府，你没资格说香港任何人是暴徒。如果你要说香港人是暴徒，看看共产党在发家的时候，杀地主，合法吗？共产党犯得是杀人罪，全人类都可以把你毙了。南昌起义、武汉运动哪个不是暴动啊？你拿枪，你杀人了都。当时的合法政府是国民党政府，共产党发动了一次次的所谓的运动，在当时全叫暴动，今天回去审查全是暴动。当时的南昌起义、武汉学生运动、北京运动跟今天香港的这些学生比，你那些全是犯罪，香港这是真正的民心，民主，和平的游行，全世界对此都有定义。
我这两天跟世界上的这些外交大使们说，你们能不能长点脑子啊？你们问问共产党，如果香港的这叫暴动，那你共产党发家时的南昌起义叫什么啊？在北京发动的所谓两万次游行，打砸抢叫什么？是不是暴动？是不是反革命？武汉起义杀多少人？你们推翻了多少地主？是不是暴力？杀了多少地主？那时候你还没有政权呢。所谓的两万五千里荒唐的长征，在西安，在延安你征用民地，强奸民女，算不算犯罪？一人共妻，强奸人家的媳妇，孩子，算不算犯罪？你那是黑社会罪，你共产党根本就不合法。
然后再回到我们的Spalding将军说，你共产党现在是一切都是党的，一切都是国家的，一切都得听党的，这在西方是很荒唐的。70年来跟西方打交道的是一个黑社会，根本不是一个国家的政府，他也不代表政府。所以今天在西方应该要把那些不代表人民的所谓领事馆立马关门，全是黑社会组织。
所以我告诉我那个哥们儿，你要我这1000万美元游说费用，可以，我给你。等到美国国会出来这个文件了我就付钱，一分钟都不差，我拿着支票在门口等着。第二个你要马上到立法会去游说，所有这些不代表人民的没有人民选举的大使馆，你们必须停止跟他们交易。像制裁委内瑞拉一样，驻美国华盛顿的大使馆一样，已经不是马杜罗派来的大使了，要换成真正的代表中国人民的，不能是海外的这些欺民贼，不能是民运，不能是夏业良、韦石和郭宝胜这些人。
他们说你这个创意好。如果你们美国政府有任何官员，比如副总统或蓬佩奥只要能提出来说，我们要考虑考虑代表中国政府跟美国打交道的，这些大使馆，驻外使馆，是否有合法的问题只要你提出来，咱就可以签合同了，中不中？这个主意中不中？在一年前没有人提香港自贸区协议的问题，没有人提香港是共产党死亡的第一道大门的问题，也没有人提台湾有香港保护法，也没有人提新疆两百万人民被关押，美国开始要制裁，现在不都发生了吗？一个个发生，接下来的两三个星期还有一系列的立法。
罗已经明确说，他说有绝对的把握，让美国提供给香港的自贸区协议和华为，华为事件绝对不受行政干预，大家千万千万记住，我们这两天吵架的事情，美国绝对不是政府说了算，美国是靠着民间的民生，呼吁，美国政府才制定政策，这是真的。所以说很多政策在
国会，白宫不管怎么说，你没有立法权利，立法还在国会，我同意。所以说我们接下来有一系列的事情，说到这大家都明白了吗。香港九龙昨天最有意义的，更加向世界展示香港的守法，和香港抗议活动的合法性，和展现香港人的高素质，和彻底的影响了世界对香港的看法。接下来香港将开始，九龙，中环大会师，香港将停摆，然后美国再取消它的自贸协议，然后对官员制裁。
共产党只有俩选择，血洗香港，第二答应香港立即双普选，你看咋样吧，看谁拖得起，香港的经济就这样下去，能拖得起吗？香港是共产党走向地狱的第一道大门，大家明白其中的意义了吧！这是香港的事件。接下来咱们在美国一定要做好助手，我们啥也不是，狗屁都不是，谁要在香港沾便宜那是找死呢。邓丽君的侄女婿相林，到香港去，站在大街上，到处搞募捐是吧？简直是疯狂，丢死人了，丢死人了！还有某些民运人士在那里搞募捐，丢死人了，不要脸到极点了！
另外一个大家看看昨天陈峰接受采访，大家看到了吧？陈峰接受采访，定义是啥？在王健先生被杀害一年零四天的时候，陈峰接受采访，他接受采访是偶然的吗？是突然间睡醒了就来个直播吗？不是的！那都经过中共中央，高度安排，王岐山每个字都要过关。最后陈峰定义了，简单说，就是海航王健作死，既不是自杀也不是他杀，也就是意外，他又一次否定了胡舒立的腿疼死，脚疼死，和法国第三次第四次报道，王健可能是自杀，说完全是意外死，而且是作死。
现在已经还了三千亿的债了，还欠几千亿，那加在一起是多少钱大家算了吗？七千亿，七千亿人民币是多少亿美金大家算了吗？一千亿美元，郭文贵当时爆料给大家说，一千亿美元来自于民行，还没有完那啊，渤海控股和所有海航控制的资产几万亿，大家现在看文贵靠谱吗？当时所有人都骂我，说，郭文贵呀，怎么可能几千亿呀，几万亿呀！现在说出来了吧，这几千亿还没还那，谁干的，王健干的。王健对同事心狠手辣，往死里整。第二个王健忘恩负义，对不起海航陈峰创始人。第三，王建连锅里没米都不知道，还一直烧火，还一直收购。然后王健他死了，海航有希望了，他就该死。他不死，海航就完了。
然后顺便就提起来了，你看这王健啊，这陈峰，王岐山的智慧啊，这智商。这「制伤」，不是痔疮的痔，是制人的制，「制伤」伤你的伤，制你的伤，叫制伤于你。制死你伤害你，叫制伤。不是那痔疮了，改了，陈峰说的，丫挺的，怎么着？老领导问我了，王健怎么死的呀？然后陈峰说：「怎么死的？他自己死的，对吧？还说什么阴谋死，你配阴谋吗？」这就是陈峰。这尿性，带着小怀表，郭文贵，1000% 撒谎，现在又来了。王健不配阴谋死。阴谋弄死你王健？你配吗？ 呸…呸… 那个死鸭嗓子吴建民，呸…，这都是共产党的调调。所以你看陈峰第一次公开说了吧，王健你就不配我们杀你，你就是作死的。而且员工都恨你，我锅都没米了，你整成这样，而且是跟老领导没关系。老领导，最高层领导不就是王岐山吗？
然后就问他：咋死的呀？阴谋死？你配吗你？咋样来了吧？郭文贵在王健被杀以后，大家看我的视频，我当时就说过，王健死完全是跟王岐山没关系。然后是….最后过一段时间所有的罪过都是王健的。贷款王健干的；钱没了，王健干的；公司搞乱了，王健干的；公司要有了三长两短死人了，强奸了，都是王健干的。王健就是一个畜生。王健该千刀刮万
刀死，现在是你不配阴谋死。你是个祸害，你背叛组织，你背叛陈峰，你背叛哥们儿，伤害员工致人于死地。接下来下一步会说什么？王健罪有应得。我还不知道他干过那么多坏事，未来陈峰开始说了，我不知道他干了那么多坏事，还骗了那么多钱，造了那么多假文件，隐藏了那么多贷款，还玩那么多姑娘，一定的。全人类的罪行都回糊到王健身上去。
什么叫替罪羊？ 什么叫转移视线？什么叫盗国贼？盗，国，贼，这就叫盗，国，术。悲哀呀，两年前我说的话，一年前我说的话，和一年前王健没被杀前说的话，和一年后说的话，全兑现了。我真希望我这个嘴说的不正确。我扇我的嘴，我咋那么准啊。要点儿脸吗陈峰？陈峰说，人家问他：郭文贵爆料是真是假？1000%假的。然后王岐山的副行长林毅夫，郭文贵爆料是真是假？99%都是假的。然后夏业良，王岐山的翻译，上庭上去，郭文贵95%都是假的，你大爷的。你怎么算出95和99的？你咋算出1000%的？
我告诉你陈峰，王健的死一定是你陈峰走向死亡的最关键的时间，你绝对逃脱不了。而且是你王岐山，你所有盗国贼第一根钉子。第一根钉子！共产党死亡是在香港第一个地狱之门。你们死亡就是王健死，一定钉死你们第一根钉子。你这个讲话，你给我们送来了大礼，你不知道美国现在在调查你在干啥，你不知道法国现在在调查你在干啥。你是不知道又多少人要知道你钱哪来的？你钱去哪儿了？王建怎么死的？王建死后的钱去哪了？陈峰不知道你儿子，你家人拿着美国护照对你是多大伤害。陈峰你还不知道，我相信你明白，你的生死，你说过的话，是世界上有多少司法机关盯着你。
陈峰在头一段时间有一个采访，说现在全世界，西方世界都封杀中国在海外并购，海航曾经的并购是多么的伟大和正确，现在拿着钱都买不来东西啦！海航原来买的东西，随便都是两倍三倍。刚刚说过就王健活着时候采购和并购是伟大的正确的。这是说给谁听的？说给国内人听的，说给党内王岐山的同党听的。你看看海航支持是对的，现在你花钱买，美国都不让你买，像华为去买零部件都不让你买。人家海航厉害，战略对。
然后接着出来一个所有的海航已经锅里没米了，王健这个人就是罪有应得。对同事往死了整，到处胡乱并购，自恋、自狂，你看那句话对王健的定义是什么？爱吃爱玩，就王健是一个吃货，是一个玩货，这就是我们共产党培养的人与人的关系。曾经的兄弟战友。陈峰到处说王健让我去死我将很荣幸，王健比我兄弟重要，王健比我孩子重要，王健比我老婆重要，王健是我陈峰一生最大的成功，认识他。把人家给杀了再这么侮辱人家，上天看着呢！陈峰如果你真有一点点佛性老天爷看着呢。你这么侮辱一个死去的王健，你的战友。
他们家人都是一帮窝囊废，所有的王健家人和亲人沾过王健光的你们去想一想，你们都像懦夫一样，病人一样躲在后面。你会老的，你也会有一天面对所有这样的问题。我告诉你王健家人，共产党和陈峰要是放过你的家人，王健的儿子王蜀翰，我今天纠正一下关于约翰现在叫王蜀翰，王健的夫人黄女士，还有他弟弟王伟，我可以告诉你，他们绝对不会放过你，不但要你的命，会把你的所有的每一分钱，每一样东西彻底给你干掉。
大家今天再记住郭文贵说的话，7 月 7 号我刚刚的和中国的一个政府官员政法委的刚刚跑出来的，过一段时间他可能会出面。他明确告诉我，说他亲自参与了几次会，就是讨论王健死后对他家人亲戚所有的了解，几张纸。定的调调就是，一个也不允许让他在国外呆</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/734/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/734/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: snow，刚才给了你两口吃是不是你就特别高兴啊，嗯，是不是啊？啊，snow,哎，嗯，snow,你就开心了是吧？啊，你太像亲民贼了，为了吃可以不要一切，是吧，snow，嘿嘿，snow，snow是不是现在咱两关系可以和解了，嗯，先把脑袋调过来了。不用屁股对着我了，snow，开心了，啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/735/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/735/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: snow一直在这儿陪着我办公，动都不动，哎呀，snow啊，snow啊，snow，snow，snow你是不是睡着了啊snow，这么长时间不动，吓不吓人啊，snow，snow，snow，snow，snow，snow，嘿嘿，装了装了，刚才我吃口冰棍不给他就这样，刚才是脸对着我，现在是屁股对着我，你这像谁啊这是？你这太像那亲民贼了吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月6日连线彭文正</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/733/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/733/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
彭文正先生：尊敬的战友们，你们健身了吗？一切都是刚刚开始。我现在再多说任何话，我知道网友的留言开始骂我了:你废话什么，谁要听你讲话。我们把现场交给在纽约的郭文贵，郭先生今天接下来的节目全看你了，小弟去休息了。
郭文贵先生：尊敬的台湾所有的同胞们，帅哥文正先生以及政经关不了团队的兄弟姐妹大家好!这里是在纽约的喜马拉雅大使馆郭媒体的直播室，由文贵先生和我们的同事战友庄先生一起，和咱们政经关不了的帅哥文正先生联线直播，大家好!
彭文正先生：郭先生好!所有的全球关心郭媒体还有正经关不了的朋友们大家好!接下来，我再多说话，台湾的观众朋友要骂我，因为他们不想听我说，他们听太多了，今天把以下的时间全交给郭文贵郭先生。我想全球的关心郭媒体和关心政经关
不了的朋友们关心几件事情，第一个美国的事情，现在G20之后的后续，第二个关心中国的状况，关心现在中国共产党，目前情况如何?奄奄一息了吗？2020年共产党要再见拜拜了吗?第三个关心香港，这个送中；反送中之后，香港的命运如何？第四个关心台湾，台湾的这几个政治人物被蓝金黄了吗?台湾面对中国的威胁，前一阵子，就7月4号美国国庆的时候，马祖台湾的外岛海面出现了一个中国解放军潜舰，如果解放军胆敢斗台湾的话，台湾会怎么办?美国会怎么办?全世界会怎么办?拉拉撒撒一堆的问题交给在纽约的郭文贵郭先生，郭先生请。
郭文贵先生：谢谢帅哥文正先生，彭文正先生也就是我们的帅哥文正先生，真的是我们台湾在国际媒体上，社交媒体上，还有良知媒体上我认为是一面旗帜，非常的荣幸，能被文正先生联机，和台湾的咱们同胞们战友们一起来直播节目。非常非常的高兴在今天节目当中我们将谈到很多大家关心的和大家息息相关的问题，刚才文正先生讲了很多问题，但愿我别忘了，我忘了你提醒我。
我今天早上是6点起床，因为我昨天凌晨三点有一个视频会议，我前天跟文正先生联络的时候，我说我们9点节目可不可以?文正先生说可以，我当时在浴缸里面泡澡，待了一会文正先生说能不能8点，我们8点时间。我说可以8点，我没有说，因为我三点有个视频，我睡的时候大概已经是快5点了，我大概6点钟就起床了，有时候表达不好，请大家原谅。
首先文正先生在一个小时前发了我刚才的几个问题，那么我是直播当中是不能有准备的，一准备就语无伦次就完蛋了，但愿我今天说不好的地方了，文正先生别给你丢人，一切责任文贵承担，丢人丢我的人，文正先生节目是世界级的，文贵是小作坊级的，大家看不惯的，你们多骂几句或者别看就算了，但是千万别因为文贵，还有我们的小作坊，影响了文正先生的政经关不了的伟大事业，现在文正先生刚才问的几个问题，我是不是现在就可以开始了？文正先生，谢谢。
彭文正先生：谢谢！请。
郭文贵先生：我从哪个问题开始你觉得好，我听您的。
彭文正先生：你爱说啥说啥。
郭文贵先生：
咱们的台湾，就是如此的宽容，台湾的人就是如此的善良，台湾的人就是这么友好。这和我们现在被共产党所绑架的14亿人的大陆，民生民气民风完全不相同，我们缺乏的就是包容，我们缺乏的就是友好，我们到哪去把尿屎拉在人家家，咱的脾气还很大。
我这次在华盛顿，你知道刚刚开了个庭回来，就在开庭的联邦法院里，在一个角落里做了一些人有韦石，熊宪民，夏业良，江涛，郭宝胜，他们衣冠不整，面带菜色，出言不逊，举止粗俗(骂娘，手指竖中指，晃来晃去)，因为美国的法律是保护他在庭上发言权，不是骂人权，他把这理解为骂人权在那骂，然后就说杀了你郭文贵，宰了你郭文贵，你是强奸犯你什么的，这些行为是什么？祇有在大陆的受过共产党文化熏陶，或深度熏陶才这样。到台湾去是不可能的，因为当时在现场也有来到我们其他的华人，其中就有台湾同胞，台湾同胞非常的安静，就在那做笔记，这种人生的痞气和这种不友好，还有这种素质表现，台湾和大陆已经是泾渭分明了。
所以今天文正先生你这种友好，随便说，然后把我称为一个老同志了，称为帅哥，这本身就是一种修养，一种境界。刚才你问的问题一口气说完了，但愿我能记住，就文正先生节目刚才谈到这么多问题当中，我认为我首先我要举一个小例子，因为大家刚刚上来，咱别谈这么敏感的问题，我给大家举一个例子能说明，大家别嫌啰嗦，我想叫文正先生知道，我的成长是跟台湾是多么有关系。
我当时盖第一个建筑房子的时候是1991年，从大陆的看守所出来，跟香港成立了合资公司，合资公司这个项目当时叫”裕达”，3亿多美元。我这次在华盛顿开庭，告夏业良诽谤案，是被对方攻击的最大的一个点，说你为什么从1991年出来你就有3亿多美元去建设这个项目？然后第一句话定义我，他的律师定义我，叶宁说郭文贵是在共产主义国家下发展的一个Billionaire，百亿富豪。然后第二条就是郭文贵在1991年被释放出来以后，他就有一个3亿美元的项目了，这是他的攻击点。这个3亿多美元的项目之前我有一个叫裕达别墅,是我人生第一次盖一个商业项目，这个项目当时是我和郑州建筑院，当地的人开始搞的，叫楼花，卖楼花，这个楼花卖完了，发现里面没有消防梯，我们没有消防梯啊，而且楼花盖完以后，当时我为了省面积，旁边的很多工业面积全都没要。最后是认识了台湾的建筑大师，人家告诉我说，你这是不对的。
经过修整，我的人生，建筑和艺术就是从台湾开始的。后来这位大师一再跟我讲关于台湾的佛教，台湾的星云法师，还有禅宗的惟觉老和尚，然后把我的佛教彻底的，让我知道什么叫佛什么叫教，什么叫密宗，什么叫禅宗。可以说，我人生中最高级的教育是在看守所关了22个月，有牧师，有佛教徒，有教授，有副教授，有很多老师在里面，包括英文老师，历史老师。那么在出来之后就是台湾人给我教育的课。同时就是香港，香港我的合伙人，全世界56个品牌是由他老人家带到亚洲去的，包括我们现在熟知的一些，包括什么好的红酒都是他带去了。
他可以说是全世界最大的古董销售商，他是给我人生品味、国际见识、事业、生活方式，还有一个在生意上，真正的怎么做人，怎么成功；而台湾给了我文化宗教信仰，这些坚定的知识。对于我来讲，一个刚刚从看守所出来，看守所进去之前傻乎
乎的，已经有了一儿一女，十五岁就结婚，在街上天天打架。用在庭上夏业良说我是小混混，小混混还重复两遍，在联邦法庭开庭时。那时候真是小混混，我现在我也希望是小混混，因为那时候很快乐。
所以说文正先生，前提，我希望台湾的朋友们能知道，文贵是一个没有受过高等文化教育的人，这在法庭上人家一再重申，但是我很享受。因为联邦的陪审员制度，陪审员看到这句话的时候都笑。但是我没有教育的小混混呢，成了个billionaire，成了所谓百亿富翁，事实上我不是。成了个百亿富翁以后，我受到了台湾和香港文化的熏陶，成了我今天站在纽约喜马拉雅大使馆挑战共产党，而且要消灭这个共产党罪恶的体制，成为了共产党的第一敌人，俺相当的荣幸。
所以从这个话题谈起，我回答一下文正先生的问题。大家记住，当娱乐听，别当回事儿。我在说这话之前，我先说据说，郭文贵本人瞎梦想的瞎忽悠的，你们别当回事儿，我不像文正先生，人长得帅，人长的正，历史教育、家庭教育、传统教育，那跟我比，人家都是天上飞翔的鹰，我是地上的小蚂蚁，所以你们只当成一个娱乐的参考而已，别拿着文正先生这个节目的水平看文贵。刚才文正先生问的这些问题当中，我觉得最核心的问题，先谈一个，G20。
G20在大阪，离台湾最近的地方举行的G20会议，大家一定要认真的看到，在G20之前，文贵在所有的直播，和所有的对外发的郭文里边，郭媒体的郭文发出去的信息里边，我在5月12号和5月17号都明确告诉大家，共产党不可能跟美国翻桌子，拍桌子走人，一定有协议，或者说要往前发展。然后共产党在这之前，天天说美国搬起石头砸自己的脚，结果是共产党的经济一泻千里。然后去之前天天放反美的片，但是在见美国总统之前突然放了美国和中国的电影，叫黄河之恋。是美国一个男士被中国一个女孩给爱上了，然后（习近平）去了大阪了。
到了大阪的结果大家都看到了，又是继续谈。昨天网络上有一个传的很广的视频，是美国前白宫的Sbaiding 将军，Sbaiding 将军接受采访的时候，大概意思是，明确告诉，中美之前不可能有协议，永远都不可能有，而且共产党最希望的事情就是美国2020总统选举，拖到那个时候，川普总统走人，然后下一个总统来。但是Sbaiding 将军明确的说，就是说这种情况下也肯定美国和中国不会有贸易协议。说到这里的时候，我希望告诉大家的是，中美之间最大的较量，能讲数的地方是什么？是台湾！
很多台湾人不去关心这个事情，包括你们正在选举的总统候选人郭，韩，柯，这三个家伙，他根本不去在乎这三个问题，他只想当选，他不想问这问题。在G20的背后最大的两个核心问题，就是台湾香港，第二就是蔡氏谈的经济。这个交易的背后，被牺牲的人是谁呢，就是台湾。在今天的共产党所有的上层政治斗争当中，和想维系政权当中，其中一个核心的要素，过去几十年屡试不爽的就是操纵台湾议
题，团结所谓党内绝大多数共识，然后操纵民粹，打压台湾和香港，这个时候，台湾应该看到什么问题呢？
台湾应该看到，就是内部人应该问问了，到底台湾出现了什么问题。台湾不存在统和独的问题。台湾哪有统独啊？你能统吗，现在台湾想举手说我想和你统一，您告诉我怎么统，用什么方法统，你说我独，你敢宣布独吗，宣布独的结果是什么，内部就乱了。所以我认为，台湾要有一个真正的新办法，不要再被共产党操纵了几十年的统独问题上，让台湾失去一切机会，最后被人家消耗殆尽。台湾需要的是什么，台湾自治法，什么叫自治法啊，自动地决定了治理台湾的办法。以前我提过这个概念。
就是现在我台湾也不去打谁，你也甭打我，我设定n个条件，当我台湾有外兵入侵，包括美国，包括任何国家，我台湾自动独立，全民保卫。如果台湾有任何外来势力和政治要来试图统治台湾，让台湾没有民主自由，或台湾经济，人民安全各方面受到威胁的时候，设定一个标准，台湾自动进行独立。然后从那天起，台湾人民对自治法进行表决以后，一系列的标准，台湾不谈统，不谈独，谈统谈独就是要被惩罚的，就要负上刑事罪行。
台湾人要跨越这个几十年几辈子人顶在脑门上的两个大字，简直是大石压顶，就是统独的问题。在G20的问题上，你看看第一个问题，先跟美国说，（G20信息）慢慢会公布的，听说习主席就是拿几页纸。往对面一坐，啪啪啪啪地念。念到最后的时候说，我们的红线，我们的利益是什么，台湾必须保持现状，最终一定要配合我们统一。台湾是我们领土不可分割的一部分，中美之间的联合公报是核心基础，双方利益基础，这叫双赢，win win，据参加会的人说win win。
然后第二个要讲的是，我们互相尊重，最后一条强调的是台湾的问题你不要碰。台湾的一切你都不要碰，这是我们俩现在还能坐在这的核心基础，没人谈这个问题，我敢肯定，结局就是这个。而且要求，不但川普总统和现任官员不要碰台湾的问题，其他关于台湾的各个方面问题都不允许谈都不准碰。香港问题还算往上摆的很小的问题。
什么概念呢，文正先生和台湾的同胞们，所有的美中之间所有的交易和所有的好和坏，最后对台湾人全是坏的！台湾人5800亿美元的GDP，将近6000亿美元，2300多万人，而且台湾是有本钱做好的，什么能做好？我说，有五个心，这五个心要保持好了，台湾什么都是最伟大的。
第一个、台湾是中国人，可以说是中国历史上几千年保留下来的文化中心。这就能看出来共产党，共产党是流氓中心，爹亲娘亲不如共产党亲，现在共产党去干嘛去了，玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐，玩人家妹妹，还玩9岁姑娘去，他是流
氓中心！台湾是什么，台湾是儒家、道家、佛家各种历史优良的文化的中心，这个绝对不能丢，这是中华民族最重要的台湾最伟大的价值。
第二个、台湾是中华民国保留下来的最重要的是，到现在为止，中国人民最需要的宗教中心。台湾到处有庙，到处有道场，有儒家中心。最后一个可以说中国最伟大的哲学家就是最后留在了台湾。那么你去想想，这是个什么概念，中国人民几千年的文明，共产党到处瞎胡吹，它知道什么呀，它什么也不知道。共产党是一个黑社会中心，玩的是厚黑学。那么中国人民文化中最重要的就是一个佛教道教儒家，这些东西的真髓在哪，在台湾，这些东西不能失掉。
第三个、中国人民在全世界最有地位的是什么，科研人才多，教授多。说白了，一大半江山是台湾人撑起来的。台湾是中国人，亚太人的科研中心。共产党是什么，是科技的偷盗中心，专偷人家技术。所以说华人的这个牌子是被共产党彻底给砸了，这个王八蛋彻底给砸了。凡是中国人的地方，就像联邦法庭，韦石、熊宪民这帮家伙一样，骂人粗口碰瓷。那么台湾出来的都是教授，你到硅谷，到曼哈顿的医院很多都是台湾人医生，结果共产党一吹牛都是，这是我们华人，台湾大陆都是华人，但是台湾现在的华人和大陆的华人真的不一样，这3个中心是台湾的基础。
现在我们还有第四个中心，共产党最害怕的最不想要的，它是一切都听党的，一切都是党的。这全人类都到什么时候了，它还一切都是党的，一切都听党的。这叫什么，这是强盗中心。土地归国家的，政治私有化，政治先给党化。企业给党化，党化完了以后再家庭化，家庭化了以后给几个个人化。所有私人财产全部被公有化，公有化了以后被国有化，国家的权力被私有化，这不是强盗中心嘛。而台湾是我们中国人最追求的，民主自由的中心。台湾人用过去的几十年证明了，我们黄皮肤的DNA细胞思想文化没有问题。到了台湾你看到了，我们做到了，而共产党一直在绑架中在黑社会中在耍流氓，所以这个中心要保持住。
第五个，我觉得最重要的台湾还保留的现在谁也没有注意到的，全世界是一个现代化的文明社会，走到哪都有设计，我们为了今天跟你直播，昨天Joe 庄同志一下午，七八个小时，一二十个人工作，把这个屋清理干净，因为我们有一个我设计的B52飞机的桌子到这来，这个桌子是世界上最大的现代的桌子之一，我花了1000万人民币当年做的，大概现在只值几千万台币了，在这块组装，我们要把它弄好。我这些东西震撼了所有人啊，你们没见过这个桌子，为什么呢，我是来自于台湾，台湾教育了我，台湾是亚洲最大的设计中心，或者叫设计艺术中心。在全世界的公司里边，有多少设计师都来自于台湾的，多少伟大的建筑师都来自于台湾的。文正先生你看你背后背景的那个建筑，101层，101层是台北政府，跟当时的宏国家族，林红道他们一起合作的，他们一起Biu来的这个东西，当时Biu来的时候，所有的建柱团队正在跟我合作，正在设计裕达，所以整个101层，用中国的平安这个
戳的这个概念设计出来到建造，101层可以说是一塔定台湾，很多道家说，如果台湾没有101层这个定台神戳，台湾早出事了，地震或者共产党早出事了。因此，说那个建柱镇住了台湾，这整个团队从开始Biu这个地，都是你们刘泰英，李登辉时代，我那时候跟宏国家族特别好，听说李登辉还天天往他家跑的时候，那个时代已经过去了。所以看到台湾的建筑，台湾的城市，台湾的艺术，台湾的设计，台湾的酒店，台湾的服务是世界上非常高的级别的。这个设计和艺术中心，可以说把中国人的智慧聪明发挥到正道了，而不是大街上碰瓷去，而不是去造假去，不是造假疫苗，也不是今天像阿里巴巴，像中国的百度垄断以后抄人家市场，啥都抄像华为，完全偷人家抄人家的，那么同时你也可以看到，台湾像台积电这些大的企业，科技企业都是台湾的核心支持，所以这五个心是台湾的核心基础，是5800亿，我觉得台湾的5800亿主要来自于这五个核心。这五个核心没了什么都没了。
那么G20 的时候为什么能成为这个核心那？因为共产党非常清楚，台湾人有的共产党现在绝对没有。他不想跟你来商量怎么合作，跟你学习，他想抢劫。
这就叫统一台湾，他想抢劫台湾，而且抢劫时要告诉全世界，我要依法抢劫。你美国不能管，你绝对不能管。就像香港一样，谁也不能管我，我是内政。你一管，哎你搬起石头砸自己脚了。你不能管。人家英国大臣说这协议我签的我得遵守，共产党说你不能遵守。咱俩签协议，彭文正先生咱俩签协议，今天说我要毁约，你说你要守约，我不让你守约，不允许守约，你有这流氓吗？
台湾是什么？我讲一个刚才没讲的台湾故事，当年1989年我在曼哈顿，我住在72街500号屋顶，十几个台湾小朋友，在那跟我在一起，在设计我的其中的一个家，都是设计师。这些台湾的孩子，那个礼貌，你端给大家喝一杯水，他也感谢，有时候我带他们出去吃饭，都是先感谢，吃完再感谢。然后我给大家买点水，人家感谢。领着大家去出去玩一玩，也感谢。我车多随便他们开我车，他们也感谢，那个礼貌那个尊重是发自内心的。辛勤到真是很多次••••••
我屋里就三个卧室，他们有时晚上一晚上就躺在地板上，都是这样子的。这些孩子我回到中国以后，他们有到我公司工作的，在中国呆了大概4，5年。由于在我那认识了全世界最牛的建筑师，室内设计师，其中的一个人，一个女孩子，就到了新加坡一个最大的事务所去当人家的一个中国区的代表，后来成了合伙人了。
一下子飞起来了，她家是台北木栅的，这女孩非常漂亮。有一次到米兰参加家具展，每次这些人都去，我也去了。我爱看这些东西，我在家具展上看到她，我说：哎你要回北京是吧，我说你坐我的私人飞机回去。我私人飞机为她推迟了一天等她，让她坐我私人飞机回去，从上私人飞机我给她准备好的香槟啊好的吃的，到飞回北京十几个小时，到下飞机到离开，她一句谢谢没有，半句谢谢没有，她也没说郭先生因为你呀，我才认识这么大人物，我现在一天的收入都是过去一年的收入。
我现在是有这样的身份了，今年连私人飞机••••••一点儿没有。从那天以后我再也没见她。这个故事告诉你彭文正先生，台湾的人民的好，不是说共产党在中国大陆和我们的同族带来的，是台湾的后天的教育，和对世界上基本的认知，和在文明的熏陶下形成的。一旦台湾回到大陆就像她之后，木栅的这么漂亮的姑娘，这么好的教育，台湾大学出来的，台大出来的，台湾大学是学政治的，后来又到纽约来学设计，这么漂亮的姑娘，到了中国以后发财了到大陆，发财以后完全变成大陆的共产党的流氓，黑，骗，假，碰瓷文化。完全没有感恩之心。
你去想想这是什么变化，那么台湾如果回到大陆，被大陆所谓的统一，就像今天台湾的政治家一样。你可以看到文正先生，台湾的政客，现在多么像共产党啊，就像一个放大版的，把台北，台湾变成了中南海，就这个大的中南海，就瞪着眼说假话，除了白头发没染之外，基本上一模一样。长相语音都一样，你再看看你们的韩国瑜，郭台铭，还有你们的柯文哲，现在到大陆去跟中共见面时那个捂手的姿势，点头的姿势，说话的语言，对媒体的态度，太快了。
就像我那个曾经的台湾美女同事一样，她瞬间就变了。完全没有任何台湾的文明，政治和亲民和民主完全不存在。那么我想告诉文正先生的事情，G20这么大的事儿，共产党是生死选择的事，台湾作为第一交换条件。台湾今天面临着所为的郭，韩，柯卖台的卖台贼，卖台集团，共产党的布局之深，对台湾之威胁，如此之巨大。台湾人民准备好了吗？你还能把握得住吗？你该怎么办那？
说到这我们再说回美国，你说的关于美国这里，美国2020大选对台湾的影响。我可以今天在这负责任的告诉大家，我认为过去两年内，比文贵呼吁台湾问题，让台湾保持安全，保持现状，甚至在政治上独立，而且多参加国际事务，台湾对美国的重要性，战略重要性和利益重要性，呼吁最多最有效的就是我郭文贵了。
这点儿我一点也不谦虚。我可以说我在美国国会和在白宫，还有包括刚才我说的Spalding将军，因为他说了我才能说，是我让他们感觉到，真正地把台湾几个问题核心来看，我说台湾问题不是种族的问题，这是一个。第二个问题台湾和你美国之间不是战略利益的问题，是一个你美国在世界上是否还有人相信你的问题。对你也是个生死信任的问题，台湾人民不是说仅仅存在于美国和中国之间是一个你可以出卖的砝码，讲价的砝码，他是你必须保护的对象。
那么另外一个，我在美国我深刻的感受到2020年大选，就像我一直在节目里说的，文正先生可以把话放在这里，2020年大选，美国总统谈的话题，绝不仅仅是共产党和中美贸易和中美科技和中美经济的问题。台湾是2020中美大选最最重要的话题！我在华盛顿最近已经深刻地感受到了，为什么？共产党最怕的就在两个问题上美国出招。
第一个就是台湾问题。现在整个华盛顿的那个K街，老K的街，骗子街，到处都是来游说的。第一问题是台湾，第二问题是香港，第三是华为。共产党早就没有什么兴趣跟你签这个什么贸易协议了，它已经通过货币操纵把你家的萧条掉了，它保持让你不加就行了，你别再增加就行了，就增加我也能撑下去。技术偷盗、技术封锁，这是一直以来的事，别打金融战，这就够。很核心的问题，台湾问题。
第二个就是香港问题，第三是华为对他们是致命的。所以说文正先生我想告诉你的事情，台湾人如果在这时候还天天呼呼啦啦地把这个选举当成选举政治、选举娱乐，那台湾要出大事！台湾要赶到2020年，是极少台湾有的机会，让美国人真正的有行动的把台湾实现，我说的这种自治法成立起来，还是让台湾人民有一个新的未来。
比如说一个最核心的问题，文正先生请注意到，在台湾保护法刚刚通过的时候，参众两院••••••文正先生你这个事情有多大？看我的视频，我在一年多以前我就说过，我当时说这话的，我很多朋友打电话问，说文贵，这话说早了，这话说的过了，就有些人批评你一样，说的过了，我说一定会发生的，一定会！为什么文正先生我总是老蒙对呢？他有个常识，当川普总统上来的时候，我对川普总统我还是有些了解的，我对他周围的彭佩奥、乔•拜登，包括原来的XXX，包括你们史蒂夫 • 班农，我们的朋友，包括现在的身边几个核心人物，我是了解的，他们的内心世界，对台湾认识跟过去是不一样的。
其中我在国会山见几个人的时候，他们明确的告诉我说，台湾问题，如果我们不要采取立法行动，台湾一定会被哪个疯子总统给卖掉。为了不卖掉台湾，让台湾有信心，他说我们得采取行动。这些人一再告诉我，不管共产党以什么理由，只要侵犯台湾，只要台湾人反击，我们一定要全力以赴冲上去。但是你国会山，你有发动战争的权利，但你没有一个切实的行动，没有用。
我可以说是最早呼吁的，那么现在大家看到结果了。在这两个前提下，文正先生你觉得台湾2020选举，不管是郭，韩，柯哪个上去，对台湾能有实质改变吗？对台湾有实质性帮助吗？只有伤害没有帮助，这仨家伙上去全完蛋。我不知道您怎么看的，我先说这两个问题，你对我的台湾的浪漫故事你怎么看的？我请您指示一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/732/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/732/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月5号文贵在曼哈顿在船上给大家报平安直播。我今天还有很多会要开，我就不在这说太长时间了，就给大家简单报个平安。
大家都知道，昨天是7月4日，在纽约，有一个非常棒的烟火秀，庆祝美国独立日，大家也都看到了，独立日的时候啊，大家能看的非常清楚，纽约昨天烟火表演谁设计我真不知道，但是昨天是这么多年我看的最棒的之一吧。因为过去都在联合国那边，很窄，然后朝这边放，很多船挤在一起，真的是万船齐发的感觉，当然安全性和隐私也有问题，而且观看的烟火呢，没有感觉到那么样的直接吧。
这次设计者是谁我真不知道，因为它设计的非常棒，是在曼哈顿的南城，就是最下城的地方，他的西南边是自由女神，东南边是曼哈顿，叫曼哈岛，就是过去的制造核武器的计划的那个岛，然后这边是哈德逊河，那边是海，海水和河水的交界处，
整个又规划了两个区域，所有的小船不允许去那，你必须到纽泽西那边看，那个地方只允许大船，超过几百尺几十尺的船，那么这样的话呢，就空间很大。
背景是什么呢？就是布鲁克林桥，布鲁克林桥作为设计背景，东南角就是布鲁克林，布鲁克林桥连接曼哈顿的华尔街金融城，然后世贸中心，这边是自由女神，然后又是河海交界之处。这个意义太棒了！就是咱Lady May船啊，昨天是在最最核心，前面一个船也没有。然后好多警船都是控制好的，昨天控制特别好。然后天快傍黑的时候，周围都是那些旅游的船。所以你说美国这个国家了不起，他在这样的事情上，他总结经验，而且避免有恐怖袭击或者大型公众治安事件，他把很多小船都疏散了。
然后是给大船不是给你游艇的，是给游客普通老百姓的。我们这些游艇呢，就占了便宜了。咱这个船是最漂亮的，所以说是最被关注的，严格讲，拍咱船的不比拍烟火的少。所以说我们在那，没有任何阻挡。就在我们船那后面，正对的前面就这么开始，真的是太漂亮了，太漂亮了！我听到了美国朋友也说，这是近些年来最漂亮的一次。确实是漂亮，昨天最大的感受，除了设计是最好的一次，整个的治安管理也是最好的一次。
还有一个也是让我感触颇深，就在我正对着看着烟火的时候，桥是我们当年很多华人来，到这里来参与建设了这个桥，很多人就死在这儿了，当时我们华人来，叫猪猡呀，就是当猪一样贩卖来的，叫猪猡另外一个感触，就这短短的历史，当时美国在二战的时候，在这里制定了曼哈顿计划，最后改变了人类，研制出了核武器，才有了人类前所未有的，历史上的，最长的和平时期。这边就是华尔街，美元操纵者和制造者，二战之后美国有了美元。美元称霸世界，美国的强大那是大家能看到的。
那边是自由女神是美国的宪法，民主，自由，和独立。独立精神，立国精神。当大家看到这个的时候，自由，民主，法治，这边是美元，这边是曼哈顿计划，这是一个布鲁克林的桥，咱们大清末期人家就建起来了。
你想想就短短百年历史，更夸张的， 当烟火每次高空飘起的时候，papapa的打上天上的时候，25分钟，你不得不想两个问题：这烟火是谁发明的，中国人发明的，啥时候发明的，大家想想，多少年了；这烟火是干啥的，烟火发明是给皇帝，只给皇帝，取悦于皇妃和三宫六院，取悦于女人的，老百姓不能放，放了还得抓起来，甚至是杀头。最后这个烟花，火药，发明了火药，火药发明了烟花，全是为皇帝用。最后传到了西方，西方把火药变成了子弹，变成了枪，变成了炮，把中国人打的遍地找牙，一直到今天也没站起来过天天吹牛。
就像欺民贼似得，郭文贵你赢了十万。我赢了490万，一模一样，你输了，我赢了！这就是现在的整个民族精神文化。
大家看到这个了吗？就是这个烟花和这个火药，告诉了我们，人家把你取悦皇帝发明的烟花做成了子弹、做成了炮，把你打的遍地找牙，就这咱们大清皇帝还要英国的罗尔顿跪在地上，你不跪不行，还要拘于礼节，还嘴硬啦！最后让人家八国联军打成那样，是吧？可怜吧！
然后你再去看布鲁克林桥，那个时候建布鲁克林桥，是工业革命开始的时候，我们多少中国人参与建桥啊，多少人死在这啊，都埋在这儿啊，谁知道啊？可怜不？可悲不？
然后再看人家那个华尔街美元，人家的美元，人家的货币是替国家、替老百姓制造福利，让国家强大，老百姓更幸福 ! 更加丰裕物质生活！那你看我们呢，我们的人民币是抢夺老百姓很强的工具，根本不是赐福你老百姓，只赐福几个盗国贼，咱老百姓弄点人民币多难啊！而且人民币对外还不流通，人家还不认账。
然后你再往这一转，啪！到女神了！人家是什么？以人为本，个人最大，以法治社会，一切以法说话，这叫法治的社会；咱们是什么？爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党；你想想，人家这回有法律，自由女神，拿着有法律、自由、独立的人格，这是人家国家的精神，有民主、法治；咱们是爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党。
到了有了钱以后专玩处女，玩处女还不行，处女还年龄太大了！现在玩9岁的小女孩。看看那红黄蓝幼儿园。所有的战友们，大家把手放在胸口上，闭上眼睛想想，红黄蓝幼儿园有没有发生像刚刚上海的城控集团老板，把一个9岁的闺女弄到酒店去，还听说是个姐妹啊，结果是一个9岁的孩子的阴道撕裂！他不说是强奸！这变态到啥程度？我们任何男人女人都是女人生的，你说你变态到什么程度 ! 你非要把你上天来的这个通道……，你非要把她污染了、非得把她变成最骯脏的！这是何等的丑陋和卑鄙！！
战友们，你们去想想，昨天我在想的时候，人家的美元是服务于人民、服务于国家；咱的人民币，声称人民币，人民币只负责当官的极少数人。
昨天一位美国朋友说：「你认为中共的真正的既得利益者是不是那9千万党员？」我说：「不是，」你要说就十个家庭也不客观，我说：「真正的共产党的9千万党员，大概5百万党员是实时的受益者，但是这5百万上面，大概有五万人是直接巨大利益的垄断者，然后不超过10个家庭是99%的利益的直接控制者和受益者」，他就「哇！」
我说虽然美国1%的人控制了99%的财富，但是有一条我说是完全不同的：美国是99%的人决定着这个国家的法治制度、生活制度、甚至可以决定那1%的人，你的命运。我说在中国恰恰相反，就是14亿分之3的人，就是那3人决定着14亿人所有的命运，包括财富，当你不听的时候，他就杀掉你。
这就是现在香港在这会喊的，你看从昨天到今天「反对一切国家，一切国家干涉香港内政」……，我杀人就是我抓人，我制造什么冤案，你甭管，这是我内政。
他忘了跟人家英国签过合同，人家英国说签过合同，50年你得兑现。闭嘴，你他妈再说话弄死你。然后把外交大臣骂得半死。又说了，又说搬起石头砸自己的脚了。这英国大臣又搬起石头砸自己的脚了。你没法弄，流氓到了一种，瞪着眼，你看那个流氓，瞪着眼撒谎。这一个国家的政党流氓到何等程度？
以黑治国、以警治国、以骗治国、以假治国。这完全太明显了。所以这位美国朋友昨天跟我说，他说在今年美国7月4号这个特别的美国独立日，我听你讲这些，他说我更加懂得了这个意义。然后你们昨天看到了吗？我前天我都没说。昨天川普总统在演讲当中，最重要的是又给大家定义，美国和中国共产党的冲突不仅是贸易，他不仅仅是贸易，严格讲就跟你说白了，跟你冲突根本不是贸易问题，那个太小了。我们所有战友老关注这个中美贸易协议，，这个实在是太小了。
它是宗教的，它是一个人的价值观，一个人类的生存死亡的基本的人性的标准，公平和非公平，活着和死了的感觉。这是真正的核心。而且从贸易战，科技战，然后开始打金融战，汇率战，希望千万别打火战，火战就伤及老百姓。一定是这结局。最后是以美国为首的西方价值观体系，也就是犹太基督教的体系，和共产主义爹亲娘亲不如党亲，玩处女不如玩幼女，这种文化，它必定又是一个你死我活的斗争。
哪国都有变态狂，但是像中国有组织性的，共产党专门玩小孩，把那弄到幼儿园里面玩小孩。千亿百亿富豪玩小女孩，而且视若无人那，而且看上去是正常人。这个人被抓之前听说正在那大谈致良知，知行合一，王阳明的心学。知行合一，致良知。你说这荒唐不荒唐？有一个是真的吗，有一个是好人吗，在共产党的体系里面？有几个？
关键你红黄蓝幼儿园，在西方体系不可能一个幼儿园里边，一个体系在掩盖这一个玩弄幼女和猥亵儿童的案子，而且不让查不让说。不但不让查不让说，这公司还在美国上市。可怕不可怕？这叫有组织的国家行为犯罪，这叫反人类罪。 可怕不可怕，战友们？所以你呆在人家美国，今天独立纪念日，你再看看，中国国庆节跟你老百姓有毛关系呀？天安门城楼上坐的那人，你能到现场去吗？ 让你去吗？放烟花放给你吗？让你看吗？ 都给领导放的。所以说很多在国内的人从来不想这个问题。觉得这是正常的。
你不能想到一个国家的国家庆祝全是给一个党来表演的，跟人民没关系。那你这个国家是人民的还是党的呢？你就不能叫中华人民共和国，叫中华党国，叫中国共产党，然后再括号，某某某家族国，跟老百姓没半点关系。那人民币上也不要印毛泽东同志，也不要有人民，就直接就印上几个老人家长几根毛这种，手扣小孩的感觉，不就完了吗？
红黄蓝孩子没事了，那么多孩子出事，那么多证据出来，闭嘴了。上海案子，成都案子在这种情况下，在全党在搞知行合一，致良知的时候，这哥们还在正在致良知，结果致到一个小女孩的身上去了。然后很多人在上井冈山的时候，红黄蓝幼儿园发生了。就在大家说全国人民都要学习阳明心学，知行合一的时候，给小孩打假疫苗，打了几十万也没事儿啦！
结果什么人被抓了大家发现了吗？抓最多的？抓最多的就是私人企业家，一家一家抓，你见过几个出来的？有几个让你跑出来的？抓的人钱去哪了？大家都知道，不管是肖建华，还是安邦这公司的钱都被没收了，啥叫没收你知道吗？是帮他处理，擦屁股。就是把所有你的东西全拿来，你家东西被打劫了，然后呢警察把你家里面最好的钻石、金砖、银条、拿走了，然后呢开开门，啊，大家收拾收拾收拾啊，替这个家伙收拾收拾现场。就这么简单嘛，最好的东西拿走了，盗国贼。然后剩下的东西表演给大家看，最后谁买单？老百姓买单。
不管包头商业银行，还是哪个城商行，哪个背后不是当官的儿女，孙子，私生子女啊？老百姓存款不给你。大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
你在纽约看到这些的时候战友们，心里有什么感受？有如何的感受？战友们想想。另外我们一定要想，到底是共产党绑架了14亿中国人民，还是14亿人民，我们的问题，我们的各种问题养育了共产党70年！真的是这次在华盛顿开庭，我看到开庭前他们骂大街，他们穿着几乎是，衣履不整，面带菜色，整个现实中的人好像就跟人类没关系似的。然后在大厅里面叫嚣，然后顶着头耍流氓，然后一开庭呢所有的，熊宪民，还有江涛，还有那个什么张伟就在那块椅子上睡觉，还出溜着，睡着睡着流哈喇子，哎呦！一醒，差点出溜掉，你说你说这是什么情况？
这已经在美国了你也可以自己有尊严的，自我有尊严的活着。就像吃完饭，洗完澡你要穿着衣服出去，不能光着屁股出去，这是起码的常识。这是一个庄严的联邦法庭，他在那骂娘，威胁，那个叫张伟的竟然跑到洗手间站到门口外面，四五个保镖，他不知道法院那块有监视器，他推人家，哎你推我你推我，就这种流氓碰瓷儿，全人类上只有一个国家有碰瓷儿，那就是中国。
听说周永康被抓起来的时候，当天晚上，有个警察叫他给他们认东西呀，然后把他衣服给他，他啪就躺在地上了，说你打我，你打我，这是绝对真实的啊，这是周永康，你打我你打我，我得去医院。上百个办案人员都傻了。最后一个中纪委的女的嗷嗷的喊的说，你做为一个政法委书记，常委，你这个时候碰我们的瓷儿？这都有录像，都有执法仪器，你周永康敢碰瓷儿！
当我听这个故事的时候我都懵了啊，你说这周永康竟然被抓起来的时候，一个政法委书记，常委，你说他能碰瓷儿！还有一个天津的，一个被抓的叫周本顺，一样，办案人员办着办着案啪就躺在地上了，哎呦！他们打我，他们打我！他知道那有摄像头，他也这么弄，就站起来一挡住，他觉得他脑袋挡住摄像头了，然后说他打我，啪躺倒地上。就这！就这跟那天庭上，你说法官开庭要求大家都站起，所有人都正装起立等着法官，书记员人家说好敲桌子停下来，后面开始打呼噜了，然后还流哈喇子然后依靠的那个长椅子嘛，一不小心倒下来。
这就是当时的张伟在厕所碰瓷，被后面法官人家看到的。打电话报警。郭宝胜这孙子就说郭文贵就骂我，这个您以为这是中国呀，你以为这是黑社会呀啊，你想干啥就干啥，然后就靠近我就过来了。你就想想，我们，我们五个保镖。人家看了他这个德性人家就觉得荒唐，可笑了，就是不能再不能理喻了。然后这个熊宪民您这个畜生就一直跟着，瞪着眼睛的你说你的不够一个小指头一个巴拉的你，你干啥，你能干啥呀，你说你个畜生。结果，他的用了整个美国这个法律给你自由表达权耍流氓。然后在庭上睡觉。
然后给你碰瓷叫张伟，张伟昨天，我看到有人给我发信息我还没看呢！说他在视频里说，我真不记得当时他是杨建立先生和韩连潮先生，我拒绝了四五次大家记得是两年前 2017 年9 月 3 号，哈德逊停止演讲的那一天。杨建立先生带他们来，还有这个成水炎啊。那天成水炎，路德先生，还有这个叫张伟的，还有另外几个人一起来非要吃饭，结果那天我摆了一桌子饭在我的总统套房就吃饭。结果吃完饭以后成水炎还砸我。那天，那个张伟又去碰瓷儿。还有谁呢？路德先生是唯一这里面出来一个好人。所以这个杨建利先生和连潮先生就是做人真是有问题。
他俩能活着我挺惊讶的说实话。这个张伟的拦路绝对不是简单碰瓷的。就是我们在一天前，相关部门告诉我们说我们获得了情报啊，有来自中共的人已经告诉很多人要设局陷害你，就是碰瓷儿，然后激怒你，诱惑你犯罪。我笑笑我说没问题，我说我不会的啊。但是我做梦没想到有个叫张伟的啊，竟然也是来自于杨建利先生的公民力量和韩连潮先生，你说这很可怕。而且这个张伟是别人介绍去到他的公民力量工作的。这人要能让杨建立，能让韩连潮能活到今天只有两个原因：一个那说明杨建立韩连潮先生他俩侥幸，没被给下药啊，没设计车祸没碰瓷儿弄死他。第二个是什么，那就是他俩里边真有一个可能是共产党的，否则这真的太吓人。
张维公开在联邦法院去碰瓷，然后出来录制视频说，我害怕他们，好多保镖。你说这种王八蛋，你是什么东西这是你说。就共产党这个假黑丑骗恶在那个联邦法庭成了一个缩影。博讯那个韦石别着裤腰带他以为他很牛呢？晃着晃着斜着那个膀子就是我们老家天天被挨揍那种人。郭文贵你以为你是谁呀？流氓杀了你。最起码在庭上五到七次，他们在背后喊就把我杀了。然后我们的律师马上说••••••因为重新开庭，每次休息完重新开庭，我们的律师说法官我的当事人已被威胁了。他们要杀了我们的当事人。所有的庭上的人，你想想什么感受，这是联邦法院，美国的法官真是太公正了。
说我们知道了，所有的法庭上的人，人家都是完全没有任何，然后法官开庭说，人家是原话，我看到了，我也知道发生了什么。我告诉大家的事情，你不要在这里乱来，你不要在这大声嚷嚷和威胁，否则，我将把你驱逐出去。这样的事情发生几次呢，从第一次到开庭，大概七次期间他们嚷嚷，法官最起码三到四次是在庭上正式的告诉他们。战友们你说这是个什么样的情况，是什么样的荒唐。
到第二天李洪宽也来了，李洪宽也是那样夹在那瞧着，然后装作生气仇怒，怒视。你要真有本事你不需要这样，就像跟共产党似的，天天喊搬起石头砸自己的脚对美国，你干嘛老子你给我加税，我给你还加税呢！我干嘛你骂你吵你啊，你说你们用的着怒视辱骂来表达你有能力吗？这个起码的连个畜生都不会干的事儿，他才去干，然后还要去告郭文贵，你说这可怕不可怕！然后看到宣判的时候，念一次夏业良我觉得他个子矮一点儿，然后脸带菜色。输要输得起，赢要赢得起，输了就是输了，赢就是赢了，有什么了不起的！
法官那块儿不一定保证任何人都赢啊，是吧。既然上得了法庭，用得着这样么？整个人都吓坏了，瘫了！叶宁是在开庭前，最终宣布前的一个多小时，两个小时吧，跑了。你去想想，对夏业良这个案子影响有多大！说实在话，夏业良先生他那个案子的律师，叫Harry的，人真的非常棒，真的非常棒啊！当然我们律师是最棒的！非常非常棒！然后，大家看到，除了他们打呼噜，在那睡觉，在门口堵着骂人。这骂人块儿这回，我们已经都向法院，所有未来的案子，都会提出，这都是证据。他们威胁我们当事人，他们互相串通。然后骂人、威胁，要杀掉，在庭上要杀郭先生。骂人、辱骂、威胁，一直以来，这东西全部都会到所有的案子当中！
还有一个大家要注意的，很有意思——证人！啥叫证人吶？双方证人，你得提前告诉法庭说，“我有证人要到场”。然后呢，对方的人，对方的律师可以质问你的证人。证人要提前向法庭，开庭的时候提交你作证的文件和所必需的一些证据！然后法庭，会根据你提供的文件，是否适合美国的法律，比如有些利益冲突，不让你上，或者允许你上。跟双方当事人商量，当事人的律师，说“你允不允许他上”，“允许，没问题”。跟，首先跟本案有关；第二有证据；第三是在程序范围内。
你们看到没有？所有的证人，都是在开庭的最后一天来了。还把那个叫Paris的，一个美国的我们控告的那个女的，诈骗犯，那个诈骗者。她已经是换了三四个律师，输了一塌糊涂了已经是。把她也弄来。结果到了庭了，走了。郭宝胜在那个角落里，真的是，真叫丧家狗啊！也在那里边儿。然后最后也，心不情甘不愿地走了。翻译没有，郭宝胜他根本就没这个英文能力。他们说去找翻译，翻译根本没来。即使我们说，让你去上去，让你去上，你有翻译得了么？你没有任何人可以翻译得了！
所以他们就完全虚张声势，就是寄希望于那种奇迹的出现。寄希望于自己吵，自己骂人，愤怒，让法庭听他的。他所说的，三十个证据还是什么三到五个证人，我都记不清楚了，全部被弄，被灭掉。什么原因呢？程序上不合法！第二，证据不充足。第三，人家证人压根儿就不想做证。还有一个，叶宁那个，那叫律师么？是那个绿头蝇的绿，是尸体的尸，是绿尸，谁碰那谁死。
我们本来啊，我们的赵岩案，叶宁案，西诺案，郭宝胜案我们都有权利，申请叶宁不能当这个辩护律师。我那天完了以后，我说，“哎！千万别申请了！一定要让叶宁呆在这儿。这哥们儿能帮咱大忙！继续留在那儿！”也拜托法官未来，千万别开除叶宁！得让叶宁呆这儿。最起码“郭三邪”，谁碰到谁捣蛋，谁倒霉。现在证明了叶宁是“叶一邪”是肯定的！用案例证明，“叶一邪”证明了，谁碰上他就走向了法律的邪门歪道。他现在竟然公开敢说法官被收买！他自己的律师被收买，这是多大的事儿？
昨天是美国的是国庆节，一堆的东西，谢谢咱们的秘密翻译组，还有咱们的木兰传奇。还有咱们的Sara，色拉之声你们所有的翻译。昨天发出去以后，绝大多数回复：不可思议！这是更严重的诽谤罪！更严重！所以说你看看战友们，从整个这案子开始，一次次地换律师，还有郭宝胜找了个总统的孙子，最后又换律师，然后到这儿就换到叶宁。叶宁又被fire 掉。他指定个律师，指定的律师人家也不干了。最后法官指定让他呆在哪儿，然后开庭他输了，输了以后说：我赢了，你要五百万，我只赔了你十万。然后呢，我的律师费你收买了。你何等的流氓逻辑呀！荒唐到何等程度。
大家千万记住，任何人打官司的记住，当这个法官认为你的要求根本无法兑现的时候，就视做你无理要求。他不但不支持你，甚至因此完全把判给你赢的，判给你的利益，判给对方去，这是美国基本的法律知识。你可以申请五百万、五个亿，但是最后一刻的时候，陪审团在那呢。如果那天说，我要夏业良五百万，陪审团会吓喷了，我咋给你判五百万吶？美国的法律是有规定的，不是你乱要价的。当时我们律师说要几十万吧！我说不可以，七万五，我说七万五吧。最后我们的律师说，那就
十万吧，就是十万。而且是非常非常关键。大家记住，诽谤案在双方诽谤的时候，不管你对方怎么样，赢者通吃。就是不管你那边什么，刚才我听说他们，郭文贵也诽谤。赢者通吃，必须有一方是赢的，你还在那胡扯啥呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日华盛顿车上直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/731/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，声音怎么样啊，图像怎么样啊。因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的相当于发生核战争以后中国的西山一样的一个点，在戴维明的边上，是美国准备核战的时候前去的地方，我要去那里。所以一路上时而断时而续，如果断了，我就再（接）回来。大家该睡觉睡觉，咱就是聊天，彻底聊天，战友们，完全聊天，可千万别耽搁大家时间。大家该睡觉睡觉，该睡着的睡着，满脸金光，战友们，真好。今天时间会很长，今天彻底聊天，本人先声明，今天所有谈话内容都是玩笑话，完全不作数，可以当作酒后的话，完全是在虚拟聊天状态，我在法院学会了一招，先声明。今天就是聊天，大家做好准备，因为我开会很短，中间也就是不超过40分钟，然后接着再聊，来回都聊。
亲爱的战友们，今天是7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫宾夕法尼亚大道向大家直播。
大家知道今天，首先是为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人，王健先生在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼。想想这一年过去了，但是王健先生的死的真相，大家都知道最终还没有统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，大家还需要最终的澄清。包括王健先生的尸体一定会被起出来的。今天作为王健先生被谋杀的一周年，为他惋惜，向他祈福。大家想想一年那么快就过去了，王健先生说是到天堂还是没到天堂，那只大蝴蝶我听说还在。
人生的一切，贪嗔痴慢疑，什么叫悟，就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，律师问我，郭先生，在生命中什么是最重要的，他（律师）非常的健康，良好的教育，家庭情况也很好，非常成功的一个人士，而且那么成功。我说，事实上你了解什么健身健心任何事情，都没用。人生就两个你记住就行了，人生只有生死，你生了必须得死，你来到这个世界就是生过，只是你生得如何，死得如何而已。哎呀，他说对对对。
第二个我说，人就是活着，健康地活着，还是病着活着，躺床上活着，还是在监狱活着。我说你如何地活着，健康地活着，自由地活着，是像猪狗一样地活着，还是你有尊严地活着，或者有价值地活着，为了你的100多斤天天傻吃傻喝地活着，还是你快乐的，创造着，具有使命的为了别人为自己都是愉悦地活着，这是不一样的。我说就是你活着，然后如何地活着，他（律师听了）超兴奋。
这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，太漂亮了。我太不喜欢这里的人了，这里的政治文化太讨厌了，真是。
所以说，人吶，当你把这些事情想清楚了，战友们，你什么事都想明白了。王健先生在一年以前是什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢，已经是一年了，走了一年了，死因不明。这么大的人物，在面对这些的时候。战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物不要命地斗来斗去。
所以说，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活得很强大呢，如何脆弱的人变得活得很有意义呢。真的是在王健先生被杀一周年的时候，只能思考绝对要思考的问题，真不能天天砍砍杀杀。这有时候信号就不好了，战友们要有耐心，你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。大家要知道的是，开庭前，当时夏业良的律师由叶宁主动担任以后，我觉得叶宁先生毕竟是个律师嘛，在法拉盛多牛多牛嘛，是吧！而且说心里话，我特别希望叶宁先生能表现的好。
我觉得中国人应当有一个象样的律师吧，我发自内心的。后来叶宁在和我们律师的接触当中，我们的人整个都傻了，叶宁作为一个律师，他连基本的理性都没有，基本的逻辑都没有。完全就是像我老家人打架，一见面就是——你个狗日地、狗日地、狗日地！就是挠脸啊！然后就骂。我老家一骂人就贴脸上，日你娘、日你娘！就始终是个硬，然后，后面跟了一个熊宪民。所以说，这是一个文明与落后的大碰撞。就是真的让你感觉到，美国到底是个什么样的国家？什么叫法治？
就在叶宁身上一出现，大家就傻眼了！就是他在美国怎么当的律师？是所有的昨天和前天，跟他打过交道的律师都要问的问题。他怎么当上律师的？这个已经成了我们所有人关心的问题了。他说的话已经不是一个律师该说的，就是常人不会说，常人都不会说！再一个，就是他对事情的误判，和对法律遵循的基本道理都没有。大家知道，当他代表夏业良到法庭的时候，法庭法官是布什总统指定的一个法官。非常祥和，他是有名的公正，有名的公正，他根本不想管这个案子。你们大家千万别忘了，联邦法庭是最大的法庭之一，多少大案子都是在联邦法庭审理的。人家审你个诽谤案子，简直是胡扯呢。所以法官明确说，我不想管这事儿，你们这是在浪费时间。
所以在这种情况下，我们的律师也建议，说郭先生别打了吧？退了吧！然后，夏业良和叶宁呢，去抗辩的时候，就是胡说，完全不说诽谤的案子。郭文贵的事儿，就是什么黑社会啊、腐败呀、洗黑钱呀、强奸吶！说这个。人家法官就说你这不是胡扯么！跟个案子有什么关系呀？就把他给叶宁提供的这些文件，包括夏业良自己撰写的，跟乱伦彪写的二百页一模一样的给法官。
当时，我们的律师就问他，这是不是你写的？他说是。然后，又把叶宁的这些话看了，人家法官看完后，就把叶宁给轰出去，夏业良就像疯子一样。完全不要说教授了，真的连正常人都不是，胡说八道，人家就把他给轰出去了。然后，就把叶宁取消了代理律师的资格。最后，指定为他们所谓的联合律师事务所，叫做海瑞的律师，人家这个律师好像是台湾出生，中国长大的。这也是个白人律师，指定他来代理，叶宁只能作为助理律师。大家你看荒唐不荒唐。
这个时候他们提出了和解。夏业良要求，说，我可以和解，怎么和解呢？就是郭文贵赢了，法官要出一个裁决，夏业良也认输了，他象征性地给一美金赔偿。但是他不让我公开，这就算拉倒了。然后他们就打电话给我，说和解就完了，你干嘛还打这个官司呢，你还得来华盛顿。你还得做讯问。大家记住，你告对方的时候，每个人都是平等的。就是我告人家，我也要被对方的律师来问讯。一天七个小时，甚至两天甚至三天。华盛顿来讲一般是一天。纽约州是没有限制的，你爱问几天问几天。一般人到这个程度全部都放弃。因为没有人愿意花一整天的时间。他们说我们从来没有见过一个所谓百亿富豪跑到华盛顿来跟一个这么一个人，这么小一个案
子，你跑到这儿来问讯，六七个小时。而且那几天大家都知道，六四，多么忙啊，多少事啊！我说，不行，我要去。大家都觉得我是疯子。这不可理喻的疯子。说太不值得了！那种无奈••••••律师说我不想挣你的钱郭先生，我不是说我赚你那一万美元高兴，但是我确确实实不想让你浪费时间。但是我说，我还是要去。这样呢，我就没有接受夏业良和叶宁提出的和解。
后来就是大家看到了6月3号，我在华盛顿DC，因为你告别人的时候，你必须去人家那儿被问讯。也看到了熊先民也出现在了场外闹场，侮辱，威胁。这个问完以后呢，同时要问夏业良。夏业良问讯笔录没有公开，未来会公开的。这一问夏业良的笔录问出事儿来了。夏业良说的，和叶宁准备的文件，和他们那个案子中的就差之万里了。
我在被问的时候，叶宁已经没有资格来参与问话了。他只能作为助理。他的律师叫Harry，非常非常棒。我必须说，夏业良的白人律师，就是叶宁坚决不喜欢他的，天天侮辱人家的，现在要告人家的那个律师，做为一个他是我对手的律师，非常棒非常专业。在问讯我的时候是非常非常棒的，很智慧。
当我们的律师问夏业良的时候，就惨了。是我们的同一个翻译。因为他们指定的翻译，是我人生中第一次见到一个翻译，我听不懂翻译说普通话的，我也听不懂他说英文。最后是我们的助理翻译，我们的翻译奶奶临时补上去。做了一个他问我话的翻译。他就是占我们便宜嘛，无所谓，我们几千美金嘛，无所谓的。
在夏业良被问话当中，比如问到，这些人你认识吗，问到杨建立，说「杨建立是谁呀？」 夏业良说，他是公民力量的，在华盛顿，他是个间谍！他说杨建立是间谍。「他是共产党员」。你知道我们律师听完以后，我们律师就傻了。我们律师说，就这一句话，在美国的刑法当中，能把你告死了。
战友们，不能随便抓特务。你不知道这句话有多大的事儿！你咋知道人家杨建利是间谍呀？你咋知道人家是共产党员呀？而且他在华盛顿是搞民主运动的。他夏业良对别人说话完全没有一个正常的思维和逻辑。他这个信口开河在任何国家都不允许。你在哪个国家能随便说这人是共产党员，是间谍呀。我就举这个疯狂的例子。
然后讲到中间，讲到龚小夏，“龚小夏，女的，VOA的，郭文贵最好的朋友。”这是对女性带有一种不明确的攻击的。她是女性，是郭文贵最好的朋友。你这啥意思？你在暗示什么？这都是非常吓人的话。
然后说到王岐山的时候，他昨天在庭上，在询问当中，夏业良都表明，王岐山是伟大的，哈哈。所以问话结束以后，我看了三遍夏业良这个问话，都是晚上看的，也是几百页吧，我就觉得夏业良他这一辈子都可以在被告当中。
我可以告诉大家，夏业良接下来，最起码有十个官司在吿他，十个。而且每个官司他都得输。因为他说的这十个人的伤害，都严重超过了我。很简单，在美国吿诽谤的时候，前提定义你为公众人物的时候，基本上你是零机会。我们律师团队说，什么你都可以赢，郭先生，就一样，你可能就赢不了，因为你是公众人物。只要你是公众人物，骂你是人家的权利。其他你都能赢。
我说不对的。我说我们俩都是公众人物，或者我俩都不是公众人物，我相信我们能赢。这次拒绝和解完后就准备正式开庭了。在开庭前，大家知道一个什么现象发生了？就是他哪个白人律师叫Harry的，人家到法庭去申请，说老子不干了。法庭说你必须干，叶宁还必须当助理律师，然后把夏业良给轰出去。最后是罚他5000美金，前天我们来的时候，把5000美金给了我们律师。我估计夏业良为5000美金都快吐血了。Harry在知道了法官7月1号要开庭的时候，Harry拒绝，我不当他的律师。当他说不当他律师的时候，没经法官允许，法官说你必须还继续当他律师。你见过美国法庭上被强迫当律师的吗？
就这时候，叶宁在夏业良被闻讯当中，嘀咕嘀咕，传纸条，叶宁的表现，真的让我很震惊。我非常希望我能尊敬叶宁先生，为什么呢？因为当初开始爆料革命，叶宁毕竟支持过我们，说过我们好话。还有我觉得他毕竟是个律师，我们要尊重他。
我跟他见面的时候我非常友好，我一点儿敌意，包括到现在我一点儿敌意都没有，半点儿敌意都没有。我认为叶宁他毕竟是个律师，他也做过事情。但是叶宁的表现让我太震惊了。你作为一个律师，写纸条，自己在那儿还偷笑。极不严肃，然后对Harry律师，他使劲儿虐人家，侮辱人家。Harry气得那手一直发抖。你怎么能对待一个律师这样呢，你本身就是律师呀。这个让人太不可思议了。
然后在夏业良被问讯当中，他也是这样。中间竟然跟Harry吵架走了，耍脾气。律师能有这样的嘛。所以7月1号的时候，人家Harry不干了。但是被强留下了。这个时候他们又提出来，可以和解，条件可以再好点儿。这个时候我遇到了三个问题。
某些部门跟我见面，说郭先生，开庭你要注意，我们只是收到了情报和信息，夏业良后面有江涛，江涛那绝对是个傻叉神经病啊。你既不是律师，也不是什么，瞎胡撺弄。江涛、郭宝胜、熊宪民、韦石、李洪宽，还有一个我告的那个美国人博勒，那个女的，诈骗一百万美元的那个、还有一个叫张伟的，张伟那个家伙是谁我都不知道， 听说什么跟我喝过酒，你喝个屁呀！就你那个长相，就你那个德行，还跟我喝过酒，你喝过我尿还差不多，那个烂人啊！装的跟黑社会老大那个样。
然后说二十三个人，他们联合起来，要在你在华盛顿开庭的时候，对你进行挑衅攻击。攻击的目的是什么呢？收到了国内来的指示，达到一个目的，激怒郭文贵，让
他动手打你们。核心的目的——动手打你们，哈哈！够搞笑的吧？辱骂他！所以，他们还叫我看了这些发的贴，我从来不看他们的任何推文呐、YouTube，我从来不看。然后，我们的律师也在他们的推特上找到了，包括在《郭媒体》下面有留言的，也是他们的。说7月1号开完庭以后，郭文贵——你们的英雄，也就没了！战神也就没了！会看到完全不一样的郭文贵。
就像2017年刚爆料一样，郭文贵马上被遣返啦！八月份遣返，必须遣返！然后，强奸犯，马蕊来作证了！马蕊马上到了噢！然后，这飞机也没了，船也没了，房子马上就没收了！明年就没了，就这种一致性的。所以相关部门认为，这是一个集团性的操作，而且是共产党在背后的控制。所以呢，建议我和解，或者不开庭。或者让我向他们申请，个人安全受到了威胁的申请报告，他们可以进行特殊保护。包括我上法院，可以从地下室直接上来，地下室电梯可以直接上十楼，法庭在弗吉尼亚的十楼，法庭非常漂亮、非常漂亮！然后，在当地申请特殊保护，再有跟法官申请一些特殊令，等等吧……这些要求！这些要求，我都拒绝了。
我说你们不用这么告诉我，我也知道他们会这样做，他们一定会这样做！他们一定会这么做。我说但是，我不会向你们申请这些特殊的要求，我也不申请特殊的保护。他说，他们骂你，你一旦忍受不了，一旦你动手，就上他们当了，你这个形象就麻烦了。这个时候，也就是班农先生在我们30号直播的时候，他是从大沙漠飞过来的，飞了大约六七个小时吧，或者五个小时。一整晚上没睡觉，到了就跟我直播。大家看到，快睡着了，累死了。直播完，吃了饭，我们就坐车到华盛顿，在路上，班农先生，花了三到四个小时，给我讲弗吉尼亚的这个法官还有这个叫弗吉尼亚联邦法庭的厉害。
这里给大家说一下关于陪审团的问题，当时决定开庭，不和解的时候。就是美国的法律，你可以选择两个方式。一个是陪审团，一个是选法官，法官做判决，一个是陪审团做判决。当时我就非常详细地了解了陪审团，我告诉律师，我特别想学习学习陪审团。因为中国需要法治，我应该了解什么叫陪审团。陪审团呢，他说是六个人，民事案子是六个人，刑事案子是八个到十二个。然后说，可能是屋子里面给你二十个到三十个人供你选择。你选一个，对方选一个，你再选一个，对方再选一个。选完以后，有机会再拿走一个……
最后法官开完庭由陪审团来裁决，多数赢。但是对方也得同意，夏业良也得同意陪审团制度，他也同意了。说我们两方都选了陪审团。大家要知道什么叫陪审团。律师给我详尽地做过分析。就是有好有坏。民主党就恨你什么，亿万富翁，而且去弗吉尼亚是民主党的大本营，这个地方非裔人士较多，还有一些其他裔人士，对我们中国人并不一定了解。你这亿万富翁出来，本身你就输了，你就被恨。再一个你吿中国的副教授，那你更输了。反正我不占优势，说来说去这案子非输不行。
我说我要学习，我从来没有见过陪审团啥样，英国普通法的核心就是陪审团，我说我要去看看，我们中国人未来能不能拥有陪审团。因为我听过共产党说过，中国有陪审团会如何如何，我就选择了陪审团。所以陪审团就是这么选来的。实际上民事案八个人实际上六个人就够了，一般他选八个，就是万一两个有问题的，那两个可以作为补充。所以说大家说到的事情，就是班农先生那天说我，这个庭你是不能开的，你一定要接受和解，这个和解你已经大赢了，从来没有一个像你这样的人物，这个案子经过和解，你就是大赢，他说在美国他了解的，公众人物告这种诽谤案，没有听说过赢的。
然后告诉我，我天天被骂，骂我难听的去了，他说川普被骂的多了去了，美国什么人骂，给我讲了半天，然后讲了整个法律陪审团制度，然后说了三个不可能。法官判你赢，他没这个权利，陪审团判你赢的机会没有，然后你也不会输，就跟和解一样的结果，对方可能象征性的陪你一块钱，然后你赢了，或者说双方都有输，这有啥意义呢，浪费你时间。关键问题，会让各大媒体把你炒作起来，说你是什么强奸犯，亿万富豪欺负人。我听了一路上我都没有说什么，到了酒店还有其他人，说服我，比他还重要的人。
哎呀，你浪费时间，谈我们大事吧，别干这事吧，和解就算了。他说Mils你跟我说，你到底和不和解，我说我要和解了我就不是我郭文贵了，我来就是不和解的，谢谢你们告诉我，我学了很多东西，我继续开庭。
第二天早上，我们7点起床，7点半吃饭，本来是十点半开庭，我说我们一定早到，我们大概，八点半就到了，一看我们太早了，对面有个西斯廷酒店我们就去那里喝东西了，到的时候没见一个夏业良这边的人，到了9点20的时候，当我们走进法庭了，我从电梯里，总共10楼，我一下楼，pa ，对面一打开，谁呢，江涛，就是那个Steven 江，神经病那个，对面站着就是我告的那个华盛顿的那个女的，诈骗犯。骗子，女的，叫Paris。诈骗100万美元调查费那个。是由我们韩连潮先生四次个人担保，她是谁我根本不知道，私人侦探900万美元，我让调查去吧，就给了一百万美元订金，就被她给骗了。
她的承包商说是原来国防部的，而且连潮先生他很老实，他绝对是国防部的承包商，而且做了很多调查，给我做了一堆的调查人，写的名字，我傻不拉几给连潮兄面子，还请她吃饭，还喝好酒，现在她也是当前委员的成员，天天在那里胡说八道。后来我才知道，她是华盛顿有名的低级的骗子，就这个案子这个女的，还带了个女的，就在电梯站着呢。然后江涛，哎！郭文贵，看到了吗？熟悉吗？你朋友都来了吧！就好像他赢了，哎呦！我说你们都在这啊，特别好，厉害啊！paris你也在这呢，她是往后躲。当时，临时的提议，被我告诈骗的这个女人，是出庭作证。当时她提了五个人，她，熊宪民，郭宝胜，还有谁，3-4个人。这个时候我们律师
和安保团队告诉我说，他们看到了夏业良和熊宪民还有韦石，推特的东西，说是要有很多证人到场，我会感到恐惧什么的等等，我哪有时间看这个事啊，我说哦明白明白。这时候我就进了法官大厅，我是证人，原告方，那法庭特别高，九米挑空高，15米宽，19米长，前面庄严的审判席，一边是陪审团席，那边是证人席位，然后两组大桌子，是一个被告和原告席和律师，后面是隔开的，是听众席，庄严神圣，非常之漂亮，真的伟大的美国，然后两个大电视，每个桌子上都放的计算机。我们的律师已经提前在现场准备好了，在电视上投放的PPT，presentation，所有的证据都可以经法官允许投到上面去看。
这个时候我进了里面才发现谁呢，熊宪民来了，郭宝胜来了，还有那个叫张伟的来啦，还有江涛，Paris那个女的和另外女的7个，夏业良，叶宁，对方律师，还有几个我不熟悉的，有几个神秘的人物，一直做笔记的不说话的，大概对方17个人。我们这边，5个保镖，四个律师加上我10个人，没有任何人，只有一个战友，大家知道推特叫渠水台的，这位战友去了，一直听，他在我们后面。然后熊宪民进来就晃着膀子，挎着腰包，眼睛斜着，就那样的，像流氓的，对着我就骂，流氓！强奸犯！强奸犯！手指头就这样，挑衅我。我一看，真是这招数啊，挑衅我来了。
然后就强奸犯！郭宝胜过来就，郭文贵你以为你是谁啊，你以为这是大陆啊，你以为这是中国啊，这是美国，你耍黑社会耍惯了，到这里来耍，你死定了你！郭宝胜来的时候我也特别惊讶，就是短短几个月郭宝胜，肚子大了，眼睛就那样，脸乌黑，走道就像有病一样，在那喊，我就笑，我心想这帮垃圾。你玩这招跟我，第一，你要是跟我打架，这帮加在一起还不够我一拳头砸的，你要真是勇士，你给我发战书，咱写下法律文书，你们全站好，我站个地方，咱像那个剑士一样，咱打一打，我让你全上。
打死我不用偿命，我不会打死你们的，你敢吗？你又不敢了，那不吓死你了嘛，你真够一拳打的吗？就那病怏怏的样子，然后美国法律是给了自由，他就在公共场合利用美国法律的自由，来侮辱你。这个时候就分辨出来了， 当你法律相对公平的时候，不一定是好人占便宜，这不是好人占便宜，他可以这么骂你，嗷嗷的骂，就这么难听，所有人都在那骂。我告诉所有的保镖，任何人，都不要动手，不要有任何反应，不要上他们当，然后他们就骂。
这个时候大家记住，我跟大家说一些程序。人到了之后，我们做好准备了，美国是法庭，一个法官庭上，一个书记员，两个助理，一个法庭特别助理，他们是五个人，特别助理是管保卫的。一般来讲，后面都站两个法警拿枪的。那天呢，人家就没配法警，庭上五个人，这时候按照美国规矩，到点的时候，法官从后面那个门出
来的时候，人家一开门，然后就喊，起立，庄严肃穆，大家马上站起来，面视法官，法官过来站在庭上，也站在那儿，特别客气，由法庭助理宣布。
今天开庭，法官是谁，什么案子开庭……然后然后正式开庭，邦——敲桌子三下，大家坐下来。坐下来以后由法官先问原告律师：今天的日程是什么？首先由原告陈述这个案子，然后介绍原告人；然后，被告介绍他，再介绍被告人。介绍完以后，法官开始问被告人的律师，再问原告人的律师。然后，作为上庭第一证人，原告者，坐在那个箱子上发誓——都要发誓的，坐在正对面，要面对法官发誓。然后被我的律师问我话，问完后对方律师再问我话——这时候要记住，所有庭上你问的话，战友们一定要牢记，这是个特别重要的事情：在开庭前，所有律师向你问询的问题——上几百页的，法官看完了。法官看完以后，在开庭前，双方律师是要经过商量的，什么东西可以拿到庭上去说，什么问题可以拿到庭上问——如果你敢超越这个界限，法庭可以立马就阻止你，或者是惩罚你。
可不像大家想象的，到法庭上，我想说啥说啥。基本上，我告诉战友们，如果你想打赢官司，只有一个最根本的问题：你千万别多说话。那儿不是你表演的地方，那是靠证据说话的地方。为啥我特别感动和感激啊，这两天我兴奋莫名啊，我学习了很多东西。我们的律师，在之前，都先问你这些问题。很显然，叶宁根本没有这么做，他也不想花钱让他的律师这么做——这是有问题的。那么到了法官那：现在你的案子——就说是诽谤，你就说是诽谤的事儿，而说诽谤之前，你干过的事——跟诽谤有关的证据，而且被双方律师认可的，拿到庭上去说。所有提交的文件都是有限制的。
那么在这个时候，刚才我说过，法庭一开始之前，这个程序之前，第一，对方已经同意了我们把什么文件放到庭上去；我们也同意了对方在庭上讲什么话——这是必须的！你要在庭上，突然想发挥，你想讲什么——那你是找死——没有一个法庭会接受这个，这是美国法律其中一个最重要的一个伟大。
就是你在开庭之前，双方律师同等的被对方问话，同等的时间。问完话以后，你所有的问题都要附上证据——如果没有证据的，就视为不存在，或者要定你的错。这些都被法官和审议庭都熟悉过了，最后两边和法官最后决定：这些问题是拿庭上审，跟本案有关的。你要想这个案子上告什么罪，你要想说一些其他的：说今天我们要谈谈共产党陷害我们啊，然后我如何如何啊……等等跟本案无关的事儿，你们要绝对记住，战友们——那就大错特错了。
说到这儿，我要告诉大家，你想想大连，判了我们员工和家人十来个刑，罚了一百三十亿美元，开庭多长时间？两个小时。我们这一个诽谤案子开了两整天，真正坐在那开庭将近十六七个小时，提前律师沟通准备近一年之久，我们的律师工作大概八百个小时左右——才能给一个诽谤案子定义。你想想，大连和开封判我们同事、
家人，是用多长时间做的，两小时结束——没有一个我们的家人和同事的家人和第三方参与。而且这个共产党判的刑，你说那个法庭。今天你对比——我们一个夏业良的诽谤案和开庭的准备，和你可能有的选择，战友们，啥叫法治？大家知道了吧。
最关键的事情：这个法官，给你俩法官，你可以选法官，你可以选陪审团，法官是没有决策权的，你行贿都来不及啊，人家选的是陪审团啊。陪审团没人认识啊，法官都不知道是谁——你说这个法治它独立不独立？公平不公平？而且双方律师问的问题是不能受任何人打扰的；而且当你说出一个字，跟这个案情没关的时候，马上让你闭嘴——不能说！就像我不能说夏业良，你和王岐山什么什么……马上让你闭嘴，不可以的！对双方原告和被告的保护是法律明文规定的——极为精细。
所以大家要知道，这庭上这五个人……在这之前，我进了法庭了，他们开始骂、挑衅，几位粗鲁，完全没有理的。荒唐的事情啊，我们提前一个多小时到，夏业良大概最后一分钟到的。我第一次见到真实的夏业良啥样。说实在话——这次可能是对我最大的打击呀，是我真在想一个问题，我们中国人，到底是被共产党给下了什么药，个个都那样？生活中你不能看，很多人一看了以后……你真不能看——完全没礼貌，完全没修养，完全没有任何品行——就那个样子，没法看！真的就像文化大革命里边那帮人借尸还魂了一样。你说这种场合，这种法庭上……你说你要打架，你哪个是对手？骂架你哪个是对手？你说你韦石，你说这个孙子，这个烂人，那个样儿简直龌龊猥琐到极点——坐在这儿当总指挥，手抄在兜里边儿……你说这是什么玩意儿？那个叫张维的••••••
这个时候大家记住啊，我一看，这个角落里边的，所谓的那些在美国多年的团队里边，马上给我最深刻的印象，在海外这些所谓的民主民运都要依靠的博讯大佬，夏业良所谓的副教授，还有反共，搞民主民运，夏业良在微信里边大量地宣传，做广告，捐赞助，他打这个官司居然有人给他捐了八千美金——他自个儿说的啊——捐了八千美金。我们中国人不是有问题了吗？
第一印象：这些人能给中国带来什么？为啥中国人在国内被共产党欺负七十年，你在国外没有人再压迫你，你还选择这些垃圾们？能让博讯，韦石，熊宪民打着记者反共的名义，能让夏业良这个所谓民主民运领导，能让郭宝胜成为一个牧师，让江涛作为律师，出现在美国联邦法庭，背后是共产党，而且这些人长年募捐，屡捐屡成功，这已经不是他们这几个烂人的问题了，是我们真的要问：国内的所有的同胞们，你们到底是傻捐？你还是活该被骗吶？
这个问题真的不是那么简单吶，战友们！我当时进法庭，我就想：这些人，这些年天天喊着民主自由，国内的咱们朋友们也捐钱，很多同胞们，这到底是什么情况？然后他们那些辱骂、流氓——利用美国的法律给他的法律空间，结果法官上庭，第一个站在那开庭，啪，一进来开门，两个年轻的女助理员进来，法官站那，啪，我们起立。那个角落，那边吵吵嚷嚷，然后人家说，安静！然后法官说，我听到了，在开庭前有些人不礼貌，有些人在那块儿胡闹。
但是我要告诉你，如果你要再乱来，我可以把你驱逐出那个庭去。这话是很重的。法官一出现，大家可以上网上看看，用标准话说是一个，好莱坞电影中那个标准的法官，非常正义，此人的名声不是虚得的，就是这人判案公平，前面几个人，都是年轻的女士，很专业。然后坐下来以后法官就给我们讲，今天开庭什么案子，什么程序。然后今天第一个原告当事人，讲述案情，然后问讯原告。原告要做到那个原告席上去。然后被告阐述案情，然后提交文件，然后问讯我。然后被告人要坐在席上，被我的律师问讯，然后被他律师问讯。然后结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/730/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/730/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中啊，中啊，中啊，中啊，农夫山泉第八，英国战友第九，EEs第十，一件分红第十一，cut too wills12,楚风、乒乓、蒙古、盘古文贵转，文斗沙，哎哟哎哟，战友们好啊，战友们好啊，声音怎么样啊，图像怎么样啊，声音怎么样啊，战友们，战友们声音怎么样。哎呀，相当的不孬啊，相当的不孬啊。“郭叔好，我是童小宝”，3.2020，文一，博兄，哎呀，这么多战友哗就上来了。啊，雷毅之师，木兰传奇，哈哈哈，俺老孙啊，香港爱七哥，哈哈。
声音正常，中中中中，好，那我就不用耳机了啊，那我就不用耳机了啊。这个由于这个在车上，这个光的变化啊，时时刻刻啊，时时刻刻，所以大家也别急，别惊讶，别惊讶啊，哇塞，整个红脸来，因为阳光啊，从那边照过来了哦。今天网络不一定稳定啊，因为我在车上啊，因为我在车上啊，战友们，我在车上，因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的，相当于啊，发生核战争以后，中国在西山一样的一个点，在戴维营的边上啊，是美国准备核战的时候，这个这些前站前去的地方啊，我要去那里。所以说一路上啊，这个，可能是时而断，时而什么，如果断了，我就再赶，我再回来啊，大家该睡觉睡觉啊，咱就是聊天儿，彻底聊天，战友们啊，彻底聊天啊，完全聊天，可千万别耽误大家时间啊，大家该睡觉睡觉，该睡觉觉睡觉觉。唉呀妈呀，满脸金光，满脸金光，唉呀，战友们真好。啊，文飞，农夫山泉，今天时间会很长啊，这个时间会很长啊。这个彻底聊天和彻底聊天，今天彻底聊天，彻底聊天啊，本人先声明今天所有谈话内容啊，都是玩笑话，都是玩笑话，完全不作数，这也可以当做酒后的话啊，当做酒后的话啊，这个，完全是在虚拟的聊天状态，我在法院学会了一招，先声明先声明，然后今天咱就是聊天，大家做好准备啊，因为这个我开会很短，开会中间也就是说，不超过40分钟啊，然后呢，接着再聊啊，再聊，来回都聊啊。
因为啊今天首先啊，在这个直播前，亲爱的战友们啊，开始啊，7月3号，今天7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫，宾法西尼亚大道向大家直播，那么今天是大家知道啊，首先我们要为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人啊，王健先生一周年啊，一周年，在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼啊，这个想想这一年就过去了啊，一年过去了，但是王健先生的死，真相大家都知道，最终还没有说，统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，啊？大家这个还需要最终的澄清啊，包括王健先生的尸体啊，一定会要被起出来的，7月3号今天这个作为王健先生，被谋杀的一年一周年，为他惋惜，向他祈福，愿上天，啊，郑文飞也是善良人呢，就是这么办啊，这个真是，这个沙拉啊妹妹消失啦，沙拉估计这个现在也不善良了现在啊。然后大家要真的是想想这一年那么快过去了，王健先生的，现在你说已经到天堂还是没到天堂，那个这么大的蝴蝶，我听说还在。人生的一切，贪嗔痴慢疑啊，这个什么叫悟啊？就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，啊，这个律师问我，郭先生在生命中，什么是最重要的，他非常的健康啊，很良好的教育啊，家庭情况也很好，然后呢非常非常的就是说成功的一个人士啊，而且那么成功，我说事实啊，你了解什么健身呐，健心呐，任何的都没用啊。我说人生啊，就两个，你记住就行了，我人生只有生死，只有生死。你生了必须得死，你只要来了这就是生过啊，只是你生的如何死得如何而已，哎呀，他说对对。第2个我说人啊，就是活着，活着什么活呢，是健康的活着，还是病着活着，躺在床上活着，还是在监狱里活着啊，我说你如何的活着，是健康的活着，自由的活着，是像猪狗一样的活着，是因为是你有尊严的活着，你能否有价值的活着，100多斤天天傻吃傻喝的活着还是说你快乐的创造的，具有使命的，为别人为自己都是愉悦的活着啊，这是不一样的，我说就是你活着然后是如何活着，我说就这两点啊。哎呀他超兴奋，实际上你看到今天7月3号，王建先生，这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，我太不喜欢这里的人了啊，这里的政治文化太讨厌了，真是。这个，所以说这个人呢，当你把这些事想明白以后，战友们，你什么都想明白了，王健先生在一年以前什么人物啊，什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢？啊，已经是已经是一年了，走了一年了，死因不明啊，还死因不明啊。额，隧道隧道，死因不明啊，战友们，这么大的人物，他带走面对这些的时候啊，战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物啊，这个不要斗气。所以说这个，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活的很强大嘛，如何让脆弱的人变得活得很有意义呢，那是我们在一周年王健先生被杀一周年的时候，只能思考是绝对要思考的问题，真不能天天，这个是砍砍杀杀啊。哇呵呵，我这有时信号就不好了，唉，有时信号就不好了。所以说战友们要有耐心啊，这个你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。
Hear much better.
等一下啊大家，谢谢。
大家要知道的事就是&amp;hellip;&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/728/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/728/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎开始啦，呵呵，战友们好啊，今天是7月2号，啊，今天是继续开庭啊，今天继续开庭。
哎呀，昨天这个还是这个一晚上香港的事情啊，真是还是，高度关注香港的事情。但是呢，G20的事情，确实是有新的变化，G20啊，G20是有新的变化G20。啊，这个据这个现在这个华盛顿的反应来看啊，就是川普总统啊，没有很重视这个，当时说没有提这个香港的问题啊，在整个美国世界影响巨大，影响巨大啊，这个巨大到了，昨天压力大到了，就是川普总统没办法了啊，就出来澄清，出来澄清来了。说他实际上他说了，但是就这一点啊，你就让他压力很大。所以说香港的问题有多大，你可以看一看，昨天总统要改变行程，改变时间来解释这件事。但是据这个在场的很多人说呀，他们，就是习主席，伟大的习主席一直拿着个稿子念，啊，我们要双赢，问问啊问问，双赢的同时呢，我们要双赢啊，这个还要互相尊重啊，双方利益关切，然后整个全程就习主席一个人讲话，就习主席一个人讲话，啊，这个，嗯，很严肃啊，用用用当时的话说是，非常的非常的，会场的气氛很凝重啊。然后呢，还有人说啊，中美之间，这场仗看来是要打。嗯，大家都清楚这件事情是各取所需吧，但是他们很深刻的震撼的感觉，觉得习主席就拿着稿子从头念到尾啊，从头念到尾，好像他，不是他的实力，现在都怀疑是王岐山，说原来见面的时候呢，王岐啊还有刘鹤还讲几句，说这回就是习主席一个人讲，大家全闭嘴。但是呢，听口气，他们分析，这还都是王岐山的主意，嗯王岐山的主意。然后现在发现觉得，中共的官方的人员表情都很凝重，都很害怕，然后觉得王岐山是个神出鬼没的家伙啊。啊，现在，整个华盛顿都在探讨啊，自贸区香港自贸区协议的问题。据说啊，当我们推出了取消自贸区协议，国会真的要立法的时候，听说当天，这个中共就打直接打电话给川普总统，听说是习主席或者是谁打的啊，直接你们想干啥啊？你是不是要开战呢？等等吧啊，很严肃，美方也觉得这事很大，说香港要是把自贸区协议给取消了，那不是千亿万亿的问题，那是天下的大事，所以香港人有多重要。
这是一个，另外一个就是昨天，真实了解到，所有人都能感受到，感受到香港的问题啊，现在已经给美国政治上和世界的政治上和经济上，可以这么说，带来巨大的机会和挑战，机会是什么大家都很清楚啊，如果把香港问题解决好了，世界经济会非常好啊，这个美国或者英国人在世界受到更大的尊重。如果放弃了，嗯，说这个这个世界经济就要大变，说到华尔街会大变，说这个地方白宫这个地方不是老板，老板在华尔街呢，华尔街上即将，大变将大变。
所以根据以下的这个说法呢，等我直播完了，我今天还得看下午咱们法治基金，最起码3到4个会，将见3到5个牛叉的人啊，我享受这种感觉。当我想到能为更多现在我从来没见面的人，包括香港那些年轻人，能创造出一个新的世界的时候。我心中就特别的兴奋，所以说我今天6点起床，我2点多睡的觉不到3点钟，所以醒来很精神很兴奋，亲爱的战友们，在这里阳光明媚下，后面是白宫，白宫白宫啊，现在我们距离白宫，大家可以看到，大概100多米吧，100多米。对着总统的办公室啊，对着总统的办公室，而中间是没有隔开的，这属于安保防卫区啊，所以说。在这个地方，可能是世界政治的权力的核心啊，然后呢，这个桌子上的很多书啊，都是跟这个非常重要的美国历史有关系，和美国的设计啊，建筑啊有关系啊。
但是，亲爱的战友们，我更加感受到了新的力量，新的力量，核心的力量，就是我们中国人的民主自由法治，昨天川普总统说了吧，核心问题某些国家政府不让民主嘛？他终于说这话了，他原来从来不说，人权民主自由，他老说自由，不说人权和民主啊，这会说了，非常的好啊，形势一片大好啊好的不得了啊，亲爱的战友们，行战友们，一切都是刚刚开始，谢谢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/729/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/729/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
看看这外面下着雨，白宫独立，独立纪念碑太漂亮了，伟大的美国太神奇了。刚才看了你就在雨中这种狂欢的你看看，听到了雨中，这些孩子们在雨中狂欢在白宫周围啊。这真是啊，这个地方这个国家太伟大了，这种民主自由，哇，看到后面。隐隐约约的纪念碑，再看看这个白宫雨中的白宫太漂亮了，太漂亮了啊，今天我们这个案子赢的意义真的是太大了，一个中国人在美国告诽谤案，第1次赢，你中国人告个案子也是第一次赢，而且在社交媒体时代，大家都是这个完全不懂规则的时候，这成了美国案例法，对所有的美国人影响巨大啊，我现在收到了这是太多人美国各个层次，特别是很多人啊，现在被骂的人给我带的恭喜和高兴
I like this.
Beautiful summer afternoon in Washington DC the thunder storm come on the.So just about every day we have a like this.This is what happens when the rise as it was 95 year.哦。
This is a part in the White House.This is freedom.现在因为他China the.We have a big river in the middle of.
It is the first Chinese in America.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/726/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哦，有这个啊，来，开始了吗
尊敬的战友们好啊，今天是咱们的时间7月1号，7月1号，是香港回归22周年还是23周年应该说啊。这个，我一直啊，这是白宫啊，大家看看，这个，一直，都在高度关注着，香港的昨天晚上的，上街行动。哎，香港人民太了不起了。说郭文贵是黑手，也好关注啊。昨天发现，整个香港啊整个香港，香港大概这个上街，有说100万人有说200万人，但是我觉得人数是震撼啊。香港政府据说是，不会超过30万人，看来这个数字远远超过他们想象啊，远远超过他们的想象。所以说，战友们，昨天的香港啊，又一次的证明了香港是共产党的走向地狱大门的第一个第一战场，极为重要，极为重要。而且大家可以看到，哎，这个是，香港的警察啊，这个严阵以待，这回改变策略了，主动攻击，而且黑社会全上。
战友们想象过么，我当天6月9号我就说过千万不要高兴，共产党接下来栽赃陷害，连郭文贵的黑手，说郭三秒到郭三邪到成了郭黑手啊。哎，西装放这了，小子你挺聪明啊。然后这个，战友们，这个，从现在的郭黑手来看啊，香港啊，真真正正的香港的力量，真真正正的是香港的老百姓、妈妈、孩子。啊，香港啊，这次更加证明给了世界看，香港人民太伟大了，追求民主自由和法治的力量，比天还大，什么黑手也无法替代，什么白手也是无法替代，这是一个绝对的事实。
共产党想转移视线，推脱责任，他完全不说自己制造的这个恶法是否是对是错，把责任推给暴民，甚至想制造暴民啊，制造暴乱，我特别担心的就像当年8964一样，放到桥上，把那个人给烧死，挂在桥上，然后说暴民来了，啊，我特别担心他们又是这样。那么香港人民的素质真的是太高了，又守法还聪明。所以说昨天特别好。
但是我今天，昨天几乎一晚上都在看这个事儿。啊，前线的战友们很了不起，很了不起。战友们，一切都是刚刚开始，一切都是刚刚开始，啊，郭文贵这个黑手，还是坚持以前的，只要你们愿意，希望能得到文贵支持的，或者你有损失的可以找我，我愿意支持，啊，后面的白宫永远会支持香港人民，永远不要质疑啊。
我昨天到说，昨天在，大家看到班农先生特别累，他是整个坐了一夜的飞机，从西边过来的，他没睡觉，然后坐了车跟我来，坐着车跟我来的路上他在旁边，跟我说着说着就睡着了，说着说着就睡着了，这人真的太了不起了，然后一直到这房间坐在这把椅子上啊，一直跟我说，说到晚上很晚了啊，才走，就坐在这儿就喝了两大杯咖啡。
而且呢这个昨天，然后看到总统回来了，总统飞机降落在白宫南草坪上，川普总统就回来了，所有团队就回来了，然后呢，昨天很晚的时候，我才知道很多消息是完全跟我们想象的不一样的。我稍后啊，今天跟这个我是逗点乐子啊，这个这个这个去见一个朋友，啊，这个朋友跟我讲讲在国内看到的事情，然后严肃的啊，认真的上庭啊，开个庭，关于夏畜生的事儿啊，然后呢，回来以后有时间或者明天择机直播，向大家报告关于最前线信息，啊，大家千万记住，现在，关注香港，关注香港，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友们，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们你们好！
战友们，这香港昨天让人太兴奋了！昨天下午，就在这个屋里面，我和某个美国前政府官员……昨天就在这个屋，他说：你认为7月1号香港上街的会有多少人啊？我说可能超过二百万。然后，他说不可能，说我们美国这块估计也就三十万人，共产党和香港政府也估计是三十万人。我说不会低于五十万，而且，我说有百分之八十的可能是超过百万。
然后，大家都知道，我也没怎么睡觉，我一直在看着。共产党的烂招，就是六月九号我说出来的，小心共产党！
示弱，行行行！我先停停。然后，开始制造麻烦了，栽赃陷害了，然后，你搞暴动了。然后，就像对付郭文贵一样，——郭三秒！这小子是性无能，最后就变成了郭强奸！
最后，香港也一样，一开始是学生，说这些人有问题，这些学生是暴民。一看你厉害啦！变成郭强奸了。香港由和平抗议，变成了暴动！
噢！一样的，从郭三秒到郭强奸。然后，大家看到了么？郭三邪！我郭文贵就是郭三邪，非常有代表作用。什么叫郭三邪呀？谁沾谁倒霉，谁跟他好谁倒霉。跟他就是倒霉，就是这意思！结果呢？你看看，香港这个事儿，现在是香港学生变成三邪啦——谁沾谁自杀，谁沾谁倒霉——都是暴民……反正林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪没错，共产党更没错——永远是人家的错！你见共产党啥时候承认过错误？六.四碾压天安门学生，它说过错吗？没有说过错！文化大革命死那么多人，你见它说过错吗？没说过错！现在就是找你的错，从来不说自己有啥问题——这叫「伟光正」！
（读观众留言）「有郭先生在，共产党做不到了。」「林郑又发布学生是暴力。」……我可以告诉战友们：共产党七十年来就没承认过错，连苏联倒了，斯大林杀那么多人，他都不承认错！
他们不仅是用群众斗群众——这大家把这个词可真理解错了——乍一听合理。现在是斗群众吗？是 杀群众，黑社会都用上了！
我原来说过的视频有些人不记得了，香港的黑社会是百分之一百地被公安部一局管的。不要忘了，当时公安部一局的一把手，公安部的部长叫陶驷驹， 一把手叫林强，林强的的亲表姐就叫曾佩，曾佩就嫁给了香港的有名的，最大的黑社会老大向华强。然后李小龙死后，他的妻子也跟他在一起的。就是他说出来的，黑社会也爱国——香港黑社会把这话当事儿啦！黑社会也爱国，为什么？共产党认为咱们是一家人嘛！我也是黑社会——我是有执照的黑社会，你是没执照的黑社会——白天我巡逻，晚上黑社会值班！就这么简单——这叫黑白两道！
当时大家不知道，中国官场上有两到三个人，永远穿白裤子黑上衣——大家去看一看当年最牛的，谁是穿白裤子、黑上衣，或者是白上衣、黑裤子——永远：我们的公安部部长和公安部副部长！几个人——包括当时一局的我们林强同志，经常是这打扮。为啥？叫黑白两道！
当时梅艳芳被香港黑社会追杀，就是林强和向华强在北京把他们给保护起来了。天天梅艳芳唱歌，据林强说，他录了老多的歌了——平常都不唱的。但她很少唱自己的歌，都是唱别人的歌。后来另外一个黑社会也被枪毙了，也被整死了——威胁他们的。所以这叫黑白两道儿。
所以说香港你看，从六月九号到现在玩儿什么？白道：大陆人民解放军、警察——穿上香港警察衣服，然后去挑逗你，然后定你为暴民！最后老百姓上街多了，我说一小部分是暴民。然后，就政府不出面，叫你作——拖死你！到七月一号你不是要上街吗？出来啦，举旗到里边举去——然后准备好黑社会去砸立法会，然后散布谣言……学生都跳楼了它不说为啥跳楼——那孩子死的时候就是返送中！它不说。
在六月八号的时候，我和美国的一个群体组织。昨天下午他跟我说：Miles，真是太可怕啦——你都说对了！我说，香港会有很多人会因此而自杀，而殉道！我说，我在香港那么多年，香港人宁死也不会跟随你共产党的！真的是，当时他们请我去吃饭——所谓的私人俱乐部，大陆那些官员——公安的、警察的、法院的、驻港部队的……那些人，多次——就是人家香港的女孩来，陪着你喝酒，也唱歌，你别碰我！你碰我不行，誓死不从。
我从没见过真的一个，人家唱卡拉OK歌的人，或者唱歌的人，女孩就跟着大陆的官员就跟着你摸着摸着腿就走，不可能。香港人真的是不一样，是我们的好榜样。所以香港有跳楼的，海外民运是有跑路的，没有跳楼的，你见64之后有一个人自杀吗？没自杀的，有流眼泪的，有表达要自杀的，然后都拿绿卡去了。你见几个人自杀的呀？没有。
所以说战友们香港的事件，绝对是让我们了解共产党、了解共产主义最佳的案例。所以说这个香港当然我不希望，不希望任何人自杀，我们心疼，都像自己兄弟姐妹一样，也不希望学生挨打，但是世界很现实。就像上次直播的时候，美国杰斐逊说的，民主之树是用血浇灌出来的，还要经常用血浇灌，何况现在我们离这个树那么遥远。
但是我们看到了这个不是希望，是看到一个结果已经在那了。6月9号那天大家看我视频，我说什么？香港是一个新的香港，香港从那天起再也不一样，没有任何人把香港再回到6月9号前，永远不可能，结果已经有了。
香港说现在要通过逃犯法，继续香港特首由共产党来指定，然后香港警察变成大陆警察，孙力军来领导，香港的律政司变成孙力军来指挥，香港的保卫保安局归政法委管，归孙力军、孟建柱、王岐山管，那是永远不可能发生的！
只有两种结果，封掉香港，还有叫香港造反，要不然永远会下去，不可能再回到6月9号以前了，只能更好，不会更坏。
香港的民主已经体现了，人类上没有比这再民主的了，香港的民主法治已经体现了，现在自由和这个香港的按照基本法的独立，就差这一步之遥了，然后双普选，谁也挡不住。
前天就在这K街就是隔壁K街，我的态度，唉呀我跟他们有人讲起来，K街我的故事太多了，啥叫K街？我中国人把骗子叫老K，英文有句话叫什么K，就是骗子街嘛，公关的嘛，是不是啊，都是一些骗子嘛。K街发生很多故事。
那么最近这几天有几个K街的人，希望给我们法治基金合作，跟我合作。要开始游说立更多的法，保护香港的这些年轻的学生和民主民权运动。然后我让香港必须落实双普选，必须独立调查69事件、612事件，真的是让我很震惊。谈了半天，唉呀谈了半天了，说得多少钱呢？我说你这多少钱？我这等着，我说这么憋着多大的一个数出来，他把吓个半死了。我说我们就是想办法请你公关展示证据。展示证据就是香港的学生是怎么被残害的，香港这个6月9号、6月12号是有大陆警察，香港的律政司和香港的警察违法。还有一个就是这个逃犯法是怎么回事？是违反了基本法，我们要做的一系列的十几个，最后给我报了个数，给我想象中差俩个零还真不多。
我当场就说了我说如果你要是能，你只要是能就说你别忽悠我，我在华盛顿，你说我要，你只要敢一举手，我说一举手，说我要上月亮，我用20万美元，马上一堆人就说我能，你说我想家里得到的月亮，100万美元，我也能，我说你给我来这个，然后就什么？按周费付钱，按小时付钱，你别给我来这个，我要结果费，游说成，依法游说成，我说这个是可以的，帮助香港。法制基金帮助游说，然后战友们我们帮助提供证据，香港战友帮助找证据吧。
哎呦兴奋，人家就觉得手到擒来了这事，为啥呀？就是看着香港人民的素质和香港人民在这运动中的表现，简直是大家就是摩拳擦掌了，近在咫尺一定做到。所以我说我们要行动行动战友们，咱光发牢骚不成。
再一个我就看到最近呀还是有很多人我不确定是不是咱战友啊，绝大多数人是指点江山，都是对香港学生「这么样啊、这么不对呀、我判断」，太多指点江山了。说实在话如果这个场面不改的话，我们就是有了所谓的民主，我们有了所谓的法制，我们也都是不懂得享受法制和民主。我们做啥了？咱干嘛要去指挥人家指点江山，太多人指挥江山了，你听那上边儿都是高人，我不确定这是共产党的五毛呀、七毛呀还是什么人呀，太多人指点江山了。所以说我就觉得我闭嘴，我时刻提醒我自己除了我能做的事之外我闭嘴。
香港运动的黑手，我老看我这手也不黑呀，班农那手比我手也不白呀，不孬。所以战说友们文贵这个黑手也成了共产党转移视线的一个办法，你可见王岐山、孟建柱、孙力军的级别有多高，你能想想一个国家一个政党，一个香港的一个750万人，香港弄了200万人上大街了，已经弄了两回了，都有人自杀了，你把这责任推
给郭文贵黑手，你得多大的理由给我呀，你说美国要不给我政治庇护，不保护我他保护谁呀。
这报道出来以后，所有的律师都说，Miles，这个是天给你的大礼呀，接下来的官司我就拿那个去就行了，已经是黑手了，我是香港运动幕后的黑手，那在西方是什么？最最干净的手，神手哇，我每天都得这么亲（手），我现在睡觉都得这么睡觉，醒来就亲。现在我不仅脸好看，这手也好看，咋弄啊。说实在话他们真说对了，我从小到大所有的异性好朋友都说我的手好看，经常被摸手。但是现在得到了共产党的香港政府的肯定，还是有点超出我的想象啊。
此黑手一字千金，在我的人生里，郭文贵的黑手将成为我人生中最重要的价值。说实在话，在香港运动扮演咱真不敢当，咱真没做啥，你看那个梁先生我都忘了叫啥名了，梁颂恒，我知道有梁颂恒先生、游蕙祯女士，我从未跟他打过电话，也没视频过，你说那天就是大街上咱的战友就碰上了，跟我说话的时候人家就是开始说，我这就激动，用共产党的话说我就是瞎喊胡吹海仿瞎蒙，就蒙上了，你咋办呢。
所以说战友们那个联机视频，说我是跟CIA合作，香港运动的幕后黑手，还支持钱，所以人家那几个要谈公关的、要代理的、法制基金要谈这些事游说的：郭先生你可别说啊，我们太相信你了，我们看了一堆的案子，你被骗的你告人的，你都是付大钱啊，一个中国那个2000万，20万的七八个，还有一个五千万美元的陈氏兄弟，还有美国被骗的100万美元，还有一个听说查处还有一个1000万美元，说这个钱都太大的钱了，你都说话算话呀，你要说你没钱我不相信啊。
现在法制基金你说你，我说我们法制基金没有那么多钱，很多钱我说我去借付你都行，不信，我们看到香港报道了，你拿几十亿美元，香港这个运动就是你了，你就是黑手，要没你几十亿美元就成不了。我说我真不是，我没这本事，我说我想做，但是人家不信啊。
所以说今天一大早上，你说一大束鲜花一大堆水果，他发我手机上说，我给你定的鲜花定的水果，我说你可千万别送了，第一我不会吃你的水果，你看我这是由安保团队给的，这是特定的，美国啥都大，你看这有多大，挺好。我说你可千万别给我送，我不要，结果没送。
给我留言说啥，说我在香港让我改变了对亚洲的看法，对中国人的看法。我在香港我看到了中国新一代年轻人，真是让我们太佩服了。然后就看到了还有像你的这样的，我受当不起，说像你这样的billionaire，我真不是billionaire，然后呢说你还能干这事。然后他说我回去后，我查了一下你说的五毛和七毛最近在网上，这些你说的太对了，骂你的，重复粘贴的，就说你是强奸犯，你是骗子，你没钱了，你是通
缉犯，他说几乎都是这个，他说这在西方在美国是不可思议的，你没有被任何审判，他们就这么说，那一定是假的嘛，郭先生，太疯狂了。
一高兴，说如果你觉得，这个顾问贵咱还打折，而且同意不是按小时算钱，按结果费算钱。哎呀，你说这，你都没想到。当时我们细思小哥跟庄烈宏先生，在我们吃晚餐的时候，他现在不敢说的，不允许他说的，他听到我们一两小时对话他都傻啦，就像昨天我这个一两个小时跟这个牛叉的人对话，他原来也是世界牛牛牛的人了已经，同意这个结果费，你想意味着啥。
所以共产党他现在骂咱把咱给骂出劲来了，这就是美国的伟大，太伟大了美国，太伟大了美国，我真的想说这个美国太伟大了！这个哥们儿给我讲英国普通法，给我真的讲了四个小时，班农先生给我讲的从路上到这5个小时，路上塞车5个小时。然后呢又给我讲几个小时讲英国普通法，我认真的听，什么叫英国普通法为什么东西方有差距，中国4000年的历史5000年的历史也好，美国才几百年，西方赢了，说差距根本原因就是两个事，就是中国没有普通法，英国普通法，英国普通法的大陆说法最厉害的是，相信证据，独立于审判，还有这个陪审团制度，太严谨了。说那个那个设计，给我讲了多少多少，说这里没有感情，没有任何亲情在里边，就是正义就是正义，这不一定是真相，但就给你在相对的比较下，他能给你一个公平的结果。讲了很久。
我说我很愿意听我很愿意学，但他讲完以后，我花了10分钟给他讲了讲我对这个法律的理解和我的想法，那他傻眼了。他说不好意思我真不知道你知道那么多，我说我这是瞎蒙瞎忽悠啊。但是我特别享受这个过程。
如果没有真心让中国人真的拥有法制的人，你觉得这是灾难我告诉大家。如果你没有真的是长两到三个脑袋，你有足够的闲钱，你有超出常人的耐心，你千万别告任何人，你也别被告。英式法律里面，特别是普通法里边，任何人我告诉你大家你去看一看去，能把官司打的完的没几个，特别是这种民事纠纷那基本不可能。
大家一定要了解，因为他这些程序和这些要求太重要了，这是为什么我发自内心的，我感激一切让我经历，一切的经历，因为我在学习美国的法律，我深深的体验英式普通法的厉害和它的精髓，否则那说话你觉得法治基金，我是个最大的捐助者，我支持中国被陷害的人，让中国有法治基金，我郭文贵竟然不知道什么叫英式普通法，我让中国人要有法制我竟然没上过庭，我没见过陪审团，你不觉得这事太荒谬了嘛。
我昨天我问他我说你觉得我这样人，我现在让中国人相信我，说我能让中国带来法治，带来自由带来民主，然后呢我无法向这人证明我是不是强奸犯，我是不是应该
被通缉，我是不是骗子，我是不是黑社会，我是不是洗黑钱，我是不是绑架者，我太多了这罪行啊，包括什么诽谤等等，我竟然也没上过庭，我也没有这个什么，我说我不是神经病吗？我不是骗子吗？
从小到大我说啥话的时候我爹老在旁边说一句话，儿子，你要没有吃过猪肉，你可千万别告诉人家猪肉啥滋味，没有吃过苹果别告诉人家苹果是酸是甜的，从小到大，深刻影响我，所以我被我爹给从小到大影响了吧，说啥话的时候我就觉得我爹就的话就来了。
因为我过去是跟我大伯的吗，我大伯一个人过，他自己做饭，所以说每次都是我大伯把饭放在那，还念叨几句他是个男人嘛他做饭，我大伯特别特别高啊，比我父亲还高很多，我父亲大概将近一米八六左右，我大伯比他还高一些，他就一个人也没孩子，所以说都很规矩按着中国传统的规矩，他盛上饭，大家我过去讲过，有一次我记得我端起饭先吃，一下扣我脑袋上去了，粉条白菜什么的漏了我这一脖子，烫坏我了，极为严厉，他也老爱跟我讲一句话，我一说啥话的时候他问我，他就瞪着眼睛就看着我说，他老叫我小子，小子，你说啥的时候，你先想想啊，这事过过大脑，过过大脑啊，你说的事你见过不？你见过这事不？就是问我你见过吗？有时候我说我见啦，你见了人家说的是仨，你可千万不能说三个半小子，我说我是，所以说西方，中国叫吹牛X，西方叫Bigtalk，所以你不能乱讲话，不能乱讲话。
现在我发现这在西方这是法制的基础，你敢胡乱讲吗？你没讲过你瞪眼胡说，你瞪眼胡说前你可以先声明这事啊，我觉得，我可能，这是可以的。就像昨天那位美国朋友给我说的，他说我告诉你Mills，在美国任何大街上，只要你是一个什么什么人的时候，人家就可以适当的骂你哪个，而且是合法的，我们成天被人骂的多难听，但是，有些事是不可以的，比如说，你见过俩你说仨，你没见过俩你说三十那是不行的。
再一个就是我爹说，你没见过猪肉你没吃过猪肉，你就告诉别人猪肉有多香，所以我必须要亲口尝尝猪肉是啥感觉。我就要给战友说法制是怎么回事儿，就像香港的战友，他们用香港的话问我说，我说我真的抱歉啊我真的不懂，有些我觉得懂是我猜的，你可千万别相信我给你的回复，就是正确的。有时候我觉得香港话我觉得还没有英文懂得多呢，我说我英文很烂，粤语更烂，普通话还差不多，我说我没什么文化啊，你们要多理解。我经常是重申，你可以问香港的朋友。
嗯，好吃。我今天吃俩香蕉了，我就不吃晚饭了。
所以说亲爱的战友们，香港的这个事当中，让我们看到了，只有行动，只有你敢于面对。这不是买卖，没有权衡，没有得失，更不可能妥协。
过几天我再讲讲今天一天发生的事情，大家会非常愿意听，大家要准备好，我要几个小时的时间，我要坐在船上也好坐在办公室也好，我要喝着酒，不喝酒，不能喝酒，喝着茶，抽着雪茄，给大家讲讲今天的每个细节，我希望我亲身经历的事情，用我在视频上的直播，没经过任何剪辑的，留在这世界上，今后让中国追求法制的人知道，曾经有一个郭文贵，被号称Billionaire百亿富豪的人，在美国，在法庭上，在美国任何一个环境下是怎么表现的，说的什么。每个字，每个现场的细节，我都要说出来。因为他对我们中国人的意义太大了。特别是中国的所谓司法高官们，我不相信任何人亲身经历过这事，我是亲身经历过的事实。这就像我爆料一样，我有资格说。
还有我们的绝对的战友，曲水台可以作证，曲水台我们伟大的女战友，真的是大美女，我今天我看到我们的战友我兴奋，就是我们的战友真是有气质，善良，真的是非常非常棒，我以你们为豪。我也将我的亲身经历的事情，和香港未来我和香港的很多事情，不用他们说，到底是黑手啊，黄手啊白手啊，我要给大家说说，我要把我的手放到放大镜前，可以让你们百倍的去看，到底是什么手。
只要共产党一张嘴，我就知道它想干啥，它一厥屁股，我就知道它想拉什么屎。
6月9号，我当时的直播视频当中我就说当时会发生什么事情，细丝小哥，Joe 庄，班农先生可以作证，有视频作证，今天几乎是一样的。
然后我说，为什么法治基金，就像昨天下午，一个战友捐了8万美元，用英文留的言。他告诉我说，郭先生，你让我捐款的最重要的原因，就是我知道你说的都是真的；还有个原因，你敢于面对，就凭你这个勇气去面对和真的，我要一直捐下去。
还有一个战友是第五次捐款了，每次都捐9900多，因为他是1万美元要扣到汇款费，还剩9900多。他留言给我说，郭先生，到现在为止，法治基金所有的钱和账都是公开的，而且是由美国的管理者，和美国的运行者，和美国的律师。
上一周开了一个董事会，他们开董事会，其中上了几个节目，当时是班农先生和Sara、木兰他们，竟然没过，我都不知道。后来班农先生问我，你知道不知道，我说我真的不知道，没过当然就不知道了。这位朋友说，这位战友说，就是你让我看到了法治基金所有的透明，而且保证大家任何一分捐款，不允许用到个人享受和生活上。
我明天会和某国派来的代表，就在这屋见面，关于法治基金一系列的重大事项。这个国家刚刚在G20回去，刚刚拒绝了和习主席的见面，最后是因为晚到了，人家走了。这位战友留言说，他有渠道知道我们在干嘛。
昨天，就这个合作的问题，我用了最简短的时间告诉他们，我们要做啥，我给他数了两个100万，他们都愣了。然后，我告诉他们一个新中国，然后我告诉他们共产党为什么一定会被消灭。就是「一个一定」，「两个100万」，「一个新中国」。最后我告诉他，「两个2000亿美元」。这哥们傻了，拿手机查查，我说你数数。我说我所有以上说的话，目前我知道，只有我一个人可以拿出一个天文数字的钱，我借的钱，押到你账号里边，先做担保。法治基金作为一个全面运行者，把这笔钱先放你这，咱们再说签合同。你要是把我们这些战友，把这些中国的年轻人，香港、台湾、西藏、新疆的年轻人，你只要能达到这个条件，我先做，我先做给看。我不是说拿个纸刀说要自焚，我会当着你的面砍，我先让你看到，闻到味道，摸到是真的，咱们再往下进行。我不想在这跟你长篇大论的勾兑，我说太累。我也不想。你就说你能不能做到，你也甭给我那么多条件。
你们所有的缺点，都是我们能弥补的；我们有的优点，全人类只有我们有，只有中国人有。我们就是你们的未来。当然上天给你们的东西，全人类最好的，最美的，你们都糟蹋了，都毁掉了。我们可以完全尊重上帝个给予，珍惜这个礼物，我们会珍惜下去。我就讲那么简单。
大家你能想想那种感觉吗？那种感觉。
我自以为，就像香港的几个战友一样，我说你认真地听我给你一个字一个句地给你说，你听懂了你给我重复一遍， 麻烦你。 结果我用最短的话告诉了（他们）我的想法。 奥， 懂了，香港人说懂了我懂了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
