<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>大街 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E8%A1%97/</link>
    <description>Recent content in 大街 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A7%E8%A1%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1901/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1901/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，8月5号了，你们健身了吗？传播CCP病毒真相了吗？大家看看，今天是星期四，大街上又没人了，看到了吗？又没人了。
昨天，美国有十万人感染。我身边的朋友们太多人感染了，很多家人都感染了。这一波又回来了。7哥给全世界的警告，夏秋交接之际共产党的计划：北戴河会议、东京奥运会。欧洲联盟进入了八月份的度假日、美国经济进入关键时刻，要全球放毒。要让美国的政府官员、美军、美国的国防部队，还有欧洲的北约，以及日本奥运会的所有官员都打疫苗。威胁你、逼迫你只能打疫苗。这就像把一群鸭子赶到角落里面，给鸭食它也得吃，给狗食它也得吃。这年代真的是啊，狗还是狗，有的人真他妈不是人。这是真的。这是对人类的大屠杀啊，但世界有几个聪明人，有几个有智慧的人？太可怕了！
我的家人，我的朋友太多无知的了，这个世界真的很疯狂。人类和平了七八十年，作死呢？！这么多药可以防治：羟氯喹可以防治，锌可以防治，政府放开能咋的啊？又不让你负责任。你强制打疫苗，一切后果你不负责任，不打不行；人家要吃羟氯喹，吃锌，自己负责任但你不让吃。这是什么流氓逻辑？打了疫苗就不传染了吗？现在结果是百分之九十几打了疫苗的传染。打了疫苗的有更大的传染性，而且会加速死亡。连病毒都不知道哪来的，怎么研究出了疫苗呢？这不是基本的常识吗？这个世界真是太疯狂了。
兄弟姐妹们，如果你们觉得你的命值钱，你就珍惜你的命。没有比现在防病毒再重要了，其它啥都不重要，一定要相信7哥的，没比你能活着再重要了的了。多少人无知？我们不要跟他们无知。
共产党的经济7哥一再和你说，恒大完了吧？中南坑那些家族想保它，保不了，没用的。把什么案情都移到广州去，没用的。上帝都救不了它。腾讯我说两三年了，好多人跟我说:“7哥，你老说腾讯，腾讯挺好的”。玩啊，去投腾讯去啊？中国共产党下的经济，一个独裁下的经济都叫“政治经济”，“政治经济”政治说了算，政治都要玩球蛋了，还有“政治经济”吗？共产党挑战美国，美国是有很多坏人，他们贪婪，跟共产党勾兑，奴役我中华人民，但是这个国家的体制是有法制的，有媒体，老百姓可以说话。总统是老百姓一人一票选出来的。这里可以自由的去你喜欢的教堂和宗教设施。我们在自己的祖国创造了极大的财富，养活了数以千万，百万的人，却像狗一样流落到美国。在美国，才能安全和得到尊重，还有发展的机会。
这个国家何等之伟大？而我们的被共产党统治的祖国。甭说是狗在中国活不了，人活不了，连鸟在中国都活不了 — 这就是比较。
中国有一个企业家是安全的吗？有一个人是安全的吗？一个不安全的地方是你的国吗？它是你的坟墓。中共国我说了几年了。生意最好的是火葬场，兄弟姐妹们，生意最好的是墓地。你火化得起吗？你埋的得起吗？某大佬现在快破产了，最近老频繁的跟我套近乎，“7哥长，7哥短的，我们是不同的方式实现自己的信仰，7哥我一直默默的支持你。我现在去中南坑还是24小时「随时」，我能干啥我能干啥？”套了一段儿近乎，前一段时间说？。“7哥，我愿意和你赴汤蹈火，我愿意拥有喜联储5%的股份，我拿最高价格买。”你把我当傻瓜呀？黄鼠狼给鸡拜年，谋的不是鸡就是蛋。不谋鸡、不谋蛋，你谋的啥？那你就是扯淡。谁有时间跟你扯淡啊，是不是？司马昭之心，路人皆知？7哥就是辨伪类。对吧？结果这两天快完蛋了，是吧？说如果不能5%，少些行不行？一分都不行！“志不同，道不合”，咱别在一起掺合。
再看看这么多人要死心塌地的跟着“蛇谣言”、“路大脑骗”、“找爹博”、“癌症丽”，还有那个“傻默博士”，结果你们这“洋林爹”呢？你们“塞林爹”呢？在新浪发文章把病毒甩给美国，然后“蛇妖闫”、“路大脑骗”你们说要有计划，要大抓捕，抓“共产党“，要“以毒灭共”。最后说“毒是美国造的”我R你们八辈儿祖宗，你把我们爆料革命都当傻瓜了？这仇不报，誓不为人。不是你砸不砸郭，报不报爆料，你利用爆料革命，你把爆料革命的人都当傻子。还“大抓捕”？抓捕在哪儿呢，“路大脑骗”？ “蛇妖闫”你记住，我还没出手呢，你走着看啊；“癌症丽”、“找爹博”，你走着看。你把我们爆料革命这些人当傻子一样玩弄。他们离开了，我一点都不心疼，但你们玩弄他们，我受不了。就像共产党玩弄我们一样，我们绝对不屈服。走着看。“找爹博”在共产党的勾兑下买下你们这几个“洋狗”、“烂狗”，毁我爆料革命，砸我爆料革命，你想“以毒灭共”？“蛇妖闫”你个垃圾、烂货。现在说病毒是美国造的，如果是美国造的你在美国干什么？你老公到美国来干什么？你到美国来干什么？你原来个垃圾都不是你还当天使？“天使”竟然公开的当人家的小三儿？
共产党的经济崩塌，共产党的北戴河可能火拼，病毒再次肆虐世界，世界上只有一个勇敢、正义的灭共的声音 — 新中国联邦和爆料革命的声音。不信的离远点，我们就是：行动！行动！行动！天在看，共产党你完球蛋了。走着看，老杂毛！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！5月22号，战友们好，我相信大家昨天都看了福克斯的对闫丽梦科学家，我们的天使采访，再一次的震撼的世界，美国和世界上新闻媒体当中，男的就是Tucker，女的，就是Oprah,可以说是世界上新闻媒体主持人最牛的，那么新闻点评里面最牛的就是他了，这个Tucker是最厉害的。
昨天的访问当中其中对科学家充满着更多的敬意之外，其中就说到了会给美国总统勋章。如果科学家她拿这个勋章，她在乎这个勋章，她就不会再是我们的科学家，她也不会是我们的天使。就像昨天晚上播出以后，好多美国朋友，包括昨天我在海上去见面的那位朋友，都是帮助科学家在全世界推广，科学家关于那三个报告的，真正的背后的沼泽地的人，也是福克斯老板都要害怕的人，他说：你怎么看这个问题？我说科学家和天使，最重要的就是让世界知道真相，减少灭亡，她是有上天的使命的，如果她在乎任何荣誉，任何虚荣，她就会被击垮了，不可能的。
所以科学家应该得到荣誉，绝对不是个总统勋章，等到冠状病毒真相大白之日，也不仅是诺贝尔奖，这都是不配她的，会有更大的奖励等待着她。那时候全世界人民真正的看到了一个天使来到人间，勇敢的，具有不可思议的毅力，还有她这种把天下苍生的生命，摆在她生命之上，这才是真正的我们的科学家天使。而不是这些虚伪的，虚荣的这种浮华，大家走着看吧。
从昨天到现在，大家看到国内的即深圳的楼震，现在又出现了桥震，还出现了粮震，还出现了银行的金融震，叫“行震”，然后比特币。虚拟币的叫“币震”，到处震，反正是到处震，是吧，但是大家更要看到一点，不仅是天上下冰雹，武汉大街惊天之雷，滚地雷，也不管看到北京是什么样，中国共产党的内部的政治斗争，已经到了水火不容。
刘鹤、曾庆红、王岐山了，是吧，这都没用，大家要看到的是军方，中共的军方，从来没像今天这样，一个人说了算，就是许其亮，许其亮的下面就是海军，海军统治全中国的军队，海军干啥了？空军干啥了？空军说了算，海军干啥了？空军又干啥了？大家能看明白了吧，这就是今天的中共，军队已经开始了残酷的斗争之中，军队的斗争涉及到军费，涉及到贪污军费，涉及到大额的军费订单，当然要涉及到枪把子指挥谁的问题，中国军队从来没想着去打别人去，中国军队主要是咱自己人为优先，中国人必杀中国人，中国人不打中国人，中国人只杀中国人，是吧，解放军就干这个的，怎么杀中国人。
还有一个大家看到了，最近一个欧中协议，被干掉了，日中之间的所有的本国货币互换，日中协议，灭了，印度和中国搞得“和平走廊”拉倒了，中巴关系，也不铁了，巴铁巴铁也不铁了，现在他利用俄罗斯，俄罗斯跟他打太极，借招儿还招儿，见招儿还招儿，见招儿拆招儿，给钱来。
在中东最铁的关系，这几个国家现在已经全部炸裂了？为什么？有人挑拨离间，党内看不了习近平、习大神这几年最大的外交功劳，就是中东，前所未有的好，现在很多人不想让他搞好，就把这关系搞砸了，砸的得很厉害呀，过一段时间所谓最铁的哥们，都变成敌人了，走着看，记住我今天说的话，中东几个最铁的哥们，现在又变成敌人了。对他不是好事吧，对共产党不是好事儿。
不但如此兄弟姐妹们，现在我们看到什么？这个楼上来了一个新的一家，我就不说多了。据我所了解，核心的那几个人物的家人，都往美国欧洲跑，美欧去不了就去日本，携家带口的跑，为什么？他们说不是这震那震，整个中国要大地震，官场大地震，共产党玩球蛋了。
昨天我在海上见的那位朋友，第一句话就说什么，共产党真的时日不多了，我纠正他：共产党玩球蛋了，不是我上自由女神那儿被两下，它就完蛋了，在我的左边右边，曼哈顿、华尔街，右边的纽泽西的所谓的新商业中心，过去制造核武器的曼哈顿计划，小岛，我说你看看这个周围的人，你去问问在四年前有多少人恨共产党？有多少人了解共产党，现在有多少人要消灭共产党，这叫人心啊。
昨天晚上香港逃出来的到台湾到日本的，还有现在到了欧洲的，咱们的兄弟跟我通话，从来我没有见过香港这些孩子这么痛苦过，当他们离开了以后，到了西方，看到了西方的这些文明，虽然在香港接触到了那么多的国际化的东西，但他还是不了解，然后看到香港今天出现那些荒唐的事件，还有这些手足被杀、被抓的这些事件，以及香港大街上挂出那些共产主义横幅，现在听说共产党要给文化大革命平反，香港这些孩子痛苦啊，但是他们绝对是我们中国人的圣城，是我们的英雄，这些力量，香港恐惧中的台湾，在海外被威胁的所有华人，不能回家的华人，以及在世界上饱受冠状病毒威胁的全世界人民，以及现在比特币震、虚拟震、比币震的这些丢失了巨额财富的人，他们想干死谁呀？共产党。
科学家昨天的采访，背后有多少个世界上的勇敢的、有正义的人在背后推动，她的每一次采访，都是福克斯上层和背后的老板，和他的老板管理层，一次又一次的较量的结果，包括和美国政府，这不是开玩笑的。现在每天每时每刻，以毒灭共，它这个效率和全世界的影响力，真的是像被点燃的干柴一样，在全世界燃烧，没有人可以阻止以毒灭共，因为那个毒就是共产党放的，可悲的事情全人类，只有我们爆料革命、新中国联邦、科学家、路德访谈、博士军团和我们所有全球的农场，在面对着这个凶恶的共产党的对人类的残杀和毒害，只有我们敢讲真话。
战友们共产党已经成了全世界过街的老鼠，各农场一定要找出最高的最有水平的直播的人士做出高质量的、高品质的直播节目，以毒灭共、以钱灭共，让世界上所有人通过G-News,G-TV,盖特,看到共产党在世界上所犯下的罪行，不仅种族大屠杀,不仅反人类罪，它还正在犯着一个要消灭全世界，它是全世界人民的威胁，到时间了，谢谢了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1676/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1676/</guid>
      <description>内容梗概:
刚才（我）还没有说完，（现在）换个帽子，也好（便于）你们辨识不是同一个盖特。兄弟姐妹们啊！关于从过去两天，很多战友们都给我发信息（说）想要多买一些G-Coin，G币。有些是符合条件的，有些是不符合条件（的）。拜托了兄弟姐妹们，希望大家能够理解。我们中国人就要学会懂规矩，讲诚信，重承诺。咱们大家定的规矩（是）什么样的战友应该能有配额，什么样的战友应该得到多少？而且包括我们已经给国内受害的战友还有我们潜伏在共产党内部的战友，体制内的战友（和）为我们（爆料革命）做贡献的战友都预留了（G-Coin和G币）。现在还是2000万，还是2000万，原来说（可能减少到）1000（万个），（经过）我们争取，（现在）还是2000万。
在这个2000万里边会有1000万是给一些特殊的战友和特殊贡献的战有还有一些我们的义工们留着的，另外的1000万是给一些体制内的一些战友，给特殊贡献（的战友），包括特别是（在）最近一段时间很多战友成功的被救出来，（在）受到被迫害以后成功的受到了咱们国内的战友救助，救助战友的战友，这些都是未来经过联盟委员会来发给大家的。特殊情况下会有一部分很小的额度会给一些特殊的战友，但是需要符合特殊的条件。那么其它的，7哥既没这个权力也不应该给其他人有任何私下里 — 我一定会发誓啊，这个手，是吧？这只手发誓 — 绝对是7哥不会给任何一个战友莫名其妙的不遵循规则的不重诚信的（给）任何一个G-Coin，绝不可能。G-Coin公司也不会让我这么做，我也做不到。
比如说湖南的某位战友确实做了很多很多贡献，也投资了G-TV，特别是（还）被这个“九指妖”给骗了，（被）这个给骗子骗走了钱。那么像这个战友想多要点G币，但是真的不行。（我）能帮助你把“九指妖”（骗你）的钱给你弄回来，这7哥可以说（已经是）天下没有了，天下没有，只有7哥能做到这一点，没有人能做到了。而且现在律师也好，包括监管机构都认为我们是疯子，哪有这样的人呐？他们不相信有好人好事儿，也不相信有现在“雷锋，”更不相信现在有7哥这样的人，但是7哥还是会做的。那么至于说接着再被“九指妖”骗的，那7哥就不管了，那7哥管不了了。在7哥宣布之后你再被她骗的，那就是活该倒霉了。而且这样的战友我也不想跟你来往，我也不想成为你的战友，（因为）那不是你蠢，不是你啥问题，你是人有问题了。
另外一个就是（关于）G-TV的投资者，兄弟姐妹们，大家都知道G-Coin已经登记完了，G-TV很快，新的在5月16号以前，所有的借（款）项目，所有的在新G-TV投资的所有项目5月16号全部结束，5月16号，5月16号！关于G-Club的问题，G-Club现在不仅仅收支票，也可以是银行付款，也可以通过各农场付款，也可以让指定的有资格的农场 — 大家懂的 – 和农场联系可以帮助你付款。而且一人可以买（多）卡，这都是没有问题的。
有两个特别特别的消息，但是我在这儿不能说，是昨天晚上决定的。（就是）会给一些G系列投资者 — 这个昨天晚上通知了我，说是可以的，具体法律手续怎么做（再公布）– 就是要让我们战友得到更多的利益。我们一定要在这个时候，在这个最关键（的时）期，合法的让我们有特殊贡献的战友和先期投G-TV，G-Club，还有G-Coin，G-Dollar的所有战友，包括（参与）借款项目（的）所有人尽可能得到更多的实实在在的利益，而且是合法的，合法（的）。正在做当中啊！
另外一个我要给兄弟姐妹还要再重申一下：千万在国内的战友你不要老尝试要出国。你在国内就没活好你到了国外想活好也不一定那么容易，甚至可能更不好，是吧？很多战友现在说（想）申请护照出来。我就问战友，我说你在国内做什么？有的战友在国内欠了一屁股债，那你想出来是不行的，你得把你的债务处理了。再个你给爆料革命没有那么大的贡献（的），像某个战友东北的，黑龙江的战友，经常发推。他说，“我发了三四年推了，看（爆料革命）视频。”然后现在要带着全家都出来。出来你怎么生活呀？我说：“你靠什么生活呀？”不可能养你几年，养你一辈子啊，不可能啊。法治基金是战友的捐款，你不符合资助条件帮你一个月、俩月、最多仨月，最多三个月，超过三个月的救济是不可能的，是没有理由的。所以说小忙可以帮，救个急可以，养你一辈子特别（还）养一家人那根本（是）不可能（的）。
另外我们台湾的战友说，“在台湾啊，台湾要开战啦，希望帮他到美国来给他找工作……”这个真帮不了，这个真帮不了！台湾的这位战友就是发推，在台湾支持了（爆料革命）。你连大牛、巴黎的那个农场都没加入，是不是？那你到美国来给你找工作怎么找工作，是不是？你像巴黎还有大牛，天天在台湾大街上（宣传、抗议CCP）那都这么长时间了没停过，你都没有去过，那怎么救你啊？救不了，是吧？包括我们有日本的战友也想到美国来，美国不是天堂，你来了就啥事都没有了也不用挣钱，也不用工作（的）。咱也没这本事，甭说我，就是新中国联邦到没有共产党的时候咱也做不到（让）你想来美国就来美国，我们没这个本事。你必须依法，有必须的理由和合法的理由，（符合）合法的条件，还有基本的生存能力和条件你才可以（申请）。所以，有些7哥没办法一一回（复的），希望（战友们）能够理解。不能一一回就是这个（要求）我确实办不了，我有时候给你（们）回复一个拜托了，就是（说），“拜托了，这个做不了”。我无法回复你，好不好？希望（你们）能够理解。
7哥是个七情六欲全都有的一个普通人，7哥也不是神，7哥就是这么一个傻子，就是别人不敢干的事儿7哥敢干了。7哥有信仰，7哥有追求，但是7哥不等于是神人，也不是超人，也不是有超自然能力。现在更是各种约束，7哥必须要做个纯粹干净的人，活在玻璃箱子里的人，（向）全世界透明的人。所以说更受限制，有些事我能做，有些事我不能做。像灭共这事儿我肯定能做，像爆料革命的所有干的事儿我都能干，（而且）干越多越好。但是私心杂念的事儿就永远没机会了。现在我也得像那个所谓的皇族一样不管你是人还是很神，先得照神的要求活着。（我）自己必须得没有七情六欲，或者减少七情六欲，或者控制七情六欲。像佛祖要求的一样，现在一定要绝对无我，去掉“贪、嗔、痴、慢、疑”。没办法，7哥现在选择了灭共了，那就得走这条路。而且我越来越活（虽然）要接地气，但是不能有太多，就是要干“人干不了的事儿”，挺累的。所以说灭完共，7哥归隐深山林过着最普通的山里的生活，我就是不当流氓也不当贵族，就当平民，山里的平民，这就是7哥。所以希望（有些战友）别把7哥看的无所不能。
像国内战友（想）转7亿人民币，说“24小时，7哥，我把钱送到你指定的地方，你把钱（帮）我转到国外去。”我哪有这本事啊？我哪有这本事？（我）没这本事，我做不到，不是我不做，我真的做不到啊。希望大家在我这儿寄予很高期望，这种事我做不到的时候不要令你失望。我们最关键的一切是要灭共。把共产党灭了我们以后什么都好说，共产党在，啥事都难，大家懂的。
姆该噻～耶～9点……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1670/</guid>
      <description>内容梗概:
哎哟，搞完设计喝点茶。连着开会，连着设计，一分钟（都）不停。这时候就要学会调整自己，吃好喝好，这是非常重要的。吃好喝好，吃点草莓，吃点草莓。这草莓实在太好了，还限量，这好东西还限量。嗯，Snow(郭先生的狗)受不了了，一见吃的就受不了。
你们看到我就站在这儿，对面是摄像机，然后直播就在这里。办公室有时候就是一个修行的场所，修炼的场所。你能不能静下心来，能不能在很多事当中，(在)千头万绪当中找出你最应该做的事，这是最关键的，否则你就会失去了重点啊，失去重点。昨天我偷着喂了Snow乱七八糟吃的，（结果）Snow拉稀了。今天被你嫂子警告绝对不能喂它任何东西。不能偷着喂它。
刚刚在国内的战友发来信息：一个害我们战友的一个某省的一个副省长被抓了。我们有一个“大椅子”的战友，当时是做大的投资的啊。(他是)当时要投资10亿美元以上的战友，被这个王八蛋给黑了。（这个王八蛋）现在伏法了。大连那个办咱(们)案子的人，几乎没有好下场的。现在盘古(大楼)正在如火如荼的把那个大门啥的都封住了，(开始)改门啦，把龙头改鸟头的工程很神秘现在。很多人搞不清楚（CCP准备）怎么改，很多战友给我发信息说到盘古(大楼)看，咱(们)有战友每天去两次，拍盘古(大楼)的龙头改鸟头的工程。嗯，很有意思。
真好吃，这家伙(草莓)18美金一个，太好吃了。所以七哥工作那么长时间，从早上6点到现在，吃点喝点应该吧？就行(允许)你们到华盛顿，纽约大街上抗议，然后还故意走错门？今天QMAY还专门发信息(给我)，(说)没有走错门。越描越黑啊，越描越黑。撸胳膊挽袖子。
我想告诉大家的事情，整个现在G币系列，在世界引起的反响真的是太大了。我今天早上直播的时候没有说到，你看这个企业家，我今天看到一个关于Elon Musk的特斯拉的某个项目的计划啊什么的，基金里面的这个研究人员（的报告）。你看一个特斯拉干了多少事？是多少个国家做不到的事，一个企业家做到了？这就是美国的伟大。还有，你再看Iphone，Iphone下一步的整个换代产品已经不是这么简单了，换代产品还有整个的它未来要和量子电脑和超级电脑的结合，和天空Wi-Fi的结合，这了不得了。看看Elon Musk(研制)的无人机、无人汽车、大货车、火箭、天空Wi-Fi，整个卫星发射系统基地，和未来的无人驾驶的汽车整个系统。这个人简直是真的是超人呐，真的是钢铁侠的在世啊，钢铁侠也没他整的那么明白。而且人家该干啥干啥，这样的人在中国能活的了吗？早活不了了。
这就是整个中国人不明白的事，为什么中国人不问问，中国(为什么)从来没有一个Elon Musk？(为什么)没有(自主研发生产)一个Iphone手机？甚至连个三星集团都没有。为什么整个14亿的中国人连马桶盖都搞不出来？(中国人)问问自己的国家，扪心自问，你所有开的车，现在文明的东西(产物)，哪一样是中国人研发出来的？
中国没有企业家，只有混家。混子的混家，只有大混家，中混家，小混家，小痞子混家。(中国)没有企业家，这是一个民族的悲哀。美国随便一个企业几万亿美元市值，那是真的，不是炒出来的。不会像中共似的。房子(是)用来住的，不是炒的。是吧？疫苗是用来打的不是用来炒的。中国啥都要炒，炒到啥都没有。一代又一代人炒，把命炒没了，炒了好几代没炒出任何东西来，锅都炒干了。
然后现在搞战狼(外交)，糊弄自己。就是这个世界上很可怕的，就是没有一个国家民族再喜欢壮肾药的，壮肾药的，伟哥最大的销售市场是中国。但是伟哥不是中国发明的，这不是悲剧吗？但却要在全世界炒（作），我们有全世界最牛的排名富豪。(CCP)有豪，（但）你有富吗？这就是说未来世界上最最重要的战友是什么？(答案是)金融产品、科技。金融和科技，你真正的(核心)是你有原创的和原始的知识产权，你才能得到世界的尊重，你才有真正的实力，否则你不是骗自己吗？糊弄啥呢？你连个耐克鞋都做不明白。中国李宁鞋，你看看李宁鞋有几个(科技)？还卖四五万一双。
有几个是你(CCP)原创的？能代表中国人文化的？那鞋在中国那地方穿的真的就合适吗？中国人运动的时候穿运动鞋没事，平常穿运动鞋你觉得好看吗？真不如过去所谓的中国穿的那个球鞋。还有中国那叫什么红蜻蜓(皮鞋)，我觉得挺好的。虽然李宁的很多家人也支持爆料革命，(但是)咱(们)实话实说，是吧，这是个基本的常识。
中国人有信仰吗？你看看美国的企业家里面有多少人是有虔诚的信仰？现在你看G系列里面几乎99%都是外国人。没有那么多事儿，大家就（是专注）干事（工作）。我昨天跟咱们一个秘密团队(开会)，研发的这个盖特他们做演讲。(秘密团队)都是我们中国人，哎呀～真好，这些孩子们。这些孩子他们演讲的时候那种认真执着(的样子)，我觉得真的中国人太伟大了。我为(爆料革命有)这样的战友，跟这样的人在一起工作我觉得特别幸福。他们那么真诚，那么善良，那么包容。这就是我们新中国联邦能把中国人最美好的一面，能给发扬出来，而且能变成一个人的尊严，能变成健康的财富，最终会演变成像美国的Elon Musk这样的企业家，诞生无数个。那才是我们新中国联邦最庆幸的(事情)。未来走在DC大街上，纽约大街抗议的人。他们未来会发现这些人当中会出来多少个伟大的企业家，而不是(CCP那样的)炒家，混家。
这是我们新中国联邦最重要的！
边吃边跟大家乱聊。姆该噻了啊，这是纯属扯淡，大家有时间听，没时间别听。姆该噻～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1534/</guid>
      <description>内容梗概:
哎唷～2月1号，兄弟姐妹们好啊
你看了后面儿啊，这个我让大家看一看这个从昨儿晚上下的那个大雪一直到这儿啊，特别享受这种感觉，简直浪漫到不行啦。啊～我就趴这会儿看着下雪的感觉想起我儿时的在东北啊，啊～每天活在那个冰天雪地里的生活真快呀，啊这人生是真快。
今天可能曼哈顿就我一个人穿西装了，因为今天由于大雪曼哈顿所有的办公室必须关掉。啊～但是七哥为啥要穿西装呢？大家猜猜要干啥呢？可能就一个人穿西装了，所以保镖说啊先生就你一个人穿西装了。大街上没车，啊～没有车，也没有人，办公室关了你说我为啥穿西装？啊～鲜花啊废话，俺不多佛，啊现在佛点主要的，
亲爱的兄弟姐妹们，现在这个无论是加州，还是欧洲，还是说小米粥，还是腊八粥，每个州都是得到了最确切准确的消息，CCP病毒冠状病毒正以最猛烈，最不可思议，啊传染率，感染率，和死亡率大幅上升在杀人。同时在全人类都叫顶尖科学家，最可信赖的科学家，啊现在都纷纷站出来发声说：这个病毒不是来自自然，是共产党病毒是实验室病毒。昨天你们看到了班农先生，采访了奎伊博士，你懂的啊，采访了奎伊博士。奎伊博士的严谨和情绪控制，语言控制都达到了世界上最传统的级别。即使那样儿，每个字儿都小心说话的人，而且记住啊，这个人厉害到什么程度？中国人简直把他当神很多人。他是这个很多药的老板的或者是发研，或者是这个发起人，或者是经营者。他救活了无数人。啊～他的药很多公司的，还有他旗下的药到中国去最多长过100多倍，啊～这个人了不得，啊～绝对战友啊，绝对战友，我就不多说了走着看啊。
现在接下来，在欧洲，在日本，在瑞士，啊大家要记住，不要乱传假。千万记住这个假东西太多了，什么日本这博士，诺贝尔奖那都是假的，啊～真的你还说不完，你说假的干什么呀？凡事有假的，发假信息的战士，都是我们的敌人，你已经不是战友了，因为你会害死很多人。千万不允许。这里没有灰色地带，只要你发假消息，就是我们敌人，立马和你切割。啊～这没有什么中间好坏问题，啊～这就是非…就不是敌就是友，不是友就是敌的问题。
那么世界上所有的科学家都站出来了，来验证我们的天使科学家闫丽梦，我们的Dr.Yan,我们的路德访谈的119的时候,爆料革命整个带动全人类上唯一的一个真实的声音，然后爆出V2的班农战斗室，震惊了世界。想想此时此刻，每分每秒所有人都在传发着共产党的掏肛的照片，掏肛，掏肛的照片儿，和共产党所有过去撒过的谎：蝙蝠啊，是吧，穿山甲呀，以及WHO撒的一个又一个的谎。我从昨天到今天，我明确的告诉了所有跟我联系的人：我说我告诉你，共产党创造了这个生化武器的CCP病毒，叫Covid-19 Virus，他们有解药，啊～疫苗不一定成功，但有解药。这就是为什么在一年前，啊我给所有的政府机构告诉他们：你们找到解药的唯一办法干倒共产党。现在我可以说告诉全世界人民：你们要想活着，你只有灭掉共产党，或者你找共产党要解药。我可以负责任的说共产党有解药。啊～这是为什么共产党要把疫苗经济扩散到全世界，把疫苗经济变成共产党共产经济中国共产党经济，世界共产党经济。为什么他们能控制到全人类不同的气候时区不同的啊维度的所有的国家所有的感染率和感染的时间都是背离和历史上自然研究所有都不一样，反规律的，因为那是人造的。人造的就现在人在控制，为什么中南坑老杂毛都不染病，都是中国老百姓染病？它在中国的推行疫苗，疫苗是生化武器的附属战争的武器，它叫做基因控制，整个人类的精神，身体健康控制，通过疫苗可以控制人类的经济，甚至控制人类的所有的行为和举止，决定着全人类的生死。
这就是郭文贵在爆料前，四年前说共产党的人尸丸，但凡中国人知道人尸丸的，就知道武侠小说里边人尸丸。这就是现代版的人尸丸。啊～信不信？可以不信，我们不在乎你信不信，爆料革命不在乎任何人信不信，你不信你不信，你信你信，信不信？俺不在乎。啊，大家可以想象到，我这儿是有多少多少人，啊，纷纷来问。我说：现在你们想起来我们了？
啊～郭文贵不是在这块儿胡说八道的。爆料革命不是胡说八道的。现在，很多医药公司也傻眼了。跟着共产党卖疫苗会把自己卖死的。不管它买多少保险，大面积疫苗死人，造成人道灾难，没有一个保险公司对付得了。保险公司会倒，大医药公司会倒，当然政治家也会倒。
昂山素季，记得我在两年前说过么？我说昂山素季，一定会被军方干掉的。她背离了，她欺骗了所有的缅甸的追求民主和法制的人。大家你不要以为干她的人，那些那些所谓军队的政变，就说她是什么虚假选举，操控选举。我告诉你们，这里面很大的共产党的影子。昂山素季踩两条船。啊，又想踩美国船，还想踩中国船。最后被老共给卖了，老共把她卖了，为啥卖她呀？东南亚的—大东盟计划。昂山素季想玩弄于手中，还想像玩弄她的人民一样。昂山素季是活求该的。啊，～活求该的。一个背叛了自己的一生的信仰的人，她这个下场已经太好了。啊～现在美国人还替她说话，没用！越替她说话，她死得越惨。
任何一个打着民主、法治，啊～信仰，获得权力而忘记初心的人，都将受到审判。我们的爆料革命，更要记住这一点。当你爱这个权力，恋这个权力，追求这个利益，追求这个荣誉的时候，什么诺贝尔奖啊，权力啊。老百姓的心都给你一个人了。凭什么呀？
这是为什么新中国联邦永远不允许进入权力核心，只能监督。任何人，你自己可以去，新中国联邦这个作为咱们的发起者，不允许经营直接参与国家管理。这就是现在我们要做的。想想多伟大。
接下来大家看看，美国政府，哈哈，会在这些决策当中，扮演着更加让你想象不到的角色。啊，美国的四个帮派，每时每刻都在酝酿着巨大的行动。全人类——只有一个目标——病毒哪来的？太漂亮了，你看这雪…
病毒哪来的？谁造的病毒？谁该负责？这就是文贵所说的，任何人挡不住全人类，全球共同联合灭共的步伐。信不信兄弟姐妹们？
莘县阳谷县搭县——咱走走看。啊？你看我今天这新西装，穿上多好看啊！刚才那个颜色不对，因为是这个光线的问题。是吧？你看这多好看，我站这儿，太棒了这西装，你看这领带，啊～跟这一样的（面料），但是细节没体现出来。
我今天心情特别好。说不定啥时候随时就直播了。哈哈，开完会，见完人再说吧。兄弟姐妹们，想你们，这个天气太适合直播了。啊，太适合了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1503/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1503/</guid>
      <description>内容梗概:
00:02 “笨笨”，对了，兄弟姐妹们，这Gfashion真牛啊，咱们是明天，明天新品上线，明天上午12点前，也在明天直播的时候，新品上线了啊。你们不知道这个料子有多软啊，这个视频看上去不够黑，又黑又软，Loro Piana的，非常非常非常的棒。超级舒服，你看这款，你看这个。是吧，漂亮，漂亮。这是一个运动，革命，运动的时尚的，人类大改变的，一个整个代表，这是一个文化服装。所以说在好莱坞很多人说，这是一个文化，这将成为一个文化的运动，这是一个灭共的文化运动。
01:10 另外一个，兄弟姐妹们，就是这个，我在刚刚发完盖特，再发一下。就是很多兄弟姐妹们，关于Gclub还有Gfashion，还有这个GTV等各种信息，现在大家由于各农场都做了工作，非常不错，联盟委员会给大家做了很多很多解释，大家都很释怀了。
01:33 那么，现在我们还有个喜马拉雅大使馆Discord，可以在那块经常到那去跟大家交流，也会很多农场都陆续去回答大家问题，包括喜马拉雅联盟委员会，我也偶尔跑那去跟大家聊聊天。昨天就聊的不错，那么再有任何问题，请兄弟姐妹们，千万记住，一定和核准的公告的准农场和农场联系，或喜马拉雅联盟委员会，根据我们公告的人，这个不能乱联系。
02:07 另外一个，兄弟姐妹们，任何事情可以到喜马拉雅联盟委员会去核实，千万不要上当。这些天买Gclub的人都多啦，爆啦啊，非常感谢，非常理解，Gclub接下来将有很多事情跟战友们互动，还有和Gclub会员要互动，过一段时间要安排春节跟只有跟Gclub会员专属的七哥和大家这个联欢视频会，只给Gclub会员的，大家到时候等着通知，什么办法，怎么联系啊。
02:43 另外一个，现在我们马上要全球的G系列的代理权，我们有一个Discord群，马上要公布。所有Gclub、Gfashion啊，所有的这个GTV、Gnews、Gcoin、Gdollar的代理都在那个群联系。叫G系列咨服群，等通知，我会发盖特的，兄弟姐妹们，我会发盖特的。
03:13 那么，另外一个，明天是Gfashion新季产品，新的一批产品上线，请大家去看啊，价格大幅提动，大幅变动，考虑到战友们的承受能力，大幅变动，把过去定价标准降了一半，一半还多，基本就是不赔钱，或少赔点钱也给让战友穿上你们喜欢的文化，运动，灭共文化运动装，还有时尚，属于中国人的真正的原创的，绝对的高级的时尚。咱不走量，只走质量，走咱们的标准和文化，一切以灭共为核心。未来一系列的，Gfashion会成为人类服装界的经典，大家走着看吧。
04:02 漂亮、真漂亮，视频上看显不出来，这是个问题啊。所以说，兄弟姐妹们，等着你们收到大好消息的时候，千万别忘了，我们G系列的点点滴滴，是爆料革命，每个人凝聚成的，没有你们不可能。兄弟姐妹们，这是我们大家的，所以说我穿了这衣服的时候，我就像这当每个战友都穿上的时候，什么感觉。当每个战友都穿上的时候，什么感觉。
04:36 绝对。我看够了，讨厌透了，在全世界大街上，领着爱马仕包，穿着什么（DOLCE &amp;amp; GABBANA），Gucci，（PANERAI），香奈儿，天啊，俗不可耐。它是高级工业品，它没任何个性，没任何表达，他没有任何独特的，就是高级的质量，高级的标准，高级的工艺品，它不是文化，它不是时尚，最起码没有时间这个“时”，百年如一样。它是个工业品的结晶。但是我们这是文化，灭共，信仰，这是完全不一样的，我们将彻底改版，货币系统，金融系统，生活系统，生活方式，这是中国人第一回吧。
05:29 继公元前到现在，我估计是第一次。你看这裤子。你看这一切，都太牛了，太牛了。走哪去，“嘿，在哪买的？在哪买的？”
05:42 有些东西可以买，有些东西你买不了，行了，兄弟姐妹们，关于G系列代理，要求代理的很多战友发信息，没法回，请看喜马拉雅咨服群，即将上线，到那里去咨询，谢谢兄弟姐妹们。
05:03 这些，一切，都是属于战友的，大家一定记住，这都是爆料革命战友的，不管今天我们没办法，文贵没有账号，也没有任何的投资的权力，我个人没有，但是，这些东西都会在机构投资者的运作以后，成功后，咱没办法，咱只能求人家大，有钱的，傍大款别。把咱们长大，孵化大，逐渐的稀释化股权，再成功逐渐的归还给战友，这是爆料革命的，新中国联邦的，这是一个时代的产物，没有任何东西可以替代。
06:42当大家想到所有人谈到共产党病毒的时候，灭共，共产党灭的时候，Gfashion，Gclub，每一个东西都成为世界上的文物。你信不信，你服不服都是这样。对吧，兄弟姐妹们，这就是现实，这就是实力。灭共没你不行，亲爱的战友们，兄弟姐妹们一切都已经开始，唔该晒，哟，7分零10，咱留个717吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1395/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1395/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，11月18号，你们健身了吗？战友们，从昨天到今天你看美国总统大选，啊，美国高人多着呢，千万别老觉得人家傻，人家是大智慧，看到昨天到现在了吗？川普总统的团队，啊，玩啥招，啊，玩什么招，玩啥招，对方你不管出什么牌你都输，这个厉害了，是吧，你看在各州，你签字，州长你同意你签字啊，是吧，签完字之后在美国，签完字你是要负法律责任，就是在庭上，你敢举手发誓，你敢撒谎，那这个罪大了去了，啊。所以说，你、你敢发誓，你敢签字，签字跟发誓，那你就要承担一切责任啊。很多州就不签这个字，不签这个字，那什么结局啊？一个州不签两州不签三州不签，结局是啥？厉害了啊；那你签吧，你签就要重新计票，你毕竟造假了，选啥你都输，啊，选啥你都输，你是用打火柴，啊，你是用火柴你还是用打火机，你用啥放火，啊你都是犯法的。
哈，这几天挺热闹，现在反正啥事大家都知道背后坏事是共产党干的，对吧，这是咱最需要的，只要是共产党干的，那美国是要有说法，是吧？
哎，我发现，我站着吧，哇，我现在我发现我这个身材练的真的不孬啊，这腿也不算短吧，啊，嗯，这点腿伐俺跟着记，亲爱的兄弟姐妹们，大家练练，现在你看这是有肌肉了，这真是有肌肉了，看到没有，真有肌肉了啊，嗯，不错，现在改变了练法了，特别棒，这腿好，腿疼好多了。
所以说兄弟姐妹们别着急，啊，千万别觉得自己聪明，啊，人家美国人比咱们聪明多了，人家是大智慧，人家是大智慧呀兄弟姐妹们，啊，然后这个法律上你看，人家就是就是往你高院上打，不管你地方法院怎么，只要往高院打就可以，啊。只要这些州没人签字，拒绝承认，大赢。啊，据说海外行动，啊，和我们的灭共事业正在紧密的连在一起，一帮愚蠢的傻瓜猪们还在那瞎评瞎论呢。知道全世界发生啥事儿了么现在，看看金融市场，看看大宗贸易市场，看看货币的变化，还有接下来美国总统大选肯定是，完了以后肯定是川普总统，川普完了，还有哪国要大选。
世界和整个的经济、政治，军事的大环境，以全面的逆转化，不可逆转的，啊不可逆转的，大家都要灭共，大家千万别忘，病毒是灭共的、根本性的、永远的全世界都要面对的，一个重大的话题，也是灭共的核心问题。加上操纵美国大选，加上香港事件，再加上共产党现在内部的内斗。内部成什么了？兄弟姐妹们，知道吗？所有内部的党员都快崩溃了，天天忙，从上到下，每个人都是一星期6天，甚至7天上班，天天忙的受不了，家里面的开支越来越高，工资就那点钱，压力越来越大，领导生活越来越好，下边人的生活越来糟糕。
天灭中国，不是你心里面想的，是各种大时局和各种的变化，特别是现在党内的党心，全中国社会的民心，都在巨大的变化中，国际环境前所未有的对我们有利，国内民心每秒每时每刻正在往有利于我们的变化，这是为什么，战友们，我们要尽一切努力来唤醒国内的所有的同胞，多一个是一个，救一个是一个兄弟姐妹们，然后我们要强大，我们G系列要强大。敌弱我强，啊，敌是走到大街上人人喊打的过街老鼠，我们是全世界人人称之为英雄的，代表中国未来的新中国联邦人，你说谁呀赢，你说谁赢，咱等都得把他等死，兄弟姐妹们，这就是爆料革命的战略，啥都不说了，就说到这吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1318/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1318/</guid>
      <description>内容梗概:
[七哥健身]
嗯，兄弟姐妹们今天是9组，其他的7组。感谢兄弟姐妹们发来的信息，有借给我家人和同事房子。大家都知道了，昨天那所谓的大连法院，北京市法院，强行把家人，还有我同事的房子65套没收，然后把他们撵到大街上去，无所谓了，我们不能再像猪狗一样的活着，那个站着死，也不会跪着生，更不会趴着。希望同事们家人们，你们多保重挺过这一关啊你们就是郭文贵的家人和同事，挺不过这一关你就不配当我的家人和我的同事，战友们你们的好心我都领了，一个也不需要啊。每个人都有自己的福报。每个人都有自己的福报，成年人。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线慕尼黑</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1307/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1307/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：小皮匠好，今天你和大卫还有还有咱VOG的战友都在场，太好了，辛苦了。
小皮匠女士：不辛苦，今天我们战友是来自欧洲各地，而且我们在整体的准备配合和现场，非常的团结，没有出现任何意外。而且大家从头到尾都是激情四射，我们已经把您的声音和大音响连在一起了，所以现在您的声音可以响彻整个慕尼黑的广场，现在您想跟我们战友说什么呢？
文贵先生：小皮匠，刚才跟现场的大卫还有我们青青草原连线，但是看到我们孩子在现场的时候，小皮匠你作为一个母亲，你说我是一个父亲，我已经可以当爷爷了。看到瓢泼大雨，而且慕尼黑这个地方我非常非常的熟，这个广场我也很熟，教堂我也很熟。我非常非常的感动，我这后面也在下雨，可是我在船里面，然后那么多人伺候着我。你们在瓢泼大雨中跟咱们战友，让我特别的感动，文贵只能说：心和大家在一起，我们共同的目标就是teke down CCP。
今天在全球由日本的草根小哥一起来发动的全球游行，又一次的震撼了世界！8.29注定将成为历史上最伟大的日子，特别是看到你们这些战友们整齐的、非常漂亮的、文明的，打着新中国联邦的旗子，带着孩子，太感动了。我就是请小皮匠、大卫还有你们所有兄弟姐妹们，在现场还有大熊，照顾好孩子第一位，然后吃好喝好，这是最关键的，谢谢了。
小皮匠女士：谢谢郭先生，其他战友们有没有其他问题想问郭先生，战友们。
文贵先生：大家有想问的随便问。
小皮匠女士：我有一个问题想问您，我们整个VOH战团我们从几个月前成立到现在，很多战友在小语种的翻译，还有视频、字幕这方面做了很多的工作，您有什么看法？或者之后对我们努力的方向您有什么建议？在场的战友们几乎都加入了VOH欧洲战友团，而且做了很多很多的工作。
文贵先生：小皮匠，我觉得这时候说话可能才更加深刻，我觉得在瓢泼大雨中，在全世界地球的另外一端我们相聚。我们来自地球的另外一个地方，由于现在的科技，让大家那么远会那么近的相聚。那么这个时候我最寄希望的就是能让大家能看到的一个很好的办法，充分的利用互联网和现代社交媒体的技术，像我们G-TV。
那么我们这次整个欧洲，我从爆料第一天就说过，欧洲在共产党的眼里，狗屁都不是。因为很简单，欧洲的国家都太小，而且人口太少，生活品质太好，所以不容易凝聚和发动任何的对共产党所谓的对抗。这也是为什么在欧洲、德国被蓝金黄那么厉害，法国被蓝金黄那么厉害，以及意大利。这次我觉得我们VOH欧洲，小皮匠、大卫你和德国大熊，兄弟姐妹们联合在一起，还有意大利的山地谦谦先生，我们大家联合在一起的力量是最大的。我们绝对是记住，欧洲人不能做到的，我们华人在欧洲能做到，那就是可以把欧洲联系在一起，我们要用互联网联系在一起。更重要的事情，大家记住我们接下来，我再一次重申，G-Fashion一定有十亿股的股票1%会给欧洲的战友们。然后G-Coin、G-Dollar一定会给欧洲的战友们，我们要让在欧洲的华人活的比欧洲的老资本家活的还体面，而且要受人尊重。而且我们是来自于文明的几千年的古国，不是来自70年的共产党的匪国，我们是来自5000年文明的中国。欧洲人尊敬我们中国人，是因为我们有5000年的文明。当时1991年我从看守所出来的时候，最早投资我的就是欧洲的这些大品牌，爱马仕这些，还有日本的这几个大的家族。他们就是尊重中国的五千年文明，而不是尊重共产党。我们再也不能让共产党代表我们了，再也不能说，让共产党打着5000年的文明到处丢我们的人了。
现在看到大街上你们这些人的素质，看到你们整齐如一的，兄弟姐妹们，感到万分的骄傲！我们要过体面的生活，体面的生活不是共产党的专利。我们要在欧洲过得比欧洲人还好，我们比欧洲人还文明。更重要的事情，我们比他们还有钱，我们比他们还团结。这就是我们要做到的，我们比欧洲人团结，比欧洲人有钱，比欧洲人还文明！谢谢小皮匠、大卫、大熊、所有德国的兄弟姐妹们，衷心的感谢！新中国联邦绝对不仅仅是新中国的希望，它就是我们的未来。谢谢！
大家：谢谢郭先生。
小皮匠女士：我们还有没有什么问题要问郭先生的，我们还有一点时间。
小朋友：郭叔叔，还有多久CCP才倒啊？
文贵先生：哈哈，叔叔，真的可能要叫爷爷了。太好了，我家有像你这样大的孩子有几十个，我的孙子、孙女几十个，看到你们俩在现场，你爸爸妈妈都在现场，我非常心疼啊，孩子。
我告诉你，当你郭爷爷也好，郭叔叔出来爆料那一天起，共产党就等于死亡了，新中国联邦成立之日起，就等同于共产党在世界上就没有合法性了。我告诉你孩子，当你某一天醒来的时候你会听到一个消息，听到郭爷爷，郭叔叔在大喇叭上喊，全世界人民得到解放了，全中国人民得到解放了，共产党已经完蛋了！这一天可能就在下一分钟，因为有你们我们更有斗志，为了你们，我们一定会take down CCP ！记住孩子，可能就在下一分钟，你就会听到来自我的声音，共产党已经在地球上消失了。记住，一定会的，很快！孩子们，保住你的健康，好好的、文明的、健康的传承中国的文明和世界文明的生活，你们的美好的未来由我们来创造。
但是孩子们，你们的健康一定要记住，病毒一定要小心！我们所有的打造和打拼都是为了你们，希望你们美好、健康、安全、有尊严，希望你们长大以后走在欧洲的或世界的大街上，说我是新中国人，我是一个来自文明的5000年古国，我们绝对会受到世界上的尊重。而且你们会穿着最好的G-Fashion的衣服，然后你们会有新中国联邦的货币，你们会有最好的科技，你们将得到世界上所有人的尊重。记住我今天说的话，这不是广告，这是我们的目标，这是一定会实现的，谢谢孩子。
大家：谢谢郭先生。小朋友，郭爷爷的回答你满意嘛？小朋友说非常满意。
文贵先生：我还以为是非常不满意，吓我一大跳。哈哈
小皮匠女士：如果其他战友没有问题的话。我们再跟郭先生一起喊一下口号，好不好战友们？
某战友：刚刚我问了下慕尼黑的战友，平时钟声有没有敲的时间这么久。他们说很少。今天第一次敲这么久，刚刚有战友说，这肯定是为ccp敲响的丧钟，丧钟为ccp而鸣！
文贵先生：我首先要说，这个广场我很熟的。刚才那个钟声响起的时候，它永远是两种意义，一个是驱走恶魔，一个是迎来上天。我们今天到这里是驱走恶魔，迎来上天，所以我们有上天的使命，文贵和爆料革命、新中国联邦的所有战友们一起take down CCP！take down CCP！take down CCP！
共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！谢谢
黑莓先生：七哥，我是黑莓。
文贵先生：黑莓你好，久仰，久仰，好酷啊！
黑莓先生：我想说，战友们在这边去餐馆吃饭的时候，尽量不要在餐馆里面吃，就像我一样，我觉得在外面吃很好啊，不要到里面去吃，里面很多人的。另外在宾馆里睡觉的时候我觉得戴口罩是最安全的，我就想说这两个问题，谢谢。
Lina：在场的战友给了我们非常多的问题，但是我们觉得挑几个重要的问吧？好吧？可以吗？
郭文贵先生：好的好的，我在问问题之前，Lina、青青，你一定要给小皮匠、大卫他们说，一定告诉他们，今天无论如何答应我一件事情，我请所以大家在当地吃最好的饭，喝最好的啤酒。管够的吃，管够的喝，一定要兑现，一定跟他们说，好不好？
Lina：我一定转告他们，带他们吃慕尼黑最好吃的，我这边有几个战友。
郭文贵先生：小皮匠，你听到了吗？
小皮匠：听到了、听到了，郭先生。
郭文贵先生：小皮匠，我跟你讲，今天你照着全慕尼黑最牛的啤酒，最好的餐馆，德国的肘子，大锅菜，今天大家尽情的吃喝，如果你做不好，小皮匠还有大卫、VOG战友们，我告诉你，我绝对我不理你们了，我真的不理你们了就。
小皮匠：好。我们还有一个特别重要的问题，想听听您的看法？就是王毅这两天跑到欧洲来窜访，又来意大利，又跑到荷兰。 签了5G，这里面有什么内幕跟我们爆一下吗？
郭文贵先生：这个非常重要，这个可以跟你爆一下。咱们现在，咱们现在所有的兄弟战友们，你记住啊，共产党它要想干啥事的时候，它一定不让你知道。就像过去一直以来说，它要以德治国，它要三个代表啦，它从来就不会让三个代表发生，是吧？共产党是只要让你看见的，它一定是有目的的，要欺骗你的。王毅就是因为蓬佩奥国务卿，咱哥们他到欧洲去。共产党政策就是，只要蓬佩奥去过的地方，我就马上去消毒、我就去勾兑、我就去撒钱、我就去许诺。
我可以告诉你，这次王毅，包括头两天杨洁篪想去西班牙，全部都是让人家屁给嘣回来了。就像西班牙那位女的外交官一样，说：就中国大使就是说杨洁篪，只要你敢提供叶钊颖和郝海东先生一张纸，你必须给我签下名来。因为如果你给我提供假消息，我是要追究你个人责任的。结果她告诉我，看到那个大使啊，就是撇着八字腿就离开了，她说怎么这么龌龊啊！
王毅是一样的，这回到欧洲以后，每个国家给它许诺，我们会增加两百亿、三佰亿贸易。到了丹麦，到了挪威去跟人家说，我们会增加600%的采购，但是不能要诺贝尔奖什么的，都是骗局。如果你们还相信共产党王毅到欧洲去，他还得到好脸了，那你们就太傻了。问问你们身边的欧洲人？有几个相信共产党的，你给我找一个人现在说我爱共产党的，给我找一个？兄弟姐妹们，共产党大势已去，共产党出来的人都是在骗习近平、王岐山。跟当年的萨达姆一样，萨达姆临死前干啥呢？天天开常委会，天天表忠心，但是在伊拉克，巴格达战争的前16个小时，纷纷的就坐美国的直升机跑了，从来没有回过伊拉克。你们相信这些，他越是举着擀面杖，它越是假的！他要真有本事勾兑，他不会告诉你的。啥时候告诉咱们，它拿过大钱的事啊？
所以说这次王毅去，就充分证明共产党完蛋了！这就是事实！这是真真正正的，他自己把自己脸给打红了。然后装作自己身体很健康，我脸红精神焕发，就自己打脸抽的嘛，你知道嘛？别相信他们，共产党只有一件事情你相信，假的！所以只要你要相信共产党它一个字都是错的。只有一件事可以相信，它都是假的。谢谢！
小皮匠和欧洲战友：太棒了！太棒了！谢谢郭先生！(打到共产党！打到共产党！打到共产党！)
Lina：尊敬的郭先生！请允许我问您一个问题？我们欧洲战友团的战友提出来的，可以吗？
文贵先生：我等着呢
Lina：我们的问题是：瑞士11月公投会涉及瑞士的企业和侵犯人权的国家和个人的关系？存在瑞士银行盗国贼的他们的财产，未来会怎么处理呢？
郭文贵先生：这个问题非常好！就在前天，我跟他们有个很长的谈话！亲爱的兄弟姐妹们！这个问题非常非常好！说明我们战友关注的都是很重点。我可以告诉你，80%以上的可能，所有在瑞士最后存的钱，都会过度给我们新中国联邦，来作为未来新中国的代持！网络上传说的20万亿都不是真的，我告诉你们大家超过这个数，我给你们举个最简单的例子。
在德国、瑞士、意大利、法国、比利时，所有的这些分行里面，大概有6万个账号，在过去是共产党在背后控制的。而且这些账号是什么时候开始？这些官员跟我说，来大钱最多的时候，是1989年4月份、5月份到7月份，你们想想吧，听的我都蒙了，因为那个时间是我上街，跟你们今天一样，我被抓起来，后来我就被释放出来，重做了郭文贵的日子。就共产党当年89年 的时候，它以为自己完蛋了，把大量的财富移到这些国家，而且分散在各个的分支机构，现在从来没动过，从来没动过！
第二次钱是从哪来的？大家知道吗？你们根本不敢想象！是在申请奥运会之前，1999到2001年奥运会之前，是另外一个高峰！往外挪钱的时候。大家你们知道吗？如果没有奥运会，共产党知道全世界会把共产党干倒！没有WTO，共产党就完蛋了！它知道。结果它成功了。但是那个时候大量的钱转移出来了。
第三次时间是什么时候？在2008年经济危机，共产党大量的钱转到外面！但是它自己却印了大量的钞票！当这些银行告诉我说：郭先生，如何依法的让新中国联邦代表中国人接受这些钱，要通过国际上的法律组织。现在我们得到223个国家里，超过100个国家来支持我们！我现在绝对有信心超过150个国家支持我们。所以战友们！今天你们上街的抗议，未来我们就有权利来代表我们新中国人、新中国联邦，把从瑞士的这些钱拿回来。但是我告诉你们，瑞士的法律不会像你想象的那么直接、那么粗暴，不会的。它会分成三步走：第一步这次基本上概括一个范围，要把这些钱，瑞士依法交还给有关符合中国利益和国际法的组织。第二步是内部再立细法，然后国际上合作。特别是美国。然后把我们列入一个合法的，代持有这些财富和分配的组织。第三步的时候，通过国际法律系统，把钱还给中国人民！
所以大家记住，你们脚底下就在德国慕尼黑，就在德国这个地方，德意志银行是在共产党的历史当中，充当了打手、洗钱、杀人越货的关键银行。最后德国银行一定会被惩罚，而且一定会将我们中国人的血汗钱还给我们中国人民！一定会拯救亿万个杨改兰。兄弟姐妹们，谢谢你们！
Lina:谢谢郭先生，您的回答让我们所有的战友们都非常非常的开心！
郭文贵先生：你问的太好了！
Lina: 谢谢郭先生！那我接着再问一个问题，我们各国的农场在CCP奔溃之后，我们要如何迅速接手国内的食品这些必需品的供应。打通海关啊，检疫啊，进出口的环节，然后迅速确保国内的民生资源的不断档。不出现或者减少一些人道危机的时间。然后国内的战友们需要做好哪些准备呢？谢谢郭先生！
文贵先生：这问题很大，甚至共产党觉得我们回答这问题，我们神经病。但这一天很快会到来的！我们确实现在，最近根据目前，灭共的大好的形势，我们确实有这种规划，我觉得这个问题非常好！特别是现在西方的国际上的NGO组织，被共产党给踢出中国以后，这些人，现在都是非常的恼火！某种程度上，共产党也帮了咱，逆增上缘！他们制造了仇恨，现在NGO跟我们站在一起！那么这些组织，我们正在制定一个计划叫特别的就是中国的人道救助计划。未来我们将和香港、台湾、尼泊尔、包括北部的俄罗斯这一带、新疆以北的，包括整个那个哈萨克斯坦，这个尼尔斯坦那些国家，都会形成合作。就是当中国共产党倒闭的时候，我们最可能希望把这个烂流氓，大肚子的烂肉的，倒下那一刻，别砸到我们无辜的老百姓！我们给他准备一些东西给他撑住！然后把我们的同胞们给救出来！包括粮食，我相信那个时候的巴西这个产粮大国、阿根廷、美国、加拿大以及东欧的国家，他们都会绝对的和我们站在一起。无偿的支持我们！因为他们非常清楚！谁表现得好，他们将拥有一个十四亿中国人的未来好朋友。世界上五分之一、六分之一的人口是他们永远的朋友！如果说站在了邪恶的一面，或者自私的一面，那他将是与中国人为敌。我相信没有人这么做。
所以说现在啊，全世界的各国家、组织、NGO组织在跟我们联系的时候。就是每天你能感觉到上午跟他们谈话态度，下午都不一样了。就每时每刻，就像前天晚上美国共和党，RNC演讲完以后，对世界是个震撼！Tom cotton，Runy，川普总统所有人的演讲极大的给了美国人和全世界、欧洲的信心。而且川普总统基本上已经说明了，就官方已经是百分之百的，我跟共产党脱钩。共产党脱了钩，共产党能活的了吗？绝对活不了！
所以大家现在基本上都是倒数共产党完蛋的时候了。现在接下来你们会看到共产党会非常的疯狂！就是王毅到欧洲一样，吹吹牛，像当年的齐奥塞斯库、萨达姆、卡扎菲。那卡扎菲临死以前喊什么呢？他不但要拯救卡扎菲？还要拯救全中东呢，还拯救全世界呢。那忽悠着呢，是吧？所以你越看他红光满面把自己脸抽成那个样子的时候，你想干嘛一个人没事把自己脸打红了充健康啊？是吧？那就是它要完蛋了。所以我们已经做好充分的准备，来接管和避免中国人道、粮食各种大灾难。但是记住那句话，我们路波切说的，我们像闫科学家、郝海东先生、叶钊颖女士所做的事情一样。爆料革命，灭共事业，没你不行。你看看你们站在德国大街上，好像人很少，是吧！但是我告诉你，德国人很快会为了我们和为了你们今天站在大街上，所有人会站出来，来高呼你们是英雄。这一天比柏林墙（倒下）要厉害得多得多。柏林墙涉及几个人呐？加一起才多少人呐？还不到一个广东省大呢！我们一但要是把共产党给 take down的时候，整个地球会欢呼一年都不止。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1076/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1076/</guid>
      <description>内容梗概: 这是我最喜欢的歌（在人间），王建房的歌我特别特别喜欢。王建房，王建房。这是谁呀？哦，阿杜阿杜的，好，超喜欢阿杜的。4月1号直播吗？还没定呢，世界变化太快了。它（Snow）也看呢，它也听呢。Cool.Cool.超喜欢这种音乐。我更喜欢喜欢这种哇哦，我喜欢蒙古音乐。哈哈哈（七哥在听相思好比小蚂蚁）哈哈哈，占用太多时间了，兄弟姐妹们啊。今天来就试先试到这儿啊，我等的崩溃呢，一直没崩溃啊，我最不希望听到战友们没睡好觉啊，这事对我来讲是最不舒服的事儿啊，我希望战友们都健康的活着啊，咱们还有大事干呢，灭了共产党啊，咱们得好好的还有很多事业啊要做呢，要中国有法治真正的法治啊，让这个中国有信仰的自由啊。股市崩溃，哈哈哈，股市肯定崩溃，大家跟你说实话，我在给你们试直播的最大的事儿，我就看到这个手机，因为股市是我们这场战争的最核心的地位啊。好。我们的大师啊，让我再直播一会儿，哇，太好了，太好了，辛苦了你们，艳萍啊，天哪天哪，大家你们看一看啊，这个是刚刚的，你看一看，这是刚刚的我们发出去的有王艳萍和这个法治基金的同事，刚刚的发出去的，给警察局的给战友们发的，看看这都是好多好多你看看，你看看你看看，你看这些，我们的战友今天都开着车，你看看，给医院给警局啊给FBI。啊，给这些人送的东西你看看，所有的整个曼哈顿全都是空的，就他们在给人家送东西，天哪。而且你看人家去了以后，全都签下文件，你看了没有？战友们，你看人家，你看这是王艳萍他们，你看看戴着口罩就往外送去，这是冒着生命危险啊在做善事啊，法治基金，法治社会啊。你们看一看吧，天哪，这是FBI的总部，还有这个警察局。这个是很特别的部门，就不说了，你看看人家都签上文件，你看了没有？都签上文件那，人家都签文件，你捐的你必须得签文件，你哪来的啊？你是什么人什么人捐的，捐多少捐什么东西你看，这是艳萍他们正在这块，哎呀，我这我真不忍心啊，我觉得这个法治基金真的是把我们，你看你看，你看这个，你这个法治基金啊，这是让我整的这是，刚才凯琳我们通了个电话，我说决不允许什么你辞职啊，我说你在医院4个月工资照发，凯琳哭得不行了。我不能这样要公司的工资啊，啊，我说我们是中国人，我们不可能把你抛弃掉，你不是一个员工，很多我们爆料革命的战友都把你当成兄弟姐妹，怎么可能把你一个人扔医院去不要你啊，这不可能的，然后包括了她的嗯这个这个保险，因为在美国保险太重要了，她说郭先生我真的是保险也不行，我说不可以啊，保险也给你留着。4个月你回来，你说我能工作咱就继续工作啊，就没发生这事儿，不能工作咱们再商量，如果说你继续留还是继续留，唉这孩子真是一根筋这个脑子你知道一根筋，我说你脑子我老说她脑子有问题，这回她说你说我脑子有问题，我脑子真有问题了，唉呀，开颅手术啊，开颅手术啊，太可怕了，所以说战友们我刚才给她说了句话，我说王艳平住院我们没有抛弃，啊，我们像家人一样，你也一样，你的身份不仅是法治社会的人，还是爆料革命的战友，你的生命已经跟很多战友都已经连在一起了，怎么可能把你忘记，你看看现在这些人你看看整个曼哈顿都没人了，你看照片上曼哈顿都没人。你看我们这一车一车的你看看，你看看，就这么每天往外送啊，你看这大街上根本没人上，全都没人。但是他们感动的不行啊，就说这个美国人太，就咱们这人去觉得这美国人太厉害了，这美国人太团结了，这个美国人可了不得啊，哎，所以说，唉，这凯琳呐我觉得真是这孩子你都不知道她有多么，公司又给她东西好了她都是不要的，她说我不可以要公司的东西的，就这么单纯的人啊，就这么单纯的人，你说你怎么办呢？这个好人都让咱给碰上了。哎，坏人也让咱给碰上了，我们的水台说，好人都让你碰上了坏人让你碰，是啊，呵呵呵。现在让我关了，可以更新了，谢谢了大师，团队们你辛苦了，战友们和你们一起，这就是我们从第1天的GTV开始就和战友在一起，最后的成功和失败都要和战友在一起啊，所以我说一定要战友成功啊，我过一会就跟他们开投资者开会啊，一定要战友们成为永远的股东，永远的股东，成败都是大家在一起，挣了大家一起挣，赔了一起赔，也没啥赔的，有啥赔的，GTV有啥赔的，不就这点成本嘛，对吧？兄弟姐妹们，今天就试到这儿啊，再试就几个小时以后了啊，一切都是刚刚开始，记住文贵说的话，文贵每天都收到无数个最坏的消息，火葬场，火葬场骨灰盒染病的染病了啊，但是我要告诉大家，越这样我越觉得活着很重要，好好的活着，健康的活着，不要被传染，也不要传染给别人，一切都已经开始了。为14亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人祈福。阿弥陀佛，谢了啊，今天最后结果不是崩盘啊，不是蹦掉不是蹦掉啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月1日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1023/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1023/</guid>
      <description>内容梗概:
Wow，真应该让战友们看看，这摄像头啊……后面那个彩桥大家能看明白了吗？各种颜色的彩桥啊。我站远点，大家看明白了吧？
亲爱的兄弟姐妹们、亲爱的战友们：这个文贵刚刚参加完总统宴会回来，刚刚回到我的船上，这个我得给战友们聊几句啊，得说几句啊，我得给战友们说几句啊，主要说啥呢要给战友们要说？这个我们应该高度的，战友们我今天第三次直播，高度的重视，要向国内的同胞们传播现在在世界上正在发生和已经发生的所有的事情啊。这个太重要了。我想说以下的几点啊。
今天晚上见到的世界上精英中的精英，和这些直接和我们的国家、民族所有的命运息息相关的人，所有人都在感受到来自武汉疫情的威胁。武汉疫情已经是全世界最最关注的事情、最最担心的事情。
在这种情况下，任何一个国家和民族所作出的决策可能都是极端的，这个极端的对谁都是不好的。不要说是任何国家、任何民族，对谁都是不好的。
亲爱的兄弟姐妹们，所以在这个方面上，我希望大家一定要记住，要放掉、放弃掉，任何所谓的仇恨和个人的恩怨，应该让国内的同胞知道真相。
现在共产党做的最丧尽天良的、最不想中国老百姓知道的就是真相。
就所有共产党要做的事情，就是不想让我们的同胞，让中国人知道真相。而我们现在战友们要做的，拜托战友们要做的，我们就是要让同胞们知道真相。
可以毫不夸张的说，如果在未来的一两周内，没有惊天的逆转，中国人真的要回到石器时代了，这不是开玩笑的。就世界人民对自己的生命安全和对自己族类的安全的这种担心，导致各个政治家和政治集团、利益集团所作出的决策，那将是恐怖的。
我们绝对不希望，包括你、我、所有的战友们，成为全世界最不受欢迎的人，我相信大家也都不希望，我们任何人走在大街上，都成为异类。甚至很多人真的是由全球排华，到全球歧视华人，到最后全球全部敌视华人，这种事情我们是绝对不能让他发生的。
鉴于此啊，我们要传播所有的国际上有关中国疫情发出的各种声音；我们要再把国内的，所有有关疫情的真实声音发到国际上来，同时要让发出的声音绝对真实，唯真不破。
我今天晚上我感受到的，两三个小会和大会当中，我深刻的感受到，我们的G-news、爆料革命、我们的战友们的视频、我们深深地影响着西方和整个西方世界。
但是，有没有受到质疑啊？质疑声音也很大！我们战友们说话一定要注意，这个是用大家生命、时间、鲜血和老天赐予我们这个机会，只有用真话、讲这事实、客观的对待，才能保住我们今天的江湖地位，也就是人家对我们的信任和关注。任何风吹草动，都可能是前功尽弃。
这就是我们现在必须要尊重，一定要客观、一定要真实。不要传播恐惧、不要传播虚假的信息、更不能被别人利用，特别是不能被共产党的大外宣利用。这是核心中的核心。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，我们每个人都要问自己，你能做什么？你敢做什么？你为什么做？
大家如果你真的希望中国没有共产党，真正的拥有法治、拥有信仰的自由、亲人能团聚、让中华民族这个民族强大起来的话，那么你做你力所能及的事。就是像你生命中哪怕一个和一万个意向没有什么不同，传播真相，客观的事实。这什么狗屁捐款都胡扯的事，那都是以后的事。目前让世界知道真相，让国内知道真相是最核心的。
另外，亲爱的兄弟姐妹们，大家一定还要想到的事情是，只有我们现在传播真相，才是最快的。爆料革命的信用，在东西方之间这个桥梁作用和战友们一个个的社交媒体，所传递出的信息，是巨大的。
但是我们今天也有很多人问到，关于这个有一些观点，社交媒体的观点，人家说的也不是没道理，我们要务必小心呐！务必小心啊！这不是开玩笑的。
我再告诉大家，在西方，在高度重视的情况下，如果在这疫情当中，疫情不真实，你是要承担法律责任的。
我给战友讲一句话啊，一定要记住，在美国、在公共的领域，公共管理学里面非常清楚，你在社交媒体也好，你在什么媒体也好，如果你夸大事实，没有根据，你是要负法律责任的。
那么我们现在，在国内传出的视频，传出的各种信息，我们可以讲，但是务必要记住我们要注明来处，在哪来的，还有一个你所有讲的话出处是什么，根据是啥，你得就得其法律和时间和历史的考验，否则会有麻烦的，这不是开玩笑。
因为西方已经高度重视咱们的这些爆料革命的媒体，但每个人讲的话未来你都要承认责任的，可千万千万不要有任何侥幸的心理，亲爱的兄弟姐妹们！
另外一个，西方强烈的欲望，想知道关于中国的真相，比如说，今天一个人告诉我说，他们看了一些在中国的老外和（在）中国结婚的老外，有的是几十万的订阅率的人，这几天大量地发视频，发消息，说物价没上涨，青菜没上涨，没那么夸张，很稳定。他们断定这完全是大外宣，和被共产党控制的。这些人也要担责任，就你替共产党说瞎话，啊，你瞒报，助纣为虐，各国都会参与此事。
不论你帮共产党说假话，还是你反共产党你说假话，都是要承担责任的，因为这是一场全人类的重大的安全危机。所以说你要说错话，你夸张了，你是要负责任的。
当然了，现在我们听说从东北，从山东、河南，特别是湖南，人家掌握的信息远远超出共产党说的数，未来他们将受到重大的惩罚！
可以告诉大家，这个时候万箭齐发，这件事情谁也挡不住，但是大家要记住，万箭齐发要干的是共产党，不能干我们的同胞，我做我门能干的事就是传播真相，你为什么干就是要中国法律和自由，我们要尊重法律现在，你能干什么。
首先你安全，你能做得到，而且守法尊重事实的情况下，这就是我们现在要做的。
亲爱的兄弟姐妹们，务必，战友们要注意说话要负责任，要唯真不破，尊重客观，经得起历史的检验，做现在你能做的事，就是传播真相，唯真不破，要经得起历史的检验。
其他的，大家一定要记住，不要随便树敌，也不要随便树榜样，现在每天出来的国内的一帮英雄，但是如果这些英雄是被共产党操作的，那就是毒药，那就麻烦大了。
国内的形势，今天晚上会告诉大家，绝对会超出大家想象的恶劣，啊，结果超出大家的想象，极为严重！
大家绝对不要担心和想象，美国会不会采取行动，世界会不会采取行动，我可以告诉大家，一定会！不是我们，是他们的本能，是他们的需要！这个时候我们一定要记住共产党他已经完蛋了，共产党结束了！
但是他结束不要把我们人类带走，不要带走那么多善良的被他洗脑的残害的同胞，这是我们现在要做的。我们现在要做的就是做好准备，没有共产党的新中国以后怎么样，不能是一半国人死没了；不能是财富全被他们坑走了；所有的盗国贼的家人全到外国安心定居了，那是不可以的；或者说没有共产党爆料革命也没了，好人都没了，也不行。
我们要中国人少死一个，少伤一个，少损失点财富，少毁一下形象，同时让海外的华人一定要在这个事情上经得起西方这回的各种法律与信仰的考验，要重塑海外华人的形象，借助这次机会，中国人是团结的，中国人有正义感，中国人是善良的，中国人既爱国家，既爱民族，也爱西方的正义与民族，遵守西方的法律。绝对不是共产党可以利用的工具，在海外的华人绝对不是西方的威胁！
大家要记住所有的人都在问一句话：华人在海外对西方有多大的威胁。
在这个事上，千万记住啊，兄弟姐妹们，你在国外已经不容易，你不要拿着你家里面祖宗八代积累的到海外的这种福来冒这个险押给共产党，没有一个共产党会感谢你，共产党它是谁啊，谁来感谢你，谁还记得你，不要傻了！
只有这个民族会感谢你，只有西方有信仰的社会会记住你，共产党对自己的常委，政治局委员都这么狠，会记住你吗？你见过共产党历史上记住过谁？你帮的越多，你做的越多，你死得越快，他要灭口，不要天真了！
世界已经全力以赴，开启了一个灭共的程序，谁也挡不住，谁也不要在这块有投机取巧、侥幸心理，那真是，不是螳臂挡车，螳螂挡壁。
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
你看着旁边，海边都是party，都是音乐，但是我能享受下去吗，想着中国的同胞们，心都碎了，难受极了。
接下来我还会马上和国内的战友们联系，了解情况，随时跟大家汇报情况，谢谢国内的战友们冒着生命危险发出的信息；谢谢海外的战友们，日以继夜地在传播疫情的真相，同时也不要忘了香港，我现在感受到这么多人大家关心的就是武汉疫情，香港运动。
共产党绝对是美国的威胁，西方的威胁，必须铲灭，大家走着看，走着看！
全球灭共，全球自动灭共，谁说的，郭文贵说的！
现在是全球灭共，全球自动灭共的快速时期，无人可以挡！
亲爱的兄弟姐妹们，一切都是刚刚开始！
明天不直播，星期天不直播了，让大家休息，明天不直播了，有什么事情我发信息向大家汇报。
一切都是刚刚开始，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/914/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们好，兄弟姐妹们好！今天是11月15号上午文贵报平安直播。
现在所有的战友们啊，关于香港的情况大家知道了，在过去的不到20小时有了巨大的变化，巨大的本质性变化。本质变化主要体现在三个方面。
中国最高领导人习近平先生在出席金砖会议的时候，有了第一次的重要性的讲话，这个讲话已经定调为香港下一步的行动。但凡懂得中共的政治语言的，你就明白他说了什么。而且我告诉大家的，因为我没有时间看大家媒体上的评价，对习的这几句话的解读我不知道谁能准确。习的这几句话的解读，说什么支持香港啊、香港警察依法治爆、止爆止乱呐、包括严重挑战一国两制的底线呐、而且是决不允许呀、坚决如何啊、支持香港警察什么什么，这些话大家千万不要用一些文人的所谓的政治理解。请看过去所有的媒体，就像那个博讯那个王八蛋一样，那全部都把你带歪路了。这就是过去的这几中全会，那几大会，全都是胡扯。
我告诉大家，习这次的讲话这是都准备好的，本来是要准备好跟川普总统见面的时候在智利的APEC峰会上讲的。这可不是因为你香港中文大学才这样讲的，这都是准备好的，这就是大家要看到5月份的时候我说香港要出大事。咱们的情报准确无误地预测了这一大事，是告诉不是预测，报告了这一大事，爆料了这一大事，可以这么说。就是香港派去的第一个部队是4月份进去的，是什么部队啊？ 大家知道吗？信息部队。
大家一定要记住所谓的70年大庆阅兵的时候最牛叉的，外国最关注的，根本不是什么东风41，你牛什么叉啊？关键的是你的信息部队。还有一个就是武警收回中央军委管以后，给武警的特别是侦查权和特别权利，并且成立了武警特别行动的几个部队，这些其中一个就是信息部队，已经大量地驻扎在番禺、东莞、深圳、湛江。这些部队派出前期大概在500人左右已经到达香港，5月份才是综合性的部队进入了香港。这咱内部的高层信息给咱爆料革命提供的是绝对准确的，这在当时我跟香港朋友们分享的时候，香港人99.9% 的都是不相信的。
从习的这次讲话大家看到一点，这个计划当初他们认为这些人足够拿下香港。但是这几天大家看到为什么中共恼羞成怒。这就像共产党去强奸一个少女的时候，这个少女是誓死不从啊，坚决反抗，老子宁可是咬舌头死，劈腿死也不能让你给强奸了。这强奸犯就受不了了，强奸犯现在就要拔刀子拔枪，甚至要给你弄点什么震耳雷一类的要对你下手，直到把你弄死。而且现在反咬一口说是你要强奸我，你强奸我没强奸成，现在我要把你弄死——就这么个逻辑。
共产党你看他说，第一句话啊，习主席说的，严重地挑战一国两制。谁挑战一国两制了？到底谁挑战了？ 你搞那个送中法那是符合一国两制吗？这不是贼喊捉贼吗？ 对不对啊？这时候他第一次站出来说话，还要所谓支持香港，不等于说解放军不进香港。大家绝对错了！
六四的时候大家千万不要忘了，当时我认为六四的时候最牛叉的一个人物，我说过多次，《上海经济导报》的钦本立。钦本立在4月份的时候就告诉共产党，你不要制造灾难或者暴力栽赃于学生。而且告诉共产党，你共产党成立的时候，你们第一个你们的毛泽东就是要解放全中国，让学生给中国带来民主自由，让学生发言。这就是钦本立最后被江泽民在上海给软禁，实际上是抓起来，就在西郊宾馆。西郊宾馆抓起来的，执行的人后来就是武警的司令，就是武警的司令，江带到北京去的，大家都知道他。这个人，这个钦本立当初说的话，和到后来上海导报被封，江泽民登上大位，和当时共产党说的话，大家对比对比。中央说的是，第一共产党绝对不会抓学生杀学生，共产党一定在学生运动当中从中吸取教训，听取民意。这个时候大家要看到的事情，说的好着呢。直到赵紫阳一出来，胡耀邦一死马上说暴徒了，暴徒。为什么？ 你影响到政治的问题了。
现在习的这个讲话已经明确地告诉你，现在是西方某个国家的影响，还有一个这是一个内部的政治斗争，还有一个香港你必须给我解决了。这个叫你香港解决是叫你香港承担责任。香港承担责任，谁管香港谁就要承担责任，他本质是这个问题。他的行动上，大家别骗自己了，香港大街上全都是便衣，全都是特警，还有大陆的流氓警察，还有吃了药的警察。所以说共产党的本质大家千万闹明白，不要跟着那些官僚的所谓的那些民运，那些流氓骗子。
大家看到，最近叶宁这个孙子你看他发什么了？叶宁竟然说香港大街被变成了菜地，这是香港学生干的，不镇压他镇压谁啊？你看他这个流氓律师，这帮孙子。你看看博讯在干什么？你看看夏业良在干什么？你看看吴建民这孙子公鸭嗓在干什么？胡平在干什么？明镜在干什么？
大家要看到，共产党这个邪恶，内部的本质是从来让老百姓的人命为他内部的斗争来买单。文化大革命的本质是毛泽东和刘少奇、林彪的斗争、和这些老革命的斗争。就是几个创始人打起来了，争夺股份控制权控股股东，最后让全中国人死几千万人给他买单，饿死那么多人。
今天的香港就是当年的文化大革命，是中央政治局、中央常委、江家、曾家、朱家、孟家、王岐山家和这些大大小小的常委之间利益的较量，然后要实行集权制，达到自己绝对控制的权利，五十一，甚至百分之九十九控股，甚至百分之百，还把自己头像印到人民币上去。为达到这个目的在香港的问题上行凶作恶，打着所谓国家统一、国家独立的名义。香港都回归了，它跟独立有什么关系？它跟统一有什么关系？
就像当年毛泽东说刘少奇，老子就动一个小指头就把你弄死了。那就是斗争嘛，那就是玩人家老婆，老玩，老打电话来。最后人家刘少奇说，你这老让王光美来你这儿，大家都成笑话了，你能不能掩盖一下？最后人家不去了，不去我就弄死你，就这么简单。当什么接班人啊？你老婆都不给我玩，当什么接班人啊是不是？然后动一个小指头就弄死你。结果死的什么？死的老百姓、死的是那些上街的学生、死的是那些爱国的民主的、拥护毛泽东的、拥护共产党的。
今天的香港和台湾都将以台独和港独的名义被镇压，本质是内部政治斗争，而且从四月份、五月份、六月份、七月份、八月份、九月份、现在已经基本上失控。在香港人民坚强勇敢地斗争情况下，坚决不从，解决不随了你这个流氓。
他不像郭文贵那个马蕊强奸案，红内裤、蓝内裤、粉内裤，然后坚决不来美国。你说我强奸了马蕊了，你告我强奸了，让Skype在中国大使馆要被法官问询，你听说过这事儿么？我又没强奸Skype，你跟我，叫Skype问询什么？告我你来美国嘛。
那共产党现在玩的什么招啊？现在我要强奸你，你就别提你什么内裤，什么红内裤、蓝内裤、粉内裤了。老子现在你不从，你不从，你现在你就是强奸我，我要镇压你！而且我让全世界说，你有杀人的图谋，你有杀我的图谋，要栽赃陷害。要在香港布置大量的火烧，火烧楼、火烧车、火烧人；然后甚至，在某些地方制造爆炸，甚至是暗杀；然后呢，某些警察武警被干掉，所谓的警察。这都是共产党从六四到今天，我一直说的，没有变的。
但这里边儿现在要记住啊！这一次大家回去一定不要关注，这是内部的政治斗争，权力分配的所有结果。中国共产党从来是，把内部的政治斗争用老百姓的生命来买单；把所有的内部斗争延伸到外边儿去。这就当年，包括邓小平打印度战争、越南战争，到今天来看，那时纯粹扯王八犊子呢！什么叫中越自卫还击战啊？越南还能打到你北京来么？死了几十万人。到印度去，到现在印度人看到中国人脸都是绿的。到现在没有一个说清楚，为啥打印度。现在能解释出么？中印战争。就是邓小平要揽权嘛！这是很简单的道理。不管是你胡耀邦，不管是你赵紫阳，不管是谁，最后都是政治斗争的结果。不管谁输谁赢，都本质是政治斗争，是以国家和民族，这个国家的利益来买单。打着民族和国家所谓独立，和国土完整的名义。
今天的香港已经上升到这个程度了。习不讲话，这个程度不上，这还是大家桌子底下踢，上边儿推杯换盏，哥们儿长哥们儿短，底下掐两下弄两下。这回直接掏枪放桌子上了啊，掏枪放桌子上了。现在，要拿着香港开刀，然后要拿台湾开刀。台湾千万记住，你别以为这两天不提你台湾，对台湾的现在所有的行动，远远超过香港，派驻福建等地的，大量的军队。谁一秒钟就说：开始！绝对超出你的想象！
大家记住我今天说的话：对台湾的准备和要打仗，远远超出香港。这是我（要说的），对待香港今天是小枪，对待台湾直接是毁灭性的。不信咱走着看。所以说，现在共产党要完成毛泽东当年都甚至没完成的——一人独掌天下，独步江湖啊，独步江湖！然后要领导全世界，全人类，甚至要把宇宙都领起来。然后是，最后领导人：“我是耶稣，我是中国的耶稣，中国的神之子。”达到这一步，要死很多人的！
根据现在的情况，这个习这个讲话，我们现在说第一个问题。再看第二个。
第二个问题，大家看到，美国，美国这边儿和欧洲，可以说是过去的24小时，是本质性的变化！我可以今天告诉大家，在过去，也就是前天和昨天，华盛顿之间政治的较量，超出大家想象！据我所知，某人和某人在电话上骂了好几次，骂完以后最后电话还得再打回来，谁也不敢说把这事儿就给掐断了。最后是，你给我这个，我给你那个。最后是说，“好！咱这个交易成！”交易成了，你让我这过，我让你那过，我支持你这个，我支持那个。咱以后会看到西方媒体报道，我这是做梦的啊，梦来的啊，完全梦来的，也不是妈祖托梦，也不是菩萨托梦。我这是，稀里糊涂的，做的春梦，春梦！但是没梦见钥匙澜，钥匙杨。梦着的，大家就当我胡说八道。
最后，迅速都把香港法进入快速通道。这几乎是，连他本人都说：“哎呀！我没想到这事儿能成。没想能成。”他说，“我现在还得一段时间。但是这是一个大赢！”然后，赶快推进怕再有变数，马上推进，这对香港是革命性的变化。
然后，现在在南卡罗莱纳州、在洛杉矶、在旧金山，昨天、今天、明天都有不同级别的高层的智库、政治家这样的论坛，所谓的“支共派”vs“灭共派”，正在参与媒体上的较量，经济上的较量正在进行中。可以说过去两天，这是一个最大的变化！这是第二。
第三个，香港。香港从过去的这个三四天，本质性变化。大家在中文大学能看到，支持中文大学的，大家看到百佳，李嘉诚的百佳，李嘉诚的百佳送进去最起码十几货车的食品。二话不说，来了！把最好吃的，最好用的全给学生，全给你。现金，大把大把。人，那人送出去根本用不完！这很有当年八九六四的时候，只要是学生到任何地方，捐钱、捐物、打车、酒店吃饭，一律免费！那时中国最辉煌，最伟大的时候，想起都让人沸腾！你在北京，你到河南，在哈尔滨到北京的路上。你这是，只要是支持学生的，一律免费！就连那“沟帮子烧鸡店”那时候这么牛的时候，一看这车开过来了，是到北京支持学生的，免费，拿走！那是多（牛），沟帮子烧鸡店那时候多牛啊。
所以说，现在香港达成了什么？——全民皆兵！而且，四大不要脸，现在有本质变化。你不要看那张柏芝推啥，四大不要脸，捐钱的，暗底下支持的，那时比原来多得多。某些家族也认真地开始来，真正地明白到。还有一个大家看到，郑若骅在英国伦敦遭受的，当场就摔倒了。郑若骅这个人你们可不知道，那是香港大律师出身，你看那长相，你看那态度，你看她，她和李家超那都是英国护照啊。在他们认为自己骄傲的，在英国讲一口流利的英文，“Sir, how are you？Uh，what are you？”她讲这英国音，端着嗓子，“嗷”，牛啊，讲着那地道的英国音啊，是不是啊？Rule of law，一说这话跟唱歌似的，特别骄傲，大律师，仲裁会。仲裁委员会是英国唯一能跟香港分享那一点儿，一点儿菜渣，把她请来了，香港律政司长。结果是香港人民的愤怒把整个英国给吓傻了。
这个英国就是咱们郭媒体的顾问，很有可能下一个的首相，跟我打电话说：“Miles.”他说，“简直太不可思议了！”他说，”如果英国任何一位领导人，遭到这样的围（堵），这个这样的愤怒，他说他百分之百辞职，他没有脸再在舞台上。” 他说：“我很纳闷儿，这个特别像英国的，香港的郑若骅，她脸皮咋这么厚呢？她还继续呆在那儿。”他说，这种傲慢，他说，私下里问郑若骅，说：“说香港的事怎么着？”“哎，一定把他们给收拾了啊！这都是暴徒。”完全蔑（视）鄙视学生，鄙视学生！当然啦，她也迎来了英国的极大的反感。他们认为共产党太可怕了，他说，我们原来认识的郑若骅呀，跟现在的郑若骅简直判若两人。他说，极左而且极为嚣张和疯狂。而且对这个所谓的什么法治啊，她是根本地不在乎。她认为共产党就是天下的一切，权力是一切，法治不重要。
大家可以看到，从郑若骅，以及美国、加拿大、澳大利亚，欧洲的所有的现在行动公开声明，已经变成了全世界挺香港的，这个另外一个程度的，一个纯官方的，这么一个新的大好形势。
所以说，现在能看到啊，共产党已经正式拔刀相见。这是，第二，整个美国，现在是国家间的较量，已经形成了对香港，绝对是官方支持。第三个，整个香港的这些恶官，已经成了，形成在全世界人人喊打，过街的老鼠，还是过街的母老鼠。然后全世界，这个公开地现在挺香港，四大不要脸也公开挺香港了。这三个大好局面。
但是，我现在要给香港的同胞战友们，我发信息你们收到的，那就收到了，收不到的我在这块儿，我费点儿话啊，算我们胡说八道了。
我告诉大家，我本人建议，香港中文大学，你们已经往回撤了，我建议所有学校的学生，赶快撤！赶快撤！能撤多远撤多远，能消失得多安全多安全。千万记住啊，你离开学校你反而不安全。共产党对你的脸和你的手机，和中文大学里边儿所有人的信息，掌握得倍儿清。这是一个国家的一个国家权力啊！一定要避免被摄像头取调信息、还有手机、和家人联络，一定要藏在安身之处，藏在安身之处比你撤还重要，就是如何隐藏起来。
不要被现在共产党的现在已经发动了提前的叫游击战，就是各个击破，就是我说的要抓三万人，从过去的五千到一万，现在要抓三万人。说现在三万人是必须要抓的，否则香港他赢不了。
所以说在大陆现在又派了一批批的技术部队、信息部队、还有特殊的侦查部队，这是要包括可能已经到达、各种先进武器，就是要掏你窝子，掏窝子把你各个拿掉。
然后，第二个，我要跟香港的战友们建议：为啥我说要你们要撤呢，你跟他挺，你是挺不了的。共产党接下来，烧大楼、烧人、烧车，都会栽赃到你身上，稍微缓一缓，让他尽情表演表演，香港毕竟是香港人的香港。你在那儿生活很正常，他在那块儿高压下、危险下，他会出更多的纰漏。让敌人犯错是最高的精神境界，最高的战斗、战略和战术，让他犯错。因为什么，他犯错香港人会看到，全世界会看到，在香港有更多的国际媒体。
所以我第一次我拜托了所有战友们：你们活着是我们所有人的希望，你们健康自由是我们的希望。而且，全世界的政治压力随之会跟上去，所以你们先撤一撤、躲一躲，安全的藏起来，这是我的一个建议。
另外一个建议：所有香港四大不要脸，四大不要脸你们要开始行动，能帮这些孩子藏在哪儿的就藏在哪儿。把这些力量给藏起来，藏勇于民，把这些勇士们藏在民间。
有些王八蛋开酒店的老板昨天给我说，他说我这酒店都有摄像头，都被警察给链接走了，我这藏不了。我把他祖宗给他骂了一顿，我说你就不能想办法？后边消防通道，我又不是不懂。是不是，你用你的后勤电梯，你把这些孩子送到某个房间，完了吗。房子占满了，他上哪儿找你们去。
包括像那个大屿山，对不对呀，还有像那个农村、旁边的那些地方、乡村。把孩子们藏起来，防止共产党打巷击战、截击战，把你们个个拿掉，防止黑社会帮共产党把你们砍了。这时候四大不要脸要出面，这是我拜托了啊！你们这不要脸的东西，希望你们这些明星、吃香港人饭、喝香港人奶的人长点良心。
最后一个建议：香港的所有勇士们、孩子们，这个时候能撤离香港你也撤离，你有任何需要的，跟我们法治基金，跟我们联系，跟我们所有的你们知道的战友和我本人联系，我们能帮助的全力以赴。
现在要和共产党打迂回战、打时间战、要打游击战。最后胜负在哪里：香港的楼上、香港的路上。
一定是老百姓就是拿尿盆能把这帮王八蛋的坦克给他砸死、砸烂他，全香港皆兵都反应过来的时候，当大家的生命都遇到危险的时候，我告诉大家，当这几个疲劳劲儿反过来的时候。从楼上扔下来的尿盆儿能把他砸死了，他拿导弹也没有，东风41，东风410都没用，全部让他亡在大街上。
而且，当他们到处炸、点火的时候，让全世界看看，香港大街上没有所谓的暴徒。没有勇士让他自己玩儿的时候，我告诉你，让他手淫死、让他自娱自乐死。这帮人，我告诉你，到了香港啥都不是，什么都不是，都是工具。在香港人的智慧面前，这个时候不斗争，暂时的停止就是最大的斗争。他们会非常非常惨，政治上、经济上、金融上、外交上，他们将输的一塌糊涂。
所以说我给昨天到现在，花了几个小时给这个香港的同胞们战友们，这些说的话，我再说了一遍，这是我本人愚蠢无知的，完全是做梦梦来的信息和观点，你完全可以不听，但是你要觉得我有用你就听。好不好？
再说一句话，只要需要我们的法治基金，只要需要郭媒体，只要需要我们爆料革命支持的请你们命令，我们全力以赴支持。
还是那句话，爆料革命的所有战友们，千万啊，国内这几天已经全面开始，我已经说过了，我跟很多战友都发过信息了。国内现在清网、闭嘴、网络控制、网络搜索。
据说据我所知啊，赵克志明确的在公安部内部说，现在是一场网络战争，在国内，这场网络战争绝对不能输。要求公检法所有人，包括武警部队，全面的备战。现在整个大陆现在武警部队、警察、公检法内，已经全面进入备战状态。
首先第一个就是国内的网络控制，战友们，你们千万千万在国内的，文贵要求你一件事，你在国内你就不要再用国外的手机，在最近的这一段时间内，不要传播香港的真相，你就不要碰你的所有手机，关于海外的。
一定要注意，这是一场准战争，国内的战友、最好的战友、真实的战友，别说话，沉默一段时间，让共产党得意一段时间。
对敌人，麻痹敌人也是最高的战略之一，咱们经常也是给他打太极吧，是不是。指东打西，说A是攻击B，说B是攻击A，咱也得玩儿这个啊，你别傻乎乎的真的是就这当勇士去了，没用，一点帮助都没有，而且会大加伤害。
这个时候海外的战友们，反而要加班加点，用用你的手指头，传播香港的危机真相，而且大量的传播英文的香港危机真相，非常之关键。这场外交战、信息战，我们不能输。在海外，希望所有的郭媒体和咱们所有战友们，加班加点，大量传播英文的信息香港危机，和加班加点在国外大量传播，来弥补国内战友们暂时休战、休息的这个空缺。
亲爱的国内战友们，你们的英勇、你的良心、上天和你的使命，还有香港人民未来都会知道的。你现在最好的办法就是停手，求求你们了，停手，所有海外的战友，希望你们现在俩手都上，越多越好。
保护眼睛，你看我现在就根本不敢，这个眼睛啊！我每天都看太多手机，我要不戴那个防蓝光眼镜，那绝对不行，必须戴。昨天在那个法庭上，法官喜欢我的眼镜，哎呦！我从来没有看到过这样的眼镜，这眼镜太好了，从哪弄得？我说世界上独一无二，就这一个，是我自己改造的。然后我告诉法官，我说你知道这个眼镜是谁给我买的吗？他说谁呀，我说马蕊，他说马蕊是谁呀？我说就是告我的员工，强奸犯的马蕊，当时给我买的，太搞笑了，把他笑坏了啊！他说你这样的人就要多见面，他说让我很轻松，幽默，幽默啊！
所以说战友们，快乐的、轻松的、愉快的、享受着、战斗着啊！太快乐了，哎呦！现在我就觉得，觉得这个力量，觉得使不完的感觉。就是你能看到共产党正在飞向，努力的走向他的死亡的目标。哎呀！我高兴得不行，然后我听到咱们国内的战友给我爆料，他们这么组织了，那么组织了，哎呦！我就兴奋的就，哎呦！脚老出汗，老是兴奋得不行。就觉得咋弄啊！哎呀！老想跳点探戈什么的啊！因为他们正在疯狂，疯狂是魔鬼死亡的必然要素。
他们在往美国派大量的间谍和杀手，他往香港派大量的间谍和杀手，往香港移入大量的高精尖武器，往台湾大量的备战，然后到全世界大量的撒钱。
然后国内的经济处在崩溃的边缘，现在别说吃猪腿了，吃猪腚都吃不了，现在国内甭说吃牛肉了，你吃假牛肉都吃不了。而且国内的银行，一塌糊、一触即爆，金融市场完全靠电脑，你去想想。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/910/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/910/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！11月12号，文贵报平安紧急直播香港情况。
大家看到，昨天晚上我们已经工作到很晚了，有重大事情，非常非常地晚。然后，昨天晚上香港又开始了，大家都知道共匪、流氓、黑手党对香港採取了人类上前所未有的、惨无人道的，去到家里面——很多人的家里面，撞开门去抓人。
昨天到现在，过去的七八个小时，很多默默地在香港抗议前线，支持香港抗议运动、爆料的，还有一些香港的抗议的勇士们，在家里面被共产党所谓的“掏窝子”给掏走了。特别是有一些大陆移居到香港的战友，一些勇士们在家里面被带走。而且是有组织的，并且非常明确，这些来的都是大陆人，直接对你讲普通话，非常清楚你家庭情况，也非常知道你参与了所谓的暴动——暴动！
很多在香港默默地支持抗议运动、参与爆料革命的战友们，及家人们给我发来各种信息，紧急向我报告当时发生的情况。这是昨天共产党在香港明目张胆进入到私人住宅，破门而入进行绑架。
而且，主要的这拨抓的人，就是大陆的警察和大陆的解放军，穿著香港的警服，去抓捕在香港已经有居住权以及有香港身份的人，直接带回大陆。到目前为止，我掌握的最起码有二十个人以上，二十个人以上。
而且，这些家人给警察报警，警察就明确地告诉他们: 好！你们等著，马上出警。稍后就有人打电话——你不要报警了，报警也没用；再报警，你大陆的家人，你大陆的什么什么人……都很清楚，都会被抓！你敢见媒体，你敢把消息告诉媒体，你家人就会被抓。
这个流氓共匪到了今天这个程度，简直是太惊人了！能敢这样地流氓，这样地以黑治国，真是前所未有。而且，有的战友们家里的贵重物品，包括保险箱都被警察现场打开，打开以后，把保险箱的东西全部拿走。
这已经是公然地到香港非法执法，到香港掏窝子了。而且，这些战友的家人受到了人身的、生命的威胁。
同时，我们的战友在昨天之前已经告诉我，获得了内部信息；然后，昨天有行动计划，就是要对香港的港大、中大几个学校进行定点抓捕。
大家都知道，在香港这是绝对不可能，没人相信会发生的事情。但是，他就发生了！而且下一步会更加地凶、更加地险！
同时，大家要看到的事情，很多人现在已经被共产党用“掌握家人和家人资产”，以及大家看不到的——大街游行之后的各种威胁和绑架。这个战场不仅在大街上，也不仅在学校。
同时，战友们，我们获得了更重要的信息，希望香港的朋友们，香港的战友们，香港的同胞们——共产党，就像九月份我说的一样，它一定会在香港实施事实上的全面戒严！
从过去的偷偷摸摸地抓，杀和戒严，到昨天事实上它已经戒严了！
接下来会对所有的香港同胞和在香港曾经上过街的勇士们，还有上过街的在银行存款的资产，包括支持上街的律师，还有媒体，进行抓、捕，甚至还要杀几个，还要再搞一些浮尸出来。
这就像文贵从六月份开始到现在，包括今年的四月，五月我都跟大家说过。香港最黑暗的时刻，最黑暗的时间就是十月，十一月。
大家都知道川普总统昨天在纽约，刚刚离开。川普总统他已经全面掌握了香港昨天发生的情况。文贵跟他说不上话啊，虽然很近，我们俩相隔100多米，他睡觉的卧室和我睡觉的卧室相隔100多米。但是我相信川普总统即时地掌握了香港昨天发生的情况，我相信他会非常的震惊。
昨天纽约的晚上（香港的上午和下午）华盛顿很多人也是一夜未眠。支持我们爆料革命的战友们和美国的朋友们，一直和我以及我们的战友保持着联系，掌握香港的情况。所有的美国朋友们都坚定不移并愤怒的表示：一定要和香港同胞，香港的勇士们站在一起。你会看到美国政府的行动，你们一定会看到香港人民所需要的在美国得到支持和发声。
文贵这个紧急直播，希望所有战友们，不要想着捐钱，也不需要你捐命。大家用用你们的手指头，全力以赴的向美国，向欧洲所有的领导人们，传播香港危机的真相，就足够了，拜托了，所有的战友们。一定要在这个时候不要再自己搞评论，别动不动一张嘴，能吃宇宙、能吃太阳、能吃月亮、指挥天下，唯你所不能。咱别干这事，我们唯一能做的事情，就是动手指头，传播香港发生的视频和真相，和香港现在人民要传达出去的声音，这就是文贵拜托所有战友们的，别在评论，别在批评啦！
昨天班农先生在这里直播，竟然有战友批评人家班农先生。说人家口气有变，说人家不行，真的是气得我肚子疼！
班农先生前天开四个小时多的车来到纽约，主动要求昨天的直播。参与完直播后，又开四个多小时的车回华盛顿。他每天还要上他华盛顿的战争室，保护川普总统反弹劾的节目。他到这里来所有说的话，在昨天所有美国政界和全世界引起来了巨大的震撼。
大家注意到了没有，郭媒体有史以来，包括和班农先生做节目以来，文贵从来没有准备过题目和题干。只有昨天，准备了四个中英文版的问题，而且提前在直播室字幕滚动播放。包括钢铁侠和江财神，两个问题基本上都是提前沟通的。
班农先生昨天的代表性讲话，很多人是因为无知，甚至是有意歪曲他的讲话，根本不理解他讲话的意义。我们今天想想中国共产党，不要说出来一个前常委，就是一个前副部长敢对美国讲这样的话意味着什么？那就意味着开战。
班农先生昨天讲的话，对香港的表态非常明确。参议院“香港保护法案”和“香港法案”和“香港紧急法案”一定会过，美国人一定会站在香港这些学生和香港的同胞这一边，和共产党作战！“美国和欧洲感觉到可耻”，他昨天用了好几次可耻这个词，这不是美国这一级别的人物所能说出的话，
我们有些人的贱，骨头贱，给脸不要脸，人也不搭理你，爆料革命也不搭理你，你算老几呀？！你有啥资格评价呀？你干过什么事啊评价人家班农？！
班农先生当着我的面，就今天一会儿马上说的11点开会，我刚刚下来紧急直播，又上来个人，还有今天下午一会儿要见的人给班农先生3000万美元一年，让班农先生和他做一个媒体节目，班农先生拒绝了。结果班农先生人家到我们这来，就在那块辛辛苦苦的做节目，尽然还有人批评他。
你这种人呐，就应该被共产党这种人所统治！真是让我听了伤心，有些人真是太有病了，起码的良知人性都没有，天天喊着反共，民主自由法治，真的是非常让我看不起你们！当然有些是5毛7毛，在我们张嘴批评别人的时候先说自己做了什么？你能做什么？你做过什么？一个光靠嘴说的人永远不会得到郭文贵的尊敬，永远不会！！
但是班农先生昨天的直播意义重大！未来大家会懂得，他昨天到现在离开以后，昨天晚上到现在一直在跟我联系。看到香港现在很多老百姓上街，用车停在了港大的门口，停在大街上，给孩子们送水送吃的，好几个国会的议员都是难过的都是在那哽咽，感动，此时此刻很多人喊了一辈子口号的人你能做什么？你又愿意做什么？！这就是我们战友要深思的。
请战友们在你们的能力允许的范围之内，全力以赴的往美国国会议员，川普总统等重要的人士下面，向他们推特下和他的Email，和他所合法的所接受信息的各种方式下，传播香港的危机和真相，这就是拜托我们的战友们。
希望战友们不要随意的批评任何人，我们先扪心自问，你做过啥？不要说你说过啥，我最讨厌的是你说过啥！
中国的14亿人靠着一个香港的700万人，来顶住了共产党这个邪恶的魔鬼，我们再不全力以赴做什么，我们真的愧对我们这张脸！愧对香港同胞！
想想海外这些欺民贼，这些骗子，30年被人香港捐款，人家每年六四都出来支持六四，现在全部闭嘴，这帮畜生，这些王八蛋，天理不容啊！！
希望我们的爆料革命的战友们，对得起我们做人的“人”字，对得起我们是黄皮肤人，对得起香港的同胞，过去这几十年来支持中国改革开放所有的赈灾都是最多的捐款，支持中国的民主，六四，对得起我们良心！
香港危在旦夕呀！接下来还会更加的凶残！我已经通过我的方式传达给香港我应该传达的很多朋友们！
我再次告诉香港同胞，11月将是你们最血腥，最残忍的，也是最有希望的时间！我们不敢说什么要求啊，挺住，顶住，我只告诉大家我们会无论如何全身心地与你们站在一起！
一切都是刚刚开始，为香港同胞，和此时此刻所困扰的学生们祈福! ????
阿弥陀佛！
我们的直播今天就到此为止，谢谢战友们！一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/907/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，今天是11月9号文贵报平安直播。 在过去的两三天，大家都看到了香港发生了什么。你去看一看，从6月9号开始，香港政府和共产党说的话，到这两天发生的事情。亲爱的战友们，你们见过有这么不要脸的共产党和这么不要脸的政府嘛！
你看看那个周同学，从三楼仍到二楼给摔死，一个这么年轻的孩子。在这之前，在香港的公寓上扔到花园里的孩子，被赤裸裸的摔死，然后又在水里发现了尸体；然后又制造那个混蛋，亲共的何君尧假被刺，又抓捕香港那些参选的民主派的议员。然后大家看那些大街上用普通话训斥的假警察，说你是解放军。再看看学生上街的抗议，再看看又出现的一个个的跳楼死，被浮尸；以及大街上的警察开始不警告、不鸣枪，就对无辜的群众开真枪。即使你上街了没有参与抗议游行，也照样对你用催泪瓦斯。
战友们，这世界荒诞到了什么程度，还有一点点天理没有。
更重要的事情去看一看现在共产党对美国的贸易，再看一看过去几年发生的事情，我们现在耳熟能详的。中共的最高官刚刚说过啊，中国人不打中国人啊。那中国人不打中国人，在香港打的是哪国人，是打的英国人吗？你不是说那都是你的子民吗？话刚落，在美国马阿拉歌说的：有一千个理由，不能跟美国关系搞坏。现在跟美国关系搞得怎么样啦？大家都知道，是吧！
刚刚过去的，大家看这会那会，APEC，G20，中国要全面改革开放。刚刚在上海举行的“进博会”，大量的进口红酒，吃不起猪肉的国家要喝红酒。要国门越开越大。再看看《人民日报》，国内所有的网络和网站。
这还没说完呢，香港大街上就是横尸一片。这四中全会还没整完呢，区块链，国内的银行纷纷倒闭。这还没说完呢，签约地点从澳门迅速得移到了欧洲，从欧洲又移到了美国的某个州。
再看看阿根廷的G20，90天和过去175页的协议和到150页的协议。然后华盛顿相会，北京相会，上海相会。到现在500亿的初步协议，然后现在初步协议不行，兑现不了，分年来。然后现在又说到了根据市场需要，中国不差农业。农业已经自给自足。
这个国家已经到了乱语，胡说八道到了什么程度。
现在唯一受益人，最大收益就是我们爆料革命，我现在在西方已经被弄成神啦。我现在说啥人家都信。
刚刚某智库的人，说他要写稿子，星期一有个演讲。然后下周还有个彭培奥国务卿的演讲邀请他去。问我一堆问题，我说我真没时间。
现在弄成爆料革命我们都是神啦，都知道爆料革命是伟大的。你说共产党你也太愚蠢了吧，你把我们弄那么伟大干啥。
这就是我告诉战友们的，共产党它已经掉入了塔西佗陷阱，它本来就应该掉入塔西佗陷阱。
再一个就是共产党以假治国，以黑治国，以警治国。大家现在已经看得明明白白了。香港假是怎么假的，黑是怎么黑的。
另外战友们，你们千万要记住，香港保护法案不但要过，香港法案也得过。接下来对香港还有其他法案。不要有一点担心，我可以告诉香港同胞。这推迟一两周不是坏事，这一两周在香港大街上发生的任何事情，都是上天给香港的礼物。香港一定要记住，香港事情已经不是你香港的事了，这是全世界的事情，是全世界天主教徒和基督教徒的事情。
我知道香港人，香港人有个圈子，香港人有种文化，这有好也有不好。香港人绝对是骨子里反大陆任何人的，包括郭文贵、包括爆料革命。你帮我好啊，谢谢你啦，但是你甭烦我。它骨子里是不信你的，它有一个圈，香港这个文化圈，他要讲粤语。香港就两个圈，一个是粤语圈，一个是上海语言圈，排外。这是所有的港岛文化里面，像英国，台湾，日本都有的。你看看新加坡，就那一撮，到了外国来也是这样，完全可以理解。
我们也不要你的钱，也不要你银子，不要你们给我挂两大金牌子，也不要你们给我们塑雕像，也不需要你们把我们的像挂到香港政府大门上去，啥也不要。
但我告诉你们，你们是我的同胞，我们没任何欲望就是想帮你，珍视我们的同胞。
在美国这几天发生的事情，我可以告诉大家，你往回看看这一两周，在华盛顿巨大的较量当中，可以说是支港派占了绝对优势。
昨天下午，大家看到了国务卿蓬佩奥，彭斯副总统，说了什么事情？据说，江湖流传，有人直接告诉了支港派的人说：如果你们再在美国、华盛顿，在香港问题上，用你们肮脏的几个臭子儿，再想把国会，白宫给砸趴下。你记住，老子就不当这个官了，一辈子不跟你拉倒，这是我个人跟你说的。
哇！这是什么啊，这是虔诚的天主教徒啊。对了，最后一句是：我以一个天主教徒，我来告诉你们。
香港同胞，陈日君大教主是香港的灵魂啊，何韵诗是香港的灵魂啊，了不得啊。这几天一下子就扳过来了。
彭培奥国务卿已经说的很清楚了吧，爆料革命现在已经在美国、在西方已经清楚的把中国人和共产党划分过来。可以告诉你们，蓬佩奥国务卿要没有咱这个爆料革命他不会这么做的，包括彭斯副总统，包括所有现在国会的人，都是因为我们各种成千上万份的报告给他们写过去。中国人绝对不接受共产党，共产党不能代表中国人。共产党和中国人有什么不同？就像我过去说的，很多人认为所有中国人都是共产党，我说这是错的！现在我们绝对的扳过来了，这是给中国人最大的一个礼物！让西方世界看到中国人是被绑架的。
昨天晚上凌晨两点钟，一位欧洲朋友跟我通电话，跟美国朋友连线。一开始我就告诉他，我说搞清楚，我是代表了被绑架的中国人，其中一个人叫郭文贵，我们被害者，我在跟你说话。你不要跟我说你们中国、你们中国，现在我谈的香港事情是我的同胞正在被杀害之中，我现在（做的）是一个作为同胞应尽的责任。我说你们代表什么？你们代表是被盗窃了财富的被害方和被盗窃了技术的被害方，和你们曾经是资助了恐怖分子共产党集团，也就是我们共同的敌人，你们是施害方。咱把这事得搞明白，角色搞清楚，我们没有任何组织，我只代表我本人。这就是现在爆料革命的新阶段。
大家知道前天《路江谈》，突然间不知道（是不是）路德先生的嘴开光了，现在老江同志的脑子也开光了，现在俩人的运气也开光了。突然间出现党内一个原来刑侦队长，一位尹先生上《路江谈》。这个人我当时给路德先生发了个信息。我说路德先生这人说的都是真的，你一定要尊重人家。我给老江同志也发信息，我说江先生…（江先生哪有六十多岁啊，江先生相当年轻30来岁，英俊潇洒）。我见到江先生第一句话，像是我当年见到第一个当年唱监狱囚歌的迟志强。再往下看像达式常，人非常之帅。绝对人比声音好，虽然声音很磁性很性感，人比它好。
但老江和路德先生这不知道上天咋跟他俩开光了，人家这个尹先生说的话就开启了，（我第一个告诉路德先生老江先生），你们无意间开启了以共灭共的第一枪。历史上将会记住！
咱老说以共灭共，背后多少战友将军、大校、常委、老常委、老领导。你们听过他们本人声音过吗？没有！都听郭文贵的嘴说的。郭文贵要是骗子呢，忽悠你呢，胡说八道呢？我要像那韦石、熊宪民、夏业良、郭宝胜这帮孙子一样忽悠你呢？
结果是这就来了一个在公安内部的刑侦队长，非常正直口才好。这是我见过国内普遍干警的形象，这是为什么我说过绝大多数共产党和干警都是好人。人家一再说我们就是混个饭吃嘛，是不是？养家糊口嘛。别老那么高大上，有战友说「啊，你怎么着怎么着」。我告诉你，这老江说的对，真把很多人放那位置上你连人家可能是亿分之一都不如。
谁没爹妈，谁没老婆孩子？共产党待在那70年了，人家生下来共产党就在那了有什么选择呀？对不对。
但是尹队长让我们看到了绝大多数有良知的，就像昨天说的那文件，中央传达王岐山、孟建柱、习近平的什么App，不看！这是最真实的。很多事情也没那么夸张，但很多事情超出你的想象！
共产党就是人治、流氓、黑帮、独裁。
而且你想想尹队长的背后有多少尹队长。所以说这无意之间就开启了一个以共灭共的第一枪啊！这个谁想请功请不了了，这就人家路江的了，这就是路江的了，这就是天意。
大家你们知道吗，为啥我上次给路德说，我说我最想的两个事情拜托你：希望你来到美东成为战友们相聚的地方，你光跟我见面不行。
昨天我跟咱们一战友见面，这刚走，这又化验我的血，又化验我的口腔的又是取什么的，就怕给下毒啊，整的我别扭死了，都烦死我了。还要化验大便什么的，还要化验身上有没有什么化学成分，你说烦不烦啊。我不可能跟那么多战友见面，但是路德先生，我希望他，像老江、Sara来了，咱们有个基地先把战友照顾好。咱没有组织，但是咱要有家，咱有个战友之家行不？
你看结果是路德先生来了以后，你看这个作用了没有？自己都混到了一个郭文贵水平，换到了正部级水平。连周永康都没混上，薄熙来都没有混上，做英文字幕的视频。结果人家路德先生第一人，被共产党授予最高功勋。而且十一个女朋友，多牛啊，是吧？所以说这就是爆料革命。
你看这几天，大家战友无意间有多大的进展。有一个战友在日本看到了一个，他当时就傻眼了，他说因为爆料革命他看到这个人，他马上跟着，跟到这个人，跟了三天他才发现，啊，这个人原来是干这个的。马上把所有东西发给我，我说你千万记住，千万记住，一定要Hold住别吱声，关键时候咱们再行动，未来我会告诉大家。
就咱们的战友已经遍布世界，已经初步形成爆料革命的国际天下的一片监控和监督，共同自然合作的全面的大好景象。从路德先生的节目，你看细思小哥那几天，细思小哥弄得谁都哭啊。小哥整个现在跟催泪似的，这细思小哥现在整得跟演员似的，动不动他就先掉眼泪了，你弄这我们也掉眼泪，你说这干嘛嘛，这是不是，这了得了么这个。
大家，再一个，你们看到整个海外，美国欧洲所有的国家，现在对共产党和中国人民的分开，和共产党经济将长期不好。
昨天我看了个视频，是马云说的，有一个坏消息，中国经济会持续不好，长久不好，一个好消息，大家经济都不好。又在这块儿装呢，又装叉呢。全家被癌症以后又出来了，又吹呢。我告诉你，马云没说实话，共产党不是经济持续不好，共产党的经济就没有持续。别在那装，马云，你装什么装啊，拿自己特当根葱，这根海外欺民贼是一样的。
还有战友们，大家注意到没有，国内这几天的经济成什么情况了，很多战友给我发信息，都在银行里工作的，战友给我发来的东西真的是太多了，每一样都震撼，每样让路德先生拿去路德先生都整一集出来。路德先生，千万求求了，还有小哥，你们爆料不是最重要的，要保护战友是最重要的，团结战友最重要。不是啥事都要推出来啊，像那战友发来的银行信息，北京银行，盛京银行，咱就不说其他重庆银行了。
盛京银行已经成这了盛京银行。今天共产党你要有脸啊共产党，你要有种你敢跟我在美国打官司么，盛京银行现在的坏账是什么概念啊大家记住，几乎一块存款，担保成2.5到3倍的贷款，全是票据贷款。
两大股东，第一大原来海南陈峰还有王健先生，当然背后王岐山；第二个叫仁和地产戴永革。基本上是2.5到3倍，那个盛京银行的很多存款还都是当地的驻军，部队，他们只要能在盛京银行贷出钱来，带一块钱回扣30%。盛京银行竟敢这么干啊，贷一块钱回扣30%！
过两天我爆爆仁和地产的事，亲爱的战友们，现在不到时候，爆爆仁和地产戴永革，也就是曾庆红的儿子曾伟，就是挖地道的，到人防工程，开商业的，挖地道的。他们玩这个黑怎么玩的。都说我是曾庆红的人，曾宝宝要拿掉盘古公寓几十套，仁和地产现在盯住了裕达，盯住了政泉，盯住了金泉广场。要把金泉广场，裕达，甚至要把盘古基金要拿下。因为在辽宁戴永革几乎是黑帮黑势力的最老大。然后戴永革现在就指望这拿到盘古七星酒店，拿到金泉和裕达要发大财了，最近他花了不少钱，干了不少事，而且是把曾家，曾伟全抬出来了。
这个我说的是盛京银行，北京银行基本差不多。北京银行1块钱的存款最起码1. 5到2倍的票据抵押担保。这不叫影子银行，这叫诈骗集团，你不要带个影子还叫银行，你叫诈骗集团！现在是北京银行的背后老板，贾庆林啊，是吧，刘琪啊，孟建柱啊，孙立军，孙立军女朋友贷款全都是在北京银行贷款。现在这几天都疯了，到处拉存款拉贷款，做假帐，混进来超过24小时都行，然后给你高息。北京银行拉存款，就给这年底这几个月，月息，月息2%，月息2%！
亲爱的兄弟姐妹们，你说这还是银行么？还叫影子银行么？这不是黑社会么！这还不算数，美国现在突然发现，大量的资金往回撤的时候，所有人都想赖账，所 有 人 都 想 赖 账！就是宁可跟你打官司，也不会给你钱，这就是美国很多基金最近做不了决定。
（哎呀这阳光太漂亮了，哎呀这纽约今天蓝天白云啊战友们，这个天就没法形容的漂亮，你看我这准备干啥去呢，要外出吃饭啊。哎呀马上到时间了，最多五分钟。）
所以说亲爱的战友们，你看到现在美国大基金不敢动，是因为钱在人家手里面呢，怎么拿回来啊！所以11号，12号，13号在曼哈顿一堆的人在这开会。而且美国政府着急啊，你快把钱拿回来我再行动啊，你不拿回来我怎么行动啊，现在就是这个。
（哎哟这太亮了。）所以说亲爱的战友们，好事太多了，我都说不完了，没法说了，这个是太多了，所以说亲爱的战友们，这已经不是用好和坏来说了啊。爆料革命和中国人走向法治民主自由，信仰自由的这个伟大的历史时刻正在咣咣咣的向我们走来啊，你拒绝不了啊。
还有一个，战友们，海外欺民贼现在通过各种手段，在海外协助共产党在攻击爆料革命，爆料战友。
然后你们看到，现在共产党大量的平爆小组派到美国来，以威胁国内的家人和资产为游说让你们妥协。然后黑客你们的电脑和手机，然后用他们买通的西方媒体进行全面的造谣爆料革命。包括只要是反共的，包括彭佩奥国务卿，包括副总统彭斯、斯蒂芬班农、麦康奈尔，还有罗比奥，还有国防部的，都在造谣。
大家记住啊，让他们作！让他们作死的作！
最后还是要说的香港的事情，就是从6月份就说的，香港的同胞们，对香港最大的挑战，最困难的时刻是10月，11月。这11月这个月底快结束了，又证明，我不想被证明，但是你看到这几天发生的是最困难最糟糕的，但是香港最好的时刻即将到来，一切都是刚刚开始！
现在一起为14亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福????
阿弥陀佛。
怕家里这几个人冲进来，哎呀不容易啊战友们。战友们，今天的直播就直播到这。
一切都是刚刚开始，我得赶快去，有饭局，有饭局。
回头再向你们报告啊，你们去看路德节目吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/863/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，这个我正在路上啊，这个在刚刚关于香港人权法案。啊，在无意义的，已经把通过这个历史性的法案给我。太多的启迪了，很多我们14亿中国同胞包括爆料革命的战友们，我们要问自己，为什么香港750万人呢？
创造这样的历史，我们14亿中国人从来没为自己去这样的拼斗过，珍惜过我们。都爱在大陆唱歌，爱拼才会赢，拼生殖器比你有钱RP你有有豪华生活。啊，凭啥你只是凭你旁边比你弱的人，你从来没为自己的民主自由法治苹果，14亿中国人。那悲哀呀，共产党怎么不如意，我们的他不容易，我们都对不起我们啊，香港750万人告诉了我们一个事实。
这个世界上啊，干啥都必须有实力，必须要行动力，口爆是走向灾难的。一个最根本的一个要素，哪个地方，哪个公司，哪个或者哪个人只要是口炮他就一定要受到惩罚，都。Lose the company&amp;rsquo;s go, 所以呢，亲爱的兄弟姐妹们，香港这次争取来的人权法案给了我们。无数的启迪，啊，我们太佩服香港人了，我们要向香港人学习，我们以香港人为荣。
但是我们也确确实实感到我们现在我们14亿同胞，啊，真是感到不好意思，啊。香港750万人撬动了一个世界，750万人用生命和鲜血换来了美国。一个历史上前所未有的，一个香港人权保护法案，人权保护法案的意义将开启美国国家利益。打保护，接下来对香港的资产保护，对香港的政治保护，对香港的贸易保护和对香港的。
私人财产的保护都将一一发生，可以说，这是香港人也得到了全世界的通行证，全世界的认可。香港不管是5大诉求，他们给不给他们已经都没选择了，香港人已经成为世界上。依法保护，啊，受到世界尊重的一个人去啊，这就是实力啊，这就是行。和勇气上天给予的回报，你不佩服行吗？过去那些。
什么民运分子，跑到香港去骗吃骗喝骗捐，现在你帮人家啥了，你骗人家啥你你还。有机会片吗？啊，再看看台湾2300万人，2300万人，你争取啥了？你敢吗？你要敢的话，台湾早就独立了啊，新疆几千万人新纲要，如果有今天这样的反抗，能让几千万工人哪个统治那么多年吗？24亿中国人有200万人上天安门大街，他能给你枪毙了，都年了，可能吗？
啊，西藏，要有200万人在街上继续这么折腾，他那都杀了，我不相信，啊，我不相信。这就是一个铁的事实，这个世界上，只有你自己能帮自己啊，最近共产党的革命。发动这人一到郭文贵被脱掉了内裤，你说咋这么戳我内裤啊，你说我有多少内裤，如果你觉得脱掉我内裤，你过来拿东西。有我现在就脱给你啊，我买1万条内裤，我当着你面脱，我穿上脱脱了穿穿了脱行不行，都不知道。
崩溃的内裤，你大爷的，你脱了我内裤，你就是你不叫共产党了，啊，光棍都弄了两年了，谁脱了光棍内裤了。你来个干枯毛，你也摸不着，最后想脱光内裤的人都是什么下场，你看看郭文贵怎么回复他们啊。要点脸吧，要点脸吧，哎哟，我的妈呀，脱了我的内裤，所以说。香港人民把你的内裤给脱了吧，香港200万人或者750万人把共产党的内裤给脱了，这回没辙了吧。
而且是人类历史上第1回，第1个，刚刚阿某国领导人某国领导人在中东访问啊。谈到了关于香港问题，我国领导人跟中国领导人关系相当好啊，他用很深沉的。沉默了半久，半天看着对面这个中东领导人说，你觉得香港的问题。中共能处理得了吗？他说香港将成为世界的大事，可能真的就把中国。
或者说他一定会成为中国走向衰落的一个世界，没人可以挽回，哈哈。这国领导人我相信大家都知道是谁啊，刚刚啊，就在刚刚发生的事儿啊。他是有国际视野，他毕竟是个政治玩家啊，非常清楚，说你玩啥都不能玩，香港的这个火这个火玩不起。香港刚刚的证明给了世界，香港人绝对不会被你轮奸强奸我在。
先前爆料，我每次说的官场强奸我们这个产品几十年，我每次说把我们当猪狗的时候，大家都觉得我说话太夸张吧。有那么夸张吗？现在大家感受到了吗？强奸轮奸，轮奸以后再杀了你，天天发生。大家都看到了吗？看见了吗？不但要强奸轮奸杀害的事，正常人或者成年人，他连孩子幼年幼女。幼童的轮奸都积极，然后再给你轮奸了，你杀了，这不会是，不是不是在耸人听闻吧，啊。
包括法律公司的啊，这个杀人移植器官，今天大家不再怀疑了吧，人。这是啥？最丑陋的，最凶险的，最不要脸的事儿，你就知道共产党都干的出来，而且比那还迟。怎能夸张，不会比你想象的少，想脱光光内裤的人，未来。但你们得记住，让你们脱光过内裤的人一定把你内裤给你脱了，会让变成香港人的下场，啊。
香港人这次的人权法案啊，改变了世界上对华人的看法，撑起了亚洲人黄皮肤。富人的在世界上尊严的这一片天，他创造的历史啊，他一定会。把共产党置于死地，大家走着看，香港发生的奇迹金融奇迹。和他这个城市给世界带来的国际化的这种奇迹贸易奇迹，啊，等等。
都是世界上前所未有的，接下来大家能看到更多的，啊更多的香港创造。的历史和奇迹，亲爱的战友们，我们要向全世界传播香港获得了美国。无异议通过的人权法案的这个重要意义，通过这个事情上中国人看到只要争取，只要抗争我们就有希望。我们被人当猪狗啊，爹娘姊妹兄弟啊，孩子被人欺负，被人玩弄。
被城管欺负，被那些所谓的高速上拦车的欺负，就是因为你没有反抗，只要我们集体反抗。也一致，共产党算个屁，他几个人呢？还一个家里几个人，全香港的警察才2万多人，香港人拿吐沫都痛。不是他就共产党那几个大国家住14亿人，随便就能淹死他们啊。坑啊，那算什么，所以说这是我们的希望，这是我们中国人走向民主法治自由一个新的开始。
亲爱的战友们，动手吧，不要在洞口了，行动吧传播吧，让共产党颤抖吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/861/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/861/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是10月13号上午，文贵报平安直播。
亲爱的战友们，咱们又在大海上了。今天早上醒来，收到很多好消息。所以说，大家一定要记住，上天、上帝、上神，给你关掉一个门的时候，一定给你开更多的门，一定要相信这个。昨天，也就是我们纽约时间晚上的时候，香港的早上发生了很多很多事情。大家也都知道，这些事情的发生，对我们整个香港的运动，又是关键的一天。
在昨天之前，很多人都在说香港人上街的少了，香港人要投降了，香港人要放弃了。昨天香港人再次的证明，香港人不会投降的，香港人不会放弃的。这也是香港人得到世界尊重的根本原因。为什么像我们这样的人，又不在香港拿一分钱，未来也不会在香港谋任何职务，也不可能在香港获得任何一块地，我们为什么要坚定的和香港人站在一起？香港人值得我们跟他们站在一起，香港人配我们跟他们站在一起，值得我们为他们牺牲，这是根本的原因。
所以说亲爱的战友们，昨天大概晚上4点多钟，很多朋友跟我联系，有几个事我要澄清一下。
首先一点，我再次重申，郭媒体，还有法治基金和法治社会，在香港没有任何捐款。所有在香港以法治基金、法治社会，还有我们爆料革命发动捐款的，全都是骗子，千万不要上当。我再次重申，法治基金、法治社会在香港，在其他任何地方没有任何捐款，所有捐款的信息都在郭媒体的网络版上置顶的位置，那是唯一的信息，大家千万别上当。这就是那些欺民贼和共产党一贯的手段，混淆视听，挑拨离间，大家不要上当。
第二个，大家要记住，就这几天我一再重申，共产党要发动一次绝大的对我们爆料革命战友的攻击，无非就是挑拨离间，造谣生事，转移视线，引起别人的注意，诋毁我们战友。大家千万别上当，真的假不了，假的真不了。大家记住，爆料革命从第一天起我就说你一定要相信：真的假不了，假的真不了。大家千万别和这帮人折腾，他们都是带任务的。等他们让子弹飞一会，让他们尽情表演完了文贵再出手。
就像这两年发生的无数个事件一样，打它的脸，让子弹飞一会。他们只要是假的，只要他撒谎，咱就有机会。人家说的是真的，咱就没机会了。亲爱的战友们，不要着急，不要被转移视线，现在就一个目标，就一个任务，香港危机真相的传播，就这一个！
第三个，我再次跟大家重申一下，所有战友们最近看到另外一个事实，在江湖上各种潜在的传说，而且昨天有很多战友给我发来很多信息，什么香港的“勇武派”需要我们支持。我再次重申，爆料革命的战友们，我们的原则是绝不支持暴力，反对暴力，反对任何形式的暴力。所以说我们的反共，你们共产党是暴力集团，是黑社会集团。昨天再次证明，在香港的所谓的香港警察，全是大陆的军人，暴力集团！我们反对任何形式的暴力，特别是共产党形式的暴力！
战友们千万不要上当，他们正在试图把我们很多战友带入一个泥坑，造谣、吸引关注点，然后把我们拖入到所谓的“支持恐怖组织”的漩涡里去，大家千万别上当！
另外第四个，我再次重申一个事情。头两天，很多人借着川普总统跟中共签了那500亿美元的协议，大家开始在推上反川普，这是共产党设计的一个套啊。大家你去川普总统推下去看看，无数个人是我们从来没见过的战友，大肆的在那骂川普总统，这就是我在一周前告诉大家的，共产党有完整的计划，将他们更深层次的沉默力量，带着我们转移视线，把我们推入到和美国川普总统、卢比奥参议员，和美国支持爆料革命的战友们，以及和美国的国家关系进入矛盾之中！共产党这点狗屁唠叨的招，跟郭文贵玩，你差远了！
共产党你能不能玩点高级的？
头两天，习近平去印度，习近平现在已经到了希腊了，下一步去日本。国内给我发过来习近平行程的所有细节，会见、见谁、什么活动……绝对是真的，绝对是真的！大家记着，我这是第四个给大家重申的，他们为什么把习近平的高度机密，说携带着两个直升机，747的两架陪飞的飞机和主机飞机编号，和随行人员，以及住的酒店，在印度的活动，到希腊的活动，到日本的活动要发给我，而且外交部根本没有公布出来，就给郭文贵了。
战友们，你们觉得拿到这个信息是什么情况？我们要是路德拿到这个信息，细思小哥拿到这个信息，马上就亮出去了。这就是危险了，这不是情报，这不是信息，这是毒药！我太了解共产党了，我要是把这信息放到郭媒体上去，第一条，郭文贵非法拥有国家机密；第二条，只要你敢亮出去，习近平的车、习近平的飞机出了点啥问题，谁干的？郭文贵干的。战友们，我看过那信息，立马销毁，我连手机都把它砸了。共产党玩啥招，我太知道了，陷害、栽赃、瞪眼说瞎话。
当年跟安全部的部长开会，说你们这几个企业，都要给我们这个什么国家公平委员会捐钱，当时开会的几个老板，这个捐500万，那个捐500万，都来举手。当时马云说，我捐2000万，但是我发现那领导脸色越来越难看，最后一傻×说，我捐1个亿，领导高兴了。然后就看我，我说一分钱没有，我贷款还贷不着呢，捐不了啊，过几年再捐吧。我能捐的事情，我说未来盘古盖起来了，捐你们几个楼吧。但是现在我也定不了，股东不是我一个人的。
我想告诉大家，接下来你知道部长说什么，你们这些人，想让你们消失，想让你们上大街，或查出你们的原罪，我们都不用出这个屋，直接文件就拿出来了。再告诉你们，我们想做掉谁的时候，还没哪个不被做掉的。这是2007年的事儿啊，战友们。
2007年对私营企业家就敢这么威胁，想做掉谁做掉谁，想给你加什么罪加什么罪。那么现在他要陷害我们呢， 他竟然把这些机密给我们。亲爱的战友们，那是干啥嘞，看着咱好看。咱能干啥，拿到这信息，咱能去炸飞机去，咱能去干坏事去？
当然不可能了！为啥让你拥有这些机密啊。全世界，中国外交部都不公布，那为啥让你郭文贵知道啊。不吱声，砸掉，这第四招。你会看到习近平先生在印度，在希腊，然后到日本去访问，还有其中可能两个国家，下边还注明，正在沟通中的两个，所谓的经停国。经过，停下来。玩啥呢，战友们。
国内的政治力量和共产党已经充分认识到爆料革命是世界上绝对的一级的反共无人抵挡。不惜动用一国之力陷害我们，然后你在看这几天，什么什么记者出事了，因为郭文贵，那个那个人说采访，郭文贵这人不行。
郭文贵都郭三秒了，郭三邪了，郭强奸了，郭骗子了，郭诈骗了，然后还什么罪了，郭黑社会了，你说还有啥罪不能给郭文贵栽上啊。现在就想往恐怖分子上栽是吧，战友们，你们千万别上当。
刚刚我在锻炼的时候，我看了路德先生的节目。路德先生又找了咱们战友，叫瑞克，刚刚一个江财神和路安谈，安红，已经把共产党弄的直放屁了，现在弄个瑞克，来个技术专家，英文又好，声音还好听，哎呀我的妈呀这家伙，咱战友里有多少人才啊，听着兴奋啊，这些人咋都跑路德先生那去了，咋就不找文贵呢，太让人兴奋了。
然后你再看看香港大街上昨天出现的那些英雄，香港那些坚定的眼神，还有上大街上的老人孩子。共产党不亡那不是天理不容，那是不可能的。这就是现在，天意！
你再作，共产党你尽管作，500亿买大豆，现在美国人都觉得这笑话。说中共那么强大，它为什么就为了不加5%的关税苦苦哀求美国呢。你那么强大，加这5%的关税那相当于什么，相当于现在战友们跟我要1分钱，只要1分钱。郭先生，能不能给我1分钱，为什么呀，3000亿的关税，多加了5%，那么一年加多少，大家算算。3000亿的关税才加多少钱呐，一年十几亿美元呐。就这十几亿美元关税不让加，然后就给美国买500亿美元的大豆。
大家咋不算算账呢，路德你咋不算算账啊。你们觉得可能吗，共产党那么强大，就为了十几亿美元的税，要买美国500亿美元的农产品，可能吗战友们。所以说，搞笑极了。所以我跟很多欧洲美国的朋友说，你觉得中共就为了让川普总统不加那个十几亿美元的税，然后就买500亿美元的大豆，放开上万亿的金融市场，偷你钱，几千亿美元的知识产权，你觉得可能嘛，不就是骗嘛。
他们心里就想，Americans Stupid，Americans are very Naïve。No！美国不傻不笨，所以大家感到特别好玩。
然后这两天，大家看到了，即川普总统签完协议以后，你们看到国会山发生什么。我再告诉大家，香港所有的同胞们，今天是第五个跟大家重申，香港的战友们，千万不要上老共的当，一定注意他们的陷害。他们现在已经没路可走了。杀害孩子，杀害学生这是100%铁的事实。黑监狱，黑集中营这是100%的事实，太子站杀人100%事实。但你们不要被陷害，一定要小心。这是我给香港战友们，你们给我发那么多信息，我再次警告，不要裹入到暴力里边去，不要被他们陷害。这是第五个。
第六个我告诉大家，你们一定要相信，在美国赢与不赢核心在国会。核心在国会，我给大家说一遍。因为在国会能不能立法通过，决定了香港人的命运和香港运动的结果。而且我也告诉大家，由于这次他们所谓的阶段性协议，惹怒了更多沉默的人，说共产党能这么威胁美国，你能这么耍我们，美国人是坚决不接受的。
反而激怒了国会里边沉默的议员，两党绝大多数沉默的议员。所以说，对我们是好事啊，香港同胞们。你们一定要记住，很快你会看到结果。香港不但通过人权法案，接下来对香港的所有自贸区地位，对香港的官员一定严加制裁，我向你们保证！我向你们保证！
我有些秘密不能说，我昨天跟我们战友说了，你们一定要记住，党政军经济，文化就信仰，宗教领域，大家我就不说那么多了。党就说的政府啊，政府就是咱们执法机构包括执法机构。所以说战友们，香港同胞们，已经到这了，你们跪下来，那将死得很惨，所有英雄将白死。我们一定让全世界了解香港，了解香港发生的灾难和人道危机。这已经不是法律问题了，这已经不是五大诉求了，这是人道危机啊。所以说，第六条，大家香港同胞一定要坚持住，赢与否，怎么赢就是在国会。
最后一条，第七条，国会的全部兑现以后。在欧洲在美国，我可以告诉大家，再跟你说一句话，就像那位最亲共的朋友说的，全世界将发出你无法想象的声音！最后就是我们大家统一战线上，跟爆料革命的口号一模一样。全世界知道，只有灭掉共产党，人类才有未来，只有灭了共产党，所有问题才能解决。到那天的时候，香港将是世界的香港，不是任何人的香港！
现在文贵今天直播到此为止，一起为香港同胞，台湾同胞，西藏同胞，14亿同胞，全世界人民祈福
战友们，我们今天的直播就到此为止，因为今天好几个会要开，很多好消息，难以掩我心情的美好，像现在的阳光一样。但是还是那句话，早乐比早衰，早悲必早哀，我还是搂着点吧。
俺要去吃饭了，我还没吃饭呢，战友们，昨天一位战友说，七哥，你的肚子大的比我老公肚子都大，你真要减肥了，真要健身了。我是要健身了，这几天不健身，今天健身特舒服，谢谢了，亲爱的战友们。千万不要被人家利用，不要被转移真相，转移焦点，传播香港危机真相是我们唯一要做的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/830/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们吶，可了不滴了！好，战友们好。
大家都知道昨天香港发生了什么事情，那么从昨天香港发生的事情，大家应该看到我在也就是过去的四五天说过，香港大街上非常的平静，平静到吓人！没有警察了，也没有黑警察了，然后中共就开始跟美国开始勾兑了、跟欧洲，兵分多路，我说过这句话，兵分多路，去勾兑了了。说香港的事你们不要问，我们会给他们自由的，会保持一国两制的。
结果大家看到了，也就是两三天我说的，他们要在美国和欧洲勾兑前，或者他们要憋大招，他们要干坏事之前，他们是一定会这样的。这跟当年8964、新疆75事件和西藏713事件和历史上文化大革命一次一次发生的事情都是一样的。
共产党他本身就是个流氓，他的流氓是可以有出处，他的手段是可循的。可能大家根本你们很多人无法知道，在西方这过去的一星期发生了多少多少的事情！我现在告诉大家，就在此时此刻，还在西方有着各种的较量。共产党手里面有太多资源了，他腚底下做了14亿中国人，十几万亿的GDP，一个所谓的14亿中国人民的市场。他们能讲数的条件，能讲数的资源太多了！战友们，不是大家想象那么简单。
昨天，某国一个重要的领导人，承诺给中共的代表，香港的事情他不再管了，不再说了。但是要有条件，香港随时就会被交易出去，这不是开玩笑的战友们。但是他身边的团队，很多人告诉他，如果这件事你敢做了，你肯定完了！
总统也不像你们想象的一样，他这么牛叉，他是人。没当总统以前他啥也不是，当了总统了也是拥有了权力。最后他的下属说，你不但你会有问题，这个国家也会有问题。它最相信的家人，也告诉他，绝对不能相信共产党！
而且王岐山和美国的布隆伯格要在北京搞一个大的一个所谓的论坛，所有都是牛叉的人，黑石的苏世明、布隆伯格本人、过去的财长高盛的主席鲍尔森、现在的高盛主席、摩根史丹利的主席、还有共和党和民主党几个大佬啊。而且最夸张的事情，还邀请了班农，让班农去，全程安排啊，国家一级警卫，只要你来，以国宾待遇。这意味着什么，他也没有任何要求，意味着什么？意味着共产党要花血本，蓝金黄最支持香港运动的人。
香港现在出现了一波一波又一波的到海外来，代表香港人的代表们。我说到这要告诉大家，不管香港谁只要反共、支持香港运动，咱们都要全力支持。千万我们没有资格，也不应该攻击任何出来的人！像头两天那个叫黄之锋的，咱们攻人家干啥去了？你又不去香港当特首、你又不在那地方弄点钱、你也不像那民运似的搞募捐，你骂人家干啥呀？像何韵诗这种大人物，像黎智英，李柱铭这些一系列的只要在香港反共的都是朋友都是战友，我们不要掺和香港的事情。
这些人到西方来，美国、欧洲很多人临时的会见都被取消了，就是有这些人在捣鬼。
北京经济论坛，啥叫北京经济论坛？叫北京交易蓝金黄论坛，连班农都不放过呀还要请Spalding将军去，有人花了几亿美元要Spalding将军闭嘴，那不是开玩笑的。
香港在过去的一星期在全世界到处交易，据说在日本、在印度、在英国、法国、德国、西班牙、巴西都有代表团。亲爱的战友们就凭我们说的这些话如果说背后没有政治力量、利益的较量，「爆料革命」那就是「口炮革命」。就是现在在媒体上不能出现的这些真正的支持中国人最求法制、民主自由的人，就是真正的全力以赴支持香港的人，在背后爆出了一个个的幕后交易。就在此时此刻，在20分钟以前美国的几个朋友约我要马上见面，全力以赴在香港行动。
香港的很多同胞他们太英勇了，我们就是站在外边感恩香港，保护我们共同的追求的目标，法制、民主、自由。我们无私无我的与香港人民站在一起。
刚才某位将军他问我我们现在应该做什么？除了我们现在说的项目还应该做什么？我说我非常非常的感动你为香港人民所做的一切，另外我希望不冒犯的建议您，您应该以自己所有的信用给美国国会提起紧急法案，给Rubio，Nancy Pelosi，舒尔曼建议除对香港的官员制裁之外，要对香港的金融进行警告进行制裁，你的家族在美国历史上这么有影响力，你是很关键的。他欣然接受，他说今天是星期天我马上叫我的办公室下午就起草。
我说你看到了香港昨天发生的事情，就是在两天前我告诉了你们，我说香港真正的灾难即将到来！在七月份我就说过香港的事情真正的揭开锅是在10月、11月，一定是国庆以后。但是现在共匪在动手了！现在你们还认为在香港大街上的还是香港警察吗？当然不是了，对吧？那都是PLA啊！我发给他们这些信息看以后我说你觉得这是香港警察还是解放军呀？他说当然是解放军了！我说你看看那些福建帮的那些所谓的黑社会，还有出现了个蓝社会，大妈会，我说是共产党派来的吗？
是不是共产党派来的 谁给你钱？美国人心知肚明。我说我告诉你们，这就是王岐山说的，咋的呀，不行派个三百万五百万人过去。这就是当年习近平在墨西哥说的，我们一不输出革命，而不输出贫穷。
啥意思？意味着输出革命和输出贫穷就能要你的命。我们的核武器不是我们多有钱，我们共产党第一会撒谎，第二会骗，第三不行就派难民出去，第四不行就给你输出革命。啥叫革命啊？偷你，恶心你，拉屎拉你家，吐唾沫吐死你。我说这就是共产党，香港就发生了这一幕。
一年前，我在美国一个秘密的会议上，我给大家阐述了这个事情，一个小时的会我们开了4个小时，回答了很多问题。这个组织现在回忆我所有说的内容说，你说的几乎100%全在香港实现了。我们要唤醒西方人对共产党的本质的认识。这几天，我们的呼吁，我是唯一一个告诉香港人，群里面很多香港的朋友，我告诉他们，此时此刻你们是最危险的时候，千万不要被抓住把柄。香港人民太伟大了，就在过去两天，在没警察的情况下，没越雷池一步，保持着守法、公平、和平、透明的抗议。收到了更多香港市民的尊重和世界上刮目相看。想定义为暴民，那是不能滴，做不到！最后共产党的「涵养期」一过，大批的解放军，大批的流氓进来了。很多点火的，扔燃烧弹的，全是解放军。
灾难吧？有一个比爹娘还亲的政权，点火陷害自己的子民，挑拨子民之间的矛盾，侮辱自己的子民，要拿走这些子民的所有财产。把香港的地都要给你共产化了，但凡有一个人敢说点话，就像李嘉诚。李嘉诚他老人家做的非常好，我们要鼓励，敢发一点点声，替香港人民说话，结果被中共的最高政法委批判。李家，还是有良知的，还是有良知的。
这就是什么？这就是商鞅五策。羞辱你，挑拨你们之间的关系，威胁你，让你变穷，拿走你一切的资产，只留给你吃饭钱，不执行就把你给杀了。
所以，亲爱的战友们，反共的事业哪那么容易啊。
我们有给法治基金捐款的战友，一个人那一天我看他捐了167次，在上面写了两句话说，我们捐款不容易，但跟爆料革命相比，捐款比爆料革命太容易了。这样的战友，对爆料革命的艰难能有这样的理解，这是非常了不起的。可以这么说，法治社会、法治基金在过去的这两三个月起到的作用，我们现在都不能说，未来大家都会看到。就是法治基金、法治社会，才有合法合规的在美国能进行游说，才能有效地揭露、揭发共产党的丑恶和流氓，才能在背后支持更多挺香港，推动香港立法的人和组织。
昨天深夜，台湾的一位朋友从香港去大陆，从大陆回台湾。他告诉我说，此时此刻香港大街上人正在聚集，发生的着火、还有蓝水弹的事，他说看了一圈，大陆就是人间的地狱，都是假的。香港人民现在处在非常危险，但是让人极为尊敬之中。看到台湾，让他感到，除了有选举、党争，台湾没有什么东西。
这位朋友这么有钱，巨大的财富，他意识到共产党不灭，台湾、香港、大陆人民一定会走向绝对的灾难！刚刚我在直播前他给我发信息。他说：「就在我跟你通话之后香港这几个小时发生的事情，更加坚定了他灭共的决心。」 郭台铭跟他比，他连个屁都不是。他是暴发户，人家是真正的有钱。让他真正地意识到历史，商鞅五策、中国的集权和把老百姓当猪狗的这个现实很快会发生在台湾，所有的中国人的社群中，甚至要扩展到全世界。这是对人类对大家所有人的危害。
昨天在香港大街上，大家看到了一群一群穿着香港警服的解放军对待香港人民连猪狗都不如。粗鲁、仇恨、恨不得都把你剁成泥。大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。战友们！现在都发生了吧。
昨天香港的在前线的战友说：「旁边到处都是穿了便衣的共匪，怂恿他们着火，怂恿他们去干坏事儿。」 他们突然发现从来没有这么多人，他说：除了那些穿香港警察衣服之外，他发现人群中太多人了——男的、女的、老的、少的、还有穿着学生衣服的。香港的朋友一再跟我说：「郭先生，戒严了！戒严了！已经戒严了！」 一再跟我喊。早就戒严了。这个戒严的方式是共产党定的，它随时可以改。这还用说吗？早就戒严了。只是个不同形式的戒严而已。
我们前线战友们发给我的照片和图片、视频我一个都不能往外放，因为我不能暴露他们和我有联系。但是我可以发给美国人、欧洲人、欧洲议会。今天就是咱们的下午时间他们会紧急召开会。明天他们会有新的动作。我过去告诉大家所有欧洲都发生了。现在马上要有大的动作。欧洲各国将有大的动作，然后美国将有大的动作，美加也有大的动作。
昨天晚上绝对是香港反送中运动以来最最关键的一天之一。香港老百姓在过去没被他们给涵养了，没给设计成诱惑成所谓的犯罪，没让他们给设计了。共产党恼羞成怒。这就是王岐山。
大家最近提到了吗？看到了吗？头一段时间有一个报道——王岐山要主导香港事。昨天晚上我得到消息——在党内王岐山同志向习近平以及国家安全委员会常委们表态：重大历史时刻，我们要走在危险的前面。敢于担当，敢于冒险，敢舍下一身寡。替近平同志挡子弹是考验一个党员关键的时候。我王岐山愿意走在前面。」 王岐山来了。这哥们儿真能忽悠。确实，这回报道是真的。据说习近平同志相当感动。够意思啊，够意思啊，非常感动，又拍拍肩，咬咬耳朵。耳朵咬啥咱就不知道了。没咬耳朵之前我是知道的。
所以说战友们，共产党就是个黑帮流氓。干嘛呢，王岐山忽悠大家呢，别没信心，上，跟我上。别躲，别回避，王岐山又发明了所谓的对港七策。不是商鞅五策，是对港七策，这七策现在我不能讲，过两天我要讲，真够阴的呀。
接下来我再说一遍，香港从过去大抓捕，现在要大大的抓捕，要抓更多的人。而且要对几个关键的人物。用王岐山的话说，我们要抓住香港这个运动的关键部位，关键部位，香港叫捏春袋，他要抓住关键部位。
其中就是要说，要把香港所有有资产的富豪，和家里拥有了什么人大，政协委员的这些人们，牢牢地抓在一起。把他们作为绑票的方式，来对付这些上街的穷人们，所谓废青们，拉一批。然后把香港的李柱铭啊，何韵诗啊，黄之峰啊，黎志英啊，陈太啊，陈方安生啊，以及香港的杨颂桥啊，这些人要给弄起来。要打一批，这是王岐山。
然后要在世界上，要占据宣传的高位，要让全世界看到香港的运动已经演变成真正的暴动。而且一定不局限于地铁站着火，和所谓的伤几个人的问题了。有大楼着火，有巨大的公共设施遭到伤害，甚至香港的高铁出轨。一定要让全世界看到，香港已经成为恐惧之港。全世界都需要我们进去就行了，不是共产党需要。
然后明确直接的告诉香港人，在大陆有资产的，在大陆有家人的，只要不与共产党站在一起，对付他们（示威者），那么你们未来，没有未来，没有好日子。
然后派大量的警察和解放军进入到香港各个领域，穿不同的衣服，有不同的身份。不是在大街上在抗议当中对香港下一次的抗议和组织者，叫消灭他们在大街之外。
然后通过香港的金融系统，把这些人的资金全部冻结，资产冻结。剩下我别说了，说着说着就说多了。
美国这边，全力以赴的⋯⋯大家都在说John Bolton，国家战略顾问这个身份。头两天我没说，当他决定要离开的时候，就有人提议，彭培奥身兼两职。为什么呢，因为在过去历史上，基辛格就干过。基辛格是国务卿兼国家安全战略顾问，所以有先例，所以彭培奥可以这么兼。但是很难，很难。
现在有两三个人选，据说那传说中都是传说，这几个人当中有最起码三个人当中有2个是绝对的反共，坚决支持香港。不要小看这个动作，这个事很大，很大。希望老天吧！保佑香港，选上一个真正反共的或者庞皮奥国务卿按照基辛格的历史上的模式能兼这个职务，那就更好了，那就更好了，这对香港重要。
立法会、国会据我所知不像大家想象的那样，立法到底是马上成为法律，还是马上督促白宫执行，还是所谓的白宫一年一审，以及还是多快速通过这法案，两党都在勾兑中。这个勾兑的背后都很复杂，竟然有很多所谓的亲共组织，想尽一切办法破坏这个立法，这种较量。
但是我们现在看到的是，总体上共匪是不得人心，他在这块蓝金黄力量是过街的老鼠人人喊打。而且现在在华盛顿，有一大批人，很大的一批，不仅亲华而且这次在香港的事上，完全是撕破脸的站在中共一边。这是为什么你们看到当前危机委员会，他们开会当中这么多人，这么激烈的想法，华尔街太多人在说服，不要叫美国介入到香港。
可以说战友们，这每一个战线失去对香港都是致命的打击。稍后我要、还和几个人见面，我们要、正在和美国的几个基金，是被我们唤醒的几个养老、保险、退伍基金。要让他们发挥他们的力量，给美国的国会、立法委员会，要让他们知道香港现在危机。
头两天他们还在说看一看这周再决定过了国庆节，但是昨天晚上香港的事发生，刚才说了Miles不等了马上决定。老天爷呀！老天爷呀！老天爷有眼吶！香港人民这回是真是得到了上天的眷顾，我这两天我的心里很忐忑呀！这几个基金就像那个在当前危机委员会罗伯森、罗伯森，咱们的哥们罗伯森讲的话一样，当你醒来的时候，你的养老基金、退伍基金那都没了，死了你，你还有机会吗？你没机会了，共产党就把你灭了。
伦敦证券交易所，他妈那个李小加还要继续收呢！我告诉你们，最重要的就是咱们挺郭爆料的哥们儿，过一段时间，他自己会说出来。我们提前知道这件事情已经是在一个月以前了，20天前这个英国的这位朋友专门到美国来跟我见面，因为现在我不能去英国。我告诉他，如果你是我朋友，必须把这个给他制止了。
这位朋友明确的告诉他们，不管你是什么理由，只要你把这个伦敦交易所要跟这个李小加跟香港证券所任何合作，我作为英国的领导人，我会不惜一切代价跟你们干到底的。然后说你们要跟美国的证监会联系和你们看看美国的行动，他们以最短的时间完成了一个报告，最后是董事会100%的接受，坚决不给、谈都不跟你谈。李小加最后要求说我们只保持沟通就行了，保持沟通。说沟通都没必要，不让你利用。咋样？你想玩计算机控制计算机，你想控制香港伦敦金融。
我们的路江谈，老路老江说对了。这是一场金融战，人家英国人看出来了，绝对是金融战，这个是真说对了，这个老江啊！最近这个节目讲的确实好，确实好。路德先生跟安红女士讲的这个特别好。我每次有时间，我就跑出去戴着耳机赶快听。但是不可能听完，太忙了！
这次伦敦交易所的事情，把共产党在海外再次洗钱，转移洗钱，和控制计算机数据，控制世界金融市场的企图，彻底梦碎！
所以说昨天这几个基金的朋友，他们其中有两个人，这个是我们法治基金的顾问，还有是郭媒体的顾问。我说：“你看到伦敦交易所的事情了。你看到现在，昨天香港发生的事情。不等国庆节，中国国庆节过，中国美国有重大行动了！现在就行动！”我说，“你要想，不成为美国的罪人，你不要想美国的退休老人家和退伍军人把你给灭了，你必须行动！”
一年多前，文贵是世界上唯一一个说的：将近要有一百家重大国有企业，和七百多家的上市公司，包括马云啊，百度啊，通通都被收拾！而且要立法，要监管，而且一夜之间就完蛋！现在都发生了吧！
还有这个，我是第一个说的，美国这些养老基金、退伍基金。大家看到Robert Robinson的，在当前危机委员会的讲话。我可以告诉大家，在他没跟我成为朋友之前，他根本没这概念！是我告诉他的，他傻眼了！我说，他讲的研究那些数据，很厉害！每一美金藏哪儿都知道，石油。
我问他：“Robinson，回答我的问题：美国有多少基金投了中共？”
傻眼了：“什么意思？什么意思？”
我说：“养老基金多少？退休基金多少？保险基金多少？”
他没说，我说：“告诉你！12%，18%，20%。”
傻眼了。我说：“你的教育基金多少？”
我说未来美国的这个，所有的这些基金，现在是一万多亿美元，未来你投个几万亿美元，股票市场弄走了一万多亿美元，我说你美国还玩啥呀？就是他当时跟我说出来，震惊啊！“啊！”疯了！
这次讲话，完全按照我说的做的，对吧？上次讲话也是。
美国人不像你想象的了解。到现在美国国会有一大堆人还不知道香港跟英国咋回事儿，还不知道香港老百姓、这些学生抗议。我每天都要回答他们问题：香港孩子到底上街要点儿啥！
没那么简单吶！但是，老天还有我们爆料革命，和香港勇敢的孩子们，和香港人民的守法，和香港没被封住眼，没有防火墙，让香港人民站在了世界上最高端！
现在香港人在领导着世界——黑白之间的战争，就是西方的白对付了共产党的黑啊！黑白之战！邪恶与善良，地狱与天堂之战！现在是，黑白对决啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这真是关键的时刻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/829/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
今天是九月十四号，刚刚过过中秋节。昨天晚上大家都看到了啦，也就是几天前我说的：在香港大街街头的平静之后，要注意共产党一贯的手段，涵养期。就像它要抓某个官员，它要抓某个企业家，它要诱导你犯罪，然后让你麻痹大意。然后要像商鞅一样想办法在老百姓之间挑拨离间，让你互相猜忌，制造矛盾。然后再侮辱你，让你没有自信，让你没有自尊，让你没有底线！你啥都敢干，然后再加金钱诱惑。
大家昨天看到了香港，卑鄙、流氓、可耻的。大陆现在发明了个词，叫香港的年轻人叫废青，就是废掉了的年轻人。中国政法委又发布新闻说：香港这些废青的前途在北方，在大陆。同时，过去几天，大批的国有企业到香港去找这些所有的香港的所谓的“Tycoon”，地产商、金融商、商券，要和他们商量，进行勾兑。有的是甚至威胁，你必须让我控股。然后去找林正月娥，找香港的财政司、布政司开会，要把香港的基础设施毫不隐讳的，原来我们还悄悄的干，现在直接拿下，这就是共产党。
商鞅五策里面说的：留下你生活的，能生存的钱，把你钱财全拿走，通货膨胀，印刷钞票。现在是什么？叫国有控股。穿着黄马褂来的。而且，听说香港的几个大的商场，都找了老板了，这商场我们要接管。给你钱，不是不给你钱，价格得公平。价格公平的基础就是按照拍卖盘古的价，网上网购，创造一个新方式。不能评估，不能有对比性的评估，那太贵了。网上并购，网上是我控制的嘛，我说多少钱多少钱，依法抢劫。
就像头两天我告诉大家的，大家很多人不在意。就在深圳找这四大不要脸开会。不要以为你转出了钱就算，就拉倒了，你必须给我转回来，你在香港赚的钱都归我管。然后外交部发布信息，不管你在哪出生的，也不管您现在拿的哪国护照，只要是你长着中国脸，那就是中国公民，老子就可以抓你。更别说香港啦，那是中国公民嘛，对吧。一国两制，中国国民啊，你拿了美国（护照），在美国出生都不行。
头两天我一美国朋友，两代在美国，儿子、孙子都是在美国出生的。专门在北京严肃的问了一外交部副部长：“我的孩子是不是中国公民对待？”他说：“是的，想抓你就把你当成中国公民对待。”这哥们晕了。
还有一个台湾的Billionaire搞人寿的，头两天，在福建问一国安的人，说：“那我们台湾人，拿台湾护照，你也当中国公民对待吗？”他说：“一直就按中国公民对待啊，在海外抓的台湾人直接运回大陆啊。”这哥们也晕啦。
所以香港现在到了什么时候，亲爱的战友看到没有？现在就是要把你变穷，把你变傻，然后让你出门、用电、用气，在家里边儿用电、用气，还是出了门你是干啥，都归共产党管。一切都是党的，一切都听党的，直到你跪下为止，一切都顺从啦，啥都是党的，包括生殖器也是党的。
共产党昨天用的这些流氓手段，震惊了世界又一次。这几天，很多美国、欧洲朋友说：“你看，香港有点平静啦，共产党要施些善意啦，可能有缓，不会有什么再卑鄙手段啦。”我说：“你走着看，马上就会发生，比你想象的还会卑鄙 ，还会疯狂！
我昨天晚上，大家都知道我一直到5点钟没睡觉，疯了一样！特别是欧洲的朋友说：“Miles，怎么你就这么了解他们？”我说：“我太了解这帮流氓了！因为他是流氓，他是骗子，他是土匪，你就不难理解！”
最近这几天，从美国的上层的动作频繁的这种，跳来跳去。我还是这句话，这个世界上要想灭共，只能靠共产党。只能靠我们爆料革命。我们可以利用别人，千万别依靠别人！只有像香港同胞这样的行动，和勇敢，和智慧，才能实现我们喜马拉雅的目标。这就是我文贵一直说的！如果不懂这个，那你就是做梦！你做永远不可能发生的事实的梦！或者你做习近平同志的中国梦！ President Xi的Black Dream, Black Dream. 知道不？
所以说战友们，香港这次伟大的运动，拯救世界！拯救十四亿中国人！它就是一活样板。我们国内的很多战友就说：“郭先生，你猜得太准了，你看得太准了！”我说：“不是的，不是猜的，不是看的。”我们有内部的战友随时给我们情报，他们用生命，冒着生命的危险，作为代价，给我们提供信息和情报。再加上文贵对共产党的了解，这就是今天爆料革命当中最重要的秘密武器！我们不是预测！我们也不是猜测。我们是要对我们自己，和对香港同胞，和我们14亿同胞，和一心一意追求喜马拉雅灭共的战友们负责。这就是为啥。
昨天有个战友跟我说，说王岐山在广东的时候，说跟着问下面人：“你们就这两招下来，就被人打成这样啦？就不行啦！我们还靠你们保护呢！你们怎么保护我？怎么保护我们吶？啊？就没其他招？我就不相信！香港多少人？上街了多少人？两百万人！从深圳派过去，五百万人！能怎么招？ ”这就是王岐山，“我要派过去五百万人！对付你香港的两百万人！五对二，你行得了么？我这五百万人派过去，就敢打你就敢骂你！他能怎么招？不行就把香港、深圳的边境给它开放了，整点儿故障！他们能怎么招啊？王岐山说完，底下哈哈大笑说：“真是，首长，您是太有智慧了！我们有这个想法。没敢这么干！先一小批一小批干。实在不行，那就开闸放人了！ ”
据说某政法委领导，说：“这个，王副主席，王主席，我们有三个方案。不仅可以把人放过去，我们还要有一个更准确，一招致命的方案：就是让香港的金融系统短暂休克。香港的金融的短暂休克，比断它的水，断它的猪肉还管用。”然后说出一二三。王岐山就说：“哈！这就叫现代式的维稳啊，你这个讲得好！我要把你这个想法要带回中央去！叫国家安全委员会要记住你的方案。说得特别好！再详细一些！”
还有一个方案，这个方案是什么？说，“现在，香港人现在主要是指望着美国来帮牠。我们有个办法，让美国绝对不帮他。只要美国这个念想它死了，香港人就完了。” “哎”，王岐山说：“什么办法？告诉我，快！”这哥们儿马上一说，“哎！”岐山说：“这个好，这个好，这个好！这同志们还是非常有思想的嘛！”
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/819/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/819/</guid>
      <description>内容梗概:
中不中，尊敬的战友们好，现在是9月7号文贵在这里向大家直播，尊敬的战友们，大家好，不知道声音怎么样不知道声音怎么样？视频效果怎么样？昨天晚上睡的时候大概是凌晨5点，本来是要睡的时间长一点，结果是又被叫醒，叫醒以后，很多好消息都这个过来，当然很高兴。但是昨天和前天和文贵一起都过了很多特别日子的香港的朋友们，文贵在这里对你们表示感谢。
昨天和前天在香港来了一些朋友和文贵见了面，说实在话，这两天有点水火交融的感觉。什么叫水火交融？又兴奋又感到痛苦？这个兴奋的事情能感觉到共产党就快嗝屁了，完蛋了。那种兴奋感，以及共产党在走向坟墓的那种感觉，我们看到了他们即将完蛋的感觉，他们肯定自己不这么认为，肯定自己不这么认为。
那么另外一方面看到我们香港这个整个香港大街上抗议运动越来越积极，越来越团结，越来越引起世界上的关注。还有一个那就是大家看到了香港出现了很多个无名尸体，失踪的人、被打伤的人，还有被关押回来以后，全身都是骨头打折，胳膊打断，而这个有的人身上缝的像麻袋一样都是伤口。那么其中有一个香港朋友来告诉我说，他可以确切地说，抓回大陆的绝对不止2000人，大陆失踪的被关押的人，那是肯定是很大的数字，但他确切的说他不知道具体数字，因为他是政府的官员，他已经离开政府了，被政府给炒鱿鱼了，因为他上街。但是他可以确切地说，被遣返回大陆的人绝对不止2000人。
遣返回大陆的人，只要家里面是官员，政府的官员的，很多都是被喝茶，甚至被开除，甚至被停掉工资，甚至资产被查封。而且他认识的一些大陆的来到香港支持抗议运动的人，没有因为这个被吓倒，而且他告诉我特别让我感到不可思议的事情。他说事实上在香港的大街上抗议运动当中，很多人是来自大陆，而且很多主意也是大陆出的，而且有很多大陆的人出资走到前线，冒着生命危险。而且他们说他们真正的感受到大陆一旦有一天开始革命的时候，大陆人的智慧和勇敢，只在香港人之上，不在香港人之下，这是让文贵很震撼的这个消息。
其中他谈到了来自湖北的，在香港一直以来，有几个人在支持香港的运动，出了很多好主意，帮了很多人，拿了很多钱，联络了很多物资，最早的进入香港的几批头盔全是这些人整进来的。而且就是这些人在大陆的亲朋好友，包括在党内的关系，党政军的关系，他们掌握了大陆往香港去的一些情况和派往到香港一些情况，包括了解大陆的一些作案手法、作案手法、犯罪手段。就是他们最早是跟咱爆料革命呼应最多最多的人，就是来自大陆这些咱们的战友们。而且所有他知道的来自大陆的，挺港爆料的人，都是咱们的爆料战友。坚定不移。这让我感到既兴奋感到又担心。
另外一个他肯定地告诉我说，香港大街上被拧脖子死被打死的人绝对不是8个、10个、20个，一定远远超过这个数字。因为绝大多数人是来自大陆的，被打死的大陆人那就是没有人管，甚至大陆人在被遣返回去的时候，被抓捕的时候，打死你是完全是格杀勿论的。最港人对大陆人是两个标准，两个标准。而且他们非常清楚，香港大街上的所谓的警察，香港警察执法人员很大一部分都不是香港的，这一点大香港全都知道，这是为什么在3号在立法会上，所有的议员都提出质疑，所谓的你的所谓的什么速龙组 ，为什么没警察编号？到底是不是香港人？现在这个问题是香港最关注的问题之一。
很多香港的同胞非常感谢咱们爆料革命，及早的像香港提出了并提出了警告，说这些人是来自大陆的，穿着香港警察的、大陆警察和大陆解放军。而且8月1号，咱们最早提出解放军要对香港戒严，对他帮助特别大，为什么？他们后来发现很多卧底的人都已经策划好了。在7月31号，有些人策划就是要烧大楼，烧移民局大楼，然后往这个香港的所谓林郑月娥行政官府扔汽油弹，甚至炸毁某些大桥，都是他们策划好的，而且真有人上当。后来一系列的信息，和大陆来的战友的支持和咱们爆料提前的报告消息，以及他们在各海关发现大量的解放军和大陆警察用各种形式混入到香港。所以他们避免了一场灾难。
而且他们告诉我说，在香港发生了很多事情是媒体没有报出来的。在香港他说每次的抗议运动当中太多无名英雄了，他一再的跟我说，郭先生你们没有看到的，在这里看不到的是在香港现场的一些无名英雄。比如说他说在各个隧道最关键的时候，是有一些就是私家车辆停在了隧道里，停在了某些关键的路上，一些大巴车、一些货车，大大的推迟了警察进入到抗议的关键地方对他们进行镇压。特别有一些水泡车出现以后，还有一些这个运输警察的，也就假解放军的，假警察那些解放军车受到了交通的阻碍，现在几乎成了，这是唯一一条能推迟减少假警察、解放军对抗议人士伤害的最佳办法。
另外一个，他们感受到了大陆的同胞们可真是让我非常非常非常兴奋的事情。非常兴奋的事情就是大陆的同胞这么深入地参与了香港的这次的抗议运动，他们失望、伤心的事情是台湾，说台湾是说得多做得少，原来跟他们有联络的台湾人，最后一分钟全都鸟无音信，答应的支持都没有了。反而他们觉得大陆的同胞不惜一切代价，不顾一切风险，勇敢地智慧地进入，而且他们对大陆同胞更加感觉到真是亲如一家人，共同的敌人就是共产党。
但是血腥的事实让文贵的心情也是非常之沉重。昨天下午我们的庄烈宏先生和路德先生来到我的办公室，他俩没有发现我的心情非常沉重，完全没有任何心思听他俩说话。昨天下午还没事呢，昨天下午跟他俩抽雪茄抽一下午，抽完以后晚上两个嘴角全都冒了泡，我的医生跟我打电话又急了，说你这样弄下去没法当你的医生，抽雪茄抽成这样。我回来还没事，我是5点钟睡的7点钟起来的时候两个嘴角全都起泡了，昨天我跟香港的朋友视频的时候还没事呢，现在嘴全冒泡了，医生告诉我抽雪茄是最大的忌讳，这雪茄看来真得戒了，我现在除了饭不用戒，现在看来啥都得戒了，搞革命不容易啊真不容易。
昨天我跟庄烈宏和路德先生从办公室离开的时候已经是8点多钟了，我下午一直在等待着香港最新进展的消息，我一直在告诉庄烈宏和路德先生昨天香港机场是最关键的！大家没有注意到好像没有发生什么大事，大家看待香港的事是两个标准只要解放军公开戒严，只要没发生像天安门的坦克碾压事件就不算大事。大家已经习惯用这两个标准来衡量香港事件，这既是悲哀也是无奈。美国人欧洲人都这么看，都等待着这两个结果，正式宣布戒严，和像天安门事件一样的流血血流成河，这才叫大事。我绝对不是这么认为的。
昨天发动的去机场的这件事情意义重大，因为北京和香港政府下令，绝对不允许在香港出现超过100个人的聚会和抗议，香港机场绝对是香港政府和共产党的命门。抓住他的那个「春蛋」他们就完蛋了，他们恐惧这个。但是香港的朋友说了一定会去，机场的人一定会超过上万人，甚至几万人。香港人太伟大了。无论他们用什么样的手段相威胁，停止地铁交通，以及在头一天晚上抓捕了那么多人，上了前所未有的警车的数量，解放军戒严部队也顾不得了，穿着型号不对完全是驴唇不对马嘴的衣服，带着带有大陆各种标志的警棍、枪支，甚至是供给。有的车牌刚摘下去还没有安装好，有些大陆车辆的号牌甚至不是喷涂的而是用胶粘上去的，。而且大家在新界等地方都拍到了解放军换穿香港警察服装的视频。就是王岐山、韩正下令绝不允许香港机场再出现大规模的人群。
大家知道，在前天我跟大家说过香港的期货指数交易市场出现了人为的宕机，这是耍流氓这是犯罪这是金融核战争。我所面对的欧洲人和美国人没有一个人相信共产党敢控制后台数据控制计算机，没人相信，甚至他们认为这绝不可能，因为那就是战争，那就是金融核战，还不是火战了。但是在随后的二十几个小时就发生了共产党就干这样的事。
几天前我和班农先生在图桑爆料了共产党剑指台湾要一箭双雕的战略之后，军工股大涨，随后我向大家一再爆料北大方正科技以及共产党所有的金融软件和平台全部跟真正的市场交易没什么关系，都是受政治和军事、情报、计算机技术的操控，想让它涨就涨完全就是政治指数，在香港也是如此。
我在华盛顿见了很多很多人，他们认为这是不可思议的，在随后了24小时我证明了给他们看。香港的期货指数在那一天交易单数才18000单，一单25万港币，18000单你们信吗？共产党自己说在期货指数市场等待交易的或进入的资金量是几千亿美元，最起码官方承认进入资金量是600亿美元，大家去算算这个数是什么概念？
那一天如果他不去操控计算机的话，期货指数一定会下跌1000点甚至是2000点左右，香港政府在法律上允许所能使用的资金也就是储备金，跟美元挂钩的钱1100亿全部打光一分都没剩，就是他耍流氓他在政府里还有1500亿元美元所谓政府的金融储备金，严格来讲这在法律上是不能使用，即使是他用了他也活不了，但是他宕机了。宕机以后共产党的大员李小加在昨天，李小加是香港证监所的核心人物，香港有两个特首一个是林郑月娥一个就是李小加，千万记住香港就是这两个人，林郑月娥和李小加，不是什么驻港澳办，什么王庆明啊什么的根本轮不着他，他只能跟那些他服侍的女人舔舔脚去，他不是什么玩意儿，只是传达传达，李晓佳是金融操作的核心人物，盗国贼的核心代表。
李小加说了，由于当时软件出现了故障，场内已经不能正常交易，在市场无序的情况下我们不得不采取这种办法，在经过梳理和调查以后查明此事件不是被黑客也不是人为的，目前他们已经恢复了计算机的运作，但是！但是啊！但是啊！（重要的事情说三遍）但是他们恢复使用了过去的老软件。你叫他们公布这是什么这啊那的都是国际上的软件公司，但是你去问李小加，在期货指数的真正的软件平台是不是方正科技的？他敢不敢回答你这问题。
今天，就是此时此刻，在美国的达拉斯有100多个牛人相聚，正在开着最最紧急的，对共的金融会议，全是金融大佬。今天晚上5点钟他们有一个晚会，本来我也去的。由于要和香港朋友见面，我赶快赶回来了，本来今天我应该在达拉斯。这些朋友在今天还有昨天，都对香港的期货指数市场宕机事件，感到震惊！西方现在不敢最后的来证实这是人为的宕机，一旦证实，这是一场经济战争。
另外一个，这两三天，美国的国会，欧洲的议会，以及欧洲的多个领导人，还有美国的各部门和我联系，最关注的事情就是：香港到底死了多少人？到底是怎么死的？丢失了多少人？一个香港被陷害、被杀害的港民，和大陆的人，这些证据一旦确凿；加上香港恒生期货指数人为宕机，和现在已经在香港十几万的解放军穿着香港的警服，在所谓的执法。大家想想，这几个事放在一起是什么概念。
昨天为什么说香港机场重要，昨天如果香港机场一个人都没有，香港的抗议运动将是一个巨大的转折点。如果昨天像已经发生的一样，没有因为他们的恐吓、压迫、不对称的武力，达到了继续占领香港机场，引起世界关注。让它每天损失60亿港币的目标，更加坚定的香港人民上街的信心，这是革命性事件。因为香港最关键的就是，在下周开始的美国国会、议会的9月9号开会。在国会，现在有3个法，已经列到最前面。据我所知，美国民主共和两党，全面的进行合作，以最快的速度达成共识，通过停止《香港自贸区协议》，终止《美港关系法》，通过《香港人权法案》，并对林郑月娥、李家超、卢伟聪、郑诺骅等人，进行全面的个人制裁，以及海外资产查封。最近，美国的很多议员已经是要求把共产党的这些常委高层全给加进去，把他们的家人全给加进去。
但是让人确实感到难受的事情是，很少人在关心香港多少孩子丢失了，还有上1000名的被关押的孩子们，还有那些仅仅一天内自杀死亡的这些人。这些人命，我真上火，人命啊，每一个人都是一个事件！在共产党面前，这人命是如此的不堪，如此的不值钱。
所以说战友们，真是在水火交融之中。兴奋着，痛苦着，希望着，努力着……非常疲劳，非常劳累，又非常无奈，又充满着希望。这一分钟是天大的好消息，那一分钟就说有多少人死了，多少人被掐断脖子了。这个感觉，我相信很多战友都是一样的。
很多战友给我发的信息，最近是睡不着觉。很多老人看着香港人上街的视频，一天一天的在焦虑之中。真的是多少香港同胞，感动了全世界的人们，人类的历史上从来没有像今天一样，被一个700万人（的香港），牵动了全世界的命运。中国人从来没有像今天一样真正团结过，自信过。大家一定要相信，要记住，在大陆的同胞被洗脑、被愚民的严重程度，远远超过我们人的想象。共产党的残毒和病毒，远远超乎我们脑子的想象空间，所以不要埋怨大陆人，不要埋怨大陆的同胞。应该像香港的几位朋友一样，对大陆同胞非常之感激，看到了香港和台湾、大陆同胞，我们共同的基因，和文化的共同点。他们感动，他们感激。而且，他们在这个运动中，很多信息是来自大陆的。14亿人，还有很多人是没有被愚民的，我们不能一竿子插到底。这些人被愚民了这么多年，1949年到2019年是人类的灾难啊。不要去怪罪他们，不要去抱怨，我们真的要感谢香港同胞，他们太包容了。这是让人很心痛的事情，很多人没看到这个角度。
所以说，亲爱的战友们，你们一定要想到，共产党腚底下绑架着14亿人民。在它屁股底下，14亿人民坐了70年了。这个70年被人家屁股坐着，绑架着，让你吃啥你吃啥，让你说啥你说啥，这样的14亿人民是多么的可悲和可怜。你想让他们一夜醒来，怎么可能呢？但是，不是14亿人民都被愚民彻底了。在香港大街小巷，有无数个感动世人的故事是来自大陆同胞，也给香港同胞的抗议运动带来了巨大的勇气和信心。所以，我们千万不能上共产党的当，跟着他们说中国大陆人傻叉、愚蠢、抱怨，一棍子打到底，绝不可以。
所以说，亲爱的战友们，这场灭共运动，没那么容易，哪能说一说就了结了，共产党就没了。
你看看美国，可以这么说，美国完全有能力，绝对有N个方面的权力和能力，真的能让共产党一夜灭亡，这是绝对的。就这他还不敢使，他还要准备10年、20年的战斗呢。我们爆料革命，一没枪，二没那么大的钱，我们就说把人家共产党几分钟就给灭了，可能吗？那不叫共产党。在那种情况下，可能出现的结局，比我们想象的结局要坏得多。
香港同胞到这来，他们最关心的问题，他说郭先生真要是共产党没了，大陆会怎么样？因为大陆乱了，香港什么都会失去。那甭说是1亿人口到香港来，1000万难民涌到香港，香港还有吗？所以我告诉这位朋友，你们关心的是对的。如果是大陆大乱的话，你香港抗议运动，那不是失败，那是大败。绝不能让大陆几百万、上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难。
所以我告诉这位朋友:你们关心的是对的，如果是大陆大乱的话，你香港的抗议运动那不是失败，是大败。绝不能让大陆百万上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难了。
但是这位朋友，这几位朋友都看到了大陆共产党的凶残，什么招都敢用，什么方都敢用。对大陆的金融，对大陆的这种宣传，对大陆的资源，甚至大陆把14亿人当成他们的绑架的绑票的武器，什么都敢用，到最后一分钟共产党没有他不敢用的招。所以共产党中南坑里面才所谓信心满满，敢挑战美国。因为他绑架了14亿人民，千万别忘了他屁股底下坐了14亿人民。
为什么能说出来小池塘和大海这样无知的故事？因为你做在中南坑里面的时候，它里面叫做中南海。因为北京当时常务副市长张百发先生，还有当年北京市长陈希同，陈希同挑战江泽民的时候说过:”你那叫中南海吗？你不就是一个坑吗？叫中南坑吗”。按照现在说小池塘与大海的关系，他那叫大海，他认为他那叫大海，他就是小池塘，小池塘很容易被改变。大海不会被改变，大海压根就不在，你叫中南海你是假的，对吧，但是我们要想到就这中南坑假的中南海，你别看他这个小池塘，把它改变以后，你得想到后果，你要想到后果。
所以香港这些朋友还是非常有智慧的，非常有智慧。接下来他们非常同意，跟共产党的战斗从贸易战，科技战，还没有全面开始，没有全面到最激烈的时候，到最激烈的时候就是金融战，金融战打到一定的时候才真正的到了大家叫做货币战，从货币战打到一定的时候，这时候大家才能看到就是热战了，就开始要整个金融市场秩序大乱的时候他们的什么招都用了，这才是真正开始的时候，现在还早着呢，真的早着呢。
香港对我们太关键了，上天给我们最大的机会，最大的礼物。香港所有的精英都懂，香港老百姓这回输了，香港将彻底完蛋，彻底完蛋。这是为什么香港人民已完全形成了统一的共识，此战必赢，不赢就输，彻底输。所以他们就说了: 我们要不干到底就得死，我们不能死亡。
所以说战友们整个香港现在牵动了世界的命运，也牵动了14亿人民和命运，没有比这个事再重要的了。但是整个在香港现场流血，面对风险的人还太少人关注了，太少人关注了。这些丢失的，被打死的，被打惨的，这些人太可怜了，所以这让人压力很大，有些视频都不敢看，有些照片不敢看，因为他们要求我不能随便放上去，我这里有很多视频，就在这有很多视频，有很多照片。大家看了以后，你们真的会受不了。
但是战友们，我们今天面对的这种穷凶极恶，人类上前所未有的这个共产党的流氓集团，犯罪集团，我们必须有各种心理准备，在这场革命当中，还是那句话，你不做到”无我”，不被任何目标和利益所绑架，你不是纯粹的只追求灭共，那你将会很惨，无论从身从心都会很惨。但是真是上天，上天在掌握着一切。我听香港的这些朋友讲到在香港发生的种种事件，很多传奇，很多不可解释。
今天纽约又是一个游行日，整个纽约特别热闹，阳光明媚，中央公园，今天整个第五大道又封了，又有很多人。
所以说战友们通过过去各种事件我们观察，我们得到了，我们总结出来：共产党现在是奄奄一息，垂死挣扎，极为危险。共产党是没有任何法律和道德底线的。香港的战友和同胞们务必要小心。香港警察现在已经不是香港警察了，是香港黑社会，香港随时进入到正式的戒严状态。香港从8月1号到现在，事实上已经是在戒严状态了，这点绝对毋庸置疑，绝对毋庸置疑。香港的金融市场它已经进入到戒严状态，已完全被操控状态。所以投机的人务必要小心。同时香港随时会被变成刀枪剑戟的火海，大家务必做好最坏的准备。
随着美国国会山的开会，一系列的惩罚政策的出台，共产党将更加的疯狂，如果人既希望于所谓中美之间达成贸易协议，香港事能了结，那你就太天真了，绝不可能，没有一个人能做到，上帝也做不到。大家一定要不能犯了这种天真的毛病。像当年八九六四一样会让自己很惨。
另外战友们千万记住每时每刻每秒我们都要传播香港的真相，香港的朋友一再说爆料革命的战友帮了香港大忙，除了在战场的帮忙和一些无名的英雄，我们的传播真相，传播的这些在各种社交媒体的信息他们都能看得到，非常之感激，我们要继续传播。
文贵还要全力以赴游说美国，欧洲，给予香港绝对的支持，通过立法，通过行政和行政决定，司法方面给予他们最大的帮助，这就是文贵现在要做的事情。
爆料革命现在到了最实在，最实际，最关键，最危险，最需要坚持，最需要坚定的关键时刻，这个时候要冷静，每句话，每个行动都要深思熟虑。
香港警察最怕的是我们断路这种战朮，最怕的是我们和香港人同胞们联合成国际上的统一战线，最怕的是我们出冷奇冷招，最怕的是我们传播真相。这点大家都感受到了。我们的每一个战略和战术的推动，都极大的影响着香港的一切。
我现在还不能说，接下来我会在美国，华盛顿，达拉斯，洛杉矶，旧金山，纽约，将和西方世界有一系列的行动。到时候战友们看着吧，像在白宫我们联名签署10万的事情，现在美国政府很多人都在调查了解，为什么后台数据和前台差距那么大？看到香港发动一个几小时就达到8万多了。那个绝对是几小时就超过10万了，但是就是给你宕机，就是给你操做。
前天在华盛顿一位朋友告诉我说，白宫的调查还有网络的分包商，管理分包商的数据调查，很多数据也把他们给吓住了，为什么？他们害怕，爆料革命和爆料战友成了香港警察和共产党悬在他头上的一个剑，不可琢磨又不想在乎，想办法从战略上藐视爆料革命，甚至不愿提起，但是他又不得不从战术上重视。所以我们战友们说话务必小心，他们很后悔在白宫的签名网站上黑我们、阻止我们，这不又留下了证据嘛！
接下来大家会看到在亚洲的军事行动，在台湾海峡的军事行动，南海的军事行动，大家你们看到了吗？美国的几个大的媒体以及过去甚至是亲共的媒体，最近调子全转了。
最近在美国最流行的三本书大家要看一看，比尔格茨《灯塔》出的关于中共的一本书，还有Spalding 将军出的关于中共的一本书，现在还没有中文版,很快会有中文版的。第三本书叫马蒂斯前国防部长出了一本书，马蒂斯整个书当中轻描淡写只有两句话关于中国，很多人不解什么原因？我以后咱们再讲。
Spalding 将军和比尔格茨的书现在成了美国最火的书，马上班农先生还有拍了中共华为的电影也要出来。据我所知，最起码接下来有多个电视剧，多个重量级人物出书，相继在九月份十月份十一月份。在欧洲很多过去亲共的人物，正以亲身的经历在写他与中共领导人和中共打交道的这个过程，世界上正在以最快的速度形成对中共的认识。
中共是全世界人民的威胁，香港是世界战胜中共的关键战场，绝不可错过这个机会。全世界应跟香港人站在一起保护香港。随着下周开始的美国立法一系列的决定香港之战将进入决战的关键时刻。亲爱的战友们我们处在一个伟大的历史的关键时代，我们每个人的言行和行动都可能拯救很多人，改变很多人的命运，当然也改变自己的命运。
我们现在就是要行动，就是要行动，现在过去的很多欺民贼，所谓的民运在华盛顿，你见还有人搭理他们吗？有人理他们吗？在华盛顿在欧洲他们要见的、他们要谈的就是我们爆料革命，就是文贵。还有人相信所谓的民运人士欺民贼吗？绝对没有。
所以说亲爱的战友们，所以说亲爱的战友们，我今天这个直播大家应该一定要感受到现在••••••跟香港的朋友开过会以后，在水火交融之中的感受，希望所有的战友们能深刻地感受到，站在香港人同胞的角度上去想。
昨天我和路德先生、庄烈宏先生一下午，他俩没有提及到一句香港大街上的伤害、流血、死亡和丢失，他们关注的是香港运动的结果，这是不对的。我们要时时刻刻的要想到香港同胞的流血、骨裂、丢失这是很关键的，很关键的。而且我们现在要行动，我们要让全世界人民看到香港所有的真相。
咱们现在郭媒体，我现在可以负责任，100%全世界华人媒体No. 1，No.1。我们是很多媒体的几倍，你别看拖拉机，这拖拉机在香港是真管用，香港同胞他们都看郭媒体，这是为什么现在我们管理郭媒体的战友团队你们要认真吶！那个标题乱写，我们的小哥、萨拉呀！是吧！我们一个个战友群乱写的，很多信息不认真不严肃，因为你无法想象香港多少人在看这个东西，香港多少人在关注着郭媒体。
昨天咱们的顾问公司拿出郭媒体的数据，我真是吓一跳，郭媒体现在这个影响力超出大家想象。很垃圾、很烂，我天天生气，我天天生气，昨天我这个咱香港几个朋友说郭先生你什么都做得很好，你这个郭媒体太烂了，这个不是国际标准，snow snow 在下边亲我的脚，我只要一回家snow就谁也不跟了，就在后面。你看看又踹我，又踹我，你看，又踹我，你看。就跟人一样拿就脚勾你、踹你。你说咋办？你说这样。香港朋友全都知道snow, 全要抱snow，哎呦！天吶！太重要了。snow很重要，有天等到战友革命胜利后到香港去，snow我觉得得全香港最受欢迎的狗了，就香港朋友说咱郭媒体真的是太差了。但是太重要了，太重要了。
亲爱的战友们，今天的直播，我就到此为止。本来，班农先生要赶回来，今天和我一起直播，我说，不行，不直播了，翻译很累。因为香港的机场，现在还没有达到我们的目的，接下来有两个行动，我们不想过早地暴露，所以，我说，下周吧，咱们再直播。
还有，亲爱的战友们，我恳请大家的事情：现在，在所有的媒体上发信息的时候，发所有的视频的时候，咱们千千万万不要再以哪个人，什么欺民贼呀、民运呀、捐款呀，或者国内的某些人说话呀，这些事（为关注点），咱别去在乎这些。
还有一个就是，不要上共产党的当，被挑拨、被利用香港同胞和大陆同胞的矛盾和关系，千万别上当，千万别上当！
海外那些所谓的学生，骂香港人的这事儿，都成了笑话，他们都是牺牲品，不要在乎这些事情。
咱们所有的关注的重点，就是传播在香港的假警察、解放军、共产党的撒谎、打人、杀人、虐待人这个真相，传播香港上街的英雄故事，和时时刻刻的行动中的真实细节，香港人的勇敢，香港人的智慧，和香港被虐待，被虐杀，被非法对待的真相。让全世界看到香港的真实，人道的灾难和危机。最后，让全世界人民自己真正地认为，香港的这一切，都有可能发生在他们身上，是他们接受不了的，让他们勇敢地坚定地和香港人民站在一起。
接下来所有的金融行动、军事行动、立法行动、政治联合行动，都会让战友们看到，我们爆料革命在全世界对香港的这场革命的影响和支持。有些话，我真的不能说出来，大家能感受到，我们每天，每时每刻，爆料革命对香港这场革命的影响和帮助。
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，现在我和战友们一起为十四亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏新疆同胞祈福????</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/811/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
高高兴兴。这样。那好啊，大家一定要注意啊，注意这个火，我是在几个小时以前我给很多香港的战友就说。一定要注意火，我得到可靠的情报，共产党这回他们先玩伙，然后嫁祸于香港的说。
我们这些孩子的学生呢，而且他们自己会收买了，很多人会去点火，这就是昨天我一直说的啊，我给大家说的。大家在昨天前天我的直播当中一定要注意到火的问题啊，水路。啊，天空中的飞机，装甲车都是给这个着火啊，就做好了准备。只要一着火冒烟啊，这事儿大了，整个城市社会安全受到了威胁。
然后呢，这就要关闭交通啊，然后公共设施受到了伤害，伤亡无法计算。在黑幕中烟雾中啊，大家谁也看不见了，想说啥说啥了啊，所以说同意。直以来到现在我就说火火，共产党是先玩火，8964.是一模一样的啊，生活生活生活，然后就开始了。
今天这里我先上了，我就不念了啊，香港危机时刻我就不一个一个念啊。让我一整夜没睡觉，现在是满脸疲惫，我先别出去了，先谈香港现场了啊。
我们感觉感觉最终等来了共产党的出手，还是用这招啊。看着吧啊，这就是借口啊。看医生。
妈妈怎么办呢？不好意思。
你跟他怎么说呀？分担含义啊对。你说你喜欢什么吗？在。
等什么呢？怎么又来了？
你。盛宴。
烟台。
跟你说。
胜利呢。北京市。
哦。
你真敢。跟谁呢？
电视。我看到从那边把从那边把我看到了啊。1
你刚才讲还有着几分都给更改。还在考虑呢，买东西啊。对于这个工作。那你还。
那还怎么打？
今天冰龙。跟我一起分享。
的。他们干着呢。我们找到房子了。
现在的人都有，不想干。算好了的。结果。
我很累，嗯。嗯，很好。因此对不对？
他说。嗯那。你们。
很好你呢？如果真的很好。
人才。我跟你说。
这是什么，你？
请问一下。可以。
人。就没有问题。结果还想宝转行，也喜欢在商场啊。的。
能多久吗，1的。
刚刚才好了。一定要好好的吗？完整地啊。
也有三毛的，有多少人来帮助？看。因为她漂亮，哦，还有。你呢，在我们厂上等着买的豆子。
你喜欢吃的稍微胖吗？在。你有哪些宝宝里的人啊？还当老板的。
你站起来。朋友转卖啊。做了两个包了。
拉丁等。两个地点的包括人。爱。
海边的美，对吧？都有去过啊。
你要有，我给你。是人们或者是爱上岛。打车的时候。看一下就红，我们打了几天，你。
高潮邀请。他还称。
你什么都跟他妈一样。每个2000吧，可以。
生命产业当然不行，难道我还得忙给你的爱很帅有何意义呢？然后0.
嗯。那就是。
我觉得啊，很快啊。香港之后就开机了，发布会了啊，紧急状态，紧急状态的紧急状态。
36南方更冷。
这个策划不是一般的策划啊。计划着过去的，这十几个小时并没有任何的改变，完全之后，我从昨天的下午。
4:00一直到现在，我现在在的地方是凌晨5:00，凌晨4点多5点，我。我在屠杀，在亚历山大的时间。差三个小时，我们刚才开始的时候大概是4:00，电车里的4:00开始等的，后来获得的情报是说。他们会在这个进入黑夜前有着火，然后有车祸啊，然后有人死亡啊。
然后开枪，然后紧急戒严啊。更重要的事情啊，一会让他有大事啊，大事啊，比香港还大的事儿阿，比香港还大的事，等一会来看。这个一直从前天到今天，是从离开家门啊，这这个这个最震撼的事情是超出了。超出了我想象的，还要超出我想象的事情。
大多是老牛啊，比香港还大啊，随时都有可能发生得到。这个信息的时候，我也是被雷到了，吓到了，所以说我从离开家到现在加一起睡了几个小时觉真的是非常非常的。但是真的是睡不着啊，真的担心，相当担心下一个更坏的事发生了。在我县，我现在就让你们关注电视，我刚才姐大概在八九个小时前，我给我们其他战友和香港都有发信息给我。
要注意火注意的信息是很准确的，咱们那个战友给的情报很重要，香港城现在很多人已经。遇到这种问题啊，事实上在几个小时前有人发现就有有这个苗头，大家。上还遇见虹湾仔啊。
这些地方现在都是有人设计的，包括新界啊，都是有人设计的地方的。但是千万别乱了一套，千万都忘了。放假这说错了。
立法会前面不算数啊，还不算数啊。在市住啊，都有人试图在干这事儿，是被报道出来。
那就多穿点。我认为此时此刻。在香港吗？亲爱的战友的，我相信啊，很多战友们都在看着这个下一步的发生。
事实上大家都是有预测的，在香港现在发生的这些事情呢，正在被背后的人操纵了，有另外一个。面膜大家务必小心。弄。都想死你了。
从现在这个情况来看。大家要注意啊，从现在的情况来看，很多事情已经超出了控制范围之内。现在共匪的这个计划啊，还是非常成功的啊，完全在预测之中，在。能这样的的。
他说哎呀，亲爱的战友们啦。现在看起来啊。
我的嘴角都烂了，这些天没睡好觉，也不心疼我呀，我都不心疼我呀。这几天的宣传，共产党行动藏着野心。这不仅仅是香港，不仅仅是香港啊。只能到时候看啊，3很好。
你还挺忙的。希望大家看到这个香港。现场，在现场的现场，咱们战友告诉我说。
2:00左右我就发现了，太多的就离开的解放军啊。哪个警察啊？到处都是啊，而且是女性很多，女性很多，跟过去也不一样的装备。不过也不一样啊，所以说这个共产党，现在跟香港人民的这种，这种。给你更多的了解了共产党，他们不但没有害怕，而且更坚定了啊，要灭共的决心。
现在现在此时此刻，就看香港政府。
解放军啊，解放军现在。在大幕就没有拉开啊，现在解放军的车辆已经很多地方已经，只要那一个。那一刻没出现，这就算没有前面开始啊，咱们看看吧，什么时候解放军在他们设的局里面都出现了。
这是核心的，大家在心里都一直揪着，只要是中国人的没有啊。都是你看我根本我我是任何情况下倒头就睡的，我就睡不着啊，怎么也睡不着啊，没办法。但是的。
所以说占有吗？我们现在刚看到这个不在状态的人。这是历史上这是什么情况再发生这样的事情，共产党的流氓政权在香港的统治和罪行。世界最伟大的城市变成了这个样子啊，大街上，即使在这种情况。没有恐怖分子有。
嗯，谢谢啦，小百合叫我保重，射天弓如梦初醒。黑郁金香。睡不着，我的嘴角全都烂了，8, 怎么都睡不着觉，我没有睡不着觉的时候，睡不着。
铜锣湾到湾仔这个地方会出事。就出事了。真的是睡不着了，现在我睡不着。我真的是昨天啊，在这里睡觉啊，我真睡不着啊，睡不着。
我们那么多人都睡觉去了啊，就是说这值班的跟着我都睡觉了啊。你们两个集团开发的。
大家不知道现场是没感觉很多。在香港几次上街上的战友说当枪声响的时候，那个味道来的时候，人很难控制你自己的身体啊，很难控制。
然后就向着你那个味道，你的鼻子你的味道你很难受，非常难受啊，所以说这些人是真不容易。大家在这么说话感受太容易了，你到现场就傻眼了啊。真没想到14亿14亿人民的中国，750万的香港，今天成了这个样。
全世界都在看着香港啊，大家真的是很无奈，就觉得像哪部出事儿了，就是没了解。数越大越好，有这种心理的实际是很不健康的，别出事儿啊，别流血。很矛盾，全世界的人只能这么想你怎么办呢？要先把人民停下来，不可能让共产党叔叔更不可能。怎么办？这你就想在那边看着啊，这个真的是，这是灾难即将发生啊，你完全没有完成。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/778/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/778/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哎呀，尊敬的战友们好，今天是8月3号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀没喝完啊，今天是星期六啊，亲爱的战友们，亲爱的战友们，香港。很多我们的同胞们还在大街上，啊，昨天的香港的公务员上街啊，又一次震撼了世界，我感觉。
香港的同胞很聪明，现在有准备，千万不能掉以轻心，千万不能掉以轻心啊，亲爱的战友。啊，45磅啊，不能掉以轻心啊，我就要说到这儿，莘县阳谷县。很快咱都能看到是什么样的结果，会发生什么事，共产党说不干什么的时候，你们一定要记住。你想干什么？要干什么了，只是不要不一样的名字而已，当他说要干什么的时候，他一定不会给你兑现。
跟美国的协议谈到现在了，只有文贵说那将是一个荒唐的荒谬的结果，兑现了吧。WTO协议对象了吗，啊，从70年前啊，就是推翻了地主。老百姓拥有土地，你就有土地吗？现在中南阁的人叫无产阶级有产吗？他是无产阶级吗？香港同胞啊，你们要面临这个重大的重大的挑战和机会，只有一个错误不能犯，不要相信共产党。
当现在战友吗？一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/727/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们你们好！
战友们，这香港昨天让人太兴奋了！昨天下午，就在这个屋里面，我和某个美国前政府官员……昨天就在这个屋，他说：你认为7月1号香港上街的会有多少人啊？我说可能超过二百万。然后，他说不可能，说我们美国这块估计也就三十万人，共产党和香港政府也估计是三十万人。我说不会低于五十万，而且，我说有百分之八十的可能是超过百万。
然后，大家都知道，我也没怎么睡觉，我一直在看着。共产党的烂招，就是六月九号我说出来的，小心共产党！
示弱，行行行！我先停停。然后，开始制造麻烦了，栽赃陷害了，然后，你搞暴动了。然后，就像对付郭文贵一样，——郭三秒！这小子是性无能，最后就变成了郭强奸！
最后，香港也一样，一开始是学生，说这些人有问题，这些学生是暴民。一看你厉害啦！变成郭强奸了。香港由和平抗议，变成了暴动！
噢！一样的，从郭三秒到郭强奸。然后，大家看到了么？郭三邪！我郭文贵就是郭三邪，非常有代表作用。什么叫郭三邪呀？谁沾谁倒霉，谁跟他好谁倒霉。跟他就是倒霉，就是这意思！结果呢？你看看，香港这个事儿，现在是香港学生变成三邪啦——谁沾谁自杀，谁沾谁倒霉——都是暴民……反正林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪没错，共产党更没错——永远是人家的错！你见共产党啥时候承认过错误？六.四碾压天安门学生，它说过错吗？没有说过错！文化大革命死那么多人，你见它说过错吗？没说过错！现在就是找你的错，从来不说自己有啥问题——这叫「伟光正」！
（读观众留言）「有郭先生在，共产党做不到了。」「林郑又发布学生是暴力。」……我可以告诉战友们：共产党七十年来就没承认过错，连苏联倒了，斯大林杀那么多人，他都不承认错！
他们不仅是用群众斗群众——这大家把这个词可真理解错了——乍一听合理。现在是斗群众吗？是 杀群众，黑社会都用上了！
我原来说过的视频有些人不记得了，香港的黑社会是百分之一百地被公安部一局管的。不要忘了，当时公安部一局的一把手，公安部的部长叫陶驷驹， 一把手叫林强，林强的的亲表姐就叫曾佩，曾佩就嫁给了香港的有名的，最大的黑社会老大向华强。然后李小龙死后，他的妻子也跟他在一起的。就是他说出来的，黑社会也爱国——香港黑社会把这话当事儿啦！黑社会也爱国，为什么？共产党认为咱们是一家人嘛！我也是黑社会——我是有执照的黑社会，你是没执照的黑社会——白天我巡逻，晚上黑社会值班！就这么简单——这叫黑白两道！
当时大家不知道，中国官场上有两到三个人，永远穿白裤子黑上衣——大家去看一看当年最牛的，谁是穿白裤子、黑上衣，或者是白上衣、黑裤子——永远：我们的公安部部长和公安部副部长！几个人——包括当时一局的我们林强同志，经常是这打扮。为啥？叫黑白两道！
当时梅艳芳被香港黑社会追杀，就是林强和向华强在北京把他们给保护起来了。天天梅艳芳唱歌，据林强说，他录了老多的歌了——平常都不唱的。但她很少唱自己的歌，都是唱别人的歌。后来另外一个黑社会也被枪毙了，也被整死了——威胁他们的。所以这叫黑白两道儿。
所以说香港你看，从六月九号到现在玩儿什么？白道：大陆人民解放军、警察——穿上香港警察衣服，然后去挑逗你，然后定你为暴民！最后老百姓上街多了，我说一小部分是暴民。然后，就政府不出面，叫你作——拖死你！到七月一号你不是要上街吗？出来啦，举旗到里边举去——然后准备好黑社会去砸立法会，然后散布谣言……学生都跳楼了它不说为啥跳楼——那孩子死的时候就是返送中！它不说。
在六月八号的时候，我和美国的一个群体组织。昨天下午他跟我说：Miles，真是太可怕啦——你都说对了！我说，香港会有很多人会因此而自杀，而殉道！我说，我在香港那么多年，香港人宁死也不会跟随你共产党的！真的是，当时他们请我去吃饭——所谓的私人俱乐部，大陆那些官员——公安的、警察的、法院的、驻港部队的……那些人，多次——就是人家香港的女孩来，陪着你喝酒，也唱歌，你别碰我！你碰我不行，誓死不从。
我从没见过真的一个，人家唱卡拉OK歌的人，或者唱歌的人，女孩就跟着大陆的官员就跟着你摸着摸着腿就走，不可能。香港人真的是不一样，是我们的好榜样。所以香港有跳楼的，海外民运是有跑路的，没有跳楼的，你见64之后有一个人自杀吗？没自杀的，有流眼泪的，有表达要自杀的，然后都拿绿卡去了。你见几个人自杀的呀？没有。
所以说战友们香港的事件，绝对是让我们了解共产党、了解共产主义最佳的案例。所以说这个香港当然我不希望，不希望任何人自杀，我们心疼，都像自己兄弟姐妹一样，也不希望学生挨打，但是世界很现实。就像上次直播的时候，美国杰斐逊说的，民主之树是用血浇灌出来的，还要经常用血浇灌，何况现在我们离这个树那么遥远。
但是我们看到了这个不是希望，是看到一个结果已经在那了。6月9号那天大家看我视频，我说什么？香港是一个新的香港，香港从那天起再也不一样，没有任何人把香港再回到6月9号前，永远不可能，结果已经有了。
香港说现在要通过逃犯法，继续香港特首由共产党来指定，然后香港警察变成大陆警察，孙力军来领导，香港的律政司变成孙力军来指挥，香港的保卫保安局归政法委管，归孙力军、孟建柱、王岐山管，那是永远不可能发生的！
只有两种结果，封掉香港，还有叫香港造反，要不然永远会下去，不可能再回到6月9号以前了，只能更好，不会更坏。
香港的民主已经体现了，人类上没有比这再民主的了，香港的民主法治已经体现了，现在自由和这个香港的按照基本法的独立，就差这一步之遥了，然后双普选，谁也挡不住。
前天就在这K街就是隔壁K街，我的态度，唉呀我跟他们有人讲起来，K街我的故事太多了，啥叫K街？我中国人把骗子叫老K，英文有句话叫什么K，就是骗子街嘛，公关的嘛，是不是啊，都是一些骗子嘛。K街发生很多故事。
那么最近这几天有几个K街的人，希望给我们法治基金合作，跟我合作。要开始游说立更多的法，保护香港的这些年轻的学生和民主民权运动。然后我让香港必须落实双普选，必须独立调查69事件、612事件，真的是让我很震惊。谈了半天，唉呀谈了半天了，说得多少钱呢？我说你这多少钱？我这等着，我说这么憋着多大的一个数出来，他把吓个半死了。我说我们就是想办法请你公关展示证据。展示证据就是香港的学生是怎么被残害的，香港这个6月9号、6月12号是有大陆警察，香港的律政司和香港的警察违法。还有一个就是这个逃犯法是怎么回事？是违反了基本法，我们要做的一系列的十几个，最后给我报了个数，给我想象中差俩个零还真不多。
我当场就说了我说如果你要是能，你只要是能就说你别忽悠我，我在华盛顿，你说我要，你只要敢一举手，我说一举手，说我要上月亮，我用20万美元，马上一堆人就说我能，你说我想家里得到的月亮，100万美元，我也能，我说你给我来这个，然后就什么？按周费付钱，按小时付钱，你别给我来这个，我要结果费，游说成，依法游说成，我说这个是可以的，帮助香港。法制基金帮助游说，然后战友们我们帮助提供证据，香港战友帮助找证据吧。
哎呦兴奋，人家就觉得手到擒来了这事，为啥呀？就是看着香港人民的素质和香港人民在这运动中的表现，简直是大家就是摩拳擦掌了，近在咫尺一定做到。所以我说我们要行动行动战友们，咱光发牢骚不成。
再一个我就看到最近呀还是有很多人我不确定是不是咱战友啊，绝大多数人是指点江山，都是对香港学生「这么样啊、这么不对呀、我判断」，太多指点江山了。说实在话如果这个场面不改的话，我们就是有了所谓的民主，我们有了所谓的法制，我们也都是不懂得享受法制和民主。我们做啥了？咱干嘛要去指挥人家指点江山，太多人指挥江山了，你听那上边儿都是高人，我不确定这是共产党的五毛呀、七毛呀还是什么人呀，太多人指点江山了。所以说我就觉得我闭嘴，我时刻提醒我自己除了我能做的事之外我闭嘴。
香港运动的黑手，我老看我这手也不黑呀，班农那手比我手也不白呀，不孬。所以战说友们文贵这个黑手也成了共产党转移视线的一个办法，你可见王岐山、孟建柱、孙力军的级别有多高，你能想想一个国家一个政党，一个香港的一个750万人，香港弄了200万人上大街了，已经弄了两回了，都有人自杀了，你把这责任推
给郭文贵黑手，你得多大的理由给我呀，你说美国要不给我政治庇护，不保护我他保护谁呀。
这报道出来以后，所有的律师都说，Miles，这个是天给你的大礼呀，接下来的官司我就拿那个去就行了，已经是黑手了，我是香港运动幕后的黑手，那在西方是什么？最最干净的手，神手哇，我每天都得这么亲（手），我现在睡觉都得这么睡觉，醒来就亲。现在我不仅脸好看，这手也好看，咋弄啊。说实在话他们真说对了，我从小到大所有的异性好朋友都说我的手好看，经常被摸手。但是现在得到了共产党的香港政府的肯定，还是有点超出我的想象啊。
此黑手一字千金，在我的人生里，郭文贵的黑手将成为我人生中最重要的价值。说实在话，在香港运动扮演咱真不敢当，咱真没做啥，你看那个梁先生我都忘了叫啥名了，梁颂恒，我知道有梁颂恒先生、游蕙祯女士，我从未跟他打过电话，也没视频过，你说那天就是大街上咱的战友就碰上了，跟我说话的时候人家就是开始说，我这就激动，用共产党的话说我就是瞎喊胡吹海仿瞎蒙，就蒙上了，你咋办呢。
所以说战友们那个联机视频，说我是跟CIA合作，香港运动的幕后黑手，还支持钱，所以人家那几个要谈公关的、要代理的、法制基金要谈这些事游说的：郭先生你可别说啊，我们太相信你了，我们看了一堆的案子，你被骗的你告人的，你都是付大钱啊，一个中国那个2000万，20万的七八个，还有一个五千万美元的陈氏兄弟，还有美国被骗的100万美元，还有一个听说查处还有一个1000万美元，说这个钱都太大的钱了，你都说话算话呀，你要说你没钱我不相信啊。
现在法制基金你说你，我说我们法制基金没有那么多钱，很多钱我说我去借付你都行，不信，我们看到香港报道了，你拿几十亿美元，香港这个运动就是你了，你就是黑手，要没你几十亿美元就成不了。我说我真不是，我没这本事，我说我想做，但是人家不信啊。
所以说今天一大早上，你说一大束鲜花一大堆水果，他发我手机上说，我给你定的鲜花定的水果，我说你可千万别送了，第一我不会吃你的水果，你看我这是由安保团队给的，这是特定的，美国啥都大，你看这有多大，挺好。我说你可千万别给我送，我不要，结果没送。
给我留言说啥，说我在香港让我改变了对亚洲的看法，对中国人的看法。我在香港我看到了中国新一代年轻人，真是让我们太佩服了。然后就看到了还有像你的这样的，我受当不起，说像你这样的billionaire，我真不是billionaire，然后呢说你还能干这事。然后他说我回去后，我查了一下你说的五毛和七毛最近在网上，这些你说的太对了，骂你的，重复粘贴的，就说你是强奸犯，你是骗子，你没钱了，你是通
缉犯，他说几乎都是这个，他说这在西方在美国是不可思议的，你没有被任何审判，他们就这么说，那一定是假的嘛，郭先生，太疯狂了。
一高兴，说如果你觉得，这个顾问贵咱还打折，而且同意不是按小时算钱，按结果费算钱。哎呀，你说这，你都没想到。当时我们细思小哥跟庄烈宏先生，在我们吃晚餐的时候，他现在不敢说的，不允许他说的，他听到我们一两小时对话他都傻啦，就像昨天我这个一两个小时跟这个牛叉的人对话，他原来也是世界牛牛牛的人了已经，同意这个结果费，你想意味着啥。
所以共产党他现在骂咱把咱给骂出劲来了，这就是美国的伟大，太伟大了美国，太伟大了美国，我真的想说这个美国太伟大了！这个哥们儿给我讲英国普通法，给我真的讲了四个小时，班农先生给我讲的从路上到这5个小时，路上塞车5个小时。然后呢又给我讲几个小时讲英国普通法，我认真的听，什么叫英国普通法为什么东西方有差距，中国4000年的历史5000年的历史也好，美国才几百年，西方赢了，说差距根本原因就是两个事，就是中国没有普通法，英国普通法，英国普通法的大陆说法最厉害的是，相信证据，独立于审判，还有这个陪审团制度，太严谨了。说那个那个设计，给我讲了多少多少，说这里没有感情，没有任何亲情在里边，就是正义就是正义，这不一定是真相，但就给你在相对的比较下，他能给你一个公平的结果。讲了很久。
我说我很愿意听我很愿意学，但他讲完以后，我花了10分钟给他讲了讲我对这个法律的理解和我的想法，那他傻眼了。他说不好意思我真不知道你知道那么多，我说我这是瞎蒙瞎忽悠啊。但是我特别享受这个过程。
如果没有真心让中国人真的拥有法制的人，你觉得这是灾难我告诉大家。如果你没有真的是长两到三个脑袋，你有足够的闲钱，你有超出常人的耐心，你千万别告任何人，你也别被告。英式法律里面，特别是普通法里边，任何人我告诉你大家你去看一看去，能把官司打的完的没几个，特别是这种民事纠纷那基本不可能。
大家一定要了解，因为他这些程序和这些要求太重要了，这是为什么我发自内心的，我感激一切让我经历，一切的经历，因为我在学习美国的法律，我深深的体验英式普通法的厉害和它的精髓，否则那说话你觉得法治基金，我是个最大的捐助者，我支持中国被陷害的人，让中国有法治基金，我郭文贵竟然不知道什么叫英式普通法，我让中国人要有法制我竟然没上过庭，我没见过陪审团，你不觉得这事太荒谬了嘛。
我昨天我问他我说你觉得我这样人，我现在让中国人相信我，说我能让中国带来法治，带来自由带来民主，然后呢我无法向这人证明我是不是强奸犯，我是不是应该
被通缉，我是不是骗子，我是不是黑社会，我是不是洗黑钱，我是不是绑架者，我太多了这罪行啊，包括什么诽谤等等，我竟然也没上过庭，我也没有这个什么，我说我不是神经病吗？我不是骗子吗？
从小到大我说啥话的时候我爹老在旁边说一句话，儿子，你要没有吃过猪肉，你可千万别告诉人家猪肉啥滋味，没有吃过苹果别告诉人家苹果是酸是甜的，从小到大，深刻影响我，所以我被我爹给从小到大影响了吧，说啥话的时候我就觉得我爹就的话就来了。
因为我过去是跟我大伯的吗，我大伯一个人过，他自己做饭，所以说每次都是我大伯把饭放在那，还念叨几句他是个男人嘛他做饭，我大伯特别特别高啊，比我父亲还高很多，我父亲大概将近一米八六左右，我大伯比他还高一些，他就一个人也没孩子，所以说都很规矩按着中国传统的规矩，他盛上饭，大家我过去讲过，有一次我记得我端起饭先吃，一下扣我脑袋上去了，粉条白菜什么的漏了我这一脖子，烫坏我了，极为严厉，他也老爱跟我讲一句话，我一说啥话的时候他问我，他就瞪着眼睛就看着我说，他老叫我小子，小子，你说啥的时候，你先想想啊，这事过过大脑，过过大脑啊，你说的事你见过不？你见过这事不？就是问我你见过吗？有时候我说我见啦，你见了人家说的是仨，你可千万不能说三个半小子，我说我是，所以说西方，中国叫吹牛X，西方叫Bigtalk，所以你不能乱讲话，不能乱讲话。
现在我发现这在西方这是法制的基础，你敢胡乱讲吗？你没讲过你瞪眼胡说，你瞪眼胡说前你可以先声明这事啊，我觉得，我可能，这是可以的。就像昨天那位美国朋友给我说的，他说我告诉你Mills，在美国任何大街上，只要你是一个什么什么人的时候，人家就可以适当的骂你哪个，而且是合法的，我们成天被人骂的多难听，但是，有些事是不可以的，比如说，你见过俩你说仨，你没见过俩你说三十那是不行的。
再一个就是我爹说，你没见过猪肉你没吃过猪肉，你就告诉别人猪肉有多香，所以我必须要亲口尝尝猪肉是啥感觉。我就要给战友说法制是怎么回事儿，就像香港的战友，他们用香港的话问我说，我说我真的抱歉啊我真的不懂，有些我觉得懂是我猜的，你可千万别相信我给你的回复，就是正确的。有时候我觉得香港话我觉得还没有英文懂得多呢，我说我英文很烂，粤语更烂，普通话还差不多，我说我没什么文化啊，你们要多理解。我经常是重申，你可以问香港的朋友。
嗯，好吃。我今天吃俩香蕉了，我就不吃晚饭了。
所以说亲爱的战友们，香港的这个事当中，让我们看到了，只有行动，只有你敢于面对。这不是买卖，没有权衡，没有得失，更不可能妥协。
过几天我再讲讲今天一天发生的事情，大家会非常愿意听，大家要准备好，我要几个小时的时间，我要坐在船上也好坐在办公室也好，我要喝着酒，不喝酒，不能喝酒，喝着茶，抽着雪茄，给大家讲讲今天的每个细节，我希望我亲身经历的事情，用我在视频上的直播，没经过任何剪辑的，留在这世界上，今后让中国追求法制的人知道，曾经有一个郭文贵，被号称Billionaire百亿富豪的人，在美国，在法庭上，在美国任何一个环境下是怎么表现的，说的什么。每个字，每个现场的细节，我都要说出来。因为他对我们中国人的意义太大了。特别是中国的所谓司法高官们，我不相信任何人亲身经历过这事，我是亲身经历过的事实。这就像我爆料一样，我有资格说。
还有我们的绝对的战友，曲水台可以作证，曲水台我们伟大的女战友，真的是大美女，我今天我看到我们的战友我兴奋，就是我们的战友真是有气质，善良，真的是非常非常棒，我以你们为豪。我也将我的亲身经历的事情，和香港未来我和香港的很多事情，不用他们说，到底是黑手啊，黄手啊白手啊，我要给大家说说，我要把我的手放到放大镜前，可以让你们百倍的去看，到底是什么手。
只要共产党一张嘴，我就知道它想干啥，它一厥屁股，我就知道它想拉什么屎。
6月9号，我当时的直播视频当中我就说当时会发生什么事情，细丝小哥，Joe 庄，班农先生可以作证，有视频作证，今天几乎是一样的。
然后我说，为什么法治基金，就像昨天下午，一个战友捐了8万美元，用英文留的言。他告诉我说，郭先生，你让我捐款的最重要的原因，就是我知道你说的都是真的；还有个原因，你敢于面对，就凭你这个勇气去面对和真的，我要一直捐下去。
还有一个战友是第五次捐款了，每次都捐9900多，因为他是1万美元要扣到汇款费，还剩9900多。他留言给我说，郭先生，到现在为止，法治基金所有的钱和账都是公开的，而且是由美国的管理者，和美国的运行者，和美国的律师。
上一周开了一个董事会，他们开董事会，其中上了几个节目，当时是班农先生和Sara、木兰他们，竟然没过，我都不知道。后来班农先生问我，你知道不知道，我说我真的不知道，没过当然就不知道了。这位朋友说，这位战友说，就是你让我看到了法治基金所有的透明，而且保证大家任何一分捐款，不允许用到个人享受和生活上。
我明天会和某国派来的代表，就在这屋见面，关于法治基金一系列的重大事项。这个国家刚刚在G20回去，刚刚拒绝了和习主席的见面，最后是因为晚到了，人家走了。这位战友留言说，他有渠道知道我们在干嘛。
昨天，就这个合作的问题，我用了最简短的时间告诉他们，我们要做啥，我给他数了两个100万，他们都愣了。然后，我告诉他们一个新中国，然后我告诉他们共产党为什么一定会被消灭。就是「一个一定」，「两个100万」，「一个新中国」。最后我告诉他，「两个2000亿美元」。这哥们傻了，拿手机查查，我说你数数。我说我所有以上说的话，目前我知道，只有我一个人可以拿出一个天文数字的钱，我借的钱，押到你账号里边，先做担保。法治基金作为一个全面运行者，把这笔钱先放你这，咱们再说签合同。你要是把我们这些战友，把这些中国的年轻人，香港、台湾、西藏、新疆的年轻人，你只要能达到这个条件，我先做，我先做给看。我不是说拿个纸刀说要自焚，我会当着你的面砍，我先让你看到，闻到味道，摸到是真的，咱们再往下进行。我不想在这跟你长篇大论的勾兑，我说太累。我也不想。你就说你能不能做到，你也甭给我那么多条件。
你们所有的缺点，都是我们能弥补的；我们有的优点，全人类只有我们有，只有中国人有。我们就是你们的未来。当然上天给你们的东西，全人类最好的，最美的，你们都糟蹋了，都毁掉了。我们可以完全尊重上帝个给予，珍惜这个礼物，我们会珍惜下去。我就讲那么简单。
大家你能想想那种感觉吗？那种感觉。
我自以为，就像香港的几个战友一样，我说你认真地听我给你一个字一个句地给你说，你听懂了你给我重复一遍， 麻烦你。 结果我用最短的话告诉了（他们）我的想法。 奥， 懂了，香港人说懂了我懂了。
我说咱也来个共产党的招，叫三项基本原则。
第一条，绝对不能有暴力，不能有暴力。暴力跟犯法两回事，犯罪跟犯法，咱不讲具体的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/709/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月13号，你们健身了吗，往身上泼水没有？唉呀今天的纽约，刚刚下过雨昨晚上，天气极为清新，非常的舒服，非常烂漫。今天环境适合谈恋爱。但是非常沉重的还是必须面对香港。在这个大街上昨天晚上，有很多香港同胞还唱着圣诗，圣歌度过了一整夜。大家能去想象在过去的几十年里边，香港人做梦也不会想到香港人能沦落到今天！
现在大量的网上过去的视频被战友们给搜出来，当年香港人的担心，怀疑，害怕，包括很多香港人的幻想，以为共产党来了，怎么也得给我们50年，他怎么也得考虑国际感受，也有人说香港未来就完蛋了，还有一个当时97年以前移民到加拿大，美国，欧洲的都回去了，觉得香港没事了，有些人说你太天真。
这些信息今天看出来一点都不好笑，都是流着血的这种痛苦，真的是全人类上没有象中国人一样，这么爱幻想，这么爱浪漫。就像我现在一样，面临着这么大的事
情，还想到谈恋爱，咱们中国人啊真的是记吃不记打。而且中国人咱们自私，永远觉得他家事不管咱的事，各扫门前雪，把我家雪都扫下来，扫你家去，都以为明天会比今天更美好。记得97年江泽民同志亲自写了，亲自写了「香港明天更美好」。现在香港人问问江泽民同志是怎么美好的呢？再看看当年香港回归全大陆啊一片沸腾，那觉得好像是征服的世界一样，看到英国查尔斯王子落寞的表情，在雨中的离开，大家都觉得幸福得不得了！
说这人吧真的是为什么吃伟哥，吃后是假强壮，就是共产党，就是给这当兵的吃的那个精神麻醉剂一样，让你虚假兴奋，结果是什么？大陆现在是什么样？爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，给你孩子扎针都扎得是假针。大家又怎么样？现在经济好，经济好跟你啥关系？都是化学的，欠一屁股债，房债车债结婚债。你敢说话吗？全人类都在享受着，上万年人类没有的信息大时代，让你知道更多，可能一天就顶你过去的1000年前的人类活过一辈子，他确把网络给你控制了。你在想什么？大家又看到了，我推出去那个解放军驻港部队，面对了几千人大会上讲话，香港分出三等人，百分之三十三，百分之三十三，百分之三十三，三种人。
一种是原来的居民，狗屁啥也不是，傻瓜，甭理他。第二种就是当年共产党抢夺了财富，用他的话说是被清算去香港的，这王八蛋，你说是人话了！它祖宗我不知道是谁杀的，那是被抢劫人家侥幸逃到香港的人，这1/3，就香港今天的李嘉诚李兆基，他们说自己不是逃犯，按他的规定你全是逃犯，我原来说过这话吧？按照共产党的逃犯法这些人全是逃犯。所以李嘉诚家族第一个出来我们支持逃犯法，因为我不是逃犯，你多无耻多可怜！看着解放军说了吧，定义为你就是逃犯，顶着西瓜皮来的，香港绝大多数是这样来。
另外的三分之一，大家看到的是英国人当年殖民留下来，这些人更得杀。按照这个解放军的说法，驻港部队的将领说法，香港76%人该宰，最坏，比台湾人还坏。台湾人有吃的给他点吃的，低着头，啥也别管。在中国共产党眼里，看着台湾了嘛，台湾就不是人，就是畜生，给点吃的你就低头了。而且不恨共产党，你发现了吗？台湾不恨共产党，都蓝金黄了。因为他看到都是被蓝金黄的人，真正的台湾是没看见，绝不比香港人有一点差。
这就是一个驻港的将领，那是王岐山提拔的，他小姨子就是三部的，一个非常高的一个干部。为啥呀？那小姨子能给王岐山提供情报，想监听谁监听谁。三部是技术局，全世界最高端的代表解放军的技术局，查查这个解放军北京。经常是莺歌燕舞的，你看那个脸都是欠揍，欠屁抽的样。76%的香港人都该杀，你听那话了吗？
你想想现在的香港老百姓还在那边上街抗议呢，他会怎么对待你啊？他会打那催泪弹？放点布袋弹？我前天直播就说了，还有更高级的武器呢，叫纳米式的，就是准
激光武器，你根本不知道。从上面「叭」一放开，所有人全身疼，疼完以后就是你神经麻醉，你们根本浑身无力。
第二个就是准化学武器，你根本不知道，从楼上「啪」一放，风一吹，然后你就觉得，哎，突然觉得自己没劲儿了，然后你就马上就瘫下来了，永远查不着，就是准化学武器。我原来不说，我现在告诉大家。香港的同胞们，大家回忆回忆，我过去两年说香港里有一件事是错的吗？我现在告诉你们这几种武器现在就在香港呆着呢，就准备好你接下来，你星期六星期天你下周一的，整个大游行的时候对付你的。而且要找出理由来，香港警察受到伤害，暴动分子，我们针对暴乱分子，维护香港利益，而且你无证可查。
到现在香港政府还说呢，我没有要求解放军来帮忙，没有大陆警察来。战友们，你看这谎言到了什么程度，这得香港的海里边儿的鱼都笑了。你再看那个林郑月娥，包括驻英大使刘晓明，这个家伙之烂，就是他当年说的，习近平当年访问英国的时候，BBC访问他，说这个访问停两个核项目到底要不要得到中国支持，英国反对。他说，你们有钱吗？你们有技术吗？你不让我们来，谁来啊？就是他说的！全家人都在英国过着皇帝般的日子。他跟我一堆的哥们儿都是成天混，多次要参加我的聚会我都给他拒绝了，我说这个王八蛋绝对不让他来，这就是个畜生、流氓，比谁都贪。说出来了吧，说什么，你看他采访的时候，中央政府从来没让香港政府立什么反逃法，这是香港政府主动提出的！
看明白了吗？是我郭文贵蒙的嘛？全人类就我一个人说这话了，你不觉得悲哀吗？我可不想伟大，伟大顶个屁用啊，当饭吃吗？都知道郭文贵你说的对！你太伟大了！你说的太厉害了！你都说的正确了！顶啥用啊？我该平板撑平板撑，我该吃啥吃啥，我该花花，没人给我钱，我该花钱买吃的买吃的，有用吗？我不想人说我伟大，这种伟大简直对我来说是侮辱！
就是林郑月娥亲自一个字一个字写的，要求干这事，为啥呀？她就是自己很明白，她要退下来她要被清算，她太多钱来自大陆了，她在上海已经有房子了，就把香港给你卖了，老子还有儿子呢！别忘了林郑月娥是为的是俩儿子，你甭想影响我儿子Billionaire的生活，百亿富豪千亿富豪的生活。这是本质，我让你们所有人都不安全，我全家我儿子和我最安全；我让你们所有人都没有钱，我家的钱想怎么花怎么花。
而且她要成为创造历史的人物，她的信中报告最后就说：「由我将代表香港的这一届政府，创造一个中国和香港的新历史。」林郑月娥这话是不是你写的？如果我说错差俩字有可能，差仨字你就把我抓起来！她要创造历史啊！据说中央某领导看完以后，说这个女人心够毒的！不是说够牛，是心够毒的！你以为她们傻啊，他们也不傻，知道你想玩啥呢。你上海那房子你都准备好了，现在林郑月娥就差没说出名
了，就把我们这些人定为叫：操纵暴动分子！林郑月娥亲自立法，她要求的立法是完全和香港基本法和香港法律是完全违背的。她是违法犯罪，她却定义为人家，反她违法犯罪的人是上街暴动。这天下有这种荒唐的事吗！
八九六四的时候，一模一样，”学生，极少数人是坏蛋，极少数人是坏蛋，我们可以谈。”一开始是想镇压，威胁，最后镇压不了了，谈吧。谈的时候不要被人家鼓怂，这是外国利用。最后拖，拖最后是学生静坐，静坐的时候，我们为了拯救学生绝食，学生是被人家绑架了，学生这个有生命危险，我们去救她。结果派啥去的？派坦克去的，直接把人给碾死了。这就是共产党。谈着谈着坦克就去救人去了，以释放绝食的，被绑架的学生为名，把他弄上了。完了以后大家知道中央定性：“大家都知道吧，这就是西方世界操纵了一场，推翻共产党，推翻这个国家政权的 革命吗。”一模一样。
三十年的版本到香港重演。更夸张的事情，当年六四拯救，给六四资助的，钱的和六四之后跑出到香港的，吃喝住的，所有的所谓的参与六四的，也就是骗子们包括假民运分子，也有一部分是真的民运的，到香港以后得到香港资助，后来到了美国。几十年来香港资助。吃香港的喝香港的。这次香港人民到了最危急的时候，从未见一个有关的中国所谓民运分子，让人寒心！
说实在话，中国人被奴役那么多年，它也不是没道理的。这几天我收到国内很多人发信息，羡慕香港人，说人家太有种了！太厉害了！确实共产党集权让每个人站不起来，但是这也过于悲哀。在海外的这些人你有机会吧，你总有机会表达一下吧，尽可能支持吧，没有，没有。所以说你看香港人，人家怎么不伤心呢？香港人怎么愿意跟你大陆混到一起去，除非他脑子有毛病。所以这些天是我们研究和看到人生，政治，经济，历史，文化，人性，最好的一堂课。
林郑月娥，香港警察卢伟聪，香港的律政司郑若华，香港的保安局局长李嘉朝，林郑月娥。你再看这些人的嘴脸，你再看他们的撒谎，你再看他们按共产党的剧本往下演，你再看看这个世界上国际社会上的反应，你再看看对香港人，这个将军的这个定义，它不是偶然的。然后再看看我们海外民主民运人士，怎么对待香港同胞的，用“坏良心”三个字能形容得了这帮畜生吗。
一片华人世界静寂啊，这些所谓海外民主人士。以后这些人到香港去，你都不担心在香港大街上被摇旗大妈拿板砖砸死你吗。香港人几十年与你们奋斗，来反对绑架了你们家人，让你们没有自由的，失去一切的集权政党共产党，你们在这时候却对待人家这样。所以说台湾的同胞们也要看到，台湾不知道如何上什么当了，就是愿意接受那些假民运假分子，凡是书都卖台湾去，台湾人是脑残呢，还是有病呢？为什么这些骗子去台湾香港，台湾就给了大家最好的例子。
另外一个香港同胞，接下来的风暴， 正在酝酿中。我头两天大家都鼓掌的时候我告诉大家，我给班农先生说，原话包括美国华盛顿几个哥们说，一切刚刚开始，我说了几遍，一切刚刚开始，No enough，这不够，完全不够。我说共产党一定给你用缓兵之计，然后来个迂回包抄，他甚至自已，我来个人大释法，叫特别释法，然后一堆解释，然后法律专家说这是对的，法案就给你过了。或者……啪！把这些人绑到一个地方，第三个地点、第四个地点，把这法给你二读、三读通过。行政长官就可以签名。然后，合法地大街上抓个人，直接把你送大陆去，送去深圳太豪华了，就像铜锣湾那个一样，送你湖南某个山洞去，让你跟猴子玩儿去。
这不是开玩笑，这不是开玩笑！共产党的流氓，它的凶残是无法想象。昨天和前天我发给西方世界很多官员，咱们战友加了字幕的视频，每个人都傻眼！都是——真的吗？这是真的吗？我告诉大家，西方人对中国对香港的了解，超出你想象的少！
昨天我跟细思哥和庄烈宏先生还有班农先生吃饭的时候，我说，你问问班农先生，在多长时间？就在我在华盛顿上一次、上一次的时候，竟然有参议员问我，香港还没有回归吧？还属于英国管着吧？不是开玩笑，这是真的！以为香港还是英国政府管的，他不清楚！这不是老百姓。
班农先生三个月之前，还问我呢，中国十三亿人是不是都是共产党员，我说绝对不是。然后，比他还牛的人问我，是不是香港政府官员都必须是共产党员？他根本不知道，不知道！所以说，战友们！尽其所能地……凭良心，就凭香港同胞当年支持改革开放。每次大陆有灾有难，全力解囊相助，以尽所能地帮助香港同胞，绝不让他们孤单。我们也要记住，千万别掉入法律黑洞，就是别让共产党设计一个法律的圈儿，咱别进去。一定要尽其所能地，不要香港同胞被杀害。我们资助香港的人，我们给他钱一定是前提，阻止香港变成八九年的「六四」。阻止共产党以非法手段，用各种手段，派坦克、派解放军到香港，非法镇压香港人民，这是我们资助的原因。
大家一定记住啊，前提是，包括现在香港的同胞，我们支持你们的所有核心，就是让你们，合法地避免共产党(将它)变成八九年「六四」那样，变成大屠杀，违法地伤害香港人民生命、利益和安全，这是我们帮助你们的目的。香港一定会赢！香港绝对是共产党当年革命的时候，得到医药、后勤保障和补助最重要的地方。噢……他现在背叛了，没有香港就没有共产党，绝对是这样子的。
但是，现在肯定地说，香港就是会灭掉共产党，这就是轮回，这就是轮回！这是共产党的地狱大门，不信咱走着瞧！阳谷莘县县搭县，咱骑着毛驴走着看啊！
一切都是刚刚开始！
为十四亿同胞、香港同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/706/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情。香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析你分一个地方。分析社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%的香港。
不一样，香港城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。他有点傲气，但是来讲跟你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，被你坑。我仇恨很多人，再有1/3三年困难那个偷渡对你印象好的了，就是香港回归之后就一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去直面话怎么行啊？
你买到没？欢乐。我那时候跟驻港部队领导有意参加研究香港的社情。
香港的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席当年讲中国社会各阶级分析，你分析各地方情况你首先分。现在社会的社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%。香港人说当时分析成分居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育。她有点傲气，但是来讲对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨。
仇恨很多人，再有1/3三年困难偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。一切都不变，你不去殖民化怎么行啊？你。中南重庆。
打雷你。100多块钱，交通银行的网站，从的。说去冲击对方防线，是。单身公的赔偿信息。
哎呀，真的跟着工业投资。等一下，oh my god.支持以来。在这里来。
沧桑方法的直接。367, 他说3的。看来我是太单纯了，而且还反对。小朋友打赌生活。
我也想穿就穿，3与朝阳。我那个北方的新版大纲。嗯。
91年进入香港的时候，我那时候跟驻港部队领导也有参加研究香港的社情，相遇。党的社会基础，咱们实事求是讲是中国最坏的，比台湾都坏，这毛主席大讲中国社会各阶级分析，你分析一个地方情况，你首先分析社会。
社会状况，台湾真正反共的人并不多，当地居民80%的，共产党无所谓，去了20%很多壮丁去的香港可不一样。香港那家1997年咱们接管说当时分析城镇居民成分三个1/3，1/3是香港原住民和他们后代受港英教育，他有点傲。傲气，但是来讲，对你大陆还没什么怨恨，1/3是最坏的，1949年1950年被共产党清算斗争的扫地出门跑去的，对你刻骨仇恨。再有1/3三年困难，哎，我那个偷渡对你印象好的了，你说香港回归之后就是一个大失误，现在也总结。
一切都不变，你不去直面我怎么行啊？买一张高级卡。我花元宝。他让我玩呢的，你们还挺大的，你看中医。
除非长得丑，说完成心中。他有交通银行吗？从。总之还行8.信息。
的的。我想这一口。尽快迎来的。在一起。
军队你还是赶紧的方法的，7.他说还要搞基啊，当然的。只要把你的。给我一句这得他的生活。
刚刚。你累不累？嗯。
哦开心也好，尊敬的战友问好，今天是6月13号下午接近6点啊。在咱国媒体直播室有庄烈宏先生，西斯小哥，今天总导演和常务导演，技术导演和总导演。在这直播啊，这个刚才大家看了一些很多的视频啊，很多的视频，那么这些视频啊，我相信大家。
他对大家是很有触动的，因为这些视频告诉了我们所有的战友们以及香港的同胞们，共产党。它的本质和它的真实面目，这不是用语言能形容的，我今天一下午就开始帮我开门了的话，刚才说完。打的下来吧，这个所有今天才给我开会的人，就是和这个几天前完全不一样，为什么因为香港人。事情让他们看到了共产党真实的和本来面目，视频因为我。
我的爆料是我们说，啊，那一方是共产党cp，由于战友之声啊战友之声的。战友们迅速的加上了字幕，啊，我们的亚当小哥，我们的啸天啊，我们的小妹啊，我们的。可以说是上千个战友共同的工作，就不要小看这个家乡之路，我们过去小宝啊跟一个这个当时一个。第1次采访川普的时候，加上那个大的白色字幕，那个加字幕以后推出去以后多少外国朋友高度关注，那么。
国媒体的影响力现在已经不是一个媒体了，他是一个大家获得真相的地方，所以刚才战友之声加上字幕的啊，这些所有的。视频对待外国来讲，那影响是巨大的，刚刚在华盛顿今天发生了很多政治事件啊，我现在不能说未来你都是。但是整个华盛顿和纽约，整个伦敦和巴黎，整个欧洲议会。包括一些日本这样的文明国家，可以这么说吧，所有的政治家们的议程，现在都改成了。
讨论香港的这个世界，大家都在，所以说我现在忙啊，全世界各地的都找我。我的郭文贵压锅三秒，郭强接过骗子啊，郭大忽悠，现在成了全世界要争着被忽悠，真正被强奸，真的被骗。你说咋弄的，是不是这样的共产党的愚蠢，让我现在成了热点了啊，成了热点人物了。要不热都不容啊，有河南话说想不热都不如，现在这是什么情况？这视频我推给大家以后，胜过千言万语。
特别是那个许愿，他这个流氓啊，许燕就是高小姨子发财的，这哥们有的玩啊，这哥们儿大家好。他的历史就明白了，那是国防部的叫战略调查员，级别蹭蹭的升啊，为什么呀？小姨子？凤凰街3号，这小姨子跟王岐山好这是很大，你知道吧，技术员技能帮助王岐山。监听所谓的外国啊，反攻对象，党内同志，那个技术还了得了吗？说白了。
就是用军事手段，打击内部证据，关生国防部最着急。像个孩子才敢这么讲话，你们再查一查徐燕在中国社科院的讲话，徐燕曾经接受过凤凰。这次的采访，现在这个视频下架了，都说过什么话，香港人不要再天真了，这个是代表国家军队的。国防部的战略制定者对香港的定义，这个人也签字了啊，像我们家了。
一定要亲自去干这事儿去吧，亲自去了到现场进行调研，得出的答案是答案，那是共产党的答案，香港。散开，33%的人是本土人，另外33的人是被共产党消灭的对象，好多香港去了。另外三另外33的人来自世界各地啊，这是要被收拾的，必须消灭对象。随着香港上街是多少人呢？香港站上去的还不到10%，现在的人还有多少呢？还有60%多被干掉。
啊，而且明确告诉你就是要殖民香港，不知你现在哪是不对的，台湾那就不在话下了。台湾的人已经被中共彻底的捏住了啊，认为这个这个台湾的这些什么打根本不用在乎，根本。这些人不会拿你香港台湾当人看，这就是真实，这就是非常真实的在看看林中。你儿子讲话大家现在看明白了吧，现在知道了吗？看到香港的那个电视台的视频是林郑月娥自己写的东西。
在党中央，人家说你看你自己真的要干的事，你非要把香港的命运送给我，你非要让我去抓你，你看这事大不大，这就是。不是真相，这就是真相，然后你再看到这个警察，现在大家知道在香港的警察没警徽啊。没有编号，不说话，俺穿着香港的警服，大家想想和64有多么的近视啊。当时在天安门上多少遍的塑料袋子，那时候叫做那个叫做什么网都是什么叫什么的泥龙蛋。
带还有塑料袋，到处转悠，就像刘艳萍啊，装饰公安是大源现在的安全部的纪委书记。在我女儿家说的一样，我当时就在天安门那我三进三出啊，其中一次是明日领袖王刚把我搜出来了。他买的是什么手机的啊？所以说放我出去，对吧，大家看到了如出一辙啊，但是刘建平事办成这个这个这个。清洁工进去的，然后再在代表领导进去了，啊，你去想想30年后如出一辙。
就是这些人混进去了，第2步是什么给你商量商量，第3步是什么？有人故意的。制造暴动，然后经由暴动，有暴动啊，而且是流氓土匪，所以这个时候大家就会看到啊。这就不是啊，这个所谓的这个现代抗议的问题了，你已经是由美国CIA和极少数的阿海。怪组织，也就是说死地们班的观众会骂我们爆料革命吗？要在背后操纵的啊，然后。
就是暴力革命，然后就是给你戴高帽子，然后可能还是两个人这人就死了，也是这几个小子干的，然后在各个。官方楼下布下了重兵，这已经不是木马了，不是不管进城了，这已经进城了。这个时候香港的警察警署的一把手，竟然在那说，我们还没准备邀请解放军进城，这种谎言能杀的出来。就像林郑月娥说的啊，你们这上街是违法的事，暴动，他弄一个不合法的法律，它不是违法的。
大家现在你们还要看到，从这几天美国国会全面法律行动，要推出法律是什么？因为你南海东海的问题一直在备受争议，现在要停止承认一中政策。停止承认一中是什么概念，那就是好几个中国，是不是就是一个台湾中国和一个大陆中国呢？还是一个。香港之后我相信肯定不是，一定成为西藏中国，你叫什么藩国什么国，一定是西藏独立，一定是新加坡阿维克。
我一定会承认香港国和台湾国，包括广东我认为就叫乐活吧，啊，挺好粤语的粤，那你怎么着？你说你耍流氓的，那么这个政策的制定，事实上我说我在去年彭师傅总统演讲的时候最后几分钟。都拿掉这个词，就是说美国不再承认一中政策，不再延续上海公报。接下来现在国会山要会讨论的是对香港林郑月娥等李家超，阿什么鲁什么鬼啊。
卢伟强，还有什么郑若华，还有在街上执法打孩子，打学生的，要实施对她个人及家庭。全面制裁，再接下来就是什么更重要的就是我一直说的，香港只要和美国的。自贸区协议被停下来，立马完蛋，那么大家现在很高兴的看到阿麦康纳，就是。在的众议院主席啊，也是美国的了不起的政治家，也是我们华裔赵小兰的先生，正式。
就是由他当年推动的美国和香港的自贸区协议现在由他发起，那真是大政治家马上走，没有人到时候找我麻烦。推动，第1组一共是5毒啊，要50个5个程序，第1个最后也是5000的，中断你考虑你没关系。唉，这事儿大了，这事大了谁能停得了啊，上帝都听不了，这个结果是什么香港的股市。港币你往哪儿去？你能怎么着？你在吹狼蛋，你继续追，这还不算数，阿香。
是整个的所有的香港的官员，在整个欧洲和西方的个人账号和资产，马上要立法。只要是涉及这些国家的过境贸易协议的所有个人账号必须公开，大家看着啊，记住我说的话必须。就公开，这是美国和欧洲历史上前所未有，前所未有强制性的强制性的公开，接下来。啊，这还不算数啊，港币香港交易所将禁止任何一个美国欧洲的。
是投资到香港，限期内，把机构性投资必须撤回，比如说美国的养老保险，退伍保险，社保。保险机构把钱给退回来了，那日本肯定接下来就像对待伊朗一样。对石油禁运制裁对香港所有香港的运输船货轮不允许在停靠这些，最后就把。你香港变成一个校准恐怖组织的标准，而现在已经是恐怖了，只要下一天只要明天和后天。
他就要再继续搞，那肯定变成恐怖组织，我不希望香港同胞受到伤害，但是说实话那天又发生了对面。共产党来讲那是有帮助的，这还不算数，英国的像退休的啊，这位美眉。姐啊，已经表态很软弱，但是他表态，接下来。不买车，就是咱们现在是边播边使啊，实际上这这耳机的感觉不是那么好看，所以为了他得用无线的方式。
你知道吗？就是看上去不太不太专业是吧，临时。这个另外一个战友们，不但如此，我已经了解到世界上。将近上百个NGO组织，正在全面联合对媒体，现在换个背景，我听说压力太大了。说必须停止在香港的所有的媒体运作啊，记住了啊，他们催着他黑，咱有住。
把它关了啊，现在有议员要立法呼吁紧急立法，大家知道美国这个国会是有个紧急立法程序的进行。以及立法的禁止，啊，任何一个美国的现代媒体或媒体，在香港啊，进行运动。做，而且禁止共产党的媒体运作，而且现在马上要求共产党还必须把这个社交媒体打开，就是防火墙取消。不取消，连中国国内所有的都给你停掉，因为美国很震惊，欧洲中共完全屏蔽。
这还不算数，战友们，大事在哪呢？大事是明天后天的行动，星期。这个星期六星期天，然后星期一，香港的朋友们意识到也相信了文佩说的话，他们是很多就是大陆警察。大陆解放军，他们也生气啊，相信通过这个。他们也知道他们正在布下的天兵天将啊，你这想尽办法，要对这个上街的咱们的宣传。
闹钟包采取措施，而且先把老百姓咱们的同胞们都知道了，香港警察和解放军正在磨叽，包括。 一起，我们的战友在香港，那天停在马路上，还欲起诉他们，现在我给这些。欧盟澳洲国家美国说了，我说如果他几个出来大客车，意味着什么？完全是法律不在，那就是恐怖组织了。只要他敢对咱们的这个香港的停停在马路上，车子自然熄火很正常在问你，你现在你先把政府的。
威胁整个社会，那太正常了是吧，但你要想定罪那是不行的，那么香港同胞都知道接下来是什么，接下来要大一些。可以说就像这个许愿发动的70%的香港人都是在灭掉的对象，香港的另外的。啊，24%的人也知道你是王八蛋啊，不讲你76你说低了，你说滴啊，所以说战友们谢谢。该发生的事情是香港的股市是核心，只要港币经济撑不住，他就嗝屁了。
第2个核心就是星期五星期六，星期天和星期一的行动，是否能让香港的电水交通啊彻底的。能够阻止解放军的进来，彻底的阻止香港警察来残害学生和老人，是？希望能揪出假警察，假解放军在香港的各个地方，包括军营，如果是。解放军假警察对香港的所有同胞们进行动手，那就意味着一场全面对全世界的人道。
法律和人权的挑战，美国会马上紧急采取措施，我希望那个时候。就马上停止承认一中政策，停止香港自贸区协议对香港的官员个人及家庭进行资产对香港的投资吗？马上停止，然后马上对这个媒体界进行紧急立法啊，这个时候香港的同胞受到的威胁只有。香港同胞暂时需要你们站出来，香港同胞但凡你家有车的，香港的车很多，基本上千万几百万台。
几百万台，几十万就可以了，目的很简单，就是组织加解放军假警察，阿川。要想考警察的衣服，非法的侵入香港，为香港人民的安全和利益啊，我现在告诉大家。如果你有种星期五星期六星期天你也不敢把车停在马路上，直接阻止这个家庭来讲解放军啊，咱不能危害别人安全啊，不能危害。公共安全，你将成为历史的伟人，要组织一场类似于89年6次血腥啊这个大屠杀。
这是每个人应尽的责任，否则你对后人没法交代，这就是现在。它的变形是可以告诉大家整个香港，你看着大街上的成绩，还让我们感动的基督教徒啊，天主教徒。佛教徒，在现场唱圣歌，唱诗歌，读佛经，啊，这种感人的场面，实际上。上天这次进代理的关注啊，我深信，最终上天会站在着我们。
这个香港同胞站在一起，不管香港同胞做出什么样的事情，什么样的事情，合法的维护自身权利。自由和利益的，符合人权的人到的，他必将得到世界的保护和世界的认可和支持，我们感到。不幸的事情，当年8964香港和台湾是最多支持和支柱，8964学运的人。所有八9 60都是通过香港出来的，出来以后几十年被人家养着，人家每年纪念60最大的活动之一。
香港，但是香港遇到难的时候，这些民运民权64分子说的都是假的啊，一个都没出现。悲剧啊，悲哀呀，所以今天很多外国的组织问我到底发生了什么事情，我说这个这个很简单。或者是被威胁了，还有更多人物是灭了两只，更重要的事情是，现在是故乡的蓝金黄。阿兰精华，你像郭宝盛，夏业良啊，这些畜生什么叶宁啊，刚刚呢，我我看到夏凉被惩罚的惩罚。
陈美金这是一小部分啊，一单一单来咱们早着呢，啊，一堆堆的啊，这些骗子和欺骗者。也被蓝金黄可能啊，可能别来电话，所以说我告诉这位朋友现在的国际形势和香港形势已经。不是容不容我们乐观的问题，是我们现在必须采取一切措施制止共产党利用各种借口去镇压香港的。包括上届的学生和老人，必须采取一切手段，啊，竹子星期五星期六，星期天。
8964的屠杀现象出现的现状，否则知情者都是犯罪者，因为你没有采取相当的措施，而这如果。阻止不了，这些事情都会发生在我们身上，亲爱的战友们，我们不能老在网络上刷屏啊。我抗议，我最受不了的是有人大胆在这，我几乎真受不了啊，在那个那个telegram我的一个群里面。有几个所谓的教授啊，我从来不说他这几天来发了重复的信息啊，说这个你看这个。
香港的这个警察啊，这个是怎么回事？我们要调查这个警察背景，说爱，我发现了这个在那个现场啊，有人冒充警察。发张照片大家要收收他啊，这几天前的事儿了，今天还得说事呢，还有几个教授啊，现在吃啥？我们要想尽办法。啊，把这些人家底儿给他摸清楚，未来跟他算账，我我当时我憋不住给他回复，我说你说的是对今天的事有帮助吗？明天后天可能要大流血，你还得想着这事儿过了以后再过30年向8964一样到沙漠里边一个60俩字儿。
啊，像那个吴建民和兔子扯着嗓子在那喊我蹲过监狱，我是英雄，这都是骗人的狗熊。像国宝日程牧师，你的牧师和老人都不在现场，听见你咋不去呀？你不怕死吗？你不是真民主吗？这些教授的吗？我是夏阳，这畜生都是德行的，你喊什么呀？英国还是不要给人家香港同胞指指点点。在香港同胞，看到人家川普总统说了吗？看那个麦当劳说了吗？看到香港那些人上街看到那些行动让他改。
感动和震撼，我今天所有的从昨天晚上4:00到现在，各国领导人都在说一句话。香港人的素质，香港人的这种年轻人走上街的决心和勇气，让他们感动和震撼，说实在话咱们。大陆3亿6000万年轻人，就80后，90后我们2003亿6000万，将近3亿多。是40后，50后，60后和70后啊，你想想，我们有多少人能像香港。
好的，这些年轻孩子一样，我太佩服他们了，啊，香港的某个大货车组织协会。人家是有了合同要违约的，竟然人家把车子都毁掉，我赔你钱，大货车。那天也上街了，我希望这些人你们要上街啊，你们一定要上去阻止他们，如果这些大货车司机。这是继84级，因为你上街阻止共产党，阻止解放军进城屠杀百姓，如果你发生的费用。
拿出证据来，你可以到美国来找我，我付你钱，今天视频正式宣布，如果是阻止共产党进城。阻止共产党制造896是同样的血型属啥的，按照你大二大客车司机和大货车司机或者说香港。私家车过去营运的标准啊，咱有第三方认可的，你确实有证据，你停在那儿的阻止这事了，只要是这个事。明后大后天找我来，我付钱，直到我不能复为止，我过去要饭吃垃圾位置，我多了拿不出来。
啊，拿不出来，我借个两三百亿还是没问题的，啊，这个40亿50亿美元绝对没问题，大家现在以我是。行为正啊，看我是放屁还是来真的，多了没有？我就是我在这再重申一遍，41~5。不是一美元，绝对没问题，我拿现金，至于说怎么支付钱你就找你的律师，你找你的这个这个当事人。代表到美国来指定你的货币港币美元，啊，除了人民币之外啊，日元都可以，当然委内瑞拉钱咱不算数。
啊，都可以，英镑也中啊，我很严肃的告诉大家，我负责任的告诉大家，啊，前提是。你不是开大货车拉解放军去了，你是开着大货车，大巴车大客车，私家车猪。是解放军进城屠杀百姓，组织解放军穿警察，香港警察非法执法，组织香港警察香港。党的警察非法使用暴力，侵犯香港人民和孩子，老人学生的利益和影响他们的人身安全和造成的威胁。
证据很简单视频见证人就这么简单，时间点。那个人都会找我，我的地点就很简单，就在美国纽约64节162号是162号小哥没。那你作甚啊？我这有时候是我从来不记多少号，我也不用记号，你让我整错了，给弄的那个沙漠在60那俩字儿去了，那就懵了。好啦，那就猛了，小哥和庄烈宏先生作证，你做这些，你坐这儿，我说着说着就忘了，坐着坐着。
气死小哥在这作证啊，在这作证啊，我们的战友当中的证人啊证人，气死小哥啊，就是挣多了不敢说。我不低于40亿美元，40亿到50米，而今天我看着试卷，我长得好漂亮啊，谢谢，你看我这帅哥啊。来到这个喜马拉雅大使馆，做了三件事，证明了三件事儿啊，我们这些人也看到了十几个，有时候甚至2。20个啊，这个美国当地的没法传过他们俩来，迅速玩转佩服的不得了，音频视频大改观。
阿联线大改观啊，现在已经从拖拉机就是这款直播的拖拉机变成了4轮拖拉机了，最起码咱谦虚点是吧兄弟。哥哥辛苦啦，你就找了个借口，这几天睡了每天不超过三小时间，没事不超过三小时觉。那么另外一个证明什么就证明了我们战友团结的力量，就是这种信念让我们在这里工作时就不觉得累啊，真不觉得累。我是特意来体验一下每天的作息时间和这个生活生活状态，感受一下这个男人。
这也就我一个人这样，叼着雪茄，抽出血来。我们这兄弟除了咱俩抽个大血钱啊，已经没声音了，因为这两个。声音特别清晰，不过两个麦克风呢，就不如一个卖身契，8.来来张林洪先生，抽，除了沫吸毒之外，基本把这屋里的酒啥酒都喝了。
喝啥水都喝了，血血钱也吸了，吸血极了，我小时候是抽血前我说啥叫血钱，然后。到香港去，当年到香港啊，我说我得买点血，然后什么叫学姐啊？我说这么黑啊。纠结啊，你说的那些，我说我们叫雪鞋呀，从那以后见了面却结果。哈哈哈哈外号啊，在老家的时候这个当时很小，去到城市里边见大人第1次进北京城说最高级的房子是啥房子啊？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/696/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/696/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
现在还有一位战友啊，张立宏先生，赶上了英国战役，肉。小川儿，123啊，你看看是啊。
啊，来来我我们在这里拍个拍个照，拍个照片来，好，唉，还没好。嗯还没好，好的。哇塞，哇塞哇塞了的。挡住了。
处理。哇塞哇塞。就就不敢。抽这个雪茄先抽跟自己的这个万宝路。
先抽烟的人。大家好，我给你们表演刘姥姥进大观。别打电话，别打电话啊，生活中的戏子小哥和张立宏先生完全不一样啊，完全不一样，完全不一样。研究精神，这个你看今天我们换了一个角度，原来不在那个角度啊，估计换个角度，今天让战友们看到不同的。
太好了，不好抽啊，你知道的。得使劲做，你知道吧，要不做那我就灭了啊对。要点均匀，你还还还不会去经营呢。
我我可以跟你说啊，这个酒，你在网络上。这个是喂蚊子特别做的。他给了吗？你可以转到前面那张传给我们看一看啊，这个。大家想想是什么酒啊，她再想想这什么酒啊，这下面你看下面都有编号了呢，献给大家，你看。
你看的很清楚啊，都有编号的啊，你看了没有啊？啊，这是太特别的东西。每年这个给我大概20平左右，就就是给我送来的，这是多少钱一杯？要是买的话，大概5000美金就是正常的，但是如果这个有的话这个这市场卖的话，私下里面向我们这好，比如说有人。得了这个酒我们要拿回来的话，大概在5万美元，5万美元就得500美元，那个物质大约100美元是最起码有的，你查查那。
那我们还肯定了，我们还喝得下口不？199, 说是无价也是兄弟酒。我本来是不敢的，抽的感觉一样吗？完全很厉害的，我以前没说过别的，你你说那个。你知道最好的你买最好的嫁妆，为什么要那些贼人是吧，那我随便买23美金，我说你大爷的，你能买个一根，我现在8500米的一模一样。什么？又是酒又是雪茄。
改群口相声了。注意啊，是不是4年不能抽烟，就是装装熟的，这个是私人私人领地，这个那天发的说说爱呀。不能抽啊，结果是右腿右转的比我丑，她马上就抽起来了，班豆先生吃不喝就一口酒不喝，但是。真的是应该调低点条对。
他应该没事这个它是转圈了啊，这个这个里面出来你再出门不要拿这个拿这个啊。一个柜还可以防身啊，我有一个更好的，当然可以啊，同意你俩。这是喜马拉雅大使馆，你要能同意我直播，我就给那个战友们，咱们就这个360度有360，可以啊，现在有人可以拿出来。嗯，这个你你就你这整个喜马拉雅山，如果你俩想怎么吃，我怎么知道任何情况下啊，啊。
贝贝是谁？这个你想怎么直播呢？又怎么直播啊？想什么时候做就怎么做，你想用什么武器都是用什么武器啊，没有任何问题，你俩这叫喜马拉雅大使馆。咱单位就有个人拿了一套。现在你俩你俩要记住了啊，你再这样这样，但现在我们三个手机，你看我们三个手机123，这站有没有看到？
叫战友，每个人都要知道，你当你来到美国的时候，小哥你俩今天有感觉到你现在的时候就是有个家的感觉。就这事在他自己家在里边，你不是在大街上的游客，你来到美国的时候你看，你记住你去什么餐厅，什么酒店那个地方都是有限制的，这叫公共的。只有倒在这里边来了，对不起啊，咱这个楼是私人领地，而且不在这森林里，而且我没有身体。爱你也都看到了，而且我对面就是警察总局，就是给我们私人保护特权的，啊，除了咱们离伊万卡的妈妈。
对面阿姨问她的妈妈讲丁点儿，还有警察总部警，啊，这就是我们现在的喜马拉雅大使馆，兄弟。姐妹到这来，这个说到这儿啊，我要在这块咱借这个机会说一下，我刚才吃饭时跟你说的啊，昨天。法治基金，有两位，啊，这个国内的战友，通过另外战友啊，这个捐了。而且这个让我很感动，但是我真的心里面很下不去了，啊这个。
我希望你要记住啊，如果反复的机会让你这样的捐款，那不叫法治经验，那叫春就是恶人基金，我们本来要救同胞呢。你干嘛是这样的捐钱呢？不要这样，一定要在你力所能及的情况下赚钱啊，而且觉得不是那个人是一个。你的希望是一个代表我们未来斗争的，你看这个楼上来，刚才都看了半头的办公室，开了boss的办公室，一人一层是吧这个。想来呀，但是管是反共的，我的私人办公室在另外一个大楼上，另外一个。
我们也知道了，这个地方就是反共基地，所以他是所有的咱们兄弟姐妹的，那么所以说捐款是技术法之间不是任何一个人的，但是你。不要，还有一个捐款，也只有这个地方有个家，就为了咱们这个门口啊，未来是有一个密码的生成系统。你生成个密码，每个月还贷吗？就往上一刷自动就进来了，这里有24小时的未来的行政运营保卫了。对抗力看看咱的保卫系统，为了这个警察局连着的，然后咱们战友来纽约就需要安排，他就会有一整套的安排行动啊，现在。
我来喝，这个我的办公室亲自来安排未来咱有法治基金的一整套的行政系统，所以。那你让大家看的多好啊，对了，你知道吗？今天早上。门卫先生派了一个比亚迪的防弹车接的一样。那不是早上那个事，那个卖袜子卖袜子卖完了吗？还被拔掉了。
太有意思了，但是你看到了。会干，也很干，因为他说。这个时候呢，他是三年6月13的，就是他联合九，这是唯一的，瓶子18个。可以收藏的，另外一个就是那个罗曼抵抗力是他的，这个这个我就做做给私人交的部分，特别棒啊。
很纯的，那当然了是吧？学校也存酒也存了，感觉很很好。最大，因为纯纯抽的多喝的饮料吗？其实很很碰巧的吧，我基本上都是都是下午才出动的。今天比较早，然后今天刚好我我出来着曼哈顿，出来这里转了就接到。
这个电话刚好那个时候我我车上有客人欺负你的人，刚好有客人。他就说我，我就打回给魏先生，你看。把我给惊讶了，欺负你的眼光来干了。其实哥好像不抽烟，我不抽烟。
我就是你爱我就直接说那个凑热闹来了。我的老战友好的三个号。好，我先去订了啊，是不是这个喜马拉雅不成功？奔驰吗？旁边就是这，玛氏的品牌的生产家具的供应商在意大利这个也挺重的。
可是啊，这是金的什么，不是纯情，不是成年，不是纯金的，但是很近的，这俩现在啊。一金一黑啊。这个东西会，我做这个时候是有意义的，我说过每一个。都对应着把这个，就像佛一样都有心愿，所以现在不能给你希望。
这个问题大家可以解开这个成就发是不是？好哇。真的是我的了啊，我跟他是有缘分的，一金一黑。挺重的。嗯就是这个，当然我也没仔细看，我没弄明白写的是啥。
我的金融系统，这个不谈，这两个事。进了蛤蟆锅了，还真是真是像啊。
行，有一部分是他本来就是厂家呢，就有这个，他自己都说过底下有字。跟他合作以后，我就要求了一些要求他的要求，你看这个爱马仕查吗？其实现在不接电话，现在不方便接电话。不是忘记热线啊。
我我不敢抽烟，我也抽这个这个敏感插就起来了是吧？的年长的的。
呵呵，工作的工作。他进入这个三d图，然后做完以后做完这首公开，很复杂很多做的非常好，这个角度好像有点高啊。是不是还行？这次应该会好点好，只不过是搞多好就搞这个事，不顾正业呀兄弟。
嗯，嗯，最基本的一个构图吧。构图都过，不好的话，那就那就不用拍照了，你做的非常好，你的节目做的非常好，做得好。那我那我加油啊，要这么多的，1万战了。为了我们爆料革命，为了我们新的中国好好。
班龙先生在楼下，待会咱们去采访搬东西是吗？你也想去喂。大家去看西施的频道啊，一样的一样，看哪个频道都一样啊。对高兴高兴那个今天早上其实是一辆比亚迪，真的，比亚迪，比亚迪。比亚迪的电动车，后来中午是一辆是一辆那个陆地巡洋舰，防弹的陆地。
但是他挂了一个U盘不知道是iPad，什么事啊？哈哈哈，好好膨胀一下是吧，加长比亚迪，比亚迪老号。花了别提了，我都没做过那样的比亚迪。不知道能不能中啊这个。
说我的不是。哎，这好像是那个什么，好像是那个积木结构的lego就是乐高乐高玩具，是不是那个积木结构？不小心等一下，快给拆了，还有一件蓝色的，我在这儿时间稍微有点。像个小偷一样，现在朋友们别打电话，打电话会把我这个直播给掐了。
这个是比亚迪，这个是比亚迪的，全我先，我先把我这个免打扰开一下啊。长安之星啊有可能我。那长安之星啊，老公，我都不会抽烟的。简直刘姥姥进大观园，待会我给你们表演刘姥姥进大观园是咋回事啊？因为我今天带了一个超级牛的。
我们给大家展示展示吧，这个是个4个排气排系统的。所以我们现在不在这里啊，你都不知道拿重点这个才是。唉呀，这个是莱卡的，单反相机是莱卡的。这70毫米定焦镜头啊，一个一个镜头老值钱，老值钱了，报警放下。
你说这个哈苏照相机，一个相机20万人民币，单机身还不算，前面的镜头也不算后门，后面的数码后背都不算，你俩个。等一下你们俩。
号。他。4月。
Thank you also also this gentleman China.The emergency movement leader啊。
This is good.Let me have to.In China all the Chinese.
The first the lady is the.你休假去了，在直播。This is so famous now and you so we are the对。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/668/</link>
      <pubDate>Thu, 16 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/668/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Snow看着，哎呀，大家看看啊，这是什么情况呢？什么情况呢？看着大街上啊，今天谁回来了？谁回来了？大家去看看。这是谁家啊？总统的家阿总统今晚就住这儿，这就是总统的家。
啊，在100多米的之外的地方啊，今天川普总统回到。在纽约他家啊，他为了怕麻烦纽约的市民很少回来，但今天整个城市啊，都是欢乐的气氛。大家猜猜他今天见谁啊，他都见谁请大家注意看啊，它都见谁总统。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/385/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/385/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
在。
忽悠。勇哥。
的。
嗯，好，还有下一首啊，这个断了啊。还要点什么？还有点什么，咱们聊天儿似的啊，我看张云先生也来了啊。还要上什么？人家都说咱这老年听歌就是老年人的老年听歌会啊。
还要听什么？哎哟，我天哪。还要听什么啊？大家。
A recent survey found that on the average w increased.We pay for it.嗯。
是。3
是。我也大家这个心，这个老兵们啊，给老兵们，我给老兵们点一首啊。
这个现在听起来很滑稽的，歌叫红旗飘飘，那时候我们都很爱听这个，我曾经到这个部队啊，这个跟着别人去。就跟着首长去部队，这个当兵的唱红旗飘飘，我曾经问过旁边的几个将军啊，还有几个这几个色。所谓的司令员啊，我说你们听着红旗飘飘是什么感觉，我说我们都爱这个国家，但是呢，他们说爱这歌很动人，可是我说红旗飘飘。真的不要把这个唱歌的人，还有听歌的人，还有当兵的这些人，都给抛弃了，这是很多年以前的事儿了，我说全世界上啊。
中国的军人是最可怜的，一个国家竟然没有一个退伍军人的安置制度，他们在最好的季节。青春年华献给了国家，献给了人民，他们不是为党去当兵，他们是为国家为人民当兵的，但是最后就都以国家和人民的名义。让党给霸占了，现在成了党的军队，现在我们来听听这个红旗飘飘这个歌，先听了非常的滑稽啊，我们听一听啊，献给所有现在国内的。给老兵们，我看到你们在大街上，我真的太可怜了，这些老兵身体都已经有了毛病，他们有父母，有儿女有兄弟姐妹。
连起码的病都看不起，昨天我看到这个视频说我们有病看不起啊，进不起医院，孩子上不起学。回老家看老人啊，连买水果的钱都没有，他们站在大街上却被警察维稳，警察穿的那个衣服和这些均推5斤穿的衣服。他们遭受的待遇让人太痛苦了，咱们一起来听听这个歌，可能让我们更加更加能啊，感受到。这个欺骗，还有这个真正的国家和这个党国有什么不同？
我们向这些老兵们致敬！
刘连明。梦想。
真的。
大家现在听着是不是特别难受啊，特别难受。说起中国队，获得了本届。
对。
我守在梦乡眺望未来。
呵呵，大家现在听的时候想想那些运动员呢，还有那老兵呢，现在在什么样的情况下？是多么的荒唐，每一个国家的人民和民族都愿意为自己的国家和红旗啊奉献一切，但是你。看看现在，这个确确实实在对非洲支持了600亿美元，事实上支持了很多，但是呢，大家去想想这些老兵。
下场，这些老兵是什么下场？我曾经跟很多老兵谈过，他们的这个下场，绝不是我们在视频上看到能走上街上去了。感觉他们很多人是有病在身，他根本去不了街上有些人也没有钱能去街上，啊，这就是。这歌的时候让我们更多的感受，亲爱的战友们，这个国家必须走向正常化，这个国家才是属于每个人民的，他不能属于。你任何一个组织的也不能属于任何一个党的，这就是我们现在要听着歌的时候更加要，更加要珍惜啊，我们要真的让中。
我实现一个人民为主的国家人民为主，所以说这个我这两天在准备一些资料的时候啊。就是我把这个两个词给他改了，第1个就是说人民币啊，人民币是中国的党弟啊，我是叫ccpbccpb啊，这个。嗯CC PP啊，我说这不属于人民币，他跟人民半点关系都没有，还有一个就是中国现在所有的疯狂啊，这个。14亿人民还没有穿，那没有穿暖衣服，还没有吃饱饭的时候还看不起病的时候，然后大肆的扩张。
这对中国人来讲是不是讽刺，是巨大的讽刺啊，所以说我想这个让大家在这个时候对我们的老兵啊，如果能伸出援手的。啊，如果能支持他们，全力以赴的去支持，如果在老兵啊，如果是需要文贵的知识啊，如果说有人和我联系。我多了拿不出来啊，拿个1亿美元2亿美元没问题啊，谁可以给你们支持啊，随时可以给你们支持，这就是文贵所能做的。啊，我们不仅仅是看到老兵上街为他们欢欣鼓舞，他们这叫自觉自悟，但是我们如果说这个能给他们。
这个捐些钱那是更好的啊，这个捐人民币我捐不了，居然这个CC BB捐不了捐美元啊，居然这个欧元没问题啊。所以说亲爱的战友们，当我们看到这些时候确实很滑稽，很滑稽，今天这个跟大家很开心啊。今天我忙了一天了，忙了一整天了，然后呢，特别特别的开心，跟我一个朋友，然后呢，我就说分享刚才。爱美丽的啊，那一瞬间特别开心，现在有点想下小雨的感觉，潮潮的湿湿的。
然后在大海的中间特别的漂亮，我们在这个lady内裤上，然后呢，看着这样美景和战友们分享。我希望我的一切都能和战友们分享，亲爱的战友们不管任何人，只要有机会啊。真正的这些老兵们啊，防止这个民族民又一次放一次募捐，一次去骗人啊。在我老家很多人都是当兵回来以后，啊，去搞个大货车，搞运输搞运输。
不能再被这个警察卡基本上赔的差不多了，然后呢，养鸡啊，养鸡呢，又被这个当官的来收拾啊，敲诈。那然后呢，有人去搞那个出租车啊，出租车也被人敲诈，所以我都是一身病啊，然后搞的啥也没有，所以老兵没有。活路，这个美国国家最大的基金开不够，还有退伍军人基金是美国最大的啊，几万亿美元。万亿美元啊，这个美国国家不管多么复杂都要把老兵养好，我身边很多都是老兵，他们有很好的医疗体制。
还有很好的这个退休制度，孩子上学都是免费的啊，他们看病全是免费的，全是免费的，而且一般的退伍兵回来以后。拿到十几万美元十几万美元，然后有各种组织啊为他们的家人，为他们的生活来安排，不管哪一任美国总统。都要对这些退伍军人啊啊退伍警察呀，做一系列的安排和照顾，否则他不可能当上总统，所以说我们这个国家的体制出问题。10级人民的国家体制是服务于极少数人的共产党，这是可悲的，这些老兵去错地方了，老去深圳。
省政府有什么用啊？啊，应该去中南海去军委，所以说。看着战友们，当我们看到我们周边的这些老师上街，这个红蓝红金黄幼儿园，这小孩子啊。对这个玩弄，然后再看看这个海外787飞机飞行一小时7万多美元，这些老兵为啥不问问你那飞机？7万多美元你能帮助多少多少老兵，然后对外捐款几千亿，几千亿美元，几万亿人民币，那能帮助多少？
搞的中国退伍老兵啊，对不对呀？确实令人深思啊。我昨天给大家强烈推荐看这个斯大林之死致死的那个电影，那是很有意思的一个毒。台的政党啊，一个独裁的政党，带给人民的都是恐惧，都是威胁，只是那一小撮人幸福，你看那个贝利亚想睡谁的女人谁的女人。所有他亲近的人全都睡了啊，几岁的女孩都睡着后被枪毙的时候是这么的悲惨啊，原来的南斯拉夫。
利比亚啊，这个这个还有咱们今天看到的这个整个伊拉克，这一天一定会来的啊，一定会来的。19881988事实上在老兵呢啊，还不够团结，我们中国人不够团结是大问题啊。这就是海外一样，我们海外的华人出来以后都不能回家，在海外辛辛苦苦的赚钱，寄人篱下是吧？啊，这个奉公守法。
勤勤劳劳的工作，把钱都寄回国内，让国内的家人啊，但是呢，没有任何没有任何的尊重啊，没有。让他尊重这些人，这就像我说的一样，这个香港台湾澳门过去还有海外华侨啊，都是被利用，利用完了以后什么都不是。最后被李雅嫒求不要杀他的时候，你要杀的时候恨不得马上都想帮一枪把他撂倒了，让你看到斯大林的家人，他儿子和他女儿。而多可怕呀，这个有一本书啊叫斯大林传，是他女儿在背后来吃屎的斯大林传。
那么斯大林传哪的书本写的都是这个正面的说斯大林的，但是最后的数字背后写他女儿看他爸爸的时候说他爸爸的身体啊。脱了衣服以后就像一个小孩的身体一样，非常的白嫩啊，我特别的深刻这些话，她女儿从来没想过你爸爸让多少人呢。儿女白嫩的身躯变为了被性虐待的工具，然后呢，又有多少人啊，这个为你家破人亡，杀了。多少人啊？这官方数字是1000多万，应该比这还多，这1000多万人死了，不知道怎么回事就死了啊，当时熟。
所有的军方啊，几大军区司令头全被杀光了，只有斯大林一个人了，现在我们看我们中国的时候，越来越向着感觉了所有的军威。队员全光了，全杀光了，我们天天在国内拍电视剧呢，是这个黑日本人恨日本人。咱先不说那场战争，但是我们要问问自己，我们自己人杀自己人杀了多少人呢？文化大革命杀了多少人啊，这个。嗯，大跃进，三反五反杀了多少人，我们人吃人也就发生在几十年前。
这都不说了，现在动不动是中国人民。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/364/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，这是8月24日，文贵在lady may（文贵的游艇名）上，向大家直播报平安，时间会很短，我就不一一向战友们问候了，大家看我在的地方在哪呢？诶？等等，我看看郭媒体什么情况，刚才断线啊，哇，这个，HI！ where is the spoon, I need spoon for honey! OKOK，I Find my spoon，找到了找到了！战友们好啊，我现在喝杯咖啡，我这些年啊，喝咖啡，没蜂蜜不喝！
这个是收益于我的秘诀，就是咖啡里放蜂蜜，很多人羡慕我，每次我喝完咖啡，每天两次大宫，现在我在哪呢，现在美国的东部，纽波特，我昨天之前，在波斯顿，在一个神秘的岛上，我朋友神秘的岛上，上一次我给大家直播的时候呢，在肯塔基，所以说很多人没猜明白，这个地方是一个悠久的美国历史的码头，非常漂亮，这个地方特别美，我很多朋友都在这里，
这个地方最多的是军人，检察官，警察都在哪呢，都在上州，这个地方最多的地方都是情报界的地方，最多的是情报界，检察官，还有超级old school money， 老钱，咱们的小lady may（小快艇）去接人了，今天必须准时到场开会，好消息哈，（让大家看小快艇）好消息是什么么，我是刚刚，早上醒来，发现贾鑫被放回来了，这小子也不敢联系我，估计余德泉和吴哲说你不能和郭联系，你说这个警察流氓到什么程度，到我们公司去，和我们员工说不要在这里工作，
挨个劝说，原来是不听就抓，有一年放，两年放，3年放，你说哪有一个国家到一个企业去，让员工离职，卑鄙到什么程度，人家贾鑫别抓了，消失当天，一只到昨天，我醒来有个信息，员工给我发的信息，在政泉花园住着，我给的房子啊，在正泉花园见到贾鑫，我没收到贾鑫任何信息，但是贾鑫有个朋友圈，微信，发了朋友圈，有员工发朋友圈说贾鑫回来了，给我报告，我才知道他孩子只有2岁，
我原来说是四岁，才两岁啊，两岁的孩子从高速路上荷枪实弹，荷枪实弹被接走，老婆给接走，关在监狱里，你有媳妇，你有儿子，你们都有情人，？？我不想说，我想说那个名字会把你吓死，还有吴哲，什么灰的那个女的我也不想说，我怕把你吓死，你们都有家人，你们平白无故的家人，一个两岁的孩子，你们给抓起来，包括老婆孩子，叫人家不说话，你们是多么的可悲啊，
大连牛人多不多啊，吉林辽宁多不多，薄熙来都抓了，你算老几啊，赞啥也不说，于德全 吴哲 你当这些盗国贼走狗，还是能给你未来，那还是你家里安全，咱们走着看，咱就不说，你们作孽吧，我这儿好多人捎信儿，他跟我说啥，我们现在有王岐山孟书记的支持，孙立军亲自指挥的案子，你郭文贵给我来这个，是，我给不了你什么，进监狱了，张恩民现在全家被抄家，
你那些钱 你那些情人不都抄了吗，房子不都没收了吗，北京的房子，天津的房子，海南的房子，不都给你没收了吗，咱不说这个了，咱时间很短，另外一个就是澳大利亚，澳大利亚的总理的更换，我给大家说，我在很早以前，大概在三周前，我就知道，澳大利亚会有巨变，接下来澳大利亚安哥拉，南非，马来西亚已经变完了，新加坡，俄罗斯，德国，法国，西班牙，英国一定会大变，大家记住我的话，包括魏锐内拉，包括古巴也在剧变中，邪恶和正道的较量就像光和黑夜，我说过n遍，不可能一个国家服务一个人 几十个人的政权，
那十四个人的政权会继续延续下去，独裁已经是old style，老的了，是以人民为国家，是以人民为国家单位，为人民做主的国家才可能延续未来，一切都归党，一切都听党的，爹亲娘亲不如党亲，这个简直是全宇宙的笑话，这就像现在的人开着现代化的喷气机，穿着清朝的服装，还等着大清朝的中心高跟鞋，你活不了，这世界容不了你，所以说亲爱的战友们，
从这一系列的事情看上来，凡是亲共的盗国贼都不会有好下场，你看看马哈蒂尔他有选择吗，柳特左你不回来，孟建柱你不说清楚，你湄公河案，你搞得整个中国城，你搞得整个项目不可能让你继续下去，欧洲已经深刻的意识到，仅仅过去的十年，欧洲各国之间政治的改变潜移默化当中，各种不正常的改变都跟盗国贼有关，关键是他们拿了你的钱，现在就像一个好人，或者一个正义的警察，一个正义的绅士拿了一个流氓的钱一样，天天威胁你，
顺便到你家把你家好吃的吃了，还骚扰骚扰你家女人，这流氓，谁愿意啊，你拿了点投资拿了点钱没被你整个利益绑架，是不可能的，澳大利亚是最好的例子，安哥拉未来一定是巨变，然后魏锐内拉已经是这样了，马来西亚已经是这样了，加拿大也会有事的，世界的政治，因为盗国贼不会再有大选的周期，不会再有所谓的政治的正常更变，因他们将彻底改变，严格讲是这个东西方的战争，已经在战争中，只是体现的形式不一样而已，还有，大家要看到的是，这场以经济政治文化种族
啊货币，贸易啊，这一系列的战中，和意识形态的和宗教性的战争是一个综合体，，但是你去大家数一数这么多原因啊，这么多方面，哪一个盗国贼能赢，哪一个盗国贼能赢？宗教上能赢吗？经济上货币上能赢吗？军事上能赢吗？种族上你能赢吗？对不对？你这整个意识形态，价值观上能赢吗？都是不可能的。一个十四亿人民的国家，所有挣的钱被几个人说了算，而且不告诉你去哪儿了。
一个十四亿人国家的土地归一个党所有，爹亲娘亲也不行，得跟他亲，然后再跟全天下的人亲。他是跟全天下他喜欢的人亲。他们那私生子女生下来，都是怎么来的啊？大象驮着他来的啊？从天上来的啊？他不是人肉生的，他不需要学习？他凭什么生下来就要享受十四亿人民创造的财富。不让孝敬老人，孝敬你们的私生子女，他连个屁都不懂。我在这里没看到一个中国的所谓的私生子女，富二代，富三代，为什么？这个地方就不允许你来。啊我这几天？
包括昨天晚上见的很多这个朋友，还有其他国家的还有当地的，他们都是一句话，他们现在恨的咬牙根，恨什么咬牙根？人家恨的就是像海航这样拿着钱来破坏人家这个国家的体制和人家这么多年维护成的一个合法的一个体制。一个有法律系统的。大家可以看一看，头两天啊，一个从这个加拿大来看我的一个朋友，是黑龙江的，他是从出来了一个月，然后到这儿来，跟我在一起了几天。他最大的感受是他现在见了谁他都问好。
他说在国内见了谁就问好人觉得你很奇怪，他说开个好车走在大街上人都在骂你，王八蛋，哪来的钱啊！偷的吧，骗的吧，偷税的吧，贪官吧，家里有二奶吧。他说我在这儿开着好车，他都跟我打招呼。还感谢跟我鸣笛。他说文贵我跟你在一起我看到每个人都跟你打招呼，我开心。这里没有那么严重的妒忌，因为大家都尊重所有人的财富。尊重每个人的劳动成果。就这么简单，他感受完全不一样，我说中国民族这个人种没问题，也懂得礼貌，也懂得纪律，但是这个盗国贼不想让你拥有。
盗国贼让你充满了矛盾仇恨，仇视，然后就让你爱他一个人，所以整个社会上乌烟瘴气。打老人的，打爹打妈的，你看看现在把老人院里的打出来的，中国人最根本的文化基础就是以家庭为单位的基因，就是孝敬。现在中国到处打老人，打爸爸打妈妈，不养爸爸不养妈妈，你说这是什么样的，社会的基础就给毁了。还有一个，中国是孝敬老人，哪有孝敬儿子孝敬孙子的，现在整个中国社会是爹妈养儿子比爹妈重要，养儿子像爷爷一样，比爹重要，养闺女比妈重要，像养奶奶一样，然后爷爷奶奶和爹和妈共同养一孙子孙女，你说这是什么变态的社会。
就中国的历史的人文的基础文化全被毁掉了，这比纳粹主义还厉害。中国就这么一个大地主，就是共产党，这个大地主毁掉了一切。让全中国人当奴隶。他让全世界当奴隶。所以说那门口啊，新华门叫为人民服务，不是人民为我服务，改成应该是全世界人命要为我服务。整个就是以假治国啊，以生殖器治国，以黑治国，以警治国，以贪治国。所以说你看看这里的人，每个人的友好，你看看这个整个地方，我们到任何地方都受的人家的欢迎，我真没想到这么多美国人认识我，我说到哪去，诶呦！Miles，一切都是刚刚开始。
然后他说miles我们支持你。哎呦我说我这都是谎言，我说我是个lier，美国人说不不不，好多老太太打着我的脸，miles我们喜欢你，我们喜欢你。都是老钱，几
代人的老钱。都是那老人，让人家尊敬，我想咋那么多人知道，结果他们说我们看了你的节目了，他们说你太有种了，就外国人说你有种有胆呐，
就外国人说你有种，有胆呐，就像那&amp;hellip;一样，我开会我非给他急不可，他说我那话，你看着，昨天我找小夏了，我说我非常不高兴，我星期一给他开会，我给他急，说得非常好，但是关键的他没说，他说文贵你是太有勇气了，你太有种了，你太有正义感了，都这么说我，他说我们咋没有见过那么多中国人这样，我说那是因为你没有机会见到，我们中国人比郭文贵好上太多了，他说我们见了有些中国人，他说真不一样！然后就说了几个人，我说那都不是骗子，
我说我们现在中国最大的悲剧，国内有盗国贼集团，海外有欺民贼团伙，这帮人我说他的手连地都不会少，你看看那一个个什么民主民运人士，只会嘴会说话，会吃饭，啥都不会，脚也不会走路，手也不会干活，全都是一帮懦夫，实际上这些欺民贼啊，别说在共产党的领导下，这点上必须公平说话，他在哪个国家，他都活不了，他都不招人待见，为什么，全是寄生虫，全部是骗子！你看看所谓的这些欺民贼，全都是手无缚鸡之力，脚无百步之走之劲，吃饭吃不够，喝酒自己全要喝开，瞪眼说瞎话，全靠嘴，我说他在哪个国家都不行，
人家在美国这么多有钱的人，你看看人家那大房子，几千亩地，家里也就两工人，你再看看美国超级富豪，到中国去，什么自己拉行李，没有说自己仰着个头，大着个鼻子，在那得瑟，所有中国是个人出来，都被我们那个奴隶文化捧成了皇上了，一个个土皇上，但人家这尊重人呐，人家把劳动当成美德，人家不需要劳动，但你看看人家的田草工作都这样，咱们这边的土豪，有了这样的条件还剪草嘛，他剪啥草呀，他去剪人家那个什么毛去了，搞变态去了，那个人不是中国有了这样的环境，几千亩地，大海自然，不干啥，喝酒，天天喝酒，打麻将，赌博，玩女人，玩五批，玩七批，八批，直到把自己玩死，喝着壮肾的药，
然后再睡不着喝安眠药，不都是找死吗，为什么，是这些年来我们跟这个社会脱轨了，盗国贼把这个民族快毁了，DNA都毁了，像当年大清朝那样，让男人梳辫子，就把你男人，最更本的尊严，头发，给你干掉，让你当女人，把你汉人给奴化，这就是整个大清朝，到共产党这边更加了不得，文化大革命，叫你举报爹举报妈，说瞎话，一个猪下了一百多个崽子，然后人民吃不完的饭，假粮食，最后是吃
自己的儿女，这就是整个的，从中国过去的流氓，欺骗，假，打掉整个民族根基，打消整个历史文化根基，到了文化大革命，
整个把人类最根本的问题全毁掉了，这就是中国以假治国的最坏的，所以说现在看到，凡是中国投资的，都怀疑你是不是好人，凡是中国出来有钱的，都觉得你是贪官的孩子，或者说你就是个腐败分子，这当然不客观，当然不绝对，中国有很对私人企业家靠的勤劳赚的钱，但是，由于盗国贼，这就像一个人一样，你摊上了一个坏家长，你走到哪去，人家想得到别人尊重，太难了，
澳大利亚，他上来以后，他必须得开始打击威胁他国家安全，经济安全的，打击威胁他这个民族存在的，这个上一届的常委之一，他就每天打麻将，当时打麻将的时候缺一个人，老陪他打麻将的，谁呢，xch，说xch今天来没来啊，小徐没来，说小徐今天去香港了，陪着&amp;hellip;打牌去了，每星期去，输一百万到两百万，就为了船上带的一帮美女，说他这两天不回来，要去澳大利亚，
他在澳大利亚有房子，他说澳大利亚这个地方，咱们可以百分之百控制，多买点房子，跟孟建柱说的一样，马来西亚，菲律宾，百分之百控制，所以说那个时候，那时候xch是不行的时候，就说是2010年吧，xch正危的时候，他就敢说百分之百控制澳大利亚，
到了今天，澳大利亚铁砂已经没那么厉害了。但是澳大利亚，大家都知道，已经被中国的蓝金黄给到家了。我当时跟澳大利亚打最大技术河南裕达国贸，是世界上只有两个建筑使用的帷幕墙系统，叫等压式建筑；等压式建筑。水在里边儿流，对外形成气压的。我那个墙太厉害了，我花了将近是3千多万美元做的帷幕墙。谁做的呢，叫帕玛斯蒂里萨（Permasteelisa Group）。帕玛斯蒂里萨是谁呢，就是一个叫意大利的帕玛斯，悉尼有个叫蒂里萨。
他两家帷幕墙公司最传统的，做那几个国家国防部的几个标志性建筑。当时呢他两被一个意大利的黑手党家族给合并了。合并叫帕玛斯蒂里萨， 第一个项目，悉尼歌剧院。因为盖悉尼歌剧院，悉尼差点这个，国家，澳大利亚差点破产。我当时我从那个清风监狱出来，我说我一定要做一个最高级的帷幕墙。因为这个建筑的外墙太厉害了，要用花岗岩，这个故事太多了啊。
这个故事哪天我好好想想。所以我就选了全世界最牛的帕玛斯蒂里萨。帕玛斯蒂里萨也是上海经贸的那个外墙的施工单位。所以裕达就是它做的。我跟它老板认识，当时我老去澳大利亚。那个时候他就说澳大利亚下一个最大的危机就来作中国的经济威胁。嗯，现在多少年了，20几年了。
我那时老去澳大利亚，哇噻我很喜欢澳大利亚，但是你要让我住那儿，那绝对不行，那等死去了。我绝对不去。但是澳大利亚很多我的老朋友，所以最近跟他们接触，他们深深地感受到，说中国的很多的投资来不是来投资来了。一个是洗黑钱，第二个他说，我们深深地感受到这个钱有血腥味儿。啊，这哥们说有希望。所以说澳大利亚的变革，接下来会很多，会很多。所以亲爱的战友们，一定要记住，靠我们的力量想改变中国的体制，这是不可能的。只有全世界像我们一样，感受到了来自盗国贼的威胁，和叫他们不安全的。
就刚才细微(22:24)讲话，你家为了你的安全，你让人家不安全；你为了发财，让人家不发财；这是我们不能接受的。那这一样，我们也不能接受。哪个国家也不会接受。对吧。所以啊亲爱的战友们，我们要团结正确的力量。我费着这些天，我经历太多事了，太多事了。我很感动的是，这些很多尤其有的国会议员，他的妻子和他深深地感受到了，在海外的华人欺民贼。还有骗取美国天天搞政庇，天天给美国写假报告，提供假信息。他们认为误导了美国。
（文贵翘起大拇指） 非常厉害。美国人一旦要是，一旦要是厉害了，那就真的了不得。就像今天早上吃饭一样，啊，有人跟我说，他说这个美国人终于会，这个做菜啊，做那个什么一个鱼，啊现在做成这么好了。他说他就会，就会那个瞎，煎什么的，中国人会5种，10种，8种。是，中国人很聪敏，能把饭做成100种，1000种。美国人很傻只把鱼做成一两种。
但是有一样，这就是美国人这个文化和西方文化，美国人，美国人就是用一招绝，赢了我们的千招烩。就中国啥都想弄，又讲民族的，宗教的，孔子的，老子的，儒教的，历史的，一堆。真正的管理国家的手段有没有？没有！专靠假，骗，生殖器。西方靠什么？就学会了一招，法律，法律！三权鼎立，就这一招，赢了。西方社会的毛病比中国多了去了，西方各方面的问题大了去了，这么多民族，这么多事，就像中国这法律一样，你看看中国警察打人，是，非常不好。
但是你在美国，所有的很简单。这就像一个人开餐馆一样，跟过去生产队一样，排队，领馍吃饭，他这筐子里边有什么，有狗肉包子，有庆丰包子，有中国大馒头，有北方饺子，还有牛肉羊肉，还有呢，什么，老鼠屎，狗屎；然后说谁先到谁先得，那还谁排队呀。谁都么抢上去，都抢那个狗肉包子，抢那个庆丰包子，谁去吃那个老鼠屎包子？那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平。
那就是抢，没有纪律。因为你这个筐里不公平，这个国家体制不公平，谁能不要脸谁能得到好包子吃。那西方是什么？对不起，你必须排队，先到先得你先拿。你不排队，老子就一枪把你给毙了，或者把你给送监狱去。这里边，这个发包子的人一定不能有腐败，那就是叫法制系统。所以中国的没有法制系统，发包子的人是腐败者。这个包子筐里还有老鼠屎包子，还有什么屎诺包子韦屎包子，
还有什么这个黄河边儿包子，还有什么孟建柱包子，王岐山包子，谁吃呀？是吧，谁都想吃那个好包子去呀。那么西方社会不是的，这筐里都是一样的包子。而且你必须排队能得到，不排队，要受到惩罚。所以在西方这个警察，你在大街上你骂警察打警察，你试试。立马把你给毙了，我身边全是警察。我老问他们，我说你们执法怎么保护你们安全？他说很简单，
当我发生威胁的时候，我毫不犹豫的我开枪。所以说在国内的战友们要知道，这个国家的法律，超出中国的法律的执行率的千倍万倍，因为它公平。当然什么都不是绝对的啊，有很多人也是坏人，被抓起来了，但是它是绝对公平的。所以说在大街上，你别惹警察。你别挑战公权力。因为执行者都是真真正正的公平的。像我那天我去了一个朋友家，人家是干嘛的？我很惊讶，他是一个某个州的第一检察长。哇塞，这哥们儿在给人家做服务，
你知道吗？我说他混成这样儿啊。没钱，真没钱。你说中国那个某个省的检察长？你说给你做服务去，你开什么玩笑啊。那个县里的检察官都富得流油了，都是三宫六院啦，三宫六院啦。所以呀，亲爱的战友们，一个西方和东方最大的比较，是价值观的比较和政治体制的比较。西方就是一招绝，一招会赢了你千招绝。一招决赢了你千招会，法律，公平。这里不是完美的，
但是这里真的山清水秀。大自然，人与人和谐共处。美国没强调什么和谐，没强调什么科技发展观，科技第一，和谐第一。这就是我们为什么要奋斗，争取我们的喜
马拉雅？让中国人真正的拥有，真正中国人内心的欢喜。尊敬老人，我们历史文化的保留和延承。让中国人这个一招儿会。就中国传统上的这个，传统的DNA, 家庭是第一DNA, 中国没有宗教。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/212/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好。昨天因为这个大家游行，昨天我的团队呢一直问我，说：你不能下去呀。我说，我不下去，不下去。说：你也不能在阳台上跟他们挥手，人家“乓”来一枪，怎么办！我说：不挥手，不挥手。
大家看到我昨天录的视频了，10:40我才锻炼完。锻炼完以后，我再热热身，大概就快11点了。这时候小庄和雾亭他们给我的助手发信息：说他们 12 点半才来呢。
然后我就马上把很多律师，昨天是周末，今天是周一，我们递到法庭很多文件要做公证，要签好多。我在那儿bang，bang，bang，签半天。这个时候呢就已经将近 11:40 了，然后我就回去冲个凉，洗个澡。我一冲个凉洗个澡。然后这个出来以后，我还穿了休闲装。我就问我的助手，他们现在都来了吗？他说，都来了。
我们是六个保镖一组，楼上两个，门口一个，另外三个都是在外围的。这个时候他们就给我报告，人到哪儿了，到哪儿了。他们在推特上看，然后他们连着看。这时候我知道，人已经在逐渐聚集了，我也上推特上看了看。
这时候说实在话，我就跟他们商量：我还是下去打个招呼，到门口去。然后他说：绝对不行。因为外围的团队，我没有出去的计划，你这么一来，他说那外面的四个人没来，我们几个是负责你这个的，那你让我们负这个责任，我们肯定不行。所以就在那块儿讲。
在讲的时候，我就在那儿想，我得下去。我越看越不行。我们那个小伙子啊，小胖，谭小胖，在那块儿贴的镜头，还有那老大姐出去腿脚不方便上车的感觉，还有全世界各地都说准备上街，准备上街那种感觉。我觉得我不上这个街，不去和他们见个面，我不能飞去加拿大，但我这门口经过，我要不去，我这不是太贪生怕死嘛？
一个贪生怕死的人，怎么可能说去挑战盗国贼集团呢？一个贪生怕死的人，怎么可能去给全中国人民说，要去追求法治，民主，自由哪，怎么可能！
所以我跟他们商量：这样，我不让你负责任，我要下去，我就是挥挥手。
不行，绝对不行，就跟我急，你要下去，我们就怎么着，怎么着。
确实，他们美国人很认真。更重要的是说，就我们这人不能~~~~我们跟你签了合同，我们不能让你离开。离开我们就负责任。我说，那我现在签字不让你负责任，不就完了吗？
就这说道半天。这时候啊，因为门口我们备用了三部车，平常都有。我说我下楼，我说我下楼，那这样，我就在门里面跟他们挥挥手。
他们说，这样也行。咱先说着就往下走吧。这时候我们就下去了。12 点 10 分，我就进屋随便弄了双鞋，我就蹬上了，然后因为不用打领带，穿衬衣了，我就拿了个长袍，我就给套上了。
我就在门口给招招手。他们就在门里面，我们就下去了。这时候，另外一个在外面观察的人说，他们已经到 61 街，我这块儿是 59 街，他们在 61街，61 街跨过一街 63 街，他们一说 63，还有一些人在那儿聚集，61 街了。
噢，我说是吗，我就下去了。这时候就三个人在旁边，我说，你到那个街头上看看，都是几个人，给我查一查啊。我就把这个人给支出去了。这时候，实际上就剩了俩保镖，在我旁边。
另外的哪，外面的人和里面出去的俩，去看去了。我另外这个保镖，我说，这样，你到这门口看看，有没有什么可疑行动。
因为他到那个街去了。他们就出去了。车在门口，车上司机。我说这样，你下来，你也去看一看旁边的事儿，我把他支走了。就这小伙子上去时，我坐上车，我从来没开过防弹车， 我bangji就给发动着，他”嗷嗷“ 喊着，我就转过去了。
因为我太熟了，我直接就转到 61 街。就顶着了咱们那个 61拨的纽约挺郭的后面的车队的后面了。
我这车门下来，车还没熄火，我就过去了。结果他们看到我了。下来的时候就慌了，郭先生怎么来了。结果一慌，他们车自己车胎没踩刹车，就”Duang “的给撞到车上，车屁股给撞开花了。就是太激动了。大家“哎呦”，你怎么来了。
跟每个人拥抱啊，拥抱完以后，结果这时候，我们老陈告诉我说，我说小庄还有雾亭他们哪？那些人在哪儿？
他们说在 63 街，我这没办法啦，我就走过去，单行道嘛，我就走过去，走到 63 街，这时候大家赶快拥抱，这时候小庄就过来了，大家看到视频，然后被发现，雾亭，又找雾亭。
这个时候这保镖就傻眼了。这会儿走到街口的时候，我就看不行了！这旁边就告诉我，快走！我就赶快就走到Lazente 那边，到街口碰见了保镖。
保镖就不高兴了。哎呀，跟我急大发了，嗷嗷叫，说你这是完全是背信合约，你会把我们杀了的。再一个说是，我们原来说是不出镜头，所以说我们也没办法到这儿来，然后你跑出大街来。就差把我给架回去了。护着我走到 61 街的时候，我的车还在那儿还着着火儿哪，这保镖气疯了，气疯了！最后把我从地下室带上来。然后直接带到我们旁边的一个办公室。
哎呦，我的妈呀，这折腾的我，哎呀跟训孩子，石母训子一样。说:你看你，衣冠不整，因为我刚从这个家Palm Beach 回来，脸上晒T得倍儿黑。说，你这脸晒得倍儿黑，你说你穿这么个鞋，这么个旗袍就跑出去了。
形象完全糟糕，你哪配当领导人！你怎么可能搞政治，完全胡来！你知道这多危险吗？你这出去了，怎么样怎么样！完后，这保镖外围人都没来啊，哇，这时候人都逐渐过来了。然后人家提出辞职。不干了，坚决不干啦！
我说，那我再抱歉，我赔偿，那我说，我必须见。我说我不见我怎么可能，我说我不想搞政治，我也不想当名人，我也不想伤害你们，但是我得对得起我良心，我不能贪生怕死。那么多人都上街，要冒着家庭、国内的自由、安全的危险、进监狱的危险，我不出去怎么可能？
跟他们解释，哎呀，最后他们，这样吧，郭先生，今天先别说了，我们周一我们再研究，团队研究，我们和公司再研究。还有一个其他团队再研究，法律团队研究，你先回去睡觉。
就昨天我到 10 点多时候，最后一个发信息的时候，把我手机给抢过去了。强迫我到安全屋睡觉。所以，昨天我就睡得特别好。现在心情一下子，特别安静，全身特别安静。我一会又要开会，还有午餐。我就刚才呢，今天不锻炼，休息。给大家汇报一下。昨天是实在太美好了。我不后悔。我不那样做，我一辈子难受。
昨天我下去以后，我跟大家拥抱了，我心里踏实，我希望未来能到加拿大，塞班岛，日本，洛杉矶，澳大利亚，纽西兰，欧洲，到各地去和所有的支持我的战友们，各个拥抱，并和你们一起走上街，最后和大家一起走上我们盘古大观，龙头，天安门。我们一起拥抱，高唱凯旋之歌！
谢谢昨天所有的兄弟战友们，真是太美好了的一天了，这是伟大的一天，历史的一天。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月6日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/179/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！关于胡平先生头两天瞪着眼说瞎话，把他的脸从菱角形又变成了三角形，玷污文贵。还有头两天什么民主纪念王先生的会上有一半人，特别是其中陈闯创这些人掐断曹长青先生的采访，然后还骂人。
就这个小屁孩陈闯创，我跟韦石博讯见面的时候，他当时给我发信息要跟我见面，结果后来有人跟我提议说他没读完博士没钱了，你能不能给他点学费？
这个小烂仔到处搞假政庇，很多人给我提供他资料。所有的朋友们，你们看到胡平几十年他干过什么呀？他什么都没干，把老婆送到大街上让人家乱干去了，他啥也没干成。
如果说他能给中国带来法治民主自由，那可能吗？相信这种人那是自己脑子有问题了。那么像陈闯创这种烂仔学上不完，天天跟着博讯韦石、西诺这些人搞假政庇，专骗中国人，他有本事去骗谁去？只骗中国人，他能给中国民主法治自由吗？满口脏字，西诺竟然敢讲“真相”，你说他那个烂样儿没有一句实话。
韦石天天害中国人，就这些人在法拉盛连曼哈顿都不敢来，他来待一个小时他都害怕腿都抖，就这帮人还要给中国法治、民主、自由、真相，可能吗？
尊敬的战友们，这是我们的悲哀！我们的民族、我们的国家出现了这么多的杂碎，在西方国家这么文明法治的社会，动不动就拿着过去30年40年来忽悠人，动不动就给中国人民主、法治、自由，结果是搞假政庇、假文件，骗色骗钱，韦石把人家弄床上去，西诺天天骚扰人家，挨个女的打扰，骗人家。
自己还是律师还卖保险，然后跟某些律师联合一起给人家做假政庇，陈闯创他们专门拿着跟人家的照片去，天天开民主法治大会，天下哪有此理呀？
这是我们民族的悲哀，哪有一个民族这么爱骗人，还专骗自己同胞的呀？全人类没有。这既是我们大家要深思的问题，也是我们必须要解决的问题。你看他们那天开大会的时候，那些人丑恶的嘴脸怎么配谈民主两字呢？连人都不配呀！这真是我们民族的悲哀。
所以所有的战友们，我们必须把这些假民运、伪类们彻底地铲除，按照美国的法律、以事实为根据，大家检举揭发。任何人能拿出韦石、西诺、陈闯创、李伟东、夏业良、乱伦彪，还有青莲那个女的，所有所谓搞假政庇、提供假信息的这些人，只要拿来能证实、你愿意出庭，只要能出庭作证，我马上5万美元给你们，一切费用我负责。
谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月30日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/61/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/61/</guid>
      <description>内容梗概:
刚刚运动完，浑身是汗。大家看到了么？我这全身都是水。挺有意思，挺有意思！
这技术还好啊，稳定啊。你们看到了么，这是走了另外的网络。但是，我这成像是不是太亮了？还是太亮是吧？这可能是外面的阳光太亮了，太好了，太好了！效果不错。咱今天试试啊，很有意思，很有意思！咱们推友们，你们大家都太好了！人类历史上几千年来，决定自己的命运从来让自己不参与，现在有了社交视频，我们自己可以为自己做主、可以为自己说话，太重要了。
“文贵睡过几个明星？”，过去，他们说文贵不行，说我这个“早泄”，现在又说文贵行了，你们又嫉妒了。文贵在法律上娶四个老婆都是合法的，你们知道么？娶一百个都没事、都没问题！合法婚姻可以有四个妻子，咱中东护照嘛！这帮人帮我大忙了，竟然拍所谓的我跟我的助理啪啪啪。我有一百个助理呢，拍一百个啪啪啪我就更火了！马上我在Youtube上的订阅就能上一百万，甚至五百万都可能！说实在话，这是个悲哀。我说大事吧，没人看，有人录个啪啪啪，这就全上来了。几个小时的时间，国内的网路爆满，Google搜索、百度搜索都排第一。
——“很多了不起和钱没关系”。
对，这个说的好！所以说，在这个时间，五毛都睡觉了，大多数都是咱们亲爱的推友们。嘿嘿嘿！哎……你嫂子这人是天下最善良的人，她对我有绝对信心。我们三十二年的夫妻啊，那些盗国贼们换了一个又一个啊。他们多欺负那些前妻、结发妻啊！你大哥我多好啊，郭先生多好啊，对你嫂子多好啊！太了解我啥样了。昨天，她最早看到那视频的，还想让我看，我说你看吧。她不看，说，“人家都说你不行，这回儿证明你行了。”
温哥华？我太喜欢温哥华了。对啊！这“红通“帮我大忙了，还《VOA》断播事件，是吧？这不帮大忙了么！然后还有“三邪视频”、”强奸女员工“，这又来一个啪啪啪，再来几集啪啪啪！哈……
当年，法轮功人家本来没啥事，结果被这些愚蠢的家伙定为“邪教”，法轮功定为“邪教”之后，成为了全世界追随的教。我这就跟那如出一辙，本来文贵没啥事，现在多厉害啊！
刘晓波先生现在是挺可怜的，难受啊！说起这个就很沉重。这几天，我想起他，看他吃东西，我和北京那边谈起他，心情就不好。很多人说，让我爆料那个林毅夫，他是个人渣、骗子，金融骗子！每次在北京聚会的时候，林毅夫看着党员就敬酒啊，往死里喝呀。他恨不得把自己的妈和老婆都送给那些当官的啊。这种不要脸的人，这个林毅夫还配说人话？他是什么东西！还99%是假的，1%是怎么得出来的？今天 ，林毅夫先生要是能证明我0.01%是假的，我给他一千万美元。他能证明我0.01%是真的，我就感谢他了。
今天我在这庄严地宣布，谁要是能证明文贵爆料的1%是假的，你拿出来，我给你十万美元，一条十万美元。我不给，你可以告我！咱就以视频作证。
昨天，老领导说，骂得人最多的就是我。但是，他说，文贵你要感到荣幸。为什么呢？他们骂你，都会对着王岐山去骂你、对着孟建柱去骂你、对着傅政华去骂你。他们骂你的时候是啥意思——大家都看你的视频了！言外之意就是告诉王岐山、孟建柱和傅政华：“你们的情妇，你们的私生子，你们的以贪反贪，以黑反黑，我们都知道”。他们骂着郭文贵，实际上告诉对方，老子知道你的料了！这就可以又讲數了。黑——中国这政治啊，奥妙无穷。
所以，中国出赵高，中国出李斯啊！如果那啪啪啪音频是真的，我特别开心，最起码证明我行了呀！可惜，那不是真的，是假的，是合成的。凡是我说话的时候，你们都听到我的声音了，我的声音能是那个半死不活的么？那是王岐山，那不是我。
我再次庄严地宣布啊，谁能证明文贵爆的料是假的，一条十万美元，这是第一个；第二个，大家都看到我公布的视频，Duncan Levin是我的律师，他是美国的前检察官，他是反洗黑钱的，他曾经有上百亿美元的战绩。我们会成立一个法务团队，专门调查这些盗国贼们洗黑钱的事情。所以，不管是港澳台，还是海外华侨，任何律师愿意参与的跟我联系。
我们是有规则的；第一，前期的律师费付一点定金，等拿到了所有这些海外盗国贼的钱和资产的时候，大家根据美国的法律进行分成。大家有愿意的，请跟我联系，特别是像叶宁律师，那么有影响力。现在，咱们要开辟国外的战场，他们在国内绑架我们的家人，绑架我们的员工，封掉我们的资产。我们就在海外把他们的情人、私生子女、海外资产等全部查封。然后，当他们出境的时候，他们每天去到哪，我们都如影相随。我们让他们连国门都出不来，我们要把他们封在国门里面，憋死他！大家要记住，有谁愿意参与，请跟我联系。只叫唤有什么用啊，得行动啊！必须得行动！这是第一；
第二，现在，大家还有谁有信息的，这些信息只要是你确认是过去的中央委员，中央政治局委员和中央政治局常委的家人、私生子有海外存款、海外账号、海外资产的，找我，包括他们的护照和身份信息。如果是海外护照，一个一万美元；国内，一万人民币。你们举报他们一个私生子，一个私生女的，一个五万美元。你们举报房产和资产的，咱按百分比给。1%～5%不等。大家如果有的，请和我联系。
王岐山书记和范冰冰、许晴长期住的房间是国贸饭店1808房，大家可以去查查，那是个大套房。房间是长期包的，是由新华人寿，新华保险给他包的。以前，那是海航给他包的1808房，大家可以去看看查查，未来这些信息都会出来的啊，我们已经有办法解决视频了。大家拭目以待吧，别着急，让子弹飞一会儿。林毅夫站出来了，夏痔疮也站出来了嘛！不着急，不着急，让子弹飞一会儿。
嘿！还有五毛没睡觉的呢？五毛啊，你要休息了，别给家里的家人孩子作孽，不要给家人作孽了。看清历史，看清时势。十四亿人都在等着他们倒下呢，你们还替他们站台，那你真的将是死无葬生之地，明白么？
现在这样视频是不是好一些？王岐山先生，孟建柱先生，傅政华先生，我啥也没有？我哪一条都可以把你们给灭了，王岐山的一个身份证，一个护照都可以把他给抓咯！我告诉你，我爆过的料只要有一条是真的，就可以让他们被抓起来，大家要搞清楚。
什么都没有？说这话你不扇自己的嘴！你們不是给自己的祖宗八辈造孽么！我郭文贵不用100%是真的，就是假的，你们敢说么？你们敢说话么？在中国的历史上，爆假料有人敢么？假的你都不敢说，甭说真的了。还在那块儿瞪眼说瞎话，郭文贵是好坏跟那帮人盗国犯罪有什么关系？你们这些五毛们，你们就造孽吧！哎呀……这些五毛啊，真是太过分了，造孽啊！现在我真的特别高兴，钓鱼！头两天我发了一个说钓鱼，他们就上了。他们给我来一啪啪啪视频，点击率在百度、Google呱就上去了。再来几个！来来来……五毛们，你们多骂骂郭文贵，那样你们就能得到更多的回报，更多的猛料。
哎呀，对不起了，范冰冰小姐，咱也认识，这真不好意思。以后，我当面向你道歉了。我健身一个半到两个小时，刚刚练完，你看我这全身都是水。因为要测试这个技术，还来不及换衣裳，全都是水。这绝对是变相宣传，当我需要的时候。头两天刘晓波先生的事情一出来，有点往下走，“啪啪啪”的视频一来，呱唧给抬上去了。
今天，我跟我的家人，我的团队、老婆和孩子说呢，这真的是上天在帮我，我想不往上升都不行，我想不火都不行！你说，我不能录个我“啪啪啪”的视频，那叫自我炒作嘛！你看人家录的，我这一百多个助理呢，录啊，录上一百多集。再一个，你把我的声音录的像一点儿，你不是改了我很多视频了么？改了我VOANEWS，CNN啊，串联了很多文贵直播视频，你再改一些，改的像一点儿的视频出来。安全部的人知道，他们很多都在盘古酒店住过，我太知道了，他们可以合成。
如果大家想看，我等哪天到巴拿马公海上，我在船上放这个视频是合法的。但是，视频时间不长，像我这啪啪啪视频一样，马上就得删除，大家做好准备，把视频赶快存下来就可以了。有意思，有意思啊！这事越干越有意思，越干越好玩了。现在我觉得，这些盗国贼就是上天送给我的最大的礼物，没有他们，成就不了我文贵，我今天不可能有这么大的影响力。
推友们，咱们不要对冰冰小姐做过多的私人评价，她已经是无辜的了。王岐山跟她做生意，人家本来就是生意嘛！咱们推友们别在那块儿幸灾乐祸。咱不评价人家，拜托拜托！我心里非常之惭愧，包括许晴小姐，我也非常不好意思，高艳艳也是非常没办法是不是？咱们推友们千万不要这样。他们掉线没用，到时候，咱们把视频挂到youtube上，挂到网上，咱们照样看。你说他们有多愚蠢啊，他们黑我有啥用？黑得了么？现在，他们骇客我，他们骇得了么？他骇得了我录播有意思么？
大家千万记住，你们不要高估了这些卖国贼们、盗国贼们，你们去想想，他们现在整人的办法就是什么？他们就是用国家的公权力，把你的家人绑架，把你的钱绑架，你跑不了，用护照绑住你，这就是国家绑架。这就是洛克所说的：“当人民出国、行动、人身的护照、去往哪里的自由被剥夺了以后，这就是国家绑架。这就是政府已经成了人民的公敌。”洛克说得非常好！中国人出国不让出，中国人回国不让回，这是你的国家么？凭啥不让回呀？哪条法律不让出国呀？这就是这些盗国贼们最卑劣的盗国行径，历史一定会审判他们。
你们的儿女可以出国，你们的儿女可以随便出去，你们的钱财随便可以出去。但是，老百姓的钱超过五千都不行，孩子上学的钱都不行，出国都不行，哪有如此之道理。这个国家机器已经成为了人民的公敌，可悲吧？这些演员多可怜啊？有演员跟我说，这些老流氓啊，迷迷糊糊，全是变态，又啃又咬，除了手指头硬哪都不硬，又抓又啃，啥都往里面捅，啥都往里面塞，他们都是一帮变态佬。然后每一个人都会问，我棒不棒？你觉得我是不是与众不同？然后，我把谁谁给抓了，我把谁谁给灭了。一句话给别人弄多少钱？一说到老板，你的老板算个屁？我一句话就能让他变穷光蛋。所有当官的跟她们上床，全是一句话，炫耀自己的权力，炫耀自己的能力。
然后，自恋至极，谎话连篇，说全国人民都爱戴他，说自己在海外有多少多少钱。所有贪官，所有官员跟明星睡觉的时候都是一个嘴脸。我下回给大家爆另一个女明星，她原话跟我说的。我投资的电影里面，她当女主角，我投了很多电影，只是大家不知道而已。她跟我说，有一位领导跟她说，“你刚刚从南京拍片回来，如何如何，外语也不错，我这送你到国外去吧？我在美国给你买个房子，一亿美元的房子。然后呢，你就陪我吧。我保证你最起码拥有十亿美元以上的财产，给我生俩孩子。”第一次见面，领导就这么跟人家说，这女孩给吓蒙了。说这人怎么是这么个东西啊？还是政治局委员呢！现在还天天对着全国人民讲正义讲道德，讲良心。什么叫乌托邦？什么叫共产主义？骗子主义！谎言主义！哎呀……丑陋、悲哀！这就是他们这些人的真正丑恶的嘴脸！一定要合作起来，检举、揭发、集体行动！我告诉你，不要说多，五百万人站在大街上那就结束！五百万人，那才多少啊？五百万人站在大街上的时候，他们能把这五百万人都杀了么？能像天安门一样么？可能么？他吓唬谁呢？3.7%~14.7%的维稳费用，郭文贵拿脑袋保证，就是这样子的！你能拿出这么多钱来铲除老百姓么？何况，一半的钱都被他们贪污了呢？对不对啊？所以说，咱们老百姓要集体行动。
头两天，高级法院的周强对王岐山、孟建柱是软抵抗，第二次提出来，任何人都有权利拒绝证明自己犯罪，任何人证明自己的犯罪都不算数。这是全世界人权、民主、法治的基本基础。任何刑讯逼供的“证据”都不能作为证据，马建副部长、我的员工、雷洋，是不是？当时的聂树斌、709律师，我们的所有的被害的民主人士，高瑜女士都是被失去自由后拉出来认罪的，都应该作废。那是不是应还他们公平呢？是不是？任何人都有权利拒绝证明自己有罪，这是人基本的常识，任何人证明自己有罪的“证据”都不能作为证据。任何司法机关在刑讯逼供，被告人失去自由情况下的证据都不算数。孟會青、马建副部长，张悦书记所有人的证据到底算不算数呢？这是起码的常识吧？对不对？
大家可以看一看，凡是现在攻击我——就是我“啪啪啪”了，“啪啪啪”是合法的！只要对方愿意，我天天“啪啪啪”，你管得着么你？我只要性能力强，我天天“啪啪啪”，你管的着么你？但你王岐山、孟建柱、傅政华“啪啪啪”就是违法的，是违纪的！况且，你现在所做的这些事情，你用这个理由“通奸党”抓了二十六万党员，实际上五十万，九百六十万个家庭被你搞得妻离子散、家破人亡，对不对？王岐山怎么向这二十六万党员交代啊？你怎么向这九百万个家庭交代啊？他们的儿女是多么大的阴影啊？他们怎么面对未来的人生啊？这些二十六万的贪官里面有几个是被你冤枉的啊？大多数跟你相比，相对的，他都是冤枉的！就像袁紅冰老师说过的一句话，中国就没法治，你要用法治最高的格来套这些人，公平么？当然不公平了。
我不是为真正的贪官说话，贪官也应该有人权，贪官也应该有尊严，这是第一集时候我说的。我不相信人生下来都是贪官，大部分是因为你这體制逼着他当贪官。他不贪你把他给撵了，把他给撵回家，然后抓了。你是毛屎坑，他不沾你的臭他怎么活呀？他又爬不到阳光的地方，到不了美国来。他只能在毛屎坑里跟你一起吃屎。他吃了屎他才能变成蛆，他变成蛆之后才能和你同流合污。这是佛教讲的，水和蛆的关系，蛆放水里，它活不了，它生来就是蛆。
国保的很多人都是好人，他们天天骂娘，你别听他们瞎说。现在这些五毛们，绝大多数都是有良心的人，不要骂他们和他们的家人。我拜托推友们，任何人都不要骂这些五毛家人，他们也没办法，他们也被洗脑了，他们有什么办法？他们得吃饭呀！咱们不能像他们一样做事，知道么？希望大家记住，我们看清这些事情的本质。中国那些犯罪的证据拿到美国和西方来，全部都不可能成立。这是什么出了问题呀？你的体制出了问题，你的政府出了问题，你衡量人和事物出了问题。审判他们的人比他们还坏。
西方法律的另外一条——「当审判者不按规则审判的时候，不接受第三方监督，不给人以真相的时候，审判的方式是被审判者不能接受的时候，审判本身就是犯罪」。这就是事实。中国现在是一个完全没有第三方监督的司法，被审判者都是被动接受他的审判，所以他的审判结果全都是无效的。接下来是人民大审判，审判所有这些被关在秦城监狱的人，包括薄熙来先生、周永康先生。不管他们过去多坏，他们也有尊严。他们到今天有很多原因，他们是毛屎坑的蛆领着毛屎坑跑，能不当大蛆么？说着说着就来名词了，我文贵现在一不小心就来一句名言。所以说，有时候确实爱我自己。我看自己的脸有时候都想亲两下，这是事实啊。
头两天，有人造我谣说我跟我的律师结婚了，同性恋。昨天，我跟我律师见面的时候，我穿一个花的袜子，我说咱俩拍个照结婚吧！他笑坏了。他太太跟我特别好，他太太也是一个检察官。
这些造谣造的說：“郭文贵的钱是来自马建的海外基金”，“阿布扎比”，“杀日本人”。然后又是“同性恋”，“吴小晖借给我一亿美元”，“台湾骗钱”……没法说了。你们往回看看，我自己都记不得了，造谣之低级，造谣之拙劣帮了我大忙了。你们帮了我大忙了。
所以，我刚才说，谁能证明郭文贵爆料有一条是假的，十万美元。郭文贵如果不拿，郭文贵再次申明，我负一切责任。还有，现在提供这些贪官海外私生子女资产，身份信息、学校、房产的，一万人民币国内护照，一万美元国外护照。然后，海外资产按比例1%来给。大家记住，我也得记住，一会儿我也得看会视频我写下来，给律师这封信。所有这些告我的，这些私人企业单位，赶快来，谁要是撤诉谁是小王八，谁就不是人。千万别撤诉啊！太欢迎了，看看谁是赢家。
我有很多漂亮的女助理，她们跟我都像家人一样。特别是欧洲人的、美国人的，他们非常非常的帅，非常非常的漂亮，他们特别好。我在他们心中又像一个老板又像一个孩子，我爱开玩笑，每天都跟他们开玩笑。人活着干嘛这么累呀？轻松一点儿，阳光明媚多好啊！所有的人，爱别人就是爱自己呀！所有的战友们，我发自内心地爱你们，你们看得出来的。
大连的刘乐国，他的家人、孩子、海外上学的信息和资产的信息给一个翻两倍。所有大连专案组的人，所有给我提供他们家人和海外资产的，国内非法资产信息的，价格翻两倍。北京江良栋，江良栋专案组的，大家只要有信息给我的，翻两倍。只要是他的信息，翻两倍。你放心，一定会让他们的家人，他们所有人，出不了国门！然后，未来人民公审他，他让我们的家人痛苦，让我们的员工痛苦，我们就让他们百倍千倍的痛苦。我们不崇尚暴力，但是，我们在正义的面前，我们也不怕使用暴力。只要是为了达到正当的目的，我们也可以采用不正当的手段。
刘乐国此人，他是实实在在的王恩哥、孟建柱、李友这些人的傀儡，他弄了钱了，他在外面上百亿资产。听说，在北京、沈阳有多套房子，他的孩子全在国外读书。大家有消息，赶快提供，我已经掌握一部分了。
现在海外的民运积极人士，不要老嘴说，二十八年了，嘴都磨薄了！天天在那抠鼻子呀！鼻子都抠破了。行动行动吧！练练腿吧！别在那瞎说了！你看夏痔疮那人，你看他那样儿，他连一毛钱都不值，你说凭啥你个副教授，还被开除了。他到美国到哪都被开除，走大街上，你看他那瘸不拉几的样儿都丢中国人脸面。我就想，他赶快回他那大毛屎坑里当那蛆去，到厕所里去，别在那活着。这种人走在大街上，不管是谁都想揍他。他一张嘴就想揍他。说不出人话来。你看他那个脸，一副拿着打火机到处找汽油的感觉。他找不着汽油，他到处瞎点火。很多推友说，这种人就不值得提。所有他的事，我一概不看，恶心我，侮辱我的眼。
他还跟人家唐柏桥先生PK呢，唐柏桥先生你看人家老婆那长相，是不是，观世音菩萨相。你看人家的学问，人家为民主自由奋斗了几十年，你干过啥了？就一骗子。你哪来的钱？钱怎么从国内转到海外来的？我叫人查呢，一定会查出来的。我就不相信他纳税了，我非去美国税务所告他去不行。我让我的律师已经全面在做了。他儿子是怎么来美国读书的，填的资料是真的是假的？他和與他住在一起的女人是什么关系？钱交税了没有？
章立凡先生就别提他了，章痔疮，咱们说着说着就把他埋坑里去了。我说句难听话，这些人再过五年都不在人世了。当我们迎来了东方的太阳的时候，东方的太阳升起的时候，人民的太阳升起的时候，他们都会变成灰尘。狗屎一样消失在地平线上，什么都不会存在。今天在这里看推的人，99%都会看到那一天。这些人，一定看不到那一天，上天会让他病死、让他消失。因为他对人民犯下的罪恶实在是不可饶恕。
这就是“杨改兰事件”是一个标志性的作用，大家不要小看了“杨改兰事件”，不要小看了“老兵事件”，不要小看了“e租宝事件”，不要小看了“泛亚事件”，更不要小看了“709律师事件”。“709律师事件”已经让中国社会所有的精英的心拔凉拔凉的了。这些人是不会拉倒的，这些人不是傻子。
昨天，老领导跟我说，“文贵，你无法想象你的视频在国内的影响！视频没人不看的。我们的班长，排长，连长，团长本来就管视频这块的，黄色网站或者西方反动的宣传。这些军队的团长、领导甚至军区司令都看，默默地看，他们看到了真相”。这就是什么&amp;mdash;人心是公平的，这就是为什么那些领导让他们看，让他们看到真相。郭伯雄、徐才厚那绝对是大贪、大坏蛋。但是，现在比他们还贪得大的人在管理着国家。这些士兵们，当然看不惯。这些退伍的老兵被他们这样的虐待、殴打，被囚禁，看不起病，孩子上不起学。哪个不想到，老兵的今天就是他们的明天呢？
这些私人企业家谁没看到？共产党政府去年公布的，1.5万亿美元出去，这多少钱是被洗出去的？哪些钱是合法的？事实上只有1.5万亿美元么？1.5万亿美元有多少是当兵的钱呢？有多少是老百姓的钱呢？有多少是私人企业家的钱呢？当然这些钱都是脏钱赃款嘛！如果不是孟建柱书记，哪来这么多的钱被洗出去？这些钱洗出去的代价是多少？20%～30%的回扣！你想想多少钱？
为什么马拉西亚能盖一个城，为什么碧桂园能盖一个城？为什么绿城能盖一个城？很简单，为什么去马拉西亚去投资去？这么多文明国家不去投资，去马拉西亚干什么？官官勾结啊！卖国贼勾结啊！为自己准备好后路。湄公河的胜利，成为了孟建柱最大的资本，同时成为了他自己最重要的保护的生命线。大家看不明白么？谁看不明白呀？中国这百分之十几的维稳费就一个人说了算，孟建柱书记！钱去哪了？买谁的车？买谁的设备？大家是傻子么？党员都看着呢！多少警察和党员跟我说，郭先生，我们一定有一天振臂高呼，警察天天在那块吃那个车尾气，天天警察苦的不能回家，刑侦的人不能回家，经侦的人员不能回家。所有这些人把自己的身体毁了，把家毁了，成就了一个政法委书记。
周永康干了多少事能像你一样，想弄谁弄谁，想拿谁钱就拿谁钱？你孟建柱就是神！谁信呢？谁看不透这一套啊？你怎么用的你这些人啊？大家难道不知道么？你为什么抓这些人？你想干啥？谁不知道啊？用他们的话说，相信人民的眼睛是雪亮的！不要把人民当猪狗，那就是你死期到了！用恐吓、绑架、欺骗一贯的方式。共产党就是骗骗骗！吓吓吓！
谁再问我要证据就别去我的推特，你们去问王岐山要证据，问范冰冰去要证据。要证据的人全是五毛，什么证据呀？王岐山可以站出来，他是公众人物。袁紅冰老师说的非常好，权利倒置，他有责任回答任何一个老百姓、弱势群体对他的指责。他举证，不是我举证，他出证，不是我出证。凡是讲证据之類的话，全是五毛党。我的证据都亮出来了，王岐山应该回答，他家的房子怎么回事？八九年为什么姚明珊在美国住？她的钱哪来的？海航的两万亿贷款怎么来的 ？贷款的钱为什么跑到姚庆的账号去了？贷款的钱为什么跑贯君那去了？贯君他爹是谁？贯君他妈是谁？刘呈杰的爸是谁？刘呈杰的妈是谁？孙瑶她爸是谁？孙瑶她妈是谁？他们的房子哪来的？他们的钱哪来的？能不能回答一下这个问题？这是事实证据，我已经给了所有的证据了，你们不去看，你们眼瞎么？千万记住，你所有今天说的话，你所有今天做的事情都在这个推特上留着呢！哪一天，人民公审的时候，都会找出你们来的！
凡是外面现在评价我的，我听都不听，看都不看。这些人还吓唬这个，吓唬那个。文贵见的多了，小流氓，大流氓，国际流氓？大政治家，国际政治家，皇帝。小地方的，县长，村长，小里长，我都打过交道。啥没见过？日本黑社会，美国黑社会，意大利黑社会，香港黑社会，台湾黑社会，哪没见过？见多了！能活到今天，那是开玩笑的么？你现在跟我下三路？文贵有“啪啪啪”证明我有能力，我是个男人啊。原来说我阳痿，现在又证明我有能力。接着又说郭文贵没钱，现在又钱太多了，钱来路不明。到底怎么样？这些和你犯罪有关系么？这些和我说你们的美国护照，美国存款等等有关系么？
下次我会在7月17号的时候，我会用文字证据，希望大家准备好啊。到时候，我主要是展示证据。有兴趣的大家下载，可以一一核实。记住我说的话，证明一条是假的，十万美元。咱们让有人心的家伙，好好地看看。
大家一定要记住，当年几个大的革命，都不是轰轰隆隆的革命成功了，都是一个极小的事。之前我说过，突尼斯，瓦比比；例如咱们周围的俄罗斯，前苏联；例如之前的南斯拉夫，还有意大利，包括原来美国的南北战争。这都是在极大的愤怒积压到一定的时候，一个小事，大家就是全民审判，中国一定到了这个时候。「六四」的亡灵在天上看着呢，就像雷洋，万万个雷洋在天上看着呢，聂树斌在天上看着呢，在监狱还没死的这些人的怨恨在天上飘着呢。
中国那哪是雾霾，那是心霾。大家你们可以看着，天天都有人在人民大会堂撒谎，天天在中南海说瞎话。你们的瞎话就是妄言，瞎话生罪恶，罪恶生最大的心霾。心霾就造成了天气的雾霾，事物霾，然后就是恶性轮回。哪天，太阳出来给你全部扫空。这一刻，你挡不了。
千万不要以为他们多强大，开枪打死我？打死我，那就成就了我这一生了，成了佛了。未来的子子孙孙谁记不住郭文贵呀？被杀了，多牛啊！来试试啊！这就是光脚的不怕穿鞋的，郭文贵还怕你们么？我一个人跟你们这帮盗国贼斗争。十四亿人民的清醒和振奋，那我太值了！那就是佛祖派我来的！中国人一定会觉醒的，我就是中国人，我具有代表性。我今天的觉醒不代表我过去的二十八年全觉醒了，我一直在准备，但我没觉醒。我跟着他们经常喝屎汤子，经常觉得那臭味也很好，有時候甚至我很怀念那臭味，因为臭味里面，他也有滋有味。但是，我二十八年毕竟醒过来了，现在在这清水里活下来了。
你放心，墙越厚，人民就像这弹簧一样，压力越近，反抗的力量越大。正作用力，反作用力，这个一定要记住。而且，十四亿人民吶……甭说这么多，就一千四百万，一百四十万上天安门，一星期结束了！谁能挡得住啊？上海大街上，一百四十万人走在大街上，谁能怎么样？谁都没办法，有什么办法？谁能怎么着他们？他越强大，他越脆弱。世界上最强大的就是人的生命。每个人都是一个世界，每个人都是一个国家，只要他放弃了幻想，放弃了恐惧，不怕死，不贪婪，他就是一个国家的力量，他就是伟大的。这就是，从来不管多么大的国家，他就是一个人来领导，这就是谁也摆脱不了这个命运。
我们现在记住，你不斗争，未来你去想想，所有中国人到西方来很多人都是来骗个绿卡，骗个身份，打着“民运”旗號，根本不是搞民主自由。但有多少人在这美国活得有尊严了呀？被尊重啊？有多少人到法拉盛、曼哈顿啊？有人十年、二十年都不来。我想告诉你们，每个人想要斗争不是躲到美国来你就强大，如果你能在美国活，你也能在中国活，把中国的思想和美国结合，就有无限的自由。但是，很多人因为到美国法拉盛活，失去了自己的祖国和家庭，公平么？你不斗争，最后你就成了一个吃饱喝足的行尸走肉。我们必须放弃幻想。
我第一集我就说过，我发过推。一个老领导，当时就告诉我，马云、马化腾还有当时的郭宝昌，原话跟我说的这几个，包括马明泽一定会非正常死亡，要么呆在监狱里，一定这结局。当时这话把我说的吓坏了，为什么？他们不管如何，他们的财富已经不是他们的了，国家防止他们的财富外移，一定会用一个大家都不知道的办法把他们的财富归为国家。国家——千万不要以为是你的或我的那个国家，是那盗国贼的“国家”，把钱给掠走。
就像王岐山书记，把两个上万亿资产的公司划为自己的私生子女的一样，通过“合法”的手段，变成了“国家”的拯救者。马上马云发生经济危机了，国家一救他，股份是国家的了。马化腾一定是要么心脏死，一定这结局，因為知道的太多了。这马明哲的平安保险，知道的太多了。那个徐荣茂原来跟孟建柱家太亲太亲了，都很清楚。还有绿地那个老宋，老孟一定把你们给灭了，包括碧桂园，当时你犯罪放了你一马，哪天也得把你给灭了。
千万记住，中国人，一旦你有了巨大的财富，你只有两个归宿，死亡和逃亡，没有第三条路了。你有了中等的财富，要么你跟毛屎坑的蛆把你的老婆孩子给睡了，同流合污，要么有一天你就被消失。你连逃亡的机会都没有。剩下你就老老实实当你的老百姓，任宰的羔羊。
王岐山所谓的“党政分离”就是要把国家进行一次次的股票震荡，钱给你洗走。然后，让老百姓剩下的只有“穷困”，才能使这个国家更加的好控制。这就是为什么他推给大家法国大革命里的旧制度与大革命，这里面的核心就是老百姓不能有钱，不能给老百姓脸，不能给他自由。越给他自由，越给他脸他越反抗。那就是他在那个内部讲话时候所说的，必须对老百姓压迫、压迫再压迫，剥夺、剥夺再剥夺。老百姓手里一旦有了钱、尊严、自由就会反抗政府，就是要把老百姓的钱全部扫空，这是他当面跟我说的话。老百姓有了钱就是政府的威胁，老百姓有了权力，就是政府到了灭亡的时候。只有让老百姓在穷困中，在挣扎中，社会才是稳定的，社会才是安全的。他满口这样的话，任何一个有良心的党员，跟他交往的都知道，你们站出来说两句话。
郭文贵拿生命向你们保证，这是王岐山骨子里的，就是要一次次的剪羊毛、给你骗走，让老百姓在穷困潦倒中依靠共产党，依靠政府。共产党发粮食，发救济粮。用他的话说，国民党为啥失败了呀？不会发救济粮！只要有粮票，有救济粮，老百姓吓死不敢造反，蒋介石无知，让老百姓讲民主，讲法治，他丫挺的怎么不被赶台湾去？这是他的原话。
你们太小看王岐山了，太小看他了。这是骨子里面的伪君子，盗国贼。你看他那做法，让全党、人民吃饭，生殖器他都管，他的老婆有情人，他有N个情人，他有N个私生子女，这么多钱，控制了一二十万亿的财富。你想想那个海航，什么样的证据？你把海航一件事情说清楚，钱怎么来的？怎么在1160天涨了两万倍，一天多少倍呀？他怎么贷的这两万亿呀？怎么把这600亿美元洗到国外来的？钱怎么跑到你们家姚庆、孙瑶手里的？怎么跑你们家贯君和刘呈杰手里了？到底他爹是谁呀？还要什么证据呀？任何要证据的人你们良心大大地坏了。
我造谣范冰冰了？希望你们来告我。五毛们，来告我。放马过来！放马过来！来告我呀！大家千万记住，不能再任他们宰割，不能再任他们欺骗，不能再让他们骑在脖子上拉屎，不能再强奸了再说我们爱他了。我们多少的财富现在在国外？任何一个在国外的人去想想，全西方所有的好酒店，所有的好商场，所有的旅游的好地方，是什么人在享受？都是盗国贼的家族。
我们中国有千千万万的杨改兰，杨改兰一家自杀死之后，竟让咱们党的喉舌说她是杨改兰有深度忧郁症，怎么一村人不自杀，她去自杀？你们想想，这是泯灭了天地良心吶！杨改兰自杀了，你们共产党还说他们一村都拿救济粮，她怎么不拿？这个人性格太极端，天下岂有此理啊！杨改兰自杀，归咎于她性格？为什么别人不自杀她自杀？
这话怎么说呢？王岐山，为什么全党不都贪？那周永康贪，那你们全党都不贪么？令计划玩女人，你们这不都玩女人么？王岐山你那生殖器……你都切了么？穿着铁内裤麼？你都是用嘴解决的？不是用生殖器解决的？你们用自己的嘴解决自己的？自己口淫？还是自己口交？你是神？你打死我也不相信，王岐山先生、孟建柱先生自己给自己口交的生殖能力。你们老婆什么样？你们老婆跟你们十几年不在一起，怎么解决的性生活？
世界的大审判来了，2017年，一定是一个中国变化的一年。十九大就看中国有没有男儿，中国老百姓还有没有自己的最起码的尊严。中国人还要不要自己的安全！任人宰割的日子过了，全世界都在那看着呢，让所有的推友跟我一起，睁大眼睛看周围。大家拿资料给我，我出钱拿资料，让这些盗国贼的私生子和资产没有任何地方可去。让他们待在他那个毛屎坑里。这就是我们一定要把战场拉到海外来，然后，让全世界人民为了利益，为了他们的理想；钱是第一，理想是第二。我跟西方这些人说，你们千万不要说你们为了你们的理想。啥叫资本主义啊？有钱就有主义。啥叫社会主义？有权力就有主义。所以在西方，钱就是他们的主义，跟他们分享利益，就是实现我们的理想，理想第二。
我们让他们和我们一起，把盗国贼们的钱，属于老百姓的钱给封住，然后分享给他们一部分利益，然后建立民主基金，然后还给我们老百姓。他们让我们这些民运人士不能回国的这些罪孽，几十年来，我们全部声讨回来。我们让他们要付出血的代价。我们不能只流泪，我们也不能只流汗，我们也不能只流血，我们要行动。这就是我希望所有的推友，大家请跟我联系。我爱你们！推友们，我爱你们！我感谢，我爱你们！
战友们不要着急，让子弹飞一会儿。现在，他们出来否定我们，这都是给我们证据呢，他们的否认，等未来我们证明他就完了。别指望现在王岐山被抓，别指望孟建柱、傅政华被抓，别着急。咱们这些事就把他们都抓了就麻烦了，也是被另外一帮給灭口了，这就是我最怕的。突然，一夜之间他们仨全被抓了，咱爆啥料？完了，这钱也给人密了。这螳螂捕蝉，黄雀在后。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
