<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>李伟东 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E4%BC%9F%E4%B8%9C/</link>
    <description>Recent content in 李伟东 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9D%8E%E4%BC%9F%E4%B8%9C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月8日谈世纪之战(下)</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1054/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1054/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们你说如果明天香港的经融市场要是守不住了，深圳和上海守不住了，会是啥结果？会是啥结果呢？战友们想想。啊？
全是黑鹰战斗机呀，你看那全是最新的黑鹰战斗机，到处都是啊。哇，这是2020年我第一次跨过河走向大海，在东区，在曼哈顿。
所以说战友们你说，这是多伟大的历史时刻啊！我们要看着共产党，它现在在奄奄一息地在斗争，现在要不忘初心，不忘初心。
我在想，我从前天、昨天就在想，现在共产党谁能睡着觉？他们深深的知道，明天能坚持住，星期二能坚持住，星期三能坚持住吗？坚持不住什么代价呢？啊？
Rikers Island……（英语对话）非常非常可怕啊。这就是马上要到了，最可怕的鬼岛，最可怕的监狱。然后呢估计法拉盛中国城、欺民贼、做假政庇的，根据司法部新的政法文件，很多人会进去，很多人会到这来报到的，走着看吧。
熊宪民得去那儿，熊宪民。这个韦石啊，前天做了我们告他的庭前问话，这小子全都承认了：这个律师是吴征给我介绍的，吴征给过我写郭文贵的文章，吴征给过我资源，吴征给过我50万美元；然后更夸张的是，问他说郭文贵伤害了你什么？他说对我没有任何伤害。坐了一整天啊。
我们律师都吓傻了，说：郭先生，这是老天爷给你送来的礼物啊，这到法庭上都不用审了。
谢谢了啊！韦石先生，我叫你韦石先生，谢谢啦！立地成佛啊，你要这么干我可能要放你一马。你只要交代出吴征给你钱了，给了你文章了，别老说我不记得了不记得了，别扯那犊子啊。你只要如实的说下去，我最后可能要放你一马，可能啊，可能啊。干点好事儿。
大家看啊，哎呦我的妈呀！瘆得慌！瘆得慌！瘆得慌！咱今天真是乱聊啊，真是乱聊啊。
你们相不相信啊？一年前，阳历的3月8号，我老娘驾鹤西去，被共产党给吓死了，哭死了。也就是去年的3月7号，共产党决定了香港的《遣返法》，在香港推行《遣返法》。今天，我们来讨论共产党的CCP冠状病毒，和共产党即将崩溃的经济和金融；再过20小时，也就是我老娘升天的一年后，共产党开始了经济的大崩溃！你惹郭文贵，你惹错人了。啊？你惹郭文贵你惹错人了。
到了啊Rikers Island，哇塞你看这边，全都是关人的地方，全都是监狱。
据听说啊，江湖谣传，在美国最起码有20万的华人已经被锁定，现在要使用Rico法案，Rico法案，Rikers Island，Rico法案，对了就这么搞的。Rico法案对这20万人特别监听和跟踪，接下来对这些被跟踪的20万人，可能是要公开悬赏举报，采用Rico法案快审、快决。
像熊宪民百分之百到这来了，肯定的，熊宪民这个孙子百分之百来这了。熊宪民的儿子怎么来美国的，听说也在调查中，熊宪民的儿子也在调查中。很多战友给我发来了熊宪民的儿子，还有韦石的兄弟在国内资产的信息，非常感谢非常感谢啊，非常非常感谢。
熊宪民的儿子在华盛顿上学，小子骗那么多人。我已经决定，把一部分人的案子给他撤销了。首先一个是美猴王，给她撤销了；陈军的案子，撤销了；一共是五个诉郭宝胜的案子，给他撤销了仨，还有俩在继续诉他；赵岩的案子给他撤了；叶宁的案子有仨，给他撤销俩；袁建斌给他撤了；高冰尘黄河边给他撤了，这孙子偷偷高兴去吧，闻裤衩子去吧。还有谁啊？……
这个这个，这个就是那个鬼岛，大家看到了吗？我让你们看一看，这个就是鬼岛，大家看一看多可怕，你看到了房子了那，大家看看那房子，吓人不吓人？看到了吗？你看着房子，像鬼屋不？像真正的鬼岛啊，鬼岛鬼岛鬼岛，你看旁边的船，都烂成这样了，没人敢上，没人敢碰，你看看，天哪！就这有多少鬼啊你看看！说你不相信神，你不相信鬼，你有种往这儿来试试，有种往这来试试！拍过很多电影都是跟这有关系的。这里过去是个精神病院，后来就成了名副其实的鬼岛。鬼岛鬼岛，天哪！看到了没有战友们，吓人不？
前面那个白色的船（旁边），那就是Rikers监狱其中一部分，关进去的人都在那里面。
然后再往这来（移动摄像角度），这个下面就是Rikers监狱。你看这车，全是拉犯人的车，囚车，看到没有，这全都是。美国人里面的（犯罪分子）最怕就这，一说送到Rikers监狱就歇菜了，基本就完蛋了！
大家看着，熊宪民到时候就会来这儿。韦石也会来这儿。
看到了吧，这边都是，全都是（监狱部分）。那里面地下室、地上全都是。
千万别做恶呀！跟共产党合作的人，最后全都得到这来，这回美国人都会把（他们）送这来的，都会到这来的，对面那一片全是（监狱的建筑），Rico法案就这么来的。
（移动摄像角度）这旁边是个垃圾站，处理垃圾的。（移动摄像角度）然后整个上面就是Rikers监狱，你看这可怕不可怕！每天飞机从它（监狱）头上飞过，但是呢，可能这一辈子你想再坐飞机的机会就没了。
这次整个（美国）司法部的法案，就是针对着华人来的，就是针对这些做假政庇的、跟共产党合作的。听说李伟东是重点重点关注对象。李伟东Twitter叫什么大白熊。夏业良也是关注对象，夏业良啊。
大家看到这个（监狱）的时候，慎不慎的慌？谁往这扯蛋你说，你扯吧，扯到这就完喽！扯到这就完了，战友们。这些欺民贼们，很多都会到这来的。那个乱伦彪（腾彪）的案子，本来我说给他撤了，“不能撤！要留着！”乱伦彪早晚也得跑这来，乱伦彪啊。这个李伟东，这个高……你看角上那个，犯人放风的地方……就这，看着像个船，看到小窗户了吗？你看押去犯人的车，全是密闭的，只要到这来了，只要犯人到这来了就麻烦了！李伟东这个孙子肯定到这来，熊宪民肯定到这来。你看这对面，全都是。
亲爱的兄弟姐妹们，作恶的人最终会得到报应的！一定会得到报应的。（移动摄像角度）还是看我吧！哈哈哈，还是看我吧，战友们，还是我比较好看。
所以说这人作恶啊，跟共产党合作，你还……（能有好）吗？李伟东这个孙子，还有熊宪民这个小子，接下来对他将有一系列的行动。所以说咱们搂草打兔子，灭共的同时，咱们也不能忘了这班欺民贼对我们带来的伤害。
今天跟大家乱聊，你们老觉得我不是乱聊，老叫我爆料。不爆料，说乱聊就乱聊。战友们，乱聊得你们已经快心烦了，我就知道，大家都憋着（没去）上洗手间，然后也很烦了。
大家你们已经提前看了，熊宪民、韦石、李洪宽那孙子、还有李伟东、夏业良这些人必来的地方，你们也都看到了；还有郭宝胜、郭宝胜那护照，大家一定记住，郭宝胜的护照绝对是有问题的。
这次20万华人里面，郭宝胜肯定在里面，他拿的护照肯定是不合法的。所以战友们，这时候踊跃的往（美国）司法部去，网站上踊跃地揭发他们，提供真实的证据和资料。
还有那个梁冠军、还有那个周什么玩意儿啊？叫什么周啊？这个华人的中国城的，一个都不能放过他们，一个都不能放过他们。这个梁冠军这个畜生，一个都不能放过他们！
战友们没事的时候、在家待着的时候、躲避冠状病毒的时候动动手，把这些人的信息和你们掌握的证据、还有骗捐、还有他们支持共产党、还有反对香港运动的，通通通通给他们送到（美国）司法部去。
那个就是Rikers监狱的另外一区、一大片！
所以说、战友们动动手，配合好美国司法部的这场行动，叫清理垃圾。清理在美国的华人（中）的垃圾，维护海外华人的形象，我们让海外的华人形象必须得到世界的尊重。
在冠状病毒到来的时候，我们成功地将CCP和中国人彻底（区）分开，要不然这次要出大事了，要出大事了！这海外华人就有一个反华的行动它要发生，像当年印尼反华一样，那就麻烦了！这次我们的爆料革命最大的贡献：让海外的华人和CCP的分开。
但是海外的欺民贼，我们一定要动手，让美国政府、让西方政府、加拿大的、澳大利亚的，一定要把他们送到应该去的Rikers监狱去，和送回中共所谓的党国去。好吧？战友们！
现在我们一起为14亿中国人民、全世界人民、香港人民、台湾、新疆、西藏人民祈福！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月10日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/190/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/190/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪、胡频和陈军，袁建斌他们是什么关系？从现在发展的事情来看，同样的事情，就是马云是金主代表了盗国贼，吴征是提供所有这些人的信息和关系网，由他来负责执行落实两线跑：第一，就是执行盗国贼的所谓国家大外宣战略和这个情报战略，然后用国家级的行为和这个title来陷害文贵。第二，通过这个事件让吴征和马云获得政治上的价值、利益和保护。那么他们执行的非常清楚，通过博讯韦石、西(屎)诺、李伟东、夏业良、乱伦彪这些人挺王反习，达到了在海外、在国际上、在国内形成一个政治上的一个氛围，那就是今天大家所讲的全党姓习，实际上就达到了全党恨习。
现在要做的事情就是全国姓党，实际上是全国要反党，然后接下来的国际大战略是全世界都跟共产党，到全世界全部要挑战共产党。这就是把中国人民完全的绑架在盗国贼的战车之上，把习主席绑架在了战车之上，把中国人民绑架在战车上，这就是今天出现的怪现象，所谓的过去的民主、民运的大佬们挺王反习，砸郭！要搞他们所谓的民主，这就是今天真正的事实真相。
那么，这些盗国贼的利益集团本质上是保护他们几万亿、十几万亿盗取的盗国财富，和海航如出一辙。这是马云寻求政治庇护，为他的背后老板和吴征的背后老板，由于地域关系还有过去的经济利益，还有生殖器上的关系导致的必然结果。韦石、西(屎)诺、袁建斌、陈军不过是在前面冲杀喊砍的一定会被牺牲的小卒子而已，他们的丑陋终将会被伟大的智慧的战友揭发出来，这就是文贵爆料革命最伟大的成果，将海外真正威胁到十四亿人民唯一希望的民主、民运、法治希望的这些伪类们、这些假民运分子们彻底揭穿、暴露，这是上天赐给我们的礼物。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月21日Instagram健身直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/143/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/143/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的网友们大家好！今天几号啊哈哈，今天21号！你们健身了吗？尊敬的推友们你们健身了吗？你们好！我前天晚上回到了纽约。回到纽约一下来就有一堆事要开会，太多太多的事了，昨天开了一天会，然后呢特别特别多的是我朋友有事了，我家楼上，23楼那个扎里若斯，就是美国的最牛的电视节目talk show 60分钟，我哥们哈，就楼上23楼的，本来是我要连续录3集的，扎里若斯，之前不给大家泄露哈。昨天下午我在外边开会呢，在海边，有人给我打一电话说坏了，扎里若斯要出事了，有8个女的要告他性丑闻，事儿大了，今天还在楼上还没下来呢，
这美国最近有2个运动，一个是班农搞的，就是叫做政治改革运动，这是了不得了，这些美国的人都在议论这个。另外一个就是现在搞得这个整个女人PK男人的运动，太可怕了，昨天开会每个人都在讲这话题，昨天我去开会的时候，我一朋友在纽约东边在海边上，我不能说地址，他当年在海边盖了座房子，最漂亮的在海边有个私人的码头，在这个地方盖了三座房子，这是个相当牛的人，跟中国关系也很好，他的房子想卖，卖给我，2亿美元，很夸张，我说不可能2亿美元，1.5亿美元差不多，真棒那房子。
但他也遇到了同样的问题，N个女人威胁他， 他确实很花 ，也出事了。 我今天我跟这个美国人一起，看美国人脸色，一看脸色不好，说你要出事，你要出事了， 呵呵，这事真是很夸张。 这真是，　所以说这人哪别做恶，一做恶早晚总会找上门来。
所以这两天咱们这个网上事很多，很热闹， 很热闹啊 。这个非常热闹，阿猫阿狗 都跳出来了， 牛鬼蛇神的 都出来在那块折腾显摆呢 。然后呢网上这个这个一片互掐之声。 这个，前天晚上啊，有一个 很好的，我特尊敬的，民运界的真正的，这几十年来在美国，默默无闻的，一直在 为中国民主自由法治而奋斗的这么一个老同志。 哎呀，是民运界的老兄啊，我非常尊重他。 那么给我打了个电话，说让我收email， 然后有人说你骂民运分子哪，说你骂民运哪，骂六四哪，说你看看，你看看，郭文贵 是被派来的，来海外搅局的。
我一直没有搞明白是怎么一回事。 我对他一直都很客气， 我说呀你要是这么说呀，这个老兄啊， 我要说几句，我对你一直非常尊重， 如果民运，我们心目中的民运， 也就是我们喜马拉雅的一部分， 就是最高的目标， 这一部分就是争取实现中国自由民主法治。 这么一个目标， 如果这一个目标， 那么容易就被打垮， 就被污辱， 就被分化， 我说那咱们这个民运就有问题呀。 咱这个团队就有问题了， 所以呢 ，（好的，没事了，Thank you！） 所以说我说哪有那么脆弱呢？ 这是一个。
我第2个， 我希望你需要听清楚的事情。郭文贵重申三个 条件， 郭文贵从小到大如果骨子里头没有那些 东西，我就不会8964的时候卖了摩托车捐献给学生去， 我也就不会在里边因为捐献被打成那个样子， 整天说我是反革命分子。 那不值得我骄傲自豪， 也不是就得给我钱，我不需要任何东西。 郭文贵骨子里头在那个时候， 那么无知的时候就知道，打倒腐败，反对官倒，反对一党专政，反对独裁，这些都是对的呀！我那时候还听不懂的时候，还往上（冲）呢！ 是不是，这个是100%的 我心目中的喜马拉雅，我尊重 ，我尊重，我永远尊重。 任何一个人只要追求民主自由法治的，就是郭文贵心目中的神！ 这个是不要怀疑的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月2日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/82/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/82/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对民运啊大家没必要那么在乎 / 赖律师闹明白了 / 我就希望中国有两个派的诞生 / 海航的事情越来越公开了 / 恒大的悲剧比谁都会惨！/ 夜总会里的二号妈咪 / 我就给钱啊！/ 我要把在美国的爆料通过法律固化。/ 所有美国人听说这个事情看完我钓鱼回来的结果，大家全傻了！全傻了！/ 这场战场在海外打对我们太重要了！/ 你将成为历史的罪人 / 有过千万人支持我的时候，我们跟盗国贼叫板了！/ 把地雷点着了，咱就别管崩死谁了！】
秦群是大鱼。不能随便报啊，秦群重量级相当于刘呈杰。
傅政华肯定完了。
推友都不是催文贵爆料的，相信文贵的计划想法真实性。推友对文贵的支持到了前所未有的程度。推特里边有正义有智慧有感情有爱。这是文贵深刻感受到的。文贵知道推友在文贵这次爆料运动中，叫运动吧不夸张呵，起到决定性作用。我们不要依靠任何所谓组织。
【对民运啊大家没必要那么在乎】
对民运啊大家没必要那么在乎。民运一共三十几个人跑到华盛顿来开会，花了5000多美金。魏京生先生不容易，30多个人对抗盗国贼，人家根本不理你。结果我们跟这30几个人咬上了，有什么意义啊？整个活动里就出了两个大流氓一个夏业良一个李伟东，明显不属于民运。不要把夏业良和李伟东跟民运连在一起。这是一，第二个不要对民运寄托那么多希望。民运过去二十几年没干成大事，不等于未来干不成大事。但是你要是寄希望它干成大事，也是不现实的。大家别浪费我们的精力时间。夏业良除了钱钱钱就是个骗子。在北大的时候就愿意跟女学生聊天。这是他一惯作为，爱和女人打交道，不爱和男人打交道。再就是喜欢钱。好几个人跟我讲，为了十几美金和人脸红脖子粗。我12美金12分都不给你，我扔了都会给你。他怎么代表民运呢？
【赖律师闹明白了】
赖律师把海航上市公司中英文文件全看完，闹明白了。贯君在中文文件里没说出来，贯君在海外文件全有。由美国护照，叫Babut，是个代理人。现在海航加一起就仨人的，贯君陈峰和王健的。实际上他没看明白，贯君背后还有一个刘呈杰还有孙瑶，只是用公司代持化了，完全隐蔽化了。这不是一版的人能做到的。大家听的时候一定要耐心，这是人生最重要的课。推友搞企业和人打交道，你把这些视频看了对你有巨大帮助。革命成不成功追求民主法治成不成功，对你是有巨大帮助的。你能看出王岐山这个人怎么糊弄老百姓的。债留大陆钱进美国。误导你慈航等于慈善。钱进了他家私人基金了。
王岐山骨子里就觉得中国老百姓都是猪容易骗。说啥你信啥。你看那个视频里“我们不拆怎么发财啊？”实际上他眼中没有老百姓。他要收买那些拆迁党，靠拆迁活着的黑社会势力，为海航的拆迁为养老集团的拆迁找出正当的理由。你听着爱国爱党实际全为他自己。所以大家要看到这种盗国贼的无知愚蠢权力的傲慢，把老百姓当成猪狗愚蠢至极。可杀可驭可贫可弱的民完全不放在眼里。为什么谢健生这种烂仔都能跑到美国来，以为他一喊就有钱了。怎么可能啊？你只能是死路一条！
你看李伟东到美国来骗美国政府30万美元给他做了心脏手术，你看那个脸疙疙瘩瘩跟个癞蛤蟆一样。就李伟东这号人在哪国都活不好。王岐山就用这号人。像陈峰这号人，装神弄鬼天天念经。（模仿）员工弄到山上去，扇嘴巴然后抄本佛经然后你听我的。回头跟年轻女孩儿做爱去。做爱的时候还得跟人家女孩儿说：“西藏藏佛里边有欢乐菩萨，我和你做爱是采阴补阳。对你好对我好咱俩前生有缘。“ 这就是陈峰。
都是装神弄鬼坑蒙拐骗的人。王岐山经常这样（模仿抹头），一走道都这样走（模仿）。你见过一次中央电视台王岐山走道超过10秒吗？没有。那就是一个典型的痞子。你看他用的人，不是假文凭，全都是黑道的。一说话就是三字经。你看他用的人，胡舒立实在是对不起咱们观众的眼睛。你看那文章，我自己的事我没看明白。谁能看明白给我留言我特别愿意聆听。
我看了半天，这是对文贵最大的奖励啊。文贵从2014到现在没在中国拿一分钱。还给中国国内拿了几十亿。在这种情况下成了海通第一大股东，弄了120亿，太厉害了。我买飞机是2004和2006年，那钱是哪儿的？他没想到本人在日本的资产在澳大利亚的资产在美国的资产，哪儿来的？我觉得胡舒立有点儿失措，可能李友啊没跟她在一起欢乐，脑子错乱了。
黄艳告我怎么还不来呢？
【话题】我就希望中国有两个派的诞生
那天他们在华盛顿开会的时候围成一圈，我感到悲凉。民运这么多年怎么混成这样呢？5000多美金搞了30几个人叫海外民运！人家这些盗国贼怎么能看得起咱们呢？让夏业良李伟东这样的人献丑去！他们又不是民运。我搞不清楚魏京生为什么让他俩去了？
那天李洪宽那个头型长相肌肉，洪宽兄厉害！那天赵岩先生的采访都是好意，公平的。我一直非常感谢赵岩先生一直以来对我的支持。其他人我不认识。
郭文贵再次重申不会与真正的民运人士任何人为敌。永远不会伤害民运人士。但是我永远不会跟民运合作，我也永远不会掺合你们民运的事。这是文贵一再说的我不会加入任何组织。文贵要把郭七条义无反顾不惜代价争取到底。
头几天说我转发了打倒共产党。哎我没说啊！后来再看是我转发的我没看明白。我放了引号，所以我马上删了。如果郭文贵给你画了这么大个饼像某些像夏业良这号人，我反党我打倒中共，我弄个海豹突击队，他连海豹的毛都摸不着，他连饭都吃不上。就骗一些比较有理想的女性，骗女孩子，他玩这个。他在中国混不下去了，也没钱也没势了，跑这儿来，跟你画大饼是骗你呢！
打倒共产党那么容易吗？美国那么多政治家都不说打倒共产党，咱说打倒共产党去啊？那是骗你呢！那么容易吗？共产党9000万人，你打倒谁去啊？还要暴力革命？我再次说，不管谁支持我，你们说打倒共产党，我郭文贵不会说的。我就希望中国有两个派的诞生，像美国一样，叫什么党不重要，最重要的是司法独立媒体独立，任何人都有言论自由法治独立的公平对待，个人财产得到保护，妻儿老少的安全得到保护，我认为这是最现实的。现在你连饭都吃不着，你说我给你牛排，我给你鱼子酱，那是骗人呢！
现在太多人精神补给欺骗，你要啥我给啥。给你来世？谁能验证来世啊？你把现在先给我行不行啊？我很现实啊！所以现在任何人任何帮派，你们的追求我不反对，但是你不要影响文贵。我做生意出身，就是一鸟在手胜过万鸟在林。这个是非常重要的。现实中能给推友什么，很现实。别说30年50年，再过50年我们在坐的绝大多数该死去了。我们希望看到胜利的开始，所以说我们该赢的时候，我们要赢了。我们的赢是要现实的赢。
再过20年你天天喊打倒共产党，你搞啥推翻呢？你推翻了你咋办呢？你有这个本事推翻吗？你越这么喊你输的越惨！而且牺牲的是国内的老百姓。盗国贼你都对付不了，你能把共产党推翻了吗？你吓唬谁呢？你骗谁呢？
胡舒立夏业良李伟东章立凡这一帮全都是要反习近平，坚决不反王岐山，就连环球屎报看上去帮王岐山的，事实上在黑习近平先生。我们绝不能让盗国贼把我们利用了。我们愿意让任何人利用我们，那是我们咱没本事或是咱的荣幸。
就像那天民运魏京生说：“不要让郭文贵利用了。“ 我一下都笑喷了。我利用你啥啊？你给我钱？你给我影响力？你给我名望？你给我力量？如果郭文贵被别人利用被正能量不是，被正确的力量利用，我荣幸啊！但是不能被盗国贼利用。
推翻共产党现在不现实，也做不到。而且等于自杀。你让别人先杀你不杀，这是我一直反对的。这么多年了，海外民运人士还有极异人士谁做到对中国的任何事情有改变了？怎么就改变了？
就在我们身边盗国贼的私生子女私生子女财产盗取国家财富，N个人家天天在第五大道买名牌，人家就在我隔壁有上亿美元的楼，人家在美国各地坐787，ACC,波音飞机，你能咋了人家？你喊啥呢喊啊？你看咱们在华盛顿讨论的时候，所有的讨论当中讲的话我大概看了看，有90%都是过去N年说的话。都讲了二三十年的话你还在讲你不累吗？
如果郭文贵明年直播还在讲这话，我就真得搧自己嘴巴，我拿鞋底搧知道吗？我都不配跟推友说话了！莘县阳谷县搭县马上兑现的意思。别画大饼，别整个精神上的巨人，行动上的侏儒，什么也做不了。咱身边那么多坏人，明知道是特务，你能把夏痔疮怎么着？你能把章痔疮怎么着？你能把癞蛤蟆李怎么着？你能把胡舒立这样的人，你能把博讯韦石希诺怎么着？还有楼下的谢健生完全是流氓。你说我欠你钱，你拿出一张纸来我欠你钱！完全耍流氓，敲诈！大家能做什么？你什么也做不了！
只有我本人！我会做！我一定把韦石希诺送进监狱去！我一定把胡舒立送进监狱去！我一定把谢健生再次除了让他离开焦作，让他有家不能回，让他一定进监狱去！你走着看！
所以说推友们，判断一个人有两个标准，一是善恶。没有黑白，相对而言。不同环境是不同的，但是善恶是一样的。第二个就是真假的标准。就是他说的是真是假能不能做到。
我们直播13万但是显示只有1万1，我们找了几个专业公司。看完以后说这就是盗国贼们的黑客在篡改我们Youtube的关注数据，篡改我们推特的关注数据。这种烂招！你说这人能管理国家吗？你叫我做这个我都不好意思！
【话题】海航的事情越来越公开了
大家看到的报道1%不到，起码不下上百个机构停止了和海航的联系。过去所有做贷款的都给海航发出了函，要求取消合同。这就是扎扎实实的行动啊！海航的事情越来越公开了。大家看到我爆了20万亿的时候，现在所有的查完超过20万亿。你去想想这证明了什么？他们想干什么？哪是想赚钱呐？这就是他最后的目的。什么叫盗国贼啊？他不是诈骗了。他盗国的前提在海外是金融诈骗，在海外工程公司控制N个账号，在中国把钱骗出来，然后债留大陆钱进美国，然后一走了之！什么把股权捐给了慈航，那就是把一切责任扔给了老百姓！白白的骗走了你们的钱！无数个姐妹都将成为杨改兰！你没选择的！
【话题】恒大的悲剧比谁都会惨！
大家看我六个月以前爆料的时候，中国的经济在下一年会什么样。谁也不会想到乐视会这样的结果吧？安邦大家看到了什么结果。万达看到什么样了吗？都看明白了吗？肖建华什么样了？郭广昌什么样了？多少企业你们是不知道的？
恒大的悲剧比谁都会惨！比海航还惨！我会有两集专门爆恒大的！恒大的丑闻只比海航大不比海航小！什么叫房地产？没有金融腐败搞不成大房地产，没有篡改容积率不可能做大。所有恒大买的地，不管多少钱都敢买。比如这地值10亿，我100亿买了，但是我改容积率该100倍！什么概念啊？这个10倍的地价，在我100倍容积率加大的时候，就已经没有了。我这只是个比喻啊！已经不存在成本的问题了！把房子卖给谁不重要！卖给银行！卖给自己的金融机构！进行了高评估再抵押，再抵押甚至重复抵押！贷走了钱！老百姓买房子，你买不买不重要！
恒大的背后老板，恒大的资金来源，恒大的资金去向，恒大的运作手段，比安邦万达只过100倍不会低。它不是生意，那叫政治！上次为啥我替王健林先生说话啊？我跟他不熟原来认识。就是说这个人是真干事的。王健林是每天十几个小时工作工地，我们俩共同的律师是朱茂元嘛，多次听说它倒在工地上，过去没找到组织老板之前，成天没钱天天借钱，有时候一个月剩几十万块钱，那时候它没有私人飞机天天坐商务机，有时候机票钱付不出去。不容易啊！他不容易！
但是恒大这个就是个大骗子！纯粹金融诈骗！恒大出事的时候比安邦比民生比海航都要大！而且国际上会更加震撼！我会突然爆恒大的事情！这个许家印啊我过去从来不愿意多说他，但是他跑到世界上各处骂我郭文贵，谣言中伤，完全胡说八道，我跟他无仇无冤，跟我好几个合伙人说瞎话。所以我决定把许家印的料给他爆出来！
谁是你老板？许家印知道！看我咋爆你？！
我也希望你跟海航一样“假的”。现在证明了你不假了吧！海航再搞新闻发布会啊？海航每次开的新闻发布会都是判自己死刑100次！你想再改都改不了了！他们的愚蠢和权力的傲慢金钱的傲慢，就是咱们的武器！就是判他们死刑的！现在全世界都拿他新闻发布会说事了！
“贯君是代持的！” 贯君(如果)是代持的：你所有的贷款都是金融诈骗！因为你贷款的时候从来没有说最终受益人是贯君！或者说贯君是代持者！那不就是诈骗吗？！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/70/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/70/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
而且本人是美国纳税人，美国纳税人，美国居民，你听那班人吓唬造谣啊，天天造谣怎么相信他们呢？他们巴不得我要真要是签证护照有问题他们多高兴啊，他们每天都是那种假信息，下属骗子，哎，郭文贵的签证有问题了，签证有问题了给领导报告。一报告领导高兴了，唉，郭文贵要要离开美国了，就这种骗子，就是咱们这个共产党就是个骗子，出生就是个乌托邦，所以你看吧，你你往回看一年前啊，郭文贵什么被意大利被遣返了，在法国被抓了，护照出问题了，成天是这事儿，为啥呀？就这么简单。就是骗就是骗，下级骗上级啊，上级骗老百姓，上级互相骗，然后再骗老百姓主席台，瞪眼说瞎话，装神弄鬼，然后在那坐着写字写字很庄严，那个叫董律是吧？这哥们太搞笑了，这哥们太搞笑。要，这哥们真的像本山大叔的学生啊，挺搞笑的，这个，让我感到真的不知道说啥好了呀，不知道说啥好了，咋说的呀？北京人民支持我，谢谢谢谢啊，谢谢，哎呀，这个咱们现在真的是。这个，咱们的这个，党咱们这个组织真的是没办法形容了没办法形容了，俺说对了。我的秘书啊太好了太好了，上传我的录音，护照，啪啪啪你说这。
真是啊，你说他们对这个特别感兴趣啊，哪天我来个真身演一下下子，是不是推友吗？哪天我真想一下子。让推友在视频前看一看，是不是真的是他们第1集第1次的三邪视频还要强奸女员工那个早泄，这个然后呢再看看我是不是那个声音，是不是那个感觉啊，然后。我昨天晚上我听了大概二十几秒吧，啪啪啪啪啪啪呀，我听着是真会造啊，冰冰在阳光下对话太危险了，你的冰冰吗？怎么阳光对话都不画了吗？冰冰我也认识，是朋友不能伤害他，他是无辜的被害者啊，是王岐山这个老贼啊，是他是个坏蛋，他是个坏蛋啊，台湾还说我骗人家钱，起家的台湾共产党也起来了啊，拿证据啊，用法律啊，光说有啥用啊，什么都跟我要证据，然后他们说说都不叫证据，是不是啊？每天都一堆人下痔疮张痔疮还有什么韦痔疮。天天给他要证据还是什么证据链，谈到郭文贵的时候就没证据了，为啥谈郭文贵不能要证据呢，郭文贵来证据啊，是不是.护照拿证据啊，啪啪拿证据啊，音频视频，那不咱们党不早说了吗？这都可以造假吗？那原来我说你的可以造假，说我的就不能造假吗？这是直播这是直播是文贵真身直播。
不是那个盗国贼，这个盗取了我YOUTUBE直播？你说我们党什么是真的呀？阿连文贵的YOUTUBE的账号都盗啊，冒充老郭直播还搞个voa中文直播，是吧，然后那个骇客我的推特.冒充我的女儿的名字还是郭文贵是我亲爹，这这我当不了。
你说这个，你说这假都造，你还跟我要证据还证据链，谁相信你们呢，谁相信你们的，保定人民谢谢啦大王，谢谢啊，所以举证倒置吗？袁红斌大师这个说的好啊了不得呀，人家是有正义呀，人家袁红斌大师说的对呀，举证倒置吗？对不对啊？许晴小姐告我啊。太好了，我太好了，太幸福了，他要没律师费，我可以给他。说实话，你们可以转告给他，他要不告我徐晴同志不够意思，你告我你要赢了，我给你出律师费，输了我可不出啊，赢了我出律师费，哎呀，贾跃亭这也是朋友这个我的几个哥们都在那工作呢，不说贾跃亭。
水灾啊，都去北戴河了，水灾谁管水灾呀，都演演戏，过两天又领导出镜了，哎呦，摸着老百姓的头送几床被子啊，然后掉几斤鳄鱼眼泪，提前滴点眼药水，弄点辣椒油，啊，然后代表党人民发言啊。然后这个多难兴邦，然后老百姓是坚强的，然后镜头一撤回去了，谁给你弄了是吧，你说现在盗国贼们视频造假哟， 祝福赵甲古文的音频到家啪啪啪造假，然后跟我要证据要证据链你配给我。我要证据链吗？你有哪一样是真的，你跟我要证据链啊，派出了什么李伟东张痔疮李痔疮韦痔疮啊，这些人来乱搞，丢人不丢人呐，丢人不丢人呐。
温州人我觉得是中国的犹太人，聪明讲信用能干啊，这个温州人了不得，我小时候在东北的时候，这个最早看到的就是那个，我还有六七岁上小学的时候就是这个卖那个就是织着格格的那个毛衣挑着担子还吹着小喇叭全是温州人，哎呀，太了不得了，而且温州人特别善良，特别善良，特讲义气，很直接，一句废话没有，我觉得中国的官员有来自温州人，真正的温州人就太好了，实干啊，说实话，你看温州人，再看广东人，广东人实在不温柔不温柔的，广东，语言里就没有骗人的语言，就没有那种胡说八道。都比这个现在，什么这个这个这个，来自这些江湖混的政治骗子好的多，哎呀，纽约的朋友找我喝酒太多太多了太多了，太多了我现在不行啊我不能答应你乱打你是骗你啊，杭州太美了我现在就想杭州。哎呀。杭州人就是过得有品位，啊，有品位，原来这个去过多次杭州每次去都难忘啊，
哎呀，这个徐晴同志范冰冰同志咱就不多谈了，我爆料是实属无奈，他们是弱势群体，是中国式严格讲是肉体精神和未来都被绑架的群体，咱们是同病相怜啊，我们这些生意人就是人家的小姐，所以说咱们互相不伤害，但是你为了维护你的尊严来伤害文贵，我能理解，所以范冰冰许晴同志愿意告我请来，请来啊，昨天。听说这个
这个我还要带上眼镜，我的眼睛真的是太亮了，受不了，这个，昨天那个叫董克文啊，现在华人把它称为叫流氓律师啊，流氓律师，叫法拉盛流氓律师啊，这个在那边扯了个横条，郭文贵为什么1.5亿美元官司什么新闻招待会？结果到最后的时候我看视频说小平说你说错了，那是15亿美元，你说一个律师连1.5亿美元连那个15亿美元都搞不清楚，你说这样的律师他连流氓都不配呀，啊，然后找了10个人一桌子吃饭啊，多少钱呢？20美金一盒饭，请大家吃饭去。据我说知有明镜的何小平同志这哥们太不够意思了啊，现在是见人就往上蹭啊，这人不像话啊，这个第2个就是那个谁那个侨报第3个世界日报，第4个是什么报纸，四家媒体剩下的这几个人全是凑数的，然后就叫新闻记者招待会了，你真的侮辱了新闻记者招待会这个词儿，然后呢？董克文在这边就请大家吃午餐发信息啊，公开要吃午餐呢，我们家这个说实话喂狗都不值20美金的那个午餐啊，你这个20美金把它急着老去，这些记者真够不值钱的也就去了，坐那儿大吃啊，不知道从哪儿挖的盒饭，新闻记者招待会，然后呢，没人问也没人说啊，然后呢这个董课文。就一再宣扬这是客户付钱买的午餐，所有的推友你去想一想，你一个律师一个记者吃当事人的才是犯法的，是违反职业道德的，就这也吃下去了啊，我都怀疑他20美元午餐是不是法拉盛的，很多那个墨西哥的是别人给你搞的那老鼠肉给你吃的啊。真的是很夸张，结果整个，我有那么悲剧15亿美元1.5亿美元都没搞明白你说，的这种流氓律师，竟然来对付郭文贵来了，而且是到国贼选的所谓精英中的精英你说这个，你说这个盗国贼有多低级在国内骗咱老百姓。咋骗都是天天做在常委会上坐在人民大会堂拿到人民血汗钱胡说八道到了外国傻了吧。傻了吧，就找这么一个家伙来来干，你找点有水平的，你像我的David boys，叫法律界的核武器也和你盗国贼这个也能配的上就能找这些东西来，你们多丢人呢，你说我都不好意思，在New York new York。
哎哟，这消防车呀。静静吧，
小平是机会打探消息了，啥都不跟我说，这哥们儿老天天的，我发信息问他，我说我有职业道德你这小屁孩讲谁盗的你直接得你就就你就干这事去啊，吃那20美元的午餐，吃那干啥呀啊？董克文是一个流氓律师，是个天大的笑话，他的一生就会埋葬在这里，咱走着看时间很快证明，但是我就觉得付给董课文不是钱的，专案组政法委，你说这帮流氓都不如，你找个有水平的代表我们华人，你找这么个东西出来你说，你看那样，哎哟我的娘来我真受不了了，真是受不了啦。
还有，特让我感觉到搞笑的事啊，还说黄燕郭文贵同志不要说对不起，有个表示就可以撤诉了，你骗我个傻子呢，我给他说对不起，他那小手。到处摸，到处在弄个小嘴，在那块 mum mum 我给他表示，表示什么呀？我又没摸过他小手，我给他聊什么呀？我再说一遍，黄艳女士你不告我，我要是不接受你告，咱都是小王八，我绝对不给你表示我表示我担心那小手杵到我这来，这来了怎么办啊？千万千万别首弄过来。啊，有人替小平说话那就算了，那就算了，说实话我开玩笑，小平可是个好人，这个我认为小平比和平还好说实话，别告诉他俩啊，你告诉他俩他俩打架吃醋你知道吗？小平比和平好和平老装神弄鬼的。我的投资都不让我投，你说这啥人呢？你又没钱，你装什么装啊？对不对啊？你那几个散兵那个散永的我给头衔不要啊，还装我要保持我新闻原则，你干嘛啊？你发了人家小平才1000多美金的工资让人家怎么活呀，小平这人啊，是真心想做点做点事儿，和平要做天大的事儿，他是有天大的心和平要改变人类。
人类啊看的问题都是高度，我到今天为止，海外媒体，及评价中国政治的和平第一人前所未有，太佩服了，因为，他说的人说的事我说太多都知道啊，所以我从来不说我们不知道是不经历跟我没关的事但人家和平说的很多事我都是跟我有关的我都能验证，这两人是天仙配。和平和陈小平这是难得呀，在为未来2~3年所有推友，你们会知道和平和小平会真正的改变中国人的命运，他们也是上天派来的，小平这人很厚道很忠诚是个学者啊，和平先生是个满脑子理想主义者啊，他老把自己表现的很现实。是一个人非常理想化的人理想化啊理想化。不要钱啊一堆人以上的，夏痔疮，天天抽我要钱一出现就给我要钱就想着发给我要钱啊，然后呢就，就就就就就差抢钱了，啊然后人家带人家和先生是坚决不要钱，为了这哥们儿要理想化啊。
哎呀我这我这现在是直播是直播啊，和平是厉害人物绝对厉害人物有情，有义，在加我这个脑子啊简直是个天才计算机太厉害了啊哎呀啰嗦，别老说人家，推友们这样说话特别不好人家就没有不收你钱人家是把生命献出来你愿意看着人家就看人家不看人家拉倒。别说人家啰嗦，太不尊重了，这就是人家口音重人家啰嗦，你这么说人家不尊重你可以不看嘛，又不收你钱，你也不骗你钱啊，咱不要这样推友们，这个中国14亿人口，美国600万华人说了400多万，实际600多万，到现在为止有几个何平和陈小平啊，大家要感激吧。
感恩上天吧，如果你如果你想想，如果咱们这个环境没有和平，没有陈小平，没有文贵你们的生活，是什么样子的朋友吗？这是你付出点时间的事儿啊，你什么都不知道，带上龙套，捂住耳朵，蒙上眼睛，多可怜哪，是不是啊？现在我就简单说。几个事儿啊，说几个事，我这个这个我得我我太太还在那等着我吃饭呢，刚才已经叫我了，我今天试试网络啊，挺好，大家你们看，在那边呢，从那墙里面伸出一东西出来，这个东西呢，这是咱的一个核武器之一啊，这个未来咱会啪啪啪往上发东西啊，很厉害。简单的说啊，就是第1个，这几天谈的最多的就是这所谓我的啪啪啪视频啊，这个大家用时间证明那个啪啪是不是我的，我真的是这回他们知道过谁真的是证明了这是盗国贼，他不是盗钱贼也不是什么盗什么车贼，为什么呢？你看他。专门找了一个跟我的这个人，这个整个的语音个量都是一样的一个人他找了跟我助理什么都一样的人，然后呢用国家安全部，总参二部的技术，因为我太了解她们了啊，这个原来的马建副部长他们这个这个还有马永平他们经常干这事儿啊，就是合成了一个现场是表演的男人。不像原来还是把语音给嫁接，这回直接是俩人表演，这俩人的表演就录了一集，现在已经8级了，我今天要干嘛？为啥我上了直播，我说一说呀，已经8级了啊，这个这么一个文贵啪啪啪视频就是这帮人是用国家机器来对付文贵的，这一点是大家可以看得到，任何体制内的人你们都应该有感觉这是。不是用国家机器对付文贵的，这件事情对我是好事，因为这些人早晚得死，早晚得抓，就会正有人会查出来是谁动用了国家的机器来对付郭文贵来制造假视频，这个视频会来回100级都会有，因为什么，这俩人只要活着他就遛呗，想啥都行，那明天再随便录个，我跟冰冰的，是不是我跟这个李冰冰的。那我跟那什么什么明星的各个国家民族的都有，因为大家一听太像连我都吓一大跳，因为我昨天之前我听一看就扯了嫁接音频，但是呢，今天晚上就是这个昨天晚上起床的时候我的这个有点像我了，这是什么动用国家力量啊，就是真人演绎，真人演绎。所以说那个啪啪里面呢，我还看到上面写字，这个我硬的跟铁一样，我说这位郭文贵平反了，过去是举而不坚，这个劲儿不得，得儿不射，然后所以早泄，现在给我平反了还硬得跟铁一样，哎呦我的妈呀，这真是这演员没选好啊，这个变化太大了。文贵有点受不了啊，过去就是不行啊，早泄现在是用的跟铁一样，就是差距太大了，但是这个东西呢会一次一次的会出来，但是这件事情最大的伤害是谁呢？我不在乎啊，这我我要真干了，我还觉得我挺厉害的，是不是有点像推友证明为不是不行啊，推友们喜欢文贵不行吗？那肯定不愿意啊。以前那个视频出来说文贵局，而不像很多推友发私信啊，文贵我给你送点什么肾药啊，补肾啊，你得行啊，男人不行可不行很担心，推友们不希望我不行，何况我这个做了一个生意人，我一个普通老百姓，我要你跟谁啪啪啪人家愿意有啥不对的呢，况且我是中东护照多过中国取4个老婆合法的。
可以拥有100多个这个这个这个合法居住的妻子，那也是无所谓啊，不是我的道德问题，是让我的家人，还有我的助理，所有的助理感到了伤害，这太阴险了，有这些助理的家人都会问他们，你老板跟你啪啪啪了没有，或者说都怀疑他跟我啪啪啪了，这有问题了，你王岐山给人家啪啪啪，你付振华跟交警啪啪那是犯法的违党纪的。我啪啪啪既不违反党纪，我也不违反我的法律，你说这对这个有意义吗？说盗国贼们太坏了，你知道吗？真人版演绎一级又一级就是伤害我的助理和员工和我的关系，伤害是无辜的家人，卑鄙可耻，用一国之力去对一个人制造这样的谣言前所未有。前所未有，唉呀，但是呢，也挺好，因为我这太出名了，这个昨天老领导给我打电话说文贵啊，你这个啪啪啪视频我听了，这个北戴河现在讲的最多的就是，文贵一切刚刚开始，你们健身了吗？还有就是鬼子六的故事啊。北戴河现在是热门阿玖零伍别墅是习总书记住的别墅，原来是锦涛书记和江总书记住的，现在给习总书记啦，习习主席了，那么这个别墅里被她放东西啦，那肯定的，我相信他没有查出来，我就不多说了啊，所以说什么我泡有夫之妇，郭文贵深信三条。深信三条一定也要记住，朋友的女人和有丈夫的女人谁碰谁倒霉谁碰谁倒霉，千万别相信了，盗国贼们这种恶毒的语言，啊，那么另外一个啪啪啪呢接下来他们会制造我，很你就会发现文贵跟n个世界名人会出来所以他老领导说了文贵啊听说他们要录制100集啊。
，你要小心啊，我的老领导我说那我就不担心了，我就不搞直播了，我就要让这些所有的这个他们录制的100级，他就把我这个名声都搞大了，我的youtube就真的会到100万了，我的推特也会到达几百万了，我说那就好了，继续来吧，那么另外一个啪啪啪这个视频呢展示什么王岐山同志。王岐山同志这个确实啪啪啪能力不行就用那小手，然后再有个变态，那么这个事情出来以后呢，王岐山感到很自卑，我相信对他最大的伤害，他就是叫人家这个又是军婚，那朋友离婚了，她就觉得我强壮，我有力量，但是他都是吃药的吗？可这回我揭穿他以后，他又。觉得把郭文贵造成了一个不行的啊，比他还完蛋，那个男人现在郭文贵突然又醒了，对他的尊严，男人的自尊是个巨大的伤害，所以呀，我觉得王岐山同志这次严重伤害严重受伤害，最后在北戴河见了，你说所有的这些老领导的家属，人家的儿媳妇，人家的闺女见个面说一握手。歧山书记心里说丫 挺的鬼子溜，然后就赶快去洗洗手去，你想人家多难受啊，你在王岐山的小手和华阳的小手已经成了已经成了一个丑陋的名词啦，是不是？这这是很大的问题啊，所以说这个我的啪啪啪和王岐山在啪啪啪伤害的是无辜的人受到的。可是影响是很多无辜的，人我，求求朋友们咱别搞这个这个太下三鹿，了这个五毛七毛，搞这种，这个下3路这个而且这种无知啊，接下来还会有那么咱在搞的比他好我就等他们出手呢，这为啥我说一定大家记住啊，
一定要保持这种希望和好奇感一旦那种好奇感没了，你啥就完了，我昨天我上午到中午的时候开了6个小时的会一直跟我讲话啊，基金的会全球发布会，下午是准备717的会开了7个小时，一直是我讲话比较多吧，那么其中当中就谈到为啥不放视频法律上不允许，我们可不可以在其他方面做我都不要，保持这种好奇。保持这种神秘。让盗国贼们把招全出来，钓鱼。就是他表演完，咱再出招，而且要合法出招，千万记住爆他的丑闻。你扳不倒他，杀不了他，只有经济和刑事犯罪，才能把它灭了，我们是要对付盗国贼，推友们千万记住，我不希望19大之前把王岐山，这几个人抓了和付振华。
把希望十九大前把王岐山这几个人抓了，可不能玩，我希望的是十九大之后再抓他们那才能达到，郭7条才能实现，郭7条的实现是咱的重要的目的，这个你性丑闻？你灭不了他党内现在叫王岐山同志已经把啪啪啪合法化了，过去他用啪啪啪搞别人，后来他知道啪啪啪把自己会搞死。现在任何官员不提啪啪啪了，没有通奸这个词了，所以说呢，这个搞不了了，只能去丑化他。所以说呢，现在大家一定要记住，别着急，一定会文贵在此承诺，我说过，我要不把这个这个盗国贼给给给揭发出来。如果不给中国人民弄出找出2w亿万人民币在海外资金，如果不让盗国贼伏法，我就在这自杀，剖腹自尽，千万别忘了我在让推友们说，如果这我说这个视频要不让你们看到文贵就在你们面前自杀，别着急，现在一旦把视频出来对我们是个重大伤害。形象，昨天我跟美国的一个CIA的一个记者啊，昨天来采访我，他们非常明确。我们非常清楚你拥有视频，我们也不想看，但有一条 他说，这些视频美国政府也知道很多啊，这昨天啊，昨天这是一个你们会看到这个报道的啊，会看到这个报道的，所以说大家别着急保持这种好奇感，让他们把这个表演那个董克文，你看那个流氓律师，你啥玩意儿那是是不是啊？还有。这个，还是黄燕什么，也告我啊什么潘石屹却告我是吧来呀谁也不告我那你就是懦夫你就是骗子你现在到现在海航，告我来起诉书都不给我我这律师打了n次电话你不是起诉书给我呀给我呀你说你，这个，陈锋那么大的人物你说造假造出一个个造假照片造假数字造假书画造假然后反驳郭文贵。
也是，就是说我已经告郭文贵了，你告诉我给我起诉啊，所以说推友们看看他们一个个的丑恶的嘴脸，郭文贵说什么话一堆人给我要证据，你们去问问王岐山，谁是冠军的爹啊，谁是刘成杰他爹，孙尧的妈的爹是谁？那些房子到底有个什么阿波罗网，昨天我听说。就说了那些房子不是王岐山的，那房子是谁的，那房子不是王岐山是谁的，那79年89年都买了房子了，你等我去要去接班的时候，你瞪着眼说不是拿证据呀，不是王岐山的拿证据，王冠军跟你没关系拿证据，姚庆不是海航股东你拿证据，姚庆做没做787飞机。怎么就忽视掉了，你也不信是我做787飞机，你凭什么坐湾流飞机，你坐了几百次，拿证据，这不都是证据吗？所有关于王岐山的关于傅政华的没有一个人有必要证据都给郭文贵要证据，我给你什么证据呀，我是举证方，我是举报方，你是要出证方，这个基本的逻辑吗？现在所有这些混蛋们。畜生们给郭文贵叫证据，你这些人简直是该死的这是你把逻辑搞错了吧，杀人我举报杀人犯，然后就是你的举报者，你跟着我的胳膊和手，问我怎么杀人呢，我怎么告诉你们杀我举报杀人犯了，你怎么把我按在地上让我来告诉问我怎么杀人了，我怎么跟你告诉杀人呢，所以说呢啊波罗网说，居然就有人去查证了。查到了是不是你把，查证的和不是他的证据亮出来你凭什么去查证去，啊谁，授予你啊波罗网，去查证去啦，还有个夏痔疮张痔疮，你是王岐山的儿子，你是王岐山的私生子，你凭啥代表王岐山说，他的房子不是他的你凭什么代表王岐山说这些这个钱他没说你凭什么就说他没给范冰冰睡觉。
那给许晴睡觉，你说你在睡觉的时候你跟着他吗？夏痔疮痔疮，王岐山睡觉，天天你陪着吧，还是说你家里人睡觉，你老婆睡觉她陪着你了，你凭什么代表他说话呀？这不是神经病吗？这不是吗？你说一个夏 痔疮张痔疮，什么李卫东这种流氓还有韦石，你有啥资格有啥权利代表人。你看王岐山说他没干这个，他干那个了，你既没有权力没有资格说，人家没干啥，你也没有资格说人家干啥了，你跟着了吗？你有证据吗？你凭什么呀？谁授权你代表了呀？这不是神经病吗？
所以呢整个咱们的这个。整个事情现在很多都是假象，极端的荒谬的现象，竟然成为了大家认为接受的现实，什么现实，完全跟事情不搭嘎的人竟然代替检察院法官纪委公安站着说话了，你要证据，郭文贵你拿证据，你是老几啊？你是干啥的呀？我和王岐山，付振华是当事方给你们。有啥关系啊，跟你没有什么关系呀，你算老几啊，所有在网上在热的时候来质问郭文贵的一律全都是畜生，全都是畜生，因为你没有资格，你听着袁弘斌大师说他是代表公众人物的，他是政府官员，他应该回答所有个人和弱势群体的问题，那就是王岐山说的。要全民反腐，叫人不敢腐，不想腐不能腐，然后开发了这个中纪委的网站和揭发网站，然后中纪委会逐一回答问题，他做到了吗？全人类上的公众人物和政府官员的责任和义务就是回答所有人对他的质疑和挑战，啊。
结果现在是谁呀李伟东这个这个家伙啊，这个烂渣夏痔疮张痔疮为什还有什么阿波罗网，环球时报站出来代表了王岐山来回答问题要向我索要证据，他要代表检察院公安纪委你算老几呀，你算老几啊，你说你这种连畜生都不如的。他你能代表14亿人民来问这问题吗？你能代表公安检察法院吗？竟然说我们找人去查了那房子，不知道你那一次王岐山老婆姚明珊啊，我说姚明珊是美国人，你大喊着拿证据拿证据拿证据啊，啊菠萝网，然后说郭文贵拿出证据就是骗子，就是骗子就是骗子，啊。完全是假的，姚明珊和王岐山离婚了，就是阿波罗网干的事和李卫东干的事，不会去干的事儿，这是夏痔疮干的事儿，结果呢，我拿出了美国护照，我拿出来是叫社会这个安全感没声音了，混蛋，你说话呀，你得畜生啊，夏痔疮痔疮阿波罗网，李伟东回答我的郭文贵的问题。你们这是一个当了检察官法官，为什么王岐山不回答他老婆是不是美国人，这个二维码是不是他的，那美国房子是不是他的姚静是不是他代表他家收钱的是冠军，为什么是只有刘成杰持有海航，这百分之四五十的这个股权为什么在过去1000天里面，海航从一从这个1000万变成了2万亿，涨了两万倍。1000天涨了2万倍，然后600亿美元转向了海外，老百姓5000万美元转海外都犯法，你们是600亿美元，怎么从这里不到600天转向了海外，钱去哪儿了？钱为什么转到了你姚庆的私人账号，你刘成杰冠军孙瑶的私人账号，你为什么不回答这个问题？我不拿证据了吗？我账号都公布了，这个护照公布了社交码公布了？你为什么不回答的问题，为什么你们这些畜生不去问问王岐山和傅振华，傅振华的弟弟的语音是真是假的？傅政华跟我通话是真是假的，付老三给我拿我钱是真是假的，付老三的养的女人是真是假的，为什么有上百亿的资产？在香港那么多公司。
然后他老婆李静在香港，有那么多公司又收了那么多钱，你回答的问题啊，你们要是当王岐山富振华的干儿子，张立凡，夏夏业良，你还是李李卫东，还是你韦石站出来说话呀，告我呀，你来告我呀，结果是干什么整个中国的VPN取消把网络要加严，人家一个郭文贵的一切，刚刚开始的T恤衫你要抓起来，然后在盘古前面说一下支持文贵，你给抓起来哪家的法律呀？环球时报为什么不去报道啊？说郭文贵撒泼耍赖，我揭发王岐山，付振华叫撒泼耍赖，王岐山不回答冠军刘成杰。孙尧，美国房产美国护照，傅振华的弟弟真实语音通话收钱，郭文贵账号里就搞男人搞鸭子，胡舒立搞鸭子，你不说我说啥不耍赖天下岂有此理，岂有此理，流氓土匪都不会把这件事情做老百姓的推友们，你们想想这是何等的逻辑，然后就录制了。啪啪啪视频，郭文贵没钱了，光为护照，美国抛弃郭文贵了，郭文贵被抛弃了你才高兴啊，我有没有护照，我啪啪啪跟你王岐山以上的问题有关系吗？傅政华付老三，你王岐山付振华付老三的语音和你收钱，你老婆美国护照和郭文贵啪啪啪，的郭文贵护照，失效。美国不照顾，王贵的有关系吗，李伟东你这个畜生你这个夏业良你这个韦石是不是你这个张痔疮，你们是环球时报，还是阿波罗网你们回答，郭文贵的所有这些问题，你能给我拿出一样证据吗跟我要证据的时候你能不能给我一个证据呀你怎么证明。
他们没干，呢你怎么能证明你凭什么代表他们没干呢，啊。所以说这个是起码的逻辑这个郭文贵啪啪啪了。你也给我拿证据，啊你也拿出你的证据啊，郭文贵所有是说过为了你给我拿出证据了说，郭文贵都会有证据。非意大利，宪法，被法国遣返了我杀日本人了然后马建海外资金给我了近90亿美元我骗了阿联酋钱了这都是你们说的话拿证据啊，郭文贵，让你，输了也就算了几百次没钱了什么打电话要避难了给，法拉盛，扔掉那个斯诺这个混蛋这个畜生啊说我，打电话，两年前就打电话申请避难的法拉盛。你说呀，证据呢，一次一次无知下三滥的低级到级的这种这种造谣结果不谈证据完全好，还是谢建生，郑介甫认识我20年了，你拿出来呀，认识我吗？这些人都判完了，有一点证据证明有一次说的是对的吗？悲不悲哀？悲不悲哀？推友们你们去想想想多为阿波罗向博讯这样害了我们多少年没有文贵出来，你们怎么知道这些人是披着这个人皮的狼啊，是这个畜生啊，你们怎么知道像你不这个这个那个那个叫什么那个李白什么熊的那个李伟东，还有向夏痔疮，还有张痔疮，这些人祸害你们多深。我说过博讯网站点击率7000万的信息全部给了北京。博讯是公众媒体你有资格拿出证据证明我说的是不对的。你两个弟弟在北京，收钱所干的事情，韦石我一定会让你付出代价你很快，你会知道，我给你打过赌的你在年底前你看你会去哪里。还有这夏痔疮你不用你得瑟，还有一个相对让你看到你在美国，我让你过痛快了，你看着啊，你所有的这个非法的资金来源转账，你所有的募捐的钱咱会有个说法的，瞪着眼说瞎话，无知到了极点，你说现在推友们。
咱们4个人但凡是个人去想一想，你王岐山在美国100多套房子，我给你亮出了证据，你老婆在美国是不是号码？海航明显的从1000万1000天里变成2万亿，你贷款贷了20000亿600亿美元转向海外，787全人类都知道你天天都飞救你姚庆做的空客319。BBC波音737全世界人民都知道，就是昨天美国的记者说的，你有所有的信息我们全核对的没有一样证明你是假的，你结果让这几个烂仔一辈子连饭都吃不饱的人，咱要郭文贵还要证据呢，是证据如不见，你给郭文贵要证据，你代表了中国14亿人民的检察院法官，你是荒唐。啊，这在任何一个国家，这些人都会被消失在世界上，这些人未来走在中国大街上，一定会有老百姓能把人砸死他们的，老百姓要问问是谁给你们的钱，是哪来的钱让你做了787月波音737空客319。湾流550。你就服务你这一个孩子，一个小时就是6万美元，50万人民币，50万人民币是杨改兰100年的救济金，他一个月300，一年才3000块钱，10年才3万，100年才说你一个小时就消耗掉了，杨改兰100年的救济金，她完全一样跟着几个孩子不需要自杀。也不需要一星期和老公在坟上自杀，然后王岐山同志的所谓的防护林还有扶贫工作，你只要姚庆少飞上一小时就能救多少人，啊，这不说话这都不说话啊，不要证据，结果现在这些人说我什么江派和曾派。
你拿出什么证据啊？你怎么不拿证据呢？将派个正太，什么叫证据啊？事实高于证据，那姚庆满天飞，你是所有网友都可以查，那叫不叫证据那叫事实，一事实已经存在了，你还要证据吗？你是法官你是检察院吗？所以说所有推我们千万别忘掉了人是什么人谁有资格要证据，什么人是要证据，他为什么要证据，有的人要证据是要了解事实，有人要证据完全无理取闹转移视线，这才是真正的核心，所以这是为什么这个昨天的老领导说文贵呀，你讲的是不是事实，我们这些老同志是都会知道的，鬼子6。政法委傅振华一定不会有好收场的，他们掌握了我们这些老同志的资料，我们也掌握他的资料，文贵最大的贡献就是让所有人来讨论这个问题，大家在这个问题上是一致的，哎，老领导说得好，这个好啊，大家所有。就在这方面都是一致的，想法都是一样的，你这个鬼子6你负责傅政华政法委，你有没有干这些事大家都是明白的，有没有险恶用心啊，当然大家都明白的，我代表谁我代表真真正正的草根和私营企业家。我，郭，文贵我，可以说说就像美国这位朋友告诉我一样我是唯一一个，决定永远不会像，夏痔疮天天给人家要钱捐钱的人这就纯粹是，骗子，我说，外国中国的这个海外民运就像一个垃圾筐什么流氓，什么垃圾都，叫民运里装把，名人的名声给毁了啊。
给毁了，都是夏痔疮让人的这个民运，这个框抓了一堆这样的夏痔疮，这个民运牌子给砸了，搞什么政治避难的，一帮人搞的是什么签证的，然后打着民运去犯法的一帮骗子把命运给换了给毁了，那么真真正正的是中国的官员们很明白。这是郭文贵是唯一一个，是不会向别人伸手拿钱的，我也不会去图任何观察，要任何政治和权力的，我也不图这个名字，如果这个世界你会找到一个像郭文贵一样，不图名不图权不图钱，而真正的为老百姓呼吁的，你们能找出来几个我看一看。我在我从第1集到现在，我一再的发誓向所有推友们你们永远要牢记，如果文贵有一天是为了名声，是为了钱，为了利益，或者为了权力你们就被我骗了，我就是天下第一大骗子，罪该万死，万万死，我不图这个。啊这衣服啊，这个衣服是这个很特别的牌子，这个是专门给我特做的，
就是法国的那个z丽z丽z丽的法国的牌子给我特做的，因为我喜欢穿着运动的时候穿这种那个高高棉纱的，然后呢吸汗特别好，所以说的很舒服特做的啊，天下。你说那个人家刘晓波先生被肝癌了，很简单，李友十几年前都肝癌了，也都转移了，换了三次肝都能活，那刘小波为啥不能干呢？大家有没有有所有人都知道呀，我哭啊，我也支持你怎么支持啊，你做什么了？你能做什么呀？刘小波。为啥不能换肝呢？为啥就没人跑到刘小光，刘晓光一刘小波医院去让刘小波去换肝呢，
谁能给谁能给这个李小波一个正义给个真相啊，为什么在三年前我就知道他要这样，要杀掉他了，十九大前一定要他死，不能让他活着啊，这鬼子6现在完全不把任何人放在眼里，据我所知我的老领导，还有其他一个原来警卫局的朋友给我说，王岐山现在谁不放在眼里边，习主席不放眼里任何人不放眼里，钱袋子被他抓住了，共产党的所有人的睾丸被他抓住了，是不是丑就是小辫子吗？是不是黑丑闻都被抓住了是不是把柄吗？现在都被抓住了，国际上都是。是他的战略合作伙伴友谊你再有本事，我国际上有人支持我，怎么着国际的枪和炮，国内的钱袋子搞完把子，然后政法委的这个枪把子都是王岐山的，他怕谁呀谁也不怕，根本不在乎什么张痔疮下之窗，这边李伟东这帮人你连个毛都摸不着，你这小畜生就是你永远跟它沾不着。包括录郭文贵那种现在啪啪啪视频的这个男女演员早晚一天的消失，你早晚一天的消失，你一定不会活到老的王岐山等人盗国贼们一定不让你活到老的，因为像你这样说我，到时候我演的郭文贵，我演的郭文贵助理，在哪录的什么什么视频，卧槽你成大爆料王了，那怎么可能呢？必须把你灭了，被肝癌。被肾癌被车祸不太容易了吗？像徐明李明一样就在在里面突然死亡啊，像这个雷洋一样，嫖娼打飞机弄死他，想想吧演郭文贵的演我助理的那两个演员，你一定要记住，徐明，李明，雷洋就是你的下场啊。
这上面写郭骗子，请问这位5毛，我骗你啥了？我是骗你啥了，骗你们家女人了，骗你们家钱了，还是骗你们家粮食啦，你说过骗你说郭骗子我骗你啥了呀，骗子都有目的啊，向王岐山要骗国，骗信用骗钱骗女人，我骗你们啥呀？啊，我骗你郭文贵是骗子我骗你啥你像我听听，五毛同志，你能不能写点有水平的话啊啊。骗子看看人民大会堂看看中央电视台如果，这个世界上中央电视台，人民大会堂那个地方还现在开会的话你还觉得世界上有骗子你就侮辱了骗子。你就侮辱了骗子俩字你看着王岐山正在开会啊，扶贫，工作，这个人如何如何，你说的还有骗子，俩字吗 你们，是骗子，专业呀你是骗子的祖宗啊五毛们你们，敢说，骗子俩字这个天底下最，骗子太不公平了啊那骗子是唯一的组织。就是跟你们的领导，你还说我是骗，我骗你啥，我骗你们家女人了，我是骗你们家女人了，我是骗你家钱了，还是骗你们家什么粮食啦，啊，还台湾有人告我，我骗他钱财的，他要求加在一起诉求1000万家人。离婚到底加在一起三个亿人民币，加在一起就所有的罐子加一起才180亿，我资产是1200亿，在国内或国外是3000亿人民币，那算什么钱呢？我骗了你钱我涨了1万倍，你长点脑子好不好啊？5毛吗？你要听说骗子的骗子。
能骗几千亿的这还真是个了不起的骗子，那中国应该崇拜这种骗子，中国人都该当成骗子去，5毛7毛啊，我们的那些盗国贼们，你们要说谁是骗子，那就是个天大的笑话，我说过我们生意人和政府的关系就是老包子和妓女的关系，说老包子嫌弃妓女这个太黄色太淫荡，你不是笑话吗？老包子嫌这个妓女这个这个淫荡，你不是太开玩笑了吗？
我都有，谢谢，thank you。闺女。来给咱送水来了，你妈说要吃饭呢，看我闺女多漂亮哎，对不起啊，我这是不能来看，我这闺女长得真漂亮，那个照片我非常不高兴，把我的闺女照片弄出来多丑啊，你看你有没有看到我这次闺女1米76的个那气质那漂亮，还有我太太那里边看老太太，那你们无法想象，真的很漂亮啊，太漂亮了，这个不但漂亮还心灵美，各方面都美，所以呀，这个咱今天这个啪啪啪的事儿就不说了，这个袁演员的事也不说了，然后这个这个董律师的事我也不说了。丑陋，还有一个叫黄燕同志绝不妥协绝不妥协，然后呢，许晴同志要告我，非常欢迎，冰冰同志告诉我也欢迎，但是我还是要再给你们真心的说对不起，没办法迫于无奈，然后呢，这个易租宝泛亚的所有朋友，我给你们提供重要信息，你们看着办啊，接下来我还要爆料，然后呢7月17号是大日子大日子。
这个会有一个完全不一样的形式出现，完全不一样的形式出现，啊，这是一个。另外，现在这还真不能说啊，还有一个突发事件啊，咱未来来告诉你们，在接下来我希望所有推友们记住要有耐心，要有耐心啊，咱们千万别上了盗国贼的大佬老头子干啥所有。盗国贼让他干的事儿咱都不能干，所有的推友们不要跟着盗国贼的脚步走，千万不要让盗国贼把他给骗了啊，相信文贵的律师团队，专业团队全球发布会会彻底让这些人一次一剑封喉啊，别着急啊，别着急，而且这些我了解这个。这个盗国贼的组织系统什么事情需要什么样的程序，像北戴河这会咱就是让老同志们达到了商量，成为话题足够了，就这些老革命小心防范，这几个盗国贼掌握的黑材料是威胁他们足够了，这些盗国贼们的所有的钱财去哪儿了知道足够了，都达到目的了啊。这个从现在起啊，其他的一些人咱都都小事儿，你像人家冰冰啊，你看人家许晴不好意思非常抱歉，我真诚道歉，真诚抱歉啊，这个我最想的是咱就是集中不要打到国贼啊，其他人咱都是咱都不在乎，咱也包含那几个痔疮，根本不用理他啊，我是让推友们通过文贵的爆料找到真相。这是最重要的，还有一个你们要给自己拔出隐患，不被害。向着海外钓鱼网啊，千万别上他们的当太危险了，因为你不知道怎么就被弄进去了，在一个大家要记住，一定要记住现役军人和老退伍军人，易租宝和泛亚和雷洋事件709律师以及刘晓波事件所有 的老百姓都看在眼里，
随着文贵的爆料，这些人一定会团结在一起，某一天就会成为我们真正的微友们的力量，啊，这是非常重要的，所以说大家睁大眼睛，就刚才我说那些基本逻辑倒置啊，本末倒置，黑白颠倒的事情大家看清楚，通过文贵爆料更加。让所有推友们锻炼了所有看事情的办法，看清事情本质的这种智慧，然后我们增大了对真假的辨别能力，等到未来的盗国贼们在那儿胡说八道，那专业骗子在骗大家的时候，大家就有更深的理解了，大家有了辨别能力我们就会就会摘掉龙套，拿掉眼罩拿掉。我捂着耳朵塞着，我们就变成一个正常的人，就把王岐山盗国贼弱民贫民于民的这种东西给彻底揭穿，14亿人2亿人就要清醒过来，我们就一定会赢，不要着急，才6个月呀，才6个月呀，我们要三年的时间呢，谢谢大家了，谢谢，我要去陪那个太太和女儿吃饭去了。这个非常非常的，感谢所有的推友们的支持啊，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，硬盘硬盘我知道，我一会我会把这个视频放到youtobe上去好不好？谢谢大家啊，谢谢，我看到你们。我真的不想离开，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
