<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>鲁迪 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%B2%81%E8%BF%AA/</link>
    <description>Recent content in 鲁迪 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%B2%81%E8%BF%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1339/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1339/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中共高层早已全面向美发动战争
媒体战
班农先生：郭文贵先生，你作为一名外国人士，不参合美国国内政治，但在社交媒体方面，我们已经看见整个晚上社交媒体点亮了左派。那里发生了什么？这将十分重要。回过去谈闫博士，前天晚上我在塔克也说了，那只是个预演，也将发生在这里。这是我们已经拥有的社交媒体力量，美国政府会介入微信和TikToc，最高法院的裁决可能明天就要来。
希望您能帮助我们逐步了解。这件事发生在几年前，那时你刚来到美国。与您会面时，我记忆深刻。你警告美国，这是一场由中共高层发起的对美国的全面战争。中共不只是针对中国人民和美国，它渗透在技术、经济领域在全球扩大其影响力。最重要的是，您说过的（你在）社交媒体（上的遭遇就是最好中共扩展的例子）：你在油管上被拉黑，你推特账号被取消，这是早在2016、2017年（发生的事了）。
然后我们看到闫博士挺身而出，这位勇敢的世界英雄，她谈论了在北京、在武汉发生的（关于CCP病毒引发疫情）事情的经过。谈论中共所知道的，和他们何时知道的（CCP病毒引发疫情全球疫情的真相），以及他们掩盖真相。闫博士是位出色的博士，她士挺身而出，是为了是让全世界看到真相。近日，她的Twitter人数上升最快，从没有关注者增加到59000，然后她被拉黑。然后塔克·卡尔森（Tucker Carlson）， 他有史以来在国际上、在中国、尤其在澳大利亚观看人数最多的一次节目，脸书也把它拉黑。
所以，文贵，中共在这次针对美国的袭击中，您能告诉我们关于美国社交媒体的哪些信息？他们是与中共沆瀣一气吗？他们试图让你沉默。但不是每个人都能搭建自己的媒体平台，大部分人得通过他们，作战室这么大的原因是利用了他们。我们正在与美国人民交谈一件事，就是在美国大选之日将要发生的事情，如果这些人不喜欢你的声音，如果他们不喜欢你和闫博士说的话，他们无需反驳她所说的，只要把她拉黑，说是虚假信息。看看郭文贵的遭遇：他们从来不反驳他说的海航，从不反驳他说的安邦保险公司，他们只是拉黑他（郭文贵）， 认定是那是虚假信息。因此， 文贵了告诉美国人民，这些美国公司， 他们看上去就像中国共产党的走狗。
媒体是第一力量
中共的五个武器
文贵先生：我认为社交媒体在世界上不是第二个或第三个力量， 在当今和未来它是世界第一力量。举个例子，在过去15年，出现在中共自己报道的每一个重要会议（这不是什么秘密）：“将来我们有基于力量的五种武器”，第一武器是社交媒体，第二武器是经济，第三武器是美元，第四是生化武器，第五武器是宣传。
美国的媒体、经济、宣传已被中共大面积控制
所以你看美国，第一武器是社交媒体：推特、脸书、谷歌，他们都是社交媒体。看看扎克伯格，他的推特是被中国间谍控制，所以，这个第一武器在美国被中国共产党完全控制。 第二是经济， 华尔街完全由中共控制。中共想控制元、货币，但还没完全控制。好莱坞和宣传完全被中共控制。生化武器，（中共）已经在全世界使用。 你知道这五种武器，有四种是美国控制的，它们（的根基）并非来自中国，而是来自美国本土。所以谈论中共，最根本的问题是这些武器从哪里来，它们就出自这里：华尔街、硅谷、好莱坞，和华盛顿DC。
看看闫博士，福克斯很勇敢，采访了她。她只是想让跟多人了解真相。如果，你认为她说的不对和虚假，请给出证据。 美国最伟大之处是宪法第一修正案，人人有言论自由，但脸书、推特、还有谷歌在某些领域，他们断然拉黑，为虎作伥，让我吃惊。其实，我知道他们一定会这么做，因为中共不想让美国人民知道真相。
五种武器的四种来自美国
这些美国社交媒体，推特、谷歌、油管和脸书。他们不想（让人们）知道真相，背后有黑暗的理由，还有利益驱使。这就是为何美国进入了目前的灾难。再看看美国内部，任何麻烦，谁给的钱，谁在社交媒体煽风点火，在所有地方，推特、油管、硅谷等等。 硅谷领袖们去中国，待遇如总统一般， 得到所有中共官员的崇拜。（他们在中国）能够为所欲为，比如上夜总会，有年轻姑娘，新疆姑娘，西藏姑娘。这是为什么他们喜欢飞去中国的原因，他们到了中国如同国王一般被接待，每晚睡在夜总会，中国有54个民族，整个晚上跟她们（中国54个民族的姑娘）在一起。他们能拿到他们想要的钱，能享受一切，还能做大交易。
谁给了中共撒谎的工具？
中共将媒体制为五大武器之首
班农先生：郭文贵先生关于中共的五个武器， 就是社交媒体，经济，宣传，生物武器和美元。硅谷，好莱坞，华尔街都与中共勾兑。郭文贵先生，新中国联邦的创始人，继续谈论中共对美国的全面进攻：我们震惊推特和脸书封了闫博士的账户，但是环球时报和5毛军团在美国社交媒体的账户却安然无恙。闫博士成为被攻击的对象，受到的是整个社交媒体封锁，同时，福克斯重量级主播Tucker 也受到无情的攻击，Tucker 国际听众不多，大陆听众通过G-TV看到他对闫博士的采访。左派媒体一直宣扬言论自由，却对闫博士被社交媒体禁言毫不反应。我们向全世界宣扬法治，民主，宪法，但是我们却没有做好榜样，郭先生，在很多人看来中共是世界的强国，他们加强军备建设，关于军备，我们今后会谈台湾。在你提到中共对外使用的武器，没有一种是通过军备武器。《孙子兵法》中说：“不战而屈人之兵”。中共对付美国首选的不是核武器，也不是海军、空军、陆军、太空，而是五毛水军。在所用的武器中，为什么中共首选社交媒体作为一个主要的武器？
文贵先生：目前情形，美国在失控，记得你我年初谈到冠状病毒的时候，那个时候没有社交媒体在讨论，我们通过油管，脸书，推特的（关于病毒真相的）发声，很快被屏蔽。回到两年前，我们谈到海航，微信，抖音等中共的企业时，这些言论都很快被社交媒体屏蔽，我谈到海航王健之死，中共的蓝金黄计划，3F 计划，每次我用社交媒体发声的时候都被屏蔽。3年前我在华盛顿记者俱乐部警告美国，中共的乌云来到美国，大家要做准备，中共要搞弱美国，搞乱美国，搞死美国。那时，没有人听到我的声音，如果3年前美国社交媒体允许我发声，我会对我全部的言论负责，我就会有机会唤醒美国人，那么今天的惨剧就不会发生。
3年前我的推特账户一个星期就有40万的关注，推特很快封掉我的账户，油管禁止我直播，脸书20小时就屏蔽了我。3 年后，闫博士要给美国人民病毒的真相，要挽救美国人民，遭受和我一样的被整个社交媒体的禁言的遭遇。目前，美国因为冠状病毒死了20万人，全球2600 多万人的感染，这个时候美国人不禁要问，为什么会发生这样的事情，谁是幕后的黑手。
9 个月了，美国没有具体对付中共的措施，都只是在言语的层面，没有行动。中共撒谎，美国人死亡，可是中共为什么可以撒谎，谁给中共撒谎的工具？是社交媒体。中共在美国横行的社交媒体是美国的金钱和技术在支撑。如果没有美国的金钱和技术，中共也没有办法建立防火墙，也不可能奴役中国人民。中共对内永远是对百姓用商鞅五策：封锁信息，压榨百姓，获取巨额财富；对外用五个武器，利用金钱（受贿），通过社交媒体，大外宣搞弱、搞乱和搞垮美国。
中共社交媒体对美国的危害
班农先生：当美国的社交媒体封锁你们的声音的同时，中共的微信，抖音等社交媒体在美国畅通无阻，中共的社交媒体软件盗用美国人民的数据，伤害美国的利益。请你谈谈中共的社交媒体对美国的危害。
文贵先生：3年前我告诉过FBI中共利用社交媒体软件危害美国，如抖音，Zoom会议。别忘了Zoom, Zoom 用5000万美金去首都DC游说，百度更加疯狂，他们每年也花费5000万美金到DC 游说。这些中共的社交媒体软件偷美国人的数据，然后（中共）用这些数据来威胁你，他们称之为信息超限战。DC 骗子很多，他们知道Zoom, 百度比微信，抖音更坏，但是政客收了游说的钱，他们一直不愿意对中共的社交媒体在美国的使用进行限制，现在才出台限制政策，太晚了。
美国政客没有为人民的安全负责，政客只是为了大选，美国两党互斗，给了中共利用的钟摆效益，和可乘之机，现在大选将近，才限制微信和抖音的使用，已经太晚了。如果早点限制中共在美国的社交软件，美国不会到现在的地步，我们要行动，行动，光是打嘴炮是不行的，你看看DC, 都是面对镜头说，要做这个，要做那个，但是没有行动，我们9个月前就警告过冠状病毒的疫情发生，看看现在，死了多少人，太晚了。
美国参与了共产国家压制言论思想的行动
金斯伯格大法官去世
班农先生：昨天大法官露丝·巴德·金斯堡（Ruth Bader Ginsburg）去世了，在大法院外有守夜的纪念。先生们女士们，新中国联邦的建立者，中共最大的异议人士之一郭文贵说了社交媒体是中共对付美国的排位第一的武器。我们直播节目还有观众文字交流，其中一位绝对领会到了郭文贵闫博士这些反抗中共的人士揭露出的中共对美国干的事的本质。
Jack：这些信息对所有美国人来说是非常重要的。 他问了一个修辞性的问题：你们记得以前我们歌颂赞美远离共产主义国家吗？而今天，我们参与了共产国家压制言论思想的行动。
班农先生：这就是郭文贵说的第一件事。我们曾以为这些人来到这里是国家大事，而现在却是例如tuck这个全美收视最好的节目被推特下架，被脸书全世界禁止。郭文贵三年前就警告美国人，如果我们听取了，就不会有现在这个大流行问题。郭文贵说中共第一大武器不是航空母舰，不是核武器，而且社交媒体。中共有抖音，微信，窃取美国每个人的所有数据。郭文贵几年前就警告过这些。这些中共公司会来到这里，盗取数据并操控数据为他们服务，多荒唐。
下面的嘉宾是悉尼·鲍威尔。我们知道她很长时间了，她站出来成为福林将军的律师，也是《授权撒谎》（Licensed to lie）这本书的作者。这本书的揭示了我们的司法系统，司法部门FBI等内幕，内容让美国人震惊。悉尼，现在这个城市都要崩溃了，关于大法官的事，人们想听听你的意见和观点，你对总统处理这个大法官的空缺位置有什么建议？
填补空缺事不宜迟</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
