<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>祈福 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A5%88%E7%A6%8F/</link>
    <description>Recent content in 祈福 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%A5%88%E7%A6%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1995/</guid>
      <description>内容梗概:
直播开始前播放短片
视频片段：
一百年前，在美国这个伟大的国度里，一位先生在这里出生了，而今天正是他老人家百岁生日。它是灭共者Stephen Bannon先生的父亲，也是新中国联邦的老战友。正是这位，Martin Bannon。现在由我们新中国联邦缔造者郭文贵先生带领我们亿万战友及千千万万热爱自由民主法治的人们，让我们一起为这位百岁老人献上满满的祝福，祝您生日快乐！祝愿世界人民幸福健康。
To 100 year old Martin Bannon Happy birthday! Blessing the father of Mr. Bannon, a friend of the Chinese people, Martin Bannon’s 100th birthday. Best wishes to our friend Mr. Martin Bannon. Thank you so much for your supporting to Chinese! We all love you! Happy 100th birthday! We are allies! We are good friends. We are friends forever.
今天是个特别的日子，对新中国联邦，对新中国人，当然也对于班农家庭，今天是斯蒂芬班农的父亲，马丁班农先生诞辰100周年，达到100岁是一项了不起的成就。但除此之外，他对中国和中国人民的支持和爱，更是了不起。
马蒂是一位杰出的爱国者，在AT&amp;amp;T工作多年的他，平易近人，善良，勤奋。更重要的是，他相信新中国联邦的愿景，他几乎不做任何现场采访，但他给中国人民留下了这个消息。“你们干了一件大事，把真相传播出去，所以坚持下去，把你的精神放在里面，尽量带来更多不知道你们和你们国家的人，所以我祝你一切顺利，我会关注你们进展如何，祝你好运，谢谢。”
马蒂的儿子斯蒂芬班农曾担任白宫首席战略官，在美国总统唐纳德特朗普的政府中，班农家庭始终为普通人和穷人发声，他们不知疲倦地帮助中国人民，但他们从不要求任何回报。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1960/</guid>
      <description>内容梗概:
播放视频：郭文贵先生第一个在直播中向世界宣布青蒿素是冠状病毒解药
第一，它们都用于治疗疟疾。
第二，它们都用于COVID- 19的早期治疗。
第三，它们都非常难以在社交媒体上分享治疗COVID -19的方法。
但是没有很多人听说青蒿素，青蒿素是从中国传统医学中使用的草药——甜蒿中提取的，用于治疗恶性疟疾原虫引起的疟疾。它是由屠呦呦在1972年发现的，她因其发现而获得了2015年诺贝尔生理学医学奖。
2021年8月30日，郭文贵先生在他的直播中向世界宣布：青蒿素是冠状病毒的解药，它可以治愈几乎99%的Covid-19病例和接种疫苗后的副作用。在不到30分钟的时间里，青蒿素在中国所有的网上商店和美国亚马逊都被卖光了，之所以世界各地的中国人都追随郭文贵先生，是因为他是第一个领导爆料革命运动，站出来反对中共的人。
他掌握了无数中共接管西方世界的秘密计划并揭露了它们的许多计划，包括3F计划、蓝金黄计划和13579计划等等。他成了中国共产党最想要抓捕的人，互联网上充斥着大量的文章来诽谤郭文贵，但并没有阻止他揭露中国共产党。在2017年，郭文贵先生就召开了新闻发布会告诉西方媒体：“黑暗即将来临，中共将释放生物武器”，并要求美国主动出击，不要天真。
然而，当时并没有人听进去，在2019年12月武汉爆发了第一例新冠病例。郭文贵先生与爆料革命在2020年1月初就警告听众，爆发人传人，羟氯喹加锌可以用于预防和治疗新冠病毒。一年半以后，2021年8月30日郭文贵在他的直播中再一次爆料，揭秘青蒿素就是治疗冠状病毒解药之一。
非常巧合的是，青蒿素被用于治疗2021东京奥运会中国运动员，以保护运动员和所有共产党的高级官员。更有趣的是，一家名为北京华方科泰的制药公司也在与比尔和梅琳达-盖茨基金会合作来制造青蒿素。比尔-盖茨也是辉瑞公司的大投资人，不仅投资了毒疫苗，还投资了解药。是不是很蹊跷呢？
对于冠状病毒或接种疫苗的病人的治疗方案，这是牡丹江医学院在治疗冠状病毒患者时使用的，请记住这个方子不是医生开的。在治疗的第一天口服两次共125毫克青蒿素+750毫克哌喹，此后连续6天，每天服用1片青蒿素哌喹片。也就是每天62.5毫克青蒿素+375毫克哌喹。
大多数接受这种治疗方案的病人在8-12天后核酸测试转为阴性。如果您觉得这个视频有帮助，请分享给别人，一个分享就可能拯救急需帮助的人，感谢您收看，再见。
郭文贵先生笑谈英喜农场主大卫以身试毒，检验出爆料革命情报能力和提供解毒药品的可靠性和准确性
郭文贵先生：出去啦！
大卫：战友们，大家好！
小福利：已经在外面了。
郭文贵先生：大家好！咱现在感谢小福利、小Seven，再一次的让我们大家聚在了一起，我们来自于英喜农场场主、地主大卫先生活着出场，还有来自日本的樱花农场的文艺，还有我们的莘7女孩。莘7女孩是江浙人，不是山东人。我本来要拉一个江浙女孩给咱壮壮面子吧！人家严正声明，不是来自山东莘县的，来自江浙的。
整得我很没面子，你装两天嘛，是吧！然后，今天早上我们准备节目的时候，今天是最兴奋的，昨天晚上七哥怎么都睡不着觉。因为我们今天看画面，你看看除了这两口子之外，我们基本上是壮男壮女，绝对是，用日本话说都是熟男熟女！咱们这些人要拍这个成人片，绝对是火！都很熟，都很熟。
但是今天却是一个非常庄严、神圣的日子。从爆料革命以来，我们灭共，以毒灭共，我们是以共灭共、以美灭共、以法灭共、以黄灭共、好多灭共方式。但是从来没想过真的是以命灭共，以自己的命去试毒，以命试毒表演给大家看。就是大家看以命试毒，以毒灭共，亲身体验。
希望路大脑骗还有蛇妖闫，还有九指妖等孙子们，你有种去亲自试一把，是不是？你飞回北京来一把，或者你开着650到洛杉矶，飞机闯关闯一把，你弄一把真的，亲身来一把。
但是今天我们有很伟大的故事，我们的铁血组成员，爆料革命的老革命同志，我们的大卫兄弟在这场以毒灭共的这个世界上最伟大的拯救人类的事件当中，是我们爆料革命有史以来亲自以自己的命，他当然也不是主动的不是自愿的，被动的，也是天意吧，去试了一下毒。这件事情可以说是过去几周来，严重地干扰着我的感情。
为什么呢？当初有战友跟我说大卫可能染上病毒了，但不想让你知道，七哥。我说这怎么能行呢？我就打电话给他，他说七哥没事，这是误会，我百分之百就相信了这就是误会。我回头告诉他说你们误会啦！没事儿。
过了两周后，这个小子就撑不住了，在不到两周也就一周多的时间，他一直在直播，我看他没事呀，我还相信啦！直到咱们的小妹——挺郭小妹，英喜的小妹给我发信息说大卫不行了，要紧急进医院。把我吓懵了，他不是没事吗？她说他现在血氧都已经到了多少多少了，这时候卓玛两口子也给我发信息。
这时候大卫被紧急弄到了英国的医院去了，我赶快给咱们喜联储的主席呀，我说你马上把咱们的试验好的药，就叫土霉素，实际上我们已经用了很多人身上去了，都管用。但我跟任何人没说过，因为咱们这个直播不能乱讲话，咱首先拿外国人已经试了很多次了，白老鼠，百分之百管用，所以我说现在马上送药。
让我感动万分的事情，这就是体验爆料革命的，喜联储的主席带着老婆孩子开着车给大卫送药去，是英国的半夜。第二天，卓玛和先生戴着口罩，我说你俩不要去医院了，你别传染上，我不能说救了大卫你们都去死了，那不行呀！卓玛两口子还是去了医院，给我录视频，大卫很好，活着呢，七哥！而且，我们把饭送进去了。
你想想，七哥这个感情很脆弱，我看了就眼泪就下来了。小妹给我打电话：七哥，刚跟医生通过电话，医生说这个家伙怎么能活着啊？他怎么能坚持住的呀？八九十的胃（肺）部全都感染了。然后每天早晚给我说这个病情。她不像飞飞这个傻子，是不是？三百年飞飞，她不给我说，你说我当然担心你了！你给我说你妈怎么样？你孩子怎么样？你给我说一声，是吧！
哎，这个小妹就很聪明：七哥，我刚跟医生通电话，说大卫没事。但是人家一直在说他怎么能活下来呢？到后来大家知道，我们送过伊维菌素以后，大卫吃过伊维菌素，血压（氧）再没有坏，还有吃的土霉素，绝对伊维菌素、土霉素救了大卫。
英国医院屁都做不了，只能给你吸氧。而且同时英国的政界的，都是下一个总统的、总理的人物和上一个总理的人物家人染上了，给我打电话：Miles，我怎么办？我说你是那么大的人物，你上医院啊。他说医院只能给我吸氧，什么招儿也没有，而且我旁边就俩吸氧机，我不想吸。
他说：我相信你。我说我们爆料革命全是骗子，你相信我们干嘛？我们又不是医生。如果说你愿意的话，我不负任何责任——吃伊维菌素。他说我上哪弄去？我说我让人给你送去，我让人给送伊维菌素，全部血压（氧）正常。他是70多的老人家了，然后他的那个外甥血氧一下子就上去了，我说你赶快吃土霉素就赶快好了。而且土霉素是加的羟氯喹！就是这个秘方。
所以我先声明，我说你得给我发信息，你承担后果，我不承担后果。咱们救了无数的人，但是，战士们知道吗？就你谈双修的时候，你看人家双修，和你双修完全两个感觉，人家嗨得嗷嗷喊着“哎呀，哎呀，哎呀”，你那块没有什么感觉的。现在换到你身上的时候好，那你就真的不一样。
从大卫染病的过程提醒战友们不要存在侥幸心理
郭文贵先生：今天早上的时候，我一看文艺年轻了十几岁，我说肯定有外遇了。她说：七哥，都是老豆角了，闲着呢，老豆角了，就是老豆角和年轻的豆角感觉还真不一样。
那么，现在这个大卫就看人家双修老“哎呦、哎呦”的，他说我自己也得“哎呦、哎呦”，“ 哎呦”到进急救房去了。 现在大卫用亲身经历告诉战友们爆料革命以命试毒，“哎呦”的感觉和看人家“哎呦”的感觉，和自己 “哎呦”的感觉是啥样的，是老豆角儿还是小嫩黄瓜，是吧？还是青春豆角，让大卫给你讲讲。
兄弟姐妹们，你们一定要认真看今天的直播，你们一定要听听大卫来说什么，现在请大卫兄弟给我们好好讲讲。然后今天非常感谢文艺妹妹、莘7女孩儿、小Seven、我们的小福利，我们将有一场精彩的以命试毒、以命灭毒，体验爆料革命新中国联邦的这种伟大精神，我们是秉承了天意。我不认为大卫这个病是一个偶然性，我就这么认为的。
这几天我没有要求他上节目，是他主动要求来的啊，我也没有说大卫兄弟病了。实际上很多人都在问是不是大卫，然后那些伪类们就说大卫已经潜逃回北京了，已经背叛爆料革命了。甚至国内的战友，你说这人得有多无知，那省级领导的秘书说：七哥，是不是那个大卫已经回国内了？我一句都不搭理。
我再告诉大家，我们爆料革命考验的是人的智慧和人的信仰，绝不等同于有人有地位、有权、有名他就有智商，绝对没有。这些人脑子都长了痔疮了，没有智商。今天我们就以身告诉你，让叫大卫告诉你们不要侥幸，不要以命试毒，这个病很危险！大卫是天意让他以命试毒，证明爆料革命的伟大，也是拯救战友的。
如果你当成笑话看，看完你就忘了，下一个轮到你的时候绝不可能像大卫那么侥幸。因为大卫的医生多次告诉小妹说：这个人怎么能活下来呢？他怎么能撑得住呢？而且大卫离开医院的时候，人家查了几管血。大卫，这都是你跟我说的吧？抽了几管血，因为医生说要研究他的抗体去。所以你们千万别试，你们试了就可能就变成灰儿了。
大卫的身体和大卫的意志，还有大卫爆料革命的这种精神，他就得了病他还天天直播。我今天要不是直播我摸不着他，我上去两个大嘴巴就搧过去了，你怎么可能在病前还在直播呢？而且他和老婆孩子全在一起呀！老婆孩子没染上，这不是你的伟大，这是你的侥幸。
所以我们每个人不能用侥幸的心理面对这个病毒，不能用侥幸的心理对家人不负责任，更不能用侥幸的心理认为你吃了药就能挺过去。告诉你，吃了药不一定能让人挺过去，你最好不需要吃药，吃药已经到了生命最危险的程度了。
虽然现在有解药了，但是我要再次重申：解药它不是百分之百，就是昨天那个科学家再次告诉我说：文贵，你明天直播一定要告诉大家没有解药是百分之百的，因为没有人的身体体质是一样的。
没了？（镜头没了，又回来了。）
没有体质是一样的，所以今天咱一定要重申，没有一个解药是100%的，从来没有。因为你的身体、年龄、环境都是不一样的。大卫能撑过来，我不相信有多少人能撑过来的，我真不相信有多少人能撑过来，是不是？
你看那路大脑袋他健身，这个孙子弱得很，他染上就死了。我可以告诉你们，像那个蛇妖阎这帮人一定会死的，你知道吗？像他们这帮人。还有一个我认为好人染上能好，坏人染上就死，特别是干过坏事儿的人，你们一定要相信这一点。
所以大卫现在开始，兄弟，你好好给战友讲讲，你这个咸黄瓜还是老豆角子的，还是你自己嗨过的感觉，你亲自试过毒的感觉给大家讲讲。请，兄弟，欢迎你活着回来！
大卫讲述亲历病毒的感受
大卫：好，谢谢，谢谢七哥啊！ 跟战友们分享一下，最近没出现，刚才七哥已经把事情的一个基本脉络给大家说了。我在这现在给战友们说一下，七哥说的全部都是事实，咱们爆料革命唯真不破。我这条命，我能有今天，还能和战友们相见，可以说是一个奇迹，可以跟大家这样讲，这是一个奇迹。
因为我个人已经做好了最坏的思想准备了。我从在医院里跟七哥发语音，因为大家知道医院那个护士，我们手机得连着充电线，我插着这个手机，因为护士不让我动手机，她说你现在就是要吸氧。 刚才七哥说的一点儿都没有错儿，英国的医院只做一件事儿就是给你吸氧。氧气机倒是不少，氧气倒是足，随便让你吸。
所以今天我特别特别想把这种感受，那种情感，还有躺在医院里这些天的这种内心的变化，还有许多关于这个药，还有治疗当中的细节跟大家分享。 我说实话，其实我刚才七哥在说的时候，我是很激动的，我一直在控制。
因为我和跟七哥那两天私信里面，我做的最坏的打算就是，因为大家知道人就是那一口气儿，如果这口气儿没了，你就没了。所以我当时跟我太太，已经把我们农场的那个G系列的工作交给我们CEO、还有其他几个专业团队去干，全都已经落实好了。钱怎么转，怎么办，战友们的事儿怎么办，其实我心里这块儿挺放心的。
就是什么呢？家人这块儿，最坏的结果出现了，你对后人、后事要有个交代。你不能说你出了事了，一大摊农场、工作、家人你都没有交代。所以我已经做了最坏的心理准备，跟我太太已经交代了一下，然后我太太也把七哥的联系方式keep（保存）好了，但是她当然不希望事情发展到那样。
我是跟战友这么讲，我简单把这个事情的脉络说一下。我是英国的8月8号，我在我办公室测试，测出来阳性。因为我两天前6号就开始发烧，所以我当时发烧的症状是普通感冒的症状。然后我先说一下，我跟战友们讲有一个事情大家绝对不能再重蹈覆辙，就是没有按时吃羟氯喹，就是预防期的这个药。
虽然说天天听七哥的话，天天看七哥的节目，但是什么呢？那段时间因为忙，加上熬夜，就是侥幸心理。比如说某一顿、某一次今天该吃药了，我就没吃，就觉得应该没事儿了。所以再加上出去也戴口罩，也觉得我并没有去其他的外来的环境，总之，这个药就没有按时吃，这就是我自己犯的一个错误。
大家一定一定要注意，绝对绝对要听七哥告诉我们的之前预防这个阶段的药，吃药！ 另外，我的症状，我个人的情况和飞飞应该是不一样的，我是直接发烧。为什么开始我没跟七哥讲呢？是因为我8号这天我测出来阳性，我就做好了一个准备。我告诉卓玛姐还有我办公室KK，我说你们俩要开始跟我隔离了，我查出是阳性了，我直接就告诉战友了。
因为这个事儿对她们的生命安全是一个负责，我没有必要去隐瞒。我告诉她们完了以后，为什么那两天还做直播？是因为我觉得马上吃羟氯喹、阿奇霉素这两种药，我觉得能控制住。然后我的症状是白天没有咳嗽，就是晚上发烧，我以为发几天烧用这个药一顶就过去了，所以我还坚持做了直播的节目。
出现分水岭是在哪呢？是在我又挺了六天，你看8号发现，这六天我又挺了到13号夜里，我的血氧，战友们就这六天我没跟七哥讲，说实话我当时想别给七哥添麻烦，也别给大家搞得紧张。还有一点，我有一个小的私心，我要是让伪类们知道大卫感染了，他们肯定会，是吧？
我当时就想我要挺住，我这六天我要用药顶过去，我正常直播，啥事儿没有，正常恢复农场工作，这是我当时有一个小私心。结果8月13号夜里，战友们听一下啊，我的血氧，因为大家知道正常人的血氧是95~99甚至到100，这是正常的，你现在随便测。
大家看，我为了做节目唯真不破，这是一个小的测血氧的仪，我一会儿发给导播一张照片，就在七哥推流之前我测完的，简直就是奇迹。我每天在家测是95，我这么多天第一次，今天跟七哥做节目我刚才的血氧达到了98，所以说是什么呢？简单讲就是你的血液当中呼吸氧气的含量。
我13号的夜里血氧最低是多少呢？我那个照片儿没拍下来，是77。战友们你们听一下，77意味着什么？就是你跟死亡就是没有区别了，随时可能心脏骤停，就是你的呼吸就衰竭了。
当时我太太就慌了，她逼着我说你必须得告诉七哥一声，所以我没办法，给七哥拍了一张照片，拍那张照片的时候是测的第二次，已经上来了达到（血氧）88，88也是危险值。七哥看到的照片是88，不是最低，最低是77，这是当天夜里真实的情况。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1864/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1864/</guid>
      <description>内容梗概:
好，兄弟姐妹们，为啥今天再次来感谢我们的自由女神啊？第一个，先为郑州的灾区的，河南新乡的同胞们祈福，万佛万神、水神龙神、自由女神，同时我们要感谢自由女神、万佛万神替我们铲掉了蛇妖闫和路大脑袋、路骗子、亡腚缸，拔出了我们的隐患，感谢了！感谢了！
灵啊..灵啊…第三个，我要感谢在自由女神、万佛万神的保护下，喜币今天是正式的上线，喜Dollar可以正式的买,喜 Coin，H-Dollar,H-Coin,这是一场巨大的革命,很多人的命运将因此被改变。所以说我们要感谢万佛万神!感谢自由女神!这三条,为郑州的同胞们平安祈福,早日重建家园，得天助，得自由女神助，灭掉共产党，同时感谢万佛万神帮我们铲掉蛇妖闫，路大脑袋，路骗子，继续铲妖，第三个让我们爆料革命的真战友、灭共咱们的兄弟姐妹们获得了我们中国人有史以来在海外拥有的金融平台，喜美元直接可以买，喜币，这是一场什么样的革命！不懂的不需要懂，懂的人你们明白的兄弟姐妹们，啥都不说了，你看这哈顿…忒漂亮了，let’s go，这自由女神太漂亮了。
这有冰棍让我吃一个，这已经不是冰棍儿了，哇..爽啊，在自由女神的前面吃着冰棍，蛇妖闫、亡腚缸，他再一辈子也没有机会来拜自由女神了，走着看吧，我们的战友们将无数次的在这里面相聚，就这吧…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1859/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1859/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！7月20号，你们健身了吗？七哥因为今天和明天都要做听证，10几个小时，所以说从今天早上6:00到现在一直在工作，然后马上就要开始了，所以说争分夺秒…
从昨天到现在很多国外的媒体都在问我,Miles,过去的那个“蛇妖闫”Dr.Yan,咱们叫“蛇妖闫”，还有“亡腚缸”逃跑咋回事儿？我们要不要再采访他呀？病毒怎么回事儿？我说你们要采访她，继续采访，为什么呀？让她去给你爆病毒啊，爆料啊，是吧，战友们去想想，“蛇妖闫”只要她张嘴。她只有一个说瞎话、说谎话、继续编这个故事，对吧，他们说：哎呀，他还是英雄吗？我说她不是英雄了，他说为什么？我说你去问她去，我说他们诈骗，骗法治基金的钱，骗朋友的钱，制造和编造危害社会稳定的故事，还要扬言嫁祸她先生要杀害她十几次，没杀害成，还是我安排的，然后又把她弄到美国来，就是为了杀害她，然后又把她先生弄到美国来，又要伤害她，他说：那太荒唐了…他说不可能，把她说的话发过去了，我说你们一定要采访，多采访。
很多人都在问：你们有没有起诉她案子的文本？草本给我们？我说对不起，现在没有，不到时候，到法庭去看去吧，那么同样的是从昨天到今天，大家都看到了，对病毒的揭发，美国1秒钟停了吗？福克斯停了吗？美国政府停了吗？欧洲停了吗？有人停吗？就她“蛇妖闫”和“路大脑袋”，就他俩的心理状态，就他俩的能力和口才和人脉，能撬动世界什么板块？他能撬动他家里厨房的那个盆都不错了。
大家看看昨天“路腚缸”“亡大脑袋”逃窜的狼狈，一个那样的房子，他给糟尽成那个样子，对天地、对物都不敬，仨个老婆养了五个孩子，孩子到处都是，他每天在那跟“蛇妖闫”去吸痰去，然后他要拯救全人类，改变世界，然后“九指妖”给他一祈祷，上帝啊..one,two…只有one没有two,九指妖一祈福，她的“蛇妖闫”妹妹跟她了，现在“九指妖”再给她祈福祈福，让你的“亡腚缸”的脑袋赶快带来更大的房子，再给你的“蛇妖闫”祈福祈福，说她妈来，让她爸爸也来，是吧，让她早日找到一个像你过去一样，比你爹还大的一个丈夫，对不对？多好呀啊？也不用办政治移民了，也不用政治庇护了，所以战友们辨别真假善恶，有点常识。
她以为她一直可以骗下去，她不可能一直骗下去，我听说还制造了虚假的录音，郭文贵要追杀路德，别忘了那是谁的房子，谁追杀你？你跑哪去了？还在那编那，用所有的手法和当年的博讯RPLG，熊宪民、韦石和吴征，过去2017年造谣的一模一样，所有用的水军，支持点赞的和那个美国在欧洲不敢回来的，在瑞典的到处要饭吃，骗吃骗喝的，不敢和任何西方世界联系的，只骗中国人的叫塞林，Selin,这个家伙的点赞的全是中国水军。
他呆在瑞典，还有“德意志之鹰”给他最后所有的管理Twitter帐号，就是“德意志之鹰”，“德意志之鹰”是真正的海外潜伏的杀手，我们已经和欧洲各部门都联系完了，正在合作提供信息。有人知道“德意志之鹰”更多信息的，请跟我们联系和联盟委员会农场联系，我们正在跟欧洲的各个国家、各个情报部门揭发塞林，在欧洲威吓恐吓，给欧洲各部门发的关于塞林发的Twitter，还有他整个的威胁，贝雷帽的事情，他们全傻眼了，他现在在瑞典，而且“德意志之鹰”是操控他推特的人之一，“德意志之鹰”背后十几个人，其中两三个女的，包括艾莉，是真正的特务，是跟共产党平爆小组联系的，别着急…别着急…假的真不了，真的假不了。
现在国内的经济什么样，大家得看看，国内的经济什么样？昨天的郑州又变成了欧洲了，现在变成欧洲的威尼斯了，郑州的车都当船用了，看着很心疼，今年的洪水比去年还可怕，今年的中共，辛丑年，粮食、水灾，可能有史以来最严重的，民不聊生，官不聊生，接下来整个中共国大陆中国人民，大家记住，会成为全世界最大的灾难地区，追求病毒的真相，已经是没有任何人可以阻挡的，短短的过去24小时多少人染上病毒，英国开放以后，几万人马上染上病毒，现在在纽泽西在美国发现更多的变异的病毒，所以这时候你看到大胡子医生，吃羟氯喹，包括他发的视频，西方的医生是不敢胡说八道的，绝不是所谓的“蛇妖闫”“吸痰闫”，就利用那个三脚猫，把《非典非自然》还有战友们发的东西，跟西方凑合凑合变成她的了，就像中国所有生产的汽车，所有生产的火箭，所有的手机一样，没有原来知识产权，没有芯片，没有原创，你不是真的，你是组装的，你是假的，你是copy的，它必定被揭发。
这就是从昨天到今天美国人说，怎么一夜之间她从英雄变成魔鬼了，我们搞不懂，我说：搞不懂是你的问题，但是我们要知道，她是英雄的时候我们就唱赞歌，他不是英雄的时候，我们一定要揭发她不是英雄，唯真不破，一系列的官司都会跟着“蛇妖闫”跟着“亡腚缸”回到广东回到香港，他也跑不掉，走着看，现在“亡腚缸”在逃亡的路上，在逃往德州的路上，再落脚去，是吧，然后再继续行骗，可能吗？我们要阻止他们继续危害这个社会，欺骗这个社会，这就是为什么我们过去的所有的惩贼、揭发海外假民运，都是有一个主题，唯真不破。唯真不破在西方永远立于不败之地，记住我的话，只要你造假了，只要你违法了，你就完了，永远不要触犯法律的红线，永远不要去做任何一个假事情。只有这个你啥都不用在乎，你觉得美国那个Lowser塞林，他不敢回美国，他敢回来吗？他敢面对美国司法政府机构吗？他躲在瑞典干什么？他为什么不跟美国人搞灭共去？去跟中国人搞灭共，因为美国人不相信他，欧洲人不相信他，欧洲的政府知道这是个危险的分子、极端分子，精神还有问题，为什么“德意志之鹰”作为特务跟他牵上了？因为他好买，他穷，他Lowser,没有任何西方人理他，但是对付中国人就像“找爹博”一样，“找爹博”这样的就是亲爹了。
一个非常有意思的故事，本来让“路大脑袋”和“蛇妖闫”上舞台演了两个戏，演了个皇帝，演了个太监，演着演着两人不下台了，说我真的可以当皇帝了，我真当太监了，然后还要把这个戏台子的班长给踢掉，要砸这个台子，说我不下去了，这戏我必须演下去，我也要继续演皇帝，我是真的皇帝呀，我是真的太监啊，然后旁边说，你看..你不信是吧？找个洋爹旁边一个要饭的，白发苍苍70多岁的叫塞林，他能证明我是真的皇帝，他能证明我是真的太监，这就是“蛇妖闫”这就是“亡腚缸”，两人还要搞吸痰，让全世界的观众都要相信，我是真的皇帝，我是真的太监，这个戏班子的老板是个假的，他是混蛋，他们要杀了我，不让我当皇帝，我就是皇帝，你快磕头啊，快万岁吧，是啊，相信他是皇帝的，相信他是英雄的，相信塞林的相信“找爹薄”的，赶快给他磕头，喊他皇帝去，别把自己太当回事儿，人生如戏，它毕竟是人生，它只是如戏，人生还是人生，“亡腚缸”“蛇妖闫”，你们两个好日子结束了，等待你俩的是公正的司法审判，不相信走走看，共产党，你完了！这场戏你演砸了，信不信？走走看。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1663/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1663/</guid>
      <description>内容梗概:
4月4号，战友们啊！
上午发了盖特之后，我看到很多人给我留言发信息说，“七哥，听说这个美国投资者（是不是）要签什么合同啊？” 可能是大家来源于昨天草根小哥一个直播，但是呢大家记住啊，我再重申一遍：“所以有关G系列投资的决定都要以七哥盖特和喜马拉雅联盟委员会发出的为准！”
咱们很多战友在直播中有些聊天啊，还有个人的观点呢都不能作为官方的数据。所以说咱们要遵守这个原则，中不中，兄弟姐妹们？要不然就乱了。今天早上好几个美国的（战友）在（问）“啊～咋回事儿，七哥？无论如何我们要投资。” 我们正在和律师开会，很挣扎，很挣扎。那就是怎么解决新的重建股份美国投资者（能参与的问题）。现在关键是人家很多机构投资（者）不接受任何一个美国公民（或）美国居民的投资。这事儿麻烦了吧？还有一个，如果有的话，美国SEC可能就有机会继续找麻烦，（所以）人家机构投资者不同意。你要是七哥说了算，是不是？七哥一个人（如果）我能持有，我才不管那个呢，是吧？没办法，咱现在不得依靠人家嘛，是吧，兄弟姐妹们？希望大家能够理解。
再一个就是清明节了。说句实在话，七哥一到这时候最不愿意谈的就是清明节，家人啊，朋友啊。因为我相信很多战友你们不知道，我们有很多战友，不是很多吧有一些战友是因武汉病毒死去的，有的战友是一家人死掉一半儿。一到清明节的时候无论是我的母亲，还有我的弟弟，还有这个当年的清风看守所死去的那些人，还有一个这新的共产党病毒杀害的这个无辜的人，这些冤魂野鬼都是让七哥很心痛的事儿。（所以）我就不愿意提。昨天我开玩笑，我说复活节我不知道啥节（日），其实（因为）我最不想面对的就是西方的复活节，所谓清明节，中国的清明节。人呐，生命是很脆弱的，活生生的人就在你身边顿然就消失了，然后就烧成灰了，然后就永远不能再回来了，你永远不能再见（面）了，任何情况下你都见不着了。在这种情况下你去想一想兄弟姐妹们，每个人都要面临的这个考验而且我每个人毕竟都要去向那个归宿，这个地方。所以说你从这个角度再从“三万六千天”看一个人人生的时候，很多事情你就会想明白，啥东西也不是你的。
大自然：春天又来了，它的春天啊又来了。春、夏、秋、冬四季分明，花开花落。你看一看一滴水里边有上亿个各种菌，一个花草里面是一个世界，一花一世界，是吧？那你说人类懂啥呀？懂个屁呀。什么科学家呀，知识分子啊，懂啥呀，是不是？只会干坏事，不会干好事儿。而且这些流氓政治家就更邪恶了，是吧？现在想一想，就在清明节谈鬼的时候，谈生死的时候，你会发现：真的是就（只有）我们新中国联邦人的正道主义是世界上最伟大的，只有我们的正道主义才是人类的未来！
你看看这世界，哪有几个像样的政府啊？（政府）拼了命的让大家打疫苗，疫苗的背后就是腐败。买疫苗，买谁家疫苗？谁给打疫苗？收你多少钱？政府批多少钱？反正这钱最后得（从）老百姓身上（出）。没有一个政府生产一块钱财富，所有的财富都是人民创造的，所有的所谓免费的最后都从你身上拿出来。就像头两天1万多亿的美国所谓的每个人发1400块钱的补助，（之后）马上加税。（被）加税的人，这些人老板加税了你以为老板能给你啥？老板会在你身上 — 老板自己家里也不产钱，地里也不长美元，也不长人民币 — 最后还在老百姓的劳动剥削出来的，最后还不是这些老百姓的钱吗？这（是）基本的常识嘛。你以为哪个政府伟大的说：“啊～我给你什么补贴1万亿、2万亿，最后羊毛一定长在羊身上，羊毛一定不会出在猪身上，也更不会出在中南坑那老杂毛身上，就这么简单，是吧？不论是哪国都是一样，（所以）政府、政客没一个好东西。我这一辈子当啥也不能当政客，掺乎啥也不能掺乎政治，没好东西。
然后呢我相信被共产党病毒杀死（的）这些冤魂野鬼最终（会）和我们新中国联邦人站在一起，一起灭共！这是一个巨大的力量，我深信不疑。所以说兄弟姐妹们，在清明节的时候我们要为那些被共产党病毒杀死的无辜人们烧纸祈福，为不在人世的家人们好好的为（他们）祈福。
还有一个我要给大家说的事情：越是在这个时候越要想到，特别是这个世界像喜马拉雅联邦在这个世界扮演关键作用的时候，我们倡导正道主义的时候，想想泰坦尼克号一样的世界即将崩塌时候（的）政治、经济。家人最重要，和家人待在一起。任何情况下，到你人生最最没落的时候，家人是你最重要的，你最可相信的，（所以）没有比家人再重要的了。所以希望战友真能懂得家人是你唯一的 — 包括新中国联邦都不是 — 家人才是。爱你的家人，爱你的身边的人，这是核心的核心。我们中国人当中最重要就是家人了，永远别忘了这个主题，永远永远别忘了。所以说我觉得中国的文化，家庭、父母、兄弟姐妹、妯娌关系，岳父岳母（关系）这是最最关键的。
（大家）都知道英国女王的儿子查尔斯安德鲁 — 你知道我都很熟 — 他们家那么多丑闻，那么多事儿，发生这么多事情，这么（一个）冷酷的家庭。我跟他们聊天，（我问）在他们一生中什么最重要？他们说：“不管如何，（虽然）他们痛苦，挑战的永远是家庭的规则，但是他认为家人最重要！” 所以说越是在清明节的时候想想：失去了亲人（便）再回不来了，那干嘛不珍惜活着的家人（呢），是吧？什么东西都是身外之物，什么钱财、房子最后都带不走，都是得留在这世界上。不论你花多少钱买的房子，盖的房子，花多少心血，一样你也带不走。清明节的时候是人顿悟的时候，是阴阳交接，阴气很重的时候，这个月忌“双修”，忌“双修”。我这一说话：“你中，你中，你非常非常中！” 不过七哥给你们说的时候（自己）没控制住，昨天都双修了。哈哈～所以我笑：人吧，说着容易做着难。
每天早上醒来（跟自己说）坚决不抽雪茄。结果，白天还得抽。你看这人吧，说容易做着难呐。七哥是控制能力很强的人了，但还是有时候控制不住，咋弄咧？4月是鬼月，鬼月（通常）发生鬼事儿啊。所以说发生鬼事儿 — 有时候鬼事儿可以是好事儿啊– 共产党的灭亡一定是人间、阴间、天堂共同合力的结果，把它给拔掉，一定这结局。
走着看吧兄弟姐妹们，希望美国的战友们、投资者不要误会，等七哥和联盟委员会发出的通知，一切以这个为准！呵呵～太棒了，9点9分21，24、 25、 26、27
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1458/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1458/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！现在正是大家过平安夜的时候，文贵也吃了一肚子，喝了一肚子，还抽了雪茄。真是感慨很多，感慨非常多！
在大家都过平安夜的时候，很多战友给我发来了去年平安夜和圣诞节的视频，真是（令人）感慨啊：真快呀，又一年了！在这个平安夜的时候，人类真的是遇到了一个前所未有的、最不平安、最无法确定平安的“平安夜”！
很多战友，现在都和我一样，在想着这个平安夜和去年的平安夜之间所发生的一系列的事情。亲爱的兄弟姐妹们，此时此刻，大家的心情都是很复杂的。我们想想，现在，在国内的同胞们，面临着缺粮、银行不能取钱、病毒等各个方面的威胁，别说“平安”了，就连你过平安夜都“不合法”！更不要提过圣诞节了，（当然）也“不合法”！
同时，我们现在想到，这个世界上，所有的人民，有多少人，几千万人，被感染上了共产党的病毒！又有多少人没有任何原因地、没有任何（理由地），甚至是找不到敌人的情况下，家人就被夺去了生命！还有多少人是在疾病的威胁、痛苦之中，挣扎在生死线上！
我们再次想起，当年西周、西欧，包括当时的耶稣被杀，当时的印度灭佛，人类的历史就是伴随着无知、愚昧、暴力和追求和平、善良（的过程）。这就更加地凸显了我们的“爆料革命”、新中国联邦追求正道主义的正确性！
越是在平安夜，我们（越是）要想想这个世界上有多少人“不平安”！我们再想想，比比那些感染了病的人，想一想全世界在贫困潦倒中不能过平安夜的人，甚至没水、没电、没房子的人，我们要感恩上天，感恩万佛万神啊，兄弟姐妹们！
我们要珍惜呀，特别是（跟随）“爆料革命”和新中国联邦走到了今天的兄弟姐妹们，太不容易了，太不容易了！我们有多少在墙内和在各个领域不能站出来说话的战友，冒着生命的危险，（冒着）失去家人、生命、自由和所有财产的危险，支持着新中国联邦，（为了）我们新中国人追求的目标，参与“爆料革命”。此时此刻，我真是用什么话都无法形容对我们的战友的，对整个“爆料革命”和新中国联邦支持的我们的（战友们的感谢）——代表人物咱就不一一说了，别说漏了——感慨万千！
刚才，我再一次地为所有的“爆料革命”的战友和家人们祈福，我再次为十四亿中国同胞祈福，为全世界人民祈福！当我们关心美国大选的不确定性的时候，大家坐在那里担心的时候，大家要想到，这个世界上真需要担心的事儿实在太多了！就这一个病毒、一个疫苗，给每个人都带来了（多大的）生命威胁！大家想想，在这个时候，还有比这个疫情更大的对人类的威胁吗？这对人类有多么的不公平！
一九二六年，我记得，天花病，世界上死了多少人啊！中国又死了多少人！然后到了SARS，SARS是在二零零三年，中国死了多少人！再想想，二战这才过了多少年啊，人类死了多少人！所以说，人类啊，它必须在巨大的灾难面前才能一次一次走向文明，一次次走向真相，才能实现人类追求的那种和平。真正的、人们所说的那种和平，太难了！
我们每个人又是怎么做的，兄弟姐妹们？我们看到了多少不可思议的事情发生啊！因为贪婪，因为没有信仰。在这个平安夜，想想有多少人不能像我们很多人一样，过着平安、和家人相聚、可以自由发声、能吃饱喝好的、有选择的日子。我们真的希望，我们中国人从现在开始起，在这场灾难当中，能真正地找到中国人的方向，让中国人过上没有恐惧、真正的是基本公平、不再为几个家族当奴隶（的日子）。
想一想今天的中国富豪，去年的时候，那些富豪，包括马云、海航，许家印、王健林……一个个的富豪，那些最牛叉的国企里面给共产党舔腚的大佬们，现在（又）是什么情况？可以说，全世界唯有我们“爆料革命”、新中国联邦“独好”——独家的好，前途无限光明！
也是在这一年里，我们在战斗当中失去了一些战友。在战斗面前，（一些战友）因为贪婪，因为恐惧，失去了自己当初发誓追求的信仰和目标。这都是正常的，没有这个，（反而）是不正常的。
在此时此刻，今天我工作了一天，一直没有停，跟很多人在开会。在一天的开会当中，我真的是感受到，这个世界是真的不太平啊：每个人都不知道明年——辛丑年会发生什么事。更重要的事情，现在国内，真的是经济、民生一塌糊涂，每个人的心里都像揣着好多小兔子一样，不知道明天会发生什么事儿。咱国内的企业家——我过去的老朋友，这几天太多人和我联系了。他们都说，每个人的心里像（揣着）无数个小兔子一样，忐忑不安，每天不停地刷手机。出去吧，怕染病；呆在家里边吧，有时候跟家人还吵嘴——被洗脑的家人到现在也不能觉醒过来，很多人（为此）很痛苦。这个世界上最痛苦的，可能真的就是先知先觉的人。因为太多人被洗脑了，特别是在国内和墙内，我是能理解的。
但是，兄弟姐妹们，越是这个时候，越要包容；越是这个时候，越要相信有上天！我今天和家人晚上吃饭（的时候），聊了几千年的历史，我非常感动的事情：很多我的家人和身边的人，真的和过去不一样了——（他们）对上天、信仰和宗教，对社会的正义，对生活的感恩，有了完全不同的程度的升华！让我特别地兴奋，特别地激动。说实在话，刚才，我到洗手间平静了半天，我是在幸福中，感受中——人类（就是这样地）在文明和惨痛的灾难面前一次又一次升华的。
我希望我们所有的战友们在这个时候，真正地能对家人、对朋友静下心来，听他们说话；不要因为你明白了，你就以为家里人都明白了，朋友们，这是不对的！另外一个，平安夜，这个时候我们要学会感恩，真的要相信上天，（相信）万佛万神在护佑着我们！我们这里发生的一系列的事情，包括美国总统大选这些事情，一定有天意，有天意在护佑着，正在向世人们展示着人类应该去向一个什么样的地方！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1440/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 天啊。尊敬的战友们好啊。12月14号了。这可是大日子啊。啊呀，我的妈呀。昨晚上，没怎么睡觉，直到听说google、全球youtube全部断网，战友你们相信这网是谁断的？你们相信老共是吗？
00:23 未来你们会揭晓谜底，咱们GTV揭开谜底会超出你的想象的。不是你想象那么简单，但是推翻共产党的互联网，已经是开始了。没人能看透这个细节。推翻共产党的互联网，就从几个小时前开始了。
00:49 在全球全部断网时候，只有咱GTV很顺畅的运作着。GTV这一下子了不得了。大家看看后台数据，国内的包括国外的战友全部上GTV爆发，而且稳定，你说咋办啊。这就是叫GTV啊。不但如此，战友们，这次推翻共产党的互联网后，GTV、GNEWS咱们的G系列都会展示给全世界，爆料革命和新中国联邦的力量。不仅仅是我们的勇气，我们的智慧，我们内心的正义，还有更重要的，我们对世界局势的把握和对自我的控制。
01:47 光有良知，光有信仰，藏着内心里，不变成行动，不把智慧变成自己的行动，这可都是没有什么实际作用的。在当下的，物资社会，一切靠行动来体现。
02:11还有兄弟姐妹们，大家你们想到，等着一会，一会，一会一个又一个的，你们会看到。我们在这两三年来告诉全世界人民，做好准备，黑暗已经来临，叫中国人民要做好准备，好日子一去不复返，告诉全中国同胞，战争已经在家门口。所有你看好你那个房子，你的车子，一文不值，甚至是你的累赘。
02:45 所有你看到，听到的信息，都是假的。所有让你准备好打战，让你所谓的节省粮食，一切一切的都是让你这么做，不包括共产党。他为什么让你这么做？不包括它。那接下来会怎么做？还会让你做什么？捐出你的房子，捐出你的子女，捐出你所有的钱，然后你自己要上战场。
03:20 这是吓唬大家吗？共产主义就是干这个的，什么时候它不是这么干的，共产主义，全人类现在的公敌就是共产党，现在还有人幻想吗？GTV当初的投资者，这那个人不是智者、勇者，当初他们不是为着来赚钱来的。就是支持灭共和正义的力量。但今天，谁想否定GTV的力量和GTV的价值。可能吗？
03:58 GTV它已经不是财富的问题了。它是一个凝聚的力量、安全的港湾、诺亚方舟，对吧。俺的新西装，全新的，全新的，领带也是全新的，衬衣，你看，这褶子，全新额。真好看。
04:18 另外，兄弟姐妹们，Gclub、Gfashion、Gcoin、Gdollar，现在已经是全世界多个国家现在在研究我们这一套系统。为什么，因为他知道共产党不行了。他要知道共产党行，他就不研究这系统了。共产党还能在回到两年前、三年前、五年前、七年前吗？
04:43 我们战友们还能回到四个月以前，还有同样的机会去买GTV吗？不可能。不听爆料革命，不看爆料革命，不听路德访谈，不上GTV，不用GTV，不参与G系列，每时每刻都证明给你看，你是对还是错的。
05:09 全人类在面临着一个我们共同的敌人-共产党，要么全人类灭亡，要么共产党统治全人类。你去想去吧，你赌哪一方。
05:25 兄弟姐妹们，很多人你们给我发来的信息。我都没办法回答。等行动结果吧。说过，12月15号，公布，公布啥，大家看看吧。现在全世界各种形势就是，你不灭共，你们就全完。谁能做到这一点。
05:50 2017年年底，我就发推说过。全球已经开启了自动灭共，全球联合灭共的新时代。2018年的中，我就发推，发信息，我告诉大家，我说现在全人类还没有感觉共产党的威胁，知道他们痛他们流血，他们感到没有任何选择的时候，他必须和我们站在一起。2018年7月份，我说，任何这个世界上不认为共产党是威胁的，他就会成为世界上最大的loser和灾难。
06:29 我再告诉大家，大家还记得我当初说过吗？全球的货币和金融，全球的不动产，会在大选之后暴跌。港币、人民币，你就别想了。你还在讨论港币、人民币，咱就不说了。不要听我们，也不要看我们。你最好找你相信，能治愈你精神上有这个问题的，能让你舒服的，去看人家的去。
06:58 现在再往回看，中国所有的，这过去三年指定的政策，有一样发生了吗？有一样兑现了吗？咱就不说脱贫荒唐，香港政策，去看它的经济政策。互联网金融,开放什么深圳全区、特区，海南自由岛，上海自贸区，深圳自贸区再发展，有一样做到了吗？包括什么什么，北京的什么安（雄安），有一样做到了吗？
07:33 说说过去，你数手指头，掰着脚趾头数一数，过去四年，中共有一样项目，一样科技，一样进步，一样的东西让你感到骄傲创新，你找出一样出来。全部是口号，全部是口炮，全部是擀面杖子。
07:56 刚刚我在健身的时候，一位部长给我发信息，老郭，“我现在是生不如死。我天天听他们说假话，我天天要讲假话，我连做梦都在讲假话啦”。他说：“还好家人都在国外，我就准备随时他怎么把我弄死，或者是美军来了把我炸死都行，快把这帮王八蛋结束了吧”。这是一个正部级的干部，和我同龄，上海人。
08:28 大家已经完全看明白这种荒唐的，这种蚂蚁要强奸大象的这种结果是什么。不但如此，还得让大象，喊高潮。然后自己还觉得我自己高潮了。你不神经病吗。断网这都小事，断网有一条啊，共产党所有的机妙，所有有用的东西都被拿来了。断网的结果是共产党很多根器都被改变了。断网是很多共产党的金融数据，所有互联网的通道全拿出来了。当然了。银行信息也拿来了。
09:12 绝对是事实背后的真相与你们想象不一样。行了，九分钟了，俺就不拂了。IPhone12 的手机，当你录了短视频发盖特时候不行，是你把摄像机里边那个H12功能要关掉。要关掉，就是那个功能不关掉，暂时不行。这是手机更新的结果。咱很快就会解决。好吧。昨天我推盖特就这个原因。GTV、盖特正在进步中。谢谢，包涵。唔该晒。为大家祈福了，没时间了，我就是，我在佛前祈福了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1422/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1422/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，今天是12月17号（12月7号），兄弟姐妹们，你们健身了吗。传播CCP病毒、香港危机真相了吗。
00:17 兄弟姐妹们，从昨天到现在，这个这么多的战友和同胞，为朱利安尼先生，我们世界的英雄，美国的英雄为他祈福，他的家人和本人都看到了，非常非常的感动，让我转达对所有战友们的感谢，并且让大家要放心。他非常非常好，从昨天到现在，他的血糖有几次变化，毕竟这么大岁数了，但是他非常非常好啊。
00:48 放心吧兄弟姐妹们，他好了以后，他会展示给大家，会来直接感谢大家。请战友继续为我们的世界英雄，真正的圣神之子，圣子，为他祈福，这是得天助的人，有上天使命的人。兄弟姐妹们，为他祈福吧。谢谢谢谢。
01:08 第二个，很多战友还是持续问我在国内的备粮，买这个卫星电话啊。我再次求求兄弟姐妹们，现在一分钱不要花，什么行动，什么决定都不要做。唯一的决定就是你不做决定。不要去花钱，不要去买东西。因为现在时局在变化，它毕竟是三七开，明天嘎嘣一下，中南坑被铲平了。共产党内部人把它给铲平了。那不就是一切大好吗，对不对啊。所以说不要冒这个险。
01:49 另外一个，现在，战争的方式，目前没有确定下来，就是连美国盟军，它也没确定下来，正在研究方案中。一旦我们获得准确的信息，第一个让大家知道。我再次向大家重申的是，目前来看，从城市到二线城市，到农村，到县城，是最好的。做好这准备。
02:11 第二个，我再次重申，看到深圳这个，昨天那个地铁乱了吗？看到了吧。一乱就傻眼了。大家不知道往哪去了。大家想想在城市的人，一旦战争开始，没水，没电，没交通，没电话，没电梯，这个时候，所有的供应线全没了。你往哪走。你那腿量吗，你开车，哪有加油站呐，你上哪有红绿灯呐，你上哪哪塞。怎么办，城市将是灾难，通讯是第一重要，千万不要乱买，我可以告诉你，你所有现在有的两种方式，都是被打击对象。只有新中国联邦，还有盟军能给你提供当时安全的通讯方式。这个你看你七哥了，咱走着看。千万不要行动。
03:00 另外一个，兄弟姐妹们要知道，这个时候，你不要备粮食，现在你把粮食放哪去？你放到农村，你能到达农村吗？你放到你姥姥家，你姥姥家，你能去得了吗？你放到你妹妹家，你妹妹家你能去的了么？你放到城市里所谓的第二个小别墅里边，你能到达那里么？千万记住，甚至那些东西是你的祸害，人家会去抢你的去，干掉你。绝对不要动。
03:30 但是你要有准备，在任何情况下，你能移动的了，这才是根本。通讯，能移动的了，手里边有什么办法能让你别饿死，这是核心。到那时人民币估计是真不管用了，真的不管用了。你也千万别换大额美金，到那时可能是美金可能是有很大的问题，现在拿着一打子美金的，战友们，这是傻子，黄金更不行。
03:59到时候一定你们要看GTV、盖特通知，我们会有更好的方式让大家，特别是战友们，马上会让大家联系到一起去。这点你们放心，所以还是不要行动。但是想到什么最重要，这个脑子正常的知识要有。
04:18 再一个兄弟姐妹们，昨天看了我拿针线活，很多战友，要嫁给七哥，要娶七哥，七哥老高兴了。七哥反正属于战友的，谁娶谁嫁都中，无问题，无问题。七哥与战友们已经是群修了，神修了，神修好几年了。谢谢了兄弟姐妹们。这本来就正常，这是人过的日子，人就应该是这样，就应该是这样，谢谢兄弟姐妹们。
04:48 再一个就是这两天，大家看到美国大选，据说是昨天晚上，又有重大变化，刚才，他们跟我说的，所以你们看到我昨晚上一直在跟他们联系。近他们很少，通宿不睡觉，所以今天早上我七点钟才睡觉，将近九点半才醒。所以兄弟姐妹们，变化时刻，时刻在变化，这种变化不会影响大局。我还是那句话，不要一惊一乍，绝对不可能。
05:20 它只有两个选择，一个是全世界人类被这次欺诈大选、共产党给毁了，一个是全世界联合在一起。肯定的，包括美国大选，川普总统肯定是赢家，谁得票多谁是赢家，不是说咱喜欢他，他是赢家，是根据谁投了谁，谁投票得到的多谁就是赢家，那一定是川普，川普赢了，一定灭共。所以说大局不会变，不管中间有什么变化，刺杀、暗杀，这种事情，它只能加速对我们的目标，进行实施。兄弟姐妹，你真的是咬着舌头自己偷着乐吧。咱这一辈子遇到这些大事，永远都不可能发生，现在全球的人都是我们的战友，自动成为战友，自动和我们灭共，不灭共不行。
06:15 那我们战友做的事情，一定要，你像我们的工程师队伍，这几天强大起来了。还有我们另外的其他战友，有秘密工作的战友，我成立几个秘密组。你每天在这工作着，拿着现金美金，按天付钱，按周付钱，这是多好的事啊，你有钱在外面存着，这不一切都省了，一旦有什么事情，这对你是最大的资源，发挥你的价值，又帮助GTV和新中国联邦建立了硬实力，而且你还赚了钱，未来你可能赚更大的钱，这就是行动啊，这就是好的啊。这比你天天在那块怨天怨地的强啊。
06:56 另外一个是很多战友，扎扎实实每天发信息在行动，像昨天朱利安尼先生发了一个推特以后，下边唰全都是恭喜他的，西方人全看见了，美国人全看见了。多少美国人跟我说，你们中国人真的是根我们想象不一样，太感动了。多少人说我们帮中国人值啊。全世界只有中国人有这个情商，有这个感情，这就是结果啊，这就是种下的善根啊，这就是善缘啊。兄弟姐妹们，太重要了！
07:28 另外一个，全世界好多人跟我说，咱朋友都看路德访谈，你们这博博士团，还有这里面讲的人，像易博士的关于医疗，还有我们的冠博士，艾丽女士，安红女士，是不是啊，这太牛了，冠博士，这就是行动啊。还有像GTV上有好几个人，做了非常好的节目，有些人已经看到了，英文节目做的非常好，这就是行动啊，是不是。GTV强大了，GNEWS强大了，GClub强大了，Gcoin、Gfashion强大了，然后这就是我们灭共最好的行动结果，对己对平台对大事都有用。而且时刻在改变世界对中国人的认知。对我们和共产党不同的认知。这是多么重要啊。是不是，不要怨天怨地，要行动。
08:19 你看我这后边，你们看不见。每天，大家看到了这后边，我这桌子上写一二十页东西，这一二十页都是全世界晚上开会，对我们整个新中国联邦，爆料革命，的认知这些东西来自哪里，都来自战友啊。兄弟姐妹们。
08:39 还有要健身，你看我这腿，现在腿已经苗条到啥程度了。你看看这腿够细吧。我现在看到我自己的腿，我都亲不着了。我要亲我自己大腿啊。是不是啊，你看看肉（肌肉），每天都得锻炼，健身，健心，手指头行动，这个嘴有用的说，没用的不说，然后把战友们连在一起。
09:09 我再说一遍，如果没有到海外生存能力，千万不要想着出来。那将是真正的灾难，还没战争呢，你就被战，被争了。千万千万不要被战争恐惧症把你给灭了。
09:24 行了，兄弟姐妹们，时间到了。一切都是刚刚开始。谢谢兄弟姐妹们，这一说河南话马上转弯，乖乖。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1421/</link>
      <pubDate>Sun, 06 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1421/</guid>
      <description>内容梗概:
（播放朱利安尼先生2020年12月4日讲话，秘密翻译组译）
昨天（案件）有重大的突破，想象一下如果此案发生在一个公平的拥有新闻自由的国度，一个没有审查制度的国家会是怎样。而我们已经被封杀了超过至少3、4个月以上，这个审查制度是由大的技术公司大企业、大媒体组成的。NBC、ABC、CBS、CNN，福克斯有提到一些，只是一些，不是很多。OAN和Newsmax有很多报道，就是这样。美国人现在被剥夺了（了解）我所见过的最重要的选民欺诈证据（的机会）。
看了那些证人的回答，所有共和党人的指控都是真实的。毕竟，我们准备了超过700份目击证人的证词，然后我们还被说成我们没有证据，那些假冒媒体不断的重复这一点，偶尔福克斯也会这样说。
我们被告知，他们揭穿了这一理论。检查邮寄选票的监票员被赶出计票现场，实际上，我们有4400个证词讲监票员被赶出去。毫无疑问，监票员是被赶出去的。媒体喜欢印制拜登和民主党的谎言，这些机构得到了大科技公司、大媒体、大企业的支持，民主党的支持，激进分子、黑命贵、Antifa的支持，他们都参与其中，同时也有参与其中的中共国在背后摇旗呐喊。
我们让这一切发生了，我们有一年的时间让他们侵蚀我们宗教自由的权利，让他们限制了我们言论自由的权利，通过封锁禁足的方式和施加巨大的沉默铁幕（壁垒）的方式。现在，我们还让他们实质性地破坏了投票权，现在是爱国者站出来地时候了。你能承受这些压力，你可能会被下毒手，我不知道会发生什么，你呢？你想过怎么的生活？会像一个美国的爱国者一样活着，还是想活得像个投资的小懦夫。
那些受到感召而为我们的国家献出生命的人们，他们没有迟疑。但他们没有意识到，这次承担责任的矛头指向了你们，州议员们，你们可以拯救我们的国家，需要做一些勇敢的具有历史意义的事情，我们可以勇敢地写出整个事实。也许我们需要勇气也许勇气就能让我们转危为安。我建议每个州地立法机构召开一次新的特别会议，听听证据，探查铁证，并结合确凿地证据做出判断。拜登是故意要盗取这次大选，而且是以相当大地差距输给了川普总统。
（播放国内短视频）
嘿，你猜怎么着啊，今儿带您来一个北京价值52个亿的饭馆，咱进去Look Look去。上边带一个空中四合院，住一天就得100万人民币，租一年就得一个亿，楼上还带着停机坪。据说直接就能停直升飞机，下了飞机就直接进四合院，真地道。咱们进去Look Look，看看人家这大堂，金碧辉煌。（您好）黄花梨地天花，这个叫孔雀开屏。没有花钱地不是，你可说呢。看看这，两把椅子，黑色代表地是权力，红色代表的财富，二者不可兼得，所以得给它分开。上边瞧瞧去，那有一大龙壁，这真地道。没有花钱的不是，你可说呢，一整座九龙壁，龙生九子，子子不同，就是气派就是地道。这设计就是讲究。
外边太冷，进去暖和暖和去。哎呦，七八百一位龙虾山，您这个2曾跟这3曾有什么区别吗。（日式料理）啊，我进去看一下，哎呦，这大龙虾，三文鱼，这都是生的是吧？不行，我吃生闹肚子，那烤鸭什么的有没有啊？（这些全是在2楼呢，主要爱吃日料的就来三楼，爱吃那个中式的就去二楼）开到几点，十点之前吃多少都没事吧？
（朱利安尼先生2020年12月4日讲话片段。）
朱利安尼：我们让这一切发生了。
（国内段视频，下集）
嘿，刚才去的是3楼，主要以这个日餐为主，现在咱们来2层看看。2层主要吃的中餐，跟3层差不多，一进来就先是个龙虾山，波士顿大龙虾，看看这是随便吃了是吧。（这是残们的热菜区，麻辣海鲜里边是精选的波士顿龙虾），龙趸鱼，爆肚看见没有，爱窝窝豌豆黄，驴打滚，这真好，这饭店。冰激淋都哈根达斯的，黄金的奇异果，这最有营养最地道，看着五颜六色的，漂亮。各式各样的法式的细点，看着就那么有食欲，就是让人感觉那么想吃。小草莓，这个来自于这个朝鲜的准好，得少喝点水，一会得多吃点龙虾什么的。我来两份啊，分开还是装一盘，装在一起就可以了，啊OK了。味在四川食在广东，吃东西就得吃广东菜。最著名的，价值52个亿的，哎，就吃它，龙虾山。哎，这个多吃几个，波斯顿的大龙虾，这长挺好玩儿啊。再来一个，觉得这个好，看这大虾的随便吃，你可说呢。随便吃，您也不能多拿，那不能浪费，讲究的是什么呀。
（直播正式开始）
开始了都，有声音么，有声音么，声音怎么样啊，又是小又是大呀，这个声音成了问题了，现在天天扯着嗓子喊成了G-TV特色了。有声音么，有声音么，这真够搞笑的，这就叫G-TV，这就叫G-TV，你说这就叫G-TV。我在抽雪茄之前，咱们，现在兄弟姐妹们，咱们一起先为我们的英雄，全球的英雄，当然是美国的大英雄朱利安尼先生，我们的好哥们儿，先为他祈福，早日回到战场！兄弟姐妹们，一起为朱利安尼先生祈福，他是一个度人的决者，就是我们说的圣人仁子。
所以说他是一个真正的决者，度人的决者，圣人仁子。按照历史上按照宗教有人类来说，他是当之无愧的。他在纽约当市长的时候，铲除黑帮拯救善良的人，还有一个是，在他这么，维护着常人很难理解的，他这个虔诚的天主教徒。他心中的信仰，作为朋友，我是有感觉的。让我最佩服的，真正让我看到他是一个决者，真正是有信仰的人。所以说他老人家有点混不吝，在现实生活中，毕竟你是凡胎俗子，而且对共产党的流氓恶毒之性，他还是有点儿低估了。虽然在过去的这段时间，由于我和班农先生把他改变很大，可以说他跟我们认识之前跟我们深度沟通之前，他很多方面是认识不到这个高度的。
那么当他迅速了解认识到以后，开始了他人生中最辉煌的也就是这一次代表川普总统，一起和我们爆料革命新中国联邦坚决的站在一起，打假除恶，然后灭共反共，这个非常之坚定！你在生活中一旦跟这人打交道，和在屏幕上完全不一样，太多的人你在屏幕上和私下是不一样的。这点我们路波切还有我们闫博士我们的天使，他俩是很有发言权的。虽然教到他们没我多很多，但是他们会有感觉的。所以说兄弟姐妹们，这是为啥说美国这个国家的伟大啊。它美国这个国家的伟大就是有这种圣人，它就是有这种真正的决者。他是真正的天主教徒，他身上那个天主教的那种感觉，那真的是没法说的。
哎呀，我得看下，我在前边看不到战友留言，我得在这看到你们留言。所以说兄弟姐妹们，这就是说，当我们今天再看朱利安尼先生这个事儿的时候，我想让大家知道的是，为什么爆料革命它伟大，为什么说爆料革命和新中国联邦是救世界和救人类？这不是吹牛的吧，这不是预测吧，这不是装神弄鬼吧。我们天天喊天天说，我们现在往回看。战友们，现在你们看到的是，香港事件，阿里巴巴，海航，王健，中国经济，中国国有企业，私人企业的遭遇，中国的房地产，中国的上海股市和香港股市，包括缺粮食，这些事情，哪一样咱没说对呀？战友们。哪一样咱没说对呀，对吧？我们不想说对，是战友们拿生命换来的这种情报。哎呀，这网络真是，这个不是用的…我们现在真的是，没有G-TV的世界真是太可怕了。但是G-TV一出现任何症状，就让我心情严重受影响。
但是兄弟姐妹们，我想说的事情，我们用过去的几年，千个事情，万个事情，来证明给大家，但是还是很多人大意，不信，怀疑。贪嗔痴慢疑，那个疑字儿会让你死人的，会让你丢掉一切的。这几天每天有十几波，一二十波人，战友们咱们救助的都是，很多都是活过来的。有两个战友家里边是死了人的，最近啊，咱不说以前的。这都是个人隐私，我们都承诺好，不对外说的。那么这些战友救过来以后，都最大的感触，感谢爆料革命，感谢新中国联邦。我最不想听的就这个，因为你不要染上，你染上就太麻烦了。这是一种咱战友们的觉悟、觉醒，不要对共产党的病毒有任何的幻想。
不要有任何的幻想，这是我说的，这是咱爆料革命新中国联邦所有的战友，所有爆料革命战友每天喊的事儿，每天喊的事儿。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你看我这刚刚，你看我说到这，你看我刚刚的，鼻子弄一下子，又抽一下血，为什么?我见人家重要开会之前，我都做检查，主动把报告给别人，就是对别人要负责任嘛。所以说，这个病毒的事情不是开玩笑的。好，几天前，我给他们说我获得了绝密的情报，共产党的国家安全委员会开会，明确的说要干掉Sidney Powell，要干掉Lin Wood，要干掉弗吉尼亚的议长，要干掉班农，要干掉朱利安尼，要干掉川普总统，一定要让他们消失。这内部情报报的信息，我把信息说过去，他们说也得到了，他们也认为这个事情多方渠道证明是对的。但是我就给朱利安尼先生说，您能不能戴上口罩，戴上手套，一次都不能摘下来。很多人，你看美国人，他口罩戴着，一看没人他就摘下来了，在鼻子下边。百分之四五十人的口罩就在鼻子下边，你这不是自欺欺人吗，这个鼻子的呼吸是一样的。然后手，根本不在乎，手到处摸。最可怕的是手，在共产党的这个病毒面前，没有强者，没有强者！
你是凡夫俗身，你是觉悟者，你是圣人，但是圣完了你还是人，你不是圣神，你叫人子，或者人们的人，或者仁义的仁子，但你是先仁子，你还是子，你还是凡胎之身。但是我可以告诉大家，美国我见过活着的人，包括所有的大教宗，我觉得生活中称为圣人的，就是朱利安尼先生。圣人仁子，绝对的。大家你们想一想，北魏的时候灭佛，北魏灭佛，拓跋焘，杀生灭尼，但是他马上死在了奸贼之手。北周的是武帝，灭佛灭道，几年后全家人灭族，几乎全杀完。唐玄（武）宗当时也是灭道灭佛，当时大家知道，差一点儿把他国给灭了，最后他死了。最后他叔叔李忱当上以后又恢复佛，历史上包括明、清、元，你去看去，灭佛灭道灭宗的，灭神的，最后全被灭国了，家族死于一切。毕竟是你不能去灭，这回答头两天说的，咱讲外星人还有神的问题，这个非常有意思。
我们犹太人杀害耶稣，杀害耶稣啊。大家知道，杀害耶稣之后，犹太人2000年国、家、族之难，无国无族无定居之地，永远处在恐惧杀掠之中，从未停止过，多可怕。日本当时是明治灭佛，然后也是杀僧尼，然后是乱佛法，和尚结婚生子，乱了佛法。就和当年北周一样，一模一样，杀佛杀僧尼，乱佛法乱僧法，还杀道，当时全被灭了。历史上你去看去，任何时间，包括大唐朝。唐朝一开始是立佛，到最后杀佛，最后是灭唐，全灭了，是吧，全完蛋。凡是在历史人类上任何国家任何民族，包括当时的罗马帝国，只要是你杀害圣人之子，你必完蛋。现在共产党在干啥，兄弟姐妹们，共产党在中国干的的中国历史上又一次的，就是各种王朝，这次是真真正正的是灭道灭佛灭耶稣灭天主，比文化大革命只有过之没有不及。
现在是在全世界灭耶稣灭佛祖灭道教灭穆斯林，灭一切的教，而且试图杀害圣人之子。圣人之子朱利安尼绝对是活着的圣人之子，绝对是。朱利安尼先生昨天是我就知道了，他昨天就已经是染上病毒了，很多细节我在这不多说。我想给大家说的事情，共产党这个作到了疯狂的程度，连这样的圣人之子都躲不过共产党的病毒的伤害，任何人要说这是正常的感染，打死我都不相信。包括川普总统的感染，据医生说细胞里边也是超过5000到8000的病毒量，不可能人与人之间（传染）能5000到8000，跟川普总统一样，这就是疯狂了。再个证明了我们内部的战友给我们的情报的准确，是要灭这几个人的，是要灭掉这个圣人之子的，兄弟姐妹们。
所以灭共这场战争已经到了最后的关键时刻，从灭共的角度讲，说实在话，我昨天我给朱利安尼先生他们说，得到这个消息以后我说，这会加速美国灭共。大家没有注意到，佛州的议长开着开着会染上病毒了，川普总统的竞选经理在Arizona讲着讲着话，一下来染上病毒了，你们都不知道而已。大家你们发现了吗，所有的帮助川普总统打官司的，包括Sidney Powell，包括Lin Wood，包括我们空军将领尼古（音）将军。
当战友们知道名字的时候，都是现在班农的War Room出来，然后杀出去，都是起始于战斗室，然后帮助川普总统杀向沼泽地。哪个不是？个个都是，朱利安尼也是。你们就明白了。兄弟姐妹们，我获得这个情报以后，咱们战友告诉我这个情报，当时我发给他们，我说我获得了情报，要灭你们几个。原来要灭你们是组织上固定行为，这回点你们名儿，就是严重影响了他们的安全，必须消灭。当然他们相信了，但是他不够高度重视，也没有相对应的行动，特别是在防范上。你说现在5000到8000的病毒在血液里边，你说是人工（传染），你说是别人给喷出来，我不相信，俺不相信。但是这会更坚定灭共，可是那是我们的哥们儿啊，圣人啊，朱利安尼。从昨天我知道到现在我心里边一直，一天了不断祈福啊，上天，我觉得我们爆料革命战友也会为他祈福，也会为他祈祷。我相信他是强人，这对他来讲是巨大的挑战，74岁，还有癌症病史，还有这5000到8000，现在已经到医院去了。大家都想问会是啥样，你们心里都在问，会啥样？是吧。你们说能啥样，战友们你们说啥样吧？
所以说兄弟姐妹们，看下信息啊。永远是，约翰叔叔又给我放了酒灭中共，他就照片从来没给我换过，从那场直播。你能受得了他吗？约翰叔叔我求求你了，我喊你大爷行不行啊，你能不能别每次都放酒灭中共，就那一张，咱能不能选一张（别的）。我求求你了，这G-TV能有好吗？我真的受不了了，快崩溃了我快，你能不能每次给我换个照片呐。那个电脑里能不能换一张呐，换个死人照片行不行，天呐，简直，服了你了。约翰，我真的是服了你了。这怎么可能好，G-TV怎么可能好，你这样的人怎么可能弄好。哎呦，每一个问题都是从第一天到最后永远不会改的，永远，就这种倔强，就这种理工男理工女这种倔强，没法跟他相处，你知道吗？完全没有人性的。我任何问题当天解决不了，我当天都睡不好觉，我不会睡觉的，我整不明白我不会睡觉的。这是工程师，我真服了他了，每天在一个问题上咬来咬去，永远不会给你解决，永远有理由，永远有道理，太可怕了。
哎呀，战友们，哎呀我的妈呀，这么多战友，很多无名战友，就是过客呗。罗伊这老战友了，天呐，哎呀我的妈呀，都是为朱利安尼先生祈福的，确实是，战友们我们要为他老人家祈福。我一天多少次祈福了，从早上到现在，我只是没告诉你们，得保密，川普总统不发推我能说嘛？是吧，这是秘密呀。天呐，天呐，这是，真的是再好的眼睛也看不了了。我今天一天一下午都是战友们跟我反应G-TV不好用的问题，一下午所有的手机里边。我这是过客，天呐，这我真的看不下，这简直是，这真是，兄弟姐妹们，咣咣的呀。
我今天直播，我想跟战友们乱聊的主题是啥？兄弟姐妹们，我求求你们了，拉家带口的你们没有朱利安尼先生这样的医疗条件，你家里边的人不应该被你牵连。你要有基本的常识，听完我的直播以后，战友们，真的要，放下手机，全家人坐下来，好好看一看我们的天使闫博士告诉你的，怎么吃羟氯喹，怎么防范自己？我们一位战友，一家人3口人全染上了，一家人那个哭声传来的时候，真是一个人绝望的时候，你们能想到那个哭声多可怕吗？那是多可怕吧。我着急呀战友们，你们看看纽约，一天一万多（新增）呀，一天一万多个啊。加州，整个世界，158万人死亡全世界，这个158万死亡人数，我给你说，打一倍两倍也不止，有多少人死了是不确认冠状病毒的？你们一定要相信文贵说的这个。多少专家，上星期一个超级专家，也是咱们国内的一位战友，我说国内死了大100万了，他说文贵你相信这数吗？我说应该是吧。他说我告诉你，5倍也不止。我把这话给，不含国内啊，他说有多少人死了给你确认病毒啊？那怎么可能？医学上有一句话，当你发生大面积的瘟疫传染病的时候，你的得病率和死亡数字永远会小于真实数字，一般来讲小于3倍5倍10倍是正常的。因为医疗条件它永远跟得病者差距太大了，不可能每个人给你都准确的看出是这个病毒传染病死的，它只能漏掉。
它不可能说，有人想领那1万多美金的钱，报，那胡扯的事儿。那是一条命，你能用1万美金杀死几个人去，怎么可能啊？纯胡说八道的。不要相信这种假的信息，这是个基本常识。咱们这位战友说的，当人类有任何这种大的流行病和大的传染病发生的时候。咋样，你看这G-TV它断了，咋样，就断了，昨天几次断，今天你看，永远，我这天天说。每次国内战友跟我反映，说每次上来，他说得断个10次8次，你这让人战友受得了吗。就这，咱们工程师几个月了，到现在还解决不了。我就在这看G-TV，你看就这，就这么断，你说这玩意儿了得了嘛。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这是个常识。为啥我真的是呼吁兄弟姐妹们，你别天天老盼着放黄片儿，爆料革命，你把你的命保住才有爆料革这个共产党的命。你的命都保不住，你爆什么料革谁的命啊，你把自己命先弄没了。兄弟姐妹们，咱们那么多战友给染上，你看那个云南的一位战友，家里边的人4口人，一家两口没了。Oh, my god. 朱利安尼给我发信息呢，这老人家从医院里好了，太好了。好，好消息，朱利安尼先生现在可以发信息了，可以发信息，有恢复啊，有恢复啊。Wa, hero, hero, I want hero quick come back, everybody pray for you, please. God bless you.
哎呀是啊，这个…这个是雁平给我发信息，我们的一个这个GTV新来的总裁啊，还说呢、说，“班农先生带来了很多、很多恨他的人，我反对——因为反对他反对我们。但是朱利安尼给我们、朱利安尼先生给我们带来的，都是很多爱我们的人、和爱他的人。因为有纽约有很多人爱他，他是我们的英雄。”这位我们现在的新来的GTV的这位还没有，还没有上状态的、这位美国的这个总管啊，希望他能解决GTV这些毛病。哎呀好，他（朱利安尼先生）老人家能给我信息了，现在在医院呢。哎呀我这整的我、哦天呐，哎哟哦天呐，祈福吧兄弟姐妹们，好好为他祈福。这有点高兴，这要喝两杯的感觉。哎呀！他归来之时就会像真是滚天雷，灭共的滚天雷啊，啊，（灭共）会加速会加速。呵（拍胸脯）好！我得给他发发，大家在这块这个、这个关心他的、祈福的战友留言，我得发给他，我让他看到，哇好！我要让他看到多少人现在在关心他，多少中国同胞在为他祈福，上天必将将我们的英雄给还回来。啊，共产党灭不了他。哎哟我天呐，在那个手机上。
（给朱利安尼发语音消息）I’m…Hero, I’m broadcast(ing) now, I all the is the we are(our) friend(s), we are(our) you know brother, sister is pray for the hero, for you global hero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1405/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1405/</guid>
      <description>内容梗概:
（网友：讲鬼故事）
哈哈，兄弟姐妹们现在是试的，你们不要浪费时间啊，咱试试啊。
昨天直播完以后，大家现在都讲外星人的故事，都在讲鬼的故事，是吧？
清晰度还是可以的，是吧？这个颜色我从iPad上看和我现场的衣服啊，画面颜色完全是准确的。
（网友：清晰，非常好画面）
台湾大牛来啦，台湾大牛好兄弟啊，绝对的好兄弟！这么好个媳妇巴黎，天哪，最幸福的男人！
这个昨天晚上的这个直播好多人都在…… 我给大家说一下啊。昨天咱别误会啊。这个鬼、灵魂、外星人，很多人啊，美国大片把外星人都给现代化了，还有UFO啊，是吧？这些东西联一块。
我要跟大家说的事情啊，我们人类面临的六道轮回也好，不生不灭！不是有死有灭啊，有生有灭，不是的！还有一个，就是我们现在人类面临的生死恐惧。啊，所谓的现在各种资料给你讲的来世今生。我想告诉大家的事情，我们的人类他本来就是永恒的！这跟所有的宗教都是不一样的，就是永恒的！怎么永恒？我以后再讲。
请大家好好思考思考，你去想一想我们的人生经历。很少人去研究这个问题啊，这个最简单的道理。你看，我给大家做一个最简单的实验啊，很多人都做过这个实验。
你就拿这个笔，你就拿这个笔尖儿，对准你这个地方（天眼位置）。你就这样看着，你就这样看着。拿任何一个笔尖儿，有锐器的东西，看着这儿。任何宗教啊，什么印度教、佛教都讲的，这叫天眼的地方，天眼的地方，你就对着看。你看几分钟看看，你要拿一个稍微有点儿尖锐的东西你在那儿看。
为什么这个地方，全世界的宗教都认为这块儿是天眼呢？大家你们去问一下啊，到火葬场火化人的时候，所有人的这个地方，所有人，所有人的经验，都所有人的脑袋，进脑袋，进去都是有讲究的。什么诈尸啊那是经常出现的事儿。就没有一个科学能把人类生存的时候，精神上也就是思想上和肉体上，也就是我们说的灵魂上和人往生以后的，所有发生的事情给解释清楚，一个没有。没有一个宗教能解释的，没有一个科学能解释的。
那是为什么？因为我们所有人进了一个圈儿，就是我们所谓的，进了基督教也好，佛教也好，穆斯林教也好。都是在地球之外的另外一个空间。
首先，你把地球忘了，所有人的事情把地球忘了。天堂就是在很遥远的地方儿，你根本无法想象的地方。啊，如何如何的美好，用我们的物理世界给描绘的。而且呢，跟这一世是不能交流的。我恰恰的，我的这个外星人的世界，我的对这个鬼的世界，和对人生死，就是生和死的所谓的两界，阴阳两界，我认为是没有分别的。
为什么没有分别？我认为人只是死以后，换了一个方式的存在。宇宙和人间和地球是绝对沟通的，否则人类不可能待这一万年，绝对不可能！绝对不可能存在月亮、太阳、星星、银河系、太阳系，这么有规律的存在着。分秒不差，物理上时间上，而且互不侵犯，绝对不是的！
唯一变化是你的心和你的脑，还有你和上天沟通的这个天眼。啥叫开通天眼，兄弟姐妹们？开通天眼就是你找到了，跟你的咱们说的外星人，就是另外的多维的世界，多维的另外一个维开了光了，沟通了，有的人和多维沟通了。听不懂的人，无知的人，愚蠢的人，就像我们从到这咱们老家看到的人，你说这个城市里面怎么生活，他觉得你胡扯八道。因为在他脑子里没有这个概念，他无知嘛，是不是啊？就是没被开眼嘛。
那么我们人类有很多人是开了不同的界，开了不同的维的。在不同维度的理解和经历。这有说的就玄乎了，很多人就，我给大家昨天试的，是让你知道人死了以后他并没有灭，也就是鬼的世界。鬼的世界是一个另外一个维度的世界。机器人是另外一个维度的其中一维，它一定有机械化的，高科技的，生物化的，变异性的。首先，它跟我们物理世界是绝对相符的，又是矛盾的。
那么这个中间是有，一定是我们和它之间是需要某种能力。就像手机一样，你得充上电，你得基于手机的芯片，你才能打电话，有4G、5G不一样，就这么简单。文贵所给大家讲的，就是不同的维度的，对我们生命之外的世界的理解。我们可以说神的世界，可以说成机械人的世界，可以说成其它的世界。
所以说任何一个人啊，你既不能欺骗老少，也不要欺骗万物世界的各种生灵。更不能对你过去的逝去的亲人，忘记、欺污、玷污都是不可以的。中国人过去做得非常好。这些年就做得非常非常非常差。所以咱们中国人受到了很大的惩罚，它是正常了正常了。
（闲聊省略…）
兄弟姐妹们，这个话题呀，咱首先一点，谈这个话题首先要科学和现实要结合要结合，这是非常非常重要的！太可爱了战友们，没法弄没法弄。我看这个还没办法插呀这个ipad ，这个ipad 插不了，我可以听一下。
行，亲爱的兄弟姐妹们，既然是这个它不同步，咱今天就试到这儿。我马上准备一下，我要去开个视频会去。不管如何，任何一个我觉得中国人，对过去的过世的老人和旁边的人一定不要言语污秽。你不想念他，你不去给他烧香，不为他祈福，你不要去侮辱他。（等待七哥，不敢爱七哥）
所以说这个咱们这是起码的，你一定要相信。我认为六道轮回里面最大的错误，六道轮回的核心，他就把六道给分开了。我认为宇宙存在，银河系、太阳系和地球存在就是不同的维度，共同的存在，就是不生不灭！他有转换，不生不灭，这就是我的观念。我跟很多宗教大师谈的时候，这宗教大师，我彻底颠覆他们。
不管哪个宗教，就是承诺，说白了你死了，不下地狱啊，你信我不下地狱。然后呢还有的是什么有什么处女呀，到天堂什么什么的等等。我认为这我都不信，包括佛教所说的，最后就是立地成佛呀，是吧。啥叫立地成佛呀？就是你的天眼和你的天心、后背，透了。就像手机一样，接着信号了，哇塞，5G，立地转变。就像那个蝉一样脱壳了，你说那个蝉死了吗？蝉没死，它脱壳了。就像老鹰一样，他到30多年它啪一下子全部蜕变一次，你说那个鹰死了吗？他没死，他再生了。
我认为人类就是不生不灭的动物，万就是万物之灵。唯一就像电脑给你设计的，你windows 不能到安卓这来，安卓不能到这个IOS来，IOS和windows 之间这个是有隔阂的，这叫多维。我们现在修行的目的是什么？就是我们能打通这一切，就是安卓、IOS都能用。就像那个蝉脱壳一样，我能看到我脱的壳，我能决定我脱的壳变啥样。或者你脱了壳以后的蝉不要被鸡吃了，不要被鸭吃了，别把它给炖吃了，是吧？
我们追求的境界是这个，兄弟姐妹们，所以说我们叫正道主义。而且我们要展示给你，通过物理的世界，打通你生命中的维度和生命的永恒的通道。那你说钱算个毛啊还，是吧？你说东家长西家短那个算啥呀，那多没劲呐，是吧？
中国有一个老师叫袁腾飞，我原来特别爱看他的节目，袁腾飞的节目做的就为啥好啊？他是历史老师，讲共产党的时候，讲的就是人家有时间、有地点，你可以查，你可以问。你可以不听人家的，不相信人家的，人有根有据，说出来让人信。我们机器人也好，还是我们对这个神还有佛的境界也好，就是说另外这个多维度的其他的世界也好，就是咱希望的是可查、可跟、可问。
我给你们的测试啊，那很多了这个。王健先生你看看王健先生，为啥我能找到王健先生的一切？福尔摩斯算啥呀？福尔摩斯是不是？他那叫专业，叫技术，我们靠的是这种超越这种界的。你看王健什么都能找到，手机呀、信息呀、钱呐，还整出100多个小舅子，连我都惊讶，这世界有私生子女还有私生小舅子的？有冒充大领导的，还有冒充小舅子的，我的天呐，是不是啊？这都是我们做到的。这不是现在的物理社会或现在什么什么能做到，做不到！咱做到了，为啥呀？
最起码爆料革命新中国联邦，让很多人开了另外一种眼！你若没被开眼的话，那你就不是新中国联邦。你看路德，你看路德先生，他原来啥样现在啥样啊，他不是原来的路德了，原来的路德已经死了。你想想去吧。你看那闫博士科学家，那闫博士都变了个人，她就刚来现在都不是她原来那个人了。我们看今天上午这个叶钊颖女士、郝海东先生坐那块儿直播的时候，你觉得他还是过去那个足球场上的郝海东吗？郝董吗？你觉得还是叶钊颖女士吗？他俩这个脑子里的灵魂和当时在运动场上的人绝对不是一个人。可能肉体还是，精神境界绝对不是。他自己都老问自己这话，我相信。你看Sara，原来Sara啥样啊？现在你觉得那个Sara还在吗？她早就不在了。不过木兰还是那个木兰，木兰一叫：七哥我又伤肝了，伤肺了，她还是那样她没啥变化。她估计还没有被什么外星人给点一下子，没有。Sara 绝对被点过了，估计Sara 点错地方了，人家路德呀、叶钊颖呀、科学家呀、郝海东先生点的是脑子，我估计Sara 点错地方点她腚上了，老犯错误。我的娘嘞，她就需要心这块点一下，心胸大一点儿。
大家你们不知道，长岛哥还有老班长，我们爆料革命出了这俩主儿。我有时候想想他俩就想笑，他们两个，那个有意思了。真的是跟我说话我们是最少的。但是你看看老班长，你看看长岛哥，他俩这个能力、执行力，这不是上天送来的吗？谁送来的？你可以万种解释，咋就那么机缘巧合呢？我们需要喜马拉雅农场的时候，需要主席，需要秘书长就来俩人儿，还长那样，还有这本事儿，还有那家庭。我们老班长很幸福，漂亮的妻子，一对（是不是）双胞胎，我们长岛哥妻子非常漂亮，非常魅力。但是听说长岛哥这个人挺好色的啊，这个老班长不好色啊。因为啥呢，很多女孩喜欢他，听长岛哥在国内很好色，在国外没有。在国内好多人追他，超级喜欢。又成功，又有钱，又聪明，执行力又强，又讲义气，你说这人谁不喜欢，我都喜欢，是不是？我都想跟他……如果允许的话我就跟他结婚去了，是吧？这种人我想给大家说，他自己都不知道，啊，谁在那块戳他一下子。
我一个台湾的朋友，到日本去，到日本去的时候，就是他是到日本准备到日本举行婚礼去。到了日本，住在一个房子里边，发生了一些事儿，最后就在日本找了个媳妇结婚了。我说这人台湾人都知道，娶了个日本媳妇，但是最近也离了，最近也离了，离了好几年了。就他讲这个故事的时候，我就给他说我经历的事情跟他说一说。当时他那个日本的妻子啊，这个翻译可能也是乱七八糟的，就是他普通话也不太行，他还有一点怀疑啊，你们这就是不正常。后来我给他开个玩笑，我说你们家对面那有个神社，是不是？我说你去按我说的这个去做做，去试试。这个傻子真就去了，去了的结果是什么，战友知道吗？吓了个半神经病，从那说啥他都信，他说Miles你说啥我都信。我说你去……因为日本那个神社啊，就是庙宇啊，它整的就像中国的灵堂似的，挺吓人的。但是它有一点，它很干净，它非常干净。他们那个城市旁边有个老的了，也是几百年的一个老寺庙了。我说你按照这去做一做去，我说你不信你就试试。我就按照我们这五台山的这个老高人给我讲的这个话，我就给他说了一遍，我也没试过啊。结果他傻乎乎就去试去了，傻了，回来以后，他身上多了一样东西，这个地方（郭先生指着腋下说），就长出了十几根那硬硬的毛，剪了还长，剪了还长，剪了还长。到现在就是，你剪了过几天就长出来，弄了几根毛回来了。所以战友们你们别瞎试，长一身毛，你像她们魔女大长腿，腿上长几根长毛出来，多夸张啊。
开玩笑啊，开玩笑，一切胡说八道，一切都是胡说八道，一切都是胡说八道。江泽民去世了，我天哪，我觉得我听江泽民去世，好像听了半辈子，都是江泽民去世了。就有人说为江泽民去世活了十几年二十年，就这一个词儿，哇塞，俺也服了You了。算了算了算了，这试着试着就乱聊了，就乱聊了。
我告诉大家，全世界只要是有能力的国家，没有人不研究外星人的。研究外星人的旁边的办公司都有两个地方，大家你们去看去，全部都是有宗教设施，都有宗教设施。没有宗教设施这研究研究人都疯了，基本都进神经病医院去了，你去看去吧。这就像你……可能你不接受，在中国很多有庙的地方，对面都有尼姑院。特别是西藏，你去看西藏的庙里边，这边有和尚，那边就有尼姑，和尚和尼姑中间总有一些奇奇怪怪的东西。你说啥都行，你想啥都行，你去看……我去过多个研究这个……在德国，包括挪威这样的国家，俄罗斯，都有那种科学设施旁边有那个非常庄严的24小时的宗教设施，要不然得魔道。
说白了，咱研究……人类研究外星人，研究外太空，研究其他的生物，就像咱们现在看到有……刚刚的咱们家养的那个宠物，小狗儿一样，给它个iPad，它在那iPad上呼啦，就那个意思。它要不冷静，呼啦呼啦自己就疯了。它在里边突然看见iPad出现个自己，它就开始咬了，就疯了。我们现在谈这问题，就是一个家里的宠物狗在玩iPad，就这么简单。外星人这外界看我们，就像一个家里养了小狗一样。我们要是有一天，突然间宠物小狗能变成会说话了，会玩iPad了，还会沟通，甚至会输入文字，还会用这些搜索软件，那就牛了，咱就要跨过这个界。就是我们人类上，说白了是一个界，跨过这个界，这就是我们追求的，所以说我觉得为啥咱得有钱呐，得有实力！
今天我看比尔格茨，还有班农先生、郝海东先生、叶钊颖女士、安红妹妹、墨博士，墨博士好可爱，就每次都义正辞严，很严肃，发现秘密了，好可爱呀，墨博士的夫人听说也很厉害。
就是这个要成立这个议会的问题啊，流亡政府啊。好几个外国组织都给我说了，哎呀，很久了，一年前都找我。但路德先生这句话说得对，你没钱，你没人你扯啥呀？搞什么有屁用啊？没用的，所以G系列是核心！新中国联邦是核心！没有战友什么都瞎扯的，你搞什么议会啊？你议会谁去啊？是吧。啊，新中国联邦有一天要揭开外星人的秘密，那多厉害啊！（好，再往上回伸，你看我这胳膊上肌肉，你看看，你看看！）
人类本身的潜能就是巨大的！为啥人吃了这个摇头丸，吸了毒，它有这么大的力量啊，是吧？人都有很多潜能，就是你吃什么药你也不能把人变成飞去呀，你飞不了吧，是吧，对不对啊？但是它有很多潜能没有挖出来，很多界都被蒙住了眼了。咱现在先把自己眼前的事，先把这眼前事做好，兄弟姐妹们！
行了，咱一起为全世界人民祈福，台湾、香港、西藏、美国、14亿中国人、新中国联邦人祈福，（祈福中…….），谢了，兄弟姐妹们，我要去关掉了，我要去关掉咯！（声音还不中，啊）
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1354/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1354/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，我刚去大教堂，和朋友见面，然后呢为战友和爆料革命祈福。为咱们在全球，各地农场的家人们和朋友们祈福，啊，然后呢，大教堂里没什么人，共产党真的做到了，把美国给干弱了给干乱了，呵呵，真的是做到了，很牛啊，接下来的一星期呢，共产党在海外在国内，会加大对战友的栽赃陷害和迫害，然后他们会利用各种力量，威胁我们爆料革命，多加小心，越是这样越不要停。这周巨大的重要的历史性的一周，这周将非常非常的重要，啊。加速共产党的灭亡，啊，全球灭共关键时啊，大家得勤劳啊，多加小心，我已经为大家和战友祈福了，愿一切都好啊，必须都好！亲爱的兄弟姐妹们，星期一美好的开始，上天庇佑万佛万神保佑我们新中国联邦爆料革命，尽快迅速灭贼，拯救世界拯救中国人民，阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1320/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1320/</guid>
      <description>内容梗概:
钟文明、钟文明，玛利亚、玛利亚
乖乖乖乖乖乖、夕阳无限好啊，兄弟姐妹们好，9月5号下午正在夕阳西下的时候，趁&amp;hellip;就像共产党一样，趁着夕阳西下的时候，直播一下，直播一下啊，看看帽子怎么样，G-fashion,G-fashion的帽子怎么样，嗯，漂亮不，好看不，这都是咱们咱的，这都是咱们战友的啊，啊，确实好看。虽说本来1分钟前还没想到直播呢，不行，只是安耐不住了，必须直播一下，这帽子得分享一下，很短啊，很短，直播一下就算了。
这金色的，肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样，确实漂亮，这帽子这回这可比咱上回的战帽又是一个层次不一样啊。乖乖、乖乖呀、乖乖呀，再来一个，乖乖呀。乖乖呀，漂亮漂亮漂亮，咱战友戴这帽子很酷很舒服啊，非常舒服，就是我让它高一点，啊前面方一点啊，你看真漂亮，是吧。你看这块很舒服，这块很舒服，漂亮啊，真漂亮，真漂亮。所以说，到时候咱们是一个帽、两个帽，然后三个帽，然后也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧。中中中，不孬不孬不孬。
这叫嬉皮，嬉皮士，嬉皮士，是吧，嬉皮一下唱歌啊“沧海一声笑，滔滔灭共潮”中中中中，“沧海一声笑，滔滔灭共潮”，这唐平妹妹，滔滔灭共潮，老是弄错，大舌头。今天下午试试温柔的啊，我唱了1990，我还唱的是05：16年代的低音，我估计这歌把她给，到时候唐平听完后，会不会就直接“啪”就倒地上了。不行，哈哈哈&amp;hellip;。我这歌词还没记住呢，这沧海一声笑，这唐平的歌上哪去了啊。啊，在这呢。别唱了，在这好不容易唱好的，别乱唱啊。
这确实牛，这帽子，这帽子，这G-fashion，你看G-fashion这裤子，你看，你看，你看，啊，是吧，你看，你看这弹性啊，哇，这老舒服了，我恨不得天天穿，跟穿睡裤似的，太舒服了这个。哇，今天到的这个，这个黑的，你看啊，这个黑的，看看，你看这个细节啊，这回都变了，你看这里边，这个非常的暖和，你穿上，非常的暖和。哇，你看这个细节，你看这个边，准的啊，你看这个细节。这还上两次做完以后，进行了改良，改良，改良改良，你看这个，哎呀。上回你们看过一款银色的，这是新的，这是新的，这是丝的，你看看这个细节啊，你看看这个，啊，舒服。
中了，中了中了，俺直播完毕，一切都是刚刚开始，现在为全世界人民，新中国联邦，香港台湾西藏同胞，蒙古同胞蒙古同胞蒙古同胞祈福，啊。（祈福中）阿弥陀佛，再见了，战友们，不打扰你们了啊，不打扰你们了啊，不打扰。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1264/</guid>
      <description>内容梗概:
我也请战友……（英语）。亲爱的兄弟姐妹们，所有咱国内的战友们，对照顾我们的警察永远要记住人家的名字，咱永远不能忘了人家。这些警察是有良知的，这些办案的是有良知的，很多人，他们是有父母、孩子的，他们都知道爆料革命，他们真心的是，人家要工作要理解人家。这是我说为什么99%的共产党员必须要大赦。但香港这些黑警一个也不能放过他们！亲爱的兄弟姐妹们，记住我们的恩人，忘掉我们的仇恨，但不包括香港的这事。亲爱的兄弟姐妹们，不管任何情况下都要记住，香港是我们的圣城，香港这些孩子太不容易了！
今天我本来很多事说的，共匪的黑客非常猖獗，我今天就直播到这，择机再直播，不乱聊了。
大家你们要知道为什么我要戴眼镜，看我这眼睛，看见了吗？我这眼睛这块做过那个，就是晒太阳晒太多了那个云斑，所以我眼睛做过一个小的手术，一有电脑光，还有阳光，我就受不了，这是一个；第二个，大家知道，我看手机时间太长，手机这个光一照过来，我眼睛就不舒服，所以我要戴着眼镜，希望大家理解我。
一起为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、西藏同胞祈福！等着重锤吧！懦弱的共产党！你只会让我们更加的伟大！你什么也做不到，对吧？共产党，你完了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月7日盖特视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1208/</guid>
      <description>内容梗概:
7月7日：尊敬的战友们七夕情人节快乐……非常高兴．战友们收到了GTV的股票。这是我们战友和爆料革命新中国联邦走向共同有尊严，洗面美好生活的开始……接下来对C C P的惩罚和更多的具体制裁方措施……马上即将推出，这将是。前所未有的全球共同的联合灭共行动，一切都已经开始！
7月7号，尊敬的战友们好！7月7号是我们中国人的情人节。祝所有的战友们情人节快乐！从昨天晚上到现在幸福着快乐着，很多战友给我发信息收到了G-TV股票。而且还高兴的定下了自己喜欢的颜色，黑色红色和蓝色的股票纸质的。大家都很兴奋 ，很多战友给我发来一家一家人的，激动的感动的哭声。确实不容易，中国人不用行贿。不用上当受骗经过千难万险，拥有了美国法律保护的。合法的准上市公司的股票，
而且可以放心的绝对不会上当受骗，是吧？确实我也高兴。另外一个咱们现在很多人收到了，还需要二，三天大家才能全部收到，不要着急大概二，三天的时间。没有收到的你再来问，这两天别老问 因为工作投资委员会，律师团队必须回答你每一个问题，所有他说尽量如果没有什么奇怪的问题，或者其它问题不要问。另外一个我们其他团队也在工作
关于G币的购买和退款的事情，大概需要2~3周才能整理完。我们才会公布。
G-TV 是个传奇，G-TV 将继续它的传奇，作为G-TV 投资来讲，我给每个战友回复说，不要说现在怎么着，现在是只走了第一步。G-TV 只有股票升值了赚钱了，才是真理其它都是废话，如果G-TV没赚钱没升值，一切都是胡扯的就得要赚钱，就这么简单。战友们已经成为了G-TV股东了，我们已经是..严格讲是共同的血液了，大家要珍惜..要珍惜。只有你们赚到钱了一筐一筐的金砖，一车一车的银条一大车一大车的美钞。拉回家里的时候才是对敌人，欺民贼 共产党 最大的打击，只有自己强大过上好日子，是对欺民贼和敌人最大的内心和精神上摧毁。那才过瘾哪 是吧？
到时大家买汽车买劳斯莱斯，像买萝卜一样 是吧？高兴啥买啥 那才是最重要的。另外一个大家从昨天到今天看到，我相信不会超过一，两周，我希望尽快的这一周，革命性的对共产党的高官个人制裁，和对金融机构的具体的制裁和行动，在国务院被公布出来 金融机构。这几天共产党很疯狂，在花旗银行等各大银行给我们使坏，这恰恰证明了新中国联邦的力量，爆料革命的力量。
G-TV G-Dollar G-Coin 对共产党的恐惧，香港现在已经是休克状态，整个大陆的经济已死
绝没有回来的可能，人民币港币一定会成为垃圾，记住我郭文贵说的话我为此承担责任，一定会成为垃圾..走着看。战友们你们不知道这意味着什么，这个意义大了去了，还有一个从昨天到今天，大家看到今天刚刚的FBI的..接受的采访每十个小时，一个新的案子调查，中共的间谍和中共安插在美国的人和行贿受贿者蓝金黄者，我今天跟很多人说，我说十个小时？你够嘛？那一年不就是700个人嘛?800个人能咋地？81年800个人你得10年，你得20年才能抓完，你应该是1小时10个你才有可能安全，还有一个大家别忘。这个CCP病毒，绝对你们没有想到对人类有多大的影响，对人类的改变大家现在都没有准备好。还没开始哪早着哪，为啥川普总统昨天发个推呀？说秋天学生必须回去 为啥秋天要回去？哈佛学校发了一个不让学生回校，不让学生回校就意味着，全美国都跟随哈佛了，跟随哈佛学生不能回校，美国75%的女性都是上班族。
因为孩子不能回校母亲就不能去上班，母亲就不能上班 孩子不能回校，就不能投票基本上75%的女性就不会投票了，而且会生气甚至给你投反票。是吧？所以说这是政治斗争
但是这种愤怒这种代价谁来负？现在没有一个人敢说，这事必须共产党来负法律上。所以说这对咱..对美国是坏事美国太软了，美国行动太慢了而且没有行动，光说光打口跑党。但是这种生气这种积怨和政治斗争的政治利用，最后对我们新中国联邦，爆料革命最有利的。想想啥意思？是吧？
这次美国总统选举可能真的会..大家想象不到的结果出现。Yeah..但是哪..接下来的行动对我们有巨大的帮助，这就是天助爆料革命。这衣裳不孬吧？这是我的战友帮我买的，我付钱他帮我买的，未来我就希望这种料子，现在在船上穿的料子，未来更多在G-Fashion拥有的，只能比这好不能比这坏，这就是我们要做的。
兄弟姐妹们你说说..太多好消息还是搂住搂住，CCP病毒和中共领导人绝交。然后让中共负责，对高官的制裁和惩罚，对香港更多的保护行动必须要发生，甚至军事上也应该有点动作吧，走着看吧我就不说了。一切都已经开始！为14亿中国同胞新中国联邦，所有战友们祈福！我就不在这让大家等了，我早上已经祈福完了。谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1186/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1186/</guid>
      <description>内容梗概:
刚才我突然闪断了一下啊，看看这个大房子，看看。兄弟姐妹们，兄弟姐妹们，我在去开会前先跟大家聊聊啊，得瑟得瑟，这黑客直接从1万多黑到500了，哇塞啊，哈哈哈。我们是与共产党斗其乐无穷啊。sara咋找不着了，sara，娘嘞。这个大房子啊，这就是我们的未来G翻身股东之一的家啊。我这还没有，还没有这个谁的呢，我这还没有这个我们的面具先生的多呢。哈哈哈。我觉得吧，我的天三万八。咋样啊咋样啊？哈哈哈。现在啊，这个美国真的是我觉得在觉醒，你看现在大家出去玩的时候都很小心，非常小心啊，而且呢，你看这个岛上现在平常根本没有人，没有人啊这里最有钱人的地方最有钱的地方啊。三年前呐，我到这儿来拜访几个人的时候，他们觉得我们干倒共产党啊，简直是天方夜谭，现在这些人都要全面加入啊，你说这是什么感觉啊？大家想想我什么感觉？你想想什么感觉，真的是不可思议的，仅仅三年啊，我们就彻底的改变了这个世界。彻底的改变了，我这三年前来这儿的时候，嗨（路人打招呼），三年前我来这儿，三年前我来这的时候你看到这些，所以我让大家传过来看一看啊。
三年前，我来这里什么感觉啊，什么感觉，大家都喜欢那个明星啊一个女明星的家就那个房子啊。现在想加入到我们的队伍啊，要和我们一起，要和我们一起来灭共啊，这里的很多人都了解，我也都认识，咱们现在新中国联邦啊，已经深入民心了，深入民心了。这种感脚啊，这种成功感啊，确实很棒，所以大家看到辛苦的时候要看到这种收获，要看到这种收获这个收获是，所以啊兄弟姐妹们，这里的人那，他们都是那么单纯和友好啊，这个意大利的这是一个作品牌子做品牌的啊，对面出来那个也是做品牌的，唉呀，真是你说我没看到人家这种生活的时候就想，为什么我们中国人不能有这样的生活吗？我们的勤劳，我们的付出啊，又回到2000了我的娘来，我们的勤劳完全创造的财富，值得拥有这样的生活，那为什么我们没有？哎， 你看看人家就有一个这样的船是吧，全家人出去转一转，玩玩帆船，也不用花多少钱是吧，几万美元几万美元，毫不夸张的说，GTV现在已经创造了，最起码几千个人将拥有这样的生活啊，几千个人，接下来会有更多人的生活，所有玩帆船的人都是年轻人。太棒了，所以现在新中国联邦啊，已经成为了全世界热点的话题，热点的话题，新中国联邦，所以说，亲爱的兄弟姐妹们。听他说啥了吗？Billionaire Miles Guo，听到了吗？新中国联邦Billionaire Miles Guo，你说人家说我Billionaire，咱不丢人了是吧？没有人说我，你个穷鬼啊，也没人说，Raper Guo。所以你看这个地方让人感觉那么舒服非常舒服，非常舒服，你看这个孩子，三个孩子，划了一个船，人家看到咱这个船，什么感觉啊啊，这是一个这里，全美国就是一个，一个啊这个咱们这个船全美国。黑鹰直升机，黑鹰直升机啊，所以说兄弟姐妹们，就说咱们闹革命啊，不能穷，个十百千万，14万，哎呦我的妈，共产党黑呀，使劲黑呀，越黑越多是吧。这就是我们新中国，这是新中国，你看看人家的吧。这1万多美金的小破船啊，人家划的很幸福很舒服，我给大家要说两个事儿啊，第1个嗯，下周开始啊，新中国联邦将进入一个新的时代。下周啊，下周下周二，这个大家知道，我刚刚参加了班农先生的这个战斗室的节目，这个战斗是节目讲的是关于超限战，什么叫超限战为什么是超限战？这个我觉得，班农先生这个节目做得非常非常棒非常非常棒非常非常非常棒，这个呃今天的节目影响巨大啊这个刚才这个在播的时候这个中间。就有打电话进来的，这个对这个超限战这个词儿啊，啊，我觉得美国人有清醒的认识，为什么呢？因为超限战是对美国最大的威胁之一，超限战就是用美国人的钱，用美国人。用美国的科技干掉美国，我们要的就是这，让美国认识到共产党这个流氓体制，在美国是如何用超限战，要干倒美国，我们过去三年积累的信用，已经完全的让美国人看清了这一点，这就是为什么？战友们。
我们要行动，我们要行动，要行动，要让美国知道war fared war fared是什么，什么叫war fared，嗯，当lady may到任何地方的时候，都应该让美国人知道啊，新中国联邦。绝对不是美国人的威胁，中国人绝对不是美国的威胁，让美国人知道共产党是世界的威胁，我所到之处，必须让世界人民知道，共产党不能代表中国人啊，中国人长的不是他那样啊，长的像我这样，像我们战友那样。所以说，你看到整个这个这个这个景观区的时候，你能深刻的感受到啊，美国人民是很友好很单纯，哇塞又黑到3400了，哇塞，有用吗，所以说亲爱的兄弟姐妹们，冥河摆渡人，十几万啊。新中国联邦必胜啊，我们已经胜了已经胜了，谁都无法在这个地球上取消我们新中国联邦。啊昨天大家看到了那个约翰 波顿啊我们哥们啊，绝对是哥们啊，写的这篇文章。我刚才直播前一位咱们的哥们说不是坏事儿啊，它会促使川普总统更加坚定的啊，去灭共，他只有俩选择，一个是通共门，一个是灭共，你有什么选择呢？对吧？你只有灭共，只有灭共你才能得到美国的选票，所以说，新中国联邦现在在美国大地的这个知名度，应该讲，是全世界上最关注度最高的。
我的娘来20万了，嗯黑啊黑，亲爱的兄弟姐妹们，三年来，当我们每次面临的每一次挑战的时候，我们都感觉到了上天的庇护，上天在帮我们中国人，上天在告诉你，中国人是世界上善良的勤劳，我们中国人的付出。中国人的劳动，应该拥有这样的生活，而不是现在活得像驴一样，像骡子一样，精神上的骡子，生活中的驴，我们必须把蒙在我们眼睛上的那个，只顾拉磨，不能享受生活，啊，把这个东西取下来。这是为什么我们要把战场拉向国际，我们要以共灭共，I go back，战友们你说就我这本事，我现在得用英文啊，你说现在我得练英文啊。我们现在还早，还有半小时呢，我在再去人家家啊，在那个角上那家房子，曾经是一个出版商的房子，后来他卖了卖给我一个朋友。这个我没看，我看到今天很多报纸报道是关于这个约翰波顿的时候啊，这个报告啊，特别是BBC啊，那个BBC第1个出来啊。大肆的写了一篇，约翰波顿黑川普总统，他做梦也不会想到共产党的蓝金黄力量这次黑川普总统恰恰帮了我们爆料革命，它会让川普总统和美国人更加认识到在美国，共产党对美国人的威胁啊。我们只要能唤醒美国人，就等于唤醒了世界，啊，唤醒了美国人，啊，我们新中国联邦就能得到西方世界的绝对支持，26万了哇塞。太棒了啊。亲爱的兄弟姐妹们，当我们啊这个面对西方啊各种媒体，被蓝金黄以后，被蓝金黄以后啊，这个保持所谓的媒体中正中立，媒体中立，但是呢，这就是我们爆料革命啊，要视频直播，充分的利用世界的科技，利用科技，我们达到了真正的以科技灭共，以真灭共。唯真不破，你想想我文贵站在美国这样的地方的时候，驾着我们的lady may，lady may 2的时候，向世界传递我们中国人真实的声音的时候，亲爱的兄弟姐妹们，这给世界带来什么样的影响？想想，共产党现在黑我们。所有的在这个斯坦福报告里面写出来的，关于啊，我们爆料革命和新中国联邦啊，所有的这些东西，都成为西方人对我们爆料革命和新中国联邦的支持。所以在这个时候，眼界一定放开啊，比如说我们喜马拉雅农场很多战友们，这个很在乎这多一个战友，少一个战友，不要着急，我们的战友，我们有14亿中国人民作为基础，那个基数将是多大呀，你去想想哇塞，到500了，30万哇塞。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，不要着急，不要看眼前那一点，喜马拉雅农场的战友们要有足够的信心啊，足够的信心，咱不缺啊，咱们的战友不缺战友，不要看眼前这一点。不要看眼前这点利益，我们要看的是什么我们要看的事情，是一个14亿人和全世界28亿西方文明国家，啊这种正义的力量这种法治国家文明的力量，不要因小失大呀不要因小失大啊，所以说啊咱们台湾的，啊台湾的很多人啊，现在富豪们都醒过来了，他们知道，与共产党勾兑你将失去美国失去西方世界。当他们醒来的时候，他没有选择的就会给我们新中国联邦啊，这个站在一起，这股力量是多大呀，台湾大牛来了台湾大牛，台湾大牛啊，还有台湾的台湾巴黎啊。你女朋友，你两个我今天给他发信息说了嘛，你两个的笑声，你两个的笑容，啊，让我感觉到啊无比的愉悦和欢喜，中国大陆的孩子太苦了，他们应该像你们一样笑的那么灿烂，笑的那么真实，享受你们的青春啊。我把你给加上。所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们一定要抓住这个千载难逢的机会，想想这里的每个人都恨谁呀，他们没有自由了，他们现在不敢回，不敢出来，恨谁呀？恨共产党，他们70年来制造仇恨，结果他现在制造了一个最大的仇恨，与全世界人民为敌呀，对吧，这个恨是多大呀，你去想一想，你去想想啊，仗剑之人必死于剑下。要制造仇恨，结果现在被仇恨。handsome boy, 你看看这妈妈带着孩子出来兜兜风啊，恨谁呀？恨共产党。对不对？台湾人说话对不对？台湾人一选举对不对？你说是不是？台湾搞笑剧挺搞笑的，风老大了，哦，你看看有多快你看看，看看有多快啊啊。嗷嗷的。太漂亮了，当我站在（床）船头的时候，我的娘来37万了，不多不多不多， 我要马上，我要去参加晚宴啊，把他们给接过来。这真是太漂亮了，所以说亲爱的兄弟姐妹们，你看这边。在今天下午2:00啊，2:00，啊，有一个咱们的老战友啊，到达了华盛顿，准备下星期啊，在华盛顿。出庭作证，他在香港，如何被共产党威胁，家人如何被威胁啊，让他们如何写下保证，支持共产党在香港的迫害，并要求他们家人啊，保证不能让他知道所有的共产党的真相讲出来，看了我们新中国联邦宣言以后，郝海东先生，叶钊颖女士在宣言之后，他记住了一句话，共产党ccp，应该在这个地球上消失啊，消灭共产党是正义的需要。他感动了，哎哟，我的妈呀，40万了，他感动了，现在勇敢的站出来到美国国会作证，我告诉他恐惧会让你失去一切，恐惧就是你走向死亡的开始。没有什么不起的，不都是100多斤吗？啊，能怎么着对不对。所以呀兄弟姐妹们，这就是我们得天助得天助啊，没有。这个香港运动，没有香港的这些英勇的战士们走向街头与共产党的决战，这种英勇之战，啊，保持这种搂住，证明了共产党说是暴徒，他们不是暴徒，共产党才是暴徒。所以说，这个病毒共产党制造的这种冠状病毒，现在轮回到北京了，我的家人我的同事，很多都在北京啊，但是我们和14亿人中国人比，我的家人，我的同事还是少数啊，毕竟还是少数的，对不对。所以说必须放下小的自我，必须放下自己内心的这种自私的包袱，勇敢的站出来。这就是我们新中国联邦的使命，拯救14亿中国同胞，拯救全世界人民，就像今天我在战斗时说的，共产党的三f方案，用美国人的钱用美国人的科技用美国人干趴下美国。啊现在我们要让美国人知道是你们用你们的科技用美国人的钱干倒ccp的时候了。它这个船和我们的船差多远呀，你看看，差多远，差多远，看多难看啊。给我，我都不要，亲爱的兄弟姐妹们，现在，现在我们在船上啊，像上天祈福，为14亿中国人民全世界人民祈福，台湾香港西藏新中国联邦祈福。阿弥陀佛，我也停止直播了啊，唔该晒了唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1086/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1086/</guid>
      <description>内容梗概:
你看看是外面啊，外面老冷了，外面老冷了，哎呀，刚刚直播完。咱们GTV感觉真好啊，真的是直播完以后才有个感受，就是说人家的YouTube呀，人家的平台啊，就像在一个豪华五星级饭店吃饭一样，你再怎么吃啊？他也没那么舒坦，没那么自由，没那种亲切感，刚才直播完以后突然有点感触。原来咱们自己的gtv就像在自己家餐厅吃饭，在自己家客厅嗑瓜子一样，舒服，直播完也不累。啊，还不累，感觉相当的好，哎呀，我现在看着纽约的感触特别多啊，遥远的纽约，你说每8分钟死一个人呀。我们该如何感激这个国家，感觉这个社会，我们应该为这个国家做点什么呢？希望美国尽快的好起来。太伟大了，太悲惨了，这都是共产党惹的祸呀，不敢想象每8分钟死一个人，亲爱的兄弟们，我们为伟大的美国为纽约祈福吧。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1020/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1020/</guid>
      <description>内容梗概: 亲爱的战友们，这个地方就是川普总统、肯尼迪总统结婚的教堂，我每次都到这来。今天我又来了，为咱们武汉疫区的所有的同胞们祈福，哎呀，不知道为何啊？一坐在这儿一祈福的时候，突然间想掉眼泪，真的是我得到太多信息，我太担心中国的同胞了，千万要小心。一定要认真对待，这是个巨大的人为灾难，多保重，同胞们。阿弥陀佛。Yes。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月7日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/994/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/994/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是1月7号文贵报平安直播。
亲爱的战友们，今天我们的报平安直播大概在二十五六分钟左右，因为接下来我还有一系列的约会。约会不是和女朋友约会，是开会。
亲爱的战友们，大家可能看到了，路透社也好，包括美国的几个网站都登出了中美贸易协议。《环球时报》，以及白宫的所谓内部消息，都说中美贸易协议可能又要黄了。就在前天和大前天，也就是星期六和星期天，我和华盛顿来的朋友在开会的时候，都讨论了这个问题，他们都在担心这个协议要签。我一再告诉他们，协议签的可能性几乎没有。我们希望它签，真的是祈祷他们能签下来。这个意义在哪里呢？这个矛盾性在哪里呢？
因为共产党签了就是自杀，所以他不会跟你签。为什么我们又祈祷签呢？因为他签了他就自杀，减少很多损失，为啥不让他签呢？所以从第一天起，我们就旗帜鲜明的说出了，所谓的中美贸易协议，就是个荒唐荒谬的笑话，一定是这样无果而终。但是我也跟很多战友说过，这个贸易协议的谈判，会导致习王与川普总统之间个人最后的一个撕裂，翻脸。
大家都知道，都在利用中美贸易协议，想拿到自己作为政治家，和两国的元首想要的东西。但是，这不是你一个人说的算，这取决于双方，这个一个综合力量和随着事情发展的环境，和你个人的政治素养，以及国际局势的变化，才能导致的结果。
这个结果签还是不签，我和大家，还有美欧的朋友都说过，我说从目前看，看不出任何的理由和原因，中美之间的关系会越来越亲密。只要不是越来越亲密，他们能坐下来达成协议的可能性几乎就没有。越来越僵，未来就给美国总统，川普总统在他关键的时间点上他要有一个选择。当时还没有被弹劾的时候我就说过，川普总统被弹劾（程序）的可能性在90%以上，被弹劾下台的可能性没有，绝对不会。
这是一个大事件，这个事件对中美贸易的协议，会促使川普总统尽量有耐心的和中共来玩这个中美贸易协议，来保持和作为一个社会影响的因素，对美国真正的股票市场（真正的股票市场，因为中共没有股票市场，那是赌博市场），有一个促进作用，可能会达到川普总统需要的。基于此，我认为他们非常有可能在这个事上互相博弈，猫和老鼠的游戏。猫就是猫，老鼠就是老鼠。
另外一个重大的因素，那就是美国总统2020年11月份的选举，这件事情发生的前后，什么样的事情，社会环境，国际大局势的变化，都会导致这个协议可能是突然间的变坏，或者是突然间的又要签，都会是戏剧性的。但不管如何，签与不签，对我们都是百利无一害，对他们是百害无一利。
这就是一个最基本的情势判断，任何人在这个问题上说出，像什么《明镜》何频，像那些欺民贼，还有所谓的天天靠嘴巴吃饭的、不靠行动、只说不做的，这都是骗人的。谁要去相信了，那说明你有幻想。你相信了幻想，你相信了口炮，那你将付出代价，浪费你的时间。
从现在看，中共这只老鼠和美国这只猫，和习近平王岐山两人对付川普总统，是以美国内部的沉默力量，以美抗川普的战略，和把美国周围的事情给点着，让美国的内部和外部同时起火，也就是BGY方案和3F方案的联合使用。这个战略能否成功，大家已经看到了，伊朗的苏莱曼尼事件，它绝对不是偶然的。在内部，它不仅能转移美国总统被弹劾的事件，更重要的事情，它牵扯到了以色列，牵扯到了叙利亚，牵扯到了也门，牵扯到了黎巴嫩的真主党。
更重要的事情是，伊拉克和沙特，还有UAE等一系列的利益，最后是牵扯到了中共的供油和能源的战略。
同时和日本，整个马六甲海峡，千万记住，中东的油80%是通过马六甲海峡输入进来。它从霍尔木兹海峡出去，它去哪？它不去非洲，它只能去亚洲和欧洲，但是它都要出去经过马六甲海峡领域。
马六甲海峡和一带一路，就是中共的生死之路，他们把生死之路，变成了一个抢劫之路。最后的结局，必将遭来被抢劫的所有一带一路的相关国家同仇敌忾，这就是我们要面对的一个最基本的现实。
这是为什么当时2013年的时候，我在英国出席一个秘密的聚会的时候，我告诉大家，接下来的10年20年，所有的抗争就是共产主义与西方的资本主义，也就是大陆文明与海洋文明，也就是咱们现在所说的无信仰的共产主义和有信仰的天主教、基督教教徒的西方28亿人口的文明的对抗，没人能改变。对抗的结果就是一条，谁把谁消灭，不可能和解。
所以说，任何在这个大局势面前所签的协议，那都是短暂的，都是政客的利用品，最终都不可能兑现。
包括在巴黎的“全球气候变暖协议”，大家看上去好像是个伟大的事情。可是但凡有点常识的人都知道，那不过是政客玩弄的伎俩。很多我们善良的草根和百姓们，我们一味的跟从。大家想过没有，如果全球气候变暖协议中共签了，还有几个大的污染国签了，发起者是在法国，而且签这个协议的所有的当事人他们都心知肚明，那个协议签的结果是不可能被兑现的。
它当然是好协议，它当然是好想法，但能不能兑现，那是不可能的。因为中共本身占了全球污染的一大块，美国是绝大多数。事实上，全球气候变暖协议受益者是全球，始作者是中美，最大的两个祸害是中美！
可是中共它不想兑现，那美国能兑现吗？一个不可能兑现的协议，不可能兑现的好协议，大家觉得它是“好协议”吗？那就是欺骗天下。我们当然希望它签了，兑现了，关键是签了能兑现吗？是不可能的。
所以当时我告诉所有的朋友们，我说你们一定要看到，这个协议是政客的政治工具，它不是造福天下的东西。不管谁拿来利用，大家都要心知肚明。
2014年3月17号，如果我没记错的话，习近平先生到了法国，进行演讲，演讲的主题就是《中国这个狮子醒来了》。中国这个狮子还很可爱，过去中华民族受欺迫，受打压受迫害的时代，一去不复返了。大家记住那是非常震撼的一次演讲，啊，当看到这个的时候，作为中国人也包括我本人热血沸腾，热血沸腾。
然后呢我就出席了再一次的在2013年那个组织的再次演讲，各国政要，世界大金融集团，旁边，我的旁边我记得非常清楚我的左边坐着一个中国唯一的跟我同皮肤的，来自中国最牛的一个企业家，因为这个组织是绝对不能说出名字的。我的另外一边坐着一个投资了他最多钱之一的，老牌的英国大的银行家，老人家也八九十岁了。
当时我谈了个观点，我说当大家看到这个习主席在法国演讲的时候，中国人全之为之沸腾，狮子醒过来这是我们全中华民族的希望，但是我想知道的事情，这个狮子醒来之后，这个狮子他看管的是谁的利益，他将听命与谁？
这个狮子它是吃掉我们中国人民的羊，吃中国人的羊，还是与西方挑战的跟你们西方的叫西方的八国联军是狼嘛，是跟你狼群挑战的狮子，还是说连你们的狼，连我们的羊都吃掉，这样的狮子，这个定义非常准确。我说这个到底是什么呀，大家讨论。
我旁边那位跟我同样脸的这位企业家半天举起手以后说，我要发言。我很惊讶，我从来没听过他讲英文，结果那天他的英文讲的特别好，虽然磕磕巴巴，但是意思大家都明确，大家平平点头。他一直以来很少发表绝对的政治观点，我是在那里非常绝对。
他的观点很清楚：说从现在看，中国人民都希望出来个强人，中国人民希望能解决，出来一个能解决中国现在体制缺陷和平过渡的强势领导人。这前提是不能回到社会主义，不能回到文化大革命。中国要逐步的缓和的走向民主法治的时代，实行多党制或联邦制。但是从现在来看，从他个人和习主席，王岐山，孟建柱，当时他还提到了江泽民和朱镕基，他个人交往来看，他说只一次的十八大之后和现在的种种迹象表明，中国可能会走向1932年的德国的时代。魏玛共和国之后出现了希特勒，说这个一但民族主义，或者是利用民族主义的泛起，然后不去解决社会的贫富悬殊极大的问题，而是去拉仇恨，包括这个信号告诉大家，可能中共将在中国内部再次掀起“国际文化大革命”，那就是有可能主要是共产党的老策略，拉仇恨，排外，他说他非常担心。
然后他夸我，说文贵今天的这些观点让我刮目相看，然后拍了一下挺肉麻的话，当然了我也很舒服。
这个之后又让我发言，实际每个人只能发言一次，不许发言两次，大家集体又要我再发言，其中另两个人愿意把发言的时间给我让我再说一说。我就谈了另外一个观点。
我说我希望大家关注一个热点，我说现在香港距离所谓的一国两制还不到30年的时间，我说大家去想一想共产党会甘心的把香港交还给香港人民，所谓的30年的一国两制会继续下去吗，我的答案是肯定不会！大家都是集体鼓掌，现在大家知道这个结果了。
另外一个我说要谈到的观点是，美国一但出来一个极端的总统或者带有民族主义群像，或者说真正维护美国利益的一个总统，会不会改变美国这些年来的这个比较在国际上和平，或者说比较弱化的这种强势政策，我的答案是一定会！
不管是美国哪党，男的女的，哪个种族哪个皮肤的总统一但选上美国总统他一定会都对中共强硬！
我说对中共强硬的结果，一定从贸易下手。从贸易开始，就会逐渐到金融领域，科技领域，最后对抗到区域的整个战略的这个对抗。最后势必会形成中，俄，朝，伊包括土耳其，包括非洲的某些国家，甚至欧洲某国都会加入。
我说世界将出现两极的局面。
共产党所追从的世界需要多极化的世界，所谓大国共治，所谓的多极化，我说我认为就会变成两极化：就是穷国要跟着邪恶的独裁国家，对抗现在已经文明的基督教和天主教国家。
我说就是我开始所说的，这个中国的狮子醒来了，是对中国人民是好事还是坏事？我们还是羊群，还是一个完全不知道自己，深处在威胁之中这么一个羊群。醒来了一只狮子，一群狮子9000个狮子或者1000个狮子，我们这个羊群还能活好吗？西方还能活好吗？
所以我认为：
东西的对抗，文明的对抗；
大陆文明的对抗，和海洋文明的对抗；
和现在的邪教和独裁，和现在的基督教天主教徒的对抗；
和真正的市场经济和独裁经济，
这样的对抗一定会发生！
我们今天我们在讨论这个问题的时候，昨天和今天早上，我这手机收来了不下最少100条来自美国欧洲的朋友：Miles你太厉害了，佩服你，你又对了，我们一定要把你这个正确的判断传到全世界，再次证明你对中共的了解。
我给每个人的回复我就是说，这只是刚刚开始。
和中共的对抗，这种事情的判断如果错了，我们就没有资格谈灭共，我们没有资格谈爆料革命。
现在的世界人民最需要的事情就是对中共的认识和认知，这是爆料革命最关键的。
包括我们最近我们搞的爆骗革命，爆骗革命2020年我们叫霹雳年，霹雳年为什么要开始爆骗，鸡腿潘，假牧师傅希秋，以及艾未未这些人，我也曾经跟这些我参与的演讲的组织说过，我们华人在西方，和在西方文明中的形象被毁到如此之地步，以至于我们中国人的孩子去海外留学在找工作，虽然你能呆下去，但中国人是抬不起头的。
原因很简单，我们脑子当中有三座最大的大山，共产党当时推翻国民党的时候，推翻了中国头山的三座大山，什么封建，什么西方美帝国主义，还有这个扣在中国头上的传统。但是这都是胡扯的。
中国真正的又顶了3座大山：
一个就是共产主义，共产主义！我不相信任何中国人走到世界上敢自豪的说享受着我们共产主义，是没有理由的。
第二个，我们整个中国真正的国家那种贫富悬殊，我们整个人民被用商鞅五策，被弱化，被贫化，被洗脑，甚至连走道都不会走，连穿衣都不会穿，连说话都不会说的这种傻民政策，让我们每个中国人在西方都不会招人待见。
另外一座大山就是我们最可怕的，也是大家我们都能感受到，我说我们中国人走到世界的时候必须面对一个问题，西方人对中国人文化和中国人的认知，和西方人把中国共产党和中国人连在一起的这个错误的认识，没人去做。
我说在这种情况下，可以看到在西方的华人形成了2个极端，生活的好有能力的几乎不和华人来往的，更不愿承认是华人，以至于到了世界各地华人和外国人白人墨西哥人各种族裔的人谈笑风生，但一看到中国脸，脸立马拉下来。为什么？
我们给中国人说真话中国人不爱听，我们给外国人说假话外国人爱听，所以中国人就在跟外国人说假话的时候不希望中国人听见。当跟外国人说真话的时候更怕中国人听见。这导致了我们华人在西方在世界上的一个前所未有的荒唐的种族现象，不愿意见到自己的种族在同一个场合，在同一个公司工作。
我不知道在西方的所有华人们你们有没有这种感受？我是深刻感受到。要么我们跟外国人在一起的时候说真话的时候怕中国人知道，因为他回去会去报告会让你很难受，你说共产党的坏话你说中国的贫富悬殊他不愿意听，说中国的计划生育，说中国的宗教、法轮功被陷害、新疆、西藏、可能会给你带来危险，所以不敢说，所以马上脸部表情就害怕了。
跟外国人说假话当然不希望中国人能懂，因为他知道你在说假话你不就被戳穿了吗？你有被戳穿的危险。鉴于此种无论你说真话说假话都不能让中国人在场的情况，就造成了一个非常荒唐的现象，只要是外国人问中国人这个中国人你怎么认识的？几乎90%以上都会说这个人不是好人。
所以中国人形成了一个人类上最壮观的“壮举”，互伤、互殴、互辱、互诽谤、互相打击的这种惨烈现象，时时刻刻在发生，我曾经到哈佛去，在那呆了大概一星期，我接触了很多人包括耶鲁学校的，还有MIG，多个学校几乎我全去看过包括华盛顿这几个大学，包括斯坦福，所有我接触过的学校当中，非常敏感的问题就是华人不愿意跟华人来往。
华人跟外国人来往的时候一个特别好的理由就是“我来学英文来了，我干嘛和中国人来往？”，还有一个理由就是当华人跟外国来往的时候，不希望外国人告诉中国人说我和你有来往。久而久之70年来形成了共产党最喜欢的一个现象，这叫什么？—— “孤岛现象” ，这就是华人自己和华人的 “两个恐惧” 形成了华人在海外的孤岛现象。
华人互相孤立华人，或者华人把自己弄到中国城，或者是当地华人的聚集地把自己孤立起来。然后在西方的宣传和自己的文化特别是基于中国人很少懂英文的这种情况下，在几代移民的这种文化的差别的情况下，把这些不懂英文的人全部孤立在了某些华人的圈子里面，然后再用共产党最擅长的宣传工具，垄断了报纸，因为华人大多数都看报纸，与现在又垄断了社交媒体，和一个个网络大V小骂大帮忙的宣传、统战、把华人在西方完全彻底的孤立一个在中国之外替中共赚美元、赚外汇，同时要达到洗脑这种可用的荒唐现象。
身体移民心没有移民，身体移了民还给共产党赚着外汇，脑子、身体和心都在服务于共产党，这是华人最大的悲剧，以至于导致我们华人在海外的时候华人之间互相打击，互相攻击，互相看不起，最后的得利者就是共产党。
这就形成了我们今天我看到的华人社交媒体和西方媒体上有几个敢说共产党不是的？有几个敢说共产党真话的？
如果你爱国，你爱共产党，你最起码也应该能够接受，大家说共产党和这个国家的真相，例如新疆问题，例如香港问题，例如现在中国在医疗上的贪污腐败，例如中国的盗国贼家族和海航这样的问题，如果这个你都不能接受，你就已经不是移民在海外，心在中共了，你已经成了真正的行尸走肉，是吃了共产党“人尸丸”的奴隶，奴才，帮凶。
这就是为什么我跟西方人说，当我们不能改变共产党这个在国际上的大外宣和造成海外海外华人孤岛现象的时候，华人将可能成为西方最危险也是最可怜的一个社群。
最危险就是当中共领导人走到西方来的时候红旗飘飘，有梁冠军、郑祺、孟维参、胡平、何频这样的人在背后操作，红旗飘飘欢迎共产党。
同时还要煽动当地的华人去仇恨美国伤害美国，造成一个假现象你看我们（中共）多强大，我们多么的团结，一起灭美吧，一起反美吧；</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/978/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到了吧？当我们站在这里看这个山的时候，你们会觉得不一样的感受。我要大家说的事情，这个世界上有没有神灵？大家看看有没有神灵？你觉得没有上天的力量谁能铸就这样的山呢，战友们？
你看我脑袋的正上方，又像一个人跪在那里诚心地祈福，在祈祷，同时又像所有的祈愿者一样，在一个神的雕像旁边。从山的那边看，因为整个山都是石头的，这种神奇，这要在中共又不知道整成什么样的神话故事了。又是什么毛泽东下凡了？王岐山下凡了？王岐山双休？王教宗双休得道了？什么事都出来了。
我给大家展示这个让大家知道，就在这个谷里面有多少人呢？大概在3万人。这里有多少栋别墅呢？两万7千栋别墅。有多少超级别墅呢？大概有两千多栋。大家都知道啊，凤凰城一共多少人口？160万人口。160万的凤凰城，大家想想有多少GDP？凤凰城啊，真的是神秘的地方。我真的是很喜欢很喜欢这里。
我想让大家看见整个的祈祷山，我已经为战友么祈祷过了。
整个凤凰城160万人口，2500亿美元的GDP。大家想想，2500亿美元的GDP是中共的…… 按照这个比例大家算一算，有多疯狂…… 这牛不是吹得吧？这就是美国人的伟大啊，战友们。
GDP这个东西是最真实的，你是造不了假的。一个一百多万人口的地方，竟然有这么高的GDP，2500亿美元。
今天是12月26号，文贵报平安直播。战友们可能也知道我下一站去哪里，我相信一直关注着文贵报平安直播和爆料的人和战友们都知道文贵下一站去哪里。
首先我要感谢这次在凤凰城这么多战友默默地支持，这么多战友给了默默的关注。特别是我没有想到凤凰城有这么大的战友的群体。虽然我们大家都不公开我们彼此的见面。我也给大家都承诺好了，我们彼此都不说那么多。
但是我要必须在这里说的事情，所有的凤凰城的战友们，你们这一次真的是感动了文贵。没有想到你们在凤凰城有这么大的实力，也完全没有想到在凤凰城有这么多的战友，而且你们付出了这么大的代价，这个让我更加增加了灭共的信心，同时也让我看到了灭共后的没有共产党的新中国它的美好的画卷。
你们的素质你们的行动力和你们的低调和你们几年来一直以来的坚持，还有你们对未来整个的设想，如果说能让我们的战友知道，哪怕只是一小部分，我相信他们都是非常之振奋。当然了，为了你们的安全，我们现在必须要沉默。
特别是这一次，在整个凤凰城你们带我看到的整个你们参与的现在美国最重要的军事企业和军工企业对你们的信任之后，让你们参与的这些项目实在是太了不起了。这是上天给你们的使命，这也是中国人的希望。你们在这里凤凰城大学后都有回国很好的深造机会，都选择留下来，而且没有享受你们的国内的当官的爹当官的娘的所谓的那些关系网，而且在这里一下子默默耕耘十几年，二十年，在这里创就了自己的事业。虽然你们都说这是你们得到了恩赐，感谢美国&amp;mdash;&amp;ndash;我们都要感谢美国。但是凤凰城，我真的不了解。在你们身上让我了解了凤凰城，让我感觉到美国真的伟大。特别是你们关注着海外华人的形象。
听你们讲这些故事让我感触更深。我觉得文贵是懵对了。我不敢说我原来有什么计划，什么深奥的想法，没有。我就是觉得海外的华人形象绝对不能被击破，那就是共产党达到了目的。当共产党没钱的时候，海外外国人，美国人，欧洲人帮助把这些在海外辛辛苦苦工作了几十年的人给撵回中共去，当真正的高级奴隶，再拯救他们，这是绝对不可以的。这次大家都看到了这一点，让我感到非常的振奋。
另外一个就是说，在这里看到了整个凤凰城军事工业城简直太震撼了，所有战友们可以Google看一下，有些不是绝密信心。当你从这个谷到那边的时候，你会看到在凤凰城军工企业的规模。据战友们所说，在过去的20个月左右，军工企业过去停产的项目现在都重新恢复了。而且一些准备未来三五年的项目，针对其他国家，极端战争情况下的设备武器都在运行中，而且明确地就是针对中共。而且非常清楚，下一场战争一定是和中共。中国、俄罗斯、伊朗，这跟文贵当初爆料的五个轴心邪恶国是一模一样的。
美国已经做好了准备，这次我在最前线看到了，但你想要了解美国在哪里做好了准备的时候，不要光看他从哪里调兵了，你要看他的后勤供给线，在圣地亚哥，在凤凰城，在亚利桑那州的几个军事基地，在看他们的后勤军备供给上是否行动了，做准备了，那才是关键的。
那么这次我们看到美国已经做好了一切的准备，更是让我看到爆料革命在凤凰城如此之重要。
我再次感谢，昨天晚上我去这里的一个古巴餐厅，古巴古巴，古巴餐厅。这里一个会说俄语、中文的美国家庭，一家五口人是文贵、爆料革命的最大粉丝之一。在这里成天呼吁着美国人要关注我们的爆料革命，要看文贵的视频。
最近他们非常兴奋地看到我们路江谈、路安谈、路瑞谈、路博谈，还有我们的钢铁侠，他们都知道，琅琅上口，让我很震惊。
在那还看到了我们一个中国的同胞，是一对母女，也认出文贵，并且说她先生也是支持文贵，一直看文贵视频。我向她问好，并表示感谢。
另外这几天，我开会的时候偶然遇到很多美国朋友，包括美国籍的古巴裔的美国人，坚决支持我们爆料革命，说全家愿意跟我们一起奉献一切。
这个凤凰城这个地方，真是让我感受到这个地方爆料革命的影响实在是太大了，而且我也希望战友们要珍惜，我们有那么多战友。
现在路德先生说现在有一亿次YouTube的观看量了，你真不知道那不是实际数据，十亿次也不止。现在的美国这块，在欧洲，有多少人关注我们爆料革命的一举一动。
这次在华盛顿开庭，在这里我强烈的意识到，就是海外的华人同胞，朋友们高度关注着。大家都说这不是赢钱的事，一定要让大家看清楚郭宝胜的真面目。而且所有人都知道，这个郭宝胜的假牧师，它不是一个人假，郭宝胜这个假牧师是华人在海外的一个组织。大家完全同意，美国人很兴奋的跟我说：郭先生，我们去你们的华人教会的时候看，都不是正经的华人教会，而且是搞非法移民。
美国人很清楚现在，说郭宝胜是假牧师，他是想赚点钱吗？他不是想赚钱，他是想骗钱。假牧师不说，还想骗钱，然后说谁在给郭宝胜付这个律师费，一定要查出来。这些美国朋友支持中国走向法治，民主，信仰自由的这些朋友们，高度的关注，所以咱们都想到一起了。
再一个他们所有人都说：海外华人形象的毁坏除了共产党，就是共产党派出的这些污染，他们叫污染源。就是那些在法拉盛，中国城等各地的一些所谓的中国教会，什么爱国会，什么假的传教士，假牧师，还有打着六四民主的那几派。他们完全同意，他们说海外三大恶帮一定要让西方世界知道。
这真是，战友们，很多人不去行动，我每天，见多少人，开多少会。能深刻的感受到，美国人和海外的华人们对这些欺民贼们，假牧师们，还有吃六四血馒头的这些混蛋们，以及他们在海外对华人的影响，他们深深的痛恨他们。
在这个凤凰城大学，咱们几百个华人，联合给我写了一封信：非常感谢文贵和爆料革命维护了海外华人形象。说他们当中有几十个人被当地部门约谈，因为他们当时填表以后，人家现在要求重新谈，重新填表。你爸妈是不是共产党员，你爸妈是不是共产党干部。没办法就谈了，其中有两个咱们广东的学生，当场就给接走了。填完以后，他又填假的了。他觉得原来我填假的，现在我还填一样的申请大学，到了里面警察直接过来说：现在你可以走了，只给你两个小时收拾东西。而且也是支持咱爆料革命的，啪，就走了。
我们这块有来自国内的被残害的人到这来了，大概八，九个人吧，申请政庇，两次拒绝，最后是穿着郭战装去了，然后就跟人家解释。人家移民官问：你穿这衣服是什么回事？他说：我是支持爆料革命的。那你给我解释解释爆料革命。然后就解释解释，解释完以后，问你：穿这郭战装是谁给你的？他说：谁谁给的。他说你真的支持他吗？真的支持，我还给法治基金捐了钱。人家移民官说，行了，你今天的政庇过了。哇，结果就是他认识的那两个人，就被遣返了，而且这两个被遣返的战友是非常挺郭，支持爆料革命的，你说这个惨不惨啊！
所以说你们那些海外的欺民贼害人太深了。我们三十几万中国留学生在美国的，事实上我们这有将近几百万的华人。如果你们不认识到，不意识到，在你们所有城市的中国城和餐馆里和所谓的华人教会当中，藏着几个巨大的黑帮组织和共产党渗透的沉默的力量，那你们的麻烦将大了。
我今天可以负责任的告诉你们，下一步对所有中国餐馆，美国政府将有一系列的行动。将对所有在美国的中国餐馆和有中国人的餐馆进行全面的调查和搜索，而且是突发性的，突然性的，而且是美国全国性的。
很快将上任的新的移民局的官员，大概过一段时间就上任了。这个人是在美国有了名的极端。上任的第一件事就是对所有的华人餐馆，所有的华人聚集地，进行全面的非法移民调查，要远远的超过对墨西哥裔人的调查。
这就是中共植下的的病毒，你到了国外来还在为中共卖命，那不是傻了吗？他们给你啥啊？而且海外的几十万学生都是好孩子，都是爸爸妈妈辛辛苦苦省吃俭用拼了老命把孩子弄出来上学。你参呼举红旗干啥，那不是傻吗？你以为美国人都不知道你举旗了吗？你以为像福建那几个会，像梁冠军那几个，他100%要完蛋！
不行了 ，人家来了，要叫我走了。
亲爱的战友们，我今天有太多话要说了，有太多事要讲。我就简单的说两句话，我就要走了。明天我择机再直播把，我要去另一个城市了。
中共的经济正在崩塌中！中共的内部现在四分五裂！习王之战即将全面开启！
亲爱的战友们，一切都是刚刚开始。为香港同胞，台湾同胞，新疆同胞，西藏同胞，十四亿中国人民，全世界人民祈福????
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/966/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是华盛顿的时间，19号早上6:50.文贵在这个餐厅的吃东西啊，吃东西，嗯，因为我们早上一会马上又要开庭，由于郭宝胜这个骗子。这个我们开庭本来就两天，但是你小子耍流氓耍流氓，耽误时间。
拖迟了一天啊，我们又遇到了个非常有耐心的法官，所以说对方耍流氓。所以说就这么推迟一天，挺好啊，我很少在佛吉尼亚转过，现在好好在佛吉尼亚，昨天可能最大的事儿就是川普总统的，啊这个弹劾，弹劾好像是在参院过了。啥也不算没用的，没有任何可能弹劾川普总统。谈论这个问题就是笑话
包括好多美国朋友，我说我川普总统你搞笑吧你，虽然是230年第1次啊，但是不可能的，但是对我我认为是好事儿，越弹劾他呀，他越要帮我们灭共。越弹劾他，他越坚定跟我们在一起，越弹劾他，他越有理由跟老共干，但是天赐的礼物来帮我们来了啊，所以说川普总统本来就是有上天使命的，不受磨难他灭啥共呀，他天天好事，经济好政治好，他还灭共吗？她才不灭共呢，这都是好事儿。我的娘来，这些吃的，哇哈哈看看，来看看啊，嗯。嗯，咖啡，关于庭上情况我就不多说了，君子嘛啊，咱们开庭的时候不爽啊。不服不服，开完庭再说，开完庭再说，亲爱的战友们千万别忘了传播香港危机真相那是核心呐。
双修的事情是闹大了，双修的事情是闹大了，我整个手机都爆满了，我没法回。我的手机爆满啊，全是双修的事情，如果大家能认真对待双修的事情，你就会看到中国很多真相也能看。看到我们很多战友，也能看到我们现在灭共的最关键的一步将走向何方，尿袋子从广州一出来一演戏演砸了。让战友们给揭穿了，只要它是假的就能揭穿他，这就是我们爆料革命啊，唯真不破唯快不败。
啊，现在战友们我准备吃饭，一会我今天跟我没关系，我只是听了，今天爆胜郭宝胜啊。然后呢，吃完以后开完庭结果及时向大家汇报啊，及时向大家汇报啊，一切都是刚刚开始，我手拿着手机呢，只能这样。嗯，练了吗？练了吗？你脱了吗？脱了吗？双修了吗？双修了吗？个个波切啊，咱只要波切别双修。为14亿中国人民，世界人民，香港人民，新疆人民，西藏人民祈福，啊，为各个真正的波切祈福。
但是说起来也是挺糟糕的，昨天很多人问到底波切是啥啊？双修是啥？在哪国现在双修。主要是6岁8岁12岁少女，啊，这就叫强奸幼女，咱回头好好说说。希望我刚才没有时间看啊，路江谈，路安谈，这个还有我们那么多谈啊，都怎么样了啊？都怎么样我也不知道啊。这个今天听说inty小哥还要到现场啊，昨天是这个流氓一群猥琐的躲到了沟里面。今天我们的帅哥inty要来，前天有我们的华盛顿的美女战友一直在这儿啊，很有意思。这个我相信啊，随着这个庭开完，将进入爆料革命啊，打苍蝇的新时代，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月14日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/913/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/913/</guid>
      <description>内容梗概:
现在有了！肯定有了。
有声音了吧，现在。哎哟，有了有了有了，咋样？现在新增加的功能，你不开声音没声音，必须得开声音。
战友们，我都知道啊，这个我都知道大家很难过，很辛苦啊。这个香港的事情啊，香港的事情我都能知道。哎呀，一言难尽呐！
亲爱的战友们，完全知道所有战友们的这个感觉，完全知道，完全知道。但是战友们，我要这就是要给大家说的啊。任何事情，任何幸福，它都不会是那么简单地获得；任何成功都不能简单地拥有，这是起码的啊。我相信在我身上，你们看到了很多很多事情，这就是，一个完整的人生。现在香港，处在这种生死边缘，水生火热之中；但是，大家千万别失望，当你失望的时候，你绝望的时候，你一切都没有了。
在这里发生的很多事情啊，有些事情我是不能说的！但是呢，大家都用结果看吧。可以绝对地说，香港一定会赢！香港一定会赢，没人挡得住。
我要到那边去了，太凉了！现在是体温零下9度，零下9度啊。所以说，战友们，我到屋里，跟你们直播。这屋里还是暖和。
亲爱的战友们，尊敬的战友们大家好，11月14号文贵报平安直播。我只能跟大家聊几句。我得马上，今天呢上午，我得还要出席一个，郭宝胜这个畜生的，这个叫作“庭前和解”的会议，按照美国这个法庭呢，我是一定要到达的。庭前和解，他要求十几次和解了，咱不跟他和解。和解的唯一办法就是，郭宝胜，你把骗来的钱捐给香港的运动。他不捐，他说：我只拿一万五。你说这流氓，这个流氓。
所以说，我还得出席那个会。出席完以后，我要出席四个不同场合的会，所以说我今天要换几套衣服啊。在这不同场合，必须穿不同的衣服。所以说，今天很忙，非常得忙。
亲爱的兄弟姐妹们，香港现在发生的事情，因为我已经昨天，特别是跟开会的人说：“郭文贵你一句会也对外不能说！”我什么也不能说。但是，我要告诉大家，只想跟大家说——香港一定会赢！香港一定会赢！俺都不说了，俺就不说了。
亲爱的战友们，所以呢，今天是个好日子啊！昨天不是好日子，昨天可不是个好日子。
（文贵先生报战友名字，和战友们互动。）
所以说，亲爱的战友们呐，因为我要马上，我得要去这个准备。我还要喝杯咖啡，早餐都不能吃了，我要去开会。开个会完以后，要马上去出庭作证，作完证以后，马上去参加四个活动。
所以说，我只想告诉大家，一切都非常得好！香港的同胞们，正在顶起着，真的是世界上反共的最重要的这个天。千万别以为华盛顿沉默，华盛顿从来没沉默过。这句话是我昨天，我觉得昨天晚上这位朋友说得特别好！我很多的牢骚，把很多战友的牢骚，香港的牢骚发给别人。人家说句话，他说：“文贵，你们太着急了。这是个国家，这不是个公司。华盛顿从来在，没有站在邪恶的一边。从拉（登）、卡扎菲，从这个萨达姆，从这个IS，再往前齐奥塞斯库，再往前数，多了去了，前苏联。美国从来最后不会站在邪恶的一边。”而且说，香港一定会赢！他说，不要看政客们说，他说，你要看美国的行动。“不要看政客们说，你要看美国的行动。”这句话让我很感动。
这个，本来我想展示一个非常让香港同胞们，能开心、放心的一个，一个信息呢。我想想算了。这位朋友，在最高指示的时候，在赶着塞车呀，塞车，紧急地到那儿跟我耳语，马上，他说：“马上见你，这个会要听你讲讲。”所以我是赶快，加班加点加急，在特殊车辆照顾下，跟人家参加这个会，向人家汇报整个发生了什么。
这就是我们香港战友啊，做了工作，太管用了！就是香港战友们给我提前提供的信息，太棒了！太棒了。这些信息让我在昨天，起到关键的作用！关键的作用，就是展示了香港的残酷，还有死亡人数，无名尸体，浮尸，以及香港中大，香港理大和香港各个学校，以及香港宗教学校遇到的这种惨无人道的，文化大革命和希特勒时期都没遇到的这种情况，香港在水深火热之中。华盛顿是一个力量的、较量的、交易的中心。你说事儿，你要拿证据，你要让人家心服口服。没那么简单，哪那么简单呐？但是，香港一定会赢！华盛顿，从来没站在邪恶的一边。不管之前发生什么，最后一定会站在正义的一边，也就是站在香港的孩子这一边。
亲爱的兄弟姐妹们，我只能说这儿了啊！一切看行动，一切看结果啊！一切都是刚刚开始！
今天直播只能到这儿，我得赶快准备去了，然后为香港同胞，十四亿同胞祈福，台湾同胞、新疆同胞、西藏同胞祈福????
阿弥陀佛！
本来啊，几天有很多具体的事情跟大家讲。我觉得一个是时间的问题，更重要的是，这个时候绝对不能讲太多。因为，共产党这帮王八蛋，这帮孙子，还有香港的卖港贼们，都在看着我说啥呢。他们也知道我见谁了，他们也知道我跟谁开会了，他们也知道今天我还将跟谁开会。香港发生再惨痛的事件，再什么，我现在我不要多说。共产党的疯狂，一定会让你灭亡！千万千万记住，走着看！
一切都是刚刚开始！莘县阳谷县搭县！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/769/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/769/</guid>
      <description>内容梗概:
你说这香港发生啥情况了？黑手竟然不知道。
黑手的感觉出来了，双面间谍的感觉出来啦，哈哈。
亲爱的兄弟姐妹们，香港正在发生啥事了？香港正在发生什么情况？
大家看我这爱马仕的桌子了吗？你看年，几个人都抬不动，你看看这个皮子全是爱马仕皮子，抽屉里全都是，底下全是铜脚。今天一晚上我要战斗到凌晨4:00多，凌晨4:00~5:00。作为香港的港民都关心的事儿。从各个角度看，香港都是伟大滴。
亲爱的战友们，你说香港现在啥情况？昨天看到香港的秘密的潜伏的一系列的人物都出现了。香港750万人，要被你们几个小烂人给出卖了，要被你们几个烂人给
戳动了，那真没天理了。一帮的流氓富二代，富三代不要脸出来，出卖香港人，完全是颠倒黑白，为你们那点利益，泯灭了良心。不要脸就不要脸到家了，瞪着眼说瞎话！
香港人哪儿错了，香港人招谁惹谁了，人家好好的过着日子，你把人家弄回去，是前提你过去把人家扔出去过，你建立在先把人家卖掉的基础上。你卖掉了香港你才有所谓收回香港的说法，你有本事你别把香港弄出去，是吧？回来了以后又承诺，你没有脸没有腚的，你把人家弄出去，你给人家卖掉了，养不起，现在人家发展成功了，人家长成人了，你要回来。回来，行，承诺的让人家继续吃人家长大的饭，按照人家生活方式让人家活着，不行。现在说了也不算，说了不算咋办，然后就说人家是搅屎棍子，你不是屎你怕搅啥呀？如果你那个江湖，你那个政权不是屎，你怕啥？那不要脸的东西，你不是屎你怕什么？搅屎棍子？只有屎才怕搅屎棍子，常识吧？
所有的出卖香港的人，所有的，真正的拿着香港基本法来卖弄，来做交易的，所有的人，都将受到惩罚。欺民贼过去这么多年就靠两个地方欺骗台湾人和香港人，包括吃64血馒头血卡的人。在香港这次运动当中真感到让人寒心呢。香港人过去对同胞对大陆人的支持，对台湾的支持，被所谓的当年64跑出来的那些不叫幸运分子，他们是真正的是逃跑分子，多少的支持，多少的帮助！在香港有灾有难的时候，生死关键时刻有几个站出来讲点良心，天理何在？天理何在！
瞪眼说瞎话，这个时候了还玩小动作，还玩那种流氓动作，到处造谣，颠倒黑白，还什么港澳办，到那儿开会，你不就是为了你想出手，你不就是为了你想在行动前欺骗更多的人吗？你在那块，已经震惊了这么22年了，你想干啥大家不知道吗？
是不是香港的坏警察，有没有黑警察，还有你那些武器，文贵在很早就说了嘛，不要高兴太早，共产党你太不了解了，他们不到最后的流氓手段出来你是无法了解的。台湾多少人存有侥幸心理，国民党就是当年的侥幸和无知，才被赶到了台湾去。就像毛泽东接受采访一样，我能不能打败蒋介石，我当然能打败了。我狠能恨到无情。第二句话是，无德到无耻。无德到无耻的程度，没有底线。更甭讲法律了。
台湾人现在竟然是红旗飘飘，郭台铭呢，郭台铭在这呢，谁说我选总统，胡说八道。然后就托梦，大家想想，妈祖给你托梦了，妈祖让你回家了吗？然而柯P韩国瑜又出来了，你看演这些戏。然后在台湾搞这个遣返法。
前天一位美国朋友说，你怎么看“潜逃法”，所谓的“返潜法”，返潜法律。我说遣返法律的根本，就是掩盖他们，盗取国家财富、杀人灭口，祸害新疆、西藏，再掩藏他们在香港的那些不能露面的爹爹妈妈、儿儿子子、孙孙女女的那些丑闻。还打着国家的名义……
中国去年拍得最火的，中纪委王岐山一个叫《人民的名义》，你把那个“人民”拿掉，叫“盗国贼”的名义。不要脸，干啥坏事都人民的名义，“人民”这个词已经成了荒唐笑话。
亲爱的战友们，荒唐到了什么程度，他们竟然当着全世界的面，对香港人民上街基本的人权，基本的人权——上街，竟然说成是暴徒。而且是他们先打人家，你看看他什么武器没用上。只有一个国家的政权，研究对人民的武器，高于世界的（其他国家），那就是共产党。国际法中国最不愿意签的，天天说国际法。那就是保证人民有病能看病，看不起病，政府包干；人民必须吃饱饭，吃饱饭政府包干；人民纳税钱是保护这个，吃饭和治病和人身安全的。结果你全弄来，去发展你们盗国贼家。你们那是防弹裤衩，防弹胸罩，研究你们的“伟哥”，研究你们的“心欢死”，害人的药。
人民现在吃药吃假药，打疫苗是假的。挣点儿工资，孩子送到幼儿园去，到幼儿园去，从小就开始被你们侵犯。幼儿园是你们政法委书记家开的，公检法照顾。你开夜总会不算数吧，你玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐妹妹，现在连人家的孩子从幼儿园都不放过，公检法的人你们有点良心，你们也有儿女，你们也有爹妈，你们也有姐妹，在共产党这个流氓体制里边，你就能够保证你们一家都当公检法？
不要脸啊，天下有如此不要脸之政党，是可悲到什么程度？地球就那么大，人家说，你打自己孩子、杀自己孩子，强奸自己的儿女不对，叫干涉内政；你把一个个的各国人民，还有新疆的200万人关到监狱去，那不叫内政？人权是什么，人权高于主权，人权生存权，是全人类的共同的利益，咋就什么叫内政？不要脸！
亲爱的战友们，我感觉今天试得挺好。我今天就是要突然性地试。我要试这个系统，在任何情况下直播能稳定。接下来，我们要开始突发性爆料，突击性地爆料，在任何地方，这套武器都管用。真巧合呀，我后面放着双面间谍的报导，这个报导将会给我带来财富，哈哈。哎呀，真好啊。今天早上我吃了一样特别好的菜，这个菜是长白山的菜，野菜。我小时候特别爱吃的。记得头两天，24号25号有了一个决定之后，我吃啥感觉味道都有点儿变了，吃啥啥香。
香港黑手，你说这香港的黑手才多大一点啊，任何在香港，香港人民为了生死存亡斗争的运动时，想在上面榨点油，沾沾名，利用利用这个运动的，都是王八蛋，都是王八蛋。你不能帮你就别害人家。接下来郭媒体，得有比现在最起码的三倍以上的画面感觉，而且大家轻易就能做到才算成功，否则不算成功。
香港今天那么多车，开始运动了啊，文贵在很久很久以前，将近两年吧，时间不一定准确，我就说，等到有一天北京城，这几百万台车，有一百万台车停在马路上，你发明的那些维稳的武器，还有你的人民解放军，还有什么武警，我就不信你能跨过所有几百万台车，你把这些人都抓了，停上一星期，你就嗝屁了。如果你敢动手，所有汽车里面的油箱，都是合法存在的，从过去的印度发明的和平抵抗运动，我们要变成智慧的和平抵抗运动。
我真不相信你共产党一共有多少军队啊，所有人都可以谈这个话题。我两天前和一个美国朋友说，我说您先算几个数字，先别说别的，为啥全世界只有郭文贵第一个说出来的，2001年，中国有多少GDP，共产党控制住的，1.4万亿美元GDP，货币印刷量大概在3万亿美元，多印刷了一半。就是说他印4万亿美元，两倍，也正常。到2018年，14.5万亿的GDP涨了10倍，也就是WTO以后。印刷货币是多少呢？38万亿到40万亿美元。那请大家再记一个数字，这40万亿美元的印刷货币量去哪儿了？发生了什么事？中国山里面有穿不起裤子的，一家人穿几条裤子的，喝着黑水的有多少人？
共产党说几千万，止吗？一亿够不够？13亿人当中，每10个人有一个人是要饭的，生存权都没有，这叫强大了？北京的房子，甚至叫个房子都在8万-15万一平米。大家想想，中国银行的存款存多少钱，大家把几个银行加一加，一共存款多少钱？你印刷货币多少钱，一年38万亿美元，40万亿美元，这二十年，就十八年吧，你印了多少钱？一年40万亿美元，十年就400万亿，十八，九年呢？最起码是多少钱吧，1000万亿货币，印刷，1000万亿的货币印刷去哪了啊？
可以说是中国的大陆，这是老天爷给的，不是你共产党给的吧？爹亲娘亲不如党亲，你共产党没带来空气吧？你没带来土地吧？你没带来水吧？水被污染了，土地被污染了，空气被污染了。这是事实吧？
那又印了1000万亿，这1000万亿钱去哪了？这1000万亿的印刷量和这十八年的GDP，也就是说大概增加了150万亿到200万亿之间的钱，去哪了？人们还那么穷，为啥人就不去想想这个问题呢？是吧？这是一个数字。
第二个数字，我告诉一个美国朋友，我说你把全世界的银行钱加在一起，看看消耗掉的钱，然后有多少钱是来自中共的存款？有多少钱是中国人民的存款？我告诉你这个比例能把你吓死。连5%都不会超过，是中国人民的存款。90%以上是中共的存款。到底这个国家14亿人民是奴隶，还是你养着是吃人尸丸的人呢？
这多简单的数啊？别听那些专家胡掰掰，专家啥时候给过我们未来？人类存在几千年了，有几个专家给人民干过人事？
第三个，咱再说一个数据。啥都别说，中国人一年产多少粮食？他们吹牛叉说7亿吨粮食，事实上才4亿吨粮食。进口大概3亿吨到2.7亿吨。如果收成不好，像今年这样子，老百姓要多少粮食进口？中国人吃粮食底线是什么？所以王岐山说吃三年草。那吃草，草都没了，只能人吃人了。
共产党在大陆70年，中国多少人是非正常死亡的，大家算算。计划生育几亿人。文化大革命，他们说6000万，4000万，8000万咱都不说。这个日本战争因为他们挑起来，共产党、国民党内战死多少人？这些年被枪毙的多少人？新疆西藏被害死多少人，消失了多少人？
我就别说5亿人口，1亿人口行不行？你见过一个国家现在一共13亿人口，他说的，14亿人口你杀了1亿人，什么概念啊？还想再杀吗？
香港一共750万人，200万人已经是暴徒了。30%的人是暴徒，你大爷来的，还有这天理吗？怎么你到哪儿去，都是暴徒啊？30%都是暴徒啊？你共产党，共产主义在，都是暴徒。这美国3.5亿人没有暴徒。
这28亿人口，以英国法为基础的，有信仰的这些民族，人家没暴徒。你到哪去，30-40%都是暴徒，你要不要点脸？
《香港基本法》只有一国没有两制，但是要有基本法。共产党你修你宪法，全世界都不知道，你突然袭击把宪法修改了。你想干啥你干啥，但是修改宪法你连任，但不告诉老百姓，老百姓纳的税去哪了，钱去哪了？人民军队变成了党军队，一切都听党的，一切都是党的。修改宪法是什么，是强奸宪法，不叫修改宪法，是绑架宪法。
香港人民此时此刻正走在大街上，他们把车停下来。他们走在大街上，谁给工资谁给饭吃？他凭什么上街，全人类上都知道一个道理，是因为你欺负他，是因为你说话不算话，是因为你影响了他的安全，你要盗取他的未来，取他的性命。还要用权力合法的去玩人家的姐妹、老婆、娘。人家不愿意了，因为你说我玩你的时候你要反抗，那就可以合法地以法抓你到大陆去，关你到新疆200万人的监狱去。和西藏人一样下场，让你自焚。人家不愿意了，就这都不行，都说是暴徒。
你把中联办的国徽拿个水晶壳给罩上了，你能罩得住人心吗？你罩住你那个国徽，你就受到人家尊重吗？全人类的国家的国徽，国家的标志是靠人民发自内心的尊重，在人民的心里边，它才能存在，否则它没有存在的价值。
利比亚卡扎菲死了，人家利比亚怎么了，人家照样活着，没有一个人跟着他自杀的；萨达姆被抓了，全家儿子都被灭了，你见伊拉克人谁为了他自杀了？好人与坏人之分，独裁与人民政权之分，根本区别就是你的标志是否得到认可，你的标志是否得到尊重。公道自在人心，你拿水晶壳罩上就行了吗？你那个中联办的墙再高你能挡得住老百姓吗？你在750万人口的地方，你让人家跪下来可能吗？！
想想你们那个徐焰将军，讲的那流氓话，香港大部分人都是该杀该抓，那是偶然的吗？那是你们的将军，你发了执照的流氓分子。所有台湾的2300万人，你问任何人包括郭台铭，他心里喜欢共产党吗？谁要说心里喜欢共产党，那就是个蠢猪，是魔鬼。共产党，你的时间现在开始倒数了，你的时间可以倒数了，你不信你试试。
吴征、马云、 江志成、孙立军、孟建柱、王岐山，不管你怎么玩，你是把朱镕基抬出来跟美国人再忽悠一把，你还是江家出面承诺，再忽悠美国一把，我告诉你，你忽悠得了美国某些人，你忽悠不了整个美国；你忽悠得了香港几个家族，你忽悠不了全香港；你忽悠得了台湾的几个人，你忽悠不了全台湾。你把新疆200万人抓起来关到监狱去，你不可能让新疆人全跪下来；你把西藏达赖喇嘛Holiness，骗了几十年（60年），你不可能让西藏人民都永远睁着眼睛说瞎话，跪在你前面，那不可能。
在你建立的那个魔鬼体制里，只有两种关系，要不你当奴隶你跪着我站着，因为我跪着你站着这个时代都过去了。未来没有人跪着，也没有人站着，大家是平等的。
高低不取决于知识，高低好坏也不取决于谁跪着谁站着，是取决于法律可衡量的公平的标准，绝大多数人认为对的标准，绝对不是你控制的大媒体，背后说我郭文贵是双面间谍，我就是双面间谍吗？然后在中国国内你就说我是美国间谍，在美国说我是中国间谍，共产党间谍。
然后说我性无能、就三秒；然后呢，就是我强奸了马蕊，红色内裤、紫色内裤、蓝色内裤，还有蓝裙子；然后呢，你想说啥就说啥，然后跑到美国来行贿，司法部7000万美元把司法部的人弄到中国驻华盛顿大使馆去就勾兑，你以为这人就永远闭嘴了吗？你能暗杀掉吗？
你吴征现在被起诉了吧？在美国诈骗被起诉，那马云起诉还远吗？中石油、中海油、中粮、民生银行、中国银行，建设银行、招商银行，包括现在的安邦，你以为你拿走了就没人起诉吗？
海航啊，海航在美国布下的天罗地网，现在陈国军在曼哈顿四处活动，陈峰的儿子都拿美国护照，那么爱党那么厉害，你干嘛拿美国护照全家？共产党你们那么爱国，那么跟人民亲，干嘛把你们的爹爹妈妈，子子孙孙都送到美国、澳洲，新西兰，英国、瑞士？你那么爱非洲，咋不把你子女弄到非洲去啊？就这基本的谎言，基本的逻辑，你敢撒天下之大慌，你让14亿人民相信。
香港此时此刻的怒嚎，绝对不是开始，也绝对不是结束；你们犯下的罪行，全人类上，前所未有，人类历史上包括二战一战从来没有那么高度一致，去消灭一个魔鬼的组织去，这是人类上第一次。未来你会看到在中东，在欧洲在非洲，在亚洲，在美洲，拉丁美洲，蝴蝶和蝴蝶的效应；会如何发生。
那几个欺民贼熊宪民，韦石，吴征，马云，李卫东、胡平，胡舒立、钥匙蓝、腐败几个人，你以为你们能改变这个趋势吗？天理能被改变吗？你以为人们能相信你们，什么共产党的这个那个的英雄故事吗？什么雷锋啊？世界是不相信杨改兰是自杀的吗？被你们给逼死的吗？
你以为你的公检法，你的人民军队，你的党卫军，真的是忠于你吗？通过香港事情你就看明白了。莘县阳谷县搭县，咱走着看。
郭文贵是香港运动的黑手，我太不配了，黑手太不配了。但是我也会为香港祈祷。如果上天有眼，真有上天之神，有真理有正义，有公平存在的话，香港人民必须赢！
你在推特上养的哪几个虾兵虾将，吆喝了多长时间，你抓捕了多少说真话的支持爆料革命的战友，你抓的完吗？你杀的尽吗？你还能回到两年以前吗？你能掩盖你制造的假视频孙瑶，贯军，刘呈杰那个视频吗？
美国的法院司法系统，欧洲的司法系统，和你们所有的藏着你们子女财富，江志成等人，你们所有去过的地方，这里的警察法院，法律系统已经给你们准备好了所有的地方。
靠你们潜伏的美欧的力量，文明国家的力量，你想来改变这个世界，改变你们必须死亡的命运，是不可能的！你一颗子弹可以杀一个人，或你一个导弹可以杀一个
人，但是你绝对毁不了全世界已经知道了你共产党的邪恶和犯罪，和欲绑架全世界，偷盗了全世界的财富这个事实。
我告诉每一个美国人，如果过去的十八年，你没有意识到你曾经输掉了你现在拥有财富的五倍和十倍，也就是现在每个美国人大概平均五十万六十万美元的房子，你事实上拥有了五百万六百万美元的资产，只是因为被人偷走了，你不知道而已。那么你应该知道一样，你即将面临着被共产化，被随时要失去自由，和你发言前的一个政权的一个控制甚至是把你消灭这个严峻的事实。
我在华盛顿，2017年9月份的时候，我在记者招待会上说过：「黑暗已经来临」。不管你是凤凰卫视——安全部的，还是你解放军的华为、盗国贼的华为，还是你的什么中兴，还是你现在藏着的所谓27家党管的秘密企业，都将面临着灭顶之灾，走着看吧。
哎呀，俺就说到这儿吧。咱是聊天，试镜头啊，聊天，试镜头，咱就不说了，啥也不说了，啥也不说了。方正的李友感觉不错吧现在？余丽啊，感觉不错吧？我告诉过你们，你别想抢郭文贵的东西。你抢郭文贵的东西，北京大学还有你骗走的10亿的捐款，还有现在中粮，还有什么刘永好、新希望，你的新希望到这来就变成了你的新墓地，还有什么保利，还有刘平，咱们太熟了，是不是？咱们也战过，咱们也干过，再来一次？奉陪到底！我在北京的时候你保利都没赢了郭文贵，你这会还想来一把呀？你试试。
我再说一遍，潘多拉盒子我打开之日，就是你们灭亡之时，我要在正确的时间、正确的关键点，我让你看到潘多拉盒子到底是什么样！
共产党喊了一辈子威胁，威胁全世界，威胁了中国人70年，现在要威胁全世界。我要的就是你的疯狂，你不疯狂我们没有机会，你不傲慢我们没有机会，你现在不是掉进了塔西佗陷阱，不仅仅是掉入了塔西佗陷阱，你现在已经掉入了地藏王菩萨的第一道大门，已经给你打开了，那就是香港。
算算卦吧，共产党没有人不迷信的，算算你们的祖坟吧，当年我记的没有错的话，党内曾经把毛泽东的棺材放在天安门的时候，说在这儿多长时间为好，说不要久于2015(年)，这是你共产党员风水。你的风水时间已经过了，多给了你们一千多天了。
21号、22号、24号、25号、26号、27号、28号、29号，现在是你们的30号，咱往下看吧！(摘下眼镜)擦清眼镜，看着你们疯狂，看着你们走向灭亡！
当年的蒋家在台湾多嚣张啊！他最后选择了什么？——放下屠刀立地成佛！你还有机会，垂死挣扎只能让你死的更快。你们不过是一帮自欺欺人的，一帮子下三滥，上不了台面的小丑而已。我告诉你共产党，你未来，你连舔我们这些爆料革命的英雄战友的腚都轮不上你。一年前，你还有舔我们腚沟子的机会，现在你连舔腚沟子的机会都没有了，我老家说的话。
你们活在梦幻中，你们活在一帮的、蝇营狗苟的互相的斗争中，不过是毛屎坑里的一群蛆。全世界已经看到了太阳的升起，没有你们粪坑存在的机会。
今年是老天爷给你设计好了一切的程序，全面开启。水灾、农作物不丰收，经济下滑，社交媒体。如果没有社交媒体，背后你的这篇文章还有点作用，现在你成了反作用，你们知道的。
送来了一个“反腐革命”，“反腐运动”，王岐山、孟建柱、孙立军，天赐的礼物哇！九千万党员有几个会相信你们的，你还“修宪”？还搞一带一路？还挑战美元？还挑战美国？还要给世界设计未来？然后，抓新疆的两百人给送监狱去？给香港人设计“逃犯法”？把红旗插到全台湾？让郭台铭、韩国瑜、还有一个柯P选总统？还搞“五国联盟“？
走着看吧！那“法轮功”可被你毁的不轻啊！换了人家的肝——新疆人的肝、法轮功人的肝，换了人家的肾，你说那些肝、肾、眼睛在你身体里长着，它在想啥呀？他不会帮你运作的，它被迫地帮助你有性生活，但它不会帮助你赢！
每个人都是个宇宙，这个宇宙的主人就是正义！“法轮功“已经脱胎换骨而出，走向了一个新的开始。“法轮功”积累了几十年的资源和力量，和几十年你没有消灭掉的力量，他们受到了残害的事实，也是你走向死亡的重大力量。你过去不相信，你现在应该会明白的。你收买了所有的假民主、民运分子，你收买不了所有的“法轮功”人员。“法轮功”第一次走向白宫的时候，已经注定了他们是推翻你、灭掉你的一个核心力量。
我今天感觉特别好！抽根雪茄(qie)，咱也没文化，咱也不认识啥叫雪茄，知道雪茄(qie)。昨天有战友给我留言说：郭先生，在床上吃饭、吃面包先抹牛油；把我笑晕了，感谢你这位战友噢！
关于“吃”这个问题上，我特别自信，郭文贵是创造了五星级饭店，在二十几岁时，又创造了中国唯一的七星级饭店。郭文贵卖的日本餐是全世界最贵的，卖的中餐是全世界最贵的。怎么吃我太知道啦！
战友们，未来我和你们在“喜马拉雅农场”相聚的时候，咱们天天聊宗教、聊信仰。然后动手做吃的，这就是咱们的行动。当然也健身了，不健身不行。
我们“喜马拉雅农场”、“喜马拉雅大使馆”，什么人都接待，有一种人不接待——年轻人，你的肚子、腰围量出来的长度，不能超出你的身高；超过身高就不接待你了，不让你们吃了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/721/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵，哎呀 尊敬的战友们好啊，今天是6月28号，尊敬的战友们，昨天晚上一直跟这个亚洲有联系啊，看G20的，这不是外交部说没有人可以议论香港啊，没有人可以谈论香港，诶，这咋到那就谈了呢？亲爱的战友们呐，很搞笑啊，很搞笑啊，昨晚上看的很晚很有意思，今天晚上最重要啊，纽约时间，10:30 10:30啊，看看发生啥事吧，啊，我相信啊，G20是全世界，这次G20是全世界。政治版图，一个新的开始，香港，台湾，新疆，西藏，新的命运的开始，啊，别看他们在那儿闹腾，你别看那在那故作镇静，任何人两大嘴巴，马上就变了个人，为啥呀？
大家都有问题，都需要交易啊，都有小算盘，而且谁也不能有本事一辈子都去参加G20，都端着着，摆着谱，但是东西方的差距太大了，可以说是邪正分的很清楚，今天晚上10:30。大家一起来看G20，明天早上9:00~9:30，文贵正常星期六直播啊。
有什么变化再向战友们报告，一切都是刚刚开始，谢谢战友们了，我就不在这跟大家一起祈福了。我去祈福去了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/660/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/660/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月9号，5月9号啊。
昨天晚上，昨天晚上因为工作得特别晚。一直在和亚洲的朋友们通电话。看来啊，这个中国和美国的这个贸易协议啊停止以后，对整个金融领域，对整个股（票）金融市场，是巨大的打击！这个变数，超出了很多人的想象。我从来没有见过金融市场，像这几天一样，这么没有信心。很多人现在都要折价，卖出持有的跟中国有关的股票；很多人在想办法，离开香港，这是前所未有的，前所未有的！
另外一个，很多人在布局，在往中国去卖粮食、油，和这个老百姓的长期必须的生活用品。有点像这个，我小的时候，上黑河黑龙江做易货贸易时候的俄罗斯的感觉。很多中国人都想办法往俄罗斯去卖牛仔裤啊，卖牛油啊，卖面包啊，卖吃的呀，小工业品。现在是很多欧美国家和亚洲的，长期投资的基金想办法往中国，要布长线的局，布三到十年，卖粮食卖油。
哎哟这个真的是，中国是一个生产配套大国，这是中国的优势。它怎么外国在想这个呢？到底要发生什么事儿呢？不知道！
但是，可以确定的是，石油的价格，未来一定会大，大起大落，巨大的波幅！金融市场啊，将迎来前所未有的，巨大的动荡。啊哈，这个能感觉到，很明显！所以说我说啊，中共正在往死亡的路上狂奔，这一点儿也不夸张。那么接下来啊，美国、欧洲将由一系列的举动。啊包括WTO，WTO啊，WTO，大家看着啊WTO。那么在台湾，我在几个月以前，我就说过，对台湾有大动作，对香港有大动作。大家看了，对香港最大的影响，台湾保护法成立，前所未有啊！啊这个，以全部0反对票，这在美国历史上都罕见啊，美国历史上都罕见。华盛顿活回来，想弄个0反对票都不可能。
那么接下来对香港，自贸区，香港包括美元汇率；包括香港和西方的关系，包括司法合作，将有一系列的重大动作。我说过啊，组合拳，组合拳，叭叭叭叭叭叭，组合拳啊，组合拳！嘭嘭，听着声音了么，听着声音了么，听着声音了么？我这一拳打下去有多厉害啊！那王岐山、孟建柱、孙立军我这一拳，绝对就让你，绝对就完了啊，百分之百，他气不长了。
所以说战友们，接下来在香港、台湾啊，这个盘古舞剑，那就不算啥事儿啦，它不算啥事儿啦！南海，那就不算啥事儿啦！对待香港的整个汇率，对待香港的官员的制裁，对待香港的啊，港币、自贸区和西方的贸易关系。然后对台湾啊，国民党，包括民进党，一些跟大陆长期合作，跟共产党长期合作的，那都一系列的组合拳！
接下来跟着的是，日本。日本一定会跟上来的，欧洲、日本都跟上，啊这一切都是刚刚开始呢，不是瞎说的！接下来大家会看到，整个关于中共的控制的国有企业，在海外成为过街的老鼠！整个共产党的企业啊，走到全世界去，是过街的老鼠。凡是在新疆西藏，还有以反腐运动打压了很多人的，还有对中国私人企业家搞陷害的；对律师啊，对这个国内的知识分子，进行陷害的这些官员啊，你连过街老鼠都当不上了。
这个世界正在飞速地改变，啊，飞速地改变！咱们要求的，咱们要求的所有的中共，独立的司法制度，信仰的自由，这一天一定会到来！咱们追求的喜马拉雅，这个大目标，一定会实现！哈，亲爱的战友们，因为我马上要去开会啊，又要去开会，今天下午三到四个会，都是跟法律有关系的。
一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞祈福！ （双手合十，祈福）
啊！这个天气是真好啊！再见，战友们！再见战友！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，你们好，今天是4月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，这个向大家报告一下，昨天到今天的情况。特别是某个宗教的教堂，叫教会，他们叫temple，咱们翻译成庙，人家叫会堂。在会堂最顶端的地方，那里面叫21个长老，咱们翻译叫长老会。在长老会上，我们大家这是约 了很久了。这是过去两年，这是第四次跟他们见面。感触颇深。
前两次，基本上我说话，那个眼神，那个身体语言，还有一个就是对咱这个人的看法，那个真地是······亲爱的战友们，你们没有到过这个环境，或者说没经历过这个事，真的是没有办法用言语传达给大家的。那在第五大道可以说在全世界最牛的宗教组织之一，最神秘的之一，世界上最神秘的组织之一。
当我告诉人家，说共产党如何如何的时候，人家所有人都在那里大量的投资。他们一说话就是中国，不提共产党，中国人。所以我当时就提醒他，你把中国人，你把中国，你把共产党必须分开。直到上一次，就是说第三次他们真的很注意说话了，分开了。
但是对过去两年来爆料革命产生的影响，人家都有自己的信息系统，人家有大量的投资。最近特别是当委会，分别游说这些长老下面的各个分支机构，这些分支机构大了去了，各种分支机构。也就是星期四，在曼哈顿，有一个当委会的一次会议，这次很多媒体都参加 ，人数不一样。
我可以向大家透露个秘密，很多人都是秘密委员会的人，还有执行委员会的，都 来参加 。有的人可是坐在最后边，最低调，但他可能最有能量 的人。其中就有21位这些长老之一，昨天跟他们见面。我先问他们，我说你们那么牛，那么厉害，这么大的影响力，你们这一屋子几万亿美元你们控制 着，我说此时此刻，就这个八，九点钟，中国正在发生着什么？CCP正在干什么?唉，没人说话了。
我说这个，大家记住各种基金会，各种基金会，和各种所谓宗教组织最牛的两个职务，第一个我原来说过叫officer，就是你签名的那个人，比如说法治基金，那个officer是非常重要的，他向报税机关，IRS去报税，这个人是关键的。别老看着他主席是谁，Steve Banoon，Kyle Bass 这些都不重要的。
第二个就是基金会的秘书、，秘书最关键的，宗教组织，他是运行者， 咱们叫秘书长，中国共产党叫秘书长，叫秘书长。所以说秘书长那个秘书，这个长老会的秘书，和另外那个济什么会的officer都坐那边。我说：你说发生了什么？我说咱今天先开始。我说我在你这里开会之前 ，我已经问过两个来劝说我去听你们的当委会开会，有几个会让我去听，我问了，都给了我答案，不知道。结果说：我们不知道。
我说现在在青岛，正在进行的事情是正在青岛军演，一带一路。几年前，当时是360架飞机。今年，原来说是80多架，据我所知，刚刚更新，是39架。上一次，上百架潜艇，这回20艘舰艇。诶，他们马上······因为那屋不能带手机，不能帶任何電子設備，所以，他們馬上出去，核實，啪……打出來了，給他們看，噢……是。
我說正在北京進行的“一帶一路”，在幹啥？我說我告訴你，“一帶一路”宣傳的幾個口徑，你們知道嗎？——不知道。我說這裡也沒報導，我給他們簡單地說了一下。
我說我要跟你們說什麼意思，因為——你們西方的媒體，和西方像你們這樣的人，都不知道此時的中共在幹啥！或者他幹完啥以後你才知道，你永遠是輸家。
有道理不？這些人的發言啊，我跟你说戰友們，咱們有機會開會的時候，我告訴你，給你一分鐘就是一分鐘，給你三分鐘就是三分鐘。你多十秒鐘，大家都不耐煩，因為都有自己的事。接下來下一個會，接下來可能飛機要飛走了。所以，給多長時間就多長時間。
我就是二十分鐘。我現在已經七分鐘了，當時我說的比較快啊，給他們講，啪、啪、啪啪！我進去后，說我腿不舒服，我得站著，然后我说完。我說我告訴你這幾個啪、啪、啪，我用了九分鐘。
我說第二個，我要问你们一个问题。我問你們: 2018年，CCP、CCP幣？？我說給你們看看……那個視頻影響了世界噢！咱们戰友做的視頻太牛了，影響了世界啊。所有人見我時，基本都拿著那個視頻，還有那個打印件。
據我所知很多國家元首，做的像一面墻似的掛在墻上。我說——是二十八萬億美元的貨幣。那我請問: 今天是多少錢？喔，都知道了，是三十二萬億美元。
然後，他們說了，日本，貨幣是GDP的二倍，美國是二點八倍，什麼三倍、二點五倍，然後，中國是多少倍、多少倍……
我說好！你既然這個都說出來了，那我接著問你下一個問題。真正的中共所說的，外匯儲備和GDP是多少？所有人都說三點五以下，呃……GDP跟他們說的不一樣，這些人信息渠道很準。然後，這些貨幣在海外多少錢、多少錢……大概有多少錢，有多少……啪！很快，每個人都說話。他們那個會議呀，二十人的桌子，圍一圈坐著，發言人站中間來。說話——啪！舉手，啪！就說。
然後，我問他，現在，對待中共的最好的招是什麼？然後他說——啪！啪！啪！三招。然後他們就說，“法治基金”到底你想幹啥？我們希望你明確，就用兩句話給我們說出
來！我說，我們最近一個多月，開了N次會。昨天晚上，我說我們大家還在深夜開會，關於“法治基金”。這些人是要捐大錢的，要大力支持“法治基金”的。
我說我們見過多次面了，我們現在告訴你——對付共產黨，就兩招。我呼籲你們今天坐在這儿的，也就兩招。第一個，我說記住，英文叫take the firewall down，或者叫take down the firewall。——推翻這個“防火墻”。就像當年的里根，站在柏林墻上說——take the wall down，我們是—— take down the firewall。
第二個，停止你們的……stop investment to CCP。我說不要停止投資中國哦！因為現在絕大多數企業都是國有企業。就這兩條，我說絕對他們完蛋啦！哇！大家鼓掌。我說我們未來的“法治基金”就這兩句： take down the firewall。Stop investment to CCP。就這兩句話，獲得劇烈相聲，劇烈相聲！
我相信，我這次的演講會給“Rule of law fund”的基金，還有整個的Society (C4)，會捐大錢！我相信，影響深遠。當然了，現在還不知道結果，現在我想了十一分鐘。第二個會，更少數人,七個人！加上我噢，七個人。很短、很短的會。
就在这个第一个会的隔壁，不到100米的地方。这个曼哈顿太神秘了，全人类的77%的富豪住在曼哈顿它真有道理。哎，吓我一大跳，那个地方我是真没去过，我经常在那路过，觉得这个窗子是个圆的，很漂亮。
班农先生常来纽约，常住曼哈顿，就有一个酒店。这个酒店现在已经成我我们法制基金还有郭媒体签约的酒店，以后战友来，就要到这来。上次1120，我们其中一个美国女孩把酒店给订错了，我一直心中耿耿于怀，非常不高兴。现在我们签署了一个新的签约酒店，我超喜欢。因为酒店里的功能，上面的健身房，免费的wifi，24小时的餐厅，然后特别是有几个隐蔽的空间，而且很多导演、明星，还有像班农常住在那里，安全特别好，隔壁就是警局，而且还有停车场，直接停下去，大停车场，停车场还有电梯上去。就在这个楼的隔壁，有我超喜欢的一个独立的Townhouse，但我就没想到，直接吧唧一上去，就吓我一大跳，人家是Townhouse两层挑空，一个大椭圆桌，人家都坐在那，加我7个人。晚到了3分钟。结果去，“抱歉”，然后“马上开始”。
开始第一句话（你们）想想会问啥？说：“你推崇的依法信教，中国人有信仰的自由，什么意思？还钱教分离”。我非常简单的回答：“我说我认为，个人信仰中间不一定需要一定要去教堂，但是有宗教组织是非常好的，有巨大的帮助，特别是开始阶段，本身就是让他有安全感，在当下社会是有需要的。但是需要改变。要依法信教。比如说：在我们的中国山东老家，（有）很多的地下教会，有些是好的，有些是绝对骗钱骗色的。包括我们中国海外的民运组织，就是属于骗钱骗色的这帮人。所以要依法信教。包括依法地参与到国家民主运动的大历史当中。他们支持。
钱教分离，我认为钱和教必须要依法律有规范，这个钱教不分离，我可以给你10%我的工资，但是钱去哪了？多少钱是对的，多少钱是不对，这个需要历史性的变革。他们赞成。另外一个问题，这个咱在这不能说，关于“我们需要你们做什么？”，很简单······
现在大概看看我没超过3分钟，当然获得一致赞同。其中有两个人，那个说话难听啊，那个质疑啊，问了我几句话，那几句话问的简直是······有些话我们大家绝对是心照不宣，你甭说拍照了，你敢出去说去，你敢说出名字，那不可能！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/609/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈哈，尊敬的占敏，你们见识了吗？文贵现在是真没钱了，没办法。我把卖了点飞机上的汽油，弄个帐篷啊，在加州高处搭了个帐篷，哎呀，在这睡了一晚上。
舒服啊，但是还是要健身的啊，就是这样的情况下咱还是要健身的，亲爱的战友们啊，现在。健身，这是一个人对事情追求的一种具体的意志表现，坚持健身也是你希望的。他的目标当中一个重要的环节，现在看看中国的政治家世界的政治家，不管是川普总统，而习近平主席还是王岐山。啊，不管哪个人现在玩啥呢？凭啥呢？凭智慧，拼勇气啊，然后就平身。
企业，这个是关于那有些在低档的就是拼不要脸了，那是另外一回事啊，所以说这个身体带给我还是很重要的。所以说希望大家一定要坚持健身，一定要坚持，另外一个我看了战友们的所有的这几天。在优酷上啊，在推特上，在各个社交媒体上的发言，尊贵非常的感动，有些战友猜对了。有也没猜对啊，比如说这个，大家看一看我的手机啊我。
啊，在，我在来的飞机上，在我的飞机上，这么长的口子再放到碗里边拿出来啊，拿出来。写下血誓，此次加州之行，不达目的决不罢休，这个事情还是咱。那你看直播说的，什么事不能说的太早了，有些我们过去说的太早了，太追求社交媒体上的效果。玩一些小孩子家的游戏，忘记了重点，现在不会了，至于胡子怎么回事。
这什么时候刮？还有这是怎么回事？看结果亲爱的战友。现在我马上去开会了，我们要为14亿中国人民同胞和战友们祈福。
爱你的，这张不错，谢谢。啊谢谢了啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/566/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/566/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们，今天是1月28号，你们几点睡了吗？不。哪家啊？哎哟，我的娘了，还想累死我了，又开始浇水了，我这又开始浇水了啊，交了还用热水啊，热水滚烫了。现在有了啊，这个今天是周一了，祝大家有一个愉快的周一啊，周一高兴啥都高兴，就像大中国。
是农历是春节，每到过年的时候我娘就说，啊，大过年的别打盆子，打碗的别说不吉利的话啊，别遇见不好的人又一年。是这样啊，所以说大家别看共产党的春晚，看春晚被忽悠猪，你更猪啊，多不好啊，咱得看文贵看春晚啊。今天我就不在这儿多说了啊，主要的是这两天大家都看到了啊，委内瑞拉已经成了世界的政治焦点，为。对了，已经成了共产党的这个内心里边恐慌的重大因素，啊，世界也会因此中大的版图改变，美国和。
西方会有更多的军事力量和政治力量会关注着中国的台湾香港，新疆西藏和共产党，盗国贼，对我们老百姓的钱。抵押和打压啊，中国即将迎来没有好的，明天美好的明天啊，亲爱的战友们，啥都不说了，阿姨。一切都是刚刚开始啊，请大家祈福了。
哎这什么今天报平安到此结束。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
