<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>彭帅 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BD%AD%E5%B8%85/</link>
    <description>Recent content in 彭帅 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%BD%AD%E5%B8%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2073/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2073/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才录了半天没录上，我的天呐；刚才我嘚不嘚录了半天，发现没录上，讨厌。很多国内战友都说，“着急啊，7哥，我特别相信你，想办法都在开喜美元账号。” 我特别讨厌这话！从小到大，我最不在乎就是你信不信我。你信不信我跟我有什么关系？ — 那是你的事。现在很多人我不需要你信我，我需要你赚钱。赚钱了你信不信我都行；你不赚钱，你信我那是你傻。知道了吗？我干嘛需要你信我啊？我们相隔万里，我永远不会需要你给我钱，我干嘛让你信我？我没有任何取于你的，让你信任干什么呢？你可以不信我，只要你赚到钱就行；你是个善良的人，你可以不信我；你可以骂我都行，只要你灭共！
喜联储不是建立了让你信任的；新中国联邦不是让你信任的 — 我们是要灭共的！信不信那是你的事。开不开账号，买不买那是你的造化，你的福气，那是你的机会，跟信不信我没关系，跟新中国联邦也没关系。你挣了钱是你的，挣不着钱说啥都没用。信我顶个啥用，当一毛钱花吗，兄弟姐妹们？当然了，我们的战友曾经4年的跟随，所以他们用6000万美元 — 我原来说错了，三万七不对的，是七万七千人 — 就拥有了一个全人类最有希望，最富有，成长最快的一个万亿帝国。从昨天到现在已经是估值到1.45万亿了，将近1.5万亿美元了。他们这四年付出太多了。他们不是信我，他们把命交给了我，7哥也会把命交给他们。
从前天到现在，现在新增加的人数已经快追上战友了。现在已经是13万多了，将近6万多新注册。这是很少的，我们需要14亿人，最起码也得7亿人来注册吧？还早着呢。还是那句话，你们信不信我不重要，你只要能挣钱。我不希望任何人家人出来一个杨改兰；我不希望任何一个家人出来一个自己的女儿像彭帅一样 — 真的是傻。傻的可怜！
兄弟姐妹们，新中国联邦不要你们任何回报，没有任何取于你们的东西，一切自由。包括我们过去爆料革命的4年支持的战友，从来没有要求，只就是顺便说你传传爆料革命就行了。他们用6000万获得了1.5万亿的一个帝国，服不服？吹牛有什么用？中国人就太相信那虚无缥缈了 — 跟着党走啦，跟着理想啦，还信仰了…… 我说过，“有理想不要理想化”，这是跟王岐山学的。如果信仰不能帮到你，它不叫信仰，那叫欺骗！首先第一个要让你健康、安全、让你要富有，让你没有恐惧。然后你才是放下恐惧，才能知道信仰的味道。
啥都不说了，我还得继续锻炼，不锻炼还是假的。你信不信我，我还得锻炼啊，是吧？不锻炼那就是大臀便便，就像张高丽似的老吃伟哥，喝鞭汤，就这么简单。我今天五点多一点儿的时候一看这个币价 — 那不是股价啊，那是币价，钱的价格 — 吓我一大跳！还早着呢，早着呢，走着看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2072/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2072/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00视频一：蔡总统向CNN独家确认，美国对台湾的支持不仅限于卖武器
记者：那是否包括让现役美军人员来训练台湾的部队？
蔡英文：是的 我们和美国有着广泛合作 目的在于增强我们的防御力
记者：有多少现役美军部署在台湾？
蔡英文：比你们想象的要少。
记者：国防部的记录显示美在台的军人数量从2018年的10人增长到今年年初的32人
美国国务院请求更多的陆战队保卫非正式的台北大使馆。
1:17视频二：Ryan Cole博士医学主任证实COV-19疫苗造成的伤害和死亡比20多年来所有的其它疫苗的总和还要多
每当出现产品伤害的问题，一般认为它是事实除非我们能证明事实并非如此，在显微镜下我们看到肺部的凝血，血管中的凝血，脑部的凝血，这并非由中共病毒引起，而是由疫苗中的刺突蛋白导致，大多数人会好起来吗？
是的，我想强调的是，在世界各地的数据中，有来自美国、英国和欧洲的警示，在欧洲，我们看到新冠疫苗造成的死亡和伤害比过去几十年中所有疫苗的总和还要多，在短短的8个月时间里疫苗造成的伤害比允许在市场上流通的任何其他医疗注射都要多，这些是危言耸听，我实事求是，我通过显微镜观察的事实我知道有些人和一些已经去世的人他们的疾病是由疫苗的刺突蛋白导致。
视频三：12岁小女孩反绿码与疫苗的发言
小女孩：当我回到家时，我和父亲， 我们看到绿码通行证已经违反了意大利宪法的四项条款。有一天，爸爸说， 如果他们要求12 岁以的下儿童接种抗新冠病毒的疫苗， 我们就会离开意大利，但我不想逃跑。这是我的国家，我的家，我不想离开我所爱的一切。
记者：我希望这种不公平早日结束。好样的孩子，好样的孩子，这个小女孩说完之后接话会感到非常沉重。值得再次为她鼓掌。
00:05:20直播开始，主持人300年的飞飞，嘉宾郝叶伉俪、政清、爱米粒做开场语
300年的飞飞：各位战友大家好！欢迎来到今天的大直播。今天非常荣幸地请到了我们的郝海东夫妇，我们的政清还有爱米粒，当然还有最最受欢迎的万人迷郭先生，请各位跟大家打一个招呼吧，从郝董这边开始。
郝海东先生：大家好！七哥好！所有的全球战友、新中国联邦的战友们大家好。抑制不住内心的喜悦，我们喜币上市了，Yeah！
叶钊颖女士：大家好！七哥好！飞飞、爱米粒、政清以及各位全球的战友们大家好！
政清：七哥好！郝董好！钊颖姐好！爱米粒好！飞飞好！今天真的非常激动又来到七哥大直播。现在喜币上市大家都很亢奋，但是我们的工作继续，继续回到听郭先生的惊天大爆料，谢谢！
爱米粒：好。海东哥好！钊颖姐好！然后政清好！飞飞好！七哥好！还有所有的战友们，大家好！我是爱米粒，今天很高兴就是喜币上市之后，大家真的很兴奋在讨论这件事情。那我们今天七哥还能这样继续这样直播，我觉得七哥的体力真的是非常的好，所以我们又今天继续来跟大家大直播，谢谢！
00:07:00七哥1号17个小时直播很正常，不存在疲劳过度，这也说明爆料革命不容易，就算等也能把中南坑老杂毛等死
郭文贵先生：好。飞飞，今天是飞飞（主持）大直播，轮到我说话了。现在这样，飞飞总主持飞飞兜兜，兜赢天下。现在国内流行语：宇宙无限大，地球是一粒沙。所以说谁也看不见，谁想干啥干啥，现在很流行。
刚才爱米粒说七哥今天还直播体力，七哥从前天17个小时直播完，昨天早上你们看到了，我将近6点起来的床，也睡了3个小时，健身，继续工作，然后还有发Gettr视频，然后去办公室上班，然后到昨天晚上回来。昨天晚上大概睡了5个多小时，然后一直跟亚洲开会，然后你看今天一大早上，你们看到，我大概不到5点钟就跟群里边开始联系了，一直。
七哥这个事儿，你看是很小的事儿，东弟，他们所有的战友都拿他们的标准来看我看你这样体能的人。我们就这样，你看到的过去17个小时直播是正常，这些年都这样过来的，不存在任何所谓疲劳过度，它不……完全不是最累的一天。
所以说兄弟姐妹们，你们看到爆料革命不容易，咱就说能把老杂毛能等死，就在这来的。就咱拿等都能把他们等死了，这不是开玩笑，这是有来路的。
00:08:36弗吉尼亚州州长选举几乎是可以改变美国的命运、爆料革命的进程；欧洲世界30几个国家跟中共经济脱钩；美国对台湾的表态越来越接近于露骨状态
郭文贵先生：另外一个今天我们看到，今天直播的时候世界真是巨变，我们今天都会谈到。我昨天到现在，包括我们那天上市的时候，我就一直在等待着。我告诉你弗吉尼亚州的州长这个选举，几乎是可以说是改变美国的命运。改变美国命运就改变了世界的命运，改变世界命运当然就改变我们爆料革命的进程。
这个弗吉尼亚州的州长，Youngkin这个家伙也出来选举，他是个富豪，这个人你看他到弗吉尼亚州的时候，多次啊，川普总统这几天几乎每天都要去参加现场演讲，人家说求求你了爷，你别来，你离远点儿，就不让你去。
人家很清楚，说：“我支持川普，我支持MAGA，我是共和党，但是不要因为川普这个人来了，把所有要投我的人都吓跑了，不投我的可以不投，不必恐惧”，所以人家离得远远的，咱今天是个大事儿。
另外一个你们没有注意到，欧洲世界30几个国家跟中共经济脱钩。这什么……共产党没有了最惠国待遇，这是天大的事儿，天大的事儿，兄弟姐妹们。东弟你想过没，咱要几年前说这话，人家搧咱的嘴你知道吗？路大脑袋就听我一嘴所谓脱钩，他享受了3年，天天说：“我听七哥说的脱钩”，这他不敢自己闷儿了，天天在那忽悠，就忽悠老百姓，结果把很多人给忽悠坑去了，喜币没弄着。
第三个，大家看到今天世界上还有个最大的变化是什么？——台湾。你们没有注意到，美国这个表态越来越接近于露骨状态。蔡英文出来讲话“有美军驻军”，美国拜登总统一改又改，一会儿说：“我们承诺给台湾的保护义务不会改变”，这又说了：“如果是……我不担心中美之间干仗，我担心是突发事件，擦枪走火”。你看，就越来越给自己留空间，我要打你的时候，我有各种理由打你。
那么更夸张的看到台湾的经济发生了什么事情？大家要看到台湾的经济是目前在这种情况下，世界上最好的地区。然后我们再看到世界目前，所有美国加州、夏威夷、德州，房地产单价都突破历史最高价，单价有的，2亿多美金的房子、5000万美金的房子，7000万美金的房子往上上，为什么？——大量在这块印发货币导致通胀。
00:11:18喜币将是引导世界金融系统去改变的一个最关键的世纪性的开始
郭文贵先生：我们从这一圈儿再看完以后，大家再想想，现在科技是多牛啊？全世界所有的都是科技公司掌握着今天所有的股票市场。然后大家今天看到我们的喜币，今天可以说喜币绝对是，绝对是在全世界最最震撼的一个经济炸弹，最最震撼的。今天毫不夸张地说，我们的喜币将是世界上引导世界金融系统巨改变的一个最关键的一个世纪性的开始，咱一会儿也会谈到这个事情。
那么大家看到了，有人说当时的币安用了13年从0（发展）到5000亿，比特币是用了8年从0到5000亿；咱们的喜币，你们的喜币，不是咱们的，我还没资格咱们，我没有（喜币），你们的喜币从0到5000亿用了120分钟是不对的。喜币一上，开始就有人就往下忽悠价值，直接就10块多了，11分钟就有人10块多了，但是喜币的交易系统是从低往上的，不是你出高就是你的。人家要价你给价，人要价你给价，有卖货的。不是说，海东兄弟，今天我出1000，你就上1000了，政清懂这个，是吧？那不可能的，你没人卖货，你凭啥1000？你这砸场子来了嘛，是不是？
我们过的好好的，一盘饺子一块钱，直接来1万块钱，你就不是来买来了嘛。它当时就11分钟有人出到10块零七毛，你们记得王雁平过来跟我说？
当然这个系统就是科学的，你有卖的，这是真卖家真买家，你来了，你拿真钱，你拿真股，人家是从几毛钱买、几毛钱卖，3毛钱“啪啪啪”开始到达120分钟，但是这个120分钟也好，11分钟也好，绝对是震撼了世界，震撼了世界。
00:13:16张高丽玩女人不管老少；七哥不知道彭帅是运动员，受眼镜小哥误导以为是未成年
郭文贵先生：那么今天再个说到国内彭帅的事情。这个张高丽是真能忽悠，哇塞！我跟张高丽的秘书孙俊平很多年认识。
孙俊平是张高丽在深圳和广州的秘书，后来就张高丽去天津去北京，他不去了，他在深圳开了一个餐厅叫平常人家，大家都知道，很有名的。他事实上背后是谁的老板呢，大家很多人不知道，深圳几个大老板，包括马明哲都对他是毕恭毕敬的，知流勇退，这么个人。
是“知流勇退”，他在墙上写着呢，谁给他写的？——张高丽写的，“知流勇退”不是“激流勇退”。
他（孙俊平）亲自跟我多次说过，他只要跟我一喝酒就哭得一塌糊涂，他说你就是我心目中的神呐仙儿了的，就不行了，他也不知道我要灭共，那时候就是老给我炖汤喝。
我告诉你东弟、颖妹妹，就昨天有咱战友叫眼镜小哥叫文鹰，他每次发信息我都很信他，我都转发，结果他昨天就给我乱发信息说年龄的问题，什么18岁、10岁，他已经第三次误导我了，我以后绝对不再使用他的信息了。
那么我就把它发出去了，昨天还发Gettr视频，说她（彭帅）年龄、处女、少女啊，这个有误，抱歉。但是这不重要，重要的是我知道张高丽，我知道这些老杂毛。
我从2017年我说这些老杂毛玩女人，老婆看门儿，你们都可能不信，这回证明了他老婆给看门儿吧？不但看门儿，很多当官儿的老婆就帮助老公脱了屁股往里怼，我这不是开玩笑的。
某个常委玩儿小孩，根本他……小孩儿她哭啊，老婆是拿着爱马仕丝巾把孩子嘴给捂上，把后边给背住，板着孩子的腿让老公玩儿。这不是我说的，这是抓起来的李东生跟我说的。
李东生跟我喝酒时候说：“兄弟，那些不要脸的东西跟我谈话，给我升级，给我这了那了的，我故意我把东西掉在他办公室，一个那时候老的那种U盘，说‘领导我要上趟洗手间’，啪（U盘）掉地上我就走了。他一会儿就给我打电话了，说：‘你这个副部级解决了’，中组部的你想是谁吧？”他说他（常委）两口子扳这个11岁孩子腿往里边儿给弄上去，然后就是强奸幼女。这在七哥脑子（里）呢。
所以说彭帅是谁？我真不知道她是运动员，我给搞错了。我们家的某个人给我发的信息说：“你这咋弄的？你根本没搞明白，年龄没搞明白，人没搞明白，人家是运动员”。我真不知道她是运动员，我都不知道她是谁。
但是这个事情说明共产党绝对是跟小孩儿谈恋爱，这个傻货她还相信了。这就是当年孙俊平跟我说了句话，他说：“你知道我们老板是爱啥吗？”我说：“爱啥？”“爱谈恋爱，不论老少，他可不止玩儿小的，张高丽老的（女人）他也玩儿”。
这就是2017年爆料我给你们说的，人很多人一玩儿是玩儿一家三代，奶奶、妈妈、闺女，这是共产党最爱，这就是干你八代，这就共产党老爱说这话，它是真干八代。彭帅是运动员我最后才知道，我说噢，是吗，我不知道，我家人说。我真不知道彭帅是谁呀，但是在我2017年从爆料到今天证明了这些事情，一会儿让东弟颖妹妹体育界你好好谈谈。
咱今天，每次，飞飞，我和东弟和我每次都说话俺都搂不住，超过2分钟你就打断就再开启一话题，好吧？颖妹妹旁边拿脚踹他啊，他和我都是不能超过2分钟，超过2分钟就给他停。咱现在开始往下，话题很多今天，所以咱早播了，话题很多，现在开始吧，交给飞飞。
300年的飞飞：好。那郭先生刚刚已经开头了，就是关于“宇宙很大，我人类是一粒沙”的彭帅话题，那么我想还是从运动员开始，聊一聊运动员这个行业里面到底怎么回事？怎么会彭帅这样一个世界冠军会有这样的事情发生，好，请。
00:18:13郝董伉俪揭露体育界的乱性和腐败，郭晶晶十一二岁的时候抽屉里就备避孕套了</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
