<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>江湖 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E6%B9%96/</link>
    <description>Recent content in 江湖 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%B1%9F%E6%B9%96/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1930/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1930/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 烧鸡！郭家烧鸡！看到了吗？七嫂今天，我都不知道，你七嫂给我弄的烧鸡，开了一下午会了，哎呀，累得跟憋孙似的！突然有烧鸡，太幸福了！烧鸡，最尖的地里的辣椒，哎哟！太幸福啦！热乎乎的烧鸡，哇！这辣椒，听说有的人吃一口能辣死！啥叫幸福啊？多有钱、多有权，你不过如此，你看这儿战友们（展示鸡翅膀处的肉），你看这肉，你看这，所谓的江湖无非如此。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1639/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！刚刚的冲了一下了，因为今天一天都在开会，就没停啊，但是我看到很多战友发信息说，七哥，把你上午录好的没发出来的视频发出来，还有制止了一场什么样战争？这事很大，说我们家Snow最近情绪不好,路上就是有蚂蚁咬，总是咬，看见保镖路过也是不停的咬，有时候我离得远了，到草坪上走回来，它也咬，结果发现它，我抱着它看见一个鹿的雕塑一直在咬，最后我发现了问题，为啥Snow老是咬哪？最后我智慧的解决了这个问题，它再也不咬了，也不去要那无辜的蚂蚁了。谜底我就不多说了，咱还是说说战狼外交吧。
这披着羊皮的羊非要当狼，当狼还不算数还要当战狼，现在弄的全世界又是疯狗又是战狼的，又是披着羊皮的羊，披着羊皮的狼，全世界都是中共话题，兄弟姐妹们，你们发现有一个话题和2017年以前，共产党搞一带一路的时候，全世界买买买，海航，到处签约，然后中国是醒来的狮子等等等，还有一次这样的词儿吗？除了偶尔冒出来去骗钱的，江湖的政客之外，你觉得还有吗？不但没有，大家再查查历史上，只要中共国或者中国历史上，只要去跟俄罗斯拜码头求好的时候，要绝对行成全天候战略关系，过去叫联盟，中俄为了打破这个所谓的联盟这个词，不结盟的这个承诺，他们的全天候战略伙伴关系，全天候战略关系就叫联盟嘛，咱们是生活中叫哥儿们关系，是吧？拜把子，不拜把子就叫哥儿们关系，哥儿们关系跟拜把子有什么两样？一样，他就瞪眼骗，对吧？
所以说兄弟姐妹们，你觉得他现在公开的要跟俄罗斯站在一起，查查历史上，不要查太长时间，就查500年，或者你从彼得大地，往这查一查，看看罗斯跟中国最好的历史能发生了什么事，这都是征兆，我觉得中南海的八个人加一堆，也玩不过普京的一个胳膊，他真跟人家不是一个量级的，说是在话，你要是在生活中你跟普京打过交道以后你才知道，普京是天生的政治家，你玩政治这一块，你玩军事，你玩国际外交..那就不是一回事。
叶利钦当时交给他的时候，当时他把莫斯科市长给救出去的时候，送出俄罗斯的时候，保住了叶利钦家族在国内的核心的利益，最后叶利钦曾经说过一句话，俄罗斯几百年没出来一个懂真正的，俄罗斯政治和国际政治兼有的这么一个人，说普京就是这么一个人，国际外交就是实力外交，在国内就是流氓外交，就是流氓政治，看谁能玩，他是克格勃出生，玩情报的，你跟他玩啥呀？是不是？人家是从小到大，根红苗儿正，在圣彼得堡，好好解了解人家家庭成长去，中南坑跟人家玩，真的是，太小儿科了，可悲的是中国即将迎来更大的灾难。
新中国联邦最不想的就是共产党死亡前带走太多人，说到这的时候，必须得想想马克思列宁主义，从马克思列宁主义到达中国，害得中国那么惨，最后马克思列宁主义，共产主义，现在又和俄罗斯站在一起，这两国人民都会受害，咱走着看，两国人民都会受害。
最近很多俄罗斯的朋友跟我联系的时候，也征求我的看法，我说两国人民但愿少遭点殃，只能这么样，我们只能往好了想，但是有时候上天做什么裁决，还有这两国之间的这些实权的掌握者，也就是国家机器的现在的控制者，也就是中南坑还有普京政府，你很难说发生什么事，但有一点是毋容置疑的，共产党必将灭亡，很快会灭亡。
我们就是希望它少带点人，少带点好人，就像2月2我说的孟母教子一样，进墓地的时候孩子就天天去学哭殇，到了屠宰场就去学当屠夫，靠近学校的时候就学礼仪，这是孟母教子，一个国家的臣民也是一样的，人民也是一样的，我们就是奴隶也是一样，就共产党交给我那个假、黑、丑、恶，这种骗，无处不在，这才诞生了中国..竟然有人在西藏要各庙堂里面去祈福，说感谢佛祖菩萨，杨娘娘，王公公，习大神，中南坑这都是菩萨现身了，西藏将迎来一个宗教自由的时代，西方完蛋了。
就远在黑龙江边陲之镇，都是上街要扭秧歌要庆祝，通知到各街镇，说中国人终于硬起来了，过去的反腐的时候，打铁还需自身硬，这回不用说了，自己硬了，硬到世界去了，在阿拉斯加把美帝国主义骂的一塌糊涂，把这个狼变成了披着羊皮的狼了，你说这个国家这个民族现在已经被这个国家政府，这个父亲啊母亲啊，爹亲娘亲不如党亲的，党爹党娘，把人民教育成这样了，现在就是假丑恶。
兄弟姐们的你们但凡有国内亲戚，好好了解了解国内疯狂到啥程度，真是看不下去，就不知道该说啥好，到底是疯还是癫，都很正常啊，但是就能做出这种疯狂的事情出来，整个国家和民族啊，真是处在了走向地狱的灾难，还是重生的关键时刻。好好看看国内的经济是啥样，啥经济都没有了，就是房地产，房地产就是玩房地产，玩来玩去就是房地产，中国老百姓没有任何梦想，就是房子，好像房子能让你长寿，房子能治你的病，房子就让你有饭吃？你家房子就能种几亩麦子？然后有一少部分人，梦想的所谓的股市的奇迹，这个擀面杖子股市，然后剩下时间，就是靠谣言，靠八卦，靠战狼外交，你说这咋办哪？
我这手机都快爆了，手机都快爆了，每个手机的信息都看不下去，就是咱们的同胞，咱们的亲人和家人，竟然沦落到如此的境界，兄弟姐妹们，千万别忘了你们度过的每时每刻，全人类每秒钟，可以说是千万分之一秒钟在增加，仇恨中共，仇恨中国，还是仇恨中国人，全人类只有一个新中国联邦爆料革命，在努力的把中国人和共产党分开，想一想多少人，我们现在有很多发生的身边的事情，我都不方便说，涉及到个人的隐私。
今天早上我的好几个好朋友，就告诉我真的是没法想象的事情，都是染上了病毒，而且有人真的就不想活了，染上病毒. 我没时间了，今天就录到这吧，务必小心共产党病毒，战友们一定不能大意， 一定不能大意，星期三上午我直播，中不中？没时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1586/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1586/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是二月二十八号，我怎么一想就想笑啊？嬉皮笑脸的，严肃点儿！
兄弟姐妹们，本来我今天上午想直播呢。昨天晚上快到八点了，我实际上才正儿八经地睡了一觉，太多的和国内的战友的联系！我相信兄弟姐妹们知道的比我多——国内的政治、经济，还有国内现在很多老百姓过得实在是不太好啊！——当然了，“中南坑”肯定比老百姓过得好。
所以在国内，大肆地流行着：“穷人不要学法律”——“穷人一旦学了法律以后，会走偏激的路线！”偏激谁呢？偏激谁呢？“穷人不能学哲学” ——“学哲学，是侮辱了哲学！”也就是说你就是猪狗！你怎么能有脑子呢？是吧？你学哲学（就是）侮辱了哲学！“穷人不要搞投资，不要搞大投资”，为啥？“你又没啥本钱，你搞什么投资？那都是富人家、共产党家人玩的游戏，对吧？”然后，“富人不要老想着上什么大学”——“富人搞个初中毕业就不错了，是不是？就像文贵那样的，你干嘛上什么大学啊！你知道那么多了，对党不是危害嘛！对吧？”“富人更不要想出国”——“你出国干嘛去？给人当奴隶去？——你就是我讲的‘奴隶’，你干嘛出去？是吧？”“富人更是不要搞什么科技”——“你哪有脑子搞科技啊？你是‘被科技’的人，你怎么搞科技啊？对不对？”
还有那老师，大家也看了，昨天我盖特发的视频，说“那领导的孩子和你这穷人家、草根的孩子，那怎么一样的智商呢？那领导的孩子，有钱人的爹妈一天挣的钱，是你妈一辈子挣的钱——五十万，五十年挣钱，是不是？”言外之意：你们就是王八犊子，智商不够，情商不够；当官儿的孩子都是高智商、高情商；有钱的人高智商、高情商！我R你八辈儿祖宗！我真他妈生气，你知道吗？
我从小第一次跟老师打架，就是因为这个！我哪天好好说说这一段儿。当时我打了一个镇长的孩子，后来把这个老师的孩子给打了，因为他俩欺负我。打完以后，（他）当着全校学生的面，拿着个东西怼我的胸，我都不吱声。最后他说：“就凭你，你爹是干啥的？你敢打镇长的孩子？你敢打老师的孩子？教办主任的孩子？”我恼火了，抡起板砖，给他一顿臭砸：“我打的就是你们这帮人的孩子！”
我很生气，知道吗？我非常生气！到今天，中国不但几十年后没建好，今天（这个老师还）公然在教室里，在政法大学、在北大、在清华这些王八蛋的所谓大学里，公然侮辱中国的十四亿老百姓，竟然在这短短的两周前，你伟大的“中南坑”的领导习近平说什么“江湖是人民的”，“江山是人民的”，既然江湖和江山都是人民的——邓小平还说你们是“人民的儿子”呢，怎么“草根”现在就这么不值钱呢？我们只能当猪狗，是吗？我们只能当猪狗，连反驳、连问的权利、连改变的权利都不能有，连想改变的权利都不能有！你们这帮孙子！
共产党，你要不被郭文贵灭了，天下不灭了你共产党，全人类都不应该活着！你不仅是“种族大清洗”“反人类罪”，你奴役了几十亿的中国人民，过去几十年，你犯下了滔天罪行，怎么给你算（账）都不为过！咱们走着看！我相信共产党你们自己都知道发生了什么！
美国，就在过去的短短的不到七十个小时内，所有的保守派大会里边，几乎百分之百一致地（认为）必须干灭共产党！所有共和党和美国保守派和美国的国家价值观、民主价值观、文化、教育、宗教，被你共产党“蓝金黄”、蚕食透了！你们也知道白宫、国务院、五角大楼现在没有形成统一——非常清楚，在灭共问题上不统一，什么事也不能统一！“沼泽地”这块儿的事儿，你们能勾兑的事情，我可以告诉你们：郭文贵都能做到，不信咱走着看！过去这四年证明给你们看了，我们还会证明给你们看！
就凭你们现在，你们需要这些穷人的时候，你让他站出来说“江山是人民的”，然后你再代表人民， “爹亲娘亲不如党亲”，最后“亲”成了几十年、几代人的奴才，当猪狗。现在还要把我们的孩子当成猪狗，（甚至是猪狗）都不如地对待！你们这帮王八蛋，简直是残忍至极！天必灭你共！
兄弟姐妹们，另外一个，很多战友给我发信息，国内的——哎呀，说着我就生气，这又自摸了，不行！“钥匙澜”来了，找钥匙！呵呵！“钥匙澜”，“钥匙澜”，“钥匙澜”，找不着钥匙，到处跑！
哎呀，说起（这些），我看到国内现在天天就是“穷人不配思考”“穷人不配上学”“穷人不能发展”“穷人任何人不能像人一样地有尊严地活着”，（我一听就）生气！所有中国的问题，都是灾难的问题；（所以的）灾难的问题，都是共产党搞的！所有的灾难的问题，共产党都是根本原因，没有任何其他原因！（其他说法）都是扯的——当然了，我们草根们太懦弱，没勇气，自私，这也是一个重要原因。
另外一个，战友们很多人发信息，关于这个G-Coin、G-Dollar，今天早上，我回复了很多信息。（现在）我再跟战友们说：它必须按比例来，真的不可能你要多少是多少。这里唯一的，有两千万个G-Coin，这是七哥找基金买下来；买下来以后，放到喜马拉雅联盟委员会，专门给未来在国内被陷害、喝咖啡、喝茶、失去自由、被迫害、被剥夺资产的，还有一些捐款法治基金、法治社会，被剥夺利益的、被威胁的，（这）是给这些人的补助。
然后，这次是没有任何给予，完全按过去投资G系列的比例来。按比例来，现在是一比一，一比一！你投了一块钱，就对应一个G-Coin，一块钱的投资，有一个G-Coin。就这个，现在咱也不够。要完全按照一比一的话，那几个大额投资者，他就八亿多了，那战友（就）一个也没了，那就需要大概十六亿！不可能十六亿的嘛，战友们！所以说，那些大额的，我已经告诉了战友们：“你们都不能拿了，就给这些小额战友们！”
大家永远不要忘了，我们所有的“爆料革命”的这一切，是让穷人、让草根的兄弟摆脱贫困，不是给大咖准备的。所以，大咖们投了的钱多，对不起，还没名额，这就是“爆料革命”，这就是新中国联邦，咱和共产党完全不一样！
我有时间啊——因为我现在，我今天不敢直播，因为我有点hold不住，我老担心我hold不住，所以我不要直播，我控制我自己。我今天晚上如果有时间，我把我心情弄得不好点儿的时候，我再直播。我心情太好时就兴奋，得意有点儿忘形。我要把我弄得心情特不好的时候，我再直播。
今天晚上可能直播啊！我今天要试一天的时间，我到处找毛病，到处找不痛快，我要把我自己心里弄得非常不好，晚上我就给你们直播，我聊聊为什么一定要咱们这些穷兄弟发财，为什么要这些穷兄弟发财！
还有个更重要的事情：我昨天跟联盟委员的兄弟姐妹们开会，我从来不说的，我昨天第一次跟他们说：“我今天可以告诉你们，不管是G-Coin、G-Dollar，不管是GTV、G-News，不管是G-club、G-Fashion，大家一定要记住：现在是很多机构投资者百分之百控制着，七哥真的一股都没有；但是，我们有一个发展的协议，未来我们有认股权等等的一些安排，最终这些系列必须有战友百分之五十一的控制权！百分之五十一的控制权的战友们，就是现在的这一千三百把椅子和所有参与G-club、G-Coin所有战友们！这是必然的结果，这是所有战友们永远要监督完成的！我们需要很长的路要走，因为前期需要战友投资、机构投资、大机构投资，最后上市，进行市场化。但是，不要忘了：这是我们核心的目标！
今天晚上六点钟以后有时间，我就给大家乱聊一下子——当然得我心情不好的情况下，心情好我就不直播了。心情不好了，我再直播，六点钟以后见吧，中不中，兄弟姐妹们？
我这最近老自摸啊，啥毛病嘛，这是？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1582/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1582/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室揭露中共对美国总统及各级官员和政客、智库、大学、民间组织等层面的收买和渗透；
直播前播放视频二：播放金灿荣谈中美关系的视频，就是要把美国打得心服口服；
第一部分：中共要争取时间把美国干趴下然后称霸世界
17：00嘿，来啦来啦来啦来啦来啦来啦来啦，3月26号，尊敬的兄弟姐妹们，大家好，七哥在这里向所有的兄弟姐妹们，哎哟，2月，哈哈，刚才你七嫂子说你这个嘴别到时候说话说成中秋节快乐，结果昨天晚上我发现给战友们说的都是中秋节快乐，结果兄弟姐妹们说,七哥今天元宵节，我这没有时间概念啊，真的是，没有节日概念、没有生日概念、没有什么纪念日的概念，这是七哥，这是上天给了我一个拔掉了我一个功能，但是我挺开心的，因为这不贪钱，没有数字概念、兜里从来没有钱。
2月26号，尊敬的兄弟姐妹们，元宵节快乐，七哥在这里衷心的祝福所有的中国同胞、战友们及家人们元宵节快乐，昨天我这套衣服这个穿得很多战友们都喜欢，很多战友们都喜欢，七哥今天再穿上给大家直播一下啊。
兄弟姐妹们啊，从昨天晚上到现在很多很多很多人给我发信息都是祝元宵节快乐，七哥真的是没办法一一而回啊，没办法，所以说七哥呢，就在这儿就直播乱播一下。
在乱播前呢，你看到我播得这两个视频，大家要看到啊，特别有意思，金灿荣这个视频真的是太牛叉了，太牛叉了，就这个视频一下子在西方引起的轰动是巨大的，巨大的，就把美国打趴下打服这几句话，包括他对整个中美关系的解构和中共的牌法，大家你不要小看了金灿荣，金灿荣绝对是共产党，他和胡锡进是共产党养的最好的两个高级的、官方的、承认的两个这种咬人的狗，你是可以从这两个人身上的行为你可以判断出共产党的政策的。而且外国人现在经过爆料革命和新中国联邦、G-TV、G-News多次以后，（郭先生起身去调整新中国联邦国旗），这个确实啊，他们认识到了金大将军还有胡锡进，胡锡进，胡艰难，胡艰难，胡艰难啊，那么特别是对影响的比较大的，（咿呀，我的妈呀，这啥意思），特别是在这个病毒前我们对金大将军还有张召忠张局等等这些人、胡锡进在西方一再的推荐，把他们给搞火了，搞火了。
现在我把金灿荣这段视频发到世界上各地的宗教、科学、政治、情报、军事部门之后，很多人是有感触的，说Miles，你们这个讲得非常非常好，你们给我们发的这信息，我们很受用！很受用！我今天再播一遍的目的告诉大家是什么呢，当大家千万记住，不要把我们爆料革命，特别是重要的我们一些政治观点和一些有立场的和爆料的一些核心的信息当成娱乐给整没了，那个就不好玩了，因为这都是重要时刻，重要时刻。那么从金灿荣这个上面事情，要把美国打，你不行就把你打趴下打服，包括对蓬佩奥的整个评价、包括对拜登的评价、包括对川普的评价、包括对中美之间贸易的本质的评价，还有他对四年以后的评价，你都能看得出来共产党他想干啥，共产党想干啥大家已经很清楚了，就是给我点时间，然后把灭白计划进行下去，把美国给你干灭它，把美元给你干垮它，就这么简单的事，说再多复杂都没任何的用，（郭先生展示G-Fashion的衣服，哎呀，G-Fashion，G-Fashion），没任何用，它的本质就在这儿呢，对不对？就是给点时间，把你白人和这个种族性给你挑起来给你灭了、把你美元灭了，然后呢共产党称霸世界，就这么简单。那你要实行这个计划你说咋办，大家说说，（郭先生起身调整椅子的位置）
对吧？大家你想想啊，怎么实现，（哟嗬，哟嗬，不中啊，郭先生过去调摄像机，我再往前边点，调椅子和麦克风，展示G-Fashion的衣服），中不中？所以说兄弟姐妹们，他这个王八蛋说这些话对咱爆料革命对灭共事业是有巨大的帮助的，巨大的帮助，因为让西方让人家西方人不是啥都要证据吗？这哥们给送证据来了，是吧？给送证据来了。
第二部分：中共要打台湾并且让美国没有能力掺和台湾
24：07另外一个呢，兄弟姐妹们大家通过这个视频我们也可以判断出它对台湾，对台湾、对香港整个的看法，他怎么看香港看台湾看明白了吗？香港已经不在内了，已经是里边一个省了，下一步就是台湾，所谓中美之间安全的问题，说啥也不会跟你打仗，我不会跟你打，我只蓝金黄你，我用生化武器搞死，我把美元搞掉，你说啥我也不跟你打，但是它要打台湾，那打台湾美国能不掺和吗？这就是大家看到这里边的巧妙了，所有的希望都寄托于把美国蓝金黄掉，把美国的经济搞垮，然后到那时候打台湾的时候美国没钱没能力，你没有钱没能力，我还得往前点，没有钱没能力，你给我扯，你来掺和美国这些事儿，我就让你们到那时候你已经美元已经完蛋啦，你掺和啥呀，这跟你啥关系呀？你没有能力来对付这事儿了，这是它真正的打算，大家发现了吗？这才是真正的就是打台湾的时候让你美国人内部我蓝金黄的没有人支持，没有任何人能支持你让你来掺和台湾的事儿，没有任何人能让支持你掺和台湾的事儿，你不就完了吗？国会不同意，总统被干掉了蓝金黄了，那你想你谁来掺和谁来支持你呀，就是你想打，你也没有这个钱，你也没有这个能力，台湾真的是太危险了。
第三部分：人类经济充满泡沫而中共病毒正在摧毁世界金融
25：49然后有战友给我发信息说，现在像台湾台积电这种百分之七十五都是西方人的控股，为什么股票没有跌，为什么还没有任何变化。我想告诉兄弟姐妹们，一个基本的常识，如果你发现这些股票已经开始抛了，如果你发现这些人开始跑了，那就不叫现代战争，那叫大清朝以前的战争 ，大家看看伊拉克都到什么程度？伊拉克都已经是坦克都到了大兵压境了，伊拉克的房地产还涨呢。你现在看看在伊朗，鸡蛋涨、民食涨，房地产一样涨，你再看看今天的日本的东京，什么的日本的经济大家泡沫在那摆着呢，但房地产还在涨，这就是整个世界上一个
基本的经济认识，别被那些专家给忽悠了，为啥呀战友们？台湾为啥股票它不跌呀？现在你跌了钱去哪呀？你卖了你钱去哪呀？全世界都在QE呀，就美国这个一年印了两三万亿美元，美国股市还在大涨呢？暴涨！现在川普总统我当总统最有史以来最好的经济，呵呵，现在人家拜登上来了也最好的经济，为啥呀？川普总统做这一锅饭压根没想过只做四年的饭，他做的是八年的饭中间叫人给踢出去了，现在拜登上来了，继续吃你这一锅饭，谁能分清楚这锅饭是拜登做的是川普做的呀？但凡有点脑子的知道这是川普做的，没脑子的以为是拜登做的，这就是世界的荒唐！
但是它核心在哪里呀兄弟姐妹们？想明白了吗？核心是这个经济是泡沫，像台积电这种企业它往哪跑啊？它往哪卖呀？昨天我和一个沼泽地的几个大佬见面，其中一个说了一句话，说得我看我说这哥们确实是配沼泽地这个词儿，这也是金融江湖上的老大是吧，他说世界上现在因共产党冠状病毒导致的全世界的社会结构的变化和社会整个生产力需求的变化和全世界生活方式的变化将影响人类百年千年可以说无限的长，对世界的金融的影响，因为全球在导致货币的印发，和这些政府就想活着，活着咋办呐？就把自己这几十年甚至二战以后所有的稳定的金融系统和经济全花光、消光殆尽、消费掉它，他说对世界的金融将是致命的打击，他说现在他真的想到、感觉到继布雷森系统垮掉以后，世界的新的金融系统正在建立中，哈哈哈哈哈，哎呀，没错啊！是吧？这是共产党想要的，我们新中国联邦不想要，但是得蹭点儿，是吧？得蹭点儿，这为啥我们要有G系统啊，我们感受到了。
第四部分：习以他爹的正统谋大位以人民的名义打台湾
29：45从这个视频当中你还可以看到兄弟姐妹们，更重要的另外一面，接下来对中国人的所有内部人、内部的整个高压统治会超出大家想象，把所有的经济所谓的国有化、国有化的速度会超出大家的想象，所有一个任何像希特勒一样想打仗呢、想统治全世界呢，任何一个国家不可能在搞民主、财富不集中、政治不稳定的情况下去打仗去，那不可能的！这就是二十大，二十大就是要决定我百分之百我代表着人民，江湖属于人民的，人民的代表就是我，那就是人民和江湖都是我的，那么我指定的所有的接班人那就是人民的接班人，人民的接班人那就是江湖的主人，江湖的主人、江湖是谁呀？江山和江湖就是沼泽地，沼泽地这个词翻译过来就叫江湖就叫江山，啥叫江山？啥叫江湖？啥叫沼泽地？我就告诉你就一个词儿——老大！就天下万物江湖的老大，制定规则、修宪、改宪、制定宪法、护宪都是他说了算的叫沼泽地，就叫今天的江湖，你可以说政治江湖、金融江湖、电影江湖、名人江湖，但这就叫江湖，江湖就是沼泽地，江湖就是今天所说的世界的老大，人家习讲的是什么？人家讲的是人家爹在1949年，49年是哪一年啊，大家记着吗？我反正我知道，是共产党抢劫中国人民权力的那一年——1949年，人家爹就站在天安门上，这是谁说的？俺爹说的。他爹有信用啊，是不是啊，你看我是谁呀，1949年我爹建了共产党啊、建立中国呀，是吧？当年我爹都说了，是吧？江湖是什么呢？是人民的，
咱为人民服务嘛，咱是人民，把这个江湖的主权委托给咱了嘛，呵呵，所以说咱代表人民，那么我们选出来的所有的接班人是不能否定的，华国锋，华国锋否定那是错的，因为那是人江湖、江山老大指定的人，你怎么能推翻呢？那是不对的，对吧？所以所有的玄机就在这呢。
就像很简单，原来我儿子跟台湾的一个基金一直到现在都合作赚了老多钱了，是吧，在决定投资的时候，他在那块讲了半天要投资这个项目，结果台湾的、美国的、欧洲的所有人都不同意，大家都觉得你太年轻了是吧，你做这个Presentation，投资六青项目（注：六青是按照读音写出，未必是正确的项目名称），你这懂啥呀，小毛孩子？二十郎当岁，是吧，然后他就讲了几个关键的点和数据。最后人家问他，你这数据哪来的？啊，你这数据是哪来的？最后我儿子在旁边喊了一嗓子——我爹！我爹告诉我的！而且我爹说的！大家全傻眼了不吱声了，通过，通过这个项目，通过！结果通过以后还真赚大钱了，第一年就赚两亿多美元，你说这儿子拿他老爹出来他管用啊，是吧？你看这习一样，谁说的江湖是人民的？俺爹说的，党内四方面军，觉得有道理、有道理、有道理，江湖是谁的？人民的，人民是谁的？人民是咱的，是不是？那我们现在打台湾是为什么？你看金灿荣讲了嘛，人民要过好日子，得做那个核工程啊、盾构机啊，是吧？为什么？打台湾也是为了人民。过去不是说好了中国人不打中国人吗？是吧？那台湾现在已经不是中国人了，我要打它我为了大陆中国人民，这王八蛋它就这样说嘛。就像那九指妖一样，你要钱？我给你自由，你再要钱？我给你什么信仰，你再要钱？我给你上帝，你再要钱？我给你G-Dollar。听说昨天直播，总共直播才一百多个人，疯了一样，这九指妖她原来一直播就是几万、几十万、上百万，堕落到一百多人还在那自摸哪，这个不要脸的东西呀，你看那个烂货，她说哎呀我这GTV给我删了，你还我的G-Dollar。我们是诈骗革命、我们是爆笑革命，你要我们的G-Dollar干什么呀？你要什么G-Dollar呀？这边要战友的现金，这边说是爆笑革命，那边还要着我们的G-Dollar，抓疯啊，使劲抓、使劲抓、使劲抓，抓疯一样要G-Dollar，G-Dollar既然是骗局，你要它干嘛？
所以说共产党这孙子他们就这样，要叫台湾回来跪下的时候说，咱中国人不打中国人，要你钱的时候，中国人不打中国人，是吧？要修大桥，中国人不打中国人，蓝金黄国民党的时候，中国人不打中国人，我们是兄弟，现在一切都要为了打台湾。
第五部分：台湾人妄想做驼鸟苛安一世无人看透中共
35：21中美之间的障碍安全问题就在台湾，但是台湾人、台湾的媒体，你看有一个媒体能说出关于大陆和台湾的关系的本质的吗？你见台湾有一个政治家能把共产党对台湾的战略位置说清楚的吗？在几十年颤抖、恐惧中生活的台湾人，不仅麻木，现在还学会了一个驼鸟政策。每个人都有侥幸心理，共产党不敢打台湾，要打台湾，我，我第一个跑。台积电百分之七十五的外资背后很多都是代持的，百分之七十五代持的其中的大部分股东都是台湾人和台湾的利益和台湾的政治家们，这些人已经形成了驼鸟侥幸心理，我几十年都没看见共产党打飞弹，打台湾过来，现在就打吗？不打，我不卖，这也是一个很重要的原因。另外一个，就相信国民党和共产党、和民主党这些人的勾兑能勾兑成功。最不行，跪下呗，准备好跪了，还能打吗？就像当年国民党一样，跟蒋介石跑了，跟毛泽东到四川重庆周恩来搞一下子，咱都已经是一致抗日嘛，是吧？还打什么呀？咱们之间就不打了。但是做梦他也没想到，你抗日我抗蒋，你去跟日本人作战我跟你国民党作战，
你去跟日本拼命我在背后给你捅刀子，最后国民党死在了所谓的抗日。（郭先生起身调整摄像机），所以说兄弟姐妹们，他们玩这些王八蛋游戏呀，对待台湾现在在恐吓、威吓、蓝金黄、收买、渗透，在这个关键的之后你们能发现共产党对台湾是真要动手的，不是开玩笑的。
你看金灿荣还穿上立领了，是吧？还穿上小立领。（呀，我这脑袋整过了，郭先生起身调整摄像机并拿了一副拳击手套回来），所以说你看金灿荣还穿个小立领，是吧？党服，党服。说到这的时候，我再想告诉大家，台湾一旦开战，共产党必死（郭先生戴上拳击手套），台湾的经济那肯定崩塌，港币肯定完蛋，人民币当然完蛋了，是吧？
（郭先生展示拳击手套）看看G-Fashion，G-Fashion，那么对我们爆料革命来讲，对新中国联邦来讲，说实在话我们希望这种结果发生。但对台湾同胞，对台湾同胞确实是，不是好事。
第六部分：党内派系斗争形成僵局没有任何一方可以独大
40：08说到这儿的时候，现在兄弟姐妹们我要说一下“两会”，所谓的“两会”，所谓的“两会”，大家要看到，这个“两会”现在北京在干嘛呢？大家你们意识到了吗？这几天北京在干什么？看看江家的动作，谁爆过真正的江和习之间的关系和王的关系。据美国沼泽地人员说，布隆博格，布隆博格，布隆博格又要到北京去开什么经济论坛去了，结果是北京又把他的人给抓了，又不让他在北京搞了。大家你们发现这已经几次了吗？从习和王当了中共的总统、副总统所谓的，修宪以前、修宪以后这是第三次了，只有我告诉大家了，布隆博格当年是啥关系。到北京，到盘古去没人搭理他。所有北京政府，所有外交部把当时的纽约市长给撂在了盘古酒店没人搭理他，大堂没人、没饭吃球的了。后来我朋友打电话让我去，我说我在西藏呢，最后我就建议让吴征和杨澜去了，结果吴征和杨澜就带着把他两口子弄在盘古吃完饭，吴征就带着布隆博格出去，去玩去了，杨澜去找钥匙去啦，找钥匙去啦。从那布隆博格就是成了党员了，是吧？大家都知道这个事情，王岐山。就从那布隆博格就加入上海帮，就王岐山帮。这关系是七哥给拉起来的，这帮孙子哎。那么大家看到，王岐山和布隆博格那绝对是掌控美国华尔街经济、金融的绝对背后的黑手，
习绝对是恼火的，因为是布隆博格毕竟爆出了习家的资产，爆出了习家的资产，习是恨之入骨。但是王岐山又跟布隆博格好，跟那个吴征、钥匙澜好，你说你说习想不想灭掉Bruno吴还有杨澜，你真的相信吴征和杨澜吹牛叉跟班农跟那个美国的所有白宫的说，我每周都要有一天跟习通电话半个小时到三个小时，习需要我的精神慰藉，说我老婆是要跟第一夫人彭丽媛每一星期要三小时的电话啊，你们都听班农亲口告诉过你了，是吧。说因为彭丽媛跟习的关系非常不好需要钥匙栏的精神慰藉，大家还记得吗？然后呢，王岐山跟习是一个炕头睡出来的，你听着吧，王岐山最早就撂出来，早不说晚不说啊，最后选上常委了，习当老大了，说了啊，我是谁呀？啊，我叫王岐山！是吧，然后搞拆迁城管还是不错的吧，是吧，搞拆迁有什么不对的，那习主席跟我是一个炕头睡出来的。你看这个王八蛋，吹牛吗？就先固定。那既然是这种关系，为啥布隆博格要爆习家的资产呢？把习家爆了个底朝上。还有那个王八蛋那个那个叫什么啊，现在在纽约时报那个叫什么，姓什么傅什么一个家伙后来也跟共产党勾兑去了（注：傅才德），还专门骂咱还骂我，然后跟我喝酒喝的醉麻哈哈的他说了好多好多实话啊，那个孙子。大家你没有想到的事情，这里的关系经过这几年你们都明白了兄弟。七哥爆料的爆得头发都白了、人都老了，是吧？你们终于用你们的生命和时间验证这些事实。就王和吴征、钥匙澜、江、孟、曾，人家是上海帮，人家是建国四九年以后的，人家是执政帮，习的爹还有高岗这些人是被排除在外的，叫匪帮。高岗给弄死个球的了，习仲勋给弄到了十五年在监狱里然后给排到深圳去了，让邓家给祸害惨了。习的一个父亲的前妻的女儿还上吊自杀，那共产党把他家害得也很惨。人姚依林是执政到现在，人家江家是江上青养父人家执政到现在，韩正的爹娘人家只是执政到现在，是吧？那吴征的爷爷还救过好几万犹太人呢，对吧，连杨澜自己私下都说自己的爷爷是所谓地下工作者是吧？听说也是听说他奶奶是跟什么当时的特务叫李什么呀睡觉睡出来的他爷爷，哇噻，整一整人家都是亲属关系，都是生殖器关系。言外之意，人家是名正言顺、根红苗正。所以说在这种情况下，习是外人。所以说兄弟姐妹们，江和王之间关系会好吗？孟和韩正和江家将是会好吗？头两天，江志成跟一个所谓的项目要求投资的时候，竟然有人就在他做presentation的时候，所谓zoo秀的时候就问了他一句，传说中你江家要出事儿，马云都被抓了那你会不会被抓呀？我投你这几十亿美元怎么保证啊？当时江志成拍桌大怒，不需要你的投资啦！你不要投了！我告诉你！你很快会看到蚂蚁金服会回到我们的手里，中南海你看到你认为那几个人都会被抓起来！大家全傻了，怎么江志成Alvin江很稳当啊，英文讲的都比上海话好、比中文好是吧，当然比普通话好了，怎么突然间这么怒呢？啊，对吧，（郭先生开始戴着拳击手套比划）
怎么这么怒呢？结果是紧张了、生气了，是不是啊？说明啥呀？杵到了江志成心窝子上了。结果江志成一秃噜说出来了“中南坑那几个老杂毛，都得给他抓起来！”你想想这皇上、太上皇的孙子，本来老子该当皇上的，是吧？你TM现在上去，还想弄我的钱？结果不愿意了，听说欧洲某基金、中东某王子说：“就凭你今天这个，我认识你那么多年，凭你今天的态度，我都不投你。”（江志成）说“李嘉诚投了20亿美元，还想再投呢，我都阻止了。”确实李嘉诚投了20亿美元，但人这哥们儿说了一句话“那李嘉诚不就是你家的吗？”呵呵，所以说现在干嘛呀？打起来了！打起来了！这种打，兄弟姐妹们。它是一种致命的，它是致命的。它绝对不是一个，这么一个“啪”的一勾拳，它也不是说练拳的时候，“哒……”它不是那么简单的，是致命的，兄弟姐妹们。就是王岐山这次跟布隆博格这个事把他给，看吧，王岐山又去新加坡了，又去新加坡了。布隆博格的经济论坛又给踢到新加坡去了。就是习我不让你布隆博格在北京搞这个论坛，但是他也，习也没敢把布隆博格的论坛给彻底给灭了，他得派王岐山去，他也不敢不让王岐山去。说明啥？江家和江志成 ——Alvin江、王岐山、韩正、孟建柱、曾庆红这一派，绝对不是跟你习之间，是你想捏死我就捏死我的关系。你还必须得给我做出让步、妥协。你也不敢抓我，那绝对不敢。这也是为什么习要提江湖，江山是谁的江山？人民的江山。因为他要言外之意——你别老以为邓小平之后你是太上皇，江家你以为江山、江都是你家的，江山是人民的，人民是我的，我是名正言顺的1949年四方面军拯救了共产党，是你们这帮王八蛋偷取了我们的江山，我要拿回来。然后“交城的山来交城的水，交城出来个华政委”，我要指定我的华政委、我要修宪，你甭想着让我嗝儿屁了，突然嗝儿屁了，你们想江山拿走，不可能。
大家要记住 毛泽东到后来就快死之前，什么又是林彪哇、刘少奇呀，最后都想弄张玉凤了，都想指定张玉凤了，慌不择路啊。因为老不死的都不想让位嘛，不想让位也找不着好的，老瞎胡扯谁都怀疑，最后把自己旁边的小三儿给弄上去了。张玉凤，张玉凤原话告诉我的“毛主席写了好几次写上去：我任命张玉凤同志做常委、做接班人。” 张玉凤给他撕了，张玉凤说：“那不弄死我吗？我不敢要。”谁敢要啊？你想想，谁敢给杨澜说：“杨澜你要当常委了，你当接班人。”杨澜不得吓死个球的，找钥匙行，这事儿不行。这是张玉凤原话啊，张玉凤原话给我说，你可以问问，张玉凤同志还活着呢，这是个好同志啊，人家那皮肤真好。我们郝海东兄弟说钊颖妹妹练完运动皮肤老摸是吧？但是我真知道张玉凤的皮肤是真好，估计也是摸出来的，也是摸出来。说经常摸皮肤好，所以七哥老自摸，自摸、自摸、自摸，没事儿就自摸两下啊，挺好的，有益身心，有助身心健康。所以说你看，最后弄了个华政委，华政委被抓了叫邓截胡了是吧？叫邓、叶截胡了，王震他们，最后把习仲勋他们给灭了。实际上习仲勋他们真正的是共产党的四方面军老大，高岗他们。后来，大家要记住邓小平指定江山——胡锦涛，结果胡锦涛这个事被习给截胡了，
????
江山又轮回回来了，所以说习现在是握住江山不放松，谁都甭想让我放手。在这种情况下兄弟姐妹们，江山是人民的、人民是江山的，就这种要就怕江王曾孟韩未来习突然间出问题，不能给我搞清算，我得把住这个江山。所以说，原因是啥？毛是感觉自己时日不多的时候，确定了张玉凤、后来的华国锋，邓是觉得自己不中的时候弄了胡锦涛。现在习年轻轻才60多岁怎么就要指定接班人呢？因为他身体不好了，（手机铃响） 哎哟嗬，时间到了马上要开会。是吧，兄弟姐妹们，有道理吧？说明他对身体没有信心啊，就是我要出点什么事不要给我搞清算，啊哈，不要搞清算对吧，这事儿，那既然这样也同时证明了他和王和江和孟和韩正的斗争他没有绝对的优势，他有绝对的优势他绝对不会让布隆博格这个让他恨之入骨的人去开会，我把你踢出北京是吧，但是呢你还得让王岐山去，那是不行的，对吧，他不敢，包括人家江志成，你也不敢抓人家，你也不敢收拾人家，蚂蚁金服你弄走了，最后你，听说现在蚂蚁金服还要给江家留住江山，北京京管投资公司（蚂蚁科技集团股份有限公司股东，出资比例1。15%）， 还有那个上海的润含公司（暂没找出具体公司名称）这股份还要保留，就是人家江家的钱你得给人家，马云这个傻叉你就滚蛋吧，去你大爷的，滚！是吧？回去吧！但是江家的钱不能拿，曾家的钱也不能动！泛海的股份也不能动！这曾家的代言人，然后韩正的代言、代钱也不能动，说明什么问题啊？就是习和江家这个江湖之斗没有一派绝对说了算。那么现在虚拟货币这一块，听说江志成要到新加坡搞虚拟货币去了，江志成投资的几个虚拟货币在日本还有在新加坡的那个交易市场，听说江志成要大干，但是听说习警告他了，你不能再搞虚拟货币挑战国家主权货币，说我搞的是商业虚拟货币啊，不是这个国家主权货币啊，还在较量中。江家也知道，你拿虚拟货币搞美元，老子拿虚拟货币搞你人民币，江湖还是我江家的吧。所以说这种斗争大家你们看出来，你觉得会有，一直会有这样的两派你上我下的较量中吗？一定不会的，一定会有一派被另外一派干掉，或者说是借台湾把另外一派干掉，那他这是两虎相争必有一伤，就是七哥2017年爆料所说的在战场上没有一方是赢家只有打扫战场的人才是赢家，那就是咱新中国联邦！它们只要斗、它只要打，有钱人就把钱往外转，它只要斗、只要打就有一方被伤，就替我们消耗掉对方，它只要内部不稳定就有机会发生重大的政治革命和林彪的坠机事件，你咋不知道下一分钟有人什么坠机了，出访了一个肩扛式的导弹吧唧给搞下拉了，是不是啊，新的林彪事件都是有可能的。
56：32关于就金灿荣说对美的那套东西，大家你走着看，它零机会！为什么，我今天回到今天直播的开始，如何解决共产党放的病毒？拜登、美国、全世界跟你拉倒了？去你大爷吧你，你别吹狼蛋了你，他没有说清楚
谁来为这个病毒负责，他也承认中美关系回到以前不可能了，但是，不管你回到以前、回不到以前，以毒灭共这个时代你是改不了滴！嘁嘁嘁嘁，啾——（七哥自己给自己配音并比划拳击手套）眼镜蛇，嘁嘁，啾——G-Fashion眼镜蛇，拳击手套，耶！第二个，你的种族大屠杀、反人类罪，你想拿掉这个帽子不可能，挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），不可能！对吧，那么接下来全世界一个一个的国家把他定为种族大屠杀，反人类罪的时候，共产党在全世界上还能卖你的所谓的盾构机、五G技术、网络技术吗？不可能！挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），就这种族大屠杀不算啦，是吧，反人类罪不算啦，这个病毒事不算啦，上海帮和陕西帮、四方面军和过去的老红军的斗争和较量，你觉得能停吗？不可能！挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），然后你指定了江山、主人而且还修宪，你认为上海帮——中国的沼泽地&amp;amp;中国的江湖老大，会就这么拉到吗？不可能，挠你、挠你、挠你、挠你！（郭先生比划拳击手套挠人的动作），上海那只吵不打，不去嘣！不这种打啪啪啪（郭先生自舞自蹈自己配音比划拳击动作）是吧？挠你、挠你、挠你、挠你！挠着挠着下面就瞎搅了，所以说兄弟姐妹们，这戏太好看了，有些话我今天说过不搞重磅中的重磅、不提前预说，我告诉大家，如果你们要知道七哥昨天发生的事和前天发生的事，你们现在回家都去喝酒去，你们不知道西方对这个病毒、对种族大屠杀、对反人类罪和对拜登的这个整个大选的控制和影响，特别是对美国整个媒体的控制，推特、facebook（非死不可），对西方人的影响太大了，这你不让你西方人说话、言论自由的时候那真的是说比强奸他还痛苦，再一个这些沼泽地的大佬昨天用他们的原话说他们感觉到无处是安全的了，就是迈阿密那个鳄鱼，那个鳄鱼塘养的那些鳄鱼，鳄鱼塘的感觉不安全啦，鳄鱼保护不了他们了，因为鳄鱼现在都被弄上了病毒以后乱球咬，不分主人和敌人啦，乱球咬，这些华盛顿的这些鳄鱼们已经不听主人的话了谁都咬，所有人我就问他一句话，只要共产党在那你告诉我你的未来会，不管说什么你会比今天好、比昨天好、比以前好吗？没有一个人说是！只要共产党在，就像金灿荣说的，它就不会停止对你的挑战、不会停止对你的伤害直到把你弄死为止，这些沼泽地的这些江湖大佬们在中国全有利益，但是我告诉你，我说没有共产党你就不能在中国有利益了吗？你可以有更大的利益！合法的利益！光明的利益！
下一部分：灭共靠的是实力
1：01：09七哥的以钱灭共昨天更加有感受到这所谓的狗屁西方的江湖啊他亲爹真就是钱，这叫资本主义，当你在他面前你根本就俯瞰他，就这样看他的时候，你就发现这帮人也没啥呀，是不是？他一看到G-Coin，G-Dollar一百年一千亿，猪脑袋都能想到未来值多少钱！你说他那点钱算毛钱！是吧？这个世界上还必须得靠实力，七哥穿着G-Fashion是吧，这G-Fashion的样板，这G-Fashion的东西是吧，咔嚓，这叫智慧！
你能相信孟维参、九指妖他能做出来这样的衣服吗？他大爷来的是吧，熊宪民这孙子，不可能。G-Club这智慧，是吧，他们觉得G-Club的智慧简直太高太绝了。那个纽约的Burny（注：根据读音拼写未必是正确的写法）商场倒闭，为啥呀？就是把自己没搞明白、客户跟它没搞清楚，就为了搞三天送货还是一天送货就花了好像是很多很多钱，最后它搞明白了自己破产了个球的了。咱们的G-Club、G-Coin、G-Dollar、G-Fashion，然后一看我们G-TV、G-News，全世界七十五亿人只有咱G-TV玩这游戏，谁能玩得到？没人！接下来的盖特给大家到时候看一看，（郭先生比划拳击动作），所以说兄弟姐妹们，靠的是实力，啪一拳过去，你要是到200公斤的力量的时候，就叭一拳！叭一拳！叭一拳！咵一拳！是吧？嘣一肘！对方倒下了，叫KO！你不把他KO了，你就往后闪，人家就会叭叭叭一直，你就只能防啊防啊防啊，是吧？跟跳舞似的，弄不好人家一下子就把你给KO了。实力，真在实力面前，什么狗屁主义、什么狗屁、什么钥匙澜、什么江湖、什么这派那派都是扯淡的事儿。当你的实力够的时候，你会藐视一切——原来不过如此。（郭先生摘下拳击手套，开始扯着拳击手套转风车）什么狗屁江湖啊，不过就那么回事儿！呵呵，是吧，兄弟姐妹们？别忽悠人，这世界上靠的是实力。拳头够硬、钱够多、意志够坚定，你再是正义的，那就世界上你不赢都不行，对吧？
1：04：21今天元宵节了，我可以告诉大家，世界上过元宵节最快乐的就是新中国联邦，没有多少人是快乐的，因为共产党的病毒。对吧，兄弟姐妹们？我就给大家今天最后说一个消息，据说啊——七哥做梦梦见的啊，胡说八道啊，完全不算数——据说，接下来美国的政治将有大行动，大转折；还听说欧洲、美国要有一系列的联盟行动对付共产党。这事别告诉路德啊，要不然路德又搞重磅去了，不要告诉他啊，呵呵。行了兄弟姐妹们，今天就是元宵节快乐，叫快乐的娱乐乱聊，七哥叫挠人乱聊，挠人挠人挠人挠人，哎哟这不对，这有点儿，哎呀，七哥昨天回来了，你七嫂子又给弄的新被子，哎呀卧室里边舒服得不得了，买的鲜花，哎呀昨天晚上吃的是七嫂子给煲的汤，然后煲的那个没有盐、不放盐的虫草汤——你们懂的啊，七嫂子让七哥喝汤啥意思啊——那都是煲汤啊、都是壮肾的呀，都是壮肾的呀，是吧。然后，昨天晚上跟你七嫂子在一个房间睡的，哎呀，好久没有俩人睡觉了，哎呀睡完了以后高兴得不行了，真是久别胜新婚啊。这个人我忽然发现，这不搞双修这人心情不好，双修完以后心情很好，今早上运动的时候就感觉这个运动得简直太容易了，出一身汗觉得不累！所以说男的必须跟女的在一起、女的必须跟男的在一起，男女搭配干活不累，男女双修过后，愉悦、能量可以成长很多很多倍，心情愉悦。今天是元宵节，听七哥建议回去双修去吧。现在我要去吃七嫂子给煲的鲅鱼饺子叫做元宵，弄的元宵，不是中秋啊，是元宵，七哥去吃去了。不跟你说了，不跟你聊了。隔着屏幕咱也不可能双修，咋办呢？我一说你们又笑了，哈哈哈哈，我知道！你又笑了！哈哈哈，我知道你们又笑了兄弟姐妹们，然后，别摸啊，不要顺便摸旁边的人啊，小心Me too，小心Me too，我这一说这这这这，行啊，两口子就摸吧。今天元宵节，是摸手元宵节啊，祝兄弟姐妹们元宵节双修快乐啊。但是我告诉你啊，按照中国的日子初一、十五是不能搞双修的，你们上网查一查，初一、十五每一年有三十五个日子不能搞双修，叫黑狗日——啊，嘿嘿这词儿是真不好——这个双修了以后对身体极不好，我不是乱开玩笑，你查查啊，你查查啊，这个不是开玩笑啊，注意身体健康。现在为七十五亿的全世界人民、十四亿新中国联邦的公民们（郭先生把两个拳击手套放在前胸，哎呀，这整得，这整得，行了）新中国联邦、十四亿新中国联邦同胞、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞，祝元宵节快乐，祈福！呵呵，这有点搞笑啊，这啥意思？（郭先生自己摸自己胸前的两个拳击手套），哎哟我的妈呀！呵呵。啪啪啪（击掌三下）！
耶——，俺去吃饭饭去啦，不跟恁玩啦，再见，元宵节快乐！呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1561/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/2/1561/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇塞，现在你们看到这个外面，你看看，真是皑皑的白雪啊，看到没有？看到没有？哎呀，人家骑马，咱骑狗，呵呵！这块儿没有人走过，你看这雪有多深吧！你看看，你看看，所以说，这真是马上又要下大雪了，又要下大雪了！整个这个地方，真的是特别特别的冷，但是超级的爽，空气极为新鲜啊，极为新鲜，特别舒服！
哎呀，刚刚我录完盖特发出去以后，没多大一会儿，（有人）又打电话来了：“哎呀，盖特上不要讲这些事情！”为啥不能讲？为啥不能讲？对不对呀？你们可以做，我们（却）不可以讲，这是哪来的道理呀？是不是？
另外一个，昨天很多战友们，就是抽到奖的战友给我发信息，问一些细节。请战友们一定要记住：不要问我，你们要直接跟G-Club的联络中心，还有——特别各农场联系。然后，稍后G-Club会公告一系列的细节，因为有些事情是不能公开的，所以它（现在）不能公告。所以说，你们要看你们的Email。很多战友，（把）G-Club的管理团队给你发的信息，全放到那个“垃圾信箱”去了，这个是有问题的啊。
（郭先生在唤一只狗）
“多多，来来来，来来！”大家知道（这）是谁吧？这是才六个月的笨笨的媳妇，还没入洞房呢！它媳妇，超级可爱，叫“多多”。超级超级可爱，比笨笨可爱十倍、一百倍！超级可爱，才几个月，这是纯正的（狗），人家祖宗八辈都是世界冠军——给笨笨找个媳妇儿，还要找个带有家庭政治（背景）的，根儿红苗正的——这够扯的！不过，（“多多”）超级超级可爱，超级可爱！
然后，我今天下午会有一个短的视频会议，谈一些关于咱们新中国联邦和某国合作的事儿。特别是昨天的事情，严重的影响了他们。
（郭先生快乐地逗狗玩儿）
然后，昨天那个G-Club抽奖，影响太大了，影响太大了！特别是对——任何有脑子的人，它意味着什么？大家都很明白的：我们要培养一个一个的有良知的人，有更多的机会，应该让他们活得更有体面，特别是——这话还有些不能说，在法律上。
接下来，据说还有更大的活动，更高端的活动！很有意思，我特别特别的开心。当我看到战友们得到了这样的快乐，有这些希望和机会的时候，我真的是最开心的！以前我都感受不到，现在我感受得更加的真切！就真的是，当你做了一个你自己愿意做、又不是为自己的、是为他人的事儿，你特别开心的时候，那种感觉真的是佛家说的，那真的是叫做——不是“清凉的法喜”，应该是无缺漏的真正的内心的“莲花喜”和大欢喜的感觉！那种愉悦感是无法表达的！
特别是昨天看到这些战友抽的那些——哎，我这鞋你们看不到，这鞋太漂亮了，这鞋太漂亮，太漂亮了——特别是听到战友抽的这个奖（可以）改变家庭命运的人，太重要了！而且是国内的，太重要了！
咔咔，金鸡独立，可以吧？兄弟姐妹们？哇塞，我发现我这功夫现在可以啊！当年的腿功一点儿没废呀，可以再战江湖！ 哎呀，这个腿就没那个腿强，你看到没有？这个腿就疼，腿疼就这个腿，就没那个腿强，你看到没有？
哇！咱这个G-Fashion裤子，太棒了，太棒了，太棒了！又暖又好，特别的舒服！所以说，哎呀，兄弟姐妹们，我希望每个人都能跟文贵一样，真的找到那种独特的快乐和欢喜，特别特别的幸福，特别特别的舒服！
我没想到，昨天G-Club的年会影响这么大，这么多机构主动跟我们联系，希望能跟我们合作。G-Fashion，最起码得一年、两年才能成熟；G-Fashion最起码一年到两年，才能形成全世界的销售。现在是刚刚起步，漏洞百出，缺点、挑战到处都有，包括整合。但是呢，G-Fashion的那种与众不同和那种独特的价值，大家已经看得到了。那个唯一性，还有，特别是G-Fashion给整个时尚世界和未来整个时尚在全世界上和质量最大的问题——质量、价格和材料之间最大的矛盾，还有它的设计的艺术性，是所有品牌的挑战！我觉得G-Fashion将是世界上最大的创新，最大的创新！我相信它会走得非常非常远，飞得非常非常的高，而且会非常的成功！
唔该哂！哎呀，唔该哂啦，兄弟姐妹们！俺啥都不说了，俺要工作去了，开会去喽！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/653/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/653/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，这是5月3号，文贵报平安直播。你们健身了吗！你们往身上泼水了吗！哈哈
兄弟姐妹们好。因为昨天晚上两个视频会议，我昨天下午1点钟以后一直到今天就没吃过东西，空腹锻炼。空腹锻炼，这是教练要求的，喝杯咖啡。所以说呢，今天我录完，我教练别看了，看了非得揍我不行。几乎每天我都练，今天是练的平板撑最差的。由于最近在我们那个群里边大家在讨论平板撑，很多人说我做三分钟，五分钟，我是深有经验的。因为我的教练顾问曾经说，他说有很多人很多人因为做平板撑做出了问题，就是这个肩部。就是你做的时候你得撑住，你不撑住你就往下踏，然后你还在那儿使劲撑，还墨迹，
就后背和颈椎会出问题。平板撑到目前为止，是非器械锻炼中最好的全身锻炼，我深有感触。我是感同身受，感同身受。但是锻炼不好会出大问题。所以战友你可千万别做成弓板撑了。
大家你们不知道啊，我这个健身有多大变化。我2011年做的西装，结果给我做的，放在那里，我从来没有穿过，前天拿出来了，说你这西装还没有穿呢？我这一穿傻了，又长又大，我那时候94公斤，现在78公斤，大家去想想，差了几十斤。
主要我这锻炼是平板撑是关键。一天做两次，一次是25分钟。最近由于受战友的某人的刺激，突破了30分钟，有人要赏我雀巢咖啡，太可爱了。所以说这个平板撑很重要，但是我今天我发现我做的非常不标准，千万别学我，我也不配叫北美教练。但是我做的那个呢，有几次，平板撑做成弓板撑了。你看我这儿（胳膊肘），换过多少次皮了。
今天是个特别的日子。大家可能是没感受，没有感受，都忘了。我就不说我报料以前了，2016年以前，2015年，2014年，这几个5月3号，也不知道都咋回事，发生了很多很多大事，在报料之前就是这样。
大家也知道，我的生日是5月10号，我们家发生事老是5月份，从过去发生文化大革命我们家就是5月3号也不知道咋的了。而且5月3号就是我弟弟当年过逝的这一天，就是过逝的这一天。原来在阳历是5月28号，这个但是由于这个年份的问题，有时凑到5月3号，好个年，有一年，就赶到5月3号，结果那一年发生了惊天动地的事。
这5月3号那一年，就是我们当时最最关键的一年，也是我人生中最关键的一年。这个很有意思，5月28号经过闰年闰月闰到了5月3号去了。
另外一个就是报料以后的5月3号，2017年5月3号，大家知道是我四哥当时我六哥，二次被抓被放，就是当时被放出来的。那么也是当年的5月，2017年5月2号，5月3号我说的，我们开始了报平安直播，还有一个就是2017年5月3号，确定了把我太太和女儿送回来，然后大家也知道5月16号我太太我女儿回来了，后来发生了5月23号，24号，5月底刘彦平来到纽约事。这事吧老发生在5月，哎呀真是！
咱这搞成5月事件，5月事件，那么事实上大家不知道，因为这报料革命，大家能知道的事和发生的事，肯定是不成比例的嘛，大家应该清楚概念。当时这背后很多很多故事，现在有些也不能说，适当时间再说。
但是我要告诉大家的事情，那个时候的5月份，咱们的郭媒体还不存在呢，还不存在呢。咱们那个时候是被黑，还没被关。从2017年5月份，就是2017年4月19号VOA断播，发红通，刘彦平还有背后的最高的大佬，亲自一次，两次给我通电话，让我停止报料，最后把我太太女儿送回来。
然后玩了三枪计，黑帮就是郑祺，梁冠军在我楼下吆喝，整个海外的伪类，五毛还有八毛进行了围剿，到处举了牌子强奸郭，三秒郭，网络上大量的视频出来，造谣郭文贵没钱了，完了，马上被遣返。然后也就是当时的5月，2017年的5月20号，Elliott Broidy带着这些人，还有Jho Low，吴征，孙立军，他们在深圳见面。而那一天去见面之前，我就是在5月3号我收到内部情报，他们在美国已经约了某某人，直达白宫，要将我这个遣返，或者暗杀，这4月19号发生的事。
明天，我要跟小夏要聊聊，小夏和文贵聊聊419.我从没有跟她细聊过，她老说她背后的事没跟我说过，我背后的事也没跟她说过，明天聊吧！明天直接聊，大家留言吧！所以这个五月份当时呀，发生的事情4月19号是个起始日，然后到5月3号，明镜在VOA直播之后，明镜就在犹豫了。我记的非常清楚，也就在5月3号，何频同志多次提出要投资，要详细要和我谈，如果何频同志你还记得？那你就想想今天发生了啥事？
我那天看了文件，何频先生和陈军同志给我的投资报告，我现在想想，当时先要几千万美元，然后再要几亿美元，很希望我把博讯干掉！哈哈哈&amp;hellip;.现在想起来都是个笑话了！现在还有博讯、明镜吗？你加一堆还不如郭媒体那个零头大呢，这就是实力！这就是真相！这就是战友的力量！挺搞笑的！
那么明镜在那时，我就发现了它已经开始了，它已经开始要价了！多方要价了！所以说陈小平同志（豹子陈）「我都不知道」？你知道啥呀？人家谈钱的时候就不让你来，我说要小平来，人家就不让你来，就把你给撵出去了！他自己还在晃晃觉得自己挺可爱，人家都
不让你参加了！「啊我不知道」&amp;ndash;你不知道的都是重要的！你知道的都是不重要的！所以你叫「小斑马」，讲起来挺有意思！背后实际上，那几天发生了很多很多事儿，从419后的事多了去了！
那么也是5月3号咱们纽约时间，咱们的说上午九点到十点，我接到了两个特别特别重要的电话，对我进行了，真的是叫蓝金黄。从那天起，到现在为止，我跟我家人基本没联络过。他们恨我的就是，因为家人就在旁边，就等我一句话。
领导说了，文贵咱们是好朋友，这个国家在关键的时候，从大局出发，以国家利益出发，看在我个人利益，你和我夫人的这种老乡和感情上，你把事停下来！我不代表国家了，我也不代表&amp;hellip;就是咱们兄弟之情吧！王岐山的事孟建柱的事，傅政华，孙立军都会给你个交代！&amp;hellip;&amp;hellip;
我们家人在旁边呢，那你想想要有多紧张，我说：不可能！我的理想就是要改变这个体制，我的理想就是让中国人要彻底改变！「那咱们今天就最后一次通电话了」，「啪」电话就挂了。你说我家人有多恨我！但是他还是兑现了，还是把我两个哥哥放了，其他人就没放。包括当时的我侄女呀，还有我们的高管啊，李涛、杨英&amp;hellip;.他都没放，都没放！
再过了大家都知道了，后来发生了深圳三枪齐发，Elliott Broidy，白宫的和郑祺、梁冠军舆论造势；Bruno Wu买通更多人，包括Sam 对我进行扼杀；还有部队暗局；然后刘彦平来纽约，来了！结果就发生了一系列的事情，717、818、919叮铃哐啷就全来了！
当时十九大是他们的核心，我知道他们要修宪，大家要记住：他修宪这事情，我是从五月份就知道。我兑现了这位老领导的承诺就这位老哥们，我说：你们要修宪的事，我绝不会说！不会说的！而且我说了你们也能修成，我说了也不会影响到你们修，不会谈的。虽然这是你们的一部分，盗国的一部分，我不说啊！
最后在修宪的时候说老实话，大家不知道最后的局势变了的，比咱爆料比这还夸张，不仅修宪，他们还有更多更阴谋的做法，在潘多拉盒子打开之前我会说的！另外一个就是，特别警告我不要谈我知道的国安委前筹备的，特别像蓝金黄、3 F方案，他们是绝对不让说的！但是我没答应他，我说了！
真的感谢哈德逊研究所把我给拒绝了，拒绝了我的演讲，在这去之前我跟建利先生连潮先生问了几遍，我真不想去！能不能不让我去？我也不相信他能弄成，而且那么大动静、花那么多钱、那么多安保飞来飞去，结果去了飞机一落下来的时候说不行，给拒绝了！哈哈&amp;hellip;.哎呀，这个搞得很滑稽！
为什么呀？我太了解了！如果我手里没料，他们就不害怕了！到今天为止，说实在话，我真没有碰到潘多拉盒子。想起当年的5月3号，和2018年的5月3号、2017年的5月3号、和5月2号，大家看一看，是多么的有意思！我们的snow也是那时候来的，也是5月2号来的，有意思吗大家觉得？
人生就是这样子的！就是36000天！不管你拥有是多大的飞机，多大的房子，多大的游艇，多少现金，多少金砖，你绝对一个也带不走，都是烧成灰。没有一件是可以拥有的，但有一样东西是谁也拿不走的，就是你的经历。这个经历你谁也欺骗不了，因为经历就是事实，经历是有痕迹的。
我郭文贵从爆料到现在，我有没有打破一个对朋友的承诺？请大家拿出证据来，我一个没有。而所有的现在能证明共产党当时给我说的话，没有一句话是真的，全都是阴谋。所以当时我说共产党，我列出郭七条以后，党内的很多高人都觉得我这事做得好。而当时我真没有什么周密的考虑，细密的思量，没有。完全是发自内心的，有感而发。我就根据当时的政治形势和内部情况。
盗国贼这个词，成了历史上最重要的名词。以贪反贪，以警治国，以黑治国，对当时的反腐运动是多么的生动，现在加上以假反贪，不反国家，不反人民，就是不反民族，不反人民，多么的正确，不反习是多么的正确，不受任何人左右，不受任何利益左右，以实现目的。
王岐山最想干的事情就是让我们反习，咱反了习王岐山就赢了，赢大了和孟建柱和孙立军。我最近老不提傅政华是为啥呢？因为傅政华跟他们是敌对的，他们是想灭了傅政华的，我是很清楚的。 我原来放过录音，那刘彦平在伦敦给我说的话我很多都没放呢，包括我说一统江湖的录音我都有，包括令完成的，更多我都有。所以熊宪民这个王八蛋让我
去当令完成，当缩头王八，这家伙混蛋至极。这就是真实的熊宪民，真实的海外民运，真实的韦石。关于令完成的都有，我都没有说。
所以这事实是我本人亲身验证了共产党的以假治国，以骗治国，生殖器治国，以黑治国，以贪反贪。再一个绝不能成为盗国贼江家，王岐山，孟建柱，孙立军的刀子，成就了他们千年的帝业，再统治中国1000年，再向我们手里给要500年的钱，500年的权力，可能吗？所以啊，我从来不说我支持习，我从来不说支持习，我从来不，永远也不会。但是我绝对不能••••••我们帮助王岐山和江家，帮助曾家，帮助孙立军、孟建柱反习。我告诉你们大家，你们未来你们会看到，就我说的这几个人，他的罪行被揭穿以后，那是多可怕。
昨天我看到Inty做了个 节目，我给中国银行打电话了，新疆这小伙子真不错，干实事，为啥一提郭文贵的名字，那哥们就傻眼了， 就结巴了，就结巴了。在中国的金融系统里面，金融沙皇王岐山的所有团队里边，郭文贵是让他们一说名字，说郭文贵的名字，「爆料革命」，「一切都是刚刚开始」「北美教练」，只要说我的名字，跟我沾点边，所有人汗毛都立起来，他酒喝不好，觉睡不好，田国立那得多么恨，多么切。很多人愚蠢到啥程度说，郭先生你搞错了，不买保险是不做个人业务，不做外汇业务。
你懂个屁！美国那么多城市，华人最多城市是哪里你上网查查，聚集最多的又是哪里，它咋不开中国银行，它干嘛都开在王岐山家门口去啊，在洛杉矶，为什么开到芝加哥去啊，为什么又开到纽约来，纽约是美国华人聚集排在前10位之后的，为什么洛杉矶银行，都是那些人，全都田国立的人，比监狱管的都严，这就是王岐山这个人，和这个江家，他们布下的这个局。
我说实在话，不管他习有多傲慢，他真不知道，他是个性情中人，说老实话，他真没这个智商知道，他太相信哥们儿义气了，他把这个国家真的是，说的是「如烹小鲜」，他把国家当成江湖了。国家绝对不是江湖的一部分，永远不会。为什么我愿意看大秦帝国初秦时代呀，那里面就是那老爷子当时中箭回来以后，跟赢姬说，包括后来的公孙虔被割鼻的事，用商鞅之法，所有的就告诉，国绝对不是家，家不是国，而且这个国家不是江湖。后来那张仪啊，公孙哪，都是没什么意思，都演绎的。
我深信，我永远地坚信——国家的权力永远不能私有化，国家的游戏不是哥们儿感情不是江湖。而今天中南坑里人所有人都相信的就是国家游戏就是江湖游戏。这就是他们讲义气讲家族，把国家给党派化，党派给家族化，家族给生殖器化，生殖器给几个人化。实际上就是一群流氓黑社会。这是为什么他给我打电话我拒绝了他。他见中东某大国王子，说我跟文贵在2017年5月份，5月2号的晚上，纽约的早上，通了一电话，他失去了一个机会，他本可以回来和我们一起改变中国，结果这哥们儿还算是知道他郭叔是啥，说，你改变不了他，没有人能改变得了他。我们、和他认识那么多年，从来没有改变过他。
从2017年的5月3号，到2018年的5月3号，再到今年2019年的5月3号，所有共产党的卑劣、黑暗、无耻、无知、国家家族化，党派化，在全世界演绎的淋漓尽致。一再，一而再，再而三地验证了文贵的爆料、3F美国，蓝金黄美国、国家金钱和国家利益、国家权力的私有化。民营企业没有生存的空间，都在给国家化。通过国家化就像1932到1940，包括到1970年整个发展过程，大家看到的最后就是灾难。按需杀人，把整个国家私有化，财富公有化，人民走向灾难。挑战全世界。挑战世界的底线。完全用黑帮流氓的手段管理国家，然后宣传——爹亲娘亲不如党亲。
那个时候最火的就是反腐。一次次地王岐山带领着所谓的叫以反腐革命。什么打铁还须自身硬。这个与腐败斗争现在还没有超过50%。现在已经是超过50%。然后反腐永远在路上。不论在任何情况下，反腐都不会停下来。大家从2017年还听他喊了吗？你咋不喊了呀？你没球钱了。你喊个屁啊！你喊！共产党这个机构只要它没有骗的空间了，那就马上就跟纸一样。它跟那冥纸一样一烧就没。那么不值钱。都是冥纸。印上1000亿，一点就没，只能当纸烧。要没钱了你就完了。所以说共产党只要说是防火墙没了，只要是全世界不跟它做生意，没钱了，老百姓不傻呼呼地劳动给他们弄钱了，它啥都没有。
我跟他们在一起29年、30年的时间。我见过多少结账的。哪个总参谋长，副总参谋长，二部部长我不认识？哪个安全部长我不认识？你能给我找出一个中国企业家来能了解他们那么多底细的人。你给我找一个。马云了解啥啊？马云了解江家，了解工商，了解电信。他根本不了解这个方面。华为任正非他了解三部了解军方，他不了解常委和地方，他也不了解金融。
我可以说我是唯一的大拿全拿。因为我是潜入者。不管是军方，还是地方，还是安全，还是中联，还是统战，还是你常委，我可以说我郭文贵我都知道你们。所以我才说你们纸老虎都不是，就是冥纸。国内现在的经济一塌糊涂。大家看看2017年，2018年，到今年2019年中国经济成啥样了？国内社会的维稳费提高了好几倍，现在稳吗？这些盗国家族现在在世界上，是越来越厉害，是越来越安全？共产党今天的四个自信，你觉得它还真自信吗？按此速度，共产党能撑几天？
再想想当年川普总统的当选，马阿拉哥的习普会面，和G20九十天以后。再看郭文贵过去所有的爆料，所有的被否定，包括这健身，往身上泼水。包括我这雪茄，竟然有人挑战雪茄多少钱。任何一个人，你要是能拿出跟我一模一样的一根雪茄，我给你五千五美金一根儿！一模一样、第三方鉴定，我这还有呢，拿着比对一模一样，五千五一根儿，你不来你是孙子。
最为滑稽的事情，就是这些共产党在海外，郭文贵的郭三秒视频，马建副部长的认罪视频，陈氏兄弟的记者招待会，在加上刘呈杰，贯君，孙瑶，和陈峰说郭文贵百分之一千都是假的。以及郭台铭，郭文贵说你要远总统，他说胡说八道，现在妈祖托梦，选总统去了。然后，当年我说马云将会失去控制权、将进监狱。范冰冰和王岐山，包括肖建华、吴晓晖。吴晓晖进监狱前有多牛？多厉害？
亲爱的兄弟姐妹们！现在又如何呀？现在又怎么样呢？所以说，这就是我们爆料革命和战友说的，真的假不了、假的真不了，时间能给我们一切的答案。所以，我给所有的战友们说，干啥都别玩儿假的，千万别把老百姓不当回事儿！所有的高人都在咱们战友当中。再一个，对爆料革命是否成功这个问题，大家还有人谈么？一定会成功！除非你脑子有病。
海内外的欺民贼，张健先生现在，骨灰已经存那儿去了。王健先生已经化成蝶，还在那飞呢。海航今天一泻万里！海航当年的——不会停止海外并购，没有一分钱是不合法的，海航代表了国家的“一带一路”的大战略。以及郭文贵的爆料，百分之一千是假的。以及对文贵的诉讼，黄艳、马蕊、潘石屹、胡舒立！
对啦！说到胡舒立，我要告诉大家，大家要记住噢！我们要发起集体诉讼——对《财新》。《财新》啊……就是谁看过《财新》在过去几年内，因为根据它发布的信息，你赔
了钱。特别像我们的卡丽熙女士，过去老买期货、买股票啊，你只要证明你赔钱了，你证明当时你是看了《财新》了，你都留着这证据。
我们要发起一个集体诉讼，当然，赚了钱大家分啊。我出钱，你们都不要出钱，赚了钱大家分。对《财新》、胡舒立进行集体诉讼，只要是你有这证据，咱们赢完，就像马云一样，两亿五要和解。接下来，还会有好多人告，咱们也会诉马云。包括微信、腾讯，还有百度。大家一定记住，包括中国银行，大家一定要记住！一定要记住。
昨天下午，一位新疆的朋友被放出来，给我打电话说，真是激动不已。他说在里面听到爆料的说，出去以后哇，别找郭文贵噢，你出了国来找郭文贵。不过你真要是想发财，你找郭文贵。挺搞笑的噢，确实，你要是想发财来找郭文贵。你看看文贵怎么来给你“空中取钱”。你罚了我六百亿，我让你六百亿的代价都不止！我一个人都不会放过你们！
所以，战友们！从过去的事情发生到现在看。五月啊，有意思啊！人民大会堂要为人民干点儿事了。最近几天国内发生了内部发生了几件大事儿，啊，没有人给博讯喂料儿啊，给明镜喂料儿，啊。博讯你看看往回看这几年，每次爆的料儿他百分之百都是假的！全都是骗子，为了他在掩盖真相。我刚才说的没人爆，过两天儿我爆啊，我爆。昨天下午跟一个媒体开会，原来呀两三年前我们见他两年前，搭都不搭理我，我真的像过街老鼠一样，人人没喊打，不理我们，一跟人家合作哎呀呀走走走吧，我们不要因为你失去共产党，不要因为你失去中国政府，最近都是大佬要跟我们合作。
昨天我真的很震惊，我没想到郭媒体已经成为世界上70亿人口的，两万个媒体两万零几个两万几呀，排名。增长速度啊增长速度现在是全世界排在几百名。每天就是第一次加入郭媒体的14万人，14万人以上。最安全的媒体，现在目前是最安全的，手机计算机最安全的媒体。
而且就是两年前我说服这个人我说要跟他合作，让他的这个平台让我们用，他拒绝了我们。当时他说我跟你合作了，我就是成为共产党中国市场的追杀者，我不要进去。我说你恰恰错了。我的给你带来的威胁，也是共产党对我的封杀，恰恰就是我的价值，因为我是唯一的中国人的希望。HOPE，HOPE。这个价值我说未来一天就会成为市场价值。因为
所有中国人到翻墙到海外的时候只能在这儿看郭文贵他必须看郭文贵，而且外国人要了解中国，必须看郭文贵。这就是郭媒体的力量。
当时他拒绝了我。昨天来啦。哎呀这外国人真有意思真现实啊，这个他们真是很现实，啊就是牛的时候那鼻子都翘的那真的是能顶天上去。说现实的时候马上就低下头来。这也是伟大可爱的一面。竟然是说出来用他公司百分之十的股权换咱百分之十的股权，另外百分之十出现金，以他们的价钱定位。哇吓我一大跳，我愣没数过来。我竟然不知道我在他那儿，咱们大概十个频道，一个频道四十几万的这个关注度我不知道，吓我一大跳，啊！我说原来是这样啊？
然后让我看了一个战友叫什么一个战友？说我一个视频播了一百一十七万次昨天让我看，他说就这一个你说值多少钱吧？然后让我看了一个，啊一个英语频道，啊三百万！他说我们给他三十个Million啊，三千万这个人不卖从没出过面儿。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/493/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/493/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我来送你多少朵，过来，过来吧，咱不想多了啊，对了哎。你干嘛啊，过来，你在干嘛？我等你半天逮不着你。这像样吗？对了趴下啊，不许耍坏了啊，不许耍坏了，yes。L.
躺着，老想出去混去，这江湖是你混得了的吗？烦死了哦，有失落这样。那个人有黄河边还有叶宁还有伯逊，哪有你混的，还想出去闯一闯，这世界上。那是你闯的呀，啊，乖乖躺着啊，陪我一起看看节目吧啊，咱们老实人过点老实日子。你也知道的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/379/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/379/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
亲爱的战友们，今天是文文申请赠品一周年，也就是2017年9月7号我申请的政绩。9月8号下午我得到了回复，那么是当时杨先立先生和韩亮这两位伟大的两位兄长啊。今天呢，正好一周年发生了n个国际的大事件，刚刚。
总统宣布了一系列的措施还行啊，还推宣布卖掉德意志银行所有。去年也就是9月7号跟我说过，等到一年后你会看到海航会发生什么。这是他最后的防线，等到他卖掉德意志银行的时候，那就是一个新的开始直线下沉。直线下沉，第2个一分钟的事吧，现在呢，我想大家。
1982年到83年，阿文贵这个在江湖上骑着摩托车到处跑的时候开这个深陷。到哪最爱吃的西瓜，还有小小军啊，喝点酒，那么当时我发明了切西瓜的办法，也是跟人家学啥，不是我发明的。还有这个办法，当年骗了一个小时到这儿多远，把他给迷住了，现在我给战友们啊，亲爱的战友们表演一下啊，这叫莲花西瓜。你倒啊。
两刀，因为那个时候啊，这个卖西瓜的人都是现场切。阿卖西瓜的人都是现场切，我基本上从来不让他们切，都是我切，我切完以后我实力希望感觉特别强。然后我就自己写啊，这是有秘诀了啊。那也叫泡妞。
多大了，都50岁的人了，还在这讲泡妞的事呢。群刀乱舞啊，就获得了一个清楚的关系啊，很多人。我这个汽修啊，这是老不练啊。大家赢了啊，但是今天这个33年后。
谁也没想到我是切给最伟大的啊。唉对对。亲爱的战友们你们。
这个此时此刻最想和你们分享，文贵，第1个喂你吃啊，嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月8日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/184/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/2/184/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。今天是2月8号文贵的报平安直播，文贵再谈关于陈军和袁建斌这个流氓欲谋害文贵这个事情的进展。
昨天我和陈军先生有直接的用语音的沟通，陈军先生在过去的两三天来充分地利用了他的江湖、陈军的江湖，跟所有他过去帮助过的人和他的朋友们打电话，要站队、要站他这边、要帮他、要说话。
陈军先生很有海派风格啊，非常善于利用人事、利用老关系。陈军先生和我认识到现在说最多一句话就是我曾经帮过谁、谁得听我的。从过去的这几天和过去的十来天发生事情以来充分体现了他觉得“我帮过的人你就得回报我，而且是不能有对错之分、不能有善恶之分。”
我好多朋友都给我打电话跟我说“陈军先生打我电话啦，让我站队，我怎么办？”我说：“那你随便，你看着办吧，如果你不分善恶，那咱们就是开战，那你要说得都是事实，那是应该的。”
那么陈军先生和我沟通当中主要他有三个观点：第一条，他认为我说他害文贵了、什么打仗了、怎么挑战他了，他也没有想能怎么帮我。大家去想想我认识陈军先生是5月份，他开始坏我是从7月份，你说那两个月我们见了也没几次面，他怎么可能所谓的帮我多少？
但是陈军先生认为就因为这个，他说我啥我都应该感恩戴德。我感恩明镜、我感恩小平、我感谢我们的“豹子”何频先生，怎么会感谢你陈军先生呢？你说怎么轮着着你呢？他要让我感激。
第二点，陈军先生就是说这江湖上的事情，那意思我是老大那么多人都帮，你看你的关注率越来越低了，支持率越来越低了，你就是好战！原来他支持我好战、敢战，为正义而战的那个文贵最大优点，因为文贵要战他了，现在成最大的缺点了。现在又以我好战为由认为我关注率低，当然大家知道这不是事实。
第三个，很明显威胁气很重。这不是中国，这是美国，这些人啊都以为他在美国呆过这些年他就是代表美国了。他根本不了解文贵，你查查文贵是那年来美国的？很多人在上边说“郭文贵刚到美国” ，我来美国时候你还在种地呢可能，你搁那儿蹲监狱呢，他根本不了解。
你也代表不了美国，在美国你干啥了？你能干什么啊你们这些人？你们这几十年能干什么 呀？你未来又能干什么呀？动不动就是法律，在美国这个国家有钱玩法律你是爷，没钱玩法律你是找死；在美国你要是懂得用法律你永远有正义，不懂得用法律那就是地狱。在哪方面你能赢得了文贵啊？
文贵的钱比你多，文贵一身干净，文贵的团队比你强大，你那几个开餐馆的几个人能干啥呀？你要有本事还用开那小餐馆去吗？文贵的法律经验比你强，更重要的是我站在善恶的善的一面，你站在恶的一面。
很简单，这也不是我发动的我也没启动，那么你陈军对我横加指责。就在这几天很多朋友跟我打电话说：“陈军先生，到处在洛杉矶跟袁建斌这个流氓，袁建斌说帮过我很多，在跟我合作。”你陈军当时在场，我根本不认识袁建斌，我从未见过他，也根本没有私信联系，他何来帮我？
他怎么来跟我合作？然后你俩一唱一和的说郭文贵没钱了，到处说没钱了，不但没钱了，还两个人都说郭文贵一手好牌打得太臭了，完全完了。你俩有什么资格说郭文贵打得一手臭牌？你这一辈子什么也没成功还评价郭文贵？那这是简单的目的吗？是简单的吹牛吗？当然不是！去造谣文贵去了。
然后你陈军先生到处打听说文贵身体不好，听说是肾不好了。你要不要来试试我肾好不好了，找个办法呀，是不是？到处造谣还不承认，瞪眼说瞎话，然后往这个推那个推的。要不是何频先生介绍你和我认识，我何来给你这个脸呢？我是给何频先生的脸，我是给人家明镜的脸，给小平的脸，你当成你自己的了。
你投资明镜谁说的？不是我说，你自己视频的时候说的，你几次给我说你投了百分之三十的股权，你又介绍了别人百分之二十五的股权，五十五是你介绍的，你现在就以老大为居了。所以说第三个我就看出来陈军先生已经对明镜的心绝对是不纯的。
我不想让何频先生、明镜掺和进来，但是说从他的言语、话谈之中可以看出来这个人实在太危险了，上天让他这么早的暴露对我个礼物。因为大家去想想，他总共见我没多少面，他在外面就吹牛说我跟他有一百多小时的对话。
我太了解这个人了，你跟我一百个小时就了解我这个人了？那共产党二十九年都没了解我，你了解我了？你听听刘彦平和我的对话，在对话当中他说了我什么？我问他：郭文贵说过假话吗？他没有说我说假话。郭文贵是不是中国最健康的企业？他自己说是。
我的资产一千二百亿他一点儿都不否认，而且他说的七百亿是我海外管理基金的数量，你有什么资格评价我？你和袁健斌你们连饭都吃不上的主儿，到处招摇撞骗的主儿。那袁健斌连脚丫子都不洗，在大陆到处招摇撞骗。
我现在有专门人了解的他，说这个人是人渣中的人渣，就是个绝对骗子，满嘴谎言，而且到处吹牛一句真话没有。这都是和韦石成为拜把兄弟的人，你们在车上用车载电话给韦石通电话，你们拿郭文贵开玩笑，你陈军今天说让我感谢你，而且说我说错了，你说天下何有此理？
我本想陈军先生他不会这个样子，他现在和韦石、屎诺、袁健斌完全有共同的个性：睁着眼说瞎话。完全没有任何所谓公平公正，善恶之分，而且一点儿脸都不要和韦石是一样的，睁眼说瞎话。
你看他说那些瞎话、报导那些新闻，什么认识郭文贵二十年了；郭文贵从意大利被遣返了；郭文贵马上要被遣返啦；然后王岐山开会了要来美国要遣返郭文贵了；郭声琨来美国遣返郭文贵了；安邦的吴晓辉和郭文贵也投了明镜两千美元；郭文贵给了陈小平一百万美元、十万美元。
有千万次了吧？千万次的谎言了啊。我看了一下从博讯关于文贵的假的信息大概一千八百万次的关注量，咱们在法庭上见啊，记住韦石、西诺，你俩要不进监狱，郭文贵我绝对、让我干啥都行，咱走着看。你说你们把郭文贵所有百分之百的假信息传播到千万次。
陈军先生经常跟他们走在一起还打着明镜的名义，你这边是明镜的股东到处吹牛，你又跟博讯、韦石、西诺搞在一起，他明明就是特务跟安全部干的一起的。另外，我昨天给陈军先生再澄清一遍的事情，什么时候郭文贵说你给我家安监听器了啊？什么时候我说你给我下毒了？
我说有人到我家来怀疑身体不适，我在家找到了监听器。你竟然自己先说出来你看到了那么大一个监听器，说我自己安的，这不做贼心虚吗？看看郭文贵的推特上所有说的话有一次提过陈军给我安监听器和陈军先生给我下过毒吗？当然没有。你为啥往上站呢？
你还先否定了文贵安监听器和存在监听器，你有什么资格说话？而且和韦石一样都动不动就FBI，动不动就中情局，就你那点本事！陈军先生你也太拿自己当回事了。所以说我都不知道该说什么好了，原来我觉着这个人还搞思考，是吧？思考啊思考。
还文人呢？说起来就跟流氓西诺、流氓韦石和流氓李伟东、夏建良是一样的待遇，一个级别。所以说你跟胡平这号人搞什么民主，那都是民主骗子，这些人搞民主大家谁信呢？搞法治谁信？连起码法治都不相信，你要让大家真的跟你去思考了，那这些人全都死无葬身之地。
你做人有问题，更不用说宗教了，更不用说是做神了。搞民主、法治、自由这些人不仅仅追求喜马拉雅，那得有神一般的纯洁。你连人都做不好你能做神吗？这全都是流氓的路数，彻底流氓的路数，所以说很难想象这发生的事，还大言不惭：文贵我帮你，我挺你。
这些人都那个意思，如果我不帮你就都不帮你了。你算老几啊？我郭文贵是个骗子你帮我能帮的了吗？你那些人、那些哥们帮了我就把我给害了！你帮了那么多年人谁成功了？共产党成天妖魔化我谁沾我谁失败、谁不成功，那吴征、沾吴征的斯蒂芬文现在怎么了？失败了嘛。
那沾了吴征的人有一个好的吗？女的得子宫癌男的全被抓，包括孟建柱、孙力军很快就会被抓，不信你走着看。沾过吴征的哪有不破产的？沾过吴征的公司哪有一个成功的？结果你跟他还搞过俱乐部投了100多万美元，这真的吧你跟我说的，你不能否认吧？
下城的那个俱乐部是你说的吧？你投资明镜是你说的吧？我啥时候说你投资明镜？是你自己吹牛，那是盲流子先生说出来的。你和吴征关系是你自己吹牛炫耀的，曹长青先生是你到处炫耀的我可没说，那是你自己说的。
没有一件事情就啪啪啪自己掌自己脸，就自己先说，然后现在往这推往那推的做贼心虚，打所有人电话站队然后让郭文贵闭嘴。就你打电话那些人，包括给我打电话的朋友叫他站出来反我试试？郭文贵现在就像上天扔下来的一个正义之石千万吨重。
我挑战的是盗国贼，是欺骗和欺压绑架十四亿人民和我们的家园我们国家的一小撮盗国贼，你现在就是跟那个盗国贼欺民狗吴征合作，和盗国贼在合作。谁要是想帮你、想托住天上砸下来的正义之石，只有死亡，咱不信试试。
任何人想挡住天上扔下来的文贵爆料这个巨石，只有灭亡，因为我代表十四亿人民的善和恶，真和假，还有未来。我干的哪件事情是为了我自己的？看一看、听一听刘彦平的录音，哪件事我随时都可以跟他和解。最近有多少人来找我和解？给我提出了多少条件？包括把吴征抓起来这是其中一个条件。
告诉我先停止爆料，不要搞文贵看春晚，等到孟建柱和孙力军有了事、有了结果，包括王岐山的事情也会有结果，海航然后有结果以后给他们半年时间，然后我再决定是否爆料。在这半年时间所有对我资产的掠夺，侵夺，造谣，包括黑客都停止，文贵说：不可能。
这些未来都会让大家知道真相，过去一年了文贵说过的事情、说过的事实你给我找出一件是假的来？我不像吴征，我不像韦石、西诺，不像李伟东、夏业良还有那章立凡、胡平瞪眼说瞎话、凭空捏造，你给我找出一样出来？我现在为的是十四亿人民的喜马拉雅，民主、自由、法治而奋斗。
我要拯救十四亿人民这个国家，这个国家被一撮人给绑架了，被一帮骗子给绑架了，打着乌托邦主义给绑架了，我要解放十四亿人民和海外几千万人民能自由回国、回我们的家园。你跟我为敌，你伤害我，你还想让我臣服于你感谢你，感激你，我何来感激啊？我对这些战友们我有交代吗？
我对战友说我可以感激你我给你道歉，我道哪门子歉啊？我说你什么、做你什么了？此人脸皮之厚，就是这种善恶不分，陈军让我非常之惊讶。昨天晚上我和一位老领导通电话，这位老领导说海外的江湖因为我现在给撅起来了，说文贵你这个战略很高啊，把战场引向国际。
我说老领导你错了，包括这位老领导还看了王军涛先生接受小平先生采访说洋江湖。他说你们这个洋江湖概念很有意思，包括王军涛先生说的现在是全党姓习，全国姓党。我说王军涛先生好像说的很好，听上去很有意思，但我不这么认为我不同意。这位老领导说的所谓搅起江湖，我说我没有搅起江湖。
这是一个大势所趋，没有郭文贵的出现，可能稍晚一点或者某种情况下一定会有李文贵、张文贵、吴文贵出现，因为中国人民到了一个不生就死、就亡的境地，上天一定不会愿意看到14亿人再这样被弄下去，不可能的。
我最近这几天看了国内一些资料，很多人给我发了绝密资料关于国内的真实GDP，通货膨胀，包括印钞票M2，简直是看了以后震惊了，从3.6万亿美元的外汇储备现在到了2.2万亿，这是官方数字，事实上是什么呢？3.8万亿到了今天的1.6万亿。
通货膨胀从2008年最高是7.5，这个中间达到了9.5， 2017年大概达到了11.5。你说这个国家经济到这样了你还吹什么牛？外资企业多少跑出去？看了数字简直无法想象。从2010年到2017年，严格讲横向比较全是负增长，但是维稳的数字、维稳的金额和国防费用，维稳已经超过了它是1.3。
这有多少冤屈、多少悲惨、多少人的生命？所以说这是无法想象，就是天意已经到了中国不改、中国不去变就亡的程度。不管谁所说的江湖那都必变。所以王军涛先生认为这两股力量能不能推墙？是不是形成一股力量？
我认为不用想的，不管有没有我们这两股力量所谓存在，也不管我们是否去不去做，中国都一定变。别拿自己太当回事儿，我郭文贵不觉得我那么重要，我只是上天恰好的让我碰上了，上天给了我使命，我只是那个小小的星星之火，我深信能点燃已经干柴烈火的盗国贼的大柴堆，中国民主这个火的希望。
另外一个，为啥我不同意现在这个战略：前五年全民姓习，这五年要全国姓党。因为王军涛先生毕竟离境中国很多年了，他主要是拿着西方和历史，拿着华盛顿、汉米尔顿，拿着英国民主革命的过程来比较中国。从洛克的政治学到现在比较来看，中国跟西方的没有什么可比的，几乎不可能。
所以为什么我说第一，咱不去引用这些西方的政治历史也不去做对比，因为我愿意根据中国老百姓眼睛的标准和说法、语言来看中国的政治和法治、民主、自由，因为我看到的中国所有历史上的改变就跟两件事有关系：第一件事儿所有的帝国皇帝灭亡的时候都是通货膨胀，货币贬值一万倍以上。
中国历史、西方历史大多如此。第二个最核心的事情就是老百姓受不了的司法腐败。老百姓的安全，就是活下去的机会都没有了，因为司法腐败。这个时候可能是外因，有战争或者有瘟疫，老百姓没法活了就开始了。
我觉得中国出现了最大的历史契机，经济从过去成为统治集团、盗国贼集团封住老百姓嘴和眼睛，默许这种暴力盗国行为的根本性基础在改变，就是经济是一定糟糕至极的。第二个就是中国老百姓依法治国的环境糟到不能再糟了，老百姓活不了了。
另外一个诱因，北朝鲜事件、台湾和香港现在日趋之下的糟糕，以及美国战略政策的调整将给中国带来一个真正的改变的契机。包括现在海外，由于这几股力量特别是像王军涛先生这样非常有政治智慧的人，我觉得海外比他有政治智慧的人真不多。
我得到消息，一直以来国内都把王军涛先生当成具有威胁性的人物排名前十，今年进行了调整将王军涛先生的位置大幅调前，认为他对共产党对盗国贼是个巨大的威胁，说明了什么呢？说明海外的民运不都是伪类不都是坏蛋，有很多人干的事是有影响力让他们恐惧的，要不他们搞蓝金黄干什么呢？
那么文贵这个爆料，爆料革命没有什么了不起，无非是一个人的勇敢、一个人的追求，一个人在历史和各种时间空间条件下造成了一个具有历史价值、革命价值，而且各种条件促成郭文贵出来爆料，这是时代造就的，我不可能在历史上有任何所谓的政治价值，也不可能有什么政治地位。
如果我要这些东西，我甚至一定不会成功，而且我也发自内心说我现在一说政治我就心烦，啥叫政治啊？邪门歪道，骗人统治人，跟我所信仰的佛教贪嗔痴慢疑，破掉我的执着达到了悟空境界，那完全两回事。在生命尺度三万六千天大家都过不去的尺度下，我相信轮回，相信因缘，政治与我是完全对立的。
这也是我为什么对付这些伪类和陈军先生，我是这样的面对，因为这都是恶人，这都是恶缘，同时也成就我、锻炼我、帮助我尽快修行正果。所以我看政治的时候完全是今天所谓的道行，这个道就是以失败与成功、统治与被统治为目的的，它没有善恶之分，只有成功与失败，所以说政治跟我的信仰和经历完全是对立的。
另外，我们中国这场政治变革到底暴力不暴力？当然我们大家希望是不暴力，但是希望总是伴随着失望，历史的进程当中非暴力的革命成功几乎是很少的。从历史的中国和全世界看来基本都是这个轨迹，那么从我们中国目前这个状况，中国不管如何到了一个真真正正的可以说分分钟都有可能的巨变，反回来我在说全党姓习做到了，全民姓党想做做不到。
还有些人鼓励习主席，还要全世界、就是第三步全世界都姓共。全党姓习，全民姓党，全世界跟随共产党，可能吗？这才是盗国贼最大的阴险所在。这个王军涛先生是从表面没有看到本质，等我哪一天放出南普陀会议的时候，绝对对中国的政治过去的二十年是一个最好的解释。
参加南普陀会议的人现在每个人肝儿都颤，我相信在我要决定爆出那之前他们得吓死，因为任何中国共产党员听到以后都会恼火至极。实际上中国人今天的政治哪来的什么这政治学，哪来的政治关系学，哪来的政治社会学，更不要谈什么政治修养，中国就是家政治、家天下。
家天下这种不要说独裁了，就家天下这种极为封建的愚蠢的无知的政治，何来谈法制、民主、自由？而且整个这些年的政治就没有逃过这个圈儿，整个中国就是家政治、家天下。在家政治、家天下，大家还要搞什么民主、自由、法制？还有这之春、那之春出来，不过是家天下，政治下的一帮民主法制骗子而已。
只是用不同的口号、不同的标准在行骗而已。所有的中国的精英，所有的中国的有良知的人都在哪儿呢？都在共产党的政府的部门、在军队、在知识分子队伍中，在私营企业界。这些人都是有良知的，都明白中国根本就不是一个正常的国家。
它跟北朝鲜表面不一样，本质是一模一样，甚至只有恶过没有恶少。在这个时候谈中国其他种种都是太天真，所以说跟这些老政治家们天天搞那些政治语言、政治哲学呀，中国历史都谈过以后就发现很简单的问题，别把这事儿神秘化，没那么神秘，就这么简单。
今天看中国所有的事情就是胜者王侯败者寇。周永康在时说啥都有他道理。薄熙来说啥都有他的道理，对吧？那你再看看刘彦平书记怎么谈周永康的？怎么谈令计划的？怎么谈薄熙来的？我很多没放出来呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/140/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/140/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
服务。这个不看，这个不看。11刚才说那个。
卡啊我这个好。刚才在那边大概还欠了那边卡，清楚了来了，你说咱们是微友们，网友。我们多好，咱们走到哪都在一起啊，幸福啊，文贵赶集呀，太幸福了。大家好，大家好呀，七哥好七哥。
谢谢谢谢。大家好大家好哇，前面塞车太疯狂了。哦前面塞车，我现在要去吃个晚餐呢，这个音乐party啊今天。
这个这个在车上做了一个凯迪拉克的一个特别的车特别多。嗯，但是锦衣卫警察先生开的啊，啊。我们然后呢，还有两台路虎加长版的路。塞车塞得一塌糊涂啊，一塌糊涂一塌糊涂啊，我说。
几天哪，这每天都开会啊，然后还老吃好多东西，今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我偷拍我呀。这个这个那个那个专门还把我偷拍我的，还放到网上去了还给他，还放网上去了，一直跟着。很有意思，但是那是善意的啊，不是恶意的，不是恶意的，这个我们警察上去确认确认，确实就是就是。没什么恶意没什么恶意，一直想直播啊，各位网友们分享分享。
你看着大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么乱七八糟的人。录录像，胡说八道了，又在这胡说八道造谣了，哎呀，说实在话。过的太好了，不好意思给大家分享，有时候毕竟员工们家人都受折磨，你说我还过那么好的日子，那不好，可是呢。
那我要不高兴，那不知道过得更开心嘛，对不对啊？那是不行的，对不对？所以说我还得开心啊，不能不给。一样，但是呢，这也太开心了也不行，所以很矛盾呢，很想见网友啊。嗯，实际上这些天来对我们来讲是特别好的事儿啊，因为我们也正在解决这一系列的问题。系列的问题，这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊，谢谢啊，谢谢您支持，谢谢。
哎呀，着啥急啊，人家这几十年的啥都没折腾出来，咱再吃都几个月是不是，千万别上人家当了。高喊反息说我不反习就炸锅的食之源子，这点小猫腻还看不出来吗？原则就是。利用此缘由就是饭锅砸锅啊，就是盗国贼的兵啊，就是那被兰陵王的人别上当，别跟他们走。我玩这套东西差太远了，过两天那个有时间了，我给你们说说，跟这些企业背后找工会的人。
这些人的这些背景啊，我有时间好好说说，你像那个唐柏桥先生，我一直就是他说的，我们不在工厂和工厂。不公的，最近我看他跟我的很厉害啊，公开说了胡说八道，说我这个满嘴这个生殖器。你没听说过讲过一次生殖器吗？有说过一次光棍消失在江湖啊，这种谎言都说的出来，实际上他那点猫腻。也就是说江湖上的小骗子啊，哎哟，真是，跟那个吴铮是1号的片子，还得拉着老婆在外面行骗。
而现在这个行骗的手段很低级很低级，过两天我把他当初想干啥想做什么，我给你公布出来。哎哟，我从开始她上次支持我，我受到他的这个负担啊，影响太严重了，太多。我有的因为我这个跟他不断开，跟我闹矛盾啊，太多太多了，受到的这种事得抓牢，但我这人讲义气。气压，我讲一些，唉，就这就这人也交不出来，他成天骗钱吗？一天就跟这个打那个打的呀，我到时候。
放出来听听，在车上呢，我去告这个告那个去，你告谁去呀？你你付得起律师费问你。哎呀，在那瞎忽悠，但是这种人也能在在海外江湖上号称一拨，我说没有。他就没有传播学选不上，选不上总统了，好像穿普通的了，他就不能活似的，他还介绍人呢，说。那个花钱帮我去川普总统的给说情的，这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了，大家想想也不觉得，现在听起来。
我给你介绍还差不多，那个时候我还不知道，我是马拉给我的会员呢，咱们神经啊，他不神经。病了，看来他这种是骗的手段，这种诈骗的手段和这种女骗女成功铝片。这个驴友这个这个得意的劲儿从来不改，所以说这个人是个大骗子，专业的骗，这个人是。这也有大问题的大问题，你说我给他脸吧，哎，我本来是这个，唉，为这个不折腾他。
但是我最近我看他回来了，他回来了，过两天咱们说，他说的是，感谢所有人为我六哥这个祈祷，我非常感谢，越是这样。这时候呢，我越不能被他们给吓倒，哎呀，不能被他们说，唉呀，光柜子那哭鼻子抹眼泪的我抹眼泪有用吗？我哭了。你的有用吗？痛苦有用吗？我们老郭家的男人都是汉子，他姓郭，他是光棍的家人，他就能顶得住啊，他必须在。而且大家都有心理准备，我的员工也都有心理准备，他们折腾让他们折腾啊。
他能把它们给炖了吗？他能把它们给炖了吗？汤喝吗？我谅他们也不敢，他要敢来。灭亡之时，大家别着急啊，接下来很多事情大家都会看到，盗国贼啊，他们的嚣张。那不可能永远得逞，不可能，我就不想说那些什么过激的话了。他们小瞧了郭文贵，我在9月以前两三年前没爆料的时候，我告诉他们，别以为你手里边有个什么道歉。
来的国家机器就能把郭文贵怎么样，那怎么可能啊，怎么可能？所以说，他没把我怎么样对吧？而且他也没想到我们9个月爆料爆成这个样子，接下来我们能做什么绝对会超出他们的想象，叫他们折腾。大家一定要记住什么时候不能咱们都是都是对的，也不可能咱老赢啊，不可能咱姥爷咱也得允许。敌人啊这个营接受别人赢别人的赢就让我们更强壮，然后改变我们的缺点不是坏事。
HP电视开始了吗？采访的时候。因为我答应过他，因为几家电视采访啊，后来我答应她先让她采访。是媒体还要采访啊，这个但是我答应先让他做完，我在接受采访，既然大家会看到很多很多的。等到我3月份开始爆料之啊，你们记住，这个一定会让你们看到不同的爆料的情况。
要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，阿战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西。转移到国人视线的一个成功的案例，我确实订了林肯中心的会议厅，我确实有准备。是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的定义，定想尽各种办法和媒体。你咋不用参加我的记者招待会，恰恰成就了我，接下来咱再爆料的时候一定也是这个结果啊，大家记住一定也是这结果啊。
我快到了，我快到了啊，这个最近我看的这个唐柏桥出来说这个话，他简直是闷死了。写良心了，人家那个赖建平先生人家给他管管帐，你报个机票还要拿发票，天哪这什么天。这里没有啊，这个唐柏桥这个人那简直是这个人太坏了，头上长脓，地上长这脚上长疮的人看。他怎么不说话呀？我文贵旁边的一个随便一个人，一天挣的钱够他活一年的，我们这两天旁边的几个孩子买了。
做股票都赚了七八十万美元都赚了大钱了，是不是？骗了这个骗那个，很多人给了我很多，我从来没有说过，你看看吧这个。我跟你说，他不遭受点挫折，他就不知道天高地厚的，他不知道天高地厚，给他弄一下，大家拭目以待吧。快到了，我一会就下高速了，下高速了，参加party去啦，亲爱的网友们，谢谢你们的关心，谢谢啦，我先挂了啊。
谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但是大家要一起坚强，一起坚强啊，大家先看看hbo这个电视节目。刚才我收到信息说豆豆回来了，我在找豆豆去，豆豆在哪啊？我都推着都完全看不了，今天又到期了，又给我来个。耍流氓就耍流氓啊，瞧这真是1号的那个啊，太有意思了，这只能让我们越来越坚强。只能让我们越来越坚定，文贵在准备了一场大戏啊，准备了一场大戏，大家拭目以待啊，这个咱们。
5个月了下场戏，大家想想会怎么样在准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏啊，谢谢所有。谢谢，我挂了啊，谢谢，我先离线了，非常感谢，非常感谢，我先结束直播了，谢谢。说。嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/138/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/138/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
喔&amp;hellip;这个不卡，这个不卡，嘿&amp;hellip;大家好！这个不卡，刚才试那个卡。哇&amp;hellip;这个好，这个好！刚才在那边大家还见了啊，那边卡啊。清楚了，来了。你说咱们这推友们，网友们多好！咱们走到哪都在一起啊！幸福啊！文贵感激啊，太幸福了！大家好，大家好！叫文贵兄，七哥好，谢谢！大家好！前面塞车太疯狂了。我现在去吃个晚餐，音乐聚会，今天音乐聚会有很多歌星，音乐家，还有踢踏舞和我喜欢的爵士音乐舞的重要人士在车上。
坐着一辆卡迪拉克的特别的车，是一位警察先生开的，还有两台路虎，加长版的路虎。塞车塞的一塌糊涂。我这几天每天都开会，还老吃好多东西。今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我，专门还把偷怕我的放到网上去了。这个一直跟着，很有意思，但是是善意的不是恶意的。我们的警察还上去确认确认，确实就是知道文贵的人，没什么恶意。
一直想直播。嗯，想和微友们、网友们分享分享着几天的事儿。啊，呵呵呵。哎呀，真是想你们，别着急啊。咱们很快就有咱自己的平台啦。你看着，大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么癞蛤蟆啊，什么什么烂七八糟的人都露露馅儿，群里有一帮人在那块儿喊：“你看又瞪眼胡说八道了，又在那儿胡说八道造谣了。”哎呀，说实在话，文贵这日子过得太好了，都不太好意思给大家分享。有时候毕竟嘛，员工、家人都受折磨，你说吧我还过这么好的日子，那不好。可是呢，那我要不高兴了，那不是盗国贼更更开心吗，对不对呀。那是不行的。对不对？所以说我还是得开心啊，呃，不能不开心啊，但是呢，这太开心了也不行，随意很矛盾啊。
很想念网友啊，呃实际上这十几天来对我们来讲是特别好的事儿，因为我们也正在解决这一系列的问题，一系列的问题。这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊。谢谢啊，谢谢您的支持，谢谢。哎呀，着啥急啊，人家折腾了几十年啥都没折腾出来，咱这折腾几个月，是不是。千万别上人家的当，现在什么高喊反习，说我不反习就就砸锅（郭）的，实质原则——这点小猫腻儿咱看不出来吗？原则就是就是反郭！利用此原由就是反郭、砸郭，就是盗国贼的兵。嗯，就是那被“蓝金黄”的人，别上那当，别跟他们走。跟我玩这套东西，差太远了。
过两天儿这个有时间了，我跟你们说说跟这些背后倒郭文贵的这些人的这些背景啊，我有时间好好说说。你（看）像这个唐柏桥先生，我一直——就是他说的我们不在公共场合攻他，不攻他。但是呢最近我看他在攻我得很厉害啊，还公开得说了，瞪眼胡说八道：说我这个满嘴这个生殖器。你们听说过我讲过一次生殖器吗？有说过一次，郭文贵(就)消失在江湖。这种谎言都说得出来，实际上他那点儿猫腻儿也就是说江湖上的小骗子，啊。哎哟，真是！跟那个吴征是一号的。骗吧还拉着个老婆在外面行骗。而且呢这个行骗的手段很低级，很低级。过两天儿我把他当初想干啥，想做什么我给你们公布出来。
哎，我从开始，他上推支持我，我受到他的这个…负担，影响，太严重了！ 太多朋友都因为我跟他不断开跟我闹矛盾。啊，太多太多了！受到的这种“吃得瓜落”…但我这人讲义气啊！我讲义气啊。唉，就这，就这人也交不出来。他成天骗钱吧，一天天地跟这个打那个打的。哎呀，我到时候放出来他的Whatsapp，你们听听。动不动“我现在车上哪！我告这个去，我告那个去…” 你告谁去呀你？你付得起律师费吗你？哎呀，在那儿瞎忽悠！但是这种人也能在海外江湖上号称一波儿。哎呀他在Whatsapp中说没有他就没有川普似的，选不上总统了，好像川普总统离了他就不能活似的。他还介绍人哪！说要这个这个花钱帮我到川普总统那儿给说情去。
这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了。大家想想，你不觉得听起来是荒唐事儿么？给我介绍川普总统？我给你介绍还差不多！那时候他还不知道我是马拉哥的会员呢。咱们神经吗？那不神经吗？看来他这种施骗的手段和这种诈骗的手段，和这种屡骗屡成功，和屡骗和屡有得意的这劲儿从来不改。所以说这个人是个大骗子，专业的骗子。这个人是有大问题的，大问题的。你说我给他脸吧？我本来是这个…唉，为这个不折腾他，但是我最近看到他胡来了，他胡来了。过两天咱们说道说道这事儿。
感谢所有人为我六哥祈祷。 我非常感谢！呃，越是这个时候呢，我越不能被他们给吓倒，也不能被他们说：“唉，郭文贵那哭鼻子抹眼泪的。”我抹眼泪有用么？我哭鼻子有用么？痛哭有用么？我们老郭家的男人都是汉子。他姓郭，他是郭文贵的家人，他真能顶得住。他必须这样。而且大家都有心理准备。我的员工也都有心理准备。他们折腾吧，让他们折腾。他还能把他们给炖了吗？他还能把他们给炖了吗？还能真给我碗汤喝吗？呵呵，我谅他们也不敢。他要敢了也是他灭亡之时。
大家别着急，接下来很多事情大家会看到。呃，盗国贼，啊，他们的嚣张，那不可能永远得逞，不可能。我就不想说那些太过激的话了。他们小瞧了郭文贵。我在九个月以前，两三年前，没爆料的时候，我告诉他们：“别以为你手里边有什么盗窃来的国家机器就能把郭文贵怎么样。”那怎么可能呢？所以说，他没把我怎么样，对吧？（笑） 而且他也没想到咱们九个月的爆料爆成这个样子。接下来我们能做什么绝对能超出他们的想象。叫他们折腾。大家一定要记住，什么时候咱们不能总是都是对的，也不可能咱老赢。不可能咱老赢。咱也得允许别人赢，接受别人赢。别人的赢就能让我们更强壮，然后改变我们的缺点。不是坏事儿！
HBO电视开始了吗？谢谢啊！这个HBO那天采访的时候，
HBO 采访的时候因为我答应过他，因为几家电视采访，后来我答应他了，先让他采访，结果就采访了，接下来还有几家电视媒体还要采访，但是我答应先让他们播完我再接受采访，接下来大家会看到很多很多的。我再说一遍，等到我三月份开始爆料之日，你们记住，一定会让你们看到不同爆料的情况。当初我要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西，转移盗国贼视线的成功案例。我确实订了林肯中心的会议厅，我确实是有准备，但是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的预订，想尽各种办法和媒体打招呼不让媒体参加我的记者招待会，恰恰成就了我， 接下来咱爆料的时候一定也是这结果。大家记住，一定也是这结果。
最近我看到唐柏桥出来说这个话，这简直是蒙了良心了。人家赖建平先生给他管管账管成那样，报销个机票还要人家拿发票，天啊，这还有天理没有啊，这个唐柏桥这个人太坏了，这头上长脓，脚上长疮的人怎么配给文贵说话啊。我文贵旁边随便一个人一天挣的钱够他活一年的。我们这两天旁边几个孩子买了股票，都赚了七八十万美元，赚了大钱了，是不是？你就为了两三万块钱骗了这个骗那个，很多人给了我他很多料，我从来没往外说过，嘿这两天他还上脸了。 这个人啊不遭受点挫折他是不知道天高地厚的，等着文贵看见了弄一下啊，拭目以待吧。我这儿快到了，快下高速了，参加party去了。
亲爱的网友们，谢谢你们的关心，挂了啊，谢谢你们的关心，谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但大家要一起坚强。 大家先看看HBO这个电视节目。 刚刚听说痘痘回来了， 我得找痘痘去，痘痘在哪儿啊？ 我的推特完全看不了，今天又到期了又给我来个6天23小时， 耍流氓呢，这和唐柏桥真是一号的。太有意思了，这只能让我们越来越坚强，只能让我们越来越坚定。文贵在准备一场大戏，大家拭目以待啊，咱们练了九个月了，下场戏大家想想会怎么样，再准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏吧，谢谢所有的网友们谢谢啊，我挂了啊，我先离线了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
