<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>蔡姐 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%94%A1%E5%A7%90/</link>
    <description>Recent content in 蔡姐 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%94%A1%E5%A7%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1851/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1851/</guid>
      <description>内容梗概:
一、亡腚缸及闫蛇妖是爆料革命进程中必将排泄的垃圾
兄弟姐妹们，今天几月几号？我得看一看！ 7月14号。尊敬的兄弟姐妹们，大家好！7月14号，七哥文贵在跟战友们今天乱聊直播，我在乱聊直播前跟战友们先聊几个大家我相信都在问的问题，也都在想的问题，我想和大家还是要分享一下，咱今天的直播咱就是谈这个话题。
我请问所有的兄弟姐妹们、战友们，你们自己想一想，我们的使命是干什么的？是消灭共产党，消灭共产党如果你真的相信这份事业能干成功的话，你觉得像这个亡腚缸——灭亡的亡，光腚的腚，缸是水缸的缸，亡腚缸！大家一定要记住从此该这么叫他，叫亡腚缸叫做什么路德、路德骗、骗路德都行，路德骗、亡腚缸，或亡腚和路德，路大脑袋都行，但一定叫他亡腚缸。
他不刚减了肥嘛，是不是？咱帮他各方面上多让他减减肥，大家，你们记住我的话。多叫这个，过几个月你就知道了，念念不忘必有回响，亡腚缸。闫丽梦这个妖精就叫她蛇精闫、蛇妖闫、蛇妖闫，定名为蛇妖闫。我看到很多战友都这么叫了。在这之前也都叫他亡腚缸，这俩名起得好。
说到这儿的时候呢，我相信在相机前面，在国内四川武当山上，武当山上有一个咱们的战友叫金云，——金云兄弟，文贵在此跟你感谢了啊。咱是道家的，道家战友咱就行道家礼啦。金云先生是我们的老战友，从2017年到现在，他是一个年龄比我大将近一半，快近百的人了，是我的老朋友。
这个蛇妖闫最早出来的时候，我们俩搞过不愉快。他第一次看到她出镜，他说，七哥，这个人你救错了，他说她是一个蛇精，蛇精变的。我说你咋看人叫蛇精变的呀，他说她是个蛇精。然后说这个亡腚缸啊，亡腚缸这个家伙就是个癞蛤蟆变的。
他说这俩人见面以后啊，它必将粘和在一起，而且这俩人会给你带来伤害、恶心。当时我对金云先生真是我说他神神叨叨的。后来很多事吧，包括咱们的6月4号定为新中国联邦的国庆年，他都同意。那么很多事我还是问问他，中国的易经八卦。
那么头两天他还知道我病了，在我病了之后呢，他说，七哥，两周前给你发信息，所谓农历的这个月对你身体可能有恙，你要注意，你不听，然后让我避水避开水。同时金云大师，我们的金云兄弟还告诉我说，你要这样那样避开什么防止小人，防止如何，防止如何。我说要老听他的，我就没法动作了，也没听他的。
但是就在头两天大家看到啊，我都已经是病成那样了，还是跟硅谷来的小羊，还有Kristing，还有她带来的美国朋友，酋长——叫部落的部落长、酋长，还是见了四个小时。我还去了自由女神拜，感拜自由女神对我们7月4号GETTER上线的加持。
都没事儿，回来以后这家伙咳嗽、嗓子、牙冒火，就像一个烟囱一样说不出话了，怎么都不行了。医生来看当场测试没有感冒，不是感冒，然后是病毒，这病毒呢又不是那个共产党病毒。抽两次血测试，都不是。
这个时候金云大师给我发了个信息，七哥你相信我的，你要大放点血，明天就管你好，要不然你头疼受不了。头两天那个头疼欲裂啊，最后是就在这个时候我还好就马上~~（把上衣下摆两个口袋舌头掏出来），战友发现了。在这种情况下我就听了他的，让医生来抽了这一堆管子、抽了一堆血，第二天早上就不疼了。
金云大师你真牛，第二天早上头就不怎么疼了。然后那医生几次上家来看，然后昨天还是说去做个脑扫描去，又去做了脑扫描，没事，啥事没有，肺扫描啥事没有。然后呢，咱金云大师说了，你千万不要打坐、不要念经，要静身卧起。
昨天晚上我和长岛哥、联盟委员会开会，我还咳嗽个不停呢。然后呢，我就是我坚信我今天直播没事，上楼冲了个凉睡觉，但是这几天没打坐了，这几天也没锻炼身体了。醒来以后直接下来吃了个海参鲍鱼直接冲过来直播。然后没声音，然后重播，然后到现在。
你看咱们金云大师定义为闫丽梦这个畜生还有亡腚缸路德路大脑袋为蛇精，这让我很惊讶。那么蛇妖，现在都看到了，这是真是蛇毒之心呐，蛇蝎之心女人呐，闫丽梦，闫丽梦还有路德——亡腚缸路德路骗子。
说到这个时候啊，我想说一下兄弟姐妹们，我想问一下战友，如果灭完共以后，亡腚缸和闫丽梦这号人还在我们的爆料革命事业当中，你觉得我们能灭得了共，灭完共的形式是什么样子呢？大家想想，你再往回想想，当时砸锅的什么叫李洪宽，是吧，夏业良、郭宝胜，什么鸡腿潘、火鸡龚还有崩牙庄，咱都数不清这一个又一个的，现在都干啥呢？他们都做什么呢？如果这些人一直在我们队伍里，到达爆料革命的最后，胜利的时刻和我们一起相聚盘古，你恶不恶心呢？
人生还有你的事业、你所有的一生都在这走向一个新的世界，实现你的理想和你的希望。无论是人类还是世界、还是大自然、还是我们生存的环境，都是优胜劣汰的一个环节。在一个灭共的事业当中，如果不经历这样的事情，那是不正常的，是不可能的。这种优胜劣汰的过程永远不会停止。
亡腚缸路大脑袋路骗子、蛇妖闫丽梦，这样的人未来还会出现。未来会出现的频率，可能一周出一个鸡腿潘，一个月就出一个蛇妖闫丽梦，会经常有。这种背恩、忘恩负义之小人，它不缺乏。这种优胜劣汰的过程，就像你每天早上吃完饭晚上你要大便一样，你必须早晨吃的饭得排出去。
七哥说过，你不能因为一天上午一次大便拉过一次屎，你就因为这一天都是臭的，是吧？你必须面对，你每天都得排便，还都得排尿。像亡腚缸路大脑袋路骗，还有他老婆蔡青，还有你像这个蛇妖闫丽梦，它必然是你一生中需要排泄的这个垃圾。
从历史到现在人类，你生活当中想想战友们，你活一辈子跟你到老，能和你一直保持关系的朋友和你信任的人有几个？它是人性、它是必然、它是客观的。同时战友们要想到，我们这个灭共的事业当中是人类史上最难的事业，它也是必然的。
二、路闫及博士军团若继续跟着爆料革命会走向何方
大家都想问一个问题，闫丽梦蛇妖，还有亡腚缸大脑袋，亡腚缸路大脑袋，他俩啥时候知道的？我说实在话战友们，你们可能很失望。我到他那天晚上上视频骂你七哥的时候，就头一天是因为那个美国被美军开除的叫塞林，塞林在整个网络上胡说八道、胡骂的时候，我是在群里让长岛哥，我正在咳嗽感冒头疼，把亡腚缸路大脑袋这个骗子还有蛇妖闫丽梦移出咱们的战友群，稍后呢当天晚上他就开始骂我们。
就在他骂我的同时，我正在跟你七嫂，你七嫂在跟我说话，我头疼欲裂，说闺女郭美打电话，在给蛇妖闫丽梦买了一个同样SNOW品种的狗，在韩国已经上飞机，比这个花的钱还多。然后我就看到木兰还有长岛哥在群里发信息说路德开始砸郭了，蛇妖开始骂郭了，还有蛇妖骂郭文贵了什么夸张的言谈、什么什么要得报应、要被收网了什么信息。
我说告诉郭美这个狗就不要给他发了。然后你嫂子就说，哎你咋回事啊？你不是跟路德、那个闫科学家有问题了吧？她说你不要这样啊，就你嫂子在那块跟我急。所以我就说了一句，我说你很善良啊，希望你一直保持善良，但这事你不懂。所以说在这之前七哥没想跟他翻脸，也没有，这根本没有。
那么今年春节，你七嫂子给我们没做饭，过年春节给她做了八个菜，给闫丽梦送去了。但愿吃了你七嫂饭的人，你七嫂为第二次做烧鸡就给闫丽梦，这是对我本人对我家人的一个巨大的羞辱。闫丽梦不会得好报应的，这个女人一定不得好死。我家都没吃，你嫂子给我哥和我爹、我娘她也没做过过年饭，和我的家人、厨师忙活了真的是一星期——择毛，然后弄什么莲荷。
这对面还摇头，你摇什么头啊？你做了饭了给妖精吃了也挺荣幸的。你说说，从来没有过，说她一个人在这不容易，给她做了一堆饭。在我们山东人过年，过年是不能往外送东西的，但是大年三十，第一顿饭送给了她，还有饺子，我们家从来没干过，从来没干过这事。
就这个女人她不会得好死的，万箭穿心都不会拉倒这个女人，她不会得好死的，她和她妈妈和她爸爸是一个德性的。我们在国内的爆料的战友跟她爸她妈接触的，后来就是把他们分开问话，战友们说可能会令你很失望。
她母亲就是长期的有情人，她父亲也偷情，所以她父母并不和，蛇妖闫丽梦是跟她爸爸好，然后她母亲跟这个蛇妖闫丽梦横竖不和，因为闫丽梦一路之上都是睡上去的，到解放军医学院、到香港，包括去实习，到什么湖南上学，一路靠睡，就这么个东西你知道吗？这是为啥闫丽梦她骨子里她就不是个好人。
那亡腚缸就更不用说了，是吧？这个路大脑袋，你去想想，路大脑袋他是上门女婿，跟那个九指妖是一样的，都是上门女婿，都是来倒插门的，是吧？
说到九指妖了，刚才我看到有战友发信息说九指妖出来说话了，九指妖说所有她的闫妹妹出来反心都是她祈祷的结果，亡腚缸弃暗投明是她祈祷的结果。那九指妖能不能祈祷一下上帝把你那个指头变成十个指头呢？九指妖能不能祈祷一下让真的是美国不会把你送进监狱去呀？你能不能祈祷一下子把战友的钱都还给战友去啊？
喔噻九指妖够狠啊，太好了，希望这个九指妖军团尽快建立，和这个蛇妖闫丽梦还有这个亡腚缸——灭亡的亡，光腚的腚啊，水缸的缸，亡腚缸，路大脑袋路骗子，尽快相聚，都变成九指帮，还八指帮七指（帮）啊，太好了。
所以说亡腚缸呢是个倒插门，倒插人家家的时候借了一堆债、骗了一堆钱，最后还跟人家搞破鞋，搞女人，搞完以后，最后人家家没办法了把他轰出来了；在这个时候又搞了他的秘书，秘书又给他生了孩子，同时有个小三给他生了孩子；这个时候呢小蔡给搞了，也怀孕了，到了法拉盛生孩子，这个时候在拉斯维加斯一个所谓要开公司的秘书又给搞出一个孩子，这些孩子四零八落，从不认养，又在日本有在国内的。
你就这么一个垃圾，他能是好人吗？他从来没有过当过老板，他都想找个老板，第一个老板是他老丈人，这是帮他洗钱的，人家家有钱有势，把老丈人给炒了，把人家闺女给睡了，然后呢再睡别的女人，最后是给赶出门，然后再睡秘书，睡完秘书，把秘书弄了，然后秘书去生孩子，他又跟别的女人又搞上了，又生孩子，然后选成水炎什么这会那会，他永远是背叛，永远是背叛。
所以说亡腚缸、蛇妖闫他俩这个本质是不用讲的，他们家族和他所有的人文、背景、教育、历史就可以说明，但是七哥也没想到，也从来也没想过把他俩变成好人。爆料革命和新中国联邦我们要做的是什么呀？——把坏人变成好人，不是把好人变成坏人。我们和共产党的不一样，我们相信神、相信佛、万佛万神，就是相信每个人都可能变好。
就亡腚缸这个人一接触以后，每10秒钟吐一次痰、每10秒钟吐一次痰，我说过他多次你不要这么吐痰。就这种腌臜的男人能跟闫丽梦亲吻，闫丽梦蛇妖闫能给他吸痰、能睡觉；路德家里面仨孩子，闺女十六七（岁）了，这个时候，闫丽梦住在他家里边，他当着他老婆孩子面，他俩能偷情，他老婆明知，最后他老婆没办法了，想办法把我们所谓救出来一个盲人战友都想给睡了，我都担心他们家那个鹿有没有给睡了叫他给。你说这么一帮子畜生的东西，他不是个好东西。
但是，不是因为他是不是好东西我们就变成什么东西，我们希望把这个不好的东西变成好东西，就像那过去的鸡腿潘呐、崩牙庄呐、火鸡龚啊、九指妖啊这些心灵身灵都不健全的人，希望他们变为好人。
但是新中国联邦不可能想啥做啥，也不能想啥做到啥，对吧？你们谁能想到七哥能一觉醒来发现我是那个什么“把战友们带上灭共的这个船的人，然后我把这个船给凿了，凿了呢还不让战友们离开，然后我要跑”，欸？我就纳闷了，我没听明白啊，你说这个大家都在船上，我把船凿了我往哪跑？我在美国，我在美国，我能跑哪国去？我连加拿大现在都去不了，只能去去旁边的几个小国家，我往哪跑？
爆料革命的大本营在美国，你天下能跑哪里去？还有一个说“绑架战友不让离开”，包含这个蛇妖闫和亡腚缸路大脑袋。任何一个战友现在你说想离开爆料革命，大家问问自己你可以离开吗？谁不让你离开了？投资G-TV所有投资的钱在美国政府的监管账号里，每一分钱我从没动过。G-TV运行了一年多了，花了这么多钱，没有战友的一分钱，随时你离开；不但你可以随时离开，你根本不用跟我说你，不用我批准。SEC监管账号，你填单子拿钱走人，没有一个人可以阻挡你。
包括这个博士军团，还有这个亡腚缸、蛇妖闫的干爹——美军塞林，在美国混不下去的塞林，在美国就是个Loser，他连个屁他都不是。Sellin, you’re a loser, you’re nothing, you’re just scumber! Sellin, you’re scumber, loser,liar, you’re a joke,ok?（翻译：塞林你就是个失败者，你什么都不是，你是个渣子！塞林，你是个人渣、失败者、骗子，你就是个笑话好吗？）
塞林也在听是吧，马亨（蛇妖闫的丈夫）也在听是吧，都在听。（塞林）你就是个傻叉，你就是个loser，在美国美国人都没人搭理你了，还跑那混点饭骗骗中国孩子，都是我们战友。这个塞林呐，我要说到这的时候，在很早咱们战友呢在欧洲跟他认识，而且是在院校里的战友，非常高的地位，跟我联系，就跟我说了这个塞林，需要帮他查资料啊什么的，我说“好，你去帮他吧”，后来说能不能跟班农先生联系，是我给联系上了班农。
他那时候根本不知道蛇妖闫，最后他跟蛇妖闫他联系上，咱们一堆的战友在帮他做事情。但是这个塞林是个什么东西呢？他就是美国一个极为普通的退伍的人，神经有毛病，曾经跟踪别人、威胁别人，他是要进法庭的，结果到了欧洲去东躲西藏了一段时间，躲过了美国的这个审判，在美国、在欧洲瞎胡球骗，知道吗？没有任何白人跟他联系，因为他这个罪行都是可以查得着的。
最后是所谓的搞病毒，他原来跟那个班农战斗室那个Mr. Shawn博士，那个专家病毒专家，（塞林）是他的手下，知道了吗？那么在这种情况下，他就开始了，跟闫丽梦蛇妖闫和路大脑袋就当亲爹了，还有那个博博士，那是他亲爷爷，张口闭口“中国人不行”那个博博士，那是他亲爹亲爷爷。
这个没毛的货，一个小矬子，一个根本不入流的所谓军事杂志的记者，天天中国人这不行那不行，天天战斗室，你是哪国人呐？你是狗操的呀？你是狼族啊你呀？你以为你啥样啊你个loser，你连饭你TM都吃不起你，你躲在背后天天骂中国人？所以说这帮孙子很low，跟low，然后就骗中国人了。
然后呢这个时候，我竟然是提议班农，还有G-TV每年给他发10万美元给塞林，聘请他5年，还好这合同没发给他，还好没发给他。所以说这个塞林呐，跟这个闫丽梦和路德啊，还有蛇妖闫他们弄在一起这个博士军权的洋节啊洋找洋爹的军团们弄在了一起.
大家要想到这个问题，蛇妖闫和这个美国的假军人，已经不是任何军事身份，竟然炮制出什么，我把船给凿了，我凿了不让你离开，你随时可以离开啊，有谁想离开需要申请吗？G系列没有一分钱——G系列的每分钱都是政府监管。
爆料革命到今天没欠任何人一分钱，所有法治基金、法治社会的捐款是由战友全权监管，没有任何一个个人多一分钱，只有一个人想骗过法治基金的钱，——路德、亡腚缸、路大脑袋。所谓的当时一个咱们的盲人强子战友，在国内，和唐平和很多战友把他救出来，到了他家以后，当时住在他竟然住在他家地下室，是我告诉他的，让他一定住在一楼的卧室，那是我的房子，当时竟然把这个战友放在地下室。
就是这个盲人的战友，看到了听到了，他每天晚上出去和闫丽梦约会，和他老婆蔡青因为发现了他和闫丽梦的关系跟他吵架。然后这个战友告诉了我，我担心这位战友的生命安全，迅速把他转移了，让他离开了美国，他的签证也到期了。这位强子就是《沧海一声笑》那个歌曲的吹笛子的那位先生。但是非常遗憾，他没有站出来说话，说不定明天也砸锅了呢。
俺喝点儿水。
今天在仙境中直播，哎呀，不孬不孬不孬。所以说兄弟姐妹们，大家你们看到了这个问题的时候，这个盲人强子被救出来的事情，到了他（指路德）家里面，住在他家地下室，这些事情他都最后都告诉了我，我把它转移出去。
所有的这些事情，发生到今天，我想告诉大家的，这个凿船这个事情你就看的出来，他是什么心理状态。七哥把船凿了，我要跑，我跑哪去呢？还不让他们离开，咋不让他离开呢？我都不知道我有啥权利不让任何人离开。
第二个路德就更TM夸张了，亡腚缸这孙子（说）我是共产党，我是共产党，郭文贵成了共产党了，我是共产党的特务。兄弟姐妹们，这种荒唐的逻辑，亡腚缸也说得出来，路大脑袋。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
