<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年05月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B405%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年05月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B405%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1780/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1780/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们， 5月31号，尊敬的战友们好。
刚刚睡醒的时候，3点钟跟某个人通电话，亚洲的。醒来之后，他发信息，说：“Miles，你给我打过来吧。” 我就给他打过去了。他原来在国内也是个相当牛的人，现在到了海外，跟了我们爆料革命一年了。昨天各种的说法吧，希望他能够劝说几个他熟悉的人弃暗投明，加入爆料革命。今天再给我回复信息说:“文贵，我经过激烈的心理斗争,经过了各方面的慎重考虑，我不怕共产党了。”我说:“哦，就这么大的事啊？好，恭喜你不怕共产党了。” 哎哟，真没法弄。有些人天生就是懦夫，天生的骨子里面就不带着勇气，自来不带勇气，还有些人天生自私，而且天生就是奴才，没办法。说完后，我告诉他说：“只要我说了算，永远不会让你加入到我们这儿来。”从此拉倒。为什么呢？他骨子里经过利益取舍，权衡之后，蛇鼠两端，最后他做了个决定。一旦条件平衡的时候就成敌人了。就这么简单，兄弟姐妹们。这个常识大家有吧？
另外，前天我给咱们几个战友包括英国的咱们特殊的战友说:“一定记住，英国首相一定唱反调。”「现在」英首相唱反调了吧？为啥战友们知道吗？英国首相不唱反调就说明共产党的蓝金黄力量还不够。而且欧洲会有一两个，两三个国家出来唱反调的。但是你会发现这些人唱反调最终对整个全球的“以毒灭共”是大好事。而且共产党这些天派杨娘娘去俄罗斯，包括去德国、法国、英国这一系列的人，拎着几百亿的钱，带着各种承若和投资项目，也带着某些人的“缺点”、证据、录像带、U盘。不行你看看，是吧？银行信息。很多人你们不知道，有些话我不方便说，等有时间我给在家再讲讲。「有些人」很便宜，「买通」没那么难。是大家想的太神乎了。何况这么大的动静呢？但世界决定这件事输或赢的，就像欧中协议被干掉一样，不是英国、法国、德国，最终还是美国背后的力量「决定的」。美国才说了算。
另外，大家要看到更重要的事情—经济！西方是资本主义社会，钱是爹，钱是主义。在经济面前很多人都会放弃原则，选择利己主义。对自己的任期，对自己的政治的权力，为了这些什么都可以放弃—这就是西方资本主义带来的劣病。经济上由于共产党病毒，以及共产党的假、偷、骗、抢给各国带来的危害，谁要是想走另外一条路，那是找死呢。最重要的，经济到世界出现滑坡的时候，你会发现共产党大势已去。能挽回吗？大家试试，它一定是的。「共产党」现在让人民币坚挺，操纵汇率，甚至不惜代价把中国人的未来都卖给这些利益集团来换取西方放过对它们这次截杀。「这些」都没用的。
毫不夸张的说，一周前基本已经定局共产党就死在病毒上了！就是个时间和方式的问题。促使它死亡的根本就是经济，经济越坏它死的越快，经济如果缓慢滑坡它就死的慢点。但是共产党不会坐以待毙的，它会想尽一切办法，它的求生欲望很强。这是可以理解的。从来没有一个帝国在临灭亡前认为自己是该灭亡的；从没有一个帝国的国民认为帝国是会灭亡的；也从没有一个帝国在灭亡前真的以为自己会全部消失的。从来没有！几千年历史告诉人类，人到那个时候已经失去理智了。可是大势总是不可逆转的，自然现象「规律」谁也逆转不了。
另外我想跟兄弟姐妹们说的：今天和明天，大量的战友已经凝聚纽约。想到那么多战友在那里，7哥每时每刻都处在兴奋的状态。头两天我的保镖看到很多战友开着车游行，还有看到这么多安保措施全面上去。还是希望所有战友们「注意」：纽约很冷，多穿点衣服，特别冷。纽约说冻感冒就一会儿的事，早晚可以差5度到10度，像这两天差了10度。战友们要吃好，出去玩的时候注意安全。务必戴手套，务必要带口罩，务必要保证防病毒摆第一位。安全第一。好好享受这个国际大城市—纽约。然后相聚世贸中心102层。大家记住：102层，6月3号的节目一定会给你惊讶，一定会给你惊喜，一定会让你想象不到的精彩。太多的战友在背后辛勤的工作。一天十几、二十小时的工作真的是太不容易了。这一次我们新中国联邦一周年的会在世界上所造成的影响，你们未来会看到的。
不但如此，在西方政界带来了一股新的政治气息，这种政治气息就是我们今年下半年要做到的—以毒灭共之后让全世界都问一个问题：灭掉共产党的中国应该走向何方？谁是我们可以信任合作的伙伴？什么样的中国人是我们认为能合作的中国人？我们也会给中国人一个选择：中国人到底未来要当一个什么样的中国人？我们中国人最快乐，最健康的希望自己的家人和自己未来是什么样子？我们什么样的中国人能跟世界和平共处？让家人的安全、利益得到保障？有尊严的在世界上活着？什么样的政治形势和什么样的中国人符合中国人的利益？新中国联邦的一周年，一周年之后，今天大家都没感觉，一定是纽约时间6月3号，大陆时间6月4号凌晨开始很多人会想这些问题。默默的想。「会觉得」有道理。这就是我们要达到的目的。
同时我们把更多中国的不同年龄、不同领域的精英们凝聚在一起。让大家来探讨，让大家来批评，让大家来参与。这就是我们要准备好新中国人未来的形象，政治定位，中国人和世界相处的方式，以及中国人到底要什么？从几天后，也就是这里的6月3号，大陆的6月4号凌晨开始，我相信这是中国人重新的开始！没有任何人可以挡住！共产党你完了！
走着看！我不多说了，说的搂不住了，还有很多好消息。兄弟姐妹们，一切都已经开始。6月1号，7哥的歌打榜 —《马背英雄》— 别忘捧场了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1779/</link>
      <pubDate>Sun, 30 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1779/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一——国内种过红薯以后的土地彻底不孕不育：
这块地，我从头到尾再给大家啰嗦一遍啊，方圆，咱们自己的地，就是不到300亩，接近于300亩吧，整个高邑这边是1500亩地，被去年一个叫慧谷公司种过红薯，他这个红薯很高端，叫薯匠，孩子们特别爱吃，因为这个红薯个小特别甜。它的糖度超出了正常薯类的好几倍。它还打着旗号所谓的太行深处，呵呵，胡说八道，它就是在高邑这片地上种的。然后他们种过去的土地，我今年春天一直在咱们这个老群里面给大家嘟囔过，很多人已经意识到它这个红薯的危害了。
您看这是他种过红薯的地，小麦到现在绝收。它即便是有这个穗里边也是空的，一粒粮食都没有。老远看着黄呀呀的一片吧，里边有穗，但是里面没有粮食，一粒小麦种子都没有。哪怕它秕一点呢，没有，是空的，所以这一块地是绝产的。
当时这个红薯他们用的是什么办法？他们用了将近四十种药，用这种滴灌管，地里面铺满了滴灌管，从育苗一直到红薯成熟送到您餐桌上，它得用将近四十种药。从一开始的催苗，后来的抑制它长叶子，只让它长下边的根茎。不长叶子，再加上让它产量大、激素、膨大剂，还有增加一些个让它口感特别好的一种药，他用药物干扰它，各种各样的药得用四十种。
能把地伤成这样，您能确保你家孩子的体质比这土地还壮吗？！方圆1500亩地，都是种的这个红薯，所有的小麦都严重受到了影响。这个公司走到哪儿都会只租半年的地，因为他都知道接下来的三年，这块地再想种别的，几乎不太可能。而且我还告诉你们，他家这个当时这个红薯叶子，旁边这个村里边一个放羊的师傅家里的羊吃了这个叶子就死了。说句不好听的，他这个红薯周围老百姓家里的牲口都不吃。但是人家卖到市里，卖的价格特别高，号称红薯界的劳斯莱斯。这是昧良心的事情。
直播前播放第二个视频——秘密翻译组EST5/29/2021
主持人：现在加入我们的人，让我们更多地了解中共病毒的起源，以及能否让习近平领导下的中共当局政府支付补偿。闫丽梦博士，她不仅是吹哨人还是一位著名的生物学家。闫丽梦博士，非常非常感谢你。我的第一个问题是，你如何看待美国总统乔.拜登要求他的“情报小组在90天期限内调查病毒起源”？
闫丽梦博士：事实上，我认为这是一个巨大的进步。因为我知道，全世界的每一个人都在遭受这个大流行病的折磨，而我们真的需要知道Covid-19的起源，然后如何行动起来解决这个大流行病。如我所说，一开始我相信美国政府会帮助人们解决这个问题。因为我了解中共，我知道中共的计划是什么。我相信美国政府会领导这种调查并最终解决问题，这也是为什么我来到美国，说出真相。尽管在过去的一年、超过一年的时间里有许多障碍，我们也看到了许多错误信息或者打压。但是现在，我们终于认识到了Covid-19的实验室起源问题。我们知道，尽管中共政府试图散布更多错误信息，或者更多对全世界的攻击来掩盖他们的罪行。但是人们并不愚蠢，人们不会允许他们再对我们撒谎。因此我希望这会是一次彻底的调查。同时，当他们（美国）需要提供科学和情报证据，以解决问题时，我会竭尽所能。正如我所说，这种病毒来自中共，它是中共的超限生物武器，人们必须认清这一（事实），并且可以证实这一点。
直播前播放视频三——秘密翻译组EST05/28/2021
Sucharit Bhakdi教授：我是苏查利特.巴克迪，我是个医生也是个科学家。疫苗这个疫情的“灵丹妙药”会触发人们免疫系统的剧烈反应来对抗（中共）病毒。我们一直深为担忧，这种剧烈反应会引发连锁反应，导致血管中形成血栓。而这些血栓是看不到的。
但是如果血栓是在您的大脑中形成，它们是可以被感知到的。您会感到头痛欲裂、恶心、呕吐、甚至瘫痪。据报告，所有这些症状已经发生在很多人身上。那么如何发现这些血栓呢？比如有一种实验室检验方法：D-二聚体试验。如果你血液中的D-二聚体含量上升，则可以证明你的血管中已经形成了血凝块。
现在许多德国医生一直在监测任何症状患者接种疫苗前后几天血液中D-二聚体水平的变化。他们刚刚发现，引发血栓形成在所有（中共病毒）疫苗中都是非常常见的。这意味着当你接种疫苗时，你是在纵容自己的身体引发潜在的致命反应。
因此，我强烈建议人们不要接种（中共病毒）疫苗。如果你作为一个成年人想接种疫苗的话，你可以去接种。但你必须意识到自己正在遭受某种威胁。不要让孩子接种，因为他们的身体完全没有任何自身防御能力。如果你让孩子接种（中共病毒）疫苗，那你就是在犯罪。
直播前播放视频四——日本樱花团视频《雷霆行动！势必灭共！他们在行动……》
一、中国古编钟折射出来的中国历史之伟大之深奥
尊敬的战友们好，5月30号，5月30号七哥乱聊直播，七哥乱聊直播，向大家问好。哎呀，今天是外面天气刚下过雨，天空中充满着这种雨后的清新，外面的鲜花绿树绿莹莹的，然后那个美国丽人这个树我这块到处都是。虽然是下过了两三天的雨，但是美国丽人还是依然的那么美丽，没被雨给冲刷掉，太漂亮了，还有不同的颜色——生活就如此美好，如此美好。
然后你看我前面放了个编钟，这是湖北博物馆里面这是镇馆之宝。当时在湖北发掘出这个音乐乐器以后，来自我们战国、西汉包括最后的这个唐朝，可以说是一下子改写了人类上音乐的历史几千年前。这个编钟的乐器还有它的整个的金属的配置和烧铸以及和打击出乐器后的感觉，到今天人类上没有任何人能做得到，没有任何人能做得到。
那么我很喜欢收藏一些乐器的一些雕塑还有包括水晶和琉璃，这是一个美国人非常非常喜欢中国音乐和中国历史的人，然后他最后做琉璃，在台湾”杨氏玻璃工坊”琉璃工坊学的这个工艺，然后回来开始来做这个。我收藏了一些东西，做得非常非常的棒。特别是阳光下，当这个光通过琉璃透出来的时候我们似乎能穿透几千年中国的历史，能看到中国的历史当年之宏伟、之伟大、之深蕴、之深奥。可以说是似乎能历时几千年来通过乐器我们的祖先能把我们的智慧和对美好生活的向往，传递给我们这几千年后的后代。
所以说我觉得当真正的去喜欢中国的历史和音乐的时候，你会更加地爱中国这个民族、这个国家。特别是，中国的历史中这种到现在无人敢问鼎、扛鼎的这种各种的艺术和文明和创造和造诣——丝绸、音乐、编钟以及当时的铜器。这是真的是在当时的文明上，就像今天的美国的科技上一样，没有任何人可以说达到那个高峰。
二、中国长袍之妙让男人浑然一体让女人亭亭玉立
那么在此时此刻特别是我今天早上这个穿上这个G -Fashion刚送来的这件衣服，这是我多年来我穿长袍，还有包括我设计长袍，是我穿的最舒服的一件衣服，最舒服的。这个料子就不用说了，就是你看，就是这个轻松到就贴身，贴身。然后，这块儿咱们的看G- Forever的LOGO，加上现代的这个胶印，然后这个领的里面呢恰到好处的尺寸，以及包括这个蝴蝶扣所有的制作，这个料子是一个丝和Cashmere的羊绒毛的，它的这个贴身的感觉就把我们中国人穿长袍这个精神一下子就出来了。
中国的女的要亭亭玉立，男人穿上是叫做浑然一体，就是男人穿的衣服要浑然一体——天地之垂！从天到地就从你的衣服到地下是要垂的。中国的衣服就一定要一致性，男人要垂下来。站在那里就是立地上的一根竹子，就像一根竹子，长得一截一截一截但很坚挺。然后呢叫立地之鼎，就像那个鼎一样，一定立在那里，和松拔不动、撼松不动，就像那个松树一样上边儿晃来晃去，它一直在挺着。
所以中国男人的衣服不体现在肩膀，体现的是一个像一个鼎，像竹子的挺立，然后像松一样，上面再摆、你上面怎么摆，但是你下边儿始终看着鼎立在那。所以男人站立的时候，是怎么站立呢？就是劈腿而站，就把腿稍微劈开，40公分——坐那块儿也是40公分、站那儿也是40公分。叫站如松，坐如弓。在这块咵~一下在那儿，就是胸部、肩部要挺拔在一起。
那么现在的衣服是什么呢？夹克上衣是上衣，下衣是下衣。所谓的就是西方现在追求的这种怪、异、个性。但是他整个人是分开的，帽子一节、上衣一节，现在上衣已经好几节了、裤子也好几节，然后到袜子呢又一节，到鞋又好几节，嗒嗒嗒~~~~好几节，就整个人全部给碎片化了，整个看起来以后，人坐着，就像一根草，而且已经枯萎的草。然后呢看上去这个草还好几种颜色，然后呢还嘁里拐弯，是不是啊，甚至像蛇一样，完全没有完整性。
中国当年无论是女士，北魏的北魏之风，还是说到整个到后来中国长袍的变异，所有的衣服男女穿着长衣从上往下的这个完整性叫内群外袍再加金夹，就中国这种领子、这个新领，各种变化，男女都是有节制、都是有要求、都是有道理的，就是有出处的这种衣服的设计，包括这个肩部为什么要加一个衬布，这个肩后的衬布这叫做爹娘之布在过去，这个地方就是什么？——保护你后脖子的，这是保护你命根子的，是吧。
领子为什么要系个这样的领子呢，是吧？这是表示你的严谨和你的作风，女的可以下垂，可以再下垂。但是，你是必须和你的那个衣服的比例放在一起的。所以中国文化渊源之流长，当你了解，但凡，咱知道的连个毛都不知道啊，一知半解以后，任何人你都会发现没有权力、没有资格解读中国的历史。你会真的是仰望中国的历史和文化。
咱先不说政治、经济上，就说文化上这一块就是太伟大了。这为什么我到了埃及，埃及的当年的穆巴拉克家族很多都是跟我的朋友和家人都很熟。我去了穆巴拉克他们所有的家里边儿，埃及的文化了也了不得。但是在埃及的文化里边，穆巴拉克当年几十年的常青树，但家里边有好几件中国非常非常棒的文物，他非常崇拜中国文物。
然后到了印度，印度的前面几个总理的家里面，包括最有钱、最有钱的人家里边儿、包括最有品位的人家里面，也有几件中国的文物，而且是爱得爱不释手。英国、法国就不用提了，完全是抄中国的，如果在西方国家没点中国的文化和文物似乎你不够级别、不够档次。
我们中国人却把中国的文化呢否得一塌糊涂，甚至完全崇拜西方。我今天没想穿这件衣服，是刚刚到的，我这一穿上以后我越穿越有点后悔了，有点后悔了，这件衣服应该要留到六月三号穿。这种感觉，我是没办法向大家传递的，就没办法向大家传递这个衣服的感觉，没办法向大家传递这个几千年的，你看这个衣服的这个垂感再加上这个现代感，这个胶印。我们给它放上了一个很现代，也可能是很愚蠢的。
然后你看这个，这个舒服啊，是吧，你看这像不像一个弓？像不像一个弓？就这就是一个弓啦！这个男人一伸开手，就是一个弓。这头就是箭头，是吧！直接，就像一个这一伸开就是一个弓，然后，整个人是，一整个鼎立，这是G-Fashion，我真的觉得G-Fashion太了不起了，这个太了不起。包括这个料子融合，还有这个衬和里子。
中国人的衣服！在乎的是里子，在过去的衣服里面，中国人最早提出来，衣服好在内——好是在里边，就这个男女——女子的女，啥叫好字啊！一个女一个子，就一个男一个女加一起就 好，一个男的不叫好，两男也不叫好！两子叫什么，两个子在一起叫孖——不好！两个女的在一起叫什么？叫奻——不好。一个女的一个男的在一起——好！
好在内，就这个里边是给男女穿的，是情调。真的最好一脱开衣服，哎呦，这里边最好，不是外面。这外面是干什么呢？外边是给外人看的，中国人说外人，外人，外面是给外人看的，给大街上人看的，外面是什么——沾灰、飘尘，这就这个。
你看那个宋徽宗赵佶听琴图，刚才我拍的那个封面，赵佶这个人的工笔实在是了得，你看他那个树下听琴图的树下按琴的那个手，是吧！你看那个旁边那个书僮穿着白色的垂的筒，今天叫筒裤。你看有人穿喇叭裤，还有穿什么紧身裤，你今天想一想实际是很无聊的事情，让你既不舒服，也不优美。特别是那个腿再不好看你再穿上以后，实际上是你看书你看长了你不烦了，但是在美学上绝对是垃圾。
但你看那个腿型，你看到下面那个穿的那个白袜子，你看看旁边那个玉，就是赵佶穿着那旁边听琴的、弹琴的那人，你看那里边的白领，是吧，和尚领，外面人红色的衣服、黑色的帽，感觉在那个比例和那个树、整个勾画这个结构上，勾完以后正好是一个皇上的的皇字，下面穿着白色的袜子，拿着个扇子。
这种情调里子和外面也体现很清楚，你仔细看，他的里面和外面是不一样的，红、白、黑配合好那个整个勾这个图，太美了！这个听琴图是我最喜欢的，我经常就站在那儿看，我就觉得无穷的美妙，这个妙字儿是怎么写的？咱们的汉字一个女一个少，少女女妙，妙龄少女，没有说妙龄少男的。就是妙字为啥妙字说要女子加少，是吧？这个我听过很多大师给我解释，各种版本，但最后都是一个——青春的女子是天下最美的，最美的！
而我们现在中国是最青春的女子是最无知的，所以说女性一定要珍惜自己的青春，妙字有很多解释，我就别再解释，一解释又说我又要穿黄西装去了。我就别解释了，我解释可多了去了，你们听得都不愿意，都会让我继续讲，妙字有千种解释。
三、今天科技的巅峰并未使内心世界达到自然和美妙
那么再从这个乐、音乐、乐器——咱的以歌灭共，七哥接下来会有上百首歌会准备好。我们会有G-Music加上我们的G-Fashion，是吧，加上现代的这个权力的孵化器叫做G-TV、G-News、盖特，这叫媒体，还有社交媒体。
再加上权力的稳定器叫做金融系统，G系列、喜币什么的，是吧，再加上这个所谓的与天地之间之沟通之万物唯一之利器，就是音乐。祭天祭地、敬天敬地，过去包括皇帝给老百姓洗脑，他们所有要垄断的其中一条就叫乐。老百姓，你只能听什么音乐、唱什么音乐，那这种东西老百姓你家里拥有就杀、就祸灭九族！是吧，你不能享受这种美好，你不能享受这种美妙！你也不能享受这种里外有别，早、中、晚有别的服装文化和美好，也不能把它和乐器连在一起。
但是今天人们可以，我们在一起战友可以大家穿上最舒服的衣服，一起来创造和欣赏自己所有你喜欢的音乐。这就是现代，是民主、法治，人类的文明到达了一个高峰。
想想当年如果是说，无论是这个被煮成油灯的宋徽宗叫做皇帝艺术家，还是赵佶，还是什么高俅，是不是，不管是什么样的人，还是唐太宗，唐太宗当年那唐太宗到泰山去讲过最著名的话，作为一个人来讲就想活千年万岁，活着的皇帝和平民最想要的就是一种自然和美妙，这个话说到家了。
自然——所以说就是说谁也不迁就老子想咋活咋活啊，这种美妙——男女之生活、家庭之生活，内心世界对着各种欲望的满足，这种协调是太重要了。实际上，今天人类根本没有达到，是吧，而且是倒退的，科技达到了，社会的制度达到了，人们所有的生活方式改变了，但是精神境界，人类的跟大自然之间的吻合完全没做到。
所以说我们今天尊重中国历史和喜欢中国历史的这种编钟音乐、中国的文明的时候，穿上中国中国人文化文明衣服，这个衣服只有谁穿谁知道，谁穿谁明白，太美好了！太美妙了！太棒了！
我刚才在想，如果在几十年前我会穿上这样的衣服的话，我会是什么样的啊？我都不敢想象，我可能就真的一直都不会脱下来。就这种穿上这个领子上的舒服，好像有人、真的有无数个少女的嘴唇在亲吻着这个脖子一样。然后这个衣服上面，就觉得全身有人在慢慢在地抚摸着你。然后站在外面，那个风一吹进来，哇！这个暖和、这个清风之亲吻，这个交换之后的那种给你身体带来的感觉。然后再发现自己身材也没有那么奇怪，突然间就感触生命之美妙。原来时尚、音乐、内心的美好会让你这么样的感觉到人生的不同。
行了，今天在这块胡说八道半天，在这块装了半天，是吧！咱要谈音乐、谈文化，中国的大咖太多了，是吧？轮不着七哥谈，战友们这样的高人多了去了。咱们爆料革命、新中国联邦当中有佛教组、有宗教组，是吧，有政治组、有国际关系组，啥都已经囊括在内了。七哥班门弄斧，多多见笑、多多包涵。
四、清朝800年是人类最大的文明祸害是中国的灾难
现在七哥聊点今天爆料革命当中我们过去这一星期来发生一系列的大事,我聊之前我先听听看看战友有没有啥。
(郭先生与战友互动，念战友名字)［雅典辣豆，七哥是个艺术家！唉，不是，不是，……虎妞儿，我上班也穿着朴素的长衫，长衫可常穿。小野猪、文妙妙、默默无闻，七哥穿的衣服，让我立刻找出爷爷的照片来，我成爷爷了，哇塞~~~(亲吻动作)，我亲你，我成爷爷了，郭爷爷了。
（战友说，）我以后也买长衫，战友说。你买长衫不会穿是不行的，一定要穿啊。女生当然能穿啦，女生穿长衫，特别要记住大清朝是长衫，但是大清朝在皇宫里边儿，女的男的穿的长衫都是非常简单的，实际上中国的服装在大清朝，男的留辫子，女的一裹小脚，衣服已经全完了，男不男女不女，是对人类上最大的一个祸害文明。大清朝800年是中国的灾难，跟共产党绝对可以并驾齐驱，但是他们在皇宫里过的日子，穿的这个长袍叫内外（共）三层啊，完全是现代化的，包括女的。
五、北京恢复居住证制将使中国变成天下最大的监狱
波若海（战友名字）：请文贵先生讲一下中共北京市恢复居住证制度是怎么回事儿？ 这个非常简单，就是回到文化大革命2.0，看看文化大革命的历史就知道了。马上实行计划制、分配制，就是再次地把老百姓把人圈在指定的地方，让你当奴隶，把中国变成一个天下最大的监狱和劳改营，根据你的老少有别、男女有别、身体的好坏有别、文化有别，根据当地你不同的环境把你圈起来，从这个村到那个村未来都要实行签注制度，签注就是签证，你从这个村里再出去到镇上去，你都得签，就这么简单，一定的！只要共产党在，一定的，记住我的话。
六、灭共重磅接踵而至让战友们对胜利的到来有点懵
冰冰和我来双修：七哥，冰冰来双修，七哥我来了，我的小板凳准备好了，哈哈，七哥我永远不缺席，七哥新歌多久上架苹果店？ 6月1号新歌上架，新歌上架。抱歉（咳嗽）,6月1号，6月1号上架，是iTunes，叫战友们给面子打赏，就是打榜，（打喷嚏）打完榜以后，6月3号，纽约时间下午七点钟也就是大陆时间6月4号的上午七点钟正式MV推出来。
新中联GVI：民国时期的先生穿着。还不完全一样啊和民国先生（穿的），民国时间对中国的服装的文化的改造、现代化，比共产党的70年做得还好。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1775/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1775/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1776/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1776/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1777/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1777/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，再来一段儿啊，5月29号。
很多战友们关心美国经济，世界经济。我可以在直播中，在这里告诉大家 — 美国经济一定是巨大的灾难，全球经济和金融巨大的灾难！我敢负责任在这儿说。为什么很多战友们现在问我这个事我说我没办法回答，我怎么回答你呢？我只能告诉你这将是个巨大的灾难，谁都挡不住，没有任何选择。咱就不在经济上说那些技术数据了，你也没必要知道。当你知道是灾难的结果的时候，你还往里冲，那叫侥幸，那叫幻想，倒多大霉都是活该 — 这是肯定的。
我讲两个你们永远不会得到的数据，我给你们说一下。第一个就我了解的这些基金，聪明的绝大多数都在悄悄的、默默的往外换现金。现金到手以后都不留现金，绝大多数人都换了他相信的数字货币，也就把钱放在空中，放在云中去了。还有人真的是买了大量的实体黄金。没有人买钻石的，只有傻子才买钻石呢。另外让我更加惊讶的是人家是房产能卖就卖，那房产都是在几千万上亿美元的，30%，40%，打对折就卖。有人都十几套房子，就留两套，「其它」全卖了。房产会暴跌，永远出不去，股票更不要提了，能卖就卖，能抵押就做抵押。特别是那些能兑换贴现的那些股份，能赎出的全赎出 — 就在这两三个月「的动作」。记住我今天的Getter。这个时候在股票市场你还想赚钱的话那就真的是自寻死路了。你要想押赌什么黄金涨，黄金降，你能押住那个点儿？基本上等于到宇宙中去找亲人那「概率」，那么难。能找着吗？不可能的。要能找着的话，这个世界就都归你了。不是开玩笑的。所以很多人给我发信息问我的时候我真没办法说。我咋说呢，兄弟姐妹们？这不是开玩笑的。
特别是我再给兄弟姐妹们说的，美国现在完全印钞票，欧洲很多国家都印钞票。欧洲2/3的国家是资不抵债，像意大利、比利时、希腊这些国家都「已经」破产个球的了，是不是？还在那儿玩呢？最大的，共产党它100%完了。它完了，这个世界的经济会好吗？某些地方会好，某些产业甚至是“穿天猴”似的。「问题是」你能把握的住吗？发战争财，发股票财，真的对普通人来讲就是到宇宙里找亲人的感觉—不要去想。天天都太多「这些信息了」。因为我们这个圈子里有个协议，永远不能说出去。我就告诉大家，跟我长期合作的那几个基金，所有人都准备好未来几年到山里活着去。在欧洲的，在苏黎世的房子，人家都是准备了大量的生活供给措施。还有在希腊的，在岛上的，英国那些大豪宅里面的，都准备着未来过上3～5年躲在深山老林里的生活。几大家族，像他们现在在南法那些大房子都在重修、重建，建立高墙壁垒，跟碉堡似的。不是开玩笑的，兄弟姐妹们。共产党灭亡前的动静在全世界大家都闻到了。而且这个病毒共产党只要是不交出解药，不告诉「世界」真相，病毒一定越来越恐怖。你可别看这几天大家觉得在美国低了，那是很可怕的。
这是为什么我要说战友我们要团结在一起。我们所有的战友们既没国家，又没组织，还没有基金，也没有公司，严格讲很多亲朋好友都不多。在这个时候，我们各农场的严密组织和管理能力极为重要啊。接下来大家6月3号一周年过完以后，六四过完以后，咱要把大量的农场的农场主管理能力进行全面协调。我们有更大量的资金，取现金给各农场，让农场建立好在全世界各地帮助战友的基础设施和储备能力，协调能力以及各种资源，迎接三个大灾难的到来：
共产党灭亡前给人类带来的全面灾难和人道灾难；
美国和世界的经济进行周期性的灾难性的调整的时候，崩溃时候，战友们在经济上，生活上帮助大家；
现在全世界从纸币传统经济到未来的现代经济，大家的钱不要被洗光了。
就这三件事 — 保钱、保命、报仇「灭共」！很多话7哥不愿意说，一说大家觉得哎呀这听得有点儿玄啊。7哥说话要不玄的时候你要7哥干什么，是不是？你就听那“九指妖”，熊宪民说话去吧 — 给你上帝，给你自由，给你民主？然后给你少一个手指头，是吧？你听那熊宪民呗，是不是？然后去开Uber，一天弄200块钱，然后找免费的女性来给他按摩，你听他去呗。听博讯韦石去呗，是吧？
我告诉大家：7哥所见的人，经历的事儿，每天所面对的是大家很多想象不到的。虽然都叫咖啡，咖啡还真不一样。昨天晚上3点多钟，我们帮助的香港的这位朋友，最核心的是在周末的时候找到了最关键的证人将共产党在银行非法冻结他的钱这个事情整明白了。某银行在周末紧急开会将这位香港十大家族之一的孩子应该继承的财产顺利的转出去了。得到了新加坡战友的「协助」，真的让人太感动，太感动了。7哥每天经历没法跟「你们分享」，就这个战友找到这个关系，这是纯新加坡人帮助战友解决这些问题，太棒了。这家银行里边我们的家族基金现金在那儿搁着大概几十亿，我从来没让他帮过忙，但是帮助战友这个钱解决了。
兄弟姐妹们，只有让我们新中国联邦和战友和农场团结起来才能躲过人类上前所未有的经济大灾难，人类上共产党灭亡前的整个对人类的大震荡，和全人类整个经济大转型对全人类财富的重新大分配。只有新中国联邦人团结起来，真心真意的爱战友，我们才能过上美好幸福的生活。
国内共产党内部打起来了。看着吧，有好戏，大戏。外交和政法将火拼；安全部和公安部火拼；金融界和谁火拼啊？大家想想金融界跟谁火拼啊？跟政法委火拼。「这是」必然，最后抢钱的时候谁拿着枪、谁拿着刀、谁拿着长枪，谁拿着短枪嘛，对吧？他们越火拼越好，走着看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1778/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月29号。
我昨天晚上又是一个长夜工作，早上睡了个觉。「起来」赶快给大家发Getter，又晚了，抱歉！这几天大家知道世界大事层出不穷，不但如此，咱们爆料革命和新中国联邦的大事儿也是一个接着一个。感触良多。我就觉得有太多话要和战友们说了，其中一个比较重要的事情：我发现就人生啊，挣钱、还有结婚生子都不是最难的，最难的是救人。从某种困难中救人，从共产党控制的中共国往外救人，在被愚弄，被洗脑当中清醒的救过来太难了，感触良多。就「关于」打疫苗该不该打啊？多少人亲人、朋友傻乎乎打了疫苗。大家知道打疫苗的后果有多严重？就是一个。
第二个，过去从香港救人从大陆救人，「这几天」往外救人才发现中共国就是个监狱呀！中共国这些年有个产业链就是干这个的，但这个产业链是为了钱。当我们为了正义救人的时候太难了，太难了。原来从中共国出来这么难。战友们「能」出来的人珍惜自由吧！再就是从骗局中被救出来，从骗局中能清醒、冷静的认识到自己被骗，「就更难了」。像比特币，我说过的比特币最后什么都没有。一个没有“老板”，没有人知道是谁，也不能消费的东西，买它又不能用就等着升值赚钱，你咋就这么聪明咧？人家搞了个骗局不比你聪明吗？你咋能挣钱呢，是吧？不像喜币有20%的黄金，可以回到美元，可以当马上拿钱走，是吧？而且老板是谁，公司是谁，清清楚楚，不可能「糊弄谁」啊，是吧？
你想炒比特币，炒火币。火币的老板李老板三天前在国家安全委，金融委，所有专案组面前隆重写下担保书—所有中国客户进钱「的信息」，每分钱同时传到国家安全中心。火币的老板如果你不服，你可以问问。你是哪时哪刻进的这个办公室，谁给你谈的话我现在都可以告诉你。大家想想中共国的什么东西有隐私，有安全感？就这有人也大量的买火币。7哥已经说了它是为情报部分服务的。现在不但是谁买了火币，信息要分享给中国的公安和国安，而且国内大量对资产查封。咱们战友中有4亿的查封的，还有3亿的，2亿的，直接没收，直接没收！你碰这干什么？这就别提了。
另外，国内现在所有人都在糊弄“习一坑”，是吧？都在糊弄着他。能一直糊弄下去吗？中东的很多国家现在直接恼火了。那些小国家，「还有」些东欧国家，直接现在伸手要条件，不给就翻脸，说马上就到美国去。头两天美国的几个大佬还跟我说呢：“Miles，我在「中共」国内很多资产我得弄出来，我把资产弄出来以后我再跟你们在一起” — 结果这几天真要把钱弄出来的时候全都出不来了。直接告诉他说：“王岐山和所有的人说这几个人的钱千万别让他们跑了，他跑了就是我们的敌人。”美国的有钱人因为钱的贪婪失去了理智，失去了判断。我们的战友当中富可敌国的人炒火币，炒比特币，因为贪婪失去了一切。我过去长期合作的有些一生中都是赢家，低调的人，也不是那么贪婪的人，但由于恐惧，相信了共产党的谎言，「也」一切都失去了。更夸张的，有些我们战友当初救他出来「的时候」左顾右顾，前看右看，结果现在想出来出不来了。这个世界上不可能你都是赢家；这个世界不可能你永远是正确的；这个世界上不可能什么事情都让你如意。人生在世十之八九是不如意的，凭什么让你如意啊？一个月以前，本来救这个战友一家人的，啥都准备好了，最后一分钟说考虑到老人，考虑什么「原因」不能出来，那就没办法救不了你了，是吧？结果他的家人现在从某国获得了政治庇护，得到这个政府的庇护，他家人要出来「已经」完全不可能了。有些事情是有今天没明天，有些事情有明天没昨天。有明天没昨天就是看你今天正确的判断！所以兄弟姐妹们，这个人的决策能力太重要了。人要有个基本的常识，对吧？明天的好的决定是建立在今天的好的决定的基础上。这就是现在「的情况」。
那么另外就是现在我们很多战友要参加新中国联邦一周年「活动」—不可能大家都来，是吧？一共就是200多个人的指标，怎么可能都来呢？现在能来的人是照顾法治基金捐款最多的，G系列投资最多的，对爆料革命和新中国联邦贡献最大的，还有特殊原因需要的。要不然不能谁都来，是吧？大家一定要把自己的心态端平。
在欧洲瑞士，我们在瑞士三大银行之一的一个帮助战友们汇了很多钱的战友，头两天银行找他了，要开除他。但是瑞士开除一个银行「员工」不是那么简单的啊。说啥原因呢？这位战友非常智慧，完全接受，态度很好，说什么原因呢？最后银行说没啥原因，就是因为你帮助爆料革命的人汇钱了，还有中共政府找过来了。就私下的一句话，战友获赔1800万瑞士元。这个战友不愿意啊，因为在瑞士「银行」这是极大的罪，这个战友坚持下去赔几个亿都是有可能的。因为你参与到了一个最重要的事情，爆料革命不是犯罪组织，爆料革命是为中国争取民主、法制、自由的，是个民权组织。那么爆料革命更重要的是没有一个核心的组织，是个松散组织，没伤害任何人。这个战友很智慧取得了证据，现在1800万瑞士元「赔偿」他不要。他说我要你公开道歉，而且你银行必须要对我们说爆料革命谁被你阻止了付款要跟我说清楚。现在100%赢。这叫智慧。其中「银行」还说到说你帮有人汇到G-Club钱，所以……这行了！所有的在那儿买G-Club卡的人都可能获得赔偿，大概20几个战友都可能获得赔偿。这就是西方文明，法律，你要懂得怎么用。不要只是恐惧，不要总是埋怨。
再有更咱没关的人，咱们千万别骂。袁隆平你骂他干什么，是不是？像默多克夫人邓文迪你骂她干什么？邓文迪作为一个中国女人，她招谁惹谁了，你有什么证据说人家是特务，是不是？默多克人家福克斯帮了爆料革命多少事情啊？帮助我们闫博士多少事情啊？咱不要指着谁都骂，不要以为说好听的都是好人，也不要没帮我们的都是敌人。咱能少树敌，少树敌。
咱们好消息不断的同时，看到台湾、香港。这几天，兄弟姐妹们，香港人我真正感觉太惨了、太惨了！很多台湾战友给我发出信息，包括我们救助的战友告诉我们的情况：香港真是像地狱啊！共产党必遭天灭！当然它必须被灭，就算快点还是晚点的事。在台湾，共产党还想野心勃勃的以迅雷不及掩耳之势拿下台湾呢。台湾正在极度危险之中。共产党最后的疯狂可能卷走两种人：台湾人还有大陆的有钱人—咱不信走着看。很可怕！
所以我现在先录这一段盖特啊，今天有时间我再录啊，太多话要跟战友们说了。姆该嗮了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1774/</link>
      <pubDate>Fri, 28 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1774/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！已经是5月28号了，今天早上到现在，因为一直在会议中，所以说没有办法录盖特，录的晚了，非常非常的抱歉！
大家也都知道七哥今天为什么这么忙？现在为啥这么忙？捷报频传，以毒灭共，现在进入了全球的一个共同的，全面对这个新的病毒的一个认知的状态，对灭共也有一个新的认知的状态，可以说以毒灭共，就短短的这几天，完全在全世界变了样，大家也都知道，现在全球轰轰烈烈的，在国内搞得到处要普遍打疫苗，很多战友发信息给我，说七哥到底怎么办？
我就是一个建议，能不打，坚决不能打，我就不相信，任何国家和政府他敢说，你打了疫苗后果我承担，打疫苗，让你先写上一切后果你自负，你凭什么打？我打你的疫苗，我凭啥自负啊？你研究的疫苗，我凭什么自负啊？我可以不打啊，而且我相信，包括美国政府和很多国家政府很快会宣布，不打疫苗或不能强迫打疫苗，这是个基本这逻辑，我要给大家回复一下。
第二个就是关于“躺平币”的事情，这个“躺平币”在国内的影响，大家已经都看到了，就在这个话题影响的所有的各个阶段在躺，什么叫“躺平币”？这个“躺平币”的概念，对共产党的影响它来源于什么？来源于当初共产党对中国人，所有的杀地主、分土地、杀土豪，所谓的分土地，造成的严重的后果，今天大家看上去没关系，事实上中国人开始在思考，我们这么辛苦的劳动，到底我们的日子能不能过得更好？为什么我们不能像西方国家一样，拥有自己的土地？为什么不能像西方一样，我们可以选择政府？为什么不能像西方一样，我们想信什么教就信什么教？为什么我们那么辛苦，却没有办法拥有西方一样，体面的生活和基本的房产和车辆？
在西方买个车，简直是太简单了，是吧？一年都不换新车都不好意思，一般的人，对不对？车便宜得很，我们的很多同事，头两天换的大众的SUV，换的奔驰SUV，都是二手车，新车4万美元，大众的SUV，然后二手车2万美金，这在中国是不可能的，在中国你要打工、还车贷、买房子。头两天，我们很多国内救出来的战友，去买完房子以后，房子带家具，啥都有40万美元，两三百万人民币一个独立的House，一个Acre的地。还有战友在凤凰城买的房子，大概是80万美元，四个Acre的地,带着所有的家具，豪华的不行了，带游泳池。
所以说中国人在问，为什么这个国家的土地、天空，都被污染了？人心都被污染？可我们就过不上体面的生活，这不是割韭菜，这已经是..大家要搞清楚，也不是简单的奴隶，就中国人但凡你要明白一点，从各个农村，你打打麻将，炒点肉吃，能吃饱馒头，每天你撅着腚，你干10小时，你都是幸福的了，就这，你在家里面，你还要中毒，就这，你还欠人家的钱，就这，孩子娶媳妇全家破产，就这，得一场病，死不了，活不了，死了，埋不起，埋了，那个坟在那搁不起。很多人都明白，“躺平币”不仅给躺平的人要给币，未来，还要给中国人，要让中国很多阶层的人，都要给他“躺平币”，而且这个计划，我受到了太多人的支持，并且很多金融机构都在了解什么情况，我希望未来把“躺平币”发展成一个，向共产党讨债的一个工具，共产党必须把这些年，欺骗老百姓的钱还给中国人，包括当年所谓的杀富豪、杀地主、抢走的土地，必须还给人民。
这就是我几年来说的，必须把权力还给中国人民，一人一票选举的政府，中国人必须有中国的土地，中国人必须要平分中国所有的地下、地上的资源，中国人必须要有拥有自己的，所有各地、各县、各市的所有的资源，不能被外来者剥夺，包括台湾，香港，因为“躺平币”会唤醒大家，让更多的阶层，更多的领域，他去躺平，所以这个“躺平币”影响巨大…大家别着急，这个需要一段时间，现在我们要把团队建起来，有大量的前期投资，大量的前期准备，而且要有绝对的最高端的人员，包括政治、经济，金融系统。
另外一个，就是我昨天听到的很多战友给我发很多信息，我没法回复，关于说你买什么币，关于大家问我说，现在的喜币，喜Dollar，我可以告诉大家，现在喜币和喜Dollar发展的程度，是超出你们任何人想象的，未来在市场公开交易的时候，你们都会明白了，大家一定要学会用喜美元，自己合法获得KYC的帐号，千万别忘了合法的使用、聪明的使用喜美元帐号，那是你自己的钱包。
另外最近一周两周，很多战友..国内的国外的很多战友要加入到工程团队，我给大家说一下，我没有办法一一回复。你要加入的，请给我个简历，如果你有在工程队伍的战友们，请你直接跟他联系，咱们欢迎大家，只要是战友的，还有能力的，都可以的，不是战友，有能力的也可以，大家可能都知道了，我们现在给所有的GTV，过去G-News,G-Club,G-Fashion,包括盖特,所有工作过够一定时间的,还有现在工作的战友，我们现在是将给10亿股的GTV的鼓励，这个事情在国内影响非常大。
所以这几天在美国的几大..Facebook，Twitter，YouTube的很多的战友都要离开，因为大家都知道，看到了希望，就是你该拿你的工资拿工资，根据你的过去到六月底截止的时间，根据你的工作的时间，来平均，根据不同的阶层，作出的不同的业绩，直接就给你股票了，GTV的股票，这总共是10亿股，这个投资委员会非常不同意，但最终他们还是同意了，原因非常简单，因为现在GTV要重建，如果GTV不重建的话，咱根本没这个机会，绝对不可能，绝对不可能。
现在这个10亿股，大概3~4亿股在六月底大概确定下来，发给以前工作在G系列的所有工程师们，然后剩下这一部分，所有的发给未来，最长五年最短三年，也就是GTV上市前，发给所有这些为G系列服务的工程师们，这是个天大的事儿，大家别忘了GTV去年私募的时候，它总共才20亿股，现在拿10亿股来发给了所有的为G系列工作的工程师，大家知道什么意义。
但是这次新GTV的募股是600亿股，这回拿出10亿股来只奖给，G-News,G-Fashion,G-Club,GTV,盖特和所有过去为G系列工程师们，直接一部分就发到你过去工作的时间，然后一部分发给未来的3~5年的在这里工作的工程师，这是天大的奖励，所以说所有的有意向的兄弟姐妹们，请和你熟悉的工程师和各农场联系，这都是抓得着的事实啊，不是共产党给你所说的，未来的中国梦啊，这不是梦，这是现实，最迟9~10月份就发到你个人的名下去了。
所以说兄弟姐妹们，我不能一一回复，只能在这儿部分回复，谢谢兄弟姐妹们，旁边会议室已经准备好了，我要去开会了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1771/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1771/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好。
刚刚从直播完到现在我中间就去了一次洗手间，憋的我小肚子疼，一直在开会。会开的特别好，中间接到了特别棒的消息—共产党某部门的重要官员在去欧洲某国的时候，直接在边防给扣下了。而且从这个官员处获得了大量情报关于该国有联系的卫生官员和科学家的。很让人惊讶。但是由于使用了中共的蓝盾系统，「情报」暂时打不开。所以人家问我说：“Miles，你们有没有办法破解中共的蓝盾系统？”我说很容易，你们找以色列的某某公司就可以帮你解开蓝盾。但是这件事情，绝对会改变共产党病毒在这个世界上的真相，会提前大大促进。这是天意。
随着这些科学家的出逃成功，家人被拯救的成功，以及现在美国和西方世界知道了这些人出来以后，很多人都想刚快把自己给洗干净，都站出来当英雄了。迟到的正义也叫正义；迟到的真相也叫真相。所以在这种情况下，截住的这些官员很多被搜查了电脑，或者信息被拿走，他不会说的。但是我深信随着这些国家，这些州，这些地区和世界各国会逐渐发现，原来自己相信的共产党的这些所谓朋友是在自己的国家放毒和收买政府官员。
刚刚在北京举行的中东某国二把手和王岐山的开会正酝酿着在世界上再一次造谣和诋毁美国。但是有些官员回国以后就直接被收拾了。这些信息暂时你们都不会知道。随着时间，你们都会发现，都会明白。“以毒灭共”现在已经不是全球联合行动，自动联合行动那么简单，而是全人类都在行动。当世界知道共产党病毒威胁每个人的生命，和家人的生命、财产安全的时候，我相信没有哪个傻子还和共产党一起。跟着共产党非要走进火葬场不可吗？我不相信！这个世界上最最现实的就是金钱、实力。还有威胁到个人安全和利益的时候，我相信没有人还有任何理由跟着共产党。
在这种情况下，兄弟姐妹们，你们会看到一波又一波的，一浪又一浪的反共的国际浪潮“以法灭共”，“以毒灭共”，“以真相灭共”，跟着爆料革命和新中国联邦，真正的拯救这个世界。共产党打开潘多拉盒子的那一天起，还有武汉实验室进门那个碑上写着“这是个潘多拉的盒子”那天起，共产党就注定了灭亡！
兄弟姐妹们，咱们走着看，我得赶快回去开另外一个会。已经迟到了。谢谢兄弟姐妹们，等着7哥好消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1772/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1772/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</link>
      <pubDate>Thu, 27 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1773/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放Q May、佳佳同学、山上的城、星星儿、台湾巴黎、娜娜酱、小飞象、Mindy、MC文艺、SFG、大卫、台湾大牛、Nick、长岛伟哥、草根小哥、文空、小Phil侠、威廉王、唐平及众多无名战友倾情奉献的新中国联邦一周年庆典《我们的喜马拉雅》MV；
一、共产党70年把中国人彻底排弃在文明世界之外
5月27号七哥在这里乱聊直播，QMay啊，Qmay，哇这唱的太性感了，太好了，5月27号尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。我是在准备这个直播前这几分钟收到了唐平妹妹发来的咱们大家合唱的新的喜马拉雅的这个歌，特别特别好，先学唱吧，唱歌啊。
咱们在去年的时候喜马拉雅的咱们的新中国联邦的国歌重新又进行了由唐平妹妹和威廉王和大家一起重新编曲，然后又到了好莱坞团队呢Remix了一下，这个是改了好几版了，我相信大家再听到的时候会不一样的，这首歌我特别特别喜欢。刚才这个向国庆献礼的正式的MV我觉得特别特别好，真的是很新中国联邦的水平，也就是说能达到国际上就是新中国联邦献给世界的副村级水平——副村级的。
我觉得这里面应该配上长岛哥的旅游鞋，然后绿衬衫，格子西装，然后配个小飞象的那个大花鞋，小飞象把脚翘起来、大花鞋，就那天真人真事直播的时候（穿的），然后再配上咱的这个视频。
我不是开（玩笑），我这人就是直来直去啊，就咱们这个视频水平做的，永远你就看上去说实在话，因为七哥绝大多数90%的时间是跟外国人在一起打交道的，也就跟国际水平打交道，就我跟外国人开会的时候吧，就是那个背景，一跟中国人那开会那个背景，那个感觉那个椅子家具和背景，就真的到了另外一个世界，就是人家一点都不高级，甚至是极为简陋，比咱都简陋，咱的硬件都比人家强，但是咱们那个MV做的吧就像那个直播，就像人家开视频会议一样，永远是副村级水平，你没办法，就是为什么，共产党这70年把中国人彻底排弃在文明世界之外。
色彩、协调和比例是世界上对美的最好的定义，什么叫美？我讲过很多次了是吧，美就是协调。你看一个很不好的鼻子、很不好的眼睛、很不好的嘴、很不好耳朵放到一个人（脸）上很协调，这就是美啊，你分开它哪什么都好看是吧，你把它放在一起的时候它就不好看，这就是协不协调。
还有色彩，色彩一多它绝对不好看，你看长岛哥的衣服都是好衣服，老百姓都买不起，浅绿色的衬衫配上一个带格格的西装，然后一个鞋子，下面配上了一个旅游鞋，你说这玩意儿，演小品都演不出这样的戏份儿。
你说那天小飞象真人真事，上身一个灰色的上衣很紧身很漂亮，一个裙子——非常的优美，你看上半部是吧，22世纪的，你再一看那双鞋，吧唧一鞋，可以跟那个火鸡龚有一拼了，吧唧一个大花鞋是不是，还漏着脚趾头那种，chua~就出来了，你跟那个21世纪的小飞象怎么能行啊，还学心理的。这七哥咱搞G-Fashion的，七哥有资格这么说。
昨天我们新到的G-Fashion的衣服，我认为这是G-Fashion有史以来做的最棒的一个系列，最棒的一个系列，所有的每件衣服都是极品，都是世界上最顶级的，我决定这一次的新品我亲自做模特，我不找任何人做模特，我亲自做模特，很多人都不自己做模特，我就做模特，我要自己拍出来给大家看。
这不是吹牛的，就像七哥一开始的时候做运动2017年出来爆料，我穿的那个运动打底裤，这些伪类欺民贼说，你看这个小子土到什么程度打底裤，结果今年打底裤是全流行，全世界只穿打底裤上街，大家看到了吧？而且，这个西装，当时我要求我的裁缝师按照我要求做的时候，他说西装已经几百年了，从来没这么做的，我说你必须这么做。比如这个西装，这个脚儿这个里边这个衬，我每一件西装的衬都是不一样的，都是跟外面都是配上的，裤子下面是半截儿的内衬，包括这个衬衣这个领子你看，我已经改了这个，就这个（肩线）比例，就这个（肩点），还有这个（肩点）比例到这个（臂根围）比例，必须改。我不管你们，世界多牛，我说只有我穿的舒服，这是我的西装。
然后做完以后大家没注意到我这个西装吧，翻开这个领以后你看，很多人这块就是灰色的，你看我这什么颜色的，我说你凭什么做那么便宜的东西呀，那个又烂，再一个看到这块（领子）缝的这个扣儿，这两边儿，这里边儿，全都不一样。
而且根据中国人的比例，这个西装的扣子，所有的按照外国人的扣子比例啊，就这个位置，大家看一下啊，所有的（西装）世界的扣子按照这个，按照西方（标准）到这儿来，都是在这儿的，就是所有的咱们中国人，不管你穿什么西装都是这样的，你说这个比例怎么会对呢是吧。
下面这扣儿是永远不能系的，我看到很多人我就很奇怪了啊，就原来一个在咱们大使馆工作的战友永远系下面扣子，他肚子又大，老这样（撑开），这个下边扣子不管是两排还是单排永远不能系啊，永远不能系，你看，是吧，这个比例，这是非常非常非常重要的。
所以说腰带、这领带，到这个为止是吧，这个比例，这都是我改过的，包括这个也改了，这块（口袋）也改上来，你看这个（下摆）开气儿是吧，外国人开气儿所有人都开到这儿为止，就把中国人的人身比例给降下去了，是不可以的。
你看看这个我们刚才第一句唱的叫Q May，Q May这是我看着这孩子长大的，头型、衣服、长得又漂亮，那衣服配的非常棒，她爱穿白色啊，你看，一看艺术家的范儿就出来了。你看那唐平，那大长发呱唧一甩是不是，腿一露是吧，硬摇滚之娘，没办法，就有这种细胞，这很重要。我真希望新中国联邦的人在G-Fashion的领域啊，每个人都能成为真正的爱自己的人，一个不爱自己的人呐你不可能去爱别人，要活得很美好。
你看我今天早上6点多起来，通了个小视频，马上运动，运动装中还跟人家通话，通话完马上去冲凉，洗一下，换西装，坐在这儿准备直播。在直播前通了两三个视频，安排了一下其他的工作，亚洲时间快睡觉了，让他们开始。
就是你有精力有精神、你有爱，你来安排自己的生命和生活，每时每刻都是那么精彩对吧。所以说我在这块唠唠叨叨的，不是我伟大也不是我牛，我说的话很多是不对的，但是我最起码我敢说，我说我心里的话，如果我不说，都不说，大家没有改正的机会，我不想看到每个战友们，无论你美丽的青春，还是你年华的少年，还是说最成熟的中年，以及人生很少人有的老年，我希望每一段都能精彩。
二、中共治下人权民主民生一无是处殡葬业却成极致
我们真的要活的精彩，不能到这火葬场烧的时候，才发现自己啥也没干是不是，这就很麻烦了，不管你装上多漂亮的骨灰盒，那都叫骨灰盒，都没啥漂亮的。
头两天咱们那个武汉火葬场的战友给我透露，说过去武汉火葬场最贵的骨灰盒是35万，号称紫檀木骨灰盒，曾经有过卖过200万人民币的，是所谓的用老木头做的骨灰盒。他说现在骨灰盒有更高级的了，有镶钻的、有纯金的骨灰盒。
就最近中共最火的技术上最发展的——骨灰盒事业。他说七哥你知道荒唐到什么程度，他说这个人呐来烧的时候我们都不知道是谁，最后找来了，哭哭啼啼的，然后呢最后呢就知道了，说所谓的是他娘死了，最后孩子找来了，这个孩子跟他娘啊多年就不说话，而且是到日本去了多年就不回国，回来把娘的资产给认领了，知道娘已经死了，在武汉给火化了，认领完资产所有的产业据说也七八个亿的资产，认领完了，再来倒给娘弄一骨灰盒，花了好几百万。
那里面骨灰，就是不知道不知道谁的骨灰，这哥们儿就在那块，估计像七哥小时候哭似的，抹抹吐沫是吧，哭一哭弄个骨灰盒孝敬半天，而且给那火葬场的那些人每人甩了一人100块钱小费走了，潇洒地走了，头都不回，扔下钱就走了，扔下骨灰就走了。
这位战友就给我讲述，最早告诉我武汉火葬场的情况的时候，这位战友到现在为止，他说七哥我天天看死人我啥都不怕，他说我们敛完（尸体），敛敛出去就吃饭，他说那烧人烧到什么（程度），他说那胳膊腿儿的，他说那炉子它热到它自动停，它热到自动停，它到一定热度就自动停了烧人烧的，它不可能老一直烧，他说停了咋办呢人没烧完呢，他说只能是1/3或者1/4在外面搁着吧，重新启动要几个小时啊。
就为什么武汉后来研究出世界上所谓让人尸体直接给冻化的尸体——烧人烧不完了。现在烧人的问题解决了——冻化，现在又发明了骨灰盒，我就纳了闷儿了，一个国家一个民族，这个什么没发展，人权、民主、自由没发展起来，养老没发展起来，食品安全没搞起来，教育没搞起来，把骨灰盒、殡葬产业发展起来了，这是个什么样的国家和政府和民族？
三、习一坑完全被蒙蔽对真正的世界局势一无所知
竟然百分之八十几的人认为这个病毒是美国制造的，咱们刚跑出来那位英雄，他说这是真的，他在作证的时候说，确实是据调查——中共国调查的，百分之八十几认为这个病毒是美国的，美国产的。
所以你看现在王毅也好，王公公杨娘娘就是很清楚啊，要查先查美国，一直以来就这个调子。现在的习一坑绝对已经变成了整个中国就是习一尊，所有的说话就是习一个人的标准——习爱听什么爱说什么。
你知道这个世界有多荒唐兄弟姐妹们，14亿的中国人竟然被就这么几个人给玩弄到如此之荒唐之程度，咱们一弄看历史，咱在电视机面前指着电视机骂，你看这个李莲英有多坏、慈禧有多窝囊、八国联军有多荒唐，你看看武帝有多荒唐、，武则天有多淫乱是吧，我跟你们（说）历史加一起都没有我们今天所面对的我们自己的生活这么样的荒唐。
习一坑现在天天就听着外交部给他报喜，美国拜登要给你 你看看首长啊，哎呀这个这个谁谁这个又来信儿了、捎信来，拜登要私下通话，——欸不通不通；国务卿要跟你通（话），——欸不通不通；美国军方要打电话，但是不够级别，——不搭理他不搭理他；阿塞拜疆现在要跟咱签一个1000亿合同，——哎呀太小了嘛，想想几千亿吧；
沙特王子说了要来访华，决定要访华的时候要带来上万亿的合同，——是吗？最近表现不太好。“是，这小子表现不太好”，——还是等等再说；还有某某国家，现在台湾，台湾咱们这些兄弟都发挥作用了，要大量地普及疫苗，宣传我们的疫苗战略，要和我们站在一起，血浓于水，先给疫苗，——啊~这个不错这个不错，这个台湾市长还是不错的啊，这个医生还是可以的啊，可信啊。
全陶醉在这儿了，没有人真实地告诉（习）澳大利亚的、英国的、印度的军队、日本的军队、美国联军的军队事实上已经踏足，技术部队已经到了台湾岛了，没人告诉他马六甲海峡现在发生了什么，他也不知道沙特真正的，沙特一场变革正在酝酿中，他所培养的沙特的所有的皇室、关系瞬间会土崩瓦解，而且成为坚决地站在美国一边，坚决反共。
四、中东中共最亲密的几个国家和英国法国正在醒来
我们现在能做的是希望沙特和中共这几个国家，现在是中共所谓最亲密的兄弟国家、全天候战略伙伴关系、最亲密全天候战略伙伴国家，没有七哥这些国家不会跟他们有这关系的。
现在因为七哥建立这个关系，现在可以说我希望他们很快被骗以后能醒过来，但是我最担心的是不要把这些国家变成反华。我曾经给他们建立关系的时候，我说你们可以亲中国人，但千万不要亲共，后来七哥开始爆料革命，它开始亲共不亲中国人了，然后甚至是支持新疆这个事情我很恼火，现在他们意识到了错了错了，我们要改过来，亲华不亲共，我说这个事儿也错了，是亲华要反共，最好的结局是亲华要灭共，这还是很难的。
就像英国和法国一样，我们法国的几个战友一开始的时候一切都是怀疑的，就法国人的傲慢和懦弱和他的勇气永远是那么不匹配；就法国人的品位和他国家的所谓民主自由的法治、对整个人民的剩余价值的榨取，永远那么不相称不协调；一个最高税的国家、最官僚的政府，却是诞生自由民主的地方；一个砍了皇帝头的地方，现在却有现代的最极端的最独裁的政府。
当然也有良知的人，跟我们合作的人曾经几次跟我说，郭先生你脑子里装的什么，这些历史我们都没研究你怎么就研究了？因为我们要对法治、民主、自由这个来源和它的启蒙我们感兴趣，我们称不上研究，只是一知半解，但是当你了解了法兰西这个国家和民族的时候，有些地方实在太牛了这个国家这个民族，但有些地方太糟糕了。
但是他们现在在醒来，他们知道法国的很多问题的背后和官僚腐败、司法腐败，甚至是很多在贸易上造成的这种完全不对称的这种交易条件的背后是腐败的结果，出卖法国人民。
那么英国大家现在都知道啊，英国也将面临着一场巨大的变革，在香港事情上让英国人彻底的没有了任何的幻想，没有了任何的幻想，这个世界已经在彻底的改变。
五、爆料革命使中共一带一路的木马病毒功败垂成
马六甲海峡最重要的印巴，印巴完了大家就看到，就到中东了，就到了伊朗、阿联酋，然后就是叙利亚、沙特呀这些国家是吧，但是，大家别忘了还有一个红海，红海旁边有个吉布提，还有安哥拉。
整个非洲的油质量最好的，供应中共国20%以上油的就是安哥拉。安哥拉这个国家的（前）总统桑托斯（注：此处郭先生说的是桑帕斯，似应为口误，实际是桑托斯），还有他的整个的石油系统的总裁，全部都是来自于中共的武器供给是帮他干掉了对方以后成立的，彻底是中共控制的。
从红海到安哥拉然后再到整个霍姆斯海峡，然后到运河——埃及运河，然后到马六甲海峡。过去共产党绝对是，已经实施了非常仔细的一带一路和战略资源，包括以反恐名义的海上巡逻，实际上是军队外派，以及在这周围发展的多个军事的秘密基地，包括秘密生化武器实验室，以及在这一带一路上已经开始了本币互换到虚拟人民币的推广，以及在这个开始的人民币国际化，这个野心发展之大之快是美国人完全没有防备的了的。
但是这些国家所带来的这种一带一路，直到澳大利亚，到意大利，欧洲深度，包括东欧，你像立陶宛、拉脱维亚这些国家，所有所到之地就像硫酸一样把他们的政权民主法治腐蚀掉，如果不被腐蚀掉的国家和民族和政府和法治系统和那个现任的总统，绝不可能有任何国家和你（中共）签一带一路这个合同，因为这基本上就是木马进城。
而且更夸张的事情，带来的这些病毒——货币病毒、贸易病毒、法治病毒、政治病毒，然后高额贷款，所有的这一切都在对这些国家开始基本上是致命的，就是好了一小部分的人，然后99.99%的人都是受害的，就在这些国家只给你，就像中共一样200个家族控制着14亿人，所有的军队、国防、金融、所有的尊严、所有的一切包括生殖器只服务0.001%的家族，在这些国家就培养这种极端的势力。
这接近成功的时候，出了我们新中国联邦、爆料革命，唤醒了整个人类和世界，但是人类和这个世界付出了巨大的代价——冠状病毒、香港、世界贸易、货币稳定、全球的所谓贸易全球化，完全是全球贸易中国化。
贸易全球化绝对是个伟大的人类的一个壮举，川普总统他绝对不应该是反对全球化的，我相信如果有一天他真能回到权力中心，他一定会改的，这点拜登总统所做的支持全球贸易全球化，我是100%支持的。人类的文明，地球是很渺小的。
六、人类迷失方向招致中共对全人类最大的大屠杀
但是，全球贸易化、贸易全球化以及当时日本安倍首相推动了美日、欧日的TPP贸易系统、免税系统，这是很伟大的，但是由于各国的政治和利益集团的左右，特别是背后沼泽地，最后把这几个合同全给弄完了，最后是WTO跟美国和中共签订所谓的全球的WTO贸易协议，就变成了全球贸易中国化，贸易全球化不能变成贸易全球中国化。
贸易全球中国化本来应该是对中国人民是最大受益者，结果大家知道，中国的贸易全球化以后，全球的贸易中国化以后，变成了中国14亿人绝大多数当了所有的奴隶，被榨取剩余价值，中国人背上了现代上不需要、完全没必要的一家多套房、一家多台车、吃着化学的食品、深度地污染了土地和天空，最后人们吃的是完全猪狗任何都不能吃的化学食品，然后背上了高负债的房贷，然后是车贷，让中国人民在为所有的全球贸易中国化的时候，当上了现代化的奴隶。
从这个开始膨胀了共产党的这种统治全球的野心、疯狂的野心，这才让中国共产党从2001年开始获得了中国奥运会2008奥运会还有所谓的WTO协议以后，全力以赴开始打造所谓中美两国新型两个大国关系。
然后加入世贸会以后，全球贸易、侵略世界，通过贸易打造一带一路，人民币国际化，最后统治世界，干掉美国，然后极度地不择手段地挑起种族矛盾，把全人类的历史问题全给它白人化，诋毁白人，而且是公开的。
在这一系列的时候认为世界的规则根本不需要遵守，世界的规则是白人定的，我们不需要遵守，最后中国要制定世界上的和平标准，改变二战大家达成的世界的和平的规则，也就二战世界的全球治理系统要重新打破，由共产党来制定。这就是所谓的上海联合通报，以及台美关系，以及是日美关系，以及马六甲海峡的国际通道谁也不能碰必须保证自由通道的，一切二战制定的规则它通通不承认。
在联合国更是打破了任何国家都不可以派间谍派特务和重金收买贿赂联合国官员，这是绝不允许的，共产党成了一个绝对、全部都是间谍化，全部给它贿赂化，WHO武汉Organization，WHO的这个主席已经成为了世界上最好的典型。
联合国的人权组织竟然被共产党控制，联合国已经不是被强奸了，联合国已经不强奸都活不了的这种状态。
世界人权组织卫生组织关系着人的两个部分，一个人的世界的精神境界和宗教信仰的问题，就人的未来；第二个就是人的生活的健康和现在的生死的问题——卫生组织，这两个全被共产党控制了，联合国只要是两个这个组织被控制，这联合国已经完全不是联合国了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1768/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1768/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1769/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1769/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好，现在是5月26号下午。
我们正在试这个「直播」平台，同时我再录个盖特给大家，因为今天上午没有推出去。上午推出那个盖特后，我在工作中已经开很多会了。吃了午餐，午餐当中还开了几个会，特别好。今天上午的会对我们来讲是非常非常重要的，是“以毒灭共”很关键的一部分。我们救出的战友，其中一个的家人又来联系，要到欧洲去跟欧洲的情报部门合作，再提供更多「病毒」的证据。再提供的证据是什么呢？有在实验室还有军方，不是在武汉是在其他的地方，实验整个病毒当时所有的视频。这个事太大了，太大太大了。还有就是要提供一些官方的文件，官方的文件。所有这些都会更大提升人们对冠状病毒，共产党病毒的认知。
这就是为什么福奇听说有这样的证人和这样的证据的时候马上改口。《华尔街日报》现在也改腔了，也不再帮共产党了。现在也提出这个病毒的来源有问题了，严肃媒体很多人也都在说这个「病毒来源」有问题了。什么问题呢？就是「病毒」到底是人制造还是来自自然？这些一系列的事情都说明了在2019年年底的时候，实际上这个病毒已经开始在释放了。但是由于释放的不成功，把「它们」自己人也给干灭了。
另外，我们现在得到绝对准确的情报，共产党的高官没有任何人打了疫苗的。所以这个科学家特别严肃的告诉我说：“文贵，一定告诉所有的战友们千万不要打疫苗。”他说他也不相信美国的高官会打疫苗。他说如果真要打疫苗的话最好在第三方见证下让他们打打试试。所以现在官方、政府让任何人打疫苗的时候，大家应该提出如果让我打「疫苗」，好，让第三方公证，所有打疫苗的后果你们负责。任何一个妻子、丈夫和孩子，都有责任要求指定你打疫苗的人做出担保和保证，并且他本人必须打。他本人打的时候应该是在第三方见证下去打。
这个消息今天对我来说非常非常震撼。虽然我们讲了一年多了，但来自这样亲身参与共产党病毒「研究」的科学家讲出这样的话来对我来说还是非常大的震撼的。我不希望有一天证明我们爆料革命说的打疫苗是危险的，吃羟氯喹管用，还有共产党「制造了」病毒，等等这些都是我不希望发生的。在内心里希望我们说的是错的，因为人类可以不用那么危险的面对人造的冠状病毒，这是非常非常重要的。可是呢，这不是我们想象的，这个世界真的是太多疯狂的人了。
这位战友明确说，接下来共产党还有更多的病毒给世界准备着呢。这就完全和科学家还有《路德访谈》，还有博士军团讲的话完全是一样的，这让7哥很担心。今天中午吃饺子，本来今天我说我不吃饭了，「结果」一听这话我就想吃，吃了很多饺子。同时在开这个会的时候，他还告诉我另外一个信息—共产党在市场经济、股票，包括对外的汇率控制上一切都是配合着病毒的。而且他深信印度的病毒是有步骤，有计划的，以报复印度和中共在边界上的这场小型的战争。同时也是战略性的绝对控制亚洲，不允许任何在亚洲像印度、日本对它们有任何挑战「的能力」。共产党是真把自己当成世界老大了，虽然造不出一个马桶盖，虽然能把马拉松运动员冻死在马路上，冻死在深山老林里，但是它们始终相信自己是世界的主人。任何战友，任何人都应该明白在这个时候抱有任何侥幸心理，对自己、对家人都是不负责任的。
你看我现在正在试直播当中，我们美东农场的悟空战友，这么漂亮的女士，两个孩子的母亲。我当时就想，看着孩子我就在想，千万千万不要让孩子和她自己去打这个疫苗，因为这是无法挽回的。现在我们可以不需要打疫苗也让自己更安全，另外，要吃羟氯喹，科学的吃羟氯喹。最重要的信息就是这些人，让「别人」打疫苗的这些人自己不打疫苗，也不让「他自己」家人打疫苗—这简直是疯狂。现在美国监狱对犯人说，只要你们打疫苗就可以减刑。共产党现在要求必须在七月底八月初要完成90%的疫苗普及率。这是什么意思？几个药商大家去查一查，正大集团还有郭广昌控制的这些生产疫苗的厂家赚了多少钱？几百亿，几千亿。背后的老板是谁？我告诉你们：没有一个疫苗厂的老板是私人的，都是共产党那200个家族之一。这是什么情况，兄弟姐妹们？不要因为自己的无知，把自己和家人的命陪送进去。哎呀，真是让人不省心。这个时候，我们每个人需要冷静，每个人不要在死亡的恐惧和共产党洗脑的情况下让自己和家人断送了生命。人没了，什么都没了。千万不要犯下这种愚蠢至极的错误。
今天、昨天、还有前天这三天，对我来讲实在是太忙太忙了，但是在忙的时候听到这种消息还是非常震撼的。我一个人的力量是很小的，希望爆料革命的战友们真能勇敢、勤劳、负责任、带有神圣的使命让更多的战友清醒认识到疫苗和共产党病毒给我们带来的威胁。这不是我一个人能做到的，「仅靠」爆料革命和新中国联邦也做不到。但是我们尽肯能去唤醒更多智慧、善良的人们。不要伤害家人和自己，不要成为这些人的奴隶。
所以今天7哥录这个盖特的时候，正在测试咱们6月3号的一周年的纪念。很多战友已经「为此」辛苦一个多月了，像小斯基、荆轲战友、小飞象、小飞侠都在勤劳的工作着。我们美东农场长岛哥秘书长他应该累，谁让他当秘书长？秘书还带长就得累。悟空，还有我们美国的大卫，无数个战友的参与，正在准备着6月3号一周年的纪念。
但就是在这个时候，这个世界简直到了另一个情况。毫不夸张的说，世界上只有我们是正义的，只有我们是勇敢的，这种勇敢和正义不是用任何语言能形容的。我们在做的是全人类很多人不敢做，很多人没有能力去做的事情。在这种情况下，我们更加要珍惜我们的战友，因为这些战友实在是太伟大了。刚才我在隔壁和律师开会的时候，很多过去反对我们闫丽梦博士科学家的，「之前」说路德访谈节目完全是谣言，阴谋论，他们现在是完全不同的观点了。刚才他们所说的：“你觉得《路德访谈》还有闫丽梦博士的节目给我们带来了什么？”我说带来了正义。任何荣誉都配不上我们的科学家也配不上我们的《路德访谈》和博士军团，更不要谈我们爆料革命和新中国联邦了。因为只有我们这么少数的人坚持着无私的，没有任何回报的，冒着生命的危险在唤醒这个混沌，无法理喻，贪婪自私的世界。所以爆料革命的战友们，我们每个人都有理由，都可以自信的说：我们来到这个世界上，我们在这个世界上值得骄傲。我们一定要把这个骄傲变成更多，更伟大的传奇。
在会议期间，我们正在测试6月3号的直播节目的时候，7哥发这个盖特。我马上要到隔壁去开会了，先发到这。咱们明天再见，谢谢兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1770/</link>
      <pubDate>Wed, 26 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1770/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1765/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1765/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
没说完呢，咱再来一段儿吧，一和战友聊起来就兴奋了！
「关于」6月3号在纽约世贸中心新中国联邦一周年的庆祝活动，很多战友给我发信息，说：“7哥，求求你千万别去。”铁血组竟然要求我写保证书坚决不能到现场。大家都知道我这性格，「知道我」一定要去。发自内心的说，7哥「那天」不去是太痛苦了。这么多战友凝聚在曼哈顿，就这么一点地方，我不去见「大家」能行吗？说不过去。但是战友们这种担心也让7哥要去了也「同样」伤了战友的心。所以今天我在这儿给战友们保证，你们不要担心，我向你们保证：我绝对不去现场！我向你们保证。我咋的一保证就想笑啊—我不去！你们别担心。这种感动，所以今天我必须录盖特。这么多人给我发信息，说：“7哥，你千万不能去。”我跟刚到日本的那位战友说，我说你有啥需要赶快跟我说，我没时间了「还有事情要去忙」。「这位战友说」：“7哥，我求你个事儿，能不能别参加6月3号战友聚会，「别参加新中国联邦」一周年「的聚会」？”确实我是感动了，战友们这种「关怀」。我绝对不去，绝对不去，保证，保证，保证！Snow，哎哟，你看你高兴的？兄弟姐妹们，我保证不去。
另外就是「关于」“躺平币”，简称叫“躺币”。只要国内年轻人“躺在那儿”，既然你不能站着，你也不能跪着吧？也不要坐那儿被剥削，你就躺平吧。“躺平币”大家很关心，我向大家再次说一下：“躺平币”一定会发生的。它需要一点时间。7哥也不是神，是吧？咱也没有什么权力，只能靠辛苦，给我点时间。今天「鼻子过敏」怎么又来了呀？可能是小Snow老是感染我。“躺币”一定会发生的。不但有“躺币”，跟“躺币”配合的还有一个什么币，兄弟姐妹们？经过“躺币”的研究，头脑风暴以后，我们还发展了一个对应的币，这个币要和“躺币”相结合。什么事情都有阴阳，都分男女，分黑天白夜，分上下，分左右，光一个“躺币”不行啊，是吧？
一位日本战友，还有台湾的咱几个战友帮了大忙了。竟然能想出来比7哥还绝的硬体条件。特别是我说这个钱要几千亿美金怎么保证20%的黄金？咱这帮金融组的人给我出了大主意了。原来从日本高盛，英国高盛出来的人就是不一样。几个人一设计，「点子」来了。灵感来自于中国过去皇宫里边儿的玉，玉钺，我说的是玉璧和玉琮综合体。哎呀，真是让人兴奋。“躺平币”真是好主意，“躺平币”一定会掀起巨大的风暴。让中国人躺平比你上班挣的还多，甚至太大的可能让人一夜之间成为百万富翁、千万富翁。
例如，“躺平币”，像7哥说的，每月抽一个奖。“躺平币”里面自动摇奖，「设计成」多少号摇几个奖出来：比如一等奖1000万美元或者100万美元。不管任何人躺平就拿到币，就有可能获得奖。就像G-Club一样「抽奖」宝马车、护照，那就是现金啊，是吧？马上兑现，不兑现就犯罪了。“躺平币”每月摇一次奖，到后面可能是两周摇一次奖，一周摇一次奖，最后是一天摇一次奖，「甚至」可能12小时就摇一次奖，摇！几块儿大金砖摆在那儿直播。摇让你，那金砖就是你的了。除了不能摇媳妇，摇先生啊，摇孩子，合法的，啥都能摇。咱们中国人爱好麻将嘛，是不是？有这个赌的心理和好奇，咱把民族的劣根性、不好的一面变成优越性。我一想就兴奋啊。
除此之外，战友们 —「咱们」摇护照。跟某国弄个100万本护照签下来，建立一个护照基金，是不是？只要你摇上了，你就到那个国家去领护照去。「去就」拿一护照。这些地中海国家，你想咱不成了神了吗，是吧？那些国家，只要出个基金，比如说500万，1000万或5000万美元，就是给20万一个护照。5年后钱还给你，护照也给你。但是得有新中国联邦这种体制才可以。新中国联邦跟「这些国家」对接，不就牛了吗？「这是」摇奖摇护照。
除了摇护照还摇啥？刚才「提到的」科学家，我都准备好了，我刚才给路德先生和科学家说了—我和路德整个「造型」，一人举一边把科学家举起来，把我们仨做一个三人神奇组合的雕像，叫做“天使”的纯金雕像。有大小，10公斤、9公斤、8公斤……弄出来也摇奖。新中国联邦的「七芒」星、logo「都可以」摇。「摇中」马上兑现。中国人只要你马上兑现，讲信用，中国人马上绝对是最可爱的名族。所以这一系列「的想法」，我一想着就兴奋。
接下来，兄弟姐妹们记住：不管是什么G-TV的投资者，7月4号以后，7哥有大礼。7月4号以后有大礼送给大家。不太大，也就这么点大。别老想着那金山银山的啊，7哥可没那本事。别老想过头了。就这么点大，这么点大。辛勤的劳动，「即使」再累，当你想到这些事情的时候，你都不会累。坐那儿打着坐，一想着这些事儿 — 哇，飞翔的感觉。Come with me,！Come with me！ 哈哈哈～
所以，兄弟姐妹们，你说这日子过得有多好？幸福。啥叫幸福？当你真想着这件事情经过你的智慧，经过你的信仰，经过你的无私，经过你的行动能拯救这么多人「的时候」，当你看到闫丽梦科学家，安红女士，莫博士，艾丽女士，冠博士，路德在那儿直播，看到叶钊颖妹妹、郝海东先生站在那儿那样的英语讲话，看到咱们各个农场的直播节目，看到世界上这种“以毒灭共”这种大的浪潮，又看到喜币在全世界像狂风一般卷遍了所有金融界的黑暗，一支独立在世界上，然后我在这儿唱着：“这是我们的草原……” 哇塞！这日子？！这日子要在中国得走多少后门，拉多少关系，喝多少酒？还能活着吗？累死个屁了。
这就是美国的伟大；自由、法制社会的伟大—每个人都有机会。这就是新中国联邦人将给中国人创造的信仰自由、人人平等、一人一票选出政府。不能让这100多、200个家族统治着14亿人一坑到底，直到送到火葬场，送到墓地，还把家人再剥削一次……该停止啦！该消灭啦！
兄弟姐妹们，7哥要说的话很多，再录还得录好几段儿盖特。算了，就到此为止吧。再说就多了，你们就烦啦。让7哥高兴的事儿太多啦，太多啦。啥都不说了，莘县阳谷县搭县，咱走走看。姆该嗮啦～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1766/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1766/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月25号了。
今天7哥早上没发盖特，但是你们看到了我今天中午 — 哟！Snow你脚咋了，Snow？—我还上了一下咱们G-News的评委节目，然后就去了听证会。昨天一整天就是忙到大概11点才回到家，然后一点多就起来一直忙到今天上午。咱们有战友逃脱苦海，「忙着」拯救战友。中午抽时间上了一下节目，然后开始做听证会，现在又到曼哈顿来了，「因为」明天还有两个重要的会议，从明天一大早一直到下午8点钟。非常非常忙这几天，「但」忙的很开心，总比去马拉松被冻死好。想想冻死的马拉松的人冻成冰棍的感觉，是吧？活着的人累点算啥呀？人呐，想想残疾人，想想躺在医院的人，想想被迫给活着就给扔到火葬场的那些冠状病毒「感染者」。想想染上病毒，咋回事儿就给弄到什么舱医院「方舱医院」去了，那小姑娘长得多好看就烧了，人都找不着了。
现在这两天的形势，哪能睡的着觉啊？欧洲是共产党深深耕耘的啊，一下子就全部分崩离析了。现在外交部就剩下杨娘娘、王公公天天骗“习大神”，骗“习皇帝”。天天说世界上谁又打电话了说想跟你见面儿。我建议你根本别见，就说“不见，不见，不见！”然后说谁要投资，「就」说“钱太少！咱不要，不要，不要！”—现在这个情况很严重！很可怕，但这就是集权的危机。当集权的时候，能干“好事儿”的时候也能干天大的坏事儿，因为被坏人操纵的时候，什么坏事儿都干得出来。历史上举不胜举，近期的就是希特勒，是吧？墨索里尼，日本的三本五十六，是吧？不都是这样吗？咱就不说了，这个「大家」都比我懂。
但是大家看到一个核心的希望—最大的是“以毒灭共”。看着「针对咱们」科学家的，那个姓唐的，哎哟那个样儿，那个不要脸的东西，你是干啥的呀？你是科学家呀？「说什么」“中美关系大国较量的结果。”大国较量就把病毒给整出来死那么多人啊？大国较量也得知道病毒哪来的呀？跟咱科学家有啥关系，你个不要脸的东西？跟咱科学家啥关系？你充个什么数啊，你又不是科学家？你懂科学，懂生命科学，懂传染学？你跟懂得世界上传染学的人睡过觉吗？科学家老公「懂」，人家老公的老板是世界上前三或者前五的冠状病毒专家。人家在一起工作，一起办公，跟这样的老公一起上过床。你个不要脸的东西长那样，你说你是干啥吃的？上去让人印度电视台刮脸，你个不要脸的东西。就你这货，当共产党的狗都太低级了。
我很多天没跟科学家通电话了，刚才和科学家、路德我们通了视频。我说共产党一狗在咬你呢，只要放狗咬你就是好事。我早在大概7、8个月前就告诉科学家和路德先生，我说：“你们放心，共产党最终会出手的。只要它出手就行，出手你就是国家级的。因为它用国家力量对抗你嘛，那你不就是国家级的了？”大家想过吗？你看下边的评语，全世界都同情一个小女子。长得那么漂亮，小手指头那么好看。现在瘦的小脸儿那个漂亮，真是越来约像天使了。所以人往哪儿使劲儿就像啥，你知道吧？那个姓唐那个脸，哇噻，菱形的脸，这个货。还在电视台讲什么中美大国政治，说科学家不懂科学？这个不要脸的东西。所有人都同情一个弱女子。
共产党现在两招都全出了吧？我在几个月前就说过，它先玩儿低级的，什么精神有问题啊，没钱啊，被绑架了，甚至性生活有问题啊，精神有问题啊…「这些」都不灵了。科学家三个报告展示给世界，这个人不但性正常，智商还高过常人。你看她那智慧，采访时她的话，你看她那修养和冷静，你说她不是天使，她是啥？咱们啥人没见过？大家在电视上都可以看的，是吧？科学家那水平，讲话那逻辑，有一个字儿不受尊重吗？我现在都不敢看科学家的节目，我一看她节目我嗓子都提到这儿，「心都」砰一下提到这儿了。历史永远不能更改，《路德访谈》绝对是社交媒体的未来的一个标杆，科学家是人类科学界未来的最高标准。还会有更多更多的科学家，和精彩的采访，震撼人心的证据唤醒世界上真正有良知的知识界和科学界。以毒灭共，以真相灭共，以共产党的假打它的假。
大家都看到了欧洲，每时每刻「都在行动」。这周欧洲议会11次会议里边5、6个会议都是跟中共有关的。共产党“最好”的哥们儿白俄罗斯，是吧？现在啥样了？所谓依靠的科技，天天骗“习一尊，习一坑”同志，说以色列是坚强的技术后盾，帮咱发展6G。「以色列」还帮你发展7G呢，啊，是吧？结果怎么样？现在闹掰了吧？这还不算数，粮食！赖以生存的粮食大家看着会出啥问题。袁隆平老先生走了，战友们现在特别好，不骂袁隆平了。不要去骂他，骂他干啥呀？这都是共产党的牺牲品，而且干过好事。
还有台湾，台湾问题一定会成为共产党走向死亡的最重要的第二步，看着吧。不但如此，又搞了虚拟货币危机。虚拟货币危机最后坑谁啊？据说不仅仅是东北、大连，也不会是哈尔滨，国内就这一次的虚拟货币危机，中国太多人相信了共产党没办法走进了火葬场。所以呀，天在灭共！天祝我新中国联邦！战友们，不但如此，昨天救出来的战友告诉我很多国内公、检、法现在受的煎熬。而且现在「国内」对科学家，工程专业人士正在进行全面的筛选调查。我今天告诉大家一个你们都无法想象的「现状」，希望战友们不要受到伤害。所有工程师，所有技术人员，共产党会特别登记，限制出境。以后什么写代码的工程师啊，懂得工程高端技术的啊，建筑师啊，都不让出国了。因为走了就不回来了。以后都要全面限制。全国联网脸部识别，边控，你哪儿都别去。从边控到城市控，从这个城市到那个城市都不行，不信走着看。当年的希特勒限制所有的德国的高级知识分子专业人士不能出国，直到希特勒被消灭。现在马上在中共开始。烧了你还不算，在你没死之前还得好好的当奴隶。这就是共产党。跟着共产党走进火葬场，你不信走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1767/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1767/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
据2021-05-25 喜联盟GNEWS64文宣大赛颁奖典礼时间点3：06：50——
一、G-News和G-TV是黑暗中的两盏明灯，照亮了整个黑暗的世界
郭先生：好，好，好，大家好，大家好，大家好啊，该你来，主持人先说吧，來介绍介绍我是谁呀？
小福利：请看到屏幕上这个英俊帅气潇洒的男士——郭文贵，灭共的勇士。
郭先生：小福利好啊，今天这个非常非常的高兴参加这个节目，大家知道我从前天的下午到现在几乎就是一个极度疲劳的疯狂工作状态。我从昨天晚上是11点赶回来，然后一直开会到今天早上7点多，然后呢，刚才躺了大概一个多小时吧，就一直到现在。
刚才脑子都是木的啊，但是还是很多很多很多会。现在应该清晰点了啊。那么今天呢我看到很多战友给我发信息咱们G-News大颁奖的评奖活动。说实话我这是七哥唯真不破，你们搞啥奖、咋评的我都不知道，我只知道大卫让我出来说要抽奖，让我说几句，他说的是12点半，后来又推迟半小时，我就傻眼了，因为我12：50我必须上场是一个听证会，然后听证会时间我一会我再啰嗦，你们就小福利给我卡掉啊，所以今天我上来了就这么多时间。
我首先这个奖，我觉得是咱们一个内部的颁奖活动，那么面对的是全部爆料革命的战友，首先我想说的事情就是咱们G-News到今天做到了什么，我们做的哪些不尽人意的地方相信不用我们说大家都知道，最重要的还是那句话，是骡是马拉出来溜溜就知道了，G-News在世界上起到什么作用？在爆料革命当中起到什么作用？包括它在世界上所有的人类大危机，叫人类大危机这词是一会我听证会的主题，叫人类大危机，道德大危机、新闻大危机、真相大危机的世界危机面前，在我们的灭共的大事业面前，它起到了黑暗中的一盏明灯的作用，这个灯是明灯，它是一个举着方向的，是永远不灭的。GTV是另外一个啊，另外一个概念。那么现在我们这两盏明灯照亮了整个黑暗的世界，这个一点都不夸张，也不是我们说的，现在各种媒体都是这么讲的。这个灯的所有的，它的能源，它的亮度，它的一切皆来自于默默无闻的战友。
二、G-News的本次评奖不是一奖定乾坤，没有评上的也不要抱怨；
这个评奖我不知道咱们，评奖肯定是大家都同意的，由联盟委员会和G-News来主持的，那么由于G-News这个平台属于爆料革命战友的，是英喜来管理的，还有英喜下面也是无数个战友，甚至很多都没见过面，别把这事变成一个大卫英喜搞的个评奖，这是G-News的评奖，G-News的所有的工作者，还有所有的提供稿者都是我们战友，而且都是默默无闻的战友。功劳也好、错误也好都是我们战友的，而且我们现在是没有那么时间去批评任何人去。
我再说一遍，我从小到大我几个恨、我恨什么，我第一个我最恨的是懦弱，第二个我恨的是自私，第三个我最恨的就是贪婪，第四个我恨的就是抱怨、埋怨。我这个感觉就这几天更加明显，因为我完成了一件你们未来会知道多了不起的一件事情，就在这件事情当中曾经这个战友就是几个人爱抱怨，这个不行那个不行，我说你赶快离开吧。后来加进来战友默默无闻完成了这几天很重要的事情。
那么在G-News这里就更需要的是——你要么就工作，你要么就不要埋怨抱怨。
今天早上我收到了很多包括澳喜发来的信息啊，说评比不公平、被黑警操作、比美国的多猫腻软件儿还黑，但是后来大卫、海阔天空给我发来了各种信息，我都转发给你们了。
我先在这儿公平地说，我绝不相信G-News的评比会造假，我绝对不相信！第二个你后台有数据不像多猫腻似的，美国大选他给你封起来了、他不给你看、他给你销毁了，G-News我保证没有人可以消毁任何后台数据，它不属于我的也不属于爆料革命的，它属于全人类的。
这就是第一天我告诉G-News的数据任何情况下七哥都会在多处备份，经得起历史推敲。你们有意见可以，但你不能给它盖上多猫腻这个软件，你没有证据绝对不能这么说啊。因为所有的G-News的成就和功劳是属于所有人的，不属于大卫的，不属于英喜的，也不属于这次评比的。
另外一个我不相信一次评比就能说一评定乾坤，就谁伟大谁不伟大、谁好谁不好，那不可能。不是今天小福利坐在这里说，我一会觉得你行你就行，我觉得你不行就不行啊，不是那个道理。最终时间和结果还有G-News它独特的这个黑暗中的明灯作用不是评比出来的，是经过事实、经过历史、经过时间、经过事务的验证，在事实面前谁都是无法篡改的。
那么今年的评比成就的人不要得意，因为你的成绩是无数个人的奉献成就了你，今天没有评比上的也不要有抱怨，它不是一评就定你生死，你还有更多机会，你还来成为下一次的赢家，甚至你要有本事你把G-News接去管理没问题啊，澳喜安红妹妹，你接过去，保罗，我们让你接啊，没问题的，我今天想着给澳喜也搞个平台，让澳喜也当控制人、当一下主持人的经验。
老班长原来都没当老班长以前他知道啥滋味，当了老班长了难不难？都攻击他、都骂他，做好也不行做坏也不行，怎么都是不行啊，这不是那么容易的，主持这个事儿太难了，太难了，这个小福利没当主持人以前，她天天评价这个主持得不好那个主持得不好，她现在一上去傻眼了吧，虽然很成功，小福利的哭、小福利的痛苦只有她和她先生知道，谁也不知道，躲在洗手间里哭你们谁也不知道，没有一个成功是那么容易得到的，没有一个！
三、人性当中最可怕的就是抱怨、怀疑、自私、懦弱，在G-News面前只有唯真不破是赢家
唉呀，因为刚刚的咱们一个战友一家到达了日本，我今天没睡觉的原因就是一直等着他，全家到达日本以后七口人又是跪地长哭。他就说一个战友为了救他全家人，他说他真的差一点几次死掉。
这样的战友你知道，刚才我站在我院里面抽烟，我告诉你七嫂，你七嫂就说你这一夜这几天我看着你，你这个不睡觉，你怎么能受得了？我告诉她我说我等着救人的事情，你七嫂在那块掉眼泪。
没有一件事是容易的，战友们！就包括写文章的战友，有很多战友写的文章，可能因为这被抓起来呀，很多人写了个文章会被弄起来呀，就现在小福利他俩口子搞节目，很多人就说，唉，现在她成就了。她成就，被骂的时候你看见了吗？对吧，所以我们战友们我们是爆料革命，不是共产党的歌功颂德大会，我们讲究的是专业和敬业，经得起事实！
马拉松大会说明了什么？死那么多人，是不是啊？就是共产党的糊弄！它不专业！它就是搞咱那块搞假！就个以假办马拉松把人给办死了！还在那造假呢是不是？但是历史会给它评价的！
我们的G-News就是打假的，就是要搞专业、就是搞标准，咱不能说评比完成假的了，怎么可能呢！我现在可以拍着胸脯说，G-News的后台数据谁也造不了假！我向大家负责，要有怀疑、有不理解之处，欢迎！但是没有证据之前绝能定义，这对战友都是不公平的，我反对任何人定义、任何人的没有证据前随便的给G-News还有GTV、爆料革命任何人盖上标签。
就像我说老班长一样，我说你跟长岛哥他不能随定谁说可能是伪类、能是特务，这话不能说，绝对不可以。只有你们现在站在前面的人，小福利两口子，还有老班长，你说和掌僧也好，你的大卫，还有我们的海阔天空，只有我知道每个人背后的酸甜苦辣。就像救助这一家人七口人，这七口人在前天你知道都说什么吗？——我觉得你找这个战友就是骗子。
你知道当时我就说：你为什么觉得是骗子呢？他说：今天改，明天改，老改，还是怀疑他看我的眼神也不对了，什么突然换号码了。我说他拿着生命来救你全家，他骗你啥？我问你知道他身世吗？救他的这位战友在香港有几十亿美元的产业。人家虽然出来了，但是人家家是香港的。这回到了刚才到了日本了，跪在地上哭说。你说我看了，我真的我很复杂，我为救他的战友而难过，就两三天前还怀疑他是特务呢、还怀疑他是骗子呢，人家舍全家产业。
我们这些人当中最可怕的就是抱怨、怀疑、自私、懦弱，兄弟姐妹们，在G-News面前只有一个人是赢家、只有一个标准是赢家，就是你真正的为真不破。这里没有什么中立的专业、没有什么行规，也没有什么媒体中立立场，这里没有什么荣誉和名义，只有一个为真不破。那就是维护七哥最讨厌的，就是那几个打破懦弱、打破自私、打破那种埋怨和抱怨、怀疑。
只要这点能做到，你一定会成为赢家。即使这次没得奖，你这么做了你就是赢家。能评价你的不是任何团队不是任何奖，一个人的良知、一个人的辨别能力、一个人对真假辨别的能力、对善恶的辨别的能力和对善恶的坚守，没有任何奖，七哥什么奖都不在乎。
就像那天那个Tucker说那个科学家，说她能得总统奖。那胡扯八蛋的对不对呀？一个总统奖就能就能包得住我们的科学家吗？人类未来会给科学家，不需要的是树碑立传，是需要人类的反省。为什么全人类的大病毒面前全都闭嘴了，很多人都忘了一个最关键的问题，全世界知识分子、科学家、媒体界的集体闭声和黑暗、集体的失去了勇气和正义，才导致了人类卷入这么大一场灾难。
只有我们爆料革命、新中国联邦才敢面对着这个世界上七十几亿人口不敢面对的恶魔和这种杀掠，我们直击真相，这就是G-TV、G-News的力量，谁能给我们评得了奖，谁能给、哪个奖能解决了、能让我们是我们的目的或者能让我们感到了宽慰呢？这都不是，因为那不是我们的目的。
所以说当今年评奖的时候，我不知道谁评奖、谁得奖了，我不知道你们咋搞的都不知道。我特别想知道的事情——评奖的目的是让大家换个心情，然后呢有一部分人能得到鼓励，然后呢再公格一些精神和正义，仅此而已。
它不代表着一切，它也不是我们的目的。这只是我们过程当中的一个小小的手段、一个过程，让更多的人参与。G-News要走的路还长着呢，G-News不在乎任何关注度，也不在乎什么点击率，也不在乎流量。世界上所有的最牛的媒体从华尔街日报、纽约时报、什么CNN、福克斯，所有的这些媒体开始，就是一件事开始的，不是因为流量开始的。
小福利：郭先生好，您的时间只剩三分钟了。
四、恭喜本次六四文宣大赛获奖者
郭文贵先生：好，所以说现在兄弟姐妹们，我现在就不说了。我还要说，一说俩小时都不行了，赶快颁奖，快点，我要走了。
小福利：我们来颁奖，我们这个一等奖获奖的视频类是德教云书院来自美国旧金山金喜农场的《曙光》作品，然后图片类的一等奖是青山——英国伦敦喜庄园，是《有你有我》作品。然后我们的三票先生美国华盛顿DC农场《让历史告诉未来——纪念新中国联邦成立周年》。
郭文贵先生：咋颁奖啊？小福利你得告诉我一下。
小福利：恭喜一下我们的获奖名单嘛。
郭文贵先生：哦好，那我就按你说的念啊，根据小福利告诉我的，让恭喜旧金山喜庄园一等奖、二等奖，然后呢奖品请找小福利也好，七哥这没有，恭喜你们再接再厉啊，你们今天的成就是我们走向另外一个成就的奠基石，只能踩到你脑袋往前走了，谢谢大家，谢谢。还有什么小福利啊？
小福利：还有我们的农场优秀组织奖，我们农场优秀组织奖是有三个农场。
合掌僧：嗯，我来看看。枫叶农场，恭喜，这是农场最佳组织奖。
郭先生：七哥在这里也恭祝一下樱花农场、澳喜农场、枫叶农场获得的优秀奖，特别好。澳喜有很多的怀疑没问题，所有的数据都可以查，这个不要—，小事儿小事儿。如果奖品的话你们放心，七哥私下来给你们都没问题啊，不用找小福利，七哥也可以给你们，咱都一家人，没问题。咱奖咱造几个都行啊，谢谢谢谢，恭喜恭喜。
五、只要你相信好人比坏人多、相信有正义、相信有公平、相信有勇敢、相信有奉献、相信善良永远主宰着这个世界，你就会是赢家，你就会遇到好运
小福利：我们感谢郭先生，也请郭先生继续忙他的下一个流程，不要太赶了。
郭先生：我现在44分钟，还有，我还有啥？我可以49分钟离开。我再说几句，小福利我再占一段时间，我再想说一下。
咱们刚刚救到日本的这位战友，他最大的感触当初就是G-TV的一个节目，是一个最默默无闻的早就不播的战友、很早播的战友。就是这个节目让他去验证了一件事情，全家从他母亲开始来支持爆料革命，后来是有孙子，然后呢有家里人来支持最后来支持爆料革命。
最后他一感觉到风险的时候，是体制内人物最后把他救出来。他刚刚到达日本，他最大的感触是什么，是战友对他那份情和他自己在国内养成的一些怀疑、不相信好人、不相信正义的那些东西在身体里的毒很深。
我说你让我很难受，七哥熬那么长时间。你当时你跟我说，你怀疑这冒死救你的战友的时候，我说你七哥有多痛苦。我只希望咱们的战友少一点怀疑，要相信世间好人比坏人多，否则你七哥一天都撑不住。一定要相信很多坏事发生在你身上，不要老是别人的错，可能就是自己的错。只有你相信好人比坏人多、相信有正义、相信有公平、相信有勇敢、相信有奉献、相信善良永远主宰着这个世界，你就会是赢家，你就会遇到好运，就这么简单。
我们有一个战友，咱们唯一的女战友是前天我第一次见她。除了Sara之外，我是唯一一个跟她拥抱的战友。在我们G-Fashion工作，昨天来到纽约，我见到她，吓我一大跳，因为这位战友这么长时间我从来没见过，你知道小妹在G-Fashion，还有她在G-Fashion，是一个非常小的小女孩，天真无比，但是全身心的投入了我们的整个G-Fashion事业。但是她这样的战友就是我们的一个希望，从小的到老的都在跟随的正义、跟随着勇气、跟随着勇敢。
所以说老班长、合掌僧、小福利，你们所有今天参与节目的人，我希望今天的评奖，奖不是目的，通过这个活动能让更多人认识到，这个奖的目的是让我们知道什么叫正义、什么叫善恶和辨别真假的能力，好吧。我就先这样，我就不行了，我说最后一分钟。
现在再次的恭喜一号旧金山、喜庄园，还有咱们的，那还有谁呀这是？二等奖。但愿你们不是搞这个什么Dominion给偷来的啊，有人怀疑啊。优秀奖，樱花还有枫叶还有澳喜恭喜你们，谢谢了，七哥先走一步啦，谢谢兄弟姐妹们，辛苦了啊，再见再见再见。
小福利：感谢，感谢郭先生。
（以下的节目照样精彩，请不要错过）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1763/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1763/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚才有电话打进来给我打断了，我再录一些接着说下去。
另外一个兄弟姐妹们，现在在香港和台湾的问题上，大家已经意识到，仅仅昨天一个周末，在日本，在印度，在非洲的联盟，最最亲共，被共产党完全控制的，间谍渗透的联盟，非洲联盟，包括中东的联盟，东非，包括所谓的南南合作组织，昨天下午都在福奇之后，所有的人紧急开了会，说怎么应对这个事件？大家一定最终会说是共产党病毒，我们该怎么办？我们反对吗？就像法国参谋长一样说，我们要不就是站在未来中美之战的选边站。他们说现在一个是真相，一个是跟共产党站在一起。所有人最后的答案都是，坚决不跟共产党站在一起！
立陶宛的事情是什么？是叶简明被杀以后，叶简明的事情，共产党的傲慢把总统简直都虐到家了。叶简明在这三个国家，拉脱维亚，立陶宛，还有一个北边的一个东欧国家，四个国家，叶简明都有很深的政治关系，立陶宛这个国家我去过多次，立陶宛多个人到中国去，被共产党羞辱到了极点。包括达赖喇嘛跟立陶宛的关系也不错，被共产党威胁到了极点。这一次好了，拉脱维亚，立陶宛，还有北边这个石油国家、天然气国家，全部要跟老共翻脸。接下来就是沙特等中东国家，全部要跟共产党翻脸，因为共产党说的话没有一样兑现的。
现在大家突然间炒币的人都发现，原来是华尔街和共产党在炒币。未来这些失去钱的人，一定记住炒比特币的人，会在美国和中共之间会掀起人类有史以来最大的法律诉讼战。因为这是个骗局，它不是去中心化，它是绝对中心化。1.4%的人控制着97%，怎么可能是去中心化呢？而且共产党的几个家族在干着这个事情，联合起来在控制着政权。
另外一个现在大家要看到，欧洲经济，美国经济，各大公司，国内的几大电商跌掉了几万亿，是吧？欧洲的美国的几大公司都在悄悄的跌下来，都在悄悄的跑。只有傻瓜才往里进。你看到的都是虚像，都是化了妆的脸，都是抹了口红的脸。所以兄弟姐妹们，是什么的时机？是新中国联邦的时机。接下来大家会看到，美国一个一个领域，科技领域、知识领域、教育领域、好莱坞以及所有的领域、农业领域像多米诺骨牌一样“咵..”倒下去。一切灭共。
福奇都承认了,这已经是实验室出来的，结局是什么？今年春节的时候我就告诉大家了。只有一个灭共！否则永远没法活下去，你没法交代。
啥都不说了，我要走了。我要赶快去工作去了，给你们挣钱去了，挣钱去了。人家还等着我呢，跟我招手呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Mon, 24 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友好，战友好，我得把音乐关了，了不地了…
5月24号，尊敬的战友们好!我马上要走了，马上要走..去开会去。穿着大马靴，是吧？兄弟姐妹们，七哥这个打扮“冻不死”，共产党，咱不想幸灾乐祸，这叫什么？“权力集中能干大事”这种骗人的所有的政治谎言，告诉中国人：“权力集中能干大事”权力集中也能像希特勒一样，杀死更多的人，是吧？是能干大事啊，也能杀死更多的人呐，对不对？而且官僚、无知、低效工作。运动员，一个世界级的马拉松，能让运动员冻死21个人。
以色列，以巴战争，发了几千发导弹，才死了12个以色列人。共产党能杀21个最优秀的运动员，最优秀的人。这就叫集中权力干大事，集中资源干大事？资源都集中了，谁还给你干事啊？中间要不是放羊的农民，我们这些草根，得死更多人。真的是太多人无知到了极点，有些人竟深信不疑。说句老实话，有些人是被害的轻，早晚死他家人的时候就老实了。就相信共产主义什么“集中资源，集中权力干大事”这王八蛋逻辑。
另外一个兄弟姐妹们，要看到现在经济上，不是集中资源干大事吗？钱都集中中南坑啦，这聚集的几天怎么样？大家记住：民生不倒，招商不倒，平安不倒，中国经济不会倒，我说过，包括邮储银行。还在那显摆呢，民生银行我原来说1.7万亿，结果昨天有人告诉我说：“文贵，你说太少了，3万亿找不着。”弄不回来了，任何一个猪脑袋的人都知道，中国所有的资源，所有的财富，就在那不超过200个家族手里控制着。你愿意当猪，你愿意当狗，你愿意愚人自愚，愚蠢的人自己愚弄自己，你自己去玩去。你不要带走所有的同胞。
运动员的事情就发生了问题，冬奥会还会有吗？这样的中共国还能搞冬奥会吗？那不都冻死个球的啦，不但如此，大家看到“以毒灭共”英国伊丽莎白女王，法国总参谋长，法国国家的所有过去亲共的，亲共产党腚的那帮王八蛋，都站出来开始说人话了。
福奇昨天的真正的妥协的原因，就是因为他知道我们有“第二个闫丽梦博士”在欧洲作证了，他才害怕了，才出来说话了。但是我告诉大家，闫丽梦博士的功力还没发出来呢。第二个闫丽梦博士这样神级的科学家，还没开始呢。还有在中国的金融界会出来几十个科学家这样的人物，来对付共产党。不但如此，印度已经清清楚楚的认识到，它不跟共产党干，共产党就会弄死它。日本也清楚，不是妥协..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1762/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1762/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
首页全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
全文字版2021年5月23日郭文贵先生G-TV直播
G-News国际影响力巨大G-TV国际影响力巨大中共的币震中共的桥震中共的楼震中共的粮震九指妖心理变态损坏财物盖特国际影响力巨大背叛爆料革命
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast
喜联盟七哥直播组 Miles Guo’s Live Broadcast 5月 24日
视频链接：https://gtv.org/video/id=60aa75eead9feb7deee15fe2
注：正文内小标题为编者所加
0：直播前播放视频文字纪录汇总
直播前播放视频一：EST05/22/2021班农战斗室片段——
班农先生：越来越多的人开始认识到，这病毒是实验室增强的产物，是从武汉病毒实验室出来的，你来这里以来所有向人们揭示的，其实都是真相，那么现在是怎样的感受？闫女士对此做何感想？
闫丽梦博士：早上好，先生，感谢您连线我，我想告诉大家，是的，很欣喜地看到事情已有转变，越来越多的事实得到验证，人们认识到这病毒是来自实验室、来自武汉、来自中共，我知道这总是会发生的，这是真相，这是事实，我一直告诉人们没有什么完美的谎言，这些事终能得到独立方的验证，所以我从去年1月份敢于发声，这也是为什么，我敢于来到美国在全世界面前揭示，因为我知道他们干了什么，他们自己也知道干了什么，他们也知道有朝一日会受到惩罚，但他们只是拼命否认、躲避惩罚，但我也想强调，若非承蒙众英雄人物的巨大努力和助力，如班农先生您、《国家脉动》团队、纳瓦罗博士、塔克.卡尔森，你们大家我无法尽数每个人的名字，但是若没有如此的帮助，真相不会迅速得到揭示，因为中共是个庞大政权，而且他们熟知如何操纵人、操纵信息，所以很高兴，事情进展良好，而且我知道，我们很快将迎来讨伐中共之日。
班农先生：闫博士，顺便提一句，我们节目观众都爱你，我想让每位观众都爱你，他们很喜欢看到你昨晚出现在塔克.卡尔森的节目，很高兴地见证那帮人撤回（说闫博士是阴谋论），在华盛顿有很多讨论，我想给观众一些背景信息，在华盛顿有很多讨论，比如吉姆.乔丹、兰德.保罗议员在敲打福奇，但华盛顿也有很多人发声，推动召开听证会并要你作为主要证人之一出席，我想确认，若国会山以公平方式进行听证，你是否愿意就这个病毒的源头就你作为目击证人所知道的，2019年12月末到2020年1月的事，在委员会前作证呢？
闫丽梦博士：我很乐意去参加，其实我希望他们能直播听证，让人们能收看，可以看到如何出示证据，无论是我方还是对方，可以看出谁在撒谎，谁掌握确凿证据，我们之前就应该这样做。
班农先生：闫博士，我们还剩几分钟，在这个国家，我知道当你刚到这里的时候很震惊，特别是六七月那些骚乱，我们刚邀请了布罗登牧师谈马克思主义、文化马克思主义，你能和观众讲讲中国老百姓日复一日是怎样的处境吗？在中国，中共搞马克思主义有文化大革命、中共马克思主义的控制的所谓社会信用体系强加于你们身上？
闫丽梦博士：先生，非常简短地，我想告诉大家，总有西方人问我，中共这种勾当动机何在，还有他们怎么从自己国民下手，我的意思是武汉首先爆发疫情，中国人首当其冲遭殃，一个国家怎么会对自己国民做出这种事？一言以蔽之，西方人总是不明白为什么一个国家能如此对待自己的国民，但对我们中国人而言，我们从来不纳闷这个，我们可能会疑虑其他事情，但我们从来不会问，我们国家怎么可以这样对待我们，因为我们知道是中国共产党在那里。
直播前播放视频二：EST5/22/2021采访福奇片段——
主持人：这是我们过去一年对冠状病毒进行大量事实调查的主题，就像您所说的，对于COVID-19的起源，还有很多疑云未解，所以我想问您，您现在还相信病毒是自然产生的吗？
福奇：不，实际上不是的，我所说的观点是，我认为参议员保罗所做之事令人真正遗憾的方面是，他混淆了我们与中共国科学家以合作方式所进行的研究，那就是你几乎不得不说，如果我们不那样做，我们就是不负责任，因为很显然，SARS-COV-1非典病毒起源于中共国，而且我们很幸运地逃过一场病毒大流行，因此我们确实必须更多地去了解这个病毒的信息，了解人们是否感染了蝙蝠病毒，因此在一个非常小的合作中，作为一笔拨款资金分包合同的一部分，我们与中共国的一些科学家进行了合作，保罗参议员所混淆的是，就因为与中共国科学家的合作，因此我们就是参与了制造这个病毒，这是我听过的最荒诞的思维大跳跃。但是，不是的，我不相信病毒来自自然，我认为我们应该继续调查在中共国发生了什么事，直到我们尽最大努力弄清楚到底发生了什么，当然已经调查过病毒的人会说，这个病毒可能来源于动物宿主，然后感染了人类，但还会存在其它的可能性，我们需要查清原因，因此这就是为什么我说，我赞成任何关于这个病毒起源的调查。
直播前播放视频三：FOX采访闫丽梦博士片段——
塔克：美国研究机构的科学家和公共卫生官员不应该撒谎，他们不应该撒谎，但他们的确这么干了，他们都撒谎了，我应该就直接这样评价他们，而不用重复任何科学的细节，如果我哪里说错了请及时纠正我，看看这个病毒本身，你能够判断这不是自然来源，这是实验室制造的。
闫丽梦博士：是的，我已经告诉公众这是事实，并且我的三份公开发表的报告已经从科学和情报的角度证明了这个事实，今天我想进一步跟您解释的是，对冠状病毒进行的这种功能增强的改造，不会有任何良好的目的，就像您打算送给您的孩子一把玩具枪作为礼物，您会去掉里面的子弹，保证这个玩具是安全的，但是他们所做的是给玩具枪上子弹，甚至加了一把尖刀和导弹，于是他们把这个玩具交给孩子并且告诉孩子说这是你的玩具，所以这意味着在完成功能增强实验之后， 这个玩具变得非常非常危险，因此功能增强绝不带有任何良好的目的，而是有意地改造病毒来专门伤害人类。
塔克：您之前说出真相，但您却因此受到攻击，您不仅被中共政府攻击，显然您都无法联系到您在中共国的家人，更别提去那儿了，且您在美国被美国人攻击，而他们本应明白谁在撒谎，自从您首次上这个节目以来，您的日子过得如何？
闫丽梦博士：是的，事实上我遭到了很多攻击，但我一直在这些事情上努力工作，一直在提供证据，而且很多证据都逐渐被独立的来源所证实，而且我高兴地看到越来越多的人意识到，这是实验室制造的病毒，病毒来自中国共产党，这是一件好事儿，而且我还想说的是，现在我们真的需要号召全社会、科学界、医学界，还有政府的人认识到这是一个非常危险的病毒，且是实验室制造的，因为这些已经得到验证，然后大家会意识到更多东西，病毒中藏有更多的秘密，尽管大家可能无法马上就看到明确的结果，这个病毒被有意改造专门针对人类，所以我们应该给中共施加更大的压力，要他们告诉世人他们到底做了些什么来操纵这个病毒，而且我们也需要一同努力去研究那些病毒随机产生和有意而为之的结果，对人造成伤害的结果，我们需要一起解决这些问题，我们不应该继续活在谎言之中！
塔克：阿门，这病毒可能会比我们意识到的要更加危险，我认为这是令人恐惧的观点，但却是件好事儿，您应该获得总统自由勋章，在一个公平和诚实的国度，您会的，闫丽梦博士，我非常感激您能上我们节目。
直播前播放视频四：FOX采访闫丽梦博士片段EST5/21/2021
塔克：闫丽梦博士是一位独立的冠状病毒专家，我们非常高兴请到她，闫博士非常感谢您的到来，虽说最好别转圈庆祝胜利，但如果有谁最终被平反，如果有谁最终被证明是正确的，那就是您，您怎么看待这些媒体最终承认您并不疯狂？
闫丽梦博士：嗨，Tucker，感谢您再次邀请我，我非常欣赏您努力地传播真相，尤其是当我们必须面对中国共产党不遗余力地抹黑和攻击，谢谢您。我感觉到现在越来越多的人意识到这个冠状病毒不是来源于自然，这是在实验室通过功能增强项目制造的结果，这些项目的部分资金来源是美国国立卫生研究院（NIH）用美国纳税人的钱，实验室的背后是中国共产党及其军队。
一、九指妖们干的坏事儿恶心事儿绝不拉倒绝对不饶
开始啦，今天是5月23号，尊敬的战友们好，战友们好，战友们好，战友们好。现在俺已经不说普通话了，俺就说台湾话啦，呵呵，哎呀，兄弟姐妹们，看七哥的造型啊，看七哥的造型，看这造型，看看这造型，咋样啊？兄弟姐妹们这造型，5月23号七哥乱聊直播，时间很短，你看我今天太多事儿了，是吧，我就乱聊乱播一下，看这个啊（郭先生展示他戴的帽子），这还有一个别的颜色的啊，还有一个白的呢，中不中，中不中？还有一个更夸张的呐，哇塞，成吉思汗，这啥帽子，哇塞，这帽子都能给我整上来，你说太搞笑了，竟然让我戴这帽子拍MV，兄弟姐妹们你们是不是觉得太夸张了呀，这是什么状态啊这是啊。我戴着这帽子跟大家去这个6月2号去了，七哥又出现了，当当当，当当当，呵呵，太疯狂了，这帮设计师太疯狂了，这是啥玩意儿嘛？这叫他说这是蒙古帽，我咋不觉得这是蒙古帽，我觉得这该给王岐山戴上，是吧？
哎呀，这个还不错，这个还不错，这个还挺好，是吧，这个挺可爱的，这个挺好啊，这还能叠这褶子，是吧，这样，对吧，这还挺好，是吧？哎呀我的娘哎，这太搞笑了。
那个送给鬼子六吧，我是不戴，太搞笑了。兄弟姐妹们，就戴这跟你们聊吧，戴这个我觉得比较合适，这是什么？我看看，我正在这两天我还得什么，你看，我录这个MV，我的妈呀，50个人这边、30个人这边——80个人，80个人，我给大家报告一下我的特别感受，就是这个跳舞的，就在这对面，一个大房子，人家那个整个那里面有几十个就这么给大家来教跳舞啊、拍这个模特啊那种对外出租的，就是人家这个专业化，我还是就是说那天录歌一样的，就是个专业化。
就为啥咱们这个新中国联邦人要永远记住这个专业化的问题，你看，从爆料革命到现在，无数人直播，无数人吹狼蛋，无一人达到路德的水平，就路德那个直播的水平，是吧，用电脑、用OBS平台，然后链接整个社会媒体，就是路德，任何人也没达到过，全世界所有的社交媒体没一家包括非爆料革命媒体，就路德做到了。
结果那个九指妖那个混账到处骗钱，当时在华盛顿搞新中国联邦直播买了很多机器，花了很多很多钱，几万还是十几万我都不知道，结果买得最好的那个直播的那个OBS的控制器，就用了一次，这次拿，一直在仓库放着，几万、十几万美元的东西，拿过来这次让长岛哥、让美东的战友们、让小斯基、让我们的金熊金先生去开始跟这个佳佳一些人开始来，已经试了已经一星期了，打开机器，机器的最主要的硬件开关给弄坏了，拿去修去了，结果人家修的反馈说，你这不像是非故意的，像是有人故意给弄坏的。
所以说在华盛顿的时候，九指妖、龟头洋还有他那个Johnathon、PJ潘，还有那个Johnathon已经是坏蛋了，就他能恨到咱们花钱花那么多钱，他们祖宗八辈把九指妖的祖宗她爹、她妈、她所有全家人都卖了都不值那个机器钱，摸都没摸过，还带着那个傻儿子，是吧，吃娘饭的儿子，她竟然把爆料革命把大家这个钱的一个设备她给你用完给你砸坏。
就这种良心的人你也相信她是相信上帝的，动不动听上帝的，我送给你上帝、我代表上帝、我给你信用、我给你自由、我给你真实，你这种王八蛋，从开始爆料革命消失以后，她连个脸都不敢露了。
昨天听说找了一个台湾的一个人，木兰发给我个信息，叫吴小娄，我说男的女的呀？我没分清男女，最后木兰说我也没分清男女呀，还找一个一个……，我到现在也不知道到底吴小娄是女的是男的，个傻货，你跟我们台湾的巴黎、跟我们台湾的大牛、你跟我们的玉山，刚才那玉山我觉得长得特像当年的玉米地大姐的脸，圆圆的脸。玉山，是吧，你跟政清比比，是不是？你给他擦屁股都轮不着你，还吴小娄你，你算个屁呀。
就这么一帮猪，就这帮猪，天天要打着什么，你穷得连自己的裤衩都穿不上，带着儿子到处去卖身去，一卖十几年，就你这种傻货，你能把机器给毁了，还我骂你，我不骂你我骂谁？就这种人渣，走到任何一个地球、任何一个星球里边都是被毁掉的东西，太坏了！
就这个东西七哥不在乎，这是战友们的钱呐，法治基金买的机器花了几万、十几万美元，你这个王八蛋九指妖，你带着你儿子、你带着这帮畜生，龟头洋、陈其生、PJ潘，你竟然给东西用一次给它砸坏它，你什么样的用心啊？我打小凡是听到、看到这种就是死劲坏别人的人，我这种，我从小我就想当江湖的侠客，我恨死这种人了，你知道吗？
竟然有人无动于衷，还有人说这事你不要在乎，我不在乎？我不在乎我就不是郭文贵了，我非常在乎，你要是我的钱我就不在乎了，这是法治基金捐的钱，你这个九指妖你这个畜生、你这个垃圾，你记住九指妖，我饶不了你！你所有干的坏事我一样都放不了你！
陈其生还有那个PJ潘、你这个儿子，还有你儿子叫什么玩意？魏修竹，是吧？咱走着看，咱走着看，就你这种在DC你就开始干这种事了，你开始干这种恶心人的事儿，你这害人的事儿，害人精啊，要不然你九指妖啊，你九指是老天给你最大的惩罚，还让你这个指头让你坏掉，永远不让你用指头代表上帝，你一代表就这样了，不能代表上帝。
你说我多生气啊，绝不能放过他，我头两天告诉律师，包括这次你看在洛杉矶的国土安全部叫这个人多次威胁G-Fashion，还威胁我们的高管人员。昨天我跟G-Fashion的高管人员我说你们要马上采取一切法律行动，已经采取法律行动，我们一定会给他干到底的。
美国是有法律的，你不像中国的派出所所长一来就把你弄了，是吧，什么安全部的，去你大爷的！我在美国讲法律，知道了吗？讲法律！这个国土安全部这个为什么他以什么案子调查，知道吗？就是调查九指妖，调查九指妖然后这个很有可能就是Elliott Broidy这个王八蛋在洛杉矶就操纵了自己的黑暗势力，调查九指妖然后变相地调查G-Fashion去，因为当时咱G-Fashion里咱有内部的战友帮咱们战友做过借款项目还有VOG的事，都是为了保护战友受到了牵连，都是因为这个九指妖、这个VOG、这个混账、这个王八蛋、这个畜生、这个垃圾！这个上天一定会重惩罚这个混蛋，受到了牵连。
二、全世界最牛的媒体没人不看G-News没人不看G-TV
但是，你们会看到G-Fashion、G-Fashion什么什么一切的，只能越来越强大。我昨天我穿着一身的G-Fashion大家你们看到那几个照片，那新的G-Fashion你看过但它不是一个啊，哇塞，我觉得跳舞的时候。
唉呀，昨天我去跳舞的时候我就感觉到哇塞这美国的专业实在太厉害了，人家一看我这衣服啊，哇~你这衣服太漂亮了，就那小孩啊，就选了六个小孩，人家一跳舞就人家那个啪~啪~啪~啪~啪~，我告诉他为什么，这是我研发的动作，我说这蒙古的鹰飞翔，这样的时候就一个姿势，这样的时候是一个姿势，这样的，记住啊，大家就要学这个学明白，看到没有？啪~这样、这样、这样、这样、这样是雄鹰往这飞，OK？头往这的时候、这样的时候这是一个姿势。
哇他们老喜欢，真的几秒钟人家就是啪啪就翻着跟头就来了，翻着跟头哇，chua~chua~翻着跟头啊，然后翻过来就叭叭叭叭~，哎哟哇塞那节奏啊！哎哟那小步走得，咔咔咔的~那家伙好的啊，那就好的，我呢就去了，是吧？就放这歌——是谁~是谁~抢占了我们的牧场！是谁~蹂躏了我们的亲人。在这块儿唱。
导演来了，这导演是电影导演，哥们在后边镜子着看，看完以后过来，他说郭先生你不能这么样，因为那个舞蹈教师教我还跳什么这样这样，然后你看一开始的时候，要开始沉腚，然后啪~仰头，咔~走过来，走过来，然后是什么，这样——是谁~然后啪~，是谁~啪~，是谁~啪，是谁~啪~这个动作设计的，就是谁、是谁，哎哟我说有点像我们老家的那个农村吵架挠脸的感觉，是谁~是谁~也挺好。
然后后面就跳舞，pia~ pia~ pia~翻来翻去的，然后啪啪啪的~，导演说不行，他说你是一个影响世界命运的人，他说多少人看你的时候，他不希望你这样晃来晃去了是吧，这样不好，你也别老这样这样弄来挠来挠去的是吧？也不好，他说你就是一个带领世界惩罚共产党的人，我说你知道多少我们爆料革命啊，这哥们很激动啊，我们所有人都是你的粉丝，都看你的爆料革命。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说说…我现在要去干点快乐的事儿，这是新的G-Fashion,你看的一样，实际上是新款的，这都是新款的…但是很多不一样，大家看得好像感觉一样似的，G-Fashion虽不完美，但是G-Fashion一定是世界上最牛的G-Fashion,什么叫Fashion？就是摸索，就是在失败中创造神奇，现在G-Fashion正在憋大招儿，大家走着看，将有个大牛…大牛的事儿，大家看着。
我最讨厌这种颜色，多难看，今天中午的《真人真事》很好，长岛哥今天穿的衣裳不得体，穿着大旅游鞋，但是花花弄的也不好，但是今天的节目做得太牛了。我们后边的直播团队，小斯基、基兄、佳佳，这些人都付出了巨大的努力，Q妹、唐导唐平，无数个人在背后的付出，才看到了这三人在镜头里出现了，那么棒，很自然、很真实，非常国际话，就是布景土了点儿，着装土了点儿，再一个就是今天的《真人真事》节目也特别好看，今天特别好，一开始小王子瞎忽悠，不说实话。私人感情的事儿，是不是啊，天天做新郎，不敢说实话，开玩笑啊，挺好的，但是其他方面都特别特别得好，就是小王子、小飞象和长岛哥在一起，你就发现，长岛哥是中坑、老年人，然后小飞象、小王子代表着未来，所以说长岛哥代表着当下，他俩代表着未来，挺好，然后整个直播的所有的…你看，这身新的，所有的直播的后面的配合的，第一次那么好，很惊讶，这就是新中国联邦人现在和未来的一个模型。
谢了兄弟姐妹们！真的太棒了，我到地方了..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1761/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1761/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！5月22号，战友们好，我相信大家昨天都看了福克斯的对闫丽梦科学家，我们的天使采访，再一次的震撼的世界，美国和世界上新闻媒体当中，男的就是Tucker，女的，就是Oprah,可以说是世界上新闻媒体主持人最牛的，那么新闻点评里面最牛的就是他了，这个Tucker是最厉害的。
昨天的访问当中其中对科学家充满着更多的敬意之外，其中就说到了会给美国总统勋章。如果科学家她拿这个勋章，她在乎这个勋章，她就不会再是我们的科学家，她也不会是我们的天使。就像昨天晚上播出以后，好多美国朋友，包括昨天我在海上去见面的那位朋友，都是帮助科学家在全世界推广，科学家关于那三个报告的，真正的背后的沼泽地的人，也是福克斯老板都要害怕的人，他说：你怎么看这个问题？我说科学家和天使，最重要的就是让世界知道真相，减少灭亡，她是有上天的使命的，如果她在乎任何荣誉，任何虚荣，她就会被击垮了，不可能的。
所以科学家应该得到荣誉，绝对不是个总统勋章，等到冠状病毒真相大白之日，也不仅是诺贝尔奖，这都是不配她的，会有更大的奖励等待着她。那时候全世界人民真正的看到了一个天使来到人间，勇敢的，具有不可思议的毅力，还有她这种把天下苍生的生命，摆在她生命之上，这才是真正的我们的科学家天使。而不是这些虚伪的，虚荣的这种浮华，大家走着看吧。
从昨天到现在，大家看到国内的即深圳的楼震，现在又出现了桥震，还出现了粮震，还出现了银行的金融震，叫“行震”，然后比特币。虚拟币的叫“币震”，到处震，反正是到处震，是吧，但是大家更要看到一点，不仅是天上下冰雹，武汉大街惊天之雷，滚地雷，也不管看到北京是什么样，中国共产党的内部的政治斗争，已经到了水火不容。
刘鹤、曾庆红、王岐山了，是吧，这都没用，大家要看到的是军方，中共的军方，从来没像今天这样，一个人说了算，就是许其亮，许其亮的下面就是海军，海军统治全中国的军队，海军干啥了？空军干啥了？空军说了算，海军干啥了？空军又干啥了？大家能看明白了吧，这就是今天的中共，军队已经开始了残酷的斗争之中，军队的斗争涉及到军费，涉及到贪污军费，涉及到大额的军费订单，当然要涉及到枪把子指挥谁的问题，中国军队从来没想着去打别人去，中国军队主要是咱自己人为优先，中国人必杀中国人，中国人不打中国人，中国人只杀中国人，是吧，解放军就干这个的，怎么杀中国人。
还有一个大家看到了，最近一个欧中协议，被干掉了，日中之间的所有的本国货币互换，日中协议，灭了，印度和中国搞得“和平走廊”拉倒了，中巴关系，也不铁了，巴铁巴铁也不铁了，现在他利用俄罗斯，俄罗斯跟他打太极，借招儿还招儿，见招儿还招儿，见招儿拆招儿，给钱来。
在中东最铁的关系，这几个国家现在已经全部炸裂了？为什么？有人挑拨离间，党内看不了习近平、习大神这几年最大的外交功劳，就是中东，前所未有的好，现在很多人不想让他搞好，就把这关系搞砸了，砸的得很厉害呀，过一段时间所谓最铁的哥们，都变成敌人了，走着看，记住我今天说的话，中东几个最铁的哥们，现在又变成敌人了。对他不是好事吧，对共产党不是好事儿。
不但如此兄弟姐妹们，现在我们看到什么？这个楼上来了一个新的一家，我就不说多了。据我所了解，核心的那几个人物的家人，都往美国欧洲跑，美欧去不了就去日本，携家带口的跑，为什么？他们说不是这震那震，整个中国要大地震，官场大地震，共产党玩球蛋了。
昨天我在海上见的那位朋友，第一句话就说什么，共产党真的时日不多了，我纠正他：共产党玩球蛋了，不是我上自由女神那儿被两下，它就完蛋了，在我的左边右边，曼哈顿、华尔街，右边的纽泽西的所谓的新商业中心，过去制造核武器的曼哈顿计划，小岛，我说你看看这个周围的人，你去问问在四年前有多少人恨共产党？有多少人了解共产党，现在有多少人要消灭共产党，这叫人心啊。
昨天晚上香港逃出来的到台湾到日本的，还有现在到了欧洲的，咱们的兄弟跟我通话，从来我没有见过香港这些孩子这么痛苦过，当他们离开了以后，到了西方，看到了西方的这些文明，虽然在香港接触到了那么多的国际化的东西，但他还是不了解，然后看到香港今天出现那些荒唐的事件，还有这些手足被杀、被抓的这些事件，以及香港大街上挂出那些共产主义横幅，现在听说共产党要给文化大革命平反，香港这些孩子痛苦啊，但是他们绝对是我们中国人的圣城，是我们的英雄，这些力量，香港恐惧中的台湾，在海外被威胁的所有华人，不能回家的华人，以及在世界上饱受冠状病毒威胁的全世界人民，以及现在比特币震、虚拟震、比币震的这些丢失了巨额财富的人，他们想干死谁呀？共产党。
科学家昨天的采访，背后有多少个世界上的勇敢的、有正义的人在背后推动，她的每一次采访，都是福克斯上层和背后的老板，和他的老板管理层，一次又一次的较量的结果，包括和美国政府，这不是开玩笑的。现在每天每时每刻，以毒灭共，它这个效率和全世界的影响力，真的是像被点燃的干柴一样，在全世界燃烧，没有人可以阻止以毒灭共，因为那个毒就是共产党放的，可悲的事情全人类，只有我们爆料革命、新中国联邦、科学家、路德访谈、博士军团和我们所有全球的农场，在面对着这个凶恶的共产党的对人类的残杀和毒害，只有我们敢讲真话。
战友们共产党已经成了全世界过街的老鼠，各农场一定要找出最高的最有水平的直播的人士做出高质量的、高品质的直播节目，以毒灭共、以钱灭共，让世界上所有人通过G-News,G-TV,盖特,看到共产党在世界上所犯下的罪行，不仅种族大屠杀,不仅反人类罪，它还正在犯着一个要消灭全世界，它是全世界人民的威胁，到时间了，谢谢了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1759/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1759/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是5月21号。
大家都看到了，世界形势每时每刻都在以历史前所未有的速度在「巨」变中。无论是地缘政治，军事格局，还是热点冲突，能源，还有整个资本流动都在剧烈的变化中。大家也能看到，现在老共在使劲挑拨俄罗斯和美国的关系。你看它就是「这」烂招。想学英国人在历史上的挑拨离间，分化，让你分离，让你内斗。「共产党和英国比」差太远了，Low到不能再Low了。俄罗斯内部咱们的朋友说，他说我们就想在中国弄些钱，知道它们完蛋了，就想多弄点钱。再一个，把历史上未确定的事情我们确定下来，不就是口头承若吗？现在共产党和我们玩什么？想玩让我们和美国人斗？他说不可能。普京很聪明，让我喊两嗓子我就喊两嗓子，是吧？但是实际的事儿不可能做。但是，国内的这些小粉红们就是「已经」愚蠢到自娱自乐—愚蠢的愚啊—自娱自乐的程度。就这么疯狂。
另外，看到世界局势关于病毒的问题。今天一大早，咱们最好的合作伙伴，名字不能说，是在美国政界的大佬。跟我发信息说：“你发现了吗，最近某某某的发言？”也就是原来最反对我们的闫博士的三个报告的，曾经在不同场合反对我们的科学家报告的人，最近在一些私下场合已经是不一样的说话了。他说知道闫丽梦科学家讲的这个事情是有很大的价值的，而且是可信的。所以这个朋友问我说：“你觉得国会听证的事情会不会发生？”我说我们一定会让它发生的，国会的听证一定会发生的，美国国会。美国国会的听证已经取决于美国人民的意志，它不代表哪个流氓政客，一定会发生。他说不可能，民主党在就永远不会让这个事发生。我说咱走着瞧。
昨天大家看到了最早Political网站，就政治网站，所谓给美国把脉的网站，最早也对我们的科学家进行攻击。其中两个记者是绝对亲共的人，也攻击过我们多次的人，现在都改口了。而且悄悄的在网站上把攻击科学家的那些报道撤掉了。你们发现了吗？在英国，在德国所谓的几个大咖，那些科学家在他们的社交媒体网站上攻击科学家，攻击闫丽梦博士「揭露的」病毒的真相的这些报道。「这些」说来自自然的根本不是来自实验室的「报道」通通撤掉了。不仅如此，在斯坦福大学，美国斯坦福大学在生物领域那是绝对是有权威的，还有MIT—哈佛是流氓政治大学甭管了—这两个学校你去看看现在内部人讨论最多的是什么？共产党的病毒的真相来自于武汉实验室。所有的人手上都研究透了科学家的三份报告。而且科学家向这些媒体展示的最重要的就是《非典非自然》这本书里，共产党自己证明了早有准备，这是一个超限生物战。全世界「现在」广泛认可的就是科学家定义的这叫超限生物战。
班农先生每天两期「节目」，路博安谈，晚上博士军团，路博安还有墨冠艾丽谈「等节目」已经成为世界级的节目。G-News，G-TV上大家现在看到多少外国人—中国人出不来了—现在成了外国人到中国人家的网站来看真相。大家可以看一看，世界的风向不是在变，世界的民心在凝聚。世界的人心在凝聚和风向在变是两个概念。连巴勒斯坦，巴以战争在历史上那么多次的冲突，这次最重要的。最危险的一次冲突当中，犹太人第一次在犹太人的社区里边和犹太社会圈里面提出来，背后的黑手就是伊朗，就是中国共产党。第一次犹太种族受到了公开的共产党的羞辱和歧视和攻击。共产党绑架了14亿中国人民要与犹太人为敌。然后共产党要把种族的矛盾和歧视犹太人，种族歧视和种族蔑视，把「它」科学化，知识化，历史化，政治化，经济化，然后把它给种族政治战争化。大家想想可怕不？
中国人如果你再跟着共产党，你不是走进火葬场了，你连走进火葬场的机会都没有。看到巴勒斯坦那些将领「的下场」了吗？看到伊朗那些将领怎么被斩首了吗？跟着共产党，你都不知道咋回事，“瘪叽”，就把你切成肉泥了。那个肉泥不都在车里边，不知道崩哪儿去了，可能被那野狗吃了都有可能，你想去火葬场都不可能。这是共产党给中国人带来的最大的威胁—洗你的脑，要你的钱，要你的生殖器，跟你搞双修都不算事。这是每天在发生「的事」。「共产党」要了你的命还要让你替他高兴，然后你还要连进火葬场的机会都没有。真的中国同胞醒来吧！醒来吧！
虚拟货币比特币，英国的一位金融专家说了句话。“共产党能在世界最现代，最高端的未来金融领域加密货币当中，最早的自己国家绝对中心化的创造了DECP的虚拟货币和高瞻远瞩的控制比特币，火币，狗币等等。而且大幅的扩展使用。在黑网、暗网犯罪；在非洲，中东在东欧「走私军火」。”他说，“你不得不佩服共产党在这方面超越了世界上所有国家多少年。” 这我完全同意。
共产党在挑战美元，消灭美元，种族矛盾和地区冲突的利用上；在霍尔木兹海峡，埃及运河所有的这些问题上；包括未来加密货币上；侵占世界、偷盗世界、欺骗世界干坏事上；非创造性的干坏事上—就是技术不是自己创造的，但利用别人的发明和创造干坏事—共产党天下第一。
大家回头看一看，种族矛盾，地区冲突，能源垄断罢给，地区垄断称霸，然后种族大屠杀，反人类，香港、新疆、西藏「问题」，然后世界经济金融，制造垄断，虚假经济，黑客，冠状病毒，全人类种族大屠杀。印度、日本、台湾，我告诉过台湾的同胞，台湾一定会被感染的。台湾的同胞「当时」说：“你看看，「病毒」没来吧？7哥，文贵，没来吧？”现在不喊了吧？来了吗？来了。
你说共产党还能活下去吗，战友们？他还应该活下去吗？这些难道是我们做的吗？我们有本事能做出来吗？「都」是你自己作的。你不要带走那么多中国人，我们唯一的希望就是你不要带走那么多中国人。我们啥也得不着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1758/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1758/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你再往那转点儿，对，有声音吗？有声音吗？哈哈，来两人了，来两人了，我看看，神猫第一个啊，哈哈哈，听到了么听到了么？兄弟姐妹们大家好，大家好，神猫第一个，神猫第一个，文贵说，文贵说，扬帆农场，扬帆农场，哇~好啊。文贵说，（跟工作人员说）往上扳一扳，好啊，呵呵，好玩啊！阳光特别刺眼啊，阳光特别地刺眼啊，效果不错吧？山连，山连，山连，山连，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？很好啊很好啊，中中中中中。
兄弟姐妹们，咱们今天乱聊，我在船上呢，我在船上了呢，非常快的船现在，因为我要上船上到岸上接头去了，所以说，（郭先生摘下口罩）我可以晚戴，晚一会儿戴，哎呀，兄弟姐妹们我现在是要出来去接头去，所以说在这个船上开得特别特别的快，特别特别的快。所以说呢担心声音不好我试一试啊，看来在海上的信号还是非常不错的，昨晚墙内地震啦，哎呀，不好啊，老百姓都那么苦了，就别地震了呗，你说啊？
那么兄弟姐妹们，国内这两天很多战友发信息给我说共匪这两天搞这币那币的，是吧？你看这币那币搞得太疯狂了啊，但是，兄弟姐妹们，我想大家你们应该知道的啊，不管共产党有多疯狂、不管他们有多疯狂，现在他们已每时每刻以光的速度走向死亡啊，所以说兄弟姐妹们，大家能看到就这些天整个的灭共的形势——以毒灭共是多么的厉害！
这声音怎么样？现在的声音怎么样？哇~看看，欧~太大了，哇，爽极了，看看这风，看看这船，哟~~~Come with me！欧，天呐，太夸张啦，你们看这大海多漂亮！这就是曼哈顿，曼哈顿！我的口罩梆一下吹跑了，哈哈哈，在大海中的自由太漂亮了，这种感觉太好了，每个人都在向往的自由，自由真的是太棒了，你看看，欧~，哈哈哈，为了让们看到我多不容易呀，你看我倒过来啦，你看我倒过来看，你看看，哈哈，欧~
看看，这个肌肉要不好还真撑不住啊，因为船的颠簸老厉害了，因为船颠簸嘛，所以说你要是没有肌肉真不行，所以你必须得锻炼呐，对吧，你不锻炼你怎么撑得住啊？你看这边，是吧？撑不住吧？对不对？太棒了啊，欧~对着曼哈顿冲过去啦，是吧？太漂亮啦！
这就是我们战友的G-TV，我们战友的一切，想想在一年前这个船走到这里的时候，那时候还没有G-TV，可是今天我们有G-TV啦，这就是变化，这就是革命！这就是我们的爆料革命对吧？
太牛了，太牛了。呜~大家看这个速度，看这个速度了吗？我到里面来吧还是，哈哈哈，哎哟，大家看到这个前面了吗？你看看，这个速度老快了、老快了，老快了、老快了。欸~，欸~Go there, Go there，哈哈哈哈，大家猜猜我要去干啥去呀？大家猜猜我要去干嘛啊？
兄弟姐妹们，（郭先生对着电话发语音——没事你就发给木兰吧，没事啊。没事你就发给木兰就行，没事，没事。哈哈哈，哈哈哈，放心放心啊，好着呢，我在外面见个人，我在船上约会，约完就回去，谢谢啊兄弟啊，谢谢）。
好，兄弟姐妹们，我给大家在这块瞎扯一下啊，你看看我们这个爆料革命、新中国联邦，战友们我说的我们就是亲热的之称啊，不等于我的啊。每时每刻的变化，对吧？大家都看到了，大家都看到了每时每刻的变化，特别是大家要记住啊，我真的我们要感谢，感谢老天。
（Hi，Jenny：could you close this one？close——Jenny你能把这扇窗子关掉吗？关掉。）大家看到我真的是充满了感恩之心，为什么充满了感恩呢？你看看在去年都quarantine的时候，你想想咱们创造了世界上唯一一个讲真话的G-TV和G-News，对吧？我们讲了G-TV，我们创造了G-TV、G-News，像西天取经似的百般曲折呀，但是你看现在，当我再到这个船上的时候，去年的五月份，今天是521，去年的521真正开始G-TV私募，一年后，我在用这个G-TV直播和你们聊什么呢啊？已经聊的是完全不一样了——盖特、G美元、G-dollar是吧？G-News。
现在看到全世界谈什么？——爆料革命、新中国联邦。不管他们诬陷也好、陷害也好，我们都改变了这个世界。我们让这个世界变得更安全，更美好。大家用你们都小手指头是吧，轻轻动起来，我们已经创造了无数个传奇，我们在拯救人类。但是我们从来不那么喊，我们从来不喊我们拯救人类是吧？
整个世界75亿人口，大家想想，你们想到我在直播，你想到我们，但是爆料革命的战友们就是因为你们，就像路德先生说的，料革命没你不行。这句话太经典了，太经典了。路德说了很多经典的话啊——七哥是完美的共产党的掘墓人！爆料革命没你不行！
就是你们平常认为的不重要的手指头，我们在改变着世界。这一年呐太重要了兄弟姐妹们！共产党被我们打得遍地找牙，我们现在G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，是吧？G-Fashion，是不是？这就是爆料革命，啊~~。捏死共产党那些老杂毛，一切都是我们自己啊！都是我们自己的，是吧？
那么兄弟姐妹们，在这个时候，我们最重要的是什么？要感恩那些默默无名的战友们，哎你拿这个， take a photo for me（——给我拍张照片），所以说兄弟姐妹们，咱不骄傲谁骄傲？咱不自豪谁自豪？对不对？我们有骄傲的本钱呐！我们有自豪的本钱呐！对不对？（看旁边工作人员关窗，Oh, my God——哦，天呐！接着指挥工作人员关窗。）哇，到了大桥了啊。
哇，好舒服，呵呵呵，所以说兄弟姐妹们我这每次到这来的时候特别激动，这个对面好几个我的朋友就在对面，这面好几个都是我的朋友，然后我特别喜欢那个大桥，我特别喜欢那大桥。哇，太漂亮了。你们看看，你看，太漂亮了，太漂亮了。
这样的大海，那面来自山上的冰雪融化的河叫哈德逊河，海水和河水交流处有这么一个曼哈顿，曼哈顿整个美国这地基它又都是岩石的，还不地震，然后这还有深海，然后走到大西洋、太平洋、全世界任何地方。美国这个国家太传奇了，太传奇了，太不容易了，这个国家真的是了不的，人家也不吹牛，是吧？
这个国家什么人都有，有好人也有世界上最坏的人。但这个国家是唯一拥有最多的机会——有希望、有法律、有正义，还有信仰自由的地方。不是几十个家庭控制这个国家，这就是它伟大的地方。
在那个地方，就那块大楼的下面branake（注：英文拼写未必正确，仅为根据郭先生发音拼写）的那边，我好几个朋友在那儿，好几个朋友。你看这个大桥啊，太漂亮了！哇，Wow, 漂亮、漂亮、漂亮、漂亮。
现在这个G-TV的效果，你们看到视频的效果怎么样呢？那天在102楼试吃那个效果一点都不好，那今天怎么样，大家感觉到？很好。太好了，声音也可以啊，声音也可以啊。实际手机版播出更亲切是吧？更接地气儿我觉得是，而且很真实，是吧？我最喜欢就是跨过大桥的感觉，现在要跨过大桥啦。
所以说这个G-TV很多人说，哎呀我能搞G-TV。你扯淡呢，你搞试试，你搞试试啊？我们搞完以后我知道了，那可不是谁说搞就能搞的，要都搞的话，那75亿人谁不搞啊？吹牛、想法很容易，那个断修魏九指妖不是要搞什么要搞G-TV嘛、傻-TV嘛，傻-TV、傻币，还搞什么网站。哈哈，这个傻货傻到家啦。很多人吹牛啊，一张嘴就来啊。
7月4号，七哥给你们送大礼，要给你们送大礼。我要在，正好今年的7月4号是去年7月4号G-TV停止私募，然后正好是美国独立日，我给你们送大礼。
看到桥了吗？我最喜欢这个桥，看到没有？看到了吧？到另外一个桥了，然后咱们要再次路过Rikers岛监狱，专门熊宪民这号人的，关熊宪民的、关乱伦彪的，专门关这帮特务的。
这个听着声音还很好、还不错。所以说约翰哥哥头一段时间在各种攻击下、否定下约翰哥哥还是撑过来啦，G-TV干的还是不错的，不错不错。约翰哥哥又有钱还有技术、还有信仰，就是没有正常意识，不浪漫、不浪漫啊。
哇，太漂亮，太漂亮了，太漂亮了，你们看看曼哈顿，马上到了，你们看看曼哈顿，看到了吧？看到了吧？太牛啦，太牛啦，太漂亮啦！
所以啊兄弟姐妹们，当每个人你在去年的同一天干什么，你能想到今天的时候，当你有这些成就的时候。当我们看到这个世界，我们成为最重要的一份子，我们中国人从来没有像我们今天这么重要过，我们中国人从来没像我们今天一样，在世界的舞台上受到如此的尊重、如此的重视。我们的闫博士今天晚上还上福克斯Tucker的节目，大家记住啊，今天晚上还让福克斯的Tucker的节目。
现在我每天都有超过十个、二十个媒体要采访我。过去这几年天天，我就是不让他们采访，咋嘀？就不让他们采访。那些欺民贼要是有人采访，哎呦，不知道咋兴奋了！七哥就不让他们采访。
但是我们科学家不行啊，她得出来说话啊，是吧？科学家现在是世界上最多人要采访的人。今天下午欧洲的好几个大网站、科研机构所谓反咱闫博士论文的人都撤下去了。
这几天你发现了吗？全世界反闫博士的人都偷偷的把那文章给撤下去了，这帮孙子哎，王八蛋。杨娘娘，王岐山，王公公出来啦。咋滴啦？咋滴啦？你咋滴啦，啊！所有他的现在写的那些负面的攻击的报道都是对咱最大的财富，因为我们说的是真话，他们说的是假话，这就叫用他的假打他的假——叫做以假灭共，以共产党的假灭共产党，以我们的真灭它的假。
太牛了，七哥有时候真的亲自己，亲自己啊，亲的不够啊。你们都没有感受啊，兄弟姐妹们，这个世界你看那么多人，谁像我们一样走在人类的最前端，谁像我们一样？
Take a photo for me, take a photo in this .——给我拍张照片，在这里拍张照片。
所以兄弟姐妹们，大家你们没有意识到，你看七哥现在郭式英文比去年好多了吧，郭式英文比去年好太多了吧！对吧，咱们的G-TV、咱们的G-News、咱们的盖特、咱们的喜币、喜美元，咋嘀吧！咋嘀吧！咋嘀吧！
九指妖，你下一辈子，你下八辈子你也做不到。那些欺民贼再给你八十辈子你也做不到，对吧？这就叫实力，Action（行动）、Action（行动）、Action（行动），对不对！
马上到啦，关熊宪民和韦石的地方马上就到了，马上就到了。哇，漂亮漂亮。兄弟姐妹们，此时此刻的曼哈顿太漂亮了，哇~~~ 你看看，你看看，是吧？多漂亮，多漂亮，多漂亮，你看~~~~</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1754/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外我要跟大家说一下，很多战友知道我昨天去「纽约世贸中心」102层给大家试吃回来，把我试的拉肚了。很多人说千万千万7哥要小心。我很感谢太多关心的信息了。「有战友」说是不是「共产党」下毒了？绝对没有那么复杂。我很少出去吃饭，「而且」我也不吃牛肉，结果那个牛油过多，或者青菜不太干净，结果吃完以后回来就拉的不行了，呼了哗啦的。但是挺好的，减肥了，减肥了。谢谢兄弟姐妹们啊，我没有问题。
我再想说的是很多战友发来各种建议，关于「新中国联邦」一周年庆祝的事情。一件事，7哥一定不会出现在「世贸」102。我像战友保证我不会出现在102层。因为这不是我的事情，就像战友说的，我的命是属于大家的。第二个，那天的庆祝本来有很多国际贵宾，「包括」美国的贵宾，由于病毒，「现在」99%以上都不让他们参加了。就几个人就可以了，然后战友们在102层这个具有911之后重要的意义的建筑上在美国相聚。来到美国的战友们，不管你来自何方，怎么来的，多难「才来的」，我真的跟你们不能见面。我必须抱歉，我必须抱歉。我也是对战友们的一个承诺和对我自己的负责，好吧？谢谢了兄弟姐妹们，不好意思了。希望大家能够理解、包容，站在灭共的事业上。
另外，我要告诉兄弟姐妹们，这两天所有的，我再重申所有买G-Club会员的人一定赶快，「包括」KYC，对账的，一系列「的这些事情」以最快的时间争分夺秒「完成」—「其它的」我啥都不说了。更重要的事，现在战友们买喜币的，买喜Dollar的KYC一定要认真、严肃、认真阅读，跟农场联系，争分夺秒「完成」。而且我再告诉大家不论你是投资新的G-TV，不论是你要做任何「G系列投资的」事情，「还是」买G-Club，尽可能进入你KYC过后的喜美元的账号来支付，来买G-Club和买你「想买都」所有的一切。很快你就可以买G- Fashion了。
G- Fashion，记住战友们，就昨天那个报道是扯王八犊子的事情。这个报道不间接的证明了这些欺民贼，还有九指妖撒谎吗？说我们没有办公室，没有员工，全都没有都是骗人的。「说」是王艳平从国内订了几包货，这些个王八蛋的。
报告说的很清楚每个月花4～5百万美元。这4～5百万美元一件事儿就证明了G- Fashion花了多少钱？我告诉「大家」，到现在为止，G- Fashion赔了最起码2300万到2500万美元。到现在为止，「只是」洛杉矶G- Fashion。由于美国在洛杉矶的国土安全部等人完全是操弄司法，威胁个人和G- Fashion的高管，对他们现场的威胁，不得不关掉。另外，说到高管确实管理能力上，我们承认是有问题的。这是为什么新的G- Fashion高管是来自Channel美国区总裁，「已经」和很多战友打过交道了。这几天整个G- Fashion出现太多荒唐的问题了，有些质量不行。你看今天刚给我寄来的「裤子」，这个做的非常非常好，「穿着」很舒服。这个也是G- Fashion的，很舒服。有些绝品做的绝了，这帽子也很棒，是吧？但是有些做的确实不行。像这帽子的结构「件」就是中国做的，没有办法。98%中国做的。在意大利买完以后才告诉你说是Made in Italy，结果不是意大利，也是来自于中共国，没办法。
我们跟一个牌子叫RTA合作，RTA是一个品牌，跟它合作的。它有很多是在中国的合资厂造的。把东西送来了，我们发现是Made In China的，咋办啊？我们有三批货，一个是羊毛衫，全送给战友了；第二批货就是那个袜子，还有内裤，大家已经订了，后来G- Fashion再进行加工，加上信仰之星，可以说设计来自洛杉矶。郭文贵本人在此以个人名义发誓：仅这些「Made in China」，剩下全部是意大利造。帽子结构「件」大陆造，裤头、袜子大陆造，但是洛杉矶进行了加工。一共多少钱知道吗？所有的内裤、袜子总共卖出去不到1万美元的货，总共订的货4万多美元。我告诉他们全送人，不要的东西「全送人」。后来说因为卖出去了，「所以」得加上信仰之星「才能」发给大家。其它全都不卖，都会送给战友。G- Fashion不在乎这几个鸟钱儿，爆料革命更不在乎这鸟儿钱儿，更不会给战友们沾上这个钱。而且卖给战友们的东西的货品质是绝对的。
G- Fashion有很多服务、品质设计上、生产上因为太新了有些问题，但材料、成本上我可以负责任告诉大家，世界上没有「能」跟我们比的。这是我当着摄像机说的—没人可以跟我们比，性价比质量比没有的。但是现在G- Fashion团队我几乎100%重新大换血，全部大换血。这里边很多我们战友还留着呢，战友还留着呢。让Channel的，还有Prada、Gucci「这些」大牌子的高管加入到我们的队伍以后，让G- Fashion的服务标准化。我们的网站现在不是最好的，马上更新版「出来」，然后所有现在标准化的服务SOP都不是最好的。Fashion领域你懂的，一定要经历一个起伏期你才能成熟，才能达到标准。就像开餐厅一样，一定要经过一段儿「时间」才能打造几个好菜出来。G- Fashion真正成功，我最早说过，今年年底能达到正常就不错了。到明年的春夏季才能达到正规的运作，「现在」还太早「也」太快了。
那么战友们，现在G- Fashion赔了2300～2400万「美元」，总共卖出去东西不到2000件，是吧？所有东西像这每个帽子都成了绝品了未来。但是这就是Fashion，这就是G-Club。最重要的G- Fashion起的作用是把G-Club合法的凝聚在一起，未来它让G- Fashion演变新中国版的亚马逊 — 这才是咱的目的。所以，战友们，所有敌人的攻击都证明了我们是真心灭共，所有敌人的攻击都证明了伪类说的话都是谎话，所有他们说的假话证明了我们说的真话，多好嘞，多好嘞？想这么好都不行。杨娘娘，王岐山多出手，多出手，千万别停。火鸡龚，Bob Fu你们这帮孙子赶快出手，千万别停。出手，出手，出手！你们请人家吃点儿饺子，是吧？给人家舔舔腚，说说谎言，攻击攻击我们。
爆料革命的“以假灭共”是用证明共产党的假话来灭共产党。你们搞假话「想」灭我们「反而」证明了我们说的都是真话。我们最后是“以真灭共”。“以假灭共”是证明共产党的假。“以真灭共”是我们是真。“以假灭共”是证明你的假，这多好呢，是吧？多好呢？啥都不说了，我得马上开会去了。我「看会议」中间有17分钟，「趁空」马上给大家报告报告的。
哎你看我爱死这花了，爱死这花了！7哥就是个爱花的人，咋弄嘞？“美国丽人”这花太漂亮了！你知道「这儿种了」多少吗，多少？你看看，多到不行。爱死了。啥都不佛啦，姆该噻～姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1755/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1755/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月20号，尊敬的战友们好。
有很多战友给7哥发了很多很多信息关于虚拟币和比特币的这些所有的事情。千万别相信我说的话，不要相信我说的话。关于比特币虚拟货币这个投资问题，完全你们自己做决定。7哥可不能成为给你们投资「建议」的人。我讨厌什么知识分子啊，那种说教般的，还有什么经济分析员，相信这个的你一定会死的很惨。还是那句话：坚决反对投机，投机一定死无葬身之地，有多少钱都得弄完。
我今天见了两个牛人，绝对绝对亲共的，和王岐山是铁哥们。而且是参加王岐山那次“中国人吃草”会议「的」人之一。在他家我看到了墙上大概是12幅供收藏的毛泽东的画像，美国画家画毛泽东的。我同时见到了另外一个刚刚在中国国内见过欧洲和中国中间最牛的几个人之一「的人」，去中共又见了王岐山，还见了上海的几个老头子。想见朱镕基，但朱镕基在医院不能见，看来朱镕基真快不行了。
现在几个在中国像腾讯，“去哪儿网”几个大的投资者，所有人现在在从中共往外撤钱，这是毋庸置疑的。而且今天我跟他「闹得」很不高兴。他说你看Miles，都是你们搞的，都是你们搞的，现在在中国没法挣钱了。他们没有任何说不好意思良知啊，也没有感觉说冠状病毒中共来的，没有这个「感觉」。这帮王八蛋就是谈钱，觉得不能在共产党那里弄钱了，还埋怨我们。我说不是我们做的，是共产党做的。如果共产党是一个好党的话，你应该留在那里投资，你干嘛怪我们呢，对不对？
所以战友们这些人撤出以后，所谓找“替罪羊”，这些咱「们」都无所谓，也栽「脏」不到咱身上。核心在哪里？这些大佬真的在撤，中概股彻底在完蛋。所有在中国发大财的人，把共产党、毛泽东的像当祖宗当神一样供养起来「的人」是发自内心的。而且最重要的是这些人大多数是犹太裔，犹太人第一次感受到7哥这些年说的话，所有犹太人，华尔街的犹太人，硅谷的犹太人和这些所谓的基金大佬们，这几年 —哎呀，裤子老好看了— 赚疯了，是吧？但是他们要知道，我给他们每个人都说：“对你们最大危害的就是中国共产党。”他们原来都不信。我们现在身边很多的律师都是犹太人，我们真心的喜欢犹太人，但是我希望犹太人朋友知道，你想赚钱的时候别搭上你的未来，别搭上你的命。
巴勒斯坦的事情背后是谁，清楚了吧？是伊朗。伊朗的背后是谁？中共和俄罗斯，对吧？我说最终搞你的还是中共，而且拿你当牺牲品，对不对？杀你不商量，骗你不商量，偷你不商量，对不对？天天拿着所谓二战的时候拯救犹太人「但」都是胡编的故事，胡球扯淡的事，对吧？而且现在「以色列」提供给中共国这么多的关键技术。这么多社会大佬，媒体大佬背后犹太裔的人深刻感受到共产党这次100%站在了巴勒斯坦那一边谴责以色列。而且直接就说犹太种族主义，犹太什么复兴主义搞的鬼，多可怕？只有一个国家在世界上，「只有」共产党的中央电视台和共产党的所有的100%控制的媒体一致性的倒向巴勒斯坦，同情巴勒斯坦，甚至言外之意怂恿巴勒斯坦不会打「仗」，要打就打的狠处，打死他，多杀犹太人。你看看，世界上敢公开反犹的，敢威胁犹太主义的只有中国共产党了。这多大的事兄弟姐妹们，意识到了吗？
今天民主党的「议员」奥马尔竟然支持拜登总统别和中共勾兑—说他们不允许。和拜登最铁的南希·佩洛西反对参加中共参加冬奥会。还今天和昨天我亲身经历的这些社交媒体的大佬投资者纷纷从中共撤资。兄弟姐妹们，信不信由你，我们不在乎别人信不信。你信也不给我两窝窝头吃，你不信我也不会少吃一个东西，是吧？我每天还得节食还得健身，也不在乎你这三瓜两枣。我只告诉你「真相」，我的良知让我告诉你。
千万记住：在中共国接下来能吃的东西除了是化学的，有毒的「之外」，更重要的是就这都不够吃。我今天问一个美国朋友，我说共产党最高级的食品是什么？他说是鲍鱼。我说你懂个屁！共产党最爱吃的是人肉！他说你这个太夸张了吧，不可能。它怎么能够吃人肉呢？怎么吃人肉啊？我说有什么「奇怪的」？还得吃年轻的人肉。他说什么人肉？我从来没有见过。我说因为它们吃胎盘，最流行吃胎盘。我说你要不相信问问中共？他一下子愣在那儿了，他一下愣在那儿了，为什么？因为他经历过。他不敢说，但我能明白。他愣在那儿不吱声了，给我点头。是吧？是吧？世界上能吃人肉到今天眼不闭，嘴巴眨巴着幸福的，能把人胎盘变成胎盘粉，胎盘饺子，胎盘包子「吃的」只有中国共产党。我见过文化大革命多少曾经互相吃孩子的那一代人。我亲大伯告诉我在驻马店，真的互相吃孩子。这也是为什么我大伯后来坚决不要孩子的原因，结果我父亲有八个儿子，把我过户给他了。
兄弟姐妹们，共产党现在的恶毒，它现在的“灭白主义”和骨子里瞧不起「犹太人」，反犹。它挑起的种族矛盾要栽赃嫁祸给美国。我就像问这个美国人一样，我说你相信这个病毒是美国造的吗？他说那当然不是。我说那为什么中国现在叫共产党宣传洗脑的百分之七八十「中国人」都相信是美国造的呢？他说这是荒唐的。我说你更荒唐，你为了赚钱都不敢问共产党。
美国的南希·佩洛西，拜登总统，奥马尔「议员」，最重要的事情，只有7哥一个人在一年前就说过 — 欧洲所谓的欧中协议，贸易协议，我告诉过「你们」一定会给它搞毁 — 只有我一个人说过。我可以今天在这儿告诉大家：使欧中协议彻底关掉的人是谁？是咱「们」绝对的战友，曾经是绝对亲共的人。他起了最关键的作用让欧中协议，让默克尔，让欧洲议会彻底完蛋。这位绝对的咱「们」战友，老朋友，过去的绝对亲中者，通过病毒，通过闫博士的三个报告，通过他后来跟中共高官的打交道，他明白了。他说Miles你说的是对的，共产党是真正的所有问题的原因，是病毒的创造者。未来他会站出来的，记住我说的话吧兄弟姐妹们。
然后比特币，虚拟货币的灾难，他告诉我说：“Miles，你说对啦。”因为他是好几个基金的董事，是LV集团的董事之一，他「原来」是国家领导人嘛。他说：“比特币，虚拟货币的背后控制者就是中国共产党的几个家族和华尔街几个贪婪者” — 就这么简单。但是人类很可怕，谁也不想面对共产党吃胎盘这件事，可能你都吃过；谁也不想面对中国人被洗脑到愚蠢的竟然相信美国制造了病毒。今天我发出的陈丹青先生说的那段话，1949年到今天，全人类的灾难「就是」中国人被洗脑到了一个被愚民到了自愚其中「的程度」，到了自己愚弄自己「的地步」，达到了最高境界。可悲啊！看看中欧协议，看看美国吧，亲爱的中国同胞们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1756/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1756/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
五月20号尊敬的战友们好！你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？唱英文歌了我要..自从七哥昨天乱聊直播，说要搞一个“躺平币”的想法以后，我的天哪很多人很重视啊，哇塞..国内炸了锅，第二个这几天的虚拟货币，包括比特币的大跌，是吧，很多人证明了七哥的眼光和对虚拟货币的独到的见解，都是佩服至极呀！
很多我们的朋友和战友也赔了钱了，没办法，七哥有时就是这么牛，不好意思了，所以说还得继续牛
七哥牛的时候还真没表现出来呢，因为他不是我吹的，当年盖裕达、盖盘古七星酒店，我搞房地产的时候搞金融的时候，没有中国所谓的这些大咖，一个都没有，这些人在哪啊现在？都什么样了？是吧？七哥有时候有本钱，所以说这一点都不谦虚，我从来不会大头。
大家要看到的，过去几天来所有的国内的战友，你们给我传递出来的信息，文贵、爆料革命、新中国联邦都会记录在册，我们有一个功劳本非常的秘密，在极度保密的情况下每一天，都会记载所有的战友们的帮助的信息，专门有在国际上有这么个团队在做，这几天战友传达的信息，由杨娘娘杨洁篪和王公公王岐山，亲自操盘要在世界上、媒体上，对我们爆料革命、新中国联邦，对郭文贵和班农还有闫丽梦，进行一个所谓的全面的下狠手的，超常规手段进行攻击，那无非是操纵严肃媒体，采访呢然后编辑出大的一个抹黑你的，然后把班农再造谣，包括我们的这几个赛琳博士，这都是我们战友，造谣，闫丽梦博士..闫丽梦博士估计都弄几个双胞胎出来了，就是要把我们说成爆料革命、新中国联邦，是挑起亚裔人和西方社群、种族矛盾的罪魁祸首，这是第一条。
像那天那个媒体采访我到最后就是这个，第二个我们属于有暴力倾向组织，攻击像乱伦彪这个孙子，他第一个攻击我“乱伦彪”说我乱伦我侄媳妇，然后大家加他乱伦彪，我才说他叫乱伦，结果他说成：我说他强奸，这种颠倒黑白，就像那个“粑粑傅”那个孙子，他拿着枪上街威胁我们和平抗议这些同胞们，他竟然说我们是暴力，就这么颠倒黑白这帮孙子，这个就是现在公公、杨娘娘正在发动的，醉翁之意不在酒，他在的是攻击我们的喜币、喜dollar，GTV,G-News这属于新中国联邦的平台，虽然不归我们所有，但它支持我的爆料革命支持我们灭共事业。
因为我们伤害就是他们，包括在国内大肆的宣传，就像那天的记者说，是因为你们挑战世界来恨中国、恨亚裔，这是他的核心，抹黑咱 ，务必小心，然后让咱们成为种族主义者、暴力倾向主义者，完全颠倒黑白 ，恰恰咱们是反暴力主义者、反种族主义者，然后让我们的G系列没法支持新中国联邦，再次的孤立我们，然后最近又培养了一批燕子和蛇，给木兰都发信息呀…那个燕子、蛇好漂亮 哇塞..确实漂亮，那快鸡肉比七哥膀子都大，还有给我们华盛顿的女战友发信息，哇塞..我真的是我觉得那个男子拍照片的时候，那个蛇..裤衩里放一大香蕉，我觉得还是非洲的香蕉这么大，然后说给你10万美元来到澳门、台湾、香港旅游吧，这些都来了，什么目的？兄弟姐妹们？看明白了…放燕子放蛇。
所有的正在培养着假投资G-Club假买G-Fashion，假投资老GTV，假投资所谓的现在的喜币的，就是要再一次的把美国SEC跟他们绑在一起，还有美国的所谓的DOJ，还有洛杉矶的国土安全部的那些人
完全不在自己案件范围之内，受某些黑暗势力的控制，完全非法操作，竟然把G-Fashion,GTV的高管在机场拦住，把包全翻开..而且明确告诉他说，你在涉嫌刑事调查，在美国你涉嫌刑事调查你是不可以这么做的，人家有律师你要去找律师去，他完全知法犯法，还翻人家的包，人家东西还找不着了，现在吓得人家身体都出问题了，这是什么概念？就是要把你SEC这些所有的人，用假报案同时还有腐败的手段，买通某些人像当年Elliott Broidy、DOJ买通海登·巴森姆一样，承诺所谓遣返这个遣返那个，要伤害这个伤害那个，这是一次巨大的阴谋。
据咱们战友同胞说，这是杨娘娘最近睡不着觉和原因，悄悄的来干这事，这是王公公王岐山最近东山想再起，想递军令状，是要给习大大、习一神再次立功，要灭爆，要立大功，这就是现在的整个共产党的流氓体制，他们最担心的他们会上明确的说，这是我瞎懵的，有些战友知道我是瞎演化的这个你别相信，据说..无论如何要把闫丽梦的嘴给她闭上，无论如何让郭文贵所有的平台不能再运行，无论如何不能让他的虚拟货币喜币，成为中国人大量外汇流出的，一个形成中国内部金融的灾难，无论如何要阻止郭文贵的下三个计划，这三个计划你们不知道，他们掌握了情报我们有三个计划，不惜一切代价渗透进他们的整个系统里，不惜一切代价要用法律诉讼、媒体宣传，制造民事、刑事麻烦，所谓的在他们这个历史关键时期，绝不能让我们再成为2017年的突发性的，不可控的政治事件，导致今天一发不可收拾。
我瞎蒙的，不过说实在知己知彼吗？是吧？中南坑？你们想干啥我们知道，我们想干啥，你以为你们知道，咱走走看…咱在今年年底的时候你会知道，到底你知道所谓我们的下三个绝密计划，你能挡得住几个，爆料革命新中国联帮，包括你们这次内部批示：绝对不允许，这次的在纽约世贸中心的102层，这个新中国联邦的聚会成功举行，还要善用这个机会，最好能一举、彻底捣毁我们这帮人，你们就想下毒呗，是吧？放毒呗，我今天可以告诉你们，我肯定不去，我不去102层，我会在你意想不到的地方出现，我已经向所有来参加纪念的战友们宣布了，我不会参加，我不会动那个感情，你一定会说：郭文贵一定会来，你看我去不去，我绝对不去。
我昨天试吃了一顿饭，结果下午拉了一下午肚子，我就会瘦两公斤，我就是不去，咱试试吧斗智斗勇吧，看看..就这吧 战友们走着看…共产党你是玩球蛋了，你们玩这些阴招儿，看看你们最近的几篇成功的报道，对我们有多大的帮助，不仅仅是帮助我们在西方让更多人相信我们，还让更多的机构和国家相信我们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
OK了吗？兄弟姐妹好啊！俺在世贸中心102！我们正在102对一周年的庆典的在试吃，我要看一看外面，看一下外面，这是城市的景，看到这城市的景。这是在一百零二层，一百零二层！那边，你看在相反的方向就是自由女神，我们现在是在一百零一层试吃，试吃就是为了咱们的周年庆典的时候在这儿，看到没有？谁能来参加？嗯，就这吧！就这吧！（对旁边工作人员说话）你小心，你还别摘口罩，你把你入镜了，就这吧。
今天呢是，你从你的手机看的效果怎么样、声音没问题吧，今天是。（对工作人员说英语）Yes，Please。So today, the main course（今天的主菜）。菜单啊，是今天的中午的试吃的菜单，这是给6月3号晚宴的时候试吃的菜单。你选这种餐厅你想吃到比那个什么什么什么好，那是不可能的啊！但是咱们尽力了，每道菜都是七哥选的，多好不可能，但是肯定不差，七哥尽心了，尽心了！
哟哟哟，欧洲的开投资委员会正在开会呢，要马上通话。参加这个会的即时翻译，昨天我才知道是一个我们战友的母亲，吓死我了。哇塞，长得个外国人脸，她说我的两个孩子全是你的支持者，我也不反对你，原来她是混二代——混血第二代。
哇，unbelievable（难以置信），很高兴我们今天准备的资料，所以说七哥一夜没睡觉呢，你看你你小子，（说英语大体意思）昨晚我只睡了140分钟，她知道，办公室的同事们都知道，last night only 140 minutes。 She knows all in the office of the people. yeah no. No, I in the years on the, ——大家没事儿你们可别浪费时间，我试吃呢！
(郭先生接听电话，参加会议)［啊，你说，我现在在世贸中心试吃午餐，坐在101层吗？你说吧！老人家怎么样了感觉？是吗？很兴奋。喂，我听得到，听得到。嗯，拥有者呢？那他最终有权撤走吗？那就是他了。不是，我说就是昨天跟你说这个。太好了。那他使用这个新注册的公司吗？不用了吗现在？他们正在做呢，所以说，那现在昨天他们正在注册的那个地方……这还用这个公司？那就是受这个法律保护的是吧？
（郭先生餐前祈祷）这是第一道青菜，这是沙拉。我从来不吃沙拉的，今天为了战友们吃的，我从来不吃沙拉、不吃生的东西。今天我就试一次身吧，吃一次沙拉，我从来不吃沙拉的，我不吃这个沙拉。就中国人吃这个，那天晚上咱可不能弄这玩艺儿，这菜啊。
所以说，我们现在就试试，我看这个直播的这个信号还是很可以的，就这里的WiFi。当然那天直播的时候在102层是我们一定要使用光纤的，但这景观实在是太漂亮了。那有自由女神、整个曼哈顿景俯瞰，你能想象美国在9.11之后，这个国家重建、纽约的重建，所以大纽约计划当年他们跟我讲的时候那个模型，我觉得美国人疯狂，但是就是这个十几年它真的就建起来了，就是这个大纽约，Big New York真的是建起来了。现在你看Brooklyn、你看法拉盛还有曼哈顿东城，还有这个下边角的新泽西，都是一个新的曼哈顿，周围全都诞生啦。
咱们中共那时候搞的卫星城，所有卫星城全长草了，哇塞，开发区全长草了。但人家美国的地方你看，每个高楼大厦的群的背后全都是高入住率、高使用率、高房租、高质量。曼哈顿是老啦，大清朝时候建的，但是曼哈顿旁边长了一堆小曼哈顿。没有人去讲这个问题，你看这很夸张。
给保镖有三明治吃吧？
有。
好，给他们三明治吃，别让他们饿着。
哦，好好，太好了。
所以说兄弟姐妹们，任何事情要相信的事实永远是事实，不要看表面。一定不要相信听到的，也不能相信你看到，是要在事实中有各种事实堆积成的一个事实才行。你看这些人口，纽约的人口增长，从9.11以后人口增长，从9.11之后的这个城市的建筑面积，从9.11之后的纽约的住房平均价格涨了几倍，所以说它这是根本的问题。你共产党搞的一堆什么开发区呀、什么卫星城啊都是扯球蛋的事，它不生产任何财富，完全是假的擀面杖子经济。
你看这下面这河流，你看，这边是河，那边是海，海河交界处，自由女神。那边是康州，你看这个漂亮啊，太漂亮了，这是用财富、用智慧累积出来的一个现代化城市，那不是你吹就能吹出来的。
你稍微往这边一点点，就下边，往上一点，可以，再往上一点，谢谢，太好了，谢谢。（郭先生让助手调视频画面的角度）。
所以说兄弟姐妹们，当你站在这一个当年9.11被炸掉的两个双子塔的废墟之上的时候，它又重建了一个面积比它两个还大，更结实’、更现代的地方，然后这个角叫钻石角，这个结构设计得非常棒，我看过N个这个方案，当年的纽约州长是我的朋友，我最早看到这个方案的时候还有所有竞选方案，很多中国建筑师都批评人家什么太容易了、太简单了。就是这种简单你做不到，防震、防撞，然后就安全级别，这个隔音效果太好了。
当你坐在这个100多层的大楼上的时候，你想到这个地方曾经有3000多条人命，被飞机给撞过来的那种撕心裂肺的感觉，你再想着今天的和平，再想着今天我们面对的和平盛世，我们每分每秒都应该有感恩之心，珍惜生命，珍惜自己的生命啊！再过两年、三年我们再来到这里直播的时候，想想今天直播的午餐，嗷~~~~~但是每个人都不会重视今天这个当下的这一刻，都觉得不重要，但这会儿太重要，我说的你听得懂（这句话对同桌的人员说的）。
法治基金、法治基金，这是我法治基金的非常棒的律师，还有我们的战友文佳同志辛辛苦苦的这段一直熬夜奋战，准备着一周年的大庆。所以现在那天为止，到现在为止我的朋友要来的，我的朋友要来的就700多人了，我只答应了俩人，我只答应了俩人啊。所以今天早上长岛哥跟我说多少人，我说我只答应了俩人，我只答应了俩人。那天约翰.摩根 John Morgan全家都来，我答应他家了，我答应他家了。另外一个也是个美国的一个朋友，所有人我都没有答应。
Order white wine we have, right? Where from the white wine? How much one bottle?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1753/</link>
      <pubDate>Wed, 19 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1753/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、作为地球上最智慧聪明生灵的人类必须要有信仰
很热闹，很热闹，七哥干的好事儿太多战友们都忘了是吧？我干的好事儿你忘了没事，但跟你切身利益有关的事儿你不要忘了，因为你忘了你太吃亏，兄弟姐妹们，比如说就这一星期比特币、以太币、狗狗币、火币、虚拟币6%、10%、百分之十几的大量的跌幅，多少人倾家荡产，多少人就不相信咱们所说的1.4%的人控制了97%的比特币，其他那几个币基本上也是2%、3%控制百分之七、八十，你怎么可能赢过他们？你怎么可能赚得了钱？
最关键的这个少数控制者是共产党，和共产党狼狈为奸的华尔街。你说你想想，你再能的老鼠你怎么能挑战过猫呢？现在在社交媒体上无数个视频，猫狗相处和谐至极、人狮相处和谐至极，连那个鬣狗都在非洲出来和人们相互之拥抱甚至亲嘴、亲吻了。
但是任何情况下，他都不可能蚂蚁把大象睡出来孩子，任何情况下那个猫都不能怀上老鼠的孩子，它是个基本的逻辑。如果老鼠认为猫和老鼠可以相处了，甚至让你挠挠爪子了，甚至看到鳄鱼都跟甲鱼搞亲吻了，这些你认为就和谐了吗？本质不会任何改变。该吃谁的吃谁只是方式和时间还有吃多少的问题。
这就是现在人类社会上需要信仰、需要宗教的原因，人类从动物变化为地球上最智慧、最聪明的生灵统治着整个地球，他必须有信仰，否则人类就会被消灭。那么冠状病毒是来自什么？来自共产党。共产党就是没有规则，它完全以动物的本质、胜者王侯败者寇，甚至连动物世界的动物生物链都没有，来对付人类，所以它必将被消灭。万物皆有规律呀，万物皆有情啊，一花一世界，一滴水里边，那就是一个巨大的一个无法想象的世界，亿万个细菌生灵在里面，所以不知道这个的，那你活不明白。
二、跪着没吃喝还不起贷款又不敢站国内流行躺平
另外一个这两天国内的很多战友都发信息，说最近国内流行躺着、躺平，是不是，跪着自己受不了，也怕疼也跪不住，也不愿意跪着。不愿意跪着人很少，如果跪着有钱、跪着有饭、跪着有粮食，很多人会跪着的——是跪不下去了。就跪了那么多年了，也没吃没喝，然后呢站着，站着给弄死个球的了，那根本不敢，从来没站过，站着会晃。
像七哥站着会晃是吧？你看郭宝胜是吧？还有夏业良还有那个西诺这帮孙子在法庭上时候，他就这样，他站一会他就哆嗦，所以他就躺在那个椅子上、斜靠在椅子上，装贵妃一样躺在那儿是吧，咱们战友都看见了，因为他站不住，他没这个立力、他没这个力量，他站不住。他也不适合站着，要么就趿拉着在那，要么就躺在地上，要么就不是个人样像狗一样趴在地上，就那么个德行。
那么很多中国人已经被共产党训的已经不会站了，不是说他想站怕受到威胁，是根本站不住了，没有站的本钱了，脚后跟软、脊椎也软、脖子也软。所以他站不住，那咋办呢？趴着也受不了，躺着吧——躺平。
这就是中国人现在最根本的现状，跪着习惯了没东西了，也跪不住了，跪不起了。站就不适应，站不住也没这个能力，也不敢站。不是因为反对跪着想站起来才躺在那，不是的。站，站不住，跪着没人给东西，那只有躺平了。它必然是这个结果。因为全民皆跪的时候就有人，跪的时候是很难受的，他会受不了的，他生理上受不了，心理上受不了，甚至太多人跪着了，这跪的价值就没了。
我在清丰看守所的时候，是不是啊？从我进去到我离开，所有的武警、派出所的人、包括那个所谓监管室，监管室是检察院派到驻看出所所谓监管的人，就一件事儿想把郭文贵跪下。过了好几个节的时候，说：“这个节日我让郭文贵在我面前跪下。”把我打过无数次，有一次把我吊在那个门上面，戴着铐子、镣子给我吊上去，我昏过去多次。
说只要你答应下来跪下来，单腿跪，郭文贵我就把你放进去。我知道那一跪我这一辈子就起不来了，我不可能有今天的。最后把我放下来的时候，我快要倒了嘛，他就拽着我，我戴着手铐嘛让它，这样我就一下子拽着他的袖子，他以为我跪呢。“欸，你真要跪呀。”我这腿一拉，我啪~把他给松开了啊，这个副所长姓刘，这个人就叫刘平，和当年保利地产跟政泉合作的总裁叫刘平同一个名，我还当时给他说刘平秃顶，他也秃顶。
他给我说过一句话，在看守所我在那么多年从未见过一个人不跪。他说那你这一跪就显得值钱了，所以大家都想让你跪。我说你把我打昏过去，你怎么折腾我都可以，只要我有、我只要能睁开眼、只要我知道你要我跪，我一定不会跪的。我只跪上天、佛祖、万佛万神和跪我父母，谁都不会跪的。
那么，中国人已经跪了那么多年了，你让他站起来他不适应，他站不住啊！对吧。你让他趴地上也不行，就躺平嘛。所以现在国内是什么情况？跪着没粮食啦、房子还不起啦、车子还不起啦、信用卡付不起啦，那你去跪吗？跪也没有什么东西，没人给你还信用卡，买的股票卖不出去，是吧？
三、张宏伟及党羽疯狂骗贷构陷终被抓民生濒临倒闭
民生银行快倒啦，张宏伟全家都被抓啦，卢志强的资产被封了啊，史玉柱的钱也没球蛋啦，董文彪的钱现在逐渐往回追，听说一个小三在香港就38亿啊，是吧？1.7万亿没啦，招商银行都这样。
更重要的兄弟姐妹们，你知道现在，中共国所有的企业的外债要多少钱要还吗？——几十万亿。所以在中共国，一个最大的人类奇观——国有企业全都不赚钱，所有炸油条的、卖糖葫芦的、卖西瓜的、卖内裤的，还有那个中国的所谓非法的红灯区的小姐、夜总会全赚钱啊。
只要是用自己的身体、爹妈给的资源的全赚钱，只要是卖糖葫芦、卖白菜的全赚钱，国有企业全都不赚钱。国有企业却垄断了整个中国的97%、 97.5%的所有的基础设施和能源和金融供给。
这就是我当初我说离开看守所回来，这位老首长还是说了，你说中国你能干啥，金融你不能干——共产党控制的，能源你不能干——共产党控制的，基础设施你不能干——共产党控制的，武器你不能干——共产党控制的。只剩一房地产了，你可能碰一碰。所以我就搞房地产去啦，这几个咱都别碰。
到今天别人很想碰，你碰得了吗？像那个马云搞了个300年的基业，湖畔大学躺着现在给铲平了，为啥呀？教育是共产党是强奸你以前的一个魔术，叫做洗脑。这是大秦朝开始愚民五术中最重要的，这个驭民之术怎么能让你马云你小马你来搞呢？结果马云还想舔共产党的腚，我把郭文贵弄回来，你就别弄我了。结果怎么样？把你自己弄死啦。
就像张宏伟瞪眼说瞎话陷害我、陷害人家马建副部长，这全家完了吧？听说他有个小女朋友被弄起来以后羞辱至极呀，也是个小明星，我还见过她，我上洗手间，结果是真的就上洗手间忘了关门了，她突然推进来，“哎呀，郭大哥不好意思。”哎呀，我说吓死我了，这，这，这，别这样啊，我赶快吓得出去了。
我知道张宏伟为什么喜欢这个女孩，这女孩这功夫有点受不了，然后当我离开时瞄人家一眼，那眼神，哎哟我的妈呀，勾眼儿啊，勾我呀，所以说，能跟着张宏伟跟陈元睡觉、能跟任何行长睡觉，然后还能跟张宏伟生孩子，你说这能不赢吗？是不是？但这回被抓了，听说也弄东北去了，弄得很惨。
就这一个人介绍贷款就上百亿，反正这钱也不是张宏伟家地里长出来的，也不是他生来她妈带出来的，也不是他的小媳妇给他生出来的，是他坑的民生的贷款。张宏伟百分之三点几的所谓的股票，那是卖给我们的，那是我们拥有的，他把这个股票他变成了第一大股东，他抵押再抵押三次以上，就这人没事，他能检举一个安全部副部长一分钱没拿到，称为强制交易是吧？叫强制交易，然后把我强制交易，我也强制交易，结果我强制交易了我。
马副部长帮我强制交易了什么北大还是什么我都不知道是什么民航，结果他们赚了10倍的钱。我们犯法了、犯罪了、强制交易了，然后他们赚了10倍的钱，张宏伟呢是揭发者，他自己呢骗了老百姓存款的钱大概200倍的钱，你说这下有天理吗？
四、中共DCEP失败，比特币上下震荡搞得就是你的钱
所以说这两天你看虚拟币、比特币、各币，头一段时间共产党第一个叫DCEP，DCEP人民币数字人民币，然后大肆宣传，试了21次全失败。本来要在这个高峰的时候DCEP要推广到全世界，说要把美国恐惧的钱和美国这个金融危机之前的恐惧的钱都变成咱DCEP，把日本面临的经济危机时日本的逃到外面的恐惧的钱变成了DCEP，DECP。
这家伙要统治全世界的钱了，搞了八九年，是吧，区块链叫Blockchain加密货币，绝对中心化，结果一试试惨了没了。还有这种事情，我问了无数个专家说这太不可思议了。这时候他们1.4%的股东拥有97%的比特币这个涨幅最快的上万亿美元的富可敌国的一个比特币，迅速从5万多美元6万美元跌到了4万美元，甚至达到三万七、三万八。不管你三万七、三万八还是两万多，大概比特币现在会从一万到六万之间晃荡，就这么晃来晃去晃来晃去，人家搞床震生孩子，你参与的比特币叫比特币震，失掉你的钱，搞的就是币震，叫比特币震。
上去下来上去下来，这时候战友最要聪明的是想什么？想想断修魏停下来吧，别掺和人家这个币震啦，这个币震你受不了，你的肾太不好，你的肾量阳气再多你也受不了，人家是共产党那是擀面杖子，用之不尽取之不竭是吧，你用得完吗？人家把擀面仗子都磨成针了，你早就死一百回了是吧！人家是币震咔叽咔叽，这叫DECP，搞的叫虚拟加区块链，虚拟加密货币叫币震。
所以说你看人家1.4%共产党控制绝大多数，然后华尔街，不管是上还是下，都是拿你的钱，它永远不会输钱，就这么简单。
五、中国人骨子里黑白不分生死不分谁对谁错不分
这个比特币就像我老家每年红白事儿，我到老家我发现有个很大的感受，所有我们村的那个村干部还有村里面叫明白人，还有一个叫大知客，大知客，就是村里边儿的红白喜事的主持人，还有这个红白主持人同时可能还是厨师，或者他带着几个厨师，在我们老家专门有人干啥买卖呢？就是有那些红白事儿结婚用的锅碗瓢盆还有桌子，死人的也用这个锅碗瓢盆和桌子，就是你要用你要给点钱啊，然后你用完这套东西以后呢，回去还得带点肉什么带点剩菜剩饭给送回去，所以专门有这个村里边就是谁呢村长垄断着，或者村里面大知客垄断着。
当时我发现了个巧妙的事，所有这个村也大知客可以叫明白人、叫主持人——红白喜事主持人，既主持红事儿主持是喜事，生孩子他也给你搞一个庆贺一下，有钱，过大寿他也来，然后呢结婚也是他，这边人死了、人撞了、哭了、打架了、埋了，都是他，就是一个红事和白事吗？所以他哭的时候是哭天叫地呀，我的那天儿儿~~~~啊都那样哭的，还得上气不接下气，啊~~~~这样。
这边人家生孩子，那边嗒打啦嗒~嗒打啦嗒~嗒也是大喇叭吹的牛，然后他在那块，啊，喜事一看，好这王老毛小飞象、小飞侠，红包六北~（注：百的山东口音发北的音，下同），啊，小王子~~，啊~长岛哥~~~红包两千~~，东头的老李家红包六北~~，他也在那儿喊，然后还顺便抽一张是吧？他可明白了，哇塞，抽着烟，一根接一根抽，你发现那边老家那时候那烟很贵，谁一见面，欸，丁伴儿（注：郭先生的老家方言，大概是伙计的意思）抽根烟吧？那是最高的礼节了，这是发根烟是吧，衔根烟，然后耳朵上别一根有时候别两根，所有的大知客只要抽烟的还有厨师黑白喜事都耳朵别两根烟，有时候这里还别着，手里叼着、抽着、一根接一个，哎呀，我烟不花钱嘛，然后兜里还揣着是吧，腚上还揣着都是烟。
就是赚个烟、赚一顿饱饭、收点份子、顺便偷点东西、喝醉酒，这就是农村最快乐，所以最明白的人、最有教育的人、最有影响力的人，即是共产党的村干部和村委妇女委员会主任，好多村委妇女主任都是男的，妇女主任都是男的也有，不都是女的，妇女委员会主任、村支书、明白人，红白喜事全他说了算，所以说村里的事吃喝拉撒睡从死到活全都全包了，你看那个嘴脸啊，而且大家习以为常。
我大伯就是明白人，我大伯没媳妇啊，但我大伯就是明白人，我大伯这口吃嘛，是不是，当时战争的时候吓得口吃了。所以说他一喊，人家说剋到~（注：郭先生的山东口音客发剋音，下同），就是老家客人到，我还专门我也多次参加哭过，我小的时候根本不会哭，我爸爸的表兄弟的母亲过周年，我就拿着唾沫往脸上抹，哎呀，我的奶奶呀~~，看看，哇人家吹着嗽叭到村口去接，叭叭~叭叭叭~~人家看我哭得——哎呀，我的奶奶呀~~，这看着我在那儿哭，一溜哭进去了，哭着哭着成真哭了，因为那会儿突然就想起爹娘、想起家人了，唉呀~——真哭了，“哎呀这孩儿哭得多痛啊！哭得真痛！”一堆人围着你看，哎呀，这孩子哭得，越哭得声音越大越好，人家有接你的村里边拿着自行车后边还带着点心接过去，然后，欧~~我大伯一哭，剋到~~，我大伯——哦，哦哦，为什么？我大伯结巴，他哭不出来eng~eng~eng~，人家都笑他，只有我哭了，我这适应能力很强啊。
结果跟我大伯哭过几次串过门儿参加过这个白事儿，再来的时候我大伯一去，我大伯说，准备小儿，准备好了，小儿啊。我说准备好了，我那时候八九岁是吧，开始哭~，我在这块，哎呀~~就扯着嗓子哭，这个哭也是个本事，所以你看七哥有时候老爱掉眼泪，这是练出来的，从小练的我告诉你。
在村里边这些活动后来我认真研究，在孔子时代在中国山东所谓孔子之乡它就是广泛存在，乡里乡亲的俗里文化是必然存在的，现在已经进化了，就放了个DJ音乐、找小女孩光着腚到坟上跳舞去，然后呢还什么还会烧那些纸人儿是吧，然后现在结婚也变了，过去我们是听房听人家做爱，现在是结婚直接扒光腚的、谁抢到是谁的，已经是到这个程度的文明，这个说明了什么？——我们中国人的骨子里边红白不分、黑白不分、生死不分、谁对谁错从来不分的。
所以你看到在我们老家山东孔子最近的地方，到今天共产党到什么时候了？我们老家西曹营、东曹营我们整个的这个村里面是上千户人家，你加在一起你能把这个把地球上把亚洲和欧洲和美洲能分开，我相信不超过俩人到仨人。你让他把中国历史能说到大清朝，你要能说清楚绝不超过20个人，你要把共产党什么时候来中国的、都跟许诺过啥只要说出来，我相信不超过5个人，我说的包含那些村里大知客、明白人、主持人、村长、村委主任。
我们村里面好像过去几年我五哥是过去几十年第一个考上大学的，还有另外一个姓贺家的考上了大学，我知道就这么多，好像后来就不知道了，在这样的国家里边，你想想他懂得站着和跪着的差距吗？他懂得躺着和站着和跪着的差距吗？
六、房峰辉看懂并奋力登上食物链顶端差点改变中国
这是当时为什么房峰辉这小子还是有点尿性的，房峰辉说文贵不要太天真，中国这所谓的14亿人当时都说14亿人，他说中国管用的人不超过两个数儿——两亿，其他就是你可以忽略不见，基本上是自生自灭、只能当奴隶当劳工什么都不能有，他说中国人所有的来源、经济来源、增长都是扯淡的，就一件事儿——兵源、钱源、党源、性源性的来源，就来自那12亿的奴隶，中国的没有任何的经济增长点，只有一个打工妹、打工仔，就是钱的来源、性的来源、兵的来源，共产党的下层虐待的给共产党执行的卖命的像城管呐建委呀这些人，这叫党员，党员中是分好几等的。
哇，房峰辉说完我当时是一懵，我说你和我不都属于那个完全不知、没用的那些四源吗？欸，他讲了一句话，这就是咱们奋斗的目标啊，咱现在跳出那四源了，咱已经上了成了上面最高的，咱就是那个现在中国的生物链最高端的，所以咱得吃他们不能让他们吃咱。
所以说房峰辉的权术他不是后来有的，他从一个普通的一个兵演戏演给大家，他就是研究了俩人，用他的话说我研究了雷锋、我研究了毛泽东。就这么个研究雷锋这种虚假宣传文化、研究毛泽东的人走上了中国总参谋长，差一点当上军委主席，还差一点把共产党给灭了，就是这么简单，没有人相信这个事情会发生，它就是发生了，就这么简单。
那么中国今天在躺平这件事情发生以后，很多人跟我说、给我设计了一堆的东西，我说你别给我设计这个东西，但凡这些人躺平的人现在说你可以继续跪着，然后有烧饼吃、你的房贷不用还了，或者你可以慢还，所有人继续跪着，你拉都拉不住，这一点我是深信不疑的。
为什么？跪了一辈子啦，还是跪的感觉比较好，你别看现在大家在这块很高畅地什么躺平，没用！一窝蜂，你没有资格站着、你没能力站着，不是你不敢站着，你根本就让你自然站你也不敢站，就像那太监一样，太监一说话，嗓子就这样，呀~呀~呀~是吧？他为啥这样啊？因为他的下面切了嘛，这我又说的黄的了，今天打的黄领带，所以说讲一点黄的。没穿黄西装，所以说他那个太太也想说，是吧？Take down the CCP！
他也想像七哥这样洋气十足大爷们，他没办法下边切了，他只能Take down the CCP（郭先生捏着嗓子模仿太监的声音，下同）, 是吧他只能这样使劲了已经，再使劲Take down the CCP，他只能这样。就是绝大多数被共产党洗脑被阉割后的精神阉割、下体阉割、生理物理阉割，他是不适应站着的，这不要抱有幻想，这恰恰是我们消灭共产党的根本的目的和原因。
七、西方媒体四大功能：傲慢贪婪暴力绑架法律
昨天就在这个屋有个采访我的，这么世界上这么牛的媒体她能问出这么愚蠢的话出来，说你为什么说滕彪是强奸犯，这个女记者四年前采访我，四年中一直要采访我，我也无数次拒绝，昨天我接受她采访。
她是一个中英混血儿的人，她能问出这么愚蠢低劣的话，为什么？她多年在中国共产党下工作，她就没有想过，是乱伦彪第一个说我是乱伦郭的我是乱伦郭，我从来没说过滕彪是强奸犯，我说他是乱伦彪，是因为他把我说成乱伦，战友们叫他乱伦彪，我才跟着叫的。她连这点起码功课常识都不做，她把我说成我说腾彪强奸犯，说是我来送了这些人去到腾彪那块去抗议他的，你说这是个什么样的逻辑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1750/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1750/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1751/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1751/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1752/</link>
      <pubDate>Tue, 18 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1752/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月18号，尊敬的战友们好。你看我这穿好了，打扮好了，在正式会议之前，活动之前，我有时间赶快录个盖特，要不然我这心里面老想着。抓紧时间，「这样」特别好。等未来你们看到穿这身衣服出来新闻的时候，你们就知道今天有什么事。几个大事，这套衣服将伴随着我有三件大事：一件是跟我们爆料革命有关系的，两件是跟世界局势有关系的。亲爱的兄弟姐妹们，昨天晚上我录完盖特以后世界发生的变化。巴以战争 — 现在越来越清楚的明白，伊朗，叙利亚，世界恐怖组织，包括在阿富汗被打跑的恐怖组织，全聚集在巴勒斯坦。而且武器绝大多数「是由」伊朗和中共的流氓军指导。这事儿热闹了。
另外，加密货币「在」过去这些年，大家「几乎都」觉得是跟自己都没关系，但是你会发现全世界都在讨论加密货币。世界战争越多，突发事件越来越多，世界通货膨胀，世界「范围内」大量失业，社会上大量不稳定因素就会导致货币、金融不稳定。过去没办法，你只能从这国到那国。现在是全球性都不稳定的时候，就有一个全球性的目标 — 加密虚拟货币。它就那么现实，这是你改变不了的，想回避「也」回避不了。越有人唱衰加密虚拟货币，越说明它重要；越是高官、总统、各国政府要做，说明它重要。小事人搭理你吗?人不搭理你，是不是？就像美国人永远不会把黑山当敌对国一样，因为你不配当我敌人，它对「美国」构不成威胁。当它构成威胁的时候，「美国才会」觉得事来了。就像美国现在跟共产党一样，跟俄罗斯一样。它是个基本逻辑。
昨天、前天到现在，整个G系列有一系列的好事情。但背后的故事7哥现在不能说，因为投资者不是你7哥，投资者不允许我说。大概一两周以后，你们会知道真正的真相。我可以告诉大家，没有任何人让战友享有这样的权利，没有任何人有能力协调这样的事情，只有你们的7哥和整个爆料革命背后的支持者们。现在让大家先忽悠忽悠去吧，先高兴高兴去，回头我再说。
另外，现在G-TV和G-News在西方和世界的政治板块上不是最大的，甚至不是中型的，但它的意义和价值是杠杆型的。一句长话啊，“给我一个杠杆的点，我能把地球给撬起。”这个点到了，价值点到了，它不是靠整个所谓的数据，靠整个所谓的大小，而是靠它绝对的杠杆作用。现在G-News，G-TV还有盖特绝对是能撬动地球的那个点，那个杠杆「那个」点，最好的！
「关于」国内经济，我相信你们都看到了共产党「现在」最恐「惧」的就是资金外流，最恐惧的就是加密货币标准的制定权，游戏规则的制定权被美国人拿走。那对「它们」太大的威胁了。更重要的，怕咱们新中国联邦成为中国人虚拟货币的所有向往的地方。那真是个美好的地方，安全的地方，「因此」他们害怕。在这一系列的事情之后，我们看到现在美国政府快马加鞭的正在做。我有一个核心的秘密已经三个月了，谁也没告诉。只是昨天偶尔的告诉了科学家和路德先生，「他们之外」谁也没说，「但」你们会震惊的。“以毒灭共”进入了关键时刻，会有比科学家还重要的人物会出现。你会看到比科学家还重要的人物跟西方政府的合作。实锤、重锤、非常重锤！
昨天盖特之后，晚上我和澳门的还有台湾的两个朋友联系。他们强烈的意识「到」在国内往外洗钱的，过去5%～10%，现在30%～40%，人「都愿意」做。「帮」把钱给转出来，给你15%，20%，30%。而且都是大钱！都是大钱！这一刻到来的时候，共产党多米诺骨牌开始崩崩崩，就要开始啦。所以兄弟姐妹们，搂住，搂不住的想想“断修魏”，搂住。给「自己」点时间，稍微让自己冷静冷静，就会给你正确的答案。共产党最近在国内，在国外加紧了又一次对爆料革命的攻击，渗透，造谣包括电脑黑客，包括通过各种“蓝-金-黄”手段造谣抹黑我们新中国联邦和爆料革命。大家搂住！搂住！搂住！你会看到无限的美好在等待着你，等待着我们。另外，我要给大家还报个好消息 — 香港。接下来美国欧洲对香港将有行动。不是重锤，但是小锤。小锤也是噹噹噹响，有真实的行动，非常好。
「再」就是世界灭共联盟在逐渐的长大，范围在逐渐的扩大。不仅仅是政治，情报和医疗系统，和所谓的病毒研究系统，会从文化，教育，科技，全面开「始」。看到今天关于苹果的报道了吗？关于苹果报道了你7哥咱们的过去郭媒体被人家黑到啥程度？当时要投郭媒体的，一个日本的还有一个国内的要投几十亿美元。大家都知道，就因为苹果整了我们几下子，结果「把投资」整成“零”了。这个损失咱「们」要不要？但是我们现在先把它放一放，我们要做的事情是灭共。我们不想与苹果为敌，不想与IOS为敌。我相信他们也懂的。我们把所有最善良的、包容的一面给了苹果，希望苹果能了解我们。我们的律师团多次说：“你看我们失去这些投资机会应该起诉它们。”我说不要，我们还需要苹果，不能这样。反过来大家要看到现在媒体的发展。我可以告诉大家，今天Parler请了一个我们认识的一个朋友做CEO。我告诉他们，我说Parler从第一天它就没有眼光想过能达到推特和Facebook这样的数据建设，它也没有这样的工程师，也没有这样的钱。它没有这样的准备，它永远都不可能变为推特。它不会像我们盖特一样，从第一天的事业和所有的投入和工程师队伍和技术上的设计和所有的结构设计，「盖特」绝对是征服这个世界的社交媒体之王！我们现在是问鼎王座，未来一定是扛鼎。这就是咱们爆料革命！啥都不说了。
昨天看到武汉、湖北、广东大量企业倒闭之后，所有的失业人到处讨薪无门，被共产党的维稳去抓。国内高层内部的大反水，现在都觉得船要翻啦！咋办？都想找个人抓一下子，怨一下子，这是人的常识。这就像咱们在海外见到的一些中国人染上共产党的这个病一样—大头症。坐在屋里边儿谁都怪，啥也做不到，嘴巴一张就是吃太阳，拿月亮的，厉害的很。但临死之前，失败之前要抓替罪羊，要抓救命稻草。晚啦，只有现在积极的消灭共产党的极端分子，让世界相信中国人是和平的，让世界相信你是真正反对共产主义魔鬼的，你就是赢家。为啥不做呢？你不会失去任何东西，你只会得到。即使你得不到你也不会失去，为什么不做呢？所有你想象中的麻烦，都将是你一生中最大的可荣耀的资产。这就是我们现在的爆料革命。
姆该噻赛了，谢谢兄弟姐妹们，。人家叫我开会呢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1748/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，刚才我录盖特呢，录了半天发现我根本没开。哎呀我的妈呀，累不累啊？因为明天从早上七点到下午的四点有很多事情，所以我今天先录一点儿盖特。大家今天看到了美国的华盛顿邮报还有什么AI黑客网站攻又击我们了，老生常谈，是吧？这咱「们」知道，灭共嘛，刮了几个风暴，是吧？共产党就要弄几个疯狗来咬咬我们。火鸡龚，Bob Fu「傅希秋」，是吧？Bob Fu你个垃圾，你不出手我都很寂寞。我说最近咋不出手啊这个垃圾，是吧？火鸡龚一出手我就开心，你不出手我赢不了啊。所以大家能看到他们这些人到底是干啥的？吃美国的，拿「着」美国护照，「自己是」共产党员，替共产党干事。「专门」陷害中国人，欺压中国人，捐款中国人。火鸡龚捐了一两年的钱，钱去哪了，你个孙子，烂货？是不是？你个火鸡龚，你捐钱打的官司呢？捐那么多钱，这么多人「给你捐」，钱呢？Bob Fu你到底是不是共产党员咱在法庭上说。美国有法院，你把美国前总统骗的一来一来的，你想「也」把法庭骗的一来一来的，可能吗？你以为全美国人都傻子？美国有好法官，美国有法院，美国是个有说理的地方。Bob Fu你不出手是孙子，垃圾，你继续出手。火鸡龚你们不联合你们是孙子。如果你们这帮欺民贼不联合在一起，你就让我瞧不起你们。联合，快联合啊。我都喊你们四年了，联合呀，是吧？这帮垃圾，不就这么几招吗？造假、编假、假证人，然后天天在去FBI的路上，你个孙子你去FBI的路上去一年了吧？你在FBI的路上见着谁啦？见着蛇啦见着燕子啦？你们这帮垃圾Low到家了。不要以为你们骗了美国人，又当了什么VOA的中文部主任，不要以为你当了什么教父「就能如何」。你不要以为美国人都是傻子，美国人有人会明白过来的。还搞了一个什么报道，强奸案，是吧？什么杨澜吴征，什么SoHo潘石屹，什么海航，一出手找个路透社，找个华尔街日报然后报道报道我们，造点儿假……你们过去四年有一次报的郭文贵「的消息」是真的我也服了你们了。你们能一次打出真拳我也服了你们了。
今天写的报道对我们帮助多大呀！以后上庭的时候咱们有话说了。华盛顿邮报还有AI网站对我们所说的话，我们会证明这是真是假。你见过过去这么多虚假报道我们，爆料革命，郭文贵，攻击我们所谓的蚂蚁帮的，有一个是真的吗？有一次伤害到我们了吗？共产党弄了几十亿次的五毛黑客我。我是世界上被黑客第一人。你伤害到我们了吗？我的本事就是遇强我则弱，遇弱我更强，遇烂我更强，遇骗我更强。遇了你这种宗教骗子还有Sasha龚这种火鸡龚骗子，我就更强强强强强……相信不？我用四年证明了，我还有时间证明给你们看。你们这帮狗屎花那点钱，是吧？你编的谎言能编像点行不？那华盛顿邮报编了半天，美国是讲法律讲证据的地方，你们这帮垃圾，是吧？
所以战友们看看，咱们搞了两个灭共风暴他们就搞出这么个烂招出来。所以共产党的招，战友们你们经过了几年都看出来了—编假话，造假事实，编辑假语音，编辑假视频，提供假证据，做假证人，假案子，超限战缠诉你。然后天天说骗了他的，骗了他的。我是骗你妈了还是骗你家的闺女了？是不是啊？我没有骗你妈骗你姐妹，我骗你啥了？骗你一分钱了吗，你们这帮畜生。你「请」我骗你都不骗，你想「我骗你」，喊我爹，跪下来我都不会骗你。你喊我爹我都不会骗你，「因为」你不配。你是个垃圾！这帮垃圾们。Bob Fu天天打着红领带，还装的—美国总统打红领带他也打红领带；火鸡龚—人美国人家那白脚丫子穿个白鞋，穿个五指鞋，你个傻家伙穿个五指鞋粪叉子。你们这帮垃圾太搞笑了。今天下午人家给我看了，哎哟，说这两个文章猛一看是攻击你的，再一看是对你很大帮助。因为事实就是事实，事实就是事实。今天我收到了这么好「的」两礼物。
我记得是去年的同一天，农历的同一天，Dr. Yan博士来到了美国，「去年」此时此刻她正在洛杉矶机场，我正在给她通话。她「先是」晕倒了，然后我「和她」通话，然后国土安全部过来了，就是在此时此刻，比「现在时间」还晚一点。四年前的今天，是你「们」七嫂「和」郭美到达了美国，就是昨天的16号，也就是今天。16号17号，这是很有意思的。今天我收到了好几个特别好特别好的消息。我心想说这消息太好了呀，咋办呢？我说这敌人的出手咋还没来呢？突然「就」来了—华盛顿邮报「的报道」。又造谣呢，什么AI网站「也造谣」，太好了。你们说的瞎话越多，却能证明背后有组织有黑手，却证明「了」我们的伟大。逆增上缘。还有一个更重要的，我们是“以假灭共”，用你的假来戳破你的谎言。有时候最高的高手手里没有武器，但是敌人拿着又是枪又是叉的又是火箭炮的，用「敌人」的枪「和」火箭炮攻击他「自己」— 这才是高！爆料革命就是这样，用敌人的矛刺敌人的盾，用敌人的剑刺穿敌人；用敌人的谎言来戳穿敌人的谎言。你看这多高？所以战友们一定要搂住，沉住气。这帮愚蠢的东西「们」就这几招，你发现了吗？上报纸，买通记者，“蓝、金、黄”，弄广告，造假谣言，然后123文章。你看「着好了」，过一段时间它就123个网站就出来了：华盛顿邮报，华尔街日报「说我是」双面间谍……哇！双面间谍？好大的事啊！“郭先生啊，这是好大的事啊！”我说，“什么大事啊？什么大事啊？”—“这是个很大的麻烦呐”—我说：“是吗？”我就天生不怕麻烦，多大的麻烦我都能变成有利的武器，怎么样？到哪个法庭上证明我是双面间谍了？Bob Fu都去了FBI路上都去了一两年了，这孙子。你「不是」要证明我双面间谍吗？还跟两个骗子还出堂作证，你算个垃圾呀？那火鸡龚不去作证我们还赢不了呢，火鸡龚一作证我们才能赢，对吧？火鸡龚以后所有证据拜托你啊，去作证去啊，多去多去。
今天是有点特别高兴。本来我想唱两首的，【……】— 「文贵先生小哼了一段儿」。有战友跟我说她老公听了，说唱的不行。「我」唱的确实不行，但是没办法。咱就脸皮厚，敢唱；唱的确实不行，一唱就得冠军，没办法。你说就这战友们爱听啊，是不是？多少战友跟我要「我唱的歌」，“七哥要听你「唱」的英文版……”「那」绝对不能唱，不能放出去。放出去绝对那是驱鬼的。未来在中南坑门口放，老杂毛基本全跳海里自杀。以后对共产党那些受审判后的人，审判完有一条，听郭文贵「唱」“Come with me！” —《和我一起高潮》这个歌。要听10遍。我估计这些人「得说」：“快给我判吊刑吧，吊死我吧”。 哈哈哈！刚才我自己听了一遍，越听越好听，越听越好听。说实在话，我就纳闷，我觉得好听啊。很多人都不听自己的歌，我就爱听自己的歌。你说这不要脸到啥程度「了」，咋办呢？咋办呢？
兄弟姐妹们，行了，祝你们东方的战友们有个美好的一个天，「你们时间」白天早上刚起，西方的战友们希望有个美好的夜晚，做「个」好梦。明天下午见，姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1749/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1749/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1745/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
今天直播「是」穿的黄西装，讲了黄故事。我看发出盖特以后很多战友在下面留言说：最近讲的“黄色「段子」”越来越多，这好吗？尺度越来越大。我也这么感觉，战友们。很严肃的说，确实得收手了，有点过了，有点过。7哥有过的地方给你们带来不适，「给」任何人带来的不适表示万分的抱歉，万分的抱歉！
事实上我「想」再聊一聊，7哥「这么说」有两个原因。一是生活中我就爱开玩笑，我喜欢和幽默的人在一起。我特别讨厌什么人动不动就上纲上线，一本正经，整的苦大仇深的— 我不喜欢那样的人。我跟什么人都爱开玩笑，从小到大就爱开玩笑。严格讲，在清丰看守所当时幽默感也是我生存下来的其中一个原因。跟我在一个号的人每天都要讲笑话，都要开玩笑，否则也很难保持一个健康的心理。另外一个原因，我觉得中国人在世界上这种刻板的形象很让我不舒服。无论走到世界各地区，跟欧洲人在一起，我说你们怎么看待中国人？所有人都是只要「他们」说实话的，「都说」中国人刻板，烧饼脸，而且不拘的那种表情，不苟言笑，拘谨过度，苦大仇深。而且那种不自信慌的眼神，「显得」紧张兮兮，木讷呆板。外国人最了解中国人就是最正面就是李小龙。李小龙对中国人影响很大。「所以中国人给西方的这种感觉让我」很不舒服的，很不舒服 — 中国人不是这样的！所以我觉得在爆料革命中改变中国人形象是非常重要的事情。我不希望中国女人的那种勤劳、善良和睿智，中国女人比男人勇敢的一面，还有中国男人的幽默，记忆力非常好，勤劳「这些不能展现出来」。而「且」中国男人意志力很坚强，小钢炮，非常非常耐用 — 都别想多了 — 非常非常耐用，我觉得这些优良品质应该让西方知道。我们不是西方的媒体，好莱坞还有共产党给世界带来的那样，那不能代表中国。好莱坞过去的电影和文化作品，文艺和艺术作品还有娱乐作品「中」所有的刻画出来的中国人「形象」都是不正确的。中国人被共产党代表了那么多年，在西方所被代表的中国人形象也不是那样子的。所以我觉得我们新中国联邦，爆料革命要改变中国人的形象，就这么简单。这是一个其中原因。
另外一个，我觉得兄弟姐妹们，你看这个仇恨，为啥要化解仇恨？巴勒斯坦和以色列，你说这两个国家仇恨到什么程度？你看中东，我有资格谈中东，我中东那么多朋友。中东这个互相的仇恨让这个冒油的地区没有停止过战争。巴勒斯坦和以色列之间就是仇恨，这种仇恨下去代价是什么？利用仇恨的人是唯一受益者。大家但凡去过以色列去过巴勒斯坦，去过中东你能感受到这是一场完全说不清，完全道不明的一场旷日持久的战争 — 无聊至极。没有一方是绝对正义的。在中东的战争几乎都是无聊的，说不清楚道不明白。穆斯林、基督教、天主教还有所有的伊斯兰这些整个的所谓革命军，哈马斯什么果瓦斯你根本记不清楚，这就让宗教的极端主义者和一些极端的别有用心者操纵。所以你跟世界上所有的人一问中东的问题到底怎么回事？巴勒斯坦和以色列怎么回事？伊拉克伊朗怎么回事？叙利亚怎么回事？都会告诉你一句话：那是个说不清，道不明白的「原因」！就像在一个酒吧里喝醉的一帮人在打架，到最后你说谁是正确的谁先出手了？谁是正义的？说不清楚。所以中东这个地方和中东的这种文化「里的」这种仇恨，有多可怕？所以我说让大家不要有仇恨，只要你活在仇恨里那是非常可怕的。这也是7哥说的不要让仇恨迷惑了双眼，不要让仇恨让你失去了战斗力。
除此之外，另外一个7哥要说的，「也是在」直播中特别讲的：我觉得我们中国人活得要真实！人与人之间的关系最后，你到最后的时候就是个最简单的「关系」。就像聚会一样，高端的人聚会，聚着聚着大家都干什么去了？最高端的聚会是上床了。真的，同学聚会，最高端聚会「最后是去」上床了。中端的聚会干什么了？去打麻将做生意了，做交易了。低端的聚会喝酒把对方喝死了。再低端的是翻翻旧事打起来了，记住仇恨打起来了，最后打死人的也有。所以说人分好几级别，我们不能成为最低级的，一见面想起仇恨。当年的同学，「什么」你跟我女朋友谈了，你跟我老婆谈了，我谈过你老婆什么……然后变成仇恨打起来了，结果都送监狱去了，抓派出所去了。再不就是把对方喝死，喝死拉球倒。再一个就是「关系」还不错的，大家见面做个交易做个生意，拉拉关系，是吧？南方人谈生意北方人拉关系，搞搞也行。最高端的是谈到床上去了，睡觉去了。这不是我说的，这是普遍现象，美国欧洲都一样。
我觉得我们不要活在仇恨里，人生就这两三万天那么多仇恨干什么，对吧？再一个，人生不管你怎么装「都」回避不了男女关系。人与人之间的关系最后都回归到什么？血缘关系，生殖器关系 — 这是个基本的社会的人际关系的基础。然后再回「归」到什么？大家的共同利益。共同利益完了最高境界是什么？我们有共同的价值观 — 也就是现在打的意识形态战争。像中东这样，意识形态战争。美中之间也有意识形态战争。再高境界的时候是宗教信仰 — 最高境界，为自己，捍卫自己的信仰而战。
我们今天就是“以美灭共，以共灭共，以钱灭共，以毒灭共”。我们还要“以娱乐灭共”，还“以歌灭共”。我们不能拘谨于所有的那些所谓的高知分子「的自我束缚」。我认为在勇气面前，在行动面前，在无私面前，什么知识分子，什么界都是王八犊子的事，都扯王八蛋的事。如果一个人在利益面前丧失正义，或者没有一个超人的勇气，你不配谈教别人如何高尚的生存 — 我最恨的就是说教，我喜欢的是分享，而且是我亲身经历的。这是我最希望的。
所以兄弟姐妹们，这是真实的7哥。7哥展示给大家的就是最真实的一面，「因此」我不会改的。但是，很多战友的意见「出」于不同的年龄，不同的家庭「背景」，我一定会听。最近“黄色”的事儿就不讲了，黄西装也不穿了，行不？满足你们「的要求」。7哥生活中多严谨你们不知道，真的是非常严谨。我是个很严肃的父亲，很严肃的丈夫，很严肃的兄弟！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1746/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1746/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我刚刚直播完，然后我们的瞿水台给我发了个信息，把我笑的快不行了。她说你这个歌儿还真得慎用 — Come with me！Come with me！
因为瞿水台的老公是个美国人，白人，犹太人。然后呢，他「老公」有经验，说在外国呀，性高潮以后「会说」来啦！来啦！来啦！— Come！Come！Come！要求对方使大点劲啊什么的……「这个」太黄了。所以今天的时候穿了一身黄衣服，太黄了。就是 “Come, Come” 的意思。
中文呢，中国人到高潮都一样，「也是会说」“来了，来了，来了！” 就是“高潮”叫“来了”—真黄色呀！然后呢说跟日本人不一样，她「也」在日本待过。她说日本就正好相反，日本呢就是要高潮的时候说“我要去了，我要去了”。所以我们后面「歌」还没听完呢，后面有一个Let’s go！Take down the CCP！也有日语的啊，日本版的 — “去了去了”。
我没想到这个呢，咱们的这个“Come with me” 搞的全世界说“高潮了，高潮了”。这是“黄色灭共”，“以黄灭共”「了」，笑死我了。瞿水台够黄的啊。看着那么典雅的女性就那么黄。所以说找个老婆，国际婚姻有经验。
Come with me，Come with me！— 我来了，我来了，高潮了高潮了！跟我一起来高潮……不说了，把我笑死我了，笑死我了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1747/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共治下无信仰无敬畏天怒人怨万物皆悲
直播前播放视频一：数名穿看守所号服的囚犯戴着手铐脚镣艰难行走；
直播前播放视频二：5月14日20点至15日12点湖北闪电总数超13万次，黑夜如白昼！
响吧，这不会没有声音吧？5月16号，尊敬的战友们好，七哥乱聊直播。这是新中国联邦七哥乱聊直播节目，七哥现在被挤兑到星期天来了。昨天星期六还是有真人真事儿，所以说只能今天乱聊直播。
兄弟姐妹好啊，今天你看我穿这个黄色看上去跟上次一样，大家发现不一样，这是有格格的、有暗格的。然后今天这个是昨天新到的G-Fashion的，我最喜欢的，然后这裤子也是昨天新到的，然后这个是，所以说你看我喜欢黄色的。但是减肥以后所有的西装都不能穿了，你说这麻烦不麻烦你说，这麻烦不麻烦？所以说这都得重来，减肥成本很高啊。
兄弟姐妹们，今天刚开始我们看到武汉、湖北省这个闪电，这个在佛教里面讲，当一个人做了很多坏事的时候、做了很多很多坏事时候，当你要被打入地狱的时候也就所说的，地藏菩萨接待你的最好的地方，就是地狱之前就是雷鸣电闪、火刑、锥刑、亿万箭穿心，然后在油锅里过。
所以我每年都去河南中岳庙，中岳庙是道家的地方，因为我曾经出来清丰看守所到那块去修过心，我曾经许诺过。另外一个在那块儿替我弟弟过过阴，我所以每年我都要来拜，所以我在那里每年都知道，河南人都知道啊，我的同事们都知道，必到那里去拜。
那个墙上有各种鬼神、各种鬼我都记不清楚了，各种神呐我是挨个磕头，每个地方是三磕九拜，你想想谁能撑下来啊。几乎那个时候我的同事当中，因为高管都跟我去嘛，几乎没有撑下来的。
你想一个人大过年这边经历这么一次洗礼，基本上你说你就不敢作恶了，你看到墙上什么火刑、锥刑、雷劈，其中有一个在中岳庙西翼叫雷神，这个雷神对付人作恶的和作恶的群伙就是要用万次的雷击，先要把你的灵魂给你劈开了，把你灵魂就没有灵魂了啊，你再托生不可能了。
然后呢万次的雷劈，然后让你死不了活不了，然后再把你最后就是在这种情况下，再把你扔到火锅里去炸。火锅里炸着让你死不了、让你痛苦那种灵魂脱肉体后的灵魂去火锅里炸。炸完以后再用雷电石之抨击，哇塞，要用雷电击你999年。喔塞，够狠的这道教，比共产党还狠呢，所以在这种情况下，你看完以后你说这人呐千万别作恶啊，千万别作恶。
所以我看到湖北武汉真的是霹雳山以后2020年以后出现了很多怪象，那里听说到处出现奇异的怪象，整个武汉，特别是霹雳山、火山、雷山。那么这次整个湖北有一万多次的雷击，你觉得这正常吗？它不正常。
这是地藏菩萨佛教，咱们道教是说阎王爷、各种鬼神，现在要开始行动了，行刑前的准备，先练练枪、磨磨刀、炼炼锤子、砸两下冒不冒火星。天上的准备事情和地底下准备事情也是需要一个presentation是吧，做个PPT你看这个这么干行不行啊？这么干行不行啊？先弄中南坑还是先弄哪儿啊？
所以说很多共产党做了恶事的人睡不好觉，在2006年的时候，为了北京搞奥运会的时候很多官员自杀，最后是内部有个报告说共产党为什么高频率的自杀呢，原因就是对奥运会给带来的压力，还有一个查腐败带来的压力，另外一个呢，就在2001~2008期间中国国内共产党是流行就是叫烧香拜佛、寻道师、养巫师，家里边还养所谓的西藏来的什么喇嘛，还有什么这了那了的都是什么这主持那主持。
我给你们讲过原来人民银行一副行长，是王岐山的哥们儿，就是给自己一个孩子——七、八岁的孩子、他第三任媳妇嘛，就请了西藏的一个所谓的法师养着跟着。这法师我估计平常因为他年龄也大了，那小媳妇那么年轻他没时间双修，那法师就跟他媳妇练双修了。这我说的是100%的啊，我见多次，那眼神一看就不对啊。
我一听说话，我说你哪银儿啊（注：郭先生东北口音以及山东部分地区口音r音通通发的i音，下同）？＂哎呀七哥啊，我是哪银呐，我东北的我绥芬河的呀。＂哦，我说绥芬河老乡啊，我这一看你这银就是东北银呐，这东北银都东北出来的穿上西藏的衣服了就成了什么主持了、法师了、讲师了的，然后我就看他就在那儿笑。因为这哥们老上我那一吃饭的时候吧就带着他媳妇带着他孩子去，他媳妇的孩子就跟着所谓的东北装扮的东北银搞的西藏的法师在一起吃饭。
那我还专门跟他探讨过，我说为什么现在这么多流行，这官儿家里面都养你们这些人呢？他说你看当官的家人吧，媳妇都时间很充分啊，七哥，养孩子呢都要从小养起，基本上都是二房三房，还有很多都是在外面养的小媳妇，他说家里边老公老头吧都上班去，那只能请我们这人所谓啥呀念经、讲佛再一个帮助照顾孩子，顺便照顾照顾这小媳妇。
那个鬼笑啊给我，我就能感受得到。然后他还跟我抽雪茄，哈哈，哇塞。我说你们把西藏给毁了，哇塞。你想想，进了盘古四合院能认识到我，他就觉得八辈烧了高香了啊。所以说呢他跟我聊的时候也很紧张，我要问一些秘密的事儿，我特别问到，我说你们真的相信轮回报应吗？就你们这样的整法？你不担心自己吗？当时他给我说了句特别让我震惊的话，他说，七哥你别看我们干什么，他说我绝对相信轮回报应。
他说我已经这是第几家了，所有那几家的官员，基本上跟他的工作最后都是现世报。其中给我讲了一个东北黑龙江韩桂芝的案子的其中一个办案人，办韩桂芝的人就是当年韩桂芝要办的人，办完韩桂芝的人升官发财了，最后这个人也被办了，他说基本上就是现世报。
啊，这帮人相信，我说那你们最怕啥呀？他说：七哥，我最怕打雷啊。我一看到雷声，我就不敢出去了。为什么？他说我们干的毕竟这事儿吧打着佛祖的名义吃碗饭，我们也没这个本事。所以你看人做心亏的时候他是怕雷的，他是怕打雷的，不是开玩笑啊。
我在清丰看守所的时候我记得，它每年，我们在里面蹲了二十几个月，那个夏天的那个打雷的时候看守所里的警察都是很害怕的，那武警都害怕。只要一打雷，那个笼子上面武警、巡视的没人了——没人了、肃静了。我们这时候在里面又搓火啊、抽烟呐，是吧，给隔壁的女号里边啊，是不是啊？来点动力啊，是吧？来点激情啊，是吧，这就来了，喊号能连着喊二十几个号，没人管你，都打雷下雨的，一打雷，武警都没了。
我也问过那上面的武警，那武警都是对我非常非常尊敬的，我说你们一打雷怎么就没了。他说我们怕呀，他说谁不怕啊。站笼子上面脚底下踩着笼子，这是天天杀人，怎么能不怕呢？
我记得当年是一个已经到了9月底了，基本上9月、10月不打雷下雨，突然间雷鸣电闪，暴雷呀，滚天雷，哒哒~~~~欸，我说这咋回事？这怎么人又都没了呢？这是啥时间还下这么鬼天雷呢？就是那一天的头一天，在看守所里面据说执行枪毙11人。
大家一定要记住，我们每个人想人生的时候，把自己都想了一百年、一万年、一千年。人类上每天都有生都有死的，人生是无常的、生死是定律的。中国人现在14亿人，在过去的70年那生生死死那可是多少亿人了，是不是啊？那几十亿人吧，是吧。
好，咱说到这，刚才那个打雷，大家要通过打雷、通过这种自然有定律的、有逻辑的，而不是无规律的这种超自然现象，我就称为这就是佛祖或者上天、万佛万神、大自然的一种规律，大自然这种阴晴阳缺、四季分明，大自然中的万物生存，任何人、任何动物、任何植物离了太阳、离了水什么都没有，它是有定律的。
所以我相信上天有神在，我们是万物当中一个世界当中极小的极小的极小的几乎可以忽略的一部分——我们连那个沙子中的那个成分的一点儿都不算，从银河、从宇宙、从黑洞中看，我们实在太渺小。但是我们却有规律，万物当中它也有规律，生死、各种动物的生存、动物链、生物链、植物链，它叫链儿就是有规律的、上环扣下环。
这就是我们看到的，我们共产党这个流氓国家统治下的中国，我们中国人失去最大的是对上天的敬畏、对大自然的敬畏、对人性的敬畏、对万物的敬畏——花不开了、水被变臭了、地底下被污染了、天上的空气被污染了，连天上的星星你都看不见了，天怒人怨，万物皆悲，万物皆悲啊！
按照佛家的说，当万物皆悲的时候，就是世界秩序重建的时候。万物皆悲，上天就是响这种滚天雷、下不正常冰雹、下那个苦雨——苦雨就今天所说的雾霾下下出的肮脏的雨，过去没有汽车也有苦雨之说呀！
二、新中国联邦跟大家最要分享的就是我们要有信仰
所以兄弟姐妹们当我们面对这些的时候，新中国联邦就跟大家最要分享就是我们要有信仰。任何一个人最后你都会被火烧掉或埋在土里，你都会消失。但是你短短的在人生两万天也好、三万六千天也好，不论多少天，对大自然、对人性、对世界要擦干眼睛，人生来世、人生今世、人生过去的事，一切都以善为好，多善为妙，不要去伤害任何的动物，更不要去杀人越货、泯灭良心，人类到今天是上天给了我们灵魂,我们要珍惜上天的灵魂，这是七哥说的，这就是中共国现在我们被中共统治下的中国的悲哀！
大家你们去过台湾的，你但凡到台湾去过台中、台南、高雄、台北的小吃街，你看到那个台湾的小吃你就知道，台湾的文化和信仰的保留它多重要！
哎呦，我的鼻子，抱歉。哎呀，我这基本上好了，基本上好了，大家别担心啊，基本上好啦。也就是偶尔来这么一下子，就是痒的不得了。
当你们看到台湾、台中那些小吃的时候，你会感觉中国文化是多么的伟大，那个饮食文化没法想象。你没去过的人，那个吃法、那个做法你没法想象，当你看到台湾博物馆，当你看到台湾保留的那些中国历史的文化，还有台湾人的那个礼节的时候，你真觉得中国人太伟大了。更重要的事情——台湾的佛教、台湾的宗教、台湾的信仰和台湾的包容和台湾人的善良。你就会感觉到，一个邪恶的党它给人民带来的东西是多么可怕，就是把人心给污染了。
然后你从台湾再转去日本，连一个被共产党天天手撕的日本，竟然对中国的文化如此之痴迷。所有日本的，我见过的高人、权力的人、有钱的人、名人，都以懂中国文字、了解中国文化为绝对的自傲，绝对的自豪和自傲！那么中国文化和中国的宗教信仰被共产党毁成什么样了呢？
三、看守所和家人亲人的经历灭共1亿次都不解恨
再一个你们看到第二个小视频——拉着那个手铐、脚镣的那个，我看到一个战友发信息说，我一生将致力于消灭共产党。这些在新疆现在已经是普遍现象，我给大家说过，大家可能不知道当时什么感觉。我很惊讶的事情，就是共产党改革开放到现在，七哥是89年被抓起来，我在清丰看守所，那么到今天中国已经是上了火星了，而且共产党四个自信都出来了，换了好几个皇帝了，而且要征服全世界啦，冠状病毒都出来了。
欸，你发现它那个看守所里的刑具没什么改变，我看到这个时候我很惊讶，他穿的那个衣服现在统一化了。我在清丰关的衣服是没有统一的，你爱穿啥穿啥。有些人那个衣服，就是春夏秋冬就那两件，有的在里面关了5年、7年案子没人管的。
我进去被打得浑身流血，我穿的也是一个这样高领的衣裳，那个衣服血流完以后，它一干就透明了——都是血嘛全身，然后我进去以后家人有给送去衣服的，都在里面盼着家人送个衣服，给我送了衣服，我衣服还真给我送进去了，还找了人，所以我的衣服穿没问题。
但是给我砸上脚镣手铐的时候，你们刚才看的那个。我刚才看的那个是什么，是8公斤的，一个6公斤、一个8公斤的。6公斤、8公斤这是给什么人砸的呢？就是你还在审判中，基本上你可能是死刑了，这就是死刑，基本上你是重罪，基本上是死刑——6公斤到8公斤。
那么从判了死刑了这人又不太老实——直接回来砸上20公斤的，就刚才那个两个重这么粗的那个东西，你根本拉不动的，20公斤你是拉不动、走不了道的，那怎么办呢？就在里边就把那个手脚那块拿布缠上，你看它这个方的，它跟割肉一样，缠上东西，得拿一个绳子捞着，得捞起来才慢慢的一步一步这么晃着走。
那么捞的时候，我呢，你看到手铐了嘛。我很惊讶，我给你们说过手铐是用钢筋做的，是钢筋它是铆死的，铆死你的，去枪毙的时候给你锯开，那个脚镣也是铆死的，他们铆钉给你铆死的，没有什么螺丝的，就这么粗鲁。砸你脚铆死的时候那个监警专门有干这个的，duang~duang~，三下就给你砸上去了，你那个脚疼到心里边疼到脑袋上就冒火星一样啊，duang~duang~duang~，三下。他们叫做什么？还喊着口号，一~啪一下砸下去，咣~一锤——送你走，第二招——罚你人生，第三个——死了解脱,Chua~三下。一边三下，哇塞，这么狠，那个准确度，duang~duang~duang~三下。
我倒霉就在这个专业砸这个脚镣的人他妈不在，他不在结果是那个混蛋试着给我砸，砸了十几下才给我砸了一边儿，我整个脚，所以那个脚啊经常我这像刚才就是坐在那块儿就啪~就疼起来了，每天都疼那么十几次。
这个手镣手铐砸的时候就更惨了，它是放在一个上面一个这么叫你站在那儿，他给你那个用钢筋做的就这么便宜东西，然后手放在，他是拿着锤子这么给你砸，拿个砧子就当当当给你砸，你想想那个手骨头疼到什么程度啊！他看到你疼就特别开心，旁边的就在那儿开心地笑，抽着烟在那笑说，小子，等你解开的时候，你已经是见了阎王了。就你解开的时候，你已经见阎王去了。
所以说你去想一想，戴着一个这样的一个钢筋铐上的手铐，底下淌着20公斤的脚镣，七哥整整8个月。我这喜欢干净，我这想办法我还得洗澡，最后也在里边还得把衣服还得脱出来还得洗澡、还得洗衣服，你想想多难吧，整整8个月。
当给我摘下来的时候，你们不知道那种感觉呀，那种自由啊，那种身体啊，这就是为什么七哥告诉你的，七哥感恩每一时每一刻，你经历过生死，你到阎王爷那转了一圈，你失去过8个月这样的几乎是畜生都受不了的这种人生，连畜生都受不了的人生，我看那个脚镣手铐的时候，我对共产党的恨啊，兄弟姐妹们，我没办法用任何语言和身体语言来表达我的恨。
就到今天中国共产党，这个刑是当年对付地主的刑法，就地主有些人不是当时就弄死你的。弄死你，你家藏的钱财我上哪儿找去啊？就把地主和家人给抓了、家给抄了，有些地主还藏了点金的、银的、银条什么古董啊，就把地主这么砸脚镣，他们叫什么？——封；这叫手铐它叫什么呢？当时叫做心铐——这是铐你心的，让你恐惧难受。然后砸上脚镣，叫做拖死镣——拖死你的镣，给你来个拖死镣。咵~给你弄上。所有人心里都会崩溃，没有人不崩溃的。
但是我告诉大家，我在那里看到的这些人当中最牛的，就是我说那个没满18周岁的所谓的强奸犯是真正的民主人士，戴脚镣手铐没含糊，就这也不认服，还有几个宗教人士，是真的有一种叫临死戴着脚镣手铐也没服，所以在那里你能看出来有教养、有信仰、有文化的人他绝对是不一样的，他绝对是跟旁人和正常人、百姓是绝对不一样，就64进去那帮人是真有骨头，不是假有骨头是真不认，没有一点畏惧——不是全部，绝大多数。这是我亲眼亲身经历。
那么共产党对付地主的事情，现在是对付新疆、再对付所有的中国同胞。而且我看到这个脚镣手铐的时候，基本上所有的做法那个扣环、中间那个链子长以后跟你一窝拉过来，你看那个人竟然连个手链也没有，就这么就这样让他就一个绳拉绳也没有，就这么让他在那晃荡，当录这个录像的时候一定是上前边受罚或者就是游行、审问从死刑号拉出来的，唯一有可能不是死刑犯的是什么人呢？就是你犯了监规了、重大监规，把你要关黑屋去，关黑屋的时候呢，一米一，旁边多少呢？——800，让你站不起来你蹲不下来，给你砸上手铐脚镣把你塞进去，就这样让你再你关上你一星期，你基本上人就疯了。
那么所以我看的那个视频一个是执行去、一个是被审讯去、一个是关黑屋，没有其他的啊，这个人就已经是应该是已经是老实地被判了死刑的死刑犯。所以大家知道，共产党现在在监在押人数劳改人数总加一起2000多万人，就整个纽约州、一个台湾的人在监狱里面在看守所里关着呢，你想想这2000多万人里边不要说1%的人，就砸上手铐脚镣的话几十万人，这几十万人戴着脚镣手铐就此时此刻生不如死啊，如果是一夸张像些新疆人进去基本上都给你砸上，那个时候就在清丰看守所一听说蒙古人一听说新疆人少数民族进去就给你砸上死刑镣。为什么？膀大腰圆，打你的时候很折腾，还得拿电棒，那时候很高级、还浪费电，那么高级，直接就给你砸上
这就是整个中国现在我告诉大家，天上打雷为什么你知道吗？——地上人怨，怨鬼怨神野鬼。共产党到了今天对人民的手段、统治人民的所有的手法一点没改变，悲哀呀！中国共产党现在都要征服全人类了。当你看到这种脚镣手铐的时候，你没亲自享受吧，你是不知道七哥的感受，这个世界上如果不灭共产党，人类真的是没有任何存在和任何和平和任何所谓美好的明天而言，绝不可能。
因为你看到了脚镣手铐，这是人性化的，你看到虐刑、你看到打人，当你把头发剪了以后放在塑料袋里面蒙上你的脖子让你深呼吸的时候，你试试，不要剪一堆就拣剪几根，你天天咳嗽得肺疼，那种如刀扎万箭穿肺的感觉你去想想。
那个女号那女犯人从外面回来以后，出去的时候没脚镣没手铐女犯，这到了大概晚上回来了——撇着腿回来了，我们就从那个三个眼儿的铁门上看着，人喊，七哥，欸，谁谁谁，比如说当年在清丰看守所的一个叫曼丽，这个曼丽提回来了，那个人就被枪毙了，那64的一个绝对牛人。
曼丽被提回来了，哇塞就拉着腿回来了，也不戴脚镣手铐怎么这样？然后她进了屋以后，咵搁外面送进去了，我说今天提审啦恭喜啊，见家人了吗？没见家人了，审了一天？啊。怎么回事啊？腿受伤了？说快把我给捅死了，十几个人吃完饭喝完酒了把我们两个，从另外一个所提来的女犯人也是一个64的所谓某大学的学生，她说把我们俩人一起脱光以后，她说先人戳，然后拿手戳，然后往这阴道里塞草，来在这个什么的拿着钢笔在身体上写字，把钢笔写到肉里边去，整个人回来就快报废的感觉，她就是那个枪毙之前剃了光头的这个女孩。
这就是看守所，你看到的你听到的你没有亲身经历你是不知道感受的，就像我们战友这些天有很多人家人被带走、被抓，撕心裂肺的哭，我都能明白这感觉放他家里面了、放在你身上，但是当你讲别人的故事的时候，你一点感受都没有。
当有七哥跟你讲8个月的时候带着脚铐手镣你一点感觉都不会有，但是让你戴上8个小时的时候，你基本上就会崩溃，当你没想到我的家人、我的同事被带走、被威胁，我的同事被脱光了站在门口——一整天我们一个女员工，警察进来进去的叫一个女性脱光。有一个女性我跟大家说过，离婚了，这个警察送他回家，然后就开始跟她谈恋爱了，就是一个钥匙都拿走，我喜欢你的钥匙链。
战友们，我的家人和我的同事所遭受的痛苦、我对共产党的恨，能灭共产党一亿次七哥都不能解我的心头恨，如果说共产党被消灭一万亿次，它都不能解除我在青丰所受的罪，它都不能平衡到我的心里。
一个没有戴过八个月手镣脚铐的人、没失去过一天自由的人、没有看到被当面枪毙了几十个追求民主法治的这种钢铁硬汉还有这些女神般的英雄们，你是不懂得什么叫民主法治自由的。如果你在这个又得到了重生再生，经历了人间见过世界上现在合法的皇帝、酋长、超级富豪、超级政治家、世界首领，你没在这个心灵矛盾中间活过，你不懂得什么叫政治和和平，你也不懂得什么叫国家政权。
如果你真没有读那个千把本书的话，翻阅吧，咱们不叫读吧，就翻阅我这千把本书，见过上百个国家的政治家、哲学家亲耳亲自听他讲述人类的历史，你是没有资格来讲国际政治和历史的，就像你没受过脚镣手铐之刑你讲这个所谓的刑罚，永远是不靠谱的。
四、七哥离开看守所那一刻已经断了报私仇的念头
说到这的时候，兄弟姐妹们我要今天给你们讲讲今天的主题，就是七哥发出去说美国对所有的中国公检法所谓的共产党员家人限制签证，就限旅令和限签令这个事情，我发出以后起了巨大的震撼，无论体制内还是我们的战友，还是体制外包括各国外的朋友，有很多人、体制内的人说你不能这么干，你就应该让他们都给他抓了、都给他杀喽、都给他限制了才好呢，就体制内的就很多人，体制外的也有。当然也有支持我这个想法说法的，为什么有这个说法？为什么有这个想法？我们该怎么看待这个问题？今天七哥主要说这个问题。
（郭先生与战友们互动）［唉呀，哎呦哎呦哎呦哎呦哎呦。冰冰和我双修又来了，冰冰和我双修啊，丁晓兵808，呐了闷了赞了主播，新中联人郭拜尔，western启蒙，风雨彩虹鱼，雨水，文柯Miles，my little，陆克思，不是马克思鲁克斯啊，凤凰，这是米黄，七喜，干指头蘸醋，哎呦，千指头蘸醋，G-TV，G-7TV，胜利在望啊，那个省啊，堪萨派，多吉999，喜国好公民，红百合，红百合，红百合，红百合啊］。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1741/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1741/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
这个裤子，看到了吗？「这个裤子」是咱们自己织的布料「制作的」。「布料是」自己织的，高丝的。你看这个，漂亮啊。看这个，是吧？
我前天照照片的时候穿的是「现在身上这件T-Shirt的」长袖「版」。「那件是」长袖的，现在这个是短袖的。「这件右手臂」这儿有Logo，那件是没有Logo的，是不一样的。这个料子是黑「内里」的，两层的，Loro Piana的料子。这样的衣服要是真的买原厂的，都是几千美金。但是咱G- Fashion做的就非常的好，成本就会不一样，因为咱们中间没有那么多利润「方」。最近，G- Fashion我让他们稍微调整暂停「下」，我们要上一些新货，给大家一个惊喜。给大家一个惊喜。不要追求量，「要」追求真正的好。就像这样的衣服，我希望战友真正的能穿上，能感觉到。你看这个，是吧？别搞得花里胡哨的。你像这个「裤子」是咱自己印的花，所有的佛教「图腾在上面」。卡丽熙老念经，「可以」穿上个真正的西藏的这种佛教的裤子。你看，舒服啊！
「穿着」花裤子，花花公子「开玩笑」，中！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1742/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我正在看真人真事「节目」。卡丽熙讲的太长了，我的妹妹呀，哪是访问啦？「成了长篇」叙事啦 — 但是讲的特别好。
我在几个月前，特别是近30天前，在印度病情持续增加，疯狂死人的情况下，我一再提醒台湾同胞，还有日本的朋友们：「共产党」一定会让你「们的疫情」开始的，「还有」澳大利亚啊。「关于」共产党放毒，如果你不相信根本不要看我们视频，看「我们」视频「是」浪费时间，对吧？共产党的计划和「得到的」内部情报，他们早在今年的2月份的时候就很明确：要在世界上打好病毒舆论战，就把这事儿「要让」美国背锅。然后，最近要打好冠状病毒的所谓下半场战争 —法律战。谁弄的「共产党」要告谁，吓唬谁，像对7哥一样，超限战。同时要把冠状病毒生化战延伸到所有对共产党有威胁的任何群体和国家主体里面去。在打赢台湾这场战争当中第一手段就是超限「战」中的生物战生化战，就是「在」台湾「投放」冠状病毒。「关于」香港的所有的病毒指数都是假的。
特别台湾要小心的是什么人？台湾要小心的是台湾在大陆已经被“蓝金黄”的人，像有些歌星、艺人在大陆混多少年的那帮王八蛋，都可能是携毒「和」帮助放毒的这帮分子。而且你很难想象，共产党一给他们钱，给个几亿台币那跟玩儿似得，是吧？那么这些人是什么都干的出来的。像那个刘家昌这个孙子，不要说给几亿台币了，给他几个糖葫芦这个孙子就敢把台湾人全杀咯。这个刘家昌就是个大流氓，混蛋至极。包括「那些」被收买的将军和家人们，有把柄在人家手里抓着呢，让它干啥它干啥。台湾这个不是一二十例的感觉，我非常担心台湾。
然后就是日本，澳大利亚啊。印度是「共产党」的“眼中钉”，这回把印度搞那么惨。“肉中刺”就是日本，它不会放过「日本」的。“必吃之肉” —已经是嘴里的肉了— 那就是台湾。你想想「共产党」为了吃到肉，什么都干的出来。接下来会在美国继续搞，美国如果不是给一个逆转型的所谓再亲共的政策出现，「继续」搞贸易的话，一定还会再搞。所以现在病毒并没有消去，病毒的原因并没有找到，病毒的疫苗根本就是祸害，又没有解药，你告诉我有什么理由放松警惕？
首先「要」做好最坏时刻到来「的准备」，同时全部努力“以毒灭共”和「向」全世界人民广泛传播病毒的真相。鼓励和帮助那些勇敢的像我们的闫丽梦博士，赛林博士，「班农」战斗室，还有无数个农场默默无闻的战友们寻找出来的这些关于冠状病毒的信息「并」广泛传播让大家都意识到这是一场生物战争，不要以身试毒。以身试毒的后果是很惨的，命就一条，你试这干什么呢？所以兄弟姐妹们，当我们去做这些事情应该无欲无求，不要在乎任何人怎么反馈，也不要在乎人家听不听你「的话」。听不听是他的事儿，做不做是你的事儿。更重要的事情，我们要注意的是一定勇敢、大声的喊出来你心中的担忧和你知道的真相 — 就已足够！做好事儿不问因果。
我这「敏感打喷嚏」好多了，现在好多了，基本上好多了。战友们所有给我推荐的药基本上我都有，没有没有的，除了中药我不吃。谢谢兄弟姐妹们，千万千万别再给我推荐药了。「还有」很多人给我寄来了药，「但」没办法，寄多少药来安保都得扔掉，都浪费了，抱歉抱歉。我一天大概有三四次这样「敏感打喷嚏」，特别是接近手机的时候就这样。手机辐射「有影响」。我估计共产党天天用手机辐射伤害我，但是咱不怕，7哥对这事儿还不怕，「毕竟」咱们来自中国的雾霾国。「通常情况下」还是可以的，「但」尽量小心吧。
昨天，我跟你们7嫂说：太长时间了这老分床住，咱们回一个房间吧？七嫂提条件：你保证晚上不视频，不电话，把手机交给保镖，我就回来睡觉。我说这交易咱做不了，这不行，是吧？手机最近基本上保镖控制，但晚上不打电话是不可能的。我不用这个电话，这个电话都拿走。「我」专门有一个和不同的地方通话的一个摄像机，我一按「开关，信号‘啪’」就过去了。所以现在晚上「用手机也」少了，过去晚上大概都是最起码七八个视频，现在大概也就两三个，最多四五个，少多了。
所以台湾同胞：这段视频就是送给台湾的所有战友的，务必小心，务必小心。我相信台湾人有很大的可能，很大的机会让共产党这次在台湾的“以毒灭台”，“以毒攻台”，「以」“台奸”放毒灭台的事情能「失败」。因为我认为台湾岛毕竟小，好控。台湾人的民主、法治意识还比较强，很敏感。我在台湾就感受到台湾人心齐，内部选举的时候打来打去，但在台湾的安危「问题」上心还是很齐的。祝台湾同胞一切都好！姆该噻
矮代丸，矮代丸～Protect Taiwan！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1743/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月15号。
感谢昨天福建的战友全家给我发的视频，其中小孙女说了一句话:：“郭爷爷，你头两天直播盖特身上都是毛毛。”哎呀，我说我咋没有发现呢？因为在这个手机上录的时候你看不见，但是咱们战友家里条件好，都是大电视，七八十寸甚至更大的电视，电视一放大，有个毛毛都「能」看见。因为我抱「完」Snow，放下就开始去录「视频」了。就这细节战友这么细，让我真感动。这么小的孩子看了几年郭爷爷直播了，而且记忆犹新。说到这说到那都知道，让我特别特别的感动。特别特别感谢啊。
国内的14亿人，14亿的人口里面什么人都有。绝大多数都是好人，明天七哥上午九点半直播。就聊一聊刚刚昨天到现在爆料革命在世界引起的震撼，甚至有些欺民贼、王八蛋们现在拿这事做文章，就是我昨天发的盖特。坚决反对任何人对国内的公检法，国内的体制内的人员的孩子被拒签或者幸灾乐祸这个事，明天七哥好好聊聊，好不好？七哥就是其中有一条，一定是唯真不破。如果有一天，你发现七哥说的和做的完全不一样的时候或有矛盾的时候，你就上当受骗了，你怎么对你七哥都是可以的。这就是七哥一生的原则，“唯真不破”，爆料革命核心的核心。“真、善、狠 — 唯真不破。”
另外，郭七条千万别忘了，我们是郭七条，不要忘了郭七条。今天我家来了好多好多客人。我要给战友们说一个今天看到的核心问题，「关于」哈马斯，巴勒斯坦和以色列的事情。战友们好好去想一想，七哥什么时候说的中东将要有大事？共产党这些年操纵的几个热点地区大家一定不要忘了，因为老百姓都不关心国际大事。国际大事就像人与人之间的关系是一样的。就像咱们看到了就是这些王八蛋「例如」黄河边，黄河边出来咋呼的时候，跟小狗似的乱咬的时候，一见到人就跑到狗窝的时候，你就发现你从黄河边的口气，还有鸡腿潘的口气，以及在这个推特上，YouTube上“砸郭”的起起伏伏和这些人的态度，你就能发现咱们爆料革命点中了共产党哪的要害了，你就能发现共产党哪害怕了，你就能发现共产党在操纵这些疯狗在咬谁。
国与国之间也是这个关系，「共产党」支持伊朗，伊朗支持叙利亚。伊朗呢在也门「也」有自己的武装力量。伊朗也给巴勒斯坦送武器，发展武器。共产党在背后搞所有的背后操控。现在菲律宾很多南部的所谓叛军力量，绝大多数武器全是来自共产党。「共产党」拿「叛军」威胁菲律宾总统。叫什么「的」？罗德里戈·杜特尔特。就控制他，你不听我的，我就给「叛军」武器，你个人就「受到」威胁。这边给你钱，那边拿武器威胁。所以菲律宾的所有的都是共产党100%控制，不是90%。100%控制。但凡去了菲律宾，你会发现菲律宾这个国家「说是」跟随美国民主，「但」荒唐到什么程度？16米的一块地，要盖几层楼，弄一小块绿地出来。要学美国的花园的建筑，别墅建筑。然后「菲律宾」信仰很好，老百姓也很想学西方，但是那个政府是混蛋，被共产党左右给钳制住。
那么伊朗，叙利亚在这，以色列在这儿，巴勒斯坦在这儿。然后也门高地在这个地方。也门，叙利亚，整个霍尔姆斯海峡，戈兰高地。你去想一想，支持叙利亚的人是谁？打叙利亚的人是谁，是吧？所以你看以色列很牛，是吧？但是为什么以色列那么厉害，「有」摩萨德，「而且」准备了这么长时间，几千枚导弹火箭弹，又多挖了十几倍的地道，「以色列」竟然情报没发现吗？它也没发现。谁在支持？伊朗中国共产党。但以色列人「又」是中国共产党最大的技术的提供者和帮助者。「以色列」把这个恩怨没搞清楚，大家发现了吗？
虚拟货币、区块链这一块儿，共产党在虚拟货币、区块链这块儿很多技术是以色列人帮忙的 – 以色列人是要深思的。「共产党在」武器上，技术上，金融上，科技上，网络技术上，太空技术上，航空技术上很多来自于以色列。我跟很多犹太朋友说过，包括咱们的大使馆很多都是犹太裔的人。我说有一天你们一定会记住：对你们最大伤害的一定是来自中国共产党。
现在很多华尔街，好莱坞，还有硅谷没有明白过来。包括这个扎克伯格，什么这些社交媒体，他「们」有一天会发现对他们打击最厉害的，对所有这些科技还有好莱坞这些不要脸的所谓文艺界们，最厉害就是共产党。这不是七哥有任何战略，这是发自的，因为我知道共产党的本质在哪里。共产党不允许任何力量能跟他做平等的交易和平等的对话。当它没有选择的时候，它就当孙子，跟美国当孙子。从去年到现在，中国共产党在美国买了几千亿国债，所谓的私下里面的平衡，继续履行中国生产国到美国买国债，这么一个所谓两国互动的良好关系的根本性基础的条件上，中共还想跟美国友好。美国现在你想钱拿走，拿不走了，不让你拿走了。
我再说一遍，是我唯一告诉大家的，2018年说的：中国共产党的家族的私人财产一定会被查封。没有人相信。我再告诉大家一遍：现在在美国、在欧洲、在日本、在文明国家，已经开始在逐步查封了。就像2018年我告诉路德要脱钩一样，中概股一定被铲除一样。大家100%没人相信，不是99%，100%没人相信。现在变成现实了吧？大家也没人说了，给七哥打个赏什么的，是吧？但我再告诉你：共产党所有的资产都会被查封。此时此刻，就现在上班时间，九点开始有人已经在电脑前面在做了。Turn off – bang！– Close. 这就是现在在行动。
兄弟姐妹们不要「光」听「嘴上怎么说」说，“以毒灭共，以钱灭共”「是战略」。“以钱灭共”咱「们」要钱越来越多，再把共产党钱越来越少，然后给它一个空中取钱，这是我们现在最核心的。还有现在，虚拟货币数字货币在全世界的这场较量当中，真正的较量是什么？虚拟货币加密货币领导全人类的金融新时代，是任何人推翻不了的。现在较量的结果就是这个虚拟货币和加密货币「的」标准规则谁来制定？这两个制定规则和控制权的人是谁呢？无非是美国United States「或者」中国China Communist Party，谁说了算？最终一定是美国赢。大家毋庸置疑想取消虚拟货币加密货币，不可能。这就像当年的西班牙最早从这个椅子，叫Bank交易货币，从易货贸易到了黄金贸易，然后票据贸易一样。谁先做，谁抢前面；咱先做，咱抢前面；谁想否定，不可能！
我看到咱们战友当中都在做这个加密货币的视频，非常非常棒。让更多的战友加入到G-TV和喜币系列，更多的战友加入我们的盖特系列，跟多的战友加入到我们的G-News系列。战友们准备好了吗？准备好一定抓紧联系，不要错过这个机会。我告诉你，所有谷歌YouTube给你的条件没有任何人可以跟我们相比。你好好看一看，我们可以给你的选择：工资比它「给的」高，待遇比它强，鼓励比它强。这就叫新中国联邦，不信咱试试看？莘县阳谷县搭县，走走看！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1744/</link>
      <pubDate>Sat, 15 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1744/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月15号，很多战友问我：“7哥，为什么昨天录得「那么」烂的英文啊？”因为很多战友都问我：“7哥，你怎么学英文的？”我说就靠不要脸。7哥在学英文当中是最笨最笨的一个人，绝对是。但是我必须得学，是吧？比如最近将录的新歌，我给大家分享一下啊：
Why should we take down the CCP? 我就老把这个 [d], [θ], [ð]的「发音」搞不明白，就这个就弄了有「不知道多少遍」，一唱就「老错」。Why should we take down the CCP? 「要咬舌头，我发音」还不对。
They committed genocide in Xinjiang.它「们」在新疆「犯下」人类大屠杀，种族大屠杀。Why should we take down the CCP?
“Ruined， Ruined”，就这个词儿我在唱之前从来没学过。“R-u-i-n-e-d，Ruined”. Ruined Buddhist Holy Land Tibet , 彻底把圣城西藏给侵略了，「给」毁了。
Come with me. come with me. C-o-m-e, Come, come. Come with me. Come, come with me. Do you think that we should take them down?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1740/</link>
      <pubDate>Fri, 14 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1740/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月14号，兄弟姐妹们，「时间过得」真快啊，真快啊。
过去这几天「相信」大家「都」看到了这个世界的变化。昨天下午，大陆的凌晨的时候，我和一个老朋友通电话。「他」很难过，闺女留学，闺女的男朋友是「去」日本留学，没去美国，「闺女男朋友人」已经是到了日本入境了，被日本给撵回来了，无理由。他说日本也没公布不欢迎咱们体制内的孩子去啊，就给撵回来了。结果他女婿回来，就是「他」女儿的男朋友说:“不是一个两个，是很多个都拒绝入境，无理由给撵回来了。”「他因为」这事很生气。看来日本在默默的在干这个事，跟着美国。「他」闺女就更惨了，必须签证，一签证到那以后：“你爸爸是公安？离开！”「他」跟我说的时候很难受，老伴心脏病也犯了。「他」说我们也没干过坏事，就是吃碗饭，干「份」工作。我就给他说：我跟你认识那么多年也没让你做过什么，就是帮过几个我们的战友，「他们」被抓了以后你就善待一下，「因此」我们都把你当恩人。「已经」多长时间了，直播中都说不要让孩子回国啦，把学上完，有必要的情况下，你也做一点妥善的准备……「他」都是侥幸心理，傲慢的心理吧，觉得共产党没人敢惹，没人敢拒绝，结果是什么？那没办法，天老爷也帮不了你。这样的事情这几天发生太多了。我就是告诉所有的国内战友们：不要抱有任何侥幸心理，不要抱有任何侥幸心理。
我曾经的一个中东的好哥们儿，我在两年前我告诉过他，将近三年了，是2018年的时候。我说如果你惹了美国，美国就可以在任何地点，任何时间用他喜欢的方式像切开粘板上的肉一样，说切你左腿不切你右腿，说切你前边不切你后边。「这哥们」不相信呐，最后他看到了在伊拉克的那个伊朗首领，巴勒斯坦，他看到「后」懵啦。我说你跟世界上谁作对「都」不要跟美国人作对，这是全人类都知道的道理。「美国」是人类精英和技术，包括杀手云集的地方，你想干啥呢，是吧？
昨天我告诉国内的一个战友，我说你信不信你看到的，你担心的事情会发生在你们身上？他半天不语，「最后」他说：“我信！”我说我没有任何心情，没有任何欲望想让你害怕，没有必要。有一天共产党作到那个点的时候，美国人和联军对付你们就像现在在中东和在伊拉克一模一样，比那还夸张。在这之前，我在华盛顿见过一个军方的人士，我问他如果有一天中共国打台湾了或者中共国对你们造成实质威胁，「双方要」开战的时候，你们会做什么？他毫不犹豫的说：第一个，斩首！他说我们第一个「行动」就是斩首！谁在我们的前方，我们就斩谁。然后斩首行动一定是从北京、上海，以及中共的几大军区开始……这是他原话。他说我们的斩首绝对不像你们看到的「或」现在所知道的。那时候还没有伊拉克的事情，他说「方式会」是超出你想象的。我在英国曾经见过以色列的摩萨德军方技术人员，也曾经到那看过他们的一些演示。多年前他「们」都有比这更高的技术了。例如，我给大家说一个，就大家都说的那个像苍蝇一样，像蚊子一样的定时炸弹，那「些」都没用。事实上比那个夸张的多得多。他们要使坏招，要像共产党「一样」没底线，那可比这厉害太多了。
我想说什么？我昨天告诉国内的那位战友，你在国内打非工，共产党的99「%」都是好人，但别作恶。最近几天我们很多战友被抓捕原因是什么？所有的「几乎都是」VOG的汇款者，几乎100%抓的全是VOG的汇款者。在现场把战友给摁住打一顿，威胁一顿，包括绑架了战友在国内的孩子、老人，「进行」威胁。昨天，过去这两天美国的Chase Bank，还有一些打官司的公司做了一系列的恶事，非法提供了战友的信息。而且很多战友「在它们」提供信息之后，家人迅速被抓，被威胁，造成了重大的伤害。而且咱战友给我发信息「时」哭声一片。这是VOG，还有“断修魏-九指妖”做的恶，在美国的法律框架内一定会给她清算。
不但如此，学生未来上学「的问题」，我在2017年年底，2018年年底「的时候」7哥最早说出来这些体制内的孩子是无辜的。我完全反对美国对这些人的孩子的作为，完全「反对」。这几天很多美国朋友问我，我说：“这么做法是跟共产党没有什么两样「的」，我非常反对。这些孩子是无辜的。”我说：“你有本事让这些孩子变为一个爱好民主自由的人，甚至你「可以」给他一个选择，是吧？你在美国「可以」继续读书，但必须反「对」共产党，反「对」共产主义，这叫聪明「的做法」。”我们正在「为此」努力。「同时」我希望我们所有的战友不要幸灾乐祸。这些在共产党体制内人的孩子，他们是无辜的。他们「的」家人，他爹、他妈选择什么不是孩子的选择，他还在「妈妈」肚里的时候，还没有「来」到人间的时候，他爸妈已经干了那份儿工作了，「因此」他「们」是无辜的。为什么这样「对」他们呢？我们任何人都不能广泛宣传共产党的公安、公检法、纪委的孩子被被拒绝「签证」，这不是好事儿。我们必须有这个胸怀容得下这9000万党员所有人的孩子和家人，如果容不下的话你不叫新中国联邦，你叫新中国流氓帮。为什么我这两天一再告诉所有战友们一定要包容。看到我们的孩子哭泣的时候，他们的孩子哭泣也是无辜的。如果有罪应该在法庭上说，而不是全面的无差别的打击，这是不对的。现在新型的武器为什么定点打击呀？因为只打那个坏的，不要打那个坐后面的，这「才」是现代的科技和文明。现在不能把共产党全部拉入这样「的打击范围里」，这是绝对错误的。不要伤害无辜，何况那是我们的血肉，我们的同胞呢？
再一个，另外我想说经济领域。现在国内的很多战友听了话的把钱转出来了，你牛了，你懂啥意思。现在你「再」想转「钱」出来可能吗？你转出来你家人家「将」被抓。过就是转出来就转出来了，就无所谓了。现在是听说有大钱转「的」要抓家人，这「就是」共产党这种流氓手段。咱要对付的是共产党这个流氓体制。这几天战友们买G-Club的，所有买G-Club的战友们，我求求你们以最快的时间跟各农场联系汇款的问题。我们有几千万上亿的钱找不着汇款的人。6月4号有重大活动，有重大决定，7月4号有重大礼物送给大家。如果不把这个账对完，你将失去，绝对失去所有得到这个重大礼物和重大机会的机会。「所以」我求求兄弟姐妹们了：一定要跟各农场联系，不要失去这个重大的机会，所有买G-Club的会员的利益是应该得到保障的。你不去对账怎么给你卡？你不「拿到」卡怎么能有利益呢？拜托了，「请大家」争分夺秒「完成对账」，兄弟姐妹们。7哥有些话现在不能说，「但相信」你们都懂的，赶快和各农场联系。
还有国内的战友不要再抱任何侥幸心理，国外的战友不要「对」国内的这些孩子无辜的孩子所谓「被」拒签幸灾乐祸，更不能有这种丑恶的阴暗心理：把所有的中国人都当为敌人。像那个欺民贼，伪类，恨所有的中国人，这是无知、loser、懦弱无知、邪恶的表现。更重要的兄弟姐妹们，我们要强大，我们强大是对付敌人最好的办法，而不是天天看着别人倒下来。「咱们」不能有这种病态的心理，好吧，兄弟姐妹们？姆该噻了，姆该噻了。快快对账，快快「对账」！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1735/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1735/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1736/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1736/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1738/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1738/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1739/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1739/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是「5月」13号了。哎呀，我这是想录盖特呢，突然有了直播的冲动。想不想「看」直播？想不想兄弟姐妹们？「想看的」举手举手举手。想「看」直播的话，我要直播了。中！咱「们」就直播，中不中？直播直播。
你看我这眼睛红的，那个花粉来了以后，「我」就流鼻涕，然后眼睛痒我就揉，一揉就眼红了。滴眼药水滴了三四种了。所以最近大概一个多月了，保镖和安保团队还有医生强烈的抗议我这半夜用手机。
俺都不用了，我都不用了，「手机」拿走了还不行，每天早上八点才给我手机，特殊情况下只能多用一个小时。所以兄弟姐妹们用手机真得小心啊。这眼睛啊，鼻子啊，“噼里啪啦”的很多都跟「用」手机有关系。「大家」慎用手机，「即使用也」一定要戴这种滤「紫外线」光眼镜，防光眼镜太重要了。
咱就这样吧，九点半我乱「聊直」播一会儿，兄弟姐妹们，好不好？太多兄弟姐妹们问太多问题，我真没办法一一回。咱一会见吧，G-TV见。姆该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1737/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1737/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、国安加大七哥所用的手机的辐射以图伤害七哥
好使了吗？开始了吗？有点亮啊，有声音了吗，有声音了吗？来啦、来啦、来啦、来啦！来啦！来啦！小七儿来啦！
尊敬的战友们好，非常非常抱歉，今天的声音突然出问题了，约翰哥哥三天不整事儿，这就不拉倒啊，但是今天不怨约翰哥哥，昨天是跟好莱坞的音乐团队开会的时候我把摄像机啊什么的都调了，所以出这问题，所以说是我的问题。抱歉、抱歉，兄弟姐妹们！浪费了那么多时间，你说这家伙半小时，我得把这时间调一下。
好，兄弟姐妹们，咱今天先简单地说一下这个，请兄弟姐妹认真听，七哥这是都是亲身经历的事情才给大家说。例如说咱们现在爆料革命用的是媒体平台，而且大量的电子设备，每天抱着手机在这发信息。我现在告诉大家，我已经说过好多次了，一定要相信七哥说的话，手机对人的伤害极为重要，极为重要！特别第一个防的直接是眼睛，就你看我这个眼睛，我让你们看一下，你看我这眼睛现在红的，你看看、你看看，所以说弄个墨镜装酷，在这块装啊、在这装啊、在这块盖住啊。就是这个眼睛痒到不行，当然是花粉的问题，同时，我必须得戴眼镜，就这个光这现在弄的照得那么厉害，眼睛就干。
最重要的事情，我没给大家讲呢，我哪天开讲这个手机的时候，我相信你们很多人把手机都扔一边儿去啊。那么为什么，在1997年的时候，当时都不是数字手机的时候，全部都是摩托罗拉的时候，我亲自看到了模拟手机加大手机的辐射怎么伤害对方，当时这共匪干的事儿，共匪干的事儿。
那个时候监听手机简直是易如反掌，像一个对讲机似的，放在那儿，周围的对讲机啦、手机都能听到。唧唧嘎嘎，绝大多数都是谈恋爱的，都是在那块儿、从那个你听完那个系统以后你知道人与人之间说句实在话，我不相信什么有绝对的忠诚。因为你听过那个，因为当时就是看到过这个东西，就是那当时那所谓国安的人在那块弄来弄去的，哇塞！我说还有这个！吓得我都不敢用手机了。
后来大家知道都有了数字手机。当时你知道国家安全部就在那个盘古地下室，我进去过、我看过。那个听大家的手机，不管你是一万五千里的美国还是任何地方那跟玩儿似的。但是他们说，苹果手机新款的他听不了，就是说如果一旦有新款的了，老款就能听得了。那么我问过安全部的，什么样的手机、电脑最安全？他说除了苹果电脑、苹果手机外，任何一款电脑、任何一个手机随便听。
后来你们知道他们进口那个ZERO SPIT还有那个ZERO HATCH就是那个“零”的黑客软件，那个软件以色列发明的，这个软件值多少钱呢？当时要大概三千万到五千万，国家安全部买回去以后就把那个东西开始复制，现在连派出所都有，就是苹果手机原来还给你发信息你要点击才能听你的，他现在想听谁听谁的，但唯一的是新款手机和新款电脑比较难，不太稳定，特别是远在美国就不太稳定了。在国内就完全可以。所以呢，国安的人说你想安全呐你就买个苹果手机用吧，经常换换。
但是最重要的最后一句，他说手机我们是可以控制通过手机的辐射控制辐射伤害你的身体，让你得癌症、甚至让你变瞎子。我当时我以为那吹牛，后来这个哥们儿认真跟我说了，他说你看我们手机都是放在一个反屏蔽的袋子里面去。
那么头一段时间有一个莫名其妙的人突然就给我打一电话，上面显示一显示号儿我知道是国内来的，我就接了，一接说，他因为他懂，他说，七哥我叫你个名字你就知道我是哪儿人了，一叫我这个名字，一叫我说欸文贵七哥大兴什么——原来我有国内的身份证是大兴的，我说你啥意思？七哥，你的手机要注意，现在我们有一个部门专门控制你所有的手机，就是加大辐射对你的伤害。
我现在手机只要对着我近一点鼻涕一把泪一把噼里啪啦就下来了，大家你们想想只要你晚上白天你试试，你把手机对着你的脸以后你又很快你就鼻涕一把泪一把，电手机的本身辐射就是问题，加大了辐射对你身体和眼睛是巨大的伤害，所以今天我建议大家：1、一定要在高辐射眼镜，2、跟手机保持距离，3、尽量使用电脑少使用手机，4、能换新款换新款。这是今天的第一个建议，这个说完了。
二、不信爆料革命打疫苗致死致残者令人伤心欲绝
第二个就是灭共的代价、伤心，这个是前天的晚上一个咱们战友给我伤心欲绝、哭得嚎啕大哭，说是她老爸，她老爸本来就是非常非常支持爆料革命——73岁，特别支持这个闺女，成天说自己被压迫呀、一生白活呀，说闺女你走的是伟大的路，但是在疫苗这个问题上突然就跟女儿翻脸了，他要打疫苗闺女不让他打，他说你的爆料革命是骗子，你们都是骗子，你不让我打疫苗、疫苗行，各种逻辑要说服咱们这个女战友他闺女，说咱们因为她闺女不让打疫苗他就觉得是骗子。
最后是把疫苗打了，打了疫苗不到第二天是第三天了老人家走了——死了，临打疫苗的时候还高喊郭文贵和爆料咱们是骗子、疫苗是好用。结果打完不到70小时就走了老人家，这战友伤心欲绝，七哥听了是，我昨天我告诉你，我真的是听着我伤心至极呀！我伤心至极！我真的是伤心至极，听了几年爆料革命的人，70多岁还很年轻呢，然后就因为怕死！无知！最后打了疫苗把小命、反这个命给送了，他走了，给她闺女、给她闺女女婿带来了巨大的痛苦。
身在某国的闺女不差钱儿，家里边儿也有个几千万欧元的资产，在某欧洲国家过得相当富裕，对爹妈极为孝敬，老娘早不在了，这个老爹就要打疫苗，结果把自己给打死，带来的阴影就是对闺女和家人的伤害，所以说人吧你不孝敬，别人骂你是怎么样怎么样又是天诛又是地灭的，是不是？但是你孝敬了，你看看就遇到这样的老人了是吧，这也是个问题，所以孝敬呐不能愚孝，我告诉这位战友你尽力了，这是他的命，你没有办法，你不要再痛苦，你比那不孝敬人强太多了。
话又说回来，我告诉她一个最简单的例子，七哥所遭遇的事情，战友们放到谁身上你们都受不了，任何一点儿放谁身上都受不了，比如说我告诉那位战友，我说我山东阳谷县，就我老说莘县阳谷县搭县，阳谷县当年我大概在83年84年的时候帮过我忙的一个恩人一直保持着来往，一直我很感激他，两口子都是原来阳谷县税务局的，我爱吃羊肉，当年到阳谷去赊的到处是羊肉，都没人赊给我羊肉吃了，是饿得我呀跟那饿狗似的大街转悠，没办法就是再找人家，说还得你帮帮忙赊点羊肉吃。就是人家两口子咬着、皱着眉头没说过不字，就凭这，后来我也在阳谷给他弄了两套房子，还在聊城给他弄一套房子，还买过两台车送给他。
就这么一个人，年龄都很大了，而且我说啥都信啥，我在他家里边儿就像个神一样，是吧？头几天，全家都打了疫苗，我说你怎么会打疫苗呢？他说文贵呀你不知道，他说不是我打，是咱的孩子，咱的孩子呢开了个店，这个店要是都打了疫苗了共产党就给你贴个绿签儿，不打疫苗给你贴红签儿。他说俺老两口还过去，因为他年龄大得多，比我大二三十岁，他说俺老两口还过去经常帮帮他忙，是吧，我们这不打呢不好，就去打啦。
哎哟，我难受哇，我就觉得，我说这太危险，他说旁边也没听说人家出啥事，我说那你知道以后不出事儿咋办呢，是吧，结果好嘛，老人家老伴走了，这位就是他的这个夫人走了，孩子哭死啦，就给七哥说的时候那种伤心到不行啦，我们后悔啦，七哥如何如何的，我不知道该说啥好，这么亲、这么近的人、这么相信七哥的人，到最后毁在了这种愚昧无知，我就跟他说一回我说你相信我这一回千万别打疫苗，就是共产党贴那个绿标签儿结果把她给贴死了，他的女婿现在出了个什么症状呢，腿抖腿发抖，一只腿抖，左腿发抖，哒哒哒~左腿发抖，一家人家死一个半残一个，可怕不？
说到这儿的时候我再给大家说说疫苗，疫苗现在你看看，有200多个科学家联名说千万不要打疫苗，以色列这样的重科技的国家那么严肃的国家说，无论是疫苗还是强生什么疫苗对带来的伤害没办法知道、没办法制止。我再次请求大家，如果你们相信爆料革命，哪怕你不灭共都行、你不支持爆料革命都行，你能不能就是说这个打疫苗上要慎重，这不是我们说说，是全世界在说。
三、战友们务必防范病毒：羟氯喹加锌和合格口罩
另外一个就是这个羟氯喹加锌，兄弟姐妹们现在不戴口罩，一定要吃羟氯喹加锌，你不能天天吃，天天吃不行，一定是按照科学的吃法吃九天羟氯喹加锌早晚一片，然后歇上三十天，要注意科学吃羟氯喹加锌。但是，兄弟姐妹们要吃真正的好羟氯喹，别吃假的，这个太重要了，这事儿拜托了啊。
还有一个口罩，现在大家是逮住什么口罩全是时尚版，时尚版呐，从目前来看口罩最过关的除了正版的3M、N95认证过的，再一个就是日本口罩目前是世界上最高级的，日本的口罩目前是世界上最安全的，希望大家别不舍得花钱，买点好口罩。
我最担心的事情，大家觉得夏天来啦感染率低啦，然后就不小心啦，然后呢戴口罩也不规范，然后把口罩给时尚化，然后呢觉得打了疫苗就无所谓，结果到处去转悠，这就出大事儿了，希望大家珍惜自己的生命，不要给家人和爱你的人带来你死亲人痛的这种无法挽回的损失。
四、被灭共潮打痛的中共转而恐吓七哥的老师和同学
另外一个大家看到刚才这个一开始上一段让播的视频，我们闫丽梦博士科学家一个人正在开启着挑战全世界流氓科学家、正在挑战全世界的伪科学家、正在挑战被共产党蓝金黄绑架的全世界的所谓的牛叉科学家，福奇这个家伙一定会被起诉的、一定会被免职的。
那么我们科学家现在开启的这个人类上前所未有的这种浩大的拯救全人类的工程，她真的是说她天使一点儿都不为过。你看看这一个又一个的采访，她得到了西方的全面的国际上的认可和认知。
而且就因为她，她在前面现在说得可爽了，是吧，现在威胁我的很多原因都是因为郭文贵反党、反国家、反人民。在国内，我的多个老师被最近叫去谈话，谈话的一开头就是——郭文贵是反党、反国家，在国际上猖狂的叛国者。
现在开始了叫起来了，说，你看这个闫丽梦到处制造虚假信息，全都是郭文贵的支持。你说我们有老师是真有种，说，既然是郭文贵操纵闫丽梦制造的虚假信息，那么你怕啥呢？虚假咱怕啥呢？咱国家那么强大！这个警察还当时就嗝屁了——半天没吱声。最后说你不要跟我玩文字，郭文贵是通敌、卖国，而且对党和人民带来了巨大的伤害，你不要玩文字。
我们这位老师就问这位警察还有国安那么多人，说，既然郭文贵一个人他是个骗子，还是你们所说的双面间谍，咱为啥不举证呢？咱证明他是双面间谍不就完了吗？让世界上相信他是双面间谍嘛，是吧，既然你们说郭文贵是骗子，咱取证他是骗子，让证明他是骗子不就完了吗？就像证明他是郭三秒一样。
这警察哄堂大笑。我们老师说哄堂大笑，说，按你这说法我们都不用工作了，都回家就算了，我们老师说是啊，我也想知道知道我这个学生咋就郭三秒了呢？这个小子在学校就不是个好东西，天天谈恋爱，身边都是小姑娘，身边都谈了，连我这都给我写过情书。给我写的情书我还留着呢，过两天我估计网络上会贴出来七哥给老师写的情书，哇塞。这警察很感兴趣，欸~这个好啊，给我们看看，最后警察跟她上她家去，还真把我当年给老师写的情书还拿走了。
但咱们这个老师非常的智慧，是吧？你共产党这么伟大、这么自信，郭文贵是通敌、卖国、双面间谍、骗子、郭三秒，那你们证明他不就完了吗，是吧？你在这诈呼啥？你诈呼我有什么用啊，是不是？但是这位老师明显发现，这些警察、国安喊的时候嗓门很大、口气说得很大，但是对她还是端茶倒水，哈哈，端茶倒水，很客气很客气，而且走的时候还给拉车门，这很客气。
所以说国内有良知的人很多，所以战友们一定要记住，就有些人呢，我们要看明白、有感觉，有些人还是有良知的，不都是失去了人性，不是都失去了基本的良知的。
但是能看出来最近共产党在国内对七哥的打压越来越强，我其中的一位同学被找去以后，一找去就说了，郭文贵跟你上过床，郭文贵跟你在一起过，当年诱奸过你、带你去过玉米地。这位同学结果一说，这位同学现在在山东济南市某部门也是一个局级干部了，我这同学混得还不错。这位同学说你都说对了，当年约我在古城中学十三中东广场，约我出去第二次就把我领到玉米地去了，上床那不是一回，没床上，只能把玉米地当床了。
结果这警察也是笑得哈哈笑，他说那你讲讲郭文贵怎么让你上床的？她说，这你看这都男女的事儿，是吧，然后说是你主动还是他主动？她说我主动的。这警察拉脸了，郭文贵把你弄到玉米地，咋你主动啊？她说这个小子傻，他不知道咋回事儿，最后是他给我讲他在玉米地当年咋回事儿，我说那咱俩就试试呗，我就教他，就这么试了。最后警察讲完以后，说你把这个事实写下来然后就回去了。
结果她到家不到一小时，警察突然闯进她家来，他家里边也五六口人呢，进屋以后，把家里面供的菩萨像当场摔了，说你这是搞迷信活动，然后在家里翻箱倒柜，看看你跟郭文贵有什么联系，有没有当年写的情书，是吧。哇，把一家人吓得哭得一塌糊涂，临走的时候，把家里面仅留的和郭文贵的相框还有照片给拿走了。
我跟这个同学要过多少次，我说我现在特别想你给我一张当年在古城——在山东莘县古城镇唯一的照相馆，一个大窗户上就拿我一张照片在那贴着。因为在那时候你想想，81年、82年我十一二岁，我那时候就这么高的个子，是吧，大长发，穿着港衫，前面是花的，穿着半高跟鞋，然后大喇叭裤——一尺的喇叭裤、倍儿瘦，拎一录音机，戴一蛤蟆是吧，你想想那感觉脑门儿上咔仨大紫疙瘩照那相，哎呀哇塞，整个古城那个照相馆就火得都不行了，都去，那个布景跟郭七儿的一样——掂着录音机、咔嚓照个相，那个照片我没有了就她有，我想要这张照片她就是不给我，结果让警察现在给拿走了，我估计过两天能挂出来，还是那的高跟鞋，哇塞香港版的。
五、很多国内企业家因为爆料革命和七哥而被救
所以最近国内的很疯狂，疯狂的最主要原因就是我刚才所说的由于以毒灭共打到了共匪的要害，由于我们现在的喜币上市对它带来了巨大的威胁，由于在全球推动的以毒灭共、以钱灭共以光速的速度在这威胁着他们，他们内部现在正在做反应包括对马云案的处理啊。
咱们某个战友跟我说，中共上面批示下来，郭文贵等在国际上的反华团伙正在以马云事件作为来策反国内私人企业家，并且诋毁我党对私人企业和私人企业的保护，以图谋和美国等西方国家串通在一起，减少中国内部的外汇和私人投资等等等，证明我们内部投资和私人企业生存环境变成恶劣，现在我们要对马云的企业以及被抓的私人企业和企业老板尽可能地低调处理，以来反击郭文贵在国际上的与西方和美国一起串通的诋毁我国经济和私有制经济的图谋。
啪（七哥拍案）！七哥把他们给救了，Jack Ma这个王八蛋他还不知道把他给保释出去的第一原因，就是因为韩正报了告，习一神进行了批示，结果好嘛，把他给救了，是吧，很多企业家因为咱爆料革命、因为七哥给救了，是吧。
六、大脑袋女婿秦刚要隐藏身份来美国铲除爆料革命
不但如此，听说啊、听说啊，瞎蒙了、瞎说啊，派到美国大使秦刚，秦刚听说是大脑袋的女婿，离婚后，现在听说为了隐藏身份还要演戏出来，最近要推出自己的和妻子的照片，说千万你要把你原妻——原来的妻子的照片和谐恩爱地推出来，证明和我没关系，派到美国来做大使。
从Ambassador崔脱下西装换戎装，现在来了个秦刚，换了秦刚以后秦刚要脱下西装换上女婿装，哇塞，这来了啊，来啦来啦来啦啊，说秦刚到美国第一件事就是要什么都可以不谈，就是要谈爆料革命。要在美国彻底铲除爆料革命，这是秦刚来美国第一任务，哇塞，欢迎啊！欢迎啊秦刚同志！
这个Ambassador崔我们都不搭理他个鸟货了，完全是瞎忽悠啊，看着挺可怜的也就算了。但是秦刚来了我们得有点欢迎仪式，我们得对秦刚有点动作是吧，秦刚的到来，对的就是爆料革命、对的就是Dr闫、对的就是郭文贵、对的就是爆料革命，这是非常重要的。听说一来第一件事儿私下找人要想尽一切办法毁坏我们的6月4号新中国联邦一周年的庆礼，新中国联邦的一年的庆礼。
告诉大家我们是吹句牛的，只要病毒允许我们想请谁来谁都会来、想请多少人请多少人，共产党请到的我们都能请到，就连基辛格我请他他都得来！我可以告诉大家，信不信？就他这样这么亲共的人他都得来，我们去请南希.佩罗西议长她也一定会来，信不信？我们请苏梅尔去，一样回来！信不信？我们请奥巴马前总统他一样回来，为什么？这就是美国，这就是美国，谁都知道新中国联邦代表着一个新中国人的形象，新中国联邦代表着所有的反对共产党和有良知追求民主、自由、信仰、法治的人们。更重要的事情，知道我们是病毒真相最大的贡献者，我们帮的是全人类，我们说的是真话，想请谁来请谁来。
七、过了KYC就有了最高端最牛最安全最加密的银行
另外一个昨天虚拟币在美国德州已经过了，是吧，俄亥俄州、德州，然后是佛罗里达州，然后是洛杉矶、加州，然后是纽约州，美国一定全面80%会通过虚拟币合法化。
现在我想告诉大家虚拟币合法化它意味着什么呢？就是现在你在美国没有合法的州没有人认可你虚拟币是合法的、他不认为这是个货币、也没有银行能开展这个业务、也没有银行能存储这个业务、更不允许买卖，现在可以干什么，大家记住，第一虚拟货币可以到银行开账号，银行给你开——合法；第二，虚拟货币银行认可是一个货币，可以在银行存，开这个虚拟货币存款账号，这个事儿太大了；第三，纳税组织——纳税呀不是纳粹，纳税上把你这个虚拟货币作为纳税的一个币别也就承认它的价值了——国家承认了；第四，在这些州里边儿，如果你有支付——云有支付牌照，你可以支付，你可以支付了、可以买东西了，就这么简单；那么第五，这些货币还可以作为抵押、可以作为贷款，这是五条。
不能什么大家记住，并不等同于你就随便就可以买，并不等同于你啥执照没有了，不是，并不等同于你干啥都行了跟那个传统货币一样——不可以的。你是，第一，你要买这个货币还必须是在美国有了执照的，你现在喜币还没有呢在申请中，你就不能买；第二，你在别的州流通还是不行的，你这几个州可以；第三，你这个币使用上还是受美国法律限制的，只能在你这州使用，大家要搞清楚。但是它本质上已经完全不一样了！
［郭先生与工作人员说话：欸，好好好，give me two minutes（给我两分钟）］，我等会签个文件啊，我签个文件，签个文件是律师文件。
当哩哏儿啷里哏啷，啷里哏啷~话说山东武大郎，接着说，说书的来了，公安上说，找我们那同学说，你们那学校出了一个奇才，那口才比说书的都厉害，呵呵，把我同学笑晕了。
接着说兄弟姐妹，整个喜币正在申请中，它未来肯定是它是，兄弟姐妹们它意思是什么？牛到啥程度？共产党对喜币的恐惧和病毒是一样的，就是对病毒的真相几乎是一样的恐惧，一样的恐惧。
那么喜币未来达到什么境界我相信你们知道，比特币没有了以后，其他什么币呀，大家要搞清楚的是比特币是去中心化的，去中心化的币是没有未来的，就是未来中心化的加密货币它是绝对的未来，最重要的有20%的黄金，你想想未来在美国要流通、美加日全流通的时候，这些牌照全申请到的时候、支付系统的时候，这个加密货币有20%的黄金锚定，然后全球支付，然后呢它的升幅是这样这样子的（郭先生用手比划喜币的升幅），你去想想它是什么样的概念，兄弟姐妹们你想想它是什么概念。
记住我今天说的话，包括G-TV、G-News、盖特，7月4号七哥准备给你们献个大礼，7月4号七哥给你们献个大礼，记住啊！记住啊！七哥，这是捏七（郭先生用手势比划捏七），七哥、7月4号，7月4号，哇塞，我这还好有个手指头，现在我一动手指头就想起来断修魏九指妖，听说现在直播18个人看，包括她儿子、包括PJ潘、包括龟头洋、龟头洋的闺女，还有谁呀？加一起的她前夫是吧，加一起18个人看她，真够可怜的哇塞，7.4、7月4号、7.4七哥要给战友们送个大礼，美国独立纪念日。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1734/</link>
      <pubDate>Wed, 12 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1734/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月12号，尊敬的战友们好！
大家感觉到了吗？现在全世界还有其它话题吗？全「在谈」共产党的病毒了，是吧？只谈病毒。大家现在看到我们的天使闫丽梦博士「是在」一个人抵一国啊！全世界都在谈论我们的闫科学家 — 天使闫丽梦博士。同时，大家看到现在美国在干什么？「当年」伊拉克战争前夕，当时整个中东都不相信美国会打伊拉克，甚至到开战的时候还有国家「认为」美国打伊拉克会迅速撤出，马上就会撤出，打几下就走人。当时最前「线」反映就两件事儿：「第一是」大量的在周围布兵；第二件事，「在伊拉克」周围，在中东国家「的」美国驻中东商会以及大型企业撤走。现在看到的是美国的所有的商会正在香港，在中共国，以及周围地「区」包括澳门，甚至一些敏感的东西啊都要赶快撤出去。这就是现在整个中共的现状。兄弟姐妹你们「要」看到，过去这2周从中共国撤出来的企业「都是」实质性对中共国「曾有」致命帮助「的」，都是离了人家「这些企业，共产党」就不能活的。这些「企业」都在干什么？撤人、撤钱、撤技术。
更重要的是美国国会，从现在往回看过去两三个月，「举行了」一个一个的听证会全是关于中共病毒的。你去看看国会整个排的表，接下来全部的问询、问话、调查、了解、听证，全部都有关中共的经济、偷盗技术、冠状病毒、疫苗，还有整个2019年年底和2020年年初发生了病毒「流行时」，美国的反应。就是干什么？这就是美国这个国家：不能乱讲话，必须得负责任。病毒来自于何方？美国有没有参与？最终都会搞得清清楚楚。这就这个有法可依的国家，它是一个法治的国家，不是人治的国家人。人治的国家你想说啥说啥，你想干啥「就」干啥。这是真的这个美国国家伟大的地方。就那个福奇，一个美国卫生部长，川普搞不定他，拜登也搞不定它，国会山也搞不定他。这样的人要是在中国，不要说是“习一神”收拾他，随便一个纪委的处长就把他灭100次了，但同样的事情那个处长也能被灭1万次 — 这就是美国这个社会，你想把谁搞死，没有搞死的理由，没有搞死的程序是不可以的。这就是咱们中国人的思维，「比如」在海外，一弄就要“搞死他！搞死他！” — 「全是」文化大革命的遗毒。「不想想如果」你搞死个人那么容易，人家也能搞死你那么容易。这就叫红色恐怖啊。所以说兄弟姐妹们你看到美国这个国家什么都讲程序，什么都讲法。
另外，除了美国「在」大量的撤资，撤出技术，商业撤出之外，美国的企业在干什么？美国的企业做了大量的布局「以」代替「原来在」中共的所有生产链。中共国大量的劳工被剥削的“打工仔，打工妹”都衰老，失去劳动力，一亿多人失业的情况下，那么在越南、缅甸、孟加拉、印度、泰国、马来西亚周围，大量的在布置更多的美国的生产型企业。甚至把「一些」产业「搬到」了东欧去了。「共产党」这一下就完了，「它」所有维护的就是榨取这些打工妹、打工仔「的剩余价值」。生产线一移出，中国所有的60%～70%所谓的人口红利 — 就是便宜的劳动力「所」生产的便宜产品，终端产品。这个没了「共产党能」有什么外汇？周围国家都是敌对国，对不对？那你说这不是噩梦吗？
同时看到金融这一块儿，在两三个月以前美国没打算把新加坡、日本变成金融中心，「现在」美国是真正的在严肃认真地把新加坡「和」日本变成美国在亚洲的金融中心。更夸张的，对中共极为不利的，最危险的信息，竟然现在在印度周围的几个军事岛上马上要布置重兵器 — 大家看着啊，「这个现在」没有人说出来– 马上在印度的在马六甲海峡，在整个巴基斯坦和印度的交界处，包括在孟加拉以及泰国南部将布置重兵武器。一下就把共产党所有「在」亚洲的触手，争了那么多年的马六甲海峡彻底控制起来了。也就是石油通道「彻底控制起来了」。在这种情况下，兄弟姐妹们，「大家要」想到美国这些战略，这些决定和这些动作绝对不是说跟你共产党打个持久战，是吧？遏制你发展？不存在这个问题。「美国」现在把自己国内一旦跟老共发生问题以后，在国内的经济尽量保持稳定，企业减少损失，不像共产党似的一有事先抓私人企业家，干掉私人企业家，「美国」不是的。
另外，老美这套思路，「在」任何情况下都要保证美国的军队，整个的后勤的供给。还有在某几个地区同时做好能打两场战争的准备。更重要的事情，世界的供应链不能断。能源供应链「和」贸易供应链「都」不能断。所以「美国」整个布局和共产党「只」保证中南坑几个老杂毛，「只保证」它们的私生子女不被抓，老百姓死越多越好，最好杀到「美国和西方」手软，「杀到」不敢杀，血流满地吓得「对方」不敢杀了，反正杀不到「他们自己」，杀到他们难着呢，「他们」是这就是这概念。跟当年萨达姆是一个德行。在这种情况下，整个美国的布局从马六甲海峡「开始」，当我知道在印度南部、印度东南部，巴勒斯坦和印度交界处，在泰国，在马来西亚，在孟加拉「准备」布置重兵的时候，马六甲海峡，整个霍尔木兹海峡，以及到埃及运河这一块儿美国只要是全面开始封锁，那「如果和」共产党打仗，你封台湾，我封你马六甲海峡，是不是？日本的油船「能」过，中共国「的」不能过。「共产党」你不就完球蛋了吗？你生产的什么东西也卖不出来。最重要的是这些技术再「不会」输出「到」中国，国内大型设备，大型的所有的高科技设备用的芯片，「和」用的机床设施，几乎100%全靠国外的。技术封杀，设备「封杀」，「共产党会」比伊朗还要惨，因为伊朗没有使用那么多高科技设备。你中共国使用那么多，「离开了这些」运作不下去了。
所以整个这个时刻看到的事情大家要注意到：“以毒灭共”带动的是“以科技灭共”，“以钱灭共”带动的是“以贸易灭共”，带动着全世界知识界，良之界和文化界的联合起来的灭共。这是我们最想要的。我们最不想要的是所谓不疼不痒的灭共，甚至把中国搞成了一个内乱状态。「现在」这种灭共「能把」共产党彻底消灭，让中国人过上美好幸福的生活。这才是关键的！
谢谢兄弟姐妹们，今天盖特先发到这儿，我还得马上有几个会「要」开。我开完会以后再给大家再发盖特。姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1732/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1732/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，5月11号啦！
我昨天晚上和一些国内的战友交流之后，今早上就一直在想，从9点钟就在想今天发盖特怎么说，我都不知道怎么说好了。也有战友很敏感的像文英战友发现了一些跟我昨天「和」国内通话的主题有关的信息，「然后」发给了我，真是个天才。昨天晚上谈的最多的是王保安作为「原」统计局局长被抓。当时我「还」介绍了很多我的哥们儿加入了统计局。统计局最大利益来源是什么呢？出售数据。像纽约的布隆伯格一年「数据上」就几十亿，上百亿美元。全人类所有的所谓投资家都按照关于中国的财务数据、出口数据、人口数据、统计数据「为依据」，全以它为法定单位。就像西方的穆迪一样，比穆迪还牛。这些统计局的哥们儿就是玩这生意的。
可悲的是什么呀？可悲的是他们本人现在都是受害者。老天爷是有报应的。比如今年「统计报」出了2020年中国新出生婴儿1200万。咱们内部的一位姐妹告诉我说：“7哥，你知道「吗」？实际上中国2020年出生不多于700万，领导决定「往上」报860万。结果领导的大领导 –常委级别– 说：‘不对吧？数据有问题吧？怎么也得1000万啊。’最后研究「完，报了」1200万。”想一想一个这么大的中国，新出生婴儿「仅不到」700万。未来共产党「控制中国人」奴隶的最可怕的也是最大的经济来源 — “子宫经济”，我老说是“子宫经济”，切除子宫的经济，断子绝孙的 — 也是我们的农民工经济。我家连农民工都不是，地也没有。很多咱们「战友」是农民工的家人。 农民工过去平均二十几岁，25岁、29岁、33岁，到去年变成了47岁。一亿多农民工是共产党奴役所有中国人民的根本基础，一亿多不到两亿「农民工」。现在这些人已经平均40几岁了，还干得动活儿吗？还「能」被剥削「多少」吗？剪羊毛可以，羊都变成老羊了，「还能」长出羊毛吗？「也」只能吃它的骨头，扒它的筋了。中国老年化「问题」我从2017年就「跟」大家说「过」，中国老年化进程最后「会」让中国「和」中华民族一文不值，成为世界上一个等待死亡的国家。那时候「还」什么“爹亲、娘亲不如党亲”？共产党「自己」都是一帮老杂毛「了」。这是为什么它要「搞」“建筑艺术项目”，搞这么多生殖器「关系」养这么多私生子女。大家一定看到这个本质，这个话题大家走着看。
第二个，「关于」黄金储备。统计局报「告」黄金储备，因此被抓了好几个头儿。全国各地黄金储备从来没被认真统计过，只看下面报「的数据」。听说，「但」不知道哪位，咱就别「明」说了，一位副总理说：“中国的黄金储备应该有个核实了。”委托统计局、国家安全生产办、国安委派出小组去统计全国的黄金。统计完傻眼了，事实上的黄金跟每年所报的数字差距巨大。一说“巨大”的时候大家记住，就是用百「倍」来算了，不是百以下了。就像「在」中国犯罪，「如果说」：鉴于犯罪情节极为严重，影响巨大……这就往10年以上整了，甚至往无期徒刑、死刑整你了。一说“巨大”就从百「倍差距」开始「算了」，严重不严重？这位咱们统计局的姐们儿说：“7哥，你讲民生「银行」的事情引起了巨大的轰动。民生银行的票据业务「涉及」多少钱，7哥？1.7万亿人民币！「而且」找不着找去哪儿「了」。钱可能去这儿，有可能去那儿，也可能去上边儿……这事儿竟然没人想去查，荒唐到什么程度？”这1.7万亿人民币没了，上去了，还是下边儿，还是这儿，对吧？没人想查。没人想查的背后掩藏着什么？「仅」上海银行一家，「她说」：“7哥你不知道吧？「仅」这一家「银行」就1万亿人民币的票据找不着「了」。不敢贴现，不敢核实，不敢统计，也不敢查。”兄弟姐妹们，「你们」去想想这个国家还能四个自信吗？给世界开药方？拯救全世界？统治全世界？
美国把世界上最年轻，最有智慧的源源不断的人才吸引到美国。人家直接不用生，也不用老盯着“子宫”，也不搞什么计划生育 — 「管」你多生几个，「还是」少生几个的。全世界生完「的」孩子都整成型的（培养成才了）的送来「到美国」。美国的超市里买的饭回家直接做着吃就行了，不像「在」中共国还得到菜地里拔完「菜」，洗完以后，再整完去吃。「美国」这个国家能不强大吗？这个国家的后代越「来越」强大，后代的基因越来越国际化，而且越来越多的世界精英到这儿来，它能不强大吗？「再」看中共：人老了，人死了，人不生了，人吃的有毒的东西，然后钱挣了钱「又」没了，任何科技发明没有「还」天天搞文化大革命……谁但凡长点正常脑子的「就得被」弄死。
然后「她」给我讲了一个「事儿」让我离开这几年，我「都」觉得「对」中共的把握越来越「连」我都害怕了，比我想的比我知道的还可怕。她说：“7哥，你去好好看一看数据，所有人民银行公布的都是外汇流入，贸易额增长「数据」。「有没有」公布过中国的几大指标：外汇流出、中国的外债数据 –「包括」贸易下的外债，还有真正金融领域的外债「数据吗」？”她说：“折腾折腾这个国家就是个破产的国家。”
然后更可怕的把我吓住了：DCEP「这个」共产党发展的「号称」世界上最牛叉的数字人民币。「她说」：“7哥你知道吗？连续21次测试全面失败。”「共产党」想绝对中心化！区块链最重要的就是你得通知全世界有你的货币，所以是不可逆转的，绝对安全的。「但」共产党想把它「的数字人民币系统」全部控制「起来」，谁也不能知道只有「它自己」知道。结果钱发出去没了，收不回来了，这叫“断区块链”，「或叫」区块链黑洞。「共产党」解决不了「这个问题」。当时最牛的在国外回去这些人在数字人民币上所有人都骗了中共。咱牛不？咱牛不？她说：“7哥你们太牛了！看了你们的白皮书，看了你们的技术，特别是Quorum的技术，所有人都服的五体投地，说：‘他们怎么做到的？’”「整」个中共国「的力量」就做不到，「但」咱们做到了。7哥每天做多少事儿，你们看见吗？
啥都不说，俺不佛。行动！行动！行动！共产党，你玩球蛋咧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1733/</link>
      <pubDate>Tue, 11 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1733/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1729/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1729/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
刚刚我发出了一个魔女和我「们」一位战友跳舞的，恭喜七哥生日的视频。我说裸体视频来啦，是因为今天在直播当中我提到我们的小妹老发裸体视频 — 开玩笑啊，那「也」不是真的啊！「那是」开玩笑，没有啊没有啊。只是接近「裸体」而已 — 哈哈～开玩笑，我是开玩笑的。
结果我发现下面「评论区」有人留言说：“哎，不是唯真不破吗？”兄弟姐妹们，我最讨厌的是不幽默的人。我认为幽默不仅是智慧，而且视频就在下面呢。如果你想看裸体视频最好别来，G-TV不会有裸体视频的 — 这是个基本的常识。玩笑都开不了多没劲呐？多不好玩儿啊？但是它不是“唯真不破”，别动不动就上纲上线，别老拿“唯真不破”吓唬我们。如果你要真能做到唯真不破，你要懂这个道理的话，看看我们四年的历史，你就不会在这事儿上挑毛病。这种人你最好别来G-TV，好吧？咋说咧，就这吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1730/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1730/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们好，即上午直播完以后，我刚到办公室，直播完以后，某国的咱们战友的朋友，某政府的我们紧密合作的灭共的战友们，说我们这里已经是深夜了，我们边看着你的直播，给你发个信息。
这个国家是目前小语种当中，这个国家是目前广泛由战友传播，班农战斗室和爆料革命的信息最多，这个国家，秘密翻译组是在这个国家里面，秘密翻译组的同音节目，咱们秘密翻译组的节目，同声翻译，还有加字幕是最最受欢迎之一，他们从秘密翻译组得到了很多的真相，秘密翻译组在世界的影响力，爆料革命的影响，现在某种程度上很多他的关注度和影响力超过了路德社，所有秘密翻译组的兄弟姐妹们，七哥在这里向你们鞠躬感谢！
这个国家的海关官员，移民局官员，还有他们的外交部，就在过去的几个小时，抓捕了共产党在这个国家潜伏的一个间谍系统，特别是还叫我七哥，他说我第一次叫你七哥，非官方身份，来祝你生日快乐吧。
他说我多么爱中国人，他说当我们开始了解共产党在我们这个国家渗透的时候，看到我们的邻居印度死这么多人的时候，他说我们在看爆料革命，我们特别感谢班农的战斗室，因为他是英文节目，然后还有秘密翻译组，唤醒了我国人民还有我们的政府，我们越来越意识到，在我们国家有很多定时炸弹是共产党给埋下的，邻居家就是缅甸的痛苦，他们看得清清楚楚，特别的感谢。
所以说我现在赶快，我马上要开会了。要感谢一下秘密翻译组，兄弟姐妹们，你们所在的每一个国家，你无意中发的传单，宣传单，还有你做的直播节目，加上字幕的真相节目，传播真相，还有一个，一定要记住，所有的老百姓，包括我们自己，如果咱没有爆料革命，咱不可能懂得什么叫病毒，也不懂得共产党以黑治国、以警治国、以骗治国、以假治国，让我们大家都睁开眼睛。
你看刚才的GTV伊丽莎白老师，在做的节目，还有很多战友在做的这么多祝贺七哥生日的节目，都是发自内心的，就是我们的唯真不破，以及我们消灭共产党的这种决心，更重要的事情，战友们用行动在传播的真相，传播的力量，而且是无我的，无私的，一切是为了正义，为了信仰，为了心中的神，无论你什么信仰，只要你告诉人民所面临的危机真相，减少威胁，减少死亡，减少危害，减少被伤害，这都是你最善良的事情，天下万福万神，无论什么宗教，它只有两个是一样的，善待别人…这是最起码的，就是“善”一定是善良的，第二个讲究的是真实，这就是爆料革命的力量兄弟姐妹们。
秘密翻译组、路德社和各农场战友做的这些节目，未来你们都会成为历史上最重要的一部分，在5月10号再次感谢所有的兄弟姐妹们，谢谢！我知道我要一亲手，战友说：不要亲手套，有病毒，没事..没事，谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1731/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、人与人的关系最核心的是你有家人兄弟姐妹朋友
哎呀，我觉得对焦没对上欸，是不是有点没对上？往下一下，Snow让大家看一下Snow。大家都想Snow比想我，对，Snow？对，再拉一拉，再拉远、拉点、远点，对了、对了，对对对，好，好，好，Snow。（郭先生对着电话发语音：收到了兄弟啊，是啊，现在不数羊毛了，直接杀羊炖羊肉吃了）。
Snow你看这干嘛呀，Snow，嗯？Snow，你看这里干嘛？你看这里干什么呀？Snow你要看这面，叫战友看你呀，嗯？嗯~是不是啊。啊~Snow好了，现在我看看啊，尊敬的战友们好，今天是5月10号七哥是突发性的直播。从早上到现在我这几个手机都已经是哗啦哗啦得不停，都是战友发来的祝我生日快乐的信息。所以很多战友说，七哥你哪怕说几句话呢，直播一下。就直播一下我说几句，（对工作人员说话，你还得给Snow点（镜头），往下拉一拉），所以呢我说马上直播一下。
咱今天完全是乱扯乱聊，乱扯就是谢谢大家。
乱扯之前我先说一说兄弟姐妹们，整个儿我们爆料革命、新中国联邦，咱们成为海外咱们近百年来海外华人出现在公众视野，而且中国人互相之间互相关心、互相鼓励，而且互相帮助，而且有一个共同的目标，而且真的不是在社交媒体的中国的微信里边，炫包啊、炫富啊、攀比呀、比官儿大、比钱多呀。真不是！而且大家是都是高尚的、干净的、纯洁的、统一的这种联合在一起，真是第一次。
我这抱Snow抱了一早上，这一抱敏感更厉害了。所以呢特别像到生日的时候七哥这感触就更深了，每到一个生日我就在想，你说这共产党又多活了一年，七哥老了一年。然后每天早上给老人去上香的时候，你都想想，早、晚给老人上香——挂在墙上，老人。几年前我是有娘的孩子，现在成了无娘的孩子了。
所以说昨天，我给战友们很想说的事情就是，当你家有老人的时候，你是一个很幸福的人。当你有朋友的时候，你是个有希望的人。当你有爱的时候，你就是一个完整的人。
这个人你幸不幸福、你完不完整、有没有希望，你自己知道。这就是人活在这个当下社会里边你必须拥有的东西，你按照佛教是吧，无性、无欲、没有男女关系，那和尚哪儿来的呀？都整了一、两千年了，这佛祖都整那么多年了，这人类越来越多，从过去的3亿人口，现在弄到75亿人口去了，对吧？
这每天人类上，大家算过每天75亿人的性生活产生的精子和卵子都能形成一个湖泊，是不是？那按照佛家讲的这个卵生啊、男女关系呀，那这人类不成了乱了吗？
就是说佛家所讲的：看破，还能做到，还能像佛祖要求的立地能成佛。咱反正我没见过一个立地成佛的啊，都是立地成魔的比较多，立地成佛的比较少，没见过。那么人类存在它就是当下的人与人的关系，人与人的关系最核心的就是你有家人、兄弟、姐妹、朋友。我说过兄弟姐妹你再多，就像我爹娘说的，那啥，兄弟姐妹再多是你身上的血液，他是有限的，就那么几斤重、几十升、十几升，多少升我都不知道人多少血液。
那么朋友就是你的空气社会当中，没有空气你再多血液你也活不了，这爹娘说的很清楚是吧。那么爱是你的整个的灵魂，父母就是你的灵魂、是你的心脏，兄弟姐妹是你的手足，你说你这没手没足了你咋活呀？你没脑子你咋活呀，没心脏咋活呀，所以最简单的道理啊有，有很多很多成人的词语你可以用，历史性的古典词语你可以找出一大堆的描述这个的，但是它描述一万个不就这么简单两句话吗？——就是希望、就是爱、就是让你的生命的完整。
你说现在七哥每次过生日的时候看着墙上老娘的照片，你说想啥感受吧，浑身不得劲儿、浑身不舒服，此时此刻想什么？——想的是家人，想的是亲人，还想着老朋友。
二、昔日显赫今日为阶下囚的朋友发来信息感慨良多
昨天在葫芦岛被关押的战友，他不是战友应该是他是原来国航的一个二号人物，被判了15年。竟然给我发出了生日的祝福，在里面说你想象不到文贵，我在这里给你发去生日的祝福，还想着呢，十五年他说他最记得的一句话，有一次我过生日当时去蒙古，他那时候那去个蒙古那跟老天爷去蒙古似的，他管着这家伙上万亿的财政部的到地方发放的债。
突然间他老人家出现了，蒙古当地的官员把我当祖宗一样，哇噻，因为知道我跟他熟，说你啥人物啊，出来一郭文贵在蒙古，一财政部的一个副部级干部突然出去给他过生日啊，那以后就找郭文贵办事不就行了吗，把我烦死了哇噻。
昨天给我弄个祝福生日快乐，他的感触就是蒙古那次在旁边拉把我拉一边去给我聊两句，他说老弟有啥给你老哥说的，你这是成天神神秘秘的。我还记得特别清楚，我们坐在外面还吃了那个什么沼泽地里的鸭蛋，那种自然鸭蛋，我当时我觉得特别，他要不给我写信我记不得。
他一写信我回忆起来了，我就记得在那沼泽地旁边，我就给他说，我说你看咱今天来吃啥？咱最愿吃的，我说咱想吃啥都能吃了，但是在今天就吃人家这个沼泽地里的所谓的原始的无污染的鸭蛋，还有人家这块蒙古的这块真正的野羊，为啥呀？它没污染、它真实、自然、健康。
我说老兄你现在你看你这一来，我说这蒙古好像地震似的，都把你当祖宗一样。我说你要不在财政部这个位置上呢，如果你被抓起来了呢，这些人跟你划清都划不清，我说特别我们中国人那现实得很呢，那得跟你立马跟你划清界限，他点头说是，我说你能保证你不被抓起来？你就每天干的事都抓你10回都都不拉倒，他说一天抓我100回，他说也没问题啊，他说我每天干的事儿他说饭前抓我两回饭后抓我两回，哈哈，这哥们挺好笑的，很帅个帅哥。
我说所以说就像人生一样，我说你真实点吧，就像这咸鸭蛋、就像这个沼泽地的鸭蛋一样，多吃点健康真实的东西吧，交点真朋友、自然的朋友，别带着那种化学的来自那所谓的那些人工的那些食物了，我说关系也一样，昨天他给我写信说，你让我交一些自然的、没有条件的、没有交易的朋友。他说我在这里感触太多了，他说文贵，你是唯一我在中国看到了一个真兄弟，说真话、没向我伸过手。
三、要珍惜与战友们没有利用没有设计的天然关系
说到这儿的时候，兄弟姐妹们你想我跟战友们现在的关系是什么关系？昨天我回来以后和铁血组的我们开会，边开会边聊吧，三、四个小时一直到12点了啊。我说的最多的事情就是要珍惜战友们和我们这种关系，就是这种沼泽地的生出来的咸鸭蛋，那鸭蛋、鸡蛋那种自然的关系。这是为什么现在最贵的食物就是非化学的、非人工的、非所谓后天培植的、纯自然的叫天然的这种食品。人与人的关系更重要的是这种天然的关系——没有利用、沒有设计、没有交易、没有欺骗。 所以说，你看咱们爆料革命、新中国联邦，是最最让人感到的幸福的、开心的就是咱们的这种关系。
昨天我问老班长、我问长岛哥、大卫兄弟、草根还有木兰，我说咱们过去四年了天天爆出七哥跟这个Whatsapp通信，跟这个、那个Whatsapp通信，我说你见过有一次七哥在和战友聊天当中我骂过人吗？你见这些所谓的泄露的七哥的私人通信里边，你见过一次我说过谎吗？你见过一次我在背后和前边对战友态度、对人不一样的吗？你见过一次泄露的信息，我跟所谓的男女朋友、战友做着不伦之说、不伦之恋的事儿，有吗？没有！
有发这个裸视频的啊，咱必须承认啊，不是我让发的。那发来了很多，那我必须、我也不能说我骂人家去啊，对不对呀，人家发&amp;quot;我喜欢你、爱你&amp;quot;、发了裸视频了，那很多呀，是吧。
那&amp;quot;玉米地小妹&amp;quot;(战友名)一天给我发两次，对不对呀，但是没全裸啊，咱得先把话说到这儿，没全裸、没全裸，&amp;ldquo;玉米地小妹&amp;quot;现在肯定看着呢，所以说这很正常嘛，是吧？这就说的乱扯了，这有点乱扯了啊。用俺娘的话说，说着说着就下道了，说着说着就往下流了，下流了，哎呀这人呐。七哥有时候就没正性啊，就没正性开玩笑，我这个人就爱开玩笑。
四、西方是优胜劣汰优胜尊汰中共国是劣币逐良币
昨天我录歌人家我那个音乐老师，就是我在那唱，其中有一个词英文叫genocide，七哥这英文有很多词都不认识，你说你教我唱歌，我这发音就完(不行的意思)，人家开始人家就教你的时候呢，欸，说那你看genocide，我说genocide，我们俩并排戴着耳机跟着他唱，他带我唱，然后呢发音还不对，真的是超过千遍，人家就是站到我麦克风前面去，背对着那个录音室然后跟着我，他就开始唱genocide、genocide，然后看着我。
我们唱整个歌都是戴口罩的，整个唱着歌都戴，没摘下来口罩。我说这歌能好吗？他说我觉得你戴口罩录可能比不戴着口罩还好。我说你啥意思啊？ 中国好声音的总顾问之一、美国N个大明星的培育出来的老师就是我的音乐老师现在。为什么呢？他说因为口罩会把你的那个发音还有你的这个吹出的气全都给过滤掉，好嘛，我说我还没听说过这个，录歌竟然全程口罩戴着整个下来啊，真棒这个歌。就是我今天说到这儿，我就给大家讲讲这个录歌的过程吧，讲讲录歌的过程。
兄弟姐妹们，我就跟你们讲一个最简单的，就是我去录歌这个地方，去了以后就是美国人很粗那种，就五合板儿，在楼在楼上大概三千尺左右吧，还有五合板在墙上，我说这都是啥地方？就这儿录歌呢？音乐室？
一进去，人家从洛杉矶刚到，他们仨人过来的，老师带两个助手，就是音响混音师，旁边儿一个他的一个助理，玩儿各种乐器的。两个非洲裔一个白人。我们这进去了，我们这呼啦啦一群进去了。
人家那个整个音乐室的人家大概是四个人，在那块儿当场仨，人家接上去，人家说我也喜欢fashion人家这个老板，我说很好啊什么的，集体打招呼，一进门儿握手、寒暄，最多一分钟。
他说，你先告诉我你唱个歌的目的是什么？你唱这歌儿的目的是啥啊？我就说我是啥是啥。这歌谁写的？我说百分之百是我写的。他说这英文是谁帮你做的？我说是好莱坞的另外一个团队帮我做的。他说这个英文啥意思啊？他说我咋看不懂啊？我就给他一说，他说好。
然后那边儿人家那个设备都已经打开了，开始就是整个就像航空母舰似的上千个按钮这上边儿全是，然后这边儿有钢琴、有电子琴，外面儿的对面儿就是个透明玻璃的录音室——封闭的。录音室的后边儿是一个大厅，大厅旁边放着钢琴、外置喇叭、电子琴、电子吉他——乐器在那边儿。然后旁边儿是一个随从保镖一个专门坐的地方。再往后面还有俩会议室，因为这中间我要开一下会的，还有会议室。
就是人家都•••你看到那个屋的机器都磨烂了那机器，都烂了。然后人家讲主台的后边儿，主台的后面有一个Ｌ型的台，L型的台旁边儿还有机器，那个角坐着助理，然后人家这个老师就在这块儿坐着，我站在这俩中间，他就开始在那儿写、在那儿弄、了解••••••
你说咱们这儿没有人告诉我、也没人给我说这教练有没有歌词啊，他有没有拿到这个样板？啥都没有，还好我去了。他说有没有歌词啊？我就把歌词给他。他说我这块只有几句，我说我这有整套的给你打的。他就在这边儿看，就跟我讨论、讨论，这时候人家那边儿音乐就开始弹上了。我这边儿就这么说着，相差着我形容这个过程大概五分钟时间，旁边儿那个哥们儿已经开始弹上了，就开始弹上了，噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~然后这边儿噔噔噔噔~，这边就开始了，然后这边人家就调了声音，那音乐就噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~，噔噔噔噔~就出来了，然后灯就chua~就暗下来了，灯光都调出效果来了。这个时候他就给我说着说着咱就到外边儿去，那边儿助理就跟着他到了大厅，人家把那琴外置喇叭打开，在外边儿就开始弹着，说你跟着我，跟着我，然后我就跟着他•••••，然后他就听了半天，他说，我每年在你们中国拿很多钱，他说你别暴露我的名字我在中国的钱挣不了了，我说行，他说对不起，我打扰你了。然后又开始噔噔噔噔~
然后纠正我说，郭先生中国人唱歌是用这里（指喉咙和脖子）唱歌，他说，你能不能不用脖子唱歌呀？我说那用什么唱歌？他说，你用你的身体唱歌。另外一个，你告诉我你最喜欢谁的歌？我说我喜欢•••我的英文名字叫Miles Guo，就是喜欢Myles David, David Myles的爵士音乐—Jazz Music，我说我喜欢的Michael Jackson，我也见他本人，我喜欢他，他说你喜欢他什么？我说我喜欢他的Dangerous，就是这个“危险”这个歌。他说“危险”？你喜欢他的这个节奏是吗？我说是啊。这Myles David，啊，然后他说那你知道我有两个学生吗？他就给我看他的两个学生，哇噻，我一看都是全世界最牛的，他说这个是我的学生、这个是我的学生，然后说你看我来之前，我搞的演唱会你看，然后放在那儿就在这个过程中，旁边那个哥们儿把那个《Dangerous》Michael Jackson 那个歌已经拿出来了，说你是喜欢这段是吧？喜欢这段是吧？就这面放着，手机这块拿着放着这边就开始给我弹，这边就调音了，这是在大厅里边，不是在录音室，就已经做出来了。
然后他就开始说，你看，你跟着我，《Dangerous》里边“嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭～”，他说你看着没有，跟我走，跟我走，我就跟他走，他说1～2～3～，1～2～3～，就是让我跟着走，跟着走我这节奏就开始跟上了，他说你看，你不要喊、你不要唱，我让你说话，他说Michael Jackson不喊的，他说你看他都在说话，你不要用脖子唱歌，你用身体你跟我说话。然后他就开始就带着我走，感觉就来了，感觉就来了，然后说着说着，欸~回录音室，就回录音室，欸~把这耳机戴上。
我进去以后灯光就调下来了，我说我特别不喜欢这个颜色，他说你必须喜欢这个颜色，因为你是亚洲人，他说这会让你更找到感觉，我说你能不能亮点我就看不清楚这歌词啊，他说你看清楚歌词了就不好了，就让你使劲儿看你才把精力能注意。然后就把这给你调整啊，就专业那旁边那五六个人就过来了，人家他那边仨他这仨就都过来了就给你调、摆饬，跟你很认真。
然后就说我们先说第一句，从第一句开始你先给我唱一下子，我一喊他说非常非常好，就是我说这个过程当中，几乎每说三句话他就说你真是天才呀，几乎每说（三句）哎呀你太厉害了，然后旁边就问旁边那个助理，你觉得他怎么样啊？然后（助理）就说哎呀太厉害了、太聪明了，哎呀你看他这嗓子真好啊，你看他学得真快啊，就这个鼓励啊就跟哄小孩似的。
然后他说你试一嗓子？我就“哈～”就喊。因为最重要那一个词儿就是“Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！”，他说你能不能别用这儿（七哥拍了下胸脯）发音啊？他说Co～co～me！Co～Co～me，这个词儿就说了有千遍，有一千遍。他说这里边这个歌这是你的开始的词儿，然后说这个Take down CCP，你看那个《Dangerous》“危险”里边似的，“嘣嘣嘣嘣～”，他说就要你Take～down ！他说Take～down ！（down音调）要下来，the CCP（要升上去），他说你不能Take down CCP（音调）就直着过去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1727/</link>
      <pubDate>Sun, 09 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1727/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹「们」好啊！今天早上直播的时候就忘了说母亲节快乐了。下意识就屏蔽了，真的不想说母亲节快乐。实际上昨天晚上很多人给我发母亲节快乐的时候，我心里面真是「感慨万千」。
一到母亲节的时候「就」是「我」最伤心的时候。但是「这一天」还是「母亲节」，毕竟这一天存在。愿天下有母亲的人真心的疼爱自己的母亲，不「仅」是「给母亲」买点衣服，买点吃的，是你给她时间，给她爱！就像母亲当年用耐心「和」时间陪伴你一样。我觉得这才是对母亲真正的爱，而不是装模作样的问候几句，心不在焉。
母亲对待自己孩子「的」那份真诚，那份耐心，那份承担，那种爱……不惜一切把孩子置于生命之上。如果孩子能对待母亲「像母亲」对待自己「那样」的亿分之一，你就是一个伟大的人了。可是世界悲哀的事情，绝大多数人都做不到，我也没做到。所以说我觉得我是个不孝之子。在任何情况下，兄弟姐妹们，都应该记住母亲是最伟大的。你要付出耐心，付出真诚。
衷心的祝愿所有天下的母亲：母亲节快乐！所有天下的母亲都是文贵尊重的人，都是文贵爱的人。阿弥陀佛！姆该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1728/</link>
      <pubDate>Sun, 09 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1728/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、如果这时还买民生的金融产品那已经不是傻了
有人么？有人么？我得看看有人么？嘛意思啊这是？这咋有噪音呐？哦，兄弟姐妹们我简单播一下我就马上就得走，我简单就得走，简单就试播一下，我就不发盖特了今天，好吧，兄弟姐妹们。
现在18000个战友了啊，尊敬的战友们好，今天是5月9号，今天不是我生日快乐，今天没有生日，今天不是我生日，今天不是我生日兄弟姐妹们，你看我这马上已经准备要走了，我6:00就起床准备了还要出去开会去，还要出去开会，在开会前呢因为昨天我一天没怎么用手机，很多战友们都是给我发的信息，有几个重要的问题我给大家回复一下，特别是国内的战友都是在关心我直播中所说的国内的这几家银行的问题，很多战友关心。这是好事儿，这是好事儿，因为很多战友都是跟我说什么呢，到哪取钱不让取、大额取钱不让取，然后呢还有一些贷款只允许你签新合同、签新贷——所谓的还旧贷新，但是呢让你签的合同都很无理，就这些反应。
兄弟姐妹们，我今天集体地回答，这些问题七哥具体上没法给你答案，因为共产党的银行在倒闭前基本上都是这样，就能糊弄一天糊弄一天，是能糊弄一小时就糊弄一小时。不但如此共产党的一贯，七哥在国内经营那么多年非常清楚，就这个行长还有管贷款的行长、副行长，还有所谓的贷款的几个重要管理人，这都是腐败，没有腐败、生殖器关系、利益关系他不可能坐到那个职务上。
那么在倒闭之前，谁都想把自己的家人、朋友给保护起来。那么，找的就是这些傻瓜替他顶雷。这个时候给你点小甜头、让你帮助他，所谓的还旧贷新就是掩盖他每个银行一层又一层的所谓腐败贪污甚至是盗窃刑事犯罪，这是太正常了。
然后呢咱们的有战友说我们在邮储银行买了一堆的金融产品，现在说一打电话说要还、一打电话想取消，邮储银行都不愿意，说你这样做你是扰乱社会秩序，你听信什么谣言了？民生的四川的分行的咱们战友们说，在两个月以前他的大额存款都不让他动了，不但不然他动，而且要求他买一系列的金融产品。
兄弟姐妹们，如果这个时候你还买民生的金融产品，那已经不是傻了，兄弟姐妹们，那是活得已经不自在了。那没办法了，七哥没有解药，七哥没有解药。
这是集体回复大家，具体当中在这些银行，所遇到的各种阻挠取钱和对你设计好的各种金融产品让你继续买。兄弟姐妹们，一句话——千万不要！
唯一要做的七哥给你一个统一的答案，能把钱放到国家最后倒的那几个银行是你放银行的安全方式，第二个那就是把钱赶快弄出来，这是你第二个方式，没有任何方式，是吧，七哥没有解药，具体哪个人我没办法一一回，我看到那个手机上已经3700，我处理了1000多，又3700，我没办法一一回复，兄弟姐妹们，谢谢。
二、战友投资汇款关门时间由5月17号改成7月7号
第二个问题，就是兄弟姐妹们我得赶快播，人家路德先生8:30直播呢， 8:30给路德先生给路波切、给博士、给安红俩让路。第二个，兄弟姐妹们，这两天战友给我发的信息是特别多的，关于喜币还有喜美元各种KFC的问题。这个七哥没有资格、没有权利说，那不是我的。人家喜美元、喜币是基于新中国联邦的确认，我们信任它，是我们的平台，是七哥的创意，人家是完全独立的。
据我所知人家现在做的KYC非常的好，非常的好，但是非常的认真，这没办法，它内部的法律审核部门和外部的法律审核部门，内部就4个，外部就4个，他想快不可能，大概吧现在咱们上万个战友，但最起码得6月中才完，但是及时和农场保持联系，不会有任何问题。
另外一个就是GTV私募的股权，我可能老班长他们还有长岛哥已经给大家答疑过了，哎哟我的鼻子又痒了，抱歉！兄弟姐妹们，这个GTV呢，咱们最早新建GTV由于他们的机构投资者和董事会中间的合约的问题，还有又增加了新的投资者，增加了新的投资者，这机构投资者这咋了你说，你说到哪去，人都追着跟着投，你说那怎么办呢？你想不让人家投，人家跟你翻脸。
所以说，那个公司的建设当中有公司的名称、公司的KYC、公司的控制人、公司的机构投资者内部的审核等等，本来在5月17号要结束的，到现在还没有全面开始呢，应该在17号前开始，这样的话就顺延了一个月，顺延了一个月，所以现在很多战友呢，就大量的战友等着大额汇款、大额的增资啊，大额的这个投资啊，很多战友都给我发信息、问我咋办、往哪汇账号。记住，兄弟姐妹们，下周就会有大额的账号、新的账号，各农场、联盟委员会会给大家，然后呢大概是在5月17号以前开始。
那么正式开始请和各农场连联系和还有咱农场联盟委员会保持联系，一切以联盟委员会发出的公告函为准，那么由于推了一个月，就很多战友说那我赶、我来不及了，就原来5月17号的关门的时间改成7月7号，本来7月4号美国独立日，但是掐指一算#￥#￥##&amp;amp;&amp;amp;&amp;amp;&amp;amp;~一算——7月7号，呵呵，江湖人士，江湖人士，7月7号是最后截止日，就是汇款是7月7号最后截止日，到款日为7月7号。
那么另外一个就美国投资者怎么办？美国投资者请看公告，没有问题啊没有问题，我先说明没有问题，放心，一个都不会落下！一个都不会少！一分钱也不会让你丢！这是起码的。
任何投资者、机构投资者想和我们新中国联邦人打交道，它必须守信用，它必须知道我们的战友的利益一分也不能少，而且做过贡献的战友一个也不能落下！这是基本的和我们打交道的常识，否则就不要和我们打交道，我们就这么硬气！就这么硬气！
用我老家话说硬气吧？硬气！硬气，这就是咱们，那么今天这三个就是刚才这战友没法回了，我是瞬间就打开，看着手机就把摄像机拧开了，看到这个就把它拧开了。
三、除牌电信公司让国人的钱和东西与世界彻底脱钩
七哥还有这两天战友们都说，昨天说七哥要给战友们弄两个看不着、摸不着然后呢你们都想要的东西，大家猜啥的都有，猜得没有一个猜对的，大家现在已经是过了这四年的灭共日子了，一说有什么好事儿——共产党灭亡！呵呵，都往共产党灭亡上，没那么简单灭亡，七哥说过了跟那没关系。
第二个就是什么有大的某国什么重大决定，战友们，我可以告诉大家，为什么七哥敢一周以前给你们发出信息去，说未来的两周是灭共的当中的一个小风暴期，纽约对三家企业的除牌你知道什么概念吗兄弟姐妹们？咱们战友们现在好消息太多了，已经习惯了，不把什么好消息，除了共产党灭亡什么好消息都不算好消息了，这个意义之大、内部之较量、对中美之间经济之影响，相当于九指妖断修魏当时正式给路德打电话、给我发信息说，啊~我要凤凰农场我不干啦，你弄走吧！就耍流氓地威胁呢，就这时候就这意思，就这时候你觉得断修魏九指妖还能回到爆料革命吗？还能和好吗？她给1万个亿、她把她另外九个手指都剁了也不可能跟她和好，对吧？就这么简单的道理，那不是开玩笑的，而且是这个是没有任何的回头箭的。
而且呢我看到了咱们路波切解释三大电信，三大电信除了经济上跟军方上、政府上还有各种金融衍生产品上的合作被断掉之外，还有两个是最核心的、大家没有看明白的——共产党最怕的是什么？所有三个电信在全世界会被封杀，共产党给中国人建了一个防火墙全靠的这三个供应商，还有华为——硬件供应商完蛋了吧，那全世界都要封掉你，所有的三大供应商就中国人出来手机不管用了，最大赢家是谁知道吗战友们？最大赢家是谁？你说说。
文伟、罗斯福、吉米(战友名):&amp;ldquo;新中国联邦&amp;rdquo;，我知道你会说， &amp;ldquo;GTV&amp;rdquo;(战友回答)，错了！&amp;ldquo;G系列&amp;rdquo;(战友回答)，错了！都错了！今天你们答错了！一不听七哥直播智商直线下降。
最大的影响——星链、太空计划、Elon Musk，他干掉了Elon Musk的中国汽车，它对这个世界的生产厂家之影响，我告诉你们，昨天上午苹果公司内部，昨天是星期六，大家可以问问去，苹果公司内部有一个非常好的战友，一个美国朋友说苹果正在严肃地、认真地把所有苹果生产线撤离出中共，最大诱因就是Elon Musk。记住我今天说的话，记住兄弟姐妹们我今天说的话，最大诱因就是Elon Musk。
然后整个纽交所把三家电信商彻底除名，最可怕的事情——欧洲、日本、全世界都会跟随，澳大利亚、加拿大跟随，这三家通信商，那中国人所有买的手机，所有你买的苹果——别忘了共产党为了制止中国人上网、有信仰自由、获得真相，所有的手机都是中国版，到了外国也不管用。这是一个核心的意义，意义有多大？星空链、SpaceX、天空WiFi将是最大的赢家。大家说需要硬体是吗？记住啊，硬体是暂时的，最后是不需要硬体的，不需要硬体的。有一堆的办法能解决，这是秘密，以后再说，你们会看到的。
另外一个，三大供应商做了这件事情，大家还有什么意义知道吗？第二个啊，看谁能蒙对啊？谁猜对了？谁猜对了？&amp;ldquo;明智康一&amp;rdquo;(战友名)，还有啥？还有谁？&amp;ldquo;天亮造福人类&amp;rdquo;(战友名):&amp;ldquo;防火墙倒塌&amp;rdquo;，&amp;ldquo;中概股下市&amp;rdquo;(战友回答)，只有七哥告诉你们中概股都得下市。这是，&amp;ldquo;防火墙倒塌&amp;rdquo;(战友回答)，全说错了，没有一个答对的。
只要是中国电信商倒下在海外不能用，所有中国海外的金融系统一切不能用！记住，你必须使用海外的通信商，所有什么支付宝了、什么海外的中共的金融系统了，还有中国在海外的金融机构了，所有的这些外面一切不能用！中国共产党在国际上金融战友们记住，你有任何钱、你在使用中国的金融机构的钱，在海外你-就-不-安-全！而且谁都有权利获得，因为你属于外国——美国制裁国，对你的任何金融信息、任何财富信息、任何网络安全不在保护范围内。这叫做国与国之间，叫非保——国家对等国保护项下的项目。言外之意，你有的比特币、你有的虚拟币、你有的银行信息谁都可以偷。
聪明的人，比如说美国人他不在美国偷，他找一个旁边波罗黎哥、找个巴哈马把你所有的信息都给你拿走、把你的钱全给你拿走你一点辙都没有。只要你拿中国通信商的手机，金融系统交易的项下项目都可以搞你，走着看。而且吧一说都有理，上哪去投诉没人搭理你，就这么严重！
还有一个战友们我再最后给大家个机会啊，今天大家回答的问题都不行啊！三大供应商倒下去，将对中国的国有企业和私人企业还有一个致命的影响，大家说一说，大家说说还有啥？
我今天不是生日啊，阳历5月10号我不怎么过啊，5月10号才是我的生日呢。郝海东先生兄弟生日快乐！钊颖妹妹生日快乐！我们路波切生日快乐！呵呵呵，路德生日快乐！
还有什么？&amp;ldquo;全停的资金链断了&amp;rdquo;、&amp;ldquo;闭关锁国了&amp;rdquo;、&amp;ldquo;数据&amp;rdquo;、&amp;ldquo;间谍&amp;rdquo;、&amp;ldquo;通讯&amp;rdquo;、&amp;ldquo;比特币&amp;rdquo;(战友回答)“哏屁、哏屁、SWIFT”（战友们的回答）, 没有一个人，“没法付钱”（战友们的回答），我刚才也说了开始脱钩，“房地产”（战友们的回答）都不是，战友们记得有个什么最核心吗？我们所有私人企业，中国的私人企业还有所有的中国国有企业，只要走到国外来，金融系统你离不开中国通信公司，中国金融系统你离不开通信公司，像中国的各种信用支付、各种卡你离不开，你必须使用外地供应商，这都可怕极了。
第三件事情我们企业还要用什么？大家记住我们做企业、中上型企业、各种企业的所有跟海外联系的，还有什么兄弟姐妹吗？就是我们所有的企业都得加入外国的，比如说酒店集团，我们酒店用的Fidelio软件系统，Fidelio是酒店里的70%的最好的软件系统，就是五星酒店，Fidelio酒店系统还能用吗？北朝鲜的任何酒店系统，能让你跟海外酒店并网吗？
你拿谁的并网？你在中国拿中国通信外国不让你并，那你上外国网站它翻墙不让你并，你用不用了？所有的五星级四星级饭店几乎百分之七八十都用Fidelio，你用不用？
好，那么现在我们所有的贸易供应商、所有的对外贸易平台我们用的什么交易系统，大家去想想，Shopify, Shopify系统还让你上网吗？不让你上网了、不让你连了，那你怎么做贸易呢？那你是不是得VPN得跨墙呢？这样的系统你上翻墙是翻不了。那你怎么对外交易呢？那么这是在国内的。
那在海外的呢？那你从海外的机构你进到你的中国的Fidelio他也进不去呀，所有国内的酒店系统接的都是当地的光纤网络，它也接不上啊。你往外接你你就要翻墙，你往内接也叫翻墙，这个软件平台不接受你。
贸易酒店所有服务，七哥是经营那么多年的，下一步就是这个双方互相排斥，就是真的到北朝鲜了，我们到了北朝鲜最大的感受是什么？当地网出不去、外地网进不来，就这么简单，它影响之深远，这是为什么马斯克太牛了，为啥苹果公司牛？苹果公司将出的新手机未来将排除中共的网络可能都。
你不拆开防火墙你的网络就排除，而且美国议员正在一堆人在研究任何向苹果公司所谓的按照中共的法律设定的中国制式，还有像苹果商店、还有像各种所谓平台给中共国尊重中国法律不让上的东西，一概不准中国卖！一定是这结局的。它的防火墙从硬件上，从思科、从微软软件上到苹果，它将彻底完蛋。
另外最后我们路波切时间快到了，还有十几分钟，我们大家要看到一个更加核心的问题。随着排除中概股和所有中概股以及最后倒霉的是什么？所有中国企业股——不光是国企的，所有私人企业的，然后导向的是什么战友们？——金融系统，所有在美国的基金都将倒霉，对吧兄弟姐妹们？所有的七哥在2018年说的，美国的养老基金、退休基金以及美国的各个部门领域的退休基金和计划，还有教育基金都将撤出中共国。
所以，8：45是吧，好，我还有时间,我得把时间（定好）8：45，还有十分钟，我设置个时间我赶快干完，好好好好，所以说兄弟姐妹我说到这的时候，大家会想到什么，接下来对我们的影响是什么概念呢兄弟姐妹们？你中国人的钱和中国人的东西逐渐跟世界彻底脱钩。
四、中共开始换清洗和撤换驻美日英等重要国家大使
共产党已知道这样子，马上到美国来了——我们的大女婿要来美国代替ambassador崔，换了所谓西装穿上军装的崔天凯要滚回中共去了，换了一个所谓的习一坑最相信的大女婿秦刚同志驻美大使，是什么概念？就是ambassador崔玩不下去了、玩砸了，来一个，为什么？这是杨洁篪的亲信，杨娘娘的队伍要在美国启动更多潜伏的力量。
那么对日本呢，日本最近大使馆抓了一大批人，美日最重要，然后英国大使最近也要撤，英国大使馆也弄了两三个回了国不让回来了，你听这个感觉像啥时候兄弟姐妹们？像不像北朝鲜天天那边抓大使，所有驻外机构一说回国就像回地狱一样，比把他送进火葬场他都害怕，像不像进了北朝鲜现在。
五、国内正在酝酿的已经不是文革而是暴力革命
然后再看看中共现在搞文化大革命这一套，我那天我说1000个城市，不是说1000个大城市，咱别搞错了，中国上万个城镇县包括县城，最可怕的是县城。
大家一定记住文化大革命是两头黑，我小时候我大伯告诉我文化大革命最坏的在北京，最高级的地方北京、上海、深圳，到时叫广州，那不是深圳，不行的，就大城市，再有最坏的就是这城镇县往死的整，已经不是文化大革命了，完全是暴力革命。
今天搞这个所有的现代版的2.0文化大革命的活动的，你去看一看山东孔庙、 河南少林寺、武当山、金顶、西藏，云南彝族自治区、白族自治区、傣族自治区，在干这事儿，兄弟姐妹们这可不是好征兆啊，这是带着一股恨来的，文化大革命可以说无知、被操纵，但这一次几乎发自每个人的内心，每个人的内心都想这么干，每个人都觉得这么干好，都让自己出气了、让自己爽。
严格讲是一个社会的多等级的人类上最危险的，最危险的叫做财富贫富悬殊，这叫做雪冰症——大雪的雪，雪冰症，就是这种情况下一旦发生的时候它不是爆发，这个人呐他到了没有希望了，他觉得，哇塞我他妈这个、你们都有车、你都包二奶三奶、你们都是孩子上外国读书去，老子啥也没有，行啦，这个仇恨社会到仇恨人类，骨子里边的东西全出来了，这种出现的事情可就大了去了兄弟姐妹们。
我还有几分钟，还有10分钟，我边吃边说，所以说兄弟姐妹们这个仇恨可大啦，这就是所有的人看到了一个危险的症候，为什么这次还没有全面招集？各县城、各城镇、中级城市都这么积极。
为什么呀？太多恨了，恨共产党的劲儿现在都是惹不起你共产党，中国人嘛历史都是这样——惹不起皇上弄死太监，弄不死太监死太监旁边跟班的，最后不行就把旁边那，你看着没有打人最厉害的中国人就是旁边的要饭的——乞丐倒霉，碰见人欺负了先收拾太监旁边要饭的。
对焦话筒了？没有啊，我看我这儿挺好，对焦挺好的。（对旁边工作人员说英语）Thank you very much。好乞好乞好乞（好吃的山东方言发音，下同），好乞不好乞？好乞。我每天吃饭时间，好，路德还有10分钟。现烤得牛角包儿，路德还有20分钟。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1726/</link>
      <pubDate>Sat, 08 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1726/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月8号，兄弟姐妹好！这个简直是了，你看昨天晚上，有亚洲某国的歌星给我写了一个歌，原来让我录了一段儿，结果编完以后，我刚才让你七嫂听，七嫂说：很好听，但是不是你的声音啊，不好！她要听我的声音。实际就是我的声音，就是变音变太厉害了，所以就不好听了。今天七哥出去要见几个人，再搞几个小风暴，给战友们在6月4号一周年的时候，给你们献点礼。整点儿你们抓不着，摸不着，但是天天想要的东西，到时候送给你们，每个战友都会得到，每一个人。
昨天晚上很多时间都是和原民生的这帮人电话不断，我们战友有的人就在..像南京的，江苏的，还有上海的几个战友，在民生的大额存款完全取不出来了。当初就是贪便宜，5年期存款可以使用存款的50%，给8%的利息，这种好的不能再好的就是骗子，一定是骗子！现在倾家荡产了。记住我说的话，兄弟姐妹们，很多人会因为民生，因为张宏伟，董文标，还有就像当年上万人涉及的王健林案，还有下个许家印，几万个人的案子，民生几万，十几万。民生银行出事，中国的1/3的私人企业几乎全部垮掉，很多企业都会因为腐败刑事犯罪。
接下来由于这个所牵扯出的其他的开发银行国开行，国开行跟张宏伟的腐败就会出来了，上百亿美元。整个银行界就是血洗。当民生和国开行出完事以后，接下来各地的所谓的商业银行一片片倒下去。董文标、张宏伟，所有这些人，包括宏碁都将被审判的时候，中国私人企业家一半江山倒掉。然后像马云、马化腾、百度都会牵扯到数以万计的企业家，你去想想中国一共多少企业家？大概上百万人会牵涉到这一系列的金融崩盘，房地产崩盘。房地产崩盘就是金融崩盘，金融崩盘房地产一定崩盘。
所以说在这种情况下，兄弟姐妹们，就看出来爆料革命多重要。昨天有战友埋怨我说：“7哥，早说我怎么样……”我当时我就说：“如果你听了爆料革命，如果你信了，如果你看了路德访谈，你看到我们博士军团每天艾丽、博博士、墨博士、冠博士、安红，每天在这儿路德给你来讲，你就不会上这个当。这就是个庞氏骗局。”当然我们也救了很多战友，把钱提前从民生转出来了，是吧？这是一个很聪明的做法。
所以说没办法，爆料革命它能保命、保财、救命。那你选择哪一条，是你的问题呀，是不是？所以昨天，战友们有人说：7哥，当初…人生没有当初，没有如果！如果和当初全都是失败者的借口。当然我们救了很多人，像蒙古的，还有北京的，还有南部的，救太多人了。像我们丹东那位战友就说：“那钱，我这都是东折腾西折腾，就图了那个所谓的这个长期和中期存款的这个高利、高回报，然后还可以往外借款……”我说这是个庞氏骗局，你怎么可能呢？民生银行将近10万亿的资产，你想多少人倒霉吧？
然后就是邮储银行，看着邮储银行资产是非常好的，但是大家不知道，邮储银行的钱全被国有银行，几个大的常委，中南坑家族已经洗劫一空了。等到邮储倒下来的时候，你就想都不敢想，邮储还能倒？邮储一定会倒。你想想一个肖建华就搞几万亿的金融票据，就是个‘纸封’传来传去；一个许家印搞几万亿的金融票据信托产品，你想想中国能有多少钱？印钞票都印不完。他们一个信封几亿，几十亿。老百姓就是最愚蠢的，被人拔毛的羊，还不是剪毛，是拔掉毛的羊。所以说中国人可怜，我是被剪羊毛，都太便宜你了，哪这么文明，剪你羊毛？还让你活着？这是拔你的羊毛，甚至杀羊取毛，就这么简单。只是轮到你啥时候而已。时间不会太长，总会轮到你头上的。
这就是为什么现在大家要看到共产党不敢让房地产倒下。房地产倒，金融就倒；不敢让金融倒，金融倒房地产也倒。现在国内各种物价，连废铁、废钢都涨价了。大家去想想，你在民生银行取个3万、5万、10万8万的一定让你取，它怕造成雪崩式的挤兑效应。但是兄弟姐妹们，宁可把钱花掉多少成本，请人吃饭，赶快把钱取出来，换到任何一家银行去。特别现在还不能倒的那几家银行，是吧？不能倒的：目前是中国银行还不能倒，对不对？最起码建设银行暂时不能，其它小行就不用试了，最后共产党倒了它们也就完了。把钱先安全了，别听它们废话。什么许诺都不要，先把民生的钱取出来。等张宏伟宣判走上刑台的时候，而且张宏伟会从哪个邢台？大家记住，一定也会是大连审他。他曾经做的孽，最后自己会走上去，全都是“现世报”。
另外一个兄弟姐妹们，现在你看到美国、欧洲、日本，现在在干什么嘛，兄弟姐妹们有人知道吗？所有的欧洲和美国都在查找属于共产党的资产。昨天三大电信企业，昨天我看了《路德访谈》节目了，在那儿泡着澡听着节目，讲的特别好，但是比这还严重。三大电信的整个被除牌，它给美国开启一个除牌的标准，给全世界有了个除牌的标准，给下一步的脱钩和查封共产党的资产，最重要的建立一个标准和开一个口子。以此往后类推，凡是共产党和军方有企业，参加新疆大屠杀、香港大迫害，新疆大屠杀的，都会被干掉。
那你告诉我哪个国有企业不掺和这个？那都是比它惨的。这种情况下，在海外的共产党所有的资金和企业，欧洲、日本、美国的西方的这些盟国都在查找中。这就是最近七哥比较忙。太多人问我这个企业是干嘛，那个企业干嘛的？我哪能知道100%？是不可能的，是吧？烦不烦人呐，也不给拿顾问费什么的。七哥也没钱，是吧？手指头是全的，九指妖应该回答他们的问题。所以说现在，兄弟姐妹们，面临个是什么时刻？全世界正在睁开眼睛，在了解中共啥样，咋回事啊？人家大嘴巴都扇过来了，是吧？然后还想：“哎呀，搞误会了吧？还有这些人，巴西，现在说：“你打我脸了，巴西总统还有种说这家伙可能是坏蛋，可能是坏蛋，他还不敢确定。然后美国还有很多侥幸者。
在这种情况下，只要开始动钱，美国人有钱就睁眼睛，就抓住冲上去了，“我也要弄！”。最后开始查钱，查清楚钱，到全世界找共产党的钱，到全世界抢共产党的钱…这就七哥当初说的，为什么我说隔空取钱？共产党的钱属于人民的钱，不能让西方这些贪婪的所谓的金融大鳄们给抢走，还依法抢走，那是不行的。这就是大家要明白的：最后共产党和共产党员没有选择，你的钱只有合法一个去处：喜联储，喜美元，喜币。咱不信走着瞧！最抢手的：G-TV股票，最抢手的！然后是盖特投资，G-News投资，G-Club！就这么简单，是吧？
七哥现在去给你们弄点儿每个人都喜欢，还抓不着，摸不着，但是你每天还都想要的东西。6月4号献给你们！中不中？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1723/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1723/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哇，摘了口罩的感觉真好。忙到这时候了，「收到」很多战友给我发信息，还是说国内很多人转发关于喜币安全的问题，「提出」很多问题。首先一条，我看了很多「战友的问题」，现在简单回答：共产党在内部说所谓的封杀比特币就是封杀喜币，让大家不要买喜美元「和」喜币。这是「共产党」真实的目的 — 司马昭之心路人皆知。我们的聪明的战友都知道为什么「共产党」怕喜币呢？为什么你怕喜美元呢？它没啥嘛，是不是？既然没啥你干嘛怕呢？
然后宣传说：你们要是买了喜币、喜美元，「共产党就会」拿着枪顶着你让你把喜美元还是喜币划到什么什么地方，你不就完了吗，是吧？按照这个逻辑，「对买了」比特币「和」所有虚拟币「的」，都可以拿着枪顶着「你的头」，都可以转到你家去，转到共产党的中南坑去，是吧？这不是胡扯嘛。区块链最大的安全好处，是任何纸币和传统的所有的金融系统都不可能比拟的。简单说，就是过去写鸡毛信和今天打手机电话的感觉。鸡毛信路上谁都可能劫了，被谁“蓝、金、黄”了，是不是？在哪个店被人下蒙汗药了，都可能被人劫下。过去拍了很多皇宫的剧，不是汤里下药啦，就是打胎拉。然后什么信啦，篡改遗书啦……今天是电子时代是不可能「这样」的。就像电话，一个电话打给对方了，信息收到了，「这」中间只要信号在，是不可能的。想销毁都不可能。电子的好处「是」经过了电子的不会说话的，即时篡改不了的科技的安保之后，没有任何办法篡改和销毁。
比特币最核心的就「是通过」区块链给加密化，任何人做不到篡改或者抢劫。篡改数据或掠夺数据或销毁「数据」都是不可能的。它的伟大就是它的加密性。更重要的事情很多战友不知道，当你有人拿着枪顶着你脑袋说把钱转给我，转到二奶家，三奶家去，结局是什么？大家好好看看喜币，喜美元，包括所有的区块链都有一个功能，就是追索功能，就这么简单。喜币也好，「或」任何现在的新的加密区块链币都有一个功能：当你钱非法转走了，是可以追回的，可以追踪的，这个追踪只有你能做到。一、你报警了，报警以后马上报警系统里面一个非常快速的系统验证了你的身份「是」你报警了。报警的方式很多种，比如你可以在密码「里」写上“叽里咕噜”一大串，或者你只写上一个你很容易记得名字，后面加上任何一个标记。当你输入密码以后就是当「有人拿」枪逼「你」的时候，「这时」你输入了记号，币会发出去，但「这个」号已经告诉了区块链的安保中心：我是被威胁的！钱就会被冻结！但是有的人就会看到收到钱了，绑匪收到钱了，但你钱拿不走。即使你拿走了，区块链的厉害就「在于」你到任何地方，区块链都可以找得到。它不可销毁，不可篡改。这是它的核心价值。
例如「共产党」拿枪指着「你」，你把「虚拟币」转到了A转到了B转到了C。「数据」一直在区块链系统里面，只要是区块链的安保系统是一定给你找的到的。所以说它有一个追踪系统，这个追踪系统是不服务于共产党的，不服务于任何政府的，只服务使用者客户的，这是它基本的保证。这就是今天的区块链加密技术的核心价值。
另外一个很多战友说到，那我要是把这「虚拟币」去买商品去了，买完以后我说我东西报警了，然后我说我「买」这东西是被强迫的，然后是不是可以毁约呢？我也告诉你：绝对不可能！因为你买的东西，对方的信息是事实存在的，除非他「的信息」也是假的，「即使」是假的也可以证明他是假的，也没有任何问题。对方是实体，你去买东西的时候，你「购买」过程它都是有痕迹的。在区块链里面，这就是它核心的区块链技术，都是可验证的。你报了假案，最终一定倒回来给你查的很清楚，「因此」你根本做不了假。作假的代价是负上刑事罪责，「作假」是不可能的。比如共产党拿枪指着你，现在让你帮我买什么买双鞋买条内裤，你给我寄过来。你放心，最后「这个」过程本身就是证据，就证明它「共产党」犯罪了。任何情况下，过五年十年一百年都是这样。而且所有的区块链在社会上流通「轨迹」，大家都可以查。你唯一不知道的是这个币的使用「者」是谁？「币」主人是谁你永远不会知道。只有这个「币的」主人想让你知道你才能知道。只有这个主人根据安保的程序加密技术，让国家刑事部门或犯罪调查部分而且是在所有的币的研发公司多方的配合下，没有任何人可能造的假，才能找出币的主人。所以说不存在什么共产党拿枪指着逼你拿走。那叫你这么说那比特币都「被共产党」抢走了，是不是？1.4%的人拥有了一万亿的94%～97%。那都抢走不就完了吗？你可能吗？你抢走的钱也是人家的，你也拿不走。就这么简单。
区块链「和」加密货币的加密性，安全性，流通性还有它「的」可追溯性，更重要的事情，它不需要Agent。就像我今天说的，它不需要中间商。不像过去你打个电话：“哎～总服务台啊？给我接6号机。”「那边说」“你等着。”「然后」摇「通」6号机，中间人听见了，而且你不知道，无法验证，是吧？6号机「接通了说」：“我再给你转首长，转921，然后再转……”这不扯淡了吗？现在电话一对一，一对一加密。你想监听一对一的电话都那么难，你想今天电话的加密技术和区块链的货币加密技术那不是一个等量级的。我们的很多战友们都是搞专业的，我想你们都知道我说的是什么。区块链不能丢，不可能丢。不能抢，不可能抢。
说到这咱「再」说说共产党的疯狂。看看中共的国有企业这周末受到了什么样「的制裁」？「对」三家电信「公司和」更多企业，中概股都将出牌。不但美国、欧洲、日本都将行动。印度大行动马上开始，加拿大更不用提。所以说七哥在2017年说的脱钩还有中概股被灭掉成为国内一时的笑话。「当时」说郭文贵是疯了，「但」现在都发生了。现在国内在干什么？在操练火葬场如何快速的烧人。上千个上万个城市正在筹划着一次又一次的演练文化大革命的杀富豪，杀有钱人，杀名人 — 这都是我们的所谓的帝俢主义，美帝国主义，资本主义「造成的」，这又一场新的2.0的文化大革命正在上演。
兄弟姐妹们，你骄傲吧，「因为」今天你「能」活着；今天你骄傲吧「因为」你没被病毒放倒；你高兴吧，你珍惜吧「因为」你拥有了今天的爆料革命。你要充分利用上天「不仅」给你生存下来还「让你」拥有加密货币，现代G-TV，G-News，G- Fashion，G-Club这样的机会吧。这在中共国不可能「发生」，你拥有了「也会」是灾难。「共产党」不可能给你拥有。在中「共」国的加密货币只有一个党一个组织说了算 — 共产党。所以它绝对的不安全，绝对的中心化，没有法律监督的加密货币成为区域性的加密货币，它就不叫加密货币。那叫流氓币，骗子币，就这么简单。加密货币的运行是24小时，需要庞大的一个队伍，庞大的机器，庞大的独立数据中心，庞大的工程师「队伍」。没有资金的每天的支持，你根本不可能活下去。所以说这些条件放在一起，不是谁都「能」玩的。看着人家唱歌很容易，你唱唱试试？这个世界上看着狗叫两声「都觉得」很容易是吧？学狗叫你都学不会，像九指妖一样。吹牛可以，别把自己给吹晕了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1724/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才录的第一段儿，很多人说不过瘾再来一段儿，那就再来一段。这「G-TV」上边儿，你看看威廉王，郑清，台湾大牛「在做节目」，讲的好着呢，我向他们学习呢。
说起「也」很简单：过去大家打出租在各个国家各个城市只有打出租公司的出租，都是垄断的。后来有了Uber，你还打出租车，还找出租「车」公司吗？没有出租「车」公司啦。当地政府垄断的那帮王八蛋，所谓为人民服务「的」，包括纽约，一个牌照都是几万、几十万美元的牌照，还有人要吗？没有了吧？「现在」每个人都能轻而易举的获得一个“出租车牌照”。中国的滴滴打车，美国的Uber世界的Uber。当时Uber全世界几乎100%认为不看好，当时我们前期基金投资Uber的时候投资的很便宜，一块多美金还是两块美金的我忘了就是一股，到现在也没有卖，是不是啊？那Uber现在多少钱了？我的天呐。这家族基金我给他们赚多少钱呐，去想想？
这是一个，第二个大家知道RnB。我是做酒店出身的，当时RnB的时候我就说人家来了要投资，咱就投吧？所有人都反对，说我是疯子，说「RnB」100%是骗子，说RnB怎么可能「有市场」呢，哪有人跑别人家住去？然后搞酒店的人都反对，说不可能。服务生，被盗啊，被偷啊，脏啊，登记啊，离开呀，损坏呀，保险啊，哎哟我的妈呀，「按当是他们的说法」这个RnB就是个犯罪机构了差不多，绝对不能用，不可能……
我这不录视频没问题，一录视频就开始打喷嚏。我只要一看手机这鼻子就开始了，就只要一看手机。现在看手机是真不行了。不戴眼镜就老这样，离近了就直接鼻子打喷嚏。这里边儿有个故事，以后再给大家说，现在不到时候。
那么大家看到RnB现在世界上酒店已经是酒店多少倍的营业额了，占据了多大的份额和市场？所以，兄弟姐妹们，从这个现象你可以看出来：我问你，当你不需要银行的时候你为什么要找银行？「通过」你自己的手机「和」你自己的电脑「能操作金融」，你为什么要通过银行呢？就像过去找出租公司，「还有」到酒店必须到酒店订还得像孙子一样花钱，而且价钱还奇高，绝对垄断。五星级、四星级、三星级、两星级给你分得很清楚。在RnB，你花什么钱就用什么地方而且是完全个性化，而且是完全到哪儿就像到你家一样。就这么厉害，而且RnB的下一个会更加厉害还有各种出来，就像居家持点似得。就像我这个18楼，可能我明天离开这儿，那随便人就进来了 — 经过认证后的人随便就进来 — 完全是所有的都不动，人家来进行使用。手机的使用「都」可能使用你的，「使用完」人家钱就走了，这里边「可能」有一个信用和约束的问题。你干嘛还需要酒店服务公司啊？就像过去的接话员一样，当你有手机的时候你还需要接话员吗？当然不需要了。
加密虚拟货币打破了2个「限制」。「第一条，」任何国家政权当它不能去垄断你财富的时候它就不能强令你，向你征收不合理的和你必须「缴纳的，属于」强迫性的，违背你意志，不公平的生产与分配的所谓的税收。这个国家的政权对你剥夺的权力就没有了。第二条，当它不能剥夺你的财富的时候他就没有兴趣来控制你的身体「了」，你最好滚得远远的。「因此」你就可能不会当为炮灰，当兵役。当它身体对你释放的时候你的言论自由基本上就获得自由了。财务自由就是身体自由，身体自由就是言论自由，这是所有全世界的政府都恐「惧」的。但是我请问你兄弟姐妹们，当你手里拿的钱只能在你国家花的时候，你觉得那是钱吗？在很快的时间人类会告诉你那不是钱那是你在某个区域的叫兑换券儿。就像你人民币到外国没人要，你们要有人民币 — 中国人民币 — 只「能」在中国使用，所有的货币当它成为全球流通到处都被接受的时候它真正叫全球交易券，也叫货币。以后没有币「了」，所有的币都是那个叫“九指妖”搞的，叫“傻币” — 都叫傻币。全球交易系统「或叫」全球的数字交易系统，根本不可能有币。这就像最早几千年以前你不可能背着大米从美国跑到中国共产党那块儿换几个烧饼回来，也不可能在中国炸几个油条然后你拿着油条到了英国去换点英国的什么肉回来，这个是不可能的。这是一样的。后来就是手里有金砖、金条、金币、银币、最后纸币。现在也没有人拿着纸币到处去了，基本上全世界也被限制住了，因为它要印钱，不让你都有纸币。
所谓的网上交易系统然后还有这个电子交易系统，现在是电子加密虚拟货币，谁能挡的住？所有战友们你们一定要直播讲清楚一个道理：让世界知道喜币，还有加密货币它最安全在哪里？就是你的杀父仇人买了你币，你想知道都不可能，你想控制都不可他，最牛的就在这儿。就是吴征、钥匙澜买了喜美元，买了喜币，你也不知道。而且你想拿走那是不可能的，「因为」你拿走人家的币这个系统就全毁了，所以说他最了不起的代价是当你违背了加密货币的契约的时候你是100%一下就垮掉，一次违约一切结束。而所有全世界的货币都是流氓货币，拿着军权，所谓的保护祖国，保护你的父母，然后让你拿着税，征着税给它赋最高的税收，然后支付他们去吸毒支付他们全家的开支，然后由它来决定每年拿你多少税，你不拿你就是犯罪。那种流氓货币就是违约了你也没辙，兑水你也没辙，「因为」没有人制约。但是任何加密货币当你违约的时候你就是拿生死付出代价，就你最恨的人买了喜币就在旁边你一点辙都没有，而且还永远不知道，只有他本人知道。
所以战友们要好好的讲清楚加密区块链的意义在哪里？第一就是安全，第二是全球化，第三不可追踪，第四绝不可剥夺。所有对虚拟货币、加密货币没有所有的研发者100%的法务部门、金融部门、内部的尽职调查部门所有的合作的情况下，还「有」当地法官、法院、刑事部门的判决下，没有一个人个可以看到你的所有的系统，绝不可能 — 任何一个货币只要是真的区块链，不是假区块链。因为区块链大家要解释区块链和安全的重要，区块链和信息的重要。任何一个区块链只要动一下全球都知道，造不了假，玩不了黑，泄不了秘。所以在区块链加密货币上还有个更重要的功能：绝对的公平！无论对你爹还是对你的敌人，你想不一样是不可能「的」，加入这个平台就是一样的。经过这一系列的研发，到最后在区块链和这个数字代码面前大家人人平等。这不像过去拿的钱啊，还拿个什么中国银行特质发的这个票，这帮王八蛋，还有美元那里边儿什么大额票都是胡扯的，都是骗人的。
以后的人类在货币面前的平等，货币面前的安全和生产力等价的兑换完全自愿化，和绝对全球自由流通，没有圈圈「限制」，没有任何物理上可以隔离你，这就是未来。大家应该多讲讲安全性、公平性、平等性、隐私性。把这个讲明白你就知道咱们最重要的是什么？共产党9000万党员！他们等「有」一天相信他把他的钱放到知道的最安全的地方就是喜联储，喜币。有黄金挂钩，随时可以兑换成各种货币，没有人可以查，没有人可以封，没有任何人可以拿走你的钱，这就成功了。9000万党员都会跟着喜联储走，这就叫隔空取钱！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月7日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1725/</link>
      <pubDate>Fri, 07 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1725/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，5月7号啦。我的天呐，「都」5月7号了，一晃「已经」5月7号啦，「时间过得」真快啊！
兄弟姐妹们，这短短的一、二十个小时我相信大家都看到了「发生了」重大的事实的变化。巴西总统博索纳罗基本上指明「了」这是共产党的生化武器。大家要记住：只要有一个人说「了」，国家级元首有一个说「了病毒是生化武器」，这就开始一生二，二生三，三生万物……这是特别重要的。然后再看到美国哈佛，斯坦福，还有MIT，还有美国的几个大的院校组织，这几天所有开的会都是讨论病毒的来源问题。
「另外」大家千万别忘了，要看到现在中共国内部「的问题」，像今天中信银行阻止国内任何人买比特币，「谁」买比特币「就」把帐号给你关了。招商银行事实上两周前已经开始了，民生银行也是早就开始了，而且为此抓了很多人。大家要问一个问题：为什么那么多人要买比特币，买虚拟货币？很简单的道理：因为大家觉得国内不安全。买这些币的原因都不是作为投资的，都是把钱避险的。英国头两天有一个曾经最反对虚拟货币的人加入了我们喜币系列。我还纳闷呢，为什么他加入我们的喜币呢？我说你不是最反对吗？我说你不是说加密货币没有任何内含价值吗？他说了句话，他说：“我过去说的没有内含价值，「但」我没有说它没有外在价值。”所有的财富，当它没有锚定挂钩的时候，所有的财富就是信用。还有就是安全的需要。所有的加密货币，最关键的「一个功能」，是「让」财富安全，还有就是让它独立的存在，不受到任何其它的威胁。
这些狗屁的这些老同志都已经老了，翻篇了。这就像很简单的道理，过去很多人拿着算盘打，是吧？你在那儿打觉得自己很牛，觉得自己“巴拉～巴拉～巴拉～”多厉害似的，祖宗八辈传下来的「手艺」。人家拿一计算器你笑话人家，「笑人家」不准 — 咱「们」都经历过这种事情：当人家拿电脑的时候，你还在拿算盘的时候，你已经Out了。
言犹在耳，我小的时候开始有大哥大的时候还很多人说「电话」接话员永远不会过时，永远不会过时。很快「就」都被炒掉了，没饭吃的球的了。一样的道理，中共为什么限制「比特币」？不是说别的，就是因为大量的财富转移。而且国开行很多人「被」抓也因为和比特币有关系。国开行贪污的钱放哪去？他们很清楚，最终是能找着的。只有放到了虚拟货币里面，放「到」了以太币，火币，狗币，放「到」比特币，虚拟货币「里面」，大量的钱，而且拿不回来。过去抓了像王建海航，是吧？这些人的钱在海外，共产党来了，「有」本人授权「加上」公司授权，甚至带了公司的财务和家人到美国来，这房子开始卖，是吧！找得着「就」能卖。比特币，加密币它「共产党」找不着，想拿回来几乎不可能。所以说查这个案子可以，把人办了可以，钱找不着。不可能像共产党一样，一抢一端一窝一窝的。
那么另外大家看到现在日本最近加密货币、虚拟货币起起伏伏当中，可以看到日本的经济也是在危在旦夕。因为大量的财富也进了加密货币、虚拟货币。要打压虚拟货币，打压加密货币最重要的国家就是美国、英国、还有像瑞士这样的国家，然后就是共产党这样的国家。共产党是怕你钱出去，美国、欧洲、英镑还有瑞元怕出现挑战它信用货币地位，这两样夹击会使所有的「虚拟」货币起起伏伏，但也造就了很多富豪，但绝大多数「百分之」九十以上的人是当牺牲品的。
最重要的事情大家千万不要忘了看一个事实：就是短短的几个月加密市场从原来的不到几千亿的全球市场，直接干到了两点五万亿。很快就会跨过5万亿美元。当它跨过5万亿美元甚至到10万亿美元的时候，大家要记住它已经不是货币了。它是世界上不可忽视的影响人类深远，科技文明和贸易以及金融的绝对不可推翻的力量。但是在这个中间颠颠伏伏，颠颠伏伏有可能，比特币最终一定被消灭，这是毋庸置疑的，因为全世界会截击它。那么这些之后的新的货币出来就是有中心化、可寻找主人，同时绝对不去作为犯罪和洗钱工具的，同时它是最高的加密系统。啥叫加密系统？啥叫虚拟货币？什么叫区块链？很简单：就像喜美元，王岐山那块儿存的钱你谁也不知道，没有任何人可以查的出来，只有他本人。任何人把钱放那儿去以后查不出来，任何人就是你七嫂的钱在那儿搁着，「如果」她不告诉我，也查不出来。
钱安全的就是区块链任何人动不了，安全性已经远远超过了过去所谓锚定黄金挂钩、石油挂钩，它比那些安全1万倍。因为财富的属性就是一个交易的工具，它存在交易的价值就可以，而现在的货币不是交易的价值是安全的价值，安全的属性。只有区块链上安全，任何其它货币，任何可以等价或者有价衡量的证券都是被政治、被权力可以控制甚至可以销毁，甚至可以不算数的，那就没有任何信用可存在。它又没有安全性，那你要它什么？它本身就是一个贸易的工具，一个生产力的交易工具。所有加密货币第一条就是安全，所以很多人没闹明白：加密货币、区块链把人类整个财富和生产力的交换和生活方式彻底改变了 — 这是为什么共产党害怕？
几个月以前我说过1000多亿转到了加拿大，这些钱里边很多都投入了加密货币。不但如此，战友们还要看到一个更夸张的「情况就是」香港以及在亚洲有多少拿来生产，甚至贷款的钱都加入了加密货币 — 这对共产党的金融系统是摧毁的。为什么要这么做？因为都认为共产党要完球蛋了。而且共产党里边黑钱是全人类最大的，数以几万亿美元，共产党在倒闭前如果有个两三万亿美元流入到加密货币市场它所造成的效应是数十万亿美元，边际效应是几十万亿美元。兄弟姐妹们，你想想到那个时候加密货币市场是什么概念？这就是不难解释……
所以，兄弟姐妹们，整个世界到了一个完全是从混沌到清楚，从东、西方两极现在到多极化，现在过去所有的生产力和生存方式，包括人们的沟通方式和是和把生产力变成价值化，商业化以后的各种方式一切都改变「了」。这就像马斯克做汽车一样：他把材料改变了，他把汽车的结构改变了，他把汽车作为商品的意义改变了，他把商品的价值 — 驾驶员 — 给取消了，他把整个交通工具的几个核心本质全部取消了。就像发射太空外星空间SpaceX一样，他把一切游戏的「规则都」改变了 — 这就是今天我们要面对这个世界：共产党已经out了，「而且」它根本不知道！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1721/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
再录一段儿，大家看这套蓝西装，这是去年穿过一次，拍过照片，你看，大家看看这个，哇噻…吓我一大跳，哇噻..我瘦了这么多啊,当时穿这个都紧呐。天呐！真是变化太大了。
另外我给大家还要说什么呢？就是目前共产党在国内这种经济内部,所有的问题积累到房地产市场的时候，还有最终所有的问题都在金融系统爆发的时候，大家一定要记住：共产党一定到最后的时候，把金融崩溃，房地产崩溃，所有的这些最灾难的东西，全推到14亿这些“奴隶”的人身上。为什么这么说？昨天，就那位朋友告诉我说，他的家族银行最近受到最多的是，国内过去打交道的，国有企业的这些人，介绍关系都是大额存款，包括和他商量所谓的购买黄金，在海外存放的事情，甚至有些人跟他商量，拥有的一些美国大的公司，像特斯拉，苹果，这些大公司的股票，能否让他的银行代持？这种种现象都说明，共产党内部，对共产党员的每个人的个人、家人的资产查清、查处和没收正在准备着，内部人有知道的，就要想一切办法把东西弄到外面儿去。同时也证明了共产党非常清楚：中国的金融要崩盘！在崩盘前能拿走多少，拿走多少，跟当年的国民党一样，比那还坏。
更夸张的，就是现在竟然有人拿国内的，所谓的上市公司的股票到海外进行融资，这过去是不可能的，但在中东的这些皇家银行是可以做得到。抵押率5%，10%。别说30%了，5%，10%。这就说明了国内的经济和金融到了崩溃的边缘。还有他也发现一个很大的问题：他们这家银行，皇家这家银行，曾经帮助共产党的企业，在乌克兰，在阿塞拜疆，在东欧的某些国家所做的一些金融票据，很多现在都是违约的，但是他们不怕，因为是有中共国家作为担保的，国家银行。像国家开发银行很多很多事情都没法兑现，而且他也跟国开行的人见面，国开行整个全行的人都在等待着最后一个：就是国开行的创始人都被抓起来。国开行几乎这几波人全抓完了。
再一个就是邮政银行。现在查，因为他们这个家族，皇家银行，当年参与了投资中国邮政邮储银行上市，它属于机构投资者，那么现在也要查这个事情，说明邮储银行出事儿了；当年农业银行上市的事儿也在查，说明农业银行也要出事儿了；招商银行吴小晖的事儿查完了；民生的事儿肯定完了……这就是一系列的现象都会出来。共产党会把所有的问题都积累到，像昨天我说的，积累到中共中央去，但到最后一定是瞬间的崩塌。兄弟姐妹们，可多保重啊！把这消息告诉…不过咱们战友们也没有那么多有钱的，是吧？也不需要这么多担心，但是战友们要知道，共产党的金融系统要崩溃了，房地产市场要崩溃了，没人能幸免。基本过去几十年白打工了，染了一身病，累了一身病，但是你白干了！事实可能就是这样，你接不接受就是这样，咋办呢？
啥都不说了。再次重申，兄弟姐妹们：不求结果，只求心安。告诉人家发生的事情，不要以为人家一定赞同你的想法，那是不对的。不要强求，做你应该能做的事儿，不要求结果。你要求结果的时候，这就不是你想帮别人了，你就是有所求了，这就不好了。哎呀，这几天热闹的事儿不少吧？上周我发信息，我说这两周会是小风暴，看着吧，啥样的小风暴？
谢谢了兄弟姐妹们，俺去吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</link>
      <pubDate>Thu, 06 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1722/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月6号，尊敬的战友们好，今天5月6号了！
兄弟姐妹们，刚刚健完身。这两天你看到，美国多个重量级的议员，还有前官员，以及现政府官员，都在联名、署名，今天晚上就在这儿，就在这儿对面Plaza酒店，过去川普总统的酒店，离婚后送给了前妻了，伊万卡的娘了，对面咱们开1120的皮埃尔（Pierre）酒店，这都是世界上当年迪生在这发布，摩根这些人在这儿干事儿的地方，是吧？这个角叫Diamond Corner，在这儿有两个大的筹款，以及发动官方到议会，要求对共产党病毒查找真相，并且要求追究共产党的责任。
所以说战友们以毒灭共这个词儿，那不是说说出来的，不是说那欺民贼过去想一出是一出，他没有结果，没有劳动，他也没有执行，他更没有团队的，那就没用了。“以毒灭共”你得有行动，你得有智慧，你得真正的有团队来落实这个事儿，这才行！所以说我干事情第一想明白，一定要想的时间越长、多长都没问题，但是要想明确，想完以后毫不犹豫的去干，越快越好。
我最讨厌的就是中国人相信的“稳、准、狠”，啥叫稳啊？就是窝囊废，用这个“稳”就把自己“稳”了一辈子了；然后这个“稳”字儿过了，窝囊废又找了个理由：我得弄“准”，然后又给了自己一个理由，又半辈子，又下一辈子没了；然后再变成“狠”，最后都是什么？没了，结束了，啥也没有。实际上“稳、准、狠”这个词儿，看你怎么想，怎么解释，如果把“稳、准、狠”用好的话，真正的高人有这个能力能驾驭、能识别“稳”，有这个能力来驾驭住“准”，你才配得上“狠”。很多人就给自己的失败找借口吧，无所谓了。在失败者身上浪费一秒钟都是愚蠢的行为，所以咱们不说了。
现在大家看到了，澳洲，老共要和澳洲要脱钩，威胁澳洲，这就像啥？就像欺民贼还有“九指妖”一样儿：我不给你干了，我要自己成立爆料革命去了，我要成立“傻币”……都一样。你看那欺民贼，Sara “九指妖”要搞G-TV，要搞直播，要搞网站，要搞“傻币”，还有那些过去的N个人，加拿大的搞网站的……大家记得2017年吧？多少人都要搞什么这网站、那网站，推荐这软件，那软件的，有多少人？你见有一个成事儿的吗？
所以说现在你能看得出来，就共产党玩儿的一招儿，我不跟你澳大利亚玩儿了！你家生铁矿吗？我不跟你澳大利亚做生意了，你家有农业吗？我不跟你一起搞军事了，人家用的着你吗？人又不去南海跟你打仗去，人家不去中国南海，去亚洲，活得好好的，活得更好；而你不需要让澳大利亚的资源，你能活得好吗？你的物价会上涨，铁石上涨，铁原料上涨，铝上涨，大量的金属物品上涨……你受得了吗？你是靠再加工的，人家原材料涨了你活得了吗？澳大利亚的农业几乎是无成本的，到你那多少钱？你全靠那坑中国老百姓，坑着中国14亿奴才，是不是？把中国人当奴隶养那么多年，你咋坑的？所以说共产党就是撒泼，不要脸，对台湾就是，我揍你，我打死你，我弄死你，就这流氓嘴脸，跟那欺民贼一样。你看熊宪民那孙子，还有博讯韦石拿着枪，还骂着战友，骂得那么难听，威胁“弄死你，撞死你……”他敢对美国人这样吗？吓死他！人家把屎塞到他嘴里他都不敢。你看看熊宪民还有博讯、韦石见到美国人，那个哆嗦，那个狗怂样儿，这种真正的这是骨子里的奴才，而且欺民贼这些孙子，你看那梁冠军，见了美国人就跟狗一样，跟个孙子一样，就对我们中国人狠，好像天生中国人就该怕他似的。所以这就是共产党的流氓嘴脸、黑社会嘴脸看出来了！
现在，人家印度死人，要跟人家说：“我点火啊”；然后澳大利亚：跟你经济脱钩；香港：把你变成臭港；台湾：让你天天睡不着觉；然后日本：不听话？不听话小心点啊！用核武器把你荡平，手撕掉你日本；欧洲、英国：英国已经老掉了，法国离了我更不行，德国不卖汽车，活得了吗？你加在一起，一个国家的经济、技术实力都不如一个人：伊隆·马斯克！你都不如人家一个人创造的经济和技术和给社会的文明贡献和生产力，真正的生产力。你吹啥狼蛋呢？是不是？吹啥呢？
然后现在国内的银行，前天一个咱们中东某国退下来的外交部长，绝对亲共者。你们记得吗？2018年在那船上的时候，我还戴花那个地方？我就去他家，在离Long Island没多远的地方，在旁边 Grannicks，往那一点儿，他的家，一个大房子。我去那个王子家去。他是中东石油某国，可以告诉大家的，科威特的，这个王子，原来外交部长，他也是王子，亲共者。现在已经绝对是不亲共了。给我打电话说什么？他说我有各种需要，由于在中国的投资，到了中共转了一圈儿，他说整个和三年前我去过中国完全变了个天，他说我真的是震惊了。他说2013年到北京，我见你Miles，他是2000年去的，和十几年前的中国翻天覆地。2008年奥运会他本来要去，他没去成，2013年才去，因为身体问题，他当时震惊了，说中国太了不起了，这是未来！
这次再去的时候，他说跟头几年去中国，几年前，完全不是一个国家。他说人的精神状态，整个社会的动态，还有大街小巷官方的车辆，他从上海、广州、深圳，然后还到了大连，因为他的家族搞油的嘛，他们把资金几乎全部撤回。他说我们现在一点儿都不想留在那里，能卖的都卖掉，什么都不会做。他说不但这样，就是你们中国换了政府以后，我们都不想再去中国了，这个国家变化太可怕了：呼啦一下上到了世界最巅峰，呼啦又下来了。然后他去找这些银行，找他原来投资的银行，所有投资原来跟他的联络人，几乎都被抓完了，特别是民生，都找不着人了。他说这个国家怎么办啊？然后他又听说，跟某个外交部官员见面的时候，他说那个腿敲起来，扬着头，对他一副训示的、威胁的口气，他说吃饭中间一直在剔牙，拿牙签在剔牙，满嘴的全部是共产主义、社会主义，要领导全人类，然后美国完蛋了。他说这简直是疯了！他说我不认为他是给我演戏，我认为他是真的。他说中共现在把整个中国14亿，宰羊毛的我们这些奴才们、奴隶们，他已经全带入了疯狂的境地。那你想想中国会啥样啊，兄弟姐妹们？
我心也在痛啊，兄弟姐妹们。我那里有亲人，有家人，有同事，他们能怎么办？他们也逃不出来呀。他们想独自清醒，唯我独醒，难着呢。所以说兄弟姐妹们，你们有任何可能的情况下，不要觉得对方一定听你的。要有耐心，不求结果，只求你心安。告诉国内的家人，不要让共产党崩溃前，把你的钱带走，把你的家人带走，把你的同事带走，把你亲人带走。共产党它疯了！上天让它亡，必将让它先疯狂，他真的疯狂了！我们就希望它的疯狂之后，不要带走这些无辜的人和更多的财富，和给海外的中国人带来更多的威胁。中不中，战友们？这是女士，这是男士，够江湖！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1720/</link>
      <pubDate>Wed, 05 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1720/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一、EST5/3/2021
主持人：该报告内容的官员对辛克莱广播提供的内容所做出的判断，Justin Jacobs是一位在美国大学的中国课题学者，也是《掠夺的补偿，中国是如何失去其财富》的作者。
Justin Jacobs：我们只能利用合理的怀疑来证明这点，但这似乎确实证实了美国高层的情报，（实验室来源理论）至少是一种最有可能的情况，并非不值一提。
主持人：事实上利弗莫尔报告是由Z部门制作的，这是该实验室的情报部门，利弗莫尔发言人Lynda Seaver确认了该报告的存在，她在邮件中告诉辛克莱广播，因为提到的报告是保密的，所以现在我们还不能讨论这个问题，两周前在众议院情报委员会的会议中情报总监说美国仍在研究两种看似合理的理论。
（插入视频片段：）DIR. HAINEWS：其中之一，这是一起实验事故，另一种情况是由人类与感染的动物接触后自然出现的；川普总统：我们正在研究它到底来自哪里）
主持人：一年之前，当Z部门的研究正在进行时，川普总统坚定地支持“实验室起源论”，
（插入视频片段一——
记者问川普总统：到现在为止您是否看到了任何让您感到实锤的信息来认定这个病毒起源于武汉病毒研究所么？
川普总统：是的，我有看到，是的，我有。
记者：是什么信息让您有高度自信认定这个病毒来源于武汉病毒研究所呢？
川普总统：我不能告诉你，这些信息现在还不能说。）
主持人：在一月解密的国务院情报中，指出位于中国中部疫情开始城市的武汉病毒研究所与中国军方密切合作中，一直在进行蝙蝠冠状病毒的实验活动，现在大家广泛认为中共国人民解放军存在一个先进的生物化学武器研究项目。
直播前播放视频二：EST05/02/2021
主持人：我首先要问柯林斯博士一个问题，今天非常感谢柯林斯博士和布鲁克斯博士，这非常有帮助，我想花点时间问问根.格里菲斯议员，布莱特.格思议员和我发给国立卫生研究院的信是3月18日发给国立卫生研究院的，关乎弄清这次病毒大疫情的起源，我知道国立卫生研究院正着手回应，感谢你们的关注，我的问题是，您认为对此次病毒大疫情的起源进行彻底科学调查是符合公众利益的吗？世卫组织总干事说需进一步调查中共病毒起源，您同意他的说法吗？他说调查包括审查潜在实验室泄露的一些可能关联。
根.格里菲斯议员：是的，我确实认为需要在世卫组织的最初调查后再次调查，你可能已经看到昨天《华尔街日报》的报导，说现在美国政府内部正在认真对待此事，国务院、卫生与公众服务部农业部及其他五家联邦机构联合关于下一步调查应该包含的内容向世卫组织提出我们的意见，调查应基于科学，应当着眼于证据，应当严谨，应该努力回答第一次调查没能取得结果的那些问题，无疑国立卫生研究院将在此发挥一定作用，尽管目前这个事显然还在部门层面，那么直接回答你的问题，是的，我们的确认为开展进一步调查是适当的，我们正着手回答你们的信，11页29个问题40个脚注，我们需要更多些天时间。
主持人：是的，我理解，那封信内容非常多。
直播前播放视频三：EST5/4/2021劳伦斯.塞林博士声明
我是赛琳博士，此信息是给还在试图掩盖中共病毒真相的那些政客们、媒体们尤其是科学界的学者们，不管你们是出于个人利益还是政治目的，你们在虚假宣传 中共病毒源于自然界，它根本不是源于自然的。
中共病毒是一个大范围的“功能增益型”病毒研究制造出的产品，这些研究是来自中共科学家们利用的军民融合等项目，也就是说中共病毒来自实验室。中共病毒有太多不寻常的特征，这些特征根本不能用自然进化论解释。中共病毒具有的福林酶切位点，在任何蝙蝠病毒中都找不到，这个特征表明它直接与人造中共病毒有关，福林酶切位点可增强病毒传染性和致病性。
而中共科学家们知道如何人工干预插入它们，唯一的遗留问题是中共病毒是出自哪里并如何制造的，以及病毒的释放是泄露的还是故意的。在中共统治的中国，军方病毒研究机构和民企病毒研究机构没实质区别，它们其实是捆绑在一起的。中共2016年公布的5年计划中明确提出计划的一个目标。自2020年底，随着大量中共病毒的科研信息被披露，中共、西方国家政府部门和媒体开始审查封杀此类信息，我于是决定改变我的分析策略。
你们很多人可能知道，二战时德国有个密码机器叫Enigma, 艾伦•图灵（Alan Turing）因破解Enigma而闻名。但其实还有个鲜为人知的天才起了重要作用，他是戈登•韦尔奇曼(Gordon Welchman)。在Enigma 被破解之前，戈登•韦尔奇曼采用了一套技术叫做“通信分析”系统，来判断破解，比如说德国军队的调遣以及德国发出的指挥命令等。他的那套理论叫做SIXTA. 现在我和一位中共病毒侦探已经改进了戈登•韦尔奇曼的通信分析法，来用于对中共病毒战计划的整个网络进行分析。
下面这些是我们目前发现的：中共生物战项目分为3个层次，秘密军事计划是核心，并建立在民间研究所和大学研究项目之上。这种层次结构为病毒研究提供了必要的手段，通过与国际病毒研究机构的互动从而获取相关知识和研究成果。所有这些收获最后都流向了中共的生物战核心项目。中共生物战项目的起源和传统核心并非出于医药目的，而是兽医学还有部分农业学。
在二战期间，日本帝国军队在满洲里有个生化武器研究所，叫731部队。它的官方名字叫：“关东防疫给水部”。其实还有第二个研究中心–100部队，官方称为“关东军军马防疫厂”。当中共军队在1949年夺取中国政权后，中共沿袭了日本人的方式，将生物战研究纳入兽医研究，在北京、成都、广州、南京和云南建立了“军马卫生研究所”以及类似的研究机构。基本上，这些机构部门都隶属于中共战区军队的管辖。1953年5所中共解放军兽医大学被并入长春的一所大学，该位置就在原日军731部队研究所以南140英里左右。
而武汉尤其是武毒所成为了这次病毒大流行的中心，备受关注。有关中共病毒的研究工作在多个军方控制的设施中完成，冠以“病原体开发——疫苗生产联合计划”之名。由长春军事兽医研究所牵头，在国内及国际上展开了大量的收集病毒的工作。就是那个病毒收集项目为中共病毒提供了蝙蝠冠状病毒的骨架以及创建了像RaTG-13这样的中间病毒构建体，并被错误且广泛的宣传为目前流行的冠状病毒的自然祖先。
在北京军事医学科学院的监督带领下，他们把最感兴趣的病毒都收集并分发给不同的实验室。武汉病毒研究所、武汉大学病毒实验室以及武汉军医院也牵涉于该计划之中。在稍后的视频中，我会详细介绍中共如何利用国际交流来发展其生物战项目，特别是通过对美国的病毒研究项目进行广泛渗透这一方式。
直播前播放视频四：EST05/03/2021
主持人：对照比较是强有力的文学手法，在社交媒体时代通常用来吸引注意力，且很管用，中共正用它作为嘲讽印度的工具，但他们的幽默感让人恶心，看看这帖由中共政法委官方微博账号发出，很显然，该帖把中共航天发射成功与印度火葬的图片并列，你觉得这很恶心是吗？看看最上面的一条评论——中国：送人上天！印度：送人上天！
如今，这种趁火打劫在中共社交媒体很常见，在中共国，许多人把印度的苦难当作嘲笑印度的机会，谁会看到火葬还当喜事庆祝？那个道德沦丧的政权可以，这是迄今我们看到中共国最糟的一面。
中共始作佣者毛泽东有名臭名昭著的话，政治观点不正确就像没有灵魂，对今天的中共，这句话仍有讽刺意味，当印度挣扎于中共病毒二次爆发毁灭性打击之时，病毒罪魁中共似乎对印度幸灾乐祸，中共宣传机器微博账号发了很多冷血的帖子，中国点火VS印度点火，把中共的航天发射与印度的火葬的图片并列，更糟的是，发图的账号关联的中央政法委，强权的中央政法委是负责监管中共执法的，该帖现在已经被删除，就像这个把中共在武汉建的火神山医院与中共所谓“印度火神山”对比，还附上印度大规模火化的图片。
当被要求澄清他们可恶的幽默感时，中共外交部装作毫不知情，拿“帖子不再存在”当挡箭牌，但中共宣传中充斥着这种对比和评论，中共《观察者》网站上周六某头条嘲讽印度总理在神庙祈祷，《环球时报》上个月某头条说病毒肆虐让印度与中共脱钩脱不起，嘲讽他国来煽动民族主义并非中共新潮流，中共宣传机器和战狼外交官长期嘲讽世界，就在本周，中共驻日大使馆发了这条推，然后删帖，帖子图片是死神身披美国国旗手握带以色列旗的镰刀从一国到另一国，身后留下一串血痕。
2020年11月，中共外交部发言人赵立坚发帖，这是张数码编辑过的图片，看似一澳大利亚士兵在对阿富汗儿童割喉。在2017年洞朗对峙时，中共新华社发布了这个视频，嘲讽印度人的长相和说话方式，对于中共，这类帖子可赢得一些强硬分子点赞和分享，但是代价呢？就是自毁中共本已狼藉的国际声誉，这是WION带来的报导。
一、与战友们互动回答战友们提出的问题汇总1
哦，呵呵，不孬啊，今天是几号啊我的天呐，5号啊，尊敬的战友们好，今天是5月5号，文贵向你们请安了，请安了啊，请安了啊，请安了，请安了，呵呵，相当不孬，相当不孬，首先今天已经在直播前呢，顾大姐文贵今天绝对答应你、满足你的想法。文贵兑现诺言，我们有一位顾大姐是原来的在深圳搞房地产开发，同时是最早的深房的筹建者，咱这位大姐不好意思也是我叫妹妹吧，应该叫妹妹啊，已经九十有三，但是很幸运的事情在两年前她开始听文贵爆料，她早就认识我，我们很多年没有来往，当时我们的文奇餐厅的其中一个创始人跟她当时是同事，当时文奇餐厅的创始人也是深圳深房的其中一个人，那么他曾经给我介绍认识，中间我们实际也没怎么来往。
两年前她开始看文贵爆料，然后现在她已经从国内到了国外来，而且发誓，就是老人家就是修成正果后也不留一个渣儿在中共国，有中共的国她不留一个渣，那么头两天给我发信息，她说文贵呀，我和我家里人、她的外甥、外甥女婿，她说我到国外来最大的快乐就能爽快地、没有任何阻挡的和网络控制的能看文贵直播，让我看个够，最好能让我看着能睡过去才好呢。
再一个除了看文贵直播就是到咱们路德访谈一期不落，到点必看，所有的博士军团的名字比我记得都清楚，哪一句说啥都清楚，老人家这成了主要的生活，最近对我有意见，她说每次你只给我慌里慌张，我天天在那抱着手机看你盖特，希望能让我最近让我能听够了、让我认真地去看一下你直播。我答应了她。
今天大家随便问我随机就答，啥问题都可以，从天上到地的、从吃的到拉的、从喝的都尿的随便儿，咱今天就叫乱聊，是吧，咱们就是一个跟战友之间沟通的频道，咱不一定非要严肃地正儿八经在那块儿爆料，所以说今天乱问我乱聊、我乱答，让大姐今天看爽快了，大姐如果信号不好你就给我发信息，我这看着手机。
好了，咱们今天我因为我呢，我大姐也知道，我相信你们也知道，（呀，这声音还关不了啊，真是的。都可以，什么时间都可以啊，就是安排吧啊），我是我有些重要的事情我同时给回复，我们的丹荷妹妹要问白皮书。Wow that&amp;rsquo;s good news, Facebook is crazy. Now I am in the broadcast, on the broadcast maybe afternoon I call you, OK?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1718/</link>
      <pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1718/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
咱们战友们很多人给我发信息，说七哥明天直播时间长点，我们要跟你多聊聊，咱明天上午9：30直播，兄弟姐妹们。
明天谁有什么想法，谁有什么问题，可以在下面留言，我明天大概拿出来一半时间回答大家的问题，咱么都问一些严肃的问题，好不好？眼前最关心的问题，你们问我，我来回答，好不好？一般时间我乱聊，中不中？明天见，就这吧，咱们明天见，兄弟姐妹们。
我要小睡一会儿，然后1：30~4：30有两个会，我还得准备，我得马上睡一会儿去，今天我一定要睡够三到四个小时，明天好跟你们乱聊，中不中？就这吧，Good morning..不对，Good night..是吧？这英文都学不好，咋弄呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1719/</link>
      <pubDate>Tue, 04 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1719/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是5月4号了，今天是星期二了。
本来我说今天直播，但是由于昨天晚上我和亚洲一直开会开到今天早上8点，头都快开裂了。然后睡了不到2小时觉赶快起来健身，我一会儿还要出去开会，所以今天直播不了。兄弟姐妹们抱歉了！要么今天晚上六点半以后我直播，要不然明天上午九点半「直播」，好吧？我稍后再通知大家，兄弟姐妹们？姆该噻～抱歉了！抱歉了！
「看我这」满脸「的」皱纹，哎呀满脸皱纹呀！昨天我开会的时候，人家说：“哎呀！郭先生，一个月没在视频里见你就觉「得」你老了好多呀。”我说就是呀，如果我越活越年轻，共产党肯定就是“万寿无疆”了；我越来越老，我老得快「表明」共产党死得快。就怎么简单。如果能把共产党给灭了，别说老了，死了都行，又能咋滴？！我喜欢这种感觉，人生活着这才有意思。要不然吃了睡，睡了吃就「在」等死，「有」什么意思？
“生当人中杰，死亦鬼中雄！”我活着的时候灭了魔，这活着「多有」意思，兄弟姐妹们？抱歉了，今天不能直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1717/</link>
      <pubDate>Mon, 03 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1717/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月3号，尊敬的战友们好。「我」刚健完身，亲爱的战友们你们健身了吗？
刚刚一大早上，我凌晨一大早起来跟亚洲开个会。「开完会」我刚想睡一会呢，唐平妹妹发来了我的「新歌」马背英雄的小样，把我唱的感动的不得了，确实唱的是太棒了，超越了我自己。所以说每个人的潜能都是无限的，兄弟姐妹们永远记住，自己的潜能是无限的，要相信自己。
同样的一个问题今天先要说的，很多战友给我发了信息，讲述喜币的配额的问题。我尽可能的把战友们的信息看完，但是不可能全部看完。有的给回复了，有的没回复，请大家多多原谅。但是呢，请战友们一定跟你们的农场要联系。如果农场一再不理你，你把这信息发给我，早晚一天我会处理的，给我点时间。反正我们「会」尽量做到一个「战友」不落下。兄弟姐妹们，我能明白「你们的」这种心情。有很多战友说只求一币，只求一币！这种心情我完全是理解的。特别是我们的义工，特别是过去给法制基金做过重大贡献，「给」爆料革命做过重大贡献的人，我们更不应该忘记「他们」。
那么另外一个接下来两三周，我们会有很多很多的事情将要发生，将要发生。然后呢，我也会有很多很多其它的行动。咱「们」还是「像」今年当初说的，不搞重磅，不提前预报，不搞预报。我能理解战友们这几天给我发的各种信息，包括G-TV，包括现在在SEC这么多抗议的战友，我能明白。那么我们老百姓都知道：人非圣贤，孰能无过？同样「的道理」是人非圣贤，孰能无私，是吧？但是我们的战友们表现出来的真的是这种无私的精神。无论是在纽约SEC还是DC「的」SEC「的抗议」，战友们太辛苦了。而且在这次的喜币的配额和G-TV发生的一系列的事情当中，可以说「只有」不超过10个人是临阵被共产党摁「在」地上威胁了，然后「要求」退款了。还有一个就耍流氓的，一共就几个人，不到10个人。但是我们所有的战友们表现出这种无私的精神，对整个爆料革命「和」灭共事业的支持，让文贵是最感动的！这份感情是用语言无法形容的，所以文贵记在心里。还是那句话：看行动，看行动，看行动！用行动来回报大家。
从上周五到现在，虽然世界都在周末的时候，但是战友们，这个世界发生了很多事情。印度整个国家处于崩盘状态，整个印度的这场病毒大流行对世界上所有的国家，对共产党的认识和「共产党」对世界的威胁，让世界人民重新审视中国共产党。更重要的事情，我相信大家都看到了中共经济的即将崩盘，就像我昨天说的一样。中国的金融界的崩盘，「以及」对西方的威胁和让西方感到的恐惧不亚于病毒「带来的危害」，这是资本主义社会。他们想到了共产党这样下去，共产党的经济一定崩盘。这些国家绝对不「是」傻子。当这些国家知道「共产党」把中国人当奴隶掠夺的财富给「它」的时候，它可能不吱声。人非圣贤，孰能无私？反正你「共产党」能让我们国家挣钱，它就不管你中国老百姓死活了。现在是共产党「已经」不能再让他们赚钱，而且可能把他们的国家的经济摧垮的时候，它们的私心又来了，又开始恐惧了 — 这就是世界，这就是这么现实的世界。
所以这几天，很多西方国家都在问我：“Miles,共产党的经济崩盘会对我们国家造成更多的影响我们是明白的。你想一想给我们「些」建议，都会有什么影响？”我告诉他们：“绝非是你们想象中的三五年「的」经济衰退，或者短暂的金融市场的停滞，或者说你这个市场上各种股市跌下来……绝不那么简单。”
等一下，我的鼻子。抱歉啊，这鼻子这感冒「还没好」。看我后面全都是花，我太喜欢这花了。
“绝不是股市崩盘，股市下跌那么简单。对「西方国家」社会造成的影响是广泛的，甚至在「未来」五年、十年、二十年都无法恢复。”所以我给他们讲：“「你们」一定要意识到，这种威胁对任何一个国家来讲都是可能造成的经济灾难，「从而」导致政治社会的动乱，甚至引发一系列的社会被掩盖的各种宗教、种族、贫富悬殊「问题」，最后可能导致政权更迭甚至社会动乱” — 共产党早就搞清楚了，如果有一天你们不让我当老大，「我就」让你们谁也过不成 — 这就是共产党的流氓心理。在前苏联，在所有的社会主义国家，「例如」委内瑞拉，都能看的清清楚楚。北朝鲜是只要不让老子当皇帝，你们谁也甭活；如果谁敢影响我，你们都别。共产党就认为这招是灵的，特别他们崇拜北朝鲜，让老百姓都“心甘情愿”的 — 情愿不情愿不知道，看上去好像是「情愿」的 — 心甘情愿的做奴隶，做牛做马。「共产党」觉得这个方式就是「对」中国人，统治中国人最好的方式：北朝鲜模式。
那么「共产党」要管理这个世界。如果不听它的，它就让这个世界变成北朝鲜；如果不听话，就弄死你，从政治、经济、军事，包括超限战，生化武器。
所以说共产党的邪恶和它的凶险，绝对是西方很多国家「不清楚的」。人类很悲哀，他们认识不清楚，因为他们过的好日子太长。人类上从没像二战以后这么长时间的和平日子，人类上自然灾害和局部战争死亡人数那么少，人的寿命那么长「在历史」上从来没有过，人类「历史」从来没有过。这是二战以后，这七八十年最长的，一切人类自然灾害和人道灾害最少的一个战争灾害「时期」。所以人过的好日子太长了，「有了」贪婪，全部都是私心、利己。资本主义所有的劣根性，所有的缺点，都「被」无限放大。它的优越性，优点逐渐在缩小。这就是人类上需要一个正道主义的时候，光资本主义是不行的。那么共产主义想代替资本主义，它绝对是邪恶的。不管资本主义「有」多大的毛病，社会主义都是魔鬼。鉴于此，西方国家对共产党即将带来的经济大风暴和共产党现在每天跃跃欲试在台湾要发起的战争，甚至在南海主动挑起事端，甚至跟日本跟美国，跟北约打一个代理人战争在台湾 – 它想试试。它试的结果这个世界会重建，它试的结果，这个世界就会无限的美好。我们唯一的希望就是它不要用它的疯狂带走更多善良的中国人的子女；更不要用它的疯狂毁掉这么多中国人用土地，用空气换来的这一丁点的财富；更不能让中华民族这个文化，被共产党强奸以后最后砸碎它。让文化大革命变成一个现代版的中国文化大灭绝，决不允许共产党把它变成中华民族的种族大灭绝「和」文化大灭绝，最后中国人成了全世界最仇恨的民族。这是我们现在最要做的。“共产党，你完了！”你完「也」不能带走中华民族的任何东西。这就是我们在做的。看看我们未来几周的行动吧，兄弟姐妹们。很多西方各领域的英雄们，有良知的人们，有信仰的人们，看清楚共产主义本质的人们，智慧的人们，将「会」和我们一起战斗。
姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1715/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1715/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
花园粥吃花卷子喽，花卷子发卷子哇，这么大的一个的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1716/</link>
      <pubDate>Sun, 02 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、中共用温水煮青蛙的方式开始铺垫银行的倒闭
咋样，咋样啊，兄弟姐妹们咋样啊？怎么样啊，尊敬的战友们好，5月2号文贵乱聊直播，该干啥的干啥，5月2号乱聊直播，大家该干啥干啥，哎呀，我这个管家这个脑子是真有问题，我让他关门都不知道我关上了，真是，兄弟姐妹们大家好，抱歉我这晚到了这个10分钟，刚才一直有国内的战友给我打电话过来，大家呢，我相信战友们今天5月2号七哥给大家乱聊，今天没有时间控制，大家可以多问问题，我乱聊。
兄弟姐妹们，我特别是就是说我在刚才30分钟前收到了一个咱们战友发来的那个小视频，就是那个国内四大银行倒闭的问题，我就看到视频我马上就说我一定要给大家看，我特别想让战友们要知道对共产党的清醒认识，你说共产党这个流氓，一直以来就这样地骗老百姓，咱老百姓咱能不能长点脑子啊？
就刚才，我这是一个也算不上什么亲戚给我打电话哭着闹着要买G币，我说不可能让你买G币的，这个不可能的，一个都不让你买，现在他知道家里的那点儿都没了、完了，已经在快一年了上银行取他那点钱去，所谓的短期、中期、长期存款，平常省吃省穿的总共弄了800万块钱，然后被这个银行当地的银行在吉林，被当地银行糊弄的什么短期、中期、长期，然后最后是发现短期的被挪用，中期的不让提、分期提，长期的怎么都不行，最近行贿银行，你说哪有存钱还行贿银行的？只有中国这个国家能这样，行贿银行取出一半来要买G币，我说你开什么玩笑不可能。
这是多少人了？一万多人，个、十、百，十万，十二肆多，（郭先生与战友们互动）［目标前进，文辣椒，雅雅，文俊，文珠，倪黄，徐文成，哇，魔法师，勇气，风往南吹，淑风，游子吟］。
我这鼻子大家记住啊哼哼的，我今天中间要醒鼻子的时候大家千万别介意，蒙上、闭上眼睛，不好意思，你说这春天来了阳气上升，它攻肾呐，欸，它不，它攻鼻子，哎呀，这两天花粉呐，那就是我眼睛干的不行，你看我昨天录得那个盖特那个眼睛干的，就是眼睛眼皮上眼皮碰下眼皮都很困难，就眼睛发涩老点眼药水，你说这阳气上升你攻什么眼呢？咋攻眼睛去了、攻鼻子啊？你得攻肾呐，有断修魏，有没有断花魏啊，专门断花粉的魏呀断花魏呀，哇噻。
（郭先生与战友们互动）［通天大侠，CC哏屁，CC哏屁你不工作，你跑这儿干嘛呢？你不画图去，绿染妹妹，图没画出来，你在看直播，我爱玉米地，盖特， Slim，哎呀，这人，哎呀哎呀，光明行，我的天呐，安娜，玫瑰，某某，雅典娜小旅途小李,我爱玉米地，风往南吹，文柯Miles，冬天，文柯给我发的信息，我还没看我一眼，泥巴，书风霹雳行动，带头大哥，五饼二鱼，青州城市啊，哎呀呀呀，哎呀呀，新中人，新中人，哎呀，哎呀，玛诺基诺比例啊。便兀自喜，蚂蚁扛大报，早睡早醒，17，中华路，凯路啊，雅典娜战神，湾仔码头，文莹，I Love Seven，帅得惊动党，金尾巴］。
好啦，那就咱现在开始聊，乱聊了啊，兄弟姐妹们我想现在请教大家一个问题，刚才那个小视频我给大家家看啥意思呢？就是共产党它一定有一天会把银行给你关了，刚才这小视频反映什么问题大家能反映出来，它为什么先从这四家小银行开始放，它为什么要告诉你说现在什么样情况下可以不给你钱，大家谁能回答我看看，它为啥放这小视频，给我视频的战友你没有意识到这个小视频意味着什么啊，大家谁能回答得了它为什么要说从四家小银行开始爆，为什么？战友们为什么？
谁能说清楚？我看看（郭先生与战友们互动）［我打预防针，聪明，这是谁这是？没钱啦，信心满满，草莓圣代，黄鹤楼大厨，倒闭可以不赔，赞了主播，测口风，吹吹风，试探民意，所以说我爱死你们战友啊，爱死你们了，青木明香王者级特派克，打预防针，霹雳蚂蚁］。战友们你们太聪明了，这是为什么你们能跟着七哥来爆料革命，因为你们太聪明了，共产党你看它历史上土改、砸地主、任何事情，包括当年大逮捕、当年83年大逮捕杀一批，包括改革开放先从深圳开始，它一定是先测试民风，先来个试试、来个小的，然后再给你什么叫温水煮青蛙应该是，先让你熟悉啊，先让你熟悉你看温水来了、水温咋样？是吧，不热嘛！是不是才一度嘛！四家商业银行，咱们中国老百姓第一件事情想跟我没屁关系，我才不会存在银行呢，反正不是我的。
这就是羊群文化嘛，吃有别人杀他又不杀我是不是？吃他的肉不吃我的肉，这时候开始了共产党太明白你们这些草民、这些羊群的这种心理状态了，行了，开始给你先展示一下子，你什么感受，是不是？（郭先生与旁边工作人员对话：欸，你能不能别在那儿拜托，please move out there），兄弟姐妹们，这个是极为危险的，就是要让你从开始从一度开始，直到100度200度把你给炖掉。
七哥说了两年了，七哥什么事情都提前一年到两年，你看看现在这个这几家小银行，这几家银行就是原来大家说了一年多两年了，大家也有风声，也知道它快完了，但是共产党把它拿出来。将在半年后一年都拿出来，让你干嘛？让你开始你都已经耳朵听出茧了，包商行什么的，肖建华都死球蛋了是吧，都完蛋了，然后把银行给你拿出来了，拿出来以后让你感觉到，啊，这几个坏蛋啊，这都几个坏蛋搞的、几个骗子、这个银行的主人都是犯罪分子，都已经被抓了，然后党告诉你了这些人不可信，你现在你看你上当受骗了吧，是不是啊？
这种国家级的对你洗脑、温水煮青蛙，它是掩盖了最几个核心的问题——谁有权力批银行牌照？银监会没有腐败分子他怎么可能把银行经营成这样？最后腐败的钱又去了哪里？真正的这个银行的腐败、掏空银行的人是谁？所有的贷款者全都是共产党的子子孙孙、私生子女，就像海航是一样的，王岐山的一个他的海航下面的一个公司给刘呈杰、给贯君、给姚庆搞养老项目在唐山、在延庆，都是几百个亿贷款，你能找得着姚庆吗？你能去王岐山找姚庆去吗？你不可能的！许家印的在社会上的票据30%的回报，共产党难道不知道吗？
就是整个中国人民银行和中国银监会、证监会这几个包括咱们大家不知道外汇管理局所有的都是王金山家控制的，但是哪个常委来腐败你能挡得住？你也不会挡，就是中国人民银行成了一个最大的一个抢劫的银行，而且抢劫你是依法抢劫，还玩出这种招儿出来，先让你熟悉，先让你…
哎哟我的鼻子，哎呀，所以说兄弟姐妹们，你看看这才是真正的可怕的地方，是不是？这才是真正的可怕的地方，让你老百姓完全在不知不觉中把你的财富合法地抢走，而且是有组织有计划。
那么现在为什么这时候要推出来呢？战友们知道现在大行快出事儿了，他是给民生在搞铺垫，是民生的事情让你感觉到，现在开始一看，我说你们不听吧，我说你们不听是不是？你看看我已经提前预告你了，民生该出事儿了，民生出事完以后才到国有银行，哎哟我的妈我这鼻子，抱歉我这鼻子。你说我这直播容易吗兄弟姐妹们，我这直播一次容易吗？在这种情况下我还直播，非常抱歉啊，战友们说一定要直播，那我没办法就直播乱聊。
所以兄弟姐妹们我再给兄弟姐妹们要认真看待这个问题，它现在是给民生，是给它的招商银行、农业银行还有那个所谓的不良资产处理公司，它在给它找台阶下呢，正在给老百姓温水煮青蛙呢，然后替罪羊早就找好了，那些人也被抓了，这就是共产党的一贯的流氓手段、流氓逻辑，务必小心。
二、在2020年中共已经消失剩下的就是物理上的消灭
说到这现在我要谈一下，咱们现在看到现在美国、欧洲以及全世界的以毒灭共还有灭共的时刻，大家看到越来越多人的觉醒，甚至很多世界级的人物都在推崇我们的新中国联邦、支持新中国联邦，更多人认识到共产党不等同于中国人，共产党不等同于中国。
而且更多人站出来开始转发我们科学家闫博士的所有的这些论文，更多人在转发我们路德访谈当年119的事实，还有我们博士军团各种信息以及在世界上各国之间各种语言在广泛的传播，我们看到这些的时候，请战友们想到一个最核心的问题，我们这样是不是就认为共产党一定会被灭了。
我告诉过大家，说实在话我在去年我就认为共产党已经没了，我跟所有外国人沟通，我说如果你在2020年你以为这个世界上还有中国共产党的话，你已经OUT了。我说你把我这话先记住，你把我的话你可以不信，你等到若干年以后你就懂我说的什么意思了。
为什么我这么说，我说因为自从冠状病毒也就是共产党病毒被传播到这个世界的时候，就决定了共产党已经消失了，它只是最后的一个物理上的消失而已。我说在心理上，全世界人都知道共产党完了，那么我这个观点得到了多少人印证呢？西方很多人都认为，Miles你这么一说，我真的认为是这样子的。这个事情已经不以任何人的意志为转移的事情——共产党已经是完了。
为什么？它有三个最核心的特征，在川普总统离开白宫的时候他把它定义为新疆种族大屠杀、反人类罪，这个事情又被拜登政府给佐证和印证，这就说明了什么问题——没有人敢推翻这个事实了。
这个事情在法理上给西方国家对中共无论是政治、经济和军事任何领域对它进行打击和对它进行修理惩罚，它都是有法律依据的，这个借口可以把共产党所有的事情想怎么弄它怎么弄它——种族大屠杀和反人类罪是人人诛之，人人可诛，就这么大的罪。
第二个香港事件，香港事件它撕毁了国际合约，并且对香港的学生和孩子进行了大规模的强奸、杀害、威胁、驱离，撕毁了国际上最重要的中英的合同，这个说明了什么问题？就是中共完全不遵守任何国际上所说的所签署的任何合约、任何契约。
在香港犯下的罪行只是最后像新疆一样要不要得到印证、要不要面对、要不要形成法律，我相信大家看到了，最后的香港的保护法有了、香港的各种法有了，像新疆一样，新疆花了50年才把共产党定为种族大屠杀、反人类罪，香港最终一定会列为也是大屠杀，犯群体大屠杀罪，这是毋庸置疑的。
那么这种情况下，第二个问题说明什么呢，就全世界各国最后跟中共签的合约全都可以不算数，和中共所有的契约都可以不算数——它的意义在这里。而且什么时候出手，特别是在联合国，种族大屠杀和不遵守契约者绝对不能在联合国待着。那么这种情况下，联合国这个常务，它的最大的玩法就常务理事国，也就是常委、国际常委，你觉得它还能待住吗。
好，这两样咱先放这儿。结果2020年它又放出了共产党的冠状病毒，冠状病毒放出来以后，你不管怎么折腾，这个冠状病毒有几个事儿是说不清楚的，就是武汉到底死了多少人，如果任何人相信武汉只死了共产党说的几百人咱就别聊了，你最好不要看我直播。如果你不相信武汉死了几百人，而是几万人还是几十万人还是一百万人，这都是政治权力犯罪，这是对人类的最大的一个犯罪——反人类罪。
那么如果武汉死了那么多人你掩盖它，你的目的是什么？又来自武汉实验室，包括武汉第一个吹哨人李文亮医生被害死，多个吹哨人被消失，包括对科学家的追杀和迫害，这都是事实。那说明了病毒是来自你家，如果不来自你家，你为什么要销声匿迹呀，这是个起码的逻辑。
然后你又拒绝国际社会调查，从拒绝调查到最后威胁社会按照它的方式来调查，按照共产党的方式来进行调查，叫操纵调查，然后跟国际社会不分享任何有关病毒的信息。
不但如此，各种新型病毒屡屡发生，最重要的发生在哪里呀？巴西，巴西死亡率高的时候巴西彻底跪下；英国死亡率高的时候，英国桌子底下也几乎叫爹了；美国全军崩溃，美国就没敢、没有人敢提出来、没有一个政府在任官员敢向中共要个说法——没有！大家千万记住，到目前为止没有美国任何官方的人和官方的机构向中共说你要给我个说法，没有的。
然后是印度，印度是完全死伤绝对不是真实的数字，一定是高过你看到的数字，然后还威胁日本、澳大利亚，公开威胁，你不听我的话你的病毒就会严重。我这边点火发卫星，你家点火烧死你家人。
种种以上的证据，冠状病毒最后到底是来自共产党还是来自于共产党的武汉实验室还是共产党的军方，我们科学家已经明确告诉大家是超限生化武器，病毒从过去的天然说、蝙蝠洞说、穿山甲说、什么汽车说、什么宇宙陨石说，不管什么说，最后都证明了科学家说的是对的——这个病毒来自于武汉实验室，它是共产党军方早有预谋的、发展的、国家级的、军事级的、超超限战、超限生化武器。
如果在这个问题成立了，世界上还认同共产党的政权合法性吗，所以说这三样加在一起，如果你还认为中国共产党还能代表14亿中国人民、全世界人民还继续跟它做贸易、欢迎所有共产党的国家的政权的财富和做生意，和所有这个国家政权的党员和孩子们、家人们可以到世界上旅行学习，那你是疯了！那你真是疯了！
三、比物理灭共更重要的不承认中共的时刻已到来
所以说战友们，现在中南坑成了习一坑，成了习一个人的坑了。我在2017年说的时候，2018年开完常委会大家见到了我说中国没有常委机构了，多少人在乎过我说的这话。
你见过中国历史上什么时候像过去这几年没有任何常委出席活动、常委基本上不出现，基本上就仨人说话——习一神还有杨娘娘、王公公，国家安全委员会是由中办来管理的，就连丁薛祥现在都销声匿迹了。栗战书两年基本不出来了，韩正还敢出来说话吗，李克强哪轮得到他了跟个怨妇似的，打入冷宫的怨妇，还有谁呀？刘鹤副总理还出来吗？胡春华还出来吗？总理都没了，哪有你副总理的事儿啊！军方许其亮多少次站出来讲话呀？就这几个人吧。何总参谋长，站出来讲话了吗，何其宗有几次？！
中共已经到了一人集权，习一坑儿，没有常委只有安全委员会的一个真正的1932年到1946年的希特勒时代，它都不如当时二战的日本，当时的日本还有山本五十六呢，是不是啊？还有军方呢，不光天皇一个人呢，还有总理呢，那现在呢？没有任何人说话。
那么在这种情况下，反过来我想问兄弟姐妹们，你们想一想在香港发生的事情是不是集体决定的？冠状病毒是不是集体决定？对美政策是不是集体决定？——一定不是集体决定。既然不是集体决定的这么大的事情，打台湾能是集体决定吗？——打台湾也不会是集体决定。既然打台湾不是集体决定，那么谁知道台湾什么时候开战？——没有人知道。
那么说到这的时候，大家记住我刚才谈了那三个中共在国际上的条件，联合国。共产党所有这两三年，它都在玩弄着联合国的人权组织、国际合作组织、国际金融组织，以及在国际上所有的最大的几个机构——世纪贸易组织WTO，还有一个世界银行，还有IMF世界货币组织，它渗透的也差不多了，联合国基本上它买差不多了。
欧洲啊、中东啊，那几个什么欧盟峰会啊，还有G7呀，特别是中东那几个组织，大家记住基本上就没什么用了，那就是个讲数的勾兑的组织。那么共产党这过去几年想控制的整个联合国，利用国际游戏规则，利用联合国的游戏在世界上横冲直撞、所向披靡，没遇到任何障碍。
在这时候大家要看到一个核心的问题——日本，这就是美日联盟这个事儿很大，日本要加入世界的联合国、加入常委的话，那这个世界的格局彻底改了。如果日本的部队已经正常化的话，世界的军事版图也彻底改了。
那么如果说人民币，DCEP人民币数字化对美元是个巨大的威胁和挑战，如果再真的出现亚元的话，亚、欧、美元三元鼎力的话，美国基本完球蛋了。那么所以说，任何一个有政治脑袋的、任何一个有金融智慧的，大家要看到最后世界跟老共打的仗在那几个领域，兄弟姐妹们——联合国国际组织领域，无论是已定义的种族大屠杀、反人类罪，香港的群体灭绝犯罪定罪，还是冠状病毒查出来凶手，这三条都足以将共产党移除联合国。
无论是在世界刑警组织，还有武汉Organization—— WHO世界卫生组织，还是联合国人权组织，未来发生一系列的腐败案，包括以上的三个核心原因都会让共产党成为必须离开的最好的这种法律的根据。
在这种情况下，我们战友们要看到了一个最最关键的时刻的到来——法律上、法理上世界不再承认中国共产党，它比物理上消灭共产党它还重要，就是灭掉共产党绝对不能成为一个国与国之间的所谓各种战争，灭掉共产党绝对不是说隔靴搔痒，什么制裁呀，那不可能。
四、中共既无妥协机会也无对抗能力,它该结束了
所以现在大家看到，各国之间科学家、军事家各种各样的行动，我可以告诉大家，你看我连一次我都不说，那完全是胡球扯呢，就像共产党每天扫黑扫黄一样，他根本不会扫你的黑、扫你的黄，因为他本身就是嫖客、他本身就是黑社会、他扫什么黑？扫什么黄？他只是利用扫黑扫黄来重新换掉替自己执行黑社会命令、替自己选美女和让他自己不仅要拿掉你这个黑黄的钱，还要要了黑黄人的命、杀人灭口的一次一次的机会而已。
这国际上所谓的一系列一波又一波的看着这些对共产党的我们要声讨它呀、我们要制裁它呀，这全是和共产党的扫黑扫黄是一样的道理——完全是虚伪的、完全是掩人耳目的利益勾兑。所有这些科学家他都没用，没有多大用，只不过是一些说白了在这个事儿的问题上，他只是一个具体的小环境和大环境的问题。
现在作为一个习一坑的中共集权，以及在西方世界经济上的渗透，我可以告诉大家，没有几个人，甚至没有那个国家敢想一想说我跟共产党开一战——几乎都没有。就是他所有人都知道，只要跟共产党讨论这问题就是第三次世界大战，第三次世界大战人类就可能灭亡，几乎这个问题已经完全地笼罩了全世界。就是这个流氓黑社会这共产党已到了什么程度？只要你敢，我虐待十四亿人民、我要问鼎世界之集权，谁敢抗顶我，那你就必死无疑。它已经形成这个世界上一个政治、军事上的影响力。
在这种情况下，我们说幻想着那个国家、那个政府真心地想干掉共产党，那就太天真了。我说最后是以共灭共，没有共产党出来神人是灭不了共产党的。就共产党的高官和共产党的利益集团最了解共产党的弱项在哪里、共产党的死穴在哪里。
某位中共的要员头两天私下里面聚会的时候说过一个精彩的话，大家都听的很熟悉，但是他说得非常明白，他说从毛泽东到邓小平到江泽民，他说当整个国际社会环境和国内环境产生本质变化后，对待中国共产党只有两个极端的选择——一个选择完全妥协、一个选择与世界为敌。
他说今天的中国，既没有妥协的机会，也没有与世界为敌的能力，他说结局想象而知，可想而知。当然他不提习本人，他也不敢提。在坐的几个人都频频的点头哇，没有多言。说那我们现在时代进入了什么篇章？老首长，进入了什么篇章？听说这位半天不语，最后说了一句，他说共产党跟这个国际气候和中国人现在所追求的未来的生活方式，或者真要实现中国梦的话，已经成了生死对决的巨大冲突的时刻。他说我们这辈子很不幸的将看到最终的结局。（举起大拇指）高！共产党到了结束的时候了。
五、金融危机和脱钩的冰冻效应将使中共瞬间崩塌
所以刚才说到的一开始的金融领域，大家记住啊，共产党那么多年包括国民党到现在，你记住当银行开始倒闭的时候，房地产就开始倒了。中国，我再重申一遍，中国人不生产任何所谓的有专利权，没有任何的文明的开发的东西，中国人没有任何在世界上跟世界叫板儿的所谓的生产力。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1712/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
到了，你干嘛呢？你干嘛呢？死过来来，过来过来过来来呀，死了，这是啥意思？死死咯。干什么来来走。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1713/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1713/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外一个刚才没说完啊，兄弟姐妹们，很多战友说我鼻子上有东西，我鼻子「这里」是天生的，原来很大，后来逐渐的模糊了。我「嘴巴」下边「这儿」还有一个呢。这个「是」特征 –「自娘」胎里带「的」。
另外，兄弟姐妹们，很多战友给我发信息，关于昨天我发那个盖特说如果你是过去的义工，包括原VOG，“断修魏-九指妖”那个地方的啊，如果你是曾经的义工，一定跟你所在的农场联系。如果农场不理你了，你直接找我。但是农场都给你报了的，你「就别」找我了，我能处理完吗，是吧？「农场」处理不公的你找我，好吧兄弟姐妹们？我来解决。从昨天到现在，很多战友给我发了这方面的信息。说实在话有些是很荒唐的。比如说有的战友汇过几百美金的投资款，汇几次没汇成的，也有几百美金汇到了VOG，让那个“断修魏”现在给扣在那儿呢，然后曾经写过十几篇文章，然后在Discord做过什么事情，加一起也就十几个小时，然后你要G币，这是不可能的，兄弟姐妹们。七哥是人不是神，这是为啥呢？「因为」我们都有七情六欲，我们都有这个基本的判断能力，你这样我要给了你咋对其他战友交代？7哥跟那些战友也有情，「因此」我不能这么做，希望战友们一定能理解。你的要求不能过分，你过分就让你失分。但是你真的干了活了，你付出了，比如说我们现在统计很多国内的战友受到喝茶了、压迫了，是吧？而且你付出很多，真的是付出很多，「这些战友」失去了很多「的」，请一定跟你农场联系。「如果」农场里不给你解决，「你」找我，我一定会给你联系。你「们大家」给我发的信息，我刚才看的手机 — 3700条信息。我不可能「处理得完」，我一天处理最快也就3000条信息，一般来说如果事儿多就「只能处理」2000条。所以说兄弟姐妹们，你可能暂时等不到我的「回复」，但我一定会给你们回的，一定会给你回的。
但是如果我发现你的要求是过分的，包括有战友给我发信息：“啊，我是谁，七哥，我能不能这样？我能不能这样？”你问这「样的」问题我直接给你拉黑，因为你不是来解决问题，你是来捣乱了。你应该直接告诉我：“我是谁，我在什么什么时间我做了义工，什么什么时间我参加了G系列，什么时候参加爆料革命，我受到什么迫害……”那这个是必须要解决的。你带着问题「来捣乱」，我回答一，你说二；我回答你二，你说三；我哪有时间给你回答这问题啊？这样会影响了「我」处理真正「有」需要的战友的「事情的」时间和精力。所以这是不行的，希望战友们能够理解，能明白。
另外战友们，大家都知道我们时间是5月17号前，5月17号前所有跟各农场「联系」参加的G系列的投资「和」未来G-TV重建「的」，都享受那个新的待遇 — 也就是1乘以10的待遇，都会享受这个「待遇」。然后关于喜币的配额，我告诉大家：咱们到那时候已经结束了。但是如果这中间有特殊情况的，不能多，少量的可能会有，可能会有，很少量的，这个请「战友们」和各农场联系。这个少量的问题大家可别理解错了，要不然你问的问题「又偏差了」。就是由于战友钱，原来汇没汇出来，或打回去了，而且一直在解决当中，这个配额是一定会给你的 — 只要「钱」5月17号以前到。所有VOG，包括加拿大农场，所有要解决「问题」的战友们：「你们遇到的问题」都在解决中。我再告诉大家，「因为」大家问了我很多「关于这两个地方的问题」，这两个地方的配合都是按正常给你「们的」，但「先」由喜马拉雅联盟代持，在你「的」钱没有到达G系列投资前，这些「喜币」是不会给你的，这个配额「的」喜币。等到你的钱解封了，到达了，按照配额会给你，「但」这也是有时间限制的。那么如果配额给了你，你在喜币正式 — 就是说现在已经上市了 — 在流通之前，你把喜币的钱在你登记的农场要交给「农场」，你不交给「农场」，喜币也没了。就是有你的份额，但是在你在流通前你没把你应该付的钱交上，那这个「喜币」就没有你的了。所以你一定要跟各农场联系，咱们农场这就是为什么那么重要，兄弟姐妹们，你想想要没有农场，这战友咋办？多麻烦啊，是不是？所以大家要爱农场，要让农场强大。
比如说现在我们刚刚成立的加拿大扬帆农场，就是要把整个加拿大这么大的地方，这么多华人的地方多「设立」一个服务的形式。而且给它政策倾斜，务必把加拿大的麻烦大变成一个真正爆料革命「和」新中国联邦的“帮助大”，最大的帮助战友的。而且战友最多的地方，大的战友群都要在加拿大。另外一个在欧洲，现在欧洲、亚洲，包括澳大利亚，包括美国的西部，我们都希望这些农场都能尽量的强大起来。强大的前提你要「有」服务意识，我最恨的就是农场里边的官腔、官调，一说话就“嗯啊”，“哈啊”，这是最无聊的，最丢人的，这说明你很无知。你只有真心的爱战友，真心的服务战友，不厌其烦的服务战友，你才能得到战友的尊重，才有更多的战友加入进来。你看我们的战友有些「都是」一家一家的，是不是啊？最早你看，我刚才看到我们的Twins — 老班长俩女儿 — 又出来唱歌了。去年俩孩子跟今天变了个人似的。孩子在长大，一家一家的上，你看我们现在爆料革命走在前面的都是一家一家的。你服务好战友的时候，一家一家就「会」跟着你来。永远是农场的服务和农场被服务的战友的利益是相关的，是一致的。
另外，现在大家都知道G-TV这块儿我们要在6月份吧，5月底开始6月份结束，彻底结束「重建」，「以及」6月份的整个的喜币的流通。希望我们在新中国联邦的一周年大庆的时候啊把这些喜讯，把这些最好的消息用行动传达给我们世界上包括墙内的各个战友。因为这是用行动力证明爆料革命和新中国联邦完全可以合法「的」，干干净净的让战友过上体面的生活。同时我们有能力灭共，我们有行动力。这是为什么7哥要在一年的时候在做这个事情，就是因为这个。要让战友们从过去的我说过的99%的大家是什么？不敢支持爆料革命，「因为」共产党太邪恶，已经被绑架了。然后有99%的人「里面」有一大部分战友是不敢又不能，因为家人被绑架，「因为」利益的问题，生活方式的问题，你靠谁啊？哪那么容易啊，是吧？另外一个是「有人」不信咱，然后呢是既不信，又不敢，又不能。我们现在「要」让不信的想办法信我们，不敢的让他试一试，不能的我们想法让他能，这就是要通过我们的一切G系列，我们找了这么多世界上的合作者把这么大的利益让给人家，是不是？7哥连一股都没有，为什么呢？就是要把世界的“沼泽地”「大佬和」世界的经济力量联合在一起，让所有的国内的战友不信的，不能的，不敢的，发现：哇！新中国联邦，爆料革命不是「只有」我们这帮草莽英雄，也不是「只有」我们这帮草根，是世界上最强大的力量和我们站在一起。「这样」大家才会从不信、不敢、不能到最后在一起 — 这是我们的目的。所以各农场太重要了，兄弟姐妹们，好好的服务战友们，啊？！也希望战友们爱惜自己的时间，也爱惜7哥的时间，不能发无聊的信息。
拜托了啊，姆该噻，姆该噻，俺吃饭饭去咯！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1714/</link>
      <pubDate>Sat, 01 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1714/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？5月1号了，兄弟姐妹们。今天是5月1号了。
现在国内形势非常紧张，大家都看到了现在党内都知道曾、王、习大战已经到了中期段落了。作为姥姥家是福建的曾庆红、山东人的儿子王岐山和河南人的儿子长在陕西的习大神，这一波较量到了最关键的时刻。
而且最近共产党内部已经明确了，非常清楚的一定要打好冠状病毒这一仗。打好冠状病毒仗是什么呢？就是让美国必须站出来为共产党背书，让美国说这是武汉实验室泄露或来自自然，跟共产党没有关系。让美国出来背书，然后私下承诺什么都可以谈，经济上怎么都可以谈，同时做好「准备」如果美国不这么做就打台湾。「在」台湾、南海跟美国干一场，做好牺牲50万所谓的共产党人民解放军战狼的准备，把美国这届政府打垮，把美国的经济打垮，让全世界的注意力全注意到台湾和南海之战上去，不再谈管状病毒。这说明了什么兄弟姐妹们？说明了共产党知道冠状病毒会要它的命。
同时要让印度彻底服软；要让日本感到恐惧；澳大利亚感到恐惧；要让美国人感到病毒的事情绝对不能去追究共产党的责任，绝对不能查真相，更不可能给你解药。当然这个战略一出来，习大神孤家一人了。中南坑改成习一坑了，因为只有习近平一个在城坑里边了，所有的常委的人都跑出去了，找各种理由溜出去就「是」不在中南坑里待着了，给你习一个人的，叫习一坑，习一坑。就现在给你吧。就像我告诉大家的一样：整个中南坑现在就俩人跟着，就习相信的 — 杨娘娘、王公公。
现在所有的外交部还有中国金融系统给习作报告「的时候」，像4月份这个经济报告，大家说一定不能说实话，不能把民生的事说出来，不能把许家印的恒大说出来，更不能把招商银「说」出来，也不能把平安的事情说出来，也不能特别是「把」现在香港的经济形势说出「来」，「只能编」各种瞎话的骗人。现在来自于中东的捷报频传和非洲司的外交部的捷报频传掩盖了世界上向中共讨要冠状病毒真相和全世界都在加剧憎恨共产党同时怪罪亚洲人的真相。一切都被盖住了，一切都被盖住了。所以说现在习大神叫习一坑，「他」活得很滋润，叫打好冠状病毒这一场「仗」，让印度彻底跪下来，让日本感到恐惧。「如果」你不恐惧，下个就是你。让澳大利亚彻底害怕，不行就给你来一剂猛「药」。让全世界看：看到没有？给我对抗的结果就是这个，这是真正的「他们的想法」。
党内现在大家都已经清楚了：曾、王挑战习一定会有一方倒下或者全倒下。现在曾庆红每天都活在他姥姥家 — 福建，邓六金的老家。「他」那是有想法的。习现在就两「张」牌了：我手里有合法的控制国家的武器 — 军队，第二，不行我就打台湾。但是这种事情在任何时候都是双利剑，「一旦」军队不听指挥咋办？你打台湾你咋知道美国不打你北京城啊？但习的内心世界绝对相信美国只能会打代理人战争绝不会直面冲突，所以他觉得「如果」牺牲到50万大军美国人一定退。就是我让血流成河让你美国人害怕，就是你杀了我的人我拿「些」孩子「让」你杀到手软，最后你就把我放过了。这都是流氓、黑帮、贩毒分子的事：生几十个孩子，把孩子扔出几个去让警察杀，杀到你自己不敢杀了，你把我「就」放过了。就是让台湾死伤个百八十万人，让所谓的共产党的人民军队也就是共产党的党卫军死伤了四五十万人，把那辽宁什么伯格宁号「你美国人」也干掉它，把南海机场「让」你炸毁它，不行把海南几个基地让给你，把大连青岛几个基地让给你，你炸毁「不」就完了呗？你别打我北京城。但是这个一但「实现」了，那习就「有」优势了，拿出手来就把王和曾「派势力」通通的抹「平」了，江家就更不在话下「了」。所以习现在：对内捞经济，能拿谁拿谁的，准备好最坏的时刻到来，要打好这个半场的战争就是要让印度跪下来，让日本害怕，让澳大利亚害怕，然后让美国哆嗦，就是一个它「共产党」最想要的结局。然后「一旦外部」没事了，或者打台湾或者内部解决。这就是习要坚持住的，这今年「是中国传统的」辛丑年真不容易。现在变成“习一坑”了，这真的对他来讲「也」很危险，「成了」孤家寡人了。
那么现在的这个中国的经济大家都非常清楚：中国经济现在到了什么状况？大家现在随便跟着国内的亲人了解了解：去银行贷款还贷不贷给你？社会上的借款20%的利息30%利息到处都是。现在全世界都知道只要中国人来买房子，基本都拿现金，没有人贷款，也没法贷款。仅仅在3月份的时候，「就」1000多亿「资金」逃到了加拿大，「接着」4月份下2周就600多亿又逃到了加拿大 – 资金外流。现在更重要的事情是虚拟加密货币，「也」包括咱喜币，我相信你们知道的喜币，大额的钱来买喜美元，“咣咣”的钱。因为咱不是股东，所以我给他们建议：我说你们一定要慎重，人家是不愿意要「这个钱」，「但」因为没办法，「交易市场」是开放的，谁都可以注册，像喜美元和喜币。我建议他们尽量不去要这些人的钱「来投资」，但他们说人家是合法的钱必须得要。咱也没办法儿啊，你不要都不行啊，是吧？人家钱拿钱砸你门你能不要吗？
我们在日本的合作人最近几天「遇到」大量的来自中共，来自中「共」国的，真的是大公司，就是让他想尽办法去买在他的资产。因为日本的经济现在往下滑，很快就是泡沫就要破了也是。去日本的钱都是「来自中共」高层的，来美国的钱不是高层的，去加拿大的是中层的还有企业家，去欧洲的有一小部分是高层的「钱」，但绝大部分都是企业家。这说明了什么？有钱的人在跑，有权力的人钱在想办法藏钱，这是任何一个王朝崩溃前的一个绝对征兆。民生银行几个股东，多个股东，「还有」大额贷款者全部限制出境。我们有个战友说他接到了命令仅仅过去的3周就边控了跟民生「有关」的大概4000多人，在边境上拦下来就200多人。大家想想是什么情况？所以战友们一定要珍惜你们现在自由、安全的日子，「现在」你不会羡慕马云了吧？你不再羡慕马化腾了吧？你不再羡慕董文标了吧？因为你的好日子才刚刚开始。珍惜现在你已经拥有了安全，还有你的一切。如果你是战友的话，你拥有一个新中国联邦，你拥有一个G系列。一定这时候多想想“断修魏”，让你冷静下来，冷静下来，别贪婪，别羡慕，因为共产党倒闭前有无数个泡沫「会破」，你千万别挤进去。还像我说的那样：不要让自己的钱和自己的孩子成为共产党的炮灰，不要冲动，不要贪婪，不要伸手。
兄弟姐妹们，「好不好」？时间到了，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
