<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>盘古 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9B%98%E5%8F%A4/</link>
    <description>Recent content in 盘古 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 13 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%9B%98%E5%8F%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2090/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天是10:30了。今天13号了，兄弟姐妹们。我在那边儿刚才听着歌看着《真人真事》采访Rachel Shen，瑞秋 — 秋天的秋，Rachel！长岛哥、QMay，你看到了吗，兄弟姐妹们，他们变得越来越健康，越来越漂亮，越来越成熟 — 这才是新中国联邦的魅力，对吧？这才是我们想要的结果。不能跟那帮伪类似得，一看都是抽抽巴巴的，是不是？好像是刚回过两次炉的感觉，一点都不伸展是吧？多不舒服啊。
喜币涨了，这布隆伯格就出来一个女记者，女实习记者。只要报道咱的都是女实习记者，来自中国的。喜币现在流通估值270亿美元，她就不写，是吧？「包括」它有1000亿个币的额度，她就不写；它技术上上市是所有区块链技术最好的，包括它的系统，她就不写。说郭文贵是个billionaire，还有跟班农有什么关系啊？跟他啥关系啊，你说喜币？啥关系没有！但是她就不写我们爆料革命说出了海航、王健、陈峰；她也不说贯军、刘呈杰、孙瑶；她也不说王建之死，也不说马云这事儿；她也不说王岐山、孟建柱、孙力军都被抓了，包括傅振华；她也不说当时给郭文贵发所谓的蓝通、红通的孟宏伟也被抓了，孙力军也被抓了，孟建柱、王岐山被软禁了她不说…她不说这些人后边和吴征是什么关系。这个女孩儿十有八九是江浙人，是吴征控制的 — 羡慕、妒忌，想黑咱又没办法黑到哪去，但是咱的好的话她不说。但这也是广告，是吧？走着看。兄弟姐妹们，我们才上市13天呐，是吧？才13天呐。还有更多呢，明年5月份咱们再说。然后3周已经过去几天了，看着消息吧！
共产党开完六中全会，所有的企业家现在开始逐渐的叫第一次分享财富，先拿海外的股份，然后给你安排管理层、董事长进去。然后下一次第二次就分你家的不动产。弄不好第三次分着就把老婆、闺女都给分出去了，是吧？
昨天我发出的几个照片，那个穿绿色衣服的是2002年，我在办公室。当时他们给我拿来看刘志华玩女性吸毒的视频，王岐山跟刘志华的录音 — 我从来没有放出来过。当时我说，“啊？够意思！”然后我着一个西装，后面牵着手那个，咱不能说，是某中央大领导的妻子。突然要约我见面，“见个面吧，文贵。”你知道她出来那是国家特级警卫，这是中央首长的妻子。她们都不在电话里说事儿的。见了面，她说“来，领我转转”。我领她转的时候告诉我怎么样怎么样，怎么样…“文贵，他们要对你下手，你要这么做，这么做，包括他们会说你是共济会成员，美国在中国安插的间谍，说你跟美国大使馆长期有联系。”有多荒唐吧？那时候说我是美国间谍，现在在美国说我是共产党间谍，在裕达国贸是1991年，说我跟美国一个年龄大的女人结婚到郑州当间谍 — 我这辈子就没脱了间谍的帽子。「这位首长夫人」而且说“要「对我」下手，但是，你涛哥已经帮你解决了，你要这么办，这么办…” 那次如果没有她帮忙，我已经消失在人间了。谁干的呢？我还没说，等着慢慢说。这是这个牵手的照片。
哎呀，真是人生啊。「我有」很多很多照片，等7哥有时间了就给你们放几张。我让你们了解一个过去从来到人间到现在，真实的郭文贵 — 我尽可能能有的。7哥也不是生下来就可以搞G- Fashion，也不是生下来就是要灭共的，那时候还小啊。但你能看到我“为真不破”，坚持勇气，相信上天，有信仰 — 这是7哥从小到大成长的一个主线 — 孝敬老人，忠于朋友，我是诚于朋友，后来当然一心的就想灭共了，而且要改变家人的生活，从没妥协过。说实在话，共产党还玩儿王阳明呢？你看我是啥时候读的王阳明的书啊？在东北赵家沟我都读过王阳明的书了。7哥这一辈子没有文化，也没办法，是吧？
现在共产党内部，我们这几次大直播传疯了。我没给海东和颖妹妹说过我，我那块儿去的运动员多了去了。你看海东兄弟和颖妹妹都没去过盘古，说明啥？说明他俩不属于高级黑那个级别 — 高级黑社会。没有玩过“宇宙无穷大，地球是一粒沙”的游戏。那会儿运动员多了，都是世界级的，公开的玩儿，是吧？
我们接下来会对盘古、裕达所有过去的同事们有一个重大的金融安排。对他们的孩子，对他们受到的共产党的侮辱和剥夺的资产正在跟投资者商量，让他们聘用第三方建一个基金，把所有在盘谷、裕达工作的和曾经工作的或者被共产党威胁离开的，除了陈小龙辞职之外的，不管过去工作多长时间，按天按时间，让大家享受喜联储的股份和和喜币 — 终生，千秋万代。从我离开看守所到今天所有跟随过我的，跟过我这几个公司的，包括海通和方正的，曾经属于我们的同事们，都会有。正在安排中。完全委托第三方国际机构给他们安排。当他们自由了，我们灭了共产党了，他们不用找7哥，得拿着自己过去从这些盘古、裕达、大老板家具厂、海通、方正的工作和曾经跟我们联系的信息，到那机构去领你的币，去领你的钱，领你的股票。当然，他们和国内那些战友们，帮助我们的，都是一模一样的权利。这都是亲兄弟姐妹。
班农先生要被抓了。我今天早上发信息，说，“你咋还没被抓呀？”他说“是啊，我也等着被抓呢，快抓起来吧。”咋不抓他呢？这班农先生啊！这就是只有在黑暗、战争、燃烧的烈火中、生死考验中才能出现真正的信仰者，真正的英雄。在自己的卧室里、被窝里、华丽的衣裳中，推杯换盏的桌上，那都不可能培养出英雄。这就是事实。
「椭圆机」13档，你给我登45分钟试试，兄弟姐妹们。今天不直播，明天大直播。明天见，兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：太讲究啦！哈哈哈，一鸭九吃，一鸭十吃。喔噻！咱们今天升级啦，一鱼九吃。哈哈哈。蛇妖闫，来吧来吧啊！蛇妖闫绝对跳楼，我太了解这个人啦，看到这她绝对是痛苦，用她妈妈的话说：从小羡慕妒忌恨中——就是长大的，只信邪不信正，她妈跟她说的。她跟她爸关系特别好，她妈跟她关系超级不好。
这中吗？这中了！这中了！这中了！正好看不到你这儿，可以了，没事儿，你可以吃了。
没事了，没有他没有他，我都看着，你别乱调。再往这边点儿。
哎呀，我的面呐！
Rachel:哇！你这么大碗？
1:28郭文贵先生听的面是自己基金投资的面，最好吃的是鱼骨汤面盘古收价8888元
郭文贵先生：哈哈，天呐，对啦！看看这面，这是你七哥投资的面！
Rachel: 啊？
郭文贵先生：我们家族投资的面。你们每天……每一分钟两笔交易，就这面，所以你吃吃面……长岛哥你要开始喝啊,一会儿我要喝啦。好。
Rachel: （对长岛伟哥）不会喝醉了吧，呆会头晕喝醉了吧？
郭文贵先生：不会！
长岛伟哥：七哥的房间很大。
郭文贵先生：呵呵呵，这不吹牛吧，一千个Rachel你也住下了。
郭文贵先生：反正我不住这楼，我住楼上，住楼上。说实话真好吃。我老在直播中说鱼骨汤面，你们就听不进去，实际上你们没有一个记住的，刚才说的时候我就发现你们表情，你们都没记住，七哥从第一天直播就说鱼骨汤面是天下最好吃的面。直播有时候很有限，这回是销售是广告，下次收钱，咱按盘古价收8888点成美金，反正你们都有钱现在，收币。
长岛伟哥：叫谁卖10个都舍不得卖。
郭文贵先生：我今天给你们说实话，你卖掉一个币，你就失去了今天一桌子所有的东西，这很快就会证明。
长岛伟哥：这直播呢。
3:54几个基金海外联合起来找我们机构投资者要砸喜币，我们战友占6亿个，他们做不到
郭文贵先生：我不知道啊，我不负法律责任啊。我们就今天下午一见面的时候他跟我们说：“几个基金要联合起来做我们砸我们，就是要把我们整个给砸下去！”几个基金海外的联合起来找我们机构投资者说：“我们跟你们站一起，三七分成，你七我三！”“被我干了！”啥意思？只要你手里有的，我现在跟你说，你的币借给我，我来操作，赚了钱你70我30，那是很吓人的事儿，一般人你都躲不过去的，但是咱们战友就占六个亿，你今天你做不到，除非战友全背叛了。
长岛伟哥：他来砸我们也不卖，他来拉我们也不卖。
战友：对，高也不卖低也不卖。
长岛伟哥：他要砸下来了我们再买一些。
5:09喜币设计有失误，发行量太小，都不卖不便利流通，喜币是来用的要真流通
郭文贵先生：这是我们今天知道到一个重大的失误，当初我认为每年要发30亿币，哇噻！他们死活不同意，就拿比特币跟我说事儿。现在证明了这是巨大的设计缺陷，因为你没有这30亿个币的时候咱们就，你明年后年你根本不可能满足得了，因为还要流通啊，你买瓶酒你说倒是要一个币呢还是0.1个币呢？因为你要有一个支付系统，所以我今天下午骂他们，我说你们既然觉得我是结构大师，你们这帮混蛋玩意儿什么时候有过钱啊？我有钱的时候你们还在你妈胎里待着呢。你不听我的，今天全都傻眼了，因为他们现在算——这确实就10亿个币，多少流通啊？你像就这你们又不卖，我咋流通啊？我凭啥卖呀？什么时候你真心不卖的时候，我就告诉你你看着卖的人有多惨你就不卖了，这是最简单的道理，不用人家说，就我看到卖这个币——就像第一个上去20万美元卖的那个，你说你, 你说现在你还能弄回来吗？或者你要要钱，这是第二个问题，就是我要花钱哪来钱我不卖?就是还有机会还能让你拿到钱你还不卖，那你当然更不卖了嘛！所以他们这个设计缺陷在哪儿？——咱10亿个币。比特币是玩儿得稀少，它就没想到真流通，它是炒作，咱这个币不是用来炒的，咱这个币是来用的。你发现七哥今天跟你们说得对不对？
战友：对！
6:50打比方七哥自己拿重金收购战友喜币可以成功，因为币只有10亿个，币少战友是赢家
郭文贵先生：我不跟你们开一点玩笑，他们今天才明白了，我说如果我郭文贵想做你这件事，我一定给你做成功。我多的不敢想，就联系一千亿美元，就找所有的这些战友挨个儿沟通，一把钱一把币——现在多少了？20是吧？100！拿来。很多人是拿不了的，50都过不了，甚至30都交了，我现在我不找那么多，一亿五千币我拿出来，我一万一万地砸你，我绝对把你所有的人给你沟通了。今天200亿的市值啊！你200亿的市值啊！我拿1000亿我砸你我还砸不了你？我给你砸到多少钱？我给你砸到一块钱，我能砸到你一块钱！一块钱你都不卖，你都不卖是吧？我自己卖啊，我卖呀，我19 ，我自己，Rachel买了，18，Rachel又买了，17块你看着“唰唰唰唰“往下下，都是我自己的币呀我自己的钱，看到吧？两三天，我同时舆论就上去了谣言就上去了，完啦！诈骗啦！逃跑啦！郭文贵开飞机逃跑啦！然后FBI检查啦！然后塞林爹都来啦！90%的人就心理关过不了了“完了我们上当了”。这时候开始，“啪”，这币全拿来，全在我这儿，我又自己卖，我自己卖，第一个币10块，第二个币15，第三个币，我10次我就拉到100去了，你后不后悔啊？你后悔是吧？还得往上涨，你有钱吗？你能跟我玩儿吗？他们今天全傻了。因为你这币就10亿个币。
这一屋子都是酒瓶子，你想把这瓶子盖对上，那需要时间，它一共有10个瓶子，那我肯定给你搬腾得清清楚楚的，天上扔着，一个一个接都可以玩儿，玩儿慢动作，他今天他知道这个问题了，我说你（指着脑袋），完了，改不了了。
所以这时候唯一谁是赢家？战友是赢家，因为你更稀有我手里有！hold住的就是赢家，hold不住的一定是输家。
就像打疫苗一样，全大街到处都是疫苗，你看我家楼下每天两个车，在我家门口堵着打疫苗的，免费。
（有人过来提醒8点有个会）
郭文贵先生：好，你让最起码推一个小时，你让保镖赶快给他们说一下，50分钟啊，好吧。
你看楼下，我这楼上楼下大堂都写着“请你打疫苗”，我们律师马上告诉他们：你要再跟我面前出现一次，我就告你。你能说得住吗？多少人打疫苗了？你知道多少人打疫苗你就知道多少人能hold得住币。
Rachel：保安团队也都打疫苗了？
郭文贵先生：基本都打了。后来都不打了,打了一针，队长没打，另外一个队长也没打，坚决不打，他说死也不打。他是非常聪明，其他人我真管不了。
咱们碰桌啊，不碰杯了，过电啊。
QMay：你们的香槟都没有下去。
郭文贵先生：（指着长岛伟哥）今天香槟你一口也不能剩，你要剩这香槟，让法国人看到以后，这你永远成了法国人的敌人，法国人有句话：你可以砍掉我的手指头，你不能把香槟给我浪费掉。香槟的来源你知道这个过程你就知道香槟是真的不能浪费了。
这个时候喝是更贵的。
QMay：（对着长岛伟哥和QMay）干了吧！
Rachel：我干了！(对着长岛伟哥)你开车行吗？
11:23郭文贵先生和战友吃到兴处高唱HCoin to the moon，给战友夹菜还提醒关照小朋友，酒杯都是古董
（郭文贵先生给战友们夹菜,唱HCoin to the moon HCoin to the moon HCoin to the moon，Rachel直拍手）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2047/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2047/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和疫苗解药的真相了吗？今天是10月18号了。昨天的大直播，兄弟姐妹们，大家注意到了吗？昨天好多好多话没说完。像潘石屹这两口子我才知道，咱们战友告诉我说正通缉他呢。他公司三十多个高管被抓，将近也是五、六百人被边控。潘石屹，张欣被通缉，而且说必须把他弄回去。这帮孙子当年还「四处」活动要遣返7哥呢，现在完了吧？报应啊！“报应”两字用爆料革命和新中国联邦，以及7哥这几年你们就能看得出来。这是很夸张的。另外，昨天就说在抓军队的某人的时候，他开枪先打死了女儿和母亲，然后自己一枪。两枪说的是打女儿和母亲各一枪，不是共两枪 — 这个要纠正一下。昨天咱们的哥们专门给我重申了一下。
现在看来关于吃青蒿素 — 说实话有些人给咱告诉绝密信息的人我没办法一下联系上，不是随时都能联系的。看来反馈吃青蒿素哌喹片有副作用的人多，吃青蒿素「有副作用的」不多，大家务必要小心，一定要看医嘱，这个要注意。我正在想办法联系上最重要的人给我们再重申一下咋回事。
另外一个就是看到今天盘古龙头把“龙头”给咔嚓了，改成了大家看上去一个方方正正的跟银泰大楼 — 上面写着所谓的中国现代灯笼，实际上当时是抄的我们。从1999年开始，我们买地的方案最早就叫“玉琮”，我给大家说过的 — “外方内圆”。整个的天、地和宇宙。什么叫玉琮？良渚文化距今5300年，它已经说法太多了。当时诞生的夏时代良渚文化就是说的是玉琮、玉钺、玉壁。五千多年前中国人当时已经有了所谓的三权鼎力了。玉琮就相当着今天的总统权力；玉琮的下面玉壁 — 财富的权力；玉钺代表着军事权力。一财、一武，中间是皇帝 — 三权鼎力。了不得，良渚文化！
玉琮真正的我是不知道论证多少次了。哪天好好给大家讲讲。玉琮严格讲就叫宇宙之“宗”，宇宙的“祖宗” — 是解开地球、星系和太阳系的密码，上面刻着饕餮纹。饕餮纹有好几种，我们找过太多太多太多了。全世界博物馆有玉琮的，包括有玉钺的，7哥没有不看的。玉琮有好多种，玉琮就是代表着上天来人间来传达上天的旨意，也就是管理人类的。它的坐驾就是骑着人们今天所说的龙、狮、虎，万兽之王。龙只是它的坐驾。什么时候斩龙呢？传说中的玉器是用玉龙和虎，还有万物的血来养着它，饕餮它。群龙现在是把龙头给干了以后群龙无首了，群龙无首就叫“玉琮”，管理万龙的就是龙首，群龙无首叫玉琮。现在把龙头给干了，说明中国马上要群龙无首了 — 这个寓意共产党完球蛋了！绝对完球蛋了。
当时我们为啥玉琮没建成？就是发生了当时刘志华案。后来改成了龙头了。事实上那个事情，就当时玉琮诞生之时，中国过去百年来第一个干掉中国政府和北京城3000个所谓名流的就是“玉琮”。当时那玉琮是刘永清同志超喜欢的 — 胡锦涛的夫人，现在没想到王岐山抢走了玉琮龙头之后，斩龙头变玉琮，成为宇宙之宗，万物之首，用群龙无首寓意新时代的到来，这就是盘古开天！盘古开天当时就是把混沌变清楚，辨别天地，认清宇宙。
就像孙力军给香港明星，给四大不要脸和国内这些人看「视频」，叫“认清自己”一样，认清人类自己。哇，太震撼了。原来他们跟我说过，我以为，我说，“它「共产党」糊弄你们呢。”我看过这个「设计」图，我说共产党一定在骗你们，糊弄你们呢，因为当时共产党内部说要变鸟头。我说变鸟头也挺好，实际上鸟头也有很好的寓意，但我现在不能说。不管怎么变，战友们记住啊 — 中轴线，所谓中轴线，左边是什么？是圆的鸟巢；西边是什么？水立方。“天圆地方”摞在一起就是玉琮，现在“天圆地方”落在了盘古龙头上，龙头不就把鸟巢和水立方给套在一起了吗？而且整个中轴线对着鸟蛋 — 龙珠，万物之首。你想想那个鸟蛋又像宇宙，像地球一样，「预示着」整个宇宙的兴起，转着。现在的玉琮 — 宇宙的宗开天辟地，建立新天地吗？共产党，你玩球蛋了！
哇噻，7哥真的是感觉到天地之间万物有它的规律。什么时候让你郭文贵去北京，什么时候在奥运会前，1999年你买了那个地，只有7哥敢赌这个赌买了那个地。到现在都是唯一的私人开发商，而且买的不是国家的，是农民的地，7哥敢把钱付了，结果奥运会中国拿到了，2008年开了。2001年拿到的地被指定为官方地点 — 奥运村。奥运村在承德、昌平、好几个地方「备选」，最后定在那里。然后盘古盖起来了，又有刘志华事件。这种经历！「当时出现了」黑蛇和白蛇，后来蛇又回来。这视频能找到的，我哪天我要放视频，让大家看看。把这些老杂毛们吓死他们。
玉琮的诞生是宇宙开天辟地，整个是宇宙的新纪元呐！而且凡事只要饕器 — 玉钺、玉璧、现世，记住，玉琮永远是排在第三个。现于世的第一个是什么？大家要记住，所有对良渚文化按今天研究的结果，按照中国「文化」叫“密穴”，叫“密堂之码”。啥叫“密堂之码”？“堂”就是宇宙，“密”就是进宇宙的钥匙，叫“密堂”。看看龙头，原来在盘古内部，就现在民族证券「在的地方」中间有一个“密堂”叫“祖原堂”，用李祖原大师的名字起的，那就叫“密堂之匙” — 是“钥匙”，叫“密堂”。盘古就是“密堂之码”。“密堂之码”的开始是什么？大家记住啊，是玉璧。玉钺是军事权力，是个斧子；玉璧是财富，它外圆内圆，所有的中国的钱、货币，包括西方的货币都按这个来的。放在一起是什么？把玉璧中间放上玉钺的时候，大家仔细查查是什么？就是今天的喜币 — 喜马拉雅币。我不说了，再说秘密太大了。就在喜币上市之前玉琮又诞生于世，这是要开天辟地呀！中国现在“玉璧”先出现了，就是喜币；玉钺「是啥？」我回头告诉你们。玉钺在哪儿呢？你们会看到“咔～咔～咔～”你会看到这些事儿的。然后玉琮就出现了。早一年，早半年都不好，早一天都不好，就今天好。太伟大了！
战友们永远记住我们人类是有主人的，我们是有来出的，绝不是猴子变的。猴子咋只是变了黑人、黄人、白人、咖啡色人，怎么不变其它颜色呢？不可能「是猴子变」的。走着看吧，事儿大了。时间到了，俺啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1879/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1879/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月29号，兄弟姐妹，尊敬的战友们大家好！大家好！…兄弟姐妹们今天是7月29号,真快啊,你看这个对面,看一下,大家看看这个..你看了这个我一直在说,他家就是那个环球的影城的做音乐的,叫…这是叫音乐之王，你看他家就为了做这个花园，他家的三层楼装修1.5亿美元，然后楼上这个花园花几百万，你看看他就这个花，花了几百万美元，他弄了几年了？弄了四年了。
我们中国人谁有心情，谁有耐心经营自己的内心的某件事，能经营个四、五年，向灭共一样，大家都不愿意付出三到四年五年的时间，这是为什么美国它有F35，为什么美国有波音，为什么美国芯片， 为什么美国是互联网世界上超过68%的影响人类的科技，发明者全在美国，美国有IBM，美国有苹果。
这是为什么大家现在看到郑州的灾情，我们太清楚中国人做公共设施是能多骗能多坑，下水道是假的，七哥曾经最早到郑州从看守所出来盖的房子，一开始都没有消防梯，一开始没有消防梯. 后来才必须放在消防梯，甚至无知的问，可不可以不放消防梯啊？也太占空间了，而且又快又好，后来我们知道那个填坑要夯实，然后还可以最好的传统设施怎么做呀，五码四灰呀，是吧就这些，包括怎么使用沙土，怎么把沙土剔除，最后我们盖出最结实的房子，最后跟外国接触以后，人家外国盖房子跟那完全两回事，这才能盖出来裕达花园、裕达别墅、裕达国贸、金泉广场、盘古广场、盘古Plaza，以及我们参与到的投资、没有参与、没有具体管理的几百个上千个，到现在都是最好的。
好事情是需要时间，是需要经历，是需要你真心的付出，一个花园..我刚才在这里打电话，我看出来，就这个花园四、五年，他跟我爆料革命开始..比咱还早呢，人家能把花园种的一根儿一根儿的，七哥到现在我也没这个心情，说搞这个花园搞四、五年，不可能，人家不享受这种文明，谁享受啊，是不是？环球影城全世界第一，原来要买的时候还不到20亿美元，现在是上千亿美元的市值了，而且大家公开说他是个同性恋者，是吧？我们中国人的骨子里的血液里面这事情..就灭共这件事上，大家觉得三年四年五年太长了，从来没想过，这个事情他要让你的心，让你的目标，让你的意识，必须融合在一起，才能诞生那种不可思议的结果。
这就是为什么我们每个人现在要看到郑州水灾的时候，冷漠的人性，懦弱的个性，自私的行动和怕死，这怕那怕，最后变成了给自己的所有的恐惧和惧怕和自私贪婪带来了一个好方式，把一切都忘掉它，按党指引的走，所以共产党这个组织这个魔鬼，他把人性最丑陋的，最坏的一面，让他利用的淋漓尽至。
今天早上我听说有个叫“霹雳娇娃”的又开始又砸郭砸爆料革命了，七哥头两天说啥？未来可能是一周一个一天一个，这个“霹雳娇”原来是康州农场的，最早咋咋呼呼的，拿了法制基金5万美元，法治基金一定会追究她的，天天要工作，到了华盛的搞工作，谁都不行就她行，谁都不好就她好，我一看这人就有问题，就没让她来，立马回去，然后成天要求这要求那，听说..我还没看呢，这种烂人烂到家了，但是这就像我今天早上刚刚，特别舒服现在录视频前，我直播前第一件事一段上洗手间，清肚子，这是我的秘诀，清完肚子以后你才讲的很顺畅，所以你每天都排便，如果你每天不能排便，你就不会享受排便的快乐，那么你每天不排便，你吃那么多就会得病的，爆料革命战友门也一样，大家知道咱们排多少便了吧。
路大脑子、路骗、蛇妖闫，等等等，对了，蛇妖闫，我知道还在康州斯坦福，还想赖在那， 哪儿也没去，赖在那，还想把孩子在那上好学区呢，他上不成，我们已经完全掌握，起诉刑事案件全面开始，从昨天起全面开始，包括蛇妖闫，蛇妖闫现在听说想弄钱，要求亡腚缸离婚，要求他离婚，亡腚缸答应她离婚，好像亡腚缸现在不想离了，想现在是一剑两雕，他这是一杖子挑俩，一个擀面杖子挑两个饺子皮，能挑住吗？挑挑..这叫三人帮，三人同生活，所以说你看看我们拉出这个屎多痛快，现在想想没有亡腚缸和蛇妖闫的媒体，爆料革命多清爽啊，是不是？也不浪费那么多时间，然后每天都出来，出的越多好，拉屎，就像排屎一样，排便越痛快，你看排完便以后，我的心情特别好。
大家要记住，郑州水灾和亡腚缸、蛇妖闫事件，大家知道有多少新的战友加入吗？你看我们排了便了，但是你看我们吃了多少东西，爆料革命有三个阶段，最早七哥开始出来的时候，419是一个革命性的阶段，很多人都起来了，第二个阶段，11·20，11·20就是王健新发布会，这是第二个核心的事件，之后都是路很平稳，这一次路大脑的骗子、蛇妖闫他俩吸痰事件发生后，还有找爹博，还有特别是他们是洋爹塞林，甩病毒甩到美国，让整个很多人一下看明白了，哇塞..然后看到最近全球式的所谓的各农场潜伏的鹰鹰鸟鸟，还是像昨天的“霹雳娇娃”，娇你大爷个屁…早看出你不是个东西，连屎壳郎都不是，所以说你看看一个一个的出来，这些“博屎军团”“癌症莉”“找爹博”“墨博”出来以后，一下子，就我这儿现在就是一下子上就来了。
上海的一个已经被抓了，上海电器的郑老板的女儿，我跟她爹认识也二十几年了，就她爹当时告诉我说，不要相信李友和王恩哥，虽然他俩都跟江绵恒很好，他说这不是个东西呀，当然了上海电器，他也被抓了老郑，老郑老瞿我都认识，他女儿现在在咱们这，他女儿最近带了上海的咱们铁粉的战友，最起码是40~50，那可都是啥层次的？不一样的层次吧，然后最近江苏浙江..哇塞..我喜欢的地区的战友越来越多，还都是很牛的成功人士。
所以战友们想想这个花园，人家怎么经营，到现在主人竟然还一次没来过哪，哇塞这几层楼，整个大楼大堂重新装修，现在装了六年了，人还没来过哪，我们要把我们的心给放定了，它是我们的视野，它是我们的信仰，它不是我们投资的工具，这才叫爆料革命，这才叫灭共，兄弟姐们只有这样，我们才走向还必须能走向我们心中的喜马拉雅的神圣的目标，中不中？到时间了，我今天还有很多事情，我今天下午找时间尽量的直播一下，</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1856/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1856/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月17号你们健身了吗？7月17号这个很好的日子，今天《安红有话说》聊得特别好，今天还有《真人真事》太好了。
兄弟姐妹们一到7月17的时候，就想很多事情，实际上我们有太多伟大的日子了，昨天下午我跟欧洲的几个朋友，还有咱们美国的几位朋友聊了几个电话，确确实实这个时代，我们走的很快，时间很快，现在你看到我们就往回看这四年，再看现在，病毒、香港、新疆大屠杀、海航、王建之死，中国的整个经济，特别是蓝金黄、三F方案、13579以及对美国的渗透，然后整个所谓的中概股的整个的崩塌，而且大家都看得到了华人在海外的安全危机和生存危机，以及共产党把整个中国下一代孩子的到西方留学上学的这个机会腰斩了，不是腰斩了，现在已经基本全干灭了。
再看一看我们这几年对中国的企业，包括恒大、许家印、民生，大家看看民生里面最牛的是谁呀？是吧？刘志强，上海也完了吧？张宏伟肯定完了吧？史玉柱也完了吧，还有谁呀？肖建华已经没了，然后你觉得盛京银行能呆下去吗？这两天整个中共国内，听说由国安委筹备了六个月的特大案的专案组在西山，啥意思这是？想抓谁呀？想抓哪个铁帽子王啊？无非就是抓孟建柱、曾庆红、江泽民，还有现任的韩正，是吧？韩正上海帮，你说他总不会去抓栗战书去吧？这是肯定的，那你说他会抓谁呀？
那么这个内斗、政治斗争，没有我们爆料革命、新中国联邦，搞的再明白的了，没有我们不料革命的国内的战友无私的冒着巨大的生命危险的付出，我们不可能有这些情报。这个世界上最昂贵的东西就是真相，最难的就是对善恶的认知，我昨天我跟那位朋友说，他说文贵，走到今天你认为最难的是什么？我说最难的是人家有基本对善恶的判断和认知的能力，这是太可怕了，“路大脑袋”“蛇妖闫”他们竟然能说出来，我们在香港安排她先生炒鸡蛋，我说他是谁我们都不知道，炒鸡蛋没炒死她，然后再到美国，我们花这么多钱的机票救她，再给他花几万美元买衣服，几十万美元招呼她，然后还安排FBI跟她见面，然后让她上媒体成名人，然后再成了垄断全世界了，然后现在回来再把她先生弄回来，叫她先生再炒鸡蛋弄死她，竟然这个“路大脑袋”“亡腚缸”这个孙子Low到..竟然一个美国都不敢回的，一个被干掉的普通的军人，什么屁都不是，一个叫赛林的一个骗子，天天搞募捐，说中国文，英国人搭理你吗？竟然有贝雷帽？能到美国、全世界随便抓咱们战友？这也有人信。
爆料革命的以毒灭共是我们提出来的，是我们开始的，以毒灭共的最核心的力量，没有媒体你能灭了共吗？谁知道？没有政治关系，你能灭了共吗？你没有庞大的背后的所有的运作和公关，能有人搭理你吗？你那三个报告没有我们安排你能挂上去吗？你以为你是谁呀？你再挂一个我看看去？你再挂一个我看看？这不就给你摘下来了吗？说给你摘下来就摘下来，不但摘下来还追究你的责任，但是就这种情况下竟然有人信她，所以说战友们千万记住，说实在话，灭共我有1000%的信心，但是你让中国人14 亿人都像我们一样有正常的思维，明辨什么叫善恶，拿人家的和要人家的和给人家的是两回事吗？从爆料革命第一天，我给那袁白冰的孙子汇100万美元，给这个10万那个20万，那个50万…捐了多少钱？一直到2020年才有G系列，在这之前七哥全部都是给钱，有一个报恩的有一个感恩的，有一个人到现在站出来说哥人话的吗？没有。有人替你七哥说过公平话吗？有吗？
还有人记得这四年魏京生、郭宝盛、夏业良，所有这些人都来弄钱，给了多少人钱，连死的那个民运的稿纸棺材的，七哥一句话，要1000给3000，那是2017年，全球各地给了多少钱出去，那时候有G系列吗？有人给钱吗？“亡腚缸”这个孙子就钻进一个打赏，就是那个所谓的点击率，然后赚，的广告费一个月弄十来万美元，他一年弄个一两百万美元，他就认为这确实是大钱啊，他唯一的获得者，从没有往外拿过一分钱，“蛇妖闫”更是一毛钱也没往外拿，你们相信一个这样的孙子，竟然告诉你怎么花钱，你不觉得荒唐吗？
所以说我告诉大家，人心啊，太可怕了…换另外一个,我不相信任何一个能坚持下去,继续为中国人争取民主自由、信仰的自由、法治，不可能的，头两天国内的很多战友给我说的，七哥，我看到的中国人一听说哪个领导被抓了，全都是主动投案自首，啥叫主动投案自首？就是把领导给卖了，这个领导先不要说，他是好人是坏人，他就是畜生，人也不要做这么绝，是吧？先把人家卖了，最起码的常识。这是为什么我会引以为荣，盘古、裕达所有的这些同事们，太不容易了，我郭文贵这一生最大的荣耀就是盘古、裕达。还有一些方正的，跟我时间不长，但是有些人是绝对的忠诚，海通的有几个绝对的铁哥们，从没有放弃过，所以说我相信中国人种没问题，是共产党的整个病毒的文化，把中国人给变质了，因为盘古、裕达就是我心中的圣城，中国人种有香港有新加坡，就是一个最好的世界的人种的圣城。一旦是中国人有了法制，有了文明，有了对世界的认知，能打开眼睛，能打开耳朵，听到不同的声音，就像香港和新加坡一样，在国内也有盘古和裕达这样的同事。
昨天“玉米地大姐”给我发信息，她本来说她的小孙子要到美国来，我说你这个孙子怎么没来美国啊？来了没有？哎..不去了，我说怎么了？她说现在美国的病毒到处死人，死得太厉害了，所以就不去了，她说孙子就不让去了，我都无语了，你说这是你七哥的“玉米大姐”，把处男都给她了，是吧，你说她天天还看七哥直播，是不是？结果她到现在还天天说，美国到处死人，病毒比共产党多，你说这是什么人，这就是认知能力的问题。
但是最近这两天“亡腚缸”是事情把她气炸了，气疯了，成天看他们的节目，气炸了..气炸了..老大姐恼羞成怒了，骗了我太多时间了，所以说“亡腚缸”这帮孙子和蛇妖闫最大的骗了战友时间，还有一个，大家谁都别埋怨谁，像刚才说安红，那你原来怎么没发现呢？谁发现了？我都没发现，你七哥都没发现，人家在那骂我呢，我还给人家送狗呢，我发现了吗？我也没发现，人别埋怨，自己都不是神，别老把别人当神，自己能做啥样，这个世界上最无聊的就是抱怨，我们把自己做好，看看现在国内的经济，看看国内的银行，看看国内的房地产，看看现在全球各政府以毒灭共的行动，再看看接下来七哥代表新中国联邦爆料革命，再给你带来啥，共产党，你完了！“亡腚缸”“蛇妖闫”你他妈更完了！不信走走看，喜欢的赶快去给他打赏去，“亡腚缸”“蛇妖闫”，给他们捐钱，找他去，啥都不说了，我去锻炼去了，还没完哪。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1815/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1815/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、以黄灭共的本质是捍卫天赋权利和性的安全权利
中不中啊？中不中啊？先看一下，尊敬的战友们好。我看看，对焦对不对呀？对焦对是吧？对焦对吧？8000多人了。（念战友名字）[明天的阳光，战友好啊。文晓好啊。神奇女孩，我们神奇女孩干得漂亮现在啊，神奇女孩干得漂亮。灭共小宇宙干得漂亮啊，灭共不知道。雄鹰展翅啊，太阳兔子。阿牛小哥：七哥我是阿牛啊。阿牛小哥，看到了。心悟明一，山口麻衣，云水禅心。法图麦，法图麦是西班牙的战友啊。瞧一瞧。这两天告西班牙文戈七雄的状好多呀，也有夸的也有告的，很复杂。西班牙现在还闹事儿呢。酱香小蚂蚁，七喜公民，ChenMin，台湾雅典娜，台湾Athena，文绮，文晓，水珠。]
好，先等等人兄弟姐妹们。现在估计Q May在发抖呢，Q May在发抖呢，Q May“啊啊啊，天呐七哥可别爆我料啊”。七叔，她七叔，叫七叔是吧？叫郭叔。Snow你又来了Snow，你老是来抢镜头，你来干嘛？到底是你直播是我直播呀？哦天呐。（离开座位）
咱说好的9:30，兄弟姐妹们咱9:30开始。（念战友名字）［人参娃娃，人参娃娃小哥：来吧；炸裂开场，不吃鱼的猫；念兮，战友念兮，Lisa，BIGZ，自由石匠，追风的汉子，向往自由的东儿，文采啾啾，名郡2064，wecome….这（名字）太难叫了。金牌，核潜艇999，Cocline，莺歌燕舞。Movies：七哥和我来双修。好啊。好，文美，喜马拉雅七哥。还有一分钟，咱们开始啊］。哦？木兰说金领带很好看是吧？有品位。
好，兄弟姐妹们大家好，今天是6月20号，七哥乱聊直播。很多战友呢给我发了很多信息，然后说在国内听了《马背英雄》这首歌特别特别喜欢。然后有个战友说他的家人都是做音乐的，他们家人觉得这个歌做得特别棒，特别是“欧嗨哟欧嗨呦”，欧嗨呦得特别好。
大家但是别理解错了，欧嗨呦欧嗨呦不是叫床的意思，欧嗨呦欧嗨呦是我们的唐平老师、威廉王老师创作这个歌曲的其中的一个副歌的灵魂部分。所以说特别高兴，国内的那么多战友喜欢，而且大量地在传颂着，对蒙古的很多朋友同胞们有很大的激励，这是我们最想起到的作用。
特别是“是谁……”，这些话都很喜欢，“是谁霸占了我们的牧场？”是吧？“是谁抢夺了我们的牛羊？是谁蹂躏我们的妻女？是谁伤害了我们的母亲？”，这都太有力量了。所以说唐平妹妹还有威廉王兄弟真是做得太棒了。
那么另外一个就是兄弟姐妹们这两天我们在开始“以黄灭共”，“以黄灭共”这一开始呀各种材料发来都很多很多，但是呢，谢谢这些战友的同时呢要注意安全，一定要注意安全。
另外一个就是有些七哥能用，绝大多数我还不能用只能做参考。因为你知道七哥的原则是，不是亲身经历的我是不会说的。我是亲身经历的、我自己验证过的。另外一个有些尺度太大，你连七哥这种在茅屎坑里游泳了30年的人看完以后都吓一大跳是吧？这个呢心灵上不舒服、肉体上生理上也不舒服，有些尺度实在是太大太大太大，特别是像七哥这种性格的人，特别是我对女性说实在话，开展“以黄灭共”对女性的尊严和隐私的保护上是七哥最矛盾的。
再一个，辨别这些“以黄灭共”当中谁是好人谁是坏人对七哥来讲这是非常非常小心的。所以战友不论任何人，以黄灭共的同时呢，大家一定要记住，你别把自己给黄了。以黄灭共黄着黄着把自己给黄了，这就是咱们巨大失败了。
就是我们要保持对女性的尊重、对隐私的尊重，还要保持着一个真的不能乱来，不能逮着谁弄谁是吧？我们每个人都是从生殖器出来的，说好听叫子宫，说难听就是女性生殖器，都是从父母的结合体出来的。
对一个人，我觉得一个在地球上最神圣的就是男女的生殖器，严格讲那是我们的大本营，是吧？我们的本尊本宫，也是因起缘落的一个根本，也是一个一个轮回的开始。所以说任何一个国家、民族、宗教，对整个人性的延续和我们的人性的本尊有任何侮辱或者虐待或者鄙视或者是不公平的对待都会受到惩罚的。我觉得世界上最神圣的就是这两个神圣的物品了，我认为它就是阴阳世界。
男性的生殖器就是阳，女性的生殖器就是阴，这就为什么中国的这个所谓凸为阳、凹为阴。那个凸字和凹字我在学习这俩字儿的时候我记得特别清楚，在学校的小时候记不得，就是老是凸凹的字写不明白，我那是小学一年级的时候，结果就被老师在那个黑板上去写。我傻的，为什么是凸和凹这样的？老问老师为什么，最后老师就把我叫到那个前面说，啥是凸知道吧，脱了你小裤衩你这就叫凸，旁边那个谁那小燕子她那就叫凹，我一下就记住了。
凸就是阳器、凹就是这个女性的生殖器。然后老师又说了你就是来自那个凹的地方，这一下子意义深刻，叫我给记住了。所以凸和凹最新走进我生命最清晰的俩字，咱们的凸就是阳，凹就是阴。
后来万事万物就是阴阳在我脑子印象深刻，都是有半边天，有太阳有月亮、有男有女、男即是阳，女即是阴，男即是凸，女的就是凹。后来世界很多事情都是跟阴阳凸凹有关系。
那么后来大家看到，七哥很喜欢这些就是过去的叫神学，咱们现在叫神学阳气。过去就是学啥呀，在中国就是什么？这是所谓的诡学。还有特别是那小神通，都像普通人一样极为感兴趣。 武侠小说曾经一段时间感兴趣，然后感兴趣完很快就过去了，马上就对这些鬼鬼道道的、神神道道的事就去了。欸，这一进了神神道道以后，我发现凸凹的世界、阴阳的世界大有乾坤、奥妙无穷。原来所有的世界神学也都是围绕着这两个主题在转悠。
所以当我们现在在全世界开展了爆料革命、新中国联邦的时候，我们又要面对这个世界上最根本的根本又是男女，如果男女的世界你把它形容成一个做得很龌龊，或者把它只作为利用，你不知其中之神圣也不知其中之奥妙，那你就会掉到这个坑里面去了，那你就再也出不来了，那就是黑洞。
如果你能把这个奥妙能窥视其一、二，能知道其中之一力量又不是失去你的本尊和尊重，那你就会得到一个太阳系，炙热到可以燃烧一切，给你无穷无尽的力量。那你如果能把黑洞和太阳系做平衡好，你就可以创造出无数个新的世界和新的生命。
以黄灭共本质在哪里？每个人每天，你甚至每个人都拥有自己的身体，上天是公平的，你要么拥有凸、要么拥有凹，你都拥有半个世界，当你去读懂另外半个世界的时候，你就拥有了整个世界，当你把这两个世界当成完全垃圾、不尊重的时候，那你就会失去这个世界，凸凹之间就是整个的100%。
所以中国人的文化在阴阳、太极实在是妙极了，妙极了大家记住，你看看一个一个女一个少是吧，那个非常有意思的，看看阴阳、看看奇门遁甲、看看我们过去的几千年的历史。
在商朝的时候在铜器之上雕刻的男女的凸凹，包括在几千年前铜器之上，现在发现的对男女之描述，说白了人类的根本都在那儿事上呢。所以说你不去面对这个事儿，那说明你自己没这个能力，或者你根本没弄清楚生命的本质叫自然资源。
我们就说我们的佛教，我们在佛教里面还有基督教、天主教都对此有详尽的描述，描述得非常之清楚。而且在2000多年前的佛教对这个方面有了非常清醒的认识，虽然让你戒欲、断姻缘，扫掉我们人类的这些因缘的轮回，然后让你超脱自己。
但是你如果你不来到人间，你超脱谁去？你就不用超脱了，是吧？那你来到人间的这个本体就是一个凸凹的、阴阳的世界、男女的结合。所以说，当我们面对宗教、信仰、正义和邪恶的时候你不要回避这个话题，关键你怎么看待。
这几天从以黄灭共我们看到很多战友们发出的各种图片，比如说中国人民解放军。人民解放军它是来解放人民了吗？他发现没解放人民，它解开了人民的裤腰带。它没解放人民的吃、穿、安全的问题，那它解放什么呢？人民需要他解放什么呢？
当人民没有敌人的时候，它解放谁呢？没有美军、没有日军的威胁恐吓，也没有来自北朝鲜的威胁，那你解放人民什么呢？结果发现，解放军在文化大革命期间，所谓的中国的政府官员解开了人民的裤腰带。
人民的裤腰带特别是妻子、母亲、姐妹，它都是有了人类，自始至终有人类开始、有社会开始、有人类有管理开始就有规则，母亲她要受到孩子的保护、丈夫的保护，她属于丈夫、属于家庭。姐妹，她是属于兄弟姐妹和父亲保护的对象，是吧？妻子，那是必须受到丈夫保护、受到周围的兄弟姐妹的保护，是一样的，这是叫组成的家庭关系。社会关系的根本就是性的开始和性的安全和性的诞生的家庭的延续，所以它是神圣不可侵犯的。
那么共产党来了以后，把人类几千年特别在中国几千年的文明社会里面、文化里面，它把妻子应和丈夫之间互相保护的权利，共产党把属于妻子的丈夫的性权力给拿走了，这些领导的妻子想和谁睡和谁睡，像那中央电视台的芮成钢是吧？芮成刚跟这些领导的老婆睡，那芮成钢有媳妇，它等于剥夺了芮成钢老婆的生殖器权利。
同样很多妻子被这些领导给弄走搞双修去，那剥夺了很多丈夫应有的权利。丈夫本来应该保护妻子的，没有能力保护，被迫地看到了妻子被人家给侵占和欺骗。妻子也是一样的、丈夫也是一样、姐妹也是一样的，这对每个人的心灵和社会关系、人类关系造成巨大伤害。
最重要的事情，是共产党利用组织、利用所有的所谓政治权力，它还霸占本属于社会每个家庭的这种最根本的资源——上天赋予的资源。生来是自己带的，不吃米、不吃不用盐、不吃粮食不用田，来自于上天、赐于父母——这块生殖器。结果是说管天管地我要管你的生殖器，也被党管了。
上管天下管地中间管着空气，我还要霸占你的生殖器。这在中国是很可怕的，所以中国诞生了生殖器治国。生殖器治国就让他们矛盾地延续了生殖器，是他们一个延续血脉和血缘关系和社会统治学里面最关键的最可信任的关系，就是生殖器的关系。我这不知道听过多少次，我在过去直播中说过，我最起码听过得过百个共产党的高官和名人说过一句话，如果没一起上过床，这个关系是绝对不可相信的，我在中南海里边最起码听过三四个当时的政治局委员还有常委说过，要没有上床的关系那就没有什么可亲密的关系，没有亲密的关系不可相信。
所以说共产党它是建立在一个流氓社会，一开始他们是一个性开放、性自由的追求者。所以从延安、从过去一路之上，所谓的性自由就是我的性自由，你的性被我自由。
就是我在直播中说到了，很多老革命，包括日本人当年在战争中，包括俄罗斯都能看到的，共产党当时强奸、霸占民间妇女，老少都不放过，那叫性自由吗？对方根本不同意。不同意的情况下，你跟她发生性关系那叫性自由？那叫强虐、那叫强奸。
共产党在干的这些多少事大家心知肚明，所以它到了延安以后他自己性自由了，它把别人的性自由给剥夺了。
那么共产党进了北京城以后再到今天为止，共产党的犯罪组织只要查任何人，只要他是敌人都会盖上一个帽子叫生活糜烂、追求西方的生活方式、资本主义自由思想。
用当时赵紫阳说的一句话：共产党给任何人盖帽子，盖所谓的资本主义自由思想、生活糜烂，他说它都是笑话，这个都是共产党自欺欺人的一个结果。因为什么？他太清楚，共产党的本质就是最崇拜西方所谓的自由思想，它本身的生活是最糜烂的。
华国锋也说过，说看一看我党的老同志进城以后的家庭，平均离婚3.5次。要按照这个规律来看就是共产党的高官换媳妇平均11次到15次，然后身边用的所有服务员平均18~22岁——女服务员。警卫男的主要给妻子开车，基本上就是合法的、公开的性奴。领导用秘书都用年轻的，不用年龄大的，用好看的。
在共产党进入中国以后，大家你可以清晰地看到叫秘书文化。当年的中央电视台赵本山专门有一段，所谓的秘书、打牌等这样的小品，他深刻地刻画了整个中国的丑陋。当中央领导从进京、共产党进京，中央首长身边配女秘书、女警卫。男警卫配给夫人的时候，它事实上已经默认了这个社会上的性虐待的时代、性奴的时代的公开化。
后来由于对外改革开放、经济开放实行了有私人企业，私人企业老板也是有模有样都找女秘书。女老板找男秘书、男助理，开车的也是男同志多，而且流行当时很时髦曾经私人老板都是找女司机，相为巧妙。
那你像那红牛老板严彬都找的总参二部和三部的女军人给他开车、武警总部的给他开车。3、4台武警的牌、中央警卫局的牌，旁边有女司机给他开着车，这个是真的是在车上嘴上通电话、手里不耽误、脚下不闲着，这是高效率的结果。
这种流氓社会的诞生是对女性和男性和人类的本质还有天赋的人权一个最根本的侮辱和践踏，而且在中国大地，十几亿人民心知肚明，不以此为耻，以此为荣。而且都想当那个嘴上讲电话、手里忙活着、脚底下在那儿蹬着的、裤腰带还有人给解着，这种所谓的豪华的性自由的生活。
但是谁都没想到，很有可能这样的社会，为人家解腰带、为人家舔脚丫子的、为人家所谓的舔那个红牛老板严彬的那个天天吐痰的嘴的就是你的家人和你的姐妹。
给共产党天天当爆肛芳的，天天让人家当成休闲的黑森林的很有可能是你的兄弟姐妹，很有可能你都羡慕芮成钢是吗？芮成钢多少次痛苦的说着，自己一天晚上能被喂六、七次所谓的伟哥——安全部的伟哥，那哪一天可能都给喂上了欢乐死了，是吧。
大家要知道，都别羡慕那些丑陋的邪恶的，生命本自然，任何男女之欢欲只要不自然，它一定是痛苦，它一定是悲剧，所以说以黄灭共的本质是什么？以黄灭共的本质是要让世界知道，我们人性、我们的父母、我们的家族、我们的人性，它来源于上天赋予我们的人的、天赋的、本命和本权，有天赋的人权，生活自由、言论自由、性自由、性尊重。
更重要的事情，人类的安全的第一道防线就是性，男人对女人的要求是因为双方相吸，希望对方也追从自己，而女性对男性最高的要求就是安全——安全感，而最高的安全感来自于第一个保护她的身体和她的姓，第二是让这个女性能有饭吃、能得到尊重，第三个是她生育的孩子能得到养护，所有的女人无非是对男人这些要求。
二、我们的目标是消灭共产党和追求民主法治自由
而恰恰是在中共国，一个共产主义国家的魔鬼，剥夺了一切这些美好的女性的、安全的权利，而且将所有的一切都归于［一切都是党的、一切都听党的、爹亲娘亲不如党亲］这种流氓的、霸道的、丧失人性的文化。
而且正在以快速地在全中国甚至全世界在蔓延着，他们要共产别人的妻子、共产别人的丈夫、共产别人的所有的孩子，而且这些文化逐渐的被这些小粉红和洗脑、这些媒体工具成为理所当然，所以在中共国没有天没有地、没有神没有佛、没有真没有假，只有胜败、只有权力大小，没有善恶之分。
新中国联邦、爆料革命在宣言当中已经明确地告诉大家，每个人的家庭、财富安全、人的本来的尊严和天赋的人权必须受到保护，包括动物的权得都要受到保护何况人呢？
那么我们要揭发和揭露中国共产党从过去的100年来到中国，带着原苏联苏维埃的共产主义魔鬼的影子和幽灵来到了中国以后，对中国人们的杀害、灵魂的践踏和信仰自由的整个的抹杀和对人性的蛊惑和残毒多么的严重！
我们要一步又一步的唤醒中国人民对这些本来属于我们人性应有的尊严和应有的尊重起码的意识和常识，才能让中国人民逐渐的尊重自己、爱护别人，在西方文明社会里面我看到最宝贵的事情就是西方对人的尊重、对对方的礼貌礼节、劳动的权利和对整个男女之间性别的平等，甚至整个西方社会对每个人——残疾人、有病的人、有生命的连动物猫和狗的尊重，这是我们最最要珍惜、最最尊重的。
我每天都在学习，我每天我都有感动，就是看到西方的文明当中，法治社会、信仰自由的社会和西方的民主社会里面、资本主义社会里面，它有着很多我们不能接受的东西，比如说资本主义项下的这种冷漠，还有人的人与人之间的关系的现实方面，是我们很多方面不适应的。
但是当我们看到西方任何情况下，人性、人权、法律还有西方的媒体上所有的话语权，所有的这些加一起以后，有一个西方的成熟的法治系统和信仰自由的系统，它不是绝对化的，但是它最起码和中共国比是天地之差。
这就是我们现在要学习要尊重的，当我们以黄灭共的时候可以考验每个人内心世界是肮脏的还是神圣的，也可以看到每个人对生命是否是尊重的，对法治、对文明是否有起码的人性的认知，是能看的清清整楚的，这是为什么西方在言论自由的时候它有着一些内容审查，像虐童、恐怖主义、种族主义以及对人性的侮辱，它是有限制的。
没有一件事情，你可以用最高标准来衡量。它不是完美的，它却是成熟的、拥有的，它是大家的共识。虽然有时会被人践踏、被人所利用，但是它是存在的，它是让人尊重的，它是让人信任的。
所以说兄弟姐妹们，当我们看到西方所有的媒体和社会也有那些所谓的法律允许的范围内、规定的范围内的三级片、黄色网站，它绝对是人性化的，它并不是像共产主义它不让你看三级片、它也不让你黄色网站——所有的三级片、黄色网站制造者、使用者都在中南坑和共产党几百个家庭拥有这一切。你会知道这个世界是多么的荒唐，中国人是有多么的可怜。
西方世界对人性的尊重和科学地对待以及用法律和相互之间的约束的这种游戏规则，它必然会成为人性最安全和人们美好和向往的地方。这为什么是美国欧洲它完全不完美，它有很多诟病甚至很多危机。但是，是那些没有文明、对人性没有尊重、法律没有独立、社会没有一个基本尊重的一个公平的规则的社会里大多数的精英和财富所向往的地方。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1671/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，搞完设计喝点茶。连着开会，连着设计，一分钟（都）不停。这时候就要学会调整自己，吃好喝好，这是非常重要的。吃好喝好，吃点草莓，吃点草莓。这草莓实在太好了，还限量，这好东西还限量。嗯，Snow(郭先生的狗)受不了了，一见吃的就受不了。
你们看到我就站在这儿，对面是摄像机，然后直播就在这里。办公室有时候就是一个修行的场所，修炼的场所。你能不能静下心来，能不能在很多事当中，(在)千头万绪当中找出你最应该做的事，这是最关键的，否则你就会失去了重点啊，失去重点。昨天我偷着喂了Snow乱七八糟吃的，（结果）Snow拉稀了。今天被你嫂子警告绝对不能喂它任何东西。不能偷着喂它。
刚刚在国内的战友发来信息：一个害我们战友的一个某省的一个副省长被抓了。我们有一个“大椅子”的战友，当时是做大的投资的啊。(他是)当时要投资10亿美元以上的战友，被这个王八蛋给黑了。（这个王八蛋）现在伏法了。大连那个办咱(们)案子的人，几乎没有好下场的。现在盘古(大楼)正在如火如荼的把那个大门啥的都封住了，(开始)改门啦，把龙头改鸟头的工程很神秘现在。很多人搞不清楚（CCP准备）怎么改，很多战友给我发信息说到盘古(大楼)看，咱(们)有战友每天去两次，拍盘古(大楼)的龙头改鸟头的工程。嗯，很有意思。
真好吃，这家伙(草莓)18美金一个，太好吃了。所以七哥工作那么长时间，从早上6点到现在，吃点喝点应该吧？就行(允许)你们到华盛顿，纽约大街上抗议，然后还故意走错门？今天QMAY还专门发信息(给我)，(说)没有走错门。越描越黑啊，越描越黑。撸胳膊挽袖子。
我想告诉大家的事情，整个现在G币系列，在世界引起的反响真的是太大了。我今天早上直播的时候没有说到，你看这个企业家，我今天看到一个关于Elon Musk的特斯拉的某个项目的计划啊什么的，基金里面的这个研究人员（的报告）。你看一个特斯拉干了多少事？是多少个国家做不到的事，一个企业家做到了？这就是美国的伟大。还有，你再看Iphone，Iphone下一步的整个换代产品已经不是这么简单了，换代产品还有整个的它未来要和量子电脑和超级电脑的结合，和天空Wi-Fi的结合，这了不得了。看看Elon Musk(研制)的无人机、无人汽车、大货车、火箭、天空Wi-Fi，整个卫星发射系统基地，和未来的无人驾驶的汽车整个系统。这个人简直是真的是超人呐，真的是钢铁侠的在世啊，钢铁侠也没他整的那么明白。而且人家该干啥干啥，这样的人在中国能活的了吗？早活不了了。
这就是整个中国人不明白的事，为什么中国人不问问，中国(为什么)从来没有一个Elon Musk？(为什么)没有(自主研发生产)一个Iphone手机？甚至连个三星集团都没有。为什么整个14亿的中国人连马桶盖都搞不出来？(中国人)问问自己的国家，扪心自问，你所有开的车，现在文明的东西(产物)，哪一样是中国人研发出来的？
中国没有企业家，只有混家。混子的混家，只有大混家，中混家，小混家，小痞子混家。(中国)没有企业家，这是一个民族的悲哀。美国随便一个企业几万亿美元市值，那是真的，不是炒出来的。不会像中共似的。房子(是)用来住的，不是炒的。是吧？疫苗是用来打的不是用来炒的。中国啥都要炒，炒到啥都没有。一代又一代人炒，把命炒没了，炒了好几代没炒出任何东西来，锅都炒干了。
然后现在搞战狼(外交)，糊弄自己。就是这个世界上很可怕的，就是没有一个国家民族再喜欢壮肾药的，壮肾药的，伟哥最大的销售市场是中国。但是伟哥不是中国发明的，这不是悲剧吗？但却要在全世界炒（作），我们有全世界最牛的排名富豪。(CCP)有豪，（但）你有富吗？这就是说未来世界上最最重要的战友是什么？(答案是)金融产品、科技。金融和科技，你真正的(核心)是你有原创的和原始的知识产权，你才能得到世界的尊重，你才有真正的实力，否则你不是骗自己吗？糊弄啥呢？你连个耐克鞋都做不明白。中国李宁鞋，你看看李宁鞋有几个(科技)？还卖四五万一双。
有几个是你(CCP)原创的？能代表中国人文化的？那鞋在中国那地方穿的真的就合适吗？中国人运动的时候穿运动鞋没事，平常穿运动鞋你觉得好看吗？真不如过去所谓的中国穿的那个球鞋。还有中国那叫什么红蜻蜓(皮鞋)，我觉得挺好的。虽然李宁的很多家人也支持爆料革命，(但是)咱(们)实话实说，是吧，这是个基本的常识。
中国人有信仰吗？你看看美国的企业家里面有多少人是有虔诚的信仰？现在你看G系列里面几乎99%都是外国人。没有那么多事儿，大家就（是专注）干事（工作）。我昨天跟咱们一个秘密团队(开会)，研发的这个盖特他们做演讲。(秘密团队)都是我们中国人，哎呀～真好，这些孩子们。这些孩子他们演讲的时候那种认真执着(的样子)，我觉得真的中国人太伟大了。我为(爆料革命有)这样的战友，跟这样的人在一起工作我觉得特别幸福。他们那么真诚，那么善良，那么包容。这就是我们新中国联邦能把中国人最美好的一面，能给发扬出来，而且能变成一个人的尊严，能变成健康的财富，最终会演变成像美国的Elon Musk这样的企业家，诞生无数个。那才是我们新中国联邦最庆幸的(事情)。未来走在DC大街上，纽约大街抗议的人。他们未来会发现这些人当中会出来多少个伟大的企业家，而不是(CCP那样的)炒家，混家。
这是我们新中国联邦最重要的！
边吃边跟大家乱聊。姆该噻了啊，这是纯属扯淡，大家有时间听，没时间别听。姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1527/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1527/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1中不中兄弟姐妹们，尊敬的战友们好！2021年1月28号文贵吃播，乱聊吃播，乱聊吃播啊，（念战友名字及留言）［卢卡斯、西点军校，这都是老战友了。］好，怎么样？兄弟姐妹们。吃播、吃播、吃播，这是黄瓜，看到没？这是黄瓜，然后呢，这个是青菜，这个是辣椒，看看这个是辣椒，先吃个青菜，祈祷。吃点儿吧、喝点儿吧，俺要开吃了。（念战友名字及留言）［抬头望天，今天通知及时，所以说GTV的兄弟姐妹们，一定要这个通知及时。民主法治公司，七哥，爱你。王岐山来挺郭，嗯，不孬、不孬。］所以说，严重同意老江啊，Jim，咱们要把数据采集这块还有整个的存储器这块，一定要搞明白它，拜托拜托，我在直播呢。你看这个现在这个通知，通知是非常关键的，很多战友都是有时GTV收不到通知。那你盖特未来你发出去，要即时才行，不即时不行。
不喜欢这样吃青菜，，一般一般一般。嗯，鸡肉，好吃，真好吃啊～我怎么像今天吃的好像是联邦之旗的饭，后边两个联邦旗，有意思啊。Whatsit？（郭先生与厨师英文对话）天呐，Toomuch。这鸡、鸡块、鸡排。所以说兄弟姐妹们，很多人给我发信息，我发现最近发太多了，都给我说，七哥你好久没吃播了，希望吃播一下，我说好吧。半夜三更的，木兰看着好饿，那起来吃啊，今天就跟七哥一起吃吧。（念战友名字及留言）［七喜，七喜，芝加哥，通天大侠，无名战友，郭叔永远是我郭叔。］米饭，米饭啊，还是米饭，我喜欢米饭，吃点这个就这个咸黄瓜，放在这儿，腌黄瓜，腌黄瓜，呵呵，别搞误会了啊，七哥吃腌黄瓜别搞误会了啊，腌黄瓜腌黄瓜腌黄瓜，ok。嗯，Yeah，thats good，keep here space, not too high, give me more space, no no no, come down, yeah, yeah, yeah, good。（郭先生与摄像师英文对话）
2
玛莎来了，七哥今天画面比昨天好。对了玛莎啊，玛莎我要找你呢玛莎。昨天，九指女王Sara，在所谓的Discord回答问题，你说这个这个女人有多坏啊，玛莎你们这些女孩们，你要好好研究研究，她竟然给战友们说啥，玛莎，说现在国安啊，根本没有什么虐待，国安喝茶根本不打人、也不虐待、也没有威胁，你们主动找国安去喝茶去，听说里边有一个是来自于俄罗斯农场的战友，问他，那你有什么七哥给你的许诺的大椅子、小椅子的语音吗？然后这个九指王就说了。啊，还放了我一段录音，我说Sara跟律师谈过了，然后呢这个，你这个你是可以做的、是合法的，你这个椅子得多大啊能帮多少战友啊，这还了得了，她把这段放出来了。然后意思是说什么，七哥，这是我是他允许的，然后最后要说什么，说你看他连这都敢否认，郭文贵，他要是干倒共产党以后，他比共产党还共产党。竟然有你玛莎的人响应，你那人真的是脑子有问题了啊。
这个战友很简单问这个九指王啊，你让我去这个国保那喝茶，如果我被喝茶以后我不能出境或者我钱被没收了、或我家人受虐待，你负不负责任？这是第一个问题。第二个问题，这么多战友被抓去喝茶的是不是你让去喝茶的，你有没有给国保提供信息，谁给你提供的证据国保不受虐待。咱们现在，Sara本人就收集了三千多个信息，或者是一千多个信息，木兰那也有，战友被威胁、被喝茶，战友们知道有没有被虐待，她从来没有去过，她是怎么跟国保联系的，这个基本的常识吧。那你放出来郭文贵的Whatsapp，说是合法的大椅子，你请问Sara一个问题，战友们还有很聪明的战友啊，接着就问，那你有没有七哥的当时给你授权啊，S ARACA、GTV的授权，文字的，她说没有，她说有语音。记住那语音说的什么话，Sara从来没有告诉你超过10万你有权力在任何情况下去收战友的钱，你从来没有、没有授你权这个，我在直播的时候都说过，难道我是能忘了吗，我直播的时候说过几十次，如果不够10万的你去找Sara，那是律师多次证明，我们有两千把椅子，战友，千万别忘了，两千把椅子。
任何一把椅子收你一万，或者批准你一百万一千万，是由GTV的律师和GTV的投资委员会来决定的，给你VOG也好，还是什么这个玛莎G也好，还是九指王也好，我们可以给你七百把椅子啊，可以给你一千把椅子啊，可以给你1990把椅子啊，为啥一把椅子没给你啊？因为发现你这个九指王不可靠、发现你这个人不行，撒谎、疯狂。到现在没有给你一把椅子，那战友为啥不问呐，VOG九指王，咋不给你九把椅子，也不给你一把椅子，大椅子。我们可以说是所谓的大椅子，是说的让你允许范围内、是被GTV批准的，为啥不收你一分钱呐，这战友，所以说有很多战友这个脑子啊，一说啥就，这个真的是，这句话真的有最有名的，这个世界上，你把无知和把贪婪的人让他去辨别真理和真相那比登天还难。真的是，你听着这些，玛莎妹妹啊，还有这有些战友去有些问问题，也是啊，Sara九指王说的有道理啊。
3
兄弟姐妹们，你只问Sara两件事情，Sara从爆料革命到今天，你拿出过一分钱吗，你往回拿回去多少钱？例如，病毒来最厉害的时候，口罩，这么多成千上万的口罩发给Sara，Sara发给过战友几个？所有的帽子，最早她拿到的最多，帽子发给你们几个？郭战装，发给她最多，现在还有一千多套，听说在仓库一两千套，她发给过你们几个？这跟郭文贵是骗子、郭文贵撒谎有关系吗？跟国保喝茶有关系吗？国保喝茶能给你送帽子吗、能给你送郭战装吗、口罩吗、能送钱吗？这是第一个问题。第二个问题，关于这个钱的问题，郭文贵有没有拿你一分钱？郭文贵收的任何一分钱随时你可以拿走。Sara现在啥也不说，郭文贵就是骗子，GTV也是骗子行不行？Sara你把钱还给我，就这么简单。Sara你把账你拿出来嘛，到底你收了战友多少钱，为啥不亮账？你的律师为啥不交联络方式？就是给钱就完了嘛，就这么简单的事儿，郭文贵是骗子，郭文贵是大骗子，跟你Sara给我钱没球关系是吧？然后她说我找国保喝茶，你签字，现在Sara鼓励大家还要签遗嘱呢，还要鼓励签遗嘱呢，凭啥签遗嘱签给你Sara，你是谁呀？你是战友的孙女？你是战友的情人？你陪战友搞双修了，这战友的辨别力都没有，哎哟我的妈呀，玛莎，你一说我来了。
这就玛莎你的那个农场里有人，哎呀有道理呀，有道理的战友你认为九指王说的有道理的，快点快点去，去找Sara去，跟国保喝茶还给你帽子还给你战装还给你钱，你给她钱你也别要啊。谁拿你的钱了，就这么简单嘛。然后听说九指王要搞直播电视呢，也要搞直播。你不搞你是王八蛋，你一定得搞，看你能不能搞成啊。你看那个傻货，生活中的Sara你们去看看那个人，你见了以后你真的是，真的是你都变成了一辈子不会再想双修了。因为你这话她也敢说得出来，找国保喝茶去，喝茶没事儿，也有人信，然后写遗嘱有什么错呀，你继续写遗嘱啊。活这么大没听说过，要鼓励别人写遗嘱还写给了她、把资产留给了她，也有人听、还有人问，这世界上竟然有这种笑话，太可怕了。
4
嗯，我也挺喜欢吃青椒的，生鱼片，金枪鱼，所以说兄弟姐妹们，你觉得这天下疯不疯狂，九指王竟然能说这话来，国保，去国保喝茶没事儿，从来没被虐待过，没有人虐待。那这样很简单，那Sara那你去找国保喝茶呗，多简单的话、多简单的问题，就多容易可以找到真相啊，Sara你来，那你回来呗，回国内嘛，跟国保喝喝茶吧，就这没有人问。战友觉得欸，Sara说得有道理啊，我也听说了，啊，喝茶没事儿，那Sara你让你儿子回来嘛，还有让你那情人海洋回来嘛，还有海洋的女儿，还有你那Jonason、PJ都回来嘛，喝茶嘛，多简单的问题。你说共产党怎么不能虐待中国人哪，就这样的傻货、这样的骗子、这样的Low骗子，她也有人听。玛莎说了我们农场三位喝茶的都是VOG过来的。天下还有这种王八蛋逻辑呀，很简单Sara三年爆料革命你出过一分钱吗？你拿回去多少钱，战帽、战服、口罩还有羟氯喹药都是以你为主的，你给过战友吗？你是属狗的还是属骡子的，你儿子用了吗？你给战友了，不是对战友要比对兄弟姐妹儿女还要亲吗？啊？另外，多简单，跟国保喝茶，是不是啊，没事儿那你回来嘛，让你儿子回来嘛，让你的情人回来嘛，让九指王也回来嘛，喝喝茶嘛，跟黄河边似的。这世界太疯狂了，我给你说，这话也有人敢说、也有人敢信。老天爷给我们了真是感谢路波切，尽快地把Sara给踢出去，不踢出去以后的祸害有多大呀得呀，她还要搞直播平台呢，你不搞你是王八蛋，你不搞，搞笑。
5
（念战友名字及留言）［跟随七哥定点清除，好久没吃播了，是的，战友，为啥今天吃播，漂洋过海］，今天不健身，今天是休息，今天不锻炼所以说我今天可以早点然后吃播，糟透了，糟透了。别摁错了，摁错了，呀，雁平来了，在吃播呢，我在刚才说那个九指王呢，劝战友们都去喝、去找国保喝茶，没有虐待、没问题，还有这九指王告诉战友说她要搞直播平台呢，下边有人竟然呼应，你说这世界有多疯狂。给Sara寄了多少口罩、多少帽子？（王雁平女士回答：口罩几千个有了。）多少箱子？（王雁平女士：一箱子是至少两千吧，至少是寄到一两箱是有了，因为寄了好几次嘛），不止，绝对不止，郭战装现在一千多套在她仓库搁着呢，从来不给战友，然后鼓励战友去找国保喝茶，也有人信，然后她要搞直播平台。就很简单，你能把钱给咱就完了，啥也不需要，说Sara你只要把钱给我们就完了，啥也不需要，多简单。我小的时候，我们那村里边有人借了钱、抬了高利贷不还，一去的时候也是跟Sara九指王一样讲道理，还搬着板凳给那些债主说，欠你的钱、欠钱还钱天经地义，肯定给你，我现在没有哇，是吧？我现在没有哇，说得一样讲道理，你看当年我的什么情况，我借谁钱都还了，我借你钱我现在我欠你钱还钱天经地义，但是我现在没钱。然后那些老百姓就站在那儿，大过年的，围着他说，你欠我钱欠我几百块钱不还，你看你家过年呢，买得吃的、买得喝的、弄得这弄得那，那你咋有钱啊，他说你看我欠你钱，我借你钱是做生意了，我这家里边买粮食又是买鞭炮又是割猪肉的，是吧？那是我自己的钱，老百姓说也有道理啊。那你啥时候还啊，人家说还你，没事儿我不还你我给你利息呀，还讲道理。后来我去了，我说伙计再说一遍，说完以后，叫我一顿给臭扁，老实了。把猪肉拿走，是不是啊？他家别过年，你欠我的钱你就得还钱，到时间还钱，啥也别废话，哪有那么多道理呀？钱顶不了道理的，道理也顶不了钱的。
当时大家全傻眼了，我说拿走，既然你欠钱不还钱，你家里猪肉最起码今天这过年你别过了，是吧？多简单的道理。现在战友在那块，欸，九指王，就是啊，你说得有道理啊，你看然后九指王给大家说，啊，这是郭文贵让我投椅子，谁让你投椅子，谁让你有椅子的，椅子的权力你有权力吗，有合同吗？没合同，有语音，语音咋说的，曲解呀。再跟你重申一遍，我们有两千把把椅子的权力可以给任何人，投到VOG的任何人，我们可以一千的一万的一百万的都可以给，但是你Sara你欺骗了GTV，你说你代表GTV，你没有任何法律依据。不但如此，Sara你还竟然收一百万、两百万的，那这个一百万这两百万这个椅子谁给授权的，关键是你把钱还给大家呀，让那么多人失去了投资椅子的机会，还在大陆承担着风险，现在你劝这些人去到警察和国保那喝茶去，没事儿， 然后去国保喝茶以前先把遗书写了，如果国保把他杀了，钱是你的，你这种流氓逻辑你也说得出来。然后打着什么Voice of Guo Media，郭的声音，谁是，我多次直播说你跟我没半毛关系，现在Voice of God Media，代表天的神的声音了，战友们惨了。原来Voice of Guo Media你可以找郭文贵，你可以还有个依靠，不管合法不合法，现在你得找上帝去了，这九指王太牛叉了，比共产党还牛，要找上帝，得问问Sara，你见过上帝没有？
6
今天吃播乱聊，这是金枪鱼，那是金枪鱼的肚腩，这是咱的鱼还是自己的？（王雁平）——是咱们那个。是吗？（王雁平）——对。（王雁平）——这个鱼只有半夜两点到七点才卖。这鱼两点多才开？（王雁平）——两点到七点，厨师凌晨去的。天呐，你看七哥吃口饭，这是人家那市场上是凌晨两点才开，两点到七点，所以厨师是半夜去的，只开五个小时，哎哟，所以说不容易呀，我爱吃日本的这个白鱼，日本的白鱼，还好，嗯，这不错，郭妹，这有一个战友叫郭美，郭美，当初好像还骂过我，我记得，然后跟我联系上以后，天天教我怎么生活，戴耳机，是吧？郭美，然后她说我跟你女儿一样叫郭美，然后过关的时候因为叫郭美叫警察好多次给拦下来，然后她说的，相信那些呼应和配合Sara的VOG的所谓战友大部分是小特务，那肯定。说实在话，我听了那些他们发给我这些东西以后，我特别开心，因为战友们我们去区别战友的好坏的时候，真的是非常危险、很难的。，非常非常非常难的，区别战友的真假，甚至是是又坏又傻还是傻和坏，欸，一次一次的所谓的这些混蛋们潜伏进来的这些人，像这个九指王还有鸡腿潘，还有那个崩牙庄是吧。他们能帮我们筛选出来很多谁是傻的谁是坏的，这个过程是非常，就像一个人的身体，你在吃饭的时候，你的细胞在对抗当中，杀死了很多坏细胞是吧？那么这种情况下对咱是好事儿，我们得感谢九指王，这位九指王让我们看出来，有些战友他真的不是坏，他真的是傻，这种傻的战友我们更要小心，因为他能这样地傻，他未来什么事儿都干得出来，一旦傻人要干坏事的时候，比那个坏人干坏事结果还严重。再一个就是很多人很多战友在乎九指王这些人说法，你在乎的就说明你是有问题的，我们爆料革命验证了尼采最著名的一句话，当你飞得越来越高的时候，那些飞不起来的人，是看着你是越来越渺小，因为你飞得太高了，是不是啊？中国老百姓说狗眼看人低，你别忘了，你是越高狗眼看得你越低，因为它看不见了嘛。是不是就像尼采说的，你飞得越高对那些飞不起来的人来讲，你是非常渺小的，甚至是不存在的。那么我们说傻的这些战友啥呀，他这些傻的战友他就在这些最最飞不起来的人，抱住人家的腿和脚丫子，就认为这就是世界了，这种是可怕的。
7
从昨天到现在直播，我要给大家分享分享这两极世界发生的事情啊，现在美国四大帮派，俨然成立，俨然，因为还没有公布嘛，MAGA，Make America Great Again，川普总统的这一派，称为极右派，第二，叫美国的军情派，也叫西点帮，蓬佩奥国务卿这个已经是把所有的很清楚灭共，这真能叫灭共帮，西点帮灭共帮，西点帮灭共帮，川普总统可不这么说啊，川普总统是Make America Great Again，America First。然后呢听说现在又有新的口号了，过几天要出来，然后呢西点帮，西点帮就是要叫美国强大，就是要干掉共产党，就直接就是西点帮干掉共产党，第三帮共和党，麦康耐尔还有共和党这些这些人，什么罗米欧啊，全都起来了，就是现在的这些老帮菜们，第四帮就是民主派，民主党，民主党里边分了好几帮，也有很严重灭共的，这四帮现在已经在酝酿二月八号以后到三月十二号以前，逐渐全部公布，最迟不到四月一号，为什么呀？抢预算、抢钱、抢捐款者、抢关注者。
这四帮所有的人都非常清楚，爆料革命我一开始就告诉大家的，过了一月二十号，全人类只有俩话题不可能有第三个话题。不管谁当总统，他都是这两个结局，第一灭共，大家记住，记住文贵和爆料革命说的话，这个不需要你付钱的，也不用你答遗书，也不用你对九指王发誓，这不是Voice from God，是Voice from Miles Guo、cheater Miles Guo、Liar Miles Guo，骗子郭、谎言郭来的，你们别相信，去验证。兄弟姐妹们，要记住，全人类任何地方、任何话题，未来所有的核心就是灭共，就是共产主义、社会主义和中国共产党对全世界的渗透和威胁。第二条，严格讲是这个灭共是第二条，第一条是叫病毒，病毒这个病毒现在你看到没有，共产党已经最近出来了，哇噻今天早晨我看到科学家发给我，这个有一个网络一个什么人物出来以后，我没看细啊，但愿我别说错了，大概意思就是，这是美国中情局设计的病毒，就是现在承认了这不是来自于穿山甲，也不是来自什么龟头，啊，不是来自那个什么乌龟呀，更不是来自九指王了，是吧，也不来自什么穿山甲什么的。现在承认生化武器来自实验室，谁搞的呢？是来自实验室，不是来自动物、也不是石正丽、也不是来自那个财经的胡舒立的屁眼儿里边，是吧？来自哪里呢？美国CIA，CIA用的谁呢？闫丽梦，Dr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1524/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1524/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，哎呀我的妈呀，这戴口罩开会是真憋得慌。你说这吃完午饭在那儿开会，戴着口罩，还要戴两层口罩咋活啊这是，没法活呀，共产党这些狗娘养的，真是毁死全人类了。
兄弟姐妹们，刚才你们看很多战友给我留言，今天早晨我才发现，原来盘古大观上面耷拉一个龙头，
原写字楼被北京所谓的“金隅公司”拿走以后，叫”砍龙刀”那家公司，王岐山的侄子拿走以后，整个出租率只有30%，这帮孙子。
然后呢，经营不善，也没人经营。我估计都在里面搞双修了， 这帮孙子。结果是，搭了个东西， 也没人跟我说，现在盘古也没人跟我联系。我就联系我们原来的一个律师。
我说“咋回事儿啊那个?”。 盘古有战友给我发了那个，（盘古）上面有升降梯，在改造什么呢，他说，“中南坑的那老杂毛们，刚刚研究完，说龙头风水，自从龙头立起之日，共产党就岌岌可危了，所以说呢都是郭文贵赢。
相信这个龙头早晚得把中南坑，得把共产党他们的命给没了，所以说，要拿下。 不但要拿下，还要把龙头改成鸟头，甚至改成猫头。
“为啥改成鸟儿呢？我说，”中国不是说嘛，龙的传人嘛，共产党不是龙的传人的代表嘛， 那你不成鸟人了吗？或者成猫人了吗？”然后他说“因为共产党认为自己真的是蛇，因为是蛇，蛇可以吃鸟”。 我说，“那你要变成鸟头，那要变成了鹰的感觉，那鹰不是吃蛇嘛”，“要变成个猫，猫头”，我说“猫也吃蛇，不好！”他说“那若是可能变成火炬呢？” 火炬，就是生成火炬的样子。
我说那若是火炬可太好了！我命中是大土”，我说“我是火生土”我说“这对我来说就更好了”原来当时人家说要做火炬，我没做。说 “火炬对我个人好，但是若想在政治上有所作为，还是得要龙头啊！”我一听，哎呦。
那怎么变? 在风水上，记住，啥叫风水，先风后水。什么叫风水？就是你的来的原因，风是因，水是果。那不可能是有水没有风 ，那不叫风水。也不可能是后风先水。
所以说开始就是郭文贵创造的它就叫龙头，盘古龙头。而且就在你的虎位之上，龙虎相斗，颠覆你共产党。
你怎么能把风水颠倒过来叫水风？水风对咱更有力了！水风是在虎位，它是相生相望。但是，最关键的事情，风水，风水已定，是不能改的。风在前水在后。
所以共产党找死，这帮老杂毛都是忽悠他们，都是骗他们。搞笑吧!
兄弟姐妹们，谢谢你们给我发的信息。别担心，它怎么改都是龙头。 你像“金隅”拿走了，金隅都快完蛋了，是不是？ 谁拿走，他都改变不了它是龙头。 谁拿走都改变不了风水。大局已定，共产党玩球蛋了。不担心。哈哈哈，兄弟姐妹们，太搞笑了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1513/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1513/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1尊敬的战友们好，今天是2021年1月 21号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是 1月 21号，是最近一段时间文贵是睡得最好的一晚上。我这人呀没心没肺的，一到这个时候我就睡得特别好、特别踏实。昨天晚上是10点半睡到了将近11点20，醒来以后工作到两点多又睡了。再醒来时候3点，然后工作到大概4点钟左右，一觉睡到了7点，舒服的不得了。起来赶快处理信息、打几个电话、开个小视频会议、然后马上健身。我想太多战友们要求回复了，给我的信息了。然后我想直播、乱聊直播，就这样现在坐这儿了。刚才我上去健完身、冲完凉下来，差一分钟时间出现在镜头前，相当的不孬、相当的不孬。
兄弟姐妹们，我这两天的深刻的感受，我在昨天和大卫兄弟直播当中，我曾经说了一段。那么我现在更加有感触的就是想起了另一段，就是从昨天到今天的感受，就是中午12点以后。当时18大前，兄弟姐妹们，十八大一确定了习肯定上台，王岐山当中纪委书记、常委的时候，当时中国商界最牛的几个人：马云、肖建华、王建林、许家印、叶简明、任志强、soho潘石屹。大家都知道这几个牛叉是怎么牛的，都是跟姐夫、跟小舅子、还有王岐山、姚庆、什么孙瑶、贯君、刘呈杰都好。但所有这些人都是眼睛看向南方、叫海南岛，一个公司叫海航——陈峰、王健。一度时间，18大前确定以后，是全国的企业家往南飞。当时最明显的就是董文标——民生创始人，还有行长洪崎、还有北京市副市长苟仲文。当时苟仲文晃荡晃荡的，现在还成了北京市牛叉人了。全都往海南跑，然后跑完海南，家里人都去香港。香港四季酒店见肖建华，然后有时去上海见叶简明。当时所有人，就是我、我郭文贵这号的——当年挑战王岐山、干刘志华的。哇噻，一度一下子我发现，我旁边人怎么这些人眼神都变了呀，看我都像见鬼了似的呀？然后好心的朋友和家人约我吃饭，都是喝酒喝差不多的时候：文贵呀，大势已去，现在习王上来，王岐山是中纪委书记，想杀谁杀谁，想抓谁抓谁。
虽然习对你不错，但是习要依靠王岐山，而且你跟胡、以及知青派都不错，这些人非要拿你开刀啊。那个时候的感觉兄弟姐妹们，那可是你们不在身临其境你是无法想象的，中国共产党想干啥就干啥。现在美国民主党和拜登总统拥有的权力加一堆，还不如这王岐山那中纪委、常委书记的一个零头大呢。后又加一孟建柱啊，王岐山还不算数，还有个孟建柱啊、还有个孙力军啊。当时河南省郑州市公安局局长——介绍我和孙力军认识的人，这个人跟我真是共产党当中最好的一个人，听说最近癌症末期在监狱里边已经不行了啊。他是个我尊敬的老兄长，非常了不起。实际上我和刘彦平、孙力军这中间联络人是黄保卫局长、黄保卫先生，黄保卫先生到最后一句话也没替我说。但是我特别地尊敬他，因为他在那个位置替我说不了什么。但是孙力军找他联络是我指定的，我说咱们联络人，还有孟建柱，孟建柱说你觉得相信谁，我相信保卫呀，是吧。当年我是通过保卫认识你们的，给你们奥运会的入场券、还有包厢啊。当时保卫最早就是十八大找我说，文贵你真的要做好准备了，我救不了你。孟建柱、傅政华、孙力军、王岐山，还有北京当年因为刘志华案抓走的三千多个企业家和官员，这股力量你有一万个脑袋你也不够他们砍的，文贵你现在就是案板上的肉了。
2
这还不说，我当时我记得特别有意思，当时军队当时房峰辉秘密约我，房峰辉约我以后在西山八大处一个点上，哇噻、那个点老豪华了，都是那用的玉和翠装的那墙。房峰辉见我，我一过去以后，好家伙这哥们装得可深沉，直接不吱声，一挥手地下室。我和他到地下室，真的是我看他恐惧呀。“文贵你要小心啊，这个王岐山现在已经定为常委、管中纪委，习王政府文化大革命时代到来。就你跟习家那点关系和你这点资源，完了、赶快跑！”大家别忘了，2012年到2014年我离开，将近两年本人一直在中国在北京，没走。我还告诉大家，中间有一次我去上海，我是第一次我是坐高铁去上海，我记得特别有意思，就是当年的腊八的时候、就是前天1月19号，就是我们路德访谈的大日子1月19号。订好了什么呢？是两个包厢、专厢，我们啥都上去了，突然打电话让我下来。当时说文贵呀，王岐山要办你，所以说兄弟姐妹们，我就是昨天一下子就觉得好像就到了那个时刻。
我记得特别有意思，肖建华给我打电话，让他的包头商行的行长说，老郭赶快、老肖要跟你通电话，老肖要通电话。最后是通电话，我说干嘛这是？老肖说我得到确切消息，王岐山要把你彻底直接就把你灭掉，快跑！我说肖建华你还是保重吧。这个当时我到上海去，我见了上海几个地产老板，这几个地产老板跟我说的更邪乎。说我得到确切消息，孟建柱说的，必须把郭文贵这个家伙得活活的活剥都不拉倒，活剥我都不拉倒。你说兄弟姐妹们，当时我听到那个感觉的时候，家人、家族企业、事业全在北京，而且那个时候那个危险，那是个独裁呀！什么小枪、枪靶子、刀把子全都是王歧山、还有孟建柱控制着呢。而且当时说我是令计划同党，把我列为颠覆国家和政权的、最重要的其中一分子。喔噻，今天想起来他们也没弄错啊，也没弄错。哈哈，也没弄错。
3
共产党那个较量，那是面对面的较量，兄弟姐妹们。每秒钟那都是天翻地覆的，生死存亡。当时给我说这些所谓的说这些人，他们对不对？他们全错了，他们对大事没有任何一个判断。习王上来他最大的一个敌人，他要清理自己存在的各种威胁和随时被做掉的这种可能。包括习王当时最忌惮的共青团，后来大家知道孙政才、军队房峰辉、徐才厚、郭伯雄等等等一百万共产党员。他要想干成，猪都知道，他必须得让自己先安全了；如果自己有把柄被人先抓着，又没有完全固定好地盘，你就贸然出击，那你这不是找死去了吗？一个到了这个份儿上的人，他绝对不会贸然行事。即使他想贸然行事，他周边的人也会告诉他：“千万别这样”；就像川普总统当年要把我遣返一样，旁边有班农、有博丁格、有塞申斯，这么多人告诉他说：“不能动，郭文贵是我们国家的战略资源”。结果川普没动，他动了以后他就是灾难；不但他动不了我，川普总统会成为美国毁坏宪法，他早就被弹劾了。
一样的道理，当时共产党习王政府，他一定先灭军队里边的威胁——郭伯雄、徐才厚、房峰辉，地方要弄这些大员、要员，那就是孙政才等北京市政府。他先拿下北京，再拿下上海，然后拿下广东，这才是第一波段。到第二波段，想起我的时候、轮到我的时候，他就是一定先拿掉令计划、拿掉李源潮。他不拿掉令计划、李源潮怎么可能呢？哪有一个人说先动你的小卒的，这是个基本的常识。然后王歧山这个人，他要比任何美国政界加一堆的人都阴、都狠。王歧山很清楚，他也不想弄得粉身碎骨。他知道，他跟旁边的人说过：“郭文贵想当年能把北京市政府端掉3千多人，能把刘志华给端进去，我们务必小心”。多次研究方案怎么对付我，说“这小子手里有啥、他能拿出啥你不知道；这小子跟西方的沟通你不知道；再一个在情报部门他有什么、埋什么钉子，你不知道，务必小心”，所以说当时习王还是聪明的。
4
所以说兄弟姐妹们，当时我所面临的处境就是那天我说的，那真是冰冻的感觉。“Pia”一声，当时知道情况以后，我知道我多年、二十几年的布局，瞬间被令计划儿子的法拉利车祸、被法拉利给搞掉。大家千万别忘了，2012年习王上台以后，我开始并购方正集团、海通证券。千万别忘了当时是全中国商界认为，我绝对是不是土埋了脖子上，就是人已经放在了死亡名单上，直接可以挂墙上的人了。我2012、2013、2014拿下方正集团、拿下海通证券，还有你们不知道的：我在短短的两年时间内，为家族和基金融资达600亿，所涉及的金融、证券的购并达3000亿，就是那时候干的。为什么？当你有明确的敌人的时候和危机的时候，如何将危机化为真正你的机会，这不是吹牛的。这个世界上绝大多数人他只会说不会做，把这些所有的真正的人生战略和人生的战术当成了意淫、口淫和人生失败的借口，而不是行动的一个真正的办法。
就像从清丰看守所出来以后，所以人都会说：“出来以后重新做人，如何如何的”。从来没有人把从看守所里看到的、听到的、学到的，变诸为物理化的行动和结果。我非常清楚，必须跟外国合作、必须团结国际力量、必须有巨大的财富，才能逐渐实现我的目标，才能接近我的目标。我做到了，我做到了。当时盘古在北京市新京报登出，北京市青年报：盘古拍卖，任志强、潘石屹等人和刘志华的女朋友王建瑞勾兑完，我在飞机上呢，这楼就给卖了。就没人跟我联系，连个科长都没跟我联系过，这楼就给你卖了，已经就成了北京市政府的了。兄弟姐妹们，你想想那是多可怕呀，你还在天上飞着，你家没了、楼没了。
当时2003年，2004年，那个最烂的烂人、那个严彬，带着几个女当兵的，穿着军装、胸大得把扣子都快撑断了。然后到我的办公室，我当时在那个北辰东路独立的楼里边，旁边有个我私人的茶馆，茶馆是见面的地方。去喝茶、见面，说：“你这完了，我刚刚跟百发打完这个牌，然后这个北京市政府作出这样那样的决定，你全完了，彻底完了，你赶快跑”，然后“刘志华非要搞死你不行，成立了几十个公安的队伍，就跟着你，你进去洗个脚都把你抓了，甭说你去嫖鸡了，你敢洗洗头都把你给抓了。”这当时在北京啊，那可不是开玩笑的，都知道这小子郭文贵旁边几十个警察跟着、找他的麻烦，喔噻。但是很快她知道，我也有好几十个国安跟着我、保护我，在查他们。最后大家知道，盘古被公布收走以后，是中华人民共和国被共产党抢劫了中国的权力之后第一个，生出来的孩子又给送回到肚子里边，又给重新生了一次，就是盘古。这是文贵相当骄傲的一件事。当时的王歧山在非典之后回到北京当市长，和刘志华俩人搞了一个叫“廉洁奥运”，因为郭文贵和盘古改成了叫“绿色奥运。那个反复、那个得意、那个危险、那个起伏，未经历者你是永远不知道的。
5
我昨天我才知道，河南裕达国贸被挂到了京东去拍卖去了。就头两天大家看到，因为路德先生搞什么天线宝宝，惩罚我，所谓大连专案组把裕达开始拍卖。我们那个裕达楼里面每个开关都记录在案、都包含在内，光家具当时就花了两个多亿。我们1995年到96年就花了26亿、直接花钱，要加上利息我们当时花了36亿。到今天将近30年了，包含盆盆碗碗罐罐，这几年中间还投入了将近8个亿的现金。在京东挂牌价多少钱，战友们知道吗？16万平方米，挂牌价12亿人民币。平均将近八九千块钱，比当年建设时还打了折，建设时还不含那么多软件和家具。在30年后，中国房地产涨了50倍的时候，裕达的国贸拍卖价是原来成本的80%，还又是在京东拍卖。我没有跟裕达任何人有联系，是一个我们基金的律师事务所给我说的时候。我说是吗？12亿呀？我说12亿是有点荒唐，他说有点太荒唐了。我说不荒唐，共产党还给你标了一个价儿，不错了。当年地主直接连老婆孩子，连闺女给你睡了、老婆给你睡了，这是毛泽东说的，直接把你给杀了。12亿，我说12亿便宜你了。
后来我们很多员工通过律师给我发信息，说很难过。我告诉他，我说你转告所有的裕达的员工，如果是裕达的真员工、真相信郭文贵的话，就不要痛苦也不要难过。因为你要相信有一天，裕达一定会回到我们手里面。如果你相信能回到我们手里面，你就不应该难过；如果你不相信的话，你难过也没有什么意义。所有裕达的员工应该无条件的、绝对配合所谓的专案组，把酒店交给他们。如果你们愿意在那工作，你可以在那继续工作；不愿意工作，你可以离开。我们一定会再见！裕达一定是我们的！就这么简单。他抢夺走的这个财富，他会百倍的偿还。所有参与抢夺财富的、包括河南的这家所谓的拍卖公司，都将付出百倍千倍的代价。只要他活在这个世界上，永远跟他没完。就像当年我告诉收走当时的摩根中心和今天的盘古的人一样，我说你记住郭文贵，永远不会让你们把盘古抢走，你消失在这个世界上，你的家人我也跟你没完，不信就试试！
说到这儿的时候，当时盘古被劫走、被抢走，后来又还回。我看到了多少人呐，中央的、地方的、各省的所有人，见郭文贵那真是要跟见总书记一样，排着队要约见我。都知道郭文贵得到了胡锦涛、令计划、中央政府中纪委吴官正等人的背后的背书支持，文贵打赢了，能把摩根拿回来。哇塞，那要见我的人是多少？你都不能想象，郭文贵那个火，盘古在一年内又建起来，然后盘古建起来又奥运会到来。奥运会上我独树一帜，进奥运会连个车都开不进去，文贵那块车牌子特牌一大堆。习总书记几乎每周两到三次要到那儿去。所有中央领导常委到那儿去那跟玩儿似的，没人搭理都。政治局委员上那儿去太正常了，天天去呀，是吧？短短的不到几百天，人生之颠覆、人生之起伏。当我坐在盘古七星酒店、面对着，只有我一个人有这个权利坐在那儿，还有我的龙头办公室，对着火炬的20多天，看着那一直燃烧的火炬和全世界来的精英聚集在地球一个点儿上，和全世界的有钱的人、有名的人，没有人不想去盘古的。当时的班农跟上海城建合作，他进盘古都进不了，是吧？他记忆犹新哪。
6
所以说2003、到2006、到2008、文贵之辉煌，我认为是我一生中最最辉煌的。然后到了2012年，人生重大转折、事业重大挑战、重大挫败。王岐山来了，我内心里我就知道，中国所谓的和平演变、通过内部演变的可能是没有了。对习本人的思想我是很了解的，他满脑子都是毛思想、文化大革命！他习近平比谁都恨共产党。但是他一定会利用共产党这个平台、共产党的这个舞台，他要报复，他要干点事出来。但是他一定不会放权的，他也不会给人民民主的。因为他对老百姓的这个看法，是跟毛泽东一样的：中国老百姓就得像猪狗一样的养着，就是往死里整、一定要往死里整。这我是很清楚的，王岐山就更不用说了——中国老百姓三年吃草都没事，让你吃草都是给你都恩赐。这两个文化大革命的产物出来，那中国就完蛋了。
但是文贵还是战斗到2014年底才离开，然后到香港追杀。兄弟姐妹们你想想，我们在香港中银办公室一层的装修就几千万，全扔在那了。香港一个房子就将近7亿美元，现在都5亿美元。几千万的房子，最起码几十套，那里豪华车辆那真是几十台、上百台，都仍在那了。你想想香港我的朋友、香港的关系、香港我的生活，那是什么情况？大家你们不到那个份，你是无法想象的。香港帐上的现金就一千多亿，都封在那了。想想兄弟姐妹们，我合作的基金到现在为止，还不是我的敌人，还没有公开反我，是吧？那是什么概念？那个取舍是什么概念，战友们？那个人生的挑战起起伏伏什么概念？从2003到2006与共产党最高层的政治较量、周旋之间，我吃遍了、喝遍了北京的咖啡馆、茶馆几百个，最后我享受常委待遇。我去广州去，白天鹅宾馆一整层清空、给我保护，因为我享受常委待遇呀。我去哪开会，整条街封掉，几十台车、几十干枪保护着我。因为我是受保护的，是吧？你想想那个起伏、那个感觉。然后金融界“叭叭叭”几乎拿下了中国最牛的几个，到今天海通是最棒的；方正证券是政治化的证券，然后又有科技含量；还有北大，当时北大给终身教授、副校长给文贵，你想想那啥概念？这是在2012到2014年。2003到2006，2006到2008，大家看看这时间，任何这一阶段对我人生的威胁、所谓安全，都大于今天亿万倍。那时候从物理上消除郭文贵、抹掉郭文贵，没什么人知道，你们谁知道郭文贵呀？
7
大家看到了，只有郭文贵敢举着手对着全世界人民说：郭文贵没在大陆拿出一美元；郭文贵没在大陆犯一点罪；郭文贵没有在大陆、没有在中华人民所谓的共和国做任何一点违法的事情，而且没有偷一分税。谁敢？我敢！我做到了！最后共产党给我们公司定罪是什么？叫做强迫交易罪、罚130亿美元，这是人类上最大的荒唐。外国人现在每个人都搞不清楚什么叫强迫交易罪？结果强迫交易还是国家级的部级的委——叫中国民航。我塞他大爷的还有这种事，真是郭文贵是被合法的定义为——蚂蚁把大象给强奸了，郭文贵这个蚂蚁真把大象给强奸了、共产党这个魔鬼给强奸了，还生出了孩子、生了好几个，现在被裁判为蚂蚁强奸魔鬼、还有魔鬼大象成功。当初要定郭文贵的所谓的涉黑罪、强奸罪、什么什么杀人罪、一切一切，最后跟共产党的较量从2014年到2016年，我们下面的交易、较量、利益、诱惑，战友们太多你们不知道了。郭文贵被收买了吗？被交易了吗？
从2016年年底、2017年年初，文贵开始爆料，威胁、杀害、利诱，刘彦平、孙力军、吴征、马云你们都看到了吧，多大的钱的利诱、多大的威胁！红通、蓝通、黑通都发啦。然后香港政府改变了香港一切的法律来干文贵，把美国川普总统2016年当选的周围的所有大佬几乎全部买通，都到了川普总统桌子上了，都差签字儿了。文贵当时连政治庇护都没有，就要给灭掉了，派了多少人到纽约，家里边、外边、暗杀、威胁、抗议，动用了全部的潜伏、沉默的力量。一次又一次的619、717、917,我这边爆料，他们那边行动，抓人、捕人、三年判刑、三年半判刑、再抓、再放、再抓、再判，基金再查封，查封再查封。大家都看到了，又有多少的利诱，从30亿、80亿、100亿、150亿、全部资产偿还、1000亿美元。我成了全世界上公认的由美国权威机构斯坦福大学、澳大利亚官方机构，郭文贵是过去三四年来共产党最大的敌人，社交媒体被黑客、被谣言最重要的一个人，排在第一。
从2017到2020，我们拥有了爆料革命、创造了爆料革命，和新中国联邦还不到半年时间，我们将世界上一个最大的流氓集团、犯罪组织，把它定义为反人类、种族大屠杀，并让它打开了潘多拉的盒子展示给世界——冠状病毒。不但如此，大家要看到，最重要的事情把共产党和中国人民、不等同于中国人民，全世界的分开。更重要的事情，让共产党从过去的买遍世界、买买买世界、彻底控制世界，变为全世界过街老鼠。共产主义不代表中国，共产党是中国的非法组织，共产党是全人类的公敌，共产党现在是人类大屠杀。1000多天，中国人待了七十年了，爆料革命、新中国联邦现在做的任何一件事情，是过去七十年不敢提，就别说发生了。爆料革命、新中国联邦，今天我们说我骄傲我自豪，没有人敢再提这个字句。我们在人类上创造的伟大和对邪恶的挑战、和公义、和勇气、和正义、和智慧，真的是我相信上天。没有上天对我们的一次又一次的庇佑，不可能走到今天。就象我的贺老给我的临终前的留言一样，他相信上天在帮着我们。我这些年是走钢丝过来的，文贵不是1月20号开始走钢丝，文贵的一生都在钢丝上睡觉、起居，成长在钢丝上。今天和昨天的危险绝不会大于2003、2006、到2020年，绝不会。我从来没觉得像今天这么强大过。1月20号这一天确实是我们爆料革命的一个重大挫折，对灭共事业，它将有着一个不可确定的因素和巨大的挑战。
8
我这两天也在想，在过去的这半年内，我们有些事情是犯了极端的错误的。我们一直以来不参与美国政治，我和班农先生之间永远有几个红线：不掺和美国政治，不掺和他美国的所有政治活动，我们永远不掺和美国两党之间的政治。但是由于这个拜登硬盘事件，我们走得有点远、走的有点急。这个其中对G-News、G-TV既有商业上的大幅提升，对商业上是成功的；在政治上、爆料革命上，我们是错的。包括近两个月来，共产党提高了灭爆小组的素质和手段，派来了大批形象好、英文好、教育背景好、有耐心这样的人潜伏进来；包括在社交媒体上带偏路、虚假信息，利用英文推特大量地传送信息，我们没有及时地制止。很多人不知不觉中由于幻想和希望和急切，最后很多是被这虚假信息所引诱。
9
另外文贵在即使事实上我们为了让自己变得更牛，证明自己更正确，走了一个歪路。爆料革命不强迫任何人参与，新中国联邦不强迫任何人参与。灭共，郭文贵在这儿开始灭共，没对任何战友有要求。当然我也没有给大家任何承诺，没有任何保证，我和战友之间没有任何法律关系——在灭共的事业上啊，除了G系列外。灭共不是郭文贵的责任，也不是爆料革命和默默地付出这些战友的责任。这不是我说的共产党绑架了14亿中国人民，它是个政府，它有责任、它有义务，它有法定的义务。爆料革命那么多牺牲的战友，流血的、被威胁、被喝茶、被恐惧的战友，（他们）没有责任；不是这些牺牲流血的人向那些没有牺牲、没有流血的人、没有付出的人，我们有责任有义务要向你交待一个答卷：什么时间、什么形式，必须灭共。似乎这个之间，已经达成了默契，这是一个我们最大的失败。
10
我再次重申，爆料革命、新中国联邦你爱跟不跟，不跟拉倒。我不欠任何人的。我们伟大的是那些默默无闻、牺牲的那些战友，我们那些默默在背后付出的战友，和101岁到6岁、8岁这些坚信爆料革命的战友们，这是我们的兄弟姐妹。那些1分钱没拿、1分钱没有捐法治基金，啥事没干在那块看热闹，天天在那块晃着脚、拿着手机，天天在那块评头论足的。我R你八辈祖宗，你爱滚哪滚哪去，你不是我们的战友，你不要在那块瞎评、乱评的。我们的战友们一定要记住，如果你认为你是战友的话，你要相信一条：爆料革命、新中国联邦没有给你承诺任何时间。我就说今天晚上灭共，它没灭咋了？川普总统的儿媳妇几天前还录像呢：“大事儿来了，好事儿来了”，她兑现了吗？川普总统天天说：“我永远不放弃，永远不妥协，永远不投降”，他现在在哪呢？
共产党永远给中国人民说，实现小康，给人民土地，叫人民当家作主，它没兑现过，你咋不找它去啊？谁在这块挑肥拣瘦，像路德访谈，我觉得路德先生进了魔障了一样，路德先生做了多少事情和博士军团，路德先生说错了没兑现，那你说个对的呗，你说一个对的，你做一个119出来呗。所以说，爆料革命新中国联邦没有任何承诺，不存在兑不兑现，说到没做到没兑现的什么百分之一百川普赢，川普总统还说他百分之一千赢，说百分之一万赢的人多了去了，你咋不找他去啊？
11
所以说我们要今天要重申，这是我们的错误。另外一个错误，我现在想的事情，我们对战友之间啊，感性化的太多，理性化太少，就在这种大事来的时候能看出多少战友们还是这些幻想、大头症、不切实际，只能赢不能输，这就是中国人在全世界赌场最多的原因。因为我们中国人中国人有一个心理，进赌场都是来赢的，没有准备输的。赌场永远是，庄家是永远是绝大多数的赢，不可能有你来玩的赌徒，你是赢家多于赌场。但是就是中国人有个心理，我是来赢的，不能输，所以说有跳楼的、自杀的。这是为什么中国有一个个的金融诈骗案，这是为什么中国共产党在中国待了70年。
战友们，我这两天，很多战友真的让我特别感动，给我问候啊，七哥呀，不要气馁啊，不要担心呀，我始终跟你，我特别感谢。但是战友们，你们太不了解你七哥了。我刚才说了1月20号对我们是个挫败，它绝对是个机会，什么事情改变了1月20号，什么力量改变了1月20号？我告诉大家，就两个力量。世界上只有爆料革命和新中国联邦郭文贵在这儿说过，社交媒体。这次美国大选，就是Facebook 和 Twitter 、YouTube社交媒体，太空大佬的选举；第二就是金钱选举，这次就是钱的选举，钱的背后就是中国共产党，这些太空大佬背后就是共产党。我这两天恰恰在想，我们在哪方面我们做错了，我最后一个，今天我认识到了一个强大的错误，过去三年最大的失误。我们在媒体上的力量，G-News、GTV、G-Coin、 G-Dollar、G-Club、G-Fashion, 发展得还慢，发展得还晚。战斗的力量太强大，以至于把自己的战略，两条腿走，既发展经济，经济才能发展关系，另外一个腿就是灭共。咱现在发现，另外一条腿，像我腿疼一样，肌肉不够强大。我如果我们有Facebook、Twitter这样的社交媒体力量，结果又是如何？如果在三年前把更多的精力，建立GTV、G-News，结果又是如何？如果G-Coin、G-Dollar在三年（前）开始建起来，G-Club、G-Fashion, 结果又是如何？
这次人类的终极之战，就是Twitter和Facebook和YouTube，社交媒体，七哥早就意识到了，也知道，我是唯一一个给美国人给西方一再警告这三年，共产党不认为核武器（是）最大力量，它认为是社交媒体，然后才是金融和经济和科技。为啥我们就没把这个事搞成最重要呢？现在我腿疼了，爆料革命的腿也疼了，就是这条腿太厉害。踹共的本事，联盟战友、联盟世界、联盟灭共、中共不等于中国人民、病毒、香港事件等等等，伟大，了不起。另外一条腿，媒体、社交媒体、金融板块这个武器，这条腿没拉起来，这是我觉得犯的错误。相反，我们在另外一面做得实在太好了，将战友全面地参与，全面地分享利益，全面地共同地打造一个G系列，这个想法太好了，我们还需要更快更准发展。当我这两天战友们问我的时候，给我发信息，我感动的时候，我现在简单回复战友们，我交给你们一个很好的办法。如果你是七哥，你怎么能解决，你心理上生理上，被第二次有冰冻的感觉之后，你们如何解决这个问题？
大家给我在这儿留言，我iPad啊，我看看大家怎么给我留言，你们怎么解决。韩国的啊，喜韩农场,世界潮流，永不放弃，抓住机会，以共灭共，总结恢复，继续战斗，运动，打沙袋，也没有资格放弃，也不能放弃，好好睡一觉继续练，我们只需要一次赢就够了，磕到底，丢掉包裹，晒太阳，充电，先让自己冷却，背叛是人类…从爆料革命，团结，快速强大起来，静心，discord 群，塞翁失马焉知祸福，七哥总结太好了。
12
兄弟姐妹们，跟着七哥啊，七哥的历史给了你们最好的答案。不是说的啊，我是事实上最好的样板，当遇到这些事情的时候，兄弟姐妹们，我只问你一个问题，睡觉了，什么打沙袋的，那都傻子哈，这都傻子。那说明你有压力，七哥真的没有。我坐在那抽了根雪茄烟，看到12点以后，跟大卫先生我们兄弟，弄完直播我坐在那，然后那个电话就不行了，安慰我的。其中一个，我们那个基金大佬，给我发信息，说不管如何，接下来会很难，我将和你在一起，我把家人全部从东京现在都送回加拿大，我将在日本开展新的战场。呀，我这说着说着说漏了，未来哈。
我们的樱花团来了，太好了，实力实力，人生必须的挑战，你们说的都不对，没有一个人说对的。兄弟姐妹们，现在你把七哥跟谁比一比，我当时给所有这些我们基金的、还有合作的、咱们机构者，还有这些所有的欧洲的、亚洲的咱们这些了不起的，我说我今年第一件事，我先把这十几亿美元得给它花出去，我得把这十几亿美元花出去。我说你们放心，这十几亿美元我得给它干掉它，花到这个GTV、GNews、GCoin、GDollar、GClub、GFashion上去。我们今年，今年2021年，基本上就是发展G系列为主。我要把这个腿，像我现在每天锻炼，我腿不疼啦。就是每天腿上绑上大沙袋，欻欻欻，哎现在好的不得了。我要把我这条腿，这两条腿要平衡走路。2021年，我一定要把它创造，花掉这十几亿美元，再甚至把另外的几十亿美元给它花掉，并购，把这条腿强大起来。这是我今年最重要的。我们一定要把盖特，GTV，GNews，GClub，GCoin，GFashion和GDollar做到未来不能让Facebook、Twitter 这些社交媒体独家说了算。
13
灭共事业我们没有国防部，但是我们有现代国防部，我们就是要有强大的社交媒体的绝对话语权。当然这也让战友们大家都能赚很多钱，是吧，这个利益是大家的。另外一个，很多人给我说七哥如何如何的时候，危险呐，什么你不容易啊。兄弟姐妹们，我告诉你，刚才没有一个人说到家的。战友们你们拿七哥比一比，你跟谁比？把七哥跟肖建华比一比，肖建华失去了多少钱，几万亿吧，五十几个孩子现在没爹了吧，五十几个小媳妇找不着了吧；跟叶简明比，叶简明给扔河里去了，听说很多孩子现在都消失了，家人也都没了；跟吴小晖比，吴小晖的钱，吴小晖的事业，吴小晖的楼呢？跟王健比，王健的尸体在哪呢？西雅图呢；跟陈峰比，陈峰有后台吧，我跟王健比，行，太惨了，跟孙力军比，孟建柱比，王岐山比，他们在哪呢？他比你七哥好吗？他比你七哥安全吗？我跟习近平比，习近平的压力，习近平的风险，习近平的挑战比我小吗？全世界的病毒就没了吗？
我问那些基金的人，我说你能告诉我吗？全人类现在都要说这个病菌，这个冠状病毒跟共产党没关系，全世界人民都接受说共产党再回到2016年以前，2017年以前，爆料革命发生以前，让共产党给世界经济把脉，做老中医，你信吗？中共能回到2017年以前吗？中共能跟欧洲继续这样下去吗？中共能跟美国全面恢复到2017年以前吗？2017年的郭文贵和今年在世界的影响力一样吗？过去我掉个脑袋没人知道郭文贵是谁，我现在我掉个痔疮全世界都得吓一大跳。
14
还有，我跟这些不比了，我再跟香港的那些大富豪比。兄弟姐妹们，感恩吧，庆幸吧，我们活着，我们还干了这么多事，我们还在一个有法治的国家，我们还有亿万个战友，我们还有了G系列，我们现在有了GTV、GNews、GClub、GFashion、GCoin、GDollar。如果没有呢？我们就不活了，找个地方，找个厕所把自己给掐死？这个世界上只有吓死的懦夫，我从来没有听说吓出来的英雄。解决恐惧最好的办法，就是让你有实力，你的实力要大过你的敌人。话又说回来人生就三万多天，你觉得你是长生不老身吗？人生连生死都不能放下你能灭共吗？人生连挫折你都无法接受，灭了共你又能干啥呢？共产党两万五千里的长征当时八万人，到了西部的时候就剩下六千人，后来跟习仲勋，和高岗合作，打马家军最后才整出几万人。最后是重新再起，从井冈山到延安。
共产党这流氓土匪，它能统治中国那也不是开玩笑的。共产党利用了国民党和日本的这个战争，侵华战争，让自己坐享其成，难道我们就没这机会吗？你不觉得美国现在这内部的这种战斗，政治的较量，是对我们最有利的吗？共产党你要能把香港事情你给我抹杀掉，让全世界认可；共产党你要把中国的经济，现在这个擀面杖子经济弄成真的；共产党你要把病毒变成美国病毒。郭文贵死而无憾，我们就来错了地方，来错了时间，我们就活该死，就不该灭共。你只要这个解决不了，你大爷的共产党，你必须被消灭。我绝不相信香港，新疆，西藏，在天上的冤魂野鬼们，那些死掉的香港的手足和被强奸轮奸死掉的一万多人，和香港现在变成了你这种共匪的这种黑手段以警治港的手段，能得以延续下去。我不相信美国政府公布的你所有的这些东西，你能拉到。孟晚舟可能马上回国，你能把华为再遍布全世界吗？中国的私人企业家继续跟着你共产党再跟过去三十年给你积累打造这种卖命的财富吗？爆料革命新中国联邦你能彻底铲平吗？你把这些问题想完了，兄弟姐妹们。七哥失去的和这些危险比，七哥是大赢家，爆料革命是大赢家，新中国联邦是大赢家。
一个赌场的心理，一个赌徒的心理，参与到赌场永远想赢的你必然是个loser。我们不是赌徒，我们是信仰之徒，我们是要灭共的。早就把脑袋别到裤腰带上了，这就是我们今天我告诉战友们的。如果把这几个问题想明白了，兄弟姐妹们，不要听那些人胡放狗屁。他们何能何德，有资格评价爆料革命新中国联邦。三年前我们说他可能听不懂，今天我们有资格告诉他，你连个屁都不是。如果你要有资格、有本事批评爆料革命、新中国联邦，亮出来你的脸，亮出来你的家产，亮出来你的历史，亮出来你的勇气和正义，有种站出来说一说，比一比，是骡子是马，麻雀永远不懂苍鹰之志，你不知道这个老鹰在天空中飞翔的感觉。这就是我们爆料革命今天大家最重要学到的智慧，生存、人生、信仰、追求、和人格。
15
（2021年）1（月）20（日）绝对是上天给我们爆料革命带来的最大的机会，120绝对会彻底的让我们战友更多的，真正的战友连接在一起。过去可以说是心相印，我们这次要改变成心相连。如果还有选择退却，或者说还表示怀疑的，请你一定离开。离开对我们说是个恩赐，对你也是一个解脱。我们不做战友我们可以做朋友，我们不做战友、不做朋友我们不要做敌人，别把事做绝了。但是如果这两样你都不接受的，那你就是王八蛋，你就根本不是人，你就是畜生，你爱死哪死哪去，我们逮住一个灭你一个。绝不会让你在我们GTV上有任何的发言的机会；绝不会让你有任何机会参与到我们G系列；绝不会让你有机会在我们这块捣乱。所谓的灭就是让你离开，战友们你们同不同意。
16</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1503/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1503/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
二零二一年一月十五号，尊敬的战友们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
哈哈，兄弟姐妹们，这（已）是二零二一年一月十五号了。时间，是一切的力量。兄弟姐妹们，这个世界上最昂贵的，最要珍惜的，最难安排的，就是时间。我就纳闷：这个世界上为什么会有“无聊”这个词儿！多少时间都不够用的！七哥紧忙活，慢忙活，（也要）赶在十二点前给大家报个平安！
兄弟姐妹们，过去这几天，你们发现了什么？就这几天，从一月六号到一月二十号之间，蓬佩奥国务卿和美国政府部门、川普总统，所采取的灭共的行动，还有真正的措施，是过去七十年的和！所以说，兄弟姐妹们，一定要看到这个本质！
美国这个国家，就像珍珠港战争，珍珠港被袭击一样，包括二战，它不（被）打疼，不流血，它不行动啊！它是个资本主义自私型的国家，这个国家已经真的是远离了上帝和它的信仰，已经远离了它的初衷——民主、法治，包括信奉上帝（TRUST MY GOD）。（但是）这一次，让它疼了。
所以说，一月六号到一月二十号，新中国联邦和所有中国人是最大的受益者！——任何一个美国总统，不可能随随便便地把一个前届总统和美国政府下达的命令随便推翻，这是不可能的！这真的是。
这就像一个厨师端上来了一盆炖锅酸菜，你想把它（再）放回去，回到原来被炖熟之前，那是不可能的！你要把这个炖锅给砸了，给扣了，那是另外一回事儿——砸了，扣了，你是要负责任的，没人给你付钱！所以说，把整个做熟的牛排放在这儿，你可以吃，（也可以）不吃，（但）这个牛肉已经做熟了！
共产党，（如今）已经成了美国餐桌上的大餐，至于美国人吃不吃，那是你的事儿。共产党，共产党已经成了美国的牛排了！已经（被）炖成火锅了！你说，现在那些企业，什么小米啊……这几天最重要的事情，我希望它最后一分钟把这几个金融集团全给烩了，也炖到锅里边去！（现在还）缺那一把盐，还缺一把辣椒。
所以说，兄弟姐妹们，这帮孙子们，它们对中国人民敲诈、喝血、吸髓了七十年了！它们在海外的钱还没查呢！（它们）海外的钱还没给封呢！还有，它的金融机构还没打（垮）呢！百度、微信、阿里巴巴，这三个机构还没弄呢！平安集团、中国银行、民生银行、汇丰银行，还没弄呢！所以说，还得弄，还得弄！
记得七哥说过吗？“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”“空中取钱！”（一连四遍！）七哥说的啥？我会让它付出所有对我们做的事情的百倍的代价！你动一步，我动十步！你把河南裕达四十五亿也好，七亿美元也好，你给弄走，惩罚——路德说“天线宝宝”，跟我鸟事啊！你们这帮窝囊废！你往我身上贴啥呀？是不是？然后，你把裕达所谓“没收”！但是，你“没收”那玩意儿，你能把它铲平吗？你能搬掉吗？那个地方永远是郭文贵创建的河南裕达！它叫“河南裕达”，它永远不叫“共产党裕达”！而且记住我说的话：郭文贵一定会回去！一定会让（你把）裕达、盘古原封、原样地归还给我郭文贵！
共产党，你记住我今天说的话：任何一个涉足盘古、裕达、政泉广场的人，我都会让你看到，就像大连和辽宁的两个管这个案子的副省长、所有的法官，还有审判长（一样），全部都进监狱！因为上天站在了我们这一边，正义站在了我们这一边！任何想从盘古、裕达、政泉身上捞钱的，过去三年，（已经）给了你答案了——没有一个（有）好下场的！咱走着看！但是记住：你对我家族的迫害，对我同事的迫害，我会让你在美国和欧洲付出百倍、千倍的代价！
这两天，国内的很多战友给我发（消息），有些战友手里拿到了所谓的我在美国政府的SEC所谓提交的秘密资料，这是别人——不知道这是PAG的官司，还是什么官司，谁偷盗的资料，交给了共产党，共产党到处发给这些投资者，包括国内很多战友——曾经投资的，因为这个“裕达事件”。现在都不投了。这个损失，战友们，你得给我记着！
我知道的，比如说北京，还有广东、深圳，有好几个战友，要投好几亿美元，包括原来腾讯的高管，（但是）看到裕达被没收后，现在都不投了。还有，看到美国有关部门发出的所谓的给SEC的这个秘密文件，都不投了。这个损失，我得找人要的！我有地方找啊！兄弟姐妹们，你们被威胁、被喝茶、被要求退还投资这事儿，（证据）都留着，那都是钱啊！都留着！
兄弟姐妹们！咋这么多好事啊！关键是咱在这地方有说理的地方，是吧？谁威胁咱了，谁弄咱的钱了，未来得有人给咱钱啊，它得赔呀！就像华盛顿取消我政治庇护案的那个，它得赔咱钱啊！是吧？多少人因为那个政治庇护案子取消——取消了跟我的合作、聘请我当顾问，那得多少钱啊？它得赔吧？这不是我说的吧！
所以说，战友们，你们要记住：你们被威胁，被喝茶，被威胁，取消投资，（证据）都留着！包括未来有些部门找你们，要求你退还投资，给你造成的损失，（证据）都留着！有人可能会给你钱的！现在共产党在海外的钱，那些黑钱、脏钱，剥削中国老百姓的钱，咱要拿回来！是不是？它得赔咱呢！
河南裕达就七亿美元，加上赔偿，赔个十倍吧，那不（就）七十亿美元吗？是吧？盘古大观，本来是三百亿的资产，它五十亿拿走的吧，它赔上十倍的话，（那就是）三千亿呀！我的天啊，那得多少钱啊！所以说，你看，政泉广场，现在连那个什么华汇中心，原来的房地产商，那个哥们儿，他都想趁火打劫，弄十来个亿！还有河北国资委，在政泉弄了八个亿的罚款。这都是上星期发生的事。这一说，都是几十个亿！
那么，未来河北国资委在海外的资产，还有什么金牛股份，咱都可以起诉它，让它赔咱！因为它是国有企业！它通过共产党独家拥有的法院，强行地掠夺了我的资产！那么，现在，美国政府接下来对（中共）金融的制裁，对各种国有企业的制裁，对在西方的共产党资产的查封，咱是第一受益人啊！所以，新中国联邦，想不发财都不行！新中国联邦人，一定要体面做人！
所以，兄弟姐妹们，要用脑子、用智慧与共产党斗，与邪恶斗！每时每刻都酝酿着火山的爆发！火山的爆发，它不是一蹴而成的，是经过了多少年（才）凝聚而成的。等到火山爆发的时候，你得问自己：你是被爆发的那个地方，还是你促进了火山的爆发！
兄弟姐妹们，美好的时刻，就在我们前面，就在我们手里，就在我们手里！要动手，要动手，要动手，要行动！
亲爱的兄弟姐妹们，你觉得这个世界上，接下来，所有人（都）要求赔钱，所有人、所有全球的仇恨、所有全球的问题，它找谁算账去？只有一个：黑社会邪教组织——共产党！
走着看，二零二一年，辛丑年。从过去的庚子“霹雳年”，到辛丑真正的“灭共年”，兄弟姐妹们，辛丑年，就是共产党最后的一年！走着看，全人类都在酝酿着一个火山的爆发！找谁算账？找谁要命？找谁要钱？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1498/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1498/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 啊呀，尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？传播CCP病毒、香港危机真相了吗？亲爱的兄弟姐妹们，真快啊。这都几号，11号了。我的天了。
00:22 兄弟姐妹们啊，今天有两个事。首先一点，兄弟姐妹们，很多GTV的投资者，包括G系列的投资者，现在在国内受到国内所谓的国安、警察问话，威胁，然后在逼迫做假视频，到美国假投诉。
00:39兄弟姐妹们，文贵就提两个建议。第一条，他让你干啥，你干啥。千万记住啊。让你写啥你写啥，让你怎么配合你怎么配合。一切以你安全，和家人受到的生命威胁，和你的自由，为最高利益。这是一条建议，他让你干啥你干啥。以你家人利益。让你写啥你写啥。啥都跟他说，一点都不隐瞒。这是一个。
01:12 战友们，一定要记住。一定尽可能的把这些人的名字，那怕一个电话号码，那怕他是一个个人的信息，或者你能把他基本情况能留一点都行。然后想尽办法保持着，或者传给我们，你熟悉，你信任的农场，和爆料革命联邦委员会，就咱们的喜农场联盟委员会。或者说咱们喜马拉雅大使馆Discord或者发给我。就足够了。我向你们保证，所有对你们威胁，拷问，逼迫，威胁的人，他不但让你虚假投诉，各方面不会得逞，他会让你未来有无尽的可能。
02:01 兄弟姐妹们，记住文贵说的话啊，我们跟相关部门已经联络好。只要有证据，只要有一起，那怕一个手机号，一个语音，一句话都行。我保证你能把他底给捋出来。他所有在外国的家人、亲戚、财产会被查封，会被查处，被追究，被追责。明白了吗？兄弟姐妹们。关键要小心，小心，再小心。先不安全不传先留着。这是你的财富。
02:38 我在告诉兄弟姐妹们，任何人不可能拿走你的一分钱。任何人不可能强迫你做任何不情愿的事情。这就是GTV、Gnews、G系列在美国的价值。美国总统，一百个美国总统也拿不走你一分钱。在西方，私人财产神圣不可侵犯，跟上帝一个级别的。谁都拿不走。我，上帝，一万个郭文贵也拿不走。这是第一个，今天要跟你们说的。
03:10 第二个，兄弟姐妹们，一定要记住，我们现在最核心的，兄弟姐妹们，要看到，过去就仅仅这二十天，蓬皮奥国务卿，对高官访台，谁说过。郭文贵说的，一年前说过不下五次。对西藏立法和保护，对香港立法和保护，包括对香港人的美国签证和履行。我说的，我们爆料革命说的。还有对中共国有企业的制裁和国家所有国有企业的制裁。我两年前、三年前说的。现在只剩下一个金融机构了。事实上没有全面脱钩，基本在脱钩中，我们爆料革命路德访谈最早说的。
04:01 我告诉你们的比特币不会好，我告诉你们微信一定完蛋，我告诉你们ZOOM一定完蛋，我告诉你们抖音一定完蛋。我再告诉大家的一件事情，防火墙一定完蛋，我再告诉你们的，凡是对战友枪口抬高一寸的都会得到巨大的西方的照顾，或者特赦，或者G系列给除特殊利益。
04:28 凡是对我们战友，看到辽宁三个省当年李友放水，祸害盘古的法官、检察官，全被抓，全家被灭，共产党灭的啊。两个副省长全被抓，全家被灭，他的侄子现在就是我们的战友。我给了他侄子足够的面子。没有提前说，看到了吧。不管你是刘国强，刘若强，不管你是大连什么西城法院的，什么张鹏明，还是张鹏黑，只要陷害过盘古的，一个都不会得好下场。我不是幻想，我不是在这吹牛，过去三年证明给你们看了。孙力军、孟建柱、王岐山，还有他们那些贯君、刘成杰，是不是。有几个好的。
05:29 我再告诉，兄弟姐妹们。我用三、四年证明给你们看了。兄弟姐妹们，记住约谈你们，威胁你们，造假材料，威胁你们投资，假投诉，还有在网络上录假视频的战友们，让你干啥你干啥。这是你的机会。再一个，兄弟姐妹们，我希望我们秘密翻译组一，秘密翻译组二，还有我们联盟委员会里的所有的宣传部门，把最近一段时间，整理一下，七哥啥时候说过对台，和对西藏，对香港，有好事，包括对新疆，都兑现了吗？
06:10 一个蓬皮奥国务卿和美国川普总统任期内所做的事情，是过去七十年的和。对中共的制裁，除了全面脱钩，基本上全做到了。除了斩首之外。现在让路德先生整的，乱找我，“啊，叫路德闭嘴吧，别说啦。啊，可以啦，可以谈，什么都可以谈，有空间”。我不知道啊，路德整的啥我都弄不明白啊。路波切现在独立造反啦。完全不在爆料革命控制之下，他现在已经脑子开光了，嘴也开光了，是吧。
06:50 现在，我们对共产党最大的恐怖的打击，就是当时GTV投资，短短的两三周，Gcoin还有我们当时的G币，十六七亿美元现金要进来，最后要全面投资进来，意向投资全部现金四百六十亿美元。共产党历史上没有过。它自己都做不到。是我们爆料革命、新中国联邦的力量。所以接下来，它们在网络上逼迫了很多现在爆料革命战友，此时此刻，还有战友正在去的路上。录假视频，集体投诉，集体说我们诈骗，甚至要陷害新的取向，要陷害战友说，这是替郭文贵给美国政客，叫政治募捐。这帮孙子。在洛杉矶安排虚假案子，所谓假政批案，一系列的造假，战友们要记住，咱爆料革命是为真不破，咱把别人的假，他们造假的所有犯下的罪行变成我们的力量。他们的造假，他们的恐惧就是我们的武器，从2017年，文贵就这么说的。
08:12 最近共产党，这几天，将有一系列的行动，判刑，抓人，镇压，一系列的都会出来，大家看着啊。正在把这个即将倒闭的共产党的经济，这个假擀面杖的经济在崩塌之前正在全力挽救，它只有一个办法，多杀人，多抓人，震赫，把所有人都吓尿了，让你到银行取钱都不敢取，这就是共产党。这帮孙崽。这帮中南坑的老杂毛，你到时候，你完蛋啦。你大爷来的。共产党，但凡有老婆，有孩子，有家人，有老人的，你知道该怎么做。想想当年共产党（国民党）搞金银券的时候，共产党在倒闭的时候，什么人最后活下来了？你是人，你不是畜生，你也不是魔鬼，你也不是中南坑那些老杂毛那样的权力。你啥也得不到，聪明点。
09:14 战友们，今天不直播，可能明天后天直播。唔该晒了。这个，我今天要开几个会，开完会以后，很多问题我再回答战友们，看不完，几十万个信息，回头再跟大家一一回啊。谢谢兄弟姐妹们。因为真的是回不及了。当我能回的时候，一定给你们回。太多了，你看我的手机全都是满的。全都是爆满的，但是战友们记住，我尽量的去看，好吧，兄弟姐妹们。今天可是个大日子，这一周可是最最重要的一周，全人类重要的一周。要说它多重要就多重要。奇迹，能不能发生呢？战友们，千万别偷懒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月27日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1468/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：整理一下，一会儿在问我，好不好?我要马上去开个视频会，我一会我从视频会回来我在给大家回答问题，好吗，青青。
风再起时：好的，青青草原，收到，青青草原收到了，呃，我们提前整理一下， 好的先生，我们现在开始整理，Over。
郭先生：好的，兄弟姐妹们，好的，7哥真是，就是想想你们这时候的失落我就难受，有的……过来给你们说，给你们请安，还请咱回答东西，但是咱们希望战友们不要……咱们大家能高效一点，咱们把问题整理好，我一一回答你们，回答问过的问题最好就别问了，好吗，兄弟姐妹们。
我不能说100%，只要是给我留言老战友，我几乎都记得，我可以肯定的跟人说，7哥是用心跟战友一起心在一起，天地为证，我是拿心跟你们在一起的，请兄弟姐妹们知道。我大概10分钟左右回来，好不好，我去跟那边去说几句话我就回来，然后你给我整理下问题，我就一一回答。
现在是8点43分，我17分钟待这回答问题，我必须得离开，然后我还同时得健身、开会，请大家问问题，谢谢。这林彪同志待这儿呢，太好了。你们有什么就给我说就行了， 你问一下，我就马上给大家回复，谢谢。
主持人（文真）：好的好的，七哥您好，我是文真，我是主持人，我先跟战友们说一下，就是VOG、凤凰农场G系列，相关问题呢，大家可以去联盟委员会，每天晚上有专人答疑，而且之前有很多问过，所以大家尽量不要再问重复的问题，已经问过的就不要再问，今天呢，只能是一个战友问一个问题，昨天和前天已经问过的战友就不要再问问题，每个战友的限时发言1分钟，我们希望给更多其他还没有问过问题的战友留机会，但下面想问问题的战友可以开麦，报名字，然后说问题，谢谢。
郭先生：谢谢文真，谢谢文真，太好了，谢谢。
唯真不破：7哥您好，我能问个问题吗？是这样的，7哥，我知道我们目前呢， 就是出现了这个VOG和Sara这个事情，第二呢，就是我们投资了这个借款，然后也是几个月了，我感觉这个效率比较低，所以我想问的问题是，我们农场联盟委员会，未来是否有机制和计划在加强战友投资的风险管理同时来优化我们的这个就是投资的这个效率，就是怎么样有一个机制可以避免Sara这样的事情，而且同时能优化我们的效率，我的问题就是这样，谢谢。
郭先生：唯真不破兄弟好啊，这个你问的问题是我们现在最需要思考的也是惨痛的教训，也是7哥的无能和无知给你们带来的麻烦。新中国联邦、爆料革命，一定会解决这些问题，7哥从小到大，崇拜的就是快，万招会不如一招绝，从来都是常胜，从来没败过，就是因为我快，我狠，啊，我够这个找出重点。这次事件是感情用事，在VOG事件上，这个这个相信了眼泪，啊，相信了情绪化， 忘记了我的这个长项和管理，给大家带来的这个所有的不便还有这个低效率，7哥给你们道歉。
大家一定要看到，我们这个从4月份到现在，仅仅200多天时间，我们的G-TV，就是政府的独立第三方的估值是26亿美元，市场评估一定是超过10倍，几百亿美元。仅此一项，我们每天等于创造大概是最低是1000万的法律效益的这个财富，或者说这个市场货币的是一个亿的财富。那么如果是这样，按照这个说的话，我们的虽然这样的效率下能创造这样的财富，这是不可思议的，这说明了我们爆料革命的每个战友和爆料革命和这个农场系列，还有G系列，它都是前途无量的，我们的成效、结果是伟大的。
你任何企业要看到，和任何国家成长中，它都是，都是有问题，都是带病成长，但是我们带病成长不能把病变成癌，不能把病变成灾，更不能把灾变成死亡。所以我们需要新生力量，我们需要冷静，越在强大的时候，我们越需要大家团结在一起，共同的面对问题，所有解决的问题，根本问题就是团结，还有要守法。VOG最大的问题，无法无天！以泪代法，以情代法，你说钱，她说眼泪，你说这个安全，她给你说上帝，你说要承担责任，她说上天。任何的发展当中，不能以泪代法，不能以情代法，不能把这个革命情绪化，这是我们这些天更加学到的。7哥灭共也是人生初出行动，搞这些东西也是第一（次），所以说，唯真不破的问题很好，我在此一定会让（听不清）带着问题向大家（听不清）。7哥想办法会挽回，谢谢， 请问第下个问题。
泰格64：谢谢，我的问题是，我们绝大多数人，在5月份就已经完成了这个VOG代理我们进行这个G-TV这个投资，汇款，那为什么Sara她不在这个投资截止以前把我们的这个投资汇到总部，曾经给郭先生什么理由了吗？我们就是现在对她一系列的借口都不信任，希望郭先生明鉴，谢谢。
主持人（文真）：你昨天问过了，之前好像都问过了，看一下郭先生还想不想回答
郭先生：这个首先，你问的问题都非常非常有毛病的，从来没有人委托VOG什么委托投资贷款，谁委托过？这是犯罪，不是违法，犯罪，从来没有，谁给你说过，有什么证据呀？我再重申一边，VOG从未委托什么投资G-TV，你不要把我们所有战友都毁了。我们战友投资合法、合规是跟G-TV投资，VOG跟G-TV没半毛钱的关系。我从多长时间讲，VOG没有一分钱投资G-TV，到现在还没有，到现在还没有，没有一纸合同，所有这种说法都是给咱挖坑的，所有G-TV椅子和投资者都不允许，听到这话一定要把这话给怼回去，然后谁说这话谁负责任，若你在说这话，你就不是我们的战友，知道了吗，泰格64。你投资的钱会给你保证，但不要往这上面说，好吧，谢谢。
主持人（文真）：好的，我再次确认一下，就是关于VOG、凤凰农场的借款，这些相关的问题，可以去今天晚上联盟答疑会，已经问过的问题不要再问，好吗？一个人只能问一个问题，昨天和前天还有之前发言过的战友不要再提问，提问的时候限制1分钟，请下一位战友发言，速度快一点。
天佑：郭先生您好！我们可不可以发表法律声明，全面与Sara 进行投资款项上的切割，并全权委托联盟负责管理追回对VOG、Sara 的投资。同时最最重要的是，如果将款项成功追回后，可不可以仍然把这个款项放在联盟里，仍然继续用于投资爆料革命，继续支持七哥！不要将款项退回到原来的账户内。谢谢七哥！
郭先生：这位战友叫什么名字？天佑啊，你这个问题呢很好，很多战友也在问了。现在首先一点，新中国联邦，这个咱们的农场联盟委员会正在按照这个方向在发展。首先我们是为战友维护战友的安全和利益！要把这个不合法的、被骗的、被利用的和带有风险的投资，我们要给战友们要一定要拿回来，这就是我们爆料革命和新中国联邦！然后不管如何，七哥要承担这个责任！现在已经委托新中国联邦、联盟委员会的所有委员十七个委员，还有秘书长长岛哥，还有主席王雪兵先生。那么现在给大家回答问题，就是希望大家自愿的话，可以和新中国联邦委员会，现在先不用签任何东西，不用着急。由新中国联邦委员会咨询法律、律师，律师认为可以的情况下，可以考虑形成统一的一个文书，然后公告出来，在美国的监管部门认为也是合法的。所以将这个跟VOG的所有的金钱关系，授权由新中国联邦、联盟委员会授权处理，处理到什么什么范围，请律师去定。
最终就是说，现在我们要维护很多战友，现在事实是因为跟随爆料革命新中国联邦、灭共的事业到这儿来的。这都是为了灭共，把钱给了VOG，在VOG误导的情况下，或夸大事实，完全无法无天形成这种结果。战友们的经济利益受到安全（威胁）的情况下，特别是钱根本不能汇回去，汇回去以后，战友会有生命危险和安全的危险。很多战友给我说，千万别退钱，退钱我会被杀掉被抓掉，这是七哥担心的原因。
为了保证战友的经济安全、人身安全，我们新中国联邦委员会在和战友这个沟通之后，会有一整套的合法的安全的方案让大家选择。到时候你们可以选择，一是退款；二是采取法律行动，对VOG对Sara对所有身边的人；三是在Sara完全配合的情况下，战友愿意的情况下，政府部门法律意见都出具了合法的情况下，可以由新中国联邦委员会或机构，然后来接管这些钱。然后把战友们的钱投资到大家同意的另外一个地方。好不好天佑。会给你们回复的，谢谢！你是真正的战友，有智慧！看问题也很准！记住七哥的话，不会让你们的钱少一分钱的，七哥负责！啊，谢谢！
主持人：谢谢！下一位战友。
无望得：七哥，我是无望得，我问一下这个5月份买的那个G-Dollar，通过G-TV那个网站汇款买的，也成功了。这个下一步也没对账，现在是以后怎么处理这一部分投资啊？
主持人：这个问题，您去那个答疑啊，这个问题是每天晚上的联盟答疑。关于VOG、凤凰农场借款G系列投资相关问题，去每天晚上的联盟答疑。下一个战友请问问题。
无望得：我说的是买的G-Dollar，不是那个VOG的投资啊。
郭先生：我来回答这个问题，文真。没问题，G-Dollar这个我可以告诉你，完全由G-TV负责，没有任何问题。你把这登记，在这儿登记和联盟委员会登记就可以。一给你钱，二给你转借，三你有什么其他要求，你可以说出来。刚才这位战友你叫什么名字，你再给我说一下，我记下来。给你带来的不便非常抱歉。
无望得：无望得，不是不便。我就是说这部分钱，现在也没有对账，然后下一步，我想这个不是说1:10买成那个H-Coin嘛？
文贵先生：没有什么H-Coin，不要谈这个事情啊。也不要…G-Dollar、G-Coin，没有什么，那是谁瞎说的那是？乱编乱造，不要在这儿提了，好吧？无望得，你放心，你的G-Dollar一定会给你的！好吧？你来登记就行了，谢谢！
主持人：好谢谢！其实这个昨天和前天已经有人问过郭先生，大家一定不要问重复的问题，我们请下一位战友发言。谢谢！
相聚盘古郭叔加油：大家好，我是相聚盘古郭叔加油，请问一下郭先生，因为有很多的战友把钱汇入了Sara的个人账户，那么我请问一下，美国法律对于汇入VOG公司账户的钱和汇入Sara个人账户的钱，有没有同等的法律保障？谢谢！
郭先生：相聚盘古兄弟好啊，这个非常的感谢你的问题。首先这个汇入她个人的账号，还有昨天她所谓发的公告，说我个人账号已经没有钱给政府了，这是乱扯的。钱在Sara名下，4600多万，在她个人名下，在她VOG名下。VOG和她个人账号被关了，跟在她账上和在她名下，这完全是不同的问题，这也是我们震惊的,我们震惊的。包括现在她不交这个Maywind这个公司的进账多少钱，只说出账。那不管如何，相聚盘古你记住，在美国的法律，你甭说汇到她个人账上了，汇到她狗账上，她都得承担法律责任。另外一个，有七哥在，不管如何，七哥给你们承担责任，好吧，放心！这个我们刚才昨天已经说了，我们给了她一系列的选择，我们保持着我们的七条，希望她能真的是不要再执迷不悟。这个钱呢，你把账对上就行了，关键大家不管是G-Dollar、G-Coin、还是苹果店里的，还是Sara名下的，还是VOG的，大家对账好不好？兄弟姐妹们，最后一个问题，我要马上离开，谢谢。
主持人：好的，最后一个问题，最后一位战友发言，先报名字。
Rita七号小青蛙：郭叔，您好！我是七号小青蛙，我想问您一个问题，因为目前现在有农场出现了就是代买G-Coin，可以预存现金这个问题，我们是否可以相信，把钱存到农场，到时候代买G-Coin呢？因为现在出了很多变故，很多问题，实在是不敢相信，确实我们也没有多少钱。
郭先生：七号小青蛙，感谢啊！凡是我们公告的，农场的，记住喜马拉雅联盟农场的，公告的农场和我们现在我在直播中说的，还有一个就是现在农场给你们说的话，可以到喜马拉雅联盟委员会核实过的，我们都承担责任，都是有效的。这是一个，第二个我要告诉大家的事情，你千万别说我没有多少钱，你一定要不管是投资也好，还是捐款也好，我从第一天就说了，一定要做自己力所能及的事情，自己能承受得了的事情。世界上没有百分之百安全的投资，而且所有的投资，它的回报率和它的总风险都是相对的，一定是这样子的。再一个，小青蛙姐妹，你一定要听七哥的话，只要有问题，你就问那个长岛哥，还有老班长，或者是喜马拉雅联盟委员会值班的，或者在这个discord这块代你转达的问题，都是有效的。但是非认证的农场，或者是不是我们认可的农场，非我们发出的东西这是不算数的，好不好？谢谢小青蛙！
我今天的问题就到这儿吧，我要去开会健身，希望兄弟姐妹了解，希望你们在国内的战友有一个美好的晚上！希望西部的战友有美好的一天！七哥爱你们！给你们带来的问题我衷心的道歉！七哥会用行动承担责任，好不好？兄弟姐妹们！
战友们：谢谢郭先生！谢郭叔！谢郭叔！谢谢七哥！七哥再见！感恩郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1436/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1436/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 兄弟姐妹们好啊，12月11号了，这六点四十五我就起来了。准备一会的事情，今天，见完以后还要看好多好多文件，然后，有时间今天晚上就直播，没时间，真的是可能要明天直播，明天也很难。明天上午想来个大聊，乱聊直播。
00:31 新中国联邦人真是有更多的使命，有更多的事情要做，咋弄呢。当一个个的滚天雷袭向中共之后，我们新中国联邦人是唯一的能代表我们新中国人的。上天的使命。
00:50 兄弟姐妹们做好准备吧，一切都已经开始了。是不是啊。 有人给我发信，我在那理，天啊。不可能，很少很少能回的了。
01:06 像我们的刀削面啊，像我们的红盘古，蓝盘古，战友们你们的问题那么多，我怎么能回的完啊。但是我想想吧，今天晚上或明天上午，百分之九十概率是明天上午来个大直播，中不中？
01:23 咋自摸上了，对不起啊。原形毕露。后边那画多漂亮。这个人现在的画了不得了，升值。了不得了，确实漂亮，现代，有意思。
01:40 兄弟姐妹们，等着好消息，等着好消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1402/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1402/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来喽，中不中啊，I’m here, you don’t need patch, I will handle this. 中不中啊，战友们。乖乖呀，你说说，你说说，こんにちは（日语你好）。Yeah, just give here. That’s OK. 开吃，开吃。哎呀，我这今天真是战友们，今天是11月21号，文贵乱聊直播。我真是从今天早上5点到现在，忙晕我了，这是咱们G-Fashion，G-Fashion，统统G-Fashion。
你看这腰带，这咱G-Fashion的腰带，好贵啊，这腰带，好贵啊。你看，哇，好贵啊。哎呀，现在1万多了已经，天呐，好看吗。这是G-Fashion，这是没有LOGO呢，Logo没放呢，这是G-Fashion打的样儿，让我来穿的，打的样儿，这是样板。你看这袖子是这样子的，特别棒，把和服做成现代的休闲装和正式装一起来穿。你说刚才我跟你们发信息要直播的时候，大家有没有试过，高难动作，比那双修可难多了。到洗手间，坐在马桶上方便，还得把脚伸到旁边那个洗浴桶上，剪着脚趾甲，这块还夹着手机，还说着话，仨活儿一起干。剪完脚趾甲同时擦恭，还要通着电话，还要淋浴的时候，电话装在防水袋里边。你说容易吗，真不容易。然后马上冲出来，这饭还没吃呢。追世界，传说中的哥，我来了。你说容易吗，兄弟姐妹们，真不容易。你说能像我这一起干仨活儿，四个活儿五个活儿的真不多。天佑文贵，今天这个Ipad加不了，因为过客，我是加不了的。这是过客，所以我加不了，战友们不要浪费你们的时间，你们谁也加不了。
因为现在清晰了是吗，声音有延迟，怎么会有延迟呢，声音图像有点不同步怎么办呢。那怎么办呢，什么情况？我英文怎么学的？最简单就是多学多听嘛。有人说声音正常了已经，我是音雄，我不会忘了我是音雄的，为什么要忘了我是音雄，不会忘的。声音有一点点延迟，怎么解决，怎么解决。声音比图像慢一点点儿，什么意思这是。国旗好像不平整，咱这国旗很牛了，全是绣的，就是这种沉沉的感觉，非常的漂亮，老漂亮了这旗呀。Sara说了，网页版不同步，APP没问题，这个Sara说APP没问题，网页有点缓。Sir, this our inside people give us this confidential information. 我这郭英文乱抡一通啊。
兄弟姐妹们，我先回答下咱们战友们最多的问题呀，就是昨天到现在，就是太多太多问题了。很多很多战友的问题非常非常好，我觉得咱们战友的修养还有能力或者对世界的认知，和对民主法治包括宗教信仰，每个人都是我的老师。我真想，我就一直在想怎么能更加有效的能让这些战友多教教我，因为你们教了我以后，最起码我传播力量比大家大。我是很实在话，每个战友给我提的建议我都认真学了，而且学了以后，我觉得每个战友的建议都很棒。有些战友更加有所长的是宗教和信仰领域；有些战友是在一些生活和各个其他方面经验上；有的是更多在政治上，有的在经济上。但是有这么多战友，由于给我不同的建议，让我综合以后，我就觉得突然间有个感觉，就像当年的清丰看守所。昨天我看有战友还专门去了清丰看守所，好多战友去，现在清丰看守所成了圣地了，每个人都去，但是只在外边看，千万别进去。进去以后，我相信现在也是很痛苦的地方。
所以说很多战友就是对我在推荐和教育和影响方面，真的让我感觉到就像当年的清丰看守所似的，每个人的建议和对我的，都是特别特别有用，特别特别有帮助。因为每个人说的话还有些建议，因为有的战友一辈子就干那么一件事儿，非常有经验，非常实用。例如今天下午的时候，有一位战友就跟我提到了关于中国宗教和家庭的一些情况，他的看法我就学了很多，我觉得他说的非常非常好。他说中国人现在最大的问题，就是在共产党执政的70年。他非常认可文贵一直说的中国的宗教是家庭，中国社会的重要组成部分是家庭，是重要的DNA。那么特别是现在中国人实行了一家一个孩子之后，那家庭就很脆弱了。这个家庭一个孩子能养4个老人，6个老人，或仨老人，俩老人，都将是非常痛苦的。关键这个孩子的延续，继代已经没了，上边是老人的压力，下边是没有希望。过去所有的家庭存在，她是共同遮风挡雨，避难，共同生存，和共同的由于不受计划生育，她对孩子和未来的子孙是希望，也就是子孙是她唯一可信任的希望。
他们没有能力也没勇气去和政府和共产党斗，那现在这个情况就不一样了。现在这个情况是你根本、有的人就不想要孩子，有的人就养一个孩子俩孩子，而且工作压力巨大，上边几个老人，再加上房贷车贷，然后现在这个污染那么严重，又没有社会保险。说中国赖以生存的家庭的DNA，社会最关键的一份子，已经被打破了。我非常认可，这是对的，这就是共产党的邪恶之处，兄弟姐妹们，这就是共产党最邪恶的。那么中国现在靠什么？过去你可以信道教，信佛教，你信啥教都行，反正家庭最重要。现在你家庭不行了，人靠什么呀。这就为什么我们爆料革命战友当中，我们发现，我们有很多很多的单身，单亲父亲，单亲的母亲和单亲家庭，好多呀。
我得先吃点儿，我得吃点饭。战友们一起吃吧，拉面，拉面，别介意啊，兄弟姐妹们。太牛了，哇，战友们你要能扛得住不吃东西你就看，扛不住你就吃。七哥的面，横扫天下，哪天咱们战友聚会的时候我一定要给大家做几个菜，其中一定包括这拉面。油条、稀饭，七哥面食狂，没错。这个，看到没有，这个鲜虾怎么做的呢，蒸的，纯虾，我喜欢这种感觉，这时候就入这个味儿。太牛了。烤肉，哇，这一会儿十几万了。我这次出山以后最大的变化，是倾听，战友这话说得好。文贵叔我爱你，我也爱你。吃辣，我吃辣几乎是很少遇到对手，很少，多辣都没事儿。哇，这外国人说不能呼噜，谁规定的，法国人规定不能呼噜，我们就不呼噜啦，他算老几啊呀，我们吃面条的时候他们吃啥呢。好啊，哇，战友们，这碗面敬天敬地敬战友，要想灭共跟我走，还有面条，真不孬，真不孬。我爱吃腌肉，很有味道，兄弟姐妹们。冰冰和我来双修，一直，这战友应该是墙内的，凭感觉。所以兄弟姐妹们，我今天是第二顿饭，没有一天超过两顿饭的。
昨天一个新疆的战友，真的是做了一个惊天动地的大好事儿，我现在不多说。所有的东西我都收到了，这位战友，因为现在不能公开，公开以后就不重要了，但是你给我寄来的东西真是太重要了，对灭共有巨大贡献。我相信你知道我想说什么，除了我给你转达的信息，这次你寄来的资料可以救太多人的人命了，新疆就是需要您这样的人呐。
太牛了，面条大蒜，大蒜我爱吃但是不能吃太多，我最近控制吃的少了，吃的好香呀。我连五花肉现在能造一碗，七哥我就是单身妈妈，明月清风。是啊，太难了，那次连线的时候，我们加拿大的战友，单身母亲。我想过真的不下100遍了，七哥给她说的都是实话。这些单身母亲容易吗？是共产党受害者，本身自己就得强大。这个时候你要天天想着单身母亲，那就没法活了。单身母亲不是错，也不是痛苦，是机会，要享受这个单身母亲，不要怪孩子，千万不要怪孩子。特别是给孩子说为了你呀，要不是你呀，这话永远不要给孩子说。我们战友当中有成长起来的，就是单亲长起来的。有些孩子跟我交流的时候说，最怕的就是父母说这话。都是因为你，我怎么着了，要不然，这话真不能说。
文旭也是单亲，天呐，未来我们真得为单亲父亲单亲母亲做点事儿。哎呀，这个也是单亲。哎呀，李哈哈，七哥我饿了。文欣，还有失独，失独更可怕了。火枪手，莘县阳谷县搭县，哎呀，吃真香。今天面条，大水印子都吃出来了。我得漱漱嘴去，吃完饭不漱嘴我说不出话，那天也是没漱嘴，我这嘴里边张不开，抱歉抱歉。
Be careful. 嗨，看看，饭后甜点，啥吃啦。战友们，大家看清楚是什么了，看明白是什么了嘛。月饼，我老娘最爱吃的月饼，也是你七嫂最爱吃的月饼，五仁月饼，五仁蛋黄，这个月饼中南坑，中南坑的月饼最好吃了。哇，五仁儿，哇，不舍得吃呀，给你们吃吧。好吃，这五仁月饼，这个鲜味儿，这五仁儿真好。现在我都知道Sara绝对拿吃的去了，木兰绝对拿吃的去了，安红绝对拿吃的去了，Masha绝对拿吃的去了，肯定的，我太了解她们了。王雁平只要一看我吃饭立马就没影了，偷吃去了。最近体重涨了十几磅，还要结婚呢。我瘦了十几磅，她胖了十几磅。七哥，我们该睡觉了，这哪呀，该睡觉了。偶尔吃一顿，人生在世，咱须尽欢，但是不能过。
我不给大家说过吗，我信奉的哲学是物无美恶，过则为灾。钱也好，性也好，吃的也好，过了就是灾，啥东西都是，所以呢偶尔吃一次，我一星期绝不会超过两次甜东西。我金牛座，今晚聊聊外星人。说实在话，兄弟姐妹们，金牛爱钱，真不准，我真不爱钱。我说实话，就凭这点上绝不准。不行了，我真得再漱口去，我这嘴张不开。Paul, give me small Kopi coffee.
连吃加喝，天呐，战友们360度，开说。吃完了就开说，开抽。这根烟敬天敬地敬战友，要想灭共，跟我走，抽了。哎呦，这得多少寸啊，这得9.5寸啊。这烟是不用吃什么药它也是硬的。人类要是没有信仰了，变态很可怕。非得往硬的整，然后最后把自己整死了拉球倒，你说这有病嘛。这个昨天直播完以后发生了一个今天直播必须聊的话题，很多人给我发来信息，广东的什么富力呀，什么什么广东第一地产呐，什么珠江地产呐，还有什么天津房地产呐，某某某几个小媳妇，七八个孩子的，多了去了。
兄弟姐妹们，我要在这重申，今天直播其中一个主题就是，我们爆料绝对只爆共产党的料。我们中国私人企业家也好，娱乐界，各界我们都不爆。如果被牵累了，那没办法，咱也就一带而过，做一个佐料作用，你不是主菜。咱中国私人企业家干再坏的事儿，就像昨天王健先生一样，它都是，按照犯罪来说，都是从罪，属罪。中华人民共和国的宪法，别管它是真是假，它有，特别是第157条，第145条，还有第137条都明确规定了。它各条里边有几条几款几例，什么有罪行严重者，按照什么什么，罪行轻按什么什么，从罪、属罪，主罪主犯，从犯，也就是说的。那么我们中国人包括我，所有咱们大家都是茅屎坑里出来的。我说我做过很多我不愿意做的事儿，我说过很多我不爱说的话，没办法的。
有一天，这我现在不说是哪家媒体，有一天一定会爆出来的，一家巨牛的媒体，它老板从来不采访人，也没有也不站到前边来。带着摄像机，对我进行了一个多小时的采访，但是后来没播出来，这个王八蛋，是吧，他没有播出来。其中他就问我，Miles请你看着我的眼睛，你回答我，你撒过谎吗，问我这问题。第二个问题，你在大陆发展到今天，我认识你十几年了，我什么什么，你有没有除你夫人之外的男女关系，你有没有给当官的送过钱，问了七八个问题。他说完我1秒钟都没犹豫，我一二三四五六，九个问题，我一概回答，都是超出你们想象的。他当时都愣在那了，他说你所有的回答都超出了我预想之外。我说，因为我想说实话，因为你们是一帮骗子，骗子是你们的职业，但是你们穿着一个什么样的外衣呢，叫做中间立场。我说你们都是一帮骗子，如果有一天你们看到我在五六年前我接受过这样一个采访，你们会对文贵从新认识，你们会知道我骨子里边对共产党是多么的恨。
我们有一个战友昨天给我发信息，七哥，我认识你20几年。我看到你跟我家的大头如何来往，我看到你们跟他们如何交往，我看到你和他们之间如何共同的互相尊重，但是你真的没掉坑里去。当她们家主人被抓的时候，第一个拿走她家东西的，就是她家的保镖，就是所谓的中央警卫局，开走她家车的也是保镖，搬走她家茅台酒的也是保镖，抢她家字画和什么假古董字玩的那些，家里的阿姨，所谓的厨师还有勤务员、通信员。这些镜头很多照片给我，我从来没爆过。为什么，你发现我们爆料革命还有文贵爆料了嘛，当这个人倒下的时候，我们绝不再踩在他身上一脚，包括孙力军。王岐山倒下，你看王岐山完了，已经失去半个自由了，我就基本不说他了。你看陈峰，我基本就不说他了，他已经完了。我们爆料革命的目的不是私仇，不是私仇。所以说中国私营企业家他养几个小媳妇，我们在道德上我们不同意，但是我们不想爆这个料，所以战友们很多人发来这信息，我干嘛要这个呀，我爆这个料干嘛呀？对吧。我不要这个东西，我也永远不会爆。
咖啡，鸟屎，这是鸟屎咖啡，还是一个咱战友给我买的，从来她给我买咖啡我没有喝过，因为我只送人，我的安保不让我喝。我第一次喝她给我寄来的咖啡。妹妹，七哥喝你咖啡了，你放毒我也喝了。安保说你绝对不能喝，我就喝咋滴，这会儿反正不在。我要告诉的，第一个今天要说的是，千万不要浪费时间，不要给我寄这些信息，我不想看，给我来的我基本没有打开，基本全都删除。我们没兴趣，也不应该爆这些事情。你可以问问路德先生，两年前意大利的战友就爆出戴永革护照，他在酒店里边找女孩，安排辽宁省副省长小女孩，现金，我跟路德说我没必要爆这些事情，爆这干啥呀，一个辽宁省的副省长爆他干啥。害文贵了，大连，大连害文贵，是大连想害的嘛，大连跟我郭文贵什么仇啊，人家可能不知道谁叫郭文贵。李友在大连买通法院，那是共产党的体制。那法庭庭长长张明鹏不被抓了嘛，检察长不也抓了嘛，那个副省长抓了又来一个。我们不能跟所有人犯仇去，没必要。我点名道姓的就那几个人，我每天早上晚上睡觉前，天天诅咒的就那几个人，不超过10个人，现在也没增加一个，还越来越少了。现在是，我每天祈求上天万佛万神庇佑，把那几个混蛋干掉，mufu掉他，得到上天的惩罚，正义的惩罚，就那几个人。
所以说兄弟姐妹们，战友们，关于私营企业家，包括明星，昨天有人给我发哪个明星事实上有三个孩子，还包括医院的证明，生孩子改什么名，公安部的帮改，这些我一点儿兴趣没有。战友们千万别给我，你们也不要花这个心思，我们直攻中南坑。直攻中南坑，你看新的政法委，我一个人都不提。政法委的这届人里边，那跟上一届绝不是一个层次的，都是坏蛋啊，坏蛋中有轻有重，所以说我们不搞去。政法委，中纪委的我一个都不提。这些人我几乎没有一个不认识的，我一个都不提。我们提的基本上都完蛋了，基本上都完蛋了。曲线救国，七哥你真很优秀，我想问问教育孩子方面能说说吗。哎呀，咱一会儿说这话题。所以说，亲爱的兄弟姐妹们，我再重申一遍，爆料革命不爆大陆的私营企业家，不爆非共产党重要有危害的份子。而且即使有些共产党的家人，我们也要量避免去爆他们，这就是我们的核心，今天说这个问题。
第二个问题，昨天很多战友给我发信息，关于谈到G系列，这个大家很愿意听。这个G系列虚拟货币，整个这个系统，我再想重申一遍，战友们，当这个世界上，你要读懂这个世界的时候，你不需要用5000年人类上经历过的历史来证明你是对的，你也不可能。不管你有多聪明，多伟大，多专业，是在你跟谁比，你在人类的历史长河中，你在这个领域在全世界对比当中，那你都是无知的。但有几种事情，你是可以看明白的，就是你用什么标准来看待事物的本质。我昨天我说了，我本人我认为是从禅宗佛教看，什么事情都能看得很清楚，对生、死、贪、嗔、痴、慢、疑，觉醒、觉悟、悟空，然后真的是把无和有搞明白。无和有佛教里边就是生和死，无和有，有就是生，无就是死。
然后告诉你人死以后是否有来世，是死了就灭呢，是死而不灭呢？这几个问题。我认为禅宗是说的最好的，其他的宗教我就不想再论了，别惹的人家不高兴，是吧。那么从这个角度来看我们比如判断一个事物，什么叫假，什么叫真，什么叫善，什么叫恶？你就知道什么叫骗。首先这个骗，识骗是一个人成功生存的一个巨大的一个非常重要的事情，就是如何识骗，这是最简单的事情，可谁一生中都不去面对它。我也被骗，很多人也被骗，但是有的人被骗了就一辈子就结束了，有的人被骗以后，他能成熟，在另外一个层次上又被骗，但是又去了另一个层次，反而再骗当中成熟了。但是有些人是过不去，抗不过这个坎儿的。什么叫骗？就完全超出逻辑和超出事实，和几乎被可能兑现的承诺，就叫欺骗。你比如投资，1万倍，2万倍，张嘴就来了，你拿啥1万倍啊，你拿啥2万倍呀？10倍，20倍，干啥10倍，20倍呀？你看那Facebook，你看那Google，你看那马云，你就像最高的看，一抬头喜马拉雅山，再一仰头直接到宇宙去了。人类啥时候上过宇宙啊？你啥都捡大的说，这就叫骗。
另外一个，就起码的判断。有很多战友问我，这个回报多少倍，那个回报多少倍。记得当初文贵给大家推荐投资G-TV说的话了嘛？任何投资都有巨大的风险。如何面对风险？你比如像G-TV，这绝对是不争的事实，目前我们华人世界里边，让咱们这些战友能得到机会，这几乎是没有的。大家昨天看到有一个，财经真相，这人好像很专业似的，他看到评价说最起码G-TV几十倍了。G-TV的目标绝对不是几十倍，为什么？它符合逻辑，就你判断这件事情，你不要听人家说，起码的判断。第一G-TV是在美国，在美国如果像中国国内那些招商，或者私募，所有说的话，到美国来，几乎100%都是送监狱去。我今天在这直播的每句话，都会有无数人去看去听，包括美国的SEC监管机构，兄弟姐妹们，美国和中国最大的不同就是在美国政府的监管绝对超出你想象。我们给美国的监管部门提供材料，一点不夸张，准备的材料现在真的上万页。但是就是这些才注定了美国的金融资本是世界上第一强国，资金避险第一强国，因为政治安全，经济稳定，政府有监管，而且监管的腐败没那么严重。它一定也会有，但没那么严重。而且美国政府真的是一切都是倾向于投资者。就G-TV的你说的每句话，每个字儿，都要经过深思，绝对让你负法律责任。有些话我在这还不能说，以后咱再说。所以说它第一在美国，法律监管，政策严谨。
第二我们G-TV的属性是什么？它是互联网。虚拟经济时代目前最重要的，前边确实可以参考Youtube、Google、Facebook、Twitter等等等，还有国内出来的一系列网站。这G-TV是在美国，它是有科技含量的，它这些咱自己大多数，除了被那个螃蟹给骗之外，骗惨咱了，现在基本上是马上全部都给拿掉。彻底被他骗，骗去了时间，失去了机会，而且大大影响了我们客户的体验度。但是它是有科技含量的，更重要的它有市场上的独特性。为什么？大家可以看到，直播。直播这个基本上是被垄断的，就是Youtube，其他的你像Skype那些不是随便能用的。在直播成为社交媒体就这几家，现在G-TV可以排在前几家了，而且关键它还有第二方第三方，达到六方可以同时直播，还有编辑功能，还有加载视频照片的功能。而且正在往下研发，它还有社交、信息，端到端加密，而且还整个社交上的发文，发帖，它都有了。
它不能说像谁，G-TV真的是挺独特的，它的商业模式，接下来，因为商业模式最后不是靠广告，很多战友说为啥不做广告啊，现在你做广告，我一会再回答这个问题，先说商业模式的问题。它有独特的技术和时市场的需求，而且发展空间巨大。咱不说共产党的事儿，就从这个角上，它有独特性，它有市场需求，它有技术含量，它有综合性的功能，所以说它有价值。
第三个，就是G-TV直播最大的问题，在我们这爆料革命经过结合以后，它有一个可预期的市场价值，就是什么呢？海外的所有参与爆料革命和灭共的人使用这个平台。它是有观众的，它有独特的受众。现在看上去APP下载十几万，但是关键直播的时候就是1亿多Access，一个Access，你看到1亿多，它不一定是1亿多人，显示的IP20几万人，20几万个IP，但是据我们所知，80-90%都是国内的IP。国内的IP一个都是几万甚至几百万看的，国内各种情报和信息告诉我们，国内大概我们最起码是这个数。所以说G-TV也好，G-News也好，它有独特的受众和群体。所以说它有固定的群体，这是它独特的商业价值。
第四，另外一个是最核心的，就是G-News、G-TV未来会有什么样的价值，就共产党打破防火墙，共产党防火墙被干掉以后，G-TV作为英文和中文的直播和专门是灭共、传播真相，不受任何人及利益集团所左右，完全接收普通百姓草根，灭共的人的这么一个直播平台，它的独特性显而易见。你往大了说，你可以说中国人的都去看，往小了说，可以说一半人去看。那这个价值大了，甭说一半了，1亿人看什么价值啊。那是什么样的市场啊，是吧，那是不可限量了。那真的是全世界最值钱的了，那就是。
另外一个角度，如果共产党灭了，那这个平台就不是值钱了，那就了不得了。它有独特的市场，无法预估的评估的，但可以预期的没有共产党以后的，将成为世界上政治经济市场都是最大的。还没有一个媒体能做到的，都是最大的受众，最大的政治价值，最大的市场。这是肯定的，这是毋庸置疑的。那么在这种情况下，它有绝对可预期的，就可预期但不可评估的市场价值。
那么有投资者战友跟我说，文贵你咋不做广告啊。我就跟他说了，第一，现在你做广告，Facebook、Youtube、Google全都封杀你。七哥太好看了，真的吗，您这一说我这感觉良好啊，你多说几次行不行啊。因为你现在做啥广告，广告是什么，大家很多人都没有深思过。美国所有的媒体几乎是五大家族控制了，所有的，什么Google啊，什么纽约时报啊，福克斯，CNN，几乎都跟共产党勾兑的。美国的广告商不超过10家，几乎这10家垄断了95%到98%，这10家没有不和共产党勾兑的，没有1个不勾兑的。害怕吧，恐惧吧，就像那个律师之间，你做过海航的代理，你永远不能做我的代理。你做我的代理不能做海航的代理，一样的道理。除非我允许，这叫Confelin，这些广告商签的时候，共产党都跟他签了，如果你广告投放到我不同意的客户里边，你就要赔我钱，不但我不给你做你还得赔我钱。你现在97%，95、98%都没了，你还做啥广告？兄弟姐妹们，你告诉我。共产党厉害就能统治住美国这些西方的媒体，我能掐死你在广告的摇篮中。Facebool那个王八蛋，你说那个孙子那个样儿，他不就几个钱儿把他折腾的吗。Twitter已经完全被渗透了，我说过很多遍，CNN有种敢站出来说，我没有在共产党那拿广告费。纽约时报背后的股权变化跟共产党有没有关系，通过墨西哥来控制它股权，广告。一会打自己脸呢，一会舔人家腚呢。为啥，都是钱呢，广告啊。因为它们的盈利模式是广告，是唯一的广告。如果我们跟人家扛着个去，咱只有撅过腚去，让人家什么去，骂咱去、侮辱咱，啥还捞不着。上市的时候，很多人都上市，上市后评估G-TV，按3年盈利呀，广告呀，收入呀，你太不懂了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月28日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1303/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1303/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文飞：郭先生好，我替有个战友没有办法连线，我替他问一个问题。他问：就是通过郭先生的爆料革命和女英雄科学家揭露CCP向全球散布病毒危害全人类的事实之后，现在华尔街的贪婪和他对资本的追求是否有所清醒和改变？以及未来新中国联邦可能也会遇到一样的金钱和利益的诱惑，年轻人怎么才能够不让新中国联邦走上一样的道路对全人类造成危害呢？谢谢！
文贵先生：谢谢啊。文飞像你这样的刚才还有我们椰子、考拉、安红、木兰，还有刚才我们的Tony、糊涂仙这些战友每个人精神气质都非常好，而且你们都很年轻、很健康。我觉得外表和内在的东西是相连的，整个人的精神气质好的时候身心也健康，爆料革命最大的贡献之一叫咱们在船上学会锻炼。那么这两样都有了以后，你要有什么？就两样东西，这两样东西真是核心的重要，当然我们说是信仰，信仰有正义真善狠，那么更重要的事情你要有能力有实力。你像文飞你这样的人，你说你要在家里面天天就都嘚啵嘚嘚啵嘚，成天是这个也不服那个也不好，天下都不行，就你行。但是呢你连吃饭的钱都没有或者说你要结婚的时候，房子还得家人买，那你怎么办？就你得有这个很实在的你的行动力，你的能力。你比如说上星期咱内部一个战友，这个给我说，他说我们已经制定了新的政策，对付你新中国联邦爆料革命。他说这个非常的危险。这个现在我可以讲头两天不能说。他说我们已花大价钱要在西方的主流媒体包括澳大利亚包括电视台，找一堆人出来攻击你新中国联邦，要不同的角度要改变对爆料革命灭爆的新的行动，你知道是什么吗？第一个就是郭文贵此人千万要小心。这今天刚刚推出了一个新报道，谁是郭文贵？说这小子跟当年这个伊拉克的撒哈梅迪，当时跟那个萨达姆干完以后就跑到美国来了，然后就把美国煽动了一场战争。（闹钟响起）对不起，我这时间我刚才给他说了，时间已经推了啊。说这个真正伊拉克战争就他搞起来的，实际真就是他搞起来的啊。这个人的女儿，我跟她见过面，她给我讲了很多故事你们都无法相信的，就真的伊拉克就被他给灭的。所以你看这小子又来了，郭文贵他在共产党内部，什么安全部、共产党好得很，他根本不是什么良心发现，这小子这到美国去，就是要向当年的这个撒哈梅迪一样，想把美国给中国打岔。这小子可不是民主人士，这小子就是一大忽悠。然后跟班农这帮极端分子搞在一起都是钱也不清楚，还有人说我们俩同性恋的对吧？有些当年我2017年一出来，我的律师熊宪民说：这小子跟他结婚了，跟我的律师记得吗？一模一样。说改变战略就让郭文贵意识到美国这是个危险的战争分子。他说七哥你可千万得注意。这位战友说完以后，我说：“你能听我的话吗？”“能听。”我说；“你记得你今天给我打电话是用什么电话打的？”他说：“我用我单位电话打的。”我说：“你真是疯了，你要相信我，现在准备好我给你24小时准备时间，按我说的离开这个国家。”他说：“七哥，我这还有个几百万块钱，我这还有房贷呢。”我说：“你离开你活着。
你要相信我，你是后半生我负责，就凭你这个电话，你离开。”我说：“你有什么签证，给我数一遍。”我一数六个签证，我说你就去这个国家马上走，中间的不用隔离，他听完我话以后，我说你就打这个电话，这个人就可以让你安全，就会解决你的所有问题，他会让你永远一辈子我今天负责让你活下去，你别想过富豪的生活剩下全靠你了。马上按我说的，就飞到某国了，到了某国以后，我说你直接打这个电话，这个人直接带出机场直接到当地移民局、政府，说这个人你看看是什么原因，他要获得政庇。当地政府进去了一个女的，说今天不受理。一把我照片一把咱这个新中国联邦拿出来，她说等等等等等等，出来五六个说你登记吧，说行了你这太重要了。他说你为什么要这个时候跑到这来？你还必须得经过什么检查、隔离什么的，他说我都接受。他说我跟郭文贵通了电话，他们在做什么要伤害郭文贵和新中国联邦的事情。这个国家马上就把他保护起来，说现在我们俩是你24小时联系电话，你直接可以找我们。这个人你知道当时干什么？他说我会讲你这个国家的语言，你能不能给我个义工的活让我干干，我再贡献一个国家。这个人当时就很惊讶，说你真的愿意干嘛？说我正在调查中国病毒，能不能帮我翻译啊？他说可以啊很愿意。这几天紧密的不行了，我只告诉你不到一星期一个人的人生转变。体制内的一个人物迅速到达某国家，得到政治批护，得到这个国家移民局和政府官员的信任，给他们翻译咱们新中国联邦还有冠状病毒资料。他把闫博士所有的东西全都翻译完。你知道现在他告诉我什么呢？他说郭先生，这个国家现在其中一个大佬要跟我安排见面。文飞我现在告诉你这个就是我每天都在发生的故事，包括我们香港很多孩子，我救出去以后就这孩子整个人都变了。一个人的人生我告诉你，不用一年不用10年也不用100年那共产党在骗你呢，人生1秒钟就可以改变。刚才安红说我要去PP去，找了个好理由，我要停10分钟。她进了PP回来了，就在这个中间，这个时间，一个人你可以自己一头栽到水里去淹死了，你可能打一个电话改变了你的命运。就像班农在被抓的时候我跟他开玩笑，他说Miles兄弟，这8月21号也没发生啊？我说你等着会发生的。第二天来了，警察俩女的，人家见我特兴奋，郭先生我特别爱看你视频。我说你们是FBI的？我不是FBI的。我说你哪儿的？我是邮政局的。这俩女的客气的不得了，班农就看着她，让我喝杯咖啡啊。然后他说怎么怎么着，我说好啊，等着。那我还得拿一件，我说拿着。结果把我们电脑拿走了，班农电脑一起给带走了。人家在那说的时候，我说班农先生你记得昨天发生什么大事儿了吗？这就是大事。我说我告诉你什么叫命运？这就叫命运。我还给他开玩笑，你都不能想到班农先生结果不允许他回到船上来。我每天跟他说，你的人生不一定明天就是今天这个样子，但是明天是什么样子，一定取决于你今天做了什么。我给北京那位战友说，我说你离开听我的，现在他家人非常高兴都已经离开了，就他家人离开了不到10个小时，警察把他全家全部破门而入通通打开。他未来会展示给大家，这人一定会站出来的。他有那个摄像头，全程都录下来了。他说七哥，我要不离开我完了，我说你将终生呆在监狱或被他们给虐待死。我认为我现在跟你说给卡拉，给安红妹妹，我告诉你一个人的决策决定你一切，一秒钟就改变你一切。
现在我告诉你，我问你考拉、文飞，我问问你们任何一个听到我直播的战友们，他们这个战略他能改变三个40吗？我跟安红说冠状病毒是郭文贵研发出来的吗？西方世界你不要相信郭文贵，我是骗子，我是强奸犯，我是流氓。共产党他忘了一个，你这么大的宣传外国人是傻子吗？这病毒是郭文贵干的吗？郭文贵半年前在这个记者招待会上说的话，他这是神呐？那海航的事情郭文贵是神呐？他没想到他这个恶劣的宣传更加加大了我的信任度。但是在过去3年我但凡有一次说谎，那就一下就完蛋了。你看这小子曾经撒过谎，但我现在观察这个最近的媒体的全面攻击，他能说出我一件撒谎的事吗？他能说我一件骗人的事儿吗？他能说我一个犯罪的事吗？一个都没有！就像3年前吴征、马云还有这帮流氓欺民贼煽动的灭郭一样，还有这个法律超限战，董克文、梁冠军，还有什么郑奇这帮孙子，他都是给我逆增上缘。但是我但凡有一点犹豫妥协我完了，我但凡有一点勾兑我完了。你看报道说我还跟北京保持…CNN这个马上今天可能出来报道，CNN跟我说听不同政见者说我跟北京还保持联系。我明确的让我律师告诉他，自从刘彦平后，郭文贵跟中国官方没有任何联系。如果我说这话中国官方拿出来说你看，郭文贵前天给习近平打电话了，给王岐山打电话了，跟王岐山习近平通电话了，那我不就完了嘛。但是有多少次中共官方要和我联系知道吗？我可以一点儿不夸张的说超过万次。我都是非常小心的，他们跟我联系，我只通过中间的有法律效力的律师回答我的问题，我从不直接跟他们联系。你看看这有多重要，我但凡有点儿犹豫，考拉呀，你想想啊，我要跟他去勾兑一下子我就完了。这叫给你报上一个郭文贵跟你勾兑，我不就死定了。还有在这个中间的时候，但凡我想伸手拿一点钱，但凡能释放一点东西，昨天我们香港的5套房子给释放出来了啊。这个香港警察给我们律师打电话了，告诉郭文贵啊这5套房子我们释放了，它封锁到期了，没再继续查封，直接给释放啊，加一起5亿美元。我说我这向你们战友公布啊，这到时候又是…。然后我律师问怎么办？我说第一，这房子不在我郭文贵名下。第二，他本来就不该封。第三，他把房子释放他改变不了我任何灭共的这个行动。我也卖不了，也没人买是吧？
但是我想告诉你所有的战友们，你但凡有一点点的对你的信仰，对你的良知你有背叛的话，你一定会受到惩罚，这是一个。第二个当你做的事情你不坚信你继续做的时候，有一天你也要付出代价。还有一个，当然你在任何你有追求信仰和理想过程当中，是你自己认为是棒的事情当中遇到在利益面前或者色情面前，你得到出卖和妥协，你一定会受到惩罚。我给你举个最简单的例子，阿丙，我们这个DC区的阿丙，我噻铺天盖地啊！阿丙的这丑闻那丑闻突然间就来了，发到我手机上了。我第一反应我给阿丙发信息，阿丙你的身体是爹妈给你的，你谈恋爱你碍着谁屁事儿！那共产党天天跟处女谈恋爱，强奸处女没事儿，你有啥做错的？这一个。不管谁攻击你，这是你的权利，我支持你，你不能放弃。
不但人家阿丙没放弃，人家阿丙这是做了多少翻译多少事。DC区一下起来了，很多战友找我，我说你去找这个阿丙，阿丙一下子重生了。但是阿丙但凡那天放弃，离开爆料革命，被他们这个谣言给吓坏。安红有外遇了，我说我外遇你老娘有这个本事外遇，你给我外遇试试去，人家要你吗？对不对呀。就这一下子就立起来了，就阿丙这个人就活下来了，而且会活的一定是不一样的。在一念之差，你被所谓的情人被别人伤害，你就完了，你的一生就完了。所以我告诉你文飞、考拉，安红你要记住，相信你做的事，享受你今天已经得到的，追求你明天再想要的。这是我一再说的话，相信自己做的事情，相信自己的行动。这就是我要告诉大家我过去几年怎么过来的，我从来不会有半点犹豫在这事上。就咱这位战友离开跟我说，我说我知道他们怎么行动，但是对我意识上面，刚才木兰给我发信息过来说：七哥这不是个好文章。我说是好文章。病毒不是我郭文贵搞的，这个香港运动不是我杀人不是我杀的，美国人现在死亡不是郭文贵lie Americans Die, 是CCP lie, Americans Die. 这些事情都能让我们印证一个人,当你疯狂，当你追求信仰，当你作恶的时候，他的必然结果是什么？文飞你们太年轻，考拉还有安红妹妹，你们都是太棒了，为什么不把生命活出真正的鲜亮，活出不一样呢？你告诉我，人生不就那点事?性生活，你自己爱咋咋地，别伤害第三方，谁管得着啊，你在乎那干吗？大房子，你再大的房子有多大？你在大房子里，你就成了房奴了；名车，你们、安红和考拉不懂车，女孩不懂车。然后荣誉，多大的荣誉是荣誉啊，那当年希特勒荣誉大着呢，是不是？那卡扎菲荣誉大着呢，结果如何呀？就像齐奥赛斯库，七几年在英国是多牛的人啊，到后来你看到奥伦，一说整个赛斯库家族的人没人搭理，包括伊拉克的萨达姆，是不是？要这荣誉干嘛呢？我告诉你，没有比你活得良心踏实。还有一个，真正的要记住，“无我”不是说我没了，“无我”就是我这个“我”不被任何人绑架，这是其中关键，我不被任何人绑架，我活着是真实的，我考拉、我文飞，是不是啊？我安红，我喜欢做这件事，我爱做这件事，我承担责任，老娘不在乎你这个，活得自我，那比那个大的、疯狂的“我”好多了。所以说我给你们强烈的建议，澳洲，你们一定要记住，太多机会了，太多不同的…只有你拥有资源了，如果你不懂得这个，你将失去生命中最伟大的机会。新中国联邦真的是千年来，中国人在海外搞了个新中国联邦，还有一个爆料革命，而且共产党现在疯狂到如此，你看它越来越暴露，
最近这几天大媒体报道，你看看华尔街日报那个傅才德，傅才德是跟我一起吃过几次饭的，这个孙子完全是最坏的一个人，他的女朋友是一个中国人，爆习近平家财富就是他干的。他在桌子上喝的酒，那是好酒，严格讲人家很多记者不会跟你郭文贵喝酒的，你是我采访对象，喝上万美金的一瓶酒怎么可能啊，他要喝上万美金的，来了就要酒喝的，你知道吗？然后喝得醉哈哈的，然后跟我讲中国政治啊，习和曾啊、江家斗争，他门儿清，哇噻，他门儿清啊。然后这个海外华人什么何频啊、赵岩啊，门儿清。这小子绝对是个有问题的。结果纽约时报第一个爆什么？郭文贵所有说的话从来没有得到验证过，这是他们最近所有大外宣说，郭文贵所有做的事从来没有验证过，你说这帮王八蛋敢说这个话，什么叫验证？刘彦平来美国就验证了我的一切；孙力军来美国对我的态度，验证了一切；对我家人的行动已经验证了一切；香港运动验证了一切；冠状病毒在美国杀人和三年来验证了我的一切，美国现在的结果就是验证了我的一切。他说我没被验证过，他当法官呢？然后司法部出来文件，还说我没被验证过，那你干嘛花那么大的精力弄郭文贵干嘛啊？咋不弄你傅才德啊？你爆习家的资产。所以你看，所有共产党的这个报导跟咱战友说的一模一样，郭文贵将把你们带入战争，郭文贵的事完全没被验证过。这跟路德在访谈，跟安红你们一起，就是说，熊宪民、博讯孟维参所有的调动和司法部文件都是对上的，你看西方的主流媒体这几天的报导，一定跟这个对得上的，郭文贵的事没有被验证过。他忘了一个根本的事实，病毒是郭文贵造的吗？三年前记者招待会上家人的遭遇和资产，和你到美国的公关，那有没有验证那司法部的文件？所以说你看共产党的疯狂。但是，文飞、考拉、安红妹妹，你告诉我，澳大利亚战友你会做什么？你们有几个人站出来有力的、直接的、简单的能对这一波的大外宣进行反击？你告诉我，你有手段吗？你没手段，你甚至没想法。安红一坐在摄像机前，那嘴“嘎”就来了，哇噻！核弹级的，行动你就不行了，行动是鸡蛋级的。你能不能亲爱的…艾丽讲太好了，说共产党把煤球说成白，把我笑得不行。你要把共产党怎么把煤球说成白，艾丽说的那句话怎么让西方人相信，是你们澳洲现在要做的。你能不能把你张嘴说共产党历史时候像核弹级的，行动是鸡蛋级的，你能不能也变成也核弹级的？这次大外宣，我们战友一定要把握住。共产党这次你可以看到，纽约时报、华尔街日报还有FP，所有在海外只要是同一个调子报导的，你记住我的话，一定是共产党大外宣，我们一定要跟它战到底，一定要揭发到底。这一场的攻击，接下来就是爆料革命、新中国联邦，这是犯罪分子，那是犯罪分子，那有什么性欲，那有什么外遇，亲爱的兄弟姐妹们，一定要战友们知道，生殖器是爹娘给的，是长我们自己身上的，我们爱干啥干啥，他管得着吗？我明天跟石头做爱去，我喜欢那石头你管得着吗？那我总比你共产党去双修人家闺女、双修人家奶奶、双修人家妈好吧？对不对啊，我碍得着你吗？我只要不伤害别人，我只要合法，我的身体我说了算，碍你个屁事儿啊？你共产党强奸、轮奸、杀害，这么多人死，没事，在监狱里边的强奸、轮奸你没事，然后你拿我的生殖器说事。千万不要让他拿生殖器这事说成功，你也不要认为不好意思；第二，钱，谁说安红拿谁钱，我拿了，怎么着？你告我去啊，我有本事拿，我总比你共产党抢，比共产党杀人拿枪好。我考拉我拿钱了，我有钱，老娘就是有钱，咋的呀？所以你不要被他这个误导。
还有一个它拿啥说事，像郝海东先生、叶钊颖女士，我那天问他，你有什么刑事起诉？他说我从来没有。他到了西班牙之后，结果人家说他涉嫌刑事犯罪，西班牙那位接待的女外交官说，你要给我拿出来所有跟郝海东先生，还有叶钊颖任何的犯罪证据，而且我要让你承担一切法律责任，先签下法律责任，这是外交法当中，你对这个要承担法律责任，因为这涉及到国内法律问题，你不签我都不接。哇，吓得那哥们立马不吱声了，所以你共产党这帮孙子，就是一帮垃圾你知道吗？你想，你跑到一个国家去，说人家一个中国的世界冠军，一个亚洲球王，郝海东先生，你说他俩刑事犯罪，人家脑子进狗屎了？就这么相信你吗？说他头一天还是英雄，她是世界多次冠军，这位女士，我们很荣幸他们住在我们国家，你现在说她是刑事犯罪，因为搞了一个反对中国的独裁。你让我怎么来对待这件事情？这几个驻西班牙大使馆的人完全傻眼了。说你要给我任何纸你都要签下来，你对此负责任，吓得缩起来赶快走了，跟狗一样。她原话说，我看到他们离开的背影，我对这个国家我就知道共产党完蛋了。就是她一个西班牙的外交官能说这个话，你能想像，跟那个鸡腿潘、庄烈宏晃着肩，那个勾着腰、搭着背，还有像曾宏、熊宪民那个样，人间垃圾，像夏业良撇着八字腿，晃晃走，你能看到。我每次在法院我看到这帮人站在外边骂人，还看到他们长相的时候，我一点痛苦没有，我见太多了，生死我也见过。我看到这个同族感到可怜啊，这咱同族咋这个德性啊？你说，丢死人了。我从来没有看到他们干啥、行动啥，我就感到同族的可悲。人家西班牙外交官说的话，你知道我的心里咯噔一下子，就是我能体会到西班牙人看到一个中国大使，外交官对自己国家的世界冠军叶钊颖，一个女士，和对一个郝海东，一个中国男人，这种男神，为了追求正义牺牲了一切，然后你要造假伤害人家。结果人家两句话说完你自己扭腚走的时候，那个德性。
你去想想文飞，你想想考拉这一幕是什么样？人家最后说，放心，郭先生，他们动不了他两个，如果他们谁敢伤害他，我们一定跟他干到底， 我可以用军队来保护他。文飞，你想想，都这个年代了，你们只有一件事可以做的，用尽一切合法之手段，倾尽人生之一切，真正匡复我中华民族之正义的体面。消失共产党不仅仅是正义的需要，是我这个民族的尊严起码的需要，我们这个民族真到了最危机的时刻了。你们每个人站出来都是伟大的，都会成为历史上伟大的人物，你看我跟你们每个人的连线，我为什么那么认真？我知道每时每刻我们都在改变人类的历史。你们只有行动，动手指头，再动动脚，再手、脚、嘴一起动，甚至身体一起移动，这个结果一样。安红过去几年了，你们身边的安红就是最好的例子，安红付出了多大的代价，冒着多大的风险！她有家人，我知道她家人很多都不支持她的，家人，老人家在国内，然后还要上班，然后还要天天上路波切的直播。是不是？然后接受路波切的提问，你说安红，想不起来就问，安红，你想想，然后自己想着，安红你再想想，然后安红还得喝酒。这说起来容易，做起来太难了，但还是要行动，考拉，谢谢。
文飞战友：谢谢郭先生。总结下来我觉得最重要的就是一定要“唯真不破”，要西方和我们中华人民开智，然后真正的把德行跟智慧都提升，真的谢谢您郭先生，我们一定会努力的，谢谢。
安红女士：谢谢文飞，谢谢考拉，来，我们再换一波战友。
文贵先生：谢谢文飞，谢谢考拉，咱们澳大利亚真有人才啊，真有人才。
安红女士：是吧。就是时间稍微的…正好南北换季，然后白夜昼夜颠倒。
Leon战友：回来了，回来了，G-TV真太棒了。郭先生好，安红姐好，大家战友好，我是Leon，澳喜文字组一员，负责澳喜农场的文字资料收集工作和其他的一些相关事务，我就是澳喜农场的一块砖头，哪里需要哪里搬。
文贵先生：很共产党，说话。
Leon战友：郭先生我想请问你一个问题，就是说去了解澳联储的债负率不算太高，但是在人民币市场崩溃以后，全球金融危机会对澳洲的冲击会很大，但是具体会太到什么程度？你能具体说一下吗？那个时机澳喜农场在澳洲真正建立起自己的品牌，然后腾飞的时候？谢谢文贵先生。
文贵先生：谢谢，看到你这唱戏的，你哪天给我们唱几个歌出来，咱们缺乏像我们唐平，还有威廉王这个（人才），但是我们真的应该…你看最近我做了一套设备，天天唱，唱完以后我自己听都快崩溃了。咱们战友真的把音乐这一块给弄起来。你看唐平搞那个非常棒，你看像你这种天才级的，你应该多唱唱，这嗓子很重要。回答你刚才的问题，就是说世界经济崩溃澳洲是什么情况，包括澳喜农场，我刚才已经说了一些。我还要再表达一些，澳喜农场另外一个核心价值是，可能大家要注意到的，它的地理位置，它的战略位置，它跟土耳其一样，它是澳、亚这么一个连接的地方，然后在季节上有巨大的变化，更重要的是金融领域。澳洲现在在金融领域，你不要看它不先进，但是澳洲相对是开放的，在金融领域相对是开放的。这对我们G系列，澳洲是有很多优势的，而且是非常非常棒的。还有一个非常关键的，就是澳洲有很多人才来自于英国，来自于欧洲，很多人已经移民到那儿去了，有很多专业的金融人才。所以说我们澳喜农场接下来通过G-Fashion、G系列这块，特别是G-Coin、G-Dollar金融领域上，实际上我们澳喜农场应该组合起来，就是形成一个让大家可信任的、未来G系列在澳洲的经营人才可联系的平台，这是挺关键的。另外一个就是世界经济崩溃，澳洲肯定是首当前十名受到冲击的。因为澳洲是全人类223个国家当中，前20个文明国家中的前几个。那么共产党这些年的擀面杖子经济还有吃人的经济，和对西方的经济的渗透，一旦港币和人民币崩盘以后，美元、欧元会受到巨大的冲击。澳元这个时候的冲击是什么呢？它会直线上升、直线下垂，非常不稳定，有人会炒作，有人会去卖。
然后澳洲现在有大量的经济是依靠共产党了，包括其它这些亚洲国家，对外开放型，所以对他影响是非常大。澳洲另外一个是房地产市场，澳洲房地产市场会一下，澳洲房地产严格讲是不能有价值的，因为它太大了。这么大的国家随便放出来土地可以盖出任何房子，根本不可能支撑这么大的经济。它有无穷无尽的供应的空间，怎么可能那么贵呢？你就这个人工成本和材料成本。那么澳洲，如果说国家开放大门，关上的话，然后房地产增大供应的话，瞬间就垮了。如果说下一步经济，共产党完了，然后经济在转变当中，我跟你说，澳洲的经济会一塌糊涂。所以澳洲的房地产将是灾难；澳洲的对外型产业将是灾难；澳洲的金融将忽上忽下。当然了，最后澳洲的经济将强起来。因为它毕竟是一个文明开放型国家，它有这么多的资源。另外一个，我觉得新的中国人，占到5%-10%的华人比例绝对会成为澳洲的主流经济力量。所以说我希望战友们抓住机会，谢谢。
Leon战友：谢谢郭先生。
安红女士介绍澳洲小哥。澳洲小哥提问：澳喜农场盈利方面除了G系列，澳洲实体方面有哪些优势可以利用？
文贵先生：谢谢夜总会的澳洲小哥啊，夜总会的主要领导就是我们的安红妹妹和我们的木兰妹妹了，希望你们的夜总会能继续的强大下去。我觉得啊，现在的实体，澳洲有太多太多的优势了，太多优势了。我觉得啊，就像我跟G-Fashion开会一样，我说我要等待着明年美国大选以后，全世界的经济一定是，不崩溃也基本上是下调.我现在认为世界的经济会到一个崩溃的边缘。这是我非常，越来越认为这是正确的，严格讲是非常消极的，那么我说澳洲啊，悉尼我们一定要有一个，堪培拉啊，悉尼墨尔本啊，我们要建立G-Fashion，G-系列的基地,因为那不动产极为便宜。我说我们趁机在曼哈顿这些城市，东京啊，伦敦啊，德国柏林慕尼黑啊，法国啊，巴黎啊，加拿大啊温哥华这些城市，一定会建立我们的实体的写字楼和研发和G系列的基地。
新中国联邦需要这样，可以说我们每个人都有太多的机会。另外一个我相信酒店、服务行业，我相信你知道，现在酒店也找我，卖酒店的我都没时间看。都是真的过去20%的价格，酒店完啦，俱乐部完啦，都在找我们。当我们G-club开售以后我们大概需要半年时间，我可以告诉大家，全世界的俱乐部都要找我们说，能不能跟我们联姻。就像几个月以前我跟你们说话的时候跟你们说，可能你们会觉得郭先生你喝多了，放屁呢，在这儿。我说很多名牌在这儿求我们。最近每天你们看到有多少新闻，这个名牌店关了，那个商店关了。你看看全世界，你都记不清昨天是谁倒台了。但只有G-Fashion是逆流而上。
就像G-TV一样，全世界都认为互联网经济到了所谓的末期了，冬天了，我们逆流而上。我们的G-Club，你去想想，甭说是100万、1000万、一个亿，你但凡有10万人的G-Club，你想想，全世界你给我找有几个10万人的俱乐部。我们各地申请G-Club的时候，说你多少人。一说可能几千个人，都吓懵了，说怎么可能有几千个人的俱乐部啊，而且说是5万美元的俱乐部，说这是什么俱乐部啊?都吓懵了。澳洲2-300万的华人，我说了30万，3万，3万人加入G-club，我告诉你夜总会你会成为什么夜总会嘛，那叫金总会。到那去，你们会说，我就是来自于G-Club的什么什么人，每个人都会向你低下他的头，高傲的头来，没有选择的。3万人，我一个人花100块钱多少钱？你想想，G-Coin、G-Dollar，你加入我们你将有什么权力？你有了个金融系统，而且是在西方运行的，法律认可的系统。除了这之外，我们有G-Fashion，有G-Mall，给你机会，你可以享受最高端的现代文明,G-Club签了餐厅，什么这酒店那酒店的，我让你签下来是给你机会，给你面子。如果说6个月以前我说这话，你说郭先生你纯胡扯的，现在我G-Club，现在我澳喜农场，我是整个澳洲的代理，你跟我夜总会现在的G-Club签，就等于所有享受一切，你说谁不求你，你有多少机会？
当然我们研发、服务、后勤都要有。到时候你们走到大街上、走道上的时候，你去想想澳喜农场，今天的夜总会战友们，教育组的战友们，你们任何人走到大街上，只要你自己看得起自己，只要你真的爱惜自己的过去的付出，你在澳洲会什么样子？几百万人面临着的未来的市场，全中国人对你的羡慕。共产党永远得不到的这种荣华富贵，和尊崇。你去想想鸡腿潘这帮孙子还有什么袁白冰看见你们在大街上过，他得自杀多少回，他真得找个骡子牵回家去，虐待自己一百回。谁会受得了这种失去啊，谁都受不了的，所以亲爱的兄弟姐妹们，澳洲就像我跟新西兰战友连线一样。包括欧洲文明国家，全世界200多个国家，文明国家不超过20个，文明法治国家不超过10%。我们在10%里边最高端，然后拥有了一个新中国联邦，而且这个人类上必然灭共的这个大趋势。不管共产党怎么吆喝，一定会灭共的。所以就像刚才我说为啥共产党制定了一个新的攻击我的政策，因为它真的相信了。安红你知道它相信啥了嘛？安红我问你个问题，你回答我，它为啥制定这个，小心郭文贵这个变成撒哈曼尼，把美国带入战争，从过去攻击我下三路，强奸犯，没钱，骗子，它为啥这样说？你回答我安红。
安红女士：因为真的是触动它的大本营，而且真的是动了它的七寸了，它真的是考量到它要灭亡，所以对付您的政策改变了，彻底把您变成一个恐怖分子，说什么要引发世界大战呐，国与国的战争。它看到自己没有什么存在余地，做出的孤注一掷的做法。真正中共才是纸老虎，才害怕。三年多您一直没变过。爆料革命要拔掉它的根基了。所以它真的害怕了。它真要干什么坏事了，比如说三峡大坝、核按钮，动武。路德社节目已经说了，动武美国已经做好了所有准备，科技、军事、经济等准备。它以为用这种方式可以吓倒一部分人，尤其是美国人和其他国家，但我个人认为：没戏。
文贵先生：这就是安红啊，每次路卜切每次跟你直播，真的是，你和江财神开辟了路德社真的是了不起，这没办法真的是老天给的。真的太厉害了，就你能说到点子上，100%啊！我第一次对咱们战友这么说，你100%说到点子上了。共产党从过去攻击下三路，它现在发现新中国联邦真的威胁到它的生死存亡了。更重要的是它发现美国和西方真的听咱的话了，真的相信咱的话了。第三个它发现真可能把这个全世界以美灭共，以法灭共，以共灭共这三招，它发现都灵了。真是它现在赶快告诉美国，你别来打我，别上这小子当了。这小子就像萨哈曼尼说伊拉克有核武器，结果去了没有核武器。
我可以告诉西方，一定会找到比核武器还坏的东西啊。一模一样嘛，是吧。然后以法灭共，你别相信，这小子全是骗子，他本身就是犯罪份子，你不要以法灭共，这个司法部又不听我的呀，他听证据的。第三条，以共灭共，它发现共产党内部真的人心动乱，相信新中国联邦了。战友们，这是一个历史性的转变呐，所以我说了，安红啊，战友们真的是，你们下去以后每个人都要直播，讲述这几天共产党战略新的转换，要把新中国联邦，把我郭文贵描述成能威胁世界和平安全的，现在不是共产党了，是我们，为什么？它相信我们有能力以美灭共，以法灭共，以共灭共。这跟过去内部说，这扯淡呐，郭文贵这几个小毛贼，小安红，什么路德呀，Sara啊，木兰，那算什么灭共，开玩笑。现在它们真的都信。它不信它不跟你玩这个，启动国家的力量来承认了我们对它们的威胁。哦，这要让西方说，你别信这帮人，这太可怕了。根本性的转变！安红厉害，佩服！佩服啊！
安红女士：其他战友还有什么问题。可以代问。
Leon战友：当正义和善良的人聚集在一起的时候，我们的力量是无坚不摧的。
文贵先生：一定会的。一定会的。
澳洲小哥战友：CCP是纸老虎，我们是戳破纸老虎的人，新中国联邦是扮演这个角色。澳大利亚教育是支柱产业之一，澳喜教育组如何利用好这个资源更好的为华人提供服务？谢谢。
文贵先生：文飞，安红等着拉木兰进来，我来回答文飞的问题。刚才你说的，我们安红有太多经典的语言了，就是木偶的影子，外国人很多在问，说你说话什么意思啊？我专门给他们查了说，包括纸老虎，最近在美国政坛也在流行了，是吧，共产党就是纸老虎。咱们说的话，人家西方听来就是，共产党害怕。另外一个澳大利亚这个教育啊，喜农场这块做教育啊，未来的新中国联邦，我希望就像安红这样的人，像你们这样的战友，能培养出国家的栋梁。我特别希望安红有一天能成为，带领着喜澳农场的人，安红能成为中国人希望的，我想当安红这样的女人，我想当安红这样的勇士，干干净净的人。安红本身的经历来自于共产党的军人家庭，然后到了澳洲。她可以在国内有更多的选择，到了澳洲以后说英式的澳洲英文，勤勤劳劳的靠自己的心血来养活自己，然后自己的喜怒哀乐最后在一个这样的爆料革命的舞台当中经历几多起伏，然后她还是没有失去自己。这不是开玩笑的，你说的容易、写的容易，你做的没那么简单。所以说她本身就是一个中国人一个最好的缩影，那么我希望她未来成为中国新中国联邦后的有鲜明的、代表性的、榜样型的一个领导人物的出现。那么这个时候在澳洲我希望由她能代表，我特别希望，就她现在我每天说她:这个人太善了，有点中国女人被整吧要么粗鲁的到极端，要么就窝囊，只有眼泪有点嘴就没有行动。我希望安红她有更多的行动能力和执行能力，她要成为一个我把战友都联系到一起，更多的执行能力，能折腾，还有点能折腾的本事。然后未来她能够在澳洲成澳洲，新西兰，英国，然后还有美国会成为没有共产党新中国、新中国联邦的一些教育机构、高知分子，有良知的人的最好的培养基地。然后我们新中国联邦不掺和政治，但是你们可以掺和政治，你们为啥不回去？那是我们的国家我们当然要回去。我们回去不一定非要坐到中南海的那个椅子上，我保证你们坐一星期都想自杀了，我到时候回去干完事我可以再回到澳大利亚、回到美国、回到新西兰、我回到我的这些国家去，这是最起码的。包括日本，日本的很多东西是中国人最能吸取的。所以说我觉得从澳洲教育来看，是一个培养未来新中国的新中国联邦的教育基地。然后我觉得是高知分子，未来我觉得中国人一定未来要记住，我们不能只有两选择:要么活在中国，要么话在外国，这完全是错的。我既可以活在外国也可以活在中国，我活在地球上，我干嘛要活一个地方是不是？这就是我们要当成一个新时代的人，就是澳洲、加拿大、新西兰、日本、意大利这样的国家，美国可以让中国新的领导人可以成为多个生活的地方，只要你干净，你别偷、别骗、别抢、别杀人就行。所以我希望安红…，从我第1天见到安红，我从当时他们跟昭明先生在潘晴的家，我就喜欢这个女人。我觉得这个女人我见的…我这个人是真性情，绝对上去亲她的，我不像你们还装…捡个烟头亲一下，我不会的，我直接把她拽过来就亲，因为我喜欢她。这个喜欢它是本能的，是本能的，不是说经过什么条件，我第一个我就觉得喜欢。而且她走到今天我一点不惊讶，而且我惊讶的是她没有做到更好，说实话她应该做得更好，因为我认为她具备这种潜能。就是为什么我说我最希望是她能把战友联系在一起，这太不容易了经过几年。更重要的是我希望能把战友送到更高的一个层次，然后能把澳大利亚这种绝对性的优势发挥到实际的能力和价值上去。这是我发自内心的希望，谢谢!
安红女士:谢谢文贵先生，我请Neo和澳洲小哥先休息，然后我把与神同行和木兰加进来，谢谢!
郭文贵先生:木兰妹妹来了，你好，木兰妹妹，公开调情。开会我推掉了。因为太重要了，喜奥农场俩美女这是心头肉啊，这咋办呢？我要堕落，一定是堕落在澳喜农场，掉在你俩手里，放心吧。安红妹妹是我真人当中一直以来心头的喜欢，声音当中是木兰妹妹了，有幻想，有现实，对我来说挺实在的。今天看到澳喜这些人才，真是让我心里…,澳洲我一直…，不管发生什么事从来没改变对澳洲的希望和看法，今天我觉得老天是公平的，给了我那么多好的战友。真的是太棒太棒了，要珍惜呀，真的是安红木兰妹妹，你们要珍惜!
安红、木兰:好的好的没问题，一定会的，谢谢!我现在可以可以帮阿明老师问一个问题吗？阿明老师联系不上，说他家里电脑被骇客了，由我们俩个代问吧。阿明老师想问一个问题，就是他说我们澳喜农场坐享资源大国，我们团队也有许多优秀的人才，我们非常乐意背靠喜联储，发现更好的资源提炼整合，然后推荐给G系列，一起合作上市，想听听您对这方面的看法。
文贵先生:阿明老师非常非常棒的，很成功的，还有CC他们很棒。我刚才提到了，我希望你和安红妹妹能珍惜他，这样的人他是各方面都懂。我觉得阿明老师很多想法他也跟我说过，我觉得刚才我在之前已经说了很多了，我更希望的是就是我刚才跟咱们托尼,还有整个我们的小哥几个说的，我觉得澳洲最重要的目前你们要记住你们的优势，那几个优势，这几个优势只能你们一起联合起来做。这几个联合是什么？第一，要一定要想到是全澳洲的华人，第二个整个澳喜农场所有的兄弟姐妹，而且一定要在澳喜这个大篮子里面来共同做这个事，你们才能把事情做大。你懂我意思了吧，我完全G系列全力以赴支持你们，没有任何问题的，一切对你们是开放的。而且澳洲是一定我们会在那里有实业，然后是所有的资源要都在澳洲全面开花，包括金融领域。为什么?今天我可以说G-Club最早注册的公司就是在澳洲注册的，就是注册的，这个G-Club的1%一定是给你们安红和木兰你们澳喜农场的，一定会给的，这10亿股一定会给你们的。这10亿股意味着什么？大家记住，我们刚开始可能是用10万美元100万美元进来，但未来只要1块钱1股就10亿美元，10块钱1股就100亿美元，这一定的。G-Coin、G-Dollar我可以告诉大家，我现在不应该透露，你们会看到最重要的国家之一就是你们澳大利亚，接下来就是你单独上市，你们几乎…，你看有些战友比如自己搞媒体去了，搞的爆独，你看头两天。你根本搞不成的，我可以告诉你。因为你有两个最大的问题，你自己独立干什么的时候，你根本不可能有爆料革命所有这些资源和影响力。当你一旦独立的时候，就像大海中咱们大家是游着是鱼群，咱可以把鲸鱼吞掉，当你说我自己不在大海里了，我自己想到树上去，想跟鸟玩去，你就不是鱼了，你就是鱼干了，你就晒成鱼干了。
你们一定要记住，大家在一起形成的力量就是新中国联邦，就是喜马拉雅!就是喜联储!所以你们如何运用大家形成的力量，才是核心。你像阿明老师他非常了解这个，你有的资源如何把它挂在G系列的车上？如何把澳洲几百万华人这个资源市场取得更多人的信任？利益共沾、责任共担、共同的未来。而且你像咱们安红和木兰妹妹你们俩带这么多战友已经闯荡了几年，付出的东西是没办法用算盘来算的。这个是得到的信任，得到了国内亿万个战友的信任，这是毋庸置疑的。你说很多人怀疑，没人怀疑安红和木兰吧，这个信用值多少钱?因为你俩可以让国内的战友相信澳大利亚的喜马拉雅农场，这就是你俩是那个代表人物、法人代表。接下来阿明老师等一个个战友刚才我们上面讲的托尼、澳洲小哥、尼洋所有这些都可以成为未来的代表性人物。但是核心是记住,:了解澳大利亚的资源，刚才我前面说过就不再重复。第二G系列在澳洲的布局从来没改变过。第三它这个国家和地理位置和它的资源注定了你们将一定会有机会成为最了不起成功的人。全世界就这几个国家，你们最起码是前5名吧，这不用说的吧，那就看你们的行动力!团结!如何团结在一起!
如何增加行动力?如何在媒体上一定要占主动权？像鸡腿般潘这样的人，你看安红妹妹和木兰妹妹，你们真的这方面我今天就抱怨你们一下，我觉得你们都非常的差，像昨天的高冰尘那孙子，那黄河便出了现场。咱战友太没有智慧了，我不能干的事你们可以干，我就纳闷了，安红就你的性格军人家庭出身，你就没有招合法把这小子给灭了，依法来去整他呀！他把你们家庭地地址身份公布出来，你在澳洲那天我跟木兰说，你去给情报部门打电话，她一打电话情报部门全接了，然后开始查这个事。你们就没有办法?那你说谁跟着你俩混呢?你还叫木兰?人家木兰是杀敌于万里之外，你杀谁呀？木兰，你在你家被窝里老待着，你杀谁呀？你凭啥叫木兰？你保护战友了吗？你保护战友了吗？你得有本事杀敌保护战友才能叫木兰。你们天天一被人打就:”哎哟，七哥，他把我地址推出去了，七哥”，你啥木兰呀你，你告诉七哥:敌人已经被拿下，是吧，而且是被合法的拿下。你像鸡腿潘这种的绿帽子王，所有的钱都是非法来的，他那护照100%申请一定填假，他跟共产党一定会拿共产党的钱。还有象袁白冰，我就纳闷木兰还有安红这么多战友你们就没招?像昨天黄河便来，你不能物理去碰他，守法律底线，但是你有一堆的招让黄河便在那块让他触碰红线。共产党永远在世界上踢足球的时候它是踢黑球，太愚蠢了。人家英超是踢什么球知道吗？踢法规球。我问的所有的曼城人，我说你们技术最高，据说最高技术不是靠体力，是靠脑子。就是让对方犯规，然后我罚你球，我直接一脚给你踢进去了。你再好的球员就不能在球门口……老子要罚球，你都在旁边等着，我直接…… 世界上赢球将近40%。你可别相信郝海东说的话，他那说话太实在，他就太实在。哎……我就踢球快乐。所以说他老被别人揍的头破血流，你知道吗……郝海东兄弟。他是很天真浪漫的，很多人认识的人都说郝海东这个人吧就是有点傻乎乎的，很天真型啊……很天真型。所以说他在国内格格不入，他那个叶钊颖他两个走一起，他俩都跟人家不太入流的那种人。就是天天说真话，随便什么人都说真话，共产党一帮子狗屎，一帮混蛋玩意儿。那么踢球，我问过这个，你看我们是最大的这个投资者嘛，是吧？我问那球员，我说踢球最高贵的境界是什么？他说绝对不是球，是这……我说“这”是玩意儿？那一桌子人呢，他说全世界40%赢球啊，都是靠罚球。让对方犯规进去。
昨天的高冰尘都出现在那儿了，我们的江财神跟他，哒哒哒……，我说江财神一梭子能搂你俩小时，不带停的。啊……安红也就是一个小时吧，哎，昨天高冰尘出现了他没招。这在法律范围内他绝对是犯法的，你到我这儿来，你是骚扰我来了，你是威胁我来了。天下皆知，你是共产党的人，给你钱的。如果昨天你不能让他犯规，你获得罚球机会，你说明你太愚蠢。你说在澳洲啊，袁白冰这号人，还有什么潘晴这号人，还有什么鸡腿潘。你竟然被人家公布了地址，啊，你俩就无动于衷，那我是澳洲的人，我凭啥跟你呀？刚才我们的托尼小哥，我们的澳洲喜哥，我们的揭阳（音）。是不是～我们这么多兄弟姐妹们，你们为什么就不能坐在一起想想夜总会里开个会，这帮小子一定会出现在你的聚会当中。那既然出现，你都到了我这个游戏规则里边儿，到球场来一起踢球了，球场是有规矩的。我按照规矩，我获得这个罚门球的机会可以吧？木兰你不能天天喊七哥……你知道……安红啊，木兰和安红你俩给我对比通话时间，木兰是安红的1万倍，我不夸张吧木兰。七哥……然后就来了，我说木兰你别这样，我这忙着呢。我听到你啥？你知道吗木兰妹妹。七哥我拿下。你再叫木兰这个名字。就是我，接下来我希望安红、木兰女子军啊，你们真的有更多的行动。真正的能保护战友，还有用脑子。天下最可怕的是……
安红：先保护自己。
文贵先生：对啦，对啦，回答阿明老师说的话，希望阿明老师记住啊……G系列在澳大利亚一定是最重要的，你们有无穷无尽的机会。G-Fashion那块儿要有基地，七系列那里也有基地，要有团队，然后接下来他会上市，G-Coin一定会上市，然后呢……会把澳元作为G-Dollar的稳定币。啊，一定会使用的。所以说澳洲的这个所有战友的关系都在极为密切啊，咱未来走着看。谢谢！大概十分钟啊，再十分钟啊。
安红女士：没问题，我们就这样吧，因为他实在是连不上，他那边还有一个我们还有一位帅哥，没事儿，反正这是第一次我们有下一次，而且明天开始我们就要开始用实际行动来做来验证，Action！
木兰女士：对对对，那我再最后问一个问题吧。我就是问上次那个嗯……没有……你没有回答我们的那个问题就是你这个徽章的问题，你说那个徽章，你这个盘古徽章。有什么重大意义啊？
文贵先生：这个徽章啊，我让大家看一看啊，这是盘古的徽章，每个员工一份。这都有编号的，你当员工的时候呢？同事的时候就有。这个徽章的是这个我并没有带着，我有一个啊……我的是这个第七号，这个事儿当时王雁平入股盘古，入职盘古的，是她的第一个工作，从法国回去，她就入职了盘古，这是他人生第一工作。她老公和她一起来法国留学，青梅竹马，回去以后到了盘古来工作。那么当时是，别忘了2015年，王艳萍，15年才到了这个，2016年，16年她才到了这个美国来，她一直在北京的。王雁平知道啊，王雁平知道我们这个爆料革命的风险包括我们已经搞得很热烈的时候，她是冒着险来的，她带来了这个盘古的徽章。然后呢她就把那个放在，因为在这个中间我来之前，王雁平生孩子回家的时候她把徽章交回来的啊……交回来以后，这个徽章又拿回来，拿回来以后就到了美国，又就放在这儿，所以我就拿着了，我就戴上了。就是盘古这个传奇呀，就是包括你看到泰山娘娘那个台风，那不是我编的，是吧？什么萨哈曼迪，那不是郭文贵能编出来的。包括盘古龙头所在的位置，地理位置我也给他编不了，我也改不了这个地球是吧。那么盘古到现在备受他们蹂躏，包括他们相信的啊，把这个盘古龙头给拿走。还有盘古大观，现在你看看，连那原来卖给我们地的是那些农民，叫华汇房地产公司，我没买过共产党一块，我们买个华汇的地。华汇现在都申请要拿盘古几十套公寓，你看这可怕不可怕，连个曲龙都要十几套公寓，这是完全是疯了啊。北京这个高院执行庭和大连啊，罚了几百亿美元啊，130亿美元罚款之外，然后把你剩下的全部要抢走。
这个盘古，他对我们带来的什么事情，了解郭文贵，了解我们爆料革命的，了解新中国联邦的，你从哪里开始……清丰看守所、89民运，是吧！你这个事儿是不是事实，我说了不算，那是发生的事情。八九我怎么进去的？在清丰看守所，到河南郑州中原佛手。我盖的是中原佛手，我盖的不是潘多拉盒子，我盖的不是阎王殿，我盖的叫佛手，我为啥叫佛手？是吧。然后如何就跟澳大利亚帕马斯迪丽莎建造了中国到现在为止唯一一家使用等压式，单元式围幕墙的建筑。到现在为止全世界最好的酒店。那时候我才多大的人，我是从地狱里爬出来，搞了一个中国中原地区五星级饭店，而且是中国人管理的。这没有的啊。从那里到北京，你再了解到北京的时候，你在看我跟共产党的关系，盘古大观、金泉广场啊……龙盘古，凤金泉。然后我是1999年买的地，压了是2001年的中国奥林匹克，而且我压对了，从60块钱人民币的1㎡的地，长成20万人民币，千倍的回报。这也不是我编的，跟共产党勾兑不了地，是农民的。奥运会，没有人敢压，那是我自己做的，这个是腐败做不到的啊。这也是为什么后来我还敢说我，我是唯一没有拿过共产党的钱在西方的，所以说这是起码的，而且我没有任何犯罪的。共产党调查了，1万多个警察调查了几年。那么盘古大观的故事是什么？是一个人的品行，一个人的能力。你告诉我，中国以任何房地产老板说我不买共产党的地，然后还能压准奥运，会千倍的回报，而且被共产党刘志华，王岐山拿走还能拿回来。千万别忘了，几乎没人敢。包括我们安红这么重要的人物，从来不谈七哥这方面，我是相当不悦悦啊。
共产党建国以来，唯一一个胳膊拧过大腿的告共产党的就我一个人。让北京城3000多个官员和商人瞬间进监狱，而且我还能活下来。而且我能让中共中央政府给我中央常委的待遇保护着我，我兑现了2008年8月8日前把盘古大观全部落成，我是2007年就完成了，提前完成。我还建造了中国唯一一个七星级饭店。你说这些话，是我能吹，我能造假吗？不但如此。盘古大观是中国第一个最早的把房地产变成金融化。金泉广场是唯一一个在中国提出生态板块就是我郭文贵。所以你跟我谈房地产，真的我除了你，其实这跟你两个妹妹说，都成年人了，我真是不尿他们，我尿他们都能看得起他们了。我说这话他都没有了，我在郑州裕达就搞，就叫房地产信托，中国我没见一个人懂房地产信托的。当时的田国立，郭文贵怎么懂房地产信托？这什么玩意儿？这是什么东西啊？才研究我，王岐山的秘书。新加坡第一个房地产信托是李嘉诚搞的，但在这之前，我已经开始了。所以说，你就做生意，你记住，盘古不是吹出来的，也不是骗出来的，也不是强奸出来，裕达也不是强奸也不是骗出来的。我可以告诉大家，99%是我的设计。每张椅子每张图，我的同事，员工将近130万人，你可以问每个人去。每个勺子，每个餐厅都是我的设计，所有的这一切是我做。而到今天是中国唯二的五星级七星级饭店，中国人管理中国人文化，讲中国语言的建筑和中国的酒店。这是我吹的吗？盘古大观这个龙头，这个龙头的鼎立，每个故事听起来都能让人真的是心碎感到欣喜。真是没有上天，也没有信仰，你是不可能完成的啊！所以说你看一个人的时候，你不要听他现在说什么，你看得过去做了什么？从1983年我郭文贵离开了学校，被大逮捕给关进去，到后来89年支持64卖掉摩托车。我那时我是能卖掉摩托车89年，八九年我19岁，我有摩托车卖。你有没有想过说郭文贵……你有摩托车卖吗？安红，中国那时有几个有摩托车，铃木摩托车你告诉我3000多块钱摩托车呀，有几个呀中国？北京城有几个铃木摩托车呀，SUZUKI啊。我那是三台摩托车，我还有汽车，我能卖掉摩托车支持北京去，我从哈尔滨到这个沟帮子、沈阳，锦州一直到北京山海关，一路上捡钱到北京到郑州，到安阳到濮阳，最后把我给抓了。然后我进到清丰看守所，我能活着再出来。安红，你觉着这能活着还能出来？你说这是我吹的吗？我说我现在是活人呢。
安红女士：不是，绝对不是，我太知道了。
文贵先生：我出来，我是1991年出来的安红啊、木兰啊我出来以后，我建立了裕达国贸3亿多美元，你觉得那钱我是能骗，我骗的人能容忍我几十年了，让我在这活着吗？我出来以后，爱马仕、GUCCI、One cliff、VERSACE、香港爱联公司、日本的大西进。啊，都是世界最顶级的公司，成为了我的合伙人，你觉得我是吹的吗？呃，你觉得我能忽悠了这……安红这是都可验证的，这都是能力和行动的结果。我91年出来在法庭上陈述，郭文贵出来以后就3亿多美元，那意思共产党给我3亿多美元，你说这……大爷的这帮愚蠢的猪共产党，共产党那时能拿出3亿多美元吗？它能拿出3亿多美元能盖出裕达国贸那个楼吗？它能找到澳大利亚的帕马斯迪丽莎吗？所以说，这一切我想说的是，这是事实。盘古大观是郭文贵一个人对政治上挑战，正义的挑战和情报的组合和人脉的能力、和个人的魅力、和一个人的意志力、我一个人挑战中共，在北京城把北京常务副市长即将进中央核心的人，曾庆红的第一大马仔——刘志华送进监狱。当时的什么物美呀，是吧，刘晓光首钢，首创，首开，都是最牛的人，统统消灭！3000多人。郭文贵还能在北京城啊，受着常委的待遇，到哪去封路警车到白鹅宾馆整个楼关掉，所有安全部人保护着我。为什么？所有当时的胡锦涛还有令计划下令，亲自下令，郭文贵的每时每刻都要给我报告。连马建部长跟我说话，他都得登记，安全部跟我见面，都得报到令计划那里去。吴官正，搬着小腿，天天坐着我的阳台上跟我聊天，那吴官正就是当年的王岐山，杀人魔王。我兑现了没有？奥运会，我没让它变成一个黑楼，而且成为全世界3000家媒体，全世界数千个名人。班农每天跟我说，我当时想进盘古，我进不了。我就知道这个家伙太牛了。啊我的是绿区，任何一个车要过五关斩六将，常委的车都要有个特通牌。郭文贵有100个牌子，我给你，你开着大巴可以拉人进来。我就是这样的人，这难道是吹出来的吗？是骗出来的吗？是不是？这个盘古大观证明了我一个人的能力，和对共产党…我还能保持洁身自好，那时候习近平是副主席，安保委员主任。每天，就每星期两到三次到盘古到奥运村去，我那楼的临时办公室就是他办公室，盘古大观是奥运会安保中心小组的办公室，到现在都没撤，在盘古大观楼下，到现在龙头顶着那个大的那个监控仪、GPS仪全在那呢。安全部的所有办公室，我从来没进去，都在那呢。另外一个就是安全中心小组我见过，都是大屏里面，我都见过，千万别忘了，这是吹出来的吗？这是我人生最高峰的时刻，包括，我还没跟大家讲，鸟巢、水立方的设计，还有整个中轴线的设计，是我找的德国的、当年希特勒的御用建筑师施佩尔的儿子小施佩尔给他出的顾问。千万别忘了，这是我人生中你抹不去的，我在共产党…我在中国还有谁能做到这一点，你跟我说试试。从地狱里爬出来建造裕达，从裕达到北京奥运会前拿下金泉盘古，然后七星级饭店，然后在奥运会前干掉整个…把北京叫绿色奥运，过去叫联保奥运改成绿色奥运，把整个北京城的经济、政治领域彻底改变。然后我这人还不沾屎，还能洁身出来，然后我还能到18大，王岐山在消灭我之前我能横着出来。我在香港短暂停留到英国，再从英国到美国。然后我发动了爆料革命，我还能灭共，然后今天共产党发的（报道）郭文贵这小子要把世界带入战争，撒哈曼迪要把美国…新中国联邦真可能灭共了，过去之前它尿都不尿咱，是吧？你觉得这难道是开玩笑的吗？难道是我们忽悠的吗？
兄弟姐妹们，这就是我告诉你们的，安红妹妹，木兰，你看看，每次我们安红在镜头前，每次跟路德讲话的时候，我多少次叫你整的我流泪啊，只有我懂得你。因为我知道，坐在这，站在这，他不是开玩笑的。我们亿万个战友，几个能像安红这样的坐在这站在这的，有几个这样奉献的，有几个不顾一切的，多少背后的辛酸苦辣在镜头上是看不见的。为啥木兰，你看安红妹妹，我不是当面夸她，你看木兰从开始到现在，木兰几乎是24小时跟我是…睡醒就是跟七哥联系。 木兰所协调做的事情，我一点不夸张的说，那真的上亿件，我大概数一下，我跟木兰联系加一起大概，那天我看了一下我那个手机…我每星期都备份嘛，跟木兰联系加一起，大概在1700多个小时，1700多个小时啊！这木兰发信息，我回，发了。你说我跟我太太加一起也没有170个小时，过去这几年，你这1700个小时啊，就是她就我发的信息，我给她发过去，然后加一起，这就是重复的，就这个…她几乎没有她自己。你想想，这是什么样的关系啊？很多战友说为什么我对安红好，对木兰好，你得想想，安红和木兰做了什么？她们承担是什么风险？这你俩把命把钱把一切都给七哥，给了爆料革命。你说我跟你俩连线，那能不认真吗？是不是？今天连内裤都是新的，我跟你说实话，袜子都是新的。因为这个人呐，一定要记住，安红妹妹，木兰妹妹，你俩就是我们中国人最好的缩影。这中国人真的是阴盛阳衰，习近平说苏联无好男儿，中国是没有男儿，包括我，我不觉得我…我刚才说那么多，我认为一个国家有正义的男人是应该这么做的。我们现在中国男人能吃好，能有觉睡，能有个什么啊 这个 热炕头，什么什么老婆，是吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线草根小哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1136/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1136/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
草根小哥:七哥好、七哥好，刚不好意思。
郭文贵先生:草根小哥好，早上好。
草根小哥:感谢您百忙之中还得抽时间来我这一趟，谢谢七哥。
郭文贵先生:万分感谢能加入到草根小哥的节目。我是真正的草根，你不是草根，你是草根中的超级富豪。
草根小哥:没有没有，其实是不是草根一听说话就知道，因为您接触的富豪比较多，真正有钱人家的孩子不可能——就是性格都很平和的，像我这样这种特别极端性格的，那只能是草根。谢谢七哥，就是说知道明天是您的生日，战友们也想让我带大家提前预祝您生日快乐!
郭文贵先生:非常感谢草根小哥，感谢所有战友们对我生日的祝福，我也收到很多祝福，特别感谢!
草根小哥:谢谢七哥，其实感谢的话有很多，因为您的时间也非常的宝贵，战友们的时间也非常的宝贵，大家来到这都是想听您给大家多说说，我也不想浪费大家时间，我就单刀直入了，还有几个问题想请教请教您。第1个就是说，因为我这人一直以来不相信有什么巧合之说，就是在419的时候，在419的时候，这个孙立军其实在2月底的时候，我听您说就已经被抓，然后被清算了。但是在到419当天铺天盖地中共新闻宣布这个事情，我觉得这个事情是不是在向您致敬啊，这个事情。那么在510这一天是您的生日，会不会发生类似这样的事情，就是党内的战友向您致敬的事情。
郭文贵先生:谢谢草根小哥，你的问题非常好。首先我再次很荣幸地能参加草根小哥的这次被草根小哥邀请来，在这聊聊，也很高兴地和战友们分享一些我们和很多战友们关心的问题。
草根儿小哥首先问的问题，我觉得特别好。事实上我要纠正一下时间，就是3月11号的时候应该是跟孙立军先谈的，谈完以后就让他离开了。就是所谓的党内问话，给你说有人说你有事了，你有啥事了，你是不是老实交代。他肯定说没有，我这绝对没有，祖宗八辈、祖宗十八辈是吧，发誓。
像曾宏、还有庄列宏一样，拿了奶的、爷爷什么八辈都出来了是吧，都这样。然后又磕头又下跪，然后就说你走吧，回去想几天。他就出去了，走了以后就到湖北、上海、广东都转一圈。按党内程序，这些都给你盯住了，看你跟谁去求饶，还有转移资产、安排后事啊。他真正最后说要双规了是4月11号，大概中间差一个月的时间，但是一直没公布，到了4月19号党内公布。
因为大家知道，就是你问的问题特别好在哪。不是咱自我感觉良好，就是党内新的孟建柱之后的政法委，咱一个也没报过，而且郭生琨这个人很烦孟建柱。我给你们讲过，烦孙立军烦的跟狗屎一样。你想就两个骗子、小混子，郭生琨毕竟是正牌大学出来的，当过中冶的老大是吧。我到这来了，我有曾庆红看得起我，郭生琨修养很高。
2017年你记得我最早爆料说过一句话，郭声琨说中国企业家里面还有一个郭文贵真难得了。为什么呀，抓了以后的官员，只要涉及到任何私人企业家，私人企业家就立马举手，“你们想问谁啊？我马上交代，你说谁？我现在我交代、我配合”。人家问着问着吧:“看谁谁谁在你那嫖过女的？”，“不是嫖过女的，是嫖过处女”；“嫖过两次？”，“嫖过两百次。”
就中国的私人企业家当中，就是那种德性，那种道德——恨不得所有的人都死光。绝不是对共产党的仇恨，他对员工也这么狠，他对同事也那么狠，他对合伙人也那么狠。所以说郭声琨看到那么多，那时候孟建柱还在，郭生琨看到马建被抓以后，让我就是几次跟我谈妥协，说“你只要说出马建的事，只要你签个字，你签完字啥事都没有，不动你家人。”
郭文贵先生：不可能，我绝对不做的。这让郭声琨对我们是、对我。本来就认识我，他媳妇就在民族证券上班，你知道吗？
草根小哥先生：哦……
郭文贵先生：就是我民族证券，他老婆。他非常清楚我这个人，他身边的人都是——原来都上我那个球场去打球去嘛！所以说他非常清楚我的为人，说难得有这么一个企业家。
这个时候的孙力军啊！我跟你说过就是搂着他膀子，当着所有人的面说，“吖！你也没干过公安，干得不错嘛！”他那时候是公安部长。他那时候是个秘书，你知道那旁边的人，那看着是什么感觉呀！那是、这个不尊重人呐！在某种场合是让人受不了的，谁都有尊严。那么孟建柱对郭声琨，那就是敲敲打打，别不识相呀，别以为你有庆红，我分分钟办你，是吧！你那底我都知道，那郭声琨也都被压抑厚了。
还有一个赵克志公安部长。赵克志跟我很熟，因为赵克志他在河北的时候，张越在河北干政法委书记嘛，他身边的人也都跟我很熟。赵克志多次说过，如果咱党内要能真能出现100个郭文贵，咱这些所有人啥活都不用干了。他说站在那给大家讲讲，讲个道理让你服气，用得着这么过激吗？他说咱们都是忽悠、靠忽悠，忽悠的代价就是再忽悠，然后就动硬的啦！
说他对我这个很大评价。站在盘古，他那时候经常去盘古。他说你看这个楼，中国那么多房地产开发商敢盖一个龙的吗？没有。然后就夸奖，带着很多人去参观吃饭，然后这是我们中国的企业，包括那时候杨娘娘跟他很好，杨娘娘老约他，跟他吃饭。所以说这个419、我、我们感觉没有绝对证据，我觉得在这种、这个我最烦的人被抓了。
草根小哥先生：对。
郭文贵先生：这个郭声琨也好，赵克志心照不宣。给郭文贵这么一个，这是一个、这是一个感受。但反回来事实是什么呢？我可以告诉大家，三月份他们就过来沟通，就沟通说，如果你把这个Gnews关掉，马上你什么员工呀！什么给你放掉。然后孙力军被抓，我们可以说孙力军对郭文贵家族的陷害，我们可以列入到卷宗中去。包括傅振华、还有傅振华的弟弟，先抓的、傅老三傅于华，而且很多财产已经被没缴了，包括他前妻在那几个房产都缴了。
说我们都给、给你面子，说因为陷害你，甚至把你一部分资产给你还回去。我说NO，没有这种可能。你抓不抓他，是你的事，我不会做、跟你做任何交易。这点上他们也觉得是挺意外的，因为我知道跟他的交易的代价是什么呢？那个代价是交易不了的。
但有一条，后来改、修改郭七条当中，说你把我很多战友给放了，因为我知道这个数字是多少。谁被给喝茶了，谁背判了。唉！他们完全同意、完全接受、全都放了。但是我的两个哥，他们没有提，我也不提，他们也不提，我也不提。但是提到战友都放了。
所以三月份到四月份这个期间是和他们有勾兑的，是和他们之间是有交易的。但是促成交易是战友，还有少抓战友，不伤害我们战友。然后呢！我家人、我公司、经济上没任何变化。
这劳斯莱斯啊！这完全是我的啊！这小哥你别拿走啊！然后这个孙力军这个事情，我相信是赵克志、郭声琨，包括赵乐际，赵乐际他跟我这各方面都很熟。文贵，我们总算替你出口气。他们也看不惯陷害我们。
马建的为人呐！是党内，为人最好的一个人——马建副部长。这些人就是他陷害马建的事情，在公检法里边那简直是、那是非常大愤怒的，所以说就把他给弄了。另外一个你没注意到郑州嘞、郑州嘞，昨天开庭了一个叫黄保卫的。
草根小哥先生：黄保卫。
郭文贵先生：郑州市公安局局长、政法委书记，后来抓的时候是政协主席，那是我兄弟。他昨天开庭，在安阳开庭。他是孟建柱、孙力军最铁的哥们，我跟孟建柱、孙立军之间很多沟通是通过他的。这个里面是有意思的，我先说到这儿，谢谢！
草根小哥先生：好的，七哥。那个、那行，我下一个问题吧！就是说这个问题一直缠绕着我，我相信也是很多战友关心的，关于64的事情。
郭文贵先生：你不会喜欢七哥吧！你缠绕着，你梦中老梦见七哥。
草根小哥先生：老是梦见你。
郭文贵先生：所以今天这口罩，还有咱的郭战装、郭战装。红眼镜太漂亮了，白领带太、这头型，哎呀！真以你荣啊！真漂亮。
草根小哥先生：谢谢七哥，我都是向您学习的，这都是向您致敬的。
郭文贵先生：你这个脑门，你这个头型，你的现在这个状态，你别介意跟我八弟特别、特别像。
草根小哥先生：是吗？
郭文贵先生：那什么，我八弟就是脑门大，头、我八弟那个帅。我八弟当时就一米八几？八八的个子了，他站在那他就是帅，就是这种酷劲儿，男人劲儿在那呢，太棒了啊！
草根小哥：谢谢七哥，谢谢七哥，主要是我一直以来也没有战装，但是我还想体现自己是战友，我就是专门向你致敬了。然后出去的时候炫耀一下，穿着这衣服出去。
郭文贵先生：真漂亮！你这衣服要是穿到庄烈宏身上，我估计他穿上就像丧袍一样，像诈尸了似的，他穿上就像诈尸了一样。我估计他在那里面能转好几圈。不过你这口罩应该送给庄烈宏一个，他那牙实在是太……
草根小哥：他得挡一下，让人看了吃不下饭……
郭文贵先生：而且他那个口臭，就是远在一米之外能熏得你……每次吃饭你没注意，我离他都特别远。我最讨厌男的、女的有口臭。哎呦！他那个口臭受不了，他老婆哪受得了？您开始。
草根小哥：您的忍耐力实在太强了，七哥。我有一个问题，也是很多战友的问题，就是6.4这个时间是怎么来的？是您自己决定的？到底有什么意义？仅仅是向之前的89.64的这些英雄致敬吗？还有这个日期，具体是怎么定的这个日期？然后这一天会不会发生什么大事？这是第二个问题，七哥。
郭文贵先生：小哥问的问题呢……对，昨天开始的时候你发给我一个，就好像是一个问题似的。我说我从来不看问题，我真没看啊。你刚才一说提醒我了，好像有这个问题啊。因为我一有问题，我就不会回答问题了，这是个很大的事。所以你们问我什么，千万别告诉我。一告诉我，就不会回答了，你知道吗？
你问这问题呢，事实上说起来很长，也可以很简短的说。我是一个真正的……我不是迷信，我真信上天！我本身的经历，我信上天，我给你们说过，我一切一切的经历。我有很多现在要是说出来，你就会觉得这个七哥就是个疯子，就会觉得比共产党描绘的各种邪教还堪。我在我的神秘的领域、神秘的领域，或者中国的这个奇门遁甲、易经领域，我深入的研究过。我觉得今年6.4就是它最后一个……中国的纪念日，共产党最后一个，就这一年了，这是一个我内心的一种感觉吧。
但是更重要的其他两方面。我准备了这么多年，我说实在话对中国人来讲，很大的伤害真的就是习近平、王岐山，这毋庸置疑的。这个伤害中国人三代人、五代人，你都弄不回来。但是对我们爆料革命来讲，他真是我们战友。我们根本不可能做到这些事，这十几年、从2006年到现在，我跟他是面对面在一个房间。
我多次亲身经历和他所有身边的人，我都是亲身经历的。我知道来了，上天送来了个我们的一个战友。就帮助我们……你看看皇帝家、各家皇朝倒闭多少人。是外人给打垮的呀？包括罗马帝国，是自己内部先烂。草根，老弟你不看看，这都是他先烂了吗？
草根小哥：对。
郭文贵先生：中国的皇帝奸姐妹、杀兄弟、是不是？把自己的养母都给干了，把自己的父亲死后的三宫六妃都给睡了，然后就王朝就没了。都是人畜不分、天地不敬，没信仰、人道德沦丧。这个时候自己烂了，外面一推就倒了。所以说外因想干掉共产党，外因几乎是不可能的，只有靠共产党、共产党内部腐烂。但是中国人呐，那个维持腐烂的能力天下第一啊！中国人太堕落太自私了。
但是当他俩出现的时候，这个事老百姓真没感受，就像班农在战斗室说，他三个小时与王岐山谈，他跟我说的话“天呐！天呐！”说了好几次天呐，我说怎么了？他（王岐山）生活中他真是个魔鬼，一开始出来的时候很客气、很礼貌。一扭头，就像魔鬼一样，头发耷拉着嗷嗷在那叫。
说“中国人那就是猪，中国人连起码的一个人性还不懂呢，你给他搞什么主义？搞政治？”中国人吃草怎么着，那不是那次说的啊，“吃草吃几年没问题，你美国人没有牛排行吗？”他就怕他（班农先生）把老百姓唤醒了。那么王岐山这个魔性，加上习的全家被害的经历和那种恼怒，和穿着姐姐的绣花鞋、拿墨水给抹了，包括在地瓜窖里面藏着，上来吃生茄子，现在一听说茄子就吐。
郭文贵先生：他这种经历羞辱太可怕了，他就人格变态了。所以说希特勒、斯大林，你再看毛泽东，都是有巨大人格变化的。这历史再往长咱就不说，这历史上我跟你说秦始皇也是变态的，是不是？无数个这样的人，这来了。这魔与不正常的人性放在一起是什么？潘多拉，潘多拉里边的钥匙之一，就是毁灭人类的那种欲望，我要毁灭你们，谁会要？这俩人会要。
他俩一说就是文化大革命。一说话，他妈滴…还怎么想过好日子，想没想过文化大革命抢大金的时候？我们当年谁他娘们，他把我们几个拽过去一人一条裤腿子，拽下来唏哩哗啦就给干了，他就讲他以此为荣。流氓主义和英雄主义，小哥它可不是一回事啊。他把流氓主义当成了英雄主义，所以看到我们中国、你身边很多人，张嘴说他妈的、他妈的，国骂，不骂好就不是男人。他不知道这就叫流氓主义，他把他自己当成男人主义了，这是很可怕的。
那么这两个人之间的文化，就是文化大革命诞生的，那是什么？那是什么主义？是人类上最可怕的叫独裁思想，借助共产主义给了他一个土壤。他恨它，他恨它的魔性，但是又想它的权力。你明白我的意思了吗？这两个一结合，我觉得日子到了。而且他们内部的情报，你们能看得到，他能做的不就是修宪当皇帝吗？然后去整美国、打美国，整美国能几个整，经济上、军事上、蓝金黄，当然他跟王岐山会不会有矛盾？一定会有矛盾，会到什么时候有矛盾？那就这两年，特别是去年当我知道他一系列的计划都要推进的时候，我知道他结束了。
我给他的预测绝不会超过今年年底，咱搁家睡觉，明年的年底绝对完蛋，就是2021年年底。为什么？他的生理、他的身体状态，我是非常清楚的，包括王岐山，他的家人是干什么事，我也很清楚的。他每天做啥，我也很清楚。就像海航一样，我说它保证不会过两年，它一定不会过两年。
那么为什么我说六四呢？去年在华盛顿开完那些会，五大机构、七大组织开完会以后，美国那几个人跟我那么多天的交涉以后，我明白了，他绝对完了。因为把美国唤醒这个愚蠢的行为是谁也停不了的。这就是你看到一直跟我站在一起的，像班农、比尔.格兹、斯伯丁将军、白宫的潘尼哲（Pottinger），潘尼哲非常非常重要的，彭佩奥，还有离开白宫博尔顿，埃文斯虽然后来，但埃文斯原来也是跟我们站在一起的，卢比奥，还有现在的科顿以及几个大的金融机构，而且卡尔.巴斯这几个大的基金。
这几大基金面对面，大家一看的时候，你想都推出他来给我当主席了，都跟我合作了，到达拉斯去开会了，邀请到山上去开会。那个山是人家私人的山，从来不让别人去的，严格来讲，我是有色人种第一个进去的。这一切事情发生之后，我觉得共产党能撑到今年六四，它都不简单了。它是撑不住了，它在香港这个问题上，它开始放毒了。它不放毒，你知道导火索是在哪里呢？我告诉你一定是在南海。
草根小哥：一定是在南海啊？
郭文贵先生：当时如果没有香港这件事情引发，中美之间的冲突，南海直接就是肯定巨大冲突，然后就是台湾。但是香港把台湾真的是救了，所以我去年在六四，火鸡龚、班农、还有斯伯丁将军，那个非常棒的记者Josh Rogin、华盛顿几个政治家，还有韩连潮、杨建利这些民主民运人士在场的时候，我说我告诉大家这是最后一个六四，我非常有信心的。
所以基于我对上天和对宗教信仰的一些感觉，和我这些年在卧底的对他们习王的一些感受，和共产党内部的真实情况，和美国掌握中共的疯狂的这些情报，然后我掌握了他们在香港一系列重要的行动，我觉得他们完了。谢谢！
草根小哥：我知道七哥应该有很多情报、事情，现在还不方便透露，我相信等未来的话肯定七哥说的故事跟今天会有一些差别的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1050/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1050/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
对吧的。哈哈。它的细节，看看细节，我就过来。
那你那个再高一点点，好。哇，漂亮。
我啊。哦不来了，漂亮不漂亮，漂亮吧？现在要玩艺术了啊，玩艺术了，我爱文贵战友叫哇，咱现在这玩意说不是不要脸。
不是爆料啊，不是爆料，大家该睡觉睡觉。
这样的啊，记住啊。
这个是高仿的图，不是真的啊，不是真的高仿的，但是限量高仿的有些事我做的有些不工作的。但是很漂亮，我是刚把它拿过来啊，专人飞机送过来了，因为我要帮咱们战友找一个。固化到一个战友，找一处看，所以这是日本的求真社高仿图限量的疑问。做了100套，然后我把一些好的话，我做了大概10套来。
上午这个就是最。有名字送的，听琴图立起来了，大家看到。看到了吗？
大家知道这个亲情图啊，最有名的。漂亮，对了。号。
哇。这几天要走了。
介绍人。这个大家去过裕达的都知道，不知道那个盘古啊，盘古的酒店就是用的这个高仿图做了一个坏。做的童话啊，跟大家玩艺术啊，玩艺术啦，玩坏了。但是那个李金山艺术家李金山艺术家纯艺术，这是虚伪的伪艺术。
克隆艺术，但是我超喜欢，因为我觉得看着真的是太棒了，为了这个事情我飞了好几趟日本，特别特别漂亮。
同期。
是。别说了啊。
跟着美美教练。
防。护防护防护防护，防护防护啊，要100%的防护啊。
刘咪咪，有秘密hi，跟着北美教练黑，大地花开明月清风开。乱聊乱聊。大家别耽误事儿啊，该干啥干啥去啊。我超喜欢不是。
你对着镜头高度可以。你往前走。
哦。高一点山西漂亮哦，记住这不是真的。高仿品，日本的高仿品，漂亮漂亮漂亮，看看。漂亮吗？战友们太漂亮了。
然后呢，是高仿开展。
100%的。
兄弟姐妹们，乱扯玩艺术玩艺术啊，俺啥都不说了哈。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月29日连线钢铁侠</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/982/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/982/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，现在是12月29号文贵报平安直播。今天的报平安直播属于“双修”，今天除了修郭媒体之外呢，另外一个跟我们钢铁侠连线。
以前我答应过钢铁侠连线一起做一个节目叫Q&amp;amp;A七哥的问答节目。那么我答应的事情就一定要做，所以说头两天一直忙，一直忙。钢铁侠也发给我了一些问题，后来我说你别给我发问题了，你想问啥就直接问，不要再发给我。那么钢铁侠呢，今天已经在线了。现在首先我再次向钢铁侠还有所有的战友们问好，谢谢！
钢铁侠先生现在我们就可以开始问题了，非常的抱歉头几天因为我这边的时间问题，推迟了咱们的Q&amp;amp;A七哥问题的节目，非常的抱歉。战友们，尽量的到钢铁侠那儿去看，不要在郭媒体看，去钢铁侠那去看。谢谢钢铁侠先生，你好钢哥！
钢铁侠先生：
战友们大家好，七哥好！我是钢铁侠，今天这个直播呢，是旨在跟七哥直播，回头的话呢我们会把节目做好后期的效果以后，比较精炼的一个版本最后在我们的平台上把它播布出去，七哥。
郭文贵先生：
好的，谢谢钢铁侠钢哥，你尽管问吧。这问题首先我告诉大家我是绝对不知道的，你尽管问问题，我们大概三十分钟左右。
钢铁侠先生：
好的，感谢七哥抽空给我们来连线，录制七哥Q&amp;amp;A。这是一个战友向郭文贵先生提问的小节目，感谢很多的战友在小5的平台上踊跃的提问。以下是我们第一期节目整理出来的要问七哥的七个问题。第一个问题来自战友李晓甜（音）。她说现在中国是一个没有教育的国家，请问没有共产党的新中国教育将如何的改变，繁体字会恢复使用吗？谢谢七哥。
郭文贵先生：
好，谢谢钢铁侠先生钢哥，我现在就直接回答这个问题了。这位李晓甜战友特别棒，我觉得要问的这个问题是很多人要关心的问题。好像是上次你发的时候有这个问题，我搂了一眼。首先教育的问题，我相信钢铁侠正在恋爱中，随着你有了新的一代的时候呢，你会有更加深刻的感受。我觉得中国这些年共产党带来最大的病毒之一和传染病毒的方式，最核心的手段就是教育。
我们可以从以下多个方面可以探讨出来教育问题，我们可以看到我们中国人对黑白之分，对好坏之分，善恶之分，香臭之分，人畜之分，已经失去了基本人类的判断能力。这就是为什么现在佛教的双修，密宗佛的双修能在这个世界上能够存在，只有在中国了。而且不准提，你提了好像双修了以后，就像真的你要提双修就真的好像双修他家他奶奶的爷爷似得。
而且竟然打着密宗的名义的人给我打电话说什么？「文贵这是碰了红线了，陈峰双修，还有南怀瑾老师双修，这都属于正常的宗教问题，你都不能碰」。我当然我决他八辈子祖宗了，我说你是个什么样的人？你是一个北京大学的教授，当然不是副教授、夏教授，什么助理教授，他是正儿八经的教授。而且是提副校长没提上，差点得了抑郁症的人。我说你这种人，你要是当了副校长北大不更惨嘛？他现在推崇这种双修学，这种所谓的双修就是16岁，14岁的处女。这就是轮奸和强奸。
再看我们今天中国大陆大街小巷，多少老人倒在地上没人扶。竟然把一个五六岁的孩子在录视频「孩子长大以后一定要嫁给住别墅的，农民我不要」。她知道不知道，她的爸爸妈妈和她的爸爸妈妈的爸爸妈妈，爷爷辈的一定是农民。你不嫁给农民，你嫁给有别墅的，这么小的孩子就完全是拜金主义。
更重要的事情你看香港事件上，竟然有人跑到香港去，去骂香港的孩子（是）香港的“暴徒”！你认识人家吗？你了解香港吗，对不对呀？更夸张的事情，你看新疆两百万人被抓起来。多少家庭妻离子散，家破人亡，夫离子散，家破人败。竟然有人替共产党解脱「新疆人是暴徒」。这两百万都是暴徒啊？如果这两百万是暴徒，在你中共执掌了（政权）七十年了，那谁是罪魁祸首？负这个最大的责任就是你共产党。
这种教育出来的人民多可怕！再看我们的火鸡龚，再看看我们刚发生的细思。这细思的事我还没有说呢，说了以后你们会很惊讶，你给他多少钱，你给他多少善良，你给他多少东西都换不了他的人心。这才是可怕的！
就是一个被共产党，一个政党掌控的教育，人心如狼心，人心如兽心。人已经人兽不分，这是对我们整个中国人民面临最严峻的问题。这就是为什么红黄蓝幼儿园多少家长闭嘴。他都没有想到他的孩子曾经可能被双修过，甚至有家长配合双修。教育的问题是中国所有核心问题的核心问题。
当然了，没有共产党以后第一个就是要把教育要搞好。所有的教育的核心要怎么搞好就是要全民参与教育。教育绝对不能被政党控制，教育绝对不能有任何一点政治成分。教育绝对要是全民的，全民族的，所有社会包含的任何人都要全面参与，这是核心。这是我们下一步推翻共产党以后，我希望所有的爆料革命战友，永远不要忘了我们的初心。那就是中国需要一个国际化的，全民参与的，没有共产党的，没有政治色彩的，没有宗教色彩的一个真正的人性的教育。
拯救中华民族，拯救中国，爱国，最好的办法就是把教育搞好。这就是我现在回答这个问题。谢谢晓甜这个问题，这个问题太好了。有很多就这个话题我要说，但是说实话，我真的是咱时间的问题我就不细说了，谢谢钢哥。
钢铁侠先生：
嗯！第二个问题来自战友，他说文贵先生是否赞成拥枪，当百姓的利益受到国家机器暴力碾压的时候如何反抗？谢谢。
郭文贵先生：
这名字你念那么长，钢哥我没记住。通过刚刚问这个问题，就是说爆料革命赞不赞成拥枪，这个问题我想过很多很多。我可以告诉大家，现在对《香港人权法案》，包括《维吾尔人法案》，包括《西藏法案》，包括《台湾法案》，背后的推手就是美国步枪协会，千万不要忘了，美国步枪协会是最核心的。
这位年轻的主席是我们最好的战友之一。而且最近他发现在美国有一波人正在酝酿着要对我们爆料革命进行所谓的，要和我们对抗，就是被蓝金黄了，在中共有利益。他们已经有计划全面的要开始和我们站在一起，要在美国内部一起要打击蓝金黄。这位主席跟我深刻探讨过中国应不应该拥枪的问题。我想借用他的一句话说，他说如果中国人有一天需要枪的时候，千万不能像美国人这种拥枪的方式。他说美国人用多少个生命，捍卫了拥枪的自由。中国人一定要拥枪，但不要拥有美国、美式的拥枪。
哎！我！这个哥们，我就喜欢他了啊。他是川普总统的最好的朋友之一，可以说是最亲近的人之一。这个话题我们谈了将近一天的时间。最后得出了答案是中国人实现了一个没有共产党的世界以后，要有一个绝对性的，世界上最高端的 ，最合法的，最和平的，而且不让人民失去拥枪自由的拥枪模式。那就是两条，就是在社会的监督和科学的管理和绝对负责任的情况下拥枪。这就是美国现在，实际上美国要做到的。不拥枪和拥枪，这是完全胡扯的两个极端。美国不拥枪是不可能的，绝对谁都拥枪那也是不可能的，它正在往这方面过渡。
那我们非常好的事情，当中国没有共产党以后，可以在通过法律把一些规定，把一些管理，把一些监督、法规、法令全弄好。然后市场上什么人可以买枪，什么人不可以买枪。什么人不可以买枪。你怎么保护枪，怎么用枪，什么场合用枪，这些要更细腻化。那就是站在美国这几百年拥枪的苦与酸，成功与失败的基础上，建立一个法规，这是第一个。
第二个事情非常重要，就是为什么要给你拥有枪。美国先贤当时立国的时候非常清楚，给老百姓拥枪就是防备有一天当政府欺负你的时候，老百姓能有反抗的权力，这是保护你基本的人权。严格讲，这是生存之权。
那么我们中国拥枪是为什么？给中国人定义，除了捍卫你作为人权之外，更重要的是让你捍卫正义。中国人现在缺的就是正义。只要是隔壁家里强奸，轮奸，着火，各扫门前雪，跟我没关系。这个跟我没关系就是共产党教育当中给我们植入的最大的病毒之一。而且总是自动反应，自动反应这是正确，我不要管，我不要管，我不要管，跟我没关系。
但是我们要叫你们拥枪就是要你们必须维护正义，捍卫正义而拥枪。这样的话能提起中华民族的正义之气。我拥枪不是要杀我的敌人，而是要保护好人，不是为了我，是为了他人，为了社会的正义。
所以我坚决的支持在以上两个条件情况下，中国人拥枪。谢谢钢哥。
钢铁侠：
七哥这个问题回答真是太棒了，合法拥枪是天赋人权。合法拥枪是为了维护正义，保护好人。
第三个问题是李兴豪战友（音译）问得挺有意思的：男人如何面对性欲？比如商场上和合作伙伴去夜总会，叫了服务员，你也不想扫了别人的兴，该如何逢场作戏呢？想了解七哥如何处理这个问题？
郭文贵先生：
这位李兴豪（音译）战友我不知道你是男的还是女的，但是我想应该是男的，跟钢哥一样的。
这个问题问得特别好，这问题啊，你真问对人了！这话题我可以谈一天一夜，十天十夜也谈不完。在我的人生轨迹当中啊，这种事情经历实在是太多太多了。
在中共茅屎坑里的人，像我这样的人，你不经历这样的事情是绝对不可能的。包括任何一个正常的人，只要你不是呆在山沟里面都要面对。
首先说自己啊，这个性欲首先说你自己的性欲。再说在社会上，社交的时候面对的性欲。任何一个人都将面临各种性欲的诱惑。这个问题太大了，太复杂了，和教育的问题一样。
兴豪（音译）我先给你回答一下：这个问题我觉得首先跟你的信仰和你怎么看待女人，怎么看待性？它是有深刻的关系的。大家都是成年人，十八岁以下的孩子，拜托拜托，赶快离开啊！
（给你们几秒钟，十八岁以下的孩子请不要看以下文字）
好了，十八岁以下的都离开了！！！！
我跟大家说，我不知道别人啊，我是非常早熟的，13岁就有了第一次的性生活。而且这第一次性生活是跟一个大我很大的一个大姐的，而且是在手把手的教导下完成了性生活。而且我回去老老实实的跟我娘说了，气得我娘找人家，把人家说一顿。
从13岁以后，对我本人来讲，感受到这人啊，这老天爷给的生殖器和性欲这个问题上，是人类最大挑战之一。
因为你从早到晚都想，在我小的时候，当你性欲强的时候，我现在都得不出答案。是不是所有人都靠手淫解决问题？
这问题太大了，因为你一到晚上就想啊，这人的本能啊。再一个看到漂亮的就想啊，这人的脑子每天得多少时间在这个性上。这事太可怕了。
所以我觉得虽然手淫很不健康，但是真的是解救了人类，要不然都得变成强奸犯。这是一个最难过的问题。而且在这个时候，如果你要是有诱惑，那会受不了的。
我记得非常清楚，我小时候在东北。在那个玉米地，我在玉米地了，实在受不了了，手淫。正在这个时候，来一大姐：老七，你在干嘛呢？大姐帮你啊！
你说这种情况下，你能拒绝吗？？？你拒绝不了！！！是不是？？？但是人家这个大姐是有丈夫的，这个时候你还会想到：人家还是有丈夫的，我不能干这事。
我给你讲：我认为99%的人是过不了这一关的。这个时候就需要你怎么约束了？这种事情发生太多了，太多了。
所以说每个人都有秘密。我那段经历，未婚前，我真是经历太。。。所以我要早娶媳妇。我做梦都想，啥时候我有个媳妇啊。我想娶媳妇的时候，真没有想什么立家成业，什么娶妻养子，压根就没想。
说实话，当时就是觉得是性的需要。后来就是逐渐在我嫂子的挑战下，我要要孩子，啪，就跟我太太私奔了。
那时候说实在话，从白天到晚上啊，脑子里面老是这事啊。这是成年人无法想象的，走到哪都想啊。那个时候，我就觉得这是我最重要的事儿。
可是这同时面对一个社会问题出来了。当你有了妻子之后，这事就麻烦了，妻子要管你啊，你七嫂也管我，她也吃醋啊，对吧？
而且我觉得，我见过的几乎所有的男的，眼睛绝对不会老盯着妻子，一定是盯着妻子以外的女人，这个时候你面临的诱惑。而且你七哥这人吧，天生就有魅力，从小女孩就多。这个时候有年老的，年少的，各种和你有关系的。你咋选择啊，我的天啊！！！
这个时候就说出了两个核心的问题。刚才第一个战友问的问题：教育，还有一个就是我们喜马拉雅追求的信仰的自由，信仰！
如果没信仰，没教育，那人就跟畜生是一模一样，逮着谁就搓谁，不分老少，不分亲近，不分丑俊，就是搓。
教育就是让你不能瞎搓，然后你要是有了信仰，你就会想，绝对不能搓。不该搓的搓完以后自己出事，要命，下一辈子的事，他就不敢干。
这就是为什么信仰和教育会这般重要。再一个就是再成长，基本上能控制住的时候，到社会上有夜总会了，哎呀，我滴妈呀！这个事情太大了，你要应酬啊。到夜总会里面一找，很多女孩，什么样的都有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月4日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/950/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
对了，我这今天还得说一下关于北京盘古、北京政泉和裕达员工、同事们，咱们有几句话我给大家说一下。我听说昨天大连所谓的执行局，法官的人到了裕达大堂、到郑州裕达酒店大堂嗷嗷地喊，说这个什么、都离开，我们是大连什么、什么到这来弄东西的，来查封楼的，查封资产的。然后对着高管喊你们都赶快配合，这楼被查封了。这个比演电视剧黑社会、演片还可怕。然后就骂骂叽叽特别粗鲁，什么草泥马的、什么你大爷的，你们这帮傻逼，这话都说出来了。这在公共场合，这不是我说，我是重复的，而且威胁这些员工，信不信我把你们全抓了，信不信把你们全弄死。
大家首先不知道，你是什么部门的？你是为啥来这儿来了？是吧！这要按照中国法律，不出示身份证明，不出示来由，没有当地的司法部门的配合，你到公共场合做这事，按恐怖分子应该击毙。是不是！应该被干掉。你威胁了公共财产的安全和公共人员的安全。然后要求拿出所有公司财产目录，然后我们要看客房，这东西一个也不能动了，再动你们就犯法了。大家见过这种流氓吗？见过这种社会吗？这大连是不是穷的连饭都吃不了了？就这个地方你说能有救嘛！你说。
那么我现在告诉所有的同事们，任何、不管是北京盘古还是北京政泉，还是河南裕达所有同事们，我告诉大家，在唯有产权实际控制人和受益人，大家知道这所有资产都是在一个国家基金的名下里，没有人家授权，没有人家允许和法律、法务部陪同下。你提供的任何文件，你提供的任何协助和所有的有关任何部门来的，你都是违法的。结果你都是侵占公物罪和渎职罪，未来一定要被起诉的。那么所有的司法部门到这些单位来，到这里所谓的办案执行，一定要记住按照中华人民共和国，他们现在颁布的那些、那些所谓的恶法，按照法律程序走，你们记住那才能到这来被接待。但是你没有在被授权的情况下，你不能有任何态度，你不能有任何行动，这就是给你们的要求。
他愿意做什么、做什么。有人担心裕达会着火了怎么办！盘古着火了怎么办！政泉着火了怎么办！着火，他有保险公司，跟你没关系。财产被抢被盗，未来会有说法，新中国建立后会有说法，在共产党的执政下是没有说法。
比如说像曲龙带着十几个大汉，由卫城法院一个警察到公司强令的开走八台车，而且还殴打员工，毁掉记录仪，这叫抢劫。按照中华人民共和国法律，按照他们的法律。抢劫，那你是可以有正当防卫的，正当防卫那个结果那是由法律明文规定的，什么后果都可能发生。你们要用好正当防卫的这个法律，在哪个国家都管用。
千万记住，任何执法部门所谓到现场执法，到这些公司执法的，任何人的配合，任何人提供的协助，任何人提供的安全都是不允许的，未来都要跟你算账的。还有我告诉大家，基本上逻辑是你们是被迫的，我这都知道，咱们没办法遇到这流氓政府了，遇到这些流氓法官、流氓执法机构、黑社会了。被迫的执法，那这是你没办法选择，你可以辞职，你可以离开公司或者你可以请假，工资照发没有问题。但是一定要记住这是强奸，这是抢劫。你主动地被抢劫，主动地被强奸，那是绝对不允许的，后果是严重的，后果是相当严重的。你付不起这个责任。
另外一个，不要担心公司里面所谓着火呀！那裕达着了火了，盘古着了火了，那是、那是、这都是公有财产，会有人说的，那有啥不好的。烧了总比这帮人控制着好。对不对呀！现在听说那个叫金隅接管盘古以后，几个、四个大汉在门口站着跟黑社会似的，盘古的龙头现在是被强奸状态，总有一天会有人发声的，不要担心。
所以说，裕达这个事情昨天闹场、耍流氓、抢劫要进入房间，还要关门。是不是！还要干啥呀！你还有什么小想法吗？任何资产在没有走法律程序情况下，任何被损害、被伤害都会有说法！但你们不准配合，配合的结果那就是对公司的背叛。
任何所谓的只要对你强迫、威胁立马辞职，公司会继续发工资，请你立马辞职，但是你绝不准配合！不管你财务人员还是保管人员，还是管理人员你提供任何的文件、任何的资料和任何的签字后果自负。
咱先把话说这儿了，希望战、战友们，希望我们的同事们用脑子、用智慧来做好你的事情。
记住，大连区的法院是完全违法的，是很不合法的，完全是抢劫，会有说法的。所有这些法官第一波已经被抓了，张鹏明。接下来大连的张大伟副省长，还有他的所有的下属都会被抓，最后共产党也得灭。
行了，同事们你们辛苦了。咱们的盘古，政泉和裕达的智慧足可以让你们要洁身自保，然后要让自己对得起良心，不要让我们的企业文化：情理并重、法律红线、道德红线。不要把这个文化给侮辱了，不要把这个文化给污染了。你们可以不当英雄，但绝不能当狗熊。你们可以不反抗，但是绝对不能去把强奸变成顺奸。这就是我对你们的要求，好吧！
“一切开始”对你们不适应，不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月29日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/843/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：Percy，小皮匠好，非常荣幸今天能接受北京姑娘聊天室的聊天互动，非常感谢你们一直以来对爆料革命的支持，谢谢。
小皮匠：其实最该感谢的是您，那郭先生我们就开始进入主题吧。北京姑娘聊天室在做不同意请举手的节目，我相信很多战友已经看到了。到前天为止，我们已经做了45期。跟大家一样，我们一直关注香港问题，最关注的就是这里，而且每次在节目里，说到香港话题的时候吧，我都觉得非常痛心疾首，非常难过，是吧Percy。
Percy：对，我记得我们有一次做节目，念到死亡的名单。念到死亡的人数，被自杀失踪的人，不断地在增加。每次看到以后，名单这些事情，我们都会很受震动。因为里边很多都是年轻人，十几岁，二十几岁，还有一些未成年的人，目前这个数字还在不断地增加。
小皮匠：尤其看到16岁未成年人失踪的时候，心里一颤一颤的。而且就在刚才，节目开始前1小时左右，我们一直也在关注香港的现场。香港现场已经发现真子弹的蛋弹壳，并且当有市民受伤倒地的时候，警察还禁止医护救援人员去进行救治，而且还用水炮车去攻击记者，特别丧心病狂。到现在为止，暴力每星期甚至每天每分钟每一秒一直在升级。
所以现在我们觉得美国参议院众议院已经通过了《香港人权及民主法案》，但是最快实施也得下个月，可能还会不会更晚，所以我们现在就比较担心一件事情。香港人权法案出来以后，它只作对香港的高官还有他们的直系亲属进行一些财产上的制裁，还有一些亲中的记者什么旅游工作的签证受限制。但是我们就想知道，这些政策出台之后，它会对香港造成一个什么样的实质上的影响。它怎么才能阻止香港目前这么大规模的受伤失踪和死亡，这是我们每天都很揪心的问题。郭先生，我就想知道这些事儿，谢谢您。
郭文贵先生：这算是您的问题，是吧小皮匠。
Percy：香港这个状态已经三个多月了，暴力不断升级。香港这些示威的群众一直在坚持五项诉求，一个也不能少。所以现在这种坚持不下的僵局，我们就想听听您对香港目前的理解，还有西方对香港的关注，还有采取的一些行动，您觉得破局这个点在什么地方，将会怎么破局。就是如果说中共被迫放弃了香港，那会留下的是什么样的香港，这是大家都特别关注的。
郭文贵先生：首先非常感谢Percy，小皮匠在过去这么长时间里边，爆料革命有史以来，你们两个付出特别特别多，特别是Percy。Percy是咱们大概全世界五六个翻译团队里边，Percy被认为是翻译最准确最好的，所以文贵表示衷心的感谢。这是为什么今天我们在这特别的重要的时刻，时间极为紧张的时刻，就刚才你谈到的香港话题的关键时刻，我要参加你们的节目，表示衷心的感谢，Percy。
小皮匠是我们最活泼的女孩子，现在在法国天天要任务。给我点任务，给我点事儿，见人就问，有法文的嘛。我们在这次的爆料革命当中，可以看到中国的女性和男性之间，或者不同年龄和代别之间，不同的成长环境和现在的生存环境之间，一个最终对待事情的结果，或者说世界观人生观改变的轨迹，这是特别的重要。
今天我很荣幸参加你们的节目。刚才你们问的两个问题是非常非常的关键，很多人都在问。借你两个人的口，我觉得问这个问题说起来很长，但是简单回答也很容易。刚刚在美国人权法案的通过，至于有效性够不够力度，是否能马上帮助香港人的问题上，刚才小皮匠的问题。
我觉得回答非常简单，它是巨大的帮助和巨大的震慑，但是它不是救命丸。它也不是让香港能有重新生存机会的法，那不可能。对共产党来讲，香港危机和现在面临的国际形式和内部的政治斗争，以及香港人民的诉求，之间利益平衡点，靠美国一个人权法案。可以这么说，它起到的作用是极小的，不管是今天执行，还是明天执行，后天执行，这个人权法案它是法案。它需要执行机构也就是美国的白宫，它要坚定的执行的意志和快速的执行办法，那还靠川普总统。所以说现在回答小皮匠的问题，能不能快，取决于现在的美国两党斗争，谁来利用人权法案来对付共产党来保护香港。
能不能马上管用，那看上天对香港人民的庇护和赐予的良机。能不能像我们想象那样快速有效，回天之术，不可能，这是我对小皮匠的回答。但是有总比没有好，这是个巨大的胜利。回答刚才Percy说的香港事情大家都说的揪心，我在这个时候首先要给大家说的事情。昨天晚上929是831以后香港的整个返送中里边重大的转折点。你们看到的所谓的100个人被抓，又一个记者的眼睛被打歪，打眼睛。被抓的100个人中，绝大多数是年轻人和女性，这都不是真相。
我可以告诉你，刚才路德先生是7点钟到这来的，我估计他5点钟就起床了，很辛苦。我记得接他之前的时候，香港的事情有重大改变。重大的改变就是，香港很多的四大不要脸这几个群体，发现了昨天的事情，有几个本质性的改变。就是在大街上抓人已经完全转变成到家里抓人，或者到家去堵人去了。
香港人害怕了，四大不要脸害怕了。说你到家里抓人，那不就抓我了嘛，这是一个。另外一个转变是，他们发现PLA解放军，完全已经不在乎了，公开讲普通话，甚至不回答你，甚至接着揍，这都让他们感到恐惧。另外再让他们感到震撼的事情，现在他们（PLA）总拿着杀人的真枪，已经不是保护的形象了，已经佩戴长枪，真枪，或者他们香港的四大不要脸都有保镖，都是过去的警察，都告诉他们呢。说现在上街的这些假警察是真准备杀人的，枪炮子弹的配备，枪械的配备是真准备杀人的。
从这点看，香港的929进入了历史性的转变的时刻。因为就是所谓的70年国庆，香港整个的危机已经变成了世界的人权和世界上所有爱好和平的人重大的一个人权危机。另外一个，我觉得大家看到了，共产党绝对不跟你示弱，绝对不跟你让步，绝对不在乎你生死，更不在乎你美国人权法。
这个耍流氓的横劲儿一点没减，就是现在到了打火机和汽油临近点要爆发的时候，所以我们爆料革命，特别像Percy，小皮匠你们身在异国，你们可能还是国际婚姻，你们丈夫是什么皮肤的人。更加用你们的语言跟能量传播香港的危机真相，而且所有的战友们要意识到，929之后香港危机已经不是危机了，是香港人道危机，香港真到了生死临界点。
刚才几个小时前，美国几个大的媒体要采访我，你知道我不愿意接受大媒体采访。他说你怎么看待这个问题，我说接下来，国庆节全世界的大概7000家媒体，大媒体，都是国庆节的时候，大画面上会出现两个画面，一半这边是习近平同志举着手，你好，为人民服务，胸大腰细的美女给他示好，然后帅哥挺着脖子，硬着脖子，然后目视首长。但另外一半画面是什么，是香港大街上老人孩子拄着拐杖的，流着血流着泪的喊着，一切荣耀归香港，香港要强大，荣耀香港，然后反对共产党，反对独裁，反对霸权。然后是整个香港的我相信超过300万人上街。
你去想想这个画面，小皮匠，Percy。人类几千年历史上没有过，这是现在的国际媒体能展示这样的画面，一半是共产党，集一国之力在秀武力秀肌肉，而且肌肉是打了吗啡的肌肉，打了毒的肌肉，民脂民膏的肌肉。另外一半，是香港人民老人孩子，没惹谁没招谁，100年给中国贡献的人群现在遭到了生死威胁，甚至大家最担心的事情都发生了，什么，就是戒严法。
戒严法是什么，你出你家门都要申请，上班都要申请，你坐地铁要凭你的良民证，这个就可怕了。所以说香港事件到了最关键的时刻。亲爱的同胞们，如果你们有任何问题，有任何所谓的借口，我会告诉大家，如果你的一生当中，此时此刻，作为中国人，作为黄皮肤人，作为一个有知识的人，作为一个有一点点机会的人，不去关注香港，不去帮助香港，你的人生将会错过一个最伟大的实现你人生价值和探索人性世界，探索人生存各种的最佳的机会。
因为涉及到政治经济文化人道，宗教哲学等一系列的问题。所以说昨天晚上，已经过了，我几乎一宿没睡，看到这个太阳升起，现在我们对面蓝天白云，大海漂亮的无法形容。路德先生摄像机太烂了，完全看不到后边最美的地方，你要改换摄像机了，开个玩笑。
但是我们探讨的是今天香港即将面临的血腥镇压，强奸轮奸，我对两位女士说的时候，我刚才对班农先生说，香港昨天一个孩子告诉我说，16岁的孩子被关了7天出来。她说我被轮奸了郭叔，我说你咋被轮奸这么镇定呢，她说我很痛，我很难受，但是我终究活着出来了。我说是香港人还是大陆人，她说肯定全都是大陆人，说的全是普通话。他们根本不说粤语的。
我现在Percy，小皮匠，你俩告诉我。你俩生存的环境，还有我现在这么美好的环境，如果我们的姐妹我们的家人被轮奸了，你现在什么感受。香港现在被轮奸了的人出来，竟然说我庆幸地活着。你去想想几个月以前的香港人什么感觉，就像路德有女儿，我也有女儿，班农先生有一个可爱的女儿，我们都是有妻室有儿女的人，你想想我们这种愤怒，是打他能解决的嘛。所以我说任何人，不关注香港不支持香港，你的良心你的人心都没了，这是真的核心的问题，太大了。
但是我们必须感谢香港，香港将真正的改变世界，将拯救中国人。可悲啊，还有大陆人跑到香港去，骂这些孩子，天理不容啊。我一说激动了，不行我也不能跳海啊，我就先回答到这吧。
Percy: 谢谢郭先生，我们就是注意到有几个事情, 就是最近有一些从香港前线下来的战友还有跟香港战友有联系的一些墙内墙外的战友，就发现很多年轻人他们可能已经离开了香港或者逃出了香港，但是他们有很多心理疾病，就是天天的哭，也没有找到心理医生，这是一个现象，还有一个现象我们发现在一些” 被自杀”;” 被失踪” ，就是发现好像是跳楼的还有在海上的浮尸，发现他们的手都是被胶带绑着的。当时我们就在想说是不是这些黑警在故意吓唬别人，因为想要消失灭迹，这个他们能做得到，打死了这么多人发射催泪瓦斯，各种橡皮子弹挡不住香港人，他们现在采取的是不是恐吓香港人，让他们吓回去。还有一个问题就是我们也听说大陆的年轻人孩子学生去香港支持这些人失踪了，后来没有人去报导他们，也没有人去追究他，因为他们是拿着大陆的护照，所以有没有这种人，而且是不是有很多这种人，这是我们很多人在关心的。谢谢您
郭文贵先生：谢谢Percy,你问的问题都是事实，在香港很多人被杀，被绑扔到海浬，上吊死，自杀的，跳楼的，这绝对不可能的。一个人当有勇气站到大街上，面对CCP的时候，给你战斗到底的时候，这是一个人的生理的，基本的，基础的逻辑，我们大家都是受过教育的人，也每天都学习，当人有欲望的时候，当人有一点欲望的时候，不管什么欲望，哪怕吸毒，哪怕什么别的欲望都不可能去自杀，自杀是人到最后真的绝望的时候，或者喝醉酒有严重疾病的时候。基本上自杀人当中，年轻孩子30岁以前基本人有天生的生理疾病，或者这孩子多年来无法与人事打交道，生存能力的人，这些孩子大街上和共产党和假警察PK的人怎么可能去自杀的呢？
而且这种自杀时间点和方式怎么可能存在呢？那绝对不符合逻辑。就是把你弄死了，打死了没辙了，说实在话你还别把这些共产党集体安排统一标准，像你说的那样弄成胶带纸，把你扔到海浬头让你害怕，我不认为是这样，你太高看共产党了。绝大多数警察轮奸这些孩子，轮奸死了咋办?他也不会报告领导去，也不会给卢伟聪说，也不会给林郑月娥说，这是事实。
我们历史观念当中不能过了瘾，就不尊重事实了，对敌人更应该尊重事实，我们这几个人就处理了，处理过程当中也怕人看见，是碎尸啊还是扔海浬呀，还是让他从楼上杀呀，就近解决了，离楼近的就扔下去，离海近的就扔海浬去，顺便下班了就扔海浬去，或者活埋了，或者什么办法，他来不及跟你去胶带，这是一种。另外一种现在很多人不去报导，这真的是我们爆料革命战友最早报导的，我希望路德先生还有你们都多报导一些。
我今天负责任地告诉大家，在香港从开始爆料革命跟文贵联系最早的，上街最多的包括把车停在马路上的，我告诉你们很大一部分人是大陆来的孩子，我只能给你说到这为止。大陆人绝对不像他们想象的那样无能，无知，懦弱，自私，你们千万别这么看，对他们太不公平了，他们不在乎。
我给你举个例子，从中山来的两个女孩，她俩是双胞胎，她是当天6月9号第一个把两个奔驰吉普车停在马路上的，她都有香港身份证了，没有香港护照，这两个孩子已经消失找不到了，已经找不到了，一定是没有生存的可能了，为什么呢？这个孩子所有的联系方式，所有的手机所有的东西，现在我们所有的人在查，都查不到了。就是刚才Percy的问题中第二个问题的核心, 就是在香港消失的大陆人一定是香港人的几倍，他们非常清楚，只要发现你是大陆口音，或者是大陆特征的立马处理掉。大陆你家人没法找也没地方找，没人给你回复。
所以说人分三六九等，这真不是钱财，真不是你长多帅，今天你就知道你的政治地位和政治身份和你所属的国家，是你的第一级别。你要是美国人被杀了，你想想是啥感觉，那是天大的事，发生战争了，中国大陆人被杀了，连让你知道的权力都不让你知道，连让你找着的机会都没有。所以Percy你问的这个问题非常之好。我现在我不想，因为说实在我要哭的话，我每天啥都不干，我天天哭，我有一万个眼睛我也哭不干,也哭不完。就是我每天得到咱们战友的信息，我心里都很难受的。
我有一个其他省的北方一个省的，我说你帮助这孩子取点现金，能取多少?他说你要多少，我说你能不能取3000万，他说郭先生我取不了，我取300万我能取得了，你给我一星期。我说你能取多少取多少把钱送给他们，因为这些孩子需要钱。另外一个就是他的妻子知道消息以后，他的妻子说我的妹妹在香港，她能帮助取个五六百万，结果他两口子花一个星期取了不到1000万港币，分发给所有人去置买物品，就发完这个东西以后夫妻俩全找不到了。这夫妻两个绝对是完了没命了，因为时间太长了，这已经是一个月以前了，找不着了。那么在一星期前他的其中一个妹夫的开车的人给我传达一个信息，他说他们收到了莫名其妙的信息，说你们到某某地方，在珠海的某个地方去找他们家人的尸体在那，就这一个信息，再没有了。
所以说你刚才Percy问的问题非常到位的，就是说你这个问题让很多大陆去的英雄，年轻人现在已经成为烈士了，这就是为什么我昨天在船上直播的时候，我说你们上街当烈士不是目标，死亡不是目的，流血也不是咱想要的，但我们不能恐惧这个，恐惧死亡或者牺牲！但是我们要记住香港这场运动大陆人的影子，大陆人付出功劳绝不比香港人少，香港人心知肚明。
你看看我们这些团队工作，每天我们能做出大概40种到50种宣传图画和海报，绝大多数人都羡慕香港人做的这些文宣，我可以告诉大家，最好的文宣真不是香港人做的，是台湾人和大陆人做的。大连有两个孩子是2001年和我工作设计盘古团队的人，现在人已经移民台湾了，他是在台湾帮助香港人做文宝最最重要的人，包括很多口号都来自台湾人，因为香港人对汉语和粤语的把握很多是不到位的，台湾人是第一个到位的，是台湾人把那个语句和语气还有最少的字做出文宣效果，然后和香港人的国际化英文进行了结合，所以说事实终会被大家知道，不着急。但是今天此时此刻我们在这个节目当中，我希望所有的战友都能明白，不要过早对任何事情下结论，我们要尊重事实，我们要尊重事实，Percy和小皮匠问的问题非常好，感谢你们，谢谢!
Percy: 我想问另外一个问题，很多人觉得林正月娥背后有很多不同的手在推着她, 因为出现了很多诡异的事情，今天对话，明天几百万人上街，她一个警察都没有。然后第2天再一出街，又有很多黑警在里边，所以好像整个香港的港府对怎么控制刺猬游行，怎么去管制游行每天都有不同的政策，这是第一。后来我们最近又听到新闻说，林郑月娥没有被邀请去天安门广场去阅兵，但是董建华以前那两个特首都被邀请了，林正月娥她是个傀儡，大家都知道。以前路透社也将她的录音放出来，就是她听习主席的话，这个怎么解读呢？郭先生。
郭文贵先生：谢谢Percy，你问的这个问题事实上是咱们老百姓看待的这个问题的表面，实际根本不是那么回事儿。林郑月娥她要不是个恶人，这个“遣返法”也不会发生——可以告诉大家：首先她事个恶人，万恶不赦的人，她没有任何无辜——绝不可能的！
我可以说：我郭文贵如果过去三十年, 在“茅粪坑”里边儿，我有N万个理由去骗钱、偷钱、欺压老百姓，与它们为伍，杀人越货，当王健林、当马云、当马化腾……我比他们强多啦！但是你就是不能去做这事儿——你有选择的：你不行你可以死啊、可以跑啊、可以放弃呀……她还是在自己的欲望和理想和正义面前，她选择了：与它们为伍——她百分之百的是万恶不赦！
另外一个，在香港的特首这个位置上，毕竟共产党还得盖着，还得装着：对国际社会说“一国两制”、“港人治港”——所以她的位置很重要，不管你事实上共产党是百分之百控制，但我林郑月娥如果说：“老娘就是不执行，这绝对不行！”……共产党还真没辙。她有绝对的权力——在那椅子上坐一分钟她都有绝对的权力。她还是百分之百认可共产党那一套，她是支持它的。
那么她这四人帮里边，最核心的是谁啊？最核心的人物是那个“卢伟聪”——这个货比共产党、比孙立军、比孟建柱、比王岐山……只有过之没有不及。我告诉你，一个没有文化没有教养的人，一旦要是进入了魔道，比有教育的人进入魔道还可怕。所以说郭文贵这种初中没毕业的人，还有庄烈宏这种初中没毕业的人，如果有一天从政了，那绝对是……一旦要变坏的时候，我是世界上最坏的人——千万别让我们从政——这不是开玩笑，我不是谦虚。
你看到，卢伟聪是教育极低。你没和他本人聊过天，你没见过他本人私下生活……那就是香港“穿了西装的流氓”。他是核心人物。所以香港的警察行动，林郑月娥不懂，依靠于他。他跟共产党孙立军……这里边最坏的人就是孙立军、孟建柱。所有的香港的事情，孙立军、孟建柱绝对是人间的恶魔、首魔！然后加上他所谓的上海的文化，我们说是“上海帮”，然后把林郑月娥彻底制服，控制——再加上她愿意配合。然后卢伟聪享受着处女文化、享受着特供、几十亿百亿的梦想……这一切都让他们疯了。
这时候，香港的上街执行，给警察的除了药，化学药品，芬太尼，刺激药品，还有巨大的利益，还有他们每一天都离这个世界越来越远——他们唯一的希望就是共产党了——他也只能越来越疯狂。这些元素加在一起，香港大街上的这些恶魔犯罪的形式还在香港林郑月娥绝大多数授意。共产党解放军绝对是现在还没有百分之百说我现在要全面接管了——还没到。
那么这是一个层次。所以你把她说成“绝对的善绝对的恶”这个绝没有这么说——她是大恶！另外一个就是整个这个形式，共产党说什么？共产党说：“我要你停”，她百分之百她得停。共产党如果说我不让你变成“魔鬼”、“灾难”——你明白我的意思吗？她就能停——它不停。为什么？共产党是这个整个灾难事件的始作俑者——这点你也别怀疑。
那么现在“习”和“王”两个人下不来了，这就是江泽民、朱镕基的讲话多么的重要——你想他俩都恐惧成那样了，你想想谁不害怕呀？只有中国的老百姓……咱们老百姓永远是什么？导弹打到你家的时候你才知道这是战争，要么永远不知道战争开始。但是导弹打到你家的时候，那些官员早都跑完了——历来战争如此。国民党和共产党打仗，死的都是什么人啊？炸死的都是老百姓，前线的全都是穷人的孩子。你见过蒋介石把宋美龄，宋庆龄家的孩子送到前线去过吗？导弹打到她家去了吗？没有——牺牲的都是你们！现在，你能想象到中国老百姓还反港独啊、反香港……因为你不知道真相。
但是中国内斗证明了一个什么问题？他们低估了香港！习近平、王岐山完全错误地估计了香港的形势，那么在这种情况下共产党已经到了疯狂、失控，和现在到了一种要真的是不顾一切要保他们自己的命——在这种条件下，不惜一切手段。这个时候，疯狂的林郑月娥和卢伟聪、郑若华、李家超和疯狂的习王政权和现在所谓的共产党的红色江山的稳固性——也就是他们自己的小命——这两个生存。
他们很滑稽——他们威胁了所有香港人和我们的生存，结果现在最难生存的是这几个人。严格讲，加上香港这四个人，中南坑里面的两三个人，再加上后面几个牛叉的人——不超过十个人嘛！这十个人威胁了全人类，威胁了全香港——那么最不安全的是这十个人。
所以说，Percy你想想这个可怕到什么程度？这个荒唐！你想想最终是这十个人赢得了世界，还说世界赢得了十个人？结局不用回答吧？这就很清楚了吧？只是代价而已。所以说，千万记住：香港的林郑月娥“四人帮”和现在参与的不同阶层的人——这些人百分之百被杀，或者是进监狱，不会九十九——因为他面对的是国际社会，国际社会不会饶过他的。后力一定是国际社会发力，而不是共产党，也不是香港人——后力一定是国际社会，前边现在真的不是国际社会。
那么另外一个，一点都不用怀疑，半点都不用寻思，香港一定把共产党给灭了。香港灭共产党的原因是共产党在香港的事情上错误的行动——不是香港人灭了它，是香港的因素把它灭了。接下来，香港人一定会跟香港这些混蛋算帐的。中国人和世界人民也会跟香港一样跟共产党算帐的——这个是不争的事实，只是代价而已。坦白地说，这两天我兴奋、我担心，我真的一天只睡两三个小时。班农先生现在跟我天天睡在一个船上，他老说“你怎么不睡觉？”他说“快疯掉了！你睡这么少！”
你们现在没感觉，包括我对面的路德先生，你们根本没感觉：如果太早把这些人给灭了，这个世界真多有大灾难；中国真的有大灾难——这个不是开玩笑的。因为你看看香港今天：香港就是……就这样香港已经到了这个程度……这么好的基础，这么集中的城市，这么好的纪律和法律……很多人道危机已经出来了——那不是开玩笑的——尸体已经漂在大海上，火葬场已经是找不着人了……你想想中国14亿人……我的亲娘嘞，那是什么感觉啊？
我觉得你要给国际社会一个准备、整合的时间，让中国不出现灾难。共产党灭亡，明年是最好的时间，不要太早。但是现在真的有点吓人，太快了！你知道吗？所以说，我们在看到香港人流血的时候是很可怕，但在历史长河当中，在整个这个大大事件当中，大家会看到：这是人类上重大的历史改变！
昨天在船上，最牛的两个美国朋友之一，他们没想到，他们连我们百分之一，千分之一懂都不懂。我给他讲完以后，整个事情，我讲了七八个小时，我嗓子都哑了，他整个人都变了。我说，今天晚上，现在此时此刻，香港人上街之前，如果川普总统能马上公布说：我现在对香港自贸区地位给你取消了，然后香港人权我要保护，你如果要敢动香港人我就独立……我说川普总统在今天香港早上之后，也就是纽约昨晚上之后，我说，川普总统将成为人类上最大的英雄，是美国人心目中的林肯＋里根。但是他没这么做啦——这是我们的希望，也可能是我们的幻想。
但是昨天晚上香港发生的事情震撼了世界。今天早上4点钟，5点钟的时候给我发信息说：Miles，你说对了，这是个天大的机会，香港这是比 “8.31” 还厉害。然后所有大媒体，跟我联络的人全傻眼了：说，Miles，我们国庆节要跟你连线，要跟你合作……我说，对不起，我们不和任何媒体合作；我们不和你任何人连线。我说：我们现在只和我们战友一起合作，而且我们相信，我们传达的信息是世界上最重要的信息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/799/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/799/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
开始直播喽直播喽。
亲爱的兄弟姐妹好，今天是8月20号，文贵在纽约，在没有John庄同志配合下，在搞直播，偷播，这叫偷播，不是在「床」上，是在房间里。
亲爱的战友们，这两天发生的事可真不少吧？亲爱战友们，这两天发生最大的事，大家现在在网络上一个没看见呢。就是刚刚，今天中午在纽约结束了一个会议，大家一会能看到。你们能看到的这些反共人士，号称美国50大咖，今天中午全在纽约，全在纽约。当然了，也包含了王岐山那哥儿们也都去了。
所以说，亲爱战友们，今天毫不夸张地说，是美国历史以来在纽约举行的一个反共大会。今天实际上是每年的一个另外的聚会。聚会主持人，讲话人是我们的国务卿蓬佩奥先生。蓬佩奥先生最近被共产党给整的挺惨，什么纽约客，什么这报纸那报纸，就是报他的料，攻击他。从共产党的骂大街，CCTV骂蓬佩奥，到现在变成了直接攻击蓬佩奥国务卿，也是前所未有，前
所未有。大家看到了这个很夸张。但是今天中午在纽约演讲之前，见的这些人，谈的话题，未来会逐一披露。可以这么说，前所未有。在这之前我不能曝光。
在此，我要非常非常地感谢战友之声，所有的孩子们过去这两三天的辛苦，你们做的新的，大家看到在郭媒体上挂出来这个CCP币，叫做人民币print局，复印局、打印局。关于GDP，关于美国的，和经济增长，2001年和美国之间的一个对比。其中几个数字大家一定要看到，中国和美国之间最大的差别，为什么同样的情况下，同样的GDP，比如说1万亿，中国老百姓感觉不到幸福呢？而美国人就感觉咋这么幸福呢？
又是「床」（船）上，又房间里，又是大别「野」（墅），是吧？又是还弄农场，闲得吃饱撑了，还搞农场。我们农民要进城，他们要下乡，自动下乡，是不是？而且就我们就是不愿意看这个牲口，是吧？刚刚跟牲口睡觉睡了那么多年，不跟牲口睡了，都到城里去了；人家搞农场，又跟牲口睡，养马，还有的养羊，养驼羊，你这不是作吗？为啥呀？那美国人你又啥都吃，他们得了病也不见得会怎么着，也没见美国人这孩子说不给治死了什么的。这是咋回事？
里边有个关键的数据。我们有一个叫文华的战友，超级专家。今天和昨天，可以说得到了世界上最高端的，包括美联储的人的验证这数据，说这个让他们感觉到很不一般。说你们这个战友之声，这里有高人，郭媒体里有高人。什么37和73，又跟王岐山搞上了，整来整去都是王岐山，不知道咋了，这中国人怎么掉到岐山这个井里面去了。
是美国所有的GDP的，就是国家收入的73%，都是给了社保、社会保险、福利；照顾穷人，减少贫富悬殊；和免费医疗、免费教育，包括退伍军人，还有老人，还有弱势群体的照顾。这个大家记住，这是美国，大家可以查去。另外呢，颠倒过来，37%是中华人民共和国王岐山，还有我们的习近平主席领导的共产党。是他们，名义上说37%给了中国人民买社保、买保险、免费医疗、免费教育、退伍军人，就这37%的其中20%，估计都被盗国贼给偷走了。所以中国人拿到百分之十几都不错了。
所以说战友们，你们能想到，这个数据是为这个大会准备的。
再一个，你们一定要上郭媒体去看看，我们提供大会的这些核心数据里边，背后我们是怎么说的。是谁盗走了中美人民的财富？中国和美国人民，为什么幸福指数同样的GDP比较之下，有这么不同？还有从2001年到2019年现在，中美之间的人均GDP和人均指数，还有平均指数，还有整个GDP的对比，就是美国的华尔街，就是今天这50个大咖里边的人，创造了共产党上百万亿的财富。过去咱说200万亿不准确，是胡扯了，咱要纠正。咱这一高兴说过了，累积的数字大概是不到100万亿美元。
从2001年到现在，从这个事上，大家可以看到，中美之间真正的问题就是美国人，重演了当年犹太人给希特勒，给工厂，给技术，拍电影，给他银行，给他贷款。最后希特勒说，我得杀了你。我杀你还不行，我咋杀你呀，得像香港一样，他有一个叫反犹太法，还有一个反洗钱法。最后发现了，犹太人在这块影响国家安全，跟今天共产党对待香港没有任何二茬。最后把犹太人集中到集中营去，杀那么多人，这就是纳粹。
今天就是美国的华尔街，和美国的媒体和美国的利益集团，几个政治家族培养了中共，新的纳粹。当年纳粹对待犹太人的方式，就像（CCP）现在对待美国人一模一样，来了。
彭培奥国务卿，现在都要开始攻击他。你去想想，凡是攻击文贵的媒体，都攻击国务卿和川普总统，大家发现了吗。当年萨达姆在死亡前，他入侵了科威特，这是他一生中犯下了死亡的错误。为什么，有美国人忽悠他，有美国的华尔街忽悠他，搞石油帮的忽悠他。说美国不会揍你的，尽管弄吧。结果他去了科威特了，最后死的多惨。他上绞刑架他后悔，但是大家不知道他背后的故事。科威特当年和伊拉克的石油交易商，大家看一看，几乎是美国华尔街里边几个大佬控制的，最大受益者就是华尔街。华尔街这帮人在2008年遇到了灾难，最后美国人买了1万亿美元的单。所以这些大富豪有多坏，金融资本有多坏。
那么现在共产党到香港去，跟当年萨达姆入侵科威特一模一样，跟当年齐奥塞斯库想吞并周围国家一模一样。齐奥塞斯库把别人的钱拿走，都是以千分之一，万分之一的成本拿走一模一样。齐奥塞斯库也有一哥们，叫罗卡洛斯基，是当时党的纪委书记，跟王岐山一样，我还专门研究了他。
所以说战友们，萨达姆当年，他的儿子叫乌代。乌代当时在干嘛，最大的除了在英国洗钱，结交贵族，就是以英国为主，控制欧洲和美国媒体，给钱。
乌代最后死多惨。那么乌代的所作所为，当年在英国待过的人。当年中东对英国很重要，当年属于英国地盘嘛。那个媒体花的钱， BBC堕落就从那时候开始了。欧洲美国媒体，那时候广告费，只要媒体的广告费还有其他利益媒体，那就麻烦了。再一个，什么独立记者，什么媒体独立都是放狗屁，纯胡扯的。凡是说独立的，这就有鬼了，哪有媒体独立的，怎么可能。你独立，如果是你爸爸强奸了，你敢说嘛，你根本不敢说。那你还独立嘛，你才不独立呢。
所以说，从这些现象可以看出来，所有的独裁要影响美国的华尔街，要影响美国欧洲的媒体，收买这些媒体。而且这些媒体，当发现收了钱以后，一直要高价，今天要你一个亿，明天要你100个亿，后天再加个零。直到发现你付不起了，它第一个反驳的就是你，说你这个王八蛋不给钱了吧，老子不跟你玩了。你是影响媒体独立，你是独裁。
最没良心的婊子就是媒体，所谓的独立媒体。那博讯都不算数，那就是盗国贼的媒体。最近发生什么事了，Twitter，Facebook，YouTube还没有，突然跟当年对付萨达姆，齐奥塞斯库，卡扎菲一模一样，反水了。说你利用这事影响香港的公立，国家机器，按照美国的法律，你这是不可以的。
我今天在这块跟大家吹吹牛，大家过段时间看看，我们给相关地方写的文件，我们的律师采取的行动。从6月9号起，我们就有专业的法律队伍，收集香港所有社交媒体。共产党的水军还有5毛，我们提供了多少照片、视频、数据。共产党今天跟当年希特勒，齐奥塞斯库，萨达姆，乌代所玩的游戏一模一样，先搞媒体，收买媒体。难道Twitter和Facebook你在6月9号，6月16号你没发现有共军的水军嘛。如果当时共军成功了，你还有机会来拯救死去的香港人嘛。
当年八九六四，多少媒体被共军收买，有人查过吗。无冕之王，美国什么言论自由，第一宪法，这个在现在社会里边，真的要想办法给约束一下。他们用这个保护流氓，保护骗子。从6月9号，6月16号，一直到8月1号以前，西方几个媒体站在了香港老百姓一边，站在香港大街上。Facebook，Twitter你难道没收广告费嘛，在过去收了多少钱。
531推特大封杀爆料革命，你是偶然的吗。我们有战友说是他们上网上举报的，战友们，别糊弄自己了。我们举报两年了都不管数，这会管数了。最厉害的事情是2017年，717之后，战友们的举报，一夜之间3万6千个举报到
推特。大家看一看，我从推特上申请了另外一个小号，不到3小时，关注到3万3千，不到10个小时达到5万多，Twitter迅速给删掉。
我们举报几个小时，瞬间3万多。我另一个小号，被删掉的时候，战友们的举报达到16万多。郭文贵的Twitter上已经达到实际的1千多万，最后一直在46万上不去，最后给我屏蔽掉。
我们没举报嘛，我们举报了，举报咋不管用啊。这就是华尔街和西方媒体对待全人类的威胁。香港人民是有智慧的，香港人民心中有数，谁帮了他，谁没帮他们。香港人民用的Facebook连接嘛，还是Telegram，人家用其他软件。我告诉你都不是，香港人用的是其他的另外的小软件。
但是在公共的媒体上，你们去看看，过去的这两三个月了，在Twitter上，在Youtube上两个直播频道，大纪元还有苹果电视，下边90%都是5毛跟7毛水军。
不但如此，香港几个最有影响的反共人士，沪港人士，所有的关注数字都是被篡改的。这难道篡改你不是故意的嘛。我们有律师很多团队都在做，我们在绝密当中做。现在是什么，是美国总统，美国司法部内部已经暴出一定要查它。大家看看，卢比奥，川普总统，国务卿，什么时候开始谈Facebook，Twitter，独立媒体还有社交媒体，谈这事了。大家好好看看，是两个月前！
他谈完这事就拉到了嘛，他们跟我们这样社交媒体讲完了就没人问了吗，这么孤独吗。美国法律部门要采取措施了，他们听到信儿了。这里腐败也很深，这时候才打出一个，提上裤子就说，哎呦我的妈呀，刚才我跟别人睡觉是在梦里跟人睡觉，做了个梦跟别人睡觉了。兜里钱咋来的呀，咋不说说。哎呀，兜里的钱是梦里边揣我兜里了。我最讨厌的就是别人随便脱裤子，为了钱脱裤子，有这种做婊子的嘛。大家现在还兴奋莫名，还要给Twitter要给Google，要给致良知了，要知行合一了。
从来他们不知行合一，从来没有良知，更不要说致良知。我们不要太天真，是他们知道法网下来了，法网恢恢了，这时候提上裤子不认账了，甚至把钱扔到别人脸上，说是他的钱，甚至把自己内裤脱了揣别人身上去。
郭媒体从昨天到今天，前所未有的被黑客。大家知道我们郭媒体的防黑客的系统，是美国川普总统，还有美国所有的白宫，国防部，同一个防止黑客袭击的。在前年春节的时候，短短几个小时，390亿次的攻击，5000多个站
点。我们头两天的时候，大概2万3千个点来攻击我们都没攻瘫。昨天到今天，又是几万个点来攻击，郭媒体被攻瘫。那是不是咱能查啊，战友们，这个是资本主义社会，我们的服务器是在亚马逊，8000个服务器，服务郭媒体。我说的是不是，你们问亚马逊去。
就它要DDS的时候，要啪啪啪跳8000个轮子跳，才能黑客掉的。昨天到现在可能几百亿次都不止了。但是你让他承认说我被黑客了，可能嘛。亚马逊牌子会因为你被砸了嘛，这牌子会因为你被砸了吗。老子是做镖局的，现在我的货，我的镖被抢了，怎么可能能呢。
他们当然不承认，但是早晚一天，它会跟Facebook，Twitter这些人一样，它必须面对美国的法律。美国这个国家最伟大的就是它的法律和公正，它有法。这里有坏人嘛，坏人一点都不少，但是最终要面对法律。中国有坏人嘛，有坏人，关键是它没法呀。坏人永远不用面对法律，好人面对法律，根本在那呢。
你不能听美国现在是美国在大街上一下雨、漏水了，CCTV能播仨小时，他们要告诉老百信美国也水深火热之中。洛杉矶着火了，一着火你看，洛杉矶着火，纽约漏水，水深火热。天天他从小就这么长大的。他从来没有说过人家美国的树木覆盖率是中国的一千六百倍，人家洛杉矶着火是啥原因你知道吗，是当年美国保护森林傻乎乎的不知道自然规律，不让着火，结果违背了自认规律，结果大自然惩罚它了。我自然，我自己着，(当然也有其他原因着的)现在成了加州的祸害，保护森林过度，我们国内是什么是没有树可着。他要说人家火热之中，然后是纽约水深，只要下雨漏水他就水深，他不知道国内的水是淹死人的。纽约是大清朝建的城市，纽约是城市规划最伟大的城市，它从来不说。
所以说他们永远都是趴在人家肛毛上，拿着一万倍放大镜，在哪看，啊肛毛上有屎，有屎这是美国，他从来不看自己脸上满脸都是屎，他就不看这个，所以说这就是邪恶。
媒体现在是一模一样的，大家看到这媒体了吗？他们是怎么样来攻击庞培奥国务卿的，攻击国务卿，我今天和昨天告诉所有的美国朋友，我可以用生命担保，国务卿绝对是在被中共列为媒体攻击目标之一，我太了解他们了，各种情报有人给我说，他们内部计划要攻击这十个人五个人七个人。
大家往回看，什么时候郭文贵说的，郭文贵被列为第一号敌人、班农被列为第一号敌人、然后下一个庞培奥、John 波顿、付总统彭斯、大家去看看去，我啥时候说的。
这就是共产党！完全以流氓的手段，厚黑学的逻辑，来管理这个国家，他要征服全世界，以黑治国、以贪治国、以警治国、以假治国！
以黑治国这不是开玩笑的，不是郭文贵嘴一冒泡说出来的，香港证明了吗？郭文贵本人证明给大家了吗？3F方案，蓝金黄方案，现在美国人明白啥意思了，我们战友们现在也都明白了吧？
看他们一个个欺民贼，看什么鞭什么狗鞭那黄河边那，叫黄河边，黄河有鞭我不知道啊，黄河是什么鞭，黄河鞭，嗐嗐这黄河鞭，这是多大的鞭那，能不能炖点儿什么鹿鞭汤虎鞭汤之类的，回国了，就那也有人跟随，有人捐款，挂着内裤，有人捐款，没办法。
所以说我们中国人民那很多人被共产党的残毒啊，这得残毒多少年，还是那句话，灭共容易，去残很难。
就像大街上孩子喊着CNMB一样，都是被绑架被蓝金黄，或憧憬着去被蓝金黄，所以大家最近看到什么官二什么张啊，大家千万千万我们中国人一定要学会辨别什么叫真什么叫假，你不辨真假的时候，你就会成为枪，你将成为小白兔，你就被人利用，这是很可怕的。
想想我们战友多少人，我们木兰妹妹，给谁捐过款？给韦石捐过钱，给郭宝胜捐过钱，我们的Sara妹妹给郭宝胜捐过钱，没学学路德，路德除了给法治基金捐过钱，谁也不给捐，对不对，钱都自己留着，放在自己床底下，对吧？我们卡丽熙给那个什么加拿大的黄河鞭还有那个谁捐过钱吧我忘了，不一定说的对啊。
大家想想，我告诉过大家，大家看看我过去的推文，还有Youtube上我说过，这些社交媒体以后一定会被惩罚，西方和东方，西方以犹太教、基督教天主教为主的这个社会体系，这个以英国大陆法为基础的法律体系，它最大的不同与共产党，它有法，你唑，早晚你会唑到你头上去，早晚！
在中共那是越坏的人越有好日子啊，好人没好日子，它的不同在哪儿，真的，它变成假的啦，假的变成真的啦，在这是真的假不了假的真不了；在中共哪里善的变为恶的了，恶的变为善的了这不行，这善就是善，恶就是恶。
时间长吗？不长，几百天，这些媒体，大家走着看，这些社交媒体接下来它要面对法律的。
香港人6月9号、6月16号，什么7月1号、7月3号，如果这些不混到今天几个月，以死相扛，这些媒体会为死去的香港人，像六四一样会为他们说一句公道话么？一句都不会说！这些不要脸的东西，现在知道法网恢恢了，躲不过去了。
还有一个，香港人已经赢了！站在了香港人民一边儿，站在了正义一边儿去了。
这就是，大家要看清本质我这两天不说。这个今天纽约这个会啊，大家慢慢看吧。包括我们的凯尔巴斯，哥们儿也来纽约了，开会。刚刚开的会，开会赶快回去了。
昨天据我所知，在纽约晚上，有几个大的组织，再次秘密开会！把我和在山里边儿的今天开会，他们讨论的问题要具体化，要落实。记住我说的话，几百亿美元在等着做空港币和人民币。那是天大的钱！
还有一个，美国是案例法。查一查。某中行下的某个公司，被美国人起诉赔了七千万美元，仲裁。现在正在法院，高院，二次又在申诉呢。这就是在个你准备案例呢！只要案例一过，美国人最发财’最赚钱的就是起诉中国在海外的上市公司，和盗国贼在海外的财富。你看你记住我说这话！咱们战友中没高人吶，没人玩儿这游戏。那是大钱！那是天大的钱！包括这些无良媒体，拿着共产党钱的人，你只要逮着这证据了，你起诉他，这媒体会赔你天大的钱！千万记住，媒体不能腐败！你要有腐败收钱了！那你这是法律问题，跟自由没任何关系。什么言论自由都胡扯的那就是。
所以说亲爱的战友们，咱们，哎呀对了，大家就是很多人给我发私信关于昨天盘古大观被拍卖了。这个五十一亿几，我还真没详细看，五十一亿多。说实在，我最忙的就是前天、昨天。我们战友们这有人说，我们都在准备今天的纽约反共联盟大会呢。五十个大咖，我特别累这两天，累得我真不行。今
天早上六点到现在，哎唷中午的时候，眼冒金星我那会儿知道么？眼冒金星，但不行还得开！那最关键么。眼冒金星！我赶快回到家洗个澡，坐着给大家直播，再赶快报一下。
太多私信了！我是，没办法，亲爱的战友们，抱歉了，抱歉了，没法一一尔回！我简单说，感谢很多战友，关于盘古大观被依法抢劫。我简单瞜了两眼，然后呢咱们翻译组的人还给翻译一些信息。
我说实在话，昨天晚上是三点钟我，不到三点，两点多钟，我看手机我发现，给我发来这个信息的时候，我也吓一大跳！我听吓一大跳，我挺惊讶的。我真没想到，是这个金隅置业去弄去了。我念成「金藕」了，我说：「哎，这我很熟啊。」我一想，噢，想起来了！因为我昨天晚上，很重要的会！人家是远远来，就是为了咱们要干大事儿呢！灭共呢！谈这事儿呢！我看一那个，金隅置业，后来我想起来了。我没想到，真的是金隅来做。因为金隅啊，只要在北京城，甭说是高层人物，也别说是牛叉人物，只要在北京大街上问问出租车司机都知道金隅是谁的。最早的时候，是王岐山到了北京以后2003年。然后最后，从2005年开始，在这之前是搞什么，就是那个工地搅水泥罐，搅水泥罐啊，水泥车。刘志华帮他，这是王岐山的亲侄子，亲侄子，从青岛，从烟台来的！都知道是王岐山侄子的企业。是搞那个水泥罐，就是自动运水泥，「呼啦呼啦呼啦」给你送水泥去。然后搞房地产弄了几块地，刘志华罩着的呀！
这怎么我吓了一大跳！我说这，敢用这个公司啊！然后呢这个，成立了个叫做「钰锃」，「锃锃发亮」的「锃」，叫「钰锃」。哎呦！我一下想起来了！就是说，咱们有战友啊，在郭媒体上给我发过一个信息，私信。咱那郭媒体，个垃圾媒体，真的是垃圾！它不能置顶！你说这玩意儿，头两天我还说呢！人家战友给我发了个私信，说：「郭先生啊，我们家今天来了两位客人。」这大概是七月二十几号，说来了几位客人，说来测这个，企业这个字儿。这个其中一个老板，他就是金隅的董事，说是王岐山家的人，然后测了个字儿。说是，这个龙最怕什么。龙最怕啥？然后呢他们就掰扯了半天。查出来一个什么中国历史上的一个什么，什么一个有名的书，叫郭什么卿啊，郭汉卿啊是郭什么卿，叫「大刀法」，还有什么「十八大刀法」、「斩龙计」。说这个「锃」啊，他取了个字儿，叫做「钰锃」，说这就是「灭龙刀」，这就是「斩龙器」！他说：「他没有，他这说着，我们感觉，你要斩谁的龙啊？」他说又是王岐山家的企业，会不会要斩盘古啊？
哎呀，我就看一眼，我说：「战友，谢谢你啦！」我这写完了一回，不能回，咱这郭媒体是烂到家了！为什么？只要你一，我没有关注你，你要想回信你会显示出来，你被对方拉黑了。你说有多烂，咱这郭媒体！真的是烂到家了！结果，我就没给按出去。我找着，我说我昨天还找这战友，找也找不着了，我也记不清楚了。所以我在这儿，我只能公开向你老人家致谢了啊！您的信息真说对了！成立了！成立了。8月2号，这位战友又给我发过一个信息说，他们可能着公司已经成立了，叫做「钰锃」，就什么「十八刀法」又给我发一下子，我真没太注意！非常抱歉！很后悔！
所以说这种信息看不完，私信。错过太多机会了！太多机会了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/766/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/766/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，今天是7月26号啊，上午几点啊这是，几点啊大概？啊，战友们，现在我坐着呢，我坐着呢，所以就不蹦了啊。尊敬的战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀，我的娘勒，又泼了这么多水啊，你看看你看看，泼那么多水，哗哗的，哗哗的啊。战友们好啊，因为现在这个我用的这个咱们郭媒体，现在链接的新的软件，然后呢，这个是跟那个life dream那个这个1080的，所以说呢，这个上面就是我现在这个看不了，看不到这个留言啊，看不到留言啊，拜托拜托啊，所以说我就不在这念了啊，可不是不念啊，啊。我简单说一下，我一会还得走，今天好几个会还得去外面开会啊，所以说我给大家简单报告一下，报个平安啊。
这个首先我要感谢啊，昨天一位战友冒着这么大风险，作为一个有良知的，北京高院的，北京高院的一个法院的一位战友，你冒那么大风险给文贵传达这个信息啊，非常感谢，那么经你允许，我就在这个媒体上说一说我也不知道，说实在话我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的事是真是假，那就用事实来看吧，首先呢，我是对你表示绝对感谢的。
这个战友呢，这个告诉了我这个盘古啊，这个被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的a座龙头，啊，是一直是江家和曾家惦记的。从2015年把我们全家人给抓了，同事270人给抓了以后，后来多次抓放啊，中间第1个提出啊，要拍卖盘古房子的就叫花样年华，在深圳的香港上市公司，就是曾庆洪先生的弟弟曾庆怀的唯一女儿，曾宝宝控制的公司，它下面有个叫中泰信托10亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，这个打折5折啊，甚至更多的折扣，花样年华之后给搞走，后来事越闹越大有点停。然后呢，就是上海银行就江泽民家儿子，江绵恒控制的上海银行，那天下都知道，跟李友和毛未经我们同意，未经我们同意，所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇入了啊，这个买直接钱汇给了方，当时的方正证券和民族证券的换股当中，收取利息曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来的35，后来好像二十几啊，我都不知道，反正45亿啊现在，已经达到74亿了，本加息74亿了。当是2015年一出来的事儿啊，我们就在就公布过。就是上海银行的行长叶一飞是王岐山许诺好了，要当人民银行副行长，大家看到了，后来就真当了人民银行副行长。叶逸飞的情人就是李友的情人，也是李友的秘书，也在大连被抓期间叫西，西啊，这个大连啊西城区的啊，叫张鹏名法官审的，然后李友是5罪，获得5罪。当时我们指证他5罪，全部被成立，但当庭释放。啊，女朋友挎的是爱马仕包，刚刚刚的，抹着口红走了，这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时这45亿就是上海银行贷款就是李友和江绵恒和叶一菲导致出来，还有女友啊，是办公床上折腾出来的。大家后来都知道了，那后来是江家是往死里追杀我们啊。然后曾家还要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了。那么这位啊，战友啊，法官战友很很感谢你，也让我很惊讶，你说这细节，我真没心思管这事，说实在话，你有本事你把楼弄走你你是孙子，江志成，你是重孙子，我太感谢你，赶快弄走。你弄走试试，就你看那个盗国贼那个猖狂啊，抢龙头，抢龙身。去曾庆红家就一直当龙身，不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友呢，就是说事实是怎么回事呢？说是北京高院啊，合议厅里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个周围连厕所价格都不如的一个一个什么价格。那以后怎么交代呀，特别有听说有位女合议庭的人啊，私下里表示说我宁可辞职我也不参与这个会议。后来受到了极大的威胁、但是执行厅的人啊，没有办法，里边大多数都是江家人。那孟家控制政法委呢，必须得搞，所以搞了4、5拨了停停搞搞，搞搞停停最后是根据上海银行，现在已经是本加息，正好74亿，就把盘古大观啊，找人评估一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行评估法。中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库啊，去就是几十万块钱，是网上估价还是法律部，还是法拍。只有一个，就连一个汽车，就连个普通公寓都没有，盘古是第1家，网上估价。网上估谁估呢，马云估，就是江志成控制的马云，还有京东网上估价，几十个小时就出来了，没有人，没有任何人有任何意见，没有任何参照周围的价格，在盘古周围公寓都十几万了，普通公寓都十几万二手房都八九万10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打7折，3万多块钱，正好对到74亿。所以这个战友你跟我说的话呢，是靠谱的，因为这事实已经发生了，这一段。说然后呢，北京高院接受孙立军的多次来嘛，高院的人内部人也有拿大钱的，很多人拿大钱呢，瞒着这事最后是什么，就是找了中粮，做好脱了。中粮进来了，中粮也是江家有股份，大家都知道，那事绝对是江家控制的孟建柱控制的，怎么干的？现在在拍74亿，一排没人买，二排没人买，三排也没人买。为啥没人买，这位战友，这位法庭的战友告诉我，说因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料。反正没有人能你，你就根本不可能来竞拍，如果你真有胆来竞拍，直接把你抓起来了，都知道，直接告诉你，这是大脑袋想要的，你就甭想玩了，而且这个法庭的战友告诉我说非常之惊讶，说盘古大观这几个月就这两个多月。就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月这个通过网报价出来以后，说海外的国际大公司和基金、金融机构，太多人打电话，电话打爆了，说他们领导是傻眼了，说发生什么事了呀。啊，一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是，太多人打了，我也没这本事，找那么多人来，然后他们想办法就拒绝。说这个法官实在看不下去了，说你们这么折腾啊，你们这样折腾你们愣把一个500亿的东西，啊600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而且那么多人要买，不让人买还威胁人家，这又是一段。所以说要把中粮也弄进来，中粮弄进来干什么呢，那就是当他一二排没人敢买的时候，那个价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这儿的时候，10亿怎么进怎么出，你还没弄明白，没弄明白的时候，他拍完了。说没人买，谁写的，中粮杰作。还有一个方案就这个法官说的，他们内部也商量了，直接就是上海银行说你看没人买了，我我这个我是债主，我就把这楼给接走了，接走以后上海银行打包直接给中粮，中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的，啊海外基金了。这个，这个战友听到了所有的这个秘密。
昨天我看我吃酸奶吧啦吧啦，我真道歉啊战友？那可不是文贵的风格。昨天我听了我自己脸都红，不好意思啊，不好意思不好意思道歉道歉，啪啦啪啦，声音那么敏感啊，比那个snow吃的,snown添的都比我安静，你说真是，我自己都不好意思啊，只能自己掐自己脸好几次，啊，抱歉抱歉啊，农民本身还是农民，在一个没文化，所以说有时候行为啊粗鲁啊，想装文明，有时还真装不好，没办法抱歉战友，千万别忘了文贵的本质啊，农民啊，草根还有一个就是没有文化啊。
所以呢，这个这个这个计划就被这位战友说全程啊参与，他实在是看不下去了，他说这真的是您说的盗国贼啊，这不是盗国贼，他说这太疯狂了，而且他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人说这实在让人看不下去了，也不能这么弄它。这执行厅，现在都到这个样子了，我们所有申请的，不接受的啊，就是说你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经受得住监督检查的。只要我们第一反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的马上给你拒绝。因为这个你所有的申诉，全在这个北京高院，都在这帮人手里边呢，说有些这个高院的人在私下就骂郭文贵这个傻叉还天天直播呢，还在我们这块竟然来反抗我们啊，这不是作死吗？是这位战友呢，给我说这以后，这战友说，郭先生，我实在看不下去了啊，我要告诉你这个情况。那么感谢这位战友，接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说了算，这位战友明确的说所有的他们院领导直接领导人就是孙立军，说孙立军绝大多数时间是在上海，在上海和香港深圳，说一打电话就说我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，就直接就是骂，然后明确的说拍完写字楼，就要拍这个公寓，然后拍酒店。最后酒店啊，是有一家啊，咱现在先不说，公寓给曾家，龙头给江家，江志成这孙子就明确了。
大家现在记住啊，这是文贵现在是听说，看接下来往下发生在发生了什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了一个王立军，后来就孟建柱旁边出来一个孙立军之后，所有的公检法都是人说，这个孙立军一定会成为孟建柱的王立军，共产党的王立军啊，但愿你继续走下去啊。这个战友再次表示感谢，咱们用事实说。
另外一个呢，我要跟战友说一个就是简单的事情啊，就是说很多战友呢，这两天那个捐款给法制基金非常非常多，我再重申一遍，一定在你能承受的能力内捐款，我看到有些不能公开的一些留言，我心里边不知道是哭还是笑好啊，开心的事情，在这种情况下战友们坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。你说难过的事情大家都那么辛苦，你那么艰难你还捐这个钱，我再一次求求战友们，千万不要再影响生活安全的情况下，啊，去捐款法治基金，还有搞支持爆料革命，完全没必要。啊，我这个这个看了一些我的心里面是真的是啊，非常的非常的，就是复杂这种心情。我再次向战友们呼吁这个支持我的看法。
香港昨天晚上机场在那时候香港机场发生的事情，战友们，我两年前和一年前我都说过，当年雨伞革命，要把香港的证监所，要把香港机场给刮了，那世界就关注了，然后就会影响世界，对香港和世界的关系。虽然晚了一年两年，香港终于开始行动了，大家千万别把香港机场看成香港的所谓的交通，交通枢纽，或者说是那几千个几百个上市抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事儿，香港是一个资源生活各方面都依赖于外部的，96%到98都是依赖外部的，香港机场一旦出了事儿，那就全世界都要受到影响，在香港有多少人呢？上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国国民身份，他直接联系到世界。那些自私的政客们和西方的所谓现实主义的这些政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他的奶酪了，影响他们利益了，影响他们政治前途了。所以说战友们，千万千万不要小看了这事儿哈，这太大了。接下来，随时香港的行动，会天翻地覆，解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了，啊叫驻军法，还有这时候要有一国有两制了，不谈一国无两制，只有一国一国没有两制，现在要谈驻军法了啊。你一国一制哪有什么驻军法呀，对不对？你就一国不就完了呗，你想干啥干啥，跟天安门这一下子就完了呗，所以说接下来每时每刻发生的事情啊，都会巨大。
另外一个，大家看到了啊，这两天，这个郭文贵双面间谍，双面间谍，这个被这个木兰报告给影响了啊。他们运气不好，搞的这次大反扑，啊说是孙立君啊，江志成，这个北京高院这个战友说他听到多次说啊，郭文贵一个月就给抓过来了，你想什么呀？你们还以为郭文贵爆料革命，我给你一个月就抓过来了，等着吧。然后说吴征会在里面扮演着很重要的角色啊，吴征现在想着酒店的日本餐厅呢，他现在这个这个那个日本餐厅惦记上了，我和杨澜那个喝酒还有踩脚的餐厅惦记上了，21楼，估计吴征想弄走啊，这个杨澜踩脚踩秃噜皮了，现在觉得吃亏了啊，觉得吃亏了。吴征同志啊，这个法院战友听到啊，酒店吴征要拿走，而且直接说啊，这次的文贵，双面间谍，海外的整个的大行动，是孙立军，吴征全面指挥。政法委里边钻出来几个人啊，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思啊。这个现在郭文贵是双面间谍啊，然后呢，现在挑拨离间共产党要来了啊，郭文贵是马拉格的会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候马拉格会员，张开眼睛看一看啊，愚蠢的东西，这回你们暴露了你们在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了。这个吴征这样的人，啊，还有这个像这个打官司叶宁一样律师啊，还有郭宝胜这样的人，还有熊现民，还有这个额韦石这号这号的共党的特务啊，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，啊，非常有意思，非常有意思。
所以说亲爱的战友们，好戏啊，我本来是想达到另外一个层次了，这两天木兰报告有点影响啊，这个有点这个让我小失望有点小失望，大家慢慢看吧啊，会发生什么事啊？发生什么事？亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为14亿中国同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/767/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/767/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月26日上午，战友们，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎呀我的娘也，又泼了这么多的水，你看看，你看看，泼了这么多的水，哗哗的，花花的。战友们好啊，因为我现在用的这个，咱们郭媒体链接的新的软件，是跟那个Lifestream的那个1080的，所以说，上面我看不到留言，拜托拜托，我就不在这念了啊，可不是不念啊，我简单说一下，我还得走，还得去外面开会，所以说我简单给大家报个平安！
首先，我要感谢昨天一位战友，冒着这么大风险，作为一个有良知的北京高院的一个战友，你冒这么大风险，给文贵传达这个信息，非常感谢！经你允许，我就在媒体上说一说。说实在话，我也不知道你是真战友还是假战友，我也不知道你说的是真是假，那就用事实来看吧。
首先，我是对你表示绝对感谢的。这个战友告诉了我盘古被拍卖的背后的真相。大家都知道，盘古的A座龙头，一直是江家和曾家惦记着，从2015年，把我们全家人给抓了，同时207个人给抓了以后，后来多次抓放，中间第一个提出要拍卖盘古房子的，就叫花样年华，深圳的香港上市公司，就是曾庆红先生的弟弟曾庆淮的唯一女儿曾宝宝控制的公司。她下面有个叫中泰信托十亿的所谓信托产品，主张了要求，要求把盘古当时抵押的四十几套公寓，打折，五折，甚至更多的折扣，花样年华给搞走。后来事闹得越来越大，有点停。
然后呢是上海银行，就是江泽民家儿子江绵恒控制的上海银行，天下都知道，跟李友合谋，未经我们同意，未经我们同意所谓的抵押贷款45亿，45亿当时汇给了当时买方正证券和民族证券的换股当中，收取利息，曾经一度要求，要60%的利息，60%的利息，后来是35%，后来好像二十几呀，我都不知道。反正45亿，现在已经达到是74亿了，本加息已经是74亿了。
当时2015年一出来的事，我们就公布过，上海银行的行长叶逸飞，是王岐山许诺好的，要当人民银行副行长，大家都看到了，后来就真当了人民银行副行长，叶逸飞的情人也是李友的情人也是李友的秘书，也在大连被抓期间，大连西城区的，叫张朋明法官审的。然后是李友五罪，获得五罪，当时我们指证他五罪，全部被成立，但当庭释放，女朋友挎着小爱马仕包，摸着口红走了。这个女朋友也是叶逸飞的女朋友。所以说当时的45亿，上海银行贷款，就是李友和江绵恒和叶逸飞捣之出来的，还有（他）女友，办公床上折腾出来的。
大家后来都知道了，那后来江家往死里追杀我们，然后曾家想要公寓，江家想要整个龙头，折腾了几年了；那么这位法官战友，很感谢你，也让我很惊讶你说的这个细节，我真没心思管这些事说实在话。你有本事你把楼弄走，你不弄走你是孙子江志成，你是重孙子，我太感谢你赶快弄走，你弄走试试！你看这个盗国贼这个猖狂，抢龙头，抢龙身。曾庆红家一直当龙身不当龙头，江家当龙头。
那么这位战友就说事实是怎么回事呢？说是北京高院合议庭里面是有有良知的人物的，说你们把盘古大观卖成一个连周围厕所价格都不如的一个价格，那以后怎么交代啊？特别听说有一位女合议庭的人，私下里面表示说：我宁可辞职我也不参与这个合议。后来受到了极大的威胁。
但是执行庭的人，没有办法里面大多数都是江家的人，那孟家控制政法委呢，必须得搞。所以搞了四、五波了，停停搞搞，搞搞停停。最后是根据上海银行现在已经本加息正好74亿，就把盘古大观找人评估，一评估全500亿，上海银行肯定不干，评估不行，《评估法》。
中国历史上从来没有一次所谓网上估价，只有一个在历史上去查去，北京的好像一个公共厕所，还有一个什么仓库，几十万块钱，是网上估价，还是法拍。只有一个。就连汽车、就连普通公寓都没有，盘古是第一家。网上估价。网上估谁估呢？马云估！就是江志成控制的马云，还有京东，网上估价。几十个小时就出来了。没有任何人有任何意见。在周围没有任何参照的价格。在盘古周围，公寓都十几万了，普通公寓都十几万了，二手房都8、9万，10来万了，盘古给弄了个5万多块钱，5万块钱打七折，3万多块钱，正好对到74亿。
所以这个战友你给我说这话是靠谱的，因为这段事实已经发生了。然后北京高院接受孙立军的多次挨骂，高院的人，内部的人也有拿大钱的。很多人要拿大钱的，瞒着这事。最后是什么，找到中粮做好托了，中粮进来了。中粮也是江家有股份，大家都知道，那绝对是江家控制和孟建柱控制的。怎么干呢？现在再拍74亿，一拍没人买，二拍没人买，三拍也没人买，为啥没人买？这位法庭的战友告诉了，说：因为现在提出的条件，交定金就10亿人民币，而且要求不能贷款，而且要求什么什么材料，反正没有人你就根本不可能来竟拍。如果你真有胆量来竞拍，直接把你抓起来。都知道，直接告诉你。这是大脑袋想要的，你就甭想玩了。
而且这个法庭的战友告诉我说：非常之惊讶，说盘古大观这几个月，就这两个多月，就是原来没有人问，也没人敢问，这两个月通过网估价出来以后，说海外的国际大公司和基金，金融机构，太多人打电话，电话打爆了。说他们领导都傻眼了，说发生什么事了呀？一度怀疑是郭文贵找的人，后来发现不是。太多人打了，郭文贵没这本事，找那么多人来要买。
然后他们想办法就要拒绝，说法官实在看不下去了，说你们这么折腾，你们这么样的折腾，你愣把一个500亿的东西、600亿的东西，你要折腾成一个74亿，74亿再折腾下去，而那么多人要买你不让买还威胁人家，这又是一段。所以说把中粮要弄进来。
中粮弄进来干什么呢？就是当他一、二拍没人敢买的时候，他的价格你根本无法竞拍，你根本来不及，你也不可能拿10亿放在这的时候，10亿怎么进，怎么出，还没弄明白的时候，他拍完了。说没人买。谁接的？中粮接走。还有一个方案，就这个法官说的，他们内部商量了，直接就上海银行，说你看没人买了，我是债主，我就把这楼给接走了。接走以后，上海银行打包直接给中粮。中粮那边就直接过手，私下协议就给江志成的海外资金了。这个战友听到了所有这个秘密。
昨天我看我吃酸奶的时候，那种pia.pia.pia~的，真道歉啊战友，那可不是文贵的风格。我昨天听得我脸都红了，不好意思啊，不好意思。道歉，道歉，pia.pia.pia~那声音那么敏感。Snow舔的都比我安静，你说真是。我自己都不好意思了，自己掐自己脸好几次。抱歉，抱歉，农民，本身还是农民，再个没文化，所以有时候行为
粗鲁，想装文明有时候真装不好。没办法，抱歉战友们，千万别忘了文贵的本质，农民、草根、还有一个就是没文化。
所以，这个计划就被这位战友全程参与，他实在看不下去了。他说，你说的盗国贼，这不是盗国贼，太疯狂了。而且，他听到法院里边说，不是所有人都接受他们这一套的，他说很多人都说这实在让人看不下去了。也不能这么弄啊，这执行庭到这个样子了。我们所有申请的，不接受的，你这个拍卖的程序，完全是不合法的，程序完全不合法，没有一样经得起检查的。只要我们递反对，马上24小时开庭，没有超过一星期的，马上给你拒绝。因为你所有的申诉，全在北京高院，都在这帮人手里边。
所以有些高院的人私下就骂，郭文贵这个傻叉，还天天在那直播呢，竟然来反抗我们，这不是作死吗？这位战友跟我说了以后，这位战友说，郭先生，我实在看不下去了，我要告诉你这情况，那么感谢这位战友。接下来，他想干啥，他能干啥，咱们用事实说的算。这位战友明确的说，所有的他们院领导，直接领导人就是孙立军。孙立军绝大多数时间是在上海、香港和深圳，是孙立军打电话说，我现在在深圳呢，直接就把他们法院骂一顿，直接就是骂。然后明确的说，拍完写字楼就拍公寓，然后拍酒店。最后酒店是有一家，咱先不说，公寓给曾家，龙头给江家—江志成，这是孙立军明确的。
大家记住，文贵现在是听说，看接下来往下会发生什么情况。这江志成胆子太大了，孙立军胆子太大了。当年重庆出了个王立军，后来孟建柱身边出了个孙立军以后，所有的公检法都说，孙立军一定会成为孟建柱的「王立军」，共产党的「王立军」，但愿你继续走下去。这位战友，我再次表示感谢，咱们用事实说话。
另外一个，我要跟战友说一个简单的事情。很多战友，这两天捐款法治基金，非常非常多。我再重申一遍，一定在你能承受的能力以内捐款。我看到有些不能公开的留言，我心里边不知道是哭还是笑好。开心的事情，在这种情况下，战友们，坚决灭共，这个力量太大了，太让人感动了。难过的事情，大家都那么辛苦，那么艰难，你还捐这个钱，我再次求求战友们，千万不要在你影响生活、安全的情况下捐款法治基金，支持爆料革命，完全没必要。我看了一些，我这心里边真是非常的复杂，我再次向战友们呼吁，这是我的看法。
香港昨天晚上，机场发生的事情。战友们，我两年前、和一年前，我都说过，当年雨伞革命要把香港的证监所，要把香港机场给关了，那世界就关注了，然后就会影响世界对香港和世界的关系。虽然晚了一点，两年，香港终于开始行动了。大家千万别把香港机场看成香港的所谓交通枢纽，或者说那几千个、几百个抗议的帅哥美女，绝对不是那么回事。
香港是一个资源生活，各方面，都依赖外国的，96%-98%，都是依赖外国的。香港机场出了事，全世界都会受到影响，香港有多少人呢，上百万人，最起码150万人是拿外国护照的，和其他国民身份，它直接联系着世界。那些自私的政客们，和西方的所谓现实主义的政客们，他们必须直接面对，因为直接影响他们奶酪了，影响他们利益和政治前途了。
所以说战友们，千万千万不要小看了这个事，太大了，接下来随时香港的行动会天翻地覆。解放军已经开始考虑用香港，这时候要有法律了啊，叫驻军法，这时候一国要有两制了，不谈一国无两制，现在要谈驻军法了。你一国一制哪有什么驻军法呀对不对，你想干啥干啥，跟天安门一样，你一压就行了呗，所以接下来每时每刻发生的事情都会巨大。
另外一个，大家看到了这两天，郭文贵双面间谍，被穆勒报告给影响了，他们运气不好，搞得这次大反扑，说了孙立军，江志成，北京高院战友他听了多次说，「郭文贵，一个月就被抓回来啦！你想什么呀！ 你们还以为郭文贵什么爆料革命，一个月就被抓回来啦！等着吧！「
然后说吴征，会在里面扮演一个很重要的角色，吴征现在还想着酒店的日本餐厅呢，日本餐厅他惦记上了，我和杨澜喝酒踩我脚的餐厅，21楼，估计吴征想弄走。杨澜踩脚都踩掉皮了，觉得吃亏了，吴征同志，法院的战友听到，这个酒店吴征要拿走。
而且直接说，这次的文贵双面间谍的海外大行动，是孙立军，吴征，全面指挥，政法委里面专抽了几个人，从外交上和美国和其他第三国全面沟通，非常有意思。
郭文贵是双面间谍，挑拨离间，共产党这招来了，郭文贵是马阿拉歌会员，所以说川普总统不遣返他，我是啥时候入的马阿拉歌会员，睁开眼睛看一看啊，愚蠢的东西。这回你们暴露了在美国沉默的力量，潜伏的力量，暴露的太好了！吴征这样的人，还有打官司叶宁这样的律师，还有郭宝胜这样的人，还有熊宪民，还有韦石这样共党的特务，这都是敌人中的战友，敌人中的战友，非常有意思。
亲爱的战友们，好戏啊！我本来想要达到另外一个层次的，结果穆勒报告有点影响，有点让我小失望，有点儿小失望，大家慢慢看吧，会发生什么事儿。
亲爱的战友们一切都是刚刚开始，为十四亿同胞，香港同胞，台湾同胞，全世界人民祈福..
战友们，一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/750/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/750/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
7月15号，尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？一切都是刚刚开始！
尊敬的战友们好，今天是星期一，（互动，念战友名字）昨天直播，在线房间，最大容量，1000人，可以留言的，留言者，1100多人，房间等待竟然是3万人，太吓人了，昨天一开始是100万，160万，VPN六百万，我的天，所以说战友们，咱们每次直播的力量实在是太大了，真好真好。
亲爱的战友们，今天是星期一，我向大家报平安，昨天的直播得到了大家的，可以说是，热评，好评如潮，太多人留言让我很感动。特别是昨天直播的两个段落，对台湾总统蔡英文，第一次以台湾总统，啥叫过境纽约，实际上，不就是纽约访问，
4天，这很少的，总统到哪个国家哪有四天的，在纽约就呆了四天。大家只记住了小英同志英文讲的不错，蔡英文，讲的英文蔡不错，英文蔡，其他没记住啥，没有什么口号，没有什么留住，为此很多台湾战友给我留言，哎呀，郭先生你别这么说，影响一大批人。
我说实在话，我只在乎台湾的安全，不管任何人，谁不高兴？谁爱不高兴不高兴，只要他对台湾好我就支持他，郭台铭现在输了，输了他对台湾好，能给台湾带来好处，我也支持他呀，就这么简单。我不在乎任何得失。任何个人的感受，那不重要。
对小蔡同志的观点我是不变的，绝对不变。昨天呢，我们也提到了，眼泪郭，Terry郭，哭完以后，他挺清楚的，对着老虎流眼泪。老虎哭了是啥结果，老虎哭了老虎就嗝屁了，背着老虎哭了，结果这么惨，在国民党内，输给了韩国瑜，输的很惨吶。郭台铭先生这辈子真胡涂了，跟共产党合作，你想弄台湾，还想在历史上留一个小小的位置。
不就是图名嘛，名垂台史嘛，名垂台史没那么容易啊，你得付出啊，你跟共产党合作名垂台史那就是卖台嘛，对吧。所以说战友们，很搞笑。郭台铭一哭，文贵就说了，完了，完了完了，郭台铭很久以前我说他一定去选台湾总统，让我说对了，蒙对了。在决定选之前，头两天说我胡说八道呢，然后选了，然后我说他跟CCP合作，他去北京拜见习近平，韩国瑜去深圳拜港澳台办，也就是军委的七办，柯文哲，到北京去，也是拜见台办，看到没有？都是有码头，有主人的，都是有沟通渠道的，看明白了吧？
现在，眼泪郭已经出局了， 韩国瑜上台了，柯P 现在蠢蠢欲动，要组织力量，共产党的三枪政策管用，管用…很好玩。所以说昨天我最早发出去，我说，因为在内部啊，台湾的战友已经明确的跟我说了，国民党内部说，郭台铭已经输了。实际上在我们直播的时候已经基本确定他输了。而且郭台铭有意想联合柯P ，想重组政党。柯P 一看你这小子不中啊，还犹豫，都是投机分子。
大家看到这个，所以台湾的未来在哪儿呀战友们？台湾的未来，就需要有一个智慧，国际视野的，无私的，跳出统独之圈，打破所谓的九二共识的这个魔咒，与美国合作。没有任何选择，都瞎扯的。什么给你未来4年啊，像郭台铭，你给我4年，未来4年你干，胡扯那，卖台不需要4年，4秒钟就卖了。4秒钟就给卖了，不用4年，他还不如直接说你让我把台湾卖了，你再去当官去。
所以说很有意思，我估计我干完这事儿，共产党又给我栽上一个支持台独分子，又是台湾的黑手了。首先我说我不支持台独，也不支持港独，坚决不支持。但是我坚
决的全力以赴的支持台湾的民主和法治，绝对不能让共产党管。台湾可以统，但不是被共产党统，那必须是…可能是…那弄不好是台湾统治大陆那。
但是一定是两岸人民都欢喜的和平，或者是保持现状，香港非常简单，香港必须是双普选，一个国家是肯定的。就是国家主权不能是独立。但是香港人民的自治，港人治港，一国两制，双普选，你承诺的事，必须兑现。不兑现不中。这就是我的原则。
必须是这样，就是你宪法上写着，你得兑现，你签的合同你得说了算。但是国家主权独立坚决不支持。所以说这很清楚。那么说文贵是香港的港独的黑手，现在又要定为台独的黑手，这共产党是想玩这个。说实话，昨天我在直播中没讲，就在我直播前天晚上，3点05分醒来，后来我打电话，上海这位老领导告诉我一个事，他说文贵呀，我这是作为你的好朋友，好久没通话，他说今天我得到了确切的消息，他说我给你几个自己的忠告。
他确实是我的好朋友，我绝对相信他。他说第一个我已经得到消息了，江绵恒给中央通过各种渠道，包括找了几个人，都给写了报告，就说我跟当时，我们战友之声…Sara这回惹了大祸了，惹了大祸了，那个临街采访，就碰上了梁颂恒，梁颂恒在大陆被列为港独重要领导者。你说那天，天意就采访到他了，然后我就发表了一顿演讲，支持，包括在美国游说。叫香港双普选，香港一定要是停止反送中。
然后那，好，这个视频就成了最大的证据，就是江家一直想把盘古这个楼，还有方正证券，包括政泉，全拿走。给他的孙子江志成。大家都知道，我们从第一天和北大方正的争论，就是李友随便的拿了当时他们和我们所谓的融资安排，融资来的钱，去买方正股票，定向征发，这个钱，它是抵押给了上海银行。上海银行当时45亿，现在利息…利滚利可能已经60亿，70亿都不止了。
那就是江绵恒的，这是为什么第一天爆料我就说，当时李友在上海，和江绵恒和王恩哥一起说话，李友就问江绵恒，你看看习近平和王岐山在这块折腾这个反腐会有什么结果？有半天江绵恒没回复，最后是王恩哥又问了一遍。然后江绵恒就沉默提溜着眼，就说叫他们作吧，作，就把他们抓起来。当时的行长叫范一飞，当时说的很清楚，说岐山答应我的，让我从这里干完，我干几年我要去中国人民银行当副行长，这个贷款就是范一飞做的。
就是他的女朋友，就是李友的公司的员工，也是李友的女友，就这种情况下，上海银行，就是江家把盘古这份所谓再融资合同拿走。坏了，从那天起江绵恒、江志成就盯上了，这个盘古，这个方正就是我的，这是为什么我和李友打架的时候，李友从中间想通过这事想把他私人控股权再增加，然后把这个楼给江家。结果没想到遇到我完全不同意，就干起来了。这是和北大方正李友诈骗，然后通过我们想把江家
弄进来，让江家搞定他的事，全面控股方正集团，那多了去了好几家上市公司，光地上万亩，有产权的。所以说江家就是看到这个肉以后就从没放弃过，这是搞文贵的开始。包括背后跟王岐山，孟建柱，孟建柱是他家的狗，孙力军就是他家的小狗，就是搞死郭文贵。
这个时候王岐山呼应了，因为啥？王岐山担心我手里的证据，就是当年调查刘志华，王岐山的证据，孟建柱就在过程当中发现我这些证据，包括抓孟会青，包括他们知道马建掌握的东西太多了。几十年，王岐山的、孟建柱的，江家的，各个那多了去了。所以这才有了一个叫马建的94号文件。94号是94号文件，这非常重要的94号文件是很多，94份视频和文件，巨大，60个T的容量。其中一个视频的file就是60个Gigabyte，你想多少东西。这些东西有可能令完成有，马建当时说他们认为有。然后觉得马建副部长有，我就有。这就是导致了所谓的反腐。
这倒是他们吓唬习近平说这里边有你的事，所以说我得弄他。后来习近平发现这事跟他没关系，他也不怎么管。 但是王和孟，孙立军的一份，包括刘延平来纽约你们都发现了，他们全部是这样，结果弄了那么多没弄成。
正要消停的时候，最近他们在拍卖，要拍卖，拍卖当中就很多社会上的反映，说在盘古周围大家稍微看一看，二手房当年卖8000块钱，我们的金泉广场现在是多少？12万、13万，就在盘古的西侧，音乐学院的边上，一个公共厕所，公共厕所一个面积。多少钱？大家看一看，9万块钱人民币，盘古一个超五星级大楼，IBM总部在这，年租金几个亿，他从25万给评到了10万、7万、5万。
昨天在盛世挂牌，而且网上评估，从来没有过的，在马云的这个淘宝网评估，评估完58,000， 56,000，然后昨天给挂出去打7折卖3万多块钱，整个大楼当时评估是76个亿，现在这一打折的评了50多个亿。
这50多亿什么概念？盘古大楼当时的评估我记得不一定很清楚，当时是360个亿，这360个亿是放在基金里边的。360个亿是多少钱？是50亿美元。53亿美元了，就这个钱这个物业已经在基金里了，他53亿美元，他把楼拿走了，基金给我53亿美元，就这么简单。53亿美元我不想耍赖，他要拿走了，某种程度也是帮了我，说老实话，我真希望他拿走，他把楼抢走了，抢的不是我的钱，抢的基金的钱，剩下是基金的事了。但是我也没想到他这么抢啊，是吧？这基金也不能怨我啊。
江家老惦记着，越少越好。从过去愿意70亿，就是10亿美元拿走，黑了你40亿美元。我说的是什么时候的价格，我说的53亿美元是2013年的价，现在肯定是65亿美元以上了，甚至是到70亿美元去了。这个70亿美元，他原来是想10亿美元拿走，就是70多亿人民币，一个多月以前。现在公告了，50亿给你卖了。
50个亿啥概念呢？就是江家本来想花10亿美元给你拿走，现在只想拿五六亿美元拿走，就这个。
什么理由？前天我直播前，老领导跟我说了，说：郭文贵是港独的背后黑手。大家现在明白了吗，战友们？你以为那天视频完，中国所有的电视报道、媒体报道，真的是为了共产党的事业？真的是为了所谓中国人民的安全？香港的港独？大家今天再去想这个事情，我要是在两天前讲，你们又当我放屁呢，那欺民贼又说郭文贵忽悠呢，我就不吱声。
在直播前，3:05分，我醒来以后，老领导给我打完电话，我真的没睡觉，一直到昨天晚上10点20我才睡觉。昨天我2点钟，我又醒了，然后5点钟又回去睡了一觉。所以昨天晚上我睡了5个小时，特别好，现在心情愉悦，轻松到想飞的感觉。所以，前天我就没怎么睡觉，老领导给我讲了很多事，其中就说：你的房子马上要被公告。你今天停止这个直播，不要推任何关于王健的视频，海航的视频，王岐山不会搞你，孟建柱和江家会停，你还有机会。如果你再往下播，今天你跟班农再上那视频，文贵，不超过24小时，就像当年419一样，10小时内给发红通，8个小时内马上抓你更多员工。
然后那些伪劣，什么李红宽、夏叶良，推完以后，每次他们告诉我说，明天再抓我员工，后天再抓我员工。什么拍卖、开庭，在开封开庭、在大连开庭。你只要直播我就开庭，从来说到做到，这老领导每次跟我说都兑现。我很清楚他们一定会做的，老领导说：文贵你停，我保证他们不再往前面进行，咱可以聊。但你要是不停，不超过24小时，马上给你拍，而且拍的价格比74亿还少。
老领导是好人，这个上海老领导是好人啊，刘延平也不错，刘延平也算老领导，也不错。我说的是个人人品啊。我当时特别感谢老领导，我说：您说的话我都知道，这么多年都验证了，您也没有私心，也没私利，只是你忠于你的共产党。还有一个，你利用这事吧，中间获取点信任，传个话。
我知道是江绵恒、江志成，利用提前铺垫好的「郭文贵是港独黑手」。他说港独黑手是有目的的，就是尽快的把郭文贵的资产拿走，把你家族资产给拿走，这是共产党的目的。他在那电视台登你，都是有目的的，不是那么简单的。他没事干了吗？都是钱，最后都是盗国贼盗的是钱，盗国贼盗的是钱。
但我告诉老领导，我今天要跟你再说一遍，就在我跟你通话前，我刚刚结束了一个会。我说我开这会的时候，我们基金的合作者问了我几个问题，我在这不能说战友们，我们基金签保密协议的。
我当时给他说，我要告诉你，包括现在代表我家族的这个人，我郭文贵反的是共产党，我灭的是盗国贼和共产党。但是，这个基金不管发生什么情况，你们要记住，不能出卖中国人的利益。我不能有一天，我的子孙后代说我是卖国贼。我是反盗国贼、灭盗国贼，我成了卖国贼？郭文贵永不当卖国贼，否则你就是我的敌人。
比如说我在日本的一个合作者他们收购了两个项目。我一看这两个项目我说：「你问我建议。很简单，绝对不能做。对你能赚钱吗？能赚钱。这是共产党的家族在卖中国人的命。怎么能把券商这样项目卖给你呢。不就当地官员的腐败吗。我说：“我跟你做那是卖国贼，不能干。如果这是我顾问的权利，我就不能让你这么做。」 这是一个事。
另外一个，比如说基金让我签一些文件，说：「你能不能签这个文件签那个文件。」 我都拒绝了，我不能签。为啥不能签？我说两条。第一个，我现在身在美国，我要受美国法律管辖。我签这东西要受美国法律管辖。我不能这么做，我的个人律师也不允许。
第二个，你有本事，你能拿回来所有的这些东西，那是你的事儿，跟我半毛钱关系没有。你拿不来，那更是你的事儿，你给我钱。就这么简单，我是5、6 年前跟你签的合同。共产党江家把东西抢走了，给拿走了。对不起了，那是你的事儿，你找江家要去，你找共产党要去。你要不来，你活该。当时我签的是我做担保，跟我啥关系。
我也已经努力了，想尽办法让他们不去抢走这个东西，而且都在正常运行管理。但他抢走了卖走了不关我的事啊。这叫不可抗力。共产党造就了不可抗力。是孙立军、孟建柱、江绵恒、江志成、王岐山抢的。你找他去，你跟我啥关系？我才不弄。所以我们弄得不愉快，很不愉快，相当不悦悦。
我告诉老领导，我说为什么这么做，我给他们重申，我不会做任何出卖民族、国家利益的事，但是我会 100 % 地灭你共产党，灭你盗国贼。所以我告诉老领导：「你说的话如果管用，两年前就该管用，不是现在管用。」 而且我告诉他，我说：「我得到了更准确的消息，江家还有你共产党大麻烦。这个麻烦不是一般的麻烦。」 我郭文贵还真没出手，真没碰潘多拉盒子。
你不是老不信吗。咱已经玩了 2 年了，再接着玩嘛，再表演表演嘛。你看我有没有潘多拉盒子，有没有94号文件。94也好，97也好，93也好，就是九十多份的档案——秘密档案。你看看能不能玩。
我昨天发了一个信息：一星期后世界局势大变。这是我和美国的前国家安全人员在那开会，我告诉他，我说，「 你会看到1星期到10天后世界局势大变。」 而且
我都不动潘多拉盒子。我要真是开始打开潘多拉盒子，我再给战友说一遍，郭文贵就站在这儿，我说，「现在开始。」 只需要给我三分钟就行，就像昨天你们看的王健的视频一样。他折腾了24小时，4个摄像头，涉及到几十个人。我就两分钟轻轻一扫，你就能看清楚这么多人——王书翰、王书翰女朋友、安全部、杨光、华镔、阿利亚，全出来了。就这么简单，三分钟就够了。
江家钱已经够多了，你还利用的上海银行是你家的，整个上海都是你家的。现在包括刚刚抓起来的那个玩小姑娘的，那也是江家的公司，那是江家罩着的。现在利用香港黑手之说，你把一个盘古大楼龙头——一个价值六十亿美元的楼，五亿美元你拿走，给你上海银行。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/508/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/508/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
这个大连的刘乐国呀，之所以被释放还有两个更深层次的原因啊，这个价。他被分配到这个主动要求孟建柱安排办所谓的令计划案件副部长啊。北大里有的案子，这都是局，办这个案子了解了更多的令计划案的背后的人和事儿也控制住。
所以令计划背后的各种信息啊，这小子玩儿的挺高，然后呢，更重要的是一个小子啊，通过这班。那里有安掌握了更多高官的腐败信息，这些东西啊，这会让他释放是根本原因，这人都怕呀，怕这个掌握那么多事儿。那怎么办呢？所以最后还是把它暂时给放回去了，但是你们要记住张首晟也好，海航也好啊。云也好，只要你是当初掺和了降价，还有盗贼这个计划你都不能活着，你知道的太多了吗？
对呀起码常识，留了活也活不成，这是规矩，怎么可能让你活的长，所以说刘主任我先打了理由。我的钱啊，现在承认了3000万啊，然后呢，买官卖官，大概几百个人啊，从几十万到几百万不等。这些官员啊，都不甘心接下来啊，这些事情都会露出来，所以说你看高档的游戏特好玩。啊这个抓抓了你，然后呢再用你，然后用完以后再杀了，杀完以后也可能离婚。
谁是你心灵健康啊，谁身体健康了，那样的雾霾，那样的压力，那样的食品，那样的不公平的意料。我们伟大的共产党爹亲娘亲不如党亲啊，一切都听党的，一切都是党的神经病吧。
哎呀，我刚刚才吃了一顿丰富的午餐吃的，我这是老舒服了，老舒服了啊，你说这真是。这个刚才很多战友给我发的信息啊，让我觉得是特别特别感动，咱有自己的媒体真好，咱有了自己的多媒体太方便了，所以说很多。东西我都可以掌握啊，很多东西都可以掌握，很有意思，这个有战友说啊，那你能不能给我们量一下，你跟张楚生。见过面的证据啊，如果说赵永生家里人就告我的话，可以在庭上举证一下嘛，是不是啊？我能不能拿证？
你跟张首晟先生认识啊，他有没有修盘古啊是吧？你们在盘古照个相啊，有没有跟我妹照个相啊什么的？法庭上见。在美国最公平的就是发型啊，其他都没得的，有本事到法庭建设的，别的没意思，说你看到了吗？瞎忽悠，所有的被告的人三招，你去看看所有人几乎都不请律师，他自己写。很有意思，夏业良的所有的回复都是100%超了乱伦啊，乱伦表示在乌克兰下来的，然后那个。
那猴子啊，这是什么？那个是什么？那个园林是什么呀？也是抄的像一个娘的，然后又抄的。他下来了，你说这帮流氓，你连个诉状都写不了抄，然后有找律师的呢，干嘛像郭宝胜啊，给一个律师吹牛。说的拿了几百万，咱俩一人分一半，结果7天就律师律师不愿意了，然后呢，所有的人整理诗的人，那找律师的全都募捐啊。第2章第3章所有人都有意思，所有人反诉的时候都要说我是伟大的民族主义。
我是反对民族主义运动者啊，然后呢，反对共产党，最后到法院里出尽洋相。这就是这个cp文化，这个病毒已经在中国这个各个领域无处不在，成了笑话，有本事。到法庭上拿证据拿实力啊，拿事实说话，亲爱的所有的战友们，我所有涉及到的人啊。最好来告我，文贵等着呢，谢谢啊，一切都是刚刚开始啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/412/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/412/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吧，今天又是中秋节了，首先我在此衷心的祝所有的战友们中秋快乐，20。12年18个常委都选出来，以后王岐山这个好朋友是个刘二刘长乐啊，给他们送了月饼，到时说呗。现在北京场我相信到处都是最高级的月饼，不管是金的银的是不是镶钻石的月饼遍地，但那不是人情啊。
那不是人情，那是灭绝人性，我们亲爱的战友们，我们吃的是团圆的月饼，吃的发自内心的月饼，愿我们所有的同胞们都能。我和所有的人，很快我们在北京盘古路盘古大观龙头下去，谢谢这样的支持，我一周以后再录视频。从今天起我可能只发文字信息，甚至是文字性的不发，请大家不要担心，祝大家中秋快乐，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月5日视频第二部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/375/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/375/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
黄河边性无能造成严重后果。林肯中心被取消发布会2
所以呢战友们，文贵在任何情况下不愿意伤害中国人民，也不会伤害国家利益。我反盗国贼，我认为中国共产党要改变，甚至消失。
另外一个我要给大家说的事情，无论如何，战友们要牢记，我们都要以真反盗，不要玩儿假的。第二个一定要坚信，千万别玩儿那低级，玩儿那畜生盗去，还有跟那盗国贼在海外的所谓的假民主民运们玩那种低级的，流氓的，这种下三滥的假游戏，别跟他们转，不要跟他们转。
你看最近我们海外的战友路德先生，还有各个小哥，那么多小哥出来，还有Sara聊天群，这些发生跟我一毛钱关系没有，他们是发自内心的让中国革命。我很多的支持我的人想给他们钱，人家都拒绝了。人家未来会不会有钱，当然会有钱。我告诉路德，告诉Sara，你们要挣大钱，要挣钱，不要骗钱。我全力支持你们。头两天班农先生突然说，他们要不要投资啊，路德这个，要投资我介绍美国投资。你看这来了来了来了。我说现在不着急，你等一段时间，等需要时我告诉你。而且我要叫班农先生上路德先生的节目。上Sara的节目。我今天在这块儿立此为据。
还有一个，现在正在里面官方上班的过一阵就要辞职的高官，跟他一样牛的人，我也跟他说了，你也要上路德节目。他说我只要离开我就上这节目。过了中期选举他就离开了。这是我的承诺这是。为什么？这些事情不是钱能买的。所有人都希望中国有法制，所有人都希望中国好，现在中国一片都是假，全都是假伪的，假报告，假信息，假数据。你看看所谓的砸锅里面，大量的谈钱。所以说，我现在就跟路德先生和Sara说，班农先生，还有另外一个严格来讲比他还高的人，一定会上你们的节目。
曹长青先生和叶望辉先生的节目出来以后影响巨大，好多人问我，包括台湾的，很多人问我，文贵啊，你那个说法对台湾特别好，你还有什么想法啊。我说我实际上有很多想法，比如说未来我要推出叫“戒独戒统”，原来李登辉先生说什么“戒急用忍”，那个挺棒的。“戒独戒统”既不独也不要统，“戒独戒统”法。我给你们个建议。他们很开心，很多人跟我联系。包括未来台湾的事情是什么情况，很多人跟我交流。然后背后的很多故事都跟我说。你想想，现在我身边这人都是参与者，当局参与者。太多意见可以说了是不是。
但是我再告诉你我绝对反对台湾独立。我也反对香港独立。台独港独我坚决反对，这就是为什么我说“戒独戒统”法。啥叫“戒独戒统”啊，既别独也别统。谁都别吵吵这个话题，就是没这个话题。借独统问题是国民党操纵台湾的看不见的杀人武器。他杀掉了台湾人的未来，他杀掉了台湾人的金钱，他杀掉了台湾人的自信。因
为你不知道在独统这个紧箍咒上转悠。不要有这个话题，台湾就不允许在这个圈里面转。“戒独戒统”，就是从畜生道要转到人道来。别在那儿转啊。实际上这不难。这个天下最好的形势对台湾。同时给大陆政治家有足够的空间，足够的空间。台湾既不独了，咱也不说统了。你也别花那个力气了，所谓的统战之间就是个人腐败，集团腐败。不要满足那1%的极少数腐败份子和政治操作者，来牺牲99%的老百姓的幸福，愉悦和未来，和利益。是不是啊。
台湾人到大陆去做生意这是好事。但是你不能到大陆去做生意挣了钱你就出卖台湾，这个没必要。大陆人让台湾来帮你做生意帮你挣钱没坏事，即有利于同族的亲融，同时又有利于未来。大家关键的问题是不要有狼子野心。都想把对方吃掉。啥叫独统啊，独统就是要把对方吃掉嘛。独，我就跟你拉到了，统，我把你给灭了。这哪样都不是好事，所以“戒独戒统”，没统没独，不要成为操作的话题。
然后台湾岛内确确实实把党内重新组合，不要成为国民党。啥就“统”啊？支持统就是我卖台湾，我有卖台湾的权力嘛。你有卖台湾的权力来拿到大陆去做交易嘛。那就是卖台湾嘛。那民进党这块儿，什么叫独啊，你也是伤害台湾，你也是卖台湾。你能独得了嘛，你独不了。你即没这个能力，也没这个实力，你也没有这个意志。所以说统独都是不适合台湾的。就是“戒独戒统”法，就是我原来说的，只要有第三方军队进入台湾，自动台湾独立。
只要有任何人伤害到台湾的生命安全，什么什么情况下，自动独立。在这种情况下，台湾要立法，不允许谈统，不允许谈独。所以说国民党想到大陆去卖台湾，说我要统嘛，那就啥也别说了，那台湾自动独立了。民进党你不是吵吵独嘛，对不起，自动独立了。谁也别说统独。说什么，台湾的未来，台湾的教育。台湾要把英文列为第二种语言，台湾要让全世界知道这是中国历史保存最好的岛。台湾人的智慧，台湾人的歌技，台湾人的创造能力和辛苦成为全世界学习的榜样，亚洲的榜样。台湾的2300万人民一定是超过两个南韩。
台湾跟南韩一比你看多惨啊，台湾一定会超过两个南韩，这个我跟很多经济学家都这么说，台湾会成为一个世界设计中心。这个设计台湾太厉害了。拥有中国文化，东西方文化，回东方这种时代，设计中心。科技研发中心，服务中心，这台湾的服务未来有日本有中国这肯定行。然后台湾成为最高级的生产中心。然后台湾成为世界上特别是华人要学习的政治民主中心。付出那么多代价了。
那多牛啊，那多牛啊！所以说没有统没有独，大陆也不会去想着伤害你去，你不独嘛。任何一个政治家他一定愿意看到这一天的。你都别想着成为美国的一部分那绝不行，成为中国的一部分也不行。你就在那块儿事实上的非统非独，保持500年，1000年，有啥不行啊。事实上鼓励台商往大陆赚钱，也鼓励大陆人去台湾赚钱，这不就行了嘛。有这种智慧才叫大政治家。
所以你看看邓小平当年他非常了不起，他能说出香港真真正正的50年不变。马照跑，舞照跳。你看多高啊，多高啊！这个台湾我们这一代解决不了下一代解决，多好啊。别在那儿什么九二共识说了没有啊，什么九二事件啊，什么国民党台湾啊统独啊，什么半统半独啊这都是扯淡的事。就是操弄老百姓，全部绑架老百姓。然后大陆这些疯狂的盗国贼们也那这说事，
要把台湾收回来，吹狼蛋呢，你收什么台湾啊你。甭说台湾，你连金门都收不了！你收金门试试，你收金门试试。一个兵你都看不见，我告诉你，会铺天盖地的导弹把你砸过来。那导弹不是导弹雨，那是导弹粥就过来。还收台湾呢，所以说，这种老吓唬这种人啊，就操弄啊，政治牺牲品就是台湾，台湾太可怜了！
关于台湾岛上有人造谣啊，郭文贵跟一个陈智尧什么事，还有一个林家什么欺骗的什么事啊，我原来我都不想搭理，适当的时间我专门一集一集地做出来。我要现在通知台湾的林家，我要把和你林家所有过去的事情我都要说出来，你们也可以出来说我说的是真是假。现在的政治环境我也让你知道知道，郭文贵不欠你林家任何东西。我要把事实全说来，你们也可以做好你们的准备，我们也可以到法庭上去说。林家也没有伤害我，林家对我特别特别好。
因为当年我特别喜欢台湾的几个建筑师和台湾的建筑。当时台湾非常有名的一本书叫《企业管理》，叫IS管理博士，叫东帝士，陈永豪先生，我觉得台湾高雄啊盖的楼啊。再一个就是地产商当中我最佩服的就是宏国，宏国是林家，林家的创始人，非常的牛，是个渔民，李祖原盖了一个宏国大楼。我相当地佩服，后来我就请了李祖原先生来给我设计。那么这个时候我很早就进入了台湾，我也佩服林家。林家在我最困难的时候，二话没说，一张纸条没有借给我了5600万美元。我坐在香港中国银行VIP室里面，看着钱500万，500万往里进，借给我的。
借钱的什么原因，借钱的故事，还有牵扯到好多明星，，这些明星大家有的知道有的不知道，很有意思的，牵扯到很多高官，这个非常有意思的。那么这个事情我给大家说到这儿。
第二个事情那个叫什么陈智尧的，在我们政权工作过，说我们骗他。他那个同事我根本不认识，我也不了解。完全胡说八道，事实不是那样。但是背后的故事，腥风血雨。因为当时我不在大陆他在那儿工作的时候，我在美国。当我回去以后发现特别大的是，好多东西给我抢走了。那二话不说，文贵这脾气，马上开始，统统拿回来。统统拿回来，那肯定的。我既不欠他的，他也不欠我们的。我们没有一件事对不起他的，但是我不想说。
因为他原来是在日本大成株式会社工作，就是大成建设，我很喜欢大成建设。大成建设当时在中国有一个项目，就是在东北要挖掘二战以后留下的毒气系统叫“ 二八里线”， “二八里线”有很多日本埋下的炮弹。他要搞这个项目，这跟我认识的，后来在我们这儿当总裁，发展这个项目，后来发现了他的问题，我们开始采取了行动。这两件事我一定要跟台湾人说清楚。我用事实说完了台湾人看一看，郭文贵是什么人。
第三个人我要说一下在台湾骂我的叫陈文茜。这个不要脸的女人太不要脸了。大家上网上搜一搜，陈文茜最早夸盘古的，北顶娘娘庙就是她搞的。她跟谁到了我盘古呢？刘长乐。凤凰的刘长乐还有王记言带着她到盘古吃饭，到我家参观。我当时不欢迎，谁给我打的电话，安全部部长，耿部长亲自安排。说郭文贵这次你一定要最高规格接待陈文茜。我说什么意思这是？他说上边领导的指示。我说你又忽悠我呢，我说你就够了，你就说你就行了。
不，上边领导的指示。我一听，这真的呀这是。你说谁呀？当时，当时那个时候接待陈文茜的是周永康。那周永康政法委书记，部长不是孟建柱嘛，然后还说梦部长，孟书记也关注了。呦，我说这是好，他说你要最高级的。我们盘古最高级的是什么你知道吗？请到我家四合院吃饭，这李小牧刚吃过了。日餐是最牛的，我们的日餐是赔大了钱了。我们起价1000美金当时，如果是VIP起价10000美元。所有的东西，连水都是日本来的，服务生全是日本的。
日本最高级的怎么做呢？是当时啊丰臣秀吉时代除了喝高级的茶，还有叫做喂口饭。就是这好吃的，是主人拿过来，因为你不懂得吃，放你嘴里边。那天在我家，
我是把最好的金枪鱼，最好的啊，一个大金枪鱼买回来，只要中间那么一块儿，取大概是0.1%，不是1%，把那块儿夹好放进陈文茜嘴里，放了五六片。刘长乐，王记言，还有他的随从，还有摄影师。我说你哪儿都可以拍，不可以拍我这个家。我给陈文茜做了一场最高级的服务。
陈文茜把我夸的就不行了。后来跟我联系啊，但是对不起，我不回。为什么，我不想跟他联系，那是人家凤凰刘长乐的人嘛，王记言的人。诶，后来她搞了个录像，说北顶娘娘庙龙卷风的事，再过一段时间开始骂我了。我说这个女人怎么这么坏呀，怎么这么坏呀这个女人！哎，既然你陈文茜你开始骂我了，那就对不起了，我的说说。你到底是什么样的动力让当时安全部的部长耿惠昌打电话，说周永康孟建柱关心你去盘古这件事。刘长乐和王记言在后边陪着你。你熟悉到中国政法委还有还有情报部安全部，比谁都熟。你这什么身份啊，你什么身份？
这个人，陈文茜，你说台湾的胡舒立，哎呀，想一起了，战友太厉害了！胡舒立，陈文茜，吴征，烂吴，这种烂人，这简直是。这就是人间道里面的畜生，魔鬼。你说我也不欠你的，我也没惹你的。你说好像我把你爹妈埋坑里一样，你说海外那些骂我砸我的人，我又不要你钱，我也不要你名，我也没吃你饭，没喝你水，我也没有影响你生活，你砸我骂我什么呀？只有一个原因，只有一个原因，你就是拿了不干净的钱。还有就是你脑子有病。就这么简单。就这么简单。所以说你看看整个咱们这个爆料革命大家辩清是非，识清好坏，看看谁到底是什么人。
前两天给大家报平安，我说战友们好消息啊，文贵瘦了2.3公斤，结果就头两天我太太开始蒸馒头，我也想吃，豆角我也爱吃，同时也给我太太面子，人家示好呢，你得赶快吃啊，得吃得很高兴啊。让她开心有成就感，我就吃大馒头，这么大吃俩，你说有多夸张，三顿饭，我长了2.3公斤。你说咋办吧，你说咋办。不过说实话啊，文贵确实长得帅啊，抽脸抽脸。
所以战友们，台湾的朋友们，关于台湾的那个谁，还有柯P，这个柯P呀说郭文贵说话听听就行了，那意思是郭文贵胡说八道。他说国台办，他不说统战部啊，我说统战部。他说国台办说我好话了。那个意思是什么，郭文贵说的是有这个事，是有给上边写报告说我好话，是国台办写的。但我说的是统战部。我再告诉你啊Kerbi，我说的不仅仅是统战部，是军委第七办，军委第七办，你明白我说啥意思了吧，嗝屁。
军委第七办给你写了一个全面的报告，这个报告就在我郭文贵手里。我现在要说这个人名字他马上就被抓起来了。你知道这个人的爸爸是现在军方的最重要成员。军委七办是干啥的，台湾人民知道吗？我告诉你台湾人不知道军委七办的你就不是台湾的真正的牛人。对台工作最核心的是军委七办。不是对外联络部，不是统战部，也不是国台办，也不是福建的所谓的安全厅，是军委七办。柯P你自己知道只有你懂，我说的是真是假。
你等哪一天的时候我让你表演完了，本来我就不爱搭理你。看你表演完了我跟台湾人民说，你们的柯P当年选举的时候说过啥，我简单地让人查查你承诺过的事情基本没做到。当年他最想抓的就是把马英九干掉，你也没干掉马英九嘛。然后把那个小巨蛋的事搞定，你也没搞定呀。不但没搞定，你还跟官企联合。然后你就开始玩大胆的了，你想继续干，下次来选台湾的总统。肯定不是你了，台湾下届总统就是郭台铭了。你就不用想了，肯定是郭台铭。
不用选，郭台铭早就布好局了。然后你想继续连任，大陆以为你连任了，就在那块儿捧你。但是你记住，你就是个棋子，你不允许伤害台湾人民，你不允许卖台。因为对台湾太不公平了，太多台湾的中年女性和中年的家庭妇女相信你了。很多专业医生人士和老师相信你了。这个太可怕了。你打着专业人士的幌子骗了那么多年了。骗了名骗了荣耀，吃吃喝喝的，你还搞了利益了，现在你还想继续干，那不行。所以说军委七办这个文件，你别在那儿胡吹，什么国台办了。所有军委七办的人有四个身份，当然包括国台办，统战部了，还有另外一个身份，就是专门对付你们这些高官的。
所以说亲爱的战友们，台湾的朋友们，我未来会对台湾的事情跟你们说清楚啊。曹长青先生，叶望辉先生和路德先生的采访影响力很大，台湾所有的朋友给我发来了很多很多信息，给我发了很多资料非常地感激。择机文贵统一回复，好吧。
今天的直播就到这儿，咱们现在为所有的人们祈祷。14亿人们包括台湾人民啊。
阿弥陀佛佛祖菩萨耶稣默罕默德，万福万神，
感恩庇佑我们十四亿人民包括台湾人民早日离开专政统治，离开盗国贼，离开王岐山，孟建柱，孙立军，傅政华这些盗国贼。
让中国人民早日有宗教的自由，信仰的空间。愿中国人有更多的清凉和法喜，愿中国人有利他之心，被世界人民所喜欢，愿所有支持文贵的战友平安幸福，愿中国人成为世界上和平发展的动力，愿中国人得到上天万佛万神的光耀，愿中国人远离金钱，愿中国人有更多的天道神道的欢喜，和清凉。愿上天保佑我们所有的战友。
阿弥陀佛
啊，每次念完以后就觉得这个人生不白活。昨天晚上看了很多文件也没睡好，憋着很多话要跟战友们说。今天唠唠叨叨说了很多。高冰臣的事过段时间我再说，把他账号上的钱还有房子，这位郑女士被他骗了，赶快远离他吧。这小子有麻烦有大麻烦。
谢谢，谢谢战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/374/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是9月号文贵报平安直播。纽约今天阳光明媚，非常的漂亮。
（点名问候战友）
战友们、兄弟姐妹们你们好！我刚刚从中央公园回来，一会还得出去，去一个人的乡村小别墅，要吃点排筋。郭媒体这边试功能，在Instagram 直播。
因为今天要去一个小别墅，今天就穿休闲。痘痘哪去了? 听说被小哥藏起来了嘛！这小哥估计刚吃了鸡蛋炖萝卜条。
(点名问候战友)
那时候，特别有意思啊,因为我文化程度不高，到北京那房子，独栋的房子，那叫别墅，别墅俩字不认识就读成“别野”，开玩笑啊。
王丽斗法，火烧强东。你说啊，刘强东的事，那马云专机上天天美女，我早就爆过了，天天美女还都吸毒，可卡因，吸大麻。你说那马云就没人爆，我爆完也没人爆。那刘强东可是傻瓜刚从延安回来，就让人给撂下了，还在美国弄他。现在国内的斗争啊，基本上是以外打内。这咱们文贵爆料革命和战友们一起开启了以外大内。另外一个是什么，利用美国的警察系统来黑掉你，让你没有换手之力。
所以说，你说马云，玩姑娘全世界都知道，没有一个人不知道的。哪都知道。曾经有人给了我一个USB在我香港办公室。当天我以为是当天给我的投资项目呢，我就放在那了。结果我傻乎乎地，结果是基金，我的欧洲朋友来了，我说给你看看我的投资项目，就把USB插上了。一开始Pia Pia 一闪，然后就是我当时的袖口知道吧，就是我们的标志，“跟踪者”的标志，咔嚓一闪。哎，我说这玩应，我还没反应过来呢。这个马云啊，你看他人很瘦，他在夜总会里被拍照的时候脸大得很。哎我说这怎么是马云啊！然后马云啊非常猥琐地，哎呀&amp;hellip;我当时啊是把我吓了一大跳。在香港办公室。那马云哪是玩女人，那是虐待女人啊！
所以说没事，没事！为啥啊？有背景，没人整他，你刘强东，花钱都不行，都给你设计好的。什么有人说，刘强东这个是因为价钱谈不拢。胡说八道呢，哪有一个女性随便愿意不图大钱的情况下没有大目的给你搞这个去啊！
所以说这个刘强东这事啊，不用想是操纵的结果。绝对得灭他。马云不用想，要斗俩人嘛，腾讯马化腾，刘强东，马云非得收拾他们。这个马化腾还觉着自己感觉挺好的呢。
所以说你们没看，那马云真跟王歧山成哥们那绝对是没问题的。马云这人习惯性造假，而且狂妄，还有政治野心，这个家伙，心态不平衡。对钱极为贪婪，对女人也贪婪，对权力也贪婪哪！那可不开玩笑地啊！
共产东哥，是救海航的，哈哈。
弄东哥很简单，刘强东有很大的毛病，很小气。马云很大方，敢给，马化腾也敢给。刘强东给的特别的小，所以人家都给你拿走得了。
我现在穿的像工人是吧？这是Raph Lauren 的牛仔，特别有弹性，因为等一会我们要打枪，要走一走。然后我还得接新车得试开一下，穿的得像工人吧，休闲吧，有弹性。
（读留言）操纵以假治国。
澳门赌场那马云简直是了不地了。我不打猎的，不杀生的。
昨天我太太在那哭哭咧咧的，挺那什么的。因为她的同学来了。本来我太太从不当我面哭，然后要撵我出去。她跟她同学一聊天我听她在里面又哭了。然后我就跟他开玩笑啊。然后我就问她，哎同志，你在这我还没问你呢，我看到有个推特账号，说你保养男朋友。她一下愣了：“谁呀，谁说我？”
所以说人哪，都很自私，你一说她的事，她立马就蹦起来了。哎我说你蹦起来了，好啊，我说哪天我给你看看。她说不行，我现在就要看。我说你要真有男朋友了真得恭喜你啊。你要有男朋友了，厉害，我说我绝对我花钱，没问题。然后她就笑了嘛！所以说这人啊得幽默，你说她哭你也哭，她难受你也难受那不完了吗？开个玩笑，一下就转移话题了。然后她同学在那笑。你看那同学有这事吗？有啊！说你包养叫张志伟和韩什么光。然后她们就在那哈哈笑。
因为这俩孩子是我们过去跟刘延平来美国那个，那个人已经回去了，回去以后啊被警察都是凌晨给拽走,天天打抽大嘴巴，抽嘴巴说啥呢？说他我告诉你啊两件事，有一天你要出视频你说你是跟岳庆芝有事，第二这个郭文贵啊在纽约天天害怕，天天吓得不敢睡觉，外边儿警车一响郭文贵就害怕。
然后呢这孩子啊他是摔跤出身，打一顿也不在乎，结果呢我就给他通了个电话，这几个月以前了，哎哟几个月了，有大概六七个月了，六七个月也多了，哎哟这都八月份了，去年年底的时候，我说你发生了什么事呀最近老找不着你，他就把被天天晚上弄走给打白天还让回去上班，然后就跟我说，他说老板你给我录下来吧，你要不录下来哪天我要被他打死了没有证词，他们让我陷害你。哎呀我说他不会打死你，你这样很难打死。
二百多斤练摔跤的还得过亚洲冠军，然后呢还有一段我给录下来了，其中就说到这一段，他说让我陷害郭太，他说这帮警察太坏了。我就等着这帮警察出来我要拿这个视频来佐证他们陷害呀，欸这警察再也没说这事，这事也就过去了。昨天我太太难过，我这一开玩笑老实了，然后呢好受多了。但是她那个同学啊挺厉害，昨天出去了。我首先在这儿在感谢一下，昨天在我们家楼下被俩中国人啥中国人我不知道，反正有一个美国人，
打Uber的一个华人司机，纽约的Uber司机战友们，我要对你感谢，为啥呀？他这战友（应该是郭太同学，口误）离开呢，打了个Uber上了司机以后，这个Uber这帮朋友呢中国人，这个人是中国人，就聊这个世界大事，聊着聊着聊到文贵爆料了，就把文贵说得很厉害，然后说在纽约Uber司机里面没不知道我的，都是在关注。让我特别感动啊，感谢所有纽约的Uber的司机和知道文贵爆料的，因为你昨天讲的话吧，他们回去就打电话跟我太太了说，
说你看刚才我们在Uber司机上人家坚决支持文贵，然后她这同学也很老实人，普通老百姓，很坦诚说文贵干的事情是个大事情，我们啊帮不了他，但是别添乱。我太太这个人说实话，从来不管，她真的是默默地就是说当好自己这份妻子，当这个妻子，干好妻子这份工作，然后在感情上是百分之一百的，对家人百分之一万的，但是呢她确实我们大家得明白，任何人无权你也不能去要求和你和一起上班的、一起干工作的或者是家人和你一样的理想，
什么都要跟从你，那是不对的，那是流氓行为。就是血缘代表不了共同的信仰共同的理想，一个被窝睡觉也不能说就一定跟你走，这是绝对不对的，所以我这么之年让家人都是远离我的生活，远离我的工作。还有一个就是我从不要求他们跟我一样，说老实话我们家里哥哥我们家里人跟我这境界我们完全不是一个层次的，完全就两回事，他们就是过好日子生活，都被洗脑很严重，像我这号人他们眼里都是疯子，所以说我们有血缘系统、有亲情，不等于有共同的理想跟信仰， 所以我不勉强他们，从不勉强。所以呢在这种情况下我对我太太我是完全理解，她已经做得太好太好了，但是呢我完全能理解和接受我太太对我的哥哥和员工和家人的关心和难过，谁不难过呀，说老实话昨晚上我也昨天偷偷掉了好几次眼泪，我也偷偷掉好几次眼泪，因为我六哥呀是深度抑郁症，肯定不行，我五哥做过手术，非常不好。那么到现在你们知道，从去年我那个直播说完以后，我说大家各自走好，我一次也没有联系过，那么现在听到家里人俩哥那么身体不好，他们本来可以取保的，结果我又要爆王健被杀的料，又给他们带来了威胁， 大连的案子人家本来是要宣判的，现在就说好了人家可以给你这个郭文贵一定的面子，不那么严重，你不做交换，你不停止。我昨天和今天我都给家人说，我说文贵在这个家人和员工事儿上，一定的妥协是没有问题的，但是你让我放弃是不可能的，那就要我的命，你要我命我都可以答应，但是放弃不可能。去年的9月1号我录视频的时候，是我9月2号员工以跳楼威胁，跳楼威胁，这是政事小哥发现了这个事了，这个一年的逻辑，9月2号有员工跳楼威胁，不让爆孙立军的料， 我还是爆了。今年9月2号是我五哥六哥和员工们被释放、被取保还有这个资产是给你象征性的罚款，还是全部没收，这是这个做交易，结果这又是9月2号，整整一年。所以呢你说我不难过我是什么啊，我是畜生，不是神就是畜生，不是畜生就是神，我不是人吗？我当然有血有肉我当然难过，那你说我对着战友们在这儿哭，哎呀我难受啊战友啊……，我也不是没哭过呀，去年我的哭的给战友说的话我多真哪， 结果那哭完就被韦屎、屎诺、什么乱伦彪、夏叶良这些骗子教授，还有什么吴建民这个畜生这些骡子帮们，还有这郭宝盛们，拿着我那个哭的真情的照片，当成我害怕恐惧，所以他们把真情当成恐惧。我也哭过有用吗？没用。那刘延平是不是啊，人家来了，说实话那次刘延平来要没有发生孙立军的事情，还有黑道上梁冠军这个侨帮，还有什么郑介甫、谢建生，那个事情可能上另外一边发展了，我可能就跟他们进行和平式的要求喜马拉雅了，和平式的，那挺好的嘛，但他们玩的黑道哇，对吧？是把我太太和女儿放出来了， 还俩保镖放出来了，那边是给你下刀子呀，所以那件事情使事情整个变质。我给家人说啊，我说文贵也想让中国实行和平式转变，我也不希望这个爆料。衣服啥牌子（读战友互动）？这是Ralph Laruren的Ralph Laruren的，我昨天啊我在Ralph Laruren那个我去取我衣服的时候，见了几个咱们华人的这个朋友，我在这儿向你们表示感谢，又要帮我买单，后来买单去人家说郭先生这是不用买单，谢了谢了谢了。结果我就这楼上楼下我拿一个飞机的模型，人家给我做了一年多了，然后呢人家把每年的一些新款的我的衣服啊就送给我，
然后呢中国几位战友跟我打了招呼，然后呢我也没办法，人家本来说几句话的，因为保镖不让说话，结果人家下去给我买单去了，哎呀非常非常感谢，非常感谢，非常感谢这战友，特别那位老大哥，哎呀眼泪都掉了哎哟难受，在门口掉着眼泪在那儿。然后我又去SOHO，我昨天去SOHO去见了两个人，两个战友，见了两个战友，昨天又见了战友了，但是是谁不能说，特别开心。你看这Snow把我这纸全给撕烂了。见了两位战友也是特别感动，战友们你们自己知道，真是国内有太多太多的战友，真是太多了，过去支持的都是被人家给警察找着，不准发声了，但不准发声不等于不支持，他们更加坚定地支持。
还有一个你们根本不敢想象，我今天我跟一个很重要我尊重的战友说一句话，我说你无法想象党内这股力量，我给他用了个词叫骨质疏松症，我说党内支持我的，我昨天见那个战友的时候，那个战友那是国内的百亿富豪，百亿富豪，全部资产都移到国外来了，然后跟我见面，通过我朋友我们安排见面，
20-30 文竺
这位朋友竟然都跟家人商量好了，要把这资产十几亿人民币捐给文贵爆料革命。说文贵我不捐给你，你不需要钱，爆料革命我拿个十几个亿出来。我说，第一咱没地方花这个钱，不需要十几个亿。我说你拿那十几个亿，就像什么夏业良啊，韦石西诺乱伦彪，胡平啊，什么陈军啊，什么郭宝胜啊袁建斌啊都围上来了，我说能把你弄死。会养一堆骗子，因钱惹祸杀身，这个革命不需要钱，不需要钱。所以说让人很感动。我昨天到那边去见了两位战友，很开心。然后昨天在Ralph Lauren的店里头看到这几位战友特别特别的感动，特别感动。所以啊，刘强东不听话，范冰冰也不听话呀。
一个国内演艺界的前三名的一位我的姐们儿，我的姐们儿，不能说是谁。她年龄稍微大一点，但绝对是老大级的。昨天上午跟我通了半天电话，她现在在欧洲呢，在法国呢。她就说，她说这个范冰冰咋就不出来呀，傻呀，她那么多钱。我说你感觉她是为了啥呀？她说她就是贪钱嘛，她要多赚钱嘛，出来她就没市场了。我说你说她是活着重要还是钱重要啊。就没有人想明白是活着重要还是钱重要。
所以说我昨天跟我太太说，你去想想啊，你应该不是流眼泪，你应该是感激上天呢，感激美利坚，感激这场爆料革命。我说我要不出来，王健就是我的下场。那中国的企业家，那李明徐明是不是啊，那现在你看看国内那一个个被抓的。共产党公
布的百万人，那哪儿止啊。我说你是当寡妇好啊，你还是当一个爆料革命给中国人带来自由信仰的人的妻子好啊。对不对啊。
这不很简单的道理嘛。我说你应该感激幸运上天眷顾了我们，给了我们一个做好人，能为别人和利他人的机会。我说你看看啊，我昨天让她看那个老人家，那个视频。我说你看看，这老人家，腰也不行，孩子上大学了，在捡破烂。我说咱们吃的一顿饭是老人家一个月的钱。如果说跟这些被杀的人比，这老人家已经够幸运了。我说你看看这个。她从来不上网络的嘛。我又把咱们战友们发给我的一些视频给她看了。我说你看那孩子被打的，我说你看看现在这湖南的学生们，爸爸被抓走，孩子那撕心裂肺的哭声。哎吆她受不了了。我说我们现在就拯救他们，帮他们。咱们能享的福都想了。你看看那个杨改兰，因为她很刺激。
杨改兰的事呢她，她知道我们家里的情况嘛，那天有一个战友给我了一个海报，我去纽约的北边开会的时候，有一个战友专门做了杨改兰的一张纸的海报，他印了大概几十张，它是英文的，未来会用的。就把这个给美国人。然后把其中一个拿来昨天给她看，我说你看看这个杨改兰。我本来就应该是咱娘把我给杀了，咱娘自杀。但是咱娘呢活过来了。我说你怎么回报咱娘呢，我说咱娘也是这么大岁数的人了。我说就是让中国人有上法制自由，让中国人少一点儿杨改兰。我说你疼哥哥疼员工，跟你那么多亲戚几十年了，可以理解，人性。但是中国有十四亿人，有多少人关在监狱里呀，被冤在监狱里边。
所以说开开玩笑，晓之以情，动之以礼，做自己应该做的事。我跟他说，我说你看看，我那位美国朋友，还有那天班农先生也在。他们说这是什么事啊，我就给他讲，我说这个杨改兰女士当年是什么情况。我这英文一说，他们全明白了。我说美国人是不爱掉眼泪的，但是那天几个美国人那眼泪“砰”就出来了。我说为什么？谁也接受不了一个女人把自己的五个孩子杀掉自己再自杀。
我说她要有一点儿办法，她都不会这么做。我说我的母亲天天老是说，我不活了，我跳井，我自杀，我没法活。没有柴伙没有饭，还得去到结满冰的水里逛荡水上来，再挑回去。我母亲一米五几的个子，养着八个儿子，还加上我爹，九个人，你说她怎么活。所以说那天美国朋友掉眼泪，我说今天的中国还有很多杨改兰。 哎呀，我劝所有的天下的男士们，这个天底下跟谁较真都别跟老婆较真儿。这个天底下你跟谁讲理别跟家人讲理，这没理可讲。只有情。我昨天很清楚，我告诉她，我说如果说，他们真能把员工放出来，把五哥六哥放出来取保，我说我现在我向你保证，我马上停止爆料，停止爆料。我说如果他们把这资产还给咱，我说我马上把你送回北京去。你看我说了算不算。但是我追求喜马拉雅永不会妥协，绝不会妥协。我说这个你记住，他就是拿枪拿刀架我脖子上也不可能。 我说岳庆芝就是把你放在火上烤，让我做个选择，我说我放弃喜马拉雅，然后你就可以回来，如果说我不放弃，你就被火烤了，我一定告诉你，答案很清楚，绝对不会做交易。我说我跟他们不会做这个交易，妥协我一定会为你们做的，因为你们是我的亲人。哥是我的哥，员工是我的员工，他们没必要受这个危害，我可以做，没有任何问题。我说我当年为啥不从国内带一分钱出来，如果任何人证明我从国内拿过一分钱出来，我说我郭文贵承担一切责任。为什么账上的美金我不转走，为什么人民币现金我不转走，那我不一分钟的事嘛。我不但这个，我还转回去了一百多个亿。为什么，我就是让中国的历史上，有一天说郭文贵的时候，不是因为钱，我来搞这个爆料革命，我不是因为利益我搞这个爆料革命。
当然他们查我说我有犯罪，说我是逃犯，到现在为止还没证明我一样有罪的。要证明一样有罪了，那我就是逃犯，我为了逃避罪行而爆料，我说那天诛地灭。是不是，大家都很清楚，我既不为了钱，我也没有其他原因，我只是发自内心的 为了我29年前的兄弟报仇。然后保护我起码有的正当利益。然后让中国所有人少一点儿郭文贵这样的遭遇。少一点儿李明徐明聂树斌雷洋，少一点儿杨改兰，这就是文贵多年的理想。我说我现在追求理想，那你让我放弃我的理想，那还不如杀了我呢。我说你让我干什么，对不对啊。所以说家人的哭和员工的跳楼威胁啊，员工的难受啊，都可以理解，也可以接受，但是绝不可以放弃我的理想。那我成啥了。
昨天下午的时候Uber司机拉的几位中国人帮了我大忙了啊，然后给我太太发信息打电话说对她劝服。哎呀，不容易啊，兄弟姐妹们。别看我在这儿块儿嘻嘻哈哈地啊，我老跟你们开着玩笑，我也不希望你们有压力，别把文贵爆料成了哭丧大会了是不是。然后天天哎呦我们害怕呀，我们痛苦呀，有用吗战友们，没用。我不想把我的压力和痛苦传达给你们。这个世界上宗教和信仰最伟大的秘密就是不传播那些负能量的东西，不传播痛苦，不传播虚假，不传播仇恨。
所有的信仰里面宗教里面都这个词儿。把信仰变成宗教的这几个组织，佛教，伊斯兰教都是这样子的。所以说文贵我必须用信仰和宗教的方式来搞这个爆料革命，那
我就不能传播恐惧，虚假，自私，欺骗，绝不可以。所以说我必须在大家面前发自内心地开心。我不希望大家一看文贵报视频不是关于我平安，大家都捏着把汗。昨天在Ralph Lauren的战友喊着“文贵我们每天最担心的就是你的平安”，我感动得真受不了。
你们都担心我的平安，我回馈给你们的是什么？一上视频我就哭——哎呦！……我受不了啦！你们开心么？咱爆什么料啊？还没等爆料呐！大家都吓死啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年8月31日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/372/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/372/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是文贵8月31号报平安直播，非常的感谢昨天很多战友给我发。他来的关心和担心的信息还为我流泪，请大家千万不要这样，就是因为盘古大观公寓和盘古大观写字楼昨天在北京啊。3月被这个刘兵啊，他们这些人非法拍卖，大家非常的担心，感到不公，对文贵的担心和爱护，文贵都收到了。
但是别担心，当年刘志华不要把文贵的楼给收走了吗，咱不也拿回来了吗？只有喜马拉雅成功，咱所有的东西都拿。所有被盗过的到财富都要还给人民，这就是文贵要战斗的原因啊，任何人拿了盘古大观的公寓和写字楼只能是。是暂时保管，任何人无法占有盘古大观的任何一寸房屋，请大家相信我，一切都是刚刚开始。有限。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/318/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/318/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哈哈，尊敬的战友们好，今天6月29号。我刚锻炼完，给大家报平安了啊，呵呵，怎么样啦？你们好吗？
大家好，大家好，大家好，大家好啊，你看我后面的蓝天白云啊，多好，钱买钱。403要钱买啊，太棒了，太棒了啊啥子战友？各位好，太好了，沙特是我的幸福之地啊，刚跑完一小时9公里啊，哪里study哈哈。3191啊，哈哈哈，009500950095, 开心。
嗯的好大家高兴是。让我歇了三天，然后我健身的时候啊，累的我真的是真的是流鼻涕，真的是流鼻涕的时候，撑住太不容易了。嗯，哎呀，呵呵，么么哒啊。爱死你啊，呵呵，太好太好了。
我。我啊啊，谢谢。每天都操碎了心，2213 90万，操碎了心，想你啦，20。第3次好我也想你了，谢谢，想咱们互相想你看，要不然你看我能这样吗？所以有时间就给大家赶快聊聊。
哇哦，呵呵，这个这两天啊，因为。昨天开了一整天的会，真的是特别特别的好啊，效率特别高，然后呢，一会呢，马上就有人吃午餐给我，然后接着还。开会啊，都挺好的，都挺好，哎呀，这就是没法分享，我这下面太多余了，太多余了。我试了一下没法让你们看到，因为这个比例太小了，到视频上我的周围全都是鱼呀，我特想让你们知道这些鱼的感觉啊。
特想让你知道这种鱼的感觉。刘刚是不是我拍的问题没有没有我跟刘刚先生没有任何联系。没有任何联系，我相信刘刚先生他是有正义感的吧，他跟斯洛的网为什这么烂人才是不一样的吧，那些人都冲着刘刚。
毕竟受过教育高等教育，你看刘刚先生他很少骂脏话，很少做那种那种吗，人家出来骂人家爹妈的。骂人家孩子的那都是给自己祖宗造孽的，你骂人家一句啊，你骂人家一定骂你奶奶，你祖宗一万句，这是起码的常识，6个。张先生他就不会这么做啊，它就不会那么做，他还是受过教育吧，高等教育是不一样的，我在一年前我跟一个刘刚的朋友说过。嗯，这位刘刚的朋友呢，这个也多少年和刘刚不来往了，然后呢，跟我说说刘刚啊，他说你就别跟他一样了啊，他是刘刚。
那么他这个朋友呢，是个特别特别好的一个人，在美国几十年了，所以呢，我答应他以后我就会不去。在任何情况下，我都不会去对刘刚先生有任何提出什么，有什么意义啊？你和他说啥也不吱声，他他屁股。打过杂子久了，我从来不回事不回复，但是呢，他跟史诺还有这个喂屎的是这是个垃圾的是失落和委屈。
使得人类的垃圾啊，人类的垃圾啊，连屎都不是，和史诺这个我刘刚先生我还是没让。我失望他看出来了，我头两天说的那个话呀很多，我希望他这人都知道，这个史诺娜和唯世呢，他她俩互相骗。这个为什呢在别的州开的账号收了其他的钱，而且这个钱里边绝大多数钱啊，应该是说第1笔的100万。里面一大半是给刘刚的，一大半是给刘刚先生的，结果呢，都被为师给吞了，都被那个史诺给脱了，史诺得了二三十万美元。
二三十万美元我已经讲过几次了，他们玩的啊，玩狠的，玩鞋的玩臭的，刘刚玩不过他们。这种情况是必然，你们会看到什么国宝是啊，这烂人郭宝是我觉得太搞笑了，都不知道我要结束，我要结束我要。宿舍就你那俩钱儿还够写一张历史的妈啊，你坑那点钱，郭宝胜这个人这个烂人烂为止。然后红兵这些人他们是一个级别的啊，还有赖建平了，他真是一个级别的，太烂了，没任何底线，还动不动就起诉他。
发现了吗？还有什么动不动就挂嘴边，我让检察官起诉你，我是FBI告你，我让美国政府告你好像是他第2次的FBI是他爹啊。好像检察官是他爹似的，我也是你见过啥叫检察官骂你啊，你这种垃圾简直是哎呦，还有石头这种人间的垃圾就欺负那些。中年妇女那些这个这个这个人家在这块申请正气的叫人家给你按摩啊，搞这个性贿赂实际上就是强奸。啊实际上就是强奸，中国咱们很多女性啊，太老实了，为啥不重用这种坏蛋，为啥不出手？
哎，真的是难言难语啊，我我从来不看他的什么。有时候我是看到有战友发给我的，太搞笑了，哎呀，某人我要起诉，叫你哥晚上在那臭水平招摇撞骗，我原来我在。哎呀，我都懒得搭理你，你等着啊，会有一堆的律师会给你的郭宝生，你记住我今天说的话，我让你先把你的子弹都飞完。会有一堆的律师等着你会有一堆的律师官司等着你，你的房子你的睡，你上过的电视，你上过的节目，你说。
说过的话，你拿到的护照，你拿到的钱你收到了捐给在当牧师所干过所有的事啊，一堆的你记住。我今天的话说的这样记录近代化，郭宝胜这样的人，他和斯诺为什啊乱伦编这都是一个级别的，必须组织什么邪教。这事儿啊，什么驱动着都得把他送到一个都不能饶了他们啊，你记住我的话啊，你们技术太烂了对吧？他们啊这个玩意儿。
刚刚玩刘刘刚先生，这个玩刘刚先生的前提就是想想拿它骗钱，这个刘王先生还真发现了他们。他骗了大钱了，骗了大钱了，骗了大钱了。先生早一点发现了还挺好啊，还挺好，据我所知啊，据我所知啊，这个他们的一言一行啊。听说都在某部门关注之中，人家在钓鱼，有些女同胞们被失落啊。
你是个骗子，赶快站出来说话吧，不要当人家刀下的屈被人家玩弄啊，在。中国女共产党玩不过，你到美国还被他们给骗，这是自己有问题了。这个呵呵，哎哟，我刚才订平板车流鼻涕了都累的我受不了。还有一个就是，现在说国内这个传播的事情，我今天告诉大家谁爱对了，最近那个好笑。
环球时报这个不转播文贵的这个变成中文不在传达违规的信息了，我希望所有的战友们啊，在这个问题上。任何人我只代表我本人，不要去责备环球时报啊，不要去折就折呗，他们因为刘先生在监狱里面。警察拿着他家人拿着他的财产作要挟，让他干啥就干啥，这是一个第2个这个郭宝胜啊，这个。环球时报的工作人员，义工们出来作证批的信，郭宝胜拿这个威胁别人说这个，你要是不听我的话，我就去接你。
已经有人就范了啊，已经有人就犯了，必须被威胁，所以说郭宝胜呢就威胁环球时报，还有郭宝。曾经为这些人出国的证批的信，然后呢这人就犯，国内人家创始人刘先生人家被警察抓了。啊，人家能坚持到今天不简单了怎么吗？郭文贵怎么杂谷为只要对你环球时报有利，对刘先生有利，你尽管的啥？尽管的说我完全接受，而且我永远感激环球时报曾经转发转播文贵的所有的信息啊，永远永远感激。
然后呢，但是郭宝生威胁了这几位女士啊，你给我发的信息我都收到了，我听了以后说了。说话我没给你回，原因是啥？我很生气，我就像我刚才说贝贝那个失落，现在叫家里面去给按摩裸体按摩。这个女性啊，你有尊严的呀，他让你裸体按摩你就在裸体按摩吗？你没有母亲吗？你没有姐妹吗？你没有孩子吗？你为什么这么没尊严呢？那个挣屁呀，你为什么要被他这么给玩弄啊？你想过没有？他睡过你他还得看不起你啊，所以说你给我发的信息我真的不愿意回。
我很不开心，任何一个人没有自己的尊严的时候，这就叫别人给尊严，怎么可以，包括郭宝生威胁你这个证的事情，你们发给我。你让我给你做什么？你让我做什么我不管你发不发我都可以用法律，行动一定会对刚才我说的，他的房子他的睡他的美国护照。他所有的捐款，所有讲过的话，他都抹杀不了的，包括对别人的威胁，出的正品，收到的钱，他一堆的问题啊，不会拉倒的，还真不大。我要先跟你说谢，我要告某人，就你给我保证她俩子儿，你给我写一张纸的你啊，我买的。
连买卫生纸的钱都够把你的全部包含了，这烂人简直是威胁着女性，你问一下这些女性为啥你就范呢？真让人受不了啊。哎呀，真的是不开心，你们为什么被人家威胁呢？郭宝胜失落，为使乱伦标准好人为什么在西方的存在。你懂这个烂人在背后操作的一切，这背后都是这个李卫东在这边搭桥，为什么呢？在这活下去就是因为啊，我们的同胞的这种弱性。啊这种自私啊，他不敢骗美国人的吗？他也不敢，就是骗我。
我们自己的同胞还净骗这些女同志，卑鄙啊可耻啊，物质啊，你看过保证威胁的全都是同胞。啊，郭先生，百度可以看到海上观音图片，去山王岐山已经晚了。好了，唉，昨天一位美国朋友说，哎呀，文贵呀，我要给你道歉，过去呀，我两次当着面我说你。
王岐山你说王岐山跟习近平有矛盾，我不信还当着面说，我跟你说了，我绝对不相信啊，这是假的，我跟我一个认识二十几。那跟习近平离不了王岐山啊，你怎么能这么说呢？然后呢，后来这个十九大梅王岐山他说，唉光棍你赢了你赢了，你说对了我说。我没有赢，他还会回来的，然后他真回来了说你看这回你输了吧，你输了吧，然后呢，头一段时间我说这回事，我告诉你王岐山真晚了他回来。是个好事，然后他去了北京见了王岐山，见了很多人，然后促进香港，然后很多人说现在王岐山是习的最大麻烦，然后我想。
第3项绝对的就是一个目标挑战性啊，而说最近的银行贷款，他说你看一看叫潘功胜的人到了海南办公室。烂人小潘啊，我在那骂你了，我认识小潘太长时间了，潘功胜，我想我要说你的是潘国胜，24小时，24小时。长安街上就有一堆人去找你麻烦，你知道我说啥意思啊，那二建的事我不想跟你说，赵建的事，我要把赵建的人给你亮出来。你管中国外汇，你管人民银行的这个这个大额贷款，你简直是侮辱了全中国人民，小潘啊。
你知道你给我擦鞋都轮不上你，你怎么能当中国人民银行的副行长啊，结果好人民好，另外方管钜管抓人呢。啊，抓住了这个潘功胜的把柄，韩国是很多犯罪证据，然后威胁他到海南去开个会，啊要挺着。但是习近平主席会知道的，你们打着习主席，因为海航是安全部的公司啊，是安全部对外扩张的。代表企业，然后呢，你就人民银行让大家给贷款一两次给了这个260亿，然后再给这个鼓励其他银行给。
近授信还要提现，提款权提前提款，这是潘功胜，周亮你俩干的大家都知道啊，早晚会弄明白的，包括那个中行。中行有你周亮协调的，也是你小胖出面协调的啊，你不就是王岐山抓到你把柄了吗？南京话。我烂菊花，这位美国朋友回来说王岐山真的完了，真的完了啊，我先喝的是。绿柠檬运动完绿柠檬，我刚刚喝了一杯呢，运动完我喝一个杂芹菜汁，芹菜汁，放点蜂蜜喝了一杯。
那就30分钟内不喝东西，也不吃东西，然后呢，喝了一个带气的水是吧，然后呢，放的是绿柠檬。所以呢，这位美国朋友说这个王岐山气色状态。不行了啊，他说这个完全不行，他硬挺着硬挺着还装着那种阿姨说话。老子玩这词儿，他说明显没底气了，完了，方正股票涨了吗？谁又听了我得长多少钱？现在我告诉你我。
香港买方正股票的钱，我们在那现今鸽子，现金给了28亿美元，28亿美元就把房子全买完，都吃不完的钱。啊，这是我们原来基金的项目，还有这个大概十几个基金吧联合一起一致行动人每个人买不超过5%啊，其实都合法的。28亿美元有多少买多少，大家你们有卖房子的事可以跟我联系，在香港要有多少要多少，国内也有人帮我们买啊，我只有。一个组长组长啊，海通海通证券现在准备内部定向增发啊，它来个大蒸发哇，这个事。
我们太大机会了，我们买的碟真跌了，然后呢，这个民生啊，民生股票5块多钱呢，哇塞，我们基金赚大钱了，赚大钱。赚大钱了，现在我简直是基金里面的英雄的英雄，一晚上就是一个船，两个船就来了，就这么简单。你说我也不知道，这是上天对我太好了，你就文贵就是说说，想想就赚大钱了，不转都不行，你说咋弄呀这个。啊，呵呵，这个人民银行的。
办公室啊，我跟他很熟啊，非常熟和这个在河北啊，他他做生意玩字画的哥们儿玩儿特别大啊。弄好了，哇，那图对了，唉，我看看这个啊，胡先生真是个牛叉人，哇那。都知道你真厉害啊，福哥，福哥，阿福哥，海通不是邓家的。海豚可不是海豚，是老大的，谁今天住盘古啊，拿这个信息给他说去给你打5折，刚才那个。
我说我家就住盘古的过去了，我看啊，法拉利标的啊，啊，这是谁呀？Immotralsc, 拿这个去啊，告诉他打5折给你，我说了啊。山东鲁化不行，绝对不行啊。嘿嘿，有意思这个这个昨天那位美国朋友问我，你得告诉我那个。
哦，到底是不是梦魇住的身子啊？那你问问人家住去吧，别问我了，现在。这个嗯其他几个基金啊，由于我在这过去一年里边正确判断赚了大钱啊，现在这些人啊都要给我充。新建立一个基金啊，而且很夸张的，大家都是能想到这个特大特大的一个基金集团要和我单独做一个啊。这个专门就是就有点就是就是跟你光棍的，就是你爆料说哪个买不买，我都不好意思了。
哇，你看那个鱼鹰，哇噻，还是鱼多得简直是我的天哪，你们看不见的鱼多大啊。住盘古的人如果不用健身房啊，如果不用健身房，不去游泳。盘古不去中餐好好吃的中餐你就不要住盘古，因为那是重点和说说。和平的如何如何卖，你现在不说以后说，以后说啊，这个人呢，你们记住他的钱哪来的，这是第一重要关注的。
他的钱关注他的女人和男人，又肿了啊，潘功胜到海南。事情我很不高兴啊，小潘我本来不想说你，我懒得说你，但是你到了海南受了周亮的威胁，王岐山的威胁，你替他洗地，海航。天老爷都救不了他，习近平都救不了他，你去救他去，你想当这个枪口上堵着枪口，你不想活了你啊，小。拍啊你啊你你糊涂啊，谁在怒海行呢，他跟14亿人民作对，他偷了全世界人的钱，他们打到兰陵王的，明明是低功能的。
长得安全部情报部工作的，你往上堵枪口去，周亮让你去你就去，你开玩笑呢。那位珠海我都说支持我，我让你去给你打5折，不让你支持我，你要是支持我就不给你打5折了啊，你别这么说，去了就是战友。到家了就是自己人啊，毛毛好好。伪牧师那个烂人，你叫他啥都得不到，那什么都得不到。
你说它是一一63晃16撒谎啊，我不睡了啊，捐款捐款者那是谁给你捐款了？你骗谁？给你捐款了，你报了哪些税？你护着这些孩子们可以糊弄我这号人，你开玩笑呢，我能放在屁里面的税务知识都比你强。文奇美食汇行家看了了解法国每次住盘古37818，去之前给我打招呼啊。老兵逐渐的被劝说回去，但是你们记住老兵都是有脑子的，老兵是有组织的。
老兵会来来去去很多回合，很多回合啊，我在后边儿，哎哟，我的妈呀，都是这。他根本看不见太多的小船儿，帅男美女玩摩托艇玩。一群那一堆鱼，还有我的鱼，好大好大呀。啊，好要住盘古的，提前给我发信息啊，只要是今天在这儿出现了，我这都给你们留着。
保证都给你打5折啊，白头发好多我希望都变成白的，白发老人，白发中年人。为世界杯有意思，我不要瞎分析了，我不是专业，这方面我不懂，我不中啊。什么人都加的。我让我的快传过来给你。
我们看看啊，yes. Just turn around, I want my friends.OK more fast fast, 给你们看看啊。Yeah yeah yeah.酷不过在这传，你看多苦啊，你看看。
Now you are out of the camera you need to turn around.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/295/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/295/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们大家好！我蹦两下，你们健身了吗？文贵在这儿给你们请安了。今天是22号，你们健身了没有？亲爱的战友们你们好！哇……这么快就上来（人）了，（在线人数）2153，148，天呐天呐天呐！
（注：念留言）七哥好。这是Chuna，Chuna，来了，917，917，Leo，Gfour，Gfour，4946。哎呦，好好好好，5130，5130，5130，太好了太好了！730，730，哈喽哈喽！雾亭，雾亭，这雾亭怎么样了呀？好想你呀。这是Jason，WW，呦，这不是冰心呀这个。“七哥致敬”，这谁呀？这个（留言）是“我是南美洲的”，好，激动激动。“七叔，我爱你，想你了！” 七叔也想你了，这不是豆豆，这不是装神弄鬼的，豆豆惹我老不高兴了这几天。
头两天我推出我照片以后，豆豆竟然是故作镇静，说：“有人问我怎么看待郭叔现在推出的早时照片”？他经过思考，说：“佛家不打妄语，我还是喜欢现在的。” 事实上不就是不喜欢原来的嘛，那是相当的伤心呀，对不对？这个豆豆伤人是不带流血的，就那样就把叔叔给侮辱了，豆豆就这么折腾你叔？
事实上还是太年轻了，看不透问题，这就是豆豆，叔叔要说你两句了。叔叔为啥要把91年集体照“咔哧”出来，站在那里，而且只有一个人雾亭女士发现了个问题：我的这个手腕有白的东西。
那个照片实际上很有意思，那是93年，93年年初照的，我在夏平董事长的家里面。夏平董事长家的对门就是成龙，那个楼上是何善衡、何冠昌，何冠昌是嘉禾创始人，何善衡是恒生创始人，他们全家族都住那儿，当时还有梅艳芳，梅艳芳是何冠昌的干闺女。
我在她（夏平）家，后面（背景）是“强者强己不强人，恕者恕人不恕己”，在那儿，那对我感触是很深的。我刚刚在那（清丰看守所）里边出来才几百天，突然骤胖，我手（腕）上还留着血（痕），为了挡住我那手铐镶进肉里面的血痕，我经常得系上扣子，然后那天戴了个链子，佛链。那是展示给战友们看的。
那个时候是时刻告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个（细节）豆豆没看清楚。另外，后来我推出来穿西装打花领带那个照片，那个领带是配得不好，但是那个时候我已经是胖……那个时候的感觉已经是直奔目标，很清楚了，很清楚了。
所以说本来推出那些照片，93、95、98然后2003这个过渡，是想展示一个故事，特别是那一段（时间），我的导师贺先生走了，心情很难过，因为那些每个照片我都是跟他在一起的。
其中有一个（我）穿条条衣服那个（照片），旁边有两个世纪美女，都是大家现在最喜欢的两个美女，就在我两边，还有另外一边，还有我们贺先生在那边。
这都有故事的，不是我在那块显（摆），我显啥呀？除了我裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，我有啥呀？
（照片）都有意思，都有意思。结果被以豆豆为首的人，90后，2000后，进行了惨重的打击，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、人家雾亭啊，人家说得好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是呀，那个时候多单纯呐，现在有点老练了。
那（政事）小哥，啥也不说，就是“哎呀妈呀，哎呀妈呀，哎呀，哎呀”，就在那侮辱七哥，这个小哥现在已经跟豆豆混在一起砸郭，用好话砸郭。
（注：看留言）768，我也爱你。纯朴（注：同音字）又来了，DCP。我那长发你们还没看呢，德州小蚂蚁，我那长发，我那长发，因为我那（自来）卷，老得吹，不吹就卷起来了。
我昨天晚上推出的照片，大家仔细看看，我也不是在那块显摆自己的，文贵不值用卖脸，不靠脸活着，咱这老脸也没本钱活着，我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
●00:06:05非典期间七哥和家人全留在北京，和员工和团队一起坚持工作建设盘古大观，还给政府机构和外地发送口罩
郭文贵先生：2003年的时候是盘古大观停工的时候，我的办公室在北辰东路一个独立的小楼，我那小楼从以租代买，（因为）人家不卖，那是人家地产商的，就是那个所有的地都叫华汇，都叫大屯，连奥运村都是大屯的，北五环以内北三环以北，机场路以西往长城路以东几乎都是他们的，大地主，大地主。
我那个地就是他的。所以那个奥运村刚刚拆，就是龙卷风的时候。你看，我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全是世界上最牛的，室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队，我们经常是两天三天不睡觉的。
但是那个时候，大家你可以看到我们的队伍是最国际化的，那时候没有这地产商那地产商，都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个啊？有哪个楼啊，北京？在这之前我裕达都盖起来了。
那个时候我们那个团队是国际化的，在北辰东里，我们每层都有真实的火炉，整个那个房子装修我们花了当时一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。
装完，结果2003年来SARS，SARS一来，我可以在北京我的四合院住着不出来，我可以坐上飞机直接飞走带着全家，我可以不跟我员工在一起，我的合伙人马上说：“文贵，你现在必须得离开北京，因为太危险了，我们必须让你离开，强制离开！” 甚至如果不离开，就跟我撤掉合作。
我说：“对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们这北京的同胞们全在这都没走，我郭文贵窜了，我说不可能，不但我不能走，我家人也不能走，我会跟他们战斗在一起，而且我会继续工作，而且我会让所有的合作团队包括美国的，给他们发信：‘如果你们不怕非典的话，可以继续来开会；如果你们怕非典，可以不来，但是我不可以出去”。所以说在这种情况下，大家看到，2003年非典最关键的时候，我和我的员工们在一起，我的家人全都在四合院中，全家人。
我们当时是进口了大量的3M的口罩、各种口罩，然后我们还发给送给政府机关、各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院、法院都找来跟我们要，我们都给他。北京市政府也有找我们要的，我们也给。因为我们当时最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地，也送很多。
在那个时候在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭出一大帐篷，军事帐篷，帐篷里边还点真实的火炉，未来我可以推给你们（照片），因为那个火炉旁边有个你们最想看到的人，他夫妻两个在我那照的相，现在一旦要是露出来对人家不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火，杀非典嘛。
然后那里边你看我员工的所有的锅碗瓢盆，他们都自己就是用完一次就消毒，我们员工全都是住在了那个办公室的下面和上面，不准离开。吃的东西我们也都是从固定的地方吃，吃完，不但吃还给很多人送。
就那样我们还在工作，每天还在画图，把图贴到墙上去画图，没有休息过。那太多人跑了，我认识的官员绝大多数家人都跑了。在这种情况下创造盘古大观，不容易！
●00:10:05刘永清和北京市规委曾要求盘古大观建6层彻底切成七段，七哥坚持下被批准成切三段但地下商场连着不切断
郭文贵先生：更重要大家要看到盘古大观我显示那个图，我给大家讲过，那个图是什么呀？A座那个图是一个玉琮形的，中间那三栋公寓是什么大家记得吧？现在是断开的，其实原来我设计那是一整板，那是一整板，后来是“咔嚓”，有张百发老人家开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志要求，北京市规委，包括黄艳女士，“咔嚓咔嚓”本来要给我彻底断到底，断掉，“咔咔咔”切七段，用黄艳的话，黄艳还给出了个图。
高层多少高度呢？6层，一溜儿，6层，切了七段，你说那叫什么玩意儿？真的像七滩那个什么似的在那块，太难看了，我坚决不同意。最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说高度可以拔高，可以保持一定的高度。
我那是366米原来，365天嘛，在下一天嘛，然后给我批了个199米，然后中间那一长板断成了三段，但是下边的商场全连着，这个龙不能断了，后面也连着你看到没？一直连到底的。中间真正的楼层是17层，由于不要4，不要14，不要13，我们就变成了现在是23层，就是这样盘古酒店出来。所以当时你看到那个设计的时候那个图，现在看起来太有意思了。
●00:11:44非典期间王岐山下令收回盘古，因此七哥开始了告状维权之路，被牵连进了对刘志华和王岐山等北京要员的专案调查中，结果王岐山开始恨七哥
郭文贵先生：所以各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到，2003年王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师，黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说：“我去看人了，我去看人了”。虫草，一买几斤几斤的，“好，你买虫草”，“我要虫草，买几斤”，“咵”就去了，那时候王岐山刚回北京。
而且黄耀文老带着他老婆来，他老婆那个人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，那个小王真的是不错，真的是不错个小孩。黄耀文这个人，不说了，但他老婆是真的好。
所以说那个时候他经常来，我楼上那个帐篷他也来过，那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说：“我跟马健是同学，我带他哪天上你这来”，我说：“你别带他来了，来一次我们很麻烦”，因为在楼上一个帐篷里，我们很多都是外国人。
昨天我翻这些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里边拿手机拍了给发过来，我又给转发出去了，那么这回我就在我的那个电脑存的信息里边翻出了昨天这些照片。
昨天这些照片传达的意思是2003年那个非典，那个非典那个时刻我们没有放弃理想，没有人相信我们能把盘古大观盖起来，不但不相信，是怀疑的态度，是北京市市委市政府王岐山先生在那一刻做出的决定：收回盘古。没收，和刘志华。
那个时候就那个照片之后，大概不到半年，正式就是报纸上（登出）要收回盘古了，收回了盘古以后，我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生及北京多个要员，把我给牵扯进去了，结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典，没有逃离北京，没有离开我员工，我们戴着口罩24小时在生活工作的时候，救灾救难，一心爱国，为中国的2008年争取荣耀，建奥运会的时候，那边手下来把楼给拿走了。
不但拿走了，还要要我全家，就刘志华副市长说的“哪凉快哪玩去，这不是你玩的地方，这九个大脑袋就仨人能玩，你配在这玩吗？”然后又给我几千亩地，“你要不行，给你几千亩地，贺部长让你来找我的，别的地儿开发去”，就给你钱，别在这得瑟，这不是你待的地方。
●00:14:50腾彪写信给美国政府污蔑七哥到海外维稳中国民主民运，因此美方停了给七哥支持者杨建利和另一位人士的资金支持，七哥受邀将出庭作证
郭文贵先生：今天有人说我回体制内了，昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了，他说：“郭先生，你认识腾彪吗？”我说我不认识。他说：“你告人家了吗？”我说：“我告他了，什么情况？”他说：“我们接到了腾彪先生的一个信，说你到海外维稳民主民运人士。”当时把我一下子快笑晕了，我说“哦，这回事啊。”
“但是呢，”他说：“我们为啥问你呢，今天我们本来不谈这个事的，因为这个叫什么中国民主自由基金会，原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他这个信，我们给取消了。其中就包含谁呀？有两笔呀，应该是一个加州的，还有一个应该是跟杨建利先生有关系的，全给取消了。说：“因为他们支持你，（腾彪）说你是来海外维稳的。”
我就问这位美国朋友，我说：“你去打听打听我的历史，你看看有没有（为了）到海外维稳民主民运把我哥哥都送监狱去？把我侄女送监狱去？把我全家我的老婆女儿送监狱去？我老婆女儿还两次送监狱去；我的所有的老员工，600个员工，500多个被问话被关押，我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工到现在打得是几乎半傻了，我一两千亿资产被查封状态，你给我找一个人（能）用这种代价出来维他民主民运的稳？”
我说：“我跟你坦白地说，我原来没爆料之前我真闹不明白海外民主是什么状况，我知道有，我真不知道（状况），跟他腾彪先生啥关系？没关系呀，是他先对我进行侮辱诽谤，（所以）我告他。”
我说：“既然您说到这了，那就非常有意思了，这个事情我会好好说说的。”他也很感兴趣了，然后就说：“你有没有兴趣给我们去作个证呢？”我说：“我当然愿意作证了”，我说：“你就问这几个问题吗？” 他说：“你说的这几个事情太关键了，太关键了，我们不知道。”
所以我想今天跟所有战友们说，不要想象我们脑子里知道的，美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己想当然地理解为美国人都明白，这是不对的，我越打交道，我越有感受，千万别想当然。
所以你看昨天他问的腾彪先生的这个事情，我也傻眼了，我也傻眼了，然后邀请我去作证，我说没有问题。大概过了俩小时我们分开以后，他就打电话说他们会很快地安排，然后希望23号，就是后天下午想跟我来见个面，想跟我见个面，能不能谈谈这个具体时间，我说：“23号不行，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。”所以大家能想到是什么概念。
就腾彪先生写的这封信说我是来海外维稳来了，竟然是把很多人给伤害了，把资金给他砍了，支持我的人（资金被）砍了。其中有两个人还怪罪这个怪罪那个，很有意思。然后还问了认不认识李伟东，认不认识韦石，认不认识西诺，然后就问了这几个人，还有什么胡平，我说：“我知道，有的认识，有的真不认识。
当时他就特别惊讶，本来（我）开别的会呢，我说：“你看，我必须7点半要完，你这太长时间了，已经快8点了。”结果没有谈完，（他）就拉倒走了。刚才我运动之前我看了，（他）给我发了一大堆信息，都是英文的，我得认真看，不认真看我就给完全念反了，就念成蒙古文了。
所以大家这个事情说是什么？现在……我那个时候刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿呀，对不对？没妥协；然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那时候就是钱嘛，如果那个时候我没有对建筑、建筑艺术和对国家和对奥运会的重视，文贵拿钱走人了，哪有现在？
所以现在到了这个程度了，（腾彪说）文贵出来又维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运？几个人加一起？还把我老婆孩子陷进去，还把我哥哥嫂子、全家人陷进去，让我爹娘不能见，我这样来维稳来了？就这也有人信。就像说我回体制内了，我的妈呀，我啥时候在体制内过？
●00:19:54七哥推出老照片都是有道理的，曾两次剪短发
郭文贵先生：大家看看我的照片，你看我那个样儿，体制内能接受我那个样儿吗？我那个长头发，2003年为啥留短发？我都是给大家传递的信息。你看，本来2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的一个建筑公司做基建顾问，还有美国当年全世界第一大的HBO室内设计公司叫Michael Herz Barna（注：同音字） ，Herz已经死了，Michael 还在，就那个跟我照相的老人家是Michael。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/293/</link>
      <pubDate>Thu, 17 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/293/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：尊敬的战友们好！今天是五月几号？我真是搞不清楚，我从来没有时间的概念。Today is Fifteen? Sixteen? May Fifteen right?
工作人员：Seventeen。
郭文贵先生：Seventeen today ,Oh! I’m too stupid, Seventeen May，五月十七号，五月十七号。现在正在试咱们的平台，试郭媒体的平台，没有任何重要的要说的，大家千万别浪费时间。从昨天到今天都在试，咱在做另外的测试，因为这两天盗国贼的黑客袭击非常的历害，很夸张，很夸张。
那么我今天试敏感字，我用我的帐户发敏感字，刚刚要发，“邦”就给我拉黑了，郭媒体把我的帐号给我拉黑了现在。就说明敏感字，比如说恐怖分子这些词都不准说的，脏字不准说的，三字经，管用，真管用。
然后现在我们试一试直播平台的三个平台之一，那么明天下午还会再试一个，然后两周后会再试一个，然后再过两周会再试一个。那么试完以后，四个里面选出两个来，三个现在已经是签约的，另外一个是备用的，然后咱们就会正式的把APP就给申请下来，就给打开了。
●00:01:45由于盗国贼猛烈的黑客袭击，网站的运维开销多了10倍
郭文贵先生：现在咱实际上是一个网页，只是个网页，现在真是，这路德先生是真懂，他真懂技术，刚开始上的时候，路德问我花了多少钱？多少运维费用？我跟他一说，他说：“你这个便宜，郭先生，很便宜”，他说：“最关键的就是运维。”
我当时还觉得蒙叉叉的，这运维能有这么夸张吗？我们现在网站的建设费用，还有APP的建设费用，还有写程序的费用，跟运维比几乎可以忽略不计了。
我们每周现在付一次运维费用，就是防黑客，叫它能运用，能不能发出字去，就防盗国贼的黑客袭击，昨天下午开会的时候，我才知道是花多少钱。
当时吓我一大跳，我说：“这么多钱吗？” 我问：“人家那个，如果没有APP的话，就是个网站，也那么多钱吗？”结果人家说：“郭先生，只要说没有像这么猛烈的攻击你，你的费用的170后面可以减一个零。”天呐！就这么大的差距，减一个零。
然后说随着，现在咱才五万六，五万六咱们战友们的关注，所以一旦要增加一个零，再增加俩零，他说：“那你这个费用就往后你就跟着增加吧”，那就更夸张、更大。
●00:03:32令狐在路德节目说中美军力对比是鸡蛋碰导弹，这引起中共军队内人士强烈不满，认为是肉弹对导弹，靠子弟兵的血肉之躯对付敌军的智能化武器
郭文贵先生：所以非常有意思，非常有意思，学很多东西，路德先生是我目前来说真懂技术的人，而不是一般的懂，这个真了不得。所以说，现在这个年轻人和上一代人，代沟不是在过去物理上理解的三年五年是一代，现在一年就是一代。
你看看这路德先生跟我差的多少年，那就差多少代，甚至更夸张。我老觉得我可聪明了，什么东西都玩儿得转，什么时候我都赶时髦，走在时髦前面，在网络科技面前，我真发现不中！不中！还是路德先生中。
你看看路德先生现在玩的，人家从那个《自由中国》离开，人家到了一个路德访谈，人家自己现在是三万六了，才多少天啊，关注量，人家自己在里边玩儿，什么绿幕啊什么的都整得熟得很，可不是开玩笑的。这不是你有钱就行，也不是你有种就行，这就是长江后浪推前浪，直接把你拍在沙滩上，那你想不被拍那是不行的，被拍是荣幸的，真是不是开玩笑的。
所以说，头两天我看到路德先生采访令狐先生，我当时问他到底是鸡蛋碰导弹还是什么情况？人家令狐先生直接说就是鸡蛋碰导弹。
现在我看我们这两天在美国谈判的咱们的小组，这不是鸡蛋碰导弹，其中一个人对我上次节目，问令狐先生的节目非常不满，严厉地斥责我，因为我太多的朋友在军队里了。说：“郭先生，怎么可能是鸡蛋碰导弹，你太不负责任了，你怎么能这么说话呢？你太令我失望了！” 我说：“这怎么让你失望了？事实就是这样，是形容词嘛，你可以别生气”，他说：“事实是什么？是肉弹对导弹！” 肉弹对导弹，我说你太搞笑了，肉弹对导弹他说，“哦——”我说，“这个意思呀，肉弹对导弹。”
就我们现在的战争基本上是靠人海战术，以肉体之躯对付远隔千里、万里之外的人家的敌军。人家用的什么？智能化的武器，长眼睛、长鼻子、长耳朵的武器，来对付咱们的兄弟姐妹子弟兵们，那怎么行呢？所以仗是绝对不能打。
就像我反对中国再以文化大革命的动乱来搞革命一样，所谓赢得政权，那就是夺得政权，哪有一个国家的暴力夺来的政权合法的？没有合法的。所以说，我反对暴力，同样我也反对把人民解放军当成肉弹对付人家的智能炸弹。
这是文贵知识浅薄，但是是实际所见得到的结果。现在不是咱们党内流行一句话吗？用腿去读书。用腿就是行万里路，用腿去读书；用眼睛去写字，用眼睛去写字；用嘴去吸收氧分，这真的是流行词。但愿这些党内的领导们说到都能做到，就是我们现在不是用腿来读书走万里路，是用屁股来走万里路来读书，都是用屁股读书。
为什么？你看说的话都不是人话嘛。哪有一句人话呀？上面去讲去，举着拳头，打仗，就那大肚便便的，人都看不着。就像萨达姆似的，还在那看呢，把坦克埋在沙滩里，你当驼鸟呀？结果人家是在美国圣地亚哥，儿童们、孩子们，都是玩游戏的——被找来，你们从热感仪上、卫星上来看沙漠里面的坦克，找到以后还不能打，都瞄准了，直准打坦克的筒，不准打任何地方，结果一个瞄准99.9的命中率，八万大军死……毁于一旦，烧焦了，连个沙子都不是了，那不就是肉弹对导弹吗？多么的无知愚蠢！
00:08:13中共逼着老百姓冲锋陷阵，等于自杀，而战争最关键是科技加钱，美军和北约不玩战术玩实力
郭文贵先生：据说还有我们的军事顾问，这个牛吹不得，你吹可以，把你家孙子、闺女、独生子女上呗，对不对？如果中国一旦开战，盗国贼要宣布开战，对台也好，对美也好，对哪国也好，首先一条，所有军队领导家里面适龄男女都参军，那你就可以了，到时我也上，我把我的孙子们、孙女们、儿子们都送上去战斗，否则你别……
(注：视频卡顿)
人家房子将近几千万美元的房子，那么头两天一半的价格往外要放，首先找到了我说：“郭先生，你要是买，我再便宜都行”，我特别惊讶：“这是干嘛呀这是？” 结果人家是什么？ 闺女回去当兵，儿子回去当兵，本人不够年龄回去当后勤兵。
另外一个，人家以色列家也是这样，把房子卖了，俩女儿全回去当兵，而且这俩女儿全在美国那都是漂亮的不得了，一个搞时装模特的，一个是搞电视的。另外的这个儿子和孙子统统送回去当兵，他老人家不行了，回不去了，因为身体不行了，但是几乎把所有的东西都捐出去了。
你说这样的要打仗，那你谁不去打？好意思吗？——不好意思！因为这是一个民族的，不管对错，咱没有资格评对错，就是这个民族的个性。
咱们的盗国贼是什么呢？打！马上打！把你儿子送上去，把你孙子送上去，你不上，就像那令狐先生说的，我得把你都扫了。美国人从来不逼着你冲锋陷阵，不逼着你像越战一样。
越战太多人我熟悉了，我的老领导都是从越战下来的，那给我讲述，我看的资料看多了，那就是拿着肉弹去顶人家子弹去，这完全是胡来的。咱们的真正的战士死的，被人家越军给战死的，或者说被当时美军帮助战死的，跟咱们自己打死的比例差不多，1：1。
这哪是跟敌人作战去了？这是是跟自己做战去了，属于自残、自杀！那你今天再导弹，咱们这个空间部队就是发导弹，使劲发，是不是？咱们这个超限战，然后饱合战争，直接发上一百万发，几万发，把对方给砸扁了，第二拨你还拿啥呀？第三拨你拿什么？你还拿导弹吗？不可能了！
现在战争除了钱，除了实力，还有很多自然条件，最关键的还是科技，科技加金钱，然后再加上今天所有的中国人所看到的，就是西方的实力战争，就是美军和欧洲还有北约战争绝对不给你玩战术，哪有什么战术？就是玩实力！平蹚、直线，不给你搞什么三十六计，哪有什么三十六计？只有一计，实力！
所以说我觉的路德先生、令狐先生做的太好了这个节目，这个小伙子更证明了真是长江后浪拍前浪，直接把你拍在沙滩上。而且你的英勇就义，你还得感恩不尽，你得佩服。这就是现代，服不服，你心服口服，不是你说了算，实力说了算。所以这是为什么现在时代变了呀？时代变了。
00:11:45奥运村七哥设计建造的如意桥寓意圆满如意、施行天道，已经达到了目的，真的是替民除盗，替天行大道
郭文贵先生：然后再看目前的天津方老，听说解释了盘古的天龙，我还没看，我是没看，大家都跟我说赶快要看，赶快看，特别好，天龙。实际上我不想让盘古给它神话了，我也不想把这个盘古给玄学化，我也不想把它列为跟今天爆料革命有紧密的关系。但是我要一样我是要表达的，就是盘古大观和奥运村，2008中国的历史关健时代，严格讲也是中国共产党和中国盗国贼和中国人民历史上最关键的一年。
文贵独享荣耀在那里，那个牛的，那是常人是无法想象的。盘古，奥运村唯一的私人发展项目就是盘古，到现在也是，永远都是，那个中间的故事多了去了。
奥运村，奥运会还没开完，北京市的副市长，北京市的规委主任黄艳，就已经给郭金龙提了一个最重要的建议。盘古正对面，大家看一看那个花园，叫泰山娘娘庙和盘古中间那个花园。
还有一个如意桥，那个如意桥是我设计、我建造的，从设计、建造大概不超过三个月，这绝对是创造奇迹，是北京唯一一个全钢架结构、带人扶梯、带电梯的这么一个桥，是我花钱建的，叫如意桥。祝福中国在2008年走向国际，真的是达到目的，圆满如意，施行天道，就是真的是替民除盗、替天行大道，这是我的梦想，建成了，在奥运会前，到现在还在那。
00:13:57中国的奇门遁甲、易经是有一定的哲学和自然道理的，不能把它神化和利益化
郭文贵先生：对面那块地多重要，黄艳为了拍郭金龙的马屁，安徽人，在安徽大厦跟郭金龙吃饭，那小手估计也不老实了，结果听说对面建安徽驻京办事处。结果大家知道发生什么事吗？安徽驻京办事处来考察的车在回去的路上出车祸，其中两人死亡。你说你哪去建驻京办事处不行，非要在娘娘庙旁边？在盘古旁边？
然后另外一个，那是三块地呀、三块地，你看，从图上看是三块地，种的花现在，那发生了更大的事。某中央常委的秘书和司机准备在那盖一个娱乐城，其中就包括了朝阳区的原来的区长，打算要把泰山娘娘庙搞成一个私人俱乐部。结果这个区长，大家去查查，也被抓了，我忘了叫啥名了，也被抓了，双规了。
那么这个中央常委的秘书和司机去武台山去拜山去，一车人全摔死，七个人，三菱面包，全死。这不是神话，这不是故事，都是可查证的，就像那龙卷风一样，都是可查证的。
所以说这个天道、天龙也好、水龙也好，现在它到底意味着什么？我认为中国的几千年的文明，政治上想用的时候就说它可以治天、治灾、治地、治万难；当大家觉得它对自己不利的时候，就把它抛弃说它是垃圾，全是迷信。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/291/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00七哥暖场子，和战友互动
郭文贵先生：哎……来了，终于来了。
尊敬的战友们好，这是5月……11号12号呀？哈哈哈……哎呀，哗哗哗的……嘿嘿嘿……打游击，咱得打游击呀，打游击。哇塞！这么多兄弟姐妹呀，（念战友名字）“999”、“CCKB”、“叔叔”，哎呀……好，“9051”，哎呀……还有4位用户一起来的，于婷（音），于婷，“郭叔好”，“珠珠珠”，好好，“184”、“么么哒”，哈哈哈……太棒、太棒、太捧了。
瞬间！瞬间36、38、41，哎呀我的妈呀！这股票这样多好，43，只升不降，哈哈哈……（念战友名）“多伦多”，哎呀我的娘哎。“明洲（音）问候七哥”，好，好，“408文贵好”，谢谢，谢谢。“5894”，哎呀，“2660”三个用户，哎呀，我的妈呀……“CS孙“（音），好，好，哇……amion（音） ，哎呀，好，好。
打游击，郭媒体不行，咱来这儿啊。亲爱的兄弟姐妹们，太想你们了。哎呀，是吗？（念战友留言）“昨天的视频太棒了“，”越来越喜欢”我了，以前不喜欢我？这话让七哥要伤心呐让郭叔呀，“227”三个笑脸，19位用户，哇！“撒瓦底卡”、“2811”，哇塞！直接干到129、131，你说股票要这样多好，从1块钱当当当涨到135、139！哈哈哈哇塞！太爽了啊。（念战友留言）“一直喜欢我”，哎呀，太好了，我就是高兴这话，一说有人喜欢我就特别高兴，我说过有人喜欢你，你运气就好呀！
（念战友留言）“白头发有点多呀”，哎呀，太多了，你看我这儿，就这儿(指着头顶)，这一圈白，昨天发现一个奇迹，过完生日，发现什么大家想想，竟然有两根是红的，跟这红似的(指着西装的扣眼），你看，你看没有？我这长出一撮红的，不跟咱郭媒体的鹰似的红头鹰呀。然后我准备把这块留长，留这么长，嘎……一梳梳到后面，往这一放，可不可以呀？
“Cp”来了，三朵玫瑰花，谢谢，看到了看到了。“57”，谢谢，谢谢啊。（念战友留言）“求主保佑祝福我”，谢谢您。“869”、“红鹰当头”。哎，是呀，我从小就羡慕沧桑感呐，高仓健呐，那种沧桑感。现在不用装，直接就来了。（看手机）谢谢，谢谢，你夸奖，非常……别过了，别过了，这有病了……
哎呀……啥灯光呀这是，今天我楼下的爱马仕店，刚刚拿来了一个选择，郭先生每年都有选择，这时候挺难的，一本，我可以选择，VlP可以选择的Birkin包，别人等两年，我这随时都可以选。哇塞，那颜色都好的不行了，各种颜色的，有最高Level的，有各种的。哎呀我的妈呀，最贵的你想想一个包多少钱？一百七十万美元，你说多夸张。哎呀了不得呀。
我也来了，这是“丽丽”也来了，哎，“木兰”又来了，哈哈，“木兰”，必有“木兰”，太好了。（念战友留言）“视频有点没对焦”，我这看着挺好呀。今天听了刘彦平录音了吧？太好了，（念战友留言）“Dcp”啊， “澳大利亚人支持文贵”，太好了！我能看到老乡，9051能看到打字哈。法兰克福的啊。
西装向大家展示展示，没来没展示过，看看这儿，Brioni(布鸟你)专门给Miles Guo做的，Miles Guo，然后是编号，确实不错。放高点镜头，噢……你来自墙内“7496”，注意安全啊，注意安全。这中不中？
一大早，在北京看你们早上给你们播的呀。为何发伯鲁迪和刚果的文件？它在范围内呀，都在范围内呀。（念战友留言）“什么好听的名字？”你说。我的鞋呀，给大家看看，路易威登特制，路易威登。今天第一次换袜子，原来是RickOwen的袜子，今天的袜子换了。
墙内的“182”。哎呀，（念战友留言）“眼袋不大”。很大！你看看，这么大你看，但是我特喜欢这眼袋的感觉，说明我有经历呀。
（念战友留言）“不要离镜头太近”。噢……老乡、老乡、老乡，（退后）这中不中？中不中？
（念战友留言）“说说那个文件”，哈哈，不到时候呐。岐山先生不会一直在中南海的呀，他是要来美国的呀。
（念战友留言）“你很好奇呀”，好，都好奇呀。（念战友留言）“7758：模糊“，不，我这儿好呀，你怎么会模糊呢？
（念战友留言）“你跟我同年同日生”，哎哟我的妈呀，那咱一起过生日了，生日快乐、生日快乐！
（念战友留言）“谈谈徐清华”，现在不能谈呀。敏感词、敏感词，以后再谈。
（念战友留言）“不需要庇护了”，还是面谈啥庇护呀。噢……推迟方没了，我等着他呐。
（念战友留言）“习近平先生：很好”，哈哈哈，谢谢。
（念战友留言）“闫维文女主角是谁？”“缘分”，“挺好不模糊”，“什么原因？”刚才“习近平先生”给我发得很好，我昨天我录完节目以后，结果我发现这个视频有人“咵咵咵”就造谣了。
7:47七哥先说说马来西亚，刘特佐这家伙太坏了
郭文贵先生：亲爱的战友们，我先在这，我一会儿要申明，咱先说说马来西亚吧。这个马来西亚马哈迪尔先生一上来，这个几个决定，特别是黄金港项目，中国在一带一路黄金港项目，马上开始，了解全部黄金港项目，这是大事呀！投资几百亿美元啊中国，一带一路的桥头堡呀，这个很可怕。这个黄金港是马来西亚这次这个马哈迪尔当选其中一个重要原因，就是中国在一带一路……又来骇客、又来骇客了。
实在是在这个事情上有很多角度看，但是有一样，1MDB（一马公司）刘特佐这是一个核心的核心。马来西亚将近60%投票的人，这个……（看手机屏幕）宇成（音）来了999，宇成啊……这个都是恨1MDB（一马公司）刘特佐，冠冕堂皇地以国家基金的名义……（看手机屏幕）政事小哥又发视频了，大藏龙华寺啊，哈哈，小哥，我太喜欢了小哥，哎呀，小哥你太可爱了，我老说他60岁，他不高兴，说他18岁他就不知道嘚瑟哪去了，哈哈。
这个刘特佐冠冕堂皇地在国家偷钱，这个偷钱是把马来人民偷怒了，而且跑到中国上海躲着，然后享受常委的待遇，天天做新郎夜夜入洞房。然后给他亲爹倒腾来倒腾去，然后马来西亚骗人家阿布扎比的钱，中国以卖给军火为名，中方把钱给了阿布扎比。结果……
（看手机）小哥还研究盘古，太好了啊，我对别人不敢说，对你还敢说，你能研究明白了我还给你钱，我告诉你，对你没有时间限制，你要是能研究明白，研究不明白，小哥那就没办法了，我天天损你哈，你离远着呢。（念战友留言）“爱郭叔”，谢谢Joy（音），谢谢Joy。
所以说，这个刘特佐这家伙太坏了，偷国家钱。马来西亚总共是三千四百亿美元的GDP，它三千二百万人，说三千三也行，大概也就是一万美金的GDP，那么这个国家已经进入一万块人均GDP了。所以说是大问题，这个他们搞的是大问题，把整个马来西亚，可以这么说，埋下了N个地雷，这是整个马来西亚这次投票的根本原因。但是从过去的昨天到今天听说发生了一系列的内幕，他们很多人，刘特佐的家人，还有纳吉布家人往外跑，但没跑出来，跑不出来了，这个感觉我真希望很快发生在中国。
（念战友留言）“冻结帐号的钱”，我的钱，早晚得要回来，那都是合法的，必须要回来，那损失太大了。
马来西亚的事情给我们太深的启示了，未来我们要好好说说，一定要好好地跟你们说说。这事太大了、太大了，这是太好的事啦。他跑，纳吉布他绝对跑不了，而且你会看到翻转啊，这个刘特佐将成为绝对被遣返的对象，所以说多行不义必自毙呀！
盘古一定永远在郭文贵手里，不可能到任何人手里面，他们现在尝试着租承分割拍买，文贵创造的盘古没有人能改变，文贵是盘古的主人，永远不会有改变，大家记住吧。
所以马来西亚的新形势，今天和大家说的。
11：54 请宝胜、赖建民、唐伯桥先生开收据
郭文贵先生：第二个，我在这给宝胜先生和赖建民先生说，宝胜先生，我们财务刚才说，大概付了九笔钱，九笔钱，只多不少，希望宝胜先生收到这个视频尽快给我们开具你的收据，不开具收据这没办法，我们只能律师函通知你了，因为你们付的钱如果你不给收据的话，我们就是犯罪、违法，不可以的。包括赖建民先生给你付的钱，你收到视频呐，看到以后，给我们联络，也把那个收据给我们，这个非常重要。
再个，唐伯桥先生你让捐的钱，你也把收据开过来，否则我们只能给你发律师函了。还有其他的几个，我们会逐渐通知，希望大家，希望大家尽快的收到信息，把收据给附过来。因为宝胜先生八、九笔，赖建民先生也听说汇款就退了八次，结果是用了四个帐号，仨被查封，非常糟糕。所以，我再次跟你们说，希望你们赶快给我们。
（念战友留言）“最爱盘古”，大好了，忍不住多看几眼，好！到时候一定到盘古相聚啊。所以说呢，希望这是一个事。
13：19 战友们多关注马来西亚的事情
郭文贵先生：另外一个就是马来西亚的事情，希望战友们多关注，这里边的意义让我们学习的东西太多了，这里面的突变、这里边的马哈迪尔的政治智慧，他和安瓦尔的特赦，他们俩之间从过去一个副首相、首相到几次鸡奸，哈，挺难听，鸡奸，也就是爆肛，要给送到监狱去，然后现在要豁免，他俩的战略结合一下子，两个小的联在一起成大的了，所以团结还是主题呀。然后，“叭”创造了奇迹，人间前所未有的奇迹，92岁进行政治联合，“啪”，当上了首相，全世界最老的老政客。这可是了不得，对我们实现喜马拉雅法治民主自由中国有绝对的借鉴意义。
14：14 支持文贵的战友，千万不要往彭丽媛女士身上扯
郭文贵先生：另外一个我是昨天啊，我直播完了以后，我看到网络上很多人，我放了一歌，人家闫维文先生的歌，结果好家伙，盗国贼就开始散布谣言了。这是过去一年来，一直以来，所有的人说让我改郭七条的，大家你们去看去吧，这人一定是别有用心的，借刀杀人嘛，就让我成为习主席的敌人嘛，然后让我反习主席、反国家。
你比如说宝胜先生为什么要和他切割呀？你到日本去你去拜靖国神社，那就到底是你的态度还是我们的态度呀？我们挺郭会肯定不会背这个锅的，背不起呀！郭文贵也背不起呀！
然后，你到了台湾去你搞这样那样极端的东西，这不是我们追求的东西呀，中国实现喜马拉雅法治中国了，台湾问题当然就解决了，很容易解决了。现在脑子有病去治脚丫子干嘛去呀，啊，对不对呀？这不太夸张了嘛。
然后真是，昨天播完以后，嚯，我说完闫维文《母亲》那个歌，因为过生日嘛，结果，“邦”，就联系到这个歌星，我说过在香格里拉的事，然后就给人家彭丽媛女士扯上了。
我在此庄重地向战友们，我求求你们，只要你们是支持文贵的，千万不要给人家彭丽媛女士身上扯，跟人家什么关系？人家老家跟我挨着，她是郓城的，我是古城的，固城到运城十几公里，二、三十公里吧，对不对呀？干嘛跟人家扯上去呀？这不就是别有用心吗！对不对呀？就是因为有人想把文贵变成习主席的敌人、彭丽媛的敌人，她的敌人，就是借刀杀人。
战友们你们要是对文贵有一点支持，千万要记住，要打击这些传话的人。还有一个视频是现在……上挂的啊，我不管你是谁，你移花接木，剪辑，说，文贵暗示这是彭丽媛什么的，凡是做这个的视频，我希望你马上下架，如果你不下架，过去我可以看不见，你看到过去这一个多月，我们专门有两个女孩子，是曾经是在美国媒体大公司，非常有经验的高管到我们这工作的，给我们每天都铲除很多YouTube 上假文贵和假文贵的视频。那么如果你现在还保留着视频，如果不把这视频删掉，对不起，我文贵马上对你采取法律行动。
因为有些人传都是正面的文贵视频和爆料革命，支持爆料革命的。但是你要这么弄，那是绝对不行的，你必须赶快取消，你不把这个视频移除，关于任何彭丽媛女士的，把跟文贵联在一起的视频马上移除，你不移除我马上采取法律行动。我再次说一遍，对不起啊，我必须这么做。
17：27 彭丽媛女士是郭先生最尊重的人
郭文贵先生：另外一个，凡是在推特上任何社交媒体上，把这件事情用猜忌、移花接木跟人家彭女士联在一起的，这是我绝对不能接受的，我必须采取行动。我可以这么说，我作为一个山东老乡，这个我接触的所有的中国的官界、商界，特别是娱乐界，我认为彭丽媛女士是我最尊重的，不是之一，是最尊重的人，不是因为她是习近平主席的妻子，是因为她的为人。
我们过去公司几乎所有的人都到我们那走过穴演出过，很多人到我们支持了钱，最后他们发了财成了名，只有人家彭丽媛女士从来不干这种事情。而且我很多朋友，我们的老乡跟彭丽媛女士打交道，绝对是个不为钱的人而且非常正派，绝对正派。这是我们山东女性的骄傲，我们家里边都以她为骄傲。我太太昨天不知道是谁给她发了个信息看了，嗷嗷地跟我叫，今天早上我太太竟然跟我说什么话，我告诉你文贵，你不把这事弄清楚，我再收到这种信息我马上跟你离婚！
18:46 老娘和太太是董事长，不敢惹，吵架吵不出理来
郭文贵先生：大早上起来，你说这把我弄的，我5:30起来，姐妹们我锻炼呀我呀，结果当的一下6点多钟她跑出来了，我想干嘛呢，她用国内的微信，都是家人朋友用，不知家人谁给她发的。所以咱们的影响力太大了，不是几万几十万的事。不愿意了，我们家人也不愿意了，我其中两个嫂子说，这怎么回事？文贵怎么这样呢？咱们山东人的骄傲，怎么这样呢？
然后，我这太太穿个睡袍跑出来了，好家伙，指着我跟我叫唤，现在我不敢惹她呀，跟你们说实话，现在我惹她，这块没有那么多咱们国内来的人，也没人陪她聊天，你说就我们几个人，都是外国人。你说现在我得把她当孩子哄，天天得哄她，你不哄她她不高兴呀，对不对呀？她种的花，我说这花太好呀，实际真没那么好，我说太漂亮了；她做的饭，好吃，比咱那盘古的大厨都好。她现在也不怎么管我，因为她说你千万别让我知道你的事，你也别跟我说，我从来不跟她说。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月2日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/285/</link>
      <pubDate>Wed, 02 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/285/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
香港警察与盗国贼合作，以莫须有的罪名威胁郭先生
郭文贵先生：根本不想担保。但是他必须让我担保，还想把我个人资产加上去，但我又不能不担啊，只有签了。结果在几个月以前，准备好文件的时候，警察冲到了我担保的那家基金公司香港的合作律师事务所，说这个事儿涉嫌洗黑钱。然后呢，人家说那你拿文件啊你要搜啊，搜查令啊。“好你等着！我去拿去！”一直到昨天都没有。
然后呢，他又找到了我个人做担保的这家基金合作的银行，到银行去威胁人家，这是洗黑钱。人家银行说那你得拿文件啊，我上次讲的威胁人家说 “我知道你到东莞嫖娼”，“文件我会有的！”，一直也没有来。那么他一直申请，法官就不给他。因为他是听大陆盗国贼的，不给他这个文件。
这就是香港现在有多坏！香港的行政长官还瞪着眼儿说香港的法治自由，香港的媒体监督是多么的完整。我都替你臊得慌啊！事实胜于雄辩。你的下场比曾玉泉还得惨，你不信你就试试啊。
哎，这怎么黑一下子。
所以呢，这个事情一直就拖着，啊，一直拖着。结果大家看到了……这个……等一下哈，抱歉抱歉。大家看到了，这个一直等着。那么呢，昨天呢，也就是前天，我们内部派来的那个，被盗国贼派来的卧底，回去以后，他们报告了，郭文贵在纽约活得好得很呢！那么多大的公司，那么大的团队，全都是世界上最顶级的人才，完全不是他们想象的郭文贵差钱儿了，说这小子钱多得很。而且公寓好得很，他们员工公寓，早中晚都免餐，员工接送都是奔驰、迈巴赫！啊，这一看，马上叫这小子，反正已经被发现了，做假文件给法官，然后什么什么……昨天，也就是我们纽约晚上睡觉的时候，警察拿到搜查令了，冲到了这两家事务所，哒哒哒把文件搜走了，弄走了。然后我们基金经理给我打电话，我从床上听这话，笑的我简直快不行了。
哈哈哈……因为啊，这个战友们要跟郭先生学一学，跟敌人周旋，他大咱小，他多咱少，他有一个权利咱是私人，咱给他这个蚂蚁的优势要发挥出来。蚂蚁能钻洞里，大象能钻洞里吗？钻不进洞里！蚂蚁能上树，大象能上树吗？上不了！蚂蚁能爬到你大象身上不被你发现，你能做到吗？你做不到！所以啊，咱们要发挥优势。
那个担保本来我就不想担，你说要我个人担保，连我自己家房子都得写上，连我香港的房子都得写上，连我北京的房子都得写上，都得担保，而且做成那种买卖形式的。不能说到时候你郭文贵个人担保，到时候基金里边没兑现，然后跟你打官司，没那一说儿，直接就把你东西拿走了，这个担保不是开玩笑啊。
我本来也不想干啊，但是我说那不行啊。所以说，我们就等着，我知道他们一定会这么做。现在把民事变成刑事，你看，我也不好意思了是吧。这个，太棒了！谢谢了香港警察！谢谢香港警察大爷啊！谢谢你们！干得好！啊！哈哈哈……哇塞……哈哈……
所以啊，在潜伏期间，官场上说最多的话，官场人说：既然这个党、这个政权腐败，我们口号上得喊不腐败，同时我们要利用这个腐败。我当时心里就想，小子们内，你们利用这个腐败，老子也利用着腐败！怎么利用？学你们啊！这不就学会了吗？让你们打。
香港警察，你非法收这么多律师事务所，香港警察你非法地把我的Partner 在香港给曲国娇抓回大陆，到现在还在丢失状态。然后，非法查封银行，非法查封股票，海通和方正的股票，非法查封文件。你放心，早晚有算账那一天！
怎么能没算帐那一天呢？能过不去吗？啊？哈哈！所以啊，跟我斗？香港警察大叔，你再试试，再走几招儿，啊。
5：32 时装就是穿出个性
郭文贵先生：我这衣服老性感了吧？叫RickOwens我跟你们说过。这个衣服你看啊，弹性的、毛的、驼毛的、和30%的棉。然后呢，本来……看……超长款，到这儿（小腿儿），那是时装，这是模特儿创建的，但是我不能老穿这个到膝盖这儿的啊，我也不能为了……我身高也没那么高啊，我也不能为这件衣服把我自己接一截儿啊，咱就是发挥创意，咔嚓，剪啦！
这一剪不要紧，你看，马上我这就穿上了。结果我穿了到了RickOwens，RickOwens的设计师喜欢了，说Miles，这个概念太好了。结果今年你去看，就出了这一款，叫乞丐款、要饭款。
这就是你郭叔，不要受任何什么制约，创意无限！创意了吧？什么叫设计师啊？设计师是个职业，他们怎么知道别人怎么喜欢啊？我们自己知道。什么叫时装？你穿出你的个性穿出你的喜欢，别虐待别人，这就够了！我太多了，就这款的衣服起码得一百件以上，最起码得一百件以上，每款啊，不同的料子的。
6：55 盘古大观和北京中轴线风水
郭文贵先生：哎呀，哎呀，太好了！我今天说了香港警察呢，这个跟大陆盗国贼的合作，跑去搜查香港律师事务所，威胁香港外资银行，非法查封香港的企业账号。以莫须有的罪名让我们到公司去卧底的财务出示假文件。就像那陈氏兄弟一样，你们就会造假，就会虐待法律，但是你们记住，苍天在上，人民的眼睛是雪亮的，不要得意得太早啦！
咱再斗一段时间啊，斗个一两年试试啊。看看能不能像你们弄个赖昌星啊赖昌星，被出书的、被搞假政庇的、拉去做赌博的、拉去做嫖娼的，然后全给包围，最后没办法又给卖回中国。你看能不能把我做了。赖昌星没发财之前，他的老板叫姬胜德，那时候姬胜德已经跟我好的不得了啊。我当时是，我原来视频里讲过，多次我俩几米之差，姬部长让我见面我都不见面。为什么？很简单，他走的是邪道，他搞走私。
郭文贵这一辈子，最感激，也最大的悲剧，也是最大的锻炼，就是我八弟的死亡和在青丰看守所。我知道了，千万不要碰法律，不要给任何人一个不可逆转的授人以柄的犯罪。盗国贼们，你们在青丰关我的时候，你就把我这个巨龙给放出来了。
我打造盘古大观，盘古开天辟地叫啥名？叫盘古大观！什么叫盘古大观知道吗？大家好好学学去，啊盗国贼！什么叫大观？你在前边给我弄那个，我有龙没珠咋行啊？有龙没珠形不成势力啊，你盖了一个大剧院。
大剧院是毛泽东、周恩来发起的，挖了个大坑，外号叫大坑。几十年没盖起来，最后就和郭文贵的盘古大观一崛而起。中华民族的复兴和开智的时刻到了，谁也挡不住，啊，这就叫天运。
然后在老中轴线上你搞出了左鸟巢、右水立方，这叫天圆地方。天圆地方中间鸟巢中轴路对着毛主席纪念堂，毛主席的心脏就是北柱，北边水龙，水龙的头上叫做天王塘，叫龙塘。中轴路，昨天亡腚肛(路德)先生没听明白，那叫天辰路也叫天龙路，但是呢奥运村东边那条路叫北辰东路，叫北龙东路，我们盘古那路叫北辰西路，也就是北龙西路，中间叫天龙路。
然后，中间那个路到北边的水再凹过来叫天龙塘，细思小哥搞错了， 那个水龙是一个龙在盘古在奥运村， 我的龙跟它对着，我的龙是阳龙，阳龙既是土龙火龙的结合体， 我们是5个龙，5个龙底下是连着的没断开，他们的龙是被“咔嚓咔嚓”被断了7节，7路分尸。
后来是我给江泽民、胡锦涛同志写的报告， 说那龙脖子不能给断了，叫科辉路啊。所以昨天我没给亡腚肛(路德)说，那是我写的报告。现在中央领导回去查查去，最后的6个月“啪喳”把科辉路给拆掉，不断龙脖子，但是还变成了7路分尸啊！
所以亚运村那个龙尾就没了，郭文贵干的，哈哈，未来的故事很多，这不是郭文贵吹牛吧。能设计出来吗？ 什么刘邦白蛇玉白龙呀、什么妈妈和白龙交配生刘邦，什么袁世凯浴缸里发现真龙啊，都是假的， 我这是真的。
我要告诉的事情是中华民族崛起不可抗拒，盗国贼必灭！还有，你们的愚蠢将成为你们的证据，就这么简单，不可抗逆！
所以说，政事小哥这小子，60多岁了不能叫小子，叫政事小哥大爷、政大爷，政大爷这人了不得。我昨天说那是个“大”字， 我这一钓鱼，这小哥“噌”就上来了， 他这个鱼太咬钩了你知道吧，太咬钩了， 跟我那豆豆还不一样，豆豆是一开玩笑直接就晕了，跑泰山娘娘庙守一夜，你傻不傻呀跟你开玩笑。小哥一上，一查出来了，不是“大”字，是“天”字。哈哈……这小子太历害了，不愧活60岁了哈。
所以那是个“天”。“天”是什么？“天”后面是一个蛋，叫龙蛋。然后，中国人叫坟墓， 从坟墓里即将裂变出来，或者是龙蛋再生、龙再生，都可以说。但是江泽民总书记当时批示，法国安德鲁建筑师说这是叫龙的新生，龙的新生！把我乐蒙了。
这个文件，当年他批了一个上海九四文件， 成立了香港九四公司最后成他家的了。这个文件是“七一”文件，“七一”文件叫龙的新生，我的龙头也就立起来了，给我盖了个龙珠。
龙珠前面叫 “天”，天圆，天是圆的，所以你看看那个鸟巢在中轴路的东边叫天圆，右边叫地方，天圆地方。天为什么？天为乾！什么叫地呀？地为坤！ 叫乾坤。
中轴路上乾坤中间叫天辰路，天龙路，我们叫北辰西路，他那是北辰东路，北辰东路是水龙，北辰西路是天龙、土龙、火龙，所以我前面建了个珠子。前边跨的东西到现在小哥你也没查出来，你没查出来小哥，你白活60多了哈，你再查查、再查查，你跟本没闹明白。
我跟你说中轴路，过去奥运村叫亚运村，亚运村前边是总参二部和总政，但那不是核心。核心是你看看啊，我在这严肃悬赏啊，从今天12点开始起到明天12点前，谁要能把中南海里边那几个四合院……
我先给你们提醒啊，那个最大的四合院，就在那个勤政殿的后边，就是瀛台、海里的瀛台，中南海里边，后面那个大院子，它的右边是江泽民家的；里边拐弯进去的那个地方，一片大绿地的地方那是毛主席故居，后边是毛主席游泳池，现在是习近平主席家的；江泽民主席家后边是过去胡耀邦总书记家的，胡德平先生你听到了就知道我说的是真是假了，是吧。然后那里边多少四合院？
还有昨天你们看到在中南海的左侧，那几十个四合院全是政治局和老常委的，西边那几十个四合院全都是政治局和常委的。四俯两高，退和在任的，这个计划本人也参与了。
在渺无声息中就干掉了6万户拆迁户，多少人冤枉 ，多少人家破人亡，盖成了为人民服务公仆的宅子，你可以叫府邸，你也可以叫人民服务的地，而且是卖给个人的，永久产权。
15：19秦城会扩大，香港官员都会关进去
郭文贵先生：令计划是重要的操手，没想到他进监狱了，坑害人民的人能得好下场吗？下一个谁进秦城？秦城老空着吗？ 就关薄熙来？令计划？周永康？ 以后就没人进去了？现在政治局常委的人就不会到那去了？ 不会的，秦城会扩大！包括香港警察、香港廉政公署、香港行政长官。
记住，在23条立法在今年推国歌法，还有所谓的今天香港的国旗法，今年推完之后，就会推出香港行政官员安全法，然后就有权利把香港的官员，包括行政长官抓起来，不会让你在香港服刑、不会在赤柱服刑，是在秦城服刑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/280/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（00:00）开场白，打招呼，读留言
郭文贵先生：Hello大家好，网络弱，网络信号弱啥呀，没弱呀。怎么弱呀？大贵早上好。JJ8808，哎呀，大家好，大家好。Porop（根据郭先生的发音），喝咖啡。好好好，哈哈哈。大家好。哎呀，你们帅，大家帅。哎呀，太好了，太好了。重庆。换造型了？没有，刚锻炼完，刚锻炼完。天呐，今天主要做平板撑。太有意思了。
对面就是王岐山家，对了，王岐山家。苍老了，是呀，苍老了。大家早上好，早上好。北京都能看见，好啊。新疆人翻墙出来，太好了。我一说新疆人心里不舒服，哎呀，我去过新疆那几次真的是让我真的，我觉得没法，没法，没法，没法想。重庆又开庭了，开谁的庭呢？这个我咋不知道啊。木兰好，木兰好，木兰好。马来西亚，马来西亚。眼镜酷哇，我不是上次，去年一下子买了四个，不同的颜色四个。
Instagram，Instagram, 咱现在是打游击战，游击战。跟盗国贼他搞郭媒体去，咱到这来，他往这，咱到那去。社交媒体的力量，什么伟人？千万别说文贵是伟人，特别不好听这话。那什么伟人呐，伟人都是那个意思，那个意思。
（02:06）豆豆说政事小哥有四分钟
郭文贵先生：我昨天我看着这个豆豆，我很不高兴，我跟你说吧，我睡觉前我看了这个推特，豆豆竟然说政事小哥有四分钟，那意思比郭叔强，郭叔是郭三秒，他比我多多少倍呀？三秒，四分钟，多少倍呀？几十倍呀。啥意思嘛豆豆？现在开始扁郭叔了，豆豆也要造反，豆豆也要砸郭了现在。哎呀这个小哥吧，四分钟也短了一点吧。呵呵呵…….昨天豆豆发这个信息我很不高兴呀，啊？什么意思嘛，豆豆出现了，还007，你砸郭吧，豆豆我告诉你，你砸吧你。还有这么搞法的吗豆豆？这样地毁叔叔。啊？叔叔现在跟你沟通不了，没法发推特，你就这么砸郭叔，欺负人呐你这不是嘛。他有四分钟，你咋知道他有四分钟？
大家好！大家好！不要说远离老民运，远离老帮菜，这个不都是坏人，有的还是很多不错的。啥豆豆恋我恋的不行啊，砸郭叔呢，砸郭叔呢。昨天竟然说小哥四分钟，郭叔郭三秒，你什么意思嘛，你？
河南父老乡亲支持你，哈哈，代表全家问好。谢谢。谢谢，我代表全家谢谢你啊。
不是，这个昨天小哥把我Instagram直接下载，就给挂出去了，都下载不了，这小子太厉害了吧？小哥在不在呀？你告诉我怎么下载下来呀？
啊，Diana，Diana，Diana，我也爱你爱你。我们都爱你，我也爱你们。你们都是神啊，我是小蚂蚁。哈特然图（根据郭先生发音），爱你呀文贵大哥。这个拼音不行啊，有时候…..你告诉我谁，0717？啊，0717？这是谁呀？加入直播，什么意思？
小哥玩电脑高手，真太厉害了。这小哥简直是太厉害了。爱你没商量，我也爱你没商量。今天你生日，Diana，生日快乐，生日快乐。生日快乐，生日快乐。什么时候回国呀？呵呵呵，喜马拉雅实现了，盗国贼灭了就回去。河南南阳的。江西小蚂蚁。
我爱大家，没有大家什么都不是。什么喜马拉雅啊？搞什么喜马拉雅？下个软件，来了加个视频，这什么意思啊？我要看看。邀请直播，我点了呀。五千万美金，推特，郭先生是真的吗？是。那不已经播出来了嘛，五千五百万，把我的账号给我block掉啊。
（05:34）郭媒体被黑客
郭文贵先生：眼镜再好看也不如郭叔的眼睛好看呐（摘掉眼镜）。眼镜好看啥意思呀，眼镜好看还是郭叔的眼睛好看？但是我在视频里面眼袋也太大了呀，原来我没发现，我一直呀，我老奇怪我为啥我眼睛没有眼角纹呢？我后来发现也有眼角纹了。然后说我咋没眼袋呢？然后发现这也有眼袋了，而且越来越大。我戴眼镜是什么？我运动的时候听音乐，要戴眼镜，感觉咔咔地。锻炼的有激情，要不然锻炼不起来呀，不是那么容易的。然后我对着那个窗户，我特别不舒服。我现在手机看的我呀这眼睛真是不行。我还戴，我不是装啊，千万不是装。
七哥是健康神，谢谢啊。啥样都喜欢，好，我告诉你，现在豆豆你说啥郭叔都不喜欢了已经，不喜欢你了。
那叫卧禅，卧禅这词我第一次听说。咱这兄弟姐妹，哎呀，太牛了都。不是推特是他们在推特上说，人家推特说没说咱不知道。
郭媒体我要跟大家说一下，就是黑客，CCS咔咔咔。然后黑客植入。然后就把你的东西给你删掉。没用，他删掉咱能回来呀。哎呀，黑客真够用心的了。然后我那WhatsApp，WhatsApp，WhatsApp有另外一个号，现在他怎么弄呢？把我黑客，说你这个手机号码有问题，你一点击，啪就丢了，太搞笑了。这个盗国贼的烂人，哎呀，流氓啊，流氓。怎么能跟人家PK , 还PK人家美帝国主义呢。还PK美帝国主义呢。
（07:37）老鹰衣服正在做当中，郭媒体会出苹果英文版
郭文贵先生：我的鹰衣服正在做当中。豆豆失恋了，就是。老鹰衣服太贵了，真的是。现在成本，因为最近最大的问题就不想搞的乱七八糟的，因为我要搞那个质量好的。人家给我设计那个Loro Piana那个，那售价是四千多美金，我给大家推出去看过，四千多美金，我希望成本控制在二百美金，但是人家这个做的，在土耳其做的，还有意大利做的，法国做的，现在回来怎么报价都要500美金。
说啥？你说啥豆豆，小哥四分钟，郭叔才三秒，你什么意思吗你？你也帮盗国贼来砸郭叔。
郭媒体会出苹果英文版的，苹果已经通知我们了可以开始，我们先要暂停暂停。因为大家明白的，有些人钓贼，执法不能还让我们不要，还要继续用。
没灯光，没灯光，姐妹们没灯光。但是我希望那衣服控制在就是一百美金。我跟他们商量，我说绝大多数是送的，送朋友的，送战友们的，不是卖的，卖的也必须是一分钱不赚。Apps可以下载。只有临死前见一面了，这别吓唬我，这是吓唬人的。这个在悉尼，太好了。我听什么音乐？主要是我听Rock，有时也听听pop，然后主要听印度的妖乐，妖乐，哇，嗡嗡，感觉好。
一百万人民币方正证券，人民币，此时此刻刚刚结束，杨洁篪先生在科威特要搞那个我给陈氏兄弟的五千万美元，然后还要这个方正，搞方正啊，哎呀…….
哈克桑，一看像莘县老乡，莘县老乡。对，我这个直播是为什么呢？头两天我的这个律师给我统计了一下我收到的信，都他们先收，所以你们给我写信，我不可能先看，都是律师，安保团队看。然后律师团队给我建议，说想办法你还是跟战友们多沟通，我们小蚂蚁们，因为大家写的信特别感动。
杨洁篪抓我把柄，我抓他把柄还差不多，我没把柄，郭先生最牛的就是没把柄，有把柄早完了，人折腾咱几年了，现在是造把柄。
方正股票拿好多年了，莘县阳谷县搭县，莘县阳谷县搭县，中兴通讯被搞了呗。马云现在…….
（11:22）请大家把微信和阿里巴巴的信息发给Sara
郭文贵先生：我在今天直播里面拜托各位，拜托了，首先感谢你们发来的所有的有关微信的，还有阿里巴巴那些信息，那么接下来大家，任何人希望你们把微信的，block掉你们的，把你们信息整丢的，还是有什么违法的，还是你照片丢失，信息丢失，还有马云给你们开网店的这些情况，卖假货的证据，请可以发给Sara，发给Sara，发给Sara。
推特，哎呀，才不到三万，miss you，谢谢。然后发给Sara，Sara整理一下给我。Sara在不在？Sara，拜托你收一下好不好？因为这个是我今天给大家讲的，特别特别重要，特别重要。
微信公司，阿里巴巴公司，所有的大数据，钓鱼，违法，卖假货，然后侵占用户利益，泄露信息，太关键了。大家现在看到那国会每天都干啥。
这个美国的，重庆警察就说郭文贵给美国议员行贿，哈哈，我现在在这给战友们说，他要是找到郭文贵给美国议员有过一分钱行贿，付钱，郭文贵你怎么我都行。这些盗国贼，你干啥就以为我干啥，愚蠢的连猪都不是。说猪都……唉…….
锻炼完身体感觉不错，今天做平板撑，我是做平板撑。所以说千万记住，看到现在国会在哪干嘛呢？已经要开始，已经要开始全面调查这些公司。
可以啊，朋友圈被屏蔽了，当然可以啊。……（听不清）见识少嘛，都被洗脑了。哎呀，兄弟我穷啊，这话不能说兄弟啊，这话说就丢了咱战友的面子了。咱们哪穷啊，咱们这块（指脑袋）富有就不会穷。
（13:40）四川人重庆人最可怜；文强没底线，送女人送毒品
郭文贵先生：重庆你说出来个孙政才、薄熙来、孙力军、文强，还有过去那些，这么多年来都出什么？重庆的老百姓最可怜了，竟一帮TM流氓骗子，政客来收拾重庆。四川人最厚道，当兵、打仗大多数都是人家四川人，重庆人。结果政客到那去了，GDP上万亿美元，几千亿美元，然后去的一帮人都是流氓骗子，又是唱红歌，又是搞这个那个，都是骗人的。
文强这个人啊，这个，大家谈谈文强，哪天谈谈文强。文强这个人啊见过几次，用土匪两字说他都太高看他了，这个人确确实实是很恶，警察里面的恶人。这个没任何底线，就是一句话给领导送女人，送毒品，他认为这就是买卖。没底线。当然了那是那个体制的牺牲品也是，所以说文强家人也是挺可怜的，文强一辈子都给帮助别人干坏事了，最后让坏人给干了。
调查乱发工资的事比你们想象的严重，你们慢慢看吧。我告诉大家的话，大家未来都给我验收验收。
这个文强睡过的巨星多了去了，多了去了。跟领导一起睡啊，太多了。重庆的领导内层里边啊，跟真正的领导的核心，我说大家没有注意的。绝大多数抓你的吸毒。上层领导送女人送毒品，那才是叫高尚的礼物。什么钱呐酒呐，算啥，不算，不算。大家不了解的规则。
多少明星都是专门飞到四川去，四川老百姓都知道那些吸毒的地方。主要是上层领导主要玩毒。谁敢说谁不玩？去验验血去。发了直播请求是谁呀这是？我爱看什么书啊？我最近看书大多都是政治的。原来没看的书，比如说《国富论》啊我最近看，《国家正义》啊，看了几遍了。
吸毒上瘾就毁了呗，被千万别碰毒品，千万别碰毒品。我有点凉啊，我披上….哎，我这件好像也没穿过哎，大家注意到了没有？看看啊，这是带这个点儿的，你看。也是这个Bijan，也是Bijan。哎呀，这家伙又黄又粉的哎，黄赌毒、黄赌毒不能碰，不能碰。《国富论》真正看的是老百姓的生产力和这个政权的关系。
（17:04）只投资不投机；袁红冰、宝胜和相林是我们的兄弟
郭文贵先生：从来不买比特币，我本人只投资不投机，本人从来不炒股票。从来不买任何所谓即买即卖的，即买即卖的东西叫投机。这个投机呀，最终都是输家。不能搞投机。投资可以，不能搞投机，我只搞投资不搞投机。
瑞女士iPad的事，我也特惊讶，非常惊讶。大家可能是无法想象，我是昨天早上醒来我才真正地发现了，我才知道这个日本东京这个事，我原来啊，真的模模糊糊我没往心里去。那天瑞女士给我发信息，我正在开会，然后呢我就赶快出来听听，然后听到哭声说话把我吓一大跳。所以说大家都别往这个事，都过去了。我也发了声明了。
袁红冰先生和宝胜先生和这个相林先生，这仨人是跟所有人不一样的啊，这三人是我们的兄弟。任何情况下大家不要去攻击他们，也别骂得那么难听，我很不舒服，很不舒服。没必要，真的没必要。他们这三人是跟谁不一样的啊，不一样。
这眼镜啊Chrome Heart，Chrome Heart，看到了吗？Chrome Heart，Chrome Heart。然后这是用那个骨头刻出来的这个框。
所以说，大家别，大家别去，千万千万不要，都可以理解。夫妻有时还闹离婚呢，是不是啊？我太太就两次跟我闹过离婚，坚决跟我离婚，不要我了。然后呢她要净身出户，闹的那七八天，咋的了，不都还好着了吗？都33年了。夫妻还闹离婚，那有啥呀，是不是？
大家手有这个五个手指都不一样长的，自己的嘴还咬自己舌头呢，我娘成天说这话。宝胜不要批评他，他老实人，批评他干啥呀？宝胜就喜欢钱，有点太喜欢钱了。这个他也没钱是吧？有时候糊涂点，人是好人，别这么样。
（19:31）评价薄熙来；重庆人真的太可怜，张献忠屠蜀
郭文贵先生：怎么评价薄熙来啊？我觉得薄熙来这事别评价了。今天我憔悴？不憔悴呀。现在我怎么憔悴啊？我的脸色晒的，晒得爆黑，你看皮都掉了。已关注我1年，谢谢啊，30227。
哎呀，薄熙来是毛思路，都没思路，就一个思路整权力、整钱、整女人。哪有什么思路啊，你听他们瞎说，什么特色社会主义，什么社会主义的，放狗P的，都是骗人的。薄熙来，薄东来也这样，知道了吗？薄起来也这样，薄不起来也这样，知道了吗？大家都别相信那个，哪有什么主义啊？现实主义，生存主义，盗国主义，哪有什么主义啊？瞎胡说的他们。他们像我一样有钱，他啥主义都不谈了，早猫起来了。大家别信那个事情，千万别跟着他们的圈跳舞走，那就麻烦了。哪有什么……在重庆他们搞唱红打黑，还是搞什么国际经济，还是搞什么重庆大经济区，都是一句话，刮老百姓的钱，都是刮老百姓的钱。不是刮胡子，我这胡子一天不刮，哗的就起来了。刮老百姓的钱骗老百姓。所以说这个……
木兰木兰，明白了，收到了啊。这个冰心，记住啊冰心，你发Twitter，我给你发私信。一周来冰心不在，我就每次给你发，都是block掉，发不出去。希望你不要误会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/239/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/239/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？看到我后边了吗下着大雪,太棒了！我周围全是雪。川普总统他家从这看着，他是黑色的楼离我这一百米，但是他们家那个大雪从楼上往下来，你看我后面、真舒服，这屋里特别暖和，我今天做平板撑时候撑着的感觉太舒服了。
昨天晚上基本没怎么睡觉都是在跟律师研究，你说这盘古当年陷入李友圈套、北大王恩哥，然后把债务转给上海银行。上海银行是江家江绵恒的，江绵恒竟然借机在这个两、三个月里边要把盘古龙头下面一大部分、二十四楼以下全部给拍卖拿走。
利息是多少钱呢？65%。天下有这种黑社会，不但这65%，北京三中院执行庭竟然连送达通知书的时间都不给马上就拍卖。最后给你拍一、二拍、落拍、三拍，最后才几万块钱就给你拿走了，这比黑社会抢劫都厉害,。我想试问中国谁有这权利？以国家的名义拥有一个上海银行，上海银行再到全中国人民那去放高利贷，这比过去的地主不还可怕吗？
然后呢曾家曾宝宝的什么花样年华公司，用肖建华的中泰信托融资十个亿。现在要拿走四十二套公寓价值二百亿，也是一点时间不给马上拍卖，拍卖行竟然是执行庭姓刘的这个家伙,叫什么刘军我发了他名字，竟然是威胁人家说一星期要拍卖完。
大家你去想想以法抢劫、以警治国、以黑治国、以贪治国,这不就是最好的例子吗？我未来会把这所有的卷宗公布到世界上去、公布到网上去。我们叫人全部在翻译，我要让美国的很多人感兴趣这事情，我要让他们看看中国一个个的贪腐家族怎么来利用以警反贪、以警治国、以黑社会、以黑治国的方式来抢劫财富的。多少人呐？过去中国多少企业家这下场，是不是啊？
再一个告诉大家，我从昨天晚上到现在收到好多信息都在问我关于盘古的这个案子, 大家不要着急，未来文贵会一集一集的把它做出来。什么曲龙案、河北的董仚生，董仚生就是百分之百曾家埋的钉子，董仚生通知高院,通知了潍城法院赶快做、马上做。
而且曲龙的背后也是曾家的人，因为曾家有个姓高的人是曲龙的朋友，在曲龙进监狱以前曾经给办过多少次事都是曾家出面的。曾家原家庭的所谓警卫员是曲龙的后台，然后曾家抢夺我的公寓四十二套，让董仚生在河北让高院院长把曲龙放出来，然后再让曲龙拿回所谓的原来回转的资料的时候，还要把曲龙没付钱的房子在政泉、没付钱，然后自己签字把房子拿走的房子，要再给曲龙，天下有如此道理吗？
曲龙压根就没付过一分钱，要把四套政泉公寓价值将近上亿的房子白白的给曲龙，然后把原来华泰的什么原始股白白给曲龙，曲龙也没拿一分钱，这叫自然吗？这叫不自然！他不自然可以。
我们是原来共产党的省级法院、最高检察院、最高法院指定管辖审判的案件给取消，说原因是不自然，就回去了，这法律没了。然后现在要把完全没花过钱的房子上亿、几十亿资产的公司白白给曲龙，曲龙没花过一分钱就给他了，这叫自然吗？这也不自然嘛。
所以现在你可以看到我说的盗国贼和盜国集团、和以黑治国、以警治国，什么叫依法治国呀？是依法治你！以法治郭！以法治民。
我刚刚看了一下杨建利先生在联合国的讲话，我滴娘哎！哇塞，在联合国呢，咋不能所有军队咔嚓嚓、咔嚓嚓、碰嚓嚓、碰嚓嚓来一下子摁在那让杨建利不能说话，“啪”一枪这不就完了吗？没有吧？这世界不都是你说了算吗？对不对呀？看杨建利表现太棒了！这才是民主、民运人士，不得不佩服。
为了杨建利先生这样的人做点啥事咱都愿意做，了不得！所以说我看了很感动，我让我旁边的人马上看，我也发给国内的秘密的群我也发过去了。另外一个，我这是看了昨天有一个战友模仿文贵跑步报平安视频把我笑晕了，然后我把那个让我旁边的人、我家人都看，他们都笑得不得了。这位战友太可爱了,谢谢你了！
亲爱的战友们，昨天晚上我又跟老领导通电话了，但今天就别说了、不说了，咱老领导昨天跟我急了，真的急了。首先他声明他不代表国家，他也不代表任何人就代表他自己，我在这必须澄清。这位老领导说了如果我再在视频里说他，他就跟我急。不说了、不说了。
今天报平安到此为止,外面鹅毛大雪，没有鹅毛吧？中国说话形容的哪有鹅毛啊？我估计也是鸟毛，鸟毛大雪。但是还是挺大的啊！白皑皑的一片，咱也没有那诗情画意，没有那些伪类们什么夏业良夏教授那种诗情，专门去摸人大腿那诗情咱没有。
然后昨天我们起诉了这几个人，非常的好，加拿大的还有仨马上起诉。你放心，这案子我们探讨过，这案子我们会给你打得彻彻底底，一定不会给你和解，走着看。凡是在美国、在西方世界最好的工具，有任何问题和公平，寻找公平和正义的办法—法律,上法院说了算。
一切都是刚刚开始!亲爱的战友们，谢谢!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月4日关于鲍彤先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/108/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们 微友们微博的朋友们大家好！这是文贵9月4号报平安直播 今天首先 ,让文贵对所有的推友们YouTube 最万分的感激从昨天我的推特上的关注量达到了40万，YouTube的订阅量达到了13万，这个非常特别而且快速的关注速度是推友们对我的关心对我的帮助对我的支持我们会不会辜负你们的希望。请再次对你们表示感谢！
这个是今天9月4号报平安直播本来有其他准备，但是凌晨3点到4点的时候收到了很多的朋友的发的私信各种方式联络我，很关心我播出的我和刘彦平老领导通话的音频内容，同时我也看到了鲍彤鲍老对这件事情的高度关注，而且这件事情确实在国际上引起了很多人的关注， 由于刘彦平的身份他代表的国家，由于他到美国来的事件以及通话的内容引起的世界国内外高度关注，确实9月1号的爆料很多人形容是真正的核弹氢弹很多人对我的爆料的质量和方向都有了巨大的改变，同时在国际上可以说引起的变化引起的关注。
那些在9亿以前无法形容的那么所引起的话题， 咱现在的准备几套系统准备随时被黑，昨天被黑了4次 我们有各种的准备希望大家理解 那么这些话题引起的关注绝非是简单的爆料， 或者说是一个信息或者说是一个过去大家所关心的问题听到以后就结束了 恰恰相反的事情所有的话题，引起了更多人的关注生死，而且更多人想通过这些事情来验证以往所掌握的信息和听到的和言论。
可以说从9·1到今天咋了过了，无论是YouTube还是推特还是Facebook还是各种网络讨论这个话题和私聊的讨论这个话题，几乎成了华人世界还有西方关注中国的各种的人脉圈子里面最大的事件，这个事件的影响， 未来会到两到三个月以后会无法想象的发酵， 因为这些话题这些内容一定要有很多人去认证去验证，也有很多人来发声，最近最是难能可贵的事就是被以贪反贪打掉了贪官们，被强制性贪腐 又被莫名其妙以警以黑手段被反掉的这些人的家属，他们的反应和现在的老兵们，e租宝们，泛亚们， 所有这些受害人所有家所受害人的反应都是一样的。这样的反应从9月1号到现在真是超出了我的想象。
我昨天看了澳洲之声昭明先生的出镜点评， 昭明先生的直播的出境点评真是大帅哥主持人是大美女啊！华人精英太多了！ 这些年来都在各行各业的低头工作，为了生活沉默，但是由于文贵的爆料一个个精英全都出来了，从这个澳洲之声我看到了世界各地的华人和我说的那些受伤害、闭嘴 、被压迫着几个群体们对文贵反对的那四条几个方面。
推特被黑了，YouTube可以，大家先用YouTube去看吧，现在有点像打游击战的感觉互相博弈。
那么从海外以澳洲之声为代表的，和过去美洲的明镜了，郭宝胜先生，赵岩先生等等所有这些媒体关注还有郭国汀先生赖建平这些先生所有人都出来了。那么这些专业人士的发生，这些华人的精英们，这些有抱负的有良心的华人发声，和国内的受压迫受残害的群体的发生，对文贵的爆料和爆料的价值和爆料的最终目的这都有着非凡的意义！
从过去一开始出来文贵到底是流氓 还是骗子到后来的三邪视频和郭3秒， 还有文贵当时敢不敢来美国，博讯当时的屎诺叫板我美国来都不敢来。到后来到挑战所有的爆料都是假的，到打击威胁等等一系列比这个小说还离奇， 还荒唐一幕幕的发生到了9月1号。事实上，在爆料的过程中本身就是料。因为我的爆料过程每一秒钟都与我们现在所有的观众们和14亿人民的福祉和未来和法治环境和民主自由和中国诸多的真相和金融和你的钱袋子家人的安全尊严它都紧密相连。
从我的爆料本身它本身就是一面镜子它照出了妖魔鬼怪，真君子，照出了真小人。同时也照出了各个领域的所谓的沉默的力量和各个领域可能对我们即将有威胁的被埋伏好的各种潜伏的力量。
这是上天的安排这是上帝的安排， 这是诸神的安排，这是我们现在能看到这个节目的所有的观众一生中最精彩的时间。他非文贵所有，也不是文贵很了不起。他是过去几百年的贫穷落后和近100年的惨无人道的统治和一个荒唐时代和上亿人付出的生命和与时代完全无法对接的这个荒唐的社会环境最终挤压蹦出的结果,没有郭文贵会有李文贵没有李文贵会有杨文贵,这是时代发展的必然。这是14亿人们应该有的时代！我们过去为了吃为了房子为了所谓的能让孩子们上起学，什么都忍了。但是当我们发现我们本就应该有这些的时候。很多人宣传我们有世界第2大GDP的时候 但是没有人告诉我们我们一旦平均到14亿人才6000块钱，连周围其他小国家都不能比的时候，我们的教育环境 卫生环境，饮食环境，人的尊严幸福指数不是第2名大概是在150名以后。大家会越来越明白我们知道的不是真相，我们的欢乐全是假的！可怜的我们所有跳出的舞蹈都是带着脚镣跳出的舞蹈，我们所有说出的话都是带着笼头说的话，我们的眼睛看到的东西都是幻象假象，我们所吃的东西是被污染的，我们吸的空气是被污染的。而就在这种情况下还有很多和我们完全相反的不一样的人在生存着，那么我们听到的假象是这个问题，我们被控制是这个问题。就在我和刘彦平书记对话的当中，大家也看到真正的事实。过去从我爆料以前将近两年对我家人全部的抓捕，对我员工的抓住，非法的羁押和虐待和对我的追杀和暗杀，和政治的诬陷可以从这一段当中，我说过157个小时，我现在只放出二十来分钟这一段的音频。我今天和大家简单有几个问题要澄清的。
第1：这个音频是发生在5月21号到23号的纽约，就是我现在正在直播的曼哈顿的第5大道59街，18楼我的公寓里。当时是有刘彦平书记带领安全部一位女士姓吴，另外两位说是这个国际局，还有一个说是安全部办公室的。那么这都是这四个人来到了我家。我家这个录音很多人以为都是我录的，但是我今天负责任的说这绝对不是我录的。 我录也是合法的， 因为只要我在场我就是合法的。但绝对不是我录的。详情以后大家会在纽约东区，法院开庭的时候，大家可以从那个卷宗里，能看到这东西是谁录的。那么这个事情的发生，我发自内心的说我对刘彦平书记 非常之愧疚很不舒服。我对这个人，本人我了解他，20多年前我听说他，跟他并不认识。但是这个人的口碑为人是非常非常好的。那么他到了安全部当纪委书记，后来受中央领导委托在伦敦见面跑到纽约见面。我们的交谈当中 是非常坦诚的。效率不高，结果没好，但不是他所左右的。那是整个背后的控制集团造成的。 他是想把事解决好 但是他们来美国 他本身就是被人家设计的 他就是一个被人家欺骗的一个傀儡。他的到来对我， 就是转移我的视线，放松我的警惕，争取别人灭了我的时间。他有可能知道一些，但肯定不全知道。所以在那天的谈话里，大家可以看出来是提前有战略安排的。因为后面的谈话 大家都没有听到也没有看到。以后慢慢连起来你们就能看到了，中国的很多现象很多事实，你们都能从那里得到答案，因为他们没必要撒谎。 比如令计划主任怎么玩姑娘，怎么他在人民大会堂玩姑娘，怎么给人家玩怀孕。比如薄熙来怎么把人家哥三儿给杀了一个，两个给抓了长期关了很多年。其中一个杀了人家家里人在冰箱里面搁了三年。 你们都是没有看到的这种事情 这些是100%的事实 绝不用怀疑。 刘彦平书记本人的个性和真诚这是在北京政法界是有名的是有威望的。而且他本身是做警卫出身的素质很高见识很多，而这个他不会撒谎。那么在这段视频我为什么放放这段视频呢我想说的这个。这个视频当中最重要的说明什么 郭文贵到底有没有钱，郭文贵是不是一个靠共产党腐败发家的企业。在这段交流道中你看到了刘彦平书记在和我伦敦见面以后，我和他详细的说明了这些专案组对我的诬陷造谣和对我的不了解 以及胡舒立媒体都对我的侮辱 他回去做了卷宗，真正自己做了点认真看过以后还做了调查以后他得出的结论：郭文贵是中国难得的好的私有企业！他说到了恒大他说到了大连万达，他说了郭广昌，他说了中国这些企业都是靠贷款过日子的。而且负债率也是，看着他资产1块钱，有的负债率是5倍6倍7倍，就不是80%，是7，8倍，都是靠贷款的。贷款没有腐败是不可能的！大的贷款不正常贷款那是真正的骗贷和假贷！ 郭文贵的资产他说：1200亿我不认可，用他们的话说也大几百亿7,8百亿，因为我的负载率还不到20%，他说这是难得的好企业。 我今天在这里要澄清第一个问题就是：这个音频证明郭文贵是有能力赚钱的。大家看一看我从河南豫达1991年成立的河南豫达。我实际年龄21岁， 21岁，刚刚从青峰看守所转到濮阳看守所 藏不住人才藏不住精英释放出来，关了22个月我是河南第一家房地产企业里面100%引进外资，而且排到前几名连续排了3年。我盖的裕达国贸大楼到几天都是 在世界上都是一流的给河南的社会贡献 社会价值 标杆作用 建筑艺术在中国造成的影响，我认为今天，无一个楼可以和河南裕达比。那个时候如果我有靠官员 行贿受贿我不可能活到今天。而且多个河南腐败案件都把裕达查了个底朝天，我们没有事，我们有事我们早就完了。 河南这个地方，水浅王八多，藏不住人才，藏不住精英更不可能有企业家。过去的莲花味精和河南这几个大企业都被李友这样的人给折腾散了折腾垮了。什么和美，还有郑州的银基，银基就是魏新，让他买车的李龙深还有新的老板给令计划儿子买法拉利的那个企业。几乎都不存在了，能那么长时间存在的老板就是郭文贵了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/51/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
爱。多年各位。
今天呢，是我们新摄影棚开播以来。我第1次请到啊，通过是概括连线的嘉宾，这个嘉宾是谁呢？是郭文贵先生。昨天呢，我跟何平先生在这个岛部署做了第1期节目，今天下午我跟梦旋先生在这个。演播室做了第1期现场嘉宾节目，那么第1个这个通过请进来加冰箱，是这个桂先生。
阿仙娜请我们的导播把郭文贵先生请进来，先生您好，小平先生。宁静的观众们大家好，郭文贵的推友们大家好，大家好好多啊，银啊。我说了你是我通过市大夫连进来的第1个嘉宾，所以我非常荣幸。昨天我们做了一起新摄影棚的，点点啊，就是网缘网是您在那购买。
嗯做广告啊，说我们在57街，我估计这新闻也不少啊，昨天。北京老领导打电话说这个和平的明镜电视，你拿着钱吧，几大百万美元吧，我说他不止和您先生很。安娜怎么也得几百亿美元，领导，思维没有与时俱进啊，不知道我们民进阿毒。立生存的能力，我们这么多年来在市场上站住脚，基本就是靠我们自己的，自力更生的人。
这也要你把这话要转告领导，我想老领导看到我们这期节目之后，也应该意识到临近的自力更生能力是相当强的。您就作为一个这几十年的这个受尊重的华人媒体，现在经历了这么长时间的检验，实际上你们要坚信。第1条真的假不了，假的真不了，该吃吃该喝喝，啥事别往心里去，怕人家怀疑。嗯，在这次题目开始前啊，我给你说个题外话，就以前两期啊，您给我做节目的时候，你穿的都是西装。
今天你这个服装变了啊，有什么讲究没有？现在因为是您要采访的，是关于盘古的这个，我们这个案子的开庭在大连的西岗区法院，我这个这是我们中国人的事。而且是大事对我对我的员工和员工的家属对我整个的盘古事件是个天大的事儿，这是几年来吧，这是我们大家用心。这个我的员工和家人用鲜血这个词去自由甚至生命的威胁，等待了今天，这是最大的事了，我这个机会。
这个中式的这个衣服是我自己设计的，那么我做了6件不同的颜色，那么穿过三件，这件呢，这是第2次传真传输。Vivo直播的时候，这是第2个，我觉得它非常有意义，因为一是中国的大事二，这是我们中国人的事儿，第3个呢这个。那这个衣服呢标志都是一个标志性的事件的发展，所以说我就赶快刚才锻炼完沐浴更衣，换上了全新的中式。昨天她前天到的，然后呢连内裤都是新的，然后穿上这个衣服坐着等你这个直播，谢谢您，谢谢，那看到有好消息啊，啊，我跟。
观众解释一下，今天的这个节目呢，不是，民警对郭文贵先生采访的第3集，而是。我们临时插播进来的一些节目，这个第3期的节目呢，什么时候开播？我一会呢，要请郭文贵先生给大家一个明白。却得一个说法，今天我们谈的事，临时插进来的一个节目，为什么这个做这个节目呢就是功贵今天先生。在他的推特上，他说我的员工呢，今天在大连市西岗区啊，纽约时间晚上8:30开庭审理有关。
盘古公司的案件啊，这个消息呢，是龚贵先生首先在推特上推出来的，那现在香港的明报啊，以及海外的。一些其他的报纸已经关注到这样一个新闻，然后我们扑捉到这个消息之后呢，就及时的联系各位先生来做这样一个纪实性的节目。谢谢小明先生，是这样子，刚才啊0.难道你换了一件衣服啊？从在到你，今天在推特上公布的这个信息，您说。
我听我的律师说，近几天来所有的法律程序准备非常标准，完全依照法治标。不准前妻开庭准备，这让我充满了希望和期待啊，听起来全是好消息啊，我呢，在听到你这个好。消息的分析，以前呢，我要先请问一下，这是一个什么样的案件你能给大家先介绍一下吧，原告是谁？被告是谁啊这样。这样一些具体的关于案件的一些细节，谢谢小林先生，这个我本来以为。
8个字。嗯，我先回答你第1个问题，这个案子现在开始由大连市公安局专案组侦查移送。大连市中级检察院，现在是这个指定为大连市西岗区法院的。但是现在涉及到我们公司的全部员工，16个人当中最重要的三个人，也是最高的三个高管，涉及到第1个呢，就是我们。
在当时的财务总监就是杨莹女士，第2个是我公司的常务副总，我公司没有老总，就等于是老总于涛先生，第3个。那是我们财务经理，就是财务副总监，谢红林先生，那么被起诉的这个罪名呢，第1个是涉及到这事。中国人民这个中华人民共和国刑法第175号的骗贷罪啊，第2个是呢，是非法套取外汇，也就是说。这个1971 2022年国家这个新的，这个修订宪法以后的第1条。
外汇啊骗取外汇，这两条最少同时被起诉的，还有我们盘古公司作为一个企业法人企业，这个时代责任法人犯罪。所以说呢，现在起诉的是这三个人是两条罪，那么涉及到我们盘古企业法人，那么目前情况就是这个样子的。那么这个骗贷的一些问题呢，主要指哪个骗贷呢？因为我知道，财新有一篇报道。4月9号指的是1:32亿的巨额贷款，是不是跟这个事件有关系？这个。
就是他应该才信这个杂志呢，胡舒立女士在关于我们这个世界的一系列的报道当中呢，他都是最早知道这个人。皮鞋不管是真的还是假的，这个到现在为止，我文贵，还有我的所有的员工和家属没有拿到一个起诉书，我们也。没有看到一个有关我们爱情的文件，那么到昨天为止啊，到现在开庭还有一个多小时我们也没有拿到，那么开心呢。对女士啊，这个所有说到的这个骗贷罪是例外为罪，还有其他什么罪呢，因为过去有很多罪名，现在只剩两条了，我感到很欣慰。
从21条各种罪的这个这个尝试啊，这个调查最后落成了两条罪，这是个好事，同时我们确实不知道这个所有的。定罪的这个依据还有理由，那么在最近的三天来，事律二三天马律师陆续的给我们。这个家属呢，在谈的当中，这个按照大连市公安局和大连市法院，大连市检察院关于这个庭前审理。你的金钱会议在厅前的安排的时候，这个有一些阶段性的信息我得到的，那么主要的就是涉及到这个35.20。
2010年我真是我这时间永远记住推崇我的时间，永远没概念，素质时间是我的盲区，有时候老是颠倒这个这个希望大家要注意。这是个巨大的缺点，到现在我爹我娘我老婆孩子生日我一概不记得啊，对时间数量素质有巨大的问题，从这点上基本上正常。人家也不能当企业家，也不能当老板，所以说呢2010年吧，我们带了42袋乐事32个亿，我们还了大概是43。没有带42个亿，但是呢，我很惊讶的是彩信当初就是报道未审先判就给我们定了骗贷罪，骗取外汇，而且说。
鼻子有眼儿的，嗯，据我这两天了解的信息呢，有些跟那个胡舒立是报道的，是有巨大的出入的，是不一样的，所以说我相信。对女生的这个得到了所谓的内部信息啊，这个对我们的这些说法呢，经过这个审理这个完毕以后，我相信信息公开以后呢，也能验证。他们还有巨大的夸张和造谣的成分，谢谢小明先生，这个我想问一个一个事情啊，就是财新网。还行啊，在报这篇报道之后呢，后来说把关于这个贷款32亿这一块给删掉了，啊，这个事情。
你知不知道，因为我今天呢，小平先生我特别不想谈，太就是我关于这个案子，就问。现在是呼吁依法治国，案子审完了我说太多了，对这个审理案子造成影响不好，那么嗯，她删她当然删除了。本身他的报道事实本身也不合法，信息来源也存在问题，他不仅仅是要删除，他应该负上责任。而相对于这个骗贷这个啊，啊，外头已经有一些信息，这个骗购外汇罪。
大概是指的什么事情，这个我好像没有看到相关的新闻报道。在纽约时间昨天晚上的9:00的时候，我收到了这个，我们在大理长住的一个小孩子专门负责给这些。万家的员工料理生活呀，接律师啊，家人的，他发来了一个这个拍照的大连西岗区法院的一个这个LED屏。信息我才看到，时间地点审理那么同时呢，我非常不高兴我就生气，我说为什么律师不能告诉我这两条罪已到。
什么内容？涉及到什么，我真不知道，后来陆续的在昨天晚上10:00给了我这几篇吧。有关的这个金钱审理的有关的一些文字，我看了以后我有点懵，我我确实有点懵，今天早上的时候呢，又受到了断续。但是还不是全部啊，我也有点忙，因为有些事我确实都不记得了啊，确实都不记得了，但也有这个这个事实我是绝对记得的，因为我现在就是说。我一看完全跟我说知道的事完全不是一回事，完全不是一回事，所以说呢，我现在呢，我不想就此作出太多的评价特别篇。
以外会对我非常之惊讶，因为我的企业呀，我可以说当年河南裕达呢是在河南的时候是连续三年是。河南郑州不是50%的外汇投资企业就占了增值税的50%，我北京的企业里边大部分的前期投资可以说百分之六七十。原来的境外，而且我曾经说过话，郭文贵没在国内，而且大家可以算账了。我根本不可能说去骗取外汇，这个有违法我绝对相信，犯罪的绝不可能，那么我看到这个杨颖啊。
我现在是我看第一被告是杨玉清，还有一个就是吕涛啊，第二被告第三是750，因为这三人是我绝对信任的人啊，我的。我的管理方式是跟几个企业不同的，我去办样事的管理我从来是不去管那么细，那么我看到他们有一些这个说法。把有些这个这个卷宗资料，昨天和今天看了以后呢，我不想说那么多啊，我想以后再有机会再说吧，我反正我是那些事我是不太清楚。我完全不了解，跟我长跟我了解的完全不是事实，不要关于这个审判的消息呢，我想基本。
所有或者说所有人只是从你的推特上看到的这个LED上的消息，发披露的这个时间呢是6月5号。被告开庭的时间都是在LED上的，我呢今天去当地法院的网站上去。韩国是不是有这个庭审公开的一些消息，但是呢，很遗憾我没有查到这个案件要公开审理的一个消息，啊，这也是那么。那你是唯一的信息源是你这的，可是你那上面拍的是这个LED的，所以说不太像是一个伪造的一个开庭的通知啊，那么我们先来相信就有这么一个通知吧。
现在我就回过头来问，就说你刚才说，原来有21个罪的指控，那么现在只困了两个，那么你认为呢这个事业。一个相对乐观的一个迹象，是不是这个意思？我觉得这个跟我联络的老领导还有新领导，确确实实让我看到了这个，中国我最我呼吁依法治国当中呢。各种的，我过去说不知道，或者说这个理解不到位，虽然我是这个多次这个受到了法律的这种。
这个打压或者是不公对待，我猜这个激起了我各种的这种不平，我才追求着依法治国，感同身受，那么我认为。我有这个巨大的这个经验和说服的能力，我有这个本钱，但是从这个我这个案子到后来呢，特别是最近两。三个月来，确确实实我又再次过上一堂法律的课，这个新领导啊，我为什么我发出的时候就有很多推油的都不支持。我就想说实话，不管我不会迎逢着推我们的话说，那么我想就是这个新领导有几个观点让我是非常非常的惊讶的，就是他。
第1个他就提出来啊，他说老领导的这个想法我要说的是我没否定老领导，领导的功不可没，非常之善良，她也非常懂法。这个新领导呢和他之间是一个绝对的一个补充，新领导就提出了这个三个概念，让我非常的爱能接受第1个他说我想了解的。你这个案情你最大的不满是什么？这是第一，第2个如何能让这件事情尽快的弥补，啊，减少损失。依法的把这事情给一个纠正，还有一个公正的答案，第3个他非常这个，嗯。
明确的说我要认真的听你对事情的看法，回去要认真的听所有我们员工和被关押员工当事人的看法，然后他要。很快的收集有关办案人员了解事实的真相，然后呢，尽可能的，在这种情况下依法办理此案。这是为什么我觉得我非常的受这个这个社会的这个感受呢，因为我不希望说，唉，领导你说这个你就放把人给放了吧啊。你加我那就完全我我本身就是认为这是不合法的啊，还有一个更重要的事情，我觉得这个事情了解真相，给我员工一个依法的。
公平的一个结果，我相信对他们未来一生很重要，另外一个我觉得他们的家人呢，现在都是到了这种情况下了。看这几天，希望呢，这个他们聊，我了解完以后给他们一个依法的公正说法呢，这些家属更加的重要，结果这个。事情就是这样发展的，特别是我们的员工的家属啊，这个到了大连哪，被这个所有的这个大连当地的公安检查。愿法院最有人性化的接待和安排，依法的进行了庭前的审理，金钱的安排，并且。
全力的啊，这个给大家呢，把信息啊，管理呀，还有这个通告啊，都做得非常之好啊，除了我这之外，除了我们其他家属之外。嗯，还有刚才您说到的事情就是我比较乐观是什么呢？就是这次大连的法院，还有大连的这个，这个是公检法部门对这件事情的。现在和我们律师在交谈当中，我们的律师和家属传过来的信息呢，他们感觉到非常不一样，和过去非常不一样，不一样在哪？不是说这个态度改变他们的感觉不一样，他们觉得谈的事情都是很严肃很真诚，而且非常专业，问的问题也很专业。
而且都是按照法律程序走的，所以在这一点上所有的家属说，我们如果付出了这么多代价，能让这个地方能真正的按照依法办案。依法这个这个给我们的结果，我们也感到很欣慰，这不是我文字说的，我代表不了这所有的员工的家属，这是他们反馈过来的，所以从这点。但是我感到非常的积极，非常的好，谢谢小平姐，您这个节目啊，现在很多人关注您。这个老领导不断的出现，跟你那个盗国贼频率差不多一样高，那么我呢，可以先请问一下。
您在这儿说的这个老领导，你能不能给大家披露一下信息？1.12叫陈小平啊。之间文贵聊聊文贵文贵聊文会先把和平老领导想给聊一聊，所以说呢，老领导就是代表的就是这个。案子还有设计的人跟我沟通的人，这就叫老领导是不是一个人也不是两个人好几个人你比如说昨天跟我说这个。
和平先生在57级的豪华办公室主任那几百万美元是吧？这个老领导已经退休了将近十五六年了，偶尔和我联系联系他。得知了这个消息，我在这我想给在给这个小云先生说一下的事情，就是我今天早晨的时候，这个醒来我这个手机上就用。晚了就晚了，就是都是媒体的啊，大概有170多个媒体吧，给我发的信息，就问我你知不知道你有个案子在大连。开，那么都很标准，然后呢有一些媒体啊，包括香港媒体，是被邀请到了大连去接受采访，也。
这个我也是不知道的啊，我都不清楚，那么今天下午的时候又大概有40家，就是海外媒体，也有华人媒体，有外国媒体，大概到现在。这是230多家媒体，就是说都在问我这个事情，而且他们相当的关注，那么这位老领导呢，他当然是看到了很多媒体，包括他。你的报告这事儿，他非常的关注，所以他呢就是给我打电话说这个事情，他说明天会有什么样的节目啊，他非常关注，那么。本来就跟他简单的说了，我说我到现在还没有节目安排，我相信会引起很大的关注，但是老领导意味深长，他说据他了解了这件事情呢。
对社会影响会很大，所以这样的这个审理案件他所听说的，这是一个非常好的现象，很积极的现象，那么。到这个时候领导就问我一句话，他问你跟我说实话，有一句话，你认为会有什么样的结果，你是什么样的感受。我想了想，我就给他说了，我得用一句话说出了我的感受，就是老领导哈哈大笑吧，他说他打电话他就挂了。啊，除了领导以外，您的信息还披露我，嗯，这几天来庭审的依法准备庭前会议，领导的家属安排。
但我对老领导和新领导有新的认识，这个新领导又是谁呢？现在我。有机会再说，确实我对过去啊，我对这个新领导啊，这个我也是20年，甚至我一度时间对他有一种误会。自从这个我们最近开始沟通以来，我开始从这个抵触甚至是敌对，我深刻感受到了这个我跟你说的。也就是有点有点小激动啊，嗯，我觉得人需要沟通，啊，这个战争最后结果还是为了相爱相互的依存和相互的存在吗？
他不是把对方给灭了，我觉得沟通啊，能避免战争沟通的避免误会还是能产生积极的力量，能达到你要的目的，这位新领导。这是我在那个帖子说的，引起大家很多这个这个包括我在我的直播节目里面说的，就是他有强烈的，就法律了。还有一个他有非常这个让我接受的这种个性，老领导吧，讲法律讲理念比较多一点啊，这说实话啊。这个这个真叫尾巴，遵教诲，那么我们这个新领导，单刀直入，啊，直奔主题而去。
现在毫不掩饰自己的内心对事情的看法，而我喜欢这种感觉啊，所以一开始我们俩的一下子，这个差点就是要见面就动手了。然后到后来呢就是，唉，我就觉得说的有理，因为他说的事情是不是事实，我自己的事情只有我最有发言权吗？他。能站在我的角度考虑问题，他也能站在按键的问题，他也不会讲那么多高大上的话，同时呢，这个新领导就我刚才说的。说的他愿意聆听，我给他的反应不是紧急要求，其他几位老领导吧就是最多的给我讲的是政治上的形式。
啊，讲的是要求，而也伶仃，但是呢，基本上不太接受，而这位新领导呢，而她认真的在听和认真的。在想我跟他说的问题，还有一个就是刚才我所说的，他一再强调，他说不管我们有什么权利，国家领导人授予了什么权力，这个事情。须是依法处理，依法处理，那就是对你的这个依法治国的呼吁，这是个最好的一个回应，还有对你的员工和当事人对社会。对国家的依法建设是一个正能量，所以他说我为什么不能把这变成正能量的，这句话倒是让我特别的感动，就我一直在跟。
北京接触当中，我一再跟他们说，文贵爆料文贵不想走向敌对的那一边为贵不想走，那没有回头的路，但是。文贵不会放弃我的追求，那能不能听我说说这个事实吗？听我听我这边说说，别光听你们那边说，还有一个我现在要求的事情。就是这位新领导所说的，他说为啥不能把这变成正能量，那也就是我说的，我说我完全可以把这事情变成正能量，我要的事情都是。中华人民共和国宪法所给给予我们应该有的，中国人民现行法所应该保护的，那么我的要求是不过分的，这位新领导就说。
只要你要求的是合法的，有证据的，我一定给你答复，而且说好时间，说这个时间内我一定会给你拿过去。那我给你答复，所以呢我就是非常让我感动的事情就过去了，半年来一直谈吧，没有时间表，这回有了时间表。平先生，这是完全不一样的啊，第2个不管你怎么说这你千万不能给你爆料了啊，我们怕你了，然后你就来这个绝对。就是通过你的这个事件引起了我们高度的重视，我们要还是要依法办案，发生，这个我绝对接受啊。
第3个我觉得特别的让我接受，就刚才我所说的这件事情要把它变成好事，变成怎么样这个我特别特别的。愿意我也特别接受，这就是为什么我对心灵的好呢，充满了期待，我对老领导充满了感激，也是这件事情可能必须的过程。那必须的元素吧，谢谢小明先生，听你说，我很高兴啊，因为我，你虽然没提他的名字，但是呢提到。这个新领导居然有依法治国的这种情怀，我陈小平特别高兴，我这个学法律的人，对啊，我。
唉，我听到这个高兴啊，就像第1次我的第几次采访，你说要有人要有尊严，啊，我也挺高兴，我说中国人就应该有尊严，可是有人批评我说。我被你光会感动，那么我说我必须感动，那么刚才你说有这么个老领导这个新领导啊，如果真是这样的话，我也感动，虽然你没有陪我。他的名字，因为在我的印象中，北京这个政权啊，一些盗国贼们用你的话是盗国贼也是你的话有权。你的傲慢啊，他们根本不知道法治是什么东西，那么我的陈小平的名言是他们离法治文明差异万年，那么你的这个。
故事真的能够成为一个依法治国的一个标志性的话呢，我当然高兴，所以说我什么时候应该去。领教领教，学习学习这位新领导啊，这是这是，这是我临时性的一番感悟啊，但是我这个话关于领导的话题我要继续追。你除了老领导新领导以外，你还有一个话题叫老领导，这个老领导又是谁呢？你要问这个问题。很有意思，今天我去这个跟美国有关政府部门的，就是关于我的安保问题，还有这个，他们给我提供了一系列的这个。
保护吧，这个去开会，就问道我能不能问你个问题，你的老领导是谁？就是我说的这个新领导啊，在这个10天前。他曾经打电话给美国的前政府的厄管司法的高官，对中美关系有了一个就是司法合作有了重大。影响的我不能说他的名字，这个人我很尊重他，是他和这个孟建柱书记啊，还有这个中国的公检法呀，在过去几年。
有很好的合作，他现在退了，他又意味深长的跟我说，他说这个你说的老领导我知道是谁，这个新领导我也知道是谁。因为很简单，他说七八天前他给我打过电话，她寻求我的帮助，他说我呢，由于不在这个。纽约我回到了这个，我在老家了，我给他的回复，他说我想告诉你。我们要保护你，不仅仅是美国的政府，也不仅仅是美国的一个机关，作为朋友我们认识那么多年了，我们也愿意保护你，还有一个，他说我。
特别爱欣赏的是你交的这些朋友，看你这些朋友说有些人是想把你给逮回中国的，他说他也有人是真心。这事你得私下里面说，这个卖的多，你们说听到的，关于社会上媒体报道那都不是真相，他说这个让他很惊讶。他就问这问这位老领导说这个为什么你这么说呢？他说因为我了解，貌似我大概20多年了，我了解这个小伙子。说他说过的话，做过的事情可以通过他的历史和他的作品和他的家庭，和他的朋友，你可以得出答案，不要相信媒体的。
所以这位朋友说的时候呢，啊让我也挺感动的，因为他后来说是老领导老领导的名字，我也说出了我说是的，后来我们俩单独聊了一会。由于英文水平有限，这个聊的这个我们俩都很激动，但是呢，我相信啊，8成都了解了，就是说这位老领导。很受美国的尊重，也是一个有正义感的人，而且这位老领导和这位新领导都跟美国政府的各种关系把社会关系。都非常的好，这对违规的事件的解决是有很大的帮助，时机恰当时，我会把老领导说出来的这个老领导跟着。
新领导没有什么直接的关系，但是呢，他们应该是一个占线一个站线是站在一边的啊，也也目前对违规的事情有巨大的帮助。谢小平先生，三个关于领导问题的三个话题啊，我已经用完了，现在我们再回到您的这个案件问题上，我们知道。好啊，就是说在案件开播就是开学以前，也就是说你在跟北京这个爆料大战的这个过程中呢，你们公司的。就是这次要上法庭的几个被告啊，吕涛啊，还有这个你们那个财务总监，都上个视频。
孙，这个32亿的骗贷的问题，这个东西给人一种感觉，就是说就你们那个财务总监是。阿牛的眼睛是红的，是吧？穿着好像那个拘留所的衣服这样的，你看是这样，他在接受采访。放的时候他说你们是骗贷，还有这个李涛说他是去安排刻假章是这样的。在某个意义上是呼应了彩信的那篇报道，就是这种报道就是我们唯一的疑问，就是这个视频来自于官方啊，就是官方。
在你们这个案子审判以前，就已经有对这个事件有一定的定论，那么您怎么在这种情况之下，来看待这个案件的审判的前途呢？哦我还是嗯刚才我所说的，我是充满期待，我还是有一定的自信，这个案子最终还是。是有一个啊，有一个这个我认为到了一个结束的时候了，非常重要，刚才你说的就是那个视频啊，那个视频。肯定是付振华安排的啊，傅政华还有纪委的安排的，这不是现在的主管案件的安排，这是肯定的，这就是我说。
要把三个关系彻底分开，盗国贼，他极少数严格讲它就不占比例，要把这个政府啊。现在这个绝大多数人分开，第2个分开就是把傅政华，现在和我这个案子，就付振华和这个纪委这人的和我这个案子现在要分开。因为现在他们不让他们管了，这个要分开，第3个我追求的目标和我现在这个案子的状况要分开，这三个决不。等同而论，它有相互的关系，但是他不是他不能相互的决定，甚至这三者之间的关系绝不能混为一谈，而且这个。
间的关系呢，这个一定要看到背后的背景和事情发展的过程，所以说既然现在这个案子是不是到这一步的时候，就是我们看到了杨英啊。好啊，出来这个录的视频呢，这是傅政华违法违纪甚至涉嫌犯罪的行为，未来我相信。就像这位新领导和老领导跟我说的，一定会给我一个交代，也会给社会一个交代，就是傅振华这干这种事情，我那天我给他说的很。群主，我说你们必须得给我个交代，第1个就是这样的做法合不合法，符不符合中国的法律，案子还没审呢，你就把你给泄露出去了。
案子还没审呢，你就给我定个罪对吧，而且你让这个在家当事人出来指证别人指证郭文贵，你这完全就是既不符合。方案规定也不符合中国的法律，当然不符合人道了是吧，那么这个视频当中说的真假我任何有点智商的人。都不会去相信那个，这是为什么？郭文贵禄一个随便一个直播视频十几万四十万90万来看的，而这个杨英和李涛。马健先生的那个视频就1万2万就没人去看啊，甚至连外国的朋友说这个我们完全不采信，包括今天政府的这个。
那几个高官都给我说，现任的合理的高官说这是我们看到了中国这个几个事也是让我们最震惊的事情之一最震惊。我就非常非常的纳闷，我说你们为什么那么震惊，他说这在美国和西方任何法律都无法接受的，然后他就说。中国的法律什么时候开始建立的？我说中国的法律啊，主要是来源一，这个1922年的苏联时期的法律的引荐到了中国政治学法律的。我就在这啊，然后我说到了1978年中国才有了刑法啊，然后呢，甚至是八几年以后才执行了刑法啊，然后到了80年代末。
这9年中才有民法，我在这一个中国法律确实不健全，在逐渐完善当中，但是我是我是真的不能接受，我觉得是完全。全部合法，但我还真没到过那么震惊，我说你们为什么那么震惊，这就是西方啊，这个法律啊，他们的法律概念和认识，他们认为这个人被拿出来。酱油鸡视频指证我他认为这一切一切这都是巨大的犯罪，这已经不是一个道德问题了，所以说这为什么我说。对这位新领导和老领导，对他们我充满了期待呢，他首先就认为这是绝对不对的，他认为这是不对的，而且是要给的是你要。
处理的结果的，所以在这一点上我认为我也是尊重他们的原因，这也是为什么这几天来新领导和这个老领导接了案子以后呢？这个案情的进展完全按照法律，而且大家看到了，我有些案子我是不应该知道的，因为我有些事我是当事人，有些我不是党员。而且呢，这个过程啊，律师和家属的接触当中呢，所强调的事情，履行的法律程序都是按照法律程序来的，而且。老领导和新领导到我和他们接触到现在他们都在这个按照他们所说的办，这个非常重要的事情。
法律的基础从秦朝开始，进攻不为输啊，这个这是非常重要的，但不能用私心或者是。这种关系来代表法律，那么那个三个视频就是进宫是为了思啊，是为了那些傅政华那些盗国贼们做的事儿，现在。就是最为贵，不管什么样我们都要按照法律程序走，我认为是进攻不会使劲进攻为攻的表现，这也是为什么我充满了期待。嗯，然后呢，我还非常的积极的看待这件事情，而且我相信他会成为一个好的样板小平先生，那。
1我也倾向于认同，因为我看了这两个罪名啊，看这两个罪名，这两个罪名了。刚才已经提到一个背景是从21个罪名最后缩小到两个，而且这个剩下的两个现代和片会呢，因为我不知道片会的情况偏偏会最重要就是。7年阿，然后前面那个罪呢，啊，因为即使根据财新的报道32亿，而你还了40多个亿。就提前还了，他在法律上他没有造成什么后果，因此呢，如果严格的按法的话按法律办的话，这个骗贷罪啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵6月1号报平安直播视频，在5月29号的时候呢，我向大家说过6月3号以前不在这个直播视频了，这个叫大家都休息一下，但是呢，确实5月29号的视频。我从爆料以来引起最大最大的轰动，最大最大的轰动，而且呢，这个影响呢，是超出了任何的一次，特别是在国外的影响，那么我第一次感受到社会这种自媒体啊，这个力量。这个自媒体，从西方第一次让我感受到这个英文世界对自媒体的重新的理解，我收到了，简直是我几个，就是我们华人很少联系的联络方式，给我的信息和问题，已经是报了行了，特别是。西方的某些国家，这些政要和经济领域带来的影响，超出了我想象，无法想象，这个近几日来，从5月29日到现在发生的每一，毫不夸张的说每一分钟都是可能载入史册，太多太多事情了，但是就是99.99%的事情，文贵在这儿，不能说好，啊，希望大家谅解，但未来等时机适合的时候，正确的时间总会讲，那么昨天呢，一位西方的现任领导人，让他在办公室给我打个电话，打通以后首先代表他的国家对我表示支持，代表他的国家，对我的所有的爆料呢，这个所有的像提供的各种信息呢，他经研究后说给他们带来了很多了解中国的不同角度，表示感谢，然后非常直截了当的说习近平主席，王岐山书记都是他的好朋友，他愿意以个人身份或者以国家领导人身份愿意帮助我去和他们沟通解救我的家人和员工，帮助这个我，在中国解决我的问题，这个，我非常的感激啊，我现在不方便给说这个领导人的名字。这个虽然跟他打交道并不很多，但是呢，这个由于我的合伙人呐，其他国家的领导人跟他是好朋友，他这么重要的国家领导人给我打了这个电话让我是很感动的，那么其中他就问道，文贵你到底想要什么？你的目的是为了什么？我非常直接的告诉他，我说。我非常的清楚，首先要解决我员工家人的自由问题，他们了解的非常清楚，他说据我们所了解你的和你的这个发生问题的北京方正集团，他们早在近一年前就回去了，为什么你家人不放回来，我说这就是问题，我是按照中国的法制，我的员工关押都超过两年半了。他们所说涉罪行就是两条，叫涉嫌销毁票据罪，第二条是所谓的骗贷罪，我说这两条呢，这个按照中国的刑法，我说也就是三年到五年，一般都是缓刑或者说这个其他的处罚，那么现在他们实际羁押期都超过两年半。
也就是说每个人都具备了保释的条件，而且我向他明确的说，我已经向中国的政府司法机关和我正常的沟通渠道反映了这个问题，而且得到了积极的回应，那么另外一个问题呢，就是他问我要什么到底要做什么，我非常直接告诉他我是郭文贵要的很简单，希望中国真正的。依法治国，真正的依法治国，然后我反对，那这个以贪反贪，以黑治国啊，以黑反以警反贪，我非常清楚的，然后我把郭七条又给他重申了一下我的观点，本来我们通话是十分钟，结果我们通了大概三十分钟的电话，啊，作为一个现任国家领导人这么关心。这件事情让我很惊讶，而且对我们爆料以来这个事情的了解，这个了解之清楚，让我也非常之惊讶，而现在他明确的说，从开始爆料以来，他们国家就有几个人组成了不同的小组即时翻译，即时翻译及时报告他们在了解整个事情的进展。而且他非常的关心我的安全问题，而且他明确的说他们的情报机构获得了各方的情报，有几个方面要对郭文贵下手，他希望为我的安全提供保障提供支持，甚至说我可以去他们的国家，他们国家宁可与中国断绝外交关系，也要保护。我的安全，让我很感动，就是从这个领导人的这个电话当中的分析呢，嗯，可以看得出来，这个文贵的个人安全确实到了世界上最危险的这个级别了，那么从这件事情可以看出来这件事情实际上是带来了国际上一些正面的积极的影响。
为什么？因为这件事情引起了全世界的关注，大家都希望中国真正的能依法治国，真正的反贪，而且这件事情引起世界的关注和关注程度绝对是中国，咱们政府当局绝对是不了解的，我非常清楚，他们现在了解到什么程度，他们是绝对不了解的，因为所有的中央决策者、领导人能听到的信息，就那些人，这些人绝大多数带有个人的色彩和各种这样那样的利益的观点，绝对他们不了解情况，如果了解情况，我们的事情不至于发展到这个程度，就在和他通完电话以后，不到十分钟，很滑稽，在东北吉林啊，我曾经出生的地方。我的就一个发小给我打了个电话，因为那已经是中国的深夜了，打电话，一打电话：七哥呀，今天下午有一个人给我打电话来的，问我你认识郭文贵吗？我说我认识啊，那是我七哥呀，然后这个女的就说啊。你给我我讲讲你七哥从小怎么回事啊，他就有什么样疯狂的事，难忘的事，然后我就跟他说了，我七哥小时候爱抓蛇呀，爱吃蛇呀，能讲几个还是疯狂的事吗，我七哥就是爱去找狼，跟我去逮狼崽子啊，到这个妖浅沟去逮狼崽子，还找抓狐狸啊，然后吃蛇。那这个女的又问我啊，你七哥还有啥疯狂的事啊，比如男女关系啊，然后这个，这个我的老弟说有啊，我七哥从一一年及二年级爱玩过家家，过家家时我七哥就爱扮演解放军，然后所有的女同学全是他的这个女解放军，然后当他的媳妇大媳妇二媳妇三媳妇。
让我们当他的老弟，当他的小兵，然后我七哥有时候还叫小兵张嘎，后来这个女的问他，那个时候你七哥多大呀，他说七岁。后来我说老弟她在找你的时候，你就把她带到妖浅沟那个狼窝去，就再看看那里的狼是什么样子的？那么同时呢。这个我们大家看到了啊，今天是六一儿童节，我特别在此呢，郭文贵携全家向全世界全中国的六一儿童们，我们的未来，我们的希望，祝你们儿童节快乐，小朋友好好学习，这真正是我们的未来，这也是我们国家最大的问题，我们的儿童教育，国家教育是大问题。那么说到这个事，我想说说儿童，我想说说我的儿子和女儿，跟刚才这个记者去挖我的猛料的人都是一拨人——财新，那么我这个儿子和女儿，我可以说从小到大没说过一句脏话，如果有人告诉我说我儿子女儿说过一句脏话，郭文贵愿意给你当场跪地，啊，让你鞭打抽打，甚至我愿意接受一切处罚，我儿子女儿从来没骂过人，没说过一句谎话，在我儿子是在十三岁在英国长大的，我女儿是在美国纽约长大的，两个孩子在任何学校墙上都挂着中国国旗，你们可以去问一问，由于当时他带着国旗被我们家庭这种爱国教育，在任何学校都遇到了这个各种这样那样的麻烦，但是呢，我的儿子和女儿在国外长大，从来不会是骄奢淫欲那种，我儿子我女儿的同学你们可以去问问，从来，我儿子后来还穿很多名牌，我女儿从来不穿名牌，穿的全都是最基本的，甚至是打不打折都不买的衣服。
我儿子喜欢跑车，他是投资，我儿子到现在买的跑车和投资已经赚了大概几个亿了，他是投资者他喜欢车，我儿子唯一的爱好就是从小爱车，从那生下来刚刚会爬，就坐在我的摩托车前边，帮我按摩托车的喇叭，到后来就是只要是他，这个，我在旁边修理摩托车汽车。他就他闻汽油味很开心，就帮我在那边找零件，所以说他从国外长大呢，特别喜欢汽车，而且我鼓励他去玩这个汽车，去了解汽车，而且当成一个投资来做，而且我儿子很早就是这个F1的这个驾驶执照的驾驶员，那么我的儿子从来不会去夜总会，也不会去在外面炫耀，这个我的儿子。也从来没有在任何地方，占过任何一点便宜，我儿子唯一做了两次生意啊，这个在国内做的，第一次是做的鱼子酱啊，所以鱼子酱结果全赔了，因为鱼子酱都送人了，最后把本都赔进去了，第二次就做了，这个布加迪代理，布加迪在当时是在整个中国区的代理。布加迪当时在中国区大概就两台，由于我儿子做代理一年就卖了七台，这是一台大概五千万人民币吧，然后做得风生水起，然后大众集团的所有的高层领导人都飞到中国去，还跟我见面，对我儿子表示感谢，觉得这是奇迹，然后授权很多要给我，代理，我们拒绝了就想做布加迪，不想做别的。在盘古装了一个，花了上亿，装了一个这个一个展厅，我们在香港当时租了这个李嘉诚先生旗下的和黄地产，在中环的一个一个展示厅，那就在这个时候大家都知道了这个发生了2015年的这个事情，首先2015年1月10号逮捕我们全家之前。
那是2014年的6月份的时候是先把我儿子抓起来的，由傅政华，以我儿子这个所谓拥有北京特殊牌照为名，傅政华先生的白土主要是让我儿子揭发当时北京市交管局局长宋建国先生，我儿子里呆了十天，最后还是付振华先生和付老三又把我儿子给放出来了。那一次是我儿子遭受了重大的打击，那么后来经过很长时间才恢复过来，一个小孩子在里面，这个被这么折磨是很可怕的，后来大家知道2015年1月10号发生这么大事情，我儿子是唯一，是被我家庭要逮捕的十七个人当中在二十分钟前逃出来的，这是一个神秘的朋友帮了我的忙，这个我真不知道是谁，但是这个。帮我忙救了我儿子，当然我儿子出来以后这个布加迪代理就没办法做了，所以说就停了，为此呢，我们赔了大概两个多亿吧，啊，那么香港这个和黄的我们租的这个，这个展示厅的事，大概签的是两年到三年吧，我当时是开业不到十天，我们就正式申请，说这个和黄山提我们不能用了特殊情况，但是大家都知道。香港和黄真正的皇帝是李嘉诚先生和黄的傲慢是超出想象的啊，那种傲慢，那比共产党在中国的权力还要大，我们的律师跟他谈，每次的时候他们都非常清楚，好我们帮你去租出去就还你钱，租不出去就不还你钱，就这样我们委托他们出租，还委托了其他的中介出租，一直。就没有租出去，直到几个月以前突然间和黄提出来了起诉我们，起诉太简单了，一共才三百多万的房租，我们已经交了大概六七百万了，一共一千万的房租，说实在话我们飞机飞上两次就飞没了，这是多大的钱呢，就摆那三百多万就马上给他还了，就这么简单，而且当时。
大家都很清楚，由于专案组到香港以后，在香港所有的银行把我们的账号几乎全部查封，全部停掉，就在这个我今天也就是说5月26号的时候，我儿子拥有的一家公司叫ACA柜管理公司，这是多年前成立的，那么由于是胡舒立先生小姐又给做了个报道。结果这个公司在建行的账号也被停了，就这六七天前，那么我们在香港的经营呢，已经完全被专案组彻底控制，就包括和黄这个展厅的事件背后黑手也是专案组，第一，不要他们这个这个这样那样同时和黄那往死挤压我们啊，跟专案组一样的黑暗啊，这完全不讲商业规则的，傲慢至极。每次谈话都说你知道我们是谁吗？我们是李嘉诚，我们是长河，我们是和黄，什么常识都是这样的，然后就不退嘛，完全违约，长江在这件事上没有半点信用可言，黑暗至极，傲慢至极。那么最后打官司也是跟专案组和这个合在一起，然后胡舒立女士报道，你说这是六一儿童节。我儿子虽然已经三十岁了，不是儿童，但是当爹的你说怎么想我这儿子这么纯洁的儿子，这么爱国的孩子，胡舒立女士你就不放过他，你要把我儿子这个一个正常的商业纠纷，而且是因为专案这个纪委加公安权力大过天的专案组，把我儿子打击成这个样子，然后呢，你再把这么一个正常的商业事件。这个商业事件和你们的贪污腐败盗国贼能比？那差多远，你不报道，已有的五六罪四罚你不报道，你把我儿子这个事情你就可以捅出来，你说这个胡舒立你是有多么的恶毒啊，有多么的奸诈啊，这个虎毒不食子啊，任何人为了保护自己的孩子自己的命，什么一百个命都可以不要的，我看到在香港胡舒立女士你抱着我儿子，我儿子照片第一次出现在公众媒体上，胡舒立你说咱俩这个梁子可真作大了去了，所以在六一儿童节我恼火自己对这件事情，我的女儿被你们给抓起来了，两抓，两次给抓起来，弄成我女儿现在是忧郁症，啊，弄得我女儿现在天天一听警车都害怕，我儿子被你们给抓起来，我儿子在香港就这么正常商业经营，就被胡舒立大肆的这个做文章给诋毁，这么样的孩子你们都不放过，你说你这个黑暗和妖魔，所以说我就突然就想起来这几天啊，这个各种网友这各个方面给我提供信息，在这个101中学胡舒立女士，当时打死老师的事情啊，这几天有了突破性进展，这个在美国的华人各方面正在给我提供协助，未来会站出来的，这个说当时你十几岁的女孩子，你能把老师给打死胡舒立女士，今天你在，你用了几年的时间，你在表演着，你对郭文贵，你这种这个利用你的这种媒体工具这种打击你连我的祖上的坟你都不放过，你连我东北的发小不放过，你连我儿子这边也不放过，你连我家人一个都不放过，我跟你何仇何德呀，中国大地上这么多贪官盗国贼你不报道，你就报道那些跟你对立面的人，你成了什么人呢？而且你找了个泰晤士报的记者从来没采访我，就把我给写成那样子，然后再把人家托尼布莱尔先生也给报道出来，你说你这几年来挖我的祖坟，采访我的祖坟，采访侮辱我的爹娘，去侮辱我的发小，侮辱我的儿子，侮辱我的家人，侮辱我的朋友，你说这胡舒立你说你这个女的有多毒啊，你说有多毒啊，然后呢，昨天也有一位这个国外的朋友说郭先生啊，你这个为什么要说胡舒立的小手啊，唉，我说我没说胡舒立的小手啊，我说的是另外一位女士，黄艳女士的小手，我是黄艳的小手是我说的，没有说这个，胡舒立女士采访的时候，老师，这样的小手，然后那个指甲还特别长，然后我老这样子看，我是胡舒立女士，你看看他曾经这个杨澜女士采访了，我说他一直在这个那个手啊，指甲很长啊，使我理解那种过去那种巫婆呀，那是乌鸦巫婆那种手指，我说我从来没说他小手，我说你理解错了啊，他说我理解错了，是胡舒立女士，他说是这个另外一个女士，我说你为什么这么理解呢？他说他看到了很多报道过去都是来自于胡舒立女士的，然后呢，他最近看的是加拿大的某个节目对我爆料的一些评价。哎哟，我说您根本不了解中国这个情况，你的中文是水平的，你也没办法深入的理解，我说加拿大的，你看的这个节目呢，他这个他是个孩子，只是天天爬树的，他走出门去，能不能吃饱饭我都怀疑他，我看了他的一些节目，我说他的节目就完全是道听途说，我说郭文贵的哲学很简单，如果你没吃过猪肉，你告诉我猪肉怎么做，猪肉包子怎么吃怎么香，我压根就不会信，我这人是很现实主义者，完全如果你没做过你也没有任何精力，你想评价那是不可能的，我说胡舒立女士跟他不一样，胡舒立女士是完全是实际操作者，这人杀人啊，这个这个这个嫖男妓啊，这个坑蒙拐骗，她非常的这个老道，这个和政治家打交道也有绝对的野心，有绝对的野心，我说你像她出世以后像我们中国的。我很尊敬的张立凡先生就为她开始抬轿啊擦地，我也看出海外很多媒体界被她给蒙骗什么什么自由战斗士啊，然后呢，这个英国的一个媒体记者说曾经跟她见面，听她大侃特侃了一个多小时，怎么推翻共产党共产党如此多么的邪恶，西方世界里面谁是这个这个最伟大的，中国领导人谁是最开明的，呀然一个国母的级别，我说这个人是有实际作战经验的，这个人是有野心的杀过人放过火嫖过男娼，而现在的这个这个手里有钱，一大堆的这个利益共同体，屁股底下一堆富豪老板抓着一堆人的把柄，我说这个人是有能力，我家那小孩子。那个节目简直没法看，我说她这个节目，我说这个一开始我还觉得还有点水平，后来越看就成笑话了，我说她从来没有听她讲过一个观点是对的，你往回看她的节目没有一样是对的，所有的这个观点都引自于历史，特别享受一个什么俄国的历史，这个中国的历史的事件来和今天对比。这都是哗众取宠啊，这个哗众取宠，兔子打拳，一溜小动作啊，这个没有什么样的境界，那么这位朋友也特别关心的事情，说最近西方媒体的一些报道，包括这个纽约时报啊，这个报道出来了，问我怎么看，我说纽约时报我不承认他们采访了我，他们是我朋友，他只是来，我们聊了聊，我明确了，我不接受采访，它这个报道呢，它证明了一点，郭文贵爆的料都是真实的可靠，这个纽约时报已经多次证明了，郭文贵爆料都是真实的，从来没有一件是假的，我希望有人来证明我有一次是假的啊，另外一个我说，她看到了他听到了，他验证了郭文贵爆料的真实性和准确性。而且他们确确实实，有时有下部有系列的报道，是关于这个郭文贵爆料的问题，我说我很尊重这家媒体，但是呢，就像我们看到泰晤士报的报道一样，现在西方的很多主流媒体所谓的传统媒体没有未来，没有未来，他们没有未来的，因为他们的这个报道的这种篇幅，这个不够中立。
但是又要打造一个公正的幌子，还有一些人，你像个泰晤士报跟胡舒立女士，那什么关系啊，根本不采访当事人，就把郭文贵和托尼布莱尔先生就报了，完全胡扯的嘛，然后他们还打着这是什么媒体公正的幌子，他们就像是霍什么什么霍什么普斯顿奖，就是打着这个目的招摇撞骗，骗吃骗喝，没有什么未来的。我说你要好好看看社交媒体的报道，社交媒体上有些可能是时间较长，可能是这个绕的比较远，但是绝对是有料的，啊，而且观点是很，额，非常非常有高度的，那么说到这的时候，我现在要又要说到这几天发生的事情啊，这几天发生的事情实在太多太多了。那么，但是我有一个重大的一个感受吧，这是前所未有的，大家也知道我和北京在不同的渠道在沟通着，几个重大感受是什么呢？就现在让我真正的前所未有的感受到，我们国内的政治局面太复杂了。这几天来，我收到了来自内部的资料，超过过去半年的总和好几倍，这些料的报道当中，我能感受到绝大多数是纪委公检法，还有最高层的，来自最高层，量肯定100%都是真的，这些人无非是利用郭文贵的爆料来打击对手，制造麻烦，说实话我爆料，那我就是郭七条，这是我追求，但是我可绝不需要，我也不希望这个国家乱，我发自内心的说，任何情况下，只要想把国家搞乱的人，我是绝不支持了，国家乱了我们全完了，国家乱了这一切都结束了，那将是民族的悲哀，国家的悲剧，我再次重申这不是我的目的，可是有些人，这个政治斗争给我发来的这些料啊，利用文贵去做这些事情，我肯定不会上这个当。我去做，只要是符合郭七条的，我一定去做，只要是违背郭七条的，我一定不会去做，包括了一些建议让我看了毛骨悚然，所有人报的料我不会给第三方，我不会暴露给任何人，就是任何人不管你来出自什么目的，这是郭文贵的原则，到目前为止我可以说没有一个人给郭文贵提供材料被抓和郭文贵材料出问题，所有那些出问题的人是因为自己出了问题，还有爆料当时自己方面的联络方式出了问题，没有因为文贵出了问题，但是我绝对我要向这些朋友说，我虽然不知道你们的名字，你们给我传递的这些资料，文贵也是有很多是绝对不会用，也不会给另外一方，我想表达的观点是郭七条是我的原则，我不会成为任何一方的政治斗争工具，我也不会参与任何一方的政治斗争，这是我的原则，那么从这些爆料当中我可以看得出来啊，提供资料当中，国内的政治形势前所未有的紧张，复杂。我可以说这任何一个资料，都属于国家最高机密，你们可以看到文贵绝对不会用的，因为这个机密这些国家机密，第一我认为这是不合法的，第二个我认为这个料是针对某些人的，是有政治企图的文贵没有政治企图，我就是郭七条，就是郭七条。另一个最大的感受，
过去呀这半年，我跟这个北京的联络当中啊，这个老领导这个词成了流行词儿，我从今天起啊，我已经不再，不再用老领导了，我刚刚在上节目前，这个，我们一个老领导给我打电话说这个有人在网上，特别是我这个推友们叫杨建豪的啊，在网上什么这个写，这个乱七八糟的北京来的人，我不知道咋回事，我过一会儿我跟杨建豪通电话，我看看发生什么事儿了，这个乱写什么老领导，我是说这老领导的词儿不用了，这用糟了啊，老领导只是个代名词，而对一些沟通的人，朋友代明词，现在已经被用烂了，我就不用了啊，那就用朋友吧啊。这个朋友呢，唉，几个朋友沟通。让我真的是感受到，过去的这个沟通的朋友呢，人好，人非常好，心地极为善良，但是他得到的信息不是真实的，他的权力也是有限，那么最近呢，又和其他的新的朋友联系，新的朋友啊，这个新的朋友呢也是。虽然级别不高，权力很大，素质也很高，人非常的，啊，对现代化更了解一些，特别是自媒体，特别是国际形势，和我这老朋友新朋友加在一起，让我看到那个新的希望，那就是说从文贵这个事件发生以来，这几年来第一次。让我真正的感受到，第一次感受到就是说对这个文贵爆料事件在国际上的影响的真实度，和海外的华侨同胞们和以及国内的年轻人和真正的老百姓的对这个爆料的态度，它的角度是完全不一样的，而且，我非常清晰的看到了，文贵爆料的带来的另外一面积极的影响，啊，积极影响的一面是什么？最大受益者是中国私人企业家，我的老朋友新朋友最近给我这个信息非常强烈，那就是说中央领导人已经强烈的意识到中国私营企业家的这种遭遇，确确实实需要改变，具体的，具体的受益人那就是肖建华了，我可以向大家推友保证，肖建华很快会放出来，大家可以看看肖建华的企业，到现在为止他的所有控制的企业，三千家公司上百家上市公司金融机构，所有的股票没跌反涨了。这说明了什么问题啊，就这次办肖建华的案子，不像对办郭文贵的案子一样，全部家人抓了，全部企业查封，全部账号查封，全部资金查封，我和这位新朋友沟通当中，我才真正的感受到他强烈的现代化意思，说企业不能查封账号企业不要全部把员工都抓起来边控。要让他们经营企业要有流通性，这个流通性的词，我第一次从这个官员嘴里听出来对企业的关注，然后这些这些老板死了，老百姓受害，真有高度啊，这位新朋友就是肖建华案子的管理者，然后明确的说这次相对肖建华的案子，一办案。依法办案为主核心，维护私营企业的利益，这个社会的权益，然后我要把这件事情变成正能量，哎呀，我听了很感动，说实在话这样子浑身发热轻了，这不就是文贵追求的目标吗？谁犯法了包括腐败分子，盗国贼们要依法去办案，依法治理，这不就完了吗？这个社会不就和谐了吗？哪还需要郭文贵爆料呢，这多好呢，干嘛逼出来郭文贵走这一步呢？那么同时这位新朋友和老朋友最近的态度转变，强烈的，让我感受到说真的是中央领导人要依法治国，而不是受所谓的社会上挑拨啊，郭文贵威胁了共产党，威胁了政府。
然后北京妥协，这不是害郭文贵吗？这不是在这就是看的，看事儿呢，看热闹的不怕事儿大吗？人家领导很明确说，不管这事情如何，你郭文贵爆料是你爆料的事情，让你家人离开，本来就让你家人离开，你太太你女儿本来就该离开而且很明确，你猜那女儿爱什么时候回，什么时候回。爱什么时候离开什么时候离开完全自由，而且你的员工几千员工都将依法全部解除边控，而且特别明确的是郭文贵你的合法资产一定得到保护，然后你的员工将依法尽快的给予审结，而且特别重要的事情，维护你这个企业的利益，现在是我们的首要任务，然后把你的案件重新的调查了解，这是当务之急，还有特别重要的事情，第一次我听到了，这一次来自官方的反应，说文贵只要你报道的付振华，你报的付振华的案子，胡舒立的这些事情，还有岳文海的这些腐败，还有有些人收了你的钱，还有人敲诈，包括北京市公安上这个姜良栋虐待你的员工，刑讯逼供，大连公安专案组收受贿赂哪里有的钱等等，你提供证据你提供信息我们一定给你答复，依法的去了解事情，依法的给你回复，这是我三年来第一次听到这样的声音，当时听到这个时候我在华盛顿机场啊，我的飞机啊，四次跑到跑道上去，由于雷鸣电闪狂风暴雨，我的飞机都退回来，退回来以后我看到飞机下面骨头泡在水里，我在飞机上打电话，那一刻啊，很激动，任何人无法理解文贵家里边的这种遭遇，这种痛苦，这种代价，哭瞎了眼的母亲，这个坐在轮椅上的父亲，我这些瘦了几十斤的哥哥，我的妻子，一下子一夜之间，我看到老了十几年，女儿忧郁症，儿子被弄成这样，员工的家属多人一夜白了头，员工的家属很多人想自杀，这种遭遇从来没听到过，有人说依法对待郭文贵这件事了，都是要郭文贵回去把郭文贵给弄回去，把郭文贵给杀了给抓了。这是唯一的目的，从没有人给我谈过说，你的案子要依法给你回复，依法审理，尽快恢复你的正常经营，维护你的合法权益，尽可能让你减少损失，文贵一天一千二百万的损失啊，我从和北京接触这六个月了，六个月了，你老让我相信，而行到现在，一天一千二百万，你让我爱国去，你让我听你的话，这现实吗？现在有人，老朋友新朋友都意识到这个问题，减少文贵的经济损失，减少这个负面影响，通过文贵的爆料事件，对类似于肖建华的这样的私营企业，尽可能不要一抓就死，一抓就灭，一抓就乱，而且要一抓只依法抓，然后不要把这个抓死，不要抓乱，这事有什么不对的的？钱，最后我说它姓啥？它姓社会嘛，所有的财富是姓什么都是国家的，这是让文贵感动了，所以说雷鸣暴雨中我的飞机几次折返，但是我听到这样的信息，跟他的电话中这样的沟通，让我非常之兴奋，后来我的飞机啊，在雷鸣电闪中起飞，这是我，真的是那么多年来第一次这样的情况打着雷，叽里呱啦，暴雨中就飞机跟着跟着回到了纽约，都深夜了，但我非常的兴奋，因为三年来我从未听到过私下的里边，上下里边，没人谈论郭文贵这个案子到底合不合法，合不合理，对社会的危害，对员工的危害，对私人企业家的危害，都在谈郭文贵，你要抓着你都要郭文贵弄回来，全是纪委的和公安上这种黑箱作业，黑暗至极，没人反思这个问题。从中央到下面都是想把郭文贵抓回去为目的，把郭文贵骗回去为目的，把郭文弄死为目的，让郭文贵家破人亡为目的。任何一个朋友一个领导，你们如果没看到这个事实，那真是中国这政府的悲哀，国家的悲哀。为什么郭文贵案子能到今天？不就是这些人想把郭文贵弄死为目的吗？灭口为目的吗？把郭文贵给逼成了这个样子，我逼出了郭七条，再往下逼就变成叛国贼了，逼上梁山了，每次我给你们说过去这六个月，从伦敦开始我说我要开始爆料了。回去以后咱们这种，不是老领导了， 老朋友回去报告，上层不决定，以为你郭文贵没个屁毛本事有啥了不起，从开始就把郭文贵当成一农民，当成一草根，觉的我说什么话全是假话，就是骗子，所有从中央到地方王岐山书记的中纪委，孟建柱书记的公检法，青岛所有郭文贵的信息，我希望你们我求求你们了，经历了三年郭文贵付出那么多代价，你们去好好坐下来拿出五分钟来想想，对待郭文贵的所有信息，哪句话是真的？
所有的事情的悲剧，就是中国共产党最大的悲哀，都是说假话，听假话，这几天来让我强烈的感受到，真的是绝大多数共产党员，国家领导人都是好人，少数是坏人，年轻的一代更加有着丰富的国际经验，国际意识，最起码这次在听到，郭文贵给他说的是真的是假的，美国这个我不说这个特殊部门了，c部门，c部门最高领导跟我见面，说郭文贵先生，我们观察你九年，到现在为止没见你有任何在美国犯法、犯罪在世界上违法犯罪的事。我们为什么保护你，就是因为我们知道你这个人的真实的本事，你去想想我面对着一百多个拿着枪的人，人家这个国家的领导，你说跟我说这话，你说我是该高兴还是不高兴呢？我在华盛顿，人家FBI的这些，这些，这些领导，给我端茶倒水，然后一再的给我，对我这个夸讲我的企业，说我的为人，你说我是高兴还是不高兴呢？你说我一个堂堂的中国有了这么多员工，我六万个员工在我这工作过，我养着几千个员工，上千亿企业的事业，生在中国，人长的中国脸，深爱着中国。结果我成了中国的罪大恶极，被胡舒立给塑造成一个权力的猎物，权力的猎手，杀人不眨眼，农民生于犬母，啊，然后生于农村农民，所以这个家伙就是个坏蛋，一篇一篇的长篇报道把郭文贵塑成一个猪狗不如，原因很简单，这家伙是一农民，这家伙是一草根，而这家伙来自于河南，他是个骗子，从来不说郭文贵盖了全中国最牛的楼，中原佛手，盘古大观，金泉置业等n个像四合院的房子，完全不提，不说你拿着上百亿的税费，不是说你养了多少员工也不是说你在国际做出了的贡献，就这小子是一农民一草根，一个胡舒立就把一个国家给控制了，所有国家领导人的对郭文贵的判断来自于胡舒立，来自于李咏，来自于岳文海，来自于刘志华，这是为什么昨天有一个，就是我说那个国家领导人打电话，说你和王岐山书记的仇恨来自于何方，是不是就来自那个刘志华副市长，我说连这你都知道，我说真的不是，他被人家给骗了，我跟他无仇无怨，我曾经是他最大的铁粉，我说我都纳闷他为什么要把我弄死全家，我也不知道他为什么。所以说从现在你看到一个外国的CIA、FBI的人，你要了解我那么多年，对我这样的评价我的国家却把郭文贵塑造的十恶不赦，2006年就在北京市会上说，郭文贵六十多岁秃头，啊，普通话不会说，还装tnd美国人，你说一个北京市，一个中国首善之都，一百多个官员全北京都坐这笑话，说郭文贵六十多岁秃头，连普通话不会说，还装tnd美国人，哄堂大笑，这是王岐山市长上任来第一次听到了，在全北京市就郭文贵这个形象，从那天起我在北京啥时候一介绍我郭文贵说，欸！这跟我听说不一样啊，一个国家机器妖魔化一个人从2001年一直到今天，就因为郭文贵是草根，就因为郭文贵是农民，就因为郭文贵没有政治背景，而且被国家一次一次地采用采信，中南海采信，郭文贵盖起盘古大观，北京市刘奇书记在全北京市一次次大会上，这个刘奇就是个大流氓，大政治骗子，当时在跟王岐山书记他俩斗争的时候，我真希望他被抓起来，王岐山书记怎么不把刘奇抓起来，我根本就不反腐，你就一点血性该把他抓起来，刘奇书记在北京市大会上说谁也不能去盘古吃饭，谁去盘古吃饭谁就是不懂政治，到我现在北京市官员都不去盘古吃饭，更重要的是我竟然给中央电视台给北京电视台任何情况下奥运村取景，不能以盘古这个景取进去，悲剧啊，一个国家一个政府，到了如此之狭隘的程度啊，盘古大观还是任何一个北京的房产，它都属于国家的，都是社会的。盘古大关和裕达盖完，我说这个楼郭文贵盖起来，这就属于国家的社会的，我如果现在把它拆了，立马把我抓起来，这是社会财富，国家财富，大家可以去看看我所有的员工大部分都不讲了，我这个已经不信谁了，它姓国家我们要维护它，它是一个国家的一个形象国家的资产。可是就这样北京市委市政府多次下令，你们几乎见不到一个盘古大观在中国的所有节目中出现，到今天你们可以看看没有，悲哀的事情，在奥运会参加的三千多家海外媒体都是以盘古大观为背景，而西方的解说都说，后面这个楼是中国的龙型建筑，它是中国人的设计，它是中国人的开发商，然后隔壁的水立方就是澳大利亚的设计，澳大利亚的材料，隔壁的鸟巢就是欧洲的设计，欧洲的idea，人家西方的媒体很明确就不认你鸟巢和水立方是你这个民族国家的精神代表，不是你的图腾，什么叫建筑啊，很多人都装神弄鬼的说，建筑是这个不动的，什么音乐，这简直是个骗子，他懂什么，建筑在历史上定位为最根本就是一个国家民族的一个历史性的民族精神载体，在历史上建筑，最伟大的建筑，什么建筑？宗教建筑，所有过去的建设都是给宗教的，是代表了天意的。然后你看我们的紫禁城那叫什么？那叫官方建设，第二个建筑是官方建筑，都是皇帝用的，老百姓住的都是窝，直到后来有了资本市场，有了社会的，有了第三方力量叫资本力量的时候，才有了金融建筑叫，商业建筑，这三大建筑是人类建筑的一个最重要的建筑的主题，一个历史建筑最伟大的意义。它记载，它是一个历史，是个历史记载的历史上的时间事件和事物的一个最好的载体，这叫建筑，为什么到我们国家来看宗教建筑，看官家建筑，因为那是历史的载体，盘古大观是龙形建筑，是中国在地球上唯一一个不是美式建筑，我们说的。叫中国语言，什么叫建筑，建筑是一个国家的第三语言，第一语言是你说的语言，第二个是你的文字，第三个语言是建筑，第四语言是你的食品，建筑是一个民族的，第三语言，也可以说第二语言，我这个龙形建筑是唯一的是中国人的设计，中国人的这个老板，在奥运村里面结果这个龙建筑被说成了火炬，被刘奇给打压不准入境，悲剧嘛，这是一个政府对一个企业对一个建筑容忍不了，就因为刘志华事件，刘志华是贪官是腐败，是被共产党抓的，是被共产党判刑的结果，郭文贵成了罪人了，我的建筑也成了罪人了，龙建筑也成了罪人了，悲剧不悲剧呢？今天再看看过去十几年了。郭文贵的事件里边，竟有这么多来自于刘志华事件的阴影和报复，一个国家政府这样的胸怀，这样的肚量，怎么能走向世界呀？怎么能一带一路让世界去认可呀，所以最近这几天我给这个领导这些领导新朋友沟通，我强烈的能感受到，有些是有世界观的，是有国际观，他非常懂得Twitter、Facebook、youtoube，这些自媒体，这是非常重要的，如果现在领导人不懂得社交媒体，你已经out了，你已经土了，你不知道自媒体早晚一天会被自媒体推翻的，美国总统川普总是拿Twitter选出来的，就这样我现在还要说的事情，胡舒立女士为什么成为中国的胡舒立呢？欺骗了全世界呢？胡舒立女士是一个杀人犯，她一个人，她掌控着所有中国的政治的动向，谁给他的权力呢？胡舒立女士这个真相，如果得不到一个国家正确的审判，或正确对待她的资金来源，广告来源，信息来源，我永远不会相信共产党中国政府是公平公正的，我也相信任何一个有良知的中国人，如果胡舒立的事情没有一个答案，没有一个公平的结果。一定是这个背后的老板盗国贼们，你无法向人民交代，郭文贵是不会服的，我非常荣幸的，这个这次领导给我传达这个信息，而且我特别欣赏一句话：文贵，肖建华事件案件，要依法办案，便办成一个让中国人民、企业家，中国老百姓看到了依法治国的决心和依法办案的这个好案例，让私营企业家放心，同事说文贵我希望你的事情变成正能量，这句话文非常受用，说实在话这两天来我得想想这话就好，文贵可不是不想回国呀，文贵可不想与国家为敌呀，谁愿意流离颠沛流离啊，为啥不能让肖建华案件郭文贵案件办成一个正能量的案件呢？为啥不能让海外这么多不能回国的人回国呢？就这几天在国外有什么好处吗？我到现在看不到海外所有的媒体。有什么可以控制的？那个长城骗人呢，如果一个国家连这点，就是现在我能看到网上这些信息都接受不了，这个国家还有希望吗？还有什么自信呢？那个长城推倒有什么了不起啊，也太不自信了吧，这么多中国人都不让回国，有什么意义呢？有案情说案情都是大家放心面对司法，依法审判，依法办案，让大家都有安全感，只要真正达到依法治国，谁愿意，谁愿意和国家机器对抗，谁愿意喝这些，他盗国贼们这个这个这个与他们为伍啊，谁不敢揭发到国贼啊，那就一个郭文贵吗？所以，我真诚的希望我这次不是上当受骗，我不是天真，我希望真能看到中国是坚定的依法治国，这个郭七条能得到推广，而且能看到中国这个言论自由，真正的尊重草根老百姓，像这个包括泛亚一珠宝的问题在领导很明确的说，我会把这个一些资料给你，让你看看，我，我非常高兴，我看到这个资料我会根据我掌握的事实和证据，我来做我认为正确的事情，如果说文贵的案子，肖建华那案子成为了一个中国依法治国，给私营企业能生存的空间，能给中国带来一个新的一个时代，那太重要了。郭文贵愿意付出一切代价，我们不一定要流血呀，不一定要革命啊，不一定要上街头啊，但是就这昨天可以说二十个小时以内，我收到无数个来自北京的给我的警告信息，千万别相信他们，都是骗你的文贵，把你这事解决了，让你先闭嘴，让你减少影响，直接把你弄回或把你灭了，这也不排除郭文贵的天真已经是几十年了啊，马建副部长曾经意味深长的说过一句话，这句话我一辈子记住，这也是我感谢他的原因，当时有一个中纪委的官员，去，因为他是肖建华哥们这个绝对支持者，由于肖建华在他面前说我坏话，啊，说我这个这个特别多坏话，这个中纪委的哥们就找了马建副部长，说郭文贵的人你不要用他不要信他这家伙有这个国外背景啊，这个情报背景如何如何说，结果马建副部长说了句话：如果你中纪委说他的情况背景，那我就失职了，我就是管这个的就是反谍的，郭文贵背景我们很清楚，他说你说郭文贵这事儿怎么来源我都清楚，文贵这个人看上去很聪明，实际很天真，啊，后来这个在现场的一个局长回来跟我说这话，我到现在没给马建副部长问问这句话啊，我很感动，因为他说的是事实，文贵有时候很天真，很天真，确实很天真，我们就是说白了就是个发烧友嘛，毕竟是业余的嘛，跟政治和情报没关吗，但是我这次上当受骗，不重要，是不是，最起码让我看到了希望。中国的私营企业家们不要再像活的猪狗一样，中国的这个政府的多高的高官，真正的要觉得是习主席的中国梦一带一路能实现不依法治国是不可能实现的，不和国际接轨是不可能实现的，中国的这个强盛和两个100年是不可能实现的。中国现在对这个所有人抓抓抓，禁禁禁，骗骗骗，不可能有未来的，傅振华这样的人不被抓了，胡舒立这样人不被抓了，李友这人不给送回监狱去，李友这钱不查清楚，盗国钱这海外的钱不给老百姓一个说法，不可能有未来的，什么都可以谈，这是谈不了的，必须要给真相，要依法治国就要真正的让老百姓相信，最高层和中国真的依法治国，依法治国，就接受媒体监督，依法治国就要司法有一定的监督和独立，没有独立的司法，没有一个真正的第三方监督，中国的梦，中国的两个100年，中国的一带一路实现的可能性零，别说十九大了。对不起啊，我看一下。这几天来，这个，咱们看到了，胡舒立女士在外面加大了媒体上对我的造谣，五毛们现在出勤率极高，然后海外的小动作一大堆，采取各种办法游说、毁掉郭文贵，我向北京的所有的办案的所有领导们呼吁，如果说这些问题得不到制止，这是国家的悲哀，一个国家用这种录制删节视频，强奸女员工视频，五毛在诋毁文贵，这是国家的悲剧，这么大的国家，怎么能容得下这样的龌龊的这种小人的行为呢，一个国家有国家的力量，国家的胸怀，国家的境界，怎么能做这种事情呢，你看那五毛，瞪着眼在那胡说八道，瞪着眼在那说的这种无聊的话。有意义吗？能改变吗？能解决文贵的现在你们认为的问题吗？而且这些五毛们，你们这种做法是不给自己的后代在造孽吗？给后代造孽嘛，你说这些五毛们？你怎么向你的后代交代的，瞪着眼说瞎话呀，而且满口脏词儿啊，你找我玩有点学问的都是脏词儿，脏话生殖器。哎呀，说实在话，咱们国家的治理现在在这些人手里面，这些人管五毛的人就这么搞，用这种下三滥的手段用胡舒立这样的女人，啊，在香港这个用这些这个这些富豪们给我们找麻烦都这种下三滥的手段，包括这个头两天紧急香港法院，紧急未被走任何程序。要是起诉我们我香港南湾的房子，所谓的L73露台违建，香港有多少违建啊？香港违建有法律的，干嘛受大陆这种指使啊，就开始去法院采取措施，结果的，不就是受大陆影响吗？受这盗国贼们影响吗？这种行为你做多了，香港人民就会造反的。香港人民的事情早晚是中国的大事儿，香港的事绝不会那么平稳啊，香港的事绝不会那么平稳，到香港去毁文贵去，到世界去毁文贵去，去一些英文媒体毁文贵，造谣毁文贵去。5月29号的视频震撼了世界，那只是91本当中的其中几页而已，几页而已，文贵要爆的料。
我再给所有队友们说，你们是无法想象的，全球新闻发布会，一定会改变很多人对很多事情的看法，我希望他是一个对中国正能量的一个全球发布会，但是一定会有很多人头落地。我不相信有任何一个人能想得到91份文件当中的核心是什么，我不相信任何人能猜得到全球新闻发布会有多大的能量，这就是为什么现在我们全球发布会，本来在林肯中心，现在在美国其他部门的安排下，我们有了另外两个秘密地址，而且全部安保由他们负责，连我们请的保安公司都不让用了，因为这件事情一定会改变世界，一定会改变中国，一定会让中国走向更加正确的一方，我5月29号报完，这个影响力会发挥的。我希望到6月底，6月底以前，大家别期盼没多大的猛料，三年嘛，咱慢慢来啊，慢慢来。那么，今天六一儿童节，我再次说中国的希望就在年轻人身上，希望在儿童身上，我这，我作为现在一个为人父母感受颇深，任何中国在办案子，全家抄家，全部资产一查就每一查就死，这个局面不得到改变，中国的年轻人孩子都会到国外来，那么晚我们现在奋斗的目标就是给我们的孩子们给我们的下一代的一个很好的未来，每个人如果都这么想，这个国家就有希望了，而且我再次再次呼吁，中国政府所有的有良知的官员，有境界的官员，不要再对这个媒体禁禁禁杀杀杀，特别，再利用这种五毛再做这种龌龊的事情啊，而且我真诚的希望能实现文贵事件能成为国家依法治国，国家走向新的时代，一个新的，一个形式国际化的和法制化的国家治理的一个积极的力量和积极的动力，我期盼着这个结果，同时我真诚的希望咱们海外的所有的华人们，这个所有的有关这些评价当中，不要道听途说，特别是我看到了加拿大有两个人，什么我的老领导还有李克强，这简直是无知，道听途说，丑恶至极啊，我看到了叫姜维平先生是我山东老乡，我劝你姜维平先生一定要自律，不要再在上面，你说我本来老乡很尊重你，结果一看你写那你报道一个个节目啊，简直是南辕北辙，胡说八道，丑陋至极，误人子弟呀，还有一个叫什么文钊这个小老弟的节目，本来形象很好。所有节目当中个人色彩太浓，完全道听途说，然后把学到点知识啊，生搬硬套，永不变色，啊，这个一个圈子套一切的这个这个轮子啊，一个汽车能拉一件，那怎么可能啊，咱们现在是在历史的关键时刻以事实为根据，客观公正的来给观众传达信息，我们我们干不了好事，别干坏事，给人传达不了正能量，别传达负能量，说不了真话，别说假话，有人话就说，没人话咱就闭嘴，这不是我不是说我跟明静这个多好，你看人家明静的和平先生，虽然时间长了点，绕了点那是真料真身经验。是绝对客观，郭宝胜先生啊，包括现在赵炎先生越看越越好的节目对不对呀？多棒啊，那就非常有有事实意义的，对不对呀？你在什么老骂基佬男的这块，这个东传西传，道听途说你连个官毛都没见过，也没有亲身经历过任何事情，你去到在那边讲，误人子弟。这个原来我真的特别的，本来想和文章，是个小老弟，这个做点节目呢，觉得很觉得很棒，但是现在越看越不靠谱了，越看越不靠谱了，越看就越糟糕了，这完全是把有点自己做节目做成这个了连自己都都都做糊涂了这个啊，文贵体制内人了，我真愿意成为体制内的人呢，体制内接受我，我就当体制内人呢，如果郭文贵都成为体制内的人，能让这个依法治国，能达到郭七条的目的，我就当体制内的人哪，有啥还不可以的呀，我冤枉文章，你把文章的项目拿出来看看，就过去，所有报道的节目有几个节目往回看看，有几个节目说的是对的，观点是对的？他有几个节目是对这个任何事件有正确的推动啊，都是负能量，这个还有个姜维平先生瞪眼胡说八道，这个这个是满嘴瞎话的，这事成了丑闻了，为啥国内的一些官员看不起我们海外华人，觉得我们都是利益至上，觉得我们海外华人都是脑子有问题。啊，都是，不是愤青是屎青，愿意就听傻子说话吗？就看不起我们，我们海外的华人一定要一定要自重，一定要有一定的辨别能力。
你像这个谁这个文朝先生这个节目，你像那个姜先生的节目看多了都是浪费生命，浪费时间，越看越傻，真的多上推特，推特世界里边有真有人才呀，这个又节省时间又有水平，而且很多都是高人，推特的世界里边，有人才，有温暖，有力量，还有真正的有情有义。那些这个天天这个这个上个视频节目已上线的，因为文贵的这个这个节目天天道听途说的，你到底想说啥呀？那节目都搞不清楚，文招的这个小老弟的节目还有姜先生想说啥呀，完全是哗众取宠，还有其他几个节目，这完全是胡说八道的，而且有人看，这有人干是个悲剧啊，浪费时间呢。潘石屹先生，潘石屹先生的这届小丑，任志强的简直是，我还是那句话，任志强你这辈子干过啥呀？在体制内骗吃骗喝，盖的房子没有一个房子盖得能让人看过眼的，然后天天以大佬自居，你什么大佬啊，你赚多少钱呢？你是长得好看，那是给政府做了多大的事儿，推动北京文明建设了?推动政府文明了?政治进步了？盖了多少好房子了？好像你就是中国地产大佬，老预测房价，你预测啥呀？傻子都知道那房价事，你非要觉得你觉得你说出来了，真话你说了一点儿，是因为你有几个所谓的老领导，有啥意义呀？潘石屹整个一江湖骗子小丑，哎哟，你还黄艳儿成了小王爷，成了黄花姑娘，你可真能扯，瞪只眼，潘石屹先生和任志强先生对这种自我感觉良好和这种傲慢来源于什么呀？来源也就你觉得，你是贵族了，你有钱了，老百姓听你说话了，啥都不是。历史上能记住你什么呀，最多一句话，曾经北京的小丑，小丑而已，自我感觉好的不得了，爱情失败家庭失败，个人为人失败，瞪着眼还批评习主席，你任志强，哎呦我的妈呀，你可真够扯，你敢批评习主席，你凭啥呀？你有啥能力呀？哎呦，我的天哪，你干那些事儿简直是，潘石屹你两和姜先生都是鸡鸣狗盗，官商勾结吧，官商官商勾兑吧，是不是，最多就是那个夜总会里边你就是比较敢穿啊，人家穿个短裙你敢穿三点式那种人带不就这个情况嘛，你还整得成了民意代表了，这是真可怕的，这个。行啊，今天这个应推友的要求，这几天的关心关注，担心这个我的安全确实是我的安全是真实问题了，昨天这个，美国政府的这个官员来这个说我家有多少旁边多少人多少人，看着我安全，同时这个要给我提供这样那样的安保、方案，哎呀，我听着我觉得确实是啊，这么多人要杀文贵，现在任志强先生，潘石屹先生，黄艳女士，岳文海，胡舒丽，啊，徐子兵，王云戈，地产商，哎呀，还有这盗国贼们都想把文贵给灭了，呵呵，说实在话你说，人不都得死吗？是不是，这个灭了有什么呀？我不想当烈士啊，也不想当英雄，但是不会怕的，怕了能走这条路吗？一切都是刚刚开始，我说的就是一切都是刚刚开始，这个接下来啊，6月6号大概是订的，6号到8号之间，在明迳有第三期的节目直播，啊，然后呢，嗯，会在十二号有一个西方的，一个大的电视台，有一个直播，有一个直播，那么，然后十六号文贵有一个长时间的直播，长时间直播，很长，那么大概是下个月十六号以前的安排，如果有什么突发事件会有什么事情我随时直播向大家报告。那么，这几天呢，我就是，目前呢，明天和后天还是啊，明天二号三号，就三号以前就不直播了，然后四号早上我直播，好嘛，然后每天我一定发推特向大家报平安，希望大家这个六一儿童节多陪陪孩子，这个文贵这个今天被我妻子和儿子女儿这个一再的呼吁说：希望让我在这里代表他们仨人能向所有关心他们的推友人表示感激，特别是这个，我太太从来不看推特，她也不上，我儿子也不看推特，只有我女儿。这两天呢，我太太也开始看这个明静的节目了，看郭宝胜先生节目了，嗯，然后呢也了解越来越多，精神状态越来越好。嗯，他们呢，也有一系列的这个安排，因为这个美国的几个房子几个家都需要他们收拾收拾，嗯，他们呢特别特别感动，我女儿给这个老太太说了这个推友们的关心对他们的关注，然后呢，我第一次看到我儿子昨天给我做婆家面的时候，然后说爸爸你能不能把我这个面发给你的推友啊。唉，我是第一次啊，从来不发你的信息呀，我儿子说：爸爸我最近这几天看了你的推特了，这个你的推友素质都太高了，太让人感动了，对咱们家那么多关心，他说真是——因为他不看这个嘛，他说至上的很感动，那么他们今天在我上节目之前一直在说：爸爸一定代表我们三个人向所有的推友们表达衷心的感激，所以在此我严肃的代表越新之我的妻子，我儿子，郭强，我女儿郭美，对所有的推友们，对他们的关心爱护和支持，表达衷心的感谢，同时我也代表全家向所有的六一儿童节的儿童们。希望你们小朋友们开心，希望你们茁壮成长，你的叔叔或者你的阿姨，郭的这个爷爷级的人物，为你们的未来在打拼，啊，争取郭七条实现，对你们的成长起到一个积极的作用，同时我期盼着所有的一切都能走向良性的发展，我们如果能有好的办法达到好的目的，绝不选择坏的办法，达到好的目的，如果说我们坏的办法还达不到好的目的，那肯定不是好办法，所以说我衷心的期盼着，一切都更加的阳光，更加的积极，我也希望中国国家越来越强大，国家越来越强大，盗国贼全部被抓起来，这个我希望我能我的所有的家人员工，还有所有的这个我的合作者都能得到，依法治国的恩惠成为一个好的案例，衷心的谢谢所有的推友们对文贵的支持和关注，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/10/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/10/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的文贵推友们，网友们，你们好，这是文贵的推特，推友们这个达到了15万的，文贵的感谢的视频，从14万到15万也是没有超过24小时，这个这个时间都是非常难忘的，我们在创造一个一个的奇迹。
今天我想谈三个问题，啊，关于15万的感谢视频。
第1个呢，就是由于14万是我们谈到的最多的，也就是昨天在国内的这盗国者们，盗国贼们放出了很多文贵强奸女员工的视频，我的回应，那么咱们的推友们那，发的视频当中问的最多的话题呢，都是关于文贵到底是你行不行？这个很难回答，你说我行不行，这个很难向大家来证明，我也很难这个亲身表演，希望大家能理解，这个文贵肯定不像他说的这样子说，说样子也不像文贵对嘛，也不会有这个战斗力了是吧。
这个肯定是不对的啊，这个我就不能呃，不能去用其他证明了这个没有证据如果是盗国贼们给我个机会啊，需要我去证明的话我也愿意啊，这个希望大家放心，文贵不是他们说的那样，只是更加证明了他们的谎言，他们的龌龊啊，他们的侮辱，而且是这个很多话当中这个对我的人格侮辱，人身的攻击到达了极致，当然也引起了很多人的反感啊，有一点智慧，有一点良心，有一点人性的人。都看不惯这样的事情，因为他们都非常清楚，这样的行为他们是代表了一个国家，是代表了国家机器的，很多人是无法忍受的，那也就是说这个外国人或者国际上的人，人家看我们的时候，这就是我们中国人的素质，这是我们中国人的水平，这当然是对我们所有中国人的侮辱了，特别是这个，他又找来了一个女主角，还用那样的方式。就是不在一个树叶，在后面偷偷的拍，然后呢，还把那个手拍的很紧张的状态，好像是就在昨天刚刚发生似的，你觉得这事可能嘛，这个所以说大家都关心的事情，你们关心我可以理解，但是呢，大家不要太在乎了，太在乎了我们就上他当了，他虽然给我们做了广告做了宣传，但是我们不要太在乎这是第1个问题。
第2个问题呢，现在就是说的这个今天呢，我收到了很多这个泛雅的啊，受害的这个咱们的同胞们，这些草根的百姓们，还有这个易珠宝的，这些受害的这些同胞们，还有百姓的发来了很多的资料，因为资料太多了，而且这几天来这个盗国贼们拼了命的用垃圾邮件来攻击我所有的邮箱，然后我挨着每个看，唉，我看了很多个小时，有些文件根本打不开，而且有些文件是没有用的，这个大家要知道易珠宝的受害的朋友们，易珠宝的总部是在我北京盘古的，他在北京盘古的总部里面，他干了很多事情，我们是知道的，比如说他在我们租的有公寓，他在我们酒店有长包房，而且是经常是我们的第一消费客户。这个易珠宝是在我们那个盘古酒店的这个留下了很多的痕迹的，而且他们跟很多官员的来往我现在不方便说，这是一个很重要的很重要的官员。
昨天和今天这位官员的家属都直接给我打电话，希望不要掺和这个事情，说这个事情掺和了，这个我命不保啊，我家人命也不保，这个当然是威胁了。我当然不在乎，说的话对我也没什么作用了，我听了那么多多年了，这话的太平淡了，我说你说点特别的吧，啊这个所以我呢，希望易珠宝的朋友们，你们一定要记住，你给我发的文件一定要管用啊，一定要真凭实据，我们的举报一旦有一个谎言，有一个错误，那就是我们绝对是杀头之祸。不但解决不了问题，我们还帮了坏人，还帮这些盗国贼们，所以说你不给我发的那些证据啊，还有这些文字的资料一定要真实，而且一定要详细，这个跟，没有太实际作用的，不要给我发，因为我每个字我都想看，我想把这个历史的连在一起，然后我一定花心思把这事研究清楚，把我了解的情况和你们提供的证据加以结合。
然后呢，达到帮你们的目的，泛亚的这个所有的朋友们，你们要记住泛亚的这个事情呢，因为我知道的过去并不多，我只是听到了这个我的关于办理这个案子的几个朋友会讲起这里边的内幕，包括中央领导的批示啊，这个到领导的批示的时候呢，领导都是拿一个白纸啊，然后呢，上面写上他的要求，然后折上去让他拿回去，去按照这个白纸和这个折子上面批示，分配工作，特别是精针上的人，还有公安部的人，那么这些事情处理的其中人之一啊，是我的好朋友啊，
他告诉我很多真相，但是我现在是没办法，有很多证据的，你们给我提供的证据呢，希望一定要真实，让有效，你像有一些这个工商文件，你根本不用给我提供没有用的，那些说明不了他们的这个犯罪或者资金去向哪里，大家一定记住，越是想干坏事的人，他干的越像是真事儿，越是干坏事，越像是真事，这是为什么在人民的名义里边这个说了一句很经典的话，过去老郑老百姓不相信政府能干坏事，现在老百姓不相信政府能干好事啊。
政府干好事，老百姓是也不相信，那么为什么呀，就是他们作假做的太真了啊，这些干坏的人都是跟政府的腐败官员盗国贼是一起的，就包括现在你看到的这个海航的这上万亿的贷款，还有其他几个巨头们上万亿的几万亿的贷款，他可以说没有一样是真的，他有一样是真的，他也不可能贷着这个钱。包括他们这些钱转到海外以后，就在我家隔壁啊，都有这种这个比我家房子还贵的公寓啊，她钱哪来的？他肯定不是挣来的，都是人民的血汗钱存到银行里的钱，包括现在这个很像海航在外面买的这些飞机啊，几架飞机服务一个人，包括在海外买的别墅，包括以投资的名义洗钱的这些事。
他都要经过法律程序和法律手续的，你给我这也没有用，我们关键要找到他们的钱去哪儿了，这有什么他的钱去哪儿了，他们作假的这些文件啊，这是关键的关键，然后是当事人，这当事人一定是最重要的，你比如说现在这个跟我一直保持联系的，说要为这个泛亚要做事的人，他们就一再说。他们掌握某些关键的人的钱的去向和资金现在所在的地方，而且他有银行的流水的帐，这个太重要了啊，这个就不是说找一个人坐在那儿在树叶后面讲几句话的问题了，说这个是很关键的啊，这是泛雅的，包括这个李明的，还有徐明的啊，还有雷洋的，还有泸州市。
这样的这些冤情案件的这些朋友们，还有知情人家人给我发了很多文件，还有你们的一些一些观点，我希望你们不要发这些东西，因为这些东西是没有任何用的，我们要做的事情就一定要依法，啊，要实证，你管情绪化的表达是没有用的，那我们比那盗国贼还差呢，比那贪官污吏还差呢。
我们就会让人家授人以柄，我们就成了真的，叫做扰乱社会秩序罪，人家就等着我们这个，这个往里边钻呢，这个绝对不能这个样子，我们希望得到的是实证啊，有效的法律的证据，毕竟呢中国的法律的口号很清楚，以事实为根据，以法律为准绳，这是为什么？我说咱们不仅要是证据，而且要把事实搞清楚，这才对，我们是能帮助大家。这是很重要的，文贵呢，非常愿意不惜一切代价的帮助那些受害的人，因为你们真的是太可怜了，没招谁没惹谁，是建立在相信国家的公权力认可的营业执照，税务登记证，法律文件，而且有很多官员站台和国家金融机构站台的情况下，把自己一辈子的这个保命钱压给放到他们身上。
我这个能有身同感受，因为我在老家也有人被骗啊，其中我这个远方亲戚就多次要自杀啊，就被骗了，虽然这是很愚昧很无知的行动，但是呢，我能身同感受啊，感同身受，这文贵老是犯错，你看看是不是，一弄又犯错了，本来这个，这个这个螳臂挡车螳螂挡臂，然后。那经常就是搞错，希望网友们原谅这没有文化的文贵啊，真是，还得好好学习啊，要你看人家北京录的视频就天天打击文贵没文化，无知，草根，土。
所以说胡舒立同志，这个血统论把文贵打到了，这个，这个28层地狱去了啊，草根没钱，啊，这不，这个文贵这个形象改变很难，现在就说我有文化也表现不出来，所以紧张，是不是本来是螳臂挡车搞成螳螂挡臂，刚才感同身受的感受就是这又搞错了，希望大家原谅，真不好意思啊，希望胡舒立女士，这个看了以后别再拿这做文章，尤其打击文贵去，你打的文贵那么多，结果弄得你自己名声也越来越不好，这个干嘛啊？
咱俩无仇无冤的你就，那你就为了你那几个小朋友，是不是就为了那几个不正常的朋友，这么打击文贵说我给你无怨无恨没必要嘛，是不是，我再反过来说道这个泛和易珠宝的事情，这个我感同身受，感同身受，但是呢，咱们一定要占住理，本来有理的事，不要因为自己的哭闹大喊大叫。没有拿不出来这个扎实的有法律效力的证据啊，反而让人家把我们的这个正义的追求和诉求全都给掩盖了，而且找出理由来还能把我们给打倒，这是不好的，那么就像我现在爆料的这一系列事情一样我就是按照我的计划进行，我很清楚啊。
往下发展的事情是什么情况，现在都是一切刚刚开始啊，这个一切刚刚开始就说，对，对方坏人的力量是超出我们想象的，在能干坏事又能干坏事，干了坏事还能当官还能让你这个没办法，这都不是一般的人，这个我们都很善良，或者我们都希望善良的人。人都很善良，但是这个世界上一直以来坏人总是比好人命长，坏人的本事永远比好人命大，这确实是一个普遍的现象，而且特别是在我们中国这种社会环境里啊，我们现在这种体制的情况下更显得这个突出这个问题，坏人高高在上，好人永远被欺负，所以说我们必须，得小心我们的团结，我们要保持住自己，这是我对艺易珠宝还有泛雅，还有这几个关键事件的这个一个看法，包括呢，我下一步的全球新闻记者招待会，我希望你们都能这个拿着真实的证据啊，实际证据我会给你们一个时间啊。
在这个全世界的媒体前我们要中英文和世界多种语言版本，让全世界人民知道，我们中国在这样的国家发生了几个几十万上百万的这样的公开的金融诈骗，背后支持者就是盗国贼们，啊，我们一定要向全世界发出声音，你们一定要相信这个世界绝对啊，不会被这些盗国贼们彻底控制，不管他们有多嚣张，他们今天的所有的嚣张。也就是他们灭亡之时，历史上从来没有一个中国的盗国贼们在世界上有如此大的影响力，世界人民也会看不下去的，西方的社会呢，因为它是法制社会，反映得较慢，比较慎重，但是一旦西方社会反应过来，这个力量是巨大的，所以很多人说把我这个所有的推特上的这个推文变成英文语言。
我们早就在准备了，但是一开始说我们并不想这样做，这也在计划之中，我们希望形成了一定的效应之后，啊，就是这个最起码能达成蝴蝶了，蝴蝶效应才能发生，在蝴蝶之前，我们不需要西方的了解，他们也搞不明白，现在我们长成蝴蝶以后才能达成蝴蝶的效应，这是你们看到我的照片当中就有，在我的办公室。一个蝴蝶的一个一个画啊，我要求我自己现在尽快长成蝴蝶，再跟西方一起推动起来，蝴蝶的效应这是第二个问题，
第三个问题呢，就是现在大家比较关心的我特别特别的感谢所有推友啊，还有这种朋友啊向郭葆盛先生啊这个都是非常震惊的啊，这个听说了这个中国公安部长郭生坤，还有中国国务院啊，巡视组这个相关的人，其中代表的，因为巡视组的组长是王岐山，还有这个孟建柱，还有一个就是现在我们的中组部的人，这次听说来的代表团当中有一个中组部的局长啊，这个主要是商谈，大概其他的这个多个问题之中啊。其中一个就是我和另令完成先生的问题，啊，他们要不惜代价，以国家的利益啊，国家的这个经济开放，金融开放，啊这个包括一些这个技术的这个这个方面的问题，知识产权的问题啊，这些金融牌照的给予来换取把我和令完成先生给所谓的遣返啊，这是他们痴心妄想绝对不可能的。
如果在美国这个事情能发生这样的事情的话，我们也认了，因为我们这些人被一个国家，被这样的，世界上最最尊重的美国这样的一个民主制度，也就是说给给我们给卖掉了给出卖了，那我们也没有什么选择了，但是我相信我们的能力和朋友的，这种关注和推友们对我的这种信任和支持一定不会发生的，但是我必须感谢。今天下午呢，最多的是推又友对这方面私信来的关心这个关心让我特别的感动啊，这个这个感动是没法言语的啊，嗯，像郭葆春先生马上就发出了这个视频，很多人发来了这个私信，还有很多人表示厄包括律师啊，还有外国的很多朋友啊律师，就表达要全力支持我，免费支持我，啊，这股力量。
只有在西方这样的社会真的能看到，如果在中国的话，今天下午我收到这些私信当中的人，你们都被抓起来了，你们都被维稳了，你们那就以国家做对啊，你们是国家的公敌啊，以牺牲国家利益甚至煽动反革命，就是为这个这个违反国家利益了，这是这就是西方和中国最大的不同。
这就是我到今天我去非常认真的推动中国，你真的是依法治国啊，治理的治依法治国，我们中国有法制了，没人去按照那个执行啊，依法治国，我也真希望王岐山书记说的打铁还需自身硬，真的大家都能硬起来啊，我也真需要把权力关到笼子里，你不能管到你王岐山，孟建柱书记在笼子里。然后呢，所有人都得听你俩的，那不行，这个权力关到笼子里关到谁那去了，不关你两个，你俩在笼子外边，那能行吗？9000多万党员都进你的笼子里面去了，然后呢，你在笼子外面你拿着那笼子的钥匙，你想干啥就干啥，中国不就是这样吗？
那么包括今天啊，因为我很抱歉，就是第14万的，感谢视频当中提到了一些,这些视频当中涉及到明星的事情，这个也有几个跟我熟悉的明星呢，这个给我打电话啊，发信息就担心我提到这个事情啊，这个特别是在我们中南海的南院警卫局的小餐厅发生的事儿啊，这个这几位明星的时候千万不要提到他，提到他们就没法活了啊，这个我不会提到你们的，你不给我打电话,你不发这个信息，你不找人给我稍信，我不会说到你们的，我最大的可能不去伤害到你们，包括在对面我说的那个北京饭店里发生的事情啊，贵宾楼发生的事情我都不会说啊，我都不会讲，但是呢，我会通过其他办法，我让那位男主角让几位男主角会让他们知道，但是别把我逼急了，我逼急了那也没办法。
我不能说100%，大家网友还很关心的事情，说赶快别把你杀了，你的爆料证据没了，这个放几个地方啊，给我出很多主意，希望网友别再浪费咱们大家的时间，你们不要关心我这个事情，文贵能走这条路之前我们准备了几年了，过去几十年的心理准备和这个大环境准备，挣钱的准备，关系的准备，在我这个事情发生是2015年1月份啊，到现在我也准备了几年了，我把所有的遗书都写好了，啊，所有遗书都写好，所有的资料都放到了9个以上的地方啊，而且都是绝对的安全的，不管我发生什么事情，爆料的事情都会越来越大，所以你们不用担心文贵没那么笨。
包括一些网友提醒我呀，你要注意这个露台上照相啊，这个你赶快离开呀，希望你们不要浪费时间，也别浪费我的时间，大家给我发这种事情我看不完，一天六七千的私信我看了眼都花了，这个今天晚上你们看我穿那个，就是家里有人来吃饭，大家都不高兴，看得我心慌神乱老看手机，因为我真的想看每个人的信息我都想回去，但是这种信息不要发了，关心我的包括把我的推文发给我的事，你们真的别干了，这个我真的看不完，大家发一些有用的信息，关于对文贵的安全啊，担心啊，建议我都可以赶及理解，但是不要再发了这个拜托了，拜托了好不好，
包括我再回头说这些女明星的演艺演艺人士，包括几个男明星们，男演艺人士，这个，你们所有这些信息呢，你放心，我们会竭尽全力会保护的，尽量不涉及你们，这场斗争最后就会剩下我们几个人，不会有很多人参与，包括今天这些5毛们，包括那些录制视频的人，你放心，很快你们都会消失，不是我让你们消失，是盗国贼会让你消失，薄熙来案件令计划案件中永康案件。在这之前的人，你们去想想还有几个，还有几个存在的，不管他出了多大力，越出大力的人，你会消失的越快，包括你的录视频那个翻译的女播音员，那小女孩，我保证你在你未来要么你就横死，你一辈子都不可能再出国了，因为你出国，你爆料了当时是怎么录制我的员工的视频，怎么录制史发亮和王有杰和马龙的视频。这是国家机密，不管你的老板死还是活，你走出国门就会变成郭文贵爆料，所以说你一辈子不能出国，不但你不能，说你家人也不能出国，这是这个社会的恶劣的一个最根本的一面，包括现在这些5毛在海外呼吁，等互联网全面开放那一天，等到这个时代过去那一天你们都是罪人。一定会有什么算账的，你知道的越多你越惨，你不信就试试你往回看一看，当时令计划主任在中办的手下办事的人，现在在哪呢？
周永康书记啊，那是一人之下万人之上的人物，那号称是法王啊，政法皇帝啊，政法皇啊，他的朋友司机刚给他办事，现在去哪了？大家要很清楚，不要拿自己的生命和家人的未来去赌这个事情，没有意思。包括这些演艺界朋友你们不要担心，我不希望那样做，我也不希望这个事情发生在这个我的爆料当中，这跟你们没有关系，大家应该注意到了我所有的爆料当中，就不尽量不涉及到女性，尽量不涉及到家人，尽量不涉及到无辜，包括今天我说的像海航的这个事情，我是没办法的，我不想牵扯到海航，我对陈峰先生和王健先生没有任何怨恨愁怨，我也特理解他们，在这种环境里面他们不这么做他也做不到，他做了第1次跟做1万次意思没什么两样了，这是为什么他全家都拿了美国护照，外国护照在海外买了那么多房子，那么多资产，他就做好了最坏的准备，她也知道未来会是什么样子。可是你们这些5毛们和替这些盗国贼们效力的这些人，你们有外国护照吗？你的家人有护照吗？你在海外能买得起房子吗？下一个皇帝来的时候，下一届的领导来的时候，下一个政法委书记和中纪委书记来的时候会保护你吗？你去想一想，不要那么傻了，我见得多了，郭文贵三次立功，国家一等功，今天我真的落到那个忠诚无好果，这是报国，这个爱国无好报，何况你们呢啊，我就不想多说了，所有的朋友不用太多担心，我们都会尽全力的保护你们的隐私，尽可能不把你们给撂出来，不许涉及到你们，但是事情发展到一定程度的时候我没办法，我想说的事情所有的我们的一个真正在开始的一天。
就是全球新闻媒体大会，从这个全球新闻媒体大会之后，我们事情怎么发展，这事不是我一人决定的，是我们多方决定的，那我们就拭目以待吧，再次感谢所有的关注文贵的推友们文贵，希望在下一个16万的时候咱们再见，谢谢你们，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
