<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>耶路撒冷 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%B6%E8%B7%AF%E6%92%92%E5%86%B7/</link>
    <description>Recent content in 耶路撒冷 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%80%B6%E8%B7%AF%E6%92%92%E5%86%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/459/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/459/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月24日，文贵直播。
今天上午的时候呢，我在家里直播，用的是手机，结果我家里的Wifi几次都被黑掉了，上午主要讲的主题是王岐山和杰克马在以色列的活动。
我上午在这里的时间播的时候大概是10点多，当时是以色列的六点多的时间，我的一个朋友，美国的朋友，我的基金合作者也在以色列，我的基金合作者呢，是美国的五大基金的一个总裁，认识很多年了，昨天他们在纽约第五大道，的66街，有一个犹太俱乐部，特别多人，叫大都会俱乐部，有一个演讲，演讲的主宾有两个人，一个是我这个基金的总裁，合作者，一个是班农先生，
昨天到场的300多位嘉宾本来是谈论很多问题的，都在关心沙特的事情怎么办，美国会怎么办，川普总统会怎么办，但是听说昨天呢，都争论的很厉害，美国到底要不要真相，要不要正义，要不要维护国际形象，美国是不是真正的双重标准，最后争论的结果呢记者和班农和基金总裁都吵起来了，结果就是为什么的中国的安邦事件，就是纽约华尔道夫的老板，为什么中国的京东，为什么马云，为什么海航，这些事件没人播，美人爆，为什么沙特扯了那么大的事情。
美国和沙特有100年历史，还有核心利益，为什么没人报，要惩罚一起来，昨天吵的很热闹，我这位朋友，就是基金总裁，昨天在第一段完以后直接去机场飞以色列，和他的另外一个合伙人，副总裁，CFO在以色列见面，这位CFO也和我认识20几年了，他不是犹太人，是爱尔兰人！
他先到的，另外一个副总裁是犹太人，他们是另外一家私人飞机到的，他们和马云的私人飞机几乎是同时到的，没差多久，都是特拉维夫机场，马云先生不是像原来似的先呼后拥比总统还派头大，同样是和几位基金总统住在特拉维夫一家酒店，看上去脸色不太好，比较沮丧，但是在机场，他们告诉我说，他们发现，马云一去，旁边的商业间谍，记者很多人都在打探消息，马云我相信他本人也是知道的，
另外一个先到的人呢，参与了好几次的王岐山所谓参观访问，他们都在现场，而且有几个人都和王岐山私下见了面，我直播的时候他们正在去会场的路上，去耶路撒冷，从特拉维夫到耶路撒冷大概1小时时间，耶路撒冷叫欢迎晚餐，有总理讲话，开放以色列科技和安全，欢迎海外投资，讲话的第二个人就是王岐山，我那个时候正在说，刚才，也就是直播前，20分钟以前，他们刚讲完，也就是耶路撒冷的11点钟，马云在场，好几个警卫，王岐山先生，加强了警卫。
王岐山刚刚的讲话是什么呢？中国人！从来一直以来！南海一直是我们的，从来不偷窃技术，有人说我们偷窃技术，等等啊（看手机视频）刚刚发了视频了啊！！看看啊！听说啊，王岐山最后演讲，说我想有内塔尼亚胡总理一样的风采，但是显然我没做到（开始放视频）
很长啊（王岐山演讲视频）
王岐山王岐山王岐山，你看看，，怎么讲那么长时间，啰嗦不啰嗦
（王岐山在讲话，风格比较官方）
（郭文贵亲了一下手机）
我太爱你了啊鬼子六，讲的太好了，撒谎啊～哈哈
（王岐山：我谨代表中国政府）
没代表中国人民很好！
（王岐山：以色列是全球知名的创新国家，以色列大学，科研单位，等创新主体构建了有机的创新。）
拍马屁，先拍晕他
（王岐山：各种创新，我们将加大投入。。争取在。。领域。。实现重大发展，我们将继续推进习近平。。。）
维稳经费，维稳经费
（快进）
（当今时代是创新发展的时代，也是创新合作的时代）
对着川普总统来了，川普总统不合作啊
哈哈哈Shiiiiiit狗屎！！！哈哈哈哈哈哈
哎呀！！73 啊～哈哈哈，大家看到了吧，我上午说的时候他正在去的路上，马云也在场，一看到有镜头就挺胸，装作很振作，但是周边的人明显能看出来跟着他的警卫，像绑架他似的，非常沮丧，心情不好，明显看出来非常的紧张
73下午按摩了一下，见了几个神人，就是以色列非常亲共的任务，高客气投资家和高科技老板，和国内的我几个朋友，长期的朋友，而且几个公司长期卖给中共核心什么监听监控系统，卖给什么国内的二部啊三部啊，三部的设备还有安全部绝大部分的装备都是买他们的，巨大的生意，都是通过香港，澳门，原来有新加坡，现在新加坡不允许了，装给中共的，这几个人都见了他。
王岐山先生讲的主题是什么。我们中国2025产业计划，是你们最大的机会，我们将有十万亿未来的在国际市场的采购，
你们不抓机会你们干啥呀，你们傻？政客都是一时的，赚钱是永远的。中国2025是你们最大的机会，以色列你们任何一个科技公司都要抓住这个机会，跟我们合作，主要是这个。和我说的一样，但是那会还没视频呢，刚视频看的和我说的一模一样，中国2025计划，一带一路，你们来吧！
这就是在几周前，他决定出访以色列，川普访问以色列的时候我就说过，就拿2025，拿市场，明显公开的BGY，市场准入的权利做交易，然后就是淘美国人的肛，以色列的技术
绝对很多方面都是超过美国的，特别在军事和维稳技术，管控人民，监听，跟踪，杀人，屏蔽网络这些核心技术，他要做的橘色就是这个，搞技术，搞油，人民币交易，为什么让马云去呀？
中国私人企业家你们都别去了，你们都不是主角，回家吃草去吧，73同志代表我们党，CCP，他讲完说完之后谁来给你们提供钱呢？谁跟你签合同呢？随从的就是北方科技，还有保利公司，保利集团，这几个军火商全都上来了，然后再给你合作的网络监控呀，谁呀？杰克马！马云同志来了，和你做交易，
今天中午的时候我和美国的朋友吃饭，我说你们学不会CCP这些技能，他们每分每秒都在运作，就是要3F你美国，BGY你美国，这很灵的，在我们讲话的同时，内塔尼亚胡讲话，接下来就是王岐山讲话，王岐山讲话我都不用说，他就是这几个主题。怎么样，刚刚视频里面讲到了吧。
中国市场巨大，中国社会稳定，保护投资者，我们一直以来几千年历史不偷技术，我们创造了什么，，都是瞪眼说瞎话的。当年美国大使馆说我们公布了北京有PM2.5，马上外交部说我们没有！造谣！西方造谣！北京根本不存在PM2.5过一星期，我们可能有PM10再过一星期，我们有PM2.5，但是某些时刻。到后来大家知道了，最后是所谓的美国为首的西方的造谣，不存在PM2.5成了中国的灾难。
就像外交部说，一直以来，南海是我们的，钓鱼岛是我们的，那西伯利亚一直以来是你的你怎么不拿回来呢，外蒙也是你的你怎么不拿回来呢？一直以来新疆西藏，台湾是你的，你咋不拿回来呢？？你敢吗？你就是一直以来欺负弱的，欺负老实人，然后说啥都是一直以来，一直以来你还要二战干什么呀，国际上的二战秩序是怎么来的，以后怎么排的？
就像CCP最爱干的一件事，把中国的公司和倒闭的银行重组！重组以后还叫原来吗？王岐山同志你还有中信吗？你还有广东国投吗？你为啥没有广东信托了，没啥没有中农信了？都让你搞破产了么。他不存在了，你不能说，一直以来广东信托怎么样，还有中农信怎么样啊。二战秩序就是一个国家，版图，利益权益的重组。你不能重组完了还说一直以来。你跑以色列说一直以来中国不偷技术，那你抓住的一个个的间谍都是谁啊？哪人啊？蒙古人啊？外蒙啊？
所以大家看看CCP这一套路子，我太了解了，今天中午我跟美国朋友说，你一会看视频去，王岐山会讲什么，王岐山会讲多长时间的话，他会是什么主题，我今天所有见的所有大佬就是要掏你美国的肛，买你的技术，偷你的技术，在你的头顶上拉屎。马云是干嘛？
他是做摆设，同时付钱去了。做交易去了，合法的外国游戏商业手段，盗取你的技术，或低价买你的技术，和蓝金黄你的技术，大家已经看到了，上午说的事情正在发生。
接下来王岐山的中东窜访， 都是老路子。 接下来你看中国的企业家会去哪儿啊？ 沙特， 土耳其。 阿， 挑拨离间， 马上做交易， 搞人民币石油化。 这就是永远是高弱你美国， 他有机会； 搞乱你美国，他有机会；搞死你美国是他的核心目的， 他永远不会改的。 现在，一看沙特出事了， 哇， CCP 天天鼓掌喝茅台， 高兴死了。 为什么？ 转移视线了！一看土耳其出来开发布会他们开心了；一看， 现在美国刚才就在我家门口， 58街，这个TimeWarner, 就在我家几千米之外，有炸弹了，哇， 开心了。 全世界最希望美国完蛋的，希望美国赶快完蛋的 乱的那就是CCP， 不是中国人。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
