<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>林强 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E5%BC%BA/</link>
    <description>Recent content in 林强 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9E%97%E5%BC%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年1月6日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/994/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/994/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我先给战友们说几个事。因为我公布了那个手机，带有WhatsApp，带有telegram，还带有iMessage，还有Signal。大家要记住，因为太多了，昨天我花了一个小时30分钟，我连几分之一都没看得了。
昨天大概加在一起是37万人给我发的信息，我不可能都看完。那么很多战友给我发的信息都是“嗨！”就是这样的。还有给我发“郭叔给我发战装，”什么号几件，战帽几件。还有的给我发“郭叔能不能借点钱？”还有就是“郭叔，我向你问候”。
战友们，我非常感谢你们发的信息。我凡是看这信息的时候，我就不会再给你回复了。抱歉，我不给你回复了。因为我没有办法一一地回复。我现在给咱们大家定一个游戏规则，就让很多的紧急的人，能马上得到和我沟通：
第一个，当我看到信息显示的时候，前面带一个红字写的“料”，就是爆料的“料”，说明你有信息跟我说。你直接给我说，你千万别阐述，你直接给我料，我就会打开看。当我看这个料，你是胡扯的时候，我就会把你拉黑啦。我就不能留着你，我得给别的战友留空间。因为很多战友说，有用的信息都没有传到我这。这个“料”字代表着要爆料，直接给我料。如果我觉得有价值，我马上给你回，我也会把你加入到通讯录里面去。这是第一个。
第二个非常重要的，要看到的“捐”字。“捐”字，当你拿个红字，我看到那个红字有个“捐”，就是关于你给我提供捐款被黑掉的信息，或者捐款的战友给我发的信息。这个我马上会打开，我会给你回复，或者给你拉到通讯录去。战友们记住，捐字：关于提供捐款信息、被黑的（捐款）信息。这是“捐”字，“料”和“捐”。
第三个是非常重要的，也是战友们现在最重要跟我所说的，给我了解情况的。比如说，现在关于香港，写个“港”，红的“港”字，就是关于香港的，我就马上打开，香港的。
然后关于新疆的就是“疆”字；关于西藏就是“藏”字，都是红字开头；关于台湾的“台”字。把这几个字在前面，我都会优先打开。
但是我发现你一次你骗我，或者你说的根本不着边，根本不是那么回事，我就彻底把你拉黑，你再想回来不可能。而且我再告诉大家，我发现你是骚扰我的信息的时候，我一定把你的号码记下来，我一定交给相关部门去，因为就怀疑你是五毛或七毛。这是现在美国最在乎的事情啊。
再一个，问候的信息，你只要给我发了，我不会给你回的。问候的信息，我就不跟你回了。因为我的时间。大家看到我昨天，我给战友群里发了，我一天六个半小时使用是一个手机，已经严重警告。我一天使用八个小时的手机，这对身体，对我工作都是绝对不行的。我昨天跟战友们一直在其他群里保持着联系，我昨天到现在，睡了不到4个小时。刚才起来战友说，你睡了4个小时，我没好意思说，我睡了不到四个小时，三个半小时，还是分三次睡的。所以请战友们能理解。否则的话我就不能再看这消息，我看不完，这是一个事。
第二个事，最近咱们战友们的集体合作，我要向战友们敬以最崇高的敬意，最崇高的敬意，最崇高的敬意！为什么？昨天我得到平爆小组的内部消息，这个平爆小组上面给发文了。中央政法委国家安全委员会发文，大批他们。
据说这是第一次正式地内部发文给王岐山、孟建柱、杨洁篪、孙力军和吴征，还有广东局、广东安全厅。说现在爆料政治运动——把我们定义为爆料政治运动，爆料政治运动，还没有定到反革命呢——在海外的社交媒体界，我们开展的“占山头”、“插红旗”，彻底失败。
这词儿知道了吧，共产党的词儿。就是占山头，比如占住推特，占住YouTube，占住什么其他的传统媒体，占住纽约时报。占山头他没站住，没有一个山头现在是共产党绝对说了算的。他只能黑我们，我们所有战友的数据，直播YouTube、推特没有不被黑的，只是黑多黑少而已。所以说占山头没做到。
插红旗，插红旗他也没做到。就是在某些地方要插上红旗，然后特别是插红旗里边有一个就是专门要黑掉、要拿掉、分裂、分化我们的战友，分化我们的战友也没成功。
但是虽然是鸡腿潘呐，什么什么某些战友走了，那根本不算数，那根本不算数，他们挫败。比如说这个鸡腿潘，原来3万的订阅量，由于他开始诈骗、诋毁法治基金、诋毁爆料革命、瞪眼撒谎的时候，现在从3万跌到8千了。而且现在关注度从8千、1万，现在到1千8，而所有的这些只要是反爆料革命的，无不如此。
所以说他们的“占山头”、“插红旗”彻底失败，分化战友彻底失败。引起了共产党最高层发文，对他们的震撼。包括让他们要注意到几个方面，其中就说：现在所谓的爆料革命成员，已经形成了事实上的，一个不可忽视的团结的力量和组织。就是咱们的团结，已经让共产党感到寒心了，不是，是害怕了，害怕了，觉得受不了了。咱们已经是个团结力量，影响了整个中共的上层。大家现在用事实说话，不要是用任何嘴巴说话。
还有一个就是，要注意到国际上各大媒体平台、社交媒体平台，最近都会相继出台一系列的驻地国的国家保护政策，将更加不利于在海外的平爆行动。也就是爆料、平爆小组的平爆行动，我这词儿得想着用，别把咱们战友给暴露出来。
这个非常失败，知道很多驻地国要出台一系列政策，特别是美国、澳大利亚、英国、法国、德国、意大利、欧洲国，包括日本。现在日本专门成立了叫社交媒体上的网络犯罪，和带有政治实体主导的社交媒体，现在专门有这个部门。
所以说战友们，大好形势是谁做的？是谁呀？是火鸡龚，是鸡腿潘吗？不是。
大家看看，曾宏先生从过去的一周前，不到几十个人，现在是上千；我们的霹雳小皮匠，第一天直播实际上3千多，大家看到了；我们的卡丽熙过去是几十、上百，现在也是上千，关注度都要过万。这是什么概念，这在西方社交媒体上，这都是不可能的现象。
就在几十个小时不到一周的时间，发生了如此翻天覆地的变化。这就是民心！这就是唯真不破！这就是反共的坚强意志！这就是战友们团结的结果！无人可以改变！真的假不了，假的真不了！大家感受到了吧。这个让我们很振奋。
另外一个香港，我要给大家报告的事情。平爆小组和平港，所谓的平港运动，平港小组。咱就说王岐山的平港小组吧，现在中共要下狠茬子，要在两个月以后的两会前，要彻底解决香港问题。
这几天频繁地，香港“四大不要脸”又到深圳、珠海、湛江分别要见骆惠宁，要谈话。张晓明已经死球蛋子了，咱们爆料革命准确地爆出这个王白脸滚蛋，张晓明那绝对更加滚蛋。
骆惠宁的上任；习、王之战；习、王、曾、江和孟之战；接下来就是吴征在海外操作的海外媒体，平爆革命的媒体上的占山头、插红旗的失败；和平港运动的失败。吴征、孙力军会先后被拿下，孟建柱现在正在武汉，指挥着所谓新的非典的整个事情，他也会出事。王岐山那就更不用提了。
大家要记住，这真的是上天给我们带来的最大的机会。我们战友们千万要记住，香港到了最最关键的时刻，从6月份就已经开始，香港最惨的是10月份到11月份，大家看到了10月、11月是最惨的。但是我告诉战友们，香港的战友们，对香港最大的挑战，是从3月份到5月份之间，一定会结束的！只是结束是死多少人，还是香港跪下，还是共产党倒下。只是这个结果，没有任何悬疑。
大家可能不了解骆惠宁这个人物，骆惠宁这个人是个有大智慧的人，但是手非常之狠，不管他是什么人，他都是共产党啊，共产党啊！共产党这个本质都是一样的。在这点上，我们个人人格先不说，他的组织性，他的整个本质是不会有任何改变的，就是黑社会，黑、假、骗、暴力。
昨天，我们向别人展示了在大连审判林强的庭上录像。悲哀呀！林强的哥哥叫林帝（音），是对美局的最重要的人，林强、林帝（音）的爸爸叫李列（音），李列（音）当时是毛泽东、周恩来最相信的人，是中国国家安全部的创始人，后来文化大革命被抓起来，等毛泽东、周恩来来救他，365天没来救，拿塑料袋自己把自己勒死了。他的祖爷是林则徐。结果就在郭宝胜诈骗案华盛顿开庭时候，同时在大连开庭，就是为了镇吓郭文贵，打乱郭文贵的心情，结果他们失败了。
林强是唯一一个过去10年来被上庭审判带着脚镣、手铐上去的，戒惧呀！而且让他的女儿和他的侄女就坐在他身背后，哭了几个小时，一直在哭，就是展示给所有的官员，跟我王岐山孟建柱作对，跟郭文贵好，就是这下场。不管你是谁，什么林则徐，什么李列，什么林强。
林强是王岐山共同嫖娼，共同扛枪，共同干坏事的朋友，这是王岐山恨林强，就是我知道王岐山最多的老底，包括高艳艳就来自林强。他以为这回事，事实林强根本没跟我说过那么多。林强这人嘴非常之严，如果要说是站在共产党的角度说，他是严密的人。但是林强的骨子里面的东西，他绝对是个男人，绝对是个男人，正派的人，他不是正派的人不会跟郭文贵走到一起。他是看不惯官场那一套的。但是由于受这瓜落儿，过去四年半三次给抓进去，两次给他取保回来。
你们可以看到，开庭时候专门说到，刷牙的时候连牙刷都带一个链子，吃着煮白菜，凉凉的饭，他就是不认。只要你林强说不坚持我真理了，就让你回家。不行，我不认罪。唯一一个官员不认罪，不接受庭上所谓安排好的、预言好的庭审的。他在庭上找了中共的最牛叉的叫莫少平，叫官方大辩护律师，第一律师，替他辩护。我跟他很熟。莫少平替他辩护，莫少平认识我也是林强介绍的。这个给他辩护，还真辩了。但是没判，管不管用不知道。
这一幕对共产党内部是极大的震撼，就是王岐山、孟建柱和孙力军对共产党高官的虐待，和当年希特勒审判他的高官时候——故意不让你系上裤腰带，故意让你吊着裤子庭上审判，羞辱你是一模一样的。
现在咱们的战友翻译组，还有我们木兰传奇，正在整理中文字幕和英文字幕，会把它放上中英文字幕。我们首先要送给所有的欧洲的、美国的情报机关。
当年林强的名声那比马健大了去了，比马健副部长。他是很大的。后来是他的哥哥大，他是国宝，真正是国宝，就是当年的公安部一局局长，他是常务局长，没有局长，他就是局长；而且绝对是老大，绝对老大。
那么第二，他之后他哥才起来，他哥完了才轮到这个马健副部长。这是很有意思的人物，曾经是盘古的CEO董事，很有意思。
他给我们当时，就刘志华案发生的时候，给我们借了1个亿，是青岛的所谓青岛李嘉诚，借了1个亿，我们给他3000万的利息。3000万的利息是为什么，当时发工资发不下来。我从来不贷款的，贷款要25%的回扣我不干，我就借高利贷，林强给我借的，借了1个亿，给了3000万的利息，我发工资。
这就是我们公司的文化，宁可借30%利息，也不欠员工的工资。郭文贵几十年来，从未有一天推迟过给员工同事发工资的。我们的同事都知道，这就是我们的文化。我说什么叫老板，你不能正常发工资你就是骗子，什么老板，你凭什么站在主席台讲话，能正常发工资，是老板的基础；第二，你要能正常发工资之后，你能让员工得到安全的保障，你才配叫员工多看你几眼，我们的企业就是这么坚持的。
所以林强先生因为借了1个亿，还回去了3000万利息，其中他拿了100万，来做当时的什么远程治癌症啊，什么北京治雾霾，最早就是林强搞的。那比这个北京雾霾知道得早多少年。还搞个什么汽车排气污染，最起码早七八年。这个人也真是，包括空气中炼油啊，空气中取水都他干的事儿。我都去看过，我是不参与，我说这非常疯狂。拿了100万，他也没花钱，林强先生穿那个夹克，那个西装被审的还是十几年我给他买的西装，非常可怜。
这个人非常之好，非常之好，但是被审，被这么虐待。最后林强还说，希望你们背后主抓这案子的人停止对我的迫害，不要做“亲者痛，仇者快”的事情。那个仇就是我郭文贵呗，就是我要灭共。这林强哥们儿也够意思了哇塞。
林强先生，我再次说，他就是那个香港黑社会老大的表亲曾佩（郭先生口误，应为丁佩）当年跟李小龙在一起的时候，这曾佩（丁佩）就是林强先生的表姐。所以说大家知道，包括台湾的黑道人物杨登魁是吧，还有这个新义安的老大呀，这几个人，全都是他的朋友。
当时我跟他们作战的时候，对抗的时候，林强同志曾试图中间协调，我们俩当时搞得很不愉快。他曾经告诉我说，郭文贵你胆子太大了，你敢挑战世界上的第五级力量。我说啥叫第五级呀，听过第三第四。第五级就是黑道。好家伙！
当时就说向华强，还有向华强太太、杨澜夫妇，向华强，台湾杨登魁。我跟杨登魁一起到湖南去找那个骗子王林，变蛇，我捐了700万。杨登魁我看也不像是黑道老大呀，人挺好的，后来在台湾知道他还真是挺有影响力，也有个万把兄弟，万把兄弟。
所以说亲爱的战友们，这几个事，实际上西方他们都很想看，很想看。为什么我们要这个时候拿出来，我们要真正的让共产党内部的官员看到，你家底殷实吗？你做的贡献有李列（音）大吗？你有林强、林帝（音）大吗？林帝（音）的老丈人是当年的司法部部长，蔡诚，蔡诚都给气死了，是不是？蔡诚的儿子蔡小洪在香港是驻港办主任，被抓起来了，是不是？最后判了个什么无期呀，蔡成给气死了。（音）整得也是半死不死的，脑子做了好几次开瓢手术，林强进监狱了，李列（音）跟着毛泽东，扎塑料袋死了，林则徐的后裔嘛，他的叔叔叫林青，驻联合国的当时代表，又能如何呀？这就是跟共产党的下场。
我们爆料革命，爆骗革命，就是让中国人看到这些真相。这几天大家看到了吧，当年我刚开始爆料的时候，一说到博讯，韦石一站出来第一句话，郭文贵你敢来美国吗？你来美国我就让检查官把你抓起来——检察官比他亲爹都好用。我来纽约了，检察官也没抓我，最后我找了个检察官当我律师。结果屎诺说什么，说郭文贵跟这个——大家记住他造的谣，说我跟这个检察官结婚了，我是同性恋。这孙子，你们都忘了。后来是到明镜PK，两次不敢出席。最后是我去法拉盛，把它吓得差点尿裤子，哆哩哆嗦地。我第一次说出，吴征跟你啥关系。
这就是当时现在我们一爆傅希秋，傅希秋就开始亮照片了，亮和国务卿的、副总统的、官员的……满嘴说的全是美国官员。大家一定记住，叫“郭骗”这个字的人，“郭骗”，从开始我第一天爆料革命，我的名字在网上点名叫“郭骗”的，一定是共产党内部的人。谁最多？熊宪民、孟维参、吴征。
在推特上公开叫郭骗，而且攻击我就是政庇。我哪天等我告诉你政庇的时候能把你吓死你，傅希秋孙子，看看我郭文贵到底是怎么回事，你在这块傻子，吹吧你。
他把美国副总统把美国国务卿把美国这些官员亮出来，在推特推出来。傅希秋你会记住你将付出什么代价。你拿美国官员威胁我郭文贵。今天下午2点钟，美国最牛的检察官和律师，我们会在这块儿开会。记住我今天说的话，记住战友们。我们会给副总统彭斯办公室，国务卿，这些人我随时一个电话就可以找他们，我不打电话，我让律师找他们。你们是不是支持了傅希秋？傅希秋到底干了什么事你们知道不知道？
我一定要把他所有说过的官员，挨个让律师和检察官给他们写信，我们要开始对跟傅希秋打官司做好一切准备，战友们一定留好他发的推。而且威胁我说咱们看谁笑到最后，这在美国昨天确认为这就是威胁。而且叫我郭骗，拿政庇威胁我，还拿副总统的照片，国务卿的照片，国会的照片，还FBI来找我。FBI不找我，傅希秋你不让FBI来找我，我R你八辈祖宗，天天骂你。你千万别像孟维参一样缩到背后去，你这个孙子。
但是这件事情让西方真正看到，谁是在西方真正潜伏的力量。这就为什么国内很多战友，我不能一一回复你，他说为什么郭先生最近花那么多精力去干这些事？
战友们，我现在只告诉你们我的两句话。
如果我们现在把战场拉向国际，我们已经让西方充分地认识到我们爆料革命对整个西方起到的吹口哨，唤醒他们，让他们感觉到威胁，和我们共同灭共，依法灭共。如果我们不去把爆骗革命再给开展起来。就是大家去看一看，这个傅希秋亮出来副总统的照片和国务卿的照片，国会的照片，拿FBI 来威胁我的照片，他会发生在我们每一个人身上。
我们收到了一系列的证据，傅希秋敲诈勒索，威胁他人。
我不知道今天早上曾宏先生爆了没有，我没有时间看，稍后我会在郭媒体上推出去，你们去看这些东西，我们已经全面地调查。就是傅希秋打着所谓提供政治庇护的名义在美国政治威胁，然后发中国真正的反共的或者可能反共的这种难民财，这是真正的政治黑社会！如果我不这么干的话，所有中国人都会看到能代表我们中国人形象的就是他。
你们会看到我一会儿推出去的有人检举揭发他的，他个子矮，他不自信，有人给他说你可以天天拉头拉腿，他就天天拉，拉了几个月。
很多当事人被他威胁到不敢说话。特别好色，他在得克萨斯州有多处豪宅。他老婆非常严厉，他老婆经营着这些，出门她专门让人盯着他，看着他，怕他去沾花惹草。而且让他必须要两个人住一个房间，盯着他。而且这个人张嘴就是十万二十万美元的坑。所以这个人是天天满嘴谎言，从来不传教，也不牧羊，从来没有。所以说这个人影响多大？
我告诉战友，一句话，我们必须要改变，在华人世界真正能代表华人的未来的年轻人，80后，90后，2000后，不是这些傻叉们在那块去坑蒙拐骗，侮辱了我们华人。
第二条我要告诉大家，爆料革命在西方收到的这种成绩非常脆弱，绝对不能让人掺沙子，像鸡腿潘、像火鸡龚、郭宝胜、孟维参、熊宪民、夏业良、胡平、陈军、和明镜这些人，跟共产党勾兑的人，最后想摘桃子。
现在国内战友看到了，到底鸡腿潘成立基金是想干啥？为什么他要骂香港人勇武派都是小混混？为什么他打着西藏人身份他不是西藏人，河北保定人？他为什么不是医生他打着医生的名义？为什么他有老婆孩子，他在那块儿天天勾搭其他女性，眉眼儿飞来飞去？国内战友看明白了。这些人要是一旦窜进来被我们以各种美好的理由放他进来，这就真的把我们爆料革命给毁了，而且被害的就是我们战友，危害不可限量，不可预估。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我们绝对要记住，唯真不破是我们爆料革命最重要的东西。我们不但不抛弃、不放弃、不忘记，我们更不允许让我们的队伍里面有这种沙子掺进来，那会要了我们的命的，我们太脆弱了。保持我们爆料革命的纯洁性，高尚性，才能给我们下一代的孩子带来一个美好的国际生存环境。
接下来我们将会一系列的举动，我现在不多说。俺不说，俺不说，行动，还是行动！
这就是我们对共产党要爆料灭共，以美灭共，把战场拉向国际。在外，在各国各地方树起年轻人真正的中国人新的一代代表人的形象。只要他是亲共产党的坚决不能让他代表华人，只要他是共产党的走狗坚决不能让他代表我们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月16日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/628/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/628/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
4月16号，战友们好！今天是4月16号，我这一动很敏感啊这个颜色变化好厉害啊，哎呀这郭媒体相当的厉害啊我发现，郭媒体现在越来越厉害了啊，现在从手扶拖拉机正在转变中啊，哎对了这差不多，所以战友们今天咱们简单报平安啊，呦这个没开着录播没开啊，
亲爱的战友们4月16号文贵报平安直播！
所以我说战友们太厉害太厉害！昨天我说了十个人的名单，啊这个在我们群里边我们的挖掘机我们的弥撒、雷迪嘎嘎等战友们，咵咵咵咵一个一个的找啊，这个连冯珮明/李嘉诚先生的前女友照片儿啥都翻出来了；连那我的哥们儿冯旗/冯旗把古狗上照片全删完了，但是呢它有一个文化产业啊文化产业协会，这个文化产业协会呀大家知道那都是统战部下面的嘛，人家有个老丈母娘嘛是管统战的嘛，你要有个老丈母娘管统战的那也可以搞个文化产业，（诶这颜色不对劲呐我咋觉的太亮了吧这样怎么样，太亮了太亮了，太亮，这样好点这样好点）。所以呢文化产业协会也给
挖出来了，打着Stefano Ricci的领带，我没记错的话冯奇你这个领带还是我送你的。
所以说文化产业协会文化产业协会一看这马云、严明如啊这都在里边儿，大家都挖出来了，北京银行前行长啊那可了不得！所以说这个冯奇先生也挖出来了，冯佩明先生连那个镇魂棺楼镇棺之印，那都挖出来了真了不得，这个战友这个所以说这个老百姓的力量啊，这谁都别低估，多大的权利你算个屁呀！老百姓合在一起时候没有推翻不了的力量！这十个人都挖出来了。
那么接下来，你挖完这十个人我择机啊不是这几天，我要把这十个人和周凯旋、东方广场、陈希同，和江泽民…关系，严格讲没有李嘉诚的配合江泽民干不倒陈希同，也就是干倒不了邓小平他那个家族。陈希同当时我跟大家原来说过，江泽民去北京他连见都不见，就是陈希同说的中南海叫中南坑！而且陈希同是中国第一个民族主义者，大…非常看不起上海人，特别看不起这个江泽民这个书生气啊，特别他那个娘气公开说。怎么干掉他，当时是陈希同给的…李嘉诚这个东方广场的楼，后面儿有个协和医院有个太平间，太平间那个搬…，到底儿都没搬得了。太平间就在现在还在东方广场的楼里边儿呢。
再一个就是，协和医院的隔壁原来有一个习近平的叔叔，大家都知道啊高岗…夫人住在那儿有个院儿，高岗夫人的院儿那个复杂大了！陈希同，第一个证明陈希同腐败的拿下陈希同的证据就是李嘉诚李超人！啊李超人啊就是李嘉诚啊！那么这个事情啊大了去了啊，这往回一翻腾啊李嘉诚先生严格讲他就是香港特首，所以当时没给他全国政协副主席让他上天安门城楼可以阅兵，他相当的不悦悦儿啊相当的不悦悦儿！
这就太多事儿了，后来整个中国海关、东方广场…，冯奇我这个哥们儿咋去的怎么认识的大家再往回翻，当年最牛的中国商人叫赖昌星，赖昌星儿啊；第二个中国最牛的情报头子熊光凯、姬胜德，那个时候儿就是由二部发展周凯旋，发展冯奇在海关“保驾护航”李嘉诚建设东方广场。从此我们的林…当时我们的林强局长是中国公安上最牛第二人，第一陶驷驹，陶驷驹当时是说基本上啥事儿林强说了算啊，所以说是“没有部长的部长”叫“我们的哥们林强”！所以林强当时就帮他们很多，当时李嘉诚答应林强先生还要给个未来一个大公司做，当然后来没兑现，由于冯奇、周凯旋的阻挡。
我认识林强是冯奇同志带着来的。后来林强先生就给很多所谓的这些什么空中变变什么油哇把海水变成油哇，啊万里之外治癌症啊我去了有十几回看那人表演，我的妈呀那简直神乎了！最后这个人还干嘛？李嘉诚还真给他投资了！还在香港上市了，大家去查查吧一个生物科技公司，我先不说名字大家去查吧，那这后面儿是谁呀？都是钱！都是项目！都是处女！都是换肝儿换肾！… 都是这样！
当时查查北京最牛的饭店，哪几个饭店的后面儿的公寓最值钱？亮马河！长城饭店后面儿有个什么堡公寓！几层楼啥也不干，专门有几个公安啊培养处女，等着港商来玩儿。啊再往南有一个叫京广大厦，京广公寓里边儿那就是明星！京广公寓下面儿有个模特夜总会，啊那去那去…几队队不同帮派不同层次大佬来玩儿了！ 保驾护航嘛啊保护外商嘛公检法来了警车开道是吧？啊，嗬我们的刘彦平同志，刘彦平同志当时就干这个的啊那时就是八局的那老八局。刘彦平的女儿就在北京银行上班儿，阎明竹手下，所以这个关系复杂了。
但是战友们的挖掘力量实在太了不起了，但是我告诉你这十个人我给你们只开个头，这十个人我讲一集讲完以后接着再挖，讲着挖着挖着你把中国历史都挖清楚了，你跟你说知道的很多都是不一样的。然后你能挖出来王岐山为什么那么牛！为什么习近平先生那时候他能接国家主席，然后又当总书记…他那十几天干啥去了，你都不用我说了你们自己都会爆料了，我这儿一张嘴你都知道干啥了，因为那事实在那儿摆着呢。
昨天我说这十个人他根本就不存在我瞎蒙的能挖出来吗？战友都挖出来了。是吧。这就叫爆料革命的伟大：真！善！而我们做的事情决不…不犹豫不拖泥带水，不是首鼠两端所以叫狠！对自己狠对真相对敌人也狠，毫不犹豫不妥协。 啊“以人民的利益为重”！ “以人民的名义爆料！”哈，呵呵，战友们现在听人民的名义不挺搞笑？是不挺搞笑现在人民的名义？……我刚才不行，我这，这个，哎呀EES第一啊，EES第一，文士第二，阿泽儿第三，优范路第四，英国战友第五，如啊蹦第六，然后蒹葭苍苍文琅第七，缅甸第八，然后是98号这是，格瑞维斯啊帝王觉醒啊，这是抱抱 不报不行不报不行。所以说战友们所以你现在听起看起来是不是挺笑话？都挺都笑话的很！没有什么没有什么这个神秘的啊装神弄鬼的。
那么另外一个我想说一下，这个刚刚的啊这个巴黎大火太让人心疼了！（合十）太心疼上天保佑！真是这股……这些东西啊战友们我再说一遍，千万这事儿发生以后
战友这个别往咱们身上揽；你们也别再给人家盖帽子什么穆斯林了什么恐怖份子了，这么大的事儿！大家别搞自杀！你别学那博讯你别学那什么明镜，你别学那什么夏夜凉糕饼沉这些…还有什么吴贱民这些畜生们！还有郭宝胜这些烂畜生们，先自杀啊先忽悠，绕绕绕…最终老百姓眼睛是亮的！
咱别掺乎这事儿！凡是挺郭爆料的时候，郭战友们我求求你们：你可以说，你别打着爆料名义说，你别打着挺郭名义说，没有事实没有根据别乱讲话！这是起码的常识。尊重常人想，很心疼很难受但是没办法啊没办法，这个法国这个国家它是欧洲最腐败的国家！政权是最腐败的！最腐败的！所以说为什么说这个卢梭的《社会契约》啊他某种程度上他毁坏了人类很多年，毁坏了人类很多年，这个他们的宗教也很腐败！
但是我再今天跟发家说一下啊！关于宗教问题，我今天在这里严重声明：
我再一次重申一遍，我的所有挺郭战友，包括我们的…以战友名义发声的人，不要掺乎到班农先生，对外的这个宗教上去事儿，他谈的宗教事儿太大了！啊咱不掺乎。昨天我跟这个两个神秘的这个土耳这个政府部门开会，他问我这事儿的时候我明确告诉他我说我再次向你们重申！郭文贵和班农先生的合作仅限于反共啊仅限于反共；然后和法治基金，法治基金也是只能反共和保护爆料战友和我们所说的内容。其他跟我一概没关系！我不参与啊我不参与。
包括他这个宗教的事情我也不参与。欧洲事务其他国事我不参与。
就像他巴西总统没选以前就想跟我见面，他儿子和他我们最起码约了六七次我都推了。他就在我楼下搞活动我都不去。他上楼我也我也不让他上来。为什么，我不想掺乎巴西的事儿！欧洲其他几个国家的领导人，这个在这个我那21天追孝期间很多人送花送东西啊没办法都送上楼上来了，啊其中有一个国家的领导人把整个纽约几乎这整个菊花全买完了大的不行，人家这个希尔顿就说从来没见过这么多菊花整个都满了啊。
但是对不起我都没我我另外我都没见，因为我不掺乎其他国家政治；包括美国政治。啊战友们千万别跟我说啊我不掺乎，咱战友别往上掺乎什么人美国政治啊什么…咱不掺乎！你掺乎不起！我觉的川普总统说那句话我非常接受！“我们来自一个非常失败政权的国家”！我们跑人这儿说啥来呀！？咱要脸不要脸呐！啊咱有本事咱回自己国家去呗你你在这儿晃荡啥呀，你在这儿说啥呀是不是咱得要脸。所以
说战友们我强烈的啊你们谁有啥本事你自己去啊你你去弄去，但别提以郭文贵的名义、别以爆料革命的名义掺乎美国政治和掺乎西方宗教。咱玩儿不起这忒大的事儿！忒大！！啊你们不怕我真怕啊。这宗教这不行啊。这不中啊这。这我咋看着是上天在放电啊…啊放电…（手搭凉蓬），
所以说战友们！咱咱咱把话说透了吧啊说今天都说透了啊，我已经重申了不参与任何美国的政治！不掺乎任何宗教事务。和班农先生的合作仅限于反共和法治基金！其他跟我没关系！
这个说完了。
另外一个这个法国这个这个这么重要的圣母玛利亚大教堂！啊他们能让着火！这不用想！人…人祸…大的成份大于天灾！！啊八百多年的教堂，看着往下掉时候哇哎吆那心都碎了那真是受不了哇那真是艺术啊，歌德就是建筑从那开始，今天的人类的美学无不受其影响，啊严格讲它是巴黎的象征不是埃菲尔铁塔，埃菲尔铁塔是法国强大和工业现代化的啊象征，和西方工业现代化的象征。应该说，中国失去的几百年就是从埃菲尔铁塔开始的！
但是真的是圣母玛丽院是太漂亮了！我去过N多次，我很荣幸的我被请过多次安排上法国的…我们的好朋友家族啊带我上去看了很多不对外开放的地方，很心疼。但是我们别在这儿瞎有些人瞎掰乎这可不行啊，有人说嗙叽哎这是不是共产党干的？共产党它没辙尿性！它也它也不敢！你别把它看的这个有的事儿还得尊重事实，它也没这个必要！
另外一个就维基解密啊我说一个今天维基解密的事，维基解密的事情啊我昨天我这个接触的人，都是睁大眼睛震撼！啊前天时候大概我在车上去拜访几个朋友的时候，另外一个朋友捐给我1000个acre的地给法治基金说给你捐给你吧，我说对不起我们不要！就这个哥们看到这个维基解密的时候整个人都傻眼了啊！因为他原来就是政府工作的他说连这东西他都有！但是我告诉大家的事情我们过去就去年的时候，就是有维基解密的人就找我们就是要卖给我们文件，有关中共的很多文件说是通过所有习家和所有王家所有的常委家全部都有！啊要价真不贵两百万美元。
说到这儿我给大家说的事情，我过去就悬赏的好多事儿真的就有交易成的，但交易成的前提对方不允许我在媒体上说所以我不能说。我们也交给有关部门儿该做啥做
啥该干啥干啥。包括咱大连的某个法官啊行贿说这伤害我的法官，他家的证据我也寄给纪委去了纪委也查了，所以说战友们有些事儿是不能说的。
像维基解密这个我原来我不能说，因为人家是中间的律师跟我们谈的啊还让我们看了一些信息。那么从现在他曝出的来看，和他当时让我们看的这东西，我可以告诉大家，这个中间英国的律师跟我打电话给我念了一遍儿跟我说，我说对不起我们不能交易，因为美国和英……像所以说我们…不要参与到这些政治上去！因为你国际政治你掺乎这干什么！？
我说我只买中共的他还不干！他说你要买你把这全买走！我说我不买…我就要买中共的！就买贪官儿还不买老百姓的！ 听说有多少有六千万个人的个人护照信息！六千万个人你还了得了嘛！说四亿次的进出境人的信息！中国银行里边儿大概有五十七个亿FivePointSevenBillion银行的账号进出的所有信息！
我真的是没买！我说前提我买第一个，英国律师说合法用英国公司买。第二，这个使用当中符合所有国家法律。第三，必须要写合同！这他不写第一不写合同，第二他说我法律事儿我不管那你的事儿；那另外一个你要买都买走，这就没买。
但从这个事情可以看出来！我可以今天说只说到点到这儿为止，接下来战友们记住！维基解密爆料最多的就是四个国家：美、英、中！然后澳大利亚。啊都没有…绝对这一批料都是试着玩儿的。当时律师就说过他的所有的信息他就是分…，如果他要被抓了会分几十批次往外出！几十批次！现在才一次！你想想可不可怕…这未来世界会发生什么事情！
为什么他一开始爆料我就说对美国会天翻地覆呢？因为原来律师沟通当中说你这料你都得买！包括美国什么什么料……我说对不起了啊！这事儿咱不谈！！啊咱也不买！！……所以我会知道这事儿对川普总统他会放开膀子干！因为这事儿属于世界的机密，军事机密！杀人视频！光视频啊就是6个T！ 6个T大家那个时候6个T是什么概念！
还有一个令完成的信息你们就别惦记了！我给你们说令完成跟咱爆料的潘多拉盒子比它连个毛都不算！我给一个战友说，令完成和令计划掌握的就是这些领导人的私人信息，贪污腐败小毛病还有内部文件，对这个谁打击大对某些政党，甚至是王岐山了谁谁个人打击一定是灰飞烟灭，但是对这个政权会不会影响多大？不见得就那么大。但是维基解密还有咱潘多拉盒子绝对是摧毁政权的！
那包括那川普总统他原来是个“白人”呐他是真正的是“白板”他没玩儿过政治，他也没有什么历史，跟他没关系，现在一看全世界叭叭叭……都跟这些有关系，那他能不用嘛！？……那对美国那得多大的事儿啊！所以说战友们！维基解密绝对是天意！在2020年这位厄瓜多尔的总统配合着把他给抓了他开始爆料，这对跟咱跟咱潘多拉盒子要碰撞在一起这是油和火的级别！！！
因为我说，我说这个谁你看这视频人家已经提前放出来了啊，有这种软件儿可以造以假逼真郭文贵这视频是假的！啊我要放出来比如说在西藏杀人的时候，几千个孩子啊全部杀掉！新疆几个村儿全部抹平全都有视频。
然后做手术的时候，把这人这个肾拿出来！这个两个肾做完比对以后直接打针，这时候这个医生一针下去！新疆那个小伙子命就没了！…关键小伙子没了，眼睛是这边儿啊你们在视频上看正好相反，左边眼闭上右边眼睁着，还越睁越大！那个视频你看了你睡得着觉吗？你睡不着觉。
那有人知情了…那妇女…孕妇无意间碰到！打针打死！连肚里孩子连这个女的全死！你信这是真的吗？你你在听我说…“这小子胡说八道全造假的！”但是维基解密他曝出来和我们掌握的信息和视频要对在一起！你能再说我是假的吗？那是汽…火和油的碰撞。
香港老板我说哪个老板杀过人，玩儿的处女人要钱把她人给杀了，你们信吗！？香港老百姓说，胡…烂衰仔呀胡说八道了！但是维基解密放出来：香港富豪怎么拿到政协委员的，怎么拿到常委，怎么把香港的这个港币印刷，怎么告诉他印刷多少，怎么来操弄股市，怎么往下打几百点，多少天打多少点，然后要洗走多少钱！
我说你信吗？！你可能信咱战友会信。但是在国际上得到验证，行了，那个跟这一对对上了。我睡不着觉啊兴奋呐战友们，不能用睡不着觉来形容。天意呀！天意灭共啊！2020啊！这东西再出来，王岐山你再带着尿袋子说“咋的呀我就不服能怎么着？”呵呵对不起了全世界的媒体都在报道！你家的四杆枪…呵呵没用！
我过两天我说李嘉诚李嘉诚一定说，这都是假的公布都不是真的！我这股权是我的、这个是我的、这个钱跟我没关系、这个地我付钱了、那个人死跟我没关系、那个五千万跟我没关系、那个三十七点儿七亿跟我没关系！这个股权不上市，屈臣氏…我是什么原因……都没用了。因为维基会让你把之前所有合同信息统统出来！还有视频6个T！
中国军方…中国光军方的信息，我们的律师看完律师说，郭先生如果是你要买这东西，共产党直接就完蛋了——我说我有的比他厉害！！但是现在咱没花钱，它要免费给曝出来了战友们，他曝一个…他曝一我曝零点一，咱就把事儿解决了。
所以说我现在睡不着，我说这真的是上天的力量太大了！真的是！维基解密早一年，也不中；晚两年，也不行！哎就在这时候它出来了，你说中不中？没法说！战友你们信不信天意！！信不信？莘县阳谷县搭县咱们走着看。啊这是维基解密，大家都看到了吧？！
然后说李嘉诚，另外我再告诉你大家要记住，最近啊国际经济将有重大变化，国际经济的重大变化，其中将涉及到中共核心的！…它的秘密都将被揭开！维基解密给核心经济核心秘密，简直是就像那个巴黎的圣母院这个大火一样，你挡不住啊！你挡不住啊！那个火一着起来你能把它能hold住谁也hold不住！共产党的钱在海外，盗国贼，
江志诚小毛头子小毛孩儿你还玩儿我呢！你还跟那个李嘉诚还弄在一起你玩儿我呢你太嫩了！你太嫩了！我是从茅屎坑爬出来的，我是从山里边儿抓蛇吃蛇出来的拿着蛇吃，去东北问问我拿蛇、抓蛇交学费！蛇见我都吓得都跑，从来没有蛇见了我不蜷在一起的！啊我从东北那蛇山里野孩子出来的，零下四十度不是三十度，啊连个连个裤衩都没有，一条棉裤穿几个月，对不对呀坐火车是不是逃票，跳到茅屎坑去从游出来的，可以把烧鸡汤当水喝，对不对呀，我是咋出来的，吃百家饭、睡大街上、睡草垛、打群架、一打都是几百个人，踢法踢武术馆子踢完馆子吃几天再走的人，是不是？啥钱都是自己赚，啥福没享过啥没见过。
你你个小毛孩子毛毛你从小你说人家咬金钥匙你是咬着枪来的，你都没张开过嘴，啊一手握着导弹一手握嘴里咬着枪这手还握着把刀，你哪里有能力有机会跟别人PK呀。你太天真了！你跑到欧洲去那领导人那儿去，江志成你听到这话你想想，只要英国还有这欧洲这领导人，你曾经在两年前跟他谈过我们的事情，他只要到美国法庭作证你就必须被抓住！你被必须被抓江志诚这点你信不信？你知道是谁吧。
第二个，你参与伤害郭文贵遣返，和吴征还有马云，你让他们在还海外付钱诉讼我。你在香港你协调香港政府和警察陷害我，把警察的警察的退休期限延长一年，你和孙立军一起影响香港政府，帮助香港某个家族官司，本来该判二十年以上的给马上放了放回去，然后你从中买了人家的这个…拿了人家…巨额的钱财。香港很多
人被你给无声无息的消失掉，帮助说情，搞政协委员人大代表。你，江志诚，只要一样在美国给你弄上，你这一辈子都呆在美国监狱里，比何志平还差。
你以为你有马云，你以为那几个老板你以为能行，你想杀害郭文贵联合一起，郭文贵就认了？！郭文贵就任就任你宰割，那你找错人了！你去看郭文贵是从小怎么长大的，现在有啥畏惧啊？你觉得江志诚…这个中国，谁敢像我敢几年前举手“我的每分钱都是干净的！”现在老子一分钱没了都被你们给抢走了，啊但是感谢你们大连给判了六百亿罚款叫“强迫交易罪”。
啊现在这块儿法院都找我了，把这证词人家都翻译得好好的“强迫交易罪”都问了我好多次了，咱看看这六百亿谁花！大家战友记住这句话，如果这个六百亿我要不让你把钱给拿到美国来，郭文贵在这世界上我都…在你面前我用头撞屎/给我弄上屎堆我撞死在这！ 记住我的话，你的六百亿是给我天大的礼，啊形式、文件、法律大连“叫强迫交易罪”，中间最核心证人就俩人，张宏伟第一，啊马健第二，强迫谁交易了？张宏伟啊，你太帮大忙了你想害我你帮大忙了！谢谢了咱未来再说，啊六百亿，呵！！
所以江志诚我说过我跟你无怨无仇，李嘉诚跟你无怨无仇，冯奇哥们我跟你也无怨无仇啊，包括收到的那些所有人都跟你们无怨无仇，祸起就是孙立军、孟建柱、王岐山、江志诚叫“灭爆小组”，他要利用你们这些人啊包括马云我跟你也没仇，你们拿钱、找关系、黑掉我们推特、黑掉我们youtube，海外屏蔽我们的声音，然后跟美国政府和多国政府协调，想把我们黑掉、杀掉、遣返我们掉，啊所以这这这仇大了啊这仇能不报么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月15日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/626/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/626/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，战友们好啊，好今天4月15号啊，4月15日，4月15日
尊敬的战友们好啊，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗战友们？
咱今天，战友们不爆料，我就是给你们报个平安，报个平安。你这一折腾二三分钟过去了。这个完全不爆料，完全不爆料，啊，完全不爆料啊。今天咱就是报报平安。Snow••••••我健身时每次都带着它，就在旁边趴着看着我，斜着眼睛啊，哎呀那个可爱呀 Snow，你是不是可爱死了Snow••••••
战友们这样，最近啊看来这个情况啊，这个变化很大啊，每天变化。大家昨天我推了几个照片，战友们最近真的是没有以前敏感了，实际上说实在话，以前只要我推这张照片，那战友们就扒扒扒就知道我想干啥了。但是昨天晚上我看了两个节目，我回来我泡在浴缸里面，一泡，我在那看那节目，本来是听变成是非要听要看。
第一个就是戴维小哥，我们的戴维小哥，戴维小哥别不高兴啊，戴维小哥从开始做节目，昨天，昨天那个节目就分析啊，这个关于这个网络上大唐，大唐什么电视啊，报道李嘉诚的这几篇报道的时间分析和几个题目，是我认为有史以来戴维做的最好的。语速特别的慢，我的感觉他很冷静。而且他是经过了认真的研究了，这就是战友的力量。它瞒不住。
大唐人，大唐什么电视台网站，在过去几年来报道王岐山的，如出一辙，标点符号都一样。而且所发出的所有关于王岐山的正面宣传广告，就是三点，王岐山救火队长，胡舒立这个烂女人，这个烂女人最大的功劳嘛。这个烂人，这个破鞋，最烂的人，这个人搞的。
那么胡舒立你有本事来告我呀，你再来告呀，你这个不要脸的东西。这个烂人，烂到家的人。这个人间没有这么烂的女人了。我跟你说，都是她起草的，还有王岐山的秘书周亮起的草，让大唐发出来的。王岐山救火队长。
中美贸易王岐山要出山了，啊非王岐山莫属。去植树去，镜头给王岐山，照片后边有王岐山，开两会王岐山中间出去实际上是肾手术，实际上是挂着尿袋子那。挂着尿袋子那，出去倒尿去。非要说去抓人去，非要说他去干大事去，从来多少年没变过。这是他核心的核心。这是一个。
第二个，最核心的时间，都在这个开会之前，拿到内部通搞，早于《人民日报》，早于新华社。把消息发出去，啥意思？这个会的真正的主导是王岐山，是王岐山。知道吧？这是第二个。
第三个，所有的最后的都是，你看这篇报道是什么？养兵千日用兵一时。这王岐山要接班，只要习近平出事，王岐山必接班。你们看明白这个道理了嘛战友们？这不是郭文贵懵的，也不是编的，这是内部情报。
海外所谓的欺民贼，海外所谓的华人媒体，烂的一塌糊涂。咱们有多少无知的老百姓，在国内因为政治制度，共产党打压无知，到了美国欧洲了你还无知吗？还天天看那些烂博
讯，韦石，熊宪民，看那什么多维，看那明镜，你那不是害自己吗？有时间养养狗都比浪费自己生命强。
所以说这个小哥，把时间，目的和核心要素全出来了。小哥这个太牛了，未来很快也不用太长时间，你这篇报道会成为历史上最有意义的一个视频。国内会把这个视频，会把你做的视频广泛传播。
第二个路德先生。路德先生昨天说的这个视频，就分析了文贵这三次直播，路德先生太了解文贵了，有点儿可怕，有点儿可怕。做的非常非常好，分析得非常到位，虽然没那么深，非常到位。逻辑性很强，非常有媒体的专业。再一个咱们战友之声，这个传播包括这个澳洲，咱们细思小哥，还有一系列的咱们这个郭媒体，咱们转播，转发的，一系列。咱们现在已经真真正正的形成了海外社交媒体上一个非结盟的，有共同信仰的，非常高标准的，绝不说假的，有统一意识的，一个社交媒体的文化。这事咱最近最大的收获。太棒了，太棒了。
那么昨天看完这两个，我本来今天这个节目就不说这个了，没想说这个，我是想星期六直播说，昨天晚上就憋不住了，恨不得12点就出来唠叨两句。所以这战友们，所以说战友们越厉害，我就想越表现给大家看。这就是耍猴的和被耍猴的，我就是那猴，你们战友们老耍我啊。你们一敲锣，我就噔噔噔往上窜啊，兴奋你看你们厉害了，我就想更加想表演，这猴子就想往上钻，厉害。
那么实际上咱们米沙挖掘机，在头一段挖了很多东西，我一声没吱，就是米沙挖掘机叫量子挖掘计算器绝不是吹的，她自己都没有意识到。这个大美女啊，这个大美女不是一般人，这绝对是有上天使命的，她一不留神挖到了核心，她自己不知道，达达达老挖，有时候挖着挖着，大家记住吗，这个黄金的故事，是不是？
习惯性就是点金，点石变金，这个阿拉伯的预言故事，点石成金，点石成金。习惯性拿着金子往外扔的时候，把真金拿手也扔到黑海里面去了。点石成金，真正点到那个石头时候，你也把它扔了。米沙就是现在那个点石成金的故事的主角。
真正的挖到金子她顺手就被它扔了。但是我看见了，我没有说不到时候，因为那是和潘多拉的盒子紧密相连的。我想说今天我不爆料啊，我就说完咱就关了，我就结束了，我就今天就是报平安，聊天。
那么想说什么呢，大家战友们，回去以后，大家没事儿的时候，去洗手间上上网，我让你们查查大概10个人左右啊。第一个人你们先查一个李嘉诚的太太，也是他表姐叫庄月明，查查庄月明，大家要记住啊，夫人庄月明，后来是上吊自杀了，庄月明女士。第二个查查女人，香港，是火炭儿的，原来在火炭儿的一个女教师，姓林的，我忘了，不一定啊，第二个不准确。一个女教师，前红颜知己。第三个查查江棉恒和李嘉诚的关系，查查江泽民的妻子王冶坪，不是王艳平，和李家有什么来往。钢琴啊，钢琴啊。然后第五个查查霍建宁，和李嘉诚怎么认识，什么关系。第六个查查现在女友，一直女友，中国官方联络人，周海旋。
第七个人查查我曾经的总裁，原公安部一局常务局长，当时没局长，陶驷驹当部长的时候，就是他和林强说的，他是向华强的亲戚，向华强娶了林强的表姐叫曾佩，曾佩的前夫叫李小龙。林强先生，林强的哥哥叫林弟，安全部的，原十二局局长，候补局局长。差点儿当上安全部副部长，后来叫人家给撬了。林强先生和李嘉诚啥关系？第八个查一查冯琦，冯琪先生是现在的中国，原来是副总理，这个管统战部的，刘延东的女婿，冯琦，冯琦，冯琦。第九个查查董建华，董建华的八万&amp;hellip;，和董建华的骤然下台。第十个牛人叫马世民，马世民，叫 Sam ，英文叫 Sam ，马世民，原来长江和黄的高管，英国人前雇佣队的军人。小个儿不高，很精神啊。
这十个人大家去查查去，你们把这十个人先查完，等着文贵来一个爆料，潘多拉的盒子前面咱得有点儿小料儿啊，战友们啊咱得有点儿小料儿啊。哎哟，风来了，我一说这李嘉诚风就来了，风就来了。可了不得啊，所以说战友们啊，这十个人你们查完，未来我会告诉大家，张子强真正的死是怎么回事，大家现在米沙挖的那些都不是真的，靠谱，不是真的，不是全部吧。江家的最重要的海外洗钱和代持者，其中就有李嘉诚。那我就不说了大家都知道了，什么香港电信了，海外了，英国了，欧洲了，扩张了。找江家的钱，两个地方你别找，美国你别找，几乎没有。所以你看江家不在这边玩事儿，李嘉诚也不在这儿玩事儿。李嘉诚玩的地方就是江家玩的地方。在哪儿知道不？英国，大英帝国。啊，大英帝国，英国。
还有什么？加拿大，加拿大，叫 Canada，加拿大。这都是有计划的，都是有计划的，是吧？另外一个地方大家千万记住，日本，他们基本不去，基本不去啊，间接持有也不去。大家记住了吧？那么张子强的事情，还有大量的钱怎么出来的，这个不是老百姓能相像的呀。
我们曾经有一个战友给我发信息，他说，哎呀，国内一说这几百亿，几千亿怎么可能啊？那有那么多钱，我不好意思说他，你脑子小，你无知，你不要坐井观天，你不懂，我不好意思一对一这么说，我在这大家面前我可以这么说。你要是懂了，中国就没有这七十年的悲剧了。如果我说的话你说，Yes，对了，靠谱，就那么回事，我知道，那这事儿就胡扯了，还用我干嘛啊？你们要能明白，人家能把国家给你绑架七十年吗？你要能知道几百亿几千亿，你早就死个球的了。还能让你活着吗？就无知，不要拿着无知当个自己真有本事了。
再一个有些吧，有些人吧在体制内，官位不高，你知道那点儿事儿，共产党最牛X的事情，没有人能越级知道上一级的秘密。上一级和上一级不是等比例的差距，是一个无法形容的差距。
中央政治局委员和中央委员和中央常委那差的和天和地，是刚刚发现的那个黑的洞，黑洞能把那几百个太阳给吸进去，你算老几啊！没进过中南海的人，你要讲中南海基本上都不靠谱。你没给常委多次打过••••••别像那个夏业良似的，跟人家旁边坐那端端茶，是不是，夏业良那个小畜生，给人家跑跑腿儿，跟人家王岐山，就当成亲爹了，你这王八蛋。你就没有跟他共同扛过枪，没有共同贪过污，没有共同的看着他干过事，你就没办法说这帮人是什么人，如果你没进过中南海，亲身亲眼见过他们的生活，和他身边人打交道，你根本不知道这里面规则。
像李嘉诚这事情，香港，我要告诉大家，我在李嘉诚先生在仙鹤之前啊，我要告诉大家的是，什么叫超人？我可以告诉大家，没有超人。只有超级骗子，没有超人，包括马云。所以说我最讨厌人叫我超人，啊呀，郭文贵超人，你都是把我说成超级骗子了。那有什么超人那 ，扯犊子呢，是不是？
另外一个，香港最不想爆的人就是李嘉诚。中国企业家中我最尊敬的人，其中就是有李嘉诚。但是没办法啊，他老人家族现在跟江家现在对我开炮啊，他对我开炮。周海旋，李嘉诚，还有这江志成，香港的大本营啊，灭爆小组啊，李家全面参与啊，那我们没办法。李嘉诚先生，我们可不想惹你，惹你干嘛呀，是吧？我跟李嘉诚家是窗户对窗户，我能看他家，他能看我家。全香港最大的房子是我的，我第一，他第二。是吧，我们俩没仇没怨，对吧？但是我们的渊源太深了。
你那绑架你的张子强，就买走了我的珠海国际高尔夫的房子，第一号房，第三号房就是我卖给他的。那现金，现金那，绑完李嘉诚的钱，结果脏款把他房子买了。结果当然了，被人家&amp;hellip; 张子强的房子被&amp;hellip;听说那三套房子被珠海警察给拿走了，自己用去了，给小三儿用了。所以说战友们，你们千万记住啊，文贵在这就是奉天命，啊奉天命，替民行道。
所以说李嘉诚先生，咱就下次，咱就专门说说超人是怎么超的？他李，江家是什么关系，然后等到潘多拉的盒子打开的时候，最起码五个国家会地震的地动山摇，地动山摇。绝对比什么维基解密牛X一百倍。下雨了，我要跑了，哎呀，跑了，下雨了。
Snow 你也要跑啊？哎，小家伙，这个狗就是狗，不忠诚，这要下雨把我扔在这儿就跑。亲爱的战友们，赶快为14亿人民祈祷！
郭文贵先生4月15日：下午三点！显摆一下新＂汉挂子＂新衣服．向战友报告一点刚刚的神秘会议！一切都是刚刚开始</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/304/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/304/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，还是5月6号今天这个我想这个谈谈这个昨天录得先生的节目。当中呢，请了我很尊重的，这个过去64这个我们的灾难时间也是我们民族伟大的时候。之间的重要人士就是王玉南先生，阿四通的这个创始人，啊，昨天我看昨天我是两个多小时，我是从。
从头到尾看完，看完以后我大概两点多钟睡觉前，我就大概又过了一遍，就是万老的这个一出现这个电视画面。那时候我眼泪差点出来，但是到中间的时候还是眼泪出来了啊，控制不住，我看到这个万老坐在那儿的时候，我心里很难受很痛苦。因为万老这个人吧，对我人生是有巨大的影响的，我很惊讶啊，这个外佬现在身体还那么好。我从这个旁边听出来王老身体状态特别不好，但是昨天看到思路一点没乱啊，高度一点没降。
运气一点没少，那种大智慧在每个点点滴滴当中能看得出来，他这个人是个神人超人。这个万运南先生，在这个64事件中啊，他说发挥的作用和智慧和良知。是中国所有的企业家啊，中国实际上没有企业家，从64以后没有企业家，就是没有任何搞企业的人。可以相提并论，中国今年所有的搞的所谓的啊按照GDP，按照成功的是马云的许家印。
王健林啊，什么史玉柱啊，董文标啊，啊，包括抓起来这些老板，哪个人？哪个人敢说他没有犯过罪，他没有犯过法，他没有照顾家，他没有坏过良心。谁敢说这话呀，他们骨子里边儿真的是就所有的一切，啊，是为了人民。是为了良心，为了国家，一个都不会，这个万老的故事我要讲能讲几个小时讲不完，我要讲几。
个故事啊，这个我我们公司的林强先生啊，是原来公安部一局的局长，他是副局长常务局长没有局长，当时。4居室不涨，那时候的林强基本上就是部长，为什么所有的人事任命林强不同意都过不去，林强的。也就是林则徐，林强的爸爸就是当年的安全部的创始人，林强的妈妈也是共产党员啊，也是搞地下的。林强的哥哥林地是安全部的那事，做个武局长大局长，十二局局长啊，那是俺爹。
所谓情报人员那绝对是个好人啊，林弟的老岳父蔡成是司法部部长，那么林地的家里边出了一堆的。都是党内的这个，可共产党内部的英雄，但是都被共产党给毁了，全给灭了，林强林弟是在这个。文化大革命以后是周恩来亲自去把他领回来的一个兄弟姐妹，阿玲回来有个平板，一个到安全部接到公安部，所以他在公安部。德高望重，那牛的当时所有6次后面处理的这些人几乎都是参与的，你看她为晶生先生啊，什么海外基本上你问问。
任何人说不认识林卡有几个，林强张月和马建关键人处理人，那么邻居也是重要的参与人。说那个时候的公安部对外的黑社会娱乐圈，啊，还有这个间谍网，那是那是她是最关键的人士，那我跟他是好朋友。后来又到了我公司，当时也有突然间我推出的照片去，我跟他聊了很多海外的事情，包括6次，我知道很多他是最重要的执行者和处理者。他谈过很多次绿色就谈到了关于哪些人，啊，他也谈到很坏的人，很多这个海外的说明您的大脑门。
他对这个万玉南先生的尊重啊，我不能用尊重两词儿，啊，这个我特别有感触的，有一次是当时戴秉国在这个外交部的。啊，最火的时候2006 207我给忘了，戴秉国到我们公司就我那个圆，我内部有个餐厅，就是专门招待来设计师啊工地。嗯，简单装修，然后又在装修，装了好几次，带我们来吃饭的小餐厅里边，这个戴秉国谈到。企业主一看到我们企业啊，咱中国还有这样的企业啊，北京还有这样的企业啊，实际上我是在隔壁，我没有参加，他那个惨啊。
嗯，其实我得跟你们这个老板郭老板得好好认识认识，我说我不想跟他这个认识，很惊讶有这样的情。结果老大接着说什么呢，说中国自从万玉兰之后已经没有希望的企业了，这句话说的话我说什么？他说啥他说外置从外面难之后中国没有希望的企业了，唉呀，我当时因为我也不能太多的暴露自己啊，我说我听。你愿意听这个词儿的，那么后来我跟林强啊和前面谈到万一难的时候就是说万达老先生的时候林强林弟。
马健部长，章乐副部长，还有当时的徐永乐，这个这个苏部长，包括耿部长，啊，包括后来的孟建柱。所有人对谈到王一楠先生的时候都是竖大拇手指头，这个安全部的耿部长是事实嘛，是这个。所谓外交专家派他曾经说过非常精彩的对话，6次的时候如果能处理好老万。中国企业提前20年走向国际，中国的企业如果能出现100个万一呢，他说中国今天。
绝对和西方在技术上，不是这样的一个排位排位，特别是在今年看到这个中国心。发烧友的更加明显，那么正感到有一次啊，这个柳传志先生，他经常在盘古吃饭，他们搞。活动特别多，那天所有的人都来了，老板经常在餐馆大厅工程听来，啊，这个我在这个我的一个。独自在使用那个房间里边，在6楼啊，我自己到现在也不对外的房间里面，他们给我讲述外面什么企业家我从来不参与，你可以问问这些企业家谁到。
盘古去消费的，我从来不主动从来不参与，我不像有些人是爱丫跑过去，像郭宝胜那个脸没脸没皮的，在网上充什么网上说没脸没腚的。我不是那种人，我从来不去，要钱我也不去，在那个房间里边我坐着的时候，一个现任的啊，一个现任的常委，而不是现任的政治局委员。啊，这个后来在国务院啊，最近被处理了，我国务委员，国务委员，当时她在朱明伟的时候很背。我问她，我可以说就杨军先生，我说你怎么看待64啊，你怎么看待这个中国企业家，他特别感慨，他说中国。
我自从6岁以后，哪有几个像外遇男的那时候了，他今天说他傻，然后再说你可以说是友情。快，那个时候她有太多好的选择了，可以让企业做得更大呀，他说他没有，他选择了良心，他选择了。学生他选择了正义的一面，他付出了巨大的代价，赢得了人生上所有人的尊重，唉哟。我这个对杨晶这个人我是当时我是守大门守这个人，还是有良知得，不像他妈猪山路这个家伙，一说的是学生学这一帮傻叉。
这完全不能等同而已，那如果杨晶到北京啊，很惨啊，没人理他跟他斗争，从从门口来的，后来我们在4个月吃饭的时候我又要。很多事情，杨晶这个人还是非常有水平的人，非常有水平，这个对四通，最新的一本，我应该如何感谢上海港。我的听力对我感兴趣，我那时候清理桌子特别大，上海早报啊，这个给灭了，那一段时间我们看报纸啊，都是4通啊，就像昨天说的办。看着石头砸自己的脚，那个报纸我还收藏了十几分了，我哪天我也拿这个，我要忘了给我签字，我觉得太有意义了啊，关于万通的。
社保特务跟美国西方沟通特别有个词，我觉得忘了还记着词，我觉得特别有意思，这是与西方资本主义眉来眼去的。结果我觉得挺有意思啊，那时候就自由主义，自由主义啊，这样也太有意思了，这个时候看起来就是那个时候的荒唐。阿国家政权打击个人不择手段，一切假话，一切都是假的，但是那个。这个时候所有人都认为是从顶不住啊，万一南先生他顶不住，但是没想到他老人家他都是做那种选择，只有两种选择。
好像万通没有了这个GDP，没有了这个这个万老可能也没有了，这个所谓的富豪的明显，但是万老在中国。做人的民主法治这个进程当中，他就是我们西马拉牙的目标之一，他绝对要站在喜马拉雅山上。他在1989的时候，他已经站在喜马拉雅的山顶上，在我心里是这样子的，我现在很多有良知的党员，很多有良知的企业。别家他们都要走完了，他们都这么尊重他，认可报告告诉那些企业家，这有很多企业家，我跟他们交流的时候他们都没有。
你听过一个人，对万老有微词的，区域最大的不好的词儿也是最好的人说他傻，不实施。如果，这正是我们所追求的不能要绝顶聪明的人，是不是聪明，那是什么样的利益主义者，那是没有理想的人。他的傻就是他的伟大，就是他的智慧，人生不就3万多天吗？谁不都得埋坑里面去了，我再说一遍就能听到我说视频呢。就我一个人都过3万多天了，到了另外一遍我相信有天堂，我相信有来世一定和这人活的不一样，昨天这个录得。
但是还不是当个大企业家当时的四通，它绝对不仅仅是10亿人民币的GDP，他也不是创建了这个中关村一条街。他也不是创造了中国的科技的，可以说它是一个万通四通，当时敢说一没人敢说二就无人敢。在技术境界，房子说是抗d抗体，你要你要挑战他，不可能你想去干是想都不可能，如果那个时候的万通。想玩钱哪有你们这些阿猫阿狗啊，可能吗？你看那些人的长相，你看那人的学识，都是干啥的呀？
这些人所谓的投机主义，他买了一份主意，都是那种行贿受贿，中国的企业家可怜很了不得。小三儿当啥呀？让你当老婆吗？轮得着你吧，但是万老这个人聊不对，你看他前妻是高官的这个妻子。而现代人的妻子也是中纪委书记的，他选择的这些妻子的家庭都是有良知的人，虽然是党的人，是体制内人士。所以我说这个万老啊，这是我们企业家的一个学习的榜样和灵魂，昨天我在看他讲的企业的时候感到悲剧，特别感谢。
今年60的时候，你去想想，如果当年64的时候，如果中国真正来个政治改革，那么这个四通会让进的。中国人没有中国心吗？中国那个系列大的多大呀，比你脑袋都大，悲剧呀，而且万老家。邓小平和这个赵紫阳的这个关系，有很多我是能对上了，为啥我尊重报童老人家呀，我见过的官员。后来去了所有私下对鲍总老人家那种骨子里佩服啊，很多人喝醉酒了以后，你傻呀，你怎么想学不同啊？
就是这是官场的长话，啥叫学报同啊，就说你是真把政治当理想的政治就是招摇撞骗啊。啊，你想学的都不同啊，因为我认识的秘书太多，我都不能一说伤害人家干嘛呢，啊现在在中山了，好几个人说我老哥们了啊，还在中班那哥们。包括建筑班最牛叉的人，原来吃饭就在旁边坐着轮不着他，那个时候你你想学不同啊，你个傻子。你丫正宗就是政治啊，什么叫中国这个社会主义就是有关系，有主意没关系，没注意，有了关系你弄钱弄女人就行了。
这是个官场文化，那我企业家说你学人家学问一男的，你傻呀，你这学万一喃这个傻子，学政治。你别学高彤，你有理想你傻，万一就是不允许有政治情商，情怀就是企业家。没有任何自由和有良知的企业家，企业家就去别废话啊，政治家搞关系搞女人去搞权力去。这就是中国的政商文化，所以这是悲剧啊，30年后今年才发现中国没心啊，没心呢，国破。
山河还在，悲不悲剧啊？万老的家天下当天下这个。登天下，将天下现在在西天下，这是他当年和现在他严重影响我对政治判断的一个重要的点，这是。为什么我说中国的权力绝对不能私有化啊，这是咱们大政治学家说的，所以说政治。自由化血财富公有化是人民走向灾难水深火热的开始，中国一次次的走向了灾难轮回啊。
几十年如一日啊，这就为什么今天中国人活着这样一个猪狗不如的日子里面，中国活在一个大染缸里。今天的中国还搞网络控制啊，所有的精英都被撵向海外来了，我就一直纳闷为什么到今天。这么大个国家不让那么多人可以回国加回国，一二三十年前的问题，64说说话，你杀那么多人没事。不让说这些人也没杀人，只是说希望国家有法制有民主，自由也是你追求的，也是你说的，你共产党的党章这么说的，你宪法怎么写的？
不然就回国，有多少人是父母不在不能回去尽孝，有多少亲兄弟姐妹在国内人家不能相见。而又有多少兄弟姐妹就是人间风格，阴阳两两天跟他阴阳合同是一样的啊，这个共产党这个乌托邦。几十年祸害了，那你说一个，一个国家，一个民族，被他们强奸这个样子。为什么呀？因为企业家没有外遇男，因为政治家没有包容，更是没有赵紫阳。
赵紫阳和胡耀邦有良心的企业，这个政治家哪有啊，哪还有啊是不是很多事情我知道的太多了。真是，这个我那时候还年少，但我这天生就遭遇啥，我就喜欢这个中国的政治追求，中国的法治民主，自由万老的这些态度说的。太好了，你根本问题是中国没法治，你什么都无从谈起，今天的事情还搞家天下，从党天下到家天下。这个唯一我不同意，万老师说的话，阿v2我有两样，昨天非常不同意，第1条他认为还有100年，我估计我老没算明白，还有这种。
不得，他说100年是共产党建党100年啊，这也就是没几年他就结束了，我不认为他有在有三年以上的秘密，绝对没有不可能。另外一个我就忘了，我不同意他对海外民运的人一些看法啊，这是不对的，我们现在千万别忘了，工会搞的。不是政治忘了，我要给王老师，我不是搞的政治，那些民运那些所谓的各种都会搞政治，你们那些事我也有些我是可以理解的。但是我觉得不可以接受的理解和接受是不同的层次，今天的我们我这样的人和我呼吁的人。
出来愿意听过的人，我就这句话，我们追求的是善恶真假，善恶真假是对中国政治，中国企业家在中国所有的人事包括文化建设。也包括现在的闹的很热烈的崔永元说的演艺娱乐健身，这个国家不能做志愿。为自己活在粪坑里边，我们就是要呼吁向政治界有报道这样的人，这个企业界有外遇男这样的。这样的报关老师和鲍老丈人要中国多起来，为什么中国人少吗？一点都不少，中国的体制。
如果是一个好的体制，万达的王健林马云，徐佳莹，吴晓辉这个肖建华都是好企业家。人在哪国，它都是天才，那柳传志先生在哪国都是天才，你不得不承认啊。他们投机马化腾啊，头上都是马化腾，都在骂那个那个什么张京东的张什么我不知道那小伙叫什么东啊，啊这个穿上这个整个。八路军红军这个跑到什么井冈山，大家骂他干什么呀？她是被强奸的，他明天脱光了呢。
那时候你也不要骂他，他没选择，一个企业在中国那种企业家，他首先他要生存，他要为员工发工资，他看的都是。上周为股民负责，还有他有家人，最后一个他要记住他扛得过那些盗国贼吗？忘记。打一个电话就把他给灭了，不用个电话呀，王岐山就是个眼神，你就没了，我这是前天在那个直播。各种哦，这视频我就说，我就上了那个路，得先生一个聊聊那个聊天啊，聊天啊，不是恋爱边聊天。
我说接下来就是孙委员肯定是道歉，然后就是这两个怎么样？我还给大家说大家注意到没有，接下来领导想借这个。机会灭谁就灭谁啊，王岐山孟建柱啊，还有现在是超美的汗症，是不是他说的哪个哪个明星啊，那个什么演员不爽。这是这是昨天万老师上那个节目说的，一个没有法治的国家，你做了多少个你有多过分。你什么都能做得出来，所以任何一个人现在替共产党替中国政府和盗国贼开脱的人都是。
还用说吗？那还用讲吗？所以我觉得现在的民主民运人士你可以做你那些事儿。但是你别坏良心，你不要坏点，你得有善恶之分真假，啊，这么坚持很可敬的，很多人很可敬的。理解啊，但不能接受，你干嘛你干嘛就是那个李汪洋叫你们搞成那样呢，现在是。著名跟共产党那一套啊，就是拿死人算是卖死人的帐，天天纪念64人，你干啥呢？你做什么了呀？终于。
我的企业家可以在中国生存，但是别作恶行不行啊？我觉得万老这个他昨天很多话没有讲，这个钱四通的人。跟我聊天的时候，他他现在在我们那个民族证券工作，他说当年的外遇难忘了，有很多企业思想他说非常棒。做企业家不做恶，这是最早的时候老说的，我老师说也没有说，万老说的，这个企业家的这个这个民族国家观。在你面前的责任，我真的是民族国家的民族的钱忘了，最早是把民族责任在放在前面，大家还有广告词我忘了啊，原来也是民族的。
那个时候我们把关老爷私通的信息当成书一样圣经来念，但是到了海外以后，我说实话他认为。很成功，我也认为他很了不起，但是我不认为他成功，为什么团结在周围转的人太坏了，我了解了。很多人都是利用她呀，都是利用他把他利用的，她特别善良，钱也骗了，你也骗了就把人家推一边，到海外以后万老还饱。比如说这种纯真和善良，这是伟大的，但是是不应该的，这就是海外这些这些人，我们在这个西方。
这种法治民主的环境我们是可以做的，更多的不允许重用，也不允许妥协，包老师在国内在那种环境怎么做？有这样的事出来了，开玩笑骂他，他就是，那相当什么价值，我就不方便说了吧，现在所谓的海外这些名誉。人家乐意嘴，你给万老洗脚都不配，加了一堆你就给人家抱了去，抠脚趾头盖都不配，这不是一个字。也不仅仅是你的经验，也不是说你这人长的有多帅，那是因为人家这个天生的经历，合理。
人家上天赋予他那种与众不同的那种大智慧，那是个蝴蝶的，但事实证明了呀，有多少次？可以那样这样的选择，所以我想给各位说，我昨天看了万老的这个这个很激动，很激动。他老身体真是啊，我就非常不幸的，老人家就是就是身体，她觉得老了，我觉得他身体看的很好，他要能出山是我们这个。时代有很大的幸运，他振臂一呼，我光棍必将喷水，阿牵马坠蹬，在所不辞啊，你要抱着人出来。
我牵马坠蹬的在说不去，我天天给他两个在旁边啊，我天天给他俩就是搬凳子搬椅子，我给他俩当拐棍儿我都愿意，我坚决。我问他们是做牛做马做狗我都愿意，我服气，我这一辈子你要想叫我尊重你，你首先做的比我强的。否则绝不负你，这两个字就像做企业，企业家政治万老。企业家，政治家良知万老。政治家政治家良知，政治艺术政治科学报道，政治良知报道。
人家俩人是谁，当年人家的上面是邓小平，赵紫阳胡耀邦是中国最好的几个人，人家的朋友。是最好的，包括后来的景涛也是万老的，我不方便说，锦涛在多个场合，就给舅舅说过万了。当年这个她儿子在威市工作的时候，微视搞的那么大就交给清华了，锦涛让他儿子离开是习近平亲自。把他送到了江苏啊，那个清华学院，你看人家习近平主席多会做人啊，那是副主席，亲自安排他去当这个。
清华学院分院副院长，亲自送去，把当地的这个市长啊所有的几大班子叫来开会，这是中央的决定啊。我刚出来，晚上陪他吃饭啊，第2天都安排好了，住处都安排好，然后再回去，然后你还把胡海峰一步一步给提拔起来，这是人家。唉呀，习近平也让人讲道理，还讲感情啊，这是人家党天下家天下了是吧？这是他们之间我们不接受他作为她的。我那是不接受的，但是离开之前就说过一句话，你做多大你不就成4通了吗？那威势。
不能做成丝绸，就是你做大了你就变成了，你就会有政治影响力，政治野心也会做麻烦的从政吧，这是锦涛退下去。习近平主席跟他之间的一个默契，海风一定会上去的，海丰的人是真厚道，他的威势绝对不贪的，所以我最恨的国宝是这个。蠢加我这个愚蠢的东西，说98%共产党都是坏人，我们家现在还好，那都是坏人吗？他恨恨。恨得要死，她有办法吗？她想来美国来得了吗？你现在过了99.9都不选他们，我们不能说别人。
都是坏人，很多人是坏人，你和比例太大了，9000万党员吗？不是党员的中国人里边有很多是坏人，那和尚很多不是党员干多少坏事啊？啊，很多党员里是有好人的，但是这个家天下，党天下那是全中国。做人的灾难，全民族的灾难，我非常佩服，万老何报了这个说法，这也是当年胡耀邦书记。赵紫阳书记还有我们伟大的锦涛书记，包括后来的几个有良知的领导，那都是想想干点事。
干部成了被利益集团绑架这斗国贼吗？60是我们民族上最大灾难，昨天报道说了我们中国就。过去就发了几件事儿，这三件事我认为中国人是过去的100年，最伟大的就一件事就是6次。什么是什么改宪法那都不算事儿了，因为结果知道了，开始知道了，都可以知道的，工人党成立你知道那颗痣它都会过去的。什么年代了，过去的皇权主义，奴隶制，它必将走入历史，这共产党。
必将走向历史，党天下，还有什么时间下什么这个这个这个将天下当然都不可能，那只是。时间的问题，但是貌似这件事情是中国人这100年我认为唯一属于我们老百姓的历史，属于我们的故事。是最伟大的事件，而且人家忘了人家帮他就在这个事件中是关键。电容，人家赵紫阳和胡耀邦这都是关键人物，这一辈子不白活呀，马云几千亿啊，中国几千万。
多了去了，那我小号也几万亿呢，那海航那几万亿呢，咋了现在王岐山又紧急住院了，又紧急住院了。腊月去了，天天打针，大家都在骗她，你的病没问题，还活30年，马来西亚那都92岁了。还能咋了，又哄她，所以她不行了，很快就不行了，那海航也不去，肯定玩，我等着呢，他不管我们让他快点完事。但我不想花那么多劲，这个大山倒之前我干嘛呢？就催着要去，我不穿内衣你自己倒吧，他实在不打的时候我要给他关键一脚啊，大家。
别着急，慢慢真相都会出来的，所以亲爱的战友们，我看了万老师之后啊，我这个感动感触万分。啊，我我们一定要自信，中华民族儿女里面中华儿女里面有万万个，像万义南先生向鲍彤先生。而且大家一定要坚信喜马拉雅一定会成功，不是该我们赢了，我要改改是一定会赢。一定会赢，而且会很快，养的非常的精彩，看到这些。
那头鼠目之人出来的都是地震前啊，那些老鼠啊，蛇呀，什么阿猫阿狗串一串，我们要地震我们要发地震。地震完以后把它照过全剃掉，给一个新的中国，中国的新景象，有信仰，有法制，有人权。用民主的一个国家，就是我们昨天万老说的是报了赵紫阳先生，胡耀邦先生，他们追求的就是明天。下，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月19日第三次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/267/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/267/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯，做观众大家好录的访谈啊，我们休息了10分钟又回来了，我们第三阶段呢，主要是就是我们的场外聊天时。
以及我们的热线，我们先接通我们的场外聊天时点us长按聊天时的，还有哪些我们的关注？中加入这个聊天室来参与我们的有什么问题要问文贵先生的啊，嗯，等一下我切出来。是好，好了吗？三爷你好。嗯，露得好露得好，我今天是不能抢，进入的时候我不能抢镜，我太亮了，我是删了，这样子我们聊天是目前场外有44位加饿。
但是呢，我们现在就是为了节省时间，我第1位小白又开始发问，向郭先生问好。来自新加坡的戴安娜小姐，hello, 路德先生好先生好，我是大姨妈，来自新加坡。Hello, 听到了听到请说啊，谢谢美女给我一个机会，让我第1个发言，我的发言可能。嗯，会有一点长，刚刚我有跟其中的一个先生讲，他会给我一分钟好不好？我想。
证实一下文贵先生之前有爆料的一些东西，新加坡。我是从事金融行业的，现在都发生了什么啊，在。我是从去年10月份才知道过生日吗，我看到他第1个视频以后我就不断的在网上去从优秀Twitter live stream instinct.咱们去找有关郭先生很多的东西资料来看，当然其中也包括郭先生的三节视频了哦，但是那个不是我专注的东西。
我在2千10年到14年的时候，发现新加坡整个的房地产市场跟金融市场两大支柱市场机会。湖北郭先生讲的那些效果怎样，整个要摧毁掉，我们这边会看到房地产无名的上。这样，以至于最后政府不得不出手来干预压制房地产市场，我们那个时候因为新加坡真的很小，做哪一个行业尤其金融。行业我们大家都会知道的，郭先生的消息很准确，他有讲过在圣淘沙升涛湾的房子，它它数据准确到。
那一个房产3000多万他都知道，其实那个房产在当时的价格只是欠1000多万而已，但是我们国内就有很年轻20出头。有的人直接拿着现金，3000多万就买了一个房子，嗯，直到后来我们。他们又出现了一些命案，在那，我相信郭先生应该知道是谁的房子吧，我们也都会有资料的，这是房地产被耍被垮掉。那么一直到17年，去年的年尾，我们的房地产才慢慢的升温，我讲我很爱新加坡，新加坡是一个很美丽很发达的国家。
然后再讲讲我们的金融市场，我记得郭先生在陈小平先生在民警访谈的时候有一期。他跟陈小平先生在讲，嗯，所谓的那些bi company还有trust，我们这边也亲手都在做。原本新加坡是以金融文明的一个国家，金融自由的一个国家，结果所有的困难现在没有。有人敢注册b vi，看本领，没有人敢去捡trash，我们一定要去新加坡以外的国家在这建之前都是在新加坡是很正常。
正在运行的我会发现我们会发现，郭先生讲的盗国贼只要所经之地带来的只是灾难根摧毁。然后我们要去，郭先生又提到那个碧桂园呢，我们去为客户做评估的时候，在中国在南京郊区边的一个。项目碧桂园做的，我们去评估的时候我发现我原来真的是一个大炮工程，那么我们就对碧桂园做的评估，那个时候碧桂园已经。你在马来西亚的金山在开始开发房地产，所以我在想郭先生去年爆料到现在我们才知道那。
原来15年6年7年前发生的事情，我这里只是想证明一下郭先生讲的这些，刚才我没有资格去证明，可是我知道。只是一个普通人的身份来证明，郭先生讲的东西是随时发生在我们身边的，只是我们没有意识到，嗯。你有什么问题可以说啊，问题这两个问题啊，郭先生，我想证实一下。您再决定您做爆料的时候是不是事前已经开始准备了很多东西，比如说。
您在美国政府或者是其他国家，政府你已经开始实施了，您现在实现的这些那些我们讲的啊。金融啊，俄制裁呀，这些事因为这些东西发生他都不是说都可以发生的，我想。提前就已经开始有准备就这个问题是吗？中国。像郭先生讲到现在这种状况我们都看到，我不希望新加坡的明天变成中国的今天，那么中国现在是这个样子。
那郭先生对国内的中国人有什么样的建议，那我们新加坡也可以来借鉴，比如怎样去保护自己的资产。要注意些什么？谢谢，谢谢你，谢谢你，啊，郭先生，听到了吗？我听到了，因为声音不是很大啊，我怕我漏掉了，请纠正我这个啊，我我大概我明白了，就是新加坡的咱这为这个。同胞们看到了这些盗墓贼对新加坡的影响，还有一个就是说他认为我是否在爆料之前就有准备啊，今天的金融啊各方面。
情况，我可以这么说啊，盗国贼对世界金融的影响还没有开始，他这个金融影响。两个方面，一个人你没感觉的时候，他对你影响最大的，也就是说新加坡的金融机构，比如说我们在ds存的钱啊。BBS存的钱现在都给你分了，一边是新加坡银行，他让你放着，不让你取，不让你用，那么另外一个就是说大家。可以看到这个，在平常的时候你无法想象，就是新加坡的各种方面潜移默化的商场。
和酒店，旅游旅客餐厅，都被这些盗国贼所谓控制的市场还有旅游对外的。旅游的数量给影响了，价格的浮动，货币的涨幅涨跌啊，都被他们影响，实际上背后啊都是他们的。一个个的在金融市场操作的结果，这是平常你看不见的，那么这种危害是巨大的，就是让你在高兴中就把。那个插到你血液里的血管，把血给你拿走了，这是一个方面，第2个方面是什么呢？现在就是刚才咱们认为这个战友说的吧。
现在你感受到了接下来到过谁对你最大影响房地产，大家现在都赖以生存的房地产都控制房地产，房地产价格将告别。工业啊，这个图片呢，有个机柜到你所有过去的钱都没有了，啊，这是个可怕的，还有一个是更可怕的，就是货币就是。人民币的升值，或者是巨大的贬值货币的这个操作，外汇的操作对大家一年的钱根本就不算钱了。这就很可怕了，那另外一个大家能看到今天和西方世界闻名世界的金融对抗，牺牲者绝对不是盗墓贼。
牺牲者全都是这些老百姓的，全部都是老百姓的，所以说大家要做好准备说你怎么来保护自己，我给你的建议非常清楚。这个世界上美元永远是最好的，如果美元不行，那就想办法存瑞士的阿瑞远，然后或者是1。但绝对亚洲货币都不行，特别是人民币是最不稳定的，不要室友。反正两个班的两个对不起啊，我这个律师要文件开始有的。
你还没有，这个色彩非常不好，我的律师要文件。我想再等一下啊，号在现在可以。他刚从煤堆里这个这个游泳出来也是一样，这么黑呀，越调越差了。哦，这个就是现在我给大家的建议是不能持有任何人民币项下的资产。
也不能持有任何国内有关的上市公司的股票，啊，更绝对不能拥有在国内的投资，那就找。因为这个未来的5年到10年，中国的经济的这个大的泡沫是你无法想象为什么搞海南自由岛啊，还。自由岛还有深圳的诞生，特区的诞生和海南三次秀场的死活都是中国金融危机，中国房地产。危机和权力更迭的一个象征，只要你玩这个游戏的时候。
啊，他是这个世界的，在外面搞不了，回来搞个池子，金融池子，周小川说的。金融吃的就是海南那兑水的地方，腐败的地方，洗钱的地方，啊利益冲突教育。政治体制外的经济上的一个肾，所以说大家千万别上当，从此也看出来人民币将出现巨大的问题，巨大的问题。这个国内的金融资产出现巨大的问题，然后特别新加坡香港，台湾啊，这些国家这些地区都受到重大的影响。
所以说惬意轻易的买股票，惬意轻易的买房产，千万不要持有跟大陆有关的房产和金融的任何产品，这就是我的建议，谢谢。第2个问题，那个瑞典过来的岳家军岳家军。好，现在开始了吗？开始了哈，文贵好首先问贵号录得好，小蚂蚁们好，战友们好，大家好，我。
有两个问题，第1个问题是t，另一个小蚂蚁问的，就是文贵可以回答也可以不回答。第1个问题是嗯，文贵有见过川普有见过川普和那个爱。安倍晋三了吗？这是第1个是替另外一个小蚂蚁问的，第2个问题是我自己的问题，嗯，文贵的家人现在。怎么样？五哥六哥现在状况怎么样？身体状况，还有员工员工。
员工员工的身体状况怎么样？就两个问题，嗯，第3个小问题就是那个关于郭门国媒体我。好长时间没有登录了，没办法登录多媒体，好，好了就这么多。但咱老老战友这没雨啊，美女，这个首先我要回答一下，就是说普通和安倍晋三先生我见不见。见了也不能在这说啊，我也没法回答这个问题，我也不能撒谎，所以说我现在也不能说我不能回答啊，这个谢谢你们关心未来你们会知道的。
爱你还要爱，你愿意把我调没了，一会小马也急了呗。五哥六哥啊，一直待在监狱里服刑啊，因为我从那天说过，以后再跟他们也不联系，这个目前来看来就是情况。非常不好啊，你去想想我六哥呢，是深度的抑郁症，每天要自杀，不但如此，我的六哥呢，这个心脏也不好。这个文六嫂子的精神状态也特别不好，所以我听到的各种信息呢，我六哥的状态非常不好，五哥那本来是个教书的人，老师。
他怎么可能你说他进了监狱了，他说他受得了精神也受不了，在各个方面他都接受不了，精神快崩溃了，我五嫂子也是老师说的。啊，这个他也够呛，非常惨，我的侄女现在应该是快到期了啊，这是这个应该到期了，现在还没有任何时间，没有任何。他的动静我也没问，我们其他回来的员工，十之八九，都是精神上处于崩溃的状态。啊，基本上这些人全都完了啊，我父母呢，现在呢就是年龄啊，我父母我父母亲现在大多时间在轮椅上坐的我父亲。
这个照顾她的人呢，现在是越来越难，因为他现在五哥六哥把这个给她说是出去了，是旅行计划多了。但是随着时间越来越长，他老人家老是问，在问的过程当中我很痛苦，非常非常痛苦，所以说这个是很大。压力非常大的压力，其他员工啊，很多人是恐惧的，恐惧在恐惧之中啊，这个是没法形容的。那么再一个就是目前这个媒体啊，我跟大家回答是闺蜜头像一直在极端的危害可多，这个派出所一大批人马。
开始各种手段，当然我们的软件写的太快也是有问题的啊，从上星期开始起在用这个，在电脑上。都已经可以直播了啊，也可以上传视频啊，上传照片都是没有问题的，那么从iPad上从手机上还需要一个时间，大概。我们第3个版本就是第3个马上要推出来，关闭就没有问题了，在这段时间都没了，也是非常不错，大家。你可以若不用了就可以不用，但在2~3周后一定会不一样，会非常的正常的运作，啊，这就是多媒体，相信微会让郭美吉。
一个强大的工具，是消灭盗国贼一个强有力的平台，而且是不可阻挡的，而且一定是穿越了他们的防火墙，而且一。一定会成为东西方啊，这个信息传递最快，最准确最真实的，而给所有的同胞和党内的。小朋友们看到真实的信息的唯一的平台，而且他是真快准啊，一定是唯一的，而且是双语。大家可以拭目以待这段时间，由于这个使用不当给大家带来不方便，多多抱歉，谢谢，谢谢。
行谢谢，下面我们有大卡车司机来提问，这位这位先生是天天都开大了。卡车在宣传我们违规真相，1 even好，大家好，大家好，不清楚听得清楚啊，我。这位兄弟你好你好，我的问题呢，大家都在经历的事情，我想请教。就是一开始呢，我们都是通过文贵爆料，嗯，了解了这个宁静，这个我们一开始。
这个民间的印象就是从不了解到了解啊，嗯，感觉陈小平这个人又厚道啊，有温和挺好。和平这个人呢，就是有点装才能对我的感觉啊，不一定准确，前天问大家要咖啡，可是咱不明白你要咖啡干嘛？可能是。想提神是不是啊？最后我弄明白就是要钱吗？你说要钱就要钱吗？你不要说了说要咖啡，你那么斯斯文文的是吧？来完以后，从前一段时间那个文贵的推特被禁了以后，就是发声的渠道少了，我以为是你。
并回传，结果明天就是畏畏缩缩的，不知道躲哪去了，因为是文会你带领我们认识。就，所以说你要负责任，给我们大家讲一讲，这个名字是不是值得我们信任的，我们以后是不是还要去看？肯定，另外这个和平这个人，因为你和他当面接触过吗？也是一起吃个饭，对不对？这个人是不是个厚道的人，是不是一个贪图小利。笔记啊，我说反正就是他说话咬字也不清，是不是我们对他怎么判断他也不好判断，也就是说。
嗯，你说的那个和平的人还行，我们就要咖啡也行，要钱也行我们尽尽我们所能，如果你说这个人很。恶心我，你就把他给扇一边去就拉倒了，我的问题就这样就那么简单，好，好。要注意安全啊，别开车，有什么一切刚刚开始，我一看这世界，害怕咱不能这样一切以安全为主，我回答你的问题。
其实呢，这个很难，但也不难啊，你以后该看什么媒体呀，你就多看负责就行了，谁都不用看了啊，我就听你的建议就是。其他不用看了，关于宁静和平先生和宁静这个问题是不等同的啊，这个和平先生我一直说他是海外的。这些做媒体当中他绝对是很少有，几乎到现在没看见过，对国内的体制理解的程度啊和对国内的。在体制内的运作非常模糊，但是从未报道这件事情，发生了几个关键的事实在是让人难以接受。
嗯，他找我找他给他爆料道，第1集的时候，实际上我在当时很饿，很难，因为就在我这上他的前两小时。我女儿被放出来了，我报还是不报呢？当然我报了，我兑现了诺言，明镜火拍一下子火起来了。学佛的是不是多言好事多有多有感人之心，啊，这个没有好话说的时候不说。他就不说话了，所以我一直何先生，我是绝对的感激感谢，我也一直给他说谈我对媒体的看法，在那之后呢。
和一些交流啊，后来又说要做第2季10季第2期我真不想做了，这个不想说是和平，显得很为难，我当时在医院里边。这个我到现在都怀疑，我在医院那个事情呢，是有强大的黑手运作的，我本来检查身体了，打完麻将出来的时候，结果光光一堆电话。使用七大招，我又晕过去了，后来我把照片先发给了何平先生，结果何平先生就说民意不可欺，啊。感动的我说你还得上，所以说当时我没办法，我真是在和平先生硬拖轮拽的情况下，但是你和平先生知道我上了那个结果。
我上了，结果我们家人结果就在我准备上楼，出来玩也把我其他员工又打起来。不但抓起来这个，所以我对宁静的每一期付出血的代价，自由的代价，捧红了啊这个媒体。我爱我但我从来没，那么我就一直啊，就是希望咱们华人媒体多一些，像何平先生和路德先生这样的媒体，让大家听到更多。说的真像，让这个我们争取法治民主，自由多一份力量，在这种情况一直就夸她也夸他，大家从过去看到了明火。
嗯，几千的订阅量到后来十几万啊，他还没我说我是我现在已经快18万了，他还得13万左右，但是呢我们。对他的感觉，跟赶集和带领大家一起去对他的感情，最后的何先生和他所有团队没有。啊，没有我们的媒体爆料，他这个错误的认为把别人的感激和杨好当成了真实了，这个后来和和平。他就带着那个陈军先生吧，和平先生和我的这一点是不容置疑百分。
也是为了钱啊，是为了他的新闻媒体，他绝对不是为了，也不是为了你，也没有民主，也没。明月你看不起，军呢就想借此机会咱俩哥们关系吗？在多维上他们过去也有过合作，他就想借机发财。啊，同时呢，陈军呢，就是跟我见面，第1次见面就是投资合作啊，我真心想的，但是对方是你。所以投钱你啥也不能管，你甚至爆料我都不能都不能提啊，那我非常清楚，按照投资的规矩接近我。
投多少钱一股，全都100%加油，我对你当然觉得这场有影响力了，是不是肯定的，要不然我图什么？实际上他推着我每次说就和邢先生拒绝了，我投资那都是给他面子，是我拒绝他投资，啊，我们中间来往的文件。那么陈军在当中是狮子，当时伯逊健身等所有人的关系。就是你爆料就得花钱，而且他说我要花大钱，说这里面很矛盾，就是郭文贵冒着生死危险追求民主，自由法治。
爆料，但是陈军认为是为了钱，这个付钱就像吴总给要我铲除过去的那个那个丑闻一样，那个假新闻一样。你要付钱一样的道理，但是我说投资是投资，有偿新闻是有偿新闻，后来就他借我这个事又来两集他们就。开始，这个陈军先生到日本见到死掉的那个刘波啊，然后有袁建斌，还有马云，陈军未了。投资花了很多心血，我抱马云的时候，陈先生和平都在我船上，他们晚上陈军先生把我拉到船前面来了。
所以说你你给这个一个他的小弟说几句话说吗，也让我暂时不抱你了啊，说给我点面，最后我应成军的话在这里讲的话。后来我知道那个就是讲给袁建斌的，我就跟那时候不知道人家的原件就给了满意，啊，这个就在这儿是好奇，所以陈军本身就是。就是一个诈钱的，这个很多具体的话我不想多说，某些人的账号里面钱的异动，那都是那些天发生的。那是文文在冒死爆料的时候，我每次都有遇事，和平先生和陈小平先生和陈军先生拉着我去报掉了。
不在他的爆料太多方式了，怎么现在过会就证明给他们看了，就不用多说了吧，那么但是呢，和平一旦说起话文贵阳。都跟我说你没有老婆老朋友都是新朋友啊，谁给你占着你丫，早晚得被你整，我真心真意的不想这件事。发生那我要急了，极力的避免家人要挟我的工作，所以后来这几集带发展，每集之前都出现了。我员工家人被抓资产被查封了，我的损失是几十亿上百亿计的，成就了宁静，但是和你。
都不敢进，我也没需要他感激，而我永远都是感激，这时候陈军突然间在里面成了他的股东，啊，陈军。如果我要钱我要钱，这事和性格和平先生爱钱如命慕容。啊，那是绝对的爱情，爱钱的，但是革命先生要钱不说钱，那种到你家来咬着嘴啊，看着你饭吃，不说了。你给我那种说要咖啡时，就是要钱要钱还有大钱，很多人给了很大的钱，但是让他这么一想，突然间这个到位的一个蓝精华。
森哥一直很好吧，你吴登是他介绍给陈军认识。那么和你讲就脚踏三只船，脚踩博文会，啊那个踩着这个盗贼，这边还踩着头。他就玩上瘾了，这个时候麻烦了之后，你就看着机器人的事出来了，我跟和平也是没发生争执，就是机器人出来我马上给，谁要你给他发了。我非常高兴，但是之前我一句，我说你让我太失望了，什么叫机器人呢？你的政治常识怎么叫机器人，大家后来看机器人还会。
这个修宪法机器人还能把王岐山回龙，机器人能让傅政华到司法部，机器人能让这个国家主席副主席也有这个这个。无限期总理不延期，啊，还能把军队弄到人民大会堂见，让这个军人带刀进入白虎堂，这都是胡扯。我说何先生你这太过分了，这个机器人问你可以不返工，但你不要发你这个支持这个盗贼的事情。这是不可以的，是我们第1次发生了感情上的这个，这个不愉快，我给小平同志发了很多这样的信息，在那时候呢就是有点冷。
啊同时呢就是，我从来没有，但是陈军就考了这个，李先生韩连潮先生，就说了我很多很多话。我还不支持，人家都登不了，胡说八道了，这我就硬了，哇，这个陈军就把我这事。和平先生的问题，拼命的给和平为敌，结果和平先生都沉不住气了，就真的开始加强来帮你开始说我坏话，批评我。我也没说啥，直到最后的时候这个盲流这件事情出来以后，我不得不说两句，这个关于股权的问题是因为乘车线路。
得到我了，我还是呼吁大家要看明镜之时民警和萍乡人，但是到最后大家发现和平先生完全不认识，那么不但不认账。也是全天下华人第一媒体要做的非常好，和平先生的这个很多事情我还不需要多说，但是最让我伤心的事情。就在这个陈局我们决定所谓的要辩论的时候，和平先生打电话给我通电话和通信息当中完全站在那。平均一点一点点，真相和理智都没有了，后来我说你太过分了，后来他说我不信这不信那不信我这样你打电话给韩连潮先生。
你问问怎么回事，结果韩连潮先生告诉他说，陈军给他打了两个电话让他说，远离我。然后呢，就给家里打个电话，远离我还跟那个其他几个名字加那个人，把那个奖励我啊黑我，我的和平先生第一我认为。所有这些事情不是我说的哪些问题，我也没有喝到与他为敌的意愿和任何性质他也不配啊，我说我不想跟。宁静为敌，我也不想跟你掺和这事儿，我这阵子他说你给我点，陈军的事情，到此为止你也知道。
我不说成绩，又上节目，还在骂我，后来我就问，管算不算呢？你说话算不算？那为什么陈俊还在骂呢？或者说他错了就这种。和平先生跟我不能说谁了啊，其中包含朝鲜人，打电话打了两个小时20分钟，从头到。所有过往，我们都在这。他说的话，我们有这个媒体那么多能力，今天我们又坐在这里，我们给他编一编弄一弄那还有这个呢，唉呀，这话跟我说。
我当时伤心了，我没想到和平先生也是这号人物，跟胡平跟李洪宽为实行的都是这种属于这一类的。也是不顾事实瞪眼说瞎话，为了钱能泯灭良心的，我伤心很伤心至极，我两天我心情过不来，就是我。因为我这为什么是我有问题吗？为什么，这是让我弄，这我也没人，我不你看我又不要咖啡，我公布中报了。我也为我做任何事情，我也不让你做任何牺牲，而且我给你带来的是你的关注。
这是你的新闻价值，而且你还有了这个盗贼勾兑的本钱，我也没说过你一句坏话，你为什么那么恨我呢？非要告诉他我弄。而且让所有人远离，告诉人家韩朝阳简历远离郭文贵吧，早晚得出事，这是你和秦先生该说的话我都会。你从新从行为结果上，我在哪上过你没商量，后来更让我受不了的事情，就是看那个视频上说习近平先生。集权是为了中国的民主，这么胡说八道吗？怎么习近平集权就成了给中国民主了，先杀人再救人有这种说法吗？
海南岛就成立，海南岛是新闻开放，先给开放的宁静，你先退了钱去了，啊，然后这个。两会开完以后，王岐山先生这个这个连任你咋不说你机器人了？你的机器人怎么玩起来又回炉了呢？怎么机器人还能修炼法也不同。修宪法是为了中国有法治中国的一权独政，集权是让中国实现民主和法治，这是什么道理？头两天我在这个。马拉跟几个人说的是大家都愤慨自己，说这简直是胡扯八道的那个，那另外一个，这个没提了，现在讲的现在党内一讲什么是哇塞。
好像是俄罗斯离开是聪明的啊，中美对贸易战中国赢啊，这个言语之间窗户中葡萄。啊，言语之间美国为啥叫我一大堆毛病，所以说我觉得宁静现在是真真正正的，不是金钱迷惑了双眼，因为钱。丧失了原则，而且和平先生这个责任我是无法想象，你把和平现在去推测翻开和当初文贵爆料出的几集之后呢。这个言论你们对比一下，是妖魔和佛祖之间的差距，现在。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/102/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/102/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
赫，大家好，大家好，大家好，大家好。呵呵～，太搞笑了，ok，大家好大家好啊，这是文贵8月28号报平安直播视频，首先向尊敬的推友们，这个问好这个我马上锻炼啊，这个锻炼完换了一身衣服，然后赶快理理发，然后呢这个这个这个又做了这个两组赶快，这个在这块儿架上，本来想在外边儿呢，这个外面声音太吵，这个苹果店正在改装啊，全世界第1个24小时的这个营业的苹果店，正在改装啊，然后呢这个对面啊，现在这个我一出来现在这个直播的时候，这两天就老有持枪的特警在那看着很别扭，马上转移屋里边来，所以说特别好，刚才我的团队说行了，郭先生您甭在这儿直播啦，可以啦，我说不行就去直播，因为我昨天这个一直到凌晨5点才睡，这个睡的时候受太多太多信息了，太多信息了，而且这些信息加拿大人民河南人民啊，这个这个非常感谢啊，非常感谢，这个这个太多信息，然后呢，我真是感受啊，海外的朋友。别生气啊，就国内的精英啊，这个还是基数大，14亿人太多了，就是盗国贼们这个封锁VPN然后呢骇客我的手机骇客我的whatsup，但是没有阻挡任何人向我传递信息，还问候，这个这些天来我是通过不同的渠道，各种方式，特别聪明的人，是很多人把东西传给了海外的亲人和朋友，或者委托海外某些人，然后呢，这个写成字，然后呢，拍张照片发给我，还有的是这个，很多聪明的人不留任何痕迹的啊，这个通过第三方，把信息发给了很巧妙的方式发给了我，这让我很惊讶啊，所以说这国内的朋友这个真是精英啊。遍地呀，精英遍地啊，了不得，从此我能看出，这个这种被压抑的力量，还有人民心目中的这种正义感，谁也挡不住，没有人挡得住，而且这个老兵、泛亚、易租宝啊，还有现在这个国内的一个个被打压的组织，各个方面，这个我能感受到。完全和几个月以前的情况是不一样的，就几个月以前的情况，大家都愤怒无奈，只有那两条路维权，维权，信访，信访，然后再写一些信，没有用的，现在大家都意识到要用社会媒体，要提供证据啊，要把这个证据提出来，这个改变是非常重要的，就是我们要提倡依法治国，依法治国是太关键了。就是依法治国的同时咱要合法，那咱要遵守法律，咱自己都不遵守法律，那是绝对是不行的，所以说你看这个，现在所有的海外关于文贵爆料这个大家的各个方面啊，这个争论当中就能体现出来，大家守不守法，到底本性是什么，有没有道德，有没有法律意识，比如说我像昨天我讲的一样。就这个以这个胡舒立啊，胡舒立女士啊，还有这个啊韦屎啊，还有屎诺，还有癞蛤蟆李李伟东，还有夏痔疮，这种这些打着文化的名义，这种文化骗子、文化流氓，还有这些网络骗子民运，打着民运的幌子，乱晕的这种片子啊。
大家可以看得出来他们一个个的行为。一个个的这种愚蠢无知的荒唐的行为，完全就是事实于不顾，还有这个乱伦彪啊，这个乱伦彪昨天我看我昨天出节目以后，他发出了一个所谓的自己一个澄清啊，他不澄清还好点，他一澄清啊，这个乱伦呐就让我今天必须得说说，首先大家要看一看，滕彪先生所说的定义文贵乱伦的前提是他在推特战记上，看到了、听到了一个语音，这个语音是王雁平是我侄儿媳妇，所以说你看这个荒唐的东西啊，推特战记，大家知道这是个典型的是这个卖国贼们，盗国贼们在海外有屎诺和韦屎和癞蛤蟆李和夏痔疮，他们控制了一个造谣的一个一个假推特，他连自己的真实名字都没有，在推特战记上说过已经是万千个假信息了，大家可以简单看一看，说什么郭文贵的船和飞机不是他自己的？郭文贵骗了这个中东的钱，郭文贵在香港出事了，郭文贵的这个不敢来美国了，郭文贵在美国的这个出什么问题了，所有的这些东西，大家为啥不去问问，为什么只有推特战记有，而且博讯网站竟然能直接采访所有北京的这个两会，而且还能采访北京被抓的这些律师，而且更夸张的是弗瑞德木现在还在里边关着呢，他博讯就直接能在被关押人员采访，推特战记就这么直播，他是什么身份呢？大家，他是盗国贼的代表啊，他是盗国贼啊，为什么你不博讯你就能采访了，而且你博讯控制了推特战记，而且所有的我假王雁平，假郭美，假我妻子的，假什么我侄女的，还有假王雁平的小姑子吧，还有王雁平的假先生的，所有都是有韦石西诺屎诺，还有这个癞蛤蟆李来搞的，这样的里边，其实曾经它播出的语音，这个语音当中明确的现在里边对话人是什么？是对话被广州的一个小伙子，也是在网上认识的，这个说要提供什么信息，然后呢就让王雁平在香港办公室见了他，见他的时候，这个这个这个人是这个事实是存在的，但语音完全是对演的，是假的对接的，竟然说当时他们造假造的时候，王雁平是我的侄儿媳妇，大家都知道王雁平是不是我侄儿媳妇，王雁平要是我侄儿媳妇，为什么会出现王艳萍的小姑子来来骂王雁平呢？为什么出现了王雁平的先生来寻找王艳平呢？为什么出现了王雁平的先生来指不指证王雁平呢？为什么又出现了王艳萍和她的儿子萌萌，还竟然说是我的私生子，这件事符合逻辑吗？如果乱伦彪有一点法律意识，那你既然看了嘴特战记，你既然引用了推特战记。那你为什么不引用这一段呢？为什么不引用推特战记里面一再讲王雁平的先生王艳萍的先生姓什么？你都知道那是写着叫姓什么的呢，为什么不引用王雁平的小姑子，那王雁平的小姑子应该是谁呀？那应该是我的侄女啊，她姓什么呀？你为什么不去看呢？那王雁平的推特里面竟然引用了这么多骂人，这么多坏事，你为啥不引用呢？专业引用了王雁，这个推特战记里的说，王雁平假音频里面说是郭文贵的侄儿媳妇啊，你引用了，然后我就和王雁平乱伦，那乱伦里边的竟然是都是就你说的是真的，那为什么后来的音频当中又发现，这个王雁平跟郭文贵这种关系又又变成另外一种关系了，还说出了其他那么多人，这个前后人物逻辑事实明显不符造假，那你为什么乱伦彪只取只取其中一个乱伦呢？这是选择性的造谣吗？选择性的证据吗？
如果是张痔疮这样的证据链，无知他不懂法律，已经被人笑掉大牙了，成了北京的笑话，他在大街上出现真的有人拿板砖砸死了，很多人都问过他在哪，都要去找他理论理论去，那你乱伦标，准学法律的，你又是搞民权的，你这个乱伦彪竟然是瞪着眼还大，真的是谎话连篇的说出来说我在推特战记里面引用了，这个郭文贵乱伦，王雁平是他侄媳妇，那你为啥不去引用引用其他推特呢？那么在很多推特里面啊，很多推友里面，这个这个这么多千千万九十九的推友都指证他是假的，而且利用利用音频和软件都模拟了造假的这种真实性，而且即使5毛们都认为那王雁平不是我侄媳妇。你为什么不引用这些你的5毛们，不引用所有的其他其他推友，只引用这一个推特战记呢，那你是跟博讯是什么关系？你和屎诺什么关系，你跟韦屎夏痔夏屎屎疮什么关系？滕彪先生，你的乱伦彪这个名字这一辈子都不会拿下去，你的女儿，你的老婆，你的母亲，你的兄弟姐妹，一辈子将面对着你这个外号叫乱伦彪，你不信你走着看，你这次出来澄清更加证明了，你这个人不但不是律师，你无权解释戒律，腾大律师，解释戒律的人叫律师，这个向人民宣誓法这个这个这个法律的啊，法律的。解释法律的叫法师，解释戒律的叫戒师，你这绝对不是叫律师，你不配当律师，因为你完全是造假嘛啊，你完全是不公平吗？你没有解释戒律吗？戒律的基本就是平衡真相根据，你没有，也没解释规则，起码规则应该遵守，所以在这一点上看，乱伦彪先生，你昨天的解释简直糟糕透了。我在此向大家重申，王雁平女士是非常优美非常漂亮，受过高等教育，在法国上学的，他的语音和视频是被人家给剪辑的给编辑的有演员的，而且他的手机6个iPhone手机，一个三星手机是被人家监听和执行的，然后有些部分东西被拿走了，然后进行剪辑的，但语音，很多对话全是假的，假到连她的家人都给他发信息说，我不相信那是假的，我认为那是真的，连家人都相信了，这才是我们大家面临更大的威胁，而且我再告诉大家的事情，王雁平女士还在我这工作，他是我非常优秀的员工，她人非常非常的棒，对他这样是绝对不公平的，王雁平女士受到今天这种遭遇和这种待遇，一定记住，一定会发生在很多人的身上。
这就像这个前天有一位从这个澳大利亚给我发来这个视频的那位女士，他的舅舅被抓，他的这个这个舅妈家全被抓，她的这个表姐被这个警察也是拿手摸胸，然后伸到裤裆里说查他有没有自杀证据，还有把这个女孩说这个胸上有一个痣，所以你这个痣那么大，拿手指头扣一扣，里面有什么东西没有，这个女孩子在哭的当中，就说结果他说竟然他们利用她这个表姐的录音来骗他，而且拿着视频，实际上视频说的话和音频不一样，是音频和视频假对接，骗了她的这个银行里边所有的信息，最后把他的银行钱全拿走了。就这种事情不会只发生在王雁平女士身上，也不会只发生在外国人身上，它会发生在我们所有人身上，大家不要掉以轻心，乱伦彪，你这个律师你打着人权的名义，你你怎么向你的列祖列宗，你怎么向你的母亲，你怎么向你的这个父母啊，你的女儿怎么怎么交代未来你在这个昨天的推特上，你引用了推特战记，完全是造假的，大家都很清楚的，那是一个盗国贼们的，那是公检法的一个，一个这个这个控制的一个推特，然后专门向韦屎屎诺这些坏蛋们这些五毛们卧底们，沉默的力量们传递假信息的人，你能配当律师吗？你能配谈人权吗？所以这个问题我希望大家澄清以后，王雁平女士受到是绝对不公的，未来我们在一定的时候，我们会把王雁平女士一定会让她坐在镜头前，向大家解释整个事情发生的来龙去脉，而且我们现在的律师，还有当地的执法部门，不让王雁平女士出镜，就是希望他们继续造假，继续造假，让他们把假造到一定的程度我们再说，这是关于王雁平女士，如果说王雁平女士是乱伦彪引证的证据和乱伦的话，那你就相等同于乱伦彪先生，你等于现在说有人说我和你妈乱伦了，那有人在催着发一个，那有一个另外一个律师就说了，郭文贵和和这个滕彪的妈妈乱伦了，那就成现实了；我和你没有血缘关系，滕彪先生，我不可能跟你妈有乱伦的，我也不可能跟你女儿有乱伦的，因为我没有血缘关系，就像我和王雁平女士，我没有血缘关系，我既没有跟他有性关系，我也不可能跟他乱伦，我的侄女侄子没有任何人和王雁平有血缘关系，所以说你不能把这个和没有血缘关系的这个人造假的新闻。又说成是乱伦，这是几个谎言和法律的误区，这是不可以的。
所以滕彪先生不要再犯错了，大胆的认错，大胆的道歉，向推友们，我不需要你的道歉，记住啊，乱伦彪先生，我不需要你的道歉，你只需向推友道歉，向你的职业道德道歉，向你的母亲向你的女儿道歉，这就足够了，如果你不记到这个歉，那你就麻烦大了啊，这个这个这个滕彪乱伦啊，咱就说到这儿，这是第一个问题，第二个收买水军，从我一上推就有人说我收买水军，文贵在此绝对发誓啊，咱不用这个手发誓用这个手发誓啊，文贵要花个一毛钱，如果收买过任何人的水军，文贵天诛地灭，天诛地灭，承担一切法律责任，咱不用河南话说了啊，绝对没有，绝对没有啊，绝对没有，哈哈～，所以呢，我想大家说的事情收买水军不是文贵干的活，文贵在此澄清所有的看到关于关于文贵过去的报道当中100%来自于胡舒立韦屎这几个流氓特务，还有现在癞蛤蟆李还有张痔疮，这些人关于文革的信息都是假的，当时他们所有对文贵的造谣往回看都是假的，在这所有的假信息当中，我不愿意做那么多回复，之所以我经常回复收买水军的问题，如果任何人能拿出来，郭文贵啊郭文贵有买一个水军。买水军了啊，买水军了，就是啥叫买水军，就是买人家的推特号买假啊，定义为水军，这个推特当中我有支持的，有帮助的，但不是叫他来给我发假信息，也不是这个所谓的，水军造谣的绝对没有，如果有的话， 一个人我赔你100万美元啊，一个人我赔你100万美元，谁要能拿出郭文贵来有证据，一个我赔100万美元，我希望在此庄严的，庄严的啊，这个这个宣布啊，这衣服用水浇的吧，不是我是刚才锻炼的时候，是穿另外一套衣服全湿透了，然后我就赶快吹吹头，然后就穿上这个衣服，汗还在继续出。不是水浇没必要水浇啊，五毛们拜托了啊。
所以说这个所有的推友们，我再说文贵没有收买水军，这是第二个问题，第三个问题我要说的，关于这个在李洪宽先生这个还有这个这个乱伦彪先生里边，洪宽先生也基本默认说郭文贵是在体制出来的，大粪坑里游出来的，这事确实，是国安特务这话李洪宽先生说错了，我不是这国安特务，乱伦彪引用说郭文贵作为原国安特务，什么叫特务， 就是国家特殊部门有给你特殊的职务和特殊的目的，一般指情报部门，在本国内特务不是贬义词。在其他国家那当然是危险的词，是一个敌对的关系，那么特务这个词，首先我认为它必须有它的编码，这领薪水，还有职业，还有特殊的职务，这才特殊的，而且你被特殊的部门领导，郭文贵不具备任何特务的这个特质和这个原因，还有任何条件，大家都知道，我郭文贵是过去，我的总裁是谁啊？我的总裁是林强先生，盘古的当年林强先生也就是从2011年，2001年到2002年吧，是林强先生，林强先生是公安部一局的副局长，也相当于没有局长吧？就是局长，当时陶驷驹当部长的时候啊，那个时候林强先生就是今天的这个公安部的这个这个一局的局长的身份，那非常之牛，那个权力之大，海外黑白两道演艺界，海外特务潜伏抓人杀手啊，国内政治保卫，国内的政治，这个这个情报了解，唰，人家说半个公安部就是一局啊，所有历代公安部领导政法委书记的秘书亲信都是一局局长啊，当时林强基本上是半个公安部，后来由于陶驷驹先生啊，这个不当官不涨失势，然后林强先生这个就离开就退还没退休，暂时离开，跟我熟，就到了我那去了，就到了我们的盘古工作，同时他的哥哥林地是安全部啊，当时是十二局的局长也号称半个安全部啊，就社会局、情报、社会挂靠、商靠，都是说白了，都是利用他搞点钱搞点关系啊，那么十二局局长，所以这俩一个安全部的、一个公安部的都跟我认识，跟我认识，我跟他什么关系都没有，我跟他们来往什么关系都没有啊。
这这个是林强先生也被抓了，大家都知道，林弟同志得了这个脑癌，做手术了，生命非常危险，妻子也是那样，虽然哥俩也混的很惨很惨，人非常之好，那么后来2003年我们盘古大观被这个刘志华同志强迫停工给抢走后，我开始和中纪委安全部是官方由于我举报，跟安全部有联系，那个时候是祖国从安全部的就是专门配合中纪委内部调查的，那么就是马永平，马建副部长，他们这个部门又开始联系，到2004年、2005年到2006年，刘志华这个副市长先生被抓啊，这个有两年多的交往，这两年多我就天天找证据，天天找证据，找证据链，找视频，最后找到以后，大家知道这个刘志华伏法了，那么在这个两三年里边我是举报人，我是举报者，我是被害者，在这种情况下跟他们认识的，所以说，根本也不可能存在特务关系。林强林弟先生，我们是朋友，他是我的员工，他不存在我的特务关系，一直到2006年6月6号吧，是几号？这个刘志华被这个双规，刘志华先生中央令计划主任，还有中纪委吴官正书记何勇书记马文部长，还有胡锦涛书记下达了保护郭文贵的命令啊，要保护，一直到今天也没撤销。然后呢，前面几个车后面几个车，由北京市安全局24小时执行，我上厕所他们都跟着，我洗个澡都跟着，说是保护，实际上就给看管起来了，怕我在再有其他的事儿，还怀疑我呢啊，有其他的证据没给他们提供，从那天起，我又开始承诺了要把2008年8月8号以前,要把盘古大观建好，在这种情况下呢，我这也算是被拿着枪顶着，在保保卫安全的情况下，兑现国家的成,对国家的承诺，不要让奥运会8月8号的时候有一个黑楼在那儿，那么大家知道我兑现了诺言，那在2008年以前，我是绝对的是被多个部门，北京市安全局、国家安全部、中纪委、中办24小时监管，我是被监管对象，就差了没被关到里面去了，我的每时每刻都要受到监监督，受到看管，受到纠正，更不要谈什么利益，那纯粹胡说八道的。
在这个过程当中啊，这个安全部呢，发现了文贵呢，有天才有关系有朋友，就希望你能不能郭文贵帮我们介绍一些朋友啊，能不能给我们了解一下国际情况啊？还有说能不能正式帮我们支付一下钱呢啊，就这种情况下比如说，当时安全部就希望，我们由美国的几个国家元首到这个北京去了，到我家去吃饭，他们说那能不能吃饭时，反正看管你呢，那能不能让我们拍几张照？可以啊，那就拍几张照，还咨询了美国朋友的同意后也拍了，然后呢，跟美国朋友呢这个交往当中呢，他们非常友好，没有提过任何过分的要求，后来就知道我很多欧洲的朋友，能不能通过你认识啊，那通过我认识，所有的安全部让我通过朋友认识，就是认识朋友，从来没有说郭文贵你搞点情报去吧，那你也太小看了这个这个安全部了，我这号人能能指望我搞情报吗？指望我搞情报的本身就是泄密，本身就是犯罪，那是不可能的，所以人家也不会相信我，也不会让我做，在这种情况下，唉，建立了一个基本的就是说在看管的状态下，然后马健部长说，那你这就是个挂靠关系啊。挂靠关系呢，管啥叫挂靠关系呢，就是我在你这个企业里边有办公室，有人员监督你的同时，我可以帮你协调一些事儿，那当然了，协调的事儿大家可以看看，没有一件事是他协调成的，如果安全部能协调成，那也算他服了，在这个北京老领导在纽约给我见面的时候，他在跟我对话中说。马健副部长啊，这个事民族证券没给你协调成啊，这事没协调成，但是政泉增加容积率给你协调成了，我当时就说我完全不同意啊，未来我会让大家知道这事实，完全不同意，包括这个当时说那文贵啊，你这个跟他之间的这个这个马建副部长的这个录的视频当中行贿，我说那完全胡说八道。马健副部长买我房子的时候，我卖给我的员工是12,000、13,000，卖给马建副部长是16,000，为什么就成了行贿了呢？然后马健副部长说我给他钱，我给他钱得有证据啊，你说我给的现金，那不胡说八道吗啊，一没有证据了，就说要找一个没有证据来佐证的，我没有，我马健副部长不存任何行贿受贿的关系，也不存在，更不存在官商勾结，因为马建副部长那时候，他是跟中纪委吴官正书记中办的令主任，胡锦涛书记直接报告，他会要我的钱吗？他不是傻了吗？可能吗？拿出马健部长这个录制的视频，完全是胡说八道的，完全是造假的。
我愿意，当时我就一再的跟北京的过去这8个月的联系，我愿意在一定的条件下的，第三方条件下，认认真真的说说和马健部长的这些经济来往，我拿文字我拿账单我拿证据，我们帮助马建副部长就是在海外他们去巴基斯坦，去阿富汗的时候，他们路过香港，1万2万美金借过现金，根本不存在什么。行贿受贿问题，他买房子我感激不尽，我那时候是2008年的金融危机后，我叫我在公司开员工大会，号召员工买房子，12,000 13,000，那个社会上很多朋友买了我的房子，现在的房子已经6万块钱一平方米，8万一平方米了，我的员工都在赚了上千万啊，买了房子赚了上千万，你说我行贿我的员工吗？我能行贿那些摆地摊的吗？这完全是不公平的，所以我和马建副部长居然没有官商勾结，也不存在所谓的特殊命令，特殊这个工作和特殊部门的目标和要求，我何来特务而言呢，所以说乱伦彪引用引用了所谓的郭文贵是国安特务，谁再说我是国安特务，我一定跟你们没完。我怎么是国安，拿出证据出来，我要是国安特务，美国会让我呆在这儿吗？美国政府能让一个国安特务住在这里吗？会干这种事吗？有一点证据吗？我要是国安我敢来美国吗？我感去反盗国贼吗？盗国贼随便把文贵的一个当过特务的一张纸拿出来，文贵就死无葬身之地了。还用说吗？文贵这要当特务的话，还用得造着王雁平的假音频，造郭文贵的啪啪啪假视频吗？还能造文贵那么多谣吗？还能造什么杀日本人吗？还能造着意大利被遣回遣返吗？还能造什么没有护照失效我照了100次了，他们只要亮出文贵一个特务的一张纸，一张命令，一个代码啊，给美国政府，文贵能能在这活着吗？起码的常识我过去不想解释，我认为每个人都有这个判断力，为什么这样呢？而且他竟然引用说郭文贵是国安特务，我要是国安特务着我能提出郭七条吗？我敢提出郭七条吗？所以这种荒唐的引用，没有一点底线的引用，起码的律师的一点准则，引证的基本条件都没有，既不符合法理，又不符合情理，而且又不符合逻辑，而且没有任何证据，成了你乱伦彪打着的律师人权幌子这个完全是你侮辱了律师这俩字儿。
你这号人竟然造这种下场，那在哪个国家都应该对你的下场就应该把你抓起来，你就终身待在监狱里面，你这种这是哪是人呢？畜生都干不出来的事，你是个律师啊，你那夏痔疮这号人，那夏痔疮连个狗都不如，我可以理解，癞蛤蟆李那就是个骗子流氓特务，屎诺韦屎这就是连个流氓狗畜生都不如的人，不理他，可你乱伦彪，你说，打着律师啊，人权律师啊，你竟然说出这种完全大家都知道是假的，而且带有邪恶的力，对我诋毁了，而带着盗国贼的力量对我诋毁了，为什么你那么这么做，那乱伦彪先生，你为什么不去问问海航是怎么回事呢？你那海航问，你怎么一句也不敢说呢，贯军的爹是谁？刘呈杰的爹是谁？孙瑶的亲爹亲妈是谁？你为啥不说呢？那人家那个姚明珊女士的那个那个美国身份证，你为啥不说呢？你说我一句真话没有？我就说一句真话，一句姚明珊女士的证件是不是真的？就这一句我就能证明你的话100%都是假的，任何事说，癞蛤蟆李说郭文贵没说一句是真的，照片中没有一句是真的，就凭你这一叫我就说那个身份是不是真的，其他都不讲，不讲什么贯军，不讲刘呈杰，不讲海航，不讲盗国贼，不讲787，就这一句话，我说那个身份是不是真的，如果这个是真的，你们说的话全是放屁，你们全是假的。这公平吗？那个林毅夫说九十九都是假的，我说他100%都是假的，我这一句是真的，因为你说的话完全不正视，不可采用，在美国的法院，在全世界任何一个法庭，你说的一件事是假的，等同于全部是假的，你说我100%是假的，本身你这已经全部是假的了，因为我说的有真的。
所以乱伦彪啊，夏痔疮屎诺啊，韦屎你们不仅要得上天之报应，不得好死啊，一定不会得好死的，因为你明知道这个国家这个民族，有万万个杨改兰这样的人，有万万个雷洋事件的人，有万万个709律师的人，有万万个这个聂树斌，你们还助纣为虐，瞪眼说瞎话，你们把一个提出郭七条，为国家依法治国啊，这样的事情，你们竟然不维护，还打着律师和人权的名义，颠倒黑白呀，你是在祸害这个民族啊，你有盗国贼你不反，盗国贼的证据这么多你一句话不说，你你乱伦彪你不说啊，他们真的乱伦你不说,他们玩人家一家四代你不说，你说郭文贵乱伦，乱伦彪你这号人呐不得好死，你绝对不得好死的，你这人要得了好死了，就没任何天理了，你知道吗？你们这几个人所有人我在问一遍啊，为什么胡舒立，为什么乱伦彪，为什么夏痔疮？为什么癞蛤蟆李，为什么这些这个这个韦屎，还有这个屎诺，全是写习主席的什么这个书那个书那个假书的，什么习主席的情人，为什么你们坚决要阻止郭文贵去反对习主席，为什么不反共不反皇帝，你们所谓的你们就要反郭文贵，你们就支持一个人盗国贼。天下的推友们，任何人要有一点智商，都能看出这些人是什么，他们到底想干什么，他们只服务于给它们狗粮的人，只服务于他们的利益，根本不顾事实，根本不在乎这公平，根本不在乎法律的存在不存在，他们完全不在乎这个，根本不在乎14亿人民否有真相，是否有公平，是否有民主，是否有法治，是否有自由，他们只在乎一个他们那些盗国贼们的亲爹们，就这些畜生的喂了点狗粮，连这个乱伦彪这种引用都能堂而皇之，还以文人还有这个一个我这个所谓律师的身份出现，还得到了屎诺、癞蛤蟆李，还有这个这个韦屎，还有张痔疮这种烂人，猪狗不如的人得到呼应，畜生都不如啊，我们的国家民族到了这个时候了，你还不放弃幻想，你还为盗国贼要盗取国家控制国家机器，你当卧底，你期望着你们能回去，昨天我没看啊，夏痔疮说了。啊哟这个郭文贵这个惨什么什么的，郭文贵扔根个汉堡，都比你夏痔疮强，你看你那个长相，你看你那个德行，你看你那个说话，任何一个有品位有一点见识人看到你都会恶心，那真叫痔疮。
很多推友说不让我讲痔疮这个词了，不要讲屎了，这些人必须得讲啊，必须得讲，因为我要让。国内的老百姓，永远让他们知道，他们的儿女永远知道，他爸爸就是当年张痔疮，他的爷爷就张痔疮，他能不能当爷爷我还不知道呢，而且这个这帮人就是乱伦彪，我永远让你的子子女女家人知道你叫乱伦彪，你昨天文字说出来了，这个我看了我非常之惊讶，有推有发给我，你引用推特战记，以这个假音频假信息来佐证，我说的是王艳萍跟我没血缘关系的是乱伦，那别人上了你老婆了，那给你那叫乱伦吗，那叫强奸，那叫强奸知道吗？别人要强奸了你女儿那叫强奸犯，那根本不叫乱伦，你懂这常识吗？你不懂我可以告诉你，用我们的语言可以告诉你，所以说这这什么我是国安特务。我要是国安特务的基本是什么，什么证据，你引用你为啥不引用这么多推友们说的那些盗国贼，你为什么不引用这么多朋友说那些王八蛋，那简直都是畜生，夏痔疮韦屎屎诺他明着这个这个钓鱼，而且收取钱财违法犯罪，你为啥不引用？现在喊着说唉文贵你不要骂？对不起啊，我可不想当政治家啊，我见过政治家，我见过元首没有不骂人的，私下里边脏字连篇啊，我还真没见过几个不骂人的，除非他是神啊，那就是到达了神了，已经无我的境界了啊，无我境界我真的受不了，我真受不了，所以，我今天在这儿啊，这个刚锻炼完，这个是很很开心啊，很开心，我澄清了今天郭文贵任何角度都不是国安特务，郭文贵从来没有收买过任何水军，愿意和任何人这个对赌100万美元啊，我在这承担法律责任，第三乱伦彪引用的这个所谓的王雁平和我是乱伦啊，完无根无系、纯属造谣、人身攻击，我一定要采取措施，我不需要他道歉，他必须向推友道歉，就这么简单啊。
然后接下来我要说的是推友们，我正在全力以赴的准备9月1号，9月1号到11月11号这个期间每时每刻都能发生天大的事儿啊，大家拭目以待吧，用我还是那句话，对待文贵的评价，现在任何时候不要说好，不要说坏，给我三年时间，用结果向大家证明，大家任何一个人通过这件事情，要看清楚这些丑恶人嘴脸，这种权力的傲慢，所谓这个知识的傲慢，所谓的这个专业的傲慢，还有金钱的傲慢，不要遮盖了推友们的智慧的双眼，同时要向国内的这些朋友和通过各种渠道转给我的信息当中，他们那种智慧，他们那种能量，现在文贵爆料在国内，每一秒钟都在扩大中核变中，绝对是在核变中，是你们无法想象的在海外的，未来你们能看到，一旦哪一天这股力量爆发的时候，绝对是超过核能量的，因为我深深的感受到了，整个文贵的爆料唤醒了太多的人了，大家都心知肚明，只是没人敢，我们14亿人民精神意志财富都被人家强奸了，而且有像乱伦彪夏痔疮屎诺这些流氓畜牲的帮助下，这些打手们的帮助下，让我们的老百姓活在这猪狗不如的日子里面，大家都知道，刚才需要我们去带点燃，需要我们用勇气、用智慧、用团结去点燃，一定会发生的，上天站在了我们这一边，相信我们自己的内心和所追求的理想目标，自由，民主，法治，郭七条，坚决支持习主席，我再说一遍，我就是支持习主席，谁要是认为我这，习主席说对不起，我发自内心的没有任何战略考虑，郭文贵要愚蠢到想去利用习主席，那我我真的是那是世界最愚蠢的，他是一个国家的领导，他是一个国家的主席，这么多团队，郭文贵这点小本事算个什么，连个蚂蚁都不算，但是我就是认为中国不能乱，中国拥有习主席就是中国出现重大变革的最大的征兆，是上天赐给我们的习主席，而且我相信习主席十九大以后，一定会拨乱反正，一定会给老百姓带来民主自由的法治的开始，不能说一人一串儿，就是不可能的。
而且我深信他现在是非常危险的，绝对危险，大家从海外这些声音声音看的出来，所有的人都是保谁的，全是恨谁的，而且在美国这么多政府官员，都在游说我不要再折腾盗国贼了，习主席不可信，习主席不可信，全让我推习主席去，这越是这样，让我看清了习主席是很危险的，但是大家就静下心来想想习主席出了事谁行，谁能管这个国家。谁能控制这个国家，大家好好看一看，想一想，冷静想一想，如果说习主席未来不能是给我民主自由法治，我们也来得及，过个几年后我们可以跟习主席叫板跟他为敌，但是现在我们最佳的选择就是要支持他，绝对不能让盗国贼得逞，绝对不能让盗国贼成为另外的几一次的利益集团，为了保他的私生子女，他们的海外钱财，几万亿的非法钱财，继续以维稳的名义绑架我们的所有的14亿同胞，让海外的像癞蛤蟆李屎诺乱伦彪，这些流氓们畜生们助纣为虐，在绑架我们海外的华人，然后打击我们的海外华人力量，派出一堆的潜伏和特务蓝金黄所有的人，让我们所有的希望全部毁灭，那我们还成万劫不覆啊，所以大家静下心来，为什么28年都过了，不能再过个三年两年呢，三年两年，如果习主席做不到的话，那郭文贵只有剖腹自尽，向大家以示这个这个这个对大家的承诺了，大家不要着急，只有一条路。支持习主席，反对盗国贼，凡事跟这个目标不一致的，我们，都是我们的敌人，支持郭七条，这过去的事，我一切之诉求不可能改变，这就是文贵，大家已经看清楚，乱仑彪癞蛤蟆李夏痔疮屎诺韦屎以及海外胡舒立，还有海外的假乱运人士，他们的丑恶的嘴脸，大家还是那句话，行动行动行动，我们连旁边这个连韦屎这样的都修理不了，你修理郭文贵干嘛啊？美猴王说了啊砸锅修锅，你先把这个韦屎都砸不了，你把那屎诺都修不了，你修郭文贵有什么用啊？你有本事修修他们去，你们都看到郭文贵好欺负，看到郭文贵好整。你们像盗国贼一样，郭文贵没有政治局委员的爹，郭文贵没有这个什么耍流氓的手段，你们就敢对我来了，你们为啥不去修这些流氓去，去修这乱伦彪去，你们上他家去问问他家去，问问他妈妈，问问他女儿，问他老婆，什么叫乱伦，什么叫乱伦？为什么就你来修理我啊？你去修修盗国贼去，海航的钱、楼就在对面呢，那那么多房子，你不修理修理我干嘛啊？你们不是捡个软柿子捏嘛，不就是欺负郭文贵吗？
所以我再次重申，郭文贵就支持习主席，永远不会改变，这三年内，三年内，从现在起啊三年内，不会改变啊。我文贵的事业，是已经过去了7个月了，还有还，三年已经过了7个月了，你们来评价我的时候好不好？呵呵，退了吗？南奥斯库的结局，大家好好看看，5毛7毛们千万记住，别给你们的子女家人作孽，都是有父母有家人的，千万不要作孽啊，乱伦彪这次是叫我震惊了，我对中国律师，从来多有尊敬，结果他就为了这个屎诺啊韦屎夏痔疮还有盗国贼给那点两个狗粮，瞪着眼坏良心，还谈什么专业，获得什么尊重啊，啊，行了，我今天推友们，就说到这儿了啊，今天新的一周已经开始了，从9月1号起，文贵就开始爆料了啊，就开始爆料了，这个9月1号开始爆料啊，开始爆料，这场爆料一旦开始。一定是腥风血雨，腥风血雨啊，一定信大家一定要耐心，前前一段会很无聊，我先把这个故事的梗概给大家讲一讲啊，大家会听，然后进入中段，中段就是告诉大家把这个前一段和中段部分证据连在一起，第3段就像当时海航一样，我出示全面证据啊。摧枯拉朽啊，大家要会看到的你完全无法想象的一个你过去几年了十几年来，一个完全不同的中国政治生态，郭文贵干完这一票啊，一旦干完这一票，大家一定要记住，你们会真正的明白，从9月1号以后，文贵的爆料的计划和他真正的意义是什么啊。
这个今天文贵的爆料啊，文贵的报平安直播到此为止，谢谢所有的推友们，给我的所有的支持和关心和关注，再次的提醒所有亲们注意自己的信息安全，再次的注意，再次的注意，这些假5毛，还有特务啊，这5毛们和特务们和假乱运们，对你们的这个靠近和伤害，套取你们的信息，还有所有的朋友们，一定要记住。别忘了锻炼身体，一切都是刚刚开始，谢谢所有的推友们，谢谢，北京的朋友们，晚安，纽约的朋友们，咱们希望你们有美好的一天，谢谢。OK go there yes. I&amp;rsquo;m turned off.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月4日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/67/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/67/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家好大家好大家好大家好，大家好，哎呀我本来要每次往那边照的时候呢就是想让大家知道，那边就是当了川普总统的家只有不到200米啊，我只是让大家知道这个事情啊。俄亥俄州的朋友大家好。大家好大家好，想你们了，今天美国独立纪念日呢，很多推友发信息发私信让我这个一定要今天说几句，我好吧那就说几句吧啊。哈哈，喝茅台他不喝酒，川普总统不喝酒，他一喝酒就就不行了。我的毛病就是喝酒，所以咱这人不能搞政治，搞政治的人这样喝酒不行啊。谁叫王平彦的？不知道解释啥呀，没有声音吗？有声音啊，好好好，太好了。非常流畅，太好了，声音很好，太好了。咱今天同时都要试一下这个，今天主要的是为未来全球发布会啊，这个音频的系统啊，音频的系统。台北的朋友太好了，太好了，向你问好啊，台北的朋友向台北的朋友问好。我不知道今天推..在现在在线的推友们有多少是待在美国的啊？你们是怎么看待美国的？拉斯维加斯啊泰国美国湾区的太好了。跟令完成在一起啊，啊，令完成就在湾区住呢。这个赵岩和叶宁先生造了个名词儿，叫刘斌，王歧山溜冰啊，这个很有意思啊。你觉得中国人欠美国的啊，是大家想问我啥问题？我先让我看看啊，美国舒服，美国公平，美国宽容。新闻发布会正在准备中啊。青岛的，太好了，我们家人在青岛的。呵呵，美国有郭文贵，确实，没美国文贵早完了。thank you，thank you very mach。无界新闻的公开事件，我真知道这事儿还真知道，好几个人干的，很多人私下里都想领功，还都不敢承认。不是反共和中共高官子女，这个要还要加上一条现在最关键的是，盗国贼们全往美国跑。美国维持世界秩序，我觉得这事太伟大了，这是都在说事实就是这样，没有美国这个世界绝对完了。我刚刚我刚刚看了，我还不知道那个在盘古####被抓的事儿我真不知道，我要了解一下。不让他们逃，让盗国贼来这来，咱们在这给他大开战。所以推友们要跟我一起来战斗，真的要跟我一起战斗要一起战斗啊，大家共享盛举啊，共享这个战斗成果跟我一起战斗。咱这他才89个人啊，才89个啊，这个有问题呀，是吧？国内知道的人太多了，几乎都知道，太多了都知道，都睡觉了国内的没错，所以我这时候是就是大家都关机了嘛，挺好。咱主要是试试这个系统啊。我有很多不知道，很多都知道，绝大多数都知道啊，文贵有准确的数据。谢谢今天陪我的所有推友们。谢谢！我经常去DC，但最近这一年来DC的环境真的是跟以前不一样了，非常的死闷。啊，这个民这个这个共和党和民主党之间的斗争啊，这个搞得这个整个华盛顿啊，很紧张很沉闷，呃，不像原来那么有激情了华盛顿，所以现在DC变化很大啊。（秦群6：56）啊是个大人物啊，（秦群）是个大人物啊，大家好好了解了解啊，还有个叫冯威的，我还没没公告呢，多着呢。大概我说过嘛，咱们这个有600多个私生子女呀，几千个这个领导的美女白手套，你想想咱们多少钱啊，上万亿美元被人给吸走了，牵扯多少人呐得多大的一个盘子。没来晚刚刚几分钟。哎呀，这个现在去这个，真的是去这个DC的感受特别不好，所有的人都不开心，我没有见到开心的，都很有问题。他们是身在福中不知福啊，看看我们中国人，看看我们的同胞们受的那个苦对吧？你说他们有啥不高兴的对吧？今天穿的这个衣服是为了迎接，这属于礼服，迎接这个美国的国庆日庄重隆重啊，中式礼服啊，但是呢，后面是开气儿的啊，有中西结合的，我设计的。这个料子特别的舒服，是中东人啊，做那个中东人做的长袍，穿的衣服。所以呢中东人的这个东西啊，这个防晒啊，但是又很白。这个印证了您的观察，实际上我说的都是事实，这个我说的都是实话啊。说实在话这个大家都说VPN的事情，如果VPN能把中国人给挡住了的话，我们中国人就真的是在这个世界上太弱了，那怎么能可能啊，现在什么年代了，怎么一个VPN能挡住我们中华儿女的，怎么可能啊。太多了太多出口了是不是，各种软件每天都在发展中，怎么可能挡住我们十几亿人民的，中国人有多聪明啊，怎么可能呢对不对呀。我们中国人不仅仅是水深火热，中国人活在灾难之中，灾难之中，你看看这个死人不让人家知道，天灾不让人家知道，人祸也不让人家知道，钱去哪儿也不让你知道，人抓在哪儿也不让你知道啊。这个这个这个自己的女人时刻都没有危险，时刻都有危险，谁惦记着你也不知道，你也不敢说，多可怕呀。中国人连翻墙都不学会的话，跟这个时代的差距太远了，必须通过这次他们的设计的墙设立这种灾难，让我们中国人懂得翻墙，就是道高一尺，魔高一丈。我们现在啊，一定要记住啊，他是魔啊，我们要到超过魔，我们要把它练都会翻墙，这什么长城啊，都骗人的，老百姓很多人不上，我这几天就是有很多我都不回答这问题。因为很简单，你连个翻墙都解决不了，那不就是甘甘当奴才了吗？这个事儿，连这自立的能力没有，那能行吗？王岐山现在吓得半死，天天吓得半死，傅政华吓得半死，天天就是要想尽办法来吓唬这些党员们，威胁这些党员们。你们要不阻挡郭文贵的爆料啊，你们都得完咱都得完啊。然后呢，我听说他在一个会上说，我告诉你们咱们都在一个船上呢，这个船翻了谁都得淹死，不管你是爱国的还是爱党的不爱国不爱党的。拿这个理论来似是而非的骗党员，然后告诉这些警察还是网警们，如果挡不住郭文贵的视频早晚一天轮到你们脑袋上去，现在到处撒着风啊。骗子啊，骗子啊，什么叫共产主义？就是骗子主义啊。所以说头两天这个说这个共产党这个事儿，这现在咱们这盗国贼们，假丑恶，然后呢，咱们在过去要劝老百姓要真善忍啊。你这是啥意思啊？我卖给你假猪肉，你得真心喜欢，你得真心喜欢；我说假话你得真相信啊，我这个这个这个印假钞票你得真心当成钱花，啊，这个我我不管怎么骗你，你都得用真来回答我。有这道理吗？有这道理吗？啊，他这个假都得让我用真来回报啊，那那我就不能回报你啊。我要用真的对付你，我用真心来揭发你，我用我的真话揭穿你真相的揭穿你，不是说你说了假的让我真心爱你，让我真心接受，让我真心的这个这个接受你的假话，不是的。我们的真是要用真相真理啊，真心情，真行动来对付你这个假，他的丑啊。然后呢，我们是什么真善的真善美，用善的人啊。哎呀，这简直是他丑吧，还得让我善待他，他的丑恶让我善待他。他打我一脸，你打我这一脸吧；打我左边你打我右边吧；你抢我骗我1万，你再骗我10万吧，相信吗？你们相信这能救得了这盗国贼吗？你相信吗？中国人死了几千万人了，啥时候让我通过我们的善，通过我们接受他们的假和这个这个偷他们的丑，让他们对我们是这个这个善待我们了，没有！中国人百年来，不还是被他们控制，被他们欺骗吗。他们的恶让我们什么叫我用美来对待他们，真善美啊。用美，你们的恶我要用我的美来来这个这个改变你，让你承认我，可能吗？你的恶我要比你狠，把你消灭；他们骗人玩诡计，跟他们玩这一套可能吗？只能比他还狠。然后呢，这个我看到有这个这个宝胜先生他们说，哎，文贵讲的很不好，应该讲勇，这是文人，什么叫勇啊什么叫勇？我们最后我们还是要两军相遇谁能胜，谁能胜，勇者胜；两军相遇谁能胜，智者胜；两军相遇谁能胜，谁诚实谁能胜，没有啊，这是我加的啊。然后最后的人谁能胜两军相遇，仁者胜，我们要仁义。但首先在第1个层段上，在这个假丑恶上，我们要揭穿他的假，用我们的真，我们要用真正的我们的善良啊来揭穿他的丑，要用我们的比他还狠来对付他的恶。千万不要文人治国，这才是关键呢。哎呀，胡春华先生现在别讲了啊，这个他还是了解一点的啊。人民币一定会崩盘，不是贬值是会崩盘。大家我可以跟大家打赌人民币的灾难啊，这回真是灾难。他一定会进常委的胡春华，一定会进常委的，没问题能能进常委的。王岐山有私生子私生女，不是一个两个，他的哥哥叫王福山，王福山，不是日本那个哲学家福山啊，在美籍日裔那个啊，这个王福山啊。而且呢，大家一定要记住啊，王岐山先生的背景，王岐山先生的团队也就是盗国贼的团伙，傅政华呀，他的秘书啊什么周亮啊，他的那些什么刘呈杰呀，贯君啊，孙瑶啊啊，还有这个中间的像田国立啊中国银行的这些啊，那多了去了啊。他这个团队厉害了了啊，他们现在已经党政军全面控制，党政军。军队里一帮人啊，你不要看他抢了高艳艳这个那个那个王王副司令给他这个离婚了，但是在政治问题上他俩虽然共享一妻啊，有这种仇恨，但关键时候他会站到一起啊，他会一致的拿着枪来对付我们伟大领导啊，这是肯定的，这一点勿容置疑的。
今天我们这试的就是这个直播啊，现在试得非常非常好，我们挡住了很多骇客进来，现在我们已经是how mach？5000？ OK yes, 接近6000接近6000了，thank you。岐山对党有大仇了，那不是一般的仇，这个他当上常委的时候在跟他朋友说，从今天起，中国就不会再肃静了，他说你们不要再想着太平的日子了，那我们文化大革命那时候挑大筋啊，杀人放火埋人经常干的事儿啊，以后你们要学会了过这种苦日子啊。这就是他的内心，他就已经准备好了。非常好到现在我们已经挡住大概将近6000了，oh，OK move on the table and other size.yes，yes，Thank you.这边怎么样？这边感觉怎么样啊？跟刚才比呢？这个袖子和这个下衣好看，这个背部特别好看。发现好多警察这几天每天有6台车8台车，在那儿叫维稳，哈哈哈，哎呀，很有意思啊，很有意思。哪天我能采访你..你是哪位啊？采访我的节目这个太多了，你得告诉我哪位啊.，go back，inside.对的，我会和这个袁红斌先生和郭宝胜先生做个节目，我觉得袁红斌先生水平太高了，不简单，真是人物啊；宝胜先生这是非常严谨非常有水平啊；这个唐柏桥先生非常有水平；这个何频先生真是个老妖啊，那是个妖精啊，有时候吓人的，何频先生讲的话，那逻辑太懂了，这哥们什么人，我现在搞不懂他，太神了。但是袁红斌大师是真正的大师了不得。别PS，咱玩真的就行了啊。何频说我坏话都是对我的鼓励，都是对我的鼓励，我超喜欢何频啊，别告诉他我超喜欢他。因为这个人吧，我了解这个人，他不是一般的人啊，这个人是神，有那个水平啊，那个逻辑呀，对问题的看法呀，还有这个人对体制内的人的了解啊，到目前为止海外我没见过第2个啊，到目前为止。那跟什么夏痔疮啊章痔疮啊不能等同而语。你看那样儿你还瞎折腾那样，跟着网友大发脾气，你说他那个粗鲁，还有他那个肮脏龌龊，你看他那个样子，唉呦，这北大怎么都招这人呢。这真的是我这个头两天北大的几个好朋友，纷纷给我发信息，说中国这些年出现这么大的问题，北大是有责任的，这个北大的精神领域在思想领域是很大的责任啊。博讯越嚣张越好，因为他快死了，叫他越嚣张越好，大家走着看啊。你看看这个博讯会他越蹦他越好，因为你看他嚣张的结果大家往回看一看啊，韦石这人说过所有有关我的话，有哪一个是真的啊。什么马上郭文贵这个钱哪来的啊？是马建海外基金，什么吴晓辉被抓了，因为郭文贵借了1亿美金啊，这个然后又是什么制造这样的啪啪啪视频，你说这简直是这是低级到了极点。所以我们海外华人真的是挺惨的，我们吧说老实话，我首先声明啊，这不是打击面太大。这个民运，我说这个民运啊就像一个垃圾的框，什么东西都往里装，什么搞骗政治避难啊，搞绿卡的假结婚的移民的国内混不下饭的，像夏痔疮这样的人都往民运这装，民运这个牌子给搞砸了。唉，另外一个就民运骗子，有什么西诺韦石啊，这种这个民族骗子，天天就把电脑里边，你点击一下，他把信息给了北京了。上次我说的7000万次是什么意思，7000万次就是你点击过的信息，他把这个data数据给了北京，然后就把你家的所有信息拿走了。然后你看到我现在每天被骇客手机每天被被这个偷信息，你想想这是谁来的，都是首先就是这些真正的国内的这些所谓的这个网络警察，跟韦石这样的，一个个的被收买的媒体来合作。你去想想大家相信你才点击你这个网站，点了以后看你的文章，结果相信了你的假文章，精神上被污染了，然后把自己的所有的隐私全给了这些盗贼们，你想这是多么可怕呀。而且大家还附付了你的钱，太下流了。你们大家现在有时间往回看一看，韦石说过什么人话，还把自己打扮成一个支持民主民运的这么一个流氓骗子。你看他那个样，你看他那个德行，他真的是掏厕所，他到我那个盘古酒店去打扫厕所，我都不给他发他工资，太丑了，我担心人家就喊我说我尿不出来，你知道吗？你要是能尿得出来吗？看着都憋屈的慌，抽抽的慌，能下能都尿不出来了都对不对，所以说你看这种人还打着民主民运还折腾，他越折腾死得越快，你就放心啊，美国政府是非常清楚的。在美国这个国家呀，很多事情反应的慢，但不等于不反应啊，你放心，早晚他得他会非常非常惨啊，绝对是非常惨。你看人家袁红兵先生，你看人家唐柏桥先生，你看人杨建利先生啊，你看看人家李洪宽先生，你看看人家这个这个这个郭宝胜先生，你看看人家赵炎先生，你看看人家何频先生，你看人家陈小平先生，你再看看博讯韦石韦屎韦屎韦屎那样啊，你看他那样怎么跟人家比啊，就不是一个世界的，说出那话来，人话都说不出来，你说还买个15万美金的假房子，然后他到处投资，在别处买房子，在美国别的州很快就给他找出来了啊。哎呀，真是，我中华民族有这样的子孙实在是感到悲哀，列祖列宗怎么能高兴起来啊，啊。呵呵呵呵呵，太好了，现在这些，所有推友们经过时间你们都能看到这个，这些丑恶的东西们，丑恶的家伙们，有多么的丑陋啊。你你说那个那个那个朱善璐啊，原来给我骂那个夏痔疮的时候，骂得那个难听说得那个肮脏，你说我我真是好心还替他说的话。我说你们弄死他干嘛，你让他去美国不就完了吗？结果这人张嘴就跟我要钱，你看就是谈钱钱迷。中国呀，这些年最可怕的是教育，假教育啊，愚民教育弱民教育，啊，这种这种真真正正的让中国老百姓在精神受到污染。更可怕的是还有北大这样的学校，就是北大里面就出流氓猪跑跑，现在又出个夏痔疮啊，猪跑跑猪书记，然后出了一大堆那种骗子律师，然后又出了一大堆打的民运幌子的人，凡是北大的都把自己弄得高大上，中国最可怕的大家都知道，北大本来是推进民主自由啊，这个这个进步这个地方，自从这之后啊把蔡元培啊胡适啊，你看这个之后啊，中国这个北大就成了一个妓院，啊，这个打着民主民运的骗子，精神再度污染啊，精神高度污染。而且呢，这些人啊，站在了所谓的道德高地啊，文化高地上，一种文化的傲慢，瞪着眼说瞎话还让老百姓相信，而且所有的北大现在，过去他最痛恨的就是什么就是血统论，现在北大的血统论，现在已经进入了北大的各个角落，每个人都是攀附权贵，然后呢是想尽办法捞得权力，捞得影响力，然后想尽一切办法在某个领域控制。你看中国的各省的官员教育界，法律界啊，还有这个科学界社科院，被这个北大这样的流氓学校骗子学校这个给霸占了。这些学校啊，未来绝对是咱们这个14亿人民清算的对象。因为它绝对的，他是对中国精神的重度污染的来源。所以说这段时间我也学了很多东西，推友们帮我一起让我成熟让我成长，我看到了中国的更加核心的本质，把我过去这个亲身体会的很多事情迷惑的事情，找到了答案。特别像夏痔疮啊，这样的人像那个朱善璐啊，王恩哥啊是吧，还有那个那个张学兵啊，律师事务所的张学兵，这个这个律师事务所呀，还有现在这个公检法的这些人呢，你去看看你这些烂人大多数都是北大来的，这是我们的悲哀啊，这个真是茅屎坑里边儿，你说要长出来这么一个什么莲花来还真不容易啊，真不容易是吧？这毛屎坑里面真的都是出了一帮臭东西啊，真的是很可怕。我现在啊我有时候看我自己的时候，我发现我身上的毛病，我就抽我自己脸，但是我不是推卸责任啊，我绝大多数的毛病啊，都不是我爹娘给我的，也不是我的小学初中老师给我的，也不是那些后来给我上课的教授给我的，绝大多数是跟着官场的官员，还有像北大的这些所谓出来的律师，还有官员们被他们给传染了，污染了。所以说这个北大是中国的一个祸害，这个学校得必须铲除啊，这个14亿人民得清算这个地方啊。这个原来我的律师朱茂源跟我说嘛，你跟北大作战哎，我要看着你那个盘古大楼怎么被拆了，那中国是谁敢惹北大呀？他本身北大的啊，谁敢惹北大呀，是一个不敢惹的，没人敢惹的学校，这个学校本身就是问题了，他就跟个黑社会白社会有什么两道啊，反正不是黑道就是白道了，。现在北大出来的都是黑道白道的，对不对？很可怕很可怕，所以说咱们很多老百姓啊，没搞明白。这个199695年啊，这个确实我们涉及到了这个当时啊，涉及到河南的一笔贷款，一笔贷款，这个有人说了郭先生你也帮我们这个领导把他女儿送到这个北大读书，这个贷款就贷给你，我没问题，我叫我去试试去。结果他把女儿送到了北大读书啊，经过那个事以后，我从那一天我对北大就是完全不在不是，一般的看不起了。因为我看到了它的本质啊，这北大的特招生啊，潜规则呀，太可怕了。现在可怕的是头两天这个高考的时候我本来要说一集，后来没说。为什么这么多中国人都是忍气吞声，一次次的接受这些盗国贼们把自己的情人们，私生子女们送到北大去，为什么我们这些草根的孩子们，这个爷爷奶奶，爸爸妈妈，省吃俭用让孩子含辛茹苦啊，这个寒窗之下读书没日没夜，读了这18年20年，结果是差0.1分2分，结果就被淘汰了。结果人家那些私生子女们啊，那些甚至那些就跟领导上了个床的那些人，就能把他们的孩子送到北大去，有多少这样的事情啊？谁去查谁去问，谁给社会一个公平啊，谁去给呀？这么多领导孩子上北大考试了没有？及格吗？学习了没有？正常上课了没有？谁帮他掩盖的呀？郭太出去了不在家，后面不是郭太，那是我的镜子背影啊。而且那也是我们的一部分啊，那就是把后面能挡住的是贴了特种技术的一个玻璃。弱币驱逐良币，不仅弱币驱逐良币，更可怕的是脏币驱逐良币。弱币就弱了吧，你还是脏的还是斜的，脏币邪币驱逐良币啊。现在你看我们这头两天这个我山东老家的一个朋友的孩子啊，又是这个差一分没有上去，哭的一塌糊涂，我说你现在你去想想啊，有什么样的这个这个这个理由，你一定要上北大呢。你让孩子活的自由快乐，到美国刷盘子都比他在北大强，干嘛啊？所以我们中国老百姓，不要让人家给我们画一个圈，让你在哪活你就在哪活，让你干吗就干吗，这是不对的。在中国就像王岐山，傅政华，我昨天我跟一个朋友通电话，这个说王岐山傅政华为什么到今天，我说因为他在这个体制下他只相信一样东西，从不相信任何跟这没关的东西，所有的东西都要为了一个东西的服务，这就是成功（就）了，成就了什么周永康，王岐山，傅政华啊，这就是为什么能有孟建柱这样的人，因为他们只相信一样啊，剩下都是被利用的，因为这一样东西就是他对我说的，万招会不如一招绝，他这一招绝就一直到了今天。这是在中国官场商场，中国社会生存的唯一手段，因为这是一个骗子主义，谎言主义啊，这是一个黑白不分这个社会，这个是善恶不分的社会啊，只有这一条能让你中国能立足啊。所以说他现在像王岐山，傅政华，只相信了这一招，只相信了这一招他就成功了，而且能控制国家能控制党能控到几十万亿的财富，控制不是拥有，几十万的财富啊，你们知道是哪一招吗他们相信的？你们太善良了。他们只相信一招，胜者王侯败者寇。胜者王侯败者寇，只要赢就行，不要脸不要腚，不要道德，不相信轮回，更不相信法律，所有的道德法律啊，真善，丑恶，都是利用的工具，必要的时候亲妈也可以卖，亲娘也可以卖，亲爹也可以卖，这就是他们啊，这就是这个毛主席是干的非常坏的事，与人斗与天斗啊，这个干嘛老斗啊，中国人谁不斗，天天斗。你看中国拍的电视剧就是设计人，设计设计谎言加谎言，阴招加阴招啊，非常之可怕，就相信。所以王岐山和这个这个傅政华，孟建柱这些人，你去看看他们的行为，他们的过去的历史，江西铜业有熟悉没有的推友，江西铜业的一个人现在跑出来了，头两天跟我在这个纽约见了个面，跟我讲述了江西铜业当年和孟建柱书记的事情，和我讲述了江西这个那个那个叫什么啊啊公安厅，还有这个江西的财政厅还是税务局？关于跟孟书记的故事那一听都吓死人了，黑社会拍电影都拍不那样啊，拍电影都拍不了那样。但是呢，更可怕的事情是北京公安的人给我讲傅政华那个做派那个开会那个语气，他就是全人类的主使啊，一说美国就是傻叉啊，傻叉啊，这个这个一说这个这个这个别的领导那就是傻叉，然后又说那领导丫挺该死啊，放心丫挺下一个收拾他。就是傅政华一开口不是别人死就是早晚死，要么就是丫挺的，但是他每天离开这些团队都和我们的中央领导在一起，你说咱们这个国家这个政府，你说这怎么能有好老百姓怎么有好。凡是老百姓就是猪狗，就是一说这个丫挺的欠抽丫挺的欠抓就这话，这是傅政华公检法对我们老百姓。你们去想一想，哪个公安公检法对老百姓不是用这话的，哪个人不是摆在嘴上的，老百姓该抓傻叉，就是欠抽欠抓，哪个不是用这个口气对待我们老百姓的，然后哪个他不是有权者对待那些党内的党员们，这些没有权利人这么说呢，然后再看我们的老兵们，那老兵们不都是欠抓欠抽吗，都是傻叉吗？啊？所以说你去想想，这些盗国贼就那么几个人，这全人类的悲哀，这是为什么美国人问我为什么就这几个人，14亿中国人就没有人敢出来说个不字，这问题我也真的是，我有很多答案，但是我说服不了我自己，我有很多答案我无法，真的是相信那是对的，因为这确确实实解释不通。这就像过去两个就是两个小分队大概100多个人啊，后来又加了个小分队，一共三个分队，就从济南以北啊，打到周庄打到高密，啊就打到了这个这个这个这个我们山东的这个聊城，然后在山东的阳谷县，8月日本日本鬼子，看了几十万的这个老百姓啊，想强奸谁强奸想干啥干啥。这是为什么中国这个这个我们的国家多灾多难呢，就我们老百姓太善良了，太弱了，就自认就是人家把他当猪狗，咱们就屈服当猪狗。而且所有的这些共产党的官员和政府官员我见太多了，只要当上副科长就认为自己是贵族了。在中国的这个官场上只有是就像孟建柱，傅政华，还有王岐山，特别像王岐山，傅政华这号人，只相信胜者王侯败者寇，他们只把老百姓当猪，我这说实话，我回到我老家，我告我看到我老家的老百姓，人家给修了个路啊，人家给修给挖了挖河，老百姓感恩戴德呀，哭的一塌糊涂啊，啊，然后说现在这个党太好了，政府太好了，给我们修路了，然后能弄了河。我不知道该说什么好，我问他们问你纳税了吗？纳税了；我说你的地给他们了吗？给他们了；我说你你的你的祖宗八辈多少代都在这儿，那个河本来就是国家拨的钱，那是纳税人的钱，他本来就该挖，那个路本来就该有，但是我想问你那个挖路的权利，挖河的权利和修路的权利，还有那个预算那个钱谁说了算的，你模糊吗？你知道吗？你不知道。他们借着所谓给你修路挖河的都把钱给你贪了。后来我们老家的一个这个这个县长我问他，我说你说说这个挖河修路的这钱，因为我捐了很多钱嘛，你跟我说实话，到底是多少钱能花在路上？他给我伸了这个，我说什么意思？百分之这个70能花在路上，30%拿走了？他说你错了，30%花在路上，70%给拿走了，不是70花在路上，30拿走了。你想想这个泯灭良心的，中国为什么基建发展的，全美国人都羡慕中国，我们川普总统都羡慕中国，中国的桥多漂亮，机场多漂亮，我可以负责任的说，中国没有一个基建设施，背后没有黑暗的。中国的非洲的基建，本身就是一个腐败的根源，为什么现在看看中建投中建投一个多大的一个国家下岗职工几千万上亿的下岗职工，国营企业被再分配，然后把国家资产装到中建投，把这个几万亿人民币的资产装进中建投，那都是原来那都是人家干了几辈子人的钱，结果中建投给私分了，给私有化了，变成王岐山的私生子女的了。中国长城资产公司拿了多少老百姓的钱多少好资产，结果就被私有化了，成了王岐山私有子女的了。中国北京市公安局公安部所有的这个设备政法委的维稳费用跑哪去了？跑到傅政华的小情人那去了，还有他老婆李晶小情人那去了，他弟弟养的情人那去了，孟建柱养的情人私生子那去了。一个国家就被这三五个盗国贼就这么给掐着脖子，然后那十几个大家族往上海一座啊，然后就是全国人民的肝的血管都插上往身上输血。你就想想每时每刻每秒每分全中国14亿人的肝上都插了一个管子，在十几个家族抽你的血。你还得天天辛辛苦苦的劳动，天天在这儿这样，可怕不可怕呀？天下哪有如此之悲哀啊？！现在你再看看警察怎么对付我们老百姓的，穿上警察服啊，它就成了魔鬼，就对我们警察苦大仇深啊。我们的明星容易吗？不跟他睡觉弄死你啊，刘晓庆就是个例子啊。说刘晓庆当年帮她最大忙的是谁呀，就是那个我的老乡朱时茂，这个这个事情发生以后，我曾经跟几个导演一起聊天，我说这个刘晓庆事件你们怎么看啊，这个大家有一个大家最成功的导演之一给我说，这件事情的意义就是杀刘晓庆给所有的演员看，就以后你只要不跟领导上床，下场就是刘晓庆。这跟当年的上海的黄金荣要抢那个明星胡蝶叫什么什么那个什么那个女孩一样，你只要不跟我，你看到下场就是她，啊，这就是个例子就是这么来的。叫你偷税漏税把你关起来，从那天起已经注定了中国所有的演艺界他的命运。所以说大家知道那个原来公安部一局局长叫林强，他是管全部黑社会的，他大家不知道他的关系，林强的哥哥林地是安全部的，他在祖爷就是咱们的林则徐，他的爸爸是安全部的创始人之一，而且林强管黑社会的时候还有个关系，李小龙，就是李小龙的这个前女友，周佩是林强的亲表妹，周佩呢后来在李小龙死以后呢，又嫁给了香港黑社会老大向华强，所以说他跟向华强关系非常好，那么他又是一局专管海外黑社会的啊情报网的，所以说呢，当时。他是公安部的2号人物，相当今天公安部的这个孙立军部副部长啊。这个那当时呢，这个陶驷驹跟他非常好，人事任命重大关系林强基本说了算，那么当时是陶驷驹说香港黑社会也爱国，但不是大家都传错了，包括何频先生都传错了，那是谁先说的，那是林强先说的，林强因为他的亲戚就是向华强就是周佩，然后还跟跟李小龙这个关系。而且香港好多黑社会，当年的那个啊，那还有一个叫什么的，那个叫张什么的也给毙了那个家伙，都是林强的好朋友加亲戚，所以当时林强说了有人到陶驷驹那去问他这话是真是假，陶驷驹说说黑社会爱国也没错啊，也希望这个爱国，所以这个事啊。都被颠倒了，这是林强说的。那林强救的谁呢？梅艳芳啊；把巩俐送出国，是林强给送出来的，谈第1个电影就是林强谈的，所以在海外国内电影圈内，当年林强绝对老大，哪个导演都得给林强这个面子。所以林强在我那工作，你看我们俩认识一二十年，在我那工作那么多年谈到演艺圈的时候，哪个男的女的有选择权的，想睡你就睡你想玩你就玩你，让你干啥就干啥，谁敢说哪个演员什么主持人敢说，哎我敢不，我有尊严，不可能的。我有一次在国际俱乐部吃饭，中央电视台的4个主持人，4个主持人在场啊，我们几个人吃饭，我们大概八九个人吧，那主持人主动就把那都把那个写好电话塞我手里，一握手就把电话号码塞我手里去了，是不是。这个他们的习惯，为什么啊，你有钱啊啊，一会来了俩领导，这领导人家啥都，哎，等一会儿啊，这个我一会吃完饭我跟你聊个事儿啊，说个什么事啊，明白？明白明白，一会上楼啊。然后拿起电话把楼上给我开个房啊，秘书一打电话，一会领导领走了啊。然后另外的三儿呢，另外一个吃醋啊，为什么？原来跟我过领导；为什么？这是职业，没办法。这就像我们商人一样，就是夜总会的小三，哪个领导来说，哎，今天给你给我弄点钱，你不给那你就找死了。咱们很多年以前一个军队的官员啊，这个约我也是在国际俱乐部见面，提出来文贵我要给你借100万美元，那时候92年93年100万美元很多钱呢，我说可以啊，你给我打个条吧，行，你先把这钱给我打过去，打到这个珠海的在香港的一个城的账号上，啊，我就把钱给打过去了，100万美元，过了一年我找他，我说你的钱是不是该还回来了，你说他说了句什么话，郭文贵呀，我借你钱是给你面子啊，给你脸呢，你还跟我要钱，你想过没有多少人想借给我钱的，你敢给我要钱，你就没想想你为啥能活到今天呢，那在河南你发展容易吗？不都我罩着你吗？他当年是济南军区的司令员，后来大家都知道升到中央去了。你说这种流氓，你去想想。我说你要么给我打条，你要么给我钱，否则的话我说你看他怎么怎么这个这个下去，最后再把这个条给我打了。还好当年江泽民总书记曾庆红先生批示，就是那个把我要抓我跑美国的时候这个条我出来了，我说这个钱是他借的，不是我给他的，要不然就把我给弄死了。所以中国的商人哪一个哪一个不是比妓女还可怜呢？还什么马云马化腾，什么徐家印，王健林，你听吹狼蛋吧。他谁敢站出来说，领导跟你要钱你敢不给，谁敢说没给过钱谁敢站出来？别在这瞎说了是吧，老百姓都心中有数，中国的商人和演艺圈待宰的羔羊，我被说还当小三儿，当小三那多荣幸啊，有领导固定的领导帮你，固定给你要钱多幸福，我还保你安全，这谁能轮的上啊，像中国的几个大老板哪个不是啥呀，那都是轮奸型的，是不是，轮奸型的尿桶型的。你说现在这个马化腾那得有几百个人来天天跟他睡觉，要是几百个人来给他要利益，那马化腾看他敢不敢不给吗？说说人家这个说人家这个明星，哪个明星有选择啊，王岐山要跟你睡觉，那是给你面子啊，给你脸呢。那许晴常年住在总统套房住了一二十年了，谁付钱呢，查查去在哪个酒店，包了近20年总统套房了，谁给钱？一天你付得起吗？拍了几个电影啊，哪有钱啊，天天住了一二十年总统套了啊，这都是真相。为啥现在国内老百姓这么多人知道，是不是。前天在晚上的时候，我和这个黑龙江的一个我的那个过去的老朋友通电话，他说他说据他所知道他问过，没有人不知道你郭文贵这个爆料视频呢，为什么知道你是爆料视频，因为你说的是实话，任何人忽视你郭文贵不见的，他说那他是故意。但他一定是知道的。所以说现在呀，很多话我都没开始说啊，很多料我没开始报，现在很多5毛们，哎呀，爆视频爆视频，你放心我不会上你们当的，郭文贵能上你们这些人当那能活到今天吗？我的手机里面一大堆都是5毛来套我的情报，帮我忙，感动，哭，示好，给我的小料，然后你看要什么我都是当做你不是，我都以善相待以真诚相待，等有一天你做的孽的时候，你知道你做了孽的时候，当人家跟你们清算的时候你就知道，你做的这个恶是有轮回的啊。塘沽爆炸案绝对是经济和政治阴谋啊，刚才这个朋友说的，绝对经济政治阴谋，绝对经济政治阴谋啊。而且跟王岐山，大家看到了姚庆公布的7月17号，7月17号最起码4个到5个小时啊，爆料啊，7月17号4个到5个小时爆料。我关键就是说重点的这些人，他不要证据吗？我要拿出来法律上绝对认可的证据啊，基本上现在各鉴定机关都鉴定完了，一会儿大概我现在几点不知道，3:00我要，我的3:00马上要开会，要开会这个就说这个嗯，还有这些法律认证的事情，所以说大家一定要记住啊，一定要记住，这个7月17号是场大戏。大家千万记住，别老想着看黄色视频，想看黄色视频的人不要上文贵的推特，太容易了啊，未来都会满足你们，会让你们恶心，你们没法想象。我要给所有推友们说，啊，那些视频看完以后影响你们未来的夫妻生活，因为它不像电影拍的那么美呀，有音乐呀，有节奏啊，身体都拍得很美呀。你看到的都是变态呀，虚伪的叫声啊，鬼哭狼嚎啊，都是一种变态的折磨呀，你会不会对那些明星没有大失所望，他也没有那么想那么好看，说实在话很多明星没有自己的老婆和生活中的很多你的这个人好看，那是被美化的。所以说到那时候你们看完以后你会做噩梦的，你知道吗。所以那个东西看完很失望，他就是一个证明，但是呢，会通过别的方式啊，比如说吧，巴哈马大海上发生了是吧，某个什么网站发生了，某个人修电脑出现问题，都是可能的。但是法律上有效力的，最关键的要治罪的，还是要钱，还有杀人，我说王岐山杀人你们信吗？有一天你们会知道王岐山杀没杀过人，如果你们不相信王岐山杀过人的人，请大家等着郭文贵给你们拿证据，刑事犯罪杀人，还有大钱盗国家的钱，还有陷害，这才是他们的死穴。王岐山为什么不再提通奸党了，除了全党反对之外，他深知他本身就是个通奸党的党魁，所以他现在不提通奸党了。王岐山杀的人是他身边的人，当我这个消息核实完以后，我非常的震惊，王岐山个杀人的老贼，竟然是控制了整个9000万党员，还满口的仁慈还要扶贫，还要搞防护林，叫全党党员站在前面来保护他，所有被抓被抓的这些党员们，他们冤枉死了。嗯，说到这儿呢，我现在要说说啊，美国，我在这必须说美国，本来呢我想认真的说说美国，后来我想想算了，我觉得我没有资格说美国，我就我个人的一些观点呢，我简单谈一谈啊。这个美国为什么没有王岐山和傅政华呢？因为美国最根本的这个国家的根本之根本是国家系统，也就是法律系统，美国的民主自由啊，这个这个这个价值观，这一点是他的软实力，他的硬实力是这个国家的法制基础。由于他的法治基础和意识形态是真实相对的，真实遥相呼应的，构成了软硬实力，天下无敌。他就这个伟大的国家呀，它形成了个什么呢，你去看一看世界上所有的国家强盛就是人心安稳的时候，就是人心所向的。那就是说一命二运三风水四积阴德五读书说的什么叫命啊，天上给你的命，他的命太好了，整个美国的土地全都是肥沃，而且周围没有邻居，美国这个国家是世界上唯一一个大国没有邻居的，没有恶邻的，中国的周围全都是各种恶邻，然后我都要蚕食掉你，美国没有。所以说这是天哪给这个国家什么都有了，要啥有啥。然后呢，这个人家运气好，为什么，人家的国家的软政策硬政策，就这个全世界的人心所向，什么叫运气好啊，同时爱你的人好，爱你的人多你就运气好，那是美国全世界爱呀，太多人爱了，是不是运气好；风水的都说了是地点也好，命风水都好，人家这个国家人民，全世界西方国家最勤劳的国家，然后就是善读书，所以说就是勤劳嘛，爱读书嘛。而且人家在人类的发展历史上做了很多有利于人类发展的事，一次大战以后二战，然后给全世界带来了民主自由，然后呢，在全世界当着警察角色，当然他不是神，当然它不是完全是100%好的。所以这个美国这个国家，他不可能在这样的一个法律系统里边让你产出了王岐山，傅政华控制一个国家，当年美国最牛最牛的一个人物也是中国情报机关，啊，最崇拜的人物啊，大家都知道是不是，胡佛。胡佛是中国情报界最崇拜的人物，我的好朋友，这个安全部的几个部长都崇拜他，但是他也不能翻了天，也成不了王岐山和傅政华。所以说美国第1伟大就是国家系统，还有它的软实力，它的这个整个意识形态是非常伟大的，符合人类的文明人性。那么说到这儿，我要想就是当年啊，这个我跟一个中央的老领导。哎，这老领导我真的是太佩服了，我问他我说当时我们在西山啊毛主席那个房子那，还有那个林彪的18号院，我经常去山山顶上那个核武器的控制中心啊，然后那个毛主席小道等他走路。我说中国最大的问题是什么？美国最大的特点是什么？美国最大的缺点是什么？这位老领导啊，中国啊，真有人才呀，你想想人家说的啥，人家老领导说，中国就是三大问题，第一大问题，喜马拉雅山太高，因为喜马拉雅山太高，整个西部的大洋气候整个湿气全过不来，所以说呢整个中国将近1/4的领土都是干旱，广西宁夏新疆，啊，这个出了大问题，就像不像人家美国，你看人家的美国，人家的国家，人家这个农作物丰富啊东部西部，一年四季分配很好，说咱们这就是国土1/4就没了。北边还爆冷，不适合人生存。然后呢，只靠江浙南部，广东，海南，山东中原一带，这然后沙漠化西边很严重，西北西南是中国的国土是个大问题。第2个，啊，说中国是人口太多，中国的事再好你平均到十几亿人口的时候就有问题了，然后呢，咱们的十几亿人口又都集中聚集在某些地方，所以说整个国家呢，你地小，人口多，人口那么多，啥平均完就结束了。人家美国是3亿人口，就没法跟人家比，哎我说有道理。第3个问题就是中国啊历史太悠久，中国人历史悠久导致的仇恨仇恨，民族的仇恨，地域之间的文化差异，还有人的这个脑子复杂，中国人的脑子非常发育，善于思考，善于创意，执行能力极差，动手能力极差，所以中国出夏痔疮这样的人多，北大这样人多，就真正的像出人家比尔盖茨，像出人家这个这个乔布斯，像出人家这个youbube的老板这些人太少了，包括艾瑞克这样的人太少了。而中国人，他说骗子多，人才少，讲得多做得少，因为咱历史太悠久。所以他一总结喜马拉雅山太高，造成了土地的大量的不管用流失，人口众多一平均问题那就没了，好事没了坏事极为突出，第三中国人是嘴巴能讲，脑子能想，执行能力差，没有人才啊，这个历史负担太重，哎讲得好，跟美国对比正好是咱们的缺点人家的优点。美国的致命缺点，他也说出美国两条致命缺点，美国的国家外交政策从始至终都是失败的，因为美国这个国家历史太短，他所有的做事情都是非常短视很短视，所以说在这个外交上跟任何国都是错的；再一个就是美国这个两党的它有优越性，还有个巨大的缺点，就是所有国家跟你这个共和党打交道，你这个总统干4年，下4年民主党来了，他全变了不认了，或者最多八年那八年不认了，完全不认账，完全不。你看奥巴马现在总统决定的事情川普总统他一概推翻，一概推翻，他没有延续性，他就没有老朋友。外交的失败到政治的不稳定，导致了美国没有真朋友；还有一个就是国际战略永远是摇摆不定，所以说呢这是美国的缺点，哎有道理。那么我给他讲讲，我说我认为中国和美国跟他观点还有一些不同，他非常愿意听他说完文贵你给我讲讲，明天我上常委会的时候，我跟大家也分享分享。我说我现在当时啊，这是很多年以前了，我全世界上的全世界所有的科技产品60%是来自于美国，就是人类享受的科技产品，全世界的60%，现在已经占到68%，就我们全地球的68%已经是人家的。当时美国占全世界的GDP已经是占到了大概是28点多，现在降了，现在听说是25，中国过去是8%，现在听说是到15了，我说这个美国这个对科技文明的贡献，这是任何世界没有的，而且在未来50年到100年不可能被削弱，只能会进步。他赞成这个观点，我第2个我说美国对人才的掠夺，全世界全人类前所未有，由于人心所向，全世界的人才全往美国来。这个大家有很多人这个我说跟我一样，刚飞到美国洛杉矶，第1次的时候83年，美国有什么没什么了不起的，到处破屋烂瓦的，你根本不了解这个美国这个国家太伟大了，这个特别是人才啊，你到美国中部，你到硅谷，你到那个圣地亚哥那个####(1:03:54)那个生物之谷，你再到这个俄亥俄州，你这个当年的那个那个底特律，哎呀，你看看那个人才呀，全人类的人才得太全人类的聪明人都在这,全人类的最最有修养有文化的人全在这。就美国最大的这200多年的成功，就把全人类的人才给全吸纳到美国来了，这就是美国的包容，这就是美国的国策，这就是美国的最大的实力。而且我说你去想想最可怕的事情是，不管敌人还是盟友，全部都对美国最有信心，所以人才济济人才掠夺，这就是他国家技术，哎，他赞成。我第2个美国不仅拥有美元，美国还有一个最可怕的问题，我说去想想我们人类上所有的帝国倒塌的时候都是货币贬值在1000倍1万倍1亿倍的时候帝国倒塌了，美国作为美元这个国家人类的货币普遍贬10倍到1000倍的时候，到今天货币控制到这个样子，是人类历史上从来没有的。就是他对全世界的在利用自己的权力掠夺的掠夺权，他在善用这个问题善用掠夺权，那就是真真正正的他在实实在在维护着世界的金融货币供应，他没有变成彻底的掠夺工具，哎这个他也是赞成的。第3个我说全世界上你去看一看去，任何一个国家在这个文化，还有这个这个创意和这个物质上结合上，人类历史上没有过，就是美国的好莱坞，本来我们中国人的历史，印度人的历史骄傲至极，但是全人类在看美国好莱坞大片讲的最简单的故事，但是好莱坞大片成了教育全世界统一思想的最好的宣传工具。然后我们我们中国人最牛的最吹得也是最骄傲的，吃，我们现在中国人都吃得最好的，这是我们中国的三大任何一个国家民族三大文化之一，文字饮食建筑啊。我说现在咱吃啥吃麦当劳，吃肯德基，喝什么？我们的茶最骄傲，现在喝什么？喝人家的星巴克和美国的可口可乐，你喝喝人家的，是不是，吃喝都人家的了；穿，穿美国的时装，穿这个wrap，是不是，穿POLO休闲装，美国休闲裤，飞机坐人家的。我说咱这个民族国家的又是为什么跟美国人，美国就把想法变成了事实，世界上最有执行力的国家，是最把文化和意识形态给变成物质化最完美的国家，我这个力量是没法挡的，不论是印度还是中国，还是更不要说老欧洲了。而且我是最重要的美国人没有那么多原则和道德。中国人跟美国人一开会啊，要先开始123啊，今天很荣幸跟你们认识啦，然后说什么什么；美国人一做事马上开始，我今天要什么你能给我什么，我能给你什么你能给我什么，没有废话，美国人开会都是按照时间点说的，绝不超过半小时；中国人长篇大论，抽着烟喝着水，吃个饭瞎吹海侃5000年3000年，从世界到宇宙乱侃，完全不着边际就是包饺子文化，能骗则骗，能忽悠则忽悠，云里雾里。美国人不这样，很实际很直接，这就为什么美国的GDP能达到了十几十二万亿，18万亿当时是12万，达到18万亿的现在。中国现在才10万亿多11万亿。日本才4万亿，欧洲你才你才加在一起，你你还不能跟美国比呢，这是为什么人家美国人的军事力量大到如此，人家相信具体和事实，人家加让你全世界，美国之后的20加一起还不能跟人家对比呢，人家相信具体的执行力和实力。跟美国打仗，我跟你说中国和美国打仗，那个时候我问这位领导，中国和美国打什么概念，我说你给我形容一下，他说一个8岁的孩子，拿着一个气枪和一个1千米之外的一个美国18岁的小伙子拿着红外线瞄准镜打仗，我说你这个形容有意思，说你没有赢的可能。头一段时间我问他现在你怎么看待中国和美国要打仗，现在天天连深圳台、中国台凤凰台都开军事频道，好像打美国咱必赢啊，你看那军队的那些傻乎将军，你看那些真正的叫伪爱国者伪爱国，真打仗他吓得比谁跑的快，还他妈他收复台湾还要打什么呢。我问这位领导跟他说什么，当年我形容是一个8岁的孩子跟一个18岁的美国强壮的兵拿着红外线冲锋枪打，到现在我跟你形容，美国人不在你1千米之外回他家了，干什么，拿遥控枪给你打，你还是个8岁的孩子，他说你这回你连气枪都不是，拿菜刀，一个8岁的孩子拿着菜刀和一个远在万里之外，在电脑前坐着，在电脑前拿着这个瞄准镜炸你的人，你有什么可能啊，这个世界上不怕你不爱国就怕你伪爱国。啊所以说，这些骗子骗的老百姓，你把你的儿女送到前线给美国人打去，你连门都摸不着，你都不知道人家干啥就把你打死了。那伊拉克的萨达姆怎么被打死的呀？军人一打仗全跑了坐直升机，人家美国从圣地亚哥拿着指挥中心，人家遥控的，专打你的坦克筒，打你坦克筒叫十分，打坦克炸了只有5分，你给谁打的吹什么牛啊，啥样的军队我今生没见过。伊拉克我去过多少次，那德国的北约什么事都没干，俄罗斯什么我没看过啊，伊朗我什么没看过啊。吹牛可以，不行，所以中国人爱吹牛，美国人不爱吹牛，就是事实，人家是有10个说3，中国人是有一个说1万。我说所以中美之间最大的对比是，中国人是包饺子文化，到最后啥也说不清楚，美国人不行，但美国人就是汉堡文化牛肉就是牛肉面包就是面包非常清楚，他是一个几何素质性的，一切的社会意识形态，和你中国的包饺子文化，你就是假人家就是真；中国人讲概念讲未来，人家就讲现在；中国人啥事跟你讲感情，人家外国人讲咱讲交易；中国人啥事都给共产党给训的，一讲就是讲什么都是我贡献，我说什么都是那种就是情绪化的表达，西方人完全是数字化的，但最后的时候美国人在财富面前你看他非常现实，为了钱爹妈都不要很现实，但是他们对财富的理解和我们是不一样的。我们是讲的是坚决不爱钱坚决不爱钱，钱是丑恶，但是所有钱我都想要；外国人是我说不爱钱就不爱钱，我要钱是我给你争，争完以后我可能就贡献给你，贡献给社会，我们对财富的理解是一个是贪婪和拥有，西方是财富是证明我的价值。这两个贪婪和拥有和证明自我价值和最后的归宿是人家的财富成为了真正的叫资本的本性属性，社会给社会了；我们的钱最后都给延绵的子孙和贪官了，这是为什么中国的贪官那么多，王岐山和傅政华，美国为什么没有傅政华王岐山。第1个社会系统让你钱藏不住；第2个你说假话让你说不了那么长时间；第3个这个法律系统绝不允许你这样的人来欺骗那么多人；第4个两党之间互相交换，这种监督机制，让你这人一定会显露原形；第5个更关键的事情，老百姓有媒体监督的能力，让你一定是会暴露原形；第6条在美国所有人心中都有着一个公益，那公益就是&amp;hellip;咱们中国人讲的那什么天理什么，人家不是，就讲的这件事情，你是否是公平的，每个人都认为这是我的事情，就是老百姓的不自私和责任，监督了。所以这6条让美国不可能有王岐山和傅政华，这就是美国从来没有盗国贼，这是为什么中国会有王岐山和傅政华，而且会有N个王岐山和傅政华，这个体制不改变，会有N个王岐山傅政华会去盗窃我们的子孙的未来，盗窃我们的财富，毁掉我们的家园，让我们都要跟他变成茅坑里的蛆。所有的咱们党内的官员，王岐山和傅政华想笼络人的时候，最关键的一条就是让你跟他一样的臭，这就为什么说中国贪官上下都是，都是冤枉的。谁不和他的领导一起贪一起嫖，就是一起扛过枪，一起嫖过娼，一起弄过钱，一起扒过人家的墙，进过寡妇的门，这才是哥们，就是大家同流合污嘛，他们这是统治的一些工具，所以说你跟王岐山叫王岐山提拔的人，傅政华提拔的人全都是跟他一号的人，一定不是好人，好人他不会提拔，因为必须跟他同流合污，一起。他可能跟范冰冰睡的时候，王岐山把他哥们一个北京市的一个这个前副市长找来了，找来以后进屋里本来谈谈奥运村的事儿呢，谈谈谈，冰冰从里面出来了，然后就说你俩玩玩吧，这是给你送美女了，不是跟你说美女的，你跟她睡，你是我哥们，你不跟她睡那就弄死你，这个哥们还照样睡呀，睡完以后就说明是表兄弟了，然后说话的口气都变了，然后就是你tmd你tmd你讲这个就是哥们了这是哥们了。所以中国你看什么时候近呢，一见面唉，你tmd你tmd就是脏话，然后你跟谁了你跟谁了，一喝完酒只要共同讨论一个女人，共同讨论一个领导关系，共同讨论一下钱从哪玩儿，这是哥们这是同党。所以凡是王岐山提拔的人都跟王岐山长一样，都跟王岐山一个个性共同睡过的女人，共同是进过寡妇门，共同捞过钱，否则不可能。傅政华就更不用说，姜良栋一行行出来身上无数个命案，姜良栋是跟他小姨子睡觉，姜良栋跟他同学的老婆睡觉，大家全都知道，n个女人在外面，那这个刑一都被他控制了呢，对吧，而且是贩毒，那几个毒贩老大全是他罩着的，是不是，必须是跟傅政华一号的人，跟他一样的黑。所以说，这样人可以一直在共产党的这个体制内干多少年，干50年干40年，30年，20年一辈子，他到死都不想退，在美国可能吗？不可能的，所以说美国不可能有王岐山傅政华。王岐山和傅政华对中国的危害会未来50年都消不了，为什么？任何一个党员讲起王岐山傅政华，他都不再相信国家共产党这个体制，他不相信你反腐是真的，他不相信傅政华你说你抓的人和判的人是对的，每个人都会，即使犯了罪，你审了我我也不相信这个体制了。这俩人对党内的纪委和公检法的这个伤害，对党员的这个整个内心未来的恐惧，种下的阴影和失去的信任，我告诉你不可能让这些人再相信公检法，也不可能相信你纪委。然后就是导致不相信你这个国家的执政的这个共产党，这种危害是巨大的。北戴河的会议，老同志们不管你70，80岁，你活5年10年，你要想指望王岐山傅政华保护你的子孙的财产，那你绝对看错了。王岐山和傅政华进入坟墓之前一定会毁掉这个国家的，只有一条，把王岐山傅政华所有余党一律打尽，把所有资料全部查封，把这些人一定他闭嘴，然后用法律的手段要给所有被抓的这些冤枉的人给出他们真相，然后让媒体第三方机关第三方机构公开了所有他们这些年干的事儿，让全党真的服气，坏人是得报应的，你不要当王岐山傅政华这个国家这个党还有救，否则最后这个国家这个党一定会成为14亿人民9000万党员的敌人，这是绝不可推翻的。不信大家都拭目以待，王岐山和傅政华一定是共产党的掘墓人。这个马建副部长被抓以前这个说的话当时就说过了，党内出现的这个这个叛贼现在已经看了，就是王岐山傅政华这人。如果今天老革命老同志不认识，不意识到这一点的话，那咱们这个国家和这个政府的灾难一定会发生，而且货币金融危机一定会发生，保监会你看看谁来当主席吧，一定是王岐山的人。他为什么抓项俊波，抓项俊波就是因为他不听他的话，因为项俊波有老板，他要控制保监会，保监会就控制中国多少财富，几十万亿的保险资金，保险一乱全社会就乱了，老百姓的未来没有了，那是哪个未来的中央领导不听王岐山的，那他就叫这保监会出一个冷政策，就像那个金融危机一样2015年25万亿马上给你制造金融危机，下个总书记立马完蛋，这就是王岐山搞的，为什么抓项俊波。王岐山是用中央领导的同意就像抓我郭文贵的家人一样，说是习主席批的一样，用你的同意用你的小饭碗，用你打你，这是王岐山给好几个人讲的最高境界，是以敌打敌，用别人的想法满足他的想法来毁灭对方，这是王岐山最高的招。这就是为什么连朱镕基总理的老婆老板都说他是鬼子六啊，说这小子太坏太鬼了，要小心他，要求朱云来远离王岐山，不要那么近，就是意思太坏了，就你中央领导想干啥事，你想吃鱼，我给你弄个鱼啊，然后呢，我给你鱼吃完了我让你满足了，但是记住下次你再想吃鱼的时候，我再让你吃鱼肉，我吃死你。这就为啥干掉保监会项俊波，他要把保监会牢牢控制在手里面。保监会、证监会、银监会、人民银行一控制，钱袋子，现在人类上的战争政治就是一个核心，钱！没钱什么都没有，还什么军队不掌握军队，你骗傻子呢，军队一星期不发钱草马上军队就变成了整个的军阀，造反军，都得变成李闯王，都得变成刘邦，你不信试试。太清楚了，鬼子六王岐山早就跟你想明白了，现在的军人有什么打仗的，还让你上前线当董存瑞你有机会吗？全是导弹，坦克都用不着，不行按下核武器，谁抓住那杀人按核武器的按导弹的下命令的，行了。今天的军队就控制三个人：下决定的人，执行者，那然后就是那个那个那个那个密码执行者，三个人控制三个控制器，这三个人拿钱都可以收买，把他家人给抓了，他能不听话吗？所以美国不可能有王岐山美国不可能，这就是美国的伟大。我对美国的感激无法言语，美国这个国家，一定在下100年200年后继续伟大，你们永远记住看文贵可以跟你们一起走着看，没有任何人可以打败美国，而且美国会持续强大。而且你看看川普总统做了很多伟大的决定，伟大的政策，他也是了不起的人。而且美国要出事全人类就出事，这个世界上所有的问题，就是一个美国太少了，有三美国五个美国这世界就好了，如果要是这个世界上有俩美国一定比现在好很多倍，不是好两倍好100倍，我们衷心的希望美国强大，上帝保佑美国。然后呢，上帝惩罚我们国内的盗国贼，让我们的中国真正的变成一个像美国一样受人尊敬，人才都往人心所向的地方，让14亿老百姓活在有尊严的世界，而不是被一个个的周永康令计划郭伯雄徐才厚，然后什么他几个完了又来了个王岐山傅政华孟建柱，接下来下个又来又是谁呀？还要再来三儿吗？我们受得了吗？怎么能办呢？我们的子孙怎么活呀，啊？所以现在我发自内心的说今天这个视频啊，试的是今天最好的一次，我看到那个纸牌了啊，最好的一次。技术不可能是完美的，但是能满足是可以的。这个美利坚，天佑美利坚，天佑中华，我爱美国，我更爱我的祖国啊。我反盗国贼，坚决不反国家，不反民族不反习主席。这个王岐山和傅政华的事情和孟建柱的事情咱往下走着看，特别是王岐山这个人，他的威胁我相信现在很多人都看到了；傅政华这个人的危害，大家都看到了；这俩人不除，郭文贵爆料会不停，会不止。现在想拿着我什么家人啊，我的资产还有我的员工再给我讲述，你看看灵不灵，我搭都不搭理你，你还有啥招啊？红通，威胁，丑化我，啪啪啪，郭文贵三邪，强奸女员工，杀日本人，骗子，流氓，都还有说我什么，就差我说我没吃人了。结果现在发现王岐山是杀人犯啊，你等我走出来的时候咱再说啊，你看着啊，所以你把我你用我的招都用完了，想再骗我，你就你拿枪来杀我啊，我就在这我天天在这站着，我今天还上中央公园呢，是不是。我都做好了做烈士的准备，把你那什么经#帮，把你的什么香港的这个这个什么，嗯，这个这些黑社会啊，这几个小什么帮啊，帮就是帮黑就是黑啊，把你美国那几个帮给找来，是不是，你试试看谁付出代价大。想再骗郭文贵，想在吓唬郭文贵，想再要造谣郭文贵，想再拿你的盗国贼的时候倒是怪说对付郭文贵你试着看，咱试试啊，我们山东老家有句话，阳谷莘县县达县，你要不信咱马上试试看啊，咱们试着看。亲爱的推友们说1万句道1万句，不如行动一小步。我还是要建议大家一定要行动，盗国贼比谁都脆弱，周永康强不强大，郭伯雄徐才厚强不强大，令计划强不强大，抓了不就啥都不是了，只要老百姓把手举起来，能坚持住一星期，他们一样谁下台谁下台，甭说是1000万2000万，200万站在长安街，你看他下不下台，看他下不下台。就老百姓等着我报完料，你看看钱去哪儿了，你看看你们的钱去哪儿了，你看看你们未来会多可怕，当你的人民币变成一毛不值，就是变成恶性通货膨胀，昨天我说那个，你房子不值钱，你的保险没了，你的这个人民币不值钱了，你还不行动吗？那你就真的变成猪狗了，泛亚的e租宝的老兵们，就像雷洋的万个家属们，李明徐明家属们，你们拿着那些钱，不可能让你平安活一辈子，也不可能让今天的许多让你可以养老终生，只有行动只有行动只有行动，才能让我们子子孙孙平安，让自己活得安全，活得有尊严，特别是这些私人企业家，你别做梦了，下3年5年10年会一次次的剪羊毛，然后一次次的反腐，把你们该抓都抓起来，不可能让你马化腾，马云，许家印，王健林，什么什么郭宝昌，你们这些人什么好好活着吧，好好挣钱，咱走着看，可能吗？所有李明徐明的昨天就是我们的明天，如果不意识到这一点，你想跑都没有机会，你想当郭文贵都没有机会，别迷糊了，不要再傻了，不要再有幻想了，行动吧！推友们谢谢你们，文贵今天就讲到这为止，好吧，谢谢大家！再次说天佑美国，天佑中华，谢谢！一切都是刚刚开始，一切今天的技术，棒！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/44/</link>
      <pubDate>Wed, 24 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/44/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
敬的推友们，大家好！这是郭文贵24号报平安的直播视频。
因为昨天一天我就开了两三个会，然后晚上我还有几个视频，从昨天到现在非常非常地忙，可是很高兴、很开心。昨天晚上的会开的特别的好，但是从今天的凌晨三点起，我就开始进入了紧张状态。
首先，在此请允许文贵衷心地希望所有的推友们，今天我要呼吁大家一定要冷静，不要冲动。因为从昨天到现在发生了好多个、从全国各地不同的地方，很多推友被抓的事情，我这里纷纷都得到了消息。特别是在某省有的人就印刷了『一切都是刚刚开始！』，还有的在某省印的『你們健身了嗎？』，还有的印刷的『黃艷的小手』。这『黃艷的小手』以后成灾难了，成了注册商标了，这个事挺搞笑的。
特别是在南部的某省，确实有推友发财了。据说是全场启动，所有东西全卖完、供不应求。因为这个呢，好多人被抓了。但是让我感到欣慰的事情、高兴的事情，我不能说具体地点，我得保护。有的警察抓了以后，故意地對一些货品、商品没去没收，就是说回头来查封。但是推友都很聪明，把这些东西迅速都转移了。
这说明我坚持是对的，咱们九千万党员绝大多数是好的；警察队伍当中绝大多数也是好的。而且，在某省有警察把一戶人家三口，特别是女同志抓了以后，很明确地说：“你为什么要印这个东西？”人家很聪明，人家说了：“我就听说这个好卖，我成本十六块钱，我印了卖八十；这两天一炒，卖到一百二了，甚至一百五了，我就想赚钱。”警察说：“很好，写在笔录上，我也不知道你到底为啥，你说的我都信，你就写上吧，然后赶快回去。”就是这人民警察很多还是为人民的，我听了很高兴。
所以说，请推友们一定要记住，学会保护自己，学会保护自己。但是因为『六四』即将到来，也有坏警察，抓起来以后，原来他们就有所谓的异见人士，“你甭回去啦，『六四』以后再回去”，叫家人送行李去。最近这些天大家一定保护好自己，千万不要给坏人可乘之机。这些盗国贼们打着所谓的查『一切都是刚刚开始』、『你们健身了吗』，然后设计骗局、设计法据，把推友们关起来，达到了所谓的『六四』期间维稳。还有达到了上级交代的关押指标，这是很可怕的。所以我现在呼吁推友“这几天千万千万要冷静，大家一定要注意，不要给自己惹麻烦。”
另外，我不能说的，很多推友要这样、那样行动。我再次强烈的呼吁“希望大家千万、千万一定要依法办事。”我们要求依法治国，我们自己不去守法，那这是绝对不可以的。不管對现在的法律你有什么样的看法，你一定要守这个法，千万别给自己、给家人惹麻烦。这是为什么我强烈呼吁“马上把杨建利先生为我在白宫请愿的东西撤掉”。因为很多人因此被叫、被抓、被传唤。昨天我收到消息，又是几百个人就因为这个被传唤。很奇怪，很奇怪！
另外一个，我说过北大方正科技搞得就是这个源代码的控制。只要你使用中文字体，很不安全。希望推友在这个关键时刻不要因小失大，不要因为这个给家人带来担心。拜托了！推友，文贵拜托了。
另外一个，我现在要说一下退伍老兵。所有的同志们、所有的老前辈们，文贵在此拜托了。最近我收到了这么多、这么多的信息，我万分惊讶！我一定采取符合法律，还有在美国符合美国法律的方式，我一定全力为你们争取。而且，我把你们提供给我的这些信息，经过核实后，我一定要在我的全球发布会上，我要占据大篇幅的讲述，特别是你们受到的遭遇、当年对你们的承诺没有兑现，特别是家人被殴打、被威胁，孩子上学被威胁，孩子上班被威胁。
这种事情我一定替你们说出来。这在哪国它也不合理、在哪国它也不合情。更重要的事情，我不相信它符合中国中央的、中国政府的要求。这都是地方政府、还有一些盗国贼们，盗取了国家的财富，然后在中间中饱私囊，欺诈了这些退伍老兵们。让大家成了“有病看不起”、“上学上不起”、“老人死了葬不起”。更夸张的事情，现在起码的饭、水都吃不好、吃不健康。这个一定要叫中央知道。我相信习主席知道了全部的真实的事情以后，一定会给大家公平的。
据我所了解，现在很多部门也有跟我联系的、跟我说，让我要掌握正确信息，不要随便地讲出来、要符合事实。确实，我看到有些信息和资金是真实的，拨付是很多的，被很多这些所谓的贪国贼们、大大小小的盗国贼们，叫他们把钱给贪污了、中饱私囊了。
那么希望这些所有退伍老兵的朋友们，你们头两天发过来要搞的活动呀，文贵在此强烈地呼吁、强烈地呼吁、强烈的呼吁，重要的事情说三遍、说三遍，潘石屹、我们的潘处长什么事情都说三遍。昨天我才看到網友给我发了很多信息，他怎么对付人家帝府服务员的，怎么在那个的地方撒谎的，怎么在那个地方把自己当成文人的。
然后据一个演艺界的明星给我说，说潘先生最愿意给她讲爱情的故事，讲起来没完没了，煲起电话粥几个小时，人家把电话放一边了。潘处长、潘石屹先生，你已经跟财新胡舒立女士，已经合作在一起了。李友同志也很了不起，非常有实际经验。我建议你们既然已经都合作在一起了，为了你们的老板——盗国贼们，你都站出来了、舍身而出。因为你不敢回国，你在外面呆着，说这些事你干完以后，你就可以回国了。你被查封的资产也可以解封了，你不可以进行的项目也可以进行了。
你放心，许诺给你的老板不会过“十九大“，绝对不会过“十九大“。他要能过了“十九大“，我郭文贵从这十八楼跳下去。你看着，潘处长，潘石屹处长、黄艳处长、还有李友同志，不管你吃多少海狗丸；包括胡舒立女士，不管你骗多少人、多少的招摇，你把你钱藏在哪；不管你有多么的傲慢和嚣张。你是吃了西方吃东方。人家吃了原告吃被告，你是吃了西方吃东方、吃了国际吃本地，还有骗了男、骗了女、骗了你老公，你还骗了你家人。你放心！你这些丑恶的嘴脸一定会被揭发出来的，咱们拭目以待。
再反过来咱们说，就这些老兵们要做的这些行动，包括要为文贵做的这些行动，要去潘石屹那里去抗议、去《財新》抗议，包括你们要组织在某特定时间上街游行，准备无论如何都不回来。这事绝对绝对不能干！
如果你们相信文贵的话，我希望所有的老前辈们，你们绝对不能干。你们受过国家的军队的严格培训，你们现在受到的不公，绝对不能靠违法的行为，或者说被人家抓住把柄的行为。这是不理智的！一定将你们的所有的家人的遭遇、实际情况，一定要反映上去。同时你们能给我的，我一定通过我的手段，未来会有一段时间专门反映老兵的。
泛亚的、易租宝的、老兵的、雷洋的、聂树斌的这些敏感事件，我一定在我掌握和了解被证实后的证据和事实以后，我向大家庄严承诺，只要你们尊重这个社会的制度和现在的基本的治安和法律，文贵一定全力以赴、不惜代价。不管花多少钱，文贵都会为你们去争取。我愿意为你们做任何发声，我也愿意、我甚至拿钱到CNN给你们打广告，我都愿意。但咱們绝对不能在社会上制造治安事件，那就是灭顶之灾。
全国各地，各省、各地的书记们都收到了中央发文，“任何一个老兵如果再去上访，就地免职”。这是中央前所未有的严厉政策。当然了有些书记上蒙下骗，那是一定让中央知道的。但这种严厉的政策既是双刃剑也是最大的不稳定。那就是有政治家就劝说老兵“你们一定去上访”，为什么？这就是想当书记的那个人。让你们去上访，结果书记被换掉了。千万不要被这些流氓政客所利用，而且你一个人上访解决不了问题，卻让你一辈子活在不稳定当中。这是绝对不可以的。
所以说，昨天这么多退伍老兵同志们给我发来的信息，而且冒着这么大的风险。你们也没有钱，又换新手机、又弄新卡的，通过其他外面人发过来，我真的是特别特别的紧张。这就是为什么我刚才看到了，我简直不行了，我赶紧理理发，我一星期没理发了。理发、赶快冲了个凉，我穿了衣服就跑在这，实在是把我忙晕了。但是我一定要给推友们呼吁“千万千万，退伍老兵们给文贵点面子。一定记住咱们的事能解决，但一定要冷静”。
然后，第三个我想说的事情就是台湾和香港，特别是香港这几天朋友們炸了锅了。这个我马上就会公告出来（對助理)你一定要公告出去。在香港就是五百万港币争取所有的贪官、紀律部队、建制派议员受贿、官商勾结、收巨额礼物、违法犯罪、到东莞嫖妓的视频资料等，我会很快挂出来。
那么咱们香港最重要的机制就是法律，还有就是三权鼎立，就是有行政立法会的制度。我们要维护这个，要在立法会上争取，一次不行两次，两次不行三次，一定会行的，一定会行的。因为这些人那么害怕、前所未有的来反对这个事情。他害怕什么？他干了坏事了。
这就象当时这些盗国贼们用外交部给我发红通引起了世界的震动，全世界都关注这个事情。他們盗国贼用了公权力把VOA断播，成了全世界最大的丑闻。这事情刚刚发酵，还没开始。那么现在建制派议员拼了命的阻挡你们、成为议案，那这就说明了他们的恐惧和他们的害怕。
香港的朋友们，他们的恐惧就是咱们正义的人的勇气。他们的恐惧就是我们的正义、就是我们的证据。知道了他们的证据，他们害怕，为什么害怕？人民赋予了立法院的权力就是把社会的敏感事件、人民的呼声，通过立法会的精英们、人民的代表们找出真相。这是起码的常识，大家都懂的。
但是他们不让发声。为什么不让发声？他们现在要学那盗国贼们捂住你的眼睛、捂住你们的耳朵、捂住你们的嘴巴。如果这次被捂住了，你们永远没有再发声的机会了。一定要积极争取，一定要积极争取。香港可以说是华人圈里法治的最重要的基石。香港现在还没有民主，有部分自由。但是这个一定要争取。但是大家切记切记！！在香港一定要有耐心，团结绝大多数人的时候，我们要依法办事，依法办事。
这几天我也收到了这样那样给我提供资料的，我一再地回复，我希望所有人，能看到这个视频的人知道，在香港如果提供了虚假的任何所谓证据，那是犯大罪的。在香港受贿一万和受贿一百万没本质性的差別。但是我们一旦有一样是假的，那就是万劫不复啊。所以大家一定要牢记，文贵不是说你提供的证据我不往外亮；我的证据我也不是说现在不往外亮。第一，我获得证据的渠道必须符合法律，还得符合美国法律。比如说有些隐私、有些视频，我经过公证、验证后才能提交出来。
比如说有些银行的文件，象我们现在从UBS获得的，有人发给我一些文件，我们查了，有部分绝对是真的，核实了，现在我们希望第三方给做出公证。但有些就是假的，那就不是真的，那这个事情出去问题是很大的。建制派的就希望我们犯这种错误。
所以我希望所有的香港的長毛啊、涂谨申啊，这样的议员们，你们站出来说话的时候一定要记住，要在香港现在即将走向灾难的时刻，一定要有耐心，有坚持的同时要用事实说话，维护好自己的形象。否则的话就成了笑话了，咱们成了小丑了，这是不好的。而且，香港的学生真是我们香港的未来。香港怎么多学生跟我文贵联系，我现在直播当中大概三分之一到一半……
现在是多少人看？
(助理：七千八百。)
现在七千八百，在线人看的是吗？
(助理：对！）
我知道現在就是每天七千到八千，后来都是一万四到一万六，每天在线看的人数。然后，即時观看都在5万到6万。那么每天我的视频直播完都在十二万，之後迅速就到达二十二万，大家也都看到这个了。那么，每天转发的数量在二千多万。
我们所有的YouTube上都有着什么年龄的人看的、哪里人看的、用的什么样的手机。我这几天我简单看了一下，31%用的是手机，很让我惊讶；40%是电视，并不是全部手机。更让我惊讶的是最近过去两周来，35%到37%之间全部来自香港、澳門和臺灣，全是港澳台；那么香港另外一个就是年轻人看，香港人平均年龄在25到35,最年轻的；而我们大陆看的大部分人，年龄是35到45之间。就这个是YouTube的。
那推特上呢？正好恰恰相反。推特上在香港看，大概在20到50之间；那么同时在大陆看的是20到45之间。所以这个影响力、影响的阶层，这是让我很惊讶的。因为我们团队的调查当中，就是香港的年轻人和大学生、高等教育人士，还有特别是香港的女士们，是观察阶层极多的。这种潜移默化、这种影响，我们要珍惜。就是要大家能看到真相，不是八卦。这事关香港七百万人民福祉的事情和真相的事情、和公益的事情，不是八卦。它是事实。它跟每个人的安危息息相关，它跟每个人的未来息息相关。我们要有耐心，我们要如履薄冰、战战兢兢，用事实、用证据，以合法的证据去行动。
所以，香港的这些朋友，你们给我发的很多信息，我这有时候抱歉了，可能来不及回应了。最近大家都知道，这两周我都要开很重要的会，希望大家理解。稍后我会逐渐地看。然后，我会让我的律师团队逐一核实，我会在一定的时间咱们再行动。我会公开我的行动和计划，然后我会再呼吁，给我一点时间。这是香港。
那另外一个，过去大概两周吧，很多都给我发这样、那样、太多问题了，几千个问题。但是最近问的问题比较多的、我让我的团队给我进行了筛选。我每天我尽量回答一个问题。特别是最近这些天，关于我的好朋友车峰先生的问题特别多。
车峰先生是我的好朋友，他是原人民银行行长戴相龍先生的女婿。戴相龍先生就一儿一女，他的女儿我从来没见过。但我听车峰先生说，是個絕對贤惠、极为低调、非常简朴的一个女孩子。跟车峰先生的爱情也非常之浪漫，他们共同有一个儿子。这个车峰先生我们过去在2008年认识的，交往到现在。车峰先生在我最困难的时候主动帮助我6个亿人民币，24小时之內……当我需要钱的時候，直接就把钱汇给我了。而且，连个欠条都没有，后来当然我把钱都还了。
我们俩之间没有任何交易。后来他的股票上市当中给我做过担保，就是数码港吧……是叫数码什么的公司。给我做过担保，我从来没有买过他的股票，我也从来不会投机股票，只会长线投资。我们基金投资都是长线的。那么作为当时一个担保，大家网上传的、包括胡舒立女士在到处乱说，都是假的，我根本没有买车峰先生数码港……叫数码什么公司的股票。
这个股票后来到了担保期，因为是我买什么、我忘了，做了个担保融资，后来到期了，就把人家股票还回去了。所以那里不存在所谓利益问题啊，那都是完全胡说八道的。那都是在香港可查的。所以那些造谣的人……就象造谣我杀日本人一样，简直瞪着眼说瞎话。这是胡舒立等、《博讯》韦石等，还有现在又加上了潘石屹先生，潘处长和“黄艳的小手“的黄艳黄处长这些人的一贯嘴脸。背后都是一个老板、一个招，就是造谣，完全不符合事实，瞪眼胡说八道，当然不是事实了。因为这件事情呢，车峰先生被专案组在香港多次问话。而且，车峰先生多次在香港被警察问话，和我一起被詢問。
后来，车峰先生是跟大陆的一个超级富豪有一个合同，涉及到六百亿。这六百亿合同签完，车峰先生的那个数码港公司就会涨到几千亿。在这种情况下，跟他岳父半点关系都没有，他岳父被叫到中南海被一个老领导谈话、问候温暖，结果这个戴先生就很高兴，打电话给车峰说，“我被首长接见，对你岳母……(他岳母病了好几年的)……问候温暖，还关心车峰先生。”车峰先生一聽順这些，他说：“这个可以回国内了，没问题了。”决定签这个合同。
结果回到北京还给我打电话说他没事，“挺好”。我说“我建议你抓紧离开。据我所知、据我所了解，这事不正常”。最后，车峰先生第二天，也是去了一百多个防爆特警，端著枪，在国贸饭店当场把他带走。当中只放走了一个人，是中央常委的家人。所有人，连帶去吃饭的司机都给带走了，司机的家人都带走了，几百号人，最后牵涉到大概是五千多人。这个动静之大，那也是比拍电影真是精彩千倍万倍。
然后，车峰现在是被关在湖南。我的其中两个员工曾经在头三个月的时候，跟车峰先生关在一个四合院，车峰先生被打的每天砰砰响，但据我所知车峰先生是绝对不屈服的。这真是个大男人，我太佩服这位老兄了，行侠仗义。如果称为大侠，在我生活当中我认为车峰先生当属第一。对哥们仗义、对朋友从不违心，绝对是侠客级的。那么到里边被打的时候，那绝对是不屈服，快把他打殘了，打了他就骂。就是傅振华的刑一组的这帮人，打他打的非常夸张。
但是后来实在不行了，让他屈打成招的原因是拿他老婆、儿子来威胁他。最后，车峰先生没办法。所以说他现在关在湖南，我觉的它是纯粹的政治陷害——纯粹的政治陷害。那么，关于车峰先生的事情，他还没有回来，我知道的事情很多、很多，未来我再回答大家，我再回复大家。
车峰先生被专案组到香港去抄家、抄办公室、拿走电脑、查封银行账号、查账，这是全香港警察都知道的。香港立法会应该问清楚是谁来查的车峰的家，是谁查走了车峰办公室的电脑，是谁查封了车峰的账号，是谁威胁了车峰的家人，是谁将车峰的员工给驱散。这是非常重要的，只要这些人活着，有一天都会站出来说话的。香港的官员们不要都象那些盗国贼一样，你以为蒙住别人的眼睛，你也把自己眼睛蒙住，你以为这就是掩耳盗铃、解决一切问题吗？这是不可能的。
这些人……过去五年来公开的数字是二十六万官员被查，九百六十万人涉案，最起码得有几十万人跟香港资产有关系、账号有关系、被调查有关系。你们都能瞒的住、骗的住吗？只要有一个被坐实了，就证明大陆黑警察到香港以黑治港、以黑查港、以黑控港，完全违背了香港基本法。香港人民，你去想一想。香港未来你们所有人都去想一想，你们就不会被抓吗？轮不到你们身上吗？一定会的。香港很多人被抓了，只是不敢说话，不是一个铜锣湾。——不是一个，有N个铜锣湾。
香港一定要维护！为什么？连毛泽东时代，张国焘跑到香港去，毛泽东都不追杀他，毛主席都这样。为什么？他深深地知道，香港对於国内的政治家和国内的精英们，以及国际的联系有多么的重要。「六四」这么大的事件，邓小平先生也没有派人到香港去追杀、没有到香港去办案。
今日的香港遍布了秘密警察，拿着一个开保险柜的仪器，所有我们家人都亲自目睹了N个警察到我们家去查去。保险柜这么一推，保险柜门这就开了，把东西拿走，啪……给你推回去，恢复原样，密码原样，连個指纹都不留。
第二个，就是大家现在都可以花钱买的，就是两万美元最好的，便宜的几千美金，随时可以买。往保险柜那里一照，里边所有东西都看得见，想拿啥拿啥；想拿就開门，不拿就拉到，太容易了。在香港有多少这样的行动队呢？最起码十个。每天就是开保险柜，每天开你家门。这个房子任何门，他们只要往门上一放，只要输进入、一推，啪……门自动开了。然后，离开的时候放上去，门自动恢复到原位。全世界任何钥匙，包括银行那些所谓的保险柜。
我放在香港汇丰银行、还有在国外一个银行里边的保险箱中的DVD视频录像资料，就被人家用這個方法拿走了。香港人民，你们家里的门、你们家里的保险柜，他们想拿分分钟，你都不知道。而且会给你制造一个假象，有人翻墙偷东西了，就把你家资料拿走了。所以香港的同胞们，你们不知道有多恐怖。未来这些事情都被证实以后，香港同胞们——你会无法想象的。
这就是为什么我说车峰先生他的家、他的钱、他的电脑……谁办的？是不是香港警察办的？香港警察没办，是谁办的？他的家人都存在呢，他本人也在呢。车峰先生所有的在香港的当事人，被问询、被问话、被调查都在香港进行的，是大陆警察過来的，不是你香港警察。你们不知道吗？车峰先生被害的太惨了，他们家人被害的太惨了。岳母过世、老岳父现在也病的一塌糊涂。妻子被吓得半死，小儿子那么小，听说現在也吓成忧郁症了。太恐怖了！
所以说，现在香港如果大家不站出来说话，香港將成为没落之港，将成为臭港，将成为卖港贼之港。
那么今天我就简单说这么多，我呼吁一下。本来我今天还要回复一下，关于我们公司原来的林强先生。林强先生是公安部一局常务副局长，没有局长，是当时陶四鞠部长的最亲信、最亲信，第一亲信，相当于今天的孙立军副部长、孙立军局长，他是一局局长。所有公安部长信任的人，他的秘书都当一局局长。一局是管海外调查局、海外情报局，港澳台黑白两道归他管的，港澳台的商人包括海外调查、派遣。这都是领导的私人领地，公安部一局那就是半个公安部。
当时的林强先生是一局的常务副局长、没有局长，跟陶四鞠部长是绝对的、最最亲近的。他的哥哥叫林弟，是安全部原来的五局局长、十二局局长，也是我的好朋友。
俩人都是过去老革命……父亲母亲全是老革命、红军，原来情报头子李克农部下。父亲是在监狱里边用塑料把自己勒死的，这是有名的故事。是周恩来同志亲自把林强、林弟接出来，然后又安排了安全部和公安部的情报工作。这是中国情报界的两个大人物。后来林强先生因为公安部换领导了，他没地方去。一个政治局委员的家人把他推荐给我，这是在二十年前认识我的。然后，让他到我公司工作。
但是，林强先生得罪了现在常委里边一个重要人士。过去由于知道常委的嫖妓、包养情妇、私生子，还弄钱的故事，林强先生在2015年3月份，具体记不清哪一天了，在我公司『盤古大觀』门口……我们都有录像的，被一帮人从后面冲上去，噼里啪啦打了一顿，摁在车上押走了。
这个录像我看了有一、二十遍了，就是當年公安部部长一人之下——林强先生，爸爸为国家死在监狱的，是毛主席、李克农关注的人物，周恩来觉得“欠了人家“的人。兄弟俩都是为国家奉献一切的人，最后落得如此之下场，被这些盗国贼们以莫须有的罪名在大连秘密关押。现在什么罪名？在里边关两三年了；他本来体重就是四十几公斤，现在听说瘦的皮包骨头了，估计也就三十几公斤了。
是为了什么？林强先生曾经为我在一个融资1.5亿当中，在我们如实还了人家本金、又还了人家利息，大概两个多亿吧。人家感谢林强先生，给了他100万人民币。而且，这100万人民币，人家林强先生还對我说了。我说：“你收了吧”。他交公司，我说“你收了吧”。因此，就以非公务人员受贿罪被抓了。你说这个司法制度，这个国家还有没有救？盗国贼们有多夸张！以贪反贪啊、以贪清除自己的敌人啊！
如果“十九大“時，这样的人还在“十九大“当常委，盜國賊們继续管理这个国家，国家还有什么希望？习主席将极度危险。这些人是绝对要把习主席想办法给除掉的，他們看不得他（习近平）真正的反腐。习主席是真反腐，他为啥不反腐？不反腐他能有什么未来呀？在这个国家他现在是总书记，他是国家主席。但是这些人在骗他，打着反腐的名义，现在干出来的事，林强先生是最明显的例子。
这就是为什么我呼吁，所有关于我们“盘古“的案子，包括林强先生的案子，还有很多案子，应该成立特别调查小组，调查事实和真相。林强先生我们俩八年没说话了，因为林强先生在关于刘志华的案子上，当时我说这事你别掺和，我自己来。因为他的哥哥和马健副部长在安全部是对手、仇敌。所以，我因为这个选择了马健副部长，就没有和林强先生以及他哥哥过多来往。因此，我们倆八年没说话了。
但是他被抓以后基本上人快崩溃了，家里面他的嫂子得了癌症，就是林弟的夫人，是原司法部部长蔡誠的女儿，得了癌症，她也是安全部成员。林弟先生得了脑癌。然后，林强先生的女儿小瑶，从英国读书回去以后，精神也快崩溃了。林强先生的夫人……第二任夫人，这也是公安部原来一个非常有才华的女士，听说也白了头发，也快半崩溃了。这就是二百多万的公安人士，你们要知道的事情。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
