<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阳光明媚 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89%E6%98%8E%E5%AA%9A/</link>
    <description>Recent content in 阳光明媚 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89%E6%98%8E%E5%AA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1790/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/6/1790/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家猜猜我要去哪里呀？大家猜猜我要去哪里呀，大家猜猜啊？看有人猜准了吗？有人知道我去哪里呀？嗨！有人猜对了啊，战友们厉害呀。大家猜我去，大家猜对了，我去自由女神去干嘛去？自由女神呐。大家觉得我去自由女神去干嘛去啊？兄弟姐妹们？
So you put * close, one person. OK. I really love you , so good! Beautiful! Where is music?——请把关上（有噪音，听不清以代替），一个人，好的。我太喜欢你了，好！太棒了，音乐在哪呢？
战友们，你们刚刚地离开这里，七哥就来了。你们刚刚地离开这里，七哥就来了。这就是你们刚刚开会的地方，对吧？就这地方。（开始播放《马背英雄》）你们，战友们就是在（听不清，但是郭先生指的就是刚刚举办完新中国联邦一周年庆典所在的财富中心广场）最高的地方，就在这，就在这个位置上。我们就是在这里，看到了吗？就这个位置啊。太漂亮了，太漂亮了，是吧？
Thank you（谢谢您），这就是我说的财富中心。哇，我今天再来看的时候，感觉完全不一样，完全不一样。我今天再看的时候，感觉完全不一样。我现在再回来看的时候，真的是不一样，完全不一样。太棒了！
特别这个财富中心广场，你看，大家看到了完全不一样，因为它和我们更加紧密地连在了一起，更加紧密地连在了一起。你看看这个，就这个中间，就是我最喜欢的地方，就这个。对，看到这个没有？你们就是从这上的船，你们就从这上船的。
财富中心，看看这里。我刚刚的战友们很多人来过这里，我再来这里的时候感觉就不一样了。我要到那边去啊。（郭先生随着《酒灭中共》的歌声哼唱《酒灭中共》）
（郭先生乘坐Lady May2快到自由女神像前听着“Dear Mamma I Am Ending CCP”面对自由女神像的方向郭先生哽咽了）（郭先生和亨利调试相机），Henry come here, I want you see here, See the face here, I Koutou here, you need full body, OK?——亨利，请过来一下，我要你看着这里，这样对着脸，我在这里跪拜，我需要全貌，懂了吗？
Also here, no, You need go back, you need see me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1748/</link>
      <pubDate>Mon, 17 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1748/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月17号，尊敬的战友们好。
尊敬的战友们好，G-Fashion。今天是很特别的日子！「天气」阳光明媚，简直太漂亮了。真的像活在16K的高清电视里一样，这种感受，「而且」今天还有好吃的。因为今天有很多很多事情「所以」发盖特发晚了，抱歉啊。今天还有跟秘密翻译组要私下开会，所以说就发晚了。
我想跟大家分享的事情就是前天、昨天很多比特币的投资的战友们给我发信息，还有国内的很多基金也入了一部分比特币。国内的投资基金都是通过香港「或」通过新加坡投的，现在它们赔了大钱了。经过几次以后意识到这个问题。特别他们谈到「了」Elon Musk，说：“你看，我们相信Elon Musk — 7哥” —如何如何的。这个事情我怎么看呢？Elon Musk这个事非常有意思。一个人的信用建立是很难的，很难很难的，因为大众的眼睛是雪亮的，大家看你的时候是不同的角度。但当你不珍惜信用的时候，瞬间就会彻底崩垮。当年李嘉诚是超人的时候，所有的台湾人都想和李嘉诚合作，后来他跟台湾的宏国林氏家族在加拿大的合作项目以后，他在BVI公司上给人家否认了，信用皆毁，「从此」几乎没有台湾人和他合作「了」。人就是这样，必须得讲信用。
Elon Musk头两天我私下里曾经给他们建议过，我说Elon Musk这样下去会把自己搞死的，会搞惨的。因为比特币你不是1.4%的大玩家。更重要的，你想去平衡，去挑战1.4%的真正的控制人—共产党还有美国华尔街—想去在人家已经做了十几年的一锅肉里面当老大，想先吃，想都拿走？「这」是不可能的。更重要的「是」让你的跟随者，本来想跟你来当第一把交椅吃点肉，结果可能失掉一切，这个代价太大了。包括狗币，「在」狗币「上」他这样的推广是不可以的。这样会花掉他「Elon Musk」的信用。从这件事情上大家能看到：任何金融投机一定是绝大多数人输，极少数人赢，这是永远不会改的定律。第二，永远不要—大咖们要珍惜「自己的信用」—不要让自己的追随者掉入这种陷阱。我现在可以很负责任的告诉大家，7哥几十年来知道无数次这样那样的内幕投资机会，我从没告诉过家人，从没让家人们参与。我们家人几乎没有做股票的，极少数人「也」就玩「个」几百万「在」股票「上」— 绝对不要去做。我不会当Elon Musk，我也不会让家人去当这些跟随者，这是很关键的。
另外我要跟大家分享的是：从这几天大家能看到虚拟货币加密货币，就几家，三五家折腾来折腾去。「但」这都是很小事，在人类走入到加密货币虚拟货币时代的时候，这些几乎是未来忽略不计的。现在2.5万亿，未来达到4万亿的时候你可能「会」觉「得」已经达到这个程度了！但是美国最终一定要划定抢夺，彻底控制数字加密货币的标准和制定标准话语权，那时候的虚拟货币和加密货币会「值」多少钱呢？大概在会达到20万亿美元。就是整个美国的GDP，20万亿在全世界一年的100万亿「GDP」里面是大概什么概念呢？「占」25%到30%。这时候大家要记住，你可能看到什么比特币这些几乎都不存在「了」，甚至狗币。火币「那」根本就不可能「存在了」，那是犯罪集团。所有的投机取巧的币玩家全部「会」被干掉。而且任何加密货币都有可能限制什么人拥有多少，不可能「让」1.4%的人拥有比特币的97%，不可能。比特币会没有的，一定！因为它是去中心化「的」，「因此」一定会没有的，最后列入到完全洗钱「的范畴」，血本无归—大家一定要记住。一定血本无归，因为美国人不干掉比特币，比特币就干掉美元。「美国人」不可能让「比特币」活下去。
那么其它的这些币随着逐渐的成熟，也就是中心化但是加密的，不可能哪国政府控制的，全球流通的，绝对遵守法律规则的，不能成为偷税洗钱平台的，这样的货币会起来，而且会长远，就像喜币。如果再加上有跟黄金挂钩，再跟世界稳定币美元挂钩，未来比如说像喜美元，喜日元，喜「英」磅……再挂钩，「再」多元化，肯定会成为世界的未来。这个常识大家一定要有，一定要有。所有现在跟随其它的「数字货币」都是短暂的，大家千万别再失去那么多「钱」。某个基金这次一下干掉了37亿美元，完了，一下就完了。37亿的现金，一下就没了。大家要赎回，一赎回你这几百亿美元的资产瞬间就完了，就崩垮了。这不要说穷人玩不起，富人也玩不起。都是被那1.4%的人给吃掉了。
另外，这些天来，喜币、喜美元大家「在」登记，包括买G-Club。战友们我再请求你们一遍：一定要填写正确的信息，搞清楚。比如说你填中文名字，一会又填英文名字，不留正确的Email，填写的信息「还」有虚假……你想想「这咋弄」？某个战友竟然给人家发信息说：“我替谁代持。”人家说代持不行。最后他又提出来：“我现在我住在澳大利亚”，然后又“我住在加拿大。”这一定会把你拉掉的，这是不可以的，你一定要认真。这「还」是位高智商的战友，绝对性的战友啊—我就不说他名字了，「他都」犯这样的错误。今天早上听到我吓一大跳。战友们一定要记住，喜美元和喜币是你未来一生中拥有的账号，是你一生中的信用。你必须要珍惜认真的填写。
再一个，现在“以毒灭共，以钱灭共”进入了一个完全新的时代。大家一定要睁大眼睛看着现在共产党正在干什么？在即将倒闭之前让马云选择性的固定场合出场，让王健林出场，让史玉柱再咋呼，让董文彪也表演表演，甚至找两个叶简明，找两个肖建华所谓的“好声音”出来，表个态他们还活着，为什么？让中国的私人企业家继续给它「共产党」打工，继续给它骗这些韭菜，继续到国际上去骗钱，因为共产党国有企业，中概股没了，私人企业可能会行，「或许」私人企业比他们更会骗。所以这些私人企业家当中再出现任何新招来割韭菜的时候，你们一定要小心。这些人你们首先问他「们」有自由吗？第二个，你过去这一年你干什么了？你现在干这个事情共产党是不是默认的？他默认给你开了什么条件？那你会不会帮助他们骗我们？大家一定睁开眼睛。
所以国内很多战友问我怎么看，怎么看「待」某某大佬出山了，又让我们去开会，跟他一起开发新项目「这些情况」。大家记住，凡是共产党背后控制的最终的结局就是把你钱所有都拿走，甚至要你的命—就这么简单。而且记住，兄弟姐妹们：人生一次「偶然」，一次「偶然」你失败了；二次「偶然」你又失败了；如果第三次还「偶然」失败，那不是「偶然」的问题了，那是你贪婪你愚蠢。说句难听话，活该坑死你。特别国内的战友给我发的信息我没办法一一回，但我只告诉你「们」一点：不要相信任何一个和共产党勾兑的东山再起的商人，没有。过去东山再起的，云南过去的红塔山集团老褚「褚时健」，什么结局？最后所有东西还拿走，苹果树都给拿走。战友们，不要再把全家的身家押在没有未来的，甚至没有明天的共产党身上。更不要押在没有自由，没有信用，完全没有道德标准的，与共产党勾兑的私人企业家身上。只有一条路，你的钱在西方，在西方的文明，有法制的社会，然后你还能控制的情况下才是安全的。俺都不说了，今天就说这吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1614/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1614/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀～战友们，刚刚直播完。啊～
站到凉台上，我太多次就站在这儿照相了。但是经历过几年之后，今天又站在这里的时候，这个阳光明媚呀，天还是那个天，大地还是那大地。但是真的是城市大变了，人间大变了。这四年来的灭共啊，让我也彻底变了，这个世界也彻底的变了，真是感触颇深。
共产党不除，天地之间无一人可以安全，没有恐惧的活着。现在这个恐惧已经到了全世界，它不但让中国人恐惧，（也）让全世界恐惧。
太可怕了。哎呀～感触太多了，我就不多说了。还想接着直播，没直播够。觉得还没说完似的，啊～太多话没说了。今天没讲到病毒的事儿，和对世界的威胁。还很多深刻的事情都忘了说了。
抽时间再直播吧。感谢兄弟姐妹们，辛苦啦～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/941/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: Snow，嗯，嗯，嘿··嘿，snow咬咬你的小手呗，呦，咬了就没了，那个。嗯，嗯，亲爱的战友们，现在纽约阳光明媚蓝天白云啊，蓝天白云，外面正在感恩节大游行啊，太棒了，太棒了，我最喜欢纽约，就是这个中央公园，还有这些豪华的店铺，摩天大楼，相映成趣，还有那么多人牵着狗带着狗粮拉到这种这种巡游车跳着歌舞来自于世界啊，这个上万个不同的种族和宗教这个团体，太漂亮了，昨天锻炼，还说纽约又下大雪了，纽约有暴风雨，因为美国又不行了，到处是要饭的，你说我们咋没看见，这帮流氓，这个共产党，这是天下最大的谎言家，搞成，只要沾共产党的全是假的，全是骗人的，可耻啊，看着这蓝天白云，亲爱的兄弟姐妹们，在此祝所有的战友们，家人们感恩节快乐，一切都是刚刚开始啊，照照这外面一下，然后就行了。是吧，snow snow snow···</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月29日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/768/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/768/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，7月29号今天，真快呀，都29号了。今天纽约还是很热，阳光明媚。 前两天「床」上会友，「床」上开会，现在从床上回来了，百万富翁的小屋，小窝来了。 这纽约到处施工，这个地方充满了能量。为啥呢？大家看看啊。 昨天晚上，在隔壁那边开了一个几百个人的聚会，几个组织，都是世界上最牛叉的人。本来人家会所都是谈论每年的热点呀，经济呀，昨天就谈俩事，香港运动，还有上海会发生啥事。你说会发生啥事呢？ 所以说战友们，全世界的焦点都在香港。还有共产党和美国的关系、香港自贸区协议、美港关系、美台关系、美中关系，震撼了世界。 现在每个人都知道跟自己有关系了。看看这些欺民贼们，看看这些盗国贼们，看看这世界上的媒体，看看全世界所有人们的心声，谁能挡得住啊！ 亲爱的战友们，我得赶快洗澡还得开会，还得陪人家吃饭。 一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/620/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/620/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
往身上泼水了没有啊？啊今天你那天虽然不是阳光明媚，它特别的舒服啊，唉呀，首先我说几个小事啊。
因为很简单，你卖房子捐给法治基金，这已经不是法治激情了啊，那就成了作恶基金了，这是不可以。啊，这个那要那样的话，那比共产党还可怕，所以说这位战友这个钱不能收啊，你卖了房子而且你是你还那么年轻。而且租房子去啊，去住在那儿，虽然你在这个国家啊，这个加拿大啊这个可以让你啊生活。
说的很好，但是这是不允许的，所以说不能收啊，这个钱不能收，另外一个法治基金这些天来，这个又收到了。好多的那个留言，啊，有些呢是我告诉他们这个法治基金，不要说他发太勤啊，一周发一次到两次就够了啊。避免发太多暴露战友的信息，我给他们的建议啊，所以说请战友们知道另外一个这个Frank。半农先生啊，在华盛顿的星期二啊，这个当前危机委员会啊，那个非常好啊，包括克鲁斯啊。
以前去演讲那天我发腿我发错了啊，我发火，我说的是罗密欧啊，是一颗螺丝啊，那她呢？实际上说比如这个一元也会发，也会讲也会讲，所以说这个速度之快，行动之猛烈，我相信。啊，这世界都是个震撼，据我所了解，欧美，欧盟，南美国家纷纷将效仿，而且。我损失不会低于50个国家将立法将立法，就是把3月5号FT那个视频采访就是整个国家。
政府和中国国有企业对西方的威胁，他们怎么看啊？他们怎么行动？我估计啊，都会。这个不在这儿啊，这个就在这个位置，就在这个位置。这个刚刚的一个人啊，就是头两天给我见面啊，他未来他们会公布他们的过他们的国啊。非常非常重要而且他们的国告诉我在一个月以前一个月以前，他们曾经派出了一个。
秘密小组啊，有企业，有顾问公司，有会计师金融家到整个中国啊，以旅游的名义进行了。包括对他的爆料革命进行了了解，包括现在中国的整个企业状况，人权，经济，国内稳定啊这个。完全同意啊，他完全同意，他说从中国回来以后感觉凡是独裁国家看上去都是相当的强大，反而。这是独裁国家，看上去啊，都是相当的繁荣，但是里面非常的虚假，全都是空的。
然后她所有的宣传很明显，恰恰跟他表现都是相反的，据我所知，没。我一位高层的官员最近会发表更加激烈的演讲，会配合美国经济政治贸易系列。的行动，川普总统怎么看待贸易这个中美贸易战有关，只有郭卫一个人在吃。全世界说的，中美贸易的谈判，将是笑话，像是笑话滑稽。
路德先生气死小哥啊，还有这战友之声，咱们那么多木兰媒体，包括大卫小哥，大胃小哥，大胃小哥，节目做的特别好，最近啊。是不是都是站着我一蒙一蒙的啊，就没见你们把这事好好说说，谁说过的话只有郭文贵说，在最早的。叔叔在阿根廷之前，在开始中美贸易开始中国外交部说，什么这个这个以牙还牙呀，不要玩。搬起石头砸自己脚啊，我就告诉大家啊，然后或者马拉哥的200天又是阿根廷的100天，包括头两天。
植树节啊，植树节，所有的人都把植树节那个视频，这些人这些机构让我看，他说你看这里边啊，你看这里边。他们的解释和我的感觉是一样，让我也很震惊，就这些人解释一样，他说就是演给老百姓的，你看看后面的人啊。装那样啊，穿着夹克，背着铁锹回到了文化大革命，你想说啥你想干啥？你是劳动你不劳动，你只有手劳动。因为在劳动能力了，你勤劳不勤劳，你为人民，所以说这样的孩子。
啊就这些，所有的素质和素材都是你看王岐山，孟建柱这些人，我告诉你。大家现在很多国家的政府和我见面，把过去完全不相信啊，不承认的现在他们大多都承认了。中国这些年的绝大多数设计就是王岐山，孟建柱背后就是降价，啊，就是这样讲，现在司法机关。都是讲价的人，不用想，我知道他们在干嘛，最近那什么大连法院，北京高院，中国要。
法院形成一系列的行动集合行动，你能咋地，你又能咋滴啊，是不是？这个川普总统什么时候行动？但有很多人在问我，我告诉你们2020年大选。那是一个巨大的分水岭，我过去说过政治经济，军事文化现在是。经史是从贸易上不在这范围内的，开了炮，下个大雪，第1条第1条它就会在军事。
要动手，只要选完他就会在政治上动手，这全都玩，就文化文化来说包括宗教就全面重视。你看2020年美国总统大选，台湾总统选完，这个整个的欧洲的。这个整个的欧洲议会啊，全部选完，战友们，你把这几个是连在一起，大卫小哥你好。分析分析啊，知道大哥小哥啊，在澳大利亚是吧，你在澳大利亚的国家更加迟啊，所以说啊，亲爱的战友们。
书屋里扔出去了，挺好玩啊，你看伊朗国民自卫队直接跟他说那个时候黑社会啊，孔布鲁斯，你说这多恐怖多恐怖啊。接下来就是共产党的这些行动，大家记住比这还要夸张，比这还夸张，台湾叫大变天。香港将大变天，美国彻底变天，这个危机解密的啊这个。
这个这个这哥们啊，阿萨奇被抓了，这件事传播中投就像另外一个政治高峰的开始，大家也可以。看了更更加的厉害，然后加拿大从过去的跟随，到未来彻底站起来，绝对不服了啊。不说了，不说了，一切为经济让路，经济买断政治的这个时代已经过去了。蓝金黄这些手段，所有过去的30年的老帐都会被清算，大家看着文贵说过。
空中取钱啊，空中取钱不到时候他们还没做到的时候还没做，到时候等他们坐倒玩的时候你才看。我怎么都是空中取钱，我刚刚在喜马拉雅大使馆和香港的钱某官员的。啊，私下聊了几个小时啊，让我非常的振奋啊，兴奋，到目前为止。文贵对香港，对大陆，对共产党，对国际几个大神朋友的分别，大势的预测和政治上。
分析和整个的布局没有一样是错的，亲爱的战友们，咱们走着瞧还是那句话，神仙样古物。在达县啊，咱们走着看啊，千万记住当年我第1次抱的时候说过啥，现在这样有问题，我也14。被同胞祈福。
亲爱的战友吗？这个希望战友们啊，这个能尽快的啊，尽快的把咱们这个。海外的媒体进入到新的一个境界，最近不错很多事我们只干不说在公开不说啊，大家会看到一系列的。媒体上的变化和行动啊，再次向这个向法治基金捐款的所有战友们留住你的票据，任何一个人。
文贵和法治基金都不会让你们失望啊，啊，咱们还是那句话，法治基金是大家的家，是我们中国。国人现在唯一在世界上让西方世界可以信任沟通的平台，也是我们的未来，一切都是刚刚开始。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/572/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/572/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，今天是1月31号会向你们报平安。就是不爱呀，战友们今天的纽约下大雪，阳光明媚，我最喜欢纽约就是下完雪了天高云。但阳光明媚，有时候还万里无云呢，哎呀，真好，今天为啥要路过？没时间直播啦，就这样吧，好些。
连连呢，此时此刻的华盛顿的早餐，相当不平静啊，大家能想一想能发生啥事了，昨天PK了半天。啊，两边人相当勾兑，都要要求整出一张纸来啊，然后呢，别把话说绝了啊，跟两个领导人啊都要。甚至养一下，可以理解吗？可以理解啊，谁签字该有吗？接下来会有好消息公布啊，那实际上。背后掩盖的就是那些最坏的消息，千万别指望这是说爱跟说你打我，我打你咋不可能那就惨了，觉得那时候咱大一届就成了。
不了了啊，一定要记住，一定要记住，这俩人之间的互相欺骗啊，打太极，就是给我们送的最大的。的礼物啊，亲爱的战友们，今天还有好多好多事要做，收到了很多战友们发来的视频，有的我是看了，有的说实话，我真。看不完，但是万分的感激，特别是战友们的那些不能公开的很多的私人的话，它将永远成为中国人追求。自由中国，法治中国，信仰中国，最最伟大的信息和资料啊，我将永远保存，亲爱的战友们春节将完。
大家千万记住，不要在这个春节把你的钱都花光，还欠一屁股债，然后呢，大吃二喝把身体吃坏了。然后呢，这个到哪就跟他骂架吵架，千万别当那样的人当个文明人，跟家人父母，兄弟姐妹，丈夫，老公，岳父。岳母婆婆公公聊聊天，别看中央电视台的东西啊，然后呢，听听微爆料，千万千万。别浪费时间，别喝醉，这个我看到很多战友跟我说啊，准备了多少钱回家给什么发红包随礼啊。
礼物喝酒，太俗了啊，应该珍惜自己的生命，珍惜自己的健康，也要珍惜人家的健康，确实占有吗？我这天天给你们报好消息了，昨天第1次收到了很多北朝鲜，还有海南的很多人用韩文发的信息。他们说的话对不起，占什么我真的听不懂啊，我尽可能找人听一听啊，如果听不懂听不懂的话，请大家原谅啊，北朝鲜的韩国的朋友啊。是到底在哪发的我不知道，反正有一个我知道是从英国发来的，是韩国人啊，被朝鲜人整明白了，因为他背景我知道啊，他说他是英国。
谢谢，谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始啊，哼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/548/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/548/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
嗯，尊敬的战友们好，今天是1月13号文贵报平安之国，刚刚又做完胶水。慎重啊，亲爱的战友们，你们运动了吗？你健身了吗？唉呀，今天是有些又是阳光明媚，太舒服了，这。几天了呀，战友们发给我很多都是关于这个报平安的视频啊，这个还有一个就是春节联欢晚会的节目，看了。
爱所有的人，都是选择了那5项都要看，但是排在第一的还是辣妈啊。然后就是班农在白宫关于违规还有不是任务的问题和无争的故事，昨天下午我跟班农先生等团队开了几个。一小时的会啊，确定的事情，半农先生肯定是合法的，可以在陈文贵看春晚上出现，然后讲这些。细节包括要讲讲别人的，我怎么和他认识的啊，这都会发生，然后呢，达赖喇嘛的那个哈里斯拉那个视频还有缘。
啊，律师认为也是没有问题的，我们也会先做一个法律意见啊，然后中间关于董卿啊中央电视台的爆料啊，还有一些。那个其他人的爆料啊，孟建柱，孙立军啊啊还有江志成啊，那都是当然的，阿香当然得努力的啊，没问题。战友们，你们还有什么建议请发给我，发给木兰发给38啊，还有什么建议？再一个希望大家珍惜。那真诚的讲一些有用的事情，一分钟的视频发给我，如果是我们大家认为对这个爆料革命啊，拯救我们14亿同胞。
干掉cp有作用，一定会被放出来，谢谢亲爱的战友们，一切都是刚刚开始啊你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/543/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/1/543/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，我刚写完啊，哇噻。现在纽约阳光明媚，哎呦天的太漂亮了，真是太好太好了，这个昨天下午开会一直开到很晚。太晚，然后呢昨天晚上半夜又跟我们欧洲的啊，很晚了欧洲的时间和亚洲的朋友。
连线我得知啊，咱们国内现在对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的。啊，这个很有意思，太多太多的人通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了，很多人因为挺过被抓被判刑，啊，被收手机啊，但是在国内。爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人。
生活中必备的一部分，这就是天意啊，过去的这将近两年的爆料用事实证明了共产党。以黑治国，以贪治国，已经治国一家之国，这个天下的权力都是他们家的天下的财。权力私有化，财富公有化工业化才能变成几个家族啊，老百姓现在都明白。什么反腐运动的王八蛋反腐运动都是灭狗运动，啊，那海航那里有方正那么多腐败。
大家说你们不查就查那些人，所有被抓的都是好人啊，或者说都比他们好，这在国内已经形成共识，尊敬的战友们。爆料革命即将走进新的阶段，咱们拭目以待，你也可以返利购。上天的使命，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/521/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/521/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么？你们好，12月22号你们见面了吗？今年9月阳光明媚。哎呀，整个美国都是到处充满了圣诞的气氛，纽约的圣诞树，到时候现在这个大家都买圣诞礼物互相的时候。哎呀，我是每天在看文件，昨天晚上完成了一个大的案子起诉的，但是要加班。
从一些出了故障索赔重新起诉了3三伯格，这是个大事儿。昨天很多西方媒体，半夜给我打电话，发一秒高度关注，这是个大事啊，然后接下来。还有几个大案子啊，然后呢这两天的事情有发展了，大家高度关注，现在有卖，不要忘了玩。健之子海行背后的真相，千万别忘了，听之无声。
这是我们的自主核心目标，亲爱的战友，祝你们在压迫的情况下，过了好的圣诞。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/517/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/517/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬得战友们好，今天是12月20号文贵报平安直播。
我今天早上运动留了好多汗，但是也特别的激动。
你们知道我们家嫂子特别多。我老嫂子每年都给我做那个传统的棉花做的棉袄，搞手缝的给我。我几岁的时候，她已经有儿子了。所以说她就像老母亲一样。老嫂如母真的体现在我们这个家了。
昨天我收到了老嫂子寄来的棉袄。我特别地激动！希望老嫂子你把眼睛照顾好，我有点儿担心你的眼睛。等着我战胜了这些王八蛋回去。我要亲自为你缝棉袄。你要当着我的面给我缝棉袄，大嫂子。
所以亲爱的战友们，任何有妯娌的人，要对你们的嫂子，弟媳妇，姐姐们要好。因为这是你们的亲人。只有对她们好，你的运气才会好。
只有爱你的家人，你身边的人，你才会吉祥，你才会平安。千万把 “我“弄的小一点儿。
我看到这个棉袄我特别地感动，边在那块儿运动，边激动。亲爱的战友们，你们懂得！
希望所有的中国人都能更加地珍惜自己的传统文化，家庭，孝敬父母，爱护兄弟姐妹，家庭和谐。家庭和谐了，万事才能兴啊！
过年了，不要让老人冻着了，不要让妯娌们心寒。多给点儿时间，多花点儿钱给家人。别老往自己身上捯饬。
谢谢亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
今天的纽约阳光明媚。
看看我后边这花，多漂亮，相当地漂亮。
好，祝大家好心情。谢谢，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/424/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/424/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么啊？今年10月3号，今天阳光明媚，唉，今天是个好日子，你们健身了吗？今天一日。一如既往的继续起来，6点起床锻炼，看文件，作证作证，然后出庭，然后开会。非常的兴奋，大家看到这几天发生什么了吧，这在过去都是不可思议的，接下来的发生的都是你们无法想象的。
大家睁开了眼睛，练好心脏，看看到国贼的傲慢和岛国人对我们的欺凌，对我们的bug和国家。重新确认的事情，他们会遭遇什么样的打击？亲爱的战友们，无论是香港台湾。大家在很短的时间能够看到你们做梦都不敢有的好事，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/401/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/9/401/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在家用的号，你们健身了吗？我是阳光明媚啊，昨天。整天啊，开会，吃午饭，晚饭到凌晨1点和几个我们关键的美国和西方的合作。一起开会合作，收到了很多很多这样的信息，你让我感受到中国文化在西方，现在有。
我说这么深刻的影响那么积极，但是他们都不喜欢这个体制，亲爱的战友们，真是该我们赢了，因为我深刻的感受到了。美国和西方不同层次对我爆料革命的支持，亲爱的战友们，上天一切都在帮助着我们。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/6/310/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，今天是周六的啊，整个纽约。阳光明媚哇，这个太舒服了，还不热，整个纽约的车也少了，特别特别的静啊，这个从这个这两天了。才看到啊，咱们这个网络上出现了网络侠客联盟网络侠客联盟啊，特别是保罗先生啊，还有一个小哥。
黑客小哥，让文贵呀，这个非常非常的感动，这就是现在啊，这个老和新的不同啊。那个有些像那个什么袁红兵，阿哥保证他连电脑都不会玩啊，路子路子都直播出去了，那么现在的时代是科技的时代。科技的时代里面就有虾热，就有黑客严格讲，保罗和小哥，那都是瞎个他不是黑客啊。我从来不认识啊，我从来不认识，我最近我们在跟一个世界上排第1号的黑客，曾经蹲过几年的建议。
我们在跟他合作，他们在帮我们的网络在出计划啊，排第一的得过几年监狱，这是一个非常非常。神奇的人，我们同事跟排名现在在第四第五的人也在合作，他们给了我们很多很多新的想法，新的思路。啊，这个时代完全变了，这是年轻人的时代，是科技的时代室友，正义感人的时代。任何人现在的社会都是裸奔的，只是你有没有被关注，有没有人指出你而已，这就是新时代的力量。
啊，中国的领导人呢，这个缺的就是这一刻，中国的盗国贼啊，傲慢无知就是因为此。这就是今天黑客上啊，这个所有人见面的时候都不是说偷人家东西，他是房，所谓的国家机器还有盗国贼。独裁集团对好人的迫害，还有一个他们要利用对国家权力垄断的这种黑暗。去做对，所以说呀，现在的很多电脑高手都是有正义感的，唉呀，我现在不方便说，我跟人家都有协议的。
那些黑客可了不得呀，那个脑子思路正义感啊，对政治的理解，经济科技的理解非常人所能及。我文跪在他们面前，我真的是感到自己的无知，无知的可怜，我希望很多人不要像我这么。无知，希望更多的人拥有现在的科技技术，现在的科技，他就是文明，他就是正义的力量。啊，他也是今天所有的人类所面对的一个最大的问题，人类必须面对新的生活方式，现在。
这一块人工智能啊还有云计算还有我的妈呀，那可真没办法想象，所以呢，我相信。罗先生啊，还有黑客正义小哥，他们的出现是文贵爆料走向喜马拉雅成功的路上，必然的结果。没有他们，我们不可能走上喜马拉雅，这些力量的出现是上天给我们提供了一个最大的机会。但是今天我们要走向喜马拉雅，他是不可能缺少的一个因素，就像现在上喜马拉雅肯定开车去啊，不能咱们过去蹬着赶着毛驴车去了啊。
对吧所以呢，这些出现是天照天翼10.这个是天意啊，真的上天给我们送来的保罗小哥，还有正义黑客小哥，让什么郭宝胜啊什么呀？红兵啊，什么赖建平啊，是吧？什么为使阿玺诺哥还有李宏宽这个小畜生啊，这个畜生这个不是不是人的。东西，而这些人未来都会受到他们的惩罚啊，我真的不了解他们，但是我看他们写的东西又简单又扼要，不是要问。
多自啊，不像什么胡平啊，什么这瓶大瓶的一说之乎者也，呜呼哉也了，人家就很简单，你是坏人。我们是正义的支持，郭先生支持，中国爆料文贵先生不容易，晓不得这就是我闻味。在告诉我自己，自己千万不要被压力压弯了腰而变了形，自己千万不要被任何诱惑。祈祷让我自己失去一切，太多人在关注我必须成功，我们必须赢，因为要不然我伤了太多人的心了。
所以呢，过去这个一星期呀，我们也是这个每天都跟律师在一起开会，你比如说这个我录视频向昨天超过时间。开会的时间他们团队都很急，快点快点快点耽误时间，然后说你能不能少录点视频，哪能每次只录5分钟啊。我说我一定要录，因为我说我要让我们的战友们感觉到我平安，对我放心啊，我这是一个信任，这是一个责任，还有比如说他说。傻呀，这几天开会说这个这个站郭站长啊，你就干嘛花那么多钱呢？你花少点钱不就完了吗？就昨天那个那件我穿的黑的一起。
Logo出问题了，logo就有点有问题，所以说洗了几水就变成了，用得着这样吗？你都送了也不卖，然后这个今天我就说我要洗。积水啊，说你用得着这样吗？拉拉链干嘛买那么好的拉链儿啊，这个一美金就够了，干嘛买8美金的拉链啊？我说这是我的良心啊，我要做我就要做好，还有一个我说我的战友是我生命的一部分，你怎么能确定这些战友都是真的？我说我不需要确认是真的还是假的啊，我就是随我的心随我的感觉走，因为绝大多数都是好人，我不能因为有坏人。
我把我这个忘掉我的好人啊，绝大多数好像是不可能的，所以说呢，我非常的幸福，有这些战友们在一起。我也非常的幸福啊，有这些一天天的挑战让我选择，而且我选择的都是发自内心的选择，所以亲爱的战友们，只要你。坚信你是支持中国走向法治民主自由的，你就尽管给我们要这个站长，我一定给你的啊，但是你想玩假的。文贵的团队和为贵的侠客联盟啊，霞客联盟网络侠客联盟是能知道你是假的啊？亲爱的。
这个你们是我生命中最重要的一部分，永远不可能更改了啊，然后呢，我也相信我在你的生命中也影响了你。你们很难把我从你脑子里给拨掉，我们大家因此都要珍惜，都要互相尊重，我们一定会赢，看到了保罗。还有这个正义黑客小哥的出现，会更加的有信心，更加的感激，更加的有责任，谢谢你，宝贝。我想想黑客小哥，谢谢路德先生，谢谢萨拉女士这个绝不妥协的精神啊，不管谁怎么捣乱啊他们。
而且路德先生真的是不清晰的这么直播，而且找到了点找到的这个人，其人其。说的都是真事儿啊，都有巨大的影响力，假如说我们有1万个录得1万个1万个正义小哥。有1万个保罗先生会是什么结果，当然我相信接下来一定会有更多更多希望大家呢，在自己的安全。情况下尽快的站出来与我们一起作战，赢得我们的喜马拉雅，一切都是刚刚开始，谢谢所有的兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/296/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/5/296/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的感觉真好，你们健身了吗？今天有一个阳光明媚，昨天。那几个团队在开会，关于青春会的事情，那么在此我向所有的战友发给我的官衙里巴巴微信呢。
这些违法操纵个人信息，对一些个人信息故意泄露操作，还有一个阿里巴巴在美国西方卖假货。太感谢了，另外，我们收入大约21位能破解金盾的朋友。其中有两个，现在让西方的好几家公司都非常震惊，网络的力量是伟大的，战友的力量是无穷的，这个。最伟大的力量，最大的权利就是战友的力量，衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始，谢谢。
我现在上床了，一会儿和朋友在这个船上晚餐。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
