<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>阳光明媚 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89%E6%98%8E%E5%AA%9A/</link>
    <description>Recent content in 阳光明媚 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%98%B3%E5%85%89%E6%98%8E%E5%AA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1615/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1615/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀～战友们，刚刚直播完。啊～
站到凉台上，我太多次就站在这儿照相了。但是经历过几年之后，今天又站在这里的时候，这个阳光明媚呀，天还是那个天，大地还是那大地。但是真的是城市大变了，人间大变了。这四年来的灭共啊，让我也彻底变了，这个世界也彻底的变了，真是感触颇深。
共产党不除，天地之间无一人可以安全，没有恐惧的活着。现在这个恐惧已经到了全世界，它不但让中国人恐惧，（也）让全世界恐惧。
太可怕了。哎呀～感触太多了，我就不多说了。还想接着直播，没直播够。觉得还没说完似的，啊～太多话没说了。今天没讲到病毒的事儿，和对世界的威胁。还很多深刻的事情都忘了说了。
抽时间再直播吧。感谢兄弟姐妹们，辛苦啦～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/573/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/573/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
啊，尊敬的战友们好，今天是1月31号会向你们报平安。就是不爱呀，战友们今天的纽约下大雪，阳光明媚，我最喜欢纽约就是下完雪了天高云。但阳光明媚，有时候还万里无云呢，哎呀，真好，今天为啥要路过？没时间直播啦，就这样吧，好些。
连连呢，此时此刻的华盛顿的早餐，相当不平静啊，大家能想一想能发生啥事了，昨天PK了半天。啊，两边人相当勾兑，都要要求整出一张纸来啊，然后呢，别把话说绝了啊，跟两个领导人啊都要。甚至养一下，可以理解吗？可以理解啊，谁签字该有吗？接下来会有好消息公布啊，那实际上。背后掩盖的就是那些最坏的消息，千万别指望这是说爱跟说你打我，我打你咋不可能那就惨了，觉得那时候咱大一届就成了。
不了了啊，一定要记住，一定要记住，这俩人之间的互相欺骗啊，打太极，就是给我们送的最大的。的礼物啊，亲爱的战友们，今天还有好多好多事要做，收到了很多战友们发来的视频，有的我是看了，有的说实话，我真。看不完，但是万分的感激，特别是战友们的那些不能公开的很多的私人的话，它将永远成为中国人追求。自由中国，法治中国，信仰中国，最最伟大的信息和资料啊，我将永远保存，亲爱的战友们春节将完。
大家千万记住，不要在这个春节把你的钱都花光，还欠一屁股债，然后呢，大吃二喝把身体吃坏了。然后呢，这个到哪就跟他骂架吵架，千万别当那样的人当个文明人，跟家人父母，兄弟姐妹，丈夫，老公，岳父。岳母婆婆公公聊聊天，别看中央电视台的东西啊，然后呢，听听微爆料，千万千万。别浪费时间，别喝醉，这个我看到很多战友跟我说啊，准备了多少钱回家给什么发红包随礼啊。
礼物喝酒，太俗了啊，应该珍惜自己的生命，珍惜自己的健康，也要珍惜人家的健康，确实占有吗？我这天天给你们报好消息了，昨天第1次收到了很多北朝鲜，还有海南的很多人用韩文发的信息。他们说的话对不起，占什么我真的听不懂啊，我尽可能找人听一听啊，如果听不懂听不懂的话，请大家原谅啊，北朝鲜的韩国的朋友啊。是到底在哪发的我不知道，反正有一个我知道是从英国发来的，是韩国人啊，被朝鲜人整明白了，因为他背景我知道啊，他说他是英国。
谢谢，谢谢所有的战友们，一切都是刚刚开始啊，哼。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/544/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？哎呀，我刚写完啊，哇噻。现在纽约阳光明媚，哎呦天的太漂亮了，真是太好太好了，这个昨天下午开会一直开到很晚。太晚，然后呢昨天晚上半夜又跟我们欧洲的啊，很晚了欧洲的时间和亚洲的朋友。
连线我得知啊，咱们国内现在对这个爆料革命的恐惧，已到了一个深入骨髓的。啊，这个很有意思，太多太多的人通过各种渠道转过来对文贵的支持。大家也看到了，很多人因为挺过被抓被判刑，啊，被收手机啊，但是在国内。爆料革命的深入民心，不但不受影响，已经成了更多的人。
生活中必备的一部分，这就是天意啊，过去的这将近两年的爆料用事实证明了共产党。以黑治国，以贪治国，已经治国一家之国，这个天下的权力都是他们家的天下的财。权力私有化，财富公有化工业化才能变成几个家族啊，老百姓现在都明白。什么反腐运动的王八蛋反腐运动都是灭狗运动，啊，那海航那里有方正那么多腐败。
大家说你们不查就查那些人，所有被抓的都是好人啊，或者说都比他们好，这在国内已经形成共识，尊敬的战友们。爆料革命即将走进新的阶段，咱们拭目以待，你也可以返利购。上天的使命，一切都是刚刚开始，谢谢所有的战友们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月23日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么？你们好，12月22号你们见面了吗？今年9月阳光明媚。哎呀，整个美国都是到处充满了圣诞的气氛，纽约的圣诞树，到时候现在这个大家都买圣诞礼物互相的时候。哎呀，我是每天在看文件，昨天晚上完成了一个大的案子起诉的，但是要加班。
从一些出了故障索赔重新起诉了3三伯格，这是个大事儿。昨天很多西方媒体，半夜给我打电话，发一秒高度关注，这是个大事啊，然后接下来。还有几个大案子啊，然后呢这两天的事情有发展了，大家高度关注，现在有卖，不要忘了玩。健之子海行背后的真相，千万别忘了，听之无声。
这是我们的自主核心目标，亲爱的战友，祝你们在压迫的情况下，过了好的圣诞。一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/518/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬得战友们好，今天是12月20号文贵报平安直播。
我今天早上运动留了好多汗，但是也特别的激动。
你们知道我们家嫂子特别多。我老嫂子每年都给我做那个传统的棉花做的棉袄，搞手缝的给我。我几岁的时候，她已经有儿子了。所以说她就像老母亲一样。老嫂如母真的体现在我们这个家了。
昨天我收到了老嫂子寄来的棉袄。我特别地激动！希望老嫂子你把眼睛照顾好，我有点儿担心你的眼睛。等着我战胜了这些王八蛋回去。我要亲自为你缝棉袄。你要当着我的面给我缝棉袄，大嫂子。
所以亲爱的战友们，任何有妯娌的人，要对你们的嫂子，弟媳妇，姐姐们要好。因为这是你们的亲人。只有对她们好，你的运气才会好。
只有爱你的家人，你身边的人，你才会吉祥，你才会平安。千万把 “我“弄的小一点儿。
我看到这个棉袄我特别地感动，边在那块儿运动，边激动。亲爱的战友们，你们懂得！
希望所有的中国人都能更加地珍惜自己的传统文化，家庭，孝敬父母，爱护兄弟姐妹，家庭和谐。家庭和谐了，万事才能兴啊！
过年了，不要让老人冻着了，不要让妯娌们心寒。多给点儿时间，多花点儿钱给家人。别老往自己身上捯饬。
谢谢亲爱的战友们！
一切都是刚刚开始！
今天的纽约阳光明媚。
看看我后边这花，多漂亮，相当地漂亮。
好，祝大家好心情。谢谢，再见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/425/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在干什么啊？今年10月3号，今天阳光明媚，唉，今天是个好日子，你们健身了吗？今天一日。一如既往的继续起来，6点起床锻炼，看文件，作证作证，然后出庭，然后开会。非常的兴奋，大家看到这几天发生什么了吧，这在过去都是不可思议的，接下来的发生的都是你们无法想象的。
大家睁开了眼睛，练好心脏，看看到国贼的傲慢和岛国人对我们的欺凌，对我们的bug和国家。重新确认的事情，他们会遭遇什么样的打击？亲爱的战友们，无论是香港台湾。大家在很短的时间能够看到你们做梦都不敢有的好事，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年9月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/402/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/402/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在家用的号，你们健身了吗？我是阳光明媚啊，昨天。整天啊，开会，吃午饭，晚饭到凌晨1点和几个我们关键的美国和西方的合作。一起开会合作，收到了很多很多这样的信息，你让我感受到中国文化在西方，现在有。
我说这么深刻的影响那么积极，但是他们都不喜欢这个体制，亲爱的战友们，真是该我们赢了，因为我深刻的感受到了。美国和西方不同层次对我爆料革命的支持，亲爱的战友们，上天一切都在帮助着我们。该我们赢了，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/297/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近的感觉真好，你们健身了吗？今天有一个阳光明媚，昨天。那几个团队在开会，关于青春会的事情，那么在此我向所有的战友发给我的官衙里巴巴微信呢。
这些违法操纵个人信息，对一些个人信息故意泄露操作，还有一个阿里巴巴在美国西方卖假货。太感谢了，另外，我们收入大约21位能破解金盾的朋友。其中有两个，现在让西方的好几家公司都非常震惊，网络的力量是伟大的，战友的力量是无穷的，这个。最伟大的力量，最大的权利就是战友的力量，衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始，谢谢。
我现在上床了，一会儿和朋友在这个船上晚餐。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
