<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>卢伟聪 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%A2%E4%BC%9F%E8%81%AA/</link>
    <description>Recent content in 卢伟聪 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8D%A2%E4%BC%9F%E8%81%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/794/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月22日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/716/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/716/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月22号，星期六。文贵报平安直播，今天还是由我们的战友和现在我的同事Joe 庄同志，现在是总导演。文贵现在向大家报平安。
在这个今天直播前大家都看到了，我们放了几个小视频，是由我们战友之声和咱们的战友之声的战友们做好的，包括几篇报道，大家可以从这个视频里和这个报道当中还有推出这几篇文章，大家可以看到一些非常非常滑稽的事情，这些东西是抹不掉的，这就是互联网的力量，这也是我们现在爆料革命当中最核心的武器，也就是西方发明的让共产党胆战心寒的，那就是今天的互联网网络科技，社交媒体。
大家可以从刚才这些看到了什么？在几天前，凤凰卫视在下面滚动滚动，中国的大小社交媒体都在传美国600家企业联合写信给美国特朗普，给特朗普写信赶快解决问题吧！这个中美贸易不能再干了。中美贸易的事这个让我们少赚钱了，活不了
了。竟然有在国内由中央党校的，有人在微信群里发信，怎么样？还要对我们的党伟大的党有信心，对于我们的中央领导的战略决策，战略布局要有信心！看看美国人600家企业，600家企业包含了美国将近80%的美国GDP产值。要什么？要美国总统停止中美贸易协议的争端？马上签！川普总统这几天非常的紧张，频繁的给我们这个中南坑的领导这个写信，打电话，通过各种渠道表达了非常的抱歉：习主席王岐山同志，本人作为美利坚的一个总统，我得玩政治，我得正式回到谈判桌上来，咱都是哥们儿吗？是不是？咱愿意回到谈判桌，听说还准备好了叫什么？张局，张绍忠，还有那几个什么名嘴都要出节目了。
亲爱的战友们，这不是玩笑，这不是笑话。头两天这些消息就传给我的时候，包括咱们的支持我们的党内战友们都深信不疑。文贵真没有力气，真没有时间，真没有任何的勇气和那种开心能给大家去解释去了，我都蒙叉了。你没办法说了这事情，就是他们能把这信以为真，这就叫共产党，这就是叫四个自信，这就叫大国关系。这就是共产党创造的爹亲娘亲不如党亲的这种文化。
这不算数，还有更夸张，大家刚才看到那个视频了吗？外交部竟然说，你看了耿爽了吗？香港已有80万人上街支持香港的反逃法。而且关于说香港人上街上百万人上街反对反逃法。说我就不愿意跟你争了，香港政府告诉我的远比你想象的低，那意思就30万都不够。这还不算数，王毅同志，公开发言，这是美国CIA的黑手，请撤出你的黑手，停止你的黑手。还有在中东，你别让我打开中东的潘多拉盒子。然后哇哇哇就把这个伟大的习主席送到北朝鲜去了，一车双手叭叭叭，然后再带霹雳舞似的，呱叽就去了。然后在这个这个拿鞋底把美国的，共产党的鞋底，东风15D改造成的伊朗爱国者，伊朗爱国者，嗙，把无人机给打下去。然后香港发生了学生，结果是党内现在一片传阅，虽然短暂性的，由于西方控制香港学生运动占了点上风，香港林郑月娥同志暂停了这个反逃法，但是我们还是大赢。我们测出了西方的底线，我们得到了西方在香港渗透的信息，我们测试了香港的民心，大多数还都是民心向党啊！这简直没法弄啊！
亲爱的战友们，共产党有多不要脸！共产党有多可耻，只有你想不到的，没有他做不到。这真是成为全人类的笑话。昨天和前天说实在的话，战友们我没有太多时间关注这些事，我都在布局下一步的行动。我更多的跟人家开会，见人开会和视频联机，我向别人展示刚才这些有关的照片和视频。战友们千万记住，不是所有的外国人，所有的外国领导都懂，都知道。
我向大家举一个例子，前天晚上一位法国的朋友给我在这个通话当中，我讲了我刚才这些说法，当时在六百个美国企业的事情，他以为是真的美国企业现在要美国总统要马上跟中国签协议，要臣服于中国，连他都相信。而且香港的这个学生运动他非常生气，很震撼，但是共产党放出来的外交信息，他有些真不辨真假，我把一些
东西给他，我给他解释，他真的是蒙圈了！更不可思议的事情，战友们。你能想象到吗？整个中共的驻外机构，接到通知向当地驻在国去游说，说香港是有组织的，一个所谓的在香港发起的反共和颠覆国家主权的一个行动，是由美国CIA搞的，还有日本的情报部门的参与。现在是美日不是美英，英国已经不在范围之内了。
更夸张的事情，竟然是让驻外机构拿指针分任务，你要游说多少家媒体，让他不允许报道负面的就是香港的真实信息，然后要游说多少外国领导人，大家知道吗？一个法国的媒体在香港盯了几天，盯什么呢？就是他看到了和作为香港人收到了香港中资企业和香港中资企业，包括这个中联办，还有港澳办给八百一千八甚至2000要求上街去反对这些反对反逃法的人。整个过程都参与了，他要写一篇报道，最后一分钟被大使馆给叫停了。威胁，威胁还不行，记者还要处置，最后找了他报社说我们的广告费，如果你要敢注销去这篇报道这广告费全停，到中国的签证全给你停。最后这个报纸停了。
然后大家现在看看中共新的行动！就塔利班代表访华，塔利班代表访华干嘛呢？就打击恐怖主义交换意见。你大爷的我真是受不了，我真是我看了照片我快疯狂了我快疯狂了。这世界怎么变化这么快呀！短短的几年，现在中共要和塔利班代表就打击恐怖主义交换意见，你说这咋弄啊！战友们，这咋弄啊！啊，你没法弄。
你说这还能说理吗？这还有讲真理的地方吗？你说把塔利班请到了北京去在钓鱼台要讨论打击恐怖主义，谁是恐怖主义？香港的学生？上大街的学生？那些妈妈和孩子？还是白宫的川普？还是欧洲的哪国？这个世界太疯狂，黑白颠倒。
我们再看看美国政府，我们要看一个新的报道，美国在前天正是的通过了立法的程序。就是对，包括行政上的制裁，同时进行。对中国的几家高科技企业和中国的生产，有高科技含量的计算机的企业和技术产业进行了封杀。
这四家是其中我曾经说过的，36家和90多家的其中之一，其中之四，一小部分。据我所知，接下来还会更多。这是文贵在那半年前八个月以前，我就告诉大家的事情，大家千万别小看了，你看看这几家企业的背景是什么？您看的这几家企业都生产啥的？你看这家企业，这共产党对中共的整个在征服世界，称霸世界的野心，它的重要性。美国出手太慢了，但是他毕竟出手了。
还有大家要看到更核心的问题。这次美国行动是在G20以前，没有任何竞停止，而且一出手是永远不可挽回的，不可逆转的。就现在准备G20的会议，要签成协议，释放孟晚舟，解决华为，停止对中共科技封锁，香港的人权运动事情，大家会看到在G20上真会又是一次的滑稽的结果。我已经说过一次了。在几个月以前说中美贸易协议谈判，中共那牛的不想打，不愿打，不怕打，但你要打我奉陪到底，最后变成了一次次的打电话。不打仗了，打电话。打完电话还不算，现在，中共还要打恐怖主义。还有个塔利班 讨论的打击恐怖主义，这个照片把我笑翻了。
然后再看看这几个制裁的几个高科技企业，这几个制裁的高科技企业，大家要看到它的对中共的打击绝不亚于华为。懂行的是看门道，不懂行的看热闹。现在懂行的很多人看到这个东西都很震惊。包括美国人，很多美国人认为美国政府这回开始干正事了，干正事了，终于保护美国的利益了，终于把内部的政治口号变成行动了。
我可以告诉大家，接下来华为很多，现在还保持暧昧关系的，包括台湾台积电，都得哏屁，台积电会哏屁，会很惨！包括绕道日本的几个供货商都会很惨！华为比你想象的还要惨。虽然之后在G20想尝试华为用技术换市场，用技术换免于制裁，不可能，零。现在是美国600家企业反对川普撤销对华为的制裁，是反对川普停止对中国的制裁和共产党说的600家企业。写信让川普停止和中国的贸易的争端，要对中国签署贸易协议恰恰相反！共产党骗老百姓。
但是美国的法律和美国的行政权力，和白宫用事实和决定称制裁性的不可逆转的四家企业，和对华为进一步的审核和惩罚，在G20上绝不可能！昨天晚上我和一位美国朋友••••••我昨天真的是累得我真是头昏眼花，这个到啥程度，我洗完澡以后从洗手间出来。我这习惯就穿上睡衣，然后呢马上我就赶快去念一下经去，昨天吧唧穿上了，把我西装给穿上了！不是穿的睡衣，下边还露着半拉屁股呢裸体，你说那要拍下来啥感觉？穿的西装，然后下边裸体就出去要念经去了，哟人想不对劲，回来了，累蒙圈了。
就这个时候，一位美国朋友一定说在芝加哥，他都要参加一个党内的会，他们的党内的会，在这之前要过聊聊。聊聊G20，包括美国对这几个企业制裁，他还要发起一个法案，发起法案就是彻底关闭，华为的所有现在还偷偷的技术供货商，特别是台积电。我今天可以告诉大家，台积电完了over了。绝对完了台积电完了。咱不信，咱就看一看。
第二个台湾大选。这哥们昨天我说他说到点子上了。他说台湾大选美国绝对不是观察，绝对不是揭露真相，美国要全面参与。很有可能很有可能，就在大选的最后几天，美国要爆出重大政治决策，这个不用想那美国总统那个台湾的那个选总统，最后一分钟，美国如果有两项政策出来，立马改变这个台湾的总统的选势，勿容置疑。
其中有三条，我认为说到点子上了。
第一个马上说，只要你郭台铭你要继续选，比如你跟共产党不说清楚，所有郭台铭的企业都成为美国制裁的下一个华为。这他就傻了。包括其他的，如果亲共的像韩国瑜，马上只要你看到你这要选这个总统了，如果你不明确表态，你不拿出几个条件，美国立马列为对你的制裁，你选什么总统，这是一条，对亲共的要当选的台湾的2020的总统，进行直接性的国家制裁。千万别相信郭台铭到白宫晃荡几次，然后就以为能帮台湾了，大家想想，那伟大的习主席在马阿拉歌还人家两个还握手言
欢的，对不对？那跟普京还哥们呢？互相仰慕呢，那个加拿大那是兄弟国，那个欧洲，那是人家祖宗，咋了？该咋惩罚你咋惩罚你。如果台湾人民要相信这个了，台湾的那几十万美国护照持有者，那你就是白持有了，半点影响力都没有，相反总统要证明个人关系和个人关系不能被某些特别是共产党利用，可能是副作用更大。
第二条措施。这位哥们儿我觉得说到重点上了，对台湾进行政策性的取消一中，把台湾经济和美国经济纳入到国家战略产业范围之内，哇塞这事大了！那就是台湾的经济就成了美国第54个州了，那就成了美国一州了。那还了得了吗？我说这个管用这个管用，这个绝对管用，赶快整，越快越好。
最后一条，美国明确台湾在国际上必须参与联合国和NGO组织和所有的什么同等的权利和地位。我告诉这位美国朋友，如果你要这么做，你下一任选总统，你一定会当选。2020没他的戏，2024后你一定当选。而且我相信台湾人民香港人民所有拿美国护照的都会卖掉家当来支持你。他相当兴奋。昨天这个谈话让我兴奋莫名，又差点裸奔呢，又差点裸奔。所以战友们，这些大好形势是哪一刻造成的，不是6月9号，是我们爆料革命开始。
6月9号之后，我和班农，还有我们的细思哥还有我们的Joe 庄先生站在这儿的时候，我就说过，千万别高兴太早。共产党接下来的招，示弱装可怜，各个分化，制造事端，然后把责任推给你，调换角色，然后混淆视听，制造灾难，浑水摸鱼，把你变成犯罪分子，一定会再回来的。包括香港一说暂缓不撤销，这个暗雷埋着巨大。香港过去几天争得多大的荣誉，两百万人的荣誉，震撼了世界。可能这是最大的成功也是最大的失败。特别是香港现在从6月16号到现在，和6月12号到现在，我明显感受到香港的反共组织出问题了。
有些人内杠了，特别某些小孩，小孩，名声大素质很差，一心一意的想拿诺贝尔奖，就想拿诺贝尔奖。跟中国的海外欺民贼民运混淆在一起的人，背后天天被民运们，你要拿诺贝尔奖啊，你要拿诺贝尔奖啊，迷了。所以说你看到，前天到今天整个到香港的包围警察总部的彻底失败，彻底失败。
第一个最危险的事情，当我看到有人抱着那个铁码去撞击警察总部的时候，我认为这简直是疯狂了。香港市民现在树下伟大的形象，就不是暴徒，而且是全世界上最有纪律的市民。你拿这些你去嘭嘭你去撞香港总部，香港警察就等着你这一刻呢。你撞了不是受人以柄嘛，还好有些年轻的孩子非常冷静，绝对不能这么干，必须停，这是暴力，停下来了。如果在现场，按照这几个小年轻孩子，想得诺贝尔奖的年轻的领导，直接撞上去，再接下去，整个香港颠覆性的变化。香港警察总部，整个周围布满了重兵，就等你犯这错误呢。那就是叫香港白虎堂，就等着你入这白虎堂呢，你还往上撞，你一点政治脑子没有，光想拿诺贝尔奖。拿过诺贝尔奖你就真的能拯救人民吗，拿诺贝尔奖的几个拯救人民了？
半年前，一年前我在华盛顿的时候，有几个人说，郭先生我们要联名提名你拿诺贝尔奖。我立马拍桌子我开始骂他娘了，我谁要再跟我说一次诺贝尔奖你就是对我郭文贵巨大的侮辱。我就那个F字骂他了，当时他就傻了，他说没必要这么粗鲁，我说你们当年捧的诺贝尔奖的都什么下场？肝死，肝癌死，穷家荡产，刘晓波就死在你们手里面。中国拿诺贝尔奖的，提名诺贝尔奖的有几个有、有好下场的？玩这干啥，香港要拿诺贝尔奖的人，一来，坏了，香港出事了，乱了，直接冲击香港警察总部。而且当时我一看这些人出现，所有当时发动69的，612的最牛的几个人全都没有出现。
就因为这几个人乱领导，孩子失去方向了，香港出现分裂了。香港警察是瞎子吗，是傻子吗，当然不是，香港所有的监控是共产党啊。香港警察总部在他来之前，大陆的安全部，广东省安全厅，国家安全委N个领导，男男女女，在整个楼上楼下周围，进行了新的一盘演练，就等你犯错误呢。李家超已经把卢伟聪抛出去了。林郑月娥已经把卢伟聪抛出去，责任都推给卢伟聪了。郑若骅也基本上推出去了，人家公开道歉出来，林郑月娥已经示弱了就差趴在地上了，李家超在议会里被骂的狗血喷头了，卢伟聪不出面，卢伟聪本来到期就要退休了现在是延期，现在人家做好了就把卢伟聪，你放心卢伟聪一定出来辞职。
现在香港的前警察，叫曾伟超已经出来说话了，曾伟超是谁大家查查曾伟超是谁？曾伟超说了香港当时的警察执法不过分，现在是整个香港警察给全世界树形象，我们有孕妇，我们有孕妇在里边啊，生孩子啊生不出来堵着门儿不让我去，有人有病了我们不能去，有人打电话被偷了被杀了我们不能去，有人严堵着门儿不让我们出门儿啊，看看砸鸡蛋我们保持了克制啊。
大家去想想，就过去这24小时的昼夜，对香港市民的伤害，林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪扳回这一局的背后，都是我们海外欺民贼这些王八蛋！在香港的所谓民主民运的领导上中的毒，我们有些战友胡涂到了极点，竟然在后面紧紧跟随！紧紧跟随呀！是什么跟随？说这个哥们儿是香港的领导，这个哥们儿将是下一个香港的领导，你能搞明白吗？香港人几个知道他的呀？他就想得诺贝尔奖呢！
凡是在这个反共的主题上想有名有利有权利的都是混蛋！都不是我们的战友！结果如何？惨剧呀，差点酿成啊！竟然撞击警察总部去你这是什么概念啊？而且那一刻的录像现在你看看海外，大家看看主流媒体已经风向有点变了。共产党的厉害，共产党他掌握的这个国家机器，如果战友们你们相信嘎嘣一下CCP就完了，那干嘛让他控制70年啊？香港人如果说两次上街就把共产党解决了他干嘛要忍让22年吶？哪那么容易呀？！共产党再流氓再可耻再不要脸，他是一个绑架了14亿人的黑帮团伙呀，他绑架的不是几个孩子啊，不是几个老人吶，他是绑架了14亿中国人的国家机器呀！
任何一个对共产党的反共事业上存有利益心，权利心，和其他心的都是混蛋，都会死无葬身之地，任何人如果你侥幸，天真，你是找死，多大的利益呀！
我法国那哥们儿竟然告诉我说，他说他给他报社打电话，他说你什么意思啊？威胁了记者？不给签证我来帮你解决，没广告我来帮你拉，那你不能把这报道不写呀。结果人家社长说了句话，你能保证我们60％的广告收入都来自于中共和他没关系呀？哥们儿傻眼了，那我做不到。就共产党的蓝金黄力量在全世界多大呀？他在香港有多少沉默的力量啊？
你看香港那个袁律师、黄思豪小年青孩儿，那是折腾了将近20年了，20多年前我见这小子的时候多大的一个孩子啊？当律师的时候就想到当香港特首了，另外一个我见的就是当时的梁振英，当时还是为公司呢。那个时候我是干裕达的时候啊，亲爱的战友们，那共产党的力量是什么？林郑月娥多早，几十年前人家就到北大，到香港大陆交流班儿去了，人家林郑月娥的老公是哪一年到中共党校都讲课去了？那卢伟聪那跟上海帮那是什么关系呀？那郑若骅多少年是中国大的国有企业的律师啊？那么简单吗？那李家超全家在英国在国内多大的势力呀？哎！竟然天真到有几个小毛孩子上街，竟然要领导着这些人差点去撞击总部去，这跟当年的六四，八九六四，异曲同工之妙。
现在所有谈论六四的，很多话我真的有些话我暂时是我不能说，有很多人提到咬牙切齿，咬牙切齿什么？说现在还活着那些王八蛋天天打着六四这个幌子的人，当年就是他们提起了什么这自联那自联，最愚蠢的事情竟然是有共产党的人，有官员在故宫的东北门某个院里面，啪唧给喷出来一个，胡耀邦同志怎么样怎么样，这哥们说完了完了完了，因为他是党内的人，这孩子被利用了他没法阻止。结果就发现从另外一个胡衕出来了一个赵紫阳同志，你本来八九六四是反官倒，反的康华公司，反正是这个赵紫阳的这个赵大军赵二军，反的是邓家一小部人，包括胡耀邦家人也有被反的，突然间直接把胡耀邦牌子举起来了，把赵紫阳牌子举起来了，直接对着邓小平去了，你想想这不就变成政治斗争了吗？
邓小平那时候正在犹豫是当极端坏蛋，还是当极端好人的时候，吧唧变成内斗了，用现任的现在还活着的有影响力的老领导的话说，他说那一刻他说真的是我就知道这些人被利用了，混蛋至极！大家再看一下当年中央电视台的直播还有录播，还有见李鹏的照片，你看看现在还活着的学运领袖，这些不要脸东西，见李鹏的时候是什么样不要脸的样子，那哪里是学运领袖啊，都是想去谋官去了，就那个副县长都认了！全国人民的希望被这几个那几个民运领袖给出卖了，大好形势毁于一旦！一个国家民族第一次的民主运动接近有成功可能性，结果被成了内部政治斗争的工具。
最后定义为一模一样跟这个王毅讲话，邓小平最后讲话记住了吧，拿着根烟，在人民大会堂，啪一口痰，大家都明白啊，啥叫八九六四啊，对吧，心中都有数嘛，不就是西方想要颠覆我们共产党的体制吗，司马昭之心路人皆知嘛，对不对呀，我这说成河南话了。大家知道这一段吧，最有名的视频，定义为这是一场政治运动政治动乱，真成暴徒了，李鹏成了千载的共产党的英雄，怎么贪都没事，现在香港又差点出这事了。
昨天我没办法我不能带手机，我偷着看看发生什么事，当我发现我们伟大的路德先生，做节目说香港有人说毒气，我直接我真想平板躺在我的露台上我想躺一会，我真没力气我想跟路德先生打电话，我现在都没给他发信息呢，我真想跟路德打电话，你能不能把这个节目停了啊！我告诉你共产党要这时候给你放毒气，那它就不叫共产党了，他叫共傻党，这叫傻叉党，他给你放毒气，你放毒气去它都给你按住！他会在警察总部给你放毒气吗？他放那毒气就让咱战友闻到了，别人就没闻到？你说怎么就他自己闻到毒气了呢？这个人是谁？是我们战友吗？你就直播出去了 ！我们很多战友还跟随，那什么大唐电视，还有什么RF自由电台也跟着上了，哎呀我的妈呀，我一下蒙叉了，我说共产党太厉害了！
当年八九六四的时候，一位军队的干部跟我说，他说你知道当时我最大我现在要谴责的最坏良心的是什么，他说是我指令了20几个人，他从几个班里面选出了20几个人，他说当时穿上了护士的衣裳和当时平民的衣裳上街上去，干了第一件事就是把一个尸体给烧了挂到树上去，在木樨地。这哥们儿每次说这事，他都要掉眼泪。每次跟我喝完酒，只要一说这话，一定端起大杯子喝。共产党任何体制内有良知的，知道郭文贵说的是真是假。你们知道是怎么回事儿。
当时杨白冰但当时直接告诉，马上要死人，没死人这事没法行动。下边都懵叉了，怎么死人？没死人啊。你们都傻呀？死个人不容易吗？而且必须要有记者在场。大家记得，当时光明日报的记者，查查光明日报的记者，叭叭叭拍的照片，你看看照片拍到的、发出去的，总共一个小时啊。当时还没有什么传送WiFi啊，它咋会就出来的呀？那人就挂到那桥上去了。解放军被烧了，被人给挂在了桥上。全国全世界傻眼了！就像当时江泽民在上海，抓了钦立本——上海党报——一样，全世界都注意这事儿，好像风向有变风向有变。
我们这个所谓毒气事件，还有撞香港警察署事件，跟这件事完全一样。
如果我没有在场，我们的战友要打着“一切都是刚刚开始”，或者打着什么“郭七条”直接撞上去，那就是对着我们来的。我们还真没那么重要，人家共产党真没尿咱，真没觉得你有啥了不起的还，说明。香港这些孩子可傻眼了，结果我们香港本地战友跟我发信息，还好那会儿我看到了，说有人在他旁边劝他，说他不认识。劝他说，你们现在要放火，你们一定要放火。说为什么要放火呀？说只要你一放火，
警察就会往外跑，说你们有带汽油弹？没有我帮你弄去。我当时告诉他，你可千万千万记住，这个人你马上报警；第二，你马上告诉所有人，不要接触这个人。这跟我通完话（再）回去找人，没了，找不着了，要给汽油的人没了。战友们，如果任何人一冲动，拿一瓶子汽油，棒叽点着了，香港200万人上街就变成了历史上的最大笑话。共产党一秒钟就赢了。
又变成了八九六四。怎么碾，不是坦克碾你了那就，让你碾压你。现在共产党玩的政策就是，老子不用我的坦克碾你，我让你来碾你。他就希望造成踩踏事件。就是香港人踩踏，这是个多大的事你知道吗？在八九六四坦克碾压学生，是人类独此一次碾压学生。第二个，现在世界死亡最多的公众事件，就是舞会和集会的踩踏事件。这就是孙立军在香港，还有在广东，在多次演习当中，其中最重要的，他就提到，如果发生踩踏事件，如何处理。发生踩踏事件，孙立军当时告诉所有的香港警察，一定记住这时候香港警察，只拉警报，切切不可以碰人，就是不要去碰死的人，要把媒体放进去，救护车到场不救人，警察只是鸣警不叫人，就是把车跟你围起来，最后你都踩死。香港200万人踩死另外10万人。这是他最佳效果。所以，一旦要到这种情况发生，说这个返逃法这就大赢。这叫上上策。以港人踩港人，踩死港人，然后，警察在旁边围着，响着警车，跟放鞭炮一样嘎嘎嘎，咔嚓咔嚓人全死了，而且踩死的绝大多数都是老人和孩子。这是他最希望的结果。香港人聪明啊，616、612、619，没发生这个事儿啊。
Joe 庄干得好，多放点这照片，别老放我。我看着我自己有时候就忘了讲啥了，看自己忒帅，忘了讲啥了。看这照片比较好，不忘我，这时候要忘我。所以说战友们，你知道昨天香港的这几个孩子太棒了。香港那几个女战友，真是太牛太牛了。说郭先生，我马上通知所有人。我说前往千万记住，把刚才发生的事情向警察报案：有人怂恿我，给我汽油，有人让我放火。大家想想，那能是你的战友吗？昨天又有一个说我闻到毒气了，啪就出来了，我的妈呀，我快受不了了，共产党和香港警察绝对有这个贼心，他也有这贼胆，就是他要干这事情的时候我们要去报道去说这事，绝对不能这么说，必须得有N个人作为证人，必须有绝对的证据，那是天大的事了！
诶，这太不好意思了，又夸咱郭媒体呢，说咱战友，这是白宫的前常委，前常委啊。哇，相当的不闹啊，我得给他拍个照片，我在直播中，太好了。
亲爱的战友们，过去的这两天发生的事情，我可以告诉大家，千万千万记住，这一刻是需要的，这一刻是需要的，也是正常的，但是我们不要失了分寸。香港从6月9号那一天我说已经新生的香港，6.12以后新生的香港，无人可以再改变，除非自己改变，自己自杀。
所以说亲爱的战友们，你可以看到这几个香港的这几个错误的行动，都跟我们过去的欺民贼、民运有深刻的交道和来往，都是一帮无知、愚蠢、贪婪、贪名的家伙！而且我们有些战友根本你不知道是咋回事你就冲上去了。战友们我求求你们了，你们一定要动动脑子不要说过头话，不要臆测、不要猜测，不要急于表现自己，不要向所有人证明自己有料，不要向所有人证明自己我比别人聪明。我告诉你任何事情24小时就会露馅，你没料就是没料，你不比任何人聪明，你不比任何人伟大，你就踏踏实实做事，像战友之声，像路德先生直播、像细思小哥、卡丽熙、澳洲之声、戴维小哥，还有现在我们消失的政事小哥是吧，你就做正事就行了，行动。你不需要做什么来显摆你自己有什么，我比别人厉害、我有料、我有能力、我有智慧、我有特别渠道，你有啥特别渠道啊？
我们做自媒体的在天下所有战友面前都是已经是完全是透明的，切不要显摆、切不要领先，切不要抢媒体、不要抢话题。全人类能看到的事，我们能一个人你就比别人聪明？你如何证明自己比别人聪明啊，亲爱的战友们？不可以的！但是香港这事能拉倒吗？已经结束了，只是时间和方式问题，它越折腾、它越垂死挣扎越有好处。
我当时爆料，这个说我一爆料说王岐山，人家不但没退休还当了国家副主席了，然后人家傅政华，人家不但没有贬职没被抓起来，人家还升了官了，是吧？孙立军也有更大的权力了，孟建柱虽然回家退而不休，事实是这样吗？事实不是这样。王岐山因为恐惧他要当上了副主席，他现在比谁都难受，所以这回王岐山这家伙鬼啊，要把香港折腾得精疲力尽啊，现在正在发生中。但是他给很多人也说了，说他最后悔的事情十九大修宪把他当成副主席，外国叫副总统，他认为现在上去下不来了。他跟几个海外的朋友、国内的知己说，你王岐山同志听到了也知道文贵说的是真是假吧，就后悔了，说十九大修宪上去下不来了，说什么（时候）是个头啊？
人就是人，没有人是神。傅政华后悔的事情，非常后悔当时孟建柱在的时候，还有孙立军，他们俩对抗的时候没下狠手。结果让这些人差点把他灭啦。他也担心，他未来被他们再灭啦。孟建柱就不用提拉，后悔的就别提啦。惹谁也别惹郭文贵啊，还有一个，他确实认为反腐运动中抓的人太多啦，他害怕，他早晚得被清算。孙立军现在是上去更下不来啦，现在他要杀掉一切对他未来造成危险的人，他要兑现所有的，跟他战友们，他的那些同盟党说的话，盗国贼，替他们铲除一切好人，拿回香港，把党内所有的隐患全抓了，所有该死的人都死了，封口。孙立军能把这事做到吗，战友们，容易吗，这么容易吗，那是一条不归路。
不要看此时此刻的输和赢，我给战友们说很多遍了，咱们的老百姓们要灭共，你真心想灭共的，就像今早做平板撑一样，啪啪啪，做了32.4，今天战友们说我创纪录了，不是，我记录已经打破34分钟了。今天做的非常的平顺，为什么。我知道我
一做的时候，给我定下来，今天要超过32。一响手机，32.1多一点的。所以说，你相信这个事情，你相信你能做到，你坚信自己能做到就会发生。不要寄希望于突然走在马路上捡一包钱，总是发生，突然有人给自己打一堆赏，打100万美元，这事不要发生，发生也不是好事。我们要行动，不寄希望于奇迹。
香港不可能6.9，6.12，6.16以后 说这四个人我都辞职了，回家了，然后香港特首普选吧，然后呢，共产党撤出香港，绝对不可能！那需要一系列的挣扎，一系列的斗争，一系列的反抗，甚至是可能发生更多的人想象不到的挑战。卢伟聪一定会辞职，接下来可能就李家超，个个辞职，或者是林郑月娥。通过辞职换回一大批人心，最后反逃法想尽办法都给你过了。然后要制造一切事端把责任推给香港老百姓，让全世界说，香港需要反逃法。大家研究研究反逃法，从台湾这个抓人事件，这种不要脸的故事。就跟刚才说的，看的那个视频，说是香港八成人上街支持反逃法一样，根本不存在这个问题。在台湾杀人，你来到香港了，你就成个反逃法，在美国杀人了，去到香港，你要成立杀人法了是不是啊。
香港存在了已经百年啦，这么多事情发生它咋没成立反逃法啊。那么你要说反逃法要送给大陆去这么做。你先看看香港那几个当官的，对他们该成立什么法。这纯粹的胡编逻辑，所有外国政府都笑掉牙啦。就敢公开的Cerrie lam和香港政府，敢撒这样的谎，敢造如此的谎言，在他们心目中根本没有香港老百姓。看不起香港老百姓，如果任何人，外国人认为，他们脑子里有半点对香港老百姓的尊重，它就不编出这样的谎言。域外法权，国家合作，都可以做到。香港政府分分钟钟就直接可以把他给抓啦，不用送到你们大陆去，送台湾就行了吧。而且刑事罪可以通过国际刑警啊，你不是有国际刑警孟宏伟嘛，你能给郭文贵发红通，你能给那么多人发红通，难道不能给这个杀人犯发红通嘛。你可以把台湾的李民哲抓到大陆让他消失，难道你就不能把一个在台湾杀人犯送回台湾去嘛，这王八蛋逻辑谁不知道啊。
这王八蛋逻辑谁不知道啊？因此你要编出来2月份在台湾的杀人案，你要因它要建一个「返逃法」。然后「反逃法」老百姓上街和平抗议，你定为这是一场暴动。大家看看林郑月娥的视频，已经是暴动了。定为暴动，然后不要脸地说啥？我从未说过暴动，关于执法的问题，那是警务处处长的事。天下不要脸的文化，谁沾共产党谁是流氓，谁沾共产党谁会撒谎。
我刚刚看信息，我觉得特滑稽。就是夏业良的案子，原王岐山翻译。继我们告他之后采取的行动。第一不同意管辖地，换了管辖地；第二换律师，换了两到三次。最后找了叶宁，找了叶宁这个烂畜生，简直就是个大流氓，不要脸到了极点，叶宁这个畜生，大律师骗子，简直土到渣儿了，简直是啊。 找了叶宁。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/711/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月15号，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？
大家都看到了啊，香港的反返逃法，经过6月9号到现在的几天的抗议，香港政府林郑月娥代表她的政府，宣布了撤销或暂缓返逃法的成立，事实上就是说像23条一样无限期的推迟。
亲爱的香港的朋友们，香港的战友们，文贵没有资格向你们提什么要求和建议，但是就我本人，作为这个运动深度的参与者和支持者，作为过去我的三十年成长，与香港台湾有重大利益关系，没有你们和台湾就没有我的今天，所以我全身心投入，因为我们有个共同的敌人就是CCP共产党。
还有一个更重要的事情就是我了解共产党。从我过去的两年的爆料，我对香港所有提出的信息到目前全是正确的。
所以当看到林郑月娥这个新闻发布会的时候，我非常清楚，就在她发布会的前几个小时是我，在直播上明确告诉香港同胞，林郑月娥已经提出辞职并撤销返逃法。最后北京作出决定，无限期推迟返逃法，林郑月娥先不要提辞职，对香港和中央政府的CCP的冲击太大。并承诺一定会保证林郑月娥的安全，永远以国家的力量，并给她最高国家领导人的地位，那就是未来的副主席或人大副委员长的职务。
林郑月娥啊，高兴万分，召开了这个新闻发布会。家人的安全和自己家人的财产和林郑月娥的仕途，和目的她已经达到了。这次不管谁付出代价，她已经成功了。
但是我想告诉香港同胞和战友们的事情，看一看当年的八九六四，看一看当年的法轮功，看一看这些年来所有的共产党对民主运动和对世界的承诺，WTO世贸协议和奥林匹克运动会，共产党有一样兑现的吗？
对香港的50年不变的保证，他兑现了吗？
对香港保持法治和经济独立他兑现了吗？
铜锣湾被抓回去的事情有真相吗？
香港几千人，将近8000人被大陆被抓被边控有真相吗？
在香港过去几年被抓回去的人上千人，是直接从香港绑架回去的，有说法吗？
如果香港人再天真，那就是上天会惩罚你的，你就应该受到共产党的虐待。看到徐焰作为一个将军怎么说香港人了吗？76%的人都是要被惩罚、被消除的对象，他是代表他个人的观点吗？
香港的恒生指数是如何被操控的？
香港中环大街上华润大楼等湾仔一个个大楼，那里藏着的都是正常工作人员吗？
那天在游行当中看到施恶法的警察是香港警察吗？
一系列这些问题，就是他撤换返逃法能解决的吗？昨天晚上我跟美国的朋友，包括一些美国的参议员和众议员，我说香港接下来公布的结果你们绝对不能接受。在他新闻发布会即将开始前，美国有些朋友通知我的时候，问我什么观点，我非常清楚的告诉他们，你们应该马上表态，绝不接受这个推迟返逃法，绝对不接受！而且美国要持续施压，直到香港彻底取消返逃法。我相信，香港同胞你们会看着，美国政府绝对不会接受林郑月娥的表态！
所以，文贵现在希望香港同胞，一定要有四个坚持必须取消：
第一条， 香港政府必须正式取消那天参与游行的，所谓的“暴动罪”，这个大帽子一旦不取消，所有参与到香港街上游行的老百姓，任何一个人都可能被抓回大陆去，不用返逃法就可以抓你，香港政府就可以抓你。而且抓起来的时候把这些发起运动的领导人，随时可以让你手淫死、躲猫猫死、喝水死、心脏病死••••••这个大帽子不摘掉，对香港的民主运动，对那几个优秀的立法委员，我希望你听到这儿记住，你们的生命岌岌可危，这是第一个必须取消。
第二个，彻底取消反逃法，没有什么推迟，撤换。只要是不彻底取消，随时可以卷土重来，这是共产党这些年来演得最多的戏。
第三个，必须彻底取消，也就是彻底让林郑月娥和郑若骅律政司司长，还有保安局局长李家超，还有香港的已经延期了一年退休的卢伟聪，必须辞职。必须辞职。
第四条（口误说了第五条），香港特区长官必须，必须要取消政府的直接钦定，由香港普选。
这四条，必须，必须兑现。不兑现，明天一定要继续上街，而且我在这里向香港和我合作的所有战友们，我正式向你们要求，你们一定要继续上街，不能停止！我对你们的支持不会停止，我会加大对你们的支持，这四条不达目的，决不罢休。如果这四条，你们放弃一条，这场运动的成功者，最大受益者就是林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪！
因为CCP已经给了他绝对的人身保障，财富安全的保障，未来在中国享受的国家级政治待遇的保障！最惨的就是上街的老百姓，那些被瓦斯弹，布袋弹给打的那些上街的爱好自由的英雄们，而且所有上街组织者领导者无私者，还有这些孩子们，都将是共产党未来清除的对象。那就是大输，而不是输了。
而且国际上不会再有任何人再回来支持我们香港的运动，因为我们这些人太爱满足，太自私了，太单纯，太天真了。那就是委内瑞拉的这个结局。委内瑞拉在美国内部为什么现在这个样子，最根本的问题，过去无数次机会，委内瑞拉的老百姓接受了，太天真了！结果是美国上去一次，委内瑞拉的老百姓被马杜罗，被他老岳父查韦斯给几个许诺，马上回家了。有面包吃就回家了，最后是有垃圾吃都回家了，结局是美国（说），你自己玩，我在背后支持你。
香港千万不要在美国和西方世界心目中刚刚点起的正义之火，和希望之火，让自己的懦弱和贪婪和幻想给毁灭了。我刚刚的已经和美国欧洲的相关的部门，已经正式的得到他们的允许。我们将在美国，在未来的两三天内发起一系列的行动，大家拭目以待。一系列的行动，我们不会停止，美国也不会停止，欧洲也不会停止，不信咱们试试看。
不可能这场运动没人负责任！
不可能这场运动最后的结局让他们搞清算！
不可能这场运动最后，让香港失去世界的信任！
不可能这次行动让CCP在香港更加大间谍力量，没有通过的反逃法更会加剧他们对香港的施压，绑架，暗杀，威胁，他们不会停的！
任何一个有常识的人都会明白这个道理。
香港同胞们，为你们祈福，为14亿同胞祈福..
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/710/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/710/</guid>
      <description>内容梗概:
今天星期五和昨天星期四之间发生了很多事情。大家看到了，最重要的事情，是这个卢比奥议员发起的对香港涉嫌制造和参与所谓返逃法的官员和个人资产，在西方特别是在美国进行查封、冻结，提起了制裁法案。而且必须中止在欧洲和美国，大家注意这词，欧美，这个「欧美」这俩词可就大了去了。相信绝大多数的参与者，比如说现在的林郑月娥，李家超，卢伟聪，郑若骅，绝大部分资产，甚至可以说是99%的资产都是在英国和美国加拿大，主要是这地方。
现在这次立法全面包括，这在美国历史上几乎是没有的。即使911立法，当时立法这个时间之快，范围之广也没有跟这个比的。这就是现在在华盛顿，每时每秒在发生的事情，这也是文贵在两年前就说到的事儿，。两年前啊，两年前直播就说到的。我们的争取目标，就是要通过美国和欧洲对待这些叛港贼、卖港贼，对他的个人进行制裁，对他家人和个人资产进行查封和冻结。
我可以负责任地告诉大家，没有咱们的呼吁，西方人根本压根儿不会做这事儿。没有爆料革命，也压根不会做这事儿。他就是前期了解这个时间都不足够，就是由于我们一再而再，再而三地讲，还有我们伟大的战友们，中英文每天的发，让他们已经有了前期认识，并且有了很多数据可查询。再加上我们两年爆料积累的信用和信息，足够让他们去提供立法前的，所谓的立法前的社会调查。然后天赐良机，等待这一刻，香港发生的6月9号，6月10号到今天的，咱们的这个香港百姓的抗议游行。
这个法的意义之大，在6月16号老百姓再次上街抗议之前，所代表的意义和价值，战友们真的是不可形容的。大家你们可以意识到，所有的过去你说的话，对这些人是没有任何威胁的，他们在上海有房子，在国内有钱，海外有钱，英国有钱，加拿大有钱，他不在乎你抗议，他甚至认为这是我的提升的机会。所谓的保皇派们认为这是我的机会。
但是美国这一次的立法，对个人的资产和西方资产的冻结，和参与遣返法和参与遣返者的冻结。这个意义已经是，箭已经射出，永远不可能回来。就像人权法案提名一样，也提到同样的建议，要对这些，涉及到的人和这些机构进行制裁。
然后大家看到了，可以说最有影响力的之一，美国现在叫年轻一代的集结人，我们的哥们，也是我们C3法制基金的主席Kyle Bass，明确的在采访中也提到呼吁。并且在这两年内，我们预测的香港的经济和香港的港币的走向，完全符合我们预期。没有人能做空港币，没有一个人能没有理由的做空一个地方的货币，只有你犯错，你有虚假的泡沫才可能被做空。我再次重申，郭文贵如果有一分钱来自香港的利益，如果有一分钱来自做空港币，我可以在任何时间永远一生我愿意付出血的代价，生命的代价，（保证）绝对不会。
但是Kyle Bass最为一个对冲基金的创始人和投资人所讲的金融信息，这是对我们有帮助的，帮助香港的经济恢复到真相是完全是正确的。香港的GDP和货币量，还有包括存款率，还有备用金，900%，150%，这是不可思议的。这早晚都是泡沫，香港老百姓应该明白的，香港的金融杠杆是绝对不健康的。这就这几年，被共产党统治以来，它（CCP）不但偷走了你的未来，还偷走了你的钱。它不但要制造返逃法，它更重要的返逃法的背后，除了个人的安全保障，和个人的腐败不被别人知道，它还要把香港的经济，未来出现灾难性结果的时候，它能让你闭嘴。就偷走你的钱，能让你闭嘴，这是它核心的本质。
那么Kyle Bass讲的这些经济数据，大家可以看到。6月8号的时候我和很多战友在一个群里说，谁敢给我打赌，恒生指数会下跌百点，结果没人跟我赌。那天还反而升了，结果现在叭叭下来了，400点，180点，现在已经将近600点了。
这是在共产党每天数以500亿到800亿之间现金放进去，来拖市场的情况下，才能保持住这样。我相信，星期一星期二星期三可能回到历史上，它历史上最高是三万一千点，最低两万四千多点，我相信很有可能就跌破这个最低点。那就不是2015年的大陆的整个的金融市场的危机，30万亿人民币一夜之间没了，可能比那还要夸张。
经济领域，我再次跟大家重申，比任何领域，都对共产党对香港的官员都有效。第二是生殖器，你把他情人给他抓了，丑闻揭出来。第三才是你的抗议，然后呢再个就是法律。现在是这几块全出来了。
大家要看历史，林郑月娥上来以后，废除香港当时学习的英语，英国人在的时候的教科书，然后全面开始来学习大陆共产党的这个恶教育。然后改变了出入境管理条例。林郑月娥几十次进大陆所谓的各种理由访问北京，然后到广州参与各种事情都是勾兑去了。还有这个时候你们要注意到啊， 出现在香港最多的是谁，孙立军，孟建柱的秘书，主管中共情报、间谍和黑社会的，包括演员，都归他管，叫公安部一局，叫情报局。
跟着他行驶最多的就是吴征。吴征在短短的头几天还陪着中国国内的公安政法委到英国，到其他国家旅行。吴征是代表团成员，凭啥吴征啊，这么多人跟着你走啊。过去的两年内，吴征到西方国家代表政府的活动达一二十次。是你杨澜找钥匙都找了，那不可能。杨澜不可能给这些人都找钥匙，有些老同志钥匙也找不着了，太老了。关键的核心在哪里，吴征是代表了中国的情报机构，吴征代表了是孙立军和孟建柱和王岐山。
这个时候，你可以看到，孙立军出现在香港的时候，这就是为什么香港这次游行中，所有媒体界全都闭嘴。大家都知道，香港100%所有的演艺圈，杨受成和林建岳控制，林建岳是官员，他不敢。这个杨受成是黑演两道，那100%安全部的，就是归我过去过世的那哥们高辉，还有满永平管的，就是十二局，所以他闭嘴啊。他现在归谁管，就归孙立军。所以大家能看到，当时和孙立军接轨的人是谁，李家超，香港保安局局长。和他最亲的是谁啊，就是今天的香港警察局局长，卢伟聪。卢伟聪去年是要退休的，但是你看到公告是什么，由于有些政府的需要，推迟一年退休，大家要看到这个问题啊。
这个时候大家要看到的事情啊，林郑月娥的访京，和去除教育的英国版本，和李家超当保安局局长，然后卢伟聪延期一年。这时候出现个关键人物，香港律政司司长，郑若骅出来了。郑若骅是律师界出来的。咵，郑若骅起来了，大家要注意到，郑若华上来是有潜见巨大风波的。在几年前，浅见的风波是把唐英年干掉了。但是郑若骅上来，浅见风波没事，毛事儿，毛事儿。大家明白了吗，毛事儿。
为啥毛事儿呀，有任务。为什么李家超在那硬挺呀，有任务。为什么要修改出入境条例呀，为什么要改变香港出入境的，大家要看看，香港出入境的软件改了。就是大陆来的人不用登记，情报人员，更夸张的事情，大家要记住，一切发生在林郑月娥上来主推的，叫九龙站，一地两检。啥叫一地两检，大家要记住，就是香港政府允许了共产党在香港，可以在九龙站在上边抓人，到下边就可以归大陆管了。九龙站已经成为了，准备好到香港抓人、执法的第一关。精神执法——废除英国教科书，真正的司法行动，备好了抓人的工具就是高铁，直通九龙。
大家你去看一看，九龙站通了第一个就是林郑月娥干的好事，九龙一地两检通过，香港的移民局修改软件，香港教育修改教科书，然后啪把卢伟聪延迟一年退休，李家超上位，郑若骅律政司司长，然后浅见毛事。
这一系列的行动在干嘛，大家要看到，香港老百姓，香港律师界，香港的专业界，还有香港的这么多聪明的人，你们难道没有看明白嘛。短短的两三年时间，林郑月娥就把整个香港，出卖香港的框架全部给你搭建好了。
高铁进九龙，高铁进香港，运食品运供给，包括抓人、运当兵的，所有的条件全部具备。
硬件，驻港部队在赤柱大量扩建。
然后在珠海，准备了大量的水船。
在深圳上万辆香港一摸一样的警车。然后大量的制几十万套香港的警服。
然后香港的防爆工具，纳米声弹，这布袋弹这都不算啥，催泪瓦斯。
在珠海，在深圳大量的所谓的维稳的武器制供厂，开了十几条线吶。
就在保安，有个一比一的演练场。
把香港的解放军总部作为一个战略的指挥中心，在华润大楼作为一个备用的指挥中心，在湾仔有一个备用的指挥中心，在香港中联办有情报中心。
战友们，你们去想想，林郑月娥是我第一个说出来，返逃法并不是中央让她做的，是她自己一个字一个字写的。现在刘晓明在中国驻英国大使，他已经公开说了，中央从来没有要求香港政府制造返逃法，他已经公开了。林郑月娥也承认了，现在习近平先生也承认了，也知道了。
但是我想告诉大家的事情，这不是真话，这掩藏了更多的假话。为什么，大家想想，
是谁让林郑月娥废除香港教科书，
是谁指令她要把香港九龙站「一地两检」必须通过，
是谁让她扩建赤柱军营，
是谁让她允许深圳大量的制造香港警察的服装，
是谁让她使用郑若骅和李家超和卢伟聪，
是谁让她在整个香港的政府的这些地方允许了共产党和警察进入，
是谁跟她一起跟中共中央开始所谓的外宣部门，大外宣把整个香港和外边媒体进行全部蓝金黄。
在返逃法开始的时候，整个香港媒体几乎是噤声的。
这一系列立体的行动，你们觉得是，真的是都是林郑月娥一个人干的嘛。那个反逃法是她写的，这些人事的安排，一地两检和废除教科书，深圳和珠海和香港建立这些准备抓香港人，和执法和封锁香港的机密的方案是你林郑月娥能协调的了的嘛。当然不是，从这些事情上，大家可以看到，今天的香港的金融和经济这方面，香港的金融经济，到现在还能被拖市，那说明共产党已经彻底的控制了香港的股市。
到现在港币还在区间波动，那说明香港的港币已经被共产党彻底的控制。
大家可以看到各国的，欧洲很多国家不敢出来表态，那已经提前打过招呼，在全世界的政治领域已经提前做好埋伏，叫你闭嘴，全世界的媒体不敢讲真话，包括我们战友发送的照片，信息和真相都被屏蔽掉；包括531整个推特，YouTube世界屏蔽我们所有战友们的挺郭爆料的战友们的，96%都是挺郭爆料的，全部屏蔽掉，你们觉得正常嘛？531和6月9号为什么那么接近，和六四？为什么那么接近，这难道是林郑月娥一个人能做到的吗？
所以说林郑月娥和香港政府里边很多人的出卖香港，导致整个的香港处于全世界不可相信的状态。大家看到南希•布鲁西，用了几个英文，就不可思议，糟糕到顶的这么个返逃法。昨天是Mr. McConnell 就是说众议员院长，是他推进的美国和香港的关系法，他现在要赶快给他否了，自贸区协议，罗比奥先生现在提议马上要对香港的个人制裁。接下来我告诉大家的事情，还会有什么事情发生，我告诉大家的事情，比这还严厉，而且这些法案一定会成为美国历史上前所未有推进的速度，不仅在欧美要查封你的资产。
美国刚刚已经换掉了，在二十天前我说过 了，美国一定会更换驻港的领事馆馆长，已经从上海调过去了吧，大家看到了换人了。香港是几千个美国这块的情报和工作人员，外交人员，在香港有将近8万到9万人来自美国，几十万人来自欧洲啊。接下来会有什么行动，美国和欧洲会有明确告诉你，明确的告诉你，就像我昨天说的，美国所有人认为香港比台湾还要重要，明确告诉你只要你不把返逃法给废了，只要你不遵守香港基本法，香港可能就事实上独立，然后你这港币肯定废掉，自贸区协议一定会取消。
我今天可以告诉大家，如果在未来的24小时，香港政府不来宣布，撤销这个返逃法，恶法，林郑月娥，李家超， 郑若骅和卢伟聪辞职，如果不是这样的话，香港恒生指数会跌破，会成为有史以来，最大的金融灾难，港币会彻底消失。
我刚刚获得消息，刚刚获得消息，几个小时前，香港的林郑月娥同志已经向中央正式申请。记住啊，正式申请啊，我是第一个说的，说我自己辞职，撤回返逃法，中央没有回复。
大家看到了啊，香港第二个比林郑月娥还夸张的，叫保皇派的，叫什么叶刘淑仪，盯上了，盯上了。我说香港咋出那么多妖女啊，你说这叶刘淑仪，你说这人疯了，还反对撤回这个返逃法，多疯狂啊，香港的民主和自由养出一帮这些神经病出来，为什么？博得主子欢心，我来完成这个任务，让我当特首，叶刘淑仪，我不说其他几个人，香港有几个人真是很疯狂的官员，官迷。每次到盘古我那儿去，看这人我都受不了，就巴着个脑袋，不要脸到极点，就想尽办法跟共产党勾兑认识。能干啥都行，只要能让我当官，盯上了吧，叶刘淑仪盯上了，这林郑月娥是肯定下台，卢伟聪啊，李家超啊，郑若骅肯定进监狱，肯定进监狱。
所以说接下来香港要什么，香港接下来是林郑月娥真下台，撤销返逃法，关键问题要恢复到三个根本的本质和基本层面，
第一个，香港特首必须要香港人普选！不普选绝不拉倒！
第二个，中共必须承诺香港基本法真实的兑现，是由美国、欧洲和英国，兑现承诺接受国际监督。还有一个，同时要附上的第二个条件，外国人在香港投资，和在香港居住的安全保障，这是两个。
第三个基本面，就是关于香港的金融独立，绝对不能受中共的控制。
你看香港证交所的李晓佳，那百分百共产党，对不对啊？李晓佳想干啥就干啥，那能行吗？香港的恒生、香港的证劵交易、证劵所，全被他们控制，香港还能活吗？香港的法官、香港的检察、香港的律师，包括律政司，逐渐在被CCP掺沙子。这样下去能行吗？这肯定不行！所以第三个基本面，香港必须保持金融的彻底独立。
共产党必须兑现《基本法》当初的承诺，保持香港的法治独立。必须保护在香港的来自海外投资的外国人的经济和人身安全。然后，香港特首一定是要普选。
最后我说几点小的想法。6.16大家上街，大家一定要记住：如果政府没有撤回返逃法，没有林郑月娥等集体下台的情况下，他们已经在深圳和珠海的30万等待的大军和警察，一定会下狠手的。香港的地下道，不但能走车，还能走装甲车。香港的共产党控制的各大楼里边，藏着千军万马，他们毫不犹豫的会对你们动武，而且会使用最先进的现代的武器，来对付老百姓，务必注意安全。
另外一个，我再次重申，我在视频中说过的，只要是在616，包括616往后延伸几天，上街保护香港老百姓，反对CCP杀害老百姓的，维护香港法律和公益的，任何人开车上街了，这个时间内你损失的工资、和车辆、和成本，我全付！请直接通过郭媒体，给我留言，或直接到纽约我们喜马拉雅大使馆，我们64街162号，直接跟我们联系。我再次重申，多的钱我拿不了，借款我能借到45亿美元以上。战友们，一定要记住，只有用大货车和私家车横在路上，切断交通，才能阻止CCP的假警察、假解放军到这来对大家造成生命威胁，和对香港的扼杀。
另外一个，大家要记住，香港的金融，在星期一肯定完蛋了。大家都别掺合，千万别投机，别再想着去投机去了，这是不可能的。再一个大家看到黄金，大陆的黄金就蹭蹭往上涨，香港黄金肯定往上涨。但是这个时候香港同胞和战友们，不要投机，你投机不好就完蛋了。因为这个市场是大波幅，撤回逃犯法，和林郑下台，会对股市造成上和下的根本性的动荡。
同时，香港的港民，我们750万不会答应的。说你下台了就算了之了，下一个特首是谁啊？你要真叶刘淑仪上来，肯定比林郑月娥还坏！那香港不是返逃法了，我估计大家都不让吃饭了，禁吃法、禁活法，不让你活着了。下一个香港特首，和下一个香港的律政司司长，和下一个香港警察局局长，和下一个香港的保卫局长，必须是香港市民选出来的，否则香港不可能有未来！必须在香港拆除执法黑屋！必须把在香港的共产党的国有企业里面藏污纳垢，对香港的威胁，必须铲除！
香港在国土上绝对不能独立，但在经济上，法律上必须独立。这就是我们现在要追求的，绝对不妥协，绝对不放弃！所以说，香港的同胞、战友们，务必注意自己的安全。刚才我得到最快的信息，今天如果宣布完以后，那6月16号，估计他不会对大家造成人身安全；如果他不宣布撤回恶法，林郑月娥也不下台，保持强硬姿态，6月16号将是最最危险的一天，但是，请大家记住，美国现在有更多的军事和安保行动即将公布!
昨天我在这桌子说，细思小哥我跟你俩说了吧，咱俩在说话的这个时候，美国的事正在发生。今天一天，美国历史上在过去24小时发生的，用美国议员（众议院）说的话，前所未有，911都没有。就是美国同欧洲已经意识到，就是现在美国和西方已经认为远远超过911了， 这已经超过911这啥概念，反恐法都没做到，这不是开玩笑的，所以昨天我跟你说的话，都兑现了吧？这不是想兑现就兑现的，也不仅仅是情报，这是咱们一直以来努力的结果！
我再跟大家说，香港的朋友们，我们不会打扰你们，一切结果都是你们做的，一切功劳都是你们的，我们就是旁边，••••••由于我的成长，没有台湾、香港就没有我的今天，我们是同胞，我们有个共同的敌人是共产党，所以我跟你们站在一起！
我们战友们的努力，可以说对欧洲西方起到了决定性的作用，所以我们的战友们现在要坚持，多发英文的推，多转发带英文的照片和现场照片，多制造带英文的视频，细思哥你回去，不要再讲中文啦，你这讲中文带上英文字幕，短评快，推到参议员那边去，这不是开玩笑的。
所以说，我们的战友有很多美女帅哥，你能出面的尽可能出面，尽可能的把CCP的恶毒、不要脸给他传播到全世界去。你不要小看我们战友的信息，你去看看美国立法委员会里面，使用的社会收集的证据，我可以告诉大家，超过50%都是我们战友发的。几乎没有欺民贼，什么民运哪，王八蛋骗子，他们这个骗子逐渐已经挂到脑门上了，他摘不下去了。所以说我们还要大胆的发声。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
