<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>荣幸 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8D%A3%E5%B9%B8/</link>
    <description>Recent content in 荣幸 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8D%A3%E5%B9%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1645/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1645/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家猜猜，我现在..耳机里跟说在通话呢？叫狗撒尿啊，太棒了这雕塑啊，真希望这种美丽的雕塑未来我们和战友们更多的分享。
兄弟姐妹们，新中国联邦和爆料革命，它不但成为世界的主角，而且会真的拯救全人类。我们每个人每时每刻付出的时间、时光，承担的风险都是值得的，因为我们在改变了这个被共产病毒、魔鬼控制的世界，我们时时刻刻在拯救着很多善良的人，这个太重要了。
所以亲爱的兄弟姐妹们，特别特别感谢每个人，你们有意的无意的，不惜代价地承担的风险所创造的传奇，每个传奇我们不需要任何人记忆，也不需要每个人记住，但是每个传奇都将改变这个丑陋的世界上那些魔鬼的命运，让他们尽早的进地狱，让好人过得越来越好，真的让好人的明天更美好，让坏人没明天。
所以说新中国联邦爆料革命，让我们每个人的生命都付上了不同的意义。真的感觉得很幸福，亲爱的兄弟姐妹们，当你们感受到每时每刻这一切的变化的时候，感受着这个世界变化的时候，想想有多少事情跟你有关系，有多少事情就是因为你的勤劳和付出，把眼睛搞花了，把家庭搞得甚至不和睦了，甚至被别人误解，但是你在做着对的事情，你在拯救着世界，太了不起了，我刚刚在会议当中听到别人被我们改变，被我们影响，认识到共产病毒，认识到CCP流氓和冠状病毒真相的时候，我特别特别感动，我特别想把这种感受分享给所有的战友们。
真的战友们，你们太伟大了，文贵能今生今世和你们一起战斗，是最大的荣幸，太了不起了，就是一个个无名的、无私的战友们，才成就这个不可思议的伟大人类的正义事业，太了不起了。我不知道该如何传达这些人对我们爆料革命和新中国联邦的感激和感动和敬佩，这个世界上勇气和正义是最稀有的，那么我们现在是世界上少有的拥有这些高贵品质的人，大家真的可以去喝酱油，亲自己的脸了，太棒了。
谢谢！我不恶心你们了，不“嗯嗯..”了，我“嗯..”了以后治痔疮，很多战友反应痔疮病好了，七哥别“嗯嗯..”了，别“嗯嗯..”了，再“嗯嗯..”就不是痔疮了，就脱肛了，中了，为了不让大家脱肛，我就不“嗯嗯..”了，不…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1266/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1266/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是纽约时间啊，这个平安夜的今天啊。前几个小时文会荣幸的在纽约，在我的家里面，向所有的战友们及家人们祝福圣诞节快乐！在此时此刻，文贵非常的感谢所有的战友们及家人们对文慧的过去一年多的爆料的支持，为了追求稳。
会的和战友们一起的喜马拉雅的目标，我们做出的努力和奉献，2019年对我们实现中国的喜马拉雅。宗教的自由啊，信仰的自由，法治的中国，民主的中国将是关键的一年，在此我衷心的祝愿所有的。战友们及家人的平安快乐的同时呢，希望我们大家能共同一起努力，在不影响你们生活和健康安全。和财富的情况下，我们再一次的在2019年共同创造新的历史，更加的接近。
对我们的起码的目标让在2020年让中国啊，在没有啊，对人对我们自己和自己。这个家人有安全上的威胁和对宗教信仰自由上的威胁和恐吓，我们要拿在我们身上本来就是。属于我们的恐惧，让我们和家人们享受着财富，快乐，健康和安全。让我们通过我们自己的宗教和相信的信仰，让我们过得更幸福更快乐现在。
一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/488/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
