<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>荣幸 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8D%A3%E5%B9%B8/</link>
    <description>Recent content in 荣幸 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%8D%A3%E5%B9%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1644/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1644/</guid>
      <description>内容梗概:
大家猜猜，我现在..耳机里跟说在通话呢？叫狗撒尿啊，太棒了这雕塑啊，真希望这种美丽的雕塑未来我们和战友们更多的分享。
兄弟姐妹们，新中国联邦和爆料革命，它不但成为世界的主角，而且会真的拯救全人类。我们每个人每时每刻付出的时间、时光，承担的风险都是值得的，因为我们在改变了这个被共产病毒、魔鬼控制的世界，我们时时刻刻在拯救着很多善良的人，这个太重要了。
所以亲爱的兄弟姐妹们，特别特别感谢每个人，你们有意的无意的，不惜代价地承担的风险所创造的传奇，每个传奇我们不需要任何人记忆，也不需要每个人记住，但是每个传奇都将改变这个丑陋的世界上那些魔鬼的命运，让他们尽早的进地狱，让好人过得越来越好，真的让好人的明天更美好，让坏人没明天。
所以说新中国联邦爆料革命，让我们每个人的生命都付上了不同的意义。真的感觉得很幸福，亲爱的兄弟姐妹们，当你们感受到每时每刻这一切的变化的时候，感受着这个世界变化的时候，想想有多少事情跟你有关系，有多少事情就是因为你的勤劳和付出，把眼睛搞花了，把家庭搞得甚至不和睦了，甚至被别人误解，但是你在做着对的事情，你在拯救着世界，太了不起了，我刚刚在会议当中听到别人被我们改变，被我们影响，认识到共产病毒，认识到CCP流氓和冠状病毒真相的时候，我特别特别感动，我特别想把这种感受分享给所有的战友们。
真的战友们，你们太伟大了，文贵能今生今世和你们一起战斗，是最大的荣幸，太了不起了，就是一个个无名的、无私的战友们，才成就这个不可思议的伟大人类的正义事业，太了不起了。我不知道该如何传达这些人对我们爆料革命和新中国联邦的感激和感动和敬佩，这个世界上勇气和正义是最稀有的，那么我们现在是世界上少有的拥有这些高贵品质的人，大家真的可以去喝酱油，亲自己的脸了，太棒了。
谢谢！我不恶心你们了，不“嗯嗯..”了，我“嗯..”了以后治痔疮，很多战友反应痔疮病好了，七哥别“嗯嗯..”了，别“嗯嗯..”了，再“嗯嗯..”就不是痔疮了，就脱肛了，中了，为了不让大家脱肛，我就不“嗯嗯..”了，不…
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1617/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐妹们，我这真是——我说真神了！我不知道你们信不信，兄弟姐妹们，自从昨天 “二月二，龙抬头”，之前的几天，我是左腿也疼，右腿也疼——我是右腿伤（过），经常右腿疼——左腿也疼，胯也疼，浑身没力气，真的就像是中了邪一样——（我右胳膊衣服上写的是）“Take Down the CCP”啊！——中了邪一样！
你看，昨天这“龙抬头”，这（疼）完了：直播完了，（浑身）好了！昨天吃了一大堆肉，今天早上“咣叽”“咣叽”，你说这个劲儿来得就不行了！运动，力大无比，“咔咔”地运动！哎，这一下子……过去几年没这样过！过去我老娘老是每到这个清明节，为了家人——我爷爷、我奶奶念叨啊，有时候我有点什么不正常，我娘就给我什么滚滚这、滚滚那的，我老说我娘迷信。哎，这（回）亲身体验了一把！（所以）一定要相信：我们的父母，我们的家人，心血连着呢！千万要记住，我深信不疑：人是不生不灭的，只是到了不同的维度！
所以说，今天很多战友（给我发信息），刚才我是没法回了，都是关于母亲的、家人的，问我：“七哥，怎么和家人相处啊？”“我是怎么什么情况”……七哥真的没办法一一而回。我就简单中给你说说：你们上网买衣服的时候，你能给你爹、你妈捎件衣裳，行不行？你能给你哥哥、你姐姐、嫂子捎两件，行不行？你出去买咖啡的时候，你给他买个甜点，行不行？你跟东家扯、西家拉地打电话，煲“电话粥”的时候，你能给爹妈、兄弟姐妹打个电话——一星期打两次，打一次，行不行？你给谁都说“哎呀，你太漂亮了，我喜欢你！”然后，人家夸你的时候，你也很在乎；（那么）你能不能经常夸夸你爸爸、你妈妈漂亮？
我妈妈是个最最农村的人，我跟你们说过，有人觉得——我母亲卖菜，当时我真的是——当时我三哥绕道走——我对我三哥终生不能原谅这事儿，因为他是警察，穿着警服，看着我娘在那儿卖菜，一个老太太，多丢人啊，是吧？我（对）这事儿强烈对他抗议过，他脸红得不得了，那时候年轻嘛！
我就恰恰相反，因为我有这个穷娘，满手是泥的娘，做的饭更香！我娘，脸也没有天天化妆，我很少记得我娘化过什么妆，没有过——（但）老了有了，你七嫂子、这些嫂子照顾。那时候，在在东北的时候，就是买个雪花膏抹一抹——那时候还买了雪花膏，还让我抹去了不少——我因为（有）这样的娘和这样爹而感到荣幸！我爹当时，在大街上，穿个袖子，这样冻得嘚嘚瑟瑟的，是吧？旁边还有个女的。我不觉得我爹可怜，我觉得我这样的爹能养活我，我才觉得更加要感恩他！
当时我爹在北京的时候，跟着我去见那些将军的时候，人家那些将军穿着军装，端着茶壶，后面好几个当兵的（伺候着），你说我爹，浑身是泥巴，我爹穿的那袜子、鞋，腿还被打伤两次，还有点儿拐……你看我爹，坐在那儿吃饭的时候，虽然我爹气质不错，但是满脸的皱纹，手上甚至还带着一些泥巴……我非常高兴，我非常荣幸啊！我给谁敬酒之前，我先问我爹，我能不能敬个酒。每个人都先给我爹敬酒，都叫“郭爹”，全叫“郭爹”！那就是七哥混的！十几岁的七哥就混到这个程度！你有本事，混到让你爹、你妈以你为荣！你不要非要要个强爹、强妈，有权力的爹、有钱的妈，让你觉得有面子，那你是个懦夫！不要以为你哥哥、你姐姐、你嫂子什么的穷，你（就）丢人，你有本事，让他们以你为荣！不要非要他们比你强！现在这些年轻的，有很多lowser，好像你爸、你妈、你姐姐、你弟弟、不是什么官儿，不是有钱的，你（就）多丢人似的！是你是谁才重要！你能不能平常给她打个电话，说：“妈妈，你太漂亮了！妈妈，你太伟大了！”
我哄我娘的时候——我是真心的，不是“哄”她，（是想要她开心），我在外面都要给她打电话，打电话就跟我娘开玩笑。她一哭，一生气，我就说 “我去花钱去！”把她吓得够呛：“哎呀，我不哭了！”我说：“我准备走到对面大街上，给人家要饭的扔个百八十万的！”她就说：“我知道你干得出来，千万别干！”我说：“你看，我在商店呢，我把东西全买了，我都把钱花了！”她就不哭了，是吧？然后，我说：“娘，你是最漂亮的！”我从小就夸我娘，我说：“娘，你就是外交官！”我说：“娘，你要是换个时代的话，你肯定是国家总理级的！”老太太可高兴了。
我哄我爹，我老跟我爹说：“爹啊，如果是当年，你要不是闯东北，被共产党糊弄到东北去，你绝对是演员了！那没有达式常，那绝对是你了！”我爹就美得不得了。有时候，我（这样）说他的时候，我爹的眼睛（就）斜着看着我，在那儿笑。发自内心地赞扬自己的老人和家人，是最最美好的心灵，（这）是给家人最好的礼物！很多中国人——共产党来以后，就跟家里人没好话说，没话说。不是家人的错，是你的错！
我在清丰看守所之前，我也是那个德性的，从来不会说“你好啊”“娘，你累了”“爹，我谢谢”，我一次没说过，我不会说，咱的家庭教育里没有（这个）！反而是在清丰看守所，把我给教育出来了！那些教授，那些牧师，教我以后说：“哎，老大，你得谢谢我！”他说：“你咋不会说‘谢谢’呢？”我说：“我们家穷不拉叽的，哪有时候说‘谢谢’啊？我走江湖那么多年，哪有时候说‘谢谢’啊？说句‘哥们儿’就完了。”他说：“你要说‘谢谢’！”结果我从清丰看守所（出来）的时候，见了人说“谢谢”，我们家人不适应！（他们）把我接出来以后，我哥、我嫂子，包括你七嫂子：“哎，你现在咋这么客气了呀？你咋这么文明了？”我说：“我得说‘谢谢’。”真心谢谢，我是真心的！
所以说，我那时候在北京，到郑州，很多人觉得我这个人很高等教育啊！“哎，这个小伙子很礼貌啊！”上我看守所的狱友家吃饭去，人家上来啥，我就说“谢谢”，过去不会“谢啊”！后来，给家人就是坚持这个“谢”。然后，我家人都跟着我，都这样了：哥嫂之间，兄弟姐妹、孩子之间，“谢谢”“谢谢”，全家是干啥都“谢谢”：文明了，家人文明了，你心灵就美了；心灵美了，家里都高兴了；家里高兴了，你就感觉好啊，磁场好啊，运气好啊，心情好啊；心情好，你才能发展啊！就这么简单啊！
叫我“郭叔”的，叫我“郭姥爷”的，还是“郭爷爷”的，还是叫“郭大大”的，还是叫“七哥”的……这么多人给我发信息。你要真的相信七哥的话，你（就）试一试，试两个月！反正也不让你拿钱，也不让你写遗书，也不让你切手指头，是吧？你有啥失去的？你没事儿了，你大大方方、发自内心地给家人问候问候，夸夸自己的爹娘、兄弟姐妹——支持你上学的兄弟姐妹们，经常发个信息说：“经过最近思考，我特别感激你们！”不管怎么说，你都说“感激”！说一次不拉倒，每月说。最后每周说，每天说，你看你有啥变化吧！
我给你保证的：你会少得癌症！我给你保证的：你会少出车祸！我给你保证的事情：你会减肥！你不信就试试。你要是试了不灵，你过来骂七哥来，就这招。你看我，这是我（亲自试过的），我不会瞪着眼胡说八道，你看着，我老娘走两年了，她在上天就能把我整成这样！这用我娘的话说：“这是上天来看你来了，喜欢你，惦记你！”但咱人受不了，这就是老人的爱，爱得我受不了！老人家来了，我估计。最大的（事情）是：我没喝酒，老人家觉得很高兴！没喝酒，几乎是我娘最重要的（期望）！估计老人看了我，也是心疼吧，没少哭了，把我给弄得全身疼。现在老人家又回到天堂，跟万佛万神在一起去了，助我们灭共！“啪”！
相信上天，相信人生：不生不灭！我生本聚，咱们来自上天！我们的灵魂，永远是不灭的！那你就善待你的灵魂，善待你的家人！“噗”！啥？知道啥吧？“噗”，共产党，你完球蛋了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月30日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1474/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月31号，我是音雄这个音乐平台，我们这个音乐节目由唐平女士和威廉王来创建的，这是我们华人第1个在自由世界在全世界自由发声，自由唱歌的。也就是阿波罗音乐之神所推崇的任何音乐和个人只有发自内心才会感动别人才会愉悦自己，那么今天我们大家看到了一个最不会唱歌的文贵是被我们我是音雄节目，推崇出来两首歌，沧海一声笑，还有酒灭中共，并在2020年第1个华人在全球打榜成功并且排名第一，这是音乐的奇迹。同样，它也是应该发生的，幸运的事情我们有我是音雄这个节目，唐平女士和威廉王先生，那么今天晚上很多战友和我一样，过去可能都没有唱过歌，但是由于过去一年来参加了我是音雄的节目，我相信给你带来的感觉是无法形容的，并且今天晚上将有大家评论评委评出在一年当中12个获奖者，恭喜所有的获奖者，而且是有GFashion的GForever，属于爆料革命的G系列，全面为战友每个人特别定制打造的GFashion的衣裳，那么特别荣幸的事情，今天文贵来参与这个节目的同时，我是今年这个打榜第1名的歌手，希望2021年我是音雄节目能培养出更多的郭文贵，和比郭文贵更多更多的郭文贵，希望我们真正的我是音雄节目，跟共产党不一样的是被控制被利益收买的歌声，而我们是完全来自于内心的，是给别人带来愉悦和力量的歌声，并且衷心的希望2021年我们的我是音雄节目像丘比特之神一样，用大家战友的真实的歌声得到的那个爱情的金箭，来感化那些被丘比特之神射中的银箭者，没有了爱情，没有了真实，只有恐惧的那些所有的同胞们。
亲爱的兄弟姐妹们，我们是幸运者，有爆料革命和新中国联邦把我们连在一起，并且创建了我是音雄这个节目的所有战友们，你们是真正的音雄，谢谢大家，请大家和我一起为所有的爆料革命和全美国全中国、香港、台湾、西藏同胞祈福。阿弥陀佛。2020灭共不能没有你，2021灭共我是音雄需要你。谢谢，新年快乐！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1265/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，共产党有多怕我们，现在遭受的攻击绝对是核弹级的！但是我们都回来啦，没问题，耐心、信任、忠诚是无价的。只要不放弃，就像过去50个小时发生的事情一样，没有一个人像我一样相信战友，发生那么多事情，兄弟姐妹们，怎么样？50个小时震撼世界了，谁能做到？共产党你大爷！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，看来今天共产党真给吓惨了。除了这个之外国内我想跟大家讲啥，香港，这几天香港疯狂了吧。但是我告诉大家的事情，这11亿美元里面，两亿美元来自香港。香港的这些战友们，签借款协议的时候告诉我，都在下面写了一句话，如果哪一天我消失了，所有这些股权100%由郭叔和GTV董事会将股权给予香港的这些勇士的后人。兄弟姐妹们看了让人动容啊！香港人是我们的同胞，就100年就变成了这样伟大的、有信仰的、勇敢的我们的同族，我们万分荣幸、备感荣幸！共产党也是我们的同胞，但是你看共产党就那一小撮人，因为我们自私，因为我们懦弱，因为我们恐惧，绑架了我们那么多年。我们不可能再恐惧了，我们不可能让它再继续下去！香港的这些学生，香港这些死的人，无辜的，被共产党害死的。还在香港大街上残害香港同胞的这些黑警，我必须惩罚他！一个也不会放过，这些人绝不会在大赦之列。香港这些害人的这些走狗们，走着看，我这铁锤，有一天看我怎么收拾你！律政司就是因为编造假案子，关于文贵，律政司的很多官员，可不是一个，都要辞职，完全造假。包括造假案陷害香港的孩子，人家看不下去了！但是过去这50个小时证明了民心向郭，新中国联邦就是我们中国人的希望，香港、台湾、西藏人民的希望。亲爱的兄弟姐妹们，就是因为你们每个人动了手，你们没有放弃，你才能让看到这么多人在50个小时，在共产党启动了一个国家力量造谣我们，“郭骗子”、我们是“骗子”，被FBI调查了，……Miles Guo……（英语），都是这些谣言造就了我们今天的传奇，就是共产党每一次愚蠢的行动都造就我们传奇。
我们国内有多少战友被喝茶的，今天记住我郭文贵说的一句话，任何一个被喝过茶的战友，被共产党警察威胁过的，未来申请任何政治庇护，任何在西方需要保护，郭文贵、法治基金，法治社会一定跟你们站在一起。我们很快在未来的24小时以内，会把法治基金的董事，我们联系在一起建一个群，专门来回应被害的战友们提供的信息，还有很多战友需要的帮助，让大家能联络上，24小时我们会公布。还有，我们把G-TV这回这个贷款事情处理完，我们就处理G-Coin，还有买Ｇ币的这两块的事。我们同时会启动G-Club会员和G-Fashion试运行上线，然后就是G-Coin、G-Dollar。
所有这些，我再说一遍，以战友为主，现在的G-Fashion一半都是咱们的战友，有愿意加入模特的请加入模特。但是战友，我求求你们了，你们必须100%感觉舒服、相信了，再加入，否则千万别加入。
我们国内所有被喝过茶的，我们真的是特别感谢很多国内有良心的警察，枪口抬高一寸，放过了我们的很多战友。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1145/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
先生好啊，大家好，非常荣幸，我在这里thank you very much。It is my honor to be here。我once again。啊，每天带领约200多人死亡，美国几百人在死亡死于来自于中共的冠状病毒。I am terribly travel to.
Is that in New York to hundred people died every single day by the sea cp virus, 我特别的味道在这个5月。4号的时候，中国的五四运动节，美国国务院的安全战略顾问搏一博明先生发表的演讲，实在是太棒了。I am excited to see the speech given by不明白的，the United States government. No.我们当今天看这个五四运动的时候，是中国人结束了封建统治和避免独裁统治中国的一个最伟大的一个中国。
走向世界和西方世界对接，最关键的一次就是民主人权和法治和道德的一个文明的启蒙。This my first man is an environment from the western culture that gives us they are we are young for democracy, freedom and the rule of law.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月11日GTV连线长岛伟哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1138/</guid>
      <description>内容梗概:
长岛伟哥:现在你先跟所有的在线的战友们打个招呼吧。
郭文贵先生:尊敬的战友们好，今天非常的荣幸和我们的——大家可能是你们不是那么熟悉的长岛伟哥，过去几天都是跟我们的老战友联线了。那么我答应过长岛伟哥我要跟他联线，所以说我找准时机，我说过的话我得兑现。
所以我今天很荣幸受长岛、我们伟哥邀请，参加他的节目，谢谢。
长岛伟哥:谢谢，那么来我这边，就按我的流程走。我第一个流程是先借Sara姐妹的口，我们先给您做一个祷告。您稍等一下，我们基督徒朋友还有所有的小蚂蚁一起祷告。
Sara祷告:神啊，感谢你挑选Sara姐妹挺身而出，带领着许许多多的小蚂蚁们一起去传播正义、自由、平等，更感谢你挑选郭文贵这样一位天才，来解救这神州大地十几亿您的子民。
为了所有的中国人享受的上天赐给我们每个人的平等、自由和追求幸福的权利，有这么多人在飞蛾扑火般的奋不顾身，世人看我们、笑话我们、不理解我们，我们可能会被欺压、被逼迫、被追赶、被报复。但是神啊，您是公立的神，复仇在我，耶和华说有谁能比得了上帝正义的怒火?
求神，将尊贵的话语交给Sara。让她所说所做的一切为主增加荣耀，愿神增加她的信心、勇气，给她平安和力量，我们也再次为文贵祷告，求神赐他更多的智慧、经历、勇气。他如此为神所重用，敌人会百般伤害他和他周围的人，求神赐他们平安!愿文贵是中国的辛辛那提、华盛顿，将我们这个多难的中国带出苦难，奉基督耶稣之名祷告，阿门!
长岛伟哥:谢谢Sara姐妹，也谢谢我们所有的，感恩我们，感谢上帝，也感恩Sara姐妹，感恩文贵先生，我也感恩美国，是美国这样伟大的国家给我们的一切、很多。那么我们接下来我也不想耽误您的时间，所以我的很多问题我就集中在一起，然后您来回答，第一个…
郭文贵先生:一个一个来，一个一个来
长岛伟哥:第1个问题主要就是从我们昨天晚上您推出来的盖特，一下子就整个G-TV就火起来了，全部沸腾了，关于预购G币的问题。GTV、Twitter包括整个华人圈子，里很多都在讨论这个问题。那么随之而来的也有很多的一些疑问，大家都不解，所以还需要您亲自出来解释一下。
就关于昨天那个推出来的一个预购G币，那么这个到底是什么样的一个G币，它跟我们之前苹果商店买的G币，跟将来您所说的公币、还有G-TV的股权，还有将来的美元，这里面到底有什么样的一个关系，互相之间是不是将来会有一种整合或者互换。那么这一个方面请您给予解释一下。另外第三个小问题，就是这个母币到底会不会将来成为我们新中国的法定的货币。
郭文贵先生:谢谢长岛伟哥，你看来是把咱们这两天的事情研究的很透。我先给你简单的回答一下，昨天在PC版平台和APP平台上，这是完全两个不一样的，完全不一样的。在APP平台上，在苹果商店头两天销售出去大概在5亿的G币也叫金币，我们叫做，是在APP上苹果商店上这个出售完的，大概5亿多。这是叫做第1次的苹果版的苹果金币，仅在APP上使用。是干嘛的呢？是在我们这个平台上和未来的我们G- Fashion或相关内部所有的打赏、上载、下载视频或者是购物内部叫做区域性的虚拟货币。这已经是第1个了。
昨天我们放上去是第二，这是什么？我们中文也叫GB，实际上叫G- Dollar，记住G- Dollar，就叫G元。G- Dollar和那个是完全独立的，它是PC板上给你的一个预购的方式，而且是大概在35天你能拿到，或者稍晚一点你能收到GB，仅限于在我们电脑版上的、Pc板上的，非苹果版上的。那么你可以使用打赏、上下载视频。它也称之为区域货币，就在咱们这些平台上使用的。这是第2个。
是预售和预购，给了你多一个渠道。过去只允许苹果商店，现在允许你支票、私人支票、商务支票、账号对账号，还有Stripe多个付款的方式，让你可以提前认购。过去只让你9块9毛9，现在你可以到99万额度，你可以叠加多少都可以。
所以说它多了一些付款渠道、付款方式，还有一次性交易额度，但它和苹果商店的App都一样，是一个咱们在平台上内部的虚拟的区域性货币，这是一个。
那我要告诉你，刚才还有公币和母币，这是整个大家族。现在你买完了，大家现在说，咱现在说这两个，好多人问App的怎么办?
所有买过APP的，你们账号里有的金币，接下来我们会有三个选择，因为现在是法律的问题，我不能这么直接跟你说，因为我们会公告，希望，我正在尝试!
未来一个是把它直接(你同意的情况下)换到你现在在PC板上买的，在PC板上用的金币，就把APP版的消失了。APP版的金币肯定是要消失的，就可以让你换到这来。甚至，甚至经过法律可能性的安排，也可能，也可能，可能希望，能不能换成股权哪?是不是？也可能!第3个也可能我们未来还有一个，就刚才我们一会说到的公币和母币，你也会换到那个币，你都可以选择。
但有一条是可以肯定的，在你换的时候只会升不会贬，我只能说到这，法律上不准多说，我希望。
我这两个说完了，这两个都是为啥准备的？我要告诉大家，就是真正的终极目标:我们有一个喜马拉雅联储，有个美联储我们叫做喜马拉雅联储。喜马拉雅联储币就是未来的真正的叫做公币，当你发行货币的时候，现在这个区块链的时候，就是公开的发行的、公开使用的，什么都可以使用的叫公币。
母币就是私人的区域性的使用的币叫母币。我们今天发行的苹果商店的币和昨天预购的币，及接下来在整个系统里G-Fashion、G-News包括这个平台，所有的都能用的也叫区块就叫母币，叫母币，在我们的区域范围内的。
但是世界上绝大多数发的所有的区块链货币都叫虚拟货币，都是在区域内用的。你都不可以去到外面银行随便用，人家接受你了，你俩愿意了，这叫区域性的可以用。那么我们现在要干点什么事呢？把这两个币未来可能都要消失，都变成只有公币和母币。
那么这个母币就在我们所有的G- Fashion，所有的现在说话的平台，所有的平台上内部我们买，我们未来可能飞机、游艇、汽车、内裤、袜子、胸罩、刷牙膏，除了你不喜欢的，什么都可以买，只要我们G- Fashion有的。那么这个时候它就是完全内部的虚拟的，而且我们有交易所，这是虚拟货币交易所。
我现在可以告诉大家，已经有三个国家以上政府欢迎我们，强烈欢迎我们去。肯定不是在美国，这交易所是在外边国家的。喜马拉雅的储备总集团，是独立的运行于美国之外的第三国的，第三国的。它的公币和未来区域货币形成了一个我们叫内外之分，听明白了吧。
这两个取消以后，未来交换到真正的区块链、开始交易了。你今天买的金币就是给你的区块链币，你买1个就给1个，你买多少就给你多少。“啪”你就打开了，打开以后就可以上交易所了。这个可以升浮的，就是可以每天交易的。现在给你打的金币可能是，我高兴了，我说我要买100个，可能“叭”涨10倍、涨100倍也可能跌下来。它是一个升浮的、区域内的、可交易的虚拟的货币。
共产党现在也整这玩意，他也、他叫什么EDCS——那个区块链叫区块链币。那么我们传统的美元、还有今天存在的人民币和港币、还有英镑，它叫什么？它叫稳定性货币。稳定性货币是什么？这东西是保值、升值，或者是在那块，你可以全世界流通的。这个未来喜马拉雅的币，就是未来要和它联系的。世界上从目前还真没几个人做到，就把虚拟币能转换到稳定币，就是实币，你可以在任何地方用。
特别重要的是，未来我铸了个金币，比如说1块钱的、2块钱、5块钱、10块钱的，1千的、2千的、5千的到1万的，1万的、2万的、5万的到10万的，10万的到20万、50万到100万的，我们都有不同的，现在正在做这一系列的东西。那就是你怎么把虚拟的这个货币变成实体货币，世界上最难的，我们现在已经在计划中做到了。希望未来，这都不是承诺，都不是法律效应。
我们在G-Fashion上，你会买到卡。2千块钱是10%的VIP的价格，1万块钱是50%，终生的。但是下面有1万到100万甚至到5百万的卡，你可以买。买过来干什么？我大额消费嘛！我就在G-Fashion上买嘛！我要买飞机，我当然不能买你1千块钱的卡了，是吧。那么我买大飞机的时候，我就买500万这卡，我变成虚拟货币，是吧。这个时候变成虚拟货币，你就可以合法的，因为我们是一个系统的，就可以转换成稳定币。
说我今天、我长岛伟哥说，我不想在G-Fashion或者未来你有什么N个领域等，内部领域——不管你多大的内部领域，我想换成金子，我想换成金币。只给你讲金币，你需要多大额的？100万一个的，还是说1块钱一个的。你可以选择叫喜马拉雅币，这叫公币，你就拿走了。所以这个系统形成以后，今天的你苹果买的这个G金币和今天预购的币，都将首先变成我们的母币，就是区域链的母币，内部、都是内部所用的。然后当然不会很快、相差不会半年，会转换成金子、流通的金币，你可以在哪都可以消费。但是主要是接受，不接受当金子用嘛，对不对，无所谓。所以这就称为4币联合，这是我们的计划。
根据时间、根据我们的计划，根据我们现在总体目标，建立一个独立于中国、中共之外的、让中国人安全的一个金融模式，而且独立于任何一个中共的所谓的金融权威之下的这么一个独立系统。这就是我们的核心计划，叫喜马拉雅金融系统、叫喜马拉雅联储。汇报完毕，长岛伟哥。
长岛伟哥先生：OK，那我再多加一个小小的问题。我们知道人民币肯定会变成一个废纸，那么将来新中国的货币会采用其他的货币，还是我们也有可能会推进，把这个母币推进去。
郭文贵先生：这个事、这个现在说起来还是稍微有点早。我认为喜马拉雅，这是我说是，我们永远不会参与中共的那个所谓的权力。但是我们绝对会成为权力的绝对监督，就是我们的理想。喜马拉雅一人一票，独立、法治、信仰自由、与国际和平相处，这是我们的未来。我们想要实现这个理想，绝不能再把国民党把这个袁世凯弄跑了，把这个慈禧弄完了，封建王朝弄完了，结果来了个共产党。这是不可以的。
我们要的就是有绝对的经济能力，和绝对的force——我们的力量，和绝对的我们的团队，就是我们的战友这个力量、人的力量和智慧，在独立于中共之外和未来没有中共的新中国之外，永远存在的一个力量，这叫一个民间力量。
这个时候，这就是大家选择了，是不是！你长岛伟哥说，我不换未来你叫什么币，还是新中国币，还是什么币。但是我就喜欢、就喜欢喜马拉雅币，这是个国际性的，那你选喜马拉雅币。我认为在一定时间内，我希望、我想的、能做到的，这个币成为一定的、甚至在你我这一生当中，是你最安心、最放心、最可信赖、最可流通的货币。某种程度上，你是没有选择的。
说到这儿，你想想美联储是怎么开始的？是美国人最恨美国中央银行的时候，出来个美联储。最恨的就是美联储，恨到了美国人都没有力量说恨它了，但它就存在哪儿了。它是一个私人的机构，超发货币几十年，上百年，它就在那待着，它成了稳定性货币。为什么？是这个国家的信用，是这个国家的安全。所以它存在了美联储这样一个奇怪的事情。
我们喜马拉雅联储不是的，我们一定会把等值的黄金铸成的金币。当然你不能说，我花100块钱，你花100块钱金子买货币。那谁跟你、什么呀！不可能。它是有成本的，它是有、肯定是有，这个不会有大幅升值。但是你是有升值、保值的。那么要比美元，就是废纸呀！全世界的货币都是废纸、叫信用货币。这个是锚定货币，这是跟实物挂钩的货币，称之为公币。你没有这个公的，你母的再厉害，你没有下一代。所以说它俩的结合是世界上，咱是第一家，这是希望我能做到。
这就是为什么我们计划G-Fashion，还有这个平台，还有G-News。G-Fashion之后G-Mall，G-Mall里边有G-paypal。G-payapl我们还有更关键的、大型的金融交易系统，还有G-Club。事实上他是一个商业的王国，商业的王国就铸就了一个虚拟货币的、一个可流通的交易条件，你能要的。
你说我喜欢卫生纸，咱们战友说，咱也卖。咱就按照咱的标准在卖卫生纸嘛！是不是！我要飞机，咱就买飞机嘛！凡是你能买的，咱都有。这已经形成了越来越大，但他的形成是最关键，所有虚拟货币没有实体。你看全世界的，所有的都没有实体。我这有实体，当买钱进入实体的时候，我就可以合法的把它转换成一个买黄金的金币的和实体和虚实，虚和实能连接的一个。
啊！这个金币打的好。多给我们长岛哥打一打。我给他打了好几十万了。所以说这样才是我们喜马拉雅，未来喜马拉雅联储能给真正的中国人说，我不管任何情况下，我的孩子、我的子女、我的财富。就像今天一位战友告诉我说，文贵我们给你汇了钱以后，我给我老妈——80几岁的老妈，我老妈多年来不让我喝酒。我老妈给我准备了一瓶酒说，孩子我给你喝两杯，他说什么？我妈怎么了？我说、我看你这几天折腾得把这个钱汇出去了，咱这孩子还有咱家的钱落了听了。就你妈蹬腿了，我知道你不会饿死，结果是一家人家抱头痛哭。
这个人告诉我这话的时候，也把我弄掉眼泪了。因为他说，文贵我从来没投过资，我们家也没买过股票，我媳妇就是搞银监会的，我媳妇说千万别掺和这事。这回我媳妇说把老妈的钱，把我弟弟的钱，还把你姐姐的，通通的要放这里来。为什么？她说人民币一定会成废纸。
这就是你刚才问了一个问题呀。为什么中国人就像战友说的，就一个信字。啥都、你还在问我呢？你买、你买金币了吗？长岛伟哥你说，买了吧！你买金币，你竟然不知道这金币是怎么回事？你是为啥？你相信我郭文贵，你相信的爆料革命。一个信字，你毫不犹豫的、你就已经付了钱了。
我的天哪！我现在刚才，我在上你直播间，我看那个线就是这样子曲线的线。（手势是向上曲线非常陡）大陆今天下午是在晚上10点，今天下午的线是这样的，昨天是这样子的（手势向上较平），今天下午成这样子了。不仅是国内的、不仅是国内的，很多都是外汇付款。我可以说，美国历史上从来没有发生过，我相信中国历史上也没有发生过，据我说了解的。这是什么？这是一个政权一个崩溃前的，一定会发生的，跟国民党的金银劵。
大家所有的钱是以安全为主要核心，这位战友的老妈给孩子开了瓶酒，全家说我们看你孩子饿不死了，孙子也饿不死了，闺女饿不死了。这就是所有中国人面临的问题，而且家人就是搞金融的，就是监管金融的。
那么今天这个金币给你带来什么？就是解决所有的中国人未来，我有虚拟货币，虚拟货币是最现代的货币，它最安全，最难被盗窃。而且一到手以后，不可逆转的谁也拿不走。共产党你抓了，你不交出密码钥匙或者说你藏起他拿不走的，而且全世界流通、而且是巨型流通。然后是唯一一个，我想买俄罗斯某个什么东西，怎么办？金子、金币。
金币，在世界都倒塌那一刻，你还有金在。而且是我们设计的概念就是可携带、可兑换，我们还可能要给美元挂钩。你说我不要金币了，我要美元，也可能给美元挂钩，可能啊、希望啊，完全是不承担法律责任的。这就是我们今天……
今天真的是伟哥你问的太核心了，全世界都在问这个问题。我的几个手机都爆满了，所有金融界全傻了，没人想到，但说老实话，确实这个数额别人看了，前所未有。但对我讲，在我们计划当中，喜马拉雅币这个市场，我可以告诉你伟哥，我计划当中，它是个很小的一步，只是试试水而已。
我昨天我最大的感受，就是共产党这个金融系统跟国民党当年政权烂的一模一样，让我最大的感受是共产党彻底烂了，彻底烂了。因为金融系统烂不烂，共产党能不能灭，伟哥你懂这个，这个核心。金融完了、军队完了，他必须嗝屁。今天你看他完没完，钱就是人心，钱就是信心，钱就是你的权力。谢谢伟哥，抱歉我可以抽雪茄吗？
长岛伟哥：可以，可以。那么刚才您讲到喜马拉雅币，我昨天也看到您盖特下面有一个图片。金光闪闪的上面写着喜马拉雅储备。那么我想问你一个问题，就是这个是不是我们将来喜马拉雅那个G币的模型。这是第一个问题。第二个问题，它上面显示的是一盎司10万的G币，但是我自己核算了，我买了10万个G币，我化了850美金左右，完全给一盎司的金额不对等，因为我们知道是1700左右。那么是不是您可以让我们买的人，突然增值了一倍的价值。我想问您的问题，谢谢。
郭文贵先生：伟哥，你这个做生意的人。我首先声明这是个美丽的误会啊，我现在严肃声明、严肃声明。现在很多战友给出了方案，这是其中一个战友发了12个图过来了，就是喜马拉雅币，就金币，非常棒这个战友。这位战友，你看到视频请再给我发个信息。因为我找不到你这个人了。我刚才找一下午我找不着了，你赶快再给我发个信息。
我们真正已经成型的喜马拉雅币，我说的1块到1百万的币比这个漂亮的多的多。我们不可能金镶玉，我要的就是纯，就是可能99.99金。可能一块钱可能稍微成色低点，绝对是纯金的，不可能有金镶玉的。这是一个。另外我手里有一个正在申请所有产权的、漂亮多的多。这个是正在讨论方案当中，发给了我们工作人员，工作人员就把这个误给放上去了。
两个盎司的金你算明白了，啥概念知道吗？现在是1700，真正的价格全世界2.8万亿盎司这个金，全世界2.7万亿美元，但是我觉得有4万亿美元。现在要真的金的价格要挂钩的话，是一万美元一盎司。所以谁也不敢挂，你挂啥挂。这是所有超发的货币，就是人类上的钱，包括全世界，包括美元、英镑，全是超发。大家你们拿的都是纸，都是纸。
一旦真是有什么大事发生，都是纸，一毛不值。我们为啥要跟金本位连在一起，不是金本位呀，和金连在一起，因为我们要相信，金子毕竟是稀有产品。我们把它作为材质的金币，作为未来流通性的属性，它不叫锚定金。它是一个可交易的、信用锚定的实物的、流通的货币，天下无敌。
那么昨天是个美丽的误会，战友们，我们没有任何法律责任。向大家道歉，这是我们的失误。未来我们出来的币就是大概这个概念，我会告诉你当你拿到这个币的时候，你可以等同于几盎司——这个币本身是几盎司的金。比如说我拿了个一万块钱的，我知道你买了几十万，也可能上百万。
哦，你知道我可以随时我就到喜马拉雅的储备中心兑换成金，我可以拿走一千个金币，一万个金币，我也可以换成一个金币，因为它上注明了这是多少金子。如果这个比如说这一百万的金币，那你不可能拿一个金砖你抱着是吧，说你可以拿这个金币，你可以兑换成1万个1块的金币，或者说是10万个10块的或者100块的，一定是等量的对比的金子给你，这是肯定的。我们正在做。因为这个关系我们全世界是首创。
这是为什么我们中国人的钱，绝大多数还是共产党员控制的。我们最有钱的还是他们。所以昨天到现在，大家能看到我们一开始放多少钱？最大到4999，两小时以后上了99万9。昨天我们要想尝试进来的，汇款的到最后都是大额的。而且我告诉你，这次投资金币的绝大多数是体制内的党员，甚至是金融人士。
那些傻叉还有军队的，他不懂。他就把拉家里去，放几箱现金、炕地下、水缸下面埋几十个钱，那不是废纸一样吗？这些搞金融的懂，在你到之前，象国民党一样，金券、银劵，我现在把黄金拉台湾去了，一模一样。所以他们投的是大额的，他知道，我们这个区域性的虚拟的金币，和未来的喜马拉雅币和公币，就是我们今天说G- Dollar、G- Dollar，别说错了，不是G-coin，是G- Dollar。
这个G-Dollar和未来的金币、G币是世界上唯一一个有价值的实物连接的货币，这是希望，我希望能做到的。谢谢伟哥。
长岛伟哥：那么另外一个问题就是说，您上次说我们在app store里面买的那个G币是打赏用的，您说在一段时间内一个月时间内会让我们体现升值一倍，那么我想在那个地方体现出来。那个算成母币然后翻倍呢，还是怎么样体现，我想问一下。谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月9日连线魔女Peace</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1134/</link>
      <pubDate>Sat, 09 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1134/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:大美女今天第一次相见,你这忒漂亮了，我今天不好意思了，严重转移视线你这是。
魔女Peace: 祝您生日快乐，因为我们这已经马上就要过零点了，所以我们的日本的是可能是这个全球最早就是祝贺你生日快乐的，我今天不仅代表我本人，代表我们所有的日本、在日本的战友们。因为就在昨天我发出这个信息之后，很多在日本的战友都说你一定要代表我们去向文贵先生问好，我还有一个小小的请求。也是我们所有的在日本的战友们，就是、就是要问一下，因为现在日本的疫情很严、很不透明，那个国家呢，他们政府的那些措施也不是很、就是看不清楚他们是要干什么的。
然后呢！他们就是现在批的那个药叫阿贝卡，它也是非常有那个副作用的。所以呢！我们还是坚信我们的药是比他们有作用的。但是我们现在的确是拿不到这个药，如果法治基金在日本有囤的药的话，看看我们怎么能够快捷的送到我们每一个日本的战友手里。谢谢你！如果能给我们一个这样的好的捷途的话，大家现在很多人在问我这个消息。那个有钱的没钱的，现在最主要的是药。对，是这样的。
对了，还有刚才我在那个、我在草根小哥那听了很多就是有关于金币、就是G币的事情。正好也是，本来也是我想问的，但是呢！比我、草根小哥比我问的还要深刻。所以现在呢！解决了我很多的问题。
那我就是想，我下一步是不是、就是把我的有的黄金或者是钱呢！就是全部，也不说全部，就是说投到那个金币里面去，然后用金币、用那个G币再投各个。一个就是G-Fashion也好，这些平台就是再把给它投过去，就是这样的。就像那个撒网一样吧！这样我觉得是，刚才给我的一个、就是一个这样的一个方式，我觉得是应该很好的投资方式吧！您说呢？文贵先生，您说。
郭文贵先生：谢谢啊！非常荣幸到魔女节目，被你邀请，跟你连线很荣幸。这个一睹芳容啊！这个是、这个是每天听到你声音是如此的美丽，看到你这样的本人啊！你这个确实是时尚、确实是时尚。不过最喜欢看到的是中国女性那种像你这样的自信的、健康、阳光，我觉得中国女性有着世界上女人太多没有的、没有的这种美的地方了。比如说所有西方人都羡慕，哎呀！中国女性到了60岁、70岁，皮肤还是细嫩白滑、像、真是像雪肌白、白细的皮肤，他们很羡慕，包括身材能控制的很好而且不显老。
中国女性是长寿的，而且中国女性一旦像你这样就是说有知识、有实力、很健康的时候，就是那种阳光是很多人真的没有的，我觉得中国女性是世界上最棒的。虽然我跟很多世界上女性打过交道，但是我觉得中国女性还是最棒的，一看到你真的、真的是非常非常棒。
魔女Peace女士：谢谢！谢谢！
郭文贵先生：谢谢你刚才问的我的问题啊！就是G币，首先、之前我先回答药的问题。这个叫、咱们翻译叫什么西韦、叫做什么西韦的药，就日本的这个药，这个药实际上副作用是非常非常大的、非常大的。
我们现在有，我们现在在日本本地有这个羟氯喹，我们送过去大概一部分战友以后，我们很多人都给要回来了。我们最担心的是这个氢氯喹送到以后，有些人吃了。他就真的觉得，我得吃，我得提前预吃。现在各种内部消息告诉我，预吃的后果有可能很严重，虽然机会很小。
另外一个就是这个阿奇霉素，阿奇霉素要跟这个氢氯喹真的按照处方去吃，才是有效的医嘱，所以乱吃是绝对不行的。另外一个就是这个日本的叫什么，它就叫什么？这个中文叫什么药啊！这个是。这个材料现在控制最多的还是中共，日本现在是吃这个。但是这个到目前它的副作用和危险性可能比这个羟氯喹还要多、还要多。你等一下，我拿个药给你看看。
魔女Peace女士：好，嗨！你们好。
郭文贵先生：现在另外一个问题就是现在，从香港往日本寄药，一盒都寄不了。
魔女Peace女士：是的，是的。
郭文贵先生：一盒都寄不了。就不让你，就全部打开看。所以说有的是羟氯喹实际上是战友们可以给你们，因为我们都不是中国产的，有的是在亚洲中国产的，但这是最好的、最好的，我们做的。是很多特别厂家产的阿奇霉素、羟氯喹，这个是可以给战友的、可以保证质量管用。
可以保证质量，管用，但现在问题也是寄的问题。一会我就让厂家，你给我个地址。我寄给你去，我寄给你一部分，我再试一次。寄完以后，你可以把这个分一些给战友——其他的我觉得你就别碰了。日本这个什么伟……你们千万不要碰。中东的某国，到日本去，安倍给了他不少，中共给了不少。头两天她说：你们拿走吧，我们不要了，但是你得给钱。我说：你给我钱我们也不会要。因为这个东西副作用太大，你们不要用——这是我的建议。
再一个就是说到G币投资，我刚才跟草根小哥说的，大概这周吧，你们就可以去预购金币了。如果……我就知道你今天一定会问我这个问题的，刚才我下直播上洗手间的时候，我就想你会问我这个问题。我给你两个如果：如果你的钱——这个钱不是我等着要花，这钱我随时可以兑现，我还可以流通，然后我还有期望可以更高，就是那种翻跟头升值的，买G币。你投资股票，毕竟你得经历一年也好，两年也好，三年也好，甚至到5年，它可能到时候可以上市，可以大贴现。上市之前你也可以卖，实际上就是6月份拿到股票你就可以卖了，不影响任何卖——而且一定是挣钱的，那是肯定的。
你卖了钱干嘛去？我先问你，你把钱卖了去你干嘛去？你又没地方放了，是吧？你还不如在那等着钱生钱，钱生钱。想用花的时候你卖多少嘛——不要把钱都放在那。家里放钱，放金条，这是世界上最愚蠢的——因为它每时每刻都给你带来危险，每时每刻都会贬值。
另外一个就是金条——虽然让大家去买金子，但是我从来不说的。我一再说，才中国有金条，等于家里放了一个叫人抢劫你的东西——诱惑犯罪。共产党来，警察来，检察官来……不好。另外一个我觉得：你咋用啊？真用钱的时候你花不出去呀！所以我强烈地建议：把黄金变成G币——变成G币可以流通，是不是？因为区块链我在全世界以G-Fashion的名义，最起码，我想买啥我买啥。我不行我直接就可以换成小的金币了，一块儿一块儿的，是吧？我可以一块钱到一百万的，我可以揣兜里，我到哪我去换去，甚至我可以换成美金——达到这个目的，就是你让它能流通。
所以我说，买G币，先预约，然后把它换成区块链币或喜马拉雅币——纯金的锚定的币，这是我给你的建议。但是你现在你先想想：你这身行头值多少钱？这得好几万吧，你太有钱啦。得三四万美元吧？
魔女Peace: 没有，没有。我这个帽子是专门为您选的，因为我知道您是喜欢黄色的。所以今天祝福您的生日快乐，所以……
郭文贵先生：黄色是吧？你这意思“黄色”
魔女Peace: 然后想问一下，我们日本政府是不是和美国有个协议——惩罚中共的协议。有没有这个“惩罚协议”呢？
郭文贵先生：我可以负责任的，可以认真的跟大家说：在四周前，美方就提出来，向这个……（附身拿药，并展示）这个药看到了吗？最好的，最好的。
魔女Peace:太棒了，我算是完成任务了。
郭文贵先生：就这个，我会给你们寄这个药。但是呢，有的人寄4-5次都寄不到。阿奇霉素，羟氯喹——咱们多了去了。还有你说的日本这个药，都有。这样的箱子，多了没有，能拉一千个箱子都没问题。厂家可以为我们专门生产。本来想给我们贴标：叫“喜马拉雅羟氯喹”，“喜马拉雅阿奇霉素”，我们会把这些寄给战友们。这些是给我们的安保团队、警卫团队，还有厨师们用的。在厂家我们还有很多很多，已经捐给很多国家机构了。包括你给法治基金捐的钱都已经买了，也都捐出去了，这个我会给你寄到战友那边去。回到刚才说的，四周前吧，美国政府就跟日本政府提出来，希望你跟我一起要求中共干两件事，第一件呢就是配合调查，整出真相，第二个就是索赔。日本立马拒绝，日本人说我们不干这事。日本不但拒绝了，马上把这个消息告诉中共说，我们不跟美国站在一起，我们要和你们好。日本在这一方面做的非常绝，完全是相反的。你们待在日本的人你们要想到她不会害你们，但你指望日本和中共干，挺难的。
魔女Peace女士：我们是很绝望了一点，所以一谈起这些傻瓜政治家们
郭文贵先生：他们绝不是傻瓜，绝不是！Peace你要纠正这一点。
魔女Peace女士：那他们想走向什么地方去啊，不跟着美国走是没活路的啊。
郭文贵先生： 你想的太简单了，你想的是美国，政治这个东西是最丑陋的，所以我说二战的六集纪录片，一定要看，好好看看，每个镜头都是真实的，那是电影拍不出来的。希特勒一个人的疯狂全人类差点给灭了，他就是一个政治家。然后你看到法国那几个政治家，傻啦吧唧的，最后上那个火车上羞辱他，说老子签的那个凡尔赛协议一次大战我输了，老子在这让你把法国交给我，投降，就是羞辱他，然后还得把火车运回的过去，就是法国那几个政治家。你看看英国的丘吉尔，那也叫政治家，绝不妥协，张伯伦的绥靖政策，老子坚决不给你干，厉害！也是政治家。为什么？一个是品行，还有政治智慧和人格问题。日本的政治家绝大多数都被蓝金黄了，日本人还不相信这事呢，这日本民族的伟大之处现在成了弱点，他不相信我这个国家领导人被蓝金黄了。日本人被蓝金黄太容易了，两个你这样的美女过去搭讪一下子，再弄点钱搞定了。日本人见不了这个的。还有他们各种家族企业在国内的，他玩不起的。所以说他们的很多决定啊，包括和美国的决定，看上去好像是是国家利益，美国和日本，你老说美国，其实就是安倍和身边几个极端的幕僚，做出了一些私人的决定而代表了国家，一模一样，非常可怕。
魔女Peace：那我们在日本的战友能为爆料革命做些什么呢？
郭文贵先生： 我说实话Peace，你们已经做的非常好了。特别是最近我发现，日本战友的经济条件、个人素质、生存条件在全世界应该是前三了，最好的之一。基本都是个人生活非常稳定，经济都很富裕，教育都很高。做爆料革命的传播可以说是很低调，但做的很扎实，传播爆料。特别像你是，咱俩见面根本就没说啥，你说的每句话都是直通心窝子的那种，干的事也是直通心窝子的。你这种勇敢和积极性真的特别特别让我感动。因为我能隔着屏幕感受到对方是真实的还是假的，真相信爆料革命还是假的相信，真愿意付出还是假的，我是深有感受的。所以你真的很了不起，你就是日本咱们战友的一个缩影。我最希望的日本战友有两件事去干是最重要的，第一个是，日本对未来对喜马拉雅，也就是今天说的reserve这个非常非常重要，日本现在是往外花钱除了共产党之外最难的国家之一，他给你找各种理由，我从2017年就说世界上金融最失败的国家就是日本。日本签下广场协议之后，后来美国就把他打的变形了，你会发现在日本没有一个外国金融机构能在日本活下去的，它绝对排外；日本的金融机构也没有活长的，要么就破产，要么就完蛋。而且日本的金融机构骗钱，就是骗老百姓的钱就是明骗，到这个年就骗你一把，割一把韭菜，很糟糕的，所以在日本的金融领域，你千万别投资。你说任何一家我都能说出他们的背后故事，全是家族性、政治性。日本不腐败，但日本是明抢，绝对明抢，金融就是抢钱的工具。
所以我告诉日本战友更多的是在喜马拉雅reserve上，把自己的钱，这绝对是保值的。日本没有一个钱说我日元保值，拿啥锚定？你是跟着美元的。喜马拉雅reserve 未来是对应黄金的，你直接买金子，拿金子走的。你不拿金子，钱可以在G-Fashion 、区块链上，爱买啥买啥。
我觉得需要通过这个建立一个日本咱们战友的纽带，让日本战友的钱更加的保值、增值，然后形成一个像您这样素质的人，把更多战友连在一起。因为日本对中共影响特别大的就是华人圈，很多中共的家人的好人也在日本，要把他们团结过来，同时照顾他们。在没有共产党的新中国以后，让他们能在日本和战友们尽快的团结在一起，形成一股力量，我觉得这特别重要，这是一个我希望的；
第二个我觉得，日本战友素质都比较高，我希望强烈的参与G-Fashion、G币，还有这个平台，强烈参与，多参与，因为这个参与会形成巨大的力量。事实上，当未来就没有共产党的新中国很多人最愿意去的地方之一可能是日本，所以我希望日本的京都、大阪，北海道，甚至是南部，包括九州那边，都能尽快的形成，东京就不用说了，形成喜马拉雅农场和喜马拉雅俱乐部的分支机构，有一批日本人包括你们在日本时间长了，忠诚度就非常高，讲信用，这个信用太重要了。就像我跟你聊天，我相信你，而且我绝对相信你，而且你说的什么事都是非常真实的，这个信用度极高，Peace，我希望这个喜马拉雅带一个模范出来，战友们到日本去，吃的、喝的、住的、用的、交通的，战友们自己之间的资源，包括G-Fashion，很多这个名牌，咱们要做的潮牌，最大的店都在日本，所以是非常大的，这是我希望你能做的，当然传播爆料革命是必须的。谢谢Peace！
魔女Peace：我听您说G币亚洲的分店要设在日本，对吗？那日本政治这么不稳定，您没有任何担忧吗？如果我们要拿黄金去买。
郭文贵先生：它影响不了我们的，我们的总部不在美国，也不在日本，总部是在另外一个国家，非常稳定的国家。日本在遵守国际法律上是世界上排第一的，不是美国是日本，比如说我们作为一个外资企业进去以后，在那交易，经营，它是绝对不敢碰的。还有一个，我非常有信心，在日本国，不论哪个领域，我们所拥有的力量都足可以让我们所有战友更加安全，没人敢碰。
魔女Peace：这句话能听到，我们就安心了，因为现在真的是太担心这个国家了，看到民众也没有意识到这个的严重性，实在是也唤不醒。
郭文贵先生：你记得班农先生见的那些日本人，包括我见的那些日本人，你还记得吗？未来这些人一定是日本最中坚力量，一定会的，而且会极大改变华人在日本的形象，会保证日本的安全，他们会成为下一个真正的日本政府权力重要的组阁成员，你放心，peace ！
魔女Peace：非常感谢您，相信我、信任我，可以参与G-Fashion的下一步的工作，那您对我有什么要求和期待呢？
郭文贵先生：我极为期待没要求，绝对是期待，我觉得在管理上，特别是你对Fashion，你看你这色彩，你看你的家，灯光这些，我觉得你真能代表中国人，给这些设计师提出要求，针对中国人做出来，不是花里胡哨的跟花大姐似的那些衣裳，而且做出来非常现代，要让中国美女展示自信，展示最美好的一面的，适合中国人的时装，包括首饰啊，包括出行的一些东西啊，我觉得是非常非常棒的。我认识过法国人，日本人，我觉得日本的女孩是真的是永远不背叛的啊，非常信任度很高，她穿的衣服也都能给你传达出非常稳，非常沉稳，很优美。法国的女人很浪漫，很火辣，但是呢，非常懂得和男人打交道，非常招男人喜欢，从不背叛，这两者之间的衣服你都能看得出来和时尚。我希望有你这种经验，你也是时尚界的老中医了，把这老中医的这些变成实实在在的东西，变成我们中国女性身上去。
魔女Peace：我现在还有四分钟的时间，文贵先生我最后一个问题就是，您对未来的Fashion是有什么样的一个看法呢，会是什么样的一个路线呢？未来的Fashion。
郭文贵先生：我觉得把全世界最年轻的设计师联系在G-Fashion上，最年轻的，最有希望的，把中国的吴带当风的服装和世界上现代化的时装综合的结合在一起，让中国人找回到几千年钱的真的那种吴带当风的自信，这是我所希望的。而且让中国人买，必须是价格最好，最合理，然后买的衣服和各种时尚的东西都是艺术品，而不是工艺品更不能是假货。
魔女Peace女士：刚才在草根小哥那听了真的是很多非常有益的我自己是问不出来的，但是我心里是很想问的一些东西，尤其是对
郭先生：小哥真的是特别特别棒的。
魔女Peace女士：尤其是对下一步的投资计划，在我身上也是一个空白，我也不知道是怎么样去计划这个东西。
郭文贵先生：我一会儿，先一分钟说这个药的事啊，你看这个药，这个一个是几沓，6盒，6沓，但是呢，共产党买的是两沓，它是一盒里两板。而且呢，我们做过测试，共产党的药的含量，跟这个含量是差距太大了，质量差距太大了。现在我们这个，我们拥有大量的这个药，但是很多，一，寄不出来，二，不敢寄。但这个可以寄到日本去，你把那个咱那些战友，你都分发给他们 ，好吧。你像这个，你像这个阿奇霉素，还有你说日本的这个叫什么西韦啊，这个的这个药里面，你看这500的，共产党是100的，所以说完全是不一样的，这都是救命的药，这一定要保持最好的才可以，好不好。
魔女Peace女士：好的好的，一定
郭文贵先生：真抱歉，我这时间的问题，我这，我真是这怎么能没把时间给你调。他给了你多长时间呐，这是!天呐!哇塞，120分钟!把你聊睡着了得，你先放个枕头在这块儿，放个枕头。 请，魔女。
魔女Peace: 我还是有G-Fashion的一些问题哈.就是，G-Fashion在我的想象中呢是一个像T台一样的，走出去延伸出来的一些很多一个宏观的东西。我想那个，那个文贵先生呢一定有很大很多的这个宏观的这种想法在里头。 有没有一个让我们感觉到非常兴奋的东西给我讲一讲，好么?
郭文贵先生： 我觉得，我看到你对Fashion感兴趣，就是你确实是搞Fashion的天才，问的也很好。我比如说啊，所有的我们这个Fashion的这个，这个我那天有个样，寄走了一个网站的样板发出去了。身在日本的你，好几个咱们的战友非常 棒的战友，就跟你完全不同的意见回来了。“哎呀!太简单了!太俗了!太不通了!”然后，然后这个，然后，“为什么男的在上边儿啊?为什么女的在下边儿啊?为什么女的那么少啊?”我几乎都没有回答，
我要告诉大家，这就是你刚才问的问题。我们的G-Fashion绝对不是卖东西的，不是说给你卖衣服，卖内裤，卖胸罩，是不是?绝不是这个!但是你想要这些是有的。我们绝不能变成一个所谓网商，网上商店。我们这个G- Fashion最核心的价值，最核心的就是，它是一个把大家的战友的资源是聚集在一起的，全世界的资源。而且这个资源绝不是你拿了钱。我们，未来我们会有机制的，比如说你拿了一万美元，我买了你5个Level的你就可以享受 VIP的资格。但你天天捣乱，我今天推出了一个东西，一共就五件，什么人什么样的买。你一个人把五件全买走了!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月7日连线面具先生</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1131/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1131/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生:尊敬的战友们好，荣幸在面具先生这里和大家见面。
面具先生:首先衷心的感谢七哥能这么忙，能接受面具先生的邀请，非常非常荣幸，非常非常的感谢，也非常感谢战友们的支持和抬爱。第1个问题我就开门见山了。三年前在419咱们被转播，那么今天，我们有了我们自己的GTV，而且今天还是双向的，能跟战友们，我今天能荣幸的跟七哥连线，从被断播到今天，我们有自己可以自由让每一个中国人都能发声的平台，七哥有什么最想对战友们分享的，谢谢七哥。
郭文贵先生:这个问题是很多战友心中都有答案的，也是我们讲过多次的，我觉得人生在世真的是，就是特别在今天，特别是三年后的今天又在疫情让全世界lock down的今天，我觉得是特别特别重要的，我们爆料革命的核心精神就是勇敢，勇气。这是太重要了，当你有勇敢和勇气的时候，你就能遇难成祥，化险为夷。
我昨天晚上和前天…昨天有人给我发信息说，我看你早上Twins(双胞胎)直播的时候，我误点了一下子，结果点到… ，唉哟还有大飞机、大飞机，我的天唉呦，16,800，你看看1万呢，26800到账了金币，未来可能就是26000股的股票。天哪我跟你说，不行受不了了，不冷静了，我不冷静了。不行，我后悔了，小帅。
我接着说，我觉得勇气太重要，就是前天、还有昨天，我分别和我们过去最早期支持爆料革命的战友，后来由于家人和各种原因、恐惧和旁边人的反对，都离开了，现在又后悔了又要回来了。他说，你说郭先生，我想问我到底输在哪里了，我失去了这两年跟随着爆料革命。我说我非常不好意思，我说我说话你可能不爱听。我说共产党在中国70年，虐待我们的家人和我们这个民族70年，然后遇到了三年的爆料革命。
为什么最简单的一句话，就是我曾经一再说的，我们中国人现在自私、没有勇气、更没有信仰，这三没就在你身上都发生了。今天三年后的今年相反的事情，因为我们的勇气，因为我们的无私，因为我们相信上天，我们才迎来了爆料革命的春天，这就是答案，谢谢面具先生。
面具先生:好，对的，GTV，感恩七哥为我们创造一个所有的战友们，都可以在GTV尽情的发声，而且勇敢的发声。也希望更多的战友能够勇敢的、无谓的说出自己想说的话。GTV是每一个战友的平台，谢谢七哥，感谢所有的战友的金币，还有礼物，这都是七哥的，非常感谢。
我问第2个问题:孙立军和孟建柱的被控制或者说是被抓，可以说是我们爆料革命很重要的一个事情。因为从2017年到2020年期间，这几个人对于咱们爆料革命攻击和打击，包括对七哥的家人的抓捕和打压，都是非常非常严厉的。那么七哥在2017年爆料的时候谈到，孟建柱的女儿孟海晶在海外，在美国跟敏感人士有合作。
面具先生：那么孙力军的老婆李莉也是外国公民、外国人。所以说这些人在海外藏钱肯定跟海外的情报机构，包括蓝金黄有很大的关系。那么这些人物的被抓，对于接下来我们灭共，以及这个海外的情报网络，有没有什么影响？包括对党内、军内，谢谢七哥，请。
郭文贵先生：啊！我觉得我们的面具先生，我们的小帅哥可以说是爆料革命以来，对视频的整个的记忆、然后解释，还有材料的整理是最棒之一了。这也是为什么我一直，我觉得虽然你身在图桑，但是你在沙漠里开出了绽放的、这种美丽的、永恒的玫瑰花一样。我觉得非常了不起啊！
这个恰恰是我的弱点，我对时间、数字这东西极不敏感。所以注定了我不是一个纯粹的商人，这是一个基本的要素。我是对概念、对创新、对情报敏感，但对数字、时间极不敏感。
那么你说这个呢！是孟海晶也好、孟建柱也好，哎呦！我的妈呀！这大金币砸的。这个整个他们在海外，包括这个孙力军的老婆小李，他们整个在澳大利亚、新西兰，他们的资产，包括和当地情报部门合作。事实上都证明了我们爆料革命说的一个核心，就是共产党内部的人，你问问他们有多少人真心的相信共产党？没有的。
就当年的孟建柱，不可一世的孟建柱。这在私下里边，我都不愿意聊他。结果都私下里边就把习近平啊！根本看不起。但孙力军都猖狂到什么程度？当年郭声琨还没当上政法委书记的时候，当公安部长的时候。我说过给大家，就是当着整个公安政法会的会议以后，当着所有人的面抱着这个郭声琨。哇！这金币一堆一堆的来。
这个抱着郭声琨，“耶！你也不懂这个公安，你怎么就讲的不错，你干得不错。”他完全像夸奖小孩一样，你知道吗？这种侮辱对郭声琨是因为什么？孙力军的傲慢，还有这个孙力军和孟建柱就认为江家是我的老大，习近平不是老大。然后这些公检法的这些警察都是傻叉，都是一帮狗屁不懂。他真把这帮人当傻子了。
更重要的一点，他心里就不尊重共产党。他就不相信这个共产党，这个共产党每个人都是傻子、都是骗子，而且来了这么个郭声琨、一个企业制的，还能懂点警察，他觉得你很意外了。在意外、意外之外的东西是什么？是因为他就根本觉得全是一帮混蛋。他也不信，这就是他们的本质。
这为什么孙力军的家人全在海外，孟建柱的家人、孟海晶全在海外。那么早都有家族信托基金，那么早他们都在海外学习。他哪有一个真正的共产党员呐！到中国去的所有的入党的都是想剥夺中国人的血汗钱，是虐待中国人。这是为什么孟建柱没啥玩了，玩红黄蓝幼儿园去了。所以说这才是真正的本质。
他们在海外为什么和当地情报部门合作，他们都是脚踩几只船。我亲自、我亲自、多次在、就是这帮人，我就听他们说，共产党、共产党不就是咱们、咱们公司嘛！所以说叫什么、叫习大老板，叫李克强二老板，后来改成王岐山是咱的二老板。然后在公安部叫孟建柱，政法委孟建柱咱们大老板。然后你看看在安全部叫部长，老板，咱老板。你说都这么叫，听起来像情报部门代号，事实上不是。他内心就觉得这是咱家的共产党有限公司，仅限于共产党使用。
所以跟海外情报部门合作和家人在海外，这都是正常不能再正常了。可悲的、可怜的、可恨的是我们中国真正的一些人，他真相信一切都要听党的，一切都是党给的，一切都应该是党的，爹亲娘亲不如党亲。爹死了、娘埋了，也不能回去看而且引以为荣。还要开什么党内英雄大会，上去、义正辞严地还走过去，还要哼着歌曲、黄色歌曲编的歌曲“东方红太阳升，中国出了个毛贼东”。然后上去。
哼着歌曲“中国出了个毛泽东”的，然后上去眼泪流着，然后鞠躬给你挂上大红花。
人家刚刚的在家双修出来，人家的孩子在国外刚刚打电话给爸爸妈妈，“我在哪吃牛排呢！” 可怜不可怜？
这就是我们中国人到今天，“三没”的一个根本问题，这就是根本的结果。他们完了，这就是所有的原因。
面具先生：好，谢谢七哥。
（网友各种打赏）
文贵先生：哎呀，你今天多发财啊，今天就可以退休了啊，你直接在图桑买个大房子吧。
面具先生：谢谢七哥，可以说十四亿中国人，要是没有七哥说出了共产党的真相，如果不是七哥爆料，可以说包括曾经的我，都以为所有的共产党员都是非常高级、代表着更高尚、代表的伟大、代表着纯洁、代表着没有什么欲望。
其实恰恰相反。他们在海外那么多钱，恰恰证明他们心里根本没有国的概念，更没有家的概念。中国那个官职只是他们用来敛财、迫害中国老百姓的一个工具。所以说感谢七哥的分享。那我问下一个问题可以吗？
文贵先生：请！
面具先生：七哥下一个问题可以说就是跟郭七条有关系。因为郭七条可以说贯穿了整个爆料革命的三年，从不管是前期2017、2018、2019到2020这个。
（网友各种打赏）
面具先生：太感谢了，太感谢了，我原本紧张激动的心情更加激动了，郭七条体现了七哥的那个战略智慧，以及对共产党的绝对把握。这也是为什么到现在，我们看到了这个我们最伟大的战友习近平同志，这个也开始出来了。所以说，想问一下七哥，郭七条会不会有变化呢？什么时候会有可能会有变化呢？ 因为川普总统和习的关系可能也要拜拜啦，谢谢七哥！
文贵先生：谢谢啊，这个我们本来打算是在四月初，一定会改郭七条的。很多人关心，你问这个问题问得特别好啊，我们的面具先生。就是很多人啊他不知道，这个我们说完话以后的这个逻辑在哪？光看热闹，看完以后就拉倒了。很多人没有问我，为什么郭七条在现在都没改？所以你今天问到点子上了 。
包括孙立军、傅政华、孟建柱、王岐山的进展，我今天可以在这里跟大家说，一直在跟某些政府官员在沟通中，在沟通当中呢。他们提出来说你这个郭七条是不是能缓一缓。缓一缓首先灭爆小组：我们会对一些国内的你的战友，现在比如在询问的，还有报到的，我们都让他们回去。保证近期不会抓捕任何你爆料革命的战友。
但是郭七条修改知道你要干啥！一修改、肯定那一条就没了嘛。说这个你能不能不动作。
我说那你说这个孙力军被抓了，我咋相信你啊，你们说话从来不兑现的。他说那你观察观察嘛，包括某些人被双规，是吧。
所以说修改郭七条是我从三月份到现在的一个条件。目前看，还前所未有，他们真的兑现了一部分，还兑现得不错。如果说能救战友，能让战友减少风险，那我们是可以暂时不修改的。
所以说暂时不修改，看看能不能让更多战友出来，更多战友免于受害，那不是更好吗？
（网友打赏你们都是给面具先生扔的啊，我可没捞着，哈哈）
面具先生：好的，这个七哥今天也算是爆了个小料，感谢七哥，感谢七哥。
郭先生：你觉得是小料，啥料是大料啊？
面具先生：大料、大料、大料，我得搂住点说嘛七哥，我得搂住点。七哥我可以问下一个问题了吗？这个问题也是可能七哥对时间不太敏感，七哥在2019年11月28号的时候嗑瓜子，嗑瓜子等一个大事儿，等一个大事儿发生，那个大事儿现在发没发生？或跟什么有关系，七哥现在方不方便透露，谢谢七哥。
郭先生：小帅这个问的特别好，面具先生，这个问题啊，很多人也是忘掉了。大家你记得2018年我磕完瓜子以后的两周内，你们现在意识到这发生了什么大事，是能和我们爆料革命有关系的？
面具先生：七哥我能补充一下吗？第一个是川普总统去了中东、阿富汗，战略部署，后来我们看到苏莱曼尼嗝屁了。这个算不算七哥，这是我能看到的比较浅显。
郭先生：你说的很重要，但是你忘了一个核心的重点。当时最核心的事情就是伊朗去炸掉霍斯木海峡的船，知道吗？炸船之前是有个小船，你记得吗，小船啊，出问题了，转来转去的，又是瞄又是弄的啊，实际上在…之前隐藏了一个很大的一个….小船出现，准备大家我们在2017年的时候就说，要炸霍斯木海峡大船的发生，到2019年的发生。
可是大家没有注意到就在那个时候，哎呀这爆料得小心点儿啊，（面具先生：小心小心，七哥搂住搂住啊）小心，大家没有意识到一个最大的变化就是，美国在中东的战略性的调整。当时是因为川普总统，包括当时负责中东的库什纳——他的女婿、国家顾问到沙特，到阿布扎比、到中东，包括和伊朗的关系。这个整个中间的调整，是很多人没有意识到的。现在有些话我还不能说，这个时候出现了一个最大的问题，在中东、美国和中共之间，还有俄罗斯之间形成了一个剧烈的对抗。
而就在这时候苏曼莱尼跑到了中国、到日本、到香港转一大圈回来，制定了所谓的五国联盟政策，这个五国联盟政策到后来一看，到真正的炸游轮到去年，到他被干掉，到这个之前整个中共的经济，特别是在阿富汗、在沙特、在整个中东这些国家，包括卡塔尔这些国家的整个货币政策，最核心的是军事基地，我只给你点到这儿为止。
未来你会看到这个东西让美国一下子傻了眼了，傻大眼了。你们都无法想象有多大，到今天还没被解密。解密之时你要记住今天你问的这个问题，那个东西他太大了，太大了。一定记住在这之前的….发生了什么，实际背后很大的故事，美国不说，中东也不说啊，这种事儿大家都不讲。还有一个后来发生的炸霍斯木海峡这都是中共铤而走险、挑战美国、要领导世界，或者叫强奸世界的真正的一个官方的开始，而且力量的叫Force真正的力量的故事全面开始。
从那一天起，严格讲美国的内部已经强烈的意识到，中共不管是坦克上装的是尿罐子、屎罐子，不管是啥东西，真的朝美国这个大院开过来了，而且毫不犹豫，而且付出了行动。事实上大家不要来看表面，美国人是世界上最聪明的，但他有法律、他有规则，所以到现在很多话他不能说出来，得讲证据。
包括那个时候，包括美国内部的，特别是经济领域，你知道从11月份2018年发生了什么，我最早告诉大家的100多家企业也是从那时候开始的，那100多家企业、国有企业几个大的养老基金、退休基金、军事基金是在真正的那个时候开始了，说咱得想想应不应该投资中共，不投中共咋办，投哪儿？这钱咋回来，投了中共的钱咋办？
然后开始真正的美国情报部门、国家安全部门、包括财政部都在想：如果和中共发生全面冲突，甚至脱钩的时候，怎么办？当时就有人说道，说Miles Guo， 爆料革命说对香港会动手，如果在香港动手，香港必将经济不稳定，香港不稳定，经济必定下滑。不稳定，美国输了钱，咋办？那个时候已经开始啦。
我们很多战友，通过网络上——还是被共产党洗脑的网络上，一知半解地，想小孩一样来理解一个国家的政策、国家经济——那是很片面的。你要从那个时间往回看。面具先生，你整理的这个时间是非常非常关键的。严格讲，爆料革命有几个关键点：2018年的11月份开始，就是10月底已经在美国，以美灭共的这个实质性的进展是开始的。非常棒，谢谢面具先生。
面具先生：感谢七哥，这可是个猛料啊，我得回去消化几天。感谢七哥的分享。可以说，从那一刻开始，整个中美关系就发生了巨大的变化，也可能世界格局就走上了一个全新的……
郭文贵先生：本质性的变化——应该这么说。
面具先生：对。这就是为什么七哥在2017年就开始发推说，霍尔木兹海峡对整个世界非常非常的重要，对我们灭共，包括霍尔木兹海峡还会关系到台湾的未来和香港的未来，这都是七哥说过的原话。我今天通过七哥这个解读，我更加意识到这个海峡对世界的重要程度。说到这，七哥，因为5月10号共产党即将在两会之前对香港展开新一轮的行动。那么在一月份的时候，七哥就说过，那时候共产党两会还没推迟，就说共产党将会在两会之前，那时候平爆小组王岐山等人要在两会之前给习近平拍胸脯“我要干掉香港“。结果两会推迟了， 推迟到5月20多号。结果又是在5月10号、这个推迟的两会之前，干掉香港。为什么共产党的两会之前要做一个这样的行动，共产党的两会为什么重要？这个七哥可不可以给说一下，非常感谢七哥。
郭文贵先生：谢谢面具先生。CC嗝P送的金币，太棒了，支持面具先生就是支持文贵。这金币，Guang Guang的。
面具先生：感谢CC嗝P，非常感谢，感谢七哥。
郭文贵先生：跟着七哥能发财。现在“郭三邪”已经变成了“郭三救”：救命、救钱——这是非常非常重要的：救命、救钱，而且还将救你的安全，这是非常重要啊。“郭三救”——这是绝对的，金币已经表现出来了。现在还救战友，郭七条现在变成救战友。
你刚才问的问题，面具先生，是非常非常好的，我觉得很快就会验证的事情，就是说我们战友爆料的时候，唯真不破——这是绝对的。面具先生一直坚持着唯真不破，就是千万别把话讲过了、讲满了。有些事情不是某个人、某个国家能彻底明白的，但是我们对中共的了解，我们现在敢横步天下，敢挑战任何人。因为我们的战友，内部的情报——这不是预测，不是判断，你再搞预测判断也做不到。现在一个电脑能做的都是有范围的，何况一个人的大脑呢，是吧？你不要做这种无知的想象，这是起码的。
一个iPhone手机，那么智能手机了，500万代码写出来的，都是有限的，何况你预测呢，那不作死吗？完全最大的力量，还是真实的事实和情报。就是每天、每时每刻，全人类70多亿人，每一秒钟都在行动。他在动作，动作的结果就叫事实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1028/</guid>
      <description>内容梗概:
班农先生：欢迎回到战斗室，疫情战报今天是主后2020年2月6日我们现在首都直播第13集。
Dr Steven Hatfill、Jack Maxey和我一起直播我们很荣幸请来了Miles Guo知名的爆料者，有争议的知名的反共爆料者。现在从纽约加入了我们的节目。
开始前我有一个很坏的消息，第一个报道(武汉疫情)，的李文亮，眼科医生。试着去告诉当局，但是因散布谣言在武汉被抓捕入狱。他后来又被中国最高法院赞扬，释放了，回到医院来帮助病人。他说表示非常荣幸能为国家服务。他于周六被病毒感染去世，然后被郭媒体网站报道，也在郭新闻报道了。现在全美国都在报道他刚刚去世的消息。你能不能带我们回顾一下。
文贵，聊一下李医生这样的英雄，以及武汉究竟发生了什么？美国人民特别想了解信息。我们知道共产党一直在压着这件事，象李医生这样的人，他是英雄，然后入狱了。你能不能告诉美国人李医生这样的英雄人物，武汉现在究竟发生了什么？
郭文贵先生：早上好，班农先生大家好，医生您好，我特别荣幸加入到你的作战室在我准备参加战斗室节目的时候，我们得到了一个非常坏的新闻。中国的英雄，李医生，一个小时前去世了。但是这个中国英雄，和未来的其他人，结果都一样，甚至你也一样。如果你在中国，你也会死掉。因为你是英雄，中国没有英雄，英雄都必死。但当时并不是灾难的开始，灾难在2019年12月17日就开始了，而不是李医生和谢医生发表报告的12月30日。
他们对武汉政府和中央政府说，这个病毒疫情很糟糕，对当地居民很危险。但是幕后掌权的是中央常委和警察，所以他们把两位医生的家人抓了。没人谈这件事。这两位英雄医生干了件好事，但为什么要抓捕李医生和谢医生的家人和朋友呢？虽然中央常委，武汉市长，湖北省长从他们那里听到了真相，这还不算灾难。但是现在我认为一切才刚开始以后会越来越糟糕。
班农先生：文贵，告诉我们那个《纽约时报》和其它报道里写到了，中国共产党正在试图让他们的官方喉舌，也就是《环球时报》和《人民日报》和他们的其它媒体，只报道正面消息。而且他们也在大力打压社交媒体。当前的情况如何？
你看，你之所以这么有争议的原因，他们总说，“啊，郭文贵只要一开口说的就是反党的话”，但是如果你看看你的履历，这也是我很自豪能与你共事的原因。如果你看看你说的关于海航的话，他们的丑闻，王健之死，如果你看看你说的关于香港的话，你对香港事态发展的了解，远早于西方。你提早知道了香港要出大事。并且关注得很紧密。如果你回顾你说的关于郭台铭的话，和关于台湾的情况，你说的每一件事都是对的。中共和它的人出来说“郭文贵是个骗子”，等等之类的。
但是从后来的信息来看，文贵的历史记录还是挺好的。
现在，我们看到李医生，他不只是中国的英雄，他是全世界的英雄。他在应该制止这场灾难的时候，尝试过去制止它，并为此献出了生命。而中国共产党却只是在打压信息。
现在，就连纽约时报这样的主流媒体都在报道他们对社交媒体的打压。他们一边打压，一边在自己的媒体上发表正能量的消息。像修建隔离医院。尽管这确实很好，但是你能否告诉一下美国民众，今天的中国是一个什么样的情况。
郭文贵先生：好的，先生我听到您在刚才的问题里三次提到《纽约时报》，但如果你看看在中国发生的这个将近两个月的灾难，情况很糟糕。但是在所有媒体里，没人能提早说出真相。他们把这个说成一个中型灾难，他们不想把事情往严重，说然后造成社会恐慌。但是谈论真相是很重要的。
中共真的很懂如何控制西方媒体。所以他们会尝试不让外面的人们了解真相。如果你们认真地看中共的数据，他们说疫情造成560多人死亡。然后总共确诊的人数只有两万八千，而被隔离的人数，他们说是18万这完全是错误的。
死亡人数不是五六百人，我举个例子。
很重要的，在武汉死亡人数，你们知道吗在武汉（应为湖北省）的火葬场一共49座，他们正在24小时运作，他们每天一共能烧掉1200具尸体，而且它们已经连续运作17天了！而且这不止是在武汉在大城市里被隔离和封锁的人数，一共是两亿五千多万！真正的确诊人数有多少？你们知道这个病毒正在半个中国爆发，两亿多人！
从我得到的内部消息真相是，150万，不是疑似而是确诊的人数。现在，根据被火化的人数（显示）死亡人数超过了5万，而不是3万！
所以这就是为什么中共不希望西方世界知道真相，这就是为什么他们控制国内媒体的原因！
你知道。86%的国内社交媒体和官方媒体只是在谈论：事实就是如此。他们说病毒是来自美国中央情报局，但是他们不想谈论多少人被隔离了，以及多少人确诊了，以及有多少人在观察期，有多少人死亡。这真的很危险！
他们以前说这不是动物传染给人的，也不能人传人。但就在两周前，他们说是的这个病毒会人传人。
在解放军的官方网站上，这是很有权威的机构，他们说，这不是从动物传染给人的，这是有人背后制造的。而且您知道，他们说这来自美国。因此，他们不想谈论有多少人得了病毒，多少人死亡，有多少人在观察下，各地的确诊的有多少人，这很危险！
班农先生：文贵先生，我们所听到的这可能支持您所说的话。据说今天有报道说，武汉会议中心已经完全被接管了，作为感染者的检疫和急救中心，他们已经在10天之内建了两家医院。另外中共昨晚还宣布，征用武汉的其他11个不同的会议中心或设施作为紧急检疫中心。您能谈谈武汉医生和护士的情况如何？之前李医生回到岗位，他两个星期前回去的，他星期六生病，今天去世了，二十分钟前去世。
武汉的情况究竟如何？即便是我们这里也不知道。那个城市的医疗基础设施是不是开始崩溃了？他们派遣解放军进去了吗？您对此很了解，因为我们所看到的武汉看起来像一座鬼城，除了我们听到他们正在接管的事实外。例如将有11个设施成为隔离中心。您可以告诉我们最新的武汉情况吗？
郭文贵先生：先生，这是一个非常严重的问题，这是一个好问题。你知道，武汉成了隔离中心。你看，他们派李克强去表演给中国人看。在过去的十年中，李克强从未用官方职位干过任何大事。这次如此危险，他们派李克强去武汉建立检疫中心。现在他们宣称拥有4万6千张床可以帮助这些人.
但是，先生，您需要知道整个武汉地区它们有53万张病床，可用于患病的人,现在他们增加了4万6千张病床，去帮助患病的人。他们希望增加超过15万张床，来帮助病人。这样一来，武汉的病床总数会有将近一百万。
先生，新闻上怎么说？他们说隔离区只有5万人是吧。死亡人数就算是500人，那为什么武汉的医院里会有50万人，而且没有空位？
所以，先生您上周说这是
1月30日，总共有170人死亡，
1月31日，总共230人死亡，
2月1日，有259人死亡，
2月2日，有304人死亡，
2月3日，有361人死亡。
您看到的是他们宣布的总死亡人数和确诊人数的比例，全都是2.1％，每天有2.1％的人死亡，一个不多，一个不少。先生，谁有这能力或方法控制死亡人数吗？每天都是2.1％，在这五天内。
因此，这只有一个原因，一个事实，是不是有人在控制了真相？数据都是假的。好像有神在控制着死亡人数，每天的死亡率都是2.1%。所以，你看到这些数据就是共产党式的数据。而他们却声称没有人在背后控制数据和真相，这是很重要的。
看看隔离中心没有医生和医疗设备可以来救人。染病的人被关在小房间里，连门都打不开没有吃的，不能打电话，没有水喝，他们不能上厕所。怎么会好起来？这不是帮人来治病的，是准备把人快点送去火葬场炉子的地方，去那里就死！
这就是为什么西方必须要知道的。他们怎么能在几天，1个星期的时间就建成一间医院？我们这里有为医生吧，这是不可能的！这就是宣传！他们有别的想法。他们是想用会议中心把人快点送去烧掉。这就是武汉周边的49个焚化炉几乎每天24小时不停的烧死人烧了一个星期，这就是真实情况。
班农先生：文贵，南华早报有一篇报道说，清华大学非常著名的一位教授说，发生在中国人民身上的这场灾难，习近平是直接有罪的。这不是武汉当地政府，而是共产党的最高层的责任。这位教授现在在做采访和写报告，他是最著名的清华教授之一啊。他实际上是在说疫情显示了习近平的领导失败，中国人民应该要他为此负责，为疫情和疫情的爆发负责，为把这场痛苦带给中国人民负责。你怎么看待这个问题。
郭文贵先生：先生，您知道，我最近也读了清华徐教授关于习近平这篇文章，有关他是如何隐满真相的，不让内外的人士知道真相。是的。这是100％正确。清华大学徐教授有政治立场，但现在谈论习王，和中共的政治领域还为时过早。
现在，最重要的是，我们需要知道真相！这是第一重要的！
数百万的中国人正在死亡，2亿5千万人被隔离。没有食物和水，没人在乎习是好人还是坏人。或者谁来承担这个责任。习绝对是个坏蛋，习近平是杀人凶手，习近平是造成这一灾难的根本原因。毫无疑问，中共是这个灾难的凶手！这就是他们想要掩盖事实的根本原因，也是这场灾难的原因。
徐教授的话是很好，但我们不必关心这些，我们需要集中精力，立即防止人们感染这种病毒。
我们需要阻止人们死亡。
我们需要知道这个灾难的内部真相。
我们要中共提供透明度并展示给全世界看，这个病毒不只是中国的事，这个病毒没有国界这个病毒没有国籍，没有国家。它去任何地方会对西方世界造成很大的风险。
这就是为什么在2月2日，美国宣布禁止中国人入境美国，在接下来的13天（即2月18日）中，会有美国人患病，这会是灾难性的。我们不想让美国和西方世界回到1920年。您知道，西班牙的流感，5亿人患病，1亿人死亡。因此，这就是为什么中共必须首先承担责任，给中国，美国和世界其他国家真相，透明度和信息，来阻止这种病毒走向世界，害死美国人和其他国家的人，这是第一重要的！
我们不需要谈论政治，习近平已经完了，这是毫无疑问的，他将入狱并被杀掉。毫无疑问，中共也完了，它没有未来。任何美国人认为中共在中国还有10年，还有70年，这是很愚蠢的，是不可能的！
那么你现在怎么看中国？
2.3亿人没有食物和水，被隔离了，有多少人死在家里？
又有多少人死在医院里？
谁制造了这种病毒？中共！
解放军认为这不是来自动物，它是人造的，是谁做的？有一天，我们必须知道真相！
但是现在我们不在乎这个。我们要阻止人们死亡，阻止病毒流向美国和欧洲，杀死更多人。这是第一重要的，透明度！我们需要拆除网络防火墙，为美国提供所有真相，并为美国提供所有真实数据。这非常重要！
先生，即使我们等到下周或两周后，先生，我也不希望美国的局势变得和中国一样。所以，2019年12月17日，我们宣布武汉发生了病毒大灾难。两个月后中国发生了灾难。
先生，我们需要谨慎。让美国为此做好准备这是真的很危险，我们需要真相，我们需要透明度。不要听CCP，中共就是个骗子。如果您信任中共，那么任何事情都会比病毒更坏。谢谢你，先生。
班农先生：文贵，我们正谈到一半，插一句。很多美国人一直不停地跟我联系，如果他们想要给中国送去医疗物资或者捐款的话，这些捐助的物资和钱实际上会不会帮助到武汉人和中原疫区的人民？你认为这些是否能真正送到他们身边？还有中共是如何让这些物资和捐款送到武汉人民手中？我们还有一分钟左右。
郭文贵先生：谢谢，先生你们非常仁慈，但是在中国你没法这么做。您的慈善是对中国人好。我很感激，但是中共认为这是政治，他们不想让美国人在中国人心目中变成英雄。他们始终认为这是政治问题。那些反美的人他们不想让你对中国人这么好，他们希望中国人都死。不希望你来中国让你成为正面形象，不可能的。班农先生你们很善良，很感谢，但是你们太高了，这是所有美国人的问题。你们善良关心中国人，他们认为你们想要杀他们，他们不想让你有任何优势正面形象，让中国人相信美国。
现在在中国这么多人死去，没有人说这个事情，他们说的是，是美国人带来的麻烦了，他们一直在大外宣。所以你们没有办法帮助中国人的，班农先生，不可能的。谢谢！
班农先生：好的郭先生，我们要跳一下了，我很感谢你，所有人都可以去Gnews和郭媒体去获得更多关于郭文贵先生的信息。这位颇有争议的真相揭露人，他的信息一直以来都是准确的。所有的我们今天都晒出在了这里，我们需要让子弹飞一下。这些新的揭发指控是爆炸性的还会有更多文贵的信息，谢谢你参加我们今天的战斗室大疫情，我们明天再见！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
OK啊，战友们啊，大家好，今天是4月27号4月27号啊。我今天很荣幸的请到了半路见上啊，又在今天的这个星期六与我们在这里相会，而且今年非常重要的有了我们的战友，陆德先生。远道飞来远道飞来，这个本来要保密的，结果那班的我看那个陆德先生也没保密啊，有些人。
猜出来了啊，所以呢，今这个在过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事儿，中国的一带一路。政务委员会一带一路委员会啊，还有中国的这个青岛的所谓的国际的啊军舰。造访，引起世界注意的是在曼哈顿举行的啊。叫美国当前危机委员会的会议曼哈顿，那么这个会议呢，引起了高度的关注。
现场前所未有的出现了美国，几十年以前就美国。当前危机委员会的几乎所有。有没有？你就不在了就来了，那天就真是大事儿啊，里根总统回来的话，我估计共产党值就下降。And not the people that who already引起了巨大的震撼。
Impact, 我认为这是his most brilliant speech as发现。以后更帅，今天呢就是我们为了回应所有的战友的问题。就是因为很多人给路德先生留言给我留言说要问这个。难道是这个即时翻译啊？The question we have some interesting from our interpret today.
我想要肖说一下，他是我的经理人，也是我的代理人。On a serious note, I really want to think.在premium property.那在他这个put their money。
用我的钱给他买一瓶。地方。All the big business that.Was all the conservative networks are there one American拒绝了所有的很多的电视台。广播电视台，而且你看我们相比下呢，一点都不顺气的啊，不胜收的，而且的话呢，我们有7个的照片。
她现在已经担任我的经理人代理人了，翻译。你就使劲哈，你要大家都听见，要不然听不见。Don&amp;rsquo;t be shy, don&amp;rsquo;t be shy, save the same.You never never say这个半农先生之前呢还有一个。Nbc的采访也引起了巨大的变化，我们今天前一个小时时间啊，我和路德先生。
代表战友来问，半路下的问题，每个问题都回答没有回答，不要超过5句话。我问的问题不超过一句话，一个小时以后休息10分钟，我和路德先生就继续，就这个这些问题呢，在回答。我现在来向我代表战友们这个我先问第1个问题。班农先生您认为当前危机委员会对中国这个有价值吗？
Welcome and so on先生，我很荣幸跟他同一起。让你远道而来。单位的力量以及它的价值，让他。就是知道，中国的老百姓现在还是生活在努力的情况当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年1月5日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/536/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/536/</guid>
      <description>内容梗概:
庄烈宏：各位朋友们大家好，喜马拉雅路上的朋友们以及今天光临美东之声的文贵先生。今天是美东时间公元2019年1月5号，非常荣幸迎来了文贵先生连线美东之声。阳历年刚刚过去4天，借此庄烈宏代表美东的兄弟姐妹们向文贵先生和家人寄去深深的问候和衷心祝福，愿文贵先生和家人新年快乐，一生平安。现在我们有请文贵先生来到我们美东之声。
你好，文贵先生。
文贵：庄烈宏先生，美东之声所有的朋友们和所有的战友们大家好。非常荣幸的今天能再次接受庄烈宏先生的邀请和这个采访，非常荣幸，谢谢。
庄烈宏：谢谢文贵先生给小庄这次机会，也感谢支持庄烈宏的各位战友们投票，让美东之声有这么一次机会荣幸请文贵先生来到美东之声。首先，我们第一个问题关于台海问题也是最近大家比较关心，近期台湾到处都上演着红旗飘飘，北京高调对台喊话，习近平告台湾同胞书受到台湾总统蔡英文的强烈回应。因此，中共军方罕见发布全军开训动员令。这些言行是否表明武力统一台湾正在成为CCP越来越迫切的需要？还是像往常一样对不明真相的民众挑起虽远必诛的爱国情绪来转移民族内部矛盾？然后CCP真的敢对台湾动武吗？美国和欧盟是否会坐视不理。有请文贵先生。
文贵：谢谢庄烈宏先生给文贵这个机会上美东之声的连线采访，首先我再次感谢庄烈宏先生和所有美东之声的战友们在过去一年多里面临各种挑战，无私，对于整个爆料革命的支持，和庄烈宏先生受到了欺民贼梁冠军等流氓组织受CCP的控制，还挨打身体受伤，我在此表示歉意和尊重，永远不会忘。
关于庄烈宏先生刚才问的这个问题，现在可能是全世界都在关注的，特别是台湾同胞和福建省以及国内的14亿同胞们。
在这个之前我必须给庄烈宏先生说，对你本人特别是在乌坎的遭遇，作为乌坎村第一号政治年轻男同志和乌坎一号的要求民选政府揭发腐败的这个英雄事迹，文贵在此表示感谢。对你父亲庄松坤先生，对你的战友杨色茂先生，对你的战友特别还有一个叫做洪锐潮先生，我记得是判2年到4年刑的你的战友，杨色茂、洪锐潮这都是英雄。父亲庄松坤还在监狱里面，母亲在村里面还被监控，表示万分的尊敬，对他们表示问候。
我希望庄烈宏精神和乌坎精神永远不能被任何敌人打倒，永远不能妥协！而且我一直给这个庄烈宏先生说你是一个年轻人这一代的一个楷模，你代表着一个奋斗的精神，你代表了一个在共产党控制的14亿中国人中70年里面出现极少的这么一个男人的代表。
你的父亲庄松坤先生还在监狱里，你的母亲老人家还没有行动自由，你的兄弟老范老杨这都受到了刑，家人都受到了威胁，有生命的危险。你失去了一切，但你维护了一个时代中国14亿人民的一个起码应该有的尊严和勇敢，也就是勇气。勇气这是我文贵非常佩服的！所以烈宏先生听到这个的时候你不要哭，你哭眼泪也没有用。但你不应该忘记，你一秒钟都不能忘记，而且不能受任何影响！因为恐惧利益时间和各种的诱惑会让一个人失去自己，失去理想，就会放弃。
所以呢，我对你和你的家人和你的战友和当年在乌坎村的表现，创造的历史，敢于反对CCP，你还坚持到今天，以及你家人付出的一切，我代表一个普通的中国人对你表示感激，感谢，感恩！
所以，今天我很荣幸很严肃，在我们的战友群里面投票高票当选让咱们俩连线，这是咱们群里边，以及我们战友的代表们对你我的信任，对你我有寄托。对我们爆料革命有希望。这就是我们为什么我们的连线是严肃的，是认真的。你问的问题也代表了很多人的想法。
所以呢，特别是我在这个时候给你连线的时候心情是很激动的。因为，我觉得中国应该多一点庄烈宏，中国应多一点乌坎，中国要多一点像我们这些伟大的智慧的战友们这种勇气。
那么我回答你刚才的问题，这个关于共产党最近用所谓的对台发动，挑拨这个国内14亿人民对整个台湾要采取所谓的行动，是不是再一次挑拨和再一次转移内部的经济视线，是不是再一次的利用台湾问题来转移国内的政治经济社会稳定各种问题，我的回答是肯定的。
我希望你们永远不要忘了，台湾是一直以来共产党的一个枪靶子它训练军队的枪靶子。
台湾是共产党70年以来一直利用政治转移视线的一个最好的一个理由。
是国民党和台湾当年成就了共产党。那么台湾也是共产党发家的一个最重要的党和最重要的一个地区。同时台湾也是共产党改革开放的一个钱袋子。同时，台湾也是共产党跟美国一次次遇到危机讲数作为威胁的肉票。同时，台湾也是共产党对美对西方世界渗透时利用的技术和金钱工具。同时，台湾已经成为国内政治斗争最好的党内所谓解决的内部问题的政治口号。同时，台湾一直在扮演者着党内高层政治斗争一个最有利的，一个党内的民粹工具，和操纵民意的最好的工具。这是一直以来共产党都善用的招。所以，庄烈宏先生你所问的问题非常好。
当共产党内部高层斗争到一定时候，就有人举手了，我们要打台湾解决台湾问题。当党内有人想当官的时候喊出的口号就要打台湾了。然后对台湾采取了蓝金黄以及政治威胁各种所谓的手段就全来了。这为什么要获得党内的支持和信任也是党内获得政治资本的最好手段。那么同时，我们也可以看到凡
是对台湾实施威胁的时候就是党内政治斗争到了白热化。中国或者中国经济出现重大问题的时候。那么或者是中国共产党遇到了国际上重大国际关系的问题时候，特别是中美关系出问题的时候，对台必有动作，对台必有行动。
所以说这一次的所谓对台这个喊话，一国两制。蔡英文总统表现的非常好，马上出来讲话，台湾从未接受过九二共识，更不可能接受你的一国两制。而且非常明确，我们看到了在她讲话之后得到了国际社会的一致好评，得到了台湾2300万人民超过70%的人的支持。
大陆有些民粹在喊，像胡锡进这号人，我相信绝大多数大陆人，超过70%是支持台湾的。那么这个事情可以看出来本质性的变化，在再一次的党内经济幅增长，社会稳定遇到巨大挑战，反共反贪已经成为国际国内一致的口号，中美关系出现出现巨大问题，等这些巨大的矛盾的时候，突然发现，再次地操作民意不管用了，这是一个本质性的变化。
还有一个，我们大家要注意到的是，这些天来美国的反应。当整个对台喊话的，之前不到20个小时我就知道有这个对台的喊话，美方问我这事可不可能会发生，我说一定会发生。那么讲完话以后，美国国内所有的政府内的、政府外的朋友们纷纷给我发来信息，震惊，不可思议！但是美国认为，这暴露了中共对台湾的野心，和一直以来操纵民粹，转移国内的经济、政治、社会矛盾视线的一贯做法。
同时认为，这次中共的行动，可能真的造成了美国对台湾，共产党和台湾，以及所有的有关事件，到了一个决策的关键点。因为这次的再次操纵已经不同了。因为美国毕竟已经把中共列为了最大的威胁。南海问题、中国内部经济问题、以及欧洲的问题、WTO的问题等一系列的问题，都在一个矛盾点上，前所未有。所以这次我认为，他们的操作民意，是一个作死的行为，是一个危险的行动。不会像以前一样让他们得逞，也不会让他们达到目的，成为转移经济、社会矛盾、政治的视线，我觉得是不可能的。
台湾问题啊，我有一个建议，我有一个建议，大家要认真的看，要认真的看。因为这个事情，绝不是说他讲讲话就结束了，也不是说他喊两嗓子，就把这经济问题解决了。台湾不管做什么，不可能增加你的GDP；
不管台湾做什么，你怎么行动，不可能让现在老百姓处在水深火热当中的深层次矛盾，和中国高层家天下、权天下的这种社会党内这种极度不稳定的因素，可以彻底解决。所有这些是不可能的。
所以我给所有的共产党的官员们，以及试图操弄台湾，挑起事端的人，我给他们四个字。这四个字是什么呢庄烈红先生？叫怙恶不悛！怙恶不悛这四个字。怙恶不悛是这个事件，庄烈红先生我相信您知道，咱们战友们，是在十六国的时候，发生的一个典故。怙恶不悛里面的核心人物是谁呢？一个叫石勒音译的，一个叫刘曜，一个叫郭汜的，一个叫曹平的。现在在共产党的党内，有很多曹平。曹平是谁啊？就是王岐山，就是孟建柱，就是中国所谓的什么这员啊那将军啊，裁员啊，就是那叫喊者。
大家去查查历史，大概1700年前十六国的时候，318年吧我记得是，十六国的时候，这个刘曜，当时篡权以后，他下边的石勒跟他打仗，他打不过人家了，给人家行赏，行赏之后给人封皇位，加勋爵，给粮食给钱，像今天一样，共产党的蓝金黄。石勒同意了，就派去了人，跟他去那看一看。去了之后接这个友好的和平书，到那儿去看一看怎么安排。结果呢，刘曜的手下，一个叫曹平的，就是今天的王岐山，最相信的人给他建议说，这家伙要来根本不是真正来签和平书，来和谈的，他是来看咱们阵地，看咱们军队的，得把他给杀了。最后姓刘的，夺取了皇位的刘曜就把来使给杀了。杀了以后石勒恼火，石勒最后也把他的来使也杀了。杀了以后自立山头，成立了一个新的政府，最后把刘曜给杀了。
这个历史真实的典故，就是一个我们大家都要记住的，他不回头是岸。庄先生，就是接下来的结果，他现在走的路，那就很简单，叫怙恶不悛。怙恶不悛的结果，就是死无葬身之地！他任何所谓的操弄，台湾议题，不再回头是岸，想像以前一样得逞是不可能的。
所以，台湾问题，我相信到了一个历史时刻。至于美国人会不会出兵，我以前说过，我告诉你庄烈红，我跟所有的台湾朋友说，包括一会儿马上要来的，班农先生带来的好几位前国安委的人，一会，12点半来，1点钟跟我开会。
这些人当中，都是非常重要的过去的政策的制定者，也是过去中美关系，美台关系的重要参与者。非常清楚，只要敢对台开战，只要敢打，台湾只要有人敢举手反击，美国甚至联合国，一定不惜一切代价，捍卫台湾的安全和利
益。从来没有一个人，从来没有像今天，从来没有像美国两党统一，每天都在变化中。刚刚过去的8天，我在佛罗里达，在Palm Beach，你们都看到了，我每天见了很多人，过去的老朋友，坚决不支持打台湾的民主党人士，和军方人士。这一次我可以说，百分之百说，只要中共打台湾，美国将不惜一切代价出兵保护。
而且认为现在的共产党和过去的共产党不一样，因为它是流氓政权，它是土匪政权。而且如果打台湾话，美国不出手，世界将大乱！这已经是美国的国家安全核心利益。所以我觉得，高兴的看到了郭文贵一年以前我就说，咱爆料，庄烈红先生你要有自信，咱就说过，下一步他们将操纵台湾问题，发生了吧。第二，我们说过，台湾问题，美国将彻底改变台湾政策，只要是中共再度威胁，美国一定是大兵介入，不惜代价。
还有一个是在几个月以前我连续的说，台湾人民准备好吧，下一步共产党就对这你来了，就是台湾和香港，它没别的招了。
它家既不产iPhone，产了一个抄人家iPhone的华为，一堆毛病。它产啥呀CCP？！它有什么经济增长点啊？！它有什么样的经济未来啊？！它有什么样的价值啊？！根本没有！
除了偷点人家美国的钱和技术，搞点 贸易欺骗 ，现在又被人家给挑战了，他没未来了！ 只能操弄操弄台湾， 搞搞香港骗点钱 ，印点港币， 解决所谓的现在到处的许诺、骗钱 ；维护自己的过一天少一天的所谓豪华 的生活 。所以庄先生回答你这个问题： 美军一定介入 ，如果他敢动手，就是他的末日！ 而且台湾人民不要被利用 ,希望蔡英文总统坚持到底！
谢谢庄烈宏先生 ！
庄烈宏：谢谢文贵先生！谢谢文贵先生给我们解答了这个有关台湾的问题！ 在这庄烈宏也希望我们台湾的朋友2019平平安安！
文贵：闽南话我爱台湾怎么说？
庄烈宏：我爱台湾哪(闽南话)
文贵：台湾我有个女朋友老爱讲这个闽南话，每次讲闽南话我都是特别笑特别开心！
庄烈宏：接下来我们就请问一下文贵先生：在文贵先生开启爆料革命以来大家耳濡目染耳熟能详的有：1808房、黄燕的小手，还有吊舌头，找钥匙等等已经成为网络流行词， 也让盗国贼相当的惧畏。在2019年文贵先生是否还会有更多类似事件为大众揭示吗？ 谢谢文贵先生！
文贵：谢谢庄烈宏先生！看来你对裤腰带以下的事情很感兴趣啊！
不要学郭宝胜，不要学那个韦石、西诺啊， 天天在自己的博讯网站上 ，还有郭宝胜那个脸到日本去看脱衣舞 ，然后在网络上天天拉标题党， 耸人天下。你往回看， 博讯网站上所有报道的政治新闻和所有的新闻没有一样是真的 ，但是它点击力很高 ，为啥呀 ？因为他爱把裤腰带以下的话题和那放在一起，。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/522/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，这是纽约时间啊，这个平安夜的今天啊。前几个小时文会荣幸的在纽约，在我的家里面，向所有的战友们及家人们祝福圣诞节快乐！在此时此刻，文贵非常的感谢所有的战友们及家人们对文慧的过去一年多的爆料的支持，为了追求稳。
会的和战友们一起的喜马拉雅的目标，我们做出的努力和奉献，2019年对我们实现中国的喜马拉雅。宗教的自由啊，信仰的自由，法治的中国，民主的中国将是关键的一年，在此我衷心的祝愿所有的。战友们及家人的平安快乐的同时呢，希望我们大家能共同一起努力，在不影响你们生活和健康安全。和财富的情况下，我们再一次的在2019年共同创造新的历史，更加的接近。
对我们的起码的目标让在2020年让中国啊，在没有啊，对人对我们自己和自己。这个家人有安全上的威胁和对宗教信仰自由上的威胁和恐吓，我们要拿在我们身上本来就是。属于我们的恐惧，让我们和家人们享受着财富，快乐，健康和安全。让我们通过我们自己的宗教和相信的信仰，让我们过得更幸福更快乐现在。
一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月20日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/487/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
发个信息。还有半毛钱的。
Going to MR at the 18th, and say hello.就是今天我们来专门给我们这个机会，采访一下谈谈就是未来制裁，我为先生。Now on this opportunity to talk to miss the balance in relation to the in the action taken the games.
他什么possible？The miles of glow on going your 100.
Rule of law hear the United States and take people to court的。这应该是大家。
抓被失踪被自杀的那些的人可以过来，然后我们可以去帮助他，而且的话呢。He said go through all the financial Information and who was making money of taking the from the Chinese people.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月21日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/36/</guid>
      <description>内容梗概:
【摘要】
之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候。
马航的事情是个巨大的丑闻。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
应推友呼吁，给报个平安。
刚运动完，特别开心，特别舒服。希望大家不要担心，一切都非常好。
从昨天至今发生太多事情了，一言难尽。
从上海，新加坡，澳大利亚，加拿大，华人发来的关心担心，太多了。一切事情都在进展之中。我相信绝大多数中国政府的官员都是好人。我收到很多政府内部在职人员对我各方面的提醒和给我提供的信息，文贵非常的感动。
你讲的“绝大多数是好人，200多万干警不是他们控制的僵尸，这是过去几个月以来少有的来自于内部的，直接的对文贵的支持和帮助，这是特别特别重要的。
退伍兵们，老战士们提供的信息对文贵有很大的触动，而且对接下来的全球发布会有很大的帮助，因为这些事情确实是惊人的，无法想象的，太吓人了。之前文贵知道黑暗，不公，盗国贼们嚣张，但不知道是这样，实在是太吓人了。接下来这些事都会爆料，而且爆到底，希望大家对文贵有这个信心。一定要有信心。
潘石屹啊，小潘这人就是演员出身。不用理他，让他表演表演。就象博讯的韦石一样，让他表演，表演到一定时候，他就知道怎么回事了。
他表演的越多越好，你不要在那儿我说容积率，你就说土地，我说你的土地你就说你睡午觉，我和你说黄艳的小手你说黄艳的脚丫子。
你面对问题，潘石屹呵！你那点儿地怎么来的，你清楚我清楚。不到时候，到时候我给你揭出来你地怎么来的，是吧。你怎么来的还不清楚吗？！你的朋友也是我的朋友，还不到那时候呢，到时候揭出来你就傻了。你所有海外，包括你买GE那个大楼的股份，你这些钱都是非法出来的，全都是犯罪的钱。你骗的这些人，搞得这些秀，包括你到山西卖的房子，很多人都是洗钱的。大家都很清楚呵！
潘石屹先生啊，他真是为了钱把啥都能卖了。当时盘古大观拍卖的时候他嗡嗡往上冲啊，就好象郭文贵要死了一样，跟刘志华在那儿勾兑，想把盘古大观给弄走，结果惹了一屁股骚，结果让人家首创，人家刘志华先生的女朋友拿走了。这个人为了钱是啥都要的，很恐怖很恐怖。
前期能离婚，再娶个新媳妇，要是现在有个万亿富婆，我告诉你，180岁他都敢娶。潘石屹先生，一切宗教信仰就是钱。
文贵是习的人？这位网友说的是吗？我真希望我是习的人，我特别希望，如果我能成为习的人，我将万分荣幸啊，那就太好了。但是本文贵没这福份啊！
这几天全世界的关注啊，是秒秒上升，不是分分上升。全世界人民都看着呢。
我楼下面这些盯梢的呵，我们警卫队的给我说，还找了外国人，看我进出，看我家人进出。
我一再说，盗国贼们的恐惧就是我们的武器。盗国贼们愚蠢的行动就是我们的资源，他们越行动对我们越有帮助。
【论自传】
哎吆，动不动就出书。原来啊我特傻，老看自传。结果有位领导给我说“文贵你都看谁的自传啊？”我就说了说，结果人家说“你觉得谁写自传，你写自传，你会把你不正来路的钱，偷情撒谎，做坏事你会写吗？你当然不会写。“
所有自传都是骗人的，没有人把自己坏的一面写出去，凡是爱写自传的人就是专业的骗子，凡是爱写自传的人全是精神骗子加金钱骗子，而有任何智商的人就不会看什么叫自传的。
啥叫自传啊，就是自我吹捧自我欺骗。然后还要别人相信，都是精神不正常。凡是能出书的人和让比人帮他出书的人脑子都不正常。大家一定要相信这个。包括你本人问问自己，让你写的时候，你会把你昨晚上睡觉干的事写出去吗？怎么可能呢？！
一个国家一个民族，当写自传的人多的时候，就是社会人们的智商普遍降低的时候，或者社会上到了一个最高境界的时候，因为不敢撒谎，撒谎会进入灭亡。在我们这个社会里面，撒谎才是真理。不撒谎是愚蠢，还相信自传，那不简直。。。，凡是潘石屹先生写书，哎天啊，写写他钱怎么来的？地，容积率怎么来的？一个项目怎么弄的？背后老板是谁？海航的一个背后股东29.75，他知道吧，他敢写吗？！29.75的股东，他敢写吗？
等着未来咱再爆呵。
马航的事情是个巨大的丑闻。马航的非法交易很快会有公布的。据我所知，其他国家已经准备开始公布了，别着急，别着急。
这个信息时代，谁想撒谎，谁想愚弄人民，谁想操纵别人的思想，掩盖真相，那比自杀还可怜。大家一定要坚信，不要着急。
让子弹飞一会儿。
他们像潘石屹先生写书，特别好，表演，字吗，抹不下去吗，上个微博删了你还找不着。他越写书越好，等未来证据一亮，那不是证据吗？这种愚蠢，一贯的愚弄别人，欺骗别人就以为欺骗了世界，连自己都相信了。不要在乎他们那些，好戏还早着呢！
你怎么知道很多神灵保佑着？真的很多神灵保佑着我。（合十致谢）谢谢这位推友。
白宫的投票的事情，谢谢大家的踊跃参与。特别感动，竟然有推友一家人一天的时间在那儿写，而且由于英文不好吧，很多都退掉了，没有完成。（合十致谢）非常感谢。
杨建利发起的，并没有和我商量，真的不知道。但是既然发起了，就不能让盗国贼们看我们的笑话。他们就看着我们笑话，认为我们签不了。大家一定踊跃去白宫投票。这也是一个机会，练练手嘛，未来我们有很多机会到白宫去请愿的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
