<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>胡锦涛 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%83%A1%E9%94%A6%E6%B6%9B/</link>
    <description>Recent content in 胡锦涛 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%83%A1%E9%94%A6%E6%B6%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1993/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1993/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我再接着再说一段，我刚才讲的故事就是你知道过去哪些跟江泽民勾兑的吗？7哥在清丰看守所的时候，中国的商界和政界有谁？江泽民时代的各个常委哪个没有勾兑过？你知道胡锦涛时代那些常委跟谁没勾兑过，哪个还有“白手套”你知道吗，再后来到了习进平、王岐山时代。邓家那就更多了，厉害着呢，掌控了中国几十年。兄弟姐妹们，不要被任何一个所谓的人代表了全中国的历史，更不要被任何一位所谓的中国的大咖代表了所有的爆料，包括你7哥。7哥所知道的中国近代史上的事是极少的，但我可以说是极少跨过几代历史的人。大家看到我是八几年到现在，但你想想，那些今天的所谓的牛人，他们都干啥呢？他们曾经都干啥呢？这些人跟某些方面的关系，比如头两天有人跟我爆料他们和中国政法委的关系，说得惊天动地的，好像改变了共产党的规则。看完以后我说你不知道政法委多少人真正是“大当家”的，爆政法委没用的，政法委就是中南坑的一支枪。爆它有什么用？我说你觉得这种事很重要，在共产党的邪恶组织里面只是很少的一部分，就像中央公园的一片树叶。像那只兔子，它以为它能代表整个动物世界，它认为它看到了狮子、鹿、犀牛在草原上的存在，它认为它就是永恒了。它从来都不知道，它就是食物而已。
大家千万不要鼠目寸光，不要用兔子的视野来看整个动物世界。任何人你就问他几句话：你知道这个常委的勾兑吗？你知道平安的勾兑吗？你知道民生的勾兑吗？你知道吴小晖的勾兑吗？你知道叶简明的勾兑吗？你知道邓家跟谁勾兑吗？知道保利跟谁勾兑吗？你知道张德江、贾庆林、张高丽、黄菊、乔石这些人的勾兑吗 — 有几个你知道的？中南坑每天所做的交易成千上万个都不止；整个中国14亿人每天的行贿受贿的交易，白手套交易都是百万，千万笔起，否则整个中国就运作不起来了。你能知道几个？所以不要寄希望任何一个人给你整个中国共产党的腐败地图和真相，没有一个人能画得出来。但爆料革命告诉你共产党的邪恶本质在中南坑。它以贪治国，以黑治国，以警治国，以假治国。知道这个本质我们就要消灭那几个邪恶的掌控邪恶机器的人，而不是我们要把这个邪恶的机器全给它分解了，然后我们掌握了机器的一切，我们还能组装还能懂，放狗屁呢，世界不存在这种人。
大家一定要记住为什么很多人轻信了谣言和被人家骗？因为很多人把自己的无知、懦弱、无能、失败寄托在一个让自己能得到安慰，不让自己受伤害的，和完全幻想的一个骗局的谎言里 — 这就是所有的loser。失败者不愿意面对现实，不愿意面对真相，甚至不敢面对真相。中国人被共产党洗脑以后最大的一个社会的精神问题，社会认知的问题。这个国家这个民族是不愿意接受真相的，是不愿意面对真相的。总想着天上有“贝雷帽”掉下来 — 贝雷帽、无人机 — 总想着这种事情。他们宁可相信这些也不相信爆料革命怎么灭共产党的。
看看中国历史上有一个人，有一个运动，有一个组织能敢叫“新中国联邦”的吗？有敢在国际上建国的吗？像皮特纳瓦罗先生昨天说的一样，下届美国政府第一件事要承认新中国联邦。我们不是笑话，我们不是荒诞，我们没想成立一个什么郭文贵组织把郭文贵立成圣人和神人 — 我们不是的。我们要成立的是新中国联邦，它不属于任何某个人，是属于中国人的，是最后要“一人一票”选出的政府来代表的。但很多人不愿意接受这个现实，要接受“九指妖”送给他们的上帝，接受“九指妖”送给他们的正义，接受“路大脑骗”送来的“贝雷帽”，还有“塞林爹”、“找爹博”、“癌症丽”，是吧？这就是荒唐。
这就是为什么昨天皮特纳瓦罗参与直播后，国内政界有很多高人说：“7哥，昨天是划时代的一天呐！你让体制内人看到了真的新中国联邦的希望，你让各界看到虽然很遥远，但是觉得有希望。你过去的几年搂得很辛苦啊。终于知道你为啥掌握这么多大局了。你不但掌握国内 — 没人怀疑你掌握国内现在的整个经济形势、政治形势、经济情报、军事情报。”美国军方给中共的李作成通电话，你们看看我的爆料去。7哥在他通完电话的24小时我就告诉了美国的朋友。昨天当着皮特纳瓦罗和班农先生我说的还记得吗？他通完电话不到3小时我就告诉了他们，对吧？你看我那个时候的爆料，我已经说到了美国军方不会打，而且跟中共军方已经勾兑了。我这个视频播出去以后，一定党内军事方面的人会知道郭文贵说的是真是假 — 咱不但掌握共产党的军事行动，也掌握世界上巨大的军事行动，否则怎么成立新中国联邦？不成了“骗帮”了吗？对不对，兄弟姐妹们？
就像这些欺民贼伪类们，天天说我要驾着私人飞机跑了，没钱啦……过去四年，天天是一个又一个的谎言。哎，但就有人信。没有人有种，有智慧、有胆量、勇气面对新中国联邦的一个又一个的成就，用一个又一个的传奇征服了世界金字塔最顶端的人。以至于世界上各种正义或邪恶的最大的力量都来团结我们，和我们交朋友，寻求合作：“哎，Miles，我们合作吧。” 昨天上午，在这个西侧「街对面」，一位大佬说：“听说你今天要直播，我知道是干嘛的。你也知道我的能力，我可以参加你这个直播，表达支持新中国联邦，但我要参加投资盖特和喜币。” 我说盖特和喜币的投资我说了不算，我一股也没有，没办法给你承诺，所以你也不用参加我的直播。
四年前这些人能搭理咱，能理咱？靠什么？靠的是行动和实力，而且是可验证的 — 过去3、4年一次又一次的验证。现在很多人把2020年1月、2月时候7哥说的 — “绝对不能打疫苗；辉瑞疫苗不管用；中共一定要拿疫苗统治世界，一定拿疫苗威胁世界，而且疫苗才是灾难；疫苗政治、疫苗经济” 这些话拿出来。现在发生了吗？全世界都在看。他们奇怪“为什么那时候你就能做到呢？” 我们不是蒙的，恒大2017年2月份还是4月份，7哥就说了恒大比谁都会惨 — 现在惨不惨？马云 — 惨不惨？民生银行、平安集团 — 惨不惨？平安集团会惨到你无法想象。它自己都不知道谁想弄它？走着看。所以说有一些垃圾来否定暴料革命的都是一帮招摇撞骗的，想“一揽江湖，一统江湖”，包括爆料革命也有这种人。这种人你想想都会走向灾难，甭说做了 — 不信走走看。啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1511/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1511/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
1文贵先生:兄弟姐妹们辛苦了，这世界很热闹啊！现在很热闹兄弟啊！非常非常热闹。
大卫:文贵先生，战友们都期待着您来，大家都感觉说不到点子上。
文贵先生:刚才我等了半天，大概看了几眼。木兰妹妹给我发链接，总连不上，现在声音可以了吗？
大卫:非常清楚，七哥。
文贵先生:好了，非常非常棒。现在华盛顿看来非常的热闹。首先向在后台工作的兄弟姐妹们问好。在这个特殊的日子，大家一年来我们都心系美国大选，可能这个世界上除了当选美国总统的家人之外就是我们了，可能就是我们贴得最近，心里边一直跟他们挂在一起、行动在一起，非常之紧张。我跟美国朋友说:可能没有比新中国联邦人再心系美国大选的了。很多美国朋友都说:那你们今天这个直播是什么意思呢？是支持拜登呢？是支持川普呢？还是你们要表达什么呢？很多人都在问这个话题，而且很多美国人关心着我们新中国联邦会有什么样的动作，会有什么样的态度。所以说你看去年，如果说我们新中国联邦想让別人在乎在乎我们，那几乎是不可能的。你是谁呀？你还没出现呢。说爆料革命，爆料革命是个行动，也没有什么。那么现在一提，大家都会把我们的命运和我们的行动，跟世界上这么大的一个美国总统选举放在一起。这就是短短的从6月4日到现在，我们战友和爆料革命、新中国联邦形成的实力，这叫硬实力，这不是软实力。还有一个就是由我们千千万万个战友，像闫丽梦科学家、我们路德访谈、我们博士军团、叶钊颖女士、郝海东先生，以及今天坐在我对面的大卫兄弟、所有农场的这些兄弟姐妹们，大家共同的行动和努力的结果，我们形成了自己的硬实力。
2
那么在今天事关人类生死、终极之战现在出现的镜头，可能是我们所有的战友绝大多数都不相信这一幕会发生，而且世界上我相信很多人也不相信会发生；那么包括8000万美国人他也不相信会发生，但是它就是发生了。发生的时候我们应该怎么看待这个问题呢？我一直在看这些问题的时候我在想:你说这个人类的大选，大卫兄弟你在讲的时候，人类有很多这样那样的大选和美国的就职仪式，但从来没有一个戴口罩的。这就像一年前允许戴口罩的时候，国内的老革命说:这像戴笼套一样。这个畜牲界，中国人给驴呀，怕吃草要给它戴上笼套；还有我小的时候，记得东北那个牛它也戴笼套，怕牛干活时偷吃草，就戴上笼套。你看这人的笼套印上自己的logo，这个笼套艺术化、时尚化、个性化、国家化、权利化。什么化都有，但是改变不了它是个笼套。这个笼套是哪儿来的呀？今天当我们看这个屏幕的时候，你真的很难想象，所有今天决定在这里的人当中，所有的全人类都戴着笼套；还有的不愿意戴的，你就得死。你想过这问题吗大卫兄弟？你不戴你就可能要死啊，那你要戴笼套。戴笼套那你要戴出你的所谓的级别，老百姓戴点便宜的、不管用的，甚至共产党的假的，有的甚至买不起的。人家这已经时尚化了，然后戴不戴笼套的问题已经政治化了。戴不戴笼套决定着生死的问题，这是谁干的，共产党！
哇噻，这共产党牛着嘞，你看看。所以你想想啊，这跟谁有关系？所有今天这里的人的言行举止全都和共产党的病毒有关系，而且所有的这些生活方式都和中国、中共、中国人民有关系。不但这个，兄弟姐妹们，你们还能看到一个更加让大家很多人都忽视的一个问题，决定这些人的命运、决定这些人的生命和生活质量，也是中共。就是说今天我们看世界的这种最大的一个政治仪式的时候，中国人从来没有像今天这样，不管是好是坏，跟世界人类的命运如此紧密相连；从来没有像今天一样，还有一波在外面的中国人，还有在内部不敢发声的中国人叫新中国联邦、爆料革命，与世界的命运紧密相连。然后你看着这个真正这个镜头跟你看着效果很好，你但凡你到过美国国会现场，但凡你知道这个美国国会仪式，你会觉得这里不是凄凉，说实在话你能看到这是人类的可悲。这么多人戴上笼套的时候，没有任何人敢问笼套是哪来的？也没有任何人敢面对这个笼套的真相，甚至要和装上笼套的人要进行勾兑、合作。是什么样的力量让这些人戴上笼套以后，还不敢也不敢面对、不敢问真相的？大卫兄弟这是什么样的概念？人类到了什么样的灾难时刻？它关系着你我，关系着你的孩子，关系着你现在没出镜头的你太太、你孩子，关系着全人类的命运。
世界上最有权力的地方，你承不承认，美国都是世界上的真正的领导世界的国家、世界警察。那么世界警察都这样了，那你说人类会啥样？今天毫不夸张的说，是人类上我相信万年来，来到地球最最最最黑暗的一天。咱先别说这个总统的权力，也别说这个总统的职位。大卫兄弟，就说今天你看到的这些人戴着这个人造的笼套，而且随时可以面对生死的笼套。从这过去的两三天来我真是，让我在今天之前，而且很多都是咱们的好朋友。所以人类呀这个人性啊，他绝不像圣经、也不像佛祖，也不像伊斯兰教告诉大家的，他人性是勇敢的；也不是像人们所说的、想象的人性是这么样的善良的——人之初性本善，还真不是。我这些天感触太深了，但是说实在话，战友们呐，我有很多话想跟大家说，在今天这个日子里边儿啊，我特别的啊，我想有一段话给大家讲一讲。你等等啊，我的把这段，但这个效果不好，我让他把这个备录下来啊。
3
大卫先生：好，我们等一下文贵先生。
郭先生：能不能备录一下，能不能后面儿那个给我插上U盘备录下来，那摄像机给我录下来，摄像机，不要录屏，要录那个，我现在等他准备录下来啊。（郭先生看留言回答留言）我理发了，这个有战友，头两天我在直播的时候，下边儿说，七哥，头发长啦，结果你这一瞎说，听战友的，理短点儿，吧唧，我让他理九号，一理六号，理完啦，够短的，但是我觉得挺好看，大卫兄弟。
大卫：跟我的差不多了，七哥。
郭先生：我觉得你那个好啊，我觉得应该像你那个长短，但是我白头发⽐你多了，我现在从小盼望的白头发终于来了。今天你看到这个现场的时候，很多人给我发来现场的情况，很多美国朋友他们就觉得简直是荒唐、不可思议。他们所有人都说完了，美国完了、美国完了，说美国完了。他们好多人都在现场呢，在现场的人你想想啊，这都跟拜登团队是非常好的、能到现场的。刚才咱一哥们儿、将军的管理者，我看到他已经到现场了，跟他的太太还有女儿，给我发信息、发视频。还有咱们几个姐妹儿、朋友说，彭斯在现场几乎没有人跟他打招呼，他会非常惨，非常非常惨。都不愿意说实话，没人敢说实话，知道嘛。就你去想想，这所谓的美国好莱坞天天拍大片儿——拯救地球、拯救人类，这美国天天拍大片儿，都是正义、超人、美国队长、然后如何如何。但是你看看今天现场是什么情况，就是人类的堕落，大卫兄弟啊。这真的是当时撒旦说的话，人类的邪恶和我相比，远超出你的想象。真是，我们今天感受到了撒旦说的对：你们老觉得我坏，人类的坏远超你的想象，比我撒旦还坏呢。
你看现场有些坏人，过去一天美国政坛和军界发生的事情，很多人你们都是不知道的。我可以告诉大家，是背叛中的背叛、背叛中的背叛！一直在背叛。所以说你看到现场的时候，… ，千万千万要记住，人类上最可恨的就是背叛，但是我们现在看到的事情，一切都是背叛中的背叛，这种背叛，就改变了全地球、全人类的命运。当我们爆料革命面对今天的时候请大家想想，你最接受不了的实际是背叛、欺骗，背叛就夹带着欺骗。背叛不一定就是欺骗，欺骗里边儿一定有背叛，或者说欺骗是主角、背叛是主角（配角），它是个主副关系。但是今天我们看到事关人类命运的时候，背叛和欺骗相互交叉，背叛和欺骗常用的手段都是宗教、神、爱、奉献、信仰，都是这词儿。所以当我们爆料革命、新中国联邦走到今天的时候，很多战友真的不明白爆料革命这几年有多难？你看到的那几个小人渣、小烂人的背叛，他本来就狗屁不是，他背叛不就骗点钱嘛、骗点名嘛，骂一骂嘛。战友们，对咱们爆料革命来讲，基本上他们连放个屁都不如，没有人记得他们。咱们爆料革命背后所承受的一个一个背叛，那是你们所没有看到的。那都是大钱，那都是大伤害，那都是大家无法承受的。大卫兄弟，说到这的时候，我相信你能明白，当一个革命、当一场运动，你要面临真的追求我们今天灭共这种伟大运动的时候，兄弟，它可真不是那么简单的，它真不是说你脑子一热就去搞爆料革命、灭共去了。
4
灭共这件事情真是一点儿都不夸张，几乎是全人类有史以来、前所未有的一个正义运动，最勇敢的。你看看今天在这个舞台上的人，是影响了人类、控制了人类多少年的人，今天这些人都是这样戴着笼套、带着家人、牵着手，在摄像机面前还得表演。没有勇气，他们根本不敢面对共产主义的邪恶和魔鬼。今天中南坑的老杂毛儿们，这些人在现场在干什么？这些老杂毛儿看到这些人，我都能想象到这些老杂毛儿们那种傲慢——扣着脚丫子，喝着可能今天要打开80年和100年的茅台了，真要打开了、叫纯茅台了，该喝上了。大卫兄弟，那已经没价值了。同时在盘算着自己的私生子女和家人、还有海外的资产，怎么弄回来；还有一个如何来虐美国人、报复美国人。…，她就是个泼妇，她就是个骂街的，就是养了条狗啊。但是她绝对代表着主人的态度，就那种得意——那已经把美国拿下，那完全不顾，把美国侮辱的简直是猪狗不如。就像咱们大陆的每天城管打菜贩子，城管打卖糖葫芦的，和国内的警察、派出所长所谓抓小偷、抓嫖娼，抓住小姐以后把小姐按在地上，脱光了屁股，然后要检查检查胸里边儿有没有东西呀，检查检查阴道下边儿夹没夹这个自杀呀。派出所经常是所谓的检查、担心有人自杀，所以抓住小姐以后、脱光，连下体都得打开，都得拿手扣一扣，张开嘴、摸摸胸检查检查。就是那种侮辱人的得意，他认为我是所长啊、我是公安、我是警察啊。就像城管打那些卖菜的老人家，他觉得绝对是我有理、我有权，我心安理得。就昨天华春莹那种感觉，就是美国人已经被大陆人抓鸡了，…，你能想象今天的北京城是啥样子的…反人类罪和种族大屠杀，这绝对是一个天大的事儿。暴跳如雷，就像一个抓鸡的时候，结果这鸡突然指正出来说，你就是那个把我…哇塞，那个…这种情况下，你能想到…就是你能看到中南坑这个整个巨大的反差的同时，你也能看到共产党的得意忘形，还有受到重击之后的暴跳如雷。
5
所以说，你看现在战友们还有什么G11往南飞啊，战友们都等待着昨天一夜之间把谁抓捕啊。我们也能通过这个看出，我们这些人被共产党洗脑和被共产党统治70年以后，我们很多人身上流着共产党的那种残毒、幻想、不切实际的幻想，还总寄希望于别人，老是觉得天上能掉大饼；不但掉饼，还得带着点调料，甚至还带点儿什么羊腿、鸡腿的。兄弟，你看我们这留言兄弟姐妹们，从过去一星期，七哥很早就说过99%是拜登出来要当这个总统的。然后大家都在非常期盼着所谓的重雷啊、行动啊，好像抓捕啊。这个幻想，大卫兄弟，这是我们中国人身上所有这种幻想、这种不切实际。
6
所以说当我们谈论这个的时候，兄弟，我们必须要想到我们战友，过去70年为啥咱没行动？过去70年…，我又没犯罪我凭什么要你赦免？这个赦免对班农先生是获得了人身安全，也不用到法院去被骚扰，但是班农先生选总统这终生地给结束了。这不是什么好消息，他只要被Pardoned，不可能再去选了，甚至是身居要职是不可能的。还有战友担心Elliott Broidy也被赦免了。兄弟姐妹们，咱看问题咱动点脑子，人家美国川普总统不是咱的总统，人家有人家的生活圈子，人家有人家的利益圈子。Elliott Broidy跟他之间的关系、利益比咱，人家不强大一百倍？咱一毛钱没给人家川普过，是吧？而且人家是当初川普总统竞选的时候，是共和党竞选委员会副主席，那里边整过多少钱？是吧，你去想想，我和大卫兄弟再不好，我也比跟那其他的人要好，那关键的时候那我肯定保大卫兄弟啊，那还用说啊？那战友似的，你说你个外来者是吧，你跟我有过共同的理想，你郭文贵那你跟我远着呢，大卫兄弟我这战友，那我肯定以战友为主啊。郭文贵没有伟大的说，我不要战友…
7
所以兄弟姐妹们你想一想，人家Pardon Elliott Broidy，那太自然、太正常，这更体现川普总统了，是不是啊，这更体现了他这个人的文化和这个人的个性。况且Elliott Broidy跟他们家人各方面的关系，还有利益关系，那人家总统有这个权利，太正常不过了。我们竟然理所当然地，我们不喜欢川普总统就不喜欢；我们要喜欢川普总统就喜欢，怎么可能呢？
8
我再说一遍，我一直说，当初对我们最大的伤害、最大的威胁是川普总统，是共和党，不是民主党。但是我们要牢记，我们对川普总统要保持绝对的尊敬。但是我们千万不要掺乎美国共和党和民主党这两党之争，永远不去攻击民主党。你看头两天我们把G-News、G-TV上哈里斯的、当选副总统的东西给她删除，就她旁边的人、就她家人跟我联系、我过去的合伙人、洛杉矶的，说“Miles，你能不能do my favor”，他说哈里斯跟你爆料革命、新中国联邦也没仇没怨，支持你们灭共”。
那么人家这么说，咱们爆料革命、新中国联邦最起码跟哈里斯为敌，没必要。连美国八千万人都不愿跟他们为敌，咱们非要跟哈里斯为敌、我要PK你，符合爆料革命的利益吗？符合新中国联邦的利益吗？咱把她这个删除是为了团结更多美国的朋友们，或者更多的支持我们爆料革命、灭共的人，这是战略战术的考虑。在这个时候只要服从、适合我们能灭共，只要他达到我们灭共的目的、有利于灭共的目的，兄弟你说我们应不应该？兄弟对这些事情你怎么看，你先说说。
9
大卫：谢谢七哥，我是这么想的，就是我觉得今天就像我们昨天和战友的实际对话，我们要想一下我们是谁？我们是新中国联邦，我们是爆料革命，我们有一个自己的定位。比如说三年爆料革命七哥带领咱们战友把中国人和中国共产党剥离开，把14亿百姓和中国共产党剥离开，美国无论哪个政党，我们有我们的朋友，我们有我们的政治操守、我们目标。只要是能跟我们的目标、也就是灭共，能够吻合在一起的，我们都可以去合作，我们也尊重美国的各派人士、各方人士。永远也不能失去我们的目标，那就是消灭ccp，我觉得这个是最重要的。尤其是在这个冠状病毒、ccp virus对全世界的影响下，任何人都要面对这个事实，你们的生活、你们的家园、我们的信仰、我们的亲人、我们的生活都改变了。所以就用我们现在看到我们的伤害，形成统一战线，才能灭掉中共，我们才能有活的机会，才能让自己的国家、政治有一个安全的保障。所以我觉得无论民主党、共和党，我们要看到的就是我们目标、我们的努力。
文贵先生：我觉得老弟你说的非常好。那么另外一个大卫兄弟，我们要看到一个问题，就是说我们现在爆料革命确实需要一个各方面的调整。我要强调的事情是，我坚信川普总统一定会赢、一定会回来，一定会回来，不改变，这是一个；第二个，我们尊重美国的宪法。就像昨天和前天说：“文贵Miles，你们新中国联邦，我们现在这个典礼符合美国宪法”。是的，这目前美国在表面的法律上，现在是拜登政府上台。12点以前我都不说，从12点之后，他是一个目前合法的美国政府机构。我们爆料革命待在美国，我们要对上任后的拜登按照现在的合法总统，和他现在的副总统——她在白宫待着呢，我们要对她保持尊重。首先我们爆料革命战友们不能对她个人攻击。
10
另外一个，我们不能把爆料革命、新中国联邦自己，大家现在就冲上去了，就冲到前面去，就到白宫对面。人美国8千万人都在家待着，然后咱新中国联邦就几个人到对面去，喊着“我反拜登”。人家问你：你反的不是拜登了，是反美国了。包括美国某国家部门说：“Miles，12点以后你再反拜登，你就是反美国。”大卫兄弟，人家美国这说的是对的。就是说你在12点以前，我想说啥说啥，我爱说啥说啥。12点以后他待在白宫，我们以后爆料革命战友拜托每一位，首先不能个人攻击。美国目前说他是假的、偷的总统的问题，那是大家说。我们特别是爆料革命、新中国联邦，咱不能天天挂在嘴上。因为美国现在它最终是要走法律程序的，一定会走法律程序。他们这个争执是没有完的，川普总统也没有放弃。他现在交的权力是给国会，交给美国人民的权力；国会把这个权力、总统的权力，现在给了拜登。那我们，现在拜登副总统还没有当上总统呢、还有半小时。他身边很多人都在支持我们新中国联邦，包括民主党的人没有伤害过我们一次。就这些天，人家民主党的人说：“我们伤害过你Miles Guo一次吗？我们对你新中国联邦伤害过一次吗？”没有。我们不和任何党派合作，我们不和任何所谓总统个人发生任何关系。我们就是一个原则，不掺和美国政治；只要是和共产党勾兑的，我们就不答应，揭发、揭发到底。
未来他当上总统以后，你家人和共产党勾兑，我们一定会揭发、一定会说，不论多大风险；你和共产党勾兑的事儿、或者帮助共产党强大，那么我们坚决反对。但是要记住，对拜登总统、或者拜登总统他家人和他个人，我们不再攻击。这在美国是有明确法律（规定）。对他是否是合法总统的问题，咱不说。我们对他所有的对共政策和帮助共产党的事情，坚决最大声音站出来反对。我反对你们的个人攻击，比如说大卫兄弟你干了什么坏事了，我只说你，我不能说你去偷情的啥事去，那属于个人攻击了，是吧？只能说我和他不一样，我反对；然后为什么反对，然后你这个为什么在那儿。但是不能去攻击家人、人身攻击，这是我们爆料革命要坚持的。对副总统Harris我们更要是如此。她身边的很多人未来也一定会和我们爆料革命站在一起，一定会跟我们站在一起，而且很快也会有行动。可以说从昨天开始起，在美国谁想再和共产党再好、再勾兑、再交易，绝不可能，绝对不可能！就过去一星期来对共产党的制裁和行动，共产党的死亡它已经是被合法化了，被消灭它已经是合法化了，用什么形式消灭、什么时间消灭，只是这个问题了。谁往这上边去给它掺和，那ISIS恐怖组织它还折腾两三年呢，很多人还给它钱呢，很多国家还支持它呢，最后不完了吗。这个大家不要抱幻想，它最终必将被消灭，跟ISIS一样、比它还惨。
11
所以兄弟姐妹们，一定一定的兄弟姐妹们切记的一条，从今天起，文贵拜托新中国联邦和爆料革命战友们。12点后念完宣誓词，再也不要攻击拜登当选总统和副总统他们个人和家人，这是我今天第一个；第二个，凡是他和共产党勾兑的，我们坚决反对；另外一个，不掺和美国两党之争。而且只要是美国宪法保护的我们就支持，宪法不保护的我们坚决反对。凡是美国和共产党勾兑的、对共产党好的，我们坚决反对；凡是只要它伤害共产党的，咱都支持。这你觉得怎样兄弟，有啥需要补充的你想想，大卫兄弟你觉得怎么样？
12
大卫：七哥已经给我们说的很清楚了，而且我们其实能看到，就是这次美国这次的无论从大选到现在、到今天，此时此刻川普的整个的团队还有从应对上都保持了足够的大的克制，就是在美国的法律下。所以您给我们说的，我们完全能够接受、完全能够理解，就是还是我刚才提到的就是我的想法就是，永远不要忘了我们的目标就是中共，这是咱们要去的地方。
文贵先生：好，很多战友反应很卡啊，这个可能是人今天特别多，再一个网络的问题，网络被劣质化了可能。另外一个，我想给战友今天在现在是纽约11：36，还有二十几分钟就是拜登当选总统可能就要正式就职演说，是法律上就开始结束了。我在这儿呢想给大卫兄弟和所有战友们，分享我今天三点感受。我相信你们能明白我此时此刻的心情，说实在话今天这感觉和这种感受对我人生这是第二次。2012年十八大和到2013年，那一刻是我人生第一次有这种感受。七哥真的可以说是卧薪尝胆，我经营了二十几年，我觉得十八大能在我的规范范围内，让共产党的和平演变到就是evolution到revolution，和平演变到最后革命，把共产党这个流氓，让老百姓没有死亡的情况下，从中南坑叫它变成一个真正的法治、信仰自由、多党派一人一票的党，我是很有把握的。
但是大家后来知道，令计划是个叛徒，令计划是个骗子。然后他儿子就被人家给设计了、给弄死了，然后就进入了一场革命，和今天的美国总统大选异曲同工之妙。那一刻对我的震撼，当时是，这次没这个感觉，当时是我在盘古酒店的顶上、直升机坪上，我听完整个过程以后，他仨人说完以后，真的就是我觉得整个人啊，那种感觉就像冰冻了一样。“嚓”就一个人到失望的时候，我不知道很多人有没有，就到了这种悲哀的时候就“叭”整个人就要冻掉一样，一下子你就觉得整个世界你觉得掉一根头发都能听出声音出来。你说这个人太可怕，我长那么大、我弟弟过世、我在看守所被枪毙那六十个人我都看了,包括放出来，从来没有一次我连着三、四天就是精神的不得了、睡不着觉、也不困，也没喝咖啡。就整个人啊，就不知道咋回事儿了，听着谁说话也听不进去，就坐在那儿就是发呆，不知道怎么想。那几天那不是度日如年，没有时间的概念。我觉得几十年的这种希望，我觉得这一下子,这个胡锦涛懦弱和令计划的背叛，都取决于他们有家庭之恋、爱自己的儿子,令计划爱他自己的儿子、自己独大…最后叫人给干掉了；胡锦涛就是对自己的闺女和儿子和媳妇，最后跟习达成了默契，让权嘛，让儿子未来进常委。整个中国最后就到了习、王手里，中国一到了王手里边，中国的文化大革命2.0一定会发生，而且共产党的杀掠，中国的私人企业家会走向灾难，因为习、王要走的这条路的路子就是文化大革命的路子。最后我做了一切的努力，最后我知道他们要开干了，我再离开了。兄弟姐妹们记住，他们的失败是因为有家人、因为有私心、因为懦弱、因为天真，还有心中没有信仰，毁掉了一个中国再次转向的机会。
这真是从来我没说过的。后来到了美国、爆料革命，到了爆料革命，我们就支持川普总统，川普本人、家庭、各个人方面都曾经对我巨大的威胁，但是后来各种原因、他身边的人、各种关系，他是有史以来对中共（打击最大的），但是始终没有放掉和习的个人关系和所谓的共产党病毒的事情，他是灾难性错误。他这个灾难性的错误绝对是取决于他的家人对他的影响，还有他身边几个人…还有川普总统身边所谓的家人对他的影响。最后又导演了美国版的令计划儿子，这个死人选举、多米尼选举、完全不信任正义的人。
13
我曾经面对面跟胡锦涛说过一句话，我说锦涛书记，如果你真正你要想成为一个中国历史上的大家记住你的人、一个真正的政治家，你要让共产党走向法治和民主。他说我做不到，但是我会尝试。他说如果说十八大后，能让源潮，源潮就是李源潮，让源潮和薄熙来他俩要能上来的话，逐渐未来会实行党内，那时候开始搞党内选举、党内民主，过渡到中国法治独立。最后你看是功亏一篑，彻底拉倒。这是中国走灾难的断头台，中国搞出了一个所谓“一带一路”、“2025”、“2049”、挑战全世界，这才有病毒出来。这是当时最坏的方案出来，欺骗了川普总统。他一切一切共产党的行动、对共产党的防范、对共产党病毒的确认，包括跟闫丽梦博士说好这最起码五六次的见面，最后都取消；包括说定义CCP病毒都取消；包括现在把共产党定义为种族屠杀，都是就要在下一届开始。他身边的这些坏人太多了，一个个的令计划都起来了。说到这儿的时候，我要告诉大卫兄弟，你去想想，如果郭文贵哪天要把我儿子、把我女儿、把我家人、什么女婿、还是儿媳妇放到了爆料革命里边，你们啥感受？我今天告诉你大卫兄弟，你代表铁血五人组，你告诉所有的战友们，有一天郭文贵的儿子、闺女、女儿、女婿任何其他七大妗子、八大姨加入爆料革命，你们有任何的权力处置，包括我本人。
14
任何人类的伟大的行动如果做不到无私无我、没有恐惧，你一定不会成功，这次爆料革命和灭共运动一旦有家人裙带卷入掺和，都是对爆料革命战友每个人的侮辱。大家冒着生命危险就是要灭共，我们首先要放下恐惧，当你恐惧的时候，你什么都没有。没有恐惧了你才能无我，有恐惧怎么可能无我呢？当你无我的时候，你要想得更重要的一点，绝对不能有裙带关系。川普总统、胡锦涛主席这两个人类上最痛的感受的都是因为这个，背叛、欺骗、伪信仰、伪正义和过不了儿女家庭这一关，特别是什么妻子、还老公、什么小舅子、小姨子，凡是家族牵扯进去的事业，一定不是伟大的事业！一定不是、绝对不是，因为你有私心。我再重申一遍，任何我家人或者什么未来我们一定会把共产党灭了，无论任何情况、任何理由，我家人、老郭家的和包括跟我有血缘关系的，任何人不许参与爆料革命，任何人不允许到所有的新中国联邦的有关的事情，这是我今天向所有战友的公开发誓。我给你们任何权力、任何情况下、采用任何手段，对我这一旦有这种行为，你们有任何合法性处置，杀之、灭之都是你们的权力。我在这里第二次看到了美国总统这次，我们看到总统这次大棒子来的时候，那这同样的私心、同样的背景，你让共产党侥幸了，否则共产党绝不会再超过六个月，最多今年一定被灭。共产党可能苟延残喘多个一两年、三四年是有可能的，但是我坚信，它很快被灭掉，谁也挡不住。因为病毒的事情和整个香港的事件，和新中国联邦和爆料革命唤醒的全世界的人民，以及这次美国被操纵大选的这严重的后果，这几个账它最终要算的，它只是算到什么时候而已。所以说今天我在12：00以前，我向所有的战友们说出我对这次美国总统大选我深刻的感受。
15
我再重申一遍：川普总统一定会赢，他只是哪种方式和什么时间回来。任何人和共产党勾兑，我们坚决反对。从现在12点以后，停止对拜登家人和拜登本人和Harris的个人攻击。而且我坚信他的团队会跟我们站在一起，一起灭共。再一个，文贵从十八大到现在，两次叫文贵亲身经历到了最关键的时刻。这里是为什么？有天意吗？是天在帮共产党吗？绝对不是。我这些天都在想，如果当时真的是让薄熙来和李源潮当上了共产党，结局会是如何呢？可能比这还惨。我们得感谢上帝送来个习近平和王岐山，最起码让我今天看到了，共产党的内部绝大多数人成为了爆料革命的战友。如果李源潮、薄熙来上来，那共产党很多人跟他们干到底，不一定支持爆料革命。从以共灭共这个角度和共产党的这个能力和实力、和绑架了14亿中国人这个角度上看，我们得感谢习加速师，感谢王岐山干掉了百万党员和造成的对立，包括对世界的这种侵略，把他们变成了希特勒现代版。
那么今天的美国川普总统这个事情，是不是我们失败了呢？我恰恰的认为不是，我看到了更大的是机会，上天非常清楚，共产党这个魔鬼要灭之前，必须让全人类看到共产党的危害、共产党的威胁，否则共产党还会苟延残喘再有机会，或者对中国人更加血腥。这次让美国这个国家的权力像中国一样，给美国再送个希特勒，送来一场人道的威胁、国家正义的威胁，会唤醒全人类。上天安排的都是最好的、都是美丽的、都是完美的，相信万佛万神，给人类证明给你看，你们跟随共产党、不灭共产党会怎样。所以说过去的这八年、十年，让唤醒了国内的所有的同胞、私人企业家，和共产党内部拜习王（所赐），现在还有一个拜登和Harris政府，会让全人类看到共产党的威胁，然后这两边合在一起， 大家都明白过来了，全人类才能灭共。从宗教上、精神上、逻辑上，我认为这是通的。所以，我非常感激这两次让我的震惊、让我感到了挫折，以及灭共事业在时间点上、在我们灭共上，好像是三年四年，好像是昨天发生这么大事儿、今天发生这么大事儿。但是战友们，在历史的长河中、在一场伟的大运动中，它基本算不上什么时间，这么大的事情需要的时间它太短了、太快了。而这一次是整个是唤醒全人类、拯救全人类，是正义邪恶的终极之战。
16
过去几年唤醒了，包括习王政府唤醒了党内的人士、唤醒了中国人民、唤醒了中国的企业家。你看看马云又出来表演去了，他最终跟王健一样、跟陈峰一样，死无葬身之地。最可怕的人在死之前，还让你表演表演，还不如王健呢，给一下子就拉倒了。中国历史上多少？叶简明出来表演好几次呢，直接扔河里面去了，是吧。所以说兄弟姐妹们，现在不要看任何人在台上闹得欢，最后上天、万佛万神一定给他拉清单。正义必胜，是不是你坚信的，人类是不是有主人，有没有万佛万神，这是你是不是你坚信的？如果是你坚信的，不要看这一时一点一事，正义正在向我们走来，谁都挡不住！而且，它有助于我们灭共运动。这是文贵今天在2021年1月20号，文贵给战友们分享的心得。灭共是意味着什么？ 一切都是上天的礼物，谢谢大卫兄弟，谢谢所有的兄弟们。我们可以看一看现场现在把画面切过来。
17</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1490/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1490/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：一个注定的是一个伟大的日子，注定的是一个改变人类历史的日子，战友们，我们是世界影响人类最重大选择最核心的力量。
还好啊，这是不是、是不是啊？咋样啊？兄弟姐妹们啊，今天这边这个纽约很冷啊，很冷啊，兄弟姐妹们，哎呀，兄弟姐妹们好啊。
兄弟姐们好，今天是1月7号，你们健身了吧，你们恐惧了吗？你们畏惧了吗？你们失望了吧兄弟姐妹们，说实话别急，害怕了吗？哎呦，我相信啊，兄弟姐妹们，很多人很担心呐，七哥本来录了这个小视频，战友们还不放心啊，说七哥啊，你最好直播直播，这个老人要求你直播孩子要要看直播，这我这就经不住了是吧，一说老人和孩子七哥那就是就不行了啊。那中吧，直播就直播，乱聊就乱聊。啊，胜利的双手啊，小飞侠又来了小飞侠，哎呀，还有昨天我们的这个影飞侠影妹妹，昨天直播卡丽熙、小皮匠，我们的秘密同声翻译组，还有昨天的我们所有的兄弟姐妹们啊。昨天这个秘密翻译组太厉害了，几十个小时啊，这个最后我们长岛哥都快撑不住了，卡丽熙小皮匠都快完了，很抱歉啊，昨天这个由于、直到昨天这个事情发展到这个最后的时候，我必须是要和很多这个人呐通话聊天，啊，谈心啊，别叫谈事了谈心吧，（雅典娜女神）所以说这个就后来很多战友的这个连线没连上，你像我们西班牙战友啊，还有这个欧洲的，还有这个亚洲的战友啊，都是等了这个准备了十几个小时啊，结果跟七哥没说上话，非常的抱歉啊，非常的抱歉。唉呀，兄弟姐妹们，这个昨天啊，从昨天到现在，大家真是、可能是中国人啊我觉得很少这个有这种经历，啊，就是啊这个叫什么？
（花非花爱七叔、啊压抑，大功夫小七哥好、玉米地旁等七哥、亡秦必楚，为子孙爱七哥、文喜啊。文伟、一路有我、冰山一角、文武）啊这是，所以说兄弟姐妹们，（灭共金刚）啊，这个灯光真是太亮了，这个很冷外面，（文随）期待爆料革命可以再次升华，战友永远紧跟七哥，（铁拳777、贩夫走卒）啊，这个是很有意思啊，（芙蓉花、夹克船长、文田小妹、阳光小蚂蚁、加斯2201、夏吉、川普必胜）6名观众已登陆直播间，（喜马拉雅春水福来）啊。
穿件衣裳穿件衣裳，这是够花的，这个七哥本身这个名声是不是更花了呀？这个是不是太花了吧？中中中啊，真凉啊，这个我这腿有点麻。啊，刚才这个是健身拉伸都没拉，哎呀，连拉伸都没拉，哎呀（花非花、文伟）来了来了，安徽战友，（机智的蓝猫）兄弟姐妹们啊，这个咱们这个昨天，你看我昨天的桌子到现在还没动呢啊，连笔帽还没盖上呢，啊，刚刚的这真是、七哥真的是忙坏了，真的忙坏了啊。
这个我想跟战友们说这个，昨天到现在发生的事情啊，这个人类地球上大家都知道，只有咱准确的向大家告知啊，它不是在我们预料之中也不是在我们的预测之中，它是必然会发生啊。兄弟姐妹们，它是必然会发生的，它一点、它一点儿都没有在我们意料之外啊，而且全世界没有人，包括那什么这世界那世界的，什么这总统那总理的，哎这个这个什么什么怎么样怎么样的，你别听他们瞎说，只有我们知道两个副总统，就要关注两个副总统。
大家一定要看明白了，美国这次选举啊，事实上你看到了吗？不是川普和拜登的选，这是美国和中共的选举。在美国内部不是民主党和共和党，你觉得昨天你看的那个在那个整个国会山还分民主党共和党吗？不分民主党共和党了，还骂那个民主党，你骂什么民主党啊？昨天真的有只有正义和邪恶，只有懦弱和勇敢两帮，啊，哪有什么还什么民主党共和党，昨天你看分吗？分得出来吗？还有昨天以为说是法律程序和非法啊这个之间的所谓的那个，兄弟姐妹们，别天真了，昨天这个事情，在国会山你看到还有法律吗？你看到法律了吗？啊？兄弟姐妹们你们看到法律了吗？有啥法律啊，程序那都是糊弄你呢，是吧？另外一个，昨天看到了吗？是川普总统和拜登选举吗？两个副总统，是所有的观点中的观点，重点中的重点，看戏咱也要会看是吧兄弟姐妹们，啊，是不是？
另外，兄弟姐妹们大家要看到，昨天就是这个程度，昨天是死了4个人呢，太可惜了，为这些死难者祈福啊。真是太可怕了，这说死了4个人，这多少个家庭在痛苦之中啊，杰斐逊说过，民主之树它是需要用人民的鲜血来浇灌的，而且它要得到生存，活下去，就是用人民的就是民主斗士的鲜血来浇灌的。昨天大家看到了，瞬间4个人，昨天你们真别说什么这个什么安提法啊，昨天一定要记住这个死了的这位女士绝对是川普总统的粉丝。
但是共产党最善用的就叫掺沙子，叫利诱敌人犯错，战友们这是为啥过去三年的爆料革命，你看共产党给我们挖了多少坑，给咱们战友爆料革命挖了真的是几千次的大坑啊，都是这种招数，一旦你上当你就完蛋了。昨天川普总统的演讲，他一发动这个1月6号到华盛顿，我跟咱那几位美国哥们就说了，我说你一定要记住，1月6号可能要出大事，可能要出乱事，甚至要开枪死人，而且开枪死人一定是栽你栽到你川普总统身上去。咱是人微言轻啊，人家听不进去啊，结果大家看到了，是吧？啊，昨天就是发生这个事情。
昨天大家看到了啊，这个昨天冲进去的那一刻，和川普总统的演讲，昨天你看川普总统上去那个疲劳那个脸色，那个状态糟透了啊。昨天川普总统是既这个10月3号以后的4号晚上，4号晚上这是最差的一次，一个70岁的、74岁的男人昨天状态糟透了。
所以说昨天你看被利用，但是你能说是完全是人家这个安提法？不可能的，而且昨天大家别老是用这个阴谋论来衡量一件事情，要相信结果。发生就是发生了，而且共产党玩这些招，从历史以来啊，屡试屡爽，我想跟战友们说的，你看在香港烧车的、着火的，中国的89.64我们亲身经历的在全中国各地，就共产党这个以假夺权，以黑夺权啊，利用你犯罪，利用你犯罪。共产党是世界的老手，啊，你看看共产党在中国历史上做了多少类似这样的事情，但凡对中国这个国家的政治情况，但凡有一点点经历，有一点点良知，有一点点脑子的人都知道，这共产党太善做这个。但是昨天你看到整个是全世界真正的斗争是终极之战，是人类的邪恶与正义之战，有信仰之徒和无信仰之徒之战，或者说信奉胜者王侯败者寇，胜者为王，不相信正义和邪恶，阳光和魔鬼之间的这种必然的这种逻辑的人，也就是邪恶和正义。
昨天的之战就是这个，你看看影响这个人类的正义邪恶之战就那几个人在表面上。人性本身是很多啊，很多丑恶的一面，一旦是体制和环境，让人的恶有了挥发到空间的时候，这个人本身就是魔了，这是为什么要信仰要有法治。昨天大家都看到这个情况了，更重要的事情，兄弟姐妹们我们要看到什么？啊，一定要相信阳光的力量。爆料革命已经在全世界的黑暗的人性的贪婪的环境里，撒下了无数的阳光的种子，任何魔鬼都不可能将这些我们播种的阳光和希望彻底给毁掉。
昨天很多战友不知道，未来你们会看到，除了美国那6个英雄，8个英雄之外，有多少新中国联邦的力量和影子，更重要的事情我们把共产党的这个魔鬼的真正的面目，让世界上更多人知道。现在任何人想把共产党再回到三年前，大家觉得可能吗？决不可能。
另外兄弟姐妹们，爆料革命到今天，我们用事实和行动无数次向大家证明了我们爆料革命不孤单，新中国联邦不是你我之间的幻想，也不是梦，它是我们的信仰，它是我们的理想，背后有无数的力量，和你们想象不到的各种正义的，和我们无穷的战友的巨大支持。兄弟姐妹们，不要看什么历史几千年，咱就别胡扯，咱就看看我们周围的发生的任何事情、任何国家、任何政权。政治啊，它本身就是用鲜血和勇气和邪恶和失败和阴谋和阴暗、背叛和付出混在一起酿造而成的一个人间的悲剧的结果，和现在人们离不了的一种生存的方式。政治的本身，人类的需要，它就是个悲剧，但政治的本身就是邪恶的。
另外，我们看到这个全世界最重要的政治经济和信仰，啊，咱就文化包含、就是说包含文化，政治，经济和宗教。政治，现在世界上只有两派，啊，法治民主自由派，啊，这当然有信仰。第二个是无法无民主无自由派，叫共产主义。那么现在我们是什么？我们来自一个全人类上14亿人的国家，是没有法制，没有自由，没有信仰的这个国家，我们这来自最邪恶的这一派。也就是说我们每天处在黑暗中的那一派，我们呆在了一个阳光的派，有法治有民主自由的派，现在是乌云遮日啊，乌云遮月遮太阳啊，黑暗已经到达了阳光这一派，要吞食着阳光这一派，这是人类生存下来永恒的故事，黑暗要吞噬光明，光明最后征服了黑暗，我们人类就在这个过程之中，从来是反反复复。
我们今天、战友们你们知道，美国大选给现在每个人和美国人民和西方世界，包括全球的人带来了最大的伤害，和生活方式和与人之间关系最大伤害是什么？我看看留言大家说说。
文杰，魅力岛主，流氓必须下台。啊，决战13天，我们是最后打扫战场的人。啊，我看看啊，大家觉得给带来了什么？审判日，喜马拉雅，城南号，宋先生二。大家、给大家人与人之间带来最可怕的是什么？南希十二，壮怀激烈，若拉时评，诺拉一直很坚持做特别好。荒野侦探，海归，我看看没看到大家啊。这个七哥七哥黑馒头，黑糖馒头小笼包，兴松先生二，小蚂蚁，文斯洛与白衣渡江，用户25276。
兄弟姐妹们，在一个、咱们就别说咱们的祖国了啊，咱们祖国呢就是已经是长期的啊久病、老病，在美国西方最可爱的，在美国人与人之间最可爱的，大家要记住就是人与人之间的信任。从这次美国大选，在美国把这个人与人之间最大的信任给弄没了。第二，美国和全世界比，这个国家这个民族啊，他真的是讲究真和假，就尊重真假，当然是崇尚真啦，还有这个国家民族崇尚善仇恶，崇善的民族，大家应该很有感觉的，这个到美国来问个路能带你走多远啊，热情让你受不了。
更重要的事情美国这个国家团结，包容性极强，上万种宗教民族都在这，包容的文化。行了，这回大选让美国人这人与人之间互相猜忌达到了顶点，一下子把美国这个国家从高高在上的人类的最高处，扔回了像我们中共国一样，人与人之间没有任何信任了。假就别提了，都是胡说八道的瞎话了，啊，这瞎话满天了，你看昨天那个讲话瞎话满天。这个是一旦人与人之间没有信任，一旦瞎话满天的时候就是昨天国会山的政客的嘴脸，啊，然后大家、美国再也没那么团结了，一下子把美国搞分裂了。
再一个美国这个国家崇尚勇敢的这种民族，啊，一下子玩了，包容性也没了，这是谁最愿意干的？共产党。共产党走到任何地方去分化你的社会，制造社会矛盾，让人之间没有互信，像文化大革命的时候告爹告娘告妹妹告姐姐，告老公，告老婆，分化你，背叛，分离你互相怀疑，然后没有任何包容性，完全排他的社会，更是抨击勇气，把勇气说成鲁莽，把顺从说成了伟大啊，让你忠诚但不让你有勇气，让你顺从啊让你绝对听话，爹亲娘亲不如党亲，老婆孩子都是毛泽东的都是党的，但是，你不能有自己。
昨天，我们看到了共产党在美国深度的成功啊，完全的顺从，忠诚彻底被利用被背叛，信仰是遮盖一切丑恶的遮羞布，忠诚是所有坏人利用的工具，所有的正义都被邪恶者拿来攻击了真相和正义的持有者。不但如此，让人与人之间因为利用你的猜忌，让真相远离了所有的追求真相的人，哇噻，这个共产主义了不地啊，啊，用日本话说啊，八嘎牙路，八嘎牙路，绝对是八嘎呀路，太坏了。所以说西方世界说到这还真是个轮回，啊，兄弟姐妹们，你一定要相信轮回。大家想到过没有？ 2006年、2006年啊那个戈尔和布什的选举是2006年吧？是共和党拿走了民主党的总统，时隔几十年后啊，一二十年后，现在民主党拿回了共和党的总统，都是用这方式。啊，谁都没有去改革这个总统选举，谁当总统都不干了，然后美国当时在中国帮助共产党强大，包括89.64，包括在香港问题上的整个的所有的这玩操弄政治，包括川普总统。
今天的美国就变成了去年的香港，川普总统从11月3号光是纸上论剑谈兵了，老是跟人家讲道理讲法制，一讲话80分钟两小时永远讲那个故事，没有任何行动。这会遇到了流氓，遇到了真流氓，跟流氓是要讲实力的，你讲什么理呀？啊，跟流氓讲理你被揍了那是活该，对吧？美国人在香港问题上现实主义，美国人在扶持共产党上，知道共产党的邪恶，参与了共产党奴役14亿中国人，今天美国变成了70年来中国的一个大粪坑，所有的臭味扑面而来呀。香港人用生命鲜血从未停止，从未停止，美国变成了昨天的香港，昨天我们在直播当中，我说一进国会肯定开枪，我就差点没说，而且开枪的结果一定是彻底改变整个大局。他有安排，但他没有计划，他对共产党的邪恶完全没有绝对的认知。川普总统到最后一分钟，到现在为止还跟习主席的we are best friend是吧？也没说ccp病毒，也没有坚决举灭共的旗号，但是他是美国有史以来行动最多的灭共的人。到现在香港的勇士还得受这苦，我给你们看一看昨天美国那个国会山旁边的人，你再想想香港的勇士们，当香港人真不容易啊，能做到香港那一面是真不容易啊，我们爆料革命能有香港人的10%，啊，我们早就没有共产党在中国的流氓执政70年了。
兄弟姐妹们，昨天我们更加看到共产主义对美国这个社会的这种分化瓦解，建立了人与人之间的墙和不信任。最后大家记住，真的，昨天不是什么最后宣布总统什么什么赢啊输啊，美国的七千四百万、八千万人也好，战友们你们用脑子想想，不愿意想你用脚趾头后脚跟想一想，你觉得那七八千万人就未来这四年就不吱声了？未来的13天就不说话了？战友们，爆料革命支持的不仅仅是川普，我们支持、谁与共产党勾兑谁就是我的敌人，谁灭共谁就是我们的朋友，那七千四百万美国人，那my god这个运动，哪个不是反共的人？
昨天我在直播中间啊，我第一个得到了川普总统、我问其中的人啊不是川普总统，大家咱别乱传啊。我说川普总统现在什么感受？啊，回复我是川普总统是震惊，我说震惊什么？他说震惊的事情是彭斯的背叛和MAGA被人家的利用，和美国人民的善良和忠诚，最后导致这样的对他的一种伤害。我哈哈大笑，为什么？川普总统对共产党低估了。大家如果历史能回来，总有一天你们会看到所有这些天发生的事情，我在6月份7月份跟他们全讲过，我几乎讲到了非常细节，包括我到1月6号你还不能确定的时候，你就有会尝试让你的支持者可能会去占据什么国会山啊，或者是高院啊，或者是某些作弊的州的州政府啊，我说这时候就会出现香港事件，死人、烧人烧大楼，毁坏公共设施甚至是开枪事件，我说最后就全是你MAGA干的，这是我的原话。唉，昨天完全按着来了，攻击联邦政府和占领联邦建筑那在美国是大罪啊。因为共产党只有我们，我告诉大家了，人家现在中南坑安排啥呢？安排美国副总统新上任总统月底访问中国呢！啊，是不是？你在这走法律程序呢，对不对啊？
你去想想战友们，共产党干啥的呀？共产党过去、用那些老革命说的话说没进北京前首长都很忙，忙啥呀？到全世界去就是挑拨离间传播病毒，啥病毒啊？共产主义事业病毒。骗人呗，就让老百姓把孩子未成年孩子跟上它，就是挑拨国民党内部的关系，国民党最后挑拨的七分八裂，啊，全完蛋了。还有一个很忙啥呀？当时共产党的官员那个时候一点没闲着玩双休，是吧？倒处与这个人民和人民子弟兵，特别是啊括弧：农民子弟女兵，谈心谈话是吧？那时候叫做婚姻自由啊，是吧？进了北京城了，中央领导从过去见面打招呼：吃了吗？吃饭了吗？喝了吗？打招呼改了啊，很忙非常忙。你很忙吗？那非常忙，不忙都不好意思，后来生意人也很忙，就是忙啥？忙到床上就忙钱，忙了钱就忙床上，你看那赖小平，除了钱，忙钱忙床上啥也不忙。我们从这个美国这次事看到，一个政治家，专业政治家和商人之间它巨大的差距，如果未来中国，啊，新中国联邦，你让一些纯有情怀的人去当一个政治家结局会很惨。
为啥中国人骨子里边是重官轻商啊，商人呐真的是在政治家这个他具备这种素质很难，政治家他必须是黑心、黑肺，啊，能吃100个咸黄瓜的破烂嘴，想说啥说啥，往左歪，啊，一种说法，往右拐一种说法，往上、往下一种说法，一天一个事他能有1万种说法，我见太多了。
那中纪委的那领导，那见到下面各省省长的时候那说话，啊，是吧，这个始终要听党的话，要坚持三个代表，啊，再跟你说点咱们个人的话，那就是听江老爷子的，是吧。过了没多长时间啊，一见胡锦涛的人，是吧，我们始终要坚持科技发展观，啊，科技发展观的意思你讲的是科技吗？科技发展观讲的是忠于锦涛同志，说点个人的话，他大爷的，什么话都让他说，最后拿钱来，拿钱买平安，共产党啥时候不是这样？你以为美国就干净？美国你看到了，他政客政治家，他就有这个流氓属性。就是颠倒黑白的能力，这是为什么西方要有信仰要有法律，基于有信仰的人和有法律的人你这个国家才能真正的成为文明国家，你首先是人的信，真的信仰真的尊重法律，但是很不幸的事情，现在共产主义来了，把信仰和法律这两样东西都踩在脚底下，那生意人想解决这个问题，太难了，生意人太天真，你看川普总统，你看着过去这些天，哈哈，是吧，是不是有点迷茫？有点迷茫，睡觉去战友啊，没事儿，迷茫是正常的啊，害怕也是正常的，失望也是正常的。所有的伟大和勇气，都是在害怕和失望啊当中培养出来的，说明你刚刚进入了人生的，刚摸到了生活的万变，禅心都没有，说明你强大了啊，任何有失望绝望伤心害怕恐惧都没问题，是不是？都没问题，你最终啊你会找到你自己的。最终你都会找到你自己的。
欸，大家说这个图像有点迷糊。模糊吗？（七哥念战友GTV名字：窝窝头子真相应）中不中？中不中？（七哥念战友GTV名字：阳光2020）所以说兄弟姐妹们，我今天大家要求七哥来再直播直播，啊，就是啊告诉大家，如果你恐惧了，你失望了，你害怕了，啊，这是好事儿。因为你过了这个坎，你就会找到勇气，你就会找到正义，你不过这个坎，你永远找不到勇气啊，文猫猫猫你们不怕，灭共产党是多大的事儿啊，翻译组立大功了，是的，翻译组太牛了，这些兄弟太牛了，太感谢了啊，（七哥念战友GTV名字：冰冰和我来双修，无名战友，亡秦必楚，历史铭记，黄埔江陈冠希，清水响声，王岐山来挺郭）兄弟姐妹们是的，当我们每个人，兄弟姐妹们，面对这个经历的时候，我们都要问自己，我们是想当然的成功。（阿嚏，对不起啊，敏感）我们是想当然想当然得坐等成功，还是像过去的70年一样，永远期待着别人帮我们征服我们的敌人，或者说依靠别人，解放我们，让我们获得自由，我们过去相信了共产党。后来很多人指望指望邓小平，啊指望江泽民，指望胡锦涛又指望习近平。然后香港一开始又指望香港，甚至做梦期盼着台湾打回来，包括我们很多战友认为自己不会有任何付出，就会看到消灭了共产党，然后自己还能分田分地，还能报仇雪恨，这个世界上最可怕的是自私啊，最可怕的就是幻想啊。所以说兄弟姐妹们，七哥，从过去的三年经历的背叛和经历经历的危机和经历的伤害，想想战友们你们能体会到多少啊？你们能体会多少？你们今天自我感受只是说，你们在隔着电视看，还没让你丢钱丢房子，还没让你失去自由流血，哎你说我失望了，我害我害怕了，战友们任何情况下你都有选择的。
爆料革命好在什么情况下你都有选择，甚至爆料革命对你没有任何要求。不要求你献房子献地的，也不要你这是绝对的忠诚，更不要求你任何什么必须的行动，啊，现在到20号还早着呢，20号说实在话，一旦要有智慧的人，有能力的人不需要13天，13分钟就够了，13分钟就够了。不是说非要什么戒严法，哪用那个？啊，对不对？另外一个我还相信天意，上天啊看来啊美国啊，受的苦还不够，受到的威胁还不够，没到给你这个执杖的东西的时候，我相信是这个，另外，包括灭共的时间这还不够，我请问战友们，昨天这个事情过完以后1月6号病毒少了吗？有疫苗了吗？人类的有史以来最大的这种威胁消除了吗？是不是从现在起大家都都不染病毒了？染病毒都没事啦？是不是全人类不用任何不用关心，也不用去想，到底是哪来的病毒，不去追求病毒了？是不是昨天一昨天一过去，共产党的擀面杖子经济就成真的了？成肉擀面杖子了？是不是昨天那一过美国社会矛盾都解决了？美元更强盛了？全人类的钱多得花不完啦？中国的经济就全好了？是不是啊兄弟姐妹啊？我告诉大家，这8000万美国人才是我们真正的朋友。如果谁没看清楚这一点，那你就太傻了，咱可不能再依靠毛贼东邓小平啊，江贼民啦，胡锦涛了习近平了，咱可别这样了，8000万有信仰有法制的美国人，一定会追究病毒病毒的来源，病毒的责任和病毒的赔偿和共产党这次大选的背后操作，如果说今天的一个爆料革命，就在这个小事面前都让你犹豫了，怀疑了，害怕了恐惧了，亲爱的兄弟姐妹们，珍惜和你的一段友谊和战友情，你请尽快离开，哈哈，或者说选择有时间再回来，这都中。
（七哥念战友GTV名字：雅典娜女神啊，大自然河南烩面，明天的阳光文太MM酱香小蚂蚁she is god news，good news。如我之心，月光分分秒啊，我的天你的字太难应对了，若干秒历史铭记，跟随小蚂蚁。等待七可可look）所以说兄弟姐妹们，这是为啥我昨天我到现在我就看啊我就能分（聊城小妹，还有聊城小妹老黑七喜）我昨天到现在我就看到啊，我们的战友当中的素质不同，境界之不同。特别是对事情的看法，啊，我们有些战友的境界是真高啊，啊，看到了机会，看到了新中国联邦和爆料革命的希望和我们的力量，接下来1月20号发生啥事儿？我今天先别说，我从昨天到现在我就订了两件事，兄弟姐妹们啊，第1件事，从现在起爆料革命真的是管住嘴。什么事不能提前说，我们很多事提前说，真的是给他们带来了麻烦，真的不能提前说，兄弟姐妹们啊，这是我一定要记住，就是绝不在提前给大家预报。第2件事情，我们要真正的要把美国这8000万的朋友，想尽一切办法把他们变成我们绝对的最铁的兄弟姐妹和战友，要把这次全世界28亿人当中的大部分人的失望，变成爆料革命和新中国联邦的希望，紧紧的和我们连在一起。我们要把这一次带来对西方的挑拨离间和人心全部都失去了对信仰和对人与人之间的信任和被分化后的，这种不再团结的，所有的副作用，都要变成我们的力量，所以我们要把GTV、Gnews、Gcoin、Gdollar这些Gclub、Gfashion做强做大.
啊，有人很多战友说这个盖特15号这个盖特上线，不上线，现在的质量完全不够，好几个大人物都说Miles赶快上线，我们答应好的人家，1月15上线，昨天都来找我，我说我们不能上线，我们的团队真的是太糟糕了，做不到的。你看我们的约翰叔叔连个直播都搞不明白，我们怎么能搞好啊？他们工程方面都是大人物啊，都非常棒，咱们团队很牛。但是对待这个体验度和使用度上，还有一些设计功能上那不是一般的差没常识。所以说我们不做好，坚决不上线，啊昨天这个这个他们给我说，不管如何你先上线我绝对不上线。我们GT v，现在90%以上都是我们华人，盖特我们要上线，我们要达到50~60%是西方人，所以说还达不到这个目的。绝对不能急功近利，绝对不能再搞擀面杖子思想，我在最早说这个滑稽的时候，那不是开玩笑的，它必然会出现，但是战友们即使你们有这么长时间的准备，还有些人啊还很难以接受这种结果，但是我告诉大家这不是结果，啊，这绝对不是结果，而但凡有人要有一点脑子就能想到，这8000万孤独的伤心的恐惧的美国人，他们现在在世界上能相信能交的朋友不多啦，那就是咱爆料革命新中国联邦。从昨天到今天我是说冰火两重天又再次发生在，冰是在战友这边，集体失落，伤心担心，有战友给我发信息，看来川普总统输了，给我发了信息，这信息我收到了，真的是几万个。我真的是不开心，你说的对吧？对。你有没有想过川普总统输了你做啥了？你就等着川普总统赢？川普总统怎么输了？川普总统对灭共事业做多少事情呀！马拉多纳，这日本的马拉多纳是我们的伟大的战友，非常的了不起，希望你在日本能干出大事！所以说，你说的好像是实话，共产党共产党是坏蛋，坏蛋你做什么了？他修宪的时候你干啥啦？共产党一次又一次欺骗中国人民，你干啥了啊？七十年了你干啥啦？失望担心，失望和担心能解决你任何问题吗？不能。那么美国人这一次给我感受到多少人反而跟我联系，说文贵，我们现在越来越信你，越来越要和你站在一起，文贵无论发生什么事情，我们都和你一起take down the ccp.
我不是说崇洋媚外，就这美国人这种战斗精神永不妥协，永不放弃，人家坚持自己信的是发自内心的，无论在任何情况下都相信自己的信仰，相信自己心中的神。无论在任何情况下，都不放弃自己的追求和信，这是为什么美国能成为人类上最伟大的灯塔，人类现在到处了，真的是，几乎到万劫不复的正邪终极之战，最被伤害的美国人，让我看到人家人格人性的伟大，也终于明白共产党为什么看不起我们中国老百姓啊，我昨天晚上跟美国朋友说，我说你们很简单，你们以后也不需要选举了，你们不需要人来选举，只要需要几个机器就可以了，多米尼啊，我说你们同时你们以后还有没有脸再说，到中国去批评共产党，你们比共产党还邪恶，你们在美国这地方干的事儿，比共产党还邪恶呢，我说你看到你们昨天在国会上的演讲，跟共产党的人大代表讲话没什么两样。瞪眼胡说八道，完全演戏给老百姓，那么美国朋友说，谁说川普已经放弃没戏了，是谁说的这是？这战友就把他拉黑啊。川普总统绝对不会放弃，川普总统绝对不会放弃，我再说一遍。我们跟的不是川普总统，我们跟的是美国的法律，和美国的正义，还有一个8000万有信仰的，有法治的美国人，这就是我们的爆料革命新中国联邦啊，（七哥念GTV战友名字：传承敬畏感恩）所以兄弟姐妹们，所有的经历，所有这都是真实的经历，不是看电影，不是看书，不是看电视剧，不是权力和游戏，也不是纸牌屋，我们每个人都是改变历史和参与人类上最伟大的变革时刻的关键人物，我们是主角，兄弟姐妹们，只要你相信上天，只要你相信共产党必须被消灭，你只然后你只剩下一件事，行动，我们遇山平山，遇海我们把海给它淘干，只有不屈不挠，绝不放弃，不惜一切的这种信仰的精神和念能力，念念不忘，必有回响，和切实的行动，才能让我们达到我们成功的彼岸，以爆料革命为手段，实现我们的新中国联邦解放14亿中国人民，让中国人过上法治和有信仰和信仰自由的，有体面的尊严的生活，好，兄弟姐妹们，今天的直播就到这儿，现在一起为全世界75亿人14亿中国人，香港同胞，台湾西藏同胞，早日脱离共产党共产主义的魔鬼的威胁和对人类人心的分化，以及我们新中国联邦啊尽快的给中国人找回啊，属于中国人的尊严，现在一起为一切的新中国联邦和中国人民祈福。
阿弥陀佛，万佛万神啊，兄弟姐妹们（七哥念GTV战友名字：相互的信任躺在床上等天亮）你躺在床上等你等不到天亮呢，你家窗户关上了，就是有勇气那个窗户被关上了。对人性的绝望，一个爱绝望的人是没有未来的，战友们，准备好心脏吧，嗯，过山车真正的开始了。3F美国接近成功，蓝金黄美国和欧洲世界绝对成功啊，但是记住邪恶就是在最后快成功的时候达到目的的时候，会被阳光之神彻底摧枯拉朽，嗯，我要开下个会去了，我本来我今天没有直播，我这是这个，因为直播我就推了两个会，天呐天呐，天呐天呐，我们的路德先生、科学家说今天直播太棒了，我们科学家路德先生是我们真正的兄弟姐妹战友，哇哇哇哇天那天那，哎呦我的妈呀，哇哇这一会儿，我们科学家这个我们的路波切都在这看着呢，啊，我还没来得及跟他俩通话呢，从昨天到现在。哎呀太多事了，这Mara说七哥好鲜艳，七哥是花花男人呢。不是你七嫂衣服，啥叫你七嫂的衣服啊，这是我的衣服好不好？我这看我这是、我就是三套装，你看着没有？你看着没有？你看着没有？这是这是，这是这样穿的，知道了吧，我们路波切，记住路波切的勇敢和科学家的勇敢和他们的这种公益之心，战友们咱好好学学，凭良心，凭良心，路德先生带着几个孩子，科学家有着美好的生活，他们还有恐惧和失去信心的资本吗？他们没有，即使有1万次他都不会选择，任何人当你面对面接触了路德和科学家的时候和你们在屏幕上看的人真的不一样，他们那种单纯，他们那种可爱，那种阳光，我跟他们每次通完电话以后最后关了手机，我都是，就是胸口这嗓子是热的，我真希望我的家人和我曾经的同事能跟他们一样。但不是的，不是你的家人和亲人和近人都和他一样，这个世界上很悲哀的。
最亲的人，你的家人当你有事的时候，她是最担心被牵挂的，最近的人可能是最关键的时候是背叛你的，啊，你最相信的人可能最关键的时候就是恰恰是背叛你的。但是我们爆料革命，就是有啊这样的科学家路德先生，我一说夸谁，啊七哥一夸谁谁倒霉，不是的。夸的人多了，倒霉的还是少的，我穿给你们看啊，你看看，对不对，这是个T恤是吧？咱们啊，Gfashion这些东西全都比这还好都会出来啊，Gfashion都会比这还好，现在各种颜色的啊，这叫夜光服夜光服，这个料子咱们自己研发的啊，所以说，我们兄弟姐妹们每个人都应该过这一关，只有过了这一关，你才能达到心灵上的自由，你才坚信你追求的。七哥经历过一切一切，七哥过去三年经历的事情，你们没法了解的，失去的放下的你们是没办法了解的，但是你想想人最后就是3万多天，最后不管你多帅多漂亮，你都得进火葬场，都得给你烧了，这一百多斤，想想去吧，想明白了贪嗔痴慢疑，人在世上是觉醒觉悟有个空，既然你现在这100多斤来到世界上，你是有任务的，是有使命的，不是让你吃多胖吃多瘦吃多少，最后都得烧之前你的事情，你这个100多斤来到这个世界上，那是有任务的，可以像猪狗一样活着，也可以像撒哈拉沙漠里边沙漠中的奇怪的动物那样活着，也可以像坦桑尼亚大草原上的动物大迁移，每年就是轮回这样的活着。也可以像螳螂一样，能把蛇给它拿下，能把老鼠能把鸟拿下，能把不但吃鸟还是吃大鸟还吃孔雀，吃那个叫什么飞鸟，不叫孔雀什么鸟，是吧。这个人在这一辈子如果看不透生死，看不透3万多天不能觉醒和觉悟，搞什么革命，搞什么都是骗自己呢，没意思了就，这人最可怕的就把自己给糊弄了，知道吗？我看到太多人就是根本不知道自己想要什么，就是胡说八道，最后连自己都相信自己的胡说八道了啊，这个世界最可悲的就是伪信仰，假感情啊，更可怕的是，是情怀，所谓的情怀，假情怀太可悲了。中国人这方面真得学习啊，可幸的是我们战友当中很多很多很多很多，都是真的跨越了这个层次的人。谢谢了兄弟姐妹们啊，一切都是刚刚开始啊，俺去吃饭去了，我得洗洗冲冲去，赶快去吃饭，好吧？谢谢了兄弟姐妹们啊，一切都是刚刚开始，欧拉，继续战斗，唔该晒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1461/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
来看看，来给战友们看这傻样，一百多磅，去吧。战友们等那么长时间，啊，不好意思了，好了好了，现在好了吧？战友们现在好了吧？中中中中中，好了好了，对了刚才就是麦克风的问题。好，那咱们是不是重来呀，唉呀，这什么情况呀这是，你们一开始说话呀，啊，兄弟姐妹们，结果你们不说话，导致的浪费，一个小时过去了，你说我这扯着嗓子喊半天，唉呀。现在八十万人了，好了，兄弟姐妹们，我今天要说，咱们大概要说，一开始说的话呢，我想告诉大家的事情，当我们圣诞节的时候，每次过节日的时候，大家一定想到，咱们这圣诞节特别是我们正道主义新中国联邦，我们现在需要的事情是对每个节日的真正的理解，这是神的节日，信仰的节日，不是吃吃喝喝的节日，而且我们大家真的要静下心来，新中国联邦正道主义，我们到底追求的是什么？我们真正追求的是在人间，我们最起码锻炼的是对真假善恶的辨别能力。我今天特别想和大家说，就像最近发生的事情一样，你不能说别人说你签东西吧签文件吧，签了啥事也没有，签了没有法律效力你就签了。啊，那未来不要说新中国联邦，新新中国联邦也保证不了，你说你签了文件，你家房子是我的，但是你签了以后没法律效力，这怎么可能啊？
没有法律效力的文件，让你签干什么呢？特别让你牵的人，你不能让你说没法律效力的文件签完以后，最终他是受益人，这是个起码的常识嘛。那就是共产党说，唉你签吧这个没有法律效力，签完这东西都是我的，但是我是共产党受益人，你当然不能签了，居然没法律效力你让我签这干什么呢？那为啥没法律效力签完要给你呢？这是个起码的常识兄弟姐妹们，我们连做人的常识都没有，怎么可能去跟神见面去呢？怎么神能照顾我们呢？最起码耶稣放牧的是羊，祂可没有放牧蛤蟆，没放牧猪啊，对不对呀？
所以说这几天让我感触太深了，实现新中国联邦、新新新中国联邦，谁能保证我们大家？就真的每个人都聪明了、安全了吗？那真的不是什么新中国这个主义，那是新中国联邦也是个政治实体，是我们这个目标，有管理就有利益，有管理就有大家不服气，有管理就有腐败者，就有私心，让你唯一的啊不被人家统治可以被管理，是符合绝大多数人利益的一个方式，那叫法治，大家认可的，还有民主。
在法治、民主啊这种情况下，你可以追求你的自由。大家想过没有，很多人跟你讲自由的时候，全人类对自由的所有的标准是没有一个是统一的，就像真理一样，动不动就说真理，什么叫真理？我在看守所关的时候，最后大家、我给大家说过，就是什么叫真理？我那个号里面被枪毙了几个教授，还有神学教授啊，打得一塌糊涂。他最后就说了啊真理。就是在某个领域内，大多数人认为对的标准叫真理，它不可能放诸四海到哪都管用。啊，他不适合一个无限制的范围，它是有限制的范围，这就是说国家的法律是绝大多数人认可的，它才叫做真正的宪法，少数人拟定的它不叫宪法，十八大修改的宪法是非法的。
那么在我们新中国联邦爆料革命，啊，符合绝大多数战友利益的，啊，那是我们大家认可的，那只把利益给了一个人和一个公司的那一定是骗子啊。大家刚才有人说，说点开心的话，是，共产党天天跟你说开心的话，啊，我们这个小康之路啊，实现共产主义呀，一人一个打地主你可以睡地主的老婆和女儿啊，啊，进了这个北京城，一人一个女学生啊，然后推翻地主你就会拥有土地啊，推翻国民党啊，你们的钱啊不是国民党的金圆券啊，你们家里面每家都可以枕头变黄金啊，脚穿银质靴，吃啥随便拿，用啥随便用，啊，一个媳妇不够娶俩，共产党是这个婚姻自由性自由，你看看这多好听的话呀，听了70年了，啊，听了70年了。
我跟我的同事开会，我每次告诉他们如果说好听的话，最好你别说，别浪费时间，你就说解决问题和你发现了问题告诉我解决问题的办法，啊，不要让别人、最好说不好听的话，我们新中国联邦绝对不是说，实现了新中国联邦你就有自由了，什么叫自由你告诉我？实现新中国联邦你就有民主了，什么叫民主你告诉我？你连法都不知道兄弟姐妹们，怎么可能有自由和民主啊，法律是一个实践的一切民主自由基本常识。让你的钱你死了给我，这样子叫自由吗？用你的钱把你弄死钱给我这叫自由吗？用你的钱把你弄死，钱给我。这叫自由吗？这么多战友说：七哥，我相信你了，我相信爆料革命了，我相信新中国联邦了，你写遗书了,我看都没看，他们说了没有法律效力，你知道你七哥是什么感受吗？每时每刻我身，我身体看到每个战友发来的所谓协议书，我都颤抖。爹妈爷爷啊孩子，有的人是在广西，江西的穷人，连家里面那几个土房都给了都写遗书里面去了，而且我要放弃一切法律权利，一切归你们。何等荒唐啊，为啥要把最穷困的战友变成了一个圣诞老人呢？这个战友有没有当圣诞老人的能力呢？
大家说这话不好听。是吧？啊，是不是？你们觉得不好听。我告诉你，战友们，我今天就是要讲这个。国内多少体制内人给我发信息，文贵这一难你们过的不简单的，不可思议呀。你们现在连听都不敢听了，是吧？想都不敢想了，是吧？那就不叫新中国联邦。新中国联邦就不允许过度承诺，就不允许造假，就不允许欺骗。没有那么多好听的话。我们很简单，灭共，灭共的路上没有什么好听的话。为真不破，为真不破哪有那么好听的话。法律，独立的法律，民主和自由，信仰的自由，是我们追求的，哪有那么多好听的话。
我知道给你讲啥好听的话，啊，明天共产党就没了。今天晚上过了就死了，然后你就把钱写遗书给我吧。这话你爱听不听。让我感受，我从爆料革命到今天干什么我最让我受不了的事情，所有人都相信眼泪。绝大多数人在眼泪面前，你放弃了道德，真理，真相，善恶，真假。唉呀。共产党的眼泪多不多？这朱镕基，我要准备100口棺材。他把谁装进去了，他把所有中国人的钱全装家去了。他解散了多少中国的上岗的穷人啊。当时有国有企业的工人是他要的吗？他有私人企业选择权利吗？是你共产党的垄断，结果王八蛋把人家的经历生命青春时间机会全榨干了。给你3万块钱下岗。这比杀人还可怕呀。你们见过下岗大姐下岗大哥的惨状吗？你去查一查，我们当时裕达裕达国贸建设当中，我们有一个条例，凡是下岗青年下岗大姐优先使用，到今天都是。你们可以去查去，为什么？我到东北沈阳我到吉林我看了一圈，所有人都像你们现在刚才都这样说的话一样：不要说党的坏话，要跟党保持一致，维持社会稳定，维护国家尊严，我被下岗了，国家需要我们。关键是你下岗了，你维护着你所谓那个流氓党的尊严，你的惨状谁理你，谁记得你啊？最后上访的叫做访民，天天被殴打。然后成了所谓的贫民刁民，在王岐山眼里，这帮孙子就该弄死，就该活埋。你们没见过王岐山一提到访民，说那个脸色，那小子眼睛是放光的毒啊，狠啊。我当面问过他，我说你怎么看这访民？“妈的丫的全都给关起来，对他们太客气了；如果有战场的话全送战场上去。”
这就是你们听到的美国人，一个美国北韩当时参战的将军，临死前告诉自己的孩子，在班农先生的战斗室节目说，千万不要提北韩，千万别提北韩一样。那些参战，你说那些孩子连武器都没有，都是一些孩子拿着拳头来挑战美军.美军杀到最后，将近百万大军死在北朝鲜。就是百万大军，得多少颗子弹，你们想过没有？得多少颗子弹呢？杀死100万，多少颗炮弹？
我曾经参与过一次，台湾的和大陆的老将军啊一个聚会聚餐当中。在这个聚会当中说到北朝鲜，酒后了，他们说，你们想过没有啊？80万大军得多少子弹打死啊？老头嚎嚎的大哭啊。为什么？他是跑到台湾去了，他那一部分人当时被共产党全说跟了共产党了，全送到北朝鲜去了。我从2017年爆料就说共产党当时毛泽东进了北京城，最睡不着的就是傅作义，还有国民党的所谓的，跟了共产党叛变了，共产党的军被共产党给欺骗过来的，全是美式武器。怎么弄死他们，还有那些所谓的下人，不听话的部队的兵娃娃兵，最后全送北朝鲜。当时习近平的父亲说过一句话，啊，当时是给汪东兴说的，这些人去了再也回不来了。汪东兴指着王习近平的爸爸习仲勋说，“你闭嘴，你要想活着。”虽然后来汪东兴对习家极为不好，但是这句话是警告了习仲勋的，保他了，要不然他死的更惨。因为都清楚，就是把这些孩子送到北朝鲜去了，给弄死了。那么今天我们看了下岗青年下岗大姐，就是中国人，所有被榨干了青春的那一代人，40506070，所有的人全部被毁掉了啊。朱镕基当时牛吧，哭着眼泪抹着鼻子，为中国人民要什么什么，到美国来跟美国人要拍拍肩出出气，给我100口棺材，多少人把他视为英雄啊。他活了现在快100岁。他喝人奶吗？他100%喝人奶。他女儿是中国银行副行长，儿子是中投的老大创始人，在世界各地存着几千亿上万亿的钱。你相不相信？
你不愿意面对这个现实啊，但是你另外一面,哎呀，一看推特，川普快完了，哎呦，我心脏不行了。川普快完了，我完了我完了。就像，你不相信，在两个小时以内外面皑皑的白雪会变成翠绿的绿地，你不相信。
你永远相信的事情，最坏的事情会发生你的身上；你永远相信眼泪会给你未来，事善良的。眼泪屁都不是。用眼泪讲故事的人，非邪即恶，或者就是懦弱。我们的爆料革命，既不需要懦弱，更不需要邪恶。
昨天有战友在的DISCORD喜马拉雅大使馆DISCORD说，啊，我如何如何看待这个问题？兄弟姐妹们，就是因为你的懦弱和自私和无知，你害了别人啊。这是我今天圣诞节所说的话，不要用你的善良和无知去坑害我们的战友。不要是，我们爆料革命喜马拉雅农场所有战友，只要你有任何理由，你向战友去拿钱的，你不能给他有回报的，你没有100%法律保证的，你都视为欺骗。
我们一定不允许。任何农场以任何名目敢给战友们当中做生意借钱，向他伸手的，一定把你铲除，一定要你消失，不要再在我们这里。如果你有本事搞一个GTV，让战友们说这样的项目，你就能赚钱，被喜马拉雅联盟委员会认可，所有的战友认可，你可以。如果你没有能力，你自己，你既没跟大家商量，你没有任何理由的获取一分利益，都视为诈骗。但战友们你们千万记住，我昨天告诉我们喜马拉雅联盟委员会，发出通知所有写遗书的人，通过各农场赶紧把写遗书的马上发给喜马拉雅联盟委员会。我再重申一遍，这件事情我在这之前都没说过，因为这战友是跟随爆料革命的，是跟随我郭文贵的，所有被写遗书的人的，请把遗书发给喜马拉雅联盟委员会。所有的后果我负责任，所有的责任喜马拉雅联盟委员会承担，我会为你们讨回公道。我会把你们所有签过的遗书统统给你们废掉，我会让所有让你写遗书的人受到法律的惩罚。如果你们因此受到的经济损失，我会帮你去解决。明白吗？兄弟姐妹们，这是七哥给你的圣诞节礼物。
七哥不是从烟囱上爬下来的，七哥是从这走出来的，我给你的时候这是我第1次在镜头前直播中向你们得承认，这是给你们的一个圣诞礼物。如果你们想听圣诞好话，请找共产党去，七哥这没有啊。
才130万，还是1300万，从来没到1300万过。
兄弟姐妹们，我们过去两三年化解了无数次的共产党的各种阴谋，各种的灭爆小组的陷害。我们经得，战友们这经得经历过，你们知道，钱关，性关，荣誉关，还有一个邪恶的，所谓的当领导关，大头症。你不过这关，你在爆料革命是呆不下去的。更重要的事情，大家要提升，不要动不动就抓特务，不要动不动就东家常西家短。我们要的是真诚，善良，包容，唯真不破。我们就是一个目标，就是一个手段，消灭共产党，实现新中国联邦。啊，其他的不重要，在这个当中，我们追求的是我们也要有体面的生活。
为什么共产党他们能过圣诞节？共产党不让你们过圣诞，国内的战友不让你过圣诞。我请问问你们，你刚才说朱镕基家没过圣诞吗？王岐山家没过圣诞吗？我告诉你王岐山家没有一年圣诞节不过的。全家人在姚依林在家时候，人家说了我们家族是从香港来的，姚依林是香港火炭生人员，原籍香港火炭人，我们有信仰。
啊，你告诉我，中南坑那边有几家是不过圣诞的？因为要过着圣诞，万一圣诞老人来了，这好事不能到你家去呀。圣诞老人从烟囱爬进来，而且还拿着礼物，也不能给你走在北京大街上给出租司机去啊，那得给我中南坑的人，那不属于你的。就像你在中国挖到了珠宝，你挖到这个古董，国家所有，共产党所有。那圣诞老人要送来东西，也不能归你所有，要归我中南坑所有。中南坑哪个人不过圣诞，哪个五星级饭店不过圣诞啊？这你。结果中央政府，共产党领导，中央领导这一哭，唉呀，我这个是什么什么啊，我这是这个为人民服务啊。掀掀锅，然后掀掀馒头，拍拍肩，你就感动的不行了：哎哟，领导来了。中国老人用的那个从来不剪的指甲的手，黑川川的手啊，然后呢，感谢首长感谢领导给你两个馍。多少人习惯了这种生活啊？被人家怜悯，被人家可怜，然后人家用巨人用眼泪拿走你的财富，拿走你的生命给拿走你的未来，你还感动。
共产党在中国那么多年，就是这么骗的，就是这么统治咱得。你讲法制他讲眼泪，你也给他讲公平他讲自由，啊，你跟他讲民主，他跟你讲国家利益。一个根本性的原则，你有能力让我增加一分钱，你们战友们在看什么事的时候，你们先想想，特别是郭文贵，特别是新中国联邦，特别是农场，你要问三句话：这件事你是谋我的钱还是谋我的命，你一定要想。一定要想。七哥这些年就跟这人打交道，真是我想这样这个人跟我讲，说她为了我为了我啥，你谋我的啥。第二，他为啥流眼泪？他为啥对我那么好？他为啥这么做？无非是精神层面，物质层面，还有某些方面需要你，他为什么？
请问最后一个，大家问问，你，他说我给你一块钱，我给你挣100万，我给你挣1000万，我有这个机会，我能帮你。首先要问对方，你有这个能力吗？你如何让我知道你有这个能力啊？如果你做不到，我该怎么办啊？为什么这事跟我这么说，不给别人说呢？他现在有啥呀？他家里面连个驴都没有，他给我弄个波音飞机，可能吗？他连个住的房子都没有，他说为了让我能赚100亿千亿，让我买高级别野，你信吗？
他见你的时候是骑着电驴子来的摩托车，他告诉你说马上你就可以拥有一台飞机了，还有一台什么当年的桑塔纳，今天的奔驰劳斯莱斯，你信吗？起码的逻辑。任何在决策面前三个不要信，我告诉大家，不要相信眼泪，不要相信说的，不要相信他的许诺。拜托了，拜托了。
记住当时GTV私募的时候，我在视频中说的，郭文贵是被共产党说的一个诈骗犯，强奸犯，所有所有所有一切，投资者就记住，投资有风险，你一定要小心。这是为什么告诉你，多少要投几亿几十亿我们没有要，记得咱们就要了10万块钱的战友。这都是很核实的吧？我们出具了各种机构投资者的证据，而且是受美国法律保护的。任何受中共法律的和受其它国法律的你们都不要信，只有美国和欧洲的文明的法律国家可信。是吧？咱今天说到这。
啊，这个事我必须说啊，希望的田野：我们不信啊，关键是7哥太夸SARA了。
对啊，我承担责任，我承担责任。这是为啥我第1次在直播前，因为太多战友，你们没有发，太多人发了。是吧？希望的田野是发了。所有签过遗书的请跟各农场或喜马拉雅喜马拉雅联盟委员会或喜马拉雅DISCORD联系。怎么联系？找这个文斌啊，这个郭啸天，还有这个这个Shawn联系。你放心，七哥承担一切责任。七哥绝对不是推卸责任的人。
任何一个有宗教有信仰，任何一个信奉上天的人，我不是等着圣诞老人来给我烟囱送礼物的人，我是靠我的双手和行动获得礼物的人。我最重要的事情我相信是责任，检验一个人的良知和道德，你要看这个人的责任心。中国男人当中，我这几天当中，跟家里好多人发生了很多的这个这个讨论和争执。我说当然有很多男人啊，这个特别是在这个这个这个国外来的，我说男人第1条告诉我的，不是能力，也不是道德，也不是你多聪明，也不是能干，就是你的勇气。就你不应该没有勇气，勇气是男人最起码的最美好的本质，跟高低丑恶胖瘦没关系。你有起码的勇气你才是男人。啊，当然我们要讨论到关于什么叫女人了，是吧？
那么兄弟姐妹们，我今天想讲的这个关于川普总统在美国大选的问题啊。同样的道理，我们如何看待美国总统大选。三天前，我最好的朋友之一啊，也是某国前国家领导人，跟我们的这个基金的头打电话，这个说要紧急见面。啊，见面了就告诉对方说啊，你告诉miles，川普拜登都是我哥们。啊，当然了，都是他哥们。拜登100%赢，没有任何疑虑。美国政治很黑暗，也很黑暗啊。叫miles到我们国家来吧，我们给他最高的保护，我来保证他，我们这个国家是最有信心的.说了很多好话，当然了，我们这位基金的老总，说完以后把原话转告给我，我告诉他我是要在一个月以前两个月以前我就告诉你，他一定心里是这么想的，现在证明了我说的是对的，另外一个，人家说的有道理没有？有道理。我们很感谢，但是会发生吗，一定不会发生，我说川普总统100%赢。啊，这就是为什么我说当一个人你对你坚定的东西，你信仰的东西，你追随的东西，对与不对，啊行与不行，是一个理性的和基于事实的和经过历史的一个判断，才是可信的。而不是完全情绪化，而不是完全追随，或者听从别人想法，最可怕的一个人就是一道听一途说，瞬间改变主意，兄弟姐妹们，当我看到一个人啊，我告诉你我认识人当中，如果这个人比如说发现她老公左右她、这个女士，或她老公或者她媳妇左右这位男士，或者这个男人是专门听谁的，就是听孩子的，就孩子一个建议，回家爸呀妈呀孩子呀，孩子说的对，这人我坚决不来往。因为你跟他打交道，这个人他完全没有任何的自我的一个决策的观念。任何人没有他没有一个自己的判断能力，自觉能力，我跟日本人打交道的时候我学到了一招，啊，我那么多年跟日本的大家族投资，日本人是很清楚的，啊，无论是儿子闺女你在家里面说话，爸爸妈妈你不可以乱讲话的，我几乎很少见日本的几大家族那孩子都是继承人，在爸爸面前爸爸这个人不好啊，这个人不好啊，这个是不对的，这个是不对，绝对不可能。我曾经见过有一个人，爸爸问他啊，说你看这个高尔夫球场这个人这个人怎么看？他说，嗯，你问我的观点是吗？想了半天，坐在那个盘着腿说，能不能让我明天回答你，他说可以啊。
啊，我说为什么明天回答，他说爸爸信任我才来问我这个问题，我得慎重，我说的话得让我爸爸信任。哎呦我这个让我很感动，当时你说我这个刚从看守所出来的小伙子，我们中国人是啥样的？张嘴就是爸这个人不是好人，妈那个人不是好人。这个人为啥这样？有些人，妈呀，为什么咱不能挣钱呢？为什么郭文贵能挣钱咱就不能搞大钱呢？咱为啥你干那么多事情，共产党来劝说咱那些所谓的农场大V，为啥你付出那么多郭先生还老批评你啊，为什么咱不能挣点大钱呢，为啥咱不能开工厂呢？一样的道理，我们在爆料革命当中，绝对战友们要记住一条，爆料革命有很多是一家一家的，我们不能道听途说，包括总统选举，啊，我们那位战友告诉我说，唉，我爸说了川普总统根本不可能赢，然后我妈说了，川普总统不能赢。我说你认为呢，我认为川普赢。那就是你认为，你不要告诉我你妈认为。川普赢不赢，就像我这位欧洲的这位前国家领导人这样说，他不会半点影响我对川普总统绝对赢的判断，因为这是个起码的常识，因为是我们基于爆料革命和这一届政府形成的结果。川普总统一定赢，我非常惊讶我多年的政治上的朋友，各国领导人几乎是绝对的拜登100%赢了，没有川普的事儿，结束了，但咱最后结果看一定川普赢。说到这儿的时候，咱要说另外一个话题，兄弟姐妹们，所有的这些国家领导人，他们都支持爆料革命和新中国联邦，他们佩服在病毒事件和中国企业和中共对西方的蓝金黄和我们对整个关于中国经济和擀面杖子，病毒的死亡率和病毒的来源，包括一切一切，我们路德访谈所有的博士军团所有的爆料、119，绝对支持相信，都是不可思议的，那么我请问战友们谁又真心的在乎在今天圣诞节之前，大家想一想，现在的中共的企业一次被重罚58家，华为、中兴、ZTE包括现在的马云，包括所有的中资企业700多家，700多家。2018年我说108家的时候，所有人都把我骂得狗血喷头。说永远不可能，我说108家中资企业被将被踢出啊，整个美国纳斯达克和美国上市公司。受到sec的绝对监管，而且必须提供原来所有材料，而且所有的公司都会离开，当时我说的时候对我最大的挑战都是经济界政治界领域朋友说Miles你这话说的太过了，绝对不可能，不要听那美国的川普总统旁边皮特纳瓦罗呀，还有什么莱特希泽忽悠，这都是胡扯的，一家都不可能。我压力太大了，兄弟姐妹们，2018年只有路德那时候名不见经传挺我支持我，爆料革命支持我，战友们支持我。脱钩，脱钩，脱钩，中资企业会被剔除，我日本的最好的朋友，从来很少批评我的战友，让孩子给我发信息，Miles这个事情你说的可能是有点急了，美国不可能把中资企业给踢出去，除非共产党灭了，这个要慎重的说，我当时压力有多大战友你知道吗？几乎一面倒的像今天都认为川普总统不会赢一样，所有人认为这是疯狂的，包括后来我们说汇丰要被制裁，中资银行被制裁到现在没有制裁下来，我说以后很多人说我。Miles你说话要慎重啊，你这个信用的问题啊，特别那些基金的人说，你现在你我们都相信你，你不能这么讲啊，对我们有误判呀。战友们，你们知道这个压力有多大吗？任何人说完话以后，他都叫社交媒体，不代表本台观点，拉倒吧，大家也就不跟他深究了。文贵说错了话，付出经济代价，甚至是付出巨大的法律责任，要承担法律责任，而且会影响我的安全。这不是开玩笑的，更重要的事情，我代表了我们爆料革命，严重的影响爆料革命的实力。那我怎么办呢？我首先我对我自己说的话，和我的情报的准确性，我有没有自信？我如果道听途说，人说，唉呀，我要改过来，我要改过来了啊，这个中资企业不会被制裁了啊，这个是不会了，我找理由了，今天的爆料革命会是这样的吗？可今天，所有的中资企业，在要被必须强迫提交所有的盈利和负债表和过去历史信息，我会告诉大家零企业在美国，它不是108家，全部滚蛋，何况现在有100多家，将近180家企业被制裁了。包括共产党的官员制裁，当时所有人国内的体制说，文贵，美国绝对不敢对共产党的高官任何人制裁，一个厅局级干部都没有，他说那就是说那叫打开了天花板不可控了，我是啥意思啊？他说美国和中国这种国家是有默契的，绝不能制裁现任官员和厅局级以上的官员，啊，这是体制内咱战友当时给我的警告，最后你发现了吗？历史以来对港官对中共的人大代表副国级干部进行全面制裁，多少人？当时我的压力是多大，兄弟姐妹们你知道吗？那是不可思议的。因为我在乎国内体制内的战友对我的信任和对我判断能力的这个信任度，这直接决定了爆料革命将成功和失败，就像我今天很多事情像借款项目，我必须要在公开说一样，因为不是你们懂了国内战友就懂了，不是你明白了，国内战友都明白了，国内战友要知道文贵全透明。我但凡有一点隐藏，我但凡有一点桌子下的事情，都会变成他们对我增加对我的怀疑，他增加对我的怀疑就增加了对爆料革命的怀疑，对爆料革命对文贵的怀疑，他就可能就是让我们爆料革命失去可能突然间我们赢的机会。虽然那可能是1/亿，有英雄出来啊，拿掉那几个代表我们1/亿代表中国人那些混帐，这种机会的失去是没法估量没法计算，所以我必须保持透明，我必须尽可能让所有的墙内的战友们，通过他相信的直播渠道和他看到的信息来相信文贵还是可信的，没有变，是透明的，那么这些企业被制裁这些高官被制裁，我必须得让他们看到事实，但是你像汇丰银行到现在没制裁，还有平安银行，很简单被勾兑了。但是国内体制内战士知道他们是在名单上的，但早晚一天一定会被制裁，但是这100个高官和国内企业被踢出纳斯达克，大家欢呼雀跃。只有拔掉共产党在华尔街国外的这个外汇的输血管，和华尔街好莱坞和硅谷大佬的勾兑，共产党才能逐渐从看上去无比巨大的巨人当中慢慢的缩下来。把这个充气的假老虎纸老虎，彻底打回原形，在这种情况下，国内体制内的战友，还有体制内的咱们的同胞们，会逐渐看清共产党的本质，现在已经看明白了，他又把手伸向了人民，让人民现在要多生生二胎，节省粮食立法节省粮食，停电，回农村下乡，房子收回，马云的股票拿回来，马化腾也约谈了，让马化腾主动提出来，不要走马云的路，听昨天说的，让马化腾主动表态，我不走马云的路，我的东西给国家给人家给国家了。李彦宏你要表态，柳传志当然就已经是国家的也要表态。啊，现在马上接下来中国的大咖全部表态，再次共产化吗。啊，大家会看到这个所谓的经济巨人正在倒下的时候，正在吸所有中国人的血的时候，大家就会有人动手，动手他就告诉我，中国人只有一个信息可以听到——爆料革命，新中国联邦，路德访谈。我们告诉他的事情就是共产党的真相，我们告诉他共产党的真相和戳破它的假和共产党的流氓和邪恶就是靠真，所以我们一切都是透明的，一切都是真的。这个力量是巨大的，因为中国人太缺真了，我们对待战友是善的。为什么善的？大家可以看到我们完全在过去的72小时三四天内，我在美国，这是美利坚共和国，我们只说一句话开始行动，多少人都会进监狱了，我们没这么做，我们不是共产党，动不动就弄死人家全家、动不动把人弄死，我们还保留着基本的善良和对战友的感恩，不管他现在做什么，我们看他以前做了什么，而且我们尽可能的让大家用事实看到我们是善待战友或曾经的战友，真诚的对待战友和真诚的承担责任和真诚的珍惜战友曾经的风险。是不是真的假的，她自己有感觉，我没有感觉你没有感觉，这就是爆料革命和中共有很大的本质不同，在川普总统赢与不赢上，你必须要有一个你到底信不信？你是道听途说，你还是基于情绪判断，对共产党咱们所说的这些企业会被干掉、共产党会灭掉，你信还是不信、还是你完全情绪化的判断，你到底追求新中国联邦和爆料革命灭掉共产党，你到底是情绪判断还是一己之私，还是你无聊在这儿起哄，一次一次考验着一个人对上天对自己、信仰、宗教、真诚、善恶，一个人性的本质，这就是今天我们爆料革命它最有魅力的地方，他时刻检验着人最不愿意面对的东西，他也时刻在考验个人的勇气，真诚度善良度啊，是丑的还是美的。我不相信，我也到现在我还没看到，我可能是见识很狭隘的，到目前为止在中国历史上还没有一个像爆料革命，像新中国联邦像我们的这个，我郭文贵这样敢于承担责任，敢于面对任何挑战，而且把一切都公开化，透明化的从来没有，我不和稀泥，我不怕担责任。啊，我也不怕面对现实，我非常清楚我跟任何人的沟通，但凡我都想到有一天会被公布到世界上去。我干的任何事情一定会有一天，只是早晚的问题，一定会公布世界上。我没有选择的啊，我时刻告诉我自己，我这些话我这些事儿，我这些行为，最终都会被公布于世，经过所有的人检验，啊，大家背着手左看右看上看下看，捏一捏，摸一摸，闻一闻舔一舔，这是一定的。所以我告诉我自己，只有坚持唯真不破，才能获得战友的信任和尊重。所以说任何人在我面前给我游说，唉呀，郭先生，这话你不要说了，这话你不要说了，这事你不要。昨天Gfashion啊，你看啊，昨天给我这个，昨天我们那个Gfashion的这个我们的啊，副老总吧，还是老总发信息，郭先生你收到花了吗？我什么花，收到包裹了吗？啥包裹？说德国包裹。什么德国包裹，我到外面一查，找不着啊，我带上手套口罩，然后人家保镖说干嘛啊？保镖也给我找，一堆呀，没有啊。一个大盒子，我找啊，找半天没有。我说坏了坏了丢了。他说不是发给你了，最后在一堆里面翻到了一个这么大个盒子。然后我打开，他说是一大盆花啊，一打开，这么大一盆花，是我人生当中收到的最大的一盆花。（只有六朵白色玫瑰，七哥调皮的闻一闻）嗯，唔该晒了。我说哎，就这花呀，上面写的Gfashion祝郭先生圣诞快乐，还来自德国。啊，好大呀，好贵呀，你说我郭文贵作为一个Gfashion的一个总设计顾问啊，我有时候开会开三四个小时，我就是不要收你1万美金，1000美金一小时，你得给我多少花啊。给我买这花，我马上我就给他推出去，盖特，最后它老总给我道歉，哎呀，郭先生，对不起，对不起啊，对不起，他买的德国这个网站电商跟马云一样，买的是一排大的红玫瑰，被人家给骗了，但是我不知道真相以前，我就是我觉得Gfashion这样做是不对的，因为我们战友们要买你Gfashion的时候，给你买了一个裤子就给你送个内裤，人家女生买个大衣啊，我们的这个这个战友谁买了大衣了，回头给你寄个胸罩，还是水台牌的胸罩，那战友不愿意了，是不是啊？这就误会就大了吗。那么你像昨天，我们有个战友，一个战友啊，啪给我发个照片啊，举个手照的那个收到了信仰之星的戒指，非常漂亮，我说你给我说实话，我也没看到真货啊，我说你跟我说实话，这个戒指如果她非常漂亮很好，因为他是925的纯银100%的纯银啊，战友们，这是你们可以鉴定的。然后这个教授感觉挺好，另外一个，一个女士趴着发信息@我太兴奋了，我收到了这个这个手链，我收到了信仰之心，特别感动。哦，我特别好，然后咱有战友呢，就是最早一批我们农场的一些战友们给送的这个裤子基本上都收到了啊，我特别开心，但是，战友说包装很差，因为她但是很感动的是Gfashion是在包装上写上了，这是临时的包装，非常的抱歉，他有这封信。
我们就明白了，我说回头做出正式的盒子会给你寄过去，这就是一个真正的结果，啊，你Gfashion犯了个错。我就为啥不能公开，我必须公开，对吧，当然我知道了，现在你是被人家骗了，但是你被人骗了，我是受害者呀，对吧？那么在一个Gfashion是你向战友们收到了这个信仰之星的戒指，还有这信仰之星的手链那么开心，但是看到那么烂的盒子，知道上面写了封信，说这个信，啊，是临时的，回头给你补，这就是真诚的美好，我掩盖，我让你都不知道，我有多少事情要掩盖呀，我得多少人去欺骗是哄瞒啊，我哄得住吗？谁有这能力啊，就像这个遗书事件。遗书事件，现在来龙去脉我们可以说99%已经清楚了，从这些遗书事件当中我们可以看到，多少人是集团作案集团作战，到了那个vog的那个所谓的discord里面去，有人设局有人劝有人告知战友说哎你来出主意嘛，说让战友写的遗书，出主意的人迅速把自己的信息删除，那个傻乎乎的战友说了哎你要公告一下呀，还有人要出个标准版本，然后这个遗书出来要给谁要给SARA要给vog，你听说过这个有多荒唐。有人在discord里面把战友弄了所谓的8000人，有人突然就说哎你要叫战友写遗书吗，把钱给vog给sara，那好啊。这个货就傻乎乎就上去建议了，建议完建议的人没了，这个建议完人马上有人就出了一个标准性的遗书。这个遗书填完以后，上面写明哎你不用担法律责任啊，啥事都没有。咱们一个国内的一家人，哭都不行了。啊，我哪一天我希望真的大家有能听到这些哭声和惨叫声，人家就那些钱，人家好不容易翻墙越岭到了海外来，到了你vog去所谓的投资，股票没拿到钱没拿到，现在还让人家混了个遗书，而这事，那你让你七哥不说，我盖着我我装作听不见，我还是人吗？啊，然后共产党派来那个高官特务又是美女就是帅哥，两份谈恋爱跟两辈人谈恋爱，然后就让战友写遗书，你这是什么事儿这是？
你不要说是什么vog，任何人你干这种事情我都会跟你干到底，美国有法律，事实有真相，千万别告诉我说，唉呀，我不懂法律，我上当了，千万别告诉我这话，千万，千万，任何人在这事上，你说你上当了，你上当，把钱给你，那你要让我上一次当呗，说哎我非故意的，你非故意的钱为啥全部给你呀 ，啊，当时我们是好心，你好心为啥钱都到你腰包去啊？像共产党一样，为人民服务，但人民的钱都得给我。我R你八辈祖宗，共产党多少年了，你把共产党你为人民，把钱给人民，为人民服务先把钱，把那两桶油。把你的基础设施，把你的金融系统你放开不行吗？说马云垄断，马云不是个好东西，是不是马云这个一年前你们知道，哦快两年了，非常真诚的想跟我合作，让我拒绝了，我说你这个货早晚一天你也得进去，啊，想和解想合作。因为他现在骂马云的时候，说马云是反垄断，你说这个天底下哪有黑社会告诉警察，说警察因为反对黑社会犯法了，共产党是全世界最大的垄断机构，把14亿人民的天地生殖器都垄断了。啊，现在要反垄断，这对马云是多么的不公，一模一样道理为人民服务，一，我们是无产阶级，全世界最有钱的人，最有钱的家族，全世界最有钱的集团，它就是无产阶级，然后天天抓人杀人了才叫为人民服务，所以一切都要听党的，一切都是党的，国家有宪法，宪法他改了啊。
当年我记得非常清楚啊，令计划。这个令计划下面几个人给kuakuakua啊，这个令计划这小子晚上就是，这哥们是晚上不睡觉的，喂猫，然后经常就是晚上半夜以后，约中央电视台的那些主持人来谈话，安排明天的工作，就这样，大家知道先从客厅才开会，然后那些美女都到二客厅谈，谈着谈着进里边卧室去了，啊，每天都这样，这种事情胡锦涛就真不知道吗？胡锦涛不是不知道，共青团的惨败，啊，就这个李源潮，很多人把这事告诉李源潮，李源潮和令计划是你死我活的战略关系，李源潮还真把这事告诉了胡锦涛，但是他告诉的方法。比较隐秘啊，说这个令主任啊，生活上得检点点儿，中南海还有各种势力呀，这个不到十八大前咱还得小心啊，天天约中央台的这些小女孩在那谈，一谈谈到半夜，他们的家人回去生气啊，万一整点动静不好。胡锦涛做了三下手势，啊，吓到李源潮再不说了。那意思，以后不要说这话，不准说不要说，当时总参的一位姓张的将军在京西宾馆，郭伯雄，徐才厚，啊，什么梁光烈，所有的大区司令，还有当着习近平的面，喝醉以后大骂，大家都知道这个事件，把郭伯雄，徐才厚骂了个狗血喷头，你这帮贪，你怎么卖官，你怎么弄，kua他本来是弄个副主席的，结果没让他弄，那总长没让他当，你知道这个事件。然后喝酒喝醉了，把东西全砸了，最后习近平把所有那个桌子上的人全抓的抓，弄死弄死，对比两个人。为什么共青团全给灭啦？就是因为胡锦涛包庇令计划，包庇共青团的腐败，不作为，互相勾结，最后导致令计划的儿子命谷事件，令计划，如果当时迅速告诉胡锦涛，就不会出现以后这个事情，令计划还有生存的机会，共青团能有生存的机会，但他彻底被灭了，就因为他瞒着哄着，最后胡锦涛从美国从那个墨西哥一回来直接下了，西山开会啊，开会全完蛋，叫孟建柱，孙立军，等这些人江家设局全给拿下，这两拨都不是好东西，都该灭，但我们，这毕竟是中国人，我们看到他们这个斗争当中我们要什么，虚瞒欺骗哄骗，结局就是让你灭亡，我们还走这条路吗？爆料革命最关键的，唯真不破，不准上欺下骗。决不能搞小势力，拉帮结伙，你看现在我们那个农场，未来最大的挑战，谁能渡过这一关，就你不是拉帮结伙搞山头，然后用自己拉帮结伙，你必须你肯定要打击另外一拨。你打击另外一拨，你一定要造假，你控制不住的，你一定失去公平，战友们，vog和凤凰农场绝对不是第1个，最后一个，他一定是第1个，但肯定后面还有n个。新的农场，会像雨后春笋一般的诞生。谁也挡不住啊，原来我们想100多个，400多个，现在看来肯定挡不住啊，一定是几千个，甚至更多，但是在这个过程当中，谁搂不住，你坚持不住这个原则，是一切灭共，一切为实现新中国联邦，对战友要像对待自己兄弟姐妹。坚持唯真不破，真善狠，郭7条，你坚持不住这个原则和喜马拉雅宪章，你就会离开，我郭文贵对待这些事情的发生，第1条公开透明，第2条，对错之间，尽可能内部解决，如何解决不了，一定是要通过法律，不管是谁，第3条，在这件事上战友的利益和我们新中国联邦爆料革命的理想上，我们只坚持一条，谁都不行，必须是按照所在国的法律和喜马拉雅宪章，和我们爆料革命的整个的原则为主，最后服务的一个核心利益就是战友们的经济安全。啊谁都不行，哎呀，好漂亮啊。哎吆270万了，我的娘来，一道微笑啊，太中了，这两天那个盖特啊，我发出去以后我在下面等。点击你看到有些勾勾应该是你，你已经是被我关注了，我就不要再点两次了，但是现在约翰叔叔带的团队，有些战友我关注了。他还没勾勾，所以我还是得点。啊，所以说咱们过圣诞的时候别非要吃一肚子。非要说一堆满嘴抹蜜的话，感谢你们战友，太棒啦，太好啦，咱们哭一通吧，管用吗？越是在这圣诞节的时候，越要讲点有用的话，承担责任，如何该承担责任。怎么解决问题？你比如说，到现在vog几乎战友给vog的钱，还有这次借项目的钱几乎百分之八九十全在她账上了，所有的律师告诉我说，郭先生你马上发公开函，马上发，这是最好的机会给她切割，前天就开始要钱，我说停停挺，然后刑事报案，我说停停停，我们一定要想到sara她和vog曾经做的好事，我也很惊讶这钱全在她的手里边呢，都在她个人账上的，她要跑了咋办？她耍赖咋办？我说你放心，我们有几万个战友，在vog，如果她敢这么做，美国的法律，她就是神仙，她就是川普是她亲哥还是躲不过这一关，那些唆使她的这些间谍，包括现在洛杉矶的这些，你放心一个都都跑不了，我大不了我承担责任吗？我承担责任，但是我做梦都没想到这些东西全在那呢。
几乎我们现在一句话，就根本是说所有东西都在上面，多恐怖啊，战友，我在这说一遍，我已经给了sara和vog足够的三次时间，24小时，72小时，三天，让她把所有账上的现金和所有东西该交的交，该跟喜马拉雅联盟委员会。她再不交，她再不配合，她不把帐说清楚，我们得到战友的授权，喜马拉雅联盟委员会，一定会采取一切可以采取的行动，到那时候战友们记住啊，别怪七哥无情，我今天把话都说到这了，七哥狠下来的时候你们是想象不到的，我要没有这个狠劲，到不了今天，一个优柔寡断之人是成不了大器的，我七哥耳朵根子软，有时候太过的感情化，这是我的毛病，但最终七哥会站在一个保护战友的核心利益，保护战友的经济利益，保护爆料革命的平稳运行，保护新中国联邦实现目标，这是7哥决不妥协，我这真的不是开玩笑，不是口头语，亲爹亲娘，老婆儿子闺女都不行，在这个问题上，只有战友利益排第1位，谁都不行。新西装太帅呀，乖乖，懂啊行家，今天我带的这个看了没有？新的徽章，信仰之旗，信仰之星啊，纯金的啊，纯金的啊，你看到没有？看到没有啊？这个新领带啊，新领带，新衬衣，新西装，一切都是新的啊，新的鞋，鞋不是新的。这个这个笨笨的毛毛弄我一身，嗯，这是一针一针缝出来的战友们，这是一针一针缝出来的，这个只有爱自己，你爱自己了，你才会尊重自己啊，像今天圣诞节比如说我是沐浴更衣啊，兄弟姐妹们沐浴更衣啊。这个穿上新衣裳，这个不是开玩笑的，刚才这个看到了，家里好多好多人，刚才来调来给我调音响的，调视频的是儿子，从来没掺和过我的直播。今天是儿子调的啊，闺女闺女调的。那个羽绒帽子哪里买的？不跟你说。Gfashion，咱有钱花到gfashion好不好？咱这个咱有肥不施外人田行不行？七喜悟空，极度的坦诚就会无坚不摧，这话说的好，七喜悟空好样的兄弟姐妹，我告诉你，我当年我从看守所出来以后，我在看守所出来之前七哥是经常是吹牛的，很爱吹牛的人，甚至是爱说瞎话，真的，我从看守所出来以后。就是最大的改变，就觉得吹牛是可耻的，说瞎话是非常可耻的，但也没彻底改，说实话。有时候还是吹牛，也说瞎话，什么时候让我彻底改掉了，兄弟姐妹们，就是真正的去，就是因为跟共产党打交道，你能不说瞎话嘛，人说问你啊，文贵啊，你这个你这个性格好像很不像，你在哪修炼过？这样没有蹲过大狱，经历过生死的人或者家里边是个副国级干部的人，哪有你这境界呀，你说你说瞎话说真话，你不能说我在清丰看守所关过，你不能到处吆喝去，肯定不会说。那么这种就包括共产党当官，你看看共产党咱的党如何如何，你能说我恨共产党，你不可能啊。什么时候？真的是跟李祖原大师这个佛教的修行，跟着修行儒家，牟宗三老师在台湾的那个最后的儒家大师，还有禅宗，就真的让你感觉你说瞎话，你吹牛你感觉到，自己真不舒服，后来发现嘛，哎，你说真话吧，能获得完全不同的感觉，哎就是，因为突然发现环境有巨大的变化啊，这时候就越来越懂战略，你可以不说假话，你完全可以不说假话，但是真话有的话你可以不说，比如说我问你什么爱党么你就打混过去吗是吧？那么。这种快乐就是当你坦诚的时候，极度坦诚的时候，你会感受一种力量在包围着你，一股正义的力量在包围着你，共产党的官他也是人，就很多人发现，有很多人认为你很单纯，实际上很单纯，我单纯就坦诚吧。但是因为我很单纯，很多这些人也相信我，这是为什么我进中南海，跟上我们家洗手间一样，撒泡尿就进中南海了，是吧？一模一样，因为他们不防我，我坦诚，对不对，因为共产党都知道我这人绝对不是到那去玩，共产党伟大，我觉得从来没在任何地方说共产党伟大，我从来我没有说真话，我也没说假话，我没告诉你所有的真话，对吧，而且对待人和事上我有的话我可以不说，但我绝对坦诚，这就是我郭文贵才能走到今天，和经济合作当中更是这样，人家说miels这得挣多少钱，我说可能还会赔钱呢，对吧，还有风险呢？挣多少钱那我说希望是这样，但最坏是这样，我从来不会说永远是挣钱的，永远不会。所以说兄弟姐妹们这几天很多战友这个你们不知道我的感受，兄弟姐妹们，你们真不知道。这么多战友给我发信息，一家一家人哭成一片的时候，都是一句话七哥，我们相信的是你啊，我们相信的爆料革命啊，我们相信新中国联邦。那是真的呀，这个时候你说我我很简单，就跟我啥关系啊，推出去不行，我不能推，我要相信律师的话，那我不就当了律师的奴才了嘛。看了吗？我永远我告诉他王雁萍我是王王雁萍，你记住啊，永远不要相信律师，永远不要听律师的话，但是所有律师的建议，我们必须认真思考，有两件事红线要碰住，法律是不允许的，咱坚决不干，但是所有的律师建议我们绝对不能100%听，因为我们不是律师的奴才，啊，这是起码的常识，要按律师的话呢，现在sara和令狐早就进监狱去了是吧？还有这还有那他那几个所谓的什么铅笔小元那，嗯，是吧？那早进去了啊，我要···，这是sara姐姐糊涂啊，你要把7搞碎啊。我跟你讲啊，冰冰和我来双修说的话，sara她一没意识到这件事情可以把爆料革命法制基金、法治社会、所有的爆料革命的战友一锅端掉，烟消云散，包括莎sara本人包括他儿子会彻底消失在人间，就这么大，如果你们还没有意识到，等哪天听路德，路德访谈给你们去解释，他比我理解得透，他的情报已经比我得到的多了，很多这个的情报，听路德访谈，他会很好的告诉你共产党的平爆小组设了个什么样的局，如果sara你但凡有一点良知，不要，不要老说上帝告诉你，不要跟老说你的自由，你听听这个真正的事实和情报到底给你怎么设的局？怎么危险？包括sara和他所有的本人，包括我们所有人都会被彻底的消失，就这么大，事儿就这么大，娇气猫，人要有最基本的思考能力、辨别能力，如果没有就努力，有人生在世，做好自己就不错了，这是很实在。庚子霹雳，这个事儿太大了，一项就够蹲监狱，百分，不是噢，现在最起码有70多项罪行跟这事有关系，70多项啊，70多项，你们自己任何一个人找个人去弄去，去问一问，7哥太难了，这么大的事儿，真的很大很大，真的路德先生说的对，是老天帮了我们，真的是老天帮了我们，我当时就很多人给我发信息，平爆小组的战友们是太关键了，给我说这个事我感觉不对了，我才给路德跟科学家有了一个两个小时的视频，这个视频彻底的挽救了我们，要不然大家在睡梦中就被干掉了，而且所有人你们所有投资的钱也没了，所有人都将置于灾难和消亡之中，所有人，300多万了，我的天哪，很多人被喝茶都是跟这事有关系的，很多人被喝茶都是因为VOG，我再告诉大家，战友们，VOG 的discord你们不要再进了，所有的discord里面有太多潜伏的特务了，所有你们跟sara还有sara那几个贴身的人联系，你们务必要小心啊，除非你认为，阿，你需要···，还有战友说，我要陪陪sara姐，唉呀，求求你，你太善良，快去陪你sara姐去，啊，我还想陪她呢，我还比她还心疼呢，陪她去，快去陪她去啊，啊，你的善良正在扼杀爆料革命，你是对sara姐好，你利用你所谓表现给别人的你的善良，你在毁掉你起码的人性和公平，毁掉爆料革命，你去吧，我再告诉战友们，所有他们的通信，所有他们的这个社交媒体，你要记住，几乎是100%会被共产党拿走。咱们跟咱们同胞有法制观念是真不多，共产党的货，庚子霹雳，对呀，这就是共产党的毒。到处说，在那个音频里开会上，sara讲我要自由、自由。自由，你有自由的能力吗？你能给战友自由，你能给战友这个能力吗？啊，你没有法治，没有公平，不抛弃私心，哪有自由？战友要自由，自由，要···战友话把全家的生命、房子、未来、姥姥、爷爷、奶奶的钱都给你，她要给她自由，你给他啥自由？他能从江西飞到纽约吗？他能从到美国的大街上吃个汉堡包吗？你连一个汉堡根都不会给他付吧，这哪有让人家要自由给你钱的事啊，这个起码的常识，到昨天在discord里战友说我想陪陪sara姐姐，你去陪去啊，你把脑袋搁给那是你的自由啊，但你不要把别人的钱来拿着让你来装着善良，我求求你了战友们，这种无知这种愚昧，共产党不统治你70年，还要再统治你7000年才好呢。雪莉，我们爆料革命事实求证，所谓君子爱财要取之有道，所有贪婪一切将会牛头带脚还，这世不还来世加倍还。耶····，对了，雪莉，艾····，雪莉厉害，这战友啊。坐标喜马拉雅，七哥当爹又当妈，还当老师太难了。坐标喜马拉雅牛，过去这两天，咱国内的战友，给我最多的是哭声，还谁来负责任？还有说文贵你得直播，好好说说，你得好好讲讲，战友们，你坐在这个现在在发言当中有两种人事不关己，因为你你没被受骗嘛，你没被威胁嘛，所以你觉得你就是没有什么压力，但你想过另外一种人了吗？是被骗者、被威胁者和真心关心爆料革命的人担心爆料革命因为受伤的人，他们有什么感受啊？真睡不着觉啊。某警察啊，某警察啊，他的一把手是我好哥们，我当时告诉他，他是孟建柱的铁哥们，我说你一定会被抓，而且你抓以后家破人亡，最后那孟建柱先抓他，我说大家都知道，郑州的公安局局长，河南省公安厅副厅长黄保卫。啊，他是空军飞行师出来的，我山东老乡，到河南当郑州市公安局长，我告诉他，我说抓你以后，你就再出不来，他觉得跟孟建柱好，我认识孙力军孟建柱是他介绍的，啊，你想想，最后是抓孟建柱先抓他，抓他的时候给他说，你把事情交代交代，最多一个月你就回家了，结果，艾··，电池要换了，结果是交代了，进去以后越交代越大，听说从几亿到几百个亿，啊，到几百个亿最后还不了啦。嗯，回不来了，现在在里边癌症永远出不来了。我这老有经验了。啊，那么这位黄保卫局长交代完了几个亿到几百个亿，孙力军也进去了，大家知道，孟建柱进去了，郑州听说几千个警察受牵连，他在里边癌症了，听说最多活几个月，啊，一家子人在生活中黄保卫士是我认为，我认识当中最有良知的好人，他妻子他女儿是特别好的人，他女婿也是开飞机的。啊，在西···在这个这个别说了，核心部门开的飞机，非常非常好的人，但是他的无知要把他给毁了，黄保卫案件下面很多人就是其中这个他的副手，给我这个，就不行了7哥你必须得好好的公开直播说说，我说为啥呀？咱们这个河南啊，多少人听你直播，听说这个这个遗书事件影响巨大，让我说，其中一个，你说这，这几天咱们这GCLUB 买GCLUB这个账号这个暂时的，现在大家只能用支票来寄，啊，寄来支票你就可以这个买GCLUB，过两天才会公布新的账号。或者说战友们，你到各农场去买就行了，被认定的农场你都可以买GCLUB，你把钱给他们，然后G ··各农场帮你买，他们都有账号给你啊，咱们各地的农场，日本的啊这个农场，英国的农场，法国的农场，法国是准的，德国的准农场，俄罗斯的玛莎农场，还有这个加拿大的是，还有谁的农场，还有这个西班牙的准农场，还有这个纽约的美东的这个，还有新西兰的，长岛哥，澳大利亚的木兰和这个这个安红啊，这个很多这些农场啊，这些农场都可以代买的。但是就是因为停下来以后，我们收到了很多大额的支票，都是寄给了我们这个秘密地点，你买一个卡最多5万块钱，你一家人买4个卡，20万块钱，你寄那么大的这个这个收这个支票，我咋能受得了啊，受不了了，这是个常识。 你不能说感情一冲动，这么干。你是感情这好像是好很了不起，你毁了GCLUB了这个，就黄保卫事件和这个借款事件是一样的，不能感情用事，你不能用好心办坏事，你也不能替你的好心来各种借口去伤害别人。再这不要天真，黄保卫最后天真进去了出不来了，啊，几千个共产党的官全进去了，出不来了，家破人亡，有机会再回来嘛，上天乏天无术，孟建柱最后我听这头两天一个孟建柱最核心的啊，一位女士知己，跟孟建柱有两次性交啊，两次，两次性接触，给我亲身讲述了孟建柱，后来就拉倒了，孟建柱帮了她很多忙啊，还捞出了一个所谓的当年一个经济大案的一个关键人。他现在已经到海外了，说孟建柱在这个这个彻底的被干掉之前，还通过她往外倒腾钱了，你能想象孟建柱都到这时候了，找曾经过去在江西有过两次性接触的女人，然后他还往外转钱，一开始转了大概是1亿多美元，后来就通过她说，能不能再多放点？我··。一开始给的是5%手续费啊，后来说能不能多帮点？她说能帮多少？他弄个四五亿吧，最后弄了四五亿，到第3次来了。说能不能再大一点钱？股票、还有代持、还有钱，多少钱？40亿美元。你能想想孟建柱有多可怜？他这个时候他还找一个这样的，结果人这个女的人家一看害怕了。同时所谓的专案组办孟建柱的办孙力军的早就盯着了，把这个帮助他弄钱的女的家人已经全都控制起来了，这个女的已经在第2笔钱的时候信息已经全提供给所谓办案组了，等老孟把这钱稀里哗啦转过来以后，嘎机··给封了全给拿走了，你以为孟建柱就是高情商吗？邪恶的人，以假让自己实现理想的人，或者相信假丑恶的人，他的情商和智商在某种程度上一定是低的，我希望我们的战友当中绝对是，你是无知变得情商智商低，而不是邪恶的让你智商低，这就是我们大家要面对的。别过圣诞了，现在你天天寄希望于烟囱里爬出一圣诞老人，给你带了好多礼物，然后一切都关心着吃，是吧？关心着吃、喝啊，我们人不是个到这个世界上吃了拉，拉了吃啊，如果有一天我最希望呢，上天乞求就是人类啊不要每天三次吃饭，三三两三次拉屎，不好，我觉得人类为了不··，为了不污染地球，最好能发明一种药，一天就吃一顿饭，最好少拉屎啊，这这地球污染，太多人吃，我最爱吃，但是我觉得现在我越来越感觉到这个杀这个动物我吃不下去。七哥真的要快，真的是七哥要··，麦克风高一点，真的是要要快成佛了啊现在。苍蝇不叮无缝蛋，370万，我的老天爷。Gclub,亚世七哥这会不会也被sara露泄泄露？目前我觉得，目前我没发现啊，我再说一遍Gclub只要是我们喜马拉雅联盟委员会认可的农场，你们都可以通过他们买Gclub，然后现在是卖·，是可以寄支票，但是战友们你不要寄那大额支票，啊，你像咱们某个点咱们的战友说的，昨天告诉我说从亚洲那，他说，七哥坏了，他说我查了半天，一个1300万的一张支票，你说的这能入得了帐吗？另外一个入了一个600万的支票，你怎么可能啊。等待七可可，爱七哥真的太值了，原来如此恐怖，马诺基诺比利，多做事少说话无私无我，这是我参与灭共的原则。对了。马努吉诺比利，正义之心、文角，立地成佛。啊，明日愁来明日忧，七哥曾经说过常委群里有人直达中南坑，七哥曾经说过常委群里有人直达中南坑，我可以告诉大家，如果以前我说过有直达中南坑，我也告诉大家，中南坑现在，我可以现在负责任的告诉大家，中南坑里边家人家属不看爆料革命的几乎不多，我可以告诉大家，今天你看到这个370万的这个显示数字可能是IP数字20万，因为我们是调整了整个的这个官方数据，是把IP加上这个IP显示实时IP和IP数据啊，但真实的观看一定是超过1000万2000万，一定会的，因为声网不是我们控制的，声网是这个沈南鹏控制的，共产党控制的啊。另外一个你像这个Gclub，Gclub，最想买Gclub的人就是共产党的咱们真正内部的战友。啊，Gclub你看到未来会成为什么？你慢慢看，慢慢看，你会看了Gfashion会成为什么？这两天Gfashion在更新啊，我们这个约翰叔叔领导的Gfashion团队后台更新的技术很差，这两天马上就全面更新全面上货。你看的上的货东西会是什么？性价比，你去看啊，你们去看，我可以告诉大家，Gclub将成为新的一种商业和电商的一种模式，啊，你们去看。所以说亲爱的兄弟姐妹们，今天的直播啊，我有本来有很多话，我再告诉关于川普总统大选，别看了芝麻细节，最后一天，1月20号最后以后举手的是最关键的，也有可能我在最早说过1月20号不行了，变成南希佩洛西临时过渡总统，可能到2月份，是有这种可能很小的比例，1月6号不是最终的日子，是1月20号，一定要记住，有1%的可能，干到2月去啊，但最终一定是川普总统，不管中间发生啥事，不管中间发生啥事？Gmall什么时候上市? 正在运行中，Gmall会正在运行中啊，我们下一个这个推出的有有三个产品啊，都是秘密产品。七杆底座，7哥具有代表新中国联邦门面的设计项目是否可以让各大农场战友参与讨论点评了，让更多的沉默中出来。当然了，所有的现在我们的这个平台，我强烈呼吁，而且我告诉所有的咱们这个投资者呢，我说必须要接受一个。我们接受你的投资，但是你必须要保证我们50%的团队是我们的战友，永远要保持，这是我们原则，这必须把机会留给我们战友。呃··，七哥Gclub合作项目找谁?樱桃互粉，七哥Gclub，Gclub合作项目请和喜马拉雅联盟委员会，喜马拉雅联盟委员会，这是第1个；第2个，各批准的各地农场农场主，第3个到喜马拉雅discord的群，discord的有管理群你们找他就可以啊，那里面有文斌文潇文加，还有我们的这个啊，好几个呢，我就念不出来我就不念了啊，就这几个，你找他们郭啸天啊。七哥Gcoin什么时候预购?某时间啦啊？噢，刘特佐这说到刘特佐，这刘特佐这个小王八蛋啊，额··我想告诉大家的事情，刘特佐啊，当时到总统府到全世界刘特佐，这么高的个儿，他到哪一坐下来，我有飞机，我有两架飞机，我有船，我在纽约有房子我在洛杉矶有房子，我在哪有房子，然后呢我有多少多少法拉利，见任何人都是这样，走到全世界去，他有钱了吗？他非常有钱，当时手里是几百亿，共产党光给··，孟建柱给他这个这个养父啊，还有他母亲吴育幼1000多亿的大马借款项目，高铁项目，几千亿的投资的这个这个绿地的在那块儿那个新城项目，超级有钱吧。但你看到Jho Low有多可怜，到哪去先显示就有钱，我很多朋友见过Jho Low一辈子不再见他。说这个人什么都没有，虽然暂时他暂时说我有这个有那个没人看得起你，最后Jho Low现在成了人人喊，到哪都是喊打的老鼠，Jho Low这个王八蛋，他跟孟建柱，孙立军对中国人的伤害你们没有意识到，过个今年年底，就是2021年底你会知道Jho Low对这个中国人的伤害有多大？他和孟建柱孙力军对海外的华人伤害有多大？他在整个亚洲杀了多少人，他骗了多少钱，共产党是为了一个这样的孙子，有多么的腐败，中国的私人企业家有多不要脸，多少你认为的超级大咖为了靠近孟建柱给刘特佐舔腚，不要脸，给他送女人、送钱、送股份，悲剧。所以钱这个东西只有干净的才有力量，这种邪恶的钱一定是邪恶的结果。
哇，这下雨太漂亮。
这就是我要告诉所有兄弟姐妹们，网络、网警、中国国进党总裁：“我知道中国网监局网络设备弱点，向文贵提供设备内容信息，需要关联无网，建设备网络可以反控制，使用VPN他们手机报警灯会显示红色报警，这是他们的尾巴，还有临时非CCP网警五毛系统带地图。”
七哥说说马航，啊，马航，很快会有结果的。2021年我相信马航一定会出来结果的啊，一定会出结果的，有很大的可能。
G银行正在运作中啊，非常的顺利啊。文玲：请文贵先生尽量少开发动物产品。不会，我会少开发一定的，一定。
王岐山绝对失去自由状态啊。北京房价？北京房价不是在涨是人民币跌了。现在是很多人不知道往哪去弄钱，是把房子那块当成钱了，而且共产党不让银行倒，实际房价是暴跌，人民币暴跌啊兄弟姐妹们，这是起码的关系。我总以为大家明白了，结果大家不明白。
400万人了。谈谈灭共的话题吧，我告诉大家，碧桂园、啊碧桂园，在东南亚投资上万亿。对，我告诉大家G系列的G班克，我们GCoin/GDollar/Gclubs/Gfashion/GTV/Gnews, 它这个整个的链条，大家去想想，人类上还有一个这样的系列设计吗？昨天，某国的财政部长说，我们想和你认真的谈合作，还有某个大的国的一个投行，说要给我们、欢迎我们入股他们51%都可以，我在这有些话，我只说GCoin/GDollar。GCoin/GDollar将成为金融界最牛的创新产品，只有一个能和黄金作为储备，和美元的、有美元双币的公币的只有这个。
开战的话，我们战友们，我们时刻都在战斗中啊。战友们想想，4月份你们投资GTV和今天的GTV是什么概念？我看到那个美国最牛的耶鲁，还有另外一个机构那个给的评估值，我都说实在话这真是现钱，谁也拿不走啊。兄弟姐妹们，这多重要，这就是一个人判断能力，这1000把椅子的人是多么的智慧，多么的了不起，和参与投GTV的人，你们是多么有智慧，多么的幸福。你见中共有一家投资公司有这样的安全，有这样的保护，有这样让你有信心，让你有这么省心的吗？有这么安全的吗？男人和女人的所有的关系取决于安不安全，这是基础。国家跟人民之间关系一切取决你给不给人民安全，给不给人民的财富安全。第三条国与国之间是否获得尊重，你能不能让人家感觉到安全，政治安全，经济安全。人与人之间的关系就是你能够让对方觉得安全和政治安全，经济安全。任何一个人，不管你做什么时候，你先问对方你有这个能力吗？你能给我政治安全经济安全吗？如果你没有就闭嘴，别放屁，这是起码的常识。
国内为什么易租宝啊，什么什么被坑啊，你都没想想那几个傻货，他怎么可能有能力？他怎么可能有这个机会？他有那个道德给你政治安全经济安全？他连个屁都不是，他能不是骗你的吗？他见过那个钱吗？像刘特左他没见过这个钱呢，他见了这钱就糟践这个钱，他就是坑蒙拐骗，最后全世界都被他骗了。啊，他有一家上市公司吗？他有一个事业？啥都没有，全靠空壳公司玩，他能不死吗？GTV你看得着摸得见，你一点就进去了是吧，你可以使用，这是起码的常识吧。你看那刘特左不就是骗子吗？他不是有钱人，他是被钱玩弄的可怜之人，这个世界上只有挣钱投资的结果让你有钱，不要投机不要取巧。圣诞节更要知道圣诞老人不会从烟囱你过来给你一张支票，也不会从烟囱过来给你想要的东西，只有你自己，你的智慧，你的能力，你的行动，你的汗水让你能致富，啊，这是非常重要的事情，不要天真，不要天真，不要天真。
好，兄弟姐妹们我今天就直播到这儿啊，两个多小时。米小乐，俺们最初的就是投GTV，10万以下找sara，这算什么呢？这算什么？你问我这算什么？你让我在这回答你这个问题吗？咱们已经说了已经是几个月了，你现在还在问我这个？你说这个这我咋回答你？
防火墙什么时候倒？正在倒中啊。（战友：别把蓝色光标列入制裁。）
兄弟姐妹们，对中共的经济封锁和制裁，和对官员的制裁和打击，滚天雷一般的哗哗的过来啊，你放心，大家看到川普总统昨天发的那个推这个视频，这在半年前是绝对不可能的。啊，在今年6月份的时候，让川普发CCP virus，他最起码开了几个会最后他没有发CCP virus，他没有发就是怕美国和共产党和中国人民这个经济责任的问题。他也知CCP virus，但是让他发好几个视频他没敢发，因为那就是两国战争，这个一个国家的总统考虑问题不是我们单独的灭共，人家有太多利益平衡了。但是，终于在昨天直接不是转推是推出去，那个把共产主义共产党和定义为犯罪组织的最关键的视频他给推出去，这事你们不知道这个意义有多大，如果三年前川普总统推一个视频，就这一个视频就改变世界了。大家现在知道的太多，见到的太多，爆料革命带来的成果太多，大家都忽视了，大家过去桌子上连个面包都没有，现在突然来了牛肉，羊肉，鸡肉，鸭肉，还有鱼子酱，结果桌子上放了钻石，钻石你都忽视了，因为太多转移了你的眼睛，这在过去你是啥都没有的，但是大家别忘了，你不要老往上看，你看看每天、每时、每刻我们爆料革命的结果，没有爆料革命川普总统百分百他不会推这个视频。现在川普总统在马拉歌身边所有的人几乎都是我们战友，对共产党的经济制裁和个人制裁，包括对香港所有人真实切合实际的资料都是我们爆料革命做的，对台湾对国内的这些地区的少数民族所有的保护绝大多数是我们。没有暴力革命，绝对没有今天全世界把共产党和中国人分开，共产党不等于中国，把海外的华人绝不等同于这个共产党全部分开，只有我们爆料革命做到了。
每天发生的事情，对共产党的认知和西方世界对中国人的认知和对中国人的保护，这些都是用语言无法形容的，这都是爆料革命战友能做到的，任何爆料革命的战友都要明白这是我们的能力，这是我们的结果，这是我们行动的结果，绝对不能让任何人、任何农场、任何其他人去代表了，这是不可以的，属于所有的爆料革命，属于所有的新中国联邦，任何人除了想像一手举空，VOGsara就是想，为什么不接受喜马拉雅联盟农场？不接受，她想一个人代表爆料革命，她想一个人、用最好的语言我只听七哥的，我只听七哥，然后侯小宝说我只听sara和这个路德的。
你听这话多好听，如果你七哥是个混蛋的话就完啦。你听七哥的，七哥说过吧唯真不破。第二，跟战友不能有利益关系。第三，一切忠于爆料革命和新中国联邦。那为啥你要给战友写遗书，这么多人把钱都给你咋不给你七哥呀？你跟你七哥说了吗？你七哥说过绝对不允许做的事你为什么做了？你为什么拉帮结伙，拉到台湾的侯小宝等人挑战喜马拉雅委员会，从来不和联邦委员会联系？为什么我说过任何农场不能搞地区垄断，你为什么要垄断半个美国？现在战友的钱，几千万上亿的钱，为什么你拿着现在没个说法？这是听七哥的吗？然后把路德拉上去，路德、sara凤凰农场，那路德得承担一半法律责任。
那给我的那是？谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1183/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/6/1183/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
Well, the virus is now kill more than a hundred people in China and new cases have been confirmed around the world.You need to prepare for and americans to avoid all not essential travel to China.Australia Canada and body and on the list goes on of the officials are investigate ING more than a hundred possible cases in the USA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月31日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/772/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天我没给大家说，从昨天下午布置的新任务，要在youtube上、推特上、facebook上、zoom上，想办法大量的将我们爆料战友的各个账号给封掉。听说上海很紧张，路德先生将是第一炮，必须收拾掉，绝不允许路德的节目再这样播下去，不允许，非常搞笑啊。完全没打灯光啊，自然灯光。极右派的郭文贵同志，极右派的兜，大家看极右派的兜啊。我今天早上是7点40开始工作，到现在已经去外面半天回来了。
包括郭媒体，遭受了和前年春节一模一样的攻击。亲爱的战友们，你们让人家很紧张啊，很紧张啊。他们的紧张，就是我们的价值。现在谁的推特要是没被关，youtube还在运行，基本属侥幸，哈哈。听说孙立军、孟建柱大发雷霆，你们都搞不定这个事？听说吴征要带着「钥匙杨」到处流窜了。
西服啊，你看这西服啊，「不鸟你」专门给Miles.Guo做的，大家看里面这个蓝啊，我的西装实际最漂亮的都是里边，你们看不到。你们看到这个针线了吗？大家看这针线，一针一针的。「不鸟你」上等的西装，特定的，要36000针，就一针一针缝上的。你看这个地方，一针一针的缝上的，你看这个里子，只有文贵有，专给我的定的，这不是谁都有的。这是unique，唯一的。今天这个领带，是网状的、透明的，只有摸到才能感觉到。
我现在看路德先生直播呢，路德频道转文贵直播，法治基金的直播给停了，郭媒体现在很难上去，被黑客了，搞笑不搞笑。现在我在看路德先生转播，这回转播的很清楚啊，不黑我啦？路德先生老黑他七哥啊。为啥要试直播，我们战友知道吗？我想要看看盗国贼到底有多大的本事，能在最极限的情况下，将我们的战友所有的嘴都封上。我看他能做到啥。所以我现在架了好几台机器，在不同的渠道在看。
这个是卫星电话，新款里边可以收信息的，包括在窗户的3m以内都是可以的。这个也是可以做很多很多数据的连接，大家看后面这个地方，都可以做数据连接，都可以的，非常非常的棒。所以说，谷歌卫星电话很关键。没错，卫星电话。John 庄现在看着：郭先生干啥呢？现在要脱庄，人家要脱党，咱要脱庄。所以说，没有John 庄就没有你们今天看到的高清视频。我们过去的路德先生，细思小哥也没少建议，就没有一个人想到这招，才一千多美金，相机，还是索尼的，都要买十几万美金的摄像机我看都是乱扯的，这个最好了，我就用这个了，不买了，省钱吧咱，咱都没钱了，哎。
所以现在郭媒体，大概在过去的九个小时内，最起码390亿次的DDOS攻击，现在整个亚马逊把郭媒体的，因为他是跳着的，N个机器，现在是重新排序，所以郭媒体现在很难上，现在他们正在楼下工作着吶，我看他能挡住什么！
昨天真正开始封，是路德先生开始爆为什么上海会议这一说，说岔了，而且说薄熙来是江家的人，薄瓜瓜那何频是教父啊，绝对是哥们儿啊，那是子一辈父一辈啊，一家人亲啊，所以何频很厉害，然后何频是谁的人呢？何频100%是江家人，我们俩多次聊天，他就说老佛爷，没老佛爷不行，中国还是老佛爷的，就是还是江蛤蟆的，江志成的爷爷的。这个事何频说的也是客观事实。
但是大家说到，今天我跟大家聊点，现在看到路德先生这个频道，我跟你们聊一点。因为这几天很多人发的信息，我没法一一的回，我想给大家纠正几个错误，到底习是怎么上的位，很多人，说啥的都有，我今天给大家爆点猛料。按照我这个说法，今天路德先生和昨天的节目，还有和我们的江财神，江先生，这个江先生又出来一个高人！叫财神小哥，财神老哥，他的思路，还有刀刀见血，句句到位，体现了他身后的财经和政治功底。
但是重点现在大家全世界没把中国为什么习近平上来，江家和习到底啥关系，江家和薄熙来又是啥关系，为啥薄熙来是江家的人，习又把薄熙来给弄了。习是怎么被定为可以说是难听了叫傀儡，好听点叫托，定为这个托了。这个里边绝对不是大家说的，过去我说过一半，但是没认真说过。
（北斗卫星，北斗卫星是垃圾，是骗子。）
我看大家不踊跃，算了别爆了，本来借机在咱们黑客的时候爆点料，算了不爆了。
（木兰妹妹你好啊，现在我在直播呢，因为没人理我，现在想跟你聊天，现在没人看啊。）
（我们常委会的战友你们在不在啊，文贵在直播没人理啊，所以想跟你们聊天啊。这得把孙立军这帮孙子给气死啊，发现断不了啊，你能断了吗？你能全断了吗？我就在这呢，你断呢！ ）感觉现在这个叫防弹窗帘，啥都防弹了你说咋弄啊？这玩儿意。只要是战友在哪儿看都行。最好都去看路德先生的节目才好那。看细思哥的节目。
战友们刚才我说想爆料来的，这咋没人理我呀？没人理我了呀，那就不爆了呀，你们的掌声相当不热烈啊战友们，一共才多少人…我看看…
爆个猛料吧，我给大家说个猛料吧，大家统一一下子，就是这个是绝对的事实啊，绝对的事实，这个猛料首先是什么战友们？习今天上去之前，当时的常委里面，可以说是最最最厉害的人之一，最最最厉害的之一，当时贾庆林在17大的时候那是如日中天，和李长春这不用想的，张高丽这都是江家的人，张高丽是100%现在。李长春可以是一多半是江家的人，但是两面吃。
但贾庆林是100%的江家的人，这个贾庆林是骨子里面是对江家好讲义气，但是贾庆林所有都说他贪，大家都知道，关于他贪的故事实在是太多了。他最大的对手 他最恨的人，他最不想让上来的人，就是王岐山。他俩在北京的仇大了去了。贾庆林和北京的刘琦，刘琦当市长他当书记的时候，他俩是不好，但是贾庆林和刘琦不到你死我活的程度，刘琦后来跟王岐山是你死我活；贾庆林和王岐山是你死我活，然后你死一万回我也得活，我给大家讲过无数次，贾庆林骂王岐山能不停的骂半小时，恨死他了。
但是大家别搞错了，没那么简单，儿童游戏你跟我好，我跟你好，你的敌人就是我的朋友，你的朋友就是我的敌人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也绝对是100%是江家的人，这就是江蛤蟆厉害的原因，能玩平衡，玩的透。什么叫政权啊，皇帝坐中间，两边一文一武，文武大臣，文的要干武的不让干，武的要干文的不让干，文的说白的武的说黑的，这叫做居中制衡，皇帝坐在中间居中制衡，这就是政治，玩平衡。无论是世界任何国家无不如此。他只是玩平衡，牺牲的是老百
姓，还是牺牲的左右大臣，还是少牺牲人，多牺牲人。江玩这个平衡术，中国的近代史上绝对是高人之一了。
所以他也自认为自己是最后一个皇帝，最后一个皇帝，所以江皇帝这点他是心安理得的接受，因为他认为无论是自己在南普陀，自己有癌症以后到了南普陀，修了南普陀的观世音菩萨像，兑现了承诺，提前预测他当了89后的皇帝，包括手术后几次都是已经命已归天还能回来，他深信自己是上天有使命的，也是天子，天神之子，叫天子，上天神的儿子叫天子。
他是深信自己是皇帝，他玩这个平衡术很厉害，他认为这也是必须的。所以他后来的三个代表啊，这个60年大庆啊，还是奥运会啊，包括这个发水啊，六四以后的处理啊，与美国的关系呀，他更加得意的事情，就是把美国给收拾掉了，那就是WTO，他认为他在江朱时代干了WTO，然后把中国这个所谓的下岗，国有企业改革他认为这都他干的，他很厉害。
跟随他最核心的人物其中之一就是贾庆林。当时就是从一机部的时候，后来到电子工业部，江家和贾家关系不是一般的好，贾和曾庆红因此也曾经非常好，不是一般的好，但后来贾庆林当了北京的书记以后，当市长还没当书记的时候，是江把他弄过来，你想想江能把贾弄到北京当市长当书记，那不是最相信的人吗？习也好胡也好只要是他当总书记把北京的市长市委书记一定是绝对安排自己人，中办主任警卫局局长，北京市委书记市长，中纪委书记，政法委书记，再一个军委副主席，这几个不抓你哪叫官啊，你hold不住啊。所以说当时把陈希同给灭了，那不就贾庆林上来了，你想想有多亲。
那么后来由于放烟花的问题，在北京禁止烟花，曾庆红的母亲邓六金，想在北京继续开放烟花，两人发生争执，后来有一些不悦悦，但是还不至于为敌，因为毕竟江在那呢。但是贾庆林和王岐山的这个苗头大了去了，因为王岐山玩两面，又跟朱镕基好，也跟江好，而且还老拿陈云出来说事，动不动又把姚依林又搬出来了。所以说老觉得自己代表着所谓的官二代太子党，所以这个时候，这个贾庆林是看不惯的，而且老欺负贾庆林，所以他的矛盾很深很深。
就在十八大之前，就在十八大之前，就是不争气的令计划，自己的儿子被人家给做掉了，就是南普陀最后的关键的会议之后，南普陀会议就把令计划作为切入口，灭令，灭令就灭李源潮。令、李一灭，薄熙来必须灭。薄熙来从个人上跟习非常不好，从小就不好，家庭也对立。但是薄熙来绝对是江受益，还有贾庆林也基本认可的18大的接班人。干掉令的时候没想干掉薄，甚至想让薄上来的，薄也认为自己肯定能上来，江已经到了一定时候了。
但是这时候出了一个神人，中南海里头混出来的——温家宝！温家宝把胡锦涛给摸透了，当时中纪委的书记贺国强他们弄透了。给习出了主意，你的威胁不仅仅是令和李，还有一个薄熙来，你不灭薄熙来你好不了。大家才后来发生了，习消失，所谓的北京有动乱，习要辞职。
这个时候，令的事情，当胡锦涛访问墨西哥回去的时候，已经被下了枪了，就没人接了，傅振华举报。这时候江傻了，我该做什么呀。温家宝正式给习说出来，我把薄熙来给灭了，这是个坏人。灭了他你才能安全。这个时候温家宝已经非常清楚了，令这个孩子的事情一出来，他就知道江家要全面出手，他也知道南普陀计划，这时候和贾庆林连手。
王岐山是掣肘的，他自以为是习好，他是掣肘的，他是几面摆的，王岐山绝对是一半赌薄熙来一半赌习，甚至一大半是赌薄熙来，一少半是赌习的。天知地知，所有中南海，习比谁都知道，江家也知道。所以说从任何角度，王岐山这些人赌的全是薄熙来，我们的何频先生赌的也是薄熙来。
后来这个时候，军方的动静变了，谁都没想到军方分成了好几派，郭伯雄、徐才厚赌的也是薄熙来，包括当时的房峰辉。大家没看清楚这个戏吗？关键人物，推荐习的，令出事以后李源潮肯定要完蛋了，太天真太书生！胡锦涛完全吓傻了那时候，回来被下了枪那时候，正在犹豫的时候，贾庆林出面了，绝对不是曾庆红先生做的。
直播中断，与Sara电话中••••••</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/595/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/595/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在怎么样，怎么样啊，战友们，怎么样，（互动）怎么样，非常清楚！哎呀！神器啊！我们有个神器一用就管用啊！天吶简直是，神器神器，大家看我后面角度变了啊，我发现，凡是偷我太太的事都是好事，凡是我太太不让我干的事，我干，都是好事。她给我划定区域，不让你用，我不用，现在我偷着用哈哈。
不好意思战友们，折腾你们，咱们，这咋后面还有个小狗窝，Snow的小狗窝还在这呢，你说说，诶呀。现在好了是吧， 清晰且流畅！好了啊！重新开始！
2月27号，尊敬的战友们好，你们健身了吗，一切都是刚刚开始， 诶？这也行啊，虽然不是初次，也中也中啊。战友啊，挺有意思。昨天晚上••••••为啥今天我说坚持给大家报报平安，直播一下子，因为发生太多事，我怕我忘了，事儿太多了。
昨天啊，有一个哥们，是我在国内每年大年初五我必去拜的地方，必然去拜的地方，中国叫做道家，高人，高人。这个高人啊，也两三年没跟我联系了。我最后一次见他，是当时和中纪委的领导，坐着私人小飞机，还不是我的，租的，租的，因为去道人的地方了，我的飞机太大，还停不了，旁边有个军人小机场，啸一点儿，所以我就租了一个叫豪客800。跟着他全家哗啦哗啦飞去啦，跟着他也去拜一拜，结果拜完以后，人家就怀上孕了老婆，40来岁了生了一孩子，他也升级了。
这个道人挺神，经常我让他也给我看看。但是我从来不让他给我看我的命，他每次都把我说的神的不得了。我介绍了很多领导让他看啊，这个人还真是挺厉害，从来不要钱，不要钱。而且从来不接客啊，不是晚上那个接客接客，不是开门接客，红包老塞那种，轻易不见人。在深山老林里呆着。
我那时候傻乎乎的，见神就拜，见大仙就去。那时候跟那个林强局长，就被那个弄蛇的王林，给弄了700万，当天就汇了700万。我们林强局长说，给700万，给他700万！我说给吧，马上打电话，从机场，给他700万，这哥们王林，拿着700万没变蛇，变了悍马，拿钱买悍马去了。所以说很多江湖高人我都见了，包括专门飞到重庆，成都，见山里面的几代人没出过山的，啥神人都见过。
所以说这个宗教啊，政教必须分离，钱和教必须分离。政和教不分离这个世界大乱，钱和教不分离，世界大乱。你像王林那号人，哇塞，墙上挂着和中央领导的死的活的合影，没有没跟他照过相的，中央领导老婆孩子没有没和他合过影的，明星没有和他不在一起的，这成这个啦，那不乱套了吗？
然后一搞就几个车皮的煤啊，什么油啊，一打电话就是省长省委书记，吓人你知道吗？所以王林最后挂了吧，王林也应该，说实在话，他在哪国也得挂，太能忽悠了，成天说要拯救世界。跟那个健力宝的张海是一个德行的，一说就是菩萨化身他了。昨晚做了一个梦，跟他商量，让他做哪国的总统去，他决定不去。然后给他商量，让他当广东书记，他不去，当中国主席拯救中国，他不去，哈哈，都这号人。
但是我见的这个人，你别甭说，他还真不是那么玄乎。我去过那么多年，就因为他不玄乎，也不主动伸手，我去了几年以后，就给了他500万块钱，当时500万也是大钱了
啊，当时2002年，2003年，500万给他，现金，拉了一大车，他看了一眼，给这么多啊，好吧！就收下了，500万。现在关系也不错。这个人还真是，有些事他给整对了，但有些事也没整对，比如说，十七大他没整明白，说的事不是那么回事，说十七大肯定不是胡锦涛啦，胡锦涛完蛋啦。但是，他又说了个但是，胡锦涛要是的话，胡锦涛就能干到十八大，还真能干下去，但他过不来十九大，当时有这么个「但是」。
你说他对不对呢？算命先生一说「但是」，就把你但是没了。然后十八大前，我还专门问他，我说十八大会什么情况，他说，「哟！妖孽四出，锦涛完蛋」。特别有意思，他说「他身边人，都是大凶，你必须远离」，诶？我说这个人说的挺对，十八大发现了，你看看，这家伙，确实妖孽四出啊。据说，周永康见过他，他给周永康就说了三字，就说了仨字，一个是「完」完蛋的「完」一个是欺骗的「欺」，一个是「杀」。「完」「欺」「杀」，结束啦！他弄不明白，这人啥也不说，就说了三个字。
那时候周永康牛着呢，那牛得很，谁知道啥事，现在看来真对了。我当时问过他，我说我觉得共产党快完蛋，啥时候能完蛋。我一问到共产党要完蛋的时候，他就看看我，闭上眼睛，掐一掐，就看看我，点点头，从不回答。我还真问过他王岐山，我说那王岐山，怎么就对我那么大仇啊？我说他是属鼠的，这个习近平你看是属蛇的。王岐山属鼠的，曲龙属鼠的，班农属蛇的，还有另外俩个高人也是属蛇的，属蛇的跟我都很好，属鼠的跟我也很好，结果发现属鼠的王岐山和曲龙，就是害我的人。还有李友，李友也是。
我曾经问过几个人，我说这几个人，这几个咋回事。他点着曲龙说，此人为小人，务必远离。而且此人大凶，绝对是大凶。然后王岐山看看说，「此人啊，这个人可是天下之地魔，地魔，地魔。」我说地魔是啥啊，他也不解释，这个人从来不解释。后来，我就说，习和王俩人很好，然后我说，这两人很好，我又说另外两人。结果呢，老人家看了看，，就是说，这个这个这个，结果一说，后俩人全让他说对了。一个死一个进监狱了，当时是最看好的。我就跟大家说，其中有一个就是孙政才，孙政才也进去了，所以说和孙政才我当时坚决不来往，但是昨天跟老人家联系了。
我说最近江湖之上，江湖之上，各种声音都来了，现在的国际形势，他每次都说，你想说啥，你先说，说够，我就给你回答，基本不超过十个字。所以我就跟他哒哒哒哒说了半天，我说你看这个，委内瑞拉，这肯定是慢慢要虐死他，只要是跟中国好的国家，只要是
快完蛋之前，中国一定干两件事，中国外交部，中国政府出来抗议。说你们美国呀，你们西方国家不要干涉别国内政，只要中国一说这个话的时候，这国家嗝屁了。就中国已经认为严重了，你干涉别国内政了，中国外交部官方的干涉内政，你就是快嗝屁了。例如伊拉克，例如利比亚，例如南斯拉夫，这就肯定的，你就往后看去吧。
所以某个军人领导跟我说，只要中国共产党认为你已经干涉内政了，中国已经高声呼吁的时候，基本宣布你结束，我说委内瑞拉结束了。接下来就是古巴，接下来就是北朝鲜，不会有什么好的。我说这一系列。同时你可以看到，亚洲崛起，包括越南，对中国绝不放心的越南，印度，巴基斯坦，整个看到缅甸，柬埔寨，特别过去红色高棉的整个家族，被杀几百万人的仇恨，逐渐抬头，这一系列的国际形势。
再一个我说经济上，中国这个经济，这两天股市刚刚要催回来，这还没签协议呢，股票大涨，结果全部是大股东出逃，哗哗全跑。我说，企业家都外逃，邪人当道。另外最近，从春节前到现在，最多反应的让我爆料的就是，几乎是支持我爆料的，我从没跟战友们说过啊，我今天告诉大家，几乎80%的人对我都提出了意见。什么意见啊？都认为我不反习这不现实。大家都说，完了，中共是完了，文贵你绝对改变了中国，你绝对是把中共送进地狱去了。但是你不反习不实际，必须反习！
然后说，我们支持你，但是你不反习这个不行啊。基本上我没跟你们说。法治基金成立以后，反对我最多的就是国内的老领导们，和一些体制内的战友们。体现最为明显的是军方人士，军方人士和军方退休人士，坚决反习。你不反习，那意思就不支持我了呗。
啊，我问他，我说我现在啊，我这个郭七条，您也都明白了，我也跟您说过。虽然很久没跟您沟通，我坚持到今天。我说至于说海外的一些人我不在乎，什么这出来一个那出来一个，什么狗屁玩意。谁要能拿出300亿来，美元，把共产党给弄了，谁要能把你270个员工抓到监狱去，谁能让你的18个家人全进监狱，五抓五放，三抓三放。然后谁要能让刘延平跑到美国纽约来跟你见面，还低三下四求你，谁能让孙立军喊你大哥，谁能让中国政府，共产党给你弄6万多个中国华人遣返，还有这个北朝鲜金正恩所有的钱财，金正恩的DNA，释放美国在中国被关押的200个人，谁要是能拿出几千亿来，两个赌牌，我现在才知道是两个赌牌在做交易，澳门，明确签了协议的两个赌牌，分给几个家族，
Steven Wynn，Elliott Broidy，还有某些某些人啊，两个赌牌。谁要是能让共产党这样，谁要能被共产党列为第一号敌人，像郭文贵一样，和刚才那事能发生，我也就服你了。
哎呀，是吹狼蛋，我都是瞧得起你了，你是吹那个老鼠蛋，你知道吗。所以，我根本不在乎海外，我在乎的是国内的所有的体制内的战友。还是那句话，推翻共产党还是靠9000万党员和国内的同胞，别指望任何国家，也甭指望任何外人，是不可能滴。所以说，在这种情况下，我说老人家，我就想问两件事，您认为我接下来，我的战略，我从来不跟他说。我说您觉得习王是什么情况？还有一个，共产党能不能过了2020？老人家给了我个答案，我很震惊，很震惊，很震惊，相当震惊！哈哈。感谢啊。他也暂时看不到视频，要过几天才能看到视频，山里边旁边几个人，有意思，他老人家说的有意思。
其中就提到••••••这老人家真不简单，他说：我们这个旁边周围的老百姓，大多数都看你的视频，都看你的战友们推的东西，有的人是打印出来到处发，有的人是上山互相送。战友们你们想想，有多让人感动啊。这么老远的一个西南山脉之中，战友们尽然是能喷出来咱们讲的重点，所以战友之声这个文字整理太厉害了。而且人家还明确的说，那个路德和SARA的节目都看，都在看。还有过去那个小哥。
他说，你们那个政事小哥也消失了，那个小伙子不错。你看这个影响力有多大，战友们，尽然能影响到那去。他说非常重要，你要看两件事情，民心所向，民心向你。他说：民心向你。民心向你，不是向我，是咱们战友们的爆料革命。然后他说，你打开当年我给你的3个纸盒，打开三个纸盒。他当年给了我3个纸盒，他说需要救命的时候你打开一个看一看。我是赶快翻腾了半天，我是真觉得他老人家不对劲啊，我就把其中一个纸盒打开了。
打开以后我傻眼了，这是十八前，在我和我家人开会，说我们家要面对这一个最大的，整个中国要变天的时刻，在此之前，人家给我写的。战友们你们想想写了什么？你们想想是什么呢，战友们？上面写的一个是「习」，「亡」是亡掉，死亡的「亡」，「岐」是岐山那个「岐」，然后是「山」，「山」后面一个X。大家去卜卜这个卦，看看是什么卦，大家去卜卜去。
战友们，太恐怖啦，太恐怖啦，你要说这道家不行，这道家咋就说那么准呢？天机，这天机一来这黑客马上黑，我估计这电话可能真是被他们截听了，他们的电话也不保密，也不是卫星电话。这个，大家懂卦的人去卜一下就可以了，就明白啥意思了。这卦竟然是能在十八大以前给我，说实在话我真就没想到啊，没想到啊。民心现在向咱们，习亡岐山。「民心向郭，习亡岐山」，这太可怕了。所以，当我翻开那一看，老人家刚才说那话，他说：民心向你，你去打开那包去看去。我一看后面就写着，很小很小，还是横长横长的。这我一定要留着，这原笔哪天我得贴到咱天安门上去，弄好把它放大挂到上面去。这老人家要是说灵了，我要带着所有的战友上山给他磕头去。
这太恐怖了，太恐怖了，太恐怖了。战友们一定要记着我今天说的，如果这一天真让他说对了，咱们大家一定要上山……
他……你说这你懵不了，十八大以前啊，十八大以前。啊……他就能写上「民心向郭」。你说那时我没想爆料呀，对不对呀？他啥能民心向郭呢？现在咋又民心向郭呢？怎么就「习亡歧山」，这咋就懂呢？大家你们去把后面那个X……像X一样的，那个左长右短那个……啊……大家去看一看，哎呦，我兴奋，我这睡不着了。这是命啊，不……真有点儿玄乎，战友们，什么意思吗？这是呀？啊？……辛亥同人挂，哎，有高人啊，战友们，你们往后看看，这要是瞎掰着，这瞎掰上天看着呢，不是瞎掰呀这个。
这可了得了吗？这还了得吗？他为啥十八大以前就知道，啊，他为啥十八大以前就知道？还有一个这当年这个周永康这个，他咋就能说出那几个字儿出来呀。啊……所以战友们这真有点儿邪乎，这今天必须得给大家报平安，分享分享，这想干啥？说半天我给人家哒哒哒半天，人家就来了一个，他就看这个事情，民心向你，当时没说向郭，这前面你打开，我给你写包上，这都是我离开前，我离开前。这个乂可不是这个X，是这个一点儿一横，一长一短。所以战友们有点儿懵，有点儿懵，啊。这是啥意思呢？啊？顺天应地，是战友说的，跟着七哥上山去给老人家磕头……真的要。哎呀，这老人家我希望他一定活到2020年，他年龄很大了，年龄很大了。
大家记得，当时金泉广场朝东的时候，是凤凰。本来这个楼是朝南的，我曾经问过他，他看了看，他就头一扭，朝这边吧。所以说是凤凰的头是朝东的，我龙头是朝中南海的。所
以说一凤，一龙一凤，龙凤呈祥。所以你从那个机场一过来，你就看到那个金泉广场，喳喳喳……转着转着就转盘谷了，转一圈你躲不过去。最有影响的两个楼，当时他老人家看的。这老人家实际上中南海人都知道，都让他看。据说，习、王本人都让他看过。多次让他看过。王还把他请到家里去，多次啊。现在民心向不向郭，我不敢说。咱爆料革命战友们看来是啊。所以说战友们，看来我们真是上天赋予了我们使命啊。想不干好，都不中啊！千万千万吧，千万千万。
你看昨天我们的另外两个律师，是昨天上午在纽约出庭，就这个叶宁跟熊宪民案，叶宁这个烂律师。结果律师人家来见我，人家来开会，我本来没给他见面，顺便来打个招呼。我说你们怎么看这个事啊？结果人家说，他说我们从来没见过这样讲英文的律师，听不懂。另外一个去了人家感觉叶宁讲的英文，没人听得懂。他自己哇哇哇……其中上午有人跟我见面说，他曾经见过叶宁上去，他说就是个烂人痞子，啥也不懂，胡搅蛮缠。连个文件也没有。所以说战友们，刚才又断了一下，又断了一下，又断了一下。
那么我就问我们的律师，我说你们怎么看这个案子？其中一个律师告诉我，说我们从来不了解中国人在海外的情况。也不了解还有这么个生意叫政治庇护，他说更不了解还有这样的中国律师，还有一帮这样的中国人。然后他问我，你为什么要花那么多钱，那么多精力，你要干这件事情？我说我一定要通过这些每一个人的案子，让所有的美国人和西方人看到，中国人长得不都是那样。中国人生活在西方也不是像他们那样靠骗的，我们一定让西方改变对中国人的观感。而且我们要让美国人知道和西方人知道，这些人是对西方有危害的。我给他讲，他非常激动，非常激动。特别激动。
那么昨天上午的时候，一位美国律师给我发信息说，郭先生，西方的现在民心和民意，然后他说，现在都在跟着你走，希望你务必慎重。他太太是台湾人。说他太太愿意给我们做义工，然后是太太中间帮我们翻译了很多英文，谢谢你！谢谢这位战友！做为台湾人你对我那么高的夸奖和鼓励，再一个你有这样的老公感到万分的荣幸和恭喜！帮我们做那么多的工作。就在这个上午律师说，民心所向，结果晚上发生了这事。民心向郭，所以我说这个……这咋这么巧啊？昨天，昨天早上说，在西方说很多人通过我看到了中国人真正的美好的一面，他们了解了有一帮中国人在美国骗吃骗喝骗政庇，然后呢，特别是他又是个台湾的太太，感激我对台湾的那些说法，希望我一定要叫我慎重，做任何事情。说民心所向。
这使劲儿黑，我今天估计超过一百一十亿次了。所以说战友们，大家一定要珍惜，我们现在这个爆料革命的结果，爆料革命的结果。千万千万的记住，这不是开完笑的。刚刚卡停了一下，就是卡。这没动吗，这就是黑客，完全黑客。所从说战友们，这两件事情确实让我毛骨耸然。有些事情，看上去偶然，实际上他背后里面都是很多自然的现象。偶然的背后，都是有逻辑的。偶然的背后，都是有科学和有天意的。
昨天晚上，对我精神上有了一个很新的另外一种，我似乎真是感觉到CCP这座大楼真是要垮了。所以说亲爱的战友们，我们要自信，不是共产党说的那个，要自信，外交部天天喊，美国人搬起石头砸自己的脚，美国人不要玩火，结果玩玩火，人家玩火把他钱给玩来了。把咱老百姓玩到美国来了，美国搬起石头砸自己的脚，结果每次砸的脚都是咱疼，老百姓出钱。现在不但人家搬石头砸脚，连北朝鲜，第三方观热闹的钱，咱也得买单。人家砸脚吧，旁边看热闹的北朝鲜，咱也得买单。
所以说亲爱的战友们，看事情的本质，整个国际大趋势！现在你看看台湾、香港的问题已经引起世界的高度的关注，我这几天天天听到从香港回来对香港的事根本没有办法接受。然后对新疆的问题，大家简直无法接受，怎么会这样？现在你看到整个西方媒体大转变。
为什么昨天这个朋友，这个律师给我说，「郭先生，你一定要慎重，西方的民心在跟着你走，大家往回看两年前你说的话，现在都已经过来了！都在跟着你走。港币绝对完了，没未来了！
说这黑客使劲儿黑咱！这是极不自信嘛！这是极不自信嘛！对不对啊？呵呵！
现在好了！嘿这黑客还能把声音给我关了，牛叉啊！牛叉啊！诶呀！长本事啦！估计五毛钱变成美金了。所以说亲爱的战友啊，今天绝对超过110次攻击。所以现在要牢记在西方，人家是民心所向，跟着咱，在中国，连那个山上的，道家的人，都在转播咱们的爆料，所以咱说话得注意，务必注意。另外一个，我也没有想到，老人家说：「你这法治基金我们都捐钱了，我们旁边小孩都捐钱了，」。
你说捐钱，昨天咱们一个战友捐了10万，另外一个女战友是我们群里面的，捐了60万，要求我绝对不能说，你捐，我还要捐，而且昨天是最起码有几十个战友，一捐都是两
年的，就是把自己的收入的10%，甚至有一个战友是每一个月捐2万，一样是24个月。很多这个捐钱啊，来自台湾的，一捐都是一年两年的，来自新加坡的也都是这样，信用卡自动化拨。所以说战友们，那个一美元千万别捐了，原来我说那个数量是有帮助的，但是国内捐，你得倒饬半天，1美元得扣掉你3毛多，就是30%给你扣掉，10美金，100美金差距不是很大，咱现实点，咱捐了1美金都给了人家做贡献去了，而且大家知道你还得倒饬半天，现在先别捐了，1美金我求求你先别捐。
咱等哪天发起时说要数量不要质量的时候, 大家再「啪」的捐一把，好不好？
如果大家理解的话，如果你认为「不！不我要参与」，那也是不一样，万分感激，好不好战友们？太让人感动了，所有的每个留言，每个留言，每个说的话，真真实实的都是CCP犯下的罪啊！真相就是把咱们老百姓当猪狗，整个中国现在是看不起病、吃不起药、活不起、死不起、埋不起、老没所养，少上不起学、夫妻现在累得无力上床、老人家累得无力看病，这就是整个社会现状。
结果咱们全世界去撒钱、全世界去搞自足自信，全世界去给人家去捐钱，连猪都猪瘟了。这猪瘟现在很多人给我发来信息啊，我们没办法一一核实。说那死猪都弄成火腿肠，弄成什么熟猪肉在乡村里卖。咱活得真是连猪狗不如啊！太可怕了，一个人得了癌症，一个国家，你不造治癌症的药，那些混蛋到什么程度这个体制，你不是聪明吗？你不是有伟大的发明吗？结果是还让老百姓吃比外国贵十倍五倍的癌症药！吃两倍三倍的癌症药，而且还是假的，丧心病狂到这个样！
所以说战友们，到了真的是天意啊，到了让他们必须滚蛋了，不要再害老百姓了！每时每刻都有人，被得癌症，因为他们的 雾霾、因为水污染、土壤污染，因为他们的腐败，人看不起病 ；因为腐败，孩子在医院门口等死。因为他们的贪官盗国，然后疯狂，为了自己的安全，花数亿、百亿、千亿跑了鸟不拉屎的国家去大肆捐款，给自己买安全。
现在中国有一个广告公司叫蓝标。蓝标公司咱下一步咱行动，你们任何有蓝标公司的请发给我，还把蓝标公司在Twitter, Youtube所有广告信息，包括来自于蓝目标广告公司信息，包括你们的YouTube、Facebook、twitter被关闭的所有数据一定留着，咱们要跟战友，咱们要下一步要打一个大战，绝不能拉到，现在YouTube、twitter随便取关，随
便拉黑，为什么？就是助纣为虐，大家记住，千万不要忘了，这是一个大事，法治基金接下来一定会干这个事，我们一直在准备着。
大家要记住，要把所有的Facebook、twitter、YouTube，黑你们的的，包括手机被黑客的证据留下来，跟这个中国的蓝标广告，蓝金黄！蓝金黄！所有这些东西的，不正常的背后都是钱！啊！都是钱！我们必须给他整明白了！必须拿回属于我们的正义！战友们，我将冲在前面，不能像共产党似的 ，共产党的打仗「给我上」, 给我上，你先上，你先死，上越南打仗去，你先给我上，八路军都这样的，你给我上！然后你死，他在后面，他死不了。所以中国都是死士兵，没死过将军。人家西方打仗是什么？「跟我上」，跟着我冲上去，跟着上，我是老大，要死先死将军。
所以那天摩根先生给我看一个……就是将军，死的最大的一个将军，当年就是他第一个冲进去，冲进去以后，人家嘣一枪把他给撂倒了！这是几百年前的火枪，嘣一声给撂倒了！但是人家成了一个又名的将军，讲一个画的故事。咱们的共产党都是「给我上」, 就像民运欺民贼——给我上！给我钱！掏腰包！钱给我留下，你冲上去，你回去，干共产党去。
咱们战友不是，郭文贵不是，我的口号是跟我上！我第一个上！所以战友们，对付蓝标，对付欺民贼，对付共产党就交给我，大家好好的在后头跟着。好吧！一切都是刚刚开始，现在为14亿同胞战友们祈福！..阿弥陀佛！庇佑14亿同胞，老人、孩子们能得到一个基本的人道待遇，尽快给我们力量铲除共产党，让中国人有宗教的自由，信仰的空间，真正的依法治国，让我们老百姓不要老天天的闻着人家的肉味吃，看着人家的孩子出国留学，自己的孩子当牛当马。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/433/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/10/433/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵为什么来美国开始爆料革命
2：50-2：57
Kyle Bass凯尔·巴斯：欢迎来到得克萨斯州的 *** , Miles。
Miles Kwok郭文贵：很高兴见到你，Kyle。非常感谢你。
2：58-3：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：我俩成为朋友多年了。我们分享了你的很多重要观点。
3：07-3：22
Kyle Bass凯尔·巴斯：我们今天一起度过了很棒的时间。宣布调查进程***，***的翻译让***害怕。***曾经想方设法把你遣返回中国。
3：23-3：30
Kyle Bass凯尔·巴斯：会谈
3：31-3：36
Kyle Bass凯尔·巴斯：所以，你的故事令人惊叹，很多人难以相信你的经历。
3：37-3：54
Kyle Bass凯尔·巴斯：你在中国崛起，然后逃离中国，来到美国。人们发现难以相信***？
3：55-4：06
Kyle Bass凯尔·巴斯：几乎你说的一切。我认为世界，在美国的人们，中国。理解你说的一切都非常重要。
4：07-4：16
Kyle Bass凯尔·巴斯：中国的首要战略是什么？Miles Kwok是谁？你为什么来到美国？所有这些问题都会引起很有意思的答案。
4：17-4：32
Kyle Bass凯尔·巴斯：我想问你一些具体的问题，比如中国的经济数据，CCP，***
4：33-4：42
Kyle Bass凯尔·巴斯：Miles,请和我分享你为什么来到美国？你在中国经历了什么？
4：45-4：57
Miles Kwok郭文贵：谢谢你，凯尔先生。我的英语不太好，表达方式是中国式的英语，希望我的回答能让你理解我的意思。
4:58-5：03
Miles Kwok郭文贵：实际上，你问的这个问题容易回答。我来到美国的原因是反对CCP。
5：04-5：22
Miles Kwok郭文贵：我不反中国人民，我爱中国人民，我爱中国，我爱美国。但是我恨CCP，我想让它垮台，我想摧毁这个政权体制！
5：23-5：27
Kyle Bass凯尔·巴斯：你爱中国人民，你爱国家，你不爱中国政府？
5：28-5：48
Miles Kwok郭文贵：是的，我不爱中国政府和CCP。其次，我想警告美国：你们处于危险中！你们太天真幼稚单纯地相信CCP！
5：49-5：52
Kyle Bass凯尔·巴斯：美国天真幼稚单纯地相信CCP
5：53-6：04
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么要警告美国。所以我想告诉你们CCP的所有真相，包括它的政治，文化，军事和经济。
6：05-6：11
Miles Kwok郭文贵：这就是我为什么在这里，这就是为什么CCP想把我抓捕回中国！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月17日路德访谈（一）20180717_1</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/327/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/327/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德：接下来，让我们文贵先生给我们大家来讲一下，这一年多以来，海航经历的所有事情，以及王健之死的一些内幕。
文贵：谢谢路德先生啊（双手合十）！刚才，您给大家做了一个过去一年来，从717爆料到海航与王岐山先生的关系，然后，海航与王岐山先生的关系、中国政治，以及国际上对海航关注的大事，这么一个概要。这个非常有必要！那么，通过刚才来看呢，好像是这儿个昨天刚发生的事儿。事实上，这已经一年多了（微笑）。在这一年多里面，可以说历史上从来没有过，像中国这样发生过这么大的事情，这么多的大事情。而且是与国内外息息相关，与中国老百姓的命运紧密相连。而且，过去所谓的“中南坑儿”里面的秘事，也引起了世界、乃至全中国，同时的高度关注。
那么中国历史上可能除了“焚书坑儒”之外，再也没有过的这五年，由习、王、孟政府的这种——所谓网络控制、信息控制，从来没那么严重过！那么，另外我们也看到，过去这一年多来，也是中国人的，从几千年的历史以来，从来没有过再也没有过的这五年，由习、王、孟政府的这种——所谓网络控制、信息控制，从来没那么严重过！那么，另外我们也看到，过去这一年多来，也是中国人的，从几千年的历史以来，从来没有过，和世界所有国家的政治、经济、文化如此密切相连。每件事都挑动着全世界人们的神经。
那么从刚才的那些来看呢，我们必须从一个——这个事情发展的前期，也就是大背景开始。事实上，我们从过去一年中发生的事情往回看，确实很吓人！
去年7月17号的此时此刻，我坐在这儿的时候，正在接受“明镜”的何蘋先生、陈小平先生的团队的采访。那当时，他们就站在（拍摄）我的摄像机的后面。当然啦！他（指何蘋）撒谎，他说当时没有在现场，公然地撒谎啊（笑）。那么，那儿天的采访啊，是我第一次详细地说出了，王岐山家族，姚庆、刘呈杰、贯君、孙瑶。然后呢，包括他的女婿，包括了田国立、田惠宇等很多人，与海航的关系。明
确的说明了海航的老板是王岐山家族！而且说明了，海航的资产有多少来自于人民的贷款，而且在海外干了什么，并且他们有多少的合作。用事实——他们的行程表、飞机行程记录，用这些，在当时对他们进行了爆料。
可以说，那一次，把中国人心目中（他们）塑造的救火队长、救火英雄、经济沙皇、反腐英雄，拯救人民于水火之中的王岐山形象，一下子给打碎了！对他们当时要谋取的十九大（利益），带来了巨大的冲击。因此，所有帮助文贵的人、有良知的人，被捕被抓。至今没有获自由，有的被重判。同时，他们加大了所谓的反腐，实际上就是铲除异己。然后，为了满足他们十九大（利益）。大家可以看到，所有的，当时因为717爆料、419VOA的断播，明镜的采访，717、818、919（采访）。他们加大了所谓的“以贪反贪”的力度，加速了铲除异己。更加地、丧尽天良地去网络控制。那个时候，整个中国一片黑暗。但是，中国真是没有男儿啊！结果，让他们十九大还是得逞了。最后，突然之间亮出了杀手锏。最终目的——以贪反贪、以警反贪、以黑治国的本质。那就是修宪法，要终身制，千秋万代，永远控制中国。把过去近七十年来的“党天下”真正地变成了“家天下”，习、王、孟的“家天下”，背后还有江家的支持、朱家的支持。中国真正地被他们给瓜分了！
那么，在这个背后的开始啊，我希望所有的战友们，你们要注意到，所有今天发生的事情，它都不是偶然的。所有今天发生的结果和事实，都和十八大前有关系。 我今天啊，特别想和所有的战友们回到六年前，六年前——也这就是十八大前。中国人的命运，中国这个国家，已彻被几个人、几个家族彻底绑架，就是我所说的盗国贼。打着共产党的名义——共产党肯定不是好东西，但是，共产党还是一党独权嘛，打着共产党的权利、打着国家的安全、国家利益的名义，绑架了我们十四亿的人民！！
事实上，把这个国家变成了几个人的国、几个人的家！！我们都成了奴隶、成了猪！！
那么，我们现在呢，我想让大家看一个时间表，这个时间表，我相信对大家会有帮助的。现在看那个时间纪录（对路德说）。
路德：好的！时间表，诸位观众等一下噢！把文贵的时间表调出来，好地！可以了！
20：00 – 40：00 天亮了
郭先生：可以看到了吧？路德先生你可以看一下，咱们2012年春节的时候那一天是1月23号，我记得特别特别的清楚。那天当时啊在和中南海里的几个朋友一起吃晚餐。因为是大年初一嘛，那天我记得非常清楚，是星期一好像是，春节。然后呢在大家都喝得高兴的时候，突然有人告诉我说十八大要变天。哎我说这不都是明摆着的事嘛？当时啊都说是习上王下，孟建柱要回家，江派不行，曾派也不行了。传说中的常委是胡春华、汪洋、王安顺、孙政才、令计划、薄熙来、李源潮上，那预测的是习近平、李克强、张德江、汪洋、李源潮、刘云山，预测的啊，还有更多版本了。他说可能这些大多数都不是了，他说有人要动刀子，要掀起一场革命。那么当时啊我听起来觉得这种传言很多，并不可信。
再一个我们要看一看十九大啊，同样的时间今天很有意思的，就是2017年的十月召开，2018年的3月28日，和当时的春节没差多少天，举行了两会。你再往回看啊，2012-2018六年的期间跟春节相差一二十天之后，举行了两会，习修了宪，王任了副主席，终身连任了，习王可以干一辈子，千秋万代。中国由习王统一天下，千年万年永流传。2018年3月18日中国两会开启真正的习王家时代。大家可以看这个时间啊，差多少时间呢？差不多少。你往下看，2012年3月18日发生了什么事？路德先生你看见了吧？2012年3月18日是令计划之子令谷深夜醉驾法拉利跑车西藏美女车祸死亡，两座跑车装了三人，和2018年的3月份18日开两会修宪千秋万代永流传有没有意思？6年后，就是那场车祸。而且这个令谷啊他是绝对不喝酒的，而且那天是醉酒而死，而且法拉利车上有两个所谓的西藏美女。后来一个在急救之后，也都死了。但是呢到了2017年10月召开的19大和两会千秋万代。2018年3月份，事实是什么？海航的1万亿贷款已基本全部到齐。海航全部违约未付。大家看到这个啊，海航的1万亿贷款全部违约，无一分款付的啊！这在任何不要说人间地球上，在这个宇宙上，在就是王岐山和孟建柱还有盗国贼们，还有江老爷子你们祖宗八辈在都活回来，你们也不能给老百姓一个公平的答案。为什么一万亿到款全部到齐不还，这是海航全部违约，而且都发生在6年后的3月份啊！
大家要看一看报道令计划的事情啊！令计划的令谷事出之后，只有新京报晚上报道了，然后被删除，全部删除。2012年6月2日，博讯网首次报道了令谷事件，同时报道，博讯网接连报道反习四人帮，反习的出来了啊，反习的，第一次反习四人帮事件，西山会周永康、薄熙来、徐才厚、令计划海外媒体百分之九十九全面跟进。大家可以看一看，这场政治运动令谷之死到了6月份的时候发生了什么事情？马上海外网只有博讯网首次报道，然后全面跟进，四人帮、西山会。然后2018年的4月，6年后的今年4月份发生了什么事？海航购买的空客和波音飞机每家都在20架左右，都在那飞机场停着呢，交不了飞机了。但是在六年前，整个海航在这个期间发展了多少倍呢？大概十万倍！
再往下看：2012年的6月4日发生了什么事情？我上次说有一次视频我说胡锦涛访美是错的，胡锦涛访丹麦。访丹麦之前发生了所谓的傅振华告密，揭发令谷死亡的重大事件，向江泽民、朱镕基、习近平还有曾庆红等这些老同志，包括了郭伯雄。所以他们就在玉泉山开了会，开了会做出了所谓的决定对十八大召开前十八大筹备小组人事安排的决定。所以呢？胡锦涛在回国下飞机以后他已经没有什么官员接机了，因为各个总书记出国啊，北京市公安局那傅振华跟狗似的，一定要去，公安部的部长、警卫局长、中央警卫局长那必到的一些人，结果已没人接机了，什么胡锦涛中央警卫局的警卫任务都得给他变了，说白了你就是被绑架了，然后呢被江、朱、曾、郭伯雄、习、王等政变成功。明白这个意思了吧路德先生？
路德：明白了明白了。
郭先生：你看看这个时间表，然后2018年4月呢？哎，有意思了！今年的4月，王健25年来第一次接受《中国周刊》采访，阐明美国慈航将转移回香港慈航。你看什么意思啊？就是经过这六年的酝酿的钱，从中国飞到了香港，香港飞到了美国，美国又要飞回了香港。他这个钱咋飞回来的我都不知道，中国外汇管制，老百姓取5千美金都不行，他怎么把几百亿美元就转来转去？我要重申这慈航不是慈善机构，就是一个私人公司，叫私人基金，他这完全骗人的，打着带慈航的字和拼音充当慈航，这种愚蠢的愚略的，凭这一点上，王健该死，陈峰更该死，王岐
山更该死！把老百姓当猪，你叫慈航你就是慈善机构啊？实际上还是自己家公司嘛！这么愚蠢！
你看看啊，这六年来弄好了一万个亿的人民币贷款，20万亿的资产控制，然后把股权转到美国，从美国再转回香港。2018年四月接受采访了，25年第一次。2012年的6月5日上午九点钟就是从丹麦回来以后，胡锦涛被江泽民朱镕基曾庆洪习近平等人叫上了玉泉山，宣布了中共中央的一系列决定。一系列决定就是什么？李源潮出局，然后汪洋出局，王岐山要进常委啊！然后呢俞正声进局，令计划出局，说白了就是整个共青团彻底给灭了。这个胡锦涛整个人都吓傻了，这个我原来的视频讲过。开完会回来，这个傅振华还专门提前赶到中南海西门给习近平敬礼，结果大家知道以后是皇帝的习近平连搭理都没搭理他，知道这小子是多坏。这是所谓的傅振华告密的导致的政变，实际上都是戏啊！
接下来你再看看2018年中美贸易战开打，海航、银行、飞机、采访一系列事情都在5月6月密集发生，然后2018年的6月20号发生了什么？渤海金控在中央人民银行的支持下发行了10.6亿公司债，中央银行副行长潘功胜在6月18号公开支持海航并要求全国银行继续授信给海航。滑稽不滑稽不？2012年6月5日上午11点30，胡锦涛与李源潮谈话，十八大筹备小组将于习近平、孟建柱？王岐山主持筹备。李源潮、令计划、汪洋、胡春华全部出局！有意思啊！这个太有意思了现在啊。6年前和6年后的18大的今天你相比这个太有意思了！这个不用我说了大家都知道这是事实啊！2012年的7月18号，栗战书调任中办副主任，2017，2012年的9月1号，栗战书接任中办主任，并接管中央警卫局，并且整个军区中央警卫局全部换防，他是9月1号接任的中央办主任啊，还有中央警卫局，北京军区全部换防。这就真正的把枪给拿下来了啊。
然后呢2018年7月份发生啥事了？7月3号，这你都知道了，7月3号王健拍照死。2018年7月4号发生什么事了？财经首次报道王健在法国普罗旺斯阿维尼翁一家医院死亡，记住啊！记住一句话。死亡时只说“脚疼”。全世界华人媒体没有一个调查性的报道，为啥，为啥啊？咱一会有答案。而且呢，他说家人在场，6个
人到十个人。而且帮他助推一个小山坡，结果助推上去，结果下去死了。然后到了医院，然后说脚疼，抢救无效死亡。啊很有意思。
然后2014年12月22日令计划被捕了。大家记住这个事啊，很有意思。2014年12月底令计划被捕几乎差一两天郭文贵离开了北京。这得把我得牵上点啊！然后2015年1月10日中纪委和公安部成立专案组到盘古逮捕郭文贵数百名员工除我父母之外的全部家人，查封1200亿资产。
然后你看看历史的关键的时刻什么时候开始呢？今年的八月份北戴河政治分赃大会。这次绝对比19大还严重。都在打整个19大之后的分赃大会吧，这就是马上到的下个月。2018年7月17号郭文贵将继续爆料王岐山海航主仆和盗国贼的关系，一周年后再次爆料海航王健死真正的目的和事实。爆料革命宣布进入定点爆破的时代，全世界都将为之震惊，中国十四亿人民将从被愚弄中醒来，全世界和海航，王岐山和盗国贼有关系的国家将无选择的与盗国贼清算，中国人民将从封建社会到共产党的“党时代“，毛、邓、江、习的“家时代”彻底解放，大踏步地走进法治中国，“民天下”的新世纪。
接下来要记住啊，2018年7月19-26号习近平先生出访阿布扎比、吉布提、卢旺达和南非。记住啊，这是很有意思的。因为看了胡锦涛当时访丹麦的回去发生了什么事。2015年10月16号负责调查王岐山、孟建柱、腐败案件的马健等中纪委大部分人被捕，这一系列的案件&amp;hellip;啊呀，我这说完以后我就有点激动啊！历史从来&amp;hellip;我说完这个你说说你的评价吧。
路德：这里头有一个就是2012年6月4日胡锦涛访丹麦，然后实际上发生了一场政变就是他下飞机之后基本上中央警备局全部换防，就已经换人了。那时候就已经把胡锦涛基本上发生了政变，胡锦涛就是一个傀儡了，是不是这个意思？
郭先生：那对，接本上他就完了，缴枪了，彻底缴枪了。马上就决定令计划出局，李源潮出局，傅政华出局，然后警卫局给你接过来，那就完了吗！实际上这就是跟当年弄四人帮一样，李先念、邓小平一折腾就把这四人帮给拿下了，先把你警卫换了，汪东兴和杨得志先给他弄了吗，中办主任，就那么回事啊！那么今天实际上到了2018年的时候现在能看出来，最近一系列的事件就是当时需要令谷死，这么一个人死，才能撬开整个所谓的他们的对手的大幕开启了大战才能达到了十八大到今天盗国的天下的所有目的。
路德：哦，明白了。今年7月19日习近平也将出访就跟当年胡锦涛基本上是一个路数是不是？
郭先生：现在我非常担心啊，这个当然了我们也愿意看到发生，关键发生完谁是啊？别到时候上次把胡锦涛干掉了换个习近平先生，我们都对他有希望，结果这几年搞得现在中国人民快到了灭顶之灾了。现在话也不能说，现在整个国家你看我本人企业都被害成这样，家人都被害成这样。我相信这是非常糟糕的。
那么接下来我认为这次的外访绝对会有变数的，会有故事的。为什么就在他之前一系列的事情发生了。然后呢接下来呢我们要谈到的所有的事情呢都会跟这些事情佐证有关。我把这个时间表对下来，我要告诉大家的事情是：令谷之死和王健之死异曲同工之妙。那么你们要看到了啊，你看路德先生，当时杀掉令谷以后谁是受益人，无容置疑的第一是江家，江家恨令计划恨到死了那简直是，恨不能把他活吃了活吞了。同时这个权利他也不能失去。那么再一个就是曾家，再才轮到了朱镕基。然后呢收益者是谁？王岐山是排第四位。因为他一定要出局的。如果没有令谷之死，王岐山百分之百副总理到此结束，他已经做好回家准备了。那么杀掉令谷之后王岐山就会把李源潮啊、汪洋啊、胡春华啊都踢掉，他就又留下来，而且留下来他又当了党内的真正的刀把子，替这些老革命杀人，除敌，就是所谓的反腐。当时王岐山当上中纪委书记，还有他在中纪委开会的内部讲话你们都看到了他的视频，他自己就说没想到吧，我王岐山能管中纪委！你看他那个得意劲，干啥？就是杀人来了，那就是来报仇来了。所以说没有令谷之死没有王岐山他的时代，没有令谷之死
没有习近平能平稳说把主席、党、党职务、军职务一起拿到。不可能，啊绝不可能。所以说受益者是江、曾、朱、王和习，包含了栗战书。那么当时这场政变实际上就是先拿下了中办，拿下了中央警卫局，然后逼着胡锦涛，胡锦涛天天手都发抖了，然后那个心脏也不行了，又放支架了，那白癜风也严重了。你看他手在天天发抖，那就是必须把军委主席交出来，不要说再送一程，送什么一程啊？不用送了！不用说给胡锦涛送上一程再
多当三年军委主席，不可以！马上交！然后九月一号就把中办主任拿下了，然后所有的北京军区调防，这是完完整整的一场政治革命。说白了这是一场造反政变！这是真正的政变。
这个时候薄熙来是个很关键的人物，大家看到习、王、薄、徐啊！这个人薄熙来干掉主要是温家宝讨好习近平和讨好所有的新的班子，和他们一起把薄熙来给干掉了。薄熙来有没有错咱不管，令计划有没有错咱不管，我跟他都不认识没有什么亲戚啊，我就说这个事实，从现在看十八大以前的事情，那个表演，那是干掉这个人是必须的，只有那个人才能撬开大幕。
那现在又需要一个人死了今年的北戴河要确定什么事情？三件大事：到底这个修宪老革命给不给认可，习王是不是千秋万代，现在这届常委已经说了不算了，全部决策改为小组长，都在习近平这个控制，还有就所有的国安委说的算，国安委是不是就代替了常委？就是说现在到底是常委还有没有决策能力和决策权力和国安委是否代替现在的常委？第三个，这些老革命要有一些要求，要有一些说法。在这个时候今年的北戴河，包括今年到了两会都会是不平静的，每在这之前都是一场博弈。那么当时可以说是江曾朱王习一起干掉了令计划的儿子，可以这么说大家都获利了。那么现在谁又想干掉王健呢？干掉王健：一、王岐山本身先安全；刘呈杰的爹安全，但是同样地干掉王健可能也是冠军的爹和刘呈杰的爹PK的开始。因为都知道他是刘呈杰的爹，他是贯君的爹。很有可能就对习近平造成革命。造反。北戴河讲述讲不成大家都开始亮刀子。那就亮证据呗。你亮：“我是贯君的爹，我都认了，咋地！” 那你是刘呈杰的爹，你咋说啊？
还有一个大家说海航是习近平的那是胡说八道！如果海航是习近平的我郭文贵愿意伏法。如果是习近平我愿意说你伏法为什么？你太小看习近平了！习近平贪也不贪海航啊！整个中国都被他拿走了，控股权都被他拿走了，他要你个海航干嘛？一身累赘啊！他要你这干什么啊？太小看习近平了！这完全是王岐山等的盗国贼转移视线。习近平要贪贪大的，那比一百个海航大。中国都是习近平的，他把银行一改都能改成他家的了，
40：00 – 最后 文明
文贵先生: 中国的石油企业，50%习近平家拿走，你咋办？你这算啥钱啊？人家永远有纯利润，没有员工的企业多了去了，人家习家想要，要你这个吗？这根本不是反共，也不是反盗国贼的招。这全是替盗国贼擦地的。
所以我想说，通过现在来看，王健之死将是一场革命，绝对是一场革命，一定再有中南坑的人倒下，一定会有中国的一场不知道规模的，是否能像我们想象的能把共产党灭掉，把共产党给推翻，那太好了。然后能有中国的民天下，人民说了算的天下，法治中国，自由中国。都灭了才好呢。对不对啊？都伏法。犯罪，他们都贪污，只要贪污的都抓起来，没问题啊。文贵哪个都不支持。
过去，我寄希望于习近平先生，他能有3年，能给中国实现法治转型。现在，这个希望越来越渺茫了。但是，你说习近平他贪你个海航，他当个（海航）狗屎，他才不搭理（海航）呢。海航是当年历史以来，积累的贪腐结果。为什么灭掉王健呢？他已经成为累赘了，下一个可能就是陈峰，都成为累赘了，还得有人把事给收拾了。习近平要贪，绝不是海航。凡是说习近平贪海航的，那就是胡扯八道，绝对别有用心的。但是，有人想利用这件事情搞事，那是有可能的。我相信，如果能查到习近平家里贪腐，那比这（海航）要大多少倍不止，一定比这（海航）还大。所以说，我们现在掀起这场爆料革命，不管是谁，甭说是习近平，习近平他爹的贪腐，咱也得爆，谁贪腐都得爆，这是毋容置疑的。
但从今天这两个时间表（2012年春节1月23日-2015年1月16日年时间表，2017年10月十九大召开-2018年时间表）比较来看，出大事了。王健之死预示着中国将开始一场腥风血雨的，内部的残酷政治斗争。一定会超过文化大革命。中国可能只有两个去向：
第一，我们希望，习近平赶快悬崖勒马，给人民一个法治自由的中国。不要再这样的国际扩张，不要再这么狂妄，把经济稳住，不要与美国为敌，不要与全世界欧洲为敌。中国还是要韬光养晦，继续发展。内部，要给人民自由，不要到全世界撒钱去。那么，（与此）同时，政治上要改变，没选择。
（第二，）否则，习近平先生一定第一个倒下的，一定是他。他一定被灭掉。因为盗国贼的利益分赃，现在已经要爆了棚了。
所以，我觉得爆料革命的意义就来于此。
接下来的各种信息，大家会看到，王健不是正常死亡。王健之死是完完全全的政治谋害，政治设计，政治谋杀。
谢谢路德先生。
路德先生：哦，文贵先生，那接下来…
文贵先生: 你懵了，是吧。
路德先生：对。现在，我看聊天室评论区很多人说：是不是预示着文贵先生就要开始反习了？是不是这个感觉？还是说，只是给习近平一个警告。
文贵先生: 还没有（反习），还没有开始（反习）。我希望我不开始（反习）。但是，这样下去的话，那说不定哪天就开始了，这是完全的啊，呵呵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月17日路德访谈（三）20180717_3</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/325/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/7/325/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
路德：
各位观众，大家好，欢迎大家收看路德访谈。今天是2018年7月17日，美国时间。刚刚已经进行了四个多小时的，四个多小时的直播马拉松，我们文贵先生一直滔滔不绝。特别是刚刚那个直播的时候提到了一个重要的一点，裴楠楠，这个名字大家都知道啊，非常敏感的啊，然后文贵先生还提了一个16问，接下来，文贵先生，我们商量就直接连线我们的聊天室，让我们的聊天室的网友来参与互动，任何话题，文贵先生都愿意回答。那我们现在就直接让聊天室的，Sara 你好, Sara
Sara:
路德，您好，郭先生好，感谢郭先生。你今天是太帅了, 我们的战神在怒吼，我们聊天室要鼓掌。我们来一起鼓掌（鼓掌声）。好好好，谢谢大家，把麦都关好。
郭文贵先生：Sara 好
Sara:
郭先生，我们跟着您走在正道上，我们意气风发，信心百倍，千倍万倍亿倍十四亿倍，是的，共产党必须离开中国。好的，再次感谢郭先生，我们心中有神。在我们亲爱的战友跟你互动前，让我们先祷告一下。亲爱的恩主，我们满心满意赞美您，满心满意感谢您，感谢您的恩赐，赐给我们中国一个郭文贵。籍着郭先生的真实，诚实，勇敢的爆料话语，刺穿撒旦的谎言，欺骗，愚弄，开启民智。尊重法制，揭露盗贼盗取民众血汗钱的实质，引发人们对真善美和真相的追求，求神保守正义之士，让他们以好的精神状态和健康的身体，求神给我们更多的机会和能力，传播文贵真相，愿主保守我们，感谢我们亲爱的主，一切荣耀赞美都是您的，如此祷告。奉耶稣基督的名求，阿门。
谢谢大家。好，我们现在有请第一位提问的 Kim C。有请，请你自己开麦。
Kim C：
亲爱的郭先生，你好，我是Kim C。很高兴可以第一个跟您沟通。我特别钦佩您的智慧，和一人战一国的勇气。您是我们心目中的英雄，您让我们看到了希望。中国人民要做人的权利，不是猪，我今天想提问您什么是正道主义？您能否具体的阐述一下，谢谢！我爱你郭先生！我也特别期待未来能与您和各位战友在盘古相见，谢谢！
郭文贵先生：路德先生，我可以回答了吗？
路德：当然可以。
郭文贵先生：
刚才的这个咱这是老战友了，这个问的问题啊，是吧路德先生。这个老战友了，这个刚才Sara女士，还有咱们这个整个聊天群里面大家的这个掌声啊，非常好，我很感动，但是呢，咱们有点儿这个，当年的共产党把这些都给玩烂了，本来是好事儿，让他们给弄的都成邪恶了，咱以后不搞掌声，咱以后来这个（郭先生做DAB姿势）。咱不这样。还有一个呢，文贵真的是很多问题很多毛病，我深知我自己一身的毛病。无论在家里，还是在社会上，我始终告诉所有人。
文贵的优点，如果你看到了，我是很不一般的人。文贵的缺点，你看到了。你觉得文贵是个很烂的人。所有的战友们，你们看到了我很多都是优点。你没看到我很多缺点。我的缺点，非常突出。优点，也比较明显。所以我这人啊是个比较极端的人物。所以大家千万不要看我这个人。我还是想说，大家一定要看文贵干的事。别挺郭，挺郭文贵的爆料革命。这是根本。另外一个刚才这个Ki.m C战友说的话，正道主义怎么来解释，我过去说过很多，特别到今天的这个时候啊。我想给所有的战友们讲这个正道主义，正道主义它的最核心的价值，实际上就两条。
你看去年的717到今年的717。他代表了什么？经过时间，他能够证明海航和王岐山有没有关系。海航到底是好公司，是挣钱了，还是骗钱了，是偷钱了。还有一个什么叫真什么叫假？什么叫善什么叫恶。所谓的咱们今天爆料革命当中所有遇到的反对者，他们都疏忽了根本的一条。我们所有的今天参与这场爆料革命的人。没有任何个人利益名声权利所求。我再说一遍，任何人想建立在以上私心之上追求的
爆料革命，还有所谓的他们的所谓的推翻共产党，然后法制民主自由中国的都是骗人的。
那么我们正道主义呢，就是一个核心的其中一条。就是这个国家的权力必须是属于人民的。我一再说过权力私有化财产公有化是人民进入灾难水深火热之中，这个政治哲学是我认可的。这个正道主义第一个要求就是权力必须属民。财富必须是私人受到尊重，这是第一条。第二个正道主义里面。
最起码的我们现在要看到的是。作为一个人来讲，有了生活的基本的温饱有了房子以上。就是马克思这个基本的人生三角线一样，他就有了性欲，然后要欢喜，还有要尊严。我们人现在最起码的要有一个什么？要有信仰的自由。当然是建立在法律的基础上的。我们要有一个被尊重的权力。我们要有一个说话的这个权力。当然是依法的。
不是说一说天下就乱，都是绯闻都是谣言，不是说一信仰都是迷信。可以在法律规范绝大多数人认可的法律标准下，让人们有信仰和言论的自由。那就是我们中国正道主义的第二条，信仰言论自由。所以中国正道主义归根到底就是，很简单，权力属民，财富私人化受尊重。信仰和言论自由在法律框架下，这就是文贵所理想的中国正道主义。这是我追求的喜马拉雅。
为什么法制中国在前面？因为没有法制，这一切都是胡扯的。首先要法制，中国正道主义，我认为目前来看，是中国所有问题，解决问题的一些最好的手段。比如说，达赖喇嘛，Holiness 回国。回国不等于说西藏人就独立吗，回国不等于说西藏大家就都信佛教，你可以信任何的教。所谓信仰自由，大家选一个任何的教，但在法律和社会安全稳定，
绝大多数人认为对的情况下，还有要受媒体监督，所以说中国正道主义是让人们，今天中国人，没有像今天我们看到的这些，把狗放到热锅里边儿，活狗，给退了，然后再给吃了。然后你看到视频上打爹打娘，掐死孩子，虐待别人，除了年轻人炫耀生殖器，吃爷爷吃奶奶，吃爹族，吃娘族。再一个就是一堆的骗子谎言，全国上下都是谎言。因为谎言不受惩罚，没有佛教的妄语这种知识，
没有耶稣基督教对大家的约束，也没有穆斯林告诉大家你说了谎以后受到惩罚上天堂，包括穆斯林教基督教佛教都是欺骗以后的结果将是受到灾难下地狱，没有来世，这些约束没有是很可怕的。从我本人的成长来看，我从小的时候没有我爹我娘
的信奉佛教，我肯定是个大魔鬼，我也活不到今天。不是我打死别人，我被枪毙，就是别人把我打死了。后来很早的受到我父母这种影响的时候呢，我父母的朋友也都是信佛教的，后来我非常荣幸的上天给了我一个最朴实的妻子，我的妻子家也信佛教，非常朴实，让我一直很接地气。
不管我任何情况下我回到家我就觉得我文贵就是一个最最最普通，一身毛病的人。我的妻子真正让我知道只有平实，善良，才是最好的。然后呢，说话做事都要相信因缘轮回。后来又接触了我生活中的几个大师级的人生导师，这样的人物对我人生带来的影响，就是宗教，政治，文化，艺术，生意，我确确实实很荣幸的接触了世界上很多的高人。这些高人都很无私的把这些精神，还有他们这些好的东西给了我。我感悟了以后我得出以下中国正道主义。这就是我对中国正道主义的理解。还有我为什么说是中国正道主义。谢谢Kim C
Sara: 谢谢郭先生，我们下一个提问是磨刀侠，请你自己开麦：
磨刀侠：
尊敬的郭文贵先生您好，现在我应该叫亚当，我现在心情无比激动，我买了跟您同款的Davidoff Puro d&amp;rsquo;Oro, 我现在拿着雪茄的手都在抖。我相信很多战友们都有同一个问题，就是刘呈杰的爹到底是谁。不过这不是我的问题，我的问题是：您在2017年9月13日的视频中说姚明瑞女士所参加的那场葬礼到底是谁的葬礼，那个葬礼应该是哪一年发生的，她所撞破的姚依林先生的好事的女主人公到底是不是萱萱，谢谢！您该吃吃，该喝喝，啥事别往心里搁。
（此处郭先生，没有听清提问者的问题，提问者重复了一遍问题）
郭文贵先生：
谢谢亚当，我大概明白了，可能还有些没听清楚的，就是我去年九月份说姚明瑞参加的那个葬礼是谁的葬礼。这个是刘新洋的葬礼。这个姚明瑞呀，跟姚家的关系非常的夸张。姚明瑞是个关键的角色，人是挺好的啊，跟王岐山之间也很纠结，和姚明姗之间也很纠结。姚家的事情非常乱，很乱，很乱的，性上乱，权力上乱，钱上乱。但是他们家很早过世的那个儿子还算是不错的啊，姚明伟，明伟就是姚庆的爸爸，此人相对较厚道一些。
这几个闺女呢，都是比较性情，比较所谓的国际化浪漫主义。因为姚啊本身是香港的公民，他一直有香港身份，一直他就有。所以说这个姚依林，他是个性上很开放，很火爆。这几个闺女的事情呢，它既有政治考虑同时有很开放的一面。但是政治上极为老道。关于那天那个葬礼的很多细节呢，因为我接下来会有一系列的事情会跟这个有关系，我们会爆。另外一个刘呈杰他爹是谁呀？
还没到时候。海航事件的发生，我相信下一个不用我爆，王岐山，孟建柱，还有南普陀会议的哪个老板江家，他们一定会爆出刘呈杰他爹是谁的啊。我这个让子弹飞一会儿，因为就像去年，我报717之后，他们把贯军，刘呈杰，孙瑶录了一个视频出来，今天往回看，大家看，那不是个笑话吗，是个丑闻，愚蠢之极。我相信他们很快会出来类似这样的行动。
我们等一等吧，让子弹飞一会儿。他们说完了我们再说，当我们下次说刘呈杰的爹是谁的时候，绝对不会用嘴说，也不会用仅仅一个身份说。也不会用一个护照说，会用一个完全无法抵赖的，没办法否定的一个铁的证据来证明刘呈杰他爹是谁。当证明刘呈杰他爹是谁的时候，这场爆料革命就打响了第二枪，或者是第三枪，谢谢亚当。
路德：他刚才有一个问题呀。他说姚明瑞撞见姚依林跟谁在那里做那些苟且之事。
郭文贵先生：这个我听清楚了，这个我听清楚了。哈哈，她家里人啊，跟她家里人啊，乱伦啊。
Sara: 好了，我们过了这个问题了。对，郭先生可以回答就回答，不可以就不回答。
郭文贵先生：
都知道啊,只是……。你看人家Sara, 郭文慧不高兴了吧，一说乱伦不高兴了吧。有信仰的人就是不一样，不关心这些个。
路德：好的，那下一位。
Sara: 好的，下一位，有请小丽杨，请静仪准备，小丽杨，请自己打开麦。
小丽杨：
我有个问题想问一下郭叔，请问你有没有把爆料中阐述的理念整理成书籍的计划，Peter教授在挺郭采访中曾经说过，他说文字比自媒体更加的正式，严格，系统化，所以您的爆料应该做系统性的升华，以文字的方式记录下来，并且翻译为其他的语言，作为一个挺郭小蚂蚁，我很想做这方面的工作，但是书里面可能会涉及到有关于您爆料的内容，怎样才能得到您的授权呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/228/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/3/228/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！你们健身了吗？今天的纽约下着大雪，太美了，心情非常之好。
咱先说说，还是有很多国内的战友们通过我们的特殊渠道给我表达他们的愤怒，对所谓的“五一共振”，大家都是认为这是绝对的钓鱼，我说大家不要去信，这都开玩笑。我说你看那个叫屎诺的，这些人已经出来了，还有什么韦石，还有什么李洪宽，这些人都出来了。
我说你去想想，他哪是什么共振，我说这是“五一钓鱼”，而且钓死你，然后还不带眨巴眼儿的，没有任何道理地“钓鱼”，你愿意上钩，那你上吧。我说如果中国能站出来100个人跟他共振，我说我郭文贵我就给我自己，站在阳台上我对着镜子扇我自己大嘴巴，把嘴扇出血为止。
我说这些发动共振的人和要求别人共振的人，如果你不去让你家里的（人）国内家人共振，你就是骗子。大家要记住这是个基本常识，这是个良知，如果你国内有家人，你家人不参与共振，你不先共振，你就是个骗子，你就是“钓鱼”。
这个西诺，还有什么蒋杰、袁建斌，还什么韦石、陈军、李洪宽，你们又拿了上海局多少钱让你去“钓鱼”去？让人家出来共振？上哪去共振去？你咋不去让你家人去“振”去？你咋自己不“振”呢？
如果发动任何事情的人自己不身先士卒做给后人看，或者你不竭尽全力去做的话，你就是骗子。哪有抱着人家的（孩子）把人家孩子扔井里去，然后你再跳下去，你再当成这个救命的去？这不典型的嘛，这是上海局的一贯思路，“钓鱼”。
开民主民运大会，然后发起什么口号，然后搞募捐，最近这唐柏桥不出现了，募捐的少了。所有这些人就是两件事，所有的事情都是搞募捐，所有的事情就是卖情报、搞钓鱼，博讯网站 、N个网站，然后把这东西给卖出去。
大家看一看所有这些媒体上，海外的现在社交媒体上讲的话都是什么，你问问他们，你这话讲的是你的经验还是你听来的情报呢？还是有人给你递的情报、喂的料呢？基本上（他们）绝大多数人，一是蒙，在那块蒙，也就是说瞎话；
二就是别人喂的料，喂料就是骗观众骗战友的，蒙那也是骗的。谁敢站出来像人家路德一样“自由中国”，把当事人拉出来，当事人说实话，拿着照片，拿着证据，还有一个十八年的孩子，那叫什么？那叫打击盗国贼，那叫新闻。
你现在，人家都说过了10年20年的话，“听说”那叫口水。像博讯一样，网站上你见它（报道）胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了，胡锦涛被抓了吗？温家宝被抓了100回了，你抓了吗？胡锦涛被抓了100回了，你抓了吗？习近平怎么着怎么着了，你敢说吗？习近平这么多情人，你说出谁了？还这情人那情人的，不都说假话嘛，没有一句是真的，竟然有人相信。
第二个好消息，我这几天就盼着了，我跟你说实话，哇塞这个只是谣言传说，居然发展成真的了，了不得了不得。蓬佩奥，CIA的，人家要当国务卿了，这个人可知道盗国贼在美国在西方的资产、他们的私生子女多严重，“蓝金黄”这件事情是真是假，而且像韦石、西诺、李洪宽、刘刚、袁建斌、陈军怎么和国内拿钱骗钱的，海外的很多媒体是如何在那边跟那个安全局、北京安全局、上海安全局赚钱的，（包括）公安部一局，他非常清楚孙力军和刘彦平到美国来干啥了，这个人可了不得，对我们的爆料革命将产生巨大影响，巨大影响。
这是上天又给了我们一个礼物啊，又给了我们一个礼物，大家慢慢地看吧。这是上天给我们安排了一个又一个的巨大的靠山，来帮助我们保护着我们，让我们在他们的护卫下安全地、平安地、最终要到达我们的喜马拉雅，天意，天意呀！
大家看到了没有，所谓的这些伪类们这几个流氓，胡平什么的，什么李洪宽、夏业良、李伟东……所有他们过去在美国做的假文件，所有做的假政庇，所有骗过的钱，所有跟盗国贼的合作都会被查出来，大家拭目以待。
记住文贵曾经说过的话，一样一样来，他们所有在美国的“蓝金黄”、所有布置的情报系统、所有他们……像这个韦石定期往香港去、欧洲去拿钱，定期去拿钱；西诺穷的连个饭都吃不上的人现在有钱了，因为什么？—定期给他拿钱，都有（拿）钱；还有袁建斌，这是绝对不容置疑的，毒品钱、什么钱都是中国来的；那陈军那更是个大骗子大忽悠，他能把何频明镜卖1000回，能卖1000回，能把明镜的未来1万年都给卖了，你不信就走着看吧。
过两天我再说说陈军和明镜之间我们什么关系，到底是咋回事，他说的哪怕有一句是真的吗？我真的是很佩服，就这些人为什么能走到一起去，这些人哪怕有一句话是真的我都服他们，一句话。
竟然找了一个我到现在都不知道的一个什么网站上去：我要跟郭文贵PK了。我不知道怎么回事，等哪天我把我的WhatsApp放给大家听，我说你要PK，你要对着（面）你回答我，要不要给我…..（如果）咱们要对话要辩论，什么时候？不回复；突然第二天，冒出来了，“Bang Bang Bang”在某个地方（说）：郭文贵跑了，不敢跟我辩论。这种流氓伎俩都使得出来，还叫“陈思考”，你叫陈死烤，你真的是把别人往死了烤。
就像咱们，盗国贼说了“长治久安”就是长远地统治你们14亿人民，然后什么“安”，就是永远让你不安全，永远让你不安全，就这么简单。什么叫长治久安？—永久地统治你，让你永远都不安全，就是他们叫的长治久安，一样的骗人。
这些人的谎言天天讲，还有人听，还有人信，悲哀！我们最可怕的是用自己的善良来帮助骗子、帮助流氓、帮助盗国贼，让他们扩大影响。大家拉黑他们，拉黑他们，屏蔽他们，屏蔽他们，不要听他们的蛊惑，大家一切应该以事实为根据，用自己的智慧判断出真假。现在上天给了我们那么多好东西，我们要珍惜呀，大家真是要珍惜呀。不要学过去那些民运骗子、民主骗子们，打出的各种旗号不是骗捐就骗色，不是骗捐骗钱骗色就是在那块骗关注率。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/105/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/105/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
背景画：佛像拈玉兰花（紫红色）
【孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始！孙立军的特别人生之旅！胡锦涛先生啊基本上就是个穿小鞋的小媳妇！这个绝密的会议就是在南普陀发生的！中国的维稳是家族的事业！你们这四个人被抓了，国泰民安！你想继续控制这个国家，继续盗窃这个国家，不可能！郭文贵的事件在中国有多少啊？我们没有别的选择】
【一句猛料】
由孟建柱书记孙立军，还有其他两个人执行颠覆性的计划，那就是从不喝酒的令计划的儿子令谷，被跟踪多天，最后采取了最简单的方式，让他出车祸！
江家拥有的几万亿美元的财富合法吗？朱镕基拥有的万亿美元合法吗？
为什么习主席他真的就是个傀儡！！他不过是江家有条件安排的国家主席！
我再告诉你孙立军：孟建柱书记水果你的女人董卿！你可以问董卿去！
十九大！只要我告诉你，只要我看到你孟建柱的半点儿影子孙立军任何一个常委，记着咱们全球发不会上你就会看到血流成河！不信就试试！咱不试了好几年了吗？继续骗！
我们没有别的选择，我们必须要求中国政府，习主席一定要建立独立的司法制度，独立的媒体制度，让中国拥有宪法赋予的民权人权与自由！如果中国不去走这条路，老百姓只有革命，别无选择！
例如一个新疆的21岁的小伙子，就因为住酒店用假身份证，被抓起来以后，结果被验出来他的肾和领导的家人匹配，结果就以他涉嫌恐怖主义要搞爆炸，就给判了个死刑！把肾就给换走了！这个新疆小伙子21岁被杀的，肝给了另外一个领导的家人！按需杀人！我今天说的这都是视频！有种的和我在纽约法庭上对质！
【听写】
大家好！
大家一会儿记住啊，一会儿放一段音频。这个音频呢是老领导通话的音频。但是在推特上呢可能看不见。大家在Youtube能看见。要看字幕呢要到Youtube。
这个老领导就是安全部的纪委书记刘彦平先生。他来纽约跟我见面时的一段对话。5月21号对话。
推特还可以。推特还行。Youtube现在不行，正在处理中。哎呀这个推特太可爱了。真的我要考虑把推特给她买下来！这个必须要进入日程了。买下来。不是4.8k，我这儿是6.4k，但是后台上现在已经是1万2了。
不着急啊，好事多磨！
大家看到了吗？Youtube被黑了。但是咱这儿有各种备案。因为镜头前有些技术不能说，防止盗国贼！别着急啊，我们的推友们都有绝对的耐心和智慧等你们！不要着急！不要激动！
老领导是安全部纪委书记刘彦平先生。咱有些人啊有些话都说过一再的问。江西萍乡的朋友欢迎你啊！
Youtube恢复了！现在Youtube又断了。我把音频直接放到Youtube上去。然后再开始。
盗国贼比咱们着急。分分钟让他们颤抖！让他们肝儿颤！让他们再换肝儿去！他还能杀几个人！他们不是能换肝儿吗？就让他们换！多换几个！看他们能杀几个？
还是我们推特的比较稳定啊！
叫门口的那几个保镖别让他们上来，在下面呆着！后门那个保镖别让他上来。你别让他老拿着枪在那儿转悠。上一边儿呆着去！（好了老板）
谁杀我们呐？来吧！有什么怕的呀！
今天吉林的老乡特别多。来自我出生的地方的，吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村。我的祖籍山东聊城市莘县古城镇西曹营乡。第二个故乡那是河南省郑州市中原西路220号。河南老乡。
咱们跟打游击似的！盗国贼们！
刚才没放完的23分钟老领导刘彦平先生跟我对话的音频带字幕的已经放在Youtube上了。
你们记住：肯定会有孟建柱的视频的！
孙立军的视频都有！
你们记住：一定会放的！文贵要不放了以后，郭文贵就是欺骗了所有的推友！但是不是今天！
准备了！出场了！好了！开始了！
好啊！
大家觉得声音怎么样？看看大家反应，声音怎么样？
可以吧？好！
（合十）尊敬的推友们，微友们微博的朋友们，所有在看文贵爆料直播的所有观众们，大家好！这是文贵9月1号，2017年文贵反盗国贼爆料第二季，第一季已经结束了。第二季的第一集，孟建柱和孙立军的盗国监国爆料！
【孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始】
大家都知道，孟建柱此人非同了得！这人呐且不说以前他在农场呆了多长时间，就先说说他1998年到2001年这些时间（30:02）。那孟建柱是影响了国家之命运。那个时候是最没有权力，可以说他也是最没有政治根基的时候。被派到了江西去。但是就是这个时候，孟建柱先生开始了人生中最重要的政治之旅！也是在这个时候，他给当时的江泽民先生总书记及家人，建立了最紧密的政治关系。大家不要光看孟建柱先生借过去的当时在江苏老家在上海的几个县当县委书记，到最后到农场到市委当副秘书长，包括农委会主任，那一段时间他是在上海的朱镕基市长江泽民书记，建立了信任建立了关系。但还不至于他也不配当同盟。
但是在那个时候，他结交了江家最重要的人物，也就是江家的实际控制人：江绵恒先生。
由于和江绵恒先生他们形成了政治上的同盟！那么后来决定了孟建柱书记成为一国之几乎要影子皇帝实实在在的江家的代言人。他的每一步晋升，都影响了中国共产党中国政府的政治走向！
当然他也影响了14亿人民的安全幸福与福祉！大家都知道，可能是很多老百姓不知道。中国最重要继邓家之后，有了江泽民家族新的一个皇帝。那就是以江泽民为中心的中国一把手。也就是新皇帝！
当时江泽民上来以后，在北京和刘华清乔石等人的斗争，还有李瑞环，当时可以说是由于曾庆红先生的辅佐，江家大赢！但是江家继重整了部队以后夺回了公检法的刀把子，江家彻底夺得了枪把子和中纪委的脚镣子，然后利用朱镕基和王岐山这些年来的勾搭和利益集团，彻底的垄断了中国的金融。这就是为什么大家看到，中国过去的20年基本上没有脱离这个家族的影子！
过去30年和现在30年这个说法是不准确的。因为江和曾的前十年也是处于争权夺利的时代，自从江在邓之后获得了真正的权力，也就是核心。然后他成了三个代表的创始人，中国改革开放，而且让公检法不做生意，军队不做生意。那么中国的改革开放，包括六四之后的所有国际关系都得到了彻底的解决。江家的时代也就到来了！
必须客观的说，没有江曾的国际意识和上海人接触国际上的这种先进理念，和他们喜欢英式文化西方文化美式文化的这种根基，就没有后来的江和曾和朱的时代！
但是这个时候继刘华清乔石被收拾掉以后，邓家基本处于守势，等待着他们家隔代指定的胡锦涛上任的时候，开始了新的江家王朝的开始，有一本书写江泽民先生的《他改变了中国》，他们那个时期有很多事情是先有人知的。但是是很惨烈的。当然那个时代出现了巨多的盗国贼！其中之一就是朱镕基是全人类最大的骗子盗国贼！
朱镕基的女儿朱镕基的儿子，为什么都会搞金融？为什么要搞一个中金？为什么要控制中国银行？很简单的道理：你的儿子你那个女儿长了翅膀了？他天生从妈肚里生出来懂金融？显然不是！中国14亿人才多了去了！朱镕基的腐败导致了建设银行原来的这些行长被抓。所有的朱晓华这些人，还有什么王雪冰，事实上那100个棺材全是骗老百姓的！
恰恰相反是由于江朱时代在经济领域的改革开放，走向国际成就了中国经济。但是让下岗职工事实上在签入WTO的时候，给中国人埋下了一个最大的定时炸弹！那就是过度开发过度发展！过度的开始实行了中国所谓的不计后果的污染经济发展！叫卖子宫经济！才导致了国家到今天这几十年的灾难！土污染！水污染！空气污染！
下岗职工用维稳解决的方式，是彻彻底底的把中国的工人阶级不公平的已经给划为了所谓的今天低端人口群！导致了中国大量的维稳事件，无法继续！无法让社会稳定下去！这个时候江泽民时代Deng江泽民的王朝时代同时建立了新的利益集团。其中大家很难认知到的，任何一个人都知道：实际江泽民先生最亲的就是江绵恒！
江绵恒绝对是中国过去几十年影子政府！江绵恒可以说一言九鼎！他爹都听他的！
有时江泽民先生爱和女服务员聊天，在屋里坐着跟外边儿的隔壁房间的女服务生聊天。他老伴来了，王冶坪来了他都不在乎，但是见到了江绵恒来了，吓得马上把电话挂掉了。江泽民先生要游泳要女服务员陪着，但是江绵恒来了，女服务员得少一点儿。
所有国家副国级部级的任命，没有江绵恒认可那绝不可能！那么孟建柱先生就是钻了这个空子！他为江绵恒威胁别人！恐吓别人！按需杀人！江绵恒先生从2004到2008几次换肾在南京医院，都是背后的组织，和背后的选人还有肾的配对，都是由当时的孟建柱先生，还有上海的政法委的领导，军队的几个领导，一起进行的！
孟建柱和江绵恒的生死之交，就是从江绵恒的换肾开始！从换肾到经济基础！江绵恒先生统治了上海银行！统治了上海实业国际发展，统治了上海久事公司，统治了上海的科技领域，包括当时的网通后来的联通，还有田溯宁跟他搞得联通，这背后的运作人，也就是杀手级的人物遇佛杀佛遇神杀神的人物，其中之一就是孟建柱！
也就是说在2001年左右孟建柱书记，一直到2004，那是跟江绵恒先生建立了最深厚的革命友谊！把过去的革命基础革命关系再次确认为是江家的代言人！
孟建柱书记在江西期间，他的所作所为无人不知。其中一个最重要的大家要看一看，今天维稳当中最关键的是什么呢？信访！信访的中央负责人是谁啊？国务院副秘书长信访办主任舒晓琴！
舒晓琴又是谁呢？大家查一查，舒晓琴是当时孟建柱书记到了江西后从98年到2001年当景德镇的市委书记的人。然后孟建柱书记把她收为情人同睡觉的情人后，从景德镇书记马上提拔到江西省到南昌上班：政法委书记！省委常委！
2001到2008期间，孟建柱书记啊，跟这个舒晓琴的事情无人不知。全江西南昌无人不知。在这个期间我曾经去过江西。我去过南昌几次。这个江西南昌其中还有一个重要人物他的老家，那就是被抓起来的安全部副部长马健先生。马健的弟弟马健的姐姐全在南昌做税务局的领导。还有做汽车生意。当时也是一方之霸！对孟建柱书记在江西这点儿事，无人不知！
红谷滩的绿地开发，红谷滩的俱乐部，江西南昌的几个重要场合，那是孟建柱书记王国的开始！
舒晓琴此人作为今天的国务院秘书长，今天的全国信访办主任，我必须要问问孟建柱书记：为什么你到了江西南昌舒晓琴就被你发现了？就直接調到了江西省上班，省委常委政法委书记啊！就专抓人啊！就干你这角色的！然后为什么那么巧？2008到现在又给弄到了政府秘书长！副秘书长！信访办主任！什么关系啊？
我今天先不讲你王蕾！我也不讲你酒店的几个姐妹！我也不讲你干过的你睡过的人家几辈子人！
【孙立军的特别人生之旅】
就在这个时候，又出现了第二个人物：在上海外事办的学医的在澳大利亚学医回去的南shiershi学习的，叫孙立军！一个鸟不拉屎的地方！回去以后到外班办上班。这个野心家！这就是秦桧的？？？呀！这个野心家就开始主动的攀附上了当时在上海身患重病的孟建柱的夫人蒋女士。蒋女士最后是在孟建柱书记绿地老板的安排下，由孙立军相陪到美国治病。开始了孙立军的特别人生之旅！
孙立军此人谎话连篇！黑暗至极！满身流里流气！说三句话有五个带三字经！学的全是厚黑学！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
