<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>赫尔 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B5%AB%E5%B0%94/</link>
    <description>Recent content in 赫尔 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B5%AB%E5%B0%94/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1677/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1677/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的的战友们好，今天（是)4月12号。4月12号了啊，4月12号，4月12号。南腔北调，今天七哥报平安盖特。
哎呀，很热闹啊兄弟姐妹们，（你们）发现了吗？美国的前国务卿John Kerry，咱们中文叫克里。(他)要马上访问北京，做为拜登特使要访问北京。(他到北京)干啥去咧？你想想去干啥去咧？在这个之前，我想大家好好看看就是我昨天说的1941年11月份，在二战前，日本偷袭美国珍珠港前，美国发的赫尔备忘录(Hull note)。（美国当时）通知日本必须限多少天要从中国–当时的中国我们的中国啊–全面撤军，无条件（撤军），必须撤。
当然（日本）天皇，山本五十六这些人都不撤了，是吧？但是在这个之前，美国最起码派出过三波人就像克里一样去游说。告诉你(日本)啊：你赶快撤啊，再一个，你(日本)别想着在东南亚动我(美国)的奶酪。没想到（日本）咣叽一下打珍珠岛去了，这都是历史啊，(跟)大家好好说一说。
说到这儿的时候大家知道(我)这几天这个到任何地方不谈灭共都不好意思了，（否则）基本都没人理你了，每天的变化就这(么大)。所有人一说话说不谈灭共，哎哟我滴娘嘞，不谈灭共那你不时髦啊，是吧？
七哥在三年前说（过）灭共是事业，灭共还是生意。现在大家一谈生意不谈灭共，你咋谈生意啊，是吧？你从中国的投资有没有啊？撤回来没有啊？你要没撤回来那我不给你投(资)了啊，因为你这风险太大了，是吧？不像原来似的（你）不在中共投资就没人投资你；现在反了，你在中共有投资那你不撤回来，没人投资你。谈生意还有灭共现在是最时髦的事业，任何人不谈(CCP)，对共产党没点什么理解坐在桌上你没话说了，没话说了。
前天晚上我跟一个基金大佬（谈话），老头子（看来）是不行了，身体也不中了。我说你在中国“喝了中国人那么多血”，你也该走了。菲利普亲王都走了，你也该走了–我跟他开玩笑。他说我也活不(了)几天了Miles，认识你那么多年，(你说的)有些话现在想想确实有道理。当时我就跟他说，“你在中国投多少钱赚多少钱，你有一天你会后悔的。”他说为什么？因为当时我还没有公开灭共，我当然不能说(原因)，我（当时只）说：“你走着看。”他今天才发现，他觉得以后他的人生中(最大的)污点就是跟中共的合作。我说你的家族，永远走到全世界都抬不起头来，因为你跟中共(走的)太近了，你的子子孙孙都不好意思说你的姓。就像当年在二战前的德国和日本的帝国做过生意（的），跟日本的军人和德国的希特勒纳粹做过生意，好意思说吗？不好意思说。
他说现在这个共产党被列为种族大屠杀（和）反人类罪以后，还有冠状病毒的发生和香港事件的发生，他说我感觉到可能真让你说对了。我说人生真的很苦短的，你去想一想，现在你想多活一天？他跟我说：“Miles，（如果）让我多活上一年，让我看到共产党的结局吧。”我说老人家你（已经）活那么大岁数了。就像我们每个人的人生一样，你每天早上醒来的时候不觉的这一天(有多)重要，甚至你要打发掉这一天。当有一天你得了重病的时候，或者你有希望的时候，你想活着的时候，哪怕多活一小时，可能你愿意多花一百万。可你想过吗？你过去的人生(充满着)扯淡，撒谎，自欺欺人，骗人，懦弱自私，占小便宜，是不是啊？而且有时候还老想搞双修，(你)浪费多少生命？那个时候你不在乎一天，甚至不在乎一个月一年(时间)。这老人家就像这样，快走了，现在要等(死)的时候，(想着能不能)多让他活上一年，看看共产党的结局。人生就是这样子，他这么大的人物，现在眷恋人生，想看共产党的结局。但是上帝给不给他这一年？我不觉得会给他这一年。就像一个加州的人，过世前给我打电话说：“Miles，我最一生后悔的就是跟共产党走的太近了，而这么多年我竟然宣传毛泽东(思想)。”我说，“所以说你该走了。”
我想告诉战友们的事情(是)不要浪费生命，不要在任何不值得关注的事情上浪费你的生命。全世界人类上最伟大的事业，什么科技公司，什么这币那币都是傻币。只有一件事情是最伟大的事业，(那就是)灭共。我们这一辈子活着，可悲的事情遇到共产党，可幸的事情是我们去灭共产党。没有(人生)比我们再精彩的了。
所以说这次克里到中国去会(跟CCP)说什么？(第一，)台湾的问题你怎么办？你敢动一定灭你(CCP)；第二，香港的(军队警察)马上给我撤回去，恢复香港原来的(和)英国未（履行）完的合同。(如果)不撤回去，肯定制裁你(CCP)；第三件事情，（关于）冠状病毒（真相），必须说实话。（如果）不说实话，肯定收拾你 — 脱钩甚至开战。信不信？但是克里这个人不值得信(任)，（因为）这个人和中共是非常非常亲近的。克里我知道他太多(事情)了，(他家)原来就住在我北面嘛。他女朋友是原来美国第一任小姐啊。(他女朋友)是我朋友，非常漂亮的一个美女，拍过电影。很早我就去过他(克里)家，她(克里女朋友)家，我都去过，都去过。（我）很了解他。但是呢，民主党这回派他去，拜登派他去，中间(和CCP)会有勾兑，会有勾兑。（比如）扣扣手啊，捏捏啊，是吧？划拉划拉脸啊（摸摸脸），拍拍肩啊……(克里)会配合(CCP)说一些软话，外交上的话。（他）会给共产党很大的面子，甚至个人之间有这样那样的想法，你懂得啊，你懂的。但是，战友们要记住，要传达的信息是一定要传达的。当年美国赫尔备忘录(Hull note)之前也一样，那三人有时候软有时候硬的，最后挡不住(美国的民意)，美国是(民主)国家是民意做决定。
大家现在看一看，（我）先问问战友们：你(们)知道二战前美国的经济啥样吗？二战前的美国的经济啥样知道吗？二战前美国的经济糟透了，大萧条。二战以后美国成了世界的帝国，强国，经济强大。（美国）进入了经济周期每八年一个(涨幅)，越涨越高。现在美国经济最强势，(接下来)一定经济会出问题，经济出了问题就叫大萧条，大萧条的结局就是–灭共！（另外）大家知道二战以前日本经济啥样吗？日本经济非常滴好啊。当时是德国那绝对是(经济最好)，日本(经济)跟德国没法比，德国经济比(日本)好太多了。但是二战之后，德国从来没追上过日本，为啥？就是中国国内(的)傻叉小粉红们（听好了）：只有国家政体稳定，人民安居乐业，不为一个家族或者所谓的一个天皇某几个人服务所操弄的时候，大家才有真正的富裕，真正的强大的机会。这就是当年的日本(强大的原因)，而德国当年被打成那个样子，德国永远没追上过日本，到现在永远不可能追上日本。因为德国虽然稳定了，但是德国(纳粹)当年折腾的太大了。这就是现在的中共国(和当年的德国纳粹一模一样)。
(CCP)这两天说了，不对美国抱有什么希望了，（实际上）你（想）报希望报不成（了）。这次（CCP)吓唬台湾吓到这个程度，全世界也把台湾的问题给推出来了。如果他(CCP)一直说对台湾怎么样怎么样，你(美国和国际社会)还没法说。结果冠状病毒+香港+台湾(一起)，这事大了。全世界想把这个事情压下去都压不下去了。(CCP和习近平)就（是）百分之百的现代版的希特勒，纳粹(干的)事情；百分之百的当年日本的侵略，帝国主义，军国主义。当年二战的时候没有新中国联邦啊，没有文贵诞生，所以那个时候人类遭受了那么大的罪 — 哈哈哈（俺这）不要脸啊，俺又不要脸了 — 现在有文贵啊，有新中国联邦，有战友们，所以它(CCP)玩球蛋了。信不信战友们？不管你信不信，时代都会让你知道这是个伟大的时代，属于我们(新中国联邦人)的时代。共产党玩球蛋了，共产党你玩球蛋了。走着看，很多好消息我不能说，得Hold住。咱（们)今年不搞重磅，大家走着看。(世界)经济、政治、军事的动荡接踵而来。突发事件：美国、中共、台湾、香港、马六甲海峡，一个接一个(会发生事儿)。世界的焦点全在这儿呢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1527/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1527/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好啊！今天上午你看我直播完我没换衣服，然后我就来办公室了。这个好几个人问今天郭先生咋没穿西装啊？没有人知道为啥不穿西装，啊～七哥被这个共产党把龙头改成鸟头（呵呵～）改成鸟头这件事给整糊涂了，整糊涂啦，开玩笑啊！
七哥今天有重要安排，我是跟给G-Fashion啊有一系列的事儿。哎呀～这个今天上午直播完以后这是很多信息给我留，关于说G-Club春节的互动的节目，啊～很多问我的问题。战友兄弟姐妹们除了你们看完视频以后呢，咱们互动的那个节目是必须的，那是法定的。七哥必须跟你们互动。
啊～大概吧，我们是线上大概5000到8000，线下大概2万左右，我估计啊。但这是封闭的啊，是不公开的啊，不公开的，就是谁想问七哥啥问题，你就直接问。啊这个，虽然大过年的咱也别说那么多，这个这个，叫什么话，叫做太热炕头的话。就是别耽误时间因为那么多人，是吧？谁要有说话就直接问问题，最好有用。啊～
那么刚刚我们那个G-Fashion开完会，就是律师刚才嗷嗷的叫，不同意。这得感谢王艳萍同志，这王艳萍据理力争。啊～说你你同意也得同意，不同意也得同意，就是这样了啊。抽奖！五台宝马。啊～也可能五台奔驰，反正肯定五台车，大概现在目前定五台宝马。啊～
然后呢，比如说我上午说那个包，那个背包，还有那个腰包，但那个时间实在来不及，可能是要40天才能做出来，那就，那就改成郭战装，啊～就一整套我穿那个郭战装，啊～就黑的那个GForever G-Fashion的战装。这都是送给大家的，抽奖抽给大家的。啊～500个帽子，还有这个手环、戒指，啊～这这这了不得了。
还有一个战友很多说：这个，我抽到以后七哥我送给你，很多给我发这信息。你千万别这么发，你送给我我就出事了，哪有抽奖抽到七哥腰包去啦？那成啥人了？那不成欺民贼、成了九指王了吗？对不对啊？不可能，啊～。所有的东西，啊～你也不能捐给法制基金，你有两选择：就是这个车呀，抽奖你比如说这个宝马车是10万美元，啊～10万美元的这级别的，那你可以要钱，你可以要现金，直接给你。啊～比如说4万的，可能是6万美元，5万多6万美元那个。还有这个2万多3万美元的，你可以要钱，直接把钱汇给你。啊～你也可以要卡啊，啊～都可以。
这个价钱定义是美国的市场，它会给你写出来：是什么车，什么系列，什么价格，是吧？然后告诉你，然后你说我要车，从美国发出去，所有的关税，不同的国家，比如你发给大陆，发给日本，发给泰国、非洲，啊～所有离开美国之后那个店里边儿的费用全是你的，税当然是你的。你说我不要车我要钱，那你不要车，你要钱，啪！啊～就把现金给你啦。啊～然后呢，你说你在美国用呢，你就直接提车走就行了，啊～就这么简单。你到你的附近的城市提车就行了。剩余的那些什么戒指啊，手链啊，是吧～战装啊，是吧～帽子啊，那都是到你家的，那不用再加钱的啊，所以说我就没办法一一回了，啊～兄弟姐妹们，中不中？
啊～另外一个就是，确实啊这个今天我直播完以后，更多的人给我发来信息，被这个九指王给害惨了。很多人告诉她（Sara）的私人信息，结果人被抓了，结果人就被抓了。我希望所有的战友们凡是被她害的，而且现在还正在鼓励战友去跟国宝喝茶的，啊～受到伤害的，马上和你所在农场联系，马上和联盟委员会联系，把所有信息的都发过来，我们经过翻译、整理后，送给美国FBI，国土安全部。啊～记住！一定这件事情跟她没完。
还有人劝我说：啊～我不喜欢听郭先生说九指王。你不喜欢的事儿多了，你不喜欢？我从来不在乎你喜欢不喜欢。共产党还不喜欢呢，你算老几呀？你不喜欢。别老在这儿装深沉，Sara还老是天天老是卖上帝呢。有的人还在这儿装文装武的。啊～我不在乎这样，我不喜欢这样。你不喜欢你不在乎，你保留。啊～你保留去。我们对恶人叫“真、善、狠”的“狠”，对待自己的战友兄弟姐妹叫“真和善”，别忘了。
对待害我们战友的人那叫“狠”，啊～装什么装啊，是不是？你别以为啊就是这个这个这个，给猪头穿上西装，你就以为是猪王了，你就以为你是绅士了。你该是啥，（还）是啥，啊～你有资格说别人之前你最好把你自己整明白了。好吧，别老那么多建议，哎我一听了这么多建议头都疼。我没有时间听那么多建议。我干事儿呢，是吧？
另外一个兄弟姐妹们，就很多人啊，这几天这个～很多人说那个卡，没买，买完以后那个G-Club卡，说现在还没有被登记完，这几天真要抓紧啊，啊～抓紧一定要在这个会前把所有付了钱的人的卡，各农场，战友们，一定给登记上！否则人家战友失去机会，你们各农场要负责任的。啊～你必须要让战友们参与这个抽奖啊，是不是？这确实是个问题啊。战友们挺聪明的啊，谁不想抽奖啊，谁不想抽中啊？对吧。这是基本的现实。我们爆料革命的都是人，啊～我们是好人，我们可不是神。我们不贪，但是我们有七情六欲，正常人。
呃～信息～啊～好！
所以说兄弟姐妹们，今年这个年得过热闹了，啊～今年这过年，我希望各农场的战友们真的出一些好节目。啊～别在那块儿老说教，最好弄一些好节目，GTV上弄一些好节目，啊～盖特上发一些好信息。特别是这几天我觉得G-News、GTV，啊～还有这个咱们盖特上发了很多国内的这些病毒啊，被封锁，现场啊，超市啊，涨价呀…再一个我们要需要更多的国内真实的经济数据。啊～把共产党的擀面杖子给他，给他烫掉，哈哈～烫球掉。刚才我发了小视频那叫《烫球掉》小视频，呵呵～
共产党老说人家“搬起石头砸自己的脚”，结果把自己的小鸡鸡烫掉了，叫烫球掉～刚才的小视频啊。烫～你的个球，烫～你的个球，哎还真有这小视频，俺找到了！
所以说兄弟姐妹们，耶！～你看，赫尔马斯，赫尔马斯，你看你看这质量，你看这质量，啊～你看这质量，是吧？你看这质量！
所以说兄弟姐妹们，好，我把这个简单的给大家回了。那么多人，我就先说到这儿，俺先佛到这儿啊
哎哟～7点47，多少？52 50…这看不清楚啊～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
