<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>瑞士 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%91%9E%E5%A3%AB/</link>
    <description>Recent content in 瑞士 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%91%9E%E5%A3%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1777/</link>
      <pubDate>Sat, 29 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1777/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月29号。
我昨天晚上又是一个长夜工作，早上睡了个觉。「起来」赶快给大家发Getter，又晚了，抱歉！这几天大家知道世界大事层出不穷，不但如此，咱们爆料革命和新中国联邦的大事儿也是一个接着一个。感触良多。我就觉得有太多话要和战友们说了，其中一个比较重要的事情：我发现就人生啊，挣钱、还有结婚生子都不是最难的，最难的是救人。从某种困难中救人，从共产党控制的中共国往外救人，在被愚弄，被洗脑当中清醒的救过来太难了，感触良多。就「关于」打疫苗该不该打啊？多少人亲人、朋友傻乎乎打了疫苗。大家知道打疫苗的后果有多严重？就是一个。
第二个，过去从香港救人从大陆救人，「这几天」往外救人才发现中共国就是个监狱呀！中共国这些年有个产业链就是干这个的，但这个产业链是为了钱。当我们为了正义救人的时候太难了，太难了。原来从中共国出来这么难。战友们「能」出来的人珍惜自由吧！再就是从骗局中被救出来，从骗局中能清醒、冷静的认识到自己被骗，「就更难了」。像比特币，我说过的比特币最后什么都没有。一个没有“老板”，没有人知道是谁，也不能消费的东西，买它又不能用就等着升值赚钱，你咋就这么聪明咧？人家搞了个骗局不比你聪明吗？你咋能挣钱呢，是吧？不像喜币有20%的黄金，可以回到美元，可以当马上拿钱走，是吧？而且老板是谁，公司是谁，清清楚楚，不可能「糊弄谁」啊，是吧？
你想炒比特币，炒火币。火币的老板李老板三天前在国家安全委，金融委，所有专案组面前隆重写下担保书—所有中国客户进钱「的信息」，每分钱同时传到国家安全中心。火币的老板如果你不服，你可以问问。你是哪时哪刻进的这个办公室，谁给你谈的话我现在都可以告诉你。大家想想中共国的什么东西有隐私，有安全感？就这有人也大量的买火币。7哥已经说了它是为情报部分服务的。现在不但是谁买了火币，信息要分享给中国的公安和国安，而且国内大量对资产查封。咱们战友中有4亿的查封的，还有3亿的，2亿的，直接没收，直接没收！你碰这干什么？这就别提了。
另外，国内现在所有人都在糊弄“习一坑”，是吧？都在糊弄着他。能一直糊弄下去吗？中东的很多国家现在直接恼火了。那些小国家，「还有」些东欧国家，直接现在伸手要条件，不给就翻脸，说马上就到美国去。头两天美国的几个大佬还跟我说呢：“Miles，我在「中共」国内很多资产我得弄出来，我把资产弄出来以后我再跟你们在一起” — 结果这几天真要把钱弄出来的时候全都出不来了。直接告诉他说：“王岐山和所有的人说这几个人的钱千万别让他们跑了，他跑了就是我们的敌人。”美国的有钱人因为钱的贪婪失去了理智，失去了判断。我们的战友当中富可敌国的人炒火币，炒比特币，因为贪婪失去了一切。我过去长期合作的有些一生中都是赢家，低调的人，也不是那么贪婪的人，但由于恐惧，相信了共产党的谎言，「也」一切都失去了。更夸张的，有些我们战友当初救他出来「的时候」左顾右顾，前看右看，结果现在想出来出不来了。这个世界上不可能你都是赢家；这个世界不可能你永远是正确的；这个世界上不可能什么事情都让你如意。人生在世十之八九是不如意的，凭什么让你如意啊？一个月以前，本来救这个战友一家人的，啥都准备好了，最后一分钟说考虑到老人，考虑什么「原因」不能出来，那就没办法救不了你了，是吧？结果他的家人现在从某国获得了政治庇护，得到这个政府的庇护，他家人要出来「已经」完全不可能了。有些事情是有今天没明天，有些事情有明天没昨天。有明天没昨天就是看你今天正确的判断！所以兄弟姐妹们，这个人的决策能力太重要了。人要有个基本的常识，对吧？明天的好的决定是建立在今天的好的决定的基础上。这就是现在「的情况」。
那么另外就是现在我们很多战友要参加新中国联邦一周年「活动」—不可能大家都来，是吧？一共就是200多个人的指标，怎么可能都来呢？现在能来的人是照顾法治基金捐款最多的，G系列投资最多的，对爆料革命和新中国联邦贡献最大的，还有特殊原因需要的。要不然不能谁都来，是吧？大家一定要把自己的心态端平。
在欧洲瑞士，我们在瑞士三大银行之一的一个帮助战友们汇了很多钱的战友，头两天银行找他了，要开除他。但是瑞士开除一个银行「员工」不是那么简单的啊。说啥原因呢？这位战友非常智慧，完全接受，态度很好，说什么原因呢？最后银行说没啥原因，就是因为你帮助爆料革命的人汇钱了，还有中共政府找过来了。就私下的一句话，战友获赔1800万瑞士元。这个战友不愿意啊，因为在瑞士「银行」这是极大的罪，这个战友坚持下去赔几个亿都是有可能的。因为你参与到了一个最重要的事情，爆料革命不是犯罪组织，爆料革命是为中国争取民主、法制、自由的，是个民权组织。那么爆料革命更重要的是没有一个核心的组织，是个松散组织，没伤害任何人。这个战友很智慧取得了证据，现在1800万瑞士元「赔偿」他不要。他说我要你公开道歉，而且你银行必须要对我们说爆料革命谁被你阻止了付款要跟我说清楚。现在100%赢。这叫智慧。其中「银行」还说到说你帮有人汇到G-Club钱，所以……这行了！所有的在那儿买G-Club卡的人都可能获得赔偿，大概20几个战友都可能获得赔偿。这就是西方文明，法律，你要懂得怎么用。不要只是恐惧，不要总是埋怨。
再有更咱没关的人，咱们千万别骂。袁隆平你骂他干什么，是不是？像默多克夫人邓文迪你骂她干什么？邓文迪作为一个中国女人，她招谁惹谁了，你有什么证据说人家是特务，是不是？默多克人家福克斯帮了爆料革命多少事情啊？帮助我们闫博士多少事情啊？咱不要指着谁都骂，不要以为说好听的都是好人，也不要没帮我们的都是敌人。咱能少树敌，少树敌。
咱们好消息不断的同时，看到台湾、香港。这几天，兄弟姐妹们，香港人我真正感觉太惨了、太惨了！很多台湾战友给我发出信息，包括我们救助的战友告诉我们的情况：香港真是像地狱啊！共产党必遭天灭！当然它必须被灭，就算快点还是晚点的事。在台湾，共产党还想野心勃勃的以迅雷不及掩耳之势拿下台湾呢。台湾正在极度危险之中。共产党最后的疯狂可能卷走两种人：台湾人还有大陆的有钱人—咱不信走着看。很可怕！
所以我现在先录这一段盖特啊，今天有时间我再录啊，太多话要跟战友们说了。姆该嗮了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1495/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1495/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天 1月10号，兄弟姐妹们，当我们坐在这里来直播的时候，大家可能第一个应该要感谢的事情，所有为我们gtv工作的战友们。大家现在想一想，一个堂堂的美国总统，他连个发声的地方都没有了，现在就剩我们一家了。你想想如果我们没有GTV，兄弟姐妹们，会是什么样子？如果我们没有GTV，没有GNEWS今天是什么样的情况？战友们想一想今天当我们顺畅使用gtv、gnews时候，我们的战略和战术、我们的行动力，还有我们战友们对咱的爆料革命的信任和支持。兄弟姐妹们，这是多大的力量？这是不可甚至不能忽视掉的我们爆料革命这种行动力量和它现在的实际价值！
很多战友没法想象，川普总统竟然跑到newsmix，跑到keris（拼写不准确）那里说几句话去，他说跟其他网站去谈，跟其他网站谈，川普总统他自己都没有。他的儿子、闺女都很优秀，他的公司的高管也很优秀，但是此时此刻他爆显出来和爆料革命不是一回事。我们的行动力，在这儿所有人当中包括美国，他们明白了，爆料革命不是开玩笑！
刚才大家都看了，我们由秘密翻译一组和秘密翻译二组昨天晚上连夜赶制的视频。这视频本来有四个，我放了三个啊，有一个共产党长征那个视频就别放了，本来做个对比那，就别放了。这个配字幕，还有配音全是我们秘密翻译组的战友自己做的。
为什么让大家要看这个视频？大家现在看完这个视频以后去想想，当时的二战最关键的时刻，当时的伦敦被炸成那个样子。这个短片才两分多钟，但是这个两分多钟的故事，大家可以去查一查，它是鲜血淋淋的，就差不到100年的这个真实的故事。伦敦给炸平了，整个伦敦炸完以后，伦敦迅速在两个小时以后，街道上已经被老百姓自发地清理出来人行道和救急道。当时希特勒以为这一次就把英国人的意志彻底打垮了，英国人一定会放弃，一定会投降，但是他没想到啊，英国人不但没投降，英国人反过来，大家知道，英国人是人类历史上第一次轰炸机的长途飞行，夜间飞行，避过了德国的雷达，轰炸了柏林、轰炸了希特勒的老家，而且给对方造成的伤害远远大于伦敦！
接下来1940年，最关键的时候，希特勒这个王八蛋，疯子一样，就像现在中共一样，嚣张至极，炸完伦敦之后，瞬间在1940年10月份，对莫斯科发动的大战，这就是巴巴罗萨大战，巴巴罗萨决战当时希特勒派去的将近180万人啊，现在有记载事实上230万人，当时的苏联当时多少人呢？130万人！
咖啡啊，这个既不是鸟屎也不是什么猫屎，这是正常咖啡啊。不过是人手工煮出来的，非常非常的好啊，战友们咱们一起喝。
另外一个，大家知道这场巴巴罗萨，希特勒的愚蠢的战争，到了莫斯科，从10月份开战一直打到12月份，现在有些部门、维基百科说是30万，那胡扯，他几乎百万大军全军覆没，伦敦大战，到巴巴罗萨之战，这之间当时在亚洲有一场巨大的战争，也是世界上经典的战争，就是美国和日本的中途岛战役。日本当时的中途岛上有很多美国的驻军，日本天皇也疯狂了，全世界一听天皇的俩字就哆嗦，当时欧洲人一听到希特勒孩子都睡不着觉，因为吓唬孩子说希特勒来了，小孩都马上不哭了。天皇、希特勒两个自信，当时就像魔鬼一样的声音，代替了人类的一切。
中途岛战役是日本袭击了美国的珍珠港之后，日本又策划要将美国赶出太平洋，说太平洋有美军我们就不太平，感觉只有将美军赶出太平洋才安全，最后山本五十六作为海军舰艇总司令来亲自指挥，当时对中途岛的美军进行攻击，并故意爆露信息给美国。把美国的航空母舰，4个舰队啊给诱到了中途岛，然后全力歼灭。当他们发出这个电报被美国一个普通的人、最不让人相信，当时的他们叫军队爆料革命啊，美国的军人的爆料革命，一个傻哥们、平常二呼呼的老爱嫖鸡、爱喝醉酒的家伙，给最高司令发出了信息，当时的尼米兹将军，美国的尼米兹将军采信了这个信息，当时很多人都是不信的，都怀疑的，最后迅速的组建了4个舰队，故意跟他上去。
事实上美国已经掌握全面情况，这都是1942年发生的事情，当时在5月份的时候，5月底5月25号到28日的时候，美军已经全部跟他们相遇了，开战了，怼上以后发生了很多奇迹的故事，奇迹的故事就是美军的军机飞出去找不着了，还有美军的舰艇出了巨大的故障，正在这个时候，日本的舰队派出大量第1批100多架飞机去炸中途岛的美军，再回来放到甲板上。他要换掉空中的炸弹挂上水雷，就在甲板上换水雷的时候阿，美军在天空中通过那个自然的雾气，发现了反光的日本的军舰，这个时间点正好符合战略价值，梆梆梆，对着日本舰队进行了轰炸，当时日本的卫云号，有名的卫云号、还有一个是最上号，日本最牛的，还有个龙云号，三个航空母舰群，相当的厉害在这个时候，被美军打得一塌糊涂，快打惨了，在这种情况下竟然发生了天意更不可思议的事情，就本来美军已经彻底完蛋，航空母舰飞机不能跟他有任何较量的情况下，竟然出现了卫云号和最上号互相相撞的事。当然了，日本这一次，损失4艘航空母舰，一个护卫舰队损失惨重，这一仗，基本上把日军在世界上所谓最强的海军，整个磨平，山本五十六彻底完蛋。
那么大家知道决战那一天是什么日子吗？谁知道兄弟姐妹们，谁知道？他跟我们爆料革命可有关系啊，这个日子是最重要的日子，中途岛战役决定了二战的一次基本上彻底的就是说二战日本结束。谁知道？ 没人知道，我告诉大家，1942年6月4号是美国和日本中途岛战役啊，是一场决战，6月4号，也就是1940年（敦刻尔克战役）、1941年（伦敦大轰炸）、1942年（中途岛海战）这三个重大日子和我们都有关系，大家仔细去看一看啊，仔细看一看，所以说在那个6月4号，彻底的美军4架航空母舰干掉卫云号和它的最上号啊，简直惨大了，然后龙云号最后是躲回了他的这个赛德堡基地，那么在这种情况下啊，日本在1942年的12月份到1943年的1月份，日本海军回到日本，丧事喜办，跟今天共产党一样，在日本啊，在一片的歌声当中啊，向天皇汇报说：我们成为了太平洋第一大的最牛的海军，我们打败了美国。日本已经惨败了，山本五十六嗝P了，就日本的天皇和美国这一仗打完以后，日本天皇、山本五十六，骄傲的日本，唯真不破的日本当时也造了假，非常夸张，那么在这个时候同时要记住1940年、1941年、1942年这关键的时刻，在欧洲打仗的关键时刻，希特勒当时打莫斯科的时候，就想把瑞士给干掉。
在这个时候，在欧洲有个重要的国家，就是今天的瑞士。一战，从1814年到1815年啊，包括到二战1940、1941、42、43、44、46、到最后到现在，瑞士是非常容易被打掉的，或者说是一定有把握打掉的，希特勒多次想打，包括意大利动心要毁掉的，包括当时的法国和英国都收买了。大家千万别忘了从一战到二战，瑞士很强大，因为它是欧洲意大利北部，德语区开始，然后就夹在这个瑞士的西部，特别阿尔卑斯山的中心地带，有这种天然的屏障，而且德国的供给线和欧洲的供给线，那个时候这个空中并没那么发达， 而且最需要的就是阿尔卑斯山的火车，还有公路交通。当时瑞士有几个将军非常有名，吉桑将军还有一个叫做喜得将军，喜得是一个日本和瑞士的混血。在二战的时候，采取了一个防护政策，非常重要，而且，在当时啊，瑞士人怎么决定如何决定，恐惧恐怖放弃投降，被收买、各种帮派啊。只有这个两个将军说：千万千万不能跟任何人勾兑，绝对不能和任何法国英国呀、还有什么意大利啊合作呀，或者只跟德国合作，他说我们就是中立国，我们就是中立国，不但是中立国，而且我们要表明态度，同时要积极搞好防护。阿尔卑斯山的中心山的下面，这都很多年以前都不让看的啊，我当时我去看的时候还不让看的啊，当时他们是军方的人带我们去看，还有当地的这个教会的人带我们去看的，当时那个设置的大炮，一次撞毁二次撞毁装置，包括火车着火，火车进山洞以前如何防止火灾、如何防止被炸，如果火车本身带了炸药怎么办？炸完以后怎么清，然后分散组织，它简直绝了啊，你看那个欧洲人的那个文化就是工业文明，他不可能不赢的，工业文明，真正的是当时最大受益国就是英法德啊，意大利这个国家，但是这个工业国家的所有的最大的发展给了美国，所以二战最后是美国赢，也是必然的。
那么瑞士建这个圣哥达通道的时候啊，那真是历史故事那个爱情那个浪漫那个决定，你看见智慧简直大到你真是不敢想象，很少人具体讲这一段，因为瑞士人并不去做广告。讲到这一段的时候，大家一定要想到啊，就是世界的神秘的力量——沼泽地，还有一个就是梵蒂冈，大家记住。那个时候瑞士已经是梵蒂冈多年来，1000多年来，所有的所谓的梵蒂冈的警卫都是用瑞士人。
梵蒂冈的钱全在瑞士，梵蒂冈的核心的秘密也就梵蒂冈掌握着啊，梵蒂冈的秘密也都在瑞士保存着，当时是很多人只知道前面的圣哥达、还有尼米兹将军。但是谁也不知道，这个背后的很多故事，我专门在这个梵蒂冈的咱们的朋友，还有瑞士当地的这个他们的国防的朋友，包括讲历史的人，他们跟我讲了很多大家都没有听到的故事，你们要去想一想啊，中途岛战役里面最核心的是情报的准确，大家看到的是一个人所谓的军人爆料成功了，事实还真不完全是。据美国军方的接待内部的未解密信息，当时是由日本很高层的人给美国泄露的情报，这个情报是跟这个爆料的这个军队爆料，这个获得者，这个家伙是对上号的，另外一个，当时打苏联，现在大家都去看打苏联是希特勒疯狂了，据现在所有的德国历史学家，你去看一看。
当时打苏联，现在大家都去看打苏联是希特勒疯狂了。据现在所有的德国历史学家，你去看一看。德国历史学家当中现在研究认为，希特勒当时采取了两个人的最核心的建议，希特勒的下属给他指了一个歪路，出了一个坏招，是故意让他送死。当时他已经吸大麻吸毒吸得已经不行了啊，但是几个将军绝对不是糊涂的。当他决定要打的时候，不是电影所拍的，说将军就是服从，德国人的个性。不是的，最后说明，这俩将军是没有被惩罚的啊。就德国当时给希特勒建议打苏联，打俄罗斯的，打莫斯科的，打什么，从斯大林格勒战到莫斯科的这俩将军，最后是没有被惩罚，大家去好好看一看。没有人解释为什么。日本当时只有两个人叛逃了美国，大家查查什么名字去，没有人去在乎这两个人。是日本的当时海军核心人物。瑞士的辛（圣）哥达现在都讲它的传奇，绝对没有讲它为什么能被传奇下去。
现在可以，基本上，有政治视野的，研究历史都知道，当时宗教组织梵蒂冈给希特勒各方面施压。你不能打瑞士，你打瑞士老子就跟你完了，就发动全世界给你干。希特勒除了打不下来，或者说打下来以后损失惨重，或者说担心他的供给线，这几个作用又加上梵蒂冈的也就是沼泽地的这种胁迫。还有一个，自己内部有太多沼泽地的力量，最后他就没敢打。这绝对不是今天那个纪录片里说出来的。那么同时，我们大家要看到，当时的伦敦之战为啥伦敦能被打那么惨。沼泽地当时的人啊，对伦敦是有意见的，梵蒂冈那是在当时你去看那个时间，是在英国，在宗教要求分裂独立的时候，就像今天台湾独立一样。正好恰在这个时候，大家一定要去看一看啊，英国有几个时代想和梵蒂冈割裂的时候。就像今天脱欧一样啊，当时英国就跟着梵蒂冈要脱梵，我要给你脱开。凡是英国一想脱梵，一定发生战争，一定发生战争的。所以说英国的宗教学家有句话说，英国人从来没想跟随过梵蒂冈，但是不跟梵蒂冈，每次都有事发生，要么亲王被干掉了，像菲利普亲王，最早的。另外一个菲利普亲王，还有一个威廉姆亲王差点出事，是吧？几个皇帝被杀，啊，包括这个表兄弟互换，都这种事情啊。包括跟这个这个苏格兰的战争，在历史上多了去了。
那么这个时候我再看二战，再看莫斯科的愚蠢之战，再看中途岛的整个日本，在太平洋上赶出美军以后让自己再也不太平的终极海军之战，是彻底决定了什么？莫斯科决定了二战希特勒的灭亡，中途岛决定了日本的帝国和日本天皇的灭亡。还有，在这个欧洲的这个辛（圣）哥达这个战场上留下了瑞士，是人间战争中的传奇，它显示了沼泽地的力量。
从伦敦到中途岛到莫斯科到瑞士，还有法国。大家要（想想），你看欧洲今天的最高级的生活，它是用什么换来的，它不仅仅你要看他称帝称霸，欧洲的历史上，2/3的时间都在战争和腥风血雨的较量中。宗教战争，地缘战争，资源战争，历史战争。
我们再看一看，我们中华人民共和国的前身，我们中国人啊，咱从战国到现在，中国人被杀掉80%。这80%被杀掉的机会有多少次?人吃人的这个经历杀到那个程度，中国有多少次？我想今天问战友们，所有当时的战争经历的中国人，日本人，苏联人，德国人。欧洲人，英国人，全世界人民，他们有没有恐惧?他们有没有回避?他们能不能回避的了？
我们从历史来看今天，世界上只有一个国家，对自己的民族最狠的，就是中国人。中国人杀中国人最多的，人类上就自己种族杀最多的就是中国人。中国在历史上，在国际性的区域上没有，基本没有战争，甚至没有一次像样的对外战争，更没有一次赢得了的战争啊，这就是事实。中国人基本上可以说，我本来今天有个长征的片子，让大家看一看，你看他拍那个长征片，那个忽悠那个瞪着造假的，你能看出中国人这个谎言历史，造假历史，自欺欺人的历史，就证明咱们这个民族啊，大头症，谎言民族。一直以来的擀面杖子的民族精神，你在历史上你跟任何民族，你谈你的勇气，你谈你的正义，你是没有资格的，你没有资格的。信仰就更别提了。
中国人现在的信仰是共产党，共产党之间信仰啥呀？啊？信仰什么？我们的五四运动之前信仰啥呀？蒋家宋家，四大家族，一度时间基督教啊，当时的清教，从北魏到现在，一会给撵出去了，一会给灭了。佛教来来去去，灭灭上上灭灭上上，道教不是教，那个孔子教根本就不是教。那胡扯的啊。有皇帝就信皇帝，没皇帝信太监，太监皇帝都不可信了啊，信谁呀？谁来，逮着谁信谁。村长都可以成为教。中国人是没有宗教信仰。一家里面供着神，道教的神，土地神啊。土地神一直存在，灶王神，然后老天爷，然后又存着弄着耶稣，还有人知道天主的。你叫中国人解释，就是这几个教和这个历史没几个说清楚，也没兴趣说清楚。中国人的宗教是什么？吃好喝好，好死不如赖活着，哪怕像猪狗一样的活，所以我们在历史上你告诉我有几次能像，像样的一场，国际化的一场人类的战争你有过？哪怕是被打得很精彩。中国人一提是甲午战争。甲午战争之前是日本人称霸300年，称霸300年，亚洲黄皮肤人第1次打败白人的历史打败了俄罗斯。但是在太平洋要踢出美国，以后让日本人要绝对要太平的，太平军，山本五十六。最后就被美军给彻底给灭了，然后回去跟共产党一样，丧事喜办，吹半天牛，最后完蛋了。
黄皮肤人打赢白人的一场战争，就是日本和俄罗斯。亚洲人的中，所谓中国人老大，亚洲领导，中国这个人种，我们这中国人啊，打赢最赢得一场战争，就是所谓的淮海战役，自己人干自己人啊，啥叫手足啊？今天叫台湾，叫做我们是手足，当时就是这个手足之间的残忍，淮海战役。这就是今天的，我们今天战友的，大家千万别低下头吃饭，抬起头来撒尿。千万千万要想想，我们这个国家。这个民族，我们的历史被颠倒，我们对世界的认知到了无知的程度，甚至是颠倒黑白的程度。这个时候，共产党也好，包括我们也好，在西方今天这个世界里，在全球化的，一致化的世界里面，信息时代，网络化时代。我们今天来批评任何国家任何民族，任何国家，任何民族，不但没资格。甚至可以说你是卑鄙的。我们在这么多年没有过任何的文明，没有过一场像样的战争。从来没有任何所谓的人性的光辉和情怀。包括为信仰而战，从来没有过。我们所有的就是内斗，国家之间叫内战，然后就是叛变和背叛。经历了这么多，死亡了这么多人，中国人越来越远离了文明，远离了真相，远离了上天，啊。不信天不信地，就信生殖器。说得好讲得好，不如我吃的好啊。给啥，给钱给地，还不如给个媳妇热炕头，几乎回到了动物世界，最原始的时代。那为什么我文贵今天要在这说这个呢？我们中国人真的要明白，我们是勇气，我们的民族魂。是不是就是要为了那点钱？是不是就为了那点那点吃喝？和像猪狗一样的活着？只要活着，哪怕像猪狗一样。我们要深思。
特别现在在美国，在这个总统大选这个时刻，我们爆料革命的战友们。我们面临着两个最大的选择，第一个，我们可以回避，我们可以放弃，甚至是当叛徒。他有一万条理由，世界上没有比当坏人当叛徒当懦夫理由再多的。太多了，万万条理由。这个全世界上我相信没比中国人再丰富的，你找出万万条理由，符合哲学，符合道教，符合宗教。宗教不行，符合佛教去，佛教再不行啊，符合各种说法你都能找出理由。说到这的时候，美国总统还有10天的任期，这几天的动荡、怀疑，我这个前天啊真是累坏了，几乎一天多就没怎么睡觉，特别是晚上睡不着觉。我们的爆料革命，那几位战友，委员会战友就在这个同一个电视前面开了个会议，这个。我们五个人啊，有两个人问了我两句话。开完会以后，我这心里很不舒服啊，非常不舒服。其中有个战友：“七哥”说了半天以后：“七哥，这个美国总统选举…”让我给他说说我的看法，他说：“那你咋样啊？会不会被遣返啊？”这是一句话，另外一个战友说：“哎呀，七哥，我就是担心投资。”这两位都是有投了很大资的人。我说心里话，我从他俩身上我看到了我们中国男人的最本质的东西，最本质的东西。看上去很聪明，看上去很直接，但是是我们中国男人最本质的，这是我们最好的兄弟啊，我一点也不怪他们。七哥什么时候最危险？咱先说，把七哥的危险和爆料革命的危险和咱们刚才看了几个短片，所有的经历比算个毛啊？这三场战争加在一起的结果，还不如我们今天灭共的1% 、10%大。这是人类有史以来最大的一场，这是一场邪恶与正义的较量。我们跟那个人类的文明进展史中真正的发生了二战，还有日本在亚洲想称霸，都死那么多人，都发生那种情况。我们爆料根本没流一滴血，我们到今天，达到这个程度，跟那个比。那几场战争都达不到的结果，我们今天把共产党基本已经打废了。把共产党和中国人分开，把共产党成为全球人人，人人喊打的过街老鼠。内部的共产党，已经彻底的，可以说超过绝大多数人，逮住机会，一定是灭掉共产党。包括中国私人企业家的崛起，包括海外中国人的利益，我就不一一多说了吧。七哥，什么时候最危险？先不说多危险。七哥什么危险，都应该是爆料革命战友的骄傲。
爆料革命战友们珍惜的，为什么这个人为我们冒那么大风险？这位兄弟说你的投资的那个几十万200万美元，你七哥，随随便便香港的一套房子都几千万美元，几亿美元，我那5亿美元的房产的在那搁着养老鼠呢。我一个大连的判决就拿走我130亿美元，我的银行里现金就几百亿美元，我们是家族的合作基金的。
这场爆料革命，我的妻子、女儿、儿子、哥哥、兄弟姐妹、同事，被抓的被抓，被判的被判，老娘命丧黄泉，我到现在不得相见，连哭的机会都没有。如果从个人角度来讲我的战争比中途岛战役，比瑞士圣哥达隧道，比俄罗斯的整个攻打，比他们 残忍多，受伤害的多，比他们有智慧得多。中途岛战役考验了一个人他对上天的信仰，大家看看那个背后的故事，多少人去了写了遗书的，但是他们就相信上帝能拯救他们，这就美国人可爱的一面，最后上帝真的在关键时候。给了他一条彩虹，叫他找到了日本的军舰。是到底中途岛战役到底有没有上天，到底有没有海外这个所谓的外星人？有没有我们认知力量得到了证实？莫斯科之战证明了一个苏联人，人家的勇敢，一个民族的反抗和团结的力量和勇气，同时也证明了疯狂必灭亡的这个真理。另外一个传奇就是有正义，无论希特勒还是日本的天皇，下面都有当时对他们讲的叛逆者实际就是正义者。
咱们这位战友问我这个钱，你那两个钱分分钟你随便拿回去，他就没有想过你七哥还有选择吗？你问我安不安全?我会不会被遣返?我相信很多人都在问这个问题，但是战友们有没有问过自己？七哥的生也好,死也好,被遣返也好，在从今天之前给中国人、给爆料革命作出的贡献和付出和牺牲，你们觉得跟着爆料革命值不值，你们觉得值不值？公不公平，七哥从来没让任何战友让你放弃一切跟随暴力革命。我只要求你们在你们力所能及、安全、方便又愿意的情况下，还不影响健康、生活、睡觉和家人安全的情况下，顺便转播转播暴力革命。不行就拉倒，没有像当时的中途岛战役，把你全家绑上去；没有像莫斯科之战，苏联发动任何人男女老少全部上前线，包括斯大林格勒一样，男女老少只要能动的都得上前线，有的孩子当时是，最年轻的孩子是9岁的孩子，是给所有的这些人往那块儿捋袋子，捋那个睡袋子。没有这样。
圣哥达，瑞士，今天是人类最文明最富有的地方。当时是全民皆兵，当时日本最后打败以后，在台湾在全世界各地把自己的孩子全杀掉。七哥没让他们这样干过吧，没让你们这样干过。包括投资，人类上从来没有一个像爆料革命和GTV投资，我认为现在是这样的倾向于战友，不忘战友，包括迅速地当时的评估值，现在可以法定的，当时就26亿美元，给大家评估才18亿美元，甚至可以估得更高。而且只给爆料革命战友，而且你完全你有选择，而且不但你投完你随时还可以退，还让你退。我觉得人类历史上从来没有这么伟大的事业的事情，没有过，为此七哥付出的代价和承担责任大家都知道吧，你有进出的自由。
我们爆料革命从开始到今天，从来七哥说过百遍千遍，不依靠美国，绝不依靠美国，我们是以美灭共，以共灭共，以法灭共，都是战略战术，最终靠我们爆料革命的战友和我们中国人，从第一天就这么说的。人家川普总统帮咱，人家不欠咱的，人家不是咱的总统，人家严格讲是跟中国人，人家给你脸，给你帮助，你那是额外的。我们中国人真的在历史上，只要你对我好，你就应该再好，那你再好完了还得再再好，一次不好都不行。我听过中国的将军；我听过中国的教授；我听过中国的常委；我听过现任的习近平书记亲自面对面听他讲过同一个故事，就是吃鸡蛋的故事，在食堂的那个故事，我就纳闷为什么中国共产党都说这个故事，从当时的北京军区司令-周司令，到现在的习近平我都亲自听他们说过。就是在食堂的一个人，我不吃鸡蛋，对面人吃鸡蛋，说我发的鸡蛋你吃，就永远给他吃，有一天他拿出的时候，我也想吃了，就那不愿意了，你凭啥要吃鸡蛋，你凭啥不给我？就这个简单的故事，说法不一大概一样，就习惯性给予，当不给的时候不但不感恩还成为仇人，他说中国老百姓就这样，你不能 把鸡蛋给他，你给他就怎么样怎么样，当然我反对了。
可是我们爆料革命战友，大家要记住，美国川普总统和我们爆料革命的故事不能成为给鸡蛋的故事。人家，美国有史以来对中共制裁、打击是最最多的人。他就没有按照咱爆料革命战友听的，派机在中南坑那边炸平去，你们这个想法基本等同于让每个战友飞着飞翔着去太阳系，把太阳给抱回来当你家的鸡蛋吃，就这么难。川普总统都敢派无人机随便到中南坑炸平，美国就真有可能，人类就有可能地球被毁灭。共产党手里有核武器，即使那样做，人家也轮不着我们寄希望，也轮不到我们去盼望，人家没有答应我们，人家不欠我们的。我们短短的三年爆料革命，我们要欠的是美国人，我们在人家美国吃、喝、拉、撒、睡，享受法治、民主、自由，大家在拍着心窝的时候，你们给美国纳了多少税啊？你们给加拿大、澳大利亚、新西兰、日本纳过多少税呀？全人类上最不想纳税的人就是我们中国人，你们纳了多少税啊？享受人家的蓝天白云，然后让人家替你去灭共，那你咋不灭共啊。川普总统有句话我非常接受，一个来自于loser的国家，却告诉美国人怎么做事情管理国家，这简直是疯狂。
我再说到那天的会议，这两个兄弟的话，我啥也没说，我简单回答了他们的问题。我在这儿回答大家，文贵能不能被遣返这个问题，我再告诉大家一遍，100%零可能，但我不需要给战友们任何人解释，我不需要任何人再问我这句话。我最危险的时刻是什么时候？2015 、16年、17年的9月份以前，我没开始爆料前2015、16年，对我们的经济打压、诱惑、暗杀那是最危险的，无人知道郭文贵是谁。2017年的4、5、6、7、8、9月，大家都知道刘特佐、Bruno吴、司法部汉森bageren被腐败案件7700万，大家认为就是一个律师吗？ 我告诉大家，大家现在再看一看司法部，美国司法部要没有一个副部级的干部腐败，想把文贵钱那是不可能的，但是就那都没有做到。大家现在都知道真相了，那是我最最危险的、最最危机的时候，没有比那个再危险的。在美国，我给战友们再说一遍，当你申请政治庇护，只要是移民局给了你那个条，只要是他接受，只要你申请了，只要是接受了，别管批不批。第1条被拒绝以后移民局法庭开庭，短则一年基本都是三年，甚至是5年，从移民局法庭再到联邦法院，这样的美国最高法院，你上述时间短则7年，长则20年。在这个期间美国的法律告诉你，任何人不可能碰你，任何人要碰你，任何人他要经过三个部门法院，移民局、国土安全部，任何人。这是美国历史上，大家都可以查得着的。
特别是大家要记住，当年土耳其军事政变有个叫伯伦的土耳其牧师，那是绝对的土耳其军变的最后大佬指挥者涉及到多少人呢？美国和土耳其是什么国家？永远中国和美国不可能有这种关系，人家是联盟国家，人家有军事互助协议，跟共产党有吗？人家是移民合作协议，土耳其拿50万移民的份额和美国的F35的合同，美土关系作为要挟要求遣返伯轮。据说当时有人给他们游说费用40亿美元，当时第1个告诉我的人是谁知道吗？班农先生：“miles ，one thousand person”伯伦被遣返回去。我的私人律师告诉我说，说他胡说，100%不可能，后来又说10000%，为什么这没有选择的。我就说不可能，大家知道伯伦后来发生什么了，不可能啊。大家再知道，我们看一看俄罗斯，俄罗斯几个最关键的人都在美国政治庇护，都在政治庇护等待中，多则7年甚至有着10年的，我都见过这几个人。普京开出什么价？普京采取什么办法？我再告诉大家搞政治庇护的战友们，把政治庇护的真正的程序和法律搞明白，你再搞政治庇护，美国这个国家打破这个政治庇护的历史从来没有过。但是七哥最危险的时候是什么时候？2017年9月份以前，我不想政治庇护，那个时候你看到那个吴征、马云、孙立军、孟建柱、王岐山甚至习的亲笔信，大家都知道了。当时的博明、班农、赛森斯还有当时的这个国务卿包括当时这个川普总统的律师，所有人啊，它有法律性都保得我，我是美国最最优良的资产，国家安全资产。那么今天的文贵是在美国，我相信，再有今天我做了这些这件事情以后，对美国更加有价值。如果美国对文贵有任何行动，那就是美国真的是，不是修改宪法是彻底颠覆宪法，这是一个我安全的问题。
第2个，关于战友们有说投资的，战友们记住谁想撤掉投资，你马上现在联系，马上把你钱给撤回去，特别是GTV投资，只要你能证明，你不是被胁迫、被威胁、被共产党绑着家里的情况下。现在所有的投资的钱没有一分钱花掉的，全部是在政府监管之中，只要你能证明不是被威胁被胁迫的，你的GTV投资瞬间就可以拿走,只有我们能做到.还有10天那，你可以选择，你别等着川普总统嗝屁了你来不及选，这时间以前找各种理由你可以把钱退了，直接跟喜马拉雅联盟委员会或者属于各农场的椅子们，你们都可以。啊，我回答大家可能心里都不想说出的问题，七哥安不安全？第一，七哥安不安全，没要你家命，没要你家粮食，七哥生死不会让你任何人受到牵连。第二，你的投资你现在随时可以拿走，你不用担心。还有什么要问七哥担心的吗？
我再说会儿川普总统，不管川普总统如何，大家记住我们爆料革命，我们跟的是谁？我们绝不是跟着共和党和民主党，我们管这个狗屁民主党和共和党，共和党里边害我们的人最多，当年对我最大的威胁是川普总统，民主党没有一个人伤害我们，我们该怎么对待？我再次重申，谁跟共产党好，谁就是我们敌人，谁支持暴力革命灭共就是我们的朋友。啊，这几天都在拉我们，MA GA, 川普总统的组织，要跟我们形成联盟，我告诉他不管你被定义成所谓的犯罪组织、暴力组织还是你川普总统重新回白宫，永远不会跟MAGA成为战略合作伙伴，那民主党的好几个啊，都要跟我们联合，需要跟我们合作，我告诉他们：我们爆料革命新中国联邦，永远不可能和任何党派合作，也不会参与任何组织的运作，郭文贵也不会。某个科技界大佬，前天给我发信息：miles,我们要对所有的极右媒体展开行动，只要你愿意跟我们一起，我们保证你的GTV、GNEWS和你所有的发展啊，都是像我们的朋友一样、盟友一样，得到特别照顾，这个价值是无限的，希望你能跟我们站在一起。我马上秒回他：绝对不可能，我们既不是极右派媒体，我们也不会跟你在一起，GTV、GNEWS和我们所有的媒体发展，只会按照一条路往前走，那就是灭共！
我们有各种准备，所以战友们，我希望大家要记住啊，当你GTV投资的后悔了，或有担心的，七哥被灭了，被杀了，被抓了，被捕回去了，赶快先把钱退回去，跟喜马拉雅联盟，快点，好吧，马上登记。啊，我们一定给你，不可能马上把钱汇到你的账号，但是这个钱一定会汇到第三方去，我们的律师，我昨天晚上都跟他们联系，汇到第三方，第三方确定你安全了，你不是被威胁情况下，这个钱会回到你的账号上去，但从你同意说你要退出那个投资的时候，你再也不能再回来，说我还要投，那是不可能了，当你说出来，我们同意的时候，你这个投资的权利、股票跟你没任何关系了，只要我们律师，我们签订完以后，会将你的钱，因为这钱我们也动不了，我们会将这个钱汇到美国政府的监管部门，然后你到政府监管部门要这个钱去，包括有几个3万、2万的所谓的借款战友也给我发信息！没问题，你的钱都会汇、放到监管账号上去，最后在我们同意，在美国政府、监管部门认为你没有被威胁，不是被威胁和家人被威胁、违背初衷情况下，你愿意做出的决定，是自动的、自由的，愿意撤出的投资，钱会给你，这个时间我们没有任何保障啊，这个也可能是第2天，也可能第2年甚至更长时间，从美国历史上看，退回投资的，SEC的，大家去查一查，基本上在两年、三年五年，基本上啊，基本上，没有在几个月或者半年一年基本是不可能的，他专门有个机构是干这个事儿的，大家可以去查一查去啊，好吧。另外一个，兄弟姐妹们，我再想说一遍，GTV投资，短期内，受到这个……你可以股权交换，或者股权交易是不可能的，快则半年甚至一年，你可以抵押，你可以这个交易，是在双方同意下，然后呢，GTV的投资机构同意下是可以的，啊，另外，那是这个，关于其他方面，因为其他方面，大家都可以，你像什么借项目，你随时可以撤出啊，你说我不借了，你可以……，你可以退出啊。
我想说到这里的事情，战友们，川普总统不欠我们的，反而给了我们太多了，他是我们的朋友，我们应该感恩于他。我们不是支持他的政治立场和党派，我们也不支持任何共和党，还是MAGA，还是所有的民主党，我们支持的是，谁灭共我们支持谁。永远不能忘了，任何情况下爆料革命，包括郭文贵，我们都不会去反川普、砸川普，我们要永远把恩人一样的对待他，永远的！关于亨特·拜登，还有拜登的那个儿子的三个硬盘，还有GNEWS、GTV所播出的信息，非常清楚：只要与共产党勾兑的，不管任何人，川普总统的孩子他要这样，我们照样说。谁有证据，川普总统的孩子伊瓦卡，还是Donald Jr.还是库什纳，
只要有证据啊，他与共产党勾兑，我们照登不误！这就这几天我告诉所有美国人的，我说你有吗？你有拿来，看我们GNEWS、GTV就敢登！某个美国世界级的科技大佬：miles，川普家族也很腐败，你为啥不登？哎，我说你这话你要记住啊，你要负责任！我可不可以把你这话给登出去，是你说的！哎，这你不能登！我说：你有证据，我郭文贵不登，我郭文贵就是王八蛋，我说：你不给我，你是王八蛋。一再给我道歉啊，他说我只是说一说。我说川普本人对中国共产党勾兑，我照样登，但是我们的感恩，和登他共产党勾兑，这是两回事儿，啊，我们登这个GTV和GNEWS，是关于亨特·拜登的视频还是什么，我绝不相信会带来我们什么危险，美国多少人现在是骂拜登啊，美国多少人骂亨特·拜登啊，哇噻，那个比我们夸张、猛烈得有多少倍啊，那你说纽约时报也得灭了，默多克也得灭了，福克斯也得灭了，美国有8000万MAGA也得灭了，把这都灭完才能轮到我们郭文贵吧，啊，你把我们当软柿子捏啊？我们就真的那么软吗？不会吧，我们就这么无能吗？所以说，战友们牢记我们的原则，我们不能参与到任何美国的政治斗争里面去，所以我们GNEWS、GTV坚决不能无影的、没有证据的攻击任何党派的人，不能带倾斜性。咱不管共和党、民主党，只要他亲共，咱就使劲攻他，只要他反共，使劲支持他，你像那汤姆科鲁兹，那为了Bob Fu，还说我们是恐怖分子呢，我们还支持他！因为他灭共，啊，我们和Bob Fu之间的恩怨，和他的一个态度是小事，他灭工是大事！让美国依法管理，是美国的强大，让美国尊重宗教信仰和信仰的自由，维护法律的严肃性，符合全人类的文明和正义的需要。灭共符合全人类的正义需要，这是我们要做的。这难道不对吗？我们会改变吗？永远不会改变！郭文贵的生死和爆料革命的成功与失败，跟你每个战友是否坚持这个原则，没有关系！你不能说你跟了爆料革命，你不能说你跟了文贵，你就从黑道变成白道了，你从白道变成黑道了，这是一个人性、做人的基本的要求，一个做人的一个基本的素质，这难道不是吗，战友吗？
我现在看到有些推特上，还有些盖特上，一会儿谁，这个被抓了！人家那个美国的那个议员、叛徒在机场，人家警察保护着他，人家护送他，旁边有人去就骂他，竟然有人就说出来，啊，谁谁谁被逮捕了，被人家骂！这种谣也敢造，什么克林顿被抓了，奥巴马！这是纯粹造谣，他不属于爆料革命，我们的战友最重要的做什么？唯真不破！听从内心的信仰，终极目标是灭共，我们的这个手段就是爆料革命。不加入任何组织，无我，不谋任何利益，绝不能把爆料当成了一个发财、捐款、牟利、搞名声的工具，我们各农场和各G系列，战友们，如果你是为了投资，为了纯赚钱来到这里的，你最好退出，因为退出与否，早晚的事儿，早晚会让你退出的，啊，一定的！只要是你来，说真正的核心目的是支持爆料革命，然后你再加入G系列，你会啊，这个信仰、追求、情怀和利益，可能是双丰收，这是为什么多少大佬要投资10亿、20亿美元，我们都拒绝啊，战友们加一起投那几个亿钱，才几个钱！是你七哥被共产党拿走的钱里边，一个零头都不如！七哥现在一句话要是借这个钱或是拿这个钱回来，那也是一分钟的事儿。所以说战友们，一定要想明白啊，还有10天呢，川普总统“生死未卜”啊，哈哈，如果后悔了一定要赶快说，快点把投资拿回去，退出爆料革命。这爆料革命多危险呀，七哥被“遣返”，七哥哥被“杀”了，你不……你多危险啊，钱没了，还危险，多不值啊，是吧。
我今天的直播的重点在这，这个事就是，你看看我昨天还准备了一张纸呢，我本来想这个，昨天要说到，就是说，为什么亚洲有一个北韩和台湾，北韩是共产主义，俄罗斯和中共支持的北韩，一直在那儿，没有中共、俄罗斯支持，他早完球蛋了是吧？亚洲为什么有个富裕的、民主的台湾，因为有美国和文明世界支持，要不然他早被打灭了。亚洲的北韩和台湾，就可以比较出来我们中国人的未来，如果我们不灭共，我们就是北韩，连北韩都不如，北韩人口少，你们没去过，啊，吃草呀，那真能撑上三年！中国人吃草，你把那草根都吃完了，也撑不过三年，台湾，就是……如果跟随西方世界，那就是我们的未来，台湾和日本，亚洲有日本、有台湾，就是跟随文明、有信仰是我们的未来，所以我们要灭共，欧洲为什么有瑞士？为什么有德国？还在那儿存在！德国这个当时两次大战发……，就是因为它有梵蒂冈，有信仰，就是因为欧洲有三驾马车，英国、法国、德国，才有平衡。如果当时瑞士、德国、英国跟随了苏联，欧洲已经不存在了，瑞士也被灭掉了，所以，沼泽地的力量在西方世界还是巨大的。
拯救，我觉得关于大家想说，川普总统这10天，未来10天会干什么？我还是那句话，我再说一遍，兄弟姐妹们！川普总统一定会赢，一定会赢，而且他一定会将美国的大选的事实搞清楚，而且川普总统，他一定会是代表着他8000万的MAGA这个组织，会让美国再次伟大，拯救世界，而且美国再会回到一个新的高度，适合现代文明形式的，美国人公认的，美国新宪法修改！宪法的修改和恢复到一个以自由的、法治独立的、一人一票的、高效的、现代的文明制度。一定会！这个中间有多大挫折，我相信会……一切都是刚刚开始。关于战友们现在天天跟着Linwood，还有我们的那个斯坦利将军，啊，明天抓人了，后天把那个灭了，绝不可能！我们“所有”的希望、盼望的都是法西斯主义，都是二战时的希特勒的纳粹思想，这种纳粹思想和法西斯主义，是和我们追求的目标绝对是背道的，我坚决反对！川普总统是口炮党、懦夫，啊，不专业、没勇气，谁有资格说这话，扇你自己的脸吧！川普总统在这些年做的事情，4年，是过去多少届总统加一起的那个和的那个零头啊，他加一起都没有川普总统的零头多，就说灭共啊，我说的是灭共。谁有资格说话，我们中国人没有资格说话，任何一个想灭共的人，没有任何资格背弃、抛弃、批评川普总统！这就是我的态度，永远都是这态度。就像我坚信灭共一样，因为这是事实，任何一个假情怀、假理想、假信仰、假爱情，都是人类最糟糕的垃圾！我见得太多太多了。我们中国人最卑鄙的一面，今天说我爱你，下一分钟就把你捅刀子。官场上互相背叛、互相欺骗、互相出卖，到哪儿都吃回扣；官员卖情报、卖关系、卖感情、卖老婆、卖闺女、卖未来、卖爹卖娘；商人之间卖良心、卖良知、卖假东西；所有的所谓的中国的就是音乐坛，音乐界的那口痰就是中国的音乐界的那个坛叫乐坛，所有的都是卖身、卖性、卖嘴、卖生殖器；男的卖咸黄瓜，女的卖自己的烂鲍鱼，肮脏自己，给价就卖，所有的信仰和理想瞬间可以改变，还能找出一万条的安慰剂、安慰理由。
我们叫新中国联邦，我们的新中国联邦的宣言里面最重要的就是我们的信仰自由、为真不破、维护正义，一人一票选出自己的政府，成为世界文明的主动力，遵循大自然，这是我们新中国联邦的追求。在这一个，一个美国总统大选，都让我们怀疑自己的信仰和理想的人，战友们如果你一定问你自己，别骗自己，你一定要离开。爆料革命新中国联邦没你不行，但是爆料革命新中国联邦，任何人要记住离了谁？新中国联邦爆料革命都会继续前进。很多人说那没有郭文贵，没有郭文贵也会继续前进，因为你们没有看到，你们不知道背后有多少个郭文贵。我刚才说那些垃圾那些坏蛋，他只占我们中华民族的连10%都不到，最多咱就别定义化，他还是少数的，像郭文贵这样的人，和像我们伟大的这些战友的人，像彤保国这样的人，像我们一个个的人，像我们这个大校这样的人，像我们闫博士、郝海东、叶钊颖这样的人，像我们的路波切博士军团的人多了去了，我对天发誓，我对我的良心发誓多了去了。革命之火、新中国联邦之火已经点燃，任何人、任何力量都无法将它熄灭，直到灭共为止。不信放马过来，试试看看，爆料革命没你不行，爆料革命少你一个也没什么了不起的。
所以说兄弟姐妹们，七哥今天咱们要看在事上才能看人心，在钱上能看出人的品德，在男女观上能看出一个人的善恶，在男女观上最能看出一个人的善恶。你看了一翻脸就把人家家人骂得半死的，然后摆个项链也拽走，或者把这个男的有这么一个裤衩也拽走了，然后把对方否定的半死的反目为仇的，这人不是好人，不可能是好人，当然有些例外，那对方坏是另外一回事啊。那么我们人与人之间相处，凡是满口仁义、道德，天天把信仰挂在嘴上，你一给他要他欠的钱，他给你讲上帝，你一给他要属于你的东西，他给你讲奉献、讲情怀。这是伪信仰啊。爆料革命，未来遭受的挫折会多大？想想中途岛战役，想想英国伦敦大战，想想柏林被炸，想想莫斯科，再想想我们中国人啊，那国民党和共产党的内战，想想我们，别说历史太长就说我们现在，跟我们的血液中还流着那种战争的硝烟的残味儿，就这么短的时间内人类追求文明、追求安全、追求和平这条路是永远不会停下来的，而且我们现在又要了一个世界上追求最昂贵的东西-信仰、自由、民主、法治，是人家西方斗了几百年，死了几千万上亿的人民才换来的，今天还受到了威胁。我们就想这么容易，三年爆料就坐在摄像机前，就得到了我们想要的信仰、法治、民主、自由，共产党就烟消云散了，我们那不是赢了，那我们肯定是遇到鬼了，而且遇到了个大鬼会把我们吃掉。这个世界上最愚蠢的、最混蛋的就是幻想，没有一分钱，你可以不劳而获；没有 一个追求的信仰让你愉悦，让你生命升华的得到和结果不是用鲜血和超出常人的付出来换来的，这就是我要跟今天爆料革命战友说的。我们通过这件事能看出人心，能检验出暴料革命，到底大家有多少情商智商，有多少勇气和正义，到底是来赚钱来了，还是来搞爆料革命，还是来灭共。对待美国，对待西方如何认知？我再重申一遍，我们不会加入任何政党，我们不会跟任何人形成联盟，我们不会跟任何人有任何组织进行任何的交易，我们就永远要牢记原则，谁和共产党好，谁就是我们敌人，谁要支持灭共，谁就是我们的朋友，明天拜登总统，这个还未当选的，还未就任的拜登副总统，还是什么haris，他说明天灭共，我们就是他朋友啊，明天王岐山加入暴料革命，绝对是我们战友啊。孟建柱现在来了要加入爆料革命，那我们绝对是战友啊，还是好战友呢，对不对啊？这就是我们爆料革命。只要灭共，只要是同意实现新中国联邦的宣言，就是我们的战友，只要是反对新中国联邦宣言，只要跟共产党勾兑的都是我们敌人，这就是原则。如果怀疑的，不同意的，请你尽快离开，恕不远送，祝你走好，如果愿意支持的、坚持的请留下来一起奋斗，文贵也不欠你的，你也不欠文贵的。爆料革命绝对凶险大于安全，付出大于所得，这是绝对化的，你不用想的。千万别认为我这块是一个慈善机构，爆料革命新中国联邦是个天堂，你来了即可去你原罪还让你赚钱，然后你还安全了，天堂都做不到，据我所知的各种宗教进入天堂的条件也很高啊，是吧？不管是基督教还是天主教，还是伊斯兰，什么教进入天堂的条件都很高。绝对不是你加入爆料革命和新中国联邦不流血不受危险，没有任何付出你就可以得到你想要的，既灭了共，你还回到中国去能赚大钱还分得田地，啊，老婆孩子还都很安全啊，永远安全，还赚大钱，一赚几千万几个亿，咱可做不到，爆料革命做不到。爆料革命可以做到的事情，我们共同灭共以后，我们共同努力，追求实现法制独立、信仰自由，活着让大家活上体面的生活，在这个过程当中，遇到各种挫折，各种付出，各种失去都是有可能的，什么都是有可能的，因为我们想做的一件事情是全人类没有人敢做过，全人类加一起都没人敢说今天灭共，但是我要告诉战友的事情，能不能灭共，我100%有信心，我能灭共，100%有信心一定把共产党灭地干干净净，我非常有信心。
关于时间，如果川普总统能按照我想象得往前发展的话，今年灭共我还是有很大的把握，如果川普总统在这时间，他真的是完了没弄成什么事儿啊，他要再回来需要一段时间的话，我们灭共时间会可能会后延，一两年两三年都有甚至就超过4年，都有可能的，但是这跟我们能不能灭共，这是我们没有选择的。灭共不是美国不起决定作用，但是他绝对会影响我们灭共的时间和灭共的方式，最终灭共靠我们，因为我们最终靠国内的战友，灭共最终就是国内的经济的崩塌和国内战友们的斩首或者是雷霆行动，但是这两样都跟美国和欧洲和西方跟共产党做生意和经济帮助包括防火墙、国际大环境，对国内的战友有没有信心按照计划行动，这都有绝对的关系。如果川普总统能按照计划往前推，继续推进的话，继续对中国的制裁打压，甚至是局部斩首和制裁的话，很快共产党就完球蛋了。它本来也撑不下去了，但是如果说川普总统还要战斗一段时间，或者说甚至要离开白宫的战斗一段时间的话那可能是一年两年，也可能三年4年，但最终爆料革命一定会实现新中国来吧，它就是时间方式问题，但是战友们，这不是文贵的承诺，文贵要承诺了，那是骗你的，这是我努力的方向和目标，任何灭共的最终结果，是我们所有爆料革命战友的努力和付出的 结果，绝不是文贵一个人，也不是任何几个人能做到的，大家一定要冷静做好选择，什么是你要的？什么是你愿意做的？什么是你愿意面对的？我们现在应该做什么？不管谁进谁出，我们都继续，把gnews和gtv，Gcoin、Gdollar、Gfanshion、Gclub发展壮大，建设我们的圣哥达通道，就让我们的爆料革命G系列成为我们未来灭共，永远让新中国联邦安全的圣哥达通道.让沼泽地必须和我们一起来合作，保护我们新中国联邦的实现的成果和阶段性成果和保护我们爆料革命战友和海外华人的安全和利益。
第二，准备好我们的敌人对我们进行伦敦式得打击，我们重新无论任何情况下，都能迅速的恢复过来，迅速的重整重建我们的城市，就是我们新中国联邦，任何情况下都不能摧垮我们的队伍。
第三，我们一定要记住，一定在国内有战友们会给共产党出来的烂招，这就像过去你看到了出兵香港，制造生化病毒，就像把希特勒推向莫斯科一样，我们会有战友把共产党再次推向两次三次的莫斯科，直到它灭亡，我们也会根据上天给我们的指引，我们会打赢一个又一个的让我们太平，让共产党不太平的中途岛战争，因为我们有信仰。上天会给我们彩虹，上天同样也会给我们力量，让它的未云号？让它的最上号？，相撞，让共产党彻底被灭掉，我灭不掉你们自己相撞。这就是我们今天我们要做什么？我们必须做什么，我们同时也净化我们的队伍，在这个过程当中背叛是常态，忠诚因为没有人去记得，它也是多数的，背叛是少数的，所以被人提起，背叛是常态，动荡是常态，挫折是常态，最终的赢才是我们的目的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1492/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1492/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，香港危机真相了吗？啊呀，我的妈呀，真快啊。已经1月8号啦。天啊，真是，这个世界变化太快了。
00:18 兄弟姐妹们，大家有没有注意到，从昨天到现在这个变化，大家都在网络上又传说，什么川普总统有什么特别的广播渠道了，LinWood律师什么要抓捕这个，抓捕那个啦，我再次给战友们说，求求大家了，人生千万记住，可以有希望，可以有理想，千万不能有幻想，千万别想一口吃个胖子，一夜之间人类就变成天堂了。人间永远不会变成天堂，人间永远是有邪恶和正义的两方或者多方，在战斗中，有阳光，有月亮，有黑天，有白天，有男有女，阴阳结合，黑白同道。这中间有灰色地带，但是它永远的主题就是黑白。
01:20 所以，兄弟姐妹们，不要天真，不要天真。大家能看到，我告诉大家，川普总统在1月20号以前不会有任何所谓你想象的抓捕行动，他只有一两个行动而已。一两个行动，而且会让你感觉到很失望，但这就是美国的国家，川普总统手里有巨大的权力，但他必须地按照美国程序办。
01:46 大家有没有想过，当年共产党孙力军、Elliott Broidy、吴征、马云等等所有人，花了多少钱，买通所有川普身边的人，当时想把文贵遣返的时候，那个时候最大的，可以说一党独大，一权独大，就是川普啦，得意到上天了。而且很多背后真相，你们并不知道，就差那最后一刻，博明还有这个塞申斯司法部长，还有班农等，这些人把我给留下，当然他弄也弄不走，那是多大的力量啊。川普总统想干啥，他干不成。他想干好事，利他的事，他今天他也不一定干成，他想干坏事，也不是他说了算，任何总统上来都一样，这就是美国程序的伟大。他现在想干很多事，那他绝对做不到，就像你看到很多人想害川普一样，他也做不到，这就是伟大的美国，当然现在遇到最大的挑战，那就是，把这个系统给打破它。
02:53 那么从昨天到今天，大家记得吗，（等等啊），这个，大家记得昨天到今天我上次站在这，同一个地方直播，换了副眼镜，衣服看着一样，实际不一样，我很多件，仅仅24个小时，发生多大变化。大家记住现在美国，只有一个，民主党和共和党之分吗？不是的。是美国的所谓保守派和美国极左派在斗争。八千万人和另外的五千万人的较量，这两党较量当中，就是黑白较量和人类的终极之战，和有信仰和没有信仰之战，还有最后背后就是共产党的傀儡还是共产党，还是说挑战共产党这一派，无非是这个嘛。
03:47 那么从昨天到今天，大家看到了什么？所有的两边人都在拉咱们，因为在美国历史上，从来没在美国本土国家，有这个三派，暂时很渺小的啊，两个大象在作战，咱这个小蚂蚁现在很重要，现在多少人在劝我，啊，Miles，把Gnews、Gtv跟我们一起合作吧，我们给你什么什么，我们也可以让你Gcoin、Gdollar，我们也可以让你什么Gfashion，我们也可以帮你，这边川普总统就劝说，你可以千万要跟我们站在一起，我们一定会赢，我们一定会如何如何，从昨天到现在，我最多就是劝说这个，刚刚，就在我这个运动爬着的时候，说一会要通电话，我们要如何支持你，现在给你做什么做什么。我说你说这个我都不要，我们只想灭共，因为我们要这眼前这点东西，共产党不灭，我们被灭，我们不要这个，不要拿这个和我，你们是西方人的思想，就看眼前那一点，我们不要。
04:53 说明了什么，战友们你们知道，1815年到1941年，在一战和二战当中，世界最大赢的国家是那个国家，你们知道吗？一战和二战最大赢的国家是那个国家，你们猜猜，当时德国、法国和英国，整个欧洲大战，整个世界的帝国之战。从1815年到1941年，最大的赢家在欧洲就是瑞士。为啥瑞士能赢，希特勒为啥不打瑞士，为啥当时意大利不打瑞士，为啥他不敢打瑞士，它都有各种计划，什么冷山计划，什么热山计划，还有这个天女散花计划，一举拿下瑞士，都没有拿下，反而成为一个金融强国。
05:55 大家知道吗，当所有的，德国当时，最大的战争，它需要粮食，需要后勤补给。在意大利和欧洲和他们之间有一个通过瑞士中间的叫供给区，一个通道，大家你们一定要记住啊，辛晋龙隧道，这是当时最关键的，还有圣哥达，圣哥达隧道，你现在到瑞士去，你可以看到圣哥达隧道和辛晋龙隧道，整个隧道两边布下的坦克，炸药包，还有各种桥梁和地道，瑞士就很简单，只要是你敢动我，我就把这个粮食，后勤补给给掐掉。最后没人敢动它。这是一层意义。所以瑞士成为当时一战和二战最大的胜利国。后来国际联合国，各种组织在那，各种人类最大的法案在那成立，直到今天都是。
06:53 还有我们路波切讲了这个梵蒂冈。梵蒂冈，大家记住，梵蒂冈那么大地方，钱放那了？两千年，钱放那了？大家想过没有？梵蒂冈的警卫是那来的？梵蒂冈的警卫来自瑞士。梵蒂冈所有的钱都在瑞士。任何人，为什么一战，二战后，瑞士成为一个唯一全球的金融，避嫌，最安全的地方，包括今天，美国让瑞士公开账号，不包括梵蒂冈。
07:32 这我们路波切没跟你讲过，没有吧。梵蒂冈的警卫，它的部队全来自瑞士。安全、钱、秘密，今天叫硬盘，过去叫忏悔中的重大纪要，影响人类的忏悔，和叫历史的真相。这，在梵蒂冈有个叫历史的真相，还有向主报告的备忘录。啥叫备忘录，Miles过来忏悔了。我这个偷了这个，闫博士家一个地瓜，然后闫博士去忏悔了，我把这个我们家什么猫给打了一顿，等等。这东西叫备忘录，忏悔的赎罪录，都在那记着呢。
08:20 我们新中国联邦今天是什么，战友们，我想告诉大家的事情，新中国联邦为啥三年来我们要成立G系列，GTV、GNEWS、Gcoin、Gdollar，我们就是人类上未来邪恶与正义之战，中间那个真正的圣哥达隧道、辛晋龙隧道，这就是新中国联邦。很多战友问我为什么这么做，如果大家有脑袋去想一想，看看历史，1815到1941,1946，一直到现在，还有过去两千年历史，梵蒂冈，人类上真正沼泽地其中一个主人，和瑞士的关系，和希特勒，和一战、二战的关系，这点路波切没看明白，我没跟他拂。
09:12 所以说兄弟姐妹们，这里（指头脑）最重要，你们明白了？走着看，我们会创造人类最伟大的历史，最伟大的历史，而且会让中国人在全世界成为最受尊敬的公民、最安全的公民、最富有的公民，而且没人再可以改变，没人再可以威胁我们，任何人威胁我们的人，他们都会被消失，因为他们是邪恶的，14亿中国人将迎来美好、体面的、安全的生活。
09:40 兄弟姐妹们，不是抱怨能解决问题，靠实力，只有实力可以让我们实现我们的情怀和理想，一切都是刚刚开始，俺到时间了。明天再直播，兄弟姐妹们，明天再直播，今天没时间直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线慕尼黑</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1307/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1307/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
文贵先生：小皮匠好，今天你和大卫还有还有咱VOG的战友都在场，太好了，辛苦了。
小皮匠女士：不辛苦，今天我们战友是来自欧洲各地，而且我们在整体的准备配合和现场，非常的团结，没有出现任何意外。而且大家从头到尾都是激情四射，我们已经把您的声音和大音响连在一起了，所以现在您的声音可以响彻整个慕尼黑的广场，现在您想跟我们战友说什么呢？
文贵先生：小皮匠，刚才跟现场的大卫还有我们青青草原连线，但是看到我们孩子在现场的时候，小皮匠你作为一个母亲，你说我是一个父亲，我已经可以当爷爷了。看到瓢泼大雨，而且慕尼黑这个地方我非常非常的熟，这个广场我也很熟，教堂我也很熟。我非常非常的感动，我这后面也在下雨，可是我在船里面，然后那么多人伺候着我。你们在瓢泼大雨中跟咱们战友，让我特别的感动，文贵只能说：心和大家在一起，我们共同的目标就是teke down CCP。
今天在全球由日本的草根小哥一起来发动的全球游行，又一次的震撼了世界！8.29注定将成为历史上最伟大的日子，特别是看到你们这些战友们整齐的、非常漂亮的、文明的，打着新中国联邦的旗子，带着孩子，太感动了。我就是请小皮匠、大卫还有你们所有兄弟姐妹们，在现场还有大熊，照顾好孩子第一位，然后吃好喝好，这是最关键的，谢谢了。
小皮匠女士：谢谢郭先生，其他战友们有没有其他问题想问郭先生，战友们。
文贵先生：大家有想问的随便问。
小皮匠女士：我有一个问题想问您，我们整个VOH战团我们从几个月前成立到现在，很多战友在小语种的翻译，还有视频、字幕这方面做了很多的工作，您有什么看法？或者之后对我们努力的方向您有什么建议？在场的战友们几乎都加入了VOH欧洲战友团，而且做了很多很多的工作。
文贵先生：小皮匠，我觉得这时候说话可能才更加深刻，我觉得在瓢泼大雨中，在全世界地球的另外一端我们相聚。我们来自地球的另外一个地方，由于现在的科技，让大家那么远会那么近的相聚。那么这个时候我最寄希望的就是能让大家能看到的一个很好的办法，充分的利用互联网和现代社交媒体的技术，像我们G-TV。
那么我们这次整个欧洲，我从爆料第一天就说过，欧洲在共产党的眼里，狗屁都不是。因为很简单，欧洲的国家都太小，而且人口太少，生活品质太好，所以不容易凝聚和发动任何的对共产党所谓的对抗。这也是为什么在欧洲、德国被蓝金黄那么厉害，法国被蓝金黄那么厉害，以及意大利。这次我觉得我们VOH欧洲，小皮匠、大卫你和德国大熊，兄弟姐妹们联合在一起，还有意大利的山地谦谦先生，我们大家联合在一起的力量是最大的。我们绝对是记住，欧洲人不能做到的，我们华人在欧洲能做到，那就是可以把欧洲联系在一起，我们要用互联网联系在一起。更重要的事情，大家记住我们接下来，我再一次重申，G-Fashion一定有十亿股的股票1%会给欧洲的战友们。然后G-Coin、G-Dollar一定会给欧洲的战友们，我们要让在欧洲的华人活的比欧洲的老资本家活的还体面，而且要受人尊重。而且我们是来自于文明的几千年的古国，不是来自70年的共产党的匪国，我们是来自5000年文明的中国。欧洲人尊敬我们中国人，是因为我们有5000年的文明。当时1991年我从看守所出来的时候，最早投资我的就是欧洲的这些大品牌，爱马仕这些，还有日本的这几个大的家族。他们就是尊重中国的五千年文明，而不是尊重共产党。我们再也不能让共产党代表我们了，再也不能说，让共产党打着5000年的文明到处丢我们的人了。
现在看到大街上你们这些人的素质，看到你们整齐如一的，兄弟姐妹们，感到万分的骄傲！我们要过体面的生活，体面的生活不是共产党的专利。我们要在欧洲过得比欧洲人还好，我们比欧洲人还文明。更重要的事情，我们比他们还有钱，我们比他们还团结。这就是我们要做到的，我们比欧洲人团结，比欧洲人有钱，比欧洲人还文明！谢谢小皮匠、大卫、大熊、所有德国的兄弟姐妹们，衷心的感谢！新中国联邦绝对不仅仅是新中国的希望，它就是我们的未来。谢谢！
大家：谢谢郭先生。
小皮匠女士：我们还有没有什么问题要问郭先生的，我们还有一点时间。
小朋友：郭叔叔，还有多久CCP才倒啊？
文贵先生：哈哈，叔叔，真的可能要叫爷爷了。太好了，我家有像你这样大的孩子有几十个，我的孙子、孙女几十个，看到你们俩在现场，你爸爸妈妈都在现场，我非常心疼啊，孩子。
我告诉你，当你郭爷爷也好，郭叔叔出来爆料那一天起，共产党就等于死亡了，新中国联邦成立之日起，就等同于共产党在世界上就没有合法性了。我告诉你孩子，当你某一天醒来的时候你会听到一个消息，听到郭爷爷，郭叔叔在大喇叭上喊，全世界人民得到解放了，全中国人民得到解放了，共产党已经完蛋了！这一天可能就在下一分钟，因为有你们我们更有斗志，为了你们，我们一定会take down CCP ！记住孩子，可能就在下一分钟，你就会听到来自我的声音，共产党已经在地球上消失了。记住，一定会的，很快！孩子们，保住你的健康，好好的、文明的、健康的传承中国的文明和世界文明的生活，你们的美好的未来由我们来创造。
但是孩子们，你们的健康一定要记住，病毒一定要小心！我们所有的打造和打拼都是为了你们，希望你们美好、健康、安全、有尊严，希望你们长大以后走在欧洲的或世界的大街上，说我是新中国人，我是一个来自文明的5000年古国，我们绝对会受到世界上的尊重。而且你们会穿着最好的G-Fashion的衣服，然后你们会有新中国联邦的货币，你们会有最好的科技，你们将得到世界上所有人的尊重。记住我今天说的话，这不是广告，这是我们的目标，这是一定会实现的，谢谢孩子。
大家：谢谢郭先生。小朋友，郭爷爷的回答你满意嘛？小朋友说非常满意。
文贵先生：我还以为是非常不满意，吓我一大跳。哈哈
小皮匠女士：如果其他战友没有问题的话。我们再跟郭先生一起喊一下口号，好不好战友们？
某战友：刚刚我问了下慕尼黑的战友，平时钟声有没有敲的时间这么久。他们说很少。今天第一次敲这么久，刚刚有战友说，这肯定是为ccp敲响的丧钟，丧钟为ccp而鸣！
文贵先生：我首先要说，这个广场我很熟的。刚才那个钟声响起的时候，它永远是两种意义，一个是驱走恶魔，一个是迎来上天。我们今天到这里是驱走恶魔，迎来上天，所以我们有上天的使命，文贵和爆料革命、新中国联邦的所有战友们一起take down CCP！take down CCP！take down CCP！
共产党你完了！共产党你完了！共产党你完了！谢谢
黑莓先生：七哥，我是黑莓。
文贵先生：黑莓你好，久仰，久仰，好酷啊！
黑莓先生：我想说，战友们在这边去餐馆吃饭的时候，尽量不要在餐馆里面吃，就像我一样，我觉得在外面吃很好啊，不要到里面去吃，里面很多人的。另外在宾馆里睡觉的时候我觉得戴口罩是最安全的，我就想说这两个问题，谢谢。
Lina：在场的战友给了我们非常多的问题，但是我们觉得挑几个重要的问吧？好吧？可以吗？
郭文贵先生：好的好的，我在问问题之前，Lina、青青，你一定要给小皮匠、大卫他们说，一定告诉他们，今天无论如何答应我一件事情，我请所以大家在当地吃最好的饭，喝最好的啤酒。管够的吃，管够的喝，一定要兑现，一定跟他们说，好不好？
Lina：我一定转告他们，带他们吃慕尼黑最好吃的，我这边有几个战友。
郭文贵先生：小皮匠，你听到了吗？
小皮匠：听到了、听到了，郭先生。
郭文贵先生：小皮匠，我跟你讲，今天你照着全慕尼黑最牛的啤酒，最好的餐馆，德国的肘子，大锅菜，今天大家尽情的吃喝，如果你做不好，小皮匠还有大卫、VOG战友们，我告诉你，我绝对我不理你们了，我真的不理你们了就。
小皮匠：好。我们还有一个特别重要的问题，想听听您的看法？就是王毅这两天跑到欧洲来窜访，又来意大利，又跑到荷兰。 签了5G，这里面有什么内幕跟我们爆一下吗？
郭文贵先生：这个非常重要，这个可以跟你爆一下。咱们现在，咱们现在所有的兄弟战友们，你记住啊，共产党它要想干啥事的时候，它一定不让你知道。就像过去一直以来说，它要以德治国，它要三个代表啦，它从来就不会让三个代表发生，是吧？共产党是只要让你看见的，它一定是有目的的，要欺骗你的。王毅就是因为蓬佩奥国务卿，咱哥们他到欧洲去。共产党政策就是，只要蓬佩奥去过的地方，我就马上去消毒、我就去勾兑、我就去撒钱、我就去许诺。
我可以告诉你，这次王毅，包括头两天杨洁篪想去西班牙，全部都是让人家屁给嘣回来了。就像西班牙那位女的外交官一样，说：就中国大使就是说杨洁篪，只要你敢提供叶钊颖和郝海东先生一张纸，你必须给我签下名来。因为如果你给我提供假消息，我是要追究你个人责任的。结果她告诉我，看到那个大使啊，就是撇着八字腿就离开了，她说怎么这么龌龊啊！
王毅是一样的，这回到欧洲以后，每个国家给它许诺，我们会增加两百亿、三佰亿贸易。到了丹麦，到了挪威去跟人家说，我们会增加600%的采购，但是不能要诺贝尔奖什么的，都是骗局。如果你们还相信共产党王毅到欧洲去，他还得到好脸了，那你们就太傻了。问问你们身边的欧洲人？有几个相信共产党的，你给我找一个人现在说我爱共产党的，给我找一个？兄弟姐妹们，共产党大势已去，共产党出来的人都是在骗习近平、王岐山。跟当年的萨达姆一样，萨达姆临死前干啥呢？天天开常委会，天天表忠心，但是在伊拉克，巴格达战争的前16个小时，纷纷的就坐美国的直升机跑了，从来没有回过伊拉克。你们相信这些，他越是举着擀面杖，它越是假的！他要真有本事勾兑，他不会告诉你的。啥时候告诉咱们，它拿过大钱的事啊？
所以说这次王毅去，就充分证明共产党完蛋了！这就是事实！这是真真正正的，他自己把自己脸给打红了。然后装作自己身体很健康，我脸红精神焕发，就自己打脸抽的嘛，你知道嘛？别相信他们，共产党只有一件事情你相信，假的！所以只要你要相信共产党它一个字都是错的。只有一件事可以相信，它都是假的。谢谢！
小皮匠和欧洲战友：太棒了！太棒了！谢谢郭先生！(打到共产党！打到共产党！打到共产党！)
Lina：尊敬的郭先生！请允许我问您一个问题？我们欧洲战友团的战友提出来的，可以吗？
文贵先生：我等着呢
Lina：我们的问题是：瑞士11月公投会涉及瑞士的企业和侵犯人权的国家和个人的关系？存在瑞士银行盗国贼的他们的财产，未来会怎么处理呢？
郭文贵先生：这个问题非常好！就在前天，我跟他们有个很长的谈话！亲爱的兄弟姐妹们！这个问题非常非常好！说明我们战友关注的都是很重点。我可以告诉你，80%以上的可能，所有在瑞士最后存的钱，都会过度给我们新中国联邦，来作为未来新中国的代持！网络上传说的20万亿都不是真的，我告诉你们大家超过这个数，我给你们举个最简单的例子。
在德国、瑞士、意大利、法国、比利时，所有的这些分行里面，大概有6万个账号，在过去是共产党在背后控制的。而且这些账号是什么时候开始？这些官员跟我说，来大钱最多的时候，是1989年4月份、5月份到7月份，你们想想吧，听的我都蒙了，因为那个时间是我上街，跟你们今天一样，我被抓起来，后来我就被释放出来，重做了郭文贵的日子。就共产党当年89年 的时候，它以为自己完蛋了，把大量的财富移到这些国家，而且分散在各个的分支机构，现在从来没动过，从来没动过！
第二次钱是从哪来的？大家知道吗？你们根本不敢想象！是在申请奥运会之前，1999到2001年奥运会之前，是另外一个高峰！往外挪钱的时候。大家你们知道吗？如果没有奥运会，共产党知道全世界会把共产党干倒！没有WTO，共产党就完蛋了！它知道。结果它成功了。但是那个时候大量的钱转移出来了。
第三次时间是什么时候？在2008年经济危机，共产党大量的钱转到外面！但是它自己却印了大量的钞票！当这些银行告诉我说：郭先生，如何依法的让新中国联邦代表中国人接受这些钱，要通过国际上的法律组织。现在我们得到223个国家里，超过100个国家来支持我们！我现在绝对有信心超过150个国家支持我们。所以战友们！今天你们上街的抗议，未来我们就有权利来代表我们新中国人、新中国联邦，把从瑞士的这些钱拿回来。但是我告诉你们，瑞士的法律不会像你想象的那么直接、那么粗暴，不会的。它会分成三步走：第一步这次基本上概括一个范围，要把这些钱，瑞士依法交还给有关符合中国利益和国际法的组织。第二步是内部再立细法，然后国际上合作。特别是美国。然后把我们列入一个合法的，代持有这些财富和分配的组织。第三步的时候，通过国际法律系统，把钱还给中国人民！
所以大家记住，你们脚底下就在德国慕尼黑，就在德国这个地方，德意志银行是在共产党的历史当中，充当了打手、洗钱、杀人越货的关键银行。最后德国银行一定会被惩罚，而且一定会将我们中国人的血汗钱还给我们中国人民！一定会拯救亿万个杨改兰。兄弟姐妹们，谢谢你们！
Lina:谢谢郭先生，您的回答让我们所有的战友们都非常非常的开心！
郭文贵先生：你问的太好了！
Lina: 谢谢郭先生！那我接着再问一个问题，我们各国的农场在CCP奔溃之后，我们要如何迅速接手国内的食品这些必需品的供应。打通海关啊，检疫啊，进出口的环节，然后迅速确保国内的民生资源的不断档。不出现或者减少一些人道危机的时间。然后国内的战友们需要做好哪些准备呢？谢谢郭先生！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1146/</link>
      <pubDate>Fri, 22 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/5/1146/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
大家今天先做好准备，今天最起码几个小时的乱聊，5月22号文贵吃播乱聊。现在已经500了，昨天被超级黑客、超级黑客。
昨天我又爆我自己料了——和我历史老师的故事，和我历史老师在课堂的故事，哪天拍个三级片。现在不是500了是499，太搞笑了吧，电脑是2003。听说香港一个成人片把木兰之音什么的都给拍上了，还有玉米地的故事。
这好日子都让人家过了，唉中国老百姓要隔离在家、要死人。人家美国老百姓隔离在蓝天白云下，享受着美好的生活。
哎呦！哎呦！摸着烫手，这刚刚出来的你看，你看烫手。这才叫饭呢！
虫草汤、冬虫夏草汤，你看看。昨天我喝这个汤，别提了，很多、很多战友给我发信息，啊！这个汤壮阳。你们都很专业嘛！都很专业嘛！
兄弟姐妹们，你们要准备吃的，赶快准备准备，别一会饿了、别一会饿了。我觉得这个角度比较好，那个角度不中。这个好、这个好。
我们这个团队这几天给我提意见，你这个直播是不是应该由我们来给你弄！你别老鼓捣。我就喜欢自己鼓捣，你说是吧！我这人，你说就是劳动的命，这么着也挺好嘛。哇！这个面包味道过不去。所以说这个直播这个东西，它还是有局限性，跟生活中你看这个色彩差距很大，那海都成啥颜色了！
这粮食都上天给的。今天的碗没有昨天的大，昨天那傻孩子弄个大盆过来了。真挺好喝，这虫草汤，这共产党是会享受啊，当官的喝虫草，这谁不爱喝呀。谁不爱喝，是不是呀？现在好像是多少钱？
准备好钱今天啊，今天晚上有新公告啊，八九点钟、七八点钟去看咱们平台公告、新公告。这丹麦的三文鱼真好，我喜欢这个，这个培根号，你看透明状的。我自己在这怎么吃都行，那你有客人了就不行了，你也不能下手吧，不能这样吧。
对面那个房子是个现在好莱坞的一个导演，这房子确实漂亮，确实漂亮，特别早上的时候。这虫草刚吃完，老做春梦啊，咋办？真不行，真不能乱吃。冬虫夏草刚吃完，对男人真是管用。吃完老做春梦，绝对做，不信你试试。
昨天两会战友们都看到了，这两会共产党又开出了开发西部计划。开发西部的计划来了吧，我早就说过一定会的，又是几十条利民政策，永远是这样。这帮王八蛋一个谎言能撒七十年。这个世界我发现有共产党在，共产党已经把人类所有的底线已经给刷新完了，全刷新完了。
你说哪有一个国家的政党，当年我记得是毛泽东论十大关系的时候，曾经就搞过，所谓的沿海地区的经济、百分之七八十现代工业经济都在沿海，这是不正常的——毛泽东当时批示。后来就是要把这工业移到内陆去，这就是为什么中国内陆有个轻工业很大的发展。
严格讲这个轻工业是得益于一战之后，一战之后也就是当年的五四运动，1910年到1920年、1919年，这个五四运动正好是一百年嘛。这个时候，实际中国是得益的。因为中国是得利的，中国对西方的文明，包括那个时候资本家派到海外欧美学习的孩子们，带回了西方的民主先进思想，包括法治和民主观念。
五四运动当时带回去这些东西对中国起影响巨大。严格讲中国人真正的是到封建社会和独裁社会或者军阀社会，由人民真正开始意识到这个国家的组成—DNA，不是皇帝是人民，不是奴隶是人民。这时候才意识到这个，中国这是几千年一个分水岭。
这时候工业已经进入中国了，那时候毛泽东一九一几年的时候还在北京的图书馆，李大钊这些人蔡元培是厉害的。当时共产党窃取中国以后，打着就是中国民主、法治、自由的观念，而且是美式的民主啊、美式的法治呀，这种情况下进中国，欺骗中国人民。
当时工业发展沿海是在哪？就是五四运动当时最反对的，就是因为山东、胶东半岛。还有德国人当时在胶东半岛带来的工业，到二战之后俄国人才打进来的。然后在整个沿海地区包括了大连，包括了南方、上海，这是这样子的。
当时毛泽东已经意识到这个问题了，共产党把人间能说的好话七十年都说完了。当时是论十大关系，其中就是一个东西部差距、中南部差距，北中部和北南部的极端差距。这十大关系大家都知道，是毛泽东，很有名的。由此你可以看来就是文化大革命的2.0版。
所以我刚才说是要直播，本来谈别的呢。结果战友发信息，让我说说共产党这个两会中要提出西部大开发。我这一句话我就想起来了，回头我再好好说。今天下午我要在战斗室，因为它是星期六——美国假期，我要今天提前录播。让我谈一下中国的“五四”和“六四”，然后谈一下美国的“七四”，要谈这个话题。我说这个话题我还是很感兴趣的。
我说实在话，我看到很多人谈“五四”、“六四”、“七四”，我真的是，郭文贵没文化啊、没水平，胆大妄为、口出狂言，卑鄙没文化的小人，我先自己骂完，别等让你们骂。我没看着真正有几个有种、有胆的人，把这个“五四”、“六四”在给美国“七四”连在一起，能敢说实话。我没见过一个。
我请教过很多高人啊，高人有些很高的观点，社科院啊、还有中国北大的。王恩哥说的就是纯粹是胡扯、是王八蛋呢，那纯粹的是骗子。包括当时北大的校长陈希是吧，我都给他们论过“五四”还有“六四”的问题。我都不同意他们的观点，完全不同意！
但当时我请教啊，这个请教时候最好你少说话，多问问题，再一个别反驳人家，你是起码尊重吧。结果国会的几个朋友说叫Miles谈谈这个问题——“五四”、“六四”，再谈谈和美国“七四”的关系，说今天下午谈。我知道这个消息不超过半个小时啊，刚好刚才这个战友发来的信息“郭先生，你怎么看这个……”。
刚刚跟我们啸天同志来讨论这个中英文宣言。第一版说的是承受神的使命、天的旨意，然后就是我们这个爆料革命。我说不可以的。我说第一个，原来没有班农。这不行。第一个应该是什么呢？我刚才给啸天说，承载爆料革命战友的支持啊！我说战友应该放前面，战友放，前面我们才是对的。然后是，不要说神，跟随我们的信仰，是吧？然后郭文贵先生和史蒂夫•班农先生和亿万战友发起的爆料革命的运动。这个好、这个好。
这个英文咋样啊？这个啸天呢，你这英文，你这发出去别让人家丢人呢。我再发群，现在是、看看啊，我叫你们看看，我这个手机现在是21个国家政府机构、国家政府机构。我发过去了啊，国家政府机构都在关注这件事情啊，我发过去啊。这20几个这个国家机构、世界NGO组织，就是我们要把爆料革命和战友放前面，必须把爆料革命和战友放前面。
战友发来了合资企业建立党支部。疯了，疯了！所以说我今天听到这个说西部大开发。现在你看看，战友们，这荒唐不荒唐！全世界都在Quarantine的时候，共产党在干什么？转移冠状病毒的来源、掩盖真相。全世界都在关注香港，所谓的安全法、国安法的时候，全世界都在讨论这个问题的时候，香港运动还没结束呢，现在共产党的国安法已经来了。
全世界都在没饭吃的时候，将要人道大灾难的时候，经济将出现巨大问题的时候，它还搞大开发、经济大开发——就是搞基础设施嘛！基础设施是什么概念？战友们？无非是把财富重新分配的某些盗国贼家里面去，增加就业嘛。然后是给印刷人民币、那个冥币啊，带来一个借口嘛。
什么叫生产力？生产力不就是社会上的老百姓在工作嘛？不管有没有用，我让你撅着屁股干活儿就行了，然后就产生了生产力。然后这也叫GDP——就是从你家啊，把你媳妇兜里面一百块钱，从你媳妇兜里面边放了你兜里边，说你看我们家两百啦，记账两百。然后从你那儿块儿再放回你媳妇去，又挪了一次，我家有三百了啊，这叫家庭生产力——两个人左手换右手生产力。
什么叫做社会价值啊？没有，零！就是你家里边儿真正的纯粹的价值呢？零！为了叫你家干什么？忙活。就你忙活，媳妇儿和你忙活，在自己家里边儿生产GDP。有生产力、有生产力的基本的行动和劳动，但是没有实际社会价值，没有产生生产力的结果，没有物质所诞生。这就是共产党。就是把人赶到西部去、深山老林去，这一亿人口死在里面还有活埋了，都无所谓。全部到西部去大开发，都给你描一个大饼，都能跟郭文贵一样，过上最好的日子。你们去吧，那里有金山银山呐！然后到那里去劳动吧，每个人搞房地产开发，互相行贿。是吧？然后挖山、填海，把河给它掘了，搞发电站。有没有人发财？有。什么人？共产党。什么人发财？盗国贼。全都是奴隶，然后很多人就冲进去了，带着钱、带着老婆孩子搞开发，大兴土木建设，搞的虚假繁荣，然后叫在灾难中、病毒中、国难中的大跃进。
我没有记错的话除了毛泽东，当年国民党时期也搞过西部中部大开发。凡是搞这个的就是两种目的，一个是政治需要，二安抚社会治安转移生产力。这就是所有的，但是你不觉得荒唐吗？
昨天川普总统说啥，大家看到了吧？说只要你们在香港实施“国安法”，美国必要有强有力的回应！战友们，你们没感觉啊，这一步一步的太重要了。从昨天晚上到今天早上，没有看路德的节目，我不知道路德先生有没有重磅、重磅啊，有没有重磅中的重磅，但这绝对是重磅，这绝对是重磅。
Peter Navarro和Pompeo国务卿两天前的讲话，和这次“香港已死”这个调调，已经是在美国华盛顿到处徘徊。“香港已死”，然后香港能不能救？能！谁能救？华盛顿。特别好，战友们今天的64还剩多少天？离我们灭共的日子还有多少天呢？离我们现在建立新中国的日子还有多少天？每小时发生的事都是过去30年的总合，你把任何一件事放到过去30年都是不可能发生的。它现在就在发生，战友们你们看到了吗？它现在就在发生，而且是没有任何停止的迹象吧？也停止不了。
现在灭共和两党的2020年选举，它紧密相关。我说过2020年大选不是美国民主党和共和党的选举，是川普总统和中南坑的选举。现在大家有感觉了吧？川普总统昨天那个压力多大呀。
牛角包、牛角包，我就喜欢吃这个现做的牛角包，但是确实我不吃牛肉了，这个牛油……我最爱吃这种。
昨天晚上，华盛顿的咱们那个公关公司给我说，“Miles我要加钱。”我说好啊，加多少？“加50万。”好，答应你。他说：“你也不问我为什么加。”我说：“不用问，相信你，我知道你想说什么。”我说“我现在告诉你，如果是把香港自贸区停了，对香港官员制裁开始了。”我说我现在给你，我明确告诉你，我跟你再签三年的合同，由每年的150万我扩展成300万。他也不吱声了，“Miles你认真吗？”我说：“我啥时侯不认真过，非常认真，非常认真!”
灭共产党不仅要有坚定的信心、超强的忍受能力，真的是不怕牺牲的这种精神，更重要的你还得有实力、你还得有钱，没钱也不中。你在这儿要着饭，你在这儿灭共，你这开玩笑呢？美国是资本主义，没有资本谁搭理你啊，是吧。首先，你得有资本，你才能在这儿谈主义。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，共产党此时此刻的所作所为，和共产党正在做的事情，它在加速自己的灭亡。同时它在时时刻刻的在更新着对世界的威胁。你们会看到多少霹雳行动，你们会看到这个世界上多少人跟我们在一起。
另外一个，共产党在香港的这个行动。我还是那句话，我最怕直接干到台湾去，这对台湾是太大的损失了，我最不希望发生的。
还有亲爱的兄弟姐妹们，共产党此时此刻最想干的事是什么，知道吗？跟西方要价，它们的私生子女和家人的安全。你们还没看明白吗？昨天，有几个朋友告诉我说：“Miles，谁谁谁最近把家搬到新西兰去了，谁谁谁把家搬到日本去了，谁谁把家搬到加拿大去了。”
我说：“你看啊，这都是短短在半年内的行动。这些人把家搬到这些地方去，它不是偶然的，它绝对不是这么简单的。它们家人绝对告诉他，共产党完球蛋了，你们要在最安全的地方，美国一定会封咱们资产的。”这些行动啊的背后，就是它们自己。亲爱的兄弟姐妹们，你知道我听到这个消息的时候什么感受吗？上天真的是在帮中国人了，真的是在帮中国人了！这些王八蛋不动作，我们的爆料革命啊就有另外一层意义，这个动作让我感受到咱的爆料革命是到了收成的时候了，他们的恐惧就是我们的胜利。还有一个我觉得非常非常重要的，这个香港，这个行动、玩法太好了，大家你们意识到这有多大的意义吗？我们每次看好莱坞大片的时候，坏人啊总是有好几个地方、好几个绝招，总是在最关键时候坏人有好几手准备，而不是好人，好人总是追着坏人跑，或者坏人追着好人跑，但是呢，坏人总是有好几手，而且坏人呢，非常之狡猾，什么时候坏人该亡了？所有这电影的结局，就是坏人旁边还有他家人都开始准备四处逃窜的时候，他安排家里后事的时候，这坏人就该结束了。就共产党这次安排自己的家人的后事，这就说明它完球蛋了，彻底歇菜了。香港，好多山顶的房子最近也都卖，卖得很便宜，浅水湾、深水湾的房子卖得也很便宜，说明了什么问题，战友们？他们也觉得香港不安全。
但是，这里边一定要记住啊，这个习不是刚才我说那一群人包含的一部分，所有的共产党现在都是戳着习上，“上，上，你厉害，你是皇帝！你厉害！”，这边人赶快把家人送走。大宋朝宋徽宗，宋徽宗当时都成啥了？那辽人都打到城下了，那几个混蛋还在那块，像高俅这帮人还斗呢，是吧?还戳着宋徽宗上呢。最后怎么着？把宋徽宗全家给抓了，男女老少，绑着去辽宁了，去辽国了，一路上每天当他的面奸淫他的老婆、妻子、儿女、妃子，强奸、轮奸，然后让他给做饭，还得伺候着，最后到了辽国的时候他不行了，把他楞给熬成油灯了，就楞把宋徽宗给熬成油灯了，而且生产了不少油出来宋徽宗。结果人家那几个奸贼没事，没事，还活到老了，你说这玩意儿，就那个时候的王岐山都活到老了。
所以说，兄弟姐妹们，你看今天所有人都戳着他往上弄，西部大开发，这叫失业和解决失业、泡沫经济、增发货币、社会矛盾、内部政治斗争，一系列的动作。会有多少人会上当呢？我相信，西部大开发不会有任何成果的情况下共产党就没了，所以我告诉所有的战友们，任何人别想着掺乎这事去，那可真是太傻了。
香港这所谓的国安法，是做好了什么准备，大家知道吗？真的是想闭关锁国。知道你美国人也得动作，知道你英国人也得动作，我就这么干了。只要你一动，我就把它给戒严，从现在穿着香港的警服的人，变成穿着解放军衣服的。直接就给你彻底官方化，咋滴吧？彻底官方化，你咋滴？
亲爱的兄弟姐妹们，这是多大的事儿啊？这两会是给谁开的呀？不就是为了爆料革命开的嘛。到目前就这几招嘛，闭关锁国，把这些穷人，失业的人，赶到西部山里边儿去。死也不能死在这个城市中，也不能死在内部地区造成社会的动乱。对吧？然后把这个过剩产能转移到西部去，弄到山里面去，修成马路，修成桥，盖成房子。顺便给这些官员的家人把那墓地给修修，是吧！
然后呢，国际上跟美国人继续打，缠斗，缠斗，共产党最爱用的一句话，缠斗。等到2020年，川普总统选不上总统，我们全赢了。是吧？兄弟姐妹们，这两天美国这块儿行动，川普总统第一次说出来，你敢在香港实行国安法，我将强力的反击。
谁想吃甜点？哇，我喜欢吃冰淇淋。
喜马拉雅农场现在很多人申请，我把申请的很多战友都放在一个群里边，现在正在写章程。我不知道想搞农场的人都怎么想的。你看自从昨天我说我这个花粉敏感，万分感谢所有的俄罗斯的，日本的，法国的，英国的，德国的，巴西的，秘鲁的。无数个国家的战友发的信息。包括跟当地的这些联系，跟日本的女朋友peace，还有美女俄罗斯玛莎。还有这个小皮匠是吧。大卫、凤凰九天。哎，凤凰九天没给我发信息啊。好多人给我发信息，出药方什么的。我这也收到很多，万分的感谢啊！
这个昨天路德先生把他治鼻炎的招，那个机器给我弄了一个。昨天洗了一次，今天早上洗了一次，感觉特别好。然后呢，还有我们的文海兄弟，这个不是那岳文海啊，这个给我建议的这个方。
但是呢，我这的这个安保团队和医疗团队。不是我想吃啥就吃啥，我想用啥就用啥，是不可能的！所以说谢谢兄弟姐妹们了，别发了，够了，够了。由此呢，我跟刚才喜马拉雅农场事连在一起，这就是战友的力量啊，一个人有病，全世界的有这个医学条件和专业知识的人，马上就有无数个药方出来了！我们中国人啥时候有这样的一个组织？啥时候有这样个平台过？我们喜马拉雅农场，要的就是把真正的中国人的智慧，和中国人的人才和中国人的良知，把它建成一个可相信的地方。关键是要真，可信。别找什么豪华。
我想说豪华人家可以去任何俱乐部，可以去任何场合，这个喜马拉雅农场一定要自己赚钱，别指望爆料革命给你钱，那是不可能的。共产党就是搞国有企业，绑架了，我给你钱，你就得听我的。我让你跪着你跪着，我让你趴着你趴着，我让你做平板撑你做平板撑，这就是中国的国营就是个吸血鬼，所有在那都是混着的。我跟我所有的同学家人朋友，我说你们到国有企业去那就是寄生虫。宁可上街去摆个摊儿也不要去国有企业，不就是混日子嘛，kill Live, kill time,自杀,杀掉时间,干嘛去?是不是?那么国有企业就是因为集体的，它自己没有自我生存能力，完全靠垄断，完全靠绑架，完全靠价格控制生存。你在那地方打工，那是你一生中来到这个世界上最大的耻辱。因为它没有体现任何个人价值的机会，更不可能给你发挥到让你的智慧和潜能，得到验证，实现人生自我价值。世界观你就根本不可有，共产党的官就在你头顶上最高了。严格讲你就是老鼠洞里面长大的老鼠。
那么我们喜马拉雅农场是什么？是开放性的。无穷无尽的大，我们可以说，你只要有本事，你把宇宙都研究明白才好呢。必须自我经济，还得能赚钱还能有利润。我们爆料革命能给你提供什么？给你提供的是最多的战友们在一起的资源，你要让战友们如何信任你，当你有问题的时候，战友所有的资料都能被你用。就像我一说我这个敏感，战友们那么多人来。是吧？一说就来了，心理作用。所以说战友们，什么叫战友啊？战友现在是最大的资源。爆料革命最关键的是，能大家一起，能让大家出来一个可信赖的资源，共同的整合，对吧？
我看到哪去啊？咱到外面去吧，到后面去，我要把这个插上，因为它可以防音防风的，可以了吧。到这..让大家离水近点，哦..太阳在那边，哇塞..一会儿就热了，一会儿这手机就受不了了，一会儿这手机就受不了了，哇..这手机可不行，哇塞..不行，不行，不行！我现在知道苹果手机的最大最大的问题，就是不能热不能晒。还有英文的留言呐，我的天呐！好多哇！厉害啊！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，喜马拉雅农场这个行了，第二个，当你需要，当你这个资产，再个大家要记住啊，喜马拉雅跟你分享所有战友的资源，甚至可能未来给你提供融资的机会，然后我们会有一个统一的一个服务、认证、加盟的标准，我要打造一个比四季酒店集团还要牛的这么一个高标准。当然这个品味一定是最好的啊，我们要把所有全世界的华人，到全世界去有个安全的家。比如说现在到加拿大去了，有人在温哥华是吧，你遇到什么事了你找谁？你告诉我，找中国驻加拿大大使馆，谁搭理你呀，是不是？等着就是搭理你的时候，你已经成为工具了，你也完了。那未来出现什么事情，大家手里面有个手机，喜马拉雅农场，只要是我农场里面已经认证后的战友，我这有事情，我只要按一个开关，这个地方必须得有来帮我的能力，你没有这个帮助的能力，你就不要去干这个事啊战友们。我绝对能找到有这个能力的人。我在温哥华，我在多伦多，那Vancouver和温哥华差距多大呀，你怎么来救我？说我是加拿大老江，你这远在千里之外，几千里之外怎么救我？是吧。所以各国得需要，像加拿大那种地方，未来怎么也得需要10几个点。那你像美国东西部，美国西部，那可能要10几个点，美国东部10几个点啊。大家一定谁也别想霸占、垄断。但这个地区要有一个总负责的头。你像昨天我们韩国是朴昌海先生是吧，人家把哈恩加进来了，哈恩说我不跟他一起玩，我不跟他一起玩，他玩他的，俺俩个性不和，但是很和气啊，很好，像兄妹一样。我干我自己的，好哇！对不对呀，有竞争有比较才好哇。但是，我们必须要有比国家和政府还要严格的标准，我们叫喜马拉雅农场，严格讲就是喜马拉雅大使馆。我们将给你提供前所未有的后台支持服务。比如说未来的G-Mall、G-Fashion、G-Dollar、喜联储、所有的这些东西都会优先让你们使用。但是千万记住，你想指望着像共产党政府一样，拿钱养着你那是不可能的，那是绝不可能，你得给钱，你得给钱啊。你得上交份子，上交份子喜马拉雅不会要你的。大家要成立一个基金，这个基金就是喜马拉雅农场所有大家一起的，我们不会没有人动你一分钱，留着喜马拉雅农场大家成立一个这么一个基金会，这个基金会就把平常大家交的钱积攒起来，当某个地方出事的时候，水灾、涝灾、天然灾、火灾和其他事情的时候，马上可以救助他们。这个绝对是咱们爆料革命不会要你一分钱，提供的资源、标准、认定、国际、国内战友关系，在特种情况下我们可以给你提供融资，大额融资，小额就别想了啊。咱要做就做大的。
所以说你得具备这个能力，有些战友在西班牙给我发了几个图，我对西班牙我太了解了，第一富豪到第五富豪，四个都是我的合作伙伴，我太了解那地方了。西班牙非常漂亮，很多岛、很多镇很便宜，那个地也很便宜，石头地是吧，你给我发了的地，荒不拉几的，然后说郭先生我这有200个arce，加盟喜马拉雅农场，怎么加盟啊？让战友上你那去吃石头去呀是不是？得从马德里坐两个多小时的车去你那，就去看看石头，那不有毛病呀是吧。在西班牙随随便便找一个地方，几千个arce，面对大海，地中海风格的石头房子，Stonehouse有的是，是不是？你像那种地方，你得交通方便，最起码你得有私人飞机场吧，你得靠近私人飞机场或者你拥有私人飞机场。我们的战友未来的百亿富豪十亿富豪多了去了，私人飞机没地方停怎么行呀？咱得有车库还得有鸟窝，叫机窝，停飞机的叫大鸟窝，所谓的叫机库，叫机窝。这才行。
你要我们瑞士这个战友，那厉害，在苏黎世山顶上有一个房子，我一看那地方，我知道那个山顶的是最多的就是高级的俱乐部的地方。然后对着苏黎世那个湖。他说过郭先生我这个不大，50个acre,但是那我这个房什么。我说我知道你这个地方，这是苏黎世最好的地方。他说我旁边有大概200多个餐厅都是高级的餐厅和俱乐部，而且跟我都是有会员互动，他我这里面是过去有个大的花的温室。我说这个好，战友去这地方的时候，最好的Massage，最好的医疗水巴，最好的法国餐厅。
法国餐厅最好的不在法国，知道吗？在瑞士。在瑞士最好的，最好的在瑞士，然后是在日本，法国人吃不起法餐的。都好餐厅都在瑞士，都在日本的。
所以说这个战友这个好啊。然后他提了个观点让我感到很新颖。我还没把他加到我们的群呢，他说郭先生我要给战友到我这来的就是一个字。一个字到这来什么？疗养。疗养英文法文都是一个字，中国是两字啊，是吧？到这来疗养来了，休息来了，哎，我说这个好这个好，而且是到那以后必须要感觉回到家一样，就像在自己的家一样，在自己的客厅一样。当然了你在自己家客厅，是不是？你也得注意言行举止，是吧？要有标准。
我们必须要创建一个像当年四季酒店一家两家三家五家，啊，我只干十家，我们只干50家，最后宣布我永远不会超过100家。结果咣唧搞了现在5，600快上千家了，是吧？我们不会的，现在搞50家，未来真不超过100家在全世界。
那么还有一个日本的战友，好几个日本的餐厅都是他搞的，我让他给Peace联系。给我昨天说了一大堆啊。这个日本的，他确实厉害啊。日本的海鲜，山上的这个野菜，他供应。还有一些特别多的就是日本上山上的老餐厅几百年的啊，他都有着很好的资源。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/616/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/4/616/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
看一下这个，这个是法治基金的法制基金的啊，这个厨房都是厨房总是出法。阿董是厨房一部分啊，往这儿看，往这儿看。我这这是楼上啊，这是上楼的，你看到现在的啊，上面是法治g3的啊，办公室，然后你看这个这法子。
你懂，是没吃饭的地方，法治基金，然后呢，法律基金啊，C4的办公室。C4的办公室，阿c四的办公室，然后外面有个大露台给董事们开party用的啊，你看这家具都没有大家看到的家具。阿泉是法国的品牌李亚格，阿里亚里亚过的最好的家具，这是瑞士的us m的家具啊，看到了水。你就能把钱是8块钱8块，然后那沙发全是爱马仕的啊，然后呢，大家就是董事吃饭的地方啊，懂事。
是吃饭的地方，然后进去然后上c3啊，咱今天先说了一点，不说那么多啊，不说那么多。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/148/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/11/148/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的各位网友们，大家好，这是郭文贵11月27号的直播。
首先要问各位网友们，你们健身了没有。今天是11月27号，今天的主题呢，就是郭文贵在纽约的房子到底出了什么问题。在说这个问题之前呢，我必须要先向大家汇报一下，关于HBO采访的事情。HBO采访是很早的时候，大概在半年以前啦，当时要求采访的呢，HBO，英国的BBC，还有福布斯，还有日本的AHK，还有朝日报纸，我说过很多家一直在跟我联系。
我在联系中跟他们回复，我现在不想参加任何西方电视台的采访，包括西方的平面媒体。后来联系的这位女士呢，特别热心，一直跟我联系，很多很多次。我答应她，如果我接受采访的话，第一家就是您，所以这是我对她的一个承诺。头两天呢，扎尼偌斯，【一小时60分钟】跟我接触，他们要做一系列的关于我的节目，现在扎尼偌斯也出麻烦了，他也被开除了，是他们公司给我联络的。
那么在这种情况下，我只有兑现承诺，主动的跟HBO联系，我说你们可以来，到这个地方来采访我，我要兑现诺言。他们马上就决定，带着队伍，就要来啦。本来说采访了十几分钟，二十分钟就算了，我也没当回事儿。结果这个联系的女士特别专业，特别好，能不能我们提前去上几分钟，录录你的生活，我说可以呀，你来的头一天，你可以先过来，我正在和我的基金会开会，你来看一看场地，帮助你第二天做准备。所以头一天，这位女士和她的经理，还有这个主持人叫Michel的到现场来看了十几分钟就走了。
那么第二天很巧，啊，头一天是我和我的基金会开会，所以也没和他聊什么，第二天呢采访的时候，马上中午和班农先生吃饭，我们很多人。所以他要早点来，来了以后我们还要跟班农先生开会嘛。那么早上他们说好的事情，就是说他们8点半到。到了以后，我从卧室出来，开始拍，看看报纸呀，看看我有什么行动，我说我早上醒来就是喝杯咖啡，看看电脑，然后就开始直播，因为我要先跟宝胜先生直播，你们录就行。所以那天早上看到那个录的事情，全都是真实自然的，我刚从卧室出来，我5点半就开始睡觉，睡了大概半个多小时，就醒来了，醒来了之后我打了个电话，就冲个凉，穿上衣服，就看见Michel先生的摄像机对着我。所以我非常自然很突然的，没有任何心里准备的开始了采访，当时他们是用两部摄像机来进行采访的，
Michael先生是主持人，特别特别棒的主持人。非常轻松，然后大家看到了我从卧室门出来，从卧室区到厨房，啊这个喝咖啡，很多人那，到这个就说“你为什么用玻璃杯喝咖啡呢？”，这个，任何所有大家认知的所谓的标准都值得商榷，咖啡啊，我喝咖啡和任何人不一样，这么多年来我有一个秘诀，就是早上咖啡加蜂蜜，啊蜂蜜，咖啡加蜂蜜我走到任何地方，这是一位我酒店的总裁，前YSD（此处没听清）集团的一位总裁教给我的，因为这个呢，治便秘，这是一个，第二个呢，最重要的事情是这个脸上不起疙瘩。
那么这个咖啡为什么要用玻璃杯喝呢？我特别不喜欢那个小咖啡杯端着在那块儿喝，然后这个咖啡（杯）放水晶不要太热，因为那天我冲太热了，应该是最早的时候高级的啊，最高级的喝法。就像喝茶一样，真正的喝茶高级的是用水晶杯，过去水晶很高级，所以用瓷杯，（水晶杯）它用不起，从那以后，我就养成了用水晶杯，喝咖啡加蜂蜜。然后大家看到我去看我的小狗Snow，然后大家看到了我回来看我的手机，然后上宝胜先生的这个直播节目、采访，被采访，就整个这么个过程。
他问我的问题，我也真得不清楚，Michael也完全是很轻松的、非常自然的就是问了所有的问题，其中他就问到了“欸，你们家房子，听说是6800万”，啊6800万，大家看到我那个被播出来的录像采访当中，我说“不是，这是一个假新闻”，我说“我很喜欢川普总统说的，就是这个假新闻，啊这个Fake News，这个概念”因为我被胡舒立，还有这个博讯，被害惨了，关于我的，连一条真新闻都没有，啊，所以说我很恨这个假新闻，关于我这个房子，说是6800万，这也是个假新闻，我说Total，Total Price（总价）是8200万，啊，他说，“是吗？”，这个事情就过去了，那么接下来就问了很多问题，那一天的采访非常的高兴，就他问啥我答啥，
基本上那一天七分钟的采访时在2个小时将近的采访当中，1小时45分钟的采访当中截出来的，所以看到很多话题啊、很多问题啊没接上，实际上是剪辑的结果，这就是为什么一直以来我不接受任何大电视台和平面媒体报导的原因，因为他们任意剪辑，啊实际上是剪辑，我看到了很多咱们的网友啊对我的采访提出了各种建议，如果这个1小时45分钟版播出来，那跟你看到的结果是完全不一样的，包括这个房价的说法也是不一样的，那么我们也没有录播，啊我们也没有备份，那么当那个采访完以后很开心，后来这个节目呢他们经过辑，“梆”，他们就给播出来了，播出来了大家看到了，影响巨大，啊影响巨大，特别是在国内啊，他有些酒店是开放型的，在国内、港澳台是无人不知，西方很多人都知道，
几乎关于跟我文贵的合伙人、律师、会计师没有人不问我这个其中的三个问题啊？第一个问题就是：你的房价到底多少钱？你房价多少钱？第二个：HBO为什么最后说那样？是不是他们黑你？他们是，就是来……来……侮辱你来了，黑你来了。第三个问题：你为什么要接受他们采访？这个你答应过，你给大家说过你不接受他们采访。就这三个问题，我先回答第一个问题，关于房价，啊关于房价，大家先看文件，
当大家看到这个文件的时候呢，请看一看啊，我的这个房子就是纽约781这个房子是2015年3月6日，以在瑞士的一个家族基金购买的，这个纽约第五大道781号18层Cooperative的公寓及两套佣人房，还有两套佣人房啊，大家看到啊，这是交割备忘录，我是给大家看一个中英文版，因为咱主要让国内的同胞和海外的同胞们看到啊。一会儿还有英文版，请大家看下面(附图）
我们的买方呢，就是所说的Family Trust. 买房的代理律师就是Paul Weiss，是纽约大概，应该是前三大的律师事务所，这是他们代理的。一会儿我会出示就是说这个律师事务所——代表我们的Paul Weiss给我们发来的付款和法律文件。卖方是Sherry 是他们这个公司。因为是Coop,买的是股权。卖方代理律师是这个（Ivey Barnum）。 Coop公司叫这个名字（The Sherry Netherland, Inc)。交易的中介是Brown Harris Stevens and Sotheby&amp;rsquo;s International Realty公司。持股数量3000+50，我是这个大楼最大的股东。月管理费大概5万6加上935.00（美元，下同），大约6万多一点。6万多事实上每个月加上其它的下来，我现在大概7万到8万月管理费加其它。实际的交割买房我共计支付多少钱呢？8245万，8200多万。购买价是多少呢？大家看看，我昨天才看到-律师发给我文件以后，这个房价是多少钱呢？是7000万，7000万。所以说报道完全是错误的。
这7000万是怎么来的呢？6750万是买房子再加上18楼我们还有两个佣人房25万（口误，应为250万）还有一个26万，这些加到一起就7000万了，7026万加上，等于是 250万，250万呵，加上什么？26万，我这对于时间数字。。。（笑）然后过户费是2%，然后由于房价超过了100万所以加了一个税，所以加到一起8.75%(应为8.875%）。这个是纽约州消费税，是$221,875.00。60个月的管理费押金$3,369,000.00+$5,200.00这个。 豪宅税过了1%，过了1%这个是多少？超过100万美金了是67万5。Coop公司的律师费，这怎么我们付钱啊？是3万3。我对这个数字不行，所以咱当官完蛋了。买方律师费27万5.买方境外家族信托建立与信托管理费预支600万。
就是我这个房子的买有三个结构，首先美国一家公司叫金权公司，然后在瑞士。（对助手：往下，英文的那个）
然后在瑞士有一家公司，瑞士上面有一个家庭基金，就是和王岐山信托家庭基金，孟建柱家庭信托基金一个道理
（对助手）别往下拉（屏幕），从头开始。这个律师事务Paul Weiss给我发来的律师文件。由于涉及到个人信息是不能对外公布的，是非法的。大家看到了，这是律师发给我们的这个文件。（对助手）往下走，
这个都是对方律师和我们律师，也就是前天我们让律师事务给我们发来的所有的账单文件。大家看到了啊，都是什么人签的字啊，大家都能下载下来。（对助手：再回来一下，慢一下，回头再慢慢走一下。一张一张来，停下三秒钟。）
我让大家看到的所有的这些费用啊，合同啊，律师事务所发来的啊。这个，啊，这说实在话，我说花钱，这不可能清楚。2015年，2016年，我，经我手批出去大概在170亿美元，我手批出去，跟基金，跟什么，170亿美元。每笔让我记住是不可能的。呵呵，我每年的开支，我现在每天800万美元，必须支出，300万美元是专案组查封资产的利息和损失，啊，500万美元是我必付的两个飞机，6个房子，基金，员工管理费，基金租金，还有这个有关其它的开支，还有现在这些打官司的律师费，所以说我大概一天必须800万美元。只有审计来帮我审核钱，我没办法记住每一笔，是不可能的。所以，好，这是这个英文的文件哈。大家看到了，这个是总共8200万。
（对助手：现在可以回到这个图画面了。谢谢。）
那么这个8200万哪，8220万，这是大家看到律师事务所发生的。事实上，买完房子哪，因为这个房子是创造了纽约的当年，一直到现在好像是，单笔交易最大的，单笔交易最大的。那么同时哪，是交易最快的，3个星期。啊，从开始我进这个房间，啊，1月十几号吧，1月十几号？2月十几号？1月十几号。进来以后，我说，5分钟，我说这房子我买了。说这个房子最早的出价哪是一个中东的王子，1.5亿美元。由于Coop，这个蕫事会拒绝了外族人士买，所以说从来没有一个外来的有色人种买过这个房子。由于他们有这个自己的规则，就把那个王子拒绝了。也是我朋友。所以我来了，我就说我就是给他7000万美元，结果对方答应了。对方为了省税，把7000万美元里面的价格里面拿200多万美元，作为那个personal 费用。所以他可以少拿点税。但实际上我们是7000万美元。再加上600万的税，再加其它的费，再加上安排费，所以8200，我记得大数。
而事实上，我们进来没多少天，我们又买了一些个人的用品。不可能进来以后都是我们的，买这呀，包括置办一些家具呀，啊，这个添补一些东西呀，又花了300万美元。所以在整个这个房子里面，我们花了大概8600万美元。所以我说8200还少了呢。但是哪，这是个大数。
就这个问题上，啊，成了攻击郭文贵的一些伪类们的把柄。而且很多人问我的时候，说HBO是不是黑你。我说：“这不是黑我“。我特别感谢HBO做的这个节目，因为我不在乎谁怎么评价郭文贵，我不在乎谁怎么评价我，我郭文贵不是来当明星来了，我也不是当网红来了。如果大家认为是郭文贵是狗屎，郭文贵是骗子，郭文贵是个穷人，但是，中国就会有法治，中国就会有民主，有自由。中国就不会有这种低端人口，啊，红金黄，这个幼儿园事件，我愿意当狗屎，我愿意当骗子，我愿意当穷光蛋，没问题。所以我不在乎我个人的名，和个人的所谓的公不公平。我在乎的事情，就是是否真正能实现我们心目中追求的喜马拉雅。也就大家所追求的法治，民主和自由。
那么，这个HBO，不管如何，它达到了一个目的，它让全世界更多的人看到了郭文贵是站出来，向中国政府要求，以法治国，实现民主和自由。而老百姓，当我觉得不公平的时候，我有一个方式，就是社交媒体，我可以敢发声。我敢说”不“。这是我的权利。
另外一个我要，在这个节目当中体现了，就郭文贵到底是一个68岁的骗子，啊，还是一个到了中年的一个穷光蛋。啊，然后哪，不管HBO做节目是要挖苦你的水晶杯咖啡，我这点儿，我很有自信，我比他们有品位也太多倍了。他们根本没资格评价我啊。我作为一个创建7星级，5星级饭店的一个十几岁的年轻人开始，到现在，我是23岁盖的裕达啊。我不到30岁创建了中国第一个7星级饭店，世界上公认。这个不重要。
重要的事情是传达了我们要传达的信息。所以说告诉我们所有的推友，我一点不在乎HBO在这个里边所谓的挖苦，还有后来最后的一条，房子多少钱？因为什么叫媒体？媒体不可能做到所谓法官做到的给你公正，那叫法院。媒体是传达信息，站在他的立场之上，有时有利于你，有时不利于你。你必须接受他不是法院。所以他起到了传播的作用。我不要求他，我可以接受。我还很感谢。那么如果我是真的，我不怕人家污蔑，我终有一天我会说清楚的，就像博讯当年连续100多篇骂报道，叫：谢健生录了个视频：我认识郭文贵20年了，现在大家知道他认识我吗？他从来不是我郑介浦说认识我几十年了，郑介浦认识我吗？不认识我。现在又出来了个烂曲龙的，得意忘形他以为把他放出来了，又在这胡说八道，他谁他都不认识，胡说八道。他就是个骗子，就是个流氓。他还会回到监狱去，终生回不来。但这些事情，不是我们的目的，我不是在媒体上争得是非，我的最终目标是改变中国。这个声音被传达，这就非常之重要了。
那么另外一个问题：为什么要接受他的采访？刚才我给大家回复了，说我接受他采访的目的是原有承诺，还有一个，就是传达我们的目标和信息。
那么另外一个就是中间这个房子的事情，我已经明确地告诉了大家是怎么回事，欢迎大家去查询。让伪类们，错误地对我的信息进行批评，本身就是我们的胜利，因为从我上推，从我走进公众视野到今天，郭文贵希望我说的每句话，都能经得起历史的推敲。真的假不了，假的真不了。这是我信奉的哲学。我说我能在社交媒体活下去，根本的一个原因，我就是说真话。就是表达真实的我，我从设计，我从不准备，这就是我要做的。
另外一个，今天把这个推完以后呢，我想告诉大家的事情，就是这两天来关于北京的红黄蓝幼儿园，关于低端人口，很多很多事情。昨天晚上我看了很多视频，刚刚跟我的团队说，我真的很难过，看完这个。因为从任何角度讲，我们全部是低端人口。我们今天呆在美国纽约，要按着今天这个驱赶的方式我们也是美国的最高端人口但也可以定为最危险的低端人口。高端人口，低端人口之说背景没那么简单。但是我深信，这是很多人做出了又一次的类似于文化大革命的灾难的决定。为了维稳，为了所谓社会铲除不稳定的巨大隐患和有人上街，铲除因此造成的城市毒瘤，不稳定因素，有可能造成未来的抗议和群体事件而做出这样的政策的决定。这是给最高领导，中央领导埋下了一个巨大的坑。
而且大家没有意识到，最近的一系列事件实际上都跟上一届政府18界的政府里面很多人有绝对的关系。这也说明了现在的19大，刚开完以后，完成了各行政机关，各个部委和地方大要员，在人事的更迭当中，上一届的所有政治实力，还绝对性的控制着中国政治上的任何行动。而且看这个趋势还会一直下去。而所有上界做的决定现在在不打折扣地加速地在执行中。所以在明年3，5 月份以前这个中国的政治，社会环境还会非常之复杂。包括头一段时间打出“伟大领袖习主席”的这种口号，这完全是高级黑，现在虽然被制止了，但是背景都没那么简单。据我所了解的，习主席此人绝不会是他们想象那种愿意打出来什么“伟大领袖习主席”“为大领导是我们的舵手”。
包括这种低端人口的处理方式还有红金黄（红黄蓝）幼儿园的处理方式，一定不是。但是，这就像何频先生最近说的一样，有些事情，可能已经开始了。最近，我每天看何频先生节目的时候，我刚刚还给他发了个信息，我说我作为一个人类，不要说中国同胞，一个人类。我对你表示绝对的尊敬。几千万华人，这么多媒体，除了社交媒体这些明星之外，这些最有良知的人之外，作为一个媒体，何频先生天天在为红金黄（红黄蓝），还有低端人口在呼吁着，说出了良心话，而从不以此自居，也没打民运的幌子，是实实在在地为我们这些草根们，为我们这些真正的低端人口出生的人，说出了真心话。说出了最起码是一方之观点。在没有任何人为低端人口发声的时候，何频先生发出了这么多声音，在社交媒体上，小民之声，郭宝胜，赵岩，潘晴等等等等，都在海外为低端人口还有红金蓝（红黄蓝）发声，让文贵非常之感动。
这就是社交媒体，和真正的民主运动的核心，替弱者说话，替草根说话，替不能发声的人发声。这不是个人利益，这是公益，是人道，是人权。让我非常之尊敬，有关这些问题，我会多向你们学习。今天利用我的直播来申明关于我房子的事情，我马上班农先生要到了我跟他团队要开一天会甚至明天还要开会，谢谢所有网友们的关心和支持，希望你们马上把这些信息传发到所有的地方去，希望我们的推特筹委会，推特全球筹备委员会，所有的有推特和社交媒体的朋友们，将真相传播出去。当子弹飞了这么长时间的时候，当我们显示我们的真实子弹的时候，它更加的有威力。在我在这段时间里更加的感受到了网友的真情爱情和智慧。让文贵更加坚定地去追求我们共同的喜马拉雅。
文贵每分每秒都在工作着，很快我会给大家一个惊喜。而且这个惊喜建立在首先把海外的这些伪类铲除，而且我们有了巨大进展，我是拿结果说话。我的人生很简单，一切我只看结果。在我的公司也一样，不要跟我说你会什么，你要告诉我你做过什么，做到什么样的结果。我除了方法论我最终还是结果论。请大家用结果论来衡量文贵能给大家带来什么能做到什么，不用时间很长。文贵每天都用辛勤的劳动，家人和员工的生命和自由风险，来作为我的动力来回报我的网友，你们对我的支持。
一定要相信我们任何人没有对利益，名利，和权利的追求。我们做事情都是给予这个社会和民族，老天就会帮我们。在网友当中，在社交媒体平台上，为了个人出名，夺权，包括有其他之心如卖东西，这些骗钱骗色的人，老天会给你报应的。我深信那句话，人在做，天在看，会有报应的。网友们千万不要被一时一事所迷惑，所激怒，结果一定是正义者胜利。两军相遇最后是仁者胜，绝不是勇者胜，更不是骗者胜，一定是仁者胜。只要相信这一条，不应该有恐惧，不应该有冲动，更不应该有生气。不然我们就不配追求所谓的喜马拉雅了。谢谢所有推友们网友们的支持和关心，一切都是刚刚开始。千万不要忘了健身，谢谢大家！</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
