<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>维园 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BB%B4%E5%9B%AD/</link>
    <description>Recent content in 维园 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BB%B4%E5%9B%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月9日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/695/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/695/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生：尊敬的战友们好，今天是6月9号，是一个中华人民，中华子孙。750万香港人，命运攸关的关键一天，我们现在正在美国的纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆。与班农先生和龚小夏女士，大家知道龚小夏女士是前VOA的中文副主任，也是来自我们广东的讲广东语言的，在文化大革命之后，逃命香港的人，那么它是我们坚定的支持香港法治民主自由的，重要的战友。再来我旁边的这位斯蒂芬班农先生，他曾经是哈佛的最聪明的经济哲学历史学者，他曾经在好莱坞拍摄电影。他工作于高盛，后来又成了白宫的川普总统的首席国家安全顾问，离开白宫之后致力于揭发共产党的罪恶。和对全世界的威胁，那么现在班农先生创建了拯救中华民族，拯救香港台湾新疆西藏的法治基金，法治社会。在今天六月九号，全香港市民遇到最危险的时刻再次面临生命的选择，这是香港的有一个恶法叫反逃法。反逃法就是反自由法，但香港人叫它叫送中法，终结你生命的法，香港人当然不会同意共产党再一次的来，决定香港人用祖宗和自己的几代人换来的自由，这暴露了共产党的本质，更暴露了香港作为特首的代表香港利益的Carrie Lam郑月娥以及她的政府班子，全世界我相信没有任何人支持他们这个让香港终结自由法治，让香港人民都不安全，只让林郑月娥和这些贪官们安全的恶法。香港人的生死存亡此一关键，我和班农先生、龚小夏女士，我们都非常地恼怒、担心，所以我们今天要和全香港人站在一起，与世界上爱护自由的人，爱护香港的人，决心要消灭共产党的人，站在一起。就像我在去年的春节联欢晚会上讲的一样，2020消灭共产党2020年6月4号成为新的联邦中国国家新的建立日，要让香港台湾、新疆西藏广东实行一个不分裂的一国的联邦独立自治。 没有人可以阻挡我们，我们已经用事实证明给他们看了，我们还继续会下去。直到消灭共产党，让香港人民让台湾人民，新疆人民，西藏人民，和全中国人民再也没有恐惧，让全世界人民没有来自中共的威胁。现在我们先请这个我们的班农先生给我们的战友讲几句，接下来龚小夏女士讲几句，接下来我们给香港现场的，香港同胞们连线，请斯蒂芬班农先生。
班农先生（接下来6分17秒至12分13秒英语）：
龚小夏女士：Thank you very much.谢谢大家I’m going to speak in Cantonese，Because I’m Cantonese and I want to talk to the Hong Kong people啊，我就说我下面要用广东话说一段，因为我是广东人，我是在广州长大的，我跟香港人我们觉得是我们是老乡（接下来12分36秒至15分20秒粤语）
文贵先生：讲英文的、讲粤语的、我讲普通话，啊，这个我们今天在这个代表上国际、啊，香港、我代表了绝大多数的这个讲普通话的，说实在话我一点都不以此为荣，啊，我们大家要想一想为什么共产党来了这个大地的70年，大陆人都要跑到香港去挤到那个小渔村，过去香港是发香的香港，香味的港，过世时（15分55秒）叫臭港的名字，因为这些讲广东话的人去了，到了变成了香港，臭港变成了香港；然后这些讲英文的来了，又把香港变成了国际港，只有我这些讲普通话的来了，把这个香港给搞乱了，我想起当年啊，最早的时候，1983年我第1次到香港，没人听得懂我讲普通话。我到日本去的我先到日本从日本回香港在日本看到日文完了懂一点跟中文有关系的事，到了香港完全没有到了另外一个天堂国家一样，当时啊，我记得非常清楚我在旁边一个餐馆里面遇到一个懂我说普通话的人。 他说你们这个大陆佬（16分57秒）啊，我们叫大圈仔啊，他说你是大圈仔，如果香港满街都听懂普通话的时候，香港人都讲普通话的时候，就是香港变臭港的时候，天哪，我没想到啊。我郭文贵今天站在这个讲台上，旁边一个讲粤语的，旁边一个讲英文的，我这个讲普通话的成了香港最大的麻烦，我必需要问啊，为什么香港在几十年前说如果香港人讲普通话了，香港人就完蛋了，结果今天真的就发生了。香港是因为怕讲普通话的，跑去了香港，把臭港变香港，香港，啊，从这个将近几十年后，香港从普通话的又来一推广普通话，香港又变成臭港，要变成死港。最重要的事情，撵走了这两个人，推开了讲英文的要灭掉讲粤语的，我要在这一个人说话，你们两都别说了，讲英文的滚蛋，讲粤语的滚蛋、闭嘴。这就是为什么呢，这是一个伟大的辉煌的历史的人间最辉煌的历史，却以一种语言来界定了生与死，50年不变呐。 才二十三四年，现在就要变了，香港人用百年创造了世界的传奇，共产党就要用十几页纸叫“逃犯法”就要给你终结掉，讲普通话的，讲普通话的共产党，你再看看香港这个行政长官董建华曾荫权。梁根英，这个林郑月娥过去都不讲普通话，当她讲普通话好的时候，香港就该倒霉了。现在林郑月娥是讲普通话最好的一届行政长官，学得最快，，她不但要自己要学，她把她老公派去北京大学去教北京大学的学生讲普通话。两个儿子跟中国共产党一些所谓的企业家在讲普通话，现在她要叫全香港人讲普通话，让全香港学生必须读课本是普通话，所以我站在这里的时候，我感觉我很不好意思，所以说香港的老百姓咱们的这些同胞们太可怜了太惨了，狮子山上，维多利海记载了短短的这过去几十年百年的历史和沧桑，香港从大逃亡建立的香港，到97年回归大逃亡到国外，现代香港要大逃亡到全世界了，如何解决香港的不再逃亡的问题。只有灭了共产党，让香港人想说什么话就说什么话，这不叫独立这不叫分裂，这叫人的本性，当一个人和一个集体给你灾难和死亡的时候不管是你父母不管是你兄弟。你都应该拒绝，这是常识，凡是与这个相反的都放他们罗圈屁，这就是共产党，没有什么国没有什么民族没有什么证券让一个七百五十万的老百姓要百分之百听你的，要叫你来宣判死刑。国是保护人民的，而他在伤害香港所有人的未来，难道我们要等死吗，所以我们要站在一起，坚决支持香港，法律法律的独立，社会的独立，无条件兑现香港50年的彻底港人治港的独立。如果他毁掉了合约，他就毁掉了对全世界的承诺，七百五十人不同意，现在已经有120万人以上站在香港大街上按照全人类上任何一个游戏规则香港都。必须要铲除这个恶霸，林郑月娥必须下台，香港人民必须自我做主由香港人民决定香港的未来，香港的现在的游行里边百分之六十七十都是年轻人。我们要向世界证明，香港人能决定自己的命运，你同意吗？你同意吗班农先生，Sasha女士。
龚小夏：嗯
班农先生（23分27秒-27分30秒）：
文贵先生：现在呢这样，等一下啊，Sasha，我们现在请路德先生和现场的一位徐先生联系，他请跟班农先生直接对话，告知一下现场情况
路德：徐先生，徐先生
Sara:HELLO
文贵先生：徐先生您好
路德：徐先生，请把静音关掉，打开声音
Sara:听到了，徐先生听到了
文贵：现在现场听到了吗，徐先生—徐先生好，徐先生听到没有—徐先生
徐先生：嗨，哎，我在
文贵：哎，太好了太好了，辛苦了徐先生，第一次听到您声音啊，太棒了
徐先生：哈哈哈
文贵：怎么，你安全吗，现在
徐先生：我听过你的声音很多次
文贵：现在请你和班农先生聊，（转向班农说）这是我们徐先生
徐先生：OK，Mr.Bannon
文贵：这是在现场，班农先生和我还有Sasha向你问好
徐先生：How are you
文贵：OK，you speake English with Steve Bannon,OK（转向班农），You can talk to him,yeah
徐先生：I can&amp;rsquo;t hear any thing if Mr.Bannon is talking</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
