<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>长岛 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%95%BF%E5%B2%9B/</link>
    <description>Recent content in 长岛 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%95%BF%E5%B2%9B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2156/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2156/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，战友们好，战友们好，战友们好，来了么？来了么？
兄弟姐妹们大家好，后面是新的警卫车，好漂亮啊，好漂亮啊，真是跟什么人呐享什么福啊!
真是啊，兄弟姐妹们大家好，我大概就有10几分钟直播。
很多战友给我发信息：七哥，还没录盖特呢，好，赶快直播，昨天九个小时大直播以后，然后我就开始了跟王雁平开了一个多小时的会，然后又跟长岛哥老班长开了一个多小时的会。然后又跟日本的战友通了30分钟的视频。
然后就睡觉觉了，昨天晚上起床三次，起床三次，都是每天都在改写历史，我的手机“哒哒哒哒”就没停，三次我都没法看了，太多的战友被昨天的直播感动，就是喜欢，喜欢，好喜欢，特别是我们的爆二代，昨天一天我们的爆二代简直太牛了，大家看到Bunny,EDmodon小琴、George飞飞的孩子、Stephen蚂蚁崽、啊，一个又一个孩子，longwood的小家伙，很多”爆二代”要加入，而且都是孩子主动跟我联系。我太开心，太开心了，我太喜欢孩子了。我们一切都是为了他们干的，所以看到这些爆二代爆三代，真是太幸福了。天赐啊。
然后就是老战友太喜欢昨天的直播了，高兴，喜欢。每个人都觉得昨天的节目太棒了太棒了太棒了太棒了。
另一个大家看到的事情，仅昨天昨天在直播期间，在直播期间，大家您知道发生什么事情，两个大事：共产党内部有了重大的政治行动，现在先不说，大家很快就会看到。然后美国这边美国政府我相信对待北京也很快会有一系列行动。更重要的事情全世界对停止疫苗有更大的进展，疫苗灾难即将会停止，不管他们多疯狂即将停止。所以说短短的20几个小时，我们度过的人生超过了多少人的一辈子。这大家都有体会到了。
昨天直播虽然九个小时，但我觉得有点短，再直播三个小时，12小时就完美了，完美了。所以说，（看留言），七哥，还开会啊，哎呀，昨天你问长岛哥老班长，都11点半了我还跟他们开会呢。直播完了一秒钟都没停，把我的雪茄抽完跟王雁平开了一个多小时的会，一秒钟都没停，对我来说，九个小时的直播正常正常，太正常了。我每天都过这样的日子。
上天是让我来灭共的，必然要会给我不同一般的力量，对不对啊，是的，喜安娜，喜爱迪，是的。喜爱迪才十几岁的孩子，太可爱了。她中文没那么好，但是特别可爱。像中文说相声似的。喜安娜特别一本正经地说，然后喜爱迪在旁边：是的，呵呵。哎呀，太好玩了。
昨天Stephen、Bunny、Ada、George，小飞象、小飞侠，小王子作为总导演，整个半年，小王子地脱胎重生，佳佳的成熟，看见我们的歌神Rica,是吧,你看看Rica这孩子,昨天，就两次，Rica的变化就这么大。
我们三百年的飞飞，老少皆宜。飞飞的孩子太棒了太棒了。真的太棒了，你看小飞侠小飞象两个年轻孩子，变化多大。然后我们的William王，我们跑得快战友的儿子，你看上来以后就直播前直播后的变化就这么大，是吧，真是不可思议
真的是太棒了太棒了。你再看我们多少个战友，你看我们那个小女孩，我们香草山的，tongtong, tongtong, tongtong,多可爱，小家伙，太可爱了。昨天那么多战友上来，那么多战友的表现和爆二代，真的让世界人民看到了新中国联邦到底是邪教还是正教，新中国联邦到底是在拯救世界还是说像isobela Yeang说的。500万华人美国人和海外华人是恐怖分子，是邪教。昨天给了很好的证明很好的证明，。
所以说兄弟姐妹们，永远要相信真的假不了，假的真不了。永远要相信这个世界上正义一定会战胜邪恶的。
当昨天国内的昨天晚上说，共产党又抓了谁抓了谁，我说，被抓的这两个人在这之前都跟我认识啊，也通过中间人跟我表达了态度，说我们虽然是朋友，现在不能帮你，但是我们不会毁你。我搭都没搭理他。废话是吧，不能帮我们，不毁我们，我还感激你吗。都被抓了现在，哼，就是在中共的平安夜，让他们不平安了。
平安夜，共产党抓了那么多人，呵呵，竟然给我捎信啊，我们跟文贵是朋友，我们不害你现在虽，我们帮不了你，也不害你，这不废话吗。现在去监狱呆着去吧。你不用帮我们了。
你看新到的两辆警车都带警灯那种的，嚓嚓嚓嚓嚓，他们的警卫车，好漂亮啊。但是咱们的车真的舒服，太舒服了。啊，太舒服了，今天外面阳光明媚，你看看后面，你看看外面，阳光明媚。整个大街上也没那么多车。然后呢，真的是太漂亮了，阳光明媚。
我今天早上跟一台湾的战友通话，台湾的一个战友就看到这个老凯发信息攻击长岛哥，问我咋回事啊。
我说好玩啊，挺好的。这次攻击长岛哥的事情是圣诞节共产党送给我们的一个好礼物，无论是老凯，还是什么青藤、包括什么QMAY、RYAN、内部在香草山发生的事情，这都是圣诞节给我们的额外的礼物。什么事都不会有，而是会让我们战友的团队更加地强大。
长岛哥没做错任何事情，长岛哥他不仅是香草山的农场主，他还是我们爆料革命联盟委员会的秘书长，包括老班长，雪冰兄。共产党从来没停止过对他们地攻击，但这回这几个傻子上当了。是因为被人家利用了，利用他的人我知道是谁，绝对是共产党的坏蛋。但是在你七哥面前就像个跳蚤一样，我都不会拿手捏他，我真的是真的是拿个屁都把他蹦到十万八千里之外，连毛都不是。这得相信七哥的本事吧。
长岛哥啥事没有，而且美东香草山的战友素质奇高，这次没人跟着起哄，没让共产党背后的人得逞，也没有跟着几个傻子再有任何的行为，不管是老凯、青藤、QMAY、RYAN、唐平、还有唐平的WILLIAM、都是我们的好兄弟姐妹，啥事没有，都是一根筋情绪化，被人家一蛊惑一挑拨就完了，但是他们也没有做任何的坏事。大家千万别再断章取义。但是我们新中国联邦人就要这样成长，就要这样成长。
但是说实话，长岛哥对这几个人都是挖心挖肺地好，他们这样对长岛哥，长岛哥的心脏得练练，挺伤心的挺伤心的。这就是新中国联邦人呐，永远不要再当人家的枪，你看看现在连那个土豆，加拿大的傻子总理，都站出来说了，共产党最善用的是挑拨西方的关系，而且你在不知不觉中就被挑拨了，我们新中国联邦永远都在被调拨当中。但是这就看你的智慧，看你的造化，辨真假，识善恶。
所以说这是个好事，好事好事。村长这个一次一次地锻炼之后，他会更成熟的，如果联盟秘书长没经历风雨，他怎么能长大呢，他也不是生来能当这个角色的。
老班长和他都是人，他们已经做得很好了。我们不能遇到一个好人，他就必须是神。遇到一个坏人，我们就把他捏死。都不对的，在美国坏人也不应该得被捏死，好人不就是神，啊，对吧。
新裤子，新裤子，太舒服了，你这个G｜FANSION这个衣裳太漂亮了太漂亮了，黄丽萍，黄丽萍，黄丽萍,因为这个字太小了，太小了，而且一直转，我这个在车上看手机啊，看不大明白。行了兄弟姐妹们，啥都不说了，啥都不说了。
这个圣诞实在是过得挺好，再次感谢昨天在后勤工作的所有的人，QMAY、RYAN、墨镜小哥、 小白，还有我们的文园。文园是老战友了，那大直播很多事都是文园安排的。我们香草山的，哦是英喜的，文园太棒了，太棒了，谢谢文园，昨天title太好了，希望与力量，太好了，在一个特别感谢昨天大家参与直播的爆二代爆三代，你们的行动就是(声音不清楚)改变了无数有良知的我们的同胞和世界有正义感的人，一点不夸张。北极星中文都不会讲了。
我们的BUNNY的歌唱得太可爱了，ADA的小提琴“哒哒哒”，哎呀，你说看到这些中国人的时候真是太可爱了，真的是太爱你们了，兄弟姐妹们，都觉得有你们真好，活得真快乐，活得太快乐了，有你们的时候跟你们直播的时候，我觉得我战斗我值，我活得快乐 ，珍惜吧，兄弟姐妹们，珍惜我们的兄弟姐妹们，老天爷给了我们一个机会，让我们走在了一起。
看到昨天所有的同心同框的，都是没打疫苗的，你想想这是多大的价值啊，多大的价值啊。哎呀，简直是，你想去哪，新中国联邦的力量太伟大了，啥都不说了，啥都不说了，喝一杯吧，行啦，我要到地方了，我要下线了，好吧兄弟姐妹们，拐弯了，呵呵，真漂亮啊，真漂亮啊，我就是没办法和你们分享，这个外面真是太漂亮了，太漂亮了，
哎呀，好啊兄弟姐妹们，我也不舍得，今天早上这个咱们的老大姐妹妹，我的大姐妹妹发信息说，我觉得我回到了我年轻的时候，直播完以后还是精神抖擞，一直看呐一直看呐，九十多岁的妹子，是啊，这就是精神的力量，精神的力量。天天骗人家的钱，天天撒谎，永远你不会有这样的是吧，只有利他给别人带来愉悦带来希望，带来安全感，才会有这种感觉，否则不可能的。
太漂亮了，自由无限美好，自由无限美好啊，行了兄弟姐妹们，唔该晒，嗯（吻的动作），记得下星期三直播，下周下星期三直播，星期三直播以后星期五就不直播了，因为我们要再一个大直播，1号，过新年阳历新年一号有个大直播，阳历新年一号有一个打直播。下星期三直播，下星期三直播，下周五就不直播了，到1号元旦来个大直播，谁想参与直播的跟各农场联系，唔该晒了，谢谢啦.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2108/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2108/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
●0：24：00主持人出镜
长岛伟哥：战友友们好，大家好，欢迎收看今天11·20发布会暨法治基金、法治社会成立三周年纪念日大直播，今天由我们为大家来主持今天的直播节目。我是主持人长岛哥。
QMAY：大家好，战友们好，我是主持人QMAY。
正义的小新：大家好，我是主持人小新。
青藤：大家好，我是主持人青藤。
长岛伟哥：好的，谢谢。那我们知道今天是11·20三周年。过去11·20，像这样的日子其实有很多，但是11·20在我们爆料革命当中是一个非常关键的日子，第一个就是当时的海航王健，因为爆料革命，文贵先生爆料的时候是从海航开始，以及当天我们宣布成立这个法治基金、法治社会，在整个爆料革命当中，尤其是协助、援助一些战友也好，或者说一些被迫害的人士、墙内人士起到非常关键的作用，当然这也是我们爆料革命、新中国联邦发展的基石、基金。所以今天是这两项主题活动三周年的日子。
今天隆重地来组织这么一个大直播，也给大家、带领大家一起来回忆这3周年以来，文贵先生带领我们这么多的战友，在一路走过来经历了什么、改变了什么，这个我相信大家所有的战友所有的这个——包括墙内的或者是墙外的，很多，包括西方人士也在看。
其实我们很惭愧的是，这个11·20 三周年还不是我们这个战友提出来，还是昨天文贵先生提出来，提出来这个是这个要回顾一下。因为实际上呢，我们过去这样的日子太多了，每天都在经历，每天都在更新，在改变自己的这个思维。所以很荣幸今天跟大家一起来这个……也一起来参与这个活动。
当然我个人也可以跟大家分享一下为什么这个日子对我也很重要。就三年以前11·20，我记得我当时还在墙内，因为一些生意的事情回去，看那个直播还是偷偷地翻墙在看。当然也没有露脸，也不可能露脸。但到今天我们就可以非常自信了，非常勇敢，毫无畏惧地站在这边跟大家来一起来分享。这个就是我个人的一个变化。当然再加上我们整个过程当中。这个爆料革命G系列投资等等的一系列，给我们带来了很多物质上精神上的财富。所以对我们来说，每个人都非常重要。
那么后面我们再另外几位主持人在分享一下。
QMAY：当年120的时候我也是在墙内啊，那会儿。看到这个直播真的是非常震撼。我第一次看到有一个华人站在国际舞台为中国人发声，就是很明确地说我要推翻共产党，这个真的是你不知道，当时在墙内的人，恨共产党的这些人，就是我，我们是从小就是，特别特别憎恨这个体制，当听到这个声音的时候就觉得，哇，我一定要跟随啊。
就是说那个时候就是我们能够去听，都觉得是非常非常大的勇气，都需要一些勇气。再到后来听了这个郭先生的这些一系列的直播之后，我走出来。我走到台前，做义工，和所有的这些战友在一起。今天站在这个地方，真的这个经历非常的不可思议，希望待会儿有时间跟大家一起来分享吧。嗯，小新。
正义的小新：好，谢谢QMAY姐。我呢就是三年前，其实我妈妈是8月份去世的，然后我10月份那时候也来到美国就继续工作，然后那时候呢就觉得特别孤独，因为每天下班以后就是……哦，那时候还是看路德访谈，我还记得那时候啊，大卫哥，还有就是对这个王健死的一个分析。然后那时候觉得非常孤独。因为没有人可以分享这个爆料革命，那时候还没有新中国联邦。
然后现在就是将到今天，三年以后我可以站在这里和一帮就是这个新中国联邦人。然后我还穿着这个GFashion，然后我就觉得非常的不可思议，就是时间真的可以改变很多，然后这三年里，然后有GTV、GNEWS,GETTR，我们有我们自己的发声平台，然后世界也变了大样子，就是病毒，然后还有疫苗，我觉得真的是时间可以证明很多。嗯，好，谢谢。
青藤：好的。我也是非常激动啊，因为三年前我们还都是一些看客，我跟所有的人一样，我是虽然离纽约很近，但是也不……也没有来到现场。那三年以前，我们是租用的别人的场地，还受到中共的威胁，随时可能被取消。今天我们在自己的直播间做这样的一个直播，而且最重要的是法治基金当初的建立。提供了一个金融方面的经济方面的一个支持，我们现在又有喜币，所以我们真正的看到了这三年过去的变化和我们新中国联邦所成就的，所以我今天非常激动，想跟大家分享更多的。好，谢谢。
长岛伟哥：好，谢谢我们三位主持人的分享。那我们稍后按照节目的流程，我们会先放……先开始我们今天的新闻访谈、新闻播报节目，特别版。稍后，然后我们再回来请出我们的重量级嘉宾，好啊，那谢谢大家的收看，大家持续观看我们后面节目。嗯，再回来。
●0：29：19 GTV新闻访谈
GTV新闻访谈 – 1120早间新闻播报稿
（主持人Rica以下简称R，Jacbo以下简称J）
Jacbo: 观众朋友们大家好！大家好，欢迎收看《GTV新闻访谈》节目，今天是11月20日星期六，现在是美东时间早上8:30。我是主持人Jacbo, 另外一位主持人Rica很快就会进来
让我们先来了解喜币交易的相关信息：截至播报时间，喜币的实时价格为$40整，更多信息，请关注喜马拉雅交易所的实时数据更新。接下来是今天的新闻播报。
R：先来看一组爆料革命新闻，
与法币长期共存 喜币将全球通行
在11月19日的大直播中，郭文贵先生再次强调了喜币在未来金融体系的重要地位。
郭先生表示，数字货币和法币将长期共存，但喜币具有技术“去中心化”、责任“中心化”的优势，必将会战胜其它有缺陷的虚拟币，形成与法币共生局面。最终，喜币将超越法币，在全球范围内流通。
J: 郭先生解释，喜币的区块链技术，打破了限制货币流通的物理和地域限制。目前，任何国家都没有监管数字货币的法律和制度，但喜联储具备世界上最严格的KYC，能够保证每一笔交易的公开和透明。同时，喜币有喜美元作为稳定币，以及H-Pay作为支付系统，完全符合市场的定义，即根据供需双方的需求，在政府监管下进行基本公平的经济交易行为。
R: 另一方面，喜币——与法币不同——具有主动信任的特性，因此，喜币未来一定会超越法币，在全世界通行。再加上喜联储有能力制定未来数字货币的发行和交易规则，喜币将成就数字货币的“布雷顿森林”体系。
J: 文贵先生谈美国与世界经济
11月19日，文贵先生在直播中谈到美国经济时，提到了美国人民对经济的三个不允许：
首先，美国人永远不会接受高于4美金一桶的油价，否则，美国政治将会大变；
其次，在食物方面，当面包的单价超过4至5美元时，美国社会也将进入动荡；
再者，如果能源，比如天然气和电力的价格涨至历史价格的120%，执政党必将下台。
文贵先生对此评论道，美国当下的经济就仿佛接种了新冠疫苗，类似人体的“脑梗”一般，美国的经济即将面临通胀、通缩的境况。文贵先生预测，明年5月份之前，世界经济一定出现大崩溃，经济将被重新洗牌。随着数字货币的诞生，人类历史上虚假法币的历史必将结束。
紧接着，是一条台湾消息，
R:美国国会支持台湾参与国际刑警组织
11月18日，美国国会众议员约翰-科蒂斯表示，70多位美国两党议员联合致函国务卿布林肯、司法部长加兰德，以及国际刑警组织驻华盛顿办事处主任休斯，表明国会支持将台湾纳入国际刑警组织的明确意图。
声明提到，台湾在国际刑警组织中的持续缺席给打击国际犯罪的努力留下了真空。另外，国际刑警组织的“红色通缉令”制度会被诸如中共和俄罗斯等独裁政权所利用。因此，台湾理应具备与美国和其他民主伙伴共事的席位，从而根除国际刑警组织的腐败和滥权。
声明强调，拜登政府必须落实国会通过法律的意图，用以抗衡中共的影响力。同时，政府应在国际刑警组织大会之前，推动台湾参与该组织。
另据台湾媒体报道，18名支持台湾的跨党派意大利参众议员最近也致函国际刑警组织，要求让台湾参与组织的运行。
下面，是一组外文热点，
欧盟组建联合部队应对中共
当地时间11月15日，欧盟在防长会议上确认，为了在2025年前成立一支可达五千人的联合部队，欧盟已经设定了具体的执行蓝图和时间表。
欧盟表示，这支联军旨为北约作补充，并且在减少欧盟对美国依赖的同时，重点为在印太地区应对中共提供更多可能性。欧盟代表强调，与北约互补意味着欧盟具备建立共同安全和国防政策的雄心，在必要时能够单独使用自己的能力。
根据欧盟“战略指南”计划，到2025年，欧盟应发展出一支由海、陆、空三军组成的，名为“欧盟快速部署能力”的部队，其中还将包括远程军用航空运输、空间通信技术和情报能力等部分。另一方面，作为西方战略应对中共军事崛起的一部分，欧盟计划于2023年前，将在印太地区开展更多的欧洲海军协调联动、海上军演和巡逻。
R: 日本外务大臣表达对港台新疆人权的关切
当地时间11月18日，日本新任外务大臣林芳正与中共外长王毅举行了首次电话会谈。
资料显示，林芳正于11月10日起出任日本外务大臣，并于第二日辞去日中友好议员联盟会长职务。在于王毅的电话会谈中，林芳正主要表达了日方对尖阁诸岛、东中国海及南中国海局势、香港和新疆人权问题的深重担忧。同时，林芳正还强调了台湾海峡和平稳定的重要性。林芳正还提出，希望中共尽早解除对日本食品的进口限制。
分析人士指出，此次会谈反映新任日本政府，即使是知华派的外务大臣，依旧延续前政府对中共的强硬态度，未能如中共期望的那样软弱求和。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2074/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：太讲究啦！哈哈哈，一鸭九吃，一鸭十吃。喔噻！咱们今天升级啦，一鱼九吃。哈哈哈。蛇妖闫，来吧来吧啊！蛇妖闫绝对跳楼，我太了解这个人啦，看到这她绝对是痛苦，用她妈妈的话说：从小羡慕妒忌恨中——就是长大的，只信邪不信正，她妈跟她说的。她跟她爸关系特别好，她妈跟她关系超级不好。
这中吗？这中了！这中了！这中了！正好看不到你这儿，可以了，没事儿，你可以吃了。
没事了，没有他没有他，我都看着，你别乱调。再往这边点儿。
哎呀，我的面呐！
Rachel:哇！你这么大碗？
1:28郭文贵先生听的面是自己基金投资的面，最好吃的是鱼骨汤面盘古收价8888元
郭文贵先生：哈哈，天呐，对啦！看看这面，这是你七哥投资的面！
Rachel: 啊？
郭文贵先生：我们家族投资的面。你们每天……每一分钟两笔交易，就这面，所以你吃吃面……长岛哥你要开始喝啊,一会儿我要喝啦。好。
Rachel: （对长岛伟哥）不会喝醉了吧，呆会头晕喝醉了吧？
郭文贵先生：不会！
长岛伟哥：七哥的房间很大。
郭文贵先生：呵呵呵，这不吹牛吧，一千个Rachel你也住下了。
郭文贵先生：反正我不住这楼，我住楼上，住楼上。说实话真好吃。我老在直播中说鱼骨汤面，你们就听不进去，实际上你们没有一个记住的，刚才说的时候我就发现你们表情，你们都没记住，七哥从第一天直播就说鱼骨汤面是天下最好吃的面。直播有时候很有限，这回是销售是广告，下次收钱，咱按盘古价收8888点成美金，反正你们都有钱现在，收币。
长岛伟哥：叫谁卖10个都舍不得卖。
郭文贵先生：我今天给你们说实话，你卖掉一个币，你就失去了今天一桌子所有的东西，这很快就会证明。
长岛伟哥：这直播呢。
3:54几个基金海外联合起来找我们机构投资者要砸喜币，我们战友占6亿个，他们做不到
郭文贵先生：我不知道啊，我不负法律责任啊。我们就今天下午一见面的时候他跟我们说：“几个基金要联合起来做我们砸我们，就是要把我们整个给砸下去！”几个基金海外的联合起来找我们机构投资者说：“我们跟你们站一起，三七分成，你七我三！”“被我干了！”啥意思？只要你手里有的，我现在跟你说，你的币借给我，我来操作，赚了钱你70我30，那是很吓人的事儿，一般人你都躲不过去的，但是咱们战友就占六个亿，你今天你做不到，除非战友全背叛了。
长岛伟哥：他来砸我们也不卖，他来拉我们也不卖。
战友：对，高也不卖低也不卖。
长岛伟哥：他要砸下来了我们再买一些。
5:09喜币设计有失误，发行量太小，都不卖不便利流通，喜币是来用的要真流通
郭文贵先生：这是我们今天知道到一个重大的失误，当初我认为每年要发30亿币，哇噻！他们死活不同意，就拿比特币跟我说事儿。现在证明了这是巨大的设计缺陷，因为你没有这30亿个币的时候咱们就，你明年后年你根本不可能满足得了，因为还要流通啊，你买瓶酒你说倒是要一个币呢还是0.1个币呢？因为你要有一个支付系统，所以我今天下午骂他们，我说你们既然觉得我是结构大师，你们这帮混蛋玩意儿什么时候有过钱啊？我有钱的时候你们还在你妈胎里待着呢。你不听我的，今天全都傻眼了，因为他们现在算——这确实就10亿个币，多少流通啊？你像就这你们又不卖，我咋流通啊？我凭啥卖呀？什么时候你真心不卖的时候，我就告诉你你看着卖的人有多惨你就不卖了，这是最简单的道理，不用人家说，就我看到卖这个币——就像第一个上去20万美元卖的那个，你说你, 你说现在你还能弄回来吗？或者你要要钱，这是第二个问题，就是我要花钱哪来钱我不卖?就是还有机会还能让你拿到钱你还不卖，那你当然更不卖了嘛！所以他们这个设计缺陷在哪儿？——咱10亿个币。比特币是玩儿得稀少，它就没想到真流通，它是炒作，咱这个币不是用来炒的，咱这个币是来用的。你发现七哥今天跟你们说得对不对？
战友：对！
6:50打比方七哥自己拿重金收购战友喜币可以成功，因为币只有10亿个，币少战友是赢家
郭文贵先生：我不跟你们开一点玩笑，他们今天才明白了，我说如果我郭文贵想做你这件事，我一定给你做成功。我多的不敢想，就联系一千亿美元，就找所有的这些战友挨个儿沟通，一把钱一把币——现在多少了？20是吧？100！拿来。很多人是拿不了的，50都过不了，甚至30都交了，我现在我不找那么多，一亿五千币我拿出来，我一万一万地砸你，我绝对把你所有的人给你沟通了。今天200亿的市值啊！你200亿的市值啊！我拿1000亿我砸你我还砸不了你？我给你砸到多少钱？我给你砸到一块钱，我能砸到你一块钱！一块钱你都不卖，你都不卖是吧？我自己卖啊，我卖呀，我19 ，我自己，Rachel买了，18，Rachel又买了，17块你看着“唰唰唰唰“往下下，都是我自己的币呀我自己的钱，看到吧？两三天，我同时舆论就上去了谣言就上去了，完啦！诈骗啦！逃跑啦！郭文贵开飞机逃跑啦！然后FBI检查啦！然后塞林爹都来啦！90%的人就心理关过不了了“完了我们上当了”。这时候开始，“啪”，这币全拿来，全在我这儿，我又自己卖，我自己卖，第一个币10块，第二个币15，第三个币，我10次我就拉到100去了，你后不后悔啊？你后悔是吧？还得往上涨，你有钱吗？你能跟我玩儿吗？他们今天全傻了。因为你这币就10亿个币。
这一屋子都是酒瓶子，你想把这瓶子盖对上，那需要时间，它一共有10个瓶子，那我肯定给你搬腾得清清楚楚的，天上扔着，一个一个接都可以玩儿，玩儿慢动作，他今天他知道这个问题了，我说你（指着脑袋），完了，改不了了。
所以这时候唯一谁是赢家？战友是赢家，因为你更稀有我手里有！hold住的就是赢家，hold不住的一定是输家。
就像打疫苗一样，全大街到处都是疫苗，你看我家楼下每天两个车，在我家门口堵着打疫苗的，免费。
（有人过来提醒8点有个会）
郭文贵先生：好，你让最起码推一个小时，你让保镖赶快给他们说一下，50分钟啊，好吧。
你看楼下，我这楼上楼下大堂都写着“请你打疫苗”，我们律师马上告诉他们：你要再跟我面前出现一次，我就告你。你能说得住吗？多少人打疫苗了？你知道多少人打疫苗你就知道多少人能hold得住币。
Rachel：保安团队也都打疫苗了？
郭文贵先生：基本都打了。后来都不打了,打了一针，队长没打，另外一个队长也没打，坚决不打，他说死也不打。他是非常聪明，其他人我真管不了。
咱们碰桌啊，不碰杯了，过电啊。
QMay：你们的香槟都没有下去。
郭文贵先生：（指着长岛伟哥）今天香槟你一口也不能剩，你要剩这香槟，让法国人看到以后，这你永远成了法国人的敌人，法国人有句话：你可以砍掉我的手指头，你不能把香槟给我浪费掉。香槟的来源你知道这个过程你就知道香槟是真的不能浪费了。
这个时候喝是更贵的。
QMay：（对着长岛伟哥和QMay）干了吧！
Rachel：我干了！(对着长岛伟哥)你开车行吗？
11:23郭文贵先生和战友吃到兴处高唱HCoin to the moon，给战友夹菜还提醒关照小朋友，酒杯都是古董
（郭文贵先生给战友们夹菜,唱HCoin to the moon HCoin to the moon HCoin to the moon，Rachel直拍手）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月5日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2075/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:15大家到达七哥家
郭文贵先生：跟我走啊，你们那，你跟他干啥去呀，他给你饭吃啊。
长岛伟哥：在直播啊？
郭文贵先生：正在直播中，记住啊，都在直播啊，都在直播啊。进来，进来，你们是除了路大脑骗之后，第一个打入我家的啊，哈哈哈哈。
进来、进来、进来、进来，你们这帮傻子，你还就往那儿走，你跟他干嘛去我饭吃，你把你包放那儿，墨镜你过来你来拍，这就交给你了，你可以和小白你俩来拍。
放这儿，放这儿，放这儿，就放这儿，放这儿。去去去，你先干啥去，你先干啥去，快去，你先干啥去，快点、快点严肃点，快去。你们去，可不可以，快、快、快，去上香了、点香了，你看你傻。
你看你们多不懂规矩啊？我给你们点，几个人？
战友1：6个人，大人1个，小孩1个。
战友2：小孩就不用了。
战友3：对，小孩就不用了。
郭文贵先生： 6个人一人一根就好了，别3根了。
这块不能拍啊，别拍这儿，现在就交给你俩了啊，小白啊，墨镜啊，你念叨了直接放进去就可以了。
你这是代表谁啊？
战友：我吗？
郭文贵先生：是啊，你得代表人啊，是吧？
你们念叨了，插上就行了啊，你们这些傻子一个个的，还往那跑，你们真以为到餐厅吃饭呢？
长岛伟哥：我真跟你们讲，我说在18楼旁边开了一个意大利餐厅。
郭文贵先生：这楼下意大利餐厅切贝亚尼就是全麦哈顿，最有名的切贝亚尼，就是楼下这个。是那个哥们David Tan设计的，待会下去，你下去你看看那个设计就是他设计的，知道了吧？
长岛伟哥：是这样，我进来你说过，所以我就在
郭文贵先生：最好的，但是没开呢，还没开、没开呢啊，没开。
我这是因为啥？因为这个，我明天有会，一会儿、一会儿华盛顿来两拨人，都是到这开会，明天。然后后天就是谁来大佬来，所以说我根本没有时间了，然后呢，我、我下周还要到外面去，山里去开会去。
所以说谁，Rachel这次来了，然后你们从，我本来上上周想请你们来吃饭的，就在喜币上市之前，长岛哥还没来过我家，你知道吧。那Q妹是盘古唯一一个来的，还没来过我家呢。
人家郭强、郭美说你要带Q妹和她孩子去趟咱家，说好几次了。说今天是你们是一半人，一半人进来，你看Rachel代表着没来的战友，长岛哥是万众欢呼，Q妹和她先生、孩子是家里人要求的。所以说今天就是巧了，所以说墨镜你俩是占便宜的，小白蹭的。说你看你每天，你们在直播中看，这回到家来了，是吧？
一会儿带你们转一转，看一看这个。这里边我母亲真是像，Q妹这样，你见过我母亲嘛，Q妹见的多了，这是你没见过啊。这是真实版的，我特别真实我母亲。
长岛伟哥：我们最早以前直播。
18:35 七哥给大家介绍家里的情况，还有419断播的地方
郭文贵先生：对啊，对的，明镜采访就在这。好了，你保证就是什么呢？不出镜的别出镜，还有一个就是我母亲的像不要出镜，其他都可以的了。好好，我给你们介绍家里这是，这样从电梯一进来就过来这是个书房，原来明镜采访，站，就坐在这直播的。何平就在这站着，所以他是个谎言家，说他每次说不在，这个人他，这个人他是很差的一个人，你知道吧？然后你看，所以这么个人你就不可以相信他的。
长岛伟哥：七哥，那4.19断播是也在位置啊？
郭文贵先生：这是我，等一下，给你看那个地方。洗手间，你看可以这个洗手间，你进来啊洗手间，你进来看，这个、这个、这个家多少个洗手间？17个洗手间，现在改成了11个洗手间。
你看这个没人拍过，你看他感觉。这是、这是洗手间，看到了吗？连这都是古董啊，看看这都是古董，看到这了吗？看到了吗？
长岛伟哥：看这个水盆，
郭文贵先生：你看这水盆是吧？
长岛伟哥：真金的。
郭文贵先生：是吧？然后从这过来一看，从这儿过来，往这来，电影院。这个是一个卧室是管家房，就是管家，晚上保镖是在这值班了。我一般不在这楼睡，我是在楼上，另外一个就是安全屋睡觉，但是管家和保镖会在这屋睡。我偶尔也会从这睡，就过来。
长岛伟哥：他们也是睡在家里的。
郭文贵先生：他是睡在家，24小时啊。你看这里边一套系统，还有门口，这个、这个大楼的保安系统。
从这边你看，从这块你看过去，时代在那呢，索罗斯的办公室，基金，老虎基金，GE啊，整个这几个楼就最后面这个楼，几乎你能数得着的大基金全在这里了。包括这个，美国银行的几个基金，整个这一层楼就是咋们的了，整个大楼的就一层楼的，现在就这一个18层，然后你看这个，那边也是个露台，我一会带你们看露台。
这又是一个洗手间，你看这个洗手间，进来看看它又不一样了。在华盛顿，在美……在这个纽约、美国洗手间很重要，你看看这个石头，一块的，你们进来看看
战友：这是洗澡的吗？
郭文贵先生：对啊，不是，他都是叫full bathroom。
长岛伟哥：它那个是个拼接的。
战友：啊，真的是很漂亮，她还有镶嵌的那个边。
郭文贵先生：然后呢这个啊，这个它的皮子，这是小鹿的，鹿皮，这是皮的，这为啥啊？你要知道，Rachel，Q妹这是咱们在这电影院里面来的，这是录歌，它是隔音的
战友：哦，录音室。
郭文贵先生：明白了吧？这是我每天锻炼的地方。
Rachel：对，我认识，我认出来了，你勾的都在上
郭文贵先生：每天锻炼的地方。
战友：对，他这个肯定做过隔音的嘛，所以说
郭文贵先生：当然拉，你看这喇叭，全喇叭，知道整个后面全喇叭，后面全喇叭，全喇叭，全喇叭。
长岛伟哥：QMAY呢？
战友：她在上厕所
长岛伟哥：她先享用一下。
战友：你这个连着这个吗？
郭文贵先生：对呀，对呀，连着啊，我现在点击的这个盖特。
Rachel：哦，你现在，你现在直播是吗？
郭文贵先生：对呀，你以为呢？盖特正在直播，真够傻的。来看看这儿，这个屋过去……现在是什么呢？就是过去4.19断播就是在这，我结果，我坐在这啊，那个、那个所谓的那个什么？另外一个叫什么？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2068/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:38:07郝董西班牙朋友问候七哥，七哥说他同郝家做朋友是他一生中最聪明最正确的决定
老班长：有回音。
长岛伟哥：好的，可以了，唐平有没有睡了一觉？
唐平：没有，我一直等着呢。鸡血王睡了两个小时。
威廉王：鸡血打得太多，昏迷了俩小时。
唐平：从昨天到现在了，好激动。
威廉王：太激动了。
长岛伟哥：看起来西装没换，领带没换，应该都没睡觉。
郭文贵先生：大卫兄弟换了。
长岛伟哥：外套换了，大卫有没有睡觉？
大卫：我这边没睡，我追着七哥，今天必须有绿，七哥，开盘即绿，一绿升天。
威廉王：一绿到底。
郝海东先生：七哥，这是我们在西班牙的朋友，西班牙朋友也祝贺咱们喜联储喜币上市。
郭文贵先生：Hi, how are you? How are you? Special friend, thank you. oh my god. The so beautiful lady, so handsome man.
郝海东先生：润泽，帮着翻译。
郝润泽先生：她说祝贺你们，希望 你们所有的以后的事情都好。
郭文贵先生：Thanks you very much. After one hour you know what this can happen in the between the federal states. Thank you take care of my whole family, welcome you to New York.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2069/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2069/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:11:00直播开始，主持人：长岛伟哥/Q-MAY/唐平/威廉王
Q-MAY：哈喽，战友们大家好！
威廉王：战友们好！
唐平女士：战友们好！
长岛伟哥：唐平好！威廉王好！战友们好！在线的所有观众，在线的所有战友，大家好。今天我们是隆重的庆祝我们喜马拉雅币上市。大家看到了我们今天的主持有我们唐老师、威廉王老师，还有旁边的Q-MAY老师，还有我一起
Q-MAY：都是老师。
长岛伟哥：对，都是老师。那我们先请唐导老师和威廉王老师给大家打个招呼。
唐平女士：大家好，大家好，H COIN TO THE MOON！
威廉王：哇，终于等到了这一天，真的是，亲爱的兄弟姐妹们大家好！这是大家最最期待的时刻即将到来了，还有大概差不多一个多小时。相信今天会是战友们铭记一生的重要的日子，喜币的上市，意味着我们的喜联储体系初露锋芒！在全球经济陷入中重大危机的时刻，喜马拉雅生态、诺亚方舟将是我们永远安全的避风港。
唐平女士：对啊，新中国联邦咱们独立的金融的货币系统必将成为照亮黑暗的七芒之星。
Q-MAY：有备而来啊。
长岛伟哥：我就想问一下，你们俩昨天睡觉没睡？
威廉王：我的天啊，怎么可能睡得着。
Q-MAY：不光是昨天没睡觉，是好几天没睡觉。
长岛伟哥：鸡血王激动得没睡觉。咱们唐导是忙活着这次的庆典，好了，辛苦，辛苦了两位。好，那Q-MAY打个招呼。
Q-MAY：首先我们要特别特别推出今天我们这个庆典的主题歌，也是我们庆祝喜马拉雅上市的这个非常重磅的一首歌，就是H COIN TO THE MOON。相信很多战友已经听了一些片段。好，有请我们的作曲、作词，小唐姐还有威廉王来介绍一下这首歌。
长岛伟哥：好。
威廉王：好，小唐姐请。
唐平女士：每一次采访的时候都是我在说，但是今天我觉得我就是一个捧哏的，你来吧。
威廉王：我的天啊，不要互相推了。
长岛伟哥：威廉王，我听说昨天只给你30秒钟，今天给你1分钟。（注：笑）
威廉王：谢谢，谢谢！1分钟够了。其实这个根本就没有接到，是我们自发的，这个H币快上市，这个真的是，我心里太兴奋了，太兴奋了，怎么办呢？就是想怎么（庆祝），写一首歌吧。然后就开始写，然后只用了一晚上其实就写出来了，真的是，我对于这个喜币的热爱和感情还有了解简直是深入骨髓。然后这个喷薄而出，一下就写了一个1500字的作文，最后精简精简，才精简出这么几句歌词，真的是非常不容易。然后小唐姐简直就是，几个晚上旋律就写出来了，简直我们俩行云流水一般啊。
唐平女士：行云流水，赶紧听歌吧，好吧）？
长岛伟哥：好的，那我们就接下来就一起欣赏下这首歌《H-COIN TO THE MOON》
00:15:04播放歌曲《H-COIN TO THE MOON》
00:19:13嘉宾郝&amp;amp;叶伉俪、老班长、大卫、草根小哥作问候
威廉王：欢迎欢迎欢迎！
长岛伟哥：郝董是不是还在想着今天会涨到几块钱？
郝海东先生：不会算账啊。（注：笑）
长岛伟哥：好的，战友们看到了我们几位重量级嘉宾出来了，那么我们先从钊颖姐和郝董开始跟战友们打招呼。
郝海东先生：大家好！全球的战友们好！钱来到的时刻，希望大家都能快乐！真正的敞开心扉拥抱，管理好自己，管理好财富，管理好身材，管理好自己的情绪。
长岛伟哥：好，钊颖姐。
Q-MAY：钊颖姐，跟大家打个招呼。
叶钊颖女士：大家好大家好！捂好自己的钱袋子，别一激动涨一点就给卖了，大家得捂好了，长期持有。长岛哥。
Q-MAY：这是重点，千万别卖。
郝海东先生：别跟狗肚子似的直来直去的，藏不住（东西）。
长岛伟哥：好的，谢谢！老班长。
老班长：全球的战友们好！所有喜联储的粉丝们大家好！我真的很激动很激动，你看我拿着杯子一直在抖。威廉王会写歌，我一激动，就唱歌。我怎么唱歌啊？
威廉王：来一句，来一句。
草根小哥：我就知道班长掖着藏着呢。
（老班长与双胞胎女儿唱歌，众嘉宾鼓掌）
长岛伟哥：太Surprise了，好的，谢谢两位小美女。然后草根兄弟。
00:21:53草根小哥、大卫、唐平、威廉王分享喜币上市的喜悦心情
草根小哥：好的，谢谢大家！全球的咱们爆料革命的战友们，尤其是喜币的持有者们，今天是咱们最兴奋是大喜的日子。我特别同意咱们的东哥、颖姐的理论，大家捂好自己的钱包，然后准备好速效救心丸，像老班长一样，准备好美酒，咱们共同期待那一刻的到来。好，谢谢！
Q-MAY：好的，谢谢！下面有请我们的大卫。
大卫：好的，谢谢战友们！长岛哥幸苦了，Q-MAY、唐平、威廉王，大家都没睡。我刚才听到长岛哥问唐平，咱们战友们也听到了刚才这首歌，太棒了！那么这首歌只有我们战友才能创造出来，因为什么？因为我们心系着爆料革命，我们心里装的是新中国联邦，我们心里装的是正道主义，还有就是对我们G系列和喜联储，还有我们H-Coin未来的这种信，信心这是最重要的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：08直播测试；战友闲聊
长岛伟哥：盖特有了吗？盖特已经有了，不对，GTV通知的。但是盖特没有啊，啊……盖特也出来了。为什么盖特出来，前两天盖特特别清晰清楚，比GTV都清楚，对，是啊，马上就可以回看，
Rechel莘七女孩：盖特直播功能太强了。太厉害了。
长岛伟哥：你看，这个里边还可以回看，这个GTV还不能回看。
Rechel莘七女孩：还不能回看，对，它这个超强。
长岛伟哥：还有那个就前几天我看他们直播，还可以看留言。
Rechel莘七女孩：你说是在盖特上，没看到。
正义小Sarah：可以可以可以。
Rechel莘七女孩：可以，有吗？在盖特上可以看到留言吗？
正义小Sarah：我现在可以打字的，我现在可以打字，你们去看一下。
长岛伟哥：行。
Rechel莘七女孩：好，我在看呢，这是没有啊。
正义小Sarah：来了来了都来了，看见了，看见开Cally邓（音），我是网页版。
Rechel莘七女孩：我是手机版，手机版没有，我手机版上没有。
正义小Sarah：手机版打横呢？
Rechel莘七女孩：横的也没有，我现在就是横的。
长岛伟哥：有留言出来了，我看到了。
Rechel莘七女孩：手机版你也看到啦，我怎么没有呢？
长岛伟哥：（念留言）“美女帅哥好”。盖特你只要打网页版，哦，能行吗？
Rechel莘七女孩：对，手机版好像不行，网页版可以。小王子说手机版不能打字。
正义小Sarah：手机版不能打字。
长岛伟哥：难怪。
正义小Sarah：进来留言都是。
Rechel莘七女孩：都是Gtv的，留言的是GTV上看，他们说。对，手机有，唐平也说了手机有但是不能打字。
正义小Sarah：对对对，我也看了，是的。只有网页版可以留言打字。你看战友们也说
Rechel莘七女孩：哎，有战友说可以留言打字呢？有可能手机不一样吧。
正义小Sarah：没有没有，他是网页网页，网页盖特可以打字。
Rechel莘七女孩：OK。
正义小Sarah：大家好，战友们好，点赞点赞，还可以打字，还可以发表情。手机版不可以打字，（战友留言）“手机可以打字啊”，哎，这个战友是jhajha68说可以。
Rechel莘七女孩：是不是手机不一样的吧，是不同的版本吧，手机有可能。
长岛伟哥：拉过来一点，哎，再拉过来一点。
正义小Sarah：（战友留言）“可以打字，哦，IOS测试版可以打字”，什么叫测试版可以打字，我用手机打字。
长岛伟哥：这个好，就左边是那个gtv留言，右边是盖特留言，知道吧？
Rechel莘七女孩：太酷了，这样在盖特上直播太酷了。
正义小Sarah：电脑可以打字都是说，IPhone。
长岛伟哥：30万以上多一点，金额多一点，谢谢。
正义小Sarah：（念留言） I don’t understand a word, but awesome and their voices are friendly. Thank you（我听不懂，但太棒了，声音听上去都很友好）。有外国友人。
Rechel莘七女孩：Thank you. It’s called Malisa Day.（谢谢，名叫Malisa Day） 有外国有人，We are testing ，We are testing（我们在测试）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2043/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2043/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
● 00：00 连线
郭文贵先生：现在看到了吗？
唐平：现在还没上去，你还没到Lifestream的画面里边。
郭文贵先生：已经上去了。你那是延迟了。我觉得Q妹这块让她能看到我，你这块应该让她看到我。现在看到了吗？你在这块还看不到啊。
唐平：没有啊，我就看见Ben了。
郭文贵先生：他看不到，你看GTV吧。
唐平女士：啊？推了吗？
郭文贵先生：推了都。我在这看你老漂亮了，咱就这么看吧。开唱了啊。先亮亮嗓子。先开始，我这单唱还是有音乐？
唐平女士：肯定有音乐。哇，我看见你了，看见了。
● 1：16郭先生试唱
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，大家好，摇滚巨星Miles郭携老师唐平同志，还有威廉王，断背兄弟威廉王，我们一起，还有我们的瑞恩、Q妹、长岛哥、小白不白。小白不白，吃素的小白，没有钱但有信仰，这才是高贵的人哪，告诉你。开始吧。现在是正式练歌，（音乐起）哟，这音乐都来了。这个曲子太棒了。
（唱）沧海一声笑，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。苍天笑，拔剑斩红妖，浪沙淘尽毒霾消。
（Rap）整整七十年它把中华人⺠奴役，还让这片土地变得满目疮痍。全世界投毒制造各种生化武器，我去你大爷的人类命运共同体。三载爆料携手战友行天道……
不一样不一样，这是三载爆料，不一样了，这块不一样歌词……
威廉王：对，这个歌词咱们是新改的，因为咱们已经不是三载爆料了。
郭文贵先生：咱就奋起爆料了，咱就奋起爆料了是吧？
唐平女士：你不是还没有录吗？
威廉王：对。这个新歌词是要录的。
郭文贵先生：对对对对，那怎么的？从这开始？
唐平女士：好，Q-May可以放一下伴奏。
郭文贵女士：再放一下。Q-May再继续放这个伴奏。奋起爆料，不是三年爆料了，是奋起爆料。
唐平女士：沧海一声笑，从这要进了。
郭文贵先生：从这里是吧？沧海一声笑。
（唱）沧海一声笑，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。苍天笑，拔剑斩红妖，浪沙淘尽毒霾消。好！
喊哪……这块好，好！战友们这掌声哗啦哗啦地现在。
威廉王：前面第一段，咱们都可以直接一段一段地录，都不用一句一句录。
郭文贵先生：咱现在已经从一个字到一句到一段了。
唐平女士：一段了。
威廉王：一段了，可以可以可以。
郭文贵先生：咱就奋起爆料了，这段不叫Rap，直接江山笑了，是吧？
唐平女士：对。
郭文贵先生：好。（唱）浪沙淘尽毒霾消。
（Rap）整整七十年它把中华人⺠奴役，还让这片土地变得满目疮痍。全世界投毒制造各种生化武器，我去你大爷的人类命运共同体。三载爆料携手战友行天道，震醒我中华同胞，兴起了灭共浪潮。壮志冲云霄，看那国旗飘飘。灭掉邪灵恶党，神州阳光普照。
（唱）江山笑，天宇摇，谁负谁胜出已分晓。风萧萧，真相掀怒潮，盘古开天覆红朝。
（Rap）三年多的爆料就是跟丫死磕，揭露共匪阴谋真相来传播。以美灭共，以共灭共，还得靠我们战友们行动。天佑我中华儿女，共建联邦新中国。黑夜现曙光，照亮东方的天。为了干掉共产党，我准备了三十多年。超过了死亡的灭共之路，纵有太多凶险，我们不枉此生虚度。
（唱）清风笑，终归正道，一舟踏浪自逍遥。苍生啸，热血万丈高，仰天长啸致英豪。
（Rap）战友们豪气穿云霄，盘古相聚在今朝。What are you waiting for？The world is safe no more. CCP lie, the people die. We are running out of time！Take Down.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这是从办公室开了一天的会回来，特别幸福，开了一天的会，老带劲了。各种官司现在大量的进步，各个官司都有革命性的进展。所以我们要开启，等待着，酝酿着“以法灭共，以法灭贼” — 在全世界。
刚才很多战友给我发了很多很多信息 — 我真的回不完了，因为今天下午我没有时间看手机。战友们「表达」对新的4000万喜币的各种憧憬，各种感激。没有回复的请战友们多多包涵。关于付款的问题，请与各农场主联系，和联盟委员会联系 — 所有的付款。有太多要付款的了，这一百万那两百万的，太多了，我没办法一一回了。请和农场联系，请和长岛哥、老班长联系。如果是实在这几个都联系不了的再找我，中不中？太多了，兄弟姐妹们。
还有一个，莫名其妙的新的人想投资绝对不能接受。没有什么历史，没有任何支持的，莫名其妙就来的 — 这个不能要的，咱们要把好关。这是给我们的老战友，长期的战友，可信的战友留下的喜币上市前最后的机会，希望大家都能把握住。
啥都不说了，我马上有很重要的那个……哎，那背景是啥呀？是对面的大楼。现在的曼哈顿到处都是疫苗的恐惧心理。今天开会的时候原来都是打了疫苗的人，真感到他们恐惧了，他们真感到害怕了，太多人现在被疫苗给吓得半死的了。我担心疫苗真正灾难来的时候多少人得吓死。兄弟姐妹们，任何人跟随爆料革命和新中国联邦，给你最大的一个回报就是你没打疫苗；第二个，就是在这个世界危机时刻，你有希望，你有更多像亲人一样亲的战友，这是第二个 — 你从来没有那么多人爱你，关心你，这都是真正的比家人还爱你，关心你的人，这是第二个；第三个是给了你希望，在最关键的时候你可能安全下来，珍惜吧。我都不知道说啥好 — 珍惜爆料革命，珍惜战友。越想咱们太幸福了，我都是深刻的感觉，没你们7哥就没那么幸福了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2007/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2007/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●直播前视频播放
视频：法治基金、法治社会捐款留言精选集
受七哥启发开智
与五湖四海心怀正道的战友们相遇
感恩爆料革命
For the Freedom
我是新中国联邦人
Take Down The CCP
灭共意志永不消退
我是来自国内的90后战友，虽然拥有相当体面的工作和生活，然而总感觉这个国家不是那么回事儿，假大空骗处处都是，电视新闻上的繁荣富足景象和底层现实生活的严重不符，到底哪里不对劲？根源在哪儿呢？郭先生的直播给了我答案，中国人真的活的太可怜了，苦苦活着，还一再被骗被洗脑，感恩恶党莫须有的恩情，根源就在共产党，是他们让勤劳又善良的中国人掉入独裁证券的深渊却不自知。
打地主杀土豪，大跃进，三反五反，文革，计划生育，贪污腐败，无耻邪恶的共产党残害了多少平民百姓，却还要我们感恩党的恩情，爹亲娘亲不如党亲，一切都听党的。我们中国人不应该再沉默下去了，不应该再害怕恐惧他们了，我们的祖辈父辈浑浑噩噩勤勤恳恳忍气吞声的度过了他们的一生，悲哀至极，为了自己为了我们的孩子，生而为人不是被奴隶的，我们必须拿出深藏心底的勇气，做点什么事情了！2019年2月22日听从自己内心的声音，打破恐惧捐款法治基金，而后一再捐款，传播爆料革命，传播真相！此时此刻，我的人生依然彻底改变，自信，勇气，善良环绕着我，不再在意其他人的看法，因为我时刻心怀感恩与希望，以及对追求喜马拉雅事业的信心，迎接一个伟大时代的到来！向郭先生以及所有怀有同样追求的战友们致敬！Take down the CCP！！！
我捐款不多，大概八、九笔，初衷很简单：请郭先生为香港勇士们报仇。如果有机会，我会尽力捐款，直到中国实现真正意义的法治社会。
17年在油管上无意看到七哥的直播，直播的独特魅力，让从没听说过郭先生的我，选择相信七哥所讲，海航飞行记录的公布，让我更加确信。唯真不破让战友们聚结在一起。安全的食品，无毒的空气，不被红黄蓝幼儿园伤害，为了最基本的生存权，身为父母的我们，唯有传播真相，消灭共产党。和赐福新中国联邦诚挚的战友。
不屈的精神让我们相聚，心中的善念使我们跟随，追求的信仰让我们一起战斗，为了心中的喜马拉雅，跟随七哥，干灭中共！
我是来自墙内的90后草根，没接触爆料革命之前几乎跟大多数人一样，没有自己的人生观和价值观！只是看着被洗脑的新闻，事不关已充满侥幸的活着！当参加了爆料革命以后，才知道每个人的自我价值观和人生观会深深影响我们的生活！因为共产党的洗脑让你不能正确认识和对待自己，不会去关心政治，最终都成了政治的奴隶！这三年多来，我被共产党警告，被国保约谈喝茶，以及做义工的所有经历让我更明白了自己参加爆料革命的意义！如果不是七哥这么无私勇敢的站出来抗争战斗揭露共产党的邪恶，戳破共产党的谎言！这如今的一切会是什么样子？社会生活环境会走向何方？共产党的邪恶已经打破常人认知的范围，消灭共产党如新中国联邦宣言一样：是正义的需要，也是全人类的需要！共产党不灭，世界无安宁！当我知道可以给法治基金捐款的时候，从19年7月开始第一笔捐款起就没犹豫过，根本也没考虑安全不安全的问题，也是那一刻起给自家许下了一个承诺：每月10美金，每五个月一捐！只要墙内还能捐，一刻都不停，知道共产党灭亡！我捐的是希望，捐的是自己参加爆料革命灭共的决心和意志！誓死跟随七哥灭共，捍卫新中国联邦！我投上灭共这一票，为了子孙后代、为了一个自由安全的环境、为了基本的天赋人权、法治和民主！
此生最大的幸运是遇到了郭先生，遇到了爆料革命，人生从此有了希望，为了我们和我们的子孙后代从此不再被奴役，战友们行动起来，让我们一起Take down the CCP！
我是一个墙内的退休教师，一直以来致力于中国大陆流浪狗的救助，多年的教学和救助过程让我对这种体制产生了疑问。美国之音断播事件我是听我胞妹讲的，当时觉得又是一个赖昌星出来就是一场闹剧，但是也开始关注郭先生，断断续续将信将疑，在中国人的概念里，政策都是好的，坏的都是下边执行的人，对盗国集团那么多钱的盗取感觉不可思议！7.3王健死在普罗旺斯郭先生团队的追踪调查让我彻底认清了它们的恶的根源！从那时开始我就默默地在朋友中传播爆料革命的内容，我坚定相信只有郭先生能带领大家进入法治民主自由社会！
跟随爆料革命四年，至今被国安喝茶九次，从未恐惧害怕，因为害怕的是它们。
坚持，坚持，坚持，直到推翻共产党，
让正道主义在中华大地生根发芽……
匡扶正义、还权于民、还尊严于民！
法治基金是文贵先生吹响灭共集结号集结战友的大本营，是新中国联邦建国的法理地基，是西方国家乃至全世界重新认识和辨别中国人和中共之间截然不同的显微镜，是文贵先生引领的爆料革命战友和新中国联邦人发起一波又一波灭共歼灭战的前沿阵地，是中国解放后保障新政府三权分立执政体系的监督机构！
（如有理解误差和错误还请批评指正喔！）致敬
法治基金是新中国联邦的基石。踊跃捐款是我们义不容辞的责任和义务。
ROL是NFSC的真正希望和牢固基石！这就叫轮回……共产党，你完蛋了！
生死存亡大灾难之际，正道主义是人类必然选择，新中国联邦法治基金是全球华人通往自由民主法治的阳光大道，爆料革命唯真不破！Take down the CCP！
Fight for building the NFSC and freedom ROL society!
消灭共产党！只要是一个人，这是最基本的要求！
天佑中华，天佑文贵，天佑战友，天佑新中国联邦！
祝所有法治基金法治社会的捐款战友及家人中秋节快乐。
法治基金，法治社会团队衷心感谢所有的捐款者和支持者！
视频：（4：08-8：00）背景音乐：月亮代表我的心
字幕：花好月圆 Happy Mid-Autumn Festival
但愿人长久千里共婵娟
暮云收尽溢清寒，银汉无声转玉盘。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1977/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1977/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播开始前播放短片*
视频1：北京及周边地区遭受冰雹袭击
2021年9月7日
北京，冰雹密密麻麻，伴随着大雨噼啪作响。
北京市气象台20:55继续发布冰雹黄色预警：延庆局地、顺义、昌平局地均有蚕豆大冰雹，预计当前至23时，顺义、密云、平谷、通州北部将出现冰雹天气，请注意防范。
北京上空闪电频闪似科幻大片，昌平区冰雹来袭如降雪，西北方向上空出现电闪雷鸣，瞬间照亮了夜空。
北京市气象台21:15发布冰雹黄色预警信号：预计至10日02时，平原地区将出现分散性冰雹。
视频2：2019年9月27日班农战斗室嘉宾谈段伟红
Kathy: 在过去几年里，我很荣幸的认识了许多很了不起的中国人，我爱中国人民，我喜欢了解中国。我还曾到中国拜访我的中国朋友们，如文贵先生指出的其中一位中国朋友就是段伟红，夫姓沈。她在两年多之前消失了，我曾参观了段伟红在北京的项目，我和她一起参观了很多在曼哈顿和波士顿的文化中心。她不仅对美国的艺术有浓厚的兴趣，她对全世界的艺术都是如此。我还曾和她一起在伦敦见面，她真的是我一个非常好的朋友，而且她的小儿子也成为了我的好朋友。
那时段伟红正要启动一个新项目，还有在北京的酒店，而她刚刚才完成一个项目，办公楼的地产项目。因此在我和段伟红的接触中，我们成为了朋友，尽管她一开始只是我的一个客户，但后来她成了我的朋友。所以我去看过她在北京完成的项目，那个办公楼的地产项目。当时她还正在建一个公寓和一个博物馆，然后她还将建造一个酒店，那是和Horbury集团合作的。就在那个项目启动前，我得知段伟红被消失了。
段伟红当时在北京，所有人都以为她很忙，所以才好几天没见到她了，后来才发现她其实是失联了，而且从此再也没人见过段伟红。我尝试帮助她在这里的家人，她在美国有非常杰出的家人，她的家人在联合国任职很多年了，她也在尝试帮助段伟红的儿子，以及孩子的爸爸。
正如我说的，我爱中国人民，我一再强调那些美国和中国亲密无间的时光。二战期间，我们通力合作，直到取得伟大的成果，直到1949年，我们一直都是盟友。因此我一直希望我们能回到那个时候，再回到我们一起友好合作的时光。那些年，我们每个人都在与极权主义作斗争，每个人都在为自由而战。
我非常感激今天，虽然我没有想到会参与直播，但是我只想说：段伟红，如果你能在世界的某一个地方，能听到今天的直播的话，我们都很关心你。我非常开心有此机会对你说，你是如此的杰出。我很开心，我能和文贵先生和他家人成为朋友，他介绍我认识了班农先生，他们都在一起为法制基金工作。而法制基金的其中一个工作就是，寻找那些被消失的人的下落。我赞扬他们的努力，并以他们的努力为骄傲。
视频3：2021年9月2日，中共制造病毒是为了制造全球的恐慌和痛苦
大胡子医生：中共病毒是人为制造的生化武器，这是每个人都认同的。这是一个非常险恶的目的，即制造全球恐慌和痛苦。它是全盘计划并协调一致，朝着某个方向来改变人类的行为，这是世界历史上最大的心理战。
因为长期的恐惧，加上人与人之间的隔离，导致心理失调。而人们会做任何事，去逃离那种痛苦，情感上的痛苦状态，而这一点正在被利用。
所以说，任何减少恐惧的东西才是关键所在，任何能够减少恐惧，和弱化对无辜民众发动的行为心理战的东西，都将被污名化。因为他们的目的就是要维持恐惧的氛围。
视频4：2021年9月5日澳大利亚联邦的议员谈伊维菌素应该被使用，否则政府就是在杀人
当涉及治疗和预防人们感染Covid-19病毒时，我们被告知，唯一的解决方案是全新的疫苗。但这不是事实，有针对呼吸疾病的替代和补充疗法，可以治疗Covid-19，其中一种是伊维菌素。在过去的60年里，已经使用了37亿剂伊维菌素，在这期间，它有已被验证的安全使用记录。
过去一年，印度某些州、南美的一些地区、欧洲以及一些亚洲国家，成功地使用伊维菌素治愈感染了Covid-19病人。有超过40篇医学以及科学论文可以证实，伊维菌素的成功。那么为什么在澳大利亚，伊维菌素被禁止用于治疗Covid？这引发了关于大型药企垄断、利益冲突，以及伊维菌素被政府压制的严肃问题。
例如，谷歌的母公司Alphabet拥有Youtube，凡在Youtube提到伊维菌素可用来治疗Covid的视频都被禁，他们甚至下架了我的视频，而我是澳大利亚联邦的议员。
但是问题在这儿，Alphabet拥有Vaccitech公司12%的股份，而Vaccitech公司生产阿斯利康疫苗，这算不算利益冲突？
联邦政府治疗用品管理局（TGA）给我写了一封恐吓信，因为我公开谈论伊维菌素。但我是这样看的：我是澳大利亚国家议会的合法选举出来的成员，与公众分享准确的数据和信息，是在履行法律赋予我的职责。
禁声和禁止（相关）数据是一种控制，而控制的背后就是恐惧。不诚实的大型药企，是不是害怕失去数千亿美元的利润？政府是不是害怕承认他们所犯下的巨大错误？我与疫苗制造商、伊维菌素或者其他制药厂，没有任何财务或其它联系。我的目的是确保我们在保护人民的健康，并恢复我们国家经济的健康和安全。这是为什么我们必须有替代（疫苗）和补充的治疗方案。基于我们掌握的有力证据，伊维菌素应该被使用，而且必须确保人们可以获得它。做不到这点，政府就是在杀人！
视频5：2021年9月4日皮特·尔纳瓦罗在班农战斗室讲述福奇、达萨克、巴里克及石正丽之间的关系，及研究和释放病毒的时间线
皮特·尔纳瓦罗：稍后我会请马龙博士来具体谈谈。在此之前，我想梳理一下事情是如何走到现在的。
我们绝对不能忘记中共以及安东尼·福奇，是要为制造这个病毒而负责任的。让我们追溯到2019年9、10月，追溯到武毒所，我们现在已近乎可以确定这个病毒，要么是从武毒所逃逸的，要么是被故意释放的。
如果我们再往前追溯，就会发现有些关键人物，这里有四个重要人物：有安东尼·福奇，还有一个叫生态健康联盟机构的彼得·达萨克，有来自北卡罗来纳大学教堂山分校的拉尔夫·巴里克，还有就是一个被称作蝙蝠女的石正丽，她是科学家，同时也是解放军军官，她在武毒所从事生物武器实验室项目的研究。
所以事情的情况是：在2017年，福奇背着川普政府，解除了对这些叫做“功能增强实验”项目的禁令。举例来说，这种功能增强实验，可以允许石正丽将其收集的蝙蝠病毒，改造为更加致命形式的病毒，能够传染给人类，还可能更快地变异，对热和潮湿的环境具有耐受性。简而言之，就是将病毒武器化。
所以说在2017年，福奇所做的事，本质上是给武汉实验室的石正丽，进行功能增强实验开了绿灯。达萨克和巴里克是拿到拨款，帮助石正丽开展实验的美国人，特别是巴里克，他有很高的专业水平。而他们，可以说极有可能是通过基因工程编辑，制造了这个能传播给人类，且具有致命性的病毒。
其次，这里还有一件较为重要的事情，就在2020年9月、10月、11月、12月，中国向世界隐瞒了这个病毒，即便他们那时正在封锁武汉和自己的国家，即便他们正在将这个病毒，带到世界各地去生根、扩散。所以这里的关键是，中共完全有机会控制病毒，但他们没有这样做，以至于现在，世界深陷于这种从未见过的，人以多种方式快速变异的病毒之中。
视频6：2021年9月2日，美国国立卫生研究院正在做的事是谋杀
主持人：他们似乎是想把我们引向这条路，你唯一能做的就是，在被强迫服用瑞德西韦后，死在呼吸机上，或是死于我们即将给你接种的疫苗。你们只能选择服从，不管你是否喜欢。
大胡子医生：只有当我们顺从他们，并变成了无脑的羔羊时我们才会死去，因为我们仍然可以说“不”，我们拥有自由的选择权和自由的意志，而且无论面对何种程度的强迫，都无法让你违背意愿做事。
而我曾说过，伊维菌素正变为“硫酸羟氯喹化”的原因，那是因为去年，硫酸羟氯喹被证明有效时，受到的待遇与现在的伊维菌素相同。从根本上说就是污名化这个药，以及愿意使用和开这个处方的人们，而且在其背后，有恶毒和阴险的目的的。因为任何了解瘟疫流行应对措施的人都知道，应对措施有四个要素：
第一是防止扩散；
第二个是住院前护理；
第三个是住院护理；
第四个是安全和有效的疫苗。
每一个都是应对措施的重要组成部分，你不可以只采用某一种。所以无理由让人们回家、病情加重，最后不得不进医院接受治疗，给你一张祝你愉快的“地狱通行证”。这种做法绝对是很凶残的，而这就是美国国立卫生研究院正在做的事情。
国立卫生研究院告诉人们，不要（通过药物）治疗中共病毒，只有在你氧气不足去医院时，你才能获得救治，这是谋杀的概念。
视频7：2021年8月30日，疫苗的副作用
主持人：你听说过，例如（打过疫苗）的女人例假变长，你怎么看待这个现象？
嘉宾：我认为可以用刺突蛋白的效应来解释。
主持人：刺突蛋白造成血栓血凝。
嘉宾：还会导致微型血凝以及微血管收缩，而且刺突蛋白还会伤害血管内壁细胞，从而影响胎盘组织内的氧气和血液流动。
主持人：好的，那么这个对孕期会有好处吗？
嘉宾：不，这对孕期没有好处，这能够部分解释痛经，一些大流量的痛经，可能是早期流产的先兆。理论上很多研究正在进行，但现阶段，即使我也已经对政府是否有能力进行一次控制完好的临床试验，失去了信心。
主持人：他们（政府）刚说了，所有怀孕的妇女都应该打疫苗。
嘉宾：我知道，我无法理解这个决定，并且我反对，我反对他们让所有孩子打疫苗这个疯狂的举动。
主持人：您如何看他们让美国，以及世界上所有人接种疫苗这件事？
嘉宾：这是一个巨大的悖论，让我更加生气的是，这是非理性的。从公共政策角度看，这是不合理的。从医疗管理角度看，也是不合理的。不合理的方面太多了。我的同事和我，看你问我们从头至尾对此有何反应，其中一个反应就是，我从来没有看到过全球范围的这种宣传、信息控制和消息管控。我一生中从未见过，在一场感染性疾病爆发中有这样的现象。
视频8：2021年9月4日马龙博士在班农战斗室谈mRNA的技术
史蒂芬·班农先生：马龙博士，就单从你研究的mRNA的技术层面谈怎么样？许多人犹豫甚至反对，原因很简单，就是不想沦为实验品，就是他们所说的基因疗法。你的答案是什么？
马龙博士：这就是基因疗法被用在疫苗里，我认为他们的逻辑……我尊重他们的观点，他们有权利对一项尚未被充分理解的新技术保持警惕，而且很多细节还没有被全面很好地完善，他们没有很好地完善，我们还在学习。
这就是为什么，我们有食品药品管理局规定的致畸性，也就是出生缺陷研究。
你谈到了脊髓灰质炎和天花，这些都是很棒的选择，这两个疫苗都和黄热病疫苗一样，是灭活疫苗。因此，灭活病毒疫苗基本上表达了病毒大部分结构的全部蛋白质，现在这个都直接跟新数据相关联。我已经了解到自然免疫力在对抗再次感染方面比疫苗强20倍。
皮特·纳瓦罗：20倍！
马龙博士：比疫苗强20倍，是的，这个情况完全验证了你的观点，我们做的太过匆忙，对不起，皮特，很抱歉！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1956/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1956/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
更正说明：根据郭文贵先生在2021年8月30日的直播，郭文贵先生对于在2021年8月29日直播的口误进行了更正，原来提到的植物油，实为动物性的脂物油，因此在本次正文中所有提到植物油处均加勘误说明。
吃饭饭喽！不清楚欸，再往下点（调摄像机角度），不清楚啊，很不清楚，不是720,很不清楚，角度不好，一点不清楚啊，七哥爱吃这个（毛豆），斜了，我换这边来，比那边好，光比那边好。有点斜，现在这个G-TV我觉得真有问题，你看这清晰度。
（一直在调试视频角度），咱们这小时候爱吃的东西，现在都爱吃。（战友留言：七哥看起来今天很年轻）兄弟姐妹们，咱别这样说话行不行啊！看起来很年轻~~~
昨天录歌呢，唐平、威廉王两位老师，Q May还有她先生，俩家子人，说话有多狠啊。你说我喊半天了，使劲磕。录完以后，唐平说，欸，这能挑出来，能挑出来。你以为这菜市场卖菜呢是不是啊？我录半天，你能挑出来一句，这不是骂人嘛！
我可没开美颜呢，咱G-TV没有美颜呢，哪有什么美颜呐。你说哪有这么说话的，这威廉王和唐平多会骂人。还有这Q May还有她先生，俩家人家虐我一个人。录了半天了，说能挑出来一句。跟菜市场卖菜似的，打折是吧，打折，挺便宜，能挑一点儿出来。
大家现在看人还用年轻不年轻来看人，我知道很多人做不到，我的家人也做不到。如果你对生命还用年轻不年轻来看待的话，太Low了。生命跟年轻不年轻真半点关系都没有！这个人活多大岁数，白活就是白活。有的人，是吧，人家每一天，一天都顶你一年。
生命中没把时间和质量、年龄。你看看现在所有的战友，都想倒饰得很年轻。你活到180岁和80岁，你没小肚子，没有一堆肋肉、赘肉，不管皮肤多老。我觉得这点我太喜欢西方人了，每个人都很自信，是吧。
你看看咱中国人，小的没正事，不像个小的。老的是完全不像个老的一样。老了，头也不梳了，指甲也不剪了。然后越老肚子越大，你说这跟年轻啥关系啊，是不是？
（念战友名字：冰冰来跟我来双修）
我那天给你签字啦，冰冰来跟我来双修是老战友，一个不够来签俩。我这两天还得来一回，我今天下午想抽时间，开完会以后，再来一次签名。
实在受不了了，兄弟姐妹们，有些要签名要的我，我看到就眼泪控制不住。哎呀，人家要签名，你这跟我要签名的有些战友真要我的命了，太感动了！
换盘~这个海参不容易做，看上去很容易，很难做，很难做，不是每个人都能做的。我爱吃这个面，看到没有，这个面啊，为什么战友？
我从来不吃美国肉食鸡啊，我一吃就想吐。真的，我一吃那个肉食鸡就想吐，我觉得真跟吃尸体似的。我觉得美国那个肉食鸡，我一吃，跟吃尸体没啥两样，太恶心了。
所以我只吃这种大家看这鸡肉啊，看到没有，老鸡。然后我特别爱吃的，看啊，茄干。你七嫂弄的茄子弄成干加上豆腐~~~嗯
（看战友留言：文俊，你也想要。好啊）
穷啊，只能吃草了，没钱，只能吃草。昨天下午录了四个小时吧，四个小时，嗓子都快冒烟了，嗓子都快哑了。然后换来的是这俩家人家对我的虐待啊，能挑出一句两句来~~~
你想想，刚才开玩笑啊。说实话，老感动了。俩家人啊，大周末里边。你说带着孩子，就给七哥唱歌，教七哥唱歌。你以为当摇滚歌星那么容易呢，不容易啊！
大家知道吗？做海参的汤和做这个鲍鱼都是一个汤，做干鲍鱼的汤。这个面必须是手工面，不是手工面没法吃。手工面炒完以后，然后再用这个老鸡。你看用老鸡炖出来，然后加上鲍鱼汁、鲍鱼汤。咱们穷人嘛，只能吃这个，是吧？哎呀，想看我吃播的，很多都是~~~为啥我说该干啥干啥去。为什么有些战友要求我吃播的时候，我就吃呢？
很多国内干休所的咱们战友们说，七哥，我们看一次你的直播，我们干休所的同志，还有这养老院的同志。两星期都抢着运动，抢着吃饭。一不看你直播，就不想吃饭了。我说有这么灵吗？最后发了视频、照片给我，真的是，老家人都是看我吃播，吃饭。
在甘肃还有安徽，很多人一样。我以为只有云南、广西、福建这地方。结果是这么多地方都看我吃播，而且绝大多数是中、老年人。我说，好吧，那就吃播吧。
你看，我这个老鲍鱼汤，往这里一倒，哎呀，好极啦！おいしい（日语，哦一西涅美味しい），老鸡，真好，嗯，好。嗯，真棒，好吃。嗯，穷人家的孩子吃饭永远香。
然后日本大米，日本米。咱们端着碗吃饭，不用那刀和叉子，咱就别装啦。
那个甘肃的平姐姐，我再跟你说你给我发的那个视频那是不对的，让老人家吃饭、咱们这兄弟姐妹吃饭，你不同的年龄不同的吃法，你跟七哥这个吃法不可能。
虽然你们这条件也不差，你叫他们吃太多，特别是晚餐，晚餐不要叫老人吃那么多饭，咱们年龄大的兄弟姐妹们，虽然你们都叫我七哥，不管你八十九十还是多大的都叫七哥，我给你们建议，你要真让七哥今天坐着为你吃播，你听我以下三条建议。
你们要想跟七哥盘古相见，好好儿活到那时候，听七哥的以下三条建议，拿笔，拿笔，拿笔记住，还有咱们西藏的山知知妹妹，咱们西藏那些兄弟姐妹们，更是要这个时候要吃饭要改变。
第一条，你们可以吃晚餐，但是晚餐尽可能少吃，绝对不能吃大荤大素，大荤，绝对不能超过五成饱，记住晚餐无荤不超五成饱，你让七哥给你吃播是不是？你就听听我的建议，我这是跟你说之前我都问医生了，我说对你们这些人什么管用，特别是西藏那个你让我看看你是吃牦牛肉长大的，你晚上还吃牦牛肉那怎么可能好啊？不行的。
吃好但是晚上绝对不能吃饱，健不健康只要你的肚子，只要你有大肚子鼓起来你早晚一天不是糖尿病就是癌症——第一条；
第二条，我这花了很多时间才闹明白，你七嫂子管我、医生管我，我每一年得化验五次血或者六次血，我们都吃盐太多、吃糖太多。我新加坡的一个合伙人还有我的这个高管还有同事都很多人，其中一个相当牛叉的新加坡三家牛叉酒店都他家控制，就是因为新加坡的吃糖大多、吃盐太多，一家兄弟俩还有妹妹全染上了急性胰腺炎、脑梗，所有中国人都咱穷人像我一样，过去都是吃那蘸着酱油都不错了是吧，都吃咸菜长大的，恨不得拿盐当菜吃，是吧？——这个盐绝对是致命的。
重盐、重糖绝对要命，一定要低糖低盐，甚至不吃糖，下午更不能吃糖，特别是咱中国的那些调料，我求求大家了你们千万别吃，我的餐厅日本餐日本厨师所有中国调料都给你扔出去，绝对不碰，他说这都是有毒性的，日本人的长寿就是因为低糖、低盐、晚餐吃得少，还有不吃中国的这种花生，千万记住，——第二条；
下面没有掌声，这留言没掌声，你们看看，今天很多战友都是头两天没有的，都是国内的战友，像原田，白玉这都老战友了，很多战友，西方玉米地。
今天早上一个新疆玉米地的战友发给我个黄色视频，你把我给吓坏了，但是今天你这黄色的视频一发给我不要紧，七哥锻炼多弄了50个，一打开视频哇塞太性感了——七哥让你看看我的40岁的身体保养怎么样，哇塞那身材，好家伙，哎呀！那皮肤保养得、小肚子平平的，哇塞，真的，我真觉得这女人到了40岁是她最美的时候，40岁以前狗屁不懂，傻，你知道吗？——都是傻人。七哥的经验，这里但愿没有少女少男，爆二代都不要看啊，我认为40岁以后的女人才可爱，越老越漂亮越有味道，真漂亮，保养真好，前提是你保养了还健身；
第三条我给战友们今天吃，咱们现在看我直播的干休所的兄弟姐妹们，你们发的信息七哥都收到了，今天就听你们的，就给你们直播，其他战友都不应该看，我再给你们一个建议，一定要听七哥的，不能喝任何所谓的非白开水之外的饮料，什么饮料都不能喝。
过了60岁，我现在是一周喝一瓶可乐，就想过过瘾，就这我还想戒了，一定记住超过60岁以后或者55岁以后，你所有的什么酸饮料，什么样的饮料都不能喝，下午三点钟以后任何的带甜带咸的东西都更不能碰，拒绝碳酸饮料，特别中国的碳酸饮料，绝对是杀人的东西！
巴黎水绝对好，带汽的水自然气质绝对好，特别我们中国人一定要记住，所有的喝咖啡致癌那是纯王八犊子、王八犊子、王八犊子的事儿，那是你喝不起、你不懂或者你别喝假咖啡，每天下午三点以前，下五三点以后你不能喝，我是半夜喝都能睡着，喝着都能睡着，因为我睡不着觉嘛，睡不着觉我就喝了以后睡，咖啡对我没有任何的所谓让我睡不着觉的问题，反而是事情让我睡不着，恐惧——用共产党的话说，郭文贵害怕，是吧？
但是我告诉你咖啡一定要喝，是中国人得脑梗、心梗、血液流通特别是癌症，特别是女性妇科疾病、胸腺一定要喝，千万千万记住，我家里边一个很亲很亲的人我不告诉你们是谁，很亲的人便秘30年，吃饭的时候说这个别扭，什么中医都吃了，哎呦我的妈呀那折腾死人了，我也担心死了，最后就是喝咖啡好了，我专门了解各个欧洲还有美国这个咖啡到底致不致癌和茶致癌，这纯胡扯的，白开水喝多你都致癌你知道吗？咖啡绝对是对女性、男性绝对血液、稀释你的血液特别打通你的血管，像现在这特别是打了疫苗的更得要喝咖啡。
Gentleman！Prepare coffee please， I want to see how can cook coffee here. I want to see I want to know what is the coffee here.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1905/</link>
      <pubDate>Fri, 06 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1905/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！不蹦了，8月6号了，尊敬的战友们好！你们健身了吗？中南海中南坑这帮老杂毛全都去了北戴河，老百姓，你说谁能去北戴河啊？郑州水灾的老百姓，现在都是家没家，业没业的，他们照样去北戴河，照样度假，爹亲娘亲不如党亲，现在的党在哪儿？
现在全国到处戒严，他们还扎堆北戴河，爹亲娘亲不如党亲，你们的党哪？一切都是党的，一切都听党的，现在党去北戴河度假去了，专列专机，整个大陆戒严，整个海戒严，无产阶级的中国共产党，他有世界，他有北戴河，你在哪儿？咱们中国人是世界上最最最最天真无知的，就这视做不见，还有到井冈山，到延安看那破草房，看那个破鞋，叫破草鞋，叫破鞋党嘛，是吧，外号：破鞋党。看他们破鞋破被子，你没看到他玩多少女人，你没看到他有多少私生子。
这个世界上，上天给每个人的智商和智慧是一样，对吧，昨天长岛哥给我发信息，一个老椅子，长岛哥问他，你支持路大脑袋、蛇妖闫是吧？他说，我支持以毒灭共，他说，你支持以毒灭共，他能以毒灭共吗？他的洋林爹不是要抓捕吗？洋林爹不是说要帮助他们以毒灭共吗？他找到洋爹了吗？洋爹现在说病毒是美国造的，他还说，那我支持以毒灭共，长岛哥说，你支持他就不能作为投资者，他说，我支持以毒灭共，就必须选择一方吗？长岛哥说你只能选择一方，他是我们的敌人。
他当然是我们的敌人了，他是骗子，对不对？你绝对不可能你跟着洋林爹的事情你都辨别不清楚，就是路大脑袋从头到尾没有一次料，蛇妖闫全是假的，是我们把她捧上去的，她要砸我们，她把爆料革命定为恐怖分子，他把战友们捐钱定为贱捐，贱民，太贱，你还让我们让你在G系列投资？门都没有。你们谁都别想搅混过关，你过了关，我也得给你拿下去，最好你别侥幸，你不信就试试，一个都不会允许。
就像现在北戴河，陆续到达北戴河，有几个不太高级别的负责警卫的官员和河北的政法委员，昨天一起喝王八汤，在北戴河见面，主要这一个月喝王八汤，鹿血炖王八汤，是所谓的一年的湿气全部拿掉，当然让男的女的都是性欲极强嘛，每年都是有几千万只王八选出来让他们吃，为什么几千万只？只选某年某月，还有公母搭配，大小合宜的，放甲鱼血怎么吃，甲鱼怎么炖，只吃甲鱼鞭，不像咱老百姓都吃了，所以说共产党这些老杂毛壳都比较硬，寿比较长，你像朱镕基最爱吃甲鱼鞭，甲鱼汤，是吧？那一锅汤得多少甲鱼鞭啊，是吧？
吃甲鱼的时候记得他们聊起来，说首长都往这里来集会，这病毒咋办呀？这美国人要是有点什么动作咋办呀？老百姓有没有怨言啊？谋首长秘书说了一句话，说昨天首长和谋首长，说中美关系咱们处理一下，说最近是不是有点过火了？有点失控了？中南坑的大脑袋说了，我们不是给美国送去了一个“战羊”吗？从战狼文化外交对美国，已经变成战羊了，哦..秦刚是扮演羊来了，是穿着羊皮的狼，啊，明白了，首长说有对策，对待美国人要硬几手，软一手，硬几回战狼，然后就软下来，你看这就是共产党。
骗你绝不商量，对老百姓也是，硬硬硬，然后给你示好一下，搞几个大娱乐会，捐点被子，掀掀锅，结束，是吧，对老美也是，赞扬赞扬赞扬…说现在老百姓有什么怨言？中国老百姓，他说关键是，把电视节目搞好，把报纸版面头版搞好，把历史回忆做好，老百姓没有问题的，中国老百姓是可控的，洗脑嘛，中国老百姓就是看电视，看报纸嘛，然后现在上上手机，这不就完了吗，是不是？说美国不会有啥动静，美国完全在我们可控的，就是美国的官员都可控听他的，病毒..你见咱们的首长啥时候戴口罩？你见咱们中南海有一个染上的吗？中央机关有一个染上的吗？有解药啊，结束了。
有人说这病毒是不是下一波得来点猛的？他们会猛，我们会过去，那咱们这到处戒严，各小区，又是武汉了，又是东北，又是北京，又是上海，又是扬州，咋回事？说，咱这没有人传染，光人家传染，人家不是说咱造的药嘛，是吧？意思：我们得演演戏，让外国人看我们也被传染了，我们传染了，我们也戒严了，那用首长的话说，这么多疫情，专案小组，这么多疫情设备，那么多车，那么多装扮，你不表演拉练拉练演习演习，国内是演习，死个万八口的人算啥呀，是不是？演这场戏，怎么演在国外，在世界上共产党的病毒杀你们的人，我家也得死几个，杀你100万，我死个一万八千，不怕呀，杀你100万，我死100万，死500万我都不在乎，中国都是贱民嘛，用路大脑袋、蛇妖闫讲的都是贱民。
我们昨天给奥林匹克委员会写的信震撼很大，今天我们的法治基金，新中国联盟一大早，我们委托的战友又写了一封信，就美国国会最近出台了一系列的法案，很多人要提议废除共产党，在西方世界合法代表中国人的权利，包括因违反人类大屠杀、种族大屠杀，我们也写了信，今天早上出来了，我现在发给了新中国联邦政治顾问委员会，新中国联邦法治委员会，我等他们回复，我可能今天又签了第二份，是吧，第二份，大家记住多了真不行，只能是一次给个40~50份，大家收藏原件，多了不可能，那就没有意义了，而且七哥真没时间，我今天可能在签第二份了，有第一第二了，一生二，二生三，三不就生万物了嘛，对不？咱接着弄。
没想到影响那么大，昨天晚上警告来了，文贵，不要再跨过红线了，冬奥会我们是一定要办的，我说冬奥会你们的病情、疫苗、灾难都将发生，你搞啥？你搞不成…哎..到我们搞的时候就全世界没有病毒了，听到了吗？听到了吗？他们绝对知道疫苗不管用，疫苗就是赚钱，还有其它险恶目的，第二，到他们搞冬奥的时候就没有病了，意味着啥？他们可控。
太多话要说兄弟姐妹们，人那这辈子不怕穷，就怕脑子傻，无论是爱情还是家人，你遇到了脑子有问题这一辈子结束了。真的是心痛啊，看到这些无知、愚昧的…政清，我们的理工男文峰，太棒了，做的太好了节目，到时间了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1849/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1849/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹大家好，今天是7月10号，看着我想装病的样子，抱歉，我今天早上也没有发盖特，今天是发不了盖特了，明天星期天，一般的情况下都需要直播一下的，我是实在直播不了了。
我一直嗓子还在疼，昨天晚上回来，今天看了医生，是热感冒，病毒性的热感冒，这嗓子里面就像有个火棍在里面，一直是头里疼，还有就是红花油，在热伤风的时候又抹了红花油，导致病毒加剧，主要原因就是最近睡觉太少，免疫力低了，还有一个就是头一段从六月份一直到七月，大家都知道都忙活大事儿了，所以说又到了个新办公室的空调，18度的空调，开了两天，每个人都没有想到把空调给降下来，每个人往身上加衣服，就没有一个人去想着把空调给降下来。
我这几天都在想这不就是中国人的孝敬嘛，共产党把我们人类降到最低了，但是从来没想到干掉共产党，都往身上加衣服，7月1号，2号，3号，4号都在18度，我们每个人，长岛哥，战友都往身上加衣服，我也加衣服，就是没想到把空调给降下来。到了7月5号6号才想起来把空调能调一下，这个是很大的伤害，这就是人啊，当个领导多重要，如果我们那些人有一个人喊着说，咱把空调降下来，都不至于这个样子。
然后这几天纽约又特别热，冷冷热热的，但是大家很多人给我发信息关心我，很多战友抱歉，我真的是没有时间一一而回，没办法一直疼，刚刚给我的嗓子到的药，龙角散，我才能说话，从昨天到现在我基本没说话，很多事情要做，还得给你们挣钱去，还要惦记大家，太多事儿了，但是我在这说一下，明天不直播，七哥热感冒。
实际上我过去每年都有一次热感冒，过年都有一次重感冒，到了美国以后就没有了，但这次又来了，又抹红花油，人家说疯了，这时候热中风你，再抹这么重的红花油，所以说都来了，啥都不说了，兄弟姐妹们，谢谢了，大家还是一句话，别忘了健身，保重身体，该双修双修，保重身体，不行了，我说不下去了，说的我嗓子痛的不行了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1846/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1846/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Q MAY：我们今天是在盖特G-TV还有G-Fashion新的总部和大家见面。
正义小Sarah：对，今天非常开心，非常激动，看见郭叔了，然后也是在我们新的办公室，整个room tour了一下。整个办公的环境以及我们现在G-Fashion还有盖特，所有的这些工程人员和工作人员们整个的工作的状态，真的感觉像来到家一样。
Q MAY：嗯，刚才郭先生也是带我们参观了整个，这层应该都是。
正义小Sarah：对，它是整个一个圈儿。
Q MAY：整个一层，然后我们现在所在的区域应该是G-Fashion的部分，对。它以前是哪个公司？
正义小Sarah：？？？？
Q MAY：对，？？？总部在这边，是吧。然后我们可以看到这个地上有一些，就拍摄用的那种轨道，是专门拍那种走秀的，然后再往那边走就是工作的，办公的区域。我们还看到了Jason Miller。
正义小Sarah：嗯，哈哈，Jason Miller很认真啊，他在那里一直在工作，然后跟我们打招呼，非常的那种亲切，没有距离感，然后他对于我们打招呼非常的humble。就是你看不出他是一个多么领袖啊，大人物啊，任何架子都没有。
Q MAY：对，平易近人。还有呢~~~~哈哈，待会儿郭先生会。
正义小Sarah：一会儿七哥会来跟大家~~~~
Q MAY：我们是暖场的。
正义小Sarah：呵呵，我们是暖场的。然后感觉到整个的，我们在这里所有的，我们战友的，这个在这里工作的战友，他们都是非常的这个谦虚，然后非常的照顾人，照顾人这方面真的没的说。
刚刚我们才刚吃完他们这个点的，给我们的热乎的三明治啊，然后整个的像给我们拿吃的时候，大家全部都是戴着手套、口罩，真的是面面俱到，所有方面都是帮你想着，方方面面的这种周到的服务。
Q MAY：然后我们接下来会有更多的同事加入到这个大家庭里面来。未来这个地方就会是一个根据地，对，不光是有节目，还有我们后台的很多的工程师，还有G-Fashion运营的团队都会在这边，包括设计的团队也搬到这边来了。因为G-Fashion之前是在L A嘛。
正义小Sarah：对，然后现在整个的，包括刚才我们也看到这个整个G-Fashion那边，他们的工作的感觉和他们的团队。他们一直在设计衣服还给我们看，说你们觉得这个新版这个版型怎么样。
Q MAY：其实我们的设计师，Jessica也是我们的战友嘛，是左轮的女儿，她也可以做那个模特一样，刚才给我们试衣服看，Jessica很全能。
正义小Sarah：对，Jessica是非常stlye的那种女生。感觉工作非常地努力认真。还有就G-Fashion这一块，我觉得可能很多我们的战友们都会有一些疑问，就是说买的很多衣服、货现在没有到。
其实刚才我们这个了解到，我们的设计是完全没问题，我们的市场营销完全没问题的，只是在于这个原材料供货这里。
Q MAY：对，它的那个就是布料的选择会非常的讲究，所以会耽误一些时间，再加上最近有一些搬家嘛，所以好多货还没有发出来。
正义小Sarah：对，还有就是因为这个Covid-19。像这种加工，做工，就是一个非常拖延的一个状态，所以在这个漫长的等待期间，我们要等到好东西，其实战友们都不怕晚，对吧。然后我觉得我们很多的战友们对于我们G-Fashion、所有G系列的东西都是抱有着非常大的支持和期待的，我们就耐心等待。
Q MAY：而且刚才我们还看见很多新品，就是那一排包。透露一下，是包，各种各样的包，非常好看。
正义小Sarah：非常好看。
Q MAY：是不是要叫郭先生？
正义小Sarah：他可能现在还在忙，那没事，我们先给他预热、暖场。念战友们的留言［冷天晴，战友好，全球G系列客服群，战友好，天上飞斧，G-Fashion缺货反应一下，这不是缺货啦，300年的飞飞，飞飞姐，我在这儿了，开心，超级开心。
然后稍微跟大家讲一下，因为我跟Q MAY都是昨天来的，那我们就跟战友们稍微讲一下这两天的感受吧。我是在昨天下午的时间到纽约的，然后到了以后长岛哥接待我们，就跟我们的这个大家长一样，然后让我们感觉到受宠若惊。
就觉得说，给我们照顾得就是跟自己的孩子一样，然后晚上就是在我们衣食住行，方方面面都是为我们考虑着，然后今天上午呢，也是再一次的去了我们的喜马拉雅大使馆，在那里我真的是第二次进去。
我就感觉到就上一次走的时候，没有想到还有第二次进到大使馆的机会，也没想到能这么快能进入到大使馆的机会。所以一切就感觉，就像郭叔跟我之前说过的，你永远不知道下一秒、明天要发生什么，就是每一天你都在创造奇迹，每一天都是奇迹不断的再发生。
就是跟了爆料革命以后，真的是你每一天接收到的信息，包括每天它改变你，可能第二天的未来都是按时、按秒、按天这样在算。而且每天都在很大幅度的改变着你的整个的生活。你说呢？
Q MAY：嗯，今天我们在大使馆的时候也是等待两位战友去面试吧，可以说。对，整个感觉他们也觉得非常的棒。所以就像上天安排的一样，大家在这边相聚，然后能在一起工作，彼此的这种信任，第一次见面就没有那种陌生感，倒是好像见到亲人一样的那种感觉。
其实我们虽然是第一次见面很多战友啊，但是已经在线上工作了好长时间了。所以其实还是那句话，大家的互相信任的感觉，是因为在一起而不断的完成了很多的事，一件一件的事情，一件一件成功的事情，这样累积起来的这种感情，我觉得非常的珍贵。所以今天我们大家在一起见面，在一起参观这个新的办公室就会觉得非常的，那种有希望的感觉，充满希望的感觉。
正义小Sarah：对，对。尤其是我们两个，我和Q MAY就是同一天到的，然后在这里可以整个过程都是一起。然后你就能感觉的到马上就是人越来越多，然后我们一批一批的战友们加入进来，然后为我们整个G系列、我们的事业在这里奋斗着。
我们是第一批，我们是这个奠基人，然后你就会感觉到身上的使命，还有未来，你能看见未来的那个远景。包括这个郭先生跟我们今天安排完，像我比较适合做些什么啊，Q MAY比较适合做些什么啊。
那当然，Q MAY比较适合在音乐方面，像我没有什么太专长的~~~~但是我觉得在这里做什么都是学习，做什么都是这种非常态的一种体验。你这一辈子不可能有这样的机会，在一个这样的环境领域，世界云集的这些设计师、音乐家、艺术家，还有我们的这些世界精英在这里有一个说话的机会，或者听他们说话的这个机会，我觉得都是非常难得的。
Q MAY：因为我们这个也可以说从零开始的一个平台，所以大家从做节目开始，很多都是从不懂到一点点的学习，然后到越做越好。这个平台可以说我们不是在工作，我们是在为自己、为所有的愿意发声的正义的人在争取这一个更好的环境。
所以我们特别会珍惜这个平台，一定要把它内容做到精品，然后让它的价值，让它的影响力变得更大。所以就是这份使命感就让我们觉得说在这边做事情非常的荣幸。
正义小Sarah：对，是的。呵呵，我们是不是到时间邀请郭先生过来？
（二人鼓掌）
郭文贵先生：你俩不要动啊，我就站在这儿啊。
正义小Sarah：嗯。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，7月2号。这也太快了，都7月2号了！你说咋弄啊？这也是太快了。我昨天在新办公室，盖特办公室直播，现场很多咱们中国的战友，我几年没和那么多咱们中国同胞在一起了，「昨天」第一次。最重要的是都是我的战友。
大家知道这儿为啥空着吗？有个东西拿走了，还记得什么东西吗？后来发现是个超级古董，很值钱，现在送博物馆去了。所以有时候值钱东西在身边你就是不知道。这咋还有个双修的图啊？我的天呐，我才发现，无“黄”不在啊，这家伙！
昨天跟那么多战友在一起我感受特别深。昨天一晚上大家都看到我手机一直在工作，没怎么睡觉，「直到」早上才睡了大概两个多小时。很多国内的战友都问我：“啥感觉啊，七哥？”很多人「有自己的」说法。发自内心的说昨天是我过去四、五年最幸福的一天，虽然前天我几乎没睡觉。长岛哥带着我们苍天饶过谁、Ada、Ada的妈妈、老凯，老凯的妻子圆又圆儿子闺女，还有我们的CC的编导，长岛哥的儿子和女儿，然后还有我们的白白 — 白白是在后面工作的，小斯基……你看看我们昨天所有的兄弟姐妹们，那就更不用说小飞象，小飞侠，还其他在现场的兄弟姐妹们了。昨天是个新办公室，外面一直在搬家，“咵咵咵”进进出出的。在美国搬个家事很大，保险、人工保险、安全保证……一堆的事，可复杂了。但是我们要把6个月的事3天完成，那没办法，这是咱们的速度。战友们在那儿继续在直播。昨天技术是很差的，但是我昨天给长岛哥说:“谁愿意做差？没人愿意做差，谁都想做好。「时间」又急，要求又高，再不允许犯错，凭啥？”
昨天听说在天安门上发生的事：弄了两个月准备上天安门挥挥旗，「其实」摄像机几乎不可能拍摄到。不过是自我感觉良好，认为经历了历史事件了。但由于下大雨，导致很多人病了。住院住不了，有的人现在也不管你有没有病了，到处扔。而且有很多人被抓了，听说擅自发表国家不让发表的国家机密 — 其实就是现场发生的事：有人病倒了，躺地上有没有人给拖走啊……这叫国家机密？！就是扯王八犊子的事，只有小的时候才能看到这种荒唐、滑稽、可笑的事情。这已经不是民粹了，也不是黑帮了，完全到了荒诞的，不可理喻的境界了。
记得三国的有个许攸，背叛了袁绍给曹操提供粮草，救了曹操一命。许攸后来被他下面的大将叫什么许褚的给干掉了，被斩首了。当时许攸帮助曹操而背叛了袁绍，咱不说谁好谁坏，就演员那个样子，那个得意、那个小人嘴脸现在在中共里面无处不在。得意忘形、小人得志、自以为是、大头症，就像海外民运是一个德行。
听说中共上过天安门的这些人都在吹牛：我偷拍了照片啊；我看到谁了；谁都坐我旁边……完了，全抓了！这不但是黑帮治国，是整个国家处在了一个完全荒唐、荒谬、完全无自我、无任何人格、无任何正确判断的一个荒唐的境界。这已经是社交媒体时代，人类走向了21世纪的文明时代，你想想有多荒唐？然后再想想我们新中国联邦，不经意间昨天就创造了神奇。昨天长岛哥还有在场的战友，老凯他们，他们啥都知道，但不知道昨天创造了神奇。
昨天一大早上，有世界级的大师发信息给我，说今天做了很正确的决定，非常严格，保密什么的。我就笑，我说好啊恭喜你啊，挺好的，你们就这么做吧，我就不说别的了。到下午两点的时候，我就看到那个哥们“砰”一下就从那个角上就蹦起来了。我正在直播中，正讲到长岛哥拿脚挠小飞象的时候，我在那笑的时候，我知道事成了。严格讲昨天这个日子太了不起了。没有人相信因为大家没成功过，甚至没感觉过上天和大自然的力量存在。一年四季花开花落，几万年都不变。为什么夏威夷那么暖和，为什么纽约是这样？为什么南北的经纬度上东北、哈尔滨、纽约一样的经纬度上出现这么多同样的城市？没人给答案，因为你习惯了。真相和神力在你旁边，但你已经不在乎它了。而你从来不去在乎新的发生的神力 — 我认为这就是宗教信仰的力量。宗教信仰最起码给你提供了可能，提醒你我们是人，很渺小；我们是有主人的，就是万佛万神；大自然里是一种无穷的力量，地球很小，有银河系，银河系外面还有太阳系，黑洞……大了去了。我们不要把自己变那么无知，那么可悲。
昨天7月1号共产党的一百年冥诞，1921-2021。对面棺材板躺着的那个人，天安门上战的那个人和天安门后坐着那些人，还有前面广场上完全是民粹主义，倒退到一百年以前。我觉得大清朝的中国人的文明和认知程度，和辨别事物的能力，认证事物这起码的能力都比今天的天安门上看到的7月1号那一天强的多得多。它已经不是倒退一百年了，一百年以前了。
兄弟姐妹们，你看到那个的时候，我们新中国联邦人，七哥在那块儿直播的时候，在中央公园最牛的媒体的大佬的中心，腚地下坐着这些历史，面对着整个美国美好的未来，面对着我们新中国联邦的未来，才1岁的新中国联邦人，看到对面这些同胞们，长得气质如此「不凡」，脸上那种静，还有旁边那些孩子的和谐 — 我想着这些孩子如果在国内“红-黄-蓝”幼儿园上学会是什么待遇？CC是圆圆和老凯的女儿；香港的老佐还有他妻子静是北京的，女儿，儿子「一直以来」都在我们的爆料革命。你看他们的表情，身体语言，你会真的爱他们，感觉这是亲人，几辈子都愿意当的亲人。他们没有这种感受，我很明显，因为我看太多丑陋了。再想想天安门上发生的一幕，我们能打破旧世界，创造新世界，啥感觉?但是他们不知道：一年的新中国联邦昨天24小时干的事是全地球上不超过一个巴掌的人能干的事。
「这是」五个不是四个，完了，“断修魏”把我毁了。一摸手就想我几个手指头？一个，两个，三个，四个，到底几个？五个。每天早晨醒来得查清楚 — 五个。下步得查脚指头去了。我昨天看这些战友，第一次见面的时候我看他们手指头是不是五个？完了，得了“断修魏”症了，我接着还得再录一段，没说完，没嘚嘚完。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1832/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1832/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：节日里啊，他们的节日也就是我们的讨伐共匪的一个重要的一个时间点，今天我很高兴的是在这里和我们的长岛哥还有我们的小飞象一起来开始今天的8个小时的直播，也可能更长时间，那么现在在我旁边呢，大家都熟悉的是我们美国著名的媒体人、媒体联络人，就是我们的Jason Miller先生，大家欢迎他。
现在呢，我们请Jason Miller先生呢一起来加入到我们今天的直播，请他先和我们谈一谈全世界都在关注的，昨天在北京天安门发生的，完全是已经回到了北朝鲜模式的所谓的共产党1921到2021的百年庆祝活动，让我们看到了共产党的完全是与文明、与文明的世界、与世界上的民主和法治完全的背道而驰的那种景象。
回到了北朝鲜的时代，而且绑架了14亿中国人民，完全不提这个冠状病毒给世界带来的威胁和对世界上人类的杀害和正在持续的对人类的威胁，完全不负责任。
完全挑战美国、完全挑战西方，视全世界人民如任何不存在，这种流氓这种黑社会的这种感觉，完全的展示给这个世界，共产党已经完全失控了，那么它是世界爱好和平追求法治民主自由的所有人的最大的敌人，那么我们今天请这个Jason Miller先生为我们谈一谈他的感受，现在请小飞象简单翻译一下，谢谢。
小飞象：（英文翻译略）
Jason Miller先生：非常感谢您，也同时向全世界爱好自由者问好，能与你们在一起深感荣幸，能与这么多为实现自己目标而不是听任独裁政权独断专行的自由抗争的勇士在一起深感荣幸。
郭文贵先生：非常的高兴，我们Jason Miller先生今天他在这谈的观点，在西方我们现在发现并没有很多人在关注共产党的百年大庆它的意义是什么，1921年到2021年。
昨天习近平的讲话中，他手里有个英文稿，多次的提到了两个百年的计划，就前100年共产党要完全的统治亚洲，统治所有的中国人民，输出共产主义。
昨天明确地告诉全世界人民，习近平讲的那句话，共产党是中国人唯一的代表和权力，共产党和中国人民不能被分开，第三个共产主义行，就共产主义是最好的一个人类的管理的方式。
请Jason Miller先生想想，为什么西方媒体没有关注到共产党已经明确的认为这个世界需要共产主义，需要共产主义的管理模式，你来怎么看，因为在美国的马克思已经是大家很敏感的词了，但昨天习近平明确地说马克思主义是我们过去100年成功的基础，未来的100年人类上也需要马克思，他怎么看待这个问题。
小飞象：（英文部分略）
Jason Miller先生：非常感谢您，显而易见，共产主义是世界上所有自由者的恶魔，当人们必须听从政府来告诉你，你应该如何思考、你应该信奉什么、你应该如何行动或者你应该过怎样的生活的时候，那是荒谬的。
人类历史已经证明所有的法西斯政权都是不会有效的，显而易见的是，美国人民对于中国人民和中国共产党是有非常不同的看法的，美国人民爱戴和尊重中国人民，而对于中国共产党它甚至不是真的共产主义，它就是一个法西斯极权，在这个极权里少数人垄断了所有的财富和权力，然后指挥所有其他人应该如何做。
（以下部分有卡断）那么作为一个非常重要的问题就是为什么在过去的一百年里美国社会没有意识到中国共产党的邪恶，这是因为美国的大公司急于向中共国兜售他们的产品，所以在这些大公司眼里没有中国人民，为了兜售产品他们愿意做一切事情，一小撮人屏蔽了真相。而现在郭文贵先生正在帮助唤醒这个世界。
郭文贵先生：谢谢您Miller先生，您知道您认识的每个人都在关注中国共产党，昨天习近平说欢迎一切有益的建议和善意的批评，但我们绝不接受“教师爷”般颐指气使的说教，这意味着中国共产党在强奸美国，这是很疯狂的事情，习近平说没有人可以对我们说三道四，这是疯狂的事情，昨天是中国共产党百分之百挑战美国的日子，您对此有何感想，您觉得有多少美国人看清这些真实发生的事情？
Jason Miller先生： 是的，这是中国共产党要向美国人民表达的意愿，真正重要的是我们从习近平的宣示中能够看到的是中国共产党政权的所作所为绝对不是为了中国和中国人民的利益，他们就是为了自己的利益，中国共产党的头号目标是保住权力，中国共产党的头号目标不是帮助中国人民，他们的唯一目标就是保住权力，这就是习近平明确表达出来的意思。
郭文贵先生：是的，先生，完全同意您的说法。非常感谢您，然后现在很多人都在问一个问题，现在美国的社交媒体和媒体都已经完全倒向了一边，彻底失去公允，因为美国人有非常强烈的言论自由的意识和宪法权利保证，现在美国人已经彻底偏向了一个极端，保守主义没有更多发声的平台，每个人都希望有新的平台可以提供自由发声的机会，对此您是怎么看的？
Jason Miller先生：我们的目标是有这样一个新的平台能够在市场上占一席之地，在这个平台是一个新的平台，是一个人们可以真正表达个人的政治观点和个人信条的地方，在这里你不会随意被注销账号或者赶走，在这里不再会有政府单位或者一些大公司不允许你信仰某些他们不同意的东西。
在这个新的平台上，你可以讨论你信仰的东西，你可以听到像美国的支持川普总统保守人士的声音，在全世界我们也看到类似的势力，你可以看到巴西总统博索纳罗以及印度总理莫迪，我们可以采取像切断尼日利亚政府的方式，并且与此同时我们看到高科技垄断公司试图操控人们的思想，这几乎重现了乔治.奥威尔的那本书《1984》中描绘的场景，我们永远不会容忍这些高科技垄断公司像《1984》那样操控人们，从1984到2021要花费几年的时间。
但是现在我们正处在这样的境遇中，他们告诉你该如何思考、你们该信奉什么、你们该如何购物，这对我们的财富、我们的权力是至关重要的，有少数寡头希望达到这样的目的。
我们要确保市场上有个位置可以确保世界上的每一个人，美国人、中国人，所有的人都可以在这个平台上自由地、公开地发声。
郭文贵先生：完全赞同您的看法，先生。即使现在美国也在做出迅速改变，美国模式也正在向昨天屏幕所显示的天安门模式靠近，所有的在场的百万人同样的身体语言，同样的高呼，那是疯狂的，没有人是安全的，即使美国人民要回到北朝鲜模式，昨天你看到的天安门告诉你不需要言论自由，Jason Miller先生，我与您交往已经四五年了，我非常钦佩您在宗教信仰自由、媒体公允而不是偏向极端方面的立场，我希望您可以创建一个新平台，让美国可以领导世界，保护信仰自由、言论自由和媒体公允。
谢谢您先生，非常感谢您参加我们的直播，我知道您还有很多工作要做，一个小时后我们再邀请您进行直播，谢谢。
Jason Miller先生：非常感谢各位，非常荣幸参与节目。
郭文贵先生：我们现在是放，接下来Jason Miller先生还有工作做，大概一个小时或两小时他还会再回来参加到我们的节目，今天因为我们是很长时间的直播，会有很多人的参与，我也是第一次和长岛哥和小飞象，我们在一起主持节目，严格讲今天是真实版的真人真事，今天我是贸然参与来了，但是很高兴。
接下来我们是另外一个是什么？（长岛哥：我们接下来进入那个短暂的视频），短暂的视频啊，短暂的视频节目以后接下来就是我们继续是吧，继续，然后呢就Jason Miller先生可以去工作好不好？
今天我们所有的在这个现场所有的办公室是一个新的办公室，崭新的，在我们这面就是原来的CNN总部，CNN总部搬走了，我们的屁股下面就是CNN过去的运营中心他们也搬走了，我们来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以我们现在很幸运的事情，不是我们故意的，CNN的大老板的房子就在这个旁边那个角的楼上，我一周前还去过他家，那么我说我们来了他们离开了，这也象征着寓意着我们一个新的媒体的时代，一个美国和世界的媒体的变革时代是真的来了。
（郭先生用英语向Jason Miller先生解释他刚刚说的话）
所以说我们现在G-TV也好还是G-News也好，它都是以适应了时代的需求，还没有多少人看得懂，但是你回到了1921年中国共产党进入中国的时候和到今天的2021年，我们大家应该明白共产党的其中的核心的武器就是Media，就是媒体。
昨天所有天安门上花了300个亿的这么一个场面，所有的就是要表现给世界媒体看的，这就叫brainwash，叫洗脑，那么我们就是反洗脑，这是正义的力量和邪恶的力量的一种较量的目前最有效的一种方式，那就是Media——Platform（注：媒体——平台）。
那我们既有G-News既有G-TV，我们还要有我们的兄弟姐妹们、正义的勇士们，刚才我们在这里有了一个非常严肃的庄严的神圣的仪式，那一刻我一下子浑身起鸡皮疙瘩，就是我们中国人骨子里面都有自动的东西，我在10分钟前都没有告诉发生什么。
就在几分钟前我告诉了长岛哥、老凯我们组织一下，大家相约的就站在那里就进行了我们的仪式而且是庄严神圣的，原因是什么？我们骨子里每个人都有对上天的尊重，每个人都有对万物和生灵的这种敬仰，这是发自自然的，（对长岛哥说：你啥感受你一会好好谈谈）。
咱播完这视频再回来，你俩先谈谈对新办公室的感受，然后呢Jason Miller先生去工作，然后你俩主要谈谈这个啊，所以说今天你们看到镜头前是我和长岛哥还小飞象，但是后面很多都是我们战友，今天很多战友我也都是第一次见面，我们在这里相聚意义深远，我相信这个地方将是新中国联邦走向一个新的层次新的开始，你说是不是，长岛哥？
长岛哥：对，是，我们这一次也是到了一个新的地方，然后我们接下来也是新的挑战，有很多的工作可以去做，因为现在我们很多人已经一周年过去了，我们已经所有的工作已经逐步的走向线下，逐步的就有很多的战友聚集在一起，我们把这些工作往继续往前推进。
所以我们接下来需要更多的战友加入到我们这个线下的工作当中来，无论是G系列还是联盟各项工作，爆料革命全面的向前推进，好的，我们接下来就会放一段视频，然后接下来我们会跟海东夫妇然连线，然后一起来分享我们今天这个感受，太好了。
新中国联邦终结中国百年杀戮2:连线郝叶伉俪谈朝鲜及体制之恶
新中国联邦：终结中国百年杀戮时间点01:04:12–01:31:10
郭文贵先生：开始,中不中？
叶钊颖女士：中！中！中！
郭文贵先生：颖妹妹，中中中~~~东弟，颖妹妹，大家好啊。看你们俩现在穿的衣裳漂亮啊，好喜庆啊。
郝海东先生：西班牙*****（卡断听不清）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1831/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1831/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、建立平台做比说难中西方对投资理念存在差异
嘿，哎呀，不容易呀，不容易呀，你说容易吗？容易吗？这中了吧？这中了吧兄弟姐妹们？这就是我们那个约翰，没有一件事给你整完的，没有一件事给你整利索的，从来第一天说的事，你到现在这个事还在那呢，那就没办法了。
战友们说话容易啊，现在下面一定很多人说这么干这么干，欸，你来干干，你来干干。来来来来，你来干干，说话容易着呢啊。有的战友说这样干那样干，你来干干试试战友。一个约翰就搞死你了，就不用别人了。咦，乖乖呀，这不孬啊，这不孬啊。
这回可以了吧？你看我每次就用这个iPad去看，因为国内很多的战友就是给我说，他说七哥我们在国内很多都是用iPad看还有平板电脑，都是中老人家都拿着看，他们也不太会用电脑。我从第一天约翰来我就给他说这个事情，我说的是大多数全是过路客的战友，还有国内的战友都是不会看的。
尊敬的战友们好， 6月30号，它就进不去，进不去，你看着没有进不去，这个iPad永远进不去，你看到没有。进去就闪断，进去闪断。这是为啥国内的很多战友每次跟我说，真的是约翰要回到中国去就这些战友得把他吃了、活剥了他，你知道吗？
就他约翰他害人呐，从第一天来给他说的事情到现在就没有一样能解决的——从来没有。上传质量、上传视频、上传后的质量、然后安卓版、平板版全都要通用，——没有。这孩子不知道是祸还是害你都不知道，没办法。
昨天我们开会就这一堆的事儿都是约翰的，本来一堆的预算要过，就因为大家恐惧很多事都没有过。这个约翰啊真是杀手级的人物。哎呀，咋说咧咋说咧，兄弟姐妹们，不容易，不容易。
好了兄弟姐妹们，今天是6月30号七哥是用手机直播，手机直播啊。6月30号这个今天，不清晰啥意思？玛莎说不清晰，这又不清晰了？不清晰了，手机不清晰，玛莎说不清晰，可以了，有声音，这个不清晰这是有意思啊，这个有意思，这真的不清晰吗？真的不清晰吗？谁说的？
现在清晰了吧？现在清晰了吧？可以了吧？很清晰了啊，就是嘛，七哥就听不得你说不清晰，呵呵。哎呀，这约翰啊，哎呀这约翰每次让他搞一次，就搞的你心情就毁掉大了。这昨天好几个人跟我说，他说这约翰到底是会给带什么？我说我也不知道。木兰也说清晰了，好吧。
兄弟姐妹们啊，咱们今天6月30号，今天抱歉给大家二十几分钟在这儿瞎扯，技术问题，就是从这个事情大家可以看到，你想做一个平台呀，那不是那么简单，那75亿人口为什么就有一个推特、一个Facebook、一个Google、一个YouTube？
中共国积一国之力，把国家给封了，搞出一个百度，你看那百度跟人家Google比，那就是个垃圾就是，是吧？没法比。它不是那么简单，每个人都想做，就咱们很多也当工程师的战友动不动就是给我发了这个一串、几张建议，那就是批评的G-News、G-TV呀体无完肤，然后自己就是上能包天，下能包地。
我特别喜欢战友这种建议，但是你这种上包天下包地，这种就是大头症，就没有正常的逻辑。你没正常的逻辑会让自己吃很大的亏，对吧？因为它没那么简单——你的后台、前端、数据、运维、管理、bug，研发、适应性哪那么简单啊，是吧？你能做一部分，有战友动不动就说我能干这，我能干那，交给好几样事情，你交他试试去，他干不成。
你像那翻译软件似的，昨天开这个董事会，我几句话就把我给怼回来了，就外国人不像中国人似的投资者，说你说了啥事啊，“但是”啊…..我“但是”…..是吧，我有“但是”，这外国人没“但是”，他投资里没“但是”。在投资者被投资者之间，没“但是”。
我说“但是”是吧，由于我们的研发团队和我们G-TV的研发团队在6月4号没有什么GSS没有融合，所以呢当时这个项目的这个就没上来。人家听不进去，我太理解人家了，我原来也这样。成天审项目，谁听你废话呀，一天上千个项目等着，谁听你“但是”去，我就听那个没有“但是‘的不就完了嘛。
人家给了耐心是不是，你们战友是吧，你们在研发这个同声翻译系统，大家记住6月4号以前我说6月4号有同声翻译字幕，结果上来以后就是互相掐，John不行、这个工程师不配合、那个不配合——互相掐，有问题吗？——有。
你自己走道你左腿还碰右腿呢，你是不把左腿砍了啊？你是把右腿也砍了啊？就这么斗，就这么斗。而且知情者不像中国人似的张嘴就撒谎，就知情者这个事进展什么样不是你郭文贵说了算的，那很多人都是要说了算的。
人家会告诉说，这个投资项目咋回事儿，两个团队怎么掐了，互相之间不配合怎么回事儿，那人家投资者就认为你有风险，是吧，你们这样的做法肯定有风险，那把项目取消啊。
没有人去冒风险去，那个投资者他不像中国人把投资当成投手榴弹是吧，炸死一个是一个，炸不着拉球倒。中国人把投资全当赌博是不是啊？当成战争行为，外国人的投资是必须要绝对100%的comfortable（confidence），就是说有信心能成功comfortable（confidence）。中国人是管你个球的comfortable（confidence）不comfortable的，一个手榴弹扔出去，爱炸死谁咋死谁，我是投手榴弹来的，都这样。
所以说所有的在中国都股市里面、投资里面一说就是几倍、几十倍，几百倍、几千倍、几万倍，外国人一听眼睛都闭上了，嘴都张着，跟僵尸一样——信你呢自己是傻子，不信你呢你又说的头头是道，是吧？咋弄喔，这是个逻辑，这是个思想问题。
你像咱们头两天要在全世界各地要建的这几个农场的管理团队的这个网点，你跟人投资者讲完以后吧，人家都觉得是个好主意，人家就问了几个——怎么控制呀？怎么和上边兑现呀？我给你投资了，你怎么验收啊怎么兑现呀？兑现不了咋办？投资的律师都会问你：投资不了，对律师咋办？
比如老班长你给他投个项目，他做不到你咋办？你去告他？都不可能是吧。第三个，人家问你：谁来承担责任呀？没人去承担的了责任。你说你去担保，你Personal guarantee？你担不了这个保，你拿什么担保？
你像人家喜联储，一两百个工程师从来没有过问题，有问题我也没管，他也不跟我说，人家管理团队解决去了，是吧？我只提建议，真的是几乎没有超过两次问过所谓技术问题，没有人问过，那就做得这么大。
你看看咱的G-TV，你看看咱的G-News，你再看看咱们的盖特，凡是咱们的咱这些战友来管理的，咱各农场主，到各农场主就可怕到极点，就更加地弱势了。
二、许多汇款因信息不全对不上账而引来见财起意者
就这个对账，就各农场，前天我看老班长、草根小哥、长岛哥和这个小飞象回答问题，就填这个Email，你填错一个字，你知道战友们要给你对多少次吗？你知道很多人现在，咱们付钱咱们现在是有多少钱找不到主儿知道吗战友们？最起码有将近两亿美元就找不着谁汇的，——两亿美元，我现在简单给你们透露一下，有些话我是不能说的。
加上现在喜美元，最起码得几亿美元找不着主儿。结果你导致什么结局你知道吗？所有的汇款银行还有中间帮助咱接钱的人现在都心生了歹心，包括当年九指妖那个王八蛋。
九指妖还有陈其生、PJ潘还有她儿子陈其生（应是魏修竹），就是两件事，大家谁都别装，她就是看到有些小额汇款的人在国内被喝茶了，还有一些人她听说被抓了，她就心生了歹念，客观地说，那个时候还没对爆料革命起叛心呢。
她为什么起歹念了知道吗？她觉得这些人找不着，这些钱都在我账上，那旁边一问陈其生、她儿子魏修竹、PJ潘、Jonathan，说那这些钱都是咱的了，那七哥找不着啊，爆料革命也没要，那都是我的了。多少钱啊？——一算，几千万美元。这是整个九指妖开始起歹心的绝对开始。
她本来就不是好人，你看她战装也给闷得儿蜜了，G-News的工程师工作款她没给人家，给大家的几个当时的激励工资，都没给人家，她本来就不是好人。但那个时候她还没起歹心呢，在这个时候起歹心，绝对是导火索。一看到这个钱汇进来，我记得她跟我哭哇，“啊～”哭，看那些钱，你看这么多钱呐我感动，我都不知道谁来的，我都不知道谁来的，这个时候起歹心了。
到后来凤凰农场她就更起歹心了。一看凤凰基地建起来了，Sara她祖宗八辈也没住过一个，当地最贵的公寓，住的最高级的公寓，这么大的房子，好几个卧室，对面好几个PJ潘、魏修竹、Jonathan几个帅男，旁边一堆人俯首称臣，当上女王了，这种感觉，一下就飘了，一下就飘了，这是第二个导火索，物质条件的变化，她需要拥有更多，还要指挥更多。
这个时候她发现借款项目来的钱，她又发现这些钱有些人找不着，找不着，这个时候她就生歹心了。这个陈其生这个王八蛋就给她出了个主意，叫什么？写遗书。你先把遗书写了，写完遗书以后我们关系合法的，他死了——钱给我，抓了——钱给我。
到第三步的时候，哎呀这些活着的都死了，钱不都是我的了吗？完了，这时候她就希望所有人都死了，干吗？给共产党真正开始告密了。就过去这几个月，现在抓的人几乎90%以上，咱们联盟委员会人说，几乎都是给九指妖汇过款的人。你说九指妖有做多大孽吧，她剁一百根手指头都赎不了她的罪，她就心生歹念了。
我从小的时候，我们家隔壁的邻居当年姓毕的毕姓人家，老太太老在旁边跟我念叨一句话——不怕贼想着就怕贼惦念着，不怕贼偷就怕贼惦记。你说这是你说那时候你家有什么叫人家惦记的，穷不拉几的，连个东北那个大饼子都没有是不是，老太太。
后来知道，这老太太是一国民党将军的女儿，家里藏了好多好多国民党那时候那个钱，后来知道这钱不管用了，就拿出来给我们小孩就贴墙纸玩了。她就那些国民党印那钱，哎呦我的妈老了去了。那时候看见国民党那个钱是真漂亮啊，我们到贴墙上、拿着玩去、玩游戏、发钱去，她就是天天怕别人惦记着她那个钱——不怕贼想就怕贼惦记着。
这个咱们战友的钱就是什么？我不但让你想着，我必须让你惦记着。结果头两天，有一个中间代收公司的前老板，哇塞几千万美元不想给了，我都忘这事了，不想给了。这孙子竟然钱不想给了，你看看这是一纯粹美国人啊，不是中国人了啊，也在美国的其他国家来的人、新移民，哇塞钱不想给了。
我昨天告诉长岛哥，昨天上午，我告诉咱们的那个原来南区最大的刑事科的人，是我们的律师，我说给他打电话。一个这小子马上就给他报刑事案，他立马就给抓起来。
他太小看我们了，我们是干啥吃的？是不是？结果昨天下午一评估，他百分之百进监狱，他不知道我们在手续上做了什么，他完全是贪心了。
他昨天下午律师给我解释放在墙上那个画板给我看，说你看，他最惦记的就是汇来的钱，3000多万美元所谓的找不着的人，也就是天天老班长、长岛哥、草根、大卫喊的让战友们KYC、KYC、对账的地方。
他就盯准那笔钱了，他就认为这些钱没有主儿了，你用了我的账号，那这钱就是我的了。他叫了个很好的名字叫做Reserve——储备，你储备啥你储备？储备你家去呀？但是他没想过郭文贵是干啥的呀，你想弄郭文贵的钱、黑郭文贵？那这人真没出生呢。
所以说战友们现在我要跟大家说，你不要拿着钱给自己惹麻烦，你各农场你别老想着拿钱，你把你战友们所有的事情你做好了没有？在洛杉矶农场、在DC农场有个叫自由之鹰的，这个自由之鹰有多个名字在不同的农场登记，还是所谓的老椅子，天天骂爆料革命，天天骂郭文贵，天天说。
竟然头两天还造谣，自由之鹰说什么给我们汇钱属于政治捐款，就这种话她也敢说，然后给不同的战友发信息黑爆料革命，在各农场潜伏，欸，这人没事！现在到了DC农场去了。
在洛杉矶农场一个几百人上千人的群最后折腾成剩四个人，这就是自由之鹰干的。自由之鹰在几个月以前，就知道这是个坏蛋，混账之极，只比九指妖坏，不比九指妖好。就这各农场能包容她，而有些辛辛苦苦的战友，却给打成了伪类。
你说这叫什么事这是？更重要的，农场干点正事，你把各战友汇的钱，账对清楚，你都不去认真地对账，你不能把汇完款理所当然了，那很多手续要履行。
在美国，长岛哥去租办公室去了，都行了，这价钱也可以，我答应租了，最快要三个月两个月搬进去，长岛哥就接受不了。我说长岛哥呀，任何一个办公室，我们租那办公室，我们那另外一个办公室都在半年到一年（进驻）。就是从说Yes、对方也说Yes了、签合同、磨合、谈、楼主、搬家、程序，都是半年到一年。这都是美国的它的弊病，也都是它的优势——程序化。
那咱们战友汇钱投资，你要走这个程序的，成千论万的人在后边工作，你不是汇完钱就拉倒了战友们，你汇完钱就拉倒了那是赌场，一押一去，没了钱。
这是投资，投资你要用心经营，你要用时间经营，你要认真地填写任何一个表格，你不要犯这个错误，没有……如果那样的投资发生，那不叫投资，那叫投机那叫赌博，那不是商店买东西那么简单。每个人拿出钱以后要认真地沟通，各农场要认真地负责。
然后咱们这所有的平台要100%的敬业，联盟委员会真的是很多人，你像那对账的如水，你像我们在大使馆的大柱、七哥老妹等等等我们这十几个战友，真的是每天辛辛苦苦地对账。最后由于战友们你汇完钱你就不理了，你就以为事没了。结果你给了这个空间，招了很多贼，连洋贼都来了。这个是不行的，兄弟姐妹们。
另外一个咱们这现在很多农场的战友们，都在问这个问题。你像我说像自由之鹰这种混蛋，是不是，全球必须通告了，这绝对是伪类。你们居然发现不了，你养贼养那么长时间，对吧。
三、对CRANE项目及借项目赠予卡转让有限制,所有欠管理费将注销
另外一个咱们战友们现在很多说投资这个卡的问题，我认为最牛的人，最牛的人之三，同时两个人给我发信息都是昨天的上午。说七哥你看我40万汇款给CRANE，我可不可以多一张五万的卡呀？这是之三的啊之三的啊，No.1、No.3在我心里边，我认为都是战友里边成功的，No.3给我发，No.3是肖建华的原来里边高管之一，No.1是叶简明的高管，两人都给我发，我当时哭笑不得。
我说当时我看了联盟委员会的回答问题问答，说得很清楚，你可以选择多张卡，而且长岛哥明确告诉大家回复的是：你可以五万、三万、两万的随意组合，但是你不能低于一万。我都看见这个问答了呀。
也就是说你给CRANE20万也好50万也好，那你多于五万的时候你就可以把五万加五万、五万加五万都可以，用五万加三万、两万、一万或者一万、一万、一万加五万，你随便组合，反正你不能低于一万。那么你就有了这么多卡，是吧？你有了100万美元，那你有20张这个五万的卡。或者你有10张五万的卡，20张两万的卡，二十几张你随便选。而且这个卡最终是一定是，卡都是一样的编号。
现在但有一样兄弟姐妹们，对这样到CRANE付款得到的卡和借项目带来的卡，未来的转让是有限制的。大家请静等未来的公告。就是转让，很多人在问我转让，那能不能转让？很多人就想到我拿到了，比如说咱们的No.1叶简明的前高管啊，他一个人就想买1亿美元的卡。我说那当然不行了，你这是太夸张了。
现在他有机会了，他自己一个人就1000万美元借项目。那1000万美元这是多少卡啊？200张卡，五万的。他这边是1000张一万的卡。那他这小子就动脑筋了，说我先问一下，我就把我这卡卖了，我打5折卖，打5折卖，那这家伙这事大啦，是吧？
现在这G-Club人家肯定不愿意，是不是？G-Club肯定不愿意，要有个限制啊，对所有的不是你拿钱优先买卡的，那原来的你爱咋办咋办。凡是由于借项目和CRANE的这种项目的你拿到的卡叫赠与卡，对你的转让会有限制，这是一。
第二个战友们，你千万别忘了啊，你不管拿几个卡。比如说，在叶简明的这个高管之一，他拿了200张，1000万美元你一年你拿多少管理费你别忘了，这个5%的管理费是不会免的，绝对不会免的。竟然有人想来问，这种话也问的出来啊，说这个能不能不要管理费。只有咱中国人想得出来。你到外国任何地方，就像过去中国人住房的不用管理费、没有物业管理公司。没有物业管理公司，你楼谁给你管啊？你怎么获得你的利益呀？没有物业管理公司的楼不是好楼，好不好。现在中国人明白了，是吧。
我住在Sherry-Netherland这家族买的房子，一个月管理费将近8万美元，8万美元就这房子，不管你谁买的，你就得8万美元，而且露台不归他们管，你自己找人管，他牛就牛在这儿了。
你不是在农村，你在农村是你自己管理，你有物业管理费。人家G-Club怎么可能不要管理费，不要管理费给你管啥呀！那管理人员工资那么贵、那么多人、那办公室谁给你花钱？他要大量的推销，给你争取利益，还要搞活动，还要抽奖，谁给钱呢？你拿每张卡的额度就是5%的你是永远要付的。那别人任何人买了你所谓的叶简明的这个哥们啊，聪明把卡转给人了，你也记住你转这个卡的时候，你要每年必交5%管理费。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1826/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1826/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、国内金融崩塌在即战友们要做好准备但别囤粮
中不中啊？兄弟姐妹，声音中不中？嘿~这花得放这里，是不是让我更过敏呐。Snow是不是，你还得走侧门啊，嗯，Snow。好啊，兄弟姐妹们，共产党你完了，绝对完了，共产党。
如果七哥要是再有个十次八次像今天开会似的这样的时间、因为这个原因晚开会，那共产党就完球蛋了已经，原因是什么？非常抱歉兄弟姐妹们，这是要给大家要说的，就是昨天晚上我给大家发出去了，我说我今天要直播是吧，因为9:30~10:00直播我说得非常清楚。
那因为是今天早上我有会要开，而且是跟亚洲的开会，结果这开会中间的时候亚洲的开会的朋友呢就希望把另外两个人拉进来，我也没办法，就拉进来吧，拉进来是我们台湾的朋友，这个台湾的朋友拉进来以后，时间就拉长了一些，因为我们俩这个突然间有一些关键的话题就对上了。在这种情况下这是我真是看到，如果这样的真的是这样的活动多一点的话、会多开一点的话，那我觉得共产党就完了。
走吧，可以（端饭），所以说我要边播边吃，吃播了今天是，吃播了吃播了兄弟姐妹们，吃播。每个人都想吃播是吧，呵呵，每个人都想吃播，关键是你吃播时有没有人看呐是吧？这是最关键的，阿弥陀佛，嗯，嗯，哇，好吃好吃，乖乖呀。
所以说兄弟姐妹们，为什么呢？台湾的这个朋友是我们的老朋友，是我的二十几年的一个老朋友。我就问他一些数据，关于芯片的数据，关于现在台湾现在对这个战争的准备，我觉得非常非常地重要。
我本来我就已经是在手机都已经写好了，我说战友们今天取消今天的直播，非常地抱歉，后来我想想就怕战友们又担心，我就没有发出来。后来我就是跟他开完这个会，开完这个会马上冲进洗手间，冲进洗手间我要冲个凉、洗一下，然后呢马上这又冲下楼来，这个直播前必须得先祈祷一下子是吧，得向上帝祈祷一下子，然后赶快跑到这直播。
这个我想给战友就简单说一句，共产党完了！共产党彻底完了！就共产党的这种所有的这个百年的历史和共产党所有的过去玩的这些招——假、骗、偷、黑，绝对是干死共产党。
不仅如此，我可以告诉兄弟姐妹们，从这个短短的咱们爆料革命这四年，四年时间在历史长河中几乎是很短很短的时间，在这四年的时间里就共产党犯下的滔天罪行以及对人类的各种的威胁，现在到了全世界跟它算账的时候。台湾人民还有亚洲的其他邻国也都清醒的认识到，共产党只要不被消灭，亚洲无未来，亚洲没有任何安全之日。
今天6月27日，兄弟姐妹们、战友们好，非常抱歉今天直播的晚到，我今天想跟大家谈主要两个问题，今天直播时间也不能长，因为一会还有会要开。我谈的其中一个非常重要的问题就是咱们现在战友们一定要认真的想到世界大变了。
这个变化是一种前所未有的，特别是世界的政治、世界的经济，七哥能在这块可以说是坐在世界上最中心的核心的位置，跟世界上真正的能影响世界未来的政界、经济界这些人接触，世界真的是彻底地大变了。
我们新中国联邦人、我们爆料革命战友，不管我们做任何事情，一定要有这个高度来看待我们的未来，一定要站在这个高度看待我们的家庭、看待我们的经济规划、生活规划、孩子的教育。
毫不夸张地说，毫不夸张地说，就共产党的灭亡就是物理上的灭亡事实上它在去年被定为大屠杀、反人类罪、释放病毒还有香港运动、它已经完了，它已经死了。
它只是等待，像萨达姆一样，是最后那一下子给放到绞刑架上去，把那个脚下那个凳子给他踹下去而已。但是我们这几年的爆料革命最想做的事情，就希望共产党灭亡不要带走那么多中国人。
但是兄弟姐妹们，这真不是以我们意志为转移的。我们看到了、我们也听到了，而且最近这些天我跟国际上这些能人在一起的时候，他们也都深有感触，就很多中国人被洗脑洗到了可悲可怜的程度，甚至到可恨的程度。
很多人大头症、狂妄狂躁症，完全是井底之蛙，不知道这个世界发生了什么。你们但凡有一点，很多人90%的人不感兴趣，你对中共的政治、经济、文化和民生，你稍微分析一下，你就会知道，世界和你所听到的、看到的是不一样的。
仅仅上周，亚洲这些国家统计的死亡人数和经济损失足可以（成为）发动两次战争的原因。现在在美国在西方都在深入地研讨冠状病毒对人类的命运、整个地球的命运的未来影响，你觉得能放过共产党吗？——不能。
好，那我们现在说一个问题，新中国联邦的战友们还有国内的同胞们，你觉得未来人民币在世界上，还有中共的所有国内的经济的支撑点上的人民币的核心的经济基础、你的银行系统还能撑下去吗？
如果你觉得银行系统能撑下去，你到银行取取钱试试，贷贷款试试？你的财富到国外给孩子交交学费试试？如果你拿着（人民币）你觉得你有钱，你去看一看国内花钱的都是什么人？你去左边右边好好看一看，花钱的都是当官的，穷人你有钱可花吗？有钱你能花得出去吗？
北京在去年有几大商场、奢侈品牌还有商场的生意，去年一年是过去五年的总和，是五年的总和，几个商场。这商场里的客户都是谁啊？绝大多数都是共产党的官员，那是北京城，那不是你什么四川九寨沟，也不是你云南的西双版纳，花钱的人都是官员和政府的家属，就像过去的外汇券一样。
那个商场里五倍的营业额，还有很多奢侈品，中国人、北京人想想，你有钱去花吗？你有钱去那几个商场去买那些奢侈品吗？你有钱买那些进口产品吗？你有钱去买那些所谓的高档产品吗？——连钱都取不出来。这不是我说的，这是你们看（到）的。在上海，几大商场也是如此，最有钱的人和官员消费。
不但如此，几大银行现在造假造到什么程度？盛京银行，东北的盛京银行一定会倒；盛京银行倒下来，整个东北三省的军队、所谓的军事基础设施、军队的账号是指定开在盛京银行的，这是我在国内的时候发生的。
盛京银行很多大的账号都是政府账号、公用账号，还有什么基础设施、市政，这些钱都被许家印还有中共的常委们、家人以贷款为名把钱洗走了，是永远不可能还上的。
那还不上钱，最后是盖不住的盛京银行，东北三省的经济半边天都塌下来了，谁能挡得住？那么整个东北三省人民的钱是被也就是几十个当官的家族全部都给挥霍掉了。
那北京呢？北京银行就是一个东北的盛京银行。北京银行就是北京市以及中共的各种政府的洗钱、掏钱的地方。从北京往南数都这样的，中国的金融机构即将崩塌。
我想告诉兄弟姐妹们，一定让国内的战友们，你们一定要记住，在银行里的钱是真不安全；而且在银行里的钱不但让你不安全，还可能让你更不安全，特别你多了钱，共产党会让你更不安全。
所以说兄弟姐妹们，在共产党倒闭前，希望国内的战友真能认清楚，不要像共产党和国民党的斗争时候，国民党走了还有一个所谓的流氓政府接管。大家想想，那个时候还记得银行还工作吗？记得彭德怀在上海说了句话吗？——国民党的钱都是纸，只有印出的人民币是钱。一个时代的财富就结束了，多少人卖儿卖女啊？
我小的时候我母亲跟我说，她说那个时候，很多我姥姥家的亲戚在南方的都有钱的不得了，都跑到山东老家去都躲一段（时间）去，到那块去吃糠咽菜。为什么呀？家里的房子被没收了，银行里的钱——银行都没了，找谁要钱去？人都跑了。
家里边原来还都有工人、有服务人员，这些人都恨不得把他们都弄死。所以说那个时候跟我说千万别当有钱人，告诉我说别当有钱人，当有钱人太惨了，那是共产主义，是吧？那我觉得这个时代又来了。
（念战友留言）［“感恩七哥预警让战友们免于涂炭”，走出丛林。甜雨果。“沉默不代表软弱”。联盟小哥“七哥吃鲍鱼翅啊？”——你七嫂子做的，今天是你七嫂子给做的早餐。］
兄弟姐妹们，所以说这个经济的问题呀，我真的希望兄弟姐妹们你们千万家里别说什么藏多少粮食、藏什么金条、藏多少钱，那是很危险的。千万别买粮食，这个粮食有季节性，你往哪放啊？现在都是公寓啊。不要买粮食、不要囤粮食，但要有准备，这真是非常夸张。
二、共产党之百年大庆实际是百年作恶和百年屈辱
共产党这个百年的所谓的庆祝，庆祝完了咱们好好唠叨唠叨共产党的百年、百年冥诞。人类上百年现在有什么变化呢？大家算一算，过去的人口——全球十亿人口，这百年人口涨了大概七倍多——总人口；在这个百年里边死亡人口、新陈代谢——几百亿人口；人类的财富涨了多少倍呢？大概人类的财富涨了300万倍。
人类的公共设施，人类的公共设施就像路、机场、基础设施，就说现代化程度涨了几千万倍，都几千万倍几百万倍的涨；人类的寿命平均涨了大概40岁左右；人类的旅行时间、全球的旅行时间和人类的一个生存时间效率涨的也上万倍，上万倍啊；
那么人类最重要的一点教育程度，从过去的全球平均大概是十几分，也就是说现在和过去比人类的平均教育程度也涨了大概上万倍；人类生存的知识就是对世界的认知也成长了上万倍；
黄金白银这种稀有的矿物质开发也达到了几万倍；文明特别是缩短了人类人与人的关系的交通距离，船呐、飞机，包括太空、旅行，在过去一百年，那都是划时代的，不能用倍数来衡量了。
过去的一百年人类的文明还有各方面的发展，都是过去人类几千年几万年的总和。人类免于自然灾害、战争死亡的人数有史以来是最少最少的，也就是我一直说人类过去平均45%~50%左右都死于战争和自然灾害和流传病，还有医疗不够死于疾病，甚至达到最高的时候达到（百分之）六十几。
那么二战以后人类只有没活成人的、死于战争的自然灾害的达到15%~20%左右，这是二战以后的美国领导世界和文明和医疗发展科学进步的一个根本原因。
不但如此，人类从二战到现在以来过去的百年，人类的粮食、科学的进步、人类的文明程度和人类对暴力和战争的认识和对自然灾害的认识是人类上最进步的、进步最快的，是革命性的。
那么用这些指标，我先不说经济、不说教育、不说文明，也不说民主法治各种程度，特别是信仰，过去的战争都是女人和宗教战争，那么信仰已经成了世界上普遍的共识，信仰的普遍性和宗教的所有的尊重和独立性和宗教和政治脱开、远离政治，特别是宗教得到的尊重和传播，在各个方面。
兄弟姐妹们，那么用这些指标看中国共产党，中国共产党是过去一百年来人类上杀害自己的人民最多的，从计划生育、文化大革命、大跃进、八九六四、香港运动、西藏大屠杀、新疆种族大屠杀加在一起的共产党杀害自己的人民是全球的和的几倍。
把计划生育杀掉的大概现在官方承认的4亿多人，4亿多个打掉，打胎四亿多，加上文化大革命死了官方说4000万，实际上超过一个亿，再加上新疆什么一起，咱就将近5个多亿的人口，5亿人口是杀掉百年前地球上一半的人口，这就是中国共产党！
人类的财富现在集中在，就是人类创造的财富，不管西方所谓的1%的人拥有了和99%一样的财富。但是西方的财富在社会的消费度和消费阶层和消费取向大概都在百分之六十、七十都是老百姓大部分消费。
在中国所有的财富，中国老百姓十几亿人口的国家消费掉的财富加在一起才25~30%，这比奴隶社会还低。这就是中国现在各大城市所有的高级的商场、所有的超市，有钱的、有权的、有名的优先消费，老百姓当奴隶的机会都没有，你连进去都不让你进去，就像过去的所谓的西方英国人挂在那儿——“华人与狗不能进入”，中国基本上是到各种场合，穷人、农民、打工仔不要进入，是一样的。
那么这些财富的这种独断和独裁的背后，世界上只有一个国家——中国，十几亿人的国家是一个政党。全世界女性被得到的尊重和女性受到的这种所谓，中国女性都说我们很受尊重、地位很高，是的，中国女性在医保、医疗、平等享受工作机会，那跟这些文明国家是不能比的。
同时中共国，在中国搞了独裁政治之后把中国人的几千年的文明打回到真的几千年之前战国时代去了。百年的共产党的所谓百年大庆，在中国历史长河中即是短暂的不能再短暂的时间，但是中国的摧毁是整个的历史、是整个的中国文化。
爹亲娘亲不如党亲，这个无产阶级、没有任何财富的共产党是拥有世界上最多的财富的几个家族。无神教的共产党，他们却要叫所有人相信共产党他们是神，而他们家里却都供着基督耶稣、佛祖，还有甚至搞双修的双修菩萨。
我搞不懂为什么共产党要百年大庆，这种不要脸到什么程度的党，还要搞百年大庆，这百年你做的恶，你敢说说八九六四吗？你敢说文化大革命吗？你敢说香港运动吗？你敢说你杀掉两百万个地主的后果是什么吗？你当年你是一百年前你说是杀掉地主要给中国人民的土地，要有给中国人带来美式的自由——二百万地主杀了成就了一个独裁的共产党拥有了一个国家的土地，这是何等的灾难！
从人类原始时代都没人这么做！你们当了最大的地主，你当时是干掉所有的牛鬼蛇神、打破迷信，让所有的中国人都相信、迷信你一个共产党，你们这帮流氓！
美式民主没有带到中国，你把追求美式民主的人全杀在了、用坦克碾死在了北京天安门！还要现在连美国都要消掉，都要消灭，天天实现小康，实现了六七十年，现在中国人还有三亿多人过在连美国一个狗的生活标准都没有。
美国的狗养的狗每年是多少钱呢？平均1500美金到2000美金，吃狗粮一定是花这个钱的，也就是中国的一万多人民币，如果是高级富有人家的狗都要花到5000美金。中国老百姓将近有三亿到四亿人，每年才不到两百美金。
说中国人过得连狗都不如，这不是没有依据的，杨改兰一个年轻的母亲，为了300块人民币50美金，把自己的几个孩子拿斧子砍死，再把自己砍死，最后自己的丈夫守7天孝以后自己再砍死自己。这样的悲剧在中国，昨天也在发生，过去也再发生。
共产党的黑帮的统治，在所谓的习近平、王岐山领导的反腐运动当中，百万共产党员家庭被损害，几百万家庭被牵连，这比人类大屠杀好不到哪儿去。
权力的集中、财富的集中和生殖器的彻底的霸占，和宗教信仰的人心的丧失，和对少数民族、西藏、云南、新疆的大屠杀和掠夺、资源的掠夺，以及对亚洲周边国家印度、日本、韩国，包括北朝鲜这样的国家的所谓政治统治，叫做以好关系、哥们关系帮助他、统治他的国家。和像韩国这个国家战略资源的掠夺和市场的控制前所未有。
中国共产党，它不仅是人间的恶魔、人类的毒瘤，它是我们可以认知的这个世界里面对所有的事物、植物、动物、人类、空气，一切存在的事物的最大威胁。
消灭共产党，就像我们郝海东先生叶、钊颖女士说的，是人类正义的需要。郝海东先生和叶钊颖女士在国内引起的巨大的震动，和现在以毒灭共在全世界兴起的这种浪潮，这是国际上的声音，是国际上在过去的这一百年容忍共产主义、包庇共产主义、给共产主义的金钱财富，还有这种绥靖政策，和他们勾兑的，这种轮回报应的结果。
和中国人民我们不一样，我们现在是到了一个生死面临的选择，共产党存在我们每个人的家庭都会像马云，也都会像叶简明、肖建华、车峰，也会像孟宏伟，也会像孟建柱、孙立军、周永康、还有胡耀邦、邓小平，所有的所有的百万千万党内党内外穷人富人所有人的遭遇就是一条路——抄你的家、灭你的门，不管你拥有财富你还是创造财富，你还是说社会的贡献者还是独裁者，都没有好下场。
所以说兄弟姐妹们，在共产党百年大庆的时候我们都要问问这百年共产党做了什么，这百年战友们记得你爷爷奶奶怎么活得吗、怎么死得吗？记得你爸爸妈妈是过得什么日子吗？记得你的兄弟姐妹这些年是怎么活过来的吗？
共产党的所谓的在国际上地位的中国人增加，我R它八辈祖宗，中国这个国家在历史上一直以来它的文明受到了尊重，它不是一天两天能创造也不是你百年能创造出来的，全世界喜欢中国的文明文化从来没包含你的共产主义和文明。
中国人民在世界上没有侵略的历史，不是全世界和平的威胁，跟你共产党半毛钱关系没有。中国人民的勤劳智慧跟你共产党半毛钱关系，而且你共产党给的是相反的答案。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1795/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一、直播测试手机和电视显示的画面不一样
你们看的哪个画面呐战友们？你好、你好（粤语），你们看的哪个画面呐？我看有意思啊，战友们好，战友们好，6月7号，我用iPad看，是看到现在的画面，我用苹果座机看，看到的是直播室的画面，你们看到的是什么画面呢？兄弟姐妹们，兄弟姐妹们？你们是看到什么画面呢兄弟姐妹们？
直播间，有看到的是直播间的，应该就是用的是电视，你看见两个画面，大草坪没声音，你没声音是你的事儿，这几个声音都好着嘞。
手机看，就是我现在这外面的景观。电脑看，哎，IPad看就是外面的景观，哇塞，搞笑啊，这个有意思啦，七哥这个试出问题来啦。这就是七哥是吧，我真能给它试出问题来。你看看，你看看，你看看~~~
不同的屏幕，显示不同的结果，战友说对啦。是吗？找找约翰哥哥。听到鸟叫了吗？兄弟姐妹们，你看这鸟，好多鸟啊，家里好多鸟啊，好多好多鸟，早上早上五点多钟是一片一片的，就是一片一片的，那彩色的鸟一片一片的。约翰哥哥睡叨叨了呢，这就是约翰哥哥，脾气大了现在。
二、战友们自己做不到的，不要指指点点
战友们的脾气现在也都大啦对吧？咋弄啊，咋弄啊，战友们，七哥很难过啊，战友们脾气越来越大啦哎呀，不容易啊。兄弟姐妹好，大家好，6月7号。我本来没想直播，刚才有战友好多战友问我今天直不直播。我回答不直播。为什么我要突然直播呢？就是我看不完了这信息，我边运动边看，是吧。
今天早上我看看有个二十来个战友们给我发信息，主要是批评铁血组还有联盟委员会的，主要是批评这个的。批评的都是建议，都是“七哥为了你好”——都是为了七哥好，呵呵，都是为了七哥好。然后再为了爆料革命好啊，所以说批评批评。
谢谢战友们的好心好意了啊，真要是为了七哥好，你就不要这样做，特别是有战友说为了爆料革命好、为了七哥好，不要这样说，不要这样说。
（郭先生去换帽子了）戴这个帽子。
我让大家不要这样说，我不是说不接受批评，我是特别想，就有些今天早上有几个老战友给我说话的时候，因为我太了解这个战友了，没有比我再了解的战友了。
我说我就想问你两句话，你这些建议你能不能做到，你能不能做到？如果你不能做到的话，我从2017年我开始爆料我就说，我这一辈子我只相信我亲身经历的事情，我不会道听途说。如果我道听途说，我一定告诉你们这是道听途说。而且我爆料一定是爆我亲身经历的事情。
另外一个我做不到的事情，我不会去要求任何人做。七哥从十几岁到现在创建了这么大的企业是吧？所有的我信奉的哲言就是当你做不到的时候，你没有资格叫任何人做，特别在一个企业里边，你是老板，你可以要求同事去做，你不是老板，你不要随便要求同事这个做、那个做。
我最讨厌就是共产党那个，是个官儿对老百姓就指指点点——啥都懂。共产党的官——双修、宗教、佛教、艺术、建筑啥都懂。就像我说那李克强总理是吧，看了我们裕达从上到下看了两三个小时，这木头、那椅子、这沙发、那酒吧没他不懂的，还伴讲着英文。结果如何？他都说错了！——他问我，欸，文贵兄弟，我说得对吧？我说对不起，克强兄，你说的全是错的。
就像当时常委李瑞环——懂家具，一堆人围着在那快做家具。哎呀，在那块把家具讲得头头是道，如唐宋元明清的家具，包括木匠皇帝，讲得可清楚。就我一个人说：错了。我说你这个家具上的定义是错误的，完全是错误的。
我就给他，我跟他说完以后。——欸，你这个小家伙说得不错啊，你这个精神很好啊，你敢说实话。就是中国有一批人就是你瞪着眼的，就是你说瞎话，再一个你做不到。
我当时我就告诉小木匠，本人开过家具厂，名叫河南大老板家具厂。大老板家具厂当时1991、1992年一个老板台，1992年的时候，一个老板台卖8万块人民币，1万8的都是便宜的，是不是啊？
所以说兄弟姐妹们，自己做不到的别老指指点点，联盟委员会做得容易吗？你能做到了吗？我连联盟委员会都不维护了，我能维护战友爆料嘛，对吧？联盟委员会、长岛哥、老班长、大卫兄弟、草根兄弟、木兰秘密翻译组、铁血组。
大家可以看见秘密翻译组，在6.4的时候每二十分钟、每半小时来一个视频，每半小时一个视频，即时翻译所有的文件，每二十分钟传一个G-News文章，对吧？
兄弟姐妹们，咱人吧得有点良心，你不能当观众，你在台下当观众，这个演得不好、那个演得不好，你就在那块批评。你是来欣赏来了，或者说你是参与者，如果你是参与者，在台下的时候应该更多的是掌声，掌声，掌声~~~~~如果你是专家的话，你等人家演完，再扔砖、扔板砖，对吧？
一个新中国联邦人要有起码的素质，你这还没完呢，6月4号没完呢，好家伙~这个谁谁谁，我怀疑是特务，联盟委员会这个不行，我觉得谁谁谁不行，七哥很伤心知道吗？这还没卸磨呢就想杀驴啦！
那未来的哪个战友到了联盟委员会都成了靶子，干事越多被瞄得越多，然后最后，上去的人想老子反正也被你老瞄着我就不走了，我要修宪法，我永远在这块占着把椅子，这不就是共产党吗？共产党不就想，你老想弄死我吗？那好啦，我就不走了，我要修改宪法，永远当你们的主人，不再当你的战友啦，这不就是独裁吗？
这就是当年非常重要的，撒切尔夫人说，英国最重要的事情就是保持它的体制，还有一个不要培养出一个独裁。不要培养出独裁不决定在政府，是决定在老百姓心目中和社会的体制，撒切尔夫人说是对的。
包括女王在N次事件面前——南非事件、阿根廷事件，当时的美国发了卫星以后，整个英国的动荡、几大丑闻。英国女王都保持说，咱要保持这个民主制度。包括那个醉酒的人跑到她卧室去喝酒，要跟她喝酒抽烟，是吧。这英女王是了不得的，在任何情况下她都不愿意跨越雷池一步，只有一个守法、守民主的、捍卫民主的老百姓，才能有一个民主法治的一个政治政府和体制社会，是吧。
你这下面人天天折腾上面人或者干活的人不干活的人折腾干活的人，最后有本事的人就把你给统治了，有本事的人把你给统治了就叫独裁，牺牲的就是老实人。
你说这一大早上的，你说醒来，稀里哗啦的，突然就变天啦。从6月4号的亿万人的庆祝时刻，突然现在全部来挑战联盟委员会来了，这也不行那也不行，然后马上就抓特务，我听到现在今天早上七十多个抓特务的信息，怀疑这是特务、那是特务、那是特务。
我再说一遍，假如说就是现在大卫是特务——英国的大卫。我昨天直播中也说了，很多人过去说大卫是特务的，现在我不是拿手扇你的脸，我拿我的腚扇你的脸！大卫还是特务吗？我拿我的腚扇你的脸！ 这样的如果大卫是特务的话，这样的特务多来一点。我不知道曾经说大卫是特务的人、带任务的人，你是不是有点惭愧感。
草哥小哥，曾经说草根小哥是特务的人，你能不能想过你曾经给七哥说过草是特务的人，你能不能也拿你的腚扇你的脸？啊？是不是你还话音没落呢！人家草根小哥、大卫干那么好你凭啥呀？
今天大早上有两个所谓的知情新西兰节目的人，说老班长完全是骗局，说他那所有的节目全是录制的，然后呢他故意捣乱，战友们你有证据吗？如果你能录制那个节目你来捣乱，我给你磕一个行吗？我给你磕一个，他录制咋就不行了？谁说让他不能录制了？
英国大卫那个一大块也是录制的，我告诉你只有我知道大卫他有多难，这个兄弟让我现在我看大卫我仰视大卫，我这样地看他，我这样地看草根，我这样地看长岛哥（郭先生做仰视的动作），但是我顺手把他钱也掏过来，这样看就把他钱给他掏过来，太了不起了！
我对木兰妹妹就过去天天“七哥，我肝疼！”，现在我对木兰，我真的得这样托着看，这个妹妹真不简单，想想在一个男人的世界里面，木兰默默无闻、不露脸，秘密翻译组几百号人干成这样的事情，全世界多少战友都是秘密翻译在翻译——各种语言，她说过一次“不”吗？
包括路德访谈的节目她说过一次“不”吗？科学家的所有信息几百个几百个的传，她说过“不”吗？你们看到了木兰的嗲，你们看到木兰的贡献了吗？为啥你不去当木兰呢，都想当九指妖呢？是吧。
老班长做了多少事情，天天从开始参与爆料革命，老班长他整个家就几乎处于支离破碎的状态，俩双胞胎孩子你们都认识也是战友——不管，老婆——不管，事业——全垮了，然后他有个录播就该死了，这比共产党还邪恶你知道吗？如果你有老班长这个本事，他协调了多少农场的事情。
老班长和长岛哥当了农场联盟当主席、当委员会以后，整个全球的农场是基本我没管，全是他一对一地和战友协调，一打电话两三个小时，后来是大卫、草根兄弟加进来，然后是木兰加进来，是不是啊？安红妹妹加进来，但是安红妹妹没参与任何协调，然后后来Masha非铁血组的成员做了很多很多事情Masha，是吧？
咱们大家得把心得放到肚子里边，人咱千万别坏了良心呐，对吧，长岛哥一星期回家穿了个背心儿，回去孩子给他拿个冰棍，深更半夜了我们开会到12点多，你说他是个人呐，我陪他们开4个小时会，我就怕长岛哥不舒服说七哥，我说我下边有会了，我得走了，12点了。
但我就怕长岛哥不舒服，七哥你看我这回来家了穿个背心跟你开会呢，是不是？你去开会了？这长岛哥啥舒服啊，这都跟着你七哥混的，七哥就是累死我也得陪着兄弟，因为他们太累了！他们需要得到七哥的一个评价，你哪怕骂两句他们也觉得舒服，这就是人性吧！对吧。
刚才我过去看，是不是？今天厨师在旁边，然后你嫂子扎得小白围裙、穿着那小花裤子、穿得小白厨房鞋，是不是，戴着帽子在给我煮咖啡、做饭。哎呀，我说你看我太幸福了，儿时想象的一个幸福的家——厨房里有饭吃、有火烧、有木柴、有个媳妇跑跑来来地给做饭吃，当时我看着我娘，我就跟我娘说，我得早点结婚，娘，我大概七八岁时我就想结婚，我娘说你干嘛要结婚啊，我说我娶个媳妇帮你做饭吃，然后帮你烧柴火，然后你七嫂子幸福得不得了，呀~幸福的。
人与人之间是需要这种沟通和尊重、感恩的，三十几年的夫妻也是，我确实这么觉得呀，外面是这么大是不是？不管你有一百台、一百个马、一千个马，你有一万个地，一万亩地还是一千亩地，你没个人气儿你叫什么呀？你有人气儿没个尊重你都生气有啥意思啊？
咱爆料革命就是看到了新中国联邦在102层就是那种协调，路德上去了——我们就是要点自由啊，路德真性的演讲。然后科学家咔咔咔咔地小指头老挥来挥去的，是吧？然后班农，大长发是吧？弗林将军是吧？枕头哥是吧？然后你看到我们Ada、美国大卫，然后长岛哥在旁边是又拣地又啥的，这让我感觉，啊~，简直是了！
然后现场的气氛大家从头到尾，用长岛哥的话说，从高潮就没下来过，是吧？那是人与人的生活嘛，不就是我们想要的美好的生活吗（模仿江泽民的语气）？对吧？天天啥事不干，天天找、天天这个不对那个不对，这美好的生活还不过72小时呢就变成了抱怨的生活，就开始要批评了，天天斗争的国家和民族是没有未来的，天天搞斗争的民族是没有未来的，我说大家信不信呢？
任何情况下它这个国家都不是完美的，任何人他都不可能是完美的，任何制度都不可能是完美的，世界上永远不存在绝对的公平，关键我想问一句——你做到了什么？你能做什么？当你张开嘴的时候你先问——你能做什么？
我一再说这就是西方我觉得基督教徒、基督教体系里有一句最重要的话——当你张开嘴没有好话说的时候，最好你闭嘴；当你要张嘴去批评人的时候，你一定先问自己，你有没有这个资格批评。
咱们中国人这个内斗简直是了，这个内斗就为啥日本人看不起中国人呢？真的是中国人一个人是个狼，一群人就变成了羊，能当羊也不错，还有个羊角呢，还有个羊角呐！一群人在一起了，我觉得连个小白兔都不是，那叫什么动物了？互咬的那种动物，我忘了叫什么了，专门互咬的，是不是啊？
咱别这样行吗？你灭了共产党，你这些毛病不改，你啥都不是，我今天早上我给十几个战友，我明确地告诉他，我说如果你再掺和喜马拉雅联盟委员会管理的话，我说咱这个战友关系就没了，我们铁血组有铁血组的规矩，联盟委员会有联盟委员会的规矩，联盟委员会当时有宪章，所有的农场主必须遵循宪章。
如果你跨越了这个宪章一定把你拿下去，最简单是不能攻击联盟委员会，有事可以谈，绝对不能攻击战友，你不能打着联盟委员会的宪章攻击联盟宪章，你可以有话慢慢说，逢联盟委员会就反这是不行的。
三、法国农场、德国农场彻底取消，韩国农场调整
我昨天我给小皮匠已经正式地告诉小皮匠，法农彻底取消，小皮匠离开联盟委员会，因为在整个喜马拉雅联盟委员会群里面，小皮匠跟联盟委员会做对的时间太多了，逢联盟委员会就反，这是不可以的。
所有的法农的过去的投资者、参与借款者、买币者，所有的人去找英国大卫，所有英国的大卫全面接管，我再重申一遍所有法农的历史事件和现在的事情，所有的事情去交给了英国大卫，去找英国大卫去处理，如果英国大卫处理不公的，请到联盟委员会来投诉，好吧。
小皮匠暂时让她离开了喜马，必须离开联盟委员会，法农彻底取消，适当时机再说，咱们再成立，然后我也给德农——筹建中的德农Claudia，我也给她发信息了，Claudia她自己也说过，她不适合当农场主，而且所有的Claudia也没有参与到更多的管理，几乎是沉默状态。
上次德农说有130个战友，我加入那个WhatsApp群，到现在也没有凑够132个战友，我虚心地听了你们的批评，我认真地听了你们的事情，新德农彻底取消，择机，我们德农场择机方便的时候有一个像样的领导人，从开始准农场筹建，Claudia离开喜马拉雅联盟委员会。
所有新德农的所有的战友请到英国伦敦，全部移交给伦敦英国大卫兄弟，大卫兄弟全面接管，你们跟他主动联系，不愿意加入大卫的，你可以加入各个农场，随便儿，包括法农你加入各个农场，随便儿！但是处理不公的，你可以直接到联盟委员会投诉，好吧，这是必须的。
然后现在韩国农场，现在韩国农场朴司令那、哈恩那儿正在重组当中，主要事儿协调人是草根小哥，希望哈恩和朴司令还有Cosmous跟草根小哥抓紧联系，如果是韩国农场这次组建不能成功，韩国农场就会取消，取消以后所有韩国农场全部并到日本的方舟农场去，好吧。
四、原樱花农场创使人魔女创建银河农场
然后再一个就是我给大家要报告的事情，就是日本原樱花农场创始人魔女，魔女创建樱花农场非常有功劳，而且照顾了很多的特殊的战友，而且魔女创建樱花农场以后改变了日本的爆料革命的所有的状态，那么当时让她离开樱花农场非常之配合，那么经过研究，这主要是我本人做的决定。
鉴于魔女的很多事情不方便说，但是我要重申的是，我跟任何战友都是一个战友关系。你给我开玩笑归开玩笑，大长腿也好大短腿也好，大长脖子短脖子也好，大家都是亲兄弟姐妹，没有任何不一样。大家都懂的，我对每个战友都是一模一样，没有任何亲近疏远，如果你们不相信我的话，你们就不应该选择七哥，你们应该远离七哥，我心都是一样的。
那么魔女就是一个正常的战友，她贡献不一样、能力也不一样，所起的位置不一样，之所以对魔女这样，是因为魔女做过很多我还不能说的特殊贡献，她这个人的毛病和她的优点绝对是两极化，她的能力和优点是非常极端的，很多人没有的，她的缺点和毛病、爱整事儿、折腾事儿也是很极端的。
但是魔女创建樱花农场有功，樱花农场到现在彻底改变了爆料革命在日本的地位，那么樱花农场让魔女离开的时候毫无怨言，这种配合，她必须还是保持这种兄弟姐妹的关系，现在她还有一些战友跟她在一起，那么经过她的个人要求，同意她成立银河农场，从过去的魔女又变成银河去了，这心够野的。
所以说从今日起，由魔女还有舔刚毛，现在目前是舔刚毛，她和舔刚毛还有另外的战友成立了日本的银河农场，正式批准。请魔女和舔刚毛主动和联盟委员会联系。
当时给魔女说得非常清楚，如果她不接受联盟委员会的管理、攻击联盟委员会，如果她不接受以下条件——不能攻击樱花农场；不能攻击方舟农场；不能攻击任何战友；也不能到樱花、方舟去挖人，如果发现以后，马上取消她农场资格。这是魔女的缺点，必须得给她得上个紧箍咒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</link>
      <pubDate>Sat, 22 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1760/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你说说…我现在要去干点快乐的事儿，这是新的G-Fashion,你看的一样，实际上是新款的，这都是新款的…但是很多不一样，大家看得好像感觉一样似的，G-Fashion虽不完美，但是G-Fashion一定是世界上最牛的G-Fashion,什么叫Fashion？就是摸索，就是在失败中创造神奇，现在G-Fashion正在憋大招儿，大家走着看，将有个大牛…大牛的事儿，大家看着。
我最讨厌这种颜色，多难看，今天中午的《真人真事》很好，长岛哥今天穿的衣裳不得体，穿着大旅游鞋，但是花花弄的也不好，但是今天的节目做得太牛了。我们后边的直播团队，小斯基、基兄、佳佳，这些人都付出了巨大的努力，Q妹、唐导唐平，无数个人在背后的付出，才看到了这三人在镜头里出现了，那么棒，很自然、很真实，非常国际话，就是布景土了点儿，着装土了点儿，再一个就是今天的《真人真事》节目也特别好看，今天特别好，一开始小王子瞎忽悠，不说实话。私人感情的事儿，是不是啊，天天做新郎，不敢说实话，开玩笑啊，挺好的，但是其他方面都特别特别得好，就是小王子、小飞象和长岛哥在一起，你就发现，长岛哥是中坑、老年人，然后小飞象、小王子代表着未来，所以说长岛哥代表着当下，他俩代表着未来，挺好，然后整个直播的所有的…你看，这身新的，所有的直播的后面的配合的，第一次那么好，很惊讶，这就是新中国联邦人现在和未来的一个模型。
谢了兄弟姐妹们！真的太棒了，我到地方了..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1710/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
继刚才录完「第一个盖特」以后，录完那个盖特之后到现在，好多战友的信息我去看「了」一下。很多战友买喜币，喜美元的一些反馈，我想简单给大家说一下：各农场，原来在各农场登记「和」到联盟委员会登记过的，有一些不公平的，你还有机会，还有机会「调整」。
像日本农场，像现在还有欧洲几个农场很多战友给我发信息，「但」我没办法一一回。请各农场的战友们及时跟他们保持联系，跟各农场「保持联系」。我也希望各农场的兄弟姐妹们认真地为战友们服务。我真的我最恨的就是官腔、官僚。我一听到战友当中对待战友这样说话：“啊～是吧？”哎呀，我头都大了。这都是无能无知「的表现」。
我们是服务战友们的，「但」战友现在还有这么多问题，现在「还在」给我发信息：「有」“我的配额没够”「的问题」，“我的配额被取消了”，“我的配额还没有”「等问题」……这是绝对不可接受的！我再说一遍：咱配额比例可以往下均调，但是任何人给落下了，那各个农场未来这是不可饶恕的对战友犯下的错误，甚至是罪行。我拜托各农场的兄弟姐妹们「了」。对每个人来讲这都是一辈子唯一的一次这样的机会，千万千万不能「这样」。
另外，现在各方面的商业合作都「提出」不要钱，要喜币，都要喜币。那不可能有那么多喜币「的」。但是，所有的喜币第一个，最大的，也就是天下最大的一次处女矿泉是要给战友们的。那么，「大家」记住：我们已经买下2000万「喜币」给国内的战友，受害的战友，受迫害的战友，还有在被VOG九指妖骗的过程当中受到伤害的战友，经过核实后，未来是要给这些战友们准备好的喜币。那另外一个就是在国内潜伏的战友，很多人「会给」他们喜币。但是，我告诉战友们：目前，我们由于调整「到」0.5的配额以后，最起码我们有2000万到3000万还是有空间来给我们所有的未被统计上，必须要给的义工们，贡献特殊的义工们，还有各农场漏掉登记的战友们。有必须要给的，那这个里边是有一部分是能给的。现在这个虽然是登记完了，战友们，包括我文贵原来在WhatsApp「群」答应过你们说这个G-Coin上市以后啊我会特殊安排的，「这些战友」还没找我的，现在赶快找我，有可能我忘了，是不是？「我」忘了对你来讲就失去一个大的机会了，那么请你赶快给我联系。各农场把漏掉的，尽可能合理的没有得到分配的「名单」赶快给联邦委员会，给老班长，长岛哥，我们想尽办法解决。如果说这个不能解决，那个「也就」都不能解决。必须是让大家同样的贡献者得到同样的这样的机会 — 这是我要保证的，好吧？拜托了各农场的兄弟姐妹们不要落下一个我们的战友，「落下」一个义工，特别是法治基金重大贡献者，特别是G-TV，还有G-News，还有我们的法制基金的这些义工们。
兄弟姐妹们，拜托了啊，我会继续看信息的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月18日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1689/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1689/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：班农战斗室访谈，华盛顿邮报、CNN记者乔希•罗金：我们要找出病毒真相，阻止一下场瘟疫灾难。疾控中心头目说实验室起源论很可能是真实的。我们需要除中共和武汉实验室朋友之外的人进入实验室调查。 Washington Post and CNN journalist Josh Rogin: We have to find out the origin story to prevent the next pandemic disaster. CDC head said the lab origin theory is probably true. We need someone besides CCP and the friends of the lab to look into it.（详见秘密翻译组盖特https://gtv.org/getter/607c05998616c84f0ff098e7 ）
直播前播放视频二：班农战斗室访谈，乔希•罗金：中共对美国的安全、公共健康、经济繁荣和自由构成了威胁。美国必须应对中共在美国境内实施的腐败和影响从而保护自己 Josh Rogin：CCP impose their threats to our security, public health, prosperity and freedom of America.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1578/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1578/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
直播前播放视频一：九指妖给木兰女士发语音恶心木兰的音频，诬称木兰是共产党派到郭先生身边的，因为郭先生喜欢木兰的声音。最令人恶心之处是九指妖今日一口一个郭文贵，昔日只追随郭先生的那份表演出来的虔诚已荡然无存，何以昨是而今非呢，食言而肥者非九指妖莫属；
直播前播放视频二：博明接受采访谈中共病毒视频；
直播开始时间02：42
喂，喂，喂，喂，哇噻，尊敬的战友们好，今天是2月24号，我的天呐，我还以为是23号呢，2月24号，尊敬的战友们好，哎哟，这领带歪了呀，呵呵，2月24号，尊敬的战友们好，文贵乱聊直播，因为今天一大早上有法治基金的会，我们刚跟郝海东主席和路德先生还有新的法治基金的我们运行的团队还有我们的新加入的董事们在开会，然后那边还在开着呢我就过来了，首先兄弟姐妹们，向大家问候，另外一个首先我要感谢我们现在身在加拿大还有在欧洲的几位战友，最近几天一直来给我发信息说要关于捐款的事情给法治基金，我刚才已经在跟所有的两个基金的主席和董事们在开会了，就是很多在过去半年到一年，因为咱们基本上咱们的法治基金账号就没怎么认真地用，甚至一大半时间没有，就这样的话咱们也捐了几千万美元，是吧，这个钱呢花了一部分，还剩一两千万吧、一千四百万左右吧还没花呢，花不完，人家税务局老问你这账上这么多钱你老不花怎么行啊？对不对呀？另外一个就很多战友啊在过去的一年里边有几个战友要捐十亿美元、捐五亿美元、捐一亿美元，为啥没让你们捐，今天已经给各位董事已经汇报完了啊，因为现在你账上那么多钱，你不花人家税务局找你，你要这玩艺干嘛的，你老不花你成立这个基金干什么？这是有问题的，所以说得先把钱花了才能收你们的钱，感谢你们的这种对爆料革命、对新中国联邦的这种支持，你们一个人就要捐十亿美元，咋花这十亿美元，那不是开玩笑的，咱在国内作为一个煤矿主被坑了、被骗了，但也发大财了是吧？他动不动就要捐十亿美元，（郭先生看手机）［这在那开着会还在那块儿，这木兰开着董事会你还在这块儿给我发照片，一心两用］，那么你这个捐钱呢，我要告诉战友们不是我不要，你可以问各位董事，是美国的法律问题，不是我不让你捐、也不是我挡着不让你捐。这两天有个战友给我发信息，是从山东来的，说七哥你不让捐款你是看不起我，不是我看不起你，是你捐了钱真没地方花，他不是我说的，那是真的，所以说感谢啦，会有机会的，我们把这钱花完。我今天给这些董事、主席说了，花完这些钱以后再要捐款的你们给这些大捐款者见个面，你给人家道个谢感谢感谢，让郝海东先生、王定刚同志甚至我们科学家对吧？我们的安红女士、木兰女士，对不对呀？这么多，我们的江财神还有我们这些外国的这些董事们，到你那去先跟你致谢再说捐钱，我们把这些钱花完，你们几个人一个人先拿你们一千万，等你们把那几千万花完了再让你们拿几个亿，行不行？有花钱的地方，你着什么急呀，是不是啊？文贵不但能挣钱还能花钱，呵呵，这一点从小被我娘骂，这个败家七儿，就天生就会花钱，就是我会花钱，这点千万别担心七哥，花钱是一流的。
06：58好，今天为啥要，今天本来没有安排直播，一会我十一点半钟还要跟G-Fashion的新的运行总监可能要开会，所以说我们没有多少时间，我得把时间赶快（订闹钟），嗯，别给弄错了。因为很多国内的战友啊给我发了很多很多信息，就是说文贵呀，特别想听你聊聊最近二十大前共产党准备的所谓的二十大你怎么看，还有最近呐，国内的一系列形势，你别以为国内中南坑、你别以为政治局所有人都知道，都像那个神人一样或者你像看电视剧一样，在电视上看宫廷剧似的，什么太监下药啦、什么什么太监和谁搞自慰啦、搞手淫啦，你都知道，那是你看甄嬛传，身在宫中他比你还迷糊，我原来在北京的时候，我去中南海在中南海我都听完的事情都已经好几天了，再去八一大楼，八一大楼还把那当新闻呐，只知一点点就吹呼得不行了，你到玉泉山，玉泉山发现吧，装神弄鬼的，他也不知道全部，所以你越跟他们打交道，你发现他们没那么牛叉，也没那么神秘，他毕竟生活是立体的，没有一个人在二十四小时可以知道中南坑、玉泉山、公安部大楼、政法委、中纪委、万寿路发生了什么鸟事儿，不可能！这是为什么现在社交媒体重要啊？它有把所有的信息收起来再散发和总结、综合的能力。那文贵是经历过所有的这些体制内人没有经历过的，就是横跨它几界，用几十年研究透他们，而且有强大的、永远不可能被清除的，就是国内的我几十年的关系的情报网。而且我是用几十年时间天天陪吃、陪喝、陪睡，陪睡呀，你别搞错了啊，建立的这种默契和能读懂对方的这种能力，这叫最重要的解码能力。
9：32我说到这儿的时候，我要告诉大家，这两天你们看到了吗？以毒灭共、以钱灭共到什么程度？大家看到这两天儿蓬佩奥、Miles Yu（余茂春）、Pottinger（博明）以及美国左派的媒体包括国会山，所有人都在谈什么问题——共产党种族大屠杀、病毒是来自中共实验室，千万记住啊，只要是这个事情确定来自实验室，是你泄漏、非故意还是故意都已经不重要了，只要这个杀人是来自你是一个官方的非自然的，那你就不是种族大屠杀那么简单，种族大屠杀已经将共产党钉在了死刑的绞刑架上，它下不来了。如果把这定义为是官方的、有意地研究的病菌、致命病菌，就像我们科学家闫博士说得那样，这事儿也就基本共产党它就加速它的死亡。那么在这种情况下看到，今天早上我们闫博士说，哎呀，原来Pottinger这个情报能力就是给中国的CDC的朋友打个电话，就这获取情报的能力。我给路德先生、给科学家，我告诉他，我说你们真的不知道，包括我们很多战友都不知道，我们爆料革命、新中国联邦现在能做的事情和已经做到的事情，一点不夸张，顶好几个国家，我可以告诉大家，你看Miles于、你看Pottinger、你看蓬佩奥所谓得到的情报，我可以告诉大家，他没有一个人、他加在一起的能力，他也没有我们爆料革命获得的情报多；把他这几个人就是在官方身份加在一起，他也没有我们对待中共的分析能力和情报把握和情报收集的能力强。我今天在直播说这话，你看他们说话你就看得出来，他们所有的这些人的情报关于病毒的，几乎是百分之百是没有一个字儿能超越我们闫博士和我们爆料革命和路德的119的，没有一个人能超越我们爆料革命我站在这个屋子里说的这是生化武器，没有一个人能超越时间、羟氯喹、武汉死亡人数还有郭德银、王延轶、石正丽、北京防化学院、香港P3实验室、武汉P4实验室，没有一个人能做到，不要说其他国家了，美国都做不到。
12：30美国CIA 在哪呢？FBI在哪呢？我告诉你，美国这个国家的官僚，美国这个国家的官僚超出你所有人想象的和的和的和。但是我们要庆幸在我们爆料革命和新中国联邦拥有了一个、碰上了一个川普总统的政府，川普总统绝对是我们终生要感恩的一个美国人，最起码他不管如何，他真实的行动开始打击共产党，他不管如何想他事实上都做到了。他后面、他身边有无数个共产党的各种的所谓的燕子、蛇影响的人物，最终没能让他跟闫博士见面确定这是共产党的绝对性病毒、生化武器，这是他政治上上一届最大的失败，也是他离开白宫的最核心的原因。另外一个，川普总统没有把爆料革命、新中国联邦提到政治日程、想在第二期接触，和他最后被在DOJ干掉的这三十几项政策，提前几个月，提前几个月来完成，这是他重大失败，这是他离开白宫的核心原因。这是为什么这些左派还是跟共产党的亲共者将川普恨之入骨，因为他们拿了共产党的钱和共产党各种勾兑，和有意、无意的被共产党的这种潜伏、蓝金黄力量的影响，导致了整个国家的官僚机器更加的官僚。因为官僚被人家绑架、因为官僚被人家利用，这才是美国的悲剧，美国悲剧的核心原因，也是川普总统失败的核心原因。川普总统的失败，它当然它会影响到蓬佩奥国务卿，Pottinger（注：博明）、O&amp;rsquo;Brien（注：美国前国家安全顾问罗伯特•查尔斯•奥布莱恩即Robert Charles O&amp;rsquo;Brien）、凯恩（注：未查到准确的英文名字），还有Lisa这种还有国会山的、国防部的一系列的支持爆料革命、新中国联邦的战友。大家现在知道了，Peter纳瓦罗现在开始说了吧，沼泽地的兄弟两个出来了吧？彭斯打着打电话能把电话给你掐了，能把电话给你掐了！这哥们就是沼泽地的我就不说是谁了那两个兄弟俩的组织。这两兄弟俩绝对是反川普的、绝对是亲共的。我跟他们都有过密切接触，包括明天我跟他们也会见面，明天下午我跟他们又见面。我们不可能让沼泽地的人说都听我们的，但是我们可以勾兑嘛，勾兑就是交易嘛，Peter纳瓦罗说这话，受不受影响？Peter 和Pottinger、O&amp;rsquo;Brien、Miles Yu、蓬佩奥国务卿所受的所有的影响根本的原因是美国沼泽地，根本的原因是川普总统当时把这个事情天真化的放到第二期去了，还有被他身边的人影响。再加上美国的官僚，想想当时这30项灭共政策不被给停掉在司法部，共产党已经完蛋了、已经被活埋了，那是大家能想象得到的。现在好在哪里？沼泽地的人发现跟共产党勾兑的后果是极其严重的，这个共产党所有的内部人的政治力量和共产党内部的沼泽地也不一心，他以前跟江家好、跟曾家好甚至跟薄家好，现在还想跟习好，习是绝对不相信你的。跟习好的人想跟江家勾兑，习也是不相信你的。这种族情况下，在这种情况下他们也不知道哪是亲爹了，是不是？满屋子都是爹，一摸，是不是都是擀面杖子，你喊谁爹去。这沼泽地也傻球蛋了现在，只有一个亲爹——新中国联邦。是吧？咱是说真话、办真事。这帮沼泽地的王八蛋黑着呢。我可以告诉大家，你以为国务卿蓬佩奥、你以为Peter纳瓦罗、你以为班农、你以为Miles Yu，他们就真的知道这个真相吗？他们不知道！或者他不都全知道，就像我们现在说黎巴嫩、我们说德国的事和，你知道吗？你不知道！你只知其一不知其二，叫你谈谈俄罗斯，你知道啥？你除了能说出普京，什么不拉维斯耶夫？什么格拉吴喽￥**%%￥，是吧？你说不出第五个名字，一样的道理，他搞不明白，只有我们清楚！
17：46但是我要告诉大家，新中国联邦还有任何有良知的中国人，还有真正的美国的有良知的、有正义感的美国人，和这个世界上真正有信仰的人，等共产党被灭以后，我们应当将川普总统、蓬佩奥国务卿、Miles Yu、Pottinger、peter纳瓦罗，班农先生还有等等等等那二十几个被共产党制裁的人吧，这些人挂在天安门，这相片挂到天安门上面去，这相片挂在美利坚华盛顿国会山上去。他们绝对是人类的大英雄，他们这些人本身不会意识到。当然我们要把我们的科学家闫博士、路波切、博博士，我们的博博士、冠博士这些军团们，艾丽们、安红们给挂上去，还有郝海东、叶钊颖都挂上去，因为真的是很了不起的事情。这里面其中一个最重要的人就是Miles Yu——余茂春先生，这个人我不熟，我绝对不熟，这个人是一个真正地让美国人看清中共的本质，这个人是真正的了解中国人的、是了解中国共产党的，他对中国人的贡献、对美国人的贡献在他百年之后，历史会给他一个公正的评价。他无论对新疆人和西藏人和台湾人，Miles Yu先生余茂春先生都是秉着人性的良知和对上天的信仰，和对人性的尊重，和维护社会的公平、正义、信仰的自由，和一个正常国家的一个基本逻辑，和他在军人军校待过的背景，和作为曾经的一个中国人对中国人的那种被压迫、被欺诈、被玩弄的那种痛苦的内心发出的正义之声，Miles余是我们的绝对大英雄。新中国联邦还是任何一个人未来一定将Miles Yu的像、这个名字永远的高高举在我们的头顶之上。因为他有能力、他有这个勇气、他有这个良知在告诉美国人关于中共的真相。
第六部分：习二十大要解决习王死了以后必须由习指定继任的问题
20：14说到这的时候，大家一定要记住共产党最怕的爆料革命、新中国联邦其中是什么？第一个怕的是我们是天下第一家把共产党和中国人分开的，中国共产党在当时在天安门上写什么？——为人民服务，中华人民共和国、为人民服务的党。在中南海正门新华门，大家现在看着那个门柄上写着什么？——为人民服务。这几天，大家在这个时候又看到了习近平的所谓讲话，1949年他爹习仲勋讲的——江山属于人民的，人民的江山、为华国锋平反。这在二十大前想干啥？大家想明白了吗？19大前，你看他们干了啥？说一切听党的、一切都是党的、中央电视台姓党、中央电视台姓习。习主席，我们准备好了！你想说啥，我们就是你的！我们是你的肛门，你排啥我替你排。王岐山到处喊着杀人、抓人、不忠诚，如果说不讲政治，还有说什么？妄议党都该抓！权力要集中！一切利益、一切核心都是围绕党中央习主席，习主席要干啥咱干啥、爹亲娘亲不如党亲，最后呱唧一帮军队，捧（音beng三声）着宪法进人民大会堂了，乓叽、乓叽、乓叽，全人类傻眼了！
修改宪法听说过让军队修改宪法嘛？那叫动乱，那叫政治革命。你大爷来的，你拿着军队捧着宪法进去干啥去啊？既不通知人民，也不通知为人民服务的被你们人民服务的人民还有那些所谓的基层组织，他就把宪法给改了，你不是人民选的人民代表嘛？坐在那里面的那些王八蛋们，他改宪法的时候他让你权力集中、一切都听党的、一切都是党的、不能妄议党、你不能讨论、你记住爹亲娘亲都不如党亲、管天管地管你生殖器都是党的。他十九大以前所有的叫讲政治、不妄议党中央，那意思让你闭嘴、听话、什么都是党的，我可以要你的命、要你的一切。一切都是党的，哪有江和山啊，江和山包含在什么里面啦？一切了嘛？是不是一切的一部分啊？那时候说谁，记住了吗？政治人物讲谁？讲胡耀邦，还讲谁啊？讲毛泽东。看望老革命让你闭嘴、给你利益，就是答应我，我要修宪一辈子执政，习近平、王岐山终生执政，还没告诉你，终生执政完谁执政啊？我俩死了谁执政啊？我俩死了谁执政！没告诉你答案吧？二十大告诉你。二十大告诉你，如果习近平、王岐山死了谁执政！我们上次修改宪法，用军队抱着宪法来不听话就是镇压，不听话就是不讲政治，不听话就是妄议党中央，只要你敢问、你敢讨论就是妄议党中央。这个二十大来了，要完成上一次没告诉你的——我干一辈子，我下辈子谁干呢？习说了算！下一个谁干不是你党中央说了算，也不是你任何人说算了。为啥要扶华国锋？大家知道吗，华国锋是习仲勋派——四方面军。但是我小时候记得什么“交城的山来交城的水”（郭先生唱着说的交城的山来交城的水），什么交城出了个华政委——华国锋，华国锋我本人跟他多次接触，我第一次跟他接触的时候是大概在93年吧。93年、94年我到北京去拜访那些我们的这些老革命的时候，军队老革命，参加一场所谓的演出，后来还邀请我去他家多次面谈。这话第一次说啊，原来我不敢说，现在可以说了，我是了解这个人的。因为华国锋是毛泽东指定的接班人，毛泽东在内部多次说过，接班人的问题不是所谓的党内民主，党内的民主是确定接班人以后你才能民主，就是民主要在确定接班人之后，你听这接班人的。在确定接班人上，只有一个人说了算——皇帝，毛泽东！你们记得当年毛泽东吗？毛泽东指定华国锋的时候，副总理、副主席、常务主席总理，然后是国家主席、总书记，哇塞，应该是这个路子啊，都是追认再追认，然后任命！就谁说？毛主席说了算啊，毛主席一手摸着张玉凤的雪白的皮肤，跟我们东弟摸这个叶钊颖妹妹的皮肤一样，摸着，是吧？就决定啦，再追认一次啦，就追认上了。是吧？就这么决定的。告诉你的形式是，就是接班人不是党内讨论的事情，是由老大决定的事情，习的第一个要你学习华国锋，给华国锋平反，谁是正宗啊？华国锋是正宗。为啥华国锋是正宗？华国锋是被指定的、华国锋是被钦定的。也就是说我未来习我指定谁就是谁！我指定的谁才是合法的继承人，这叫党内民主，党内民主的前提就是必须要听从讲政治、不妄议党中央，中央只有一个，就像那个小鸡鸡一样，是吧？就一个！他说了算，他尿得高。然后你再说民主，提上裤子你再说民主。为啥又说习仲勋1949的江山属于人民的呢？大家很多人没有搞明白，为啥江山属于人民的？江山属于人民的前提是土地要给人民啊、政府的选举权要给人民啊、财政权要给人民啊、要人民决定谁是党中央啊。他会给你吗？他不会给你的。但他为啥说江山是人民的、人民是江山的主人啊。告诉你，这是和江家、曾家、孟、王较量的结果。当年毛泽东说啥？毛泽东最牛、最高的时候，最到水晶洞的时候，包括发动大革命的时候，包括他自己快完蛋的时候，包括他斗刘少奇、林彪的时候，一切口号都是人民，人民，我是人民的公仆、江山属于人民的，你敢反抗我，你就是反抗人民。我只要待在中南坑我是合法党中央，我是合法的人民的代表，你反我就是反人民，你反我就是反江山，我就把你拿下，我代表人民把你拿下。什么意思？传达两个核心，他可没想着给你老百姓你的土地，给你什么，一切都可以给人民啦，不是一切都是党的、爹亲娘亲不如党亲，还是爹亲娘亲不如习主席亲。你必须听党的江山才是你的，你不听党的江山就不是你的，你的命我都给你灭了。 如出一辙、一字都不差、一个目的都不拐弯的。告诉你什么？要开始真正的文化大革命了！二十大要确定，以后的谁由习指定，只有他指定才合法。谁敢打倒就是与人民为敌，谁敢反习谁就与人民为敌。因为习就是江山，江山是人民的，人民就是江山的，人民也是习的，就这么简单。一月份的北京较量，江、曾、王、孟等这些老势力的较量，大家没死人但基是本都废了半条命。所有今天习在二十大以前的准备，牢牢的控住枪杆子，牢牢的控制政法委，政法委会抓一大批人，据我们内部战友说，已经列好单子了，一大批人被抓，都是现在在最牛的在主席台上的名字，然后换上习的人，然后习要在全中国人民面前说，我代表人民，江山是人民的，那就是江山是我的，你们将被我代表啦，就这么简单。所有人民的，江山是人民的，人民是我的。那这个蚂蚁金服啊、什么恒大呀、什么人民银行啊、什么破产后的海航啊、什么上海银行啊、什么上海94啊，还有广东那几个所谓的地产公司啊，是吧？包括香港啊，是吧？海外这些一百多家华字头的公司啊，通通都是我的，因为江山是人民的，这都属于人民的，然后人民的代表是我习，然后我代表人民指定接班人。
这叫真正的党中央。
31：17一切都是党的啦，真的一切都是党的啦，一切都听党的啦，然后一定会打台湾，一定会打台湾，这事完啦，没有任何事可干啦。灭白，打台湾。打台湾转移所有内部的政治、经济问题，树立自己秦始皇的地位，灭白将在历史上、在任何情况下成为世界级的秦始皇。在灭白的时候和打台湾的时候，顺便把江、曾、王、孟这些所有的人派到前线去，死在台湾海峡，冻不死淹死你，冻不死那榴弹把你弄死，再你还死不了是吧，还死不了自己的炮弹打自己打死你。在灭白当中真不行就把江、曾、王、孟，所有在西方的私生子女都给你灭啦，不能保持纯灭白嘛！
这是真正的核心。二十大是一个中国人被彻底的回到北朝鲜和毛泽东时代的绝对的百分之百的一个时代，然后是确定打台湾的一个关键时刻，然后对世界征服对世界统治、干掉美元干掉美国，征服世界的真正的新开始。这也就是共产党二十大听说现在一个叫什么——开启中国共产党和中国人民新篇章。记住我这词儿啊，你有种你别用，二十大委员会啊，我现在都知道啦。现在在八大处西山，两三个小组已经干了将近半年啦，就是社科院的理论上的怎么来定位习、怎么来定位这次二十大、怎么合法的培养出习有权力指定下一个华国锋——谁敢推翻华国锋那你就是人民的敌人，怎么确定江山是人民的人民和江山是习的，就这么简单。然后呢在国际上开启中国人民在国际上和共产党的新篇章，那就叫灭白、弄台湾，就这么简单。
第八部分：习对爆料革命把中国人民和共产党分开非常恼火
33：43据说，据说习对现在这个世界上被爆料革命、新中国联邦刮起的这个风，也就是说共产党最害怕的——共产党不等同于中国人民、中国人民不等同于共产党，就是把人民和党分开，这是他非常恼火的。这和他江山是人民的、人民是江山的，他没敢说党是人民的儿子了吧，他现在人民是党的孙子，人民是党的奴隶，他非常恼火、非常害怕。把党和人民分开这对他是个噩梦，这也促使了他一再的重申江山是人民的、人民是我的，所以党和人民是一家的。他没说谁是儿子谁是孙子啊，他不像邓小平说我是人民的儿子啊，你们是人民儿子天天去干人民、强奸人民、双修人民，你把人家娘、儿媳妇、闺女、妹妹一起双修，一双修全家，你这儿子怎么把妈和娘、姥姥都给干了呀、都给睡了呀，是吧？还天天睡，哪有这样的儿子啊？自己干自己的老娘、干自己的姥姥、干自己的奶奶、干自己的姐妹的，他不好意思说是人民的儿子了，现在又说人民一切都是爹亲娘亲不如党亲，他不是乱辈儿了吗。然后是党又是爹又是娘，那人民应该睡共产党的爹娘啊，应该睡共产党的姐妹呀，对不对，颠倒过来了是吧。所以现在搞乱辈儿啦，爹亲娘亲不如党亲，然后就是邓小平又是党是人民的儿子，然后他们又双修人民的爹娘、人民的儿女，你说这乱不乱套啊。交城的山来交城的水交城出来华政委，交城出来个华政委，现在要出来交城又要出华政委啦，叫习氏华政委。陈敏尔？他要指定陈敏儿？指定丁薛祥？我不相信，因为大局已定，共产党必亡！这就是今天我们看到的世界的乱局，无论是香港或是台湾，无论是在国际上，全人类无处不在的感触到共产党的荒唐、荒谬和它的危险和给人类带来的恐惧，这就是爆料革命和新中国联邦的价值。
36：23你比如说现在国内战友们就问G币呀G-Coin呀，兄弟姐妹们，我在这儿G币G-Coin我会再给你们说一句，国内战友们，第一个，你们不要给我说G-Coin、G-Dollar，我没有任何权利卖给你们一个G-Coin、G-Dollar，我一个权利都没有。G-Coin这个指标和配额只给原投资GTV和对法治基金捐款和给G系列投资的有这样历史的中国人，也就是支持新中国联邦的。你原来没干过这个事儿你想都不用想，一个都不会给你。如果你们发现有一个G币流到了曾经没在给G系列和新中国联邦做贡献人手里面儿，你们找我算账；第二，我唯一的事儿，我找地方借钱买两千万个G币放到了喜马拉雅联盟委员会，由联盟委员会将这两千万个G币未来根据全部的委员会的决定，未来发给在国内过去几年像刚刚在大连被判刑的人判了八个月，因为使用GTV和传播爆料革命和灭共，还有在深圳被判刑的战友们，还有国内被喝茶被消失的战友们，以及在党内给我们提供重大资料像我们的大校和他的家人，所有被害的国内战友们，这两千万个G币就是给你们的。发配权，钱由文贵筹备，发配权由喜马拉雅联盟委员会。剩下的所有的G-Coin只给这些买过G-Dollar和苹果店G币还有G贷款项目和GTV投资者，其他一概没有，还有法治基金，任何人没有。剩下人家是市场行为，百分之百是跟咱独立的，这个是人家的事情，跟咱没关系。所以党内的国内的朋友们，你们跟我要买G-Coin，这一千万、那要一个亿的，一个我也帮不了你们，你们别给我发信息，因为决定权不在我这儿。还有原则非常清楚，你没参过G系列一个也没有。
38：42还有我再一个劝战友们，如果你们有任何犹豫和压力，千万不要去参与G-Coin、G-Dollar，有任何犹豫都别参与。参与这个那就真的是，说实在话，你不参与吧大家压力小点，你参与里边好像是G系列欠你似的。我求求大家，冷静，你们冷静，G-Coin、G-Dollar如果你们能不参加都是也是帮忙，也是帮忙。因为太多人想要啦，这个资源太大啦，对不对，好不好兄弟姐妹们。不要有，能不参与的别参与，我现在是劝你不参与，而不是劝你参与。一共一年发行十亿个，天王老子也不能给它增加一个，一毛钱一个，一百年才发成一千亿个。而且你们战友们任何人决定，记住你想买了G-Coin说，我今天买了一上市就赚几倍，绝对不可能我告诉你，百分之百不可能。你要是说搁个一年两年三年是升值，应该是没问题的。你要想买了以后一个月、两个月、半年就升值，绝对不可能，或者升很大，不可能。赔钱，我给你保证不会赔钱，赔钱我赔，赔钱我百分之百负责我赔，我在这以视频为证。但是你想一开始一进去就赚一下子钱，拿车往回家拉钱，那是不可能的。所以说战友们，任何人都要记住，在任何事儿上不要有妄想，不要贪嗔痴慢疑贪得过了头儿，你贪得过了头儿以后你一定会被惩罚的。别说G-Coin，G-God都不可能，也不可能给你一下子就赚那么多钱。
第十一部分：共产党完球蛋了
40：54另外一个兄弟姐妹们，一定要清楚，一定要明白，共产党玩球蛋啦，以毒灭共、以钱灭共无人挡得住。我今年说过了,不搞重磅的重磅，不搞提前预告。上星期我说了吧，下一周你们会看到更多的以毒灭共的大事儿，接下来会更多。我再告诉大家，全球的宗教界、文化界、军事界、情报界、科学界将有更多更多，你会想象不到的人和我们站在一起。国内的党内的所有的兄弟姐妹们还有我们的朋友们，你们看着，爆料革命会让你看到实实在在的能力。共产党现在内部完全都是假的，现在给习报告的经济，咱内部战友说啊，所有的给习报告的数和自己数永远是两个不一样的。人民银行外汇管理局内部一个数给习报告一个数，已经到这程度啦。全世界怎么要以毒灭共给习的报告都是相反的，习一发脾气，人就安排，哎呀，这个国家领导人要给你通话，然后一吹捧，结束。他们不知道，全球以毒灭共已经是任何人无法停止下来的。
以毒灭共现在到什么程度，连拜登政府现在已经傻眼了，在这个新疆种族大屠杀他的表态和这个以毒灭共的问题上，是改变拜登和共产党和习近平之间个人关系崩裂的一个开始。记住，崩裂！嘣&amp;mdash;-！记住，我曾经说过拜登上来呀比川普可能还反共，我现在还有直觉还有这种可能。因为毒品这个杆儿他跳不过去、种族大屠杀这个杆儿他跳不过去、香港这个杆儿他跳不过去。据很多美国朋友告诉我说，他们现在焦头烂额，共产党威胁在香港问题上、台湾问题上、种族大屠杀、新疆问题上和毒品问题上都为共产党站台，都替共产党来说共产党做的是对的没问题，他们承担不起，我不相信他能承担得起，耶稣复活都承担不起。如果人没有这个常识认识那请你们去跟共产党去，是吧？去找习近平去——去找那个现在代表人民的、江山属于人民、人民的江山属于他的，你找他去,不要跟爆料革命，不要跟新中国联邦。这就是现在新中国联邦的硬气的地方，要未来有未来、要钱有钱、要信用有信用、要朋友有朋友——我们的朋友是遍天下，我们的朋友是基于共同的信仰上建立的，要战友有战友，每天加入的战友现在是爆发级的、不同量级的。
44：12国内的有很多这界那界的，都要买G-Coin、G-Dollar，能不能弄个十个八个的呀？文贵。我凭啥给你十个八个的呀？凭啥你买十个八个的？有些这个公检法的人说，文贵，咱老兄弟老朋友啦，咱弄个十个八个的，孩子在外国上学呢。我说我们不卖十个八个的。你早干什么啦？现在想加入新中国联邦、加入爆料革命，那是有条件的。你没有做过贡献你想加入那是不可能的。再过个一年半载，我们说话比这还硬气。G系列、G-Fashion、G-Club，G-Fashion、G-Club的发展会让你们震惊，G-News、G-TV现在已经震惊了世界，天天都在震惊中。我们需要的现在是更多的有知识、有能力、有专业的战友全面的加入到GTV 、G-News 、G-Club、G-Fashion，有更多的年轻人加入到我们这个领域来。然后共同的享有G-Coin、G-Dollar整个这个系统。
昨天我紧急召开会议、昨天下午5点，我最担心的事情，也是G-Coin、G-Dollar的投资者最担心的事情——在美国是否能获取支付牌照，我特别担心。因为G-Coin、G-Dollar只要美国任何拿到美国政府一个批文，我们就可能搭上Facebook扎克伯格要让拜登政府帮他兑现的他的虚拟货币这个最伟大的愿望，扎克伯格啥都可以不要，必须要虚拟货币，获得美国政府的允许和美国政府允许发展和制定新的法律和政策，我们要搭这个顺班车。到那时候，那就G-Coin可不是那么简单啦，G-Coin支付系统昨天下午5点多钟，给我打电话说告诉你好消息，美国政府正式批准G系列、G-Coin、G-Dollar在美国进入到支付系统。战友们，这是我今天给你们带来的好消息。这意味着什么？美国政府已经第一次为我们G-Dollar、G-Coin打开了大门。以后也就是说，G-Coin、G-Dollar在美国除了现在可以买G-Fashion，买G-Club，可以买任何大楼飞机，下到你可以买个母蚂蚁、公蚂蚁，上到可以买到777、787，只要他支付他同意你就可以给他，当然G系列它会拿美金给他结算。接下来就是美国的战友们，如何在全美国各地区代理G-Coin、G-Dollar，去找更多的允许接受支付系统的商品，你会获得巨大的永恒的利益。你们没有意识到这个意味着什么，蚂蚁金服当年弄个蚂蚁支付、微信弄个微信支付是多大的事儿啊！结果就在没上市前第一个美国通过了G-Coin、G-Dollar的支付系统。在美国还有两步，第二步是美国允许美国公民在线购买G-Coin、G-Dollar，还没有批准啊，在审批中。只要允许购买G-Coin、G-Dollar，那这个钱的价值就真了不得了。第三个最后努力，美联储允许Libra作为一揽子货币储备，国家储备货币的时候能把G-Coin、G-Dollar纳入储备，咱就一飞冲天了。咱就是货币上的主权，或者叫主权货币了，同等待遇。到那时候，哎哟说啥咧，不知道说啥好嘞，这个是可以大家期望很高的啊，这个可以期望的。所以昨天是个大日子，爆料革命得天助，你们都不敢想象的，我真的是从昨天到现在，我几乎睡了不到一小时的觉，睡不着，我昨天我到阳台上我最起码出来有二十次，我想想这一星期发生的事儿，还有国内给我发的信息我在看，还有国内这些不同层次，现在要全面加入爆料革命，和知道现在江、曾、王、孟这些派和这个习这派的斗争，当然韩正是百分之百江家的啊。这个较量包括二十大的筹备，包括江山属于人民的，包括下一步我坐一辈子，然后我还指定下一辈子的整个二十大的全面计划。指定接班人的整个的立法立宪，还有现在G-Coin、G-Dollar这个重大历史时刻，被美国获得支付牌照。欸，我得看看大家留言了吗？（郭先生与战友们互动）［哎呦我的妈呀，又100多万啦啊！呵呵呵呵，冰冰和我来双修，窝窝头子真香人，几点啦？10点50，哦嗨呃，时间还可以呀，我以为快到时间了呢。永爱七哥、跟随战神、夜雨如锅、能灯山神、喜马拉雅七哥、七哥铁杆儿、喜马拉雅的微尘，搂住搂住！哈哈哈哈！哎呀，兄弟姐妹们，你们太可爱了！太可爱了！太可爱了！哎呀！冰冰和我来双修、龙人、龙人战友啊我念你啦、峰回路转、虔诚的蚂蚁、七号小青蛙、爱可以改变一切、Rock小哥、Rock、无我无相、恭喜七哥、恭喜战友］
51：11战友们，你们没有意识到，可以这么说，昨天获得这个支付牌照以后，你们知道它背后的两个意义，很多人看事情他永远是看表面，不看背后。就是这个最重要的是美国获得这个支付牌照的背后，就是共产党为了打击、为了不让美国给我们这个支付牌照，你想想它花了多大的力气。在过去的一年里，我们被关掉170个账号，我们战友被关掉的信用卡和账号达几千上万个。共产党得花多少钱、冒多大的法律风险？我们有多少战友被喝茶、多少战友被威胁、多少战友被抓捕，这都是共产党花巨大的钱。
据说谣言啊，谣言，完全胡扯的，就当我是放屁啊，我在梦中听说的，头两天习又进医院检查身体去了。检查身体之前，就给旁边的人说到新中国联邦，听说郭文贵和新中国联邦现在噪音很大呀，你怎么看待这郭文贵呀？原来他问过一个就是驻阿布扎比、驻UAE阿联酋的一个大使姓倪的这个王八蛋，这个是个坏蛋，问这个倪，你怎么看待郭文贵呀？
还有个外交部副部长，姓倪的说郭文贵是犯罪分子，习就看看他没吱声，又看看外交部副部长，外交部副部长也没吱声，外交部副部长没回复。那个姓倪的王八蛋他在那个UAE搞了大钱，那个倪大使，这是个杨娘娘的嫡系、绝对嫡系。这个王八蛋贪大钱了，早晚一天他会对共产党对习有重大杀害力，走着看。这外交部副部长他没说话，但是这次问的时候，就有这个外交部副部长在，习又问他，你怎么看郭文贵这个噪音，新中国联邦还搞了G-Coin、G-Dollar，千万不能让他搞成啊。然后这个外交部副部长说，我们确实应该认真来看一看是谁把郭文贵弄成这样的，是谁把这个所谓的新中国联邦弄成这样的，是谁把他们推向这个地方的。习说，确实，有必要。往下的话我就不说了，当我做梦吧，我梦的不清楚都忘了。为什么习要在进医院以前，要说新中国联邦和咱爆料革命的噪音，G系列那么大，因为他花了太多的钱来阻止我们他都没成功，他非常清楚，他最恐惧的共产党不等同中国人民就是江山不是共产党的，江山是人民的，人民才是江山的主人，他太害怕了，他做梦都没有想到GTV、G-News能干那么大，他做梦也没想到，这么多人完全地被我们闫博士科学家——我们的女神，这个上天来的最关键的一个她不是一个科学家，她是证人——冠状病毒的当事人，她是证人，向世界传播了他最核心的秘密——灭白计划、冠状病毒的秘密，他这么大一个灯笼叫闫博士我们爆料革命一个火柴给它点燃了。 这是为什么当时闫博士到了美国以后见了FBI，FBI的跟她见完几次面说，我们这个案子立两年，两年来调查，班农先生说两年，我谁都没有说，连班农先生也没有让他知道。我秘密地启动了沼泽地的渠道，连班农先生都不知道，没任何人知道，只有一个人知道，就是我们真正秘密英雄今天加入了我们的基金当了董事，进了福克斯直播。一星期前，还有人问我到底谁来安排了闫博士上了福克斯，这是核心秘密。 闫博士一在福克斯出来那一次，只有那一次，只有路德先生和科学家和我知道，没有人知道。上完以后傻眼了，班农在战斗室傻了，欸，欸，怎么有福克斯？闫博士？怎么回事儿？我给你们说过，我一声都没吱。七哥永远有三把剑，最起码一件事儿有三个地方干，甚至是更多。把中南坑那些老杂毛给吓蒙了。所以他们说爆料革命新中国联邦的噪音，让他很睡不着啊。
56：05这就是今天美国这个Gpay支付系统，很多美国朋友说，Miles你知道很多中共的人来花多少钱来游说，要游说千万不能让你有支付系统，我把话再说白一点，战友们，你知道这个支付系统对战友们的意义是什么吗？我想听听看看下边哈，我看你们下边谁能说明白啊，我看谁能说明白，（郭先生与战友们互动）［可以流通，我看谁说的可以流通？自由花钱，大龙猫，可以从国内转钱出去，七哥搂住啊，可以保钱，银行，可以流通了，花钱的自由，钱可以流动，隔空取钱，安全汇钱投资，金融主权，瞬间可以把CCP钱掏空，哈哈哈 ，摧毁CCP的金融，成立新中国联邦，支付宝的影响，不作韭菜，呵呵，货币定价权］，你们都说完了，我都不知道咋说了，你们都比我厉害，这就是爆料革命的厉害，这就是共产党的失败，就是共产党认为它永远它最聪明，所有中国的一切十四亿人民都由我说了算，这王八犊子你算个狗屁呀！一帮垃圾！你要让人民比你聪明你这国家才安全稳定。新中国联邦未来就是这个，就是咱们啥好事儿大家都能明白，人民的力量是真正巨大的。你再聪明郭文贵你也没有这么多战友们聪明，你看这么多战友都说完了，（郭先生继续与战友们互动）［CCP没钱了，钱向希望的地方，把蚂蚁金服和支付宝丢到垃圾桶，新中国联邦主权货币，美国的蚂蚁金服，支付系统承认了，世界流通系统，CCP完蛋了，替换人民币系统，G币合法化流通］，你们都说完了，但有一个核心你们还没有说明白，兄弟姐妹们，你们还没有说明白。你们知道这最可怕是什么吗？共产党最怕的是他海外的私生子女们、他们赖以生存的，他实际上他们自己都不知道那些人他们没有一个人认为跟你有血缘系统跟你近。当时齐奥塞斯库我跟你们说过，他是哪年被枪毙的呀，90年代在伦敦呐他财富还处理不完，齐奥塞斯库啊。我跟那个处理的那个女孩，他旁边一女秘书还勾搭了好长时间。那罗马尼亚对我们那时候七哥那时候想干啥干啥，结果跟人家聊齐奥塞斯库，聊着聊着聊到女秘书那儿去了，女秘书请我吃晚饭在伦敦在文华东方酒店，结果约的是总统套房，哎呀，七哥去了，那得意劲儿，实际上七哥真的不主动，都是被主动的，跟人家女秘书搞上了你知道吗，这女秘书告诉我，所以说搞女秘搞司机书它有一个秘密啊，她确实知道的情况多，那女秘书这一晚上两瓶香槟下去，这女秘书嗒布嗒、嗒布嗒就跟我讲，讲翻了，讲普通话比我讲的都好我跟你说，我还大舌头呢，对中国人民的友好，在哪上过学啊，在河南郑州上过学，罗马尼亚、中国友好的时候，她在郑州上的学，对我崇拜到极点了。别提了，给我讲了齐奥塞斯库的财产怎么弄。还有一个伊拉克萨达姆、卡扎菲的钱，在欧洲多少钱呐！你说共产党在海外他最怕什么吗？真正的合法化的钱呐，可不是不合法化的钱，合法的钱呐！欧洲某银行要卖给我们，银行资产账上存钱一千七百亿美元，卖给我们百分之百股权五千万美元，账上有现金七千万美元，它等于咱赚两千万还白给咱一银行，为什么呀，他就要发展、要跟着咱们G系列发展，最后没有买成，为啥？共产党出来搅局，因为这一千七百亿里边百分之八十都是共产党的子女长期存在这里的钱，这钱都是干净的钱可不是洗钱，都是干净的钱啊，干干净净的合法化的钱，投资了瑞士法郎、投资了英镑、投资了大的这些货币获利后纳过税拿过来的钱，这钱永远不会回中共国去、不回属于江山那个人民的江山上去，他们要投资啊！他们要流通啊！这是多少万亿美元啊兄弟姐妹们？你想想多少钱，他们最怕这些一辈子打工给这些私生子女打工的，找一个不认识的娘给他们所谓的一个精子生的孩子，这些孩子，他们不相信他直接跟郭文贵去了，因为咱安全啊，新中国联邦安全啊，咱合法呀，咱干净啊。
1：01：45支付系统可以买787，我们第一个就去干波音去，你看着，我们去找波音同意我们G-Coin，G-Dollar支付，买私人飞机就G-Coin、G-Dollar就可以了，买土地、买房地产。我是支付系统，你的钱咋来的那是你的事，这是为什么说G-Coin，G-Dollar未来无限美好，你知道吗。这些投资机构者，我觉得我太佩服了，
我现在不是股东也不是投资者，他们做了一个最了不起的事情，这是为什么百分百股权他们控制我放心。G-Coin、G-Dollar 最伟大的未来，除了新中国联邦人的一个大的金融支付、准国家主权基金货币之外，最根本的是你不能有任何成为洗钱、偷税的工具。全人类上没有一个货币敢说这话的，只有是G-Coin、G-Dollar。它的KYC对你的调查、信息绝对是全人类最严的。我告诉你就这个他们提供给美国政府的这个G支付系统的这个文件，据人家相关人昨天跟我说，他说郭先生，这个太厉害了，这是我看过最牛的申报的文件——七千多页文件，就是专业化、严谨化，说这个货币真的了不得。因为它没有可能成为任何人的偷税、洗钱的工具。这是你这个能不能长远的根本。你看眼前的那点小钱，你会失去一切的。第二个，这个最大的它有1000亿的，批了1000亿个。大家算过没有，10亿G-Coin，现在是一毛钱一个卖给你，变成一块钱的时候，值10个亿；变成10块钱的时候，就值100个亿了，就今年这10亿个就100亿美元了，变成100块钱一个美金（注：应为郭先生口误，应该是G-Coin）的时候，1000亿美元。这1000亿美元了吧，他要承诺你拿出20%的钱买黄金，他要拿出200亿美元去买黄金。大家算这个账了吗？200亿美元买黄金搁在那你要看见，这是他的法律他必须买。这G-Coin 200亿美元买了黄金搁在那儿的时候，战友们你们今天买的G-Coin你花多少钱你知道吗？10亿，你买了5亿个指标，我现在相信你超不过5亿个，他们不会给你5亿个的。5亿个，你花了5000万美元，你5000万美元的战友，你占了今年10亿个的一半，那么你要到明年你享受的是什么？200亿美元的黄金储备，你们算过这个账吗？你们算过这个账吗？有一个人懂吗？江财神、老班长、长岛哥、草根小哥、大卫兄弟，昨天我说他们，你有一个人给战友说清楚了吗？这是100块钱一个的时候G-Coin，要是涨成1000块钱的时候，它是多少钱？10万亿美元。10万亿美元，他要放2万亿美元的黄金储备搁在那。人类多少黄金被他们买了？我深信钱的未来是黄金，黄金的未来是干净的虚拟货币。这两样钱的未来是黄金它有了，黄金的未来是干净的虚拟货币，它都有了，它不但它有了，它还牛叉在那里它还有个稳定币G-Dollar，它还要在全世界的支付系统流通，你谁玩得过它呀？你谁能PK过它呀？什么狗屁比特币你算个鸟哇你，2700万的比特币，才有2100万，你记住不管它涨多高它最后一定会跌下来。因为像咱这种稳定币一上，它已经没有任何价值了。它唯一一个它就是去中心化，咱这个是中心化的。但是最终一定会各国阻止你比特币的，他不会让你成为洗钱、偷税的工具的。只要你背上这两个名了，你必死无疑的，只是早晚的事。战友们你们意识到了吗？你们都明白，刚才你们都在这说这个，你们都说这个，没有看到这个秘密吧？没有一个战友算过这个账，没有一个人！兄弟姐妹们，为啥没有哇？啊？你们说那么牛，你有一个人说出这个秘密的吗？有一个人吗？啊？（念战友名字：神国同勾）就没人想过这个问题呀？它这个G-Dollar它就是美元啊，它1美元，它不是起伏的随时可以用是吧。全世界流通，现在有美国支付系统了G-Coin。因为它G-Coin你买了任何东西以后，G-Coin它会用美金给它结算，它不会拿G-Coin结算的。因为直到美国允许买的时候，可以用G-Coin结算。现在美国人还不能用G-Coin，等到下个执照拿到的时候，你可以买G-Coin的时候，就可以用G-Coin，一定会的。但是现在G-Coin拿美金帮你结算，你就拥有了一个全球的支付系统。美国一批，全世界都跟着进。美国一批，基本上全世界全通。
1：07：35我今天早上有位咱们战友在日本，他拥有一个虚拟货币市场，给我发信息，我说你缺心眼子啊？第一个你马上经营虚拟货币呀，你马上买G-Coin，你在日本经营啊。你今天买一毛钱一个，你在日本找客户买，你将成为日本最大的货币交易平台虚拟货币。为什么？因为你能给带来的利益空间将是日本最大的，相当于当年你买了G-Coin一摸一样。你把二十年前或者十年前G-Coin给买了，2017年到现在，你现在买了，你在日本炒吧，你越炒你越有信用，越炒客户越跟你，你这个交易平台不就大了嘛。所以这不长脑子你知道吗？你哪有这个机会啊？永远，只要它上市，永远没这机会了。爆料革命、郭文贵、任何人没这个机会了，不可能再批你这个平台、批给你交易市场、批给你牌照、批给你支付、批给你稳定币、批给你黄金储备币、下一步还批给你银行执照。肯定G系列会买银行的，会买一系列的银行。那你想想你在日本的交易市场，所有的世界前十大的虚拟货币交易市场都做比特币做火的，没有一个不是的，其他全是陪衬装修。现在谁来做G-Coin、G-Dollar 你就是下一个最牛的十大虚拟货币交易市场。咱日本这位战友你说傻到能傻到什么程度？今早上给我发信息，七哥我不想做这个。我说你傻呀你还不赶快做这个去。全球各地的农场战友，现在你们在各国各地申请一个这个牌照一点都不难，申请完这个牌照以后，你赶快拿G-Coin在当地找客户买——卖、买——卖、买——卖，然后把支付系统各农场代理拿走，你就拿了一个下金蛋的老母鸡呀。没有人动这个脑子啊！美国拿到了，给你拿到了全世界的通行牌照，这就是爆料革命拥有的独特的机会，这是共产党害怕，这叫以钱灭共。1：09：56以毒灭共，共产党完球蛋了现在，已经都知道了。以钱灭共，大家看的着。种族大屠杀它想摘帽子，永远不可能。香港、对香港人的残害和新疆的残害，它永远不可能摘帽子。它要打台湾，拉球蛋。它现在内部要搞千年的事业、万年的江山都归习近平、归党，一切听党的，内部会大战。所以说战友们，任何一件事情发生的结果，共产党就完了。
1：10：37一百八十多万了（观看人数），七哥讲的有道理吧？是事实吧？七哥不出售自由、不出售上帝、不出售公平。你说这个九指妖Sara这个垃圾，人家问她你那个造假的文件、银行，她不回答——律师给我的，律师给我的。你大爷的，你把律师的文件拿出来，律师给你的银行账单，七月份以前，那时侯你有律师吗？律师给你的是7月份的，2020年7月份你被银行强制退回的几十万块钱，你来证明你能给战友退的钱，你名字造假这叫犯罪你不回答。你说九指妖说你给我钱就完了，我要给你自由；人家我要钱，我给你公平；我要钱，我给你真相；我要钱，我给你上帝；我要钱，你写遗书吧，把遗产留给我。你这王八蛋，这种垃圾！九指妖魏继红（魏丽红）、她儿子叫什么？魏什么玩意？叫魏啥呀？陈其生、PJ潘、这种垃圾能存在，真是对我们巨大的耻辱。兄弟姐妹们，这种垃圾让我们一生知道都是我们一生的耻辱。魏修竹，魏修竹，儿子魏修竹——然后现在共产党对她没事儿、没威胁，
大家你们走着看啊，这几天就这些犯罪调查的人，对魏修竹、对PJ潘、对龟头洋恨得咬牙根子。说有这么烂的人!竟然有战友，哎呦还相信得相信得不得了。你去相信她吧，相信她的人，我们恭喜你啊。找对人了，快去吧。
1：12：35（郭先生与战友们互动）［我们最早买G1的战友们，苹果币到底是退还是转成G-Coin？求七哥给我们个定心丸，联盟的回答太草率］。我再告诉大家，你们千万记住，别想把人家G币这都给人家买了，就G-Coin这块，你都买了你就没有，你不在市场上交通、交流，你怎么会升值呢？再一个，都被你控制了，人家还赚不赚钱了？人家机构投资者怎么愿意呀？他也没有第二次机会了，他明年再发行，他是按市场价发行。大家都懂的。过个两三年你说值多少钱？大家都在那儿摆着呢，是吧？你不能太贪。苹果店的那个，买的那个。一、每个人，就一美金给你一个额度，1：1的，这是给你的。就是一美元，比如说你买了100个当时的G1，就苹果店的G1那个。有一个G币给你配额。你还得拿一毛钱。然后剩下的你那本钱一块钱，变成了G-Dollar。如果你变成G-Dollar以后，你说你想再买G-Coin。在没升值前，你可以在市场再买。那你可以买10个、买20个都可以。记住，半年以内不会有大升值的。你是在市场上是可以买得到的。大概一块五、两块三、一毛五、两毛、三毛甚至一块，那你也值呀，对不对？你有一个，一毛钱一个的G-Coin的配额，剩下的本金你买了给你变成了G-Dollar，这是苹果店的。原来买G-Dollar的一样，你有一块，每一个一美金，你有一个G-Coin，一毛钱一个。说白了，这跟送你没什么两样。然后你同时，你把你的钱变成了G-Dollar。我知道应该是这个，我得问一下啊。（郭先生对着电话说话）［长岛哥，我说的对不对呀？我得问一下长岛哥啊。长岛哥，我在直播呢。我问你啊，就是那个，咱们现在苹果店那个G1是一美金一个的。每个战友每花一美金，给他们一个G-Coin的配额。剩下的一美金变成G-Dollar，是这意思吧？长岛哥：对。应该是这样子。然后我们昨天讨论的就是：把这些钱，暂时都是由BVI去控制。因为现在 咱们…郭先生：还没退呢，就是现在这钱都在监管支票账号上，没有退。所以大家这个配额由联盟委员会先买下来。在那块儿等着大家。最后SEC让退的时候，退到了联盟账号上。你们再把这个G-Dollar、G-Coin给到战友手里边。是这意思吧？长岛哥：对。理论上是这样操作。另外就是，如果说他会选择退款的话，就不给他…郭先生：对了，如果他选择退款的话，他接着把钱都退到他本人账号了。他既没有G-Coin，也没有G-Dollar，就原本儿退回了，是吧？长岛哥：对。没错，没错。郭先生：G-Dollar也是这样吧？是吧？就买G-Dollar那个? 长岛哥：对，是的。］好的。战友们，这是长岛哥。因为他是负责跟对方联系的，我联系不合法 所以我不能联系。好了，谢谢长岛哥。我继。续直播，快完了啊。好，谢谢，再见。这个就是，G-Dollar也是一样，这个钱呢，G-Dollar的所有的额度，几千万美元、五千万美元还是六千万美元，这个额度呢，就变成了五千万六千万的G-Dollar。联盟委员会会帮你接了，这个钱。第二个，就是五千万到六千万的配额的1:1，一美元一个的G-Coin，他也帮你买了，他拿钱垫付了买了。等到SEC让把G-Dollar还有苹果店的钱往回退的时候，你有两个权利——一、退回你本人账号，G-Dollar、G-Coin跟你没关系。二、你可以退到你指定的账号，那就是喜马拉雅联盟委员会帮你买下G-Coin、G-Dollar这个账号。然后他就把G-Dollar、G-Coin给你，就这么简单。兄弟姐妹们，真的是不可能每个人按过去说的，一个苹果币给你十个G-Coin，一个G-Dollar给你十个，是不可能的。因为这数量绝对不够，绝对不够。
这是一个。另外一个，过去呀，我要给大家说的就是原来下载GTV，下载GTV的那个app的给大家的那个奖励的，请给联盟委员会联系。现在反正还好啊，共产党让这些网络上控制在十三万七，没多。事实上我知道大概在1.2亿左右，要1.2亿得多少钱？现在这数控制着呢。请你给联盟委员会登记，登记完以后联盟委员会会按照当时说的给你。包括当时所说的奖励的事情。 请各农场都登记完，给联盟委员会。然后联盟委员会会拿出合法、合适的办法兑现我们当初的承诺和鼓励奖励，好吧？谢谢兄弟姐妹们，今天的直播基本到这儿了，我要走了。（郭先生与战友们互动）［泡爹，“七哥好，今天的直播太刺激了。今天锻炼前，连跑带走的7.7公里热身，向您致敬。上次炼的，把自己练到床上去了。我记着呢。泡爹。登鼻子上脸，那通过stripe买的G-Dollar又被退款，还有配合吗？］，你钱被退回去的，没有任何配额了，没有任何配额。你只有把钱，你在参与借款项目的、凤凰农场的、VOG的、加拿大的有些被封的钱，这些有配额。还有法国的、意大利的文柯、文同那儿的，这几个是有的说你钱已经离开你的账号，在G系列的账号，你有。过去被退回去的，那不可能有的，不可能。我告诉大家，如果你们知道今天G-Coin黑市的价格，有人现在拿出黑市价格去买的话，多少钱？你就不会再问这个话了。这不可能的，不可能的。千万不能贪，竟然有人说：“原来我买G-Dollar，现在应该，是不是应该1:12？”那是不可能的。你要求贪的时候，这个关系就已经改变了。你不能把当好事、人都当成雷锋、当成菩萨，然后你当成世界上最贪婪的人。然后你把菩萨给用成魔鬼、把菩萨变成魔鬼、变成阎王爷。这不好。你比如说咱们有战友，头两天跟我借钱。我没钱借给你呀。我让长岛哥跟他联系，是不是？你去跟长岛哥借去，长岛哥也没钱呐。长岛哥借给你钱，你得拿股票做抵押呀，你不拿股票做抵押。他也是借的钱呐。结果战友就不同意拿股票做抵押。那你听说过这种事吗？你借钱，我借给你。我要你拿股票做抵押，你不借，那你找别人借去呗。你这种就是不讲理了，你知道吗？哪有这种道理？你比共产党还共产党呢？到时间了。你还比共产党，你借钱，你不同意抵押，凭啥呀？对不对呀？那是不可以的。（郭先生与战友们互动）［“蹬鼻子上脸 ” 这名起的很好。是挺蹬鼻子上脸的。你这名起得非常好。“Strip买被退款，还有配额吗？” 你被退款了，还给你配额？是挺蹬鼻子上脸的，你这名起的非常好］。 长岛哥今天早上跟我说的时候，我说这是不可以的。我可以让你借给他钱，但是我不能让你借给一个不能还的钱，那叫捐款。如果你不接受这个钱，那不借给你不就完了吗？这不就简单了吗？你砸郭、你反爆料革命，你随便。（郭先生念战友留言）［正义公民，说得好。］</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月12日视频波士顿</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1556/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
如水：好的，非常非常欢迎七哥，
七哥老妹：对的，对的，等七哥上来有两句话想跟七哥说。
如水：七哥。
郭文贵先生：老妹，我们的梅妹，呵呵，如水，两位老妹好。
主持人：七哥好。老妹和波士顿五月花准农场的所有战友给您拜年啦，新年快乐。
郭文贵先生：向如水、七哥老妹还有我们的背后的英雄星星儿向你们拜年了，牛年大吉，万事顺利！
主持人：谢谢，谢谢！昨天非常冒昧仓猝地邀请七哥联线，还请您多多包涵，能够邀请到您，战友们倍感地荣幸，而且都非常地激动，知道您是在百忙之中抽出时间联线的，我们不想耽误您太长的时间，我们农场就战友们准备的几个问题想向您请教，在联线的最后呢还想请您为我们五月花准农场的这个建设提一些建议和意见，给我们一些鼓励和寄语您看可以吗？
郭文贵先生：非常地荣幸，首先向波士顿五月花农场的所有战友们拜年，祝你们牛年大吉，很荣幸参加今天的节目，首先别忘了你们这个今天的奖是不是得抽了啊，两套战装还有二十个战帽是不是都有啊？
主持人：有的！
郭文贵先生：那就太好了，好！咱们开始吧，谢谢！
主持人：好的，那问您第一个问题，郭叔下一曲灭共歌的主题是什么？这是我代一位战友问的。
郭文贵先生：好，谢谢啊，七哥老妹，实际上呢一直以来准备，我们和唐平妹妹还有威廉王有一首歌是英文的歌儿，首先这个歌的意思都是一样的灭共，另外跟好莱坞团队还有一个歌也在进行中，是关于咱们兄弟姐妹的写兄弟和写姐妹的，继母亲还有Take Down CCP之后呢，包括Fight For Hongkong，然后这是兄弟姐妹们，还有第三首歌正在和咱们的强子我们的战友们，从国内被救出来以后，我们在写第三首歌是完全纯摇滚派的，这个歌的整个主题非常地简单，直接就是如何干倒共产党，这三首歌都在进行中，由于春节前咱们都忙着G系列还有120大选之后都搁置下来了，现在专业的录歌间正在装修准备中，但是很快我相信过了节吧，会陆续推出的，谢谢七哥老妹。
主持人：好的，好的，谢谢。****&amp;mdash;
主持人：我相信如水也有问题问七哥的对吗？
如水：对！我本来还想跟七哥介绍一下我们波士顿农场，因为我们波士顿农场只筹建了一个月嘛，目前我们整个农场的运营什么还是比较好的，就是想简单地给七哥说一下，那么我们五月花农场的精神呢，五月花我们这个名字起的是源于五月花号，七哥肯定应该知道的，对吧？
郭文贵先生：五月花这个名字取得特别好，当时长岛哥跟我说的时候，我们的长岛秘书长，我觉得特别好，我觉得它意义很多，实际上不仅仅是这一个，除了五月船号，还有现在咱们现在流行的五月花餐厅还有一个实际上五月花运动啊，还有五月花政治运动很多，你当真正了解五月花等，实际上它是一个春天的一个希望的一个充满了生机的开始，它不仅仅是你个五月船号还有五月花号还有宗教的信仰的，太多了，所以我觉得五月花之所以我觉得波士顿这个农场起的好，就是因为它包含了人类文明历史上最好的一面，我觉得它不仅仅，千万别把它给狭隘的解释了，就是说这个波士顿五月花号一定不能狭隘，这也是我今天，今天你谈到这个话题了，当时因为忙我没有时间跟你们说，就是五月花这个名字起的就像一个爆料革命一样，爆料革命那不是光爆那个小视频，爆料革命包含的内容特别大，所以说如水呀、老妹呀你们都是有修养、有信仰的人，这个名字起得好，你们要用得好才行，谢谢！
主持人：好的，我们一定会努力，然后我们各方面都会努力做好。
20：28主持人：另外呢就是我们农场的运营主要是从两个方面，一个方面就是跟随咱们爆料革命来传播病毒真相，揭露CCP的黑幕传播正道主义建设咱们新中国联邦，另外一个呢是紧跟着G系列，其实就是说经济实力可以决定一个国家的命运，那么我想我们G系列应该是我们新中国联邦的经济基础，那在这方面我们要做的就是努力地来对接发展推广咱们G系列、来夯实这个经济基础，我们农场的商业部和金融部目前的主要职能一方面就是宣传推广咱们爆料革命所要求的这一块儿，另一方面呢，就是在完善商业金融方面的知识为对接咱们G系列储备人才和做好各种准备，说到G系列呢其实就是我们这一次也有战友想让问一下七哥，就是咱们G系列何时能够上市流通，他只说了这一句话，那么我想他应该关注的咱们这些G币呀还有G-Mall应该是这系列的东西，因为我也是做企业管理市场营销这一块的，我觉得咱们G系列的打造应该说是人类经济发展的一个非常大的飞跃，应该是商界的很大的一个变革，应该也是商界的一个神话，因为上次我们有一次做商道纵横直播的时候七哥好像也进来听了一会儿，当时我们也就是讲G系列，说G系列各个个体之间，那我个人是认为它是相互独立又是相互依附融合起来的，同时呢也是彼此成就的，并且我觉得一个最大的特色就是把消费者从消费链条的末端拉到了前端，变成了一个生产者、消费者、创造者，把人和企业的高度地融合统一了，形成一个非常完美的价值链，我对G系列我觉得特别特别棒，所以想七哥再给我们介绍一下G系列未来的发展，包括咱们G币、G-Mall大概有个什么样的方向或者规划大概什么时候能开始运作，好吗？谢谢七哥。
郭文贵先生：如水呀，听起来你对市场营销还有一些金融的很有见解很懂，但是呢就像我们的中国十四亿人口的国家，中国也有所谓的市场经济也有交易所也有很多专家，专家结果因为专家太多了，中国的牛死得特别多，中国人赚钱率是177%，177%的赔率成全人类第一家了，那么另外一个就是说像你呀可能我觉得受共产党的那种经济呀中文的文字的市场的理解，包括刚才你说这些词儿，就市场化、流通化，实际什么市场化、流通化它都是一个商业行为的一个扩大增长，或者说一种成功的模式的其中之一，世界上最大的几个赚钱的企业，像沃伦.巴菲特，沃伦.巴菲特的好的东西上市了吗？他不会给你上市的，他流通吗？他是完全 在可控下流通，像比尔.盖茨他Microsoft赚钱，Microsoft所有的控制的土地，Microsoft所有的控制的好的资源他上市吗？不上市！这又是一个，真正的比特币看上去都流通了，都在市场上流通了，它是流通得很好啊，已经去中心化了，最早的太棒了，但是背后的真正的拥有比特币的人和操纵比特币起起伏伏的人他给你流通吗？他不给你流通，市场化了吗，绝不给你市场化！是吧？现在包括这几个在的药，厂你看那药厂什么辉瑞呀这一堆都上市的，辉瑞这一块它真正的核心的价值的东西它是给你上市吗？不给你上市，让你流通吗？不让你流通！共产党中南坑里边控制的资源稀土它上市吗？不上市！流通吗？不流通！这是一个，什么叫流通，什么叫上市，什么叫市场，我告诉你最终一个目的，就是这个企业赚不赚钱，你看一个企业它先赚不赚钱，还有这个企业赚了钱它到底这个钱是归谁？这是衡量一切的根本。
25：00G系列第一天成长开始起，它完全不需要所谓1300把椅子，1300把椅子多少钱啊，对吧？1300把椅子很简单现在估值在这块儿，咱就不要说多少钱，就是哈佛还有耶鲁还有第三方多个机构权威的美国SEC认可的评了
9：45：二十六亿、二十几亿，从当时募集资金开始起，作为七哥的运作手法，我想给它流通化、市场化我有两个方式，一个上市流通，第二个我可以上市手段我可以买壳，我可以合作 ，我通过各种手段我给它上市了，这个你懂的，是不是啊，如水你明白，七哥这个本事我这分分钟我做得到吧，我的资源、我的能力、我的智商，同时大家1300把椅子来了，我要是换人的话，我已经用你这1300把椅子证明了我这估值26亿，我翻手我就把这个钱我给它流通市场化，我接着就把你踢出去，我让你拿点钱就走，这不是所有全世界玩的游戏吗？对吧？我让你赚点钱，我让赚一倍、赚百分之五十，你们都有很多人冒着大鼻涕说，哎呀，我高兴了，谢谢你七哥，你也不送啥你走人，他所有的咱们的企业要记住就刚才你讲的这个G系列的市场化和运作的根本之根本，这个到最后谁是主人，核心的赚钱的利润到底是谁来分享，而且你在乎当这两样东西说赚了钱跟你有关系，你能拿到钱，这就是好事，管它上不上市、管它流不流通，你只要你在厕所里呆着都可以，你让老子投了你1300把椅子，你必须要给我钱，我1300把椅子我要你的钱，这是第一核心，第二个，我是你的椅子是不是？你赚了钱了你别把我赚的钱闷得儿蜜了，你别管什么手段，你看国内的还有国外的，通过市场通过营销一次一次的所谓的增发增发增发，也就是故意兑水嘛！把大家都增发没了，都增它自己大股东那儿去了，他们小舅子小姨子一样的骗钱、洗钱不都是一样的吗？你现在1300把第二个你要告诉我，我不管你是上市还是非上市，我赚了钱我能拿到，还有一个，赚了钱你不能都给我增发没了，最后一条，我就是刚才所说的流通性就是可兑换性，你别老三年上市、五年上市、七年上市，然后再过十年几个人能等你十年的，我家里等着菜等着油下锅呢，那么就是它的可贴现性，这个可贴现性绝不等于说把股票卖掉，大家千万别这么认为，只要当你股票卖掉的时候是你最后收割的时候，真正的东西是在上市之前你的股票有质押权利，质押和抵押完全不同，这个你知道的如水啊，质押权利我可以抵押我可以再融资，甚至我可以暂时性的作为其它金融工具，比如说现在你如水你是个椅子，你这么大把我咋办，是不是？ 我下一步我如何从GTV的椅子上我完全跨过GTV的这个一切我合法的我能到G-Coin 、G-Dollar去，我马上用钱我马上就拿到钱，这个利息还很低，我这个不会像美国什么KYC审呐，真的当你拿到钱的时候基本你一条命已经快一半没了，共产党那就更不要提了，不是咱叫送礼啦，你借个钱比赚钱都难，而且弄不好跟你七哥似的，定了一个所谓的你给人家250% 的回报，最后给你定一个所谓的强迫交易罪，那不更惨吗在共产党那儿？在外国，你更惨的，KYC净值调查钱去哪儿，银行也管你啥都管你，那最重要的这个钱我想用，我如水说我这把椅子我现在我有两百万美元，七哥我现在马上要借五十万美元，那马上通过内部的咱们的合法手段啪就是明天就是二十四小时最多四十八小时拿到钱了，你就可以用去了，这个这叫真正的生态圈儿，这才是真正对你有，等用完了，我卖掉我不愿意我还不了你我就认了，我能还了我还回到我的原本，这种生意所有中国为啥有温州房地产商，那有中国银行人干嘛需要温州炒地产的，所有的炒家都是赌博心理，所有的炒家手里有现金，所有的炒家掌握着大量的钱，他即时能给你贴现性，他在用小的50%以下的可贴现可兑换的流通性可实现的，然后把那50%的钱永远冻结在那儿，甚至最后“叭”泡沫崩掉没了，所以说咱们的这个G系列它牛就牛在哪儿呢，你G-Coin 、G-Dollar它是一个稳定的，G-Dollar我分分钟我不用找你七哥，更不用找你五哥六哥，更不用找你什么九指还是三指的人，我直接我就从我卖掉了，G-Coin没有一个人能挡住你卖掉，如水你刚才那个话我说到完以后再回答你，G-Coin、 G-Dollar 上市以后只有一个，它上市那一天它就是上市公司，回答你的问题是当你买到G-Coin 、G-Dollar的时候，当你那一天不会超过两周内，它就上市了，上市以后的G-Coin是在市场上二十四小时不停地全球交易的，当当当，一开始可能一家交易市场，可能最后两家可能三家可能全球性，只要有人买你就能卖出去，完全上市规则的，可以让长岛哥好好给你讲讲，这个是个人精、生意买卖精，他可以给你讲得很明白，没有一个人能改变你，说我今天我拿走吧我不给你了，第二，我这东西我不让你卖，没有，人类上上帝都没有这权利，这就是咱们G系列牛，欸，我现在涨了，我今天涨我也不想卖呀，可是我想我今天我如水我买了一万个G币，它涨了一倍它或涨了十倍，但是我不想卖，但我又想把我本儿先拿回来，迅速的我在市场上卖掉我当时我花了十万美元或二十万美元的一部分涨值以后的把本拿回来，一分钟卖掉马上转回到你的G-Dollar去了，它变成美金了，你也可以变成世界的各种货币用。如果说我现在我在我的G-Dollar里边的这块的钱，欸，我觉得我现在想我去买G-Fashion可以用G-Coin、G-Dollar,那我去买有的地方不接受我的怎么办呢？因为这个是现金，你可以马上变成美金各种货币，拿走了现金提现拿走了，世界上没有这个系统的，回答了你刚才的问题，就你所有的东西都可以用G-Coin体现你的价值，然后就是上市然后就是全流通，然后你可以随时把它安全化，放到G-Dollar去，这个G-Coin一旦比如说一毛钱一个你买的，它贬得一毛钱都不值了，一毛钱不值了，这个公司已经承诺它会把所有收到的钱的百分比买成真实的黄金不是期货不是那张纸，买成真实的黄金放在让你看得着摸得见的地方，甚至二十四小时你可以拿着摄像机它拍着让你看，黄金在那儿搁着呢，他把那个黄金可以卖掉，所有的钱可以分给所有的G-Coin平均，你告诉我世界上有第二家吗？这已经不是说流动、贴现、上市流通化，它是让你完全稳定化、安全化和最低的给你保本，世界上没有一个金融机构连美元都零，石油美元都不当了，完全印纸，你就对这个国家信不信任就算了，就是美元，世界上最强硬的货币，这就是咱们G系列，当你明白这个以后，刚才回答你的问题，回到所有的G-Club、 G-Fashion。G-Club有些人赶着赶着我叭我转过去，我转那边去了，我转完我就可以贴现，同样的这个钱它联系到一起，任何有脑子，有些话法规法律问题我不想细说，它在它在不同的国家呀，如水呀，它在世界上多个国家政府的法律法规那儿啊，它横跨五大洲四大洋啊，它不像共产党的是你从北京干了事你到广东发现还一样，从上海发现到广西还一样，它一个流氓控制着你呢，你是一个水瓶子里边的小鱼，你根本你跑不出去的，这个咱G系列牛就牛在横跨世界，横跨世界只有这个世界完蛋了这才能完蛋，G-Fashion 、G-Club 、GTV、 G-News、 G-Coin、 G-Dollar还有未来的盖特都在不同的法律法规税区之下，这就是咱牛的地方，共产党一枪能把人灭了，打霰弹枪能灭一个林子的鸟，但是它要把全世界的鸟一次打下来那是不可能的，它把自己得杀了，所以说回答你刚才的问题，咱们的G系列不会超过两个月就进入了一个市场化、国际化的流通市场化交易的时代，谢谢如水。
如水：太好了，感谢七哥，感谢七哥，我们对G系列本来就是信心满满的，非常非常有信心的，
郭文贵先生：你不能有信心，如水，你要有铁心，啊。信心是共产党说的话，你得有铁心，你没有铁心你换不来金钢钻儿的，G系列未来绝对会证明给你看，你心要铁了它就会换来金钢钻儿，你要是信心的话，那共产党就用烂了，啥叫信心啊，就是相信它的九指之说，五魁五啊六个六反正你数不清楚 ，这个信心是个概念词儿，啊。
如水：我以后就是铁心了，
郭文贵先生：铁心！
如水：那你出一个我跟一个的，我真的是很铁的铁心啊！
郭文贵先生：（亮出九指手型），这是几呀，这是几呀，呵呵，这是几呀。
主持人：坚信，坚信！
35：32如水：其实那个战友问这个问题就是很关心的就是大家想什么时候能买G-Coin什么的，
郭文贵先生：这你得找长岛哥、老班长去呀，我没有权力，我现在所有说的话完全胡说八道。因为法律上我说了不算，只有老班长、长岛哥说了算，新西兰、喜马拉雅委员会说了算，而且老班长还有长岛哥知道得绝对比我多，现在我被屏蔽了，这帮混蛋、没有良心的东西把我屏蔽了。呵呵呵，
主持人：为什么呀？
郭文贵先生：因为这就是G系列的安全的地方，如果七哥要自私的话，很简单，我一定要有股份、我一定要控制权，对吧，但是我知道，共产党就会，不管你怎么来盖、怎么来结构搭，它一定会找到你郭文贵和你家族有关系，我说唯一的一个办法，让这个G-Coin、G-Dollar真的是绝对安全的，就是它跟郭文贵、跟郭文贵的家族没任何关系，就这G-Coin遇到的所有的阻力就是要向人家所有的人解释跟郭文贵有没有关系，你得先证明怎么和郭文贵没关系，他们都快累死了，都快累死了，就得说明真的和郭文贵没有关系。还有一个，我郭文贵真的没有股票、没有股份，那么在这种情况下，人家现在就是人家在上市之前，上市之前人家就你郭文贵你别掺和任何事情，我说的叫G-Coin啊，没说任何词儿，就那个G-Coin和你没有任何关系，你少说。我现在说严格点它听了都是不高兴的，就长岛哥、老班长知道，他俩每次开完会，我都能听到对方的律师对我大发牢骚，我现在说啥话我不敢跟他们讲去，因为这帮律师太混蛋了，他真正的投资者那个老板们，他在背后开完会防的第一个不是共产党，防的是我你知道吗？他们利用完我们爆料革命，但是他现在又怕我们爆料革命，这就是资本家的矛盾性。我再告诉大家，千万别相信政治家，第二个，千万别相信真正的资本家，当这两家的，他不是骗子他就成功不了，他一定是有小骗、有大骗，他一定是骗子，我用我的亲身经历证明给你们看，就这帮王八蛋在我们原来谈之前对我毕恭毕敬，你现在，真的我没有股份、没有否定他权力的时候，他就跟我玩邪的了，反正你现在不能怎么着了，对不对？现在是咱们战友们想多要一个他都不愿意，天天在那儿，这个老班长长岛哥知道，天天就想办法咔嚓回去一块，就是所有说的话都想不算话。但是呢，这就是你七哥为战友们做的什么，天知地知！未来你们慢慢都会明白的。啊，这个我这话说的咋那么像九指妖去了，天知地知，呵呵，我一会儿我要出卖信用，呵呵，出卖上帝，呵呵，放心吧，你们会看到G-Coin，G-Dollar强壮的发展。
主持人：谢谢七哥，感恩七哥大爱。
38：34主持人：对对对，如水，那个我们不能占用七哥太多时间，
郭文贵先生：没问题，这样，我现在给他发信息，我再来20分钟，再来20分钟。我今天说得多，我得必须还回来，
主持人：哇，太感谢了，那我还问您一个问题，对战友们问的，
郭文贵先生： 好，你说吧，老妹儿
主持人：好的好的，现在的社交媒体、传统媒体这些有影响力的都明显左倾，那我们GTV如何吸引左派的这些注意力呢？不能改变左派的观点，如何做至少减少这个敌意。
郭文贵先生：这个老妹儿啊，你问的这个问题啊，好像很多人这么思考问题的，恰恰的事情七哥之所以走到今天，我是一辈子我无论在房地产、在经济上还是在Fashion上、生活方式上，七哥走的都是独木桥，只有在独木桥上走过来的人，就象贺老在过世前写的，我是走钢丝走了一辈子，在钢丝上睡觉、在钢丝上生活、在钢丝上成长、在钢丝上战斗，我告诉你一个诀窍，你问我这个问题的时候，反过来如果你是极左的人，你是极左的最恨咱们这种把咱们定为极右，实际上咱也不是什么极右，咱们就是极为灭共的人，我请问你当你恨我的时候，你知不知道我，你得知道我是谁你恨谁，你总不能去恨那个长岛去呀，长岛是谁呀，是不是啊？你恨那广岛去，广岛是谁呀，你得知道我叫GTV你才恨我，是吧？这是第一条；第二条，无论你睡在独木上还是钢丝上，无论是你睡在你家的炕上还是床上，它都是有边缘的，它都是有一边儿的，这就是美国总统当时奥巴马当时说过一句最关键的话，无论你做多好美国都有一半人恨你。这句话你不要简单的理解啊，这句话，已经把奥巴马的政治意图说得很清楚了，就是我怎么好，也是有百分之五十的人恨我，怎么不好，也有百分之五十的人跟我，那我就把这百分之五十的人用绝它。这就是美国的资本政治意识形态、媒体的现状。可悲的事情，现在是左媒占了美国的超过百分之五十，已经八十五了、九十了，这个要恨我们的左媒或者极左的人，人是百分之五十，左媒可能是80%、90%，但是你不要忘了，我认为我不要你那百分之百，我不要你那个百分之八十，我甚至我只要百分之百中的百分之五对我们就足够了，甚至百分之十，这也可以呀，百分之三点五又有啥不行呢？我告诉你，当你想全世界的人都承认你、都喜欢你，左边右边都待见你的时候，你注定是没原则、注定是没个性、注定是失败的，一定不会成功的，你绝不可能什么芝麻西瓜你全抓，那不可能的。你不能我又吃荤我还是佛教徒，我又吃素，我还想吃点肉汤，那这是不可能的，那么这时候就是一个哲学的一个，不要学共产党什么一分为二，一个你就绝对的你的选择，我们的选择——真假善恶，当你选择的时候，老妹儿你记住，千万不要在乎身边的人怎么看你和旁边的人所谓的怎么烦你，你只在乎一个你确不确信你要的真假和善恶，我们现在要的是真和假、善和恶，没有左和右。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1485/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1485/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！还是2021年1月4号，刚才直播当中有两个问题忘了给战友们汇报了，第一个大家买G-Dollar的所有的支票，大概我们有很多很多张，大概快上千万美元了，我们并没有入账，这些支票，我们要么给你退回去，要么就是撕毁，要么就是你自己主动的要求给你寄回去，都可以，但是你一定和喜马拉雅联盟委员会联系，老班长和长岛哥，还有现在的草根小哥还有大卫兄弟，他们联盟委员来联系，把你的支票给你处理好，如何处理，细节请跟他们联系，好不好？希望全球的各农场的战友们尽快把这事处理好。
第二个事情兄弟姐妹们，我再次拜托兄弟姐妹们，任何人现在跟VOG和凤凰基地对账的战友们，请和我们的喜马拉雅联盟委员会..他们是做义工组织，是帮助战友的，采取法律行动是另外一回事，请你们配合好，和他们尽快联系，为下一步，为你们争取到和采取法律行动，做好一切的准备，请对好账，兄弟姐妹们，一定要记住，别以为七哥承担责任了，你都不管了，那也不中啊，是吧？拜托拜托兄弟姐妹们！赶快跟他们和喜马拉雅联盟委员会，把账对好，然后希望能得到你们授权的时候，会跟你们联系。然后希望你们配合的时候，希望你们高度的配合，好不好？
美国是个法律社会，绝不是你嘴想说什么就说什么，一切是靠你的实力和你的证据，兄弟姐妹们放心吧，有七哥在，没事没事..咱们喜马拉雅联盟委员会，是一个战友之家的家庭组织，真正的战友之家，就是你们的农场和喜马拉雅联盟委员会，谢谢了！兄弟姐妹们！谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月31日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1479/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭先生：（00:05:10）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！所以说，在今天这个特别的日子里，首先恭喜我是音雄这个所有的获奖者和没有获奖者，能够参与这个节目！感谢你们，同时感谢唐平女士和威廉王先生，让文贵成为世界上华人的第一次打榜成功的歌手，让我们一起在新年之夜为全中国人民、新中国联邦所有的暴料革命的战友、全世界人民、香港台湾西藏同胞，一起祈福！
郭先生：（00:08:38）
阿弥陀佛，祝大家新年愉快，唔该晒！
郭先生：（00:09:00）
哼哼哈，我是音雄威廉王、唐平女士，恭喜了，所有的战友们，一年下来我是音雄创造了中国人在音乐这世界，这奇迹！同时是中国人第一次在自由的世界，打榜、音乐和唱歌的郭文贵作为第一人，是来自于我是音雄这个节目，是由唐平女士和威廉王创造的，并且让文贵作为华人第一次在全世界打榜的过程中，多个国家甚至美国都是全面的排名第一，这就是我是音雄的力量。当今天12月31号大家度过新年晚上的时候，我相信很多人都在紧张和期待着谁是那些被阿波罗之神射中金箭的人、来拥有爱情之箭的人，和是你们用这一年来的努力和你们的歌声唤醒那些被丘比特银箭射中的没有爱情、没有人性的人，是你们的伟大创造了今天，中国人在世界的乐坛和歌坛的奇迹，我相信这只是刚刚开始，接下来我深信，我是音雄这个节目，和唐平女士和威廉王和所有的战友们，会创造华人歌与世界华人音乐真正的奇迹！不被控制，不被影响，不被利用，尽情的发挥你的所长，挖掘你的天赋，这就是上天给我们的音乐的力量和音乐的天赋。同时今天G Forever和G Fashion非常荣幸的，能成为战友们和我是音雄这个节目的赞助者,这确实，这衣服每一个都会是唯一的，每一个都是设计师为你们特别设计的，而且我相信今天所有的战友们都期待着今天能看到奇迹，大家刚才可能看到更多的节目当中，是你曾经不知道的，这些人唱的歌，不是你说知道了，中共这些培养出的明星，我们和他们不一样的事情，这些歌声是来自、发自内心的。真正的是印证了阿波罗之神的，对歌和乐的一个评价，必须发自内心才能感动那些被以共产党的银箭射中的没有歌声没有音乐的人，更没有音乐见解的人，这就是我是音雄这个节目的魅力！
威廉王：（00:27:18）
全球最受暴料革命战友们关注的大型音乐灭共节目，GTV我是音雄之G Forever全球跨年晚会，2020年度总决赛——音雄之夜！
唐平：（00:27:30）
本节目由GTV空中唱响团队和纽约香草山农场联合制作播出，特别要感谢英国伦敦喜庄园的鼎力协办！
威廉王：（00:27:42）
今天我们将会角逐出我是音雄2020年度的冠亚季军和观众最喜爱的音雄。
唐平：（00:27:50）
请战友们赶快为你们喜爱的音雄投票，投票时间截止到今天晚上所有的音雄演唱完毕为止，到目前为止啊，我们现在可以看一下我们这个场外观众投票的这个情况，那么我们观众最喜爱的音雄，他们是：合掌僧，还有就是灭共喵星人和喜山必胜。好，目前是这样的一个情况，大家在节目的进行过程中间也可以尽快的去投票。
威廉王：（00:28:24）
是的，同时我们也非常荣幸的邀请到了七哥跟我们全程连线。他将为2020年度音雄们颁奖，并与战友们一起倒数跨年！
唐平：（00:28:36）
好的，那么现在就有请我们的国际级的天皇摇滚巨星歌手郭文贵先生！
威廉王：（00:28:46）
七哥，欢迎！
郭先生：（00:29:17）
尊敬的战友们好啊，七哥非常荣幸的在由我们唐平妹妹、威廉王创始的GTV我是音雄啊这个年度的最后的这个评奖大会啊，这个晚会非常荣幸的参加，特别是啊，这个我在2020年被这个威廉王、唐平妹妹给鼓捣成摇滚巨星了，我现在还没找到这感觉呢，希望今天晚上我能找到这感觉啊，这个在家里面、在社会上都没找到的感觉呀，今这还没有人把我当成摇滚巨星，还是当成郭文贵和爆料革命，但不管如何我内心里面我是找到这种感觉了，特别是在今天晚上这个2020年，这么一个复杂的年份，我们将奔向2021的时候从我们的庚子年到这个辛丑年的时候感慨万千，但是在这么一个艰难，这么一个痛苦，这么不确定，这么一个悲惨的2020年里边，有一束阳光，那就是我们的我是音雄，可能是我觉得唐萍妹妹威廉王他自己都没有感受到，这个我是音雄的节目他会给中国人和包括在病毒期间庚子年会带来什么，我相信很快的时间大家能回味2020年的时候，你有很多事情可能不记得，但你不可能不记得我是音雄这个节目，因为6月4号的时候，当我们这个在纽约的这个自由女神下面，高唱起了这个当时喜马拉雅这个歌的时候，很多人都感到了震撼，特别是在西方，在纽约，在曼哈顿，一个中国人的歌声和中国人的歌词，但是却是一个国际的韵律。而且呢极大的震撼了很多西方人的心灵。（断线）
威廉王（00:31:34）
好像网络很卡哦，（唐平：对，没有声音了，卡了）哇，你估计会不会是……
唐平（00:31:45）
那现在我们先来看一下我们现场的投票的情况。我们暂时排在第1位合掌僧；另外这一位是灭共喵星人，现在得票是2774票，排在第2位，占比是30.2%，然后排在第3位的是喜山必胜，占比是11.8%。目前是1087票，加油加油，大家继续投票。
威廉王：是的，我看到有的战友在下面留言说，如何投票？我们的小熊，把我们的投票链接请发到里面，已经发到了，现在我们的文贵先生的连线好像被黑了一下。
唐平：
重新连线一下。
威廉王：OK，请我们的战友们现在踊跃的投票，又涨了。是不是设备设备被黑了吧，有可能。好，那在咱们调试设备的同时，要不咱们先……哇，我还以为他们投票也被黑了，吓死了。好，请大家踊跃的给我们10位音雄去投票，这个投票截止到我们冠军音雄演唱完毕之后就截止了。大家现在可以投票，有一点可以注意的，就是我们的这个投票是不记名的，然后可以重复投票，如果您非常喜欢某些音雄的话，你可以给他多投几票也是没有关系的。
唐平：好的，现在我们暂时出了一点点的问题了，那我们先放一下宣传片。
郭先生（00:39:35）
兄弟姐妹们，非常抱歉，刚刚回来，刚刚在咱们电脑已经被黑客一个了，看来今天晚上亏了备了几个电脑，今天我是音雄的动静太大，太大，所以说这个今天，我觉得大家做好各种心理准备，我刚才没说完，我再接着说一下，我觉得，当我们回顾2020年爆料革命和新中国联邦的时候，6月4号的我觉得喜马拉雅之巅这首歌绝对是历史性的，是我们中国人第1次在西方在美国由中国人自己，所有的创作这样的歌曲，而且他不是红歌也不是蓝歌，他是一个真正的民主的法治的听从上天之歌，当我今天坐在这里准备了一天，就是上这个节目的时候，我就是想我晚上想说什么，我一准备就不会说了，但是我一想到6月4号吧，就有点激动，就真是激动，激动了好多回，我今天晚上说就是要控制我不激动不激动啊，但是事实上我还是很激动的，那么今天的节目呢从西装到衬衣到领带，你看的我好像穿过，其实全是新的，然后今天是我们这个整个房间啊，所有都是重新布置的，一切一切都是新的，一切啊，因为我认为这是我是音雄的节目它不是一个盛典，它是一个盛世啊，它是开天辟地的盛事。那么今天共产党说，他说你们今天晚上这事搞不顺啊，领导下命令了，绝对不能让他把着我是音雄搞顺，包括VPN现在国内的战友们，你会深刻的感受到今天被劣质化的VPN，你几乎都看不成啊，可能是最被劣质化的视频，而一直会断啊，但不管如何今天这就是我们唐平和威廉王，我是音雄这个节目的最核心精神，就是不妥协就是，就是不害怕啊，就是不放弃啊，我觉得6月4号开始的我是音雄节目已经在西方和世界第1次开辟了中国人的声音，中国人的歌声和中国人真正的音乐，什么叫音乐？就是三个主要的核心，表达内心的感受和物理世界和生理身体世界的一个完美结合的表达的一个结果，感官的音乐的精神的，都听从于精神上的呼唤，大家都知道中国的红歌从来没有这三个什么感观的，发自内心的听从上天的，从来没有，都是听共产党的，完全是让你洗你脑的，那么我是音雄节目里面最代表这三个，内心的敬重上天的啊，发自内心的啊。而且是愉悦他人的，而是发至内心真实的。今天晚上将有这么多我们的战友，兄弟姐妹冒着生死危险，人类历史上没有唱个歌冒着生死危险的，冒着生死危险来到这来给唱歌唱给大家听，唱了一年了，今天战友们给我的兄弟姐妹们多多打赏，多说点好话，感谢他们吧，感谢威廉王，感谢唐平女士和我们的Qmay，所有的兄弟姐妹们背后的制作人，还有我们今天来参赛的所有兄弟们。谢谢，谢谢。
威廉王（00:42:51）
好，谢谢，感谢七哥。那在我们的总决赛开始之前。我是音雄2020年度第6名到第10名的音雄和两位单项奖得主将为大家带来一场音乐盛宴。另外还要告诉大家一个好消息，今天我们将从现场的观众中抽出4名幸运观众送出我们的GFashion沧海一声啸七哥同款战帽1顶，请大家千万不要走开哦。
唐平（00:43:26）
好的，那么我们接下来就有请我们第一位音雄出场，她是谁呢？
冠军的后妈（00:44:07）
七哥好，唐姐姐好，威廉王好，各位战友们好，我是冠军的后妈。然后我非常感激你们可以把我在音雄的赛场上每一集都留下来，可以让我每一次都有机会每周写一首新歌唱给大家听，我的歌是以日记形式来记录每一天灭共过程当中发生的事。然后今天要唱的这首歌呢，是一首关于就是在13天大战的时候拜登硬盘门的时候发生的，拜登和维尼熊之间的故事，这首歌里面会有两个角色，一个是拜登，哎呀不是，一个是亨特，一个是维尼熊。今天都由我来唱，我接下来就开始唱了。
唐平（00:44:56）
加油加油加油
冠军的后妈
（演唱）
郭先生（00:49:18）
太棒太棒了。
冠军的后妈（00:49:25）
我还可以说话吗？
（唐平：对啊，接下来就是你跟七哥说话的时间了）。
七哥，我我我，等一下……我从2017年就开始看你直播，然后从那个时候我就开始追随爆料革命了。我现在我愿意付出我的每一天，我相信大家都可以看得到就是，我也不知道我的方向对不对，我每一天付出我的所有时间努力，还有我能够做出的我的所有能力，我和其他的战友一起合作。然后希望我在现在的这个时间里，我可以全心全意的为爆料革命去付出，无论我的能量是有多大或者是有多小，我会尽力去传播，尽力去总结，然后尽力去把我能够听懂的东西写出来，或者是唱出来告诉大家。我的歌就是一个日记形式，我们有很多的口号，我也没有什么豪言壮语，我就是希望我们以后建国了，我能够真正成为一个自由民主国家的一个正常的公民，就是一个普通人，因为我知道在自由民主国家里面，普通人他是人权最大的，只要我不想去帮别人管什么东西的话，我应该是人权最大的，我想享受一次做一个自由的普通人是什么样的感觉。
然后在这个三年的时间里面，每一次您在直播的时候，我就会在直播的这边来看您，只要是您在喝咖啡的时候，我也在喝咖啡；您在喝酒的时候，我也在喝酒；您在，您在那里臭美换衣服的时候，我就会看完了跑去外面逛街去；然后您在抽雪茄的时候，我就没有抽雪茄，因为我没有，有段时间我也买了一个，但不会抽。然后我就，今天就是不一样，我居然可以真的坐在这里讲话，然后让您听到，我真的非常非常非常激动，虽然我今天还是不能让你看到我，我觉得好像这个对于灭共没有什么太大的帮助，但是我相信，只要我们真正灭共了以后，那个才是我们真正自由的，真正可以让自己和家人全部都安全的时候，我们今年一定会可以实现的。每一天我都在跟踪新闻，我相信一定能够做得到的，这个就是我现在想讲的。
郭先生（00:52:32）
我可以说几句吧，这个冠军后妈这个今天我特别特别激动，七哥今天得搂住，要不然这鼻涕一把泪一把的，就跟唐平似的了。咱还得搞节目，特别特别感动啊，你的所有的说的话和你的行为，和过去2017到现在，是我们爆料革命当中，可以说很多很多战友的一个共同的标准和经历，特别在今年4月份咱们这个GTV当时的这个开始私募的时候，很多战友第1次给我发信息联系，说的很多话，很多事情故事都是一样的。这说明了什么呢？像冠军的后妈一样，你这么年轻的一个女孩子，这个年代成长的，跟七哥有很大的代差，但是我们的目的和人性的追求是没有代差的，我们向往美好的生活是没有代差的，是一个人的本性，就像你参加我是音雄一样，他是勇气，他是表现，同时你最重要是你听从了上天的使命，你唱这个歌的时候很多人听了可能跟我感受不一样，我听了真的我觉得每个词我都觉得很感动，而且我觉得你在你唱的时候就是我在唱，而且我觉得它的寓意和它的韵律，和发自内心的感受，只有内心有追求、有信仰的人和追随了三年爆料革命的人才有这种感受，七哥和你我们很多战友都不是追星的，我们追的是信仰，追的是理想，所以说在这个当中你看到你的歌，听到你的歌，包括你今天的这个心情，包括我们所有战友们今天的心情，我相信你总得问自己，我为什么会这样，我这样值不值？我为什么这样？我在为什么？我告诉大家就是因为我们内心有个共同的目标，就是愿意向邪恶挑战，我们表达的方式不一样，去录视频，威廉王子和唐平他俩在这搞音乐的平台，唱歌写词，还有背后像Qmay这所有的人，兄弟姐妹们在全力的工作，我们不同的方式都是一个目标，就是灭掉共产党，灭掉邪恶，追求信仰的自由和依法独立让中国人过上体面的生活。冠军的妈，你的话，你今天所有说的话，都会成为我们中国人历史上最重要的，七哥特别感谢你，刚才你说的雪茄你是可以抽的，七哥也会给你的，你要我都会给你的，你喜欢的七哥都会给你，希望等我们面对面的见面，你摘下口罩来，期待着和你尽快的真人见面。谢谢冠军后妈，谢谢。
冠军的后妈（00:55:13）
谢谢七哥。
唐平（00:55:20）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1444/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 Snow，尊敬的战友们好，12月16号，几乎昨晚上没怎么睡觉。几乎没怎么睡觉。哎呀，然后六点多，我就开始，下楼来，就开始，回很多战友的信息。很多战友现在都在问，关于这个Sara的凤凰基地，还有凤凰农场的事咋回事。
00:43 Sara呢，昨天，主动提出来，主动提出来，解散凤凰农场。这是Sara妹妹自己做的决定，Sara妹妹在爆料革命当中，做出的贡献，大家都是知道的。但是呢七哥在过去直播当中说过，在我的公司当中，还有在我的人生当中，只要提出分手的，几乎是永远不可能再回来的。
01:16 我们公司里边有个文化，只要员工，你说你要走了，那绝对不挽留，那绝对不挽留。走了以后你永远甭想回来。在咱们的新中国联邦，我觉得在咱们的这个农场系列，只要大家觉得自己要解散了，你觉得你要解散这个农场，完全尊重。
01:37 Sara呢解散农场可能是各种原因吧。各种原因。但是Sara是爆料革命的大功臣。功不可没。但是呢，总有，是吧，包括我，包括听我听我看我视频的人，总有一天有退出的时候，生命都有终结的时候，这是很正常的。
02:01 这个，Sara的离开。我们表示绝对的尊重，Sara给我提出来以后，我就告诉了喜马拉雅联盟，委员会，马上开会接管，我想要农场的战友们，我要告诉你们的事情，请按照公告的喜马拉雅联盟委员会推出的，推出的，这个联络方式，跟喜马拉雅联盟委员会联系。
02:27 这个，不管任何农场，最后负责人，和最后的决策机构，都叫喜马拉雅联盟委员会。任何农场主你离开，你都不可能带走任何联盟农场或喜马拉雅农场的任何联络方式、密码、所有的有形的、无形的资产，都归喜马拉雅联盟委员会和各地农场的战友所有。所有的喜马拉雅联盟委员会都是为各农场服务的。各农场主，你可以，你拿多少钱，你有多少股份，或者说，你干多大事，是战友认不认可。所有的利益都是以战友为重的。切忌啊。所有的战友，所有的利益。
03:29 任何最后的跟G系列有关的利益，只有G系列的当事公司负责，和所有农场协调的事情由农场联盟委员会为总协调，所有的利益都是战友的。任何人也不能拿走，任何人也不能占有。这就是为什么七哥设计这个结构的时候，在任何情况下，就是七哥不在了，谁也不能剥夺战友的任何利益。
03:57 但是战友要记住啊，你有三个原则你要记住，你选，你选的是农场还是选择农场主，你要选择是农场，不管农场主他换一万次，这个农场都是你的，绝对保证你安全。但当农场主换的时候，你不管农场主是谁做，像Sara解散，她解散是她凤凰农场，整个农场系列上有最高机构有喜马拉雅联盟委员会，永远是负责机构跟你协调的，最终负责人，最终的负责人是我们各农场成立的委员会，你所有签的合同，是和农场签的合同，农场和G系列任何公司签的合同，由G系列公司负责，按当地国家法律负责，谁都改变不了。
04:53 兄弟姐妹们，那么另外一个，凤凰基地的还有凤凰农场的战友们，由凤凰基地的那几个G services啊，Gnews还有法治基金的管理团队呢，就是两个去向，一个自愿的，请你跟文嘉、还有这个文萧xiamg（名字按读音，可能有误）联系，或喜马拉雅联盟委员会老班长、长岛哥联系。可以全部转移到纽约来，到纽约总部来上班。二、你不愿意，你离开啦，这个，你可以离开，那么或者，第三条，我选择农场，我加入其它农场，或者加入到喜马拉雅联盟委员会的接管，农场，都一样的，没啥改变。
（对Snow说话）
05:49 你老看这我干啥？
05:54 就这样，你说，每天就这样。你们看的角度看不出来，它眼睛就这么盯着，就这么盯着。你看七哥，刚才我查电话，一个，两个，它看我拿电话，三个，四个，五个，我这还有一个，我记得，对吧。六个。我这还在录着一个，七个，那还有一个，八个，那边还有一个，九个。九个。
06:42 它说奇怪，你是卖电话的吧你啊。你是卖电话的，Snow觉得。
06:49 所以说，喜马拉雅农场，凤凰基地的战友们记住啊，gnews会交给喜马拉雅联盟委员会长岛哥，老班长和战友共同，和所有的各农场主组成的管理委员会来全面运行接管。然后Gservices全部移到纽约，全部移到纽约，然后凤凰基地全面取消，全部取消。然后Sara那个农场里边，所有有关Sara项目全部已经，都是，该签的事情都是G系列负责，然后这个该到喜马拉雅联盟委员会的，都长岛哥、老班长联系。
07:30 关于加入农场，你想加那个农场就加那个农场，不愿加那个农场，就待在喜马拉雅联盟委员会，不愿待喜马拉雅联盟委员会，你说我啥也不干，也可以。就这么简单。
07:46 大家一定要习惯，这个爆料革命、新中国联邦未来数以亿计的战友加入以后，这种事情可能是早上、中午、晚上都随时发生。但是我们一定要记住，铁打的营盘，流水的战友，或者流水的农场。新中国联邦不能变，新中国联邦不能产生任何所谓的大佬机构，绝对不可以有任何大佬的机构，绝对不可以。
08:20 而且也绝对不可以形成，离了谁不行，或者说谁必须怎么样，怎么样，不可以的，就战友。严格讲新中国联邦就两头，大头就是上边喜马拉雅联盟委员会，还有未来新中国联邦机构，小头就很简单，就是战友。就两头，其他中间的那个，那看你自己的作为了。你行，你就在中间待着，你不行那就不会，永远不可能让任何一个人，任何一个农场，你来决定，战友的命运，绝对不可以。那不是让战友成为任何农场任宰的羔羊了吗？那不成为发财的工具了吗？
09:11 任何一个人都不要成为所谓我是你的必须。我是你的必须，你是我的必须，都不可以。咱们的战友，新中国联邦就是让每个人有绝对的自由，有绝对的利益保障，有绝对的利益保障。这就是新中国联邦，是吧，Snow，包括Snow吧。
09:44 好，兄弟姐妹们，今天的录播时间到这啦，我这个想起乱聊，乱聊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1437/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1437/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，哎呦，一会啊，一会这块要是没声音了，声音不同步，请打电话啊。Sara、木兰给我盯着呢，好我把这俩电话放这。我先告诉大家一个好消息，小的好消息，谁也别告诉。谁也别告诉，什么好消息？今天约翰叔叔不在这，这就是好消息啊，约翰叔叔不在，到现在为止都正常。这光照我眼睛，我受不了，我得装神弄鬼一下子，绝对不是装酷，没办法。这天生就装酷的命，是吧，你想不装都不行，这怕光，怕光，跟胡春华似的，怕光。这理由真好啊，耍酷呗，你还怕光。实际上当了常委以后，戴个墨镜有好理由挺好，谁也看不着你睡觉，谁也看不着你看旁边的美女，挺好。
兄弟姐妹们，今天是12月11号，现在全世界最牛的人，最有权力的人，不管是哪路的，你是押什么独裁的、自由的、法治的、民主的。不管你押哪路的，也不管你说是什么好坏的，不分好坏的。有钱的，不管是偷的钱骗的钱，还是桌子底下藏的钱，这两种人，我可以说绝对的现在是在，每个人都在屏住呼吸。今天我们安红美女推了一个推文，我也转发了。结果转发完事儿大了，转发完以后我才发现，这安红哪来的消息，我也不知道，高院已经判了川普赢了，拜登输了。但是这个，我当时推完以后，我马上问华盛顿咱们的哥们儿，我说都赢了挺好。他说你从哪得到的消息啊，我说我们战友推的呀。他说我咋不知道啊，你都知道了Miles，他说你得听我的呀。我说是啊，不就着急嘛。
不管如何，兄弟姐妹们，咱得赢，肯定赢。听说，我这，现在华盛顿，川普总统得仰着脖子，现在在那等着消息呢。高院很激烈，一说激烈，现场人反应很激烈，这个事儿就很滑稽了，这块真的从滑到了稽去了。很激烈，这高院本来6比3嘛是吧，从四月份五月份就说没问题，5比4能赢，一说服就6比3了。最后吧叽老人家走了一个，反川普的，那6比3了，是吧。就这，现在，相当激烈。你说咋弄吧？
好，咱先聊点儿闲篇儿吧。咱先聊点闲篇，我这一天我这衣服从早上到现在，穿西装还没脱呢。回来赶快吃口饭，然后呢就把西装先放这，穿着马甲闲聊吧，衣冠不整吧算。所以说声音小的都是你的手机问题，兄弟姐妹们，这是可以确定的，绝对不是这个什么。是你手机的问题，凡是声音小的，都是你手机问题。一你要下载APP效果最好，第二你没下载APP你手机有问题，肯定是。这所有的，你看战友下边说声音很好，反而说声音不好的，俺都不理你了。
我现在我简单给大家，咱聊点别的，先说说翟东升。兄弟姐妹们，你看木兰拍的照片给我发过来，非常的暗，很好看。文真给我发的照片，相当亮，不好看，开玩笑，咱们战友都美女啊。这个亚吉娜，亚吉娜就在我们会场呢。亚吉娜你在会场呢，七哥等着你给报信儿啊。多方渠道啊，你懂得我说啥意思。兄弟姐妹们，哎呀，忙疯我了，真的忙晕我了。这样，我先简单说下翟东升这小子。我说这个，现在咱对面，我知道，咱们这个真正懂美国的人都在线呢。就包括我们的亚吉娜，现在正在那块踮着脚，我估计脚现在不会踮着，估计坐着躺着。亚吉娜，七哥跟你开玩笑呢。亚吉娜，我估计抱着老公的大腿在那块躺着呢。
都知道这个翟东升说的是真是假，我过两天跟你聊聊。翟东升这个人跟谁非常好啊，你都想不到。最好的哥们儿，孙力军，孙力军最好。还有跟刚被制裁的那个王小丫，曹建明曹检察长非常好，还有一个就上海的出来的几个小秘书长，小秘书非常好。另外一个哥们我就不说了，挺牛的，这哥们我一般不提他，因为这人跟咱无仇无怨的，这人可能关键还帮咱一下，咱就不说了，他非常好。所以说他呢，就到了战委会，国家中共的就间谍特务老将军们，中战会，中国战略国际委员会。国际战略委员会，这帮老人家们。外交部这块呢，他有点儿小关系，但外交部不太跟他玩儿。他是从人大出来的，他是最早的国关和人大培养人才的地方，然后会讲英文，他会点儿外语啊。再个他走了他老婆的路，我先不给你们爆料他老婆这什么人啊，他走了他老婆的路线。这个人就是到处全世界跑，最多是去欧洲，事实上帮共产党他几个哥们儿家人，帮孩子上学在外边搞学校付点钱，然后讲讲课。后来习上来以后，他跟这帮人就有点联系，就出门都带着他，也就等同于被编制为咱们可以说是一带一路对外搞蓝金黄的这么人物之一。
然后因为他到美国呀，来窜访过一段时间，严格讲叫窜访，访问都不是。他主要到美国来打交道，就美国大使馆给他交这些所谓的华尔街这些朋友讲讲课赚点钱，走江湖的这么一主。这几年也捞了个钱，捞了个把亿，听说在北京在上海都买了房子。也弄了点儿小股权，想走张召忠、金灿荣这个路子。但这小子他特别想往情报口，国安口上靠，再加上国家安全委员会他那小同学，这几年就是人大，人民大学比较吃香。因为人大的好多去了中纪委，还去了国防，国家安全委员会。
你再看他这个路子，他教的课、走的人，他有一段他说过，你看关于川普总统通俄的关系，他说我问过普京身边的人，以后我方便了我再说。他都不是吹牛，翟东升的所有有价值在哪里呢？翟东升在直播中说的人和事儿都是真的。战友们千万别忘了，都是真的，这小子没吹牛。他不像那个李毅，还有那个司马南，还有那个张召忠，还有金灿荣，瞪眼儿知道是瞎话，他们明知道那是瞎话，他们就是要说瞎话。然后呢，开开玩笑，说点瞎话。他们是用幽默，你不知道的领域，然后呢用专业的Title包裹了一堆的瞎话对外说。
翟东升这个人呢，他年轻，他说真话。他是脑子里边儿认为中共会伟大，他已经被中共彻底洗脑了。而且中共就是有一坨人，有一坨啊，咱别理解错了，有一坨人就是这号的，特别是他这个年龄的。这个你们，我跟你讲战友们，就像都是中国人，七哥说的你就不懂。因为你没和常委还有中共的这些人打交道过，你也没和什么安全部啊，中纪委啊，二部啊、三部打交道过。你也不可能老和将军一起打交道，是不是，吃喝嫖赌吹那些事儿，你都没，你不会亲眼见。所以你都中国人，你也不懂，因为你没有亲身经历过。翟东升呢，他就是被放到一个很窄的领域里边儿经历了，他经历了什么？就是跟这个国关还有大外宣，还有现在上去这些年轻的官员，就是所谓他嘴里的事务官，这些人都是被洗了脑的。
你可别以为共产党旁边儿人都聪明，你可绝对是错了，特别是年轻人。你看我们的亨利小哥，原来在中央警卫局干过，他知道，年轻的时候党说啥领导说啥他绝对相信，深信不疑的。他非得栽过跟头，家里人被蓝金黄了，或着说他有困难，领导露出了真实的面孔，或者他身边遇到什么天灾人祸大事件，他醒过来了，否则他不会醒过来的。
像这个翟东升就是我见的国内一堆人，领导旁边的小秘书，为啥你说话，那家伙一句话能把你呛几个跟头，说话死难听，说话死傲慢。他真的就相信，他看到一个个人都来求他们领导，让你脱裤子你脱裤子，让你脱裤衩你脱裤衩，让你骂啥你骂啥，让你说啥你说啥。哎他就觉得我们领导是无所不能啊，我们领导的领导更是无所不能的无所不能啊，是吧。然后领导在公共场合那违心的讲话一定是，只要你在中国想混得好，想当官儿。所以爱国贼这个词儿，另外还有一个词儿，千万千万，要想活下去，你在中国。你当爱国贼是一种活得办法，还有一个你重要的，你不当爱国贼，你当作一个聪明的爱国者也会让你活的很好。因为它属于大趋势啊，整个中共就让你这样啊。所以你当聪明的爱国者，啥叫聪明的爱国者，你明知道那是胡说八道你也得胡说。
第三种就当傻的爱国者，叫傻爱国者，不叫爱国贼。爱国贼，明知道这是瞎话瞪眼胡说这是爱国贼。聪明的爱国者就我打着爱国的名义，我得到我的安全或者我的利益。像这种翟东升这号人，是那种愚蠢的爱国者。就他完全没到那个层次，正是共产党希望他达到那个境界，真的相信共产党的谎言，这个就是翟东升。所以翟东升到了外国的时候吧，他跟外国人打交道，深信不疑共产党说的那些话。但是他大多数也知道共产党是个流氓，是个黑社会，是吧。他跟外国人打交道的时候，一张口就是老领导啊，他一出来就是共产党这个年轻人一出来，就你看我跟谁认识啊，然后看手机。我跟习近平照的照片，你看看习主席拍我肩，习主席还拍我老婆肩呢，你看看是吧。就这照片拿出来了，如果自己家有闺女有姐姐的，看跟我姐姐单独约见面，你看还跟我女儿发信息，问候我女儿问长问短。哇塞，这啥关系，说不清道不明的，你什么都可以想。他可能没有想到别的，他就伸直了显摆显摆。
但是呢旁边人想的就多了，哟，好家伙，跟你姐发信息，还跟你姐拍肩，还拍你媳妇肩还拍你肩是吧。哟这好啊，你们关系不一般啊。我认识美国好几个年轻的议员都多少年以前认识的，爸爸过去都是干了一辈子官儿，也想选总统的主。美国的议员和年轻人，很多人也这样。一张嘴跟谁，你跟她睡过觉没有，哎你给他送过钱没有，一样。就这些所谓不成熟的流氓政治家都这德行，共产党就更加露骨了。翟东升到外国来占优势，有外语能力，读了中国的一些书，所谓的知识分子。又见过一些官儿还有一些照片儿，拍过媳妇肩拍过姐姐肩，拍过自己肩，然后一堆，一打开都是领导旁边秘书，你看欻一滑，欻欻欻，你看这谁谁谁，外国人都信。所以跟他打过交道的人，美国朋友跟我说，见了翟东升，翟东升展示最多的是中共领导人通讯录还有照片。
（发语音信息）What is happen, you go to work,ok? Don’t watch my video, I’m so handsome, definitely always.
所以说这个美国朋友啊，这个他说，这个人啊爱问，哎你认识谁吗，哎谁怎么回事儿啊？就典型你在中共能遇到的那些不入流的小混子，显手机拍照片爱打听，然后马上发给别人。他说爱拍照片，拍照片吧，sofy，sofy一下子。但他又好在哪了呢，这个人回去他忽悠共产党，他在直播中在几个节目中，未来还有几个出来的节目中，他说是大家知道我会忽悠老外。他恰恰说反了，他忽悠不了老外，他能忽悠共产党。
回去共产党一看，你看看，我跟布什家里谁谁谁见面了，布什家人跟我说啥啥啥了，然后我跟克林顿身边谁谁谁见面了，说啥啥啥了。然后拿手机，当时录的像，一起支持你，我们支持中国，支持共产党，然后如何如何的。哎这些中共老同志，我告诉大家，在中国这个国家里边，最好容易活得就是两种人。你可能是从来没想过，什么人能在中国活得最好。第一种人就是绝对会撒谎的骗子，一定要记住这句话。为啥叫以骗治国呢，以假治国呢，就这个国家它假子骗子确实有生存的空间而且不受惩罚，就这种人。
哇塞，这美国人都在看我视频，说我这马甲不错。（发语音信息）Brother, go to work, I waiting you are giving good news. 这些老同志一看这个，这管用啊，是吧。谁谁谁能不能帮我联系联系孩子上个学啊，到美国去，到欧洲去。法国你看谁跟我的照片，那什么学校我去了到大门口迎接我，都这路子。他在欧洲啊，法国布鲁塞尔啊，还有什么WTO啊，英国啊转悠。到哪学校都跟人家说，能不能给我个访问学者，整点名儿，他挺能忽悠挺能折腾这么一人。领导的老婆，领导的家人吃这条路。坏了，这回坏了，又会讲英文，在共产党只要你会将英文你就是高级层次，所以他这个骗，回去给领导就是真忽悠了。他这一忽悠这个骗，那就大张其道了，直接忽悠到中上层去了，成功了。所以他这点在中国最容易最好生存的，就会骗的人，会说谎话的人。
第二种在中国最能生存的，就没有任何道德底线，没有任何法律观念，跟岳文海那号的。“咱当官儿弄啥嘞，当官不弄钱当啥官嘞，千里做官为了吃穿，他娘滴，咱不弄钱咱弄啥，是吧。咱又弄钱又弄姑娘，脱了裤子使劲儿干。”这就是岳文海，这种人好混，还有那河南的省委副书记王全书，普通话都不会说，说话都输不全，河南省秘书长。李长春还有张少春去到炎黄二帝典礼，他到那去了，当秘书长。人家都烦死他了，李克强也烦他，都烦他。上去一讲话，李长吹，张少吹，开幕典礼，大家没听明白，李长吹，这张少吹谁呀，就这么个货，小个不高，天天到哪去，糊里糊涂的一弄就咬耳朵，哎我给你说个事儿，过来过来旁边来跟我说两句话，来了吗，跟谁来的？这么个货。
河南省省委秘书长，我介绍他去见过曾庆红，曾庆红跟他见完面以后，说这是个什么傻货呀，这是个。还拎着一兜子钱现金给曾庆红，你不是找死去了。那时候管组织部呢，你说你给曾庆红带一布袋钱，曾庆红家往哪搁呀。人要支票，要钻石，要股票，人要你这，是吧，要肖建华的大股份，你这傻货。就这回来还给他弄了省委副书记，后来河南省政协主席，这种没道德底线，不要脸的，就傻到你没边儿的，走哪去，咱得爱党啊，咱得爱国呀，是吧，咱得一切都是党的，领导让咱干啥咱干啥，领导说让咱干啥咱干啥，什么良心什么道德什么法律啊，都是党说了算，是不是，老婆孩子都是党嘞。就这种人好货。所以党内很多人都这不要脸都这么人。
这种叫现代的官儿，带英语的敢说假话的，像这个就是翟东升这号的。没道德底线的，满嘴爱国爱党的，这是一个是聪明的爱国者和流氓爱国者的区别，翟东升和王全书还有岳文海这样的。翟东升这个人，这回他惹闹了，惹大了。他整了不少钱，这小子。这么年轻弄了亿把万的很多钱了，弄好几套房子，听说不少女朋友。这高院闹心呐，还没消息。那么我想说说他所理解的拜登，他所理解的美国，战友们很多人认为这小子讲的不错。
我告诉你他说实话，但是他说的是无知的实话。我昨天晚上我给大家简单的说一下，在美国真正的沼泽地。美国有沼泽地呀，在哪你们知道吗？一两万年前的沼泽地在哪你们知道吗？在佛罗里达，有一个鳄鱼滩，里边到处是鳄鱼，最稀有的鳄鱼特别是绿纹鳄那最多。据查那沼泽地几万年了，比人类还早。那鳄鱼都是稀有的鳄鱼，你可以看到那里头的鳄鱼，你绝对不知道沼泽地是谁弄的，你根本不知道谁造了沼泽地。谁造的沼泽地呀，哪国总统，那时候还没有人类呢。沼泽地到现在完好无损在那，而且有很多人们无法想象的痕迹，你们去看看去，在佛罗里达你们查一查，就在城市边儿上。
你可以看到鳄鱼，你绝对不知道是谁是如何真有这个沼泽地，鳄鱼怎么来到这的。人类所谓研究自然科学，研究到这也没研究明白。在美国这个国家所有的问题，真正的权力，你要看一个。犹太国的犹太人，爱尔兰的爱尔兰人和非洲裔的非洲人，然后是西班牙裔和墨西哥裔的西语人，咱们亚洲人华人，轮不着你。你就不在这个比例范围内，真的没人理你，没人在乎。别说沼泽地了，连基本的族群都轮不着你，别看你一两千万。
这些人背后，它形成了几个大的板块。第一国防板块，国防板块是以什么族裔为主的，大家去查查。金融板块，大家知道是犹太裔是吧。CIA情报，包括DOJ情报这些、FBI什么口最多，大家去查查，绝对不全是犹太裔，也不是爱尔兰裔，你去查查。国会这是另外一个国家的权力，过去二十年三十年，你千万记住，基本上美国所有这些部门，基本是在不运行状态。那你反过来说，好莱坞是谁的，犹太裔控制的，硅谷谁控制的，犹太裔，工作者印度人亚裔中国人。
然后占美国GDP的50%，文化产业，你以为都是犹太人吗？真的不都是。我可以告诉大家，你可以查出这些公司谁管的，谁控股的，真正的背后的老板一个你都查不着。那些人是沼泽地里的，他是沼泽地里的鳄鱼，你能看见的，偶尔你能看得见，偶尔你看不见。
但是真正的沼泽地绝对你是看不见的，所以翟东升说所谓的四九五圈儿、华盛顿的国防部、司法部、FBI、国土资源部，这些事官们，绝对完全是胡扯八道的。沼泽地里的权力是你看不见的，沼泽地里边最后的决策权是绝对你找不着的，这就是美国。这些人为啥说反川普呢，他讲的那个道理啊，什么软性违约呀，什么华尔街说了不算啦，川普总统。大家不要忘了，川普总统没当上总统以前没有任何银行和他打交道，只有德意志银行，鲜有吧。很多俱乐部是不让他进的，所以他自己搞了个马哈拉哥俱乐部。
地产圈里边都是，不是他讲的在华盛顿一讲川普总统下边哄堂大笑，好像瞧不起他。不是这个，我原来1998年，我住在对面的洲际Trump International Hotel对面那个，就是对面西侧，我家正对面啊。我在那的时候，包括我到华尔街开会，川普总统在那，一说川普来，大家也哄堂大笑，他没去呢那时候也大家大笑。我当年我去了两到三次，一辈子没去过赌场，去了两次到三次到Las Vegas，跟我们贺总去。
当时川普总统到那去，一个大厅，也是有打拳击的，川普一来大家也是哄堂大笑。不要以为笑就是我瞧不起你，我贬低你。不是，是他的做事风格，那赵本山到哪还都笑呢。谁不想赵本山拍拍照，在中国一二线级的，对不对？不是那个概念，他胡扯八道的，他完全不了解美国。川普总统这个人是个什么人呢，他在生活中他本人，说实在话，他是一个非常自然的一个人，很真性情，他非常真性情。你又能看到他非常传统的一面，他的孩子家庭管理，对孩子不抽烟不吸毒不喝酒，他也不这样。川普总统人生中唯一你对他的争议就是女人，他娶了仨媳妇，所谓有女性，就唯一批评他的。你有啥批评他的？这在美国这个社会，西方这个社会人权第一，他有选择的权力。法律来衡量你是好人坏人。
川普总统几乎是完美的人，对吧。那为啥都笑他呢，到哪都笑他呢，他这一辈子就看着一样东西，摄像头。你但凡跟川普总统打交道，他走哪一有摄像头他马上不一样了，他不像共产党一看到美女就马上不一样了。他这一辈子就是一个喜欢秀啊，所以搞川普电视台啊，You get fire，就是这样的人。他就是一个，像一个演员和生活没有分开的人，而且是很真实的演员。所有跟他身边打交道的人，一聊川普，川普总统（嘟嘴），我们老板来了，他生活中一不开心一不让说他就这个姿势。他不伤害人的，非常非常不伤害人的，说话极难听，什么话都敢说，他真的心很软。在马哈拉哥的服务员一说到他的时候，哎哟他是个大好人，心超软，他怎么当总统啊，中国人说就是刀子嘴豆腐心。
再一个他不是个真正意义上所谓超级有钱的人，另外一个他来自哪里。他既不跟犹太裔和，也不跟非洲裔和，也不跟爱尔兰裔和，他也不和亚裔人和，他没入任何流，他跟谁也不说我跟你死磕到底，他从来没有，他真的没有。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1406/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1406/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
（网友：讲鬼故事）
哈哈，兄弟姐妹们现在是试的，你们不要浪费时间啊，咱试试啊。
昨天直播完以后，大家现在都讲外星人的故事，都在讲鬼的故事，是吧？
清晰度还是可以的，是吧？这个颜色我从iPad上看和我现场的衣服啊，画面颜色完全是准确的。
（网友：清晰，非常好画面）
台湾大牛来啦，台湾大牛好兄弟啊，绝对的好兄弟！这么好个媳妇巴黎，天哪，最幸福的男人！
这个昨天晚上的这个直播好多人都在…… 我给大家说一下啊。昨天咱别误会啊。这个鬼、灵魂、外星人，很多人啊，美国大片把外星人都给现代化了，还有UFO啊，是吧？这些东西联一块。
我要跟大家说的事情啊，我们人类面临的六道轮回也好，不生不灭！不是有死有灭啊，有生有灭，不是的！还有一个，就是我们现在人类面临的生死恐惧。啊，所谓的现在各种资料给你讲的来世今生。我想告诉大家的事情，我们的人类他本来就是永恒的！这跟所有的宗教都是不一样的，就是永恒的！怎么永恒？我以后再讲。
请大家好好思考思考，你去想一想我们的人生经历。很少人去研究这个问题啊，这个最简单的道理。你看，我给大家做一个最简单的实验啊，很多人都做过这个实验。
你就拿这个笔，你就拿这个笔尖儿，对准你这个地方（天眼位置）。你就这样看着，你就这样看着。拿任何一个笔尖儿，有锐器的东西，看着这儿。任何宗教啊，什么印度教、佛教都讲的，这叫天眼的地方，天眼的地方，你就对着看。你看几分钟看看，你要拿一个稍微有点儿尖锐的东西你在那儿看。
为什么这个地方，全世界的宗教都认为这块儿是天眼呢？大家你们去问一下啊，到火葬场火化人的时候，所有人的这个地方，所有人，所有人的经验，都所有人的脑袋，进脑袋，进去都是有讲究的。什么诈尸啊那是经常出现的事儿。就没有一个科学能把人类生存的时候，精神上也就是思想上和肉体上，也就是我们说的灵魂上和人往生以后的，所有发生的事情给解释清楚，一个没有。没有一个宗教能解释的，没有一个科学能解释的。
那是为什么？因为我们所有人进了一个圈儿，就是我们所谓的，进了基督教也好，佛教也好，穆斯林教也好。都是在地球之外的另外一个空间。
首先，你把地球忘了，所有人的事情把地球忘了。天堂就是在很遥远的地方儿，你根本无法想象的地方。啊，如何如何的美好，用我们的物理世界给描绘的。而且呢，跟这一世是不能交流的。我恰恰的，我的这个外星人的世界，我的对这个鬼的世界，和对人生死，就是生和死的所谓的两界，阴阳两界，我认为是没有分别的。
为什么没有分别？我认为人只是死以后，换了一个方式的存在。宇宙和人间和地球是绝对沟通的，否则人类不可能待这一万年，绝对不可能！绝对不可能存在月亮、太阳、星星、银河系、太阳系，这么有规律的存在着。分秒不差，物理上时间上，而且互不侵犯，绝对不是的！
唯一变化是你的心和你的脑，还有你和上天沟通的这个天眼。啥叫开通天眼，兄弟姐妹们？开通天眼就是你找到了，跟你的咱们说的外星人，就是另外的多维的世界，多维的另外一个维开了光了，沟通了，有的人和多维沟通了。听不懂的人，无知的人，愚蠢的人，就像我们从到这咱们老家看到的人，你说这个城市里面怎么生活，他觉得你胡扯八道。因为在他脑子里没有这个概念，他无知嘛，是不是啊？就是没被开眼嘛。
那么我们人类有很多人是开了不同的界，开了不同的维的。在不同维度的理解和经历。这有说的就玄乎了，很多人就，我给大家昨天试的，是让你知道人死了以后他并没有灭，也就是鬼的世界。鬼的世界是一个另外一个维度的世界。机器人是另外一个维度的其中一维，它一定有机械化的，高科技的，生物化的，变异性的。首先，它跟我们物理世界是绝对相符的，又是矛盾的。
那么这个中间是有，一定是我们和它之间是需要某种能力。就像手机一样，你得充上电，你得基于手机的芯片，你才能打电话，有4G、5G不一样，就这么简单。文贵所给大家讲的，就是不同的维度的，对我们生命之外的世界的理解。我们可以说神的世界，可以说成机械人的世界，可以说成其它的世界。
所以说任何一个人啊，你既不能欺骗老少，也不要欺骗万物世界的各种生灵。更不能对你过去的逝去的亲人，忘记、欺污、玷污都是不可以的。中国人过去做得非常好。这些年就做得非常非常非常差。所以咱们中国人受到了很大的惩罚，它是正常了正常了。
（闲聊省略…）
兄弟姐妹们，这个话题呀，咱首先一点，谈这个话题首先要科学和现实要结合要结合，这是非常非常重要的！太可爱了战友们，没法弄没法弄。我看这个还没办法插呀这个ipad ，这个ipad 插不了，我可以听一下。
行，亲爱的兄弟姐妹们，既然是这个它不同步，咱今天就试到这儿。我马上准备一下，我要去开个视频会去。不管如何，任何一个我觉得中国人，对过去的过世的老人和旁边的人一定不要言语污秽。你不想念他，你不去给他烧香，不为他祈福，你不要去侮辱他。（等待七哥，不敢爱七哥）
所以说这个咱们这是起码的，你一定要相信。我认为六道轮回里面最大的错误，六道轮回的核心，他就把六道给分开了。我认为宇宙存在，银河系、太阳系和地球存在就是不同的维度，共同的存在，就是不生不灭！他有转换，不生不灭，这就是我的观念。我跟很多宗教大师谈的时候，这宗教大师，我彻底颠覆他们。
不管哪个宗教，就是承诺，说白了你死了，不下地狱啊，你信我不下地狱。然后呢还有的是什么有什么处女呀，到天堂什么什么的等等。我认为这我都不信，包括佛教所说的，最后就是立地成佛呀，是吧。啥叫立地成佛呀？就是你的天眼和你的天心、后背，透了。就像手机一样，接着信号了，哇塞，5G，立地转变。就像那个蝉一样脱壳了，你说那个蝉死了吗？蝉没死，它脱壳了。就像老鹰一样，他到30多年它啪一下子全部蜕变一次，你说那个鹰死了吗？他没死，他再生了。
我认为人类就是不生不灭的动物，万就是万物之灵。唯一就像电脑给你设计的，你windows 不能到安卓这来，安卓不能到这个IOS来，IOS和windows 之间这个是有隔阂的，这叫多维。我们现在修行的目的是什么？就是我们能打通这一切，就是安卓、IOS都能用。就像那个蝉脱壳一样，我能看到我脱的壳，我能决定我脱的壳变啥样。或者你脱了壳以后的蝉不要被鸡吃了，不要被鸭吃了，别把它给炖吃了，是吧？
我们追求的境界是这个，兄弟姐妹们，所以说我们叫正道主义。而且我们要展示给你，通过物理的世界，打通你生命中的维度和生命的永恒的通道。那你说钱算个毛啊还，是吧？你说东家长西家短那个算啥呀，那多没劲呐，是吧？
中国有一个老师叫袁腾飞，我原来特别爱看他的节目，袁腾飞的节目做的就为啥好啊？他是历史老师，讲共产党的时候，讲的就是人家有时间、有地点，你可以查，你可以问。你可以不听人家的，不相信人家的，人有根有据，说出来让人信。我们机器人也好，还是我们对这个神还有佛的境界也好，就是说另外这个多维度的其他的世界也好，就是咱希望的是可查、可跟、可问。
我给你们的测试啊，那很多了这个。王健先生你看看王健先生，为啥我能找到王健先生的一切？福尔摩斯算啥呀？福尔摩斯是不是？他那叫专业，叫技术，我们靠的是这种超越这种界的。你看王健什么都能找到，手机呀、信息呀、钱呐，还整出100多个小舅子，连我都惊讶，这世界有私生子女还有私生小舅子的？有冒充大领导的，还有冒充小舅子的，我的天呐，是不是啊？这都是我们做到的。这不是现在的物理社会或现在什么什么能做到，做不到！咱做到了，为啥呀？
最起码爆料革命新中国联邦，让很多人开了另外一种眼！你若没被开眼的话，那你就不是新中国联邦。你看路德，你看路德先生，他原来啥样现在啥样啊，他不是原来的路德了，原来的路德已经死了。你想想去吧。你看那闫博士科学家，那闫博士都变了个人，她就刚来现在都不是她原来那个人了。我们看今天上午这个叶钊颖女士、郝海东先生坐那块儿直播的时候，你觉得他还是过去那个足球场上的郝海东吗？郝董吗？你觉得还是叶钊颖女士吗？他俩这个脑子里的灵魂和当时在运动场上的人绝对不是一个人。可能肉体还是，精神境界绝对不是。他自己都老问自己这话，我相信。你看Sara，原来Sara啥样啊？现在你觉得那个Sara还在吗？她早就不在了。不过木兰还是那个木兰，木兰一叫：七哥我又伤肝了，伤肺了，她还是那样她没啥变化。她估计还没有被什么外星人给点一下子，没有。Sara 绝对被点过了，估计Sara 点错地方了，人家路德呀、叶钊颖呀、科学家呀、郝海东先生点的是脑子，我估计Sara 点错地方点她腚上了，老犯错误。我的娘嘞，她就需要心这块点一下，心胸大一点儿。
大家你们不知道，长岛哥还有老班长，我们爆料革命出了这俩主儿。我有时候想想他俩就想笑，他们两个，那个有意思了。真的是跟我说话我们是最少的。但是你看看老班长，你看看长岛哥，他俩这个能力、执行力，这不是上天送来的吗？谁送来的？你可以万种解释，咋就那么机缘巧合呢？我们需要喜马拉雅农场的时候，需要主席，需要秘书长就来俩人儿，还长那样，还有这本事儿，还有那家庭。我们老班长很幸福，漂亮的妻子，一对（是不是）双胞胎，我们长岛哥妻子非常漂亮，非常魅力。但是听说长岛哥这个人挺好色的啊，这个老班长不好色啊。因为啥呢，很多女孩喜欢他，听长岛哥在国内很好色，在国外没有。在国内好多人追他，超级喜欢。又成功，又有钱，又聪明，执行力又强，又讲义气，你说这人谁不喜欢，我都喜欢，是不是？我都想跟他……如果允许的话我就跟他结婚去了，是吧？这种人我想给大家说，他自己都不知道，啊，谁在那块戳他一下子。
我一个台湾的朋友，到日本去，到日本去的时候，就是他是到日本准备到日本举行婚礼去。到了日本，住在一个房子里边，发生了一些事儿，最后就在日本找了个媳妇结婚了。我说这人台湾人都知道，娶了个日本媳妇，但是最近也离了，最近也离了，离了好几年了。就他讲这个故事的时候，我就给他说我经历的事情跟他说一说。当时他那个日本的妻子啊，这个翻译可能也是乱七八糟的，就是他普通话也不太行，他还有一点怀疑啊，你们这就是不正常。后来我给他开个玩笑，我说你们家对面那有个神社，是不是？我说你去按我说的这个去做做，去试试。这个傻子真就去了，去了的结果是什么，战友知道吗？吓了个半神经病，从那说啥他都信，他说Miles你说啥我都信。我说你去……因为日本那个神社啊，就是庙宇啊，它整的就像中国的灵堂似的，挺吓人的。但是它有一点，它很干净，它非常干净。他们那个城市旁边有个老的了，也是几百年的一个老寺庙了。我说你按照这去做一做去，我说你不信你就试试。我就按照我们这五台山的这个老高人给我讲的这个话，我就给他说了一遍，我也没试过啊。结果他傻乎乎就去试去了，傻了，回来以后，他身上多了一样东西，这个地方（郭先生指着腋下说），就长出了十几根那硬硬的毛，剪了还长，剪了还长，剪了还长。到现在就是，你剪了过几天就长出来，弄了几根毛回来了。所以战友们你们别瞎试，长一身毛，你像她们魔女大长腿，腿上长几根长毛出来，多夸张啊。
开玩笑啊，开玩笑，一切胡说八道，一切都是胡说八道，一切都是胡说八道。江泽民去世了，我天哪，我觉得我听江泽民去世，好像听了半辈子，都是江泽民去世了。就有人说为江泽民去世活了十几年二十年，就这一个词儿，哇塞，俺也服了You了。算了算了算了，这试着试着就乱聊了，就乱聊了。
我告诉大家，全世界只要是有能力的国家，没有人不研究外星人的。研究外星人的旁边的办公司都有两个地方，大家你们去看去，全部都是有宗教设施，都有宗教设施。没有宗教设施这研究研究人都疯了，基本都进神经病医院去了，你去看去吧。这就像你……可能你不接受，在中国很多有庙的地方，对面都有尼姑院。特别是西藏，你去看西藏的庙里边，这边有和尚，那边就有尼姑，和尚和尼姑中间总有一些奇奇怪怪的东西。你说啥都行，你想啥都行，你去看……我去过多个研究这个……在德国，包括挪威这样的国家，俄罗斯，都有那种科学设施旁边有那个非常庄严的24小时的宗教设施，要不然得魔道。
说白了，咱研究……人类研究外星人，研究外太空，研究其他的生物，就像咱们现在看到有……刚刚的咱们家养的那个宠物，小狗儿一样，给它个iPad，它在那iPad上呼啦，就那个意思。它要不冷静，呼啦呼啦自己就疯了。它在里边突然看见iPad出现个自己，它就开始咬了，就疯了。我们现在谈这问题，就是一个家里的宠物狗在玩iPad，就这么简单。外星人这外界看我们，就像一个家里养了小狗一样。我们要是有一天，突然间宠物小狗能变成会说话了，会玩iPad了，还会沟通，甚至会输入文字，还会用这些搜索软件，那就牛了，咱就要跨过这个界。就是我们人类上，说白了是一个界，跨过这个界，这就是我们追求的，所以说我觉得为啥咱得有钱呐，得有实力！
今天我看比尔格茨，还有班农先生、郝海东先生、叶钊颖女士、安红妹妹、墨博士，墨博士好可爱，就每次都义正辞严，很严肃，发现秘密了，好可爱呀，墨博士的夫人听说也很厉害。
就是这个要成立这个议会的问题啊，流亡政府啊。好几个外国组织都给我说了，哎呀，很久了，一年前都找我。但路德先生这句话说得对，你没钱，你没人你扯啥呀？搞什么有屁用啊？没用的，所以G系列是核心！新中国联邦是核心！没有战友什么都瞎扯的，你搞什么议会啊？你议会谁去啊？是吧。啊，新中国联邦有一天要揭开外星人的秘密，那多厉害啊！（好，再往上回伸，你看我这胳膊上肌肉，你看看，你看看！）
人类本身的潜能就是巨大的！为啥人吃了这个摇头丸，吸了毒，它有这么大的力量啊，是吧？人都有很多潜能，就是你吃什么药你也不能把人变成飞去呀，你飞不了吧，是吧，对不对啊？但是它有很多潜能没有挖出来，很多界都被蒙住了眼了。咱现在先把自己眼前的事，先把这眼前事做好，兄弟姐妹们！
行了，咱一起为全世界人民祈福，台湾、香港、西藏、美国、14亿中国人、新中国联邦人祈福，（祈福中…….），谢了，兄弟姐妹们，我要去关掉了，我要去关掉咯！（声音还不中，啊）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1391/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1391/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎，这行，手机版行，哎呀，G-TV太强大了，强大的都快把七哥弄死了。真强大，这就是咱们中国人做东西，看到没有，天才都是，造了不好用，咋办？从第一天到现在OBS没管用过，你说咋弄，手机版不错。（对工程师说）从第一天我跟你说搜索要能找出来，到今天一点谱儿都没有，我找谁也找不着，我是音雄我怎么找。天呐，你连个搜索都找不着，你让战友们怎么用。
唐平、威廉王：我们来了，哈喽，七哥。
郭文贵先生：我的妹妹呀，我都快受不了了，快疯了。你七哥活不了了，威廉王兄弟。下八辈子，我告诉你，我也不会跟有任何理工男作为朋友，我告诉你吧，不是朋友，是嫁给理工男。这简直没法活，我滴那天呀。我跟你俩一点不夸张，我裤裆里留了起码五遍水了，我真的，当女人太难了。今天真的我50来爷们儿，裤裆里流了五遍水，我这么难受，这女的来月经得多难受啊。真的，我裤裆里黏糊糊的，我就想洗澡去，说实话。浑身流水呀，你看看，你看我全身的汗，你看看。
威廉王：消消气儿。
唐平：别气了。
文贵先生：你看到这G-Fashion了吗，你看看这质量。
唐平：看见了，您直播带货，看见了。
文贵先生：我跟你讲，这玩意儿真不是开玩笑的，这感觉真的是太牛太牛了。你看只有这种质感，你想想看你俩穿着，一人来一件这个穿上。（唐平：这水钻的呀。）水钻的呀，这个质量真是好。你看这个帽子，完全不一样。你看这个帽子，这个质量，你看看。你看后边这个Take down CCP，这个咱都可以送给我是音雄的得奖战友啊。我跟你讲，这个帽子是一个厂做的，最好的。你看这帽子这感觉，这质量。你看这里边，这G Forever。这质量完全，你看着里边，这里边的里子全是G-Forever，不是纸板儿往上一绣，上两次弄得我说不行。
唐平：恭喜我们吧，我们已经收到邮件了。对对对，昨天才刚收到邮件，我们是刚开始时候就汇款了，汇完款之后就直接一个礼拜，给我们无理由退回了，麻烦大，然后就又邮寄的支票。把支票开出来之后，又通过快递寄到了咱们G-Club总部。我觉得支票还行，我跟大家说有的小Chips，就是大家可以寄支票一般它不会管。
郭文贵先生：对，支票很多、非常非常。咱们现在你看几百张支票、几百张支票在那，现在可能还有又有几百张支票还在那摆着呢。那基本上都是几百万美元、几百万美元的，咱战友都忒有钱了。咱的女战友昨天跟我说，文贵先生我选了半天，肚子大，她说我选的很多都不适合我，她说每样我都想买，而且全家都想要。她说这生意不大，也就十几亿美元。我说这G-Fashion都被你买了也不行啊，有这样的一买买几十件的。
唐平：但是说实话，我觉得咱G-Fashion的衣服真的是很Fashion、很时尚，就是像那种特别有气质的人穿。
郭文贵先生：我给你说妹妹，我给你说威廉王兄弟，我说实在话，G-Fashion你们还都不了解。等到你们拥有G-Fashion，我看我们威廉王老穿着这个，你喜欢这个黑的白的裤子，就是这个洛克风格啊，这种朋克的Style 的这种东西，那是结合体呀。年轻人和音乐家还有那种喜欢简单词儿叫酷，实际上不是，实际上它是一种个性。但你发现没有，最早搜索LV的时候，全欧洲人都骂LV。为什么？他把LV给印到上边去，那个袋子、他那个材料。但是没想到，人买LV就是因为那个袋子、那个材料。LV，它代表着一场时尚的革命，现在你再买LV的包。我看过全世界最牛的人家里边，最傲慢的音乐家、所谓电影明星，家里一定有LV的很多箱子，他多少得有两样。我在那27天的时候去一个最牛叉、全世界排第三的设计师的家，号称6000万美元的家，所有洗手间、所有他卧室里边都有LV Logo的东西。那我就问了，你是最早批评LV用这个Logo的，你为啥用这个。他说必须的说，LV的时代就是我整个的生命。就像LV当时做鞋子，一出来哇塞，全世界都骂它呀，说LV竟然敢做鞋，你胆子不小呀，你竟然敢做鞋。现在LV的鞋全世界最好的，后来LV就把Berluti男鞋，Berluti最好的嘛，但是Berluti最不好的就是太硬。但是LV给我做的，很软，这鞋非常的舒服，很精致做出来了。
什么叫时尚？就是你改变了过去你喜欢的东西，然后你习惯的东西，然后又让你找到一个不同的自己。就像你看现在我告诉你，威廉王，今天听你七哥的，我今天当着直播说，你买G-Fashion买完以后，不喜欢的你给七哥寄过来。你就穿G-Fashion再回头你看你衣服，你都得扔掉。你看这感觉，你看着裤子，这刚刚寄来的。这刚刚的，你看着牌儿还没摘下来，屁股上挂着呢，你看看，你看这裆，你看着没有。你看这兜儿，你看这个。你看这个底下，这个感觉你只有摸得时候你才会知道它是个啥样东西。只有摸的时候，你穿在身上感觉的时候，这只有咱们G-Fashion啊。这种感觉你穿上的时候，它不一样。你看我穿着出去，咱们这个款的衣服，所有的美国人看我，都问哪买的。我说这就是我们的G-Fashion，然后他们问上哪找G-Fashion，我说上网查吧。我从来不见面推销，他买了是他的福份儿，他不买是他的损失，咱绝对有这种自信。特别像你们搞音乐的，一旦沾上手。你看这件衣服，你看黑的那个、带兜的那个，它那种舒服感，贴在身上你首先得舒服。因为音乐人是最敏感的，穿上这不对，他就扔一边去了。就我穿完这一回，我还来那一回，我还想第二回，这你才能感觉好。
啥叫音乐？我老说咱们酒灭中共这歌儿，我感受最深的事情，就是一个人对一个东西喜欢的时候，你不会放弃的，就像你俩做音乐一样。我现在一听到，我听酒灭中共，我的朋友都说，七哥你那个又（肉）啊，就没改过来，行尸走又（肉），你俩的行尸走又（肉），到最后我听的还是又（肉）、还不是肉。威廉王：七哥你得改成肉，不是又。人家很多人，你知道很多人都跟我说，七哥这唐平咋给你弄的，咋还是又啊，不是肉啊。我说他俩整了几百遍呐，就是那个肉呀，我说我最顺当的过的就是生殖器，三遍。唐平妹妹说过。其他都不过，特别是又啊还有肉，这简直是笑话。
但是说实话，我特别感谢唐平没灭威廉王兄弟，今天当着这么多战友的面，我真是跟你俩说，酒灭中共这个歌、这个影响力和沧海一声啸，绝对不是咱们说的、一般人所能理解的。今天下午大概4点多钟的时候，就是他们告诉我说，数据给改掉的。他们说七哥，你现在如果是真实数据给你推出来的话，他说可以这么说，过去5年来，单首歌打这个榜的，在这么短时间内你绝对排第一、绝对排第一。他说我们很震惊，舍不得呀。（唐平：两天就可以到第一呀）是呀，这些年没有我这单首歌打这榜的。所以说唐平妹妹、威廉王兄弟，你俩是天才，这个天才、这个革命的价值真的不是开玩笑的，七哥用啥话感谢都不为过。因为这个以音乐灭共真的是从你俩开始的，而且这个影响力实在太大了。
你俩有没有想过，就这两首歌在华人世界造成的影响，在国内酒桌上、山林里、大老区里边。昨天我们的一个广西的一位战友说，七哥我到我老家去，我的老家人在车上就给我放，听郭文贵的新歌吧，给放。他说我一路上没说啥，因为他还注意自己的安全。他说都在放这歌，他说我感动在哪里呀，这些人都喜欢的不行。都知道威廉王、唐平、郭文贵，连咱们的Q妹、还有盲人小哥，都朗朗上口。连咱们的大脑袋兄弟路波切，谁也都知道。然后闫博士，都朗朗上口。咱们爆料革命咱一定要用智慧的办法，这个歌以歌灭共、以歌传播咱们的新中国联邦，真的做到了，非常非常的感谢唐平妹妹、威廉王兄弟。
威廉王：都是您给的灵感。
唐平：主要是您唱的，您是真的。其实你知道嘛，作为一个制作人来说，能遇见您这样的奇才也是我们的荣幸了。
郭文贵先生：你可别夸我，我这就靠不要脸，这事儿还用说吗。
唐平：你的声儿和你的气质完全是配合的，而且还是那句话，音乐是灵魂的东西，它为什么要打动人。很多歌手他们很有技巧，对吧。但是那种技巧的声音是不会打动人的，所以这种只有您来。你看威廉王也唱了那个导唱对吧，他就是没有那个劲儿。
郭文贵先生：你可别这么说，我的偶像就是威廉王兄弟，我的偶像就是要当威廉王的嗓子，我就要向他学习了。（唐平：就您那声儿太独特了。）
郭文贵先生：我说实话唐平妹妹，发自内心的说，威廉王带唱的第一首歌，发来的时候，是我真正的自信唱歌的开始，这是真的。这是我要负责任的，有啥说啥。但是我真敢唱是谁呀，是班农当时的那句话点我，你老让我唱，我说能行吗，就在Larry签合同，我一直唱嘛，Larry花的时间是咱们之间沟通的1000倍都不止。怎么也整不出来，到现在都没整出来那首歌。然后我就说，一直拖到现在，难产了，难产到现在了。所以说跟Larry先生整不了，所以我说我要跟唐平妹妹唱歌，我说我得把烟给戒了，15天不抽，你自己抽吧。原来我每天晚餐后抽根雪茄坐在那，上船上去听歌，之后给你拍了很多视频你记得吗。他说你说什么Miles，你不喝酒了，你还不抽烟。我说我为了保嗓子，弄好呀。他说你知道吗，他一说好莱坞有几个歌星，他一说那几个人是他朋友，他说又喝酒又抽烟，不喝酒不抽烟唱不出来歌的。他说你还继续抽，你绝对会唱的非常好。
我说你咋像唐平一样说话呢，忽悠我、就让我唱丢人呗。他说不是，真喜欢你的歌，或者用心唱出来的歌会有人懂的，你不可能都喜欢，但是有人会喜欢的，你只要用心唱，你绝对能唱出来。你老说，七哥你上啊，念几句都行。没有唐平，绝对没有郭文贵；这个没有班农，我绝对不敢那么不要脸的往上冲；没有威廉王，我绝对不敢接下去唱、一句一句的，就你俩是一个字儿一个字儿的把我的歌给崩出来的。
然后那一段咱那天在船上录完了，我都做好了，咱唱不好就不好呗，反正我说到得兑现呀。你这个那天一唱完那天已发给我，我吓一大跳，我就发给了咱们的一个玉米地的大姐，就没想到这个玉米地大姐她绝对就是唐平迷。她就我最喜欢就唐平，这原话，你别介意呀。她说唐平这个娘们儿怎么这么有才呀，我说你咋知道唐平呢？她说我最喜欢就是唐平呀。哎呀，听你了解这么多，我听你说说，哎呀，她怎么跟威廉王睡在一起去了，吓一大跳。他俩啥关系呀，我说他俩睡在一起呀，这咋睡在一起去了？我说他俩睡在一起咋不行了？我说我介绍他俩睡在一起的。
哎呀，她说七哥你这么这样，她今年61了，玉米地老大姐，61了。她叫我七哥，永远是这样的。然后就对威廉王啊，说了说，她说他别毁了唐平啊，小孩子，睡两天就走了。我说不走。你老担心，老用玉米地的思想看所有人。结果她跟我说，威廉王真是很有才的，然后我就把威廉王给我那歌带（唱）那歌儿就发给她了，我说这是威廉王兄弟带歌把我带出来的，他特别懂，他真的是天才。
我跟玉米地大姐保持这种关系，你说很特别，你知道吗？她跟她家人也不忌讳，我也不忌讳，但是我不敢跟你七嫂说，我们一直有联系。但是她给了我一个很大的信心，这歌就是给你写的。我说你这说话咋跟唐平一模一样啊，忽悠我呀。她说这歌就你唱行，我了解你。然后她说你记得在东北赵家沟，你哼的曲子是啥曲子了吗？哎我说都啥时候的事儿都忘了呀。她说我跟你说，你当时唱的啥曲子，唱的就是北京的金山上，你知道了吧。哎，我说这歌有意思呀，我这晚上还真做梦梦到北京的金山上出来个大流氓，然后它的名字叫共产党，结果咱们那个江米就给唱出来了嘛。就那天就跟你在那聊，这是我的一个缘起呀。真的唐平是教父级的一个音乐制片人、教父级的。她对人的那种启发，妹妹，我真的是，我对战友们负责任说这话：绝对是教母级的，威廉王兄弟绝对是天才级的，班农先生绝对是金手指的，他在好莱坞玩的成功。
这个国内咱圈里边都是超级大咖的人，你知道我跟你说过，听完以后他们很震撼，他们非常惊讶，他们说这个歌，就你这个背景、还有唐平威廉王整出这个动静出来，它绝对是个音乐界的革命。他说国内的歌星，很多有才的，他想唱唱不出来，他只能唱唱你爱我我爱你，你背叛了我我背叛了你，昨天的温柔明天的背叛。然后说你什么都不是、你什么都不是，然后打开你的信用卡，看看你账上存的钱是不是，看看你过去对我爱情的欺骗，它就这个，没啥。咱们唱的每个字儿每个词儿，我跟你讲唐平妹妹，你别老自我感觉，我可知道这里边，到时候别抢功啊，这很多关键词儿是威廉王写的，我可知道啊。到时候我可做证啊，任何情况下，威廉王这写的那个Rap那个词儿，你可不要小看了呀，妹妹。这个词儿成了国内行家人说，威廉这个家伙真的厉害。
他说在国内你不敢写，不可能出来，他说关键唐平和威廉王结合以后，把这韵律给你编出来，这歌Rap加这摇滚风出来，这真的是，唐平妹妹我就不知道啥是摇滚，我就不懂啥叫摇滚和硬摇滚。是他们跟我说的，唐平真的是硬摇滚第一人，没有第二个的。他说这回跟威廉王搞在一起，就现代摇滚了。就是现代摇滚，革命摇滚。哎呦，越说我觉得这事儿很严肃了，很大事了。说实在话，咱战友没有发现，沧海一声啸对国内的影响最大，然后是Take down the CCP一下子就打开了亚洲和国际上的声音。接下来Dear mamma大家都爱听，但它毕竟是悲伤，唱得很好，外国人中很多人都喜欢。你看班农都爱的不行了，每天在他屋里就必须听，一直就听Dear mamma，然后Fight for Hong Kong，Fight for Hong Kong一下子就火起来了。咱们这个酒灭中共这个时候啪一下推出来，所有行内的都说，你把我用一个字儿崩，你俩就不敢说，你俩就告诉战友真实发生的事情，因为这让战友才能看到唱歌没那么难，发自内心的，真的这个是一个字儿一个字儿给我拼出来的。
现在我再回去听，沧海一声啸的Rap简直丢死人了，但是呢我们毕竟唱出去了，不要脸走出第一步，才有了第二步，才有第三步。然后酒灭中共出来，你知道好莱坞团队说不可能让你挂到Itunes去，不可能让你上优先，我找了Itunes所有的咱哥们都说，文贵先生什么咱都可以帮你，这事儿你别来。还有两件事儿，中共告诉苹果，你敢郭文贵打世界第一的榜，我就把你所有的Itunes都黑客掉，原话。只要你敢让郭文贵打榜，就给你黑客掉，这第一。第二个，他所有的没有版权的这歌，你都不能给挂上去，你挂上去我们把你也告了。但是你知道，你七哥合法的给上了Itunes了，这是战友给帮的忙，我现在不告诉你。是一位女战友帮的忙，她找到了办法。所以咱战友的力量多大！妹妹，这战友也是绝对喜欢唐平、威廉王的。人家就是啪啪通过合法手段，直接这音乐全上去。这完全两个线，上去线以后，原来帮咱建立账号最难的，你知道多难，建Itunes账号，唐平妹妹，很难很难的，建一个歌手的账号，要多少什么几百首歌，你有什么电脑歌编曲，复杂极了。这他们给建的。他们也傻眼了，文贵先生你怎么弄上来的？我说我们有亿万个战友，不是你能做到的事情。我说不能做到的事情，是因为我们没有认真去做，现在我们能做到，而且合法的待在那里。虽然黑咱数据，但是他告诉我说，你现在所有的下载率和整个重复的唱可以说绝对是第一人了。这个歌带来了什么，威廉王、唐平妹妹，你们一定在“我是音雄”里边，我觉得你俩老是讲，我看你俩的时候，你俩知道，玩音乐范儿这还真不行。我给你俩建议，妹妹兄弟，你七哥走的路子，常人不走的路，就你得教人家怎么唱歌。你怎么教七哥的，没有秘密呀，你有啥，你怎么让七哥一个字儿一个字儿蹦出来的。你俩很多共产党思想，要维持七哥形象，狗屁形象啊。咱连一句话都唱不出来，我今天跟你俩直播就说，你俩一定把跟我唱歌的过程，100遍1亿遍的讲，因为会出来100个1000个郭文贵，你俩就不讲。糊涂吧，这为啥不讲呀？再个就是威廉王兄弟写这词儿，这个词儿的过程一定要让大家知道。
你看我有一个国际歌的创作组，一首歌没憋出来，为啥呀？它里边没有威廉王、没有唐平，大家都有热情，但是你没找到那个点。你看没有人像威廉王写出爆料革命，用最短Rap几个全给捋完了，一样都没落。我现在这词儿基本上都背下来了，基本上从和谐社会到它的管天管地管生殖器是吧，然后我们战友们3年爆料，是不是，“喝了这杯酒就是战友了，不分前后，”是不是。这些所有的战友，你看今天新中国联邦，咱们这些东西，我跟你讲全部让给写完了。然后唐平妹妹，你把握那个词儿和整个韵律、和整个时间，绝对世界专业的。好莱坞的人真的是对你们非常佩服啊，他是12个人团队写歌，在整这些东西，你就俩人而且缺这少那的，整出这些歌儿出来。所以我觉得，第一个我拜托的是唐平妹妹。威廉王真的要在我是音雄上讲出，怎么能把七哥一个字儿一个字儿唱歌。五音就没有不是不全，是压根儿就没有，就把歌儿给唱出来的。这要告诉更多的人，这是为什么我是音雄一定要真，也要坚持为真不破。我觉得今天，我特想跟你俩研究，把咱整个录歌的过程任何一面都告诉大家。我有我好的一面，我这种执着不要脸，唱歌用真情，同时把我们根本不具备唱歌的这些面儿，一切都告诉大家。然后大家看到一个真实的七哥怎么唱出这歌儿的时候，大家就会出更多、比七哥强1万倍的人。
今天你发给我关于咱们Q妹的事儿，吓我一大跳，Q妹在那块弹琴，曾经是盘古的一个小女孩弹琴的。哎，我吓一大跳。哎，我说这是谁呀，后来你给我说是谁，我就想起这个故事了，我就马上把她发给…因为她跟我的家人有交道啊，我问我的家人，你们还记得她嘛？他们问这谁呀，我说这个就是当时什么什么，我就把你那个语音给他们听了，都想起来了。当时咋回事儿，我一下子就记起来了。当时在盘古的时候，咱们Q妹在那块弹钢琴特别好，非常漂亮的小姑娘，咱那块每天都弹钢琴的。结果那天上海我的很多朋友的孩子，都是一些在国外读书的孩子，回到在酒吧喝酒，一帮人、也有一些牛叉很牛的人，旁边一帮军人在旁边喝酒。你知道吗，唐平妹妹，你不知道这个过程吧，这个军人喝酒喝多了，他要唱就有点调戏Q妹去了。你知道嘛，这帮孩子噼里啪啦就打起来了，一打吧酒瓶子就满酒吧飞呀，这几个军人给打惨了，全打趴地上了，打的满头是血。全给打惨了，打完以后我正好是从外边进来，他们是从楼上下来。然后我就怎么一帮人抱着脑袋全是血，全是军人，这几个军人还特别客气，被打了也特别客气，对不起了哥们儿，对不起呀。
我说这是谁打谁呀，我说咋回事儿呀，谁打谁呀？说这几个孩子把这几个军人给打了。我说为啥打他呀，我说继续打呀。然后他们开的车是军A04，你查这个军A04的牌儿，然后他们旁边就有人打电话找领导。后来我知道了，知道这人是一个军委委员家里的孩子，我直接就打给他爹了，我说你的孩子再这被揍了，你说是继续PK呀，还是怎么着。他说我叫人马上把他接走拉倒。当时我说你调戏女孩，那必须揍你呀，你在盘古撒野是不可以的。揍了他非常客气，这我记忆深刻。你说你发给我Q妹，竟然昨天在华盛顿，哎呀弹着钢琴，这一说我一下子回到几十年前去了。这Q妹那是是个小孩呀，唐平，（唐平：是呀，现在也不大呀）这有多少年，十五六年了，二十年了。（唐平：08年，她那会儿好像刚到北京）
这世界真小，你说变成你七哥调戏Q妹，结果变成啥？唐平，说郭文贵是个坏蛋，他还调戏我。还好是打抱不平的那个，我家人绝对看不进眼里的，绝对修理你，干得多了。你七哥经历过40多个人去打我们的一个员工，正好让我给碰见，哇塞，我们好几个保镖吓得跑，为啥，后边全是拎着大棍子，拎着椅子。这种情况下打架，因为你不从小打起来的，谁往前冲你是找死去了，因为大家乱嘛，撷你一棍子你不就完了吗。要么你跑，要么你就冲上去，冲上去肯定一堆人给你打闷棍，一堆人就给你打下了。那几十个人你神仙，没有那所谓轻功武功，你有多牛。你得会打架，从小我就打架打一对多出来的，这个时候要会打。我从车里一下来，拉开车门我一看到这些人冲过来的时候拿着棍子，已经好几个孩子打的头皮血流了。我冲过去蹦的一脚就把其中一个举起来的拿棍的人，一脚就给踹那了，我这腿非常厉害了。还没反应呢，又一脚那个趴下了，这个时候就把手里的棍子跟抢过来了，全专打腿。我就在下边叭叭叭一直打腿，就你再打我就打我背上去，我就照腿上敲。啪一棍子，你看我玩棒球玩的好。往上打，你打我就拨弄走了，这人一倒下一片的时候，人心就完了，人都蒙了。我对着那几个头就过去了，把那几个头立马给砸在那，我就喊：快吧那几个头给我拿下。那一帮兄弟全返回来了，要不然那天非死几个人不可。
从那天起，他们真的知道，七哥你真的是从江湖上打出来的。我说你得会打架，你有多大的力量、能把这力量阻止住。一个你得打下路，你打上边你早死，你冲上去你多大也不行，你得放下来；第二你不能让人打你脑袋了，砸蒙过去不就完了嘛。我们回来那几个孩子，有好几个人头上都缝了十几针呀，都缝十几针呀，那孩子给打的，就是当地的流氓呀，还有一帮警察。七哥经历过的，打抱不平那不是吹牛的，英雄主义那不是开玩笑的，那光吹牛那不行的。而且你自己不能受伤，打完以后啥事儿没有，等他们回去，我扭头就走了，开着车走，咱就撤。
所以你这歌唱歌需要智慧，在大事面前也需要智慧。我这回唱歌就是最好的，好莱坞给找的一好团队，把那个Take down the CCP给开起来的。咱们这个歌就是找的唐平和威廉王，你最好、你就跟最牛的人在一起嘛，咱最差、咱就找最牛的，挂在唐平和威廉王屁股上，怎么也不会太差呀，对不对呀，这不就聪明人嘛。你找不行的，那就完了。所以说这严格讲是谁的歌，严格讲是唐平和威廉王的歌儿。然后郭文贵今天得到了Rap之王的排名，严格讲是唐平和威廉王的排名，说实在话这是真的。
唐平：我跟您说就是在我是音雄里边，就明显的可以看到，其实我一直跟选手说，跟参加我是音雄的战友们说，你瞧瞧人七哥，他真练，他那么忙，就为了录歌，每天嚎两个小时就练，到后来都不止了。对吧，到后来练得太狠了，嗓子都劈了，真的。就这种执着，想做一件事情想把它做好，这不是人人能做到的。
威廉王：是的，而且Rap词儿比较多，我原以为只有我一个人能背下来，没想到这么几天，七哥把词都背下来了，太厉害了，练了很多遍。
郭文贵先生：威廉王，我跟你俩说，唱沧海一声啸，特别是录酒灭中共的时候，我嗓子连续几天都是咳血的，就喊的，都是出血的。就我一咳嗽就是带血丝出来的，都哑了嘛。最让我累的，就是那天录那个视频，你说那个糟糕、被他们骗的视频一塌糊涂。因为那天我是拍G-Fashion的，已经拍了两天了，累的已经是不行了，然后呢又跟他拍那个东西。拍完以后，同时这边还有很多会得开。然后你俩让我开始录这个歌，完了以后一直嗓子就往外咳血，就咳血丝的。说实在话，我可不止啊，你看酒灭中共最起码连续几个小时，在你俩之前我还自己也练喊，最起码得十几个小时了。（唐平：您忘了您前前后后一共录了3次。）加一起就20几个小时，就我们大哥，我们的大胡子搞得。你能想到录歌录完以后他竟然没录上录错了，你简直是。今天我们从昨天准备，这个屋里的灯光调整，仨摄像机，全世界最好的灯光，最好的摄像机，然后准备今天，今天啪直播，完了结束了。你看见了吗？我们原来要尝试背景要有城市景，结果就失败了，今天就调回来，这背景就这样了，但是没想到就这么个情况。咱们从爆料革命开始，从来没有过，直播说，不管任何情况下，黑到什么程度，没有说中断直播的，一次没有，没有一次播了以后发不出去的，一次没有。
我的天呐，那天在华盛顿，为啥我不高兴呢？我说Sara和路德去了，就是我身边这位大叔，就直播完最关键的，班农还有人家警长，那天我约了白宫另外两三个人，都准备好去的，就比川普总统矮一节那个人，都准备好去的，都说好了的。他们竟然直播的时候，直播完了没推出去。一屋子人呐，就在那看直播，你知道吗？那天采访班农和警长竟然没有传出来。你说你这么多人没有人监控，没有说咱没推流。他也不说、谁也不说，所以我就坚决不搭理他们了。到现在我跟Sara也没有通话呢，你哪能这么干事儿呀？对不对呀。我回来以后，坏了你告诉大家，他不告诉他不说。你知道人家警长跟我说啥，文贵先生，你们太专业了，这团队，中国人太棒了！美国人得移民5000万中国人来，美国才能好。你说我是说啥好，说什么好，你这直播压根儿没出去。过了一两个小时才传出去，我说非常抱歉，第一次出现这种错误，没发出去，现在给发出去了。人家说那也是非常好，但是明显的。我这不能糊弄人家，我很不舒服。这今天这直播，今天我本来有个很大的料要爆的，说实在话有很大的料要爆，我真的没心情爆了。咱就聊音乐吧，等我心情好的时候再爆吧。
唐平：昨天你挺好的呀，昨天多棒呀。
郭文贵先生：是呀，昨天很好的，昨天非常好啊，这不今天我们大叔在这主持嘛，约翰叔叔嘛，他在这主持嘛，昨天是人家专业弄得。但是说实话，唐平妹妹，昨天很多人，感动的国内一塌糊涂。昨天国内简直是疯了一样，VPN又是高峰，昨天广东局有人又被处理了，又被警告了，就是没有阻止住。它阻止不住，你知道吗。昨天你那个节目，总导演，体现了唐平妹妹、小飞侠、还有长岛哥的组织能力，咱们这兄弟姐妹，昨天韩梅梅太棒太棒了，这组织真的是。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1356/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日连线我是音雄</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1352/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵：怎么把我给打进来了呀。
，都有点儿让我不好意思了，这太寒碜了。但是我说实话，咱们这个节目真的是越办越好。刚才我听着，因为好多战友给我发信息说：七哥你快去看看吧，“我是音雄”这节目太好了，我就赶快进来看啊，真的听的如痴如醉的时候，你们就给我打进来了！。吓了我一大跳。
唐平：哈…呵…，不，因为您啊平常太忙了，所以，对，有的时候我给您发信息啊，就尽量简短，简短。我怕耽误您时间，像这种事儿吧，我就想着，哎哟我们这种节目一定让您来啊，但是我们想着，是不是等要决赛的时候再请您啊！对吧，平常呢，平常我们这海选呢。
郭文贵：这个，这个我这，我这今天是不速之客啊。是唐平妹妹，威廉王兄弟给我打进来的。我就简单的说两句，我就赶快离开，别打扰你们啊。我是今天下午大概边开会呀，我今天有4个视频会，边开会边在那块儿录歌，就是威廉王给我录的这个咱们的这个酒哥啊，“以酒灭共之歌”，然后我就在那块儿唱，然后就发给我唐平妹妹，但是他俩现在还活着，挺好的，所以说我的歌没那么大杀伤力。哈哈～哦，
唐平：呵呵呵，
郭文贵：我想说的事情啊，就是说我每天都听威廉王的歌。和唐平妹妹给我发的信息呀，教我唱歌啊，这个你俩个搞的“我是音雄”名副其实。而且我认为就是从一个这么简单的开始。 你们也创造了这个难得的机会，就像我们长岛哥，当时这个没人知道，长岛哥的时候，杀向DC搞了一个，咱们几十年来华人的抗议都是那副德性的。结果长岛哥横扫一切，树立了我们中国人的新的形象，展示了我们新中国联邦新中国人的魅力和能力和团结！ 更重要的事情，我觉得从那件事情开始。你看看“我是音雄”特别是6月4号这个唐平妹妹和威廉王，咱们唱的啊，“耶路撒冷”，香港，啊，喜马拉雅这个国歌，深入民心。然后呢又开始录了一系列的歌，开创了“我是音雄”咱们这个GTV啊。 是跟着“我是音雄”一起边完善边成长啊！一路成长起来的。在今天再看这个画面的时候，再听这个声音的时候，跟几个月以前大不一样，我们要知道真的没有付出不可能就拥有啊，没有耐心，更不可能拥有啊。没有实力， 你拥有了，那是灾难。 这就是今天“我是音雄”展示给战友们的！你有能力啊，你有实力，新中国联邦“G系列”绝对是你展示的舞台。不是你行不行啊，是你现在一定要告诉自己，你真行，“我是英雄”，你看看展示的那几首歌，还有这每个人唱的歌，太感动人心了。我刚才我是在那边开视频会的时候，他们给我发信息，我就跑这边来看，我让他们继续讲着，又是英文呐，又是文件，又是翻译，我就不爱听了，我听你们歌的时候我心情都特别平静，我也很兴奋，可能你们真的不能感受这个我的这种感觉啊，我的感觉，我听你们歌的时候。 就是享受，就是休息，啊！哪怕给我5分钟10分钟休息，我有时候听听威廉王给我录的歌。今天我唱的歌，我听着就是享受，因为这是我们的兄弟。我听着唐平唱的歌，我就是享受，而且我还很不要脸，经常听见我自己唱的“Take Down CCP”“沧海一声笑”啊。今天下午， 好莱坞的这个录完了，这个新的歌。我那天是我先把歌发给了这个唐平妹妹，这个回来以后，他觉得没什么了不起的，没没热起来也没跳起来，我就原话就发给了好莱坞的这个咱们音乐团队，他们受刺激了。从那天起就写了好多版， 今天刚才给我发了一版，说：你绝对不能发给你那个唐平。你先听着行不行，我觉得确实确实比以前好太多了，但是你要知道啊，唐平妹妹这个大家没感觉到，这个巧妙在哪儿？ 在这之前说唐平妹妹，没人知道你唐平。 而且我说你能不能一起合作？不行， 啊，现在她在乎了你对她的评论，他不但在乎，他还跟你形成竞争。而且，还说，先发给唐平。他在乎了你的批评，而且这个好莱坞和咱的距离之间就差一点点。 啊，这是世界上最好的啊，唐平妹妹，有感受。那就是真正的是世界上最好的反馈，现在又加进了两个非籍的黑人的歌手进来，啊！这个。而且呢，M A I S，他说我们需要把这个歌啊，我们要让你的所有的中国的朋友们，就是这个，“我是音雄”的团队，觉得我们确实懂你们中国的歌。而且，我们想创造一个中文和英文的一个桥梁的世界，特别是他现在把那个妈妈歌改成了。 啊，“亲爱的妈妈“，这个让我这我我一定会推到CCP。真的，妈妈的歌，这个新的一版出来了，真的是非常非常的棒，另外一个就是他们现在想把编曲整个乐队，他们那个索尼3号厅在好莱坞的都知道出美国好莱坞歌星的地方，他就要跟我们一起合作，所以说我是英雄。这个节目我希望战友们要记住。 不要看我们今天怎么样，你看我们两三个月以前是什么样，你再想想两三年以后会什么样。战友们，这绝对是你走向你理想信仰的唯一的。你可以相信的。唐平，威廉王和平台。这是今天我们说的不要失去这个机会，我今天看到你们这，你们几个在这儿，戴口罩的这是谁我没看明白。
威廉、唐平：Q妹，您的“沧海一声笑”那首歌就是Q妹给您修的音。
郭文贵：Q妹！哎哟，你还能活着，不简单，还修我的歌嘿嘿嘿。Q妹啊，Q妹呀，我这我的英雄吧，感谢感谢，感谢你修我的歌，太难了，太难了，谢了，谢了，谢了。这中间是谁呀？啊！这个，这个戴着皇冠这个啊？
威廉： 这是我们下一位选手，然后“媚”
郭文贵：媚啊，媚。今天戴着这个皇冠好看啊，你留着到时候给七哥带来，我戴会儿能不能？ 啊哈哈哈哈哈…
媚：七哥你看见你的照片了吗？
郭文贵：哦，看到了，好好好，哇哦！哎哟！感动，感动。哇塞！我要跟你们说的是接下来啊，“我是音雄”我今天来了就是送点礼物啊。 第一个，唐平妹妹威廉王接下来啊，。Gfashion 将给所有的参加我是音雄节目的免费将给你们设计一套战装。
唐平：哇啊～赶快啊！
郭文贵：我刚才看看刚才我看的时候在想啊，我要给你们设计一套真正的音乐战装 啊，这个战装就是给我是音雄获一等奖，一直到十等奖，不能多了。因为这个获十个奖的，免费给你们的。就是每一期有10个级别，这10个级别的所有的衣服是礼物是给你的奖励，加G fashion免费给你们特做的衣服，会把你的名字写上去。 这是我今天带给我是英雄的。好了，我就说到这儿。谢谢了你们继续吧，谢谢好不好。
威廉、唐平：哇哦，天呐！太震撼啦，天呐，太感谢了！七哥太感谢了！
郭文贵：我敢保证你们绝对会每个人都想要的战装，我们那个我会让那个“ban”亲自来给你们设计这个衣服，然后十等奖。每一期来十套，每一期来十套。好吧啊。
威廉：天呐！
唐平：每一期来十套？
威廉：我们一期就十位选手，哈哈…
郭文贵：那那你永远是10位嘛，你别逗我呀，
威廉：每一期就是十位选手。
郭文贵：那就一人一套，是吧。我就希望这战装能把这个我是英雄的节目，跟着更多的战友连在一起啊，谁有谁有种谁有能力，谁就来啊好吧，说今天我带给你的礼物啊。
唐平：哇～呵呵呵（谢谢！谢谢）
威廉：大家还等什么呢！赶紧报名吧！天呐！
郭文贵：行了，你们继续吧，我走了，好不好。
唐平：好的，哎，等一会儿，等一会儿哥，你都来了，到这个节目你不唱歌那行哦。
众人：唱几首吧，唱两句～
唐平：唱两句吧……
长岛哥：好歹我们也评论一下，
郭文贵：唱嗨一声笑，滔滔灭共潮…好不好，呵呵呵。
唐平：啊？这就完了啊？
郭文贵：张嘴咱就来啊，现在，咱这个啦啦啦，是最好的。啦啦啦啦……。你看看我这个嗓子竟愣让威廉王兄弟和唐平妹妹给弄出来了。现在我觉得我要入小号了…
Q妹：我真的我。我是不快要失业了。
威廉：哈哈，马上就不用Q妹修声音了。 天呢，呵呵呵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外啊兄弟姐妹们，这个咱们全球的灭贼行动，依法灭贼的行动，大家辛苦了。昨天我看到
在加拿大的高冰臣，这孙子挺搞笑的，住在灵堂里面，啊，这个战友们依法抗议，包括最近这个曾红庄烈宏是吧，这个这个天天骂我们战友，污蔑我们战友，还侮辱我们香港同胞。现在咋了？必须的啊，让美国人外国人知道他是干嘛的是不是？还买了个宝马，宝马钱哪来的？是不是，宝马钱哪来的？依法灭贼，这次我们要看到，到底哪个战友有行动力，到底哪个战友真心真意的相信灭共，到底哪个战友未来能和战友站在一起的。
有些战友就是因为，你恐惧是正常的，但是你恐惧到了一个不能，也不能够未来和我们站在一起的这种能力和必须的勇气的话，那你不可能使我们的战友。我们长岛哥是最明显的人，就几句话说完行动，啊，就到了这个抗议，把抗议整个过去欺民贼民主民运人士搞了几十年的，那种募捐抗议，骗捐抗议行为一下子给改过来，把中国人的形象从华盛顿，和华盛顿的战友一起美东区，彻底改变华人形象。然后是我们的澳大利亚、日本。加拿大、英国等一系列的改变，这就是行动力啊。为啥让长岛哥当全球喜马拉雅联合委员会啊，言必行行必果，为啥老班长啊，老班长话说的最少，说到做到。共产党派间谍上大街了，被老班长追的到处跑。在法律国家，他能怎么着你啊，他可以耍流氓，你不可以保护自己啊？你连这都不能保护自己，未来怎么和战友一起战斗呢？咱怎么叫战友，咱不叫酒友，不叫懵友不叫骗友，啊，或者像欺民贼那样叫欺友。我们叫真正的战友，战友，依法战斗在一起，专门跟坏人、犯罪分子包括这欺民贼，辱骂我们战友，啊，骂娘能骂两三年的人他没事，我们上街依法抗议就有事了吗？这是西方民主国家，每个人都有人权，每个人都有义务权利责任，揭发对社会可能造成伤害，啊，任何一个坏人，依法抗议。乖乖，这笔刚才写的非常好看。看着是普通笔，签了好多文件。所以说兄弟姐妹们，看到今天这美好的日子，看到共产党被打成这德行，我们的英雄科学家这场战斗，兄弟姐妹们，一定不要让自己一生中永远不会在有的这样的机会，共同灭共，为良心而战，为中华民族而战。
我这太多话要说了，这歌声响遍了全世界啊，tack down ccp 沧海一声笑啊，啦啦啦啦啦啦。已经火了，所以说兄弟姐妹们，我得去开会去，这会议期间，已经录了一段了，这又给你录了一段，战友发信息我没法回抱歉啊，是在是太忙了，真的是忙晕了，今天穿的新西装，大家没看明白，这几天穿的都是新的，这个是每天穿这身，没钱啊，借钱买的西装啊，没办法，呵呵呵。啊，这些律师，每天十几个律师噼里啪啦噼里啪啦的，这就是西方的文明国家，来了来了都来了啊，谢了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月22日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1296/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1296/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
乖乖乖乖，我这是啊，兄弟姐妹，吃面包啊，喝杯猫屎咖啡，哎呀，这个刚才通了个电话，通的 我的心里边老澎湃了。嗯班农先生馋死了就想回来，昨天现在最值得珍惜啊。昨天在我旁边好多好多媒体，fox 6台？还爆出来，哇，lady may&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;又被调查了。你们说媒体这帮孙子还天天说公正媒体中立媒体中你姥姥的中啊。 多夸张地媒体啊，好东西吗。昨天G翻身安排的摄影师摄像师准备上船，就是下周二给我拍，拍录像还摄像，放G翻身上。这本身是顾问那是吧。然后呢他是好紧张啊。哎哟又去调查ladymay了。竟然是fox 6台放出的，你说媒体可靠不可靠这帮王八蛋 ，cnn， fox &amp;hellip;. 没有不要采访我的我烦死了凭啥让你采访我呀，我们是爆料革命我们是灭共运动啊，不是在这儿，上媒体的。那些欺民贼吃六四血馒头上一次媒体把他妈的都卖了，开玩笑，凌晨2点凌晨3点。班农跟我通话，通信息。这哥们真行真能战斗的人，他也不睡觉，我昨天转发两段快把他弄哭了都 ，来自吉林的一个老师写了一段诗啊我给他专门用谷歌翻译给翻译翻译啊给他哎呀真的把这快弄哭了，就班农怎么就就就是他在法院里听不到咱们战友的什么支持班农新中国联邦他出来一蒙才看到他在里面听不见。在一个当事人那个房间里边儿呢啥也听不见出来看到旗子一蒙，保镖什么的让他走进车进车以后才发现这回事儿啊保镖啊这个律师才给他说这个咱们新中国联邦的像左源那新疆小哥啊春风他们都在了还有咱们美东长岛哥。他在车上就受不了了，他觉得太感动了，外国人哪有这个呀？哪有这讲感情的事啊，向他们展示我们中国人最美好的一面，在华盛顿引起巨大的反响。
据说昨天美国的&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;，好几个人直接打电话，他说我们一直看你啥样，媒体把你丑化成那样，他说最让我们不可思议的是你有个新中国联邦。说这些中国人是你让他去的还是miles guo让他去的。他说miles guo说&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip;。我真没让大家去，我真没让大家去。左源可以作证我真不知道。我看到这些去是别人告诉我的律师告诉我，我赶快上去看一看我赶快给他发信息我注意你们辛苦了然后左源在那会儿都激动得不行了。还有那个新疆小哥啊。（某人问）miles你真的没有让他们去？我说我没有，这就是中国人啊，所以亲爱的兄弟姐妹们。中国最美好的一面讲感情啊讲情义这是西方这个资本主义中的绝对没有的，让他们看不到，所以说现在这个华人形象大变，真的是。左源新疆小哥，我们的春风，还有谁我们好像这个uber小哥，我看特面熟，他戴口罩，今天我一会上秘密翻译组。我的吃点东西，秘密翻译组完了，11:30就上班农先生的战斗室，我今天是大概5个小时的直播，然后4个半小时的视频会议。哎，猫屎咖啡你说人你说贱不贱呢你说喝杯咖啡就完了嘛还弄成猫屎咖啡啊我也知不知道这猫屎咖啡好在哪，咱一会儿见啊我去冲凉换衣裳。我不能这样子上节目是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</link>
      <pubDate>Mon, 17 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1287/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们啊，这个视频我是在洗手间录的，看看我在洗手间呢，真的是，因为卧室有人的啊，亲爱的兄弟姐妹们我在洗手间蹲着，我都快脱裤子了，赶快提着裤子，赶快录个视频啊。就是很多加拿大的战友给我发信息，很多情况啊，确实加拿大这次这个那个借款项目啊，搞得很复杂，很多战友们直接合作的呢，现在已经做了很多，基本做完了，但是很多战友由于呢这个加拿大很复杂啊。很多人所谓的卧底特务出现的各种问题有的账号还没能动啊除了现在原来在帐号的钱希望啊文风啊江财神呢啊和索菲亚尽快的解冻啊或者把钱还给汇到那账号的战友所谓的咱们的喜马拉雅加这个加拿大农场，我从现在起呢，我告诉大家，就是经过我们再三思考，根据现在发生的情况，加拿大战友在借款项目和下一步的这个Gclub项目上，所有的加农场我们都不接受啊，来自喜马拉雅农场加拿大的和加拿大任何所谓喜马拉雅都不接受啊，你们可以选择美东的长岛哥和美西的sara，请具体问题跟他们俩商量，如果这两个人你们觉得不满意，你也可以选择你们喜欢的其他农场。
但是加拿大的农场任何农场啊，现在saraka和我们的项目暂时不会跟他有任何经济来往啊，亲爱的兄弟姐妹们我就不多说啦，俺要洗澡睡觉觉啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月19日连线大卫下集</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1242/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1242/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：这是华为搞的鬼吧，哈哈！
郭文贵先生：回来了吗？ 回来啦！
大卫先生：sorry七哥，回来了，继续七哥。
郭文贵先生：刚才可能是你那信号有问题，咱们G-TV现在对信号要求太高，但是咱们更新版之后就会更好，还在成熟阶段。我接着跟你说刚才那个话题，兄弟。就是咱们整个喜庄园，你说能做什么？咱们战友能做什么？我就刚才说，你最近做的所有的海报，包括视频、包括你的直播节目，兄弟！不要小看了，这不是开玩笑的，这个真不是开玩笑的。他是真有杀伤力！不是假有杀伤力，因为外国人很在乎这个问题。就是他发现有人跟随你；有人支持你；有人和你说的是一样的话。他很在乎。再一个很特别，你看有些海报你做的，非常的漂亮。是咱那么多战友，当然不是你一个人做的，战友们做的，这为什么咱需要不同的地区有喜庄园的领导啊？他不可能是没有领导，没有领导不行。另外大家统一的目标、统一的标准，然后大家联合起来行动。这个力量是巨大的，非常非常的感谢。
现在我回答你，你说要做什么？我认为无非是两点。现在一定改变战法了兄弟，这咱不能老像以前咱干三年都一样，你不能这样。共产党也每天都在变化。咱对付这个最大的邪恶组织，那么也不能像以前老靠直播，这个招已经不行了。你看我最近都调整战略了。最近千万千万记住咱这以美灭共和全球联合灭共，他现在不是在美国西方政府开花，恰恰的是美国和西方政府被共产党“蓝金黄”，和这些金融大佬们的勾兑。西方是资本主义啊！你看班农每次直播一到商务时间，“我们是资本主义，我们到商务时间。”他们不觉得这个丢人，是吧？外国政客拿你钱，只要是合法，我不觉得丢人。
所以现在全球灭共，是什么？严格讲是从西方的底层社会开始的。那么怎么能影响到这些王八蛋的政治官员政府啊？咱得把民意给煽起来。你民意煽起来，你光靠咱G-TV咱根本太渺小了，G-TV，在西方世界影响太渺小了。还有一个，我们现在绝对要清楚这一点，我们爆料革命跟共产党的力量比，那简直像大海中的一滴水一样。这为啥刚才我在大海，我每天都在想，这大海不是说上天给了我一个大海，水就老在这了、源源不尽。它是每次下雨造成的海的存在，不下雨啥都没了。我们的战友，它就是每天都下的雨，才能保证大海的存在。所以说我们现在战略要改变，想尽办法英文推、德语推，各在国的国家语言，大量的社交媒体Facebook、Twitter、YouTube，还有Instagram，因为年轻人用Instagram，中老年人用Twitter，然后YouTube也是中老年人，Facebook是中年人以上，人家Instagram是年轻人的。就是我们要在全世界的媒体上，大量发不同语言的视频和信息。
核心观念，现在大家别老讲共产党的故事。大家说实在话，没多少人听这故事，今天全美国、全世界多简单的一句话，我都说了三年了，西方第一次说“咱能不能向共产党要个真相啊？”是不是？这第一个。第二个，家是你安全的、温馨的、诞生子孙的、延续后代的港湾，现在成了你的监狱了。能不能不要把家变成监狱，把家人解放出来。那么这个需要我们战友们制作大量的海报，发大量的推特，不要嫌烦。你看班农被称为西方媒体界之王、前无来者，他对媒体的操纵前无来者，绝对是媒体之王。我问他，你的媒体秘诀是什么？就三招：Wash！一遍一遍的说，就说我想说的话，一遍一遍说，你看每次这个战斗室一遍一遍说，大部分老百姓是无知的，是不懂的；第二个： Repeat！我一再重复、重复、再重复，一直讲，Wash！Repeat！把你过去的那个给洗掉，把我们的东西Repeat；第三招：Point！Point！Point！就是我一直说这个重点，我不能每次一换一个焦点，每次换一个焦点，然后Fox，Point，Point，Point！
我们现在知道了，那我们现在干掉共产党就是什么？现在就一个核心，其它都不用讲：冠状病毒！冠状病毒！冠状病毒！就是冠状病毒！CCP lies，American die. CCP lies，Police die. 然后呢？“你要，你要安全吗？你要家人吗？那你干灭共吧！”然后就“叭叭叭叭”一直讲。这样就把班农战斗室的节目，把咱们好的——像你们那儿、咱们G-TV好的直播的节目，统统给发出去。这是目前最最有效、最能做到的！这是目前第一个我建议。
第二个建议我觉得什么呢？各地农场一定要联合起来，特别像英国这块，一定要联合起来！联合的力量太大了！你看长岛哥，就到华盛顿“啪”一个游行！这个游行你可千万别小看了！它给了白宫、给了官员每天在内部政治斗争，它有、它有说法：“你看到没有？中国人都不愿意！中国人，在美国的中国人跑这儿来说：CCP lies，American die，他（们）是美国人呐！”我们那有一个女孩儿是这个DC区的，接受采访的时候那英文讲得又好，“啪啪啪”一讲。哎呀，听说川普总统很在乎啊！
所以说现在，我们要向西方政客们，牺牲掉自己的利益，不要被背后的黑恶势力和“蓝金黄”控制。那我们就要在所有的语言、英文世界里边儿，要形成民意才能达到我们（目标）（就像）你刚才开始说的，形成了政府、军方、民意、媒体集体灭共，才能达到那目的，现在还没到那时候。这是我希望的，大家团结起来、联合起来，各地联合、全球联合，然后占领所有的媒体，多发国际性的信息、准确的信息，就是冠状病毒。我们就要赢！这是我的建议，兄弟谢谢！
大卫先生：谢谢七哥，战友们也听到了，咱们有农场的战友和战鹰团的战友，咱们文宣工作尤其是各种英文、小语种我们积极转发，不要懈怠，不要气馁。然后七哥我还有一个问题问您，是跟咱们G生态投资有关的。就是我们下一步您也知道要出台G-Club、G-Fashion，就是很多战友呢还是在这方面，举个例子，我们后面出来的G-Club、G-Fashion推广的时候会不会存在和战友们前面G-TV投资产生一种竞争？就是在这个生态体系内。或者您有什么新的更新的想法怎么去落地，就是在各个农场。七哥您觉得能讲的部分可以跟战友们分享一下，因为战友们对这个还是挺感兴趣的。
郭文贵先生：绝对不存在这个问题啊，兄弟啊！我觉得现在我们是解决这个问题呢，我们需要这个两个阶段。就是G-TV是让大家学会投资、了解投资，了解这个投资的真正的基本的事实和程序。我给你说了，就是大家战友们最后这个投资要填的那个认购书啊，就那三份英文合同。你要填那三份合同，怎么打勾，这14条你哪个打勾，哪个不打勾；然后你把这东西怎么用手机、怎么拍了照，你发给谁；然后你怎么把它寄回到这个地址去；然后寄完地址以后你得告诉我“寄完了”。你就要保持等待着，这个WhatsApp有沟通。你要想到你的每句话、每个字，它都是法律的证据，然后这个时候签完你汇款，你要把汇款的票据发过去，发得清清楚楚。汇款一定要跟你那个合同、认购书，这三份要对得上。对得上以后，你发完了、钱汇完了，三份（文件）签完了，原件寄回了，你就开始等着了。是吧？
但是在这个过程当中，由于战友不懂，“我怎么签呐？我打不打勾啊？我是签三份么？我签不签中文啊？哎哟，我汇款了，我是委托汇款了，然后我分三次汇款了，那我要不要都寄给你啊？”你想想这个东西，它把原来一个正常的一共九份的答案，变成了九十份、九百份。那由于你九百份它诞生了结果不是浪费了说九百份和九十份、一百倍，不是这个概念。人家的工作量可能是一个裂变性的。这就把大家很多事儿给耽误了。
这就是为啥到现在大家全都爆炸了，咱们光那个纸质的合同大概现在在二楼全都摆满了，因为很多人两三次再发的。就是了解投资的程序很关键。那么G-TV就是G-TV本身的私募，这一次只有三个人投诉，整个只有三个人。一个是Jims——跟你好的那个女的，现在绝对是共产党，还好你提前向我预警了，我很小心啊。我现在玩了一阵子“知蒋干用蒋干”的故事，这个兄弟咱们也考验考验咱们兄弟的感情了吧？不会有任何人能分离了我们，是不是？这绝对是背后老大、背后老大之一。
大卫先生：您要不出手，老弟我就被灭了！
郭文贵先生：呵呵被灭了，那绝对把你强奸了，被轮奸了，被轮奸了。所以说这都是缺爹党的一部分，包括她就不超过三个人。但是我们的投诉99%来自哪里？全来自于VOG，VOG全来自于Sara那里，傻了！这是为什么我们主动要求SEC，我们主动要求检察官，“你来调查我们，给我发Subpoena。”为什么？他可以把我们G-TV所有投资人的利益保护好。因为你不去搞清楚，他老共那块的人哗哗哗的就是一直给你投诉，那你不是等着最坏的时间到来吗？最坏的就是罚咱们，就是浪费咱大家的时间嘛。那我还不如早点把这事搞明白了。这不对我们下一步你刚才说的G-Club、G-Fashion，它不是很关键吗？让战友们知道你做错了事情，你将拖累多少人，还有一个你自己将被害。所以说VOG现在里面存在着啥问题？老弟一定要告诉战友们，就是说VOG的战友投完以后，Sara由于人多她没办法给人家回复。有的人不真的是共产党，他真的是慌了，“我给你汇钱了，你也不给我回复，那我就……”他就慌了，“我被骗了。”旁边的欺民贼、缺爹党——你看看那个火鸡龚要找爹，急赤白咧的要找爹，这帮杂碎就开始造谣了。还有那个没毛儿的豆豆是吧，也开始在那胡说八道了。它就起到了一个助燃作用，哎！就有真的战友就开始……真战友没有任何伤害就要找人问，这就影响咱的形象了，你懂我意思了吧？
说到这的时候我就要告诉你，为啥各农场要负起责任？什么概念？战友们你们一定要记住，任何战友、任何国家的战友，你可以选择你喜欢的农场。比如说我在英国的，我就不喜欢大卫，那我就到美东去找长岛哥；那我加拿大的我就不喜欢老江，我就去找长岛哥、我就去找大卫，那我就找大卫去。这个是没有任何限制的、地域限制的，你跟谁都行。但是前提是你必须得跟一个农场，咱们没办法我们一个一个的跟你面对，这真做不到这个，那我们就进入了一个大麻烦时期。所以说战友们你第一条，下一步的G-Club、还是说老股的问题，我就不细说了啊，还是说G-Fashion、还是说下一步的G-Coin、G-Dollar，你得有一个农场，你得跟，你总得跟一个农场。就是你汇款的时候，你一定要在下面要写清楚“我是什么农场的，我跟什么农场签了合同。”然后呢你必须尊重你和你那个农场的合约，这是第一。你比如说现在大卫这块，咱现在有一个内部的老股的小转让是吧？唯一领导长岛哥，谁都没有啊！唯一领导长岛哥，我再重申一遍唯一的长岛哥，长岛哥和全世界的农场联系。谁也不能掺和任何事，一切决策是长岛哥。那么长岛哥跟你大卫联系、跟法国小皮匠联系、跟意大利地山谦谦联系、跟我们俄罗斯的玛莎联系是吧？澳大利亚的安红、木兰联系，对不对？不管老江啊、还是卡丽熙啊各国都可以。但是你这件事你要跟他的。
这有三个关系大家不要搞错了啊，所有的战友你必须先和你跟随的农场签了一个合约。这个合约里面的细节我就不说了啊，你是要付管理费的、你是要有分成的。农场之间跟你战友之间是一个服务性的合同，农场借到你的钱了，他又借给了我们的公司了是吧？我跟你有个借贷合同，也就是可转债——说白了叫可转债合同，明白我意思吗兄弟？说白了叫可转债，我跟你可转债合同。那我只对谁负责？我只对你英国的大卫——就是英国喜农场的合同，我对你负责，我对美东农场、我对加拿大、澳大利亚、地山谦谦、小皮匠、俄罗斯的玛莎，还有德国战友也好，日本的Peace也好，我们对他负责去。这个是我们跟你之间绝对是法律上没有任何关系的。但是昨天我们开会担心万一我们战友比如碰到了“缺爹党”——鸡腿潘和驴脸这号的，骗战友钱跑了咋办呐，是不是？咱都有法律合同，你的钱并不汇给当地的农场，你签完合同以后，农场里明确告诉你，“你所有借给我的钱——可转债贷款，我将指定你汇到我指定的账号。”
大卫先生：对对对。
郭文贵先生：诶，那就就把钱汇到指定的账号。现在我们最起码准备了一千个账号，之前准备了八百个，我说不行，起码准备一千个以上。最起码在50个国家有账号。我告诉大家，我跟共产党玩游击战，兄弟知道吧，咱跟它玩游击战，你懂了吧。孙子共产党，我就不相信你能玩过我们了，这个全世界你都说了算？我就不相信诶，这帮孙子。所以说大卫你跟大家签的时候，签完以后有一条，我和你签的是商务合同。比如说每年6%的利息，那3%就留在我农场啦，另外3%是给你个人啦。另外你盈利的一部分，多少留在农场，多少是你的啦。因为我承担了责任，我给你管理，我就要收这个费用。然后咱各地农场不就有钱了嘛，各地农场不就强大了嘛。那你干啥呀，大卫兄弟我想问你呀？你凭啥收战友的钱啊？你凭啥收那么大的钱？你凭啥未来一下就控制了几亿、几十亿啦？
很简单，你要做到以下4件事。第一条，你要有你的法律顾问，你要对这个签署的合同每件事要负法律责任，你要看好文件。我跟战友一对一的沟通，借你钱，我借你钱、我负啥责任，你有啥义务，你有啥责任，我是跟你签的。第二，随时保证这个合同24小时内能找到你。你别像Sara似的，人家战友给完钱后找不到人啦，那不就慌了嘛。那你一个大卫不行，你必须4、5个人。你看人家长岛哥，我为啥佩服人家，就人家说完以后，人家“啪”办公室准备好了，5、6个人准备好了，接电话的准备好了，回答你财务问题的准备好了，回答你法律问题的准备好了，迅速在3天内改了4稿合同。我的律师看完以后说“这是谁呀？”我说这是我们战友。“这个人跟过去不一样诶。这个人很专业。”所以说大卫兄弟你得有团队，你一个人玩不了的。谁是你的喜农场？谁是英国喜农场的跟你在一起？你得找人。24小时…你现在是个公司运作，你凭啥挣钱？你要有团队、有能力，你要负责任、给大家回答问题，这样的问题那样的问题。然后大家签了，好按照合同，你自己得耳熟能详。“我告诉你，为啥你汇指定账号，我告诉你这条是干啥的。”你自己先搞明白了。你跟长岛哥、你们先搞明白了，然后照着4、5个人，你们要先开个会，大家集体标准化的回答问题，什么什么问题怎么回答，你是要负法律责任的。然后这时候你要负责把钱放到一起以后，“啪”汇到指定账号。然后拿到这个合同，这是你现在要做的、眼前要做的事。长期做的事：接下来G-Club要卖了，G-Club卖人家任何人都不需要你们喜农场的，他可以直接买的。我建议G-Club不要通过农场买，G-Club不要通过农场买。G-Club你自己买了，1万、5万你自己买就行啦，知道吗？
但是接下来G-Club要和你们农场签合同，不是战友跟你们签了，你懂我意思吗，是我的G-Club要跟你签，大卫啊、长岛哥啊、俄罗斯啊、意大利啊、德国啊、日本啊、加拿大啊、美西美东啊、澳大利亚啊、法国啊我可以跟你签。为什么签？我因为来自于你那里的战友，他买了G-Club，未来G-Fashion是一辈子存在的，我得需要你帮我处理这样的业务。是不是我得和你签合同？我要和你签了，你说那我也得收管理费了。我授权你，这就是咱说的喜农场嘛。我要授权你，英国喜农场全权代表G-Club在这个地区的会员。
兄弟，你看这就给你授权了吧！我一给你授权，你这块那就行了。这个不是哪个战友做决定的，那对不起你不能选择，我可以来帮你选择了——我授权给谁，你帮我管理。比如他买了鞋，我没法退货了；我买了裤子给我弄错颜色了；然后我现在旅游，我订的四季酒店给我搞错房间了。那这事多了去了，那你是不是有个服务团队呀？
第二个问题，你要准备好一个G-Club授权后的经营服务团队。这就是各地农场的关于G-Club。买卡，你们谁也不通过、直接买就行了，上网直接买。买完以后就G-Club委托给各农场，我们来付钱，是吧！那不是战友给你付钱，那是我付钱，G-Club、G-Fashion给你付钱，这是G-Club的事。G-Fashion呢！它跟G-Club没有法律关系，只有合作关系。G-Fashion下一步什么呢？你买了G-Club，未来你就将得到1万股的G-Fashion的股票。那么怎么得到？我先告诉大家，哎呦！现在这个秘密还真不能说，律师不让我说。说着、说着搂不住了。
G-Fashion现在可能上市就是1千亿，上市就是1千亿。这1千亿美元的市值，那可能未来我就授权了，比如说英国、日本、俄罗斯。那我只要给你授权了，那很多的产品，我可能直接根据上季卖的货，在俄罗斯、在日本、在意大利、在法国、在加拿大、在美西、美东，有多少买的，我可能把货直接发到你那去了。当大家下了单以后，你就直接把货发给他了。
那你要跟谁签合同？G-Fashion，叫你当地做了代理。然后谁买东西，实际上是在咱们G-Fashion网上买了以后，由你来发货了。然后就像你喜欢我这裤子，下两周才第一次打版给我吗，我说行了，开始做第一批。你将拥有这个裤子，兄弟我送给你啊！1800一条，我送你两条，多了不送给你啊！
所以说G-Fashion是不是要给你签合同？喜农场是不是要跟你签合同？给你签了，那你就代理了。那你代理的时候，这时候你就收费了，是不是盈利了？这就盈利了，这钱给谁分？就是现在所有给你下一步签那个可转债合同的，它都有份啊！它占你的股份嘛！是不是？因为这个盈利是大家分的，不是你一个人分的，是大家分。按照我们农场定的规矩，50、30、20，是吧！按照这个来平分的，那是G-Fashion的。
接下来G-TV有第二次私募了，第二次私募的时候怎么办，就不能像这回这么愚蠢啦！全世界“哗”挤过来爆棚了。下次就是直接到各地农场，你跟那块登完记，就像现在来买咱这个可转债一样。你就在那签了合同，然后你们来回答问题，你们跟他签合同。然后这块只针对几十个农场“啪”结束了。是吧！那上市的时候，上市的时候怎么办？上市的肯定是这些人优先，是吧！都是农场、各农场报个数，我们优先了，我们要多少数。那就咱这边G-TV也好、G-Fashion也好、G-Club也好，那都跟你是只对这几十个人，你们来针对下面的人。
然后我们最主要的就到G-Coin、G-Dollar上。九月份G-Coin、G-Dollar一上，一开始大家“啪啪啪”都去买。我们有战略的，可能几个月以后买，大概能到100亿美元的时候，我们就“啪”就推出来各地代理G-Coin、G-Dollar的人，那就是我们农场了。那你代理怎么办？我们要给你付钱各地的所有的维护，甚至在各地我要为你们建数据中心。因为所有G-Coin、G-Dollar核心就是货币安全，货币安全的核心就是数据库。我们现在跟各地建了好几个大的数据库，全独立的，很贵、很贵的数据库。
那么未来你说在英国，现在就在你旁边，我们就建俩数据库了，是吧！于其中某些的中下游管理，这块就交给你了。就英国管了，在法国就叫法国管了，德国叫德国管了，在日本…根据当地战友的使用量，就授权给你所有G-Coin、G-Dollar。我可以放你那比如10亿美元那G-Coin、G-Dollar，你就可以直接在你那买了。啥叫去中心化？就是把所有中心给它分散了，你找不着了。是吧！咱也打游击，这个时候形成什么？兄弟。G-TV是我们一个赚钱的平台，毋庸置疑的。它是未来的，防火墙也好、共产党没了也好，咱们就是随随便便的，youtube、谷歌、推特呀都是咱的了。然后有G-Club，到全世界旅游呀、游船呀、飞机呀、私人飞机呀、买时尚呀，这花钱的内裤、袜子全包含了，应有尽有了，就是一个亚马逊和阿里巴巴版。
第三个，除了这个之外，马上你开始有了自己的钱了——G-Coin、G-Dollor，虚拟货币、真实货币。我想拿金子我拿金子，我想拿美元我拿美元，我左手拿金子右手拿美元，全世界第一。那你想啥呢？整个这个轮回转一起的时候，“叭”形成了什么？喜马拉雅集团，上面新中国联邦。
我回答你刚才那个问题，你要干嘛？第一，你只要是给战友服务，你得有团队；第二，你得确实做到为战友服务。否则战友都投诉你的时候，那没办法。兄弟，我很爱你但是对不起，战友不接受你那我没办法了，我不能强迫战友接受你。所以你要准备好团队，从法律上、文件上、程序上和整个咱这个Ｇ系列的Ｇ王国、喜马拉雅的王国里面、新中国联邦里面，这就是你每个地区领导的角色，这不就是现在你要准备的吗？这马上就开始了。
刚刚某个地区领导人说，一切直接来、七个亿。我说，不可能的给你七个亿。他说那我们战友现在要。多少？七个亿呀，咱们最最无名的战友张嘴是七个亿，我说不可能。他说“郭先生那怎么得给我五个亿。”我说最多给你一个亿美元。他说“你也不用开账号，我帮你开账号，我就有银行，我就在我银行给你开账号，我把钱给你放这不就完了吗？”咱战友有牛的吧！
大家都很清楚，共产党嗝屁了、香港完蛋了，你往哪去？你只有来新中国联邦，只有来G-TV，你只有来G-Club。你去哪？去买冥纸？现在多少美国人都在抢？说我们找谁去？我说你等等。纯美国人，现在要找谁去？长岛哥，下一步就找路德、找Sara，这就是现在的形势。你得准备好团队，我为啥佩服长岛哥？团队、财务、法律、办公室，“叭”准备好了。你看看你那个合同，大卫兄弟，你这一辈子也不会遇到这种机会了。你把这一摊做好，任何一个农场，你们未来都是十亿、百亿的财富控制，你想啥呢？如何做好你的本分，照顾好战友的利益，让战友的财富安全，尽快地获得更多的战友应有的份额，这是现在你要做的事。说完了兄弟，谢谢！
大卫先生：最后一个问题，七哥。就是咱们很多战友关心咱们的诉讼（之前咱们投资G-TV和Ｇ币被退款的诉讼），现在就是说能不能方便跟战友们说到什么阶段了？还有就是战友们，从战略上来讲，您当时是不是就是想考虑资金出境的时候，肯定很多银行跟CCP勾兑，然后您想用诉讼这种武器来反击这些银行，那他们将来也不会再跟CCP为伍了，当时在战略上您有没有这样的考量？包括现在诉讼到什么阶段，您能讲的话就跟战友们分享一下，这是我最后一个问题，不占用您太多时间了。
郭文贵先生：谢谢兄弟！我确实得走了，他们在外面等我。现在四万五千人了，天呀！我得回答你，首先一点我们第一次就说，第一个绝对是希望把共产党，咱把它钓鱼钓到海外来，因为它在国内告不了，告不行。但这回让它到海外来了，你黑我战友、你威胁银行，富国银行、JP摩根、CB bank，完全是狼狈为奸，然后警醒了美国。彭佩奥国务卿、还有司法部长的讲话，跟我们是完全一脉相承的，那不是开玩笑的。我们让他们看到，我在你美利坚合众国，你的最大银行受到共产党的这种威胁，你把我战友钱退回去。你说什么狗王八蛋王法，你也不能在我钱打到你账上，不经本人同意你把钱打回去。打回去、你自己银行定义他为诈骗，还有这王法吗？有天理吗？那你肯定有问题，所以美国这个司法部检察官听得都傻眼了，我们给他那些战友信息，他都傻眼了，这为啥司法部长恼怒呀？你们现在给共产党磕头磕成这个样了，我老子非要跟你大干不行。FBI和partner还有整个亚洲战略，还有蓬佩奥，最后的重点司法部长他一定会用Rico法案搞你。他现在没形成力量，他这回他上来最后说我以“卑鄙”结束，老子以“卑鄙”结束。这是个很重的词，巴尔是个虔诚的天主教徒。
我们G-TV的力量是深刻的影响了美国政府，但是还没形成咱们要的那个局面，还早着呢，所以咱要持续着。那么我要告诉你诉讼到什么关系了，所有的战友你们一定要记住，我可以告诉你们，在澳大利亚、在新西兰、在英国只要你被强迫退款的，只要你有证据，你一定会赢，你千万不要放弃。这是一个你们要做的事情，一定会赢。第二个我们在做什么？我们已经全面起诉Stripe退回G-Dollar的，全面起诉CB bank、全面起诉Capital one、全面起诉富国银行，我们现在是60多个律师在工作。
我告诉你郭文贵说的话你都记住，我会让他这一辈子都后悔他来挑战我们。我一定让他知道，在法官、在最高法官面前他要出示:为啥你把战友钱退回去，是什么人投诉你？像那个James，差点把你给强奸的那个James，还好你没有被强奸了。James、还有是对Sara威胁的Wells Fargo，还有很多战友被退钱的，还有现在这个没毛的豆豆等着在那虚假缠诉。
美国这个国家是了不起的伟大包括在英国你敢打假电话，你说假信息，“他骗我钱了，我钱没了。”这一会儿你很爽，也可能给对方带来麻烦，但是后果相当严重，你一辈子都负不起。这银行全是有录音的，现在银行已经被检查官把录音全调走了。据说检察官听完录音，检察官第一句话说，这绝对不是什么被骗投诉，根本也不是什么一个正常投诉，这是完全有组织在美国发起对G-TV和对VOG的一场战争，这是一场战争。说所有这些人都要被调查，所有这些人。为什么?这不是真的，很清楚人家钱在这，人家的是合同在这，有律师最正规的律师，律师出具的最正规的文件，你瞎投什么诉?VOG是你自己愿意，VOG没有上你们家敲你们家门去，对不对?你这不都是胡扯的吗？所以说战友们要记住，这场诉讼将是一个有史以来一个惊天的大诉讼，它包含了正义，它包含了世界两个第一大经济体、第二大经济体，还有第一大流氓国家这个政府——就是共产党。
那么我们现在哪个战场开战呢?是在西方有法治的国家，所以说实在话兄弟，现在我看的是太忙了！就这又出现了一个缺爹党。大家要记住不要放弃，打官司不是今天打明天出，那是共产党派出所所长给你打官司。现在我们打官司一定要坚持、一定要团结，战友们要团结一起，共同兑钱、共同找律师，一定不要放弃。因为接下来你会看到G-TV价值值多少钱，你想想值多少钱?他把你钱给你退回去了，一块最起码乘20，然后还不包含损失，包含损失就更多了。所以这银行现在全慌了，一边使坏一边来给我们商量。今天上午某个金融界大佬top three的人打电话说：“ Miles我们可不可以和解。”“不可以和解。”我说“你见过郭文贵这辈子跟你这样的人，跟比我牛的人还能和解过吗？不可能和解。”我说你就准备好洗干净屁股，去Rick岛去吧！你把我战友的钱给我退回去了，你去洗干净屁股去Rick岛去吧。
所以记住大卫兄弟,在你的直播和所有战友的直播一定告诉战友:放弃、怀疑、不自信会让你失去你的一切——你的房子、你的未来、你的健康和你的爱，失去一切。我就是你最好的榜样。只有不放弃，只有不妥协，只有自己让自己有能力，你才能拥有你的爱、你的房子、你的未来和你的健康。世界上唯一的真理就是实力，你现在还没开始干就怀疑，人家一说，“哎哎对对，有道理。”他一说，“哎哎他有道理”。这个人叫什么爹的，你就跟他去叫爹去了，你这不是混蛋吗？这不是吗？是不是？你一定要有你自己。就像我，你说我每天遇到多少挑战吧，然后这些人看着我在船上，“郭先生，怎么我咋就见你天天处理这么多事情？”
我说你知道我是在哪长大的？我是在地狱里出来的。再坏还能坏到共产党把我抓起来、把头发剪断，放到塑料袋里面，让我呼吸吐血吗？再坏还能戴上20公斤的脚镣和手铐吗？再坏还能看到我弟弟当场一枪、打成流满地血吗？我说我每刻都在珍惜上天给我的阳光、大海、水和一切。包括现在遇到的困难，因为这个困难只能让我强大。它不可能让我任何……你能让我怎么着？你告诉我，让我郭文贵怎么着？只能让我强大。我一不骗，二不偷，三不杀人，四不放火，我怕啥呀？我强奸谁去？我强奸大海去？我现在就在船上12个人服务我，我能强奸个苍蝇他们都不让我强奸得了啊，是不是？我怎么的，你说我过去我强奸…十几个保镖跟着我24小时，我强奸谁去我呀？谁要强奸，我也强奸不了。我说你不就是笑话吗？
所以说，我说我现在感谢一切。那我们战友现在说，你的家已经成了你的监狱了。每个人都问，你的家就是你的监狱，你在家里待六个月，你受得了吗？大卫你告诉我，你受得了吗？谁让你把家变成监狱的？是共产党。那么你（对）共产党的斗争方式就是拿刀子捅他去吗？不是，投资G-TV、买G-Club、投资G-Fashion，去推班农今天的节目，这让自己会更强大也一样灭共。我就说这么多大卫兄弟，万分荣幸、感谢。七万多啦…天呢，我的天呢！
大卫先生：太棒了，谢谢七哥，您快去忙吧，感谢战友们。加油，跟七哥战斗到底，战友们。跟七哥战斗到底，七哥快去忙吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1207/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1207/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，声音可以吧？声音，图像能看到吧？刚才被黑断了啊，被黑断了，被黑断了。
（发语音给工程师：你这块儿不能让它有这个堆积的信息，让它直接滚动，它一堆积，这就是个信息的问题啊，这就是问题。你看，现在是799，刚才是被黑断的。）
亲爱的兄弟姐妹们，我想接着给大家说，刚才被黑断了。共产党的经济被干断啊，被斩断它这经济的黑手。
我就这些天给美国人说，过去70年中国的所有的政府的重大决策，不要说89.64，更不要提奥运会，也不要说WTO，从1913年到现在，中国的辛亥革命，共产党当权，以及到后来的改革开放，包括毛泽东之后，中国的整个政权的变化，到这几年来中国的一些，包括今天王岐山能在世界兴风作浪。是因为美国的金融街和美国的媒体和美国的政府和美国的钱。
今天这美国是受到了上天的最大的裁断。让美国死那么多人，这美国人应该醒啦，欧洲也应该醒啦，是不是？接下来美国的行动，我认为美国这个总统选举可能要成为历史以来最大的，最无法确定的，可能是最荒唐结果的，因为共产党，就是因为共产党！
大家想想共产党现在什么情况？在美国的渗透。所以说我今天我很高兴，我相当的高兴啊！用俺老家的话说，俺今儿相当的带劲啊，相当的带劲。不孬，不孬不孬，相当的不孬。
兄弟姐妹们，接下来这周热闹啦！香港死去的这些英雄们和先烈们，我们一定会为你们报仇！而且我感谢香港同胞，还有香港的手足们发来的这么多重要的信息。对待为我们香港的这些勇士，手足们报仇至关重要。
香港同胞，你们太伟大了！行动，行动，香港是真行动派!从香港这件事情上，欧洲人，美国人对华人重新认识，彻底的打了共产党的脸。中国人种有问题，中国人教育太低，不配有民主、法治，中国人性能力也有问题。啥都有问题，就共产党没问题！这次让西方认识到中国这个人种是没问题。最近在美国流行着一种私下的讨论，说如果美国所有的社会问题要想长远解决，只有四个办法，第一个：干倒共产党；第二个：光复香港，光复香港，让香港成为中国人和世界的桥梁；第三个：承认新中国联邦，新中国联邦宣言太好啦；第四个：给美国移民一千五百万中国人，所有美国社会问题都解决啦。这四条现在在社会上最流行。能不能发生，全靠你、我、他！看战友们的啦！
就是我刚一开始说，就是中国人邪了门儿了。只要是真话，真事，咱坚决不信；只要是善良的事，善良的话，坚决不信。就信骗的，信共产党的。爹亲娘亲不如党亲！党是唯一的你信任的，可以依靠，组织上是你唯一可以依靠。这个中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民谋幸福，忽悠还嗨了，把你忽悠嗨啦，是不是啊？你听这歌，结果是山西的民歌，结果都是涉及到什么精子，卵子那些事儿。结果改成了神歌，神歌了。中国红，太阳升，中国出了个毛泽东。他为人民忽悠嗨啊，把你忽悠嗨啦，把你忽悠嗨啦。一忽悠都是70年。
你看看毛泽东1954年那个宪法论，是吧。国民党有信宪法，我们打台湾去了啊！谁信宪法谁就是反党。那白人西方世界搞了宪法，咱也搞一个跟它玩玩！你还信宪法呢？你知道为啥2016年、2017年、2018年中国宪法会成这样吗？就没人相信宪法。结果中国老百姓还动不动:还有没有王法了？当然没有王法，只有流氓的恶法。
香港啥法，叫国家安全法，国家在哪呢?你国家政权都是抢来的，你的政权不是选举出来的，你不是承诺过人民有美国式民主吗？你不是推翻地主让老百姓都当地主吗？国家都不合法，哪来国家安全法？这点儿常识都没有去想，竟然有人撑共挺国家安全法。还有香港的四大不要脸，我R你八辈祖宗，你们这帮畜生。香港人大街上流着鲜血，你们都是要付出代价的，你们这帮流氓。
咱们所有人在未来的3万天都得死掉，所有能听到我说话的，包括刚出生的孩子未来都得死掉，但是香港精神不会死。我更不相信真的就成了假的，善了就成了恶的，真善不会死，永远不会灭。而且我相信不会超过3万天，共产党会在全地球上一个都不会留着，我都不相信会超过三百天共产党还在活着。不能说了，越说越搂不住。
刚才从60万现在回到7万9了，你们就这么折腾我，共产党耍流氓是不是?我才不在乎，我在乎的是结果。就像G-TV投资的股东一样，未来就是这个股权值不值钱?是一切衡量标准，别废话，股权值钱了,那就行了。但是大家可千万别做梦，就觉得一夜之间你就想暴富，这是为啥共产党能成功，你一夜之间就要推翻地主，你就想当地主，这可能吗?没有。一夜之间你想要美国的民主法治，可能吗？70年了你都没得到。E租宝承诺的是啥，就差把太阳月亮给你了，伸手摘太阳，张嘴吃太阳，可能吗?不可能。G-TV一定会、我相信、我希望会赚大钱，但千万别当成这是毒品贩子，你别当成是做毒品似的，那就完了，那不可能的。我相信你们的投资将是最佳的选择。
中国互联网要被摧垮了，谁是最大受益人。中共的互联网被摧毁了以后， 1亿人加入新中国联邦， 加入G-Fashion、G-Club、加入了G-TV，我们值多少钱 ?战友们想想算一算这个账，大家算一算。而且西方世界几十亿人了解中国的历史，了解中国现在发生的事情和未来想创造的未来，他们相信谁?还有第二个跟新中国联邦、G-TV抗衡的吗?可能吗?
战友们直接从7万掉2000，进不来呀，很多战友进不来。所以兄弟姐妹们一定要搂住，沉住气。所有的投资成不成功核心要素就是你把投资是当成投机了，还是你把投资当成赌博了，就这个不同。只要你把投资别当成投机，别把投资当成赌博你就会赢。这是在西方国家，咱不含中共还有伊朗、沙特、北朝鲜、委内瑞拉那就不算数了，那是你完全搞错，你走了夜路，进了鬼城了。
所以说兄弟姐妹们只要你别把这个当成投机，当成赌博，你看看G-TV 和G-Fashion、G-Club、G-Coin、G-Doller会给你带来什么。如果不相信的去投共产党的钱去，买港币买人民币不要投资这个。新中国联邦，我再说一遍，得天助，来自于民心， 是时代民族的需要，全人类的需要，无人能挡。
这几天咱们收获不小，上一周的这种巨大的…。对了我那郝海东先生上路德节目有那个讲新中国联邦讲的太少，老讲黄色故事不行，讲点新中国联邦的故事。你是新中国联邦的代言人，甚至新联邦下一个总统去了，是吧 。你讲太少了，路德先生给你搭桥问你新中国联邦你咋看，就两句话体现了绝对的力量和民心，然后就是转移了话题了。
路德先生和安红女士，最近安红女士我真是发现这个女人不简单，还有我们现在路德社访谈里边的博博士，墨博士，还有我们的艾丽女士真了不得，你看我们的Sara、木兰、江财神这些主要力量，严格讲是新中国联邦的主要创始人，原始股东,原始股东。木兰、安红、老江、艾丽、博博士、墨博士，还有现在我看出现张博士，路德，Sara就不用提了，Sara现在是绝对的常委2号。说实在话原来啊我签那个新中国联邦宣言要发人的时候，现在只寄出了一本，战友们，只寄出了一本，给了我们的瞿水台女士，第五号。这个第一号我本来签的，就是准备给Sara，二号就是路德，三号就是安红，四号就是木兰，我本来就这么签的。所以说兄弟姐妹们，新人也辈出啊，我们美东的长岛哥 ，我们的老战友阿炳，现在还有一个雅吉娜都出来了，现在我们法国的小皮匠，英国的大卫兄弟，意大利的地山谦谦，西班牙的文戈七雄。现在德国的战友，很多德国的战友已经起来了，几十个战友起来了，现在跟大卫跟小皮匠已经会师了，下一步我们要不惜代价把德国的，相信我的话，德国未来后起至上，出现的领导人的素质和作战能力一定是世界上顶尖的。就像新西兰一样，新西兰“啪”就出来个老班长，老班长从天而降，带着一对双胞胎，两个小翅膀，挥啊挥啊挥，挥到了我们爆料革命，是吧？你看看新西兰，我们澳大利亚几次沉浮，但是现在安红和木兰非常厉害。然后新西兰，新西兰老班长听说最近要有一系列动作，非常厉害。日本的Peace，我们的心语007，台湾的文欣、侯小宝，加拿大的江财神、卡丽熙、文可、索菲娅这些战友们，我们美西的Sara，美东的路德，长岛哥，长岛哥现在是最火的人物了，DC的阿炳，俄罗斯的我们的玛莎，俄罗斯玛莎，图桑的面具先生，面具先生，我们硅谷的小杨，小杨，小杨，绝对是虔诚的信仰，绝对是，挺神的，这个是神闺女啊，神女啊，素质相当高。
所以说兄弟姐妹们，关键时刻啊，咱们要搂住，我再说一遍啊，全世界喜马拉雅农场的战友们，我们正在长岛哥，索菲娅正在编写所有上街游行的统一旗帜、统一标准、统一口号、统一行动，包括统一的水和统一的饮食，和统一的一个走时垃圾要拿走，以及必须的标准，统一后集体行动。所有的这些基金先开始每个地方拨5万，这个完了以后可能是再下一波的时候每个地方拨十万，再来一波。咱就把它做大，然后在当地有大屏的，有大的广告系统的，咱都做起来，每个地区的口号就是CCP Lie, American Die, CCP Lie, UK People Die, CCP Lie, Japanese Die，就这样每个国家。然后呢，把我们爆料革命咱们做的那个视频，咱们这个加拿大江财神和战友们做那个视频，就是咔咔咔咔的那个，还有我们木兰同志，我们的上天造灭疫组做的这些视频，还有我们秘密翻译组做的那些精彩的东西在大屏上轮番的放。我们是最早指出Coronavirus以及这爆料革命的大事记，全世界都知道。然后新中国联邦，新中国联邦是中国人的希望，是世界的希望，你们唯一可相信的朋友。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，哇塞，直接从两千到二十万，这啥事啊？中不中？凤凰城的新中国联邦电视基地和G-News的基地，马上要开始运行，有意参加的战友们请跟Sara联系。另外一个，我们急需聘请UI设计，G-TV, G-News, G-Fashion UI设计3-4名，工资从14万到20万美元，有意者请和咱们那个盖特上推出的邮箱直接发自己的简历，或跟Sara、木兰联系都可以。另外一个，现在还是那句话，我们要对这个在西方世界，特别在西方世界的，真有能力的代码工程师，前端的、后端的这些工程师们请跟我们联系，我们需要500到1000人。我们所有开出的工资条件，记住大家，你在任何公司你拿一块钱，我给你一块二，就是绝对要给你超过20%，战友们。另外一个战友们要记住啊，国内战友如果能出来，只要你能到达美国，剩下的问题，只要你是法治基金的捐款者，只要你是G-TV的投资者，只要你支持了爆料革命和新中国联邦的，你就可以去依法申请政治庇护。我们会全力协助，只要到了美国的。另外一个，凡是战友们受陷害的，受威胁的把信息发给我们。
我再重申一遍，G-Coin 咱G币的销售者，这星期啊，大家收到了，刚才知道了G-TV开始直播说的，很多收到确认书了。星期一收股票，然后这个周末会对那个买G-Dollar买那个G币的，我们会做出来最终的决定公告。肯定我们要起诉银行，然后接下来会让大家把钱，再买的钱买到下一步的G币，和G-Dollar去，G元上去。然后呢7月底呢，我们可能，可能啊会开始出售G-Club的会员卡1万到5万不等，5万的可能就会到达到拥有1万股的G-Fashion的股票一美元一股的。然后呢终生享受50% G-Fashion优惠，终生享受，然后呢另外G-Fashion可能会7月中到7月底会展示页面叫你看到会有啥，大概的感觉，不能实际的买，你可以准备好，8月底到9月初可能开始发货。
我天直接降到500了太疯狂了。这是一个。然后，G-TV的大家都知道了，大家都知道了，G-Dollar就是G币大概8月底9月初就开始卖了全面运行，上市交易。所以说大家记住，到G-Coin、G-Dollar、都上市一定时间以后我们就形成了一个圈，就是G-TV的股东就可以未来，还有G-Fashion的、G-Club会员可以拿自己的这些资产到G-Coin、G-Dollar、去融资，融资以后你可以继续买，继续参加股票的投资，这就是我们新中国联邦的金融圈。
那么另外一个战友们就是说，G-TV现在没有收到的，没有收到消息不要着急因为他不可能一下发完，到明天下午没有收到的大家可以再跟我们联系，但是你们放心不会有问题的。然后呢还是那个再苹果店的那个，苹果店的投资的那个，大家记住因为我们要跟苹果店联系，我们要等到律师给出意见以后再通知大家。大家记住不会让你们赔钱，不会让你们有任何损失，记住。
还有要给大家汇报的是，大概就这些吧。
现在32万了又（在线人数），又回来了。俺就不说了吧？一说又搂不住了是吧？太多好消息了，我去跟班农先生还有我们的将军，去看访几个朋友。到他家的沙滩上散散步，抽个雪茄，抽个雪茄啊，上朋友的小别野（别墅）逛逛去，看看人家的别野……好不好战友们？
兄弟姐妹们，来，我们一起为所有的新中国联邦、14亿中国同胞、香港、西藏、台湾同胞、全世界人民、祈福！阿弥陀佛！谢谢啦，谢谢啦！唔该嗮啦！光复HongKong啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1202/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1168/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1168/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：（刚才断了，又回来了，在用英语跟船长对话）
长岛伟哥：哈喽，又进来了。
郭文贵先生：哎哎哎哎哎！我给你讲伟哥，抱歉刚才咱们这个后台咱们工程师告诉我说，哇，他说这个又冲上来了这人，嗷嗷的冲他说。但是今天还是不错的，因为我们今天啊是在这个海最快的地方行驶，所以说今天这个效果是相当相当不错的，很抱歉但是呢，刚才在后面有点吵现在到前面来了，刚才你下线之前有几个事没说完，哎呦我的妈呀这人一下子就上来了。
长岛伟哥：对对对。
郭文贵先生：我在说一下就你问了个问题我没记错的话你说很多战友还想买那一美元一股的老股的股票，是这意思吧。
长岛伟哥：对，这个这个太重要了这个。
郭文贵先生：怎么买，我可以，这个问的问题好，我是很多人也在问这问题，我没办法一一回答。我清楚的说一下，你们所有听到的战友、特别是像你这样的长岛伟哥，还有我们所有的这个战友们应该告诉所有的战友，太多人了没办法一一回答，六十多万人怎么回答呀，那么我给你简单的说几个重点啊。过去的私募已经绝对是结束了，到刚才两个小时以前还有人在往里汇钱，这个钱我们是百分之百要给你打回去的，是不可能，已经结束了。因为我再收你一分钱也是不合法的，你给我汇钱是不对的，这个大家一定要记住。长岛哥，这私募的事不能再提了，已经彻底结束了。因为那个钱、还有股票都归人家那个法律部门，人家给你一张一张纸的对。你知道是一张一张纸的对呀，就是每个协议汇款可能时间我们要长一点，因为大家现在咱们的情况太特殊了。所以说这个大家不要再谈私募的事，一定要记住啊。跟那个没半毛关系，谈那就是不合法的，也不能再谈，而且那个已经结束了。汇了款的人你可以你等着就行，等通知。
当我和法务部门、投资委员会，还有会计公司、包括分股票的公司，他会确定完了——这个合同和这个钱是一个人的、确定签完字了，然后他就发给大家投资的那个网站。你到网站上去你就输入自己的名字，我叫长岛伟哥，我当时我提供了什么身份，查你的名字你就能查到你的股票，有问题你再回来找我。关于怎么做那有一个人家网站的EMALL，我是没有权利碰的。长岛哥如果给了你100万，我股票变成90万了，我找谁去？你找我那不行，这就是美国法律，你找这家分股票的公司。他会告诉你安红，我回答你怎么个变成90万了，这就是法律问题。
所以大家等通知，6月16号以后按照给你那个网站，这个认股书后面附那个网站的名，上网站上输入自己合同、名、数额和你的身份号码，你就可以查到。查不到，你就在这个EMALL网址里边输入我有问题，你所有的问题可以问他好不好？说到这的时候呢，大家这个私募说完了吧。
那么我长岛哥，还有我是谁谁谁、我现在还想加点钱、还想再买，很多这几天太多了，都是太多太多没法回了，我还想再增加。大家记住，增加这个词儿是不能用的，因为你过去的私募彻底结束了，你不存在增加，他已经结束了，你怎么能增加？他不能有任何法律上…怎么可能呢？
就是我说很多战友没买上，很多人很难受，毕竟是很少、极少数吧，千分比吧，那么万分比差不多。那么现在刚才你问的问题就是，还想买一些1块钱1股的，投资公司SARACA是吧，大家都知道30倍了，现在是大概是将近5亿美元吧，2000万现在变成了5个亿，你说这个股票值多少钱了？连傻子都知道30倍，凭啥我还1块钱1股给你呀？那么我告诉的是，“这是我们的战友，是人家都付了钱了，钱给退回去了没买上。”就人家这把椅子可以投10万吧，大家是起价10万，那我可以投1000万，你上不封顶的呀，我只给了你20万。我当然、长岛伟哥说我还想投100万，你怎么着？我说你应该给大家一个机会，而且人家把钱都退回去了，这是不公平的。这种情况下就大投资股东们再考虑拿出老股，他手里的股一共20亿股，你们拿走了5亿股，他还有15亿股，是这意思不？长岛哥。
所以说现在给老股东的、老股东我们现在吵的很厉害。说实在话，我想让老股东给我多拿出来，越多越好给咱们战友们。但是老股东跟要了命似的，因为我们家族基金有一股，某国家投资局有一大股，然后几家基金凑一大股，我们就是十几家机构在背后等着。我告诉战友们的事情，我的从长远考虑，今天是战友投入，到第三波、第四波私募的时候，我就不会让你们投了。因为那时候股票是今天的三十甚至五十、一百美金的股了，就让机构进来投，就这几个大股东投。那个时候上市的时候才能希望达到我们，一百美金还是两百美金，还是一千美金这都是有可能的，是不是？这就是为啥我憋着他们在后面。
他们都知道我给了你，我未来我丢多少钱呢？现在可能会给个两亿股、三亿股出来，这是应该是没问题的。那么你呢可以告诉所有的战友们，这今天我们公开说的，这是老股，你买的是SARACA的老股，跟这个G-TV没有关系，你这是从股东手里买的。那么怎么买呢？你一个一个买是不可能的，现在我们有了一个叫诺亚方舟的计划中，像美东有你和路德，美西有Sara，加拿大有卡丽熙和老江，日本有PEACE、俄罗斯有玛莎，然后法国有小皮匠，还有我们新西兰的老班长、还有bilo，澳大利亚最关键的是我们木兰、还有安红。还有谁呀，我没有说到你帮我想着点，我说不到谁，谁都不高兴，马上为啥不说我？Peace是日本，韩国是哈恩、还有朴昌海先生，英国的大卫，还有谁啊，新加坡现在是，新加坡我们有一位张伟先生，新加坡是一个张伟先生，新加坡的是张伟先生，一定要记住啊张伟先生，包括香港的很多人，整个美西都是Sara，英国大卫。凤凰九天又退群了，凤凰和安平妹妹经常退群、经常退，她俩挺搞笑的，经常以退群为开心，退完再回、回完再退。所以说很多人只能在高山上呆着，一旦有一点风静下来，她就不舒服了，她就要离开，这是不好的，在山上下下挺好的。还有谁我没想到，你想了啊长岛哥？
长岛伟哥：那美国我想澄清一下，美国这边是不是就暂时分美东我跟路德，美西Sara对不对？
郭文贵先生：对对，没错，目前是。现在美中的还没有领导确定呢，然后美东就你和路德，大概这些人呢都在里边，已经在咱们群里边的。还有群里边有其他几个人。大家现在名单还没公布，我们征求个人的意见，他们都是已经是大股东了，都已经很大的股东了。所以说那些人怎么出、那个诺亚方舟，就是今年咱这个视频播完，每个人都的在公开场合，你千万别说谁再来找我，把这个事实说清楚。国内的战友说我认识长岛哥，我去找长岛哥去；我认识路德我找路德；我认识小皮匠我找小皮匠去；就是你们可以选择找任何地方人。我喜欢新加坡我找张伟先生，我喜欢（卡了），这个都不受限制的。那么大家一定要记住7月，最多是7月，我们现在争取7月26号，就说小皮匠，我这块有1亿美元。你给我1亿美元，我给你1亿股，我是对你那个公司的。任何人投的，现在我最多拿出来刚才所说的，你长岛伟哥占了一把椅子，谁占把椅子，跟我没毛钱关系，这没有椅子了。你所有的来了以后就是从老股东手里接手的股票，不存在椅子问题。然后你们这些代表地区代表人，你有一个公司来接，用公司来接，我不接受个人的。
不接受个人的千万记住啊！你这把公司里边100%的股权，全都是你那些投资者的，所有的钱跟我没关系。你这从我股东手里接手的老股，我不接受任何人给我们汇钱，不接受任何人个人跟我们投资，千万记住。但是今天大部分都是战友如何把钱给你们，你们把钱给我们，我们可能跟律师在讨论，我们可能在第三方开个账号。比如说有人找你长岛伟哥，我用你们公司去投，你那块聚集了1亿两亿美元。你可能他们的钱不一定直接汇到你账号里，汇到我指定的账号里，只要注明我是美东长岛有限什么什么公司的……（前面很卡）就不经过这个中转站了，这个中转站就钱是太麻烦了，但最终还没定。
但最起码可以定的，大概有3亿股到3.5亿股，最多啦。去战友成立的有限公司，在SARACA公司的老股里拿走，这就是今天给你的答案。
（网络很卡）
长岛伟哥：就是说我希望，就像你说的，在其他地方开设一个账号出来，然后咱们把钱打到那边去。这样对我们来说其实解决了很多的问题。因为我也担心我这边开设哪怕多开几个账户，很多的中小投资者进来以后，很快就可能把这个账户也封掉了。
（网络又卡了）
郭文贵先生：对，就是现在这个账号的问题呢，正在想办法给解决。但是呢每个地区的额度肯定不会都满足，只是一小部分人，主要是照顾长期支持爆料革命的战友。听到了吗，长岛哥？
长岛伟哥：可以，但是还是有点卡，你那边还是有点卡。
（网络很卡）
郭文贵先生：我已经让船停下来了。现在怎么样？
长岛伟哥：现在没有卡了，只是画面有点儿模糊。还是信号的问题。
文贵先生：是信号的问题。
长岛伟哥：声音能听到就没问题。
郭文贵先生：好，刚才说的话，你明白了吧？
长岛伟哥：对，我大概明白了。对我来说最好的帮助就是在这个地方。汇款，能帮我解决银行问题，我就毫无顾忌了。因为我担心我开再多的账号，钱尤其是这些小钱进来以后，很可能导致这个账户很快被冻结掉。
郭文贵先生：嗯，嗯，对了，还有不要忘记面具先生，面具先生是图桑的代表。我们面具先生也是一个很重要的代表啊。面具先生，别忘了面具先生。面具先生等下要自杀了，哇塞，咋把我给忘了。哈哈
我觉得这样，我们正在跟某个银行商量。他们整个了解了我们前一段私募的情况。银行都想做这个生意，你懂我的意思吧。他们正在，基本上能接受。我们想办法找某个地区的银行，你让银行知道你来的钱是往这块儿汇的。
所以这个时候很重要。共产党现在用什么烂招？包括法治基金账户。他们用比如我给你捐100块钱，我捐完钱就打电话， “我给骗了”。然后银行发现你被骗了，就紧张。
然后就像头两天，Sara你看她VOG的还有什么钱呢。（共产党烂招）“哎呀，我被骗了”，然后就整麻烦。它什么也害不了我们，只是给我们带来了小麻烦。最终会让我们更加的强大。而且让美国的那些银行更加看到了：啊，共产党玩这种流氓、下三滥。刚才我在直播前有个美国朋友，我一会儿要见的朋友。他说我的银行愿意帮你全面做这些事情。所有的法治基金，所有的G-Coin、G-Dollar，我要全面给你做。
坦白讲，我不愿意跟他全部做，你知道嘛，长岛哥。最终，告诉你，我们会拥有自己的银行、自己的G-Dollar。为啥我们有啊？我们必须让中国人让拥有一个海外的，安全的，存钱的，付款的，花钱的方式。这太流氓了，共产党让中国人在全世界上不能花钱，这有多流氓啊。你懂我意思了嘛？所以说你放心，大家等通知。不过现在大家一定记住。你们先登记好，你们有多少人、有多少钱，这个是要尽快的告诉我，因为这要涉及到每个人分配的问题。这个问题我就说到这啊。
长岛伟哥：好的，行。那么从刚才这个事情，咱们就衍生到喜马拉雅农场的事情。因为我这边才开始几天，碰到的问题也是很多。大家都在讨论，我也希望他们更多的人都参与进来讨论。就是咱们农场将来的定位是怎么定位？实体？是盈利型的？还是说像基金会，或者这种服务型的这种？到底怎么样的框架?然后呢咱们喜马拉雅总部是给我们哪些支持？那些帮助？哪些是必须我们自己去完成？
郭文贵先生：长岛哥问的问题特别好。今天我看到好多战友就是一串一串的问题。你问的问题都是核心，特别好。企业家的个性特别好，直接、现实、行动。我在你身上看到中国人最宝贵的地方。说到这的时候，就最近这几天。一会儿你们看，看美国和欧洲谈到什么问题？你看啊，长岛哥。
所有的这些国家领导人说，如果美国现在有5000万中国人，这次Antifa绝对起不来。包括某个国家愿意把他国家国土的三分之一，要切给我们新中国联邦。这个国家的领导人都分别跟我们说，如果中国人有真正的精英和企业家能到我们这个国家来的话，我们国家的经济会涨20倍、甚至50倍。
就中国企业家的创造性和勤劳，让他们赞叹不已。他们真的喜欢中国人，这就是为什么我说中国人从来到哪个国家去，你看看任何国家——没参与过你们的政治，没策划过暴乱，没有夺过你们权力，我们没有干过。
我说我们中国人什么，我们中国人脑子里想的都是，我们的生活是用双手创造出来的，是用智慧创造出来的。我们要是freedom，但是没有free life；我说我们要自由的生活，但是却没有要免费的生活，这就是我们中国人。我们的企业家太伟大了，就像你们这些人精神上，这次新中国联邦震惊了世界，这点谁都不用争的事实。
我们总共花了还不到1000万美元，全部下来都不到1000万美元。路德还说，我们10亿美元干的事。1000亿美元你们也干不到这样，我告诉你！因为它集结了，你把曼哈顿水路封了，看看多少钱！你看那飞机就在共产党驻美国领事馆上翻了多少遍。你能做到吗？不可能的！这个网络上整个是掀起了一切的高潮。此时此刻，郝海东先生、叶钊颖女士，正在接受美国各大报社的采访，全世界都在关注这个事情，这是无价的！
那么这是中国人智慧和勤劳，最低的成本做出最大的事情。而且中国人一旦要团结，没有完成不了的事情，都是奇迹。喜马拉雅农场，大家很多人在问我，喜马拉雅农场给你什么？我现在告诉大家能给你什么？你看为什么能在1000万美元能干成上百亿，上千亿的事儿了吗?就是因为我们有上亿万的战友，这就是价值！
所以说你看到，当咱们的Lady May停在那里的时候。所有美国人和全世界的人看到了，不是有你郭文贵，不是有你班农，也不是有你郝海东先生、叶钊颖女士。是因为知道你背后有亿万个人在跟随着你。喜马拉雅全世界的农场，第一资源你要记住。当咱们的新中国联邦、喜马拉雅机构给你确定你是我们的联盟机构的时候，所有的战友能上你那儿去消费，能加入到你的会员，这是核心的、核心的力量这是第一。
第二个，所有的机构全人类只要是不挣钱的机构还存在那儿，它就两种机构。一种就是共产党这种政府的、欺诈人民的，这种独裁政权机构，第二就是黑社会、贩毒的。哪儿有这种免费的机构？你不挣钱你怎么活着？你必须得挣钱！必须得能挣钱！你挣得越多越好。那么你挣钱你会怎么办？喜马拉雅机构未来会成为你最大的融资和上市的经营方。你不挣钱我不会借给你钱的，你长岛哥也好，你Peace也好，你小皮匠也好，你在那块儿你不挣钱，你不挣钱你甭想。我不但不让你加盟，我跟你离的远远的。我们可现实了我跟你说，离得你远远的，长岛哥你别跟我沾光啊，我一定告诉你你别跟我沾，我可跟你没关系。为什么？不是我的为人和你咱俩够哥们的问题，是千万个战友的安全和未来，我不能说人家跟着我了，我就哎呦把所有战友的钱都给你，那不可能的。这就是说你挣钱的时候，你遵守规则的时候，你有能力的时候，你就会得到喜马拉雅金融机构的支持。
比如说，你越挣钱每年20%的利润，按照市场规则我可能融给你10倍的钱。，对吧？你要是50%，我也融给你10倍的钱，20倍的钱。那是完全未来我们的银行，你比如现在多家银行拼了命了，昨天就几家美国几大银行找到班农先生的，“班农先生我百分之百卖给你们”，包括那几个大的媒体都要卖给我们，只要股权不要现金。他们账上都有大量的现金，美国企业都是有现金的。不像中共企业都是假的，美国企业没现金不正常。
你像某个银行，银行账上46亿美元的存款、帐上5亿美元现金，我自己拥有的，他说我卖给你就要5亿美元，就等于我没花钱接了个银行。就找班农先生，我就觉得你们这些人是干事的，还有这些未来的中国人一旦到我这儿开户，那我得赚多少钱啊！他想的是这个。所以说喜马拉雅机构未来我这银行给你贷款啊，可以给你融资啊，包括G币、G-Dollar我也可以给你发债啊，对吧，这是另外一个。但前提是你挣钱，你要保证按规则。
最后一个能给你的是什么？大家可能是谁都没有往那儿去想那个问题去，我们未来所有人类上所有最大的成本是人力成本，喜马拉雅农场机构我们将接受一半的人是战友的这个义工。这不叫压榨，是什么？我们要把喜马拉雅机构连接华人一代又一代人的终生的一个平台。比如说我在新西兰，我所有的中国的孩子，我每到什么季节，我就像那个瑞士的那个图桑最好的旅游学院一样，我就把你叫来，我这儿有个培训的学校，我让你在新西兰在这块儿一个学期，既当义工我又给你提供生活。事实上我们就是培养我们的后一代人嘛，那么这个时候大家一半的义工，说我们大量的发展义工然后和培训，这个时候就不得了了，这是一个人才的孵育基地啊，这是我们最想要的喜马拉雅帮助中国人走向国际、走向成功。
所以说你要记住以上这四条你听完以后，喜马拉雅农场未来要做什么？你必须是个绝对成功的商业机构；你必须是为我们的后代负责；你必须要用好所有的战友这个巨大的资源。成为他是你唯一的选择。为啥我不去五星级酒店，我不去会所我去你这儿？你要给他一个答案。就像现在G-TV一样，你可以不投啊，你可以不投啊，你不投你投别的去，你投马云？一他让不让你投原始股，二你投的钱能轮到你吗？下步G-Fashion这个这个私募，你不投你太多人你可以不投啊，你不投你失去的是机会，如果喜马拉雅农场说你不投，你将失去利益那不可能的。
所以到纽约来，比如说我到纽约来了，我不去你长岛哥的那个地方我难受。但你整个旮旯里，我去三小时我凭啥去啊！我一定是你是最选好的、最便宜的、最合理的。同时还有另外的一层意义—我们战友。那比如说我去那个法国去，小皮匠家不在巴黎住，我凭啥上你小皮匠那儿去住啊，你小皮匠在巴黎的香榭丽舍大道旁边有一个让我们大家坐那儿24小时不用排队喝咖啡，香榭丽舍大道喝咖啡都要排队的，我就可以坐那儿，我是战友，我马上坐那儿喝咖啡了。然后我去LV店去爱马仕店不用排队，哇，我可以进去了，谁不找你小皮匠啊！我到日本去东京，我找这个心语007我找Peace去了，我可傻乎乎大街上跟你逛，我凭啥跟你啊？一到银座所有的店啊，你是会员不用排队马上关上门给你服务。然后日本的几个餐厅不用订你马上就可以去；然后呢到哪儿去车子最便宜的，日本的租车很贵很贵的，然后呢我是会员很便宜；然后到山里边那些几百年的老餐厅提前订好饭了你去吃。那你凭啥我不找你啊？
越这样越大嘛！你赚钱了，咱们喜马拉雅机构就给你叫你大，十倍百倍的大，你越大你越有钱，越有钱你越大，你就把旁边酒店给买了，俱乐部也买了，农场也买了，出租公司你也买了，下回来了哥们都免费啊，这不就是我们想要的嘛。
所以喜马拉雅农场能看出战友的智慧。我看到几个人的脑子不是一般的脑子，绝对是在你我长岛哥脑袋多多之上的，因为私下跟我联系我能感觉到。但是有些战友啊，他真是口活太强，就想的什么你给我多少钱啊？你给我多少投资啊？都是共产党那个病毒。共产党给钱的机构就没有回来的机构。像我们这号人从来不会伸手共产党你给我钱，你给我我都不要你的。真正有脑子的是我怎么把你的资源用成我的资源，变成强大。然后就像马云这号的，我先把共产党的市场给垄断了，然后我把江家的孙子江志诚搞定。我先把这个整个电商这块全搞定，唯一存在一个什么京东，我也把他弄死，是不是？那你就没法活了。
你要想到的是喜马拉雅农场你的能力和智慧和集结的人力和资源，如何和咱们的新中国联邦机构弄在一起，这才是核心。我简单先说到这儿，我希望你能在咱们那个筹备群里面发挥到你的这个企业家的这个，真的是告诉大家应该做什么，如果没这个能力你就不要做，你做你是灾难。你启动费用还有前期费用一毛钱都不会给你。我们不是共产党，我们没这个实力，有这个实力也不会这么干，因为那是毁你呢。好，我先说到这儿小哥，你还有什么指示请说。
长岛哥：就是农场呢我自己也在刚刚组建了一个礼拜左右，人也蛮多的了，已经一千五六百号人了。我自己也是这么想的，而且这几天经历了很多战友，确实非常非常就是像你以前说的无我。咱们有几个战友说我能不能把我的项目直接带进来，给咱们农场带来收入，所以真的非常非常感动。当然我也呼吁更多的战友能这样子，因为我们咱们也知道农场启动资金是没有的，也不可能是我自己掏出来或者是叫谁哪个战友掏出来。但是如果大家集中起来把自己的有可能给农场带来收入的一些项目带进来，那我很欢迎。包括我自己，我个人将来也会把我做生意的一些项目带进来然后直接就产生了利润，归我们咱们农场所有，如果更多的战友在起始阶段的时候能这样去做的话，这样我是非常感谢。当然我在这边给大家讲如果在起始阶段能给我们农场给予这种帮助的话，那他也是咱们农场的功臣，将来他也是咱们的一个元老级的人物。我不能给大家许诺很多，但是将来咱们做大了以后这些人一定是在那个功劳簿上面的在记下一笔的。所以我也感谢有很多的战友这样，文贵先生你可能不知道，有几个战友直接跟我就联系，他说：“我有一个我自己已经赚钱做了好多年了，这个利润百分比很高，我就想把这个拿到咱们美东农场来大家一起做，反正我只要不亏本就行了，然后利润拿出来咱们就归我们农场。”有好些这样的人，所以非常非常的感动，这也是解决了我们农场的起始。
郭文贵先生：长岛哥你还是没找到感觉。等有一天你找到感觉的时候，你才知道文贵为什么这三年来，我遇到最大的挫折就是中国人看不起中国人。一说中国人不值得帮、中国人烂，中国人这个多难听的话都有。甚至很多人骂中国人支那人，简直不要脸到极点！所以我从2017年开始，我一看骂中国人的我立马把他拉黑，我绝不搭理这个人。我这三年最大的考验还真不是共产党，就真是中国人对中国人的认可。我经历最多的是我看到中国人太伟大了，我跟任何种族任何国家说中国人太勤劳太伟大了！我这几天这个Antify在美国发生以后，昨天下午美国的一个前国防部的部长，他说Miles,他说很多年前你说过，他说我觉得当时我是很在乎你是在香港跟我见面的时候，还有一个美国前军事联席委员会主席，当时我们几个人，还有基辛格。他说Miles你觉得美国未来这个种族冲突啊，社会稳定啊，你觉得会发生什么事情？我当时我就告诉他，我说美国未来最被人操控的就是两个方面：一个是货币，你们的经济；另外一个就是种族冲突。而且我说未来对你们种族最夸张的事情，敌人不是任何人，就是你美国华尔街和华盛顿那些叛徒搞的，你们两党斗争给别人留了个机会。
那么，那怎么解决呢？我记得特清楚，还有那老布什的弟弟也在当时啊，一堆美国的钱高官。我说解决的唯一的方法我说：第一，干掉共产党，还有你移民更多中国人。他们哈哈大笑，Miles你太聪明了，但是他们当成一个，你，你这照顾你中国人嘛。他现在昨天跟我说，他说我强烈的意识到，我们今天说Miles郭是对的。我是很严肃的，我说美国不要多，你移民3000-5000万中国人。中国人会什么样子？你看我们中国人在整个的病毒当中，中国人的抗压能力，中国人的忍耐性，和中国人的那种生存的能力和这种以家庭为DNA的这种社会的理念，包括中国人的善良，包括中国人的一切都证明了这个民族是伟大的，绝对是伟大的！所有的问题都是共产党给我们弄的病毒带来的。他们深信不疑。反过来咱说刚才你说的咱们很多战友。我穿这个T恤，头两天直播的时候，有一个战友给我发信息，郭先生我知道你穿这个T恤是什么牌子，Broni的而且是去年买的，这件T恤大概是1800美金。他说这个叫什么料子，他说叫超纱，丝和棉的混，他说这个料子非常非常棒，这个料子是我做的。
我说，哎，战友我这，我给你举个例子，马上我说，你告诉我在哪儿做的。说完以后我就找了这个Broni老板，因为我很在乎啊。Broni是我唯一一个给我有一个生产线，只给我做衣服的，8个裁缝啥也不干，就是给我做衣服。我刚刚订了87套西装，160万美元吧，然后我这衣服也是他给我特做的啊。我噻我说这是中国人做的，这太…,我给发过去我说，这个牌子这个料子是不是谁做的？Broni说Miles你从哪儿得到的？我说你回答我问题，我30年在你这做衣服，你是唯一的世界名牌有自己生产线的。很多名牌啊，包括（听不清某品牌）都是让人家生产线帮代工，它没有自己的生产线，没有自己裁缝。Broni有自己的裁缝，有自己的生产线，还给我特别有一个，这是我买的原因。第二个，Broni是唯一一个料子是自己做的，这是他的第二个原因。第三个，那当然了给我是唯一一个是有折扣的，而且最好的折扣的。我说你这料子不是自己的做的吗？你这不是扯大了吗？他说Miles， T恤我们没告诉你是自己做的，我们确实是一个中国的一个品牌帮你做的。我说你告诉我你这个料子花了多少钱？他说这个料子成本大概110美金，这件T恤我买来1800啊，1600、1800我忘了，他100多美金。
这个战友把我给吓蒙了，我们的G-Fshion你得进来呀，他说郭先生连LV的我们都做，酷奇我们也做，（某品牌）我们也做，（某品牌）我们也做，我真震惊啊，这就是你刚才看到的我们战友的伟大！你知道他说了句什么，郭先生我现在可以把所有合同停下来，我无偿的把所有我们这个厂子50%的股权捐给法治基金，我捐给喜马拉雅。这位战友就在意大利。你知道这对我是什么震撼？人家过的好好的，人家，人家说在意大利30多年了，要把这块儿捐给咱。我说你要捐了，谁捐就把谁毁了。我说你只做一件事情，我说我知道长岛哥特懂布料，我说未来，让咱们人真的能创造一个咱们自己的品牌。你大胆，你别弄一个什么洋品牌混在那里偷偷的，去给人家利润让人拿走，我说这十几倍啊，这让人家拿走了。我说一定咱们战友，喜马拉雅农场联合起来。他说我一定会做的，他说现在你要给我点时间，因为我都有保密协议。明年的时装节，就是大家都订货的时候，订货完我就可以把我工厂的股权我就可以转出去。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年6月9日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1169/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1169/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生:战友们好，6月9号文贵乱聊直播，兄弟姐妹们好!今天是6月9号文贵乱聊直播，亲爱的兄弟姐妹们，你们健身了吗?传播CCP病毒、香港危机真相了吗?现在因为很多战友给我发的信息，没办法一一回，我就在这给大家乱聊一下吧。
很多战友，很多很多问题，很多问题，我没办法一一回答，我就在这边…，突然降到1800了，从15,000掉到1800了，这什么情况这是?
郭文贵先生:长岛小哥好，帅，帅。
长岛小哥:谢谢!
郭文贵先生:今天在我楼上、船上班农正在直播战斗室，现在我在下面直播。长岛哥首先感谢你，在这次立国宣言你做了太多太多工作，让你很多天都没睡好觉，表示衷心的感谢!
长岛小哥:没有没有，我做的事情那是九牛一毛、沧海一粟。
郭文贵先生:非常棒，你的执行力这就是企业家，我觉得中国人最美好的东西。现在上线4万多了，刚才从500到15,000，15,000跌倒1800，现在到4万多了，现在是什么情况？国内的VPN，共产党给你防火墙劣质化，劣质化就是一个VPN挂120万、180万，当你直播的时候他啪的给你掉下来，一断线就全掉，这是第1个。
第2个螃蟹，在我们整个G-TV留了很多后门，我们前天才发现，他把所有战友的直播他给你连接到另外一个IP去了。连接IP你直播，长岛小哥你直播你看到你是300的时候，你最起码你的数在3万以上，就是100倍，最起码100倍他都给你全部删掉了。这就是螃蟹这个家伙。我原来以为他不可能跟共产党勾兑，他就是贪心、流氓吗，但是现在看来不是那么简单，所以说这个数字上去下来…
长岛小哥:对我也觉得，因为我有时候直播咱们群里面有1000多号战友都会过来看，但是只显示100来人，我就觉得不正常，不可能就只有这么几个人。
郭文贵先生:不可能的，绝对不可能的，就是咱们一个台湾的女孩叫”台湾巴黎”的女孩，我那天我去给她打了打赏，然后一会大概就上了1万多快2万了。然后就为什么呢，因为我去打赏的时候，我这个号是单独给拉出来了，你知道吗？我跟你们不在一个服务器上，所以我这个没有被那个IP机给引走，我在独立的服务器上，所以我跟你们谁连、你们就高。你们那个现在还没换过来服务器，所以大家还是小的，现在大概今天晚上或明天应该就能改过来，你就能看到基本上百分之三、四十是实际的数字，像咱们战友直播基本上都在1万以上，都在1万以上，这个事是很可怕的。
长岛小哥:我还想跟您反映几个问题，就是说一个是G币的问题，之前有几个战友都在说这个G币就无缘无故消失了、没有了。然后我自己也碰到一个问题，就是上次咱们有一次直播，然后有打赏，结束了以后，它显示这一次打赏有差不多1万，但是等我全部上传完了以后，这个直播上传了以后就发现只有5000，所以就很奇怪这个G币的问题。
郭文贵先生:非常可怕的，现在另外一个我就发现螃蟹，他偷我们的G币。他有一个软件就是偷我们的G币的，你知道吗？他留着后门。你上传、你在上传中，他就因为你不知道——你在中间不会数，我就是打赏，他就是你一上传，他就给你把G币偷走了。这小子太坏，他真正的心机，他从第1天写这个软件的时候，他就没想把软件交给我们，他写这个软件的时候、写这个G币的时候，他就想偷我们的G币。
现在更夸张的一个事情，就是我们现在法律方面正在处理苹果商店，你看我们一直都没有升级，跟苹果公司正在商量。比如说咱现在有买了多少G币，我们现在登记大概600万美元是吧？我们的G币可能现在已经实际达到1000万，甚至是2000万美元。苹果公司就傻眼了，你知道吗？就我一定卖给你600万美元，怎么会那么多呢？这就是螃蟹自己他又造出了一堆G币，这个很可怕。
长岛小哥:我还有几个问题，关于G币的问题我想问一下，因为最近在统计一些信息的时候，然后很多战友让我来解答，但是有些我也解答不了，我刚好趁这个机会来问你一下，可以吗?
郭文贵先生:当然，请长岛哥。
长岛小哥:第1个问题就是说咱们有很多的战友，他的G币被退回来了，退回去以后，他的银行有两个情况，就钱退回去1个是国内的银行直接退回去了，第2个就是咱们美国的银行退回去了，这两种情况是不是都可以列入、可以帮助起诉的对象。
郭文贵先生:可以的，都可以，一定可以的。
长岛小哥:都可以是吧，OK，然后还有一个G币的问题是什么呢？就是咱们还有很多战友想买，但是现在没有途径、没办法买，然后您又公布了一个是7月1号这个优惠截止了，所以买的路径什么时候能给我们开通出来？
郭文贵先生:我现在这样，长岛哥你的问题就是今天我特别临时直播，要回答的问题、要说的问题，你问了正好我回答一下。我先给大家说一下，长岛哥你也给大家、咱们战友们，给所有战友们传播一下。
咱有三个问题，第一个是关于在苹果商店购买的G币，刚才你说的丢失，还有一个少、打赏消失的问题，正在跟法律部门研究，请等我通知。我们可能最后要大家提供，比如说你买了，你拿钱买了G币了，我让大家都要提供所有买了G币付款的票据。最后可能有两个结果，如果是说这个里面的G币多到已经是好几倍的，也找不着谁了，而且被螃蟹给偷走了，可能达到根本找不着、搞乱了。那我们最后一个办法就是谁买的G币，提供了付款票据，我们原封不动的按这个还给你，就以这个为数了。就是你打赏、给我打赏，我给你打赏可能根本就不算数了，就完全按票据，最后我给你让你换成G -Dollar或者换成G币，或者给你钱或者给你股票。你懂吗？可能是这样的结果了，这是1种结果。第2种结果就是大家觉得没问题，又能查的很清楚，因为我们都所有的后台都有个镜像、都照相了，那查的很清楚、能理清楚，那就按照这个数来，这是两种可能。这是一个苹果商店买的G币，大家记住留住票据，未来等我们通知，你可能要一起传给我们某个部门去。
第二个大家买G币从国内的钱付到海外来了，结果这个钱呢发现退到国内去了，这个票据完全具备起诉和索赔的条件的。在海外买的也退回去了，也具备起诉索赔条件的，这是第二个问题。
第三个问题我要告诉，和第二个问题连在一起的。就大家现在的钱都退回去了，怎么办？除了大家等通知我们起诉的时候，我们已经建了一个法务团队了，还没正式全面开始，正在做前期的调研。全面开始的时候让你把所有的票据发到那个位置，由律师团队来接。那么退回去大家还想买，太多的人还想买了、太多了，几百亿美元在那等着呢。
大家等着我们现在有两个措施，一个是稍晚一点，大概就正式上线去买稳定币和母币了。那个时候的G-Fashion、G-Mall、G-Club全面用了，你可以现在买，现在可以买东西，现在就可以买G-Dollar，你都可以选择，马上就可以使用了。我们希望大概这个时间三个半月到四个月。
另外一个可能要提前预售的时候呢！我们会告诉大家付款方式，不能再出现退款的问题。法律部门正在研究，也请大家等通知。所以说这三个G币的，还有未来的这个G-Dollar、G-Coin，这都是连在一起的，请大家等通知。关键问题现在我们是要大家拿好手里的票据，银行的付款的收据。然后等待着咱们在G-TV上发出通知、集体行动，反正你钱一定能保证能花出来。
G-Dollar一定能买到，G币也一定能买到。现在想买我们G-Dollar的不是个人，是世界上各种机构要买，包括美国好多机构要买。所以咱现在整个团队、目前在世界各地几个团队，在24小时在工作，我们的交易市场也基本上做完了。G-Dollar、G-Coin估计这几块可能会全面同时运作。所以大家稍微有点耐心。好吧！谢谢长岛哥这个问题。
长岛伟哥先生：好的，还有一个问题关于G币的是什么呢？就是上次您公布出来的一个，就最后一次公布出来的购买的路径里面，为什么把美国给去除了？因为我也想买，但是我都不敢买。
郭文贵先生：是这样很多人在问，基本上美国这个国家，他绝对不想让美国公民碰任何的虚拟货币。因为大家都知道全世界的黄金2.7亿到2.8亿盎司，每年印刷的美元，合法的啊！咱不说非法的，2.7万亿。按照这个算的话，1盎司金子就是1万美元，现在是1千6、1千7嘛！对不对！那你看差了多少倍？差了5倍到6倍。
那么你买虚拟货币的时候，美国货币就是纸，全世界的货币都是纸，没有一个金子。其实大家都很傻的，就是你钱不花，哪天就没了，真的就没了，包括美元。黄金是美国和全世界打压最重要的，就是不让你起来。他怕你起来了，它就完蛋了，你知道吗？这是个全人类上荒唐的大骗局。
我跟你说到这，讲个最简单的例子。全世界所有的金矿80%在一个人手里头，这个人叫杰弗森。他这个公司我认识他已经20年了，他手里面现在所有的公司、上市公司、加拿大也有上市公司，都在找我们说，“Miles郭，你要真严肃的要和金挂钩吗？你要跟金挂钩，我跟你合作。”他说你现在来买我黄金，后来就说到什么，你一分钱不拿，我把我股份跟你兑换行不行！他说我告诉你，黄金一定涨过1万美元一盎司。
长岛哥，这不是开玩笑的、不是开玩笑的。这是为啥说美国人坚决——我们跟律师谈完，律师说也能让美国人买，但是美国人给你提的要求，要求到你根本就买不成。所以我们就临时决定，律师告诉我说最好的办法，就不让美国人买。但是我跟你说实话，这次买G币当中，大钱就是出大钱买G币的全是美国人，你都不知道有多大。
我可以告诉你，举个例子一个长岛的哥们，一次就上1900万，他这个1900万是导致返还的根本原因。另外一个哥们是加州的3200万美元，他是把自己的一套大的农场给卖了，把80%的钱直接买咱G币去了，结果是那个银行直接就给停了。你想想为啥400多亿美元，400多亿可不光是共产党的钱，不光是中国人的钱，还有美国人的钱。然后英国人，最夸张是日本，把日本吓傻了。就日本一天想买的就大概有7亿美元。日本人傻了，日本你知道现在国家发了个什么命令，你知道吗？你问一下咱们战友Peace，各大银行大额美元不允许外转，不是开玩笑的，你问一问去。
就是咱们整个新中国联邦这个影响力太大了，说明人家太信任咱了。这是为什么接下来我会告诉大家，新的推出来的G-Dollar和G-Coin，还能在G-Mall、G-Fashion开买的时候，它会迅速地达到几千亿、上万亿美元。我们和黄金连体以后，你知道我们现在是什么呢！世界上没有一种虚拟货币，可以说我的虚拟货币，我现在比如说长岛哥，我现在我买了1万美元，我现在就要买个爱马仕包，人家爱马仕说我不要你虚拟货币啊！你咋办！你不傻了吗？只有一个咱们的虚拟货币，你买爱马仕包，我要你的。
因为我的虚拟货币未来将和金本位挂钩，不是稳定货币金本位，我是和虚拟货币的金本位、我跟黄金挂钩，我是有储备的。然后你买完这个，人家拿完你虚拟币，人家可以到爱马仕公司买了我一万美元的包。你长岛哥，我去到稳定币拿回来我的钱。因为那个是美元嘛！稳定币就是美元，跟1美元对着呢，这边是黄金的。你说这天下哪有这系统，只有我们有，这真的是太天才设计了。
我每天都要亲我100次我给你说，我们这是天下最难的问题。你知道所有美国人，世界上任何国家的人说“Miles只要你上线之日起，你将是全世界最牛的货币。”所以说战友们长岛哥，你们那点钱，你们就留着吧！那个大好还在后面呢！我希望大家都等着正式上线，不搞预购了。“啪”就上线了。你懂我意思了嘛?
长岛伟哥先生：对对对。
郭文贵先生：我觉得上线开始，它会有一段稳定期。等到稳定期后，我觉得它就飞速的上涨，它一定会成为全球巨大有争议的，经过这个波动期全世界都傻眼害怕的时候，“你挑战我主权货币的时候”，最后大家认可之后，很多主权国家就会来买了。他一定会来买的，没有选择的。所以说大家一定要记住，这个机会我只能可能给战友留什么？你知道吗？你知道长岛哥，为什么我让大家预购？你懂我意思了吗？现在你懂了吗？长岛哥，咱搞预售你知道吗？
当初你知道我为啥搞预售，你知道我为啥搞预售G币吗？
长岛伟哥先生：我、我不知道。别人是这么想的，说是预售是不是先圈点钱？那我们肯定不可能这么去理解，肯定您有您的、您有您的规划。
郭文贵先生：长岛哥你是生意人，我告诉你啊，你在美国现在问一问，G-Dollar预购的钱，我碰1美金，百分之百诈骗。
长岛伟哥先生：对，是是。
郭文贵先生：只要我碰1美金、1美金啊！dollar的钱，1美金、1美金，我的律师每次都告诉我一句话“Miles你记住，只要你把G-Dollar的钱，1美金你敢拿走，你立马进大牢23年。”一点都不让，连我都得进去。你去看看美国，如果任何战友没有这个脑子，你就不配买G币。所以说小哥包括你去买，你去想想你先搞预售个G币，你预售10块钱，你把其中一块钱拿进去，你看你会不会是诈骗！美国的法律随便上网查一下就可以了。
长岛伟哥先生：对，我跟那个咱们战友去解释。
郭文贵先生：就是大家买1亿美元、10亿美元、50亿美元，对我无动于衷，我不能碰这个钱的。我告诉你，你知道吗？长岛哥。
长岛伟哥先生：对，我明白。我去跟我们战友去讲、去解释。
郭文贵先生：其实为啥提前，我当时发预售的原因有两个目的:第一个，我要看一看，咱们战友国内往外走钱的能力和我们的障碍在哪里？就是未来全面上线的时候，咱现在都知道了，现在都知道了。战友们汇钱比花钱，花钱比挣钱还难，所有的全中国人都知道了，这个价值太大了。长岛哥，大家都要准备钱、要买的时候，我得买得着啊！我钱在哪？我出去也没有，我怎么出去呀？你懂我意思吧！这个价值太大了。
长岛伟哥先生：对，这一点，我非常非常认同。
郭文贵先生：第二个，我们团队还有财务团队说，喂，信号不太好啊！我信号不太好啊！抱歉！
长岛伟哥先生：有点卡、有点卡，啊！有可能不过还可以，还能听得到声音。所以我说我这点非常认同。最近在统计，在统计一些战友他们想要买，但是拿不出来。甚至有些战友说长岛哥能不能把你的私人账户给我，把钱先汇给你。我说这个不行，这个一定不行，哈哈。所以他们很急、很急，很想把这个钱弄出来，因为他们也知道这个钱随时都可能变成废纸。
郭文贵先生：我告诉你长岛哥，千万个人账号不要收钱，太可怕了。因为我们论证过，未来的法律问题，当发现你个人的钱转过来，从你个人账号又转到某个公司账上的这个后果是……
长岛哥：我知道。美国人还能买吗？
郭文贵先生：我马上到另外一个地方了，因为班农先生和我要见一个美国的一个人物——新中国联邦的下一个国家的顾问，现在都要当顾问。
长岛哥：我还有一点问题要问你的，等一下到时间了，赶紧问一下。就是我之前在咱们那个美东农场，我跟他们讲了。我说为了给咱美东农场这些战友们找一点机会，我说我看能不能跟文贵先生商量，看能不能给咱们再划拨一点福利过来?所以咱们战友们的兴趣特别高。他们说长岛哥你赶紧给咱们争取看看，哪怕一点点机会都行。我说ok，那就这样我看有多少人还想买，然后我才有个大概的数据，多少人去申请。有可能的话，但我不能保证，因为这是法律问题，私募已经早就结束了。我说但是看看文贵先生了解到我们很多人买不了，然后又退回了这一系列的情况，我说我看能不能争取一下，所以我在这边想问你一下，有没有可能给我们这些战友能弄一些老股，就是以前一块钱一股的那个。
郭文贵先生：哈哈，长岛哥太可爱了，美东有你这样的领头的很幸福。我现在回答你刚才的问题，第二个为啥要有提前预售G币。第一个就是我们做一个资金移动的大测试，这个价值太大了。第二个我们达到了一个目的——这有私心，就是我们如何在G币正式上线前、让大家在没波动的时候，你就能买到最便宜的G币。你懂我意思吧长岛哥？今天你知道我大概按照我们的模型我们算了一下，我们这次被退回的钱大概在36亿吧、合法在36亿，要涌入的钱大概在460到470亿。你去想一想啊长岛哥，如果战友们这个钱真的都有效的打进来了，都真正实现了，这个G币不要说涨上一百倍，也不要说涨10倍，涨上5倍是多少钱？战友们将拥有几千亿的财富，你知道吗？这共产党这个流氓真是太坏了，它永远不能让中国人发财，绝不能让你有文化，绝不能让你开眼，绝不能让你富有，这是共产党太恐惧的事了。所以说长岛哥，这次我们有两个答案、结果，就是共产党真怕中国人出去花钱，在中国花钱比挣钱难，这一次得到了证明。所以我们战友们必须要学会要懂得，你的钱到底要怎么花？如何花？这真是一个问题。回答你刚才的问题啊，这太吵了……
长岛哥：战友们还有哪些问题需要问的？还有哪些问题需要问的？我可以帮着问啊。趁七哥不在。华美银行的事啊？华美银行的事咱们都在统计了，所以统计好了会交给文贵先生那边。七哥你那边战友说你的声音很小。你那边是不是音量调大一点？
郭文贵先生：你等一下啊，我现在在船上走的特别快，这个信号不好，等一下。
长岛哥：好。我看一下咱们战友留了哪些问题，PayPal不能买，好像PayPal现在还不能买。太快了。如何移民？这个不能解决的。不能帮大家解决的。对，因为像我们美东农场统计的，我要求战友们一定要提供详细的一些证据，你不提供不能形成一个完整的证据链的话，你交给律师那边，他都没办法帮你解决的。所以战友们咱们要整理好自己的证据。怎么加入美东农场？欢迎加入，欢迎全世界的战友加入。我的盖特下面有个discord的链接，大家可以先进discord的群。我这是不是涉嫌在宣传？做宣传。华美银行我看这一次是要完蛋了，华美银行，我们这次统计的绝大部分都是华美银行退回去的。等会我看到有战友在问，说美国的到底怎么买，我等一下问一下文贵先生看，美国的是不是用电汇或者寄支票是可以的。如果这两条途径可以的话那咱们也不影响，但是通过stripe支付的话可能会有问题。问新护照，等一下咱们也要问一下。但是我觉得可能性不大，咱们毕竟是在美国。太多的战友钱退回去了。招商银行被退回了。
郭文贵先生：现在声音可能好一点，哎呦21万了。
长岛哥：不行，你那边有很大的噪音。你那边有很大的噪音。七哥你那边有很大的噪音。
郭文贵先生：我听不到你说话。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1157/</link>
      <pubDate>Wed, 27 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1157/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是5月27号。在十分钟以前我都没想直播，因为我今天实在太多太多事儿了。哎呀我的妈呀！接下来一堆的视频会议我要开。
这个首先跟大家说一下。咱们这个6.4的宣言的时间。是纽约曼哈顿时间，6月3号下午7点钟预播，然后八点钟正式开始播，一直到6月4号中午12点。没几个人，没啥节目，战友们，但是呢建议大家一定要看，毕竟是个这么伟大的历史事件，对不对？
但是千万记住啊，没啥节目，也没啥人。现在共产党的打压已经是疯狂了，全世界威胁，你敢上这个节目，是不是？你就怎么着，怎么着，好像要死人似的。所以呢，受共匪之威胁，我们准备好的各种，现在受到了严重的影响。所以说呢，基本上没什么人，也就是我和战友们连连线，也就这么点事啦！
亲爱的兄弟姐妹们，你们一定要看，但是呢，没啥了不起的节目，就这么简单啊，就这么简单啊！这个时间别搞错，你们能不能撑到18个小时。说不定随时和你们连线呢，对不对！
那么这是一个问题啊，再一次重申，纽约时间6月3号下午7点开始，开始预播啦，劈里啪啦！在哪里呢，大家要记住啊，我原来的直播livestream，它一定是要同时启用的，那个上面很多战友都知道livestream。共产党要花40亿美元黑掉咱，咱要有多个渠道，所有法治基金、法治社会的Youtube频道,还要我们大概几十个战友的频道，那天我们都要授权直播。
所有的战友们记住啊，任何人那天我们都可以无偿的授权直播,没有任何责任的，谁都可以直播，授权大家直播。我们大概在提前三天会把所有的直播地址给公布出去。当然咱这个平台，所有人你们都可以直播，我们当天以这个平台为主，livestream为副，就是我原来的GTV和Youtube所有被授权咱战友的频道。没被授权的那些伪类们、欺民贼们，咱举报一个一个灵啊。然后大家要记住，所有大家能用的方式，你们能用的社交媒体，只要是战友的，完全授权，希望大家全面的转播。
虽然那天没啥人，也没啥节目，在这个病毒期间，你能干嘛啊，是不是！班农先生在华盛顿连线，他也不能到现场。我就在这，我就站着这，就在这个房间，上面布置布置，就跟大家这么聊上了，就这么个方式。然后呢，中间呢，会有很多人被邀请连接进来，其它啥都没有。
我再跟大家重申一下，什么重量级的政治人物都没有，什么重量级的人也没有，什么能让你感到惊讶的节目，没有！我就在这，写个6月4号，建国宣言。然后呢，我和很多战友把宣言念完，班农先生也参与念一念，就这，就结束了！没有任何节目啊，没有任何节目啊，千万别期望值太高，就在这跟你平常看我直播一样，就是宣言很严肃，很严肃。
所以说战友们，如果你觉得很重要，那天我建议啊，所有观看节目的，希望共产党这个王八蛋，这个流氓党消灭在地球的，应该是正装，应该是沐浴更衣，严肃、认真的坐在那里看，这是必须的。
我本人肯定是念之前，洗上三回澡。所有内裤、袜子都是新的，肯定的。绝对是静心，跟上天沟通，先祈祷，先拜，然后沐浴更衣，全部新衣服，新衣服还够呛，我还穿过一次，现在新衣服都来不及了。然后开始和大家一起念念宣言、有战友唱唱歌、放几首曲子、放几个短片回顾回顾，就这么多了，没啥，也没有什么重磅中的重磅，就是建国宣言。它是个伟大的可以说是人类上最重要的一个时刻，虽然形式很简单，没搞仪式感，但它绝对是世界上绝对关注的，是让共产党心寒、害怕的，这是肯定的！
第二个我今天直播主要的核心是什么，十分钟前，我刚刚和几个律师团队开了会，这是个天大的事！大概在四天前一直到现在，大家知道当时买G-Doller、G币的时候，是通过Stripe的软体来买的，大家要记住，就在买的时候啪嚓!它给停了，买太多，停的时候当时账上已经将近是已经11位数了.在Stripe这个事上，大家要记住，它给停下来了，不但停下来，很多战友的钱它全给打回去了，可以说是98%甚至99% 更多的钱都被打回去了。就这账上还有十几位数的钱。这几天我发现很多战友在国内被警察给抓去喝茶去了，威胁、殴打，要求做以下三件事，第一条，向Stripe把钱要回来；第二，郭文贵是骗子；第三，你要配合警察写东西给Stripe我被骗了，我要把钱要回来。这个有意思了，根据美国的法律，我跟律师已经探讨完了，如果这家银行明知道对方是受政治迫害，这家银行还把你的钱和交易给你取消，而且它知道这个玩意儿是假的，它这个支付银行，我告诉你，会赔死它！
另外一个，如果G币、G-Doller下一步升值了，升两倍、三倍、四倍、五倍，哇塞，那你百分之百能告赢，你能告死他。战友们，你们在国内的所有人被取消、被退回去的钱和被警察威胁、喝茶、殴打的钱、被问话的钱，任何一张纸可能改变你的人生。G币能不能升值，过几个月大家就全明白了。
第三个事情，大家记住G币、买G-Doller的钱，有的银行，包括不仅仅是Stripe好几家银行把钱无道理给你退回了，而且你要拿出来这个退回这个钱，我的钱有什么问题吗？没有问题没有解释为啥不让我投资？你们要记住，不管哪家银行，你去索赔去，我当时我就是要投资，你不让我投资，你给我退回来，那这个钱大了去了！我先说这是买G币、买G-Doller、受残害、受迫害、受威胁的还有把钱退回去的，务必留好证据！
第二个关于投资，这个事就天大了去了，我可以告诉大家，所有投资者被退回去的钱，包括在日本，我们知道日本银行内部受共产党威胁，给他们发函，说决不允许往saraca和G-TV付钱。任何国家不让你使用你自己的钱付钱，那它都是犯罪的，特别是往美国付钱。战友们，日本的我们有Peace，澳大利亚有安红、木兰，我们新西兰有老班长，香港有很多我们战友，加拿大有老江，有一堆战友，有卡丽熙，美西有Sara，有一堆我们战友，美东有我们长岛哥，大家现在赶快联合起来。所有的地方大家要记住，所有地方联合起来以后，法治基金会给你出你这诉讼费用的基础的钱，不能全出，全出法治基金就出问题了。给你出一个基础启动费，大家联合起来叫集体诉讼，告这几家银行。因为它只要把你钱退回，你只要留着证据，你参与进来你授权，比如：加拿大的你授权老江和卡丽熙；美西的你授权Sara；美东的你授权长岛哥；澳大利亚的你授权安红、木兰；新西兰的你授权老班长；英国的你授权大卫哥；图桑的你授权面具先生；日本的你授权Peace；意大利的你授权谦谦先生；法国的你授权小皮匠，法国也出现了几十笔，都是几十万几十万美金，“叭叭”往回退。
我告诉你，战友们，这是你一生中最有可能当百亿富豪的机会，而且可能性超过50%。我这一听马上打了鸡血，我本来还有活，我说我马上直播。所有刚才战友们，所谓常委群战友们和各地区负责人，马上联合起来，爆料革命现在授权各区的代表，整理所有资料。国内战友可以选择任何区，你可以选加拿大；选择老班长；选择澳大利亚；任何你熟悉的人。我们美东当然路德是大佬了，CCTV大佬，路德先生也可以另起一拨。美东的老大是长岛哥具体负责，当然路德先生是老大，大家可以另起一拨。
法治基金给你提供你启动的钱，大家自己找律师，这个律师一般不要律师费的，起诉完跟你分成，这是最好的方式；如果你一定需要钱，法治基金可以酌情，全世界各地区一致性的给你个5%、10%的法律启动资金，到时钱你还得还回来，一分不少的还回来，不管你输赢都得还回来。大家要记住，因为法治基金的钱是大家战友们的钱。这个要马上启动，这个是大事！
起诉最核心的就叫华美银行，华美银行光给打回去的钱达几十亿美元。我告诉战友们，你们能把华美银行的奶奶的祖坟给挖出来，没有任何理由。华美银行叫你汇款单子记录给你销毁，钱给你消失，还收你手续费，这在美国，我刚才给律师说，刚才是全美国最牛的告金融界的最大的律师。他说，Miles，如果你告诉我这事情是一半真实的，我告诉你，你所有人全发大财了，他们都是百亿富豪了。他说，华美银行他会把股东，华美银行的股东是黑石，黑方，全是最大的股东，最有钱的股东，还有中国共产党的企业。他说，我可以告诉你，所有的股东都会赔死。然后他马上帮我查这些股东有没有买股东保险？他发现一个很巧妙的事，这些股东很多竟然没有买股东保险，就是没有给他买股东保险，就是没有买股东保险就没有上限。战友们，这是天赐的机会，这就叫爆料革命，逮住机会绝不放松！
老江你待在加拿大一辈子当不上千亿富豪，但这回你可以当千亿富豪。加拿大老江和卡丽熙马上行动；安红和木兰马上行动；新西兰老班长马上行动；我们香港的几个战友已经在行动了；台湾有我们的侯小宝和文欣全面行动；日本Peace全面行动；加拿大和意大利的。
我们最惨的地方华美银行。华美银行的资产几百亿美元，加几个股东一起几千亿美元。我们要求告，以什么为标准？就是以未来这个平台投资升值为标准，我就是升值了，我升了多少钱你赔我多少钱，这在美国是没有尽头的，索赔是没有尽头的。我投的钱你没让我投，比如，咱们现在一个战友120万美元汇了4次在华美银行，全部给打回去，人家不会按120万美元投资涨了一千倍、1万倍来给你算，它会按4次，120万乘以4再乘以未来这个平台可能的投资的增值。
咱投资已经结束了，26号已经彻底结束了，两天前已经彻底结束了，已经彻底结束了。剩下的都是说6月2号以前整理文件、收收钱、结结尾。我们已经26号所有来的人，我们都给结束了。所以说付过钱的、签过约的都付了、都签了，26号不接受新的了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这一次、这个机会把握不住，那就该你穷命了。我希望各地区喜马拉雅农场建设者，以此为契机把战友们的钱要转起来，我强烈建议各地区负责人比如说老班长、意大利、法国小皮匠，是吧！英国大卫还有日本的，大家都是要统一标准。所有这次诉讼赚来的钱，50%归当地的喜马拉雅农场的基金使用，所有诉讼的钱，喜马拉雅农场作为建设基金集体使用。然后另外的50% 、30%到40给个人，另外的10% 、20%捐给公益事业。我建议就是这样的，大家可以自己商量，你们也可以制定自己的标准，跟当地的所有被残害的战友，被发钱过去的。
我听说Sara那光退回去的钱整理起来，Sara那块就是几百个亿，几百亿美元。Sara那告完，甭说是升100倍、1千倍了，升1倍就把华美的它祖奶奶的坟就给它挖出来了。百分之百的我告诉你，你会一定会拿到钱，只是多少问题，百分之百你会拿到钱。
我问了一系列,比如说银行有这个权利，我可以把钱给你打回去，我怀疑你洗钱。那我告诉你，战友们记住啊！我们战友被打回去是什么呀？第一条，钱已经收了，7天后给人家打回去，而且还收了人家手续费,就这一条它百分之百输；第二条，很多战友在付钱，它帐号还在那开着，它没有任何规定把钱给人家直接消失，然后还收人家手续费，百分之百输。
Stripe它把钱给你退回去，G币涨一分钱，它赔100倍，涨1毛钱，它赔1万倍，就这么简单。Stripe 还有所有给你退款银行，不管是什么Capital One ，不管什么摩根，你尽管告。在美国这个社会，钱是爹。什么叫资本主义？爹就是钱，钱就是爹。叫资本主义就是爹，爹就是资本主义。你只要告它，只要你找到这把握，你肯定赢、肯定赢。
各地区负责战友们，你们千万别光顶着那个大脑袋，我是地区负责人，你别在那块，你享受万众欢呼和信任的时候，你就要为大家负责任、谋福利、保安全、争荣誉还要争利益，这就是爆料革命。
我这一听相当的兴奋，千载难逢。这么大的律师说，我这两天看完以后，他说这个天大的机会、天大的机会!回头长岛哥和路德你们赶快商量、商量，美东的怎么弄。然后各地区赶快负责起来，准备诉讼，赶快立案，赶快把案子给立上。
一定把华美银行还有和这个Stripe跟共产党勾兑的,包括在香港汇款，中国银行多次把钱给，唉！你不能付啊！你这个银行GTV是高风险账号、诈骗账号。我们律师说只要能有证据说，它说是诈骗账号，他说它100%输。你说它高风险是你行业的规矩，你可以警告我，我有没有权利付？我有权利付，我的钱。
美国法律说任何支付权的权利相当于人权，它只要说这个钱是诈骗帐号，他说只要它拿不出来这个平台是诈骗的，百分之百输。而且在美国说，法官犹豫都不会跟你犹豫。法官说，你有证据他诈骗吗？没有证据，银行拿钱，马上给他，他汇了一万是吧？赔你多少钱？他要赔多少钱，你就给多少钱，就这么简单。他说在美国，吓死一个银行也不敢。他说如果叫人家给找着证据了，哇塞！它不让我付钱，还说对方是诈骗。行了，你就赢了。这一辈子、这一辈子你躺在钱上，你拿着钱擦屁股，你拿着钱当纸烧，你拿钱盖房子都盖不完。你就想去吧！
战友们，这就是爆料革命。一切都有无限可能面前，都让你变成可能。“唔该噻，战友们，今天直播到这，我马上到时间了，我要去开视频会。现在为全世界人民、14亿中国人民、香港、台湾人民、西藏人民祈福。
阿弥陀佛，亲爱的兄弟姐妹们，发财的机会来了！别、千万、不放弃、不放弃，你就有了机会，第一个没汇成的完了、傻了，你没机会；第二次再去汇，银行再威胁你，你赚大了！一个战友都不能落下、一个战友都不能落下。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年5月11日GTV连线长岛伟哥</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1139/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1139/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
长岛伟哥:现在你先跟所有的在线的战友们打个招呼吧。
郭文贵先生:尊敬的战友们好，今天非常的荣幸和我们的——大家可能是你们不是那么熟悉的长岛伟哥，过去几天都是跟我们的老战友联线了。那么我答应过长岛伟哥我要跟他联线，所以说我找准时机，我说过的话我得兑现。
所以我今天很荣幸受长岛、我们伟哥邀请，参加他的节目，谢谢。
长岛伟哥:谢谢，那么来我这边，就按我的流程走。我第一个流程是先借Sara姐妹的口，我们先给您做一个祷告。您稍等一下，我们基督徒朋友还有所有的小蚂蚁一起祷告。
Sara祷告:神啊，感谢你挑选Sara姐妹挺身而出，带领着许许多多的小蚂蚁们一起去传播正义、自由、平等，更感谢你挑选郭文贵这样一位天才，来解救这神州大地十几亿您的子民。
为了所有的中国人享受的上天赐给我们每个人的平等、自由和追求幸福的权利，有这么多人在飞蛾扑火般的奋不顾身，世人看我们、笑话我们、不理解我们，我们可能会被欺压、被逼迫、被追赶、被报复。但是神啊，您是公立的神，复仇在我，耶和华说有谁能比得了上帝正义的怒火?
求神，将尊贵的话语交给Sara。让她所说所做的一切为主增加荣耀，愿神增加她的信心、勇气，给她平安和力量，我们也再次为文贵祷告，求神赐他更多的智慧、经历、勇气。他如此为神所重用，敌人会百般伤害他和他周围的人，求神赐他们平安!愿文贵是中国的辛辛那提、华盛顿，将我们这个多难的中国带出苦难，奉基督耶稣之名祷告，阿门!
长岛伟哥:谢谢Sara姐妹，也谢谢我们所有的，感恩我们，感谢上帝，也感恩Sara姐妹，感恩文贵先生，我也感恩美国，是美国这样伟大的国家给我们的一切、很多。那么我们接下来我也不想耽误您的时间，所以我的很多问题我就集中在一起，然后您来回答，第一个…
郭文贵先生:一个一个来，一个一个来
长岛伟哥:第1个问题主要就是从我们昨天晚上您推出来的盖特，一下子就整个G-TV就火起来了，全部沸腾了，关于预购G币的问题。GTV、Twitter包括整个华人圈子，里很多都在讨论这个问题。那么随之而来的也有很多的一些疑问，大家都不解，所以还需要您亲自出来解释一下。
就关于昨天那个推出来的一个预购G币，那么这个到底是什么样的一个G币，它跟我们之前苹果商店买的G币，跟将来您所说的公币、还有G-TV的股权，还有将来的美元，这里面到底有什么样的一个关系，互相之间是不是将来会有一种整合或者互换。那么这一个方面请您给予解释一下。另外第三个小问题，就是这个母币到底会不会将来成为我们新中国的法定的货币。
郭文贵先生:谢谢长岛伟哥，你看来是把咱们这两天的事情研究的很透。我先给你简单的回答一下，昨天在PC版平台和APP平台上，这是完全两个不一样的，完全不一样的。在APP平台上，在苹果商店头两天销售出去大概在5亿的G币也叫金币，我们叫做，是在APP上苹果商店上这个出售完的，大概5亿多。这是叫做第1次的苹果版的苹果金币，仅在APP上使用。是干嘛的呢？是在我们这个平台上和未来的我们G- Fashion或相关内部所有的打赏、上载、下载视频或者是购物内部叫做区域性的虚拟货币。这已经是第1个了。
昨天我们放上去是第二，这是什么？我们中文也叫GB，实际上叫G- Dollar，记住G- Dollar，就叫G元。G- Dollar和那个是完全独立的，它是PC板上给你的一个预购的方式，而且是大概在35天你能拿到，或者稍晚一点你能收到GB，仅限于在我们电脑版上的、Pc板上的，非苹果版上的。那么你可以使用打赏、上下载视频。它也称之为区域货币，就在咱们这些平台上使用的。这是第2个。
是预售和预购，给了你多一个渠道。过去只允许苹果商店，现在允许你支票、私人支票、商务支票、账号对账号，还有Stripe多个付款的方式，让你可以提前认购。过去只让你9块9毛9，现在你可以到99万额度，你可以叠加多少都可以。
所以说它多了一些付款渠道、付款方式，还有一次性交易额度，但它和苹果商店的App都一样，是一个咱们在平台上内部的虚拟的区域性货币，这是一个。
那我要告诉你，刚才还有公币和母币，这是整个大家族。现在你买完了，大家现在说，咱现在说这两个，好多人问App的怎么办?
所有买过APP的，你们账号里有的金币，接下来我们会有三个选择，因为现在是法律的问题，我不能这么直接跟你说，因为我们会公告，希望，我正在尝试!
未来一个是把它直接(你同意的情况下)换到你现在在PC板上买的，在PC板上用的金币，就把APP版的消失了。APP版的金币肯定是要消失的，就可以让你换到这来。甚至，甚至经过法律可能性的安排，也可能，也可能，可能希望，能不能换成股权哪?是不是？也可能!第3个也可能我们未来还有一个，就刚才我们一会说到的公币和母币，你也会换到那个币，你都可以选择。
但有一条是可以肯定的，在你换的时候只会升不会贬，我只能说到这，法律上不准多说，我希望。
我这两个说完了，这两个都是为啥准备的？我要告诉大家，就是真正的终极目标:我们有一个喜马拉雅联储，有个美联储我们叫做喜马拉雅联储。喜马拉雅联储币就是未来的真正的叫做公币，当你发行货币的时候，现在这个区块链的时候，就是公开的发行的、公开使用的，什么都可以使用的叫公币。
母币就是私人的区域性的使用的币叫母币。我们今天发行的苹果商店的币和昨天预购的币，及接下来在整个系统里G-Fashion、G-News包括这个平台，所有的都能用的也叫区块就叫母币，叫母币，在我们的区域范围内的。
但是世界上绝大多数发的所有的区块链货币都叫虚拟货币，都是在区域内用的。你都不可以去到外面银行随便用，人家接受你了，你俩愿意了，这叫区域性的可以用。那么我们现在要干点什么事呢？把这两个币未来可能都要消失，都变成只有公币和母币。
那么这个母币就在我们所有的G- Fashion，所有的现在说话的平台，所有的平台上内部我们买，我们未来可能飞机、游艇、汽车、内裤、袜子、胸罩、刷牙膏，除了你不喜欢的，什么都可以买，只要我们G- Fashion有的。那么这个时候它就是完全内部的虚拟的，而且我们有交易所，这是虚拟货币交易所。
我现在可以告诉大家，已经有三个国家以上政府欢迎我们，强烈欢迎我们去。肯定不是在美国，这交易所是在外边国家的。喜马拉雅的储备总集团，是独立的运行于美国之外的第三国的，第三国的。它的公币和未来区域货币形成了一个我们叫内外之分，听明白了吧。
这两个取消以后，未来交换到真正的区块链、开始交易了。你今天买的金币就是给你的区块链币，你买1个就给1个，你买多少就给你多少。“啪”你就打开了，打开以后就可以上交易所了。这个可以升浮的，就是可以每天交易的。现在给你打的金币可能是，我高兴了，我说我要买100个，可能“叭”涨10倍、涨100倍也可能跌下来。它是一个升浮的、区域内的、可交易的虚拟的货币。
共产党现在也整这玩意，他也、他叫什么EDCS——那个区块链叫区块链币。那么我们传统的美元、还有今天存在的人民币和港币、还有英镑，它叫什么？它叫稳定性货币。稳定性货币是什么？这东西是保值、升值，或者是在那块，你可以全世界流通的。这个未来喜马拉雅的币，就是未来要和它联系的。世界上从目前还真没几个人做到，就把虚拟币能转换到稳定币，就是实币，你可以在任何地方用。
特别重要的是，未来我铸了个金币，比如说1块钱的、2块钱、5块钱、10块钱的，1千的、2千的、5千的到1万的，1万的、2万的、5万的到10万的，10万的到20万、50万到100万的，我们都有不同的，现在正在做这一系列的东西。那就是你怎么把虚拟的这个货币变成实体货币，世界上最难的，我们现在已经在计划中做到了。希望未来，这都不是承诺，都不是法律效应。
我们在G-Fashion上，你会买到卡。2千块钱是10%的VIP的价格，1万块钱是50%，终生的。但是下面有1万到100万甚至到5百万的卡，你可以买。买过来干什么？我大额消费嘛！我就在G-Fashion上买嘛！我要买飞机，我当然不能买你1千块钱的卡了，是吧。那么我买大飞机的时候，我就买500万这卡，我变成虚拟货币，是吧。这个时候变成虚拟货币，你就可以合法的，因为我们是一个系统的，就可以转换成稳定币。
说我今天、我长岛伟哥说，我不想在G-Fashion或者未来你有什么N个领域等，内部领域——不管你多大的内部领域，我想换成金子，我想换成金币。只给你讲金币，你需要多大额的？100万一个的，还是说1块钱一个的。你可以选择叫喜马拉雅币，这叫公币，你就拿走了。所以这个系统形成以后，今天的你苹果买的这个G金币和今天预购的币，都将首先变成我们的母币，就是区域链的母币，内部、都是内部所用的。然后当然不会很快、相差不会半年，会转换成金子、流通的金币，你可以在哪都可以消费。但是主要是接受，不接受当金子用嘛，对不对，无所谓。所以这就称为4币联合，这是我们的计划。
根据时间、根据我们的计划，根据我们现在总体目标，建立一个独立于中国、中共之外的、让中国人安全的一个金融模式，而且独立于任何一个中共的所谓的金融权威之下的这么一个独立系统。这就是我们的核心计划，叫喜马拉雅金融系统、叫喜马拉雅联储。汇报完毕，长岛伟哥。
长岛伟哥先生：OK，那我再多加一个小小的问题。我们知道人民币肯定会变成一个废纸，那么将来新中国的货币会采用其他的货币，还是我们也有可能会推进，把这个母币推进去。
郭文贵先生：这个事、这个现在说起来还是稍微有点早。我认为喜马拉雅，这是我说是，我们永远不会参与中共的那个所谓的权力。但是我们绝对会成为权力的绝对监督，就是我们的理想。喜马拉雅一人一票，独立、法治、信仰自由、与国际和平相处，这是我们的未来。我们想要实现这个理想，绝不能再把国民党把这个袁世凯弄跑了，把这个慈禧弄完了，封建王朝弄完了，结果来了个共产党。这是不可以的。
我们要的就是有绝对的经济能力，和绝对的force——我们的力量，和绝对的我们的团队，就是我们的战友这个力量、人的力量和智慧，在独立于中共之外和未来没有中共的新中国之外，永远存在的一个力量，这叫一个民间力量。
这个时候，这就是大家选择了，是不是！你长岛伟哥说，我不换未来你叫什么币，还是新中国币，还是什么币。但是我就喜欢、就喜欢喜马拉雅币，这是个国际性的，那你选喜马拉雅币。我认为在一定时间内，我希望、我想的、能做到的，这个币成为一定的、甚至在你我这一生当中，是你最安心、最放心、最可信赖、最可流通的货币。某种程度上，你是没有选择的。
说到这儿，你想想美联储是怎么开始的？是美国人最恨美国中央银行的时候，出来个美联储。最恨的就是美联储，恨到了美国人都没有力量说恨它了，但它就存在哪儿了。它是一个私人的机构，超发货币几十年，上百年，它就在那待着，它成了稳定性货币。为什么？是这个国家的信用，是这个国家的安全。所以它存在了美联储这样一个奇怪的事情。
我们喜马拉雅联储不是的，我们一定会把等值的黄金铸成的金币。当然你不能说，我花100块钱，你花100块钱金子买货币。那谁跟你、什么呀！不可能。它是有成本的，它是有、肯定是有，这个不会有大幅升值。但是你是有升值、保值的。那么要比美元，就是废纸呀！全世界的货币都是废纸、叫信用货币。这个是锚定货币，这是跟实物挂钩的货币，称之为公币。你没有这个公的，你母的再厉害，你没有下一代。所以说它俩的结合是世界上，咱是第一家，这是希望我能做到。
这就是为什么我们计划G-Fashion，还有这个平台，还有G-News。G-Fashion之后G-Mall，G-Mall里边有G-paypal。G-payapl我们还有更关键的、大型的金融交易系统，还有G-Club。事实上他是一个商业的王国，商业的王国就铸就了一个虚拟货币的、一个可流通的交易条件，你能要的。
你说我喜欢卫生纸，咱们战友说，咱也卖。咱就按照咱的标准在卖卫生纸嘛！是不是！我要飞机，咱就买飞机嘛！凡是你能买的，咱都有。这已经形成了越来越大，但他的形成是最关键，所有虚拟货币没有实体。你看全世界的，所有的都没有实体。我这有实体，当买钱进入实体的时候，我就可以合法的把它转换成一个买黄金的金币的和实体和虚实，虚和实能连接的一个。
啊！这个金币打的好。多给我们长岛哥打一打。我给他打了好几十万了。所以说这样才是我们喜马拉雅，未来喜马拉雅联储能给真正的中国人说，我不管任何情况下，我的孩子、我的子女、我的财富。就像今天一位战友告诉我说，文贵我们给你汇了钱以后，我给我老妈——80几岁的老妈，我老妈多年来不让我喝酒。我老妈给我准备了一瓶酒说，孩子我给你喝两杯，他说什么？我妈怎么了？我说、我看你这几天折腾得把这个钱汇出去了，咱这孩子还有咱家的钱落了听了。就你妈蹬腿了，我知道你不会饿死，结果是一家人家抱头痛哭。
这个人告诉我这话的时候，也把我弄掉眼泪了。因为他说，文贵我从来没投过资，我们家也没买过股票，我媳妇就是搞银监会的，我媳妇说千万别掺和这事。这回我媳妇说把老妈的钱，把我弟弟的钱，还把你姐姐的，通通的要放这里来。为什么？她说人民币一定会成废纸。
这就是你刚才问了一个问题呀。为什么中国人就像战友说的，就一个信字。啥都、你还在问我呢？你买、你买金币了吗？长岛伟哥你说，买了吧！你买金币，你竟然不知道这金币是怎么回事？你是为啥？你相信我郭文贵，你相信的爆料革命。一个信字，你毫不犹豫的、你就已经付了钱了。
我的天哪！我现在刚才，我在上你直播间，我看那个线就是这样子曲线的线。（手势是向上曲线非常陡）大陆今天下午是在晚上10点，今天下午的线是这样的，昨天是这样子的（手势向上较平），今天下午成这样子了。不仅是国内的、不仅是国内的，很多都是外汇付款。我可以说，美国历史上从来没有发生过，我相信中国历史上也没有发生过，据我说了解的。这是什么？这是一个政权一个崩溃前的，一定会发生的，跟国民党的金银劵。
大家所有的钱是以安全为主要核心，这位战友的老妈给孩子开了瓶酒，全家说我们看你孩子饿不死了，孙子也饿不死了，闺女饿不死了。这就是所有中国人面临的问题，而且家人就是搞金融的，就是监管金融的。
那么今天这个金币给你带来什么？就是解决所有的中国人未来，我有虚拟货币，虚拟货币是最现代的货币，它最安全，最难被盗窃。而且一到手以后，不可逆转的谁也拿不走。共产党你抓了，你不交出密码钥匙或者说你藏起他拿不走的，而且全世界流通、而且是巨型流通。然后是唯一一个，我想买俄罗斯某个什么东西，怎么办？金子、金币。
金币，在世界都倒塌那一刻，你还有金在。而且是我们设计的概念就是可携带、可兑换，我们还可能要给美元挂钩。你说我不要金币了，我要美元，也可能给美元挂钩，可能啊、希望啊，完全是不承担法律责任的。这就是我们今天……
今天真的是伟哥你问的太核心了，全世界都在问这个问题。我的几个手机都爆满了，所有金融界全傻了，没人想到，但说老实话，确实这个数额别人看了，前所未有。但对我讲，在我们计划当中，喜马拉雅币这个市场，我可以告诉你伟哥，我计划当中，它是个很小的一步，只是试试水而已。
我昨天我最大的感受，就是共产党这个金融系统跟国民党当年政权烂的一模一样，让我最大的感受是共产党彻底烂了，彻底烂了。因为金融系统烂不烂，共产党能不能灭，伟哥你懂这个，这个核心。金融完了、军队完了，他必须嗝屁。今天你看他完没完，钱就是人心，钱就是信心，钱就是你的权力。谢谢伟哥，抱歉我可以抽雪茄吗？
长岛伟哥：可以，可以。那么刚才您讲到喜马拉雅币，我昨天也看到您盖特下面有一个图片。金光闪闪的上面写着喜马拉雅储备。那么我想问你一个问题，就是这个是不是我们将来喜马拉雅那个G币的模型。这是第一个问题。第二个问题，它上面显示的是一盎司10万的G币，但是我自己核算了，我买了10万个G币，我化了850美金左右，完全给一盎司的金额不对等，因为我们知道是1700左右。那么是不是您可以让我们买的人，突然增值了一倍的价值。我想问您的问题，谢谢。
郭文贵先生：伟哥，你这个做生意的人。我首先声明这是个美丽的误会啊，我现在严肃声明、严肃声明。现在很多战友给出了方案，这是其中一个战友发了12个图过来了，就是喜马拉雅币，就金币，非常棒这个战友。这位战友，你看到视频请再给我发个信息。因为我找不到你这个人了。我刚才找一下午我找不着了，你赶快再给我发个信息。
我们真正已经成型的喜马拉雅币，我说的1块到1百万的币比这个漂亮的多的多。我们不可能金镶玉，我要的就是纯，就是可能99.99金。可能一块钱可能稍微成色低点，绝对是纯金的，不可能有金镶玉的。这是一个。另外我手里有一个正在申请所有产权的、漂亮多的多。这个是正在讨论方案当中，发给了我们工作人员，工作人员就把这个误给放上去了。
两个盎司的金你算明白了，啥概念知道吗？现在是1700，真正的价格全世界2.8万亿盎司这个金，全世界2.7万亿美元，但是我觉得有4万亿美元。现在要真的金的价格要挂钩的话，是一万美元一盎司。所以谁也不敢挂，你挂啥挂。这是所有超发的货币，就是人类上的钱，包括全世界，包括美元、英镑，全是超发。大家你们拿的都是纸，都是纸。
一旦真是有什么大事发生，都是纸，一毛不值。我们为啥要跟金本位连在一起，不是金本位呀，和金连在一起，因为我们要相信，金子毕竟是稀有产品。我们把它作为材质的金币，作为未来流通性的属性，它不叫锚定金。它是一个可交易的、信用锚定的实物的、流通的货币，天下无敌。
那么昨天是个美丽的误会，战友们，我们没有任何法律责任。向大家道歉，这是我们的失误。未来我们出来的币就是大概这个概念，我会告诉你当你拿到这个币的时候，你可以等同于几盎司——这个币本身是几盎司的金。比如说我拿了个一万块钱的，我知道你买了几十万，也可能上百万。
哦，你知道我可以随时我就到喜马拉雅的储备中心兑换成金，我可以拿走一千个金币，一万个金币，我也可以换成一个金币，因为它上注明了这是多少金子。如果这个比如说这一百万的金币，那你不可能拿一个金砖你抱着是吧，说你可以拿这个金币，你可以兑换成1万个1块的金币，或者说是10万个10块的或者100块的，一定是等量的对比的金子给你，这是肯定的。我们正在做。因为这个关系我们全世界是首创。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
