<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>谢谢你们 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B0%A2%E8%B0%A2%E4%BD%A0%E4%BB%AC/</link>
    <description>Recent content in 谢谢你们 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B0%A2%E8%B0%A2%E4%BD%A0%E4%BB%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月31日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1957/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1957/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！8月31号，我是下午1点钟才开始录盖特，大家都知道即最重要的共产党的病毒的解药，青蒿素在昨天直播中被公布以后，全世界青蒿素所有的涨价、下架、买不着、取消订单，引起了世界巨大的反响。
看上去很简单的事情，这确实跟人类的安全和人类的未来和我们每个人的切身利益息息相关，七哥完了以后昨天下午作证作了大概五、六个小时，然后又开会开了四个小时，回来以后我是真感到..就突然间..真是感觉累了，昨天晚上就睡觉，躺在那，喝了半片安眠药，因为我要睡觉，睡了三次，睡了五个小时，醒来以后今天应该是锻炼的，我今天早上太多信息处理不完了，处理不完了，都是急的信息，都是关于青蒿素的，解药的，全世界各地的。
那么我就开始回，回完以后有点饿了，就吃午饭，所以盖特就录晚了，还要锻炼，是吧，抱歉了兄弟们，我再次重申我已经发了盖特了，青蒿素它不是100%，但是据说几乎是100%，咱们因为爆料革命，用班农的话说99.99%，No 100%，或是99.99%，它是什么？它是B-Nab的整个干扰素的一个药方的，是总共是五种药，但是青蒿素绝对是预防冠状病毒，和得了病毒以后几乎都能治疗，治疗周期大概不超过7天，连续吃7天，按照药方吃，那么同时大家要记住，防止病毒的羟氯喹加锌照样管用。然后得上以后伊维菌素绝对管用，土霉素管用，但是目前可能是青蒿素一剑封喉，绝对管用，它不是一般的管用。
我今天和昨天又再次核实，说青蒿素到目前他们所有的临床观察，给用药的，还有延续吃了无一例死亡，这是国内的咱们的战友绝对告诉我的，所以大家要珍惜青蒿素，青蒿素几乎是解药，但另外的五种解药我们也会拿到。原理差不多，共产党现在是非常的恐惧，从我们直播说到现在对青蒿素的生产、原料配方和青蒿素的研究者，现在马上是控制的，然后是闭嘴，彻底的垄断，这就说明的问题了，但是我必须说战友们，七哥对以上说法不能负任何责任，这完全也是战友们的爆料，把七哥不容易输，也没有任何验证的能力，希望大家自我遵守,自我鉴定,自我判断。
那么再一个就是我说的喜币的配额，有些可能需要战友要取消一些，平衡到国内很多需要的战友们，包括这次最关键的这次解药这件事上，大概涉及到十几个战友，我要给他们一点喜币，咱没有了，只能在战友中平衡了，但是让我感动的是老椅子的，1300把椅子，1170把到现在一直给我回信息，都说什么？不但我的喜币七哥你随便用，所有的投资你都说了算，战友们你们是不懂的，你们不是七哥，你没办法体会七哥这种感动，这就是我们可爱的战友，可爱的新中国人，你感动到鼻子老是..真受不了，这种感动真的受不了，所以说当特别特别感动的时候，那也是一种痛苦。
另外一个就是战友关心我吃安眠药的事，担心我的睡觉..战友们不用担心啊，谢谢你们的关心，七哥这段时间为了解药的事情，为了病毒的事情，为了打疫苗的事情，真的是心里面没有一分钟安心，我就想办法..光说有什么用啊，光爆料有什么用啊，关键是找到解药，找到办法啊，所以在找办法当中是睡不好觉的。
另外一个你你觉得能这个消息，七哥敢说出来，这多大责任啊，要有多大的压力，都想去找解药，都有解药了，共产党早就被消灭了，所以在这种情况下，七哥的这种压力还真不是用语言能形容的，责任和担当真睡不着觉，还有一个就是自从共产党2017年9月11号之后，就是我证庇之后，我的家人跟我都断了联系，家人的被审判、被罚、被虐待，把我定为叛徒、奸臣、民族罪人、特务、叛徒等等等，我没给家人联系过，这种压力是很大的战友门，你们都明白的，没有联系过 ，家人也打疫苗了，是吧，而且家人在国内的这种环境当中，受到各种这种那种的压力，是我跟家人也联系不上，这就是我以往这几年的痛苦之一，七哥没办法给战友说和解释，我相信战友们都明白。对我这种家庭观念那么强的人，给家人也不能联系，还有盘古裕达的同事们也不能联系，疫苗灾难当前、病毒、整个人类的大屠杀当前，七哥你说能睡好觉吗？更睡不好觉，本来就睡不好觉，就更睡不好觉了，但是昨天晚上睡的不错。
所以说兄弟姐妹们，谢谢你们的关心！谢谢你们的担心！但是最重要的事情，我们要灭共，共产党不灭一切都是扯蛋的，啥都没用，必须消灭共产党！消灭共产党靠的是什么？靠的是行动，你说咱们这个青蒿素、伊维菌素、土霉素、阿奇霉素，如果咱们不说，世界谁还敢说呀，今天你看看美国法院已经法官责令医生必须给病人使用伊维菌素，我可以告诉大家，这绝大多数是受我们爆料革命的影响，我们的直播，我们的呐喊，我们跟各界的联系，你看看全世界，没有任何人有机会发出声音使用伊维菌素、阿奇霉素和土霉素，没有，只有GTV，只有G-News,只有盖特，你到任何人讲疫苗讲这东西到YouTube给你删掉，只有我们。
兄弟姐妹们这就是告诉大家的，要珍惜自己，珍惜这个爆料革命，爆料革命的力量有多大？昨天的整个青蒿素全球买断，你说那是100万两千万的战友能做到的吗？是不是？在国内你是三、五百万战友能做到的吗？你没有个五、六千万一个亿是不可能达到这个效果的，所以说战友们，你们知道的战友是极少数的，国内不能说10个亿，5个亿7个亿知道我们爆料革命，跟随爆料革命是绝对有的，长期关注跟随爆料革命的一定是3个亿到5个亿之间，不要看这些被共产党篡改的数字，和YouTube篡改的数字，那都不是真实的。
所以说新中国联邦的兄弟姐妹们，珍惜自己拥有的前所未有的中国人的正义的力量，和这些比亲兄弟姐妹亲爹亲妈还亲的真的兄弟姐们，为了战友不惜一切代价，看我这些以前1000多把椅子..七哥永远不会忘，咱们走着看兄弟姐妹们，七哥拿什么回报你们，不是拿嘴巴，拿行动，走着看，谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1315/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1315/</guid>
      <description>内容梗概:
这么快都9月1号了，兄弟姐妹们啊，刚冲完凉啊，锻炼完健完身，开了6个视频会了已经，你看，所以说，啥都不耽误，结果昨天的歌声啊，我看很多战友反应啊，各种反应都有啊，很感谢啊。谢谢你们的帮助，还有人做成视频，你这太早了，你等着这个唐平妹妹做出来，对吧，结果我把做出来的视频，我就问这个你们七嫂啊，我说这个我要，你们吃饭了没有啊？我问她，thank you，我说你们吃饭了没有啊？然后呢，我儿子我儿子就马上反应啊。爸你不是要给我发那个歌吗？这小兔崽子知道他爹干啥，啊我说怎么说发歌啊，那你就盼我吐是不是，我说好现在这就给你们发个歌。叭（拟声词）我的给发过去了。发过去(&amp;hellip;&amp;hellip;.)反应是! 我们家笨笨和snow听到这歌之后啊，狂咬啊。沧海一声笑，笨笨跟snow就狂叫？，我们笨笨，snow就狂叫，这家伙就知道这是老板老板的声音，老板的声音，太搞笑。一般笨笨跟snow都是有鬼的时候才叫，一般它不叫。然后战友说让他爹听了，他爹说100%的五音不全，这位战友这是亲爹说的话，因为跟你说的是真话，这是亲爹绝对亲爹，说的是真话，一般不说真话，但是昨天喊的很高兴，我本来今天想给你们拿着设备当面录一段。录完感觉不一样。知道吗，战友们你们都要学着录，真好玩，这就是科技，每个人都可以当歌手，这个多棒，G翻身，G翻身，G翻身，G翻身。你说昨天那歌唱的我的天那，对国内共产党比较刺激。头两天一个好莱坞的咱哥们说，miles，你的杀伤力太大了，你的take down cpp在我们那块，每个人都传 take down ccp，全都疯了take down ccp，到处都是。然后他跟那个 larry king很熟，我今早还跟路德先生和科学家还说，那个larry king，你知道，他那个事被揭发出来之后，跟俄罗斯那个黑文贵的事，是他儿子的闺女，还是俩儿子我忘了，全部在一个月以内就死了，你们知道这事吗？亲爱的战友们，你说这路德先生不干正事，老关注那黄色故事，老重磅，这个在美国影响特别大，说伤害郭文贵的人真没好下场，俩孩子，咱不希望啊。larry king完了现在，到哪去没人搭理了就，惨的一塌糊涂，就不在这细说了，你说这晚节不保啊，你说你干这事干嘛？朗姆戴维斯的事大了去了，你等路德，看路德访谈，路德已经掌握了重磅，重磅，看路德访谈吧，接下来重戏早着呢，没人说明白的事，早着呢，早着呢，这事大了去了。
另外一个香港和台湾将有重大进展。刚才咱们秘密翻译组一大早发给我就昨天那个中央电视台北京CCTV那个做的纪录片《蓬佩奥》把蓬佩奥骂惨了，然后加这个字幕太重要了，发到欧洲发到美国去，每个人都是愤怒的秘密，这就秘密翻译组的力量，所以要抓住这个中国的敏感的东西，赶快翻译过来放到gnews，gtv。然后发给我，我发给这些，你们是没有任何机会发给那些人的啊，然后呢，再一个就是你看这个朗姆 戴维斯，larry king的事情没人说重点没人说这是有问题的，一定尽快翻译中文让国内人看到啊，昨天我直播完以后看信息啊。中国就是现在最大的老板之一，大家都知道是谁，。。。。重大麻烦的啊，他女友携他跟他生的这个私生女，然后说， 郭叔叔啊，我们支持你爆料革命，不要把我们跟他们放一起，然后。我提出来，能不能让我们投资5个million啊，500万G翻身，500万G翻身股票是多少钱呢？大概是50块钱50块钱，500万5000万是500块钱。500块钱，我说No，不可以，这是不可以的，很多战友都在包括那个60个退股的那椅子的，60个退股的啊，gtv给你退回去了，你可以跟Sara也可以跟木兰联系，有些已经给你继续下去投资了，有些。
要转到Gclub，你要转到G币，你还是要转到这个GFashion股，你都去跟Sara跟木兰联系好不好？拜托了啊，一个也不能落下你们，一个也不能拿下啊，昨天的歌声是唱的太差了，五音不全，没音那叫，全靠脸皮厚，但是我努力啊，为你而唱啊，希望兄弟姐妹们不要把文贵的这丢人再传播了，停停吧，别再传了，那录完我是英雄，专业人士弄完再唱好吧，一切都是刚刚开始，谢谢兄弟姐妹们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/847/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/847/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月3号12:00 12:00多啊。你咋不报去哪了呀？不好意思报平安了，昨天湿身了都光了，开玩笑开玩笑啊。
这个因为我一直在外面开会，所以说不方便啊，一大早上就是跟人家这个起来开会啊，从6:00一直到现在，还。有好几个会开啊，我们将有战略性的行动，战略性的行动啊，要钓点鱼啊，是不是啊？面对大海你不就等于多不好意思啊，啊，是不是战友们谢谢你们的私信啊关心，香港这个笑。叶凌霄啊，戒烟啊，就是宵夜禁令啊，这是共产党，清水煮青。
要应对香港一大半的财产，交通，各种资源都有控制权，杀人也有理由了，黑夜。等你都回家的时候，那就是杀人更加容易了啊，更好的掩盖了，所以说宵夜是把人家。回家抓人，然后呢掩盖他们即将啊进行的大屠杀啊，大掠夺，还有。
要执行北京的CC的命令，啊，要对香港的四大不要脸的这些人进行再次的威胁。把绝大多数人威胁站到他们这边来，然后再实行全面戒严，全面戒严的时候已经香港很多人下了。是啊，就是下了一大半儿，要跟他们狼狈为奸了，真正的英雄都被抓起来或被杀。拔掉了，然后戒严令就合法掠夺资产，这个分步走啊，事实上就是戒烟。
早在9月1号就戒烟了啊，文哥早就说过，所以说亲爱的兄弟姐妹们，香港同胞们一定要多保重，看上去这是很疯狂。但是这就是上天让他灭亡前他要有的行动，所以亲爱的兄弟姐妹们，一切都是。是刚刚开始啊，香港一定是cb灭亡的第1道大门，文贵先说到这儿，稍后啊。向大家报平安，嗯，下午或者晚上好吧，因为香港我相信还会有重大进展，等有重大进展以后。
大家报平安，谈谈我的感受，希望所有的战友们千万别忘了传播香港危机，真相使我们一切中。重中之重嗯，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/457/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我试试在这里，这个卡不卡，我试试在这里卡不卡啊，战友们好，我是。这个不是直播啊，我试试直播卡不卡，什么情况？第九啊，哈哈哈哈哈。813咱不直播啊，别耽误你们时间，我看着卡不卡，我看卡不卡，逗逗逗逗逗逗9401。
啊，您好，今天纽约很冷很冷似的，特别冷，战友们好，战友们好。好，战友们好啊，我在这看看这个直播卡不卡。所以说还是这个网络呀，有问题，但是呢，核心的问题还是多媒体那个直播的太高清啊，太高清。这是为什么？这里大家卡不卡呢。
可以啊，9988爱你爱你爱维维爱你啊。我是在直播，正在直播啊，你敢说逗逗逗逗逗逗，谢谢，谢谢，谢谢你们。我想念你了，是吧？你看，所以说这个，刚才小哥发信息说，在那不看留言说这个。我没开WiFi是没开WiFi，但这个也没开WiFi呀，对吧，因为我家的WiFi被黑客了，今天已经给黑客干掉好几次了啊。
哎呀，啊。亲爱的战友们不太清晰是吧，你看201698不太清晰，不太清晰咱不说。这个刚才非常抱歉，在那个国媒体的直播呀，嗯，这个太卡让大家听不了，我呢现在马上就是朋友。就来到我家吃午饭，说是午饭加开会啊，午饭加开会，是美国政府的前官员啊，这个。
来到这开会正准备着呢，马上就到了，马上就到了，所以说我就我现在不能讲，我要跟他开完会以后看今天下午啊，小皮匠小皮匠。过15号审批啊，风满楼风，满楼风满楼。啊，哥啊，这个是我们的谁呀？一毛啊故事聚焦不太好，但是我这看特别好，那就是聚焦不好了，怎么回事呢？怎么回事呢？所以说这块不讲了，我下午啊，我现在因为这个美国在政府的前官员那都是来紧急开会啊，紧急开会，开完会以后呢。
我看下午我把其他会改为下午还有两个会，看看能不能这个，马上我再给大家补一下直播刚才的那个。多媒体直播不算数啊，咱接着讲借给马杰克马，刚刚啊到了，这个这个特拉维夫了，以色列非常失落。王岐山正在推销他自己的2025计划，实际上这家伙一箭射几个，搞好私人关系，银行关系，金融关系。保护好自己的财富，包括冠军刘成杰自己家利益，然后想尽一切办法，然后挑拨这个川普总统和以色列人的关系。
然后用以色列在美国的这些利益，还有这些关键人物和权力和能力，资源影响美国大学，太可怕了，但是美国人不是傻子。亲爱的战友们，我现在不能讲了，大家可能听到了，叮铃咣啷都准备了，人马上到了，我今天就这样，我现在已经搞明白了，不是。是还是一个我们的这个国媒体的网络的问题啊，还有一个就是那直播高清晰度太高，但在这里直播呢，大家可能。看明白了，这个清晰度不够清晰了，就说清晰了，我把手机放在别的地方了。
啊，中国知识分子我最不喜欢这么戴的眼镜，我这不是啊，我这是这个，防止这个手机，我昨天晚上看了几个小时。看电脑眼睛都花了，都快受不了了，所以我这是防那个，这个房这个这个电脑的是紫外线的那个那个银色线了。第1次看我妹子好伤心啊，怎么会第1回啊，咱都报了一年多了，亲爱的。该有的，图像有时清楚有什么啊，chrome hearts, chrome heart, 好了，谢谢了，谢谢大家。
怎么今天的是直播到此为止啊，谢谢谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/441/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是10月13号，你们健身了吗？唉呀，从昨天到现在还是很多战友发私信。总是在问我，郭先生为什么他们假疫苗？河北的什么假牛奶啊，只罚300万。整个中心才罚了13个亿，那么为什么他们发的政权啊，这个600亿。
再加180亿的，没收780亿，130亿美元，这是为什么战友们感谢你们的关心。实际答案很简单，就是为国7条说的，因为他们cp他们是黑社会，咱们的国家已经。自己被人家给这些流氓给绑架了，他是黑社会，他没有法律，他只有嘿嘿，谢谢你们的关心，一切都是。刚刚。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年10月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/428/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/428/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，你们健身了吗？这是10月5号，文贵，在健身中。爱哈哈昨天是神奇的，一天还放了一天了，大家都很高兴，但是亲爱的战友们，我们。哎呀，还有很远的距离，还有更多的凶险，亲爱的战友们，在任何情况下都要注意自己的安全，在自己的安全的情况下。
在不影响家人的情况下，再传播文贵的爆料，这是唯一一位希望你们能做的，而且是安全的情况下做的，而且。他的战友吗？现在到过的内部已经是不堪一击，大家不要以身冒险，我们追求的喜马拉雅目标。一定会实现，但是我不需要任何战友为此付出，一切都是刚刚开始，谢谢亲爱的战友们，谢谢你们。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/321/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/321/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
阿兆言先生大家好，吴教授，郝正宏先生好爱呀，还有我们这个美东的兄弟姐妹们好啊，谢谢你们，我非常的感动，因为从。昨天到现在就是全世界的，特别是国内的吧，就王健之死吧，很多人就是引起了巨大的震动，因为真正的关注。最爆料的有些敏感的事情他们不会忘记的，因为在2017年4月19号这个龚小夏女士采访我之前还有。
我和东方先生他们都相继的问了，关于海航我怎么看呢，因为当时他完全不知道，我说这俩人一定是恨死啊不得。非正常死亡，按照共产党的逻辑呢，绝不能把你关到监狱去，又关到监狱，你也有可能泄露在一个也容易被这个。对手控制在一个这么多海外的这个常委的孩子照顾呢，都是这个王建亲自安排的，海外的账号都是他亲自安排。他都是账号使用的见证人和担保人，鉴于以上的信息他俩都不能得好死，这两个口要做成一个常委在。
也是个麻烦，还有一个更重要的在西方国际社会逐渐关注海航，而且就在美国已经开始准备把海航列为下一个。重大的一个这个所谓代表共产党在海外有非法间谍活动的，也就是非法代理人怎么列入名单的之前就这几天。让王健啊，就这么恨死了啊，才那么低的地方哪有什么十几米啊，那很那个那个教堂我去过n次啊，那个地方非常有意思。网易查不可能的，把这个在美国公布之前让它死，就是让在西方的常委的孩子的资产和非法的活动。
和巨额的财富啊，无从查证啊，也不能没收啊，这是西方法律，就是没有当事人，或者这样的情况下缺证据下，你很难没收他的。实践王王健之死对共产党的盗国贼，保护了可能是万亿资产，保护的是几百个上千个高管。那么和陈峰之间的较量，他俩已经是打破了一切了啊，那么晨风也希望他死，那么王岐山呢，还有刘成杰他爹更喜欢。在国内和大环境上这么不利的情况下，当然需要的是这个事情让国内的企业家和党内的所有和盗国贼。
和这些流氓啊，土匪团们抱在一起的人，他们感到了唇亡齿寒了，害怕了，这就是我们爆料革命的胜利，要经过时间验证。适时把所有我们担心的安全和恐惧，让盗国贼也能感受到，然后和我们站在一起，灭掉那一小撮人。我们爱中国人，爱中国反对极少数盗国贼党借绑架我们的同胞，绑架这个国家，这是我们永远不变的目标。兄弟姐妹们，接下来的好处是更多，接下来你会看到西方政府一个一个的把中国的几个企业，我现在跟你们说不会低于32个企业啊，中国的。
不会第32个企业会让他们灭顶之灾啊，而且是超出你想象的那么这些海航啊CT呀，都是一个刚刚开始。谢谢所有的人对我的支持，我们用事实说了算，陈峰还有王建，关键是这些天美国马上就要宣布海航列为调查对象啊。还有一个关键是他们在海外的这些活动，很多国家都要调查，再加上这些常委们现任常委们和上任常委的这种复杂的关系。王岐山和孟建柱啊，让他们干了那么多，是在关键的时刻，把两个口变成一个口了啊，而且呢现在这个。
叔叔啊，因为人毕竟死了吗？中国文化王见死者为大，我们不对个人搞攻击，但是呢，这个事儿呢，咱不能在这块儿不说啊。我在考虑怎么说，所以呢，希望大家呢，这个都是慢慢等待太多人关心了，我这会儿信息都满了，每个人都让我出来说说。然后特别是国家各大媒体，反而这时候我不想说，因为我不想让，感觉到人死了，我们姓高，这个这个。兴高采烈的欢迎自己充宝石啊，这个这个不好这个不好，这不符合中不倒的官啊，所以说呢，我那暂时先不说看看。
再讲吧，好不好，嗯，大家的关心和大家的这个想知道事情真相，想听我观点的心情，我可以理解啊。我不能这个不能做太过分的事情啊，这个时候人家家人在悲痛之中啊，我们不能这个做让中国人感觉到这个太low的人。咱毕竟跟盗国贼不一样，这个最关键的是王健的死是在关键的时候，就是美国马上要全面开个欧洲。多国开始全面的正式的调查还行，这个海航的海外资产刚刚的进行了一次新的转移之后，而且。
国内某常委向党内提出，要将海外所有的和海航有关的资产进行调查之际啊。这个又加上咱们这个国内的这个现在汇率外汇啊，大便股市大变，海航即将崩盘之际。这时候找了这么一个替罪羊啊，找了这么一个人，疯掉了一个关键的口啊，这个死无对证，而且能既能挡住西方。他的调查还能将过去的事情瞒天过海，更重要的事情把党内的怀疑调查马上停止，然后中国人。
那骨子里边死者为大啊，都会尊重王健先生，这样的情况下呢，就会使现在一个巨大的危机而变为变为他们的机会。这是乌托邦共产党历史以来，在任何事情面对问题的时候都说要辩证的看啊，变为危机啊，变啥叫变危为机啊？就是把他的危机啊，利用这种不择手段的手段啊，就是超越了法律和人性道德的手段，然后呢来一个角色。这就是今天杀人灭口，然后把微店为基啊，这是一直以来6次文化大革命，他都把微店喂鸡了，每次辩。
最危机的时候把为转嫁给第三方或者老百姓和善良的一方，然后变成了他们的机会，因为他敢杀人。无底线甘无法律，这又是一次的，把他们的微变成了它们的积威，给了王健先生，给了王建先生的家人，我相信啊。未来的中国海航集团多个集团被这个下步要这个整治西方，国际社会调查集团很多老板。都会不正常死亡，看看过去的王全璋，看看中国的张宏堡，凡是只要是跟共产党作对的都不正常，死都不能正常。
然后最后都认为自然是接下来大外宣就是全面的宣传啊，这是正常的那个教堂，我去过很多次，那个教堂绝不可能在。墙上摔死人啊，我可以当场试100次，如果有人愿意的话，我可以跟大家去表演表演啊，把我双手给我绑上，我从网上也跳看能摔死我旁边世勋。你炒的最好的地方，草地旁边的这个，整个感觉环境别说摔死人了，我就说商人都很难，我真佩服了这回这个国家。到过人们联合起来，我认为是王岐山和孟建柱联合起来用了中国最高级的一种药，那就是说吃中药可以控制你的情绪啊，然后让你在。
定的地方在指定的地方擦擦，这叫摔死啊，也可以说是定点让你死，太厉害了，这方面玩假的玩狠呢。他们是高人必须小心啊，这就是盗国贼的阴险和我们必须防范的好人应该要知道的真相。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/259/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，
我在华盛顿，看过纸牌屋的人就知道我在哪儿哈。我的背后就是白宫，昨天到了了华盛顿去赏了了樱，昨天是最好的日子，赏樱，人太多了了，然后晚上又赏了了夜樱，晚上的夜樱非常的漂亮阿。
今天早上起大早，我又去看了了一下，哇，人不不多了了，太美了了，转了了一圈，非常的感动，我这次到华盛顿呢，主要是要和相关的部门和人开几个会，还是打击盗国贼的事，在这不不方便便说，未来大家会知道的。
昨天在来的时候，哎哟发现华盛顿战友们太多了了，我走到任何地方都能认识到好多我们的战友们对
我喊一切都是刚刚开始，特别温馨，特别热情，让我极为感动，还有昨天在洗手间里里边对我喊“一切都是刚刚开始”的，我说别在洗手间喊，咱不不在一切刚刚开始在洗手间，咱到外边去，谢谢这些朋友们，谢谢你们的鼓励和支持，包括今天上午，这么多人对我说出这么多热心和真诚感动的话，你们的热泪就是我努力力的方向，是我努力力的原因。
在华盛顿非常非常的开心，最近基本上很少睡觉，大家看我的眼袋啊，现在老老大了了，真感觉到，真是老老得很快啊，但是为了了我们打击盗国贼，为了了我们的喜马拉雅，我觉得是值得的，我最不不喜欢别人嫌老老啊，头发白，人要是随着时间的推移，人不不老老，头发不不白，你成妖精了了。咱不不能像中南海那坐在主席台上的人，头发是假的，啥都是假的，煮熟的鸭子，啥都不不硬，就是嘴硬，哪儿都是软的，咱不不能学他，咱接受这些自然现象，反而享受在其中。
在到达华盛顿两天的时间里里，感受迫切的是中国话题的热，和打击盗国贼这个话题的大家的敏感度和认识完全和过去不不一样，和我上次来大不不一样，可以说今天是大街小巷，任何人无不不谈中国话题，还有一个就是，打击盗国贼，一切都是刚刚开始，成了了耳熟能详的热点话题，这说明文贵的打击盗国贼经历了了一年年多的考验，得到了了绝大多数人的支持，而且现在大家都是相信，支持还有信心。
尊敬的战友们，我想说的另外两个问题是，第一个我和有关部门见面以后，我深刻的感受到我们华人在西方的生活一定要守法，过去打着各种组织名义，幌子，在西方骗取各种经费，民运经费的美国人一定不不会和你拉倒的，一定会和你算，包括到这儿来踩着美国的船，在中国捞着人民的钱，在这块招摇撞骗，什什么领导来了了举举旗，花花钱，然后还打击民运异见份子，干着这些伤天害理理的事情，一定不不会拉倒的，所以到美国来学习的孩子们，别带着另外的任务，到美国来定居的人要爱这个国家，忠于这个国家，同时不不能伤害这个国家，这是根本，否则事儿会非常的大，未来你们会越来越明白，包括那搞假政庇，假律律师的，和盗国贼勾结的，还有某个律律师，头两天，我才知道，他回到国内去和中国的高院，法院陷害文贵的，还给文贵要求送达通知的，那些律律师们，你们未来的日子太难过了了。
第二个，所有的战友们，我想告诉大家的事情，我们一定要记住，现在盗国贼们在全世界各地在分化我们所有的战友们，大家看到了了我的照片，我和杨建利利先生今天早晨一起去看的樱花，特别特别的漂亮，我们很多人，因为大家很清楚，哪有一个像杨建利利这样先生，蹲了了 5年年监狱，一个哈佛的博士，他随随便便便便出去打份工都是几十万美元，但是一直那么多年年来，他都一直致力力于中国的民主法治自由，在联合国的演讲，包括对六四所做的各种事情，样样都可查可证，他不不是口炮党，所以说反对任何真正的民主，民运人士的，战友们，那是在利利用我们，那是我们的敌人，我们应该是辨明是非，识别善恶，这才配做的起喜马拉雅的人，否则连我们的战友天天纠缠其中，我们好坏不不分，还了了得了了吗，
现在盗国贼们分化我们海外的战友们和打击真正的民主民运人士的这种手段，必须要被我们看清也不不要被利利用，过去这半年年，我们被利利用瓦解的太多了了，我们必须收手，必须警惕，接下来我们大家将面临更更多的挑战，也会有更更多的收获，意想不不到的收获，盗国贼的日子不不远了了，也不不多了了，盗国贼的未来实在不不妙，我们的未来实在美好，一切都是刚刚开
始。该我们赢了了，谢谢，
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月20日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/237/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/237/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
我一直在跟律师们开会，我们今天刚刚完成了起诉三个人。这三个人，一个是爱思考的那个人，第二个人，对不起了是一位女士，爱当猴子的，另外一位是爱吸毒的，在加州的。开会开得我是相当得兴奋，因为我们这个调查团队对前期的他们的背景情况调查，做得非常之好，对这个起诉非常的充满了信心。
另外一个，很多战友们给我发来了信息说李洪宽在哪呢，然后让我给他送起诉书、法院通知。实际上，很多战友我想给大家说：谢谢你们，非常感谢！因为咱们不需要追着他去给他送去，这是一个误解，所有搞追着人家送的人都是玩人的、骗人的，这是根本就没有的事，因为美国的法律 （规定）只要是给你寄出你登记过的有效地址就视同为送达；
第2个，大家要记住，现在很多的州已经是合法的，叫做现在的“社交媒体送达”，也视为有效送达—比如说你的有效Twitter你认证过了，或者是法官认为这Twitter就是你的，他发给你了就等于送达了，还有Email，（法官）认为这个Email是你的，就等于发给你了， 如果你不打开你不看，或者寄给你你不看，法官到最后的时候就作为缺席判决，那不就是太好了嘛，是不是？
所以战友们，千万别被咱们所谓的那些招摇撞骗的人搞得乱七八糟的，不要担心这个问题，不存在不送达（的问题）。 这么大的美国说我如果送不达这个人，就不起诉了？哪有这种笑话，不可能的，这么多的战友都是学法律的，不存在那个问题。
另外一个，我们告了这三个人以后，我们还告了另外三个人，是在加拿大的，说是在什么黄河边上，黄河边上，这回可能不是在黄河边上了，可能是在黄池边上了，黄池边上了。因为加拿大和美国的法律问题，我们做了很多的事情，还有把现金押在保证金账号，然后起诉他们了。
咱们现在不要学那些口炮党天天喊“DiaDiaDia”（挥拳状），能做什么呀？就是我说的，那些盗国贼全身哪都不硬了，就剩嘴硬，原来手还硬，现在只剩嘴硬了。所以说不能学他们，要行动，你有本事到法院说去。
另外一个，对吴征的起诉。这吴征竟然回复说我压根儿就不住纽约了，我是美国的公民但我不住在纽约了，你说耍赖皮吧？所以说陈军同志说“吴征大不了不回美国嘛”，你说叫陈军先生那么爱思考的人，你就替吴征想得那么周到？他的弟弟就能把他的生意打理好？
结果今天我们的律师说他回不回来都是一样的 ，（因为）州法律和联邦法律（是）两回事，你不回来（就是）缺席判决。很简单，你有种别回来，有种别回来，你涉嫌的犯罪，你在这个地方你就得要面对法律的审判，你以为拿了美国的护照了，有时候要美国的护照来保护你，但是想跑的时候你就不认了，可能吗？所以说战友们，不要受他们这表演的蛊惑，那都是玩得假的。
另外一个，今天我想给战友们报告的一个事情……这事我就别说了。我想到这的时候，我不是在这块（表演），刚才就在这里我的律师说：你千万别，这事别在视频里面说。我们有个好消息，好消息（是）有一个事咱赢了，过两天有些报纸登了再说吧。
另外一个，我想说国内的战友们，我再次恳请大家，郭媒体现在很多是骇客的问题，当然也有我们自己设计的问题，我们现在很快就要让它变得更好，但是我要给大家说的事是任何人注册的时候不要留任何的信息；
而且我可以向大家说，负责任地说：有的人只要你自己不要把你的信息发出去，除非你自己愿意，不可能在这里获得你的信息。所以说有些国内的朋友说“因为我上郭媒体会怎么样”，那一定是骗人的，包括那个何频先生，假何频账号说郭文贵的媒体—郭媒体是钓鱼网站，那一定是假何频，肯定不是真何频。
我再次说，我还是希望所有的战友们不要去攻击何频先生，不要攻击明镜，没用；但是陈思考跟何频没有关系，跟这个明镜没有关系，这是何频先生自己说的。未来会有人能证明陈思考—陈军先生和何频、和明镜有没有关系，有没有股权（关系）。
什么都可以接受，但是被骗不可以被接受，被耍弄不可以被接受；而且更重要的事情，不能瞪着眼撒弥天大谎，还要让说我爱你，这是不可以的 。那么我再次向大家重申：郭媒体注册的时候不要放个人信息，然后你也不要去暴露自己的个人信息，（就）是绝对安全的。
另外一个，希望大家要记住的：我们靠行动，行动才是实现我们喜马拉雅最重要的手段。盗国贼们，不要听他们喊口号 ，离开他的家门，离开中国，飞机只要一起飞到外边马上变了一个人，说的那个话、办的那个事都不一样。
盗国贼的后花园在国外，盗国贼的资产在国外，真相也在国外，他在里边是演戏，到了外边他就做他自己了，别听他们说什么、要看他们做什么。海外这些私生子女就是他们真正的真相，他们移民、家人所持的护照就是他们内心的真实想法。
接下来，我们开始要爆贯君、刘呈杰、刘桐，到底他爹他妈、他姐姐、家人都是谁？咱慢慢来。
一切都是刚刚开始！谢谢所有的战友们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/140/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/140/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
服务。这个不看，这个不看。11刚才说那个。
卡啊我这个好。刚才在那边大概还欠了那边卡，清楚了来了，你说咱们是微友们，网友。我们多好，咱们走到哪都在一起啊，幸福啊，文贵赶集呀，太幸福了。大家好，大家好呀，七哥好七哥。
谢谢谢谢。大家好大家好哇，前面塞车太疯狂了。哦前面塞车，我现在要去吃个晚餐呢，这个音乐party啊今天。
这个这个在车上做了一个凯迪拉克的一个特别的车特别多。嗯，但是锦衣卫警察先生开的啊，啊。我们然后呢，还有两台路虎加长版的路。塞车塞得一塌糊涂啊，一塌糊涂一塌糊涂啊，我说。
几天哪，这每天都开会啊，然后还老吃好多东西，今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我偷拍我呀。这个这个那个那个专门还把我偷拍我的，还放到网上去了还给他，还放网上去了，一直跟着。很有意思，但是那是善意的啊，不是恶意的，不是恶意的，这个我们警察上去确认确认，确实就是就是。没什么恶意没什么恶意，一直想直播啊，各位网友们分享分享。
你看着大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么乱七八糟的人。录录像，胡说八道了，又在这胡说八道造谣了，哎呀，说实在话。过的太好了，不好意思给大家分享，有时候毕竟员工们家人都受折磨，你说我还过那么好的日子，那不好，可是呢。
那我要不高兴，那不知道过得更开心嘛，对不对啊？那是不行的，对不对？所以说我还得开心啊，不能不给。一样，但是呢，这也太开心了也不行，所以很矛盾呢，很想见网友啊。嗯，实际上这些天来对我们来讲是特别好的事儿啊，因为我们也正在解决这一系列的问题。系列的问题，这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊，谢谢啊，谢谢您支持，谢谢。
哎呀，着啥急啊，人家这几十年的啥都没折腾出来，咱再吃都几个月是不是，千万别上人家当了。高喊反息说我不反习就炸锅的食之源子，这点小猫腻还看不出来吗？原则就是。利用此缘由就是饭锅砸锅啊，就是盗国贼的兵啊，就是那被兰陵王的人别上当，别跟他们走。我玩这套东西差太远了，过两天那个有时间了，我给你们说说，跟这些企业背后找工会的人。
这些人的这些背景啊，我有时间好好说说，你像那个唐柏桥先生，我一直就是他说的，我们不在工厂和工厂。不公的，最近我看他跟我的很厉害啊，公开说了胡说八道，说我这个满嘴这个生殖器。你没听说过讲过一次生殖器吗？有说过一次光棍消失在江湖啊，这种谎言都说的出来，实际上他那点猫腻。也就是说江湖上的小骗子啊，哎哟，真是，跟那个吴铮是1号的片子，还得拉着老婆在外面行骗。
而现在这个行骗的手段很低级很低级，过两天我把他当初想干啥想做什么，我给你公布出来。哎哟，我从开始她上次支持我，我受到他的这个负担啊，影响太严重了，太多。我有的因为我这个跟他不断开，跟我闹矛盾啊，太多太多了，受到的这种事得抓牢，但我这人讲义气。气压，我讲一些，唉，就这就这人也交不出来，他成天骗钱吗？一天就跟这个打那个打的呀，我到时候。
放出来听听，在车上呢，我去告这个告那个去，你告谁去呀？你你付得起律师费问你。哎呀，在那瞎忽悠，但是这种人也能在在海外江湖上号称一拨，我说没有。他就没有传播学选不上，选不上总统了，好像穿普通的了，他就不能活似的，他还介绍人呢，说。那个花钱帮我去川普总统的给说情的，这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了，大家想想也不觉得，现在听起来。
我给你介绍还差不多，那个时候我还不知道，我是马拉给我的会员呢，咱们神经啊，他不神经。病了，看来他这种是骗的手段，这种诈骗的手段和这种女骗女成功铝片。这个驴友这个这个得意的劲儿从来不改，所以说这个人是个大骗子，专业的骗，这个人是。这也有大问题的大问题，你说我给他脸吧，哎，我本来是这个，唉，为这个不折腾他。
但是我最近我看他回来了，他回来了，过两天咱们说，他说的是，感谢所有人为我六哥这个祈祷，我非常感谢，越是这样。这时候呢，我越不能被他们给吓倒，哎呀，不能被他们说，唉呀，光柜子那哭鼻子抹眼泪的我抹眼泪有用吗？我哭了。你的有用吗？痛苦有用吗？我们老郭家的男人都是汉子，他姓郭，他是光棍的家人，他就能顶得住啊，他必须在。而且大家都有心理准备，我的员工也都有心理准备，他们折腾让他们折腾啊。
他能把它们给炖了吗？他能把它们给炖了吗？汤喝吗？我谅他们也不敢，他要敢来。灭亡之时，大家别着急啊，接下来很多事情大家都会看到，盗国贼啊，他们的嚣张。那不可能永远得逞，不可能，我就不想说那些什么过激的话了。他们小瞧了郭文贵，我在9月以前两三年前没爆料的时候，我告诉他们，别以为你手里边有个什么道歉。
来的国家机器就能把郭文贵怎么样，那怎么可能啊，怎么可能？所以说，他没把我怎么样对吧？而且他也没想到我们9个月爆料爆成这个样子，接下来我们能做什么绝对会超出他们的想象，叫他们折腾。大家一定要记住什么时候不能咱们都是都是对的，也不可能咱老赢啊，不可能咱姥爷咱也得允许。敌人啊这个营接受别人赢别人的赢就让我们更强壮，然后改变我们的缺点不是坏事。
HP电视开始了吗？采访的时候。因为我答应过他，因为几家电视采访啊，后来我答应她先让她采访。是媒体还要采访啊，这个但是我答应先让他做完，我在接受采访，既然大家会看到很多很多的。等到我3月份开始爆料之啊，你们记住，这个一定会让你们看到不同的爆料的情况。
要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，阿战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西。转移到国人视线的一个成功的案例，我确实订了林肯中心的会议厅，我确实有准备。是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的定义，定想尽各种办法和媒体。你咋不用参加我的记者招待会，恰恰成就了我，接下来咱再爆料的时候一定也是这个结果啊，大家记住一定也是这结果啊。
我快到了，我快到了啊，这个最近我看的这个唐柏桥出来说这个话，他简直是闷死了。写良心了，人家那个赖建平先生人家给他管管帐，你报个机票还要拿发票，天哪这什么天。这里没有啊，这个唐柏桥这个人那简直是这个人太坏了，头上长脓，地上长这脚上长疮的人看。他怎么不说话呀？我文贵旁边的一个随便一个人，一天挣的钱够他活一年的，我们这两天旁边的几个孩子买了。
做股票都赚了七八十万美元都赚了大钱了，是不是？骗了这个骗那个，很多人给了我很多，我从来没有说过，你看看吧这个。我跟你说，他不遭受点挫折，他就不知道天高地厚的，他不知道天高地厚，给他弄一下，大家拭目以待吧。快到了，我一会就下高速了，下高速了，参加party去啦，亲爱的网友们，谢谢你们的关心，谢谢啦，我先挂了啊。
谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但是大家要一起坚强，一起坚强啊，大家先看看hbo这个电视节目。刚才我收到信息说豆豆回来了，我在找豆豆去，豆豆在哪啊？我都推着都完全看不了，今天又到期了，又给我来个。耍流氓就耍流氓啊，瞧这真是1号的那个啊，太有意思了，这只能让我们越来越坚强。只能让我们越来越坚定，文贵在准备了一场大戏啊，准备了一场大戏，大家拭目以待啊，这个咱们。
5个月了下场戏，大家想想会怎么样在准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏啊，谢谢所有。谢谢，我挂了啊，谢谢，我先离线了，非常感谢，非常感谢，我先结束直播了，谢谢。说。嗯。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年11月15日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/138/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/138/</guid>
      <description>内容梗概:
喔&amp;hellip;这个不卡，这个不卡，嘿&amp;hellip;大家好！这个不卡，刚才试那个卡。哇&amp;hellip;这个好，这个好！刚才在那边大家还见了啊，那边卡啊。清楚了，来了。你说咱们这推友们，网友们多好！咱们走到哪都在一起啊！幸福啊！文贵感激啊，太幸福了！大家好，大家好！叫文贵兄，七哥好，谢谢！大家好！前面塞车太疯狂了。我现在去吃个晚餐，音乐聚会，今天音乐聚会有很多歌星，音乐家，还有踢踏舞和我喜欢的爵士音乐舞的重要人士在车上。
坐着一辆卡迪拉克的特别的车，是一位警察先生开的，还有两台路虎，加长版的路虎。塞车塞的一塌糊涂。我这几天每天都开会，还老吃好多东西。今天吃特别棒的海鲜，还有人跟我偷拍我，专门还把偷怕我的放到网上去了。这个一直跟着，很有意思，但是是善意的不是恶意的。我们的警察还上去确认确认，确实就是知道文贵的人，没什么恶意。
一直想直播。嗯，想和微友们、网友们分享分享着几天的事儿。啊，呵呵呵。哎呀，真是想你们，别着急啊。咱们很快就有咱自己的平台啦。你看着，大家看着啊，这折腾折腾挺好，让那些什么癞蛤蟆啊，什么什么烂七八糟的人都露露馅儿，群里有一帮人在那块儿喊：“你看又瞪眼胡说八道了，又在那儿胡说八道造谣了。”哎呀，说实在话，文贵这日子过得太好了，都不太好意思给大家分享。有时候毕竟嘛，员工、家人都受折磨，你说吧我还过这么好的日子，那不好。可是呢，那我要不高兴了，那不是盗国贼更更开心吗，对不对呀。那是不行的。对不对？所以说我还是得开心啊，呃，不能不开心啊，但是呢，这太开心了也不行，随意很矛盾啊。
很想念网友啊，呃实际上这十几天来对我们来讲是特别好的事儿，因为我们也正在解决这一系列的问题，一系列的问题。这一系列的问题解决了，就是新的时代了啊。谢谢啊，谢谢您的支持，谢谢。哎呀，着啥急啊，人家折腾了几十年啥都没折腾出来，咱这折腾几个月，是不是。千万别上人家的当，现在什么高喊反习，说我不反习就就砸锅（郭）的，实质原则——这点小猫腻儿咱看不出来吗？原则就是就是反郭！利用此原由就是反郭、砸郭，就是盗国贼的兵。嗯，就是那被“蓝金黄”的人，别上那当，别跟他们走。跟我玩这套东西，差太远了。
过两天儿这个有时间了，我跟你们说说跟这些背后倒郭文贵的这些人的这些背景啊，我有时间好好说说。你（看）像这个唐柏桥先生，我一直——就是他说的我们不在公共场合攻他，不攻他。但是呢最近我看他在攻我得很厉害啊，还公开得说了，瞪眼胡说八道：说我这个满嘴这个生殖器。你们听说过我讲过一次生殖器吗？有说过一次，郭文贵(就)消失在江湖。这种谎言都说得出来，实际上他那点儿猫腻儿也就是说江湖上的小骗子，啊。哎哟，真是！跟那个吴征是一号的。骗吧还拉着个老婆在外面行骗。而且呢这个行骗的手段很低级，很低级。过两天儿我把他当初想干啥，想做什么我给你们公布出来。
哎，我从开始，他上推支持我，我受到他的这个…负担，影响，太严重了！ 太多朋友都因为我跟他不断开跟我闹矛盾。啊，太多太多了！受到的这种“吃得瓜落”…但我这人讲义气啊！我讲义气啊。唉，就这，就这人也交不出来。他成天骗钱吧，一天天地跟这个打那个打的。哎呀，我到时候放出来他的Whatsapp，你们听听。动不动“我现在车上哪！我告这个去，我告那个去…” 你告谁去呀你？你付得起律师费吗你？哎呀，在那儿瞎忽悠！但是这种人也能在海外江湖上号称一波儿。哎呀他在Whatsapp中说没有他就没有川普似的，选不上总统了，好像川普总统离了他就不能活似的。他还介绍人哪！说要这个这个花钱帮我到川普总统那儿给说情去。
这是几个月以前的事儿了啊，五六个月以前的事儿了。大家想想，你不觉得听起来是荒唐事儿么？给我介绍川普总统？我给你介绍还差不多！那时候他还不知道我是马拉哥的会员呢。咱们神经吗？那不神经吗？看来他这种施骗的手段和这种诈骗的手段，和这种屡骗屡成功，和屡骗和屡有得意的这劲儿从来不改。所以说这个人是个大骗子，专业的骗子。这个人是有大问题的，大问题的。你说我给他脸吧？我本来是这个…唉，为这个不折腾他，但是我最近看到他胡来了，他胡来了。过两天咱们说道说道这事儿。
感谢所有人为我六哥祈祷。 我非常感谢！呃，越是这个时候呢，我越不能被他们给吓倒，也不能被他们说：“唉，郭文贵那哭鼻子抹眼泪的。”我抹眼泪有用么？我哭鼻子有用么？痛哭有用么？我们老郭家的男人都是汉子。他姓郭，他是郭文贵的家人，他真能顶得住。他必须这样。而且大家都有心理准备。我的员工也都有心理准备。他们折腾吧，让他们折腾。他还能把他们给炖了吗？他还能把他们给炖了吗？还能真给我碗汤喝吗？呵呵，我谅他们也不敢。他要敢了也是他灭亡之时。
大家别着急，接下来很多事情大家会看到。呃，盗国贼，啊，他们的嚣张，那不可能永远得逞，不可能。我就不想说那些太过激的话了。他们小瞧了郭文贵。我在九个月以前，两三年前，没爆料的时候，我告诉他们：“别以为你手里边有什么盗窃来的国家机器就能把郭文贵怎么样。”那怎么可能呢？所以说，他没把我怎么样，对吧？（笑） 而且他也没想到咱们九个月的爆料爆成这个样子。接下来我们能做什么绝对能超出他们的想象。叫他们折腾。大家一定要记住，什么时候咱们不能总是都是对的，也不可能咱老赢。不可能咱老赢。咱也得允许别人赢，接受别人赢。别人的赢就能让我们更强壮，然后改变我们的缺点。不是坏事儿！
HBO电视开始了吗？谢谢啊！这个HBO那天采访的时候，
HBO 采访的时候因为我答应过他，因为几家电视采访，后来我答应他了，先让他采访，结果就采访了，接下来还有几家电视媒体还要采访，但是我答应先让他们播完我再接受采访，接下来大家会看到很多很多的。我再说一遍，等到我三月份开始爆料之日，你们记住，一定会让你们看到不同爆料的情况。当初我要开全球发布会的时候，其中就有战略的安排，实现全球发布会是一个指东打西，转移盗国贼视线的成功案例。我确实订了林肯中心的会议厅，我确实是有准备，但是让他们转移了精力，想尽办法去消磨掉了我的那个会议厅的预订，想尽各种办法和媒体打招呼不让媒体参加我的记者招待会，恰恰成就了我， 接下来咱爆料的时候一定也是这结果。大家记住，一定也是这结果。
最近我看到唐柏桥出来说这个话，这简直是蒙了良心了。人家赖建平先生给他管管账管成那样，报销个机票还要人家拿发票，天啊，这还有天理没有啊，这个唐柏桥这个人太坏了，这头上长脓，脚上长疮的人怎么配给文贵说话啊。我文贵旁边随便一个人一天挣的钱够他活一年的。我们这两天旁边几个孩子买了股票，都赚了七八十万美元，赚了大钱了，是不是？你就为了两三万块钱骗了这个骗那个，很多人给了我他很多料，我从来没往外说过，嘿这两天他还上脸了。 这个人啊不遭受点挫折他是不知道天高地厚的，等着文贵看见了弄一下啊，拭目以待吧。我这儿快到了，快下高速了，参加party去了。
亲爱的网友们，谢谢你们的关心，挂了啊，谢谢你们的关心，谢谢你们关心我的家人，我的哥哥，但大家要一起坚强。 大家先看看HBO这个电视节目。 刚刚听说痘痘回来了， 我得找痘痘去，痘痘在哪儿啊？ 我的推特完全看不了，今天又到期了又给我来个6天23小时， 耍流氓呢，这和唐柏桥真是一号的。太有意思了，这只能让我们越来越坚强，只能让我们越来越坚定。文贵在准备一场大戏，大家拭目以待啊，咱们练了九个月了，下场戏大家想想会怎么样，再准备一场大戏，大家做好心理准备，练好心脏吧，谢谢所有的网友们谢谢啊，我挂了啊，我先离线了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
