<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>好莱坞 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A5%BD%E8%8E%B1%E5%9D%9E/</link>
    <description>Recent content in 好莱坞 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A5%BD%E8%8E%B1%E5%9D%9E/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1892/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1892/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？兄弟姐妹们好，这一晃已经8月2号了。
北戴河这几天就要开大会了，听说前所未有的戒备，越野部队、炮兵、装甲兵都上了。不但如此，在木墟地、西山、玉泉山都布置了重兵。这是啥问题呢？想火拼？想干嘛？更夸张的是大家看到了现在金融市场什么情况？国内和香港目前排在前500的公司大概300家左右，也就是70%左右等待着银行的清算和查封。各大银行的很多行长、副行长，抓业务的行长，要么请假，要么装病，甚至有人说自己染上病毒了。开假病毒证明被中纪委查出来了。为什么？银行要么要钱，要么被查封，行长哪个不吃回扣啊？互相咬。现在共产党的中南坑党内斗争互相咬，企业家与银行间互相咬，谁都想利用中纪委，谁都想利用政法委。这次中南坑大战，8月份的北戴河之战，最核心的斗争就是政法委和中纪委，还有管金融的。热闹了！
而且现在美国态度越来越硬，病毒溯源的问题已经不仅仅是美国想查，欧洲也想查。日本奥运会还没完已经传递了强大的信息 — 病毒不那么简单，为什么和世界的政治敏感事件和地区经济问题紧紧联系在一起？言外之意：有人操纵！兄弟姐妹们，现在前所未有的大家能看到“以毒灭共，以钱灭共，以共灭共，以美灭共”到了大会师和全球“自动灭共”的时刻。
华尔街，好莱坞多少人联系我？这几天7哥成了忙活人了，都请教7哥 — 因为7哥不收费是吧？“为什么……？”太多“为什么”了。华尔街、好莱坞、美国和欧洲贪婪的资本家们，他们将付出多少代价？每一个“为什么”的背后将有多少代价？Elon Musk把房子卖掉了，美国将有一个新的建筑业的大革命 — 新材料，新形式，5%～10%的成本就可以盖一个一模一样的的房子，而且比现在的传统房子还要安全，成本更低。更安全、更坚固、而且更快，所以房地产肯定出问题。美国的经济出问题第一是房地产，然后股市，然后大宗商品。
Elon Musk把房子卖了，住个5万美金的临时房。那个临时房未来就是他要发展的方向 — 建筑业的Tesla，他已经准备好了。为什么搞虚拟货币呢？他知道世界所有的主权货币都将崩跌、崩塌或贬值，所以他搞虚拟货币、区块链。推特的老板杰克，杰克几百亿买了澳大利亚的一个所谓的货币交易公司，支付系统。大家都看到了H-Pay的支付系统执照就「注册」在澳大利亚。兄弟姐妹们：这就叫事业。很多战友们看到了共产党这一波对爆料革命G系列的攻击，因为它恐惧。它咋不攻击夏业良、郭宝胜啊？大家总没有看明白这里面玄妙。
关于G系列的价值、愿景，我等它造谣造够了，故事编完了，7哥来一个大直播。告诉大家G系列的价值在哪儿？昨天晚上我和工程师团队开会，竟然发现我们工程师团队也不知道咋回事 — 让我很惊讶。但我就是要等共产党把瞎话编完了，攻击完了，让它把恐惧全用完了，让它利用G系列贪污完了，让它因为G系列把我们现有内部的不坚定者全部清洗完，7哥再站出来说说什么叫G系列的价值，G系列的价值在哪儿？好吧？
大家会看到，随着爆料革命和新中国联邦往前的进展，飞速的进展，势不可挡的胜利。随着共产党的疯狂，共产党有可能对台湾的动作和共产党在香港埋下的祸根和共产党释放的病毒和正在准备释放的病毒，和全人类面对的病毒变异和强制打疫苗触发的全人类的整个生命和安全的重大危机，最后就找一个组织算账 — 共产党。共产党你个老鳖孙，它所有的行动只能让我们更强大，只能让我们更坚定。
刚才我在直播前运动的时候，某国所谓的智库跟我说：“Miles，希望你来参加一下我们的演讲。”他们现在发现了“蛇妖闫”就是一骗子。我们正在起草法律文件把“蛇妖闫”整个的来龙去脉，怎么骗的「要说清楚」。而且我们找了很多当事人，做了专业的分析和证词发到各大媒体、各大法律机构、各政府，告诉他们：你们再引用任何“蛇妖闫”的事情，你们将对公众负责。招咱慢慢出。对“路大脑骗”一样，让他欲死不能，欲活不能，就他那个路德社。绝对不能它灭，就让他在那儿得瑟，累死他。让他每天都有希望，每天都直播，每天挣不到钱，最后累死他。他最后就会铤而走险了，这个小子我太了解了。把他逼到“兔子洞”里，像我们家附近有几窝兔子，我看到兔子就想到他了。“路大脑袋”未来就跟那兔子一样，呆在窝里「龇牙咧嘴」— 这种感觉太开心了。俩傻货现在还住一起直播去了。说郭文贵影响他俩“睡觉了”，说郭文贵拿锤子敲自己脑袋。没事儿，我可以拿多大锤子锤自己脑袋都没事儿。这个傻叉！看到这种傻叉我太开心了。动物园里边的狮子，抓到猎狗的孩子抓着小鹿的时候在那儿玩儿，小鹿还不知道咋回事呢，还跟狮子在那儿玩儿呢。这种感觉太好了，好久没这感觉了。跟共产党斗了几十年，到了外面放开干以后没这感觉了，现在又有了。看到坏人受到惩罚，看坏人惩罚他自己太开心了。
最近这几天东京奥运会怎么样了？东京奥运会因病毒带来的恐惧，和不确定性让全世界所有的体育界、媒体界，无限放大了看待共产党病毒对人类的威胁。一场体育盛会也是媒体盛会，也是政治家的盛会。它加大了全世界人民探究病毒来源真相的动力。这就是灾难变成了我们“机会”。当然，我们并不希望它发生，是吧？看看吧，明天上午或者明天晚上来一次大直播，讲讲G系列。姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1745/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1745/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
今天直播「是」穿的黄西装，讲了黄故事。我看发出盖特以后很多战友在下面留言说：最近讲的“黄色「段子」”越来越多，这好吗？尺度越来越大。我也这么感觉，战友们。很严肃的说，确实得收手了，有点过了，有点过。7哥有过的地方给你们带来不适，「给」任何人带来的不适表示万分的抱歉，万分的抱歉！
事实上我「想」再聊一聊，7哥「这么说」有两个原因。一是生活中我就爱开玩笑，我喜欢和幽默的人在一起。我特别讨厌什么人动不动就上纲上线，一本正经，整的苦大仇深的— 我不喜欢那样的人。我跟什么人都爱开玩笑，从小到大就爱开玩笑。严格讲，在清丰看守所当时幽默感也是我生存下来的其中一个原因。跟我在一个号的人每天都要讲笑话，都要开玩笑，否则也很难保持一个健康的心理。另外一个原因，我觉得中国人在世界上这种刻板的形象很让我不舒服。无论走到世界各地区，跟欧洲人在一起，我说你们怎么看待中国人？所有人都是只要「他们」说实话的，「都说」中国人刻板，烧饼脸，而且不拘的那种表情，不苟言笑，拘谨过度，苦大仇深。而且那种不自信慌的眼神，「显得」紧张兮兮，木讷呆板。外国人最了解中国人就是最正面就是李小龙。李小龙对中国人影响很大。「所以中国人给西方的这种感觉让我」很不舒服的，很不舒服 — 中国人不是这样的！所以我觉得在爆料革命中改变中国人形象是非常重要的事情。我不希望中国女人的那种勤劳、善良和睿智，中国女人比男人勇敢的一面，还有中国男人的幽默，记忆力非常好，勤劳「这些不能展现出来」。而「且」中国男人意志力很坚强，小钢炮，非常非常耐用 — 都别想多了 — 非常非常耐用，我觉得这些优良品质应该让西方知道。我们不是西方的媒体，好莱坞还有共产党给世界带来的那样，那不能代表中国。好莱坞过去的电影和文化作品，文艺和艺术作品还有娱乐作品「中」所有的刻画出来的中国人「形象」都是不正确的。中国人被共产党代表了那么多年，在西方所被代表的中国人形象也不是那样子的。所以我觉得我们新中国联邦，爆料革命要改变中国人的形象，就这么简单。这是一个其中原因。
另外一个，我觉得兄弟姐妹们，你看这个仇恨，为啥要化解仇恨？巴勒斯坦和以色列，你说这两个国家仇恨到什么程度？你看中东，我有资格谈中东，我中东那么多朋友。中东这个互相的仇恨让这个冒油的地区没有停止过战争。巴勒斯坦和以色列之间就是仇恨，这种仇恨下去代价是什么？利用仇恨的人是唯一受益者。大家但凡去过以色列去过巴勒斯坦，去过中东你能感受到这是一场完全说不清，完全道不明的一场旷日持久的战争 — 无聊至极。没有一方是绝对正义的。在中东的战争几乎都是无聊的，说不清楚道不明白。穆斯林、基督教、天主教还有所有的伊斯兰这些整个的所谓革命军，哈马斯什么果瓦斯你根本记不清楚，这就让宗教的极端主义者和一些极端的别有用心者操纵。所以你跟世界上所有的人一问中东的问题到底怎么回事？巴勒斯坦和以色列怎么回事？伊拉克伊朗怎么回事？叙利亚怎么回事？都会告诉你一句话：那是个说不清，道不明白的「原因」！就像在一个酒吧里喝醉的一帮人在打架，到最后你说谁是正确的谁先出手了？谁是正义的？说不清楚。所以中东这个地方和中东的这种文化「里的」这种仇恨，有多可怕？所以我说让大家不要有仇恨，只要你活在仇恨里那是非常可怕的。这也是7哥说的不要让仇恨迷惑了双眼，不要让仇恨让你失去了战斗力。
除此之外，另外一个7哥要说的，「也是在」直播中特别讲的：我觉得我们中国人活得要真实！人与人之间的关系最后，你到最后的时候就是个最简单的「关系」。就像聚会一样，高端的人聚会，聚着聚着大家都干什么去了？最高端的聚会是上床了。真的，同学聚会，最高端聚会「最后是去」上床了。中端的聚会干什么了？去打麻将做生意了，做交易了。低端的聚会喝酒把对方喝死了。再低端的是翻翻旧事打起来了，记住仇恨打起来了，最后打死人的也有。所以说人分好几级别，我们不能成为最低级的，一见面想起仇恨。当年的同学，「什么」你跟我女朋友谈了，你跟我老婆谈了，我谈过你老婆什么……然后变成仇恨打起来了，结果都送监狱去了，抓派出所去了。再不就是把对方喝死，喝死拉球倒。再一个就是「关系」还不错的，大家见面做个交易做个生意，拉拉关系，是吧？南方人谈生意北方人拉关系，搞搞也行。最高端的是谈到床上去了，睡觉去了。这不是我说的，这是普遍现象，美国欧洲都一样。
我觉得我们不要活在仇恨里，人生就这两三万天那么多仇恨干什么，对吧？再一个，人生不管你怎么装「都」回避不了男女关系。人与人之间的关系最后都回归到什么？血缘关系，生殖器关系 — 这是个基本的社会的人际关系的基础。然后再回「归」到什么？大家的共同利益。共同利益完了最高境界是什么？我们有共同的价值观 — 也就是现在打的意识形态战争。像中东这样，意识形态战争。美中之间也有意识形态战争。再高境界的时候是宗教信仰 — 最高境界，为自己，捍卫自己的信仰而战。
我们今天就是“以美灭共，以共灭共，以钱灭共，以毒灭共”。我们还要“以娱乐灭共”，还“以歌灭共”。我们不能拘谨于所有的那些所谓的高知分子「的自我束缚」。我认为在勇气面前，在行动面前，在无私面前，什么知识分子，什么界都是王八犊子的事，都扯王八蛋的事。如果一个人在利益面前丧失正义，或者没有一个超人的勇气，你不配谈教别人如何高尚的生存 — 我最恨的就是说教，我喜欢的是分享，而且是我亲身经历的。这是我最希望的。
所以兄弟姐妹们，这是真实的7哥。7哥展示给大家的就是最真实的一面，「因此」我不会改的。但是，很多战友的意见「出」于不同的年龄，不同的家庭「背景」，我一定会听。最近“黄色”的事儿就不讲了，黄西装也不穿了，行不？满足你们「的要求」。7哥生活中多严谨你们不知道，真的是非常严谨。我是个很严肃的父亲，很严肃的丈夫，很严肃的兄弟！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1708/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！
我刚刚今天又被我们的威廉王老师「和」唐平妹妹给虐了一下午。这是两个月以前准备的歌叫《马背英雄》，写的歌词特别好。头两次我看歌词的时候看得我特别激动，热血膨胀，因为我很多朋友都是蒙古人。大家都知道蒙古发生了什么事情，「因此」我一直还「在」犹豫要不要唱「关于」蒙古「的」这个歌。后来威廉王和唐平妹妹这两位真的是太棒太棒了，我在他们身上看到的最多的就是他们的执着。这个歌呀，包括咱们原来的《酒灭中共》，《沧海一声笑》，就是他俩「威廉王和唐平」没谁都不行，少一个人「创作」都不行。那么他俩「之中」带「着」我唱的是威廉王，做Demo的是威廉王，唐平「负责」整个写词、编曲都是她做的。然后我们这个歌会拿到好莱坞咱们的团队来做所有的配乐，我们已经有了「新中国联邦」国歌的重新配乐，今年，在六四以前做出来。好莱坞「咱们团队」做的。
昨天晚上「好莱坞团队」把《喜马拉雅之巅》的国歌发给我的时候，说实在话一听我真的一下子就是控制不住了眼泪啊。就是这个歌「喜马拉雅之巅」在那个时候「去年6月4日前」赶出来，它是天意。我觉得唐平的嗓子「唱这个歌」真的是没有办法形容的好，「唐平的嗓子」这是一个真的是一个金矿。但是由于她「所处」的环境，包括病毒，没办法让她「更好的」发挥出来。然后威廉王的嗓子「和」威廉王对音乐的那种专业，天才，这「些」不用我多说，大家都知道。所以当他做出Demo的时候，他俩「把Demo」做出来发到好莱坞团队，好莱坞团队说，“我们真的很难相信中国人有这样的音乐天才和「天赋」。”
所以「今天录的」这个「新」歌呢，今天下午就在这儿唱。我从来没有唱过，像刚才哼的一个小调，“哦哈呦哦哈呦～”，这「唱的」我嗓子都哑了你看，“哦哈呦哦哈呦～”。然后呢有一句词：“我们是这草原真正的主人”。哇，嗓子唱的都快爆裂了！但是每个歌词，每一句话，每一个字都是射向共产党心脏的一把利剑。蒙古人太可怜了，太可怜了！我很多蒙古的朋友，还有蒙古的女朋友，我觉得他们值得我们为他们歌唱，我们应该为他「们」歌唱。任何理由，任何情况蒙古人都不应该得到这样的下场。所谓共产党「嘴里」的少数民族得到的照顾政策，结果是把整个民族给毁了 — 连说他们「自己的」语言都不行。我们都看到有个海外的蒙古的一个乐队，我们特别喜欢「他们」。只要是蒙古的文化，我觉得都是天然的，纯粹的，非常非常的棒！
今天下午「我」这嗓子已经是真的哑的不行了，「唱了」几个小时？「有」六七个小时了。在「录音」之前，我练了很多次。那么我觉得我从第一次一个字一个字蹦出来的《沧海一声笑》，到今天的时候我对音乐有了重新的理解：就是音乐它真是伟大的，它是「我们」发自内心的心声！我很难想象一个被共产党完全统治的中国过去这些年，这些所谓的歌星唱“你爱我啊，我爱你啊；你恨我啊，我恨你啊”，是不是？然后爱第三方啊，是吧？这种歌它怎么能唱出来「的」？真的是一个喜欢音乐的人，一个喜欢歌的人，一个喜欢美好的人，每个人带来的嗓子要歌颂自己，歌颂爱情，歌颂美好，歌颂自己，歌颂亲人、家人、和理想的时候，怎么能被别人掐着脖子把它唱出来呢？而且唱出来都「是」自己不喜欢「的歌曲」。这真的比强奸肉体还可怕，这是一种精神上的强奸。
所以今天录歌的时候，唐平、威廉王还有约翰哥哥 — 约翰叔叔已经正名了啊！「因为」最近做了很多大事，约翰叔叔在一次次的丢人现眼之后，现在干了很多大事「所以」降成了约翰哥哥 — 但是我真的是很难相信，很难理解「当」我在「为爆料革命」唱歌之后，14亿中国人怎么「有」这么多艺术家「和」这么多天才的中华儿女「会」被共产党蹂躏强奸了这么多年？这里有专门有歌词：“是谁蹂躏我们的妻女？”我就「改成」：“是谁蹂躏我们的儿女？”这些孩子们连唱歌的权力都没有！我今天唱的虽然很累，嗓子已经都哑了，但是我「今天」非常非常的开心，因为我一生中可能最不可能「做的事就是」让我唱歌了，但是唐平和威廉王，爆料革命，新中国联邦给了我这个「能唱歌的」机会。也得“感谢”共产党，让我郭文贵这一生竟然唱了歌，而且我相信这首歌一定是红遍大江南北，成为创世纪之歌。「对此」我深信不疑！
因为它是用我的生命，是用唐平和威廉王生命的内心世界真实的表达「出来」的。我们不是同情蒙古人，我们是觉得蒙古人他们很伟大；我们尊敬蒙古人；我们爱蒙古人；我们愿意和他们一起奋斗。就像我们愿意和西藏人、台湾同胞、西藏同胞和香港同胞一起歌唱，一起灭共一样。这个歌还是一个《马背英雄》，就会是一个推倒CCP其中一个「重要的」多米诺骨牌。
兄弟姐妹们你们等待着吧，保证你们会喜欢「这首新歌」。
爱你们！谢谢威廉王，唐平老师，约翰哥哥你们所有的付出和辛苦，谢谢你们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1430/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1430/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01好看吗？兄弟姐妹们，好看吗？兄弟姐妹们。
00:12 猜猜我今天见谁啊？开啥会啊？共产党被列为犯罪组织，谁是最大受益人啊？隔空取钱，你说咱能做到吗？
00:29 哎呀，我这肩部被共产党当年打的，就这硬，你听到响声了么？一直疼。谁该为我的伤痛买单啊。
00:39 兄弟姐妹们，哎…不容易啊。兄弟姐妹们， 我们的博士军团现在越来越少提爆料革命和新中国联邦了，咋弄啊。
00:58 大家想想新中国联邦，早点成立晚点成立都不行。现在这些组织现在最担心的事情包括美国政府，没有共产党的中国谁来代表他们，谁能代表中国老百姓？谁能代表中国人？合法代表，还被西方所接受，西方所信任，只有新中国联邦。人家不可能跟你个人打交道，也不可能跟那些海外所谓的欺民贼，对吧。
01:32 兄弟姐妹们，你得有载体，平台，这就是为啥咱需要新中国联邦。没这行吗？早了行吗？不行。晚了行吗？不行。啥叫时机，这就叫时机。没这行么？人家见面跟你郭文贵见面，你算个屁啊。爆料革命第二位，你代表谁啊。新中国联邦，兄弟姐妹们，这才是重点。
02:13 路德访谈现在讲的不好，这个非常不好，没有新中国联邦，他们最关系的问题，谁会代表我们的利益。好莱坞，华尔街，几大家族，几个真正的控制美国这个国家的，叫做Deep State的力量。谁会代表我们的利益。谁会代表我们未来在中国的，没有共产党的中国是沟通者，那我们啊。你有啥实力啊？看我们过去三年干了啥。你凭啥做，那你看我们现在做啥，你还有别的选择吗？
02:57 你没啥选择。我们是唯一。你信任，你依靠，你合作的人，叫新中国联邦，这这。不服不信，那你别跟我们谈啊。查封的资产，我们战友被害的多了，很多关在监狱的人，还用共产党所谓反腐败，把家都给抄了。很多中国企业家的钱都被没收了。那你都得在这依法返回啊。对吧。在美国，这个返回的钱是不纳税的。
03:35 所以未来私人企业家被挪走的钱，我们都要在美国，被查封的共产党这些钱里边扣出来，还得加上利息，还得加上罚金，所有在国内蹲监狱的这些家人们，应该的到赔偿，所有战友们这些年不能回国造成的间接和直接损失，他们都得赔。
03:57 看到苹果商店了吗？一个员工起诉苹果已经立案了，230法案第一次还没有公布呢，就接受了。是咱们的战友吧。这是范先生，苹果商店，苹果里边到处是我们的战友，包括youtube，兄弟姐妹们，没有这些无名的战友，Gpost的郭媒体就不能活下来。包括今天的GTV/GNEWS。这些是我们永远要感恩的战友。新中国联邦、爆料革命、文贵终生都要向他们鞠躬致谢。来日方长。不会忘掉一个的。
04:40 新中国联邦，一旦不知恩，不感恩，不报恩的时候，就该被灭的时候，这就是新中国联邦，我们相信上天。人性，感情，情谊，永不忘记，永不放弃，永不抛弃。
05:01 这位范先生，无论需要多少的经济支持，多少人的支持，我们都会去支持你的。在洛杉矶这个案子，兄弟姐妹们，整个西部做好准备，开庭的时候，我们要发动人到现场支持他，我们要在网络上全面支持他，必须揪出是谁让苹果商店当年要撤掉GPost的。这相对于DOJ的案子，第二个。Bruno Wu？走着看吧，兄弟姐妹们。
05:37 啊…人逢喜事精神爽，咱们的喜事很多，我们不求任何人懂，不求任何人跟随，不求任何人理解，但是我们的战友之间，那要经常照照镜子亲亲脸。啊。照照镜子亲亲脸，还是要心疼一下自己的，要爱一下自己的，兄弟姐妹们。
06:05 没有战友哪有这呀。这是我们日本战友007精工制造。达到百分之六十吧。好啦，兄弟姐妹们，随时向你们报告情况，今天晚上有时间我可能路案聊一下子，明天直播可能比较难，明天太多事了。今天开会回来再说。兄弟姐妹们，唔该晒。祝你们有美好的一天！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日连线我是音雄</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1352/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵：怎么把我给打进来了呀。
，都有点儿让我不好意思了，这太寒碜了。但是我说实话，咱们这个节目真的是越办越好。刚才我听着，因为好多战友给我发信息说：七哥你快去看看吧，“我是音雄”这节目太好了，我就赶快进来看啊，真的听的如痴如醉的时候，你们就给我打进来了！。吓了我一大跳。
唐平：哈…呵…，不，因为您啊平常太忙了，所以，对，有的时候我给您发信息啊，就尽量简短，简短。我怕耽误您时间，像这种事儿吧，我就想着，哎哟我们这种节目一定让您来啊，但是我们想着，是不是等要决赛的时候再请您啊！对吧，平常呢，平常我们这海选呢。
郭文贵：这个，这个我这，我这今天是不速之客啊。是唐平妹妹，威廉王兄弟给我打进来的。我就简单的说两句，我就赶快离开，别打扰你们啊。我是今天下午大概边开会呀，我今天有4个视频会，边开会边在那块儿录歌，就是威廉王给我录的这个咱们的这个酒哥啊，“以酒灭共之歌”，然后我就在那块儿唱，然后就发给我唐平妹妹，但是他俩现在还活着，挺好的，所以说我的歌没那么大杀伤力。哈哈～哦，
唐平：呵呵呵，
郭文贵：我想说的事情啊，就是说我每天都听威廉王的歌。和唐平妹妹给我发的信息呀，教我唱歌啊，这个你俩个搞的“我是音雄”名副其实。而且我认为就是从一个这么简单的开始。 你们也创造了这个难得的机会，就像我们长岛哥，当时这个没人知道，长岛哥的时候，杀向DC搞了一个，咱们几十年来华人的抗议都是那副德性的。结果长岛哥横扫一切，树立了我们中国人的新的形象，展示了我们新中国联邦新中国人的魅力和能力和团结！ 更重要的事情，我觉得从那件事情开始。你看看“我是音雄”特别是6月4号这个唐平妹妹和威廉王，咱们唱的啊，“耶路撒冷”，香港，啊，喜马拉雅这个国歌，深入民心。然后呢又开始录了一系列的歌，开创了“我是音雄”咱们这个GTV啊。 是跟着“我是音雄”一起边完善边成长啊！一路成长起来的。在今天再看这个画面的时候，再听这个声音的时候，跟几个月以前大不一样，我们要知道真的没有付出不可能就拥有啊，没有耐心，更不可能拥有啊。没有实力， 你拥有了，那是灾难。 这就是今天“我是音雄”展示给战友们的！你有能力啊，你有实力，新中国联邦“G系列”绝对是你展示的舞台。不是你行不行啊，是你现在一定要告诉自己，你真行，“我是英雄”，你看看展示的那几首歌，还有这每个人唱的歌，太感动人心了。我刚才我是在那边开视频会的时候，他们给我发信息，我就跑这边来看，我让他们继续讲着，又是英文呐，又是文件，又是翻译，我就不爱听了，我听你们歌的时候我心情都特别平静，我也很兴奋，可能你们真的不能感受这个我的这种感觉啊，我的感觉，我听你们歌的时候。 就是享受，就是休息，啊！哪怕给我5分钟10分钟休息，我有时候听听威廉王给我录的歌。今天我唱的歌，我听着就是享受，因为这是我们的兄弟。我听着唐平唱的歌，我就是享受，而且我还很不要脸，经常听见我自己唱的“Take Down CCP”“沧海一声笑”啊。今天下午， 好莱坞的这个录完了，这个新的歌。我那天是我先把歌发给了这个唐平妹妹，这个回来以后，他觉得没什么了不起的，没没热起来也没跳起来，我就原话就发给了好莱坞的这个咱们音乐团队，他们受刺激了。从那天起就写了好多版， 今天刚才给我发了一版，说：你绝对不能发给你那个唐平。你先听着行不行，我觉得确实确实比以前好太多了，但是你要知道啊，唐平妹妹这个大家没感觉到，这个巧妙在哪儿？ 在这之前说唐平妹妹，没人知道你唐平。 而且我说你能不能一起合作？不行， 啊，现在她在乎了你对她的评论，他不但在乎，他还跟你形成竞争。而且，还说，先发给唐平。他在乎了你的批评，而且这个好莱坞和咱的距离之间就差一点点。 啊，这是世界上最好的啊，唐平妹妹，有感受。那就是真正的是世界上最好的反馈，现在又加进了两个非籍的黑人的歌手进来，啊！这个。而且呢，M A I S，他说我们需要把这个歌啊，我们要让你的所有的中国的朋友们，就是这个，“我是音雄”的团队，觉得我们确实懂你们中国的歌。而且，我们想创造一个中文和英文的一个桥梁的世界，特别是他现在把那个妈妈歌改成了。 啊，“亲爱的妈妈“，这个让我这我我一定会推到CCP。真的，妈妈的歌，这个新的一版出来了，真的是非常非常的棒，另外一个就是他们现在想把编曲整个乐队，他们那个索尼3号厅在好莱坞的都知道出美国好莱坞歌星的地方，他就要跟我们一起合作，所以说我是英雄。这个节目我希望战友们要记住。 不要看我们今天怎么样，你看我们两三个月以前是什么样，你再想想两三年以后会什么样。战友们，这绝对是你走向你理想信仰的唯一的。你可以相信的。唐平，威廉王和平台。这是今天我们说的不要失去这个机会，我今天看到你们这，你们几个在这儿，戴口罩的这是谁我没看明白。
威廉、唐平：Q妹，您的“沧海一声笑”那首歌就是Q妹给您修的音。
郭文贵：Q妹！哎哟，你还能活着，不简单，还修我的歌嘿嘿嘿。Q妹啊，Q妹呀，我这我的英雄吧，感谢感谢，感谢你修我的歌，太难了，太难了，谢了，谢了，谢了。这中间是谁呀？啊！这个，这个戴着皇冠这个啊？
威廉： 这是我们下一位选手，然后“媚”
郭文贵：媚啊，媚。今天戴着这个皇冠好看啊，你留着到时候给七哥带来，我戴会儿能不能？ 啊哈哈哈哈哈…
媚：七哥你看见你的照片了吗？
郭文贵：哦，看到了，好好好，哇哦！哎哟！感动，感动。哇塞！我要跟你们说的是接下来啊，“我是音雄”我今天来了就是送点礼物啊。 第一个，唐平妹妹威廉王接下来啊，。Gfashion 将给所有的参加我是音雄节目的免费将给你们设计一套战装。
唐平：哇啊～赶快啊！
郭文贵：我刚才看看刚才我看的时候在想啊，我要给你们设计一套真正的音乐战装 啊，这个战装就是给我是音雄获一等奖，一直到十等奖，不能多了。因为这个获十个奖的，免费给你们的。就是每一期有10个级别，这10个级别的所有的衣服是礼物是给你的奖励，加G fashion免费给你们特做的衣服，会把你的名字写上去。 这是我今天带给我是英雄的。好了，我就说到这儿。谢谢了你们继续吧，谢谢好不好。
威廉、唐平：哇哦，天呐！太震撼啦，天呐，太感谢了！七哥太感谢了！
郭文贵：我敢保证你们绝对会每个人都想要的战装，我们那个我会让那个“ban”亲自来给你们设计这个衣服，然后十等奖。每一期来十套，每一期来十套。好吧啊。
威廉：天呐！
唐平：每一期来十套？
威廉：我们一期就十位选手，哈哈…
郭文贵：那那你永远是10位嘛，你别逗我呀，
威廉：每一期就是十位选手。
郭文贵：那就一人一套，是吧。我就希望这战装能把这个我是英雄的节目，跟着更多的战友连在一起啊，谁有谁有种谁有能力，谁就来啊好吧，说今天我带给你的礼物啊。
唐平：哇～呵呵呵（谢谢！谢谢）
威廉：大家还等什么呢！赶紧报名吧！天呐！
郭文贵：行了，你们继续吧，我走了，好不好。
唐平：好的，哎，等一会儿，等一会儿哥，你都来了，到这个节目你不唱歌那行哦。
众人：唱几首吧，唱两句～
唐平：唱两句吧……
长岛哥：好歹我们也评论一下，
郭文贵：唱嗨一声笑，滔滔灭共潮…好不好，呵呵呵。
唐平：啊？这就完了啊？
郭文贵：张嘴咱就来啊，现在，咱这个啦啦啦，是最好的。啦啦啦啦……。你看看我这个嗓子竟愣让威廉王兄弟和唐平妹妹给弄出来了。现在我觉得我要入小号了…
Q妹：我真的我。我是不快要失业了。
威廉：哈哈，马上就不用Q妹修声音了。 天呢，呵呵呵</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月20日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1345/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
9月20号啊，尊敬的战友好，哎呀，这个昨天晚上，这个真是哭晕在厕所了，哎呀，这个一晚上没怎么睡觉啊，睡不着。这个我们的好莱坞的这个团队啊，这个写的这个歌实在是太棒了，这个音乐的力量太大了，太大了。原来啊，我觉得我知道、我懂，现在我觉得我狗屁不懂，这个音乐的力量太大了，共产党你不得不佩服他聪明啊，六七十年前，啊，这帮孙子就知道以歌洗脑，啊，就搞这个大外宣啊，这个家伙厉害的很。这个东方红太阳升中国出来个毛泽东啊，这歌，你现在想想这个洗脑力量有多大。北京的金山上出来个红太阳，昨天晚上，这个我深刻的再次体会到，tack dwon CCp,让我惊了一下子啊，这个以歌灭共原来能把全球这么快的连在一起，几十个小时，不到48小时席卷全球，超出我的想象，嗯，超出我的想象。
在我意料之中，没想那么快，这个然后呢，这个歌呢，最重要的事情大家看到了，昨天我直播当中很多美国人还有欧洲人、白人他们都不知道，他听的歌都是沧海一声笑，然后呢，这个再回来tack dwon CCp、tack dwon CCp每个人就是这个话就记住了。沧海一声笑严格讲咱还没有上线呢，现在还在做着其他版本。但是很多西方人已经是就把那个沧海一声笑，他不会说沧海一声笑中文的，他就啊啊啊啊啊啊，都哼了。
昨天我是第一次啊，出去到这个到这些公共场合，奢侈品店为咱GFS去这个去看一下，另外这个买了一些鞋子啊，一些今年的一些流行时尚啊，这个走出去。我确实感觉到世界在变了啊，昨天在LV店里面大概百分之六七十，基本上都是非洲裔在买东西。我昨天就见了两个中国人，啊，两个中国人，我估计这俩中国人很有可能也是知道我要去那里了，估计后跑去的啊。没买东西，就在那说话了，还偷偷的拍我。还有一个我觉得这是昨天让我震撼的，这真的世界被共产党改变了，就是你能感受到这个城市的死气沉沉，啊，真是啊，都害怕呀，没人呢， 啊。LV店还算可以，但是百分之七八十是非洲裔，这是过去从来没有见过的，以中国人亚洲也就是一两个。更让我震撼的事情，就是GFs是我这些年的想法啊，GFs这种风格在过去在美国我从来没有见过，不能说一次吧几乎没有啊，我没见过一次我穿那个风格，我也喜欢那个风格有人穿的，没有，啊。但是昨天，我在那个一个店里面就见了大概4个，就穿着这种衣服，而就是我三年前穿那个款他们在穿，而且我相信好多都是歌星啊，足球明星啊，那些人啊，体育明星啊，都在那穿着。
这个让我很惊讶，啥时候突然间啊，这会儿真的是在几年后的流行，跟咱几年前的这个这个想法，包括现在DFs放在一起了，啊，我当时把照片发给咱们这个集团的中心，他们说郭先生，你可能会不明白，几乎咱们所有的音乐制片人都穿着你穿的衣服，这点过去在好莱坞在洛杉矶杜很少的，几乎90%都是咱亚洲人给买了。啊，这就说明什么？我们对待GFs的判断是对的，还有一个就是，亚洲人的品位是牛的。另外一个，我昨天我这个看到苹果店门口排队的人呢，一样照样在排队，啊，这样我也很惊讶，大街上没人，苹果店人不少，就是科技产品的需要啊能证明美国科技国美国的这个经济还是很强大的，很强的。哎，这个国家真是太了不起了，实力就是实力啊。然后你再看这个，在病毒期间人家这个穿，还有这个生活，你真的感受到这个国家实在太牛了，太牛了，规规矩矩振奋人心，创意、设计、科技产品还是，啊，没有停止，没有停止。
这个，我昨天回来以后，我做了好多好多事情，都快要睡了，昨天上安全屋放一缸水，我说泡一泡，啊，洗个澡，刚想把手机放外面去，这个洛杉矶好莱坞团队说，郭先生你要准备好啊，用专业的耳机听，这个妈妈这个歌做出来了，我都光着屁股呢，赶快把那个音响连上，我就是听。我想他能怎么着，我唱的歌，这个歌是可以说100%是我写的词，头两天我给唐萍妹妹说了一下，唐萍又发给我的词，那词太长了啊，我觉得不行，也是我写的，他们又发给我，我都忘了，后来我就在半夜里，他们说你赶快唱两嗓子。我也是睡觉了，我又起来穿上睡衣就站在这儿，就喊了几嗓子啊，然后把词99%都删了，我就用了三句话啊，我说就这三句话吧，啊，就这么唱，就给发给人家了。人家都在听的这个时候呢，人家就觉得人家有创意了，人有创意这个团队太牛了，就是人家就是很兴奋都不行了啊，就现在跟咱跟咱们合作写歌已经兴奋到不行了，然后呢就是一直写，昨天这是第一个版本来了。我在那儿躺着呢，一嗓子我一下子眼泪就出来了啊，我相信所有战友你们听到这歌一定是这样的，我现在一说就浑身起鸡皮疙瘩，这一嗓子就把我眼泪就喊出来了，啊，我这、然后接下来往下听就受不了了，这个、这是继我老娘过世以后啊，我是最激动的一次，嗯，一发不可收拾了，这下子在浴缸里面啊，这个人呢，我说什么情况下才流泪啊，我真实的感受的就是痛失亲人，还有一个就是思念，思念啊，我相信任何外来的力量都不会比这两种力量大，因为这是发自内心的啊。
这个我在看守所里边看到几十个人被枪毙，啊，也有人嗷嗷的哭的，那种恐惧的哭啊，干哭也没眼泪，他是恐惧是外来的力量，我也看到被打的嗷嗷的哭的，我看过这个在看守所的女的啊在里面喊，这个在里面喊，这个64是中国人的希望啊，64是这个中国人的未来啊，然后被拉出去拿那个，就是当时那个清风管教所，就是那个外面那个藤子拧成一起的啊。然后上面有个铁丝就往女的身上抽啊，那个女的嗷嗷的哭啊，我们从那个笼子里往外看，抽、哭半天，一会就没眼泪了，它是外来的，啊外来的压力。我也看过毛泽东死以后啊，我给大家说过我娘在那哭，然后呢，我问我娘为什么哭？她说是思、想他的爸爸了，旁边很多人哭都是光喊不掉眼泪，啊我深刻的感受到痛失亲人的，哭啊，是你控制不住的，啊，真是昨天哭了这是一遍又一遍，我听了大概30多遍吧，我给这个团队发了个、在浴缸里边我发视频，我说你们真的是快把我给干掉，太棒了啊太棒了，所以让我再次体会到音乐的力量。昨天可以说是一个不平凡的一天，让我体会到美国科技的经济的强大和实力，让我感受到音乐的力量，以及与战友先分享一下，我去健身去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1341/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1341/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你以为咱们有GTV，兄弟姐妹们哪那么容易呀？你得付出啊，你得辛勤的劳动。我今天早上你们看到我从5:40一直到现在，我要体验这些新功能，我自己先能不能用才能说战友能不能用对吧？这是个起码的常识，这是一个。第二个，我永远相信“天道酬勤”，一个人没有付出凭啥得到？“地道酬人”，我从第一天2017年我开始直播我就说这话，我深信不疑的。为啥我说你看刚才我接着说班农先生他老父亲，老天爷是公平的，是吧？班农先生是我见过的白人当中极少有的，一周七天工作，我从认识他我从没听说过一次他休息过，我从未听说过一次他度假过。而且班农先生在生活中很仁义一个人，但人家是资本主义社会人家得活着啊，这是不是？你凭啥让人家不活？跟共产党似的，你都吃草你给我挤的都是奶，然后爹妈都是属于我的,生殖器也是我的。凭啥呀？对不对？人家得活着啊。
所以你看人家班农先生老爹99岁了，你看人家那个健康生活，你看那个传统家族。昨天是他那个班农先生的弟弟，班农先生的将军女儿——西点军校最牛的女将军，绝对了不得的人物。班农先生另外一个在高盛上班的妹妹，还有另外一个妹妹是做什么的，这一家人全都是给老爷子过生日99岁。我给弄了两盒月饼，给老人家写了一封信感谢他。不管听懂听不懂得看我的节目，得听我的视频，看War room，咱路德先生那个119听了听说不下几十遍，就是带字幕还有翻译的，就老人家就看，到处给美国老人家演讲。
三千美金房子六十几年了在弗吉尼亚住着，一辈子，就是第一房班农的母亲过世后,然后多年守空房，然后是朋友的过世他的妻子也感动也了解他，又嫁给了他，第二任。不是想像中国共产党宣传的好像美国人不换十个老婆不拉倒似的，不是那回事。传统价值观，他们家是天主教徒，然后班农先生在最穷的地方，最穷的地方到现在！哈佛大学然后高盛，好莱坞，你看看然后到军队，然后到白宫。你说人家招咱中国人啥？惹咱中国人啥了？爱中国人爱的要死，结果就这帮畜生天天骂人家班农，你不天灭你谁灭你呀？这帮烂货简直是！天理何容啊！
昨天班农先生上路德先生节目让我很感动。因为我在2018年我就说过这个Sasha Gong啊，2019年吧？Sasha Gong说过这话“路德不会有半年的直播时间的，一定会完的，没有一个人会上他节目，太LOW了！太不专业了！”我当时告诉她这话你别咬舌头，走着看。当时我记得Sasha Gong讲过一句话，她说“路德节目超不过半年，YouTube所有社交媒体都得给他封了，太不专业！而且胡说八道！”结果她没想到路德成了天下第一。当时我告诉，我记得是哪一年？我说过给路德先生，我忘了有一回啊，我说路德先生……我好像在直播中说的我记不清楚，我说一定会班农先生上你节目而且班农比班农厉害的人上你节目！记住我今天说的话。我忘了哪一年说的了啊，昨天班农先生上他节目了，未来一定还会有比班农先生厉害的上他的节目！走着看，我说过的话我不会忘了的。
但是昨天我是真没想到啊，昨天他上节目前我给班农的父亲，Bannon Father，我说Bannon Father，我给他通话，老人家我说祝他生日快乐，全家在一起谢谢什么的……我告诉老人家我说：我拜托你啊！第一个让你儿子Steven K Banno少吃点东西把肚子减了；第二个中国人很感谢你这个Bannofather有了这么好的儿子啊，帮助我们中国人；第三个我说老人家你方便的时候，我欢迎你到我这儿来做客。老人家就是说：Miles我是你的粉丝，你一定要战斗到底，必须灭共！然后说，我天天听你的歌，我好喜欢你的歌啊！我说：好！他说我今天晚上，我要上路德节目。我说你要上路德节目？然后那谁，他女儿就说我爸爸一辈子99年，从未上过任何访谈，从未上过任何节目。他说，我把我一生中的处男秀献给路德。哎呀……我特别感动，我说你把这个处男秀献给我这个兄弟路德呀，你是选对了，他不但拯救了美国人，他拯救了全世界人。
1月19号那个节目你看了，他说：我看了很多次了，一开始没有字幕，别人给我解释，后来有字幕。啊！我特别感动啊，老人家99岁了，你想想中国要一个常委的爹会对咱老百姓这样吗？中国有一个常委的爹会住在60年前的房子里边儿吗？中国一个常委的爹会对待一个外来的外国人会这个样子吗？班农没喝过路德一口水、没吃过路德一口饭、成天说路德好，这是真理吧，战友们。这是真的吧，人家全家挺你路德，挺的是你的正义，挺的是你的真相。中国人啥时候在过去70年受到过外国一个常委级的爹这样待遇过？你说这帮畜生竟然骂人家班农，你不天打五雷轰，天打500雷轰，你们这帮畜生！“坏良心”这个词能形容到你们吗？在人家国家，吃人家的，喝人家的，没个屁本事开个Uber，住地下室，拿着救济金，天天骂美国。
人家是平民主义者，人家班农是为老百姓说话，是为穷人说话，他啥时候为有钱人说过话？他几乎干遍了全世界最有钱，最有权的人，最有名的人，所以他现在得罪了这么多既得利益者。你们这帮孙子诶，穷的连饭都没得吃了，住地下室，你在这儿开个Uber，你好好的，你有出来个这么一个平民运动的英雄，你就好好尊重人家呗，你是什么东西呀？这都一个个的，你说。
所以说这个全球灭贼呀？咱们战友们大家要看准，一定要睁大眼睛，到底谁是全球真灭贼假灭贼？谁是一天两天坚持到时候就拉倒啦，演演戏。啊，谁是……你连贼都灭不了，你说你灭共你开什么玩笑？依法灭贼！你看看那个鸡腿潘在澳大利亚嚣张的！把安红跟木兰把整个澳大利亚的战友的团队的脸打的啪啪响。你还没到警察局呢，人家拎着摄像机来了，把你们羞辱成如此那样。看看加拿大！高冰尘得意地笑在里边儿，借此跟国内要钱啊。夏威夷那个没毛的豆豆，好家伙已经联系好了威胁！亨利小哥现在还没出手呢，等着吧。现在熊宪民、孟维参、还有那个李宏宽、还有那梁冠军、郑琪，曾宏，庄烈宏这一堆，咱美东干啥呢？咱美东。
路德先生得到了这个中国人前所未有的一个常委的爹的处男秀，他是创造历史的！很遗憾昨天我看节目当中除了博博士很有感触之外，我觉得没有多少人真正的感触，这就是我们中国人，当别人给我们尊重的时候，我们不懂得人家给我们尊重，人家对我们好的时候，我们中国人是不会珍惜的。我特别到非洲去，我那些年我很有感觉，越是对中国人狠的国家，中国人越老实，越是对中国人友好，哎呀鼻子翘起来啦，哎呀我是贵族啊我是贵族啊。然后走哪儿去，你知道吧，在这儿我们黄人是贵族，哎呦，我看着我都恶心！
一尊重你，咱们只要人家一有人，一尊重，（手指着）你得跪下，你得跪下；只要人家一揍你，我立马跪下，你是亲爹，你是爷爷！反正得有一方跪着的，咱们这个中国人不知道咋的了这些年让共产党弄成这样，仅仅是共产党的错误吗？我们自己想一想。一个美国这样的人物，不拿你一分钱，还能啥？佛主、耶稣、天主、能形容的神，是啥样？这样的对人。就那Sasha Gong,火鸡龚你看那个烂货，到处骂人家，你吃人家屎都不配呀。还逮着人家，哎哟，哎呦我给你整饺子吃。你说我们中国人咋的了你说？你说这是咋的了咱中国人？我见了好几个所谓的咱海外华人，一说班农先生，哎呀，他在华盛顿不行！你行啊，你行行我看看呀！你不就是到国会山去，捐点3000美金，然后跟人见了个面握个手照个照片，递个报告，然后人家拿着就扔垃圾桶去了，是吧？就忽悠自己中国同胞行，反正在中国人之间，要么有一个跪着的，一个站着的，反正咱大家得有跪着得有站着。就咱们这个民族个性现在被共产党弄成贱得不能再贱了，天下有这个吗？
很多外国朋友问我，你们中国人咋回事？还中国人不喜欢班农，他说Miles我实在不明白。他说：好多人说我也不喜欢班农，因为他动华尔街有钱的么，当然不是喜欢班农了。为什么中国人也不喜欢班农？那有什么理由？我也不知道，我也不知道，我说我们中国人被共产党洗脑洗得太严重了。所以说兄弟姐妹们，这世界很荒唐！荒唐到如此的程度。
我这还没准备呢，今天要采访，今天我要上班农先生节目。
班农先生语音（播放），所以说兄弟姐妹们，哎呀我忘了直播呢，刚才你们啥都没听见啊，你们啥也没听见啊，不要乱讲话啊。
战友们，所以说兄弟姐妹们，哎呦妈呀这是啥情况，哎呀。唉……hello……我得赶快准备去了，不能跟你们聊了
战友们，你们看外国人，（拿着手机播放外国人唱的沧海一声啸）战友们看着，外国人，这好莱坞的哥们都会啥？你看……哈哈哈，美国人不会唱（中文）沧海一声啸，哈哈哈哈哈哈，连好莱坞都疯了现在，不会唱，唱着还摇着，哈哈，这帮明星、还有足球明星、歌星唱，每个人，沧海一声啸真是火大了现在，火大了。Come、come、来了、来了。
现在我准备开会了，为全世界人民、新中国联邦、香港、台湾、蒙古、西藏同胞祈福！阿弥陀佛！谢了！谢了！谢了战友们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1337/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1337/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好啊，哈哈，今天你看，早上录得那个太蓝了，声音都变了，这色彩啊，这才是今天
真正的西装啊。啊，你看看，今天这屋的颜色，这椅子太配了吧，太配了吧。哎呀我从直播完开会开到现在啊，感觉这更好了，现在共产党这个流氓，发动了这个史无前例的宣传洗脑的这个宣传机器，刚刚有战友给我发信息，让我知道南华早报，苹果日报，还有台湾的几大报纸电视台，还有欧洲的像美国这种快要破产的像福克斯一样，背后实际是共产党控制的。还找了所谓二三流的流氓专家，没饭吃的专家，连砖都拿不起来的专家啊，正在攻击我们的英雄科学家，攻击我们爆料革命，接下来腥风血雨啊，但是战友们，这就在三年前我说的话，共产党的恐惧就是我们最大的武器，共产党愚蠢的行动，就是我们向西方展示共产党流氓和凶残的犯罪证据。我从第一天就这么说，战友们，还有现在腥风血雨的这种斗争当中，共产党出的这种愚蠢的招，啊，把闫丽梦科学家的各种账号给关掉，把扎克伯格给威胁到人家推特都关掉，多大的事啊，连网站都黑掉篡改数据，一次又一次的全面的关掉我们战友的推特、yutopur啊，逼出了GTV，逼出了GNEWS，我们的路德访谈，还有比这再好的事吗？还有没有啊？没啦，唱出了沧海一声笑，涛涛灭共潮，四海英雄聚今朝，这嗓子，多好啊，这嗓子不唱它痒痒，唱出一个摇滚歌星，啦啦啦啦啦。唉呀这一喊，我的天，我估计共产党听了肝都颤，我要现在真的对中南海喊两嗓子，这些老逼养的能吓死，呃..嗝屁了。七哥是上天赐予了好嗓子，这两天不唱难受，过两天给大家唱唱啊，这个听到第三首歌的小样板，唉呀，谁听谁哭，妈妈，嗯，谁听谁哭。现在有幸能听到唯有唐萍，唐萍是我的纠正老师啊，纠正老师。这个好莱坞啊专门制片人跟我说，他那首歌和唐萍妹妹没关系，tack down ccp和唐萍妹妹半毛钱关系没有，别搞错了。沧海一声笑，这是我们唐萍妹妹和威廉王和战友们写词弄出来的，绝大部分是唐萍妹妹弄得。tack down ccp确实和她没关系，我已经是重申了，但是人家好莱坞的制片组很在乎很在乎，但是我觉得这首歌会再次的震撼啊，我想告诉大家的，一定做好准备辨别是非，让共产党新一波的发动的这些二三流专家、二三流报纸还有现在拼命地搞咱卧底潜伏，原来来潜伏的要饭的像庄烈宏这帮孙子和曾红这帮孙子，还有像叶宁这帮烂人，还有郭宝胜熊宪民，现在已经派出组织内部的人来卧底啦，都长得还有点像个人样，最起码不需要住地下室，兄弟姐妹们，好玩吗，等着啊，你们还会收到更好的消息。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1324/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1324/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
一切皆因共产党的流氓！我们往回看180天的时候，大家都看到发生了什么。在这180天里面，我们的爆料革命、我们的中国人、我们的新中国人，彻彻底底的创造了新的世界。在这180天里面，我荣幸的和所有的战友们一起，将6月4号成为新中国人新中国联邦的建国日！
我们向世界展示了有信仰之人，得天助，得民心，得天道，在自由女神那里，向世界展示了超出地球和大自然的和共产党的流氓逻辑与天斗、与地斗、与人斗，这种流氓逻辑，我们得到了上天的印证和护法。上天给我们清空了天空中的阴霾和乌云，向我们展示了大自然和上天的力量，万佛万神的力量，这叫信仰！
同时，在过去的180天里，全人类，对共产党病毒，LockDown在家里，将人类赖以生存的家庭变成了监狱。共产党病毒响彻世界，不是传递了世界，每个人都在说共产党病毒，是因为我们爆料革命。而且我们是全球唯一一家全球LockDown的时候，在过去180天里面，我们创造了GTV、创造了私募的奇迹；我们创造了G-News的改版；我们创造了G-Fashion；我们创造了G-Club；我们创造了G-Coin、G-Dollar。我们创造了今天人类上没有人敢谈的一个话题——就是让共产党和中国人分开，让全世界知道共产党是全人类的威胁，中国人民不等同于共产党，共产党不能代表中国！向全世界展示了病毒来自于何方。
我们在6月4号，由中国真正的男人郝海东先生，中国的女人代表，运动健将叶钊颖女士，世界冠军和亚洲足球先生，还有一个科学界、知识界，在人类遇到最大的生死存亡挑战的时候，出来了一个我们的科学家，我们的闫丽梦女士。不但如此，我们的战友爆料革命，由原来的我们路德先生，路德访谈，开创了一个一个人类上前所未有的，媒体、爆料、传达真相、拯救人类的，一个个传奇和真相和事实，包括我们的博士团队、我们的VOG Sara女士、我们的木兰女士、我们的安红女士、我们的江财神、我们的Bo博士、我们的安博士、我们的艾丽女士，我们的Bo博士已经成了军事专家。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，一个个传奇是在全人类LockDown的时候，我们创造了这180天的传奇！这180天的传奇，就是我们的爆料革命，就是新中国人，新中国联邦用实力、用行动，向世界展示了中国人和共产党的不一样！共产党不能代表我们！我们同时向世界展示了每个中国人的创造、生活、品位、道德，和对人类上可能有的贡献以及我们真正的5000年文明，我们用Fashion、我们用会员制、我们用G-TV的创造性和工作能力、我们用改版的G-News，我们一个个战友在全世界展示的和平、文明的抗议、以及华人所凝聚的能量和给世界带来的贡献、以及中国人的良知和道德。我们中国人向全世界展示了我们是一个可以尊重、可以信赖、可以成为好朋友的一个民族，我们有真正的五千年的文明，但不包括共产党这70年。
我们刚才向大家展示了歌声。我活到现在，我认为我的嗓子是唱歌最难听的人，但是由于我们的唐平女士，《我是音雄》和她和威廉王，将文贵的嗓子变成了一个摇滚歌手。好莱坞的拥有5亿粉丝的人，12个人组成的团队和我一起写了英文版，也是现在世界上最年轻的摇滚歌手为我们唱的——《Take Down the CCP》.在过去的70个小时，我向不同的美国人，当展示这个好莱坞，西方世界最年轻、最棒的摇滚歌手和乐队，为我们写的Take Down the CCP的时候，每个人第一次就朗朗上口，我的很多朋友，包括美国、欧洲的朋友，现在每个人家里边孩子都用这个歌跳起了舞，因为这是共鸣。我们不但以歌灭共、以乐灭共，我们能唤起全世界对我们的共识。G-TV每天剧增的这个观看数目和增加的订阅量，不管共产党如何的黑，我们都创造了神奇。
在过去的180天里面，文贵让你们看到了不需要与共产党勾兑和腐败。我们在美国，大家都在lockdown的时候，我们就坐在屋里面，我们创造了20亿的美国合法的财富——G-TV。现在我相信加十倍都不止，创造了人类上第一次在全球lockdown的时候，一个私募最大的成功。创造了绝对性的奇迹。前无古人，后有没有来者，我相信爆料革命的战友会书写这个历史，新的历史。不但如此，这次我在船上整整这一次待了80天，过去的180天里边，我将近100天是在船上工作，将近110天。
我们给美国和西方提供了3个计划，就是没有共产党的新中国如何与西方打交道。第二，如何把中国人和共产党分开后，将共产党掠夺的财富，将共产党犯的罪行，将共产党在西方世界犯的罪行，依法审判。第三个，告诉西方人如何能最快的、高效的用战争，最小的新的战争模式超限战和局部的战争，包括局部斩首，尽快消灭共产党，减少它对人类的灭亡。这三个方案完全得到实施。
大家往回看这180天，脱钩，灭共，真相，病毒的罪魁祸首，西方的觉醒，中国人与共产党的不同，中国人需要的法治、民主、自由，中国人的新中国联邦展示了中国人的未来。不但如此，兄弟姐妹们，你们在西方展示的中国人，高品质、高品位、高道德、高法律自觉性和自律性，是共产党70年绑架中国人民从来没有发生的。在这180天里，我们救了几百上千的香港同胞。我们与欧洲合作，以最快的速度、最大的可能，在欧洲，包括英国，提供了香港被强奸、被轮奸、被杀害的孩子的事实（证据）。我们向西方提供了大量的事实，共产党有“双龙计划”，准备攻打台湾，将造成人道灾难。我们向西方用事实和真实的证据，提供了关于这几个月在中国三峡大坝下游共产党偷偷放水淹死、淹溺掩盖真相。我们向世界展示了冠状病毒的真正的罪魁祸首，我们的闫丽梦博士向世界展示了新中国人的品质、形象和能力。
前天路德先生说：“我们不是参与创造新历史，我们是推进。”这句话我认为路德太谦虚了。路德先生、闫丽梦博士和郝海东先生、叶钊颖女士和博博士、赵博士、安博士、艾丽女士、Sara女士、木兰女士和我们无数个战友，我这没说到的农场的战友，希望你们千万别介意，我不能每天在这块儿唠叨，所有这些战友共同所创造的一个人间的匡扶正义、维护正义的传奇。包括我们唐平女士和《我是音雄》，威廉王这个歌——《沧海一声啸》，还有我们刚刚的这个《Take Down CCP》 ，将是好莱坞全世界最牛的摇滚歌手和制片人创作出来的。我们开始新的以歌灭共，文化运动是达到一个政党的超过核武器的力量。前苏联的内部的崩塌其中一个主要原因：摇滚乐、牛仔裤，再加可口可乐。我们今天的G-Fashion、G-Club、《沧海一声啸》、《Take Down the CCP》和我们现在G-TV、G-News历史重新在不同的演绎里边。这次不一样的是质量之高、层次之高、涉及全球人类命运之广，前所未有。
当我今天站在曼哈顿的时候，我真是感慨太多了。180天，我们每个人很容易就过了180天，请大家问问自己，你这180天什么事让你骄傲？什么事让你创造？什么是你自己真正创造出来的？不是你自己说的。当我回到曼哈顿的时候，大街上几乎是没有人的，每个人脸上带着恐惧、可怕。现在更多人已经觉醒，一切的灾难皆来自于中共中国共产党。我心中最爱的城市就是曼哈顿，我看到美国堕落成这个样子的时候，我真感到伤心。我昨天从进城一直到晚上，昨晚上睡了不到3小时的觉一直到现在，一直在见人。我没有精神，但是我很兴奋、很难过，我有巨大的责任。当我听到、看到这么多美国人觉醒的时候，当我看到曼哈顿这种沮丧和这种恐惧的时候，共产党你真的完了！ 你真的完了！你不可能再有明天了！
当我的歌声给每个人分享得到的这种回响的时候，这个力量太大了。《沧海一声啸》是中文歌，每个美国人都跟着唱，“啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦”，每个人都唱，“沧海一声啸，滔滔灭共潮”，每个人都会唱。这就是战友的力量，这就是灭共的力量，我们所有的灭共英雄聚今朝。非常感谢唐平女士、威廉王、还有我们好莱坞的12个金牌制作人、还有默默无闻背后工作的战友、还有我们上天造灭疫组昨天加班临时做出的两个视频。感谢我们秘密翻译组这些天一直以来的翻译工作。秘密翻译组在这180天里开启了中文世界过渡到西方文明世界的最大的功劳。我们的秘密翻译组、上天造灭疫组、我们的《我是音雄》，开创了一个爆料革命的新局面。我在回到曼哈顿的时候，我所有的律师告诉我说，Miles我建议你不要回曼哈顿，太危险了。你太重要了，我们需要你。第二，你不要见班农！你不要见班农，毕竟班农有诉讼。我告诉他，一，本人要回曼哈顿，谁也不能挡；第二我要见班农。就这么简单，我回来了。天还是这个天，地还是这个地，全世界和我们一起就是要干倒这个CCP。
兄弟姐妹们，180天的传奇是你们和我一起创造的，没有你们文贵狗屁都不是。亲爱的兄弟姐妹们，我们要把所有的共产党过去对中国人洗脑的歌，重新拿回到中国老百姓的生活当中来，把过去被共产党侮辱、污染的和侮辱人民的洗脑的歌，我们都要唱回来，它本来就是来自我们老百姓。我们现在跟西方所有的国家都要合作，以歌灭共。我们跟西方的政治、军事，所有的事情都在开启系列的文化灭共。饮食、时尚、行动、电影，所有的文化领域。我们和西方的军方，正在展开真正的以现代化的战争模式叫做以真正的科技灭共。我们正在和西方经济领域、科技领域开展全面的合作。接下来每天、每时、每刻我们都会跟科技、军事、文化，各个领域合作，就通过经济领域彻底的定点打击共产党，将它的擀面杖子给它拿了，把它的裤子给他脱下来！然后掐住它的脖子，送到了国际法庭，让它依法受到审判！这就是爆料革命，这就是新中国联邦。但是战友们，灭共、爆料革命，没你不行，缺你不可，你最重要！这不是宣传，这不是洗脑，这是真实的。
亲爱的兄弟姐妹们，180天后，当文贵站在曼哈顿整个Sherry-Netherland大楼的时候，我周边周围的保镖，昨天是纽约前警察局长，26年了，坐在这的时候，一直摇头，说这个世界被共产党给毁了！他说：我们还有希望，还有你们爆料革命，还有你们新中国联邦。另外一个号称曼哈顿之神的人，曼哈顿之神我就别说谁了，说了一句关键的话，相信我，我能让纽约从过去最不安全的变成最安全，我也同样能干倒共产党这个流氓。
昨天和过去的48小时，我们的路波切和我们的科学家在华盛顿，可以说是创造了人生最大的辉煌。以事实、以证据、以人格、以勇敢、以知识灭共。路德先生和我们科学家，还有我们多个美国战友，在过去48个小时彻底的改变了美国军方、科学领域、知识领域、媒体领域，当然包含白宫、当然包含国会山。就像我昨天告诉他们一样，你们过去的这八、九个月的官僚、内斗、你们付出了生命和鲜血的代价！就是我站在这，告诉美国人，1月2号，我说共产党有那能力吗？有。共产党准备了没有吗？准备了。它敢不敢？我不相信它敢，但是它敢了！你已经死人了。不灭共，不找出病毒真相，你不给世界和美国人民死亡的人交代，不是CCP lied，Americans died，这是文贵第一个说的，大家都知道。不是CCP lied，A People died。是真正的世界刚刚的开始，世界走向死亡。The world just begun to die，are you ready？我说你们准备好了吗？每个人都摸摸我的地板“嗨，嗨，但愿但愿以后不要发生，我们会行动。”我说，记住昨天总统说什么？“我可能脱钩。”我说，美国现在不是说你再说，我说你说了9个月了，别再说了行动吧！Action！而且要先Action first speak second！昨天我第一次提出来我说Action first speak second，先行动后说吧，你们说了9个月啦！欧洲的、一位将军他问我他说：“Miles我们到底该怎么现在减少这种灾难？”我说Action，Don’t speak…
兄弟姐妹们我要马上上班农先生战斗室节目，他刚才打进来，因为班农战斗室今天也要放歌。现在好莱坞，大家知道我对面那个是全美国“环球影城”的创始人David Cobain，最牛的，所有音乐之父。现在另外的两个大佬，创始人要跟我我们签约，这叫G-Music。现在你们看到的刚才的两首歌你们都会在iTunes、所有的音乐网站、音乐平台上都可以找到。未来还会最起码100首到500首之间的歌会出现，Take down the CCP ！Take down the CCP ！Take down the CCP！已经成为大家跳舞的节奏。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月7日做客战斗室</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1322/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1322/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
摘要：美国有能力结束中共的暴政。关于疫苗的信息是不真实的。病毒是人工合成的，是中共的生化武器。美国人要团结中国人，要和中共脱钩。
A. 班农：中共应和中国、中国人分开，敌人是中国共产党：
a. 习召开大会，恐惧中共与中国人民分离：
i. 班农先生：我们知道，习主席前天召开了干部会议，他说：“没有人能够将中共和中国人分开。”因为他知道每天我们都有重锤砸向他。与此同时，爆料革命、新中国联邦及所有脱离中共掌控的中国人，都在向墙内传递自由的清新空气。我们应该停止使用错误的表述，我们所指的不是中国人，也不是中国，而是中国共产党。
ii. 现在接着周六的节目，一方面我们继续播放骑龙的影像；另一方面我们邀请了文贵先生参加我们的节目。现在我们连线Jack Maxi。我现在知道了很多事情的细节，我们将谈到如文化大革命等。在周六的节目中，文贵、Jack Maxi提出了一些来自中国的其中一个我们的听众和观众的问题，这些问题正中了我们今天要谈论的问题。
iii. 今天我们的诸多问题：比如在美国，大家之所以不能观看这个周末大学橄榄球开球赛，是因为中共病毒造成的，而这个中共病毒文贵之前已经警告过美国。文贵先生不断追问的问题是：美国人到底怎么了？为什么你只能坐在这里而不能到处走动？从中共对美国人的所作所为来看，中共才是你们美国的敌人！
b. 美国人需清楚：中共撒谎，美国人死亡
i. Jack, 你是否想过这个问题？为什么你会看见这些新中国联邦勇敢、谦逊和高贵的公民聚集到华盛顿DC，他们高举漂亮的蓝色旗帜，到中共国的大使馆外，举着标语：“中共撒谎，美国人死亡。” 但是你却看不到美国人这样做呢？
ii. 文贵说美国是自由和勇敢的国度，他在这里受到我们美国的保护。但是出于什么原因，我们美国人没有看清现实，没有看清现在正在发生的事情？
B. 中共企图用所谓疫苗让美国跪地求饶：
a. 中共捏造疫苗故事，新冠病毒系生物武器。
i. 在周五还是周六的时候，一个来自中国军方的女上校（陈薇）在学生的开学典礼中提到，中共国在2月26日就已经有了这个病毒的第一批疫苗，这个听起来真有趣。因为武汉是在1月23日开始实施隔离的，是那时候开始说有人传人的。可仅仅只有30多天的时间，这个疫苗就研发出来了，这也太快了！我们拥有世界上最伟大的制药公司, 以疯狂的冲刺和快速的操作并且投资了数千亿美元作为研发资金，西方世界理应主导这个疫苗的研发，但我们目前还只是在测试阶段。让我说得更清楚一点，如果她没有说谎的话，这个从数学的角度讲是不可能在30天内研发出第一批疫苗的。我们的问题是，正如文贵经常问的，为什么中共北京的高官没有人感染上这个病毒？这个中共军方大校传递的信息仅仅是宣传还是说的是实情？文贵，请向美国人说明一下中共国如何在30天内研发出的疫苗的。
ii. 郭文贵先生：班农先生讲的这个事情是存在的，但是疫苗不是真实的。中共向外传递的这个信息只能说明是中共捏造了这个疫苗的故事。之前他们研制了生物武器：冠状病毒。他们想杀死美国人，搞垮美国的经济，然后再让美国人去求中共。
b. 中共早就有计划，闫博士、武汉p4专家提供病毒真相信息：
i. （文贵先生）这就是为什么之前他们早就计划好了。30天能够有疫苗，这个绝无可能，不合常理。这就是为什么闫博士很重要。她来自香港的P3实验室，这是世界第一的研究冠状病毒的实验室；闫博士也是研究传染病的专家。闫博士是很专业的，我相信她所说的。除此之外，来自武汉P4实验室的一位专家也告知了我这方面的信息。
ii. 闫博士来自世界上研究冠状病毒的顶级实验室，为什么美国人不认真地听听闫博士在说什么？不去和闫博士对话，去调查核实所有她所说的那些话？为什么美国人认为这不是事实？为什么美国不对病毒进行调查？为什么美国的媒体和美国人不问这个病毒到底是来自哪里？谁制造了这个病毒？它是来自自然界，来自海鲜市场还是来自P4实验室？
iii. 没有人认真地思考这些问题。现在我认为是时候了！美国要对这个每时每刻都在杀死美国人的病毒展开调查。我能保证你的是，这个病毒就是中共制造的生物武器。为什么美国政府没有认真地核实闫博士提供的所有材料和证据。为什么中共说没有人传人？病毒来自蝙蝠、来自海鲜市场？为什么中共买了世界上所有的个人防护装备？为什么中共不让中国人去北京、上海，但是放任中国人来美国？
C. 美国有能力结束中共暴政：
a. 灭共最终取决于美国：
i. 为什么美国人不问自己一个问题：为什么美国是受中共病毒影响最大、受害人数最多的国家？这就是为什么：美国和中共有一个贸易协议，美国人能够影响中国的经济，美国也能够决定中共是否能在中共国的统治，中共能够继续绑架14亿中国人为奴隶。美国有能力结束中共的暴政。如果中国要走向民主和自由，所有的这些最终都取决于美国。
ii. 这就是我为什么要去问美国朋友：为什么美国人不想找出事情的真相？如华尔街，美国媒体，白宫以及美国情报部门。为什么美国人不想想：中共利用控制14亿人的媒体来污蔑彭培奥，纳瓦罗，科顿等？我认为，他们有可能会制造谣言攻击川普总统，也许总统候选人拜登，为什么呢？
iii. 中共不想让任何人谈论事情的真相，不想让美国人知道真相，美国内部有很大权势的某人也不想让大家知道真相，因为一切都是利益在驱动。
b. 中共的强大是因为有西方合作伙伴进行勾兑：
i. 班农先生：文贵先生是我们邀请的嘉宾，今天的专题是中共的全球统治计划。我们谈到了很多细节，如中共为何改变了。我们不痴迷于中共的原因之一是因为我们痴迷的是美国及其盟友所享有的自由，显而易见的是，这也是文贵将继续推进的。
ii. 中共不可能变得像现在这么强大，除非他们有在西方的合作伙伴与之进行勾兑。在达沃斯世界经济论坛，以及所有的全球资本市场等，所有这些都和中共有经济往来。
iii. 大概4年以前，习近平就职后，他在达沃斯论坛谈了关于全球化对于人类的好处及重要性；他认为最大的问题是平民主义，平民主义会使事情变得糟糕。然后《金融时报》、《经济学人》报、所有的咨询人士、银行和投行都在欢呼。川普总统在两三天以后，作了“什么是美国共产主义”的演讲，为西方体系（Westphalian）和我们的国家状况做了有力的辩护；我们的国家体系不应该像中共的人际关系的体系。当时人们说川普总统是一个野蛮人，而习近平是一个伟大的领导者，但事实上，毫无疑问习就是一个凶残的独裁者。但是习现在惧怕我们的战斗室，说没有人能将中共和中国人分开。文贵告诉我们的是：在中国有14亿奴隶，整个国家被大约十个家族所控制。
D. 秋季疫情恐会二次爆发，病毒系中共军方生物武器计划的一部分：
a. 美高校预测秋季新冠疫情二次爆发：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线好莱坞大道</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
霹雳娇娃女士：可以听到，OK，战友们给郭先生打个招呼，郭先生好！
文贵先生： 你们是在好莱坞大道啊？你们这是啊？大家好，大家好。你们是在好莱坞大道啊？你们是在明星大道啊这是啊？
霹雳娇娃女士：好莱坞星光大道，标语举起来，标语举起来。
文贵先生：大家好，大家好，大家好。
战友们：消灭共产党，Take Down CCP
文贵先生：兄弟姐妹们大家好，兄弟姐妹们。
战友们：七哥谢谢你
文贵先生：谢谢，谢谢，谢谢。大家好大家好，哇，太酷了。哇，咱们现在那个你们在星光大道呢，你知道吗？你们离G-Fashion的公司最多也就是，大概两三千米吧，离G-Fashion公司特别近。
霹雳娇娃女士：啊，真的呀。不是在Rodeo Drive（洛杉矶比弗利山罗迪欧大道也就是名店街）吗？
文贵先生：Rodeo Drive现在在，咱现在是我说的是新的办公室设计室，Rodeo Drive办公室还没建完呢，还没开始呢，因为那个不是quarantine（隔离）了吗，咱就在这个Sunset Boulevard（洛杉矶比弗利山日落大道）一个办公室，然后在现在就在你的旁边一个，明星大道旁边，差一条街吧。
霹雳娇娃女士：您先说一下我看能不能听到您声音。
文贵先生：现在能听到我声音吗，现在能听到吗。
霹雳娇娃女士：现在可以啦，您能听到我声音吗。
文贵先生：听得很清楚啊。非常好。
霹雳娇娃女士：条件比较恶劣。因为我们在马路上，现在这个整个这个路都是封了的，所以我们还可以在这儿开那个对面，对面我们是每一个人站一个星星，就站一个明星的星星，这样的站队正好是六公分。
文贵先生：对，我一看就知道是那个好莱坞大道，明星街。
霹雳娇娃女士：对对对，然后在那个就是奥斯卡这个颁奖的地方，这都不是重点啊。重点就是真的是今天我们战友很给力，大热天的你知道洛杉矶很热很热哈，然后我们请的保安，我们请了四位保安，保障我们的安全， 专门的保安团队，然后呢我们还之前有这个检测呀，防止大家就是带什么，这个金属的东西呀。所以我就考虑的非常的周全，唯一就是我们要荣耀新中国联邦，然后第二点呢就是我们希望咱们战友安全，安全的然后来参加这个游行，提前我也做了一定的准备。总之就是我觉得就是希望战友能够知道什么呢，就是他们值得被这样对待，他们值得拥有这样的很好的一个服务，所以我们也体现了这一点啊。然后我们还有一些战友我们的黎明前期呢是我们这一次的服装的总的一个策划，然后从选料到设计，然后我们去找厂子，都是我们两个一起去弄这个事情的。然后我们的这个美人鱼，美人鱼这是驱车三千公里来的，我们还有汤森驱车三千公里来的。
美人鱼女士：你好七哥！
文贵先生：哇哦，天哪，谢谢，谢谢，辛苦，辛苦。
霹雳娇娃女士：是的，美人鱼。就是郭先生我们这一次呢规模很小就是先试一下手，规模很小哈，但是呢我们每一个战友都是非常的热情，然后大家都是就是说我们体恤这个墙内的战友，我们有一个更高的一个大于我们自己的一个高的一个目标，就我们不是为自己我们就是希望能墙内这些孩子们被开了膛破了肚的，然后这些悲伤的父母们，我们看了这些照片我们觉得很心碎，我们就希望说我们做一点贡献，我们给他们一点点力量，哪怕一点点力量也好，让他们能够真的是坚强起来，啊太悲惨了太悲伤，所以我们当我们喊出Take Down CCP的时候我们是发自内心的，我们真的是希望这个邪恶的体制赶紧灭亡，然后我们中国人值得拥有一个更好的世界，更好的一个人生。我们中国人不比谁差，我们在，你知道我们在好莱坞我们在，我们每个人整整齐齐的好莱坞居民就问我们你们是谁你们在做什么，警察对我们也是，我知道你们非常peaceful（和平，安宁）你们非常的这个有规矩，我们这么值得被尊敬，为什么在墙内就不被尊敬？然后这样的被对待啊，真的是像郭先生说的哎呀就是连猪狗都不如啊。所以我们希望通过我们一点点力量，我们跟墙内受苦的人比较起来我们真的是太微不足道了，但是我们勇敢的愿意站出来就是做一点点事情，然后能够帮助到大家。
文贵先生：今天咱们现场的这些战友，今天霹雳娇娃，你后边带着咱这些兄弟姐妹们，娇娃呀我先说第一件事，一定要戴好口罩，一定要有病毒的防范意识，因为这些兄弟姐妹都是冒着生命危险来的。我们第一个照顾他们的就是不要染上共产党病毒，我拜托了啊娇娃，拜托了啊。
霹雳娇娃女士：好，我们每个人发了口罩。
文贵先生：任何情况下在激动一定要戴好口罩，好不好娇娃。第二个，娇娃就是，咱们身边的这些人啊，今天你请了好的请了四个这个安保的团队，这一定要记住，我们要展现新中国人的形象，我们不是这个共产党在世界代表的那种流氓形象，一副流氓德行。我们要展现我们的文明，展现我们的团结，展现我们中国人的新形象，这个娇娃这个我就不用说了，我相信我看到大家这个我很有感觉啊。另外一个就是这个今天我们图桑，哎呦我们的面具先生在哪啊？面具先生呢娇娃？你的帅哥呢？哈哈。
霹雳娇娃女士：面具先生是背后的总指挥。
文贵先生：哈哈，背后凶手，哈哈面具先生。
霹雳娇娃女士：幕后黑手，哈哈。是这样的，对不起。
文贵先生：不是黑手是推手。
霹雳娇娃女士：郭先生还有什么，我们今天给大家定了餐，我们就是每人一个角，就是注意安全啊，每个人一碗，都定了餐，然后我们结束之后我们会由这个好莱坞大街就到这个前面然后拐过来，只要是星星在的地方我们就走一遍，然后再回来。这样然后我们今天呢就会去结束哈，就是你还有什么指示没有哈？你对我们有什么期望？信号不好了，信号不好了郭先生，你那儿卡了。
文贵先生：就是好莱坞大道。
霹雳娇娃女士：好，现在可以了。
文贵先生：往那边去就是Sunset Boulevard就是那个日落大道，这些地方都是很文明的，这样咱们去转几圈。今天你就是拜托你呀一定要找我来报销，你把那附近啊好多好餐厅啊，好多好餐厅，你请大家吃好喝好我请客，好不好。你给面具先生这小子小气，他在背后老当黑手，这钱七哥出，好不好。你一定要照顾好兄弟姐妹们，然后做好这个病毒的防范，好吧。一定要注意，然后再展现我们的文明，好吧。你有什么需要我做的你尽管指示。
霹雳娇娃女士：好的郭先生，一定，一定完成任务。没问题。
文贵先生：有什么需要问我的吗？
霹雳娇娃女士：郭先生您今天什么感受啊？我现在都已经累的都已经那个没气了郭先生，累的我呀真的是。
文贵先生：哈哈，你先冷静，冷静，冷静啊，冷静啊。这个我今天，娇娃我可以跟你说啊，这个从昨天的凌晨你可以看我的手机我一直就没有停止工作，我一直到现在了，我可以说今天我已经连续工作将近22个小时了，刚才我的安保还说你必须回去休息，我说不行不行，我说我休息不了。我又专门为你们换了西装我过来，我说这个是你们和我的感受啊还是不一样的，作为我来讲你看我这个我现在日本的，然后呢这个加拿大的，然后全世界各地的都在和我连线。然后呢很多包括特别是今天慕尼黑我们德国的战友，你看小皮匠她们，那么今天又是下午，那这个就是跟着那个地球在转呐，我们的整个全球的这个每次抗议运动。那你看你娇娃你一直坐在是这个摄像机前面，今天你走在了大街上，我们所有人类上民主法治和自由和信仰是靠什么来的？不是靠嘴巴的，不是对着摄像头说出来的，我们是靠行动啊。所以说就是你看你，你已经从摄像头前走到了街上，这就是街头政治，叫街头自由的斗争。大家你看看后边这些人的时候你去想一想，我们每个人呐，我们中国人，我这么多年我一直在准备这一天的时候我就研究过，我说中国人吧永远是在这个一分钟里面是不认真的，就是老觉着这有啥了不起的啊？哎呀！这没啥意义嘛，哎呀！这个很烦呐。就我们很难，亚洲人的血统很难关注在这一件事上，这是白人跟人家西方世界跟我们不同的，而西方世界一件事儿能整五十年、一百年，所以人家有工业文明，人家有现代革命，人家有宗教信仰的连续性。咱们是老是变，咱们中国人啥都变，在我身上就能看到最大的，我们是变的能力天下第一。但是我们坚持下去的这个能力，我们可能是这个世界上可能最差的。
那么今天当我看到大家上街的这个动作的时候，让我最大的感受是什么？就是我们新中国联邦让中国人正在拿掉自己身上最不好的东西，只爱说不爱动。我们说的非常好行动非常差，还有一个就是我们不关注当下的事儿。事实上我们要告诉每个人此时此刻就是最重要的！我们在一年前、三年前我们想过今天世界是这个形势吗？我们想过像日本草根儿小哥和你们大家发动的这场全球正在进行的这场运动吗？你想都不敢想，你自己也不敢想。但是我们大家要充满了感激和珍惜的时候在今天想想是多少人命换来的？你们想过这个问题没有？多少人的死亡才换来世界的唤醒啊？包括你们为啥戴口罩啊？是共产党让全人类戴了口罩，它不但不让香港人戴口罩，它就让全世界戴上了口罩。然后今天你们在大街上喊的是什么话？“Take down CCP！”全人类都明白这句话啥意思，没有人不明白这句话的意思，为什么？就是这个口罩。所以说现在从香港的整个上街的运动和这个共产党放的病毒和我们的新中国联邦、我们的爆料革命和我们一步步我们无数给战友在背后的付出。现在此时此刻你回过头一定要告诉所有的战友，有多少国内的战友正在深夜中坐在电视机前拿着手机翻墙来看你们？你想过这个事儿吗？娇娃？
我最大的感想是什么？中国人是真的开始新的生命了！全地球无处不在啊！你说你这上面是1万6千人来看，我给你保证后面加一个零加俩零一定的。因为你想想全世界的这个互动人类上我们中国人啥时候有过这事儿啊？所以说娇娃要想你的每一步，你不要看你的周围多少人你不是在那块在舞台上演出呢，你要想到你这一步走出去（视频中断）。你的孩子都能看到有一天从日本、加拿大、慕尼黑、全世界，英国、法国、洛杉矶、好莱坞大道有这些人，你们可能是第一批人在好莱坞大道为中国人自由民主奋斗的。这个意义太多了！
所以说我们要读懂自己的好，要知道自己行动的重要，你明白了吗？娇娃妹妹啊？你真的不知道，你再跟我连线以前你都不知道，你那个图桑背后的黑手面具先生他也不知道。你们的行动就在创造历史，而且要珍惜，要爱自己，要记住当下这一刻是多么重要，你明天再看你下周再看你下个月再看，这都是让你自己引以为荣的，让你的千秋万代这是你的财富谁也拿不走。不是那个王岐山弄点钱埋在洛杉矶，那不是他的。这是你的财产这是你的价值。所以我们是人我们不是猪狗，我们要有体面，我们要有尊严，我们要有自己的开心，我们要有自己的尊重，这就是你们现在的行动啊。寻思啥呢妹妹啊？这才是核心啊。我不相信现在在你的背后跟着你的战友，这么远开车几千里路来，一定要把我这意思让他们明白，这一刻是真的很重要，所以这一切伟大都是这样走出来的，你现在就是最伟大的最棒的！所以万分感谢霹雳娇娃还有背后的黑手面具先生和所有的兄弟姐妹们。
霹雳娇娃女士：感谢！感谢啊！我真的是非常感动啊，我们在历史当中，然后我也非常相信，我们走出的一小步是在我们的新中国联邦一小步里面的一大步，所以我今天会把您的话转达给我们所有的战友，也非常感谢您跟我们连线。真的是当我跟大家说郭先生会跟我们连线的时候，一下子就更有动力啊！大家很高兴！很高兴！所以呢您是我们的精神支柱，正因为您三年的努力然后我们才跟随您到现在。郭先生刚才说“你不知道这个意义”但是我跟您讲，我们今天站在这当我喊出Take down CCP！的时候眼泪就下来了，就止不住的你知道吗？我们中国人的这种联结，联结是止不住的。今天是我儿子生日我没有办法陪他，我就是觉得今天八月二十九太有意义了！我跟他讲妈妈走出的一小步就是你们未来你们的未来。所以说今天我们每个人都有这样一个心愿，我们今天也说了大家来这不是作秀的，我们一个糖块，不是来作秀的，我们来这就是有一个更高的目标的，我们要想到我们每个人来这真正的意义是什么。所以我们都是真战友，今天来的都是真战友！所以我希望把这个传达给您，然后呢把您的话传达给大家，我们吃好喝好啊，反正您报销啊！
文贵先生：我报销啊，我跟你说咱在镜头前别玩共产党那一套，啊！领导来了，然后拎点苹果拎几瓶罐头然后“啊！老乡们好！”然后交给你了，然后掀掀锅看看馍然后一扭头走了，院里一个人没有了。然后又有警察拿着枪说“老太太啊！闭嘴啊！以后不能说这个事儿，永远不准提！”所有中央领导掀过锅的老百姓没有一个人在他的镜头发言过，为什么？你只要离开枪就顶着你了，永远闭嘴不要说今天发生什么事，一辈子都不能说，一辈子不能见媒体。因为他不兑现你知道吗？
我告诉你我知道今天有小皮匠还有大卫啊，还有在德国的，还有在你这的战友们我说这话了。如果你不给我兑现娇娃这一辈子我逮住你我就怼你，你就是骗子我说你。我告诉你你让大家吃好喝好，这钱单独算我来付好不好？
霹雳娇娃女士：好好！没问题！一定啊，一定吃好喝好。
文贵先生：今天是你儿子生日是吗？今天是你儿子生日，祝你儿子生日快乐！这么重要的日子今天你就跟大家一起好好吃一顿喝一顿啊！好不好？
霹雳娇娃女士：好嘞！好嘞！没问题啊！郭先生，感谢，感谢啊！
文贵先生：谢啦！谢啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/980/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，12月27日文贵在洛杉矶，在比佛利山，战友们（今天）这是个录播，本来今天早上有直播的。
我现在已经见过一拨客人了，另外一拨客人还没见完。
然后安保团队说：文贵先生，今天你不能直播。
（文贵先生问）：为什么？
（安保人员回答）：不想告诉你理由，但是你不能直播，拜托了！
这个还真得遵守，你不遵守吧，又跟那次在纽约一样，搞的团队都辞职那不好呀&amp;hellip;.是吧&amp;hellip;俺只能听着吧。
那么另外，本来约了战友们，今天是有几个战友见面的，然后呢&amp;hellip;也取消了。
安保团队说不中！不中&amp;hellip;&amp;hellip;他说就在那边、他说今天你也不要见了。我也不知道为什么？那就不见了吧！
还有一个就是，本来今天我一会去见的一个人呢！在另外一个地方。
大家看到（这），我（以前）的办公室就在对面这个地方，这叫【比佛利山】名店街&amp;hellip;这就是名店街，所有的名店街就在这。
大家看到我那个黄色的夹克。那个叫做（Yellow Hose？）&amp;hellip;.就在那，当然创始人死了，他儿子在经营。那么在这酒店的楼下有一家这个店。我在这个名店街（买了很多东西），全世界我最熟悉的街就这个街，文贵最出名的地方也在比佛利山名店街。你可以找任何一个名店街去问「认不认识郭文贵」，他们一定会（说）认识文贵。太多年了啊，而且很多人啊，我看了他们当特质的这些所谓的VIP员工们，从头上长发都变成没发了！包括给我做衣服的人，原来都在这工作的，所以我在这太熟了。
我的办公室就是在对面那个黑色房子前面，摩根一个大楼里面，叫做：枫叶大楼。（之前）我就在那呢。
所以说亲爱的战友们，这个后面是个比佛利山、好莱坞和贝拉尔，那么我本来是在另外一个地方开会，临时取消！说到我原来那个办公室那个楼里去开会。
然后呢，洛杉矶这个地方约的人太多了&amp;hellip;..洛杉矶的战友太多了，洛杉矶这个战友的力量太大了..太大了&amp;hellip;.无处不在啊！无论是服务员、是安保团队、还是昨天吃晚饭（见到的人）、还是在大街上见到人，太多都是咱们的战友了。而且很多都是美国人&amp;hellip;.；
然后都悄悄跟我说：“一切都是刚刚开始！”吓我一大跳！说：我是坚定支持您的战友，还有很多战友的节目都知道，谁谁谁&amp;hellip;安红最近很火、江财神很火、「路江谈」谈的特别好、还有一个薄博士、熊博士。都是朗朗上口，让我感到很惊讶、很欣慰。
就在洛杉矶这个地方，就能看出来爆料革命的未来，了也了不得呀！&amp;hellip;.了不得呀！这个能量太大了&amp;hellip;太大了！我每次到这来的时候，说实在话（都倍感熟悉）。
看见下面了吗？就下面那个地方、那个租车的。我在几十年前到这来，当时租车、租法拉利、租兰博基尼跑。
然后我在这上面贝拉尔买了房子，远处是雪山，但是我现在真不喜欢洛杉矶，因为到哪去开车都要半小时、一个小时、甚至一个半小时，让我很烦，烦的就是这个车程太长，而且这个着火、（山着火）现在太多太多了、火情太多。我昨天去那个地方，整个过去、那个山上三分之二全烧没了&amp;hellip;..！我喜欢纽约的高效率，我不愿意跟那媒体界啊、好莱坞打交道，所以我更喜欢纽约一些，那块更深、更能潜的下去，而且金融界、政治界、大咖全在纽约。这个地方主要是科技领域、还有电影娱乐产业比较多。所以说这个地方我真的太熟了&amp;hellip;太熟了啊！我到整个南部、到东边、到西边、这一片我都特别熟，来的时候很激动。
这酒店是刚刚建成的，感觉很好，虽然这个大套房很舒服，但是我真没有时间来享受这个&amp;hellip;真没有时间，因为我太多事了。而且感谢洛杉矶的战友们，你们做的事情这么多，出乎我的意料之外。
我这嘴啊！这些天又嘴角敏感，抽雪茄抽太多了，一天抽两根。
昨天有战友们给我送来一大盒雪茄，最好的雪茄。战友能有这样的层次让我很惊讶！但是对不起！我不能收。别说一盒，一根我都不收。
战友们请记住：“文贵不收战友的任何礼物，一张纸、一根烟、一顿饭我都不收。”这是最起码的，这是爆料革命的原则。
我过去跟朋友这么来往，我现在对我自己更是这样的。因为爆料革命这里面，绝对不能有的就是：“我个人和爆料革命的金钱利益”。绝对绝对不能有！
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个山顶上，就这个叫做（xxxxx）的上去，有个9000号曾经是我一段时间的办公室。再往上山顶，有好几个我们的战友，都是过去极为亲共的人，现在全部撤回来了。
（他们）昨天跟我讲，他说：“郭先生，他从大陆回来的时候，所有他大陆跟他们合作的人，几乎全部要移民；他说不管现在中共灭不灭，我们是不在中共待了，坚决不待了。然后他们也是坚决不跟中共混了，全部都出来了。
然后再那个对面很远的就是好莱坞山，大家可以看到那个好莱坞标志那个地方，好莱坞往这边来就是整个的好莱坞大道。整个这块领域（地域）现在很多都是华人买的房子，他们跟我讲。而且呢，很多都是咱们的战友、很多演员、很多明星。
昨天我有接不完的电话，一直给我打电话，都是好朋友。大家知道，过去很多导演都是咱们的绝对哥们。最牛的人、投资者，中共想买他们电影公司，他们非常明确，「只要卖给中共，他们坚决是全部辞职不干」，不能卖给中共。然后都同时我们爆料革命。这些演员说：我们不能公开支持你，但是郭先生你太勇敢了！你做了太不可思议的事情了！我们坚决支持你的同时，希望你注意安全！这就是洛杉矶这地方的资源、战友、还有挺郭爆料灭共的力量，大家未来你们会看到有多大，我深信洛杉矶虽然作为一个民主派最大的大本营，但未来在灭共这个事上，我深信不疑（他们）会走在最前面。就像凤凰城一样，凤凰城的战友们（以及那个地方）我觉得未来是我们最重要的一个灭共基地之一，而且我深信一定会成为一个巨大的力量。
很多战友的一些想法，还有现在他们已经做好的一些事情，包括他们的行动，咱们很多战友（付出的），我现在无法告诉大家的。在那个地方我们的战友有那样的想法！那样的行动！我相信中共完蛋了。
所以大家可以看得到，这条街是我过去走的最多的一条街。然后从这里也可以到（xxxx）那边去，那边最多是（xxxx）华人最多的地方，那很远了，那个方向。所以说好莱坞这个地方、洛杉矶这个地方将是爆料革命的一个重要的（地方）。全球无论是在媒体界和电影业，我相信将有革命性的事件发生！而且这里的战友的行动力和实力也是很了不起的。
所以马上我要下去，不能再录了，我得马上下去跟另外一拨人见面，详情我再择时向大家汇报。
一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
