<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>抗议 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8A%97%E8%AE%AE/</link>
    <description>Recent content in 抗议 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8A%97%E8%AE%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1958/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/9/1958/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看Snow的样..你看..就这样让我抱着它，没办法，就这样..你咋弄吧？你说？咱们今天大家看到了加拿大现在正在大规模的反疫苗的游行，加拿大的战友们一定要踊跃的上街，咱们得把土豆这小子选下去，加拿大的各方面都支持我们新中国联邦，唯有小土豆犹犹豫豫，把他得选下去，选下去的最核心就是，他老想着尝试着跟共产党勾兑那，再一个这个疫苗是要命的，绝对不行，必须要把他采取围魏救赵，然后美国这边会更坚决，大家懂我的意思了吗？得把他选下去，未来你们会看到结果的。
是不是Snow？咱要把坏人选下去，所以加拿大的战友们一定要上街，一定要行动，不要在家等死，如果土豆选上去你们就完了，都得强制打疫苗，而且你没有任何选择，打疫苗打完了一针就打两针，打完两针就打三针，那就没有任何解药了，那就完了…青蒿素，绿蒿素也不管用，是不是？是不是Snow？你看人家干嘛？真是好色Snow，就看美女是不是？你这么老看女的呀？是吧？兄弟姐妹们？必须行动，加拿大那边..
今天我们大卫的节目影响太大了，太多人给我发信息，大卫真是太不简单了，坚强的意志，绝对的信仰，太棒了，但是你们千万不要染上，任何人要想染上经历这一关，那可不是都能活过来的，你有没有大卫的意志？你没有大卫这种身体？千万千万记住兄弟姐妹们，Take down the CCP !你看那眼神..Snow你现在比我都有人喜欢，你比我都有人缘，咋办？兄弟姐妹们，切记！加拿大的兄弟姐妹们，上街，必须得上街抗议反疫苗，你们懂的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年8月30日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1955/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/8/1955/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
◆视频播放：
视频一:《百年百罪》（2021 专题纪录片 喜马拉雅华盛顿DC.出品）
南湖红船：中共一大，中华民族100年噩梦的开始 1921年7月
卢沟桥事变：假抗日真扩张， 把战火引向中国 1937年7月7日
国殇大典：苏联支持下窃取抗日成果，篡夺合法政权 1949年10月1日
毛泽东：中华人民共和国，中央人民政府，今天成立了。
土地改革运动：杀死500万人，篡夺民间财富 1950年6月-1953年
大跃进、大饥荒：饿死几千万人 1958年-1961年
文化大革命：批死、斗死、冤死超过一个亿人 1966年-1976年
计划生育：官方承认死亡超过4亿人 1982年至今
八九六四：枪杀、烧杀、抓捕、坦克碾压，伤亡数万人 1989年6月4日。
邓小平：工业、农业、科学技术和国防建设四个现代化。
1998年特大洪水：受灾超两亿人，死亡人数可能永远都没有真正的答案 1998年夏秋
江泽民：任何的困难压不倒我们，中国人民是不可战胜的。
香港反送中：一国两制的谎言彻底被戳破，残害港人 2019年3月
镜头一：CCP VIRUS，确诊近两百个国家，死亡人数超400万。2019年11月至今。
镜头二：海拔几千米的大山里，九十几岁的奶奶被抬去打新冠疫苗。
Ninety-year-old grandma was taken to get Covid-19 vaccine
镜头三： 医生为卧床不起的老人接种新冠疫苗。
Doctor inoculate Coayd-19 vaccine of bedridden elderly
镜头四：意大利都灵，民众抗议：没有绿色通行证！
Turin ltaly No Green Pass!
镜头五：8月28日，法国这是第七周，法国人扔在抗议马克龙的疫苗护照。
Aug 28, France This is week 7 and the French still protesting against Macron’s vaccinepassports</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1738/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1738/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是「5月」13号了。哎呀，我这是想录盖特呢，突然有了直播的冲动。想不想「看」直播？想不想兄弟姐妹们？「想看的」举手举手举手。想「看」直播的话，我要直播了。中！咱「们」就直播，中不中？直播直播。
你看我这眼睛红的，那个花粉来了以后，「我」就流鼻涕，然后眼睛痒我就揉，一揉就眼红了。滴眼药水滴了三四种了。所以最近大概一个多月了，保镖和安保团队还有医生强烈的抗议我这半夜用手机。
俺都不用了，我都不用了，「手机」拿走了还不行，每天早上八点才给我手机，特殊情况下只能多用一个小时。所以兄弟姐妹们用手机真得小心啊。这眼睛啊，鼻子啊，“噼里啪啦”的很多都跟「用」手机有关系。「大家」慎用手机，「即使用也」一定要戴这种滤「紫外线」光眼镜，防光眼镜太重要了。
咱就这样吧，九点半我乱「聊直」播一会儿，兄弟姐妹们，好不好？太多兄弟姐妹们问太多问题，我真没办法一一回。咱一会见吧，G-TV见。姆该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1716/</link>
      <pubDate>Mon, 03 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/5/1716/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月3号，尊敬的战友们好。「我」刚健完身，亲爱的战友们你们健身了吗？
刚刚一大早上，我凌晨一大早起来跟亚洲开个会。「开完会」我刚想睡一会呢，唐平妹妹发来了我的「新歌」马背英雄的小样，把我唱的感动的不得了，确实唱的是太棒了，超越了我自己。所以说每个人的潜能都是无限的，兄弟姐妹们永远记住，自己的潜能是无限的，要相信自己。
同样的一个问题今天先要说的，很多战友给我发了信息，讲述喜币的配额的问题。我尽可能的把战友们的信息看完，但是不可能全部看完。有的给回复了，有的没回复，请大家多多原谅。但是呢，请战友们一定跟你们的农场要联系。如果农场一再不理你，你把这信息发给我，早晚一天我会处理的，给我点时间。反正我们「会」尽量做到一个「战友」不落下。兄弟姐妹们，我能明白「你们的」这种心情。有很多战友说只求一币，只求一币！这种心情我完全是理解的。特别是我们的义工，特别是过去给法制基金做过重大贡献，「给」爆料革命做过重大贡献的人，我们更不应该忘记「他们」。
那么另外一个接下来两三周，我们会有很多很多的事情将要发生，将要发生。然后呢，我也会有很多很多其它的行动。咱「们」还是「像」今年当初说的，不搞重磅，不提前预报，不搞预报。我能理解战友们这几天给我发的各种信息，包括G-TV，包括现在在SEC这么多抗议的战友，我能明白。那么我们老百姓都知道：人非圣贤，孰能无过？同样「的道理」是人非圣贤，孰能无私，是吧？但是我们的战友们表现出来的真的是这种无私的精神。无论是在纽约SEC还是DC「的」SEC「的抗议」，战友们太辛苦了。而且在这次的喜币的配额和G-TV发生的一系列的事情当中，可以说「只有」不超过10个人是临阵被共产党摁「在」地上威胁了，然后「要求」退款了。还有一个就耍流氓的，一共就几个人，不到10个人。但是我们所有的战友们表现出这种无私的精神，对整个爆料革命「和」灭共事业的支持，让文贵是最感动的！这份感情是用语言无法形容的，所以文贵记在心里。还是那句话：看行动，看行动，看行动！用行动来回报大家。
从上周五到现在，虽然世界都在周末的时候，但是战友们，这个世界发生了很多事情。印度整个国家处于崩盘状态，整个印度的这场病毒大流行对世界上所有的国家，对共产党的认识和「共产党」对世界的威胁，让世界人民重新审视中国共产党。更重要的事情，我相信大家都看到了中共经济的即将崩盘，就像我昨天说的一样。中国的金融界的崩盘，「以及」对西方的威胁和让西方感到的恐惧不亚于病毒「带来的危害」，这是资本主义社会。他们想到了共产党这样下去，共产党的经济一定崩盘。这些国家绝对不「是」傻子。当这些国家知道「共产党」把中国人当奴隶掠夺的财富给「它」的时候，它可能不吱声。人非圣贤，孰能无私？反正你「共产党」能让我们国家挣钱，它就不管你中国老百姓死活了。现在是共产党「已经」不能再让他们赚钱，而且可能把他们的国家的经济摧垮的时候，它们的私心又来了，又开始恐惧了 — 这就是世界，这就是这么现实的世界。
所以这几天，很多西方国家都在问我：“Miles,共产党的经济崩盘会对我们国家造成更多的影响我们是明白的。你想一想给我们「些」建议，都会有什么影响？”我告诉他们：“绝非是你们想象中的三五年「的」经济衰退，或者短暂的金融市场的停滞，或者说你这个市场上各种股市跌下来……绝不那么简单。”
等一下，我的鼻子。抱歉啊，这鼻子这感冒「还没好」。看我后面全都是花，我太喜欢这花了。
“绝不是股市崩盘，股市下跌那么简单。对「西方国家」社会造成的影响是广泛的，甚至在「未来」五年、十年、二十年都无法恢复。”所以我给他们讲：“「你们」一定要意识到，这种威胁对任何一个国家来讲都是可能造成的经济灾难，「从而」导致政治社会的动乱，甚至引发一系列的社会被掩盖的各种宗教、种族、贫富悬殊「问题」，最后可能导致政权更迭甚至社会动乱” — 共产党早就搞清楚了，如果有一天你们不让我当老大，「我就」让你们谁也过不成 — 这就是共产党的流氓心理。在前苏联，在所有的社会主义国家，「例如」委内瑞拉，都能看的清清楚楚。北朝鲜是只要不让老子当皇帝，你们谁也甭活；如果谁敢影响我，你们都别。共产党就认为这招是灵的，特别他们崇拜北朝鲜，让老百姓都“心甘情愿”的 — 情愿不情愿不知道，看上去好像是「情愿」的 — 心甘情愿的做奴隶，做牛做马。「共产党」觉得这个方式就是「对」中国人，统治中国人最好的方式：北朝鲜模式。
那么「共产党」要管理这个世界。如果不听它的，它就让这个世界变成北朝鲜；如果不听话，就弄死你，从政治、经济、军事，包括超限战，生化武器。
所以说共产党的邪恶和它的凶险，绝对是西方很多国家「不清楚的」。人类很悲哀，他们认识不清楚，因为他们过的好日子太长。人类上从没像二战以后这么长时间的和平日子，人类上自然灾害和局部战争死亡人数那么少，人的寿命那么长「在历史」上从来没有过，人类「历史」从来没有过。这是二战以后，这七八十年最长的，一切人类自然灾害和人道灾害最少的一个战争灾害「时期」。所以人过的好日子太长了，「有了」贪婪，全部都是私心、利己。资本主义所有的劣根性，所有的缺点，都「被」无限放大。它的优越性，优点逐渐在缩小。这就是人类上需要一个正道主义的时候，光资本主义是不行的。那么共产主义想代替资本主义，它绝对是邪恶的。不管资本主义「有」多大的毛病，社会主义都是魔鬼。鉴于此，西方国家对共产党即将带来的经济大风暴和共产党现在每天跃跃欲试在台湾要发起的战争，甚至在南海主动挑起事端，甚至跟日本跟美国，跟北约打一个代理人战争在台湾 – 它想试试。它试的结果这个世界会重建，它试的结果，这个世界就会无限的美好。我们唯一的希望就是它不要用它的疯狂带走更多善良的中国人的子女；更不要用它的疯狂毁掉这么多中国人用土地，用空气换来的这一丁点的财富；更不能让中华民族这个文化，被共产党强奸以后最后砸碎它。让文化大革命变成一个现代版的中国文化大灭绝，决不允许共产党把它变成中华民族的种族大灭绝「和」文化大灭绝，最后中国人成了全世界最仇恨的民族。这是我们现在最要做的。“共产党，你完了！”你完「也」不能带走中华民族的任何东西。这就是我们在做的。看看我们未来几周的行动吧，兄弟姐妹们。很多西方各领域的英雄们，有良知的人们，有信仰的人们，看清楚共产主义本质的人们，智慧的人们，将「会」和我们一起战斗。
姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1670/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/4/1670/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎哟，搞完设计喝点茶。连着开会，连着设计，一分钟（都）不停。这时候就要学会调整自己，吃好喝好，这是非常重要的。吃好喝好，吃点草莓，吃点草莓。这草莓实在太好了，还限量，这好东西还限量。嗯，Snow(郭先生的狗)受不了了，一见吃的就受不了。
你们看到我就站在这儿，对面是摄像机，然后直播就在这里。办公室有时候就是一个修行的场所，修炼的场所。你能不能静下心来，能不能在很多事当中，(在)千头万绪当中找出你最应该做的事，这是最关键的，否则你就会失去了重点啊，失去重点。昨天我偷着喂了Snow乱七八糟吃的，（结果）Snow拉稀了。今天被你嫂子警告绝对不能喂它任何东西。不能偷着喂它。
刚刚在国内的战友发来信息：一个害我们战友的一个某省的一个副省长被抓了。我们有一个“大椅子”的战友，当时是做大的投资的啊。(他是)当时要投资10亿美元以上的战友，被这个王八蛋给黑了。（这个王八蛋）现在伏法了。大连那个办咱(们)案子的人，几乎没有好下场的。现在盘古(大楼)正在如火如荼的把那个大门啥的都封住了，(开始)改门啦，把龙头改鸟头的工程很神秘现在。很多人搞不清楚（CCP准备）怎么改，很多战友给我发信息说到盘古(大楼)看，咱(们)有战友每天去两次，拍盘古(大楼)的龙头改鸟头的工程。嗯，很有意思。
真好吃，这家伙(草莓)18美金一个，太好吃了。所以七哥工作那么长时间，从早上6点到现在，吃点喝点应该吧？就行(允许)你们到华盛顿，纽约大街上抗议，然后还故意走错门？今天QMAY还专门发信息(给我)，(说)没有走错门。越描越黑啊，越描越黑。撸胳膊挽袖子。
我想告诉大家的事情，整个现在G币系列，在世界引起的反响真的是太大了。我今天早上直播的时候没有说到，你看这个企业家，我今天看到一个关于Elon Musk的特斯拉的某个项目的计划啊什么的，基金里面的这个研究人员（的报告）。你看一个特斯拉干了多少事？是多少个国家做不到的事，一个企业家做到了？这就是美国的伟大。还有，你再看Iphone，Iphone下一步的整个换代产品已经不是这么简单了，换代产品还有整个的它未来要和量子电脑和超级电脑的结合，和天空Wi-Fi的结合，这了不得了。看看Elon Musk(研制)的无人机、无人汽车、大货车、火箭、天空Wi-Fi，整个卫星发射系统基地，和未来的无人驾驶的汽车整个系统。这个人简直是真的是超人呐，真的是钢铁侠的在世啊，钢铁侠也没他整的那么明白。而且人家该干啥干啥，这样的人在中国能活的了吗？早活不了了。
这就是整个中国人不明白的事，为什么中国人不问问，中国(为什么)从来没有一个Elon Musk？(为什么)没有(自主研发生产)一个Iphone手机？甚至连个三星集团都没有。为什么整个14亿的中国人连马桶盖都搞不出来？(中国人)问问自己的国家，扪心自问，你所有开的车，现在文明的东西(产物)，哪一样是中国人研发出来的？
中国没有企业家，只有混家。混子的混家，只有大混家，中混家，小混家，小痞子混家。(中国)没有企业家，这是一个民族的悲哀。美国随便一个企业几万亿美元市值，那是真的，不是炒出来的。不会像中共似的。房子(是)用来住的，不是炒的。是吧？疫苗是用来打的不是用来炒的。中国啥都要炒，炒到啥都没有。一代又一代人炒，把命炒没了，炒了好几代没炒出任何东西来，锅都炒干了。
然后现在搞战狼(外交)，糊弄自己。就是这个世界上很可怕的，就是没有一个国家民族再喜欢壮肾药的，壮肾药的，伟哥最大的销售市场是中国。但是伟哥不是中国发明的，这不是悲剧吗？但却要在全世界炒（作），我们有全世界最牛的排名富豪。(CCP)有豪，（但）你有富吗？这就是说未来世界上最最重要的战友是什么？(答案是)金融产品、科技。金融和科技，你真正的(核心)是你有原创的和原始的知识产权，你才能得到世界的尊重，你才有真正的实力，否则你不是骗自己吗？糊弄啥呢？你连个耐克鞋都做不明白。中国李宁鞋，你看看李宁鞋有几个(科技)？还卖四五万一双。
有几个是你(CCP)原创的？能代表中国人文化的？那鞋在中国那地方穿的真的就合适吗？中国人运动的时候穿运动鞋没事，平常穿运动鞋你觉得好看吗？真不如过去所谓的中国穿的那个球鞋。还有中国那叫什么红蜻蜓(皮鞋)，我觉得挺好的。虽然李宁的很多家人也支持爆料革命，(但是)咱(们)实话实说，是吧，这是个基本的常识。
中国人有信仰吗？你看看美国的企业家里面有多少人是有虔诚的信仰？现在你看G系列里面几乎99%都是外国人。没有那么多事儿，大家就（是专注）干事（工作）。我昨天跟咱们一个秘密团队(开会)，研发的这个盖特他们做演讲。(秘密团队)都是我们中国人，哎呀～真好，这些孩子们。这些孩子他们演讲的时候那种认真执着(的样子)，我觉得真的中国人太伟大了。我为(爆料革命有)这样的战友，跟这样的人在一起工作我觉得特别幸福。他们那么真诚，那么善良，那么包容。这就是我们新中国联邦能把中国人最美好的一面，能给发扬出来，而且能变成一个人的尊严，能变成健康的财富，最终会演变成像美国的Elon Musk这样的企业家，诞生无数个。那才是我们新中国联邦最庆幸的(事情)。未来走在DC大街上，纽约大街抗议的人。他们未来会发现这些人当中会出来多少个伟大的企业家，而不是(CCP那样的)炒家，混家。
这是我们新中国联邦最重要的！
边吃边跟大家乱聊。姆该噻了啊，这是纯属扯淡，大家有时间听，没时间别听。姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1603/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
3月9号，尊敬的战友们好！
这家伙的屁滚尿流的洗个澡，吃口饭，马上录今天的盖特。因为马上要跟战友们要开会。昨天晚上啊，我相信国内最多的、最大的问题是国内两件事情。这个确实在我们预料之中，但是也超出了我们的预料之外。就是国内的上海股市还有几个大的金融机构，几个大的烂账，还几个大的经济指标，都超出了我们想象。这太可怕了！这一下割韭菜割了多少人的钱呐？多少人的钱呐，兄弟姐妹们？所以说这个咱们有些战友啊，他穷不是因为不劳动；也不是因为他不勤劳；是因为这个脑子（不清楚），还有贪婪，出了问题呀。就是说在共产党的这个擀面杖子的经济下，你既然能做梦想着有5倍10倍的回报？你想到银行的存款比你挣钱快？你想着竟然是股市上有你赚钱的机会？那你这不完蛋了吗？你多勤劳你也白干呐，你干1万年，还不如这一下子搞错误了，就把你的钱给弄走了呢，对吧？
另外一个，在香港，很多金融产品全爆仓。像汇丰的，很多都爆仓，为什么？大家要看到只有平安股上涨？平安股的背后还是王岐山，平安股的背后还是中南坑。这真正叫操作，也就叫控制，这叫做真正的金融犯罪，也就叫割韭菜。但是平安这块，这个股市随市上涨，陆金所干掉蚂蚁金服，我很早两三年前讲过陆金所干掉蚂蚁金服。
这是权贵干掉真正私人企业家。人家真正的北京帮，一直控制权力的帮（派）-习大神干你江泽民，（你江泽民）叫在野党，在野党是什么呀？蚂蚁金服，马云。人家的实质的控制党 -中南坑，习大神、王岐山，是平安陆金所。这你（看）显示出来了吧？所以在中国没有什么能力赚钱（的说法）。啊～只有你这个白手套在什么时间内你赚钱。但最终马明哲，记住我今天说的话，我第一次告诉你们：他比马云还得惨，他比马云还得惨一百倍！记住啊！我曾经听过原话，就是原来王岐山抓起来的董宏。他说过，你记住，抓马明哲那一天的时候，就像当年乾隆抓和珅一样会把它连根带啥子的拔起来。而且一定会到了不管谁，一定会的。任何一个人抓你平安的时候就是抓了一个宝，抓了个金（宝）藏，是吧？一定的啊。
我跟马明哲没任何个人恩怨，没任何个人恩怨。这人见面还说我（的）未来，说我这长相，我的相貌，未来要做赌博的话，能赚什么万亿的钱，富可敌国。每次都瞎喷，是吧？瞎忽悠，这是它们本质。当然（他）还给我相面？我给他相面（差不多），我给他相八辈面啊，是吧？
那么另外一个，就是我很惊讶，我非常惊讶，在这次上海股票这个血洗当中，有很多我们战友被洗光了。还有一个（事情）可能战友们你们不知道，有一个人通过我们的系统，（或者说）战友，换了大概200多亿欧元。（他）海外给欧元，（相当于）100多亿美元，（战友）在国内给（他）人民币，（他）在国内做这种逆向操作，（结果）全部赔光。我从没见过一个人在大陆共产党的手里边儿能赚过多少倍钱安安全全拿开的，从来没有。都是账，都是算的账。有些事情绝不是我们草根能碰的，在中国这个真正的江湖的政治里边，也叫沼泽地的政治里面，在中国百分之百的沼泽地大佬控制的经济领域，草根也想赚大钱？你暂时拥有的控制权、保管权，最后都得还回去。任何人，从乡村，到北京，到中南坑，只有那几个家族是‘永恒’的。
就像那个中信的王军，王军死后，中南坑下令，王军的海外财富继续保护，为什么？（因为）王震（替他们）杀了新疆人。这就是共产党，他们那几个杀人的魔王，他们是一伙的。我们草根是被杀的，永远和你（共产党是）对立的，你的钱早晚得还给他们。你在手里搁一搁可以，你想拥有，你想花掉它，你想使用它，不中！这就是中共邪恶的地方，我们要灭他的地方。
兄弟姐妹们，不要天真了。（你）还hold着房子呢？多少人呐？你将死在（因为）贪婪和无知的一下。中国有个房子住住就行啦。你想指望它发财？想传承万代？你见过全世界有一个房产、房子，是盖在不属于你的地上的吗？就像你的孩子，在别人肚子里面长出来的，他能真心喊你妈妈？他能属于你吗？竟然有战友买了几十套房子，这回一次全输没了。跟我说：七哥我这几十套房全收了！我说我只能祝福你，失去了房子，（但）你没有失去命。不要让自己的无知和贪婪在你一个人身上体现出灾难。
兄弟姐妹们，共产党不亡，谁都不会有钱，谁都不会有未来，谁也不会有幸福。如果你在这事儿（上）还天真，或者说蛇鼠两端，你还想试试（贪婪），请！
哟嚯，这是川普的家啊，（大家看）川普的家啊。这个最上层咖啡色那个他家，一整层，一整层。现在曼哈顿就我们俩这整层的房子亮着了，哈哈哈～哎呀，昨天我看老人家啊，真有点老了，真有点老了，真有点老了。但是斗志没减啊，斗志没减。对共产党的认识越来越深刻，整个不孬，不孬。但是你看看这曼哈顿-空城，空城啊。你看他（川普）家下面儿没人了，也没人抗议他啦，原来的时候天天有人抗议，现在没人抗议了。
俺得开会去咯～！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1590/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1590/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好，兄弟姐妹好！3月2号，文贵乱聊直播，乱聊直播。兄弟姐妹好！今天你看我刚回家摘下口罩洗了洗手就站在这儿了，因为一天、今天下午都是跟律师开会一直就戴着口罩，中间去一次洗手间，闷的这脸呐你看看，哎呦这家伙！这共产党病毒实在是太害人了，现在你们看到的IPAD上看到的效果几乎百分之九十五是我本人，今天我看的百分之九十五是我本人，大家记住啊，这是我喜欢这个，这个百分之九十五——包括这后面旗子的颜色、屋里的感觉啊，基本上都是。兄弟姐妹好！很多战友们从昨天到现在都发来很多很多这样那样的信息，让我感到非常非常意外的事情，很多战友们竟然给我发信息，就是说昨天公告以后特别是GTV公告以后，很多战友发信息：七哥，我们家人商量了不管如何就是把这个股份给你我们也去灭共，不管共产党怎么威胁、怎么吓唬，我们就要跟你灭共。当时投资GTV的目的是灭共，不仅是赚钱，几乎到现在为止我没收到一个人说七哥我要退钱、七哥我怕共产党的威胁，而所有的这些人都说，七哥我们不会怕他们威胁，虽然知道很多战友被消失、被威胁、有生命的危险。就连咱们国内一个战友给我打电话说，七哥，我们现在就是宁可一家人就抱起来跳楼也不会妥协，但你千万不要给我们退款，你要给我们退款会导致我们全家真的都会自杀或者被共产党把我们给杀掉。其中有战友就是被九指妖给骗了写遗书的，写完遗书以后说共产党的骚扰就不一样了，他是真正的感受到九指妖在国内跟共产党的合作的力量有多大了。所以说这个战友说，七哥，任何情况下不要给我退款，你退款就把我害死了。另外很多战友，越是在这种情况下七哥，甭说你给我们升级了，降级就是再承担更多的风险我们初衷不变，我们是灭共，投GTV的根本是灭共。兄弟姐妹们，真的感动啊！七哥值啊，七哥真的是值了，就有你们这些战友，有你们这样的勇气和正义和决心，如果中国人过去这七十年这几十亿人口死的活的哪怕有万分之一、千万分之一，中华民族、中国不会让共产党强奸这七八十年、欺骗这七八十年、蹂躏这七八十年，让我们天天被它洗脑——爹亲娘亲不如党亲、一切还都是党的、一切都听党的，这种荒唐的悲剧如果有你们就不会发生到今天，七哥为你们而战真的值得，我们都是草根，我们都是穷人！可以说到现在，咱们这里面真的战友们或者听我直播的没有不是穷人的。那么在一次次的事件考验面前，我看到了多少人真正的这种勇气和这种无私。我们某个战友给我发信息，我母亲让我告诉你绝对相信你、一切都听你的，我们就是要灭共，你说咋办就咋办。另外，我们某个战友说我们家里边儿那钱一直在他账上搁着，自从转出来之后就是要投资到GTV和爆料革命，那几亿美元也准备投给的，你什么时候说投就什么时候投——只要灭共！
04：40所以GTV它的使命是来灭共来的，GTV第一个使命它必须灭共。所以因为我们灭共别人就想把我们给关闭掉，别人查我们罚我们钱都是小事儿，就是不让你成为灭共的平台，这是根本。我感动的是我们战友看清本质，没有在自己的私人投资和自己的金钱利益面前失去自我、失去我们的目标，别人调查你都是假，我们战友们知道我们有什么经济犯罪啊，我们有什么经济犯罪啊？我们愿意有FBI，欢迎FBI、国土安全部对我们一切的调查，所有我们每分钱都经得起调查。我们被共产党调查了五年、一万二千个警察，我们都没有犯罪，我们跑到美国来犯罪，我们傻呀？我们拿啥本钱来犯罪呀？但是我们愿意接受人家调查。我们不像那九指妖、陈其生、PJ潘、魏修竹这帮骗子，那是真骗呐，他是真正的既不出革命，既不为革命出血也不为革命出力，他是利用爆料革命和灭共的理由，他是真心的帮助共产党残害我们战友们，他当然怕被查了。我们怕什么呀，那么SEC对我们的调查是基于采信了所谓的豆豆和一些虚假的指控和证据，所以这对我们是不公平的。咱不能说现在没证据，确凿的证据，他被背后的所谓政治力量操控，但是我们有理由怀疑这不正常。
第三部分：我们如何应对SEC的不公平调查
6：41但是我们不能让这调查把我们饿死啊，我们不能让他因为调查把我们这个平台给关掉啊，昨天我听说魏修竹还有陈其生王八蛋说咱们这个爆料革命的GTV平台工程师不超过三人，我R你八辈儿祖宗，龟头洋、陈其生，魏修竹。我们的战友有多少，战友就一百多名，我们加上其他员工一百多名，二百多个人，将近二百六十多人在工作，我在这里说谎吗？我对着视频我敢说谎吗？（有点儿闷的慌，我得开一下窗户）。哎呀，今天戴口罩戴一天这家伙闷的。
那么咱们这些员工，他得发工资、他得运行、咱们的同事得运行。再一个GTV平台，GTV平台值不值钱？去年四月份值多少钱？现在值多少钱？大家很明白，最权威的美国两个组织包括耶鲁给我们评估的结果，在当时私募的时候他认为是18亿到26亿美元。当时是18到26亿美元，我们募资订的价格是20亿美元，不是高了是低了。那现在值多少钱？现在值多少钱？这就是为什么这个调查不正常——他没有一样能证明我们违规、违法的地方。你调查我们十几个月，那不就是要把我们饿死吗？但是，我们能被饿死吗？当然不能。所以说全世界没有一个投资的平台。共产党无论是中国的什么银行，还是共产党的什么证券，还是什么民生，什么汇丰，包括香港的几家机构，包括什么蚂蚁金服，包括所谓的海航。你拿进的钱有机会拿回来吗？永远不可能，从来没有过。我们这让大家有机会拿回去，多好啊？然后你再选择，你愿意投你就投，不愿意投就不投，具体怎么投？怎么弄？完全是全新的。当昨天我公布那一刻起，这一千三百把椅子。哦，对了，这王八蛋陈其生、就是龟头杨还有Sara说，哎呀，它有三千一百把椅子！你说这个孙子有多坏！多Low啊！我们少说一把椅子、多说一把椅子就叫犯罪，所以他根本没有法律概念这帮孙子，跟共产党一个德性，操心劲儿Low到极点、烂到极点，这一千三百把椅子是美国纽约查咱的叫SEC证监会的公司核实过的，给大家发的股票、发的椅子，那能假吗？这次一千三百把椅子把钱给你退回去以后，这个事儿、上次私募的事儿结束了。没人任何法律延续性，没有任何所谓椅子，一切结束。
10：18但是战友们因为这个被退掉椅子失去投资机会，很多战友从昨天到今天都要说要去SEC去抗议去、要起诉SEC，战友们，这是你个人的权利，你有任何权利，比如说你失去了投资以后，这把椅子你受到了损失、损害，还有一个因为这个在国内被喝茶，被警察抓、被虐待、被伤害，都有一个最好的，你可以采取。我们GTV包括文贵没权力阻止你有任何这样的去追究这些人应该负的权利和责任和追偿自己的损失。法治基金、法治社会可以说在合法，合理范围内支持你。各农场联合起来你们要有什么行动那是你们的问题，我没有任何意见。我既不劝进我也不劝退，因为我的立场还有GTV的力量这时候必须就是以退款、退椅子为中心。兄弟姐妹们，你们要知道，所以你们问我的时候，到底儿七哥我们要这样、要那样、要行动、要抗议、要起诉、集体起诉，过两天我们公布了SEC的联系电话和方式的时候，你们可以在那拿回钱的时候，你们那个时候你们想采取什么行动都是你们的权益。我再重申：七哥、GTV、SaraKA都没有立场，然后法治基金，法治社会尽可能在法律上和在经济上在法律范围内给你们提供帮助，好吧？
11：59那么一千三百把椅子结束以后，那么在退款的当初你们有两个选择，一个选择把钱退到你原来的账号，第二个选择，退到你指定的账号。如果你要继续参加G系列的话请跟各农场联系，各农场会告诉你程序怎么弄。那就是那要指定的另一个账号，那就各农场哦。是吧？各农场啦！因为这个农场都可能要成房东啦，农场成为房东啦。然后战友们问，那农场成为房东了，那我们是不是持有农场的股份？这个不是啦，这个搞清楚，这个农场咋成为房东了呢？原来SaraKA的爹，SaraKA就是GTV的爹，他拿到的股票他给自己发股票可以发0.001、0.000001，爱多少就多少。他给我发完的就你们买走的那些股剩下的人家SaraKA和背后的投资，它拥有这个股票它可以押给任何人，它也可以给任何人。那各农场未来是什么？从过去的GTV的一个爹SaraKA现在变成了好几十个爹，好几十个爹。这个爹也有自己生孩子的权利——就是椅子。它手里拿的有GTV股票，它给谁，谁就是GTV股票。你拿的不是，你不是拿的它的农场的股标，你拿的就是咱手里边GTV的股票。就像你过去要参与到借项目到SaraKA一样，抵押给你的是GTV股票，它拥有GTV股票，它抵押给你GTV股票啊，这次你可以直接找各农场，说欸你有资格了，你被GTV给拉进去拼爹去了，是吧？好几十个爹，是不是啊？这所谓的民运份子的爹和共产党的爹，给共产党造了爹，哇噻这共产党的好多爹。然后你说，啊！你们都是共产党的爹，你们有权利决定共产党谁是你儿子，那行，那行，那我现在当你什么人呢？我就是跟你平等的我就要你那手里的武器，那个武器是什么？就是股票。他只能给他这个爹下面儿子GTV他手里的权益，你比如说，日本农场它弄了两亿股，它被批了两亿股，它可以把两亿股给任何人，当然了它给你的时候它也得受监管规定，监管的规定、法律的规定，就这么简单。它你拿到手的就是GTV的股票，就是这么简单。是每个人都是椅子，每个人都是椅子。有啥不同啊？是吧？我告诉大家，很多人没搞明白，昨天我们在内部开会的时候，我们的这个小王子解释的时候，我说他解释得非常好，过去你的椅子你有收益权，这个GTV赚的钱你有收益权。大家别忘了你没有董事权、你没有一个董事席位，你们加一堆也没有董事席位，你没有参与决策权，你更没有，比如说我不干了我要走，你没有走的权利，你没有走的权利。你没有SEC调查你走的权利没有的，你就是有分配利益的权利按照比例。那叫什么呢？就是分利权是你的，你没有权力，权力！什么叫权力啊？参与决策、分配利益、分配股份、重大决策、并购上市你都没有。因为你不是初始股东，你只有买了股份的股份赐予你的某些权利，而且写得非常清楚。但是现在，就是原来一个爹的家庭，给共产党弄了一个爹就叫做SaraKA、GTV——他爹，现在弄了十几个爹可能二十几个爹就是各农场。各农场现在都有了所有的，它有参政的权利，一定加入董事会的，它有并购上市的参与权和决策权，甚至可能有一票否决权都有可能，除非是章程写明的。它手里拿的股份跟过去SaraKA是平等的、一模一样的，一模一样，共产党原来害怕的就是GTV他爹SaraKA一个爹，现在共产党一折腾，折腾了二十几个爹出来了，哇塞！站一排。是吧？这个二十几个共产党爹的股东，他当然有同等决策权，他给你的就是他手里边拥有的这个武器——灭共的利器叫GTV股份。
17：11一块钱一股，不管任何情况下，SaraKA它再通过任何情况下，它现在开始是初始投资，初始投资它这个叫初始投资它不叫私募了。初始投资这股权还是一块钱一股还是20亿股，大家不要忘了。如果是，我现在跟律师他们开会我建议他们，因为他们有经过投资者，我只有建议权我不是决策权，大家都知道它不是我的，你们要明白七哥没有一分股份，我只是一个hoster建议者，advisor是吧？就是顾问，决不能超过20亿，那你现在你随便评估，它评估不要说20亿、26亿，它随便评估100亿，大家不惨了吗？
随便评估一下就一百个亿、二百亿，那四月份以前你二十六亿，那到现在了那你说多少钱吧，随便评估，它多多少钱你也不是一块钱一股了，那不大家吃亏了吗？所以现在它必须还按原来的公司的总值，总值！你比如他还发行一块钱一股，新股总值变成一百亿了，你拿一块钱一股你是一百亿分之一的一股和原来二十亿分之一的不一样，所以总值不能变，二十亿不能变，二十亿不能变。那么同时战友们拿在手里的二十亿分之一的一股和一块钱一股的不能变，这就是在一年后大家你的利益没有被剥夺、权益还更大了，你有权力还有权益，这个就不一样了，这是初始股东，这可不叫私募，这叫初始，初始股权，初始股权。而且这不是在美国，据知啊，我这是听说啊，人家全拿回去以后人家通通重新安排、打破重来，具体详细细节请和各农场联系。
19：12各农场呢现在进行整合，今天中午的时候我跟老班长还有这个长岛哥、大卫兄弟我们开会，就是说不要真的整那么多爹，你整那么多爹这家伙共产党要吓死个逑的了。一个SaraKA的爹把他们弄得个倾家荡产了共产党，用尽了一切招还弄了个没毛的豆豆啊什么、弄了个九指妖啊那么多，你再多弄几个爹不惨了吗，我们再陪他玩玩儿弄个二十几个爹对付共产党就行了，所以说呢很多农场少的就应该并过去，我建议啊我建议并过去，你比如说像韩国农场、你比如说法国农场是吧？你比如说刚刚成立的几个准农场，对吧？你就并过去了，这就是拼爹去了，这真是拼爹去了，这就把它弄一起去啦，因为战友的利益不能少，大家的利益一点也不能少，而且是越聚在一起越安全。然后呢，这些成为初始者当了房东的战友们，大家一起你这个房东上面有个屋檐，你屋里都一样的，房东的房檐，咱们不要那么多房子，咱就几座房子，在几座房子里、有限的房子里大家是平等的。好不好？当房东、当主人去，咱们不能整那些小房子这么小一个这么小一个，那不行。它必须得有一个量，我说的量的具体呢可能是联盟委员会给大家说，它得有一个基本的量，你不能太小就这么小这么小肯定不行的，明白我意思吗？兄弟姐妹们。
20：59我再接着说啊，我再接着说，这一说到共产党的拼爹就出问题了，就出问题了。兄弟姐妹们，大概是，我再说一遍啊，未来就很快大家会看我公告，就是美国证监会SEC会给你们所有的一千三百个椅子和过去的投资者会给大家联系的网站、信息、电话，每个战友都可以打电话给SEC的这个联络方式，那么从昨天到今天很多战友说要去起诉SEC，还是说到SEC那块儿什么起诉它去抗议去，有人打算要抗议5年，说我要抗议到2025年，大家好聪明啊，以为这抗议2025年都不会有结果，是的，抗议不会有什么结果，但是你的权益。另外一个公布这个电话以后呢，大家要记住按照美国的证监会SEC的规则任何投资者都有权利打电话给他们，他们必须按照法律必须接你电话，如果要接到玛莎这种电话就惨了，一个电话打起来两小时，是吧，对不对？丹荷老师要是给他讲讲教育也得讲两三个个小时，它也得听，哈，它有法律，那是你们的问题，那么你们去抗议也好、起诉它也好、打电话也好都是你们的权利、都是你们的权益，你们都可以做，GTV、文贵不鼓励、不支持，如果你们要是采取法律行动、维持你们的利益，因为因此造成的经济损失还有国内战友因此造成被喝茶、被威胁、被抓捕、被判刑、被剥夺资产。还有一个战友们，现在很多战友觉得是在美国被种族歧视，实际上是有种族歧视的，因为银行账号随便被关、账号的钱还丢失等等等这些行为在美国你都可以起诉、你都可以去维持你的权益去，但是作为七哥和GTV、SaraKA来讲绝对不支持，但是也不阻止、也没权力阻止，法治基金、法治社会可以在法律范围内给予大家的经济支持，具体细节未来你请跟各农场联系和联盟委员会。我再重申一遍，我再重申一遍，等到公布说你们可以打电话和SEC证监会联系的时候，不像那个九指妖这个孙子这个王八蛋，她给你骗SEC永远不会给你说联络方式，说了几个月了最后把7月份的SEC一个提供信息一张纸当成了SEC调查，这纯粹的把大家当傻子啊，这个孙子太坏了，这个Sara、这个魏修竹儿子、魏丽红、龟头洋、PJ潘，还有那些什么，还有Johnathan叫赵明还是什么，这太坏了。人家SEC一旦要说让你怎么做的时候，它会给你一个链接，联络电话、E-Mail，所有的方式都会有，包括负责人。到那个时候你就开始了，你的权益就是，所有我今天说的话这权利全在你手里了，你按照那个上面人家SEC公布的、目前应该是啊，未来说你这个现在经过SEC和GTV同意把你钱给你退回去，那么退回去你有两个选择， 一、你告诉他，我把我钱给我打到我原来账号，它有个专门的公司干这个的，SEC指定的这个公司就给你钱打到你过去的账号去；第二，打到我指定的账号，我指定的账号那你就可以打到未来你和农场你和联盟委员会商量好的你要投资的方向，你可能投资矍水台内裤、胸罩，你也可以投资长岛哥，是不是，拳击套，是吧？你也可以投资日本的二尊马拉多那是吧，只要你愿意的你想汇哪汇哪，明白了吗？这就是，那，这就是到那一步了，这个时间要等着，SEC给了我我才能通知大家。
25：34另外一个，我给大家说，听说，我这建议，GTV和SaraKA它们在移出美国以后重新的开始，重新的开始，因为个最大的问题，耶鲁和当年有在SEC商谈在处理这个案子的时候专门找了第三方的独立评估，评估是18亿到26亿还是14亿啊我不知道，咱们各农场的委员会委员手里都有，那么那个时候都26亿了，那你想想现在如果是重新评估的话，那肯定多于这个，它给你这个一块钱一股它不愿意啊。但是具体的问题是，七哥可以说想尽一切办法要帮助战友们，就它不，它总公司的市值不能高于20亿，所有的投资者的一千三百把椅子从那个SEC公告以后就结束了，然后呢你继续投的话还是一块钱一股，总市值还是20亿，那么关于椅子的问题，大家都是椅子就都是房东了，都是房东了。怎么说呢，刚才我已经说了一遍，由于大家说这个网络的问题有问题，我再说一遍，那就是说到那个时候我们大家要记住的事情，就是GTV原来一个爹就是SaraKA，SaraKA背后几个投资的机构、投资股东，那么它公司只有一个名义上SaraKA，这是共产党怕这个GTV的爹SaraKA的原因，那么现在我们要把SaraKA独自一爹变成二十几个爹不能高于三十个爹，也就各农场，各农场拿到了GTV的股票那都是直接拿走的，就是未来在GTV的排名上它爹是谁，由过去的一个SaraKA可能有了NBCDEYG，它拿到手的股票它给谁那是它的权力，但是你给一千个、一万个那肯定不行，它是受限制的是吧。那么它拿到股票多少钱，它拿跟你没关系，它给你的股票是1块钱1股，这是必须要保证的，而给你的一块钱一股这个情况下，这些所谓的农场，也就是说新爹——GTV的新爹可能要收你一点费用，这是理所当然的，管理费未来要管理的话，或者不收管理费直接给你股票了，你就拿着股票就是你的了，这是一模一样的，也是纸质的，也可以纸质的，也会有法律文件给你都备好的，一模一样，好吧？兄弟姐妹们。可能还有更多利好的方式呢， 是吧，反正你们都是房东了，你们都是房东了，我再解释一遍，过去你的椅子你是这个公司里边最早参与私募的，你有分红的权益、你没有参与决策和投票的权力，一千三百把椅子加一起也没给你一个席位，但这次会冒出像SaraKA的N个爹之外可能会给几个董事席位，最后再商量吧，一切根据，请咱们联盟委员会代表所有的农场的利益的战友利益的人跟他们的投资机构和投资者去商量吧，好吧兄弟姐妹们。那么说到这，这个时间大概多长呢，我觉得在目前看两个月以内吧，两个月以内希望结束，希望开始往回退钱，往回退钱，然后呢具体方式请和咱们各农场和加入农场委员会联系，如果没有加入农场的现在很多战友都给我联系，说七哥你帮助建一个农场，可以，你给我联系我就帮你建一农场。但是兄弟姐妹们，我再次重申，今天很多和到昨天战友们给我联系，由于美国证监会采信了所谓的没毛的豆豆还有共产党卧底的对整个GTV的虚假的指控调查至今，一千三百把椅子只有一个要退椅子的，只有一个叫做手持钢叉的闰土，闰土，大家都知道，没有任何要求退的。但是坦白的说，我们现在觉得有些人是必须给他退掉的，我们建议有些人一定不要参与这个投资，因为我们不相信他，这个机会是给爆料革命的、是灭共的，我们这GTV平台是灭共平台， 我们不欢迎所有的纯粹投资者或者抱有险恶目的或对我们灭共没有信心的人参与这个事情，所以这次的洗牌洗椅子，人家洗牌咱洗椅子，把椅子洗的更干净，更健壮，然后呢让大家成为房东，
从椅子的主人变成了房东，而且更直接、更有利，除了有权益还要有权力。那么在这种情况下，咱们很多战友过去在因为基于采信虚假调查和共产党的疯狂的这种对战友们的攻击、拿着枪指着战友、把全家绑架、逼着战友们给纽约检察官和美国证监会提供虚假证据，由于纽约的检察官和SEC给这些投资者们要求和跟警察的合作，导致这些人被中共的警察黑警、流氓、拿着枪对待威胁，有人消失、有人受到生命威胁、还有人受到钱财的威胁和敲诈。我们为了停止这个犯罪事件和对战友们的人身伤害安全的事件包括利益上的伤害，我们现在必须停止，我们就把SaraKA、GTV 美国关掉、移出去重新开始，到一个适合我们的环境、适合的一个政治环境、法律环境和一个新的投资方式下，在这个灾难之中让我们更成熟、更强大的地方，用不同的方式，让GTV继续履行他的使命，实现我们投资者的战友还有我们所有爆料革命的目标——那就是灭共，这就是我们的核心目的。
32：20所以说兄弟姐妹们，我很感动的从昨天到现在，很多战友们到目前还没一个说七哥我要退钱——没有。都说不管如何七哥你说怎么做我们就跟着你们，我们的目的是灭共，这是让文贵最感动的。就是我们大家没有把赚钱当成核心要务，最重要的事情我们的使命是灭共，这是叫我最感动的，七哥我给你们干值！没有任何人埋怨、有条件或者说怀疑——没有！到目前还是手持钢叉的闰土这傻货啊，够傻的，真傻到家了，还跟那个九指妖、陈其生、魏修竹，PJ潘潘杰是吧？弄到一起去了，搞诈骗是吧，跟他们搞一起去了，没有任何人要退的。难的问题是现在有些人我们想让他退，怎么退掉他。说实在话兄弟姐妹们，这次啊他们这些人涉嫌极大的人道犯罪和种族歧视和必须要整明白的和共产党的勾兑，和虚假的信息、包括和大陆的警察之间，我们就到现在搞不明白美国警察和美国司法机构啥时候跟大陆警察开始办案了我们不知道，他们指定的绑架我们战友、敲诈我们战友、虐待我们战友、拿枪顶着我们战友头的那些警察们竟然知道SEC，这些因为SEC调查者都是美国的律师，他并不是所谓像中国似的政府官员，他是律师，都知道这些人的联络方式，这些律师事务所，洛杉矶也有、这也有。还捏造我们洗黑钱，我们欢迎美国的FBI、国土安全部和任何部门查清楚我们任何一笔钱。说我们涉嫌洗黑钱！每分钱都是战友的血汗钱，每个投资者都是合法的投资的钱，怎么叫洗黑钱？而且是虚假信息，而且举报者那个豆豆根本不是投资者。这对我们战友的伤害和生命的威胁和利益的损失是没办法计算的，我们不会放弃、也不会停止，我们一定会维护战友和这些一千三百把椅子投资者的利益和生命安全和家人的安全，当然也会追究相关人的责任和损失，这是理所当然的。但一切都要以美国的法律为主、以战友的安全利益为主，这就是我们要做的。
35：14更重要的事情，GTV这个灭共平台必须得继续运作，而且做强、做大，任何情况下也不能阻挡我们再融资、上市，成为世界级的追求真相、唯真不破、向世界和全世界人民提供共产党病毒真相，并向全世界提供关于中共国对全世界各个险恶的灭白计划、一带一路、什么2025、2049、香港的所谓的对台湾香港的战争计划——双龙计划，以及对香港的大湾区的所有的吞掉香港的这种一系列的阴谋和犯罪行为，这就是GTV的使命和GTV的价值，我们永远不会放弃，这不会是个最后一次受到的挫折，GTV它的价值就是来自于挫折。我们可以说是挫折事实上是来自于共产党的构陷，它不会停止构陷，它每一次的构陷只会让我们更加的强大，它只会让我们更多的真正的战友更加地团结，它只会让我们知道谁是我们真正的战友。我们应该感恩这些构陷，让我们越来越清楚地找到我们真正的战友和锻炼我们战友战斗的意志和战斗的能力。通过这一系列事情的考验，让文贵更加坚信为你们而战我值得！为你们而战是文贵的荣幸！没有任何一次中国人像今天一样，有这么多人目标一致的在这么多挑战和考验面前，我们还站在一起。兄弟姐妹们，GTV过去发展的这些月它并不完美，但是它所经历的事情和创造的传奇是没有人可以比的。我们未来还会继续，我们的存在就是传奇！我们的存在就是奇迹！
第十二部分：爆料革命以毒灭共、以钱灭共、以法灭共、以美灭共
37：49每个战友都应当把GTV、G-News、G-Coin、G-D-dollar、G-Club、G-Fashion和全世界背后支持我们的机构投资者，和背后支持我们的也有沼泽地呀，也有沼泽地呀，呵呵，也不是没有沼泽地呀是吧？共产党能和沼泽地勾兑，咱也能跟沼泽地勾兑是吧兄弟姐妹们？要感恩！因为他们让我们强大。我今天下午那么多好消息，我今天都不想跟你们分享，我怕我搂不住。我跟其中一个人说的时候，他接电话的时候我说得上洗手间，因为今天下午有法律的会议，我上洗手间去戴着口罩嘛，我告诉他这么多好消息，因为我们的以毒灭共大家都看到了，过去的24小时、48小时、每时每刻发生的事情也都是中国过去七十年没有发生的，可以说每时每刻发生的事情都是过去七十年共产党所面临的灾难的挑战的总和。拜登政府再次认定共产党是种族大屠杀反人类罪，那你说反人类罪种族大屠杀谁跟它做生意呀？谁和它来往啊？它有罪，我们就有功；它反人类，我们就是人类大英雄；接下来都香港一系列行动定义他们为撕毁香港中英协议是国际上不负责任的一员，接着共产党在香港要立的要马上推出的叫《选举法》，它的《选举法》听说比那个《遣返法》也就是安全法还牛叉、还野蛮、还流氓。全世界必须要面对让不让共产党这《选举法》过，实际共产党的《选举法》只要在香港一过，全世界都知道中共只要共产党在中国中国人民永远脱不了当猪当狗的这个生活方式了。接下来就是共产党要把这个叫中国十四亿人当了七十年猪狗的这个生活方式、政治模式搬到全世界来，当然得搬到美国来。以毒灭共、以钱灭共它不是说着玩的，我很遗憾的战友们没有多少人把我这话理解透。现在过去的以后，咱们的以美灭共、以法灭共、以共灭共，咱们牛吧这几年。这个以毒灭共、以钱灭共
我们绝对是最高的战略。大家看到了，今天听说美国某几个州都在研究各州要对共产党单独采取措施、对共产党的资产和党员，而且各州都要求你上边我只要立法，要求立法，脱钩已经是必然！脱钩是必然！这不仅是彭培奥说的，听说拜登总统的政府也是这么说，拜登也在说，这是多么好的消息。另外一个，川普总统现在越来越明白，他为啥今天一个在野总统出去车队的规模比拜登总统还大，受到的欢迎比他还大，从来没有过。因为他对共产党毕竟开始了公开的挑战，他出事也出在共产党那儿啦。现在他更加坚定的，只有灭共！据说像皮特纳瓦罗、像Pottinger、像Miles Yu、像国务卿彭培奥这样的人，这都是美国真正的英雄了，川普总统那不用说啦，那班农先生绝对是美国的英雄啊，保守派的英雄啊。随着时间的推移，我们现在要做的是什么？为什么我们这个G系列很重要，咱要和沼泽地里的勾兑，咱不当爷爷得当爹呀，是不是？咱不能说，为啥啊？资本主义嘛，有资本就有主义嘛，没有资本没主义嘛，咱得有资本。共产党怕的就是我们有资本、有钱。共产党最恐惧爆料革命、新中国联邦能培养N个百万富豪、千万富豪、亿万富豪出来，那对他们是噩梦！
42：34共产党绑架中国人民的就是财产分配权、土地分配权、利益分配权，还有你上学的所有的这些稀有资源的分配权，过体面、有尊严、富有的生活是共产党的专利，我们这些草根老百姓不能有。我昨天讲了我从小的成长的故事，很多战友给我发信息，包括一千三百个椅子的战友，说七哥你讲的我们都懂，我们有一个椅子的投资者是姐弟两个人，给我发信息，七哥我都听得懂。他说我的老人、我父母当年是卖血养活我们，昨天我听了真是把我眼泪一下子就听下来了。因为我告诉他我经历过。我的旁边有人，我爹我娘没卖血，我旁边的同学就是父母是卖血的。因为我到了我们当地朝城那个医院，专门卖血的旁边还有个房间，我才知道卖血什么喝盐水，我才知道。我那时候很小很小，我那时候才十多岁吧，后来他父母就死在这个卖血里边啦，但是他的我这个同学也没有好命运，最后也是病榻榻的很早就死了。这是咱们的椅子的战友啊，他姐弟两个就是父母卖血为生把他们弄出了国了，他们现在都出国二十几年了到国外。对了，我要重申下，那个凯莉啊，我老想着这事，我说唱歌的凯莉妹妹，上次我说照顾母亲三十年，这个有误。凯莉听完直播给我发信息，七哥，她说这个不准确，我母亲有病二十多年，然后呢她开始透析六年，她照顾母亲透析六年，就这我说凯莉你也不简单。谁能天天抱着母亲透析六年照顾而且不嫌烦，一次脸儿都没红过，了不起！我要纠正一下，我老想着这事。因为这咱有误，这不澄清我心里就不踏实。另外昨天有战友们也给我发信息，七哥你讲的那个故事，我们草根都经历过，非常清楚。有个也是咱们椅子的战友。他说七哥这在我们老家，你说的这过去经历天天现在也这样。他说那个老师怼你这个，他说我现在今年都亲身遇见过，那老师怼我还这样、还这样怼我（郭先生模仿半握拳中间指关节凸出怼人的姿势），嗒嗒嗒~~~怼我，他怼完我，我就回来，然后我就回来，是吧。那我没办法啊，他侮辱我爹啊，那我非得揍他不行，而且拿着镇长的孩子、他儿子来侮辱我爹，那是不行啦，轮到今天我也不会放过他，对不对？这是不可以的。他那些在美国就是犯罪了，他已经是犯罪了是吧，但是这种犯罪在中国现在无处不在，无处不在。这也是为什么七哥说我们草根的孩子和草根我们的成长，为什么说GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar必须得强大，G-Fashion 、G-Club。就是我们草根再也不能穷哈哈的闹革命，再也不能让共产党认为分配财富、分配权力和分配利益，分配教育这种资源是它绝对100%的控制和它理所当然的资源。我们有能力让我们草根致富、合法的致富、体面的致富，过上体面尊严的生活，不是共产党的专列。这是我们为什么以钱灭共，我们富有的体面的灭共、快乐的灭共，它是根本性的。得到了战友们啊这无数人的呼声，感同身受。
46：32共产党它的本身、它的出生、它所有的一切它就是欺骗——叫共产主义、叫乌托邦，完全不可实现的一个所谓叫理想，实际上是骗子！今天下午给律师我们开会的时候，我说你知道吗？所有过去四年对我的侮辱就是郭强奸、郭三秒、郭三邪、郭没钱，只要用同样的词出现来骂我的，你去看去他一定跟共产党同一个语句、同一个语气、同一个方式，他来这么黑我的，他一定是共产党的背景，因为这是共产党的超限战的战术，它在网络上造成了只要搜索郭文贵就是郭强奸、郭三邪、郭三秒、郭骗子、郭没钱。这是为什么今天的九指妖，大家看到了吗？就是陈其生这个孙子，带着他的闺女去卖身的这个混账东西，他一张嘴就是郭骗子、郭欺、郭没钱。九指妖一回到共产党的怀抱里和她儿子令狐，第一句话就是郭骗子，PJ 潘一样，这是共产党共同的语言。那么我们要让世界看到，到底是共产党骗了中国70年，威胁全世界70年。无论是WTO，还是香港和英国的合同，回归50年，还是跟世界所有签的合同都履行，共产党是人类最大的骗子。谁为共产党站台，谁就应该被揭发，谁就应该受到审判。GTV、G-News，所有G系列，将永远、永无止境、永永远远将以灭共、揭发共产党的犯罪和对世界的威胁和它以假治国、以假统御人民和采用大秦朝的商鞅驭民五术，弱民、苦民、贫民这些卑鄙的犯罪手段，控制人民的手段，来揭发他们。所以说，我们GTV今天受到的挫折和G-News、G系列受到的挫折它理所当然，因为什么？共产党太邪恶。因为什么，为什么理所当然？共产党这么简单被我们灭了，那就不现实，它共产党就不是我们说的那种邪恶了。我们大家记住，中国在国内一个副镇长想当上镇长所花的精力和钱可能比我们战友多，一个副科长当科长或科长弄个处长付出的代价和危险都比你大。那么在我们这个灭共这么大的事业当中，全人类前无来者，后边我看有没有古人也很难说。这种勇敢、无畏，我们是跟随上天要消灭人类前所未有的魔鬼集团的当中遇到各种挫折和这种事情是正常的。你可以选择不跟随，但是我们不会有任何妥协。
49：59这就是我们今天遇到了这些事情以后，它会让我们更强大。你会看到一次又一次，过去这四年共产党对我们的，一次一次的攻击，它都使我们强大，遇难呈祥。我们每次都是能在这些事情上强大和完善，这一次也不会例外。它会让我们战友更加团结、更加强大，我们能捋出去真正的假战友，而且接下来我们更加尊重美国的法律，而且我们会用美国的律法维护我们的利益，
????
我们用美国的法律会让我们更加强大。我们BVI公司也好，还是开曼群岛的GTV也好，未来上市在美国、在全世界都不影响。全世界很多大公司都来自于开曼群岛和BVI，对吧，但是，我们毕竟和共产党的斗争，我们是小的它是巨大的，我们不要硬碰硬，我们要用智慧而战。全世界这几天的“以毒灭共”、“以钱灭共”的大好形势，任何一件事情都对我们G系列的升值带来了无限的空间和可能。想想吧，动动脑子吧，无论是共产党在香港的港币完蛋了，还是人民币变冥纸了，我们的G系列会是什么样子？你拿出来多少钱，你将得到多少回报，你有多少机会，大家想想。除此之外，还像一千三百个椅子到现在为止，这是我们的信仰是我们的追求。我们的一个战友，昨天她说了，她一家人就染上了冠状病毒，她现在好了以后，第一件事就是，“七哥，我更加坚定灭共，没有共产党，没有共产党的病毒，我们全家怎么能有这么大的威胁！”，醒了。你醒了，可是你醒来的代价太大了，不听七哥、不听闫博士的话、不听路波切的话，你大病毒期间你跑去放生去还不戴口罩，还把全家都给人家都染上，把老爹老娘家里头都染上，把老公也染上了，后来吃羟氯喹、吃锌把全家给救过来了。这是爆料革命救了你吧？是吧，但是这代价多大！弄不好把全家给毁了、把全家给弄死了给呀！是吧？你现在才坚决灭共啊？是吧，我们很多战友们不要都染上病毒你再去坚决灭共去，这故事很悲惨很真实，但是很不好。
52：47还是那句话，GTV不缺投资人，根本不缺钱，不差钱儿！跟唐平忽悠我似的——“欸&amp;hellip;七哥，不差钱”，你不差钱，开玩笑，她是说跟爆料革命不是为钱而来的，我开玩笑啊。那么咱们战友们知道，我们就是要让这些穷战友，兄弟姐妹们，绝对要知道跟着共产党那你就“跟着共产党走进火葬场”，你没有任何选择的，我这例子不用说了，你们都清楚，你不信你可以跟它试试去，我们要跟着咱们爆料革命、新中国联邦走向美好的生活。用江泽民说“明天更美好”，不，我们今天就要很美好，现在就要很美好。你别老说明天，明天是你孙子的天，你孙子江志成的明天很美好，我们这些草根今天就需要饭吃。你能跟宋祖英，宋祖英能给你唱歌，是吧，今天就唱，你不能说明天叫宋祖英就给你唱啊，我们今天就要听啊，对吧？我们今天一定要过好我们美好的生活嘛（郭先生模仿蛤的口音——美好的生活嘛），对吧？所以，兄弟姐妹们，我在今天再总结一下，我不直播呢，大家喊，“七哥你不直播啦？”，什么的，没法一一回了，我就乱播一下，我跑回来。那么，主要告诉大家别着急，所有的细节请和各农场联系，各农场现在正在统计你这一千三百把椅子的人。我再次重申，所有的一千三百把椅子的人，你们一定马上和你所加入的农场联系，没加入农场的你可以直接找长岛哥，长岛哥，我强烈建议你们加入农场，我推荐啊，我不这样弄下去。我建议的事情，老班长新西兰、澳大利亚澳喜安红、还有雅典娜木兰、还有英国大卫、日本的樱花团还有草根小哥那儿，草根小哥叫啥农场我也不知道现在，草根小哥那儿，然后美东我们长岛哥还有DC阿丙，现在加拿大现在还没有正式的农场没办法，是吧，我建议你们就把这几个农场，你们强烈加入，强烈建议你们加入，就是未来你像这个有些农场肯定得并过来了，真得拼爹，因为爹太多，共产党它也害怕，GTV的爹太多共产党它害怕，所以说这吓人。所以说下一步，我建议你们没加入农场的，请跟这些农场主联系，这些农场主应该及时地服务于GTV，回答他们的问题。然后未来，这些农场也是最有可能成为GTV他爹的，亲爹啊，那是亲爹，可不是干爹，亲爹。
55：49你别像似的Sara，见了帅哥都让认她干娘，哇噻，所以九指妖，见一个现在我才知道，她见一个男孩就让让人家当他干娘，见一个就当人家干娘，你这啥玩意儿？你说，你说你这是什么玩意这是？共产党这些劣东西跟她和陈其生、她儿子、PJ潘一模一样一副丑嘴脸。听说这FBI、Homeland已经把Sara给抓了，是真的假的呀？我们现在希望赶快FBI把我们也调查调查，然后调查她把我们也调查调查，都调查调查，是吧？听说已经抓了，肯定保释出来了吧？还有龟头洋，我觉得也快了吧？到时候她抓起来被判了刑以后这几个人，我一定得让木兰去看看Sara去，她当年黑木兰黑得厉害。得让长岛哥拿点肥皂啊、拿点牙刷呀去看看Sara去，她最恨的人是吧？还让卡丽熙，她也恨卡丽熙，让卡丽熙去看看她去，还有她黑过的那些女士们，还有什么“北京姑娘”啦，还有小皮匠啦，都让她去看看他们去，我付钱你们去看看她去。然后这龟头洋这些人，确实得让这些哥们得去看看他去，被这个COCO，旧金山的COCO，被她给整惨了，还有洛杉矶的持枪挺郭也得看看龟头洋也得去看看Sara，是吧，
这个有意思了，一定会有这一天的！你们经常去探望探望他们啊，跟她聊聊天儿，是吧？然后看看郭战装都给谁啦？在哪儿呢？没拿过一分钱却越说越多，今天几万、明天十几万、后天二十几万，发给了义工了，这一句话她就完蛋了。法官还有FBI会问她，你发给义工发给谁了？你账号发的还是拿现金发的呀？你拿的这个手指头发的呀？还是汇票？汇的钱有账号，你拿手给的你在哪儿取的现金，是吧？咋给的呀？是不是啊？这种Low货Low爆了，是吧？但是呢我们这次的GTV这个事件让我们更加地感觉到，让我们确实更加能铲除一些流氓，九指妖、陈其生这些王八蛋们。而且让我这次我更加开心的事情，我们有机会让战友们都升成为房东，我可预期的未来我相信那真的是会很美好啊，都会很美好！俺就不佛啦，今天的直播就到这儿啊。我还有两个会要开，我得赶快去准备一下去，今天的乱聊到此为止，兄弟姐妹们，一切都已经开始！我们一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦人、还有台湾同胞、还有西藏同胞、香港同胞祈福！
阿弥陀佛！阿弥陀佛！阿弥陀佛！
好，我看下面这多少人？不显人呐？今天这GTV是够奇怪的呀？（郭先生与战友们互动）［文贵先生，杨丹荷老师说GTV后台绝对有问题，遥想去年64新中国联邦宣布建立，本人直播说美国和新中国联邦建立邦交，视频很快被删除不见了，多宝贵的视频啊！就这么被后台给黑掉了。你说这这真是，你说到底儿约翰叔叔是不是共产党的特务啊？魔女也说她的后台直播数据一直出问题。彭坚学生签证12月到期，哇塞，这小子肯定要赖在这儿了、不走啦。前面都没听见，唐平，刚才我又说了一遍了啊。今天两次直播啦。定于二尊啥意思啊？CC嗝屁说，再不整治，您就会像川普一样发不出声音，就像川普总统一样，不能发出声音。看来是啊，挺危险啊。哎呀，啪（郭先生击掌）大&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 哎呀别说了，哈哈哈哈哈，差点儿搂出去，直接拽回来了啊，俺啥都不说啦。
1：01：40兄弟姐妹们，最后我要给大家说的，别手懒，这几天G-News的文章不给力，GTV上的节目非常棒，小Sara、小福利、小菲菲，都漂亮的咧，是吧？还有我们的这个罗伊小帅哥，是吧？很多，还有我们的很漂亮、很棒的，我们有些节目、哲学节目都做的非常非常好。我们加拿大的、西班牙的节目。但是我们现在有些关键点的节目啊，得盯上啊！G-News现在你看看，G-News都吓死我了，那个真正的关注人数比GTV大好几倍！GTV几十个T的数据，我天啦，吓死人啦，几十个T的数据，那个G-News比GTV的就是那个使用人数大好几倍！但是我们的文章做得不行，大家各农场积极踊跃的、无私无我的多做一些G-News、多做一些GTV！这是大家的平台，灭共的平台！我最后说啊，所有这次任何义工咱不能落下，一个都不会落下！所有过去的承诺，这次都会依法的、合法的，通过各农场让大家获得，记住我这话，有意见你们提啊，咱们还有时间。但是过了这个两个月以后，这基本就分配完了，再来就是下一拨了。兄弟姐妹们，积极沟通！努力工作！动起你的手指！灭共没你不行！咱灭共没钱也不行，也得有钱。还是那句话，凡是参加G系列的，投资赔了，七哥全部承担责任。挣了是你的！赔了是我的！这叫啥买卖呀，啊？呵呵，行了，1、2、3，（郭先生击掌三下）郭三秒，呵呵，就这吧，就这吧，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/3/1587/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，我的妈呀！哎呀，我的妈呀！战友们，今天是三月一号了！三月一号了！我都忘了，今天没发盖特！我这是开会，从早上到现在。哎呀，我的妈呀，这会开不完了！这嘴呀，舌头呀，都打飘了！一直戴着口罩，去了一次洗手间。共产党病毒太夸张了！
然后，我中间看了一下GTV，我们DC的菲菲正在直播，大美女，大美女啊！你看看，你看看，你看看！我发现菲菲下面战友们留言：“七哥今天还没有发盖特呢！”就是啊，我还没发盖特呢！好，现在我赶快录一下子，兄弟姐妹们，三月一号，抱歉了，今天七哥发盖特发得晚了！
因为昨天七哥生气直播之后，这后果很严重！呵呵！我说完了，承诺完了，那些投资者们、律师们都快疯了！我今天下午来了，律师刚刚离开我这屋，这是第三次上来开会。律师觉得我是疯了，但是律师现在完全理解我（为什么）这么做。
同时，我们要跟美国证监会——因为我们昨天说好的，前天晚上，也就是上个周五，我们已经给SEC正式地发了律师函，就是GTV、Saraca如何做出决定将公告。然后，SEC昨天——周末，就是昨天，看直播了，大家都知道，它们就一直很紧张，人家SEC就跟我们联系，还是继续谈和解和处理的事情。当然了，我们拒绝和解，其实现在和解不了了，有些条款我们没办法答应嘛！是吧？有些条款我们能答应，有些条款不能答应。所以呢，没办法，咱就跟律师开会商量，商量，商量。
然后，一会儿，今天晚上，会有一个公告版——第一次的公告版，这是个正式的公告版，是有法律效力的。这个公告版， GTV、Saraca是经过律师们认真考虑过，而且这个也是跟美国证监会沟通了，它们也知道了。我们双方正在沟通如何解决以下的问题：接下来，把GTV、Saraca的一千三百个椅子，全部要退回，百分之百地退掉，全部取消！那么，钱是百分之百要退回去的，百分之百要退回去的，任何人的，但是你有选择。可能有些钱——有些国内的战友的钱是不能退回去的，有些外国战友的钱也是不能退的，因为它是通过第三方支付、代付的，也退不回去的；那么，我和美国SEC，也就是证监会，正在研究怎么让战友在未来退钱的时候，你们可以选择“付款到第三方”。例如，付款到第三方，你可以买G-Club，你可以继续跟各农场之间进行合作和投资啊，参与到跟咱们有关的项目啊，（这）都是没问题的，正在跟它们合作当中。
另外一个非常重要，大家一定要记住：这个退款，很有可能是在SEC——基本上SEC，就是美国证监会指定的机构去退钱，就是：我们把支票给了它们，它把钱放到银行，然后由它们跟战友们、投资者、GTV“椅子”者联系，把钱退给你们。这是非常非常重要的，就是说，所有的退钱是在美国证监会的主导下。
那么，我们现在已经做出了决定，肯定关掉Saraca（GTV的母公司）），关掉GTV，将GTV、Saraca移到美国之外去！啊，这个决定了！第二，退款，一定退款！在SEC，在证监会的名下退款，时间不会太长，一两个月吧，最快也得两个月！
今天晚上，我会公布一个经Saraca、GTV同意的退款的版本，这是个重大决定啊，这事儿基本上已经决定了。第一，Saraca、GTV将关掉，并移到海外去。第二，原来一千三百把椅子，任何人都要退回。第三，是在SEC的监管下来退款。明白了吗？
具体到……看完这个公告以后，你们有各种各样的问题，请和各农场联系。如果没有和农场联系的，请马上加入一个农场。我是今天下午把投资者的手机刚从律师手里拿过来：我的娘啊，太多战友给我了发信息！因为手机不在我手里边，没给你们回。我今天下午回了几十个战友，不到一百个——哎呀，我的妈呀！太多了，我真的没办法一回，最好你们加入农场，由农场来给你解释一系列你的行动。
我听说了，因为现在很多战友给我打电话联系，说要到SEC去抗议呀，然后去起诉SEC，起诉美国证监会呀，去抗议呀，这都是你的权利，我绝不会支持，但是我也没有权利反对，这都是你们的要求。这是美国证监会，听信了所有的共产党的虚假举报——官僚、虚假举报导致的灾难（性）的结果，给战友们带来了生命危险和生命安全的威胁和资产的威胁，我们没办法，（这是）必须做出决定，为了维护GTV这个平台的正常运作，因为它是灭共的，它要继续持续地灭共。为了保护GTV投资者的利益和安全，因为太多人因为GTV被中国国内的警察威胁，拿枪指着脑袋，然后打电话给美国的什么检察官，给SEC……我们现在只有把这个停止了，把这个地方彻底解决它，继续维持GTV的运营，继续让战友们实现自己的目标——你懂的，你懂的——才能维护战友们的利益和安全。
我们不会放弃，永远不会放弃！更智慧、更战略地，在以战友的安全和经济利益为前提的情况下，我们做出决定，详情请看今天的公告。这个公告，是一个官方版本的公告，接下来很多很多的细节会发生。请战友们一定加入到农场去，好吧？
我本来今天想直播呢，你看没时间了，太多会了，我看明天上午能不能直播，好不好，兄弟姐妹们？看看明天上午（行不行），有时间我就直播一下，然后跟大家聊一聊。我今天晚上把公告发出去。
唔该哂，唔该哂！（拍手）
这菲菲真好看啊，真漂亮啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月6日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1488/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1488/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
七哥（17:24）
大家好！谢谢卡丽熙，谢谢各位战友！现在我觉得最重要的，刚才你说的这是美国的绝战，严格地讲这不是美国的决战，这真的是世界的终极之战！即使今天我们看到全世界很多人很多人在讲这个事情的时候，但是很多人他真的没有意识到事情是超出他们的预测和想象的，因为美国这场2020年大选，大家都把它看作是总统大选的时候，只有我们爆料革命没把它看成美国总统大选，而且我们早在三年前在爆料的时候，说2020年是人类关键的一年，也是决定生死时刻吧，还有包括我们在去年2020年3月份的时候我们就公开地说，这个美国大选将成为一个滑稽的结果结束，那么刚才说，这不是美国内部大选的决战，这是世界上全人类的选择黑暗与光明，死亡与未来的生死之战！终极之战！那么今天我和大家做在这里，我们每个人都是这次生死之战的重要角色，我们爆料革命和新中国联邦，在过去几年里我们战友们用生命和鲜血，生死和失去自由的一切代价之后，我们今天每个人比任何一个国家和任何一个民族都更加关心这次大选的结果和这次终极之战的结果，今天我相信很多人会带着一个希望的心情，这是人之本性吧，都觉得今天彭思上来会赢，川普总统会赢，然后怎样怎样。大家都希望有这样的结果，但是我想告诉大家，不可能有这样的结果，绝对不可能，你们千万不要这样想，就是因为过去的70年，或者过去的几百年，二战到今天，人类有太多的幻想，有太多的所谓美好的希望，选择性的漠视了的挑战和黑暗，这个时候黑暗和挑战就一直在伴随着我们，严格讲一战、二战到三战，现在之前吧，就是今天就是第三次世界大战之中，人类始终是选择了漠视，不是正视去解决人类存在的问题，那么我觉得2020年的美国总统大选已经像第三次世界大战正式开启这个超限战、信息战、宗教战，包括一切十四亿中国人的命运，这场终极之战，十四亿中国人民是当奴才呢？还是当所谓的中国居民呢？还是当世界公民呢？还是当属于自己的国家以民为主的一个政治的和一个良好的真实的以民为主的政权的选择呢？我觉得今天会给大家一个基本上的一个答案，但是今天终极之战的结果是不可能的，绝对是没有的，这是会让我们学到看到的东西，而且非常残酷！从昨天晚上到现在，据我所知白宫和华盛顿里面，一次一次的交易都在这个当中，所以说大家做在这个镜头前的时候，好像看一个节目一样，我可以告诉大家，就在你不经意间，卡丽熙咱两坐在这的时候，可能还有人在睡眠中的时候，地球的存在人类的存在，地球存在十几亿年，人类才存在万把年，面临着这个生死存亡的选择，绝对不是那么简单，现在太空中的所有的太空武器，海里的所有的潜水装备和武器，五大洲四大洋所有的各国的武器，我相信从现在起没有任何人跑被窝去睡觉去，是吧，那么那些老杂毛们也知道，这意味着什么？就是在想生死选择的人类的关键时刻，我们爆料革命和新新中国联邦是重要的角色，你看卡丽熙坐在这，三年前你不会想到，三年后跟着七哥爆料革命新中国联邦，今天做在一起来讨论人类的未来，而且跟我们有生死的问题，全人类75亿人我们占了14亿人的中国人，（这里音频听不清了），14亿中国人你好说这话嘛？不要说假话被洗脑，是胡扯的，而且参与了人类最伟大的事业，所以每个战友今天咱们不许赞美，不许恭维，我们直面主题啊，有啥说啥，在家里面客厅里面，刻着瓜子，抠着脚丫子，就像聊天一样，谢谢卡丽熙，谢谢所有的兄弟姐妹们参与，谢谢！
卡丽熙（00:24:12）
我代表战友们向七哥提个问题，如果今天的大选，川普总统并没有实现如所愿，那么我们新中国联邦的战线我们应该怎样对待呢？
七哥（00:24:31）
咱们往大点说啊，往大点说我们今天有一定的信心吧，会让川普总统有一个比较确定的结果，我们有一定的信心，话再说最坏的结果，川普总统输了，彭思也把他退了，然后让选举团队最后结果也否定，然后所有他提供的证据人家也不看也不认可，这一切的答案，实在太重要了，跟总统选举或者跟总统选举长期来讲，这个终极之战结果很重要的事情马上会发生。还是什么事会发生你知道吗？你看战友们忽视这个问题啊，我在直播中说过，今天总统大选很重要的一点，严格来讲影响美国的命运和美国未来四年的命运的，影响新中国联邦和美国命运的总统的事排第二，第一位今天弗洛尼亚的参议院的选举，这是核心的公布的，这真是美国的大日子，真正的了解美国政治的人都知道，就这两个选举，如果说，共和党的选区才达到50-60%，然后参加多米尼的机子，共和党这里投票最多的地方，多米尼的机子又不好用了，然后昨天晚上又关了，说今天早上8点又开始计票，现在在计票当中，那么这两个位置实际上说至关重要的，这两个位置如果说共和党赢了，即使人川普总统都输了，我可以告诉你们，美国的大势已定，而且灭共的大局已定，最后川普总统一定还会回来的，话又说回来，今天川普总统全定下来盆总统，今天两个议员的位置赢了，共产党用秒倒数死亡！肯定的进入火葬场！所以今天这个日子实在是太大了，今天真正是更火霹雳火，用中国的五行，用八卦来测一测今天的话，天地之间火雨交碰，过石交碰，火土相容，这个日子了不得，所以在未来的48小时以内，人类的命运将走向何方，是最关键的，但是刚才就卡丽熙问的，川普总统会不会一锤定音定下来，咱们新中国联邦会帮很大的忙，但是今天最大的变数是在佛吉尼亚这两个地方，但是很快就会公布出来的，我还是很有信心的，我今天是比任何时候都有信心，但是向大家想象的那样，一拳把共产党打死了，然后一宣布川普总统赢了，把所有人都抓了，不可能发生那是幻想。下一个议题。
卡丽熙（00:28:21）
请导播把战友们接进来和七哥连线。请接线韩国农场的朴司令。
30:00
朴昌海：我介绍一下这些照片的意义，做的不好，不是给郭先生看的，也不是给战友看，想给韩国的朋友介绍郭先生用的。还有路德、郝海东、班农、朱利安尼先生。
韩国农场一位女士：这个图片是我最喜欢的照片，以前在大学的时候我就特别崇拜里根，因为他灭苏联。我也去过里根总统的庄园。这张是我们闫丽梦博士，很多人现在都知道闫博士，中国的天使。这张是我第一次看见郭先生时候的样子。
朴昌海：这张是“唤醒世界、世界爆料革命”。抱歉啊，占用郭先生您的时间了，下面我替战友们开始提问。
第一个问题：七哥说过美国有定海神针力量或者沼泽地，他们对美国的大选乱象似乎很容忍，没有到出手的时候？还是考察我们的能力和实力，或者考验总统的能力与对他们的态度？七哥这么确定川普总统能赢，是否川普总统与定海神针的力量达成一致？谢谢。
文贵先生：好，谢谢韩国战友，谢谢你们，今天看到这么多这么棒的照片，可是没有看到叶钊颖的照片，我觉得不太完美啊，这个叶钊颖女士可是大领导啊，你们要有麻烦啦！哈哈，开玩笑啊！
刚才的问题，没有独立的一个答案，它是一个综合性的，我支持你，那不能说您朴昌海先生就把共灭了？不可能的，我支持你，咱们一起灭，就是说我支持你，这是一个新的开始，那接下来达到什么目的，那是咱们共同努力的结果。穿普的智慧和他的能力，都决定了这个结果。另外每个沼泽地的人，他都不能决定这个事情的输赢。他们都只是当中的一个砝码而已。
35:00
文贵先生：这里面起起伏伏，也有可能出现意外，但在美国这种法治社会，出现意外的可能性不太大，最重要的还是沼泽地的力量不是什么deep state，沼泽地的力量是决定乾坤的。但是现在就像突然杀出个程咬金来，那就是我们新中国联邦，对美国的几百年以来所谓的沼泽地里的绝对量，对川普总统的影响力是巨大的。从过去两周可以看得出来，他作出对中共的惩罚，包括经济制裁，是美国几百年以来，对中国的整个和的好多倍！都是不可能发生的事情都发生了！那为什么蓬佩奥、美国的参众两院灭共、惩共的步伐从没停下，为什么？因为我们爆料革命，所有的，大家看不见听见的，沉浮于各个领域的，我们的战友们的牺牲和贡献，让美国人看到我们灭共的实力。2017年拒绝遣返文贵的人之一，博明，他是美国的国家第二安全顾问，他写了武汉冠状病毒来自于武汉病毒实验室，纽约华盛顿邮报也去了，但是他说得比较细，更准确，他最喜欢我们路德和闫博士，我觉得美国人里最喜欢我们中国人的就是班农和他了。
另外一个国务卿蓬佩奥最早官方把共产党和中国人分开，中国人是受害者。比川普做得好一万倍。ccp病毒，川普到现在还没说出来呢，是吧？那么他最早出来说出来而且是代表官方的，这在世界影响力是巨大的，是在国际上代表美国外交态度的！
另外一个，我们战友们在全世界的多次抗议。包括韩国，你们多次的抗议，都让西方人明白：中共不等于中国人，中国绝对是最大共产主义的受害者，这些都是至关重要的，所以说今天可以告诉韩国战友的话是：任何人都挡不住我们和全世界集体灭共，现在全人类已经进入自动灭共的状态，任何人都无法阻挡！但是还是那句话。不要有幻想，一切都已经开始，但是对于新中国联邦，一切都是刚刚开始！
主持人卡丽熙：感谢朴司令，感谢导播接入下一个战友，他们已经等待多时了，都非常兴奋，但是因为时间有限，所以每个人说话的时间不会很长，但是这个心意和这个热情是非常高涨的。
日本农场草根小哥：我们都非常激动啊，真是比过年还激动，因为今天可能是决定我们新中国联邦未来，甚至是决定人类未来的一天啊。很多战友有一个疑问想跟您请教一下，拜登副总统已经宣布取消就职典礼，连新闻都出来了，那我们觉得这已经证明拜登已经放弃了，那么为什么现在这个大选还是拥有悬念呢？
文贵先生：拜登取消就职仪式完全不等同于他放弃，没有任何放弃的意思。这个问题恰恰相反，就在我的生活当中和商业合作伙伴当中，还有新中国联盟的一些政治合作的朋友当中，不超过俩个人认为川普能胜出的，都认为拜登一定当选。说川普就是在这儿瞎折腾。人家大多数用的英文词叫垂死挣扎，或者叫瞎胡闹。你们可别搞错了，兄弟，咱这维真不破。今天早上我本来要开会的，后来说要直播，我这个合作伙伴他说你干嘛，不浪费时间吗？有啥用啊？就是我接触的层次的人，和我们的新中国联邦在一起的人，没有任何人认为川普会赢，我好多朋友，说一切都over了，川普怎么可能办得到！在喜马拉雅大使馆，核心的九个律师有7个都认为我们都不能谈这个话题。说川普就是乱搞，拜登所有的安排都是没有任何认输的状态，北京1月20日是人家副总统贺锦丽访华，人家到时候是要宣布的，可不是你想象那回事啊！另外一个他取消就职典礼是说大量的人聚会，病毒很可怕，你就别来了，另外私下的小心眼是：也没人来，他丢人，你知道了吧，这是真正的原因。跟他服软没有半毛钱关系，他才不会服软！
我的一个朋友中东的，来了十几个人，到这儿来和拜登拉关系，现在已经开始了，两三周来和拜登拉关系，过去和川普家人关系很好，现在拼了命的和拜登拉关系，然后跟我说Miles，我可以告诉你100%拜登赢。这就是过去反川普的人，完全了解拜登人跟大家想的可不一样。
45:00
日本农场“风雨之中”战友：尊贵的文贵先生，我代我们农场的战友问，记得您当时说如果川普总统的第二任期会承认我们的Gdollar、Gcoin，这是否意味着：在美国旧的政治秩序，在川普第2任期，会被彻底的整改或者是大破大立，比如华尔街一手遮天的问题啊，还有中央银行无限印钞的情况，是不是将建立起一个新的金融体系？G系列是不是就在这个背景之下，搭上了时代的顺风车，是不是有这样的一个概念？那么战友们呢，都知道您有丰富的情报，但是呢，基本上细节都不能说，希望您在可以透露的范围。给大家讲一讲这个趋势。
文贵先生：谢谢风雨兄弟啊，七哥既不尊也不贵，但是你问这个问题呢，七哥是可以回答的，总统第二任期来了以后是不是美国要整治整个金融系统？Gcoin、Gdollar有没有机会？还有未来整个金融领域的变革？我可以告诉你啊，风雨兄弟。就算不是川普总统上来也一样会发生，很多人有个误解，以为川普总统上来这些事都发生，以为拜登上来这些事就再也不会发生，会回到以前，绝对不是那么回事儿！我可以告诉大家的就是美国面对的几大问题其中之一就是风雨先生关心的这个问题，美国没有美元美国屁毛儿都不是，美国军队没有了美元，它只剩下法律基石和信仰，法律和信仰在美国管用，到别的国家不管用！还有一个未来势力大的时候，你国家的法律和信仰分分钟给你摧毁，那就像日本的洪水一样，什么都给你冲到水里面去了吧，日本的基础不是不好，一下子就被摧垮！你美国所谓的强大，只有美元和军队，这两样缺一不可，要想强大，靠着美元过去的体制，今天面对的人类的数字货币，数字时代，互联网时代，5G甚至6G都要来了，面对数字化的时代，不改变是不可能的。只是把这块肉给谁。大家有没有想过，扎克伯格过这样的日子，卖着命啊，他要支持拜登啊，甚至是冒着蹲大狱的风险，要去搞这事儿，他要干啥呀？他不就是想把他的Libra币改名叫Diem的电子货币叫美国政府认可吗？这不简单吗？拜登上来就选他，川普上来有可能选我们。货币数字化，金融改革是人类的唯一选择，是美国继续保持美元强大下去绝对的路子。那么Gdollar、Gcoin他就是拜登上来，他是不是不给我们？不对的，拜登上来赌赌气前半年前一年收拾收拾我们，威胁威胁我们，然后把曝光的东西给拿下去，我们道道歉，一定还选我们，因为Gcoin、Gdollar全人类历史上都没有，我们和沼泽地的关系，他给Libra不可能不给我们！那拜登他也是很清楚的，我们敢向天上要个晴天雷，你咋知道我们不敢要个霹雳火？所以说他那个党内的朋友跟他好的人多了去了啊，所以说Gcoin、Gdollar在世界上的强大，成为世界上未来主流的数字化货币，谁也挡不住，话又说来，拜登没机会，川普一定会赢，但是让不让我们上也不是川普说了算，因为让不让他当总统也不是川普说了算，你不选朱利安尼，你选班农，我相信选任何人都是会支持我们的。Gcoin、Gdollar一定会成为世界虚拟货币排头兵的行列，还有一个是美国货币金融改革的主力，谁也挡不住，和任何美国总统大选没有太绝对的关系，只是早晚或者快点慢点而已，就这么简单，美国金融业不改革，不改革就死了，当然改革，但是川普上来对这件事情会更快更准，对共产党更没利，对我们来讲就是快点慢点，其实不存在任何问题，谢谢风雨兄弟。
51:00
主持人卡丽熙：请我们的导播切入我们下一位战友。
日本樱花团魔女：今天为了支持川普专门买了一件红色的衣服，这是日本很有名的设计师设计的舞台装，是模特穿的衣服，不是在市面上卖的，我是收藏了一件。我准备了几个问题，能不能就直截了当的问您？
文贵先生：没有几个问题，今天给每一位战友的时间限。
日本樱花团魔女：川普有很强的必胜的自信我们也毫不怀疑，在下一个任期川普会知蒋干用蒋干呢，还是会坚持他自己的感召？否则为什么？谢谢。
文贵先生：首先一点，美国人的舞台反应和舞台肢体语言，包括他们的宣传口号都很大，这个形式，他永不改变，永远比较乐观，然后展示勇气，包括你看班农先生，还有这个朱利安尼先生还有川普先生身边的几个人，这几年来我是深有体会。你比如说昨天班农先生突然打电话。唉呀，赶快啊，川普总统希望咱们GTV和GNEWS明天直播，你们派个摄像机到现场，我说我们不想派，他说哎呀，你来吧，我说这是川普总统的意思啊？他说对啊。那好吧，我说，那你就安排吧。赶快这边群里就喊了，我们Ian还有大卫也准备好了。他说半小时后给你打回去。但是我喊完以后我就告诉群里说这事啊没谱，结果到了昨天晚上9:00给我通电话的时候，我说摄像机还有我们的机位，记者去不去？他说，唉哟哟，他忘了，唉，你连我的机位啊……这就是美国人，不靠谱！我要听他的，今天的直播死啦，你知道吗？就过去这几年这种事儿层出不穷啊，你看川普总统，我都说过多少次啦，最起码不低于10次了。明天CCP病毒，说川普总统说了CCP病毒，皮特纳瓦罗也说了CCP病毒，结果改成纳瓦罗了，10次都没做成。美东的战友去了，之前半个小时还给我发信息，说我一定要去接见新中国联邦的美东的人，你看他出来了吗？他没出来！七哥就因为这，跟他们打交道吧，他说100个我只说0.1。所以我说路德先生，你可千万小心点，你可别听他们风就是雨，那你会死的很惨的啊，他们说来了龙卷风了，我告诉大家有风，把你们家门口的什么胸罩啥给收回去别给刮走了。一般情况我都不说，所以川普总统啊，我告诉你们，他真的要像你想象那种表现，他早就赢了1000次了。今天是没有战友站出来说说，你们别老听七哥说，让战友说一说美国总统有多大的权力在这个总统大选上。他根本不用玩，他用不着走到今天。他跟彭斯谈，彭斯说的第1句话就是你说这话我不相信，第2直接就问川普，为啥你不做，你为啥让我做啊？具体说的什么事咱现在不说，彭斯讲的对啊，他是最早支持暴力革命的人啊，然后受到共产党的威胁，是川普总统，让彭斯闭嘴，你别说，习近平要签合同签协议。现在川普你天天说你灭共，最早灭共是人家彭斯啊。不像你们想象的那样，我们最爱川普总统，我们希望川普总统赢。他有更多的资源可以用，不至于到达今天这个情况，所以刚才你问的那些问题。他的那些自信啊，这几个月来都这么自信，他从来没有不自信过！他现在需要的是行动，这就是所有人我给建议啊。没有行动，一切都能变。还有一个你不想担责任，你叫别人去给你担责任，这事儿变数就太大了。另外一个，我觉得就现在的情况，民意，民心，我不认为是支持川普，我认为今天所有的人支持的是什么，是真的是人家被共产主义给吓怕了，你今天就可能小皮匠去选，可能都不是7000万就8000万，我认为不是川普有多伟大，而是美国感到的共产主义多可怕！
病毒这件事情，川普总统处理得一点都不好，非常不好，不戴口罩、4月份就没了、只是感冒、习主席说了没事，人家指的是对啊，不是开玩笑的，不是我们大家想的非黑即白，你以为你跟他亲，他说的都是对的。这个病毒他处理得不好，他不下10次说要见着闫博士，他到底也没见，对不对啊？现在大家是因为真的是对共产主义的可怕，说白了共产党最想灭了川普，到头来帮了川普，就这么简单。而且现在决定他赢与不赢根本不是川普本人，我告诉你我问了很多美国人，所有人几乎都是说一句话，我们为了美国的安全，不走社会主义，不要共产主义，为了儿女为了家人这叫MAGA，是Make America great again！他这才上来的，所以说我们不要天真，包括暴力革命，跟我们的情怀和信仰不要跟人！中国就是跟人：毛泽东、华国锋、邓小平、胡锦涛、江泽民，现在又跟着伟大的习主席，我们中国人就从来就没回过家，玉米地里转悠，就在玉米地里瞎转悠了，啥也没有，咱就别跟人啦，这就是七哥的答案，谢谢。
1:00:00
主持人卡丽熙：七哥一直说强人强己不强人，恕人恕人不恕己！这是所有战友的座右铭。
日本樱花团东游记：文贵先生好，我想问你一个问题，这是我们团里的，有一个战友写的，我们就来替他问一下。中国共产党一定是完了，但是我们自己的国家将会怎么建设？走美国式的总统制就是间接选举人制，还是直接选举制下的类似台湾那种，还是虚君的类似于英国，日本还有德国？还有就是假如说这种情况产生了我们像学法律的，在体制内工作的这些人，将何去何从，这是我们想问。
文贵先生：战友问的问题，你刚才说的几个形式啊，就是英国的图腾式，美国的这种联盟式，还有新加坡或者是台湾式，哪个我们都不会是，我们就是我们的中国人的方式，我们新中国联邦的方式，绝对不会跟任何人一样的，因为所有这些国家的民主的，他们经过了这么多年，他们经历很多的事情，有他们特点和优点，但是我们要更重要的是要创造属于我们自己的这个模式，就是我们的新中国联邦必须在中国，新的一个政权一定是一人一票选出来的。
当然我们一定要摆脱西方民主制度上一些挫折，比如说现在美国大选就看得出来它几百年了，就成老古董了，适应力就不强了，你比如说现在整个的这个选举人制度，还有一个现在到现场投票和这个邮寄票的制度，这东西太脆弱了，我觉得现在科技和选举要结合起来。比如说现在中国人把自己的视网膜信息输入到一个芯片里边，选举一分钟就结束了。不可能误差超过零点零零几的，是吧？当然我们能做到！另外一个中国人现在有这个山里边啊，城市里面所谓的教育水平高低不平。在选举问题上没有高低就没有什么老幼男女，所以说中国人的未来的政治制度跟任何人都不一样。这是我们新中国联邦郝海东先生念的和班农先生念的那个制度，非常的好，跟谁也不会一样，我们现在不靠任何人，每个国家的政治制度都是值得我们中国人学习的，因为现在是个国家的制度都比我们中国人好。你看看沈阳，昨天一个战友给我发信息，老娘啊96岁啦，从屋里就给扔出去了，他本身就是警察，天天看爆料革命节目，我希望他现在也还能看，手机给拿走，那是警察，他说七哥你说太好啦，报应啊，我们从上一代时候专门整人现在我老娘也被人整了啊，他说这就是个人吃人、绞肉机的文化。小皮夹、东游记你的家人在国内你能得到保障吗？即使你爹娘是常委也不觉得能保证。谁能绝对不进监狱啊？我们战友中常委政治局的战友最起码小100多个啊，哪个人家里边都是家人被抓起来被免了的。对吧，所以说这个绞肉机的政治是必须要消失了，哪个制度都比中国好，但是咱千万别去说，咱复制一下吧，这就是我们永远不复制，我们要铸造一个属于中国人制度。谢谢。
1:05:00
小皮匠：美国民兵联盟发表了一个总部的声明，说不惜一切的，保护川普总统，对这件事，您觉得他们之后会发生什么吗？我也看到了一些在华盛顿街头的画面，摆了好多的砖头石块，甚至还有煤气罐和木棍，可能是这些就是要给一些坏人警告，不要在街头闹事。民宅被砸，路人被抢了，他们一贯的手段啊，把这些栽赃陷害给民兵联盟，我们也很担心。
文贵先生：关键是你所有的信息取决于社交媒体。那没一点用，你说的什么民兵联盟啊，还什么煤气罐啊，一点用都没有，包括Antifa啊，包括MAGA到华盛顿的抗议，一点用都没有，基本上就是说今天早上起来洗洗脸，就是洗脸那个水花而已，一点都不影响你今天干事。你們没有了解美国政治，美国就两个管用，沼泽地里的核心的力量，还有第2个就是司法系统，其它这些都是拿来装修的啊，没用的吓唬人的，给那些讲述的人借口而已啊，但是呢，川普总统会不会用？他用了一辈子啦，他就是搞电视的是不是？他就是搞这个的，是吧？他非常善用，但今天这个很有可能啊，结果可能比大家想象还会好，因为一个最大的问题，你们没有看明白一个。核心就是现在的股市这个股市当中这个市场昨天晚上的就是场外的大额交易，基本上能看明白。很有可能啊，沼泽地的人和川普总统又达成了一个更深的交易，这个交易的结果对下个4年有了基本的规划。我相信这个川普总统会最终他会接受这个这个协议的，然后其他人也能接受，拜登也能接受，如果这个属实的话，完全瞎猜，这些都是装修啊，都是气氛，没有任何实际作用，谢谢啊。
小皮匠：方便透露这个协议里面都有什么呢？
文贵先生：不能不能，这不能。
1:27:00
主持人卡丽熙：国内国安对战友的新一轮迫害打压又开始了，文贵先生，您怎么看？
文贵先生：咱们战友和我之间都有很多沟通。有一家人是广西的，被国安给找去了，喝茶，你家有六七口，一开始是抓着先她家的闺女，这闺女是支持暴力革命的，后来就把他哥给抓了，后来把她爸妈抓了，再后来把她哥家的孩子也抓了，一家都是支持爆料革命的，给我们做过很多视频。就这样的一家人，就给编剧本，你怎么说郭文贵骗你的，然后怎么骗你钱的，还让你闺女脱衣服裸聊，她说没有这样啊，公安说，你看我们已经编好了，用那个变声器，就旁边的人当场说给他听，这边说话跟我一模一样。但是她告诉我说夸张到什么程度，她都没有想到的，过去很长时间被他们偷录了一段个人视频给放在那里，他说让我跟那段视频还要配一些话，这真的太正常了。这一家人真的很了不起。我说实话，我很不高兴，我说他让你干啥就干啥，结果这一家坚决不干，打死我也不能干这事儿，我们死也不干，最后也就不了了之了。
这事太多了，我三年前你听到我抱怨吗？我们一个保镖是从美国回去的保镖去结婚去了，被给叫去，白天在政泉上班，晚上叫去公安上，进去先打，他本身是中国的摔跤冠军和拳击冠军，他也扛揍，揍他的警察累的，打完以后，就说你看啊，你要配合我录像，郭文贵在纽约啊，在18楼啊，他天天恐惧，一听到警车就吓得跑到屋里去。一听到警车叫就吓得他躲到屋里去。经常在洗手间哭啊，叫他来说这话，就这录了一两星期。但是为啥没给放出来呢？是内部警察告诉我了这个事儿，不是我这个保镖告诉我的。这个警察说你保镖还真能，打死也不配合，这个保镖打死也没配合他。但是这个警察告诉我了这个事儿，所以有次我直播中我讲了，这是三年前的事儿。另外的，大概是在2018年下半年，灭爆小组香港的那拨人，找出香港十几个明星啊，明星包含容祖儿那个级别的。容祖儿，还有跟我见过面的，还有年龄稍大点的那几个，还有那几个老明星都找出来了。你们都跟郭文贵见过面，我都了解你们。你们要说郭文贵性骚扰你。然后不但这个，就把香港几个支持咱爆料革命的人，你们都不知道的人，一直跟我联系的。说这几个人也骚扰你们了。这几个明星还真有点脸，有点人性，坚决不干，打死也不干。黑社会，警察逼也不干。都是老菜了，今天这个国宝这些招一定会很多，你看vog，你看凤凰基地发生了什么事情，你不敢想象昨天前48小时发生了啥事儿，你们都不敢想象。就连我都不敢想象，就连路德也傻了，科学家也傻了。哎哟，天呐，天呐，兄弟姐妹们，你七哥经历的事情都是你们不敢想象的，爆料革命中很多战友付出的，是你不敢想象的。好吧，谢谢。你们继续说。
文秋代表俄罗斯喀秋莎农场提问：
川普连任后，对俄罗斯的一系列影响及未来俄罗斯和新中国联邦的关系。
郭先生：
谢谢文秋，这个问题实际上是个很大的问题啊。基本上这个世界上过去几百年主要是围绕着中国、俄罗斯和美国，中美俄这三国，可以说吧，也没啥意义。大家都没有去讲的。习和共产党就这短短的八九年，也就是说在共产党的邪恶基础上，可以说把奴隶制的基础上走向如此之邪恶、之荒唐，什么2025、2035、2049包括挑战全世界，背后的关键国家是俄罗斯。影响美国很多内部的政治动作的也是俄罗斯。那这事儿千万不要小看了啊，他是世界的三个主要力量。那么现在川普总统连任后，川普总统连任会对中美俄和中国有什么样的好处，我可以告诉大家。都是可能不愿意听的，没什么好处。非常不好，川普总统本身他不反俄，他对俄没有那么大的劲。那么他去灭共，俄国在这个时候，在军事上，在技术上对共产党的背后支持，就是这个狼狈的关系嘛。你灭了狼，后面那个狈强大了这个很难的啊。川普总统连任对打破俄中，俄共之间的这种狼狈关系没任何好处。但是他连任以后，他也不敢跟俄罗斯去有多亲的关系，这也是好处。就是说你想要跟俄国多好，但是他马上要跟俄国恢复关系的。川普连任马上跟俄国恢复关系。表面上看上去是联俄灭共，咱们战友可能又欢腾了，欢迎欢迎！俄罗斯和美国站在一起了。欢迎欢迎，配合灭共，那又是个愚蠢。100%不会。俄罗斯在私下里谁都卖，但是你让他灭共去，在这届政府绝不可能。但是在病毒打击上，俄国参不参与打击，但绝不会支持的。因为他也是被害者。俄国和老共的关系也没未来，因为共产党都没了，肯定完了。就俄国和中国的关系，真的是喀秋莎农场的兄弟姐妹，文秋妹妹，还有你神秘的玛莎妹妹，我可以告诉你们，未来俄中之间的好日子绝对已经结束了。我相信在很长的时间内不会再发生。因为俄罗斯对中共的支持或者中共本身就来自于俄罗斯前苏联，中国民族感情上是无法再接受下去的。会很长时间是无法合作的。那美国这个问题上会加速俄中之间的不友好。把两国人民弄好可能性没有，这个你们要在俄罗斯可千万小心，千万小心。这是七哥给你们说的啊，如果说，还有一个如果说，就是川普再积极，再演戏，什么什么联俄抗中啊，你放心，这都是俄罗斯都会拿他讲述，两边玩儿。再两边玩，中国不可能跟他再玩了。这是不可能的，所以说你们很危险，你们很艰难。谢谢文秋。
安红提问：
文贵先生站在高屋建瓴的情况下看到更多的信息。我们都知道灭共一定能成功，我可不可以问一问，就说我自己是希望越快越好，文贵先生能不能跟我们解释一下能够有多快。当然不想拖的时间特别久，因为国内的同胞会遭受更多的创痛或者是磨难，谢谢文贵先生。
郭先生：
谢谢安红妹妹啊，路德安红还有博士军团的辛苦大家都看得到。爆料革命这几个真的是顶梁柱子，太不容易了，我都经常担心安红，这身体能受得了吗？因为这个时间的问题啊。爆料革命永远都不能忘记你和路德和博士军团所做的贡献。这是行动，这是每天的行动。拿生命拿时间，拿一切的行动，非常非常感谢啊，刚才安红问这问题，首先一点我觉得今年灭共大概时间的问题。我对今年能灭共我是非常有信心的，我非常有信心，我不能说100%，但是我是很有信心的。但是今年不管如何，说共产党会不会从地球上消失，如果定义为那个的话，叫灭了共的话，那个我不敢说100%。但是共产党今年基本上在世界上就结束了。或者是已经不合法代表中国人民，代表合法政府，我几乎99%我有把握。我非常有把握的，而且可能是时间、方式都超出你们的想象。根据什么，我就根据今天美国总统大选，还有病毒发生的事情，包括你和路德解谈那个博明，你知道，安红，最喜欢看路德，最喜欢路德节目的就是博明还有班农，最喜欢路德的，他是绝对看的。包括科学家的这个报告是他多次向这个美国总统还有各机构报告的。他可不是一般的战友啊，了不起，非常正派的人。那么咱们路德访谈还有爆料革命的信息，最合法通往白宫还有美国政府的渠道就是博明是其中之一。他这次站出来讲话你可不要小看了。不是他的勇气也不是他的看法，那天我看你和路德节目说的对，这是一个美国的一个国家的安全顾问，对中的专家，是美国人官方绝对要信任的。而这个人的态度影响不是一般的大。那么这个，你去想想，如果这个武汉实验室是故意、非故意，还是说那个石正丽放了个屁放出来的也好，还是说她自己晚上没睡好，她强奸蝙蝠导致出来的也好。不管是石正丽强奸了蝙蝠还是蝙蝠强奸了她。还是穿山甲强奸了她。还是她跟胡舒立两个女人研究出来一起强奸了穿山甲导致的，还是被蛇咬着导致的，啥故事编完结果，都是你共产党承担责任。因为你代表中国政府啊，那么就是头一段时间，就是北约，包括俄罗斯在那说，这个大家都心知肚明，说这个病毒是共产党的病毒。只要是对共产党制裁和打击我们坚决在一起。这个问题上没有政治，没有党派，没有个人利益。他这个是人类生死存亡的问题。这几天为啥我说这个爆料革命迎来大好时机，就是川普总统今年大家期望说哎呀民兵啊，民兵来了。MAGA组织在华盛顿了。然后什么什么，这跟美国总统赢不赢，他连个毛的关系都没有，你别情绪化，别糊弄自己。这不是咱过年放炮声，弄点烟花一放，天下太平了。天下从来不会太平，怎么会太平？这对川普总统都是装修，软装修，起不了作用。作用就是沼泽地的力量跟川普达成了协议。我让这些人都是你，你给我这个，特别是虚拟货币，Libra你是不是也能放过他一马呀，CNN你是不是也放过一马啊，上谁来当台长啊，你不要要你的皮特纳瓦罗啊，我选一个人啊，谁谁谁啊。是吧，这一会你会看到。几个议员站出来，兄弟，然后彭斯啪，我挺你。然后这事儿过了，是吧。然后再玩。但是这些什么，挟民意原因啥啊，彭斯我为啥啊，你看看，老百姓都上街了，几百万人，200万，500万，这都是装修用的，背后没有沼泽地的力量这些人都没用的，啥用啊，这是一个，第二个今天大家期盼着，啊彭斯上来拨乱反正，基本上吧，我觉得是没问题了啊。这个我可以告诉，沼泽地的力量也好，还是彭斯也好啊，只要彭斯站出来。拨乱反正，或者这些议员，多出来拨乱反正，最大的贡献者谁都不是，是我们新中国联邦，我今天可以告诉你安红，没有任何人是我们。我今天对着镜头说的，向全美国全天下说，是我们的本事，我们的力量。未来事实会证明。不是任何人，不是那几百万现场的（喊口号）有什么用啊？美国人不吃这一套。你不要小看了拜登。拜登也几千万人啊。佛吉尼亚，看到了吗?看到这选举了嘛?这两个议员他的重要性大过总统，很多人不懂这个，大过总统。接下来四年的立法，利益，数字货币，金融改革和所谓的媒体，还有230，还有灭不灭共，这两人几乎决定了美国和人类的未来。但是就昨天晚上民主党那块90%都选了票了，到了共和党这块Dominion机器坏啦。然后从昨天晚上七点多机器到今天早上八点，这会儿还没出来呢。啊，又找了五万票出来啦。现场刚刚给我发的，又找了五万票出来了。照样敢造假，照样敢弄你，谁给的钱，谁给的力量？中南坑，还有沼泽地其他的力量。这不是开玩笑的，安红。但不管如何，这些滑稽的结果是有利于我们灭共事业的。因为他们越滑稽，最后要找一个替罪羊，也找一个目标，共产党，中南坑那几个老杂毛。这肯定的。再一个你不要忘了，真不是当面夸你，你、路德、路德访谈和战友们的这些节目。这绝对是起到了装修的作用。爆料革命的装修作用，你们绝对不是主题，不是因为你们才灭了共，是因为你们旁边的环境，舆论造好。最终取决于咱们和沼泽地的勾兑，那就是七哥。还有背后你看不见的战友和各种力量的平衡。这是核心，所以说谢谢安红，谢谢。
安红：谢谢。
卡丽熙：谢谢，安红。请下一位战友，文丽。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1455/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1455/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 12月23号，现在是，你看到的七哥，是刚刚淋浴完，刚刚出了，淋浴后的，现在你们的七哥。
00:16 今天从开会到现在，大概中间停了不超过十分钟。开到了将近十二个小时的会啊。啊呀，很好，刚刚的在冲浴前，收到咱们国内朋友的电话。国内的朋友，不一定是战友，听到他（她）讲国内这情况，简直是啊。
00:42 战友们，国内缺粮了吗？缺粮缺到啥程度了？昨天下午，中共，国家安全委员会，把这个，解决缺粮问题排在首位。防止金融大规模的治安事件，也就是挤兑，不让你取钱。放到了国家安全的位置。因以上没粮食，不让取钱，即导致的社会的大规模的抗议、上街，甚至所谓的暴乱、骚乱。啥叫暴乱，就是老百姓和平发声呗。排在国家安全最紧急位置。而且说不论如何在南海跟美国人都不要有冲突。不行就打台湾。 解决内部的问题要打台湾。
01:54 银行完了吧。所有在国外的外资，所谓的骗美金的中资企业完了吧。没粮食了吧。现在跟非洲国家商量，把在非洲进些农作物，要拿人民币进，听说非洲一开始都说愿意要人民币，昨天基本上都拒绝了。不到四十八小时，这么大的变化，都拒绝了。
02:30 中国人不能出国留学，出国留学的被撵回去，而且中国外交部第一次，给国家安全委员会，也就是常委坑，写了报告，全世界据了解超过一百二十个国家正在酝酿，商量，排查所谓中共党员和政府的工作职员，所有的名单，很有可能引发全世界的反共，反中国政府的海外的工作人员，包括国有企业，不但如此，外交部说各国政府正都准备和美国一起，对中国共产党控制的国有企业，包括很多国家现在要查当时，过去这十多年2012到现在的，这十多年的，当时执政的政府官员在中国所得到的救助和贷款去向。大多数都回扣了嘛。
03:46 据说啊，欧洲几个混蛋，害怕了，害怕了。咋交代啊，吃那么多回扣。而且很多国家政府都认为这个病毒，都知道明确是共产党干的，生化武器，而且大家都知道，甚至很多人都说，不给共产党揪责，将对自己的国民没办法交代。怎么办？怎么办？很多人建言中国政府应该将这个责任归咎在武汉实验室，不分人员故意泄漏或者非故意泄漏上，不要再纠缠于所谓来自自然和人啦，就说是实验室非故意泄漏或部分某些人泄漏，或者报复社会泄漏。建议中共赶快要立案查处这事。
05:06 共产党啊，共产党啊，你说它玩的招高不高？一点都不高。可怜是全世界因为钱，都泯灭了良心，没有一点智商。上天真的是，给了我们最大机会灭共，让全世界，集体的暴怒，并和我们一切灭共。
05:41 所以今天，我们和这个咱们的战友，聊天时候说了句话，咱们这次的灭共得到天意啊。据说，这个，包括VOG的事情，还有凤凰农场的事情，灭爆小组，听说韩正大骂，大骂，政法委国家委，大骂，说：“你们愚蠢到，你们竟然让他们公告，让这些人写遗书，你们失控了。破坏了我们这个计划，否则的话，我们通过这件事情，可以把法治社会、法治基金、爆料革命、所有的G系列、农场一锅端”。还有，现在不说，未来再说，还有。说你们看过去这几年郭文贵，那一次的智商低了，这一次你看郭文贵他们，反应多块，彻底的破坏了他们这一次的重大计划。
06:58 所实话，咱真没这本事。这真是我和路德先生还有科学家，感觉不对劲了。没想那么严重，最后这Sara还给我们送了个大礼啊。她竟然不交、不配合，但是我们上共产党的当，我们不会把Sara跟她儿子，按照共产党的逻辑把他们送进监狱去，逼着Sara和她儿子令狐跟我们为敌。然后对我们的形象大加伤害，然后再执行他们的第二层计划、第三层计划、第四层计划、第五层计划、最后达到第六层。这几层，我先不说，咱已经都掌握了。毁我们的是被蒙蔽的战友，帮我们的是我们神秘战线付出最多的隐秘的战友。
07:58 兄弟姐妹们，千万不要因为任何事情怀疑战友，没有战友我们活着的意义都没有了。你们谁帮我们实现新中国联邦，谁帮助我们爆料革命一直坚持在不败之地，获得全世界的尊重和信用，没有战友们，要新中国联邦又作何用啊。
08:23 啊呀。郭文贵敢在这公开的说，就是因为我的战友无穷无尽，你找不着。不像我们当年【我盟】，陈氏兄弟，一找就找着了。保密、绝密资料，出去的口很容易。现在我说的，你找不着。所以我才敢说。现在灭爆小组派往的德国、日本、英国、加拿大、澳大利亚，所谓的像对待Sara和VOG一样的，通过台湾，通过美国的渗透的加拿大小组能成功，围剿我们农场。说实话，如果我们有农场再次被围剿的话，那是你活该。纯洁的人，纯洁的战友是不会被围剿的。
09:23 感谢啊灭爆小组给我们送来的大礼，让我们再次警醒和升华，就像你们会上说的，这一次给爆料革命带来的升华和对你们灭爆小组的防范不可估量，你说对了。让我们会更成熟，更慎重。灭爆小组，咱走着看。谁灭谁。啥都不拂了，战友们。高兴吧，亲自己的脸吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1431/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/12/1431/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 哎呀，兄弟姐妹们，乖乖…乖乖…GTV新功能。自动转，搞笑，搞笑，搞笑，有意思啊。
00:18兄弟姐妹们，我想说一下啊。很多战友给我发信息啊。关于买Gclub的事情，我再说一遍，兄弟姐妹们，你们能自己买的，可以自己买，自己买不了的抗议跟农场联系。农场可以代买，关于Gcoin怎么买这个问题呢，各农场正在培训，各农场会一一回答，会在盖特上出现一个怎么买Gcoin，Gdollar的，我不能一一回复，谢谢兄弟姐妹们。
00:49 转的晕不晕，好看啊。真的好看，超喜欢，你说我咋这么喜欢新中国联邦的旗帜呢。太漂亮了，天意啊。信仰之星，信仰，这个天意啊。这绝对是七哥的创意啊。绝对是七哥的创意啊。
01:17 另外一个，现在很多农场啊。救战友出来的，我再说一遍，谁救战友出来，那个农场必须负责。这个农场每个人一定要记住，他（她）的生存、生活你一定要负责，包括你可以跟法治基金、法治社会联系，想办法用合法的尽可能的帮助。你把战友救出来不管了，扔在外面，没吃没喝的，那后果你负责任，这是必须的啊。你别到时候瞎忽悠，这可不行，事关人命，不是开玩笑的。就是说不可能全包，但是最起码你承诺的事情你要做到，做不到再解释，那么没有一个农场，一个战友可以保谁的。
02:06 哪个战友要出来，你自己也得掂量掂量。你有没有能力出来生存。你有没有必要出来。这个你自己真的要好好想想。任何农场、任何战友不可能保你一辈子的。短期内给你帮助是可以的，长期是不可能的。谁这么做出了承诺，谁负责任。
02:28 我们是永远不会做出承诺的。力所能及的帮你，是感情，不是义务，更不是责任。但各农场如果你给战友承诺了，比如有战友从别的洲，从南美，还有欧洲来了，你不管他（她）了，那这不行，你承诺好了，来了你要管人家的。你不可能来了以后，你就把他（她）撂在马路上，那是不行的。你把你的义务和你的承诺做完了，这就跟你没关系了。千万记住啊，兄弟姐妹们，一定要记住唯真不破。
03:04 希望在黎明到来之前，不要被自己的自私，和自己的贪嗔痴慢疑给毁了。失去人生最美好的机会。在共产党倒闭之后的那一刻，如果你是成功者，首先要躲过病毒，首先要是爆料革命、新中国联邦受尊重的战友，对吧。而且你确确实实是没有瑕疵的。希望兄弟姐妹们千万记住，唯真不破。破掉贪嗔痴慢疑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1364/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1364/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月12号啊，尊敬的兄弟姐妹们，大家好，大家看了刚才又录歌了。又录歌了，啊，哎呀，没钱了只能录点歌挣点钱嘛？咋弄嘞兄弟姐妹们，咋弄嘞你说？咋弄嘞你说？
这个，明天好像是个大日子啊，周二，今天是美国假期，啊。
明天是周二啊，哎呀，今天本来想直播直播的，我就别打扰大家了吧，是吧，算了。
今天一直有直播的冲动，那明天吧，明天看看，明天让我们的路波切，路兄弟CCTV就搞去吧。中国联邦电视台是吧？大事儿。今天纽约阴雨绵绵啊，相当的舒服，我特别喜欢纽约中央公园啊，还有纽约市下雪的时候感觉，和下雨的时候的感觉啊，特别舒服，这个美国这个国家。
会会重新回来的，会强大起来的。
接下来这这几这一周真的是太多了啊。G-club上线16号17，啊16号G-fasion，17号是G-club，然后明天世界又发生那么大的事。明天还有总统演讲啊，然后呢，文贵还要进深山老林，我是从星期三开始啊，进深山老林啊，也就是后天。嗯，然后然后听说这香港、这国内也有大事 要发生啊。是吧？
哎呀，热闹了啊，然后全球新中国联邦唤起的依法惩贼啊，现在是如火如荼啊。大家要记住，我们所有全世界战友自发的这个，别听任何人诈唬啊，别听任何人诈唬，你要听这些人诈唬就完了。中国人真的是不知道咋回事，就胆子就被吓破了啊。遇到保安穿警服的，哪怕站门上，，搞一门童也吓得也哆嗦，一切要依法，要自信啊。
还有一个谁也没想到吧，战友们，这国内昨天和前天发生的事你们没想到吧？我相信你们可能，甚至都不知道啊，我相信很快你就会知道的。所以说爆料革命是什么。用路德先生话说，站在今天说历史，没说错过，好像听起来有点算命先生的感觉啊。这几天欺民贼又诈唬的很厉害，到处国内推的视频，郭文贵完了，又要被遣返了，又没钱了。
我一直就没钱，我一直就没钱，这几年来每分钱真的一点不夸张，连买内裤钱都是借的。
他不可能我有钱。我干啥了，你们看我每天24小时，谁给我钱，怎么可能有钱，是吧。
然后楼下律师这大假期都在开会啊。就是要在明天我要有个直播，希望明天或者后天，直播就是关于G-club、G-fasion上线，我不能说的话，我不能做的事，和我身份的厘清啊。
首先大家记住，那G-club充1万你买了你变成2万3万4万我都没问题的啊，你都可以往上变，可以升级啊，随时可以升级，这是一个。第二个。G-club，这回买，没有任何所谓投资，他不叫投资，他叫save your money 节约钱。也不存在所谓G-fasion，还股票绝对没有啊，没有啊，没有，绝对没有啊，没有，绝对没有啊，绝对没有啊。而且大家知道我是跟G-fasion、G-club没有任何股权，没有任何股权关系，所以明天，或者后天直播得说一下。
啊，你看我的公寓都输了，又被人家拿走了，文贵都要睡马路了。战友们，你们还投资G-club，还去到G-club省钱，G-fasion行不行啊？中不中啊，挺搞笑的。挺有意思。
更夸张的是，我看这帮欺民贼，你说都是啥德行，你像那Bob傅家里边，拿着那个水 。啊，喷人家合法抗议的人身上，那个灰尘扬土机往身上弄，整一帮人威吓恐挟？
然后到处发出威胁，啊，还有15号还到那搞了一些那些牧师要抗议，广场，咱能不能。Bob傅啊Bob傅，不是讲法律吗？美国不是有法庭吗？我看你家昨天出了俩人说去法庭啊，去法庭啊。中国人就怎么就整了这帮东西出来啊，你看那副德行，那个操性劲儿啊。跟那个黄河边还有什么盲流子，郭宝胜，熊建民这帮孙子李宏宽，啊，你看看那个那个什么朱万利，鸡腿潘这帮孙子，夏业良垃圾，中国人怎么长出一帮这帮垃圾出来啊？你看昨天那帮人那个得瑟样，晃着腿啊。啊你打扰人家生活了啊，你可以去告状上法庭啊，孙子，你才来美国几天啊？啊？教育这些人呢，这些人讲英文的时候你还在哪呢？你还在喂猪呢，你还啊。是啊，上法庭，Bob傅，你咋不上法庭啊？你这个孙子哎，你咋不上法庭啊？什么打扰你生活了，美国宪法规定的，就是你要干出去就有人要来可以打扰你生活，而且是依法打扰你生活。站在马路边上犯法吗？你这帮孙子，烂人垃圾啊。像李红宽还有火鸡龚，龚小夏要到处行骗，你看龚小夏那满嘴张口就是屎，张口就是谎言，啊。你们一看看熊宪民见了美国警察，就是喊爷爷喊祖宗，还主动舔人家腚，他都高兴，一扭头看到中国人哇噻，就好像欠他八辈祖宗真的R他八辈祖宗一万年一样，马上他来了嗷嗷的叫，从Bob傅从郭宝生从李红还从夏业良，从朱万利，从鸡腿潘从盲流子。从你这个熊宪民，孟维参。这帮孙子脸上能看出来，只要对着中国人那家伙那个狠，咬牙切齿那种看不起，那种嚣张。一见到外国人吗？立马，啊，就装孙子了。我真R你们八辈祖宗。Bob傅找了几个出来发个推，你吓唬谁呢？你吓唬谁呢？我郭文贵到美国得时候，你还在聊城的地垄沟里边吃屎呢你，还你那个简历书里面有。
你书里都写了吗？你的钱哪来的？你咋到的香港？香港的证件是谁给你办的Bob傅Bob傅。我今天再告诉你Bob傅，拿香港身份是国家情报局，每个人，只有猪都会知道，啊，到香港。移民只要没有亲戚，全部都是情报情报移民，没有一个不是的，没有一个不是的。郭文贵说移民知道吧，我香港的投资者合伙人，那是真正的香港亲近加投资。
裕达在那摆着呢，Bob傅你告诉我你怎么去香港，你拿香港的身份移民，你100%是国家安全机关给你发的证。对吧？很容易弄吗？美国任何一个法院，给香港政府发信：我要求这个人移民的所有身份。和你在美国移民局填的身份一样吗？你要一样，我从楼上跳下去，记住我今天说的话，这些天。知道了谁是恐怖分子，谁说谎谁造假，美国10月6号以后，10月6号以后，你看看会发生什么事Bob傅？ 还有跟随那些牧师，谁只要敢跟着你一起，他的身份都得查清楚，不信咱试试看。你造假推假宣言，假牧师身份，真共产党的身份，香港的情报移民，还有。美国的所有税务都会查清楚，走着看，按时间到了，不能超过10分钟，mugaisai啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1358/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1358/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1359/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/10/1359/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好！今天是10月5号，文贵报平安直播。今天我马上要去签好多法律文件，我简单地给大家说一说。首先我要给战友们要说一下，我们最近发生的事实在是太多了，也不能一个一个的说完。
亲爱的兄弟姐妹们，这几天我相信大家都知道了，这世界发生了这么多大事。很多大事可能是大家都没有想到，都和我们爆料革命有关系，都和我们战友每个人都可能有切身的利益或者直接的关系。这就是爆料革命，这就是我们新中国联邦。这个世纪上人类的世界到今天，能像我们这些战友撬动世界的、整个人类的、整个的人类的进步的步伐，从来没有过。无论你看过什么样的电影，无论你看过多伟大的电影、多伟大的书，历史上从来没有像我们今天的运动。
那么我想跟战友说的事情是什么呢？战友们一定要记住，这不是一场游戏，这不是一个简单的上街的抗议运动，他也不是一个所有的这么简单的，所谓的一场抗议游行、信访。我们的每个行动，我们每个人所面临的这个世界上重大事件，都是影响着人类的文明的进步的步伐。他可没那么简单啊！兄弟姐妹们。这是三年前我说，大家很多听不懂，觉得我可能胡说八道。但到今天你们在面对着人类、整个地球受到的共产党威胁，共产党的病毒和共产党的心霾和共产党给人类带来的威胁。
因为战友们要知道，因为在咱们这个家、这个系统，他每时每刻都在变化。而且我们是喜欢折腾的人，不折腾不行。咱喜欢折腾，不折腾就没有G-TV了，不折腾就没有爆料革命了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定在看到我们现在的每个人的言行和行为的时候，要切记这不是一场游行，不是一个简单的抗议、也不是一个简单的维权，他是一个影响着人类的、和影响人类未来的一场巨大的革命。有革命就有流血、就有牺牲、就需要奉献，他就需要誓言。有革命，你有信仰、有理想，你就有可能有失败，一定会有失败。所有的成功是在失败中成长出来的。
你不要在乎华尔街日报那个王八蛋写点什么日报，没毛的豆豆搞点什么虚假信息，你也不要在乎熊宪民这个孙子，拿车撞了这个战友、撞了那个战友，你也不要在乎傅希秋这个烂人，一会拿枪、一会FBI，一会去联合国了，一会去国会山了，好像人类就他家说了算，你看傅希秋那个傲慢。还有郭宝胜那个牧师，又代表上帝、又代表人民，不要代表这些，不要在黄河边家里面，从旁边家里面出来一个邻居，喊两嗓子。你就觉得好像是失败了。你心有多脆弱、你就有多大的灾难等着你；你有多高的对这个革命的认识，你有多大的勇气，就有多大的胜利果实等着你，他是相对的。就像我这些年一样，我开始爆料到今天，我时刻准备着，你觉得我怕死吗？我要怕死，我能走到今天吗？你觉得我会怕失去吗？
共产党发起的一波又一波的袭击，上千亿的和家族基金有关的资产，和人家合作者的资产全在那扣着、封着。一单罚走130亿美元，全人类上没有过，你觉得文贵受到影响了吗？没有失去不能有所得，不可能有所得，没有付出不可能有收获！你没准备好牺牲，那死亡就一定等着你！我们为的是人类的正义、为了全人类的安全，如果在这个时候，大家还在乎你的一得一失，你的一句话、两句话，你根本不要参与这场革命！大家都很明白的，看的很清楚的。
所以说现在咱把全球的灭贼改成叫惩贼运动，咱从今天，全球灭贼改成惩贼，惩罚贼，揭露所有在海外的、共产党潜伏的，例如傅希秋、熊宪民、孟维参、这个胡平、郭宝胜、还有这个龚小夏、李洪宽，还有这个Inty、还有这个盲流子，对战友们的威胁，还有这鸡腿潘、还有朱万利，一个都不能放过，还有相林、还有咸鸭蛋，一个都不能放过。凡是为共产党摇旗呐喊的、替共产党说好话的、反对香港运动的，造谣咱闫丽梦科学家英雄的、打击爆料革命的、反对我们灭共的，全都是我们的敌人，就这么简单！当然他们有手段了，当然他们有邪招了，当然有歪门邪道了，我们要比的是耐力、决心、实力，和不怕牺牲、不怕付出，这种决绝的决心！
他们能吓唬倒我们吗？ 共产党都没把我们吓倒，他们能把我们吓倒吗？拿车撞两下、战友踢倒到地上，侮辱两下、钓钓鱼、陷害陷害！我们不能放弃，全球惩贼的运动，考验着每一位战友对爆料革命、对新中国联邦的认识。我们海外连惩贼都做不到，我们要新中国联邦作甚？ 我们爆料革命成功又能干啥？那我们的内心到底是想要什么？全球惩贼考验着战友的能力、智慧、决心！没有什么可讲的，这是奠定基础的。而且一个月不行、两个月，两个月不行、三个月不行，一年、十年，一百年都不会拉倒。所有法治基金、法治社会的捐款者，第一条：灭共。第二条：维护海外华人的利益。海外华人的利益就绝对不能被共产党给代表；绝对不能给傅希秋、郭宝胜、黄河边、胡平、陈军、梁冠军、郑祺和孟维参这帮孙子给代表；更不能让龚小夏这臭流氓代表；也绝对不能被那几个所谓的Michael Waller、French Wallop这帮孙子所操控、所利用。这点都做不到，你灭一个有9200万党员的共产党，那不是胡扯的嘛?是不是？
这个事情是考验我们战友最关键的标准，也是对我们新中国联邦在西方是否能得到人家的信任、是否能得到人家的尊重，它根本的基础。最终西方的世界是讲法律的，最后的决定是在法庭上。谁输谁赢，已见分晓！相信美国的法院，不要被警察一时的调解和决策所影响，最后我们要和所有的这些人走在法庭上。只要到了法庭，所有人他100%都得输。郭宝胜是党员、傅希秋是党员、熊宪民是党员、孟维参是党员、胡平是党员，那吴建民是怎么出的监狱啊？黄河边是党员，这李洪宽这王八蛋有勾结，龚小夏100%是党员。
大家可以看到，只要走上法庭，一审、二审、终审一定把这底给揭出来。美国的RICO法案、全世界的RICO法案，一定会降临在他们头上。大家都知道我昨天晚上、我过去的一周都忙什么啦。昨天晚上在这儿，这位美国朋友说：“ Miles，你放心，不仅在美国，在美国的所有的联邦、联盟的地方都会全面实施RICO法案。对所有的海外华人，都会像过筛子一样，过几遍！”大家别着急，三年前我说什么啦。所有的共产党党员、共产党所有在海外欺压老百姓的，都会受到惩罚。所有共产党的国有企业坑害老百姓的、共产党的爪牙，都会受到审判，一个都不会少。好，关于惩贼这一段已经说完了，把灭贼改成全球惩贼。前线的战友们，我看到德州的、加拿大的，包括今天早上在法拉盛的我们的战友们、美东的。大家辛苦了。记住，大家看看文贵受到的，你们看到的连亿分之一都没有的痛苦、折磨、放弃、威胁、暗杀、造谣。你们尝一尝亿分之一就行了，战友们。不要被任何事情吓倒，因为我们没干任何坏事。我们干的是最伟大、最有正义的事情——依法惩贼！
第二个，川普总统、第一夫人。我们看到了，战友们说实在话。过去这几天对我内心是极大的折磨，极大的折磨啊！就是川普总统得上冠状病毒、CCP病毒之后。在这之前我一再的说，我说共产党一定不会收手的！共产党一定会放他所谓的家族丑闻，来对付川普总统的，来对付他的家人的，甚至一定会放病毒的。我和英雄科学家、还有路德先生每次视频，我们都担心一件事。我说就担心他们对付路德、科学家，也担心对付川普总统。最终还是来了，我们太了解共产党啦。
但是更让人寒心的，一个74岁的老人。他不管是拜登还是川普总统、还是王岐山、习近平，我们从来没有口出说让他们得上冠状病毒。不管任何人，让一个74岁的老人和人家的妻子得上冠状病毒，竟然那么多人兴高采烈，恭喜川普得“冠”。并且有人在网上对人家的女儿、对人家的孙女都进行诅咒，希望也得上冠状病毒。在国内、餐馆里面打折，暗示赌场赌川普总统将死亡。战友们你们去想过没有？这些同胞可能包含你的家人、我的家人、你的朋友、我的朋友。等有一天的时候，他们也会这么对待我们和对待我们的子孙，这叫共产党病毒。
我相信今天看我直播的人，你们绝大多数不缺吃不缺穿的。但是我们缺什么？我们缺的内心那种舒服、那种快乐、那种愉悦，就是我们觉得周边的环境太恶劣了。没有人待在茅厕坑里边高兴，哈哈天天在那笑的，因为它臭、因为它熏鼻子。现在这个心霾和没有宗教、没有信仰，共产党病毒肆虐中国，残害我中华大地。这帮孙子天天搞双修，他要让你闭口，还要控制你的思想。你说现在中国人到了什么程度？这样下去所有海外的华人被这些欺民贼，被傅希秋这帮假牧师和郭宝胜给代表以后，假宗教、假信仰被代表那么多年，捐款党在国内天天制造仇恨。共产党在到处送病毒，你觉得中国人还有好吗？你看看铺天盖地的媒体，这几天所有的西方人说：“中国人怎么了？Miles你让我说中国共产党不等于中国人？那些人可是都是中国人呐。”亲爱的兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦干了最伟大的一件事情，就是把中国人跟共产党给分开，把病毒和中国人分开，共产党不代表这个国家。但是当我们做了一段成功以后，共产党拼了命地用魔鬼的力量在往回拉，希望把中国人跟世界绝缘，让全世界仇恨中国人。
更夸张的事情，咱们国内现在这种愚蠢的、被洗脑的同胞们，他们在拉仇恨。他们不知道那导弹是不长眼的，那伊拉克、那卡扎菲呢，那导弹长眼吗？你算老几呀！你死了连骨灰盒都买不起，连墓地都买不起，你孩子上不起学。共产党啥时候给你分享过它的权利和利益了？人家搞双修，双修的都是你家的闺女、你家的孩子，你在这得瑟啥？！人家川普得病，人家川普染病毒，是你共产党的病毒。你高兴个球啊？！这种愚蠢的无知啊！川普死了，美国就对你好了吗？人家川普的闺女得上病毒，就你中国就富有了？共产党就给你自由了？共产党就不双修你闺女、你孙女、你老婆啦？那些餐厅的那些愚蠢的小东西，你有本事别开餐厅啊，你到中南坑去！这帮人代表中国人拉仇恨，在抖音上数以亿计的信息啊！还有一个王八蛋，在美国的一个叫脱口秀的那个孙子，叫黄什么这个家伙，吃美国饭、拿美国护照、住美国房子，他恭喜美国川普总统死亡。你说这是什么样的东西，你知道有多坏的影响吗？
昨天一位美国的前FBI的官员，他说我看了这个以后，他说让我特别特别伤心。他说“这个孙子在美国非常有名的，给了他一切的机会，他竟然希望一个川普总统死亡。”我们中国人你说，就是当年中东的本•拉登也没有这样的。战友们，你有没有想过这个东西是抹不掉的！什么叫政治个人关系情感学，大家去学习看一看。当年约翰就说过一句话：不管你多么民主、多么独裁，也不管你什么样的所谓的政治制度，最终的那个决策人他的情绪化和情感化，可能就是为了一点涉及、甚至是一个性生活，就可能改变全部他管的人类的命运。 所以对这个人的决策者的影响，可能就是一件小事儿。姓黄这个王八蛋（黄西）在前面说这些话，可能哪一天就被民主党的下一任总统、或共和党那一届总统、或者这届川普总统哪天也看到了的时候。对他首先的印象不会是分辨出你是美国的中国人，也不会分辨你是好中国人、坏中国人，他就认为这是中国人。
黄河边、熊宪民、孟维参、胡平、还有那个李伟东那个孙子，一定要找着这个李伟东，还有李洪宽、龚小夏。这些人对中国人的危害，是每时每秒每刻都在发生的不幸。跟冠状病毒是一样的，他就是中国人的精神形象病毒。大家去看到闫丽梦科学家的时候、听路德访谈时候，你的感受是什么?！你感到中国人有正义，中国人有勇气，中国人是英雄。当你看这帮孙子时候，是多可怕!
所以当你看到国内这网络信息时候，我真的心都碎了。看那些孩子，说恭喜川普得”冠“。一个几岁的孩子你来评价七十岁的美国总统，何极荒谬啊！这个国家你还了得了么？你见过人类让一个国家，一个…一个宣传一个政党，完全控制着这个媒体、宣传网络，大家你不要小看了这件事情。让几岁的孩子来等待着川普的死亡、评价川普的好坏，你不觉得这太荒唐了么？！这个世界更荒唐的事情，你习惯了谎言，你习惯了暴力，你习惯了变态，和你习惯了精神上的毒霾。这些孩子说的话，你可能一扫而过，你不接受。但是你没有想到这事儿有多严重！真可怕！
你们…当你们看到，美国这些将军在准备什么的时候，当你看到美国这些军队在准备一旦发生这样那样的事情的时候，你浑身都发抖，你真的后脑勺就出冷汗。把你这些人变成，把人体变成尸体连0.3秒都不需要，而你就是共产党的、前面的那个挡导弹的、挡的那个肉而已。我告诉你们，共产党和美国打仗就是拿菜刀的和拿红外线瞄准枪的，我从第一天就这么说。中国老百姓政治权利跟你没关系、政治利益跟你没关系，你就是个奴才，你干嘛操着那皇帝的心呐，你干嘛当那个挡路石去？你把所有中国人的未来全毁了，你们知道么？！
所有海外这些庆幸川普总统和他妻子第一夫人梅拉尼亚得冠状病毒的，你都会受到惩罚和报应的。来诅咒人家家庭、库什纳孩子的、还有伊万卡孩子、包括对总统夫人，你都会得到惩罚的。美国人是世界上唯一一个国家有仇必报的，不会跟你拉倒的。咱走着看！战友们、同胞们，你们真没有意识到这件事儿有多严重。我在前面，我是感受太深刻了。昨天晚上，我和朱利安尼，我们在这儿吃饭。朱利安尼看着，就是在电视机前看着视频，老头直咬牙、直咬牙，恨啊。太可怕了！另外一个将军跟我电话联系，一直在骂着几十个F，一直骂，而且这个人是民主党的人。没有人接受这件事情，它是反人道、反人性的。我郭文贵永远不会祝愿王岐山得上冠状病毒，永远不会希望孟建柱得上病毒，包括他家人，我希望他远离病毒，咱有事儿说事儿。到了今天了，我们对敌人也要有起码的尊重。我们是人，不是畜生。我们战友永远要保持着这个起码的人道的尊严。
我再说川普总统。还有很多战友在网络上，“啊…川普总统，你这个不灭共，你赶快派这个无人机，赶快定点爆破吧。啊…川普总统，这回你该行动了。”战友们，这样同样的伤了文贵的心。我觉得这个世界上最可怕的就是这个人啊，大脑袋症、舌头上的巨人！自己啥球干不成，天天指挥别人，天天指挥别人，一个普通人天天指挥川普总统。我们是最失败的国家来的，我们是最失败的lowser，我们为啥不在中国？你咋怎么不找中国共产党干去啊？你凭啥指挥人家川普总统啊？我看到当有战友在那批评川普总统的时候，我心都碎了。你凭啥要求人家？你凭啥指挥人家？战友们，你有没有问过自己，你有什么样的脑子和能力和智慧，你来指挥川普总统？你生气、你失望，去你的球，你爱去哪儿失望去哪儿失望去。你的行动呢？
只要是爆料革命的战友，我们不要对别人批评，我不依靠别人、不批评别人、不辱骂别人，这是起码的一个基本规则。人家川普总统现在干啥？你以为他回到白宫就灭共去？不可能，除非他是疯了。共产党绑架了十四亿中国人、 地球的六分之一，你觉得说打就打了？那可能吗？那川普总统都成了恐怖分子了，他是国与国是有规矩的。第一，人家美国人要以美国的国家安全和利益为主；第二，川普总统正在大选，一切都是大选，他输了大选什么都不是，他可能被人干掉，他一切都为大选；第三，即使他想干，他也一个人说了不算。他不是习近平，他不是卡扎菲。你对美国的政治起码了解了没有，绝对不可能。计划、准备、立法这些都在进行中，但是这就是美国的脆弱和美国的伟大。
共产党从病毒一出来，从蛇到穿山甲、到云南山洞、到太空、到所有的动物，都已经用完了，美国军人什么的。美国到今天官方没说出一句“这东西来自哪里”。官方一句不说，为什么？第一，要找证据；第二，要有事实；第三，要经过程序；第四，你的演讲、你的说话、你的定义，必须要对社会负责。这就是中共和美国的不同啊！不是你总统你想说谁就是谁的，你想栽赃就栽赃的，可能吗？即使你担心的所谓的“慢”啊、“不觉醒”啊，这也是人家美国的伟大。
人家朱利安尼在上星期，人家坐在那儿跟我说话的时候，四个小时，人家老人家一个笔，一纸一笔在写东西，一个字儿一个字儿的跟你核对，也是七十几岁的老人了。人家某个美国的军方人士，一个字儿一个字儿的核对，你可能觉得太笨了、太啰嗦了，一个字儿我还要跟你核对，这就是人家尊重事实。这难道不是我们追求的吗？我们现在期望着全人类替我们打正义之战，我们干了啥？战友们，我们做了啥？
我经历太多事了，我从船上下到…经历的事太多了，现在我不要讲，我真是感觉美国这个国家太伟大、太伟大、太伟大。我每天跟着几十个人在一起，不同行业的人，就是这个国家务实、文明、尊重、专业、守法，是我们中国人真的是完全不懂的。我们中国人现在发生了这一系列的事情，就是对世界的无知，对文明和人性的无视，导致的严重后果。当然了，核心原因是没有信仰。这是川普总统！不要批评、不要希望、不要指望，我们没资格。川普总统做什么是他的事情，美国做什么是他们的事情，我们以共灭共、以美灭共、以法灭共永远不变，我从不相信美国人帮助把共产党灭了，我从来不相信。
所有的我认为灭共产党的一定是共产党。大家难道没看到吗？董宏的被抓、孟建柱的被抓、孙力军的被抓、王岐山的被软禁、百万党员的被抓、中国经济的崩盘、粮食的短缺、全社会的现在的疯狂、和网络的封锁，你觉得这个国家还能继续下去吗？下一秒钟都可能是变成革命、流血、或者就是内部政治暴乱。
美国人，我们但凡有一点良知的，都不要去批评美国。美国他死人了、美国经济受到绑架了、美国被蓝金黄了，人家做决定，你干嘛着急啊？皇帝不急你急啥呀！你个太监急啥啊？我求求了，只要是战友的，不要在在那边放胡话、放厥词，这对我们爆料革命影响非常之差！
另外一个我要和大家说的事情，我们战友们，新中国联邦影响力太大了，全世界这么多国家政府和公益机构要跟我们形成官方的、正式的关系，和承认新中国联邦。新西兰最大政党和基本确定的下一任总统和下一届政府，都已经开始要把共产党彻底移出新西兰。这是我们老班长新西兰战友努力的结果，而且要承认新中国联邦。非洲多个国家、东欧多个国家要承认我们新中国联邦。这个时候新中国联邦的旗子、新中国联邦的活动，必须经过喜马拉雅农场委员会。喜马拉雅农场委员会暂时代表新中国联邦在全球的抗议行动和标志使用，他是唯一代表方。所有全球的喜马拉雅农场的活动和公告和信息和被批准的使用权，以喜马拉雅全球农场常务委员会来批准。主席：王雪兵先生，秘书长：我们长岛哥。所有全球农场的申请和核准，和上街的抗议行动，统一大家标准，未经批准、未经授权的，任何人使用新中国联邦的后果自负。我们会采取：一、声明，不承认；二、让你承担结果；三、必要时采取法律行动。这是大家一定要注意的。
再一个我要告诉大家的事情，我们新中国联邦所有对外的官方沟通仅限于喜马拉雅农场委员会和喜马拉雅农场委员会授权的农场，我希望大家能知道，好不好，谢谢。
另外一个，法治基金、法治社会，我们的郝主席和路德主席，这两位主席和所有董事会，所有的决定和所有的董事会的决定，很多是我不知道，真的不知道，我不想参与影响到里面去，我只是个建议方。但是我再次提醒，现在很多战友大量往里捐款，喜马拉雅农场和法治基金、法治委员会只有一个目标，把战友捐的钱必须用在灭共上，把战友捐的钱必须用在维护海外华人形象和海外华人安全上！这就是我希望的，我希望战友一起来监督。
我们没有那么有钱，头两天我听到有人要拿180万捐给曼哈顿社区学校去，郝海东马上给我联系，我说我真不知道，我强烈建议不做这个事情。我们去捐、战友们冒着生命危险几十亿美元捐款，才捐了几千万美元，20美金20美金的捐款。你现在捐给人家学校，人家放个屁都比咱钱多，咱干嘛去当这傻子去！咱把钱用到战友身上去，前线的战友抗议、前线的战友惩贼、和我们的战友需要的帮助上去。所以我觉得郝海东主席做的非常非常的好，这个做的太棒了，就得这样，这就是我们郝海东兄弟和叶钊颖女士身上最宝贵的东西。他有正义的东西，他相信真的，他相信正义会战胜邪恶，他不玩儿假的。这就是让我喜欢他、尊重他的原因。所以说我推荐他当这个主席，推荐他当主席，你看非常认真。就每一分钱都认真的研究、认真的使用，而且严格依法的走程序，这太好了。
那另外一个我想跟大家说的事情，接下来三十几天美国这个大选和共产党之间的较量，他是一起的，美国有大选就有这种事关共产党的政治。然后大选前大选后，对共产党之间的关系和这种巧妙是没有人能停下来的。大选后，灭共是百分之百的，但是我还是那句话，不要指望美国灭共，还是指望我们自己，还是指望我们战友。特别是国内那些绝大多数我们共产党内部的好人，坚决和我们站在一起灭共的各领域的人。你们会看到多重要的事情会发生，你们会看到我们内部的战友会有多大的行动！
最后我要说的事情。要想革命，不准备好失败、牺牲、付出，你是不可能成功的；要想革命没有强大的经济实力，没有强大的国际上的影响力，没有强大的人才团队是不可能成功的。美国、欧洲、全世界的资源是我们的一个战略性的一个手段和合作伙伴，最后一定是我们战友和国内的战友们一起将共产党给他扫平，扫出中国，建立一个有法治，独立的法治系统、信仰自由，让世界人民信任的一个新中国联邦。我们要让香港重新回到国际社会，让台湾成为一个独立的安全的一个岛，让台湾人再也不回到恐惧中。让西藏、让蒙古，我最早说蒙古，3年前我就说蒙古了，让西藏、让蒙古都成为一个独立的政治运作体制，让他们活在没有恐惧当中，让他们有自己的信仰的自由，保留自己的美好的文化。
中国不会崩塌！只有让蒙古、让西藏、让台湾、让香港、甚至广东，让他们形成独立的强大，中国会更强大、更强大，会更安全。因为今天的世界有互联网、有现代化的高科技，已经不是过去。过去的军阀就是就带个阀嘛，阀就是几个强势的个人利益集体嘛。那么现在无人机分分钟就给你铲平了，你阀什么阀，你只要敢称阀就把你灭了。最后是所有的政治实体必须服从绝大多数人的利益，这就是全人类的政治家都预测过的。当人类的科技和文明到达一定程度的时候，最终就不会再存在什么独裁，也不会存在那些黑社会、黑帮，因为太容易把你收拾掉了，因为所有的流氓黑社会和独裁就那几个人、几个家庭，把那几个人干掉就行了，这就是美国现在军方最想干的事。对中共已经很清楚，必须对几个家族实行斩首！对几个家族实行斩首以后，中国社会得到解放，所有人类都得到解放，就这么简单。
亲爱的兄弟姐妹，我得赶快走了，我得马上走了。今天我先就乱播到这儿，很多战友说让我一定一定的要直播，太多事儿赶着没直播了。我想告诉大家发生太多太多事了，我本来今天有很多事情要给你们说呢，没时间了。你看到我这准备还得录歌，然后呢还有几个歌要录，然后呢咱们战友们，你们投资了GTV，虽然我没有股东，但是你们是信任我的，我得让你们赚钱呐。你们投资G-Fashion，我得让G-Fashion赚钱呐。G-News我得让它成功的赚钱呐，G-Coin、G-Dollar没这些东西，你建个新中国联邦你吃啥喝啥呀。西方是资本主义社会，你干啥事没资本哪有主义呀！太不容易了！战友们，哪件事你去做做试试去，对吧，还得保护战友；还得为国内战友；还得帮助香港的同胞、勇士；还得再跟西方的政权合作；还得让GTV的投资者赚钱那；还得让G-Fashion成功啊。这都是人家干一辈子的事，咱们现在马上就干了，哪那么容易呀。G-Club现在全球多少国家人要买呀，G- Club是多核心呐，咱马上就十五号、十六号、十七号，G-Flub、G-Fashion就上线了，这了得了吗？然后G-Ｃoin、G- Dollar，太多事情了，但是这一切都是为了战友、为了新中国联邦。
现在一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港同胞、蒙古同胞、台湾同胞、西藏同胞祈福。
阿弥陀佛！ 战友们，咱们今天又开始了一个星期一的新的开始，三十天世界大乱，你们会看到你们无法想象的、一系列事情的变化。我们是世界上七十几亿人中，在撬动人类的这个版块、在改变人类命运最关建的人。爆料革命没你不行！每个战友的行动，一定要记住：现在在全球各地的这种惩贼活动太重要了，不达目的决不罢休。共产党，你完了！信不信？走着看。莘县阳谷县搭县，咱走着看。 谢谢了兄弟姐妹们，一切都己经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1352/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1352/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
台湾、台湾！台湾战友找文茜去了。中啊、牛啊！台湾的大牛、我们的小宝、文欣妹妹，我们的文欣大美女都亲自出场了，简直是了。啥情况？你看这有声音啊，刚才跟Skype联系就没声音，那是他们的问题啊。今天西装的颜色非常非常的真实，相当的不孬。台湾巴黎你们辛苦了，大牛、小宝、文欣你们辛苦了。今天这个脸色和西装是真实的，声音怎么样？声音也可以是吧。手持钢叉的闰土，最近很消停啊。兄弟姐妹们，刚才上班农先生的战斗室节目，他的Skype突然不管用了，他那简直是，不知道为什么，不管用了，结果用的手机做的。现在咱用下G-TV，G-TV比他那个好，G-TV实在是太牛了。
我觉得G-TV现在的发展只要稳定以后，我们这个前途真的是太无量了，可以说是无量的。你看这个效果，而且我们的OBS下周的周末以前一定会推出的。就是OBS安卓版、OBS的IOS版、电脑版，就Microsoft版都可以用的。战友们你看这个是多简单，而且我们所有设计的功能特别容易。上天造灭役组正在做一个小视频，告诉大家怎么用，希望大家认真学一下。大家去抗议直播的时候就用这个平台，太牛了！画面好、音质好、操作简单，而且非常稳定。
俺这西装今天看着相当的不孬啊，兄弟姐妹们我再次的感谢啊！在加拿大前线、在洛杉矶前线、在台湾前线、在日本前线、在新西兰前线、在美东前线，所有的依法灭贼的战友们，你们非常的伟大。我们现在夏威夷小组亨利小哥马上要全面出击，加拿大将有新的一波整个的依法灭贼的多面行动。加拿大的贼多了，什么韩梅呀还在那呢、还有几个渣子、杨健翶啊，那都是非常非常坏的。上千次的生死威胁我，骂我们战友达几年之多。
日本的相林、日本的咸鸭蛋，你看这些畜生们。台湾的陈文茜、还有台湾的几个坏蛋，夏威夷的豆豆、还有她的卢晓林这个大间谍大特务，豆豆邪恶的很、华盛顿的火鸡龚。昨天我发完盖特以后，晚上我看信息。因为我晚上在安全屋睡觉，不能带手机，那我只能在另外的手机去看盖特去，但我那手机又不能发。我发了这4个最坏的中国女性的代表，结果是很多战友不愿意，给我留言说：最坏的是火鸡龚。对了，还有第五个火鸡龚，得把火鸡龚加上。李洪宽、火鸡龚、还有胡平这个畜生，别忘了还有强奸彪、滕彪，这小子太坏了，夏业良这几个人、傅希秋，你看看天天拿着枪威胁战友。滕彪、傅希秋，最重要的是孟维参、韦石和熊宪民，这些垃圾、这些人渣！现在你们看看盲流子、吴建民，什么德行你都看见了，住的什么房子？拿着国内的微信、支付宝系统搞着旅游，然后天天要求募捐，熊宪民到现在还在募捐呢。我告诉大家，你们完全可以告他，我和熊宪民没有任何官司，熊宪民和我们的官司已经都停了，我们全面取消了。所以他还在用所谓的我和他的官司（募捐），这100%是诈骗。
所以战友们不要被人家给吓倒了，人家天天找所谓的他的女战友给他裸体按摩、马杀鸡，做假政庇，天天威胁杀人、弄人，天天造谣，拿车撞我们的春风战友，拿车多次威胁要撞我们的新疆小哥，有事儿嘛？没事儿。黄河边回中国大陆，进进出出、募捐、欺骗、欺诈、威胁，有事儿嘛？没事儿。Bob傅拿枪威胁、诈骗、欺骗、造假，有事儿嘛？没事儿。孟维参100%是中共的特务，回去给他娘送行。孟维参的弟弟在国内几十套房子、上亿身价，背后组织杀人越货，有事儿嘛？没事儿。你觉得刚刚到喜马拉雅大使馆的那个孩子，已经消失了。战友们去想想，那个消失的孩子叫威廉姆，17岁、家住法拉盛。消失后去的唯一一个地方，现在目前我们知道，从视频中看到的，那天晚上突然间来回碾转反折，要进我们喜马拉雅大使馆。你觉得他怎么知道喜马拉雅大使馆的？他为什么要开门进去？然后被我们的人制止以后，离开。离开以后就消失了。他是被灭口了还是被消失了？为什么法拉盛中国城经常消失人，世界日报从来不报道，这次世界日报就报道了。世界日报行好？世界日报突然间想当雷锋了？为什么世界日报要报出这个人的消失？
昨天有关部门说：这个孩子的失踪绝非那么简单。谁干的？跟孟维参、跟吴征、跟梁冠军、跟郑棋、跟曾宏、跟庄烈宏都会有关系。杀人灭口、栽赃陷害，他们有事儿吗？没事儿，好着呢、过的好着呢。曾宏正在外边筹划大事儿呢。那盲流子不牛嘛，多牛呀，他咋了；那个豆豆、还有豆豆的老公，明着跟你玩AT&amp;amp;T偷技术、歌华合作，咋了，没事儿啊。豆豆所有打的电话、所有提供的信息全是假的，她连名字都是假的，说的话都是假的，有事儿吗？没事儿。
这世界公平吗？公平，这就是西方的社会。我们中国的社会一句话就能把这个人给撂倒，同样你也可能被撂倒。这在西方是有法治的，它考验你的智慧、考验着你的耐心、考验着你的耐力。你看我们中国人、我们战友们被吓的，见着坏人把自己吓得半死的。我们可以接受坏人在你家强奸、虐杀、放火烧房子，但是我们绝不接受自己有任何所谓自卫反击的能力。这就是共产党这么多年给中国人种下的毒啊！不是它满山放火，满山放火离你家还有一墙之隔呢。到你家放火、烧杀抢掠，你不敢自卫，这就是共产党最成功的。你看我们的战友，你看我们的战友到任何地方，我们那种害怕、见到警车的恐惧，一发生事情后的恐惧和我们对坏人的恐惧，这就是今天共产党最想达到的。坏人过好日子，好人在恐惧之中，这就是西方社会和共产党（治下）中国社会最大的不同。
本来是一个健康文明的社会，真的不能代表假的，假的永远是假的。在中国一切都是假的，真的没有生存之地。第二，在世界上任何一个文明国家，基本规则是文明社会，法治社会，有信仰的社会，好人必须有好报，或者好人最起码应该得到尊重，过在没有恐惧的生活里，坏人要得到惩罚，这是个起码的。现在我们中国人培养的这些人是什么？在我们华人圈里边，坏人过的比我们好人好，坏人没有恐惧、好人有恐惧。天理何在呀？ 灭贼、全球灭贼就是要锻炼我们中国人，你到底应不应该有勇气？你应不应该有正义？你应不应该在警察和你之间关系有正确认识。警察没有权利伤害你，警察没有权利判断是与非，那是法院，没有任何人可以随便抓你，这是起码的常识。在西方社会你做错了、对与错，是由陪审团、大法官决定的。你只要不杀人，警察他是没有权利管的。你别违法，他是纠正你违法的、制止的，对与错是由法官说了算。可是我们中国人见到警察就以为是魔鬼来了一样，每个都吓得面露什么。这是为什么人家抓班农的时候，班农说我要把这咖啡喝完，还能坐在那把咖啡喝完。在中国周永康就被枪托打倒在地上、跪着。
这就是兄弟姐妹们，我们要认清新中国联邦没有共产党的中国以后，我们该如何有尊严地活着？我们该如何的面对自己的未来？如何真心的相信自己新中国联邦？我们会建设一个让坏人得到惩罚，好人活在没有恐惧之中。全球灭贼是一个建设新中国联邦、建设国际上华人形象，咱们知法、懂法、还得用法、还得会用法律，法律是每个人保护自己的工具。还有一个是能把我们海外的战友团结起来，你看台湾昨天大牛、台湾巴黎、文欣妹妹、侯小宝啪上去了。台湾就是民主社会呀，我抗议咋了？我依法抗议。我相信如果抗议别人一个月、俩月、三个月，陈文茜就知道自己受到了惩罚，坏人受到了惩罚，这就是台湾的伟大呀。如果是台湾巴黎、大牛、文欣、小宝敢到那个香港大街上抗议试试？早让你消失了，消失大海里了。
我们日本的整个樱花团找到相林家、等他两天，相林躲在屋里不出来；还没找到鸭蛋呢，所以日本的村长、派来剿匪的工作不力，还没找到咸鸭蛋呢；你看新西兰朱万利吹胡子瞪眼的，已经在行动了；鸡腿潘竟然是敢在澳大利亚搞行贿、受贿，相信澳大利亚一定收拾他；黄河边他的末日到了，他做的恶、害的人。我请问大家战友们，你们有没有问过一句话？郭文贵，你骂，爆料革命战友，你骂，抢你的饭碗了、影响你搞政庇了、影响你搞募捐了，你骂，应该行吗？都是对的。闫丽梦英雄科学家招你惹你了？你骂她？你砸闫丽梦英雄科学家只有一个原因——那就是你吃共产党的饭，拿了共产党的钱，你在做坏良心的事情。我们的英雄科学家在拯救全人类，你干嘛骂她呢？这是个起码的常识啊，战友们！
所以战友们，如果说我们这个全球灭贼，你看成是狭隘的个人主义，那你就真的是错了。它意义重大，绝不能让过去三十年任何有良知、有正义的中国人站出来说话的时候，都要被消灭，都要被欺民贼因为拿共产党的小钱、吃了共产党的屎，就把好人全消灭了。
英雄科学家是我们中国百年没出来过、在世界上最有影响力的一位女性，最得到西方认可的形象的女性，真正为了正义牺牲一切。严格讲她是在世界上可能造成人类大劫难，全球反华、全球灭华的关键时刻出来的这么一个女英雄。她真是我们的雅典娜女神！就是因为她是雅典娜女神，这帮王八蛋吴建民、盲流子、黄河边、陈文茜、相林、咸鸭蛋、朱万利、胡平、熊宪民、孟维参、郭宝胜、滕彪、夏业良、火鸡龚龚小夏这帮畜生集体砸她，天理何容？我们要再不出面，这个英雄科学家就变成他们所说的又是骗子了。
只要是砸共产党的、只要说真话的，就全是骗子。到底谁是骗子？战友们！如果我们在西方世界都不能证明谁是骗子，什么事情是真是假，我们配说搞新中国联邦吗？我们配说搞爆料革命吗？全球依法灭贼，这是一场绝对的全球坚持下去的，而且这个事情绝对考验谁是我们战友，谁将是我们长期的战友，谁应该享有战友们的尊重，谁应该有资格享有Ｇ系列的利益，谁应该得到作为喜马拉雅农场战友们的尊重。
我再重申一遍，喜马拉雅农场未来，现在几百个城市申请，任何人都别想一个人在一个国家做大，任何一个人都别想垄断别人，绝不可能。爆料革命喜马拉雅常委会就是帮战友建立合法和标准的喜马拉雅农场。帮助你建立、建设，送你一程，让你强大。我们未来的喜马拉雅农场在全球，严格的说我们要建一百多个大的农场，但是未来随着时间的推移，我们新中国联邦在全球的力量的巨大，那是上千个都不止的。我们坚决反对跨国式的垄断、跨城市的垄断。你可以跨国、跨城市帮战友，你可以建立你们之间利益和信任关系、共同作战关系，但绝不允许垄断。像昨天加拿大那个扣笔跟我说，郭先生我跟你联系好吗？我啥都得听老江的。我说我是新中国联邦，我是郭文贵。任何人在温哥华、在任何城市，包括多伦多、包括任何地方，不管你卡丽熙、老江、文枫啊、不管你任何人，只要你有能力、在当地有一定的战友跟随，你有能力支持新中国联邦、支持爆料革命，你有能力灭共，你就有资格按照喜马拉雅农场常委会的标准，成立你的农场委员会。
最终决策者是谁？最终决策者是我们喜马拉雅农场常委会，当然了没有我文贵建议也不行。我反对肯定管用，建议不一定管用。像我们台湾台北市，我们现在有文欣、有大牛、有巴黎、有小宝，我们高雄未来也有啊。现在日本都有3家了，草根小根、007心语、樱花团，一个是富士山一个是我们樱花团，都已经成立了。现在澳大利亚两家了，安红，澳大利亚喜马拉雅农场；然后木兰是在墨尔本的，简称喜马拉雅农场，都有了，两家了。我们英国的大卫，夏威夷正在筹备中，洛杉矶持枪挺郭正在筹备中，旧金山也在筹备中。Sara就是新凤凰城基地，Sara可以联系全世界的战友，她叫咱们的战友之家，但是她的地盘就凤凰城。你别把手伸到什么地方去。凤凰城、图桑，沙漠给Sara挺可怜的，她老是当开拓者。
纽约是长岛哥这边的，现在康州已经有面具先生了，对不对呀。DC是我们阿炳的，俄罗斯是Masha的，对呀，这些地方都可以变两个。德国现在是我们的大卫和小皮匠在弄，德国还没有独立呢。你必须够一定的战友数量，你必须做过一定的贡献，你必须在一定的能力上你能做得到。否则给了你钱你也拿不住，战友们，你别老想着拿。你像夏威夷亨利小哥、加州的持枪，你就别想着我怎么着怎么着，你拿到了以后你能接的住吗？拿到以后不是结束，只是刚刚开始。像温哥华、像加拿大，绝不可能让你老江、文枫一人独大。现在文枫是加拿大的老大，但是温哥华一定会自己独立起来的，卡丽熙一定是独立的。加拿大至少独立五个、十个农场也不多呀。没有任何人可以代表喜马拉雅农场，喜马拉雅农场的常委会是最关键的，当然文贵是精神方面（有）影响力的人。所以接下来亲爱的兄弟姐妹们，全球灭贼考验战友的能力和智慧和长期的关系。一定从战略的高度上、一定从新中国人的未来上，一定从灭共这件事情、还有病毒对世界上华人负面的影响上、和全世界华人走到西方世界的安全性。首先你站出来了，你告诉西方世界，我和这些人不一样，我不是共产党的特务。就这一点，意义就重大了。
亲爱的兄弟姐妹们，我得马上要跟一个欧洲的某国领袖，要开一个会。所以1点45分，这一会儿9万多（观看人数）了，天呐。华盛顿的李伟东，绝对不能放过他，这是大坏蛋。华盛顿的战友啊，需要咱们美东区的支持，李伟东这货绝对不能放过他，这孙子是太坏了，李伟东是100%的特务。
以后不要说美西，不要谈美西，什么美西战区，什么美西四区呀，不要谈美西，美西大了去了。旧金山、洛杉矶，洛杉矶可能未来要成立一、两个团的。那多了，拉斯维加斯那多了。不要说美西、什么美西，我都纳闷儿了，你们怎么整出个美西出来，我发现这脑袋真够大了的，怎么还动不动就美西去了。你们咋有资格一个人控制着美西呀？开玩笑呢，你把新中国联邦看成一个皮包公司了，是不是呀？任何人想搞垄断、任何人想搞嘴大吃四方都是不可以的；任何人想代表新中国联邦都是不可以的。昨天有战友跟我说什么郭先生能不能给我，叫我用一个G系列，这战友真是脑袋有问题了。你凭啥用G系列呀？你凭啥呀？这都是大头症这都是。
所以不要动不动搞什么这区、那区。没有什么区，你就在你的城市，你在某些地方，形成了一定的战友跟随者，这就是我们要制约你的。如果没有战友跟随分分钟把你喜马拉雅农场的资格取消。未来衡量你喜马拉雅农场是否够资格，第一：有没有人跟你在一起，战友随时可以选择进来和出去的；第二：你能不能执行喜马拉雅农场的全球行动；第三：你的道德和依法灭贼、依法投资、G系列的帮助，你能不能做到？你比如说现在G系列，G-Coin、 G-Dollar。G-Dollar就是跟美金挂钩的，就是现金嘛。我们有POS机，这个POS机在全球，比方说现在在日本007心语先找了好几家店了，那要把这个POS机，我们会给全球的农场发出去。咱们农场的战友就可以找当地的店、当地的商业机构，餐厅啊、俱乐部啊、农场啊、电影院啊、什么地方都可以，只有对方用咱POS机，这就是你当地农场的成功。我们就会给你一定的奖励和一定的抽成。如果你这个农场你根本做不到，那根本不可能让你享受G-Coin的利益。
G-Fashion未来我们在全球各农场、有条件的地方，像澳大利亚这个季节的变化，我们会给你建立仓储中心、配送中心，你有没有能力发出这东西？你能发出去你就得利，发不出去你什么利也没有。不是你建了农场你就一辈子平安了，不可能。一切都根据你的贡献和能力来决定，根据战友们对你的信任和不信任来决定的。你像台湾是不是，我给文欣说，文欣咱弄点POS机去、找一些客户。她找不着，候小宝是吧？那就台湾巴黎、大牛你俩再牛再帅也不行啊。你怎么能把这POS机推广出去，让人使用我们G-Dollar的POS机。G-Dollar的POS机就是国际版的支付宝，就这么简单。是吧？这就要推广啊是吧？那是多大的钱呐，对不对呀？
亲爱的兄弟姐妹们我不能说了，我时间到了。像加拿大的什么叫LUCAS黄，天天帮助黄河边，在那块助阵骂战友，过去还搞车游、要了我们几千美金。这种人出现在现场，首先你们就该知道怎么对待他。这种人他凭啥呀？背着手在那块、一种欠抽的脸，辱骂战友、威胁战友，凭啥呀？是不是？
行了兄弟姐妹们，我就不多说了，我这到时间了，我们一起为全世界人民躲过共产党的病毒和新中国联邦、西藏、蒙古、香港、台湾同胞祈福！阿弥陀佛！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1346/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1346/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊，今天是9月23号啦，23号啦，昨天我发信息（盖特），老是把时间给写错啊。哎呀这两天是相当的忙啊，相当的忙啊。这个由于啊，美国这个大法官的事件啊，大法官的事件，现在美国很多灭共的重锤啊，稍缓放出啊。本来这就应该是个不好的事儿，是吧。但是从昨天晚上到现在，事情发生了逆转，嗯。怎么逆转的，我真不能说啊。中共内部的较量，已经深入到了美国这次的总统大选。
亲爱的兄弟姐妹们，所以共产党这个流氓，你们一旦了解以后，亲爱的兄弟姐妹们，你们就知道。他们斗争起来，不仅对咱老百姓狠，也不仅仅对穷人狠啊，他对那个敌人比谁都狠。共产党是人类有史以来，对内部政治斗争人对方是最狠的。这才为什么有林彪啊，飞机坠毁啊蒙古。然后刘少奇啊，几年找不着，指甲长得好长，头发长得都无法相认啊，最后连骨灰都找不着啊。陈、朱德啊陈毅啊彭德怀，一干所谓老将，统统被灭啊，然后基本都被灭九族啊。那这回，突然间啊，突然间在过去的一两天内，中共各派之间之较量。像曾庆红啊、李克强啊、江泽民啊、朱镕基啊，是吧，这些老将全出来了啊。各显神通啊。都知道未来的这个三四十天是最关键的啊。还有，更重要的事情，现在关在秦城监狱的这些老将们啊，谁也都、谁也都不是傻子，都不是省油的灯啊。
我这今天还是全新的西装啊，全新的啊，全新的。领带不是，领带是第二次啦。所以说，这个美国政府啊，得到了各种的这个各种信息。昨天晚上给我打电话，哎这是真的是假的啊，这是真的是假的啊？美国政府真学聪明了啊，这是对的。有些共产党就派人，专门给你三分假七分真、七分假三分真的信息，叫你上当，再个利用美国政府，结束他内部的政治斗争。
我昨天就发现，有好多是喂料的啊。喂料喂得是有真有假啊，我说你们别上当。但是，今天早上我发现，真有大料啊。潘多拉盒子会越来越多的得到中共的证明，潘多拉盒子就是一三五七九计划，之一。对香港为什么要这么干，大家也明白啦，咋回事儿，台湾咋回事儿。在各国的监控啊，网络，ZOOM，ZOOM绝对得完蛋。ZOOM、百度、微信啊、抖音，配合中共啊，配合中共，窃取西方人、私人和政治家的各种信息。
所以说，越来越证实了中共的对世界的威胁。包括这病毒，大家都已经说到明面儿上啦。因为美国只要说你是生化武器，百分之百就开战了。所以说，现在这个总统，大家得理解。还有很多官方不能说出来，说出来必须开战。那这就是美国的法律，你必须开战。所以说，现在还得选举，还有大法官事件，还有得到最好的时刻再开战啊。这次开战，绝对跟你，一定跟你以往不一样啊。美国总统大选的结果会滑稽结束啊，一个滑（稽），你想不到的结果啊。然后，中共的被打击，是人类上前所未有的一场战争啊。是一种超限战，和政治战、斩首战、火战的一个综合体，而且是人类第一次这种战争啊。是四位一体化，四位一体化。大家都比我专业，我就不说了，好吧。第一次，第一次。过去是在书本上说的，这回全发生了啊。
还，大家 在美国，现在美国掀起了另外一个风潮，大家看到了么。到底有多少中共派到美国的特务，到底中共在美国的媒体、在美国的金融领域、在美国的科技的现代社交媒体互联网领域、在美国的政府内部，有多少力量在为中共工作？像那火鸡龚（龚小夏），那百分之一百的那共产党长期潜伏的特务啊，对不对？那百分之一百啊。至于这些所谓的欺民贼们，小毛贼们，砸郭的，那都是给钱了，不给他们砸郭干什么呀，谁给的钱啊？是吧。韦石、熊宪民，是吧，吴征的弟弟吴彬、吴征Bruno Wu、Jack Ma（马云），是吧。 那美国政府现在明白了。还有那梁冠军，郑祺（美国福建同乡会主席）从来不认识郭文贵，谁让他上前面抗议的，为啥来抗议啊？是吧。这些，包括加拿大的黄河边，还有什么洛杉矶的盲流子，是吧。天天骂文贵的那个吴建民，我也从来不认识他，是不是。啊…你像那英提（英文：Inty），是不是，这么帮着英提，出来要干死郭文贵，是吧。李洪宽啊，郭宝胜，这些人对不对啊。还有那什么朱万利，这个世界上最丑陋的、肮脏的人，是吧。你去想想，什么还有日本的相林，还有那个咸鸭蛋儿啊。这都是，美国西方已经都明白了。共产党在西方是流氓手段、下三滥手段、下七滥手段，都上。然后，上到总统，下到要饭的，他都要统统渗透。共产党创新、管理，和什么能力都不行。但是渗透能力全世界第一，啊…造假能力全世界第一，用流氓下三滥黑手段全世界第一啊。
对内对外都一样。所以，今天出现了这个结果。内部往死里整，哈哈现在看着吧，中南坑，这个斗争，这回绝对不是说你李克强被干倒、习近平被干倒、王岐山被干倒，绝不是啊，绝对不是，你们看着吧。人…人类有史以来最血腥的一场，中共将创造的，惨绝人寰的政治斗争的结果。当然我们喜而乐见了，咱…哪边赢都行哈哈，只要把对方都能干掉99（%），哪边赢都行，是吧。
那个李克强同志，到喜马拉雅给我们传递信息是吧，喜马拉雅，我们不跟你一伙儿的，李克强。你本身你也就是共产党员，你也没这个能力，你也没这个胆儿敢挑战习近平和王岐山，你没这个种。一辈子窝囊，想当官，现在叫人家当个傀儡。人类有史以来，中国有史以来，最窝囊的丞相，就是李克强。当年我就给你说，记得吧，当时在那个31楼，是不是，早餐我告诉你吧。我说你这辈子当官是当个窝囊官，你当不了这什么有用的官啊。还满腹经纶是吧，还懂西方政治、法律体系，共产党是流氓。你玩这个你不找死呢么李克强，对不对啊？多窝囊啊。
然后王岐山，头两天秘密地会见了几个人啊。所谓的，叫关心关心过去的家人的老朋友啊，这些年有失礼啦啊。这个没照顾好，由于各种环境下，就给道个歉。放狗屁！啊…这是假象。真相是，如何能联合，一起灭习啊…。我相信习也知道啦，是吧。王岐山挺会选地方哈哈。哎呀，东池子东池子王岐山东池子啊。那个池子里王八多，你们咬吧。
另外一个这经济，香港这擀面杖经济还能撑几天啊？还能撑几天呐。亲爱的兄弟姐妹们，等着香港这些人（政府官员）被列为恐怖组织的时候，香港的擀面杖子“piu”就下来了。兄弟姐妹们，别捉急啊。台湾、西藏、蒙古、香港、中南海内斗、粮食危机、经济危机，每星期国内一个商业银行倒闭现在，每星期啊。你没有看到公布，不等于没有发生。我也告诉你，人民银行的战友告诉我说，每星期一个。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1334/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1334/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外啊兄弟姐妹们，这个咱们全球的灭贼行动，依法灭贼的行动，大家辛苦了。昨天我看到
在加拿大的高冰臣，这孙子挺搞笑的，住在灵堂里面，啊，这个战友们依法抗议，包括最近这个曾红庄烈宏是吧，这个这个天天骂我们战友，污蔑我们战友，还侮辱我们香港同胞。现在咋了？必须的啊，让美国人外国人知道他是干嘛的是不是？还买了个宝马，宝马钱哪来的？是不是，宝马钱哪来的？依法灭贼，这次我们要看到，到底哪个战友有行动力，到底哪个战友真心真意的相信灭共，到底哪个战友未来能和战友站在一起的。
有些战友就是因为，你恐惧是正常的，但是你恐惧到了一个不能，也不能够未来和我们站在一起的这种能力和必须的勇气的话，那你不可能使我们的战友。我们长岛哥是最明显的人，就几句话说完行动，啊，就到了这个抗议，把抗议整个过去欺民贼民主民运人士搞了几十年的，那种募捐抗议，骗捐抗议行为一下子给改过来，把中国人的形象从华盛顿，和华盛顿的战友一起美东区，彻底改变华人形象。然后是我们的澳大利亚、日本。加拿大、英国等一系列的改变，这就是行动力啊。为啥让长岛哥当全球喜马拉雅联合委员会啊，言必行行必果，为啥老班长啊，老班长话说的最少，说到做到。共产党派间谍上大街了，被老班长追的到处跑。在法律国家，他能怎么着你啊，他可以耍流氓，你不可以保护自己啊？你连这都不能保护自己，未来怎么和战友一起战斗呢？咱怎么叫战友，咱不叫酒友，不叫懵友不叫骗友，啊，或者像欺民贼那样叫欺友。我们叫真正的战友，战友，依法战斗在一起，专门跟坏人、犯罪分子包括这欺民贼，辱骂我们战友，啊，骂娘能骂两三年的人他没事，我们上街依法抗议就有事了吗？这是西方民主国家，每个人都有人权，每个人都有义务权利责任，揭发对社会可能造成伤害，啊，任何一个坏人，依法抗议。乖乖，这笔刚才写的非常好看。看着是普通笔，签了好多文件。所以说兄弟姐妹们，看到今天这美好的日子，看到共产党被打成这德行，我们的英雄科学家这场战斗，兄弟姐妹们，一定不要让自己一生中永远不会在有的这样的机会，共同灭共，为良心而战，为中华民族而战。
我这太多话要说了，这歌声响遍了全世界啊，tack down ccp 沧海一声笑啊，啦啦啦啦啦啦。已经火了，所以说兄弟姐妹们，我得去开会去，这会议期间，已经录了一段了，这又给你录了一段，战友发信息我没法回抱歉啊，是在是太忙了，真的是忙晕了，今天穿的新西装，大家没看明白，这几天穿的都是新的，这个是每天穿这身，没钱啊，借钱买的西装啊，没办法，呵呵呵。啊，这些律师，每天十几个律师噼里啪啦噼里啪啦的，这就是西方的文明国家，来了来了都来了啊，谢了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1328/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/9/1328/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，咋弄啊，每个人都要找我写歌，跟我唱歌，啊，这什么天意啊这蝴蝶，卡机卡机卡机，竟然整出这声了，没有战友们，文贵狗屁都不是。全世界的，你说这个环球、啊月王竟然是在这，你说这是什么概念，这都是老天的安排兄弟姐妹们。乖乖，你乖乖哎，了不起，了不起真了不起了，这个每个人都觉得这是不可能的事情啊。
这是真的是，大家全疯了啊，觉得怎么可能啊，但是它就发生了你咋办呢？这个力量大到什么程度？兄弟姐妹们，你看看曼哈顿，有人吗？没人！兄弟姐妹们，想想啊，想想2017年，当时我在华盛顿的时候，10月3号那个新闻发布会我说过，如果美国西方世界不认识共产党的威胁，你们就是那个贪婪的资本主义啊，给共产党磕头，美国要付出代价，100倍1000倍的死亡，今天全发生了，我真不想说准啊，我还要告诉大家啊。接下来，中国人如果不赶快联合起来灭共的话啊，战友们，共产党让中国人死的绝对不是1000万人，也不会是一亿人。你想再像文化大革命再死上一亿人，那你是做梦呢，啊，我可以告诉大家，大家千万、希望我打嘴啊，共产党临死，就像当年王震还有这几个将军叶剑英，就像那几个人说的一样，说要拿掉共产党，你要准备好拿两千万人头，成几倍。中国人没有准备好呢，是不是？共产党现在在印度干的事情，就公开的告诉你，我就要搞细菌战，共产党要在日本在欧洲，要干的事情绝对他是要放毒的。我再告诉大家，武汉p4实验室第以个被邀请人，董事郭文贵。第二个才是马云，当时找我谈就是说你愿不愿意当个董事赚点钱，帮助联络一下法国，我说我没这个能力。啊，他说你现在还不是党员的，你有机会入党，我说我入不了党，我这有前科，多了去了。啊是吧，结果是马云啊中国名流全上了，结果怎么样？
所以说兄弟姐妹们，共产党绝对是超过我们想象的，绝对是超乎我们想象啊。哎，悲哀啊，看着911今天的时候，当年我就住在对面川普国际酒店的那个楼，就对面那个，看对面了吗，咖啡色那个，我就住在那。看这AOL大楼，原来的音乐大厅爵士乐大厅拆下来盖起来，当时这个项目是美国的叫时代华纳，他的总裁叫K.汉诺。当时我们一起吃饭、第一次吃饭，在靳羽西家吃饭。他说过一句特别重要的话，他说美国 911以后他说一定会发生事，啊，但是一定还是来自中东，我说不会是中东，一定是中共，他哈哈哈哈大笑啊。今天，当我来看这楼的时候，我就觉得真的是资本主义有很多优点，但是这种贪婪的政治家，你看这楼对面，王岐山、陈峰、陈国庆，就这一块就上千个楼，都是共产党的上千套房子，中国人有多可怜，将近10亿人还没公共厕所呢，中国有多可怜啊，当人家海东先生叶钊颖妹妹出来说真话的时候，一帮不要脸的东西还竟然说，哎，这俩人说过了，我日你八辈祖宗的，就出了这么些英雄，像科学家，他竟然说她说过了，这帮孙子唉。完了，真的完了，就说中国人这个中国这个民族，大家想没有共产党说我们现在就硬起来，难着呢，难着呢。你看看最近这些天，所谓的依法灭贼，你看看抗议，咱们抗议坏人，比坏人还害怕，比坏人还害怕，警察一来吓着发抖，你说你抗啥议呀？你抗啥呀？那共产党要来了呢？过来拿着钱，拿着枪呢，那你、那不要说开坦克了，那你能怎么着啊，就咱中国人这个骨头，脊髓已经没了。这个咱们这音乐排行榜，你去看一看啊，战友们，现在是多少是外国人下，多少是咱们中国人下的？就中国人就听个让自己快乐，有正义的歌都不敢听，可悲不？可悲不可悲？现在你看昨天澳大利亚咱们战友很棒，从第三咔咔第一了，安红、木兰还有我们的安宁老师咣咣的给弄上去了啊。但是，就将近97%都是人家当地人，英国现在我不知道、昨天排50几，从来不接受这个外国这个音乐文化，它在日本啊排了50，我们日本的女朋友还有007草根小哥，何颜见江东父老啊，见爆料革命父老啊。德国给弄了50是吧？啊，但是连着匈牙利啊，加拿大美国啊，美国是全球音乐榜排第一啊，rap榜咱直接就第一去了，就是昨天晚上这些人给我发信息说简直这是不可能的，每个人都觉得这是不可能发生的它就发生了，为什么？因为我没有战友，我们还是有良知的战友，但是你能看到中国人是真是被共产党给欺负惨了，中国人的精气神儿，良知、正义勇敢真的没了，太可怕了，所以我们要以歌灭共，搞文化正义运动，以文化灭共，彻底把共产党的擀面杖子给打掉。共产党经常改名，不要脸的东西，你不是四个自信吗？五个不答应嘛，不叫CCP了，叫CRC，CRC是啥意思？啊，啥意思？这话太脏了，别说了，所以说最近共产党现在成这了啊，吓得改名了一首歌吓的。你的自信呢？都要统治全世界吗？我还没开始呢，我七首歌正在酝酿中，兄弟姐妹们，我下一首要唱这个，啊，这个草帽之歌改编、改编的母亲啊，先献给我们所有人的母亲一首歌。好莱坞的团队也在做啊，大家踊跃的给改编歌词吧，咱别搞、所有歌词里别搞个人崇拜，我一听这东方红太阳升中国出来个毛泽东，还有人说中国出来个郭文贵。哎呀，恶心死了吧，太恶心了不要搞个人崇拜。咱们中国人不缺这个啦，你就把我郭文贵变成那样的人，这就是真的是人间灾难了，文贵算个屁呀，没有你的们我啥都不是。写歌你别写我啊，别写我，写爆料革命，写灭共灭共，不灭共，咱啥都不是。啊，好吧，兄弟姐妹们，我只能一个手了，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线洛杉矶</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1309/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1309/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
艾罗：连上了！文贵先生！
郭先生：你好，你好，艾罗你好！
战友：我们连上了！赶快说话吧，等一下信号又有干扰了。
郭先生：兄弟姐妹们，辛苦了，辛苦了！持枪跑哪去了，持枪。
郭先生：听到了吗，兄弟姐妹们？
战友：听到了，文贵先生。
郭先生：大家好！听得很清楚，看得很清楚！
战友：我们现场的朋友都能听到您的声音。
郭先生：太好了！我自己在那边倒腾了一个多小时了，我早、午餐都没吃呢，就看着你们那块激动得受不了！我这就恨不得就到现场去和你在一起啊！太棒了，兄弟姐妹们，太棒了！
持枪战友：谢谢！谢谢文贵先生！您辛苦了！向文贵先生致敬！
众战友：向文贵先生致敬！
艾罗：好的，文贵先生，我们现在可以向您提几个问题吗？
郭先生：请！什么问题都可以！
艾罗：好的，文贵先生，您曾经在洛杉矶生活过，对洛杉矶也非常的熟悉，那我们今天洛杉矶的战友在总领馆前发出我们的抗议活动。请问文贵先生：我们洛杉矶的战友怎样才能发挥我们的优势，为“爆料革命”做出特别的贡献？
郭先生：今天，首先，我今天，今天，咱们跟Sara，咱们这个“美西之声”洛杉矶这个连线，包括刚才在好莱坞的，然后还有我们的兄弟姐妹们，包括图桑的这些兄弟姐妹们，那么旧金山还有今天的连线，包括在这之前跟日本连线。大家你们有没有感受到，今天你真正地感受这个世界真的是蓝色的海洋，而且从太阳升起和降落的地方围绕全球到现在，我们蓝色的力量从来没有停止。那么，更重要的事情，就是你站在这个地方，就这个地方，我经常过去开车，因为我当时买的房子在贝拉尔，后来在那个比弗利山，我经常开车到到下面去，到海边去吃东西，我经常走过这里，就在你们对面的楼的旁边有个公寓，我一个台湾的朋友就住在那里，当时的邓丽君也在那边，也有一个公寓，还跟成龙在那儿同居过。所以说，你们那后面每一个楼我都熟悉。但是，我要告诉大家的事情：从来没有，从来没发生过、我见过，中国人在洛杉矶，为了维护我们中国人的尊严和安全，或者体面，而站在大街上过！我相信我可能是无知的，这是第一次！所以说，兄弟姐妹，我对加州——我是我人生第一次来美国就到了加州，就是沿着你们下面那个路。当时从机场过来，一到洛杉矶，我就整个人改变了世界。我的世界观是从日本、香港、台湾和洛杉矶（美国）改变的。当你们站在这里的时候，对面这个共产党的“匪馆”，那里面干的什么事情，大家知道，除了休斯顿之外，旧金山之外，这个洛杉矶是特务最多的地方，严格讲，是剥削华人、犯罪最重要的地方之一！当你们穿着蓝色的新中国联邦（的衣服）站在这个地方，世界已经改变，中国人的命运已经改变！不管共产党它服不服，它已经是完蛋了！
还有一个，兄弟姐妹们，你们去想想，当年，我一九八几年来美国的时候，你们都在哪儿啊？你们虽然都是小孩子，我走上江湖比较早，一九八三年就走上江湖了，但是我这几十年过来，我看到，我亲身，我经历，我与之奋斗，我就是想看到，今天，全世界，有我们新中国的蓝色的海洋，我们不用再讲那血染的红旗，我们不用再喊“一切都是党的，一切都听党的。”现在党给了我们什么？走到全世界，如果没有新中国联邦，没有“爆料革命”，大家去想一想：今天的洛杉矶的华人将是面临着什么样的情况？旧金山和全世界的华人将面临什么样的情况？新中国联邦可以绝不夸张地说，拯救了海外的所有人！那么，今天，兄弟姐妹们，这是我郭文贵做到的吗？不可能！没有这么多你们身后的、我根本不知道名字的……我连持枪，我完全不知道持枪的真实名字，但是没有你们，没有“爆料革命”，没有今天，上天在帮我们中国人，没到最后一分钟让我们中国人成为全人类的公敌呀！那是因为你们站出来了，我是一个带头的——我一点儿都不谦虚啊；但是，如果我带头，后面没有人跟着，我不是带头的，我是一个没有头的蛇，或者只有头没有身体的蛇，没有尾部的狮子，什么都不是，动物都不是，那是怪物，怪物！郭文贵走到今天，和新中国联邦走到今天，就是有最早的像Sara、路德这些战友们进来，像木兰，像我们千千万万最早站出来。后来，我们每个战友的战友的背后，都有千千万万个你们这些我不知道名字的战友。更多的是国内党内、党外数以亿万个战友。
今天，你们看到了世界上是什么样的新局面：新中国联邦在过去的将近一星期里边，瑞士的金融机构，欧洲的金融机构，包括日本，都在跟我们联系：怎么能合法地将没有共产党的新中国海外的资产由新中国联邦来接管。这是个什么样的转机啊，兄弟姐妹们，这是过去我们连想都不敢想的，对吧？我们在海外的华人被他们三十个到五十个欺民贼——加在一起三十个到五十个，也就是你们站在街上的四分之一——整个垄断了华人的形象，代表我们民族，代表我们法治，然后代表我们要钱，代表我们现在干那些不要脸的事。所有华人走在大街上，没自信，没体面，不敢张嘴，不敢迈步。人家上餐厅吃个饭见到华人都不好意思说话，成了一个“华人不敢见华人、华人不跟华人打交道”的这种奇怪的现象。这是什么现象？共产党最希望得到的，就是让咱们之间互不信任，互相拆台，互不自信。大家想过这个问题没有？我曾经说过，我一定要让海外的华人，走在大街上，得到所有人应有的尊重，而且是靠实力，不是靠欺骗，更不可能靠金钱。今天看到全世界的华人走到全世界，在所有全世界的抗议，被当地的警察理解、保护、协调，我们展示了一个伟大的新形象。洛杉矶未来会做什么？我告诉大家，洛杉矶如果说新中国联邦力量不能崛起，灭共不可能！在美国的上千万华人，如果洛杉矶不团结上百万华人、几十万的华人的力量，我们绝对不可能灭了共产党。洛杉矶和整个加州，如果华人不团结，不可能灭掉共产党！还有一个，我们的美国，美东和美西没有全部的团结在一起，这个世界上将不可能有“爆料革命”，不可能有新中国联邦，也谈不上没有共产党的新中国。
战友们，我刚才，我在那个图桑群里说过，你们想过一个（问题）没有，你们站在这里的人，明天你看今天，你会怎么想；你们未来的子孙，会怎么想？今天你还能回到两小时以前吗？你们回不去了。那你往前走，往哪走？对面那个大使馆，未来就是我们要它搬开，变成插新中国联邦旗帜的地方！兄弟姐妹们，你们在改变自己，改变中国，改变世界！文贵不能用任何语言来感谢你们，我会用行动，不惜一切代价，尽快地铲除共产党，还给我们所有的兄弟姐妹们应有的体面和尊严，包括我们被榨取的财富，给我们一个中国人的安全的未来。衷心地感谢今天到场的所有兄弟姐妹们！冒着这个CCP病毒的危险，在这个烈日炎炎下，你们追求自己的信仰，民主、法治的自由，感谢了，兄弟姐妹们！
艾罗：谢谢文贵先生！站在我旁边的是我们新中国联邦的新一代公民。今天我们请他们来为我们领喊口号！
小朋友：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
众战友齐喊：“Take down the CCP！”“Take down the CCP！”
郭先生：太棒了！哎呀，这孩子，我到洛杉矶去，一定要跟他们好好地拥抱！
艾罗：好的，文贵先生，我们还有第二个问题：我们想问一下，现在中国国内的洪水泛滥，我们之前也在您的直播中听到您讲，中共有可能让三峡大坝崩溃，从而呢，让周边的三个核电站都导致核泄漏这样惨重的人间灾害。我想问一下郭先生，美国有没有可能会做一些预警和阻止？因为我们洛杉矶的很多华人，每一个人的父母、家人都还在国内，我们应该为我们的国内的家人做一些什么样的准备？谢谢郭先生！
郭先生：这个问题问得非常好啊，这个也是……这个……我每天工作很多西方的有良知的，还有一些这个政府的合作者们跟我们都来问这个问题。我非常现实给大家说啊：第一个，你们唯一能做的事情，就是现在尽可能在西方传播共产党的流氓、犯罪，包括在三峡地区，完全是玩弄政治，搞大外宣欺骗，没有任何的所谓的防灾救灾的措施，根本没有！它巴不得都死干净才好呢。另外一个，战友们，我们要强大，我们要有经济，我现在……刚才你问我这个问题，我说你给你家捐……给你家人捐一个亿，你能做到吗？你做不到。一千万能拿出来吗？你拿不出来。那我说你现在租一架飞机回去吧，把他们接出来，你做不到。最现实的话，新中国联邦，唯真不破，你们能做什么？唯一的事情，就在西方传播真相，将新中国联邦、“爆料革命”、大家、战友联合在一起，一秒钟都不能闲着，在梦里边就得想想我如何传播真相，然后让全世界人看到共产党这个流氓在三峡地区犯下的罪行！就像我，今天上午两个小时，你们看到这个直播——War Room直播在我没有参加的时候，大概在六百万到七百万，你看我参加（后）是多少？每次都超过两千万！那让西方这些人看到，这是个什么样的流氓政府！黑社会、再黑的社会都不会这样干，它不但不救灾，不防灾，它希望所谓的“多难兴邦”，多死人。你说天下还有这样不要脸的政府吗？让我们的家人死干净，兴它的“邦”。它是什么“邦”？是流氓的“黑邦”！这些王八蛋们，黑心到无耻，中央电视台到地方，天天在唱着“多难兴邦”，你叫“多它的难”不行吗？“兴兴我们的邦”行不行？所以，战友们，你什么也做不到，你既没有这个经济实力，你也没有这个政治实力，也更没有这个影响力，现在唯一的是新中国联邦啊，唯一的，给任何人的，它属于我们所有站在这边的孩子，这俩孩子再过十年，他怎么看待你们和我？说我曾经第一次站在了共产党的“匪馆”的对面，我参与了“Take down the CCP！”了；第二个选择，CCP还在那儿，他爹妈、他爷爷被杀了。这俩孩子会怎么看我、我们？我们只有一条路，干倒共产党！Take down the CCP！拯救全中国人民，这就是我唯一能做的、非常现实的，也是我们目前能做到的、不影响你们安全生活的情况下，现在包括那些欺民贼，我们要让全美国、全世界尽快将这帮王八蛋绳之以法，不能让这五六十个欺民贼、“伸手党”“骗捐党”再骗我们的钱，骗我们的孩子了，让西方看到我们的真相，更大地传播，这是我们目前最需要去做的。所以说，三峡的事情，你交给我，我会尽全力地做，做得一定也会像过去三年爆料一样，超出你们的想象。你们记住，只要你们相信共产党被灭，剩下的事交给我文贵，我会拿出答案来，拿结果交给你们。你们要安全地在身体健康的、保护孩子安全的情况下，支持“爆料革命”，支持新中国联邦，就够了。谢谢！
（众战友欢呼，鼓掌）
风萧寒：感谢郭先生！我想请问一下郭先生，我是风萧寒，然后在这个G- Fashion非常有幸在洛杉矶落地，也是这边的总部。那么接下来，G- Fashion有哪些好的规划和大的新闻会跟我们广大的战友和我们的同胞们见面呢？谢谢郭先生！
郭先生：谢谢啊，大帅哥啊，个儿那么高！天啊，这个，这个，就看你这身板儿，第一个，先说你先免费给G- Fashion当模特去，然后，我们这边这几个，咱主持人、美女，这几个孩子，你们先要去免费给G- Fashion当模特，这是我希望。
艾罗：谢谢郭先生！
郭先生：我要跟大家说一下，G- Fashion就在你们就在那个Sunset Blvd和好莱坞大道的交接处。G-Fashion的整个的设计中心、设计师，然后Rodeo Drive还会有大的房子。洛杉矶，我们G-Fashion，包括G- Club总部，最起码我们需要三千到五千的同事。今天你们才来了两百人，两百人的背后大概，我们大概有两千到两万人的家人的社会关系，我们需要大家要知道的，G- Fashion未来，你们一定要记住，它是属于我们所有战友的。就像GTV，我要GTV干什么？没有你们直播，我要它干什么？没有你们看，GTV能活下去吗？没有用的！G-Fashion就是要通过时尚传播中国的五千年文明，通过时尚积累健康的财富，为我们新中国联邦、为我们对面的孩子打造一个美好的未来。然后，G-Fashion、G-Club , G-Coin, G-Dollar、GTV、G-News，所有的未来只有一个目标：维护着我们华人的尊严和安全和体面的生活。所以说，大家要记住，那个不是任何人的，是你们的，是我们所有这些孩子的。G-fashion在洛杉矶，你们一定会看到，当九月份开始的时候，就在你身边，而且未来你走到哪里去，你都会，你都没办法回避G-fashion带来的时尚文化，以这个时尚文化传播的东方文明，然后让我们让我们的子孙、我们的孩子更加地体面，受到尊重和安全。亲爱的兄弟姐妹们，这一刻已经来临，谁都挡不住！千万不能没有了你，没有了你，就不可能再有更好的选择。就像今天，如果三年前你听了（“爆料革命”），你觉得我们是神经病，今天你已经是神经病当中的最神经病的人。因为什么？我们相信正义，我们不相信今天是我们人生的一切，我们不相信造假能造出Fashion，能造出货币，我们不相信偷人家技术能让自己强大，我们不相信自己的孩子未来靠撒谎能活下去。我们需要有爱，我们需要有情，我们需要尊重，我们更需要尊重别人，我们更需要去爱别人，更需要用坦诚的态度对待别人。我们反共产党的，就是共产党做的我们都不做！我们也会不但我不做，还不让别人做。那么我们要做的事情：唯真不破，真善狠。兄弟姐妹们，这一刻是多么的美好，是多么的伟大。全人类第一次跟我们中国人站在了一起，看到我们蓝色的旗帜，看到你们打的横幅，今天你们和持枪你们做得太棒了！你们是带着心，带着生命来的，带着未来、孩子来的。那么这一刻，美国人看见了，全世界都会看见，最重要的事情，我们自己的良知，上天会给我们一个最好的答案。CCP是肯定完了，肯定完了！剩下的事情，是我们公司，今天我们国内的父母、家人洗脑后不再被它们害死，不再被它们把我们的下一代再继续伤害下去，这是我们要做的。兄弟姐妹们，团结起来吧！我们已经别无选择，要么被别人给灭掉，要么就灭掉魔鬼，拯救世界。谢谢兄弟姐妹们！
（众战友欢呼鼓掌）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1281/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1281/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月12日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1278/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/8/1278/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你看看，你看看，战友们。班农先生在外面今天看加拿大的战友上街，傻眼啦！今天咱们的温哥华战友上街，我真的都不知道是谁。我在这里向你们（我先把烟放下来，拿着烟不尊敬）战友们，加拿大的战友们，我文贵现在向你致敬。太佩服啦，那几个男人，真正的男人！！！
哇！兄弟姐妹们，今天温哥华的战友，我真不知道你们是谁啊，反正我觉得是我们战友。希望加拿大的老江同志、索菲娅、卡丽熙、文枫，你们谁知道请跟我联系。我要知道咱们的战友是谁？太牛啦！今天在那里边你们振臂高呼，把我们Dr Yan博士、我们的册子，放在了共产党那个888号的什么，你说加拿大的王八蛋多会拍马屁啊，结果贴到门上去，让我感动。我们边开会边看你们直播，然后我们今天看到那个华盛顿DC地区的战友，今天好像是咱们美东的，都是纽约去的战友抗议，人不多但是也非常非常棒。可是我觉得啊，战友们，我建议不成规模的咱不去，一个冒险太大，第二个影响咱的气势。我的建议啊，但是这都是你们的自由。特别你打着新中国联邦旗帜的时候，如果不形成规模大家不要去，这是一个。第二个，要想打着中国联邦去，就要有中国联邦的气势、标准。严格按照我们的游行标准，走的时候要把垃圾给清空，见人要有礼貌、要有英语沟通，要按照咱们的标准，能有人跟媒体联络，来人能对上话，有服务、有水、有安全、有保障。没有后勤保障的这个游行尽量不搞；不够规模的尽量不搞；没有达到这个标准的尽量不搞。我这人生就是，要么别干，要干就干好它，干出个唯一。
我非常感谢加拿大的战友，今天规模还是不错的。但是今天我觉得华盛顿的规模不够、稀稀拉拉的。战友们，叫人家“你到底想干嘛呢？”结果还发现白俄罗斯的也掺乎进来了，是吧？还有反川普总统的，这个弄的有点儿不好。当时看现场直播的美国朋友说，为什么反川普的跟新中国联邦的混到一起去啦？这会容易被人利用。兄弟姐妹们，你们要有心理准备，有些你们未经咱们新中国联邦、大家整个全世界农场协调而进行的抗议呢，有时候咱可能要发出一个声明：你这个游行不是新中国联邦的一致行动，不是咱们的一致行动。我们可能就不能承担，因为新中国联邦的任何抗议和游行都是有标准的。这个标准可能是…,就不是新中国联邦组织的(一致行动），因为咱要维护新中国联邦、所有战友们的标准和形象，新中国人的形象。就像咱英雄闫博士英雄、郝海东先生、叶钊颖女士，一出门、一亮相、一张嘴，就是新中国人的标准。我们要达到这个标准，要么就不去弄，这是我的建议。但是你去抗议是你的自由，但是使用新中国联邦的名字还要考虑。
你比如说现在日本，这个8.28草根小哥这个，我强烈支持。你见哪一个，包括咱美东第一次抗议的、历史性抗议，都没有像草根小哥准备的这么好。整个从文宣、服装、后勤保障，当地合法申请，给战友的方方面面都准备得非常好。我强烈的呼吁，任何在日本的、在周围的，能去支持的全力去支持草根小哥。草根小哥接下来啊，我们可能让他在日本跟peace、007要形成纵横。在东京、在京都、在大阪、甚至在九州一带，让他们形成合力。日本三个、五个、十个也不多，就是这样领导级的。
现在你看我们英国大卫组织了一场非常标准化的游行，在英国震动很大，法国前所未有。我们意大利的山地谦谦和法国的小皮匠，德国战友联合作战。很艰难，但是有非常好的开始。澳大利亚被蓝金黄最为严重之一， 我们的安红和木兰和所有的澳大利亚战友、我们的阿丙老师、我们的Cici全面主持了一个前所未有的抗议行动，媒体整个全面的。安红妹妹真不简单，彻底改变澳大利亚的形象。我们的新西兰是一个被共产党蓝金黄重灾区，我们的老班长走向整个一个新的完全不同的时代，一下子很多战友走向了新西兰。可不是开玩笑的，那是动静很大。加拿大我们前所未有的组织了两场，文枫的、还有我们的文可、我们的Sophia、老江同志，组织了一个巨大的两场抗议，紧紧的把加拿大很多战友团结在一起了。但是加拿大里面很多共产党派来的卧底，最近对加拿大进行了一个深层次的卧底。我们已经查出几个人了，现在我们已经给美国政府、给加拿大政府正在提供资料。这人资料、背景我们基本了解，他的家人在国内我们也基本了解清楚了。有在国内战友给我们、谢谢你们提供的信息，在加拿大潜伏的代表，而且我们老江同志又犯糊涂了，彻底中招。卡丽熙曾经，我们卡丽熙也呼吁过，但是没有听她的。但是这几个人是深度中招，以至于加拿大大家搞贷款的人，还没开始呢，就被人给干掉了，就这几个卧底。但是今天你看到加拿大这个上街游行，你能感到这些男人真正的爷们，今天我听到都快把我笑得不行了。他说啥，这几个人说，共产党你不是很牛么，摄像头就在那呢，你站出来啊，你出来啊。结果旁边有一个咱们大纪元的朋友，人家去摄像去了，紧张的不得了，这谁，共产党派来的？“哎，我是大纪元的”，朋友。所有全世界都看着呢，最后加拿大是几十万人在线啊。我们美西文信也在搞，Sara也在搞，面具先生也在搞。美西要搞，文信可以独立搞，Sara你也可以独立搞，面具先生也可以，可以独立搞的。而且我再说一遍，你任何人搞不能受影响，只要你达到这个规模，只要你按照这个标准来，法治基金、法治社会就会全面资金支持。但是咱一定要通气，咱一定要符合标准。所以说今天我们在看到这个的时候，我们再看到我们的日本即将形成的828，还即将有其他国家的战友的全面推出。我们俄罗斯的玛莎她现在想游行，但是在俄罗斯她不敢，现在申请都不批准，去了人家叽里呱啦给玛莎弄回来了。不行，真不行是吧。这个大家不能练嘴的，这是真实，大家都冒了多大的风险啊，几千里路啊，跑到英国去法国的战友抗议呀。我们美东跑到华盛顿多大的风险，一整天在那喊。
但是我今天要说，可能就是硅谷啊，头两天我跟小羊做了个连线，这个连线完效果相当不好。我那天我觉得我的准备很认真、很严肃，后来大家都知道，很不好啊。很多战友给我发了很多信息，那天的访问大家觉得特别好，但是觉得那个确实啊，硅谷现在我们不得不说，硅谷农场现在我今天在这说一遍，我们不承认这个硅谷农场。硅谷农场现在小羊不能代表我们新中国联邦，也不能代表我们农场。那天硅谷农场发了几个视频，我们也都发了，后来在直播中小羊宣传自己的英语学校。后来发现她在鸡腿潘那也做过，包括现在小羊做的这个事情，有些事我们是不能接受的。所以说今天我们第一次，我们宣布小羊这个硅谷农场是我们不承认的，是不能承认的。小羊做这事情原来跟农场有关的，希望转到美西Sara、面具先生或者文信那去，或者转到美东长岛哥这来。如果不愿意转的，你可以继续保留那里，所有过去硅谷农场所有的各种经济关系，只要是合法的，按我们规矩办的，我们都承认，不会让一个战友受损。但是我要给大家说的事情是，硅谷这个农场现在小羊是领导不了的，我们是有规矩的，这规矩是不能破的。这就是绝对，必须不能把爆料革命据为自己谋财或者宣传的平台当中去。还有一个，当你恐惧的时候，我们一定不能让你在这里。小羊这个直播完给我发的信息，包括她给其他战友发的信息。我也很纳闷啊，为什么硅谷、高科技界，小羊那么高科技这么一个领域，竟然连视频剪辑都不会剪辑，她就为了剪辑掉她中间露脸。我没看见她露脸啊，而且那天他们Wi-fi也很不好，而且所谓的给她在背后操作平台的战友说，担心手机被黑客。你这不开玩笑呢么？你这样的恐惧，你不能加入新中国联邦，你也不能加入这个农场。你在美国你连这个风险都不愿意承担，那要是要你面对共产党的时候，那你是什么结果啊？我们不希望任何战友成为所谓的刘胡兰，但是我们也不能让战友们说一点风险你不承担，然后你享受整个爆料革命用鲜血换来的前所未有的果实，那是不可以的。
这是一个。另外一个就是说，我可以告诉大家啊，这几天我们的英雄闫博士在西方掀起的病毒的风暴，已经让共产党抓狂了、疯了。我们这几天爆料革命对西方政治影响，我相信你看到了，意大利、澳大利亚、英国、美国各大院校、各大医疗机构、研究机构都在站出来，对我们爆料革命、新中国联邦重新审视。各大所谓的严肃媒体都后悔了，为啥在去年12月份的时候我们爆料革命，我们爆料他们没听。这爆料最早是路德先生出来的，羟氯喹是我们的墨博士讲出来的，路德先生最早爆出这个病毒的真相。我们所有的路德访谈节目当中多少人呐？他们承担了风险。当时你知道我都害怕这是共产党弄一骗局，把路德给陷害进去。我都很慎重，我知道共产党有这计划，我知道共产党也放毒，但是它敢不敢？我认为它不敢。它就敢了，你咋弄啊？这玩意！它就敢了！而且敢的非常大！就像香港一样，它就敢把人就这么给弄了、弄死了，杀一万多人。它就敢了，你咋地？超出了我们的想象。知道他是魔鬼，知道他有潘多拉盒子，知道他有这个生物武器、化学武器，但你没想到他就真敢用在这种无辜的老百姓、这些孩子身上。
你看看川普总统真的不容易呀！川普总统！为啥我们要拥护伟大的川普总统啊？这美国就是他敢跟共产党弄一弄！没人敢呐！你看川普他今天顾前顾后的，大家不要忘了，也就他敢说这话。别人就这都不敢！多少利益绑架呀？选票、投资，你看看那家伙，赌王都站出来了，Anderson 要不给赞助了。美国选举没钱不行啊。当初所有的要遣返郭文贵的人，现在这些王八蛋全站出来了，全反川普总统。我们要跟川普总统坚定的站在一起。咱不管美国内部政治，那明天拜登原副总统、现在这个竞选人他说出来：“我要干共产党。”你看我们马上转推。不管是谁，我们灭共不分党派、不分男女、不分老幼，不问你出处。你就昨天还是共产党员呢，你昨天你是王岐山，你今天要支持爆料革命，你也是我们战友。但是我们不能同意的事情，绝不接受说，你把爆料革命像鸡腿潘这个孙子似的、像曾红这个孙子似的、像庄烈宏这个孙子似的是吧？像郭宝胜这个孙子，是吧？还有这些人现在都找了个爹，现在叫缺爹党是吧？骡子党，是吧。用路德先生的话说：“围着这个屎盆子找屎吃的，这帮痔疮党！”那我们是绝对不接受的！多少爆料革命战友全部身家！
我今天让你们看到了我这些老照片，是我今天我在整理我电脑，我看到我这些老照片，我自己都吓一大跳。班农先生还有其他美国朋友——我不说是谁了，他说喜欢我现在，比那时候好。我相信很多战友你们喜欢我现在，但是说实话我喜欢我那个时候。只有我知道那每一刻、每一幕都经历了什么。我那时候是长发到这、一直长发，我知道那时候的每一刻、每一时。你看我的眼神儿，我的眼神儿背后有好几层意思，只有我知道那一天发生了啥，我都历历在目。我那时候体重最胖的时候96公斤，穿56的西装，现在我穿48的西装、77公斤。我不是要的外表，我那个时候实际上真的是属于最最最最最最危险的时候！和共产党周旋之间、天天跟共产党上床啊，而且是一天24小时啊，那稍加不小心你就完蛋了！所以说战友们现在往回看，我就想那个时候我但凡有一点点儿想–叫耸肩膀，我就完了。你可以看我每个照片的眼神儿，我都是防着的。我现在的眼神儿，大大咧咧的张嘴就来，啥也不怕，真是自由的世界，美国这个国家太伟大了！在那个时候我真的是有恐惧感的！每时每刻我都小心啊！
所以说战友们、兄弟姐妹们，你看连那个livestream都给黑瘫了，这王八蛋共产党吓的这个德行啊！我可以告诉大家，我今天跟你们说，包括我们大家这个G-Dollar，大家过去买了G-Dollar的，我今天现在说了不算数啊，最后以我盖特发出的文件为准。我现在给大家说一下今天开会大概情况，就是买了G币的，我现在不说苹果（应用商店购买）那个的啊，苹果那个肯定也是，最后也是一样的。现在我们G-Dollar基本上定的是你有这几个选择，接下来G- Dollar就直接给你换上线的G-Dollar，可能不包括G-Coin。因为在美国G-Coin它属于虚拟的属于数字货币，我们G-Dollar属于直接是稳定货币，直接你可以换成G-Dollar，就是你可以G-Dollar，同时比如说你买了10万美元的这个G-Dollar你可以买成G-Club卡，这些钱是你的不是我的钱。你买了过去G币的，那钱是你的钱，现在你可以选择我可以换成G-Dollar。我现在跟大家保密啊，等G-Dollar最后叫成另外一个名字，现在不给大家说。你可以换成稳定币、你可以换成……，同时你钱在这时候，你可以继续用它来买G-Club的会员、你也可以到G-Fashion。你说我啥都不买我就留着到G-Fashion，我去买G-Fashion的衣服去，都可以，买水苔牌胸罩是吧、买Sara内裤啊、买文贵的裤子、买那个鳄鱼的夹克、买G-Fashion什么汽车、飞机，随便。只要你钱够，就是你有这个选择。然后说这我都不要，我现在就想留着钱，没问题，你留着钱都可以。所以说大家记住啊，所以说你的G- Dollar等着我最后我们律师出的正式文件，此时此刻还在开会研究，这律师费花老了去了。然后我们苹果店那个呢，现在我们整理完，现在都是找来的外边的律师事务所、会计事务所一笔一笔的核对。核对完以后，我在盖特上给大家发公告。你也可以说我要G-Dollar稳定币；我也想把它换成这个G-Club，都可以；说我啥也不要，我想要钱。也行啊，都可以。所以说大家也很明白，我现在正在核对当中啊。
但是那个孙子——我这忘了叫什么名字了，在GTV那点儿混了好几次直播，这孙子我们查，只买了120块钱的苹果店的G-Dollar、G币，这孙子就来混打赏的。结果那天在这个G-TV上，你看这个脸啊，第一天出来我一看他，我当时我就告诉他们，我说这小子绝对共产党。就共产党的脸我是能读出来的，这个孙子绝对共产党啊。结果他说什么，“我不想，我不想拿，我就想要这个我把钱拿回来。”你王八蛋、你120美金，你用G-TV你用了那么多次？就你那个他妈这个屁嘣的脸，你往上边来，还在那露露脸，你要不要这个屁脸啊你，这就共产党的潜伏。我们这回会把这很多人坏蛋都清理，包括那个谁，这个螃蟹我们现在看到这留了太多后门啊，偷了太多G币了，我们得找他算账。所以说兄弟姐妹们，这是一个。另外一个我们这个法治基金、法治社会被共匪给骇瘫骇没了，我噻给骇没了啊。但是接下来我们会重新新版上市——新版法治社会、法治基金。法治社会上来以后呢，我们会把所有过去捐款的战友的数据重新整理以后，我们会分别给每个人啊，你们都会收到Email 。
战友们，无论是买了苹果店的G-Coin、G币的，还是买了后边G-Dollar的，还是说你原来那你给大家有这个汇款的，你都可以做出选择啊。你一定要看你的Email ！这几天我们比如买G-TV投资的，我们很多战友给你发了Email ，两周前就给你股票了。结果他的Email他不看Email，结果回到他垃圾信箱去了。你这不荒唐了吗？还有的战友更荒唐，留的是国内163的所谓的这个信箱，结果留的是国内地址，你这不会被共产党马上给篡改？你这开大玩笑了这个。所以战友们一定用海外的Gmail，一定你要多看，每天看一次、两次你的Gmail，关于以上投资者。
关于这60个被给已经给你发Email，说让你退回投资的，现在你看你的Email啊。你有以下选择：你可以把你的钱变成G-Club的卡；你可以变成击G-Dollar；你也可以要现金回去；你可以把钱变成贷款。包括咱们那个买G币的啊，那个一两亿美元你也可以变成贷款，说我可以换成稳定币；我可以变成G-Club；我可以在G-Fashion消费；我也可以变成贷款。贷款你可以选任何农场，长岛哥是吧、木兰那儿是吧、sara 那儿都是可以的，都是可以的啊。
那么另外一个兄弟姐妹们要记住啊，很快G-Club要上线。这次上线卖G-Club，我不能告诉你，没有任何股权的承诺，因为美国法律现在论证不允许。但是请你注意细节啊，你可能将成为，你可能可能我希望，你将是原始股东。因为头1万个和第二个1万个，头100万个和第二个100个和头一个月和第二个月一定是条件不一样的。但是不管什么时候你买的，你都会终生享受G-Fashion的50%的永远的会员价格。就是所以说在G-Fashion显示的是什么呢？可能现在啊希望啊、可能啊三种价格。一、我这个未来G-Fashion有啊，这个2000多美金是吧？这2000多美金啊，这是市场价的，你可以找啊，你可以有核对，这是2000，什么料子，2000美金。那么你要是买了5万美元的这个G-Club卡，那你呢就可以终身享受50%，那就是说哎一半价格。那么第三个下边，你可以支付的货币是G-Coin、G-Dollar。你可以比如G-Coin它是有浮动的，稳定币是不浮动，就是一美元一个G-Dollar。那是稳定币瞬间你可以回去，瞬间你可以回去换成G-Dollar。那么G-Coin你进来以后，你可以买卖，它每天有交易嘛，可能高——你可能今天早上是比如说买一个这个衣服是1500个G-Coin、虚拟货币。但是它一下涨了，涨了谁吃亏呀？G-Fashion吃亏，G-Fashion就必须要再50%的基础上再给50%。但是每天根据更新的这个牌价，然后你可以买G-Fashion，你可以买飞机大炮，那你看你运气了，你今天你押对了，那一下子涨了3倍，那你就便宜了。也可能会跌，但是跌破原始价是不可能的啊。我们正在论证、正在论证，就是任何跌破原始价，我们是跟黄金挂钩的。啥叫黄金挂钩我再给大家解释一下啊，大家千万记住现在是法律规定，比如说现在美国的美元它要跟黄金挂钩，它不是说你拿美元去、能去能提现黄金啊，它是什么概念？当这个美元跌的时候，它可以卖出它的黄金，黄金是这个美元的资产作为储备资产，它卖出的黄金，它来充当你的这个来充当你的储备金，这就叫卯定的本金。它并不是你说我拿，我拿了钱我就可以带黄金走，不是的啊。但我们会有黄金产品同时给你配给，比如说我现在我买了1000美金，我可以拿、我可以买我自己的黄金币、金币，但金币属于G-Coin本身的资产。你只要买了，你所有的价格要想再回来，钱回来还价格高低，你在市场上交易，第三方给你钱，明白了嘛？稳定币、美元——你进来以后说，我现在想变成美元，分分钟可以走，但你要付手续费；你要买了G-Coin，你要走的话，要到市场去交易。如果起伏大，因为这个G-Coin公司就会卖出他自己的黄金储备、储备的黄金，来填补这个，就是你现在跌幅的这个资本金，就是中国的所谓的银行存款，大家明白了吗？所以这两个货币要出来。你现在买的，大家一定要搞明白。就是说这一切都以咱推出的文件和盖特、最终的法律文件说了算。所以说兄弟姐妹们，这些文件都不是开玩笑的。
再一个我想说，这两天各农场借款的问题。战友们记住，不管给你任何人的账号，只要是你不按规则来的，所有的钱我立马给你踢回去，不要这个钱。昨天我们踢回去了最起码是几百笔。不可能的，你不按规矩来汇钱不行，你必须按各农场的份额来汇钱，或者经我们允许的才可以，否则一分钱都不接收，一定给你踢回去。如果你想汇个一、二千美金来捣乱，对不起，我们可能举报你，我们不像原来似的，我们要举报你。VOG的钱我们正在跟律师（谈），我会跟VOG商量，因为到VOG去的是冲着爆料革命、新中国联邦来的，文贵承担后果、责任。我们可能是在只要政府部门允许的情况下，把VOG的钱也是以下选择：你可以变成借款；你可以变成G-Club；你可以变成G-Dollar；你可以在G-Fashion消费。我们正在最后论证中，请大家等。本周内肯定把Ｇ币的最后政策公布。把所有的六十个取消了投资的、退钱的，给你公布，最后做出决定。把苹果店的Ｇ币，这周给你公布，VOG的这周或者下周前一定公布。所以说咱们投资的G-TV事情就结束了。然后咱就推出了Ｇ-Club会员；然后就是G-Coin、G-Dollar；然后G-Club的那个那个我就不说了。所以说兄弟姐妹们，今天我想我得直播一下，不直播不行呀，战友们太多信息了。
还有一个，我想说的事情，在这个关键的时刻，大家别老想着投资。第一重要，战友们你们要强大，要有实力说话；还有一个，战友们，一定不要停下你们的金手指。爆料革命没你不行，这个路德先生说的话说得太好了，这路德先生绝对是天才，真不是一般人，你越品这个人越不是一般人，所以说，这个路德先生这话太好了，没你不行，就差你一票。每天要转推，像闫博士这个访问，你一定要转推；你看我们战友加拿大今天的游行，还有这个华盛顿的游行，一定要转；还有共产党在香港对黎智英先生等11人的抓捕，还有耍这些流氓，一定要转。没这个，你投资、咱的投资最大的未来就是灭了共，灭了共咱就是第一大受益者。我现在先不说，等过两天星期六的时候、星期天的时候，希望跟玛莎、还有跟新西兰的老班长直播的时候，我们就这个问题一一给大家回复。
我可以告诉大家，昨天和今天美国和欧洲政府、包括川普总统，正在制定一系列的未来每天的行动方案，而过去的这几天分分钟都在行动中。大家你们会看到美国的国会、美国的白宫、美国的军队、美国的民间，那真的像下雨般的锤子砸下来。共产党不信邪，你千万别听那个王八蛋的。那什么杨娘娘杨洁篪、王毅这神经病，你知道吗？他的话你就反着听，你把他过去这八年、十年说过的话，你拿出来对比就知道了。不要信郭文贵的，也不要信爆料革命，你把他的话拿出来对一对，哪一样兑现的？哪一样做到了。
昨天日本一位，我相信他将是日本下一任首相，跟我们一直保持联系。他说不管这次安倍政府他做什么，只要我当上了首相我第一件事，我把今天你爆料革命说的事情我都会给它干完，我一个月干完它！我一定会干完它！，他说在我的老家—关东，这些人得病和恐惧，老人连门都不敢出。现在安倍就保住这个政权，抓住这个所谓的政治机会，他认为川普总统可能不连任，跟共产党大肆勾兑，他说让他很失望。下一届政府的官员一定不是安倍派，比小泉还要小泉。当然了他是小泉的哥们，小泉这个人还是有点脑子的。日本的政治家在过去的这几十年就出两人物——小泉和安倍，其他都是云烟，都扯的事。下一个出来的人，一定是比小泉还厉害，我相信大家都知道这个人是谁了。而且日本的下一个，他上来的这个首相，他对日本绝对是重新的将日本定位！要把一个西方经济、民主社会的第二大人口国、第二大经济体和相匹配的国际地位和战略，而且一定是亲华反共。这个哥们为啥说行啊？他说：Miles，我看了那天你跟日本的连线。你说的太对了，我们要亲华，要让所有的中国人知道，日本人是多么的喜欢中国，我们甚至在文化上要寻祖问根，就是要承认我们的文化就来自中国。他说这一点我们完全可以承认，日本要恢复自信，必须要承认这个。
韩国，大家都知道发生了什么事情，我相信你们都知道了吧？上一周，韩国多个议员向首相提出来，如果现在韩国不再行动的话，你还等着美国所谓这个投机主义，跟着老共玩的话，韩国将失去一切。韩国要抓住这个机会的前提就是要亲华灭共。战友们！你们要记住这句话，没有一个人能把共产党病毒这件事给它抹了。
拜登若要选上总统，拜登比谁都，他没选择，他一定会，包括他选的副总统，这个女士可不是开玩笑的，她的先生是一个白人，她的姥姥也是一个白人。你看她这个非常硬的一个人，绝对是反共的，绝对是反共的。要说拜登总统不反共那是不可能的，她选上副总统真的是太好了。他让川普总统更加的坚定要灭共。而且这位副总统，要是拜登选上，会拜登总统会更加的反共。
意大利的政党、欧洲议会现在正在联合起来，还有澳大利亚、还有印度，印度莫迪这哥们绝对够意思，正在了解在巴基斯坦到底有没有P3实验室、P4实验室和中共合作，在伊朗有没有P3、P4实验室，叙利亚的过去所谓的生化武器、化学武器跟共产党有没有关系，中东某国是不是在研究生化武器，就是所谓的P3、P4实验室。一旦这个定了，你知道以色列国，他一分钟都睡不着觉。以色列睡不着觉，华尔街就睡不着觉；华尔街睡不着觉，白宫都睡不着觉；白宫、华尔街、以色列都睡不着觉的时候，全世界都别睡着觉。大家你想想这个意义有多大？
所以我们的英雄闫博士，你说她那样，昨天我看着她，我给她发信息，我说我真以中国人为荣！我们出来这么一个人，是吧？你那个长相，咱拿斧头劈吧劈吧劈不出来，是不是？你看郭宝胜那孙子，你咋修理也是那个操行样！对不起！说话…。你咋修理他也是那个德性吗？是不是啊！就是骡子党。你咋修理庄烈宏就是那个德性，走道都横着走那种，走不直道，是不是？你再弄，也即是鸡腿潘孙子那样，是不是？嘎嘣嘎嘣这个德性，你没法弄。你看夏业良，你一看他就是就真的是，就跟那个狗拉屎拉稀以后的感觉一样，作吧、作着，就那个德性。你看赵岩现在到处找爹！找好几个爹，这些欺民贼没有一句话帮香港人的。这帮孙子。你看看我们的英雄，你看看英雄说话那个感觉，你看看我们郝海东兄弟、叶钊颖女士说话的感觉，你就提气。但是中国14亿人，有多少这样的人？多了去了，他们会醒的。我到今天下午才跟美国记者通话，我到今天我告诉你，8月份，记住我在去年说的话。在四周以前给这些人开会，我说八月份是灭共的关键月。他们说：“Miles，你说过8月21号” 。我说我说过，到8月21号咱再说，而且我说最终灭共的一定不是美国人，是中国人。
香港经济、香港恒生市场、大陆的市场。战友们不要忘了，方正证券是我的，我们加在一起，我比大股东还大。刚刚被哪个王八蛋弄走了68%，我都不知道，是唯一涨的，海通也是涨的。郭文贵的投资如何？你们去看一看，如果咱不说爆料革命，我现在是中国投资最成功的！方正、海通事实上的第一大股东，你说值多少钱？我当时方正，大家都知道一块五、三块五进的，现在八九块，是吧？擀面杖经济，我要是不拐弯，分分钟我挣多少钱，你想？房地产最贵的就是我们盘古和政泉，升值最高，大家想想？分分钟就几千亿。我投资其他的，我现在不能告诉大家，不能说的，那不止几千亿了。你现在看看，全世界经济下滑，香港恒生还有上海A股市场，包括深圳，文贵投资的是最成功的的，我们的房地产，我们的项目都是最成功的的。郭文贵别的不敢说，从小到大，挣钱，我觉得挣钱真的是–我顺便都挣钱。
我今天这些美国朋友看到我那些照片都不敢相信。班农先生把我都烦死了，唉，文贵我要看这个，我要看那个。老要看，我说我没时间让你看这个。他们看了我那些不敢想象，这是九几年呀，怎么可能，这就是九几年的，我说你看这个人了吗?这个人就是抓当年南希.佩罗西的，但是我觉得南希.佩罗西我很喜欢她，我觉得她非常棒。我说那是南希.佩罗西，所说班农先生PK南希.佩罗西，我说你能不能，我不掺和你美国政治，你能不能不要挑战南希.佩罗西。你说没办法，美国咱不敢参与，这是人家内部的事是吧。但是南希.佩罗西当时抓的就是他们几个人，你看当时的张越、林强、马建副部长。是吧?现在三个俩都抓进去，一个是保外就医，对吧？我太知道了，那是九几年。他突然发现:Miles你旁边站的人是谁?我说中国的原来的姬鹏飞。哇，他懵了，姬鹏飞他可知道，李克农、姬鹏飞、周恩来中国间谍之父，情报之父，他儿子叫姬胜德。看到这他老人家没死前，他在旁边，我坐着，他站着，人家一家三口在那站着，我坐着，吓他一大跳是吧？是什么情况？我说那个时候我小不懂事，人家让我坐着，我就坐着了。结果就照一照片，在北京国际俱乐部。我说那时候他到哪都瞎忽悠我，郭文贵是我老板，你说我那时候十几岁的孩子，你说说这话干嘛？
但是美国人就说Miles你为啥那么早就进入社会这个层次？你还能今天灭共反共?我说我告诉你:过去70年来公开喊出来说灭共的只有我郭文贵一个人，可能有说反共的，公开灭共的只有我一个人，从头到尾都没一个人。我说你现在看我过去的眼神你就能看的出来，他看我的眼神说我读出来了。你看我看他们的眼神，包括当时的姬胜德，虽然把我当哥们，但你看我看他的眼神。当时那个杨辉在旁边拎包，杨辉后来当了二部的部长了你知道吗，南京军区政委也被抓了。房峰辉你看在旁边啥样？房峰辉在旁边就这样，我说这叫房峰辉，跟你在马阿拉哥总统见面的叫房峰辉，那时候他算个屁呀。轮着他们吗？那时候旁边还有一个我跟海东兄弟我们共同的朋友，杨德志的孩子，杨海英就是八一足球，八一的，那是真正中南海的老大。但是杨海岩，杨海岩，我们的共同朋友跟海东兄弟。所以说兄弟姐妹们，现在往回看九几年，再看二零几几年，我真是我真佩服我郭文贵，我咋就能搂得住，你说我当年要这帮王八蛋天天说让我入党。我要入了党，共产党拿出来看郭文贵入党证明，我完了；共产党拿出来郭文贵是情报官，我完了；共产党拿出来说，你看这个小子给谁谁送了100万 1000万的证据我完了；共产党拿着郭文贵所谓的小视频，我完了。你想想我30年啊，战友们我容易吗？所以我告诉他们，我说我这所有的公司里面只有一个人辞职，从未一人背叛，从无一人离开。我郭文贵我是中国过去所谓的共产党，习王体制以来，抓了百万党员所谓反腐斗争，唯一一家公司敢这么说的。我没少付任何一个员工的工资，没背叛一个同事。我没联系，我一个人我都不联系，我就是不要连累他们，我一个都不联系，我一个都不联系。我老爹过生日，我连一个电话都不打，我家人也不打，郭文贵说过去的郭文贵死了，那不是像欺民贼那样放口炮的，我说的是真的。这不是开玩笑的，战友们。
我们温哥华的战友们今天是60万人在线，30人就有超过60万的观看量，加拿大温哥华的兄弟，咱那几位爷们是谁得让我知道知道是不是，荒唐到我都不知道。我听了他们铿锵有力的声音，我都老激动了。
我们正在，接下来会有N个大媒体将大行动。今天某个银行的老板跟我们联系说:我能不能和你一起向我们退回款的战友们公开道歉，你不要起诉我们，而且我们会配合你们起诉，共产党怎么威胁我们的，要黑客掉所有我们银行。我说你别跟我说，你跟美国政府说去，你跟美国政府说去。还有那些报假案的，这帮孙子，你看怎么收拾你。在美国报假案可真不是共产党那所谓的搞信访假信访，搞策反，绝对不是那么简单，是犯罪呀。你面对FBI、国土安全部美国政府官员，只要你撒了谎，3至5年，走着看。我们国内很多战友最近被警察又喝茶、威协, 然后要把钱追回呀, 写保证书，战友们你们每个人记住任何人被喝茶都是未来你到美国和西方国家申请政治庇护和得到新中国联邦, 最早优先得到新中国联邦的护照，和你到了国外新中国联邦最最优先的支持者。未来你会在新推出的法治基金、法治社会网站你会看到，凡是只要你拿出证据被警察喝茶了、被警察威胁了，和因为你支持爆料革命、新中国联邦，和你投资G-TV,和G-Dallor, G-Club, G-Fashion，任何人只要被警察喝茶，只要你有证据，你将得到我们全力以赴地支持和保护。记住，兄弟姐妹们，记住我说的话，兄弟姐妹们，这是我的庄严承诺。我不敢给你们说太多过去几天发生的，但是，共产党的这个疯狂加速了新中国联邦在西方得到的认可，共产党的这个疯狂更加让西方更加严肃地认识共产党对人类的威胁，共产党正在帮助我们建立一个强大的、独立的、受西方法治社会保护的金融系统，和整个的G系列。可以说这是共产党给我们送大礼了，这就像它搞病毒、香港运动，这就变相地支持爆料革命，变相地支持新中国联邦，这事咱上哪去找去啊？兄弟姐妹们，感谢他们吧，再加点速度，再加点速度，加速师再加点速度。
所以说兄弟姐妹们，我今天给大家乱聊，本来我想跟大家报两个喜啊，我今天不报，等着发生了我再说。我别因为我再说再影响什么事情，再影响什么事情了不行。所以说兄弟姐妹们，你们的行动是多么的重要，你们的支持有多么地重要！没有你们灭共根本不可能，没有你们就不可能有像我们的英雄闫博士这样的人出来；没有你们就不可能让郝海东先生和叶钊颖女士勇敢地挺身而出；没有你们就不可能有国内亿万个战友以死相拼，各种方式支持爆料革命；没有你们就不可能G-TV今天被黑客掉八九次。因为你们我们才重要；因为你们才有新中国联邦；因为你们才有爆料革命。更不要说狗屁不是的文贵了。兄弟姐妹们，我现在马上我要到一个视频会去，马上这个时间到了，我得赶快去啊，还有5分钟，还有5分钟。所以说亲爱的兄弟姐妹们，我在这里和战友们一起为全世界人民，新中国联邦、香港人民、14亿同胞、台湾同胞、西藏同胞、香港的耶路撒冷祈福。阿弥陀佛。
战友们，有你们真好，有你们太棒了，每一刻每一时、每一天我们都比过去的70年、100年充实而有价值，千万不要让胜利再把我们变麻木，我们让共产党给骗麻木了，不要再让胜利把我们给麻木了。我们一定要知道，我们唯一的目标就是喜马拉雅目标，干掉共产党，建立一个有法治、信仰、自由的中国。拯救我们被共产党污染了的我们的信仰，我们的灵魂，我们的身体，我们的土壤，我们的水，我们的空气，拯救中华民族于水深火热之中。这是我们的信仰，没人可以改变，干掉共产党是我们唯一的目标，就叫喜马拉雅目标。亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始，做好自己。当你自己不能做的时候，不要老张开嘴让别人怎么做，我看到很多人给我发信息，让我告诉路德直播节目说这个吧，然后告诉闫博士干这个吧，我很不开心。你指挥我文贵也就算了，你有什么资格指挥人家路德，指挥人家闫博士，让郝海东先生、让叶钊颖女士如何如何，凭啥指挥人家？叶钊颖女士郝海东先生身上太多东西我们做不到了。人家教给我一两个运动的知识，改变了我三年来愚蠢地运动，你想想人家只给我两知识，人家做出这种牺牲和代价人家说过啥？有过啥抱怨？我有啥资格告诉人家怎么做去？人家路德先生一天两个视频，两次直播，一两年了从不间断，冒多大风险？路德有自己吗？没自己。我凭啥指挥人家路德？过去这两三年我现在经验，凡是当初来让我给路德说怎么干的人基本最后都砸郭了，凡是不喜欢路德的最后都砸郭。闫博士科学家更没有资格说人家，我连人家说过的话，那个基因排序，我都记不住。羟氯喹这个药，英文，我背了两三个月才背清楚。到现在我那个所谓的非处方药，这英文叫什么？我还搞不明白，还在墙上写着呢！我还不记得呢！你去让我教人家，我有啥资格啊！我对我们的英雄科学家，我对待我们的路德先生，我对叶钊颖妹妹，郝海东兄弟，我就是佩服，我就是感恩，我就是尊重，我没有资格去跟人家说任何事情。我只能告诉他们，我做了什么，我没有资格去说人家去。我跟他们比，我差远了，我连人家九牛一毛都不如。战友们，我求求你，别再发这信息，我咋给你回呀！我有啥资格去说人家去？我们中国人，不是全人类我没见过，就咱特爱张嘴让别人干啥，你自己干点啥不行吗？你看今天温哥华，你看华盛顿，你有种，你上街拿着旗喊去。像温哥华那几个哥们，对着摄像头，你出来共产党，你不是四个自信吗？你伟大，你出来。你有这人家这种吗？你没这种。站着说话，你不站着摄像机说话，你就别说话。
据科学论证，每个人每天说2万句话，男人1万句，女人2万句。如果今天不说，明天再说回来。谁都会说，你能做到几呀？行动、行动、行动，没有行动的所有的口号，都是自欺欺人或自欺自己。没有实力的所有的，所谓的追求，都是骗自己，都是失败、loser具体的体现。欺民贼、海外民运已经搞了中国30年了，在香港孩子生死面前，在共产党冠状病毒面前，集体闭声，集体闭嘴。从过去的伸手党、痔疮党、骡子党、所谓的马桶党，现在变成了找爹党。是不是，都找爹了。我们现在还要跟这些人。今天我抽两根雪茄，抽了太多雪茄了。班农先生也抽了两根雪茄，另外一个也抽了一根。来了、来了，说到他就来了。
他女朋友每天要打电话，女朋友太漂亮了。班农先生的女朋友才30多岁，比他小一半，女朋友真漂亮。
大家听懂了吗？我给他说的是，介绍个厚黑学，我让他看史记。我说你一定要看中国的结社文化、厚黑学、史记，这是毛泽东、中国共产党崇拜的书。他没有什么….
他问我共产党就从来没有相信过rule of law过，我说只有rule of CCP,never have rule of law.rule of CCP.
所以说兄弟姐妹们，班农先生真的是，你看他一直在工作。女朋友说，你睡觉去。但是他也不睡。香港多少人给他打电话、意大利、欧洲，很多人。就是他每天真是没停过，真是我从未见过他休息十分钟，从来没有过。他66岁啦，你想班农先生这了得了吗？这帮欺民贼乱说，啊，说跟郭文贵什么，你大爷的，你看人家女朋友多漂亮，欺民贼你能找着一根毛是他女朋友的我都佩服的。人家女朋友是，查查人家，两个大学的博士，世界上三大组织，有两大组织人家是chairman，30几岁的女性，天天两小时瑜伽，从不化妆，然后长发，四十几公斤。你看人家那个精气神，人家一张嘴，哇塞，好男人谁不爱啊，好女人谁不喜欢啊，它是人的本性，这是起码的常识。不要说窈窕淑女，君子好逑。人家那叫才女，在我眼里真的我从来没觉得漂亮的女孩可爱，到现在我也没这感觉。我就是觉得善良的女人最可爱最可敬。漂亮的女孩很可爱，但是可不可敬取决于你的真正的，你的善良和你的本质，这是核心，理解别人，感恩别人。你不能是老想着我我我，你这个我大了也就没别人了，当然也没有爱了，是吧，也没有真诚了。我郭文贵爆料，我要给大家说的，就像前天我跟小羊说的，我说小羊，你得理解我，我爆料革命唯真不破，我的真实感受我都是展示给战友的。我高不高兴，我也都展示给战友的，我没有什么所谓的隐私，除了涉及第三方之外的隐私，我本人没有隐私。我的情感，我的喜怒哀乐，我现在在美国，我在过去三年的爆料革命，我最大的快乐就是我现在做我自己，be myself，做我自己，真实的郭文贵。这就是我，希望战友们能理解。当我让你不舒服的时候，你要记住郭文贵必须做自己，在西方的自由法治社会，必须要尊重法治、自由还有真。看到今天温哥华还有华盛顿DC的啊，所有的啊，像我们左媛，左媛好像是领导的啊，非常棒，但是我再次请求战友们，代表新中国联邦的一定要记清楚，在各地代表喜马拉雅农场的你必须要集体行动，集体标准。比如说最近的所谓的借款啊，咱们所谓的借款，任何人，未经允许搜集战友信息，任何人不按法律行事一切后果自负。任何人，我再告诉战友们，如果你们做这事情，喜马拉雅农场，你不按咱们大家这群里面的规矩做的时候，我一定不会跟你提前打招呼的。我提前跟你打招呼，我跟你说，那我就不是为战友服务的啦，那我就是搞了小党派了。我要直接就在视频中说，我要战友们看到所有真实的郭文贵。所有的一切文贵都是公开的啊，包括什么G系列，包括什么钱。很多律师说，你为什么要在视频中说这个，你不要说这个。我说那是你们，我必须说。我说按照你律师说话我就不是灭共的了，我是经商的了。我说这不是经商，这些战友跟着我，把未来压给我，把命压给我，把安全压给我，我必须要让战友知道我一切一切的事情。因为这事关战友做出他生死的决定，做出他全家安全的决定。当然我得说了。就像VOG的事情，我说必须要谈，VOG是独立的法人，独立的决定，但是VOG、Sara做的事情都是为了新中国联邦，他把一切都给了新中国联邦、给了爆料革命灭共事业。我为什么不说，我承担一切后果，就这么简单。我不可能放弃任何，说我把他给放弃，他多大的错？他不管犯多大的事儿，多少错误，我承担，这是必须的。但喜马拉雅农场你不按标准来，你擅自说，比如Sara再敢乱发推，她乱讲我绝对不管，而且我公开就批评Sara，我绝对不再管。但是我跟你说过了你不能再做，比如说小羊，硅谷的战友，很简单，我必须说，这是不能接受的，我要的一切都是真实的，一切都是公开的。这是一个基本的常识，希望大家多理解。因为真的，每个，我相信不超过1%的战友能懂得那些根本不知道战友有多伟大，他们有多少付出。我们都知道那位大校，那后来发生的事儿你们不知道啊。后来他们在日本遇到多少次生命的威胁。但是从来没有跟我埋怨过，这是为什么当时硅谷直播完后战友担心自己的手机被黑，这是我绝对不能不能接受的，那你就不要参加爆料革命。我们在国内，多少战友生死在前线，包括时时刻刻每天晚上起来我要收到国内大量的信息。这样我才有资格跟美国、跟西方对话，包括可能即将出现的5个10个像英雄闫博士、郝海东先生、叶钊颖女士这样的英雄，是因为他们看到了郝海东先生、叶钊颖女士和我们的英雄科学家，还有路德先生这样真心爆料的战友。让你唤醒他们的良知，值得为新中国联邦，为中国的法治、信仰的时代，为喜马拉雅奋斗而付出，如果这个风险你不愿意承担的话，你不可能参加爆料革命，你也不应该参与爆料革命。说点难听话，你不配参与。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1253/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1253/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。
接下来我们要干什么我给大家说一下，你会看到全世界遍地开花。接下来你们会看到新中国联邦被一个一个国家给认可合法性；接下来新中国联邦会代表着中国人民在海外合法的与西方合作，建立属于中国人的有法治信仰自由的政府。像安红这样的女士、像长岛哥、像路德先生、像Sara、像老江、像现在的文枫、文可、小皮匠、玛莎、面具先生、地山谦谦、大卫兄弟、Peace、还有文戈七雄西班牙对吧，阿丙、雅吉娜这都美国护照了啊，那没问题吧。还有我们休斯敦上街的兄弟，对吧，韩国的朴昌海、哈恩，对不对，我们香港的兄弟姐妹们，将成立新中国新的管理者。我们不参与国家的政治，但这些兄弟姐妹们有能力又愿意，他们就会和西方一起合作，参与到新中国的建设。包括接管在西方的非法财富，还给中国人民。所以说兄弟姐妹们，别忘了还有1949国债呢是吧。当你看到他们资产被查封的时候，房子被查封的时候，国债被查封的时候，看看谁能代表中国人民！好吧兄弟姐妹们，我就说到这吧。G系列是建国之本，G系列是在西方未来唯一的现代化货币金融、媒体、实业、科技一体的巨大的国家级的财富集团，她所代表的根本就是中国人民的利益。大家走着看，一切都已经开始。（加战友）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1204/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1204/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
叫大家上来上来，因为我在看咱们路德先生在直播——郝海东先生和钊颖女士，所以说我看他们三十多分钟，我看得都入迷了，都不想停下来，我怕我这一上去，你们就直接跑这边来了。尊敬的战友们好！今天是7月4号文贵乱聊直播，我等等战友们上来，现在已经是七千了，我就不浪费大家时间了，我们开始聊吧。
尊敬的战友们好！今天是7月4号美国国庆日，应该讲是独立宣言日。250年前美国的先贤们在美国的拉莫什山，在那个地方有塑像，专门铸了当时关键的杰斐逊、林肯、还有乔治.华盛顿总统，这个叫总统塑像在拉莫什山——叫总统山。那么7月4号这一天非常重要，也就是人类上第一次——杰斐逊总统专门提出来“神造人”，每个人都有追求幸福、人权、还有自由的权利，每个人都有啊。神造了人，首先搞清楚是神造了人，不是猴子变的，也不是共产党造的。那么神造了人，人有追求自由、人权和幸福的权利。所以人们就组建了政府，就让政府是干嘛的呢？是为人们来服务、建立公平。就是人命是神授，人权和法治、民主、自由是民授予政府，是民授权政府、建立政府——维护人们追求幸福、自由和人权的权利。
大家千万别忘了，这个事别搞错了。现在共产党是干了啥呢？人命，是没有共产党就没有新中国，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，天下无神论。没有神，是共产党造的你，没有共产党你就生不下来，生下来就得掐死你！大家想明白了吧？现在，在250年前和今天相比，这个意义太深刻了。我们中国人可怜到什么程度？到250年后今天，大家绝大多数人没闹明白，咱的命是谁授的？还认为是共产党给的呢，没人去想这个严肃的问题，只想是不是猴子变的？没想这个猴子现在为啥不变了呢？
第二个，啥叫追求幸福、自由、人权的权利？这为什么当时林肯总统被雕在那儿了呢？因为林肯总统打破了美国的奴隶制。共产党一弄就说，“那美国过去还有奴隶呢，现在没奴隶。”共产党你要想想那是250年前，250年前我们的大清朝干啥呢？全部都是奴隶。250年后的今天，你要今天往以前来说，这个不要脸的共产党！那么今天我们看7月4号宣言的时候，我们要看一看我们的“六四”。6月4号是中国人悲哀的日子，在240年后、在中国，在我们的十四亿人民的祖国、北京天安门首都——经历了中国八、九百年历史的天安门广场，在那个地方发生了近百年来，也可能是几百年来最惨无人道的人权危机。
一个国家由民授权的政府，由人民来一人一票选出的政府，就是政府必须由人民选出的，这是“七四”宣言最核心的价值。政府就是咱们人民的物业管理公司，人民有权利推翻你，一人一票选出来的政府才是合法的。选出的政府就是维护人们追求自由、人权和幸福的权利，然后用的手段就是法治、信仰的自由和言论的自由。那么在北京天安门广场、在89年，也就是美国建国240年后，以什么样的理由不允许言论自由、不允许追求幸福、不允许追求法治、不允许追求信仰自由？然后物业公司再把这些主人给杀了，打着的名义叫“为人民服务”，干掉了应该是他的主人的、人民的孩子，而且用的是人民给付钱的坦克车，碾压了主人的孩子和后代。
这是“六四”。我们再往前看一个“五四”。1913年，当时的国民党政府和共产党政府都打着国家民族主义的幌子，反对巴黎协议。德国把山东半岛送给日本，当时全世界是被日本的帝国主义、包括希特勒的纳粹主义给恐吓，出卖我山东半岛、我老家。结果学生上街，追求中国民主、自由、法治。我们中国的民主来得也不算晚，美国“七四”之后，那时候也快100多年了。
当时被共产党的李大钊、胡适等人所利用，煽动学生上街，并许诺给中国人，“推翻地主你就当地主，你就可以睡地主的老婆、地主的女儿。”并且许诺中国人，“你将拥有美国式的民主”，甚至给你权力，像法国大革命一样——有权力砍掉皇帝的头。结果是共产党利用这场运动，挑起了跟当时国家政府的警察和警察的斗争。那么当时是中国有史以来，真正的知道——什么是民主、法治、自由。
但是就在几十年后，也就是1954年、1949年，共产党绑架中国以后，毛泽东作为当年北京图书馆的一个人，共产党在北京、在中国已经执政了6年的时候，有一个毛泽东论宪法。论宪法中说的非常清楚：什么叫宪法，你们相信宪法啊？那国民党相不相信宪法？相信宪法，叫我给打到台湾去了。任何共产党你相信宪法，你就是傻X。在我们共产党里面，我们是无法无天的——和尚打伞，无法无天。只有相信我、听我的，我说对就对，我说错就错。你要讲宪法就不讲政治，讲政治、讲宪法就不忠于党，不忠于党就不忠于我毛泽东，那你就该死。
说毛泽东那时候“打破四旧”，打破中国的家庭观、打破人与人之间的忠诚、打破家庭中核心的——要孝敬父母。他让你孝敬共产党、毛泽东，然后打破人与人之间起码的人格的尊重，打破中国几千年流传下来所有的不动产和建设的建筑、艺术、文化。什么叫建筑？建筑是一个民族、国家一个精神文化传承的载体，全部打破；打破中国赖以生存几千年的，不管换什么朝代从没有换的——家庭、忠孝、仁厚、礼仪，全部打掉。然后告诉大家不要有善良、不要有忠诚、不要有信用、不要有爹娘，一切相信暴力！一切都是臭老九，干掉老师！知识干掉！知识是无知的，只有枪杆子出政权！
这个宪法当时其中一句话说，“由于外国洋人都实行了宪法，我们现在也得搞个宪法出来，但你别拿它当回事，这是是骗老外的。”这是1954年，当时非常清楚的在杭州有这么一段讲话。我最近天天拿着这个给外国人上课，我就说：“这就是你们理解的共产党——要给我们带来幸福的共产党，你们拿金钱、拿技术支持的共产党政权。”
那么从那个“五四”看我们的“六四”，看美国今天的“七四”，我们中国人且不说几千年的历史，就说这短暂的这个一百来年，我们中国人活的是不是猪狗不如？ 我们说实在真的是人类上最可怜的！我去过非洲无数次，我认为非洲你看到的那些没有被好好的教育、暴虐啊什么的，但起码有一点他比我们中国人好。有些国家他最起码有好的森林，他有好的河流，还有着全人类最好的动物世界。那我们的中国呢？河流水干了，黄河的水都不黄了，黄水都没了，长江的水变臭了。我们小的时候、几十年前看到的美好的山河，已经砍烧的完全变成了沙漠，北京城百公里之外就是沙漠，到处是臭沟，空气污染到大家得癌症，土壤污染到一百年内，这个土壤已经是完全不能恢复、不能长粮食。人心，人与人之间已经没有任何诚信、没有任何尊重。对待人与人之间，比对待畜生还狠，更不要讲什么忠诚！雾霾，这个土霾、天霾、然后心霾，整个中国就是一个尔虞我诈、不把人当人的这个社会。250年的7月4号是美国独立宣言的时候，在美国的土地上却刮起了共产主义之风。
昨天川普总统去那个总统山演讲。我今天可以告诉大家，去总统山演讲这个建议就是我们的战友们建议的，我亲自见证了这个。到那去就有人拦在马路上，2百个人不然川普总统去演讲，川普总统并没像对待香港孩子一样，抓起来强奸、把她娘、把他都杀了，没有。而且是警察和平解决，总统耽误上去的演讲时间。
另外一个大家要看到的，在这个250年后的，在美国大地上发生了这个Antifa和当年的文化大革命，包括Antifa某些人对共产主义的崇拜、对独裁者的崇拜，250年后又席卷到美国。用宗教信仰说，这叫报应——美国的钱和技术支撑了共产主义，给了独裁生存的空间，这回到了美国的国土来了。
第二个问题，要看到美国资本主义的贪婪，到了一个严峻的十字路口。就是当时美国建国的时候，一切以追求自由——言论自由、各种自由，和人权、民主的这个目标受到了金钱的感染。在这方面今天在美国已经到了癌症晚期了，美国的信仰和美国的自由、美国的民主、美国法治到了癌症期，这一点没有任何人提异议的。那么美国是由人、以人权、“一人一票”投出来的政府，现在出现了重大的挑战，这个挑战就是共产主义。
当我们在这个时候，我们今天看到了，也就在今年的2020年6月4号，被奴役、被圈养、被威胁、被绑架的十四亿中国人民——来自于中国共产党的这种威胁，在今年也就是一个月以前，在世界上最最成功的自由社会、民主社会和法治社会，也就是按照神授人权和民权授政府的权力的石刻——也就是自由女神，在曼哈顿我们成立了由亿万个战友给我们大家的授权和权力，由我和班农先生、我们无数个战友在曼哈顿成立了新中国联邦！
新中国联邦的成立得到了天助啊！当天天空中乌云密布，在我祈祷后突然云开天晴、万里有云、蓝天白云，最后奇迹般的现在成为了世界的传奇。大家都在问这个问题，在曼哈顿全世界都被Lockdown、地球停止运转的时候，人类我知道第一次停止运转的时候。曼哈顿人人不准出街的时候、宵禁的时候，我们整个世界上最忙的港口之一，就是自由女神那儿一块一个船都没有了。而且曼哈顿不但不让飞机飞，连人也不让出的时候，结果我们几十架飞机在天空飞来飞去，在中共驻曼哈顿大领事馆飞了几个小时，然后军用直升机在那儿直接拍照录像几个小时。然后我和班农先生宣布新中国联邦的成立，与战友们共享了伟大的新时刻。
就像250年前，美国在那个人类上最黑暗的时刻、关键的时间点，成立了新美利坚合众国一样，上天就在我发誓要消灭共产党的时候，与郝海东先生、叶钊颖女士、路德先生、Sara女士、木兰女士、安红女士、博博士、以及无数个战友们，还有班农先生——这是我们西方的合作伙伴，与战友们一起宣布的时候，上天突然间闪电“啪啪”表示欢迎。当我咬手指的时候表示欢迎，然后放下手的时候还要闪，这要按宗教信仰来说——这就是得天助了，这就是神助我们了。所以说按照宣言说，神助我们新中国联邦。
我们新中国联邦是谁选出来的？是我们战友选出来的，五千多万人在线观看，我们又得到了人们的支持。按照这个法系、按照美国的独立宣言，我们的新中国联邦是合法、得天助、神授，神授我们的新生命，得到了战友们、中国人的资助，那么这个新中国联邦应该是合法的。
所以说今天又是个特别的日子——新中国联邦满月，六月四号到今天七月四号。昨天也是一个了不起的日子，不要忘了我们中国现在百分之七八十的经济支撑的就业，是中国的私营企业支撑。中国的私营企业当中无数个企业家，有各种叫私人和共产党联营——叫公私联营，这基本上属于当小三了；第二个打着私营企业，给共产党干事的——就是海航，然后偷老百姓钱的、欺压老百姓的；另外一个纯私营企业。
大家都知道，两年前海航的王健先生——他本来应该是个私人企业家，事实上他是穿了私人企业家的马甲，“挂羊头卖狗肉”，他真正的是共产党的白手套。结果是被王岐山等一串的盗国贼——盗取了万亿财富的盗国贼、海航还有陈峰这帮人，最后关键时刻由于我们爆料革命揭发了中共的盗国贼盗取了人民的财富，王健、陈峰作为白手套的身份出现，在南普罗旺斯将王健先生杀。昨天是他两周年了，真的如果他要活着，看到我们今天新中国联邦是什么概念？
更重要的事情，再往前看，也就是三年前七月一号——共产党的生日，和美国的七月四号国庆日、宣言日，独立宣言日差三天，这几个时间我们放在一起的时候，大家要看到，此时此刻又发生了什么？大家要看到，就在我们直播前十分钟，美国的白宫的常委——也就是皮特.纳瓦罗，是川普总统最最最相信的人。所有川普总统最相信的官员就是皮特.纳瓦罗，而且是共产党最恨的人，而且是支持中国人民主、自由和法治的。刚刚在福克斯接受这个采访、几次提起——大家记住第一次啊，大家在电视上看到了，就是我们昨天班农先生的战斗室提到CCP病毒，“CCP lied, Americans died；共产党撒谎，美国人死亡。”
然后再看到我们大家七月一号，我们美东的长岛哥和DC区的阿炳、亚吉娜等一起，来到华盛顿的中共驻华盛顿（大使馆）和白宫的抗议，就是“CCP lied, Americans died.干掉共产党！”而且新中国联邦在华盛顿亮相，震惊了世界。据我所知深深的影响了美国的媒体和政治，而且这件事情它的深刻影响只是刚刚开始。
由于当天的抗议，崔天凯脱了西装换上了防弹夹、防弹背心，一直打电话骚扰白宫，还临时发起了两国安全会议，最后以释放20个美国间谍做交换，不让彭佩奥和皮特纳瓦罗出来见我们的抗议人士，而且威胁总统，不让总统通过当天的制裁。那么同一天，也是美国参众两院以百分之百的票数——参众两院、共和党和民主党所有百分之百的票，通过了对因为香港所谓的流氓安全法——共产党的安全法，成立的对共产党的制裁。对共产党的制裁实在是前所未有！意义重大！
那一天在抗议的时候，在这之前共产党还要这种交易、那种威胁。据知，川普总统在白宫花了3个小时一条一条的捋，最后全面通过。而且国会山里面所未有的形式，几十个小时内两院百分之百投票通过了法案。这是伟大的时刻！这和新中国联邦和美东区和DC区战友的抗议，绝对是有化学作用的，未来你们会逐步的看到。
那么7月1日那天的抗议，我们7月1日看到的那天整个对香港的……因为所谓的香港流氓安全法，两院的通过、最后到白宫，然后昨天公布。7月2日大家看到，几乎是要难产啦，几乎是要难产啦——各种威胁、交易。最后还是国务院彭佩奥、还有皮特纳瓦罗、川普总统，还有Tom Cotton包括美国国家安全顾问罗伯特等，所有的这些人一起的努力，最后白宫下定决心，以最严厉的词眼，记住几个关键词啊：不可逆转；第二，对个人的所有的有关信息；第三，绝对禁止美国的钱、人、科技跟他们勾兑。而且立即形成法律，不管哪个总统换，这都不可能再更改。这是法！这不是行政命令。这个意义大到你怎么解释都可以啦。
可以说，7月1日新中国联邦的抗议，和7月1日、2日美国参众两院形成的对中共的制裁，和我们看到的美国国务院推出来制裁的具体条款和细则，是爆料革命有史以来的总和的一个结果！是过去共产党100年来遇到最重大打击，最重大的打击！
我希望大家都去看了，我相信你们也都看到了啊。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，我们也要看到，从7月1日美东和DC区战友们的抗议，新中国联邦的整个旗帜第一次在华盛顿区飘起来以后，在中共驻华盛顿大使馆到白宫整个抗议。恰好是Antifa、共产主义操纵的，在美国街上的、类似于文化大革命的这个活动，把旁边的圣约翰教堂给烧了，把我常住的嘿艾德慕酒店烧了，距白宫只是一步之遥、一路之遥。我们的战友展示了新中国的形象，个人素质、身材、长相、外表，叫新中国人，个个苗条、身体健康。一天从9点多到下午5点多，一直在90华氏度的天气下，保持着整齐的队形、整齐的组织，而且大家穿着整齐、口号整齐，没有出现任何不协调的景象。而且大家在中共大使馆外抗议一上午之后，一个纸屑没留下，我们到了白宫后面离开时，一个纸屑没留下来。我们也没有扰民，而且是完整的在旁边和警察之间的沟通，我们是没有得到警察批准和允许的，但是华盛顿我们的朋友在背后帮了我们很大的忙，咱就不说了。
从白宫的特勤局到白宫区的警察、到大使馆区，所有的警察跟我们战友之间良好的互动，互相给水喝、互相保护、互相感谢。而且警察一直报告，“从来没见过这么好的中国人，这么有礼貌。”而且跟Antifa形成了鲜明的对比，更加突出地展示了新中国人的形象，和新中国联邦在美国高层文明社会的重大影响。你们没有看到所谓严肃媒体的报道，但不等于大家没有看到。
大家知道，昨天在战斗室皮特纳瓦罗专门出来，第一次从华盛顿美国白宫常委的口中——新中国联邦出来，这等于间接承认了新中国联邦的合法性。而且昨天整个节目贯穿到底就是CCP病毒定义，新中国联邦得到支持，美国的川普总统和白宫和所有的必看的——叫美国新闻，专门作了报道。不但如此，昨天皮特纳瓦罗在自己推特还转发了新中国联邦的当时现场的视频。我还没看到呢，我昨天知道他们要转发，有没有转发我不知道，应该是转发了啊。我希望川普总统也转发，我不知道转不转，你可以看一看啊。
那么另外一个，战友们，这些意义每一件事加在一起，都比我们过去30年所谓的欺民贼，所谓的反共的结果都大千倍、万倍、亿倍，甚至没法比。
班农先生正在上面开会…喝口水。
另外我要告诉战友的是，所有这次我们发生，上一次我说了重锤已经要落下。过去的一周所有对中共的行动，它奠了两个基石。大家要记住，要从所谓的COVID-19病毒要变成CCP病毒，不是中国病毒。现在皮特纳瓦罗和美国福克斯媒体，和川普总统很快会要做到这一点。
昨天川普总统的演讲是历史上前所未有的，而且到了拉什莫尔山——总统山这个演讲之后，我相信新中国联邦未来会得到美国政府和官方合法认可。甚至可能在某一天你醒来的时候，你看到国会两院通过了一个法律，承认新中国联邦在世界的合法性，是美国政府唯一承认的代表中国人民的合法政府。
我们的西藏精神领袖达赖先生，（英文）达赖、尊者达赖50几年，从来没有得到过这个待遇。大家可以看一看，中国的民运组织、香港的运动和我们的宗教领袖达赖喇嘛、包括我们的法轮功，从来没有一次真正的、严肃的由美国几大部门共同研究，是否应该承认新中国联邦是中国人民合法的政权。从来没有过，我可以负责任的告诉大家。这一天什么时候到来？我不知道，也可能是明天、也可能下一个十年，我不敢保证。但是已经迅速地从7月1号，现在已经各个党政军、社会媒体中都在讨论，是否应该宣布新中国联邦是唯一代表中国人民的合法政府？这是一个。
另外一个大家要看到，这次的制裁首先是对这些银行。这些银行是对摧毁中国“民主、法治、自由”、加害香港同胞手足、杀害香港同胞的、最后的核心力量，因为没有钱共产党做不了恶。我们让美国人认识到，共产党的恶主要是来自于美元，和美国的华尔街、美国的媒体、美国的技术。这个制裁要对美国的企业、斩断这些资本家的黑恶之手——对香港人的再次加害和对中国人民追求法治、民主、自由的巨大威胁。而且大家要认真看这个，这个我会告诉大家，你说它多严重都行。我可以告诉大家，这个在之前、一星期前，都没有任何人、美国所有见过的都认为，“这是不可能的，这比开战还可怕”，但是它就发生了。这是法律不可逆转，这个基石奠定了。
另外一个大家要记住，只要这个发出去之后，刚才我说的第一个基石，就是让新中国联邦已经成为美国政府各个、以及社会来讨论新中国联邦，是否是可以代表中国人民的合法政权。第二个让美国永远不可撤的这种法律，不管哪党当选美国的白宫，最后灭共必将成为主题。
这两个基石开始，那么接下来会干什么？大家记住啊，摧倒防火墙！战友们，现在如果谁有任何好的建议请发给我们，请发给路德先生、Sara、木兰、安红、艾丽女士、Dr.bo都可以，我们长岛哥都可以。我们正在整理，我们正在向美国参众两院、白宫以及军方部门，我们要给他们提建议。
推倒防火墙有三个核心。第一个，对中国防火墙所有的官员和公司包括美国、全世界的，只要是帮助建过防火墙的人和公司，和现在还可能有帮助的公司——什么芯片、什么网络、什么百度、什么腾讯、什么阿里巴巴云数据所有这些公司，包括美国什么思科、微软、还有什么Facebook，一律是个人加公司绝对制裁。第二条，技术上谁卖给他芯片。台积电？还有美国现在谁还卖给他技术？谁还给它技术提供帮助？制裁。第三个，共产党的整个的市场、电商所谓的什么，这些市场多少钱？大家要记住，在过去几个月全世界停摆的时候，美国的前五大公司全部都是推特、Facebook、 Google 、YouTube、苹果这些所有的电子企业，也就是网络企业前五上升了几万亿美元。那么把共产党的这个防火墙摧毁以后，中国14亿的市场会给美国带来多大的经济和整个的股票市场的升值？我相信是几万亿美元甚至更多。
这就是我们让美国的国会议员、参众两院和人民要知道：你们不要被共产党所绑架。推倒防火墙，你们不用在桌子底下骗钱、拿黑钱，还拿个几百亿、几十个亿，你们拿到的是几万个亿、十几万个亿，干干净净。为什么不光明正大的做人呢？为什么偷偷摸摸的跟共产党极权勾兑呢？这个非常重要。这几天来，每次我给每个人演讲的时候，他们都非常的振奋。
我说川普总统，你不要看那个中美贸易协议，加在一起几十个亿美元利润。几百亿、几千亿胡扯的，那是几年的事，忽悠谁呢？对吧！你核心的干倒防火墙，你马上就几万个亿，你的股市会上扬的。从来没有人说郭，哇！他说“没有人说过。Miles，你这个太好了，太好了！”每个人都在跟我说，哇！这个太好了。这就是我们要做的。
但是共产党已经早准备好什么蓝盾系统、什么国内的所谓根系服务，把根系都已经做好了。就共产党——你们都这样，你们都制裁我，老子就把这所有的问题变成了共产党的大区域网，共产党内部区域网，我自己玩，老百姓也出不去，你也进不来。“它做不到!”我告诉大家。
我非常有幸我告诉所有的美国这些议员，面对着上百个议员，我告诉所有的大家。你们要记住，只要美国下决心，你斩断它的钱，就像这前天的制裁——经济上、金融，接下来还有这二十几家企业，我们接下来还会有更多、还会有更多。战友要记住，一批接一批的来。现在金融机构最大的伤害是汇丰、中国银行、平安集团，所有全面开始、民生全部开始；接下来更加具体的个人，国务院一系列的公布、一系列的公布。
然后这些个人的制裁完，你会看到美国前所未有、几万人联合起来，就是查封他资产、收他们的资产，然后叫他们的人滚蛋。接下来在技术上一样的道理，把这些人全部给查封资产、关掉，拒绝签证，所有他的家人全都给撵出去。美国、欧洲全部……你会看到像台风一样。那么大家要记住美国只要下决心，在经济上、技术上只要下决心，我说你们一定会赢的。
我也跑不了，我人在这哪，我拿生命向你们来保证，一定会把他干倒的。那么另外一个达到什么？直接针对共产党——把它列为非法政权，直接针对共产党——把它所有海外的资产全部查封。我现在告诉他们，我可以把1949、2020的国债——2万亿美元的国债，我说我买50%。原来我可以买30%，现在要买50%、70%我都可以买。我新中国联邦买，我把这个国债买回来。哎..他们很感兴趣。我说我买了，只有新中国联邦未来有权利代表中国人民跟你讨论这个国债的事，但是你得把这个流氓政权给我赶出去。你把这个流氓政权给赶出去灭掉，我们就可以跟你谈这个问题，否则的话没人跟你谈。你扯呢这是，你那是白纸。
这是资本主义国家，你得有资本动力。另外，我说叫美国的所有的所谓的科技大佬们Google、YouTube、Facebook是吧？还有思科、IBM、微软，必须对它绝对的制裁！一毛钱一个技术也不能在中国跟它有勾兑，也不能往外拿一分钱，像苹果公司必须停止中国的所有生意。我说这样的话，美国人就安全了。美国人的死亡来自共产党的谎言，美国的死亡是来自于美国内部的资本。战友们，这样的话我们就达到另外一个境界——军事制裁。军事制裁我们要达到什么境界？兄弟姐妹们，我们要把军事制裁让美国达到——只要在南海、只要在东海、只要在海外的军事基地，只要你有一次所谓的误操作，直接摧毁！
直接摧毁，而且寸草给它不留。战友们，这叫什么军事方案？天空、海里、地下水里、地面。我说如果你没有这个准备，你就做好被它摧毁的准备。现在所有的人都对我们以前的建议，都翻过来看觉得我们是对的。另外一个，我说现在你最核心的、最重要的，也是目前你们最核心的——就美国必须统一意识。所有的两党，我们不管你们几党的问题，谁赢我都不管，一定要立成法，核心的一个问题就是干掉共产党。川普总统必须明确说“这是CCP病毒”，你和中国领导人的关系必须是敌对关系，不是哥儿们关系。
这两天美国人已经是强烈的意识到了，川普总统说：“哎,我不高兴啊，我看到那么多人死亡。”美国人都火了，说谁在乎你总统高不高兴啊？我只在乎我家人死不死亡。Who care you happy or not happy?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1202/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1202/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵：哎呀，兄弟姐妹们，7月3号，兄弟姐妹好啊，一会儿在这个、今天的班农先生的战斗室节目呢，可能会谈到7月1号呢我们美东区、还有华盛顿地区战友们、去中共驻华盛顿大使馆和白宫，这个抗议的一些事情。有时间战友去看看吧，会很有意思，国务院的制裁大锤终于下来啦。耶太牛了，大家认真学习吧，这个制裁太有意思了，可以告诉大家从来没有过。在昨天之前都不会相信，真的白宫还有国务院会推出来，中共的威胁和利诱没有成功。这是对香港所有的战友们的最大支持，对失去生命的所有的香港的手足们最大的啊，一个给予的回击，给他们、帮他们的报复。接下来会一个接一个，一切都已经开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1201/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/7/1201/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
你就是传奇，我就要follow你，哎，follow不上啊。小淼，酒吧，小淼，你看这个follow不上啊。14个了，才14个人呢。29个啦。啊，对，这边是对。声音中不中？小淼，玉米地的老大爷。
（回复语音讯息）没问题啊没问题，你有啥事需要这个跟他说就行了。是不是有事，我真不敢说。哦，太好了，马上。所以说就这么简单了，没什么可发生不了的，什么都可以做到，有什么不可以做的呢？现在我加战友们就在留言中的战友们，我现在我加点击follow点击不管用了，啥情况吗这是？算是吧，你就用就行了啊，其他的你就就用就行了啊。
我现在加你们加不上兄弟姐妹们,咱们今天被人家骇客，我和班农，我们一直坚持在这儿，我们在这边一直这个，昨天看那个美东，还有华盛顿地区的战友们啊，在这个中国中共驻华盛顿领事馆和白宫和白宫的抗议。我们昨天是被骇客中，坚持了很多小时，然后就是被共产党的PLA彻底骇客。然后呢所以说，这次刚回来，亲爱的兄弟姐妹们，你们一定不能拿着,不能拿着普通媒体的看法看待G-TV。因为它不是个普通媒体，它是个战斗室，这是个战斗平台。好吧兄弟姐妹们。
今天几号啊？7月2号。亲爱的兄弟姐妹们，今天是7月2号文贵报平安直播。继咱们G-TV被骇客以后，也是有史以来最大的骇客的一个新的高峰。那么，很好！骇客了我们呢，更加让美国西方更加看清了共产党的流氓政权。我想就大家关心的问题我简单给大家说一下，昨天吧，昨天我们由我们美东长岛伟哥发起的在华盛顿的中共驻华盛顿所谓的大使馆还有美国白宫。我们美东地区和华盛顿地区的战友们共同举行的“CCP lying，American die”；还有一个“停止对美国的伤害–stop American die”。这个活动呢可以说是创造了几个第一。大家应该想到，我们看过这么多年，见过有一次像昨天美东和华盛顿地区战友有就这么好的素质？每个人没有一个是大肚子，都穿着整齐，身材健康优美，男的强壮，女的温柔和美丽。
昨天是90度啊，90华氏度，三十几度的热度。我们的战友有的驾车带着全家，三个小时甚至五个小时，后半夜开始起床一直到昨天前半夜回到家。在华盛顿地区抗议。而且将近这一百多个战友拿着新中国联邦的标准型旗子，然后在所谓的中共大使馆那待了几个小时，又到白宫的后面。由于白宫被antifa把很多东西给烧了，还有教堂，那个地方进行抗议。咱们的战友队伍整齐如一，完全是在有领导的情况下该停的停，该喊的喊，然后叫口号的叫口号，统一的行动。离开中共驻华盛顿大使馆，连一张纸屑都没留下，全拿手拿起来离开；到了白宫整个抗议完以后，一张纸屑没留，然后离开。没和任何人发生冲突。这个是在几天前，48小时前我们向华盛顿地区的警察申请的，但是由于人家要求是一星期，所以没有得到回复。到了中共驻华盛顿大使馆那，我们的战友得到了警察的保护，没有驱逐、没有影响。这一点让战友们，可以说我们得到了美国政府和美国警察的强力支持、强力支持！所以说亲爱的兄弟姐妹们，从大使馆那开始，大家行动的统一，着装的统一，挥舞旗帜，新中国联邦伟大的旗帜。第一次在美国，在美国首都华盛顿政治的中心啊，举过了，超过了那血色的红旗。这是有史以来第一次啊！
而且是得到了当地政府特别的关照。这些警察们和我们长岛伟哥和美东战友们和DC地区的战友们相处融洽、互相照顾。然后下午三点到了白宫后面又坚持了几个小时，战友们都非常非常辛苦。有的是拉家带小，向美国向世界展示了完全不同的中国人的新形象。特别是在白宫后面和在中共驻华盛顿领事馆外面由于在上周Antifa，Antifa运动整个教堂和我住的那个酒店都给烧了，白宫都被铁栏杆围起来了。在这种情况下咱们的同胞们美东地区和华盛顿DC的战友们展示的行动和那种素质和形象形成了鲜明的对比，和共产党的那种文化大革命似的暴动和我们的纪律性和形象。还有美东区的长岛哥的这种绝对性的领导能力和执行能力，看到了一个成功的生意人能在美国这个地区以最快的时间能把大家组织起来，然后在冠状病毒最最危险的情况下到那块成功的组织了这场行动。真的让人佩服，这就是精英啊！
昨天我看到很多战友都是精英，而且是据我所知的一大半的战友从未参加过类似的抗议行动。华盛顿地区的我们几个战友都分别给我打电话说，文贵我们从来没有参加过，在这之前是害怕的，甚至很多人说这是没有意义的。但是我们DC地区的战友给我发信息还有打电话说“昨天到了现场更加体会到爆料革命真的不容易，灭共真的不容易”。而且更加让人有激情，而且到现场以后没有了恐惧，让他们感受到为同胞为华人感到骄傲。
亲爱的兄弟姐妹们，很多人感受到中国人素质不是说不行，实在是太行了！共产党宣传的中国人很烂、中国人素质很差、不配拥有民主和法治，这得R他八辈祖宗！这放狗屁！我们中国人素质很强大！很高！我们中国人很优秀！值得拥有民主法治和自由。我想想这些王八蛋在网络上动不动叫我们“支那人”、黄种人、劣等人；动不动你看共产党的这九层妖塔就是拉仇恨，让所有的人不喜欢中国人。然后把所有的海外华人或者说有正义感的人追求法治民主的人，推到9千万党员的对立面，要杀死9千万党员啦、审判共产党啦、一个不留啦、这都是放屁的话。我可以告诉大家99.99的共产党都是好人都是被体制所害。
必须大赦而且共产党的宣传中国人素质有问题、教育有问题，这是共产党的流氓逻辑。就是要制造仇恨、分化所有的人、达到共产党的过去的大秦朝一直以来的就是商鞅的五个驭民之术。让你变丑陋、洗你的思想（brainwashing），然后让你每天忙的根本无暇顾及共产党的丑恶和偷你的家人的……强奸家人、偷你的钱，然后转移你的视线让你制造仇恨，然后让你没有钱把你的钱全给骗走，就是现在全世界经济都不好就共产党的擀面杖子经济好你相信吗？你要是相信就是疯了！
香港、上海、这是电脑擀面杖子经济，把你钱给偷走骗走，剪羊毛，易祖宝等等等这一系列的骗子、什么P2P、这帮流氓！P2P的背后都是共产党。最后，如果这四样都不灵，是不是？像长岛伟哥这样的、像路德这样的、像Sara、像安红、doctor博、艾丽、我们华盛顿地区昨天我不能说名字的那几个优秀的战友，是不是？我们的面具先生、我们的大卫兄弟、小皮匠、地山谦谦、Peace、007、台湾的我们的文欣、我们的侯小宝，对不对？我们西班牙的文戈七雄等等，我们所有的这些战友们，俄罗斯的玛莎是吧、江财神，我们的文可，我们的唐女士歌手，因为你们都太强大了。这四样不灵，第五招杀之。咱们这些人都跑出来了，没被杀。所以说昨天你看到这个现场，让我感受太深了。我们觉悟了，我们醒悟了，我们展示了给西方世界一个真正的中国人的形象，感谢长岛伟哥！长岛哥，长岛哥，不要带“伟”了，这“伟”哥不好听。长岛哥和DC区的亚吉娜，阿炳。阿炳我们美东区的，美东农场的领导人亚吉娜博士。还有跟亚吉娜去的那几个战友们。
感谢整个美东区昨天所有参加的战友们和DC区的。你们太棒了，太辛苦了。昨天从早上到下午，特别是最后1个半小时到2个小时的时候，非常的艰难！昨天到大使馆一去，实际在没到以前，中共住华盛顿大使馆崔天凯，估计在里面真的把西装换了，没换成军装，把西装给换成了，换成裤衩子和换成防弹衣了，怕冲进去。这哥儿们就频繁的打电话，骚扰美国警察和政府。
在大使馆去的警察头子，二把手一把手一直在。说我们不能驱逐他们，这些人完全没跨越红线，这俩哥儿们挺够意思。在白宫地区的，他跟特情局他得联合在一起，其中负责人说：“我不能在，我得装病”。因为他们现在已经给白宫施压，嗷嗷叫。毕竟共产党还绑架着我们的政权哪是不是？国与国之间得有关系，这不是那么简单啊。那么昨天下午我本来想给战友们一个惊喜，惊喜是什么？就是美国国务院和美国白宫的官员会站出来，会跟战友们握手鼓励战友，而且会拿起联邦国旗挥两下子。
还有一个昨天是什么？是共产党的生日，是香港回归的纪念日，是香港安全法上街的游行日。香港人这个事太大了，香港人要么上街，就香港人赢，不服，赢了，那就共产党输了；一个是香港人不上街，那就共产党赢了。昨天是大家知道，香港大街上，伟大的香港人，又一百多万人上街。所以说这意义太重大了，太重大了！昨天去的。那么昨天是什么？前天我发布盖特，我说星期三的大锤会下来。什么大锤？就是美国议会，通过的…第一次的大家要记住，所有过去对共产党的所谓的制裁，都限于美国国会立法当中的，就是国与国之间，我认为你涉嫌犯罪了，我对你制裁。第二个层次，明确具体的官员的名字，并对你资产如何处理？并觉得你涉嫌什么犯罪。从来没有过。
而且中美历史以来，从来没有到第三个层次，说我对你中共的某个银行，我对你全面的实施制裁。什么制裁？不准美国人存款，不准美国人跟你有来往，而且我要查封你资产，从来没有改过，70年来。那么昨天的大锤是什么？就是国务院宣布中共的21家国有企业，特别是银行。为首的就是香港汇丰银行，还有中国银行，还有..我别说了，都说了就不好了，说两家银行。到最后班农先生说把平安银行给加上去，我们又赶快建议写报告，法治基金，要把平安银行给它加上去，平安集团。应该是加上了。但是就在战友们昨天抗议的时候，共产党耍流氓。他们..这是我一会儿要检讨的，由于我提前一天在我们的群里发出来信息，我说有可能啊美国官员出来见你们。我还承诺，我还开玩笑，我说他们要是不进来，我就从这跳海里去了。那是开玩笑啊。结果人家知道了，因为我提前发了。
这就是我娘老说的，不要狗窝里放不了馍馍，不要破裤子先伸腿，这搂不住了，嘴搂不住了，臭得瑟了，真是掌嘴，我很生自己气。讲了，共产党就掌握了，这说明我们那群里肯定是有潜伏的特务，掌握了。
崔天凯，穿着防弹衣游泳裤，三点式，频繁的骚扰国务院，说你们绝对不能有人出来见他们。因为他知道了有人要见，说你们要见的话那就是第一段协议马上停。结果以两国紧急协议为名，紧急有重要事件为名，这两国之间来往是有标准的。说我有重大事件，我要跟你们开会。
结果我听说，昨天下午白宫就开始，川普总统、彭佩奥、皮特.纳瓦罗这些人就要开会去了。一开会，一条一条过，所谓中美紧急事件条款还有制裁的条款，一直干了三小时，那就到了五点多了。在这个中间，中共说，我们还要赶快积极的买农产品，还要释放，听说，马上释放在中共关的美国的间谍，所谓的间谍，马上释放，现在就释放。就是不能让你们出去跟那些长岛哥还有那些美东地区的阿炳、亚吉娜等见面。结果是最后一分钟，因为下午两点钟，我就在这，某位将军跟我说：“Miles ，肯定出去见！”
这个时候就为难了，共产党挺坏的。你说你出去吧，彭佩奥也好，皮特.纳瓦罗也好，你要出去跟这些人见面，你的一、二十个美国人可以获得自由你不接受，结果你去跟他们握手，那不出大事了吗？结果，那没办法，共产党说要交易嘛，美国人得保护美国公民利益。所以昨天的游行，听说，最大的收获之一就是帮美国给换回来了一、二十个中共抓的间谍。崔天凯没把西装脱了换军装，把西装脱了给美国送过来二十个美国间谍，崔天凯多脱几回吧，把内裤最好脱了。所以拖到五点钟的时候，我说，长岛哥，咱们的战友你们太伟大了！都快五点了，战友们说，坚持到底！坚持到底！我说，快走，快走吧！
结果是他们离开不到半小时，我给大家说，这个抗议太重要了。第一个，证明了中国人和Antifa的不一样，中国人的形象和纪律，比香港人还有纪律还好；第二个，这些人的素质展示了新中国联邦，这个新中国联邦是完全文明的、守法的、完全可尊敬的这么一个组织，这么一个平台；第三个，在某种程度上促使了美国几十个人被释放回来，我都是听说，“谣言”啊。
另外一个，促进了白宫内部接下来要干的事，要干什么事，战友们？大家记住，昨天你看到的重锤还没有公布，一定会公布的！这个重锤，就是21家甚至25家企业，银行机构被美国绝对制裁，中美第一次，这是致命的对中共；另外一个，川普总统和习总书记的个人关系，我估计会打开，会拉倒了吧；另外一个，川普总统从来没有说过CCP Virus ，从来没说过CCP病毒，他应该说CCP病毒了，该找CCP算账了；另外一个很重要的，香港！对香港的事情，大家现在都会有意见，我也有意见，现在不是总统高不高兴的问题，是香港人的生死问题和美国人的生死问题，不是你高不高兴的问题了。这个说明什么，对香港还有真正的行动，港币脱钩，对香港的官员更加严厉的制裁，我相信这一定会发生的。但是21个到25个的企业，随时下一秒就发生。昨天没公布，国务院一定会公布的，这就是昨天的重锤。然后对香港的这些官员的制裁，香港的港币、经济的（听不清）在星期五以前能公布。所以说，这是昨天的事，但是大家要有点耐心。
那么，昨天我也吸收了教训，一个就是说提前得瑟，搂不住嘴，管不住嘴，提前瞎吹牛，瞎胡说话，结果导致了给美国政府带来这么大的压力。共产党提前知道，就施压不让官员出来见面。昨天不管彭佩奥还是彼得.纳瓦罗，还是川普总统出来，跟咱们的长岛哥只要一握手，雅吉娜和阿丙，只要一握手，新中国联邦的事就大了！就因为我提前说了，你说我后悔的我不行，跳九次海也无法洗清我内心的这种羞辱感。你说我得瑟啥呀？我得瑟啥呀？你说，哎呀，被路德先生给影响了，重磅中的重磅，老想重磅，这路德先生、SARA，严重影响了我。但是昨天记住，SARA在线280万啊，路德也跟郝海东先生直播，震撼了世界呀！昨天郝海东先生的这个爆料超过文贵了，叶钊颖女士树立了新的爆料新标准，这都是昨天的收获。但就是我这个臭嘴提前说话了，你说结果人家…你说，人家说我，你干嘛说那么早嘛？结果就没见面，但是救了很多美国人。
再一个，昨天本来要公布这个惩罚名单，延期了，也可能延几个小时、十几个小时，但是好在哪呢？把平安给加上了，也有可能啊，把王岐山给加上，也是好事。但是我要吸取教训，这是一个。第二个我要说一句，昨天到了现场的战友们，我们是大陆来的，99.9，请问大家，到了现场的人，你们想过一个问题没有？香港的勇士斗了12个月了，那种面临死亡，每天在酷热之下，人家的那种压力和奔跑和那种生死的威胁是昨天多少倍？我们跟人家香港人比，差距就在这。所有去的战友都很伟大，但我们跟香港这些勇士手足比，我们差太远了，差太远了！而且只有一天，你坚持住十天吗？你坚持住十二个月吗？香港是我们的圣城，香港人的伟大真不是一句话能形容的，只有到了现场你才明白。香港人太了不起了！昨天我另外一个感受，越看越了不起。
昨天SARA在线280万，高到290万，所有的我们的几个将军都看着SARA那个直播，震撼！然后郝海东先生和叶钊颖女士的那个直播，震撼！郝海东先生都没跟我说，他就跑去路德先生那儿去爆料，结果路德先生那个直播闹大了。这个路德真是个媒体天才，抓住这个机会，杠杠的！那么我一个感受是什么呢？就是我们昨天几百万战友，光SARA那儿280万，其他的呢？几百万战友，我相信一定超过几千万，没有睡觉，爆料革命真到了一个最伟大的、关键的、全民关注、全民都相信新中国联邦的新时代，得到了支持。
另外一个，昨天我看到战友们真是太伟大的另外一面，就是我们战友的互帮互助。有的人是在DC地区，看到这个直播以后，直接开车就去了，带着孩子就跑去了，让人感动万分。一直说，我不能不到!我不能不到!我不能不到！就是中国人对共产党的这种认知和仇恨，和对它的邪恶面目我们已经充分认识，民心已开、民智已开。再达到驭民、丑民、威胁老百姓、黑老百姓，甚至要杀之是不可能了。我觉得这个时代真的是到来了，感动啊！让新中国联邦不是有希望，是时代必然的产品，昨天看到这个让人兴奋。
另外一个，昨天我看到美国，虽然说昨天美国没有按照我们，大锤落下来，出来，川普总统跟大家见见面、跟彭佩奥见见面、彼得.纳瓦罗见见面，新中国联邦承认了。这是我们的要求，有点贪婪了。但是，让我感受到，我们离那一步只是一丁点之差距，一丁点的差距呀！这在半年前、一年前、三年前连想都不敢想。
接下来，亲爱的兄弟姐妹们，我在这儿宣布啊，日本、加拿大、意大利、西班牙、澳大利亚，澳大利亚我们安红木兰，老不说安红木兰，安红木兰，安红木兰，我们澳大利亚安红木兰，安红木兰安红木兰，不说又不高兴了。哎呀，七哥都不说我呀！我们美西的Sara、面具先生，美东的长岛哥、路德先生，华盛顿区的阿炳、雅吉娜，战友们，加拿大的老江、卡丽熙、文可，法国的小皮匠，英国的大卫，英国的大卫还有啥国的呀？俄罗斯的玛莎,这个玛莎投诉最快，一不讲，你没讲我！还有哪儿的呀？我们的硅谷的，硅谷的小杨，硅谷的小杨，硅谷的小杨女士，小杨。还有谁呀？我得看看我的手机有人投诉没有。安红没有投诉我，这安红老被忘，我老说安红的话，这国内人扔板砖，太多人喜欢她了。好，昨天我们的郭啸天林彪同志，晚了几个小时去的。虽然晚了也去了，组织的很好，我们美东的啸天。喜国的文喜，喜国的文喜是美东的，喜国的文喜非常牛，国旗设计组的老大，文喜，我们的文喜。我们的美东的还有文素老妹儿，这是不用说的文素老妹，文素老妹昨天没去，因为我没给她打电话。
我告诉大家，大家准备一下法治基金给刚才说的每个地区，给你们5万美元，每个地区5万美元。我还没给后边这个法治基金主席说呢，每个人5万美元，你们准备好。韩国的朴昌海、哈恩呢，我这忘了，你看不说话。朴昌海、哈恩我估计睡着了，我估计现在，朴昌海、哈恩啊。每个地区，我说给你们5万美元。干嘛？准备下一次的像长岛哥组织的和阿炳、雅吉娜这种组织的这个规模、能力，不能低于150个人。然后呢一定整齐如一，到驻地的领事馆去，我们来一次抗议。具体时间、具体行动标准在我们诺亚方舟群，我们再讨论，好不好兄弟姐妹们？大家你们等着，我现在干嘛呢？马上出去开会去，五个会随时你会看到重锤落下。我再重申一遍，不会落空的。我们昨天暂时那一局，让共产党拿交易给交易了。但是一定会发生，走着看，好吧，兄弟姐妹们？
一起为全世界人民、新中国联邦、14亿人民、香港、台湾、西藏同胞祈福…阿弥陀佛.
对了，G-TV我再说一下，G-TV是昨天下午班农先生被选为主席。然后所有董事会就G-TV的所有的事情，这是第一次董事会，昨天像J·摩根，凯尔巴斯啊，所有的董事都参加了会。然后有太多文件了在美国，成立独立的审计委员会，还成立独立的投资委员会，完全我们都不能碰的。然后呢，昨天所有参与的律师要在这些面前宣誓G-TV的合法性，整个的过程，包括一系列的并购，并购G-News，然后包括整个投资的下一步的计划，团队的计划、商业计划，昨天全部开完了。开完以后，因为这个独立董事，我们可能要有变化。昨天必须是董事会签完字，然后股票就可以发了。那么昨天有一个咱们的董事，现在是在达拉斯的，他本人在飞机上去另外一个（地方），还没有签回来。所以昨天没有发，现在我刚才在直播前，正在等这个签回来、签过来。签过来以后呢，今天下午我相信是会发股票的。希望大家给点耐心，非常非常的抱歉。这美国法律，我昨天给他们说，虽然很麻烦，但是对我们是有好处。保护每个投资者的利益，保护G-TV的健康发展是绝对有必要的，绝对有必要的。
那么我再告诉G-Dollar被退回钱的，你先等着；G-Dollar没有被退回钱的，接下来发完这个股票，我们就会给你一一的回复。然后我也会公开在直播中告诉你，怎么来处理。苹果店买的苹果的那个G币怎么处理？咱把大家股票发完了，咱就开始弄这个事。好吧！请大家稍等一下。G币退回的你等消息，G币没被退回的，你也等消息。原来已经买了苹果店的，这个你放心，这个没有任何问题的。我已经告诉大家了，只是未来把它变成、怎么变成G-Coin、G-Dollar，好吧。G-TV的股票随时随地都在发，我现在那个手机在那边，都要随时随地就开始发了啊。而且，虽然是昨天下午没发，但是它是更加、我们会一再整理中。因为一个一个的发给你，一美元对应的一股的股票。好不好兄弟姐妹们，如果你没有收到股票的，你稍等一等，因为它不可能一天发出去。好吧！随时都可能发出，我也可能随时发盖特通知大家。好吧！谢谢兄弟姐妹们的理解。
投资、投资的过程是很美好的，要享受它，而且这个投资的过程会让你成长，会让你了解金融，可以了解更多事情的真相。因为投资的本身就是世界上最高的、最高智慧、最有权力的人玩的游戏，咱们大家都参与了，大家了解了解特别好。好吧！
咱们现在最起码16、7个律师在为这个，整个的工作着。人家都很细，我据昨天的第一次董事会开完，咱们很多董事说，从来没见过一个新的公司这么有国际化、标准化；从来没见过信息这么透明；从来没见过公司准备的文件那么好。几家律师事务所全面工作，大家非常非常辛苦，每一个字，每一个文件，每一个投资都要经过认真的选择，这就是负责任。这绝对不是那国内那帮P2P的骗子，那是不行的。这在美国每句话都负法律责任。过去的三周，我可以告诉大家几乎所有参与的人都是疯狂的状态工作，每个人都这样。
好吧！谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始，等好消息吧！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/910/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/11/910/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！11月12号，文贵报平安紧急直播香港情况。
大家看到，昨天晚上我们已经工作到很晚了，有重大事情，非常非常地晚。然后，昨天晚上香港又开始了，大家都知道共匪、流氓、黑手党对香港採取了人类上前所未有的、惨无人道的，去到家里面——很多人的家里面，撞开门去抓人。
昨天到现在，过去的七八个小时，很多默默地在香港抗议前线，支持香港抗议运动、爆料的，还有一些香港的抗议的勇士们，在家里面被共产党所谓的“掏窝子”给掏走了。特别是有一些大陆移居到香港的战友，一些勇士们在家里面被带走。而且是有组织的，并且非常明确，这些来的都是大陆人，直接对你讲普通话，非常清楚你家庭情况，也非常知道你参与了所谓的暴动——暴动！
很多在香港默默地支持抗议运动、参与爆料革命的战友们，及家人们给我发来各种信息，紧急向我报告当时发生的情况。这是昨天共产党在香港明目张胆进入到私人住宅，破门而入进行绑架。
而且，主要的这拨抓的人，就是大陆的警察和大陆的解放军，穿著香港的警服，去抓捕在香港已经有居住权以及有香港身份的人，直接带回大陆。到目前为止，我掌握的最起码有二十个人以上，二十个人以上。
而且，这些家人给警察报警，警察就明确地告诉他们: 好！你们等著，马上出警。稍后就有人打电话——你不要报警了，报警也没用；再报警，你大陆的家人，你大陆的什么什么人……都很清楚，都会被抓！你敢见媒体，你敢把消息告诉媒体，你家人就会被抓。
这个流氓共匪到了今天这个程度，简直是太惊人了！能敢这样地流氓，这样地以黑治国，真是前所未有。而且，有的战友们家里的贵重物品，包括保险箱都被警察现场打开，打开以后，把保险箱的东西全部拿走。
这已经是公然地到香港非法执法，到香港掏窝子了。而且，这些战友的家人受到了人身的、生命的威胁。
同时，我们的战友在昨天之前已经告诉我，获得了内部信息；然后，昨天有行动计划，就是要对香港的港大、中大几个学校进行定点抓捕。
大家都知道，在香港这是绝对不可能，没人相信会发生的事情。但是，他就发生了！而且下一步会更加地凶、更加地险！
同时，大家要看到的事情，很多人现在已经被共产党用“掌握家人和家人资产”，以及大家看不到的——大街游行之后的各种威胁和绑架。这个战场不仅在大街上，也不仅在学校。
同时，战友们，我们获得了更重要的信息，希望香港的朋友们，香港的战友们，香港的同胞们——共产党，就像九月份我说的一样，它一定会在香港实施事实上的全面戒严！
从过去的偷偷摸摸地抓，杀和戒严，到昨天事实上它已经戒严了！
接下来会对所有的香港同胞和在香港曾经上过街的勇士们，还有上过街的在银行存款的资产，包括支持上街的律师，还有媒体，进行抓、捕，甚至还要杀几个，还要再搞一些浮尸出来。
这就像文贵从六月份开始到现在，包括今年的四月，五月我都跟大家说过。香港最黑暗的时刻，最黑暗的时间就是十月，十一月。
大家都知道川普总统昨天在纽约，刚刚离开。川普总统他已经全面掌握了香港昨天发生的情况。文贵跟他说不上话啊，虽然很近，我们俩相隔100多米，他睡觉的卧室和我睡觉的卧室相隔100多米。但是我相信川普总统即时地掌握了香港昨天发生的情况，我相信他会非常的震惊。
昨天纽约的晚上（香港的上午和下午）华盛顿很多人也是一夜未眠。支持我们爆料革命的战友们和美国的朋友们，一直和我以及我们的战友保持着联系，掌握香港的情况。所有的美国朋友们都坚定不移并愤怒的表示：一定要和香港同胞，香港的勇士们站在一起。你会看到美国政府的行动，你们一定会看到香港人民所需要的在美国得到支持和发声。
文贵这个紧急直播，希望所有战友们，不要想着捐钱，也不需要你捐命。大家用用你们的手指头，全力以赴的向美国，向欧洲所有的领导人们，传播香港危机的真相，就足够了，拜托了，所有的战友们。一定要在这个时候不要再自己搞评论，别动不动一张嘴，能吃宇宙、能吃太阳、能吃月亮、指挥天下，唯你所不能。咱别干这事，我们唯一能做的事情，就是动手指头，传播香港发生的视频和真相，和香港现在人民要传达出去的声音，这就是文贵拜托所有战友们的，别在评论，别在批评啦！
昨天班农先生在这里直播，竟然有战友批评人家班农先生。说人家口气有变，说人家不行，真的是气得我肚子疼！
班农先生前天开四个小时多的车来到纽约，主动要求昨天的直播。参与完直播后，又开四个多小时的车回华盛顿。他每天还要上他华盛顿的战争室，保护川普总统反弹劾的节目。他到这里来所有说的话，在昨天所有美国政界和全世界引起来了巨大的震撼。
大家注意到了没有，郭媒体有史以来，包括和班农先生做节目以来，文贵从来没有准备过题目和题干。只有昨天，准备了四个中英文版的问题，而且提前在直播室字幕滚动播放。包括钢铁侠和江财神，两个问题基本上都是提前沟通的。
班农先生昨天的代表性讲话，很多人是因为无知，甚至是有意歪曲他的讲话，根本不理解他讲话的意义。我们今天想想中国共产党，不要说出来一个前常委，就是一个前副部长敢对美国讲这样的话意味着什么？那就意味着开战。
班农先生昨天讲的话，对香港的表态非常明确。参议院“香港保护法案”和“香港法案”和“香港紧急法案”一定会过，美国人一定会站在香港这些学生和香港的同胞这一边，和共产党作战！“美国和欧洲感觉到可耻”，他昨天用了好几次可耻这个词，这不是美国这一级别的人物所能说出的话，
我们有些人的贱，骨头贱，给脸不要脸，人也不搭理你，爆料革命也不搭理你，你算老几呀？！你有啥资格评价呀？你干过什么事啊评价人家班农？！
班农先生当着我的面，就今天一会儿马上说的11点开会，我刚刚下来紧急直播，又上来个人，还有今天下午一会儿要见的人给班农先生3000万美元一年，让班农先生和他做一个媒体节目，班农先生拒绝了。结果班农先生人家到我们这来，就在那块辛辛苦苦的做节目，尽然还有人批评他。
你这种人呐，就应该被共产党这种人所统治！真是让我听了伤心，有些人真是太有病了，起码的良知人性都没有，天天喊着反共，民主自由法治，真的是非常让我看不起你们！当然有些是5毛7毛，在我们张嘴批评别人的时候先说自己做了什么？你能做什么？你做过什么？一个光靠嘴说的人永远不会得到郭文贵的尊敬，永远不会！！
但是班农先生昨天的直播意义重大！未来大家会懂得，他昨天到现在离开以后，昨天晚上到现在一直在跟我联系。看到香港现在很多老百姓上街，用车停在了港大的门口，停在大街上，给孩子们送水送吃的，好几个国会的议员都是难过的都是在那哽咽，感动，此时此刻很多人喊了一辈子口号的人你能做什么？你又愿意做什么？！这就是我们战友要深思的。
请战友们在你们的能力允许的范围之内，全力以赴的往美国国会议员，川普总统等重要的人士下面，向他们推特下和他的Email，和他所合法的所接受信息的各种方式下，传播香港的危机和真相，这就是拜托我们的战友们。
希望战友们不要随意的批评任何人，我们先扪心自问，你做过啥？不要说你说过啥，我最讨厌的是你说过啥！
中国的14亿人靠着一个香港的700万人，来顶住了共产党这个邪恶的魔鬼，我们再不全力以赴做什么，我们真的愧对我们这张脸！愧对香港同胞！
想想海外这些欺民贼，这些骗子，30年被人香港捐款，人家每年六四都出来支持六四，现在全部闭嘴，这帮畜生，这些王八蛋，天理不容啊！！
希望我们的爆料革命的战友们，对得起我们做人的“人”字，对得起我们是黄皮肤人，对得起香港的同胞，过去这几十年来支持中国改革开放所有的赈灾都是最多的捐款，支持中国的民主，六四，对得起我们良心！
香港危在旦夕呀！接下来还会更加的凶残！我已经通过我的方式传达给香港我应该传达的很多朋友们！
我再次告诉香港同胞，11月将是你们最血腥，最残忍的，也是最有希望的时间！我们不敢说什么要求啊，挺住，顶住，我只告诉大家我们会无论如何全身心地与你们站在一起！
一切都是刚刚开始，为香港同胞，和此时此刻所困扰的学生们祈福! ????
阿弥陀佛！
我们的直播今天就到此为止，谢谢战友们！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/865/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/865/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是10月16号文贵在纽约啊，这个报平安路过，因为我要开会。那设备啊，都送给这个陆德先生，我家里没有设备，所以说只能录播，那么今天啊这个怀着很沉痛的心情，就是说。关于香港抗议运动，本来昨天是大喜啊，大喜啊，就是说美国众议院全票无意义的历史性的。
他通过了对香港的人权法案和相关保护法案，等一系列的，啊三个全国的法案改变了，可以说。香港抗议论以来，在世界上如何看待这个运动和如何定义这个运动，到底是暴徒还是。这个人权还是为了香港的保护法制民主自由这场运动的定义，啊，这是一个非常有意义的历史性。香港人用鲜血和生命，啊，争取来了，他们属于他们的，这个香港人权保护法案，从这一刻起。
港人的反声中抗议运动已经不是香港的翻译成中文是全世界的反程中，那么共产党非常的恼怒。马上发出了对美国以及对香港的威胁，并且在美国加大了南京黄的力度，想尽办法啊，从参与不过。白宫总统不签署，还在于你，但是大家看到了共产党的恐惧，就说明了他是真的肾虚，他是真的害怕。啊然后呢对西方发出的威胁，告诉西方说这是香港的和所谓的中国的内政，啊，什么叫内政？
今天让全世界再一次的诠释给中国和中国人民，不要被共产党这句话给吓住了，给骗住了，在人权。个人安全，个人私有财产安全和个人尊严。也就是人权，天赋人权大于主权，在这几个方面，没有内政外政，只有人类。和畜生之分别，共产党骗了我们几十年了，我们深信啊，老百姓认为外国无权干涉内政，我在告诉所有的中国同胞。
不要把我们当猪，人类上从开始到现在，从宗教从皇权，从宗教和皇权政权。分离和不分离的时候都强调一点人权大于皇权，人权大于国家主权，不是现在也不是啊。大家一定要记住，不要被别人的欺骗，所以共产党的威胁和恐惧，啊，让他们变得。更加疯狂，让我们看到了昨天在香港发生的最让我们担心的一幕，也就是文辉一直说的，10月份11月份对香港人是至关重要的。
也是最残酷的，大家看到香港这次抗议运动当中有几个鲜明的人物，特别就是香港的参议员。香港的立法会议员陈子杰先生年轻英俊，口才好，教育程度高，返送中和。反共的立场坚定，非常有智慧，是中年人和少年人和青年人之间共同认可的一个标志性人物，啊，而且。从开始到现在发起了几次了，这个游行都是巨大的成功，影响深远，绝对是香港人心目中的英雄，也是这次返程中。
反攻当中绝对性的影响人物，所以他在之前被共产党用铁通在路上拦他，把他给打伤。最后扔下一句话，如不收手，下次一定要你的命，就在昨天美国众议院通过了香港人权法案保护法案以后。共产党用了它穷凶极恶的，在光天化日之下用一台豪华汽车，疯狂的转。啊，这比真的是电影里还恐怖，电影里所有的黑社会最后疯狂就是车祸，而且追着撞。
啊，做当事人走了s形状，它就是这样被撞，我看到这些东西我非常的难受痛苦，啊愤怒。我们让全世界一定要看到这个疯狂的共产党对香港人民作出的这种愚蠢的黑社会。丧尽天良的这种黑社会行为，到底谁是暴徒？到底谁是黑社会？到底是香港人民啊？你知道这是谁招惹谁了，陈志杰先生，受到这样的残害，还好上天保佑上天保佑，他还在医院抢救中，现在可能。
生命垂危，但是还没有生命危险，我们战友们一起为她祈福，同时希望战友们这两天把陈子杰先生。英雄伟绩和他遭陷害的这两次以及为什么受伤害，这次的再一次要遭到灭口。是因为他正在发起的啊，10月20号大游行，这是在香港保护法。在美国通过后，最大的一次游行，又是一次革命性的意义，这导致了共产党的恐惧，然后用这种黑色。
这个手段要敲断他的骨头，要要他的命，我们要传播陈志杰先生的伟大事迹，和他受陷害的真相让全。世界更多人看到他们，希望更多的战友用英文用卡通用漫画，用各种方式把这个人的了不起的形象和他一次。这次的演讲和作为香港人标志标杆性的人物，所做出的贡献，和他受残害两次，被黑社会用铁通。啊撞到这个样子，把这些信息传到世界每个参议员，众议员和政治人物和有影响力的人物下面。
让他们看到共产党是如何以黑治国，以黑治党，香港人为什么反对他们要这个搞这个钱办法。如果让他们实现了，陈志杰先生直接抓到大陆，他就消失了，啊，这就是事情的真相。香港没有暴徒，只有暴政，5大诉求缺一不可，这是陈子介先生在民主政宪最早呼应啊我们。文贵爆料肯定在香港提出的要求的最早呼应的，而且认可我们的5大诉求，他加了一共三个字，阿珍补血双针。
所以说亲爱的战友们，这是香港的英雄，是我们民族的英雄，是我们学习的榜样，陈子杰先生。家人和你民主阵线如有任何资金现金啊，用任何医药医疗，核方面的需求，啊，请告诉我们。啊，告诉文慧，我们将全力以赴啊，只要我们能做到，将全力以赴的支持，希望保护好陈志杰先生。是香港人民的英雄，是全世界人民英雄，全中国人民的英雄，亲爱的战友们，我今天路过就到此为止，我要马上去开会，我要今天要把。
把所有陈子杰先生的事情传达给全世界，更多的高层和政府人知道，一切都是刚刚开始，上天僻佑香港上眼皮又沉了。谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/864/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/10/864/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们！10月15号，你们健身了麽？我这简单地蹦两下噢！很多战友们对我不蹦有意见，我还是要蹦两下。我这边看著(屏幕)还行。
亲爱的战友们！咱们今天就拿手机直播了，因为那个设备给了路德先生了。刚才下面太热，手机马上就爆表了，就不行了。这个船上风很大，然后又很热，阳光照的也很厉害。
亲爱的战友们！今天早上到六点钟才睡觉。香港的战友们，我昨天给很多人说的话，我在这再公开说一下，因为私下裡边咱们很多人不一定能传达到。
我再说一遍，一个月一前，我就给大家说过，你们一定要小心香港的解放军的佐敦医院，就是在佐敦的解放军医院。还一个，大家要记住的是，就是文锦渡口岸旁边那几个新加的设施，西屋岭旁边的地下隧道；还有一个就是在罗湖口岸，罗湖口岸的脸朝南，就是脸朝北对著香港那边的右侧，新加的一系列的地下设施，以及修复所谓的防边境偷渡的这些通道。
昨天，战友们在佐敦医院发生的事情，前天还有上星期，在佐敦医院发现的不正常情况。这就是文贵告诉香港战友们的，你们太天真啦！你们太相信共产党了！你们太相信它们了！这就是文贵为啥跟你们说，你们一定要去那裡去看呢！你们现在才发现有问题。
前天，咱们一位女性，扮做卖东西的，在那发现了问题。就是进去的车辆玻璃全是黑的，而且闻到了车裡面有烧糊的味道，像烤肉的味道；并且是非常难闻。
现在，香港发现了吧？很多人，只要是死人，都是到解放军佐敦医院去处理。或者说，进了解放军佐敦医院，再出来的人，都是死人！而且有人发现了，在死者的身上……在火化的时候，总是有……在后背上或者后脖子上，都有过特别的处理。而且很多人都是没有血的，血都给放乾淨的。
这就是解放军……当年日本人搞731部队的做法。在把人扔掉之后，不能有血，因为血不能留到路上也不能留到车上，把人血放乾淨。
亲爱的战友们！这才是真正的核心。人家《大纪元》专门採访一个香港的医生，说了三个重点。就是过去总共十年在香港发现的浮尸，加一起还没有现在多呢。而且，过去在香港，发现的所有的尸体，都有人报案；近来发现的尸体，一个报案的没有！战友们，一个报案的没有。
还有就是过去所有这些尸体的处理，都是消防部门来处理，水警都不粘的。最多给你放一边去，更不允许你搁留，不行就弄医院去。现在所有的尸体都是水警争著抢著做，而且不让你消防警察碰。
第三个，大家要看到，过去的尸体，因为水警的船根本就捞不上来，没有放尸体的地方。现在就是拿钩子，直接钩到身体，啪……就给你钩上来，用袋子一装直接火化。过去火化前的十道手续，现在一道也没有。
这三条，你们大家能告诉我麽，跟香港的抗议运动没关係吗？这种事情的发生难道跟香港的抗议运动没关係吗？香港佐敦医院的地下室，是什麽时候加建的？
在六月九号的时候我就说过，共产党已经在香港佈下了天罗地网，包括过去的“黑屋”。在两年前我爆料、一年前爆料，我就说过，香港有执法黑屋，有几百个。在火炭、大屿山、西屋岭，包括了在九龙的各个区域。
大家要注意到，香港同胞们，你们战无不胜，战斗了很多年；但是，还是太天真！昨天，我跟那位战友急呀，你不要太介意啊！你们太天真，你太爱表现你自己了。你表现啥！对不对？早就跟你说，你到那裡去，你不能老关注于在街上。把你们这些人都给埋了怎麽办！把你们给弄死咯！
它们现在公开说抓了两千多人，我再告诉大家，十倍都不止！我再说一遍，因为绝大多数从大陆来的，还有一些香港闭嘴的；还有一些从大陆移民到香港的，还有从外国移民到香港的；包括越南籍的人，没有人说话。
现在共产党就是一个——有家有门的，有姓有地位的，就给你算数；凡是大陆的一概不算数，弄死也算数。就是咱们的战友到珠海去，去认尸的时候，火葬费你得拿，旁边那个你也得捎回去，跟他是一起的；他根本不知道那个是谁，就他看见的，躺著的就几十个尸体。
还有一个，就是昨天我告诉战友们的，一定要记住！从赤柱……包括赤柱的那一条街，你看看旁边那几个驻军的码头，为啥现在都不让停船了？很多尸体和绑架的人，它的快艇，直接从那裡十三分钟就到大陆了。
大家还认为现在没戒严吗？九月一号我的那位大校战友，冒著全家的生命危险，告诉香港——已经戒严了，它只是没有公告而已！
香港的银行，大家去看看去，多少银行还能完全自主地去开展业务啊？完全被共产党、完全被解放军接管了！汇丰银行的董事会被更改了都不敢说话。这难道还用说，还用证据吗？
所有香港上街的战友，你们的银行资产被冻结，你们家人的资产被冻结，那是香港政府能处理的了的麽？都是在执行共产党的命令。
所以说战友们，香港的战友们，咱们昨天那麽长时间说的话，我今天要公开说，是因为太多的战友太天真。包括现在这麽多卧底的，战友们说太多卧底的了！对于这些卧底人，大家一定要记住，要抓现行，要有证据。
我再说一遍，文锦渡、文锦渡、文锦渡！西屋岭、西屋岭、西屋岭！赤柱、赤柱、赤柱！船、水！佐敦解放军医院！佐敦解放军医院！以及各大银行使黑手。然后，严防卧底！卧底的人全有痕迹，包括过去的所谓的“民运”们，跟你们联繫都是钓鱼的！不要啥都跟人家说。
八月二十八号，有香港的战友们，给一个所谓的民运组织的大佬们，提供了所有的行程。最后在八月三十一号，人家重兵佈阵！就在你们去的地方——太子站，发生了这麽悲痛的事情，你们不要相信这些人！
大家想想，「六四」啊！「六四」之后出来的，吃血馒头的，绝大多数都是骗子！就像我给香港战友们说的，这是轮迴呀！当年香港是最支持「八九六四」的，是每年……
在什么地方最多？就在香港的金钟、太子，还有香港的中环公园。二十九年来香港人的默默付出、真心地挺“六四”，换来的不是“六四”这些活着的骗子和逃兵，是在上天那些“六四”死去的的英雄的天灵，降落到香港，来在背后支持着你们——这就是轮回呀！香港人的善心，善得到了善报——他们在保佑着你们。很多蹊跷的事情发生，震惊了世界，就是因为上天死去的六四的英灵在帮你们，和你们站在一起。
但是你们也看一看，香港的这个运动，让所有的骗子，吃“六四”血馒头和血卡的人，吃着“六四”饭的人，全部大白于天下——还有他们吗？还有人相信他们吗？这也是报应！上天这些英雄的神灵，通过香港的运动，帮把所有的海外的以“六四”为理由吃饭的人全部展示在人们的面前。大家看看过去吃了29年的，“八九六四”的各个上千顿饭的海外民运组织所谓英雄们，有几个人为香港人发声？有几个人真实的行动？这些“六四”的在天之灵，已经通过这个运动，开辟的这个战场，彻底地让这些混蛋们大白于天下——这也是报应啊！
所以说你们做的是对的，香港同胞——不要埋怨。
遮打花园这个事情，13万人也好，12万人也好，再一次让全世界震撼。但我告诉你们——我从来没说过——香港……这句话说得是最对的：“群龙无首是大吉”。包括香港的陈方安生啊，李柱铭啊，黎智英啊，黄之锋啊……香港这次革命最重要的领导者是谁？天主教徒。不管像何韵诗女士，何韵诗绝对是最棒的——走到全世界去，但有些绝大多数是政客。大家去想想：共产党怎么不去抓他们呢？出头露面都是他们。你可以出头露面，但你代表不了全部香港人。本人也是香港人，代表不了我，对吧？
大家不要上这个当，这次在香港，我告诉你：就是香港天主教，是核心的力量。刚刚的100多个被消失的，被扔到海里的尸体，百分之七十多，八十，都是天主教徒——大家去查查他们的背景去吧。站在前线的很多都是天主教徒。香港这场运动最核心的领导是陈日君教士——大教主，出钱出力最多的也是他们。
在美国马上就要开始的，现在正在准备中的，今天要通过的《香港人权法案》。我告诉大家，过去的这个美国的假期，无数的力量想办法要影响这个法案的通过，甚至要通过“国会紧急法例”暂停——不能往下进行，不能投票。而且共产党现在通过各种游说，要把这事给停了。还要发起一个“程序合法性”的审议——就是你这个法案程序合不合法——给你暂停。但是我告诉大家：就是美国的天主教徒几个最有影响力的人物，坚决反击——在美国的天主教徒起到了关键作用。而且这些人绝对跟香港陈日君大教主没有任何联系，完全是自发的。
可以说过去的七、八个小时非常危险——对香港这个“人权法案”，并不是百分之百的。但有些人就拍胸脯呀：“我干的，我说的……”那不是摘桃啦，直接就是“这桃子树都是我们家的——从第一天起就是我们家的桃树！你种的桃都是我的……”这不重要，但是让我们看到了香港这个运动引起了全世界高度关注。
特别是就连梵蒂冈的很多不待见陈日君大教主的人都出来跟美国游说：一定要通过呀！欧洲的各国领导人都要通过，大家你们不知道有多危险。我就在这个船上经历了……昨天晚上我去看一个人，就在这旁边一独岛上。他说，我刚刚为啥要见你——刚刚从华盛顿回来——太多力量要影响“香港人权法”了——那绝不是当然的！过去为啥没有发生过？你都抗争几十年了，二十二年了——你抗争出过人权法案吗？香港的，为啥要通过？绝不是香港的力量，是香港的老百姓上街震撼了世界；是天主教徒，天主教徒拯救了香港。
另外一个我给战友们要分享的：这个共产党老爱说“不战而屈人之兵”，现在“不战而屈人之兵”都太low了——最好不战能让敌人自杀。天主教徒做到了，为啥呢？我告诉大家：看看刚刚詹姆斯，美国球星发的推特引起了美国的抗议。大家看看是什么人推动了这件事情——又是天主教会和基督教会。詹姆斯这个推帮助太大啦，战友们——昨天发生对今天的国会有重大推进。他昨天发完推以后，很多人都跟美国国会议员，两党领袖说：你看看，你看看，詹姆斯都受到了这样的威胁，吓成这个样子，都快吓死了，这共产党有多恐怖！那你想想香港人呢？
刚刚发生的500亿的采购案件，这个所谓的分步走的协议，刚刚说完，希拉里总统——希拉里可能要选总统，布隆伯格要选总统——这是啥概念呀？战友们。接下来还不算数，大家看到了吗？詹姆斯的事出来了，NBA的事出来了，香港的尸体——陈女士，那个漂亮的美女，谁看到谁都哭，所有人都看到都是哭……看到这些尸体出来，被追杀——竟然学校把视频给block掉，给断掉——你说香港能跟它拉倒吗？
这都是让共产党自杀的行为！这就是上天的礼物。
然后中美之间，这么大的国家，兩个国家，谈来谈去是500亿美元……买东西啊，不是给500亿美元——相差150亿。没有战友告诉我说：文贵呀，这跟你啥关系呀？但是香港同胞就让我感动。昨天几个香港同胞，你们让我真感动：郭先生，我们看到这事情就想：中美之间买东西才500亿，相差150亿，还是买东西，他们白白在大连就拿走了你130亿，加上海外的，国内查封资产……500亿美元——那是白白拿走了你呀！郭先生你怎么受得了呀？这两个大国的较量，竟然就是500亿的贸易额，而拿走了郭文贵先生的是500亿的现金！你怎么受得了？他说，连美国人都要跪下来了，NBA都顶不住，你咋受得了这两年？你咋过来的这四、五年？
香港人值得我们尊重，为他抛头颅、洒热血……香港人太感动了！有良知啊！
然后说，NBA所有的跟腾讯和国内的转播权一年也就3亿多美元，加上2022年的冬奥会才15亿美元——它那是生意呀，太还得赚钱，赚30个亿回来。拿我郭文贵的钱就拿走了500亿！50 Billion!500亿美元cash啊，拿走的并不是贸易啊。
NBA都跪下了，就为了15亿美元就跪下了。他得给人家打球，他得跟人家玩命，他得弄几年才拿15亿，我这一把就干走我130亿美元，一个大连审判就拿走我130亿美元。
这是为什么当年吴晓辉被抓前，他的亲密女友在伦敦跟我见面的时候说，文贵先生，你说的理念我都同意，但有一样我不同意，在钱面前没人能站得住。你郭文贵不要说搞你几十亿美元，搞你几亿美元你郭文贵都得跪下，你一定会弯腰的。不幸的是，过了一年后，这位女士也被抓了。但是她没看到郭文贵130亿罚款，但愿她在监狱里能看见，但愿她还活着，郭文贵没弯腰。盘古大观被拿走了，那就是30亿美元，就是30亿，就是两个NBA合同的总额，就是中美之间采购大豆，你把500亿交易完也就赚30亿美元嘛。香港一单是12亿美元，另外一单是270亿美元，都是现金和股票。我郭文贵没跪下，没弯腰。这位女士要是还活着，但愿她还能看到我郭文贵没有弯腰。这世界上不是每个人都是NBA，不是每个人都挡得了这些流氓。
但是，郭文贵为啥要感激香港同胞啊？香港同胞能看到文贵这一点。悲哀啊，我们的路德谈、路安谈、路江谈，刚刚又发生的我还没看的，路德又把IRON MAN先生给拉进去了，你看好东西都让他给弄走了，我就是给他铺路的，就连我的直播机都给弄走了。然后，他特别开心。昨天他拿走的时候说，郭先生，你那就是一个推送器，那意思你这就一垃圾。我说路德先生，我那卡是有秘密的卡，你咋能这样说，我说你试试。然后也没理我，人家路德捯饬。
结果今天早上发信息，哎呀，你这卡太好用了，早上好晚上也好。我说你也太看不起郭文贵了吧。他第一，你拿走用去。我可以说，我那个卡没人有。上星期我已经申请了，给我们老顽童先生申请了一个，还没有送来，但已经答应了。我要叫老顽童先生在他的州，在农场里也能直播。已经申请完了，给我了还没寄到，寄到了我就给老顽童先生寄过去。
这就叫战友，谁最重要，战友重要。路德先生说，我播了你用啥啊？你第一重要，我拿手机直播，这就是战友。那卡的秘密我还不能说，等哪天我跟你们讲讲，给你们表演表演有啥秘密，先保证路德先生的直播。
这就是路江谈、路安谈、路钢铁侠谈没有谈到的，他们拿走郭先生几百亿美元，跟这个NBA的事件比，和中美贸易比，为啥郭文贵能顶住啊？我这还在船上呢，在庄烈宏先生的“床上”，在床上直播呢。战友们，谁替俺说过公平的话啊？我可以说，没有人想到文贵的压力，没有人了解文贵的付出，更没有人想到咱们爆料革命能到今天，能造成这么大的影响，更没有人想到爆料革命在国内有多大的影响力。
我给你们举个例子。因为要保护战友，咱们的郭战装99%都到了国内。我告诉大家，这99%的战装在国内，到目前为止无一案例出问题。我想告诉大家什么意思。从各个领域都知道郭战装是干嘛的，都在保护。
我给你们举个例子，我们有战友去广州，带着郭战装放在了衣服里面。海关搜她，把郭战装拽出来了，一看旁边（没人），立马把这郭战装翻过来就塞进去了，好，走吧走吧。然后，战友就特别敏感，这位女士，咱们女战友，你说你干这事多危险，这冒险是非常无知的啊。然后那位战友说，谢谢了。人家海关检查的说，一切都是刚刚开始，走了。
另外一位战友，被香港警察给逮住了，戴着郭战帽，穿着郭战装。结果香港警察拉着他，从外面直接拉到里面去了。进屋就把帽子一拽，衣服一脱，就扔垃圾桶里了。告诉他说，那边有个门，从那出去，快走。战友还没明白过来，对方来一句“一切都是刚刚开始”。香港警察也有我们战友。这位战友出来就感动得不行了，说，郭先生，我这回真感受到了我们的力量了。
有战友在哈尔滨，在餐厅吃饭。旁边的战友听到他说的话了，突然走到前面把衣服拉练拉开，里面郭战装，然后说了句“你的单我买了”。这是什么概念，我告诉你们，这就是说爆料革命在国内引起的，和受到关注的，将会发生雪崩式的效应！
在香港这次抗议当中，我们战友发挥的力量，未来历史会证明。很多人不自信啊，很多人不自信。昨天我跟一个战友通话，开视频会议，他说郭先生我现在知道为什么你直播的时候有几百万人看了，弄明白了，他现在弄明白了。最起码两三次他跟我说，郭先生我很怀疑那个数据，那根本就是人家点击一下就算一个，那不对的，没那么多人。我说是嘛，你太不自信了。如果郭文贵需要制造虚假数据来证明爆料革命有多伟大，那我付出的代价也太大了，我太傻了。我拿几百亿美元来骗我自己，我拿我全家的生命来骗我自己，我拿自己随时会被干掉的生命，会成为漂流在海上的尸体，来换我的虚假数据，我有病啊？这病得也太严重了吧。共产党人家有病，人家弄个国家玩玩，还绑架了14亿人民，郭文贵图啥啊，我没必要。我当然有办法来确认郭媒体到底有多少人关注。我不在乎郭媒体关注它是什么情况，我在乎的是多少人在看。
郭媒体最近要加广告了，有些人不舒服。你要是不舒服你就不要用郭媒体。郭媒体，我没有股权。郭媒体要想强大，它要分3步走。
第一步，最初被共产党全世界围剿的时候，它起到了星星之火的作用，它只要能让我把声音发出去，把证据和真相发出去；
第二步，逐渐成熟，凝聚战友，让更多战友发声，现在正在往第二步走；
第三步，它就是唯一一个在全世界为中国人发声的，所有中国人都能发声的平台。让外国人了解中国真相的，只有这个平台。让中国人到外面来看外国真相的，只有这个平台。它必须有商业行为，它必须有广告。这些投资者，当初冒了那么大风险，给我们支持那么大资金，这是人家必然的行为。
有人说，我不舒服。你不舒服你别上，你最好找舒服的地方去，推特很舒服，YouTube很舒服，你去YouTube，你别看郭媒体，这非常简单。如果你没有这个视野来观察爆料革命的话，你根本不配反共。你太多在乎这小不舒服了，你咋不在乎大不舒服啊？共产党都要你家人命了，你咋不说不舒服，你到郭媒体来挑肥拣瘦。郭媒体的投资者是冒着上千亿的投资风险，郭文贵以及后面的所有的为郭媒体运作的人，100%的奉献，你来挑啥毛病？对不对？香港同胞所有的发声，郭媒体是最坚挺的媒体之一。
接下来，郭媒体要做大做强。我再告诉大家，郭媒体是中国人追求喜马拉雅，法治自由的平台，不是任何人的！
接下来，你们会看到郭媒体，当你点击郭媒体的时候，就会到一个G News，显示出个网页，在网页上你会看到完全不同的G News，里边有两个开关，未来会有三个啊。
第一个就是说郭媒体原来现在这个版本的，网路版，你会看到原来的资讯，叫 G Post的，原来的版本，然后也会看到这个G Post的郭媒体的APP。未来会有G Live就是直播，他会改版，大家会看到，大家多批评。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月28日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/841/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/841/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，现在是 9 月 28 号文贵报平安直播，我现在在海上，刚刚和咱们的重要的朋友吃过早餐。
今天在直播之前，我先请所有的战友们，咱们认真地把今天直播大家静心来地听一听，静下心来地听一听，这对香港特别的重要，对中国特别重要，对世界特别的重要。为什么这么说?一星期以后大家就明白了，就知道答案了。
所以亲爱的战友们今天的直播咱不扯别的，咱就是请所有的战友们静下心来地听一听，特别是香港的战友们。香港的战友们一 定要认真地听，让香港的所有的人都知道今天我的直播，是越多人知道越好。希望很多战友们今天以最快的时间能把这个视频，把它给剪成最短的，配上粤语、英语的字幕，想尽一切办法传 到香港和大陆去。因为今天我们这个视频所有讲的话，都会在 10 天内，一星期内，甚至更短的时间内得到验证，这是至关重要的。这是为什么我要给大家说，请大家一定今天要把我说的每一件事，每一个事，让给大家认真地传递这个信息，至关重要！
大家都知道，过去几天我们大家都看到中国的全力以赴，让全北京全中国人，几乎就差了不让拉屎撒尿了，都在干一件事——70 年大庆，共产党的70 年大庆。就差不让你喘气，不让你拉屎撒尿了， 一切都在控制。这是一件很大的一件事，这件事的本身有多大咱且不说，但是他和今天的香港的上街抗议运动加在一起，这个意义它就大了去了。为什么说因为香港人非常的清楚，经历了三个月的运动，死了那么多人，抓了那么多人。香港人付出这么大的代价，引起了国际上这么多人的关注。此时此刻，香港人的命运就和这 70 年的大庆己经紧密相连。香港人是生还是死? 关键就是看这个 10 月 1 号了，10 月 1 号的前后会发生什么，基本上决定了香港人这场运动的生与死的结果。
就在这个时候，全世界又发生了一个大事，远在一万五千里之外的，世界上最强大的美利坚共和国。就在 10 月 1 号之前，的前不到一周的时间，两党之争进入了火热化，弹劾川普总统， 全美国都在关注着弹劾川普总统这个重大政治历史事件。这三件事放在一起的时候，战友们，这发生的政治效应就是这次我们所说的下一周，所有事情的根本元素。我告诉大家它意味着什么?在没有弹劾川普总统之前，没有弹劾川普总统之前，这个香港事件和北京的 70 年大庆，大家要知道啊，整个事件真的是拜上天的安排。
为什么说拜上天的安排?川普总统从来没有在香港事件上明确地说出来，它是什么样的性质， 他是什么样的态度。因为，就像我们头两天在直播当中说的:他担心共产党，王岐山利用他最大的弱点，美国的股市会下滑。他不敢说坚定的给香港这场生死之战-香港人与共产党的这种正义与邪恶之战，他不想沾边，甚至不想掺和。祇有在参议院众议院，在各种这个民间的力量呼吁和各种地游说。和香港人上街的这种行为感动了他们，和符合这些参议员、众议员个人的政治利益的情况下，发起了《香港保护法案》，《香港人权法》。然后有点扭扭捏捏地要决定是否取消香港自贸区地位。是否对香港进行金融最严厉的制裁，最严厉的制裁，是否要决定最严厉的制裁。甚至对香港这些个人，制裁的个人而不是像征性的，而是决定性的制裁，甚至是致命性的制裁。
亲爱的兄弟姐妹们，就在这关键的时候，中共的 70 年大庆不可回避地冲着香港就来了。 70 年大庆跟香港的上街抗议运动，反诉中运动紧密地联在一起，它千倍万倍地放大了香港运动的，在国内政界的影响力，它也成为了共产党内部几个大的盗国贼和利益集团政治较量、政治斗争中的最重要的一项。香港人民需要的就是这种感觉，否则没人关注了，有意义吗?现在通过 香港人不屈不挠的，震撼人类的这种抗议运动，展现了香港人民的素质，征服了全世界人民对香港的认知。
结果达到了什么效果?香港人是正义的，香港人民得到了全世界的同情，我相信中南坑里面，就是这些混蛋们的家人也是五体投地地佩服，这就证明了香港人民获得了人心，获得了天下正义人的支持。香港人死了那么多人。这么多人失去自由。林郑月娥等四人帮卓越的表演和共产党用黑社会、白社会，假解放军、假警察操控香港，威胁香港，以黑治港，以假治港，以骗治港、流氓治港的本质在过去三个月表现得淋漓尽致，天赐良机！即使想站在中共一边的人也看明白了。
所有的在中间派的人，包括在西方、在国内犹豫的人，只要他是人不是畜生，都站在了香港这些上街抗议的伟大的年青人、和伟大的港人这边。
所以说，正在这个时候，上天又赐给了一个必须的良药啊。面对着阳光，上天之剑！那就是代表了全世界最核心力量的美国，出台了有史以来最快的《香港人权法案》。但是，它还慢吶，还是解决不了根本性的问题啊！就在这个时候，我们最担心的事情，川普总统的不下决心。美国是三权鼎立啊，只有一个权力帮助不够啊。立法了，谁来执行啊？美国立法是国会，执行是谁啊？是行政部门，也就是白宫。这个监督执法，和执法，和立法完全是独立的。
就在这个时候，美国两党之争，天赐良机，爆发了乌克兰的所谓的两个总统的电话丑闻事件。大家看到了，迅速的，快速的，史无前例的，对川普总统进行了弹劾程序。现在美国内部已经出现了俩总统——川普总统和南希•佩洛西总统。就在他们两个人的斗争进入白热化的时候，大家应该看到，美国在这届总统之前最重要经历竞争的两个人——希拉里，浮出了水面。希拉里从来没服过，不服啊。南希佩洛西已经现在成为美国最有影响力的人物了。
大家知道这有什么意义吗？她早出一个月，和晚出一星期，是天地之差。为啥我那天直播说，这次最大受益者是香港人呢？就在接近十月一，中国的所谓70年大庆的时候，全世界的反共进入了最高潮的时候，香港人在大街上抗议最需要关注的时候，这几股力量拧在一起的时候，后劲略显不足啊。
结果这个弹劾，最核心的焦点是什么？谁对中共更狠！我告诉大家，你会看见接下来的每时每刻下周，你会发现，他们所有的弹劾，还有这个南希•佩洛西、希拉里、拜登，还是川普总统，最抢着干的一件事情，就是在香港事情上谁更狠，谁更快。南希佩洛西肯定说：”川普总统，这川普总统就是讲讲，No action，没有行动。我这马上通过法律，签字，马上办，不行一二三，明天就算数！”希拉里会说啥？希拉里下周就该表态了，有可能啊，我都瞎蒙的，喝多了，大早上起来喝多了。说：“这根本都不算数，这算什么？我要是选上，我要去选总统，我要今天决定选的话，我就会把共产党在我任期半年内，对这些所谓中南坑的人进行制裁，停，和中国经济脱钩，对中共所有的这些人进行什么样的制裁，历史以来最严的。更重要的事情——香港独立！”南希•佩洛西会说啥？ “香港独立不够啊！香港人民到美国来，自动成为美国公民。”拜登会说啥？ “那还是不够的，我们要让香港人民得到美国的保护，南海的舰队进去保护香港！”
你想想这种话要是说出来，战友们，对川普总统是多刺激啊？他会说啥你去想想？川普总统这辈子服过谁输啊？我比你还要快，我比你还要狠。川普总统会做什么？ “老子现在就签，香港自由贸易区地位没了！香港脱钩了！对香港人制裁！派兵就在那块儿等着，只要你敢动香港人，我就要跟你开干。你敢动香港人，我就宣布香港独立、台湾独立、新疆独立、西藏独立、广东独立！对查封所有在美国的资产，一根毛都不给你留。公布所有美国掌握的中共的性爱视频，公布所有中共在西方的财富。”
不行，我得搂着点，别说过了。说着说着就有点兴奋啊，哈哈。战友们，你们相不相信啊！这良机，香港人想不赢都不行，香港人想不赢都不行啊！
看到今天CNN的报导了吗？看到昨天晚上美国在争什么吗？所有现在美国的问题，都是中国共产党干的！现在争论，到底习近平是不是独裁？共产党是不是流氓政权？是不是合法？现在美国的核心问题，不管是拜登，不管是川普，不管是希拉里，都认为是共产党的事！
大家去看一看，美国主流媒体从来不报导的事，现在全开始报了。特别是美国，现在都统一一句话，习近平和王岐山是中国绝对权力。 Absolutely power！ You need take absolutely responsibility！ Absolutely force！ You should absolutely ，it is to take responsibility！绝对的权力，你就要有绝对的责任，这下麻烦了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/830/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/830/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们吶，可了不滴了！好，战友们好。
大家都知道昨天香港发生了什么事情，那么从昨天香港发生的事情，大家应该看到我在也就是过去的四五天说过，香港大街上非常的平静，平静到吓人！没有警察了，也没有黑警察了，然后中共就开始跟美国开始勾兑了、跟欧洲，兵分多路，我说过这句话，兵分多路，去勾兑了了。说香港的事你们不要问，我们会给他们自由的，会保持一国两制的。
结果大家看到了，也就是两三天我说的，他们要在美国和欧洲勾兑前，或者他们要憋大招，他们要干坏事之前，他们是一定会这样的。这跟当年8964、新疆75事件和西藏713事件和历史上文化大革命一次一次发生的事情都是一样的。
共产党他本身就是个流氓，他的流氓是可以有出处，他的手段是可循的。可能大家根本你们很多人无法知道，在西方这过去的一星期发生了多少多少的事情！我现在告诉大家，就在此时此刻，还在西方有着各种的较量。共产党手里面有太多资源了，他腚底下做了14亿中国人，十几万亿的GDP，一个所谓的14亿中国人民的市场。他们能讲数的条件，能讲数的资源太多了！战友们，不是大家想象那么简单。
昨天，某国一个重要的领导人，承诺给中共的代表，香港的事情他不再管了，不再说了。但是要有条件，香港随时就会被交易出去，这不是开玩笑的战友们。但是他身边的团队，很多人告诉他，如果这件事你敢做了，你肯定完了！
总统也不像你们想象的一样，他这么牛叉，他是人。没当总统以前他啥也不是，当了总统了也是拥有了权力。最后他的下属说，你不但你会有问题，这个国家也会有问题。它最相信的家人，也告诉他，绝对不能相信共产党！
而且王岐山和美国的布隆伯格要在北京搞一个大的一个所谓的论坛，所有都是牛叉的人，黑石的苏世明、布隆伯格本人、过去的财长高盛的主席鲍尔森、现在的高盛主席、摩根史丹利的主席、还有共和党和民主党几个大佬啊。而且最夸张的事情，还邀请了班农，让班农去，全程安排啊，国家一级警卫，只要你来，以国宾待遇。这意味着什么，他也没有任何要求，意味着什么？意味着共产党要花血本，蓝金黄最支持香港运动的人。
香港现在出现了一波一波又一波的到海外来，代表香港人的代表们。我说到这要告诉大家，不管香港谁只要反共、支持香港运动，咱们都要全力支持。千万我们没有资格，也不应该攻击任何出来的人！像头两天那个叫黄之锋的，咱们攻人家干啥去了？你又不去香港当特首、你又不在那地方弄点钱、你也不像那民运似的搞募捐，你骂人家干啥呀？像何韵诗这种大人物，像黎智英，李柱铭这些一系列的只要在香港反共的都是朋友都是战友，我们不要掺和香港的事情。
这些人到西方来，美国、欧洲很多人临时的会见都被取消了，就是有这些人在捣鬼。
北京经济论坛，啥叫北京经济论坛？叫北京交易蓝金黄论坛，连班农都不放过呀还要请Spalding将军去，有人花了几亿美元要Spalding将军闭嘴，那不是开玩笑的。
香港在过去的一星期在全世界到处交易，据说在日本、在印度、在英国、法国、德国、西班牙、巴西都有代表团。亲爱的战友们就凭我们说的这些话如果说背后没有政治力量、利益的较量，「爆料革命」那就是「口炮革命」。就是现在在媒体上不能出现的这些真正的支持中国人最求法制、民主自由的人，就是真正的全力以赴支持香港的人，在背后爆出了一个个的幕后交易。就在此时此刻，在20分钟以前美国的几个朋友约我要马上见面，全力以赴在香港行动。
香港的很多同胞他们太英勇了，我们就是站在外边感恩香港，保护我们共同的追求的目标，法制、民主、自由。我们无私无我的与香港人民站在一起。
刚才某位将军他问我我们现在应该做什么？除了我们现在说的项目还应该做什么？我说我非常非常的感动你为香港人民所做的一切，另外我希望不冒犯的建议您，您应该以自己所有的信用给美国国会提起紧急法案，给Rubio，Nancy Pelosi，舒尔曼建议除对香港的官员制裁之外，要对香港的金融进行警告进行制裁，你的家族在美国历史上这么有影响力，你是很关键的。他欣然接受，他说今天是星期天我马上叫我的办公室下午就起草。
我说你看到了香港昨天发生的事情，就是在两天前我告诉了你们，我说香港真正的灾难即将到来！在七月份我就说过香港的事情真正的揭开锅是在10月、11月，一定是国庆以后。但是现在共匪在动手了！现在你们还认为在香港大街上的还是香港警察吗？当然不是了，对吧？那都是PLA啊！我发给他们这些信息看以后我说你觉得这是香港警察还是解放军呀？他说当然是解放军了！我说你看看那些福建帮的那些所谓的黑社会，还有出现了个蓝社会，大妈会，我说是共产党派来的吗？
是不是共产党派来的 谁给你钱？美国人心知肚明。我说我告诉你们，这就是王岐山说的，咋的呀，不行派个三百万五百万人过去。这就是当年习近平在墨西哥说的，我们一不输出革命，而不输出贫穷。
啥意思？意味着输出革命和输出贫穷就能要你的命。我们的核武器不是我们多有钱，我们共产党第一会撒谎，第二会骗，第三不行就派难民出去，第四不行就给你输出革命。啥叫革命啊？偷你，恶心你，拉屎拉你家，吐唾沫吐死你。我说这就是共产党，香港就发生了这一幕。
一年前，我在美国一个秘密的会议上，我给大家阐述了这个事情，一个小时的会我们开了4个小时，回答了很多问题。这个组织现在回忆我所有说的内容说，你说的几乎100%全在香港实现了。我们要唤醒西方人对共产党的本质的认识。这几天，我们的呼吁，我是唯一一个告诉香港人，群里面很多香港的朋友，我告诉他们，此时此刻你们是最危险的时候，千万不要被抓住把柄。香港人民太伟大了，就在过去两天，在没警察的情况下，没越雷池一步，保持着守法、公平、和平、透明的抗议。收到了更多香港市民的尊重和世界上刮目相看。想定义为暴民，那是不能滴，做不到！最后共产党的「涵养期」一过，大批的解放军，大批的流氓进来了。很多点火的，扔燃烧弹的，全是解放军。
灾难吧？有一个比爹娘还亲的政权，点火陷害自己的子民，挑拨子民之间的矛盾，侮辱自己的子民，要拿走这些子民的所有财产。把香港的地都要给你共产化了，但凡有一个人敢说点话，就像李嘉诚。李嘉诚他老人家做的非常好，我们要鼓励，敢发一点点声，替香港人民说话，结果被中共的最高政法委批判。李家，还是有良知的，还是有良知的。
这就是什么？这就是商鞅五策。羞辱你，挑拨你们之间的关系，威胁你，让你变穷，拿走你一切的资产，只留给你吃饭钱，不执行就把你给杀了。
所以，亲爱的战友们，反共的事业哪那么容易啊。
我们有给法治基金捐款的战友，一个人那一天我看他捐了167次，在上面写了两句话说，我们捐款不容易，但跟爆料革命相比，捐款比爆料革命太容易了。这样的战友，对爆料革命的艰难能有这样的理解，这是非常了不起的。可以这么说，法治社会、法治基金在过去的这两三个月起到的作用，我们现在都不能说，未来大家都会看到。就是法治基金、法治社会，才有合法合规的在美国能进行游说，才能有效地揭露、揭发共产党的丑恶和流氓，才能在背后支持更多挺香港，推动香港立法的人和组织。
昨天深夜，台湾的一位朋友从香港去大陆，从大陆回台湾。他告诉我说，此时此刻香港大街上人正在聚集，发生的着火、还有蓝水弹的事，他说看了一圈，大陆就是人间的地狱，都是假的。香港人民现在处在非常危险，但是让人极为尊敬之中。看到台湾，让他感到，除了有选举、党争，台湾没有什么东西。
这位朋友这么有钱，巨大的财富，他意识到共产党不灭，台湾、香港、大陆人民一定会走向绝对的灾难！刚刚我在直播前他给我发信息。他说：「就在我跟你通话之后香港这几个小时发生的事情，更加坚定了他灭共的决心。」 郭台铭跟他比，他连个屁都不是。他是暴发户，人家是真正的有钱。让他真正地意识到历史，商鞅五策、中国的集权和把老百姓当猪狗的这个现实很快会发生在台湾，所有的中国人的社群中，甚至要扩展到全世界。这是对人类对大家所有人的危害。
昨天在香港大街上，大家看到了一群一群穿着香港警服的解放军对待香港人民连猪狗都不如。粗鲁、仇恨、恨不得都把你剁成泥。大批的解放军带着不明的武器。记得文贵在6月9号说过吗，他们已经拥有了类似于化学的所谓的准化学武器。准化学武器就是你还查不出来。你说是硫酸——不是硫酸。你说啥也不是。反正让你死——死不了、活——活不了，叫你遭受人间最大的痛苦。战友们！现在都发生了吧。
昨天香港的在前线的战友说：「旁边到处都是穿了便衣的共匪，怂恿他们着火，怂恿他们去干坏事儿。」 他们突然发现从来没有这么多人，他说：除了那些穿香港警察衣服之外，他发现人群中太多人了——男的、女的、老的、少的、还有穿着学生衣服的。香港的朋友一再跟我说：「郭先生，戒严了！戒严了！已经戒严了！」 一再跟我喊。早就戒严了。这个戒严的方式是共产党定的，它随时可以改。这还用说吗？早就戒严了。只是个不同形式的戒严而已。
我们前线战友们发给我的照片和图片、视频我一个都不能往外放，因为我不能暴露他们和我有联系。但是我可以发给美国人、欧洲人、欧洲议会。今天就是咱们的下午时间他们会紧急召开会。明天他们会有新的动作。我过去告诉大家所有欧洲都发生了。现在马上要有大的动作。欧洲各国将有大的动作，然后美国将有大的动作，美加也有大的动作。
昨天晚上绝对是香港反送中运动以来最最关键的一天之一。香港老百姓在过去没被他们给涵养了，没给设计成诱惑成所谓的犯罪，没让他们给设计了。共产党恼羞成怒。这就是王岐山。
大家最近提到了吗？看到了吗？头一段时间有一个报道——王岐山要主导香港事。昨天晚上我得到消息——在党内王岐山同志向习近平以及国家安全委员会常委们表态：重大历史时刻，我们要走在危险的前面。敢于担当，敢于冒险，敢舍下一身寡。替近平同志挡子弹是考验一个党员关键的时候。我王岐山愿意走在前面。」 王岐山来了。这哥们儿真能忽悠。确实，这回报道是真的。据说习近平同志相当感动。够意思啊，够意思啊，非常感动，又拍拍肩，咬咬耳朵。耳朵咬啥咱就不知道了。没咬耳朵之前我是知道的。
所以说战友们，共产党就是个黑帮流氓。干嘛呢，王岐山忽悠大家呢，别没信心，上，跟我上。别躲，别回避，王岐山又发明了所谓的对港七策。不是商鞅五策，是对港七策，这七策现在我不能讲，过两天我要讲，真够阴的呀。
接下来我再说一遍，香港从过去大抓捕，现在要大大的抓捕，要抓更多的人。而且要对几个关键的人物。用王岐山的话说，我们要抓住香港这个运动的关键部位，关键部位，香港叫捏春袋，他要抓住关键部位。
其中就是要说，要把香港所有有资产的富豪，和家里拥有了什么人大，政协委员的这些人们，牢牢地抓在一起。把他们作为绑票的方式，来对付这些上街的穷人们，所谓废青们，拉一批。然后把香港的李柱铭啊，何韵诗啊，黄之峰啊，黎志英啊，陈太啊，陈方安生啊，以及香港的杨颂桥啊，这些人要给弄起来。要打一批，这是王岐山。
然后要在世界上，要占据宣传的高位，要让全世界看到香港的运动已经演变成真正的暴动。而且一定不局限于地铁站着火，和所谓的伤几个人的问题了。有大楼着火，有巨大的公共设施遭到伤害，甚至香港的高铁出轨。一定要让全世界看到，香港已经成为恐惧之港。全世界都需要我们进去就行了，不是共产党需要。
然后明确直接的告诉香港人，在大陆有资产的，在大陆有家人的，只要不与共产党站在一起，对付他们（示威者），那么你们未来，没有未来，没有好日子。
然后派大量的警察和解放军进入到香港各个领域，穿不同的衣服，有不同的身份。不是在大街上在抗议当中对香港下一次的抗议和组织者，叫消灭他们在大街之外。
然后通过香港的金融系统，把这些人的资金全部冻结，资产冻结。剩下我别说了，说着说着就说多了。
美国这边，全力以赴的⋯⋯大家都在说John Bolton，国家战略顾问这个身份。头两天我没说，当他决定要离开的时候，就有人提议，彭培奥身兼两职。为什么呢，因为在过去历史上，基辛格就干过。基辛格是国务卿兼国家安全战略顾问，所以有先例，所以彭培奥可以这么兼。但是很难，很难。
现在有两三个人选，据说那传说中都是传说，这几个人当中有最起码三个人当中有2个是绝对的反共，坚决支持香港。不要小看这个动作，这个事很大，很大。希望老天吧！保佑香港，选上一个真正反共的或者庞皮奥国务卿按照基辛格的历史上的模式能兼这个职务，那就更好了，那就更好了，这对香港重要。
立法会、国会据我所知不像大家想象的那样，立法到底是马上成为法律，还是马上督促白宫执行，还是所谓的白宫一年一审，以及还是多快速通过这法案，两党都在勾兑中。这个勾兑的背后都很复杂，竟然有很多所谓的亲共组织，想尽一切办法破坏这个立法，这种较量。
但是我们现在看到的是，总体上共匪是不得人心，他在这块蓝金黄力量是过街的老鼠人人喊打。而且现在在华盛顿，有一大批人，很大的一批，不仅亲华而且这次在香港的事上，完全是撕破脸的站在中共一边。这是为什么你们看到当前危机委员会，他们开会当中这么多人，这么激烈的想法，华尔街太多人在说服，不要叫美国介入到香港。
可以说战友们，这每一个战线失去对香港都是致命的打击。稍后我要、还和几个人见面，我们要、正在和美国的几个基金，是被我们唤醒的几个养老、保险、退伍基金。要让他们发挥他们的力量，给美国的国会、立法委员会，要让他们知道香港现在危机。
头两天他们还在说看一看这周再决定过了国庆节，但是昨天晚上香港的事发生，刚才说了Miles不等了马上决定。老天爷呀！老天爷呀！老天爷有眼吶！香港人民这回是真是得到了上天的眷顾，我这两天我的心里很忐忑呀！这几个基金就像那个在当前危机委员会罗伯森、罗伯森，咱们的哥们罗伯森讲的话一样，当你醒来的时候，你的养老基金、退伍基金那都没了，死了你，你还有机会吗？你没机会了，共产党就把你灭了。
伦敦证券交易所，他妈那个李小加还要继续收呢！我告诉你们，最重要的就是咱们挺郭爆料的哥们儿，过一段时间，他自己会说出来。我们提前知道这件事情已经是在一个月以前了，20天前这个英国的这位朋友专门到美国来跟我见面，因为现在我不能去英国。我告诉他，如果你是我朋友，必须把这个给他制止了。
这位朋友明确的告诉他们，不管你是什么理由，只要你把这个伦敦交易所要跟这个李小加跟香港证券所任何合作，我作为英国的领导人，我会不惜一切代价跟你们干到底的。然后说你们要跟美国的证监会联系和你们看看美国的行动，他们以最短的时间完成了一个报告，最后是董事会100%的接受，坚决不给、谈都不跟你谈。李小加最后要求说我们只保持沟通就行了，保持沟通。说沟通都没必要，不让你利用。咋样？你想玩计算机控制计算机，你想控制香港伦敦金融。
我们的路江谈，老路老江说对了。这是一场金融战，人家英国人看出来了，绝对是金融战，这个是真说对了，这个老江啊！最近这个节目讲的确实好，确实好。路德先生跟安红女士讲的这个特别好。我每次有时间，我就跑出去戴着耳机赶快听。但是不可能听完，太忙了！
这次伦敦交易所的事情，把共产党在海外再次洗钱，转移洗钱，和控制计算机数据，控制世界金融市场的企图，彻底梦碎！
所以说昨天这几个基金的朋友，他们其中有两个人，这个是我们法治基金的顾问，还有是郭媒体的顾问。我说：“你看到伦敦交易所的事情了。你看到现在，昨天香港发生的事情。不等国庆节，中国国庆节过，中国美国有重大行动了！现在就行动！”我说，“你要想，不成为美国的罪人，你不要想美国的退休老人家和退伍军人把你给灭了，你必须行动！”
一年多前，文贵是世界上唯一一个说的：将近要有一百家重大国有企业，和七百多家的上市公司，包括马云啊，百度啊，通通都被收拾！而且要立法，要监管，而且一夜之间就完蛋！现在都发生了吧！
还有这个，我是第一个说的，美国这些养老基金、退伍基金。大家看到Robert Robinson的，在当前危机委员会的讲话。我可以告诉大家，在他没跟我成为朋友之前，他根本没这概念！是我告诉他的，他傻眼了！我说，他讲的研究那些数据，很厉害！每一美金藏哪儿都知道，石油。
我问他：“Robinson，回答我的问题：美国有多少基金投了中共？”
傻眼了：“什么意思？什么意思？”
我说：“养老基金多少？退休基金多少？保险基金多少？”
他没说，我说：“告诉你！12%，18%，20%。”
傻眼了。我说：“你的教育基金多少？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/819/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/819/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中不中，尊敬的战友们好，现在是9月7号文贵在这里向大家直播，尊敬的战友们，大家好，不知道声音怎么样不知道声音怎么样？视频效果怎么样？昨天晚上睡的时候大概是凌晨5点，本来是要睡的时间长一点，结果是又被叫醒，叫醒以后，很多好消息都这个过来，当然很高兴。但是昨天和前天和文贵一起都过了很多特别日子的香港的朋友们，文贵在这里对你们表示感谢。
昨天和前天在香港来了一些朋友和文贵见了面，说实在话，这两天有点水火交融的感觉。什么叫水火交融？又兴奋又感到痛苦？这个兴奋的事情能感觉到共产党就快嗝屁了，完蛋了。那种兴奋感，以及共产党在走向坟墓的那种感觉，我们看到了他们即将完蛋的感觉，他们肯定自己不这么认为，肯定自己不这么认为。
那么另外一方面看到我们香港这个整个香港大街上抗议运动越来越积极，越来越团结，越来越引起世界上的关注。还有一个那就是大家看到了香港出现了很多个无名尸体，失踪的人、被打伤的人，还有被关押回来以后，全身都是骨头打折，胳膊打断，而这个有的人身上缝的像麻袋一样都是伤口。那么其中有一个香港朋友来告诉我说，他可以确切地说，抓回大陆的绝对不止2000人，大陆失踪的被关押的人，那是肯定是很大的数字，但他确切的说他不知道具体数字，因为他是政府的官员，他已经离开政府了，被政府给炒鱿鱼了，因为他上街。但是他可以确切地说，被遣返回大陆的人绝对不止2000人。
遣返回大陆的人，只要家里面是官员，政府的官员的，很多都是被喝茶，甚至被开除，甚至被停掉工资，甚至资产被查封。而且他认识的一些大陆的来到香港支持抗议运动的人，没有因为这个被吓倒，而且他告诉我特别让我感到不可思议的事情。他说事实上在香港的大街上抗议运动当中，很多人是来自大陆，而且很多主意也是大陆出的，而且有很多大陆的人出资走到前线，冒着生命危险。而且他们说他们真正的感受到大陆一旦有一天开始革命的时候，大陆人的智慧和勇敢，只在香港人之上，不在香港人之下，这是让文贵很震撼的这个消息。
其中他谈到了来自湖北的，在香港一直以来，有几个人在支持香港的运动，出了很多好主意，帮了很多人，拿了很多钱，联络了很多物资，最早的进入香港的几批头盔全是这些人整进来的。而且就是这些人在大陆的亲朋好友，包括在党内的关系，党政军的关系，他们掌握了大陆往香港去的一些情况和派往到香港一些情况，包括了解大陆的一些作案手法、作案手法、犯罪手段。就是他们最早是跟咱爆料革命呼应最多最多的人，就是来自大陆这些咱们的战友们。而且所有他知道的来自大陆的，挺港爆料的人，都是咱们的爆料战友。坚定不移。这让我感到既兴奋感到又担心。
另外一个他肯定地告诉我说，香港大街上被拧脖子死被打死的人绝对不是8个、10个、20个，一定远远超过这个数字。因为绝大多数人是来自大陆的，被打死的大陆人那就是没有人管，甚至大陆人在被遣返回去的时候，被抓捕的时候，打死你是完全是格杀勿论的。最港人对大陆人是两个标准，两个标准。而且他们非常清楚，香港大街上的所谓的警察，香港警察执法人员很大一部分都不是香港的，这一点大香港全都知道，这是为什么在3号在立法会上，所有的议员都提出质疑，所谓的你的所谓的什么速龙组 ，为什么没警察编号？到底是不是香港人？现在这个问题是香港最关注的问题之一。
很多香港的同胞非常感谢咱们爆料革命，及早的像香港提出了并提出了警告，说这些人是来自大陆的，穿着香港警察的、大陆警察和大陆解放军。而且8月1号，咱们最早提出解放军要对香港戒严，对他帮助特别大，为什么？他们后来发现很多卧底的人都已经策划好了。在7月31号，有些人策划就是要烧大楼，烧移民局大楼，然后往这个香港的所谓林郑月娥行政官府扔汽油弹，甚至炸毁某些大桥，都是他们策划好的，而且真有人上当。后来一系列的信息，和大陆来的战友的支持和咱们爆料提前的报告消息，以及他们在各海关发现大量的解放军和大陆警察用各种形式混入到香港。所以他们避免了一场灾难。
而且他们告诉我说，在香港发生了很多事情是媒体没有报出来的。在香港他说每次的抗议运动当中太多无名英雄了，他一再的跟我说，郭先生你们没有看到的，在这里看不到的是在香港现场的一些无名英雄。比如说他说在各个隧道最关键的时候，是有一些就是私家车辆停在了隧道里，停在了某些关键的路上，一些大巴车、一些货车，大大的推迟了警察进入到抗议的关键地方对他们进行镇压。特别有一些水泡车出现以后，还有一些这个运输警察的，也就假解放军的，假警察那些解放军车受到了交通的阻碍，现在几乎成了，这是唯一一条能推迟减少假警察、解放军对抗议人士伤害的最佳办法。
另外一个，他们感受到了大陆的同胞们可真是让我非常非常非常兴奋的事情。非常兴奋的事情就是大陆的同胞这么深入地参与了香港的这次的抗议运动，他们失望、伤心的事情是台湾，说台湾是说得多做得少，原来跟他们有联络的台湾人，最后一分钟全都鸟无音信，答应的支持都没有了。反而他们觉得大陆的同胞不惜一切代价，不顾一切风险，勇敢地智慧地进入，而且他们对大陆同胞更加感觉到真是亲如一家人，共同的敌人就是共产党。
但是血腥的事实让文贵的心情也是非常之沉重。昨天下午我们的庄烈宏先生和路德先生来到我的办公室，他俩没有发现我的心情非常沉重，完全没有任何心思听他俩说话。昨天下午还没事呢，昨天下午跟他俩抽雪茄抽一下午，抽完以后晚上两个嘴角全都冒了泡，我的医生跟我打电话又急了，说你这样弄下去没法当你的医生，抽雪茄抽成这样。我回来还没事，我是5点钟睡的7点钟起来的时候两个嘴角全都起泡了，昨天我跟香港的朋友视频的时候还没事呢，现在嘴全冒泡了，医生告诉我抽雪茄是最大的忌讳，这雪茄看来真得戒了，我现在除了饭不用戒，现在看来啥都得戒了，搞革命不容易啊真不容易。
昨天我跟庄烈宏和路德先生从办公室离开的时候已经是8点多钟了，我下午一直在等待着香港最新进展的消息，我一直在告诉庄烈宏和路德先生昨天香港机场是最关键的！大家没有注意到好像没有发生什么大事，大家看待香港的事是两个标准只要解放军公开戒严，只要没发生像天安门的坦克碾压事件就不算大事。大家已经习惯用这两个标准来衡量香港事件，这既是悲哀也是无奈。美国人欧洲人都这么看，都等待着这两个结果，正式宣布戒严，和像天安门事件一样的流血血流成河，这才叫大事。我绝对不是这么认为的。
昨天发动的去机场的这件事情意义重大，因为北京和香港政府下令，绝对不允许在香港出现超过100个人的聚会和抗议，香港机场绝对是香港政府和共产党的命门。抓住他的那个「春蛋」他们就完蛋了，他们恐惧这个。但是香港的朋友说了一定会去，机场的人一定会超过上万人，甚至几万人。香港人太伟大了。无论他们用什么样的手段相威胁，停止地铁交通，以及在头一天晚上抓捕了那么多人，上了前所未有的警车的数量，解放军戒严部队也顾不得了，穿着型号不对完全是驴唇不对马嘴的衣服，带着带有大陆各种标志的警棍、枪支，甚至是供给。有的车牌刚摘下去还没有安装好，有些大陆车辆的号牌甚至不是喷涂的而是用胶粘上去的，。而且大家在新界等地方都拍到了解放军换穿香港警察服装的视频。就是王岐山、韩正下令绝不允许香港机场再出现大规模的人群。
大家知道，在前天我跟大家说过香港的期货指数交易市场出现了人为的宕机，这是耍流氓这是犯罪这是金融核战争。我所面对的欧洲人和美国人没有一个人相信共产党敢控制后台数据控制计算机，没人相信，甚至他们认为这绝不可能，因为那就是战争，那就是金融核战，还不是火战了。但是在随后的二十几个小时就发生了共产党就干这样的事。
几天前我和班农先生在图桑爆料了共产党剑指台湾要一箭双雕的战略之后，军工股大涨，随后我向大家一再爆料北大方正科技以及共产党所有的金融软件和平台全部跟真正的市场交易没什么关系，都是受政治和军事、情报、计算机技术的操控，想让它涨就涨完全就是政治指数，在香港也是如此。
我在华盛顿见了很多很多人，他们认为这是不可思议的，在随后了24小时我证明了给他们看。香港的期货指数在那一天交易单数才18000单，一单25万港币，18000单你们信吗？共产党自己说在期货指数市场等待交易的或进入的资金量是几千亿美元，最起码官方承认进入资金量是600亿美元，大家去算算这个数是什么概念？
那一天如果他不去操控计算机的话，期货指数一定会下跌1000点甚至是2000点左右，香港政府在法律上允许所能使用的资金也就是储备金，跟美元挂钩的钱1100亿全部打光一分都没剩，就是他耍流氓他在政府里还有1500亿元美元所谓政府的金融储备金，严格来讲这在法律上是不能使用，即使是他用了他也活不了，但是他宕机了。宕机以后共产党的大员李小加在昨天，李小加是香港证监所的核心人物，香港有两个特首一个是林郑月娥一个就是李小加，千万记住香港就是这两个人，林郑月娥和李小加，不是什么驻港澳办，什么王庆明啊什么的根本轮不着他，他只能跟那些他服侍的女人舔舔脚去，他不是什么玩意儿，只是传达传达，李晓佳是金融操作的核心人物，盗国贼的核心代表。
李小加说了，由于当时软件出现了故障，场内已经不能正常交易，在市场无序的情况下我们不得不采取这种办法，在经过梳理和调查以后查明此事件不是被黑客也不是人为的，目前他们已经恢复了计算机的运作，但是！但是啊！但是啊！（重要的事情说三遍）但是他们恢复使用了过去的老软件。你叫他们公布这是什么这啊那的都是国际上的软件公司，但是你去问李小加，在期货指数的真正的软件平台是不是方正科技的？他敢不敢回答你这问题。
今天，就是此时此刻，在美国的达拉斯有100多个牛人相聚，正在开着最最紧急的，对共的金融会议，全是金融大佬。今天晚上5点钟他们有一个晚会，本来我也去的。由于要和香港朋友见面，我赶快赶回来了，本来今天我应该在达拉斯。这些朋友在今天还有昨天，都对香港的期货指数市场宕机事件，感到震惊！西方现在不敢最后的来证实这是人为的宕机，一旦证实，这是一场经济战争。
另外一个，这两三天，美国的国会，欧洲的议会，以及欧洲的多个领导人，还有美国的各部门和我联系，最关注的事情就是：香港到底死了多少人？到底是怎么死的？丢失了多少人？一个香港被陷害、被杀害的港民，和大陆的人，这些证据一旦确凿；加上香港恒生期货指数人为宕机，和现在已经在香港十几万的解放军穿着香港的警服，在所谓的执法。大家想想，这几个事放在一起是什么概念。
昨天为什么说香港机场重要，昨天如果香港机场一个人都没有，香港的抗议运动将是一个巨大的转折点。如果昨天像已经发生的一样，没有因为他们的恐吓、压迫、不对称的武力，达到了继续占领香港机场，引起世界关注。让它每天损失60亿港币的目标，更加坚定的香港人民上街的信心，这是革命性事件。因为香港最关键的就是，在下周开始的美国国会、议会的9月9号开会。在国会，现在有3个法，已经列到最前面。据我所知，美国民主共和两党，全面的进行合作，以最快的速度达成共识，通过停止《香港自贸区协议》，终止《美港关系法》，通过《香港人权法案》，并对林郑月娥、李家超、卢伟聪、郑诺骅等人，进行全面的个人制裁，以及海外资产查封。最近，美国的很多议员已经是要求把共产党的这些常委高层全给加进去，把他们的家人全给加进去。
但是让人确实感到难受的事情是，很少人在关心香港多少孩子丢失了，还有上1000名的被关押的孩子们，还有那些仅仅一天内自杀死亡的这些人。这些人命，我真上火，人命啊，每一个人都是一个事件！在共产党面前，这人命是如此的不堪，如此的不值钱。
所以说战友们，真是在水火交融之中。兴奋着，痛苦着，希望着，努力着……非常疲劳，非常劳累，又非常无奈，又充满着希望。这一分钟是天大的好消息，那一分钟就说有多少人死了，多少人被掐断脖子了。这个感觉，我相信很多战友都是一样的。
很多战友给我发的信息，最近是睡不着觉。很多老人看着香港人上街的视频，一天一天的在焦虑之中。真的是多少香港同胞，感动了全世界的人们，人类的历史上从来没有像今天一样，被一个700万人（的香港），牵动了全世界的命运。中国人从来没有像今天一样真正团结过，自信过。大家一定要相信，要记住，在大陆的同胞被洗脑、被愚民的严重程度，远远超过我们人的想象。共产党的残毒和病毒，远远超乎我们脑子的想象空间，所以不要埋怨大陆人，不要埋怨大陆的同胞。应该像香港的几位朋友一样，对大陆同胞非常之感激，看到了香港和台湾、大陆同胞，我们共同的基因，和文化的共同点。他们感动，他们感激。而且，他们在这个运动中，很多信息是来自大陆的。14亿人，还有很多人是没有被愚民的，我们不能一竿子插到底。这些人被愚民了这么多年，1949年到2019年是人类的灾难啊。不要去怪罪他们，不要去抱怨，我们真的要感谢香港同胞，他们太包容了。这是让人很心痛的事情，很多人没看到这个角度。
所以说，亲爱的战友们，你们一定要想到，共产党腚底下绑架着14亿人民。在它屁股底下，14亿人民坐了70年了。这个70年被人家屁股坐着，绑架着，让你吃啥你吃啥，让你说啥你说啥，这样的14亿人民是多么的可悲和可怜。你想让他们一夜醒来，怎么可能呢？但是，不是14亿人民都被愚民彻底了。在香港大街小巷，有无数个感动世人的故事是来自大陆同胞，也给香港同胞的抗议运动带来了巨大的勇气和信心。所以，我们千万不能上共产党的当，跟着他们说中国大陆人傻叉、愚蠢、抱怨，一棍子打到底，绝不可以。
所以说，亲爱的战友们，这场灭共运动，没那么容易，哪能说一说就了结了，共产党就没了。
你看看美国，可以这么说，美国完全有能力，绝对有N个方面的权力和能力，真的能让共产党一夜灭亡，这是绝对的。就这他还不敢使，他还要准备10年、20年的战斗呢。我们爆料革命，一没枪，二没那么大的钱，我们就说把人家共产党几分钟就给灭了，可能吗？那不叫共产党。在那种情况下，可能出现的结局，比我们想象的结局要坏得多。
香港同胞到这来，他们最关心的问题，他说郭先生真要是共产党没了，大陆会怎么样？因为大陆乱了，香港什么都会失去。那甭说是1亿人口到香港来，1000万难民涌到香港，香港还有吗？所以我告诉这位朋友，你们关心的是对的。如果是大陆大乱的话，你香港抗议运动，那不是失败，那是大败。绝不能让大陆几百万、上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难。
所以我告诉这位朋友:你们关心的是对的，如果是大陆大乱的话，你香港的抗议运动那不是失败，是大败。绝不能让大陆百万上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难了。
但是这位朋友，这几位朋友都看到了大陆共产党的凶残，什么招都敢用，什么方都敢用。对大陆的金融，对大陆的这种宣传，对大陆的资源，甚至大陆把14亿人当成他们的绑架的绑票的武器，什么都敢用，到最后一分钟共产党没有他不敢用的招。所以共产党中南坑里面才所谓信心满满，敢挑战美国。因为他绑架了14亿人民，千万别忘了他屁股底下坐了14亿人民。
为什么能说出来小池塘和大海这样无知的故事？因为你做在中南坑里面的时候，它里面叫做中南海。因为北京当时常务副市长张百发先生，还有当年北京市长陈希同，陈希同挑战江泽民的时候说过:”你那叫中南海吗？你不就是一个坑吗？叫中南坑吗”。按照现在说小池塘与大海的关系，他那叫大海，他认为他那叫大海，他就是小池塘，小池塘很容易被改变。大海不会被改变，大海压根就不在，你叫中南海你是假的，对吧，但是我们要想到就这中南坑假的中南海，你别看他这个小池塘，把它改变以后，你得想到后果，你要想到后果。
所以香港这些朋友还是非常有智慧的，非常有智慧。接下来他们非常同意，跟共产党的战斗从贸易战，科技战，还没有全面开始，没有全面到最激烈的时候，到最激烈的时候就是金融战，金融战打到一定的时候才真正的到了大家叫做货币战，从货币战打到一定的时候，这时候大家才能看到就是热战了，就开始要整个金融市场秩序大乱的时候他们的什么招都用了，这才是真正开始的时候，现在还早着呢，真的早着呢。
香港对我们太关键了，上天给我们最大的机会，最大的礼物。香港所有的精英都懂，香港老百姓这回输了，香港将彻底完蛋，彻底完蛋。这是为什么香港人民已完全形成了统一的共识，此战必赢，不赢就输，彻底输。所以他们就说了: 我们要不干到底就得死，我们不能死亡。
所以说战友们整个香港现在牵动了世界的命运，也牵动了14亿人民和命运，没有比这个事再重要的了。但是整个在香港现场流血，面对风险的人还太少人关注了，太少人关注了。这些丢失的，被打死的，被打惨的，这些人太可怜了，所以这让人压力很大，有些视频都不敢看，有些照片不敢看，因为他们要求我不能随便放上去，我这里有很多视频，就在这有很多视频，有很多照片。大家看了以后，你们真的会受不了。
但是战友们，我们今天面对的这种穷凶极恶，人类上前所未有的这个共产党的流氓集团，犯罪集团，我们必须有各种心理准备，在这场革命当中，还是那句话，你不做到”无我”，不被任何目标和利益所绑架，你不是纯粹的只追求灭共，那你将会很惨，无论从身从心都会很惨。但是真是上天，上天在掌握着一切。我听香港的这些朋友讲到在香港发生的种种事件，很多传奇，很多不可解释。
今天纽约又是一个游行日，整个纽约特别热闹，阳光明媚，中央公园，今天整个第五大道又封了，又有很多人。
所以说战友们通过过去各种事件我们观察，我们得到了，我们总结出来：共产党现在是奄奄一息，垂死挣扎，极为危险。共产党是没有任何法律和道德底线的。香港的战友和同胞们务必要小心。香港警察现在已经不是香港警察了，是香港黑社会，香港随时进入到正式的戒严状态。香港从8月1号到现在，事实上已经是在戒严状态了，这点绝对毋庸置疑，绝对毋庸置疑。香港的金融市场它已经进入到戒严状态，已完全被操控状态。所以投机的人务必要小心。同时香港随时会被变成刀枪剑戟的火海，大家务必做好最坏的准备。
随着美国国会山的开会，一系列的惩罚政策的出台，共产党将更加的疯狂，如果人既希望于所谓中美之间达成贸易协议，香港事能了结，那你就太天真了，绝不可能，没有一个人能做到，上帝也做不到。大家一定要不能犯了这种天真的毛病。像当年八九六四一样会让自己很惨。
另外战友们千万记住每时每刻每秒我们都要传播香港的真相，香港的朋友一再说爆料革命的战友帮了香港大忙，除了在战场的帮忙和一些无名的英雄，我们的传播真相，传播的这些在各种社交媒体的信息他们都能看得到，非常之感激，我们要继续传播。
文贵还要全力以赴游说美国，欧洲，给予香港绝对的支持，通过立法，通过行政和行政决定，司法方面给予他们最大的帮助，这就是文贵现在要做的事情。
爆料革命现在到了最实在，最实际，最关键，最危险，最需要坚持，最需要坚定的关键时刻，这个时候要冷静，每句话，每个行动都要深思熟虑。
香港警察最怕的是我们断路这种战朮，最怕的是我们和香港人同胞们联合成国际上的统一战线，最怕的是我们出冷奇冷招，最怕的是我们传播真相。这点大家都感受到了。我们的每一个战略和战术的推动，都极大的影响着香港的一切。
我现在还不能说，接下来我会在美国，华盛顿，达拉斯，洛杉矶，旧金山，纽约，将和西方世界有一系列的行动。到时候战友们看着吧，像在白宫我们联名签署10万的事情，现在美国政府很多人都在调查了解，为什么后台数据和前台差距那么大？看到香港发动一个几小时就达到8万多了。那个绝对是几小时就超过10万了，但是就是给你宕机，就是给你操做。
前天在华盛顿一位朋友告诉我说，白宫的调查还有网络的分包商，管理分包商的数据调查，很多数据也把他们给吓住了，为什么？他们害怕，爆料革命和爆料战友成了香港警察和共产党悬在他头上的一个剑，不可琢磨又不想在乎，想办法从战略上藐视爆料革命，甚至不愿提起，但是他又不得不从战术上重视。所以我们战友们说话务必小心，他们很后悔在白宫的签名网站上黑我们、阻止我们，这不又留下了证据嘛！
接下来大家会看到在亚洲的军事行动，在台湾海峡的军事行动，南海的军事行动，大家你们看到了吗？美国的几个大的媒体以及过去甚至是亲共的媒体，最近调子全转了。
最近在美国最流行的三本书大家要看一看，比尔格茨《灯塔》出的关于中共的一本书，还有Spalding 将军出的关于中共的一本书，现在还没有中文版,很快会有中文版的。第三本书叫马蒂斯前国防部长出了一本书，马蒂斯整个书当中轻描淡写只有两句话关于中国，很多人不解什么原因？我以后咱们再讲。
Spalding 将军和比尔格茨的书现在成了美国最火的书，马上班农先生还有拍了中共华为的电影也要出来。据我所知，最起码接下来有多个电视剧，多个重量级人物出书，相继在九月份十月份十一月份。在欧洲很多过去亲共的人物，正以亲身的经历在写他与中共领导人和中共打交道的这个过程，世界上正在以最快的速度形成对中共的认识。
中共是全世界人民的威胁，香港是世界战胜中共的关键战场，绝不可错过这个机会。全世界应跟香港人站在一起保护香港。随着下周开始的美国立法一系列的决定香港之战将进入决战的关键时刻。亲爱的战友们我们处在一个伟大的历史的关键时代，我们每个人的言行和行动都可能拯救很多人，改变很多人的命运，当然也改变自己的命运。
我们现在就是要行动，就是要行动，现在过去的很多欺民贼，所谓的民运在华盛顿，你见还有人搭理他们吗？有人理他们吗？在华盛顿在欧洲他们要见的、他们要谈的就是我们爆料革命，就是文贵。还有人相信所谓的民运人士欺民贼吗？绝对没有。
所以说亲爱的战友们，所以说亲爱的战友们，我今天这个直播大家应该一定要感受到现在••••••跟香港的朋友开过会以后，在水火交融之中的感受，希望所有的战友们能深刻地感受到，站在香港人同胞的角度上去想。
昨天我和路德先生、庄烈宏先生一下午，他俩没有提及到一句香港大街上的伤害、流血、死亡和丢失，他们关注的是香港运动的结果，这是不对的。我们要时时刻刻的要想到香港同胞的流血、骨裂、丢失这是很关键的，很关键的。而且我们现在要行动，我们要让全世界人民看到香港所有的真相。
咱们现在郭媒体，我现在可以负责任，100%全世界华人媒体No. 1，No.1。我们是很多媒体的几倍，你别看拖拉机，这拖拉机在香港是真管用，香港同胞他们都看郭媒体，这是为什么现在我们管理郭媒体的战友团队你们要认真吶！那个标题乱写，我们的小哥、萨拉呀！是吧！我们一个个战友群乱写的，很多信息不认真不严肃，因为你无法想象香港多少人在看这个东西，香港多少人在关注着郭媒体。
昨天咱们的顾问公司拿出郭媒体的数据，我真是吓一跳，郭媒体现在这个影响力超出大家想象。很垃圾、很烂，我天天生气，我天天生气，昨天我这个咱香港几个朋友说郭先生你什么都做得很好，你这个郭媒体太烂了，这个不是国际标准，snow snow 在下边亲我的脚，我只要一回家snow就谁也不跟了，就在后面。你看看又踹我，又踹我，你看，又踹我，你看。就跟人一样拿就脚勾你、踹你。你说咋办？你说这样。香港朋友全都知道snow, 全要抱snow，哎呦！天吶！太重要了。snow很重要，有天等到战友革命胜利后到香港去，snow我觉得得全香港最受欢迎的狗了，就香港朋友说咱郭媒体真的是太差了。但是太重要了，太重要了。
亲爱的战友们，今天的直播，我就到此为止。本来，班农先生要赶回来，今天和我一起直播，我说，不行，不直播了，翻译很累。因为香港的机场，现在还没有达到我们的目的，接下来有两个行动，我们不想过早地暴露，所以，我说，下周吧，咱们再直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/817/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/817/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是9月5号，违规在华盛顿白宫旁边给大家报平安。但这不是直播25啊，来不及直播了，因为我马上要和朋友在这里吃晚餐啊，我再次向这个所有的。朋友啊，至于这个，衷心的感谢啊，就是昨天到现在很多战友给我发的留言和私信那么特别多的。
对啊，90以上人都是关心香港的，让人非常的感动，我不能一一回在这里向大家抱歉，你们说的。给我的留言我不可能都看完，我看完了，我看了就尽可能的给你们回复，那么关于大家关心香港的事。和现在大家对香港的担心，我还是说那句话，最重要的事情还是传播香港危机的真相，只要你按。安全只要你方便，就让更多的人知道共产党在香港做了什么，从昨天林郑月娥再次出来开新闻发布会到。
前天和前天他宣布撤回这个恶法，就是因为香港人民的抗议和全世界人民传播真相的能力。如果他不在乎这些，他不可能天天去撤销那个恶吧，也不可能昨天出来解释所谓。6月份上会的，啊，他们不会玩花招，但是大家记住这恰恰是他的花招，昨天晚上。很多在美国欧洲的朋友都是大户啊，说香港人民的眼睛是真是雪亮的，香港人的素质太高了，这一次相。
港的和平最文明的抗议，这个运动惊诧了世界，让全世界重新认识亚洲人，认识皇帝。欺负人，认识香港人，让全世界的人认清楚了这个大陆和香港之间的差距，也就是共产党的流氓。体制和西方的法治的制度，有信仰的制度之间真正的对比，香港是一个世界上人类社会最好的样板。就是共产主义的资本主义对抗的结果，有宗教和没有宗教对比的结果。
有法制和没法做对比的结果，有信仰和没信仰的结果，网络开放和网络不开放的对比。不过粗鲁与文明的对比的结果共产党瞒天过海欺骗。一下70年来，屡试不爽，这位在香港，他们的所有的车型和他呗。B的，丑恶的嘴脸，全部曝光于世人面前，所以说香港就一定是灭掉。
开朗的这个家，最真的地方你也得要共产党的恶最善的地方，共产党的丑。香港是最美丽的地方，不讲啊，咱们周日看现言都不讲了啊。战友们，接下来你们会看到全世界的人民是如何和香港人民站在一起的，大家去看看澳大利亚的行动。前所未有，要立专案组成立部门调查你直接耍流氓。
在加拿大马上成立专门小组，专门部门调查加拿大的这些兰陵王和威胁香港学生的人在欧洲。啊，已经绝大多数的呼吁，如果敢对香港孩子下手，反对香港人民在下手，如果再敢玩弄权术。欧洲就要和台湾建交，把达赖喇嘛成为西藏的领袖，甚至承认中国人在海外成立的合法的临时政府。就在我对面打个招呼啊，没看见我估计这里面肯定不是本不是那个窗户。
嗯这个对面能打招呼的川普先生，这两天你看出来了吧，不高兴了吧，啊，给你中共的事情绝不仅仅是贸易输出。过来了吧，是不是人家也给你打的太极，我早就说过人家美国也学会打太极了，你会招摇撞骗，人家总会。能拿多少？对吧，那世界上不可能傻的一直傻下去，在华盛顿，可能最伟大的一件事现在再发生了。就是一致认为共产党是全人类的威胁，这一点上谁敢说不，那你就嗝屁了，亲爱的战友啊。
我们正在创造和经历的历史上，人类上最伟大的时刻，对待战友，就在香港同胞不抛弃不放。放弃不忘记，不要玩口活，不要玩口炮，不要有批评，不要转移视线，不要被转移。实现一切就是以香港运动为核心传播香港危机真相。衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月3日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/815/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/9/815/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
当我今天站在这里的时候我在每次回到这里的时候都是感慨万千，我是在昨天晚上又飞回了华盛顿紧急飞回华盛顿，我昨天到凌晨5点才睡觉，我得到了确切的消息，共产党要行动了。怎么行动？如何行动？从昨天下午一直到昨天的晚上凌晨5点钟以前我都在想尽一切办法与各方的渠道核实。
大家都知道，就在昨天林郑月娥在香港搞了新闻发布会，在新闻发布会当中林郑月娥又重新对香港的整个香港的抗议运动对反送中的运动重新的定义。在她昨天开新闻发布会之前大家知道发生了一个大事件就是路透社拿到了林郑月娥开机密会议的录音。在这个机密会议当中林郑月娥很明确的说自己想辞职辞不了，北京根本压根儿就没管这事儿，还让我们自己处理相信我们香港自己能处理。解放军也没有任何打算到香港戒严的准备，更重要的事情是香港头一段时间和国际媒体都说共产党要求10月1号国庆节前必须解决，放出风说根本就不存在这个事，香港政府准备好了一个小空间可能在某个房间某个洗手间大家蹲在地上举起手来然后说过一个国庆就算了。
这个表态就是想表明对香港的抗议处理没有时间表，解放军那当然不会戒严，中央政府压根儿没管都是我林郑月娥的错所造成的灾难结果，但是呢我想辞职又辞不了。大家看到了吗？
同时你们看到中央电视台发出了什么信息？中央电视台发出了香港某些人士所谓的民权人士到台湾去跟台独分子勾结的报道。这个中央电视台非常有意思的，大家千万别忘了你们看中央电视台的时候一定要看中央电视7台，中央电视台7台是共产党的军用台和农业台的合并台，它经常是穿插着军事频道，他们在军事频道上大肆报道，连续报道了对台湾战略、国际战略、中国军事实力并重复报道了过去的军事演习，这都是在过去的24小时同时发生的在过去24小时之前的另外24小时也就是48小时之内大家能看到又发生了什么事情？
就是文贵和班农先生于9月1号在图桑，我们发出的公告爆出了共产党要打台湾的情报，要把香港的问题转嫁给台湾和美国，在那之后大家知道发生了什么吗？在中国近代历史上前所未有的，你们所没有看到过的，已经发生了的，大家可以去验证的中国军工产业军工股集体涨停，中国黄金在过去48小时的出售是最大的量，而且全是场外出售。不但如此中国的各大银行在内部发出了通知调低了银行储备金率，更为夸张的是共产党在周末的时候在党内给全国的9000万党员发出了备战备荒的指示，看明白了吗？
更重要的事情大家要看到从福建、大连的那几个岛包括厦门、珠海所有的战略储油库马上进入了战备状态，大家去看一看这些都是国内的信息网络上可以查得到的，这都是在48小时之内发生的事情。
在这一系列的事情当中你们可以看到共产党做事情的轨迹，一切想干的事都相反着说，撒谎，欺骗，否认，试图瞒天过海。就在我和班农先生爆料之后台湾的国防部，台湾实际上没有国防部，实际上就是个保安公司，发出了严正声明，某名人在社交媒体上直播说共军要对台湾有动作都在我们观察之中，我们所观察的大陆的军队、导弹没有什么行动。这话啊！亲爱的国防部黍粟你可把这话留住啊，这是历史！
国民党在过去跟共产党的斗争当中几乎都是如出一辙，共产党消失了共产党没有行动最后到了北京无战事那一段被赶到了台湾去了，现在国防部又重演了共军无行动！哎呀！国防部黍粟一发出这个消息把我给笑晕了快，这真是开玩笑。共产打你压根就用不着这么打，你在西藏在广西的基地就把你给灭了，那导弹打到你家打到台湾去第一波攻击每1米1个他都打不完，把这些年造出的快过期的导弹1米1个都打不完，1米3个都打不完，所以说台湾国防部糊弄老百姓是真敢糊弄啊！
没有行动，你要能弄出行动来台湾能到今天吗？你不该待在台湾你该待在北京城。更重要的是大家要看到美国军队的调动，欧洲军队的调动，俄罗斯军队的调动，日本军队的调动，这叫军事情报这不是胡来的，大家可以看到整个亚太区的各种军事力量调集，昨天林郑月娥的记者招待会实际上是很有意思的，基本传达了共产党绝不再染指香港不介入香港也没有时间表也不让林郑月娥辞职就让你们香港自己玩儿吧，玩儿死你！这就是这么个定义。
本来要戒严的现在也不提了，大家都知道在我公布了8月1号共产党要戒严的时候他们说我们撒谎，后来他们派军队进去他叫做什么换防，在过去22年香港的换防当中哪一次不是有进有出，这一次你们见到有出去的军人吗？你们见到有出去的军车吗？如果在过去22年的每次换防如果都像今天一样的话，那整个香港的城市市区都摆满了军队军车也摆不完呐是吧？你得有出也有进，你见有出吗？
再一个大家现在还相信香港大街上的暴力警察黑警你们觉得都是香港警察吗？只有脑子有问题的别有用心的人才这么想。事实上共产党已经戒严了，他只是不同程度上的戒严。
为什么昨天要声明要故意的放风放出林郑月娥的录音？大家要有点常识，我告诉你们林郑月娥在这种情况下开会的时候基本上是战备状态，最基本的就是在开会的时候首先是任何电子产品你不能带进去，手表都不能戴，就是女性戴的胸罩上的钩你都带不进去这是起码的常识。会议室里有三台机器其中有种“百噪机”是专门制造噪音的，就像你打开电视的时候没有信号发出的噪音，任何人到某个房间想说秘密事儿的时候，就会在房间里把“白噪机”打开，可以避免录音，你录也不下来。
第二个就是走到没有天花板的室外去。
第三个就是趴耳朵说话，这是最普通的。
现在还有一种高科技的“数码屏蔽器”，不管你录像机、摄像机还是数码录音笔，只要你一进到屋里就会失灵，要想屏蔽是很容易的你根本不肯能录音。
大家要记住，这些人谁要泄露出去了这么绝密的会议，那不一查就差了个准了吗？那你录音了吗？谁让你传出去的？枪毙啊！
所以这三点任何一个人都懂得常识，林郑月娥拿来糊弄大家。这是谁让她干的？共产党让她干的！
所以这个录音一放出来的时候，我就跟美国欧洲的朋友说，我说共产党内部开始有大争论。就是想让林郑月娥担负起一切责任，让香港的警察和在香港的解放军用香港的黑警的方式把此事平息。我说这事情可能是更糟糕，绝对要打台湾，绝对要打台湾。我说如果香港解放军进入了，打台湾占50%。如果是解放军没有正式进入，没有宣布戒严，那90%。结果是我在内部获得的信息说昨天，共产党早上开会，大部分人说对香港要正式宣布戒严，要宣布戒严。为什么？ 说只有把香港全面解放军进入戒严，才能把香港这个火不要烧到广东来，烧到内陆来。
大家可能还不知道，广东、广西以及新疆一带，最近发生了很多集体性事件，也就是说抗议。香港这个事件不管他怎么屏蔽，在国内在今天的社交媒体时代，特别有我们爆料革命，大量的信息传到国内。这对他们造成了非常惶恐和恐惧的效应。那么一拨人说了，必须要阻止在（内陆）之外，那解放军必须戒严。另外一拨人说，如果戒严了，我们经受不了这样经济的打击。最后习王二人听说还是做出了决定，无论如何，Trump总统在任的这15个月，想好是没啦。既然如此就花这十几个月把香港台湾的事给他解决了。然后下一届美国总统上来我们再去争取，和美国妥协达成协议。把这一段十几个月的与西方世界的战略困难期变成他在亚洲和收复台湾，内部解决香港的战略期。做出决定以后，通知了香港。
我得知，在香港内部情报，他们被通知，解放军将正式开始戒严。
同时，在西方世界我也找核实，各国的朋友他们说他们也收到了情报正式戒严。每个人发信息，Miles，共产党确实要搞戒严法了，确实了要戒严了，要公告了。在这种情况下，5点钟我回去睡觉了。大家知道5点钟我发了个郭文就回去睡觉了。最后在睡梦中把我叫醒说正式发布。
所以大家看出，共产党从8月1号对戒严的准备，和对文贵爆出他要戒严的否定，后来到深圳武警的演习，到这个驻香港军队的换防，以及到路透社暴露出来的这个信息意图操控民意，以及8.31，9月1号的大屠杀&amp;mdash;&amp;ndash;大屠杀不一定死人啊，让你半死不死，比死还惨，然后到9月2号，9月3号正式宣布戒严。然后再回头看6月9号，6月12号，我告诉大家，据说在北京的会议上，所有的国家安全委员会的人都后悔，说压根儿就不能让他们跨过12号。6月9号当他们闹的时候，就开始宣布进入紧急状态，香港叫紧急法。宣布了紧急法，就不需要立法会通过，香港特首就宣布过了。后悔了，说6月16号我们又是行动缓慢，又后悔了。然后闹到8月份，大家都知道。
这个事情反映了什么？这是百分之百真实的内部的消息。在他们后悔的时候说明了香港人6月9号彻底地改变了命运。如果6月9号香港人那天不去行动，那就完蛋了。6月16号那天行动太重要了。当时的100万和200万这两次游行震惊了世界。还有他们没想到美国和西方世界真的是真心地，全力以赴地这么激烈地支持香港上街抗议的学生。他们做梦也没想到，香港人民能得到世界上这么多人的支持。所以呢大家要知道，现在往回看，6.9， 6.16，这是香港人最重要的时刻。我得到了确切的内部的情报说，他们后悔当时没有实施紧急法。林郑月娥从6月9号之后就辞职了，当时不允许。6月16号又辞职，7.17又辞职都没同意她，而且最后明确告诉她，如果你再辞职，我们会理解你别有用心。把临阵月娥吓堵在厕所里，只能在厕所哭了。把你理解为别有用心的人是什么？你就是想骗共产党，想逃脱啊，临阵逃脱啊。那不行。
所以说，情爱的战友们，非常有意思，非常地有意思。这一回让我们看到了共产党内部决策机制和共产党的整个政治决策的系统，以及他对解放军和他权力的使用都百分之百地展露在西方全世界和中国人民的眼前。共产党没那么强大，也没那么神秘。这回你们看到了，从来没有逃脱我们战友的眼睛之外，都在我们大家眼睛之内，都在我们战友的视线范围内。香港他戒严开始这一天，就是共产党灭亡之日。习王将葬身于香港，共产党将葬身于香港。
最后，共产党真的是个轮回啊，姚依林是8.9六四最重要的推动者，他出生于香港火碳儿，火炭区，火炭村。后来创造出了魔鬼王岐山，在香港全世界经济之父，布鲁博格称为世界上最有权力的人，还培养出来与他之间并横的习近平，集极度的权力，最后在香港结束。结束在香江啊。这就叫轮回，这就叫轮回。
100年后，我们想现在所有能听到说话的人都不在了，当他们再回头看今天香港的时候，看共产党的历史的时候，香港的开始香港的兴衰，都是与中国的国家运气，民族运气和共产党的兴亡紧紧地连在一起。当然台湾也是一样的，应该说叫港台。那么现在看对香港实施全面戒严，解放军全面进入之后，台湾会有暂时的缓冲期，但是台湾会更加地危险。共产党现在是打一场战争的成本不想在香港一件事上，收获太少，他要一箭双雕，一箭双雕。他要彻底通过这十几个月，要把香港台湾彻底拿下，独霸亚洲。然后等到美国总统选举2020把Trump总统干掉，然后和民主党或其他的总统进行交易，你要啥我都同意，反正不跟你Tump总统搞。然后要再雄起世界，雄起世界。这就是现在习王二人的想法。
所有战友们，我们在这个图桑我们看到了美国军事基地，美国基础设施，凤凰城，以及那里的酒店。人家的沙漠当中我基本没看到沙子，到处的军事科技基地以及基础设施，以及退伍军人还有老师还有老人在那块由于腿疼骨头疼，在图桑是非常好的，在那里得到了照顾。科技技术发展，太空，跟中共的实力，据我所知那不是差距100年200年，那是天地之间的差距，火星和地球之间的差距。
它到香港去戒严的时候，它去打台湾的时候，美军会100%去。
过去一星期，我所有见过的美国朋友都说:如果解放军进香港，会不会火力介入，都说不一定。但是如果武力打台湾，美军100%介入。前提是台湾人民要先动手，只要不投降，美军一定介入。美军介入不是像路江谈还有细思小哥所说的不经一打，它根本就打不了，就不存在打架这概念。打架是双方的，它是被虐打的，这一点儿都不用怀疑。
为了中国人民的孩子，被共产党绑架的党军、解放军，一个家庭就只有一个孩子，为了同胞能少死点人，别死在美军新型武器的试验场上，以最快的速度把它KO了，这是我们希望的。无论在香港还是台湾，直接把共产党给KO了，斩首行动，将中南坑给灭了，把那几个混蛋给他杀了，让解放军少死点人，让被洗脑的人给他们点时间清醒过来，让台湾人民少点祸害，让香港人民少点伤害。
这是我们要在华盛顿、包括接下来几个敏感的地方和所有人报告我们的想法，与他们沟通，这是美国拯救世界最后的机会，这是美国让自己更加安全唯一的机会。不灭共产党，共产党就灭他们，就不只是三F美国了，就是干掉美国了。美国被干掉，那欧洲日本接下来就完蛋了。所以全世界一定要抓住这个机会，对共产党进行清理式的消灭，把共产主义这人类史上的毒瘤彻底消灭。
我相信在对面的白宫、五角大楼、国会山他们会做出明智的决定。这里都是精英，我可以告诉大家，过去的一星期，跟所有人接触的当中，得到一个最好的答案。说都感谢我，文贵是你唤醒了美国。我：不敢当，不敢当，不好意思，不好意思！当然啦，我们做的还是相当不错的。是我们唤醒了美国和西方，每个人都这么说，都感谢我们，真的是文贵和爆料革命唤醒了他们。说现在即使没有川普总统，没有国会山的这些罗比奥、麦康奈尔、没有美国的清醒派和鹰派，他说美国再想回到以前不可能了。
灭共产党是大家的共识，谁都不可能阻止。就像当年美国决定去灭苏联的时候，八年就把它干掉了。我这回得到了更多的信息，当年灭苏联背后的故事，有时间我给大家好好聊聊。有些我以为我知道的，我发现真不知道。事实很清楚，那些也没那么神圣。就一个女人就把苏联给干掉了。他们现在称我是当年那个女人。干掉苏联核心的力量就是那个女人。这个老人家还在世，在纽约，距离我家只有两条街。她的儿子现在是核心人物。可以这么说，没有他们就没有今天的白宫。他们说现在西方就像当年对付苏联一样已经醒过来了。当年里根总统问过这女人一句话，你为什么一定要把苏联干掉？他们说：我们家当年就是被苏联追杀到美国的，后来成立了我们这个家族。他专门出过一本书，当然啦，核心的他们没有说。哪天我跟你们说说，非常有意思。你们会发现，你们战友中每个人都是这个女人，我跟你们不是开玩笑。这个女人曾经说过，就是在她公司做衣服、化妆品的这些孩子们和被苏联追出来的这些人，和她团结一起坚信能把苏联干掉。他们这些人共同培养他们的孩子、家人，最后支持里根总统上去，最后里根总统BANG就把它们干掉了。
我们今天的爆料革命千千万万亿万的战友，每个人都是干掉共产党的核心人物。他们也有一个很好的称呼：灭苏者！很有意思、很有名，现在这个组织还在。这些人讲的时候（我实际上知道的也不比他们少，我装啥也不懂）我：哦，是吗？说实话，他家人我都认识，我在他们身上获得了更多的启发，我没给他说。
大家记得去年我去一个人家在岛上？？？我就是去他家，他老家人告诉我，当年他怎么跟里根总统说，怎么干掉苏联。后来告诉我说：就在我的隔壁华盛顿邮报的老板就是他的房子。他说这是我的房子，下个就是甘乃迪的房子。我们三家是最好的，都是反苏的。Miles，你现在干的事情就是当年我们干的事情。但是你的实力和你本人太孤单啦，所以我们要和你站在一起。
他的儿子曾经在2001年支持过我，奥运会之前也支持过我。所以说，天下就是这么巧合。现在他们支持的人是美国最有权力及坚定支持我们，并和我们站在一起的灭共者。昨天晚上我发信息告诉他，共产党可能要对香港戒严的时候。早上五点多他看了信息后马上打电话给我说：这事确定吗？我说这事确定，应该没问题。老人家很开心，他要马上去问，问完回复我说：是的，我们确实得到信息，共产党要戒严。中了，中了，这就中了！！！大家还不知道，在它们要行动前，在天空中，在水里，隐藏了多少力量等待着狩猎它们，只要它们敢对香港人民开枪或惨无人道的杀害、迫害，它们将会感受到世界上正义的力量，会超出它们的想象。那弄不好喜马拉雅大使馆就有得忙啦，大家可以准备明年的新中国建立之日啦，国庆啦！
战友们千万别跟着小事转移视线，攻击习近平干啥啊，王岐山咱都不攻啦，咱现在就传播香港危机真相。现在啥都别盯啦，就盯住香港。咱们在快乐中、享受中、团结中就让共产党灰飞烟灭！就让它变成小螳螂，螳螂挡车。
战友们，一切都靠实力，现在世界上最大的实力就是正义，共产党已经引起来全世界的恐慌。爆料革命，战友们是你们的功劳唤醒了西方世界、让中国人民看清了共产党、让香港人民更加坚信他们必须赢，只要停下来就得死。香港人只要退却了就全完蛋啦，不可能退却。
香港人的孩子，学生，护士，老人家跪下来那一刻，震惊了世界。大家可能没有意识到，对西方文化的理解，最让他们受刺激的就是在地铁里面打那对夫妇。西方电影里面一定出现因为爱，保护爱，英雄主义，然后反抗恶魔，那个简直是完美的剧情，在西方世界传最多的就是那个视频。第二个就是孩子被打，女孩手被踩。然后是那个护士，老人家威院长跪在地上的时候。西方人对孩子、爱情、老人、妇女关注超出你们的想象。传播这些真相，多传播带英文中文的图像及消息。大家千万记住，不要被小事移走注意力。关注香港真相！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/796/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/796/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生的文字暂缺
郭文贵先生：
尊敬的战友们好！今天是8月17号，欢迎班农先生，今天大家看到了班农先生今天理了头发，为了今天的直播吶，班农先生准备了很长时间，我们已经几周没见面了，因为他到外面去了。专门回来来进行这个直播。在直播的时候请允许文贵和班农先生，向在香港前线正在抗议中的香港的英雄们同胞们，表示忠心的问候和感谢！
在此也允许我和班农先生衷心地感谢，为今天视频和今天直播所准备了大量的视频资料，还有一些PPT，做了前期的各种工作的战友之声的很多战友，还有我们很多战友，我就不能一一说了。从昨天到现在很多战友彻夜未眠，我们的小皮匠，我们的木兰，我们的路德，我们的江财神，我们的北欧弓箭手啊，我们的小哥，我们的细思哥，我们的各个小哥，还有我们的来自于英国的凤凰九天，很多战友们啊，数以千计的战友们，后面跟着万计的战友们，在勤奋地工作着。这个是让我非常非常感动的，不能言语的。
那么在今天直播的时候呢，在开始时大家看到了一个视频，在这个视频当中，已经简单的告诉了所有战友们和所有的观众们，刚刚在香港过去的这一两周，发生了一些震撼了全世界的一些视频，一些片断。向全世界展示了香港现在发生的香港人道灾难的危机。也就是香港政府在6月9号和6月12号，他们要通过的违法的，违反香港人民意志的，要拿走香港750万人未来的，就是所谓的遣返法。
后来香港人民奋起反抗，英勇反抗。开启了“反送中”的运动和平抗议。后来香港警察采用黑社会手段和警察过度的暴力. 后来又发现大量的在国内来的黑警察和人民解放军，穿着香港的警服，开着香港的警车，进行大肆地非法地释放过期的催泪弹。无论对老人孩子女士一概同仁。一个也不放过。
他们所有的卑鄙的，过度的，暴警手段，让全世界看到了共产党在背后控制和香港的傀儡政府，林郑月娥，郑若骅，李家超，卢伟聪，这四人帮对香港人民的残酷迫害，以及共产党在过去无视于天下，以互联网的世界，大势造谣，颠倒黑白。这些都被全世界看在眼里。
大家要知道，从6月9号我和班农先生在这直播，我们当时就预测到，香港并没有赢。香港那天走上街，香港人民赢了，但香港要想达到目的，还有很长的路要走。共产党会采取黑社会手段，各种身份各种理由，要彻底的实现他们把香港一国两制，变成一国一制。
甚至一国一制是在香港实行的新的现代化奴隶制。后来香港大势的抗议和一次次行动，证明了我们当初的预测和判断。从那天起班农先生和我们所有的战友们，就没停止过，帮助香港人民在美国国会，在美国白宫，在美国军方，在美国社会上，传播香港现场的真相。因为我们都知道，共产党最擅长的就是撒谎，欺骗。
而且他会栽赃陷害，班农先生的这个在美国的传播，整个的彻底的影响了美国人和欧洲人对香港事件的看法。班农先生从6月9号到现在以来，我可以负责任的说，几乎每天我们俩的花很多的时间来沟通这个事情，班农先生几乎每天都是为了香港的事情。我从未见一个外国人也没见一个中国人，像班农先生一样和我们一起，全力以赴的为香港在呼吁，在呐喊。
是他每天在国会山，向每个人传达信息，向白宫，向美国军方，向欧洲，向他的所有的领导人，我们说到这时必须要告诉大家，大家不要忘了，班农先生曾经是白宫的国家安全顾问，他曾经和习近平多次沟通，勾兑啊，他俩勾兑过。跟王岐山也多次勾兑过，跟川普总统那就••••••不能再熟了，国会山的人和五角大楼的人没有他不熟的。所以班农先生了解所有的这些香港运动的背后的所有人。而且班农先生对香港是非常熟悉和热爱的，大家都是很清楚的。
所以说班农先生是我们现在看到活着的人当中，唯一的一个跟这么多人都有沟通和勾兑的，了解当事人。而且他本身是在香港生活过，而且他现在全身心的投入到了保护香港，绝不允许中国在香港重演六四的这种灾难性的事件。所以他的呼吁和他的行动. 可以说对香港人民有着无法形容的保护，香港大街上第一次飘起了美国的国旗，就是因为班农先生。
班农先生在美国的华尔街，还在美国的媒体界，和在华盛顿的工作，可以说是没有任何人可以比拟的。是他的呼吁让西方更多的了解了班农先生说的，给他们形容的香港的真相。我们郭媒体还有我们的战友们，爆料革命的战友们，是跟班农先生一起工作的战友。天地可鉴那。我们今天和班农先生就一系列香港发生的问题，我会直接的向他请教，然后战友们有什么问题，在前面大屏幕上可以看到你们的留言。我会随时向他请教。
那么今天那是我第1次直播以来，准备了一个提纲，昨天和班农先生一个字儿一个字儿过的，班农先生一个字儿一个字儿过的。因为今天太严肃，那么现在我会一个一个的问题，来问班农先生，那么现在先请班农先生来个开场白，先给大家问候一下。
班农先生：
郭文贵先生：
班农先生刚才看到了我们前面做的视频很感动，昨天，视频的小样出来的时候，班农先生看了特别感动，多次都差点掉眼泪，他又进行了一些修改。现在我们根据香港发生的事情，我们可以肯定的说6月9日我们跟班农先生的爆料到现在所有的预测的事情几乎都发生了，班农先生在整个美国所传播的力度大家都能看得到的。但是我要告诉大家的事情，美国并不像大家想象的那样，大家都跟我一样理解香港为什么会上街，在街上到底发生了什么，并不是的，我和班农先生和美国其他的华盛顿来的朋友，和每个人谈话的时候，我可以告诉大家，我和班农先生为香港写的一些文件，和一些要求，在华盛顿用班农先生的话说，没有超过两个人懂的，也没有两个人能写得出来的，完全没有。所以大家不要误会，我们为什么要做直播，我和班农先生为什么一定要直播，就是因为让真正的西方知道香港到底发生了什么，他们到底为什么上街，共产党到底干了什么？
这个太重要了，所以今天我请教班农先生的问题，班农先生会很简单直接回答这些问题，我们希望这些问题，我们战友们看完以后，通过粤语翻译加字幕，通过英语迅速的传遍全世界，我们对我们的言行承担责任，但是我们要让世界知道真相，这才是我们真正的目的！
我想请教班农先生一个问题，现在在美国，我们首先问一下，美国人，到底他们可以为香港做些什么？
班农先生：
郭文贵先生：
好，班农先生刚才基本上回答了美国人可以为我们做什么，能为香港做什么。美国最重要的是叫美国知道真相，让美国国会山通过一系列法律，对香港的这些官员进行制裁，和在美国的财产进行查封。还有一个取消在美国和香港的关系法，和香港和美国签订的自贸区协议，这是最关键的！
再一个，川普总统应该颁布一系列的行政措施，应该最快的时间，包括把香港的经济，金融领域全部剔除，在没有解决问题之前必须要达到这个目的！
这是美国。
我们还要问一问班农先生，除了美国做这些事情，请问一下您，班农先生，在美国的华人，你觉得他们应该做什么，专门谈谈美国的华人，美籍的华人。
班农先生：
郭文贵先生：
我觉得班农先生回答的问题特别特别好，也是很多人关心的。
另外一个，我要再次请教班农先生，现在全世界怎么在帮助香港？特别是英国。因为现在英国懦弱得简直是阳痿了。这个国家已经出大问题了，天天咬自己脚趾头，在那搞什么脱欧。我们这英国的首相Johnson.Boris（庄汉生），还有RAJUE，都是我们的好朋友。现在英国一塌糊涂的乱。可是香港人民过去就是存有幻想，还以为英国来帮他们，结果英国不但没帮他们，现在还成了一个「里通外国」。英国已经成为香港人的负担了，这让人很失望。一个发明了民主和《英国法》的国家，在最关键的时候，连起码的要求对方遵守合同的权力都不敢。真是够荒唐的！香港人民是挺伤心的。
那么全世界其他文明国家，例如欧洲，他们又在做什么？难道都被蓝金黄了吗？最起码你们要站出来说句公道话吧？
请班农先生再谈谈，全世界能为香港这个正义的抗议做什么？您觉得英国未来能做些什么？请您回答。大家很关心这个问题。
班农先生：
郭文贵先生：（吩咐翻译）你告诉班农先生，我请教他的问题里边，说美国，咱就只谈美国。说外籍，这是翻译错误，外国在册华侨，咱们要把这事搞明白了，知道了吗？直接问题，因为班农先生回答的每个问题，都会很快分成段落的传遍全世界。咱要对齐。
班农先生，我必须再请教一个问题，从过去的将近50多个小时里，班农先生的前老板——川普总统，关于香港有了一个戏剧性的态度和变化。一会说，香港可能是动乱，他们去解决了，不关我们的事；然后说，香港这个问题得需要解决啊，需要人道的解决啊；然后人道解决之后，说不行，这个事我说不要死人，不要伤人解决；说完人道解决和不死人、不伤人解决之后又
说，我希望习主席，我相信他能处理好，我相信习主席能解决。相信习主席，后来各方压力又都很大，看来是。
川普总统非常地智慧，又说，这个事如果习主席能跟香港人坐下来聊一聊，这事就肯定能解决；说完希望习主席跟香港人坐下来聊一聊之后，又发现不行，说如果香港问题不能得到好好解决，中美贸易也就别谈了。就把香港问题和习主席解决贸易协议这个问题挂钩了。然后，突然又再重复，希望习主席到香港坐下来，能跟抗议者坐下来谈，一定能把事解决。
这个时候，也就是两天前，就是50个小时前，美国同时，卢比奥参议员、麦康奈尔、南希佩洛西，还有共和党的主席麦克丹尼尔；蓬佩奥国务卿在纽约见了杨洁篪；然后欧洲领导人和美国各个参议员均需发言；美国白宫的原战略顾问，斯伯丁将军连续采访；班农先生是一个采访接着一个参访。可以说是，关于中国问题，香港问题，西方媒体过去的60个小时，是历史上最密集的。
然后，川普总统又开始说了，如果香港真要是动武的话，那可是不允许的。但是到现在，川普总统还没有说「我支持香港」，或者说「你要是在香港干什么，我就惩罚你，我就修理你」，还真没有。
现在，我们要请教班农先生，川普在推特中态度的转变，川普总统的目标是什么？川普他可以为香港做什么？请！
班农先生：
郭文贵先生：
很多战友留言说，请问班农先生，班农先生最近和川普总统的互动已经公之于众，从过去的桌子底下的互动到了桌子上面的互动，昨天还报道了，你在帮川普总统买一个岛，我都不知道你在买岛，从来没告诉过我，你打算悄悄地行动，变成了公开的行动。
大家问你一个很核心的问题，川普总统敢不敢自己亲自到香港去，见习近平，或他亲自到香港见这些孩子，他去了，也可以解决这些问题，不用习近平主席去，他如果飞到香港，他们敢不敢把川普总统给杀了、给关起来，川普总统敢不敢去，请您回答这个问题，大家很关心。
班农先生：
郭文贵先生：
我知道，几天前，你想建议川普总统跟习近平主席在香港见面，我就觉得您太伟大了，因为这件事情是不战而屈人之兵，川普总统占了主动，习主席去，那就是鸿门宴了，习主席就完蛋了，如果不去，那就是输家。所以，您这个主意出得太好了。
但是后来我看川普总统发的推，发得比较弱，没那么硬，大家很关心这个问题，想直接听你回答。
人家习主席肯定不去，他不去，你川普总统能不能去，你敢不敢去，你去得了吗？飞机会不会给你打下来，这是一个问题，你能直接回答这个问题吗？这可能是美国最高级的战略设计。
班农先生：
郭文贵先生：
关于川普总统接下来能做什么，班农先生私下跟我谈过，很多话题，我们今天不能说。我深信，班农先生也深信，川普总统，他的仗义和他的性格，他从小到大的非常地崇拜英雄的性格，他一定会做出大家所希望的改变整个事件的行动，我们深信不疑，有些话在这里不多说了。
接着我们要谈一个班农先生和战友们都关心的问题，从香港抗议以来，和我们爆料革命以来，最支持、最直接、毫不犹豫地、最快速反应的，就是美国参议院议员Rubio（卢比奥）先生，可以说，我们大家之间心连着心，共同地行动，我们之间的这种默契和这种共同反对共产主义，共同灭共，可以说是合作最好的伙伴，我相信，班农先生也深深地影响了Rubio先生。
Rubio先生在香港抗议事件发生以后，香港反送中事件以后，发的所有的推文和表的态度，是最直接最及时、最准确的，在过去的60小时以内，Rubio参议员所发出的这些推文和表态，都是具有法律效力的，因为他代表着美国的参议员，他是要立法的，它是真实地要有行动的。大家要记住，Rubio参议员，他发出的东西，是要负责任的，他是参议员，他是拿政治生命和个人安危赌上的。他的所有的发言，极大地鼓舞了在香港前线的孩子们和那些勇士们，也极大地鼓励了我们爆料革命的战友们，去追求香港的自由和香港的
法治，我们要再次地重申一点，Rubio参议员发出的各个方案、各个推特，在中国国内都是超过5亿次传播的，没有一个不是的，我们谈到的几个都是这样，都是5亿次，他本人并不知道，美国很伟大，但有时候，美国很可怜，因为他们并不清楚，他们发出的每句话，对十几亿人有多么重要。
我们今天请班农先生谈一谈，Rubio参议员发的这些这些推，你怎么看？他未来能做什么？谢谢。
班农先生：
郭文贵先生：
班农先生很清楚的阐述了卢比奥先生可能是目前在华盛顿DC唯一一个引用中英当时的谈判协议，和香港一国两制基本法，以及美港关系的条款来支持香港的，可以说是以法护港。并且直接简单准确地向美国和西方传达了美国应该有的行动。所以说卢比奥议员他是用了心花了时间，所以说这是非常重要的。
那么另外一个我们要谈另外一个人，美国的可以说是一个政治家也是个大师，他是美国的现在的众议院的主席、共和党的大佬，叫麦康奈尔McConnell，他的太太是我们的华裔赵小兰女士，他是当年美港关系法的发动人，现在看来可能他是罪人了。那么他呢政治敏感，当香港上街抗议的时候他最早提出来发起议案，美国应该考虑是否停止美港关系法，这个政治意义巨大，就从这一点上看麦康奈尔就不是一般的政治家。我给班农先生说过多次，我说麦康奈尔真不是一般的政治家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/795/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。
不。
啊，今天是8月。27号下午的将近6:00我又回来了，我又回来了啊，这个为什么回来？刚才我在这个郭文那边，可能是在锅底上。就是想告诉大家，就是今天上午啊，我和半农先生的直播啊，这个很多战友在直播后呢给给我。发了很多的失信啊，这些私信的太多了，我真的没办法一一回啊，没办法一一回了，因为说。
必须要回看的起。啊因为今天的直播也好，我要给大家解释，有很多人给我留了私信。我没办法一一而回，我现在只能是在这里集体给大家回复一下，希望大家能够理解啊，这个因为实在是。没办法真的是没办法，因为我大概知道从今天早上5点到现在我真的是一点不夸张，除了上洗手间之外，我看看手机几乎没有时间啊，我一直。
是在开会，一直在开会，而且非常非常重要的会，因为大家都很清楚啊，接下来正在此时此刻香港大家要走了。街上的香港同胞们将发生什么事情啊？我们必须做好一切的准备啊，咱们要关注的是重点，啊，什么是重点？啊，另外一个呢，就是大家知道今天上午的直播呀，在直播当中我多次很抱歉啊，向战友抱歉，我非常失态的指责了这旁边。这个咱们的爱就装啊，战友之声啊，还有战友们啊，这文贵吧，这人从来不会掩饰我自己啊。
失态之处，伤害战友的地方，请大家多多包涵，因为我心里很难受，因为这个直播完以后呢，虽然在开会，我脑子老是闪过，哎呀这。战友们已经累了一两天了，都不能睡觉，结果在视频上在直播中看到这种情况肯定是啊，他们也肯定是。是不舒服的啊，这个是不应该的，首先我没有任何资格，没有权利去责备任何人啊，包括我们的就装啊。不管是上床还是上船，还是说上车后都没有权利指责张先生，因为这么大的人。
是，就这一个人在这块旁边都是协助的啊，这个事本来就是不可能的，任务指责他是不公平的，另外一个战友之声啊，大家全部都。就是啊，我们因为一个反共的一个信仰和目标走到了一起，大家辛勤的工作没日没夜的啊，我再去准备。他讲这这简直是太胡扯了，门卫不能当众掌嘴啊，这个向大家抱歉，这个跟我们战友没关的，请大家不要看直播，不要浪费时间。开直播只是对战友说的，另外一个呢就是啊，我们有一个专门关于直播的那个群啊，咱们直播群里面都是一些牛叉的，是咱们的兄弟姐妹们。
我也愤然退群啊，虽然这可能是我第1次吧，啊，这个这样退群，因为我觉得大家讲的太多了，这个为什么才能让这么多的。这个这个不顺利的事情发生啊，这个我呢一下子又回到了我过去啊，创业的时候24小时在工地啊，有时候一周。5天这个就根本不会出办公室，有时候连着一个月都不离办公室，最常的自我监狱达的时候是我进去穿T恤我离开裕达大楼。那时候我是这个这个穿着棉袄出来的啊，我就是个拼命这个这个这个人想干事我就一定要关注进去干了一件事，那么今天在直播。
中遇到这些问题呢，为什么文科会非常失态啊？这个我不想找任何借口，但是我要告诉大家的事情，我想大家知道这个背景，因为咱。直播以来第1次，啊，得到了很多的官方直接的问题。你们接下来你们是会再有什么样的这个动作，然后呢，你们有什么样的立场，特别是问到几个问题啊，你们所谓的海外华人报。这些人到底想干嘛？还有很多国外的政府机构真的是搞不清楚香港到底抗议。
是为了啥？为什么要上街抗议？真的搞不明白，战友们千万记住，当你站在美国，你看香港的时候在美国。极少数人知道这个里面这个真相，大家知道香港出事了，抗议也知道共产党不是个好东西啊，但是本质的问题不清楚。那么香港人的诉求是什么他们也不清楚，这就为什么我们一说爆料爆料传播重要呢，那么就今天下午就是刚直播完我跟一个。没几件的人在我的办公室，我说我要回答你的问题，我要问你两个问题，啊，我问第1个问题，我说你知道。
香港人上街，他的5个诉求是什么他不知道，我说我在想跟你说为什么。爆料你知道在Google上有多少有关中国的信息Google上站的这个数据是百分比多少吗？他不知道，我说你马上滚。我给他键盘让他补，他说他傻了，他从来没有想过这个问题，我在Google的世界里面，来自中国的数据。只占了零点几，有人说3% 5%是不准确的，是零点零零几十亿分之几啊？这是多么不正常？
因为共产党控制了国内和国外的媒体和数据，我说你知道有多少人加不上我们战友的账号被黑掉数据。被篡改数据，啊被关掉上号，多少推多少个Facebook和其他社交媒体上我们的战友们。和香港同胞的信息被屏蔽掉，香港同胞很多人都看Facebook拟在香港的圈里面看Facebook好像都很正常，但是你到国外去看去，你狠。我是搜查不到的，我说你看这个数据说话，他一看他傻眼了，这是为什么？我们要告诉全世界的人。
关于香港啊这个当前的人道危机和香港人处在极为危险之中的所有的真相，啊，香港人的。为什么上街是因为共产党建了一个这个想法，他完全打破了一国两制和当年中英协议，啊，然后要。可以随便抓香港人和任何到达香港的外国人，它们的本质是共产党是要掩盖他们的犯罪和盗窃国家财富和利用香港来袭。也犯罪，把香港作为国际的金融天堂，啊，一个法制的一个社会变成一个洗钱的犯罪天才。
这是公然对全世界的人权正义法治的挑战，香港人5个诉求很简单，就是要把香港。实行双普选，把上街正是阿和平抗议的人定为暴动这个撤回，把这个钱没法撤回。啊，然后让香港这个是这个制造这个这个，啊，这个整个属于爆爆龙论的这个言论必须撤回。然后这些人要受到独立调查，不管谁犯罪了，就这么简单，香港人的诉求没有任何事情，我然后共产。
怎么派黑社会打人的，怎么在元朗把人的整个穿上黑色衣服的怎么制造仇恨的？怎么来威胁解放军要来香港？啊，这就是我们核心的目的，因为所有过去的爆料，我从来没有一次像这次一样，我提前我向我的战友。师生向我们的所有的战友们发出了请求，赶快大家一起工作，我们要做一个今天更多的信息是中英文版的，阿大。他真的是太紧张了，包括画这些人的这个单眼的，所以伤害的话啊，这些人都在看我们直播，而且是明确了的啊。
这些政府官员都看我们直播，这是为什么我让大家千万不要去转播，因为你转播了很多人不知道看哪个频道去了啊，而且呢转播。它的质量太差，会严重的影响我们直播的质量，啊，这是为什么今天我们是第1次是被这么多的政府。和对香港未来生死和命运有决定权的人要看这个直播啊，咱也擦人家鞋呀。把人家画成照片让人家看啊，我们战友们大家全力以赴的工作来做这个事情做的非常的好，但是呢，有些关键的部分。
昨天在我很多跟他们沟通当中，他们要的东西咱没做到，咱们战友之声每次推出的视频我没有一次提前看的，你可以问问这个Sara咱们说的。我就这一次，我要提前看，因为他们有要求，但是要求出来以后不是那个，比如说出来每个人的这个头像的时候。哦，这个头像，然后旁边是自己的推文，不是，然后是稀稀拉拉的人家原来的照片，然后是推文啊，完全没达到了。因为我们希望的事情是这次的直播讲道哪个是分段的，会成为政府的参考的数据和信息，包括我们的。
PPT啊，包括我们的音乐，包括今天这个声音，大家看到班头先生为此剪了头发还更重要的事情，大家要知道。班豆先生从来没有过，就没有n次直播当中烂的一塌糊涂，豌豆先生从来都是笑笑就是最好的，但这一次大概5次3千麦克风。为什么他要讲给的，不是我们普通的老百姓他要讲给的事，他过去这一段时间联系。这个世界上的政要，还有这些金融大佬呢，因为他最近见了很多真正的金融背后的大佬们，还有媒体大佬，包括军方。
一些人事，那么他很在乎，所以说那一刻她一下子就懵了5次，我看到他就是爱他，她就不行了，有点失态了今天。号，因为今天太重要了，这严格讲这是一个对香港一个非常重要的传达，上西方世界关于香港的最。简单的真相和是否能推动美欧西方国家对香港的一系列立法和一系列的制裁和一系列的决定。事关重大啊，那太大了，又拿了个小的，我们俩抽的晕了，抽一天了，拜托了，我喝口水。
还没来得及喝水，这是为什么？今天呢，大家看到了，我实在是，我是真的，今天我很紧张，因为我知道这对香港有多重要，因为接下来的18。啊，对香港的所有的这个运动，所有的香港的这个保护自己的安全的这个诉求可以说是关键的。而且是我们这么多天的努力，过去的48小时，大家看到了美国过去不到60个小时48小时所推出的政府的时候。
声明和决定是过去30年的和我可以告诉大家，我所有见过的美国人在过去一个月以前我告诉他还有他。这个刚开始香港的事情的时候，我第1个提出来向他们提出来，包括以前一年前我也提过啊，最重要的是在华盛顿提出来，我说要对香港。一定要听到最后国待遇，还有香港自贸区协议，没有一个人说是可能的，包括我付钱去这个拉比公关都说是不可能的。后来在6月9号以后，觉得可能的话愿意接这个case，但是呢，也是啊，7层5层就这个这个慌呢。
最近他们是真严肃了，大家看到了总统副总统国务卿罗比奥参议员麦康奈尔这个这个。这个恶意还有Lucy还有这个care of us spend将军啊，那就不用说了，班头先生。这是什么样的情况？是每天咱们就像半桶先生，真的是，我是很多事我感动的真的都是不行，今天半农先生。在这个开完这个直播以后，我们开的时候两次掉眼泪啊，就是看到香港这个孩子看到香港人这个遭遇，两次掉眼泪。
这是为什么今天的直播我们很重要啊，重要的是是真正的，我们是有事可能是唯一的一家，公开的向西。地方展示中英文版本香港的真相，还有解放军还有这个假警察，还有共产党的这种黑手，所以说。战友们为什么我从来不在乎什么5毛7毛我我都当成娱乐啊，他不敢骂多凶我都着他骂的越多说明他害怕了，说明我们重要。那今天为什么我要在乎我说你们要把它关掉，因为班农先生和美外国人他他看见以后他也会去翻译，他们搞不清5毛客气嘛。
然后他影响人家的情绪，啊，这一个再一个就是咱们这儿做的视频还有照片啊，说实在话，因为。都做的完美到超出想象，所以我就觉得他这就是人吗？大意失荆州，我今天一看我有点傻了啊，音乐照片。组合实在是没达到效果，而且呢，在这之前就是半农先生，还有这个美国在跟我聊的朋友一直给我发信息啊。可否把音量放大一点就装有人说，就说有人说把音量放大一点，音量太小了。
好的，谁说呢？战友们，嗯。为什么？因为5毛7毛我根本不在乎没5毛没，起码说你不是真反共啊，但是今天为什么在乎是因为我们不想。啊，我们不想啊，不想啊，让西方的有误会，影响。情绪包括他关注我们希望他关注的是我们说话的主题啊，这是为什么今天跟战友们我要跟大家说非常非常的抱歉啊，非常非常。
很抱歉，那么另外一个今天大家这个直播当中我希望大家能明白。我希望大家能明白今天。绝对是个非常关键的历史时刻，香港多少同胞啊，危在旦夕，我们获得各种情报共产党。是准备好动手的，从过去的假种手要真动手，从伪装动手，要动真手啊，这是黑手是真会这。
打了半天美国黑手，文奎说他们要出来了，真正的黑手要出来了啊，这是为什么我特别的着急特别的着急，大家今天看到我过去。第1周啊，没喝咖啡啊，这个也不允许这个吃多了，然后呢还必须睡觉睡觉期间。不准出来用手机，必须在安全屋睡觉，啊，各方面是私人医生，安保团队以及所有的都是很紧张，因为我。我得到了太多太多信息了啊，相关部门一再的提醒我们，嗯，那么而且知道他们有一系列的行动，但是我们今天的直播就是让西方传达。
香港的真相和诉求能得到西方所有的知识，而且是第1次希望啊，把今天这些真实的信息传达给他们，能够尽快。这个行动啊，避免香港受更多的伤害，尽快的实现的目标，所以今年有任何不当之处，请大家多多包涵。战友们，你们所有的付出和努力和辛苦为贵，非常的感恩啊，永远铭记所有。今天对大家说的不礼貌的地方，请大家多多包涵，从现在起希望大家高度关注香港是每时每刻发生的事情，因为从现在起。
真的没分钟，每秒钟都极为重要啊，大家只有两个目的，只有两个是两个事情，要关注传播香港真相，支持香港第2个。白宫签署啊，这个请愿书把共产党列为恐怖组织，这非常的重要，大家今天听到了伴奏先生连续就在那一块咱们的音乐。不行了，翻译也不行了，他一在的时候他就叫他说这是非常重要的，因为过去这都归他管的，在白宫看上去不重要，但今天这个名。但是个是极为重要的，会给国会山给白宫做决策的时候一个重要的一个参考，而且这是一个法律依据，这是他们的决策。
的基础和抓手，这不是开玩笑的啊，所以说亲爱的战友们，行了我我你给我们看，我不说了不说了。他走了，我不说了，谢谢，所以说亲爱的战友们不管如何不管如何，文贵啊今天的失态都表示万分的。抱歉，大家关于今天直播当中给我发来的任何信息啊，我都不依我没办法回来，因为我接下来还要见人，然后马上我要跟这个丫头。还要有视频啊，还有这个联系，同时我要告诉香港的所有的朋友们，香港的朋友们啊，一定要记住，多小心啊。
各种情报可以可以说，可以肯定的说，香港将面临最大的困难时刻即将到来，务必小心，务必小心啊，但是。妥协了那你就没有未来了啊，一定要撑住，要用智慧，用智慧，要大家团结在一起，争取自己想要的，但是务必小心祝大家。一切都好顺利，那么再次为香港同胞14亿同胞和台湾同胞西藏同胞祝福今天的回复大家。今天关于直播过的留言和信息，我就直播到十谢谢，一切都是刚刚开始，谢谢酒庄不用。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/794/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/794/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/791/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/791/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友，人太多了。唉呀现在看来咱们这个郭媒体相当的受关注。
我今天是真的是特别特别特别忙，大家可能是能想到今天有多忙，亲爱的兄弟姐妹们，咱们今天经历的事情，包括今天我们在直播中有些话是不能说的事，我相信对香港的同胞的命运都是至关重要的。
昨天我开完会以后在车上，还有前天在船上给大家说的话，大家看到都发生了。我说天亮之后也就星期一和星期二，未来的48小时
会看到美国政府一系列的决定和表态。我今天在这里告诉大家，千万记住这些表态的背后可不是开玩笑的。
所以说亲爱战友们，大家看到的过去这48小时发生的事情，可以说是惊天动地。大家看到的都是表面的，美国任何人的表态的背后全都是有很多故事的。
包括昨天刘鹤打电话和中国商务部长钟山打电话给美国，然后抬股市，把股市抬起来，然后美国政府就马上说把9月份要加的3250亿的关税，有一部分到12月份去，这背后的故事太多了太多了。
亲爱的战友们，你去想想，能代表共产党内部的，能给美国真正勾兑的人，绝对不是刘鹤，刘鹤他简直就是一个托，演戏的，而且最后会死无葬身之地，会很惨。杨洁篪才是真正代表！杨洁篪到美国来勾兑了。杨洁篪一出手，这是大事就要来了，大事就要来了，大家不知道杨洁篪是横跨几家的，包括江家，这个杨洁篪可不是一般的人，那不是省油的灯。杨洁篪这回来美国，包括昨天的托市，大家别小看了。
我现在告诉大家，未来的48小时极为重要，极为重要！对香港所有上街抗议的同胞极为重要。
为什么这么说？有些细节我现在不能告诉大家。中共要采取措施之前，杀掠之前，它是要玩大的，它是要跟美国人勾兑的，它要跟西方勾兑的。它面临着三个线的作战：中共和美国、中共和香港、中共和金融。
可没那么简单，哪那么简单吶，共产党手里有多少牌啊，有多少资源啊。十四亿人民，一个国家在它手里。你去想想，战友们，你去想想他有多少资源可以动！
所以，从昨天、前天，美国能发出来（消息），就是麦康奈尔呀，川普总统呀，包括卢比奥（Ｒｕｂｉｏ）呀，约翰.罗伯特.博尔顿，马上（会发声的）的麦克.彭斯副总统， 还有麦克.彭佩奥国务卿，都会有一系列的行动。但是，每个他们行动的背后，在美国这个国家，不是一个人说了算的，是各种利益的掣肘，各种利益的平衡的结果。
共产党深熟此道，非常懂。但是，我们要阻止的事情，就是香港人民不能被出卖了，香港孩子不能被出卖了。
从昨天到现在，我见过很多美国人，包括刚刚的和华盛顿的一个电话会议上，大家都在讨论，川普总统在上直升机前说的话，包括推特的表态，包括美国正式公布，共产党的军队已经布置在香港的边境处。这些举动的背后，不是咱们老百姓想的那么简单的那几个意义。但是，接下来的４８小时极为重要，战友们，接下来的４８小时太重要了。
为啥我说４８小时这么重要呢？有些话我现在先不说。为什么我要马上告诉大家，香港所有的战友们、朋友们，你们一定要注意，从现在往后推４８小时，我刚才一个小时前开的电话会议。此时此刻，在欧洲，在华盛顿，欧洲现在晚了，在华盛顿，无数个利益集团在勾兑中。中共又派出来一系列的人，到美国来开始游说公关。
杨洁篪这回是带了中南坑北戴河会议的决定来美国的，当面是给美国川普总统来勾兑的。
我不能说我有情报了，我啥也没有，我跟很多欺民贼一样，我蒙的。
以下是我蒙的：估计，杨洁篪带了习的亲笔信，基本上照单全收，153页的没有达成的中美贸易协议。照单全收。
第二个，据说，拿来了从100亿美元到300亿美元之间的采购农产品的合同，并做出了绝对的保障，甚至可以把支票拍桌子上；要求对香港的整个的抗议，中共的开始戒严，所谓的平息暴乱，叫美国要闭半拉嘴。而且，私下里还有其他承诺，几个保证我就不细说了。听说有几个表达善意，几个庄严承诺，几个私人和给美国政府的保证。在美国的沉默力量都出来了。
大家记住，你关注共产党，就关注三件事：跟共产党有关的股市，股市那就是他家的股市；共产党的女人；再一个，共产党的那几个人，吴征啊，《财新》的胡舒立啊，说郭文贵是权力的猎手，现在把文贵又变成权力的猎物的胡舒立，Jack Ma（马云），还有一个《环球时报》的什么胡锡进啊，我都记不住这货，这货可孬啊，可孬啊。你看他们的东西，就是代表了中国共产党。
再看看美国的沉默力量，海外大外宣的报纸这几天，机器人《明镜》最近没动作，《博讯》不再编谎言了，《多维》也不被喂料啦。是吧,大家都看得到。海外欺民贼都快饿死了，是吧，被喂料的没料了，饿死了。但是新媒体时代，还是有痕迹的。
从昨天到今天，我真的是见的人……我眼都花了，见太多人了。高兴的事情，我们能看到太多美国人被唤醒了，太多美国人是真正意识到了共产党的威胁。香港是个活脱脱的样板。
但是大家也不要天真，不要天真。昨天下午我就回到这来，一个人，一个外国人就站这里问我，你能告诉我香港人上街到底是为什么上街吗？我真想抽他，你知道吗。我还是很耐心地给他讲了为什么上街。
当然了，今天见这些美国人和这些层次的人，那就非常清楚了。（他们）彻底明白了共产党，也非常清楚，什么中美贸易协议啊，那简直是荒唐。
所以亲爱的战友们，这个较量，咱手里有什么牌，请大家告诉我。现在共产党杨洁篪带着亲笔信，带着几百亿美元的支票，和所谓的几个保证、几个诚意，来了。而且也学会了跟文贵咱们学会了莘县阳谷县搭县，马上就兑现，来了。
当然大家都知道，这是共产党一贯玩的，打、喊、骂、骗、黑，不行跪下，跪的还特别彻底，鼻涕一把泪一把地，让喊爹就喊你爷爷，你让喊爷爷就喊你祖爷爷。只有一个目的，先把香港的事给摆平。
当然也有美国朋友，今天下午也跟我说非常恼火，但是也说，这事不可轻视。所以这位执行者，可以说是最高执行者之一，20号到纽约来。但是今天他已经看不下去了，他说共产党太流氓了。当他说不的时候，完全不顾及过去做过什么承诺，有什么信用，当现在要跪下来的时候，让喊爹就喊爷爷，Miles你全都说对了。
所以，香港的未来48小时极为重要。极为重要。香港人未来48小时，可以关乎香港的生命和未来。
昨天的晚上和前天的晚上，最起码有大概有9千的年轻武警和警察，都是特训的，抽出来，又派到了香港。从前天到昨天到现在，大陆的抓捕、威胁、查封香港人在大陆的资产，一分钟也没停。
北戴河会议，更让王岐山，包括习近平先生，我相信他感受到巨大的威胁。对外喊，这是党和国生死存亡的关键一战。
香港，王岐山大喊，必须把战场敌于香港之外，把战场绝不能引到大陆去，必须打赢。
但事实上，都知道这是王和习，王习两人的生死之战，不是党和国的。党和国，多少人死了，国在那，党肯定不在了。
所以现在，卖国又算什么。300亿美元马上……算啥！给那些华尔街的人喂点料，托几次市，搞个几千亿，那又算啥！通过搞搞市场，抬高市场洗点钱，哪又算啥！
大家这回都见识了吧，你们会看到从开始中美贸易协议，市场起起伏伏。咱老百姓起起伏伏也就在俩地方，在床上起起伏伏，吃完饭了，撑得慌了起起伏伏，你还能在哪起伏？
盗国贼，包括美国的卖国集团，这些贪婪者，他们的起伏是在股市啊。他一起，就把你弄走一万个亿；一伏，又弄走一万个亿，反正起起伏伏都是他赚，大家都看到了。但是这拯救不了中共的死亡，垂死挣扎。
昨天下午和今天上午，我是短暂的和几个基金开会，他们问我怎么投资，怎么做空人民币、港币？他们寻求我的建议。我说货币，港币和人民币还要呆一段时间。共产党在这两样事上那可是死守，它要死守。因为那完了它就全完了。但是香港的股市和上海的股市一定完蛋。
所以我说，你们千万不要搞投机，买什么黄金啦，一会买比特币啦，那都是傻叉，找死呢！更不要参与做空，这不是你玩的游戏，这是盗国集团玩的游戏。要做，唯一能做的是香港恒生指数。别搞贷款，别搞融资是可以的。所以说，这些金融机构我告诉他们，你们会看到美国股市、香港股市、上海股市起起伏伏，大家一定要记住共产党灭亡之前，跟所有的党都会一样的，最后的一击才是货币，走在前面的首先是通货膨胀。货币整个缩水、兑水……有几个这样的过程。然后，粮食短缺、水短缺、油短缺，急需物资短缺——发国难财，吃亏的是老百姓。
再一个就是不动产，房地产几乎崩盘。我可以告诉大家：整个中国大陆的房地产一定是崩盘！现在有房子，不管你多高兴——未来你拥有房子是你的压力，是你的负担……咱不信走着看。你买了房子，你就要交电费，交管理费……就不要说银行贷款了。你能养一年、两年，你能养三年五年吗？你养不起！从房奴直接就变成了房尸，从房奴变成了房尸——房子的尸体，咱走着看。
谁家里边有人民币，你有的人民币，未来都是比纸还便宜。我记忆最清的就是：当年国民党在临走之前印的大额的国民党的那种货币，在东北，那山沟里边有人把那国民党货币一兜子一兜子带的。
那么现在美国和中国之间，这些盗国贼和卖国贼之间的勾兑：他们想尝试牺牲香港的学生、香港的孩子——那是不可能的！我告诉他们：只有一个口号让美国政治家不会输——保护香港的孩子，保护香港的女人。保护孩子、学生……不会犯政治错误——永远不会错。对吧？
所以说，亲爱的战友们，我们有两个结果会等来：
第一个，香港未来48小时发生了剧烈的冲突，共产党一各种借口，或者栽赃陷害，进行屠城、抓捕……香港进入了新的时代——在阵痛后要新生。这是一个。
第二个，共产党做出一个突然性的决定，对香港一系列的政策宣布：由于香港发生了什么事情，他们做出了什么决定。香港股市崩盘；很多人逃离香港——香港将出现很长一段时间的动乱，最后还是新生——只有这两条。
出现第二条，肯定是跟西方，包括美国有勾兑。出现第一条也是有勾兑——不同的是“卖港 ”还是“支持香港”。
大家可以看到，未来的，从现在起48小时——我这说着说着可能过去一两个小时了——至为关键！
所以说，战友们……（查看留言）……咱们下面还有五毛呢现在？挺好呀，五毛也得吃饭呐，人家骂两句有啥不行的？没人骂咱，咱不就成了共产党了嘛……媒体说刘鹤严正交涉？你相信共产党的话？你反着看不就完了嘛！
战友们，我想给大家报告的事情就是，现在可以说，香港的命运危在旦夕。越是这时候，在危险的时候，我真的是感受到香港这次，香港人民的智慧和香港人民的这种勇敢，是香港人最大的财富。香港人拥有什么样的尊严、什么样的财富都是应该的。我这两天跟西方人接触，真是感受到，真以香港人为荣。
昨天大家不要小看医疗界的集体罢工，包括香港机师这些反应，还有几个航空界别，医疗界别，现在教育界别，接下来又是一个律师界别。这些罢工是至关重要的。这是救香港人的命的。
我相信大家（记得）郭文贵最早说的，香港上街，香港要开始。黄雨伞运动第一件事，把机场给它断了；第二个，把香港的证交所给它断了；第三件事，把香港交通给它断了；第四件事，把它电给断了；第五件事，香港所有的公铁交通给它断了。绝对共产党撑不过两周时间，结束。
现在，第一条6月9号已经验证了。第二条香港机场已经验证了。香港机场这两天给政府、给共产党带来的压力，超过你69、612、617、717，超过你一切。不是一天损失一百亿的问题。
香港不要看眼前的，一定要看未来。香港只有双普选才是唯一的出路。
最近为什么香港人有智慧？你现在看，现在香港有几个还说香港是（要）独立的吗？很少了。就是要求五个原则，这五个原则少一个
也不行。这五个原则最早也是文贵开始说出来的。我最早说出的，说香港的机场，香港的证交所，对香港整个维护安全、自由的运动，极为重要。
这是为什么今天美国人问我，郭文贵你能否告诉我，香港这些人的弱点和香港这些人的缺点？我告诉他们，香港最大的力量就是，它是个国际港。只要把国际的「际」拿掉，香港就麻烦了。香港现在已经走上这条路了。第二条，香港这次抗议活动，这场运动，只要真相能被世界知道，共产党就完了。
为什么说国际呢？国际包含了金融，国际包含了贸易，国际包含了运输，国际包含了信息。包括香港是亚洲最大的情报基地。没有了国际，你没有国际的代价是什么？很多国际人受到伤害。很多国际上的利益者，受到了伤害。才能让他们真正地和香港的孩子们团结在一起！
香港的交通要毁了，香港的金融地位要毁了，和很多人的钱拿不走了。那真的会有人跟他们拼命的。为什么香港真相重要呢？因为香港的真相，会吓怕全世界，会感动全世界。会让全世界有良知的人，和香港人民站在一起。
共产党用黑社会的手段，共产党用了警察非法地进入香港，包括解放军非法进入香港。包括使用香港的救护车、警车，以及煽动人民的矛盾情绪，已经让全世界全看到了。这个影响力，共产党本来已经掉入到了塔西佗陷阱。现在共产党，它掉什么井里边儿去了？死亡之井。
所以说战友们，我告诉美国朋友，这两条只要达到，香港被威胁到没有国际，香港只要真相能传达出来，就足够了。
所以说战友们，千万别相信，有人替香港募捐那都是骗人的。香港这块儿没有一个合法的募捐机构，唯一的一次募捐，人家一个多小时就超了一倍。结果听说，现场就有人，突然间在一个小时以后人家送来，送来一个八百万的一个支票。结果人家拒绝了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/782/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/782/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，现在是8月6号纽约时间下午2点40分，文贵在喜马拉雅大使馆多媒体直播间和John 庄先生合作，John 庄先生，John 庄先生合作。现在我又和John庄先生一起来直播。本来是上周班农先生去了美墨边境，在那块儿去忙活他的墙去了，建他的墙，他在那块儿到处「流窜」接受采访，他多次要求联机直播，由于有时候我们的翻译奶奶不在，我们的翻译妹妹有时候也不在，再一个我们的John 庄同志回家了，累一天了很辛苦不舍得叫他回来，所以没有完成直播。
那么今天班农先生特别要求要直播，要谈谈刚刚美国做出的一系列决定，关于中共操纵汇率的事情，那么我们就准备了今天下午的直播，因为我今天上午有几个会，几个重要的必须不能更改的活动，中午在家还有个大午餐，还要吃饭。大家也看到我的视频了，蒸的大馍馍，大花卷，还有羊肉丸子汤，还有日本厨师的鱼，日本厨师的鸡，大家猜猜我吃了多少？四个花卷一个大馒头两碗丸子汤，吃了一大块鱼吃了四块鸡肉还吃了若干青菜，哎呀撑得慌，坐在这儿特撑得慌！
然后呢，刚刚在2点20分左右，班农先生由于和某某某，俺就不说了，马上召见，马上有事儿，开视频会，跟他要开视频会了所以就不能上咱直播了。我们的翻译港妹也白准备了John 庄也白准备了，我们的题目都准备好了现在马上得更改，本来我说是乱聊，班农先生和文贵乱聊中共被定为货币操纵国的意义，现在就剩下文贵一个人乱聊了，战友们如果失望的话赶快睡觉去，该干啥干啥去，现在是文贵一个人说一个人乱聊。在我这个四个花卷一个大馍馍二碗丸子汤，一大方块鱼几块鸡若干青菜还有海鲜进肚的情况下，脑子清楚几乎不可能啊，然后又持续的被熊宪民，孟维参，夏业良，郭宝胜，斯蒂芬•姜，恐吓的情况下脑子清楚精神不出问题也是不可能的，所以战友们听我胡说八道啊。
在这个之前我看到从昨天到今天，网络上大片的欢腾，欢呼美国川普总统，头一段儿时间还有人也包括咱们战友还怀疑川普总统是真心反共还是假反共，甚至是攻击我们的川普总统，后来我提出来千万不要攻击我们的川普总统，我说了两个九，他绝对是我们的战友绝对反共。因此很多战友私下里发私信，对文贵提出了这样那样的意见，我没有任何回复没有回复的原因就是我觉得没有必要回复，用事实来看，一切都要尊重事实。
在这种情况下，昨天大家看到了川普总统突然间决定把中共列为货币操纵国，然后网络上充满了让我感到很有意思的••••••网络上现在什么多？高人多！都是预测高人，我看了那个推特上Facebook上，Instagram上几乎有上百个高人在那马上买账，在那说看到没有？一年前我就说过，五个月以前我就说过，更有夸张的说，去看我的文章，我的文章在什么时候说过美国一定会把中共定位货币操纵国，哇塞！网络上现在流行预测高人，叫预测准确。
但是我告诉大家啊，我过去是没说啊，在过去，昨天到今天没怎么说。但是法治基金有意思了，法治基金迎来了在不到24小时内最高的单日捐款，八位数的捐款，第一次不到24小时八位数的捐款，不包括大额捐款。有战友直接在下面留言，叫什么西的留言2020一定会胜所以捐202020。
没预测，没预测啊，就这个网络上一片认领高人，一片证明自己预测高人，一片人要说这是我的功劳。我请问战友们，你们都预测对了你觉得有帮助吗？你说的都对，都是你预测对了，川普总统啥时候吃喝拉尿你都预测对了，所以我告诉战友们任何高人预测美国的一系列行动，共产党的你都预测对了，你能咋地呢？我告诉战友们，不会因为你预测对了共产党就死了，也不会因为你预测对了就证明你获得信任了，一点儿都不会，千万不要掉到预测的欲望的窟窿里，不要掉到证明给别人看我的预测是对了，牵强附会的深井里，战友们可别上这个当。
看看民运，看看欺民贼，包括那个博讯那个王八蛋，那个韦石，还有那个熊宪民，还有什么万维多维，还有那明镜，天天要证明自己正确，那个何频三十年没回过国了，天天要证明自己我说的中共是对的，我猜的是对的。
亲爱的战友们何频在西方都几十年了，预测那么长时间，搞那么多媒体，还有李洪宽那个畜生还搞了什么什么媒体（大参考），民运有多少人是预测对的？天天在预测，不对的谁还记得？对的谁记得？不管你对的还是不对的，共产党在那儿七十年了，受伤害了吗？在那七十年里面发生了什么事情？天安门事件，新疆抓捕，陷害法轮功。
我们现在说说这个法轮功事件。你看看人家法轮功最近有预测吗？大家都是把人家过去的大纪元，大唐网站当成笑话，但是大纪元和香港的苹果直播成了在香港抗议现场社交媒体中最成功的社交媒体，广告费拿的最高，竟然是一夜之间订阅超过十万，苹果直播超过了一百三十万，大纪元我现在看到好像也是超过很多万了，人家有预测吗？人家没有预测。人家说自己是高人了吗？没有说。观众的心明知的不是你谁能把这事儿拿走的，就是你拿走了他对共产党的死亡和灭亡没半毛的关系，还不如我今天中午喝的那个羊肉丸子汤一个丸子的感觉好呢，有啥呀？所以说你看看凡是跟在什么叫胡平的、什么何频的、什么孟维参的、熊宪民的、高冰尘的、李洪宽的绝大多数脑子是有问题的。为什么？他相信了谎言。
我们最大的问题就是中国人相信了共产党的谎言那么多年，现在的大陆还到处在墙上贴着爹亲娘亲不如党亲，一切听党的一切都是党的，多少人为此付出了代价啊？轻信、愚昧、贪婪、精神上的贪婪、思想上的无知、短视导致了共产党在中国一骗七十年吶！骗你七十年不伤害吗？现在遇到了个美国聪明的总统川普总统，人家稍微不按你的心思行动，你就觉得人家不是你的人，就猛烈攻击，把人家川普总统当小丫鬟使，好像川普总统根本没有你聪明。我们看到一片盗国贼，一片欺民贼包括美国的这卖国集团，最大的共同点就是觉得川普总统是傻子，他聪明，那你咋不当总统去呀？
这世界上最可怕的就是大头症，评价总统，自己连饭都没得吃，天天评价全世界的富豪，自己毛线事儿没干过，天天要评价那些具有行动力的人。还有一拨人就是共同的病，就是口炮党。完全用口炮来证明自己有多伟大。你看看那些个海外的民运在香港的运动当中丢人现眼到了什么程度？在美国总统面前，大家去看一看川普总统在竞选期间海外民运、欺民贼几乎百分之百的人都是反川普的，或者是99.9%是反川普的，几乎百分之百都认为川普总统推行的对华政策是错的，都是投机主义，预测啥呀？你预测对了有什么用？
所以说很多战友啊，给我发的这个这个预测，那个那个预测，我求你们了，你们都是大爷，你去预测吧，你自己玩吧，全世界都是你说的对你最伟大，你有天眼，你
有智慧，你预测到了。郭文贵最不喜欢的就是预测。我就是懵，我就瞎懵。我崇拜的是行动，我相信的是结果。
今天凌晨一直到今天上午十点之前，我跟N个朋友讨论美国川普总统宣布了对共产党的做为货币操纵国的意义是什么。我大概给他说了八九条。
第一，最重要的是，中共经济渗透美国的真实力量。这次川普总统通过货币操纵国他能感受得到。西方能感受到到底中共有多大的渗透力量在西方。特别是美国的卖国集团。
第二，让美国和西方看到中共的真正的经济实力。到底这事儿对中共有多大的威胁，他多在乎。
第三，美国内部谁是卖国集团。这是非常重要的。
第四，美元在市场的力量到底有多大。现在美元在世界上的实际价值和他的信用度，因为美元是石油美元，信用度是多少。经过中共和美国这18年的WTO较量之后，美元在世界影响力有多大。
第五，是一次绝对的中美之间的经济实力，和经济价值和货币净值的真实较量。
第六，货币操纵国的意义在于什么，全面了解中共的海外实力。不包括你美国呀，香港，台湾，日本，一个汇丰银行，一个德意志银行，巴特莱银行，一个JP摩根银行，借给中共的钱，那数字吓死你了。但是这个时候，他有多少的控制能力。中共的公开数据是两万亿美元的国债。两万亿美元是多少？战友们，大家算算是多少钱？两万亿美元都是短期的。十个月到十八个月之间。
第七，货币操纵国定位以后，美国能做什么？两条对中共是致命的，其他都不用废话。停止货币结算在全球， 停止使用美元货币结算。
第八，美国能做什么第二个，停止（撤回）美国机构和个人对中共的投资。这可不是开玩笑的。你个人，机构，你过去的投资，撤回来，现在不能投资。
这两条是核心。终止你使用美元，海外整个的美元结算系统。那不就完蛋了，死了嘛。就是都是在地球上，你就别呼吸这空气了。你呼吸屁去吧。然后所有给你的空气拿回来，未来不能再2给你空气。就这么简单。其他都不用说了。
第九，中共的偷盗经济，，通奸经济，和美国卖国集团一起的经济，因为这一次将大白于天下。
第十、这个时间点，把中共列为货币操纵国和香港的反送中运动和港币联系在一起，形成金融领域最可怕的信心丧失。所有的金融，不管你真的强大还是假的强大，只要没信心了，他就一文不值了。特别是互联网时代，传播力太强了，想挽救都挽救不回来。
第十一，形成共产党后门被掏肛，前面被枪顶着，后面被掏肛的感觉。他只能左右。左，就是共产党赖以生存的两个核心武器，叫做政治空间。第一个，中华人民共和国共产党绑架了十四亿人民的单一的，绝对的政治体制，所谓他认为，中国人民同仇敌忾，共同反美的爱国主义，所建立的中国国内的单一市场经济。这个他认为的第一个武器。
第十二，第二个他认为的武器是，现在由于美国内部的政治斗争，和川普总统受到了内部的挑战，和共产党在西方埋下的盗国集团和卖国集团的核心利益对他的威胁。这叫做所谓的美国政治风险。
这俩武器。等你犯错，你要死，我内部全都爱我，老百姓都爱我，老百姓都对付你。这是他的核心两条。这核心两条正好相反，连个屁都不是。
共产党，你骗你自己呢，同仇敌忾，绝对相信共产党所谓你的单一体制，独裁体制，决策性快，决策性强，调动能力强，想干啥干啥，不为人知，恰恰是你致命的！你骗美国已经完蛋了，完全完蛋了。
第十三，共产党特别相信的五国联盟，都被美国制裁，形成一个经济共同体，抱团取暖，通过这次绝对摧毁式打击。因为共产党没钱了，没人再相信你能给我钱了。什么叫五国联盟啊，就是你们中共买单，中共给我武器。你都没钱了你还给我什么钱啊，你都没钱造武器，你给我什么武器呀！还有一个，我拿你钱了，美国人再惩罚我咋办？再重度惩罚咋办呀。你已经是癌症了，我这儿只是皮肤病，我干嘛跟你倒下去啊。结束，不跟你玩儿了。对五国联盟，抱团取暖，摧毁性打击。
第十四， 打开美国内部政治，和美国内部两党斗争一个新局面。现在川普总统和美国共和党和民主党，只有两个选择，要么在2020以前把中共灭了啦，要么在2020让中共把你们灭了，由他来控制选出一个美国总统，只有这两条。我相信，美国共和党和民主党都有一个共识，一定在这届大选前把中共给灭了。这个是超出大家想象的。这是我感受到的。
第十五，美国将由此开始弱势美元。他说人家货币操纵，美国也货币操纵，但是你没辙呀，你玩儿得过人家嘛，你没人家有实力呀。人家是明抢，共产党是暗偷。他明抢是按法来，你是暗偷。怎么着，你强大吗？你没有，因为你没有人民的支持！你共产党你不是为人民服务，不是为人民谋取更好的生活，只为你那十个盗国贼家族。这就像我一直跟美国人跟欧洲人说的，中国十四亿人，加上10，就是10个家族，百分之十的人统治着百分之九十的人。这回会把你打回原形。你是为了盗国贼
和10个家族服务，不超过百分之十的人服务的。中国人不跟你共同地度过危机。那是你活球该。巴不得你快嘎本死了呢，你嗝屁。这是本质不同。但美国这次会公开弱美元，加强美国内需，扩大美国市场。一球一世界。一个地球一个新世界，跟你玩儿个大的。你才一带一路，人家是一球一世界。一个地球一个新世界。
第十六， 这次会让美，日台韩欧洲，所有政治经济合作，成为一个切实的，文明的，可靠的，一个新的世界经济体诞生。什么G20呀，上一边儿呆着去吧，什么APEC呀，上一边儿玩儿去吧。说白了，就是以法治国，文明，民主，自由，有信仰的国家，一起玩儿这个经济体。这就是川普总统搞出来的。你不用想的，日本，韩国，台湾，新加坡，我希望加入一个香港，印度，整个欧洲，当然包含加拿大了，北美文明国家，都会连成个新的经济体，大家会非常清楚，靠中共的日子，一去不复返了。瞎忽悠啥呀，这都过去了。这都成历史了。
第十七，美国的卖国集团彻底复苏，醒过来。美国将用5G，AI, 生物科技，和大量的生产产业带回美国的同时，将产生新的能源集团，新的经济模式。美国会真正地开始，创造一个让世界更伟大，让世界更和平。让美国再次伟大。无庸置疑。5G，AI，生物科技，新能源，然后整个新兴市场从新建立，印度，越南，柬埔寨，缅甸，部分非洲国家，拉美国家，全面形成新市场。这个时候，亚洲四小龙，但愿包括香港，能够回来，彻底凉在一边的只有这五个国家，踢出局去。世界将显出新的格局，新的局面。
第十八，从现在目前来看，定为中国货币操纵国，觉不是总统一时兴起。看中共的媒体简直是可怜到了极点。专家简直是胡说，一帮忽悠。千万别相信那些专家。证明了一件事情，爆料革命和我们所有战友亲眼看到，通过事实看到的，也通过各种情报总结的，川普总统要摧毁共产党体制是发自内心的，绝不是跟你玩儿点什么贸易。
第十九，为什么我们说在7月20号左右，在7月27日后，世界将彻底改变，中共将以光的速度走向死亡，全球自动灭共的时代。然后我最关键的是说，在没有在上海西郊宾馆开会的时后，中美新的一轮谈判的时候，我就说上海西郊宾馆，中美关系起始与此，未来将会证明，西郊宾馆是葬送共产党的地方，中美关系死亡的地方！这将开启中美关系新的时刻。我今天再给大家说，上海西郊宾馆，当共产党决定这个会议的形式和做出的决定和一些行为之后，他已经彻底地在他那个上欺下骗的情报系统当中等于失灵了，中南海听到的全是好声音，没有任何真相。而美国现在CIA FBI海外情报，各种情报获悉中共的一些打算之后，美国已经是深入虎穴，要证明给全世界，你是骗子。你根本没有诚意。你根本不想解决中美贸易争端，而且玩儿欺骗，也不想买美国的农业产品，美国已经了然于胸，而且已经制定了一系列的决定，上海就这么表态，如果他这么说，你就这么做••••••据说没有一样超出美
国预期。完全在情报掌握之中。这可能是前所未有的美国对中共的情报搜集最最成功的一次。
所以美国有一系列的决定，提前美联储降息，并且给了一些再降息的预期，让美国市场进行一个自然地调整。然后美国一系列的决定全面开始。
第二十，美国所有股市包括一些指数变化，更让美国看到，让美国了解到，真真正正的中共在美国和卖国集团合作的能力和渗透的深度。这次股市，让他们看到了，中共想利用股市威胁川普总统，威胁美国让他停下来。然后我把我的汇率操纵性地跨过7，造成恐慌，然后在美国合作的卖国集团大肆地抛售股票，更重要的事情，在这些股票当中，有很多是中共的国有股，和中共控制的所谓的私人股。大量地抛售。造成股市的恐慌。然后让你害怕。他没想到，早在你预测之中，早在安排之中。这次伤害的只有中共和中共所控制的美国卖国集团，没有任何人。所以股市，美国的经济变化，恰恰是给美国极度过热的股市和市场打了一个预防针，甚至让他降了温。好事儿。
第二十一，亲爱的战友们，大家有没有注意到美国的房产什么情况，美国的房产价格又到了2008年之前，疯狂啊，疯狂。我就不一一举例了。我们头两天帮朋友，包括帮路德先生买的房子，就一个房子有三个客户争的现象。而且这三个客户的俩全是来自于亚洲。在这个时候，美国弱势美元和对市场的警告，和美国市场的调整和美国房地产市场要面对一个非常长的降价期和跌势，对美国经济是健康的。所以说，美国的内部真有些专家，共产党专家全都是骗子，全都是忽悠的。瞪着眼胡说八道。那一帮垃圾，悲惨，灾难！从个人角度来讲，我看中国人民银行行长没有一个能跟我们江财神比的。江财神当副总理，管经济都比他们强。这不是开玩笑。哪个我不认识啊，都是忽悠，都是在办公床上想出的法，都是在英文媒体上学的那些东西。现搬现卖。都玩儿政治，都是吃点儿什么伟哥呀，搞点儿什么鞭汤啊，订点儿名牌呀，搞点儿房子啊，看看想办法玩儿人家三代呀，都是脑子玩儿这个。甚至绝大多数的高层全喝药，全吸毒。哪有脑子，哪有时间跟你玩儿世界经济金融去啊。而美国真的有一帮专家，判断明确了，判断清楚了。
所以这21条，决定了现在这次美国川普总统把中共定位为货币操纵国。对香港的抗议运动，可以说这事已经是隔墙可以投钱了，隔墙投饭了。绝对对香港抗议运动是个巨大的帮助，对台湾未来在亚洲的经济中扮演的角色有巨大的帮助。特别是对亚洲，日本，韩国现在是个争议和斗争，对下一步亚洲的经济调整是个巨大的帮助。
而且这个事，不管你如何，川普总统下一分钟说我给你取消，这中形成的改变和力量不可撤回。所有的金融市场和现在的国际市场，就俩字——信心。当信心变成不确定性的时候，一切都回不来了。
我可以告诉大家，所有中国人，听了咱们爆料革命的，卖了房子、换了美元的，到了海外的，全是赢家！现在只要是在国内，还投资还玩的，基本上你这一辈子就结束了。钱你拿不出来，你拿出来把你送监狱去，你说你要哪一条吧？
所以说，我特别强调的是我们战友们，不要在我们的社交媒体上过多的强调，我们多伟大。我们谁也不伟大。我们预测的多准，根本不用预测。不要谈预测，只谈现象，只谈事实。还有一个，不要在媒体上，太多的让国内的什么买粮啊，什么卖房啊，换美元啊，实际上意义不大。听你的人，一听就明白，就会行动；不听你的人，你再说他也不听。
而且，我跟大家说的事情，咱们国内被共产党洗脑洗到的严重程度是谁都无法想象的。你看看香港大街上，你看看那几个《大纪元》，还有《苹果》的直播后面留言的，90%全是五毛和七毛。语言之恶劣，出言之歹毒，前所未有！看看国内，有多少神经病，竟然把香港人上街抗议行动，认为香港是要搞独立，香港是要叛国。他们是反共啊，就这都分不清楚啊！
美国华尔街注销来郭文贵是双面间谍，竟然有人相信。这种相信的人，我希望你永远相信下去，你永远不要后悔。如果中国能出来郭文贵这样的双面间谍，出一万个，出一百万个，中共早就没了！如果郭文贵真是双面间谍，这样的双面间谍，那中国真是需要多一点。这点常识难道没有吗？郭文贵这双面间谍，遭受了人类上你没有见过的，前所未有的对一个人的攻击。一个大连法院，判一个个人，能罚600亿人民币，他对间谍是这么对待的吗？让一个管了30年间谍的反间谍的安全部副部长马健先生出来讲话，来证明郭文贵没文化，说话用词不当。他说出来一句郭文贵是间谍了吗？在监狱里，拿枪逼着他的情况下，他说出来一句了吗？共产党要证明我是间谍，只要拿出一个文件就可以，郭文贵是代码多少多少间谍。
更重要的事情，我待在美国两三年了，我天天在这块儿爆料，美国CIA、FBI笨到我是个间谍都不知道吗？你看一篇华尔街的文章就知道。华尔街这个写文章的女的是个印度裔，她是什么人？她跟那个Woller是什么关系？她是被我们告的关系！她是骗了我们一百万美元，而且还拿这个所谓的调查信息来威胁我们，我们都不知道是谁。是我们善良的韩连潮先生，作为个人担保，我们相信了她。你应该看到文贵对朋友的信任，绝不打折扣。文贵没有本事知道她是骗子？文贵没有本事能查她去？不查，我相信朋友。
一篇似是而非的报道，不客观的报道，被操控的报道，你就相信了我是双面间谍。所以战友们，你预测多准有啥用？我一个英国朋友，咱战友给我发信息，我多少天前预测「货币操纵国」，预测准确。我说兄弟啊，别这么说话，这能证明你什么？给你俩咸鸭蛋吃？给你弄两块煎饼果子？给你炸二斤油条？有意义吗？
共产党不死，给咱立块大牌子，像自由女神那么高，说这是「预测之王」，你在那是笑话。有用吗？我们就是要真相，现在真相出来了，我们要让大家看到这个真相的本身是有什么意义，而且绝不能言过其实。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/781/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/781/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好！这是纽约时间8月5号，文贵报平安直播。
今天是美国纽约时间星期一。战友们要看到，我们今天要穿西装上班，因为今天还要开几个会。
很有意思，昨天经历了可以说历史上最重要的一天。大家也都看到了我就不详细说了，文贵又蒙对了，你说咋弄嘞！所以说，战友们啊！昨天可能是我近期最累的一天，昨天虽然是星期天，有很多很多事情，前天一晚上没睡觉。昨天大概到了十一点的时候上床睡觉，睡了以后醒来，两个半小时。哎呦！像飞了一样，然后打电话，打完电话再睡觉，睡完觉再打电话，再睡一觉。六点钟醒来真舒服。现在浑身就感觉清爽的不行了。
香港的早晨很美丽，香港实在是太美的城市了，太美啦！一个朋友，一个战友，在香港的前面，在大海上，驻港部队的前面，军舰上，给我发来了视频，也不知道啥时候拍的，我觉得挺好，我就跟大家分享分享吧。
亲爱的战友们啊！现在目前来看，香港的事情的发展，一点都没有超出文贵的预测，或者和文贵伟大的战友们提供的情报一点都没有跑偏。咱们的战友们的力量和战友们实在太伟大了！真的是不能用什么话来形容啊，感激不尽！
但是，我知道战友们现在非常非常担心，非常非常想到底会不会戒严，什么时候戒严。战友们，当你们在看这个视频的时候，一切都在进行中，一定会戒严的，而且共产党一定是水路、陆路、天上同时进行。而且穿着就像杂牌军一样，还得去糊弄全天下人。穿着什么中国防暴警察啊、中国专为香港成立的维护香港利益啊、保护香港公共设施啊、保护香港人民的什么什么，特别部队啊，行动组啊。
你放心，就像我好多天前说的，共产党一定好多名字，一定不叫戒严，但事实上在全世界都是有定义的。那不是你想说啥就说啥的，他叫公安，实际上就是警察。他叫公安，不穿公安服装，实际上本身是PLA，都是解放军，别扯淡。中国的警察肚子大得都像怀着16个月孩子似的，他到香港维谁稳去，香港那年轻孩子跑都把他跑死了。仨小时、四小时大陆的警察一折腾都完蛋！用河南话说，都「完球蛋」！怎么可能还让警察在装备着那些车啊，你会开那车吗？你会用那车吗？香港那大热天的又潮湿，站上四小时自己都昏过去了，还保护谁啊，都直接扔海里去就得了。都是PLA，你看那年龄，你看那身板。
战友们，我们的内部的信息，非常的清楚，几路并集，一定记住，大家要看着啊，先保护什么，先保护公共设施。机场啊、水站啊、发电站啊、九龙某香港的隧道啊、驻港部队的总部啊、几个敏感的大桥啊，一定给大家一个印象，我是来维护公利来了，保护香港人民的核心利益、社会安全、治安保障。然后，香港一堆人出来喊，哎呀！欢迎到香港来的指挥部啊，维护香港的安全啊，我们感动的流泪啊，没法活了，有病不能治啊。
你放心，共产党的招都给你出，就是香港人民渴求，你不来不中啊，不来不行啊，得来啊，都是这话，共产党演戏。有时候，那话你觉得很可笑，几十年不变招，在大陆演的灵啊。强奸人家孩子，把人家一家子男女都玩了，男的送到当兵去，女的妈妈、姐妹都给玩了，还得告诉人家什么，你们家很荣幸，那你们家八辈儿烧高香了，能被我玩全家呢，你们就烧高香了；这就是共产党。
现在你看看中央台，还有那地方的电视台，还有大家看这两天直播最重要的，大纪元让人太佩服了，大纪元这个媒体，还有苹果直播，冒着风险在香港直播。大家你们可以看到，所有下面的留言，大家要记住啊，人家很容易可以把留言给你屏蔽掉
不就完了吗？80%，有时候达到90，有时候不低于50，都是共产党的五毛，骂同样的话，卢本伟牛逼，还有什么你灭掉他们，你们去自焚吶，你们去香港警察里面抢武器啊，你们港奴啊，你们的英国爹啊，都是这词。
你看就这些天来，没变过词，几乎不变人，有时候改改账号，就这么辱骂香港人！从未见过，我们都活的时间太短了，估计都活个四五十岁，五六十岁。
哎呦！说到这我得赶快给大家道个歉，前天下午，由于被熊宪民威胁、追杀，像共产党一样；还有在庭上被韦石威胁杀死我。还有这个叫张维的，还有这个叫姜涛的，这些人威胁要杀死我。所以说我很害怕，惊慌失措，精神错乱。
在前天下午直播当中有两句话说错了，我要澄清一下。
关于年龄问题那绝对不是我的本意，我想说的是，就是说我们这个年龄，大概在45至50岁到60岁之间为什么那么多民运分子，大家记住这是事实啊。还有现在打着民运旗号骗人的，原因非常简单就是那个年代赶上了89•64，都是大学生，那个时代被共产党洗脑最厉害的，而且这个时代的人在使用社交媒体的手段上没有年青人强。
但是，这个年代的人，现在可以告诉大家这是我们的核心力量，支持文贵的很多人来自这个年代，我没有任何贬低，或是谁强谁弱的意思，如果有说的不到的地方请大家包涵！掌嘴掌嘴。而且，比这个年龄更大的这些我们的长辈，我可以这么说，是一家一家的来挺郭爆料的，灭共的，很多都是这样的老人家。
很多人对杨改兰的事情感同身受，很多人对共产党的这套东西非常清楚，被压迫几十年，一辈子了。而且都是有父子两代、子孙三代的。更愿意看到共产党的灭亡，这个我没有任何贬低，或抬高的意思。
我想说的核心就是两个，我们必须认识到现在被共产党洗脑后对不同代别的伤害；另外一个核心就是我们要看到，很多人已经被共产党虐待那么多年，失去了认知，失去了对共产党的坏的辨别能力，甚至是麻木。
香港的几个在前线的朋友昨天晚上给我打电话，我说民运有没有支持支持你们啊？他们大骂说当年我们给他们捐钱，到香港来吃喝，我领他们到家里吃饭，我们家那么小，我太太我女儿给他们做饭吃，把他们当偶像，全部消失！
就是这些人把民运已经弄成了欺骗、诈骗，流氓的良知，大头症的良知。就这，香港刚开始运动的时候还要香港人给他们捐钱，这些不要脸的。所以我想说的事情就
是，这么多年共产党的统治、压榨、威胁，让很多人的良知和辨别是非的能力变得麻木。
有说的不对的地方，我再次道歉。我们所谓的被民运封的常委群里面，我们的老顽童第一个反对我，哎呦！我这个心里边……但是老顽童开玩笑给我说，文贵我反对你，你说的不对。我心都难受，真难受！我真难受了，因为我最不想看到的是伤害战友。
说实在话，文贵今天爆料革命的动力就来自我父母受到的残害，父母都八九十岁的人了，我的哥哥三次、四次被抓，我大哥属龙的60几岁，二哥属蛇的也是60几岁。我的哥们儿跨了所有的年龄界线，50岁的，40岁的，你看看我弟弟要不是被杀的话，现在是40多岁是吧？所以说我绝对没有任何别的意思啊，我对男女，年龄鉴别我几乎是麻木的。
大家要记住我的成长是很奇怪的，我没有童年，没有少年，没有青年，直接就到了中年，中老年的中不是终结的终。我儿童时期，很小的时候就帮母亲干活，我家里没有姐妹，8个儿子。然后呢，直接就走向社会了，从学校辍学，还差几个月就初中毕业就到社会上去了，就工作了。
工作之前本来应该是少年，我没有。工作到青年时期刚刚开始我就结婚了，孩子还没当完直接就当爹了。如果我孩子像我这么年轻就结婚，我孙子都几十岁了。所以说我是没有少年，没有青年直接进入中年的。我只有中年，希望也有老年的生活。所以说在我眼里边非常奇怪，我对年轻人，老人，从来没有年龄的感觉，我对我自己也没有什么老年的感觉。
我一直以为和我打交道的就是我父辈、我爷爷辈的，从小如此。从在看守所里被共产党关的时候里边也是，爷爷辈的，父亲辈，哥哥辈，兄弟姐妹辈的，我当时是年龄比较小的。所以说我没有年龄界别，我没有年龄的分别，我没有年龄感受。所以说，我一旦说到这些词的时候请战友们多多原谅，战友们多多原谅，真不好意思。
天天看到这些海外得被共产党布下的沉默的力量，还有什么French Wallop，CNBC，CNN，还有什么迈阿密Herald，还有什么xxx。什么威胁恐吓，说我是什么双面间谍，吓的，失语了，精神错乱，萎靡不振。所以说，请大家看在我是一个病人的状态下，原谅文贵啊！
此时此刻大家都能知道香港现在多少人在街上，多少人为了自由而战。昨天下午欧洲很晚的时间，英国的两个朋友，可以说是完全不相识，是在政府里认识的两个朋友给我打电话，让我感到很惊讶。但也很正常，欧洲的很多人很多官员，都是通过私人关系，包括今天，此时此刻要求美国政府全面介入香港事情，然后英国要全面跟随行动。
这两个人，我想跟大家说，在这之前对香港的运动是有消极的看法的，我总跟他开玩笑说，你是绝对被共产党蓝金黄的，但是他现在看不下去了，我相信他很快是英国的下一个首相，我们的哥们Johnson能撑过三个月，大限6个月，很难，我觉得10％的可能性都没有。我认为下一个是他。
我说你这样看非常好，你们一定要通过你们渠道跟美国总统呼吁，香港要发生大事，共产党要借机不执行承诺给香港人的法治50年。现在别别拉拉地执行了22就不想执行了，而且要杀人，我说无论什么理由你也不能杀人。
另外一个人，他说Miles，我这两天完全理解了你们对共产党的感受。花很多时间，在他运动过度腿摔断的情况下，在病床上看了我们很多的爆料视频和战友们的爆料和香港的情况，全力支持。然后，他会发动一切政府的资源要全面的支持香港人。
昨天下午一个美国朋友，说昨天下午他们已经完成了600个媒体人士的联名，要向川普总统要求……，几星期前我说过100多人要向美国政府要求，我说对了战友们没任何感受，我再说一遍600个媒体人在昨天晚上11点前已经联名向美国政府和川普总统要求：川普总统必须要，必须要在香港问题上表明立场。
只要解放军不管什么理由，穿什么衣服，你是穿夹克啊，你还是穿貂皮大衣呀，你还是穿什么装进去，只要进入香港，只要有流血，美国要有什么要求，立马停止美国和中国的一切活动，一切贸易关系，一切合作。对香港的自由贸区法立马结束，立马停止。然后应该派兵在亚洲，在这个所有的地方，维护香港的安全。并宣布所有的美国联盟国和驻亚洲使馆，接受所有香港的难民政治庇护。
而且明确地提出，川普总统一定要明确地做出。只要共产党进去，和中国的WTO协议，以及我不知道啊，他们说的大概70多项合作，全部要停止。而且不是暂停，要停止。
这是好事，这是好事，这是必须的。这位美国朋友说，Miles你曾经给我说一句话，我没忘了，我最后我最近核实了。核实以后这是真的，他特别难受。我在北京的时候请他一起吃饭， 我们俩谈论共产党，他说刚刚才发现被你说走的，一个穿着警察的服装，还有一个穿军装的，好像是将军，离开你这里，他们走的时候好像对你不太高兴。我说这是…他们跟我说这话是2006年的年底。
在这之前是安全部的一个官员，还有一个军队的。所谓的当时让我们配合，奥运会当时的安保上，他们经常去。因为我们盘古是唯一一个奥运会安保的临时指挥部。
所以说，我跟他们经常打交道。那天去的时候，就是因为这个安全部的副部长，就谈到在安保当中，发现新疆人西藏人怎么说，我觉得这人简直是变态。
满嘴脏话，对西藏人和新疆人，那简直是不行了。在这个中间的时候有人给我打电话，说最近在西郊的什么宾馆，有几个新疆人，这哥们就直接说，马上给北京那个行政组打电话，直接就抓进监狱去。说还有孩子女人，孩子女人一起扔进去，我听了很不舒服。我当时就说的，我说你有没有想过，这有一天如果新疆人有机会对付你的家人和孩子的时候，他连给你上监狱的机会都不会给你，你太太过了，干嘛把人家孩子弄进去？
那个解放军说，你知道当年王震去新疆去杀新疆人吗？当时拿着机枪扫，为什么新疆人怕王震啊？新疆人就是该扫、吃子弹。然后还补充了一句，他说当时王震回来讲述扫新疆人的时候，在这个共产党会议上，怎么杀新疆人的时候，杀完新疆人就地把这些杀新疆人的留下来。大家都知道叫做兵团，叫新疆建设兵团，就地成立。并给他们授权。新疆的女人想睡就睡，睡的是荣誉，生了孩子你就立了功。当时说，开会的共产党这些政治局委员们，哈哈大笑；这就叫建设兵团。
接着说了一句，说这个杀新疆人，我们还吃亏了、吃大亏了，为什么？杀新疆人的子弹钱没要，没地方要去了。杀一个人这个子弹钱没要。我当时听了就说，这个新疆人是不是在法律上，按这说是不是要付你子弹钱啊？他说文贵你不知道吗？中国枪毙一个死刑犯人，要交六毛钱子弹钱。任何人都得交。从共产党开始这就是规定。我说那要是你俩也被枪毙的时候，那是不是也得交子弹钱？他俩一下就不高兴了，你什么意思啊文贵？怎么这么说话？我说那是平等的呀；他说我怎么会被枪毙啊。
所以不太高兴走了。
我给这位美国朋友说，当时我们讲的什么话，这美国朋友特别惊讶。他说：Miles中国真的是枪毙人还要给钱，被枪毙人家人要子弹钱？我说对啊。一直到现在，如果枪毙一个人不管你是什么原因，都要上你家去，跟你父母或直系亲属要，你要当场交给这个法警，当时枪毙叫武警或叫法警，要交6毛钱。不同的省不同的价格。他说：这太不可思议了。我说：这就是共产党。枪毙你的子弹钱要让你付，在新疆杀的新疆人，没人付的，没人给付钱了，因为全家都杀了。昨天这位美国朋友说，我查实以后，确实是中国的法律。我说我再告诉你的事情，我希望在香港不要发生这一幕，杀的香港人没人替他付子弹钱。
现在美国、欧洲等西方，我说：你们应该知道，是你们的金钱，是你们养大的共产党，让他们有了武器，装甲，装备，你看看现在，在深圳和珠海聚集的穿著警服的解放军，郭文贵是第一个在6月9号就说出来的，我说在珠海深圳三十万兵力，喷
了很多香港警察的车，包括武器装备。有警察有解放军。现在看到了那个地方难道是昨天照出来的吗？那些车辆是昨天才放那的吗？不是的。已经准备好了。我说香港人不上街，他也准备好了。香港人不抗议，不持续抗议，他也准备好了。
就像王震去杀新疆人一样，那些新疆人在大街上就给杀了，大家知道吗？去查一查历史，在家里睡觉的新疆人，一个村一个村子的，他们上街了吗？没上街，一样都杀了，杀到你没有父子感情。那些车辆不是昨天造出来的，不是6月9号以后造出来的，他是在6月9号以前都造出来。那些所有的先进的设备，包括准备好到香港，维多利亚海整个海上要执行的船只，用一个解放军的将领，头两天在内部讲话，我就不相信香港人在海里淹不死他。他们有船吗？他们有足够的船，上船上来救人吗？
控制水道，控制交通，分区自治，听话的有水喝有粮食吃，部分人可以离开香港，不允许进来。用这个水道把整个香港隔开，用饥饿法让你香港跪下来。共产党这招儿咱太明白了。所以这位美国朋友，我说你赶快回去， 要不然将出现巨大的人道危机。
他说下一步会发生什么？我说接下来的几个小时，香港的林郑月娥一定出来开记者招待会。 也有可能啊，现在还没发生，我说香港警察卢伟聪和保安局长也出来开记者招待会。然后驻港部队开始声明，然后再同时有人撞人，有人放火，有人砸商店的门，甚至有人杀人。我说这是八九六四的招儿，一样都不能少，先定性你是暴徒暴民。然后你威胁所有人的利益，公众安全，放火了，砸门了，抢东西了，强奸了，烧人了。
我说你看包括那国旗，把国旗扔到海里边了，就成了大事了。梁振英要100万美元、100万港币悬赏。那美国国旗天天烧。不是“自信”吗？你自信，一个国旗，还谁怎么扔到海里，有什么重要的？郭文贵家的广场前面，一大堆喊着我强奸犯，几百个你的梁冠军和郑祺，还打人。我在那块走走过过，我特别享受。有什么呀？他喊你强奸犯你就是强奸犯吗？他把你国旗扔了，你这个国家就没了？这么不自信。
但是这不是问题。问题的本质是，共产党这是制造民族主义的借口。香港人侮辱我们14亿人，香港人是坏蛋，香港人干爹是英国、亲爹是美国，要跟我们挑逗。制造仇恨，这些照样都不会少。这是我昨天下午说的，我录的那个红夹克视频之后说的，都发生了。它不干这就不叫共产党了战友们。
啥叫共产党？就是几个患了性病的流氓骗子。就像现在在法拉盛，还有海外的一些欺民贼，天天捐款的份儿一样。就是心存幻想，完全没有任何良知，没有任何真假的认识，没有任何人性，没有任何红线和做事原则的，几个流氓组成的，叫乌托邦。
乌托邦叫幻想，实际上就是精神病。跟希特勒异曲同工之妙。我说一开始在香港，他先要制造紧张的、仇恨的这种民众对立，社会治安事件。然后跟全世界说这是暴徒，他们过了，而且录大量的大陆宣传片：香港人不纳税给中央，你还给中央添麻烦。我真R你八辈儿祖宗！
没有香港、台湾和海外华侨的支持，你共产党的改革开放，你改革开放个屁！你能有今天吗？
你共产党的，你的私生子女、爹爹妈妈、娘娘姐姐、大姨太二姨太，凡是你爱的，凡是你秘密的，哪个不藏在香港？
没有港币这个洗钱的渠道，你能活到今天吗？
没有香港的上市，香港股票给你弄了几十万亿，你能到今天吗？
没有香港人的这些精英上百年的学习，和国际的融合和屈辱，你能有今天吗？
没有香港的金融市场，你有你广东的1万多亿美元的GDP吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/780/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/780/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
8月4号啊，早上8:53，亲爱的战友们，我真是一晚上睡不着觉啊。一晚上睡不着觉，具备这几个媒体曝双面间谍，还有熊献民卖萌一餐，等这些威胁以后。睡不着觉啊，同时跟着香港人民一起抗议香港的流氓政府，大家刚才看到了全世界的媒体。
现在已经都转疯了啊，都传疯了，连纽约邮报啊，竟然说出了观点要大开杀戒啊。哎哟，我的妈要采访我的媒体太多了，反正我被他们吓的半死啊，现在精神有点失常了，也不敢接受采访了。亲爱的战友们，高度关注香港啊，高度关注香港，随时都有大事发生，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/779/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/779/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：
亚利桑那州南部的美墨边境，我们准备在这里再建造一道墙，新墨西哥州，加州到里约大峡谷，川普总统，我们的军队工程师们，在南部边境建造了坚固的墙，之前大家觉得很困难，但我们不惧，我们迎难而上，请访问我们的网站https://webuildthewall.us
今天我接受CNBC的采访，年轻的英雄，爱国者，可能跟你们年纪相仿，年轻人在中国为利伯维尔场经济而奋战，遭受催泪弹橡胶子弹恶警殴打。这个周末，香港人看起来不会在强权面前低头，中共有可能会对香港动戒严，请大家关注。这将影响世界，这正说明了中共的孱弱不堪，他们想武力镇压自己的民众，香港的年轻人决不会让第二个天安门屠杀发生，几万的中国公民在天安门广场被中共屠杀，当时全世界只是静静地看着。
我们每天都会关注香港，我们这周在全美，下周在全球为此做出行动，斯蒂夫班农在边境播报感谢收看。
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，8月3号文贵是下午时间，纽约下午时间乱聊。我从今天早上7:00一直到现在，今天主要是看文件，看的我这老眼昏花。亲爱的战友们，今天的休闲装，乱聊。
亲爱的战友们，8月3号今天下午时间，这个是6:00左右，文贵在这乱聊。今天虽然看了一整天的这个文件，很兴奋，现在网络上事情很热闹。刚才大家看到了班农先生的在美墨边境墙上，我头天我上周我说了嘛，班农先生出远门了，我说班农先生去那边了，去了一大帮朋友，关于这个美墨边境墙的事情跑那去了，他真是闲不住。然后你看他录了一大堆的视频，接受了一大堆的采访，CNBC的采访。在香港，在美国国内这个采访播出以后，竟然是提到香港给咔嚓给屏蔽掉，不允许播。
然后呢班农先生呢，看到我说出来香港要被共产党戒严，他很震惊 。大家从这个视频可以能看到，他认为共产党这么做的可能性还是非常大的，他认为这证明了共产党的无能，懦弱。
但是战友们就这几天，从我一天前公布出去，共产党可能对香港实施戒严，成立所谓的香港戒严指挥部，应香港政府的要求，对香港实施戒严，根据《解放军驻港法》和《中国国家安全法》，应香港政府要求。大家看到文贵爆出这个事情以后，承担责任，愿意承担后果的。
这个报出来以后，就被外国记者在每天例行的中国外交部，咱们现在叫「谣言部」记者会上问起了我老乡，我老乡莹姐，如何看待这个现在的有谣传解放军要到香港去搞戒严。结果呢我们的华春莹姐姐非常生气，相当不悦悦，明确地说那是谣言，别有用心。好。那就等于说这不可能。
我突然间我看她这个发言以后，我一下子就回到了89年5月7号到5月20号之间，中国所有的媒体，特别是上海导报、人民日报，大家记得当时的报道，参考消息总是在背面，第6版、第7版，我记得当时每天重大信息，从游行，抗议，学生游行、学生抗议，到发展成暴力，到绝对不会对学生下手，没有下手的计划。到最后解放军进京城上天安门，说来拯救这些绝食的学生，最后全给碾死了。
所以说战友们，当我说出这个解放军又要到香港去干同样事的时候，看到华春莹这么一澄清，我心一下就沈下来了。为什么沈下来了？我看到很多战友们战略性的来
看待文贵关于可能即将发生的在香港的戒严，说不管如何，文贵都是赢。如果他们真的去了，那说明文贵太伟大了，情报专家文贵的信用太高了；如果不去，因为他怕证明郭文贵说话是准确，提前曝了光他不去了。这两种预测，我看到很多，无论是战友还是敌友，还是敌人都有这么说的。
更一些那些很低级的亲民贼、战友们，那些亲民贼，啥评价？你们根本不要浪费时间，什么郭宝胜、夏业良，韦石，那都是畜生垃圾，它是畜生，根本不用答理，他既没这个能力，他也没有这个智慧，他也没有任何的理由去关注这事，都是胡扯的，只要你关注它，你就是输家，咱不拿他们做评论。
然后是世界上严肃的大媒体，相继讨论这个事情，我今天我看了几个，像CNBC这个采访、香港的，还有什么媒体采访、电视采访，说在香港可能会发生，也可能不发生，你反正媒体吧所谓的传统媒体，就是不要脸媒体，不负责任媒体，反正是也可能也不可能也有原因，反正一点没错。
然后就看到了我们战友们的刚才我说这两个极端，反正文贵是赢家，是战略家。
那么我看完以后，我告诉战友们，我和大家绝对不一样，完全不一样。如果他真的去戒严了，来证明文贵什么伟大正确，文贵算个屁呀，如果用香港的戒严来证明郭文贵的伟大，那郭文贵是狗屁，那不是混蛋吗？文贵说把它给吓唬住了，他本来是戒严的，因为郭文贵曝光不戒严，那就太天真了，共产党会因为你提前说，他不去干这事？！那中国的过去的70年发生的一次次灾难，哪一回没被提前预告，他们照干了吗？
咱这啥呀战友们，这不是事实，文贵也没这智商，也没这需要，何况这是香港人的命运。如果说郭文贵要证明郭文贵是正确的，他要去搞戒严或不正确的这样搞戒严，我宁愿我是错了，哪怕你要我命都行，只要你不去戒严，这不是那么回事。
在我所谓的这个预测，我不认为那是预测，大家说，我现在我坚信他一定会戒严！至于他要什么实行局部管制，或者说香港警察和驻港部队实行联合巡逻制，或者对部分地区实行交通特殊管制或一定时间管制，或者说应香港政府要求香港和广东的什么什么机构玩点什么猫腻，那不管说啥就是要管制。只要是管制，只要是和8月1号以前不一样，他都是戒严的一部分，戒严是这个中文的一个词，宵禁、戒严，全部宵禁部分宵禁，区域宵禁，这都是代名词吗？共产党造词和撒谎转移视线的能力，天下无二。我坚信它一定会，而且我深信下一分钟，可能下一天就会发生。而且我深信8月4号、6号之间，他们会这么做。8月4号到6号不做，最近也一定会做！不存在什么我战略性的考虑，不存在所谓的，因为文贵爆料它不执行，那零的机会都没有，太不了解共产党了。
包括那外交部说的话。外交部，外交部的发言人，发言人就他那个嘴，说句实在话，就跟我们老家骂人那句话，特别难听啊，我在这就别说了，少儿不宜。“多功能插座”，什么都行，说啥都行。咱们外交部的发言人，都是嘴上有炎症才能去发言，没炎症他不能到那发言。因为多功能插座嘛，怎么都行吧，说啥都行。
外交部的前发言人我见了多了去了。私下里聊天，只要是在酒桌上喝酒，你一说他过去哪个发言，他自己都笑得都不行，他自己笑得不行。他们也都跟我说：我们有时候讲着讲着自己都想笑；有的时候入戏太深，几天过不来，真当真了，后来就发现这胡扯。
我也见过利比亚的发言人，也见过伊拉克的发言人，我很感兴趣见他们。他们一些都躲在伦敦，非常落魄。他们最恐惧的就是，你把当时他讲的哪句话讲给他听，他都捂上耳朵了，他受不了。那就跟领一个杀人犯要重回杀人现场，一样那么恐怖。
大家不要去在意，那根本跟这事毛的关系都没有。他说啥是“多功能插座”，他不知谁插了一下子，那发炎了呢。就这么简单嘛，你还干嘛去跟他消毒去？
那郭宝胜说啥话你们还在乎，多累的慌啊。这孙子在家里边一天天地，你看这个样子，你看那个德性。还有什么熊宪民，熊宪民说过一句话是真的吗？我都怀疑他爹他妈都是不是真的。是哪来的，还是非洲来的，非洲草原来的？我现在真怀疑熊先生不是一般的，不是一般的驴性弄出来的。
这些人都在意，那就是咱们现在谈共产党到香港去戒严，然后你谈国宝的时候，熊宪民、中国外交部，多功能插座，发言的嘴，你这不开玩笑呢吗？
还有，竟然就是，现在替文贵找好台阶了。说对了，你要上台阶，说不对，你也要下台阶。那干嘛啊？那不是我们爆料革命的本质。爆料革命就是，为每句话、每个事、每个信息负责，我错了就是错了，我向大家道歉。我对的，不需要你们的鼓励，如果我说了触犯了法律，那请来惩罚我，承担一切后果。
我坚信，一定会戒严！我再重复一遍。他戒严了，是共产党灭亡的日子；他不戒严，他也是共产党死亡的第一道大门，时间长短而已。
这几天，全世界的朋友都把我找疯了，Miles能不能给点料啊？怎么回事呢？哪怕一个字，一个文字都可以。唉呦，我这一下子，就突然间，怎么世界的传统媒体，都那么严肃的媒体，如此地不堪呢？干嘛相信我这个郭三秒、强奸郭、郭三邪啊？你相信我这说胡说八道干嘛，那么大的事，是不是啊？你们都有渠道嘛，都要管道。
所以说战友们，在世界媒体都在关注这个问题的时候，我们起到了一个最好的作用，这个是毋容置疑的。全世界的媒体焦点全都看着香港。当他去执行戒严的时候，一定会有顾忌。更多的世界媒体在那儿，就会拯救更多的人，减少流血甚至不流血，减少死亡或者不死亡。这个作用是肯定起到了，我当初确实有这考虑。
我本来是中午约了人，神人。这个神人在没跟我见之前，我刚刚到那边，说马上换地方，换地方。呱呱呱这一通话，诶哟我傻眼了，我说这就赶快咱再推迟，直接我就冲到这儿来，“John庄，直播！”。结果那天直播最关键时候，John庄把我弄得跟个小傻子一样，真难看，那个爱马仕的墙真高级，拍出来真难看。而且是衣冠不整，只穿了一身白西装，慌乱之中非常之尴尬，所以说我们现在发现，凡是重大事件的直播，视频没好过，音频也很少好，思想也紧张，工作人员也紧张，你看咱这乱聊反而都聊轻松了。
但是，经过那天我说完，我当时说的第一个我就想到，我不管承受多大风险，我有一样是能做到的，我提前预告能减少死亡，减少流血或停止流血，停止死亡，但绝不会影响他们这个行动。不会的，不会因为你说了他就不干了，或因为你说了，他就干，这不可能。
不管未来你们怎么说，这是我今天先定义。那么现在我再告诉大家的是，他一定会干。只一个叫什么名称。那千千万万哪，你说他们现在到大街散步来了，他说我要搞个演习，我搞一个什么解放军、香港警察的什么巡逻演习，或者对香港实施一个什么什么样的规定？什么样的一个例行，你叫那什么“遣返法例”，“遣返法”，“例”。国歌“法”，然后在香港要实行什么香港和大陆“统一”信用制度。他们玩的猫腻多了去了。
你想想孙立军和孟建柱、王岐山，还有吴征这样的人，他本质上就不是什么有教养的人。就是这些年玩投机，玩欺骗，无底线，无天花板，才能让他走向了今天。所有14亿人民的善良，或者说叫自私，或者叫被洗脑，让这些魔鬼最低级的人走上了台。你从任何一个海外正常人脑子想他们，你都是错的。咱们战友们，还有很多传统媒体都是正常人、善良人，有智慧的人，你看他你一定是错的。本质是在这儿呢，战友们。
他们那个理由现在不要说。只要限制香港社会的任何自由，或者说跟上街抗议的善良的港民们，只要是发生任何限制性，或者武力性，它都属于戒严令。咱可以说成戒严，也可以说叫做武力镇压。原来我说“灭爆小组”的时候，多少人说：怎么可能，6万人，怎么可能。最后可能不可能，大家都知道了。很多战友出来，从里边喝完茶出来以后，估计还是后悔了。没想到我用我们的特殊方式告诉他们，我说一定要记住，你们要怎么怎么做，才能保护自己。有的人听，有的人没听。
就是我们现在想共产党，如果你把它想成一个国家机器，那你就是傻了，你大错特错；你把它想成一个流氓，那你也错了；你把它想成黑社会也错了。它是一个国家机器和流氓、黑社会，它是个杂交。严格讲就是，人性的骡子。他完全是不正常的，完全是不正常的。
所以我为什么说共产党他们这29年也好30年也好，我见了这么多的共产党人，我见了几拨人起起伏伏，看着共产党的多少年的故事，我可以告诉大家，现在相信共产党能灭亡的人是真正的正常的人。
我相信在年龄上是有差距的，我最近我是认真的想了这个问题，我在海外我在国内还有咱们战友当中，我见到了非常有意思的，就是50岁以上相信共产党真的明年能灭的，比例越往上越少，为什么？被共产党给整了几十年了，完全没有信心没有希望了，年龄越小的人，就是现在15岁到25岁之间，相信的关注的也少，从25岁到45岁之间逐渐增加，往上走的这个曲线，到45岁相信的越来越少，但是从25岁到30岁到35岁之间是最多的。
第一个，了解信息的渠道和对现代科技和互联网的了解和熟悉程度，决定了你对共产党的命运和爆料革命的认知程度；
对整个世界和潮流和文化和你的生活圈和社交能力，决定了你对待共产党的任何事情的看法的标准和高低。
这就是为什么你可以从咱们社交媒体上、郭媒体、Twitter、YouTube、Facebook你可以看出这个年龄段的差距。文化程度和生活圈子、社交程度、教育程度、家庭经济条件和所在地点形成了一个综合的结果。这就是为什么你看一看啊，砸锅的人都是什么人啊，砸锅的人都是什么人，绝大多数都是黄河边这种阳痿男，还有郭宝胜这种精神病态，骗子牧师，烂人，还有叶宁、孟维参（韦石） 还有熊宪民，你看他们差不多，还有夏业良。夏业良生活中你见到他以后，他那个长相他那个气质和他那个衣服穿的那个样儿，就是你都觉得夏业良这个家伙他就是个病人，他就是个神经病，就是个垃圾，你觉得离他近了你都倒霉知道吗，浑身土气。还有那个叫什么张维的，还有那天在旁边的人，就是你能看到那个旮旯里面那个角里面，就是人家开庭你在那边睡着，然后流口水，然后一醒过来就骂几句。反正就觉得按美国法律你不准打我，真打架一拳头他就打没了，你说就这样的人，你看那个年龄段你发现都一样。
再一个，大家从网上看到了没有，凡是认真的全面的投入到爆料革命的是什么人，你去看看色拉妹妹Sara，路德先生，我们邱岳首先生，安红女士，卡丽熙女士，这都属于老年人了，老一代了老人了，什么样的年龄段的John庄、细思哥、政事小哥、还有被政事小哥拐走的豆豆，还有刚刚最近跟痘痘长的一样漂亮的叫菲菲，
还有我们的哈恩，我们的韩国的朴先生朴槿惠他弟弟，是不是她弟弟朴先生，开玩笑的哈哈，是吧你去看看去，我们的牡羊子，在加州的。
头两天跟我来开会的，在纽约，他们太惊讶了。他们点的是中餐，在他们纽约的家里边点中餐，咱们的送餐的小哥肯定是咱战友啊，我相信这战友是能看到的。把饭递给他以后，就回过头就看那个手机就看我爆料，而且声音都开着也没拿耳机。然后我这个朋友就特别有兴趣就看着那个小哥走。结果他就开始了，就点中餐，他不看手机的时候问人家，你知不知道郭文贵呀，没有一个不知道的，没有一个不看的，但是他发现了一个，这些年龄段的送餐的，很多是年轻人肯定都不是中老年人，不像我这老人家了吧，这些年轻人的关注程度，熟悉程度超出他们想象。
那么另外一个在媒体上非常有意思。我们最近因为••••••郭媒体跟我半毛钱关系没有，我有点后悔了。
因为当初啊，我是一个账号也没有，我也没有钱，我也没有信用卡，我真的是我连一分钱都没有，我也没有公司，我没办法拥有郭媒体啊，你这在美国你还得尊重美国法律，还有各方面的问题。所以说人家是投资者，这投资者太聪明了，我也没想到郭媒体现在这么厉害呀！
结果人家做了一堆叫啥，人家签了个结构性的，郭文贵成为媒体的算是一个用时间换饭吃的这么一个主，还叫郭媒体，人家有一系列的计划。结果人家的市场调查给分出来了，就我刚才说的这些。说现在VPN占了多少。
大家我给你们说一个数啊，大陆占郭媒体使用58%，这是把VPN，就是一个VPN你连100个1000个10000个按一个算，美国占了将近24%有时候达到28%，然后是台湾、日本、加拿大，它是这个概念，市场分析完以后对年龄分段，女性占了60%多将近70%，平均年龄在多少，28岁。这个平均年龄28岁关注的事件是什么呢，大家想想那个突尼斯，他的女婿，总统穆罕默德的女婿就这个马德里，那个小贩叫瓦比比，当时突尼斯事件的平均年龄是28岁，你再看中东颜色革命，所有的使用社交媒体的走上大街上的平均25到28岁之间，这就是现代化的茉莉花革命。
然后现在我们大家看一看啊，以色列专门有一个软件，这个软件是专门帮助你选举的，这个软件是当时要800万，现在估计80万就可以买了，这个软件在2012年，就已经存在了。比如说当时香港黄雨伞运动，雨伞运动，它这个软件只要输上去，就能找到第一个信息在哪来的，在台湾。然后从第一个放到了第二个，第二个放到200个，辐射，菲律宾、新加坡、深圳、香港的什么具体的什么区，平均是什么年龄、什么教育程度、性别，一下就出来了。
现在就是说大陆的在大陆在香港的，共产党了解你香港的上街运动，我可以告诉大家，差距不会超过1%，那个时候差距不超过5%。现在我谦虚地说不会超1%，就跟那个以色列那个监听软件Zero Quick，就是不用像过去还给你发个Email发个信息，你要点击一下才可以监听你手机，现在不用，它完全想听谁听谁，那是一个公司。NYS公司，华尔街有报道。这个软件这个调查对香港当年雨伞运动，他们说是不超过5%的误差。
这个软件现在使用最多的都是各国政府和情报部门，来使用监听，使用媒体和运动所有的包含信息。
这个软件在共产党内部的各省、市、县已经全部都有了。
这个又跟什么连在一起了？又跟它现在搞的“威视”、“天眼系统”，还有搞的“面部识别系统”。“面部识别系统”这在很早就有，是郑州出来的嘛！大家知道从郑州开发区这个公司出来的，后来被公安部、安全部弄走了。
我要告诉大家的事情，现在的任何运动和集体行为，你想有欺骗性是不可能的，你想不被政府和你的对立面知道是不可能的。
所以，说到这的时候我告诉大家：爆料革命的年龄段和真实的数据，还有投资公司人家投到《郭媒体》，人家背后的这个投资者，人家做完分析以后，爆料革命到现在为止，我们爆料革命传出的信息的准确度，大概在70%左右；就是咱们爆料革命最让人家感到惊讶的事情，这个准确度已经是太高啦！50%都已经……就是说我们正常100分的300%，60～70%已经是不可思议了。所以我说，对我们爆料革命经过甄别、进行数据(分析)，跟我们过去说的话相比，达到了70%左右。这是现在《郭媒体》最最大的力量。
另外一个，就是国内VPN，VPN现在最厉害的在哪里？是印度——印度的VPN。你想那50几……将近60%是国内来看的，咱们的安卓版还有APP，你猛一看上去是多少呢？是80万，80万！现在它显示的是……谁都可以查的，说86万，还有说显示是120万，120万。这就很夸张，就这就很夸张了。但是，你看网络版是多少？你看安卓是多少？刚才我说的是苹果版，吓死人啦！
所以说，战友们一定要记住，在今天的社交媒体里边，有一件事情，大家一定要记住！社交媒体是上的快下的快。社交媒体它永远没有一个人可以控制，谁要想控制、统合社交媒体，那你就是完全不懂社交媒体。谁要在社交媒体上说我要当常青树，那你根本不懂社交媒体！社交媒体只有一招——唯真不破！
我最近非常高兴地看到路德先生的节目当中“唯真不破”，细思小哥也在说。我看Inty最近做出的节目也在说，关键是真和假的问题。“真和假”，最近我看？Inty做的很多、说的很多，连我们的John庄同志做节目也说真假的问题了，社交媒体只
有一个——“真和假“。还有一个，你到底是有真本事还是假本事？《郭媒体》给了所有人一个答案，你讲假的不可能有这数字。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月14日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/747/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/747/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵先生： 尊敬的战友们好，今天是7月14号，文贵很荣幸地再次和班农先生在郭媒体、在喜马拉雅大使馆为大家直播。在直播前给大家要说的事情是今天的直播呢，分两个频道，一个是你打开郭媒体的时候，你会看到一个叫中文频道，中文频道里呢，你只能听到我和班农先生的讲话翻译的中文版，就我的原话，班农先生的这个中文版；那另外一个呢，是英文频道，就是法治基金的YouTube频道，或者点击郭媒体的英文频道那一块，在郭媒体内有个中文频道和英文频道，你可以点击英文频道，你就可以听到100%的英文，我说的话变成英文了，班农先生说的话就是他的原话，请大家来选择。
再一个今天的翻译是一个我们新的，叫翻译港妹，她名叫翻译港妹，来自香港的，香港农村的，香港农村的九龙的翻译港妹。她英文非常好，但对普通话的理解呢，稍差一点，上次第一次给班农先生给我们翻译，班农先生说“Xi”（习）、“Wang” （王），她就瞪大眼睛说：“谁是习？”，她不知道谁是习或者习近平就是习，所以说，有时候不可能100%翻译，今天能翻译50%就可以了。这个翻译小妹啊是来自于香港的，在纽约长大的，当时来以后王雁平跟我说，她说从没见过一个这么漂亮的中国姑娘，欸我说有多漂亮姑娘啊，后来发现是香港的，翻译港妹，那么给大家介绍完了。
今天跟班农先生，我们首先要开始的是刚才看了片头，核心我相信班农先生现在已经看到了。此时此刻在香港沙田，正有香港上街抗议的香港市民们和警察正在对峙中，在几个小时以前，香港抗议行动的第5波，就是香港的沙田区，上街抗议11万人，香港警察说3000人，这简直是谎言太大了。在这之前是上水，上水的也是几万人反对卖假货、假牛奶，这个是香港的抗议是一波一波，每次都超过了世界人民的预期。在一星期前，在中国咱们大陆的内部的武汉，又是政府强征地，建垃圾（处理）厂建到老百姓的家门口去，老百姓抗议要安全、要未来，又是突破性的一个大抗议，几十万人上街上百万人上街，最后被警察镇压。
那么在同时，历史以来，台湾的总统，在职总统，第一次访问纽约，蔡英文总统，在蔡英文总统访问纽约住在了君悦酒店，门口遇到了同一拨人叫梁冠军，梁冠军，中国城的福建会的会长叫梁冠军。两年前在文贵家楼下抗议文贵的，说文贵是强奸犯的，要把文贵遣返的，带着几百号人抗议的，有组织的，就是这帮人。同时就在几天前在君悦饭店门口，反对蔡英文访问美国，过境美国，并殴打了在现场支持蔡英文总统的这些朋友们。然后从这个现象在美国纽约，共产党派出的黑手、打手，对付郭文贵的和对付蔡英文的是同一拨人。大家要记住，对付郭文贵当年的最大规模的抗议队伍，在美国的华人的沉默力量和对付蔡英文总统的是同一拨人。
同样的手法，同样的殴打和陷害发生在香港，6月9号、6月12号、6月17号，然后是7月12 、13号，7月7号，每个地方都是同一个手段，然后包括大陆的武汉，一模一样。脱了警服的警察在全世界执法，共产党的黑暗的力量在全世界进行了黑社会手段，这个就是共产党的假，以假治国，以黑治国、黑社会手段，以警治国，以骗治国。这四样已经跑到全世界来了，无处不在，假、黑、骗、警，现在也跑到班农先生他家来了，这就是班农先生在一次次的世界演讲中说共产党是世界的威胁，中国人和中国已经被共产党绑架。
由于班农先生的提出的口号，全世界都改了，说共产党是我们的威胁，中国人不是，中国不是我们的威胁，中国是我们的朋友。但是我们要看到这个视频当中，被威胁被绑架的中国人民和在来到了纽约被威胁的蔡英文总统和支持者，现在我们要请班农先生谈谈，你怎么看待这一系列的从大陆的武汉、香港、纽约、台湾这一系列的共产党的黑假警骗，威胁人类，请班农先生。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生: 兄弟姐妹们，刚才班农先生讲了很严肃的话题，我要给大家再说一个接下来要谈的话题，刚才班农先生说了核心，共产党这个流氓、这个黑社会它不仅仅活动仅限于在它绑架的14亿中国人民的范围内。
我们先看看台湾，大家讲讲我们在一两个月以前班农先生的演讲，郭台铭Terry Guo选台湾总统，韩国瑜选台湾总统，大家看到这三个人，还有柯文哲柯P，柯文哲（这个人）班农先生没有概念，我还没给他说呢。(7月)3号选总统时候跑到北京去，见中国台办的一把手，关上门了，以为没有媒体录像，竟然叫习近平先生叫“习大大”。
然后郭台铭哭了！六十几岁的人给整哭了，党内初选就给选哭了！而且竟然能说出什么样的谎言来？“韩国瑜你不要跟我选嘛，你待在高雄，你让我选，成吗?让我选4年，4年后让你干”。你想想这个概念是什么?这个郭台铭说出这话不是开玩笑的，他为什么说我要干4年，然后给你韩国瑜干，这台湾是你家的吗？你还没选上就已经分配4年后的江山了，这谁给你讲的啊?人家民进党蔡英文总统还在那选呢。这全是北京的指示，完全是流氓、黑社会手段，这就叫三枪政策嘛，嗙、嗙，然后后面别了个枪。
但是你能看到台湾的政治流氓郭台铭，我是在一年前我就说郭台铭会选总统，结果他出来选了，而且我说他一定是会失去他的事业，失去他的身体，失去他的一切。现在党内还没选就开始哭了，身体极糟，股票暴跌，而且成了全世界的笑话。而且跑到美国来欺骗美国川普总统还有班农先生，要给美国提供100万的就业（岗位），现在连开工都没开，在那块装着灌水泥。
所以郭台铭这个人是中共政治的一个个性化的代表人物:假、骗，把美国总统整得那么没面子，把班农先生他们这个团队骗得一塌糊涂，然后又在大陆搞工厂，黑工厂，死了那么多人，跑到台湾选总统。毕竟台湾有民主，因为台湾的民主郭台铭哭了，因为什么两三天后他就输了，郭台铭输了他是全世界的笑话。所以跟共产党的没有好下场的，不管你是韩国瑜还是柯文哲。
香港是台湾的样板，同样的是香港和台湾是全世界的样板。郭台铭丢死人了，班农先生说绝对不能让他当选，班农先生和文贵对郭台铭的爆料有了很大的影响，请班农先生谈谈他怎么看待台湾郭台铭哭。
班农先生：（暂略）……
郭文贵先生： 我觉得当初啊Terry Guo一开始要决定，当时大概八九个月将近一年前有人问他：“你要不要选总统？郭文贵说你要选总统”，他说：“放屁！”哈哈！ 然后到第二次在几个月前人选（问）的，“你要不要选总统？”,“啊，我想想啦！” 最后，决定选总统，人家说为什么你要选总统呢，说：“妈祖给我托了一个梦”。 班农先生可能忘了，他选总统是（因为妈祖）托了一个梦。然后前天就在那块哭！然后“你不要跟我比啊，韩国瑜，我要干四年，你干那四年”。
你知道他为啥吗？我估计他头一天晚上也做了一个梦，梦见班农和郭文贵在梦里出现了，所以他哭了！哈哈哈哈！这哥们做噩梦了！出现了俩黑白哥们，你们看我们俩今天黑白两道，从来没有人问，他不知道我今天穿什么衣服，我也不知道他穿啥？我们俩几分钟以前刚把这个画换掉，本来是米老鼠。今天我们俩是黑白两道，所以对待这个Terry Guo郭台铭来讲是黑白两个梦：做了一个玛祖的梦，是白梦，做了一个班农跟郭文贵的梦，是黑梦，所以说他就哭了啊！他很快还会做梦到班农和郭文贵的，哈哈哈哈！
说到这时候，我们要说蔡英文总统啊，这次过境美国，这是美国做的一个最最棒的决定，实际几个月以前我跟班农先生，我们就谈到这个问题啊，我也给台湾朋友说过，台湾在美国的朋友比共产党多的多了，台湾在美国的朋友都是真朋友，是共同的信仰，共同的价值观，共同的意识形态，共同的生活方式，讲共同的语言的好朋友、老朋友。我在过去的一年里面，我看到了班农先生和所有的美国要员们都担心台湾、都保护台湾，那是发自内心的，不是你拿点钱啊。
所以说呢，蔡英文总统我说过台湾将有大礼物，一个一个的大礼物啦，台湾保护法，然后呢一个个的做着……军售台湾，包括这个到台湾啊，蔡英文女士现在第一次过境美国访问纽约，很多战友们还有很多人在几天前说，“唉呀，要不要见蔡英文呢？”我告诉战友们，如果你们现在看这节目当中的班农和郭文贵，我们要去见蔡英文去，你们的脑子可能就真有问题了！
我给班农先生原话说的，我们要干掉共产党，然后呢，我们要去拜见蔡英文，你不是在开玩笑了吧？我们还可能干掉共产党吗？共产党把台湾都快虐待了多少了？强奸了台湾几十年了！蔡英文总统是反共的，但是她太懦弱，她是个幸运儿，是上次大选，一系列的事情让她幸运地当选的。这几年干的不好，但也不坏，最起码没出卖台湾，但是她现在得到了那么多，不是小蔡赢来的，不是蔡英文她的能力和她赢来的，是千千万万个全世界支持台湾自由和民主的人，和台湾人民争取来的，不是蔡英文到纽约公园转两圈，她就台湾共产党就怕她了，那不可能！她说的话、她的行动跟陈水扁和李登辉（比）差远了，台湾需要一个更加智慧的、更加强势的总统。
在我们反共这场革命当中，那台湾人民和香港人民是我们最要保护的，但是，台湾的政客，只要你不坚定反共，你就是我们的敌人，蔡英文不是我们的朋友，也不是我们的敌人，她在我们这个事件当中太小了。我给班农先生说你让我去见蔡英文去，太Low了，你太看不起我们爆料革命了，这是一个问题。
另外一个，这次到纽约来，安排是完美的，但是，蔡英文总统，没有利用好这次机会，这就是台湾政治的麻烦，首鼠两端，顾前顾后，没有把握这次机会。很多美国国会议员要把下次蔡英文访问华盛顿，有很多看她表现说很棒很棒，但是很多高端的政治家认为这次表现太弱了，太考虑自己台湾内部选举了。
这就是民主社会，特别是台湾，被操作选举的代价，台湾的政客一切以自己当选为准备，为目的，台湾的这机会她错失的太多了，多少人为此付出了代价。所以说台湾这次，前所未有的机会，军售，台湾保护法，过境几天到纽约，给了你这么多的安排，首次到台湾美国的领事馆去见面，去演讲，下一步还要去台湾，很多议员要出来说话，John 庄有那个视频吗？那些议员说话，那些议员的视频，蔡英文跟他见面，采访晚餐，那个视频，我好像发给你了，你找找啊，不着急啊，John 庄。
你看看这个视频当中，美国议员，直接就是称为台湾总统台湾国，而且明确告知，下一步要把蔡英文，要过境，要去DC演讲，要去国会山演讲，这是美国前所未有的。
就像我最近见过所有美国某些部门的高层官员，我说中美之间上海三个公报，联合公报，其中一个中国政策，一个中国政策没有说你中华人民共和国，也没有说中华民国，这一个中国不是你共产党的中国，美国从来没有承认过。
这是为什么台湾和大陆，当时曾庆红在新加坡的会谈，汪辜会谈，诞生了一个九二共识，一中各表啊，92年的共同标准叫：一个中国，两个表达。现在我认为一个中国是中华民国，不是中华人民共和国，首先不是共产党。过去你要说台湾来管理大陆，你可能觉得这个人疯了，那么现在在世界上民主法治的社会，台湾为啥不能回去参与管理整个中华人民呢？
当然可以。但是你蔡英文总统，这么大一个历史机会，你到了这个纽约来，说实在话，很聪明，很专业的政治家，但绝对不是一个超级的政治家。你用这个，用很多美国人跟我说，太软弱了（too weak），太表面了（too surface），太政客了（too politician）。那么现在我想听听班农先生，很多战友留言，请班农先生明确的说，蔡英文访问美国，这次意味着什么，对台湾影响着什么？你怎么看待这次的访问？
班农先生：
郭文贵先生： 我说到这时候，直播到这我今天很惊讶。竟然所有人都说翻译港妹翻译的非常好。这有点让我很震惊啊，我说实话，我跟班农先生昨天说，我说班农先生你做好心理准备，50%翻译就不错了，然后王雁平也很紧张，就跟我说：“我好紧张啊！”我说你跟班农先生说吧：做好最坏的准备。但是现在一致认为她比翻译奶奶还好，哇塞战友们太喜新厌旧了，这个让我很惊讶。第二个直播到现在，音响效果控制太好了，因为班农先生可能没概念，我们是两个频道直播。然后现在我们分享出去的媒体，直接分享出去的媒体大概300家还多，300多个啊，大家我们不能直说，300多个，而且声音特好。
VOA实在是太糟糕了，我们接下来会有行动，翻译奶奶在夏威夷那里的海边泡澡呢！泡澡呢！不是冲浪，估计看到这一幕已经直接跳海啦！但愿她别看。翻译奶奶战斗性很强，哇塞！这还了得了，长江后浪推前浪，一代更比一代强，不是一代更比一代娘，这就是实力。
John 庄今天表现真的是我觉得棒！这就是战友们记住，我今天到来我看到很多事情没做好，这个墙上的画在旁边扔着，John庄根本没做。我跟他挂上去以后不行，我跟王雁平把它换掉。大家看到这块是钉子，王雁萍拿纸给贴上你们看不出来，这后面是开关，我拿个纸给挡上的。但是我一句不说John庄。为什么？这个时候最重要的是不要叫你的战友紧张，不要有责备。我一句不说他，信任比什么都重要。我相信John 庄能做好，而且我悄悄的，我告诉John庄不要紧张，我给他冲一杯热咖啡放那去。这就是战友，你不能这个时候嗷嗷的在那喊是没有用的，对战友的信任是太重要，今天创造了奇迹，这是很难的，这是我们一个人顶一个电视台啊！这不是开玩笑。
我接着刚才说啊，蔡英文总统这回访问纽约以后，我对这个人在这之前我说实话，台湾放眼看去，她做的不好但她不坏，她最起码没像Carrie Lam一样卖港或卖台湾，这个背后太多人做出了包括班农包括小小的文贵和战友们，我们给她制造了太好的氛围了。这回她到纽约来，我说她有三个了不起：了不起的政治表演家，这在台湾一生中的政治表演，了不起的政治表演家，表演的非常好政治的；第2个，了不起的讲英文的世界级的政客；了不起的了解美国的文化的亚洲政客。
三个无！三个没有：无政治高度，0！她根本不知道这个政治意义在哪里？没有使命感，她不知道这次对台湾人民多重要，这不是你蔡英文的赢，是台湾人赢，不是你过境，是台湾过境，没有任何使命感，无使命感！第3个，0！没有一点点的危机政治家的掌控能力。这是社交媒体时代，整个全世界你去看去吧，就她那几个人在那块玩，东森电视玩了几段，台湾整个台湾媒体没什么正面报导，全世界华人媒 体没什么报导。除了敲锣的一帮，真的是一帮没有层次人之外，完全就是一个选举式选举政治，选举访问。
Too low! Too low! Too low! 小蔡这样的人，如果当选了台湾总统，我告诉大家还不如郭台铭当选呢！为什么？郭台铭要当选了，韩国瑜当选了，柯文哲当选了，他会出卖台湾，他最起码告诉台湾人有一个确定的答案，老子要卖台湾，就像香港的Carrie Lam一样。你卖香港是吧？你搞这个逃犯法例是吧？我香港人民上街！反而在巨大的威胁中找到了真相，香港人民找到了方向。如果郭台铭、柯文哲、韩国瑜当上，绝对是台湾未来是一场香港的一场之路，大的较量，大斗争就有大希望，就有大机会，当然有大危险。但是你要蔡英文再当选，她不会卖台湾，当然她也帮不了台湾。一个好的政治家是领导着人民走向美好，走向伟大，走向信仰和希望。一个专业的流氓政客，是被人民推着走，在船上成为一个利益所得者。一个烂的政治客就是制造灾难给人民，就是流氓政治家，那就是共产党。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/718/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/718/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是六月25日，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？今天六月二十五日，文贵报平安录播。
今天纽约，昨天晚上下了巨大的阵雨，咣咣的响，那个水呀，就跟泼下来一样，哎？我说是不是这王岐山孟建柱同志往美国送几个导弹啊，结果不是。我以为中共的要杀美国这黑手来呢啊，结果没来哈哈，全是口炮。
不知道战友注意没有，在过去将近四十个小时，全香港的媒体，和亲中媒体，包括中间媒体，所有对香港的，612，6月9日的，人类有史以来，最规矩，最闻名，震撼了世界的抗议行动，统一观点。
是什么？由于现在有人到税务局大楼，警察总部，继续抗议，要求撤销逃犯法，反送中，影响了居民的生活，这是一个普遍的调子。然后中国人大，李飞出来讲话了，立法的，管香港的，基本法小组的，看看基本法小组都是什么人。。你可以游行，但你不能搞暴力，我反对。怎么样，人大出面了吧。
然后香港的所谓的名流，到处说，可以抗议，不能有暴力。然后卢伟聪首次出来说话，跟警察协会：我一定要查清楚，那些抗议行动的违法行为。英国西方的媒体，要求独立调查。更夸张的是，在香港很多地方，打着横幅，支持香港警察，执法，反对暴力。大家发现了嘛？蓝金黄的力量就这么大，共产党就这么不要脸，操纵媒体的能力就这么强。而且没有一样，脱离文贵对当时的预测。
香港的倪匡先生，历来对香港和共产党的问题看的很清楚。有一段视频，抗议行动，反映了香港的内心世界，和真实香港人的素质。还有一句话，群龙无首为大吉，这句话说的太好了！香港如果有人挑头，有六四那群王八蛋，假的，打的六四幌子的，吃血馒头的，六四血卡的欺骗者，完了，香港完了。
「群龙无首为大吉」这句话说的真好。
然后在想想香港那天警察总部， 大家想想，那天如果把警察门撞开，那里边埋藏着什么呢？ 孕妇，老弱病残。完了，香港完了。包括，如果有人借机真的放毒了， 在香港警察要是放点毒，你说有毒，你去砸香港总部去了，事大了。那已经不是反革命罪了，那是反人类罪了！这就是共产党，谁和共产党和某最后的结局都这德行，不要脸，无底线，瞪眼撒谎，就相信钱和拳头，永远不相信真理和真相。
所以再看我们过去两年的爆料革命，如果我们去搞什么共振，上街，在大陆，大家想想什么结局，那个吴建民那个王八蛋，那个死鸭嗓子，还有什么加拿大李一平那个畜生。还有唐柏桥这个混账，郭宝胜这个假牧师、骗子，夏业良这个畜生，韦石，像博讯宣传的一样，还有熊宪民、屎诺，还有什么胡平这个畜生，这个不要脸的东西，得多少人死啊？听了他们的得多少人上街啊？得多少人被抓起来啊，共产党就等着你冒头呢！拿着你人头，来领维稳费，骗共产党的钱，黑吃黑，最后还是老百姓的事。
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，这有多可怕！这不是个简单的就说说了得的事。
还有一个，再想想这两年，所谓的什么，国内的一个个的，民主民运分子，最后一结局出来，全捐钱，全要钱。你再看这两年她们发起的活动和行动，全是死人的要，而且死全家的要！跟共产党斗，你必须用脑子、用意志、用智慧，以少胜多、已巧胜他们傲慢、以美灭共、依法灭共、以共产党内部的有良知的人，和绝大多数被威胁的人去灭共。靠那几个伪民运、假民运骗子？袁白冰、袁弘冰、潘晴、相林搞个车开开，共产党就没了？
一帮子大头症，天天出书，天天出观点。夏业良这个王八蛋，这个畜生，你说不要脸到什么程度，要到处捐钱，要把钱送到美国海豹突击队，到中南海上空去炸掉中南坑，这是夏业良！夏业良的老婆还在北大教书呢，儿子在美国上着大学呢！还要教博士生呢。家里面在美国有豪宅，天天搞房子对外出租，Airbnb，他要组一个海豹突击队。你说夏业良这个混蛋、畜生，你说多流氓！你组建的那一天你就犯罪了，谁给你捐钱，谁给你有行动，叫支持恐怖行动，在美国，在哪国都把你抓起来，一辈子待在监狱里！
接下来我们对夏业良的诉讼，一个接一个，其中就包括这个。直到让夏业良哪天在美国人面前彻底交代，你拿着美国身份，美国护照怎么来的，你到底是反共产党，还是你就是共产党。然后海外的这些共产党布置的蓝金黄力量，沉默的力量，美国之音里面的张晶，都得说明白。香港被渗透到什么程度，大家想想可不可怕！
昨天香港发起的新的运动的几个朋友跟我联系。其中一个观点，让我看到香港人的智慧。说郭先生，我们下一步不但在法律范围内要达到我们的目的，我们要更加的做到，来无影去无踪！
高！来无影去无踪，香港人用粤语说出来特好听！
现在香港人明白了更大的一个问题，所有香港人说，香港那天200万人的赢，不是说你200万人上街就赢了，核心问题在美国！如果美国不想取消香港自由贸易区的地位，100%这个法不会跟你停。
这是郭文贵第一个向美国政府，向国会提出来的，我是第一个提出的观点。
我们的班农先生，我们的凯尔贝斯先生，我们的当下危机委员会，我们的美国N个朋友，在两年前我就开始说。没这个，香港不可能，香港已经认识到了。这些人都认识到了。那天香港的最终的结果，还是在美国。香港赢与输，关键在美国。
台湾的未来是否和平，是否安全，是否能选出一个卖台的总统，还是一个给她未来的总统，关键在美国。中国人民的喜马拉雅目标是否实现，是否能实现真正的依法治国，信仰的自由，关键在美国，毋庸置疑的。亲爱的战友们，毋庸置疑的。
所以在美国的行动有多重要！接下来，你们会看到美国，不仅仅对华为，不仅仅对中国银行。刚才我也看路德先生马上直播了，4家银行在美国立案他们不理。你让他别理，跟李红宽那个畜生一样。别理，缺席审判，缺席审判随时可以抓你。不是
缺席审判完这事就拉倒了，判完你输了，法官随时可以抓你，永远，没有中间期，随时可以抓你，随时可以在全球查封你的资产。我是第一个说中国银行要出事的。
还有一个，战友们，千万别掺和内斗，政治斗争。一旦香港，一旦中国国内的问题，变成了政治斗争，美国就不能管了。咱不掺和，他们斗死才好呢。大家往回看，昨天路德先生也说了，他现在要回复，当时有人把我定为这派、那派，用心险恶。但是咱没上他当，也没让战友跟着我上这当。
最近共产党把很多战友家人给威胁了，把战友抓了，让他出来诱惑我们的战友上当，散步威胁信息：我被抓了，我全家被抓了，散步恐怖气氛，然后钓战友的鱼。包括让战友帮助干着干那，想办法诱惑战友。
共产党清楚，没有爆料革命，没有今天全世界反共的高潮。共产党清楚，没有我们爆料革命，不可能让全世界那么早看清共产党的本质，和对全世界的威胁。这就是爆料革命的价值，
但这不是我们的目的。我们的目的只有一个，彻底灭掉共产党。
莘县阳谷县达县啊，咱们走着看。
为14亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，平安祈福..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/714/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/714/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月18号下午8点钟。现在由我们的文贵和我们的庄烈宏先生在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆进行直播。今天起，我们的战友中第一个正式加入喜马拉雅大使馆，就是我们曼哈顿的美东之声的庄烈宏先生。今天起他们刚签了合同，所以今天起我就叫他们 Joe 庄，我们现在是合作关系。他是正式工作于喜马拉雅大使馆，正式全面进入爆料革命，全身心投入。可以说现在关于声音好坏，画面好坏是他的责任，不是我的责任。
现在跟大家说点轻松的话题，今天是6月18号。大家听我这嗓子，从早上大概8点多钟吧，一直到现在，可以说一天都在讲话，都在开会，见了很多很多人，开了很多很多会，吃了一顿饭，非常的兴奋，非常的兴奋。
（读战友名字中……）
亲爱的战友们，大家都看到了昨天林郑月娥，Carrie Lam，香港特首，举行了第二次，关于反送中香港抗议游行的第二次新闻发布会。掉眼泪了，很悲伤，衰老了很多，非常的谦虚。我也看到战友们，特别是咱国内的有些战友们做的非常好，有短暂的林郑月娥上一次的采访，穿着像睡衣似的睡衣，和她6月9号以前接受的采访，和往前过去前10次的采访，简直判若两人。而且做的非常好，咱们战友们在国内传播的力量非常大，做的很精简，非常的重要。这个对比就能看得出来。
林郑月娥这次，这次确确实实能看到一个人，当你要干什么事儿，或干什么好事或坏事，这个结果给你的答案，在身体上，在面相上，在你的身体语言上，完全可以表达出来，你装也没有用。而且从6月9号到6月16号，包括6月12号的抗议，很多精简的视频，包括这段时间发生的事情，咱们的郭媒体，还有咱们的爆料战友，可以说是全世界传播力量最大的。
这两天我见到所有的西方的人，包括刚刚的我分手的美国朋友，他们都是极为震惊。就为什么，这两次重大的香港抗议游行，可以说影响了世界的政治板块的，政治格局的这样的抗议行动。第一次让共产党低下头来的这么重大的行动，西方媒体几乎是沉默。刚才就是，今天下午，几个人跟我就生气，愤怒，为什么西方媒体会这样，，中国媒体就别提了，那就简直是胡说八道。
这是一个重大的事件，大家要看到这个世界媒体和香港的抗议活动，和这两次抗议成功的活动，这背后隐藏着巨大的意义。共产党在世界的影响和蓝金黄，和各个领域的渗透的力量震惊了世界。这个礼物，我可以告诉大家，巨大无比。它远远的超过了大家所想象。因为我们讲多少遍，也不如让共产党亲身来表演一下，，这个太重要了。这回让西方可是看明白了，我的天吶，这个CCP可了不得。包括刚刚的几个宗教领袖出来讲话，说让大家接受Carrie Lam的道歉。让（其他）宗教领袖也傻眼了，你去想想他们是被威胁的，肯定不是发自内心的嘛。
那么另外一个，我觉得从616包括6月9号的香港抗议活动，最大的一个结果。我觉得香港人伟大的地方，向全世界展示了中国人和亚洲人的民族素质，可以说一个香港扛起了所有的中华民族这个巨大的面子，震撼了世界，没有人不佩服，没有人不佩服啊，发自内心的佩服啊。
第二个最大的一点，让全世界都看到了香港人有了自信。香港人有了自信这个问题可大了去了，大家没有人去关注这个问题，所有香港朋友包括战友，他们说郭先生，这次我们最大的赢，就是让香港人真的会相信，原来我们可以赢。就是八九六四以后，香港人没有相信自己赢过。也没有敢过，1997呀，你是香港回归，还是不兑现一国两制、基本法、抓香港人呀、互相胡说八道呀，（香港人）完全没有信心。
这次让香港人看到了，原来我们可以赢。包括香港的同胞都说，上一次的23条，50万人上街。虽然暂时推迟了23条，那次也证明了香港人上街管用。但是并没有大赢，不敢再提别的，甚至连想都不敢想，说香港特首真正普选。后来香港特首玩来玩去，东扯西拉，最后还是中央政府任命，香港人不敢上街。铜锣湾事件，香港人闭嘴，不敢上街。香港人真的是害怕共产党。
但是这一次，6月9号这一天是历史的一天，让香港人找回了自信，让香港人展示了亚洲人的自信，让香港人真正的表演给了中国人。原来我们可以自己，用自己的脚，用自己的身体，用自己的行动能争取到自己想要的。这个改变是巨大的！想要回到6月9号以前是不可能啦，共产党想要回到6月9号以前是不可能。可以说，6月9号历史彻底改变，世界政治版图彻底改变。共产党在世界的所谓的维护的威严和尊严彻底改变，到了6月16号，基本共产党等于自杀，香港政府等于自杀。
所有人都在看中国外交部发言，耿爽，香港有几十万个母亲上街抗议美国干预香港内部事务，有七八十万人上街抗议，和支持遣返逃犯法。这种谎言，国家级的谎言，这个礼物之大，比我们真的拥有什么都重要。我们今天的纽约上午时间，我们在英国伦敦还有在巴黎，还有在比利时，3个会议同时在开，我们的团队。所有的开场白，大家都在讨论共产党的这个睁着眼说瞎话。还有刘晓明，中国驻英大使的刘晓明，那个谎言，大家都在谈。然后我们所有的会议的参与人，都不是咱们同胞，都是外国朋友。我都要向他们展示几个视频。
一个徐焰将军的讲话，香港66%的人该灭，新疆人西藏人他们怎么看的，台湾人怎么看的，包括Carrie Lam改变了教育，包括要殖民香港这个视频，哎呦，影响巨大。另外一个让大家看，香港的当时抗议的时候，那个救护车，这几天所有人都在讲这个问题。一个照片的力量可是巨大的，一个视频的力量是无限大的，大家看到那个视频再看到那个照片，感动啊。再个，我让他看的视频，就是我们郭媒体推出的那几个要求，包括那几个车停止在香港的那几条街上。然后我们向他们展示，我在这不能现在向大家展示的，告诉他们这些国家的这些开会的人。你看一看，郭先生让人给这些香港人送去的钱，结果香港人回来，刚刚的用完，人家给拉的单子，这些谁在场，这些有人在场，这些没人在场，还有报销的票据，清清楚楚。
最让人家这些人所有人都震撼的，这在伦敦特别在华盛顿在纽约永远不可能发生，这些伟大的国家伟大的地方，永远不会发生的，就是什么，就是把钱送回来，说郭先生，我没花完给我的钱。有的人送回来将近70%，有的人送回来20%，30%，所有人都震撼了。我今天见过的美国人，还有昨天见过的，在华盛顿永远不可能把钱给你还回来，只能说No enough，不够，can give more，可以给我多一点嘛，在伦敦绝对没有。
香港人这次真的是震撼了世界，也征服了文贵。我让他们，都展示给他们看，这是证据。你看香港人的素质。而且这些人拿到钱时都互相不认识，而且几乎是同时的行动。我刚才跟一个美国朋友说，他当场就掉眼泪。我说你看看，所有的拿到钱的人，他们是互相不认识的，行动的结果几乎全兑现了。有的是当然做不到的，没办法的。但是人家钱的结果，对给你拿钱的方式都是一样的。就别提我们那些伪类那些不要脸的东西了，不值得提了都。这对整个世界，对支持香港，帮助香港，接下来怎么样的保护香港，胜过千言万语。
香港人值得帮，香港人必须帮。香港人就是人类的精英，人类的文明。你看到今天的香港人了，就中国一旦有法律和有规则了，就14亿中国人都可能是这样的香港人，这比千言万语你说什么都管用。这是为什么，现在这么多人愿意相信了共产党可以被干趴下，可以被消灭。大家更加相信了，我们爆料革命所说的，共产党的以贪治国、以黑治国、以假治国、以警治国，这个意义大了去了。
警察，以警治国，穿上香港的警服，弄了1万台香港的警车，穿上旅游鞋没有警号就上香港了，大街上抓人去了，那在中国会是什么样子。新疆人、西藏人和未来的台湾人会有什么待遇。贪，让他看到了，你看看香港的Carrie Lam、郑若骅、卢伟聪、李家超，他们是不是贪，看看他们的家人。假，中国外交部的发言，和香港政府的发言，香港大街上33万人，200万人说成33万人。和当年六四，我让他们对比，把六四当年外交部讲话，袁牧的讲话，对人数的说法，和暴徒，和定义，和动乱，对学生所谓拯救学生，用坦克全碾压，做成对比。
这是巨大的力量，然后，我说你看看香港人的素质，如果当年美国和欧洲，你给中国共产党，你给它说，八九六四这事过去了。你只要是给中国人有法制，有一定的民主和自由，我们愿意和你做生意，我们签WTO，奥林匹克运动会给你，你必须这么做，100%共产党会答应。美国和欧洲错失了这个机会。政客的贪婪，华尔街一些大佬私人的贪婪和腐败，导致了共产党继续在新疆能把200万人抓起来，在西藏造成这样的自焚和人道危机。始终的威胁台湾，蓝金黄，红旗飘飘遍台湾，让台湾人活在了一个完全不确定的生活里边。然后在香港，完全不兑现一国两制，法制治港，港人治港。这就是西方造下的祸根呀。你必须要改，6月16号让西方认识到，这事儿确实跟他们有关，如果不改，确实有问题。
所以说战友们，我们要把这些信息一定标准化，统一化，扩大化，让全世界更多的人知道，意义重大。香港人了不得，香港人太让人佩服了。咱们说到这里，咱再说说，昨天的林郑月娥。在这之前，我发了个郭文，我推出去以后，我说Carrie Lam要辞职，然后再开发布会，本人不辞职，还要再干三年呢。战友们，我可以告诉大家的事情，Carrie Lam在6月9号之后时间，她就申请了辞职的，现在是共产党不敢让她辞职。为什么，担心那个骨牌效应。一旦他们叫Carrie Lam马上离开，这4
个人离开，香港政府将失控。香港社会的整个基础彻底崩溃，，香港的金融彻底会崩溃，那会导致什么。整个大陆、香港可能就直接动乱了，就是整个广东，那就真的是动乱了，共产党就完了。现在，他们要想尽一切办法，继续让Carrie Lam这4个人，郑若骅、李家超、卢伟聪继续欺骗，继续玩弄，分化治之。
然后向他们承诺，我们会把这些领导这些运动的人一个一个击破。他们现在要用国际的力量，香港的沉默的力量和巨大的经济利益来进行蓝金黄。同时也给了林郑月娥这些人销毁这些事情的证据，到底有没有大陆警察来香港，穿香港警服啊，这是多大的事，战友们。
难道香港人找不出证据吗，是不可能的，一定会找出证据的。另外一个，香港人难道搞不明白你有没有用，在大陆制造香港警察警车吗，有没有冒充香港的警号啊。这些东西林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪是根本不可能让它全部消失的。现在要把很多证人，要开始同谋，要开始销毁证据，销毁文件，准备好一旦这事儿出来，我们怎么对付，或者把知情者消灭。他们绝对知道他们没有未来啦，绝对知道他们完蛋了，只是如何保护家人、私生子女和大陆的利益，这是人的本性。同时，等待着共产党使用沉默的力量和蓝金黄的力量，来游说，来各个拿下，各个击破，分化。
同时大家看到了，习近平先生要到北朝鲜，要告诉美国，我现在我有个北朝鲜。然后G20，咱坐下来谈，让美国现在你收手，你别管。然后在亚洲没人敢吱声。然后通过台湾的沉默力量让台湾别参与。然后现在就开始宗教领袖、世界各国的退休领导人、法国什么拉法兰、什么前国家领导人、还有一些国家组织出来支持，接受这个Carry Lim 的道歉，然后制造一个形象，这些香港再上街你就不讲理了，你就乱来了。再一次造谣反扑。他以一个国家的力量要对付香港的这些老百姓。大家是明白的。
大家会看到一个一个的新闻出来。然后寄希望于G20说服美国，不要立法不要这样做，不要给香港传播错误的信息。我们可以做交易，但是香港的事你别掺乎，台湾的事你别掺乎。他们现在更担心是台湾冒起。新疆的事儿、西藏的事儿你就别提了。这是个大希望，这是个大阴谋。然后坚决这个不让Carry Lim他们几个辞职，可能到时候找个理由把这个法撤了。辞职可能是慢慢来。关于行政长官选举绝对不可能，可以忽悠你。最后用时间用拖延把你毁了。保持香港的金融市场不崩溃，保持香港这些抗议领袖们，和这些青年才子们、英雄们让他们各个分化， 甚至是威胁让他消失掉。这是共产党的一贯的着。然后给Carry Lim这些人更大的许诺。
接下来香港金融市场每天都要花几百亿和A股市场来维护，要在世界上维护美元和人民币的汇率。这次G20，我在一个月前大概两个月前我就说过，所有的希望就等着G20做交易。一直我说，共产党玩这一圈，又是俄罗斯、又是北朝鲜，又是
什么国际上的游说，一个目的就在G20的时候做一个大交易，自己手里多几张牌。这就是所有的事实。然后私下里到美国这来跟川普总统说，咱们通个电话吧。然后马上报导是川普总统要通电话，就像香港的事撒谎一模一样。
要面子，不要真相，因为我有防火墙。只要共产党没有了防火墙了，它连裸体都没有了，它只剩尸体了，它啥都没了。现在它所有的本钱就这一防火墙了，还有那些所谓效忠的警察。我这几天跟欧洲朋友每次视频说，我说共产党就中南坑那几个人。真要是你们举手的时候，你在香港大街上看到结果——都跑了。所有人都会想办法干掉这个中南坑人。香港的抗议上街活动告诉所有的西方世界，共产党吃硬不吃软。它那个嘴巴能滔天，能把死的说成活的，黑的说成白的。但是只要你比它硬，你就一定会赢。只要你不害怕，你就一定会赢。现在很多人相信了。
我说我可以告诉你包括战友们今天我说，今天在G20你做什么交易，你签什么合同，我今天可以告诉你，没有任何人可以说共产党能兑现的。G20签什么合同？你答应了美国的要求，你等于自杀。你不用想，党内人就把互相就给灭了。那是真正叛国了，那就实际是卖党卖国了，那就完了，就这个理由就把你干掉了。那他必输无疑啊。那他签了以后我不兑现。川普总统这个性，还有副总统Pence、John Bolten、Pompeo，这样的人能让你拉到嘛，Lighthizer，一定把你灭了。我就立马关掉所有郭媒体了，我就真的是到农场去了，我就等着他们完蛋了。
那么G20要不签呢？不签是什么结果？大家去想想，3250亿立马加税。然后美国会立马一系列行动措施让美国卖掉所有的中资股票。郭文贵在两年前和一年前都说过。郭文贵都蒙过，都发生了吧。美国的一系列立法都会发生。对香港的自贸区协议马上取消，自贸区地位。对香港的官员进行完全最快的立法制裁。马上在白宫接见达赖喇嘛，马上见西藏出来的领导人代表，马上见台湾领导人。甚至副总统彭斯去台湾去访问一下去。什么结果？你还得回来，乖乖地跪那儿，就这么简单。不信就试着看。就俩结果，签了多活几天，不签马上死。谁能改变的了？上天都改变不了。
所以战友们不要跟着人家，人家上你也跟着上，人家下你就下了。这不叫战友，这叫闹友，这叫花友，叫酒友、衰友。真正的战友是什么？坚定地相信我们的信仰，百分之百的自信我们会赢！因为我们看到了共产党的坏和上天在过去我们爆料两年发生的一切。正义站在我们这一边。你说你不相信正义会赢你干嘛当这什么战友去。
包括这Carry Lim说现在我再干3年，她就能干三年吗？今天看路德先生的节目说得非常好。这完全是精神上的伟哥。这种谎言这种战术太Low了。包括人民日报、环球时报：“哎呀，川普总统给我们打电话。” 开啥玩笑呢。你那找了几个人来当说客，我早就知道。我不愿说，没意义。他们根本不知道，他们真的是大头症
啊。全世界现在都回家了这些人都回家了，都抄家伙去了，有枪的拿枪，有炮的拿炮，有铲子的拿铲子。啥都没有的拿唾沫也得吐你。
香港的6月9号和616已经让CCP真的成了过街的老鼠。只是说把你拍死，还得拍烂。寻思啥呢？战友们，你以为Carry Lim说我干3年你就干3年？到6月20号，6月21号你们就会知道香港的诉求。四人帮——林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪必须Out，滚！还得查你都干了啥事儿、追责。香港必须给所有的事情平反。都得政治犯释放。香港特首必须由香港人普选出来，真正的港人制港。这要求过分吗？一点不过分。这是一个全世界已经形成的共识。
香港的立法会大家别忘了，特首这个选了，立法会现在一堆流氓，制造那么多假文件，那么多威胁。香港立法会也应该重选，马上重选。廉政公署必须恢复。没这些西方世界不可能就跟真正的就跟你说算了，不可能！我也告诉你，任何一个西方领导人只要他敢跟你做这个交易他百分百下台，他百分之百出大麻烦。香港人不相信上街能赢，这回终于22年终于证明自己上街能赢。西方世界始终相信我上街就会赢。现在正在美国弗罗里达。川普总统开始重新2020选举，彭斯副总统讲话，你把彭斯副总统讲话你给他往后推了，但他最后一定讲。
只要不承认一中政策，台湾就是有了新生命。今天香港上街最大受益者之一就是台湾。你再敢动动台湾试试，你再敢动动试试。蔡英文在全世界指数全上高，我们在欧洲所有我们开这会今天说，讲到台湾篇的时候，他们都同意我们的观点，我说你们只有支持台湾，只有支持台湾的真正的民进党和护台人士，包括国民党，你只要保护台湾就可以。确实在经济上，在国际NGO上，在国际政治地位上，确实支持台湾！保证2020年选举不共产党彻底控制，让台湾人有更多的国际空间。
千万就别相信这个联合国了，这联合国简直神经病！我完全同意川普总统说的话，这联合国不改革是绝对不行的。把台湾人置于这个程度怎么可能，包括世界的媒体，要有新规则，支持台湾，支持香港。可以说真的战友们，你不接触这个层次的人无法感受到这个巨大的力量，这个全球的力量。用共产党的话，人心向背啊！正义站在了咱们这一边哪。多大的事，战友们，这个世界改变，谁想再回到6月9号是不可能了。6月20号他们会拖，会骗，最后他们想达到的事是一样达不到，一个都达不到。
我在这一次在香港，我跟香港人就是参与了一点点，我一点功劳都没有。我说到这的时候，我说战友，我求求战友们。如果你是我的战友兄弟姐妹，我求求你们了！你别提郭文贵一点点的角色，别提我们爆料革命有一点点的贡献。不要提爆料革命有一点点荣耀，如果你们有这个你们就太傻了！你们就不是咱们的好兄弟姐妹了！
我们要干的是共产党。香港现在给咱立一个比塞拉利昂还高的塑像，爆料革命赢了6月9号，6月16号有意义吗？共产党还在那儿呢，我们就要一个事大家永远记住，我们就要干倒共产党，其他啥都不要。所以说这回欧洲的包括美国的朋友，我说我们就要一件事，干共产党，不要说给我们什么任何的名义组织啊，谈政治，没有！共产党没了，我们全部消失。只要是灭了共产党，这是唯一我们要的，我们全消失。世界上不会再有看到任何郭文贵出现在镜头前。
我昨天还有前天我跟几个欧洲的朋友联机的时候，我说如果，如果，我郭文贵可以与共产党同一天消失，我说我现在就可以给你签下生死状，我和共产党同一天消失。我可以在镜头前底下坐上火焰，把我点着，跟着共产党同时烧掉，我会含笑去。这就是我想要。其他我一概不要，如果那天我还在，我说我会消失在世界，我不会让任何人知道。除了我们战友，我们要在喜马拉雅农场，我们要聚会，我不会再在曼哈顿，我一定会在，我只能和最亲密战友在一起的地方。就这么简单。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/712/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
莲花灯第1个，楚枫第2个，莲花灯第1个，英国占有第3个,CIF，第4个乒乓，第五这是郭啸天啊，啊，第六，永不放弃第七，文员第八，熊大第九啊，SINZ第10，文普第十一啊，Alextime第十二，收到啦，收到啦，收到啦，兄弟姐妹们啊，战友好啊，哈哈。今天是6月16号啊，6月16号啊，6月16号。
? 啊，这个你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？我们大陆时间在我们老家的说法现在是你们喝汤了吗？就是吃完饭了吗，你们喝汤了吗？中国人多惨，我山东老家聊城啊，只要是晚上见面就是你们喝汤了吗？喝汤了吗？喝没喝汤就是你吃没吃晚餐啊？战友们啊，今天是个好日子啊，RB啊，RB陈，郭叔好啊。Just just, 搜山行动，射天弓，兄弟姐妹都来了，哇塞，磅一下就上来了，哎呦，直接就这100多万啊，现在直接就100多万，哎呦，呵，这也忒快了，我这还没开始说呢，就100多万，啊，兄弟姐妹们，今天咱不说太长时间啊，简单的说啊，但是今天没有什么惊天动地的消息啊，但是非常重要啊，非常重要，亲爱的兄弟姐妹啊，大家看到了昨天在香港大街上的这个，可以说是前所未有，人类上居咱知道是没有啊，就是这样的事个几个没有啊，几个没有
第1个是，由妈妈和孩子发起这场运动，到现在为止人类上没有，据说把中南坑这些鳖养的都给吓死了，这个鳖养的啊，啊，这些老鳖们全吓死了，坑里面的水比较浅啊中南海，只有两米多深，啊，吓死了，因为这个母亲的力量和孩子的力量，这是太大了啊，太大了，但是香港的是富豪们都成了 躲在家里的王八啊，躲在窝里的王八，全部威胁了，那么这些女士们和这些年轻的妈妈们个个成了妈妈们和这年轻的孩子们震撼了世界，震撼了世界，昨天晚上凌晨这个两点的时候咱这边时间，是香港下午的时候和这个4:00的时候，据说啊，据说很多国家启动了，紧急啊，就是战备状态。就是为了一听说这么多母亲孩子上去，他们非常的担心就是一旦有什么事情怎么办啊，啊，全世界都紧张，全世界都佩服，到这个完打扫垃圾，香港人把垃圾全打扫好，打扫完的垃圾还给你分类，你看她凤凰九天那个视频播出来啊，我发给了所有的，非常好，发给所有人啊，战友之声的视频啊。发给了世界，所有并没有人都是哇哇哇哦，大写的哇哇哇，不可相信，Incredible全是这个啊，然后是香港的女人，香港的孩子太可爱了。啊，这是为什么现在欧洲和美国加拿大多个国家说，参与香港抗议的人，所有签证不允许拒签。啊这可以说是咱有战友可以作证啊，咱现在不能说的具体，这是我们提前做的最深的工作，就是香港一旦发生啊，上街抗议，有人要离开这个国家，绝不是像我们的那位香港的黄先生跑到德国去啊。去做政庇，据说在这之前美国并没有接受他啊，这是绝不允许的，香港抗议的不仅那些领导人。上街抗议的所有人到这些文明国家你都不能拒签，啊这是为什么？国会的人权委员会Rubio先生，Nancy Pelosi，包括现在的移民局，大家要注意到美国的移民局，你这块，啊，埃斯啊，就移民执法局已经换人了，这是一个非常非常棒的人啊，都是明确指出，刚刚换人，埃斯，就是绝对不能对香港参与运动的人进行拒签，这不是开玩笑的，这在美国的立法会还有行政部门统一意见以后，你拒签你是犯法的，导致了行政后果被抓被被丢失，那是要犯刑事罪的，所以说我亲爱的香港的战友们一定要牢记啊。美国欧洲，我可以负责任的告诉你们，你们参与了这个这个上街抗议行动的，在这些国家不会拒签 啊，而且申请政庇，只要参与的可能参与以后，或者你是领导，通过性极大啊，我不敢保证其他全部啊，啊，这是我们在海外所有的海外战友和跟香港有千丝万缕的利益和关系的人，包括在香港的现在存在的11万人，啊，不是8万人都有重大的关系，啊，没有人睡觉啊，没有人休假，没有人过周末，另外一个香港这次啊。即昨天的616今天晚上617的游行，展示给了世界上最核心的三个问题，香港人民是世界上最守法法，最高素质，绝对不是逃犯天堂，最有纪律的人，这个是第1条，第2个香港人证明了中国的黄色人种，这个人种绝对在法律社会下会创出世界最高的文明，如果中国共产党再说中国5000文明，我就R你祖奶奶了，你除了会染黑头发，你除了王岐山会动手指，你除了孟建柱你孙立军你这帮孙子会造假之外，你没一点是文明的，香港人给了全世界，黄皮肤人，母亲给了和孩子家庭DNA，这种家庭的力量的文明，社会的纽带，承前启后，这是第2条，家庭基因DNA和法律结合以后是个多么文明的社会体系。
? 第3条，香港人团结的力量震撼了世界，这个团结没有金钱，没有名义，没有利益，震撼了世界，到现在香港没有一个组织敢说出来说，这是我组织的，这是我政党的，所有人上去的一个政治口号没有一个利益诉求没有，在香港的狮子山上打下了字，叫什么保卫香港，震撼了世界。
? 没有人类上有几个说，真正的是为了保卫一个大家集体的利益，集体的行动没有政治诉求，没有个人名声和利益，在回头来看我们的六四，谁都是当时的什么工自连，民自连，学自连，天安门就那么大个地方，出现了上千个组织，出现了两三百个主席。然后都说是自己的运动领导人的，然后都是攻击对方去，然后要求就是不返工，民主自由，然后呢还要参政，最后让人家打成那样啊，到现在30年了，民主民运还在海外吃六四的血馒头，天天到处立塑像，死鸭嗓子，吴建民那孙子估计是强奸进去的啊，不知道啥时候进去的。这小子啊，他在里面出来，他经常在那边搞旅游，还和共产党搞勾兑，他也吃六四的馒头，你说这夏业良这个畜生六四是多少年了？二三十年了，他还在那边天天搞六四呢，还搞捐款，连郭宝胜都成了牧师了支持六四呢，你说这天下还有公理没有？
? 你看看香港的那场运动（口误：指的是六四运动）被滥用到什么程度，到处是组织，到处是主席，到处是捐款，到处是利益。现在想想跟香港这这几天悲哀至极呀，没有一个人敢站出来说事儿，跟我联系这些战友们。你知道有多夸张吗？我佩服到了极点，啊，每天我都给他们给他们拿到了钱啊，我郭文贵啥事干不了，只能在西方游说游说，传播真相，捐点小钱吧，人家拿到钱后就说郭先生我用这钱可不可以啊？我用这钱可不可以啊？
? 用完以后我这有发票，这个没发票，哎哟，我这真是我这是我公司里面都没这样啊，这香港人太伟大了，我说你别跟我说了。随便花吧，其中一位女士说这个钱我没证人呢，啊，我没证人啊，我怎么办？没证人我信你啊。那好，我现在我跟你说了，你看这香港人，你看我们捐了郭宝胜的钱啊，我们捐给魏京生的钱啊。我们捐给了这么多名人，一两百笔钱，个个骂我，个个砸我，个个在这边不承认，全都是这德行，这种操行劲儿啊。
? 有的几个人我捐了几十万美元，捐完电话都不打了，还有一个余余什么坚的那个棺盖板，我见了不知道是谁，余志坚，唐伯桥那孙子让，我捐了5000美金，他说他要捐1万美金1000美金，他也没捐，从来没人给我们发票，啊，我们就这么多人捐款，你看那个相林那个孙子，我们18万美元没发票，给澳大利亚汇100万美元账号都是假的，都搞错了，汇三次，把我们几十亿美元给查封，你跟人家香港的比，说句良心话就这些孙子，如果要当年真要是就搞那个六四成功了，他们要真上了台，我估计大陆人比共产党统治还可怕，他现在还天天捐款骗钱，那当时会啥样啊？那不是抢钱了嘛，香港人的素质，香港人的纪律，香港人的公众利益之心震撼了世界。
我也是真学了很多呀，我都回不完了这个信息呀，我没法回了，我三个手机都发热发烫。我没办法了，我求求他们，我说你们花钱就别跟我说了，我给你钱已经很麻烦了，又花钱，你说不行，我必须得跟你说。
? 对你好的让我生气了都啊，你知道这些孩子有多惨吗？他们账号都被封了啊，账号全被警察给封了，你见过香港的有人在说我这几个账号被封了吗？这全人类上我说了已经两年了，战友们，还有大陆的那些土豪们，香港的最愚蠢的是到中资银行开账号，完了，账号自动就给你发各种理由给你，钱转不出去，钱取出来，现在香港有跟大陆有关系的律师，很多人被抓被抓回大陆，被丢失被边控，会计师被抓被边控，悲哀的是什么情况，到现在香港警署立案的是多少零！又是0，又是0了，你敢来报案，我警察先告诉你啊，你报了后果是什么？给你1234567 8 9 10，直到把你吓得腿软，尿裤子回家，取消你的法律资格，没有执业证。然后你要带着我这事，可能要我不能给你保密，要公开，然后你这么说你被丢失了，就是我把这些人都找来作证，总得虐死你。
? 我求求香港所有的战友们，所有的律师们，啊，我这是第1个求啊，今天，香港过去被8000多个被抓，被问话被丢失的律师们，你们能长点良心出来，敢于站出来告诉说，我在过去几年，从十八大以来我被共产党抓回去，被共产党边控过，我在香港公司的，我的司机，在大陆被抓，被打。另外一个司机被在香港抓回大陆，另外一个司机是到大陆去直接消失几个月，就不让回去。
? 我的律师香港，这个斯蒂文黄，律师事务所啊，叫老黄啊。八个月在大陆，母亲在97岁得了癌症，律师事务所，所有电脑被黑客。所有我的文件全部装入操作，但其他人的文件他就不拿嘛，你觉得共产党，它肯定都拿走，没报案，啊，我另外5个律师全从香港被抓走，全部都是在香港警察在场的情况下，请警察扭过脸去，有黑衣人叭唦盖着头抱着回去，我亲身的经历，然后我的合伙人曲国娇，在香港警察署丢失了，还有300万保释金在那，丢失了，找不着，我香港曾经给我做过会计的，最起码5个人现在消失状态。找不着，家人也不敢报案，说曾经收到过电话，你们可千万别报案啊，你报案我就活不活都不回去了，这样的事情在我身上。现在我刚才数了数，已经二十几个人了，亲爱的战友们，给这个明天系工作的，给安邦工作的，给N个老板工作的。? 你觉得都没发生吗？所以香港的这回最没良心，最没种的就是有钱的，有名的。和在大陆获得利益的这些律师们，还有会计师们，你看着那些妇女孩子，你们真的该钻屎坑里死了去了你们。要不要个脸啊你们？谁干的？林郑月娥干，郑若华干的，李家超干的，和卢伟聪干，为什么卢伟聪延期一年了，为啥李家超在众人反对下都冒出来了？? 他是干啥？查查他家人都干什么呢？你们知道吗？未来我一一来我给你爆料，郑若骅都那么的瑕疵，他当律政司司长，真的是外国，很多外国律师代理我们案子说这个郑若华待在律政司，香港还有什么法律和正义啊？香港还有很多英国律师呢，我们英国的伦敦代表我们案子的人说香港不是说都都被他蓝金黄，都听他的，有些英国律师还是有良知的，但是郑若骅一来大家都傻眼了，说这还了得了嘛，更夸张的是香港没有廉政公署了呀，大家记住两三年前廉政公署有人自动辞职，啊，楚理员（李宝兰）为啥辞职，这个女士你知道吧，就是明确告诉你，你敢再往下查下去你全家就完蛋，全家人都被威胁。现在也不站出来说话，亲爱的战友们，香港一个750万的地方靠一个女人靠孩子站在大街上。靠年轻的学生站在大街上，这些老爷们，律师们你们有脸吗？这两天，所有的西方人问我，为什么香港的律师会计师和富豪明星都没了，我说他们很冤枉，都被威胁了，共产党就这么厉害。
? 但是这个时候你再不出来说不过去了，更重要的我第1个求求大家的事情，把你们的亲身经历，应该在香港老百姓前搭几个台子，像昨天一样公布给大家我的经历，像我那个汉格劳这个律师似的，你8个月在大陆，啊，劳律师，这个是我说的，你可以出来指证我说的对不对？老娘90多岁得了癌症，打电话就哭。劳律师说回来的时候到纽约来看我，都傻眼了，头发几乎全白了啊，跟那个他的合伙律师啊，一位女士我就不说她名字了在香港九龙警察约见面，一顿威胁，所有电脑信息全黑客全拿走，难道就是一个律师事务所这样吗？跟我合作了四个律师事务所全这样，合法吗？啊，这是第1个。
第2个，我求求香港的同胞的事情，求求你们，你们别忘了重点。大家都有视频，也都有照片，看到的那天在街上违法使用警察暴力，对着一个女士这么开枪的，直接开枪，这是违反国际规定的，而且她在没在危害情况下，还有一个警察没有授权码的，没有警徽的，那是香港警察吗？搞清楚啊，在西方如果这件事情被证实了，香港人民会有多大的国际权利，大家想到了吗？所以说我求求你们咱们那个跟我合作的战友们，你们别别老上街呀，你得关注这个重点呐，因为这些孙子在香港那就是说明什么问题，共产党违法在香港执法，他就要受到国际法律制裁，我们要在国际法庭和美国议院美国国会，我们要求对他马上进行制裁，除了中断美港关系法。
自贸区协议，更重要的事情，对香港所有的香港政府和警察律师合作的一律暂停。啊，他们想遣返谁，啊？他们想在香港抓谁已经没有，没有这个合法权利了，美国就会公告任何在香港执行的警察，律政司执行的法律都是无效的，而且执法人会受到美国欧洲制裁，我求求香港的这些，你们的律师是王八蛋，你们的老板是王八蛋，明星是王八蛋，但是咱不能糊涂啊，光咱文明了，光上街了，你以为那能行吗？那不行啊。
第3条求求香港的同胞们，千万别天真，深圳珠海，啊，还有在东莞南区的，所有的文，特别是在那个珠海那个那个唐湾的，没有一个警察解放军退回去，全在那窝着呢，部分在香港藏着的警察回到了军营去了，部分有些人由于暴露被调回去了。但是又有人给补充上去了，千万千万记住啊，亲爱的战友们，香港中环以及各个地方藏的大陆警察和人民解放军一个都没有少，啊，一旦给他们机会，他会对所有的组织者和领导者进行突然袭击，他突然袭击，一定要找个理由把他的火车，找找几个大陆的，找几个收买的警察去把去抢他火车去了。啊，找几个大陆来的混子啊，或者找香港几个黑社会他控制的，甚至这个这个买通几个人啊，烧几辆车。点一栋楼啊，这是在昨天在昨天在大陆内部咱得到确切的消息，说如果再继续闹下去， 就要想办法在香港啊，弄点事件出来，得弄点抓手，什么叫抓手，就是当你在家还扫地的时候，干干净净的时候把垃圾分类的时候，旁边一个车烧了，香港的火车被抢了，电厂被炸了，你看暴徒来了。没办法，我解放军必须进入香港保护香港，在全世界人民面前要保护香港履行基本法责任，这时候共产党员这帮孙子就会想起基本法了，直接就冲进来，咵，就给弄了，这件事情的发生概率相当高。啊，包括也有人策划，把到林郑月娥家里面往里扔这个汽油瓶子，啊，然后呢，威胁他啊。冲进他家去，这次香港最大的盼头就是香港警察，荒唐不荒唐，十几万香港警察都知道是大陆来的警察掺兑水进来的，没有一个敢说良心话的，只有一个厨师离开了，还家人被威胁你不能说话，还有一个给香港开车的几个司机辞职了，不干了，还有在香港是帮助调查犯罪的啊，是在那个那个嗯那个，大屿山那块了，几个人退了，啊，不干了啊，但是马上有人威胁你敢他妈张嘴说话，把你全家灭了，所以香港警察是糟透了，所以香港的正宗男人全完了啊，警察律师会计师老板全惨了，这回是香港基本等同于叛徒，但是最重要的事情就是他们要制造这种麻烦，对林郑月娥，对郑若骅，对卢伟聪啊，制造个人袭击，然后啪，然后，大楼着火，船被炸沉，火车被抢，然后啪来了，现在正在要制造解放军进港的巨大理由，这是危险的。
最后一个我要告诉大家的事情，大家看看习近平主席在哈萨克斯坦了吗？在授那个大绿带子的那个绿带子，吧唧那个啊，讲话的时候，面色凝重，王毅也笑不出来了，这样笑了，笑不出来了，下面一帮人脸都拉下来了，孟建柱，孙立军还有什么陈晓站着说张晓明这些猪脑袋都完蛋了啊。为什么？他们面临着两个选择进监狱，还有在香港战死，就这么简单，香港的同胞们不要高估了共产党的魔鬼，他的魔鬼的智慧它是没有的，他是疯狂的，啊，这帮孙子，什么都干的出来，他们想的有时候低级到你无法想象，现在就是互相骂，互相推责任，就是想办法转移责任，嫁祸于人，这是共产党从毛泽东时代永远不变的主题，最后把最弱的那个欺负掉，牺牲掉，然后把最好的人害掉。然后坏人得以生存，这是共产党永远的逻辑，现在正在发生中，亲爱的战友们，你们你们无法想象在世界上你们赢得了尊重和尊严，你们无法想象世界多少人和你们站在一起，我从来没有现在这种感觉，西方和香港离得这么近。我从来没有想象到原来世界这么在乎香港，我也从来没想到文贵这么聪明，把这第一战场定义为香港，相当的聪明啊，相当的聪明，这一战我当初的计划是对了，这没有一个地方让全世界这么在乎的，啊，这么的用心啊，这深更半夜这老人家都不睡觉，早上到5:00 6:00啊，大家伙你们还不睡一会去，唉呀，怎么能睡得了啊，感动啊，有的老人家是那个坐在椅子上就站不起来的，得扶一下站起来的膝盖不好，站起来就没事啊，脑子也没问题，就这熬夜啊，你能想象得到吗？那高度关注着香港。担心那些母亲和孩子，对那个咱们，这个郑先生摔那个从楼上掉下那个，所有人看到的信息太多人难过了，这绝对是个勇士，我们有一天到香港的时候，一定要到他的坟上，墓地上去给他祭拜磕头，这是第1个年轻人为和平自由法治民主付出的生命代价，他绝对是香港第1号英雄，他的塑像应该把那个紫金的什么香港回归紫金像挪掉，把他的雕像给他放在了香港的会议中心去，那个会议中心的设计是飞翔的海鸥，飞翔的海鸥，把那个海鸥的翅膀的加长变成这位先生的他的名字，然后让他雕像放在那，把那个紫金给它移掉，扔得远远的，啊，太伟大了，感动的事情，亲爱的战友们，香港的事情一切都是刚刚开始，共匪的魔性，从过去70年我就不一一而举了，北朝鲜百万人，国民党当年的叛军，毛泽东睡不着觉，怎么弄死他们，最后是麦克阿瑟傻乎乎的冲进北朝鲜，他就把这些人给送过去，叫抗美援朝，抗美援朝全死在那了，不死也别回来就地待着吧，跟朝鲜同志结婚吧。他能干出这些事儿出来，文化大革命能死几千万人，就为了两个人的政治斗争，夺一个女人，夺一个战友的媳妇，啊就死几千万人啊，六四能开着坦克上街把孩子给压过去，我来拯救你们来了，你们被坏人绑架了，然后哗的冒出一堆人，从上面跟那个演鬼片似的，从陆地上拉出下水道，把尸体从地下就地销毁，剁人比剁饺子馅都快，这是8964，然后就说我一共死了300人的袁木，然后8964到现在都说是正确。再看今天对新疆和西藏人民杀，抓，200万集中营，然后看那个徐焰将军说了吗？香港76%的人都是什么该收拾的，到今天他们没忘记啊，没忘记啊，香港当年被土改的时候跑到香港的人，他认为你还要，还应该被追杀，包括李嘉诚说他支持反逃法的，你说的多夸张，76人该抓，为什么，凡讲这话的你都记住。都是共产党的第1代第2代第3代的后人，因为这些人眼里相信这个国家，所有的人民都是我的奴隶，所有过去我抓和杀都是正确的，我没被抓了，没被杀的都属于逃犯，这就叫逃犯法啊。
就这么简单，在思想逻辑上没有什么人道权利，法治善恶公平从来没有，这江山是我们打的，记得嘛有人说过，想推翻共产党，六四，拿2000万人条人命来换，老子打下的江山，就这一句话就告诉你所有的思考的逻辑的起点，你想想林郑月娥她在那干嘛呢，你看她上次开新闻发布会，推迟暂缓，这跟你玩的政治游戏，把你的精力和社会消耗完以后制造几个麻烦，他下次就不给你一读二读了，直接来一个特殊立法。吧，一个行政法过了，事实香港返逃法早就，返逃法要求干的事这几年都在干，一样也没少一分钟也没少。他只现在把它给依法绑架，过去是非法绑架，现在是依法绑架，这是为什么是香港律师，
和香港的8000人被抓捕，都在闭嘴，林郑月娥很爽啊，觉得这没啥事嘛，都闭嘴嘛，然后我可以做个大交易。以后你们谁也别说老娘腐败，谁也别说老娘家里边有钱啊，你爱我我在吃鲍鱼，你吃草你管不着我，我上海有大豪宅，终生当国家领导人。中共的国家领导人级别，享受待遇，不行九龙啊，九龙火车站就可以把你直接抓回去啊，都不用在往深，直接在九龙办，那火车能拉多少人一次，香港750万人，几十趟火车都给抓回去了，新疆那200万集中营，我搞个500万香港人不怎么着？所以这些疯狂的想法，香港过去的这些律师会计师自私和无知，还有媒体的闭嘴，还有这些投资者，老板们的利益被绑架，导致今天荒唐的香港现象，香港人的沉默终于爆发了，爆发的是谁是孩子！是母亲！这是香港的伟大，又是香港的悲哀，钱这个东西真是太毁人了。名这个东西实在太毁人了，我最后要告诉所有香港战友，郭文贵什么忙都没帮上，捐了一点点小钱，但根本不算啥啊。我们永远要记住，这是香港人民的伟大，是香港人民的正义，香港人民的运动，香港人民的诉求跟郭文贵没半毛钱。如果需要负责任，如果需要哪个人负责任，我可以一个人去负责任，没有任何问题，一切后果我可以承担啊。钱我说过45亿到50美元，我会尽永远算数，负法律责任，啊，只要我能做的，我一定会做，在美国欧洲我可以告诉大家，接下来最起码会不会低于十几个重大行动来帮助香港人民，香港人不管你上不上街都会发生，我可以告诉你们，我都可以做，直到消灭共产党为止，恢复香港的这4条啊，一定把李家超，郑家，郑若骅，林启聪和林郑月娥下台，决不能有什么暴动罪惩罚上街和平抗议的学生，啊，必须香港特首由香港普选出来，香港的廉政公署和香港的这个警察的香港律政司保安局必须独立，不达目的决不罢休，啊，而且我一定是最快的，让美港法彻底停止，然后自由贸易区彻底停止，直到让他知道恒生指数跌到他必须向香港母亲和孩子跪下的时候，咱才算拉到为止，不达这4条目的决不罢休，不信咱就试试，还是那句话，莘县阳谷县搭县不信咱们走着看，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的事，你们永远不要记住，我求求所有的战友，谁敢在媒体上说，郭文贵多了不起，郭文贵帮多大的忙，你就是我的敌人，不要再说了，跟我没有，我做的事，是我做人应该做的，香港给予我的，啊，我给多少都应该，我再说郭文贵从监狱出来，不到几个月就拿到了50万500万5000万美元的投资。来自于美国，欧洲，还有世界各地的，是因为香港，我的吃饭，我的穿着，我的文化，我的文明来源于香港和台湾没有香港，台湾没有郭文贵的今天，没有我全家人的今天，我给香港付出这一条命，付出所有的生命，都是还不了香港曾经给予我的，香港可以说是他是让我完美的最爱的地方，台湾是我第2个最爱最感激的地方，永远会为此奋斗，保护香港和台湾，保护新疆和西藏是我生命中最最重要的，阿，亲爱的战友们永远记住，郭文贵做的是应该做的是必须做，我最恨的就是8964之后，所有人拿六四说事，到现在30年来，还有人说现在西方政界一说六四，人家……嗖，太多的story了，不要提六四了，都成了笑话了，怎么对得起那些死去的英雄和烈士们，他们到上天一定给你们算账，战友们不要谈民主，不要谈民运，现在就要谈法治和自由，和现在共产党下台，共产党下台法治民主自由都会有，民主一点不会少，共产党在啥都没有，那叫那叫施舍，我们不需要施舍，我们需要得到应该得到的，千万别抱幻想，现在为14亿中国人民，香港同胞，台湾同胞，新疆同胞和西藏同胞们祈福。
? 祝所有的天下的父亲们，父亲节快乐。不包括香港的律师和香港的富豪，你不需要快乐，你需要沉思和羞耻，如果你自己愿意的话到厕所去撒泡尿往你脸上，叫你自己清醒一下，丢不丢人啊，一切都是刚刚开始，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/707/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/700/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/700/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他叫什么？这一款是24小时过去了，香港已经把这个恶法暂停了，让。我要下载啊，他还不下台，我赖在那儿，不但如此，还说在香港这些上街的人，定义为。为违法分子，这还有这种流氓啊，你们违法的另一个恶法，现在人家说你犯法了，他说。
他说这就报名了，大家你们听说这种恶道里没有番茄犯桃花，你首先违反了基本法对不对？你违法在前，然后人家给你生意，只要在立法会通过立法会按法律，你要通过法律委员会，你又不让。那你耍流氓，你要跨国法律委员会，你自己要把这法通过，就这还不行，人家上街抗议抗议。都不可以，人家就是犯罪，这帮流氓，真的没整了啊，这个世界上你看到有不要脸的。
还有这样不要脸的吗？啊，哎呀。啊，不管任何情况下，都要坚持健身，这不能放下，大家你们看林郑月娥的气死了，1.那就垮了，估计打不了阳台数了，你看他脖子突然显老了，好几年也不化妆了吧，我发现。还要穿高领中式一场，脖子很显老啊，这个很明显，战友们一切都是刚刚开始。
香港一定会赢了，共产党已经到了倒计时的时刻，谁也挡不住，好吧，一切都是刚刚开始。今天纽约时间晚上开始直播，下午不直播，让大家睡觉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/698/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/698/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是6月10号。你们健身了吗？你往身上泼水了吗？亲爱的战友们，唉呀真快，啊这一晃就到6月10号了啊，你们千万别忘了健身呢！
昨天，班农先生是凌晨啊三点钟起床，我是三点多钟起床，我们都是大概将近五点钟啊到达喜马拉雅大使馆准备直播，一直干到下午将近三点。后来大家知道我又直播了几个小时。然后呢班农先生完了就走了，小夏女士也走。然后呢就给他们这个••••••后来他问我你在哪了，我说我在办公室，你干吗呢？我说刚直播完，班农先生就急了，说你不要命了，你真的是中国的英雄，啊中国的战士啊，战神！我说您说错了，我每天的生活都这样，我说我每天都锻炼，你肚子太大了，赶快健身吧！
亲爱的战友们，我的生活每天都是那样，没有什么累的。所以昨天晚上即使那样，我也是睡不着，必须高度关注昨天的整个金融市场的变化。昨天下午回来以后，大概5点到8点钟之间，我主要是观看这些各大金融市场的一些重要的期货，现货，大宗物品的场外交易。
从昨天来看，昨天啊在这个7，8点钟以前，基本上全世界各种市场，共产党得砸进去几百亿美元。就是昨天他要维持香港的恒生指数和香港的股，上海的股票几百亿美元，也就几千亿人民币。这样的话就大家看到市场上你看到那个平稳的变化，背后的钱已经拿走，它再也回不来了，再也回不来了。也就是说在拿金融维稳。
所以香港的驻港部队，还有广东警察特警，就是所谓的香港所说的特别小分队，叫飞龙队，穿上了香港警察的解放军和特警，真正的达到了维稳，暴力维稳。接下来他就得金融维稳，战友们。第三条他要干啥？大家要记住，全世界政治维稳。这全世界政治家不都是傻子，他们可能自私，但绝不是傻子，它们在闻着呢。这啥时候跟我有利，全世界都盯着呢，所以说政治维稳。
第四个什么？媒体维稳。你要看到全世界的媒体，谁再说大骂小帮忙，小骂大帮忙，这个都能分辨出来了，你可以看就知道了。你看这媒体说了半天重点一个不说，那就是说小骂大帮忙。有嗷嗷的骂，骂得直接狗血喷头，但最后两句话给你把事给你否了。所以说这四大维稳是昨天到今天下午，到今天下午5点钟，24小时，大家能分出端倪。但从昨天香港的整个抗议行动开始到结果，大家看到了共产党增加了维稳费以后，包括海外维稳的海外力量和他的战术和战略，大家可见端倪。
未来如果我们爆料革命，要在北京大街和全国的各大城市，如果发动这样的行动，大家能这样吗？绝对不可能，他也不允许你上街，你上街以后他就开始收拾你。但是千万记住，昨天是官方103万，事实上现在大家确定了绝对超过150万。150万人对抗就是多少人，事实上昨天是15万人，15万人，加备用加警察加所有特警15万人来对抗150万人，出手的昨天也就是3万多人。所以说整个香港呢，是真正的游行队伍是按规则办事，文明办事。当大家看到我发给很多外国机构，他们都傻眼，我说你看香港那个老百姓让车过，然后人流过去再让车过，这就是法律有规则的。香港的同胞们太伟大了。
同时你看到香港警察不按规则，第一条，你敢说你没有用PLA吗？解放军吗？你敢说没有广东警察吗？那当然没有。他没按规则，他用他的标准来套你，但他自己背后，他把标准给你改了，这就要他写一个九，你达到九的时候让大家是什么样？达到了十什么样？他把这个在你不注意的时候，他把这个上面的二十改成九了，你永远赢不了，这就是叫独裁，这叫流氓政府，以黑治国以警治国。
那么同时从昨天的抗议行动能看出来组织者是天真的，香港老百姓是伟大的。香港政府是流氓的、最后是都归共产党指挥的。绝对昨天体现了不是港人治港，是共产党治港、黑社会治港，江绵恒、江志成、孟建柱、王岐山、孙立军等人都是现场的总指挥了，这是毋庸置疑的！无庸置疑的！
所以昨天你看到，凤凰马上播出新闻，什么样的新闻大家看的很清楚，然后香港电视台播出什么样的新闻，定义为你什么样什么样。这都是一整套的，媒体公关。然后金融市场，维稳，外面场外交易，给你钱了，赶紧走人，别在那边瞎忽悠，给你们钱别在那里想玩大的，走人！然后媒体上，早说好了，给钱了。然后你骂几句，然后什么样。
整个从昨天到现在，完全在共产党的控制之中，西方政界几乎没有人敢说话。关于香港媒体界、商界和政界不敢说话，战友们千万不要骂他们，你是那个明星你也不敢说话，你更加不敢！咱千万记住，别自己做不到的，自己肾不好你老嫌床高，你老打这个床啥用啊，你把你的肾治好。跟他没关系，本质是这个制度的问题，为什么呢？所有艺人都牵扯上了英皇，那英皇的老板杨受成就是跟安全部合作的，是不是。安全部叫来，你的艺人敢上街？你敢上街我就把你所有的给你封杀了。杨受成回去，你们谁敢上街，我把合同全给你们免了！他们能上街吗？再一个还有黑社会呢！
第二个就是香港，就是我的好朋友林建岳，林建岳整个签的媒体人，他是政府官员，他怎么可能让他下属去上街游行去呢？不可能！所以说香港艺人是无辜的，不要骂他们，他们是无辜的。香港商人，商人全部被人家给蓝金黄了，我不行放你小视频，不行我说你在国内行贿受贿了，都已经被威胁，也是很可怜的，不要骂他们。香港的前政府官员，早被抓住小把柄了，东莞小视频，贪钱，都被弄住了，家人威胁，他能出来说话吗？别去怨他们，核心是这个体制太黑了！但国际上这些就有很多不要脸的了，完全被钱给买走了啊，完全被钱买走了。但是大家要注意到的事情，昨天是上天又给了我们一个大礼物！昨天的三个大礼物，什么大礼物。昨天大家没有意识到的。
在俄罗斯，习近平主席和普京总统，在俄罗斯的这个经济讲坛，论坛上。然后习近平先生下去给人家握手去，有人啪，拽他，当时俄罗斯的特工直接把他给搂住了，不搂住直接给他拽下去，那就肯定命就没了，肯定100%没命了。绝对不是握手，他的腿、膝盖受伤了，绝对不是那么简单！昨天这个拉下去，这一下拉下去，你去想一想，谁能握手能举到一个一米六的台子上，那是一米六的台子，到这个位置，然后跟人家握手拽人家，可能吗？是无意的吗？那绝不可能。
这个事情会对共产党的党内造成一种，巨大的一种心理的阴影，他会想说，万一你哪天你再被拽下去我们咋办？另外都是说，你就把他拽下去吧，咋没拽下去呢？是吧。这两种人心里就出来了。再一个就加深了国际上和国内对他身体不好的怀疑，
所以昨天近两个小时各种金融市场，场外的交易，那速度是上去的，为什么？这个对金融市场造成的心理阴影是巨大的，这是一个绝对是带来了不确定的因素，这是一个。
第二个，香港的维稳，香港的这个抗议活动，共产党的进入，让全世界知道了共产党是玩游戏啥的。这个事大了！会把全世界唤醒，这无容置疑！我从昨天到今天收到的这些信息，完全大家不一样了，震撼了。昨天各国全有观察员在现场，西方反应慢，但绝对不会没反应。
第三条，大家没有注意到的，昨天这个百万人大游行，已经是跟香港政府，在电视上、报纸上，明确已经分出了界线。香港政府如果是说放弃了，香港无法治理，信誉扫地，绝对就在12点以前，11点57是最后一分钟要清场。但是11点57分之前，11点03分政府公告：星期三继续二读，必须保证612逃犯法要通过。就跟你硬抗了，就跟你说咋地，老子就那么厉害。
更重要的事情，大家要注意到，非常夸张。各大媒体，大公报整版头条，香港林郑月娥出来讲话，然后定义为11点57分以后的为非法游行。上万个学生被圈到了高院那个位置。一个一个的带走，切豆腐块，我早就预料到他们是这样的，分而治之。这大部分都是从大陆来的特警和武警来干的事，还有驻港部队。全部弄走，定义你为非法占中。
然后少数极端分子，少数极端分子用这词，和少部分人，共产党的战略，六四这样，所有的六四纪念都是这样，所有的对法轮功的也是这样，对待任何人都这样，全是共产党的宣传口径。但是，香港政府也把自己置于了绝境。就这里边看，两军相遇是勇者胜？还是智者胜？还是仁者胜？老天会给答案的。但是昨天已经两军对垒，必有一方倒下。我绝对不相信，绝对不相信香港的老百姓会倒下。只是什么方式，什么时间的问题。
现在据说，612香港要全面大罢工。罢工是一个非常好的选择。罢工、罢行和罢市，开车的停止行驶。罢工，香港罢工一星期到俩星期，香港彻底结束，彻底结束。而且从昨天的很多情况反映，香港的警察、香港的官员、香港的很多人，绝大多数是心里面不情愿的。当然有很多投机分子，包括我认识的香港一帮烂律师，烂律师家族。什么递请愿信，坚决支持反逃法。这帮流氓，多年以前我就认识他，一个小屁孩，我早就说这家伙和梁振英一样，绝对是有野心的。后来，梁振英叫行政召集人，最后当了行政特首，这小屁孩就在后面跟着。他家是香港律师大家族，叫黄英豪。我见过两三次这家伙，这家伙这家族是有野心的，这都是叛港贼。
大家你们可以记住，这些事情最后的结果一定会是国际介入。国际的介入，这场战斗就不是香港、香港警察、穿着香港警察衣服的假警察和老百姓的对峙。那就是真真正正的共产党和整个世界的较量。
昨天所有的外国官员都说，这是CCP即将和西方发生的conflict（冲突），一个开始，大家不信走着看。千万记住，要不惜一切代价，支持全香港的同胞们、战友们，他们太伟大了。他们证明了中华民族基因没有问题，他们守纪律。在有法律的社会，表现的是那么伟大；在有法律的社会，表现的是如此的勇敢；在有法律的社会里，表现的如此高素质。而且他们不那么自私，在资本主义的市场的社会里，他们一点都不自私，非常勇敢，让我万分佩服。
更加让我坚信，中国人一定会实现喜马拉雅，独立的法治制度和依法治理的国家，受到世界人民的尊重和欢迎。我也坚信，中国因为将有信仰的自由，依法信仰的自由，中国人会道德高尚，信仰会让整个国家和民主的精神统一到一起，会成为世界上最受欢迎的族群，我深信不疑。
中华民族的伟大时刻即将到来，谁都挡不住！
一切都是刚刚开始！
谢谢，亲爱的战友们，为14亿中国人民祈福..</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/665/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/665/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是五月十二号这是母亲节，今天非常重要的呢今天也是佛诞日，这个非常有意思佛诞日，所以说呢，这个今天是个好日子，今天是个好日子，本来呀，我不准备也不想今天大周末的，昨天也直播报平安了，那么长时间。然后今天想不直播了，因为谈母亲的话题，毕竟是很痛苦的。
这是文贵五十年来过没有母亲的母亲节，1985我结婚，1989年五月份我因为资助天安门学生，不仅天安门了，我是从东北到河南，被抓入狱。大家想想，当时我待在里面两年期间，我的太太儿子女儿，就由我的父母从濮阳把我太太孩子带回家，跟我父母一起生活。
我被抓走的时间，我办公室里所有东西，当时非常的豪华，当时来讲，是在濮阳市对面新开发的街上租的办公室，当时就有大班台了。我的三台摩托车和账上大概有不到3000，2800多现金，2800多现金，在账上存着，那时候用银行的人很少，我家里包括几千现金，还有稍微值点钱的东西几乎被濮阳市市区公安局全部拿走，全没收，相当于今天大连市公安局罚了600亿这么个概念。
我太太带着我3个月女儿，带着我刚刚算是不到四岁的孩子，我儿子是86年出生的，回到了老家可以说是没有任何钱了，我父母就是靠我父亲那点退休补助工资，在我老家从东北刚刚回来。两年后，当我回到家的时候，我太太穿着还是我被抓进去之前给她买的衣服，就那几件衣服。我母亲我父亲都苍老了特别多。
当我从监狱接出来以后，先去到寄放我弟弟骨灰盒的地方，在濮阳市的南大街上，在堤边上，然后呢我在那一整天哭了以后，和我哥哥一起最后回到老家。那么一进院，就是我儿子已经长大了，戴着帽子出来见我，已经不认识我了，然后就是我妻子，我妻子一直哭，然后就是我父母，还有周围的邻居，还有几个兄弟。
一晚上，我太太就一直告诉我说，我们有一个很伟大的母亲，说了很多遍这话。因为当时传说中我一定会被枪毙的，因为所谓的反革命，还有跟警察作斗，一定要是被枪毙的。很多人就跟我太太说，准备赶快嫁个人吧，这个七儿是回不来了。
可是我母亲从来不跟我太太说这事情，从来不吱声，对我太太特别好，照顾我了太太。而且是对我儿子女儿的照顾，我母亲在那种情况下，你们大家可以想象到，这样的母亲。那么在那个最艰难的两年里面，最艰难的两年里面，我回来后，我是骑着自行车，骑着自行车，两年后回来，家庭已被警察洗劫一空。从我的老家到我太太老家相隔也就是几千米，在我老家来讲也就两里路。她是镇上人，我们是村里人。去看她的父母。
在路上我太太跟我说了一句话，娘和爹永远跟我说，任何情况下，爸爸妈妈都理解你，不管七发生什么事情，你做什么决定，我们都支持你，你就是我闺女。就是这些话和对她这种像闺女一样的疼和爱，让我太太本来大家都认为回不来的七儿她一直守着，除了爱之
外，还有一个非常健康的心灵和无私的父母，让我太太等了我回来，否则可能结局就不是这样了。
今天在母亲节的时候，我要给大家分享的事情，任何一个母亲，她曾经都是一个女儿，她曾经可能都是一个姐姐，妹妹；她也是别人的可能是婆婆或者别人的儿媳妇。任何一个母亲都扮演着这样的不同的角色过来的。所以说，我们在孝敬母亲的时候，我觉得年轻的咱们一代们和下一代的孩子们应该想到，母亲的本身她的角色就是姐妹，就是可能是岳母，就可能是儿媳妇，一定是儿媳妇。
我们家里面七个儿媳，我母亲身边七个儿媳妇从没有一个跟她吵过架的，她也没跟任何人吵过架，我们过过罪艰难最困苦的日子。我母亲对这些儿媳妇的好，真的是超过了很多人的想象。就是一个她当婆婆当好了，才能说明，才能证明，她曾经也是一个好女儿，也是一个好姐姐，更是一个好儿媳妇。所以当所有的母亲希望自己的儿媳妇对自己好的时候，也得想想自己对自己的婆婆怎么样？对自己的爸爸妈妈怎么样？
我小的时候，我一直以为我的母亲对别人那么好，对儿媳妇那么好，是不是自己过去的婆婆对她很好。后来我知道，实际我奶奶对我母亲并不好。我曾经有一次直接问过我母亲，你为什么这样的对待儿媳妇曾经我的奶奶对你并不好？我娘特别简单的告诉我，就是因为你奶奶对我特别不好，我才希望我对我的儿媳妇好。因为任何一家人家家把闺女养大，父母抚养成人，交给你做你的儿媳妇，你都应该感激，婆婆是最重要的。说任何一个母亲把这个家里的气氛带好了，这个家就和谐平安。这是多年前说的话。
我们老郭家从过去的文化大革命受到了残害，到在山沟里面被下放，到平反返城，到后来我们长大，成就了我们郭家的这是几门子相处的这种和谐大家庭，是跟我这母亲是有绝对关系的。所以，一个母亲能让几代人完全不同，严重的影响几代人的与人之间相处的方式，母亲的决定是多么的重要。而且母亲是一个社会上作为家庭基因里面最核心的基因。所以，我认为任何一个社会、任何一个国家和民族、看这个女性、看这个母亲的时候，几乎可以看到这个国家，这个民族的未来。
后来我去了中东某几个国家， 跟他们有合作了解他们的文化，你会发现无论是今天的我们新疆人叫维克人，还是土耳其人，还是伊朗，从过去的基督教变成了现在的穆斯林，还是今天的沙特、阿布扎比、卡塔尔。很多国家民族的命运都是跟一个女人连在一起的。特别是现在中东的几个经济强盛、政治强大的国家，他们的强大，盛和衰都跟一个女人连在一起的，我在这儿就不具体的讲了。
那么这个母亲节，我认为更重要的事情，是让我们所有的，让我们大家想想，母亲这个角色是多么的重要，她是人类的生命繁衍的最关键角色。我们每个人都是母亲生的，无论男的女的，老的少的，好的坏的，每个人都是有母亲的。可是我们每个人对待母亲都是不一样的，每个社会对待母亲也是不一样的。但是，从我这个非常浅薄的知识，没有文化的成长，到我今天这五十年，五十年多两天。我看到人类上从来没有像共产党……没有任何一个宗教信仰组织、社团，共产党敢提出来——爹亲娘亲没有党亲，没有一个党亲这样不要脸的话，唯一一个。就是敢代替母亲的，只有一个——共产党。
就是利用母亲，绑架母亲，人类从来没有过。就是现在共产党官员，只要一抓就把母亲给抓了。只要是一有事儿……我被双规了两次，我太清楚了。每次进去，总是挂在嘴边上的一句话——信不信把你娘给抓进来？信不信把你爹抓进来？信不信把你老婆孩子抓进来？当年刘志华让这些警察把我抓进去以后，搁在中纪委，合在一起把我关在了西三环武警招待所。当时，刚开始在三楼，后来移到四楼。那里面关着黑龙江的人，当时黑龙江的一个组织部长，叫什么“芝”的……韩桂芝。整个案犯相关人，其中有一个人，就把他母亲给抓来，在招待所的下面，碰头、撞头哭，家人好几个在楼下哭，撞电线杆子，老婆也在那撞头。然后，让他站窗户哪里看，这人当然什么都交代啦！
后来听说，另外一个当事人，把他母亲弄来，隔着玻璃看里面打她的儿子，让他母亲说出钱藏在哪了，都看到了什么。后来听说，前面那个，看着电线杆子撞头的那个人，后来死了。我在那个旁边闻到尸体的味道，很多天以后，说这人死了。这就是共产党。共产党刚开始，在中国所谓两万五千里长征，从北京到纽约来，走到纽约来，从纽约再走回到北京，这么远的长征。一路上，三大纪律八项注意，恰恰地，真实的情况我问过，八项注意就是八项不注意！威胁，玩弄最多的就是母亲。随身带着女人，后来都成了自己的压寨夫人。
当年，郑州市有个副市长，过去我讲过，叫周剑秋的管城建的副市长。火爆至极，最年轻……好像是全国最年轻的副市长之一，三十几岁做了城建副市长。曾经在郑州市城建大会上点名说，一个外商投资，竟然给我送个刮胡刀，送个刮胡刀还是德国吉列的。后来，周剑秋先生给我推荐字画，我买了700万的字画，最后鉴定全是假的，因此我也被抓进了，被‘双规’，说我行贿他。我说：「我给钱了」，他说：「你没给钱」，我说：「我给了钱了」，最后查明给钱了。他被抓了以后好像判了15年，在武汉被抓。他的母亲也是多次被骚扰。八、九十岁老母亲，最后他被抓进审判以后关进看守所，从看守所移到监狱以后，他母亲从对面租了一个房子，一直陪着他儿子出来。
她有一句很著名的话跟所有的周建秋先生的朋友说：「咱的孩子本来就搞城建的，盖了好一个监狱，那监狱都是给人家盖的，咱的小子不能住住？！这个母亲太伟大了！」 就是「那监狱都是给人家盖的，咱的孩子不能住？」，何况你还盖过监狱。另外听说他母亲给他朋友说：看着建秋往家里边拿这一兜子那一兜子的，当娘的能不明白吗？那钱是干净的吗？就天下的母亲都明白孩子是什么样！没有比母亲更知道孩子的！我曾经和一个将军的母亲一起吃饭的时候，我问老人家，
我说：「老人家，你有这么样的儿子，是不是感到万分的庆幸，你们光宗耀祖了？」母亲就不说话，好多人都在寒暄，老人家把我拉到一边去说：「孩子你是党员吗？」我说：「我不是」，
「为啥不入党？」很严肃的看着我，
我说：「我从小我们家就是被共产党……文化大革命父母被害，父亲腿被打断，我母亲神经病，被神经病，给吓的，差点灭门。我的哥哥，几个哥哥被共产党几个高干子弟打得差点没了命。我从小记忆当中就我哥哥被打的满楼梯都是血，这个镜头。我曾经问过我母亲：‘是不是长大当官？’我母亲说：‘你啥都可以干，就是不能当官’。后来我长大了，我就渐渐知道‘当官是一个很危险的路’！
他母亲点点头，摸着我脸说：「孩子，你母亲不简单。好母亲，没入党。孩子，你太聪明了。”
我对老人家刮目相看。我说：「老人家，你们家，你们家有这么一个孩子，其他人呢？」她说我告诉我的孩子们，谁都不要再当党员，我们家里一个就够了！我担惊受怕，我睡不着觉，我最怕哪一天我得到消息我儿子被双规了、被抓了！她说，他当这个官，他现在这个身份，让我提心吊胆。当时这个母亲的恐惧的眼神，和那个发自内心的话，真是让人感
受太不一样了！后来我就形成了一个习惯，当有官场的朋友的时候我就观察他们的父母，基本上官员的父母就是两种人：一个种是无知的贪婪，就看着你那包了没有，有东西没有。朴实的无知和愚蠢的无知，都是这样的父母，那孩子一定是被抓，很惨；
另外，绝大多数的母亲，当看到儿子，在官场上一堆人在那块忽忽悠悠的时候、前呼后拥的时候，都是恐惧的眼神，人的本能告诉他们——孩子这样早晚一天得出事！远比我们看到的社会当中或电影上黑社会的母亲，和贩毒的那些人的母亲那种眼神的恐惧，要恐惧得多得多！我今天说这些的时候，我就想今天文贵，以我本人活了50年的经历和我们这个家庭的经历，和我与共产党这些高官和低官，还有那些中官，所有人打交道总结出来的。
我想给所有天下的母亲和现在正在做女儿未来即将做母亲，和现在正在准备做母亲的年轻的儿媳妇，还有现在已经做了母亲的看着孩子正在长大的天下的母亲们，我想有以下几条的建议。如果真正的一个称职的母亲， 如果一个真正的想让自己孩子安全的母亲，无私的母亲，绝不是你的儿子儿媳妇或者说你的下一代们给你拎来多少金砖，拎来多少现金和多少人前呼后拥。如果当你看到你的孩子有这现象的时候，你应该现在马上问自己，马上问孩子，世界上是哪个国家的王法，让你拥有这样的财富，和这样的前呼后拥。 无论是共产党的假法律，还是世界上人类上所存在的任何一个法律，让他可以拥有这么多现金，这么多女人，这么多金砖这么多汽车吗？！
任何一个母亲都应该问，包括任何一个做母亲的，也要问自己的丈夫或者任何一个女性都应该问自己的兄弟姐妹们当官的人， 当你们这样对待中国老百姓的时候，打、骂、踹、抓、拿人家的东西的时候，你有没有想过，这一幕一定会轮回到你的身上，和你的家人身上，和你看到你的儿子身上，你的儿女身上。 及时的制止， 停止这种恶性的循环，是一个当母亲当女性的最好的，一个对自己的最好的回报和对家人最好的保护。
另外一个，天下的母亲，和正在准备做母亲的人，和正在怀着孩子的母亲， 如果你想有未来，如果你现在你的丈夫想要活下去，你真正的可以说家庭圆满，就不要参加共产党这个流氓黑社会组织。你怎么可以把你的孩子儿女丈夫家人兄弟姐妹，让他加入的一个比爹亲比爹娘还亲还重要的这么一个党组织，而且这个党组织的高官们把自己的老婆孩子儿女都送到了美国欧洲，他们也不去非洲。 却让你的儿子你的女儿你的家人作为党员以后要
认为党比你重要，比你这个妈妈重要，那不就是让你的孩子加入了一个邪教组织吗？加入的条件就是要忘掉妈妈和爸爸。 这难道不是真的吗？
另外一个，所有天下的母亲你们要意识到，共产党未来想尽一切办法会尝试着威胁台湾，威胁香港和他们正在挑战的世界。 相当于咱们中国人说的一句话，拿着菜刀去挑战拿着在冲锋枪的。咱们现在中国人有没有具备这个能力挑战美国，大家心中有数，任何一个天下的母亲，你愿不愿意让你的儿子和你的女儿和你的先生，去拿着菜刀，去使劲的疯狂去砍开着坦克和拿着冲锋枪的人，而且人家没惹你是你想当老大，而且不是你想当，是你加入那个组织想当。他想为了让你去送死，来掩盖他的财富和他的私生子女，你觉得值吗？
所有天下母亲都问问你的儿子，问问你的闺女，你的先生，你现在为共产党去挑战美国和西方，去封锁台湾，去封锁香港，去送死是为谁干的?是咱们这个国家的利益吗？是母亲的利益吗？是母亲的希望吗？所有的母亲都要问这句话！另外我建议天下所有的母亲：请看看你的孩子、你的儿女们加入共产党员后有多少时间陪伴你作为一个母亲的？他有多少时间给予了他的妻子和你这样的母亲？你把儿子送到了军队送到了共产党，就等于送到了一个巨型的、一个没有回头路的监狱！
共产党没有时间了！你们愿不愿意让自己的儿子女儿等到有一天，上天安门开着坦克去压死别人的孩子？你当母亲的你会怎么想？往回看六四在天安门上开枪射别人孩子的那些人都有娘；开着坦克压死那么多中国孩子的那些人也都有娘；被压死的这些孩子们他们也有娘！那些压死人的开坦克的军人们，你们现在还是英雄吗？你敢回去告诉你母亲，你开过坦克在天安门压死过这些年轻的孩子吗？你敢告诉你母亲你开枪打死了多少孩子吗？你敢不敢？
既然你被称为英雄，被共产党立为英雄，你为啥不敢告诉你的儿子？你的女儿？你的儿媳妇？你的妈妈？说你曾经在天安门上杀了多少年轻人？杀了多少母亲？杀了多少可以成为母亲的年轻学生？既然是英雄，你为什么不敢说？天下所有的母亲，你们要问一问，接下来中国即将发生的，你是否准备好了让你的孩子、你的儿子、让你的先生，继续去开着坦克开着枪，要轧死这些准备当父亲母亲的孩子？你当母亲的该怎么来对待？
最近，中美贸易所谓「崩裂谈判」，你们都看到了，从一开始的谈判天天吆喝着：美帝国主义搬起石头砸自己的脚；我们要以牙还牙；美帝国主义处心积虑的要毁掉我们！当母亲的请你们问一问你们自己，问问你们的孩子：美帝国主义利益离你有多远？美国每年给中国做5000亿到6000亿美元的生意，人家给咱钱！支付到5000亿到6000亿美元，也就是说，最起码在美国拿走几万亿人民币！咱在美国花的也就是1200亿，也就是不到1万亿。人家怎么拿着5000亿来侵略咱来了？人家怎么要处心积虑的想办法来毁掉你的孩子？
那些钱去哪儿了？年轻的母亲和任何一个年龄段的母亲，那些钱去到了盗国贼的家和私生子女的家！看看王岐山家里边在洛杉矶的房子，是八九年买的！看看孟建柱的孩子，有多少钱在海外？有多少基金？看看孙立军从澳大利亚留学回去以后，又有多少钱？玩了多少明星？你把你的儿女愿意为这些人去埋葬吗？中美贸易协议现在即将挑起的事又要开始了，现在想起来你们这些母亲和你们的孩子了！他们正在煽动一场，中国人民最穷的人起来上街游行！又要煽动学生们上街去到美国大使馆，美国驻中国大使馆去抗议，你不信走着瞧！现在他们想起来你们的儿子了，年轻的母亲们！
他们有私生子女、还有孟建柱他的母亲活了一百多岁，江泽民、江志成他们换了N个肾，想起过你们吗？江家随便拔根毛都比你任何一个母亲的家产都值钱。如果他们需要的话愿意把你的儿子、把你的闺女的肾给他们换了，你们信不信？别听文贵的，你闭上眼睛想一想。不管是王岐山、孟建柱、孙立军，只要有需要，把你儿子女儿杀掉，毫不犹豫。为了他的母亲，或为了他的任何家人，或他自己，他可以杀掉任何一个母亲的儿子和女儿。这点你们不犹豫吧？
就是美国和中国达成了协议，再增加5000亿给中国，能给你们吗？所有的中国的母亲，请问问，你有病的时候，国家有养老有保险吗？你到医院，不先交钱，会给你看病吗？当你得了大病的时候，你买的所有的药有一分钱是共产党给你报销的吗？我看了中央电视台的水均益，说到了为什么老人在街上没人敢扶，是道德败坏吗？水均益说的非常对，不是的。就像文贵多年说的，全世界只有中国共产党，世界第二大经济体没有社会保险，没有社会保障体系。
老人走在街上摔倒的时候，摔倒了他还能清楚的记得牵谁的手吗？他不管是谁的手他都会牵住不放，甚至他希望不要去伤害我的孩子，来花钱。可结果是共产党的CCTV，以道德审判这所谓的道德，告诉天下人，这些父母们都是流氓，这些母亲们、老头老太太们，用他们话说这些老头老太太们，都是混账，都是骗子，因为倒在街上尽然赖人家、耍流氓。如果在美国，你有社会保障；如果在中国，你有了养老保险。让你老人家摔在街上，去赖人家，你会赖吗？你能赖来什么？你还嫌烦呢。
在大街上所谓摔倒的老人，没人敢扶的本质是共产党的流氓体制，它是一国之政府，世界第二大经济体，是老百姓和年轻的母亲、过去的打工妹成就了这个国家的经济GDP。没有一分钱来自党，没有一分钱来自中南坑。世界上都知道，没有一个党和国家政府是挣钱的，全是靠老百姓的税。为什么老人家趟在街上，摔倒了没人敢扶，你竟然在CCTV报道，这不是人类的悲剧吗？！年轻的母亲们，和年老的母亲们，你们把自己的儿女，送到军队和当警察，送去当公务员，你发自内心的说，对你的子孙、对你们的未来会不会有轮回？会不会有报应？
中国的70年到今天，让共产党在中国如此的流氓、霸蛮、绑架14亿中国人民，本质就是母亲的自私和母亲的无知！我们老郭家，不会把任何一个人，不允许任何一个人加入共产党。绝不允许任何人为共产党卖命。现在为共产党卖命，听从共产党的这种宣传，做母亲的有很大责任。因为你们非常清楚，接下来共产党将用你的儿女，用肉体之躯来挡美国的在万里之外发来的导弹；将用你的儿女的年轻生命和肉体，再一次去台湾杀掠我们的同胞；去香港杀掠我们的同胞。就是台湾和香港，在几十年前，给我们送来了我们必须的国际药品，和人家省吃俭用的钱，才让共产党有所谓的改革开放的成功。
就是从2001年中国和美国签了WTO，中国从1.5万亿美元的GDP全国14亿人，到了今天32万亿的货币印刷量，14万亿美元的GDP。今天共产党挑战美国，要围堵台湾，封锁香港，你们年轻的母亲和年老的母亲，你觉得台湾人疯了吗？没理由，它就找咱们大陆人的事？它这2300万人要挑战14亿人，它吃饱了撑着吗？如果14亿人民的祖国母亲，对它好得不行，它会独立吗？觉得香港是吃饱了撑着没事吗，每天上大街喊去，没人给一分钱，吃饱了撑着吗？美国人吃饱着撑着一年拿5000亿给中国人民，包括我们所有的母亲，现在跑万里之外找中国的麻烦去，看不见我们强大。
你看看中南坑里面的儿女们，为什么在把他们的儿女孙女跑到万里之外，送到美国来？所有的母亲要问，中央电视台为什么说美国那么坏，把我们从1.5万亿变成14万亿美元的GDP，它那么坏咱为啥要跟他们做生意，它那么坏为啥让中南坑和高官们把儿女都送到美国去。请问问所有的母亲们，有几个当官的，身边的官的，包括镇长的孩子有没有到外国来？有几个人跟你的儿女一样，去当兵去，去当炮灰去。说到这儿我就激动。
一旦一个民族一个国家的母亲开了智，这个民族才真正的强大。因为一个母亲将影响她的姐和妹，兄弟和哥哥，丈夫和她的爹妈和她的真是全部家人。按照社会关系学，一个女人，一个母亲，一旦要是正确的选择，她大概的影响是七个层，七个社会关系层。那么我们今天被共产党洗脑，叫你爱党爱国，爱的是谁的党，爱的是谁的国，请母亲们问问。你爱完党爱完国，然后说你的孩子要知道这个党比爹亲比娘亲，你的身份在哪。你的孩子长大是他给过奶粉，给了你奶粉还是给了二鹿还是什么氰胺奶粉。
所有的母亲们，你们的孩子吃着化学的食品，打着有毒害的疫苗，然后让你爱着一个忘掉你的党。然后这个党的所有子女都送到了美国，然后它们要挑战一切过去帮助过它们的恩人，台湾，香港，美帝国主义。如果任何一个女性母亲，还不在这种事实面前还不觉醒，那这个母亲真的要为此付出代价。我深信接下来的几百天里边，会发动一系列的在校的学生们，去大使馆抗议，抗议美帝国主义。挑起民族主义，让中国人成为世界上最厌恶的人，最后达到的目的，中国人走到全世界去没人待见，你再也也别出国门啦。把国门一关，它开始继续奴役14亿人民。
而且凡是上大使馆抗议过的学生，请记住过去到美国大使馆，欧洲大使馆抗议的学生，现在有多少人因为那次无知的被煽动的抗议，一辈子出不了国，有人管你们吗？我再次告诉所有的天下母亲和中国的母亲，只要你孩子加入了中国共产党员，我可以告诉你，以后你的孩子将是世界上最最孤单的人。从去年开始起全世界绝大多数国家在查，只要是共产党员，入境不如实填写入境表格的将视为欺诈。接下来美国欧洲将对所有的入境签证不如实填写，你是否是共产党员，你家人有多少共产党员的时候。如果造成虚假，随时把你遣送回去，取消你一切的学生和工作签证和访问。
也就是共产党员基本上等同于全世界的恐怖分子。全世界的银行不允许给你开账号。这些国家不管你什么身份入境都会取消你的签证。请问所有母亲咱先不说别的。你愿意让你的
孩子成为全世界上被拒绝的人吗？有啥原因吗？你有什么得到吗？为了你的儿子、你的闺女、你的孩子，母亲们不要让他加入共产党。不要加入共产党。加入共产党，他就失去了这个世界。他永远只要离开中国那个大陆到任何国家过海关的时候，心都会砰砰地跳。填真的会出事儿，填假的也会出事儿，或者可能会出事儿。而且他一旦要了入了共产党这个籍，这个黑社会帮派，他的儿女都会受损失。
请年轻的孩子们告诉你的妈妈告诉你的爸爸：不要让你无缘无故地成为共产党员的家人，而未来上学的时候受到歧视，甚至你的一辈子将背上这个黑锅。这比过去共产党确定的地主身份还可怕。这就是国际上新认定的新标准，就是地主身份——共产党员。
亲爱的战友们，当我说到这的时候觉得还应该加入共产党吗？应不应该加入共产党由母亲们来决定。愿不愿意让你的孩子成为全世界上人人喊打的过街老鼠？我说这些所有的母亲们听听，看看前苏联倒闭以后所有前苏联的共产党员走到全世界上是不是过街的老鼠？看看当年的东西德墙推倒以后，所有的东德的共产党员有多么的惨。我去过合并后的东德很多个地方。他们说最最大的悲哀（是）当他们到外国的时候知道是来自于东德，马上被鄙视。当是共产党员的时候，在银行贷款生意发展受到了一生的巨大影响。以至于当时东德不允许填写这些背景和身份。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/515/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/515/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在玩什么的？好啊？哎呀，今天是12月，18号是88号，哎呀，刚加。要是玩你没见识了吗？哎呀，昨天晚上啊这个工作了一整夜，看了好多好多文件，关键是还是关心。案子的事情，这个案子现在是要起诉国内某个机构啊，大家知道我呢，在碰壁时，为啥说老虎？
对吧，3月初钓鱼的时刻，变成了捞鱼，现在战友们，别着急，别着急，在美国的法律系统里边啊。有一些时间你是躲不过去的，你必须要有这个时间，这就是法治国家的最大的好处，但是你必须要接受这个事实啊，有些时间。我有些事情要经过时间和程序，比如说你这个数，人家人家说你都要6个月到8个月法院，到最后才可能在这个庭外。这个这个和解或者是双方出证，双方这个出题案，双方庭前调查完成才可能啊。
这个程序之后才能形成大战略，亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息，就是。某个某个部门啊，已经对啊，过去两年来到我楼下抗议的啊，到什么在网络上给我。造谣的，包括像伯逊这种流氓CC网站和伪是洗钱的，进行全面的，啊，那个那个。那个我就不说了，哎呀，还是不能说太早啊，还是不能说太早啊，一切都是刚刚开始建的战友们为你们祈祷。
法治中国宗教自由，信仰自由的美好的中国，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/483/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/483/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，现在是11月17号，哎呀，我这连胡子都来不及刮。哎呀，赶快刮刮胡子。
亲爱的战友们大家好，大家好！11月17号，距离我们的新闻发布会20号还有两整天，还有两整天。亲爱的战友们，我这刚刚健完身，刚刚健完身，我给大家报个平安。
首先呢，我要给所有的战友们要说的事情，从昨天到现在我收到很多信息，真的是我来不及回了，我来不及回了。有来不及回的或者没有收到我回复的请大家原谅。
亲爱的战友们，每时每刻，我们的发布会都遇到这样那样的问题。太疯狂了！我们本身发布会就是个大新闻啊！
盗国贼的骇客袭击导致我们现在整个郭媒体呀，前所未有，比春节的时候370亿次的攻击还夸张。昨天我们的工程师跟我说，郭先生，求求你了，这两天你少发点儿信息吧。你发完以后，那个攻势就唰就上去了，你发完以后就上去了。你能不能少发点。我说不可能，不可能少发。这是一个。
另外一个关于报名的问题啊，亲爱的战友们，非常地抱歉。自从我们前天，我们发出去以后这个邀请函，说过我说24小时，我们的凯琳你一定要看着手机，联络方式。这个傻孩子，她晚上她不睡觉，有人打电话呢，她就接。连着两天晚上，昨天晚上前天晚上都是。刚才我说什么你晚上一点儿觉没睡，她说战友们都给我打电话呀。我说你老公愿意吗，她说我老公就没办法上别的屋睡觉去了。所以说很多战友都打电话给我们那个凯琳。凯琳可能是时差的问题，一晚上都在打，前天晚上。
亲爱的战友们，战友们能来的名额是一个也没有了。绝对不可能了。因为咱现在呢，要来的人，现在是真的是上万个，上万个。大家都心里都有数。有的人真的是要从国内来。很多要从国内来的。从欧洲来的，日本来的。我现在基本上，战友们就不要再申请了。因为是不可能再有了。好不好，非常非常地抱歉，亲爱的战友们。
我喝口水啊，咖啡，咖啡，咖啡，咖啡，我太喜欢这，好咖啡。
（德意志之鹰，德意志之鹰好。）
那么战友们拜托了，就不要再申请了，不可能了。
媒体方面，亲爱的战友们，现在媒体方面，跟我们当初设计的已经差出太多太多了。大家能想到的，能想到的全来了。远到日本的，欧洲的，非洲的，法国的，英国的，全来了。美国的你们能想到的大媒体全来了。国际上大媒体全来了。我们现在基本上，媒体里边，大概三十个媒体选一个。就这个昨天晚上，跟我们的团队弄得很不开心。因为什么，我本来呀，我就放了中间50个座位。我说给我们战友20个座位。这边呢，媒体30个座位，然后他说可以。
现在我给了战友们已经是35个座位了。那么记者肯定就是少了。再一个中间有个台子，那个台子呢是人家一个综合转播的放摄像机的平台。我说那不行啊，我说你不能光他的，你得让我们的路德啊，我们的战友之声Sara啊，还有我们的卡丽熙
啊，赵岩啊，是不是啊，这些人啊，你得把他们也得放上去啊。那不行，他说人家这是转播，你这怎么能行呢。
还有一个那角上，美国有线电视，呱唧来个大摄像机，这么大个家伙，我说你这摇臂摄像机，我说那不行啊，你这把我们这战友们全都给放里边去了。
昨天，这美国人啊外国人脑子真的是跟我们不太一样。昨天就不行了，就一下就爆发了，开着会。因为我们每天两次开会，到着了开会，每天下班前开会。就激动了，这哥们儿当军人出身，说郭先生我这没法干了这个。他说现在你让我50， 你这一下弄了30几个，我这保安怎么弄。你把你的人全加在台子上，那这摄像怎么弄。然后我们那几个律师，安保团队 “哇” 就吵起来了。这些天从来没有过，昨天就不行了。说郭先生你这应该叫 “战友会” ，你不应该叫 “新闻发布会” 了。你这倒是要媒体记者啊，你还是要你战友啊。你叫 “战友会” 吧。
确实，说实话我这歪脖子火啊上来了，我一看这，我就捏着拳头，心说敢跟我这样！但是我得忍者啊。你这人家说得对啊，咱没理呀。我说这样，我们战友们，我们往后坐嘛，我们战友往后坐。你多给几个名额，我们站后边，站着都行，你多来几个。我说我都答应了，都发出去函了，你不能不让人家来吧，对不对呀。
最后说冷静冷静冷静啊，冷静。哎呦我的妈呀，真是，我跟你说战友们，没想到，没想到，完全没想到。完全没想到，这么多人，太多人啦。而且是咱等于是24小时以前要发出邀请函。而且是最可怕的事情，咱选了个时间，咱还是不了解美国。咱选了一个19号，20号。为啥啊，感恩节，就从今天起，已经全部放假了。没人了。哪有人啊，所以人家那些记者说，郭先生你把我们假期都给打破了。所以说人家老板说，你必须回去，驾着摄像机回去。
不但这个，战友们啊，你们不知道发生了什么事啊，你们不知道发生什么事，每时每刻。
班农先生在飞机上，还没落呢。昨天他在英国剑桥大学，听说是前所未有的，前所未有的抗议。那简直是巨大的。说是他演讲以来，遇到最严厉的抗议。他在上飞机以前，他的律师给他发信息，班农先生，你不能去参加这个新闻发布会，你绝不能去。而且要去，律师拜拜，这在美国是非常可怕的。因为律师的建议你要是不遵守，美国的律师就是检察官，检察官还当律师。你说这玩意。哇，班农先生非常的
跟人家什么。所以他旁边人说哎呦他疯了他疯了。刚刚演讲出来，那么多人抗议，然后叭叭叭警察护着往那边走呢，律师打电话。
然后他说郭先生，你把这个发布会推迟吧。这是昨天发生的事，推迟吧。我说对不起，我说班农先生不来，我也不会推迟了。郭文贵要站在那儿，我一句话我也不说，我也得去。然后班农先生叭叭叭就给我发信息，发信息觉得不过瘾，赶快打电话，飞机上还可以打电话，他在那飞机上。马上，不行，通电话。班农先生暴怒，暴怒，说Miles，这个要听律师的呀。我说我的律师都没事，你那事是你的事，你可以不来，但是我必须说。
刚跟他放下电话，我的律师来了。我的律师吧唧给我发了个信息。亲爱的战友们，你们知道，谁能扛得住啊！这边班农先生这样，这边这样。呱唧来个信息，律师。我们不能代表你，这次的会我们不能参加。
我在这儿不负责任地说啊，我昨天我当时我火就窜上来了，我当时就窜上来了。我说我跟你签下来，签下来合同，20分钟我就让财务给你付定金，付这么大地定金。我那么尊敬你。结果你说你很荣幸地跟我们合作。你愿意参与这个历史性地时刻。你是这么大的律师事务所，现在你要签字的。结果你啪唧你给我撂出来说，你浪费了我将近几天的时间。我天天改，我跟我战友说，天天改，天天改。我说等等等等，等完了我啪唧我发出去了，你现在你给我说这个。
原因，他说他有利益冲突。香港所不愿意。战友们你们听懂了吗，香港所。我说你这就是蓝金黄。为什么，香港所肯定受共产党威胁呀。你敢去参与郭文贵这个新闻发布会，立马把你这个所给你关了，大不了业务一个不给你。
说实在话，我可以理解。因为没饭吃了嘛。这么大的所，一年开支几个亿美元。那没有那中石油，中石化，没有海航的律师，那他怎么办呢？
就这，你说，这回我咋给班农先生说呢，我的律师也没了，他的律师也没了。就是这个会的律师啊，我们有重大的法律行动，人家不干了。说郭文贵啊，你太疯狂了。我们那么多年没见过一个人敢挑战这么多人的，而且你这改变历史。法律上从来没有过。虽然他说你都是合法的，你能行得通，但是你把我们这人饭碗都砸了。这是昨天下午五点二十发生的事情。
战友们，你说我这人，谁能受得了。我们办公室的人全傻了。每个人都在那块儿，就真的像冰冻了一样，每个人都在那儿看着。所有人都忙了那么多天了，这稿子都改了几十次了，一会儿律师要这么改，一会儿这个律师······我们八个律师团队在工作，八个律师团队。这个这么工作，这个这么工作，这个这么工作。安保团队一回一回地改。然后申请再申请，时间改。就这么每天这么折腾，谁受得了啊。大家全看着我傻了。
我这时候一下我说千万千万这会儿不能妥协。我说给我一分钟。我就到屋里面，转了一圈，转了一圈，我说咱这样吧，我说现在你们大家听我的，不管发生什么事情，就那一天，20号，我说这一天早上十点钟，我一定站在那讲台上。我说你们都可以不去，就剩我一个人了我也得去！
这时候班农先生又打电话进来了，说Miles啊我知道我理解你，你跟你战友们的这感情，你负着责任，你顾及形象，这是我尊敬你的原因。但是你是被你的战友给放到墙角去了。你要面子呀，你们中国人太要面子了，Miles 你不能这样啊。然后跟我说了很多，现在我不能说。我说对不起班农先生，你好好坐你的飞机，不管发生什么事情，这个会是开定了。我说我也不希望你再跟我提起来说延期，风险，损失，这词儿，别发生在我们俩中间。发生中间我连联络都不跟你联络了。我不跟你再回复了。未来大家都可以问班农先生。班农先生无奈极了，无奈极了。碰到我这么一主啊。
然后他说你知道你谈到台湾的问题，多大嘛，台湾的问题，多大嘛，那是核心的秘密，怎么能谈呢！我说我只是说了说，我也没具体说是谁，我说就是说台湾失去了一个重大的历史时刻，我也没谈谁啊，对不对呀。他说你要在那发布会上讲那事那还了得了吗！我说我不讲这个绝对不讲。
然后我们另外那个律师，咣咣咣跑，Miles我签字，我只签我这一部分，我不签那一部分，然后那个律师说，Miles我只签这一部分，我不签那一部分。
什么概念啊，蓝金黄。疯了！疯了！共产党现在是······你也能看到王岐山有多大的本事。我可以告诉所有的战友们，我跟习近平没亲戚啊，我不反习，我绝不是说现在我保习的人。这件事习近平百分之百不知道。绝对是王岐山，孟建柱，江家，朱镕基家全面在西方的力量。这个力量大到什么程度。战友们你们去想想。你们去想想。这个力量大到什么程度。可以说是没法形容了。
所以说我们20号，一定会，一定会发生！一定会成功！他站在那儿，我都想好了，那天我站在那儿，我第一句话我就想说，能站在这儿，今天Miles就已经成功了，可以啥都不说了。我可以这么说。
所以说战友们，我们的现场布置，从人家去安保确认，旁边的安全屋，小黑屋，这屋那屋，什么这种防范，那种防范，我的天呐！大家你们可以看到这太复杂了！
人家川普总统演讲最爱用的厅，他说你们这个比他复杂的多得多了。所以说战友们那天参加的真的是伟大的历史时刻！
千千万万大家要记住了，不要随便未经人家允许照人家私人照片，这是不允许的。第二个，全世界大媒体在那，大家千万别过去瞎跟人家搭讪，人家很烦感这个，都是工作时间，什么哎呀你是谁啊，我认识你啊，搭讪，千万千万不要。
再一个呢，那块看到一些电视上你们常见的人，牛人，千万千万别过去跟人家搭讪，什么递名片。还有一个就拿着手机到处乱扫，这个是绝对不行的。再一个千万在安保上务必务必务必的，要尊重这个现场的安保的规定，务必的啊。
战友们不要再申请了，这个是不可能再有了，让战友们再来了。感谢你们的申请。咱们这个完了，接着还有啊。然后这个媒体呢，现在是在众多的媒体在选择，有些没有回复的，我们会给你回复，啊。然后呢，时间不变，场地不变，什么都不变。好吧战友们。天塌下来，咱都不变！啊，天塌下来都不变，这是个伟大的历史时刻。
另外一个，给战友们再报告一个事情啊。这几天的黑客攻击，大家不要看这，什么100个，200个。后台是关键的。肯定现在在线的超过13万到14万啊。我们的后台现在人员看到了，比如说这个前天的直播是120万，马上就120万。但是呢，这里能显示的是郭媒体这个频道最高一次直播的承载量，10万。10万往上的话就是已经超过不能在超了，就要瘫掉你了。就是12万在线。但是我们那天已经突破了14万。我们的昨天我们的电脑版的郭媒体，承载了最大的一个分钟的骇客攻击，5600万人实际在线，没问题。承受住了，5600万人。我们现在我们的目标是两亿。现在他们攻掉的电脑那块每..大概都在5000左右，会让咱的媒体变得慢，但是绝对攻瘫不了。
另外一个，现在他们想偷信息，他绝对不能，他拿走不了。在争夺信息这方面，我们是百分之百赢啊，百分之百赢。所以说战友们有时候慢的时候千万别着急，给点耐心，因为咱们面对的是邪恶的共产党组织。不会有任何的对我们的实际伤害，大家有耐心就行了好不好？这是关于骇客那块。
然后呢，关于酒店方面，已经被邀请函，发了通知了，不用担心啊。酒店方面18号来的19号来的20、21号来的都不会有任何问题。大概在未来几个小时会给你们挨个发过去你的房间号好不好?。请大家注意安全，注意保密。
所有的来的纽约的朋友们，所有的接，由美东的庄烈宏先生准备了五六个车，也都是好车，接大家。18号到的，庄烈宏先生接完大家以后呢，会带你们外面吃小吃。19号晚上大家都到了，19号晚上所有的战友们安排了一个地方，由庄烈宏先生和美东的战友们集体的去吃晚餐啊，听说是牛排。
我反对去法拉盛、中国城啊，千万别去那吃上那吃什么去啊？对不对啊？一帮欺民贼在那个地方，一帮的烂人。你看着屎诺，看着韦石陈军了，你不得吐出来啊！那陈军到处的餐厅全都是黑钱啊，全都是黑钱。陈军你有本事你告我，你那个餐厅。回头我再说你陈军的事啊，最近好多人给我爆了你陈军的料，陈军的餐厅的钱的来路，，还有北卡罗纳州韦石的账号，啊，北卡罗纳州韦石的账号，韦石的投资，有意思啊。最近这波完了我就干干欺民贼的事啊，咱们这个清理清理，让他们得瑟这么多天了。
所以，亲爱的战友们，哎呀，兴奋，我是相当的兴奋。昨天晚上你看到我抱着Snow的时候喝酒了，然后所有的团队都快崩溃了。我说喝点酒喝点酒，然后我也喝酒，抱着Snow听京剧，我一听京剧，那外国人 M…全把脸扭一边去了，我说得，我去屋里听去，我跟Snow我们俩听，对不对啊！我一听京剧，哎就幸福的不行了啊。
战友们啊，咱们随时向你们报告进展啊，这样的时刻才是人生，这样的时刻才能经受住上天的考验。上天在看着我们，没有人可以对我们评价和评论，只有上天。他们知道我们发生了什么，他们知道我们的心是为了什么。现在为所有的战友祈祷。
(双手合十，闭目祷告)
好了。放心啊，很多战友发了就是担心我的安全、休息。文贵这个人啊，哈，天塌下来，天塌下来——当年刘志华，我在那电视上，旁边荷枪实弹在昆仑饭店总统套房安全部的大幅空间，保密空间里边，大屏幕上显示着刘志华被抓的镜头，我在那块趴着。那一刻正好是世界杯，6月6号，蹦，进个球，哎把我高兴的不行。那我看到刘志华被抓，然后这边王岐山在澳大利亚呢，我无动于衷，无动于衷。没事。这些人都傻了，郭文贵你怎么这么大心呢，但是说实话第二天早上回家了，我发过那个照片，回到家以后，我发现有问题了，结果嚎啕大哭啊，哭了两三个小时，结果还让我的警卫和员工给我录下来了。
哈哈，行了，战友们不说了啊。一切都是刚刚开始啊！该吃吃，该喝喝，啥事不往心里搁。岳文海失踪了，岳文海失踪了啊岳文海，估计被抓了…(完)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/477/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/477/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊重的战友们好，纽约时间下午五点多。
关于正在准备的原定于11月19日在皮尔酒店举行的王健之死发布会，今天报告一下可能会有变化，首先允许我向大家说变化是什么，当我说有变化的时候，我相信欺民贼和盗国贼看到一定特别高兴，因为她们会说取消啦哈哈，130亿没让郭文贵取消，他竟然取消啦。
第二个就是欺民贼说怎么样郭文贵肯定搞不成，怎么着。建于两贼会高兴的不得了啊，但事实是，你们别高兴，任何情况发生只要郭文贵在，就是郭文贵不在，团队都能开的，这个会是一定会开的，变化是什么，请允许我向大家报告，这是经过律师斟酌了半天，允许我告诉大家，为什么呢？
到现在为止，咱们的战友们当中，主动要来的，有几千人，我口头欢迎和表达让来的，已经170多个了，有些人还必须经过安保团队核准才能最后确定，目前为止我们的战友当中，我跟个人有联系的，和公司有联系的，现在我们把名单提供上去的，和本人的各种信息后，已经有40个被拒绝了，凡是拒绝的我们都不给理由，也不给解释，就是由于安保原因，你不
能到来，表示遗憾，我们会承担一些对你们的个人信息负责，这是我们的承诺，但是我们不能给出，你不能来的详细理由，我们不能这么做。这是一个问题。
另外一个，关于时间，时间和战友们来的数量有很大关系，现在接受的记者，定的20名，20名都是原来的19号，全是19号，现在所有的变化当中，跟20个记者还有100多个战友答应的大概目前看最后发出邀请函的可能就30个人，因为我们的房间就准备了60个人，虽然很大，是皮尔酒店最大的，但是我们不想超过60个人，原因是安保的原因，还有各方面的考虑。
所以，我们只接受50到60个人，关于摄像设备，所有手机和电子设备必须备案，经过一一的安保检查，所以现在欧洲和亚洲比较大的电视台，是他们指定的直播供应商，纽约的，由他们来统一负责。
现场带入的手机和安保的标准和检查时统一一样的，和人的身份，一定要提供一个让纽约警察和安保团队可以查的个人的信息和背景证件，不限于只是美国人，哪国都行，第二个就是设备和清单，当然大包裹肯定不能带，第三个就是经过核准后发的邀请函，邀请函我会一一发给你，邀请函上会写上你的名字，那么有些人呢是我们统一安排酒店的，都会凭着邀请函去酒店登记。酒店只包含住宿费用，不包含喝酒，更不包含像郭宝胜看裸体舞的费用。
现在呢国际上的记者，从前天昨天今天，要求要来参加的，超出了我们当初的预期，很多人通过各种渠道联系我，现在基本答应20个，由于现在一个邀请函也没有发出，等于现在一个也没确定，但是在昨天，我们的会议发生了重大的变化。
就是19号和20号的问题，这个会议到底是19号还是20号，这个变化对我们来讲太大了，对要求来的人可能也很麻烦，原因很简单，酒店，你19号你20怎么能行，皮尔酒店如果改到20号就复杂了去了，大家知道当时设备供应商，同声传译供应商，现场的安保团队，内保团队，个人信息确认，和原来准备参加的记者，还有邀请来的相关人士，那都是多大的事啊，人家都有自己的安排的。
但是为什么可能会改到20号，我说为什么可能，因为到我直播前还没确定，我随时等待消息，因为三个核心原因
 由于我们会议要发布的信息涉及的人和公司，可能会引发全世界的股市和金融市场的巨大动荡，所以信息被某些人知道以后，按照美国的法律程序，申请了某些法律程序，导致美国以及欧洲相关部门和我们律师安保团队联系，要求提供相关信息，这是我们必须  提供的，因为这些信息会导致股市金融市场的巨大变化。我可以告诉大家，我公布名单的时候你们会震惊。改到了今天上午的30几个名单，就这也可能引发世界性的政治经济事件，所以正在等待相关部门，按照美国法律程序，我们提供有限度的合作，等待着回复。但是不管如何，这一条不会影响我们继续开会，正在等待律师团队的回复，他们在华盛顿纽约，接下来可能会在伦敦这个地方，他们的时间，会得到一个回复，他们的回复只是一个合作，没有强制的办法让我们不开。
 第二个，原因是我们那天开会和发布的信息，一定要等待其他方面的律师的确定，律师的团队受到了各方压力，每半天变化一次，我再说一次，每半天都变化一次，当代理律师和你要告的人是同一家的时候这叫利益冲突，你必须避免，我们要让每个文件都要签名，名称换了100个都不止了，这些律师（卡了） 和法律团队，叫最后的确认，不管如何，我相信今天会完成多个法律团队的相关的专业法律部门的确认
  第三，大家可能看到了，班农是主持人，他那天，星期天的下午，前天，从我这离开，开车回华盛顿，然后去机场就飞到了，回去先接受雅虎采访，然后直接回到英国采访，在英国接受BBC采访，大家看到几小时之前，专门有人抗议被捕，闹的很大，采访中班农被断播了，BBC断播了，你说啥都行就是不能antiCCP，不能反对共产党，哇塞，弄的很大，他被断播了，他因为必须要回到这里主持，他有重大的政治和法律冲突，我现在不细讲，等会完了大家会明白，也得等待他的法律部门确认，所以明确的告诉我20号100%以上都没问题，希望19号（卡了）
  然后也可能会真的给政治和金融股票市场带来巨大的风险，但是如果我应战的话，（卡了）黑客攻击中。。。。。
不管如何，只要我要硬抗，我反正就19号了，也没问题，但是我希望班农先生能到来，他发我信息，Mils你绝对不可以，你要等着我，20号百分之百，我说那你就公布吧，20号，他说别公布，我要想办法19号，这个人让人佩服，你说他是人吗？都这种情况了，他就这么事如具细的发了那么多信息，他的团队律师也通电话，真不容易，在欧洲，那边外面抗议，断播，这边联系律师法律，那个大人物，一直跟他wawawa，千万不要主持，多难啊，他说必须来！必须来，我说实在话你别来了，我19号就自己上了，他说不中啊，不中啊。
他非要来，所以19号我们也不变没问题，除了有些法律用词要改，有几个文件不能公布，比如我们公布视频中涉及男女露骨的，不可以，你可以说到点到，但是不能播，比如说，我们有个重大的公布，震惊大家的视频，王岐山那一段讲话的视频，他们说这个不能公布，因
为这个是政治问题和法律问题，现在是最关键的问题，大家不要老盼的刺激眼球，我告诉你，我们公布的行动是前所未有的，是从来没发生的，是绝对对中美关系政治，包括盗国贼，是致命的一击而且是第一次，对很多世界级的人物开始噩梦，而且无人能逆转，而且停都停不了，这些法律文件，法律程序，极为重要，
这是为什么昨天上午，前天下午，几个大媒体，要求必须给他们专门的时间采访，而且要求在现场布置专业的直播线，我们有的答应有的没答应，现在变化就是正在等待着，是19号还是20号，我刚才直播说改啦，19改成20，但是班农说先别动，我努力努力，争取19号，所以那边的房间正在工作，我也在等着，7点钟，卡尔巴斯，从德州来了，今天也要上电视直播，他要去华尔街演讲，也是关于香港港币人民币的事，今晚他的团队和我吃完饭，他刚说，咱先别着急，先争取19号，所以战友们，我们啰嗦了半天，决定是
已经定了机票的战友，有可能是20的可能性，什么都不变唯一就是时间变，如果20号了我们会公布，就是19号12点接受整个的接待安排，然后20号上午同地点皮尔酒店，咱付双倍钱，多花100万美元咱认了，那个花可能不行了，本来定的很特别，可能够呛了，但会有花，没有那么好的花了，也会很棒，还在皮尔酒店举行，还是早上8点半，大家进场，吃早餐，然后10点正式开始，
班农主持，我开始讲，我讲完有些人出面讲，讲完接受记者问题提问，12点结束，剩下的战友们可以吃午餐，吃完我们就算结束了，留下来就住酒店的人， 21号下午3点离开，这就是整个的行程的安排，如果从19号改成20号，一切照旧往后推一天，要是19号就不变了，不管如何，今天晚上12点之前一定会有结果，会把邀请函还有百分之50的退票钱发回去，邀请函是你们进酒店登记和到现场安保，拿着邀请函才安保，没邀请函直接报警，没有邀请函你要到现场发生什么事和我们没关系。
一进门就有个牌子，如果没有邀请函，千万不要靠近，这是一个，另外一个战友们，那天来了，未经允许， 有一条红线，不要跨过红线，比如激动了，拥抱吧，我们开安保会的时候，安保团队说任何情况下，我们划好的线千万不要过，不要碰，这会出大问题，可能那天我们会隔着线，就那么远打招呼，千万不要过线。
基本上现在就这情况，我在12点以前能给大家回复好不好，千万别急。
我希望班农先生主持，因为我的英文水平还有这么多西方记者，人家问的问题，班农已经通过一个月，反反复复，所有的文件都看过N遍了，而且律师也问过N遍了，所以回答问题
的时候直接能回答，我这是现场同声翻译，有法语，英文，毕竟慢嘛，我就尽量让他翻译，而且很多人也想见班农，我就尽量让他来。
我们想尽一切办法在美国做事情一定要守法，既然你做的这个事情会在世界带来市场金融波动，必须和我们说清楚，人家要做好防范，这是必须的。
另外，这个事情对世界的政治经济产生深远的影响，不用想的，某些公司股票biu～就下来了， 所以说战友们，越是这样，越证明了会议的重要性，越是这样我们越不能放弃，越是这样，我们更加的珍惜。
给你们带来的不便希望多多包涵多多理解，一切都是刚刚开始。祝福所有同胞，为大家祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/106/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/9/106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的微友们，微博的朋友们大家好。
今天是9月2号，文贵直播。刚才直播前一直有会，事情有很多的变化。很多事情真的有点乱了，乱了。确实是刚才啊，我太太心脏不太好，昨天早上因为这个上节目前，我太太的那个心脏，突然间因为阻止我上节目，我就大声喊了两嗓子，心脏就不好了，然后躺在那特别危险。由于专案组把她带走以后啊，她这个心脏，当时受到了重大的挫折，所以说呢心脏不好。
刚才呢，我太太心脏又不好了，因为家里面人呢，一直跟她联系，希望今天这个料也不要报。然后呢我女儿，她本来是挺郭派，是挺爹派，挺他爹的那一派。刚才也是跟我急了，这个很难受，这个很多很多事情，今天对不起大家啊。
（ 手机语音回复：好，我收到了收到了，好收到明白）
哎呀这事儿真是太复杂了，这个我觉得推友啊是天。这个网友是天，我希望在网友面前永远是真实的。但是家人和员工实在太重要了，今天大陆早上的时间，也就是说这个十几个小时前，我们在押的这个员工的家属，赵广东，就是那个他的太太，给他暖衣服那个，还有一个就是我们法务部的老总。两个家属见了我，到我家去啊，一直哭也不说什么，一直哭。几个员工的家人的身体都出现了巨大的问题，家属的身体出现巨大的问题，唉呀，这个是非常非常艰难的，这个不放在谁身上，谁都不知道这种感受。
因为员工你说人家给我打一份工，给我拿一份工资，信任你这个老板，结果闹成了这个样子，你说咱怎么给人家交代。我曾经开公司的时候啊，最早是我的员工大会的讲话，我就说过，什么叫老板，老板就是，第1条要给员工发工资，第2条，就是保护员工的安全和尊严，第3条再说公司企业文化和理想，所以我们公司是情理并重，对你讲情啊，讲制度。对外讲两条红线：法律红线和道德底线。
但是现在郭文贵这个老板，人家信任我了，跟着我了，这个员工受到了这样的打击和压力，我哥哥全都白了发，家人、女性也都白了发。老爹现在已经站不起来了，老娘也瘫着，妻子心脏也这个样子，女儿也在里面被押成了&amp;ndash;心理阴影肯定也无法消散。儿子也被你们关押，造成了现在各方敏感，所以说这个各种这种现实的结果，是无法想象的。从昨天爆完料到现在，几乎大家能看的出来，我没有怎么睡觉，也睡不着觉。
这个就是各种消息，各种国内的这个联络。啊，前所未有，前所未有。我说的前所未有，是在这以前的爆料就是王岐山的爆料，从来没有像这个事情现在是这么夸张，而且来自于都是公检法武警，来自于各个领域啊，爆了天了简直是。
这个是无法形容的啊，接着昨天大家看到，荒唐的事情发生了这么这么多。首先说到这，让我在此严肃的认真的，非常难过的向昨天纽约时间，下午大约三点钟的时候，在纽约曼哈顿，我的家的楼下，出现了两派。一派是盗国贼指挥来的这个流氓派，以侨领梁冠军还有姓郑的这帮人，所谓的侨领就是流氓派。昨天公然在楼下行凶打人，对一位支持文贵挺文贵的一位老同志，七十多岁的女同志被打倒在地，而且有一个女同志也被打倒在地。这个震惊了我们整个楼，昨天我们楼上的所有人，这可以说是世界上美国最有名、最有钱，大多数人能知道的，好几个人都在我楼上住，都惊讶了，都来问我怎么回事。
他们不理解中国人怎么会这个样子，真的是把中国人丢到了家了，丢到家了。然后昨天我们这个楼上录像啊，录到了一个镜头，就是来送他们的这些来抗议的人，看来都是没有任何身份的人，在一个白色的黑车车里边，没有窗户。车里面的人送到以后抗议，是有组织来的，停下来以后呢，就倒了几桶东西。后来通过录像查看，是尿，是便物。而且这些人是车里面大小便的，根本没有自由，然后拿着制好的牌子下去抗议去了。然后遇到了挺郭派，就把人家七十多的老人家打倒在地，还有一位三十多岁的女同胞也打倒在地，而且嚣张至极。
这个整个执法的警察，十九区的警察也都震呆了，说美国的自由你可以在第五大道，你莫名其妙的抗议这是给你的自由和权利，可你们中国人跑到这儿来，竟然是领事馆背后组织。他们怀疑是领事馆组织，和华裔华侨所谓侨领组织。竟然跑到第五大道，川普总统家距我家一百米，一百二十多米，第五大道核心的领域，公然用非法移民，用黑箱车拉来，侨领付钱，领事馆付钱，倒来粪便，然后组织打人。
两位被打的女士我看到了，心情很难受。在此表示衷心的问候，稍过一会，统筹会的郭宝胜先生受委托，还有赵炎先生，马上和我们约了，开车在来的路上，去看望两位同志，去问候你们，看看你们需要什么帮助，文贵全力以赴的协助。这个事情已经成了国际的大笑话了，中国领事馆中国政府，还有这盗国贼们的丑恶嘴脸，在纽约是丢大了，除了文贵郭三秒被强奸强奸人，诉讼成了法律界的笑话，自抽自的脸，这个国家到了这个程度，那咱们的国家出了大问题了。
一群不懂法律的人，一天法律课没上过，管政法管公安的结果，国家之难法律之难，该停手了，该收手了。否则的话，十四亿人民，全世界人民，都看不下去了。
昨天那个，我希望本来今天，我是有十几个题目要说的，这些题目让我放开，他们给我发来的视频，让我放他们的录音，还有放他的语音，我今天本来都有。还有一个今天要放我和孙立军先生通话的录音，还有老领导林野平先生的另外一段录音，这都准备好了。那么今天本来准备三个小时的直播。
（手机语音：对不起，我家人一直和我联系，我必须得听一下。你不用，我告诉你不用说这个，我正在节目上呢，你会再一次的你会被骗，咱不信走着看你还会被骗的，现在你们是道德绑架啊，我带来的绑架最后一次）
所有的朋友们，刚才我六哥给我发来的信息，我们全家弟兄十个成活了八个，然后现在活着的我们六个，我们没吵过架，没红过脸，昨天我五哥在我上节目前跟我说，文贵，就算兄弟们都给你跪了，求你了，为了这些员工为了家人，刚才我六哥又来了一句，从来没说的话，说你不想让这些家人跳楼自杀，不想让员工的家属自杀，你就今天你就不要再爆了。但是我知道他们一定会是，我这家人，你再一次的因为他们天真愚蠢会失败，但是我必须得答应家人，所以推友们今天非常抱歉，我这个节目，今天按照原题目原爆料都不能进行了，我进行不下去，因为我必须得要我的家人，我必须得要我的员工。
我当然我也要维护，我要兑现我所有的承诺，但是希望能理解文贵是人不是神，文贵的郭七条不会放弃，文贵的这个爆料之路会走下去。请给我一点时间，让我们一起来验证，一次次验证，我们家人的懦弱，我们家人的天真和我们家人的这种跟财富和现在我们的理想无法匹配的境界，我只能这么说。还有我对我的员工的家属们，刚才我哥说员工的几个家属们，现在都要跳楼自杀。我不能在这儿说我还在爆，他们死活我不管。真自杀了，这是我这一生我也没法活了啊，这是不可能的。
另外一个呢，我在这里要说的事情，就是那个告我强奸的女助理马蕊女士，这个，昨天的事因为很多推友的要求，马蕊是怎么回事，各种人都搜，有人说过了是什么样。我说你不要搜，因为马蕊离开的时候公司配给的手机都留下来了，电脑也留下了，因为她自己是好了，所以这些东西，她跑掉了，东西也都留在这儿了，我们已经都做过了司法的认证、司法鉴定。
这孩子有严重的精神心理疾病，极不正常，她在残疾医院精神病院，打义工啊，有很多事情后来都找到我们，说了一些事情，我们都是惊讶的，她不是一般的精神不正常，而且她回国，我们相信是被专案组盗国贼给诱回去的。然后呢，所谓的当时到这来工作，是卧底潜伏的，这个孩子我很担心她，不管如何，我担心这孩子或自杀，或者被他杀，或者被推到楼下，这种可能性非常之大，因为她染上了、跳进了她完全无法承受的，这个黑暗的旋涡事件当中。
我在此呢，希望她的父母，也都是跟我同龄的人，跟我是同龄，希望马上保护好女儿，马上做好心理工作，你该告我告我，该配合配合他们不要停，无所谓啊，真相未来你就会明白的，但是千万不要把这个马蕊孩子给害了，毕竟是当过我们几天的员工，我们大家都很担心，因为她精神不正常的人，被这些人利用，现在希望她能安好，平安。
关于下一步爆料的事情，请看我的推特吧，请看我的公告。我在这儿，就是这个今天这个爆料呢，就是只能是终止了，不能往下继续进行了。那么一系列的料呢，这个，真不知道说什么好呢，有点有点错乱了现在，尊敬的推友们，我就在你们面前的真实是对你们最好的尊重。请理解我员工的家属，和我的家人，还有这个事件。
还有，我还是相信习主席，我相信习主席最终会给全国人民，全世界关心中国的人民，全世界的朋友们，给一个国家级的一个企业，一个公平的答案。还有，我已定于下周末，也就是说大概五天以后啊，有文贵的一个重大的身份的公告，我的律师团队会回答所有的问题，到那时候专门一起。
文贵的公告，到底文贵签证有没有问题，文贵将向大家出示文贵在美国纳税人的身份和受保护的身份，已经得到了相关人的承诺认可，会和我一起向大家公布，所以大家不用担心文贵。所有收到了大概六千多的这个推友们的关心，文贵的身份的问题，大家不用担心，不会有任何问题。那是盗国贼们被骗，和他骗全世界人民、骗所有推友的手段，这是他这个的悲剧，我到时候会证明给大家看看。这是一个，第二个呢这个整个这个第二季啊第七集的爆料，关于孟建柱孙立军的爆料，稍后我会通知给大家。不管如何，我会向推友们保持着我们信息的沟通。
今天的爆料向大家说一声万分的抱歉，我只能到此为止，谢谢所有推友们，谢谢所有的微友们和朋友们，为了我的员工和家人，为了我的家人，也为了推友们和我一样的家人。为了我们的长远的计划和未来，请你们理解，谢谢，万分抱歉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年8月15日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/93/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/8/93/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
背景音乐：《相思就像小蚂蚁》
啥都黑呀啥都黑啊！哎吆好啊！
该吃吃该喝喝啥事不往心里搁！
尊敬的推友们大家好！这是文贵8月15号的报平安直播！
真快啊！这一下子就到了8月15号了！这几天特别特别的累！特别特别的忙！开会！每天也只能睡两到三个小时。事特别多啊！
盗国贼们现在手段残忍！穷凶极恶！个招倍出！可以说穷尽一切办法！使尽一切手段！据我所了解的他们过去能使用的手段，都在使用当中！现在真的是盗国贼有点儿疯狂了！确实疯狂了！疯狂的有点儿像当年十八大以前2011年，和2011年年底的时候，重庆王立军那一段儿在重庆疯狂，不管哪个律师出事，哪个律师敢挑战他？抓！抓全家！灭顶！王立军秀肌肉！秀枪！阅警察！北京城充满着诡异的气氛！周永康先生频频出现！抓捕这个抓捕那个！这个特别像十八大以前周永康薄熙来以及北京城各种诡异的气氛！还有中间王立军，一亿人（？）顶仨常委的王立军。你看那时候出来唱戏的都是什么人啊？全部都是所谓的政法委公安！中国在文化大革命前到文化大革命后，中国凡是有啥事，大家一定记住：公检法！这就是什么？这就是刀把子！这个刀把子，当一个家里过日子，家里边儿菜刀满屋飞！这菜刀本来是切菜的，不切菜了，在屋里嗖嗖嗖嗖飞来飞去，变成家庭飞刀了，你说你这家里能好过日子吗？这个十八大以前就是满屋飞刀，菜刀乱飞，不切菜了！bangbang bang砍了那么多人！总得有人把这个菜刀给收起来吧？！总得有人害怕吧？！你说这个菜刀乱飞，谁知道伤到自己人没有呢？
一开始飞的时候大家都不说话，都是自己同胞家里人嘛！那就飞吧！现在？你让它飞吧？也可能伤自己人呐！是不是啊？弄不好还把老大给伤了呢？所以这个菜刀满屋飞，这个感觉相当地好！相当地好！所以呢现在满屋飞菜刀，家里的厨师，本来菜刀是厨师干的事，已经不干了！现在是满屋乱飞！这是说什么？厨师的职务可能不保了！厨师本身可能就被切菜了！厨师本身就有可能出大事了！所以说它现在疯狂了吗？满屋飞菜刀！
那么这几天来啊，从老兵E租宝泛亚同善汇还有被抓的贪官家属们，和我联系的频率和方法上，我深刻的感受到，整个大陆真的就像一个高压锅一样，由于最近的封网由于最近采取的各种极端措施，由于现在所谓又一个好口号叫”为保十九大顺利召开“，实际上在十九大以前，这个在中国官场上的叫恐退症，恐退症啊！所有的官员知道到龄了都要退休了，都恐惧害怕退休，退休以后的日子怎么过？所以围绕周围的那些营营ju ju们，都在恐惧中出着各种办法，拼命的使用手中即将放下的菜刀枪支武器，拼命的使用自己手中的权力，这就给党和国家当地的省委书记市委书记就频繁献招，这出事了，那需要维稳了，因为他们没本事到印度打一仗，也没本事到其他国打一仗，只能对自己的同胞就近的来吧，乱砍吧！
一可以借机铲掉异己，二借机发财，三让这个时候能让自己的利益得到更大发展。再一个说实在话，我太了解这时候所谓维稳的政法委前一届领导了，99的士兵警察那都是牺牲品，都是那局长书记们的牺牲品，这些人都希望多给点儿维稳费，多抓几个大案子，多弄几个大事件，显得自己才重要，还有可能不退了，还有可能继续干几年，这就是党内文化。这叫党棍文化。
现在说说文贵这个事件。文贵这个事件这几天来能感受到，文贵有点儿惊讶。惊讶的就是这么多的国内的事情过去我是不知道的。这么多人跟我联系以后，绕了很多弯子，通过东南亚国家，通过美国国家，通过其他安全的方式，给我传达了各种信息和资料，现在大家也都很聪明了，就用各种办法能跟我联络上。那么这个联络以后啊，给我说一些新的信息实在让我非常惊讶！例如一个在缅甸在澳门赌场干过的人，现在也不敢回去了，已经跑到美国来了。讲出了他的所有的经历，那简直是比我想象的还可怕！那大都是公检法官员，以所谓的国安工作为名，在澳门兴风作浪，那简直比拍电影精彩太多了！而且黑道弄到一起！砍这个威胁那个的！帮助要数，给die马仔要数，也就是说帮助赌场的老板die马仔，二赌徒们，帮助在大陆要数，那都是刀枪剑戟的，绑架暗杀，砍，都是这所谓的国安公检法干的，听起来瘆人！
但是这些都反映了什么？反映了我们现在所有海外华侨和国内的同胞们不知道真相，大家被蒙住眼睛捂住耳朵闭上嘴以后，就发生在身边的丧尽天良的这些事情，大家都不知道。这跟网络上被控制，这跟媒体被控制，这都是有原因的。这就是为什么控制这些媒体，为什么要控制VPN，文贵是主要因素啊，其中也包含这个！
昨天上午，昨天早上六点钟的时候，收到一个电话，是香港的我们的一个律师事务所。给我来电话说我头一段时间被警察抓捕的我的合伙人，又被带走了。被什么人带走了呢？香港移民局！移民处！带走以后，带走很长时间，她才联络上我们律师，给律师说她被香港移民处带走的理由和原因说是由于她是持有大陆护照香港身份证在香港工作，说她是涉嫌提供虚假办证件资料，在大陆啊，所以在香港被抓，然后呢律师就在问我们，到底我们该怎么做？是必须要上法院要求起诉呢？去告呢？还是怎么办呢？因为我们可以要求去法庭上告嘛！这完全是政治陷害！要求取保。
然后警察说不可能给她取保了！就要关在这儿！说这人啊就俩结果，一个被遣送回大陆，当然了没有合法手续，她也需要法庭。第二个那就是说，我们到法庭打官司，由香港的法官来做出决定她是否该继续羁押还是应该保释。后来我给我们的合作人还有她的家人啊公司啊，我说我们公司出一切的钱，为了合伙人为了我们的利益，要打官司。说到这儿的时候呢，我要给大家说的是说打官司啊就是让她保释的官司。说完这个以后，我给大家讲一讲她是怎么回事。
这位女士是我们基金合作伙伴之一，曾经也是我们公司的员工，多年来一直和我工作，后来自己出来做生意，做生意以后跟我们合作。这个女士呢在香港已经呆了几年了，也拿了香港的身份证，她没拿香港公民她是工作身份证，一直在香港工作者着，非常老实非常非常老实的，非常厚道，基本是办公室和家一线，偶尔出去买点儿生活用品，就不出去的。而且此人话也很少，很聪明，对金融啊对股票交易啊，对金融市场啊非常有研究，而且财务上很专业，认识我大概十几年了，最早是到我们YIDA去工作的，那么这个人啊我们都没想到，就是说一周前，大家听到那样突然去了二十几个警察把她的公司我们的公司给查封，名义是郭文贵用自己的2000多亿诈骗自己的300多亿，这个很荒唐就把她给带走了。带走以后呢她也没有说任何事情，有律师在场，然后呢就做了个保释300万港币，给一个小时的时间，一到两个小时吧，你拿出来1000万港币，现金啊！香港的警察保释全要现金的！后来经过律师谈，300万港币现金把她保释出来了。那么保释出来以后呢，需要什么呢？这个月的8月18号再次到警察所作证，本来她在昨天14号她应该到美国来参加投资者的会的，由于她18号要出警，就让她18号出完警再来开会。说实在话这孩子是太老实了！这个人也太老实了！深信香港的法律！深信香港的法律公平公正！虽然她知道是陷害荒唐，但是她还是相信的！她爱香港爱的一塌糊涂！哎呀！这真是个悲哀啊！
结果呢出现了昨天的这一幕，继香港警察以串联诈骗罪诈骗自己罪，那么又发生了所谓在大陆办虚假证件，移民处给她抓走。这个说明了什么问题呢？说到这的时候我必须往回说一说。从2015年1月10号，去了15卡车的特警荷枪实弹抓走我18个全部家人，除了我老爹老娘当时在的没抓之外，都给抓走！拘捕审羁达200多人，公司员工，当时什么罪名呢？叫做郭文贵涉嫌组织黑社会罪！大家后来知道了，越抓越多越抓越多，越审越多！什么非法持有枪支啊，涉嫌偷税漏税啊，涉嫌经济诈骗啊，涉嫌什么什么太多了20几项罪名，最后郭文贵罪一个没定上！我们家人也是没整明白！最后定了我们我的侄女啊，我的哥叫涉嫌销毁隐匿票据罪，等到有一天我要出示安全部给我们出具的红头文件，是谁下文让我们销毁隐匿票据的，是安全部需要在海外代付的资金，他们要求我们销毁这些票据。结果今天中国的纪委加公安，以我们家人员工销毁隐匿票据罪，简直是悲惨悲哀啊！欲加之罪何患无辞！这个大家看到了！
还有一个骗贷罪！大家已经都知道了全社会都知道了！在任何一个角度，我们都不涉及骗贷罪！这个骗贷是贷款我们甲乙双方他是甲方我是乙方愿贷愿贷，而且前期商量好的贷款的数额贷款的利息贷款的年份，和所有的所谓以后补充的文件和证据没半点儿关系。而且这个法律的主体这个作为中国政府，它是公诉人那必须有控告方，银行没有控告我，社会没第三方控告我，中国的警察来控告我说我涉嫌骗贷。更重要的是涉嫌骗贷提供的证据没有影响贷款，而且那些事情我根本不知道。而且所有人被抓起来罗织了十几条罪都不成立以后，还定为的骗贷罪！而且所有的证据人证明自己有罪，中国和西方法律一样的，你任何人在失去自由的情况下，证明自己有罪的证据都不作为证据！
不但证明自己有证据还证明了跟自己没有时间空间关系的郭文贵有犯罪嫌疑！它作为证据！这不是荒唐吗？！任何有法律常识任何一个有正常思维的人，都应该看明白这里边儿的逻辑！大连法庭的审判，开封法庭的审判，就为了所谓公开审判，让我们的人买成一致的白T恤衫。大家你们看一看，那白T恤衫都是我们花钱买的，都一样的。不但如此法庭的装修，都是新装修的。我只知道开封花了120万，大连也花了很多钱。全部新装修，然后提前演习，几秒钟几秒钟的计划，然后导演了所谓的一场场的公开的审判！公开审判以后又威胁被释放假释的人不允许说话，而且超期不让离开。大家可以看到所有被审判的人，那不是在演戏，那真比妓院的小姐演戏演的都假，所有的每个字每句话每个时间都是设计好的。这在西方在全世界的法律上，这叫做没有第三方监督而且被审人和被询问人非自愿表达的审判结果根本就没法律效力！何况你又存在着完全举证犯罪！不合法！程序不！那一切都不合法！而且我说了销毁隐匿票据是安全部发了几次带公安部大函，带公章的大函啊！让我们销毁帮助安全部支付款项的交易。结果现在把我们定为罪！
也就是说当初我们傻乎乎的，天天的被教育成爱国！这个爱国成了有罪了！严格讲就是爱国罪！爱国犯下的罪！大家看到我们国内经过审，经过了解我们没有罪！没有罪最后怎么办？就是在马健副部长被关押状态下，让他出来成了人类上最大的奇迹！在西方国家被称为中国胡佛的30年的老公安情报部长出庭，还没审判呢，还没开审呢！作为一个被调查人，来证明郭文贵我给他送了4000万，这在任何国家都不能作为证据。按照中国的宪法也不能作为证据，而且证据是否存在也没有向任何人出示，说白了这就是一言堂！定下来所谓的犯罪！未审先判未审媒体先判！而且完全是在枪和刀和威胁家人绑票的情况下，让他做出了完全不是事实的陈述！即马健副部长等人出来作证以后，还是证明不了郭文贵犯罪，这个时候大家看到了盗国贼们，一直在威胁着我的家人，威胁着我的员工，一次次的期限放员工放家人，上边儿谈着下边儿动着枪动着刀！
这一阵子大家看到了国内的疯狂。从5月份我给大家报喜。文贵有喜了！员工可能回来，一直到现在也没回来。然后家人我这个侄女从3月份老领导说让回来，到现在也没回来。一直到昨天说上次开封郭亦洁说可以回来，结果在几个小时以前我们全家去领去了，又不让回来了！说她涉嫌了隐匿票据罪！还要再开一次庭才可能让回去。
所以说从这一系列的定罪，这个布袋罪，想定你什么罪定你什么罪！想什么时候审就什么时候审！想什么程序审就什么程序审！想审谁就审谁！就是国内的以警治国！以警反贪！以黑治国！以黑反贪！这是最真实的案例！
在这种情况下，又到国外来进行了大家看到的。流氓所谓的侨领什么梁冠军啊，什么谢健生跟我半毛钱关系没有，什么董克文，搞那种丢尽天下人的什么新闻记者会！连自己的律师都看不下去了！竟然说你们这是开了四次记者招待会了，成了娱乐了！美国有法律！美国总统美国任何人都不能超越法律！应该有事到法庭上说，在这块儿搞得这种娱乐这个就完全对美国的不尊重！
然后楼下的这些抗议，这是丢了全中国人的名！全世界谁不知道啊？！但这些害的是华侨！据昨天和前天我和有关政府人员开会，他们只告诉我两句话！他说：“郭先生，在一年两年内凡是到你家门下的那些人，他出了境还能不能回来？以后你看一看！凡是在你家门口抗议过的人，你看他还能不能回来！梁冠军是美国FBI情报部门盯了十几年的人物，而且涉嫌刑事犯罪！“他说：“你这次事情就是最好的我们验证谁到底是和中国的情报部门有联系，谁是在这块儿做违法的事情！“ 他说：”你这个事情太好了！为什么？我们不愿意再让你去停止他们这种抗议，我们希望多一点儿来人，这是个最好的证据！美国也有扰乱社会秩序罪！“美国也有！我挺惊讶的！
中国的扰乱社会秩序罪是个布袋罪，想抓谁抓谁！你吐口痰也算扰乱社会秩序！美国也有！我很惊讶！所以说大家看到从海外，这一出出的所谓的流氓侨领黑社会流氓律师，都出来了！更荒唐的事情，在国内已经被审判过的案件，我们也认不是不认，国内的法庭执行力比全世界都强！都在执行中呢！但是由于几年前，我们在账上的现金几亿美元几十亿人民币的现金，1000多亿的资产，全部被专案组非法查封，我们想履行这个还款义务履行不了，是因为全人类上没有人认为这个法律是合法的，纪委加公安查你民营企业，查封资产！而且达三年之久，定不了罪！结果正常的商务纠纷委托了他们完全不认识的人，是专案组指定的什么五辰律师事务所！到达一个完全没有司法互助的国家美国来起诉郭文贵！郭文贵在美国一份资产没有！飞机也不是我的！船也不是我名下的！房子也不是我名下的！来起诉郭文贵！这是来打官司吗？这是来要帐吗？谁指挥的他们？就这种荒唐之戏到美国唱了四次新闻发布会！然后用了一个不讲中文的中国在美国的律师，拿着20美元的盒饭，请着从来所谓媒体记者会只有三家参加，博讯明镜南华早报，这次最后加了一个香港安全部控制的叫东网。安全部控制的东网！这样的记者招待会。滑天下之大稽！这是什么？这叫追杀！这是他们叫做极限战！打乱你郭文贵的精神！打乱你的时间！占用你的时间！花掉你的金钱！毁掉你的名声！
还有大家看到的他们到世界各地去，凡是跟我合作过的伙伴们，造谣言，挑拨离间！还让郭文贵演员我员工的演员，出来演啪啪啪的戏！凡是跟我有联络的推友网友，郭文贵都给钱了！给唐伯桥钱了！郭宝胜钱了！昭明钱了！杨建翱钱了！还有谁啊？这个小平钱了！何频钱了！都给钱了！现在还没有给女人呢！估计下一步就给女人了！
只要支持郭文贵的，像唐伯桥先生辛灏年先生袁红冰先生都被重重的重击！全部是特务！都是特务！赵岩也是特务郭宝胜也是特务！美猴王也是特务！雾亭也是特务！都是特务！袁红冰更是大特务！这个全都来了！只要支持郭文贵的都是特务！被抓特务化被特务化！被谣言化！被金钱收买化！铺天盖地！挑拨离间任何和郭文贵联系的人！
所有我的员工都加以迫害！女的啪啪啪男的搞基！ACDC通吃！你说郭文贵这个人到了如此之坏的程度，我得有多少精力，多少时间干他们说的那么多的事啊？！太看得起文贵了！现在我觉得说我不重要都不行！郭七郭七007007！007007！嘿嘿！现在我真的是007了！说我不是007都不行了！
香港被抓的这个合作的女士，她就是我合伙人之一。这就是今天给我们敲响了的巨大警钟！所有香港的同胞们，你们一定要牢记！她在香港工作了30年了，从来没有拿着香港的身份证，没有任何违法犯罪。她在香港投资也几百个亿。结果就在昨天突然间移民处带走她。带走以后说她有提供虚假证件罪把她给羁押，我们律师本来是明天到法庭申请保释的时候，就在三个小时前我接到了电话。这位女士已经到达深圳了。什么意思啊？
我昨天公告了推特上要说这个事，今天早上的时候就是你们的下午时间，中午11点钟我公布的我要上推特讲这事，香港时间下午三点钟就已经把这个女投资者给带到深圳去了。在三个小时前这位女士打电话给我们的律师，说：“我已经在深圳了。我现在正式取消你代表我的资格。”
你听听啊，你听听！这就是所有的铜锣湾手法！第一告诉家人我很好！我没事！不要找律师！不要报警！第二人被绑架了！我很开心被绑架！我愿意被绑架！更重要的事情，香港的警察接到我们律师说：“我要继续代表她！我要到法庭申请开庭！“ 结果人家香港的警察说什么？“你能代表了她吗？她不是已经把你给取消了吗？“ 但是人家香港的律师是真专业啊！人家说：“她是在失去自由的情况下取消了对我的雇佣，我现在照样要为她辩护！我要继续为她辩护！“
现在我说到这儿的时候，所有的在香港的大陆来的拿着香港身份证，拿着香港回乡证，持有香港护照的任何一个人，你们要想一想，未来任何人都有可能以这条罪把你抓回大陆！我在几个月以前，我警告了港澳台同胞，以警治国以黑治国以警治港这个时代已经来了！铜锣湾事件肖建华事件已经给你们说了！我认识的香港好多老板说：“文贵啊我们也知道他们这样做太过分了。但不会再有下一个！这回她就是下一个！下一个就轮到你们！完全没有任何法律！就直接将这个人带回大陆！香港政府颁布的工作签证和香港身份证，完全不存在！
我问律师如果到法庭去申请法庭会怎么判？他说法庭如果想公正的话，知道这件事情一定会让她会留下来！但是如果说大路官方向警察出示了证明说她在办理大陆护照时提供了虚假证据法庭也没办法。这就是为什么说盗国贼的厉害啊？它掌握着国家机器呢！它给你办理证件，它再给你出函说你证件是假的！它办理假证件不犯罪不犯法！但是它可以说你是真是假！这说明了什么？那么所有的14亿同胞，只要你持有过中国的旅行证件，中国政府就可以出具你的证件曾经以虚假注册为名，在任何地方毁掉你的旅行证件，以此为由把你抓回到中国去！
这就是大家还记得几十年前当时赖昌星事件吗？赖昌星到了加拿大以后，他们的第一招就是说赖昌星的香港回乡证身份证由于用了虚假身份马上作废！大家都知道那是不是假的！那是二部給办的香港身份证，香港身份证啥时候都是真的，需要抓你的时候就变成假的了！
那就是所有在海外的同胞们，拿着美国身份的人，拿着任何国家身份的人，只要你踏进香港你踏进大陆，任何一个东南亚国家，他都可以以你曾经和现在使用非法信息办理旅游证件为名直接把你抓走！这就是709律师没有什么理由也给你抓走！何况它现在又增加一个新的理由！我非常惊讶！
三个小时以前，我这是醒来我本来就睡了不到两个小时，一醒来接个电话，好家伙！这家伙有意思啊！这是什么？这是这些盗国贼们，这是孟建柱先生的全程指挥！这是孙立军先生的全程指挥！这是公检法安全的全力指挥！王岐山先生的全力指挥！就是一句话：郭文贵，抓你的全工抓你的合伙人，抓你的家人查封你的资产，污秽你的名声，用黑白两道侨领流氓律师，给你玩极限战！说实话，都在我意料之中！文贵如果对这个没有预料那还配做文贵吗？！那还能做文贵吗？！对不对啊？你走一步我走十步！咱走着看！咱们走着看！
王岐山先生在半年前，不是大喊吗？”郭文贵有什么本事啊？能怎么着？还他妈翻了天了？叫他随便折腾，翻到完最后不在我如来佛手掌啊？！“ 我已经折腾了几个月了，王岐山先生感受如何啊？你天大的本事！你也挑不出这场灾难去！世界人民已经开始对你审判！
冠军是谁？贯君他爹是谁？是不是你？你敢承认吗？刘呈杰他爹是谁？你敢说吗？孙瑶他妈是谁？怎么回事？你敢说吗？刘呈杰家人怎么死的？你敢说吗？贯君的家人怎么死的？你敢说吗？姚明珊都干了啥？都在美国干啥？你敢说吗？你偷走了几万亿美元几十亿人民币你敢说吗？海航你敢说没关系嘛？你有天大的本事人民都会审判你！接下来你看我再往下走！
今天你们所有对我合伙人对我员工家人做的事情，不止十倍我得百倍让你付出代价！你有周永康的疯狂，你有王立军的疯狂，你有他们两个的疯狂就会有他们的下场！我就不相信你能把我所有的同事员工所有家人全给杀了！如果你都是敢给杀了，你肆无忌惮利用手里掌握的刀把子，我还真佩服你了！不用我弄你了！你自己把自己弄了！你的疯狂你们的疯狂，给我们的家人和员工和员工的家人带来极大的痛苦。但是毕竟任何事情都有两面，给这些人带来的痛苦，他能唤醒我们的同胞，它能唤醒所有香港的同胞们，要知道抓你们的人的任何时刻都到来了！
这两天香港的民主党人士林先生所谓虚假报案的事情，今天这个案子是不是虚假的？肯定不是虚假的！香港的民主派为了就是虚假报案，那也是英雄！因为他要用自己的痛来警告港民：下一步就可能发生订书机钉你的肉了！就在这个案子红红火火打假的时候，我们这个真案子出生了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年4月29日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/11/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/4/11/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的推友们，网友们，大家好，这是文贵的推特达到14万推友，网友关注的感谢视频。
从录完13万到14万才几个小时，就达到，这个可能是也是一个奇迹的这个数字，啊，文贵再次表示忠心的很感谢，在这几个小时内呢，我看了一些刚刚这个录制的一些新的，有关文贵的爆料的视频，特别是我看了这个，
我公司高管啊，李涛和杨英啊，这个还有这个他们录的一个以我 女员工为名的强奸视频啊，这看的我，特别的，哭笑不得，但我看到了，李涛，杨英的时候啊，是吧，我知道他俩在为啥哭哇，我知道杨英在哭，这为什么啊？因为她知道这个我会看啊
这个李涛摇着脖子啊，在那会说啊，这是有智慧，有魄力啊，这个有情商。我哭笑不得，因为我好久，三年都没见了，看他们带着那个穿着号服啊，还放在了一个背后有那个假的那个绿植的一个背景里面的录像啊，这个很有意思。
事实上他们在录的时候这个我是知道的，因为有人给我透露这个情况，而且找了谢红林还找了马成，还找了其他几个人，这个都是有条件的啊，你如果是按照我们说啊，我们会给你酌情减轻，包括呢也可以给你弄几个小菜吃一吃啊，如果你不按照我的意思说了，你可能会加重啊，这个这就可能不会给你算立功了，这可能是立功，
另外一个呢，就是对你的家人会不利啊，他们没有办法，所以说只能配合，在这种情况下他们录的视频呢，我能看出来这个李涛的原因，还是用了我们盘古的智慧，给我传达了很多的信息啊，非常的感谢这些录制视频的这小伙子呢，还有那个女配音的小孩们，这个非常有意思，你们也算枪林弹雨了，能出进到大连看守所去采访，完全一个没有名字的，被高级这个保护起来的，就是在押的犯人，还让他们都那个样子，那也是不简单了啊，另外一个就是，关于刚刚发出来这个郭文贵对女员工强奸的视频，这太好笑了。
因为最近的很多，我的这个员工都跟我说，有专案组找他们，说这个你要配合我们录这些东西，这个其中一条就是说你要说出你真实的姓名，然后说出了你在公司是什么时候任职的，然后阐述和郭文贵的事情，然后我们会给你解决什么样的问题，特别是说如果你不配合我看了你的手机，你外边有男人。有男情人，然后我就告诉你老公就是这种办法威胁，很多员工跟我说的时候都吓得半死啊，因为确实有的已经结婚了，而且他们让他这样说，说我要配合他们录了呢，那我也完了，我不配合录呢，他们就这样威胁我。
所以说你看我真是，哭笑不得，你说这些事情对我爆你的料有什么影响呢？我都已经决定走这一步了。怎么能在乎你去放这些事情，你越这样放，不是给做广告吗？现在大家都感兴趣视频，特别感兴趣强奸男女关系这种话题，这样的话关注量会多少啊？我估计啊，再录这几个视频下去，我一天的关注量会达到2万甚至3万都是有可能的。
但你们，盗国贼们，这些小伙伴们啊，这个不捣乱的情况下，我想那是有可能的，但是呢，我想告诉你的是你们背后的老板们，你们把招使劲用啊，你看你能用都用完以后我说了你的6招，我在你们系统里那么多年我还不知道能用什么吗？是不是先把家人给抓了绑架，然后把资产全资产账号钱路全给你断了啊，然后呢，再把你的朋友给断了啊，这个社会关系断了，然后。
再把你的名声给毁了，是吧，然后再发红通啊，最后一招暗杀，所以说你这几招你都使尽用，包括你们最近来了个华盛顿啊，借以这样那样为名要跟美国人说，我是根本跟政治没关系，属于经济犯罪啊，经济犯罪，你告诉他，我是刑事犯罪不就完了吗？在一年以前博训和胡舒立不都配合你们做出了，郭文贵杀人了，杀的还是日本人啊，日本人有好的嘛，说实话我最喜欢吃日本餐了，而且我在日本也有投资，还杀日本人，我经常去日本就不知道回我吧，但是呢，这个刑事罪很显然啊，这个造假太假了，在我爆料以后没行程，现在又开始回到第5招，第5招使劲的造谣啊，使劲的造谣。
这有什么意义呢，关键这个问题你们代表了一个国家呀，你的所作所为会代表着14亿人民啊，你们的所作所为代表着14亿人民的素质和水平，代表了国家机器，这真的让人太难以接受了，这我真是哭笑不得了，这个人家美国有个斯诺登啊，这个人家美国是怎么做的呀？美国的国家是怎么做的呀？这个国家的国家的素质和国家和国家的，一个国家机器的一个真正的正义和邪恶就可以分得出来了，所以我说你们是盗国者，盗国贼嘛。
如果说这个国家机器让你们这样运作的话，那下一个郭文贵或14亿人，又有多少个人得像郭文贵这样遭遇啊，而且中国的老板哪一个抓起来以后都变成了，通奸商。在这过去的5年，我们的9000万党员变成了通奸党，后来在所有党员抗议的情况下，在这些党员的家人抗议的情况下，不再用通奸党了啊，现在又变成了我们通奸商了，请问一下啊，咱们政法委和纪委的领导，我认识那么多人，谁敢拍着胸脯说啊，你们赞成这样的观点，包括你们有没有经常去医院。打铁还需自身硬啊，打铁还需自身硬，这个词朗朗上口啊，朗朗上口啊，上不封顶，上不封顶，现在看来这个顶是到了
因为我也有封顶了，但因为我现在这打铁自己是真的硬不起来了，你们干啥我太清楚了，当你们一出来打铁还要自身硬的时候，我就想笑，说实在话有些老干部有一些官员特别我揭发这些官员。你全身除了手指头硬，你哪都不硬啊，你哪都不行，这个你们都开的玩笑太大了都，而且中国那么多小姐那么多妓院，北京公开的说有30万从事这个黄色，这个，这个事业的这些女孩们，都是为谁服务的呀，是为那些清洁工吗？是不是那些民工吗？，是为那些到北京这个维权的人吗？当然不是了，绝大多数都是为了我们的官员吗？特别是一些盗国者嘛。
而且这9000万党员绝大多数都是好人，如果这人不是好人，这个国家也不可能到今天，悲剧在于你们欺骗了14亿人民，欺骗了9000万党员，然后你们为了掩盖你们的丑行和罪恶，然后搞了什么叫网络控制意识形态控制，然后媒体控制。
然后嗯，进入到国际红的这个这个国际特级刑警组织当主席，就是会吓唬所有人，别跑,跑我也把你抓过来，在国外说事儿我也能把你弄死，得把你抓回来，然后现在跑到华盛顿来美国来，然后又跟美国政府这样那样的交易，说实在的，你们有没有想过文贵能到今天，哪能想那么简单呢？你能想那么简单吗？我现在还真没开始呢，我当然不喜欢很多网友现在说爱快爆料快爆料，这种低级庸俗的对我，怂恿我，你根本不知道爆料这个本身的意义，不是我个人哗众取宠。
这个爆料的速度是跟我的计划和对贪官这个真正的达到惩罚的目的，这是有绝对关系的啊，不能过分的。哗众取宠，怂恿我，这是既害我，也害了我们真正的这个正确的理想和对国家的这个推动，依法治国的这个目的，为什么我要这么说，我现在是搂着呢，我没开始的，真没开始你们太清楚了，有些官员你们的老婆都干了什么事情啊，包括傅振华先生，你的妻子你跟他离婚，你为了升职。
你跟她离婚了，离婚以后李京女士当时在国际俱乐部旁边写字楼还做了那么多这个影视这个作品，还交了那么多影视界的朋友，你也不要忘了你管辖的范围内北京有多少个男妓院啊，就是俗称的鸭子又属于谁了，包括某些领导啊，我就不想跟你说别的你没有生育能力，不等于没有这个虐待别人的能力，我不想这么做，我想给大家都留一个，最起码留个底裤啊，而且我不想牵扯到家人，我也不想去牵扯任何跟这无关的人，特别是你们，你们这个玩弄那些明星，哪一个是同意的呀？人家笑脸相迎人家有辙吗？其中一个女孩跟你们在一起的时候，我想你们应该知道啊，在某个就是在市政府对面那个公寓。
还有北京饭店里面啊，人家那个女孩跟你说的什么话，你说的很真实，给你的笑我就当成了演戏了，当时你还震怒，你想我说的话你应该是明白了啊，给你的笑就是演戏了，最后这个女孩人家走了，你说这样的视频我出来首先把那个无辜的女孩给毁了，而且这个播放视频确实存在法律问题。
但是，你们要老这么下去，文贵也没得选择了，那也只能是想办法从其他渠道放给你们看了啊，而且大家很清楚，是我手里有的东西可不是郭文贵一个人有的，你们非常清楚。
那是你们体制内的多个官员留下的后手，政治斗争的结果，这就是为什么。我郭文贵推行的依法治国呢？正因为你们的所作所为，大家都会去模仿，这就是为什么现在是假食品，假医疗，假政治，啊，假教育啊，这什么都假，因为你们说的假话，大家都去模仿，同样的这个爆料的是一样，因为你们现在在全国面前说假话，你说假话，大家都知道，千万别小看了中国14亿人民的智商，和那智慧，大家是很明白的。
那我文贵现在希望，不要把这事情弄到，真的是祸害，那么多无辜的人，我也不想把它弄成一个好像三级片是吧，啊，这个太无聊了，但是你们要急着做呢，我也没办法，我特别的希望你们多一点行动，因为你们的行动，你们的恐惧会留下所有的痕迹，也是我未来我们在法庭上的证据。
我听说这个北京刚刚开会，要在美国想尽一切办法多多的起诉啊，这个太好了，咱们应该都在法庭上见啊，在美国的法庭上见你们举证，你没有，我举证，我说你有在拿证据说话，美国的法庭是不听这个社交媒体的这个说法不能作为证据的，我们拿什实证说。
请多多的起诉我，我们到法庭上去见，这是一个让大家都能看到真相，也能让大家真正的了解事实的，一个非常好的，而且少一点危害，第三方和第三方这个善良的人的一个很好的手段，我拭目以待呢，你们在华盛顿你们能取得一个好的成果啊，我等待着你的一次次的出手，我等待着你呢。一次一次的对文贵的攻击啊，这对文贵来讲，这实在是我每分钟都过得很兴奋，这个过去做生意也是我惊天动地的，赚钱很难的啊。
这个现在已经走上这条路以后，我真的发现为什么那么多人愿意在镜头面前什么都愿意做呢，我现在也上瘾了，因为我发现这个经过我爆料以后啊，这么多人关注我呀，然后还有这一手，就是实战，这是一种现代化的战争，没用，媒体做工精湛，不雅于这个整个的实战，火战的这种刺激，很有意思。
我是美呃，我过去坐在我的游艇上啊，我的游艇是非常好的，网友可以查一查，叫lady may番茄最好的，我坐在游艇上逛了曼哈顿。在这个巴哈马运河，然后呢，在这个这个这个欧洲啊，整个地中海我老是想这就是我要的生活吗？有时候我坐在我的大私人飞机上在空中跑来跑去的，我想这就是我的生活吗？怎么就没有原来那种兴致了呢？
但是最近这几天，我突然间这个感觉找回来了，特别是看到你们录的邪性视频，还有马建部长的视频，还有我员工的视频，对我带来了很多的启发，特别，我要再说一下，你们说这个文贵那个三邪的视频啊，如果按照你们的逻辑，提到的十一个人啊，提到的十一个人，我上次说过的，那咱们的毛泽东主席，刘少奇主席，邓小平主席，还包括习，习主席的父亲习仲勋，哪个家人不是被这个组织，被这个党，被这些坏人给害得的，妻离子散，家破人亡的，
要按这么说，那他们都是邪神了，那我真是这个邪性太简单了，所以说你们那个邪，所谓邪性富豪郭文贵播出以后啊，党内很多人是看不下去的，是看不下去了，这个你们这个这个办法太愚蠢了，包括这个郭文贵强奸女员工，强奸女员工，女员工可以去到公检法去报案呐，去报案，你们不是有公检法吗？而且这个女员工的站起来说话呀，那你仗着一些穿着囚服的人和失去自由的人，在公安检察院和法院和中纪委，在威胁情况下还要录视频，这你们不是邪吗？
你们是邪神呢，这些招未来，不但运用到党内的这些同胞身上和这些官员身上。相信未来也会发生在你们的子女的身上，这更加的坚定了，我要把这个爆料的这个事业要走下去，这就为什么我感觉到特别的刺激因为我知道我的行为将救下很多人啊，而且我一定会成为这个时代啊，最重要的推动中国依法治国的其中一个小小的一部分，我感谢你们给我的武器，我感谢你们，我的这些盗国贼们给我的力量，我越来越感觉到我是有使命的，因为如果一个郭文贵爆料你不搭理我，我这你说我还有14万推友的关注吗？那是不可能的，现在我真想我真有可能我这个推特关注能达到140万，甚至1400万，我过去都没想过这个事儿，现在我有一个兴奋点了，我真的很在乎，因为我觉得我的这个声音啊，越得到更多人的关注，甚至批评和辱骂，对我就有动力，因为让我文贵着活的更有价值，活得更加的兴奋，我现在完全没有任何物质生活能打动我了，什么飞机啊，游艇啊，什么豪宅啊，豪装啊好啊，豪酒呀，都已经不能再影响我的生活。
但是现在我找到了我真的生命的价值就是正义，寻找属于我们的草根们穷人的正义，寻找这些为国家经济建设了几十年这个含辛茹苦啊，全身是病的这些私人企业，企业家们的正义，他们的尊严，我们的尊严，我一定会找到的，谢谢你们，谢谢所有盗国者的你们的一个愚蠢的行动。谢谢所有的朋友们对我的关注啊，咱们下一个不知道在几个小时甚至几天在15万达到15万的感谢视频见，谢谢大家。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
