<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>抗议 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8A%97%E8%AE%AE/</link>
    <description>Recent content in 抗议 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%8A%97%E8%AE%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2161/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2161/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
字幕：HBO VICE 对郭文贵先生1小时55钟的采访，被故意混乱地剪辑成一个不到3分钟的谎言。HBO VICE恶毒地诽谤和诋毁郭先生的意图十分明显。接下来的影片是对当时现场采访的真实还原……
●00：51 问题一：双面间谍？
伊莎贝拉：我想深入了解你所说的。但我们先谈谈，谁是郭文贵？你知道，有很多两极化、非常混乱的信息。有些人认为你是中国人民的救星，你在和中国共产党抗争，有些人认为你是中共的间谍，有些人认为 [听不清]
郭文贵先生：这是个好问题。我想，四年前是你第一次采访我吧？从 2017 年到现在，2021 年，世界发生了翻天覆地的变化。首先，美国环球、华尔街、华盛顿邮报上有很多谣言。在昨天，《华盛顿邮报》有一篇报导，(上面写着) 在西方A.I.散布有关于我的谣言。这并不奇怪，因为我的敌人是全球邪恶的中国共产党，CCP。它是世界第一的黑帮力量。他们总是使用相同的解决方法来摧毁它的敌人：造谣，没人相信你，冻结你的资产，强奸你的家人，绑架你的家人，把他们关进监狱，像在新疆一样，他们威胁所有的家庭。此外，他们在散布关于我是双重间谍的谣言。这很有趣。你明白吗，伊莎贝拉？
连孩子们都知道，如果你做间谍工作，政府必须给你确认。你知道007詹姆斯·邦德吗？ 001？对？他们必须有文件。即使我是“双面”间谍，“双面”指的是中共国和美国。我想他们想这样指控我。即使我在中共国间谍系统工作，他们可以很容易就给美国看，看看郭文贵，这是007号（间谍确认书）。他们可以出示我的文档，美国政府可以立即逮捕我，他们不需要做任何其他事情。还有，他们说我是双重间谍，也许我为美国政府工作如果他们能发现任何双重间谍证据，并向社交媒体，
为什么无论是中共政府，还是美国政府，没有人可以向我展示我从事双重间谍活动的证据。那太荒谬了。所有关于郭文贵是双重间谍的言论都来自《华尔街日报》，以及想起诉我的两个骗子。这是美国的灾难。[不清晰] 法院的每一位法官来自美国的法治体系，来自政府。但在这个国家，每一个真相和正义都来自媒体，社交媒体、CNN、福克斯和你的公司。那是一场灾难；你只是个媒体。你无权做出判决谁是双重间谍？这很容易(得到答案的)。这就是为什么你问了一个太疯狂的问题，因为也许你相信这一点吧。人云亦云
拜托，你能出示一份小证据吗?郭文贵是不是双重间谍？很简单，如果我是间谍，他们为什么要逮捕我所有的家人？ 18个人。他们杀了我的母亲。这让她很生气，所以我母亲去世了。（当你采访我时）四年前，在这栋楼里，同一个房间。我妈妈还活着。四年后，妈妈去世了。我所有的家人和兄弟都在监狱里。
你为什么不问我：如果我为中共工作，他们为什么要威胁我母亲至死？他们为什么要绑架我的同事和我的家人？总有个好的理由。简单吧！答案？你不需要问我。任何有常识的人都可以知道答案。但这太荒谬了。每个人都只相信坏的方面。没有人相信这世界上仍有正义和勇敢的英雄。没有人。这就是为什么媒体现在是全球第二大癌症的原因。
因为你们有比政府更大的权力，比法庭大，比法官大。如果法官都说郭文贵，你是双重间谍。是的，我别无选择(只得承认)。但当媒体做出判决：郭文贵是双重间谍。在你身后，跟着钱走。你是为中共工作。对不起伊莎贝拉。
●5：50 视频：2021.6.20 郭先生再次向全世界发出警告：共产党在夏秋之际，再次向美国和欧洲西方释放冠状病毒
人类上包括前苏联，你们见过一个国家,任何一个间谍被国家正式推出来，我承认他是间谍的吗？你见过吗？你们见过一个国家要指证你是间谍拿不出证据的吗？共产党你们长点脑子，说“郭文贵”是间谍，你把间谍编号拿过来呀。共产党的间谍系统难道美国CIA不知道吗？FBI不知道？
你让马健副部长出来作证，他咋没说我是间谍啊？如果郭文贵是间谍，那马健副部长会说：“这家伙是我们的工作人员，是我的间谍啊。”他怎么称叫“帮忙郭文贵”呢？
你为啥不让他说说郭文贵是间谍？FBI的人和CIA的人，我可以告诉大家，我开会不下几百次了吧！他们跟我开会，他们都不想想：你这个小子是间谍？
美国大使馆，开着美国大使馆的车到盘古去吃饭，是公开的秘密。如果我是间谍，我不早被共产党给抓起来啦？
●07:15问题二：英雄
伊莎贝拉：所以，你认为自己是中国人民的英雄？
郭文贵先生：不，我不是英雄。我们新中国联邦，建立新的中国未来政府体系。我认为我们有很多英雄.叶钊颖，你知道体育明星，还有郝海东，还有很多跟着我反共的新中国联邦人，他们是爆料人，加入爆料革命，那是英雄。但是，没有人尊重他们。他们只尊重金钱和权力。
和中国一样，中共拿下耶稣，除去神，推倒佛。没有人可以有宗教信仰。他们就想让人们有一个新的宗教——因为共产党。你必须知道，你的父亲和母亲并不重要，习近平才是头号重要的吧？这就是为什么中共国丢脸，失去宗教，没有人权，然后只跟着权力和金钱走。
现在这个非常糟糕的问题正在来到西方世界。在美国，也和所有媒体一样，只关注金钱和权力，不追求正义，无宗教，不要脸，不要正义，不要英雄。为什么全世界的人都爱美国，因为美国有英雄，有正义，有法治，有上帝，有宗教自由。现在美国只是追随金钱，追随权力。你害怕中共的权势。
●08:57问题三：和班农先生的关系
伊莎贝拉：那么，告诉我们关于新中国联邦的情况，这是你的组织，或者你与史蒂文班农合作建立的流亡政府。
郭文贵先生：不，这就是我们一起战斗的方式，和班农一起来反对中共政权。就这部分。他真正了解中国和亚洲，了解共产党和共产主义。这部分，我百分百尊重他。
他是位绅士。我真的很感谢他帮助中国人宣传中共和共产党有多邪恶，对美国和西方世界的影响有多深。我真的很感激他。我尊重他只是那部分。别的，我们没合作。
这就是为什么我和我的亿万追随者在一起，我们想建立一个新中国联邦，为干掉中共后准备。可以帮助中国与西方世界建立和平关系，给中国信仰自由，给中国真正独立的法治，给中国非常非常好的教育体系那就是所谓的新中国联邦。
我们现在不想要的是新疆的种族灭绝，西藏的种族灭绝，香港的种族灭绝继续，那就是新中国联邦。谢谢！
伊莎贝拉：你能不能用中文重复最后一句话，新中国联邦是什么？
郭文贵先生：新中国联邦是我们要建造的一个中国人未来追求的一个与世界和平相处的一个受宪法保护的和一个独立法治的，信仰自由的，还有一个不能再发生像现在共产党一党独大的、不是个中国人一人一票投出的合法政府，这是我们追求的目标!
伊莎贝拉：你们有多少成员？
郭文贵先生：我认为有5亿多。
伊莎贝拉：超过 5 亿会员？
郭文贵先生：是的，我想你可以看看中国有多少人认识郭文贵和新中国联邦。你可以谷歌一下，一年前的6月4日，引用新中国联邦，有18亿人关注和观看这个事件，对吧？你可以谷歌，我不能说谎。也许你会用这个再次分散我的注意力，哈哈！
●11:32问题四：关于G系列
伊莎贝拉：所以我的意思是，自从你到了美国，你开创了很多不同的事业，你有新中国联邦，你有G-coin、G-dollar、G-news、G-TV、G-fashion，给我们讲讲这些，给我们讲讲它们的用意。
郭文贵先生：我自己永远无法做到这些，仅凭我一个人是不可能发生的。我只是创建者，也是创始人、顾问和创始人。因为我没有钱，连1美元都没有，没有信用卡，没有银行账户。你知道，中共控制了世界上所有的金融系统。因此，郭文贵在法律上不能拥有任何美元、任何银行账户、任何信用卡，我只能和我的追随者、我的家人和我们曾经一起工作的朋友，我们创建了这个平台。
郭媒体已经没有了，对吧？我们有很多新的公司平台，我有追随者，你知道，我有信任我，追随我的人，投资这些平台，我不拥有任何这些平台。但G-fashion、G-Club、G-TV和盖特是成功的，还有G-Coin，G-dollar，这些都不属于我。我只是给出建议，这些平台有助于爆料革命和正义
伊莎贝拉：成就显然很多，不是吗？
郭文贵先生：非常成功。这就是为什么我们在中国有很多支持者，对吧？他们（中共警察）每天都在逮捕这些(支持的)人。我们在中国有很多的支持者，他们国抓了我们很多的支持者，每天都在抓人，包括法制基金捐款者他们也抓。这说明他们很恐惧。如果他们不恐惧的话，他们不会理我们的，对吧？
那么在中国共产党给我来谈的人就说过，在中国超过4亿人来支持我消灭共产党，那现在共产党内部的人告诉我说有超过5亿人，甚至更多的人了解爆料革命，了解新中国联邦。很多人是不相信我们能推翻共产党，但是现在更多的人会相信说很有可能我们能消灭共产党。这最起码是一个中国人的希望，中国人在以前没有任何希望，而中国人民他们想要民主、想要信仰的自由、想要法治，他们想要和美国一样的民主自由的社会。这是绝大多数人想象的。但是他们被共产党洗脑了很多年。
我相信新中国联邦和爆料革命给了他们一个希望，给了他们一个了解西方真相的地方，但是这需要我们做很多很多的事情。这就像我每天都要回答中国国内的朋友和支持者，
他们说病毒是美国造的，他们说美国人已经死了一半的人了，这是不可能的。说美国人死人都飘在大海里，说美国人制造了这个冠状病毒，这是不现实的。那么我们要让中国人知道真相。
共产党就是靠洗脑brainwash控制了中国，控制了世界,所以他们才建造了一个防火墙。一个不说谎话的国家是不用建造防火墙的。那么可悲的事情是，建造这个防火墙的技术来自于美国，是你们美国华尔街的钱和美国硅谷的技术帮助中共建造了一个14亿人的防火墙，让中国人无法知道真相，让共产党继续洗脑。这才造就中国人一大半人相信病毒是美国造的，香港事件是美国人背后操纵的。这不是荒唐的吗？
这就是你们这些糟糕的媒体，出卖你们的良知，包括你们HBO VICE。你们从来不去讲真相，因为你们怕共产党，因为你们需要钱，因为钱你们出卖了良知，所以采访完以后继续诋毁我郭文贵。
● 15:49问题五：GTV和GEWS</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月22日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2144/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2144/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
0:02:24字幕：关于郭文贵先生接受HBO VICE采访的背后真相
新中国联邦和爆料革命的创始人郭文贵先生之前在HBO VISE有一次非常糟糕的采访经历，HBO VICE在四年前的采访就对郭先生进行了诋毁。经过HBO VICE的多次请求和承诺，2021年5月18日，郭先生终于接受了其采访请求。在HBO VICE再次故意诋毁郭先生时，郭先生也录下了采访内容（HBO VICE知情同意），请看事实真相。
●0:02:46郭文贵先生对全世界的警告已经被多次验证
就在郭先生接受HBO VICE采访之后的半年里，郭先生早在6月份对全世界的中国共产党即将再次针对西方世界释放中共病毒，以及COVID疫苗会带来次生灾难的警告已经被多次验证。在此期间郭先生公布了青蒿素和伊维菌素作为抵抗中共病毒的解药和减轻COVID疫苗带来的致命副作用的信息，已经拯救了成千上万无数的全世界的人们。接下来要展示的一系列事件都发生在采访之后……
●2021.6.20 郭先生再次向全世界发出警告：共产党在夏秋之际，再次向美国和欧洲西方释放冠状病毒
郭文贵先生：那么今天我再次荣幸地在2021年6月20号上午，向全世界的同胞们，我再次发出所有的警告，现在，最核心的我要告诉大家，我们获得准确的情报：第1条，共产党正在试图在未来可能今年的夏天和秋天交接之际，要在美国和欧洲西方再次释放冠状病毒，而且这次释放病毒的危险性一定比上一次还高。我们有准确的情报，我们得知共产党非常地清楚，西方的G7集团会议之后，全世界人民由于几百万人的死亡，数以亿计人感染上病毒，全世界的各界要求获得（病毒）真相的同时，共产党已经很清楚，真相最终是会被查出来的，政治勾兑和政治收买和威胁已经可能起不到作用。
●0:03:58共产党要试图侵占台湾，以转移全世界对病毒真相的追究；新中国联邦将和世界文明社会站在一起
（中共）它们只有两个选择：一个，当西方真的要接近真相的时候，它们（中共）要侵占台湾，所以现在它们做出了一系列的军事和政治上的部署。
内部的会议清楚地决定，只要是西方用大量的经济制裁，甚至在发动战争的威胁的情况下，共产党就要把这个生化（物）武器用尽、用绝。用中共的最高领导人的话说：“既然这个武器是为美国人和白人研究的，我们就应该把它送到美国去。我们在印度使用得非常成功，我们应该在美国、在欧洲，让它更加地成功，而且应该无所顾忌。既然要用，就要用到敌人怕，用到让敌人恐惧。”
这样的决策共产党在过去都干过，希望西方的所有的精英们在看到和听到这个信息的时候，你们能做好预防和防护。
同时，（中共）最高层决定，在病毒释放之后，当世界上关注病毒真相的时候，共产党没办法解决的时候，发动战争，收复台湾，让全世界的关注点全部关注在台湾事情上，而不去谈论病毒。让中国和世界西方国家进入一个战争状态。进入战争状态以后，用战争的国际关系，所谓的战争最终都是用政治和经济作交换来达到解决的，用战争转移视线，掩盖掉共产党制造病毒的真相，通过战争跟西方之间达到和谈，最后包括病毒真相的追究责任的结果。
新中国联邦和爆料革命将永远在任何情况下都不会妥协，都不会恐惧，将和西方的文明社会站在一起，直到达到消灭共产党的那一天为止。
●0:06:13（一组滚动画面）
全世界中共病毒的感染、死亡情况及疫苗次生灾害
郭文贵先生：再告诉大家，对新疆、西藏、香港、台湾，将有你意想不到的立法和法案出来，这是2017年七哥说的，现在还会再告诉你们，今天这个只是一切刚刚开始。
●0:07:52 EST 10/23/2019 抵制2022年北京冬奥会，把灭共战场拉向国际
郭文贵先生：班农先生当时在欧洲，NBA的事情发生，他第一个就说，必须把它（中共）的冬奥会给它灭掉。我完全支持，必须把它的冬奥会给它灭掉。接下来，不仅要这个议员出来要讲，美国国家要行动，禁止运动员到中共（国）去参加任何活动。而且美国接下来，NBA，所有的体育节目都不允许去中（共）国。这开启了这个什么时代，战友们？把战场拉向国际。
●0:08:32 EST 08/05/2021 郭文贵先生代表新中国联邦在北京冬奥会抗议书上签名
我们代表全世界的新中国联邦公民，再次呼吁取消2022年北京冬奥会。敬请，勋安！郭文贵先生，新中国联邦缔造者。
0:09:17 一些国家政要发表对冬奥会外交抵制的讲话
0:10:43 2021.11.1 喜币上市
郭先生和世界很多精英们设计的HCOIN，将会改变拥有HCOIN的很多战友们未来的命运。喜币自从上市之后从0.1美元已经涨到了43美元，涨幅达430倍！流通市值已经达到接近400亿美元！而郭先生不曾拥有1一个HCOIN，这种大爱在世间没有第二人可以做到！
●0:11:32《HCoin To The Moon》打榜佳绩
00:12:02播放七哥EST 12/06/2021视频片段
郭文贵先生：这是几个小时前盘古大观一个离职的员工给我打电话、发信息，说盘古又被封了，把盘古酒店拉上线，盘古公寓、四合院全封了，然后把1000多个员工，有些是在换班状态，穿着睡衣被赶到马路上，手机全没收，连手机也不让带；现在我爹也被赶出去了，现在我爹在哪也找不着呢，还在马路上游荡呢，去哪还不知道呢。
去了100多个法警来，北京高院的、三中院的，100多个特警，100多个金隅的人，把公寓、酒店全部封了，还发给我文件说我爹也找不着了。哇塞，金隅、王岐山，行啊，老人、孩子都不放过。邪恶就是这样的，妇女、老人、孩子、残疾人一概不放过。
兄弟姐妹们，灭共的事业是个神圣的事业，几乎让你必须有一个完全战胜人间生死轮回、亲情、利益、名声的任何的名利心，也就是贪嗔痴慢疑一样都不能有，你有了你就会付出代价，邪恶的敌人和共产党就会得逞，它就会利用你心中的这些所有人的拥有的贪嗔痴慢疑、恐惧、害怕，它就会搞你；你只有忘掉这些，确实发自内心地记住这一切你都得忽略不见，你不能被它所左右，否则你将会痛苦万分，生不如死。
00:13:51 PPT展示：ISOBEL YEUNG是谁？
00:15:11 HBO VICE ISOBEL YEUNG的采访是对郭文贵先生有计划的诽谤
受访人1：我们从来没有见过像郭文贵这样的中国人。
受访人2：他有巨大的影响力。
ISOBEL采访报道旁白：在他的新闻网络上，郭文贵跟美国右翼结成联盟。
ISOBEL：这些人中有很多人说你对他们的攻击并没有事实依据。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1739/</link>
      <pubDate>Thu, 13 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1739/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
今天是「5月」13号了。哎呀，我这是想录盖特呢，突然有了直播的冲动。想不想「看」直播？想不想兄弟姐妹们？「想看的」举手举手举手。想「看」直播的话，我要直播了。中！咱「们」就直播，中不中？直播直播。
你看我这眼睛红的，那个花粉来了以后，「我」就流鼻涕，然后眼睛痒我就揉，一揉就眼红了。滴眼药水滴了三四种了。所以最近大概一个多月了，保镖和安保团队还有医生强烈的抗议我这半夜用手机。
俺都不用了，我都不用了，「手机」拿走了还不行，每天早上八点才给我手机，特殊情况下只能多用一个小时。所以兄弟姐妹们用手机真得小心啊。这眼睛啊，鼻子啊，“噼里啪啦”的很多都跟「用」手机有关系。「大家」慎用手机，「即使用也」一定要戴这种滤「紫外线」光眼镜，防光眼镜太重要了。
咱就这样吧，九点半我乱「聊直」播一会儿，兄弟姐妹们，好不好？太多兄弟姐妹们问太多问题，我真没办法一一回。咱一会见吧，G-TV见。姆该噻！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1717/</link>
      <pubDate>Mon, 03 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1717/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
5月3号，尊敬的战友们好。「我」刚健完身，亲爱的战友们你们健身了吗？
刚刚一大早上，我凌晨一大早起来跟亚洲开个会。「开完会」我刚想睡一会呢，唐平妹妹发来了我的「新歌」马背英雄的小样，把我唱的感动的不得了，确实唱的是太棒了，超越了我自己。所以说每个人的潜能都是无限的，兄弟姐妹们永远记住，自己的潜能是无限的，要相信自己。
同样的一个问题今天先要说的，很多战友给我发了信息，讲述喜币的配额的问题。我尽可能的把战友们的信息看完，但是不可能全部看完。有的给回复了，有的没回复，请大家多多原谅。但是呢，请战友们一定跟你们的农场要联系。如果农场一再不理你，你把这信息发给我，早晚一天我会处理的，给我点时间。反正我们「会」尽量做到一个「战友」不落下。兄弟姐妹们，我能明白「你们的」这种心情。有很多战友说只求一币，只求一币！这种心情我完全是理解的。特别是我们的义工，特别是过去给法制基金做过重大贡献，「给」爆料革命做过重大贡献的人，我们更不应该忘记「他们」。
那么另外一个接下来两三周，我们会有很多很多的事情将要发生，将要发生。然后呢，我也会有很多很多其它的行动。咱「们」还是「像」今年当初说的，不搞重磅，不提前预报，不搞预报。我能理解战友们这几天给我发的各种信息，包括G-TV，包括现在在SEC这么多抗议的战友，我能明白。那么我们老百姓都知道：人非圣贤，孰能无过？同样「的道理」是人非圣贤，孰能无私，是吧？但是我们的战友们表现出来的真的是这种无私的精神。无论是在纽约SEC还是DC「的」SEC「的抗议」，战友们太辛苦了。而且在这次的喜币的配额和G-TV发生的一系列的事情当中，可以说「只有」不超过10个人是临阵被共产党摁「在」地上威胁了，然后「要求」退款了。还有一个就耍流氓的，一共就几个人，不到10个人。但是我们所有的战友们表现出这种无私的精神，对整个爆料革命「和」灭共事业的支持，让文贵是最感动的！这份感情是用语言无法形容的，所以文贵记在心里。还是那句话：看行动，看行动，看行动！用行动来回报大家。
从上周五到现在，虽然世界都在周末的时候，但是战友们，这个世界发生了很多事情。印度整个国家处于崩盘状态，整个印度的这场病毒大流行对世界上所有的国家，对共产党的认识和「共产党」对世界的威胁，让世界人民重新审视中国共产党。更重要的事情，我相信大家都看到了中共经济的即将崩盘，就像我昨天说的一样。中国的金融界的崩盘，「以及」对西方的威胁和让西方感到的恐惧不亚于病毒「带来的危害」，这是资本主义社会。他们想到了共产党这样下去，共产党的经济一定崩盘。这些国家绝对不「是」傻子。当这些国家知道「共产党」把中国人当奴隶掠夺的财富给「它」的时候，它可能不吱声。人非圣贤，孰能无私？反正你「共产党」能让我们国家挣钱，它就不管你中国老百姓死活了。现在是共产党「已经」不能再让他们赚钱，而且可能把他们的国家的经济摧垮的时候，它们的私心又来了，又开始恐惧了 — 这就是世界，这就是这么现实的世界。
所以这几天，很多西方国家都在问我：“Miles,共产党的经济崩盘会对我们国家造成更多的影响我们是明白的。你想一想给我们「些」建议，都会有什么影响？”我告诉他们：“绝非是你们想象中的三五年「的」经济衰退，或者短暂的金融市场的停滞，或者说你这个市场上各种股市跌下来……绝不那么简单。”
等一下，我的鼻子。抱歉啊，这鼻子这感冒「还没好」。看我后面全都是花，我太喜欢这花了。
“绝不是股市崩盘，股市下跌那么简单。对「西方国家」社会造成的影响是广泛的，甚至在「未来」五年、十年、二十年都无法恢复。”所以我给他们讲：“「你们」一定要意识到，这种威胁对任何一个国家来讲都是可能造成的经济灾难，「从而」导致政治社会的动乱，甚至引发一系列的社会被掩盖的各种宗教、种族、贫富悬殊「问题」，最后可能导致政权更迭甚至社会动乱” — 共产党早就搞清楚了，如果有一天你们不让我当老大，「我就」让你们谁也过不成 — 这就是共产党的流氓心理。在前苏联，在所有的社会主义国家，「例如」委内瑞拉，都能看的清清楚楚。北朝鲜是只要不让老子当皇帝，你们谁也甭活；如果谁敢影响我，你们都别。共产党就认为这招是灵的，特别他们崇拜北朝鲜，让老百姓都“心甘情愿”的 — 情愿不情愿不知道，看上去好像是「情愿」的 — 心甘情愿的做奴隶，做牛做马。「共产党」觉得这个方式就是「对」中国人，统治中国人最好的方式：北朝鲜模式。
那么「共产党」要管理这个世界。如果不听它的，它就让这个世界变成北朝鲜；如果不听话，就弄死你，从政治、经济、军事，包括超限战，生化武器。
所以说共产党的邪恶和它的凶险，绝对是西方很多国家「不清楚的」。人类很悲哀，他们认识不清楚，因为他们过的好日子太长。人类上从没像二战以后这么长时间的和平日子，人类上自然灾害和局部战争死亡人数那么少，人的寿命那么长「在历史」上从来没有过，人类「历史」从来没有过。这是二战以后，这七八十年最长的，一切人类自然灾害和人道灾害最少的一个战争灾害「时期」。所以人过的好日子太长了，「有了」贪婪，全部都是私心、利己。资本主义所有的劣根性，所有的缺点，都「被」无限放大。它的优越性，优点逐渐在缩小。这就是人类上需要一个正道主义的时候，光资本主义是不行的。那么共产主义想代替资本主义，它绝对是邪恶的。不管资本主义「有」多大的毛病，社会主义都是魔鬼。鉴于此，西方国家对共产党即将带来的经济大风暴和共产党现在每天跃跃欲试在台湾要发起的战争，甚至在南海主动挑起事端，甚至跟日本跟美国，跟北约打一个代理人战争在台湾 – 它想试试。它试的结果这个世界会重建，它试的结果，这个世界就会无限的美好。我们唯一的希望就是它不要用它的疯狂带走更多善良的中国人的子女；更不要用它的疯狂毁掉这么多中国人用土地，用空气换来的这一丁点的财富；更不能让中华民族这个文化，被共产党强奸以后最后砸碎它。让文化大革命变成一个现代版的中国文化大灭绝，决不允许共产党把它变成中华民族的种族大灭绝「和」文化大灭绝，最后中国人成了全世界最仇恨的民族。这是我们现在最要做的。“共产党，你完了！”你完「也」不能带走中华民族的任何东西。这就是我们在做的。看看我们未来几周的行动吧，兄弟姐妹们。很多西方各领域的英雄们，有良知的人们，有信仰的人们，看清楚共产主义本质的人们，智慧的人们，将「会」和我们一起战斗。
姆该噻～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月2日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1591/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1591/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹好，兄弟姐妹好！3月2号，文贵乱聊直播，乱聊直播。兄弟姐妹好！今天你看我刚回家摘下口罩洗了洗手就站在这儿了，因为一天、今天下午都是跟律师开会一直就戴着口罩，中间去一次洗手间，闷的这脸呐你看看，哎呦这家伙！这共产党病毒实在是太害人了，现在你们看到的IPAD上看到的效果几乎百分之九十五是我本人，今天我看的百分之九十五是我本人，大家记住啊，这是我喜欢这个，这个百分之九十五——包括这后面旗子的颜色、屋里的感觉啊，基本上都是。兄弟姐妹好！很多战友们从昨天到现在都发来很多很多这样那样的信息，让我感到非常非常意外的事情，很多战友们竟然给我发信息，就是说昨天公告以后特别是GTV公告以后，很多战友发信息：七哥，我们家人商量了不管如何就是把这个股份给你我们也去灭共，不管共产党怎么威胁、怎么吓唬，我们就要跟你灭共。当时投资GTV的目的是灭共，不仅是赚钱，几乎到现在为止我没收到一个人说七哥我要退钱、七哥我怕共产党的威胁，而所有的这些人都说，七哥我们不会怕他们威胁，虽然知道很多战友被消失、被威胁、有生命的危险。就连咱们国内一个战友给我打电话说，七哥，我们现在就是宁可一家人就抱起来跳楼也不会妥协，但你千万不要给我们退款，你要给我们退款会导致我们全家真的都会自杀或者被共产党把我们给杀掉。其中有战友就是被九指妖给骗了写遗书的，写完遗书以后说共产党的骚扰就不一样了，他是真正的感受到九指妖在国内跟共产党的合作的力量有多大了。所以说这个战友说，七哥，任何情况下不要给我退款，你退款就把我害死了。另外很多战友，越是在这种情况下七哥，甭说你给我们升级了，降级就是再承担更多的风险我们初衷不变，我们是灭共，投GTV的根本是灭共。兄弟姐妹们，真的感动啊！七哥值啊，七哥真的是值了，就有你们这些战友，有你们这样的勇气和正义和决心，如果中国人过去这七十年这几十亿人口死的活的哪怕有万分之一、千万分之一，中华民族、中国不会让共产党强奸这七八十年、欺骗这七八十年、蹂躏这七八十年，让我们天天被它洗脑——爹亲娘亲不如党亲、一切还都是党的、一切都听党的，这种荒唐的悲剧如果有你们就不会发生到今天，七哥为你们而战真的值得，我们都是草根，我们都是穷人！可以说到现在，咱们这里面真的战友们或者听我直播的没有不是穷人的。那么在一次次的事件考验面前，我看到了多少人真正的这种勇气和这种无私。我们某个战友给我发信息，我母亲让我告诉你绝对相信你、一切都听你的，我们就是要灭共，你说咋办就咋办。另外，我们某个战友说我们家里边儿那钱一直在他账上搁着，自从转出来之后就是要投资到GTV和爆料革命，那几亿美元也准备投给的，你什么时候说投就什么时候投——只要灭共！
04：40所以GTV它的使命是来灭共来的，GTV第一个使命它必须灭共。所以因为我们灭共别人就想把我们给关闭掉，别人查我们罚我们钱都是小事儿，就是不让你成为灭共的平台，这是根本。我感动的是我们战友看清本质，没有在自己的私人投资和自己的金钱利益面前失去自我、失去我们的目标，别人调查你都是假，我们战友们知道我们有什么经济犯罪啊，我们有什么经济犯罪啊？我们愿意有FBI，欢迎FBI、国土安全部对我们一切的调查，所有我们每分钱都经得起调查。我们被共产党调查了五年、一万二千个警察，我们都没有犯罪，我们跑到美国来犯罪，我们傻呀？我们拿啥本钱来犯罪呀？但是我们愿意接受人家调查。我们不像那九指妖、陈其生、PJ潘、魏修竹这帮骗子，那是真骗呐，他是真正的既不出革命，既不为革命出血也不为革命出力，他是利用爆料革命和灭共的理由，他是真心的帮助共产党残害我们战友们，他当然怕被查了。我们怕什么呀，那么SEC对我们的调查是基于采信了所谓的豆豆和一些虚假的指控和证据，所以这对我们是不公平的。咱不能说现在没证据，确凿的证据，他被背后的所谓政治力量操控，但是我们有理由怀疑这不正常。
第三部分：我们如何应对SEC的不公平调查
6：41但是我们不能让这调查把我们饿死啊，我们不能让他因为调查把我们这个平台给关掉啊，昨天我听说魏修竹还有陈其生王八蛋说咱们这个爆料革命的GTV平台工程师不超过三人，我R你八辈儿祖宗，龟头洋、陈其生，魏修竹。我们的战友有多少，战友就一百多名，我们加上其他员工一百多名，二百多个人，将近二百六十多人在工作，我在这里说谎吗？我对着视频我敢说谎吗？（有点儿闷的慌，我得开一下窗户）。哎呀，今天戴口罩戴一天这家伙闷的。
那么咱们这些员工，他得发工资、他得运行、咱们的同事得运行。再一个GTV平台，GTV平台值不值钱？去年四月份值多少钱？现在值多少钱？大家很明白，最权威的美国两个组织包括耶鲁给我们评估的结果，在当时私募的时候他认为是18亿到26亿美元。当时是18到26亿美元，我们募资订的价格是20亿美元，不是高了是低了。那现在值多少钱？现在值多少钱？这就是为什么这个调查不正常——他没有一样能证明我们违规、违法的地方。你调查我们十几个月，那不就是要把我们饿死吗？但是，我们能被饿死吗？当然不能。所以说全世界没有一个投资的平台。共产党无论是中国的什么银行，还是共产党的什么证券，还是什么民生，什么汇丰，包括香港的几家机构，包括什么蚂蚁金服，包括所谓的海航。你拿进的钱有机会拿回来吗？永远不可能，从来没有过。我们这让大家有机会拿回去，多好啊？然后你再选择，你愿意投你就投，不愿意投就不投，具体怎么投？怎么弄？完全是全新的。当昨天我公布那一刻起，这一千三百把椅子。哦，对了，这王八蛋陈其生、就是龟头杨还有Sara说，哎呀，它有三千一百把椅子！你说这个孙子有多坏！多Low啊！我们少说一把椅子、多说一把椅子就叫犯罪，所以他根本没有法律概念这帮孙子，跟共产党一个德性，操心劲儿Low到极点、烂到极点，这一千三百把椅子是美国纽约查咱的叫SEC证监会的公司核实过的，给大家发的股票、发的椅子，那能假吗？这次一千三百把椅子把钱给你退回去以后，这个事儿、上次私募的事儿结束了。没人任何法律延续性，没有任何所谓椅子，一切结束。
10：18但是战友们因为这个被退掉椅子失去投资机会，很多战友从昨天到今天都要说要去SEC去抗议去、要起诉SEC，战友们，这是你个人的权利，你有任何权利，比如说你失去了投资以后，这把椅子你受到了损失、损害，还有一个因为这个在国内被喝茶，被警察抓、被虐待、被伤害，都有一个最好的，你可以采取。我们GTV包括文贵没权力阻止你有任何这样的去追究这些人应该负的权利和责任和追偿自己的损失。法治基金、法治社会可以说在合法，合理范围内支持你。各农场联合起来你们要有什么行动那是你们的问题，我没有任何意见。我既不劝进我也不劝退，因为我的立场还有GTV的力量这时候必须就是以退款、退椅子为中心。兄弟姐妹们，你们要知道，所以你们问我的时候，到底儿七哥我们要这样、要那样、要行动、要抗议、要起诉、集体起诉，过两天我们公布了SEC的联系电话和方式的时候，你们可以在那拿回钱的时候，你们那个时候你们想采取什么行动都是你们的权益。我再重申：七哥、GTV、SaraKA都没有立场，然后法治基金，法治社会尽可能在法律上和在经济上在法律范围内给你们提供帮助，好吧？
11：59那么一千三百把椅子结束以后，那么在退款的当初你们有两个选择，一个选择把钱退到你原来的账号，第二个选择，退到你指定的账号。如果你要继续参加G系列的话请跟各农场联系，各农场会告诉你程序怎么弄。那就是那要指定的另一个账号，那就各农场哦。是吧？各农场啦！因为这个农场都可能要成房东啦，农场成为房东啦。然后战友们问，那农场成为房东了，那我们是不是持有农场的股份？这个不是啦，这个搞清楚，这个农场咋成为房东了呢？原来SaraKA的爹，SaraKA就是GTV的爹，他拿到的股票他给自己发股票可以发0.001、0.000001，爱多少就多少。他给我发完的就你们买走的那些股剩下的人家SaraKA和背后的投资，它拥有这个股票它可以押给任何人，它也可以给任何人。那各农场未来是什么？从过去的GTV的一个爹SaraKA现在变成了好几十个爹，好几十个爹。这个爹也有自己生孩子的权利——就是椅子。它手里拿的有GTV股票，它给谁，谁就是GTV股票。你拿的不是，你不是拿的它的农场的股标，你拿的就是咱手里边GTV的股票。就像你过去要参与到借项目到SaraKA一样，抵押给你的是GTV股票，它拥有GTV股票，它抵押给你GTV股票啊，这次你可以直接找各农场，说欸你有资格了，你被GTV给拉进去拼爹去了，是吧？好几十个爹，是不是啊？这所谓的民运份子的爹和共产党的爹，给共产党造了爹，哇噻这共产党的好多爹。然后你说，啊！你们都是共产党的爹，你们有权利决定共产党谁是你儿子，那行，那行，那我现在当你什么人呢？我就是跟你平等的我就要你那手里的武器，那个武器是什么？就是股票。他只能给他这个爹下面儿子GTV他手里的权益，你比如说，日本农场它弄了两亿股，它被批了两亿股，它可以把两亿股给任何人，当然了它给你的时候它也得受监管规定，监管的规定、法律的规定，就这么简单。它你拿到手的就是GTV的股票，就是这么简单。是每个人都是椅子，每个人都是椅子。有啥不同啊？是吧？我告诉大家，很多人没搞明白，昨天我们在内部开会的时候，我们的这个小王子解释的时候，我说他解释得非常好，过去你的椅子你有收益权，这个GTV赚的钱你有收益权。大家别忘了你没有董事权、你没有一个董事席位，你们加一堆也没有董事席位，你没有参与决策权，你更没有，比如说我不干了我要走，你没有走的权利，你没有走的权利。你没有SEC调查你走的权利没有的，你就是有分配利益的权利按照比例。那叫什么呢？就是分利权是你的，你没有权力，权力！什么叫权力啊？参与决策、分配利益、分配股份、重大决策、并购上市你都没有。因为你不是初始股东，你只有买了股份的股份赐予你的某些权利，而且写得非常清楚。但是现在，就是原来一个爹的家庭，给共产党弄了一个爹就叫做SaraKA、GTV——他爹，现在弄了十几个爹可能二十几个爹就是各农场。各农场现在都有了所有的，它有参政的权利，一定加入董事会的，它有并购上市的参与权和决策权，甚至可能有一票否决权都有可能，除非是章程写明的。它手里拿的股份跟过去SaraKA是平等的、一模一样的，一模一样，共产党原来害怕的就是GTV他爹SaraKA一个爹，现在共产党一折腾，折腾了二十几个爹出来了，哇塞！站一排。是吧？这个二十几个共产党爹的股东，他当然有同等决策权，他给你的就是他手里边拥有的这个武器——灭共的利器叫GTV股份。
17：11一块钱一股，不管任何情况下，SaraKA它再通过任何情况下，它现在开始是初始投资，初始投资它这个叫初始投资它不叫私募了。初始投资这股权还是一块钱一股还是20亿股，大家不要忘了。如果是，我现在跟律师他们开会我建议他们，因为他们有经过投资者，我只有建议权我不是决策权，大家都知道它不是我的，你们要明白七哥没有一分股份，我只是一个hoster建议者，advisor是吧？就是顾问，决不能超过20亿，那你现在你随便评估，它评估不要说20亿、26亿，它随便评估100亿，大家不惨了吗？
随便评估一下就一百个亿、二百亿，那四月份以前你二十六亿，那到现在了那你说多少钱吧，随便评估，它多多少钱你也不是一块钱一股了，那不大家吃亏了吗？所以现在它必须还按原来的公司的总值，总值！你比如他还发行一块钱一股，新股总值变成一百亿了，你拿一块钱一股你是一百亿分之一的一股和原来二十亿分之一的不一样，所以总值不能变，二十亿不能变，二十亿不能变。那么同时战友们拿在手里的二十亿分之一的一股和一块钱一股的不能变，这就是在一年后大家你的利益没有被剥夺、权益还更大了，你有权力还有权益，这个就不一样了，这是初始股东，这可不叫私募，这叫初始，初始股权，初始股权。而且这不是在美国，据知啊，我这是听说啊，人家全拿回去以后人家通通重新安排、打破重来，具体详细细节请和各农场联系。
19：12各农场呢现在进行整合，今天中午的时候我跟老班长还有这个长岛哥、大卫兄弟我们开会，就是说不要真的整那么多爹，你整那么多爹这家伙共产党要吓死个逑的了。一个SaraKA的爹把他们弄得个倾家荡产了共产党，用尽了一切招还弄了个没毛的豆豆啊什么、弄了个九指妖啊那么多，你再多弄几个爹不惨了吗，我们再陪他玩玩儿弄个二十几个爹对付共产党就行了，所以说呢很多农场少的就应该并过去，我建议啊我建议并过去，你比如说像韩国农场、你比如说法国农场是吧？你比如说刚刚成立的几个准农场，对吧？你就并过去了，这就是拼爹去了，这真是拼爹去了，这就把它弄一起去啦，因为战友的利益不能少，大家的利益一点也不能少，而且是越聚在一起越安全。然后呢，这些成为初始者当了房东的战友们，大家一起你这个房东上面有个屋檐，你屋里都一样的，房东的房檐，咱们不要那么多房子，咱就几座房子，在几座房子里、有限的房子里大家是平等的。好不好？当房东、当主人去，咱们不能整那些小房子这么小一个这么小一个，那不行。它必须得有一个量，我说的量的具体呢可能是联盟委员会给大家说，它得有一个基本的量，你不能太小就这么小这么小肯定不行的，明白我意思吗？兄弟姐妹们。
20：59我再接着说啊，我再接着说，这一说到共产党的拼爹就出问题了，就出问题了。兄弟姐妹们，大概是，我再说一遍啊，未来就很快大家会看我公告，就是美国证监会SEC会给你们所有的一千三百个椅子和过去的投资者会给大家联系的网站、信息、电话，每个战友都可以打电话给SEC的这个联络方式，那么从昨天到今天很多战友说要去起诉SEC，还是说到SEC那块儿什么起诉它去抗议去，有人打算要抗议5年，说我要抗议到2025年，大家好聪明啊，以为这抗议2025年都不会有结果，是的，抗议不会有什么结果，但是你的权益。另外一个公布这个电话以后呢，大家要记住按照美国的证监会SEC的规则任何投资者都有权利打电话给他们，他们必须按照法律必须接你电话，如果要接到玛莎这种电话就惨了，一个电话打起来两小时，是吧，对不对？丹荷老师要是给他讲讲教育也得讲两三个个小时，它也得听，哈，它有法律，那是你们的问题，那么你们去抗议也好、起诉它也好、打电话也好都是你们的权利、都是你们的权益，你们都可以做，GTV、文贵不鼓励、不支持，如果你们要是采取法律行动、维持你们的利益，因为因此造成的经济损失还有国内战友因此造成被喝茶、被威胁、被抓捕、被判刑、被剥夺资产。还有一个战友们，现在很多战友觉得是在美国被种族歧视，实际上是有种族歧视的，因为银行账号随便被关、账号的钱还丢失等等等这些行为在美国你都可以起诉、你都可以去维持你的权益去，但是作为七哥和GTV、SaraKA来讲绝对不支持，但是也不阻止、也没权力阻止，法治基金、法治社会可以在法律范围内给予大家的经济支持，具体细节未来你请跟各农场联系和联盟委员会。我再重申一遍，我再重申一遍，等到公布说你们可以打电话和SEC证监会联系的时候，不像那个九指妖这个孙子这个王八蛋，她给你骗SEC永远不会给你说联络方式，说了几个月了最后把7月份的SEC一个提供信息一张纸当成了SEC调查，这纯粹的把大家当傻子啊，这个孙子太坏了，这个Sara、这个魏修竹儿子、魏丽红、龟头洋、PJ潘，还有那些什么，还有Johnathan叫赵明还是什么，这太坏了。人家SEC一旦要说让你怎么做的时候，它会给你一个链接，联络电话、E-Mail，所有的方式都会有，包括负责人。到那个时候你就开始了，你的权益就是，所有我今天说的话这权利全在你手里了，你按照那个上面人家SEC公布的、目前应该是啊，未来说你这个现在经过SEC和GTV同意把你钱给你退回去，那么退回去你有两个选择， 一、你告诉他，我把我钱给我打到我原来账号，它有个专门的公司干这个的，SEC指定的这个公司就给你钱打到你过去的账号去；第二，打到我指定的账号，我指定的账号那你就可以打到未来你和农场你和联盟委员会商量好的你要投资的方向，你可能投资矍水台内裤、胸罩，你也可以投资长岛哥，是不是，拳击套，是吧？你也可以投资日本的二尊马拉多那是吧，只要你愿意的你想汇哪汇哪，明白了吗？这就是，那，这就是到那一步了，这个时间要等着，SEC给了我我才能通知大家。
25：34另外一个，我给大家说，听说，我这建议，GTV和SaraKA它们在移出美国以后重新的开始，重新的开始，因为个最大的问题，耶鲁和当年有在SEC商谈在处理这个案子的时候专门找了第三方的独立评估，评估是18亿到26亿还是14亿啊我不知道，咱们各农场的委员会委员手里都有，那么那个时候都26亿了，那你想想现在如果是重新评估的话，那肯定多于这个，它给你这个一块钱一股它不愿意啊。但是具体的问题是，七哥可以说想尽一切办法要帮助战友们，就它不，它总公司的市值不能高于20亿，所有的投资者的一千三百把椅子从那个SEC公告以后就结束了，然后呢你继续投的话还是一块钱一股，总市值还是20亿，那么关于椅子的问题，大家都是椅子就都是房东了，都是房东了。怎么说呢，刚才我已经说了一遍，由于大家说这个网络的问题有问题，我再说一遍，那就是说到那个时候我们大家要记住的事情，就是GTV原来一个爹就是SaraKA，SaraKA背后几个投资的机构、投资股东，那么它公司只有一个名义上SaraKA，这是共产党怕这个GTV的爹SaraKA的原因，那么现在我们要把SaraKA独自一爹变成二十几个爹不能高于三十个爹，也就各农场，各农场拿到了GTV的股票那都是直接拿走的，就是未来在GTV的排名上它爹是谁，由过去的一个SaraKA可能有了NBCDEYG，它拿到手的股票它给谁那是它的权力，但是你给一千个、一万个那肯定不行，它是受限制的是吧。那么它拿到股票多少钱，它拿跟你没关系，它给你的股票是1块钱1股，这是必须要保证的，而给你的一块钱一股这个情况下，这些所谓的农场，也就是说新爹——GTV的新爹可能要收你一点费用，这是理所当然的，管理费未来要管理的话，或者不收管理费直接给你股票了，你就拿着股票就是你的了，这是一模一样的，也是纸质的，也可以纸质的，也会有法律文件给你都备好的，一模一样，好吧？兄弟姐妹们。可能还有更多利好的方式呢， 是吧，反正你们都是房东了，你们都是房东了，我再解释一遍，过去你的椅子你是这个公司里边最早参与私募的，你有分红的权益、你没有参与决策和投票的权力，一千三百把椅子加一起也没给你一个席位，但这次会冒出像SaraKA的N个爹之外可能会给几个董事席位，最后再商量吧，一切根据，请咱们联盟委员会代表所有的农场的利益的战友利益的人跟他们的投资机构和投资者去商量吧，好吧兄弟姐妹们。那么说到这，这个时间大概多长呢，我觉得在目前看两个月以内吧，两个月以内希望结束，希望开始往回退钱，往回退钱，然后呢具体方式请和咱们各农场和加入农场委员会联系，如果没有加入农场的现在很多战友都给我联系，说七哥你帮助建一个农场，可以，你给我联系我就帮你建一农场。但是兄弟姐妹们，我再次重申，今天很多和到昨天战友们给我联系，由于美国证监会采信了所谓的没毛的豆豆还有共产党卧底的对整个GTV的虚假的指控调查至今，一千三百把椅子只有一个要退椅子的，只有一个叫做手持钢叉的闰土，闰土，大家都知道，没有任何要求退的。但是坦白的说，我们现在觉得有些人是必须给他退掉的，我们建议有些人一定不要参与这个投资，因为我们不相信他，这个机会是给爆料革命的、是灭共的，我们这GTV平台是灭共平台， 我们不欢迎所有的纯粹投资者或者抱有险恶目的或对我们灭共没有信心的人参与这个事情，所以这次的洗牌洗椅子，人家洗牌咱洗椅子，把椅子洗的更干净，更健壮，然后呢让大家成为房东，
从椅子的主人变成了房东，而且更直接、更有利，除了有权益还要有权力。那么在这种情况下，咱们很多战友过去在因为基于采信虚假调查和共产党的疯狂的这种对战友们的攻击、拿着枪指着战友、把全家绑架、逼着战友们给纽约检察官和美国证监会提供虚假证据，由于纽约的检察官和SEC给这些投资者们要求和跟警察的合作，导致这些人被中共的警察黑警、流氓、拿着枪对待威胁，有人消失、有人受到生命威胁、还有人受到钱财的威胁和敲诈。我们为了停止这个犯罪事件和对战友们的人身伤害安全的事件包括利益上的伤害，我们现在必须停止，我们就把SaraKA、GTV 美国关掉、移出去重新开始，到一个适合我们的环境、适合的一个政治环境、法律环境和一个新的投资方式下，在这个灾难之中让我们更成熟、更强大的地方，用不同的方式，让GTV继续履行他的使命，实现我们投资者的战友还有我们所有爆料革命的目标——那就是灭共，这就是我们的核心目的。
32：20所以说兄弟姐妹们，我很感动的从昨天到现在，很多战友们到目前还没一个说七哥我要退钱——没有。都说不管如何七哥你说怎么做我们就跟着你们，我们的目的是灭共，这是让文贵最感动的。就是我们大家没有把赚钱当成核心要务，最重要的事情我们的使命是灭共，这是叫我最感动的，七哥我给你们干值！没有任何人埋怨、有条件或者说怀疑——没有！到目前还是手持钢叉的闰土这傻货啊，够傻的，真傻到家了，还跟那个九指妖、陈其生、魏修竹，PJ潘潘杰是吧？弄到一起去了，搞诈骗是吧，跟他们搞一起去了，没有任何人要退的。难的问题是现在有些人我们想让他退，怎么退掉他。说实在话兄弟姐妹们，这次啊他们这些人涉嫌极大的人道犯罪和种族歧视和必须要整明白的和共产党的勾兑，和虚假的信息、包括和大陆的警察之间，我们就到现在搞不明白美国警察和美国司法机构啥时候跟大陆警察开始办案了我们不知道，他们指定的绑架我们战友、敲诈我们战友、虐待我们战友、拿枪顶着我们战友头的那些警察们竟然知道SEC，这些因为SEC调查者都是美国的律师，他并不是所谓像中国似的政府官员，他是律师，都知道这些人的联络方式，这些律师事务所，洛杉矶也有、这也有。还捏造我们洗黑钱，我们欢迎美国的FBI、国土安全部和任何部门查清楚我们任何一笔钱。说我们涉嫌洗黑钱！每分钱都是战友的血汗钱，每个投资者都是合法的投资的钱，怎么叫洗黑钱？而且是虚假信息，而且举报者那个豆豆根本不是投资者。这对我们战友的伤害和生命的威胁和利益的损失是没办法计算的，我们不会放弃、也不会停止，我们一定会维护战友和这些一千三百把椅子投资者的利益和生命安全和家人的安全，当然也会追究相关人的责任和损失，这是理所当然的。但一切都要以美国的法律为主、以战友的安全利益为主，这就是我们要做的。
35：14更重要的事情，GTV这个灭共平台必须得继续运作，而且做强、做大，任何情况下也不能阻挡我们再融资、上市，成为世界级的追求真相、唯真不破、向世界和全世界人民提供共产党病毒真相，并向全世界提供关于中共国对全世界各个险恶的灭白计划、一带一路、什么2025、2049、香港的所谓的对台湾香港的战争计划——双龙计划，以及对香港的大湾区的所有的吞掉香港的这种一系列的阴谋和犯罪行为，这就是GTV的使命和GTV的价值，我们永远不会放弃，这不会是个最后一次受到的挫折，GTV它的价值就是来自于挫折。我们可以说是挫折事实上是来自于共产党的构陷，它不会停止构陷，它每一次的构陷只会让我们更加的强大，它只会让我们更多的真正的战友更加地团结，它只会让我们知道谁是我们真正的战友。我们应该感恩这些构陷，让我们越来越清楚地找到我们真正的战友和锻炼我们战友战斗的意志和战斗的能力。通过这一系列事情的考验，让文贵更加坚信为你们而战我值得！为你们而战是文贵的荣幸！没有任何一次中国人像今天一样，有这么多人目标一致的在这么多挑战和考验面前，我们还站在一起。兄弟姐妹们，GTV过去发展的这些月它并不完美，但是它所经历的事情和创造的传奇是没有人可以比的。我们未来还会继续，我们的存在就是传奇！我们的存在就是奇迹！
第十二部分：爆料革命以毒灭共、以钱灭共、以法灭共、以美灭共
37：49每个战友都应当把GTV、G-News、G-Coin、G-D-dollar、G-Club、G-Fashion和全世界背后支持我们的机构投资者，和背后支持我们的也有沼泽地呀，也有沼泽地呀，呵呵，也不是没有沼泽地呀是吧？共产党能和沼泽地勾兑，咱也能跟沼泽地勾兑是吧兄弟姐妹们？要感恩！因为他们让我们强大。我今天下午那么多好消息，我今天都不想跟你们分享，我怕我搂不住。我跟其中一个人说的时候，他接电话的时候我说得上洗手间，因为今天下午有法律的会议，我上洗手间去戴着口罩嘛，我告诉他这么多好消息，因为我们的以毒灭共大家都看到了，过去的24小时、48小时、每时每刻发生的事情也都是中国过去七十年没有发生的，可以说每时每刻发生的事情都是过去七十年共产党所面临的灾难的挑战的总和。拜登政府再次认定共产党是种族大屠杀反人类罪，那你说反人类罪种族大屠杀谁跟它做生意呀？谁和它来往啊？它有罪，我们就有功；它反人类，我们就是人类大英雄；接下来都香港一系列行动定义他们为撕毁香港中英协议是国际上不负责任的一员，接着共产党在香港要立的要马上推出的叫《选举法》，它的《选举法》听说比那个《遣返法》也就是安全法还牛叉、还野蛮、还流氓。全世界必须要面对让不让共产党这《选举法》过，实际共产党的《选举法》只要在香港一过，全世界都知道中共只要共产党在中国中国人民永远脱不了当猪当狗的这个生活方式了。接下来就是共产党要把这个叫中国十四亿人当了七十年猪狗的这个生活方式、政治模式搬到全世界来，当然得搬到美国来。以毒灭共、以钱灭共它不是说着玩的，我很遗憾的战友们没有多少人把我这话理解透。现在过去的以后，咱们的以美灭共、以法灭共、以共灭共，咱们牛吧这几年。这个以毒灭共、以钱灭共
我们绝对是最高的战略。大家看到了，今天听说美国某几个州都在研究各州要对共产党单独采取措施、对共产党的资产和党员，而且各州都要求你上边我只要立法，要求立法，脱钩已经是必然！脱钩是必然！这不仅是彭培奥说的，听说拜登总统的政府也是这么说，拜登也在说，这是多么好的消息。另外一个，川普总统现在越来越明白，他为啥今天一个在野总统出去车队的规模比拜登总统还大，受到的欢迎比他还大，从来没有过。因为他对共产党毕竟开始了公开的挑战，他出事也出在共产党那儿啦。现在他更加坚定的，只有灭共！据说像皮特纳瓦罗、像Pottinger、像Miles Yu、像国务卿彭培奥这样的人，这都是美国真正的英雄了，川普总统那不用说啦，那班农先生绝对是美国的英雄啊，保守派的英雄啊。随着时间的推移，我们现在要做的是什么？为什么我们这个G系列很重要，咱要和沼泽地里的勾兑，咱不当爷爷得当爹呀，是不是？咱不能说，为啥啊？资本主义嘛，有资本就有主义嘛，没有资本没主义嘛，咱得有资本。共产党怕的就是我们有资本、有钱。共产党最恐惧爆料革命、新中国联邦能培养N个百万富豪、千万富豪、亿万富豪出来，那对他们是噩梦！
42：34共产党绑架中国人民的就是财产分配权、土地分配权、利益分配权，还有你上学的所有的这些稀有资源的分配权，过体面、有尊严、富有的生活是共产党的专利，我们这些草根老百姓不能有。我昨天讲了我从小的成长的故事，很多战友给我发信息，包括一千三百个椅子的战友，说七哥你讲的我们都懂，我们有一个椅子的投资者是姐弟两个人，给我发信息，七哥我都听得懂。他说我的老人、我父母当年是卖血养活我们，昨天我听了真是把我眼泪一下子就听下来了。因为我告诉他我经历过。我的旁边有人，我爹我娘没卖血，我旁边的同学就是父母是卖血的。因为我到了我们当地朝城那个医院，专门卖血的旁边还有个房间，我才知道卖血什么喝盐水，我才知道。我那时候很小很小，我那时候才十多岁吧，后来他父母就死在这个卖血里边啦，但是他的我这个同学也没有好命运，最后也是病榻榻的很早就死了。这是咱们的椅子的战友啊，他姐弟两个就是父母卖血为生把他们弄出了国了，他们现在都出国二十几年了到国外。对了，我要重申下，那个凯莉啊，我老想着这事，我说唱歌的凯莉妹妹，上次我说照顾母亲三十年，这个有误。凯莉听完直播给我发信息，七哥，她说这个不准确，我母亲有病二十多年，然后呢她开始透析六年，她照顾母亲透析六年，就这我说凯莉你也不简单。谁能天天抱着母亲透析六年照顾而且不嫌烦，一次脸儿都没红过，了不起！我要纠正一下，我老想着这事。因为这咱有误，这不澄清我心里就不踏实。另外昨天有战友们也给我发信息，七哥你讲的那个故事，我们草根都经历过，非常清楚。有个也是咱们椅子的战友。他说七哥这在我们老家，你说的这过去经历天天现在也这样。他说那个老师怼你这个，他说我现在今年都亲身遇见过，那老师怼我还这样、还这样怼我（郭先生模仿半握拳中间指关节凸出怼人的姿势），嗒嗒嗒~~~怼我，他怼完我，我就回来，然后我就回来，是吧。那我没办法啊，他侮辱我爹啊，那我非得揍他不行，而且拿着镇长的孩子、他儿子来侮辱我爹，那是不行啦，轮到今天我也不会放过他，对不对？这是不可以的。他那些在美国就是犯罪了，他已经是犯罪了是吧，但是这种犯罪在中国现在无处不在，无处不在。这也是为什么七哥说我们草根的孩子和草根我们的成长，为什么说GTV、G-News、G-Coin、G-Dollar必须得强大，G-Fashion 、G-Club。就是我们草根再也不能穷哈哈的闹革命，再也不能让共产党认为分配财富、分配权力和分配利益，分配教育这种资源是它绝对100%的控制和它理所当然的资源。我们有能力让我们草根致富、合法的致富、体面的致富，过上体面尊严的生活，不是共产党的专列。这是我们为什么以钱灭共，我们富有的体面的灭共、快乐的灭共，它是根本性的。得到了战友们啊这无数人的呼声，感同身受。
46：32共产党它的本身、它的出生、它所有的一切它就是欺骗——叫共产主义、叫乌托邦，完全不可实现的一个所谓叫理想，实际上是骗子！今天下午给律师我们开会的时候，我说你知道吗？所有过去四年对我的侮辱就是郭强奸、郭三秒、郭三邪、郭没钱，只要用同样的词出现来骂我的，你去看去他一定跟共产党同一个语句、同一个语气、同一个方式，他来这么黑我的，他一定是共产党的背景，因为这是共产党的超限战的战术，它在网络上造成了只要搜索郭文贵就是郭强奸、郭三邪、郭三秒、郭骗子、郭没钱。这是为什么今天的九指妖，大家看到了吗？就是陈其生这个孙子，带着他的闺女去卖身的这个混账东西，他一张嘴就是郭骗子、郭欺、郭没钱。九指妖一回到共产党的怀抱里和她儿子令狐，第一句话就是郭骗子，PJ 潘一样，这是共产党共同的语言。那么我们要让世界看到，到底是共产党骗了中国70年，威胁全世界70年。无论是WTO，还是香港和英国的合同，回归50年，还是跟世界所有签的合同都履行，共产党是人类最大的骗子。谁为共产党站台，谁就应该被揭发，谁就应该受到审判。GTV、G-News，所有G系列，将永远、永无止境、永永远远将以灭共、揭发共产党的犯罪和对世界的威胁和它以假治国、以假统御人民和采用大秦朝的商鞅驭民五术，弱民、苦民、贫民这些卑鄙的犯罪手段，控制人民的手段，来揭发他们。所以说，我们GTV今天受到的挫折和G-News、G系列受到的挫折它理所当然，因为什么？共产党太邪恶。因为什么，为什么理所当然？共产党这么简单被我们灭了，那就不现实，它共产党就不是我们说的那种邪恶了。我们大家记住，中国在国内一个副镇长想当上镇长所花的精力和钱可能比我们战友多，一个副科长当科长或科长弄个处长付出的代价和危险都比你大。那么在我们这个灭共这么大的事业当中，全人类前无来者，后边我看有没有古人也很难说。这种勇敢、无畏，我们是跟随上天要消灭人类前所未有的魔鬼集团的当中遇到各种挫折和这种事情是正常的。你可以选择不跟随，但是我们不会有任何妥协。
49：59这就是我们今天遇到了这些事情以后，它会让我们更强大。你会看到一次又一次，过去这四年共产党对我们的，一次一次的攻击，它都使我们强大，遇难呈祥。我们每次都是能在这些事情上强大和完善，这一次也不会例外。它会让我们战友更加团结、更加强大，我们能捋出去真正的假战友，而且接下来我们更加尊重美国的法律，而且我们会用美国的律法维护我们的利益，
????
我们用美国的法律会让我们更加强大。我们BVI公司也好，还是开曼群岛的GTV也好，未来上市在美国、在全世界都不影响。全世界很多大公司都来自于开曼群岛和BVI，对吧，但是，我们毕竟和共产党的斗争，我们是小的它是巨大的，我们不要硬碰硬，我们要用智慧而战。全世界这几天的“以毒灭共”、“以钱灭共”的大好形势，任何一件事情都对我们G系列的升值带来了无限的空间和可能。想想吧，动动脑子吧，无论是共产党在香港的港币完蛋了，还是人民币变冥纸了，我们的G系列会是什么样子？你拿出来多少钱，你将得到多少回报，你有多少机会，大家想想。除此之外，还像一千三百个椅子到现在为止，这是我们的信仰是我们的追求。我们的一个战友，昨天她说了，她一家人就染上了冠状病毒，她现在好了以后，第一件事就是，“七哥，我更加坚定灭共，没有共产党，没有共产党的病毒，我们全家怎么能有这么大的威胁！”，醒了。你醒了，可是你醒来的代价太大了，不听七哥、不听闫博士的话、不听路波切的话，你大病毒期间你跑去放生去还不戴口罩，还把全家都给人家都染上，把老爹老娘家里头都染上，把老公也染上了，后来吃羟氯喹、吃锌把全家给救过来了。这是爆料革命救了你吧？是吧，但是这代价多大！弄不好把全家给毁了、把全家给弄死了给呀！是吧？你现在才坚决灭共啊？是吧，我们很多战友们不要都染上病毒你再去坚决灭共去，这故事很悲惨很真实，但是很不好。
52：47还是那句话，GTV不缺投资人，根本不缺钱，不差钱儿！跟唐平忽悠我似的——“欸&amp;hellip;七哥，不差钱”，你不差钱，开玩笑，她是说跟爆料革命不是为钱而来的，我开玩笑啊。那么咱们战友们知道，我们就是要让这些穷战友，兄弟姐妹们，绝对要知道跟着共产党那你就“跟着共产党走进火葬场”，你没有任何选择的，我这例子不用说了，你们都清楚，你不信你可以跟它试试去，我们要跟着咱们爆料革命、新中国联邦走向美好的生活。用江泽民说“明天更美好”，不，我们今天就要很美好，现在就要很美好。你别老说明天，明天是你孙子的天，你孙子江志成的明天很美好，我们这些草根今天就需要饭吃。你能跟宋祖英，宋祖英能给你唱歌，是吧，今天就唱，你不能说明天叫宋祖英就给你唱啊，我们今天就要听啊，对吧？我们今天一定要过好我们美好的生活嘛（郭先生模仿蛤的口音——美好的生活嘛），对吧？所以，兄弟姐妹们，我在今天再总结一下，我不直播呢，大家喊，“七哥你不直播啦？”，什么的，没法一一回了，我就乱播一下，我跑回来。那么，主要告诉大家别着急，所有的细节请和各农场联系，各农场现在正在统计你这一千三百把椅子的人。我再次重申，所有的一千三百把椅子的人，你们一定马上和你所加入的农场联系，没加入农场的你可以直接找长岛哥，长岛哥，我强烈建议你们加入农场，我推荐啊，我不这样弄下去。我建议的事情，老班长新西兰、澳大利亚澳喜安红、还有雅典娜木兰、还有英国大卫、日本的樱花团还有草根小哥那儿，草根小哥叫啥农场我也不知道现在，草根小哥那儿，然后美东我们长岛哥还有DC阿丙，现在加拿大现在还没有正式的农场没办法，是吧，我建议你们就把这几个农场，你们强烈加入，强烈建议你们加入，就是未来你像这个有些农场肯定得并过来了，真得拼爹，因为爹太多，共产党它也害怕，GTV的爹太多共产党它害怕，所以说这吓人。所以说下一步，我建议你们没加入农场的，请跟这些农场主联系，这些农场主应该及时地服务于GTV，回答他们的问题。然后未来，这些农场也是最有可能成为GTV他爹的，亲爹啊，那是亲爹，可不是干爹，亲爹。
55：49你别像似的Sara，见了帅哥都让认她干娘，哇噻，所以九指妖，见一个现在我才知道，她见一个男孩就让让人家当他干娘，见一个就当人家干娘，你这啥玩意儿？你说，你说你这是什么玩意这是？共产党这些劣东西跟她和陈其生、她儿子、PJ潘一模一样一副丑嘴脸。听说这FBI、Homeland已经把Sara给抓了，是真的假的呀？我们现在希望赶快FBI把我们也调查调查，然后调查她把我们也调查调查，都调查调查，是吧？听说已经抓了，肯定保释出来了吧？还有龟头洋，我觉得也快了吧？到时候她抓起来被判了刑以后这几个人，我一定得让木兰去看看Sara去，她当年黑木兰黑得厉害。得让长岛哥拿点肥皂啊、拿点牙刷呀去看看Sara去，她最恨的人是吧？还让卡丽熙，她也恨卡丽熙，让卡丽熙去看看她去，还有她黑过的那些女士们，还有什么“北京姑娘”啦，还有小皮匠啦，都让她去看看他们去，我付钱你们去看看她去。然后这龟头洋这些人，确实得让这些哥们得去看看他去，被这个COCO，旧金山的COCO，被她给整惨了，还有洛杉矶的持枪挺郭也得看看龟头洋也得去看看Sara，是吧，
这个有意思了，一定会有这一天的！你们经常去探望探望他们啊，跟她聊聊天儿，是吧？然后看看郭战装都给谁啦？在哪儿呢？没拿过一分钱却越说越多，今天几万、明天十几万、后天二十几万，发给了义工了，这一句话她就完蛋了。法官还有FBI会问她，你发给义工发给谁了？你账号发的还是拿现金发的呀？你拿的这个手指头发的呀？还是汇票？汇的钱有账号，你拿手给的你在哪儿取的现金，是吧？咋给的呀？是不是啊？这种Low货Low爆了，是吧？但是呢我们这次的GTV这个事件让我们更加地感觉到，让我们确实更加能铲除一些流氓，九指妖、陈其生这些王八蛋们。而且让我这次我更加开心的事情，我们有机会让战友们都升成为房东，我可预期的未来我相信那真的是会很美好啊，都会很美好！俺就不佛啦，今天的直播就到这儿啊。我还有两个会要开，我得赶快去准备一下去，今天的乱聊到此为止，兄弟姐妹们，一切都已经开始！我们一起为75亿全世界人民、14亿新中国联邦人、还有台湾同胞、还有西藏同胞、香港同胞祈福！
阿弥陀佛！阿弥陀佛！阿弥陀佛！
好，我看下面这多少人？不显人呐？今天这GTV是够奇怪的呀？（郭先生与战友们互动）［文贵先生，杨丹荷老师说GTV后台绝对有问题，遥想去年64新中国联邦宣布建立，本人直播说美国和新中国联邦建立邦交，视频很快被删除不见了，多宝贵的视频啊！就这么被后台给黑掉了。你说这这真是，你说到底儿约翰叔叔是不是共产党的特务啊？魔女也说她的后台直播数据一直出问题。彭坚学生签证12月到期，哇塞，这小子肯定要赖在这儿了、不走啦。前面都没听见，唐平，刚才我又说了一遍了啊。今天两次直播啦。定于二尊啥意思啊？CC嗝屁说，再不整治，您就会像川普一样发不出声音，就像川普总统一样，不能发出声音。看来是啊，挺危险啊。哎呀，啪（郭先生击掌）大&amp;hellip;&amp;hellip;&amp;hellip; 哎呀别说了，哈哈哈哈哈，差点儿搂出去，直接拽回来了啊，俺啥都不说啦。
1：01：40兄弟姐妹们，最后我要给大家说的，别手懒，这几天G-News的文章不给力，GTV上的节目非常棒，小Sara、小福利、小菲菲，都漂亮的咧，是吧？还有我们的这个罗伊小帅哥，是吧？很多，还有我们的很漂亮、很棒的，我们有些节目、哲学节目都做的非常非常好。我们加拿大的、西班牙的节目。但是我们现在有些关键点的节目啊，得盯上啊！G-News现在你看看，G-News都吓死我了，那个真正的关注人数比GTV大好几倍！GTV几十个T的数据，我天啦，吓死人啦，几十个T的数据，那个G-News比GTV的就是那个使用人数大好几倍！但是我们的文章做得不行，大家各农场积极踊跃的、无私无我的多做一些G-News、多做一些GTV！这是大家的平台，灭共的平台！我最后说啊，所有这次任何义工咱不能落下，一个都不会落下！所有过去的承诺，这次都会依法的、合法的，通过各农场让大家获得，记住我这话，有意见你们提啊，咱们还有时间。但是过了这个两个月以后，这基本就分配完了，再来就是下一拨了。兄弟姐妹们，积极沟通！努力工作！动起你的手指！灭共没你不行！咱灭共没钱也不行，也得有钱。还是那句话，凡是参加G系列的，投资赔了，七哥全部承担责任。挣了是你的！赔了是我的！这叫啥买卖呀，啊？呵呵，行了，1、2、3，（郭先生击掌三下）郭三秒，呵呵，就这吧，就这吧，兄弟姐妹们！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1588/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
哎呀，我的妈呀！哎呀，我的妈呀！战友们，今天是三月一号了！三月一号了！我都忘了，今天没发盖特！我这是开会，从早上到现在。哎呀，我的妈呀，这会开不完了！这嘴呀，舌头呀，都打飘了！一直戴着口罩，去了一次洗手间。共产党病毒太夸张了！
然后，我中间看了一下GTV，我们DC的菲菲正在直播，大美女，大美女啊！你看看，你看看，你看看！我发现菲菲下面战友们留言：“七哥今天还没有发盖特呢！”就是啊，我还没发盖特呢！好，现在我赶快录一下子，兄弟姐妹们，三月一号，抱歉了，今天七哥发盖特发得晚了！
因为昨天七哥生气直播之后，这后果很严重！呵呵！我说完了，承诺完了，那些投资者们、律师们都快疯了！我今天下午来了，律师刚刚离开我这屋，这是第三次上来开会。律师觉得我是疯了，但是律师现在完全理解我（为什么）这么做。
同时，我们要跟美国证监会——因为我们昨天说好的，前天晚上，也就是上个周五，我们已经给SEC正式地发了律师函，就是GTV、Saraca如何做出决定将公告。然后，SEC昨天——周末，就是昨天，看直播了，大家都知道，它们就一直很紧张，人家SEC就跟我们联系，还是继续谈和解和处理的事情。当然了，我们拒绝和解，其实现在和解不了了，有些条款我们没办法答应嘛！是吧？有些条款我们能答应，有些条款不能答应。所以呢，没办法，咱就跟律师开会商量，商量，商量。
然后，一会儿，今天晚上，会有一个公告版——第一次的公告版，这是个正式的公告版，是有法律效力的。这个公告版， GTV、Saraca是经过律师们认真考虑过，而且这个也是跟美国证监会沟通了，它们也知道了。我们双方正在沟通如何解决以下的问题：接下来，把GTV、Saraca的一千三百个椅子，全部要退回，百分之百地退掉，全部取消！那么，钱是百分之百要退回去的，百分之百要退回去的，任何人的，但是你有选择。可能有些钱——有些国内的战友的钱是不能退回去的，有些外国战友的钱也是不能退的，因为它是通过第三方支付、代付的，也退不回去的；那么，我和美国SEC，也就是证监会，正在研究怎么让战友在未来退钱的时候，你们可以选择“付款到第三方”。例如，付款到第三方，你可以买G-Club，你可以继续跟各农场之间进行合作和投资啊，参与到跟咱们有关的项目啊，（这）都是没问题的，正在跟它们合作当中。
另外一个非常重要，大家一定要记住：这个退款，很有可能是在SEC——基本上SEC，就是美国证监会指定的机构去退钱，就是：我们把支票给了它们，它把钱放到银行，然后由它们跟战友们、投资者、GTV“椅子”者联系，把钱退给你们。这是非常非常重要的，就是说，所有的退钱是在美国证监会的主导下。
那么，我们现在已经做出了决定，肯定关掉Saraca（GTV的母公司）），关掉GTV，将GTV、Saraca移到美国之外去！啊，这个决定了！第二，退款，一定退款！在SEC，在证监会的名下退款，时间不会太长，一两个月吧，最快也得两个月！
今天晚上，我会公布一个经Saraca、GTV同意的退款的版本，这是个重大决定啊，这事儿基本上已经决定了。第一，Saraca、GTV将关掉，并移到海外去。第二，原来一千三百把椅子，任何人都要退回。第三，是在SEC的监管下来退款。明白了吗？
具体到……看完这个公告以后，你们有各种各样的问题，请和各农场联系。如果没有和农场联系的，请马上加入一个农场。我是今天下午把投资者的手机刚从律师手里拿过来：我的娘啊，太多战友给我了发信息！因为手机不在我手里边，没给你们回。我今天下午回了几十个战友，不到一百个——哎呀，我的妈呀！太多了，我真的没办法一回，最好你们加入农场，由农场来给你解释一系列你的行动。
我听说了，因为现在很多战友给我打电话联系，说要到SEC去抗议呀，然后去起诉SEC，起诉美国证监会呀，去抗议呀，这都是你的权利，我绝不会支持，但是我也没有权利反对，这都是你们的要求。这是美国证监会，听信了所有的共产党的虚假举报——官僚、虚假举报导致的灾难（性）的结果，给战友们带来了生命危险和生命安全的威胁和资产的威胁，我们没办法，（这是）必须做出决定，为了维护GTV这个平台的正常运作，因为它是灭共的，它要继续持续地灭共。为了保护GTV投资者的利益和安全，因为太多人因为GTV被中国国内的警察威胁，拿枪指着脑袋，然后打电话给美国的什么检察官，给SEC……我们现在只有把这个停止了，把这个地方彻底解决它，继续维持GTV的运营，继续让战友们实现自己的目标——你懂的，你懂的——才能维护战友们的利益和安全。
我们不会放弃，永远不会放弃！更智慧、更战略地，在以战友的安全和经济利益为前提的情况下，我们做出决定，详情请看今天的公告。这个公告，是一个官方版本的公告，接下来很多很多的细节会发生。请战友们一定加入到农场去，好吧？
我本来今天想直播呢，你看没时间了，太多会了，我看明天上午能不能直播，好不好，兄弟姐妹们？看看明天上午（行不行），有时间我就直播一下，然后跟大家聊一聊。我今天晚上把公告发出去。
唔该哂，唔该哂！（拍手）
这菲菲真好看啊，真漂亮啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1432/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1432/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01 哎呀，兄弟姐妹们，乖乖…乖乖…GTV新功能。自动转，搞笑，搞笑，搞笑，有意思啊。
00:18兄弟姐妹们，我想说一下啊。很多战友给我发信息啊。关于买Gclub的事情，我再说一遍，兄弟姐妹们，你们能自己买的，可以自己买，自己买不了的抗议跟农场联系。农场可以代买，关于Gcoin怎么买这个问题呢，各农场正在培训，各农场会一一回答，会在盖特上出现一个怎么买Gcoin，Gdollar的，我不能一一回复，谢谢兄弟姐妹们。
00:49 转的晕不晕，好看啊。真的好看，超喜欢，你说我咋这么喜欢新中国联邦的旗帜呢。太漂亮了，天意啊。信仰之星，信仰，这个天意啊。这绝对是七哥的创意啊。绝对是七哥的创意啊。
01:17 另外一个，现在很多农场啊。救战友出来的，我再说一遍，谁救战友出来，那个农场必须负责。这个农场每个人一定要记住，他（她）的生存、生活你一定要负责，包括你可以跟法治基金、法治社会联系，想办法用合法的尽可能的帮助。你把战友救出来不管了，扔在外面，没吃没喝的，那后果你负责任，这是必须的啊。你别到时候瞎忽悠，这可不行，事关人命，不是开玩笑的。就是说不可能全包，但是最起码你承诺的事情你要做到，做不到再解释，那么没有一个农场，一个战友可以保谁的。
02:06 哪个战友要出来，你自己也得掂量掂量。你有没有能力出来生存。你有没有必要出来。这个你自己真的要好好想想。任何农场、任何战友不可能保你一辈子的。短期内给你帮助是可以的，长期是不可能的。谁这么做出了承诺，谁负责任。
02:28 我们是永远不会做出承诺的。力所能及的帮你，是感情，不是义务，更不是责任。但各农场如果你给战友承诺了，比如有战友从别的洲，从南美，还有欧洲来了，你不管他（她）了，那这不行，你承诺好了，来了你要管人家的。你不可能来了以后，你就把他（她）撂在马路上，那是不行的。你把你的义务和你的承诺做完了，这就跟你没关系了。千万记住啊，兄弟姐妹们，一定要记住唯真不破。
03:04 希望在黎明到来之前，不要被自己的自私，和自己的贪嗔痴慢疑给毁了。失去人生最美好的机会。在共产党倒闭之后的那一刻，如果你是成功者，首先要躲过病毒，首先要是爆料革命、新中国联邦受尊重的战友，对吧。而且你确确实实是没有瑕疵的。希望兄弟姐妹们千万记住，唯真不破。破掉贪嗔痴慢疑。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1359/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1359/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好啊，刚刚的我在家里直播，今天早晨乱聊的直播声音好象是不太好，换了个新麦克风没整明白，咱就在这种错误中、失败中咱们在成长，所以说没有多少人象我一样、象我的人生，总是在挫折和打击、危机中成长，我希望战友们能看到每次我都要尝试，只有在尝试、面对之后总结出的经验才能让你走得更稳、走得更坚定，才能让你有更大的成功。
现在看到全球的战友们自发的到各地去依法惩贼、揭发这些人真正的他们的身份，象傅希秋这个混帐、共产党员，突然信共产党，信共产党你现在代表中国的基督徒、天主教徒，然后你现在一年几百万美元，这几百万美元每年都花光、然后再下来还有几百万美元，七百万、四百八十万、七百万、四百八十万，你都纳税了吗？大家别忘了那些捐款的钱有一分钱造假他都得终生只在监狱里，班农先生建墙、团队工作，建墙团队工作拿了钱就这就把你抓了，你们去想想傅希秋，他做了多少虚假的政治庇护，这在美国得呆多少年？他有多少人捐款？一年几百万他捐了多少年？他住在那么大、那么豪华的房子里，从来不上班，那钱哪来的？他没有贪污过钱你信吗？黄河边在加拿大从来不上班、住着豪宅、天天喝小酒、骂人骂三年，没收入，你们信吗？孟维参的博讯，一个博讯网站能挣多少钱？他在克罗拉多、在法拉盛有那么多豪宅，他也不上班，你信吗？战友们，那鸡腿潘没什么工作、天天在那块儿直播，就有那么多钱，也住豪宅，你信吗？战友们，所以让世界知道真相。
今天看到在德州的战友，各个美女呀，长得帅呀！我说哪来那么多美女呀，英文那么好、跟媒体打交道这么成熟、这么坚定、跟警察沟通得这么专业，这些自发的战友太厉害了、太厉害了，我以拥有你们这样的同胞和战友感到万分的荣幸啊，俺想说啥勒？就感谢你吧！感谢、感谢！这是一场拯救世界、给世界真相、打击共产党在西方沉默的力量、蓝金黄的力量、对西方社会的最大的定时炸弹的一场战争！绝不那么简单！这才哪到哪？警察不到场，不到场那你叫抗议吗？记者不到场那你叫抗议吗？今天早晨熊宪民把咱们女战友又给打了，这帮凶残的东西，他们那么善于利用法律，这么样的粗暴！他们躲在了西方的法律下、享受西方的福利、给共产党干着脏活，我们要没有能力让世界知道真相，那我们就真的白活啦！走着看！还是那句话莘县、阳谷县搭县，咱走着看！ 俺都不说了，感谢了啊！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1335/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
另外啊兄弟姐妹们，这个咱们全球的灭贼行动，依法灭贼的行动，大家辛苦了。昨天我看到
在加拿大的高冰臣，这孙子挺搞笑的，住在灵堂里面，啊，这个战友们依法抗议，包括最近这个曾红庄烈宏是吧，这个这个天天骂我们战友，污蔑我们战友，还侮辱我们香港同胞。现在咋了？必须的啊，让美国人外国人知道他是干嘛的是不是？还买了个宝马，宝马钱哪来的？是不是，宝马钱哪来的？依法灭贼，这次我们要看到，到底哪个战友有行动力，到底哪个战友真心真意的相信灭共，到底哪个战友未来能和战友站在一起的。
有些战友就是因为，你恐惧是正常的，但是你恐惧到了一个不能，也不能够未来和我们站在一起的这种能力和必须的勇气的话，那你不可能使我们的战友。我们长岛哥是最明显的人，就几句话说完行动，啊，就到了这个抗议，把抗议整个过去欺民贼民主民运人士搞了几十年的，那种募捐抗议，骗捐抗议行为一下子给改过来，把中国人的形象从华盛顿，和华盛顿的战友一起美东区，彻底改变华人形象。然后是我们的澳大利亚、日本。加拿大、英国等一系列的改变，这就是行动力啊。为啥让长岛哥当全球喜马拉雅联合委员会啊，言必行行必果，为啥老班长啊，老班长话说的最少，说到做到。共产党派间谍上大街了，被老班长追的到处跑。在法律国家，他能怎么着你啊，他可以耍流氓，你不可以保护自己啊？你连这都不能保护自己，未来怎么和战友一起战斗呢？咱怎么叫战友，咱不叫酒友，不叫懵友不叫骗友，啊，或者像欺民贼那样叫欺友。我们叫真正的战友，战友，依法战斗在一起，专门跟坏人、犯罪分子包括这欺民贼，辱骂我们战友，啊，骂娘能骂两三年的人他没事，我们上街依法抗议就有事了吗？这是西方民主国家，每个人都有人权，每个人都有义务权利责任，揭发对社会可能造成伤害，啊，任何一个坏人，依法抗议。乖乖，这笔刚才写的非常好看。看着是普通笔，签了好多文件。所以说兄弟姐妹们，看到今天这美好的日子，看到共产党被打成这德行，我们的英雄科学家这场战斗，兄弟姐妹们，一定不要让自己一生中永远不会在有的这样的机会，共同灭共，为良心而战，为中华民族而战。
我这太多话要说了，这歌声响遍了全世界啊，tack down ccp 沧海一声笑啊，啦啦啦啦啦啦。已经火了，所以说兄弟姐妹们，我得去开会去，这会议期间，已经录了一段了，这又给你录了一段，战友发信息我没法回抱歉啊，是在是太忙了，真的是忙晕了，今天穿的新西装，大家没看明白，这几天穿的都是新的，这个是每天穿这身，没钱啊，借钱买的西装啊，没办法，呵呵呵。啊，这些律师，每天十几个律师噼里啪啦噼里啪啦的，这就是西方的文明国家，来了来了都来了啊，谢了兄弟姐妹们。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1329/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1329/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，咋弄啊，每个人都要找我写歌，跟我唱歌，啊，这什么天意啊这蝴蝶，卡机卡机卡机，竟然整出这声了，没有战友们，文贵狗屁都不是。全世界的，你说这个环球、啊月王竟然是在这，你说这是什么概念，这都是老天的安排兄弟姐妹们。乖乖，你乖乖哎，了不起，了不起真了不起了，这个每个人都觉得这是不可能的事情啊。
这是真的是，大家全疯了啊，觉得怎么可能啊，但是它就发生了你咋办呢？这个力量大到什么程度？兄弟姐妹们，你看看曼哈顿，有人吗？没人！兄弟姐妹们，想想啊，想想2017年，当时我在华盛顿的时候，10月3号那个新闻发布会我说过，如果美国西方世界不认识共产党的威胁，你们就是那个贪婪的资本主义啊，给共产党磕头，美国要付出代价，100倍1000倍的死亡，今天全发生了，我真不想说准啊，我还要告诉大家啊。接下来，中国人如果不赶快联合起来灭共的话啊，战友们，共产党让中国人死的绝对不是1000万人，也不会是一亿人。你想再像文化大革命再死上一亿人，那你是做梦呢，啊，我可以告诉大家，大家千万、希望我打嘴啊，共产党临死，就像当年王震还有这几个将军叶剑英，就像那几个人说的一样，说要拿掉共产党，你要准备好拿两千万人头，成几倍。中国人没有准备好呢，是不是？共产党现在在印度干的事情，就公开的告诉你，我就要搞细菌战，共产党要在日本在欧洲，要干的事情绝对他是要放毒的。我再告诉大家，武汉p4实验室第以个被邀请人，董事郭文贵。第二个才是马云，当时找我谈就是说你愿不愿意当个董事赚点钱，帮助联络一下法国，我说我没这个能力。啊，他说你现在还不是党员的，你有机会入党，我说我入不了党，我这有前科，多了去了。啊是吧，结果是马云啊中国名流全上了，结果怎么样？
所以说兄弟姐妹们，共产党绝对是超过我们想象的，绝对是超乎我们想象啊。哎，悲哀啊，看着911今天的时候，当年我就住在对面川普国际酒店的那个楼，就对面那个，看对面了吗，咖啡色那个，我就住在那。看这AOL大楼，原来的音乐大厅爵士乐大厅拆下来盖起来，当时这个项目是美国的叫时代华纳，他的总裁叫K.汉诺。当时我们一起吃饭、第一次吃饭，在靳羽西家吃饭。他说过一句特别重要的话，他说美国 911以后他说一定会发生事，啊，但是一定还是来自中东，我说不会是中东，一定是中共，他哈哈哈哈大笑啊。今天，当我来看这楼的时候，我就觉得真的是资本主义有很多优点，但是这种贪婪的政治家，你看这楼对面，王岐山、陈峰、陈国庆，就这一块就上千个楼，都是共产党的上千套房子，中国人有多可怜，将近10亿人还没公共厕所呢，中国有多可怜啊，当人家海东先生叶钊颖妹妹出来说真话的时候，一帮不要脸的东西还竟然说，哎，这俩人说过了，我日你八辈祖宗的，就出了这么些英雄，像科学家，他竟然说她说过了，这帮孙子唉。完了，真的完了，就说中国人这个中国这个民族，大家想没有共产党说我们现在就硬起来，难着呢，难着呢。你看看最近这些天，所谓的依法灭贼，你看看抗议，咱们抗议坏人，比坏人还害怕，比坏人还害怕，警察一来吓着发抖，你说你抗啥议呀？你抗啥呀？那共产党要来了呢？过来拿着钱，拿着枪呢，那你、那不要说开坦克了，那你能怎么着啊，就咱中国人这个骨头，脊髓已经没了。这个咱们这音乐排行榜，你去看一看啊，战友们，现在是多少是外国人下，多少是咱们中国人下的？就中国人就听个让自己快乐，有正义的歌都不敢听，可悲不？可悲不可悲？现在你看昨天澳大利亚咱们战友很棒，从第三咔咔第一了，安红、木兰还有我们的安宁老师咣咣的给弄上去了啊。但是，就将近97%都是人家当地人，英国现在我不知道、昨天排50几，从来不接受这个外国这个音乐文化，它在日本啊排了50，我们日本的女朋友还有007草根小哥，何颜见江东父老啊，见爆料革命父老啊。德国给弄了50是吧？啊，但是连着匈牙利啊，加拿大美国啊，美国是全球音乐榜排第一啊，rap榜咱直接就第一去了，就是昨天晚上这些人给我发信息说简直这是不可能的，每个人都觉得这是不可能发生的它就发生了，为什么？因为我没有战友，我们还是有良知的战友，但是你能看到中国人是真是被共产党给欺负惨了，中国人的精气神儿，良知、正义勇敢真的没了，太可怕了，所以我们要以歌灭共，搞文化正义运动，以文化灭共，彻底把共产党的擀面杖子给打掉。共产党经常改名，不要脸的东西，你不是四个自信吗？五个不答应嘛，不叫CCP了，叫CRC，CRC是啥意思？啊，啥意思？这话太脏了，别说了，所以说最近共产党现在成这了啊，吓得改名了一首歌吓的。你的自信呢？都要统治全世界吗？我还没开始呢，我七首歌正在酝酿中，兄弟姐妹们，我下一首要唱这个，啊，这个草帽之歌改编、改编的母亲啊，先献给我们所有人的母亲一首歌。好莱坞的团队也在做啊，大家踊跃的给改编歌词吧，咱别搞、所有歌词里别搞个人崇拜，我一听这东方红太阳升中国出来个毛泽东，还有人说中国出来个郭文贵。哎呀，恶心死了吧，太恶心了不要搞个人崇拜。咱们中国人不缺这个啦，你就把我郭文贵变成那样的人，这就是真的是人间灾难了，文贵算个屁呀，没有你的们我啥都不是。写歌你别写我啊，别写我，写爆料革命，写灭共灭共，不灭共，咱啥都不是。啊，好吧，兄弟姐妹们，我只能一个手了，阿弥陀佛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1282/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，刚才直播断了啊，又被黑了没问题啊，咱们马上就升级了，大概今天下午就升级完，就应该不会有问题了啊，他找到办法了，然后看看这旗子啊，太漂亮了，太漂亮了，太漂亮了，看看这个，这是真正的游行旗。你看这个质量啊，你看这个质量是吧，你能看得到，然后大家可以一看，这个质量是吧，好多好多呢，我就不一一的说了啊，有时间再转给大家看，刚看了这个旗子，展示到这的时候真的是太漂亮了，然后在这上面也是，这还挡住了。这个昨天啊，这是有我们的战友们真正的做出世界上最好的旗子，而且美国的国旗，全部是这家公司做的，美国的国家礼仪旗，国旗全是这个公司做的，太牛了太漂亮了，太漂亮太漂亮了，所以说。这个质量太重要了啊，质量太重要了，然后呢，接下来我们会把这个棋子啊，标准化以后啊，这个大量生产，所有全世界各地的战友，都要用这个棋子啊，都要用这个机子去抗议哎，good, good哇看看。你看，这个刚刚沾上的看了没有？你看，这是感觉完全不一样的，你看那个，你看这个，这是桌上的旗啊，桌上的旗你看桌上的。
是吧，你看这个，多 漂亮，大家知道这是谁做的，知道吧，这是我们日本的战友，在6月4号以后啊，我们日本的我的女朋友peace，peace，peace 做的啊，啊，这是peace做的，你看这个这个船马上不一样了。这个船好像有了灵魂一样啊，昨天晚上这个，昨天晚上到了以后啊，哇，把我兴奋的真的是不行了，所有人觉得这个旗子质量太漂亮，但是我还不满意啊，很多方面是不行的，比如说那个链接处啊做的是不行的啊，但是确实做的太漂亮太漂亮啊，第1次咱们国内做得棋，那不是一回事儿，那旗子差在天地之差，我老担心的旗子烂了掉下来，但这个棋子你看看，两个大船啊，带着新中国联邦的旗子，大家知道我们今天下午去见谁吗？今天下午见特别特别牛的人啊，这就是今天下午见的事情就是关于啊，你看这料子啊，你看这料了吧，看这料子了吧，这是咱们G翻身是要用的料子看看啊，看到了吧，看到了吧，这衣服大概在像这衣服啊，大概在啊，2万美元到，这是纯金的，看到没有，2万美元2万美元到20万美元一套衣服。
2万美元到20万美元和衣服，看了没有？看了没有？这牌子的看到没有？看着这个来了，这个大概8000啊，在8000 8000美金。所以说他好东西，这都是新到的料子，这都是新到的料，这都是，这都是新到的，这是钻石的钻石，这都是钻石的料。嗯啊，用钻石来磨出来的料子，用钻石来磨出来的，这个一套大概在20万美元和2万美元之间啊，这就是为啥说咱们的G时尚将改变全世界对中国时尚的看法对人类时尚重新定义，这就是咱们牛的地方啊，你看了日本的战友付出了很多的辛苦，文贵再次表示衷心的感谢，啊，功夫不负有心人啊啊，谢谢啦，谢谢啦</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1254/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
人都来了吗？都来了啊，好极了、好极了，大家都来了啊。今天有点激动啊，有点激动啊！兄弟姐妹们，咋弄呢！有点激动啊！（加战友…）今天的事有点大啊，今天事整得有点大啊！怎么从10000掉到1100去啦，啥意思嘛？行了，我现在不看留言了，划掉了，看不见了啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，今天的事确认挺大的啊。亲爱的兄弟姐妹们，抱歉我晚了一点儿。在咱们这个直播之前呢，我这还有个董事会，今天五点整要开董事会，开完董事会，还要给政府IEC，还有这个报告，还要给这个DOJ报告。关于咱G-TV啊、投资啊、什么的啊，然后这些律师反正找理由Charge一点钱，怎么收钱呢？是不是？但是，今天下午我日本我多年的老友，在日本的深夜开了一个会，感慨万千。这个姐妹说：“文贵啊！我怎么也没想到今天你能干出这样的事，全家都震撼了！”然后看到日本的战友游行，看到中国人在日本的形象。然后他们又同时看了今天早上的法国咱们的战友们，从意大利、德国、西班牙各地聚集到法国。然后突然镜头一转又到了英国，英国我最熟悉的就是摄政公园南侧，中共驻伦敦大使馆。那个地方藏污纳垢，那个王八蛋的地方，太坏了！大卫同志、我们大卫兄弟带着，也是来自欧洲各地的兄弟姐妹到了那里，然后还被人差点给挠了，差点让大使馆的人给抓脸。同时我们最厉害的就是在澳大利亚，我们的安红、安红妹妹，被现在最多中国男人想亲吻的人就是安红。然后澳大利亚，哎呀简直是太棒了、太好了，整齐划一、一色的蓝衣服、蓝帽子，然后采访。然后镜头“咔叽”一转，澳大利亚“呱唧”到新西兰，从新西兰你们看到我们老班长，西装革履，又高又帅，带领新西兰的兄弟姐妹们。除了ANZ银行报导了这个抗议之外，老班长还在那抓了个共匪间谍，追着满大街跑、喊救命。然后一个丑陋的天津大驴脸，大驴脸的亲兄弟一样，在车里面，牙很大、脸很尖，偷拍我们新西兰战友。然后呱唧镜头一转，从日本又到了加拿大去，到了加拿大前所未有，加拿大也是重灾区，这个欺民贼太多了！但是今天这整齐划一，我们喊口号的人，嗓子都喊哑了、一直在喊，发自内心的声音。加拿大诞生新领导了，老江今天待在家里没出去，卡丽熙也没到现场，今天的组织人是叫文枫，枫叶的枫。也就是从今天起，加拿大的第一号领导人就叫文枫，爆料革命加拿大农场，我们第一个认可的就是文枫。
我们现在大家今天看到了，英国大卫一人独揽整个安排，那就别提了，车游、大使馆抗议；新西兰老班长一人安排，追贼抓贼，一群人安排；澳大利亚现在就是安红，老大！绝对了，还有木兰，是吧；这个法国就是小皮匠、意大利地山谦谦，包含德国的战友，这个没得讲了；还有我们西班牙的文戈七雄都包含在内了。这一下子行不行，拉出来练一练、转一转就可以了。然后今天加拿大文可在场，文枫、文可、Mark，还有我们加拿大的白人朋友Mark，还有我们的这个今天我知道的，没说到的别不高兴。日本Peace，这不用讲的，现在是Peace，Peace绝对是大拿，做的非常非常好。日本这次年轻活泼，展示了新中国人在日本这种文化下，展示的良好教养。非常的男的帅女的漂亮，我们所有的所有的男的帅、女的漂亮。
然后大家别忘了，现在，我们今天发生的这个整天的全球7.27抗议行动。可以说我昨天听说这个共产党内部报告，“成不了气候，也就几十个人转一转，没啥事。”法国最牛，法国说：“我保证让他到不了我这，保证警察把他遣送回去”。但是小皮匠跟地山谦谦，人家警察给拦在这了，直接八台警车、几十个警察，“咵”拦在这了，只准往外走，不准靠近中国领事馆。但是，咱们这从世界、欧洲、各地来的这些兄弟姐妹不放弃、不抛弃，绝对不Give Up。咋办？转转转，把人家警察搞定了，警察私下里给使眼色，是吧？最后，都赞成。你那小皮匠嘴多能说啊，那地山谦谦这哥们绝对是豁出命啦！欧洲的很多人开了上千公里，有到英国的上千公里、带着老爹去的，绝对是不服。最后是围着围着打游击战，又是车游又是啥的整起来了，最后游行成功！法国展示最艰难的，也是驻法国大使给中共承诺最多的——绝对没事、全送回。完全打脸了。
所以这个共产党官就是吹牛蛋、吹老鼠蛋。现在你吹啥啦？吹狗蛋，你说吹牛蛋，太看得起他了，他吹不动牛，最多吹吹狗蛋，这般王八蛋吹牛。然后听说英国那边保证：绝对让他靠不了大使馆，最多让他到摄政公园转一转去。结果大卫带着哇哇的喊，那个阵势！澳大利亚我告诉你，我都没给安红说，澳大利亚大使明确告诉中央：绝对让他上不了街，绝对上不了街，说不会出现在我们视野之中。不但出现了，澳大利亚是在狂风暴雨中之后的大雨中，一直喊一直喊到底，而且井然有序、着装整齐。你看打脸不打脸，这个王八蛋最左的刘小明和法国那个货叫什么玩意儿大使，还有澳大利亚全打脸。新西兰更能吹啊，说大使这给中共这个这不是吹狗蛋了，这是吹蛇蛋了，说只要这些人出现，我们就可以办他几个，我会压制住他们。结果被老班长给办了。这些王八蛋这共产党，这个郝海东先生、叶钊颖女士他俩是真是，“你们这帮孙子！”我一想郝海东兄弟骂人，我就想“你们这帮孙子”。哎呀，我和叶钊颖他俩坐这笑，你们这帮孙子！没一句真话、全是假的。球员多少球员啊？一万，随便写。郝海东兄弟、叶钊颖妹妹真是把共产党给看透了给，一万。你说这不要脸，哪来一万个孩子踢足球啊，就写成一万了。我看这块儿把我笑死了。
然后，今天加拿大你们不知道，我们记得加拿大是最惨的就是媒体的控制。我们有很多伟大的地方，但是看得出来啊还是组织上是有问题的，怎么弄也就组织不了了啊。这个关键的几个加拿大的所谓的老人都没到现场，叫人家文枫跟Mark啊、还有我们几个谁啊，加拿大几个就啪啪啪今天出来。加拿大现场是对大使馆影响最严重的。因为加拿大是最吹牛之一，说百分之百警察“不行”。事实上加拿大的申请极为艰难，最后是Mark和文可他们跑去的时候啊，所有人到场之后就已经到场了啊，大使还给北京发电报说，“这些人啊成不了气候，警察已经出现，成不了气候。”但是他没想到来这么多人啊，喊一整天啊。北京打电话直接骂他娘、直接骂他娘啊，就R那个什么了什么了，“你他妈吹吧，你不是说到不了场吗？”这回加拿大可以说从一次次的、过去爆料革命当中的这个最糟糕的形象，华人最多的地方、最不团结、最亲共、最多小粉红的地方，跃然而起、跃然而起。彻底的这个可以说是就像美东一样啊、美东一样，起死复生、起死复生。哎呀咋说呢，这种激动的心情啊！兄弟姐妹们真不好说，我都不知道咋说，我都不知道咋说。从德国过去的，英国、澳大利亚、新西兰、加拿大，现在我们头两天战友自主去到那个休斯敦的那块儿抗议。日本——大日本东瀛帝国已经被咱们这共产党给“蓝金黄”的，已经是差不多了啊。但是这几天这个组织727全球化的，展示我们爆料革命、新中国联邦的新形象、新中国人的新形象。战友们，这一点没有什么质疑吧。
这还不说，昨天就开始的时候，班农先生回去洗澡，三台车、还有一台警车拉着警报哇哇哇哇来接他。我这边开始已经连线了，大家知道昨天我是跟我们这个小皮匠他们也连上了，然后跟日本也连了，然后美东、澳大利亚。班农先生临走前还跟我们聊一聊、然后拥抱，他在船上35天瘦了23磅左右吧。今天你看班农整个人变了一个人，肚子小了很多、小了很多，每天我在那块儿控制他吃饭。真的是我告诉班农先生：“我就是最好的例子，你连你自己的身体都管不了，你能管什么？你还想当总统、还想管国家，可能吗？”我说你先把你自己的身体管理好。天天就是吃汤，天天跟小孩儿一样。每天本来早上一碗汤、一盘牛肉、两个鸡蛋，不同的做法啊，然后一小碗沙拉。我是因为我不吃牛肉，我就是一碗汤，有一盘这个海鲜，然后有时候是两个鸭腿和4个鸭腿，我就会给他一半。他吃他的，看着我的给不给他，看着。然后呢，说到最后这一星期的时候，我下午就喝一碗汤，就吃4片牛肉啊。结果有一天给多了，我说你这给多了，拿回去。哎呦，不愿意了，“ Miles不要动我的肉啊，不要动我的饭。”我说你吃多了吗？“不要动，我饿。”哎呀，大喊大叫。哎呀跟孩子一样，我看了我说，好吧好吧你吃吃吃。哎哟吃的时候就怕呀，手在这块儿，他是左手，你知道吧，他是左手，这边拿着，这边还看着我，就怕我给他抢了，确实把他饿坏了。但是整个班农这回变了一个人，可以说是个新班农，长发、脸瘦下来了，肚子少了很多。今天你看，他昨天晚上是开车回去的。
然后川普总统酒店，是华盛顿只开放的三个酒店之一，基本都是空的啊。给了100个房间，川普酒店最大的三个会议室，其中一个就叫1000个人的这个会议室，现在是在华盛顿举行的、两天的美国的自由论坛大会。华盛顿的市长就不同意在那开，最后跟总统较量，最后还是开了，给了100个房间。我们自己开、自己占了十个房间，我们的科学家占一个，林彪占一个、路德占一个、我们的阿炳占一个。阿炳还有谁（我忘记了），他们是开了四个，我其他去的朋友给了六个房间，我就十个房间。你看到没有？今天到现场的媒体都是大媒体，主控在那儿都不让的，10尺一个椅子，只给30个位置。咱们路德同志就占了四、五个，路德是唯一华人媒体然后去了。而且路德脑袋最大，据我所知脑袋最大、脑袋最大，而且路德随便转悠。你看看哪有敢拍人家设备的？他就敢拍人家设备，路德先生把人也拍了，大会场这拍一遍。这就是路德，太可爱了。今天还采访了章家敦，还采访了大学校长。今天皮特•纳瓦罗本来是决定他采访的，结果突然间紧急、马上要上“空军一号”，跟总统要上飞机，取消采访走了。
大家没有注意到，就在班农离开的时候，全球开始了7.27大游行；就在你们大家不注意的时候，华盛顿的自由论坛开始了。美国国防部长、大学院校、将军、媒体、国议员、国防部长、白宫的最最受川普总统信任的人——皮特•纳瓦罗全部到场，明天还有更多人。我们的科学家像核武器一样出现在现场，每个人都想看看她。今天我们的阿炳在现场给我发信息，“我看到科学家了、英雄了，特别感动。”这个阿炳是我们的一个老战友，非常非常感情化的战友，就是看到英雄以后就像看到家人一样。很多战友发信息说，“我们听到了英雄在现场说话了，听到英雄说话了！”
大家要记住，全球抗议的配合点、中心点传到哪里去了？不仅传到了当地国家的政府的耳朵。像澳大利亚的安红在现场，记者主动上去采访，多家记者媒体采访；新西兰多家媒体采访；日本多家媒体采访，哎日本不知道有没有采访噢；然后韩国，就我咋老忘韩国呀！掌嘴。韩国昨天晚上的，你说韩国这个朴昌海先生、哈恩。昨天那个韩国场面最早开始出现的时候，是对镜头感最强的。我就纳闷了，为什么韩国那个旗帜那么好看，穿的那个衣服、还有那个黄色，这么好看！日本、韩国“呱呱”就起来了。这次韩国也是这个中共驻的王八蛋大使也吹牛了——保证不会发生。结果是警察去了，警察支持、支持、搞吧！结果是我们的铁蛋、铁锅、铁锅她娘家去了。我们的南韩哈恩、朴昌海所有的兄弟姐妹全到了。
你想想从韩国、日本、澳大利亚这些媒体，然后英国、加拿大、法国，然后我们美东开始的呀。你想想大家要记住，我昨天在长岛哥美东节目说一句话，真的是一个好的开始就是从美东。长岛哥当时带着人，那些组织、旗帜、形象，然后打扫好卫生、坚守规矩和警察的互动。然后从那个中共的匪窝，所谓的驻华盛顿领事馆直接到达白宫后面。大家想想这才短暂的一个月时间，这个世界变化成啥样？一个美东开启了我们华人过去几十年不敢面对的，永远不敢看的，就是说只要去抗议的一定是郭宝胜那个孙子那样，肚子大大的跟怀孕12个月似的，然后“噜啊噜”那个嘴。还有一帮孙子哎，专搞政庇的，跑那块挥挥旗10分钟消失。然后举个非常垃圾的牌子，就什么陈闯创、叶宁这帮孙子哎，还有什么熊宪民。所以中国人让看到的在海外华人的形象，都是一些鼠鸣狗盗之人，獐头鼠脑都像刚刚地下室钻出来，想偷人家东西，惊慌不定的眼神，穿着极为猥琐的衣裳、破烂不堪。喊的口号总是下巴音，像刚刚的真的是下过蛋的老母鸡一样没劲了。然后每个人在出来镜头出现的时候，都好像是太空来的垃圾一样。所以中国人一说是抗议，连我本人我都觉得这抗议这事太low了！丢中国人，没有精气神也没形象，也没有目标。所以说中国人留下的印象，一切都是什么？全部都是政庇的抗议和募捐的、伸手要饭的一个秀，叫募捐秀。所有人都是到那募捐去了，再不搞政庇去了，都是这帮烂人把中国人形象毁大发了。
长岛哥以一人之力带着整个美东和华盛顿地区的阿炳、雅吉娜直接到现场。美国第一次抗议现场打出了“CCP Lied, Americans Died”口号，现在响遍全世界。新中国联邦的旗帜第一次飘荡在华盛顿，和警察的互动、警察互相送水。让中共驻华盛顿大使馆第一次让大家蔑视，它受到了中国人民的反对，中国人民拒绝它代表中国人民，中国人民不承认这个非法组织，中国人拒绝了共产党是一个合法政府。而且大胆的举出了水火不相容的旗帜。它的红是火嘛，咱们的蓝是水嘛，水火不相容。它是5个星、5个星，那个角上5个星；咱是49个星，而最中央的信仰之星是在核心位置。共产党是4个星，中间维护着自己，54个民族，54个民族围着共产党，它在那角上是核心。然后是血染的红旗，说是来自于太阳的红，然后是太阳诞生了毛泽东，毛泽东为人民谋幸福，呼儿嗨呀，把你忽嗨了，然后呢就是“爹亲娘亲不如它亲”。我们是什么？49个来自于天上的星星，也就是我们所有的中国人的一切民族和所有的DNA文化，组成了中间大的星星。大的星星就是一个和谐的中国的“中”字，“中”字中间的中中之中叫“信仰七星”！它是5个角、5星。咱叫7星，比它牛吧！它是5个星，小星星，咱是49个星，七七四十九，对吧。它这个星组成个啥，是个镰刀斧子围绕着一个星，砍你，砍死你、砍死你、砍死你。咱们49个星组成啥，中国的“中”。你看看咱这是一种天空的蓝海水的蓝，那股力量、那种自然，看到咱们出现在镜头里那个美、那个漂亮。你再看看共产党那一套，土啦、out啦、老啦，不行啦。这不是我吹的吧？不是我感觉的吧？“哗”新中国联邦。所以那次美东和这个长岛哥组织的，还有华盛顿区的战友们，那次的抗议大家都没有注意到，他就是新中国联邦、新中国人的新形象。新中国人在街头政治、街头抗议一个新时代的开始。你信不信，他就是；你服不服，他就在那发生了，他就创造了历史。
多少人啊？哎呦呦呦，吓死人了！差点把我吓趴下，差点把我吓趴下，你这是干啥子嘛？哎呦，我真的是差点摔倒，38万，你们也太夸张了战友们，不睡觉啊你们。（加战友…）美女爱七哥，今天游行了，太好了。今天咱们太多美女帅哥了，我的天呐，我真的是说实话，发自内心的说，我说过去咱中国人长得好看的去哪了呀，这两天我是真发现了，到处都是美女帅哥。所以说兄弟姐妹们，这几天我是真看到了啊。
大家注意到，这个历史就这么发生的。这个时候你看看咱们中国人展示的形象，所有的在全世界各地，这些国家没有没有我朋友的。包括所有的看直播、看现场的都是有新形象，就是中国人有纪律、有组织、有规矩，而且都是很体面，很有礼貌、很有自信。而且很多人讲很好的英语，受人尊敬。澳大利亚的好多朋友跟我说，怎么突然间发现我们原来见的中国人跟今天见的都不一样了。那个新西兰的几个中国的超级富豪的老婆孩子，专门开着车去现场——她不敢参与。转一圈看看说：“我们真想出去文贵，但我们不敢呐，我们老头子在国内被抓了咋办呀，你理解，但是我们真是高兴啊，觉得新西兰太棒了。”
我日本的有两个过去是做酒店的员工、同事，现在在日本已经做到半岛酒店，还有旁边的帕拉斯酒店已经做到中高层了，他说我们都跑现场去看了。说日本的整个组织就是能看得出来，在日本生活很长时间的中国人没有日本人的那种胆怯，但又没有中国人的那种粗鲁，完全不一样。特别是我们韩国的有个医生——是给过去的某位导演做过拉皮手术，这位导演介绍我认识的，我去韩国的时候还给我买那个什么人参鸡吃，哎呀激动得不行。他说这回韩国这个动静搞大了，说他那个在韩国社交媒体上到处都是。他说我们为什么现在韩国人见到的中国人跟过去的都不一样？非常有规矩、非常有礼貌，而且组织好。而且有大屏，韩国有个大屏，你们记到吗？那个大屏很有力量，然后挥舞着旗帜，震天响地的口号。我今天在法国的朋友，真的是好几个法国朋友，他们就说，“我们感到可耻呀，我们法国是民主自由的摇篮之一。”英国就别提了，最起码不下十个，我的最好的英国朋友都到场，最重要的是M16的老大，我可以告诉大家是杰克森。杰克森是今天到现场，看了将近三十分钟离开、去开会了，开完会回来又在那看了半天。而且他跟咱们的游行车队迎头而过。他说，“ Miles，原来你跟我说，我不到现场是没有感受的，我到了现场，我太感受深刻了。”他说这个中国人提的口号、这次喊的口号、用的旗帜和组织，都是跟我们过去所有看到的中国人不一样的。他是我多年的兄弟，他说：“我看过中国人抗议，我也看过很多人的游行，但这次真的是不一样。”
我再说说我们那天休斯敦，你别看那是休斯敦战友，那一天我一个都不认识。休斯敦战友就在给共产党送葬那一天，别忘了那个地方我有太多朋友了，他们都说，“在休斯敦这一刻出现中国人，它的意义完全是不一样的，”而且中国人的形象和中国人的组织，让他们感到震撼。亲爱的兄弟姐妹们，这都是潜移默化，意义深远啊！其中一个就是德州大学里面的一个高管，他说我们学校在讨论中国学生、间谍等，我参加过几次会议，我就把很多你们说的话给他们讲：“中国人不等于共产党，中国共产党不等于中国，我们爱国不等于爱党。”说对这些孩子什么观点不对，“这些孩子来就是来学习的，反而要保护他们，符合美国的利益，符合美国人民的利益，”这是很深刻的。结果今天华盛顿自由论坛，战斗室班农先生、皮特.纳瓦罗、国防部长、国会议员在现场、川普酒店。就在开始的时候，国家安全顾问不安全了——奥尔布莱特结果被染上CCP病毒了。
战友们！兄弟姐妹们！全世界现在你知道美国占病毒百分之多少吗？我问所有的美国人，为什么这个病毒它见人就传，美国却占了全人类的百分之二十六。美国三亿五千万人、三亿六千万人，现在多少人死了？快十五万了，多少人感染了？大家看得到的，占了全人类百分之二十六了。为啥？结果现在美国奥尔布莱特，国家安全顾问不安全了——被CCP病毒传染了。我说：“中国政治局、连个省长都没传染上，那咋回事？你想想咋回事？”我说，这个很清楚。今天我也临时弄去参加了战斗室这个节目，路德先生在现场，科学家、林彪、阿炳还有其它战友在现场。我告诉大家，今天是新中国联邦最重要的一天，新中国联邦是第一次被邀请进入国家级讨论，在川普酒店千人会议厅，美国的常委正式承认新中国联邦。就这么严重！就这么认真！就这么厉害！就这么让你措手不及！就这么让你舒服得受不了！你不感动、不激动？那你不正常。我今天好多次各种信息，我真的得控制我的心脏，都有点受不了了，太多好消息了！那会我得找找王丹呢？那屋里有没有王丹呢？在哪呢王丹？八辈子不会请到他到那去的，放心！而且那天镜头还找不着王丹，那能找到王丹吗？咱们人直接就是主角，班农先生主持、美国常委到场，新中国联邦、喊的我们的口号、用的我们的语言，直接就是中共病毒。马上上空军一号，说“对不起了，路德！我不能接受你的采访了，我要上空军一号。”
我可以告诉大家，你们可以看路德节目还有看科学家，科学家明天就上节目，明天科学家正式出场了啊，上班农的战斗室。然后今天我知道她已经被几个媒体采访了。然后就会上路德先生的节目，路德先生就要面对面地采访我们的科学家。我们的科学家所到之处，长得漂亮、气质，都竖大拇指，厉害、漂亮，新中国的新形象。这科学家，真的像模特一样，跟演员一样，彬彬有礼，英文又好，每个人都称赞科学家。这种场合没有口炮党，一个口炮党都没有。这会儿战友们有没有想过，那些伪类们、欺民贼咋不出现呢？你问问他能出现得了吗？
亲爱的兄弟姐妹们，这个时刻，今天，对新中国联邦的意义和对我们新中国人的意义，和全世界面临冠状病毒生死威胁的时刻，在川普总统酒店，全华盛顿，只有三个酒店开放，还仅100个房间。这些大媒体在场，讲的话题，CCP Lied, Americans Died, CCP是人类的威胁，共产党是人类的威胁。中国人不再承认共产党是合法政权；中国人拒绝共产党再代表所有中国人；中国人要求全世界一起推翻这个流氓组织。让中国人拥有一个像新中国联邦宣言一样真正的独立的法治、民主、信仰自由这么一个国家，正常的国家。然后在全世界，华人挺身而起，展示给全世界西方人，我们中国人拒绝共产党代表我们，这是共产党病毒，不是中国人病毒。我们的子孙，我们的未来不会再像原来那样活下去。你们看到的那些人，代表我们的人，那些王八蛋，像那什么刘晓明啊，像澳洲那个混蛋大使叫张什么，你看那个脸，我觉得看他那个脸就好像一个驴和猪交配出来的产物一样。你说那个脸能长成那样他也真够困难的了，也为难他了，能长那样，挺为难的，也不容易，是不是？这玩意，要不是驴和猪交配出的…… 。还有那刘晓明一讲话还讲英文腔，How are you? Do you have money? 还money? 什么Do you have money啊？你看那德性啊。还有那法国大使，动不动还打个Bow Tie，哇塞，那Bow Tie这样，像个上吊绳似的，那好好一个蝴蝶Tie叫他打得那么难看呢。啊？然后现在崔大使要脱了西装换上军装。头一段时间让我们美东和华盛顿地区的战友们给整得，吓得都钻烟囱里边去了。我估计现在他穿啥呢？不是防弹装，而是防屎装。估计他出来得被人带一团屎给呼死他。头发越来越白，崔大使的肩越来越弯，崔大使的眼神越来越迷离。可怜地说“竟然连对话都没有，美国政府”，这是一个代表中共的一号大使，竟然能公开说“连起码的对话都没有”。那意思就拿屁崩我都不崩，求求你崩我一次吧，不崩你，不崩你，多牛啊？天天喊美国搬起石头砸自己的脚，让美国人自己把自己打到石器时代去，大门敞开着，要打，奉陪到底。你说这美国的石头都砸谁脚了啊？你咋奉陪的啊？那休斯敦你跟人家奉陪奉陪啊？
大家一说休斯敦你看，我今天没控制住眼泪掉下来的一次就是我看到美国领事馆，在成都领事馆离开。你看人家美国、西方的文明，离开，有国旗，人家爱国旗是真心的，有这个真正的保护大使馆撤离的保护，美军陆战队的人，“啪”去了，举行了严肃的军装仪式，把旗拿下来，奏着国歌，送给了大使，现在几点几分，美利坚共和国驻中华人民共和国成都领事馆正式关闭，请你把国旗收好，“啪”一敬礼，收过来，都穿正装。然后把国旗……人家这个爱国旗，共产党是什么？到香港去把孩子给强奸了、把全家给杀了，立个国旗法，你说你不要脸到啥样？结果你在休斯敦，你那国旗在哪呢？两个灯笼都不要了，仓皇而逃啊，你看那一个个那个衣衫不整，大货车往外搬东西那个样子，溃败这个词都对不起，仓皇而逃、过街的老鼠喊了咱七十年了，结果它连过街的老鼠都不如。国旗呢？有什么体面吗？有一个说人话的吗？人家成都领事馆把所有的地给你洗干净，垃圾给你倒完。结果人家留下那个牌子，共产党连拆那个牌子都拆不下来。你还要跟人家打热战呢，还敞开门，奉陪到底，你奉陪个屁啊！你会打麻将，你打什么战呢？你会打口炮，你会打擀面杖子，你会打老婆、打孩子、打香港的小孩子，你会打谁啊？你们共产党这一辈子打过谁啊？就打自己人了。你看人家美国人，结果录个短片，感谢成都人民，我们离开了，感谢一切。然后是非常礼貌、绅士地离开，我看到那一刻我激动了。我们新联邦的国旗未来就得受到这样的尊重，每个人要像爱自己一样爱这个国旗，因为那不是国旗，那是你的信仰，是你的标志。这就我们中国要学习的，什么文明大国、泱泱五千年，你看看人家。
今天的好消息就是多到这么多，我一定告诉我自己这只是刚刚开始。我再告诉战友们，这真的是刚刚开始，越到这时候，突发事件、困难会越来越大、挑战会越来越多。为什么？共产党绑架14亿中国人已经七十年一百年了，它那么容易就束手待毙吗？越是这个时候越危险。但是我们要众志成城众啊。所以战友们，没有你那一票，咱灭不了共；没有你的行动咱灭不了共；没有你的真实的、勇敢的，像现在走在前面的这些战友们真心的付出和对新中国联邦的支持和行动，共产党死不了！你会看到我们35天从今天起，接下来的重锤会一个一个像下雨一样下。我在这不能说，我得搂住，我今天直播前说我得搂住搂住。为什么？这35天你会看到接下来发生什么事情，能不能灭共，什么时间灭共？8月份、9月份这两个月基本上你就有判断了。搂住！搂住！由于我们早说出了很多事。
所以说兄弟姐妹们，此时此刻，每个人都应该想，你要么呆在家里寂寞难耐、左右徘徊、弄点吃的、上上手机划拉划拉，度过所谓寂寞的最难过的，你不愿意接受的在家里面lockdown隔离时间；要么就动起手来、动起腿来真实的行动，甚至动起嘴来，追求你心中的喜马拉雅，自信的勇敢的参与创建新中国联邦的未来，也就是灭共。只要共产党没了，灭了共了，我们的一切都是美好的，都是成功的；只要共产党在，什么都不可能让你得到，什么享受都不可能有，更不要谈什么美好。接下来你会看到一个一个的重锤落下来，我们大家的反应，最近这两三周我感觉太好了，咱们战友们的集体行动，你看到这个媒体上、YouTube上、G-TV上、Facebook上、telegraph上、Instagram上，全都是我们新中国联邦、新中国联邦。昨天今天很多战友发信息，我们在我们群里面说，为啥就没有人提，都提爆料革命，或者提谁谁谁提啥事，不提文贵？不提文贵没问题，还有说路德不提，我说路德提的多了去了，天天提，咋不提呢？刚才我们科学家说，说这话的人是不是没有看路德访谈呐，科学家保护路德保护严着呢。这真是……所以说战友们，我不重要，别把我放前面，新中国联邦，我们喜马拉雅的目标，爆料革命。一切都是取决于能否灭共，你把共产党灭了咱啥都有，共产党只要在那啥都没有！
接下来希望能出现更多的，新中国联邦像今天和昨天前天出现的一个又一个的新中国联邦的精英，像我们现在加拿大的文枫、横空出世的美东的长岛哥，还有休斯敦我都不知道我们战友的名字的我们这些战友，我们英国那些战友，法国、意大利、西班牙，我们俄罗斯现在还没有出来的，俄罗斯玛莎的团队，还有我们图桑的面具先生，都没出来呢，我们韩国的朴昌海、哈恩，铁锅和铁锅的娘，都横空出世！我们日本的咬手指头的，叫文梅，昨天都参加游行，我们加拿大的文可、迈克，我们DC区的阿丙、雅吉娜，还有威廉王，我们音乐派，还有我们的唐平美女，班农喜欢唐平喜欢的不行了，每天这个时候得听唐平的歌，能不能让我听听唐平的歌，喜马拉雅的歌呀？放一遍。听听毛泽东的 东方红太阳升，中国出了个毛泽东， 还有倒满酒，听听这歌，你说这都整的成这了。
亲爱的兄弟姐妹们，你看看现在，真的是横空出世的我们这些新的战友兄弟姐妹们，是多么的可爱，是多么的让人欢喜！你看我们战友带着孩子参加。对了，我再说一遍战友们，就是带孩子你把口罩给戴上，你不戴口罩我替你们担心。还有游行你把口罩戴好，做最好的就是澳大利亚，大家一直在戴着口罩。你看法国把口罩摘下去，小皮匠刚才跑餐馆吃饭去了，录像都把口罩摘下来了，这个安全吗?这让我担心。还有朴昌海先生，孩子直接把口罩摘下来，这个就吓人。昨天我们美东还有澳大利亚那边，昨天木兰还有澳大利亚节目里边我们出现的耶子，你看耶子那孩子澳大利亚出现的有多少，哎哟我的妈你看美东出来的年轻的孩子，你看了那个帅！我们卡罗拉纳州的，这一个个真是又有文化又有教养。现在很多人已经冲向了凤凰城的Sara的新中国联邦基地。欢迎所有的兄弟姐妹参与到Sara的新中国联邦基地，Sara正在建造真实的现实版的诺亚方舟–新中国联邦基地，这个了不得。
那么接下来大家要知道这些背后没有经济的强力支持是不可能的，法治基金、法治社会没有你们战友们的支持，怎么可能有昨天727这样的大游行？727大游行里边战友们你捐过钱的名字我并没有说出来，记住这次游行所有的钱都是你们的。没有你们的捐款，是每个地方的拨款都是你们的捐款，这回真的是全民参与的民主运动。民主运动的几大特征，首先钱是来自于全民自动的支持、经济支持，而不是来自于什么军阀、财阀，不是的，那就真的是叫黑社会组织或非法组织。成功了叫政权了，这是真正的平民运动。第二条所有的发起者都是平民，这咱看看都是平民，这是第二个区别。第三是自愿自发追求的一个绝大多数追求的目标，这个大家都实现了。还有一个这些人不是以盈利为目的，不是以获得权力、荣誉为目的，是绝大多数人失去公正后追求统一的目标，现在叫真理。这个咱也具备了。还有绝大多数人都冒着巨大的风险，自己的付出是造福很多其他人的，这就叫民主领导者和真正的人类发展当中这叫精英,这些条件都具备了。但是法治基金、法治社会所有捐款者，捐20美金的、捐2万美金的、捐20万美元、捐200万美元，没有你们今天这个不会发生。包括去华盛顿这个地方，我告诉他们，这话真不能说了，明天再说吧，一说就搂不住了，明天看新闻吧。
那么你们说完了，我说完了你们法治基金捐款，我得说没有你们，没有G系列，没有G-TV，咱直播这回你根本没用的。如果没有G-TV，我告诉大家还有G-News，G-News现在你看每天成长是直线上涨G-News。我告诉大家路德访谈早就得关门，你们所有的Youtube都给你关掉，你们真不知道他们渗透的有多厉害。到现在苹果商店我们最起码七次，七次向他们反映，就是说哎等待官方回复，就是不给你升级，到现在G-TV不给升级。G-News的苹果版到现在都不给批。你想要没有这G-TV撑着战友们，把你“咔嚓”像315一样把推特全关了，你这回搞啥抗议，搞什么游行去？有啥意义呀!
咱们老百姓说一句话:脸盆里养金鱼，再大也大不过你的脸，你能大到哪去？是不是?没用的，达不到今天这个效果 。没有战斗室，没有班农的战斗室，你能让西方世界高层、总统天天看战斗室，所有的美国议员没有不看的，1200万人在线和下载量，这是美国人和欧洲人。什么感觉兄弟姐妹们？明天上午11点、11点半我还上班农战斗室，郭式英文现在已经成为语言的另外一种、够暴力、够直接、够不要脸叫郭式英文。首先得够暴力，直接说，完全我觉得对英语简直是一种虐待，我讲英语的时候我就想给它先说:英语不好意思了，郭式英文来了实在对你伤害太大。够直接别废话，又没语法、发音还不准确、用词还不恰当是不是？这没办法，它的基础就是够不要脸，我得讲啊。我现在不是秀我英文啊，也不是说我多聪明啊，我得讲救命啊！关于喊出SOS，至于你发菲律宾音，还是日本音，发什么哪国音都不重要，只能说SOS说清楚叫救命，我现在叫郭式英语。没办法，我现在是、这没有办法，我只能是自己讲。而且美国人，我尝试做翻译的时候，你千万不要翻译，那就完全不是Miles Guo了。你就是、现在美国听得很多都是广播，这个是最多的，美国的美国之音，这个所有的这些美国人听得已经熟悉了我的讲法，知道我讲啥了。今天我的节目那一刻是战斗室有史以来在线量观看最高的，所有的战斗室团队都傻了。战斗室现在已经出去四个到川普总统竞选团队去了。这几个人，今天因为他们随时在看，所有的YouTube还有他美国之音收看，是我讲，我11点半那一段到他完，是最高的、有史以来最高的。不是因为皮特纳瓦罗，皮特纳瓦罗之前上的。是我，够不要脸的郭式英文。无我当中，其中就有一个不要脸，你不要要脸、要脸还有我吗！是吧？
G系列，G-TV多重要，接下来我们就是G-Club、G-Fashion、G-Coin、G-Dollar。大家一定记住我说的话。今天你们所有看到的这些都是小菜，等我们接下来再有几个全世界各地游行以后，我们大家都练好心脏，大家都组织好、习惯了，媒体、现场和政府打交道、程序，我们将开展全世界1亿海外华人共同联合来行动。我们首先我们要在海外，我们要先掀起一场让华人说真话，让华人看清共产党，让华人告诉西方什么是真正的华人。这都你再回头看今天的时候，你就觉得小儿科了，而且你们会看到从欧洲、澳大利亚、亚洲各国家，包括俄罗斯、非洲等各个国家，全世界和我们全世界各种肤色的人，非洲人、亚洲人还有南美人和我们站在一起，一起推翻中共，灭掉中共。
我就不多说了，这35天班农先生瘦了20几磅，新班农诞生了。文贵也瘦了大概六七公斤吧！也十几磅。但是我是每天都锻炼，他是不锻炼，他是非常棒。我们在媒体界，我们的G系列，我们对华人的团结，我们和全世界各种正义的力量，和被欺压、被杀害的各种宗教领域，天主教徒、基督教徒，当然要包含我们法轮功，谁甭想再欺负法轮功，门都没有。佛教徒、穆斯林教徒、只要信仰神的，我们都会团结在一起。
大家你们，我可能说了你们都害怕。你们想知道现在共产党在建几个P3、P4实验室吗？未来你们就会知道。就在全世界、整个人类面临生死威胁的时候，共产党正在加速给其他国家建P3、P4实验室。不灭中共，中共就会灭世界。华尔街还有那些跟中共勾兑的，包括被共产党蓝金黄的媒体，他们终会醒来的。因为他们真的会明白，共产党会把他们祖坟给扒出来，把他的后代彻底给他阉了。接下来一两周，看看美国、欧洲世界两大武装组织，美国军人和北约。大家千万别忘了，美国接下来四年有一个人物是永远不会退休的。这四年掌握着美国财富最多的，实际上是美国最有权力的人。心中最恨共产党的，被共产党直接是虐待过的两个人物，其中之一叫南希佩洛西。南希议长在未来的四年，掌控了美国的预算。你看她未来会做什么。
欧洲有俩个最大的利益集团，很快你会看到他们会做什么。新中国联邦将是让世界看清楚共产党，让全世界行动起来，把共产党欺骗、掠夺、盗窃的中国人财富。我爆料革命第一个用的词盗国贼，他要把国家的财富、人民的财富还给中国人民。所有那些吃中国肉、喝中国血的，这些西方的财阀们，你都得吐出来。所有在西方给共产党勾兑的，不论你是拿一千还是拿一万，不论你是大骂小帮忙还不论你曾经干什么，我告诉你，现在在美国和在欧洲各国都在组织所有的华侨组织给共产党挥过旗的，包括到文贵楼下抗议的，都在约谈。在上一星期我相信你们知道有谁被约谈，接下来看行动。在海外只有两种华人，一种未来你就是彻彻底底的你就是跟共产党站在一起；一种就是支持新中国联邦的。不存在中间人，为什么，因为大家都有立场，你的立场你的社交媒体你的手机你掩盖不过去的。你说我两边我都不是我就是现在我做我自己，战友们别骗人，每个人的行为都是有痕迹的，你回不到过去了。共产党从来没放弃过对海外华人一个叫沉默者那就是支持我们新中国联邦的有良知的人还没逮着机会灭共的人，一种就是跟共产党站在一起的人，在世界各地。
亲爱的兄弟姐妹们，咱们走着看，所以说接下来美国会打扫自己的客厅；欧洲也会打扫自己的房间；亚洲非洲都会开始清理自己的家扫自己的院子。你是被留在这地方的人还是被扫出去的人，咱走着看。还是那句话莘县阳谷县搭县，不是你坐在哪个什么领导人会上当一个傀儡当一次托儿你就行了就想着中国政权是你的了。我听说这个欺民贼们已经是开始许给谁当县长当镇长了，学当年的孙中山了，开始这个画地为国啦，好吧。你有钱给他捐去，你有权你去上去，你信任你有种你信任他去。我还是说那句话，只要能跟我们一起灭共的人不管你昨天前天干什么，你砸郭骂郭的，你任何人我们都欢迎。只要你举手我支持爆料革命但我不支持郭文贵，你就是我兄弟姐妹，你当我面骂我我都忍着。只要你灭共，我不管你昨天做了什么，那郭宝胜今天说哎我支持爆料革命了啊我跟你们一起行动，你放心我还接受，你放心啊，任何人，任何人。因为我们都面临着一个生死的威胁，就是共产党。共产党死了大家都有未来，但共产党在它一个也不会放过我们，不管你什么夏业良这个孙子是吧，还有什么李洪宽那个王八蛋这个畜生，还是郭宝胜还是胡平还是这个熊宪民还是这个博讯韦石，这帮孙子还有那什么叶选宁，这些烂人，不管如何共产党绝对不会放过你的。我们只有一个目标，灭共。郭文贵一点都不重要，不用谈我郭文贵。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/911/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/911/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！11月12号，文贵报平安紧急直播香港情况。
大家看到，昨天晚上我们已经工作到很晚了，有重大事情，非常非常地晚。然后，昨天晚上香港又开始了，大家都知道共匪、流氓、黑手党对香港採取了人类上前所未有的、惨无人道的，去到家里面——很多人的家里面，撞开门去抓人。
昨天到现在，过去的七八个小时，很多默默地在香港抗议前线，支持香港抗议运动、爆料的，还有一些香港的抗议的勇士们，在家里面被共产党所谓的“掏窝子”给掏走了。特别是有一些大陆移居到香港的战友，一些勇士们在家里面被带走。而且是有组织的，并且非常明确，这些来的都是大陆人，直接对你讲普通话，非常清楚你家庭情况，也非常知道你参与了所谓的暴动——暴动！
很多在香港默默地支持抗议运动、参与爆料革命的战友们，及家人们给我发来各种信息，紧急向我报告当时发生的情况。这是昨天共产党在香港明目张胆进入到私人住宅，破门而入进行绑架。
而且，主要的这拨抓的人，就是大陆的警察和大陆的解放军，穿著香港的警服，去抓捕在香港已经有居住权以及有香港身份的人，直接带回大陆。到目前为止，我掌握的最起码有二十个人以上，二十个人以上。
而且，这些家人给警察报警，警察就明确地告诉他们: 好！你们等著，马上出警。稍后就有人打电话——你不要报警了，报警也没用；再报警，你大陆的家人，你大陆的什么什么人……都很清楚，都会被抓！你敢见媒体，你敢把消息告诉媒体，你家人就会被抓。
这个流氓共匪到了今天这个程度，简直是太惊人了！能敢这样地流氓，这样地以黑治国，真是前所未有。而且，有的战友们家里的贵重物品，包括保险箱都被警察现场打开，打开以后，把保险箱的东西全部拿走。
这已经是公然地到香港非法执法，到香港掏窝子了。而且，这些战友的家人受到了人身的、生命的威胁。
同时，我们的战友在昨天之前已经告诉我，获得了内部信息；然后，昨天有行动计划，就是要对香港的港大、中大几个学校进行定点抓捕。
大家都知道，在香港这是绝对不可能，没人相信会发生的事情。但是，他就发生了！而且下一步会更加地凶、更加地险！
同时，大家要看到的事情，很多人现在已经被共产党用“掌握家人和家人资产”，以及大家看不到的——大街游行之后的各种威胁和绑架。这个战场不仅在大街上，也不仅在学校。
同时，战友们，我们获得了更重要的信息，希望香港的朋友们，香港的战友们，香港的同胞们——共产党，就像九月份我说的一样，它一定会在香港实施事实上的全面戒严！
从过去的偷偷摸摸地抓，杀和戒严，到昨天事实上它已经戒严了！
接下来会对所有的香港同胞和在香港曾经上过街的勇士们，还有上过街的在银行存款的资产，包括支持上街的律师，还有媒体，进行抓、捕，甚至还要杀几个，还要再搞一些浮尸出来。
这就像文贵从六月份开始到现在，包括今年的四月，五月我都跟大家说过。香港最黑暗的时刻，最黑暗的时间就是十月，十一月。
大家都知道川普总统昨天在纽约，刚刚离开。川普总统他已经全面掌握了香港昨天发生的情况。文贵跟他说不上话啊，虽然很近，我们俩相隔100多米，他睡觉的卧室和我睡觉的卧室相隔100多米。但是我相信川普总统即时地掌握了香港昨天发生的情况，我相信他会非常的震惊。
昨天纽约的晚上（香港的上午和下午）华盛顿很多人也是一夜未眠。支持我们爆料革命的战友们和美国的朋友们，一直和我以及我们的战友保持着联系，掌握香港的情况。所有的美国朋友们都坚定不移并愤怒的表示：一定要和香港同胞，香港的勇士们站在一起。你会看到美国政府的行动，你们一定会看到香港人民所需要的在美国得到支持和发声。
文贵这个紧急直播，希望所有战友们，不要想着捐钱，也不需要你捐命。大家用用你们的手指头，全力以赴的向美国，向欧洲所有的领导人们，传播香港危机的真相，就足够了，拜托了，所有的战友们。一定要在这个时候不要再自己搞评论，别动不动一张嘴，能吃宇宙、能吃太阳、能吃月亮、指挥天下，唯你所不能。咱别干这事，我们唯一能做的事情，就是动手指头，传播香港发生的视频和真相，和香港现在人民要传达出去的声音，这就是文贵拜托所有战友们的，别在评论，别在批评啦！
昨天班农先生在这里直播，竟然有战友批评人家班农先生。说人家口气有变，说人家不行，真的是气得我肚子疼！
班农先生前天开四个小时多的车来到纽约，主动要求昨天的直播。参与完直播后，又开四个多小时的车回华盛顿。他每天还要上他华盛顿的战争室，保护川普总统反弹劾的节目。他到这里来所有说的话，在昨天所有美国政界和全世界引起来了巨大的震撼。
大家注意到了没有，郭媒体有史以来，包括和班农先生做节目以来，文贵从来没有准备过题目和题干。只有昨天，准备了四个中英文版的问题，而且提前在直播室字幕滚动播放。包括钢铁侠和江财神，两个问题基本上都是提前沟通的。
班农先生昨天的代表性讲话，很多人是因为无知，甚至是有意歪曲他的讲话，根本不理解他讲话的意义。我们今天想想中国共产党，不要说出来一个前常委，就是一个前副部长敢对美国讲这样的话意味着什么？那就意味着开战。
班农先生昨天讲的话，对香港的表态非常明确。参议院“香港保护法案”和“香港法案”和“香港紧急法案”一定会过，美国人一定会站在香港这些学生和香港的同胞这一边，和共产党作战！“美国和欧洲感觉到可耻”，他昨天用了好几次可耻这个词，这不是美国这一级别的人物所能说出的话，
我们有些人的贱，骨头贱，给脸不要脸，人也不搭理你，爆料革命也不搭理你，你算老几呀？！你有啥资格评价呀？你干过什么事啊评价人家班农？！
班农先生当着我的面，就今天一会儿马上说的11点开会，我刚刚下来紧急直播，又上来个人，还有今天下午一会儿要见的人给班农先生3000万美元一年，让班农先生和他做一个媒体节目，班农先生拒绝了。结果班农先生人家到我们这来，就在那块辛辛苦苦的做节目，尽然还有人批评他。
你这种人呐，就应该被共产党这种人所统治！真是让我听了伤心，有些人真是太有病了，起码的良知人性都没有，天天喊着反共，民主自由法治，真的是非常让我看不起你们！当然有些是5毛7毛，在我们张嘴批评别人的时候先说自己做了什么？你能做什么？你做过什么？一个光靠嘴说的人永远不会得到郭文贵的尊敬，永远不会！！
但是班农先生昨天的直播意义重大！未来大家会懂得，他昨天到现在离开以后，昨天晚上到现在一直在跟我联系。看到香港现在很多老百姓上街，用车停在了港大的门口，停在大街上，给孩子们送水送吃的，好几个国会的议员都是难过的都是在那哽咽，感动，此时此刻很多人喊了一辈子口号的人你能做什么？你又愿意做什么？！这就是我们战友要深思的。
请战友们在你们的能力允许的范围之内，全力以赴的往美国国会议员，川普总统等重要的人士下面，向他们推特下和他的Email，和他所合法的所接受信息的各种方式下，传播香港的危机和真相，这就是拜托我们的战友们。
希望战友们不要随意的批评任何人，我们先扪心自问，你做过啥？不要说你说过啥，我最讨厌的是你说过啥！
中国的14亿人靠着一个香港的700万人，来顶住了共产党这个邪恶的魔鬼，我们再不全力以赴做什么，我们真的愧对我们这张脸！愧对香港同胞！
想想海外这些欺民贼，这些骗子，30年被人香港捐款，人家每年六四都出来支持六四，现在全部闭嘴，这帮畜生，这些王八蛋，天理不容啊！！
希望我们的爆料革命的战友们，对得起我们做人的“人”字，对得起我们是黄皮肤人，对得起香港的同胞，过去这几十年来支持中国改革开放所有的赈灾都是最多的捐款，支持中国的民主，六四，对得起我们良心！
香港危在旦夕呀！接下来还会更加的凶残！我已经通过我的方式传达给香港我应该传达的很多朋友们！
我再次告诉香港同胞，11月将是你们最血腥，最残忍的，也是最有希望的时间！我们不敢说什么要求啊，挺住，顶住，我只告诉大家我们会无论如何全身心地与你们站在一起！
一切都是刚刚开始，为香港同胞，和此时此刻所困扰的学生们祈福! ????
阿弥陀佛！
我们的直播今天就到此为止，谢谢战友们！一切都是刚刚开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/820/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/820/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中不中，尊敬的战友们好，现在是9月7号文贵在这里向大家直播，尊敬的战友们，大家好，不知道声音怎么样不知道声音怎么样？视频效果怎么样？昨天晚上睡的时候大概是凌晨5点，本来是要睡的时间长一点，结果是又被叫醒，叫醒以后，很多好消息都这个过来，当然很高兴。但是昨天和前天和文贵一起都过了很多特别日子的香港的朋友们，文贵在这里对你们表示感谢。
昨天和前天在香港来了一些朋友和文贵见了面，说实在话，这两天有点水火交融的感觉。什么叫水火交融？又兴奋又感到痛苦？这个兴奋的事情能感觉到共产党就快嗝屁了，完蛋了。那种兴奋感，以及共产党在走向坟墓的那种感觉，我们看到了他们即将完蛋的感觉，他们肯定自己不这么认为，肯定自己不这么认为。
那么另外一方面看到我们香港这个整个香港大街上抗议运动越来越积极，越来越团结，越来越引起世界上的关注。还有一个那就是大家看到了香港出现了很多个无名尸体，失踪的人、被打伤的人，还有被关押回来以后，全身都是骨头打折，胳膊打断，而这个有的人身上缝的像麻袋一样都是伤口。那么其中有一个香港朋友来告诉我说，他可以确切地说，抓回大陆的绝对不止2000人，大陆失踪的被关押的人，那是肯定是很大的数字，但他确切的说他不知道具体数字，因为他是政府的官员，他已经离开政府了，被政府给炒鱿鱼了，因为他上街。但是他可以确切地说，被遣返回大陆的人绝对不止2000人。
遣返回大陆的人，只要家里面是官员，政府的官员的，很多都是被喝茶，甚至被开除，甚至被停掉工资，甚至资产被查封。而且他认识的一些大陆的来到香港支持抗议运动的人，没有因为这个被吓倒，而且他告诉我特别让我感到不可思议的事情。他说事实上在香港的大街上抗议运动当中，很多人是来自大陆，而且很多主意也是大陆出的，而且有很多大陆的人出资走到前线，冒着生命危险。而且他们说他们真正的感受到大陆一旦有一天开始革命的时候，大陆人的智慧和勇敢，只在香港人之上，不在香港人之下，这是让文贵很震撼的这个消息。
其中他谈到了来自湖北的，在香港一直以来，有几个人在支持香港的运动，出了很多好主意，帮了很多人，拿了很多钱，联络了很多物资，最早的进入香港的几批头盔全是这些人整进来的。而且就是这些人在大陆的亲朋好友，包括在党内的关系，党政军的关系，他们掌握了大陆往香港去的一些情况和派往到香港一些情况，包括了解大陆的一些作案手法、作案手法、犯罪手段。就是他们最早是跟咱爆料革命呼应最多最多的人，就是来自大陆这些咱们的战友们。而且所有他知道的来自大陆的，挺港爆料的人，都是咱们的爆料战友。坚定不移。这让我感到既兴奋感到又担心。
另外一个他肯定地告诉我说，香港大街上被拧脖子死被打死的人绝对不是8个、10个、20个，一定远远超过这个数字。因为绝大多数人是来自大陆的，被打死的大陆人那就是没有人管，甚至大陆人在被遣返回去的时候，被抓捕的时候，打死你是完全是格杀勿论的。最港人对大陆人是两个标准，两个标准。而且他们非常清楚，香港大街上的所谓的警察，香港警察执法人员很大一部分都不是香港的，这一点大香港全都知道，这是为什么在3号在立法会上，所有的议员都提出质疑，所谓的你的所谓的什么速龙组 ，为什么没警察编号？到底是不是香港人？现在这个问题是香港最关注的问题之一。
很多香港的同胞非常感谢咱们爆料革命，及早的像香港提出了并提出了警告，说这些人是来自大陆的，穿着香港警察的、大陆警察和大陆解放军。而且8月1号，咱们最早提出解放军要对香港戒严，对他帮助特别大，为什么？他们后来发现很多卧底的人都已经策划好了。在7月31号，有些人策划就是要烧大楼，烧移民局大楼，然后往这个香港的所谓林郑月娥行政官府扔汽油弹，甚至炸毁某些大桥，都是他们策划好的，而且真有人上当。后来一系列的信息，和大陆来的战友的支持和咱们爆料提前的报告消息，以及他们在各海关发现大量的解放军和大陆警察用各种形式混入到香港。所以他们避免了一场灾难。
而且他们告诉我说，在香港发生了很多事情是媒体没有报出来的。在香港他说每次的抗议运动当中太多无名英雄了，他一再的跟我说，郭先生你们没有看到的，在这里看不到的是在香港现场的一些无名英雄。比如说他说在各个隧道最关键的时候，是有一些就是私家车辆停在了隧道里，停在了某些关键的路上，一些大巴车、一些货车，大大的推迟了警察进入到抗议的关键地方对他们进行镇压。特别有一些水泡车出现以后，还有一些这个运输警察的，也就假解放军的，假警察那些解放军车受到了交通的阻碍，现在几乎成了，这是唯一一条能推迟减少假警察、解放军对抗议人士伤害的最佳办法。
另外一个，他们感受到了大陆的同胞们可真是让我非常非常非常兴奋的事情。非常兴奋的事情就是大陆的同胞这么深入地参与了香港的这次的抗议运动，他们失望、伤心的事情是台湾，说台湾是说得多做得少，原来跟他们有联络的台湾人，最后一分钟全都鸟无音信，答应的支持都没有了。反而他们觉得大陆的同胞不惜一切代价，不顾一切风险，勇敢地智慧地进入，而且他们对大陆同胞更加感觉到真是亲如一家人，共同的敌人就是共产党。
但是血腥的事实让文贵的心情也是非常之沉重。昨天下午我们的庄烈宏先生和路德先生来到我的办公室，他俩没有发现我的心情非常沉重，完全没有任何心思听他俩说话。昨天下午还没事呢，昨天下午跟他俩抽雪茄抽一下午，抽完以后晚上两个嘴角全都冒了泡，我的医生跟我打电话又急了，说你这样弄下去没法当你的医生，抽雪茄抽成这样。我回来还没事，我是5点钟睡的7点钟起来的时候两个嘴角全都起泡了，昨天我跟香港的朋友视频的时候还没事呢，现在嘴全冒泡了，医生告诉我抽雪茄是最大的忌讳，这雪茄看来真得戒了，我现在除了饭不用戒，现在看来啥都得戒了，搞革命不容易啊真不容易。
昨天我跟庄烈宏和路德先生从办公室离开的时候已经是8点多钟了，我下午一直在等待着香港最新进展的消息，我一直在告诉庄烈宏和路德先生昨天香港机场是最关键的！大家没有注意到好像没有发生什么大事，大家看待香港的事是两个标准只要解放军公开戒严，只要没发生像天安门的坦克碾压事件就不算大事。大家已经习惯用这两个标准来衡量香港事件，这既是悲哀也是无奈。美国人欧洲人都这么看，都等待着这两个结果，正式宣布戒严，和像天安门事件一样的流血血流成河，这才叫大事。我绝对不是这么认为的。
昨天发动的去机场的这件事情意义重大，因为北京和香港政府下令，绝对不允许在香港出现超过100个人的聚会和抗议，香港机场绝对是香港政府和共产党的命门。抓住他的那个「春蛋」他们就完蛋了，他们恐惧这个。但是香港的朋友说了一定会去，机场的人一定会超过上万人，甚至几万人。香港人太伟大了。无论他们用什么样的手段相威胁，停止地铁交通，以及在头一天晚上抓捕了那么多人，上了前所未有的警车的数量，解放军戒严部队也顾不得了，穿着型号不对完全是驴唇不对马嘴的衣服，带着带有大陆各种标志的警棍、枪支，甚至是供给。有的车牌刚摘下去还没有安装好，有些大陆车辆的号牌甚至不是喷涂的而是用胶粘上去的，。而且大家在新界等地方都拍到了解放军换穿香港警察服装的视频。就是王岐山、韩正下令绝不允许香港机场再出现大规模的人群。
大家知道，在前天我跟大家说过香港的期货指数交易市场出现了人为的宕机，这是耍流氓这是犯罪这是金融核战争。我所面对的欧洲人和美国人没有一个人相信共产党敢控制后台数据控制计算机，没人相信，甚至他们认为这绝不可能，因为那就是战争，那就是金融核战，还不是火战了。但是在随后的二十几个小时就发生了共产党就干这样的事。
几天前我和班农先生在图桑爆料了共产党剑指台湾要一箭双雕的战略之后，军工股大涨，随后我向大家一再爆料北大方正科技以及共产党所有的金融软件和平台全部跟真正的市场交易没什么关系，都是受政治和军事、情报、计算机技术的操控，想让它涨就涨完全就是政治指数，在香港也是如此。
我在华盛顿见了很多很多人，他们认为这是不可思议的，在随后了24小时我证明了给他们看。香港的期货指数在那一天交易单数才18000单，一单25万港币，18000单你们信吗？共产党自己说在期货指数市场等待交易的或进入的资金量是几千亿美元，最起码官方承认进入资金量是600亿美元，大家去算算这个数是什么概念？
那一天如果他不去操控计算机的话，期货指数一定会下跌1000点甚至是2000点左右，香港政府在法律上允许所能使用的资金也就是储备金，跟美元挂钩的钱1100亿全部打光一分都没剩，就是他耍流氓他在政府里还有1500亿元美元所谓政府的金融储备金，严格来讲这在法律上是不能使用，即使是他用了他也活不了，但是他宕机了。宕机以后共产党的大员李小加在昨天，李小加是香港证监所的核心人物，香港有两个特首一个是林郑月娥一个就是李小加，千万记住香港就是这两个人，林郑月娥和李小加，不是什么驻港澳办，什么王庆明啊什么的根本轮不着他，他只能跟那些他服侍的女人舔舔脚去，他不是什么玩意儿，只是传达传达，李晓佳是金融操作的核心人物，盗国贼的核心代表。
李小加说了，由于当时软件出现了故障，场内已经不能正常交易，在市场无序的情况下我们不得不采取这种办法，在经过梳理和调查以后查明此事件不是被黑客也不是人为的，目前他们已经恢复了计算机的运作，但是！但是啊！但是啊！（重要的事情说三遍）但是他们恢复使用了过去的老软件。你叫他们公布这是什么这啊那的都是国际上的软件公司，但是你去问李小加，在期货指数的真正的软件平台是不是方正科技的？他敢不敢回答你这问题。
今天，就是此时此刻，在美国的达拉斯有100多个牛人相聚，正在开着最最紧急的，对共的金融会议，全是金融大佬。今天晚上5点钟他们有一个晚会，本来我也去的。由于要和香港朋友见面，我赶快赶回来了，本来今天我应该在达拉斯。这些朋友在今天还有昨天，都对香港的期货指数市场宕机事件，感到震惊！西方现在不敢最后的来证实这是人为的宕机，一旦证实，这是一场经济战争。
另外一个，这两三天，美国的国会，欧洲的议会，以及欧洲的多个领导人，还有美国的各部门和我联系，最关注的事情就是：香港到底死了多少人？到底是怎么死的？丢失了多少人？一个香港被陷害、被杀害的港民，和大陆的人，这些证据一旦确凿；加上香港恒生期货指数人为宕机，和现在已经在香港十几万的解放军穿着香港的警服，在所谓的执法。大家想想，这几个事放在一起是什么概念。
昨天为什么说香港机场重要，昨天如果香港机场一个人都没有，香港的抗议运动将是一个巨大的转折点。如果昨天像已经发生的一样，没有因为他们的恐吓、压迫、不对称的武力，达到了继续占领香港机场，引起世界关注。让它每天损失60亿港币的目标，更加坚定的香港人民上街的信心，这是革命性事件。因为香港最关键的就是，在下周开始的美国国会、议会的9月9号开会。在国会，现在有3个法，已经列到最前面。据我所知，美国民主共和两党，全面的进行合作，以最快的速度达成共识，通过停止《香港自贸区协议》，终止《美港关系法》，通过《香港人权法案》，并对林郑月娥、李家超、卢伟聪、郑诺骅等人，进行全面的个人制裁，以及海外资产查封。最近，美国的很多议员已经是要求把共产党的这些常委高层全给加进去，把他们的家人全给加进去。
但是让人确实感到难受的事情是，很少人在关心香港多少孩子丢失了，还有上1000名的被关押的孩子们，还有那些仅仅一天内自杀死亡的这些人。这些人命，我真上火，人命啊，每一个人都是一个事件！在共产党面前，这人命是如此的不堪，如此的不值钱。
所以说战友们，真是在水火交融之中。兴奋着，痛苦着，希望着，努力着……非常疲劳，非常劳累，又非常无奈，又充满着希望。这一分钟是天大的好消息，那一分钟就说有多少人死了，多少人被掐断脖子了。这个感觉，我相信很多战友都是一样的。
很多战友给我发的信息，最近是睡不着觉。很多老人看着香港人上街的视频，一天一天的在焦虑之中。真的是多少香港同胞，感动了全世界的人们，人类的历史上从来没有像今天一样，被一个700万人（的香港），牵动了全世界的命运。中国人从来没有像今天一样真正团结过，自信过。大家一定要相信，要记住，在大陆的同胞被洗脑、被愚民的严重程度，远远超过我们人的想象。共产党的残毒和病毒，远远超乎我们脑子的想象空间，所以不要埋怨大陆人，不要埋怨大陆的同胞。应该像香港的几位朋友一样，对大陆同胞非常之感激，看到了香港和台湾、大陆同胞，我们共同的基因，和文化的共同点。他们感动，他们感激。而且，他们在这个运动中，很多信息是来自大陆的。14亿人，还有很多人是没有被愚民的，我们不能一竿子插到底。这些人被愚民了这么多年，1949年到2019年是人类的灾难啊。不要去怪罪他们，不要去抱怨，我们真的要感谢香港同胞，他们太包容了。这是让人很心痛的事情，很多人没看到这个角度。
所以说，亲爱的战友们，你们一定要想到，共产党腚底下绑架着14亿人民。在它屁股底下，14亿人民坐了70年了。这个70年被人家屁股坐着，绑架着，让你吃啥你吃啥，让你说啥你说啥，这样的14亿人民是多么的可悲和可怜。你想让他们一夜醒来，怎么可能呢？但是，不是14亿人民都被愚民彻底了。在香港大街小巷，有无数个感动世人的故事是来自大陆同胞，也给香港同胞的抗议运动带来了巨大的勇气和信心。所以，我们千万不能上共产党的当，跟着他们说中国大陆人傻叉、愚蠢、抱怨，一棍子打到底，绝不可以。
所以说，亲爱的战友们，这场灭共运动，没那么容易，哪能说一说就了结了，共产党就没了。
你看看美国，可以这么说，美国完全有能力，绝对有N个方面的权力和能力，真的能让共产党一夜灭亡，这是绝对的。就这他还不敢使，他还要准备10年、20年的战斗呢。我们爆料革命，一没枪，二没那么大的钱，我们就说把人家共产党几分钟就给灭了，可能吗？那不叫共产党。在那种情况下，可能出现的结局，比我们想象的结局要坏得多。
香港同胞到这来，他们最关心的问题，他说郭先生真要是共产党没了，大陆会怎么样？因为大陆乱了，香港什么都会失去。那甭说是1亿人口到香港来，1000万难民涌到香港，香港还有吗？所以我告诉这位朋友，你们关心的是对的。如果是大陆大乱的话，你香港抗议运动，那不是失败，那是大败。绝不能让大陆几百万、上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难。
所以我告诉这位朋友:你们关心的是对的，如果是大陆大乱的话，你香港的抗议运动那不是失败，是大败。绝不能让大陆百万上千万人涌进香港，那是灾难了，那是香港的大灾难了。
但是这位朋友，这几位朋友都看到了大陆共产党的凶残，什么招都敢用，什么方都敢用。对大陆的金融，对大陆的这种宣传，对大陆的资源，甚至大陆把14亿人当成他们的绑架的绑票的武器，什么都敢用，到最后一分钟共产党没有他不敢用的招。所以共产党中南坑里面才所谓信心满满，敢挑战美国。因为他绑架了14亿人民，千万别忘了他屁股底下坐了14亿人民。
为什么能说出来小池塘和大海这样无知的故事？因为你做在中南坑里面的时候，它里面叫做中南海。因为北京当时常务副市长张百发先生，还有当年北京市长陈希同，陈希同挑战江泽民的时候说过:”你那叫中南海吗？你不就是一个坑吗？叫中南坑吗”。按照现在说小池塘与大海的关系，他那叫大海，他认为他那叫大海，他就是小池塘，小池塘很容易被改变。大海不会被改变，大海压根就不在，你叫中南海你是假的，对吧，但是我们要想到就这中南坑假的中南海，你别看他这个小池塘，把它改变以后，你得想到后果，你要想到后果。
所以香港这些朋友还是非常有智慧的，非常有智慧。接下来他们非常同意，跟共产党的战斗从贸易战，科技战，还没有全面开始，没有全面到最激烈的时候，到最激烈的时候就是金融战，金融战打到一定的时候才真正的到了大家叫做货币战，从货币战打到一定的时候，这时候大家才能看到就是热战了，就开始要整个金融市场秩序大乱的时候他们的什么招都用了，这才是真正开始的时候，现在还早着呢，真的早着呢。
香港对我们太关键了，上天给我们最大的机会，最大的礼物。香港所有的精英都懂，香港老百姓这回输了，香港将彻底完蛋，彻底完蛋。这是为什么香港人民已完全形成了统一的共识，此战必赢，不赢就输，彻底输。所以他们就说了: 我们要不干到底就得死，我们不能死亡。
所以说战友们整个香港现在牵动了世界的命运，也牵动了14亿人民和命运，没有比这个事再重要的了。但是整个在香港现场流血，面对风险的人还太少人关注了，太少人关注了。这些丢失的，被打死的，被打惨的，这些人太可怜了，所以这让人压力很大，有些视频都不敢看，有些照片不敢看，因为他们要求我不能随便放上去，我这里有很多视频，就在这有很多视频，有很多照片。大家看了以后，你们真的会受不了。
但是战友们，我们今天面对的这种穷凶极恶，人类上前所未有的这个共产党的流氓集团，犯罪集团，我们必须有各种心理准备，在这场革命当中，还是那句话，你不做到”无我”，不被任何目标和利益所绑架，你不是纯粹的只追求灭共，那你将会很惨，无论从身从心都会很惨。但是真是上天，上天在掌握着一切。我听香港的这些朋友讲到在香港发生的种种事件，很多传奇，很多不可解释。
今天纽约又是一个游行日，整个纽约特别热闹，阳光明媚，中央公园，今天整个第五大道又封了，又有很多人。
所以说战友们通过过去各种事件我们观察，我们得到了，我们总结出来：共产党现在是奄奄一息，垂死挣扎，极为危险。共产党是没有任何法律和道德底线的。香港的战友和同胞们务必要小心。香港警察现在已经不是香港警察了，是香港黑社会，香港随时进入到正式的戒严状态。香港从8月1号到现在，事实上已经是在戒严状态了，这点绝对毋庸置疑，绝对毋庸置疑。香港的金融市场它已经进入到戒严状态，已完全被操控状态。所以投机的人务必要小心。同时香港随时会被变成刀枪剑戟的火海，大家务必做好最坏的准备。
随着美国国会山的开会，一系列的惩罚政策的出台，共产党将更加的疯狂，如果人既希望于所谓中美之间达成贸易协议，香港事能了结，那你就太天真了，绝不可能，没有一个人能做到，上帝也做不到。大家一定要不能犯了这种天真的毛病。像当年八九六四一样会让自己很惨。
另外战友们千万记住每时每刻每秒我们都要传播香港的真相，香港的朋友一再说爆料革命的战友帮了香港大忙，除了在战场的帮忙和一些无名的英雄，我们的传播真相，传播的这些在各种社交媒体的信息他们都能看得到，非常之感激，我们要继续传播。
文贵还要全力以赴游说美国，欧洲，给予香港绝对的支持，通过立法，通过行政和行政决定，司法方面给予他们最大的帮助，这就是文贵现在要做的事情。
爆料革命现在到了最实在，最实际，最关键，最危险，最需要坚持，最需要坚定的关键时刻，这个时候要冷静，每句话，每个行动都要深思熟虑。
香港警察最怕的是我们断路这种战朮，最怕的是我们和香港人同胞们联合成国际上的统一战线，最怕的是我们出冷奇冷招，最怕的是我们传播真相。这点大家都感受到了。我们的每一个战略和战术的推动，都极大的影响着香港的一切。
我现在还不能说，接下来我会在美国，华盛顿，达拉斯，洛杉矶，旧金山，纽约，将和西方世界有一系列的行动。到时候战友们看着吧，像在白宫我们联名签署10万的事情，现在美国政府很多人都在调查了解，为什么后台数据和前台差距那么大？看到香港发动一个几小时就达到8万多了。那个绝对是几小时就超过10万了，但是就是给你宕机，就是给你操做。
前天在华盛顿一位朋友告诉我说，白宫的调查还有网络的分包商，管理分包商的数据调查，很多数据也把他们给吓住了，为什么？他们害怕，爆料革命和爆料战友成了香港警察和共产党悬在他头上的一个剑，不可琢磨又不想在乎，想办法从战略上藐视爆料革命，甚至不愿提起，但是他又不得不从战术上重视。所以我们战友们说话务必小心，他们很后悔在白宫的签名网站上黑我们、阻止我们，这不又留下了证据嘛！
接下来大家会看到在亚洲的军事行动，在台湾海峡的军事行动，南海的军事行动，大家你们看到了吗？美国的几个大的媒体以及过去甚至是亲共的媒体，最近调子全转了。
最近在美国最流行的三本书大家要看一看，比尔格茨《灯塔》出的关于中共的一本书，还有Spalding 将军出的关于中共的一本书，现在还没有中文版,很快会有中文版的。第三本书叫马蒂斯前国防部长出了一本书，马蒂斯整个书当中轻描淡写只有两句话关于中国，很多人不解什么原因？我以后咱们再讲。
Spalding 将军和比尔格茨的书现在成了美国最火的书，马上班农先生还有拍了中共华为的电影也要出来。据我所知，最起码接下来有多个电视剧，多个重量级人物出书，相继在九月份十月份十一月份。在欧洲很多过去亲共的人物，正以亲身的经历在写他与中共领导人和中共打交道的这个过程，世界上正在以最快的速度形成对中共的认识。
中共是全世界人民的威胁，香港是世界战胜中共的关键战场，绝不可错过这个机会。全世界应跟香港人站在一起保护香港。随着下周开始的美国立法一系列的决定香港之战将进入决战的关键时刻。亲爱的战友们我们处在一个伟大的历史的关键时代，我们每个人的言行和行动都可能拯救很多人，改变很多人的命运，当然也改变自己的命运。
我们现在就是要行动，就是要行动，现在过去的很多欺民贼，所谓的民运在华盛顿，你见还有人搭理他们吗？有人理他们吗？在华盛顿在欧洲他们要见的、他们要谈的就是我们爆料革命，就是文贵。还有人相信所谓的民运人士欺民贼吗？绝对没有。
所以说亲爱的战友们，所以说亲爱的战友们，我今天这个直播大家应该一定要感受到现在••••••跟香港的朋友开过会以后，在水火交融之中的感受，希望所有的战友们能深刻地感受到，站在香港人同胞的角度上去想。
昨天我和路德先生、庄烈宏先生一下午，他俩没有提及到一句香港大街上的伤害、流血、死亡和丢失，他们关注的是香港运动的结果，这是不对的。我们要时时刻刻的要想到香港同胞的流血、骨裂、丢失这是很关键的，很关键的。而且我们现在要行动，我们要让全世界人民看到香港所有的真相。
咱们现在郭媒体，我现在可以负责任，100%全世界华人媒体No. 1，No.1。我们是很多媒体的几倍，你别看拖拉机，这拖拉机在香港是真管用，香港同胞他们都看郭媒体，这是为什么现在我们管理郭媒体的战友团队你们要认真吶！那个标题乱写，我们的小哥、萨拉呀！是吧！我们一个个战友群乱写的，很多信息不认真不严肃，因为你无法想象香港多少人在看这个东西，香港多少人在关注着郭媒体。
昨天咱们的顾问公司拿出郭媒体的数据，我真是吓一跳，郭媒体现在这个影响力超出大家想象。很垃圾、很烂，我天天生气，我天天生气，昨天我这个咱香港几个朋友说郭先生你什么都做得很好，你这个郭媒体太烂了，这个不是国际标准，snow snow 在下边亲我的脚，我只要一回家snow就谁也不跟了，就在后面。你看看又踹我，又踹我，你看，又踹我，你看。就跟人一样拿就脚勾你、踹你。你说咋办？你说这样。香港朋友全都知道snow, 全要抱snow，哎呦！天吶！太重要了。snow很重要，有天等到战友革命胜利后到香港去，snow我觉得得全香港最受欢迎的狗了，就香港朋友说咱郭媒体真的是太差了。但是太重要了，太重要了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/818/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/818/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，现在是9月5号，违规在华盛顿白宫旁边给大家报平安。但这不是直播25啊，来不及直播了，因为我马上要和朋友在这里吃晚餐啊，我再次向这个所有的。朋友啊，至于这个，衷心的感谢啊，就是昨天到现在很多战友给我发的留言和私信那么特别多的。
对啊，90以上人都是关心香港的，让人非常的感动，我不能一一回在这里向大家抱歉，你们说的。给我的留言我不可能都看完，我看完了，我看了就尽可能的给你们回复，那么关于大家关心香港的事。和现在大家对香港的担心，我还是说那句话，最重要的事情还是传播香港危机的真相，只要你按。安全只要你方便，就让更多的人知道共产党在香港做了什么，从昨天林郑月娥再次出来开新闻发布会到。
前天和前天他宣布撤回这个恶法，就是因为香港人民的抗议和全世界人民传播真相的能力。如果他不在乎这些，他不可能天天去撤销那个恶吧，也不可能昨天出来解释所谓。6月份上会的，啊，他们不会玩花招，但是大家记住这恰恰是他的花招，昨天晚上。很多在美国欧洲的朋友都是大户啊，说香港人民的眼睛是真是雪亮的，香港人的素质太高了，这一次相。
港的和平最文明的抗议，这个运动惊诧了世界，让全世界重新认识亚洲人，认识皇帝。欺负人，认识香港人，让全世界的人认清楚了这个大陆和香港之间的差距，也就是共产党的流氓。体制和西方的法治的制度，有信仰的制度之间真正的对比，香港是一个世界上人类社会最好的样板。就是共产主义的资本主义对抗的结果，有宗教和没有宗教对比的结果。
有法制和没法做对比的结果，有信仰和没信仰的结果，网络开放和网络不开放的对比。不过粗鲁与文明的对比的结果共产党瞒天过海欺骗。一下70年来，屡试不爽，这位在香港，他们的所有的车型和他呗。B的，丑恶的嘴脸，全部曝光于世人面前，所以说香港就一定是灭掉。
开朗的这个家，最真的地方你也得要共产党的恶最善的地方，共产党的丑。香港是最美丽的地方，不讲啊，咱们周日看现言都不讲了啊。战友们，接下来你们会看到全世界的人民是如何和香港人民站在一起的，大家去看看澳大利亚的行动。前所未有，要立专案组成立部门调查你直接耍流氓。
在加拿大马上成立专门小组，专门部门调查加拿大的这些兰陵王和威胁香港学生的人在欧洲。啊，已经绝大多数的呼吁，如果敢对香港孩子下手，反对香港人民在下手，如果再敢玩弄权术。欧洲就要和台湾建交，把达赖喇嘛成为西藏的领袖，甚至承认中国人在海外成立的合法的临时政府。就在我对面打个招呼啊，没看见我估计这里面肯定不是本不是那个窗户。
嗯这个对面能打招呼的川普先生，这两天你看出来了吧，不高兴了吧，啊，给你中共的事情绝不仅仅是贸易输出。过来了吧，是不是人家也给你打的太极，我早就说过人家美国也学会打太极了，你会招摇撞骗，人家总会。能拿多少？对吧，那世界上不可能傻的一直傻下去，在华盛顿，可能最伟大的一件事现在再发生了。就是一致认为共产党是全人类的威胁，这一点上谁敢说不，那你就嗝屁了，亲爱的战友啊。
我们正在创造和经历的历史上，人类上最伟大的时刻，对待战友，就在香港同胞不抛弃不放。放弃不忘记，不要玩口活，不要玩口炮，不要有批评，不要转移视线，不要被转移。实现一切就是以香港运动为核心传播香港危机真相。衷心的感谢所有的战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月17日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/796/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/796/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我。
不。
啊，今天是8月。27号下午的将近6:00我又回来了，我又回来了啊，这个为什么回来？刚才我在这个郭文那边，可能是在锅底上。就是想告诉大家，就是今天上午啊，我和半农先生的直播啊，这个很多战友在直播后呢给给我。发了很多的失信啊，这些私信的太多了，我真的没办法一一回啊，没办法一一回了，因为说。
必须要回看的起。啊因为今天的直播也好，我要给大家解释，有很多人给我留了私信。我没办法一一而回，我现在只能是在这里集体给大家回复一下，希望大家能够理解啊，这个因为实在是。没办法真的是没办法，因为我大概知道从今天早上5点到现在我真的是一点不夸张，除了上洗手间之外，我看看手机几乎没有时间啊，我一直。
是在开会，一直在开会，而且非常非常重要的会，因为大家都很清楚啊，接下来正在此时此刻香港大家要走了。街上的香港同胞们将发生什么事情啊？我们必须做好一切的准备啊，咱们要关注的是重点，啊，什么是重点？啊，另外一个呢，就是大家知道今天上午的直播呀，在直播当中我多次很抱歉啊，向战友抱歉，我非常失态的指责了这旁边。这个咱们的爱就装啊，战友之声啊，还有战友们啊，这文贵吧，这人从来不会掩饰我自己啊。
失态之处，伤害战友的地方，请大家多多包涵，因为我心里很难受，因为这个直播完以后呢，虽然在开会，我脑子老是闪过，哎呀这。战友们已经累了一两天了，都不能睡觉，结果在视频上在直播中看到这种情况肯定是啊，他们也肯定是。是不舒服的啊，这个是不应该的，首先我没有任何资格，没有权利去责备任何人啊，包括我们的就装啊。不管是上床还是上船，还是说上车后都没有权利指责张先生，因为这么大的人。
是，就这一个人在这块旁边都是协助的啊，这个事本来就是不可能的，任务指责他是不公平的，另外一个战友之声啊，大家全部都。就是啊，我们因为一个反共的一个信仰和目标走到了一起，大家辛勤的工作没日没夜的啊，我再去准备。他讲这这简直是太胡扯了，门卫不能当众掌嘴啊，这个向大家抱歉，这个跟我们战友没关的，请大家不要看直播，不要浪费时间。开直播只是对战友说的，另外一个呢就是啊，我们有一个专门关于直播的那个群啊，咱们直播群里面都是一些牛叉的，是咱们的兄弟姐妹们。
我也愤然退群啊，虽然这可能是我第1次吧，啊，这个这样退群，因为我觉得大家讲的太多了，这个为什么才能让这么多的。这个这个不顺利的事情发生啊，这个我呢一下子又回到了我过去啊，创业的时候24小时在工地啊，有时候一周。5天这个就根本不会出办公室，有时候连着一个月都不离办公室，最常的自我监狱达的时候是我进去穿T恤我离开裕达大楼。那时候我是这个这个穿着棉袄出来的啊，我就是个拼命这个这个这个人想干事我就一定要关注进去干了一件事，那么今天在直播。
中遇到这些问题呢，为什么文科会非常失态啊？这个我不想找任何借口，但是我要告诉大家的事情，我想大家知道这个背景，因为咱。直播以来第1次，啊，得到了很多的官方直接的问题。你们接下来你们是会再有什么样的这个动作，然后呢，你们有什么样的立场，特别是问到几个问题啊，你们所谓的海外华人报。这些人到底想干嘛？还有很多国外的政府机构真的是搞不清楚香港到底抗议。
是为了啥？为什么要上街抗议？真的搞不明白，战友们千万记住，当你站在美国，你看香港的时候在美国。极少数人知道这个里面这个真相，大家知道香港出事了，抗议也知道共产党不是个好东西啊，但是本质的问题不清楚。那么香港人的诉求是什么他们也不清楚，这就为什么我们一说爆料爆料传播重要呢，那么就今天下午就是刚直播完我跟一个。没几件的人在我的办公室，我说我要回答你的问题，我要问你两个问题，啊，我问第1个问题，我说你知道。
香港人上街，他的5个诉求是什么他不知道，我说我在想跟你说为什么。爆料你知道在Google上有多少有关中国的信息Google上站的这个数据是百分比多少吗？他不知道，我说你马上滚。我给他键盘让他补，他说他傻了，他从来没有想过这个问题，我在Google的世界里面，来自中国的数据。只占了零点几，有人说3% 5%是不准确的，是零点零零几十亿分之几啊？这是多么不正常？
因为共产党控制了国内和国外的媒体和数据，我说你知道有多少人加不上我们战友的账号被黑掉数据。被篡改数据，啊被关掉上号，多少推多少个Facebook和其他社交媒体上我们的战友们。和香港同胞的信息被屏蔽掉，香港同胞很多人都看Facebook拟在香港的圈里面看Facebook好像都很正常，但是你到国外去看去，你狠。我是搜查不到的，我说你看这个数据说话，他一看他傻眼了，这是为什么？我们要告诉全世界的人。
关于香港啊这个当前的人道危机和香港人处在极为危险之中的所有的真相，啊，香港人的。为什么上街是因为共产党建了一个这个想法，他完全打破了一国两制和当年中英协议，啊，然后要。可以随便抓香港人和任何到达香港的外国人，它们的本质是共产党是要掩盖他们的犯罪和盗窃国家财富和利用香港来袭。也犯罪，把香港作为国际的金融天堂，啊，一个法制的一个社会变成一个洗钱的犯罪天才。
这是公然对全世界的人权正义法治的挑战，香港人5个诉求很简单，就是要把香港。实行双普选，把上街正是阿和平抗议的人定为暴动这个撤回，把这个钱没法撤回。啊，然后让香港这个是这个制造这个这个，啊，这个整个属于爆爆龙论的这个言论必须撤回。然后这些人要受到独立调查，不管谁犯罪了，就这么简单，香港人的诉求没有任何事情，我然后共产。
怎么派黑社会打人的，怎么在元朗把人的整个穿上黑色衣服的怎么制造仇恨的？怎么来威胁解放军要来香港？啊，这就是我们核心的目的，因为所有过去的爆料，我从来没有一次像这次一样，我提前我向我的战友。师生向我们的所有的战友们发出了请求，赶快大家一起工作，我们要做一个今天更多的信息是中英文版的，阿大。他真的是太紧张了，包括画这些人的这个单眼的，所以伤害的话啊，这些人都在看我们直播，而且是明确了的啊。
这些政府官员都看我们直播，这是为什么我让大家千万不要去转播，因为你转播了很多人不知道看哪个频道去了啊，而且呢转播。它的质量太差，会严重的影响我们直播的质量，啊，这是为什么今天我们是第1次是被这么多的政府。和对香港未来生死和命运有决定权的人要看这个直播啊，咱也擦人家鞋呀。把人家画成照片让人家看啊，我们战友们大家全力以赴的工作来做这个事情做的非常的好，但是呢，有些关键的部分。
昨天在我很多跟他们沟通当中，他们要的东西咱没做到，咱们战友之声每次推出的视频我没有一次提前看的，你可以问问这个Sara咱们说的。我就这一次，我要提前看，因为他们有要求，但是要求出来以后不是那个，比如说出来每个人的这个头像的时候。哦，这个头像，然后旁边是自己的推文，不是，然后是稀稀拉拉的人家原来的照片，然后是推文啊，完全没达到了。因为我们希望的事情是这次的直播讲道哪个是分段的，会成为政府的参考的数据和信息，包括我们的。
PPT啊，包括我们的音乐，包括今天这个声音，大家看到班头先生为此剪了头发还更重要的事情，大家要知道。班豆先生从来没有过，就没有n次直播当中烂的一塌糊涂，豌豆先生从来都是笑笑就是最好的，但这一次大概5次3千麦克风。为什么他要讲给的，不是我们普通的老百姓他要讲给的事，他过去这一段时间联系。这个世界上的政要，还有这些金融大佬呢，因为他最近见了很多真正的金融背后的大佬们，还有媒体大佬，包括军方。
一些人事，那么他很在乎，所以说那一刻她一下子就懵了5次，我看到他就是爱他，她就不行了，有点失态了今天。号，因为今天太重要了，这严格讲这是一个对香港一个非常重要的传达，上西方世界关于香港的最。简单的真相和是否能推动美欧西方国家对香港的一系列立法和一系列的制裁和一系列的决定。事关重大啊，那太大了，又拿了个小的，我们俩抽的晕了，抽一天了，拜托了，我喝口水。
还没来得及喝水，这是为什么？今天呢，大家看到了，我实在是，我是真的，今天我很紧张，因为我知道这对香港有多重要，因为接下来的18。啊，对香港的所有的这个运动，所有的香港的这个保护自己的安全的这个诉求可以说是关键的。而且是我们这么多天的努力，过去的48小时，大家看到了美国过去不到60个小时48小时所推出的政府的时候。
声明和决定是过去30年的和我可以告诉大家，我所有见过的美国人在过去一个月以前我告诉他还有他。这个刚开始香港的事情的时候，我第1个提出来向他们提出来，包括以前一年前我也提过啊，最重要的是在华盛顿提出来，我说要对香港。一定要听到最后国待遇，还有香港自贸区协议，没有一个人说是可能的，包括我付钱去这个拉比公关都说是不可能的。后来在6月9号以后，觉得可能的话愿意接这个case，但是呢，也是啊，7层5层就这个这个慌呢。
最近他们是真严肃了，大家看到了总统副总统国务卿罗比奥参议员麦康奈尔这个这个。这个恶意还有Lucy还有这个care of us spend将军啊，那就不用说了，班头先生。这是什么样的情况？是每天咱们就像半桶先生，真的是，我是很多事我感动的真的都是不行，今天半农先生。在这个开完这个直播以后，我们开的时候两次掉眼泪啊，就是看到香港这个孩子看到香港人这个遭遇，两次掉眼泪。
这是为什么今天的直播我们很重要啊，重要的是是真正的，我们是有事可能是唯一的一家，公开的向西。地方展示中英文版本香港的真相，还有解放军还有这个假警察，还有共产党的这种黑手，所以说。战友们为什么我从来不在乎什么5毛7毛我我都当成娱乐啊，他不敢骂多凶我都着他骂的越多说明他害怕了，说明我们重要。那今天为什么我要在乎我说你们要把它关掉，因为班农先生和美外国人他他看见以后他也会去翻译，他们搞不清5毛客气嘛。
然后他影响人家的情绪，啊，这一个再一个就是咱们这儿做的视频还有照片啊，说实在话，因为。都做的完美到超出想象，所以我就觉得他这就是人吗？大意失荆州，我今天一看我有点傻了啊，音乐照片。组合实在是没达到效果，而且呢，在这之前就是半农先生，还有这个美国在跟我聊的朋友一直给我发信息啊。可否把音量放大一点就装有人说，就说有人说把音量放大一点，音量太小了。
好的，谁说呢？战友们，嗯。为什么？因为5毛7毛我根本不在乎没5毛没，起码说你不是真反共啊，但是今天为什么在乎是因为我们不想。啊，我们不想啊，不想啊，让西方的有误会，影响。情绪包括他关注我们希望他关注的是我们说话的主题啊，这是为什么今天跟战友们我要跟大家说非常非常的抱歉啊，非常非常。
很抱歉，那么另外一个今天大家这个直播当中我希望大家能明白。我希望大家能明白今天。绝对是个非常关键的历史时刻，香港多少同胞啊，危在旦夕，我们获得各种情报共产党。是准备好动手的，从过去的假种手要真动手，从伪装动手，要动真手啊，这是黑手是真会这。
打了半天美国黑手，文奎说他们要出来了，真正的黑手要出来了啊，这是为什么我特别的着急特别的着急，大家今天看到我过去。第1周啊，没喝咖啡啊，这个也不允许这个吃多了，然后呢还必须睡觉睡觉期间。不准出来用手机，必须在安全屋睡觉，啊，各方面是私人医生，安保团队以及所有的都是很紧张，因为我。我得到了太多太多信息了啊，相关部门一再的提醒我们，嗯，那么而且知道他们有一系列的行动，但是我们今天的直播就是让西方传达。
香港的真相和诉求能得到西方所有的知识，而且是第1次希望啊，把今天这些真实的信息传达给他们，能够尽快。这个行动啊，避免香港受更多的伤害，尽快的实现的目标，所以今年有任何不当之处，请大家多多包涵。战友们，你们所有的付出和努力和辛苦为贵，非常的感恩啊，永远铭记所有。今天对大家说的不礼貌的地方，请大家多多包涵，从现在起希望大家高度关注香港是每时每刻发生的事情，因为从现在起。
真的没分钟，每秒钟都极为重要啊，大家只有两个目的，只有两个是两个事情，要关注传播香港真相，支持香港第2个。白宫签署啊，这个请愿书把共产党列为恐怖组织，这非常的重要，大家今天听到了伴奏先生连续就在那一块咱们的音乐。不行了，翻译也不行了，他一在的时候他就叫他说这是非常重要的，因为过去这都归他管的，在白宫看上去不重要，但今天这个名。但是个是极为重要的，会给国会山给白宫做决策的时候一个重要的一个参考，而且这是一个法律依据，这是他们的决策。
的基础和抓手，这不是开玩笑的啊，所以说亲爱的战友们，行了我我你给我们看，我不说了不说了。他走了，我不说了，谢谢，所以说亲爱的战友们不管如何不管如何，文贵啊今天的失态都表示万分的。抱歉，大家关于今天直播当中给我发来的任何信息啊，我都不依我没办法回来，因为我接下来还要见人，然后马上我要跟这个丫头。还要有视频啊，还有这个联系，同时我要告诉香港的所有的朋友们，香港的朋友们啊，一定要记住，多小心啊。
各种情报可以可以说，可以肯定的说，香港将面临最大的困难时刻即将到来，务必小心，务必小心啊，但是。妥协了那你就没有未来了啊，一定要撑住，要用智慧，用智慧，要大家团结在一起，争取自己想要的，但是务必小心祝大家。一切都好顺利，那么再次为香港同胞14亿同胞和台湾同胞西藏同胞祝福今天的回复大家。今天关于直播过的留言和信息，我就直播到十谢谢，一切都是刚刚开始，谢谢酒庄不用。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月16日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/795/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月16号，文贵报平安。
昨天晚上一直和咱们的几个朋友（在一起），包括美国现在强烈支持香港返送中上街抗议的孩子们的，这些美国朋友们，让我特别的感动。一谈都是几个小时，就是谈怎么帮助香港这些孩子们，还有香港的同胞们。
昨天我们和战友们一起，写了一个给国会、给美国白宫和美国的其他部门一些简单的要求。我们当时谈这个初衷是很简单，因为最近就是和美国的很多人接触。大家就谈到香港这个问题的时候，大家千万要记住，在华盛顿能搞清楚到底香港发生了什么？历史的因缘？还有今天香港某些人在香港登报什么因果？没几个人知道。一点不夸张地说，昨天我们战友们用了几个小时，
写了一个报告，在华盛顿能搞明白那个报告的人不超过仨人，我还多说了一个。用某位国会的领导话，他说最多俩人。所以大家不要以为，我们知道的，他们都（会）知道。他们不知道。
所以说，昨天和战友们一起，完成了整个一个标准的，就是香港的要求，指导，让他们知道香港。国会的议员们，还有白宫的官员们，还有一些军方人，确实知道了香港现在发生的事的一些因缘，还有一些要求。他们非常地喜欢。
感谢所有的战友们，你们辛苦了！
另外一个大家要记住，现在正在申请的这个网站，白宫网站。第一个，关于把卢伟聪列为恐怖分子，很快地超过了10万。现在把共产党列为恐怖分子，这个现在大概3万多，还没有上去。原来我认为这只是一个战术，没有多重要。但是昨天我真正意识到，它是很重要的。
在白宫看着这个签名网站的，就是一个二十几岁的一个小女孩，她也是有一搭无一搭地。用她原话说，总统根本不会看这东西。但是如果这个联名超过10万了，有人放在桌子上，说你看这事超过10万了，走到这程度，唉，他觉得有意思了，我要用，他大笔一挥签下去就是法规、法律。就这么严重，他只要一签就成法律了。根据大家了解的川普总统的风格，他拿着推出去了，他只要推出去，这美国法律上你就不能不面对。你还真别小看这事。
昨天，当他们看到卢伟聪的过10万，哇，几个人吓得，嘣从椅子上下来说，还有这种事！这个重要啊！昨天晚上，一位美国的咱们的老朋友说，怎不早跟我说，这太重要了，我们在国会山要大用特用这个东西，太好了！另外一位美国朋友马上拿起电话，立马打电话问白宫，这个是怎么回事？问完以后，我说赶快把第二个你们想办法要签过。
所以战友们，行动总是有结果的，行动总是有回报的。所以说昨天我让咱们战友们一起联合写的报告，经过——当然了，拿了以后人家就改了很多。但是所有拿到这个报告的人回复，都是一句话，这是他了解香港最简单、最直接、最准确的法律文件，了解香港人要求最直接、最有效的、最准确的文件。而且特别感动。
刚刚就在我这要直播前，某位将军给我发信息，他说这谁做的？他说我发了一些人以后，他们都觉得这是谁做的？怎么那么好，这就是我们普通战友做的。我现在要保护大家，不能说，但是翻译我可以说，就是我们中国人的女婿鲁仁达先生翻译的。英文非常好，当律师出身的，翻译以后，他们觉得英文太棒了。
那么白宫的这个请愿，希望战友们广泛地传播。不惜代价，一定要过10万。这两个过10万，这两个过10万。我们要把这事情在9月份的国会山，一定要想办法把它成为一个法律性文件。这叫原因文件。在法律上这叫案例法，这就是案例，得给它有抓手。欸，这个事我可以抓，我可以依靠的，我可以说的。而且美国任何人不能挑战这个东西。这是美国法律的一部分，它是一个证据。这太重要啦。说实话，原来我真没意识到。这是一个。
另外一个，就是香港这两天的街头。我告诉大家，看这两天香港上街本质上有什么变化吗？香港所有上街的同胞都在克制，都很克制。
共军现在是分波、分队地往里进。过去是偷着进，现在是明着分波分波地进。他们已经感受到了国际上的压力。 说实话，对香港最大的赢是，共军是天天喊它不进，香港是天天上街抗议它不乱。只要不进、不乱这两个，就会减少香港的伤亡，减少孩子受伤。香港老百姓的要求全部会达到。那将是大赢，香港实行双普选，那就一定会赢啦。
因为，他不进，减少伤害，香港人民不会停止上街抗议，而且抗议并不乱，不给它授之以柄，而且能维持香港的国际形象。在都不激进的情况下，中共没选择。因为现在香港的上街抗议，已经成了华盛顿和北京的斗争。
这个大家已经看到了，过去一星期，达到了最大的一个目的。从香港街头的抗议和林郑月娥，后来是香港和北京，现在是华盛顿和北京。华盛顿的腚上、腰上还挂着个欧洲，还有一些积极参与的一些政客们——那些都不重要。
最核心的，就要把它变成华盛顿和北京的斗争。现在川普总统，过去四十八小时，连发九推，这九推都牵涉到香港和中共，它已经成了川普总统政治上的一个工具了。他想松手松不了了，他松了手，烧他手。他只有抓住这个东西。只要抓住这个东西，它就和北京讲数，和北京讲数，就有利于香港。这是大赢。
维持这个局面是最好的，不进，不撤。共产党不进，游行队伍不撤，这是最牛的，香港一定会赢。不管哪个方式都赢，流血的赢、暴力的赢，还是这样的赢。这样的赢是最高境界，不战而屈人之兵啊。那香港同胞们、老百姓们就大福了，孩子们大福了。
过去的一个多月，共产党的所作所为，已经把自己在塔西佗陷阱里面，又给自己脖子勒了两根绳子。现在已经把事变成了国际上的事。现在形成最好的局面，国际上任何政客，你要说不帮香港，你就没未来了。任何政客你不说点话，你就不时髦了。 任何政客，要不说点过激的话，行动的话，那未来在政治上你就是缺陷。
接下来大家还会看到，在过去的四十八小时发生前所未有的，美国总统，立法委员卢比奥，包括国务卿对杨洁篪的明确表态，以及欧洲的一个个地争着出来表态，包括有些国家表明的立法，和正在进行的立法；和即将结束的三周后，美国九月份整个国会山回来上班之际，开山之际。但愿他们那个时候还有机会讨论。香港将进入了新的历史时代。
现在我们战友要做的，加大传播香港的真相。所有战友们做的视频，都是有巨大的帮助的。每次我将它传到西方人手面，他们都大加震惊，一定要加中英文字幕，信息一定要真实，一定要客观，然后一定要到白宫网站上去签这个网页。
谢谢，亲爱的战友们，一切都是刚刚开始，我们正在创造伟大的时代。
谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/781/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
8月4号啊，早上8:53，亲爱的战友们，我真是一晚上睡不着觉啊。一晚上睡不着觉，具备这几个媒体曝双面间谍，还有熊献民卖萌一餐，等这些威胁以后。睡不着觉啊，同时跟着香港人民一起抗议香港的流氓政府，大家刚才看到了全世界的媒体。
现在已经都转疯了啊，都传疯了，连纽约邮报啊，竟然说出了观点要大开杀戒啊。哎哟，我的妈要采访我的媒体太多了，反正我被他们吓的半死啊，现在精神有点失常了，也不敢接受采访了。亲爱的战友们，高度关注香港啊，高度关注香港，随时都有大事发生，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/780/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/780/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
班农先生：
亚利桑那州南部的美墨边境，我们准备在这里再建造一道墙，新墨西哥州，加州到里约大峡谷，川普总统，我们的军队工程师们，在南部边境建造了坚固的墙，之前大家觉得很困难，但我们不惧，我们迎难而上，请访问我们的网站https://webuildthewall.us
今天我接受CNBC的采访，年轻的英雄，爱国者，可能跟你们年纪相仿，年轻人在中国为利伯维尔场经济而奋战，遭受催泪弹橡胶子弹恶警殴打。这个周末，香港人看起来不会在强权面前低头，中共有可能会对香港动戒严，请大家关注。这将影响世界，这正说明了中共的孱弱不堪，他们想武力镇压自己的民众，香港的年轻人决不会让第二个天安门屠杀发生，几万的中国公民在天安门广场被中共屠杀，当时全世界只是静静地看着。
我们每天都会关注香港，我们这周在全美，下周在全球为此做出行动，斯蒂夫班农在边境播报感谢收看。
郭文贵先生：
尊敬的战友们好，8月3号文贵是下午时间，纽约下午时间乱聊。我从今天早上7:00一直到现在，今天主要是看文件，看的我这老眼昏花。亲爱的战友们，今天的休闲装，乱聊。
亲爱的战友们，8月3号今天下午时间，这个是6:00左右，文贵在这乱聊。今天虽然看了一整天的这个文件，很兴奋，现在网络上事情很热闹。刚才大家看到了班农先生的在美墨边境墙上，我头天我上周我说了嘛，班农先生出远门了，我说班农先生去那边了，去了一大帮朋友，关于这个美墨边境墙的事情跑那去了，他真是闲不住。然后你看他录了一大堆的视频，接受了一大堆的采访，CNBC的采访。在香港，在美国国内这个采访播出以后，竟然是提到香港给咔嚓给屏蔽掉，不允许播。
然后呢班农先生呢，看到我说出来香港要被共产党戒严，他很震惊 。大家从这个视频可以能看到，他认为共产党这么做的可能性还是非常大的，他认为这证明了共产党的无能，懦弱。
但是战友们就这几天，从我一天前公布出去，共产党可能对香港实施戒严，成立所谓的香港戒严指挥部，应香港政府的要求，对香港实施戒严，根据《解放军驻港法》和《中国国家安全法》，应香港政府要求。大家看到文贵爆出这个事情以后，承担责任，愿意承担后果的。
这个报出来以后，就被外国记者在每天例行的中国外交部，咱们现在叫「谣言部」记者会上问起了我老乡，我老乡莹姐，如何看待这个现在的有谣传解放军要到香港去搞戒严。结果呢我们的华春莹姐姐非常生气，相当不悦悦，明确地说那是谣言，别有用心。好。那就等于说这不可能。
我突然间我看她这个发言以后，我一下子就回到了89年5月7号到5月20号之间，中国所有的媒体，特别是上海导报、人民日报，大家记得当时的报道，参考消息总是在背面，第6版、第7版，我记得当时每天重大信息，从游行，抗议，学生游行、学生抗议，到发展成暴力，到绝对不会对学生下手，没有下手的计划。到最后解放军进京城上天安门，说来拯救这些绝食的学生，最后全给碾死了。
所以说战友们，当我说出这个解放军又要到香港去干同样事的时候，看到华春莹这么一澄清，我心一下就沈下来了。为什么沈下来了？我看到很多战友们战略性的来
看待文贵关于可能即将发生的在香港的戒严，说不管如何，文贵都是赢。如果他们真的去了，那说明文贵太伟大了，情报专家文贵的信用太高了；如果不去，因为他怕证明郭文贵说话是准确，提前曝了光他不去了。这两种预测，我看到很多，无论是战友还是敌友，还是敌人都有这么说的。
更一些那些很低级的亲民贼、战友们，那些亲民贼，啥评价？你们根本不要浪费时间，什么郭宝胜、夏业良，韦石，那都是畜生垃圾，它是畜生，根本不用答理，他既没这个能力，他也没有这个智慧，他也没有任何的理由去关注这事，都是胡扯的，只要你关注它，你就是输家，咱不拿他们做评论。
然后是世界上严肃的大媒体，相继讨论这个事情，我今天我看了几个，像CNBC这个采访、香港的，还有什么媒体采访、电视采访，说在香港可能会发生，也可能不发生，你反正媒体吧所谓的传统媒体，就是不要脸媒体，不负责任媒体，反正是也可能也不可能也有原因，反正一点没错。
然后就看到了我们战友们的刚才我说这两个极端，反正文贵是赢家，是战略家。
那么我看完以后，我告诉战友们，我和大家绝对不一样，完全不一样。如果他真的去戒严了，来证明文贵什么伟大正确，文贵算个屁呀，如果用香港的戒严来证明郭文贵的伟大，那郭文贵是狗屁，那不是混蛋吗？文贵说把它给吓唬住了，他本来是戒严的，因为郭文贵曝光不戒严，那就太天真了，共产党会因为你提前说，他不去干这事？！那中国的过去的70年发生的一次次灾难，哪一回没被提前预告，他们照干了吗？
咱这啥呀战友们，这不是事实，文贵也没这智商，也没这需要，何况这是香港人的命运。如果说郭文贵要证明郭文贵是正确的，他要去搞戒严或不正确的这样搞戒严，我宁愿我是错了，哪怕你要我命都行，只要你不去戒严，这不是那么回事。
在我所谓的这个预测，我不认为那是预测，大家说，我现在我坚信他一定会戒严！至于他要什么实行局部管制，或者说香港警察和驻港部队实行联合巡逻制，或者对部分地区实行交通特殊管制或一定时间管制，或者说应香港政府要求香港和广东的什么什么机构玩点什么猫腻，那不管说啥就是要管制。只要是管制，只要是和8月1号以前不一样，他都是戒严的一部分，戒严是这个中文的一个词，宵禁、戒严，全部宵禁部分宵禁，区域宵禁，这都是代名词吗？共产党造词和撒谎转移视线的能力，天下无二。我坚信它一定会，而且我深信下一分钟，可能下一天就会发生。而且我深信8月4号、6号之间，他们会这么做。8月4号到6号不做，最近也一定会做！不存在什么我战略性的考虑，不存在所谓的，因为文贵爆料它不执行，那零的机会都没有，太不了解共产党了。
包括那外交部说的话。外交部，外交部的发言人，发言人就他那个嘴，说句实在话，就跟我们老家骂人那句话，特别难听啊，我在这就别说了，少儿不宜。“多功能插座”，什么都行，说啥都行。咱们外交部的发言人，都是嘴上有炎症才能去发言，没炎症他不能到那发言。因为多功能插座嘛，怎么都行吧，说啥都行。
外交部的前发言人我见了多了去了。私下里聊天，只要是在酒桌上喝酒，你一说他过去哪个发言，他自己都笑得都不行，他自己笑得不行。他们也都跟我说：我们有时候讲着讲着自己都想笑；有的时候入戏太深，几天过不来，真当真了，后来就发现这胡扯。
我也见过利比亚的发言人，也见过伊拉克的发言人，我很感兴趣见他们。他们一些都躲在伦敦，非常落魄。他们最恐惧的就是，你把当时他讲的哪句话讲给他听，他都捂上耳朵了，他受不了。那就跟领一个杀人犯要重回杀人现场，一样那么恐怖。
大家不要去在意，那根本跟这事毛的关系都没有。他说啥是“多功能插座”，他不知谁插了一下子，那发炎了呢。就这么简单嘛，你还干嘛去跟他消毒去？
那郭宝胜说啥话你们还在乎，多累的慌啊。这孙子在家里边一天天地，你看这个样子，你看那个德性。还有什么熊宪民，熊宪民说过一句话是真的吗？我都怀疑他爹他妈都是不是真的。是哪来的，还是非洲来的，非洲草原来的？我现在真怀疑熊先生不是一般的，不是一般的驴性弄出来的。
这些人都在意，那就是咱们现在谈共产党到香港去戒严，然后你谈国宝的时候，熊宪民、中国外交部，多功能插座，发言的嘴，你这不开玩笑呢吗？
还有，竟然就是，现在替文贵找好台阶了。说对了，你要上台阶，说不对，你也要下台阶。那干嘛啊？那不是我们爆料革命的本质。爆料革命就是，为每句话、每个事、每个信息负责，我错了就是错了，我向大家道歉。我对的，不需要你们的鼓励，如果我说了触犯了法律，那请来惩罚我，承担一切后果。
我坚信，一定会戒严！我再重复一遍。他戒严了，是共产党灭亡的日子；他不戒严，他也是共产党死亡的第一道大门，时间长短而已。
这几天，全世界的朋友都把我找疯了，Miles能不能给点料啊？怎么回事呢？哪怕一个字，一个文字都可以。唉呦，我这一下子，就突然间，怎么世界的传统媒体，都那么严肃的媒体，如此地不堪呢？干嘛相信我这个郭三秒、强奸郭、郭三邪啊？你相信我这说胡说八道干嘛，那么大的事，是不是啊？你们都有渠道嘛，都要管道。
所以说战友们，在世界媒体都在关注这个问题的时候，我们起到了一个最好的作用，这个是毋容置疑的。全世界的媒体焦点全都看着香港。当他去执行戒严的时候，一定会有顾忌。更多的世界媒体在那儿，就会拯救更多的人，减少流血甚至不流血，减少死亡或者不死亡。这个作用是肯定起到了，我当初确实有这考虑。
我本来是中午约了人，神人。这个神人在没跟我见之前，我刚刚到那边，说马上换地方，换地方。呱呱呱这一通话，诶哟我傻眼了，我说这就赶快咱再推迟，直接我就冲到这儿来，“John庄，直播！”。结果那天直播最关键时候，John庄把我弄得跟个小傻子一样，真难看，那个爱马仕的墙真高级，拍出来真难看。而且是衣冠不整，只穿了一身白西装，慌乱之中非常之尴尬，所以说我们现在发现，凡是重大事件的直播，视频没好过，音频也很少好，思想也紧张，工作人员也紧张，你看咱这乱聊反而都聊轻松了。
但是，经过那天我说完，我当时说的第一个我就想到，我不管承受多大风险，我有一样是能做到的，我提前预告能减少死亡，减少流血或停止流血，停止死亡，但绝不会影响他们这个行动。不会的，不会因为你说了他就不干了，或因为你说了，他就干，这不可能。
不管未来你们怎么说，这是我今天先定义。那么现在我再告诉大家的是，他一定会干。只一个叫什么名称。那千千万万哪，你说他们现在到大街散步来了，他说我要搞个演习，我搞一个什么解放军、香港警察的什么巡逻演习，或者对香港实施一个什么什么样的规定？什么样的一个例行，你叫那什么“遣返法例”，“遣返法”，“例”。国歌“法”，然后在香港要实行什么香港和大陆“统一”信用制度。他们玩的猫腻多了去了。
你想想孙立军和孟建柱、王岐山，还有吴征这样的人，他本质上就不是什么有教养的人。就是这些年玩投机，玩欺骗，无底线，无天花板，才能让他走向了今天。所有14亿人民的善良，或者说叫自私，或者叫被洗脑，让这些魔鬼最低级的人走上了台。你从任何一个海外正常人脑子想他们，你都是错的。咱们战友们，还有很多传统媒体都是正常人、善良人，有智慧的人，你看他你一定是错的。本质是在这儿呢，战友们。
他们那个理由现在不要说。只要限制香港社会的任何自由，或者说跟上街抗议的善良的港民们，只要是发生任何限制性，或者武力性，它都属于戒严令。咱可以说成戒严，也可以说叫做武力镇压。原来我说“灭爆小组”的时候，多少人说：怎么可能，6万人，怎么可能。最后可能不可能，大家都知道了。很多战友出来，从里边喝完茶出来以后，估计还是后悔了。没想到我用我们的特殊方式告诉他们，我说一定要记住，你们要怎么怎么做，才能保护自己。有的人听，有的人没听。
就是我们现在想共产党，如果你把它想成一个国家机器，那你就是傻了，你大错特错；你把它想成一个流氓，那你也错了；你把它想成黑社会也错了。它是一个国家机器和流氓、黑社会，它是个杂交。严格讲就是，人性的骡子。他完全是不正常的，完全是不正常的。
所以我为什么说共产党他们这29年也好30年也好，我见了这么多的共产党人，我见了几拨人起起伏伏，看着共产党的多少年的故事，我可以告诉大家，现在相信共产党能灭亡的人是真正的正常的人。
我相信在年龄上是有差距的，我最近我是认真的想了这个问题，我在海外我在国内还有咱们战友当中，我见到了非常有意思的，就是50岁以上相信共产党真的明年能灭的，比例越往上越少，为什么？被共产党给整了几十年了，完全没有信心没有希望了，年龄越小的人，就是现在15岁到25岁之间，相信的关注的也少，从25岁到45岁之间逐渐增加，往上走的这个曲线，到45岁相信的越来越少，但是从25岁到30岁到35岁之间是最多的。
第一个，了解信息的渠道和对现代科技和互联网的了解和熟悉程度，决定了你对共产党的命运和爆料革命的认知程度；
对整个世界和潮流和文化和你的生活圈和社交能力，决定了你对待共产党的任何事情的看法的标准和高低。
这就是为什么你可以从咱们社交媒体上、郭媒体、Twitter、YouTube、Facebook你可以看出这个年龄段的差距。文化程度和生活圈子、社交程度、教育程度、家庭经济条件和所在地点形成了一个综合的结果。这就是为什么你看一看啊，砸锅的人都是什么人啊，砸锅的人都是什么人，绝大多数都是黄河边这种阳痿男，还有郭宝胜这种精神病态，骗子牧师，烂人，还有叶宁、孟维参（韦石） 还有熊宪民，你看他们差不多，还有夏业良。夏业良生活中你见到他以后，他那个长相他那个气质和他那个衣服穿的那个样儿，就是你都觉得夏业良这个家伙他就是个病人，他就是个神经病，就是个垃圾，你觉得离他近了你都倒霉知道吗，浑身土气。还有那个叫什么张维的，还有那天在旁边的人，就是你能看到那个旮旯里面那个角里面，就是人家开庭你在那边睡着，然后流口水，然后一醒过来就骂几句。反正就觉得按美国法律你不准打我，真打架一拳头他就打没了，你说就这样的人，你看那个年龄段你发现都一样。
再一个，大家从网上看到了没有，凡是认真的全面的投入到爆料革命的是什么人，你去看看色拉妹妹Sara，路德先生，我们邱岳首先生，安红女士，卡丽熙女士，这都属于老年人了，老一代了老人了，什么样的年龄段的John庄、细思哥、政事小哥、还有被政事小哥拐走的豆豆，还有刚刚最近跟痘痘长的一样漂亮的叫菲菲，
还有我们的哈恩，我们的韩国的朴先生朴槿惠他弟弟，是不是她弟弟朴先生，开玩笑的哈哈，是吧你去看看去，我们的牡羊子，在加州的。
头两天跟我来开会的，在纽约，他们太惊讶了。他们点的是中餐，在他们纽约的家里边点中餐，咱们的送餐的小哥肯定是咱战友啊，我相信这战友是能看到的。把饭递给他以后，就回过头就看那个手机就看我爆料，而且声音都开着也没拿耳机。然后我这个朋友就特别有兴趣就看着那个小哥走。结果他就开始了，就点中餐，他不看手机的时候问人家，你知不知道郭文贵呀，没有一个不知道的，没有一个不看的，但是他发现了一个，这些年龄段的送餐的，很多是年轻人肯定都不是中老年人，不像我这老人家了吧，这些年轻人的关注程度，熟悉程度超出他们想象。
那么另外一个在媒体上非常有意思。我们最近因为••••••郭媒体跟我半毛钱关系没有，我有点后悔了。
因为当初啊，我是一个账号也没有，我也没有钱，我也没有信用卡，我真的是我连一分钱都没有，我也没有公司，我没办法拥有郭媒体啊，你这在美国你还得尊重美国法律，还有各方面的问题。所以说人家是投资者，这投资者太聪明了，我也没想到郭媒体现在这么厉害呀！
结果人家做了一堆叫啥，人家签了个结构性的，郭文贵成为媒体的算是一个用时间换饭吃的这么一个主，还叫郭媒体，人家有一系列的计划。结果人家的市场调查给分出来了，就我刚才说的这些。说现在VPN占了多少。
大家我给你们说一个数啊，大陆占郭媒体使用58%，这是把VPN，就是一个VPN你连100个1000个10000个按一个算，美国占了将近24%有时候达到28%，然后是台湾、日本、加拿大，它是这个概念，市场分析完以后对年龄分段，女性占了60%多将近70%，平均年龄在多少，28岁。这个平均年龄28岁关注的事件是什么呢，大家想想那个突尼斯，他的女婿，总统穆罕默德的女婿就这个马德里，那个小贩叫瓦比比，当时突尼斯事件的平均年龄是28岁，你再看中东颜色革命，所有的使用社交媒体的走上大街上的平均25到28岁之间，这就是现代化的茉莉花革命。
然后现在我们大家看一看啊，以色列专门有一个软件，这个软件是专门帮助你选举的，这个软件是当时要800万，现在估计80万就可以买了，这个软件在2012年，就已经存在了。比如说当时香港黄雨伞运动，雨伞运动，它这个软件只要输上去，就能找到第一个信息在哪来的，在台湾。然后从第一个放到了第二个，第二个放到200个，辐射，菲律宾、新加坡、深圳、香港的什么具体的什么区，平均是什么年龄、什么教育程度、性别，一下就出来了。
现在就是说大陆的在大陆在香港的，共产党了解你香港的上街运动，我可以告诉大家，差距不会超过1%，那个时候差距不超过5%。现在我谦虚地说不会超1%，就跟那个以色列那个监听软件Zero Quick，就是不用像过去还给你发个Email发个信息，你要点击一下才可以监听你手机，现在不用，它完全想听谁听谁，那是一个公司。NYS公司，华尔街有报道。这个软件这个调查对香港当年雨伞运动，他们说是不超过5%的误差。
这个软件现在使用最多的都是各国政府和情报部门，来使用监听，使用媒体和运动所有的包含信息。
这个软件在共产党内部的各省、市、县已经全部都有了。
这个又跟什么连在一起了？又跟它现在搞的“威视”、“天眼系统”，还有搞的“面部识别系统”。“面部识别系统”这在很早就有，是郑州出来的嘛！大家知道从郑州开发区这个公司出来的，后来被公安部、安全部弄走了。
我要告诉大家的事情，现在的任何运动和集体行为，你想有欺骗性是不可能的，你想不被政府和你的对立面知道是不可能的。
所以，说到这的时候我告诉大家：爆料革命的年龄段和真实的数据，还有投资公司人家投到《郭媒体》，人家背后的这个投资者，人家做完分析以后，爆料革命到现在为止，我们爆料革命传出的信息的准确度，大概在70%左右；就是咱们爆料革命最让人家感到惊讶的事情，这个准确度已经是太高啦！50%都已经……就是说我们正常100分的300%，60～70%已经是不可思议了。所以我说，对我们爆料革命经过甄别、进行数据(分析)，跟我们过去说的话相比，达到了70%左右。这是现在《郭媒体》最最大的力量。
另外一个，就是国内VPN，VPN现在最厉害的在哪里？是印度——印度的VPN。你想那50几……将近60%是国内来看的，咱们的安卓版还有APP，你猛一看上去是多少呢？是80万，80万！现在它显示的是……谁都可以查的，说86万，还有说显示是120万，120万。这就很夸张，就这就很夸张了。但是，你看网络版是多少？你看安卓是多少？刚才我说的是苹果版，吓死人啦！
所以说，战友们一定要记住，在今天的社交媒体里边，有一件事情，大家一定要记住！社交媒体是上的快下的快。社交媒体它永远没有一个人可以控制，谁要想控制、统合社交媒体，那你就是完全不懂社交媒体。谁要在社交媒体上说我要当常青树，那你根本不懂社交媒体！社交媒体只有一招——唯真不破！
我最近非常高兴地看到路德先生的节目当中“唯真不破”，细思小哥也在说。我看Inty最近做出的节目也在说，关键是真和假的问题。“真和假”，最近我看？Inty做的很多、说的很多，连我们的John庄同志做节目也说真假的问题了，社交媒体只</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月25日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/719/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/719/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是六月25日，你们健身了吗，你们往身上泼水了吗？今天六月二十五日，文贵报平安录播。
今天纽约，昨天晚上下了巨大的阵雨，咣咣的响，那个水呀，就跟泼下来一样，哎？我说是不是这王岐山孟建柱同志往美国送几个导弹啊，结果不是。我以为中共的要杀美国这黑手来呢啊，结果没来哈哈，全是口炮。
不知道战友注意没有，在过去将近四十个小时，全香港的媒体，和亲中媒体，包括中间媒体，所有对香港的，612，6月9日的，人类有史以来，最规矩，最闻名，震撼了世界的抗议行动，统一观点。
是什么？由于现在有人到税务局大楼，警察总部，继续抗议，要求撤销逃犯法，反送中，影响了居民的生活，这是一个普遍的调子。然后中国人大，李飞出来讲话了，立法的，管香港的，基本法小组的，看看基本法小组都是什么人。。你可以游行，但你不能搞暴力，我反对。怎么样，人大出面了吧。
然后香港的所谓的名流，到处说，可以抗议，不能有暴力。然后卢伟聪首次出来说话，跟警察协会：我一定要查清楚，那些抗议行动的违法行为。英国西方的媒体，要求独立调查。更夸张的是，在香港很多地方，打着横幅，支持香港警察，执法，反对暴力。大家发现了嘛？蓝金黄的力量就这么大，共产党就这么不要脸，操纵媒体的能力就这么强。而且没有一样，脱离文贵对当时的预测。
香港的倪匡先生，历来对香港和共产党的问题看的很清楚。有一段视频，抗议行动，反映了香港的内心世界，和真实香港人的素质。还有一句话，群龙无首为大吉，这句话说的太好了！香港如果有人挑头，有六四那群王八蛋，假的，打的六四幌子的，吃血馒头的，六四血卡的欺骗者，完了，香港完了。
「群龙无首为大吉」这句话说的真好。
然后在想想香港那天警察总部， 大家想想，那天如果把警察门撞开，那里边埋藏着什么呢？ 孕妇，老弱病残。完了，香港完了。包括，如果有人借机真的放毒了， 在香港警察要是放点毒，你说有毒，你去砸香港总部去了，事大了。那已经不是反革命罪了，那是反人类罪了！这就是共产党，谁和共产党和某最后的结局都这德行，不要脸，无底线，瞪眼撒谎，就相信钱和拳头，永远不相信真理和真相。
所以再看我们过去两年的爆料革命，如果我们去搞什么共振，上街，在大陆，大家想想什么结局，那个吴建民那个王八蛋，那个死鸭嗓子，还有什么加拿大李一平那个畜生。还有唐柏桥这个混账，郭宝胜这个假牧师、骗子，夏业良这个畜生，韦石，像博讯宣传的一样，还有熊宪民、屎诺，还有什么胡平这个畜生，这个不要脸的东西，得多少人死啊？听了他们的得多少人上街啊？得多少人被抓起来啊，共产党就等着你冒头呢！拿着你人头，来领维稳费，骗共产党的钱，黑吃黑，最后还是老百姓的事。
亲爱的兄弟姐妹们，大家去想想，这有多可怕！这不是个简单的就说说了得的事。
还有一个，再想想这两年，所谓的什么，国内的一个个的，民主民运分子，最后一结局出来，全捐钱，全要钱。你再看这两年她们发起的活动和行动，全是死人的要，而且死全家的要！跟共产党斗，你必须用脑子、用意志、用智慧，以少胜多、已巧胜他们傲慢、以美灭共、依法灭共、以共产党内部的有良知的人，和绝大多数被威胁的人去灭共。靠那几个伪民运、假民运骗子？袁白冰、袁弘冰、潘晴、相林搞个车开开，共产党就没了？
一帮子大头症，天天出书，天天出观点。夏业良这个王八蛋，这个畜生，你说不要脸到什么程度，要到处捐钱，要把钱送到美国海豹突击队，到中南海上空去炸掉中南坑，这是夏业良！夏业良的老婆还在北大教书呢，儿子在美国上着大学呢！还要教博士生呢。家里面在美国有豪宅，天天搞房子对外出租，Airbnb，他要组一个海豹突击队。你说夏业良这个混蛋、畜生，你说多流氓！你组建的那一天你就犯罪了，谁给你捐钱，谁给你有行动，叫支持恐怖行动，在美国，在哪国都把你抓起来，一辈子待在监狱里！
接下来我们对夏业良的诉讼，一个接一个，其中就包括这个。直到让夏业良哪天在美国人面前彻底交代，你拿着美国身份，美国护照怎么来的，你到底是反共产党，还是你就是共产党。然后海外的这些共产党布置的蓝金黄力量，沉默的力量，美国之音里面的张晶，都得说明白。香港被渗透到什么程度，大家想想可不可怕！
昨天香港发起的新的运动的几个朋友跟我联系。其中一个观点，让我看到香港人的智慧。说郭先生，我们下一步不但在法律范围内要达到我们的目的，我们要更加的做到，来无影去无踪！
高！来无影去无踪，香港人用粤语说出来特好听！
现在香港人明白了更大的一个问题，所有香港人说，香港那天200万人的赢，不是说你200万人上街就赢了，核心问题在美国！如果美国不想取消香港自由贸易区的地位，100%这个法不会跟你停。
这是郭文贵第一个向美国政府，向国会提出来的，我是第一个提出的观点。
我们的班农先生，我们的凯尔贝斯先生，我们的当下危机委员会，我们的美国N个朋友，在两年前我就开始说。没这个，香港不可能，香港已经认识到了。这些人都认识到了。那天香港的最终的结果，还是在美国。香港赢与输，关键在美国。
台湾的未来是否和平，是否安全，是否能选出一个卖台的总统，还是一个给她未来的总统，关键在美国。中国人民的喜马拉雅目标是否实现，是否能实现真正的依法治国，信仰的自由，关键在美国，毋庸置疑的。亲爱的战友们，毋庸置疑的。
所以在美国的行动有多重要！接下来，你们会看到美国，不仅仅对华为，不仅仅对中国银行。刚才我也看路德先生马上直播了，4家银行在美国立案他们不理。你让他别理，跟李红宽那个畜生一样。别理，缺席审判，缺席审判随时可以抓你。不是
缺席审判完这事就拉倒了，判完你输了，法官随时可以抓你，永远，没有中间期，随时可以抓你，随时可以在全球查封你的资产。我是第一个说中国银行要出事的。
还有一个，战友们，千万别掺和内斗，政治斗争。一旦香港，一旦中国国内的问题，变成了政治斗争，美国就不能管了。咱不掺和，他们斗死才好呢。大家往回看，昨天路德先生也说了，他现在要回复，当时有人把我定为这派、那派，用心险恶。但是咱没上他当，也没让战友跟着我上这当。
最近共产党把很多战友家人给威胁了，把战友抓了，让他出来诱惑我们的战友上当，散步威胁信息：我被抓了，我全家被抓了，散步恐怖气氛，然后钓战友的鱼。包括让战友帮助干着干那，想办法诱惑战友。
共产党清楚，没有爆料革命，没有今天全世界反共的高潮。共产党清楚，没有我们爆料革命，不可能让全世界那么早看清共产党的本质，和对全世界的威胁。这就是爆料革命的价值，
但这不是我们的目的。我们的目的只有一个，彻底灭掉共产党。
莘县阳谷县达县啊，咱们走着看。
为14亿中国人民、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞、新疆同胞，平安祈福..
阿弥陀佛</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/715/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/715/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月18号下午8点钟。现在由我们的文贵和我们的庄烈宏先生在纽约曼哈顿喜马拉雅大使馆进行直播。今天起，我们的战友中第一个正式加入喜马拉雅大使馆，就是我们曼哈顿的美东之声的庄烈宏先生。今天起他们刚签了合同，所以今天起我就叫他们 Joe 庄，我们现在是合作关系。他是正式工作于喜马拉雅大使馆，正式全面进入爆料革命，全身心投入。可以说现在关于声音好坏，画面好坏是他的责任，不是我的责任。
现在跟大家说点轻松的话题，今天是6月18号。大家听我这嗓子，从早上大概8点多钟吧，一直到现在，可以说一天都在讲话，都在开会，见了很多很多人，开了很多很多会，吃了一顿饭，非常的兴奋，非常的兴奋。
（读战友名字中……）
亲爱的战友们，大家都看到了昨天林郑月娥，Carrie Lam，香港特首，举行了第二次，关于反送中香港抗议游行的第二次新闻发布会。掉眼泪了，很悲伤，衰老了很多，非常的谦虚。我也看到战友们，特别是咱国内的有些战友们做的非常好，有短暂的林郑月娥上一次的采访，穿着像睡衣似的睡衣，和她6月9号以前接受的采访，和往前过去前10次的采访，简直判若两人。而且做的非常好，咱们战友们在国内传播的力量非常大，做的很精简，非常的重要。这个对比就能看得出来。
林郑月娥这次，这次确确实实能看到一个人，当你要干什么事儿，或干什么好事或坏事，这个结果给你的答案，在身体上，在面相上，在你的身体语言上，完全可以表达出来，你装也没有用。而且从6月9号到6月16号，包括6月12号的抗议，很多精简的视频，包括这段时间发生的事情，咱们的郭媒体，还有咱们的爆料战友，可以说是全世界传播力量最大的。
这两天我见到所有的西方的人，包括刚刚的我分手的美国朋友，他们都是极为震惊。就为什么，这两次重大的香港抗议游行，可以说影响了世界的政治板块的，政治格局的这样的抗议行动。第一次让共产党低下头来的这么重大的行动，西方媒体几乎是沉默。刚才就是，今天下午，几个人跟我就生气，愤怒，为什么西方媒体会这样，，中国媒体就别提了，那就简直是胡说八道。
这是一个重大的事件，大家要看到这个世界媒体和香港的抗议活动，和这两次抗议成功的活动，这背后隐藏着巨大的意义。共产党在世界的影响和蓝金黄，和各个领域的渗透的力量震惊了世界。这个礼物，我可以告诉大家，巨大无比。它远远的超过了大家所想象。因为我们讲多少遍，也不如让共产党亲身来表演一下，，这个太重要了。这回让西方可是看明白了，我的天吶，这个CCP可了不得。包括刚刚的几个宗教领袖出来讲话，说让大家接受Carrie Lam的道歉。让（其他）宗教领袖也傻眼了，你去想想他们是被威胁的，肯定不是发自内心的嘛。
那么另外一个，我觉得从616包括6月9号的香港抗议活动，最大的一个结果。我觉得香港人伟大的地方，向全世界展示了中国人和亚洲人的民族素质，可以说一个香港扛起了所有的中华民族这个巨大的面子，震撼了世界，没有人不佩服，没有人不佩服啊，发自内心的佩服啊。
第二个最大的一点，让全世界都看到了香港人有了自信。香港人有了自信这个问题可大了去了，大家没有人去关注这个问题，所有香港朋友包括战友，他们说郭先生，这次我们最大的赢，就是让香港人真的会相信，原来我们可以赢。就是八九六四以后，香港人没有相信自己赢过。也没有敢过，1997呀，你是香港回归，还是不兑现一国两制、基本法、抓香港人呀、互相胡说八道呀，（香港人）完全没有信心。
这次让香港人看到了，原来我们可以赢。包括香港的同胞都说，上一次的23条，50万人上街。虽然暂时推迟了23条，那次也证明了香港人上街管用。但是并没有大赢，不敢再提别的，甚至连想都不敢想，说香港特首真正普选。后来香港特首玩来玩去，东扯西拉，最后还是中央政府任命，香港人不敢上街。铜锣湾事件，香港人闭嘴，不敢上街。香港人真的是害怕共产党。
但是这一次，6月9号这一天是历史的一天，让香港人找回了自信，让香港人展示了亚洲人的自信，让香港人真正的表演给了中国人。原来我们可以自己，用自己的脚，用自己的身体，用自己的行动能争取到自己想要的。这个改变是巨大的！想要回到6月9号以前是不可能啦，共产党想要回到6月9号以前是不可能。可以说，6月9号历史彻底改变，世界政治版图彻底改变。共产党在世界的所谓的维护的威严和尊严彻底改变，到了6月16号，基本共产党等于自杀，香港政府等于自杀。
所有人都在看中国外交部发言，耿爽，香港有几十万个母亲上街抗议美国干预香港内部事务，有七八十万人上街抗议，和支持遣返逃犯法。这种谎言，国家级的谎言，这个礼物之大，比我们真的拥有什么都重要。我们今天的纽约上午时间，我们在英国伦敦还有在巴黎，还有在比利时，3个会议同时在开，我们的团队。所有的开场白，大家都在讨论共产党的这个睁着眼说瞎话。还有刘晓明，中国驻英大使的刘晓明，那个谎言，大家都在谈。然后我们所有的会议的参与人，都不是咱们同胞，都是外国朋友。我都要向他们展示几个视频。
一个徐焰将军的讲话，香港66%的人该灭，新疆人西藏人他们怎么看的，台湾人怎么看的，包括Carrie Lam改变了教育，包括要殖民香港这个视频，哎呦，影响巨大。另外一个让大家看，香港的当时抗议的时候，那个救护车，这几天所有人都在讲这个问题。一个照片的力量可是巨大的，一个视频的力量是无限大的，大家看到那个视频再看到那个照片，感动啊。再个，我让他看的视频，就是我们郭媒体推出的那几个要求，包括那几个车停止在香港的那几条街上。然后我们向他们展示，我在这不能现在向大家展示的，告诉他们这些国家的这些开会的人。你看一看，郭先生让人给这些香港人送去的钱，结果香港人回来，刚刚的用完，人家给拉的单子，这些谁在场，这些有人在场，这些没人在场，还有报销的票据，清清楚楚。
最让人家这些人所有人都震撼的，这在伦敦特别在华盛顿在纽约永远不可能发生，这些伟大的国家伟大的地方，永远不会发生的，就是什么，就是把钱送回来，说郭先生，我没花完给我的钱。有的人送回来将近70%，有的人送回来20%，30%，所有人都震撼了。我今天见过的美国人，还有昨天见过的，在华盛顿永远不可能把钱给你还回来，只能说No enough，不够，can give more，可以给我多一点嘛，在伦敦绝对没有。
香港人这次真的是震撼了世界，也征服了文贵。我让他们，都展示给他们看，这是证据。你看香港人的素质。而且这些人拿到钱时都互相不认识，而且几乎是同时的行动。我刚才跟一个美国朋友说，他当场就掉眼泪。我说你看看，所有的拿到钱的人，他们是互相不认识的，行动的结果几乎全兑现了。有的是当然做不到的，没办法的。但是人家钱的结果，对给你拿钱的方式都是一样的。就别提我们那些伪类那些不要脸的东西了，不值得提了都。这对整个世界，对支持香港，帮助香港，接下来怎么样的保护香港，胜过千言万语。
香港人值得帮，香港人必须帮。香港人就是人类的精英，人类的文明。你看到今天的香港人了，就中国一旦有法律和有规则了，就14亿中国人都可能是这样的香港人，这比千言万语你说什么都管用。这是为什么，现在这么多人愿意相信了共产党可以被干趴下，可以被消灭。大家更加相信了，我们爆料革命所说的，共产党的以贪治国、以黑治国、以假治国、以警治国，这个意义大了去了。
警察，以警治国，穿上香港的警服，弄了1万台香港的警车，穿上旅游鞋没有警号就上香港了，大街上抓人去了，那在中国会是什么样子。新疆人、西藏人和未来的台湾人会有什么待遇。贪，让他看到了，你看看香港的Carrie Lam、郑若骅、卢伟聪、李家超，他们是不是贪，看看他们的家人。假，中国外交部的发言，和香港政府的发言，香港大街上33万人，200万人说成33万人。和当年六四，我让他们对比，把六四当年外交部讲话，袁牧的讲话，对人数的说法，和暴徒，和定义，和动乱，对学生所谓拯救学生，用坦克全碾压，做成对比。
这是巨大的力量，然后，我说你看看香港人的素质，如果当年美国和欧洲，你给中国共产党，你给它说，八九六四这事过去了。你只要是给中国人有法制，有一定的民主和自由，我们愿意和你做生意，我们签WTO，奥林匹克运动会给你，你必须这么做，100%共产党会答应。美国和欧洲错失了这个机会。政客的贪婪，华尔街一些大佬私人的贪婪和腐败，导致了共产党继续在新疆能把200万人抓起来，在西藏造成这样的自焚和人道危机。始终的威胁台湾，蓝金黄，红旗飘飘遍台湾，让台湾人活在了一个完全不确定的生活里边。然后在香港，完全不兑现一国两制，法制治港，港人治港。这就是西方造下的祸根呀。你必须要改，6月16号让西方认识到，这事儿确实跟他们有关，如果不改，确实有问题。
所以说战友们，我们要把这些信息一定标准化，统一化，扩大化，让全世界更多的人知道，意义重大。香港人了不得，香港人太让人佩服了。咱们说到这里，咱再说说，昨天的林郑月娥。在这之前，我发了个郭文，我推出去以后，我说Carrie Lam要辞职，然后再开发布会，本人不辞职，还要再干三年呢。战友们，我可以告诉大家的事情，Carrie Lam在6月9号之后时间，她就申请了辞职的，现在是共产党不敢让她辞职。为什么，担心那个骨牌效应。一旦他们叫Carrie Lam马上离开，这4
个人离开，香港政府将失控。香港社会的整个基础彻底崩溃，，香港的金融彻底会崩溃，那会导致什么。整个大陆、香港可能就直接动乱了，就是整个广东，那就真的是动乱了，共产党就完了。现在，他们要想尽一切办法，继续让Carrie Lam这4个人，郑若骅、李家超、卢伟聪继续欺骗，继续玩弄，分化治之。
然后向他们承诺，我们会把这些领导这些运动的人一个一个击破。他们现在要用国际的力量，香港的沉默的力量和巨大的经济利益来进行蓝金黄。同时也给了林郑月娥这些人销毁这些事情的证据，到底有没有大陆警察来香港，穿香港警服啊，这是多大的事，战友们。
难道香港人找不出证据吗，是不可能的，一定会找出证据的。另外一个，香港人难道搞不明白你有没有用，在大陆制造香港警察警车吗，有没有冒充香港的警号啊。这些东西林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪是根本不可能让它全部消失的。现在要把很多证人，要开始同谋，要开始销毁证据，销毁文件，准备好一旦这事儿出来，我们怎么对付，或者把知情者消灭。他们绝对知道他们没有未来啦，绝对知道他们完蛋了，只是如何保护家人、私生子女和大陆的利益，这是人的本性。同时，等待着共产党使用沉默的力量和蓝金黄的力量，来游说，来各个拿下，各个击破，分化。
同时大家看到了，习近平先生要到北朝鲜，要告诉美国，我现在我有个北朝鲜。然后G20，咱坐下来谈，让美国现在你收手，你别管。然后在亚洲没人敢吱声。然后通过台湾的沉默力量让台湾别参与。然后现在就开始宗教领袖、世界各国的退休领导人、法国什么拉法兰、什么前国家领导人、还有一些国家组织出来支持，接受这个Carry Lim 的道歉，然后制造一个形象，这些香港再上街你就不讲理了，你就乱来了。再一次造谣反扑。他以一个国家的力量要对付香港的这些老百姓。大家是明白的。
大家会看到一个一个的新闻出来。然后寄希望于G20说服美国，不要立法不要这样做，不要给香港传播错误的信息。我们可以做交易，但是香港的事你别掺乎，台湾的事你别掺乎。他们现在更担心是台湾冒起。新疆的事儿、西藏的事儿你就别提了。这是个大希望，这是个大阴谋。然后坚决这个不让Carry Lim他们几个辞职，可能到时候找个理由把这个法撤了。辞职可能是慢慢来。关于行政长官选举绝对不可能，可以忽悠你。最后用时间用拖延把你毁了。保持香港的金融市场不崩溃，保持香港这些抗议领袖们，和这些青年才子们、英雄们让他们各个分化， 甚至是威胁让他消失掉。这是共产党的一贯的着。然后给Carry Lim这些人更大的许诺。
接下来香港金融市场每天都要花几百亿和A股市场来维护，要在世界上维护美元和人民币的汇率。这次G20，我在一个月前大概两个月前我就说过，所有的希望就等着G20做交易。一直我说，共产党玩这一圈，又是俄罗斯、又是北朝鲜，又是
什么国际上的游说，一个目的就在G20的时候做一个大交易，自己手里多几张牌。这就是所有的事实。然后私下里到美国这来跟川普总统说，咱们通个电话吧。然后马上报导是川普总统要通电话，就像香港的事撒谎一模一样。
要面子，不要真相，因为我有防火墙。只要共产党没有了防火墙了，它连裸体都没有了，它只剩尸体了，它啥都没了。现在它所有的本钱就这一防火墙了，还有那些所谓效忠的警察。我这几天跟欧洲朋友每次视频说，我说共产党就中南坑那几个人。真要是你们举手的时候，你在香港大街上看到结果——都跑了。所有人都会想办法干掉这个中南坑人。香港的抗议上街活动告诉所有的西方世界，共产党吃硬不吃软。它那个嘴巴能滔天，能把死的说成活的，黑的说成白的。但是只要你比它硬，你就一定会赢。只要你不害怕，你就一定会赢。现在很多人相信了。
我说我可以告诉你包括战友们今天我说，今天在G20你做什么交易，你签什么合同，我今天可以告诉你，没有任何人可以说共产党能兑现的。G20签什么合同？你答应了美国的要求，你等于自杀。你不用想，党内人就把互相就给灭了。那是真正叛国了，那就实际是卖党卖国了，那就完了，就这个理由就把你干掉了。那他必输无疑啊。那他签了以后我不兑现。川普总统这个性，还有副总统Pence、John Bolten、Pompeo，这样的人能让你拉到嘛，Lighthizer，一定把你灭了。我就立马关掉所有郭媒体了，我就真的是到农场去了，我就等着他们完蛋了。
那么G20要不签呢？不签是什么结果？大家去想想，3250亿立马加税。然后美国会立马一系列行动措施让美国卖掉所有的中资股票。郭文贵在两年前和一年前都说过。郭文贵都蒙过，都发生了吧。美国的一系列立法都会发生。对香港的自贸区协议马上取消，自贸区地位。对香港的官员进行完全最快的立法制裁。马上在白宫接见达赖喇嘛，马上见西藏出来的领导人代表，马上见台湾领导人。甚至副总统彭斯去台湾去访问一下去。什么结果？你还得回来，乖乖地跪那儿，就这么简单。不信就试着看。就俩结果，签了多活几天，不签马上死。谁能改变的了？上天都改变不了。
所以战友们不要跟着人家，人家上你也跟着上，人家下你就下了。这不叫战友，这叫闹友，这叫花友，叫酒友、衰友。真正的战友是什么？坚定地相信我们的信仰，百分之百的自信我们会赢！因为我们看到了共产党的坏和上天在过去我们爆料两年发生的一切。正义站在我们这一边。你说你不相信正义会赢你干嘛当这什么战友去。
包括这Carry Lim说现在我再干3年，她就能干三年吗？今天看路德先生的节目说得非常好。这完全是精神上的伟哥。这种谎言这种战术太Low了。包括人民日报、环球时报：“哎呀，川普总统给我们打电话。” 开啥玩笑呢。你那找了几个人来当说客，我早就知道。我不愿说，没意义。他们根本不知道，他们真的是大头症
啊。全世界现在都回家了这些人都回家了，都抄家伙去了，有枪的拿枪，有炮的拿炮，有铲子的拿铲子。啥都没有的拿唾沫也得吐你。
香港的6月9号和616已经让CCP真的成了过街的老鼠。只是说把你拍死，还得拍烂。寻思啥呢？战友们，你以为Carry Lim说我干3年你就干3年？到6月20号，6月21号你们就会知道香港的诉求。四人帮——林郑月娥、郑若骅、李家超、卢伟聪必须Out，滚！还得查你都干了啥事儿、追责。香港必须给所有的事情平反。都得政治犯释放。香港特首必须由香港人普选出来，真正的港人制港。这要求过分吗？一点不过分。这是一个全世界已经形成的共识。
香港的立法会大家别忘了，特首这个选了，立法会现在一堆流氓，制造那么多假文件，那么多威胁。香港立法会也应该重选，马上重选。廉政公署必须恢复。没这些西方世界不可能就跟真正的就跟你说算了，不可能！我也告诉你，任何一个西方领导人只要他敢跟你做这个交易他百分百下台，他百分之百出大麻烦。香港人不相信上街能赢，这回终于22年终于证明自己上街能赢。西方世界始终相信我上街就会赢。现在正在美国弗罗里达。川普总统开始重新2020选举，彭斯副总统讲话，你把彭斯副总统讲话你给他往后推了，但他最后一定讲。
只要不承认一中政策，台湾就是有了新生命。今天香港上街最大受益者之一就是台湾。你再敢动动台湾试试，你再敢动动试试。蔡英文在全世界指数全上高，我们在欧洲所有我们开这会今天说，讲到台湾篇的时候，他们都同意我们的观点，我说你们只有支持台湾，只有支持台湾的真正的民进党和护台人士，包括国民党，你只要保护台湾就可以。确实在经济上，在国际NGO上，在国际政治地位上，确实支持台湾！保证2020年选举不共产党彻底控制，让台湾人有更多的国际空间。
千万就别相信这个联合国了，这联合国简直神经病！我完全同意川普总统说的话，这联合国不改革是绝对不行的。把台湾人置于这个程度怎么可能，包括世界的媒体，要有新规则，支持台湾，支持香港。可以说真的战友们，你不接触这个层次的人无法感受到这个巨大的力量，这个全球的力量。用共产党的话，人心向背啊！正义站在了咱们这一边哪。多大的事，战友们，这个世界改变，谁想再回到6月9号是不可能了。6月20号他们会拖，会骗，最后他们想达到的事是一样达不到，一个都达不到。
我在这一次在香港，我跟香港人就是参与了一点点，我一点功劳都没有。我说到这的时候，我说战友，我求求战友们。如果你是我的战友兄弟姐妹，我求求你们了！你别提郭文贵一点点的角色，别提我们爆料革命有一点点的贡献。不要提爆料革命有一点点荣耀，如果你们有这个你们就太傻了！你们就不是咱们的好兄弟姐妹了！
我们要干的是共产党。香港现在给咱立一个比塞拉利昂还高的塑像，爆料革命赢了6月9号，6月16号有意义吗？共产党还在那儿呢，我们就要一个事大家永远记住，我们就要干倒共产党，其他啥都不要。所以说这回欧洲的包括美国的朋友，我说我们就要一件事，干共产党，不要说给我们什么任何的名义组织啊，谈政治，没有！共产党没了，我们全部消失。只要是灭了共产党，这是唯一我们要的，我们全消失。世界上不会再有看到任何郭文贵出现在镜头前。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月13日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/708/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
那有没有好啊？现在是6月12号，下午7:06啊，7:06，下面应该有时间。嗯，张丽红霞应该有时间啊，未来这个一个题目现在有啊，我们的戏是小哥和庄亮宏先生。导演的7月12号文贵与班农先生的直播啊，现在开始，首先呢这个。
他们已在过去了，将近是10现在大概是在16个小时86个小时之后香港的关于。反逃法的民众抗议的活动，到了一个关键点，大家要看到的事情是从昨天下午的。香港昨天是香港的，上午时间，这里的下午时间，由于民众的上街抗议和道路堵塞，以及。很多立法委员不能到场，导致最后政府宣布所有的昨天所谓的返潮法的二组啊，暂停时间。
安慰你，但是民众并没有为此上去继续要求，必须不是说暂停二读而是要停止。这个恶法，并要求阿林郑月娥下台，但是昨天下雨，已经是非法行动了。阿政府有权利采取一切措施，这就是昨天半农先生很高兴的时候，大家都很高兴的时候，我说我们可以高兴，这绝对是个历史时刻，但是。完全不足够，接下来各位还玩花招玩欺骗啊，而且更重要的事情，他们没事你就进来就行了。
光线，而且他们会给你个满山过海，突然袭击啊，甚至是啊。采用其他地点，绑架式的投票，把二组三组一起过，或者是经过人大释法进行新的解释。反正就跟你耍流氓，大家要知道法的本身它就是不合法，遵守法纪，但这也为。林郑月娥等香港政府官员列为所谓抗议不合法，这天下岂有此理，你是个头，强盗到人家家来了。
人家不觉得是你欠我家的东西有不对，结果是人家要防范抗议说你抗议非法强盗要抗议。人家的主人反对他偷盗违法啊，这就是昨天发生了这荒唐的一幕，但不管如何香港都赢了，现在请看一下。林郑月娥啊，昨天啊，疲劳的出来啊，可以说没化妆，完全是面容憔悴。找了很多他录了个视频，代表政府表态非常强硬，而是定义为暴恐分子，在这个里面可以看到林郑月娥过去啊。
脖子很冷啊，所以他这个脖子啊，他老是穿那个中式立领啊，头发长得很漂亮啊，化妆很得体的手势。很得体，但从这个视频里面你看出来定义为恐怖分子之后，他也不老，它本身也快撑不住了，所以我说香港这个战斗。他是一个相互较量智慧勇气，财富耐心和守法不守法。遵法不遵法，善与恶的较量，真与假的较量还有一个，这也是一个心理和生理上的较量，所以。
战友们该睡觉睡觉，千万不要因为这个事不是那么简单，这是第1站第一战斗的战，反共第一战没那么简单。但是咱已经取得决定性胜利，这是毋庸置疑的，但是所有在现场的战友们为此付出了很多，希望你们注意安全。接下来港府和共产党一定更加嚣张，那么就要先看这个视频，请大家。Thank you very much today is.This life stream ING online we are very honor to in in we have missed and here and with my school. As as everyone we know.
And last few days in the Hong Kong is nice of June. And Hong Kong do you really good? Historical Pro test on on the street.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/701/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/701/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
他叫什么？这一款是24小时过去了，香港已经把这个恶法暂停了，让。我要下载啊，他还不下台，我赖在那儿，不但如此，还说在香港这些上街的人，定义为。为违法分子，这还有这种流氓啊，你们违法的另一个恶法，现在人家说你犯法了，他说。
他说这就报名了，大家你们听说这种恶道里没有番茄犯桃花，你首先违反了基本法对不对？你违法在前，然后人家给你生意，只要在立法会通过立法会按法律，你要通过法律委员会，你又不让。那你耍流氓，你要跨国法律委员会，你自己要把这法通过，就这还不行，人家上街抗议抗议。都不可以，人家就是犯罪，这帮流氓，真的没整了啊，这个世界上你看到有不要脸的。
还有这样不要脸的吗？啊，哎呀。啊，不管任何情况下，都要坚持健身，这不能放下，大家你们看林郑月娥的气死了，1.那就垮了，估计打不了阳台数了，你看他脖子突然显老了，好几年也不化妆了吧，我发现。还要穿高领中式一场，脖子很显老啊，这个很明显，战友们一切都是刚刚开始。
香港一定会赢了，共产党已经到了倒计时的时刻，谁也挡不住，好吧，一切都是刚刚开始。今天纽约时间晚上开始直播，下午不直播，让大家睡觉，谢谢。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月12日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/666/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/666/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是五月十二号这是母亲节，今天非常重要的呢今天也是佛诞日，这个非常有意思佛诞日，所以说呢，这个今天是个好日子，今天是个好日子，本来呀，我不准备也不想今天大周末的，昨天也直播报平安了，那么长时间。然后今天想不直播了，因为谈母亲的话题，毕竟是很痛苦的。
这是文贵五十年来过没有母亲的母亲节，1985我结婚，1989年五月份我因为资助天安门学生，不仅天安门了，我是从东北到河南，被抓入狱。大家想想，当时我待在里面两年期间，我的太太儿子女儿，就由我的父母从濮阳把我太太孩子带回家，跟我父母一起生活。
我被抓走的时间，我办公室里所有东西，当时非常的豪华，当时来讲，是在濮阳市对面新开发的街上租的办公室，当时就有大班台了。我的三台摩托车和账上大概有不到3000，2800多现金，2800多现金，在账上存着，那时候用银行的人很少，我家里包括几千现金，还有稍微值点钱的东西几乎被濮阳市市区公安局全部拿走，全没收，相当于今天大连市公安局罚了600亿这么个概念。
我太太带着我3个月女儿，带着我刚刚算是不到四岁的孩子，我儿子是86年出生的，回到了老家可以说是没有任何钱了，我父母就是靠我父亲那点退休补助工资，在我老家从东北刚刚回来。两年后，当我回到家的时候，我太太穿着还是我被抓进去之前给她买的衣服，就那几件衣服。我母亲我父亲都苍老了特别多。
当我从监狱接出来以后，先去到寄放我弟弟骨灰盒的地方，在濮阳市的南大街上，在堤边上，然后呢我在那一整天哭了以后，和我哥哥一起最后回到老家。那么一进院，就是我儿子已经长大了，戴着帽子出来见我，已经不认识我了，然后就是我妻子，我妻子一直哭，然后就是我父母，还有周围的邻居，还有几个兄弟。
一晚上，我太太就一直告诉我说，我们有一个很伟大的母亲，说了很多遍这话。因为当时传说中我一定会被枪毙的，因为所谓的反革命，还有跟警察作斗，一定要是被枪毙的。很多人就跟我太太说，准备赶快嫁个人吧，这个七儿是回不来了。
可是我母亲从来不跟我太太说这事情，从来不吱声，对我太太特别好，照顾我了太太。而且是对我儿子女儿的照顾，我母亲在那种情况下，你们大家可以想象到，这样的母亲。那么在那个最艰难的两年里面，最艰难的两年里面，我回来后，我是骑着自行车，骑着自行车，两年后回来，家庭已被警察洗劫一空。从我的老家到我太太老家相隔也就是几千米，在我老家来讲也就两里路。她是镇上人，我们是村里人。去看她的父母。
在路上我太太跟我说了一句话，娘和爹永远跟我说，任何情况下，爸爸妈妈都理解你，不管七发生什么事情，你做什么决定，我们都支持你，你就是我闺女。就是这些话和对她这种像闺女一样的疼和爱，让我太太本来大家都认为回不来的七儿她一直守着，除了爱之
外，还有一个非常健康的心灵和无私的父母，让我太太等了我回来，否则可能结局就不是这样了。
今天在母亲节的时候，我要给大家分享的事情，任何一个母亲，她曾经都是一个女儿，她曾经可能都是一个姐姐，妹妹；她也是别人的可能是婆婆或者别人的儿媳妇。任何一个母亲都扮演着这样的不同的角色过来的。所以说，我们在孝敬母亲的时候，我觉得年轻的咱们一代们和下一代的孩子们应该想到，母亲的本身她的角色就是姐妹，就是可能是岳母，就可能是儿媳妇，一定是儿媳妇。
我们家里面七个儿媳，我母亲身边七个儿媳妇从没有一个跟她吵过架的，她也没跟任何人吵过架，我们过过罪艰难最困苦的日子。我母亲对这些儿媳妇的好，真的是超过了很多人的想象。就是一个她当婆婆当好了，才能说明，才能证明，她曾经也是一个好女儿，也是一个好姐姐，更是一个好儿媳妇。所以当所有的母亲希望自己的儿媳妇对自己好的时候，也得想想自己对自己的婆婆怎么样？对自己的爸爸妈妈怎么样？
我小的时候，我一直以为我的母亲对别人那么好，对儿媳妇那么好，是不是自己过去的婆婆对她很好。后来我知道，实际我奶奶对我母亲并不好。我曾经有一次直接问过我母亲，你为什么这样的对待儿媳妇曾经我的奶奶对你并不好？我娘特别简单的告诉我，就是因为你奶奶对我特别不好，我才希望我对我的儿媳妇好。因为任何一家人家家把闺女养大，父母抚养成人，交给你做你的儿媳妇，你都应该感激，婆婆是最重要的。说任何一个母亲把这个家里的气氛带好了，这个家就和谐平安。这是多年前说的话。
我们老郭家从过去的文化大革命受到了残害，到在山沟里面被下放，到平反返城，到后来我们长大，成就了我们郭家的这是几门子相处的这种和谐大家庭，是跟我这母亲是有绝对关系的。所以，一个母亲能让几代人完全不同，严重的影响几代人的与人之间相处的方式，母亲的决定是多么的重要。而且母亲是一个社会上作为家庭基因里面最核心的基因。所以，我认为任何一个社会、任何一个国家和民族、看这个女性、看这个母亲的时候，几乎可以看到这个国家，这个民族的未来。
后来我去了中东某几个国家， 跟他们有合作了解他们的文化，你会发现无论是今天的我们新疆人叫维克人，还是土耳其人，还是伊朗，从过去的基督教变成了现在的穆斯林，还是今天的沙特、阿布扎比、卡塔尔。很多国家民族的命运都是跟一个女人连在一起的。特别是现在中东的几个经济强盛、政治强大的国家，他们的强大，盛和衰都跟一个女人连在一起的，我在这儿就不具体的讲了。
那么这个母亲节，我认为更重要的事情，是让我们所有的，让我们大家想想，母亲这个角色是多么的重要，她是人类的生命繁衍的最关键角色。我们每个人都是母亲生的，无论男的女的，老的少的，好的坏的，每个人都是有母亲的。可是我们每个人对待母亲都是不一样的，每个社会对待母亲也是不一样的。但是，从我这个非常浅薄的知识，没有文化的成长，到我今天这五十年，五十年多两天。我看到人类上从来没有像共产党……没有任何一个宗教信仰组织、社团，共产党敢提出来——爹亲娘亲没有党亲，没有一个党亲这样不要脸的话，唯一一个。就是敢代替母亲的，只有一个——共产党。
就是利用母亲，绑架母亲，人类从来没有过。就是现在共产党官员，只要一抓就把母亲给抓了。只要是一有事儿……我被双规了两次，我太清楚了。每次进去，总是挂在嘴边上的一句话——信不信把你娘给抓进来？信不信把你爹抓进来？信不信把你老婆孩子抓进来？当年刘志华让这些警察把我抓进去以后，搁在中纪委，合在一起把我关在了西三环武警招待所。当时，刚开始在三楼，后来移到四楼。那里面关着黑龙江的人，当时黑龙江的一个组织部长，叫什么“芝”的……韩桂芝。整个案犯相关人，其中有一个人，就把他母亲给抓来，在招待所的下面，碰头、撞头哭，家人好几个在楼下哭，撞电线杆子，老婆也在那撞头。然后，让他站窗户哪里看，这人当然什么都交代啦！
后来听说，另外一个当事人，把他母亲弄来，隔着玻璃看里面打她的儿子，让他母亲说出钱藏在哪了，都看到了什么。后来听说，前面那个，看着电线杆子撞头的那个人，后来死了。我在那个旁边闻到尸体的味道，很多天以后，说这人死了。这就是共产党。共产党刚开始，在中国所谓两万五千里长征，从北京到纽约来，走到纽约来，从纽约再走回到北京，这么远的长征。一路上，三大纪律八项注意，恰恰地，真实的情况我问过，八项注意就是八项不注意！威胁，玩弄最多的就是母亲。随身带着女人，后来都成了自己的压寨夫人。
当年，郑州市有个副市长，过去我讲过，叫周剑秋的管城建的副市长。火爆至极，最年轻……好像是全国最年轻的副市长之一，三十几岁做了城建副市长。曾经在郑州市城建大会上点名说，一个外商投资，竟然给我送个刮胡刀，送个刮胡刀还是德国吉列的。后来，周剑秋先生给我推荐字画，我买了700万的字画，最后鉴定全是假的，因此我也被抓进了，被‘双规’，说我行贿他。我说：「我给钱了」，他说：「你没给钱」，我说：「我给了钱了」，最后查明给钱了。他被抓了以后好像判了15年，在武汉被抓。他的母亲也是多次被骚扰。八、九十岁老母亲，最后他被抓进审判以后关进看守所，从看守所移到监狱以后，他母亲从对面租了一个房子，一直陪着他儿子出来。
她有一句很著名的话跟所有的周建秋先生的朋友说：「咱的孩子本来就搞城建的，盖了好一个监狱，那监狱都是给人家盖的，咱的小子不能住住？！这个母亲太伟大了！」 就是「那监狱都是给人家盖的，咱的孩子不能住？」，何况你还盖过监狱。另外听说他母亲给他朋友说：看着建秋往家里边拿这一兜子那一兜子的，当娘的能不明白吗？那钱是干净的吗？就天下的母亲都明白孩子是什么样！没有比母亲更知道孩子的！我曾经和一个将军的母亲一起吃饭的时候，我问老人家，
我说：「老人家，你有这么样的儿子，是不是感到万分的庆幸，你们光宗耀祖了？」母亲就不说话，好多人都在寒暄，老人家把我拉到一边去说：「孩子你是党员吗？」我说：「我不是」，
「为啥不入党？」很严肃的看着我，
我说：「我从小我们家就是被共产党……文化大革命父母被害，父亲腿被打断，我母亲神经病，被神经病，给吓的，差点灭门。我的哥哥，几个哥哥被共产党几个高干子弟打得差点没了命。我从小记忆当中就我哥哥被打的满楼梯都是血，这个镜头。我曾经问过我母亲：‘是不是长大当官？’我母亲说：‘你啥都可以干，就是不能当官’。后来我长大了，我就渐渐知道‘当官是一个很危险的路’！
他母亲点点头，摸着我脸说：「孩子，你母亲不简单。好母亲，没入党。孩子，你太聪明了。”
我对老人家刮目相看。我说：「老人家，你们家，你们家有这么一个孩子，其他人呢？」她说我告诉我的孩子们，谁都不要再当党员，我们家里一个就够了！我担惊受怕，我睡不着觉，我最怕哪一天我得到消息我儿子被双规了、被抓了！她说，他当这个官，他现在这个身份，让我提心吊胆。当时这个母亲的恐惧的眼神，和那个发自内心的话，真是让人感
受太不一样了！后来我就形成了一个习惯，当有官场的朋友的时候我就观察他们的父母，基本上官员的父母就是两种人：一个种是无知的贪婪，就看着你那包了没有，有东西没有。朴实的无知和愚蠢的无知，都是这样的父母，那孩子一定是被抓，很惨；
另外，绝大多数的母亲，当看到儿子，在官场上一堆人在那块忽忽悠悠的时候、前呼后拥的时候，都是恐惧的眼神，人的本能告诉他们——孩子这样早晚一天得出事！远比我们看到的社会当中或电影上黑社会的母亲，和贩毒的那些人的母亲那种眼神的恐惧，要恐惧得多得多！我今天说这些的时候，我就想今天文贵，以我本人活了50年的经历和我们这个家庭的经历，和我与共产党这些高官和低官，还有那些中官，所有人打交道总结出来的。
我想给所有天下的母亲和现在正在做女儿未来即将做母亲，和现在正在准备做母亲的年轻的儿媳妇，还有现在已经做了母亲的看着孩子正在长大的天下的母亲们，我想有以下几条的建议。如果真正的一个称职的母亲， 如果一个真正的想让自己孩子安全的母亲，无私的母亲，绝不是你的儿子儿媳妇或者说你的下一代们给你拎来多少金砖，拎来多少现金和多少人前呼后拥。如果当你看到你的孩子有这现象的时候，你应该现在马上问自己，马上问孩子，世界上是哪个国家的王法，让你拥有这样的财富，和这样的前呼后拥。 无论是共产党的假法律，还是世界上人类上所存在的任何一个法律，让他可以拥有这么多现金，这么多女人，这么多金砖这么多汽车吗？！
任何一个母亲都应该问，包括任何一个做母亲的，也要问自己的丈夫或者任何一个女性都应该问自己的兄弟姐妹们当官的人， 当你们这样对待中国老百姓的时候，打、骂、踹、抓、拿人家的东西的时候，你有没有想过，这一幕一定会轮回到你的身上，和你的家人身上，和你看到你的儿子身上，你的儿女身上。 及时的制止， 停止这种恶性的循环，是一个当母亲当女性的最好的，一个对自己的最好的回报和对家人最好的保护。
另外一个，天下的母亲，和正在准备做母亲的人，和正在怀着孩子的母亲， 如果你想有未来，如果你现在你的丈夫想要活下去，你真正的可以说家庭圆满，就不要参加共产党这个流氓黑社会组织。你怎么可以把你的孩子儿女丈夫家人兄弟姐妹，让他加入的一个比爹亲比爹娘还亲还重要的这么一个党组织，而且这个党组织的高官们把自己的老婆孩子儿女都送到了美国欧洲，他们也不去非洲。 却让你的儿子你的女儿你的家人作为党员以后要
认为党比你重要，比你这个妈妈重要，那不就是让你的孩子加入了一个邪教组织吗？加入的条件就是要忘掉妈妈和爸爸。 这难道不是真的吗？
另外一个，所有天下的母亲你们要意识到，共产党未来想尽一切办法会尝试着威胁台湾，威胁香港和他们正在挑战的世界。 相当于咱们中国人说的一句话，拿着菜刀去挑战拿着在冲锋枪的。咱们现在中国人有没有具备这个能力挑战美国，大家心中有数，任何一个天下的母亲，你愿不愿意让你的儿子和你的女儿和你的先生，去拿着菜刀，去使劲的疯狂去砍开着坦克和拿着冲锋枪的人，而且人家没惹你是你想当老大，而且不是你想当，是你加入那个组织想当。他想为了让你去送死，来掩盖他的财富和他的私生子女，你觉得值吗？
所有天下母亲都问问你的儿子，问问你的闺女，你的先生，你现在为共产党去挑战美国和西方，去封锁台湾，去封锁香港，去送死是为谁干的?是咱们这个国家的利益吗？是母亲的利益吗？是母亲的希望吗？所有的母亲都要问这句话！另外我建议天下所有的母亲：请看看你的孩子、你的儿女们加入共产党员后有多少时间陪伴你作为一个母亲的？他有多少时间给予了他的妻子和你这样的母亲？你把儿子送到了军队送到了共产党，就等于送到了一个巨型的、一个没有回头路的监狱！
共产党没有时间了！你们愿不愿意让自己的儿子女儿等到有一天，上天安门开着坦克去压死别人的孩子？你当母亲的你会怎么想？往回看六四在天安门上开枪射别人孩子的那些人都有娘；开着坦克压死那么多中国孩子的那些人也都有娘；被压死的这些孩子们他们也有娘！那些压死人的开坦克的军人们，你们现在还是英雄吗？你敢回去告诉你母亲，你开过坦克在天安门压死过这些年轻的孩子吗？你敢告诉你母亲你开枪打死了多少孩子吗？你敢不敢？
既然你被称为英雄，被共产党立为英雄，你为啥不敢告诉你的儿子？你的女儿？你的儿媳妇？你的妈妈？说你曾经在天安门上杀了多少年轻人？杀了多少母亲？杀了多少可以成为母亲的年轻学生？既然是英雄，你为什么不敢说？天下所有的母亲，你们要问一问，接下来中国即将发生的，你是否准备好了让你的孩子、你的儿子、让你的先生，继续去开着坦克开着枪，要轧死这些准备当父亲母亲的孩子？你当母亲的该怎么来对待？
最近，中美贸易所谓「崩裂谈判」，你们都看到了，从一开始的谈判天天吆喝着：美帝国主义搬起石头砸自己的脚；我们要以牙还牙；美帝国主义处心积虑的要毁掉我们！当母亲的请你们问一问你们自己，问问你们的孩子：美帝国主义利益离你有多远？美国每年给中国做5000亿到6000亿美元的生意，人家给咱钱！支付到5000亿到6000亿美元，也就是说，最起码在美国拿走几万亿人民币！咱在美国花的也就是1200亿，也就是不到1万亿。人家怎么拿着5000亿来侵略咱来了？人家怎么要处心积虑的想办法来毁掉你的孩子？
那些钱去哪儿了？年轻的母亲和任何一个年龄段的母亲，那些钱去到了盗国贼的家和私生子女的家！看看王岐山家里边在洛杉矶的房子，是八九年买的！看看孟建柱的孩子，有多少钱在海外？有多少基金？看看孙立军从澳大利亚留学回去以后，又有多少钱？玩了多少明星？你把你的儿女愿意为这些人去埋葬吗？中美贸易协议现在即将挑起的事又要开始了，现在想起来你们这些母亲和你们的孩子了！他们正在煽动一场，中国人民最穷的人起来上街游行！又要煽动学生们上街去到美国大使馆，美国驻中国大使馆去抗议，你不信走着瞧！现在他们想起来你们的儿子了，年轻的母亲们！
他们有私生子女、还有孟建柱他的母亲活了一百多岁，江泽民、江志成他们换了N个肾，想起过你们吗？江家随便拔根毛都比你任何一个母亲的家产都值钱。如果他们需要的话愿意把你的儿子、把你的闺女的肾给他们换了，你们信不信？别听文贵的，你闭上眼睛想一想。不管是王岐山、孟建柱、孙立军，只要有需要，把你儿子女儿杀掉，毫不犹豫。为了他的母亲，或为了他的任何家人，或他自己，他可以杀掉任何一个母亲的儿子和女儿。这点你们不犹豫吧？
就是美国和中国达成了协议，再增加5000亿给中国，能给你们吗？所有的中国的母亲，请问问，你有病的时候，国家有养老有保险吗？你到医院，不先交钱，会给你看病吗？当你得了大病的时候，你买的所有的药有一分钱是共产党给你报销的吗？我看了中央电视台的水均益，说到了为什么老人在街上没人敢扶，是道德败坏吗？水均益说的非常对，不是的。就像文贵多年说的，全世界只有中国共产党，世界第二大经济体没有社会保险，没有社会保障体系。
老人走在街上摔倒的时候，摔倒了他还能清楚的记得牵谁的手吗？他不管是谁的手他都会牵住不放，甚至他希望不要去伤害我的孩子，来花钱。可结果是共产党的CCTV，以道德审判这所谓的道德，告诉天下人，这些父母们都是流氓，这些母亲们、老头老太太们，用他们话说这些老头老太太们，都是混账，都是骗子，因为倒在街上尽然赖人家、耍流氓。如果在美国，你有社会保障；如果在中国，你有了养老保险。让你老人家摔在街上，去赖人家，你会赖吗？你能赖来什么？你还嫌烦呢。
在大街上所谓摔倒的老人，没人敢扶的本质是共产党的流氓体制，它是一国之政府，世界第二大经济体，是老百姓和年轻的母亲、过去的打工妹成就了这个国家的经济GDP。没有一分钱来自党，没有一分钱来自中南坑。世界上都知道，没有一个党和国家政府是挣钱的，全是靠老百姓的税。为什么老人家趟在街上，摔倒了没人敢扶，你竟然在CCTV报道，这不是人类的悲剧吗？！年轻的母亲们，和年老的母亲们，你们把自己的儿女，送到军队和当警察，送去当公务员，你发自内心的说，对你的子孙、对你们的未来会不会有轮回？会不会有报应？
中国的70年到今天，让共产党在中国如此的流氓、霸蛮、绑架14亿中国人民，本质就是母亲的自私和母亲的无知！我们老郭家，不会把任何一个人，不允许任何一个人加入共产党。绝不允许任何人为共产党卖命。现在为共产党卖命，听从共产党的这种宣传，做母亲的有很大责任。因为你们非常清楚，接下来共产党将用你的儿女，用肉体之躯来挡美国的在万里之外发来的导弹；将用你的儿女的年轻生命和肉体，再一次去台湾杀掠我们的同胞；去香港杀掠我们的同胞。就是台湾和香港，在几十年前，给我们送来了我们必须的国际药品，和人家省吃俭用的钱，才让共产党有所谓的改革开放的成功。
就是从2001年中国和美国签了WTO，中国从1.5万亿美元的GDP全国14亿人，到了今天32万亿的货币印刷量，14万亿美元的GDP。今天共产党挑战美国，要围堵台湾，封锁香港，你们年轻的母亲和年老的母亲，你觉得台湾人疯了吗？没理由，它就找咱们大陆人的事？它这2300万人要挑战14亿人，它吃饱了撑着吗？如果14亿人民的祖国母亲，对它好得不行，它会独立吗？觉得香港是吃饱了撑着没事吗，每天上大街喊去，没人给一分钱，吃饱了撑着吗？美国人吃饱着撑着一年拿5000亿给中国人民，包括我们所有的母亲，现在跑万里之外找中国的麻烦去，看不见我们强大。
你看看中南坑里面的儿女们，为什么在把他们的儿女孙女跑到万里之外，送到美国来？所有的母亲要问，中央电视台为什么说美国那么坏，把我们从1.5万亿变成14万亿美元的GDP，它那么坏咱为啥要跟他们做生意，它那么坏为啥让中南坑和高官们把儿女都送到美国去。请问问所有的母亲们，有几个当官的，身边的官的，包括镇长的孩子有没有到外国来？有几个人跟你的儿女一样，去当兵去，去当炮灰去。说到这儿我就激动。
一旦一个民族一个国家的母亲开了智，这个民族才真正的强大。因为一个母亲将影响她的姐和妹，兄弟和哥哥，丈夫和她的爹妈和她的真是全部家人。按照社会关系学，一个女人，一个母亲，一旦要是正确的选择，她大概的影响是七个层，七个社会关系层。那么我们今天被共产党洗脑，叫你爱党爱国，爱的是谁的党，爱的是谁的国，请母亲们问问。你爱完党爱完国，然后说你的孩子要知道这个党比爹亲比娘亲，你的身份在哪。你的孩子长大是他给过奶粉，给了你奶粉还是给了二鹿还是什么氰胺奶粉。
所有的母亲们，你们的孩子吃着化学的食品，打着有毒害的疫苗，然后让你爱着一个忘掉你的党。然后这个党的所有子女都送到了美国，然后它们要挑战一切过去帮助过它们的恩人，台湾，香港，美帝国主义。如果任何一个女性母亲，还不在这种事实面前还不觉醒，那这个母亲真的要为此付出代价。我深信接下来的几百天里边，会发动一系列的在校的学生们，去大使馆抗议，抗议美帝国主义。挑起民族主义，让中国人成为世界上最厌恶的人，最后达到的目的，中国人走到全世界去没人待见，你再也也别出国门啦。把国门一关，它开始继续奴役14亿人民。
而且凡是上大使馆抗议过的学生，请记住过去到美国大使馆，欧洲大使馆抗议的学生，现在有多少人因为那次无知的被煽动的抗议，一辈子出不了国，有人管你们吗？我再次告诉所有的天下母亲和中国的母亲，只要你孩子加入了中国共产党员，我可以告诉你，以后你的孩子将是世界上最最孤单的人。从去年开始起全世界绝大多数国家在查，只要是共产党员，入境不如实填写入境表格的将视为欺诈。接下来美国欧洲将对所有的入境签证不如实填写，你是否是共产党员，你家人有多少共产党员的时候。如果造成虚假，随时把你遣送回去，取消你一切的学生和工作签证和访问。
也就是共产党员基本上等同于全世界的恐怖分子。全世界的银行不允许给你开账号。这些国家不管你什么身份入境都会取消你的签证。请问所有母亲咱先不说别的。你愿意让你的
孩子成为全世界上被拒绝的人吗？有啥原因吗？你有什么得到吗？为了你的儿子、你的闺女、你的孩子，母亲们不要让他加入共产党。不要加入共产党。加入共产党，他就失去了这个世界。他永远只要离开中国那个大陆到任何国家过海关的时候，心都会砰砰地跳。填真的会出事儿，填假的也会出事儿，或者可能会出事儿。而且他一旦要了入了共产党这个籍，这个黑社会帮派，他的儿女都会受损失。
请年轻的孩子们告诉你的妈妈告诉你的爸爸：不要让你无缘无故地成为共产党员的家人，而未来上学的时候受到歧视，甚至你的一辈子将背上这个黑锅。这比过去共产党确定的地主身份还可怕。这就是国际上新认定的新标准，就是地主身份——共产党员。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月18日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/516/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
最近在玩什么的？好啊？哎呀，今天是12月，18号是88号，哎呀，刚加。要是玩你没见识了吗？哎呀，昨天晚上啊这个工作了一整夜，看了好多好多文件，关键是还是关心。案子的事情，这个案子现在是要起诉国内某个机构啊，大家知道我呢，在碰壁时，为啥说老虎？
对吧，3月初钓鱼的时刻，变成了捞鱼，现在战友们，别着急，别着急，在美国的法律系统里边啊。有一些时间你是躲不过去的，你必须要有这个时间，这就是法治国家的最大的好处，但是你必须要接受这个事实啊，有些时间。我有些事情要经过时间和程序，比如说你这个数，人家人家说你都要6个月到8个月法院，到最后才可能在这个庭外。这个这个和解或者是双方出证，双方这个出题案，双方庭前调查完成才可能啊。
这个程序之后才能形成大战略，亲爱的战友们，我告诉你们咱们三周前有个特别大的好消息，就是。某个某个部门啊，已经对啊，过去两年来到我楼下抗议的啊，到什么在网络上给我。造谣的，包括像伯逊这种流氓CC网站和伪是洗钱的，进行全面的，啊，那个那个。那个我就不说了，哎呀，还是不能说太早啊，还是不能说太早啊，一切都是刚刚开始建的战友们为你们祈祷。
法治中国宗教自由，信仰自由的美好的中国，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月14日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/478/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊重的战友们好，纽约时间下午五点多。
关于正在准备的原定于11月19日在皮尔酒店举行的王健之死发布会，今天报告一下可能会有变化，首先允许我向大家说变化是什么，当我说有变化的时候，我相信欺民贼和盗国贼看到一定特别高兴，因为她们会说取消啦哈哈，130亿没让郭文贵取消，他竟然取消啦。
第二个就是欺民贼说怎么样郭文贵肯定搞不成，怎么着。建于两贼会高兴的不得了啊，但事实是，你们别高兴，任何情况发生只要郭文贵在，就是郭文贵不在，团队都能开的，这个会是一定会开的，变化是什么，请允许我向大家报告，这是经过律师斟酌了半天，允许我告诉大家，为什么呢？
到现在为止，咱们的战友们当中，主动要来的，有几千人，我口头欢迎和表达让来的，已经170多个了，有些人还必须经过安保团队核准才能最后确定，目前为止我们的战友当中，我跟个人有联系的，和公司有联系的，现在我们把名单提供上去的，和本人的各种信息后，已经有40个被拒绝了，凡是拒绝的我们都不给理由，也不给解释，就是由于安保原因，你不
能到来，表示遗憾，我们会承担一些对你们的个人信息负责，这是我们的承诺，但是我们不能给出，你不能来的详细理由，我们不能这么做。这是一个问题。
另外一个，关于时间，时间和战友们来的数量有很大关系，现在接受的记者，定的20名，20名都是原来的19号，全是19号，现在所有的变化当中，跟20个记者还有100多个战友答应的大概目前看最后发出邀请函的可能就30个人，因为我们的房间就准备了60个人，虽然很大，是皮尔酒店最大的，但是我们不想超过60个人，原因是安保的原因，还有各方面的考虑。
所以，我们只接受50到60个人，关于摄像设备，所有手机和电子设备必须备案，经过一一的安保检查，所以现在欧洲和亚洲比较大的电视台，是他们指定的直播供应商，纽约的，由他们来统一负责。
现场带入的手机和安保的标准和检查时统一一样的，和人的身份，一定要提供一个让纽约警察和安保团队可以查的个人的信息和背景证件，不限于只是美国人，哪国都行，第二个就是设备和清单，当然大包裹肯定不能带，第三个就是经过核准后发的邀请函，邀请函我会一一发给你，邀请函上会写上你的名字，那么有些人呢是我们统一安排酒店的，都会凭着邀请函去酒店登记。酒店只包含住宿费用，不包含喝酒，更不包含像郭宝胜看裸体舞的费用。
现在呢国际上的记者，从前天昨天今天，要求要来参加的，超出了我们当初的预期，很多人通过各种渠道联系我，现在基本答应20个，由于现在一个邀请函也没有发出，等于现在一个也没确定，但是在昨天，我们的会议发生了重大的变化。
就是19号和20号的问题，这个会议到底是19号还是20号，这个变化对我们来讲太大了，对要求来的人可能也很麻烦，原因很简单，酒店，你19号你20怎么能行，皮尔酒店如果改到20号就复杂了去了，大家知道当时设备供应商，同声传译供应商，现场的安保团队，内保团队，个人信息确认，和原来准备参加的记者，还有邀请来的相关人士，那都是多大的事啊，人家都有自己的安排的。
但是为什么可能会改到20号，我说为什么可能，因为到我直播前还没确定，我随时等待消息，因为三个核心原因
 由于我们会议要发布的信息涉及的人和公司，可能会引发全世界的股市和金融市场的巨大动荡，所以信息被某些人知道以后，按照美国的法律程序，申请了某些法律程序，导致美国以及欧洲相关部门和我们律师安保团队联系，要求提供相关信息，这是我们必须  提供的，因为这些信息会导致股市金融市场的巨大变化。我可以告诉大家，我公布名单的时候你们会震惊。改到了今天上午的30几个名单，就这也可能引发世界性的政治经济事件，所以正在等待相关部门，按照美国法律程序，我们提供有限度的合作，等待着回复。但是不管如何，这一条不会影响我们继续开会，正在等待律师团队的回复，他们在华盛顿纽约，接下来可能会在伦敦这个地方，他们的时间，会得到一个回复，他们的回复只是一个合作，没有强制的办法让我们不开。
 第二个，原因是我们那天开会和发布的信息，一定要等待其他方面的律师的确定，律师的团队受到了各方压力，每半天变化一次，我再说一次，每半天都变化一次，当代理律师和你要告的人是同一家的时候这叫利益冲突，你必须避免，我们要让每个文件都要签名，名称换了100个都不止了，这些律师（卡了） 和法律团队，叫最后的确认，不管如何，我相信今天会完成多个法律团队的相关的专业法律部门的确认
  第三，大家可能看到了，班农是主持人，他那天，星期天的下午，前天，从我这离开，开车回华盛顿，然后去机场就飞到了，回去先接受雅虎采访，然后直接回到英国采访，在英国接受BBC采访，大家看到几小时之前，专门有人抗议被捕，闹的很大，采访中班农被断播了，BBC断播了，你说啥都行就是不能antiCCP，不能反对共产党，哇塞，弄的很大，他被断播了，他因为必须要回到这里主持，他有重大的政治和法律冲突，我现在不细讲，等会完了大家会明白，也得等待他的法律部门确认，所以明确的告诉我20号100%以上都没问题，希望19号（卡了）
  然后也可能会真的给政治和金融股票市场带来巨大的风险，但是如果我应战的话，（卡了）黑客攻击中。。。。。
不管如何，只要我要硬抗，我反正就19号了，也没问题，但是我希望班农先生能到来，他发我信息，Mils你绝对不可以，你要等着我，20号百分之百，我说那你就公布吧，20号，他说别公布，我要想办法19号，这个人让人佩服，你说他是人吗？都这种情况了，他就这么事如具细的发了那么多信息，他的团队律师也通电话，真不容易，在欧洲，那边外面抗议，断播，这边联系律师法律，那个大人物，一直跟他wawawa，千万不要主持，多难啊，他说必须来！必须来，我说实在话你别来了，我19号就自己上了，他说不中啊，不中啊。
他非要来，所以19号我们也不变没问题，除了有些法律用词要改，有几个文件不能公布，比如我们公布视频中涉及男女露骨的，不可以，你可以说到点到，但是不能播，比如说，我们有个重大的公布，震惊大家的视频，王岐山那一段讲话的视频，他们说这个不能公布，因
为这个是政治问题和法律问题，现在是最关键的问题，大家不要老盼的刺激眼球，我告诉你，我们公布的行动是前所未有的，是从来没发生的，是绝对对中美关系政治，包括盗国贼，是致命的一击而且是第一次，对很多世界级的人物开始噩梦，而且无人能逆转，而且停都停不了，这些法律文件，法律程序，极为重要，
这是为什么昨天上午，前天下午，几个大媒体，要求必须给他们专门的时间采访，而且要求在现场布置专业的直播线，我们有的答应有的没答应，现在变化就是正在等待着，是19号还是20号，我刚才直播说改啦，19改成20，但是班农说先别动，我努力努力，争取19号，所以那边的房间正在工作，我也在等着，7点钟，卡尔巴斯，从德州来了，今天也要上电视直播，他要去华尔街演讲，也是关于香港港币人民币的事，今晚他的团队和我吃完饭，他刚说，咱先别着急，先争取19号，所以战友们，我们啰嗦了半天，决定是
已经定了机票的战友，有可能是20的可能性，什么都不变唯一就是时间变，如果20号了我们会公布，就是19号12点接受整个的接待安排，然后20号上午同地点皮尔酒店，咱付双倍钱，多花100万美元咱认了，那个花可能不行了，本来定的很特别，可能够呛了，但会有花，没有那么好的花了，也会很棒，还在皮尔酒店举行，还是早上8点半，大家进场，吃早餐，然后10点正式开始，
班农主持，我开始讲，我讲完有些人出面讲，讲完接受记者问题提问，12点结束，剩下的战友们可以吃午餐，吃完我们就算结束了，留下来就住酒店的人， 21号下午3点离开，这就是整个的行程的安排，如果从19号改成20号，一切照旧往后推一天，要是19号就不变了，不管如何，今天晚上12点之前一定会有结果，会把邀请函还有百分之50的退票钱发回去，邀请函是你们进酒店登记和到现场安保，拿着邀请函才安保，没邀请函直接报警，没有邀请函你要到现场发生什么事和我们没关系。
一进门就有个牌子，如果没有邀请函，千万不要靠近，这是一个，另外一个战友们，那天来了，未经允许， 有一条红线，不要跨过红线，比如激动了，拥抱吧，我们开安保会的时候，安保团队说任何情况下，我们划好的线千万不要过，不要碰，这会出大问题，可能那天我们会隔着线，就那么远打招呼，千万不要过线。
基本上现在就这情况，我在12点以前能给大家回复好不好，千万别急。
我希望班农先生主持，因为我的英文水平还有这么多西方记者，人家问的问题，班农已经通过一个月，反反复复，所有的文件都看过N遍了，而且律师也问过N遍了，所以回答问题
的时候直接能回答，我这是现场同声翻译，有法语，英文，毕竟慢嘛，我就尽量让他翻译，而且很多人也想见班农，我就尽量让他来。
我们想尽一切办法在美国做事情一定要守法，既然你做的这个事情会在世界带来市场金融波动，必须和我们说清楚，人家要做好防范，这是必须的。
另外，这个事情对世界的政治经济产生深远的影响，不用想的，某些公司股票biu～就下来了， 所以说战友们，越是这样，越证明了会议的重要性，越是这样我们越不能放弃，越是这样，我们更加的珍惜。
给你们带来的不便希望多多包涵多多理解，一切都是刚刚开始。祝福所有同胞，为大家祈福。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/106/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/106/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的微友们，微博的朋友们大家好。
今天是9月2号，文贵直播。刚才直播前一直有会，事情有很多的变化。很多事情真的有点乱了，乱了。确实是刚才啊，我太太心脏不太好，昨天早上因为这个上节目前，我太太的那个心脏，突然间因为阻止我上节目，我就大声喊了两嗓子，心脏就不好了，然后躺在那特别危险。由于专案组把她带走以后啊，她这个心脏，当时受到了重大的挫折，所以说呢心脏不好。
刚才呢，我太太心脏又不好了，因为家里面人呢，一直跟她联系，希望今天这个料也不要报。然后呢我女儿，她本来是挺郭派，是挺爹派，挺他爹的那一派。刚才也是跟我急了，这个很难受，这个很多很多事情，今天对不起大家啊。
（ 手机语音回复：好，我收到了收到了，好收到明白）
哎呀这事儿真是太复杂了，这个我觉得推友啊是天。这个网友是天，我希望在网友面前永远是真实的。但是家人和员工实在太重要了，今天大陆早上的时间，也就是说这个十几个小时前，我们在押的这个员工的家属，赵广东，就是那个他的太太，给他暖衣服那个，还有一个就是我们法务部的老总。两个家属见了我，到我家去啊，一直哭也不说什么，一直哭。几个员工的家人的身体都出现了巨大的问题，家属的身体出现巨大的问题，唉呀，这个是非常非常艰难的，这个不放在谁身上，谁都不知道这种感受。
因为员工你说人家给我打一份工，给我拿一份工资，信任你这个老板，结果闹成了这个样子，你说咱怎么给人家交代。我曾经开公司的时候啊，最早是我的员工大会的讲话，我就说过，什么叫老板，老板就是，第1条要给员工发工资，第2条，就是保护员工的安全和尊严，第3条再说公司企业文化和理想，所以我们公司是情理并重，对你讲情啊，讲制度。对外讲两条红线：法律红线和道德底线。
但是现在郭文贵这个老板，人家信任我了，跟着我了，这个员工受到了这样的打击和压力，我哥哥全都白了发，家人、女性也都白了发。老爹现在已经站不起来了，老娘也瘫着，妻子心脏也这个样子，女儿也在里面被押成了&amp;ndash;心理阴影肯定也无法消散。儿子也被你们关押，造成了现在各方敏感，所以说这个各种这种现实的结果，是无法想象的。从昨天爆完料到现在，几乎大家能看的出来，我没有怎么睡觉，也睡不着觉。
这个就是各种消息，各种国内的这个联络。啊，前所未有，前所未有。我说的前所未有，是在这以前的爆料就是王岐山的爆料，从来没有像这个事情现在是这么夸张，而且来自于都是公检法武警，来自于各个领域啊，爆了天了简直是。
这个是无法形容的啊，接着昨天大家看到，荒唐的事情发生了这么这么多。首先说到这，让我在此严肃的认真的，非常难过的向昨天纽约时间，下午大约三点钟的时候，在纽约曼哈顿，我的家的楼下，出现了两派。一派是盗国贼指挥来的这个流氓派，以侨领梁冠军还有姓郑的这帮人，所谓的侨领就是流氓派。昨天公然在楼下行凶打人，对一位支持文贵挺文贵的一位老同志，七十多岁的女同志被打倒在地，而且有一个女同志也被打倒在地。这个震惊了我们整个楼，昨天我们楼上的所有人，这可以说是世界上美国最有名、最有钱，大多数人能知道的，好几个人都在我楼上住，都惊讶了，都来问我怎么回事。
他们不理解中国人怎么会这个样子，真的是把中国人丢到了家了，丢到家了。然后昨天我们这个楼上录像啊，录到了一个镜头，就是来送他们的这些来抗议的人，看来都是没有任何身份的人，在一个白色的黑车车里边，没有窗户。车里面的人送到以后抗议，是有组织来的，停下来以后呢，就倒了几桶东西。后来通过录像查看，是尿，是便物。而且这些人是车里面大小便的，根本没有自由，然后拿着制好的牌子下去抗议去了。然后遇到了挺郭派，就把人家七十多的老人家打倒在地，还有一位三十多岁的女同胞也打倒在地，而且嚣张至极。
这个整个执法的警察，十九区的警察也都震呆了，说美国的自由你可以在第五大道，你莫名其妙的抗议这是给你的自由和权利，可你们中国人跑到这儿来，竟然是领事馆背后组织。他们怀疑是领事馆组织，和华裔华侨所谓侨领组织。竟然跑到第五大道，川普总统家距我家一百米，一百二十多米，第五大道核心的领域，公然用非法移民，用黑箱车拉来，侨领付钱，领事馆付钱，倒来粪便，然后组织打人。
两位被打的女士我看到了，心情很难受。在此表示衷心的问候，稍过一会，统筹会的郭宝胜先生受委托，还有赵炎先生，马上和我们约了，开车在来的路上，去看望两位同志，去问候你们，看看你们需要什么帮助，文贵全力以赴的协助。这个事情已经成了国际的大笑话了，中国领事馆中国政府，还有这盗国贼们的丑恶嘴脸，在纽约是丢大了，除了文贵郭三秒被强奸强奸人，诉讼成了法律界的笑话，自抽自的脸，这个国家到了这个程度，那咱们的国家出了大问题了。
一群不懂法律的人，一天法律课没上过，管政法管公安的结果，国家之难法律之难，该停手了，该收手了。否则的话，十四亿人民，全世界人民，都看不下去了。
昨天那个，我希望本来今天，我是有十几个题目要说的，这些题目让我放开，他们给我发来的视频，让我放他们的录音，还有放他的语音，我今天本来都有。还有一个今天要放我和孙立军先生通话的录音，还有老领导林野平先生的另外一段录音，这都准备好了。那么今天本来准备三个小时的直播。
（手机语音：对不起，我家人一直和我联系，我必须得听一下。你不用，我告诉你不用说这个，我正在节目上呢，你会再一次的你会被骗，咱不信走着看你还会被骗的，现在你们是道德绑架啊，我带来的绑架最后一次）
所有的朋友们，刚才我六哥给我发来的信息，我们全家弟兄十个成活了八个，然后现在活着的我们六个，我们没吵过架，没红过脸，昨天我五哥在我上节目前跟我说，文贵，就算兄弟们都给你跪了，求你了，为了这些员工为了家人，刚才我六哥又来了一句，从来没说的话，说你不想让这些家人跳楼自杀，不想让员工的家属自杀，你就今天你就不要再爆了。但是我知道他们一定会是，我这家人，你再一次的因为他们天真愚蠢会失败，但是我必须得答应家人，所以推友们今天非常抱歉，我这个节目，今天按照原题目原爆料都不能进行了，我进行不下去，因为我必须得要我的家人，我必须得要我的员工。
我当然我也要维护，我要兑现我所有的承诺，但是希望能理解文贵是人不是神，文贵的郭七条不会放弃，文贵的这个爆料之路会走下去。请给我一点时间，让我们一起来验证，一次次验证，我们家人的懦弱，我们家人的天真和我们家人的这种跟财富和现在我们的理想无法匹配的境界，我只能这么说。还有我对我的员工的家属们，刚才我哥说员工的几个家属们，现在都要跳楼自杀。我不能在这儿说我还在爆，他们死活我不管。真自杀了，这是我这一生我也没法活了啊，这是不可能的。
另外一个呢，我在这里要说的事情，就是那个告我强奸的女助理马蕊女士，这个，昨天的事因为很多推友的要求，马蕊是怎么回事，各种人都搜，有人说过了是什么样。我说你不要搜，因为马蕊离开的时候公司配给的手机都留下来了，电脑也留下了，因为她自己是好了，所以这些东西，她跑掉了，东西也都留在这儿了，我们已经都做过了司法的认证、司法鉴定。
这孩子有严重的精神心理疾病，极不正常，她在残疾医院精神病院，打义工啊，有很多事情后来都找到我们，说了一些事情，我们都是惊讶的，她不是一般的精神不正常，而且她回国，我们相信是被专案组盗国贼给诱回去的。然后呢，所谓的当时到这来工作，是卧底潜伏的，这个孩子我很担心她，不管如何，我担心这孩子或自杀，或者被他杀，或者被推到楼下，这种可能性非常之大，因为她染上了、跳进了她完全无法承受的，这个黑暗的旋涡事件当中。
我在此呢，希望她的父母，也都是跟我同龄的人，跟我是同龄，希望马上保护好女儿，马上做好心理工作，你该告我告我，该配合配合他们不要停，无所谓啊，真相未来你就会明白的，但是千万不要把这个马蕊孩子给害了，毕竟是当过我们几天的员工，我们大家都很担心，因为她精神不正常的人，被这些人利用，现在希望她能安好，平安。
关于下一步爆料的事情，请看我的推特吧，请看我的公告。我在这儿，就是这个今天这个爆料呢，就是只能是终止了，不能往下继续进行了。那么一系列的料呢，这个，真不知道说什么好呢，有点有点错乱了现在，尊敬的推友们，我就在你们面前的真实是对你们最好的尊重。请理解我员工的家属，和我的家人，还有这个事件。
还有，我还是相信习主席，我相信习主席最终会给全国人民，全世界关心中国的人民，全世界的朋友们，给一个国家级的一个企业，一个公平的答案。还有，我已定于下周末，也就是说大概五天以后啊，有文贵的一个重大的身份的公告，我的律师团队会回答所有的问题，到那时候专门一起。
文贵的公告，到底文贵签证有没有问题，文贵将向大家出示文贵在美国纳税人的身份和受保护的身份，已经得到了相关人的承诺认可，会和我一起向大家公布，所以大家不用担心文贵。所有收到了大概六千多的这个推友们的关心，文贵的身份的问题，大家不用担心，不会有任何问题。那是盗国贼们被骗，和他骗全世界人民、骗所有推友的手段，这是他这个的悲剧，我到时候会证明给大家看看。这是一个，第二个呢这个整个这个第二季啊第七集的爆料，关于孟建柱孙立军的爆料，稍后我会通知给大家。不管如何，我会向推友们保持着我们信息的沟通。
今天的爆料向大家说一声万分的抱歉，我只能到此为止，谢谢所有推友们，谢谢所有的微友们和朋友们，为了我的员工和家人，为了我的家人，也为了推友们和我一样的家人。为了我们的长远的计划和未来，请你们理解，谢谢，万分抱歉，谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
