<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>维族 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BB%B4%E6%97%8F/</link>
    <description>Recent content in 维族 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E7%BB%B4%E6%97%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1072/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1072/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概: 郭文贵：尊敬的战友们好啊？3月26号下午阿文贵在gtv试试直播啊，试试直播，完全是试直播战友们啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们该干啥干啥，别影响你干活啊。效果不错、效果不错啊。看来郭先生为4月1号大事件准备啊，怎么我看啥你们都能猜对呀啊，战友们，瞿水台进入了房间，瞿水台来了不买胸罩了，AI大师我从电脑上能看到留言，看不到视频啊，看不到视频啊，小明、小明呼叫小明呼叫小明，现在是在电脑版上啊，我现在是看到的啊，电脑版上能看到留言，但是打不开视频看不了啊，这就是现在最大的问题，这就是最大的问题，你看看木兰传奇来了，木兰传奇来了。小明也在了？小明你看到没有啊？啊？我现在在苹果上根本看不了啊，我现在给你看看啊、你看看这个，你看看这个啊，看着没有？看着没有？这就是国内战友现在看到的情况，看着没有？这就是国内战友看到的情况、看着没有？看着没有啊？马上就要上线啦，唉呀兄弟姐妹们，我没法让你们看到我这个屋的漂亮啊，这个漂亮是照不出来的。你们知道我有多爱这个房间吗？你们知道我有多爱这个房间这家具，你看看，你看看你看看。那两个烛台看到了吗？当时买是5万镑5万镑啊，现在你想想这还能做得了吗？嗨没人买得着这东西了，你看看这个啊，你看这太棒了，你看这个啊，你看看这个嗯，这里的家具多漂亮。我喜欢坐在这儿啊，我特喜欢坐在这啊哎呀爽，哎呀，这块儿喝个东西，现在有二十几个房间啊，我还没用完呢。连10个房间都没用，二十几个房间，每个房间都太漂亮了，你看这个圆的这个桌子这个底下。大家看到了吗？这个圆桌的这个底下是用什么石头做的，是真的是炼金的那个金石啊金石做出来的，看到没有？你看这个家具，你看那个质量，你看这个是太漂亮，你想想这个看着细节，你看看这多沉。你看看啊，全用k金做出来的啊，看着没有啊看着没有，你看这爱马仕的做的一个细节你看看啊是吧，你看这爱马仕的皮子，你看这全都是啊是吧，唉你看这个铜的那个桌子，你看这个、这个椅子啊你看这个，这个椅子啊现在最起码得15,000磅一个，然后你看这个跟这屋里相配的碍口家具是吧，灯具是吧，你看看这个，嗯，你看这。你看这个，你看这底下啊，整块儿的几吨重啊，你看看多漂亮啊这个是吧，现在我们是要试试GTV要上线了，这要上线了啊这要上线就这样啊？我发现了啊、在这个电脑版上看这个留言和这不一样，郭叔小迷妹来了啊，老师傅讲究，扎西卓马进入了房间，感觉是日本的风格，有点有点有点啊有点。今天晚上是现在正在做啊，这个刚刚的啊是从这个、这地方我说这个，新疆的朋友新疆的朋友，不是什么阴提的哥们给送来几只羊啊送了几只羊，新疆的哥们、然后呢让我消消气，让我消消气，然后呢我们、羊肉他们吃法不一样啊，我们这羊肉呢，我们是今天晚上汆羊肉丸子，然后呢做点这个孜然羊肉啊，正在做厨师热热火。压压惊哈哈哈哈太他们搞笑了，现在恐怖分子都没搞出来，我操的这个爆料革命搞的，爆了爆料跑出来什么、跟恐怖分子怼上了、走偏了走偏了。现在骂大街了是吧？到处骂大街呢、什么尔这尔那的，你看那简直太搞笑了，木兰传奇、彩虹桥、老师傅、Crystal、文艺，你看看在这上面小明啊大师、显示15 、16个人现在战友给我发信息你看着最起码得120多人，所以说你这就有问题了吧，这上面来选16个人，这就是你APP是16个人，所以说游客你根本没给加进去，而且你这个App也不准。我这现在你还没对外呢就3600了，3400了。所以说刚才最起码有100个人进来，那现在你在显16个人你这什么概念吗你这是？所以共产党玩的游戏就是跟你玩数字、玩假的，现在GTV还没上线就中招了，哎choice Charles Charles Charles, 肯定行。哎呀这几天在咱爆料革命这、爆着爆料没搞成娱乐革命、全搞成恐怖革命了。哎呀今天把我给、我开会开的我嗓子都哑了，从真的是我这讲话讲的，这个讲英文太累了。累的是不行了，然后昨天晚上帮这个瞿水台卖胸罩，当成娱乐啊，然后你说得感谢那么多人呢，不叫这个中国人病毒了，咱得感谢每个人。哎呀，我的英文水平扣这几个字容易吗？累死了、记一身汗啊。挺累的啊，然后今天上午赶回去运动，运动完洗个澡，打开手机看到这个有新疆的合还在中间旁边两个小孩，两个小孩跟那个那个胖子那个家伙做的那个感觉太滑稽了，这赵本山拍喜剧都拍不这样，我突然一下子把我、他把我带回到我小的时候，大概结婚前吧，1985年以前我的生活中。我听说哪有装叉的，不管千山万水我得找着去揍你去，听说要称老大了，那我必须找着揍你。听说是个开武场子的、我必须找着去收拾你，而且我去到那、我到哪打的时候先报名，本人郭文贵啊、出生东北吉林磐石县红旗岭镇赵家沟村阿，祖籍山东省聊城地区莘县古城镇塞林寺乡西曹营村，本人姓郭名文贵啊，今年是13岁，14岁。本来要砸你场子啊，全记住了，那时候也没有身份证是吧？要身份证我也报个身份证。你说这孙子往那一坐、跟我就好像加入了瘫痪呐、半瘫呐往那一坐、郭文贵！还把摄像机对焦还要调个镜头。我都是把摄像机这样往下对着我、还要往上弄，你装啥装啊你呀，我一个小指头噗你都没了你狗屁。新疆人就被这帮维奸、还有这种维骗给绑架了那么多年，新疆人维族人倒霉就倒霉这帮孙子身上了。还有英提这号维奸。还有那什么啊什么那个新疆协会主席什么阿勒泰啊阿勒泰，还有被这种华人的败类babu付给绑架。找那几个人又、那个戴红帽子的那个约约约什么玩意、你算个屁你呀，你把你打趴下的、把你打跪下的、强奸你老婆、强奸你家人的人—共产党，老子现在在收拾它。现在你你不敢惹它，你来收拾我、你这帮畜生、这该死的东西，垃圾简直一帮，连他妈烂肉都不是啊，所以说战友我听到他说搞笑的不行。这世界还有有这种笑话，把摄像机对着他，整两个小孩站着，后边放两个旗、太像郭宝胜了、太像babu付了。FBI我去FBI了，当天给你面谈，我又去FBI开会去了。你大爷来的、你这个唉呀，什么人找什么人，你说共产党把你的杀了、全灭门了是吧，都把你奸了多少回了啊是吧？你还在这块是吧你是纯种，你是啥种啊？你是什么纯种啊？你连杂种都不如，你是个loser。还在那块约约约。哎呦这世界上不怕疯狂、不怕恐怖、不怕坏、就怕这种愚蠢的无知，真够愚蠢。所以说你看到这些人、他不倒霉才怪呢，新疆人全被这帮人坑了，新疆人全被这帮人坑了。他能代表新疆人吗？不能代表维族人吗？我认识维族人、现在给我送羊肉的哥们，他受良好的教育，他每次都给我说，我们新疆现在遭受了这种民族灾难，第一敌人就是共产党，共产党的背后有一帮新疆的这种叛徒，就我说叫维奸。他非常认可非常认可，太多骗子。噢噢噢我们羊肉串、唔唔、我们是这样的，还带个什么戒指，吹你个狼蛋、连他妈羊肉、羊蹄儿你都吃不着。傻货一个个。我还不知道呢，美国政府就找我了，我们要给你加这个警卫人啊，我们要给你加警卫。唉因为恐怖分子对你人身安全，我说不知道啊，这是我们律师发给我，结果是sara翻译的字幕、没提前给我先给律师了。律师就给这个政府部门打电话了，唉哟用得着吗？用得着吗？这帮人，他自己就把自己消灭了，用得着我们动手不用，最后他们自己干自己一定是这个结局的，对新疆人最狠的就是新疆人，对新疆人最狠的就是新疆人，大家要记住啊。我看看啊，iPad版怎么样？所以说，苹果版、迈克版只能看留言，不能看视频，你看这多糟，我现在点击半天了、多慢呀、太慢了。14人在观看、15人在观看、你们信吗？你们信吗？天哪、你看，点干点击不进去、干点击不进去，你看着没有、所以说这上线还是有大问题的。你看留言的都多少人呐、你看留言了多少人了，留言了多少人，我这显得是15人。你这不是开玩笑吗？你这不是…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月23日警示好好活着</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1070/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1070/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，现在就开始了啊。3月23号,尊敬的战友们好，今天是星期一，文贵在这和战友们乱聊。有事儿的去干事，没事儿的在这块儿听文贵胡蒙乱聊。
大家都知道啊，昨天星期天，也就是这里的星期天晚上，大陆的亚洲的星期一上午，大家看到了整个亚洲股市、金融市场；日本小阳春，新加坡往上折腾。但是本质你看得出来，整个美国的这几个大的指数，直接几分钟熔断。
大家要特别注意到黄金、白银、石油。黄金、白银、石油啊，你能想象到这是什么价格，这什么概念？
然后这个香港擀面杖子直接干到21000点，亲爱的兄弟姐妹们，这都6、7千点下来了，这得多少钱啊战友们，有多恐怖啊你想想，这真的是不可思议的；然后上海擀面杖子比划比划下来点，但是那也是很瘆人的。大势已定，无人可以避免，天塌地崩啊，天塌地崩啊。
在纽约东部、西部所有的地方，现在所有的地方都限购。每个人可以一次买两盒鸡蛋，买肉买多少。人家贴的非常清楚，说你不能你一个人都买走了，你必须是要给别人留下吃的，只要你按照每人每天买的量，我们保证你所有的吃的、所有的用的。
就是美国这个国家她太伟大了啊，就伟大到了你不得不尊敬她，发自内心的尊敬她！她能让老百姓这么听话，这么尊重纪律，没有实行强制，结果是所有的地方都按规矩来。你说这个国家了得了吗，规规矩矩。而且昨天我去长岛看到了这个地方到处放着牌子：请你随便，免费拿一个使用。有的有口罩的，有的清洗剂的，有的放着煮的肉的，还有饭盒里放的好好的，是刚刚煮熟几成的牛肉……到处都是。教堂那旁边全都是，干干净净。有的怕你不好意思，放了后面一个牌，就你拿的时候就能挡住你，保留住你绝对的尊严。还有旁边放了一个小板凳嘛，餐巾纸啥都有。就看不到半点乱的地方。就现在共产党想尽一切办法想让美国乱，说实话，真没看到美国哪儿乱，不但不乱，大家是井井有条。
我们昨天、前天、大前天给不同的医院、警察局还有一些机构，去送口罩。问人家要什么，他说你们有什么就给什么。当我们送几箱的时候，人家都说，唉，你们给我们太多了，不需要那么多，你们要给别人。他不仅控制让你少拿，他也少拿。
更夸张的事情，人家都跟你说，你不要不留名、不留姓，不像那共产党似的，扔下1万块钱扭头就跑。你大爷来的，中南坑是不要脸到了极点了。人家说希望你留下姓名，让我们记住你留的：一，我们的东西可查，有人捐过东西，我有个备案；2，我要知道你是谁干的好事。你说这是什么样的？他咋这么不同呢？就这么不同。
所以说兄弟姐妹们，就是这种感触吧，不是一般的深。然后呢，你说我这是怎么说咱中国人呢？我脑门上也没有写着我是反共者，我是第一个什么这个革命运动向西方吹起的哨、发起让美国人小心这个共产党病毒的人。你也没写着啊，但到哪儿去，人家都是表示了客气，非常客气。
昨天我们在码头，遇到一个让我很兴奋、很感动的事。一位女士，说中国人加油。我说你不怕中国人吗？她说不是中国人的错，她说这是政府的错。就这么一个普通的概念。旁边跑步的人男男女女，我有时候就问人家，我说你们恨不恨中国人，他说当然了，很不开心，但这是政府的事。我相信这些人，我随机问的人，绝对不是受过什么宣传，共产党安排的，就人家这个老百姓的素质。人家拥有这个国家，拥有这个土地，你确实觉得值，值。这个时候懂这样。
但是我们现在，亲爱的兄弟姐妹们、同胞们，不是说很多人都这样，特别有一些，来自一些所谓的社会主义国家的一些人士，大量地去拉仇恨、搞种族矛盾、恨不得天下大乱。有一些地区它就不一定是这样子。但是共产党，中南坑的人就把那个真的是痔疮上那根毛，放大成一个像五台山一样，这么大，让你看一下，多可怕、多脏啊。但有人就相信。
大家能看得见，共产党能把这个假的说成真到啥样，能把真的说到假啥样；能把李文亮医生8个吹哨人的事情让大家忽视不见。然后因为他们耽误了疫情，给全人类带来了威胁，现在要嫁祸于美国人。嫁祸美国人，嫁祸穿山甲，嫁祸蝙蝠。你说就这个病毒出来以后，有多少法儿、有多少招儿的共产党那个谎言。义正词严的撒谎，那才叫不要脸。
中央电视台就是那个义正词严的撒谎，庄严地、认真地、严肃地、一本正经地撒谎，——叫中央电视台。无耻、可悲到极点！
今天外面下大雪了啊，哗哗哗大雪特别浪漫，特别多，白白的大雪，特别漂亮。我在下雪的时候，在那个露台上，我和北京的一位朋友通电话。他说文贵，说实话，真的是看不下去了。我把那个外面的雪拍给他。他说文贵，全国到处是火灾，火灾不让报；到处是重大的非正常的事故，火炉爆炸、锅炉爆炸、电厂突然爆炸、重大车祸，他说现在也没人管，也不让报。他说你说一个国家上下，集体撒谎，集体沉默，都希望这个事出得越大越好，他说这是什么样的心态啊！啥叫末日心态啊，这就叫末日心态。他说哪有一个国家、一个民族十几亿人都希望出事、出大点，都希望这事出得越大越好，死的人越多越好，都以为不死自己。
他从广东、深圳到浙江、到北京，还去了蒙古，他说每个省都不一样。他说现在就是不让你检测，也不让你报多少人；他说不检测、不让报和你零感染，TM这是个什么关系这是？大家全傻了，说那死的人多了去了。
他到广东去，他说仅仅广东一天，哪那一天都是几万，哪一天就几万，哪一天都有几万确诊。他说现在火葬场焚化炉的事情，它对全国人民的震撼不是开玩笑的。死的人绝对没那么简单，绝对没那么简单。北京、重庆、上海别提了，他说现在共产党不让你开工，它死；让你开工，你死。它想明白了，宁可让你都死了，我也不能死。
哎呀！我发现我们这个GTV可比这个牛大了。
所以说，我们真的是有幸能跑出来待在西方国家，能在这样的环境生存，是老天给了我们一个机会，真的给了我们一个机会，让我们能生存下去。所以说战友们，我们要感恩，要感恩你所待的地方，不管你在哪个国家，你都要感恩。这是发自内心说的，不能再伤害你待的这个地方。我这几天特别有感触啊，就是如何感恩你现在待的地方，像我们待的美国，你真得感恩。
我特愿意这种感觉，跟战友们聊着天，别一本正经的在那块瞎扯，咱还是认真、严肃地……中不中？还是GTV，真正咱的GTV好，真的太牛了，太牛了。
所以说战友们，我想给大家说什么呢。昨天大家看到白宫新闻发布会，皮特·纳瓦罗专门说到，说你们谁家里边放着口罩，储备的大量洗手液、口罩，我们知道，希望你拿出来。美国国防生产法可不是开玩笑的，包括任何国家启动战备法的时候，这个战争法案的时候，任何人的东西，它都可以征用。共产党能拿、北朝鲜能、美国能拿、哪国都能，这是政府保护绝大多数人利益的，一个绝对的一个条件。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们看到了很多华人储备大量的口罩、手套还有那些洗涤液，而且美国政府内部人不说。他们感到很伤心的是，很多华人知道美国现在这个时候，大量的口罩、战备物品都给寄回到国内去了。这是让他们感到非常、非常惊讶的。你寄到国内去了，你现在本来共产党就该给人家的，你不给人家。
（调试直播效果）
亲爱的兄弟姐妹们，现在在美国还是在加拿大，不管战友咱储备什么东西，我今天给大家几个建议。
大家去商场买东西的时候，人家搁那的羊肉，还是搁那的鸡蛋，你不能一搂都给搂走。这个是让华人，让中国人形象是极为受损的。你不能到那一把咵全搂走了，你搂走了，下个人买啥呀？你是储备了，别人还吃不吃啊。对不对？别人还吃不吃呀？这不能这么干。
第二个，如果遇到有些人这么干， 你应该阻止他也不能这么干。另外一个就是家里面现在大量买口罩，买洗手液，你寄回到国内去的，战友们这真不行，你这会拉大仇恨的，你会出大问题的战友们。这不是开玩笑的，这会出大问题的，这会增加社会仇恨的。久而久之，可能伤害的就是所有在海外的人。
在这个时候更不要自己自卑，以为到哪去我是中国人，人家说啥话你都觉得种族歧视；你也不要随意的跟人发生矛盾。这个也是有大问题的，不能随便这么搞。
一旦这个发生以后，我们自己在社会上很难生存。
另外一个，你大量地往回寄口罩、手套，你寄的代价，未来可能是很大。你所在国如果你没有口罩，如果有人检举揭发了你，人家会动用一切权力来收拾你的。或者说你把大量的储备物资运回到国内去，或者你贩卖，你要想赚钱，那你真的是找死呢。那是绝对不可以的！如果你要趁机想拿这赚钱战友们，你可千万别玩，这是找死呐，千万不要！
哎呀我的天呐，这全是军队吗？刚才上来这个，是不是军队呀？大家看看现在纽约什么情况？大家看看现在纽约什么情况？（展示手机视频）大家你们看看现在啥情况？多可怕！全军队啊，看到了吗？全军队，看到了吗？全军队，全军队，全军队，太可怕了！
这聚焦真的是问题……战友们说老聚焦聚不上。哎这谁说的聚焦聚不上，弄得我心乱了，你们一说聚焦聚不上。战友们的满意度是百分之百我才高兴啊，但在我们的GTV上就很牛啊。
大家头两天我们在测试的时候，本来我们四十几个人，有战友就把GTV的GTV给发出去了。发出去以后，迅速的是百倍地上来了。结果第二天，共产党马上就把GTV列为不合法、给屏蔽掉了。但这件事情就看出了共产党它有多么的可耻，实际上有多么无能。
大家想想，如果我是共产党，我绝对不给你屏蔽掉，GTV我让你全部中国人随便上。随便上，为什么战友们？
你知道搞视频平台是什么概念吗？懂的人都知道，GTV打开让任何一个战友、任何一个人加进来，一年的成本是多少钱？如果有1千万，这个所有的要打开的话、共产党不屏蔽的话，咱迅速就是3千万到5千万。马上，一周内，1千万到5千万如果要加入进来的话，你知道什么概念吗？咱这一年啥也不用干了，那一年大概就3千万到5千万美元的使用数据费用。便宜的是6分到7分（钱），贵的是3毛到3毛，如果咱们战友们都在大量直播；或者人家共产党打开了说随便看吧、随便直播，可能是1毛到5毛。5千万是多少钱？1个亿是多少钱？我郭文贵接下去就破产了！
所以说战友们，咱这GTV未来是干嘛啊，限制使用，30分钟是一个级别、一个小时是一个级别；上传视频也是30分钟一个级别、一个小时一个级别。这就是我们现在要干的事，然后好的战友们、常用的、不扯蛋的、确实是对反共有用的，那我们给你授权、放开。我们折腾不起，真折腾不起，这不是开玩笑的。
所以说战友们，我们这个GTV不会是什么娱乐频道、电影频道、旅游频道，玩这个咱不玩，我们玩不起。因为我们也不指望广告费，我们全是自己拿钱，我准备好了大概一年拿一个亿美元进去，贴进去。今年共产党完了以后，下一步就是清理共产党；然后明年中国人民追求法治的生活；后年追求有信仰、有法治的生活；然后再讨伐这些盗国贼的财富。这是我们现在要追求的！但是这个网站是服务这个的，不是说你去旅游……去旅游，你看别的去。关键是让战友们能讲话，让中国人敢能说出话、发出声音，这是我们想的。
所以说它屏蔽了反而是好事，你看现在的战友，都是我们自己的战友。一旦它要全放开，那我不死定了，那还了得了嘛，咱弄不起。
另外一个就是，现在看到很多愚蠢的盗国贼，布置了天兵天将，吴征、马云这些人到海外来，收买一个个低级下流的王八蛋，来黑爆料革命、黑我们爆料革命的战友们。有用吗？你能黑得了吗？黑不了。
我给大家报告一下，昨天……此时此刻就在开始了，（他们）刚刚给我发来了信息……。
（看手机视频）哇，开枪了，迈阿密，咣咣地！冲锋枪，哇塞！皇后区，哇，军车，哇，天呐！
我们头两天怀疑我们的员工有了（感染），吓得大家都不得了。检查结果出来，非常好，阴性。刚刚检查出来。
战友们，我昨天和（他们）开会的结果，此时此刻，受五大组织的委托，就像昨天在福克斯上你看到的那五个牛人一样，分别代表了五个不同的组织、五个背景；已经正式地宣布与共党开战。与共党开战，已经全面开战。
今天起这五大组织，一句关键的话：
我们有一个共同的病毒——叫CCP病毒；
我们有一个共同的敌人——叫CCP；
我们有一个共同的理想和目的——干掉CCP。
战友们走着看！记住我今天直播的这一刻，看看接下来会发生什么事情！
共产党想在六月份把美国打趴下，让美国和中共勾兑的事，别想了！共产党你知道我在说什么，你想干啥我非常清楚。
昨天又是一个伟大的历史性的一天！把美国经济搞垮、把美国社会搞垮、把美国整个生产量彻底打垮、影响美国总统大选、叫美国社会动乱、引起种族冲突可不仅仅是黄（皮肤）人和那些维奸，共产党还希望在美国所有的这些民族、少数族裔趁机而起——叫美国大乱！这是文贵在2017年10月5号华盛顿记者招待会说的话——搞弱美国、搞乱美国、搞死美国。现在3F计划，已经得到了美国、西方所有机构的认可。
我今天可以告诉大家，在过去的1月份到现在，我们爆料革命最有实际成果的，就是昨天下午和到昨天的晚上。接下来你会看到一个个的霹雳风暴、霹雳雷、霹雳行动。霹雳年，你会看到整个的行动全面地、无处不在地开始。
日本的勾兑，想开奥运会，包括经济合作，已经受到了严重警告：你再这么玩下去，老子就给你们来狠的。日本现在有点怕了。
英国约翰逊这小子跟共产党勾兑，已经是撅腚了，把腚都撅出去了。
法国已经把已经是以身向共了。
德国，已经是全面裸睡了。
意大利已经是半死不活了。
我现在请问战友们，共产党如果不是你放出的生化病毒，为什么我拿到你那个文件，你说：6月份要和美国西方和欧洲国家和日本这些国家重新谈条件，谈贸易谈判。
在这个文件当中，你明确的说：我们到那时候要一手拿疫苗，括弧，一手拿疫苗，一手拿医疗设备，重新和美国、日本、欧洲，重新谈判。
战友们，如果你没放狗咬人，你怎么知道，说把狗收回来以后，我要收回狗的条件是什么？——这狗肯定是你家的、狗得听你的、放狗之前你有准备；而且是你拿狗咬人是威胁。
所以美国，我昨天告诉他，我说亲爱的美国同胞们：如果这个时候你还不开始真正的行动，美国完了；太慢了，太晚了，太天真了，太贪婪了。我告诉它几个大的基金组织，我说现在你能把股市弄回来吗？你能把这个道琼斯指数弄回来吗？你能把石油价格、黄金价格拉回来吗？你能把老百姓信心指数拉回来吗？美国接下来感染真正最夸张的，是4月到5月开始，你控制得住吗？那指数能回来吗？绝对不可能。大家说，So what那能怎么着啊？怎么办呢？Answer， answer, give me answer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1064/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/3/1064/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是3月21号。
你们传播CCP冠状病毒真相了吗？你们传播香港危机真相了吗？
文贵在纽约时间3月21号星期六上午9点30，在这里乱聊直播。同时，我们自己的GTV也同时在线直播，感觉我们的好啊，哈哈！
咱们今天是乱聊，大家做好思想准备，时间很长。在乱聊之前，咱们回顾一下。
战友们，上一周星期六文贵直播的时候，大家看到了金融市场什么样子。很多人心存侥幸呢，包括全世界的大综商品，基金玩家，大量的机构。我有朋友真是有自杀的，合作者，也有朋友奋不顾身地再次跳进了金融市场，去捞大钱的。
上一周共产党的上海A股还在那挺着呢，假擀面杖子；香港恒生还在那挺着呢；人民币还在那挺着呢；港币还在那挺着呢。中南坑还在批复呢：抓住这个千载难逢难的历史机遇，展现给全世界的软实力；充分利用这次的病毒，这次灾难，它叫全球事件，实现我们的两个百年梦想。2025还有几年呢？2025还有几年战友们？两三年，一千多天，中南坑还说我们一定要实现2025战略计划，战略目标。
杨娘娘被冷却以后，最近又有点回炉了，王沪宁有点退出，头一段王沪宁主持工作。杨娘娘在海外，由马云、吴征、孙力军开展的所有的所谓的把战场拉向国际——把病毒输送到国外，让外国人回来求中共。用口罩，用心肺机作为外部的战略物资，屡屡成功。威胁所有的这些国家，你敢断航，你敢把我中国列入最危险区域，我就停止一切跟你的合作，包括过去的投资。威胁利诱，甚至是蓝金黄，威胁这些领导人到北京开会时的小视频啊等等，非常有效。
让全世界都怀疑这病毒是美国弄的，伊朗的艾哈迈迪-内贾德这个傻叉，共产党的走狗，给联合国写信。你不得不服气，共产党的大外宣绝对是成功的。瞪着眼说瞎话。
人类是几千年了，可悲的是很多善良的人就是愿意听那些瞪着眼说瞎话的人，因为自己很无能。所有的魔鬼，都是善良人培养出来的；所有的公共灾难，是好人过于懦弱、自私、无知、愚蠢导致的结果。
共产党不仅放出了共产党冠状病毒，它让全世界人民面临这种全球人类前所未有的生死危机挑战，它还让全世界人民要说它是好人，要感激它。然后，再让14亿中国人作为肉票，挡在前面，让全世界把箭靶子对准中国人。
过去这一周，共产党成功地将病毒转嫁美国，不管你信不信这个说法已经在那。成功地将中共躲在了14亿中国人民的后面，叫中国病毒，叫中国人病毒。由于语言身份的不同，共产党是成功的。
启动一切大外宣的力量，对我们爆料革命，不仅灭爆小组、国家安全委员会、国内的专案组的各种行动，只有我知道，没有人知道，因为最疼的人是我。最近断郭文贵的财路，又给中央写报告了：郭文贵又没钱了，又卖船呢，又卖飞机呢，又卖公寓呢，没钱了；这小子现在都把裤衩当口罩用了，现在喝的水都是从海里边舀的。中央专案组又信了，完全信了。为什么？他们相信他们监听的Email，他们相信他们所谓卧底的渠道，他们相信他们监听的语音结果；更相信世界上只有他们才是世界上最有钱的人，是最大的主子，更相信那些所谓卧底的战友，假战友们给他们提供的各种信息和情报。共产党的以假治国、以骗治国、以黑治国、以贪治国无处不在，他自己也是受害者。所以我们借力打力，钓鱼，给他喂料。
我们上一周讲到经济的时候，大家都不会想到市场是这个样子。在几周以前我就说，美国的道琼斯指数，包括纳斯达克拦腰斩，但是它的底线是多少，知道吗？21000和20000，突破20000就已经不可预测，没人可以预测。非常可怜可悲呀，又让我们给蒙对了——短短的一周就突破了20000点，剩下19000多点。战友们这是多大的事啊，多可怕！
继而，上海的也从2800、2900降到2700；恒生26000、27000、28000直接干到22000。这是多大的事。港币还在坚挺，人民币还在坚挺，这就像一个木桶一样，不管你有几根木棒组在一起，有一根给拔开，一根给拉下去，我可以告诉大家，它这个木桶的水一滴都不会剩。
全球的金融和经济的木桶效应已经打开了，拔了好几个口子。共产党还拿着擀面杖子在那儿冲着顶着呢，它顶的时间越长死的越惨。这个擀面杖子，有时会给自己弄出一个幻幻象来，真以为自己无比强、无比硬、无比大；这种幻觉一旦发生，一旦大了，他当成身体的一部分时候，那可危险，他乱球搓。咋弄啊？是吧？你碰到这货，拿一擀面杖子，真以为自己身上长出来的呢，那家伙，他认为是无比强、无比硬、无比大，那是相当可怕的，他最后肯定是自己把自己戳死了。
爆料革命，在三年前就说过：三年灭共。去年我正式宣布，今年6月4号就宣布没共产党的新中国。但是这有来得有点太快了，这个代价有多大，这是我一直所说的。这个代价有多大，是战友们过去你们真是没有想像到今天吧？现在再想想，很多人喊着要小视频，王岐山做爱的小视频，你觉得能解决问题吗？就这种效果了，全球都被它绑架了，共产党还在那儿呢。还在那儿。那吴征、马云还到全世界搞统战，多少潜伏的力量，现在在海外还活得好着呢。你能怎么着他呢，你能是怎么着他，是吧？
灭共这个事情是全人类最大的一件事，甭说灭共了，灭一个小南斯拉夫，灭一个利比亚、伊拉克的极权政府，全世界花了多少年，死了多少人，多大的动静，付出了多少代价。但是在过去的一周，我们所看到的，我们经历的，都是去过这些之和加到一起都不如。这就是为什么从人类有了火枪，到一战有了大炮，有了机关枪，直接导致几年就发生了二战；二战从坦克，百顿的坦克呀，无线电、飞机，甚至导弹、潜水艇、航空母舰，大杀器尽出，高科技人类文明的进步，同时也带来了大量的杀掠。从过去战争死几百人、几千人，到几万人、几十万人、几百万人到达几千万人。我们人类决不能不看过去的历史，你不看历史你未来会栽大跟头的；我们不能躺在历史里，但是我们必须在历史中汲取教训。
文贵没有文化，但是呢有个非常好的习惯，爱学习，爱看书，爱学习，爱研究事；读了几本小书，拜访了全世界的N个高人，伟大的人物，并从小与成功者伟大的人事为伍，学了点皮毛；文贵在战友面前丢人现眼，献丑。但是，那是文贵深信的，我不是班门弄斧，我要没有深信，我就不会拿全家生命，拿我拥有一切，来干一个大家都认为疯狂、不可理喻、神经病的事情——灭共。
亲爱的战友们，大家看到了，除了经济上，全世界意大利、法国、英国、德国、日本、伊朗，你去看一看。美国，我在昨天知道已经推出去了：美国决定把纽约lockdown。大家知道吗，我在前天听说要把纽约lockdown的时候，大家想想我在三周前就说过，四周前我说美国最最大的灾难将是纽约——最严重的地方。那又是文贵蒙的，对吧。又是蒙的，我都是蒙的，胡说八道。是不是，“郭三邪”、“郭强奸”、“郭骗子”、“郭蒙”，蒙出来的。上天感谢呀，总是让我蒙对。
我们最早将喜马拉雅大使馆lockdown的，给员工发了手套、口罩，随便拿，回家休息、在家办公。采取措施，文贵启动了我们的，文贵本人的雅典娜计划，开始自救。大家没有感觉到，船是不可能来五月份来纽约的。我几乎没看到船在这海上。这两天总共看到了三艘船，都是有钱的人出来遛狗的，只有文贵是在这遛自己的。
船提前来、提前安排，那不是那么简单的。船员每天穿着毛裤在船上，船是呆在热带地方的。船上的热空调、热地板系统全面启动，船的自救计划全面启动。这都要提前几个月来准备的，不可能马上准备好的。
全曼哈顿没有一个码头，全整个纽约就一个Shipyard是开放的，你可以加水，你可以加补给，所有的都不开。这个船可以在海上任何地方，可以一年待在海上。因为它可以从海上直接盐水变淡水，有这个系统。但是这个地方海水脏，它不行，所以你还得到码头上去补给。那么你吃的东西可以用另外Lady May 2，在任何地方可以加进来，所以你一直呆在船上、海上没问题。但是这个水脏，所以要回去加淡水。在上一周加完以后，周围这两个码头已经为我们打开了两个，提前打开。所以我们可以到Newport 、Long Island加水。油没有问题，油可以几个月。
大家看一看我们的口罩，是什么时候买的？我们是从一月份开始买的，我们的手套、我们清洁剂是一月份开始买的，一月初。我们这些准备绝对不是自己害怕，我们准备绝大多数是给战友，还给法治基金、法治社会捐款者，和我们的朋友、我们的同事、我们员工们。就是我们自己说的话，我们是深信不疑的。
不但如此，我让我所有的能听我话的同事和朋友们呆在家里。非常庆幸、非常荣幸，绝大多数我的朋友到现在，两个月都没有离开过家。信与不信，咱们最后结果是有体现出来的。老天会睁眼的。我本人说了什么，我做了什么，老天也看着。你们做了什么，和朋友做了什么，老天也看着。
这老天并不是具体的哪个人或者哪个具体的物质，我相信就是人与人之间关系的结果。爆料革命不仅拯救了无数个人，多少人是在其他世界各地，卖掉了手中当地的外汇，换取了美金；多少中国人换取了大量的现金、美金在手里边，还有备了粮食。
当时路德访谈、还有路江谈、路安谈，当时是让大家存粮的时候，路德先生被骂得狗血喷头，认为他是疯子；路德先生讲这个疫情的时候，被骂得狗血喷头；路德先生说这个药管用的时候，连我都说他。我说不要提药的事。现在证明都是对的。这就是爆料革命。
但是我请问战友们，跟随爆料革命的战友们，你们拍拍心窝子，除了我们之外、爆料革命之外，有几个人给你提供独家的建议、独家的信息和独家的有价值的预测。大家自己看一看。除了给你讲评书、讲历史，把别人的故事讲给你听之外，有人给你提供具有独家的价值，和对你有经济、安全，或者说避疫这种对生死决策时刻有帮助的吗？
中国社交媒体是因为郭文贵和爆料革命开启的，这一点没有任何争议。但是我绝对不希望中文的社交媒体成为一个诈骗、骗捐和种族主义、恐怖主义，和一帮人搞假政庇，犯罪分子洗钱的平台。
所以说战友们，我们再往回看这个世界经济，到这个时候纽约lockdown，美国马上要全国lockdown的时候，这是全地球多大的事啊。对每个人的身心、生命有多大影响？
大家看到了一位女士患得了这个冠状病毒以后，她向大家讲述她的痛苦。她的肺部每次呼吸的时候，就里边觉得象有刀、象冰碴子一样。她是经常健身的，她身边的病人也是年轻的。现在你们知道共产党说的“只死老年人、不死青年人”是多么的荒唐。这个所谓的感冒是多么的危险，比病毒还危险。
川普总统也跟着说这是感冒。川普总统是美国总统，不是我们总统，我没有资格也没有能力去改变他去，我没有。法国总统也说没事、是个感冒。意大利国会里面大喊着这是感冒。要自己和所有人拥抱。最后意大利接受了来自中共的美女的拥抱，现在在意大利、在整个西班牙叫美女之吻呀。叫没了你啦、弄死你啦。
荒唐啊，就这么一个简单的、一个看上去很正常，甚至不是原则性的问题，甚至你可以原谅的所谓的问题，把冠状病毒定义为“只死老年人”，结果现在越年轻死的人越多；结果就是说“这个病毒是个感冒”，结果让很多人搭上性命、全家人的性命。
所以媒体、社交媒体，你不看清它的本质和它的力量，那真的是……你真等同于在枪林弹雨中，你在那块跳舞，那早晚一天会被弄死。只是哪颗子弹打中你而已。社交媒体是个现代社会最伟大的一个力量。它的力量超过核武器、超过冠状病毒。但是你不去好好用它，或者你不好好使用它，你就会被击倒，你就会被利用。
这是为什么共产党不让全国人民上推特、上YouTube。共产党的外交部长、外交人员纷纷上推特、上YouTube。大外宣花的钱，已经是和警察的所谓退休警察的全国费用已经并列了——一年几千亿。这是为什么他们在控制了传统媒体之后，不惜一切代价要控制社交媒体。所以当我们面对任何人直播的时候，或者任何人发出的信息、推特，你都要辨别：这个人为什么只用代码、只用英文字母，不带头像；还有一个，他为什么这么说？他出于什么动机？这个人躲在哪里？他为什么有时间说这个话？没有一个人是没有目的的。就像我们爆料革命一样，我们的目的非常清楚，就是干掉共产党，拯救14亿中国人。别忘了，干掉共产党不是最终目的，拯救14亿中国人，包含新疆、西藏、台湾、香港，所有的中国人。
我们在去年8月份，我就开始呼吁，我说爆料革命真正遇到挑战还没有开始，从11月份才真正开始。大家看到11月份到现在，我们爆料革命遇到了多大的挑战和挫折。一个雷一个雷、一个导弹一个导弹、一个坑又一个坑，前所未有的官司诉讼，造谣一波又一波。穿着战友的和进到常委群的所谓利用爆料革命成了名的鸡腿潘、火鸡龚、郭宝胜、假牧师，这一帮孙子全往上蹭，蹭完以后马上就开始。用欧洲那位朋友话说，这实在太壮烈了、太壮烈了。
从海航事件，到马云、孙力军、孟建柱、王岐山、外交部、一个个公司，然后到达了香港事件、新疆200万的事件。我们是从2017年第一个，我是第一个到美国秘密作证的证人，我是第一个提出来新疆的事件，我是第一个向世界宣告他们有什么样措施的，我是为法轮功、新疆事件秘密作证最多的，时间会给大家答案。
香港是我们最早说出来的，是我们在海外遇到最大的威胁和挫折。我相信个人捐款，我是最多的。爆料革命，到现在爆料革命从未在任何人身上有一分钱的利益，反而我们付出了几千亿的代价，几十亿的现金支持所有的战友和所有的香港运动。我们到今天面临着全世界人类和我们站在一起的时候，这个仇恨、这个影响之巨大，用什么语言形容都不为过。
大家一定要记住，说到这的时候，大家要知道，为什么犹太人在全世界是控制了金融，或者说他们控制了媒体还有好莱坞？大家有没有概念？
大家，任何人看看历史，中世纪的时候黑死病，黑死病据传说是蒙古当时打仗把士兵那个感染病的尸体扔到城里边去，让他们感染。感染以后，这个城里人就死了。后来从蒙古，也有人说从蒙古做贸易过来，这个老鼠中带的鼠疫——黑死病，叫欧洲、全世界死了那么多人。那一次是对人类重大打击。那是最早的可记载的叫做生化武器战争，也叫细菌战。
当时最受害的人是什么人？是犹太人。在罗马、在意大利最狠，死最多的就是意大利人，也是因为意大利的佛罗伦萨、威尼斯水上贸易和东方最多。
当时的犹太人，由于是在做贸易中放高利贷，非常有钱。后来这也是当地人各种势力看不惯，借着这个鼠疫就传播谣言。当时也叫社交媒体吧，谣言就是社交媒体。儿歌，说这些人、这些事是犹太人干的，是犹太人传染了这个病毒，是犹太人搞出来的。
然后在大街上就像今天的这个直播一样，有人大喊着，有人到教堂喊着。当时犹太人是有原罪的，在中世纪犹太人是抬不起头的。这些故事一传二，二传三就被人利用了，最后就杀犹太人。
犹太人最后在自己的文化里边，专门传承说中世纪犹太人死在了真正的这次所谓的魔鬼的宣传当中，他们叫魔鬼的声音当中。但凡你和犹太人和以色列人交朋友的时候，他们都会告诉你。所以犹太人为什么这么在乎，为什么那么在乎宣传？就是因为这个。他们没有安全感，他们太惨了。
中世纪的黑死病把犹太人给震住了。后来到了二战希特勒，犹太人再次受重伤。又是希特勒的戈培尔，说的最著名的话，说一千遍的谎话，它就变成了真话，变成了真理。然后对犹太人大肆抓捕、杀掠，造谣说犹太人控制了德国的经济，犹太人一战凡尔赛协议，在法国签的这个失败，一战的协议背后很多影子都是犹太人。
然后当时的叫社交媒体也有了电影，当时那叫到处传说，也就是今天社交媒体。没人相信，当时都不相信，甚至认为这事荒唐，连犹太人自己都笑说，你这太荒唐了。荒唐、荒唐就来真的了，突然就发生了。
排犹不是在德国才开始的，奥地利、波兰、俄罗斯，排犹是在全世界局部开始的。因为给了很多人，心怀不轨的人一个借口。认为身边犹太人有钱，我得弄他的钱，然后说你这个家伙是坏蛋。你们是抢夺了我们的工作，抢夺了我们的机会，甚至你是撒旦的化身，邪教的化身，在德国大面积的开始，那个惨。
但凡你看到这的时候，大家再看看1998年印尼排华灾难。我到印尼，我跟很多将军，很多当时的官员谈过这个问题。官方数字，说是被强暴华人妇女500人，死20人，当时被烧、被强奸后，用棍子把阴道插进去，挑起来火烤不到20人，说这个伤害1千人。
大家知道百万华人受难呐！这个数字绝对是假的，这是有视频可以查证的。当时我找了印尼的华人领袖，帮我看了他们存下来的东西。当时印尼华人看这视频都不敢看，哭得全身发抖。我非常平静地把视频看完，我也没有要他copy。
大家上网查一查，1998年的印尼排华，它的起因背景跟犹太人有相当相关之处的。先从社会上造谣，说这个中国人到这来全是特务，就是控制我们财产来了，目的要控制我们这个国家。然后又是由印尼的一帮子坏蛋，就是真正的汉奸，到处是挑拨离间。所谓自己已经是三代的印尼华人，把自己不当华人了，天天伤害、传谣，说印尼华人多有钱、印尼华人多坏，家里存了多少钱。为什么华人恨印尼人？为什么来这里？久而久之，最后大家知道，一个导火索，啪唧起来了，烧、杀、强奸、轮奸。就是几个人，把这事给干掉了。
我们再说说1998年印尼排华以后，我们要看一看，当时在美国最大的排华事件——1871年洛杉矶。1871年洛杉矶的大屠杀，大家看一看。
当时最有名的叫洛杉矶黑色暴动、主要在洛杉矶街。在记载当中：16人被杀；十几个人被强奸、被杀；一二十个人被吊死，这绝对不是真相。
当时五百个当时白人到今天的洛杉矶街，到那干嘛去？大家去看一看，围着华人叫猪猡，到美国修高速路、修铁路的；说你们是贩毒的、说你们是传染病、说你们偷走了我们的工作，最后是拿枪直接对着一枪打到嘴里给打死了。最后这些人就比杀中国人杀了多少；有的人是当场宣判，当场在梁上把你吊死；警察来了也管不了。这叫大屠杀。
其中一个最重要的华人，就是一个跟美国当地的白人勾兑，天天撒谎的人，来谣传这些华人怎么坏、到这来干什么。跟印尼排华一样、跟当年中世纪的犹太人是一模一样的。
再往前看，1848和1855年美国的排华法案。大家都知道排华法案是多么可怕啊！美国这么个多民族移民国家，竟然有排华法案，排华法案在那个时候的开始，最后导致大屠杀和（排华法案）之间什么关系？
排华法案不仅仅是当时的其他族裔发动的，对华人、还有旧金山淘金的（华工）这么一个所谓的反应，事实上有很多汉奸，还有极少数人的操作。
说到这的时候，我想跟大家说：我在欧洲的多个国家的朋友都在告诉我，在世界这几州发生了比金融市场崩塌、比人民币港币——在那块假擀面杖子大家都看的明白——还要大的事。就是现在全世界在蠢蠢欲动。在什么？到底谁是我们的敌人？
他们的敌人现在只有两个，没有别的。一个就是共产党中国政府，你必须叫人家外国人承认你中国，你不能苛求所有人都叫CCP去。这个还不到时候，我们的力量还没那么大，它有个时间过程。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
