<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>叶宁 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%B6%E5%AE%81/</link>
    <description>Recent content in 叶宁 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%8F%B6%E5%AE%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月23日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/973/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/973/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们今天是12月23号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？我的房间是不是有点大呀我的房间，你说这房间一晚上是，挺贵的，一晚上都12000美元，这郭宝胜赔的钱不够一晚上住的，是吧，这郭宝胜要按这么说，他的恼死了，不提这孙子了。
亲爱的兄弟姐们，今天是12月23号，文贵在凤凰城向大家报平安直播。
我今天最主要的要谈什么？香港， 香港，亲爱的兄弟姐们们，大家都看到了啊，香港这几天发生的事情。为什么头几天我不具体的提香港呢， 因为我跟香港都有密切的联系。我觉得香港现在有些人啊，有些人，有些人，有点失去方向。
头两三周的时间我告诉他们，千万不要以为香港人权法案通过了，你就什么都有了，那绝对不等于。最多在你寒冷，寒冷的深夜，或者是漆黑的深夜里，你走夜道的时候，有人给你加了个防风的衣服，给你点着了一个蜡烛，但是路还是要你走下去的。如果你敢停下来这个蜡烛就灭了，被加的防风衣也就不存在了，就这么简单，很残酷，很现实。
那么当时我就告诉他们，我说他们下一步打击你们最核心的两方面，栽赃陷害这是肯定的；更核心的事情就是拔掉你的经济来源。
其中某个人大家都看到了烽火基金，烽火基金我们你们还在香港的银行系统还在开帐号，那你就是太天真了。我说你看看我4年前的事情，给我半毛关系没有的基金，几百亿几千亿查封在那儿，几百亿几千亿查封在那儿。这些基金现在是反共最核心的力量，毫无夸张的说。就是这些人未来，是倒共当中千倍万倍大于我的力量。外国人你动了他的钱就要了他的命了，你比杀他爷爷奶奶还厉害。
所以说他们查封的这些人的钱对我来讲，对我们爆料革命来讲，说实话，经济上有损失，力量上有巨大的帮助！我暗自窃喜，如果没有他们在香港傻乎乎的无道理的查封那么多钱，这些人能跟我站在一起吗？千万别说我文贵长的帅，有人格魅力，那不是那么回事，别骗自己别忽悠。
首先一点在利益上，他们受到了重大的伤害，他们能甘心吗？能拉倒吗？明的不行，暗的行不行，暗的不行人家在隔山使力行不行？
说实话他们在香港查封的那些钱股票和资金，对我们爆料革命有着巨大的永远的帮助，他们放个屁都比我郭文贵在这块折腾一年厉害。那可不是文贵厉害，那儿个飞行员，昨天我问一个人，我说你飞飞机，你飞这个B52厉害，还有这个B2厉害，还有你飞F16厉害还是F35，他说我这几样我都可以，包括F22，我问了一句话，如果不给你飞机，你还是好的飞行员吗？他说，那飞行在前，那员在后啊。对呀，因为你有了飞机，你才是最好的飞行员，我说再好的飞行员把你搁中共去你没有F35 你也没有F22，你飞个屁呀。虽然郭文贵是个好飞行员，我没飞机我飞啥去呀，我不能骑个驴我当F35飞呀，对不对呀，再好的飞行员也没用了。
我们爆料革命一开始，就是抓住了人家的F35 F22，共产党给我们制造了N个F35，N个F22，他在美国的对我的缠诉，对美国所谓的要遣返，还有Elliott Broidy在美国对我的公关DOJ，包括哈德逊卡掉，419 VOA断播，等等这些都是给我们送来一架一架的超级飞机，当我和爆料革命的战友，的有这个能力驾驭的了这一个个上天送来的飞机。
那么钱这个问题是核心的，我给香港朋友说，我们你们现在是好飞行员，你的找到飞机，把你钱路断了你啥都不是。你别老觉得香港那几百万老百姓上街你就行 ，有些人很执着，很执着，出现了很不好的苗头，争锋吃醋。现在有人争权，谁决定谁决定，过于自负。看人类的历史都是骄傲自满。轻敌当中把自己的战绩全错过了。
星火基金给查了7000万，包括那个南阳银行，也是2000多万被查封了，查了将近上亿的钱，这是大家捐的钱。给香港警察你们还讲法律，那你现在就是太愚蠢了，你太愚蠢了，他怎么能跟你讲法律呢，他要杀你呢，他怎么跟你讲法律呢，对不对啊战友们，这是最起码的常识吧。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，爆料革命，首先一点得保证钱。你说现在文贵，你说这一万多美金一晚上，这团队十几个房间，这一晚上最起码的几万美元吧，你连吃加喝加保镖。有战友给我发信息说，文贵呀，在华盛顿开庭的时候看到只有一个保镖，或者两个保镖，我说那你太不了解了，那你太不了解文贵了。我们这次就是要战略上不能在法庭上出现太多保镖，也不要让陪审团看着，前呼后拥，那你这干嘛呢。本来你现在就是略势，你是超级亿万富豪，你这样能行吗，这是人家战略。咱看的人越少越好。而且我说参加的人你们千万别穿你们的爱马仕，我说王雁平你把你那爱马仕脱了，你不要穿那东西，这玩意儿没几天都穿了黑的衣服，是吧，这是战略。我们到哪去这最起码4个到10个，暗保，明保，明保都是给别人看的，暗保才是厉害，这是起码常识，这是战略啊。
你说你爆料革命没有钱怎么可能，你怎么可能，你去算一算，一天飞机停在那，是不是，一天多少钱，你算算一个多少钱。有的王八蛋给算的账还懂个屁他懂的。
但是大家不要忘了，我即使不去华盛顿，我飞机也不能放我们家鸡窝去，在那搁起来，让机主回家去，我不给你钱了，不去华盛顿飞机你也的付钱，机主你也的付钱，那船在那搁着，你不用你也的付钱，这一年几百万美元的必保费用是一分钱不能少，飞机不是你飞多长时间，等到你到时间了你就得维保，到时间就得换引擎。这就是美国这个国家。
为啥在这看到人家这些超级飞机引擎，超级，一个停机坪上400架F16，为什么？人家按照规矩保养付钱。我们中国人没有规矩，买了车不保养，请了员工不给涨工资，买了房子不交物业管理费，那你能活的了吗，活不了。我们的团队，不论是保镖，不论是飞机还是船还是说，暗保的团队，都是按规矩来的，那你叫正常的运行，所有的开支都每天来你省不了钱的。我去那我不去那，我呆在喜马拉雅大使馆，每天也这个成本，我去到这来就是多了个酒店费用，这算什么毛钱呢，不算钱。
所以爆料革命，如果没有绝对的资金支撑，你想什么灭共你不开玩笑呢嘛，那不是开玩笑呢嘛，那不是小白兔，要挑战大灰狼，而且是啥准备没有。
干嘛Snow，怕王岐山，现在我们家Snow怕王岐山。你再叫我可喊王岐山了，Snow。弄那干吗？Snow。过来，你再不过来，王岐山来了啊！你说，你还。你真再把、把王岐山喊来吧！现在王岐山不吃人了要吃狗啊！Snow.
你给大家打个招呼，昨天、昨天Snow 出去，哇塞！哎呦哎呦！你看那样。太可爱了，这Snow到哪去是最大的明星。是不是Snow？你不能再乱喊，你乱喊就真的把王岐山给喊来啊！王岐山现在不让你吃草了，不让中国人、吃狗肉，这孙子太狠了。
昨天我想想，哎呀！我说这王岐山真够狠的，我咋就没想过文化大革命的时候，狗肉救过人。后来我想想，我大伯给我说过。他说那时候我们军队里的领导，他说那干嘛去，跟当兵出去，转一圈去吧！打只狗去，说这领导吃狗、杀个狗回来，得把狗给弄了然后回来喝酒。他说我们这当兵的就给当官的好多就是抓狗肉吃的。有些农民的家里面有养个猪的，他把猪给弄了。他说文化大革命的时候就是抓狗肉吃，我现在想起来有道理了。Snow Snow 吓的就爪子这样。
所以说爆料革命也好、香港运动，钱是核心。你要不把钱这个事给解决了，你就甭想玩了、你甭想玩了，你绝对弄不了。共产党就非常清楚。为啥说郭文贵炫富呀！我不是炫富，我让共产党知道。共产党第一战略先断你的财路，断你的财路，他把什么都收了，什么都给弄了。
昨天我特别感动的一句话，所以说这个人呐！你要该有什么事的时候，真是、你心里真得有数。昨天我去朋友家看特别特别好的房子。人家家里面什么LV、爱马仕什么一堆一堆的。我跟我太太说，哎呦！我说这些、我说咱们的家呀！这些东西都比这好，我说你想没想咱的家。我太太犹豫没犹豫告诉我，她说文贵，现在如果你还有心还想那个家的话。她说那我就真看不起你了。我说啥意思？她说你心里还装着那些东西呐！你要心里装那东西，你还活的累不累呀！她说那些东西还是咱的东西吗？什么都不能要，想都不能想。想，你都累。
哎呦！我真没跟她沟通过这问题，我也不想让她难受。哎呦！我说你行呀！进步了，好像你是我的隐蔽战友，我不是你战友。但是你绝对不能去想任何东西，所有过去的东西都不是你的。你现在所有的东西都是往前看，过去的都不是你的了。
你说我这、你说我这老婆，你说。过去我很多朋友劝换个老婆吧！文贵，换个吧！不行就增加一个，搞个外挂。大陆流行叫外挂，咱们叫、大陆流行话叫小三，这些老板之间叫搞个外挂，搞个外挂就是老婆之外搞一个情人或搞俩、搞三。他说搞一两个外挂。还好我没搞，要搞了被共产党给搞完了，我这、我这、我这老夫老妻也完蛋了。
就是说现在我们战友们一定要明白，当你决定要去干这么个事的时候，几个条件你要准备：牺牲、奉献，你有绝对的经济基础而且有绝对的财务安排。香港现在运动当中，现在有两个最大的弱点，就是香港现在在金融安排上完全没有。这是、这会让你、导致你脆断，导致你脆断。光靠集资捐款是绝对不可能的，一场革命光靠集资捐款那是绝对不可能的，何况你面对着共产党，第一个就灭你的财路。
所以说我们必须有决心、有能力，你有足够的财富支持而且对过去的财富不能有半点留恋，你有半点留恋就完了。你不能、绝对不可以现在又想革命还想钱。你只有一条路，成功灭共。
另外一个就在香港这事上看到天真、这个天真太可怕了。就昨天你说我太太那句话，关键她不天真。她要再幻想着咱家这什么东西，这东西、香港家的东西，这里的房子，那里的房子什么。她只要想一点，那你就完蛋了。她不天真，这些东西已经没有了，就不要再去想了，想都累得慌。
你这么痴情的看着我干嘛！哎！你看，就这么看着，你看。咋弄你说这魅力！Snow,就这样。一看，一挨着我了就不行，就靠身上了。
那么我们香港的这次运动资金已经不是一回了。而且你们知道共产党在香港给四大不要脸的家族，第一你不能捐款；第二在金融领域把汇丰拿下，然后所有的中资银行，要掐断所有的香港这些运动的这些组织者的财路；还有一个作为任何一个香港人在大陆投资作为威胁，家人作为威胁、绑票。这是他起码一定会做的。说明对共产党还存有幻想，存有幻想那就完蛋了。
所以说香港现在呢！很多年轻的孩子有些也是有点、现在有点失去方向。最近沟通当中有些人就存点幻想了，有点存有幻想了，这个幻想让人挺失望的。所以最近我给他们说，我说、我在法庭上、我正式的承认，我捐了多少钱，我是负法律责任的，我是要负法律责任的，我捐的钱。但是现在你光指望我一个人捐钱或者捐了钱都被查封，那有多少钱也不够用的。对不对呀！那有多少钱不够用的。
其中有一个在日本的，一个咱们的华人已经去了多少年了。最近准备捐3千万美元，但是看到最近这些情况决定不捐了。他说我捐多少钱，他们这样查封或者根本没有一个财务安排，没有用的。人家也不是说那种巨富，3千万几乎家产的80%了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，我想给香港的战友们要说的话。你一定要记住，要有足够的钱才能实现你的理想。我过去说过要想干成一件大事，你必须具备两个条件。干成这件事的钱和干成这件事的人。咱爆料革命最大的财富是爆料的战友们，我不是在这胡说八道的，我是发自内心的说的。
我这几天都没有在看路德先生的节目，但是国内所有的战友说，啊！现在出来了一个路博谈，路安谈、路江谈之后，现在这个路安谈、路江谈已经成为中国最最关注的节目。又出来个路博谈然后还有其他几个战友都起来了。这就是我们战友的力量啊！
最近既钢铁侠跟我连线之后，很多战友、很多战友要求跟我连线。我给战友现在在这，我没办法一一回复。
从现在以后我文贵宣布，我不会跟任何人单独跟你连线。我任何人都不会了，在我上你的频道上给你说话永远不可能，永远不可能。
这件事情就暴露了一个问题，就是既钢铁侠这个例子开了之后，很多人、昨天下午就20几个人给我发信息让我连线。我都告诉他，我说真的没有时间跟你们连线。而且这个连线成为了大家一个追求目标，灭共是追求目标。你把你的频道都搞大当然是最好的，我能支持你就支持你。但是现在已经成为大家挣的一个事了。那我就不能、我就不做这个事了，我就不能做了。
还有一些战友做了很长的时间视频，做了、一直做不起来。然后埋怨路德先生还埋怨细丝哥先生。我给你说实在话战友，如果这个爆料革命连路德和细丝哥这个社交媒体都容不下的话，那爆料革命成功绝对不可能！有100个路德爆料革命也成功不了，我们得有上千上万个成功的路德。
还有一个我们战友之间不要互相吃醋，你拿本事说话嘛！对不对啊！刚开始的时候路德先生你看他，他这一路的走来，路有多么的艰难。我太清楚路德先生太不容易了，带着3孩子，带着妻子，在共产党的残害下又被成水炎这个骗子给骗了。后来遇到了一系列的骗子也面对了很大的危险。路德先生的节目技术和他的执着，特别是路德先生这种勤劳，从早到晚一点不夸张十几个小时。
很多战友说在华盛顿的开庭，你们有没有想过郭文贵每天14个半小时站在那和坐在那。为什么连我们的团队都有人回来都病了？我该干啥干啥，你没有一个体能，你能撑下去吗？路德那个体能就撑住了。我是亲眼看见、路德是、真的是一分钟不停啊！满脑子在转，满手在转。爆料革命的战友资源是平等的，上路德先生节目还有路德先生跟别人的合作，这都是平等的，没有人阻止你呀，谁也阻止不了谁呀。
你关注度不够，那是你自己的能力问题。千万不能学共产党似的，你去怨别人去。中国没民主，没法治，是因为美国太民主法治了，你能这么说话吗？共产党当官的逻辑：我们中国为啥没有民主法治啊？就是因为美国太有民主法治了，美国佬搞的。你这是什么道理啊？你有本事你发展。
你像钢铁侠似的，人家上来一千、两千、三千、四千、一万，人家是一万多的时候我才上人家节目的，一万六千多，人家咵咵过了两万多了。钢铁侠连面都没露，人家还变音，怎么着了？
当年政事小哥，牛不牛，从来不露脸，把那些共产党的不要脸的打得呱呱响。后来政事小哥他妥协了，他被共产党威胁了，他就必须要退出舞台去，这就是你要付出的代价。
这是基本的常识，有些人你不要妒忌。一说路德先生一个月几十万美元，当然几十万美元啦。人家路德先生节目当然几十万美元啦。我觉得他的节目，未来应该每月收入100万美元才公平。现在路德先生的节目，每天往上蹭蹭的传，广告费也往上蹿。
咱们战友之声做的节目多不多？多了去了。辛苦大不大？大了去了。但是你能做到路德先生这节目吗？他做不到啊。你做不到就得服啊。在这个关注度上，这完全是靠自己能力来决定的，没有任何其他可埋怨的。
第二个，爆料革命需要做到的，大家一定要赚钱，赚越多钱越好。但是，赚钱首先是在不伤害战友的基础上。不能攻击战友，我不管谁。我再说一遍，昨天我已经跟几个战友说了，当你们攻击路德的时候，你没有原因，你没有理由，你编理由你造理由，或者因为妒忌，我一定是你的敌人。
郭文贵在这场爆料革命当中，我最不允许的就是华人自残，我绝对不允许再把华人形象搞得烂成这个样子。去全世界看看，咱华人自己问自己，你走到餐厅或者其他公共场合，你有没有不自信？你好好想想，现在华人在美国，在欧洲西方世界，不管你什么地位，都被人家戴眼镜看着。
昨天一个美国朋友给我打电话，说得我心里特别特别难受。他说我跟我太太，结婚二十几年了，我太太这回参加圣诞晚会不去了。为什么？他说，过去没有人问她中国那么多事，她说现在很多人都在问她，你们中国怎么回事啊？新疆怎么抓那么多人啊？香港怎么专抓女人啊？香港的孩子是不是被强奸？她说她都没脸回答了。然后她说最近有很多人在问她，关于这些海外欺民贼，原来你帮我们捐了很多钱，你们海外的民主民运的人呢？怎么没人说话了呢？而且为什么他们都不支持香港呢？很有名的一位华人，她说我不去参加圣诞节了。
华人的不团结，海外华人的形象，互相攻击，不能再往下弄了。战友们一定要记住，我们战友是不背弃、不放弃、不忘记。前提是你不背弃、你不放弃，你不能忘记。如果你背弃、你放弃、你忘记，第一个攻击的就是你。咱们爆料革命第一个攻击的就是你，而且我呼吁所有的战友，当出现一个人没道理的挑战咱战友的爆料革命的时候，大家群起而攻之。
决不能让在法拉盛，中国城的那些欺民贼，天天打着政庇，像陈闯创那个烂仔，烂得我觉得用屁嘣他都不值。在我眼里，他就是一只垂死挣扎的老鼠，烂到极点。不能让这些人再打着民主民运的幌子，还开什么会，你大爷的，我R你大爷一万次，看着都丢死人了。
竟然在这些地方，还有好多地方，人家有个潜规则，不让华人进去。在凤凰城有很多牛叉的俱乐部，人家有规则就是不让你华人进。吐痰，到哪都是，我就纳闷了，这华人怎么就那么多痰呢？我也是华人，我咋就没痰呢？你知道你到那地方去吐痰别人有多难受吗？你在公共场合吐痰，擤鼻涕，人家有多难受。还有很多广东、福建一带的人，拿着那个带钩的指甲扣鼻子，还这么弹。咱能不能别干这事啊？还有扣耳朵。还有像那天在华盛顿的那帮孙子，你们能不能穿点像样的。像夏叶良那个孙子样，佝偻着衣服。人家说你，你说我这是名牌。我R你大爷你这夏叶良，你简直丢死人了。你那德行跟狗一样，简直恶心死了。那嘴，人佝偻着晃着，你瞧他那个德行，吐痰、大声吵闹。他在那每一天都在伤害着华人的形象。
当年韦石就佝偻着在庭上呼呼的睡觉，陈闯创把脚搭着上面睡觉，咱能不能别这么丢人啊？这些人还代表着华人。导致现在在纽约、华盛顿N个俱乐部，人家不说，怕有什么种族歧视，但绝不接受华人进去，这是非常夸张的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/969/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/969/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
好，尊敬的战友们好，我现在到机场啊，咱们要回去了。坐着咱们的小飞机，感谢战友们的担心，这个很多人啊，这4天来跟着我一起在这个弗吉尼亚，关于我诉郭宝胜的案子的开庭，真是创造了历史啊，那个。创造了历史，那就是真的是太多不可思议的事情，但是结果刚刚在法庭，被关闭了很长时间之后啊，就剩下我们这些人了，郭宝胜在那儿睡觉脱了鞋，他的胡朋狗党全都做乌云散了。啊，我们在这等着，最后在这个陪审团巨大的争议情况下，发生了很多戏剧性的事情，最后结果出来了。我们是大赢啊，大赢第1个郭宝胜诈骗罪成，郭宝胜诽谤罪成，郭宝胜竟然要100万美元赔偿。结果是郭宝胜拿了1万2，我们拿了2万4，关键是他罪成，郭宝胜要100万美元，郭宝胜请了个叫死必死的律师啊，我在法拉盛的这个案子，咱们能这么大瘾，就是一个我们的圣诞节最好的礼物，赢得核心，我们要感谢的是上天，万佛万神，第2个要感谢的是谁呢？感谢夏业良。熊宪民，韦石，叶宁，还有史蒂芬江涛，还有这个死必死律师。
啊，还有谁呀？在现场陪郭宝胜的，还有张伟。还有他的好哥们张伟，还有谁呀？这史诺，怎么能忘了他呢？都是作证的呀。还要感谢郭宝胜的夫人，还有一个牧师叫啥名呀，就是在陪审团面前宣誓，然后连手都不知道放到圣经上的这位牧师，手不知道放圣经上的牧师，还有熊宪民站在那儿，absolute.帮了我们大忙，没有熊宪民的愚蠢，没有郭宝盛的贪婪，没有夏业良的无耻和可悲。咱们赢不了。这些造假行骗得天惩，还有就是他输在了他的猪战友上，我得感谢他们。再一个就是感谢我们伟大的战友在背后默默的付出。没有战友们的帮助和翻译准备，根本不可能，这个郭宝胜案子的这个意义太重大了，对我们的爆料革命。太重要了，对待海外华人形象太重要了，未来大家会明白海外华人这个事情。我未来会，我明天吧，明天择时直播给大家的汇报，我现在要上飞机，飞机场等着我们所有人等着我们呢。亲爱的战友们没有你们我赢不了，这次赢跟钱没关系，是战略上和未来打击欺民贼。还有吴征，孟建柱在海外的伪势力和维护海外华人形象上又是一次分水岭，谢谢战友们，一切都是刚刚开始。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年12月21日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/970/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Dec 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/12/970/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是12月21号，下午一点钟，抱歉啊，太晚了今天报平安直播。
大家都知道，过去的4天啊，我都在华盛顿开庭在弗吉尼亚，关于咱们告郭宝胜，控诉郭宝胜，郭宝胜欺诈罪还有西方叫诽谤罪，中国还不一定光诽谤罪，解释出来，这个翻译交诽谤谣言。
过去这几天一直都那开庭，很多战友们由于没有看到报平安直播，很多战友们关心，很多战友们关心，非常的感谢，所以今天，因为我一会儿马上就要到另外一个地方去，过去这三四天开庭由于是突破了时间的计划，本来以为就两天，就两天，结果当时开庭，突破成了4天。而且在这个法庭上，就是弗吉尼亚的法庭是不允许带手机的，什么电子设备都不能带，连水都不允许，如果你喝水只能到他的二楼，去买他的水喝，吃的就更不允许带了，管的最严。
这个法庭那在弗吉尼亚州，他里边有4个法官，有4个执行法官。而且这4个法官都是美国大名鼎鼎的，其中有2个都是来自于里根总统时代任命的。过去4天开庭的，叫Alex这位大法官79岁了，是里根总统当时任命的。
那么弗吉尼亚这个联邦法庭是非常有名的。刚刚把这个当时叫Marshall的，就是川普总统竞选时期的那个Marshall而且都是判大案，这四个法官都是特色鲜明，都是美国历史和大法官领域备受人尊重的地方。各有各的特色，同样的美国法律到不同的大法官面前，表现的结果有时候是完全是不一样的。比如这为Alex法官，他就是一个非常有耐心，非常有耐心，他可以听双方你任何想说的话几乎是，非常有耐心，非常之严谨.79岁的老人家，每天早上八点钟到法院，晚上都是开到七八点钟，你看这老人家了得了嘛！
就过去这四天，一个79岁的美国大法官，相当于中国最高院的常务副院长那个级别，备受尊重的人，来面对这一个，来自中国的两个人，严格讲就是两个中国Looser，都是输家，来这块打官事。
告他的金额多少钱呢？我们控告郭宝胜诈骗42000，要求索赔，还回42000，诽谤10万美元，14万2千美元；郭宝胜反诉郭文贵诽谤，要求100万美元，就把一个美国这么大的法庭，把整个9楼给霸占了整整4天，每天达十几个小时。
大家知道这个楼一共10层楼，10层楼就是上一次的那个法官，就是我告夏业良案，那个大法官，那个法官风格就不一样。那个法官大概在60岁左右，非常之快，性格非常急。夏业良说实话，你给我闭嘴，你给我站那，不许说，对方律师想护着，你给我闭嘴不许说。2天完了，开完庭了夏业良全输。10楼。
我们现在到9楼了郭宝胜，所以那里4个法官，我们已经用了2了还剩2这个法官呢，Alex法官他是有名的，他严格来讲，他属于民主派，他是一个非常亲当地比较中下层的，那么这个法官又极有耐心。
而且郭宝胜在我们告他之后，战友们往回想一想，很早他就推出来过，我们要把这个法官······我们要移到弗吉尼亚去，弗吉尼亚有个法官专门是恨富人的，叫Alex，他就把这个大法官的名字给推出来了，这就是当时郭宝胜有人给他出招，说你一定把这个官事移到那去，作为一个富豪的郭文贵，他必输无疑，大家记得不，这段，一年前。
当时我们在最高法院，他给要求移到了弗吉尼亚联邦法庭，从联邦法庭他知道一定是Alex法官，又到了Alex法官手里面，热后他又找了个Alex法官最好的朋友，当年的福特总统的孙子的孙子的孙子，可能还孙子呢，最后真的如郭宝胜之愿，该案移到了弗吉尼亚这个法庭，联邦法庭，到了这里，东区法院，弗吉尼亚东区法院，移到这了，移到了Alex法官手里，如他所愿。
这个法官是真有耐心，本来准备好的两条开庭，选陪审团的时候也是选的说2天，2天以后说不行，还得3天，大家都傻眼了，到第三天干道了八九点钟，到了昨天的时候干到了昨天晚上10点半，10点半呢。开完庭那个法官79岁的法官Alex他要开着车回家3个小时。所有的陪审团人全傻了。一开始选了7个，由于时间延长了4天，那个人必须离开了，所以剩了6个，4个女士2位男士。这就是整个开庭，郭宝胜案那个大概情况大家有个概念。
这叫华盛顿弗吉尼亚区，弗吉尼亚东区联邦法院。这个法院总共4个大法官，4个执行法官，4个大法官我们用了2了，一个已经把夏业良告了，创造了历史，诽谤案，夏业良全输，那这个是第10楼，现在是第9楼，法官Alex79岁，这个法官是审过多少天案大案的人，审了4天，就郭文贵和郭宝胜，2郭把老人家可折磨惨了。
我说到这的时候呢，我想给大家说一说，如果当时给我说，郭文贵，你可以在开完庭了，你给大家陈述一下感想。在10楼的时候就有这个，就是每个人到最后要说几句，我就说了几句话。我说感谢法官，再一个我对我这个案子的观点，说完我就走了。得到了法官和陪审团的一致认可吧，要不然我不能赢。夏业良就说，啊，就又要造谣。法官说你给我闭嘴！ 滚出去。但是这回没这个机会，那么如果让我说，我说什么呢，人生没有如果，我现在就告诉战友们。
我会这样说，我希望把我现在说的话呢，成为这个案情在法庭上不能表现的文贵要说的话。我就想說，现在所有在庭上的，还有大法官，经过这四天的开庭审判，一个金额涉及42000，罪行是欺诈罪和诽谤罪的这么一个案件，看似非常简单，它非常特别的是，这两个当事人都来自中国，一个叫郭文贵，一个叫郭宝胜，the last name都姓郭。我感到非常羞耻，四天来我感到莫大的耻辱，我站在这个法庭上。这是第一个感觉。
第二个感觉，今天能在美国能看到的这个大陪审团，和现场的这种法制的，这种形式，这种制度，正是我们在追求的，我们很羡慕你们美国人。
第三个，大法官，Alex大法官79岁了，你每天从早上8点到晚上8点，你能有耐心，你能认认真真的在一个小问题上，谁先提谁后提，在这个问题上你能花半个小时一个小时，你对当事人，每个原告和被告，绝对公平，给了绝对充分法律给予的权利。这种耐心，是我们中国人现在最需要的，这种法官。在中国，郭文贵被罚过130亿美元，开庭一小时四十分钟。就在这个开庭的同时，郭宝胜这个开庭的同时间，大连法庭有史以来半夜开庭，审判我公司前CEO林强先生。
林强先生，作为中华人民共和国的所谓的董事会，创始股东的子孙之一，被审判的时候明确告诉我们律师，告诉你们郭文贵，郭宝胜开庭的时候，我们大连也开庭，让你们郭老板看看我们怎么开庭。就是想影响我的心情嘛。林强是戴着脚镣手铐戒具上的庭。当林强高刚要说话的时候，法官说，不要说,不要说啦！开庭，林强，然后林强要说这个听监会，（法官）你不要说,不要说啦，听我说！在大连法庭正在开庭审判当中，法庭审林强用了一个小时。
这就是伟大的美国，但是我感到羞耻的事情，我在这里我看到了我们中国人最丑陋，最低级，最阴暗的一面，却是用美国这么高级的法官，这么昂贵的法律资源，让我郭文贵在这里看到了我们中国人的更多丑陋的一面。我更加有决心，把这里的美好和司法制度带回中国。
当然啦，我在这里说就比较泛泛一点，我要是在庭上说，我肯定要说的简短一些。我给战友们现在说，12月21号，文贵在这说，我今天不谈论今天庭上的细节。我不想谈论郭宝胜这么多，未来大家会明白的。这个案子跟钱没半毛关系，郭文贵不会愚蠢到一个75万美元的一个律师费，还不含飞机费用，飞机两万五美金一小时，四天多少钱啊，那保镖费用多少钱啊。郭宝胜听说昨天发推，我从来不看啊，说我们赢了。他要4万2，我现在他1万二我1万2。郭宝胜，应该说郭宝胜还赢了，要100万嘛。跟叶宁，夏业良一样的。
就郭宝胜这个发推，他是用钱来定义这个事的输赢的。我郭文贵不会愚蠢到75万美元去要一共我们要求才4万2千美元，难道我们是傻子么，郭文贵难道愚蠢到这种程度么。这个案子跟钱半毛关系都没有，诽谤案，即使判了我要给郭宝胜钱，只要郭宝胜欺诈罪成立，我都愿意。但是，没想到，或者说没有完全想到，竟然判我们全赢。郭宝胜那两条1万多完全是个补偿，可以这么说，郭宝胜全输。
这个案子的核心就是欺诈罪。任何一个在美国生活的人和在加拿大生活的人，在澳大利亚生活的人，安红是卖保险的，江财神是搞银行的，还有我们的熊博士，博博士，瑞克小哥，我们的钢铁侠也是搞银行的，搞金融的，你问问一个人被定了欺诈罪以后，你在西方怎么生存。从昨天起，郭宝胜的车辆保险，房子贷款，未来孩子上学，和他的牧师资格，和他的募捐，和他走向慈善机构，包括参与政府政事的邀请，永远0，永远0！这不算数，我们就在开庭的第二天，就已经开始了，这是我们的计划和战略，对郭宝胜的另三个案子已经全面在起诉中。我们做梦也没想到，郭宝胜在后面的延期两天当中，是如此的配合我们接下来的战略和计划和诉讼。
接下来大家会看到，不是我郭文贵，会有战友们会对郭宝胜的欺诈罪的再起诉，这个欺诈罪起诉要告他的老婆叫李里（音），李里（音）是这次出庭作证的第一个证人，笑话出大发了，我尊重任何女士，我看到郭宝胜夫人是真够可怜的。我一下想起了我山东老家的那些什么二奶奶，三奶奶那些农村大妈，可怜犹豫无知迷茫的现状，在庭上出了历史的笑话，能把陪审官，法官笑到不行的程度，所有人都控制不住，这是郭宝胜干的。他的老婆叫李里（音），你已经走到庭上了，走到前台了，那我们也就不客气了。我们会有一个案子，马上大家会看到，控告郭宝胜老婆李里（音）案，欺诈，控告郭宝胜欺诈，和郭宝胜协同欺诈，还有另外的两个案子，也是欺诈。我们就是要打开郭宝胜走向欺诈大门，和走向欺诈惩罚大门的这个钥匙，我们要找到，在弗吉尼亚。
但是我告诉大家，战友们千万记住，这就是我用时间和生命和金钱换来的，我希望真的年轻朋友们，你们想赚钱的时候，你真得学习，钱在天上不会掉下来，掉下来那是灾难，一定不是钱，你要学习学习有了钱你怎么安全。在西方，战友们如果你被定了欺诈罪，你有多少钱，你都生不如死，在美国没有保险，你开车行么，你没有保险，你孩子以后上学怎么贷款。
你能参加一个任何正式的官方组织吗?你能参加任何一个有身份有层次的聚会吗？美国是一个受信制度最高的国家，就是信用认证。你被定成欺诈罪，你的孩子，你的家人，你怎么在这社会上生存。
在美国两个罪最害怕，昨天晚上我回来的时候我在车上，王雁平问我，你为什么对这个事情是如此之执着，非要欺诈罪成？我说我告诉你一个我曾经的故事。当年我到洛杉矶去，这几十年前我很小的时候，遇到一个海南的一个移民，在那很成功，他也卖保险。我就问他，我说:“史蒂芬先生你说在美国遇到什么样的麻烦，什么样的罪行是最严重的”，他说：我告诉你文贵，在美国什么事情都不重要，重要的千万别跟欺诈罪碰上去，你要跟欺诈罪有关，你完了，我这卖保险的就一定是不卖给你或卖给你很高，还有你想再参加任何高档场所，和你这一辈子去任何高尚的地方都是绝对不可能的”。他说欺诈罪基本上就宣判了你死刑。而且把家人也毁了，而且任何有身份的朋友不会和你在一起”，他说宗教高尚，所有的政治领域跟你彻底绝缘。
哦我说还有呢第2个罪？他说你千万不要跟任何所谓你有危险倾向，他说我给你举个例子，某个女士中国来的，跟老公吵架，老公打她了，她威胁，她就报警，她威胁要自杀，她威胁要自杀，结果报案她傻乎乎的，警察来了，消防队也来了，说你为什么?她老公说她要自杀，她要抱孩子自杀，警察问:你说了吗？我说了，警察说那就去警察局吧!到警察局以后还是说” 我说了” ，警察问她”你为什么这么说”，她回答”因为他打我，我要和孩子自杀”，警察:”你确定是你说的”，”我说的”。这个女孩子那个时候80年八几年的时候参加…，那时候还没有发生911，之后美国完全变了，到处都是警察，到处都是保安完全不一样，八几年去参加派对，party的聚会者被提前警察通知说这个人有严重的危险暴力倾向，最后她来的时候人家跟她说你只能待在这个角，不能到那边去。
如果有了这两样罪，你在美国西方社会活得是很难很难了。Bulshit郭现在郭宝胜有另外一个名叫Bulshit郭，为什么呢？在法庭上律师问他：你的媒体叫啥媒体。我们开庭前的时候就问他，另外一个开庭前准备的时候，他说叫BS郭，他说就是Bulshit郭是不是？Bulshit郭Media，他回去以后他的律师说你快改了吧，英文叫Bulshit郭，后来改成J Bulshit郭，J Bulshit郭，J Bulshit郭郭宝胜你可以再告我诽谤，J Bulshit郭宝胜媒体。他以后在所有的西方社会，还有他引以骄傲的美国护照，从昨天起他彻底将被改变了，这是这个案件的核心意义，郭宝胜。
第二个战友们，我请问战友们想一想，郭宝胜这个案子，如果郭宝胜任何一个他罪没定成，接下来吴征的案子，熊宪民的案子，孟维参博讯韦石的案子，赵岩的案子，赵岩和郭宝胜和叶宁韦石的案子。上海的开餐厅的。跟明镜的合伙人陈先生，Jonathan陈，叫什么？“思烤”“思烤”叫陈军是吧，叫做“思烤军”吧，陈军的案子，高冰尘的案子，韩梅的案子。还有美猴王的案子，袁建斌的案子。还有成水炎的案子，大家去想一想往下走是什么概念？
夏业良的案子开启了盘古开天地，郭宝胜案子是给我们鉴定了基石，接下来这一系列的开庭，你想想这个案子欺诈罪在前，诽谤罪成在后，开庭4天，郭宝胜所有的讲，郭宝胜的律师和郭宝胜占据了开庭80%的时间，这是他的战略，他80%的时间，他找了一个叫史密斯，律师叫史密斯。他的战略诉讼缠讼，4天来80%的时间，大家想想是什么意思，你去想想这是未来案子的影响。
第三个大家去想想，这次Bulshit郭他的团队是谁？第一高参叫江涛，是Steven姜涛，第二个是法拉盛叫做Low Criminal律师，就是最低级的小刑事犯罪，犯个小毒品，小偷小摸，叫做叫史密斯英文叫Smith？他来作为主诉律师，叶宁由于申请当主律师被法官给拒绝了，所以他是二线，所以史密斯还有江涛，叶宁，韦石，熊宪民，屎诺还有夏业良，看到这团队了吧，看到这团队了吧。然后还有一个叫张维，大家都看明白这几个人了，就在那开始了。
大家去想一想，这个案子海外能数得出来的这几个手指头的欺民贼背后就是吴征所花钱搞的案子。缠讼的案子，这一战再一次的让他们看清了对方的真正面目和真正的能力和实力。夏业良案子开庭不到24小时，叶宁宣布已赢490万而告终，赢了490万。最后是给夏业良叶宁网上骂娘，跟韦石骂娘，这就是他们。郭宝胜案子要100万，这个太有意思了，然后夏业良全程在现场大喊大叫。郭宝胜过去4天来，在这所有的人，在这闹场闹法庭缠讼，整个基本上是欺民贼的所有的力量全砸到这个案子上去了。
这一次对欺民贼的能力和实力在这个法庭上用4天的时间，包括他们的史密斯律师证明给了谁来看?这是吴征孟建柱孙立军集全力来砸郭文贵的一场法律大战。战友们怎么看真不重要，重要的是中共共产党怎么看?这场法庭审判跟郭文贵郭宝胜没什么关系，这一次是吴征，孟建柱，孙立军，王岐山和他们的海外沉默力量和所谓的他们的海外的走狗们与爆料革命的一场审判。
如果大家没有意识到这个问题，你想了那个钱的问题，那就太low了，郭宝胜有这本事吗？付得起钱吗？他在被庭前问话中明确说律师费不是他出的，结果这次到了庭上说”我没说过”。这是第三个问题。
第四个核心大问题战友们有没有想过，一个这个庭上郭宝胜和这些人连在一起，这个庭，如果是郭宝胜什么罪名都不成立，结果是什么大家知道吗？结果是什么知道吗？我们马上会因为这个案子，所有另外的四十几个案子会形成雪崩效应，美国是案例法的国家，你拿一个亿美元你都挽回不了那个局势。这就是刚刚被这个法官审的那个Matthew，最牛叉那个，坚决挺川普总统那个，他就是其中一个罪行他认了，哗的一下下去，全完了。
说到这儿的时候，你们想到过当年第一个诽谤案文贵赢得最精彩的，就是Roger Stone——罗杰斯通，吴征找的，吴征花了大钱让罗杰斯通造谣我、诽谤我，最后罗杰斯通要跟我和解的时候，我就这几个条件：第一，你要和FBI什么什么合作，大家知道；第二、你把吴征的材料得给我们；第三、怎么着怎么着，我现在不能说啊，和解协议的很多内容不能说。钱，给钱也不要！给我钱，不要！给你！最后罗杰斯通进了监狱。如果罗杰斯通那个案子我们要跟他打下去，有啥意义呢？能把他送监狱去吗？我们送不了监狱，是他自己把他送监狱去了，今天郭宝胜的案子就是海外欺民贼的罗杰斯通，就这么简单，大家往下看。
第五个，我给战友们分享一个重要的信息。郭宝胜这个案子，我们当初我们所有的做过演习，得出的结果是：郭宝胜，就案情和案情，我们俩谁能赢，他有20%的机会，我有21%的机会，只差一个点，只差一个点。多次分析结果，这是再选择陪审团判决的情况下，如果选择这个大法官，Alex法官来去审这个案子，我100%输，100%！唯一能赢的是就说你们滚蛋，谁也没罪，这就我赢了，实际上呢也就是个平，那对咱没意义嘛。
因为这个大法官从开始开庭这一年多来，三次调解，说你们必须给我滚蛋，我没兴趣跟你们扯这个蛋，在推特上你们胡搅蛮缠，跑这儿来让我来浪费我时间，滚滚滚滚滚！三次和解，正式和解我们拒绝，中间郭宝胜十几次要求和解我们全拒绝，到第四次的时候，法官这个时候，这是美国的法律，你当事人，就过去谈和解我可以不去，律师谈，这几次和解都是开了一整天的庭啊，我们都没同意，我们不同意，中间有十来次要求我们不同意，但是最后一次——第四次真正的法律在案的，这个开庭叫和解开庭，就是上次我去华盛顿，郭宝胜他们，赵岩、Smith律师，Steven江涛，哇去了。那个两方是不见面的，是秘密情况下，是对方都不能说的，在旁边法庭来开庭，是另外一个法官，是海军情报局出来的人，开了一整天。所有的人说“文贵，你必须和解，你不必要浪费时间，这个案子要开庭，短则两天，长则五天，因为这个大法官，甚至是一星期，你愿不愿付出这个时间？”我说坚决不和解，但我必须到场啊，所以那天我在华盛顿你们知道啊。
那么我到场的时候我们在开庭时侯，两边说，双方必须开出条件，郭宝胜是答应给，说啥一分钱不给，郭文贵要向我道歉，那我们肯定不愿意，就是说我给郭文贵一万块钱，就象征性的，我们又不同意，最后是我们说那算了，你去道歉，公开道歉，删除你所有网络文章，这我也不要钱了，他不干，最后呢，又说什么，我们律师提出来说，叶宁和江涛和Smith要签署保密协议，他们也不能再诋毁郭文贵先生，把他拉进来，然后呢我们就可以和解，诶，这个叶宁和江涛也不同意了，最后我们律师说你还得开一次条件，我说这样吧，钱我不要他赔，你也不需要道歉，你把你买的那些摄像设备你还给我们，我们当场就砸了，郭宝胜不同意。你想想啊，那天的和解，郭宝胜只需把他的摄像设备，买的设备给拿回来，当场砸了，结束了，没有这四天的开庭。中间还有他们什么叶宁我是无关第三方啊，我不愿意签署这个保密协议啊，包括网络上删除文章啊，我也不愿意删除啊。因为这中间一开始说，我说你赔十万，我赔十万，捐给香港民主阵线，后来他说不干，我先要二十万，我赔二十万、你赔二十万，他不干，后来我说你赔十万、我赔十万，他也不干，后来他说你陪五万，我赔十万他也不干，说捐钱可以，只能捐给魏京生基金会和捐给一个叫傅希秋牧师，而且是我捐，他不捐，郭宝胜太搞笑了，这叶宁太搞笑了。最后是取消捐款，也不让他赔钱，我也不捐钱，谁也不捐钱，你就把设备拿回来，他不干，最后那个……大家记住啊，在美国调解的法官跟这个审判的法官完全不是一个人的，调解的法官不允许把调解的信息告诉这个审判的法官，这是绝对不允许的。好，最后是调解失败，开庭。就在17号开庭，就这么定了。
我想告诉战友们，你知道这里边有什么猫腻吗？我获得了绝对的情报，就是郭宝胜一定要打这个官司，而且这个Smith律师要通过这一战，他在法拉盛都没人请他，他都快没饭吃了，一个人的律师事务所，就在那儿混，要通过这一战，要赢了，他就要把未来所有跟文贵打官司的诽谤案，这些案子他一个人全都拿来。更重要的事情，吴征和韦石承诺，你只要赢了，律师费我们出。郭宝胜觉得好，说那我要多少钱，要一百万赢了以后，你50万我50万，啊，还要分钱，这钱迷失了方向。
Smith是要找个死狗在这块儿来诱惑点人来上当，毒死几个海外的这些欺民贼，大玩一场咸鱼翻身。吴征想利用这件事打击文贵，保护他的几个什么陈军啊， “思烤” 啊， “思烤陈” 啊，什么韦石啊，他才不管你熊宪民死活呢，是吧，想保护这几个人和保护他自己。所以他们准备了很多文件、很多故事，大量的工作，对这个法官进行了深刻的研究。Smith来了一个以情动人，他在庭上的表现，我现在不让说啊，我未来我一定我这两天我把咱们这个香港运动，还有换汇的事，还有咱们香港人权保护法的执行，还有新疆又有两个新法案正在推动中，我把这事忙活完。
我今天一会儿飞向另外一个州，真到深山里开会去了又，我去Arizona，Arizona啊，亚利桑那州去开会去，我把这弄完，我找时间我给战友们，大家愿意听的听，不愿意听的千万别耽误时间，我花几个小时，我把庭上的这些人的表现，这些人的细节我给大家说一说。当我们得知这个情报以后，分析结果，为啥郭宝胜他有20%的赢的机会我们有21%呢？是因为在法官和陪审团面前这些证据人家搞不懂，而且看上去很滑稽。
即使你都清楚，这个定罪很难。那么另外的80%在哪呢？最后决定是：这80%的51就是看陪审团了。51看陪审团，剩下的29%、30%完全是看这个个人和律师之间的合作。就是你和律师之间的合作默契，决定了你的29%或30%，那另外的51就是完全是你个人的表现和能力和运气，是陪审团对你决定。
你比如说我们这个陪审团里面，我认为，大家都认为可能就一个小时。你想人家被选来当陪审团，突然间你搞了我两天了，说两天，第三天了搞得深更半夜的你烦不烦呐？人家一定是弄完就在走。到第四天，昨天的时候，八个半小时陪审团，就统一不了意见。昨天晚上8.30最后决定什么，星期天再回来。法官说： “我星期天回不来” 。说那星期一来，法官说： “我星期一上午不行，我星期一下午行” 。所以那几个陪审团的说： “那算了、算了，再给我们一个小时，我们回去商量去” 。本来是昨天完不了，今天继续或者星期天、星期一再继续。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/784/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/784/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
昨天晚上工作了一夜，大家都看见我了。昨天跟香港的联络最多。跟香港的联机，感触特别多。
今天上午出去开会，回来和一位我非常亲密的战友聊天，说我昨天晚上的感受。
1991年年底，第一次我从看守所出来到香港的时候，当时在一个桌子上吃饭的一位女士。现在你想想，太可怕了，这都20几年快30年了。当时她问我，文贵啊，你在香港最开心的是什么？最喜欢的是什么？我当时说我羡慕你们的自由。
因为她根本不知道对面这个人脚脖子上还流着血，手脖子上还缠着布，身上还有很多伤。她完全不知道我们对这个自由和看到他们的幸福的感受，她完全不知道。
昨天晚上她告诉我说，她的房子卖了1.8亿，3000万捐给了学生。而且那种捐完款的那种骄傲，那种开心。真的是这个世界上最伟大的事情，就是当你给别人的时候，你还很开心，当你捐了钱的时候，你还很高兴。这人真的是了不起。所以说我真是感受到，就是说我被她感染。
她说，现在Miles我特羡慕你。我说你羡慕我什么？ 羡慕你呆在美国纽约，你有自由。 哎哟，我这心里感触太深了。 我说没想到啊，几十年后现在轮到你羡慕我啦。
她3000万，3000万捐给学生。 她给我讲述了这些孩子们在大街上的故事。她一直是独身，未婚，未婚。 这个领带是她当年的生意，爱马仕领带是她的生意。这是去年爱马仕领带给我弄了20多条，我没戴。我很少戴爱马仕领带。今天早上我给它戴上了。这是她的生意。 她今年大概60多岁。是一个在香港经常读中国的文学，哲学的人，在香港很少（这样的人）。
最近她的感受太深了。她说她每次看我直播的时候，感同身受。她也看那个大纪元的直播和香港苹果的直播，然后她又在现场。她说你知道这个香港一天这些孩子上街，如果大规模地上街一天得多少钱消耗？大家算一算，水、口罩、雨伞、黑衣服、特别是医疗的一些器材预定的，一些药，还有给那些孩子们的保护，还有一些基本的大家分享的吃的。大家算算这成本，每一次都10亿港币以上，每次都10亿港币以上。都谁捐的呀？ 全是自发捐的。它不是哪个组织，它没有组织。
然后给我讲述说，她的一个好闺蜜，跟她同龄的，原来也经常给我们做鲍鱼吃。这个结过婚，后来离婚了，也是个房地产开发商，那也是几百亿的身价，经常跳舞。她给我说，把我也下一大跳。她说你知道她捐多少钱？ 她说捐了2个亿。我在香港的时候，经常给我送鲍鱼吃，经常给我送鲍鱼，还有广东的橄榄菜，她自己做的给我送去。 她捐了2个亿。 说每次她们都上街。大家想想这些人可真是有钱的人，可这些人上街一站一天可真是够她受的，但是他们都坚持。她说她特别欣赏我骂的那个四不要脸。她说我可不是，我们都不是那四不要脸的。
哎呦我感触特别深。虽然昨天大家看到了我跟群里战友一直在联系，几个小时工作，但是我特别地幸福。睡了不到3个小时，早晨起来就得开会。但是我就觉得神清气爽。还有一个就是咱们的昨天的爆料，又引起了强烈的震撼。好久没有这样了。在中南海中南坑，长安街，北戴河引起了巨大的震撼。有些所谓的老领导给我打电话，文贵，这个是误会。误会？这误会太大了。这叫误会，这个是误会。别谈这个事，人家菲利浦是个越南裔，你谈人家干啥？
老领导说你给香港说这些干嘛啊？香港人谁记得你啊？香港人谁感激你啊？包括香港朋友说我代表香港人代表我自己感谢你。 我发自内心地说，我最讨厌就是这个事做完以后吧，等待对方有点什么响应，等待着回报和所谓的感谢。 我不需要任何人的感谢。为什么需要感谢？ 谁都没必要感谢我。我郭文贵从看守所出来最大的帮我的就是香港和台湾。我感恩香港，我应该的。 如果上天有公平的话，我应该为香港做这些，我做的太少了。我不需要任何人的赞美，我不需要任何人的感激。这老领导说，为了啥？ 我说为了啥你不明白才是你的可怜。
北戴河就那么好玩吗？在美国任何一个海岸都比你北戴河漂亮。那叫海水吗？你们在海里游泳的时候不让老百姓参加。把一个城给戒严。全人类最流氓的就这儿了，我估计。把一个城市给戒严了，让你们这些同志们在那块扣女呀，扣女呀。
昨天有警察给我说，说要抓某人，让我签字，我说可以。这人抓了以后去哪呀？说在纽约的什么最有名的叫什么ROAK监狱。他说那里98%的都是非洲裔，很强壮。他说如果这个人被抓以后，他一辈子不会再想回到那里了。哎，我说这个人他要进去以后会发生什么事呀？ 他说，我们看过一个中共的原来一个内部的一个片子，视频，几个干部虐待一个女孩，他说在那个监狱里就会发生这种事。都是男的，你想想那个，被掏肛啦，就被掏肛了。 把我笑的快不行了。 但愿这位长期威胁我，威胁要杀死我的，还在这个DC开庭的，还有威胁王雁平，要杀掉王雁平的，这个家伙，尽快到那去报道去，享受一下北戴河待遇。
北戴河就是什么？掏人家小姑娘的肛，掏中国老百姓的钱袋子，决定下一步要谁的命，灭谁的门，再一个把私生子私生女安排哪国去，跟谁结婚，跟谁生孩子。跟这个纽约的这个监狱呀不一样，只掏肛，只掏肛。
最近很流行啊，一位潘女士有一个美丽的照片，撅着腚的，撅腚照，还把叶宁律师的耳朵给咬了，现在享誉海内外，这个相当出名。估计有人，要有人到那里面每天去撅腚照去了，要撅腚照啊。
哎呀，我这人是见过市面啊，闯过江湖，没见过发推特发那么性感的推文的。连那俩字都出来了，我滴娘来，真是受不了。原来叶宁有这个爱好，这么不健康的爱好。所以说我很纳闷啊，看照片这位女士很漂亮啊，怎么能嫁给叶宁这样长相的人呢？叶宁这个长相和这个形象和这个骂人和那个感觉，她怎么嫁给他呢？而且好像是爹和闺女的年龄的差距呀。这个是有问题，现在离开了，结果叶宁还告她。这是挺搞笑的。 估计呀，叶宁同志，叶大律师，还有很多人会要去纽约那个监狱里去报到去了。
记住我两年前说的话，有些人是一定要进监狱的。韦石他是一定要进监狱的。熊宪民是一定要进监狱的。郭宝胜你的护照，欺骗。李洪宽你是一定要进监狱的。还有那梁冠军，郑祺，走着瞧。还有这个乱伦彪，乱伦彪这个骗子，律师骗子，政治骗子，招摇撞骗，胡说八道，什么搞人权。乱伦啊乱伦了，这个乱伦脸乱伦彪。
所以我再给你们讲，这个昨天咱们老领导说，哎呀香港你就不要管了，你管这干嘛啊？现在你看那香港乱得一塌糊涂，香港是自作自受啊，对不对，放的好日子不过，竟然是现在在这块乱七八糟，受美英控制。
说实在话，亲爱的战友们，你们听这话你们觉得他是胡说八道吗？我告诉你有些真不是胡说八道，他们真这么想！因为他们根本没有想到，香港人是要被赋予共产党随时抓随时杀的权利，而且是要合法化。当一个城市可以让别人合法的随时抓随时杀的时候，他提起来抗议，他要的是自由，他要的是尊严。
就像刚才我跟我那亲密的战友聊天，他说他看到留言，大陆的有人在房间里留言，在留言说，你看我们在家里吃着西瓜，看着电视，看了香港什么这些愤青在大街上晒的呼啦啦的，在这块儿折腾。他很愤怒。
我告诉他，我说这就是共产党这个流氓，这个政权最可怕的地方。他把人洗了脑，让你还无知无觉。
这个孩子我不知道是谁，留言了，你吃那个西瓜，绝大多数都是有毒的；你在那个房子，那个房子不是你的，50年和70的产权，还随时可以收掉你。你那个房子里住的老婆或你的女儿或你的妈妈或你的姐妹，随时共产党有权利合法的玩弄，可以和她上床，可以给她拍厥腚照，旁边还要给配上「文贵牌香皂」。
你跟人家的差距是，你就没有权利上街上去所谓的去晒去，人家是有权利上街去晒去，你叫暴动。本质在这呢！
你可以吃西瓜呀，你可以吃花街西瓜呀，你可以住不属于你的房子，你可以住在一个不属于你的女人，偷偷在厕所里哭的女人，可是你敢上街吗？你不敢上街。悲剧呀！老领导一说，图啥呀，干什么都要图什么吗？这就是共产党，都有图谋。
我再告诉你，我昨天给那位老领导说，你走着瞧，美国国会对你的关税不是10%，也不是25%，会更夸张。我昨天说了那21条了，美国接下来的行动对你一
系列的企业，一系列的金融机构，一切的官员，到那时候你再问为什么，制裁！前所未有发生的事情都会发生！我两年前说的，我一年前说的，不是我预测。我2018年8月份的时候说了，货币操纵国一定是你的，它是一个必然。我有可靠的情报，美国早就受不了了。昨天川普总统讲了个非常好的话，共产党就像在美国人身上抛了个锚，你往那儿跑，我都跟你转，反正我就吃定你了。
香港的事情让美国和欧洲感到了真正的威胁害怕。
当然了现在还没有彻底台湾，台湾有太多大陆人去的这种文化和血统了，太多懦夫侥幸了。所以很多不要脸的国民党，是被共产党给消灭了，给弄成了那么个德行的，到了台湾去刚刚醒过来神儿，把钱又送回大陆给共产党去了。然后现在又开始虐待台湾了，台湾要发声明白过来的时候，才更加不同。但是美国人欧洲人明白了，搞明白了，这个事太可怕了。所以说川普总统第一次讲这句话，一切结束了。但是没注意到，大家好好看看最近他的这几个演讲，都说什么了，共产主义和社会主义对西方的威胁，和资本主义价值观的不同，和信仰的不同，和意识形态的不同。
共产党从5月份，分别在不同的情况，灭爆小组和政法委和统战部在欧洲、美国、英国见了很多的人，布了巨大的局。
回去挑拨郭文贵和班农的关系一千万美元，只要他俩分裂一千万美元。
挑拨郭文贵和韩连潮的关系一百万美元，
挑拨郭文贵和杨建利的关系十万美元，便宜呀。杨建利同志价格降价了，好久没见杨建利先生了。
挑拨郭文贵和路德的关系，十万美元。
挑拨郭文贵和战友之声的关系一百万美元。
挑拨郭文贵和细思小哥的关系，十万美元，跟杨建利先生一个价。都有明码的。
然后开出了谁要能够到郭文贵身边卧底，你能这样的，什么价都可以写好单子了，设计郭文贵呀，陷害郭文贵呀，然后在法庭上能达到什么目的呀，给你多少钱。全拉了单子了。这些人都回来行动了。有的在欧洲行动，有的在澳洲行动，有的在英国行动，有的在德国行动，有的在香港行动。
还有很多人是打了战友的名义，我被抓了，被抓了还有被抓的照片。我到现在很纳闷啊，谁能被抓了还能有被抓这照片呢，这是一个。第二个，被抓了还有询问笔录，最近发给了我多了去了，得有几千。我就纳了闷了，请问发给我信息那位战
友，你有三头六臂呀，你被共产党抓了，讯问笔录郭文贵，你还有笔录。按照着中国的刑法，你要拥有警察的笔录，你会被判三到五年或者是被劳改，劳改是过去有， 现在没劳改了就可以拘役。灭爆小组的低级下流流氓的手段，跟共产党对付美国欧洲的贸易同出一辙，不要脸，低级下流，非常低级。大家未来你们看大戏呀，刚才说的事，我都给你们摆出来，记住我今天说的话。
有人跑到日本去，跟共产党接头，派来人谈好了，接完头了，结果其中一个人在日本丢了，找不着了。但愿他不是游泳去了北朝鲜。在大阪的见面，大阪的见面，但愿你不是游回家去，游回了牡丹江啊，这下说漏了，这个人是牡丹江出来的啊。
亲爱的战友们，大家每天看电视的时候，你们不知道有多少战友付出代价，付出自由和安全、金钱。你们也不知道啊，背后的共产党多大的力量来对付我们，前所未有。你能看到中国外交部发言人，中央电视台的发言人，在那瞪着眼胡说八道的时候，还有他们当年录制贯君，假贯君、假孙瑶、假刘呈杰这些视频的时候，还有那个陈氏兄弟在重庆开了建国以来最大的一个对个人的所谓案前的吹风会。
中央电视台多少次攻击郭文贵，然后发红通。亲爱的战友们，当你们往回看的时候，共产党用多大的力量来对付我，对付我们的爆料革命。所以我们爆料革命千万不能变成了预测革命，风水革命，绝对不能变成什么媒体革命，不是的！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月7日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/783/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/8/783/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月7号纽约时间上午，现在大概是10点了吧，文贵直播，文贵在喜马拉雅，与我们的战友John庄先生，向大家报平安直播。今天要爆点小小的料，在爆料之前请允许文贵，我在今天出门的时候，我才发现今天是中国的我们华人的农历的七月七，农历七月七是中国人的情人节，在此祝愿所有的华人同胞所有的咱们华人的年轻的年老的小孩，所有的朋友们，七夕快乐。
希望我们青年人多谈恋爱，多生个孩子，响应共产党的流氓号召。事实上咱们的传宗接代不是响应他的号召，我们生孩子是我们的本能，共产党就是拿人不当人，把生了孩子的事他们都管。管天管地管拉屎放屁，中间还管生殖器。不但如此，拿着
生人的女人不当人，无论是男人和女人都被他们给搞的，真的是人不像人，更是把女人当成动物来对待，只有这一个流氓政党做这一点。
我们想看一下现在这个民不聊生的视频，民不聊生的视频，整个中国经济，经济下滑已经导致在国内各地方，第一个受害的就是女士，特别是年轻美貌的女士，亲爱的战友们，不论你是男的是女的，当你看这个视频的时候，你要想一个问题，我们无论是什么人都是女人生的，我们的母亲，我们的姐妹，我们的嫂子，我们家的女儿，特别是女孩，都年轻漂亮过，当你看到别人家的孩子裸体站在那的时候，被别人像验牲口一样在那块验的时候，你什么感觉？！
共产党就这还要领导全世界，还要给世界治病，还要让全世界人民做梦，中国人现在已经走进了噩梦，70年还没出来呢，现在是全世界做梦，当你看这个视频的时候你能感受到, 这个视频当中多少女孩裸体的站在那里，她是自愿的吗？大家看一看这些女孩子，这是国内目前的现状，经济下滑导致了现在到处应聘工作的女孩们，脱光了唉，就去验身，受此欺辱。这些人未来都会是妈妈，都会是孩子的妈妈，他们有兄弟姐妹，他们有爹妈。当年最牛的就是海航，陈峰王健等人开启了，基本上叫裸体验空姐的这个最早的先河，所谓的空姐就已经成了陈峰，还有不在世的王健等，一个最大的核武器，腐败官场。
那么我们今天的七夕节之际，听说有一对鸳鸯，有一对鸳鸯，现在毁掉了，唉，我不知道我的John庄有没有，这个鸳鸯是谁？这个是我们呢这个传奇的叶宁先生，伟大的叶宁，John庄我发几张照片，你有没有？这个大家看到了没有？叶宁，叶宁最近又在闹离婚，这叶宁打官司没打赢郭文贵，结果这干嘛去了，现在就打离婚，自己离婚了，把自己给打离婚了，大家能看到这个事情，很有意思，今年七夕节呢，也祝叶宁律师，叶屎律师。
唉呀，这个郭文贵的郭三邪呀，我现在发现共产党，真把郭三邪说对了，只要是邪人碰到郭文贵，必须倒霉。邪人，邪律师，邪牧师，什么邪教授，什么邪网站之主博讯，夏业良，孟维参，郭宝胜，是吧？胡平，是吧，就这些畜生那肯定完蛋，就是邪牧师，邪教授，邪人还有邪运，看着我们都崩溃了，必须完了。
那么第二个邪，凡是不尊重老人孩子，女人的，碰见文贵完了，倒霉了，而且特别是砸郭的，那碰见我那完了，就是邪人，专门对待老人孩子女人的邪人碰见文贵必死无疑。
第三个邪恶的政党，只要是任何邪恶的政权遇到文贵必倒霉。
所以这郭三邪原来是这个意思，对对对，这几个都是，John庄现在腾挪闪动如兔，这家伙非常快，我都羡慕死了，所以说战友们，你发现了吗？唉呦，吓我一大
跳，这位女士叫啥呀？叫做什么？JASMINE PAN，下一张，唉，你怎么跑那儿去了？往回来，这是叶宁的耳朵叶律师的耳朵，所以他这个律师是这么来的，他的耳朵是被这个女的给咬的，这位潘女士给咬的，潘女士给咬的，给咬成这样，再下一张，这边给咬成这样，这是当时叶宁去打官司到法庭，被他这个老婆潘女士给咬的，咬成了这样，再看看，再来一张。
然后大家看到这个，看到这个，刚才在抱着鼓上撅着腚的这个女士，撅着腚的这个女士，这也是叶宁先生的夫人。结果天下太小了，呃，看到了这个叶宁先生，现在打官司去告他，告诉他那多有意思，竟然说这个潘女士从第一天跟他的婚姻就不合法，要求法官不是离婚了，是法官帮他否定，当初和这位潘女士的婚姻，就是不存在的，为了啥呀，就是为了钱嘛，就是为了钱嘛。
结果那个叶宁律师刚刚赢了490万的官司，夏业良帮着赢了490万，希望你能拿到这490万，叶宁，然后还代理了熊宪民的官司，西诺的官司，还代理了，这什么人的官司，代理了一大堆，要价开口价一口价20万，然后砸郭，叶宁把老婆给砸没了，而且是告老婆，就是老婆要分他家产呗，把他耳朵给咬了，你说这都是什么玩意儿，而且头一段时间那个叶宁公开宣称他自己决定要当海外所有的民运的盟主，运主了，是怀孕的孕，还是什么运气的运不知道。
这是谁？没搞明白，这又是谁呀？John庄从哪倒腾这照片出来呀？我发给你了，那行了，那就过吧，所以说战友们，你看着叶律师，现在为了钱，被咬了耳朵，然后呢现在又告状。
结果昨天，我们律师开会的时候把我吓一大跳，这位叫潘什么了我都没记名字，记清楚叫什么，我们旁边那个叫凯琳女士，大家知道叫凯琳，她英文名我说不清楚，突然说像小白兔一样，唉，我认识这个人，我认识这个人，我说你怎么认识这个人？什么情况？她说她是不是写了本书，就这个，写本书，叫潘啥呀？我都不知道，我得看看，叫潘啥呀？我得找找，我找找，战友，咱战友留言也没我，这会战友留言呢？天吶咱们战友太多了。
那个女的叫什么潘无依女士，结果凯琳说她是不是就叫潘无依啊，她说她是骗子，我说你为什么说人家是骗子，你要负责任。她说当时有一个人找她，帮助潘无依翻译了书，把他那本书翻译成意大利文，但是没给钱！哈哈。这天下太小了，这叶律师也忒搞笑了啊，咱们这是真是冤家路窄。
然后呢，我就问她怎么回事啊，最后我们这个凯琳女士说，然后一搜照片，指着明镜的电视那个照片说就是这个人，叫陈思考，当年陈军，太监陈采访她的叫思考，说这搞餐厅，给谁都考啊，都要考一下。结果是曾经在陈军在明镜采访她，叫思考啊，来访谈。（凯琳说）就这个人，就这个人欠我钱！
天下太小了，这么大的世界跑到纽约来，还有一位凯琳意大利语，竟然是翻译，为谁翻译，为这位叶律师，砸锅的叶律师的老婆潘无依翻译。潘无依女士，如果你愿意的话，你看这视频，你要是提供叶宁违法、犯罪和屎诺熊宪民和博讯等夏业良伪造证据，包括那个叫什么赵岩，欺骗郭文贵、威胁郭文贵的证据或其他犯罪，请给我联系。
我决定免费把凯琳手里帮你翻译好的意大利版的书，我花钱买过来送给您，中不中潘无依女士。咱面就不见了啊，你要行了跟他们联系，我绝对把这个发给你。让叶宁一样，很快和熊宪民在他该去的地方见面，大家要看到这个问题。
所以说这个七夕节，咱报完了国内现在是，整个是民不聊生，这个悲惨的局面。又看完了叶律屎啊，在起诉老婆，要法庭否定，他的婚姻压根第一天就不合法。然后呢，我们过两天要把这凯文董拍了一个短片，董克文是怎么克文贵把自己克死的，怎么克破产的。我们再拍一个董克文的。
咱今天就是闲言碎语都已过，咱们今天就爆料来点正事。
咱们今天谈到这的时候，大家可能是在过去的一年多两年里边，我们最开始爆料说的就是海航、王岐山、姚依林,、还有姚家代表的生殖器治国；后来一系列的海航发生，海航的腐败盗国，海航的一系列的人物，陈峰、王健先生，浮出了水面；以及海航在全世界大量的并购买买买的这些资产，包括德意志的最大的银行，包括了德国的前副总理菲利普先生，都加入了当时的德意志银行，代表海航的利益。
后来从文贵爆料开始起，陈峰说郭文贵的爆料1000%是假的，然后迅速的将股权，由贯军和刘呈杰两个个人，30岁的小伙子持有的 53%，52.8%吧，53%的股权，迅速的将1800亿的美元资产转移到了纽约——叫慈航，慈航并不慈，慈航也不是个慈善机构，他是骗人的，他就叫私人基金，然后进行公报。迅速的由这位德国越南裔的前副总理，跟默克尔打情骂俏，非常之好，由他来出任了慈航的主席。
现在我告诉大家，我们还接下来再爆料，纽约慈航压根就没转过股权，这全是骗局！不但对外的公布的新闻是假的，中间的签字人是陈峰的女儿和陈峰的儿子，跟王健先生根本没关系。
那么为什么德国的这位前副总理跟海航那么近，它跟海航啥关系？海航和王岐山又什么关系？请放一下，王岐山和德国前副总理菲利普是什么关系？王岐山是海航的大老板，我相信天下没人怀疑，没有任何人怀疑。海航的创始人陈锋和王健是白手套，是盗国贼一份子，没有任何人在怀疑！盗取国家的财富，就对面的这个墙上，大家从这个结构图里边大家可以看到一个最核心的人物，姚依林！从姚依林这一支
出来了亲子关系——姚明伟。姚明伟2011年去世，曾在越南学习长期居住，传说中的私生子，就是菲利普罗斯勒，越南裔前德国副总理。
所以说战友们你们能看到，前边姚家的这一支和这个关系大家你们能看的非常的清楚，姚依林中共前高官、前常委，64镇压的核心人物。姚明伟、姚明山、王岐山、私生子菲利普罗斯勒，纽约慈航前首席执行官。慈航基金受益人：孙瑶、贯军、刘呈杰。
大家再往下看，又出了俩人物了，原来没有的——林正月娥！香港现在运动的核心人物，林正月娥旁边是谁啊？大家叫Horst Geicke，这个是谁？叫PAG，太盟投资集团的第一个创始人，牛吧，牛不牛？然后往上看，海航的是王健，陈峰，陈峰的儿子陈晓峰，还有Horst Geicke，然后第二个叫Chris，Chris这个人是PAG第二号人物，第三个是中国人，叫Ian Cheng，我不把他照片放出来，因为这个人还挺好的，跟我挺好的。这个人是咱们国家安全部，核心人物！你在网上找不到郑奕一张照片，但是我有很多啊，都找不着的时候我来弄。
然后王健死后，所持有的股权全部被捐到了慈航基金，捐到了慈航基金的钱到了谁手里边，到了传说中的姚明伟的越南私生子，菲利普罗斯勒这来，大家看到了吧。然后从我2017年6月开始爆料的时候，把贯军、刘呈杰股权全部转到了他的名下，包括孙瑶。
但是大家要看到一个核心的问题，当初最早2007年的时候，12年前，海航最牛的时候，投资最大的也是盗国财富最牛的——海航海南的三亚投资，叫凤凰机场。曾经一度达到了100%或者70%，就是通过Ian Cheng，还有这个Chris，还有PAG的联合创始人Horst他们来做的。当时是陈峰还有王健全面运作，中间运动人就是王岐山！王岐山当时从海南当书记已经回到北京，这是他安排他们给他建的。
我要告诉大家的事情，当时的太盟，就是所谓的太盟投资集团，几百万美元的资本，当时就投资了海南凤凰机场，三亚的机场。旁边的地弄了上万亩，但是这个Horst，大家知道，大家知道这个人家暴被判刑了，家暴被判刑，这个人非常之粗鲁，我跟他多次喝酒，喝完酒以后酩酊大醉，开着车乱跑，而且不管在餐厅在哪里，对女性极为暴虐，而且他是犹太人，我从来没见过坏的犹太人，见过两三个，他是其中之一，暴虐，后来是因为打妻子，家暴被判刑在香港，名义上说离开了太盟，事实上今天你会看到他还是太盟的老板。
他是第一号，第二号是Chris，第三号是郑奕，现在去了个王岐山的嫡系叫单伟建，单伟建代表王歧山去掌握了，事实上，我想告诉大家的事情，PAG太盟投资集团，第一天起的成立就是因为王歧山，第一天的成功的项目就是海南三亚凤凰投
资，第一天的目的就是要和王岐山的生殖器治国家族联合在一起，第一天的计划就是盗国贼的计算之一。
大家看看其中有三家，太盟亚洲机会基金，大家你们看看还跟海航什么关系啊，香港基建是整个三亚各种公司基建，和海航洗钱的关键的上市公司。
大家可以看到这个封闭式的基金和开放式的基金大家都知道的大家都懂得，封闭式的基金，大家都很明白的，大家可以看看他的股票值多少钱，看到多少钱了吧，从一个几乎跟海航一样的从0的企业，突然变成上万亿人民币的企业，大家觉得正常吗？而且绝大多数交易全是跟海航的，而且这些交易当中，不但跟海航，更夸张的事情，PAG的老板他竟然是德国前副总理菲利浦，和菲利浦的家人，和默克尔，和代表海航在德国欧洲大量并购的重要的投资人，代表人。
大家觉得这是偶然吗？太盟是香港版的海航，太盟投资是王岐山洗钱的钱庄，太盟所有接管的地产和公司都是海航的下一手，一个是香港有一个太盟，美国有一个黑石基金，几乎海航百分之六七十的项目做的都是美国的黑石基金和香港太盟，刚刚的海航转让了40%的控股权，香港的城建投，城建投是海航王岐山洗钱的重要上市公司，如果天底下还有一个罪，叫内部交易操纵股市的话，天底下，非香港建投莫属，那就是陈峰，王健，王岐山，田国立，田惠宇等控制的这个，这是整个海航洗钱骗钱内部交易，假贷款，骗贷，盗国的重要工具之一，他的背后跟中共国内的天津渤海公司和将近60加上市公司，相互换手，相互坐庄，相互交易，在股市上洗钱骗钱，而且这公司他们整个太盟集团还在伦敦上市。
从默默无闻到几千亿美元的市值，现在是几百亿美元，之前达到过上千亿美元。他的创始人Horst还有Chris，还有郑奕我跟他们非常熟，我跟他们2006年跟他们认识。亲爱的战友们我在之前从来没有说过，我从什么时候就开始了解海航了，我就了解王岐山了，郭文贵是最有资格说的。这是为什么王岐山恨郭文贵恨到咬牙根子，非要歼灭，斩草除根，灭我家门，我过去从来不说。
我们的战友当中有个叫DT的，有个叫米沙的，挖出了无数次的德国前副总理，传说中的姚明珊的私生孙子。大家看到他们谁跟Geicke Horst，大家看看我说盗国集团，最核心的是现在，林郑月娥！林郑月娥，看到林郑月娥了吗？看到林郑月娥和德国总理了嘛，和太平基金了吗？林郑月娥见他，你看是敬拜祂，是到那去崇拜他，你看后面这些人，都是干什么的？你看看旁边这些人，德国的这位前副总理菲利普和所有的Horst的关系到了什么样的程度，这是偶然吗战友们，越南的投资，德国的投资，和这哥们儿被抓。
而且他玩别的女人被抓，这是不是共产党的风格，是不是现在陈峰的风格，是不是王岐山的风格，是谁串起了这个关系的。我们的DT和Misha每次爆出菲利普，我
从来没说过一句话，今天之前大家看我所有的媒体上，我从未在任何一个群里通讯工具里说过一句这位传说中姚依林的孙子，私生孙子，德国副总理菲利普先生一句话。
我现在告诉大家因为王岐山和陈峰以为我不知道，他以为我不清楚，当我看到DT和Misha把这信息挖出来以后，把我吓死了，把我吓死了，因为我没想到，咱们普通的战友能挖到这样的信息。我没想到啊。我很震撼，但是这是我的秘密计划之一，我不吱声。 所以为什么昨天我告诉我们战友们， 现在网上比较流行是预测，证明自己的预测正确，我们是爆料革命，我们不是预测革命，我们是以真实，事实，证据来证明他们是盗国贼。
他们是人类的威胁，而不是预测他们是盗国贼是我们的威胁，我们是爆料革命，以真打假，以善打恶，以坚定的决心就是——狠，来挑战他们的威胁，我们不能变成风水先生，预测大师，那不就完蛋了么，咱们的战友DT和Misha挖出这个菲利普，副总理，让我当时是很震惊的，这是一年前的事，我从未回复，但是我们的DT，Misha，这两个美女啊，挖出来以后，他的推特账户屡次被关，我从不回复，从不吱声，我知道为什么，因为这是他们的压箱武器之一，这个最好的证据就是中国共产党姚依林，镇压了中国八九六四的学生，而且让王岐山成为他的过门女婿，成为了名副其实的中国的纸牌屋，帮他们姚家垄断了江山。
在海外，布置了一个个自己的私生子女，私生孙子，大家从这里可以看出什么叫生殖器治国，八九六四的罪魁祸首之一，其中就是姚依林，大家知道喜马拉雅大使馆在哪个路吗？很多人没有注意，很多战友并不敏感，我们是在64街，当时有选择，一个是63街，一个是64街，63街随时就搬进去了，我当时我决定我要64街这个，我等我也要64街，因为64街让我终身不会忘记六月四号，64街，我在纽约的64街，8964，可以说是让我的一生彻底的转变！
这个64凶手之一就是姚依林，姚依林的女婿叫王歧山，他的唯一儿子姚明伟，姚明伟的儿子姚庆，姚明伟的私生子之一，公开的，我告诉你他还有五个以上，我现在先爆出这一个，传说中的菲利普，德国副总理，在89年，这个64之后能在外面布下天罗地网，天罗是海外的钱，地网是他的私生子孙。而且能把一个越南的孤儿弄到德国去，成为德国副总理，差点控制德国。
控制德国就控制了半个欧洲啊！就控制了四分之一个世界啊！欧洲3驾马车：德、法、英，但是那三驾马车里一半是德国，这还是谦虚的说法甚至更多。英国要脱了欧以后，一大半就是德国了。欧洲是德国的欧洲，还是法国的欧洲，一直斗来斗去，结果英国人老往上凑合，凑来凑去叫人给踢出去了。那我不玩了，我不跟你玩了，那叫脱欧。一直就是德国的欧洲，法国的欧洲，斗来斗去。
德国的欧洲，控制了德国就控制了欧洲。控制了德国，还控制德意志银行。所以说海航就控制德意志银行。控制德意志银行，谁在后面当托儿呀？PAG。PAG在英国什么关系？在英国上市公司上千亿美元。欧洲是谁的欧洲？王岐山的欧洲！跟你习近平，跟你共产党蛋的关系呀！
这叫爱国吗？国内的那些5毛、7毛不要脸的东西，你去爱爱王岐山，看他让不让你爱。你爱爱人家王岐山的PAG，让不让你爱，你爱的谁的毛国呀？
人家在越南睡的女人生的私生子，孩子都到德国当副总理去了。德意志银行人家控制了，纽约慈航人家控制了，PAG随便一个公司上市上千亿美元。在PAG的对面银行，叫中国银行，在这边招商银行。PAG打个电话，你过来我想要100亿美元，绝对当天到账。这谁说的？PAG跟我说的，说PAG想要多少钱就有多少钱。PAG给我的贷款，当时给我们那个我的家族公司盘古，2006年，多少钱知道吗？35%的利息。但是你知道他在中国银行贷款是多少钱吗？3.5%。郭文贵我是个人担保，我让盘古提前把1亿美元还给了他。
大家要记住三个关键：当时中国严禁外商通过任何钱进入大陆的时候，请问太盟怎么把外汇一亿美元给郭文贵的，给了担保的，给了盘古的。他用什么办法把钱汇到了盘古手里边的？这第1条。第2条，盘古是怎么把钱还给了太盟的1亿美元？第3条还完钱以后，为什么太盟基金在我郭文贵爆料的同时跑到纽约来。他跟盘古的关系，跟我郭文贵半毛关系没有，我只是个人担保。债务了结了，到这儿诬陷我，说我欠他3000万美元。
结果在法庭上说那3000万美元是那个1亿美元的一部分。他为啥只要3000万美元，他不要那7000万美元？然后那个熊宪民、韦石这些畜生们以为能把我房子拿走，这个不要脸的东西。拿走了吗？结果到法庭，法庭三次拒绝太盟基金要查封我的房子。
亲爱的战友们，你们想想，为什么太盟的老板和传说中姚明珊……姚庆的爹、姚庆的私生哥哥在一起，而且那么亲密？为什么海航投资都来自于太盟？然后现在海航又成了太盟的投资者、老板，还派去了单伟建，为什么那么多钱都是海航给他的？为什么太盟基金能在那么短的时间跟海航一样，跟王岐山的升官速度同一时间，从0到1000亿到万亿人民币？为什么郭文贵爆料王岐山海航的时候，太盟就突然跳出来，完全是构陷、诬陷要查封文贵的房子和资产？大家觉得这正常吗？大家觉得这里边有什么关系？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月6日连线彭文正</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/733/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/733/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
彭文正先生：尊敬的战友们，你们健身了吗？一切都是刚刚开始。我现在再多说任何话，我知道网友的留言开始骂我了:你废话什么，谁要听你讲话。我们把现场交给在纽约的郭文贵，郭先生今天接下来的节目全看你了，小弟去休息了。
郭文贵先生：尊敬的台湾所有的同胞们，帅哥文正先生以及政经关不了团队的兄弟姐妹大家好!这里是在纽约的喜马拉雅大使馆郭媒体的直播室，由文贵先生和我们的同事战友庄先生一起，和咱们政经关不了的帅哥文正先生联线直播，大家好!
彭文正先生：郭先生好!所有的全球关心郭媒体还有正经关不了的朋友们大家好!接下来，我再多说话，台湾的观众朋友要骂我，因为他们不想听我说，他们听太多了，今天把以下的时间全交给郭文贵郭先生。我想全球的关心郭媒体和关心政经关
不了的朋友们关心几件事情，第一个美国的事情，现在G20之后的后续，第二个关心中国的状况，关心现在中国共产党，目前情况如何?奄奄一息了吗？2020年共产党要再见拜拜了吗?第三个关心香港，这个送中；反送中之后，香港的命运如何？第四个关心台湾，台湾的这几个政治人物被蓝金黄了吗?台湾面对中国的威胁，前一阵子，就7月4号美国国庆的时候，马祖台湾的外岛海面出现了一个中国解放军潜舰，如果解放军胆敢斗台湾的话，台湾会怎么办?美国会怎么办?全世界会怎么办?拉拉撒撒一堆的问题交给在纽约的郭文贵郭先生，郭先生请。
郭文贵先生：谢谢帅哥文正先生，彭文正先生也就是我们的帅哥文正先生，真的是我们台湾在国际媒体上，社交媒体上，还有良知媒体上我认为是一面旗帜，非常的荣幸，能被文正先生联机，和台湾的咱们同胞们战友们一起来直播节目。非常非常的高兴在今天节目当中我们将谈到很多大家关心的和大家息息相关的问题，刚才文正先生讲了很多问题，但愿我别忘了，我忘了你提醒我。
我今天早上是6点起床，因为我昨天凌晨三点有一个视频会议，我前天跟文正先生联络的时候，我说我们9点节目可不可以?文正先生说可以，我当时在浴缸里面泡澡，待了一会文正先生说能不能8点，我们8点时间。我说可以8点，我没有说，因为我三点有个视频，我睡的时候大概已经是快5点了，我大概6点钟就起床了，有时候表达不好，请大家原谅。
首先文正先生在一个小时前发了我刚才的几个问题，那么我是直播当中是不能有准备的，一准备就语无伦次就完蛋了，但愿我今天说不好的地方了，文正先生别给你丢人，一切责任文贵承担，丢人丢我的人，文正先生节目是世界级的，文贵是小作坊级的，大家看不惯的，你们多骂几句或者别看就算了，但是千万别因为文贵，还有我们的小作坊，影响了文正先生的政经关不了的伟大事业，现在文正先生刚才问的几个问题，我是不是现在就可以开始了？文正先生，谢谢。
彭文正先生：谢谢！请。
郭文贵先生：我从哪个问题开始你觉得好，我听您的。
彭文正先生：你爱说啥说啥。
郭文贵先生：
咱们的台湾，就是如此的宽容，台湾的人就是如此的善良，台湾的人就是这么友好。这和我们现在被共产党所绑架的14亿人的大陆，民生民气民风完全不相同，我们缺乏的就是包容，我们缺乏的就是友好，我们到哪去把尿屎拉在人家家，咱的脾气还很大。
我这次在华盛顿，你知道刚刚开了个庭回来，就在开庭的联邦法院里，在一个角落里做了一些人有韦石，熊宪民，夏业良，江涛，郭宝胜，他们衣冠不整，面带菜色，出言不逊，举止粗俗(骂娘，手指竖中指，晃来晃去)，因为美国的法律是保护他在庭上发言权，不是骂人权，他把这理解为骂人权在那骂，然后就说杀了你郭文贵，宰了你郭文贵，你是强奸犯你什么的，这些行为是什么？祇有在大陆的受过共产党文化熏陶，或深度熏陶才这样。到台湾去是不可能的，因为当时在现场也有来到我们其他的华人，其中就有台湾同胞，台湾同胞非常的安静，就在那做笔记，这种人生的痞气和这种不友好，还有这种素质表现，台湾和大陆已经是泾渭分明了。
所以今天文正先生你这种友好，随便说，然后把我称为一个老同志了，称为帅哥，这本身就是一种修养，一种境界。刚才你问的问题一口气说完了，但愿我能记住，就文正先生节目刚才谈到这么多问题当中，我认为我首先我要举一个小例子，因为大家刚刚上来，咱别谈这么敏感的问题，我给大家举一个例子能说明，大家别嫌啰嗦，我想叫文正先生知道，我的成长是跟台湾是多么有关系。
我当时盖第一个建筑房子的时候是1991年，从大陆的看守所出来，跟香港成立了合资公司，合资公司这个项目当时叫”裕达”，3亿多美元。我这次在华盛顿开庭，告夏业良诽谤案，是被对方攻击的最大的一个点，说你为什么从1991年出来你就有3亿多美元去建设这个项目？然后第一句话定义我，他的律师定义我，叶宁说郭文贵是在共产主义国家下发展的一个Billionaire，百亿富豪。然后第二条就是郭文贵在1991年被释放出来以后，他就有一个3亿美元的项目了，这是他的攻击点。这个3亿多美元的项目之前我有一个叫裕达别墅,是我人生第一次盖一个商业项目，这个项目当时是我和郑州建筑院，当地的人开始搞的，叫楼花，卖楼花，这个楼花卖完了，发现里面没有消防梯，我们没有消防梯啊，而且楼花盖完以后，当时我为了省面积，旁边的很多工业面积全都没要。最后是认识了台湾的建筑大师，人家告诉我说，你这是不对的。
经过修整，我的人生，建筑和艺术就是从台湾开始的。后来这位大师一再跟我讲关于台湾的佛教，台湾的星云法师，还有禅宗的惟觉老和尚，然后把我的佛教彻底的，让我知道什么叫佛什么叫教，什么叫密宗，什么叫禅宗。可以说，我人生中最高级的教育是在看守所关了22个月，有牧师，有佛教徒，有教授，有副教授，有很多老师在里面，包括英文老师，历史老师。那么在出来之后就是台湾人给我教育的课。同时就是香港，香港我的合伙人，全世界56个品牌是由他老人家带到亚洲去的，包括我们现在熟知的一些，包括什么好的红酒都是他带去了。
他可以说是全世界最大的古董销售商，他是给我人生品味、国际见识、事业、生活方式，还有一个在生意上，真正的怎么做人，怎么成功；而台湾给了我文化宗教信仰，这些坚定的知识。对于我来讲，一个刚刚从看守所出来，看守所进去之前傻乎
乎的，已经有了一儿一女，十五岁就结婚，在街上天天打架。用在庭上夏业良说我是小混混，小混混还重复两遍，在联邦法庭开庭时。那时候真是小混混，我现在我也希望是小混混，因为那时候很快乐。
所以说文正先生，前提，我希望台湾的朋友们能知道，文贵是一个没有受过高等文化教育的人，这在法庭上人家一再重申，但是我很享受。因为联邦的陪审员制度，陪审员看到这句话的时候都笑。但是我没有教育的小混混呢，成了个billionaire，成了所谓百亿富翁，事实上我不是。成了个百亿富翁以后，我受到了台湾和香港文化的熏陶，成了我今天站在纽约喜马拉雅大使馆挑战共产党，而且要消灭这个共产党罪恶的体制，成为了共产党的第一敌人，俺相当的荣幸。
所以从这个话题谈起，我回答一下文正先生的问题。大家记住，当娱乐听，别当回事儿。我在说这话之前，我先说据说，郭文贵本人瞎梦想的瞎忽悠的，你们别当回事儿，我不像文正先生，人长得帅，人长的正，历史教育、家庭教育、传统教育，那跟我比，人家都是天上飞翔的鹰，我是地上的小蚂蚁，所以你们只当成一个娱乐的参考而已，别拿着文正先生这个节目的水平看文贵。刚才文正先生问的这些问题当中，我觉得最核心的问题，先谈一个，G20。
G20在大阪，离台湾最近的地方举行的G20会议，大家一定要认真的看到，在G20之前，文贵在所有的直播，和所有的对外发的郭文里边，郭媒体的郭文发出去的信息里边，我在5月12号和5月17号都明确告诉大家，共产党不可能跟美国翻桌子，拍桌子走人，一定有协议，或者说要往前发展。然后共产党在这之前，天天说美国搬起石头砸自己的脚，结果是共产党的经济一泻千里。然后去之前天天放反美的片，但是在见美国总统之前突然放了美国和中国的电影，叫黄河之恋。是美国一个男士被中国一个女孩给爱上了，然后（习近平）去了大阪了。
到了大阪的结果大家都看到了，又是继续谈。昨天网络上有一个传的很广的视频，是美国前白宫的Sbaiding 将军，Sbaiding 将军接受采访的时候，大概意思是，明确告诉，中美之前不可能有协议，永远都不可能有，而且共产党最希望的事情就是美国2020总统选举，拖到那个时候，川普总统走人，然后下一个总统来。但是Sbaiding 将军明确的说，就是说这种情况下也肯定美国和中国不会有贸易协议。说到这里的时候，我希望告诉大家的是，中美之间最大的较量，能讲数的地方是什么？是台湾！
很多台湾人不去关心这个事情，包括你们正在选举的总统候选人郭，韩，柯，这三个家伙，他根本不去在乎这三个问题，他只想当选，他不想问这问题。在G20的背后最大的两个核心问题，就是台湾香港，第二就是蔡氏谈的经济。这个交易的背后，被牺牲的人是谁呢，就是台湾。在今天的共产党所有的上层政治斗争当中，和想维系政权当中，其中一个核心的要素，过去几十年屡试不爽的就是操纵台湾议
题，团结所谓党内绝大多数共识，然后操纵民粹，打压台湾和香港，这个时候，台湾应该看到什么问题呢？
台湾应该看到，就是内部人应该问问了，到底台湾出现了什么问题。台湾不存在统和独的问题。台湾哪有统独啊？你能统吗，现在台湾想举手说我想和你统一，您告诉我怎么统，用什么方法统，你说我独，你敢宣布独吗，宣布独的结果是什么，内部就乱了。所以我认为，台湾要有一个真正的新办法，不要再被共产党操纵了几十年的统独问题上，让台湾失去一切机会，最后被人家消耗殆尽。台湾需要的是什么，台湾自治法，什么叫自治法啊，自动地决定了治理台湾的办法。以前我提过这个概念。
就是现在我台湾也不去打谁，你也甭打我，我设定n个条件，当我台湾有外兵入侵，包括美国，包括任何国家，我台湾自动独立，全民保卫。如果台湾有任何外来势力和政治要来试图统治台湾，让台湾没有民主自由，或台湾经济，人民安全各方面受到威胁的时候，设定一个标准，台湾自动进行独立。然后从那天起，台湾人民对自治法进行表决以后，一系列的标准，台湾不谈统，不谈独，谈统谈独就是要被惩罚的，就要负上刑事罪行。
台湾人要跨越这个几十年几辈子人顶在脑门上的两个大字，简直是大石压顶，就是统独的问题。在G20的问题上，你看看第一个问题，先跟美国说，（G20信息）慢慢会公布的，听说习主席就是拿几页纸。往对面一坐，啪啪啪啪地念。念到最后的时候说，我们的红线，我们的利益是什么，台湾必须保持现状，最终一定要配合我们统一。台湾是我们领土不可分割的一部分，中美之间的联合公报是核心基础，双方利益基础，这叫双赢，win win，据参加会的人说win win。
然后第二个要讲的是，我们互相尊重，最后一条强调的是台湾的问题你不要碰。台湾的一切你都不要碰，这是我们俩现在还能坐在这的核心基础，没人谈这个问题，我敢肯定，结局就是这个。而且要求，不但川普总统和现任官员不要碰台湾的问题，其他关于台湾的各个方面问题都不允许谈都不准碰。香港问题还算往上摆的很小的问题。
什么概念呢，文正先生和台湾的同胞们，所有的美中之间所有的交易和所有的好和坏，最后对台湾人全是坏的！台湾人5800亿美元的GDP，将近6000亿美元，2300多万人，而且台湾是有本钱做好的，什么能做好？我说，有五个心，这五个心要保持好了，台湾什么都是最伟大的。
第一个、台湾是中国人，可以说是中国历史上几千年保留下来的文化中心。这就能看出来共产党，共产党是流氓中心，爹亲娘亲不如共产党亲，现在共产党去干嘛去了，玩人家奶奶，玩人家妈，玩人家姐姐，玩人家妹妹，还玩9岁姑娘去，他是流
氓中心！台湾是什么，台湾是儒家、道家、佛家各种历史优良的文化的中心，这个绝对不能丢，这是中华民族最重要的台湾最伟大的价值。
第二个、台湾是中华民国保留下来的最重要的是，到现在为止，中国人民最需要的宗教中心。台湾到处有庙，到处有道场，有儒家中心。最后一个可以说中国最伟大的哲学家就是最后留在了台湾。那么你去想想，这是个什么概念，中国人民几千年的文明，共产党到处瞎胡吹，它知道什么呀，它什么也不知道。共产党是一个黑社会中心，玩的是厚黑学。那么中国人民文化中最重要的就是一个佛教道教儒家，这些东西的真髓在哪，在台湾，这些东西不能失掉。
第三个、中国人民在全世界最有地位的是什么，科研人才多，教授多。说白了，一大半江山是台湾人撑起来的。台湾是中国人，亚太人的科研中心。共产党是什么，是科技的偷盗中心，专偷人家技术。所以说华人的这个牌子是被共产党彻底给砸了，这个王八蛋彻底给砸了。凡是中国人的地方，就像联邦法庭，韦石、熊宪民这帮家伙一样，骂人粗口碰瓷。那么台湾出来的都是教授，你到硅谷，到曼哈顿的医院很多都是台湾人医生，结果共产党一吹牛都是，这是我们华人，台湾大陆都是华人，但是台湾现在的华人和大陆的华人真的不一样，这3个中心是台湾的基础。
现在我们还有第四个中心，共产党最害怕的最不想要的，它是一切都听党的，一切都是党的。这全人类都到什么时候了，它还一切都是党的，一切都听党的。这叫什么，这是强盗中心。土地归国家的，政治私有化，政治先给党化。企业给党化，党化完了以后再家庭化，家庭化了以后给几个个人化。所有私人财产全部被公有化，公有化了以后被国有化，国家的权力被私有化，这不是强盗中心嘛。而台湾是我们中国人最追求的，民主自由的中心。台湾人用过去的几十年证明了，我们黄皮肤的DNA细胞思想文化没有问题。到了台湾你看到了，我们做到了，而共产党一直在绑架中在黑社会中在耍流氓，所以这个中心要保持住。
第五个，我觉得最重要的台湾还保留的现在谁也没有注意到的，全世界是一个现代化的文明社会，走到哪都有设计，我们为了今天跟你直播，昨天Joe 庄同志一下午，七八个小时，一二十个人工作，把这个屋清理干净，因为我们有一个我设计的B52飞机的桌子到这来，这个桌子是世界上最大的现代的桌子之一，我花了1000万人民币当年做的，大概现在只值几千万台币了，在这块组装，我们要把它弄好。我这些东西震撼了所有人啊，你们没见过这个桌子，为什么呢，我是来自于台湾，台湾教育了我，台湾是亚洲最大的设计中心，或者叫设计艺术中心。在全世界的公司里边，有多少设计师都来自于台湾的，多少伟大的建筑师都来自于台湾的。文正先生你看你背后背景的那个建筑，101层，101层是台北政府，跟当时的宏国家族，林红道他们一起合作的，他们一起Biu来的这个东西，当时Biu来的时候，所有的建柱团队正在跟我合作，正在设计裕达，所以整个101层，用中国的平安这个
戳的这个概念设计出来到建造，101层可以说是一塔定台湾，很多道家说，如果台湾没有101层这个定台神戳，台湾早出事了，地震或者共产党早出事了。因此，说那个建柱镇住了台湾，这整个团队从开始Biu这个地，都是你们刘泰英，李登辉时代，我那时候跟宏国家族特别好，听说李登辉还天天往他家跑的时候，那个时代已经过去了。所以看到台湾的建筑，台湾的城市，台湾的艺术，台湾的设计，台湾的酒店，台湾的服务是世界上非常高的级别的。这个设计和艺术中心，可以说把中国人的智慧聪明发挥到正道了，而不是大街上碰瓷去，而不是去造假去，不是造假疫苗，也不是今天像阿里巴巴，像中国的百度垄断以后抄人家市场，啥都抄像华为，完全偷人家抄人家的，那么同时你也可以看到，台湾像台积电这些大的企业，科技企业都是台湾的核心支持，所以这五个心是台湾的核心基础，是5800亿，我觉得台湾的5800亿主要来自于这五个核心。这五个核心没了什么都没了。
那么G20 的时候为什么能成为这个核心那？因为共产党非常清楚，台湾人有的共产党现在绝对没有。他不想跟你来商量怎么合作，跟你学习，他想抢劫。
这就叫统一台湾，他想抢劫台湾，而且抢劫时要告诉全世界，我要依法抢劫。你美国不能管，你绝对不能管。就像香港一样，谁也不能管我，我是内政。你一管，哎你搬起石头砸自己脚了。你不能管。人家英国大臣说这协议我签的我得遵守，共产党说你不能遵守。咱俩签协议，彭文正先生咱俩签协议，今天说我要毁约，你说你要守约，我不让你守约，不允许守约，你有这流氓吗？
台湾是什么？我讲一个刚才没讲的台湾故事，当年1989年我在曼哈顿，我住在72街500号屋顶，十几个台湾小朋友，在那跟我在一起，在设计我的其中的一个家，都是设计师。这些台湾的孩子，那个礼貌，你端给大家喝一杯水，他也感谢，有时候我带他们出去吃饭，都是先感谢，吃完再感谢。然后我给大家买点水，人家感谢。领着大家去出去玩一玩，也感谢。我车多随便他们开我车，他们也感谢，那个礼貌那个尊重是发自内心的。辛勤到真是很多次••••••
我屋里就三个卧室，他们有时晚上一晚上就躺在地板上，都是这样子的。这些孩子我回到中国以后，他们有到我公司工作的，在中国呆了大概4，5年。由于在我那认识了全世界最牛的建筑师，室内设计师，其中的一个人，一个女孩子，就到了新加坡一个最大的事务所去当人家的一个中国区的代表，后来成了合伙人了。
一下子飞起来了，她家是台北木栅的，这女孩非常漂亮。有一次到米兰参加家具展，每次这些人都去，我也去了。我爱看这些东西，我在家具展上看到她，我说：哎你要回北京是吧，我说你坐我的私人飞机回去。我私人飞机为她推迟了一天等她，让她坐我私人飞机回去，从上私人飞机我给她准备好的香槟啊好的吃的，到飞回北京十几个小时，到下飞机到离开，她一句谢谢没有，半句谢谢没有，她也没说郭先生因为你呀，我才认识这么大人物，我现在一天的收入都是过去一年的收入。
我现在是有这样的身份了，今年连私人飞机••••••一点儿没有。从那天以后我再也没见她。这个故事告诉你彭文正先生，台湾的人民的好，不是说共产党在中国大陆和我们的同族带来的，是台湾的后天的教育，和对世界上基本的认知，和在文明的熏陶下形成的。一旦台湾回到大陆就像她之后，木栅的这么漂亮的姑娘，这么好的教育，台湾大学出来的，台大出来的，台湾大学是学政治的，后来又到纽约来学设计，这么漂亮的姑娘，到了中国以后发财了到大陆，发财以后完全变成大陆的共产党的流氓，黑，骗，假，碰瓷文化。完全没有感恩之心。
你去想想这是什么变化，那么台湾如果回到大陆，被大陆所谓的统一，就像今天台湾的政治家一样。你可以看到文正先生，台湾的政客，现在多么像共产党啊，就像一个放大版的，把台北，台湾变成了中南海，就这个大的中南海，就瞪着眼说假话，除了白头发没染之外，基本上一模一样。长相语音都一样，你再看看你们的韩国瑜，郭台铭，还有你们的柯文哲，现在到大陆去跟中共见面时那个捂手的姿势，点头的姿势，说话的语言，对媒体的态度，太快了。
就像我那个曾经的台湾美女同事一样，她瞬间就变了。完全没有任何台湾的文明，政治和亲民和民主完全不存在。那么我想告诉文正先生的事情，G20这么大的事儿，共产党是生死选择的事，台湾作为第一交换条件。台湾今天面临着所为的郭，韩，柯卖台的卖台贼，卖台集团，共产党的布局之深，对台湾之威胁，如此之巨大。台湾人民准备好了吗？你还能把握得住吗？你该怎么办那？
说到这我们再说回美国，你说的关于美国这里，美国2020大选对台湾的影响。我可以今天在这负责任的告诉大家，我认为过去两年内，比文贵呼吁台湾问题，让台湾保持安全，保持现状，甚至在政治上独立，而且多参加国际事务，台湾对美国的重要性，战略重要性和利益重要性，呼吁最多最有效的就是我郭文贵了。
这点儿我一点也不谦虚。我可以说我在美国国会和在白宫，还有包括刚才我说的Spalding将军，因为他说了我才能说，是我让他们感觉到，真正地把台湾几个问题核心来看，我说台湾问题不是种族的问题，这是一个。第二个问题台湾和你美国之间不是战略利益的问题，是一个你美国在世界上是否还有人相信你的问题。对你也是个生死信任的问题，台湾人民不是说仅仅存在于美国和中国之间是一个你可以出卖的砝码，讲价的砝码，他是你必须保护的对象。
那么另外一个，我在美国我深刻的感受到2020年大选，就像我一直在节目里说的，文正先生可以把话放在这里，2020年大选，美国总统谈的话题，绝不仅仅是共产党和中美贸易和中美科技和中美经济的问题。台湾是2020中美大选最最重要的话题！我在华盛顿最近已经深刻地感受到了，为什么？共产党最怕的就在两个问题上美国出招。
第一个就是台湾问题。现在整个华盛顿的那个K街，老K的街，骗子街，到处都是来游说的。第一问题是台湾，第二问题是香港，第三是华为。共产党早就没有什么兴趣跟你签这个什么贸易协议了，它已经通过货币操纵把你家的萧条掉了，它保持让你不加就行了，你别再增加就行了，就增加我也能撑下去。技术偷盗、技术封锁，这是一直以来的事，别打金融战，这就够。很核心的问题，台湾问题。
第二个就是香港问题，第三是华为对他们是致命的。所以说文正先生我想告诉你的事情，台湾人如果在这时候还天天呼呼啦啦地把这个选举当成选举政治、选举娱乐，那台湾要出大事！台湾要赶到2020年，是极少台湾有的机会，让美国人真正的有行动的把台湾实现，我说的这种自治法成立起来，还是让台湾人民有一个新的未来。
比如说一个最核心的问题，文正先生请注意到，在台湾保护法刚刚通过的时候，参众两院••••••文正先生你这个事情有多大？看我的视频，我在一年多以前我就说过，我当时说这话的，我很多朋友打电话问，说文贵，这话说早了，这话说的过了，就有些人批评你一样，说的过了，我说一定会发生的，一定会！为什么文正先生我总是老蒙对呢？他有个常识，当川普总统上来的时候，我对川普总统我还是有些了解的，我对他周围的彭佩奥、乔•拜登，包括原来的XXX，包括你们史蒂夫 • 班农，我们的朋友，包括现在的身边几个核心人物，我是了解的，他们的内心世界，对台湾认识跟过去是不一样的。
其中我在国会山见几个人的时候，他们明确的告诉我说，台湾问题，如果我们不要采取立法行动，台湾一定会被哪个疯子总统给卖掉。为了不卖掉台湾，让台湾有信心，他说我们得采取行动。这些人一再告诉我，不管共产党以什么理由，只要侵犯台湾，只要台湾人反击，我们一定要全力以赴冲上去。但是你国会山，你有发动战争的权利，但你没有一个切实的行动，没有用。
我可以说是最早呼吁的，那么现在大家看到结果了。在这两个前提下，文正先生你觉得台湾2020选举，不管是郭，韩，柯哪个上去，对台湾能有实质改变吗？对台湾有实质性帮助吗？只有伤害没有帮助，这仨家伙上去全完蛋。我不知道您怎么看的，我先说这两个问题，你对我的台湾的浪漫故事你怎么看的？我请您指示一下。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/732/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/732/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月5号文贵在曼哈顿在船上给大家报平安直播。我今天还有很多会要开，我就不在这说太长时间了，就给大家简单报个平安。
大家都知道，昨天是7月4日，在纽约，有一个非常棒的烟火秀，庆祝美国独立日，大家也都看到了，独立日的时候啊，大家能看的非常清楚，纽约昨天烟火表演谁设计我真不知道，但是昨天是这么多年我看的最棒的之一吧。因为过去都在联合国那边，很窄，然后朝这边放，很多船挤在一起，真的是万船齐发的感觉，当然安全性和隐私也有问题，而且观看的烟火呢，没有感觉到那么样的直接吧。
这次设计者是谁我真不知道，因为它设计的非常棒，是在曼哈顿的南城，就是最下城的地方，他的西南边是自由女神，东南边是曼哈顿，叫曼哈岛，就是过去的制造核武器的计划的那个岛，然后这边是哈德逊河，那边是海，海水和河水的交界处，
整个又规划了两个区域，所有的小船不允许去那，你必须到纽泽西那边看，那个地方只允许大船，超过几百尺几十尺的船，那么这样的话呢，就空间很大。
背景是什么呢？就是布鲁克林桥，布鲁克林桥作为设计背景，东南角就是布鲁克林，布鲁克林桥连接曼哈顿的华尔街金融城，然后世贸中心，这边是自由女神，然后又是河海交界之处。这个意义太棒了！就是咱Lady May船啊，昨天是在最最核心，前面一个船也没有。然后好多警船都是控制好的，昨天控制特别好。然后天快傍黑的时候，周围都是那些旅游的船。所以你说美国这个国家了不起，他在这样的事情上，他总结经验，而且避免有恐怖袭击或者大型公众治安事件，他把很多小船都疏散了。
然后是给大船不是给你游艇的，是给游客普通老百姓的。我们这些游艇呢，就占了便宜了。咱这个船是最漂亮的，所以说是最被关注的，严格讲，拍咱船的不比拍烟火的少。所以说我们在那，没有任何阻挡。就在我们船那后面，正对的前面就这么开始，真的是太漂亮了，太漂亮了！我听到了美国朋友也说，这是近些年来最漂亮的一次。确实是漂亮，昨天最大的感受，除了设计是最好的一次，整个的治安管理也是最好的一次。
还有一个也是让我感触颇深，就在我正对着看着烟火的时候，桥是我们当年很多华人来，到这里来参与建设了这个桥，很多人就死在这儿了，当时我们华人来，叫猪猡呀，就是当猪一样贩卖来的，叫猪猡另外一个感触，就这短短的历史，当时美国在二战的时候，在这里制定了曼哈顿计划，最后改变了人类，研制出了核武器，才有了人类前所未有的，历史上的，最长的和平时期。这边就是华尔街，美元操纵者和制造者，二战之后美国有了美元。美元称霸世界，美国的强大那是大家能看到的。
那边是自由女神是美国的宪法，民主，自由，和独立。独立精神，立国精神。当大家看到这个的时候，自由，民主，法治，这边是美元，这边是曼哈顿计划，这是一个布鲁克林的桥，咱们大清末期人家就建起来了。
你想想就短短百年历史，更夸张的， 当烟火每次高空飘起的时候，papapa的打上天上的时候，25分钟，你不得不想两个问题：这烟火是谁发明的，中国人发明的，啥时候发明的，大家想想，多少年了；这烟火是干啥的，烟火发明是给皇帝，只给皇帝，取悦于皇妃和三宫六院，取悦于女人的，老百姓不能放，放了还得抓起来，甚至是杀头。最后这个烟花，火药，发明了火药，火药发明了烟花，全是为皇帝用。最后传到了西方，西方把火药变成了子弹，变成了枪，变成了炮，把中国人打的遍地找牙，一直到今天也没站起来过天天吹牛。
就像欺民贼似得，郭文贵你赢了十万。我赢了490万，一模一样，你输了，我赢了！这就是现在的整个民族精神文化。
大家看到这个了吗？就是这个烟花和这个火药，告诉了我们，人家把你取悦皇帝发明的烟花做成了子弹、做成了炮，把你打的遍地找牙，就这咱们大清皇帝还要英国的罗尔顿跪在地上，你不跪不行，还要拘于礼节，还嘴硬啦！最后让人家八国联军打成那样，是吧？可怜吧！
然后你再去看布鲁克林桥，那个时候建布鲁克林桥，是工业革命开始的时候，我们多少中国人参与建桥啊，多少人死在这啊，都埋在这儿啊，谁知道啊？可怜不？可悲不？
然后再看人家那个华尔街美元，人家的美元，人家的货币是替国家、替老百姓制造福利，让国家强大，老百姓更幸福 ! 更加丰裕物质生活！那你看我们呢，我们的人民币是抢夺老百姓很强的工具，根本不是赐福你老百姓，只赐福几个盗国贼，咱老百姓弄点人民币多难啊！而且人民币对外还不流通，人家还不认账。
然后你再往这一转，啪！到女神了！人家是什么？以人为本，个人最大，以法治社会，一切以法说话，这叫法治的社会；咱们是什么？爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党；你想想，人家这回有法律，自由女神，拿着有法律、自由、独立的人格，这是人家国家的精神，有民主、法治；咱们是爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党。
到了有了钱以后专玩处女，玩处女还不行，处女还年龄太大了！现在玩9岁的小女孩。看看那红黄蓝幼儿园。所有的战友们，大家把手放在胸口上，闭上眼睛想想，红黄蓝幼儿园有没有发生像刚刚上海的城控集团老板，把一个9岁的闺女弄到酒店去，还听说是个姐妹啊，结果是一个9岁的孩子的阴道撕裂！他不说是强奸！这变态到啥程度？我们任何男人女人都是女人生的，你说你变态到什么程度 ! 你非要把你上天来的这个通道……，你非要把她污染了、非得把她变成最骯脏的！这是何等的丑陋和卑鄙！！
战友们，你们去想想，昨天我在想的时候，人家的美元是服务于人民、服务于国家；咱的人民币，声称人民币，人民币只负责当官的极少数人。
昨天一位美国朋友说：「你认为中共的真正的既得利益者是不是那9千万党员？」我说：「不是，」你要说就十个家庭也不客观，我说：「真正的共产党的9千万党员，大概5百万党员是实时的受益者，但是这5百万上面，大概有五万人是直接巨大利益的垄断者，然后不超过10个家庭是99%的利益的直接控制者和受益者」，他就「哇！」
我说虽然美国1%的人控制了99%的财富，但是有一条我说是完全不同的：美国是99%的人决定着这个国家的法治制度、生活制度、甚至可以决定那1%的人，你的命运。我说在中国恰恰相反，就是14亿分之3的人，就是那3人决定着14亿人所有的命运，包括财富，当你不听的时候，他就杀掉你。
这就是现在香港在这会喊的，你看从昨天到今天「反对一切国家，一切国家干涉香港内政」……，我杀人就是我抓人，我制造什么冤案，你甭管，这是我内政。
他忘了跟人家英国签过合同，人家英国说签过合同，50年你得兑现。闭嘴，你他妈再说话弄死你。然后把外交大臣骂得半死。又说了，又说搬起石头砸自己的脚了。这英国大臣又搬起石头砸自己的脚了。你没法弄，流氓到了一种，瞪着眼，你看那个流氓，瞪着眼撒谎。这一个国家的政党流氓到何等程度？
以黑治国、以警治国、以骗治国、以假治国。这完全太明显了。所以这位美国朋友昨天跟我说，他说在今年美国7月4号这个特别的美国独立日，我听你讲这些，他说我更加懂得了这个意义。然后你们昨天看到了吗？我前天我都没说。昨天川普总统在演讲当中，最重要的是又给大家定义，美国和中国共产党的冲突不仅是贸易，他不仅仅是贸易，严格讲就跟你说白了，跟你冲突根本不是贸易问题，那个太小了。我们所有战友老关注这个中美贸易协议，，这个实在是太小了。
它是宗教的，它是一个人的价值观，一个人类的生存死亡的基本的人性的标准，公平和非公平，活着和死了的感觉。这是真正的核心。而且从贸易战，科技战，然后开始打金融战，汇率战，希望千万别打火战，火战就伤及老百姓。一定是这结局。最后是以美国为首的西方价值观体系，也就是犹太基督教的体系，和共产主义爹亲娘亲不如党亲，玩处女不如玩幼女，这种文化，它必定又是一个你死我活的斗争。
哪国都有变态狂，但是像中国有组织性的，共产党专门玩小孩，把那弄到幼儿园里面玩小孩。千亿百亿富豪玩小女孩，而且视若无人那，而且看上去是正常人。这个人被抓之前听说正在那大谈致良知，知行合一，王阳明的心学。知行合一，致良知。你说这荒唐不荒唐？有一个是真的吗，有一个是好人吗，在共产党的体系里面？有几个？
关键你红黄蓝幼儿园，在西方体系不可能一个幼儿园里边，一个体系在掩盖这一个玩弄幼女和猥亵儿童的案子，而且不让查不让说。不但不让查不让说，这公司还在美国上市。可怕不可怕？这叫有组织的国家行为犯罪，这叫反人类罪。 可怕不可怕，战友们？所以你呆在人家美国，今天独立纪念日，你再看看，中国国庆节跟你老百姓有毛关系呀？天安门城楼上坐的那人，你能到现场去吗？ 让你去吗？放烟花放给你吗？让你看吗？ 都给领导放的。所以说很多在国内的人从来不想这个问题。觉得这是正常的。
你不能想到一个国家的国家庆祝全是给一个党来表演的，跟人民没关系。那你这个国家是人民的还是党的呢？你就不能叫中华人民共和国，叫中华党国，叫中国共产党，然后再括号，某某某家族国，跟老百姓没半点关系。那人民币上也不要印毛泽东同志，也不要有人民，就直接就印上几个老人家长几根毛这种，手扣小孩的感觉，不就完了吗？
红黄蓝孩子没事了，那么多孩子出事，那么多证据出来，闭嘴了。上海案子，成都案子在这种情况下，在全党在搞知行合一，致良知的时候，这哥们还在正在致良知，结果致到一个小女孩的身上去了。然后很多人在上井冈山的时候，红黄蓝幼儿园发生了。就在大家说全国人民都要学习阳明心学，知行合一的时候，给小孩打假疫苗，打了几十万也没事儿啦！
结果什么人被抓了大家发现了吗？抓最多的？抓最多的就是私人企业家，一家一家抓，你见过几个出来的？有几个让你跑出来的？抓的人钱去哪了？大家都知道，不管是肖建华，还是安邦这公司的钱都被没收了，啥叫没收你知道吗？是帮他处理，擦屁股。就是把所有你的东西全拿来，你家东西被打劫了，然后呢警察把你家里面最好的钻石、金砖、银条、拿走了，然后呢开开门，啊，大家收拾收拾收拾啊，替这个家伙收拾收拾现场。就这么简单嘛，最好的东西拿走了，盗国贼。然后剩下的东西表演给大家看，最后谁买单？老百姓买单。
不管包头商业银行，还是哪个城商行，哪个背后不是当官的儿女，孙子，私生子女啊？老百姓存款不给你。大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
你在纽约看到这些的时候战友们，心里有什么感受？有如何的感受？战友们想想。另外我们一定要想，到底是共产党绑架了14亿中国人民，还是14亿人民，我们的问题，我们的各种问题养育了共产党70年！真的是这次在华盛顿开庭，我看到开庭前他们骂大街，他们穿着几乎是，衣履不整，面带菜色，整个现实中的人好像就跟人类没关系似的。然后在大厅里面叫嚣，然后顶着头耍流氓，然后一开庭呢所有的，熊宪民，还有江涛，还有那个什么张伟就在那块椅子上睡觉，还出溜着，睡着睡着流哈喇子，哎呦！一醒，差点出溜掉，你说你说这是什么情况？
这已经在美国了你也可以自己有尊严的，自我有尊严的活着。就像吃完饭，洗完澡你要穿着衣服出去，不能光着屁股出去，这是起码的常识。这是一个庄严的联邦法庭，他在那骂娘，威胁，那个叫张伟的竟然跑到洗手间站到门口外面，四五个保镖，他不知道法院那块有监视器，他推人家，哎你推我你推我，就这种流氓碰瓷儿，全人类上只有一个国家有碰瓷儿，那就是中国。
听说周永康被抓起来的时候，当天晚上，有个警察叫他给他们认东西呀，然后把他衣服给他，他啪就躺在地上了，说你打我，你打我，这是绝对真实的啊，这是周永康，你打我你打我，我得去医院。上百个办案人员都傻了。最后一个中纪委的女的嗷嗷的喊的说，你做为一个政法委书记，常委，你这个时候碰我们的瓷儿？这都有录像，都有执法仪器，你周永康敢碰瓷儿！
当我听这个故事的时候我都懵了啊，你说这周永康竟然被抓起来的时候，一个政法委书记，常委，你说他能碰瓷儿！还有一个天津的，一个被抓的叫周本顺，一样，办案人员办着办着案啪就躺在地上了，哎呦！他们打我，他们打我！他知道那有摄像头，他也这么弄，就站起来一挡住，他觉得他脑袋挡住摄像头了，然后说他打我，啪躺倒地上。就这！就这跟那天庭上，你说法官开庭要求大家都站起，所有人都正装起立等着法官，书记员人家说好敲桌子停下来，后面开始打呼噜了，然后还流哈喇子然后依靠的那个长椅子嘛，一不小心倒下来。
这就是当时的张伟在厕所碰瓷，被后面法官人家看到的。打电话报警。郭宝胜这孙子就说郭文贵就骂我，这个您以为这是中国呀，你以为这是黑社会呀啊，你想干啥就干啥，然后就靠近我就过来了。你就想想，我们，我们五个保镖。人家看了他这个德性人家就觉得荒唐，可笑了，就是不能再不能理喻了。然后这个熊宪民您这个畜生就一直跟着，瞪着眼睛的你说你的不够一个小指头一个巴拉的你，你干啥，你能干啥呀，你说你个畜生。结果，他的用了整个美国这个法律给你自由表达权耍流氓。然后在庭上睡觉。
然后给你碰瓷叫张伟，张伟昨天，我看到有人给我发信息我还没看呢！说他在视频里说，我真不记得当时他是杨建立先生和韩连潮先生，我拒绝了四五次大家记得是两年前 2017 年9 月 3 号，哈德逊停止演讲的那一天。杨建立先生带他们来，还有这个成水炎啊。那天成水炎，路德先生，还有这个叫张伟的，还有另外几个人一起来非要吃饭，结果那天我摆了一桌子饭在我的总统套房就吃饭。结果吃完饭以后成水炎还砸我。那天，那个张伟又去碰瓷儿。还有谁呢？路德先生是唯一这里面出来一个好人。所以这个杨建利先生和连潮先生就是做人真是有问题。
他俩能活着我挺惊讶的说实话。这个张伟的拦路绝对不是简单碰瓷的。就是我们在一天前，相关部门告诉我们说我们获得了情报啊，有来自中共的人已经告诉很多人要设局陷害你，就是碰瓷儿，然后激怒你，诱惑你犯罪。我笑笑我说没问题，我说我不会的啊。但是我做梦没想到有个叫张伟的啊，竟然也是来自于杨建利先生的公民力量和韩连潮先生，你说这很可怕。而且这个张伟是别人介绍去到他的公民力量工作的。这人要能让杨建立，能让韩连潮能活到今天只有两个原因：一个那说明杨建立韩连潮先生他俩侥幸，没被给下药啊，没设计车祸没碰瓷儿弄死他。第二个是什么，那就是他俩里边真有一个可能是共产党的，否则这真的太吓人。
张维公开在联邦法院去碰瓷，然后出来录制视频说，我害怕他们，好多保镖。你说这种王八蛋，你是什么东西这是你说。就共产党这个假黑丑骗恶在那个联邦法庭成了一个缩影。博讯那个韦石别着裤腰带他以为他很牛呢？晃着晃着斜着那个膀子就是我们老家天天被挨揍那种人。郭文贵你以为你是谁呀？流氓杀了你。最起码在庭上五到七次，他们在背后喊就把我杀了。然后我们的律师马上说••••••因为重新开庭，每次休息完重新开庭，我们的律师说法官我的当事人已被威胁了。他们要杀了我们的当事人。所有的庭上的人，你想想什么感受，这是联邦法院，美国的法官真是太公正了。
说我们知道了，所有的法庭上的人，人家都是完全没有任何，然后法官开庭说，人家是原话，我看到了，我也知道发生了什么。我告诉大家的事情，你不要在这里乱来，你不要在这大声嚷嚷和威胁，否则，我将把你驱逐出去。这样的事情发生几次呢，从第一次到开庭，大概七次期间他们嚷嚷，法官最起码三到四次是在庭上正式的告诉他们。战友们你说这是个什么样的情况，是什么样的荒唐。
到第二天李洪宽也来了，李洪宽也是那样夹在那瞧着，然后装作生气仇怒，怒视。你要真有本事你不需要这样，就像跟共产党似的，天天喊搬起石头砸自己的脚对美国，你干嘛老子你给我加税，我给你还加税呢！我干嘛你骂你吵你啊，你说你们用的着怒视辱骂来表达你有能力吗？这个起码的连个畜生都不会干的事儿，他才去干，然后还要去告郭文贵，你说这可怕不可怕！然后看到宣判的时候，念一次夏业良我觉得他个子矮一点儿，然后脸带菜色。输要输得起，赢要赢得起，输了就是输了，赢就是赢了，有什么了不起的！
法官那块儿不一定保证任何人都赢啊，是吧。既然上得了法庭，用得着这样么？整个人都吓坏了，瘫了！叶宁是在开庭前，最终宣布前的一个多小时，两个小时吧，跑了。你去想想，对夏业良这个案子影响有多大！说实在话，夏业良先生他那个案子的律师，叫Harry的，人真的非常棒，真的非常棒啊！当然我们律师是最棒的！非常非常棒！然后，大家看到，除了他们打呼噜，在那睡觉，在门口堵着骂人。这骂人块儿这回，我们已经都向法院，所有未来的案子，都会提出，这都是证据。他们威胁我们当事人，他们互相串通。然后骂人、威胁，要杀掉，在庭上要杀郭先生。骂人、辱骂、威胁，一直以来，这东西全部都会到所有的案子当中！
还有一个大家要注意的，很有意思——证人！啥叫证人吶？双方证人，你得提前告诉法庭说，“我有证人要到场”。然后呢，对方的人，对方的律师可以质问你的证人。证人要提前向法庭，开庭的时候提交你作证的文件和所必需的一些证据！然后法庭，会根据你提供的文件，是否适合美国的法律，比如有些利益冲突，不让你上，或者允许你上。跟双方当事人商量，当事人的律师，说“你允不允许他上”，“允许，没问题”。跟，首先跟本案有关；第二有证据；第三是在程序范围内。
你们看到没有？所有的证人，都是在开庭的最后一天来了。还把那个叫Paris的，一个美国的我们控告的那个女的，诈骗犯，那个诈骗者。她已经是换了三四个律师，输了一塌糊涂了已经是。把她也弄来。结果到了庭了，走了。郭宝胜在那个角落里，真的是，真叫丧家狗啊！也在那里边儿。然后最后也，心不情甘不愿地走了。翻译没有，郭宝胜他根本就没这个英文能力。他们说去找翻译，翻译根本没来。即使我们说，让你去上去，让你去上，你有翻译得了么？你没有任何人可以翻译得了！
所以他们就完全虚张声势，就是寄希望于那种奇迹的出现。寄希望于自己吵，自己骂人，愤怒，让法庭听他的。他所说的，三十个证据还是什么三到五个证人，我都记不清楚了，全部被弄，被灭掉。什么原因呢？程序上不合法！第二，证据不充足。第三，人家证人压根儿就不想做证。还有一个，叶宁那个，那叫律师么？是那个绿头蝇的绿，是尸体的尸，是绿尸，谁碰那谁死。
我们本来啊，我们的赵岩案，叶宁案，西诺案，郭宝胜案我们都有权利，申请叶宁不能当这个辩护律师。我那天完了以后，我说，“哎！千万别申请了！一定要让叶宁呆在这儿。这哥们儿能帮咱大忙！继续留在那儿！”也拜托法官未来，千万别开除叶宁！得让叶宁呆这儿。最起码“郭三邪”，谁碰到谁捣蛋，谁倒霉。现在证明了叶宁是“叶一邪”是肯定的！用案例证明，“叶一邪”证明了，谁碰上他就走向了法律的邪门歪道。他现在竟然公开敢说法官被收买！他自己的律师被收买，这是多大的事儿？
昨天是美国的是国庆节，一堆的东西，谢谢咱们的秘密翻译组，还有咱们的木兰传奇。还有咱们的Sara，色拉之声你们所有的翻译。昨天发出去以后，绝大多数回复：不可思议！这是更严重的诽谤罪！更严重！所以说你看看战友们，从整个这案子开始，一次次地换律师，还有郭宝胜找了个总统的孙子，最后又换律师，然后到这儿就换到叶宁。叶宁又被fire 掉。他指定个律师，指定的律师人家也不干了。最后法官指定让他呆在哪儿，然后开庭他输了，输了以后说：我赢了，你要五百万，我只赔了你十万。然后呢，我的律师费你收买了。你何等的流氓逻辑呀！荒唐到何等程度。
大家千万记住，任何人打官司的记住，当这个法官认为你的要求根本无法兑现的时候，就视做你无理要求。他不但不支持你，甚至因此完全把判给你赢的，判给你的利益，判给对方去，这是美国基本的法律知识。你可以申请五百万、五个亿，但是最后一刻的时候，陪审团在那呢。如果那天说，我要夏业良五百万，陪审团会吓喷了，我咋给你判五百万吶？美国的法律是有规定的，不是你乱要价的。当时我们律师说要几十万吧！我说不可以，七万五，我说七万五吧。最后我们的律师说，那就
十万吧，就是十万。而且是非常非常关键。大家记住，诽谤案在双方诽谤的时候，不管你对方怎么样，赢者通吃。就是不管你那边什么，刚才我听说他们，郭文贵也诽谤。赢者通吃，必须有一方是赢的，你还在那胡扯啥呢？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日华盛顿车上直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/731/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/7/731/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好，声音怎么样啊，图像怎么样啊。因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的相当于发生核战争以后中国的西山一样的一个点，在戴维明的边上，是美国准备核战的时候前去的地方，我要去那里。所以一路上时而断时而续，如果断了，我就再（接）回来。大家该睡觉睡觉，咱就是聊天，彻底聊天，战友们，完全聊天，可千万别耽搁大家时间。大家该睡觉睡觉，该睡着的睡着，满脸金光，战友们，真好。今天时间会很长，今天彻底聊天，本人先声明，今天所有谈话内容都是玩笑话，完全不作数，可以当作酒后的话，完全是在虚拟聊天状态，我在法院学会了一招，先声明。今天就是聊天，大家做好准备，因为我开会很短，中间也就是不超过40分钟，然后接着再聊，来回都聊。
亲爱的战友们，今天是7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫宾夕法尼亚大道向大家直播。
大家知道今天，首先是为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人，王健先生在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼。想想这一年过去了，但是王健先生的死的真相，大家都知道最终还没有统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，大家还需要最终的澄清。包括王健先生的尸体一定会被起出来的。今天作为王健先生被谋杀的一周年，为他惋惜，向他祈福。大家想想一年那么快就过去了，王健先生说是到天堂还是没到天堂，那只大蝴蝶我听说还在。
人生的一切，贪嗔痴慢疑，什么叫悟，就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，律师问我，郭先生，在生命中什么是最重要的，他（律师）非常的健康，良好的教育，家庭情况也很好，非常成功的一个人士，而且那么成功。我说，事实上你了解什么健身健心任何事情，都没用。人生就两个你记住就行了，人生只有生死，你生了必须得死，你来到这个世界就是生过，只是你生得如何，死得如何而已。哎呀，他说对对对。
第二个我说，人就是活着，健康地活着，还是病着活着，躺床上活着，还是在监狱活着。我说你如何地活着，健康地活着，自由地活着，是像猪狗一样地活着，还是你有尊严地活着，或者有价值地活着，为了你的100多斤天天傻吃傻喝地活着，还是你快乐的，创造着，具有使命的为了别人为自己都是愉悦地活着，这是不一样的。我说就是你活着，然后如何地活着，他（律师听了）超兴奋。
这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，太漂亮了。我太不喜欢这里的人了，这里的政治文化太讨厌了，真是。
所以说，人吶，当你把这些事情想清楚了，战友们，你什么事都想明白了。王健先生在一年以前是什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢，已经是一年了，走了一年了，死因不明。这么大的人物，在面对这些的时候。战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物不要命地斗来斗去。
所以说，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活得很强大呢，如何脆弱的人变得活得很有意义呢。真的是在王健先生被杀一周年的时候，只能思考绝对要思考的问题，真不能天天砍砍杀杀。这有时候信号就不好了，战友们要有耐心，你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。大家要知道的是，开庭前，当时夏业良的律师由叶宁主动担任以后，我觉得叶宁先生毕竟是个律师嘛，在法拉盛多牛多牛嘛，是吧！而且说心里话，我特别希望叶宁先生能表现的好。
我觉得中国人应当有一个象样的律师吧，我发自内心的。后来叶宁在和我们律师的接触当中，我们的人整个都傻了，叶宁作为一个律师，他连基本的理性都没有，基本的逻辑都没有。完全就是像我老家人打架，一见面就是——你个狗日地、狗日地、狗日地！就是挠脸啊！然后就骂。我老家一骂人就贴脸上，日你娘、日你娘！就始终是个硬，然后，后面跟了一个熊宪民。所以说，这是一个文明与落后的大碰撞。就是真的让你感觉到，美国到底是个什么样的国家？什么叫法治？
就在叶宁身上一出现，大家就傻眼了！就是他在美国怎么当的律师？是所有的昨天和前天，跟他打过交道的律师都要问的问题。他怎么当上律师的？这个已经成了我们所有人关心的问题了。他说的话已经不是一个律师该说的，就是常人不会说，常人都不会说！再一个，就是他对事情的误判，和对法律遵循的基本道理都没有。大家知道，当他代表夏业良到法庭的时候，法庭法官是布什总统指定的一个法官。非常祥和，他是有名的公正，有名的公正，他根本不想管这个案子。你们大家千万别忘了，联邦法庭是最大的法庭之一，多少大案子都是在联邦法庭审理的。人家审你个诽谤案子，简直是胡扯呢。所以法官明确说，我不想管这事儿，你们这是在浪费时间。
所以在这种情况下，我们的律师也建议，说郭先生别打了吧？退了吧！然后，夏业良和叶宁呢，去抗辩的时候，就是胡说，完全不说诽谤的案子。郭文贵的事儿，就是什么黑社会啊、腐败呀、洗黑钱呀、强奸吶！说这个。人家法官就说你这不是胡扯么！跟个案子有什么关系呀？就把他给叶宁提供的这些文件，包括夏业良自己撰写的，跟乱伦彪写的二百页一模一样的给法官。
当时，我们的律师就问他，这是不是你写的？他说是。然后，又把叶宁的这些话看了，人家法官看完后，就把叶宁给轰出去，夏业良就像疯子一样。完全不要说教授了，真的连正常人都不是，胡说八道，人家就把他给轰出去了。然后，就把叶宁取消了代理律师的资格。最后，指定为他们所谓的联合律师事务所，叫做海瑞的律师，人家这个律师好像是台湾出生，中国长大的。这也是个白人律师，指定他来代理，叶宁只能作为助理律师。大家你看荒唐不荒唐。
这个时候他们提出了和解。夏业良要求，说，我可以和解，怎么和解呢？就是郭文贵赢了，法官要出一个裁决，夏业良也认输了，他象征性地给一美金赔偿。但是他不让我公开，这就算拉倒了。然后他们就打电话给我，说和解就完了，你干嘛还打这个官司呢，你还得来华盛顿。你还得做讯问。大家记住，你告对方的时候，每个人都是平等的。就是我告人家，我也要被对方的律师来问讯。一天七个小时，甚至两天甚至三天。华盛顿来讲一般是一天。纽约州是没有限制的，你爱问几天问几天。一般人到这个程度全部都放弃。因为没有人愿意花一整天的时间。他们说我们从来没有见过一个所谓百亿富豪跑到华盛顿来跟一个这么一个人，这么小一个案
子，你跑到这儿来问讯，六七个小时。而且那几天大家都知道，六四，多么忙啊，多少事啊！我说，不行，我要去。大家都觉得我是疯子。这不可理喻的疯子。说太不值得了！那种无奈••••••律师说我不想挣你的钱郭先生，我不是说我赚你那一万美元高兴，但是我确确实实不想让你浪费时间。但是我说，我还是要去。这样呢，我就没有接受夏业良和叶宁提出的和解。
后来就是大家看到了6月3号，我在华盛顿DC，因为你告别人的时候，你必须去人家那儿被问讯。也看到了熊先民也出现在了场外闹场，侮辱，威胁。这个问完以后呢，同时要问夏业良。夏业良问讯笔录没有公开，未来会公开的。这一问夏业良的笔录问出事儿来了。夏业良说的，和叶宁准备的文件，和他们那个案子中的就差之万里了。
我在被问的时候，叶宁已经没有资格来参与问话了。他只能作为助理。他的律师叫Harry，非常非常棒。我必须说，夏业良的白人律师，就是叶宁坚决不喜欢他的，天天侮辱人家的，现在要告人家的那个律师，做为一个他是我对手的律师，非常棒非常专业。在问讯我的时候是非常非常棒的，很智慧。
当我们的律师问夏业良的时候，就惨了。是我们的同一个翻译。因为他们指定的翻译，是我人生中第一次见到一个翻译，我听不懂翻译说普通话的，我也听不懂他说英文。最后是我们的助理翻译，我们的翻译奶奶临时补上去。做了一个他问我话的翻译。他就是占我们便宜嘛，无所谓，我们几千美金嘛，无所谓的。
在夏业良被问话当中，比如问到，这些人你认识吗，问到杨建立，说「杨建立是谁呀？」 夏业良说，他是公民力量的，在华盛顿，他是个间谍！他说杨建立是间谍。「他是共产党员」。你知道我们律师听完以后，我们律师就傻了。我们律师说，就这一句话，在美国的刑法当中，能把你告死了。
战友们，不能随便抓特务。你不知道这句话有多大的事儿！你咋知道人家杨建利是间谍呀？你咋知道人家是共产党员呀？而且他在华盛顿是搞民主运动的。他夏业良对别人说话完全没有一个正常的思维和逻辑。他这个信口开河在任何国家都不允许。你在哪个国家能随便说这人是共产党员，是间谍呀。我就举这个疯狂的例子。
然后讲到中间，讲到龚小夏，“龚小夏，女的，VOA的，郭文贵最好的朋友。”这是对女性带有一种不明确的攻击的。她是女性，是郭文贵最好的朋友。你这啥意思？你在暗示什么？这都是非常吓人的话。
然后说到王岐山的时候，他昨天在庭上，在询问当中，夏业良都表明，王岐山是伟大的，哈哈。所以问话结束以后，我看了三遍夏业良这个问话，都是晚上看的，也是几百页吧，我就觉得夏业良他这一辈子都可以在被告当中。
我可以告诉大家，夏业良接下来，最起码有十个官司在吿他，十个。而且每个官司他都得输。因为他说的这十个人的伤害，都严重超过了我。很简单，在美国吿诽谤的时候，前提定义你为公众人物的时候，基本上你是零机会。我们律师团队说，什么你都可以赢，郭先生，就一样，你可能就赢不了，因为你是公众人物。只要你是公众人物，骂你是人家的权利。其他你都能赢。
我说不对的。我说我们俩都是公众人物，或者我俩都不是公众人物，我相信我们能赢。这次拒绝和解完后就准备正式开庭了。在开庭前，大家知道一个什么现象发生了？就是他哪个白人律师叫Harry的，人家到法庭去申请，说老子不干了。法庭说你必须干，叶宁还必须当助理律师，然后把夏业良给轰出去。最后是罚他5000美金，前天我们来的时候，把5000美金给了我们律师。我估计夏业良为5000美金都快吐血了。Harry在知道了法官7月1号要开庭的时候，Harry拒绝，我不当他的律师。当他说不当他律师的时候，没经法官允许，法官说你必须还继续当他律师。你见过美国法庭上被强迫当律师的吗？
就这时候，叶宁在夏业良被闻讯当中，嘀咕嘀咕，传纸条，叶宁的表现，真的让我很震惊。我非常希望我能尊敬叶宁先生，为什么呢？因为当初开始爆料革命，叶宁毕竟支持过我们，说过我们好话。还有我觉得他毕竟是个律师，我们要尊重他。
我跟他见面的时候我非常友好，我一点儿敌意，包括到现在我一点儿敌意都没有，半点儿敌意都没有。我认为叶宁他毕竟是个律师，他也做过事情。但是叶宁的表现让我太震惊了。你作为一个律师，写纸条，自己在那儿还偷笑。极不严肃，然后对Harry律师，他使劲儿虐人家，侮辱人家。Harry气得那手一直发抖。你怎么能对待一个律师这样呢，你本身就是律师呀。这个让人太不可思议了。
然后在夏业良被问讯当中，他也是这样。中间竟然跟Harry吵架走了，耍脾气。律师能有这样的嘛。所以7月1号的时候，人家Harry不干了。但是被强留下了。这个时候他们又提出来，可以和解，条件可以再好点儿。这个时候我遇到了三个问题。
某些部门跟我见面，说郭先生，开庭你要注意，我们只是收到了情报和信息，夏业良后面有江涛，江涛那绝对是个傻叉神经病啊。你既不是律师，也不是什么，瞎胡撺弄。江涛、郭宝胜、熊宪民、韦石、李洪宽，还有一个我告的那个美国人博勒，那个女的，诈骗一百万美元的那个、还有一个叫张伟的，张伟那个家伙是谁我都不知道， 听说什么跟我喝过酒，你喝个屁呀！就你那个长相，就你那个德行，还跟我喝过酒，你喝过我尿还差不多，那个烂人啊！装的跟黑社会老大那个样。
然后说二十三个人，他们联合起来，要在你在华盛顿开庭的时候，对你进行挑衅攻击。攻击的目的是什么呢？收到了国内来的指示，达到一个目的，激怒郭文贵，让
他动手打你们。核心的目的——动手打你们，哈哈！够搞笑的吧？辱骂他！所以，他们还叫我看了这些发的贴，我从来不看他们的任何推文呐、YouTube，我从来不看。然后，我们的律师也在他们的推特上找到了，包括在《郭媒体》下面有留言的，也是他们的。说7月1号开完庭以后，郭文贵——你们的英雄，也就没了！战神也就没了！会看到完全不一样的郭文贵。
就像2017年刚爆料一样，郭文贵马上被遣返啦！八月份遣返，必须遣返！然后，强奸犯，马蕊来作证了！马蕊马上到了噢！然后，这飞机也没了，船也没了，房子马上就没收了！明年就没了，就这种一致性的。所以相关部门认为，这是一个集团性的操作，而且是共产党在背后的控制。所以呢，建议我和解，或者不开庭。或者让我向他们申请，个人安全受到了威胁的申请报告，他们可以进行特殊保护。包括我上法院，可以从地下室直接上来，地下室电梯可以直接上十楼，法庭在弗吉尼亚的十楼，法庭非常漂亮、非常漂亮！然后，在当地申请特殊保护，再有跟法官申请一些特殊令，等等吧……这些要求！这些要求，我都拒绝了。
我说你们不用这么告诉我，我也知道他们会这样做，他们一定会这样做！他们一定会这么做。我说但是，我不会向你们申请这些特殊的要求，我也不申请特殊的保护。他说，他们骂你，你一旦忍受不了，一旦你动手，就上他们当了，你这个形象就麻烦了。这个时候，也就是班农先生在我们30号直播的时候，他是从大沙漠飞过来的，飞了大约六七个小时吧，或者五个小时。一整晚上没睡觉，到了就跟我直播。大家看到，快睡着了，累死了。直播完，吃了饭，我们就坐车到华盛顿，在路上，班农先生，花了三到四个小时，给我讲弗吉尼亚的这个法官还有这个叫弗吉尼亚联邦法庭的厉害。
这里给大家说一下关于陪审团的问题，当时决定开庭，不和解的时候。就是美国的法律，你可以选择两个方式。一个是陪审团，一个是选法官，法官做判决，一个是陪审团做判决。当时我就非常详细地了解了陪审团，我告诉律师，我特别想学习学习陪审团。因为中国需要法治，我应该了解什么叫陪审团。陪审团呢，他说是六个人，民事案子是六个人，刑事案子是八个到十二个。然后说，可能是屋子里面给你二十个到三十个人供你选择。你选一个，对方选一个，你再选一个，对方再选一个。选完以后，有机会再拿走一个……
最后法官开完庭由陪审团来裁决，多数赢。但是对方也得同意，夏业良也得同意陪审团制度，他也同意了。说我们两方都选了陪审团。大家要知道什么叫陪审团。律师给我详尽地做过分析。就是有好有坏。民主党就恨你什么，亿万富翁，而且去弗吉尼亚是民主党的大本营，这个地方非裔人士较多，还有一些其他裔人士，对我们中国人并不一定了解。你这亿万富翁出来，本身你就输了，你就被恨。再一个你吿中国的副教授，那你更输了。反正我不占优势，说来说去这案子非输不行。
我说我要学习，我从来没有见过陪审团啥样，英国普通法的核心就是陪审团，我说我要去看看，我们中国人未来能不能拥有陪审团。因为我听过共产党说过，中国有陪审团会如何如何，我就选择了陪审团。所以陪审团就是这么选来的。实际上民事案八个人实际上六个人就够了，一般他选八个，就是万一两个有问题的，那两个可以作为补充。所以说大家说到的事情，就是班农先生那天说我，这个庭你是不能开的，你一定要接受和解，这个和解你已经大赢了，从来没有一个像你这样的人物，这个案子经过和解，你就是大赢，他说在美国他了解的，公众人物告这种诽谤案，没有听说过赢的。
然后告诉我，我天天被骂，骂我难听的去了，他说川普被骂的多了去了，美国什么人骂，给我讲了半天，然后讲了整个法律陪审团制度，然后说了三个不可能。法官判你赢，他没这个权利，陪审团判你赢的机会没有，然后你也不会输，就跟和解一样的结果，对方可能象征性的陪你一块钱，然后你赢了，或者说双方都有输，这有啥意义呢，浪费你时间。关键问题，会让各大媒体把你炒作起来，说你是什么强奸犯，亿万富豪欺负人。我听了一路上我都没有说什么，到了酒店还有其他人，说服我，比他还重要的人。
哎呀，你浪费时间，谈我们大事吧，别干这事吧，和解就算了。他说Mils你跟我说，你到底和不和解，我说我要和解了我就不是我郭文贵了，我来就是不和解的，谢谢你们告诉我，我学了很多东西，我继续开庭。
第二天早上，我们7点起床，7点半吃饭，本来是十点半开庭，我说我们一定早到，我们大概，八点半就到了，一看我们太早了，对面有个西斯廷酒店我们就去那里喝东西了，到的时候没见一个夏业良这边的人，到了9点20的时候，当我们走进法庭了，我从电梯里，总共10楼，我一下楼，pa ，对面一打开，谁呢，江涛，就是那个Steven 江，神经病那个，对面站着就是我告的那个华盛顿的那个女的，诈骗犯。骗子，女的，叫Paris。诈骗100万美元调查费那个。是由我们韩连潮先生四次个人担保，她是谁我根本不知道，私人侦探900万美元，我让调查去吧，就给了一百万美元订金，就被她给骗了。
她的承包商说是原来国防部的，而且连潮先生他很老实，他绝对是国防部的承包商，而且做了很多调查，给我做了一堆的调查人，写的名字，我傻不拉几给连潮兄面子，还请她吃饭，还喝好酒，现在她也是当前委员的成员，天天在那里胡说八道。后来我才知道，她是华盛顿有名的低级的骗子，就这个案子这个女的，还带了个女的，就在电梯站着呢。然后江涛，哎！郭文贵，看到了吗？熟悉吗？你朋友都来了吧！就好像他赢了，哎呦！我说你们都在这啊，特别好，厉害啊！paris你也在这呢，她是往后躲。当时，临时的提议，被我告诈骗的这个女人，是出庭作证。当时她提了五个人，她，熊宪民，郭宝胜，还有谁，3-4个人。这个时候我们律师
和安保团队告诉我说，他们看到了夏业良和熊宪民还有韦石，推特的东西，说是要有很多证人到场，我会感到恐惧什么的等等，我哪有时间看这个事啊，我说哦明白明白。这时候我就进了法官大厅，我是证人，原告方，那法庭特别高，九米挑空高，15米宽，19米长，前面庄严的审判席，一边是陪审团席，那边是证人席位，然后两组大桌子，是一个被告和原告席和律师，后面是隔开的，是听众席，庄严神圣，非常之漂亮，真的伟大的美国，然后两个大电视，每个桌子上都放的计算机。我们的律师已经提前在现场准备好了，在电视上投放的PPT，presentation，所有的证据都可以经法官允许投到上面去看。
这个时候我进了里面才发现谁呢，熊宪民来了，郭宝胜来了，还有那个叫张伟的来啦，还有江涛，Paris那个女的和另外女的7个，夏业良，叶宁，对方律师，还有几个我不熟悉的，有几个神秘的人物，一直做笔记的不说话的，大概对方17个人。我们这边，5个保镖，四个律师加上我10个人，没有任何人，只有一个战友，大家知道推特叫渠水台的，这位战友去了，一直听，他在我们后面。然后熊宪民进来就晃着膀子，挎着腰包，眼睛斜着，就那样的，像流氓的，对着我就骂，流氓！强奸犯！强奸犯！手指头就这样，挑衅我。我一看，真是这招数啊，挑衅我来了。
然后就强奸犯！郭宝胜过来就，郭文贵你以为你是谁啊，你以为这是大陆啊，你以为这是中国啊，这是美国，你耍黑社会耍惯了，到这里来耍，你死定了你！郭宝胜来的时候我也特别惊讶，就是短短几个月郭宝胜，肚子大了，眼睛就那样，脸乌黑，走道就像有病一样，在那喊，我就笑，我心想这帮垃圾。你玩这招跟我，第一，你要是跟我打架，这帮加在一起还不够我一拳头砸的，你要真是勇士，你给我发战书，咱写下法律文书，你们全站好，我站个地方，咱像那个剑士一样，咱打一打，我让你全上。
打死我不用偿命，我不会打死你们的，你敢吗？你又不敢了，那不吓死你了嘛，你真够一拳打的吗？就那病怏怏的样子，然后美国法律是给了自由，他就在公共场合利用美国法律的自由，来侮辱你。这个时候就分辨出来了， 当你法律相对公平的时候，不一定是好人占便宜，这不是好人占便宜，他可以这么骂你，嗷嗷的骂，就这么难听，所有人都在那骂。我告诉所有的保镖，任何人，都不要动手，不要有任何反应，不要上他们当，然后他们就骂。
这个时候大家记住，我跟大家说一些程序。人到了之后，我们做好准备了，美国是法庭，一个法官庭上，一个书记员，两个助理，一个法庭特别助理，他们是五个人，特别助理是管保卫的。一般来讲，后面都站两个法警拿枪的。那天呢，人家就没配法警，庭上五个人，这时候按照美国规矩，到点的时候，法官从后面那个门出
来的时候，人家一开门，然后就喊，起立，庄严肃穆，大家马上站起来，面视法官，法官过来站在庭上，也站在那儿，特别客气，由法庭助理宣布。
今天开庭，法官是谁，什么案子开庭……然后然后正式开庭，邦——敲桌子三下，大家坐下来。坐下来以后由法官先问原告律师：今天的日程是什么？首先由原告陈述这个案子，然后介绍原告人；然后，被告介绍他，再介绍被告人。介绍完以后，法官开始问被告人的律师，再问原告人的律师。然后，作为上庭第一证人，原告者，坐在那个箱子上发誓——都要发誓的，坐在正对面，要面对法官发誓。然后被我的律师问我话，问完后对方律师再问我话——这时候要记住，所有庭上你问的话，战友们一定要牢记，这是个特别重要的事情：在开庭前，所有律师向你问询的问题——上几百页的，法官看完了。法官看完以后，在开庭前，双方律师是要经过商量的，什么东西可以拿到庭上去说，什么问题可以拿到庭上问——如果你敢超越这个界限，法庭可以立马就阻止你，或者是惩罚你。
可不像大家想象的，到法庭上，我想说啥说啥。基本上，我告诉战友们，如果你想打赢官司，只有一个最根本的问题：你千万别多说话。那儿不是你表演的地方，那是靠证据说话的地方。为啥我特别感动和感激啊，这两天我兴奋莫名啊，我学习了很多东西。我们的律师，在之前，都先问你这些问题。很显然，叶宁根本没有这么做，他也不想花钱让他的律师这么做——这是有问题的。那么到了法官那：现在你的案子——就说是诽谤，你就说是诽谤的事儿，而说诽谤之前，你干过的事——跟诽谤有关的证据，而且被双方律师认可的，拿到庭上去说。所有提交的文件都是有限制的。
那么在这个时候，刚才我说过，法庭一开始之前，这个程序之前，第一，对方已经同意了我们把什么文件放到庭上去；我们也同意了对方在庭上讲什么话——这是必须的！你要在庭上，突然想发挥，你想讲什么——那你是找死——没有一个法庭会接受这个，这是美国法律其中一个最重要的一个伟大。
就是你在开庭之前，双方律师同等的被对方问话，同等的时间。问完话以后，你所有的问题都要附上证据——如果没有证据的，就视为不存在，或者要定你的错。这些都被法官和审议庭都熟悉过了，最后两边和法官最后决定：这些问题是拿庭上审，跟本案有关的。你要想这个案子上告什么罪，你要想说一些其他的：说今天我们要谈谈共产党陷害我们啊，然后我如何如何啊……等等跟本案无关的事儿，你们要绝对记住，战友们——那就大错特错了。
说到这儿，我要告诉大家，你想想大连，判了我们员工和家人十来个刑，罚了一百三十亿美元，开庭多长时间？两个小时。我们这一个诽谤案子开了两整天，真正坐在那开庭将近十六七个小时，提前律师沟通准备近一年之久，我们的律师工作大概八百个小时左右——才能给一个诽谤案子定义。你想想，大连和开封判我们同事、
家人，是用多长时间做的，两小时结束——没有一个我们的家人和同事的家人和第三方参与。而且这个共产党判的刑，你说那个法庭。今天你对比——我们一个夏业良的诽谤案和开庭的准备，和你可能有的选择，战友们，啥叫法治？大家知道了吧。
最关键的事情：这个法官，给你俩法官，你可以选法官，你可以选陪审团，法官是没有决策权的，你行贿都来不及啊，人家选的是陪审团啊。陪审团没人认识啊，法官都不知道是谁——你说这个法治它独立不独立？公平不公平？而且双方律师问的问题是不能受任何人打扰的；而且当你说出一个字，跟这个案情没关的时候，马上让你闭嘴——不能说！就像我不能说夏业良，你和王岐山什么什么……马上让你闭嘴，不可以的！对双方原告和被告的保护是法律明文规定的——极为精细。
所以大家要知道，这庭上这五个人……在这之前，我进了法庭了，他们开始骂、挑衅，几位粗鲁，完全没有理的。荒唐的事情啊，我们提前一个多小时到，夏业良大概最后一分钟到的。我第一次见到真实的夏业良啥样。说实在话——这次可能是对我最大的打击呀，是我真在想一个问题，我们中国人，到底是被共产党给下了什么药，个个都那样？生活中你不能看，很多人一看了以后……你真不能看——完全没礼貌，完全没修养，完全没有任何品行——就那个样子，没法看！真的就像文化大革命里边那帮人借尸还魂了一样。你说这种场合，这种法庭上……你说你要打架，你哪个是对手？骂架你哪个是对手？你说你韦石，你说这个孙子，这个烂人，那个样儿简直龌龊猥琐到极点——坐在这儿当总指挥，手抄在兜里边儿……你说这是什么玩意儿？那个叫张维的••••••
这个时候大家记住啊，我一看，这个角落里边的，所谓的那些在美国多年的团队里边，马上给我最深刻的印象，在海外这些所谓的民主民运都要依靠的博讯大佬，夏业良所谓的副教授，还有反共，搞民主民运，夏业良在微信里边大量地宣传，做广告，捐赞助，他打这个官司居然有人给他捐了八千美金——他自个儿说的啊——捐了八千美金。我们中国人不是有问题了吗？
第一印象：这些人能给中国带来什么？为啥中国人在国内被共产党欺负七十年，你在国外没有人再压迫你，你还选择这些垃圾们？能让博讯，韦石，熊宪民打着记者反共的名义，能让夏业良这个所谓民主民运领导，能让郭宝胜成为一个牧师，让江涛作为律师，出现在美国联邦法庭，背后是共产党，而且这些人长年募捐，屡捐屡成功，这已经不是他们这几个烂人的问题了，是我们真的要问：国内的所有的同胞们，你们到底是傻捐？你还是活该被骗吶？
这个问题真的不是那么简单吶，战友们！我当时进法庭，我就想：这些人，这些年天天喊着民主自由，国内的咱们朋友们也捐钱，很多同胞们，这到底是什么情况？然后他们那些辱骂、流氓——利用美国的法律给他的法律空间，结果法官上庭，第一个站在那开庭，啪，一进来开门，两个年轻的女助理员进来，法官站那，啪，我们起立。那个角落，那边吵吵嚷嚷，然后人家说，安静！然后法官说，我听到了，在开庭前有些人不礼貌，有些人在那块儿胡闹。
但是我要告诉你，如果你要再乱来，我可以把你驱逐出那个庭去。这话是很重的。法官一出现，大家可以上网上看看，用标准话说是一个，好莱坞电影中那个标准的法官，非常正义，此人的名声不是虚得的，就是这人判案公平，前面几个人，都是年轻的女士，很专业。然后坐下来以后法官就给我们讲，今天开庭什么案子，什么程序。然后今天第一个原告当事人，讲述案情，然后问讯原告。原告要做到那个原告席上去。然后被告阐述案情，然后提交文件，然后问讯我。然后被告人要坐在席上，被我的律师问讯，然后被他律师问讯。然后结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年6月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/689/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/6/689/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的的兄弟姐妹们！今天是六月五号，文贵在华盛顿向大家报平安直播。
时光荏苒，但是很快呀，上次站到这的时候，到现在一晃，马上就过去了，将近大半年的时间。我简单给大家汇报一下，在华盛顿这几天的感受。
第一个我先说，讨论做多的就是香港六月九号，和中国的三十年前的「六四」。以及接下来，华盛顿即将发生的事情。
亲爱的兄弟姐妹们！大家去想想，两年前在华盛顿。你说我到这来，说反共、灭共的时候，几乎当成神经病对待。而且，大家都知道，VOA断播、哈德逊研究所断讲，我的代表做政庇的律师所，五百台计算机全部被黑掉，不能打开，客户资料全部偷走，就在白宫一千米的地方。我到哪里去，十次有五次被取消。就知道我要爆王岐山、爆孟建柱，我要反共，就给取消了，大家都知道当时是什么情况啊。
所以说，今天的华盛顿，很多朋友问我，华盛顿和两年前有什么变化？和半年前。我就告诉大家，如果在两年前，如果在半年前，我今天干的事儿，根本没有生存之地。今天是什么呢？你在华盛顿，你可以不说不反共，但是你说你挺共，绝对在华盛顿活不下去。不管你是搞政治的还是搞公关的，真的成了过街的老鼠。
不仅仅对面的白宫，有一个川普总统，有一个副总统彭斯，也不仅仅有一个蓬皮奥、博尔顿，也不仅仅这块儿有一个班农。就连最反川普总统的媒体，现在都有专门调查中共的小组。这是什么感觉呀？这整个天下的气候大变了。
在一年前，你砸郭没人理你，半年前砸郭还能博点眼球。现在你在华盛顿砸郭，基本上就是神经病，二叉！二叉加一叉就是你TM的叉。就这么简单，环境大变。
所以，战友们！我想给大家说什么呢？信仰、理想离我们并不遥远。为什么三十年，三十年到现在我们还在纪念“六四”啊？我们还在纪念六四。可以告诉大家，咱成功地转移了老共的视线。彭斯副总统的演讲，推迟啦！六月四号没出来。但是，前所未有，三十年来，在美国和西方没有的。第一次，把六四由美国政府正式发出，定为”大屠杀”。三十年吶！海外的民运欺民贼，没有过！现在是“大屠杀”！
第二个，美国国会，全天候的听证。无论是共和党还是民主党，无论是卢比奥还是南希-佩洛西。不管是情报委员会、政治委员会、能源委员会全面参加，对六四进行了全面的新定性，这是全面的反人道的、是不可接受的、是必须要说清楚搞明白的。
第三个，大家没注意到，我可以负责任的告诉大家，庞皮奥国务卿写的稿子就是最最重要的一个挺郭战友写的，可以说是100%！没想到吧共产党，彭培奥国务卿这次演讲可以说是给六四彻彻底底的定了调，永不可逆转！哪个美国总统、国务卿上来敢把他说的话推翻了吗？可能吗？你们见过一个国务卿说的话被推翻过吗？
所有六四牺牲的人都是英雄，所有的家人都是英雄的家人，所有这些英雄都不应该被忘记！很快你们会知道这是谁写的，听说庞皮奥国务卿亲自改稿，把原来的稿子高度又拔高了很多，让人万分佩服啊，万分佩服啊，上天有眼吶！
彭培奥国务卿真是了不得啊！此人逻辑性强、深熟国际关系，对人权、对国际政治、地缘政治、对亚洲和欧洲和美国的历史熟通，在哈佛的同学圈里面有一个外号叫可以100%信赖的一个人。他这个人完全不一样，什么时候都大家坐下来一起说，非常的温和，生活中的彭培奥国务卿和大家电视上看到的完全不一样，非常的有亲和力、非常的有感染力。这都是我听说的，你们就听我瞎囵，都是我瞎蒙的。
华盛顿嘛，我对面就是他办公室，不到两百米嘛，我和他之间没距离，只有几棵树，和他的办公室，和川普总统的办公室，只有几棵树。
所以战友们，大家都去看彭斯副总统演讲的时候，国务卿的演讲。我们的李老啊，跟我有一个小群，头两天发信息，关注六四，关注彭斯副总统的演讲。我没好意思说，我告诉李老你放心。还有一个我告诉大家的事情，彭斯副总统的演讲一定会发生，谁都挡不住！
而且据我所知，在华盛顿，将有人对香港的6月9号、和对台湾一旦被侵略、被围剿，将有你想象不到的巨大政治动作，别什么巨浪啊，什么风啊，导弹啊，你扯什么蛋呢，扯蛋呢你。给你仨弹子你也不敢啊，你吓唬小孩去吧你，你吓唬那些不懂政治的。
现在华盛顿的政治气候，已经在骤然的改变，完全不同。对爆料革命的支持和我们爆料的战友可以说在白宫、在五角大楼、在CIA、在FBI、在这里的每个角落无处不在！不仅无处不在，而且所有挺郭的爆料的战友们层次之高，前所未有，这不是我说的，是这几天所有的美国的各界朋友告诉我的。
但是，我还是有忧虑，比如说谈到香港的问题这几天，谈到最多的，所谓最最要给总总统建议者和最有权力的建议者，对香港的、对台湾的那个不知道，严格讲我说就是too na.ve，无知！超出了我的想象。我甚至掰着手指头脚趾头跟他们说，香港是怎么回事、反遣法所谓的逃犯法怎么回事、台湾到底为什么郭台铭出来选举、韩国瑜到底想干嘛、赖清德是什么人、到底小蔡为啥反赖清德、为啥陈水扁现在不敢发声，我这是掰着手指头脚趾头跟他们讲。
我说你们现在查一查，中共中央现在解放军改制以后，叫中共中央总部情报部，也就是过去的参谋部的二部，姓张的这位部长是什么身份，是干啥的。你看一看中国国安委里面的编制到底是啥，我可以告诉大家你们可能根本不能想象，非常非常高的人物，你们可能完全没感觉，没感觉。
金融界的几个大佬，专门跑来。我实在是没时间了。我昨天晚上回来的时候，将近12点。我一直到天亮，大概7点钟才睡觉，睡了不到俩小时，我真的睡不着。我一到六四，我绝对睡不着，啥事没有也睡不着。何况昨天有很多事，很多电话要回。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，这位大佬你们知道他说什么吗？他说6月9号会发生什么事情？我告诉所有的，曾经跟我合作过的基金们，我给他们共同的发了信息。他们都看到了香港支持六四，不忘六四30周年，都非常感动。这些人说，香港真不能被老共给拿走。香港一定要保持香港人民的精神，和这种文化。他们太感动了。
但是我说，有的事情啊很性感，但是现实很骨感，你还得面对现实。6月9号，对于你们这些做空港币和人民币的人来讲，只有两个结果，两个结果的结果都是对你们好的。
大家去想想，6月9号抗议一天结束了，啥事没有。到12号，逃犯法通过，香港将开始一场全面的金融大崩溃。金融市场整个会跌跌到死，不是跌跌不休，跌跌到死。香港经济大逃亡，人才大逃亡，香港绝对的会从香港迅速的变成臭港，变成死港。你说香港港币能好吗？就是时间稍长一点。做空港币、人民币，你等着就行了，绝对赚大钱。
如果有人愿意跟我打赌，我告诉这些基金的：我个人愿意跟你们打赌，1比10的赔。港币、人民币，从6月9号以后，绝对是跌跌到死。就是说，香港6月9号啥也没发生，啥也没发生，大家都是闹闹回去睡觉去了，共产党希望的，这不是坏事。另外一个，那天就是闹到那不走了，变成了二次占中，二次占领机场，占领香港交易所，瘫痪香港，逃犯法暂停，有台阶下了。
大家去想想，香港会什么呀，港币暴跌，香港人民照样不会拉到，能和林郑月娥拉倒吗？林郑月娥必下台。林郑月娥下台谁会上呢？香港的某地产商可能上来。香港的港币会怎么样呢？没有选择，将失去全世界的信任，不用跌就死，直接死，直接火葬，所以说谁做空港币的，还是做空人民币的，六月九日以后将迎来你们的时代，天赐良机呀！
这就像多年前我就说过，中国对美国对欧洲的收购，就是洗钱骗人的，只有一个收购是好的，就是双汇火腿收购了班农先生老家的Smith Food，史密斯肉，赚钱了，因为中国人吶，永远会缺粮食，缺肉，其他都是暂时的。现在，谁做空港币，谁做空人民币，谁将赚天大的钱，我相信。这些金融大佬，将疯狂的，建仓，咱们六月九号以后拭目以待。
另外一个，关于六四，可以说三十年了，是我们中华民族的悲哀，在西方世界让人家替我们主持公道，而且我们有些人在网络上很不要脸，很不要脸！我为这些同胞感到丢人可耻，竟然说跟人家美国政府说，做的还不够，还要制裁这个！美国政府还不够！你还要做这个！太不要脸了！你自己的国你啥没做到，凭啥要求美国政府做这个做那个，要点脸不要啊？
太跟那些欺民贼盗国贼一个嘴脸了，贪得无厌，不要个脸不要个腚，人家欠你的？人家该你的？人家做了这么多了，你还在这儿要求，有完没完呢？凭啥啊，你做啥了啊，就像国内的网络上那些爱国贼一样，打日本打日本，打美国，南海！我捐一个月工资，我早就说过，你有那一个月工资吗？
不要脸，我看到很多人说，美国这个做的不够，那个做的不够，你做啥了啊，我们呆在人家美国，咱就够不要脸的了，自己有国家在人家呆着干嘛啊！咱们不管人家给啥护照啥身份，自己都要记住，我们是寄人篱下！别说美国什么拿了护照同等对待。
你记住，咱永远是串门的，访客！你真拿自己当根葱了？让人很不舒服，而且已经有些美国政界媒体界就跟我说了，说中国人怎么这样啊，我说那是极少数人，甚至是五毛。六月四号，昨天我跟几位朋友吃晚餐，我说这是最后一次我们为六四祈祷，明年的六月四号，将是我们新中华人民联邦共和国，咱还未定，建国日。
我们和一些朋友有很愉快的晚餐。而且昨晚很晚，我一个很好的朋友给我打电话，就是谈到前天我见的一位朋友，告诉他和我见面的事情，表达了两句话，全力以赴支持爆料革命。全力以赴支持文贵灭共。
我希望台湾的自由时报还有一些这个咱们自己的媒体朋友们，再报道文贵别叫“流亡富商”啊，我讨厌“富商”这俩字儿，我当然也讨厌“流亡”这俩字儿了，啊，最好的称呼叫“灭共者郭文贵”！啊，美国朋友叫我叫“灭共者郭文贵”。他们严格讲说是杀手，“共产当的杀手郭文贵”。
昨天大家知道6月4号，夏业良这个畜生，这个王八蛋。昨天是因为由于大家知道我告夏业良，夏业良两次反诉，被法官给踢出去，由于他使用了滕彪乱伦飙这个畜生的同样的诉状，而且写的乱七八糟叫人家给撵出去，在庭上被轰出去，在上周被法官很不高兴的停止叶宁做为他的律师，指定当地的一个白人律师事务所做为代表律师，叶宁要闭嘴。
然后呢在这个时候夏业良和叶宁提出了让我们和解，三次要求和解。承认输了，承认输了也愿意签字，要求一块钱，可以给一块钱的赔偿，我拒绝了。这才，为什么法官，法官对两边都不高兴，法官认为你们这扯淡的事儿，是吧？扯淡！骚扰法官，这么大的法官啊，你们在这块儿就是就是，什么叫诽谤啊？就是巴不得吗？啊，不理解。
我的律师也不理解，我的团队也不理解。说郭先生你这没事儿干了，他都认错儿了也跟你这个这个承认输了，你就算了吧，你干吗去大六四的你参加这几个小时问话呀？在律师事务所。都让我呃这个停，我说不行，我说你们不知道这其中的意义。
我们九个人去参加，你想想我这个九个人从吃到喝这几十万美元就没了吧。夏业良还搞募捐打官司，我也不募捐。
所以呢昨天是在我的律师事务所，来问我的话，对方律师来。原来说好的是他们谁来谁来，到最后一分钟说叶宁要参加，但叶宁不能说话，他做为一个辅助者给那个白人律师，只能悄悄递纸条儿，啥也不能说准备文件，闭嘴。然后他们说没有录像，但我进去之后发现有录像，为什么？对方把法庭录像给叫来了。最后呢经过这个我们的律师和他的律师沟通，把录象机移出去了。就是夏业良被我们问话的时候，后天，也不去录像。
然后我们就在大会议室开始了。由对方的，夏业良的律师和叶宁在，书记员。我们这边一共是九个人，加保镖，加各方人员，我们的律师。对方的律师还是很专业的，非常专业，人家在做人家的工作很正常。
我也第一次见叶宁啊，第一次见叶宁。叶宁本人啊生活中跟电视上完全不一样。我昨天忘了跟叶宁先生说了，叶宁先生穿的那个西装啊，屁股那儿开个叉儿，那个白的叉儿啊还没撕掉呢，啊，估计买了个新西装，缝的那个封还在那儿。我一直看着这啥玩意儿这是啊？我一直没好意思说，叶宁先生赶快撕开吧那不好看啊。生活中跟这个视频上看着不一样啊（笑）。
大家都是很客气很礼貌，非常礼貌很客气。叶宁先生一见面儿就说，郭先生你是我的太阳，你本来可以做的更好的，哪有追着穷人打的呀？这个，我们都认输了，一美金也愿意签字儿，就干吗呢？就解决吧！
我说夏业良是个畜生是个流氓，不可以妥协！我说夏业良道歉，公开道歉，给我认错儿把东西删掉不就完了吗？咱可以商量。他说，他是教授，我说别忘了叶宁先生他是共产党的教授！啊，最后开始训话，就，就问话，询问，对方来了个翻译。发自内心的说叶宁带来的翻译是我一生中见过最差的翻译，15%都没有，最后没办法了我们的翻译奶奶上了，我们的翻译奶奶成了正式翻译。
大概一二十页吧他带的问的那个问题，问了几个小时，四个小时？四个小时吧，四个小时左右。所有的问题一开始问，我就觉得这个开庭值了。因为这个开庭我当时告诉他律师，我说你今天你问的所有的问题，都是代表共产党问的，而且你这些问题，昨天夏业良和他们的律师叶宁带的这个问题，一开问，我这就是我想要的结果。
因为在上一周我们有四个员工被警察和法院带走，问的核心问题就是郭文贵的，有多少钱在海外贷款，还有贷的谁的钱，是拿什么资产作抵押的，有多少是个人做担保的，就这些，现在发现郭文贵怎么还有钱吶？这是一个问题。就是掺着问，根本不问，跟案情无关。我们律师一直抗议，对方一直问，那我就还回答。
就昨天这一出手，亲爱的战友们，我要告诉大家的事情，我们小看了欺民贼了。夏业良叶宁他们不会拿出这个钱来干这事，他也没这个钱，这个问的这问题对夏业良半毛帮助都没有，半毛帮助都没有，所有问的问题竟然是100%的吻合，和大概一星期四天前，询问我的员工的话题，和项目组灭爆小组的问话一模一样。
我当场就告诉他们，当时法庭书记员全在场，我说一定要记录下来，我们的律师一定要追究这个问题。你为什么问话和我的被抓走的员工是一模一样？
第二个，让我很震惊的事情，昨天，叶宁竟然能拿出来所谓香港警察要没收我42亿美元的文件。我们收到过无数个这个假文件，通通都烧毁。我们正在准备起诉香港政府，美国相关部门正在关注这个动向，他们在干什么想干什么。叶宁拿出来了。我当场我就说拿回来，他要拿回去，我说不能拿回去，必须给我留着。我说你这东西哪来的？你给我说清楚，我必须要知道你这个东西是哪来的，因为那是假的。孙立军干的，灭爆小组干的。
叶宁能拿出来所有人没有的，共产党的警察的香港警察的假文件。当然了我们律师就依法保留，依法保留。所以说昨天我真正的第一次拿到证据，能证明项目组和灭爆小组，叶宁夏业良，这夏业良不仅是王岐山的狗，是王岐山的孙子啊，这个流氓太烂了，这个孙子，昨天我听了夏业良那些话，听说他老骂一个人叫王康，人家王康是挺牛的人，我觉得是个学者，在美国之音好像。说你为啥骂王康啊？后来王康说为啥骂呀？（夏业良说）王康你的存在就是错误，（王康说）我哪错了？（夏业良说）你的存在就是错误。他觉得自己很牛，容不得任何强人。这孙子太烂了！
但我做梦没想到，他真能拿到项目组的问询笔录的原纲来拷问我，想在我这说完。因为这信息全是公布的，他就拿我说的话去到香港警察去到大陆警察那来做证，来掠夺资产，再抓我的员工。哎呦，这让我震惊了！震惊的同时我又感觉到我真想亲我自己脸，那时候我笑得不行了，叶宁傻乎乎的自己在那嘿嘿嘿的笑呢，他觉得自己好像问的问题，叶宁太自恋了，太自恋了，太自恋了你，你都不知道你在干嘛，你都不知道你在干嘛，你正在往自己棺材板上在钉钉子，未来大家会明白的。
兔子打拳一溜小动作，兔子都不是，老鼠打拳，兔子太大了，老鼠打拳，一溜小动作还加鼠尿。
昨天夏业良这个质询，我不妥协，我不怕浪费时间，我不怕浪费钱，对我们的帮助太大了。可以说这回我们可以让美国的所有的办案部门 FBI、CIA、 国土安全部看到真正的夏业良等欺民贼、盗国贼们他们在这的嘴脸。
包括又来了老招，昨天屎诺现场直播。你个烂人，你算个啥你说，你连个肛毛痔疮都不是，你能直播能咋的，喊两嗓子。你就骗的那些被你搞假政庇的给你按摩女。你说傻乎乎的东西你就是个垃圾就是。但是你们能看到共产党的水平。
亲爱的战友们，我可以告诉战友们，99%的战友过去的被他们骗的人，被他们这样99%的人，就是上了他们这些当。威胁恐吓与共产党串谋，你还给他们募捐。他连垃圾都不是，你在乎这干啥。他直播，他排一百个摄像机跟咱毛关系啊？你在乎他那干什么呀？第二这帮耍流氓手段那对咱不是好事吗嘛？还有一个你让他表演吶。只要你是真的，他越表演你不就找出证据了吗。
所以昨天完了以后我到我们律师房间，我们律师就是特别激动：「今天我知道你为什么叫战神了。我真佩服了，我今天真明白了。」我说我让你看到的事情，今天他是在问话，所有这些问话我说我不在乎，我也不在乎法官判决结果，我在乎的是法官对这件事情了解的态度，我在乎的是法庭，通过法庭的审判让美国人知道共产党都用什么手段来治理国家，来对付他的国民和，对付这些海外的所谓民主民运人士。
我说所有这些让美国人知道，你们所有的问题就too high， 他们too low，流氓。你绅士和流氓的斗争你必死无疑。我昨天给一位朋友说：「咱俩练拳击讲规则。我梆的一脚踢你蛋上了。」这哥们儿笑晕了。我说：你说这就是中共和美国的游戏。你看所有的共产党游戏，就项目组、灭爆小组、中国政法委领导的小组在中国想抓谁抓谁，想弄死谁弄死谁。那部长级干部弄死就跟捏个鸡似的。
就玩儿这种低劣的游戏，通过夏业良，通过叶宁，通过郭宝盛，通过陈军，通过韦石，通过乱伦彪，还有什么那个叫胡平这个烂人一堆，加拿大那几个烂人弄在一起就是来骚扰你、耍流氓、缠诉、造谣。昨天中间问的很多问题，问的问题很多都替王岐山洗地的。所以说这个律师费很多的人竟然给夏业良去捐款。可怜！可悲！可恨！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年5月1日委内瑞拉革命</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/648/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/5/648/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
亲爱的战友们好，今天是5月1号，文贵保报平安直播。
为啥晚了一点呢？我这给大家报告一下：昨天呢，大家知道是实在没办法了。因为是过去三个月，最起码有七八家电视台的采访节目，基本上我一家都没做，都给拒绝了。但是这一家有点不一样，一个呢他为了支持中国的民主事业，干过很多伟大的事。而且这几位记者，都在中国被中共关过黑屋，电视认过罪。（对中共）痛恨至极！痛恨至极！痛恨至极！和我们站在一起。而且他是现在调查王健之死法国案子的，非常积极的记者。
但是我昨天说了，在这之前都约好了，但是由于中间发生的事，都给人家推了。这个非常不好意思，但是人家一直坚持采访。昨天从法国飞来一个；洛杉矶飞来一个，专门跑这采访。基于这种情况，所以我昨天接受了采访，全程还讲了英文。你说我这一开始我们的翻译奶奶在，结果我一开始讲英文，然后他说你别停，你就讲啊。我说讲的你听不懂啊，他说我听的懂啊，挺好！就这，一整程全是英文。几次我都想停下来，人家也不让停。
所以昨天那个情况很特殊。所以说非常非常抱歉，亲爱的战友们，非常抱歉！我是最守时间的人。今天是什么呢，又出特殊情况了。我本来说三十分钟，四十分钟直播。就在这个中间，嘎叽！我还没洗澡呢，然后就有重要朋友打电话，关于委内瑞拉！我们讲的比较激烈。讲的怎么比较激烈呢？首先一条，就是委内瑞拉的事情怎么看。作为一个美国的咱们的合作伙伴，他认为太尴尬了，太丢人了！美国在这个事上表现的不够积极，国家由于内部的政治考虑，参与的没那么深。甚至没有发兵，没有施加更多的压力。很多看法。
然后说到对我们这个反共有什么样的意义、对台湾未来的事情有什么意义。我跟他表达了不同的看法。这个不同的看法我们引起了激烈的对抗。这个激烈的对抗就是我们学习的机会。我现在向战友报告一下，比如说，我问他：「我说，你说对我们中国，这事是好是坏？对这个反共。」他是我反共坚定的盟友。
我的观点对委内瑞拉呢，就像这位战友说的，委内瑞拉是我们学习的、借鉴的最好的样板，是天赐给我们最大的礼物。我们就在委内瑞拉这件事情上，让我们学了太多太多的东西了，学了太多的东西啦。这就是说，未来咱们大家要记住的事情，什么情况下你都别太依靠美国。那是不现实的，这就是为什么我说，不要依靠美国、不要依靠美国呀！
大家看到这点了吗？你依靠的结果就是，你就是找死。为什么说你是找死呢？就是你看现在这个情况，瓜伊多是绝对的天才，但是，确实在政治上还较年轻。我跟这位朋友讲，我恰恰的认为我们应当学习更多的东西。就是对待独裁者，不要抱半点幻想，一点儿幻想都不能有。你有幻想、你有天真，那你就是很惨的结局，非常非常惨！
那么，美国恰恰地不出兵，让我们所看到了台湾。台湾应该知道，这是为啥美国一再说的，说如果共产党要围攻台湾，如果台湾积极表现、猛烈反击，美国一定会参与。如果你
要像委内瑞拉一样，上上街、你还不敢动手，你还害怕。这叫游街没规模，上街不坚定，光“口号推翻”革命是不可能的。你拿着拳头打赢坦克，打赢独裁那是更不可能的，那是绝不可能的。
所以说，在这种情况下，大家要学到什么东西呀？要么别出手，出手就要狠！要么别出手，出手就要坚定！你才有机会。而且，只要你出手狠的时候，那美国人和世界的所有正义军、雇佣军，也都站你这边来了。这是常识嘛！对不对呀？这是常识。
所以说，亲爱的兄弟姐妹们，为啥说委内瑞拉是天赐的礼物啊？把台湾唤醒。台湾你不要像委内瑞拉一样，说共产党来了，你还上街游行，扔扔石头子儿。你多开玩笑啊？对方是坦克，拿着一箱子、一箱子的冲锋枪、机关枪。然后呢，你这边拿着石头子儿，怎么可能啊？香港人更要清楚，你光上街，靠十三万人是不可能的？绝不可能的。
就像“占中”一样，你要把香港机场给占了，把香港证券交易所给占了，你把隧道给他占了。大家在那搭好架子，架上锅炖上东北菜，是不是？也别吃咱那个鱼蛋丸子了，也别吃那叉烧包了，是不是？逮着猪炖猪，只要你别炖人。你就在那炖上了、吃上了，扎下寨去，他只有两个选择。一个把香港封了——封港，一封港你赢了。你封港能咋地你？还能用坦克压了你？香港就那么大。你不封，香港旁边也有海，天天封着呢。香港人也就那中环到九龙，你还能去哪呀！是不是？没啥了不起的，那你就要撑下去。就像“占中”似的，你只要多撑上一星期、两星期，那就赢了，那就赢啦！
哎呦！我还带着眼镜呢，你们说眼镜我才想起来，摘了眼镜，我不愿意戴眼镜啊。所以说，战友们，那个时候，什么概念？那就赢了，赢大了吧！再说台湾，台湾人你不用封锁，台湾周围都是海，天天封着呢。你无非是在海的周围，你不让进来贸易、不进来生活。台湾那个岛上啊，跟巴西差不多，要啥有啥，你能封得住吗？你封的越长，人道危机加剧，世界人民越关注。你封不住，封不住！
所以说，战友们，真到那个时候，那就台湾就赢了。关键是台湾你敢不敢主动动手！他只要吓唬你一下，你就直接大炮、导弹，直接就全扔过去。十几架飞机、上百架飞机，直接撞过去。你看看世界上不上？美国全上了，全上啦！
所以，你看那个委内瑞拉，我上次在华盛顿的时候，我说你们咋还不出手哇？什么情况下出手？他们说: 如果他们出手到让世界看不下去了，那我们肯定出手！如果他们只是上街，烧烧轮胎、扔扔石头子儿，那不中、那不中！就是你不表现给别人看，一样的道理！你们家有事了，天天在那边，像上海人吵架一样在那，指着脸，吐唾沫，不动手。然后旁边人家站的人帮你出手吗？那不可能，那不可能！不管什么同盟，不管有什么利益，都不中，都不中！
所以说委内瑞拉让我们看明白了，中国人、香港人、台湾人下一步要走的路。轻易别上街！更别提王八蛋李一平和吴建民的共振了，那就是流氓，那就整个一畜生，骗人的。那是毁人不倦，毁人的，胡扯的，那些民运份子。要出手，就是绝对是直捣中南坑，让那迅雷不及掩耳之势，火水冰雹全部到来，他能怎么着？你给人民为敌，对不对啊？越是这样纠缠，你死人越多！就像六四一样，多天真吶！非暴力革命，在天安门请愿，「请愿」这个词在中国历史上从没成功过。我查过历史，中国历史上请愿从未成功过！从未成功过！
所以说，六四的悲剧缺三样东西，缺真正的一个伟大的领袖，无私的。而不是像一帮傻叉一样在这回瞎折腾，而且是利用学生的人，而且就连中央的人也是利用学生。背后当时不敢出面，就都是懦夫，真要有瓜伊多这号人就才可以。第二个，就是缺乏决心和抱有对独裁者的幻想。你在天安门当时全面弄起来，怎么可能是这种结果啊？对不对啊？
第三个，缺乏具体全面的指挥和计划。当时要是有这个周到的计划，全面的指挥，那不至于在街上坦克压了！开玩笑！‘坦克压’那是没招了！他没招的时候，你要在之前有第二招、第三招上，把国际联合部队给引发过来，变成人道危机，那他就完了！
所以说我就认为啊，我就欣赏中国历史上这些大将，善用火，火攻！我真说的，100万人在那天安门上二环，把车一停，油一放点着了，走了！或者不点着，就把油放在地上，你坦克来吧，一压就着。你说他谁敢？我就不相信他敢！对不对啊？100万！就够了！他能怎么招？他拿导弹来导？他能叫火箭部队来导？嗯？他把那蒙古训练部队来导？你开玩笑呢！那些100万在广场的都是他爹，都是他爷爷，都是他姥姥，他才不导呢！都导中南坑去，‘我导，我就导你中南坑’，对不对呀？
然后再全国再发动200万人，全面的开始上街游行，300万人在全国的呼应，海外呼应，赢了！1+2+3 就这么赢了，他绝对不敢把300万人、200万人、100万人都灭了，他也灭不了！所以说这个瓜伊多啊，石头子战争赢不了！街头战争赢不了，那叫急的，那是政治。然后你搞几个媒体啊、录几个小镜头，有几个人叛变支持你也赢不了，得玩猛的！你看这结果这。
我认为他一定会赢，一定会赢！瓜伊多，这是无容置疑的，但是赢的有点拖拉！赢的有点风险！还有一个就是老百姓吃苦吃太多了！纠缠太长了！啥事时间也不能太长，太长了他就日久变异呀！这就是革命斗争的经验：就不能搞日常天久的事，也不能搞天长日久的事！
必须出奇兵，出奇招，迅速将敌人拿下！就在他们开会的时候不知道咋回事儿呢，嘁哩喀喳就完啦！对不对啊？最好是三秒，郭三秒，我记住了共产党给我这三秒，三秒啊，郭三秒郭三秒，就三秒钟啪啪啪三秒，就好了是不是啊？郭三秒，到时候我估计他们非常后悔，啊给郭文贵搞了一个郭三秒视频，这个郭三秒。
所以说台湾人民在这能学到，别搞街头抗争、别指望着国际上打响第一枪、也甭指望美国替你铲平一切事不可能！完全取决于自己。第二香港人民13万人、20万人、100万人上街，你都解决不了问题！你能解决能解决的问题就是瘫痪掉，你需要的是日久天长，天长日久的瘫痪掉！因为香港只是，他是一个在飞速中在空中运行的一个车，你把他一瘫掉吧唧就像遥控车没有了遥控一样，唲！就下来了，这才是关键！
台湾反而要打这个快速的啊，表现给世界看，啪啪啪啪啪全世界全跟着来了；香港就是就让你这个无人机叫你，失掉控制，整个瘫痪一切都完，你只有封岛！你封岛了就跟世界挑战！香港多少外国人啊？多少外国利益啊？
你得给人家个理由进来。就像那共产党的高官儿，给下边人收钱一样，你得给我个抓手儿，我咋提你呀？钱给我啦，凭啥把你从副处儿，提到正处儿啊？凭啥连升两级给你弄个，副厅啊？对不对呀？凭啥是从你江苏厅直接给提到安全部来呀？凭啥从你这个公安部直接给你调到北京公安局，直接调到安全部来呀？你得理由，你看我们跟海外抓到一个海外民运分子，正在写中央领导的性丑闻，我把他抓啦，香港铜锣湾事件，全升官儿啦！
你看最近，在东南亚我们又干掉了一个叫张健的啊，在海外民运分子内部的咱们的沉默的力量的配合下，把他干掉啦！还有一个叫山东人一不小心撒尿尿出来的一个叫谷卓恒的这么个玩意儿啊，他专门儿骂河南人的，这孙子唉这孙子。说这孙子有战功，，灭了什么人了，有抓手儿！对对对，干的好干得好啊！这这个写报告啊，给中央领导写报告，给部领导写报告，然后给咱们这个刘延平同志也打声招呼，毕竟是管组织的管纪律的，然后‘梆儿’上去啦，升官儿啦，你得给抓手儿。
台湾、香港、委内瑞拉，你们要有就反独裁啊、反集权，你得给人家帮你的抓手儿！就这么简单啊，是不是啊？你得给人家抓手儿，你得给人家一个愿意出手的理由和机会。亲爱的战友们，所以说委内瑞拉上天给我们的礼物，委内瑞拉让我们真正的看到我们以后该咋办？什么情况下世界人民会跟我们站在一起，什么情况下独裁政府他没有出手的机会，他只要出手咱就赢啊！
在武术上，有一个最有名的招儿啊。一个你出手快对方倒了，第二个就让对方犯错，就是对方打错你，然后你就，叭！一拳就把他撂倒了，抓住他的机会，这是两个最阴的招儿！他本来要打你左边儿呢，你是等他呢，虚拳。叭一拳左拳来了，结果他是他让出来了他的右边儿，啊你梆一拳打他肋骨上啦，然后呱一肘过去啦，倒啦！
咱们这些，真真的是搞民主，民主运动啊民主革命的人要懂一个，这个打游击战，这华盛顿是最好的游击战的人士。华盛顿之前，中国华夏的时候，也就是河南的时候，夏文化的时候，那打游击战是最最厉害的！你打我跑，你在那块儿跑我睡觉，你睡觉的时候我偷袭，咱们夏朝就开始啦。
但是现在的战略是什么？是打突击战，打歼灭战！另外一个也要打战略战。因为现在有媒体啊，这个媒体向着谁这是很关键的，那么就是要让全世界人民看到，就是我说的你看，如果瓜伊多不是石头子儿，不是这些军人老玩这个，一招一招的，用媒体影响内部军人，那他不至于这样。
他现在最大的问题，就是瓜伊多的政治分权和政治利益的确定，他没有给定出来。这是为啥军队的人始终不表态。很多人，我相信是八九成人也想灭掉他，这是肯定的。就是没得
到确认，我有什么权力，我有什么利益，我有什么安全保障。美国只说，也没说到头上。包括这些人在其他国家，在古巴、在美国都有存款、利益，怎么给他们处理，都没有。就没有确权、确利益、安全保障，所以就军人不敢过来。更重要的事情，大家没看明白。在古巴，有来自于中共的专门的一个小署，24小时在指挥着委内瑞拉的战斗。又有俄罗斯，又有PLA，又有古巴，这是核心。
我这一个月以前，跟这个美国朋友，一位退下来的将军跟，我说的时候，他说我们之前好像没有掌握这个情况，但愿你说的这个是真的吧。今天他跟我说，我们掌握了全部的情况，在古巴确实有PLA，有很多人。我说不仅是人，还有钱、还有战略战术。包括监控，很多无人机都是来自于他们。我说这是中共作死呢，他们想尝试在某些国家，以保护自己的所谓的利益为名，尝试着挑战世界上的现代国际秩序。
这就是我们的最大的礼物，为什么？也让美国和西方看到，中共不仅要绑架14亿中国人民，不仅想要尝试领导世界，还想征服世界。这不是开玩笑的！愚蠢的共产党做出了愚蠢的决定，被盗国贼现在到海外去以保护国家利益为名，来满足私人的野心，暴露了他们真正的对世界的威胁。这何尝不是对我们最大的礼物呢！咱拿啥能让人家美国、西方相信你，CCP是他们的威胁？这不就是了嘛！这不就是了嘛！
坦白的讲，我们很多战友很牛！关于委内瑞拉，我们战友真有高的啊。给我提了一堆他们的想法，任何一个想法在委内瑞拉实施，都是有巨大的帮助。所以我觉得，咱们的战友哪一天要行动的时候，一定是惊天地泣鬼神！一定会创造历史上一场最伟大、最智能、最快速的歼灭战争，深信不疑！绝不会让六四的事情，拿着坦克压咱去。那是不可能滴，相当不可能滴！
亲爱的兄弟们，今天的直播就到此结束。因为我马上要跟法律团队开会，研究盗国贼的钱。这个江志成的钱，我老惦记着，老惦记着！现在李嘉诚的钱，我也惦记着！马云的钱我也惦记着！吴征的钱我也惦记着！这些人都是偷的人民的钱，他必须得还给人民吶，我咋能不惦记呢？
所以说，亲爱的战友们，吴征，我们起诉他的案子，又归回到一个律师事务所了。还是马蕊强奸案，起诉一年多，一张纸都没给过我们，一张纸都没给过我们！这回起诉他，又归
到那律师事务所去了，昨天通知我们的。这个林宇丹，叫美猴王，换了律师没律师，然后让叶宁当律师。然后叶宁又推荐叫史密斯的当律师。昨天，在美国历史上也算是个挺牛的，很少这种事，林宇丹正式向她的叫什么卡罗多，卡罗多法院申请，fire掉，炒掉史密斯律师，自己当律师。我估计啊，我估计，估计就是叶宁要敲诈林雨丹，或者是律师费又退了，又退了，又退了啊。
那天熊宪民这个畜生，给王雁平说啥，说：这个郭文贵先生是个billionaire，好好去过他的好日子嘛，对不对啊？你当什么网红啊？我这个老头子也不跟你那样，我开个Uber，我没有孩子在北卡罗那州，我孩子在华盛顿，理工大学教书呢。我也不想跟你斗啊，郭先生干嘛跟我们一样啊！你说你那么多钱，你就像令完成一样，是不是，获个政庇走了就完了嘛。
所以说熊宪民你这个畜生，昨天的话我们已经完全，让他们赶快在律师面前作证你说过这话。这说明什么人，你熊宪民在说服王雁平，在让我们不要反共产党，让我们学令完成当缩头王八！缩头王八比较好听，缩头乌龟不好听，缩头王八。这因为这个人侄子的尸体还在，哥哥嫂子都还在，被人污成这样！全令家被灭，他为了苟且生存，狗蛋生存，蜷缩在那里，当缩头王八，坚决不反共，而且要配合共产党，闭嘴，把共产党的犯罪藏起来！这是你熊宪民说的啊。
熊宪民说的，然后说韦石在开大卡车了，韦石也不想跟他为敌，韦石愿意可以妥协啊。你这个畜生啊，你连韦石你都代表了，好像说你是博讯记者。说博讯当初给你开两千美金，这都是你说的啊，全都是你说的。你博讯是个敲诈勒索媒体，黑社会媒体，和共产党在美国潜伏的力量。你这个畜生你是要负责任的啊。
然后呢，夏业良这个畜生被法庭给轰出去，一次次换律师，又换了叶宁，叶宁根本没资格，你本身就是当事人，被告人，你又当了那个律师。还有郭宝胜，哪天郭宝胜掐的时候掐得一塌糊涂。所以说这人，这些人已经不是狗咬狗了，不是狗咬狗那么简单啦。这是狗啊自己尿尿往自己脸上呲儿，自己用自己的尿往自己脸上尿尿，低着头往自己脸上尿尿。都是这帮家伙，自己尿自己的脸，不过，他们也真没有脸也不要脸！所以说，他们自己的尿，呲自己的鼻子，只能这么说他们了。所以说亲爱的战友们，滑稽的事情很多，这些事恰恰对咱是个帮助！能让西方，能让更多人看清这些共产党运用的本质？
你看吴征那个案子，叭叭一挪。在这之前我们告诉他，问他那个律师，说马蕊案你管、吴征案你管、这个胡舒立那个案子也都是你们管。然后呢，现在，吴征新获起诉他案子你们管不管呢？哎，我们不管。但是，现在又拿去了，为什么呢。共产党付钱，上海局付钱。上海局付钱是中国老百姓维稳的钱，最终还是老百姓替钥匙澜•杨和Bruno Wu付钱，这就是共产党。
吴征那天开着那个迈巴赫，亲爱的战友们，他那不是迈巴赫650。当时我买650迈巴赫，路德先生，全美国就两台。大多数都是550，然后到660都很少，650当时就两台，现在可能多一点。
吴征这个人到哪去，他买车一定不是他花钱的。吴征你不信查他车去，100%不是花吴征的钱，吴征咱跟你去法庭说，肯定不是你的。吴征这人他连媳妇都不是自己的，都可以公用，他啥能是自己的呢？路德先生一不小心就给吴征做了广告了。你骂他啥他都不在乎，你说车啥的他可在乎了，他可牛啦。吴征上哪一去，你一说他老婆是杨澜，哎呦，鼻子就往上扬了。他不在乎你说不说他老婆找不找钥匙，他不在乎，不要脸，不要腚。所以说，他属于叫尿脸党，用自己的尿呲儿自己的脸，尿脸党那种人。就是只要你能吹牛，能骗钱，老子啥都不在乎，他属于这种人。
所以说，大家你看，哎哟我的妈，这么多人。而且吴征是租车，租车他也不自己拿钱。他只把老婆租出去，他不可能租车拿钱的。吴征租车也不会拿自己的钱，你放心，他吴征这号人恨不得你知道他在床上的事都让别人替他办了去。你想想他怎么去租车拿钱呢，是不是？所以说这个啊，这些尿脸党我估计吴征来了弄不好让何频给报销去了。哈哈！弄不好让何频给我报销吧！陈军！哈哈！陈军开餐厅，每次都带着盒饭跟着何频到处转悠。我估计啊，这他也不舍得，这也不舍得。
所以说尿脸党基本上就是啥都不想付出，啥都不想付出。最好生孩子养老婆的事也让别人给代用了去，对吧。你像那吴建民啊，什么立个六四牌子啊，李一平啊，什么唐柏桥啊是吧，什么李洪宽啊、郭宝胜啊、你像韦石啊、熊宪民啊，这些都畜生级的，尿脸党都不配。那吴征还看不起他们呢，就把他们当狗养着，根本看不起他们。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们这个，对了。最近出叫什么谷什么一啊，这个烂仔这孙子哎，骂河南人那个啊。真是我觉得我不知道怎么山东人，我听说他山东人啊，我们山东没这种人。我估计山东谁一不小心撒尿的时候尿出一这货出来。
山东人和河南人都是夏文化的后人，中原文化的最重要的这个发源地。这货他狗屁不懂，狗屁不懂。昨天很多人给我发出来这个，发过来关于这孙子的这个国内的笑话太多了，太多了。这货到处吹牛，啥牛都敢吹。一会儿说自己是什么二部的人，一会儿说三部的人，有时候还说是当时啊是抓起来那个叫什么谷什么一啊，那个抓起来总后勤部的那个，那徐才厚的那哥们儿啊，在濮阳的那个，说是他侄子。到处骗！说就打着那个谷的名义，找这么一个侄子，有时候还说他实际上是爹，亲爹，是他亲爹。叔叔变亲爹，蒙了不少军队的人，而且造假军官证。这孙子实在是太坏了。这个到处跟人家搞生孩子，也学肖建华搞孩子王国。哈！结果啊最后啥也没搞成，骗了老百姓骗了不少钱，都是骗得最穷的老百姓！
所以你看孟建柱、孙立军、吴征，还有这个Jho Low，还这什么谷什么一，都骗谁啊？大家看明白么？全骗是老实老百姓。全骗！易租宝啊，全骗这种人。对叫谷卓恒。博古，不是博古开来徐佳鹤那个。叫谷什么玩意——后勤部长，把自己女儿送给徐才厚那个。所以说他们都是一个路子。为了钱，为了利益。爹、娘、老婆、孩子、女儿全可以作为交易。
谷俊山，对了，三个A这位战友，谷俊山。我这见过谷俊山。哇噻！谷俊山这个人你见过以后你就知道什么叫哈巴狗，什么叫太监！什么叫太监。什么叫做真真正正的，叫做，叫什么。哎，那个词咋说的啦？哎呀！那个文贵又忘词了，又掰不出来了，咋弄啊？那什么词儿了啊，人前一套人后一套。
亲爱的战友们所以说真正地有良知的、有尊严的、有理想的、再一个有宗教有信仰的，这样的人才配当我们战友。没有这些的人最后啥都没有，不管你怎么装你最后都没有。
昨天我这个上厕所期间，我在上厕所也看看郭媒体，看看推特，看看YouTube。昨天我看那个姓谷的下面发的推。哎呀！几个战友把我笑死了！不是，姓谷的一个叫William的一个人评价文贵团队没有女人。你个猪脑袋。我说你是谁啊，你到我们这儿来看看。我可以这么说，你八辈子你都摸不着你都看不着在这儿工作的女人。你来看看，都什么样的身
份什么样子。竟然来评价我们。你看看我们盘古、政泉、裕达员工是什么素质。可以这么说走到全世界，我们都可以跟任何人比划比划，问鼎任何人。
结果下面战友第一句话就是：你算个屌啊。哈哈哈！把我给笑死我了。第一句话你算个屌啊。哈哈！把我给笑的，把我在厕所简直笑喷我了，真笑不行了，我都在马桶上都坐不下去了。这战友太可爱了。哈哈！哎呀！把这哥们儿给骂的。这衣服从哪儿租的啊？多少钱租的啊？哈哈！把我给笑死了！简直咱们战友真是太可爱了！就是我内心的感受——这些战友我不为你们奉献一切，我就对不起你们，我也对不起我自己。但是这些尿脸党很容易。肛毛党、尿脸党都能灭了，都能灭了！放心，这都是咱上厕所时间把他灭了的。
所以亲爱的战友们太可爱了，昨天把我笑的我啊简直是不行了昨天。我从那屋里出来的时候会议室的人都看我笑都问：」你怎么那么开心啊？「然后我就给那外国人点翻译。我让他们看，把他们也给笑懵了给。哈哈！
咱们这些战友们你们都要留着这些信息啊，咱们见面的时候你们要展示给我看。在我们喜马拉雅大使馆，在我们未来的农场，这个是对酒当歌，对酒当歌！然后咱们要对着苍天，要吟诗作乐，然后咱们要一醉方休、骑马射箭、钓鱼、打枪。全都有，咱打的是真枪啊，咱不是打吴征的手枪啊。咱不打。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/595/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/2/595/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
现在怎么样，怎么样啊，战友们，怎么样，（互动）怎么样，非常清楚！哎呀！神器啊！我们有个神器一用就管用啊！天吶简直是，神器神器，大家看我后面角度变了啊，我发现，凡是偷我太太的事都是好事，凡是我太太不让我干的事，我干，都是好事。她给我划定区域，不让你用，我不用，现在我偷着用哈哈。
不好意思战友们，折腾你们，咱们，这咋后面还有个小狗窝，Snow的小狗窝还在这呢，你说说，诶呀。现在好了是吧， 清晰且流畅！好了啊！重新开始！
2月27号，尊敬的战友们好，你们健身了吗，一切都是刚刚开始， 诶？这也行啊，虽然不是初次，也中也中啊。战友啊，挺有意思。昨天晚上••••••为啥今天我说坚持给大家报报平安，直播一下子，因为发生太多事，我怕我忘了，事儿太多了。
昨天啊，有一个哥们，是我在国内每年大年初五我必去拜的地方，必然去拜的地方，中国叫做道家，高人，高人。这个高人啊，也两三年没跟我联系了。我最后一次见他，是当时和中纪委的领导，坐着私人小飞机，还不是我的，租的，租的，因为去道人的地方了，我的飞机太大，还停不了，旁边有个军人小机场，啸一点儿，所以我就租了一个叫豪客800。跟着他全家哗啦哗啦飞去啦，跟着他也去拜一拜，结果拜完以后，人家就怀上孕了老婆，40来岁了生了一孩子，他也升级了。
这个道人挺神，经常我让他也给我看看。但是我从来不让他给我看我的命，他每次都把我说的神的不得了。我介绍了很多领导让他看啊，这个人还真是挺厉害，从来不要钱，不要钱。而且从来不接客啊，不是晚上那个接客接客，不是开门接客，红包老塞那种，轻易不见人。在深山老林里呆着。
我那时候傻乎乎的，见神就拜，见大仙就去。那时候跟那个林强局长，就被那个弄蛇的王林，给弄了700万，当天就汇了700万。我们林强局长说，给700万，给他700万！我说给吧，马上打电话，从机场，给他700万，这哥们王林，拿着700万没变蛇，变了悍马，拿钱买悍马去了。所以说很多江湖高人我都见了，包括专门飞到重庆，成都，见山里面的几代人没出过山的，啥神人都见过。
所以说这个宗教啊，政教必须分离，钱和教必须分离。政和教不分离这个世界大乱，钱和教不分离，世界大乱。你像王林那号人，哇塞，墙上挂着和中央领导的死的活的合影，没有没跟他照过相的，中央领导老婆孩子没有没和他合过影的，明星没有和他不在一起的，这成这个啦，那不乱套了吗？
然后一搞就几个车皮的煤啊，什么油啊，一打电话就是省长省委书记，吓人你知道吗？所以王林最后挂了吧，王林也应该，说实在话，他在哪国也得挂，太能忽悠了，成天说要拯救世界。跟那个健力宝的张海是一个德行的，一说就是菩萨化身他了。昨晚做了一个梦，跟他商量，让他做哪国的总统去，他决定不去。然后给他商量，让他当广东书记，他不去，当中国主席拯救中国，他不去，哈哈，都这号人。
但是我见的这个人，你别甭说，他还真不是那么玄乎。我去过那么多年，就因为他不玄乎，也不主动伸手，我去了几年以后，就给了他500万块钱，当时500万也是大钱了
啊，当时2002年，2003年，500万给他，现金，拉了一大车，他看了一眼，给这么多啊，好吧！就收下了，500万。现在关系也不错。这个人还真是，有些事他给整对了，但有些事也没整对，比如说，十七大他没整明白，说的事不是那么回事，说十七大肯定不是胡锦涛啦，胡锦涛完蛋啦。但是，他又说了个但是，胡锦涛要是的话，胡锦涛就能干到十八大，还真能干下去，但他过不来十九大，当时有这么个「但是」。
你说他对不对呢？算命先生一说「但是」，就把你但是没了。然后十八大前，我还专门问他，我说十八大会什么情况，他说，「哟！妖孽四出，锦涛完蛋」。特别有意思，他说「他身边人，都是大凶，你必须远离」，诶？我说这个人说的挺对，十八大发现了，你看看，这家伙，确实妖孽四出啊。据说，周永康见过他，他给周永康就说了三字，就说了仨字，一个是「完」完蛋的「完」一个是欺骗的「欺」，一个是「杀」。「完」「欺」「杀」，结束啦！他弄不明白，这人啥也不说，就说了三个字。
那时候周永康牛着呢，那牛得很，谁知道啥事，现在看来真对了。我当时问过他，我说我觉得共产党快完蛋，啥时候能完蛋。我一问到共产党要完蛋的时候，他就看看我，闭上眼睛，掐一掐，就看看我，点点头，从不回答。我还真问过他王岐山，我说那王岐山，怎么就对我那么大仇啊？我说他是属鼠的，这个习近平你看是属蛇的。王岐山属鼠的，曲龙属鼠的，班农属蛇的，还有另外俩个高人也是属蛇的，属蛇的跟我都很好，属鼠的跟我也很好，结果发现属鼠的王岐山和曲龙，就是害我的人。还有李友，李友也是。
我曾经问过几个人，我说这几个人，这几个咋回事。他点着曲龙说，此人为小人，务必远离。而且此人大凶，绝对是大凶。然后王岐山看看说，「此人啊，这个人可是天下之地魔，地魔，地魔。」我说地魔是啥啊，他也不解释，这个人从来不解释。后来，我就说，习和王俩人很好，然后我说，这两人很好，我又说另外两人。结果呢，老人家看了看，，就是说，这个这个这个，结果一说，后俩人全让他说对了。一个死一个进监狱了，当时是最看好的。我就跟大家说，其中有一个就是孙政才，孙政才也进去了，所以说和孙政才我当时坚决不来往，但是昨天跟老人家联系了。
我说最近江湖之上，江湖之上，各种声音都来了，现在的国际形势，他每次都说，你想说啥，你先说，说够，我就给你回答，基本不超过十个字。所以我就跟他哒哒哒哒说了半天，我说你看这个，委内瑞拉，这肯定是慢慢要虐死他，只要是跟中国好的国家，只要是
快完蛋之前，中国一定干两件事，中国外交部，中国政府出来抗议。说你们美国呀，你们西方国家不要干涉别国内政，只要中国一说这个话的时候，这国家嗝屁了。就中国已经认为严重了，你干涉别国内政了，中国外交部官方的干涉内政，你就是快嗝屁了。例如伊拉克，例如利比亚，例如南斯拉夫，这就肯定的，你就往后看去吧。
所以某个军人领导跟我说，只要中国共产党认为你已经干涉内政了，中国已经高声呼吁的时候，基本宣布你结束，我说委内瑞拉结束了。接下来就是古巴，接下来就是北朝鲜，不会有什么好的。我说这一系列。同时你可以看到，亚洲崛起，包括越南，对中国绝不放心的越南，印度，巴基斯坦，整个看到缅甸，柬埔寨，特别过去红色高棉的整个家族，被杀几百万人的仇恨，逐渐抬头，这一系列的国际形势。
再一个我说经济上，中国这个经济，这两天股市刚刚要催回来，这还没签协议呢，股票大涨，结果全部是大股东出逃，哗哗全跑。我说，企业家都外逃，邪人当道。另外最近，从春节前到现在，最多反应的让我爆料的就是，几乎是支持我爆料的，我从没跟战友们说过啊，我今天告诉大家，几乎80%的人对我都提出了意见。什么意见啊？都认为我不反习这不现实。大家都说，完了，中共是完了，文贵你绝对改变了中国，你绝对是把中共送进地狱去了。但是你不反习不实际，必须反习！
然后说，我们支持你，但是你不反习这个不行啊。基本上我没跟你们说。法治基金成立以后，反对我最多的就是国内的老领导们，和一些体制内的战友们。体现最为明显的是军方人士，军方人士和军方退休人士，坚决反习。你不反习，那意思就不支持我了呗。
啊，我问他，我说我现在啊，我这个郭七条，您也都明白了，我也跟您说过。虽然很久没跟您沟通，我坚持到今天。我说至于说海外的一些人我不在乎，什么这出来一个那出来一个，什么狗屁玩意。谁要能拿出300亿来，美元，把共产党给弄了，谁要能把你270个员工抓到监狱去，谁能让你的18个家人全进监狱，五抓五放，三抓三放。然后谁要能让刘延平跑到美国纽约来跟你见面，还低三下四求你，谁能让孙立军喊你大哥，谁能让中国政府，共产党给你弄6万多个中国华人遣返，还有这个北朝鲜金正恩所有的钱财，金正恩的DNA，释放美国在中国被关押的200个人，谁要是能拿出几千亿来，两个赌牌，我现在才知道是两个赌牌在做交易，澳门，明确签了协议的两个赌牌，分给几个家族，
Steven Wynn，Elliott Broidy，还有某些某些人啊，两个赌牌。谁要是能让共产党这样，谁要能被共产党列为第一号敌人，像郭文贵一样，和刚才那事能发生，我也就服你了。
哎呀，是吹狼蛋，我都是瞧得起你了，你是吹那个老鼠蛋，你知道吗。所以，我根本不在乎海外，我在乎的是国内的所有的体制内的战友。还是那句话，推翻共产党还是靠9000万党员和国内的同胞，别指望任何国家，也甭指望任何外人，是不可能滴。所以说，在这种情况下，我说老人家，我就想问两件事，您认为我接下来，我的战略，我从来不跟他说。我说您觉得习王是什么情况？还有一个，共产党能不能过了2020？老人家给了我个答案，我很震惊，很震惊，很震惊，相当震惊！哈哈。感谢啊。他也暂时看不到视频，要过几天才能看到视频，山里边旁边几个人，有意思，他老人家说的有意思。
其中就提到••••••这老人家真不简单，他说：我们这个旁边周围的老百姓，大多数都看你的视频，都看你的战友们推的东西，有的人是打印出来到处发，有的人是上山互相送。战友们你们想想，有多让人感动啊。这么老远的一个西南山脉之中，战友们尽然是能喷出来咱们讲的重点，所以战友之声这个文字整理太厉害了。而且人家还明确的说，那个路德和SARA的节目都看，都在看。还有过去那个小哥。
他说，你们那个政事小哥也消失了，那个小伙子不错。你看这个影响力有多大，战友们，尽然能影响到那去。他说非常重要，你要看两件事情，民心所向，民心向你。他说：民心向你。民心向你，不是向我，是咱们战友们的爆料革命。然后他说，你打开当年我给你的3个纸盒，打开三个纸盒。他当年给了我3个纸盒，他说需要救命的时候你打开一个看一看。我是赶快翻腾了半天，我是真觉得他老人家不对劲啊，我就把其中一个纸盒打开了。
打开以后我傻眼了，这是十八前，在我和我家人开会，说我们家要面对这一个最大的，整个中国要变天的时刻，在此之前，人家给我写的。战友们你们想想写了什么？你们想想是什么呢，战友们？上面写的一个是「习」，「亡」是亡掉，死亡的「亡」，「岐」是岐山那个「岐」，然后是「山」，「山」后面一个X。大家去卜卜这个卦，看看是什么卦，大家去卜卜去。
战友们，太恐怖啦，太恐怖啦，你要说这道家不行，这道家咋就说那么准呢？天机，这天机一来这黑客马上黑，我估计这电话可能真是被他们截听了，他们的电话也不保密，也不是卫星电话。这个，大家懂卦的人去卜一下就可以了，就明白啥意思了。这卦竟然是能在十八大以前给我，说实在话我真就没想到啊，没想到啊。民心现在向咱们，习亡岐山。「民心向郭，习亡岐山」，这太可怕了。所以，当我翻开那一看，老人家刚才说那话，他说：民心向你，你去打开那包去看去。我一看后面就写着，很小很小，还是横长横长的。这我一定要留着，这原笔哪天我得贴到咱天安门上去，弄好把它放大挂到上面去。这老人家要是说灵了，我要带着所有的战友上山给他磕头去。
这太恐怖了，太恐怖了，太恐怖了。战友们一定要记着我今天说的，如果这一天真让他说对了，咱们大家一定要上山……
他……你说这你懵不了，十八大以前啊，十八大以前。啊……他就能写上「民心向郭」。你说那时我没想爆料呀，对不对呀？他啥能民心向郭呢？现在咋又民心向郭呢？怎么就「习亡歧山」，这咋就懂呢？大家你们去把后面那个X……像X一样的，那个左长右短那个……啊……大家去看一看，哎呦，我兴奋，我这睡不着了。这是命啊，不……真有点儿玄乎，战友们，什么意思吗？这是呀？啊？……辛亥同人挂，哎，有高人啊，战友们，你们往后看看，这要是瞎掰着，这瞎掰上天看着呢，不是瞎掰呀这个。
这可了得了吗？这还了得吗？他为啥十八大以前就知道，啊，他为啥十八大以前就知道？还有一个这当年这个周永康这个，他咋就能说出那几个字儿出来呀。啊……所以战友们这真有点儿邪乎，这今天必须得给大家报平安，分享分享，这想干啥？说半天我给人家哒哒哒半天，人家就来了一个，他就看这个事情，民心向你，当时没说向郭，这前面你打开，我给你写包上，这都是我离开前，我离开前。这个乂可不是这个X，是这个一点儿一横，一长一短。所以战友们有点儿懵，有点儿懵，啊。这是啥意思呢？啊？顺天应地，是战友说的，跟着七哥上山去给老人家磕头……真的要。哎呀，这老人家我希望他一定活到2020年，他年龄很大了，年龄很大了。
大家记得，当时金泉广场朝东的时候，是凤凰。本来这个楼是朝南的，我曾经问过他，他看了看，他就头一扭，朝这边吧。所以说是凤凰的头是朝东的，我龙头是朝中南海的。所
以说一凤，一龙一凤，龙凤呈祥。所以你从那个机场一过来，你就看到那个金泉广场，喳喳喳……转着转着就转盘谷了，转一圈你躲不过去。最有影响的两个楼，当时他老人家看的。这老人家实际上中南海人都知道，都让他看。据说，习、王本人都让他看过。多次让他看过。王还把他请到家里去，多次啊。现在民心向不向郭，我不敢说。咱爆料革命战友们看来是啊。所以说战友们，看来我们真是上天赋予了我们使命啊。想不干好，都不中啊！千万千万吧，千万千万。
你看昨天我们的另外两个律师，是昨天上午在纽约出庭，就这个叶宁跟熊宪民案，叶宁这个烂律师。结果律师人家来见我，人家来开会，我本来没给他见面，顺便来打个招呼。我说你们怎么看这个事啊？结果人家说，他说我们从来没见过这样讲英文的律师，听不懂。另外一个去了人家感觉叶宁讲的英文，没人听得懂。他自己哇哇哇……其中上午有人跟我见面说，他曾经见过叶宁上去，他说就是个烂人痞子，啥也不懂，胡搅蛮缠。连个文件也没有。所以说战友们，刚才又断了一下，又断了一下，又断了一下。
那么我就问我们的律师，我说你们怎么看这个案子？其中一个律师告诉我，说我们从来不了解中国人在海外的情况。也不了解还有这么个生意叫政治庇护，他说更不了解还有这样的中国律师，还有一帮这样的中国人。然后他问我，你为什么要花那么多钱，那么多精力，你要干这件事情？我说我一定要通过这些每一个人的案子，让所有的美国人和西方人看到，中国人长得不都是那样。中国人生活在西方也不是像他们那样靠骗的，我们一定让西方改变对中国人的观感。而且我们要让美国人知道和西方人知道，这些人是对西方有危害的。我给他讲，他非常激动，非常激动。特别激动。
那么昨天上午的时候，一位美国律师给我发信息说，郭先生，西方的现在民心和民意，然后他说，现在都在跟着你走，希望你务必慎重。他太太是台湾人。说他太太愿意给我们做义工，然后是太太中间帮我们翻译了很多英文，谢谢你！谢谢这位战友！做为台湾人你对我那么高的夸奖和鼓励，再一个你有这样的老公感到万分的荣幸和恭喜！帮我们做那么多的工作。就在这个上午律师说，民心所向，结果晚上发生了这事。民心向郭，所以我说这个……这咋这么巧啊？昨天，昨天早上说，在西方说很多人通过我看到了中国人真正的美好的一面，他们了解了有一帮中国人在美国骗吃骗喝骗政庇，然后呢，特别是他又是个台湾的太太，感激我对台湾的那些说法，希望我一定要叫我慎重，做任何事情。说民心所向。
这使劲儿黑，我今天估计超过一百一十亿次了。所以说战友们，大家一定要珍惜，我们现在这个爆料革命的结果，爆料革命的结果。千万千万的记住，这不是开完笑的。刚刚卡停了一下，就是卡。这没动吗，这就是黑客，完全黑客。所从说战友们，这两件事情确实让我毛骨耸然。有些事情，看上去偶然，实际上他背后里面都是很多自然的现象。偶然的背后，都是有逻辑的。偶然的背后，都是有科学和有天意的。
昨天晚上，对我精神上有了一个很新的另外一种，我似乎真是感觉到CCP这座大楼真是要垮了。所以说亲爱的战友们，我们要自信，不是共产党说的那个，要自信，外交部天天喊，美国人搬起石头砸自己的脚，美国人不要玩火，结果玩玩火，人家玩火把他钱给玩来了。把咱老百姓玩到美国来了，美国搬起石头砸自己的脚，结果每次砸的脚都是咱疼，老百姓出钱。现在不但人家搬石头砸脚，连北朝鲜，第三方观热闹的钱，咱也得买单。人家砸脚吧，旁边看热闹的北朝鲜，咱也得买单。
所以说亲爱的战友们，看事情的本质，整个国际大趋势！现在你看看台湾、香港的问题已经引起世界的高度的关注，我这几天天天听到从香港回来对香港的事根本没有办法接受。然后对新疆的问题，大家简直无法接受，怎么会这样？现在你看到整个西方媒体大转变。
为什么昨天这个朋友，这个律师给我说，「郭先生，你一定要慎重，西方的民心在跟着你走，大家往回看两年前你说的话，现在都已经过来了！都在跟着你走。港币绝对完了，没未来了！
说这黑客使劲儿黑咱！这是极不自信嘛！这是极不自信嘛！对不对啊？呵呵！
现在好了！嘿这黑客还能把声音给我关了，牛叉啊！牛叉啊！诶呀！长本事啦！估计五毛钱变成美金了。所以说亲爱的战友啊，今天绝对超过110次攻击。所以现在要牢记在西方，人家是民心所向，跟着咱，在中国，连那个山上的，道家的人，都在转播咱们的爆料，所以咱说话得注意，务必注意。另外一个，我也没有想到，老人家说：「你这法治基金我们都捐钱了，我们旁边小孩都捐钱了，」。
你说捐钱，昨天咱们一个战友捐了10万，另外一个女战友是我们群里面的，捐了60万，要求我绝对不能说，你捐，我还要捐，而且昨天是最起码有几十个战友，一捐都是两
年的，就是把自己的收入的10%，甚至有一个战友是每一个月捐2万，一样是24个月。很多这个捐钱啊，来自台湾的，一捐都是一年两年的，来自新加坡的也都是这样，信用卡自动化拨。所以说战友们，那个一美元千万别捐了，原来我说那个数量是有帮助的，但是国内捐，你得倒饬半天，1美元得扣掉你3毛多，就是30%给你扣掉，10美金，100美金差距不是很大，咱现实点，咱捐了1美金都给了人家做贡献去了，而且大家知道你还得倒饬半天，现在先别捐了，1美金我求求你先别捐。
咱等哪天发起时说要数量不要质量的时候, 大家再「啪」的捐一把，好不好？
如果大家理解的话，如果你认为「不！不我要参与」，那也是不一样，万分感激，好不好战友们？太让人感动了，所有的每个留言，每个留言，每个说的话，真真实实的都是CCP犯下的罪啊！真相就是把咱们老百姓当猪狗，整个中国现在是看不起病、吃不起药、活不起、死不起、埋不起、老没所养，少上不起学、夫妻现在累得无力上床、老人家累得无力看病，这就是整个社会现状。
结果咱们全世界去撒钱、全世界去搞自足自信，全世界去给人家去捐钱，连猪都猪瘟了。这猪瘟现在很多人给我发来信息啊，我们没办法一一核实。说那死猪都弄成火腿肠，弄成什么熟猪肉在乡村里卖。咱活得真是连猪狗不如啊！太可怕了，一个人得了癌症，一个国家，你不造治癌症的药，那些混蛋到什么程度这个体制，你不是聪明吗？你不是有伟大的发明吗？结果是还让老百姓吃比外国贵十倍五倍的癌症药！吃两倍三倍的癌症药，而且还是假的，丧心病狂到这个样！
所以说战友们，到了真的是天意啊，到了让他们必须滚蛋了，不要再害老百姓了！每时每刻都有人，被得癌症，因为他们的 雾霾、因为水污染、土壤污染，因为他们的腐败，人看不起病 ；因为腐败，孩子在医院门口等死。因为他们的贪官盗国，然后疯狂，为了自己的安全，花数亿、百亿、千亿跑了鸟不拉屎的国家去大肆捐款，给自己买安全。
现在中国有一个广告公司叫蓝标。蓝标公司咱下一步咱行动，你们任何有蓝标公司的请发给我，还把蓝标公司在Twitter, Youtube所有广告信息，包括来自于蓝目标广告公司信息，包括你们的YouTube、Facebook、twitter被关闭的所有数据一定留着，咱们要跟战友，咱们要下一步要打一个大战，绝不能拉到，现在YouTube、twitter随便取关，随
便拉黑，为什么？就是助纣为虐，大家记住，千万不要忘了，这是一个大事，法治基金接下来一定会干这个事，我们一直在准备着。
大家要记住，要把所有的Facebook、twitter、YouTube，黑你们的的，包括手机被黑客的证据留下来，跟这个中国的蓝标广告，蓝金黄！蓝金黄！所有这些东西的，不正常的背后都是钱！啊！都是钱！我们必须给他整明白了！必须拿回属于我们的正义！战友们，我将冲在前面，不能像共产党似的 ，共产党的打仗「给我上」, 给我上，你先上，你先死，上越南打仗去，你先给我上，八路军都这样的，你给我上！然后你死，他在后面，他死不了。所以中国都是死士兵，没死过将军。人家西方打仗是什么？「跟我上」，跟着我冲上去，跟着上，我是老大，要死先死将军。
所以那天摩根先生给我看一个……就是将军，死的最大的一个将军，当年就是他第一个冲进去，冲进去以后，人家嘣一枪把他给撂倒了！这是几百年前的火枪，嘣一声给撂倒了！但是人家成了一个又名的将军，讲一个画的故事。咱们的共产党都是「给我上」, 就像民运欺民贼——给我上！给我钱！掏腰包！钱给我留下，你冲上去，你回去，干共产党去。
咱们战友不是，郭文贵不是，我的口号是跟我上！我第一个上！所以战友们，对付蓝标，对付欺民贼，对付共产党就交给我，大家好好的在后头跟着。好吧！一切都是刚刚开始，现在为14亿同胞战友们祈福！..阿弥陀佛！庇佑14亿同胞，老人、孩子们能得到一个基本的人道待遇，尽快给我们力量铲除共产党，让中国人有宗教的自由，信仰的空间，真正的依法治国，让我们老百姓不要老天天的闻着人家的肉味吃，看着人家的孩子出国留学，自己的孩子当牛当马。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月08日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/505/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/12/505/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
中不中啊？现在中不中啊？多伦多清晰流畅信号不错。
小哥来了这小哥呀，这小哥你说你是几个人啊？我怀疑你是一个军队，你也太聪明了吧小哥，永远不睡觉，然后啥事你都能破译，找钥匙你总能找着。小哥啊小哥。
（与网友互动）“郭先生还这么看，不要美颜”是呀，我也不愿意美颜，是吧，美颜多不好啊!
（读网上留言）中中中……8088，中中中，伦敦清晰，战神战帽在伦敦，伦敦清晰。
我刚刚接了一个伦敦同志打来的电话，刚刚接了一个啊，刚接了一个伦敦打来的电话，啊。
（与网友互动）你好啊你好啊，郭先生，大家好大家好……“想你了文贵”谢谢谢谢，谢谢啊！
大家觉得信号可以啊，明天我就在这播吧，别动了，我们这个团队让我上大海中间去，这个法国团队说你明天讲的问题应该去公海，明天讲的问题要去公海，凭啥呀，我就不去公海，咋地呀？我就在马阿拉哥讲，能怎么滴？
(与网友互动) 台湾战友啊，bird the free啊，b-i-r-d-f-r-e-e，台湾战友台湾战友，台湾战友很好，“郭先生好，很好”，这位战友叫“郭先生好很好”，谢谢了兄弟。“信号很好”8088，是嘛？哎这个好啊这个好，“一跑起来信号就不好了”，一跑起来小哥，唉你咋啥都知道，你咋知道我跑起来信号就不好了小哥？你把痘痘藏起来呗，你看来藏出经验来了啊，啥都有经验了啊。
“我今天穿得随意吗？”，不是，我是穿的这个衬衫，因为我吃饭的时候不要把西服弄脏了，我一会儿要穿着西装我就出去了，因为我穿西装的时候得穿那个正装的鞋，在船上是不能穿正装的鞋的，都是那种我给大家看一看啊，这种鞋，这个鞋，就是你不能擦人家的这个船上的东西，所以很多人上我的船，这个我非常……就是可能不懂，就是上人家的船你必须得脱鞋，我的船后面放了那个、每个船上都放了那个放鞋的筐，还有装鞋的袋子，然后呢那鞋的
袋子都是那什么爱马仕给我做的，然后我准备的新袜子，都是全新的袜子，有Ralph Laurent的，也有爱马仕的袜子，穿完你可以拿走，但是真的外国人我很少叫人上我船，外国人嘛有的懂，也不是都懂啊，有的美国人是挺粗鲁的，有的不懂“哎哎哎”，我们的这个船姐就说“停停停，你把袜子穿上，你别光着大脚丫子踩着到处脚臭啊”，然后有的就是说“哎停停停，你必须穿上袜子”，有的就穿个傻乎乎的鞋上来了，那就绝不允许。
所以我现在我穿着衬衫，把这个汤喝了，给大家试试这个网络，回去打领带，穿上西裤西装，出去蹬上那个西装鞋出去开会，“四辆劳斯莱斯”，是这样，四辆劳斯莱斯，为啥订四辆呢？当时邀请我去的，因为我是劳斯莱斯老客户了，我是中国第一个使用加长劳斯莱斯的，第二个就是凤凰卫视的刘长乐先生，那么每年新款他们都会先邀请我去，所以每款我都有。那天呢我就去了，邀请我在伦敦，大家应该看到我的推特应该是，我发过推，结果要讲说新车征询客户意见。
……那天呢，我就去了。邀请我在伦敦，大家应当看过我的推特，应该是啊！我发过推。
结果，邀请说——新车征询客户意见，还不是说“订”。那么，那天都谁呢？我给大家讲啊！——罗斯柴尔德家族，啊！还有那个憨豆，憨豆。演憨豆……老那个(调皮地挤眉弄眼)……憨豆啊！憨豆先生，憨豆先生是老客户。还有这个英国…黑帮，曾经黑帮家族，叫墨泽家族。还有一个来自法国的，一个牛叉家族，就是啤酒的世家，啊！还有一个，就是在法国做酒店超有名的，啊！大概一共九个人吧。 去了以后，就是SUV …啪叽…搁那一辆样车。然后，新款劳斯莱斯搁那两台。结果呢…呃！他们…憨豆先生以为是他先看的哦，啊！他先上。结果人家把他——嘟！停、停、停停停！郭先生第一。结果，把整个外面的场子啊…，都带有自己的助理、保镖，有几十个人吧！都牛叉人。就把我请进去了，第一个试、第一个看。咣咣、咣咣咣……哎！这试完我才发现，我今天是第一个，他说你是世界上第一个客人触碰这车的、试坐的，啊！  这时候，我转一圈发现，又进来俩人。啊！进来这俩人，呵呵！其中一个人我可以说，其中一个人就不能说了啊！其中的一个是我们中国人的…老公、老公。中国人嫁给一个外国人的啊！当今世界最有权利的人的家族。他的女孩子嫁给了一个英国人，啊！英国人。他俩来了，我一愣！哎呀！她也认出来我了。她想扭脸儿，我也想扭脸儿，但是，不行啦！一下子撞上了——眼神儿啊！吊线……嗒、嗒、嗒！已经吊上啦！啊！咋办啊？我就哈喽一下，啊！人家也哈喽一下，啊！
我真发现，原来这个世界上，中国还有跟我一样牛的人啊！玩儿车，我认为我是中国我是最牛的啦！飞机最早，好车最早。啊 …另外一个家族，啊！另外一个家族，啧！就更牛叉啦！更牛叉了，啊！这个人——就是现在地马克龙总理——喔！总统！就是现在的法国总统的一个朋友。据说…大家可以查一查他啊！这个人是一个三十几岁的一个小伙子，是马克龙的最高高参。啊！而且这个男士呢，超级牛。你可以查一查，当时他在……我当时就知道，这个人是罗斯柴尔德里面最相信的人。这个人就是现在马克龙最年轻的高参，三十几岁，不是那个保镖啊！你们能把这人查到你们就牛了。 所以呢，那天，就等于我们十一个人，啊！看一下。然后他问，今天你可以订，郭先生，反正交六万镑一个车。呃！然后呢，你可以…到时候你可以退，也可以不退。反正是特别订制，你要订了就是世界上第一个下订单的。噢…我就看了看，我说这样吧，我说英国来一台SUV、这个，纽约来一台SUV，这不就两台了嘛！然后呢，我想想，我说不行啊！我说那香港也得来一台啊！噢！香港来一台。我说那不行啊！东京也得来一台啊！来一台，就四台。后面再来两台轿车吧！就是新款劳斯莱斯轿车，纽约一台，伦敦一台，就订了六台。就这么订了，当场付钱啊！但是呢，过了……到了2017年呢，大家知道我到了美国来爆料了。我说这样，那两台劳斯莱斯啊！我说我这……在纽约坐劳斯莱斯太奇怪了。我说就莫不如……我这还有两  台没用呢，就取消了。然后呢，就剩了四台SUV啊！那么，每台都不一样，每台都不一样。所以说，就这么订了，啊！几台SUV给大家汇报完毕。我订了到底多少钱？现在还不知道多少钱呢！但是，我那肯定是最特别的，一定是超过七十万美元的，大概在八十万～九十万左右。
亲爱的战友们！玩儿车的人，你要坐过劳斯莱斯的SUV，你再什么车你都不会坐了。啊！什么都不会坐了。一点儿不夸张的，坐上那个车以后，你就感觉到那个，一起速的时候一点儿声音都没有。就是……完全就像电动车一样，唰……就走了。他那个——你看900多个HP呀！那多夸张啊！  跟小哥买菜一样随意(读战友留言)，呵！那倒不至于！那也…那也得掂量啊！那也得掂量啊！那可得掂量呢。
10-15 Winner文祥
郭叔花钱小心着呢。说心里话，那很小心啊。不像叶宁那个王八蛋那个畜生还说我，我这捐钱捐老了去了。头两天这个我们报税，结果我们的财务跟我说郭先生你捐了多少现金?我真不知道，然后看看也挺吓人的啊，但是我花钱，你看我今天的衬衣了吗？刚下，另外一个原因看看，啊给我烫的这褶子，啊这 （什么衬衣没有听懂）的衬衣吧，这3000多美金一件吧，啊，我这原来呀一般的衬衣呀有的就 穿上一个月就不要了，因为我每天都穿着嘛，那就不行了，有的就是你像10几美元的衬衣我从来不穿啊，但这个衬衣穿了大概已经一个多月了，就是大概我有上百件衬衣轮着穿，这个有一个多月了，但这个就给我烫成这样， 我得让他们看看给我烫成这样。
这个烫很讲究，我穿一次去烫一次150美金，但这船上新来的女孩不懂得烫， 就给我烫的抽吧了。所以说很心疼钱的，谁不心疼钱谁是傻子，我们钱是赚来的呀。我们家里面从来啊淋浴的时候我都控制水，我的搽手巾啊，每次是擦完脸完了再擦一次手啊。吃的饭从来不准浪费。
给你们说实话， 头两天发生了什么事啊，呵呵，跟你们聊、瞎聊。啊班农先生和我和这个那天我们在1120上那个翻译一起吃饭， 啊，我们家呀包了最传统的山东大包子，羊肉包子真好吃，啊，我们的翻译也爱吃，翻译吃俩还，走时候还要求带走了四个。太喜欢了我们都一样的。班农先生也爱吃，刚刚说完减肥，他说我肚子减25磅，我说我送给你100万美元，确实减了5-6磅了，结果一看到这包子眼睛绿了，说今天不减了啊，bang就吃了一个，这么真的是这么大啊，吃完这个呢，我说你可得吃完不能浪费呀。结果吃了一半啊就搁着盘子上了，我说我们家最讨厌浪费粮食，你不能这样。结果好吗，他说：我真的吃不了了。你说这这服务员要拿走。我说拿来拿来我吃吧，我说你老说我从来不爱你， 我说我现在爱你kiss 你，啊，我就把那半拉包子吃了。这吃完了晚上做梦啊，一晚上做两三次梦，就梦见去这个拥抱班农先生，亲班农哎呦，受不了了，第二天早餐都没吃。
哈哈，所以说，我吃了，哎呦，第二天我想我咋那么傻呀，不愿意浪费呀， 不愿意浪费呀，不愿意浪费呀。 不能Snow不能吃人的饭呀，我就老偷偷给Snow吃点小就这么小一块东西，被我太太给急了。她说你再敢叫她吃一次我跟你急。我谁都不怕，我就怕两人，怕中东那我哥们，怕全世界领导里面我只听一个人的，那就是中东的某个我那哥们我佩服， 啊王子。第二个家里怕的就怕我老婆。哈哈，再也不敢给了，给他一点我老婆生气，我的太太大老板啊，不行，惹不起。
（跟网友互动）舌头被咬了？谁舌头咬了？我爱文贵，哈哈，那杨澜啊杨澜，那吓人了。这两天你说搞不搞笑，就外国人见我，Miles我要找钥匙。 哈哈，我说你们太搞笑了，怎么那么多外国人看这个看这个视频啊，然后我去洗手间人说，哎我们要坐洗手间近的地方，我说你们这开玩笑，这全都是白人、美国人都看了，哎呀真是不可思议。
所以说话真的注意了战友们，这不注意可真不行，你说这说话人都知道，我你说我这两天我开会中间，我去到的这几个地方，这地方几乎没见过啊中国人，就这次来我见过两拨中国人啊， 都特别优秀的中国人，都长相特别好啊，气质特别好很有礼貌的中国人，虽然给我拍照片，当时保镖说不让拍，我说让他拍让他拍， 一看就是很有气质的中国人，非常好。但是呢，见我的人都跟我说找钥匙，呵呵。咬舌头，这真的不能乱讲话乱讲话。班农先生你知道 我说喜欢他脑袋上面这事，他可老在乎了。
15-20 文随
杨澜可不删了上百条评论，人家老公的权利，人家孟建柱男朋友，那还了得，班农那天特别在乎，在那站着说，正在讲PPT的时候，我说你还挺在乎，结果班农说我从来不会忘记任何人对我的批评，特别你说只喜欢我脖子以上，太搞笑了，很记仇，很在乎啊！
刚刚班农在法国有个电视演讲，不知道大家看了没有，哇塞，老震撼了。
(读网友留言)Kim C找车钥匙，哈哈哈。
我跟战友聊两句，一上来就停不住了，我这是约好的吃饭，吃完饭，然后去开会，先去开会，开完会再吃饭吧。。
赵岩先生的事情，我刚刚看了他给我发了whatsapp，我明确的跟他说，我说你这的做法我不能接受，任何情况，任何一个人，包括你政事小哥，包括你路德先生，Sara，所有的兄弟姐妹，只要在媒体，我发现你瞪着眼撒谎的，我一定不和你来往。你可以不挺郭，你砸都没事，你不要瞪眼说瞎话，这是不可以接受的。因为把你的撒谎，我不吱声，就等于承认了你的撒谎。那赵岩先生说的肯定不是事实啊!从合同从开始到最后，都是赵岩显示参与的，合同就是叶宁写的，叶宁还让我拍电影，合同我还没亮呢! 你们看看叶宁那个畜生写的那什么一切都是刚刚开始的歌，还有拍电影、挺郭，把我说成了神，最后搞合同……多了去了他的事。赵岩更让我接受不了的，说这个访民，访民的事情只有叶宁出来了。我告诉你，叶宁的事，死就会死在访民身上，你走的瞧，这小子，欺负太多人了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年11月24日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/493/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/11/493/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
我来送你多少朵，过来，过来吧，咱不想多了啊，对了哎。你干嘛啊，过来，你在干嘛？我等你半天逮不着你。这像样吗？对了趴下啊，不许耍坏了啊，不许耍坏了，yes。L.
躺着，老想出去混去，这江湖是你混得了的吗？烦死了哦，有失落这样。那个人有黄河边还有叶宁还有伯逊，哪有你混的，还想出去闯一闯，这世界上。那是你闯的呀，啊，乖乖躺着啊，陪我一起看看节目吧啊，咱们老实人过点老实日子。你也知道的。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
