<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>蒙古 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%92%99%E5%8F%A4/</link>
    <description>Recent content in 蒙古 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%92%99%E5%8F%A4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月9日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1796/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1796/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，6月9号，6月9号！
我还是赶快发个盖特，因为太多战友不发盖特觉得不舒服，7哥还是发一下。马上还「有事」，时间不多。兄弟姐妹们，关于南京啊，复旦大学出事儿啊很多战友给我发信息，还有包括福奇、各院校、欧洲「的信息」。兄弟姐妹们，你们记得欧中协议结束后我告诉大家，但你们没明白欧中协议对共产党的打击有多大！欧中协议几乎是共产党抗衡美国最后的希望。欧中协议的结束对它的影响太大了。毫不夸张的说，没有我们，欧中协议绝对结束不了— 背后的故事多了。很多人可能说咱吹牛是吧？俺吹牛，俺吹牛，俺吹公牛，啥牛都吹，中不中？战友们记住欧中协议「非常」关键。
关于院校，大家知道和欧中协议啥关系吗？过去这30年，共产党培养的人才最多的「是在」美国和欧洲。欧中协议的结束就是欧中的对抗；欧中的对抗是中国共产党对欧洲的威胁、制裁、打击和对官员的收买，“蓝-金-黄”，包括输送共产主义，「让」欧洲人已经觉醒了。就像我展示给德国政府看的，我说只要你签欧中协议，共产党一定要求你做本币互换，也就拿人民币互换，人民币就是冥币。而且特别一些技术上，特别是德国人看好的华为5G上一定不会答应你的要求，数据中心和技术要留在中国。怎么样，最后他们发现了这个秘密，对吧？
现在关于学校的事情，战友们知道吗？这么强大的美国3.5亿人口有多少学校知道吗？官方4600所学校，事实上美国多少知道吗？「大概」7000所大学。中共国「无论是」14亿人口也好「还是」11人口也好，要领导全世界的中华人民共和国“四个骄傲”有多少学校知道吗，战友们？官方称2100所，事实上多少大学？能合标准的1000个都不到。这1000个学校多少是共产党领导的？大概是970个是100%共产党领导的。
一个国家的政府就干三件事就行了：
「第一是」建立好法制、政治制度—独立的法制制度。让老百姓能够通过法律基本公平的保护人身安全和财产安全，「达到」基本公平。政治上当然是民主政治，一人一票。要轮换，不轮换一定是做庄，一直做庄你肯定赢嘛，对不对？你肯定腐败嘛。
第二条，建好一个国家的媒体和教育体制。教育什么样就出什么人，就出什么社会。媒体就是告诉大家应该什么是真相。教育和媒体「应该」是公平的。媒体既可以监督法制、监督政治，同时也可以输送很好的教育的国际的各种真实的信息。教育同时给媒体输送信息，媒体监督政治和法治，对吧？
第三条，把国家安全、社会安全维护好。
就这么点事。共产党是什么？把国防当成大家的保安；社会安全它想打谁打谁，你不能动它；教育的问题百分之百垄断，只能说假话，不能说真话；媒体全是它家的，他“偷人”、“偷鸡摸狗”、“搞双修”啥也不能说；法律它说了算，它说对就对，它说错就错；政治上它一直做到老，这个国家会有未来吗？
复旦大学的事件是剽窃了一个老师的论文，还要打压人家，「然后」剽窃者当了校长。这跟中国的国情何其相似啊！一个剽窃、偷盗了中国人民国家权力的政府，告诉中国人民要听它的。一切都是党的，一切都听党的，“爹亲娘亲不如党亲”，老婆、闺女、儿子都要送给党来培养那是荣幸，那才叫“入党”，那叫升官。这不一样的道理吗？而且共产党还要奴役整个「被它」偷盗了权力的人民，把人民还要当作奴隶。就这样的国家政权在过去这些年天天到全世界去要给全世界治理开药方；要给全世界人民开药方；要给全世界人民指导方向，什么流氓逻辑呀？然后到欧洲去指导方向；弄得蒙古人不让说蒙古话，连蒙古都不放过，蒙古话都不让说—就害怕到这种程度！你能有什么样的教育？你有什么样的社会公平？你有什么样的法制？
所以欧中协议必须停；美中必须脱钩。
就那“绿帽子王”，叫王什么呀？王岐山的女情人前老公，绿头将军。你不是说打台湾吗？你打呀。你咱不打了？美军军机大大方方地落在了台北机场你咋不打呀？而且美军马上航空母舰就要靠港台湾；美军太平洋部队要在台湾部署反导导弹—记住我说的话，美军要在台湾部署反导导弹；在台海中间长期部署巡洋舰，把台湾包含进去；在亚洲的日本、韩国部署TFD，NMD的反导系统，你咋的呀，绿帽子王？所以咱们中国的“小粉红”还是“小绿红”咱都不管，同胞们睁开双眼吧！
纽约中央公园是在雨水「浇灌下」，在「日常」维护下成长的真实的公园，东京公园、伦敦公园「都是真实的公园」；「北京」奥林匹克村是什么？奥林匹克村是用垃圾堆，用化肥「催生的」，完全不健康成长的。你即使看到了奥林匹克公园，那都是“假的”。这样长出的树是不健康的，对人是无益的。就像中国的政权一样，它给人民带来的假政权、暴力政权、抢夺的政权、偷盗的政权，它永远不会给人民带来未来。咿，乖乖，飞龙在天啊！“龙”都来了，是不是？共产党的“龙”是苍蝇；我们的龙才是中国人民的意志。
所以兄弟姐妹们，大家想想，7哥告诉你们这些真相，当初你们听是一闪而过。就像我说川普总统会要中共罚10万亿美元，我说太不够意思了，太少了。一星期以后出来了你们还大惊小怪。我再告诉大家，7哥说的话都是轻易不会随便说的。有大智慧的人都是举重若轻；有些小聪明的人会掰开了、揉碎了，趴到肛门上找屎吃，在肛门里找世界。像“欺民贼”这些伪类们，瞪眼瞎胡说是吧？
共产党过去的杀富济贫，到了今天的老百姓没有选择的只有“躺平”。杀盗、杀偷、杀独裁、杀骗的一个暴力轮回的社会，这一刻到来了。我们不鼓励暴力，但我们没有能力停止暴力。中共国一定是水深火海，一定是像我们当时清风看守所的我那位兄弟一样，人民会像干柴一样被民主、法制、新中国联邦的希望所点燃。共产党的这些独裁作恶者一定会被这熊熊的烈火燃烧而死。天安们的英雄的血不会白流，中国人民不会再当猪狗，大事儿还在后边呢，走着看！再过几周你们就明白了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1788/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1788/</guid>
      <description>内容梗概:
新中国联邦一周年庆典郭先生初见闫丽梦博士再逢路德
据新中国联邦一周年庆典1：01：08
郭文贵先生：聚焦不好，你要看一下，可以吧？好，现在正面电视是推出的效果是吗？可以了，（调试中~），大家看到背面这个墙上的我们的国旗之星，是由我们的设计师也是国旗的设计师叫CC嗝屁，他是连夜赶出来，我给他提这些要求，把它黑夜黑暗中的一盏明星，黑暗中的唯一的一颗信仰之星，黑暗之中的信仰之星作为这个背景，今天这个里边有三个，都是这个，七哥由于安全的原因，受共产党的威胁不能到102直播现场世界中心，只能在家了。
现在我们会马上在这里见到我们的天使闫丽梦博士闫博士，我也是第一次和闫博士见面，第一次，你可以切换一下俩镜头，切换一下子，几秒钟，大家看到了，这个现在是这个情况，那么2021六月四号，黑暗中的唯一一颗信仰之星，好，再切到刚才那个镜头吧，太好了，非常地漂亮，今天在这个房间是我还有闫丽梦博士还有路德先生，由于路德先生还有闫丽梦博士，我们获得大量的情报，是共产党暗杀的对象，我是排第一号，闫丽梦博士排第二号，路德先生排第三号，长岛哥排第四号，三号以后就没价值了，长岛哥。
所以说我是今天真的是昨天晚上睡了两三个小时，还是挺好的，然后做了很多好梦，一会给大家聊聊梦的分享、做梦的感受，把空调关掉，这个声音，关掉，关掉，对，这空调的声音太吵，约翰哥哥就没有这个常识，没有声音了，现在没有杂声了吧？现在可以了，好了，还是哪来的声音？欸，好了，现在好了，还有，我觉得你调得有问题，这个麦克风的拾音模式有个全收还是单收，你调得是全收，这个所有杂音还有，不是没有杂音是关的，（调试麦克风~）好，那两个也调好，不要有杂音，还没有上来。怎么样现在？我把这个关掉，可以吗？又有了。
新中国联邦一周年庆典1：08：36插播视频（字幕暂略）
新中国联邦一周年庆典1：13：00
郭文贵先生：嘿，干扰、干扰、干扰源。大家听到了吗，声音？听到了吗？声音可以吗？共匪真的在试图干扰啊，试图干扰啊，共匪很猖狂正在干扰中、共匪正在试图在破坏中。
现在声音怎么样？声音怎么样？可以啦，声音够大吗？约翰哥哥在场，如果不出点问题那也不正常，是吧？这就是清华的水平嘛。非常好、非常好，OK！他们现在几点到？时间已经是占用了十几分钟时间，我没有时间再占用，不行我们把时间让给主台了，好吧？
你如果是这样的话你占用那么多时间——战友们的时间，现在我们每秒每分都是极为宝贵，全世界都是抢我们的每分每秒。这个背后的故事呢哪天等着现场参加的整个这个组织的大家去了解，太重要了，每分每秒都在抢、都在争。
所以说，新中国联邦人现在是世界的主角，这个咱是一点不夸张吧！好了，这时间这个45，现在怎么样了？现在不要占用你这个主播台的时间呐，怎么样？怎么样？现在怎么样？现在怎么样？上来吧，好啦，好啦，现在呢兄弟姐妹们，我在这里将见的是第一次见面我们的英雄科学家天使闫丽梦博士，还有我们的路波切路德先生——法治基金主席路德先生。
由于共匪很猖狂，筹划、谋划在主会场102楼还包括我们战友外出期间制造各种事端，试图扰乱我们的新中国联邦的一周年，而且整个大陆现在VPN呐都是处在了一个国内无法上网连内网都不能上了，甭说VPN了。
那么为了安全、为了各种起见，经当地政府各部门的建议和安保的建议，我呢就不要参加102主会场的这个活动，为了不给战友们带来更多的风险、给共匪带来更多的机会，所以说七哥今天就在这里直播，只能这样了，七哥很孤独啊，没办法。
那么今天就我们在这里第一次和我们的闫丽梦博士、女神——天使科学家闫丽梦博士，还有我们的路德先生——法治基金主席，在这里和大家共同地庆祝新中国联邦一周年。那么他们现在已经是到了，安保人员正在接他们上来。
但是很奇怪，在昨天下午共匪内部研究了各种方案试图破坏，刚才我们也感觉到了这个周围有强大的电磁干扰波来干扰我们，那么共匪我相信在我们现在周围布置了各种的所谓的共匪的潜伏的力量，这也是各种潜伏的力量都是有的啊，他们已经来了，Snow不要叫。
郭文贵先生：科学家！呵呵呵呵。
闫丽梦博士：郭先生好！
郭文贵先生：在直播啊，在直播。
闫丽梦博士：刚刚Snow去迎接我们，哎呀郭先生好，终于见到您了，好高兴啊，终于见到郭先生了。
郭文贵先生：她咋这多瘦啊。看看啊，大家看着啊。你瘦太厉害了，天呐，她咋这么瘦啊！电视中真的是跟生活中差距太大!
闫丽梦博士：视频里看不出来是么？
郭文贵先生：而且她又瘦，而且她这个脸我觉得生活中比电视上好看。战友们都在看着呢，我们第一次，来，咱们仨到这，我们仨第一次——路波切、科学家和我，我们一起第一次见面。Snow，你看Snow，你最爱的Snow。科学家最爱的是Snow！
闫丽梦博士：我想抱抱它！
郭文贵先生：你可以抱， 你抱起来。Snow昨天你七嫂专门给它洗了澡，专门洗了。哎呀路德瘦得呀。没事，你（闫博士）可以抱，你可以抱，你抱，它就等着你抱呢，抱起来抱起来。（Snow叫了几声）没事的，没事没事没事，哈哈哈哈哈。我告诉你了吧，我多亏提前警告你了，来来来来Snow过来，它第一次它就那样，它就是高兴你看到没有。（Snow）过来过来过来，来来来，Snow，快，让最爱你的人见你，快，来来，你（闫博士）叫它先手上让它闻一闻，对了对了，让它闻一闻。对啦，来来，对了，它就这样，你知道它，慢慢（抱），没事儿。（Snow叫了几声）哈哈哈哈哈，共产党把它蓝金黄了共产党。
（对工作人员说话）你切换另外一个镜头，切换另外一个镜头，你看我们仨在这儿啊。你看咱们大家都在看，今天你俩是坐在这个位置，这个位置咱们打造的是黑夜中的唯一之星，你看设计得多漂亮，这是黑暗中的信仰之星，你看了没有？
路德：对呀。
郭文贵先生：科学家真是你也太瘦了！
闫丽梦博士：没有吧，郭先生。
郭文贵先生：不是，路德先生你这瘦得有点夸张了啊，这不能，这必须停了啊，真的是得停！肌肉，哇塞！你这肌肉！现在你是穿M号的这个西装了？
路德：对！后面，你看到没有？
郭文贵先生：哎呀，我的天呐，我和路德先生咱有几个月没见面了？
闫丽梦博士：我来了就没见过吧郭先生？还得倒数一下。
路德：去年1月23号。
郭文贵先生：呵呵呵跟个小姑娘一样。1月23号到现在，一年多了！所以你看我和路德先生被共产党病毒害的，这搞得一年多没见面。兄弟，我们咫尺之遥但不能见面。科学家来这一年时间多的时间、一年半的时间我们从来没见过，对吧？
闫丽梦博士：快一年半了，一年多一点儿。
郭文贵先生：不过生活中你看她一看就是山东姑娘，我要是在大街上看到，一看就是山东人。但是她在电视上真的感觉你像一个江浙人，有点像江浙人，但是生活中是山东人。哎呀真是，今天咱们仨我们只有孤独的在这儿，就我们仨人了，我们仨人在这直播。
然后呢，刚才安保人员告诉我们说，唉呀你们今天你们要小心，我们在周围发现了很多不正常的人，包括美国有相关部门刚才给我发信息说，欸，你们，听说科学家、路德已经快到了，你们要注意安全，尽快让他们上去。所以你看共产党对我们这个是非常非常夸张的，刚才音响出现故障是正常的，但刚才都调试完之后突然出现干扰电波，这是不正常的，这绝对是共产党干的。
所以说我们这附近有三层的安保，但是呢在这种情况下也不能说绝对安全，所以说我们还得小心。但是今天在一年以后跟路德兄弟我们再见面，而且是跟科学家我们同时在这里相见的时候，这个时刻实在是太特别了，世界已经改变了，一切都改变了。
我们一会儿会在这里在这张桌子上和路德先生、科学家，我们全程地参与整个的全程的一周年的庆祝。然后呢我们科学家和路德先生会和大家参与节目当中的，我们自己也会探讨很多的问题，可能实时地和大家分享，现在呢把时间还给主场继续你们的时间。然后我和我们兄弟还有我们科学家我们叙叙旧去，好久没见面了，我跟科学家第一次见面好吧，咱让这个主播切过去吧，那个谁，约翰！切过去以后主播台，我们就是去干点别的事儿去，聊会天儿去，我们去训Snow去哈哈哈。
路德：约翰叔叔在这？
郭文贵先生：约翰叔叔在这，所以刚出故障了嘛，他要在不出故障就不叫约翰了。
新中国联邦一周年庆典闫丽梦博士初见郭先生谈及感触
据新中国联邦一周年庆典 1：22：20
直播中播放视频文字纪录——
［中共强制性的的一胎化政策终于出台，并被广泛地暴力实施，凡违背这一国策的，都会受到经济处罚或强行结扎等残害，中共实施计划生育一胎化政策以来至少有4亿婴儿被强制堕胎，堪称人类历史上最大的浩劫。1989年6月4日，中共解放军武装警察部队在北京天安门广场对追求民主法治的学生进行大屠杀，中共秋后算账进而将屠杀行动扩展到全国，因支持六四被抓捕、被枪毙的普通百姓更是不计其数。所以今天既是新中国联邦的建国日，也是让我们永远铭记那些为了民主和自由而失去生命的英灵们。
中共不遵守承诺的流氓历史也是由来已久，不履行入世的承诺，香港“一国两制”五十年不变说变就变，撕毁联合声明。“中英联合声明作为一个历史文件已经不再具有任何显示意义”。
“一定要相信我说的话，黑夜即将到来。一定要做好准备，黑夜，来自中共盗国贼的黑夜即将到来。一旦到来，将弥漫这世界，西方的文明世界，我们每个人都将面临，大家要做好准备”。—郭先生2017年10月5日在华盛顿的国家新闻俱乐部演讲。
“I brought this document, is CCP called 13579, high qualified document. They have the program, make the biology weapon and chemical weapon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1730/</link>
      <pubDate>Mon, 10 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1730/</guid>
      <description>内容梗概:
一、人与人的关系最核心的是你有家人兄弟姐妹朋友
哎呀，我觉得对焦没对上欸，是不是有点没对上？往下一下，Snow让大家看一下Snow。大家都想Snow比想我，对，Snow？对，再拉一拉，再拉远、拉点、远点，对了、对了，对对对，好，好，好，Snow。（郭先生对着电话发语音：收到了兄弟啊，是啊，现在不数羊毛了，直接杀羊炖羊肉吃了）。
Snow你看这干嘛呀，Snow，嗯？Snow，你看这里干嘛？你看这里干什么呀？Snow你要看这面，叫战友看你呀，嗯？嗯~是不是啊。啊~Snow好了，现在我看看啊，尊敬的战友们好，今天是5月10号七哥是突发性的直播。从早上到现在我这几个手机都已经是哗啦哗啦得不停，都是战友发来的祝我生日快乐的信息。所以很多战友说，七哥你哪怕说几句话呢，直播一下。就直播一下我说几句，（对工作人员说话，你还得给Snow点（镜头），往下拉一拉），所以呢我说马上直播一下。
咱今天完全是乱扯乱聊，乱扯就是谢谢大家。
乱扯之前我先说一说兄弟姐妹们，整个儿我们爆料革命、新中国联邦，咱们成为海外咱们近百年来海外华人出现在公众视野，而且中国人互相之间互相关心、互相鼓励，而且互相帮助，而且有一个共同的目标，而且真的不是在社交媒体的中国的微信里边，炫包啊、炫富啊、攀比呀、比官儿大、比钱多呀。真不是！而且大家是都是高尚的、干净的、纯洁的、统一的这种联合在一起，真是第一次。
我这抱Snow抱了一早上，这一抱敏感更厉害了。所以呢特别像到生日的时候七哥这感触就更深了，每到一个生日我就在想，你说这共产党又多活了一年，七哥老了一年。然后每天早上给老人去上香的时候，你都想想，早、晚给老人上香——挂在墙上，老人。几年前我是有娘的孩子，现在成了无娘的孩子了。
所以说昨天，我给战友们很想说的事情就是，当你家有老人的时候，你是一个很幸福的人。当你有朋友的时候，你是个有希望的人。当你有爱的时候，你就是一个完整的人。
这个人你幸不幸福、你完不完整、有没有希望，你自己知道。这就是人活在这个当下社会里边你必须拥有的东西，你按照佛教是吧，无性、无欲、没有男女关系，那和尚哪儿来的呀？都整了一、两千年了，这佛祖都整那么多年了，这人类越来越多，从过去的3亿人口，现在弄到75亿人口去了，对吧？
这每天人类上，大家算过每天75亿人的性生活产生的精子和卵子都能形成一个湖泊，是不是？那按照佛家讲的这个卵生啊、男女关系呀，那这人类不成了乱了吗？
就是说佛家所讲的：看破，还能做到，还能像佛祖要求的立地能成佛。咱反正我没见过一个立地成佛的啊，都是立地成魔的比较多，立地成佛的比较少，没见过。那么人类存在它就是当下的人与人的关系，人与人的关系最核心的就是你有家人、兄弟、姐妹、朋友。我说过兄弟姐妹你再多，就像我爹娘说的，那啥，兄弟姐妹再多是你身上的血液，他是有限的，就那么几斤重、几十升、十几升，多少升我都不知道人多少血液。
那么朋友就是你的空气社会当中，没有空气你再多血液你也活不了，这爹娘说的很清楚是吧。那么爱是你的整个的灵魂，父母就是你的灵魂、是你的心脏，兄弟姐妹是你的手足，你说你这没手没足了你咋活呀？你没脑子你咋活呀，没心脏咋活呀，所以最简单的道理啊有，有很多很多成人的词语你可以用，历史性的古典词语你可以找出一大堆的描述这个的，但是它描述一万个不就这么简单两句话吗？——就是希望、就是爱、就是让你的生命的完整。
你说现在七哥每次过生日的时候看着墙上老娘的照片，你说想啥感受吧，浑身不得劲儿、浑身不舒服，此时此刻想什么？——想的是家人，想的是亲人，还想着老朋友。
二、昔日显赫今日为阶下囚的朋友发来信息感慨良多
昨天在葫芦岛被关押的战友，他不是战友应该是他是原来国航的一个二号人物，被判了15年。竟然给我发出了生日的祝福，在里面说你想象不到文贵，我在这里给你发去生日的祝福，还想着呢，十五年他说他最记得的一句话，有一次我过生日当时去蒙古，他那时候那去个蒙古那跟老天爷去蒙古似的，他管着这家伙上万亿的财政部的到地方发放的债。
突然间他老人家出现了，蒙古当地的官员把我当祖宗一样，哇噻，因为知道我跟他熟，说你啥人物啊，出来一郭文贵在蒙古，一财政部的一个副部级干部突然出去给他过生日啊，那以后就找郭文贵办事不就行了吗，把我烦死了哇噻。
昨天给我弄个祝福生日快乐，他的感触就是蒙古那次在旁边拉把我拉一边去给我聊两句，他说老弟有啥给你老哥说的，你这是成天神神秘秘的。我还记得特别清楚，我们坐在外面还吃了那个什么沼泽地里的鸭蛋，那种自然鸭蛋，我当时我觉得特别，他要不给我写信我记不得。
他一写信我回忆起来了，我就记得在那沼泽地旁边，我就给他说，我说你看咱今天来吃啥？咱最愿吃的，我说咱想吃啥都能吃了，但是在今天就吃人家这个沼泽地里的所谓的原始的无污染的鸭蛋，还有人家这块蒙古的这块真正的野羊，为啥呀？它没污染、它真实、自然、健康。
我说老兄你现在你看你这一来，我说这蒙古好像地震似的，都把你当祖宗一样。我说你要不在财政部这个位置上呢，如果你被抓起来了呢，这些人跟你划清都划不清，我说特别我们中国人那现实得很呢，那得跟你立马跟你划清界限，他点头说是，我说你能保证你不被抓起来？你就每天干的事都抓你10回都都不拉倒，他说一天抓我100回，他说也没问题啊，他说我每天干的事儿他说饭前抓我两回饭后抓我两回，哈哈，这哥们挺好笑的，很帅个帅哥。
我说所以说就像人生一样，我说你真实点吧，就像这咸鸭蛋、就像这个沼泽地的鸭蛋一样，多吃点健康真实的东西吧，交点真朋友、自然的朋友，别带着那种化学的来自那所谓的那些人工的那些食物了，我说关系也一样，昨天他给我写信说，你让我交一些自然的、没有条件的、没有交易的朋友。他说我在这里感触太多了，他说文贵，你是唯一我在中国看到了一个真兄弟，说真话、没向我伸过手。
三、要珍惜与战友们没有利用没有设计的天然关系
说到这儿的时候，兄弟姐妹们你想我跟战友们现在的关系是什么关系？昨天我回来以后和铁血组的我们开会，边开会边聊吧，三、四个小时一直到12点了啊。我说的最多的事情就是要珍惜战友们和我们这种关系，就是这种沼泽地的生出来的咸鸭蛋，那鸭蛋、鸡蛋那种自然的关系。这是为什么现在最贵的食物就是非化学的、非人工的、非所谓后天培植的、纯自然的叫天然的这种食品。人与人的关系更重要的是这种天然的关系——没有利用、沒有设计、没有交易、没有欺骗。 所以说，你看咱们爆料革命、新中国联邦，是最最让人感到的幸福的、开心的就是咱们的这种关系。
昨天我问老班长、我问长岛哥、大卫兄弟、草根还有木兰，我说咱们过去四年了天天爆出七哥跟这个Whatsapp通信，跟这个、那个Whatsapp通信，我说你见过有一次七哥在和战友聊天当中我骂过人吗？你见这些所谓的泄露的七哥的私人通信里边，你见过一次我说过谎吗？你见过一次我在背后和前边对战友态度、对人不一样的吗？你见过一次泄露的信息，我跟所谓的男女朋友、战友做着不伦之说、不伦之恋的事儿，有吗？没有！
有发这个裸视频的啊，咱必须承认啊，不是我让发的。那发来了很多，那我必须、我也不能说我骂人家去啊，对不对呀，人家发&amp;quot;我喜欢你、爱你&amp;quot;、发了裸视频了，那很多呀，是吧。
那&amp;quot;玉米地小妹&amp;quot;(战友名)一天给我发两次，对不对呀，但是没全裸啊，咱得先把话说到这儿，没全裸、没全裸，&amp;ldquo;玉米地小妹&amp;quot;现在肯定看着呢，所以说这很正常嘛，是吧？这就说的乱扯了，这有点乱扯了啊。用俺娘的话说，说着说着就下道了，说着说着就往下流了，下流了，哎呀这人呐。七哥有时候就没正性啊，就没正性开玩笑，我这个人就爱开玩笑。
四、西方是优胜劣汰优胜尊汰中共国是劣币逐良币
昨天我录歌人家我那个音乐老师，就是我在那唱，其中有一个词英文叫genocide，七哥这英文有很多词都不认识，你说你教我唱歌，我这发音就完(不行的意思)，人家开始人家就教你的时候呢，欸，说那你看genocide，我说genocide，我们俩并排戴着耳机跟着他唱，他带我唱，然后呢发音还不对，真的是超过千遍，人家就是站到我麦克风前面去，背对着那个录音室然后跟着我，他就开始唱genocide、genocide，然后看着我。
我们唱整个歌都是戴口罩的，整个唱着歌都戴，没摘下来口罩。我说这歌能好吗？他说我觉得你戴口罩录可能比不戴着口罩还好。我说你啥意思啊？ 中国好声音的总顾问之一、美国N个大明星的培育出来的老师就是我的音乐老师现在。为什么呢？他说因为口罩会把你的那个发音还有你的这个吹出的气全都给过滤掉，好嘛，我说我还没听说过这个，录歌竟然全程口罩戴着整个下来啊，真棒这个歌。就是我今天说到这儿，我就给大家讲讲这个录歌的过程吧，讲讲录歌的过程。
兄弟姐妹们，我就跟你们讲一个最简单的，就是我去录歌这个地方，去了以后就是美国人很粗那种，就五合板儿，在楼在楼上大概三千尺左右吧，还有五合板在墙上，我说这都是啥地方？就这儿录歌呢？音乐室？
一进去，人家从洛杉矶刚到，他们仨人过来的，老师带两个助手，就是音响混音师，旁边儿一个他的一个助理，玩儿各种乐器的。两个非洲裔一个白人。我们这进去了，我们这呼啦啦一群进去了。
人家那个整个音乐室的人家大概是四个人，在那块儿当场仨，人家接上去，人家说我也喜欢fashion人家这个老板，我说很好啊什么的，集体打招呼，一进门儿握手、寒暄，最多一分钟。
他说，你先告诉我你唱个歌的目的是什么？你唱这歌儿的目的是啥啊？我就说我是啥是啥。这歌谁写的？我说百分之百是我写的。他说这英文是谁帮你做的？我说是好莱坞的另外一个团队帮我做的。他说这个英文啥意思啊？他说我咋看不懂啊？我就给他一说，他说好。
然后那边儿人家那个设备都已经打开了，开始就是整个就像航空母舰似的上千个按钮这上边儿全是，然后这边儿有钢琴、有电子琴，外面儿的对面儿就是个透明玻璃的录音室——封闭的。录音室的后边儿是一个大厅，大厅旁边放着钢琴、外置喇叭、电子琴、电子吉他——乐器在那边儿。然后旁边儿是一个随从保镖一个专门坐的地方。再往后面还有俩会议室，因为这中间我要开一下会的，还有会议室。
就是人家都•••你看到那个屋的机器都磨烂了那机器，都烂了。然后人家讲主台的后边儿，主台的后面有一个Ｌ型的台，L型的台旁边儿还有机器，那个角坐着助理，然后人家这个老师就在这块儿坐着，我站在这俩中间，他就开始在那儿写、在那儿弄、了解••••••
你说咱们这儿没有人告诉我、也没人给我说这教练有没有歌词啊，他有没有拿到这个样板？啥都没有，还好我去了。他说有没有歌词啊？我就把歌词给他。他说我这块只有几句，我说我这有整套的给你打的。他就在这边儿看，就跟我讨论、讨论，这时候人家那边儿音乐就开始弹上了。我这边儿就这么说着，相差着我形容这个过程大概五分钟时间，旁边儿那个哥们儿已经开始弹上了，就开始弹上了，噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~然后这边儿噔噔噔噔~，这边就开始了，然后这边人家就调了声音，那音乐就噔噔噔噔噔~噔噔噔噔~，噔噔噔噔~就出来了，然后灯就chua~就暗下来了，灯光都调出效果来了。这个时候他就给我说着说着咱就到外边儿去，那边儿助理就跟着他到了大厅，人家把那琴外置喇叭打开，在外边儿就开始弹着，说你跟着我，跟着我，然后我就跟着他•••••，然后他就听了半天，他说，我每年在你们中国拿很多钱，他说你别暴露我的名字我在中国的钱挣不了了，我说行，他说对不起，我打扰你了。然后又开始噔噔噔噔~
然后纠正我说，郭先生中国人唱歌是用这里（指喉咙和脖子）唱歌，他说，你能不能不用脖子唱歌呀？我说那用什么唱歌？他说，你用你的身体唱歌。另外一个，你告诉我你最喜欢谁的歌？我说我喜欢•••我的英文名字叫Miles Guo，就是喜欢Myles David, David Myles的爵士音乐—Jazz Music，我说我喜欢的Michael Jackson，我也见他本人，我喜欢他，他说你喜欢他什么？我说我喜欢他的Dangerous，就是这个“危险”这个歌。他说“危险”？你喜欢他的这个节奏是吗？我说是啊。这Myles David，啊，然后他说那你知道我有两个学生吗？他就给我看他的两个学生，哇噻，我一看都是全世界最牛的，他说这个是我的学生、这个是我的学生，然后说你看我来之前，我搞的演唱会你看，然后放在那儿就在这个过程中，旁边那个哥们儿把那个《Dangerous》Michael Jackson 那个歌已经拿出来了，说你是喜欢这段是吧？喜欢这段是吧？就这面放着，手机这块拿着放着这边就开始给我弹，这边就调音了，这是在大厅里边，不是在录音室，就已经做出来了。
然后他就开始说，你看，你跟着我，《Dangerous》里边“嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭～”，他说你看着没有，跟我走，跟我走，我就跟他走，他说1～2～3～，1～2～3～，就是让我跟着走，跟着走我这节奏就开始跟上了，他说你看，你不要喊、你不要唱，我让你说话，他说Michael Jackson不喊的，他说你看他都在说话，你不要用脖子唱歌，你用身体你跟我说话。然后他就开始就带着我走，感觉就来了，感觉就来了，然后说着说着，欸~回录音室，就回录音室，欸~把这耳机戴上。
我进去以后灯光就调下来了，我说我特别不喜欢这个颜色，他说你必须喜欢这个颜色，因为你是亚洲人，他说这会让你更找到感觉，我说你能不能亮点我就看不清楚这歌词啊，他说你看清楚歌词了就不好了，就让你使劲儿看你才把精力能注意。然后就把这给你调整啊，就专业那旁边那五六个人就过来了，人家他那边仨他这仨就都过来了就给你调、摆饬，跟你很认真。
然后就说我们先说第一句，从第一句开始你先给我唱一下子，我一喊他说非常非常好，就是我说这个过程当中，几乎每说三句话他就说你真是天才呀，几乎每说（三句）哎呀你太厉害了，然后旁边就问旁边那个助理，你觉得他怎么样啊？然后（助理）就说哎呀太厉害了、太聪明了，哎呀你看他这嗓子真好啊，你看他学得真快啊，就这个鼓励啊就跟哄小孩似的。
然后他说你试一嗓子？我就“哈～”就喊。因为最重要那一个词儿就是“Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！Come with me～Come with me！”，他说你能不能别用这儿（七哥拍了下胸脯）发音啊？他说Co～co～me！Co～Co～me，这个词儿就说了有千遍，有一千遍。他说这里边这个歌这是你的开始的词儿，然后说这个Take down CCP，你看那个《Dangerous》“危险”里边似的，“嘣嘣嘣嘣～”，他说就要你Take～down ！他说Take～down ！（down音调）要下来，the CCP（要升上去），他说你不能Take down CCP（音调）就直着过去了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年4月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1707/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！
我刚刚今天又被我们的威廉王老师「和」唐平妹妹给虐了一下午。这是两个月以前准备的歌叫《马背英雄》，写的歌词特别好。头两次我看歌词的时候看得我特别激动，热血膨胀，因为我很多朋友都是蒙古人。大家都知道蒙古发生了什么事情，「因此」我一直还「在」犹豫要不要唱「关于」蒙古「的」这个歌。后来威廉王和唐平妹妹这两位真的是太棒太棒了，我在他们身上看到的最多的就是他们的执着。这个歌呀，包括咱们原来的《酒灭中共》，《沧海一声笑》，就是他俩「威廉王和唐平」没谁都不行，少一个人「创作」都不行。那么他俩「之中」带「着」我唱的是威廉王，做Demo的是威廉王，唐平「负责」整个写词、编曲都是她做的。然后我们这个歌会拿到好莱坞咱们的团队来做所有的配乐，我们已经有了「新中国联邦」国歌的重新配乐，今年，在六四以前做出来。好莱坞「咱们团队」做的。
昨天晚上「好莱坞团队」把《喜马拉雅之巅》的国歌发给我的时候，说实在话一听我真的一下子就是控制不住了眼泪啊。就是这个歌「喜马拉雅之巅」在那个时候「去年6月4日前」赶出来，它是天意。我觉得唐平的嗓子「唱这个歌」真的是没有办法形容的好，「唐平的嗓子」这是一个真的是一个金矿。但是由于她「所处」的环境，包括病毒，没办法让她「更好的」发挥出来。然后威廉王的嗓子「和」威廉王对音乐的那种专业，天才，这「些」不用我多说，大家都知道。所以当他做出Demo的时候，他俩「把Demo」做出来发到好莱坞团队，好莱坞团队说，“我们真的很难相信中国人有这样的音乐天才和「天赋」。”
所以「今天录的」这个「新」歌呢，今天下午就在这儿唱。我从来没有唱过，像刚才哼的一个小调，“哦哈呦哦哈呦～”，这「唱的」我嗓子都哑了你看，“哦哈呦哦哈呦～”。然后呢有一句词：“我们是这草原真正的主人”。哇，嗓子唱的都快爆裂了！但是每个歌词，每一句话，每一个字都是射向共产党心脏的一把利剑。蒙古人太可怜了，太可怜了！我很多蒙古的朋友，还有蒙古的女朋友，我觉得他们值得我们为他们歌唱，我们应该为他「们」歌唱。任何理由，任何情况蒙古人都不应该得到这样的下场。所谓共产党「嘴里」的少数民族得到的照顾政策，结果是把整个民族给毁了 — 连说他们「自己的」语言都不行。我们都看到有个海外的蒙古的一个乐队，我们特别喜欢「他们」。只要是蒙古的文化，我觉得都是天然的，纯粹的，非常非常的棒！
今天下午「我」这嗓子已经是真的哑的不行了，「唱了」几个小时？「有」六七个小时了。在「录音」之前，我练了很多次。那么我觉得我从第一次一个字一个字蹦出来的《沧海一声笑》，到今天的时候我对音乐有了重新的理解：就是音乐它真是伟大的，它是「我们」发自内心的心声！我很难想象一个被共产党完全统治的中国过去这些年，这些所谓的歌星唱“你爱我啊，我爱你啊；你恨我啊，我恨你啊”，是不是？然后爱第三方啊，是吧？这种歌它怎么能唱出来「的」？真的是一个喜欢音乐的人，一个喜欢歌的人，一个喜欢美好的人，每个人带来的嗓子要歌颂自己，歌颂爱情，歌颂美好，歌颂自己，歌颂亲人、家人、和理想的时候，怎么能被别人掐着脖子把它唱出来呢？而且唱出来都「是」自己不喜欢「的歌曲」。这真的比强奸肉体还可怕，这是一种精神上的强奸。
所以今天录歌的时候，唐平、威廉王还有约翰哥哥 — 约翰叔叔已经正名了啊！「因为」最近做了很多大事，约翰叔叔在一次次的丢人现眼之后，现在干了很多大事「所以」降成了约翰哥哥 — 但是我真的是很难相信，很难理解「当」我在「为爆料革命」唱歌之后，14亿中国人怎么「有」这么多艺术家「和」这么多天才的中华儿女「会」被共产党蹂躏强奸了这么多年？这里有专门有歌词：“是谁蹂躏我们的妻女？”我就「改成」：“是谁蹂躏我们的儿女？”这些孩子们连唱歌的权力都没有！我今天唱的虽然很累，嗓子已经都哑了，但是我「今天」非常非常的开心，因为我一生中可能最不可能「做的事就是」让我唱歌了，但是唐平和威廉王，爆料革命，新中国联邦给了我这个「能唱歌的」机会。也得“感谢”共产党，让我郭文贵这一生竟然唱了歌，而且我相信这首歌一定是红遍大江南北，成为创世纪之歌。「对此」我深信不疑！
因为它是用我的生命，是用唐平和威廉王生命的内心世界真实的表达「出来」的。我们不是同情蒙古人，我们是觉得蒙古人他们很伟大；我们尊敬蒙古人；我们爱蒙古人；我们愿意和他们一起奋斗。就像我们愿意和西藏人、台湾同胞、西藏同胞和香港同胞一起歌唱，一起灭共一样。这个歌还是一个《马背英雄》，就会是一个推倒CCP其中一个「重要的」多米诺骨牌。
兄弟姐妹们你们等待着吧，保证你们会喜欢「这首新歌」。
爱你们！谢谢威廉王，唐平老师，约翰哥哥你们所有的付出和辛苦，谢谢你们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月20日语音</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1368/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1368/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，你们都太单纯了。说实话路德先生的节目今晚上我是从头看到尾的，唉呀，他说我都在掉泪我都控制不住。哎呀，我看到的千万分之一你们看到，你们都会疯掉的。我在清风看守所整个让我死掉了一回。但是这些年跟共产党在一起，真的是我每天看到他们这样，但是最近又再一次让我感觉到，真的是让我又死了一回。我觉得这个世界太疯狂了，太疯狂了太疯狂了，这帮畜生，这个世界真的是太疯狂了，不是一般的疯狂。当我在想这些事的时候，当我在看这些资料的时候，当把这些硬盘的资料放在一起的时候，唉呀，我真是，我能活过来我真得感谢上天，亲爱的兄弟姐妹们，什么亲人啊，兄弟啊，老公啊老婆孩子，没有什么是最重要的。最重要的我是人不是畜生，真的，怎么活个人样真的太重要了，99.99的人是无知的，真的这个世界很可悲，都是人家待宰的羔羊。都是有爹妈有姐妹有儿女的很多人。你去想想一个吸了毒的人，端着9.5寸的生殖器，往一个孩子身上就这么戳，你去想想，男孩戳肛门，女孩怎么戳。我们的人都是从那来的，而且就在咱们说话的时候，就现在时时刻刻我相信都在发生着。你以为新疆的蒙古的人为啥自焚呢！有一点办法自焚吗？新疆人，昨天有个战友跟我哭的，哎，两口子哭得不行了，昨天我突然间就收到了他的信息，我这正开着会呢，我收不住眼泪，我要给你放出去你们听了你们都得哭死。哎呀，他说：七哥当我看到战友被带走的时候，他说七哥真的是，我要能出去出了这个国门，我撕掉护照，我终生不再回到这个土地上，我变成灰都不再回来。为了一点事情，唉，咱们兄弟姐妹就别想着下辈子。我发现“一杯小酌”很天真还下辈子那，我可以告诉所有现在喘着气的人，共产党不灭未来人类上不可能有后来的15年，我可以保证大家，我们的子女要么被人家轮奸强奸，要么就去强奸别人去。这个世界上没有信仰的魔鬼的时代它已经在了，想啥那？还想着后半辈子。我的天哪，全人类都染上病毒了，你还你还后半辈子，我的天呐！哎呀 有时七哥真是欲哭无泪啊。现在国内的战友被抓是因为那个银行泄露一些，还有一些路波切这几天爆料爆得很猛，实际上共产党一听就听明白了，什么人该抓，什么人爆料了，也抓了一些人，每个人家人跟我说的时候，说：文贵不要担心，七哥不要担心。我们早就做好生死了，你就全力以赴干你的事，让我真的感动。
国内不像大家想象的那样，大多数是勇敢的，说实在话，懦弱的人都在我们海外那，在这样的环境里我做什么？灭贼都灭不了，还灭共呢，想一想吧兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1359/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1359/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们好！今天是10月5号，文贵报平安直播。今天我马上要去签好多法律文件，我简单地给大家说一说。首先我要给战友们要说一下，我们最近发生的事实在是太多了，也不能一个一个的说完。
亲爱的兄弟姐妹们，这几天我相信大家都知道了，这世界发生了这么多大事。很多大事可能是大家都没有想到，都和我们爆料革命有关系，都和我们战友每个人都可能有切身的利益或者直接的关系。这就是爆料革命，这就是我们新中国联邦。这个世纪上人类的世界到今天，能像我们这些战友撬动世界的、整个人类的、整个的人类的进步的步伐，从来没有过。无论你看过什么样的电影，无论你看过多伟大的电影、多伟大的书，历史上从来没有像我们今天的运动。
那么我想跟战友说的事情是什么呢？战友们一定要记住，这不是一场游戏，这不是一个简单的上街的抗议运动，他也不是一个所有的这么简单的，所谓的一场抗议游行、信访。我们的每个行动，我们每个人所面临的这个世界上重大事件，都是影响着人类的文明的进步的步伐。他可没那么简单啊！兄弟姐妹们。这是三年前我说，大家很多听不懂，觉得我可能胡说八道。但到今天你们在面对着人类、整个地球受到的共产党威胁，共产党的病毒和共产党的心霾和共产党给人类带来的威胁。
因为战友们要知道，因为在咱们这个家、这个系统，他每时每刻都在变化。而且我们是喜欢折腾的人，不折腾不行。咱喜欢折腾，不折腾就没有G-TV了，不折腾就没有爆料革命了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，大家一定在看到我们现在的每个人的言行和行为的时候，要切记这不是一场游行，不是一个简单的抗议、也不是一个简单的维权，他是一个影响着人类的、和影响人类未来的一场巨大的革命。有革命就有流血、就有牺牲、就需要奉献，他就需要誓言。有革命，你有信仰、有理想，你就有可能有失败，一定会有失败。所有的成功是在失败中成长出来的。
你不要在乎华尔街日报那个王八蛋写点什么日报，没毛的豆豆搞点什么虚假信息，你也不要在乎熊宪民这个孙子，拿车撞了这个战友、撞了那个战友，你也不要在乎傅希秋这个烂人，一会拿枪、一会FBI，一会去联合国了，一会去国会山了，好像人类就他家说了算，你看傅希秋那个傲慢。还有郭宝胜那个牧师，又代表上帝、又代表人民，不要代表这些，不要在黄河边家里面，从旁边家里面出来一个邻居，喊两嗓子。你就觉得好像是失败了。你心有多脆弱、你就有多大的灾难等着你；你有多高的对这个革命的认识，你有多大的勇气，就有多大的胜利果实等着你，他是相对的。就像我这些年一样，我开始爆料到今天，我时刻准备着，你觉得我怕死吗？我要怕死，我能走到今天吗？你觉得我会怕失去吗？
共产党发起的一波又一波的袭击，上千亿的和家族基金有关的资产，和人家合作者的资产全在那扣着、封着。一单罚走130亿美元，全人类上没有过，你觉得文贵受到影响了吗？没有失去不能有所得，不可能有所得，没有付出不可能有收获！你没准备好牺牲，那死亡就一定等着你！我们为的是人类的正义、为了全人类的安全，如果在这个时候，大家还在乎你的一得一失，你的一句话、两句话，你根本不要参与这场革命！大家都很明白的，看的很清楚的。
所以说现在咱把全球的灭贼改成叫惩贼运动，咱从今天，全球灭贼改成惩贼，惩罚贼，揭露所有在海外的、共产党潜伏的，例如傅希秋、熊宪民、孟维参、这个胡平、郭宝胜、还有这个龚小夏、李洪宽，还有这个Inty、还有这个盲流子，对战友们的威胁，还有这鸡腿潘、还有朱万利，一个都不能放过，还有相林、还有咸鸭蛋，一个都不能放过。凡是为共产党摇旗呐喊的、替共产党说好话的、反对香港运动的，造谣咱闫丽梦科学家英雄的、打击爆料革命的、反对我们灭共的，全都是我们的敌人，就这么简单！当然他们有手段了，当然他们有邪招了，当然有歪门邪道了，我们要比的是耐力、决心、实力，和不怕牺牲、不怕付出，这种决绝的决心！
他们能吓唬倒我们吗？ 共产党都没把我们吓倒，他们能把我们吓倒吗？拿车撞两下、战友踢倒到地上，侮辱两下、钓钓鱼、陷害陷害！我们不能放弃，全球惩贼的运动，考验着每一位战友对爆料革命、对新中国联邦的认识。我们海外连惩贼都做不到，我们要新中国联邦作甚？ 我们爆料革命成功又能干啥？那我们的内心到底是想要什么？全球惩贼考验着战友的能力、智慧、决心！没有什么可讲的，这是奠定基础的。而且一个月不行、两个月，两个月不行、三个月不行，一年、十年，一百年都不会拉倒。所有法治基金、法治社会的捐款者，第一条：灭共。第二条：维护海外华人的利益。海外华人的利益就绝对不能被共产党给代表；绝对不能给傅希秋、郭宝胜、黄河边、胡平、陈军、梁冠军、郑祺和孟维参这帮孙子给代表；更不能让龚小夏这臭流氓代表；也绝对不能被那几个所谓的Michael Waller、French Wallop这帮孙子所操控、所利用。这点都做不到，你灭一个有9200万党员的共产党，那不是胡扯的嘛?是不是？
这个事情是考验我们战友最关键的标准，也是对我们新中国联邦在西方是否能得到人家的信任、是否能得到人家的尊重，它根本的基础。最终西方的世界是讲法律的，最后的决定是在法庭上。谁输谁赢，已见分晓！相信美国的法院，不要被警察一时的调解和决策所影响，最后我们要和所有的这些人走在法庭上。只要到了法庭，所有人他100%都得输。郭宝胜是党员、傅希秋是党员、熊宪民是党员、孟维参是党员、胡平是党员，那吴建民是怎么出的监狱啊？黄河边是党员，这李洪宽这王八蛋有勾结，龚小夏100%是党员。
大家可以看到，只要走上法庭，一审、二审、终审一定把这底给揭出来。美国的RICO法案、全世界的RICO法案，一定会降临在他们头上。大家都知道我昨天晚上、我过去的一周都忙什么啦。昨天晚上在这儿，这位美国朋友说：“ Miles，你放心，不仅在美国，在美国的所有的联邦、联盟的地方都会全面实施RICO法案。对所有的海外华人，都会像过筛子一样，过几遍！”大家别着急，三年前我说什么啦。所有的共产党党员、共产党所有在海外欺压老百姓的，都会受到惩罚。所有共产党的国有企业坑害老百姓的、共产党的爪牙，都会受到审判，一个都不会少。好，关于惩贼这一段已经说完了，把灭贼改成全球惩贼。前线的战友们，我看到德州的、加拿大的，包括今天早上在法拉盛的我们的战友们、美东的。大家辛苦了。记住，大家看看文贵受到的，你们看到的连亿分之一都没有的痛苦、折磨、放弃、威胁、暗杀、造谣。你们尝一尝亿分之一就行了，战友们。不要被任何事情吓倒，因为我们没干任何坏事。我们干的是最伟大、最有正义的事情——依法惩贼！
第二个，川普总统、第一夫人。我们看到了，战友们说实在话。过去这几天对我内心是极大的折磨，极大的折磨啊！就是川普总统得上冠状病毒、CCP病毒之后。在这之前我一再的说，我说共产党一定不会收手的！共产党一定会放他所谓的家族丑闻，来对付川普总统的，来对付他的家人的，甚至一定会放病毒的。我和英雄科学家、还有路德先生每次视频，我们都担心一件事。我说就担心他们对付路德、科学家，也担心对付川普总统。最终还是来了，我们太了解共产党啦。
但是更让人寒心的，一个74岁的老人。他不管是拜登还是川普总统、还是王岐山、习近平，我们从来没有口出说让他们得上冠状病毒。不管任何人，让一个74岁的老人和人家的妻子得上冠状病毒，竟然那么多人兴高采烈，恭喜川普得“冠”。并且有人在网上对人家的女儿、对人家的孙女都进行诅咒，希望也得上冠状病毒。在国内、餐馆里面打折，暗示赌场赌川普总统将死亡。战友们你们去想过没有？这些同胞可能包含你的家人、我的家人、你的朋友、我的朋友。等有一天的时候，他们也会这么对待我们和对待我们的子孙，这叫共产党病毒。
我相信今天看我直播的人，你们绝大多数不缺吃不缺穿的。但是我们缺什么？我们缺的内心那种舒服、那种快乐、那种愉悦，就是我们觉得周边的环境太恶劣了。没有人待在茅厕坑里边高兴，哈哈天天在那笑的，因为它臭、因为它熏鼻子。现在这个心霾和没有宗教、没有信仰，共产党病毒肆虐中国，残害我中华大地。这帮孙子天天搞双修，他要让你闭口，还要控制你的思想。你说现在中国人到了什么程度？这样下去所有海外的华人被这些欺民贼，被傅希秋这帮假牧师和郭宝胜给代表以后，假宗教、假信仰被代表那么多年，捐款党在国内天天制造仇恨。共产党在到处送病毒，你觉得中国人还有好吗？你看看铺天盖地的媒体，这几天所有的西方人说：“中国人怎么了？Miles你让我说中国共产党不等于中国人？那些人可是都是中国人呐。”亲爱的兄弟姐妹们，爆料革命、新中国联邦干了最伟大的一件事情，就是把中国人跟共产党给分开，把病毒和中国人分开，共产党不代表这个国家。但是当我们做了一段成功以后，共产党拼了命地用魔鬼的力量在往回拉，希望把中国人跟世界绝缘，让全世界仇恨中国人。
更夸张的事情，咱们国内现在这种愚蠢的、被洗脑的同胞们，他们在拉仇恨。他们不知道那导弹是不长眼的，那伊拉克、那卡扎菲呢，那导弹长眼吗？你算老几呀！你死了连骨灰盒都买不起，连墓地都买不起，你孩子上不起学。共产党啥时候给你分享过它的权利和利益了？人家搞双修，双修的都是你家的闺女、你家的孩子，你在这得瑟啥？！人家川普得病，人家川普染病毒，是你共产党的病毒。你高兴个球啊？！这种愚蠢的无知啊！川普死了，美国就对你好了吗？人家川普的闺女得上病毒，就你中国就富有了？共产党就给你自由了？共产党就不双修你闺女、你孙女、你老婆啦？那些餐厅的那些愚蠢的小东西，你有本事别开餐厅啊，你到中南坑去！这帮人代表中国人拉仇恨，在抖音上数以亿计的信息啊！还有一个王八蛋，在美国的一个叫脱口秀的那个孙子，叫黄什么这个家伙，吃美国饭、拿美国护照、住美国房子，他恭喜美国川普总统死亡。你说这是什么样的东西，你知道有多坏的影响吗？
昨天一位美国的前FBI的官员，他说我看了这个以后，他说让我特别特别伤心。他说“这个孙子在美国非常有名的，给了他一切的机会，他竟然希望一个川普总统死亡。”我们中国人你说，就是当年中东的本•拉登也没有这样的。战友们，你有没有想过这个东西是抹不掉的！什么叫政治个人关系情感学，大家去学习看一看。当年约翰就说过一句话：不管你多么民主、多么独裁，也不管你什么样的所谓的政治制度，最终的那个决策人他的情绪化和情感化，可能就是为了一点涉及、甚至是一个性生活，就可能改变全部他管的人类的命运。 所以对这个人的决策者的影响，可能就是一件小事儿。姓黄这个王八蛋（黄西）在前面说这些话，可能哪一天就被民主党的下一任总统、或共和党那一届总统、或者这届川普总统哪天也看到了的时候。对他首先的印象不会是分辨出你是美国的中国人，也不会分辨你是好中国人、坏中国人，他就认为这是中国人。
黄河边、熊宪民、孟维参、胡平、还有那个李伟东那个孙子，一定要找着这个李伟东，还有李洪宽、龚小夏。这些人对中国人的危害，是每时每秒每刻都在发生的不幸。跟冠状病毒是一样的，他就是中国人的精神形象病毒。大家去看到闫丽梦科学家的时候、听路德访谈时候，你的感受是什么?！你感到中国人有正义，中国人有勇气，中国人是英雄。当你看这帮孙子时候，是多可怕!
所以当你看到国内这网络信息时候，我真的心都碎了。看那些孩子，说恭喜川普得”冠“。一个几岁的孩子你来评价七十岁的美国总统，何极荒谬啊！这个国家你还了得了么？你见过人类让一个国家，一个…一个宣传一个政党，完全控制着这个媒体、宣传网络，大家你不要小看了这件事情。让几岁的孩子来等待着川普的死亡、评价川普的好坏，你不觉得这太荒唐了么？！这个世界更荒唐的事情，你习惯了谎言，你习惯了暴力，你习惯了变态，和你习惯了精神上的毒霾。这些孩子说的话，你可能一扫而过，你不接受。但是你没有想到这事儿有多严重！真可怕！
你们…当你们看到，美国这些将军在准备什么的时候，当你看到美国这些军队在准备一旦发生这样那样的事情的时候，你浑身都发抖，你真的后脑勺就出冷汗。把你这些人变成，把人体变成尸体连0.3秒都不需要，而你就是共产党的、前面的那个挡导弹的、挡的那个肉而已。我告诉你们，共产党和美国打仗就是拿菜刀的和拿红外线瞄准枪的，我从第一天就这么说。中国老百姓政治权利跟你没关系、政治利益跟你没关系，你就是个奴才，你干嘛操着那皇帝的心呐，你干嘛当那个挡路石去？你把所有中国人的未来全毁了，你们知道么？！
所有海外这些庆幸川普总统和他妻子第一夫人梅拉尼亚得冠状病毒的，你都会受到惩罚和报应的。来诅咒人家家庭、库什纳孩子的、还有伊万卡孩子、包括对总统夫人，你都会得到惩罚的。美国人是世界上唯一一个国家有仇必报的，不会跟你拉倒的。咱走着看！战友们、同胞们，你们真没有意识到这件事儿有多严重。我在前面，我是感受太深刻了。昨天晚上，我和朱利安尼，我们在这儿吃饭。朱利安尼看着，就是在电视机前看着视频，老头直咬牙、直咬牙，恨啊。太可怕了！另外一个将军跟我电话联系，一直在骂着几十个F，一直骂，而且这个人是民主党的人。没有人接受这件事情，它是反人道、反人性的。我郭文贵永远不会祝愿王岐山得上冠状病毒，永远不会希望孟建柱得上病毒，包括他家人，我希望他远离病毒，咱有事儿说事儿。到了今天了，我们对敌人也要有起码的尊重。我们是人，不是畜生。我们战友永远要保持着这个起码的人道的尊严。
我再说川普总统。还有很多战友在网络上，“啊…川普总统，你这个不灭共，你赶快派这个无人机，赶快定点爆破吧。啊…川普总统，这回你该行动了。”战友们，这样同样的伤了文贵的心。我觉得这个世界上最可怕的就是这个人啊，大脑袋症、舌头上的巨人！自己啥球干不成，天天指挥别人，天天指挥别人，一个普通人天天指挥川普总统。我们是最失败的国家来的，我们是最失败的lowser，我们为啥不在中国？你咋怎么不找中国共产党干去啊？你凭啥指挥人家川普总统啊？我看到当有战友在那批评川普总统的时候，我心都碎了。你凭啥要求人家？你凭啥指挥人家？战友们，你有没有问过自己，你有什么样的脑子和能力和智慧，你来指挥川普总统？你生气、你失望，去你的球，你爱去哪儿失望去哪儿失望去。你的行动呢？
只要是爆料革命的战友，我们不要对别人批评，我不依靠别人、不批评别人、不辱骂别人，这是起码的一个基本规则。人家川普总统现在干啥？你以为他回到白宫就灭共去？不可能，除非他是疯了。共产党绑架了十四亿中国人、 地球的六分之一，你觉得说打就打了？那可能吗？那川普总统都成了恐怖分子了，他是国与国是有规矩的。第一，人家美国人要以美国的国家安全和利益为主；第二，川普总统正在大选，一切都是大选，他输了大选什么都不是，他可能被人干掉，他一切都为大选；第三，即使他想干，他也一个人说了不算。他不是习近平，他不是卡扎菲。你对美国的政治起码了解了没有，绝对不可能。计划、准备、立法这些都在进行中，但是这就是美国的脆弱和美国的伟大。
共产党从病毒一出来，从蛇到穿山甲、到云南山洞、到太空、到所有的动物，都已经用完了，美国军人什么的。美国到今天官方没说出一句“这东西来自哪里”。官方一句不说，为什么？第一，要找证据；第二，要有事实；第三，要经过程序；第四，你的演讲、你的说话、你的定义，必须要对社会负责。这就是中共和美国的不同啊！不是你总统你想说谁就是谁的，你想栽赃就栽赃的，可能吗？即使你担心的所谓的“慢”啊、“不觉醒”啊，这也是人家美国的伟大。
人家朱利安尼在上星期，人家坐在那儿跟我说话的时候，四个小时，人家老人家一个笔，一纸一笔在写东西，一个字儿一个字儿的跟你核对，也是七十几岁的老人了。人家某个美国的军方人士，一个字儿一个字儿的核对，你可能觉得太笨了、太啰嗦了，一个字儿我还要跟你核对，这就是人家尊重事实。这难道不是我们追求的吗？我们现在期望着全人类替我们打正义之战，我们干了啥？战友们，我们做了啥？
我经历太多事了，我从船上下到…经历的事太多了，现在我不要讲，我真是感觉美国这个国家太伟大、太伟大、太伟大。我每天跟着几十个人在一起，不同行业的人，就是这个国家务实、文明、尊重、专业、守法，是我们中国人真的是完全不懂的。我们中国人现在发生了这一系列的事情，就是对世界的无知，对文明和人性的无视，导致的严重后果。当然了，核心原因是没有信仰。这是川普总统！不要批评、不要希望、不要指望，我们没资格。川普总统做什么是他的事情，美国做什么是他们的事情，我们以共灭共、以美灭共、以法灭共永远不变，我从不相信美国人帮助把共产党灭了，我从来不相信。
所有的我认为灭共产党的一定是共产党。大家难道没看到吗？董宏的被抓、孟建柱的被抓、孙力军的被抓、王岐山的被软禁、百万党员的被抓、中国经济的崩盘、粮食的短缺、全社会的现在的疯狂、和网络的封锁，你觉得这个国家还能继续下去吗？下一秒钟都可能是变成革命、流血、或者就是内部政治暴乱。
美国人，我们但凡有一点良知的，都不要去批评美国。美国他死人了、美国经济受到绑架了、美国被蓝金黄了，人家做决定，你干嘛着急啊？皇帝不急你急啥呀！你个太监急啥啊？我求求了，只要是战友的，不要在在那边放胡话、放厥词，这对我们爆料革命影响非常之差！
另外一个我要和大家说的事情，我们战友们，新中国联邦影响力太大了，全世界这么多国家政府和公益机构要跟我们形成官方的、正式的关系，和承认新中国联邦。新西兰最大政党和基本确定的下一任总统和下一届政府，都已经开始要把共产党彻底移出新西兰。这是我们老班长新西兰战友努力的结果，而且要承认新中国联邦。非洲多个国家、东欧多个国家要承认我们新中国联邦。这个时候新中国联邦的旗子、新中国联邦的活动，必须经过喜马拉雅农场委员会。喜马拉雅农场委员会暂时代表新中国联邦在全球的抗议行动和标志使用，他是唯一代表方。所有全球的喜马拉雅农场的活动和公告和信息和被批准的使用权，以喜马拉雅全球农场常务委员会来批准。主席：王雪兵先生，秘书长：我们长岛哥。所有全球农场的申请和核准，和上街的抗议行动，统一大家标准，未经批准、未经授权的，任何人使用新中国联邦的后果自负。我们会采取：一、声明，不承认；二、让你承担结果；三、必要时采取法律行动。这是大家一定要注意的。
再一个我要告诉大家的事情，我们新中国联邦所有对外的官方沟通仅限于喜马拉雅农场委员会和喜马拉雅农场委员会授权的农场，我希望大家能知道，好不好，谢谢。
另外一个，法治基金、法治社会，我们的郝主席和路德主席，这两位主席和所有董事会，所有的决定和所有的董事会的决定，很多是我不知道，真的不知道，我不想参与影响到里面去，我只是个建议方。但是我再次提醒，现在很多战友大量往里捐款，喜马拉雅农场和法治基金、法治委员会只有一个目标，把战友捐的钱必须用在灭共上，把战友捐的钱必须用在维护海外华人形象和海外华人安全上！这就是我希望的，我希望战友一起来监督。
我们没有那么有钱，头两天我听到有人要拿180万捐给曼哈顿社区学校去，郝海东马上给我联系，我说我真不知道，我强烈建议不做这个事情。我们去捐、战友们冒着生命危险几十亿美元捐款，才捐了几千万美元，20美金20美金的捐款。你现在捐给人家学校，人家放个屁都比咱钱多，咱干嘛去当这傻子去！咱把钱用到战友身上去，前线的战友抗议、前线的战友惩贼、和我们的战友需要的帮助上去。所以我觉得郝海东主席做的非常非常的好，这个做的太棒了，就得这样，这就是我们郝海东兄弟和叶钊颖女士身上最宝贵的东西。他有正义的东西，他相信真的，他相信正义会战胜邪恶，他不玩儿假的。这就是让我喜欢他、尊重他的原因。所以说我推荐他当这个主席，推荐他当主席，你看非常认真。就每一分钱都认真的研究、认真的使用，而且严格依法的走程序，这太好了。
那另外一个我想跟大家说的事情，接下来三十几天美国这个大选和共产党之间的较量，他是一起的，美国有大选就有这种事关共产党的政治。然后大选前大选后，对共产党之间的关系和这种巧妙是没有人能停下来的。大选后，灭共是百分之百的，但是我还是那句话，不要指望美国灭共，还是指望我们自己，还是指望我们战友。特别是国内那些绝大多数我们共产党内部的好人，坚决和我们站在一起灭共的各领域的人。你们会看到多重要的事情会发生，你们会看到我们内部的战友会有多大的行动！
最后我要说的事情。要想革命，不准备好失败、牺牲、付出，你是不可能成功的；要想革命没有强大的经济实力，没有强大的国际上的影响力，没有强大的人才团队是不可能成功的。美国、欧洲、全世界的资源是我们的一个战略性的一个手段和合作伙伴，最后一定是我们战友和国内的战友们一起将共产党给他扫平，扫出中国，建立一个有法治，独立的法治系统、信仰自由，让世界人民信任的一个新中国联邦。我们要让香港重新回到国际社会，让台湾成为一个独立的安全的一个岛，让台湾人再也不回到恐惧中。让西藏、让蒙古，我最早说蒙古，3年前我就说蒙古了，让西藏、让蒙古都成为一个独立的政治运作体制，让他们活在没有恐惧当中，让他们有自己的信仰的自由，保留自己的美好的文化。
中国不会崩塌！只有让蒙古、让西藏、让台湾、让香港、甚至广东，让他们形成独立的强大，中国会更强大、更强大，会更安全。因为今天的世界有互联网、有现代化的高科技，已经不是过去。过去的军阀就是就带个阀嘛，阀就是几个强势的个人利益集体嘛。那么现在无人机分分钟就给你铲平了，你阀什么阀，你只要敢称阀就把你灭了。最后是所有的政治实体必须服从绝大多数人的利益，这就是全人类的政治家都预测过的。当人类的科技和文明到达一定程度的时候，最终就不会再存在什么独裁，也不会存在那些黑社会、黑帮，因为太容易把你收拾掉了，因为所有的流氓黑社会和独裁就那几个人、几个家庭，把那几个人干掉就行了，这就是美国现在军方最想干的事。对中共已经很清楚，必须对几个家族实行斩首！对几个家族实行斩首以后，中国社会得到解放，所有人类都得到解放，就这么简单。
亲爱的兄弟姐妹，我得赶快走了，我得马上走了。今天我先就乱播到这儿，很多战友说让我一定一定的要直播，太多事儿赶着没直播了。我想告诉大家发生太多太多事了，我本来今天有很多事情要给你们说呢，没时间了。你看到我这准备还得录歌，然后呢还有几个歌要录，然后呢咱们战友们，你们投资了GTV，虽然我没有股东，但是你们是信任我的，我得让你们赚钱呐。你们投资G-Fashion，我得让G-Fashion赚钱呐。G-News我得让它成功的赚钱呐，G-Coin、G-Dollar没这些东西，你建个新中国联邦你吃啥喝啥呀。西方是资本主义社会，你干啥事没资本哪有主义呀！太不容易了！战友们，哪件事你去做做试试去，对吧，还得保护战友；还得为国内战友；还得帮助香港的同胞、勇士；还得再跟西方的政权合作；还得让GTV的投资者赚钱那；还得让G-Fashion成功啊。这都是人家干一辈子的事，咱们现在马上就干了，哪那么容易呀。G-Club现在全球多少国家人要买呀，G- Club是多核心呐，咱马上就十五号、十六号、十七号，G-Flub、G-Fashion就上线了，这了得了吗？然后G-Ｃoin、G- Dollar，太多事情了，但是这一切都是为了战友、为了新中国联邦。
现在一起为全世界人民、新中国联邦、全中国人民、香港同胞、蒙古同胞、台湾同胞、西藏同胞祈福。
阿弥陀佛！ 战友们，咱们今天又开始了一个星期一的新的开始，三十天世界大乱，你们会看到你们无法想象的、一系列事情的变化。我们是世界上七十几亿人中，在撬动人类的这个版块、在改变人类命运最关建的人。爆料革命没你不行！每个战友的行动，一定要记住：现在在全球各地的这种惩贼活动太重要了，不达目的决不罢休。共产党，你完了！信不信？走着看。莘县阳谷县搭县，咱走着看。 谢谢了兄弟姐妹们，一切都己经开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1349/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1349/</guid>
      <description>内容梗概:
咱就蹦两下，蹦两下啊。兄弟姐妹好们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒和香港危机真相了吗？咱得瑟几下啊。这屋咋那么好看啊，这景观相当的好看啊。我再往前拉拉，中不中？清楚吧，不清楚给我发信息啊，战友们，给我发信息啊。我得盯着点。我这就跟大家乱聊直播直播，你们该看谁的节目看谁的节目去啊，别耽误事儿战友们，别耽误事儿，别耽误事儿。这木兰来了来了，来了来了木兰。木兰妹妹现在是这个小扳手啊。
看看中不中？这个兄弟姐妹们，我今天啊，是太多战友发信息，我真的是没办法一一的回，我在这里简单的跟大家聊一下，好吧？亲爱的兄弟姐妹们，有几个事我给大家说一下。最近是实在是问题太多了，我也没办法一一的回，有些也不能太早的回、也不能太早。大家要明白，就是因为抢的早，付出的代价太大了。我们不能抢早。
另外一个，我再求求所有的战友们，一切都是为了灭共。不管是G系统、喜马拉雅、全球灭贼，都是为了灭共。不管它6多少媒体，我可以告诉大家，你再大的媒体，你离开了灭共、你离开了新中国联邦，你啥都不是。郭文贵更，你不信，我开始连续一星期，我天天扯王八犊子去，是吧，不再说灭共了，你看看会是什么情况？大家永远记住这个核心！我们是因为灭共，大家相聚于此。我们新中国联邦是我们的希望，任何个人都不应该忘了这点，忘了这点的代价太大了，对我们每个人都是适用的。
另外一个，今天我想说一下香港。战友们，最近就这几周关于香港的事情，我们的工作成绩显著，可以说将改变香港的历史。绝不能让香港人的血白流，香港的勇士白白的付出生命。那么这不是口炮，他是要靠行动的。香港的很多战友踊跃的、勇敢的、无私的提供证据，真的令文贵特别感动，觉得这些勇士们值。但是香港的四大不要脸，你越品这四大不要脸，你越觉的香港这个地方他发生今天这种事情，共产党是百分之八九十原因、或者绝对原因，但是他也是有原因的。香港这个社会被资本化，没有信仰、自私、自我感觉良好，洋不洋、中不中、西不西的这种文化，确确实实有问题。
我在那学习了很多。因为香港就是我们要追求的未来！香港就是我们的耶路撒冷！所以兄弟姐妹们！这是多好的一个样板让我们学习，我们大家都学到东西了。那么我在跟香港同事学习，在为香港做这事的时候，更加让我们看到在蒙古、在西藏、在台湾发生的一系列的事情，更加让我感觉觉醒的事情——就我们中国人如何面临我们自己的优点和缺点。真的不能说看不起自己，什么事都推给这个民族去：这个民族有问题，这个人种有问题。民族、人种绝对没问题！就像我郝海东兄弟和叶钊颖女士一再说的，体育也好、各方面也好，绝对不是素质、体质的问题，绝对不是！我更加坚信不是。就是我在西方那么多年了，我更加坚信不是所谓的人的体质，是政治体制、国家体制的问题。
那么我们不要把什么都推给民族去，但是我们有没有问题？我们太多问题了。问题就在一些列当中，大家能看到：投机、这个投机心理。共产党给中国人带来的投机心理，这个太可怕了，什么事情都造假。去灭个贼，到镜头前晃了一个多小时，直播半天、相机一关走了。你看看咱灭贼，咱有GTV、咱有灭贼战友一开开几个小时，那是真实发声。但有的就是玩假的、表演。
比如说在香港，头两天我接触几个我们大陆的移民到香港的。让我感觉到最不舒服的一件事情，就是说话夸张、说话夸张。我们是给政府提供文件的，我们不能夸张，必须如实的。因为你夸张的代价太大了，你不但帮不了香港的勇士，你还出了问题。必须唯真不破！这就是为什么我告诉咱大陆的那个从广西去的那几位香港的、移民到香港的，我说你们都到了有一二十年了，要学到香港人说话负责任。一个优秀的文明的国家和民族，首先一点你记住，它从一个最简单的开始，就是语言。就是在任何一个文明的国家，语言即是行动的一部分，语言是必须负责的一部分。你不能说你说了话，我说话不算话。这个说话不算话，是我们中国共产党留给中国人，还有短期效应、造假，以为说话不负责任，这就是毛泽东文化大革命、三反五反、大跃进，以及共产党八九六四、改革开放，现在的搞的什么一带一路、四个自信、和谐社会、什么以德治国，这都是胡说八道的结果，因为不负责任。就像我们的战友爆料革命，我说咱说出的话，给战友说出去的要牢记在心。这不能张嘴就来，这不能张嘴就不负责任。你骂人你都记住你要负责任的，这不是开玩笑的，所以这个感受太深了。所以我告诉咱大陆去香港的这些战友们，我说你给我提供的东西很危险，但是你一定要试试，有十分你说八分行不行？咱不说十二分，不说十五分，对吧。
头两天有国内的战友给我们发来了视频——共产党的军队的移动，我们找部门鉴定，这个东西确实是真的。但是，但是最关键的一件事就是这个但是了。他转到这个军队里边这个食堂，讲这个粮食的问题。你说导弹就说导弹，你说他这个军队调防就调防，然后呢看着他的实力。你说你转到食堂一说，结果人家一鉴定说，这段视频最起码是在60天以前的，而且这段视频是完全摆拍的。这是所谓的军队在60天以前已经给领导看了，我们要节约粮食，我们正在想办法节约粮食。这又不知道是那个什么师团长在这块耍政治流氓，想升官啦。但是那个时候，就共匪内部已经知道今年要缺粮食了，就是60天以前。可是这位战友就是夸大了其词，结果人家“啪”，他说Miles这跟你没关系。我给这个东西的时候，我就首先声明：第一条，这是国内战友发给我的，我没办法判断真假；第二，我不负责任；第三，你完全技术鉴定，我也不跟你要任何回报，我先声明。还好有我这个声明，我没去要我这个功啊，我没说我保证啊，结果是人家说，你这个人可信。
头两天又一位战友，给我了香港一个警察、就是从洗手间里边这个录的一个视频，然后警察在洗手间干的那个龌龊的事，然后把那个女孩往洗手间里边拖。行了，这个事一看很大。我首先我交出去我说，请你们来检查这个视频，这个视频我不敢保证是真的，但是我也不能告诉你来源，由你们自己去鉴定去。结果鉴定完之后说，这个警察拖这个女孩是真的，打这个女孩也是真的，后半段不是。这个警察他说应该是什么？应该喝醉了酒、也可能是吸了毒，但是跟香港暴动这件事情没关系。你这不能往那个上面贴。这个你千万要记住一张纸，有的人就拿了一张纸啪发过来了，然后呢去鉴定去。一鉴定说这个文字不会超过一星期，完全是假的。不可能是一年前的这个所谓的签字报告，是关于香港的一个所谓的遣返法，给我们香港的一个内部指示，但是说这肯定是新的。所以说不排除有人造假、三分真七分假，把咱诱上了一个其它的路上去，损毁咱爆料革命的信誉，包括损毁文贵的信誉。但是也有很多人是故意的，所以这个真太关键了。
另外一个我要给战友们要说的事情，最近蒙古很多战友跟我发信息、发资料过来，可以说70~80%都是有用的、也都是真的。但是咱蒙古的朋友们，你们发这些信息我要告诉你们，一定记住你发的东西不要太长、太啰嗦。因为我们战友给你翻译需要时间，而且给你整理出来又需要时间，然后再递到相关部门去。人家一看都看不懂，人家就不看了，用最简单的方式、用最直接的方式，就是要表达你想说啥，你有什么证据，然后让人感觉到来接受你的观点。
咱不能整的从成吉思汗到文化大革命，然后到现在，那人家搞不明白。咱懂人家不懂，所以说今天我说这么多的信息的来源，（读留言：有人要搬到昆士兰去了..好啊，昆士兰好，没必要搬过去吧，没必要。）昆士兰那块将有大事发生啊。所以说亲爱的兄弟姐妹们，你们跟我那么多信息，我特别的感谢！要真、要简单、要负责任、要顾及形象。
另外一个就是我最近还有一个感受，就是亲爱的兄弟姐妹们，咱们的爆料现在已经在全球形成了不可阻挡的这种大趋势，新中国联邦的旗已经举出来了。我们美东，你看出去整齐的服装、整齐的旗帜，然后专业的团队，站姿、喊姿都是一样的。你打着新中国联邦的旗帜好看，在某些地方三两个人拿着旗帜，晃晃晃对着摄像头，晃完之后把旗帜“叭..”撂一边去了，这种事别发生。咱新中国联邦的旗帜是战友用生命和鲜血换来的，是十几亿中国人的未来，怎么能不尊重这个旗帜呢？我们自己要发自内心的尊重这个旗帜。再一个，有些事情你别以为你放下摄像机了大家不知道，你放下摄像机了大家都知道。你像那个“麻烦大”，咱说加拿大叫“麻烦大”，很多抗议的战友就晃两下子你就走了，你别以为大家不知道，大家都知道。加拿大现在这“麻烦大”，所有的麻烦全加一起，全世界战友的麻烦都没有来自加拿大一个多，这叫“麻烦大”。但“麻烦大”你在那个地方，你游行的时候，不要老想着镜头前你怎么晃荡，你要想着镜头后你怎么晃荡，这才是关键的。
另外一个现在在日本、在俄罗斯、在意大利、在法国、在英国、在墨尔本、在昆士兰、在洛杉矶、在旧金山，在加拿大的几个地区、美东、美西的所有的地方，还有我们特别是华盛顿DC区，我们的阿丙妹妹出奇制胜，这个不是开玩笑的。我们新西兰现在已经全面的开始行动，我们有首长驻地啊，我们的新中国联邦的首长驻地啊，是吧？不是开玩笑的。那么这些都在行动中，包括台湾我们的文欣妹妹、我们的小宝哥哥，最近连招婚也不招了，开始行动了、全面开始行动。
我们的行动是标准的，依法、坚定、智慧、团队工作，让人能看到新中国联邦的希望，让人能看到新中国联邦的标准和不同。我们要表现出和共产党的不一样，我们要让全世界看到不一样。你看全世界多少国家政府现在给咱联系呀，“欢迎新中国联邦，我们如何能帮到你们，如何能帮到？”
哇塞有变化呀，发现。咱这个OBS版现在马上电脑直播版，非常漂亮啊，大家走着看。会非常漂亮啊，非常棒，GTV太牛了、太牛了！GTV太牛了，未来你们会看到GTV的震撼哈。
所以说兄弟姐妹们，我们要跟他的不一样，我们要向全世界展示我们不同。这些国家跟咱联系时候，怎么合作？非洲、东欧多少国家现在欢迎我们。大家你看都是最牛的，都是某个国家未来要当总统的，还有现在现任政府，大家以后都会看到的。昨天晚上，其中一个国家的一个副总理，因为我在见重要的人士，晚餐给我打了十几次电话我没接。后来我回去的时候，我打过去他说，他说我刚才和我们总统在一起，我们总统要跟你通话。就如何让我们这个新中国联邦，能帮到你们？我说对你们来讲太危险了，你知道人说什么？他说总统让我告诉你：怎么能让共产党难受，怎么能让它害怕？哎哟我说这哥们儿行啊，我说你这你这老板可以啊。
我说让共产党害怕，你们就要行动。先把你国家驻地的那共产党间谍给赶出去，包括那些欺民贼给弄出去。他老板现在都尿血了，得了冠状病毒好了，现在尿血呀、尿血呀。然后他说我们总统还让我告诉你，我们要开始先从立法、法院、和议会、和我们这个行政机构全面开始。战友们，最让他感动的、他看到的最关键的一次，你们都没有想到是什么。最让人看到的就是，咱们在当时我们VOG这个视频组，播放武汉最早视频的时候，第三集是第四集他看到了。从那时候起，那视频他们都是每天都上传，他们国家这个每天专报上去。就是当时VOG做了这么一个武汉的疫情这个专报，震撼了他们。然后上天造灭疫组和他一起VOG做的时候，一直就被他们给关注。就是我们过去大家已经不在乎的事情，深深地影响了这个国家的政府。
这就是老天是公平的，念念不忘，必有回响。只要你付出了，一定上天会知道。上天不知道，是你做的不够好、做的不够。你想想，战友们你们能想象，6月4号以前咱要说今天说的话，人家不人不拿腚拿屁崩咱的脸么，说拿腚崩咱的脸，拿腚崩不了咱的脸，是吧。因为什么今天达到这个效果？那日本的新首相菅义伟、副首相麻生（太郎）、小泉（纯一郎），我告诉你，都是咱的哥们儿。你会看到日本，日本上来前三脚啊，连着看。第一脚，钓鱼岛；第二脚，经济停止合作；第三脚，在日本已经成立了——冠状病毒危机调查小组。接下来还有三脚，一共要六脚踢出去。记住我说的话，都是咱的朋友。我就告诉你，多年朋友。也是我朋友的朋友，都是家族式地合作、多少年了。战友们，这是天意。是我们日本的战友一次又一次地游行，感动了日本政府。日本界情报在国内情报准着呢，不管天不管地、中间不管你生殖器，但是法律范围内日本可能管得是最细的。警察密度、警察关注度，是世界上最高之一，跟那摩纳哥差不多。
所以说兄弟姐妹们，我们每个人的行为都会影响到我们的未来，都代表着我们新中国联邦，这不是开玩笑的。另外一个我想告诉大家的事情，美国政府这两天高院的事情、还有准备总统大选的事情，我可以告诉大家总统大选已无疑义，已无疑义！大局已定。过去的48小时、两天，这个局势已经定了。共产党内部的政治斗争和共产党的玩火玩大了！共产党这回又放出一个潘多拉盒子！我用什么样的高兴的心情都没办法向你们传达这过去48小时发生的事情！接下来不会超过两天，48小时内你们好好看看吧，看新闻吧！跟咱们没有具体关系，但是确实决定了我们的命运。
美国大选基本上在未来48小时大局已定，我相信啊。共产党在玩火，看上去是这么回事，事实上是这么回事。共产党在玩那种流氓手段，这回帮了美国，帮了美国……他想帮的那个人没帮上，结果帮了另外一边。天意呀，天意呀！Rico法案在美国一定会执行，而且就对中共、对欺民贼。你像那韦石、孟维参一定会进监狱呆着的！一定会进监狱的，那熊宪民是吧？一定会进去的，这不用想，像梁冠军、郑祺百分之百进去，看着吧百分之百进去，曾宏跑到哪都没有用、还有庄烈宏，跑到哪都没有用，跑回北京都得把你弄回来，你不信就试试。
所以说美国大选的事情，未来两天、48小时看行动。共产党玩了一招……它想玩蒋干故事呢，结果蒋干到那来真的了，这一来真的帮了对方了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！这过去这几天发生的事儿太大、太大、太大了！但是所有一切的发生都是对咱们是有利的。所以战友们要搂住、要搂住，在这关键的时刻一定要搂住。
我这临时直播就到这啊，我就不多说了，其它的信息你们去看《路德访谈》战友的直播，我就乱聊到这。拜托了战友们提供有用、有价值的搂的住信息，维护新中国联邦在世界的形象，珍惜现在战友们换来的不容易的这种形势，新中国联邦将得到更多国家的承认。特别是全球灭贼考验每位战友的决心和意志！一起为全世界人民、新中国联邦、蒙古、台湾、西藏同胞祈福！
阿弥陀佛！唔该哂啦！我还得锻炼呢，我得去锻炼去了，谢谢啦。牛啊！咱们的这个GTV现在真的很牛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1346/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1346/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹好啊，今天是9月23号啦，23号啦，昨天我发信息（盖特），老是把时间给写错啊。哎呀这两天是相当的忙啊，相当的忙啊。这个由于啊，美国这个大法官的事件啊，大法官的事件，现在美国很多灭共的重锤啊，稍缓放出啊。本来这就应该是个不好的事儿，是吧。但是从昨天晚上到现在，事情发生了逆转，嗯。怎么逆转的，我真不能说啊。中共内部的较量，已经深入到了美国这次的总统大选。
亲爱的兄弟姐妹们，所以共产党这个流氓，你们一旦了解以后，亲爱的兄弟姐妹们，你们就知道。他们斗争起来，不仅对咱老百姓狠，也不仅仅对穷人狠啊，他对那个敌人比谁都狠。共产党是人类有史以来，对内部政治斗争人对方是最狠的。这才为什么有林彪啊，飞机坠毁啊蒙古。然后刘少奇啊，几年找不着，指甲长得好长，头发长得都无法相认啊，最后连骨灰都找不着啊。陈、朱德啊陈毅啊彭德怀，一干所谓老将，统统被灭啊，然后基本都被灭九族啊。那这回，突然间啊，突然间在过去的一两天内，中共各派之间之较量。像曾庆红啊、李克强啊、江泽民啊、朱镕基啊，是吧，这些老将全出来了啊。各显神通啊。都知道未来的这个三四十天是最关键的啊。还有，更重要的事情，现在关在秦城监狱的这些老将们啊，谁也都、谁也都不是傻子，都不是省油的灯啊。
我这今天还是全新的西装啊，全新的啊，全新的。领带不是，领带是第二次啦。所以说，这个美国政府啊，得到了各种的这个各种信息。昨天晚上给我打电话，哎这是真的是假的啊，这是真的是假的啊？美国政府真学聪明了啊，这是对的。有些共产党就派人，专门给你三分假七分真、七分假三分真的信息，叫你上当，再个利用美国政府，结束他内部的政治斗争。
我昨天就发现，有好多是喂料的啊。喂料喂得是有真有假啊，我说你们别上当。但是，今天早上我发现，真有大料啊。潘多拉盒子会越来越多的得到中共的证明，潘多拉盒子就是一三五七九计划，之一。对香港为什么要这么干，大家也明白啦，咋回事儿，台湾咋回事儿。在各国的监控啊，网络，ZOOM，ZOOM绝对得完蛋。ZOOM、百度、微信啊、抖音，配合中共啊，配合中共，窃取西方人、私人和政治家的各种信息。
所以说，越来越证实了中共的对世界的威胁。包括这病毒，大家都已经说到明面儿上啦。因为美国只要说你是生化武器，百分之百就开战了。所以说，现在这个总统，大家得理解。还有很多官方不能说出来，说出来必须开战。那这就是美国的法律，你必须开战。所以说，现在还得选举，还有大法官事件，还有得到最好的时刻再开战啊。这次开战，绝对跟你，一定跟你以往不一样啊。美国总统大选的结果会滑稽结束啊，一个滑（稽），你想不到的结果啊。然后，中共的被打击，是人类上前所未有的一场战争啊。是一种超限战，和政治战、斩首战、火战的一个综合体，而且是人类第一次这种战争啊。是四位一体化，四位一体化。大家都比我专业，我就不说了，好吧。第一次，第一次。过去是在书本上说的，这回全发生了啊。
还，大家 在美国，现在美国掀起了另外一个风潮，大家看到了么。到底有多少中共派到美国的特务，到底中共在美国的媒体、在美国的金融领域、在美国的科技的现代社交媒体互联网领域、在美国的政府内部，有多少力量在为中共工作？像那火鸡龚（龚小夏），那百分之一百的那共产党长期潜伏的特务啊，对不对？那百分之一百啊。至于这些所谓的欺民贼们，小毛贼们，砸郭的，那都是给钱了，不给他们砸郭干什么呀，谁给的钱啊？是吧。韦石、熊宪民，是吧，吴征的弟弟吴彬、吴征Bruno Wu、Jack Ma（马云），是吧。 那美国政府现在明白了。还有那梁冠军，郑祺（美国福建同乡会主席）从来不认识郭文贵，谁让他上前面抗议的，为啥来抗议啊？是吧。这些，包括加拿大的黄河边，还有什么洛杉矶的盲流子，是吧。天天骂文贵的那个吴建民，我也从来不认识他，是不是。啊…你像那英提（英文：Inty），是不是，这么帮着英提，出来要干死郭文贵，是吧。李洪宽啊，郭宝胜，这些人对不对啊。还有那什么朱万利，这个世界上最丑陋的、肮脏的人，是吧。你去想想，什么还有日本的相林，还有那个咸鸭蛋儿啊。这都是，美国西方已经都明白了。共产党在西方是流氓手段、下三滥手段、下七滥手段，都上。然后，上到总统，下到要饭的，他都要统统渗透。共产党创新、管理，和什么能力都不行。但是渗透能力全世界第一，啊…造假能力全世界第一，用流氓下三滥黑手段全世界第一啊。
对内对外都一样。所以，今天出现了这个结果。内部往死里整，哈哈现在看着吧，中南坑，这个斗争，这回绝对不是说你李克强被干倒、习近平被干倒、王岐山被干倒，绝不是啊，绝对不是，你们看着吧。人…人类有史以来最血腥的一场，中共将创造的，惨绝人寰的政治斗争的结果。当然我们喜而乐见了，咱…哪边赢都行哈哈，只要把对方都能干掉99（%），哪边赢都行，是吧。
那个李克强同志，到喜马拉雅给我们传递信息是吧，喜马拉雅，我们不跟你一伙儿的，李克强。你本身你也就是共产党员，你也没这个能力，你也没这个胆儿敢挑战习近平和王岐山，你没这个种。一辈子窝囊，想当官，现在叫人家当个傀儡。人类有史以来，中国有史以来，最窝囊的丞相，就是李克强。当年我就给你说，记得吧，当时在那个31楼，是不是，早餐我告诉你吧。我说你这辈子当官是当个窝囊官，你当不了这什么有用的官啊。还满腹经纶是吧，还懂西方政治、法律体系，共产党是流氓。你玩这个你不找死呢么李克强，对不对啊？多窝囊啊。
然后王岐山，头两天秘密地会见了几个人啊。所谓的，叫关心关心过去的家人的老朋友啊，这些年有失礼啦啊。这个没照顾好，由于各种环境下，就给道个歉。放狗屁！啊…这是假象。真相是，如何能联合，一起灭习啊…。我相信习也知道啦，是吧。王岐山挺会选地方哈哈。哎呀，东池子东池子王岐山东池子啊。那个池子里王八多，你们咬吧。
另外一个这经济，香港这擀面杖经济还能撑几天啊？还能撑几天呐。亲爱的兄弟姐妹们，等着香港这些人（政府官员）被列为恐怖组织的时候，香港的擀面杖子“piu”就下来了。兄弟姐妹们，别捉急啊。台湾、西藏、蒙古、香港、中南海内斗、粮食危机、经济危机，每星期国内一个商业银行倒闭现在，每星期啊。你没有看到公布，不等于没有发生。我也告诉你，人民银行的战友告诉我说，每星期一个。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1320/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1320/</guid>
      <description>内容梗概:
钟文明、钟文明，玛利亚、玛利亚
乖乖乖乖乖乖、夕阳无限好啊，兄弟姐妹们好，9月5号下午正在夕阳西下的时候，趁&amp;hellip;就像共产党一样，趁着夕阳西下的时候，直播一下，直播一下啊，看看帽子怎么样，G-fashion,G-fashion的帽子怎么样，嗯，漂亮不，好看不，这都是咱们咱的，这都是咱们战友的啊，啊，确实好看。虽说本来1分钟前还没想到直播呢，不行，只是安耐不住了，必须直播一下，这帽子得分享一下，很短啊，很短，直播一下就算了。
这金色的，肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样肿么样，确实漂亮，这帽子这回这可比咱上回的战帽又是一个层次不一样啊。乖乖、乖乖呀、乖乖呀，再来一个，乖乖呀。乖乖呀，漂亮漂亮漂亮，咱战友戴这帽子很酷很舒服啊，非常舒服，就是我让它高一点，啊前面方一点啊，你看真漂亮，是吧。你看这块很舒服，这块很舒服，漂亮啊，真漂亮，真漂亮。所以说，到时候咱们是一个帽、两个帽，然后三个帽，然后也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧，也可以这样戴是吧。中中中，不孬不孬不孬。
这叫嬉皮，嬉皮士，嬉皮士，是吧，嬉皮一下唱歌啊“沧海一声笑，滔滔灭共潮”中中中中，“沧海一声笑，滔滔灭共潮”，这唐平妹妹，滔滔灭共潮，老是弄错，大舌头。今天下午试试温柔的啊，我唱了1990，我还唱的是05：16年代的低音，我估计这歌把她给，到时候唐平听完后，会不会就直接“啪”就倒地上了。不行，哈哈哈&amp;hellip;。我这歌词还没记住呢，这沧海一声笑，这唐平的歌上哪去了啊。啊，在这呢。别唱了，在这好不容易唱好的，别乱唱啊。
这确实牛，这帽子，这帽子，这G-fashion，你看G-fashion这裤子，你看，你看，你看，啊，是吧，你看，你看这弹性啊，哇，这老舒服了，我恨不得天天穿，跟穿睡裤似的，太舒服了这个。哇，今天到的这个，这个黑的，你看啊，这个黑的，看看，你看这个细节啊，这回都变了，你看这里边，这个非常的暖和，你穿上，非常的暖和。哇，你看这个细节，你看这个边，准的啊，你看这个细节。这还上两次做完以后，进行了改良，改良，改良改良，你看这个，哎呀。上回你们看过一款银色的，这是新的，这是新的，这是丝的，你看看这个细节啊，你看看这个，啊，舒服。
中了，中了中了，俺直播完毕，一切都是刚刚开始，现在为全世界人民，新中国联邦，香港台湾西藏同胞，蒙古同胞蒙古同胞蒙古同胞祈福，啊。（祈福中）阿弥陀佛，再见了，战友们，不打扰你们了啊，不打扰你们了啊，不打扰。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1317/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1317/</guid>
      <description>内容梗概:
昨天的晚上，唱了5个小时4个小时歌啊，啊，哎呀，9月3号，谢谢兄弟姐妹们，文贵现在不务正业一心唱歌，一发不可收拾，咋办吧？所以现在吃点面包啊，喝杯咖啡，接着唱兄弟姐妹们，昨天和蒙古的战友们通话很感动。蒙古人就是蒙古人，蒙古人流的血还真不一样啊，蒙古人确实不一样，我们也不一样，也不一样，刚才有战友啊，给我建议德州牛仔，让我操那个所谓的国歌是吧，起来，不愿做奴隶的人们，唉这歌不错，我就会唱了，这咋弄啊，现在是一发不可收拾，现在一想啥歌就来歌词了，香港的同胞是我们的耶路撒冷，确实是感到，咋弄的？哎呀，我被曾红这小子吓趴下了，快，你还没有安保，他也跟人家说了，没有安保设施啊，也没保镖，随时都可以弄死文贵意思啊，然后你看了没有？熊宪民，夏业良就史诺，韦石，还有那个夏威夷那个烂豆豆没毛的豆豆，我们深爱的豆豆现在找不着了，这个烂豆豆侮辱了我们豆豆的圣名。
等我们豆豆找他算账吧，据说我们原来豆豆是打拳击出身，英语电脑拳击还玩一首好音乐，长得极漂亮，还不得气死啊，看到这个。没毛的烂豆豆的，嗯，然后还看谁了。现在我看战友们正在讨论全球依法灭贼农场还是个好，真好。必须得结束啊，这些打着民主民运的形式，骗吃骗喝骗募捐，然后侮辱谩骂我们的战友，但是我觉得更重要的是依法灭贼啊。像昨天熊宪民侮辱我们纯生新疆小哥，那个漫画不让走，你绝对不能走，你不能离开，不能离开，骂他们，我打电话报警，他不报警他就是威胁，他报假警就犯大罪了啊，假报警，还拿车，听说撞那个春生，开车撞春生。绝对是。绝对是弄5年是没有任何问题的啊，所以说昨天一旦要是他要把那个谁春生啥摁倒，春生他俩抓着衣服厮打在一起，啊，那那行了，那昨天那他这一辈子呆在监狱里吧，你不动手啥都行，骂你骂是没法律监督的
没有法律，就像在法庭外面骂我，骂我娘，骂我家人，李红宽还骂我家人，是吧，你怎么也没办法啊，你在这喊呗！你骂熊宪民，你R他娘，你R他八辈祖宗，你R他闺女，你R他一亿次，没辙是吧，对不对？但是熊建民这是共产党特务啊，啊。传说谣言传说是特务啊，是吧，他会打你的所以说得依法，灭贼得安全啊，现在国内流行玉米地，我超级喜欢的一位大师昨天半夜里爬到玉米地去了，把我笑的快不行了，艺术家一说出来话，就不一样，就带着艺术味。那史诺那孙子，还有鸡腿那孙子，出口就喷粪。
全球依法灭贼，进入了新时代，什么黄河边呢，全球农场啊，第1条件保护战友的名誉，保护华人的形象，中国人的安全，如果这都做不到你这个农场，你怎么当战友了是吧？依法灭贼进入新时代。郭文贵被人吓成这样子，还搞新中国联邦？是吧，好害怕呀。我好害怕呀，美国的司法部都行动了，咱们战友还没行动呢。啥叫爆料革命啊，自己家人都保护不了。是吧，是时候了，全球战友，已经感受到了巨大的威胁，共产党对我们战友们，对我们每个人的法律超限站，家人的侮辱和威胁。曾红，庄烈宏天天拿着战友的爹妈家人骂着玩儿啊，是啊，在美国在欧洲骂人都不犯法，都没有刑事罪，那你骂一句我们可以骂你1000句，你骂1000句我们就可以骂你100万句。法律既给了你这个权力，也给了我们这个权利，对吧，你上我们11202外面喊强奸犯，上我楼下喊是吧，我们也可以上你楼下喊，你只能喊三个小时4个小时，你能喊40个小时400小时吗？我喊了你们三年了海外的欺民贼，如果你们能团结起来，我给你们钱，你们这帮孙子诶（北方骂人话），你能团结起来吗？你看你们穿那个样，你看你们穿那个衣裳，夏业良，叶宁，熊宪民，我真看了你这长相，我真感到羞耻，可悲，说你是垃圾痔疮党，真的是太高看你了，接下来咱走着看，我们是我们真正的中国人，会告诉你什么叫依法，什么叫执着，什么叫智慧，走着看，一切都是刚刚开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1316/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1316/</guid>
      <description>内容梗概:
声音中不中，中不中？这相机还是比手机好，比较真实，立体感。目前看是没问题，就秘密翻译组那个。嗯，这是问题啊，这是问题。
……（放音乐《沧海一声笑》）大家听得怎么样啊？咱得像点大腕儿的感觉啊。兄弟姐妹们，弄啥嘞？弄啥嘞？弄啥嘞？画面像电影大片，对了，对了，这话就对了，这话我爱听，咱要的就（这效果），这是从G-TV出去的，知道吧？（发语音信息：我在学OBS呢，我在学OBS，GTV OBS，谈笑风生中，咱就灭了共了）。这唐平妹子跑哪去了，七哥找不着了，这不务正业啊。“沧海一声笑，唤醒我同胞，同仇敌忾仰天啸”，这不好听啊，又唱了啊。“……唤醒我同胞，同仇敌忾仰天啸，沧海一声笑，涛涛灭共潮，缘起缘灭谁知晓……”
今天有战友教我夹住屁股，然后小点声说。我没学过，咋夹屁股，小点声，夹屁股，不会啊！“沧海一声笑，唤醒我同胞”，哎，这个不错啊！这唐平没正事，找不着了，制片人现在不务正业了。完了、完了，所以她发不了财，你知道吗！不干正事，这唐平、这制片人哪有这样的，你说。
“沧海一声笑，涛涛灭共潮，缘起缘灭谁知晓”，“沧海一声笑，唤醒我同胞，同仇敌忾仰天笑，共匪逃，蓝色国旗飘，人间只有多正道，雄心至，向着云霄，铲除中共佛光照”，“涛涛灭共潮，沧海一声笑”，哎呀！我这使劲吸屁股，咋屁股，咋都没现过啊。这啥呀？战友，谢谢战友们给我发来的，还老乡叫我、叫我使劲吸屁股。咱练不起来呀！干使劲，只到腰这，到不了屁股那啊！咋弄呀这玩意。啊！不要使劲，丹田之气。丹田，我以为丹田在小肚子上，才找到丹田在肚子上。“沧海一声笑，涛涛灭共潮，缘起缘灭谁知晓，沧海一声笑，唤醒我同胞，同仇敌忾仰……”，哎，不中，这屁股吸不进。“沧海一声笑，唤醒我同胞，同仇敌忾仰天笑，共匪逃，蓝色国旗飘，人间只有多正道，雄心至，向着云霄，铲除中共佛光照，沧海一声笑，涛涛灭共潮，爆料革命……”再、再下句不中了，这不行了，唱的不好。兄弟姐妹们，咋吸屁股啊！这使劲吸不了。（继续练歌）
唐平啊！唐平，太难了。制片人，太难了。中、中、中、中、中，今天练嗓子，练到这吧！哎呀！这麦克风。咱不知道今天这个效果咋样，我得看看。留言如何呀！我要看看啊！乖乖乖乖。不会完了吧！
今天从五音不全，到啥程度了，兄弟姐妹们？七哥真好，哎呀！比昨天还劲爆，是吗！这歌要火，是吧！兄弟姐妹们，今天是唐平给我发来战友们写的歌词，今天各地战友给我发来歌词。
你为什么不加我？……上帝是公平的，七哥就是没好嗓子是吧？是这意思吧？……
今天出海了，这脸弄得…不是，咱自己打的脸，你看这打的，跟王毅似的，自己打自己脸。兄弟姐妹们，谁知道王毅被人家欧洲给屁蹦成那样了，只有咱知道，没人知道。王毅这小子，他心里很清楚，这个王八蛋到处流窜，流窜作案，他以为别人不知道，咱都知道。你看那法国还碰胳膊，还照相，你看那样，（斜着脖子）还这姿势，那什么玩意啊，这是。人家法国这次，人家马克龙还真跟他说，你们做好准备吧，无论如何法国也不会回到以前了。而且明确告诉王毅，你在欧洲的这回行程，你要小心，你不小心的话会惹大麻烦。结果是，咱第一时间发布了王毅在欧洲被人家屁蹦的消息，你看他自己还弄了几个照片，还碰胳膊。
共产党这种作秀，跟这个欺民贼就像真是一个爹一个妈的，咱爆料革命的战友跟这个欺民贼、跟这共产党就真的不是一个国家、不是一个民族的。就是他们怎么折腾，都是长一个样，都是一个动作。咱爆料革命怎么折腾也不像他们，你看看郝海东兄弟、叶钊颖妹妹，你看看我们的科学家。我们的科学家那说话，你一跟她说话，就跟那板砖似的。就是一心要救世界，看美国大片看多了。你就这科学家，你咋弄？一心就是要拯救世界，你咋弄？就是要正义，那东弟那颖妹妹，啥都可以不要，就是要拯救世界。
你看那王毅，我太清楚了，刚刚被屁蹦过了。捷克，什么时候开始说的？欧洲，我在八个月以前我就说过，还没有病毒呢，欧洲一定会跟我们站在一起，而且欧洲很多国家要访问台湾。谁说的？一年前我就说了。
所以说，兄弟姐妹们，你看，咱在这晒晒太阳，是吧，在颤抖中被曾宏和熊宪民，在颤抖中，给吓的，是不是，我还在直播，是吧？那海航，海航在哪儿呢？海航在哪儿呢？海航，当年海航嚣张着呢。
重新开始了，重新开始了，今天的直播就叫“找丹田”，“七哥找丹田”，丹田在哪儿呢？丹田在哪儿呢？丹田。这木兰昨天教给七哥这丹田在肚子上。这木兰也不出现了呀。
“七哥唱歌好听”，得得得，这有点忽悠七哥了，七哥唱歌是真不好听。因为你们的内心是喜欢七哥，还有一个就是听我的声音听时间长了，听好几年了，混了个音熟，嗓子熟。
但是兄弟姐妹们，就在我们放开歌喉高声唱歌的时候，这个世界正在改变中。所以你想想啥感觉吧？
全身是丹田，哈哈。全身，丹田啊，哎呀找不着丹田了现在。（念战友的名字）
“沧海一声笑”，哈哈哈，张嘴就来啊现在。
那个搞什么，原来陈军那个小太监，那个孙子，跟何频那个，嘿嘿嘿嘿，唱什么，你记得吗这帮小丑搞得什么“燃烧的岁月”什么新啥烂货。
咣咣的往上上这人啊，我的天呐，停都停不住。真不是开玩笑的兄弟姐妹们，这唱歌这玩意真不是开玩笑的，不是你想唱得好就唱得好的，那是不可能的啊。
这画面太清了是吧，我今天主要是战友们，你们有事干事去，啥正事没有，我就是咱G-TV这是摄像机直播，摄像机直播，摄像机直播。你们相信了文贵是吧，相信了G-TV,我们得干事呀，G-TV得发展呐，咱这五、六十个工程师团队人员，这都是重新来的，重新写的，不是螃蟹这个王八蛋在这块忽悠骗，嘚瑟样，小样啊，你看看我们给他弄弄看啊。这个垃圾简直这个螃蟹！你看我们五十几个团队的同事们，写成这样，而且我们一大半都是我们的战友，都是我们的战友。所以说记住，永远记住，别每天你上厕所的时间呐，只占你生活中的四千分之一的时间，四千分之一啊，所以你别老想着马桶的臭味，你要看到你享受阳光，看到你享受美好的时候。那马桶里面的时间就是庄烈宏这孙子啊、曾宏这孙子啊、还有螃蟹这孙子啊、鸡腿潘这孙子啊是吧、什么郭宝胜这孙子啊、还有什么这帮烂人熊宪民、屎诺这帮孙子。但是生活就是这样，你要看到更好的一面。这战友绝大多数都是好的，这么多人，亿万个战友不出几个坏蛋那正常吗？那不正常。那就不是人间了是吧？
所以说你看这战友今天，今天下午咱试到现在这个摄像机的，这就是咱们战友做出来的摄像机的。OBS所有的功能咱们都有，咱现在也可以使用OBS平台啊。所以说，专业的战友以后你们直播的时候，就用摄像机，摄像机你完全可以，咱们马上就推出来在G-TV上。电脑版，电脑版像我这一插，然后就可以了。链接视频、分享视频、分享照片、文件、PPT都可以，所有OBS全都有。然后你可以改字幕，中文版，是吧，一切，你就跟自己成立一个大中央电视台一模一样。路德，我们路波切能做的，你们都能做。而且你们自己做的非常容易。
所以说兄弟姐妹们，怎么，这叫什么？投资了你不能跟那易租宝似的，投了钱没了，跑了，是吧。在美国你开玩笑，G-TV，你投了钱了，你私募了，咱现在私募完了以后，你说你不发展，你看咱发展的，你看看咱这个，是吧。全人类上70亿人口，几个人做到我们这个了？谁能那么短的时间创建一个G-TV？谁能那么短的时间创建一个G-News？谁那么短的时间得到这么大的关注度？谁那么短的时间能把这技术运用到这个平台上？几百万人昨天在线。但是刚才你看到了，刚才就是在十几万的时候崩塌了，这还是有小bug的，小bug的啊。人家这OBS人家发展十几年了，所以说咱得有点耐心兄弟姐妹们。（战友风往南飞，我佩服七哥）别忽悠七哥啊，我必须给战友们兑现，G-TV必须成为华人连接西方的媒体桥梁，让中国人说真话的地方。我现在我还没操作，今天下午我自己操作了，特别好用啊，特别好用我觉得。这个未来等等啊，文贵我都要自己操作的啊。声音好多了是吧？声音好多了。
今天下午刚刚签了一个合同啊，有个交易，30天交易完，大家看着吧。今天声音特别好，战友说的是吧。昨天那声音，歌唱的很好，声音不太好。所以说你看，咱们国内的战友们，就是到处都是传播咱们的所有爆料革命的信息， 路德访谈啊，战友们一些非常有价值的信息呀，都在国内疯传啊。战友们一定要记住，我们不要想到国内的同胞们，战友们，像我们昨天很多战友给我打电话，蒙古那边，蒙古的战友。这两天当我们看到蒙古的孩子被给弄在学校的时候，就那种感觉啊兄弟姐妹们，但凡咱们有一点点良知，我们都在学校长大的，看到那些孩子，竟然被关在学校里不让回家，你说这个世界有多疯狂。
我今天跟很多朋友说，我说我在几年前跟你们西方世界说，共产党想控制地球，你觉得我是个疯子啊。你看看在新疆干的事、西藏干的事、台湾干的事、香港干的事、在美国DOJ的文件干的事、在欧洲干的事、在非洲干的事，你能看出来这个共产党想干啥。就和1932年到1946年的德国希特勒完全一样。经济疯狂的变态增长，然后极端的民族主义，一帮神经病、大外宣，制造了人类上最魔鬼的哲学，叫什么？把谎言说一千遍就会当成真理。拍电影、大外宣，给老百姓洗脑，把老百姓绑上了战车。英国的飞机都已经打到柏林去了，都投到希特勒老家去了，结果希特勒还要去打苏联，还要打斯大林格勒，你说他疯不疯狂？跟今天的王毅、杨娘娘……你看看现在中国在外边你能找到谁？一个国家十四亿人民能代表中国人民的，谁啊？中南坑那一两个人来说话，剩下就是杨娘娘，还有王毅，还有那几个疯狂的发言人，跟伊拉克那时候、卡扎菲一模一样，你还替那中国人发言吗？偶尔出来几个小丑，像什么社保部，说人均GDP，中国人民已经富裕起来了，4000块人民币——700美金，这王八蛋，你说这这……整个国家就是闭嘴的。原来是孙力军、孟建柱、王岐山，现在这几个人也没了，被抓了。就这几个人，一个国家就那四五个小丑全世界发言。动不动就你要付出沉重的代价；动不动就是美国西方搬起石头砸自己的脚了；动不动就是你们黄粱美梦了；动不动你又离不了我中共了。你说这王八蛋，悲剧呀十四亿人民！
在国内呢，所谓的五十四个民族——五十四个兄弟姐妹，全都要干掉。党内清洗，把警察变成了党警，人民军队变成了党军。还不允许谈国防军，说谁要谈国防军谁就是不顾真理、枉顾事实。哇塞，这王八蛋！你看看蒙古那些孩子，这是多大的事！蒙古很多战友说怎么办？我说你放心，你们不会白白付出代价的，你们今天的勇敢，没有跪下来求饶，你们就会换来一片蒙古人的天下。
好了，一会儿我得离开，给路波切留时间。听说路波切今天有猛料啊，去看吧。
兄弟姐妹们，共产党现在就是疯狂地、以光的速度走向死亡，这一点不夸张啊，一点不夸张，大家都看到了啊。昨天是闪崩了，到时间了没有祈福。现在一起为全世界人民、新中国联邦、十四亿中国人民，香港、台湾、西藏人民祈福！现在我们要加上蒙古人民，为蒙古人民祈福！
今天G-TV OBS摄像机直播非常成功，谢谢兄弟姐妹们！阿弥陀佛，保佑新中国联邦、全世界人民、蒙古同胞！记住，蒙古的孩子们，我们已经在西方发起了所有的关于蒙古的现在情况的。战友们看到关于蒙古的即时新闻的，马上放到G-TV和G-News上去，并把它变成英文加上字幕，高度关注。我们要让西方政府像看到当时我们传播香港危机真相一样、对台湾对香港的双龙计划一样，让西方警醒。大家记住，你们的手指头能改变世界，我们已经做到了。我们要使全世界知道共产党的疯狂；我们要使全世界知道真正的关于中国和中国人民的真相。我们唯真不破。我们一定让全世界知道，到底在发生什么，香港在发生什么、台湾发生什么，现在蒙古又发生什么，过去新疆发生什么、西藏发生什么。
亲爱的兄弟姐妹们，我们不但要说“共产党你完了”、“共产党你嗝屁了”，还要行动！一定要行动，行动，行动！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1076/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1076/</guid>
      <description>内容梗概: 这是我最喜欢的歌（在人间），王建房的歌我特别特别喜欢。王建房，王建房。这是谁呀？哦，阿杜阿杜的，好，超喜欢阿杜的。4月1号直播吗？还没定呢，世界变化太快了。它（Snow）也看呢，它也听呢。Cool.Cool.超喜欢这种音乐。我更喜欢喜欢这种哇哦，我喜欢蒙古音乐。哈哈哈（七哥在听相思好比小蚂蚁）哈哈哈，占用太多时间了，兄弟姐妹们啊。今天来就试先试到这儿啊，我等的崩溃呢，一直没崩溃啊，我最不希望听到战友们没睡好觉啊，这事对我来讲是最不舒服的事儿啊，我希望战友们都健康的活着啊，咱们还有大事干呢，灭了共产党啊，咱们得好好的还有很多事业啊要做呢，要中国有法治真正的法治啊，让这个中国有信仰的自由啊。股市崩溃，哈哈哈，股市肯定崩溃，大家跟你说实话，我在给你们试直播的最大的事儿，我就看到这个手机，因为股市是我们这场战争的最核心的地位啊。好。我们的大师啊，让我再直播一会儿，哇，太好了，太好了，辛苦了你们，艳萍啊，天哪天哪，大家你们看一看啊，这个是刚刚的，你看一看，这是刚刚的我们发出去的有王艳萍和这个法治基金的同事，刚刚的发出去的，给警察局的给战友们发的，看看这都是好多好多你看看，你看看你看看，你看这些，我们的战友今天都开着车，你看看，给医院给警局啊给FBI。啊，给这些人送的东西你看看，所有的整个曼哈顿全都是空的，就他们在给人家送东西，天哪。而且你看人家去了以后，全都签下文件，你看了没有？战友们，你看人家，你看这是王艳萍他们，你看看戴着口罩就往外送去，这是冒着生命危险啊在做善事啊，法治基金，法治社会啊。你们看一看吧，天哪，这是FBI的总部，还有这个警察局。这个是很特别的部门，就不说了，你看看人家都签上文件，你看了没有？都签上文件那，人家都签文件，你捐的你必须得签文件，你哪来的啊？你是什么人什么人捐的，捐多少捐什么东西你看，这是艳萍他们正在这块，哎呀，我这我真不忍心啊，我觉得这个法治基金真的是把我们，你看你看，你看这个，你这个法治基金啊，这是让我整的这是，刚才凯琳我们通了个电话，我说决不允许什么你辞职啊，我说你在医院4个月工资照发，凯琳哭得不行了。我不能这样要公司的工资啊，啊，我说我们是中国人，我们不可能把你抛弃掉，你不是一个员工，很多我们爆料革命的战友都把你当成兄弟姐妹，怎么可能把你一个人扔医院去不要你啊，这不可能的，然后包括了她的嗯这个这个保险，因为在美国保险太重要了，她说郭先生我真的是保险也不行，我说不可以啊，保险也给你留着。4个月你回来，你说我能工作咱就继续工作啊，就没发生这事儿，不能工作咱们再商量，如果说你继续留还是继续留，唉这孩子真是一根筋这个脑子你知道一根筋，我说你脑子我老说她脑子有问题，这回她说你说我脑子有问题，我脑子真有问题了，唉呀，开颅手术啊，开颅手术啊，太可怕了，所以说战友们我刚才给她说了句话，我说王艳平住院我们没有抛弃，啊，我们像家人一样，你也一样，你的身份不仅是法治社会的人，还是爆料革命的战友，你的生命已经跟很多战友都已经连在一起了，怎么可能把你忘记，你看看现在这些人你看看整个曼哈顿都没人了，你看照片上曼哈顿都没人。你看我们这一车一车的你看看，你看看，就这么每天往外送啊，你看这大街上根本没人上，全都没人。但是他们感动的不行啊，就说这个美国人太，就咱们这人去觉得这美国人太厉害了，这美国人太团结了，这个美国人可了不得啊，哎，所以说，唉，这凯琳呐我觉得真是这孩子你都不知道她有多么，公司又给她东西好了她都是不要的，她说我不可以要公司的东西的，就这么单纯的人啊，就这么单纯的人，你说你怎么办呢？这个好人都让咱给碰上了。哎，坏人也让咱给碰上了，我们的水台说，好人都让你碰上了坏人让你碰，是啊，呵呵呵。现在让我关了，可以更新了，谢谢了大师，团队们你辛苦了，战友们和你们一起，这就是我们从第1天的GTV开始就和战友在一起，最后的成功和失败都要和战友在一起啊，所以我说一定要战友成功啊，我过一会就跟他们开投资者开会啊，一定要战友们成为永远的股东，永远的股东，成败都是大家在一起，挣了大家一起挣，赔了一起赔，也没啥赔的，有啥赔的，GTV有啥赔的，不就这点成本嘛，对吧？兄弟姐妹们，今天就试到这儿啊，再试就几个小时以后了啊，一切都是刚刚开始，记住文贵说的话，文贵每天都收到无数个最坏的消息，火葬场，火葬场骨灰盒染病的染病了啊，但是我要告诉大家，越这样我越觉得活着很重要，好好的活着，健康的活着，不要被传染，也不要传染给别人，一切都已经开始了。为14亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人祈福。阿弥陀佛，谢了啊，今天最后结果不是崩盘啊，不是蹦掉不是蹦掉啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月3日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/730/</guid>
      <description>内容梗概:
中啊，中啊，中啊，中啊，农夫山泉第八，英国战友第九，EEs第十，一件分红第十一，cut too wills12,楚风、乒乓、蒙古、盘古文贵转，文斗沙，哎哟哎哟，战友们好啊，战友们好啊，声音怎么样啊，图像怎么样啊，声音怎么样啊，战友们，战友们声音怎么样。哎呀，相当的不孬啊，相当的不孬啊。“郭叔好，我是童小宝”，3.2020，文一，博兄，哎呀，这么多战友哗就上来了。啊，雷毅之师，木兰传奇，哈哈哈，俺老孙啊，香港爱七哥，哈哈。
声音正常，中中中中，好，那我就不用耳机了啊，那我就不用耳机了啊。这个由于这个在车上，这个光的变化啊，时时刻刻啊，时时刻刻，所以大家也别急，别惊讶，别惊讶啊，哇塞，整个红脸来，因为阳光啊，从那边照过来了哦。今天网络不一定稳定啊，因为我在车上啊，因为我在车上啊，战友们，我在车上，因为我要去参加一个秘密会议，要去一个美国的，相当于啊，发生核战争以后，中国在西山一样的一个点，在戴维营的边上啊，是美国准备核战的时候，这个这些前站前去的地方啊，我要去那里。所以说一路上啊，这个，可能是时而断，时而什么，如果断了，我就再赶，我再回来啊，大家该睡觉睡觉啊，咱就是聊天儿，彻底聊天，战友们啊，彻底聊天啊，完全聊天，可千万别耽误大家时间啊，大家该睡觉睡觉，该睡觉觉睡觉觉。唉呀妈呀，满脸金光，满脸金光，唉呀，战友们真好。啊，文飞，农夫山泉，今天时间会很长啊，这个时间会很长啊。这个彻底聊天和彻底聊天，今天彻底聊天，彻底聊天啊，本人先声明今天所有谈话内容啊，都是玩笑话，都是玩笑话，完全不作数，这也可以当做酒后的话啊，当做酒后的话啊，这个，完全是在虚拟的聊天状态，我在法院学会了一招，先声明先声明，然后今天咱就是聊天，大家做好准备啊，因为这个我开会很短，开会中间也就是说，不超过40分钟啊，然后呢，接着再聊啊，再聊，来回都聊啊。
因为啊今天首先啊，在这个直播前，亲爱的战友们啊，开始啊，7月3号，今天7月3号，文贵在车上，在华盛顿，在白宫，宾法西尼亚大道向大家直播，那么今天是大家知道啊，首先我们要为我们的中国企业家曾经是和我们有关系的人啊，王健先生一周年啊，一周年，在普罗旺斯被杀一周年，让人感到心疼啊，这个想想这一年就过去了啊，一年过去了，但是王健先生的死，真相大家都知道，最终还没有说，统一认识，被杀是被杀了，怎么杀的，啊？大家这个还需要最终的澄清啊，包括王健先生的尸体啊，一定会要被起出来的，7月3号今天这个作为王健先生，被谋杀的一年一周年，为他惋惜，向他祈福，愿上天，啊，郑文飞也是善良人呢，就是这么办啊，这个真是，这个沙拉啊妹妹消失啦，沙拉估计这个现在也不善良了现在啊。然后大家要真的是想想这一年那么快过去了，王健先生的，现在你说已经到天堂还是没到天堂，那个这么大的蝴蝶，我听说还在。人生的一切，贪嗔痴慢疑啊，这个什么叫悟啊？就是把人生想明白了。昨天在法庭的时候，在休息期间，啊，这个律师问我，郭先生在生命中，什么是最重要的，他非常的健康啊，很良好的教育啊，家庭情况也很好，然后呢非常非常的就是说成功的一个人士啊，而且那么成功，我说事实啊，你了解什么健身呐，健心呐，任何的都没用啊。我说人生啊，就两个，你记住就行了，我人生只有生死，只有生死。你生了必须得死，你只要来了这就是生过啊，只是你生的如何死得如何而已，哎呀，他说对对。第2个我说人啊，就是活着，活着什么活呢，是健康的活着，还是病着活着，躺在床上活着，还是在监狱里活着啊，我说你如何的活着，是健康的活着，自由的活着，是像猪狗一样的活着，是因为是你有尊严的活着，你能否有价值的活着，100多斤天天傻吃傻喝的活着还是说你快乐的创造的，具有使命的，为别人为自己都是愉悦的活着啊，这是不一样的，我说就是你活着然后是如何活着，我说就这两点啊。哎呀他超兴奋，实际上你看到今天7月3号，王建先生，这建筑太漂亮了，我就喜欢华盛顿的建筑，我太不喜欢这里的人了啊，这里的政治文化太讨厌了，真是。这个，所以说这个人呢，当你把这些事想明白以后，战友们，你什么都想明白了，王健先生在一年以前什么人物啊，什么人物，大家去想想他是什么人物，多牛的人物，现在又怎么样呢？啊，已经是已经是一年了，走了一年了，死因不明啊，还死因不明啊。额，隧道隧道，死因不明啊，战友们，这么大的人物，他带走面对这些的时候啊，战友们大家去想想，我们是否值得为这些身外之物啊，这个不要斗气。所以说这个，人真是很脆弱很脆弱，但是如何让脆弱的人活的很强大嘛，如何让脆弱的人变得活得很有意义呢，那是我们在一周年王健先生被杀一周年的时候，只能思考是绝对要思考的问题，真不能天天，这个是砍砍杀杀啊。哇呵呵，我这有时信号就不好了，唉，有时信号就不好了。所以说战友们要有耐心啊，这个你们该睡觉睡觉，千万别影响你们睡觉。
Hear much better.
等一下啊大家，谢谢。
大家要知道的事就是&amp;hellip;&amp;hellip;
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年6月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/304/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/304/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好，今天是5月5号阿文贵报平安视频，今天啊整个一醒来看到啊。拉斯维加斯，拉斯维加斯又开会，又开会了，我这一看的面孔有几个知道有几个不知道啊，然后呢，在那块又站着。不像啊，这个共产主义，这一套东西必须照相，必须吃饭，必须喝酒，然后喝几杯酒以后，然后天下的事情。
是他们说了算，然后呢，把这个一切都许给你啊，这这一套活啊，这个我想说这个拉斯这个招待会的发起人。和这个老板叫陈水炎，我怎么认识他的，也就是在去年啊，我被安排到华盛顿啊。这个去见去这个这个哈顿这个去演讲的时候，结果头一天由杨建利先生的安排，这个非要。我说我和这个这几个人要见，我都搞不清他是谁，我的这个安保团队和家人坚决反对，我见他们那时候也更敏感的时候吧，那么。
我很不高兴，说了三次我都拒绝了，最后杨健一直坚持，最后见就见吧，其中也包括了路德先生，那是路德先生还在那打工呢。见面以后啊，我还请他们在我的总统套房就是700号啊，黑暗酒店700号就是那个纸牌屋里面的总统。老婆跟你走以后，就飞到了那个什么酒店，700号就在那拍那个节目，那是我常住的酒店，那是一个丰盛的晚餐。那一次认识陈老板，陈老板还拿一堆报纸，然后让我欠他们签了很多名，啊，这个那个认识他了，过了后啊。
这个我就问为什么我的安保团队呢，坚决反对我见他安保团队呢，在国内的传递信息呢，说我们告诉你下这个城市。老板是什么情况？一说这个人就是个诈骗犯啊，讨饭，后来呢我在了解这个情况，这个人啊是在蒙古发家的啊在。这个蒙古公安上这个在抓他的，他是诈骗了一个港商，大概在5亿左右吧，5亿左右，那么他还说。提到行会其他领导人，中纪委还有这个公安部都在盯这个案子，他最重要的是他骗了刚才骗了国内的这个诈骗集资手段，骗完以后呢。
跑出来了，跑到美国拿了护照啊，最重要的事情说他已经拿到美国护照呢，他为啥那么紧张是因为。彭水岩的钱全是通过地下钱庄，还有洗黑钱洗到美国来的，他拿到美国护照他也恐怖他也苦。因为一旦这个被查清楚，你是洗黑钱到达了美国，你甭说拿美国护照，你就是躲在白宫的总统。里面一定把你抓过去，抓着把你护照给你废了，这是100%的啊，那么更重要的事情，这是个赶不上那一天了，还有一个广州的合伙人。
这些人呢，也找到了安全部和中纪委啊，这个我不敢确定，我现在搞不清楚为什么他这个案子是中纪委和安全部管，中纪委何安。先不管它，一定涉及到行贿，啊，还有一个叫安全部的一个涉及其他方面，那这个我不清楚，那么内蒙公安上管得着啊。精神上啊，那么内蒙的公安的，其中一个竞争既管它的竞争的副市长已经被抓起来了，那么现在身上还有这个管他的案子的人。我是想把它给弄回去，那他为什么拿到美国护照还那么恐惧呢，除了刚才说的，一旦要弄清楚你洗黑钱，你也是拿了护照也没用。
怕把你弄回去，那么香港这个港商是最可怕的，这个岗上一旦找到他，怎么把黑钱洗到美国的？那么他。就必死无疑，那么到了美国干嘛呢？大概是3000多万美元，3000多万美元洗到美国，买了拉斯维加斯这个酒店，这个酒店大概不到200。开个房间吧啊，这个酒店是什么级别呢？大家知道啊，平常20美金20美金一个房间，赌城。赌博的你来赌的都是不要钱的，免吃啊不要钱，他那个酒店是当地的，就相当于咱们国内的某个县。
去招待所，他们花了两三两2千万，1000多万美元，不到2000买的，那么冷还洗不了3000多万美元也这么多年了，他那个钱也。很紧张，他的酒店基本上是赔钱的，基本是赔钱的，不会挣钱的，所以在那个酒店里面，大家去网上可以看一看，空调是坏的，床都已经晃到了啊。阿姨是这床估计就成地铺了就那洗手间里面这也不行那也不行，他没钱他也不想去，在那块做这事，他心不在那，那么。他这样的经济情况，他为啥他要去到了黄6见我呢，见我的目的你说这个人有多天真啊，他曾经认识杨建利先生以后，古镇。
弘扬建立成立叫流亡政府，然后马上又需要杨佳丽宣布自己当总统，杨建利先生这人很聪明的，没干这事干的，这不找死吗？那么他当然没干嘛，没干嘛，他想给这个他们的基金赚钱，但是要给郭文贵照相，这个照相是啥目的，我一下就发给内蒙古公安了。你看光棍让人都跟我在一起啊，你看我你要敢惹我吗？光棍都感动王岐山你也感动了吗？你不敢了吧，他特别兴奋。可以有证人说话的啊，结果呢，过了十九大以后，阿黄居然又回炉了，这哥们一看这不。
红了真不容乐观，靠不住了，马上就只录得先生你不能在听郭文贵了，啊，这个人不行了，现在这个没用了，内蒙公安也不怕了。他啊，港商也不会怕我们贵了，同时他答应给基金捐的钱他不给你捐了就几千块钱啊，几千美金不卷了，所以那天拉着我照相。那也就是给人家这个这个全民公民权什么公民力量啊，这个组织捐点钱人家是正常的，捐了钱就每天都是要捐钱的吗？对吧，我答应了也没捐，还拉着我去照相就弄得我很不高兴，我还赔了一顿几千美金的晚餐啊，结果好吗？
那就是忽悠了内蒙公安，最后发现王既然有如此人物为没价值了，马上开始砸锅，这个时候出现了两三个人谁呀？在。照片中的叫汪敏，汪敏这个家伙是个典型的海外民运的杀手，大家看一看王全章等等等人啊。不少人是被王敏害死了，所以你看一看这个海外圈里面，多少故事离不开望你的影子，汪敏是谁？介绍的是郭宝胜。介绍给陈老板认识的，汪敏是在加拿大整个民运圈里边，那是一个老大，啊，再加上加拿大的某个夜。
两个人是，都是郭宝生介绍给了陈老板，当时郭宝是什么？当时郭宝生在十九大以前的时候，是国宝。老是想当自由中国的主持，想把路德给k掉，所以他介绍这个人过去啊，陈老板呢，所以说你当时也看好啊。想把这个郭宝胜当主持人，然后网上又带着那么多的资源，所以说路德又不听话，发炎掉了，再加上十九大以后，这个他挺不过这是一个根本。再加上王敏安排了这所有的什么物件儿，什么利益骗这些，就是这些所有的这些人，都是啊。
看到照片那人啊，有些我是认识，有时候不认识的，来了都是郭宝胜的狱友进监狱前的朋友，再加上这个白衣杨红兵，这个是什么？哦，我什么意长啊，就这些基本都是没饭吃的，基本都是没工作的，基本几十年如一日全是靠募捐生活的。靠诈骗，而这些人基本上全部都是真正的反共的，反倒过来的民运的杀手啊。看他那个照片里面那个人往回看，别听他说未来，看看你的过去，这就像袁红兵这个人一样，今天被大家揭发出来一会。
就是他拍了服务员的屁股，一会儿是习近平翻了一会砸了李克强的板砖，他就差了，他说毛泽东那个水。不管是他捐的了就差了，说毛泽东那个水晶棺里面躺着实际是他哥们了，那就差出这个吧，然后呢这个判决。看了江泽民真死了，也审判过胡锦涛了，也审判了所谓的毛泽东，邓小平都审查过了，中国的审判完了中国所有的领导人的职务。他都当完了啊，然后蒙古人的就行，西藏人的就行，台湾人在就行，然后就是教授，然后呢，但是这一桌上菜只要有肉他的限制。
就是这帮人聚聚到了程老板他干嘛去吧，陈老板要表现给内蒙古公安，内蒙古，看看啊，别动我。啊，你看我现在是海外民运人士，他能做到吗？我告诉你陈老板沉水呀，你不惹我呀，咱就算了，你惹了我。你麻烦大了，你就你那个酒店，就你那点钱加一堆，你都不够那一年烧油的，我一年的几架飞机一年最起码得1800万美元，个人都是千万。都超过你的酒店的钱了，你的一个酒店20块美金啊，有空调也不修啊，欠连菜钱也不给，是不是就你弄这一帮人摆个场子。
照个照片，三个月以内你们四分五裂，为啥分赃不均，都想弄10个。那就觉得员工在弄10亿美元，那郭宝胜昨天的文件已经暴露出来了，已经被兰陵王有人给钱了，他拿你也是利用你拿他也是。这种互相利用都想提高被蓝金黄的价码，实际上最后叫王敏还有加拿大的某些人的专业错误，一屋人。给你汇了，这是根本啊，所以战友们别着急，你看估计几十年了，来一个人叫他们给要么这个人被忽悠了。
就是冲水也被他们忽悠死，忽悠被蒙古去抓回去，很有可能被抓回去以后这人弄笔钱，再一个就是陈水源。打起来得有失败，但最终陈水炎这一天我告诉你，你这个被美国洗黑钱的事现在又多了，一个人要管谁呀郭文。啊我准备把你怎么着啊，洗黑钱的所有证据全拿到，我就需要给美国政府，你记得我说的话啊。光棍说话你就记住，这是你惹的我可没想惹你啊，我可没想惹你烦，是党，我的时候反对盗国贼的，我一个都不会绕过去，那没办法。
很简单，找律师找调查公司，是不是这个拿到这个你的这个洗钱证据交给美国政府没？钱呢？我有钱呢，你能玩得过我吗？对吧，这是你的选择，你拿着我的名字照片传到内蒙，公安在那儿吹牛，然后过来找我给你。你过来砸锅，我跟你无冤无仇，然后你们联系在一起啊，我再说一遍，已经没有骚味的狐狸，可没有了。你想靠谁帮啊？你被别人掏吧啊，你你还能想骚扰谁呢？谁也烧不了，就你们这些人加一堆能干啥呀你能。
还给了我真佩服你，我说我给你们捐点钱，在拉斯维加斯住好的酒店别超过二米20米，怎么也得100多美金，200美金吧，我不想你们来。开了演唱会，有这能力吧，你有这德性吗？有这智商吗？有这决心吗？骗骗别人。可以把自己都给片迷糊了，可能吗？这个时代跟你已经没关系了啊，所以呀，亲爱的战友们。我可以告诉你陈水源这个人的事情，香港那个老板，陈老板我很快跟她见面，我也会把你的卷宗全公布出来，然后。
我让你那个酒店，我说你租建最快的关门，然后我看你怎么忽悠咱们走着看啊，程水燕老板。你要相信是你呀，一切都是刚刚开始啊，莘县，阳谷县，达县以前考试你说了算。一切都是刚刚开始，亲爱的战友们，今天处于喜剧节目，不属于爆料啊，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年5月22日视频第一部分</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</link>
      <pubDate>Tue, 22 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/294/</guid>
      <description>内容梗概:
强者强己不强人，恕者恕人不恕己 。那对我感触是很深的。我刚刚从里边出来才几百天，突然骤胖。我手上还流着血，为了挡住我手铐镶进肉里的血痕，我经常系上扣子。然后呢，那天带了个链子，佛链。那是展示给战友们看的，那个时候是时刻的告诉我自己，不要忘了我是从哪来的，不要忘了自己刚刚从哪出来的。所以说那个痘痘等没看清楚。
另外，后来我推出几个穿西装打大花领带的照片，我那是领带配的很不好，但是那个时候我已经胖的&amp;hellip;那个时候感觉啊已经是直奔目标，很清楚了、很清楚了。
所以说啊，本来推特的照片，93，98，然后2003这个过度，是想展示一个故事。特别是那段我的导师贺先生走了，心情很难过，因为每张照片我都是和他在一起的。然后其中一个那个穿条条衣服的，旁边，有两个世纪美女，都是大家最喜欢的两个美女就在我两边，还有另一边，还有我们的贺先生那边。这都有故事的，不是在这块，我炫，我炫啥呀？ 我除了裸体没展示给战友们看之外，没什么不展示给你们的了，好坏我就这样了，有啥啊？都有意思、都有意思。
结果被以痘痘为首的人90后，2000后进行了惨重的打击！哎，咋说呢？还是人家冰心啊、木兰啊、雾亭啊人家说的好听，人家说现在成熟，那个时候显得比较纯厚。是啊，那时候多单纯呐。现在有点老练了！那小哥啥也不说，就说哎呀妈呀，哎呀，哎呀就在那侮辱他七叔。这小哥跟痘痘混在一起，砸锅啊，用好话砸锅啊！(768我也爱你，淳朴又来了，DCP) 哎呀，我那长发还没看呢（德州小蚂蚁）我那长发我老得吹，不吹，就‘柔儿’地卷起来了。
我昨天晚上推出的照片大家仔细看看，我也不是显摆我自己哒&amp;mdash;文贵不至于卖脸，不靠脸活着，不靠脸，咱这老脸也没本钱活着。我是通过我的事实告诉大家我曾经的经历。
2003年的时候是盘古大观停工的时候。我的办公室在北辰东路一个独立的小楼。我那小楼是以租代买，人家不卖，人家地产商的，所有的地方都叫华慧，都叫大屯，连奥运村都是大屯的。北五环以内，北三环以北，机场路以西，长城路以东，几乎都是他们的，大地主。那么我的地就是他的。奥运村刚刚拆，就是龙卷风那时候。
你看我在我的办公室跟我的国际合作团队照相，那个国际合作团队里边全都是世界上最牛的室内设计师、建筑师、李大师，全世界最好的基建团队。我们经常是两三天不睡觉的。但是那个时候，大家看看我们的队伍都是最国际化的，那没有什么这地产商那地产商，那都是在奥运会之后火起来的，在那之前地产商玩过哪个呀，有哪个楼在北京呢。在这之前我欲达都盖起来了。
那个时候，我们的团队是国际化的，在北辰东里。我们那时都有真实的火炉，整个房子装修我们当时花了一个多亿，一个多亿，全是实木头做出来的。结果2003年，来了非典了。萨斯一来，我可以在北京四合院住着不出来，我可以坐上飞机出走带着全家，我可以不和我的员工在一起。我的合伙人马上说，文贵你现在必须离开北京，因为太危险了，我们现在必须让你离开，强制离开。甚至如果不离开就跟我撤掉合作。我说对不起，我的员工全在这，我的同事全在这，我们的北京的同胞都没走，我郭文贵窜了，我说不可能。不但我不能走，我家人也不能走，我会和他们战斗在一起，而且我会继续工作。而且我让所有的合作团队，包括美国的给他们发信，我说如果你们不怕非典的话，可以来继续和我开会，如果你们怕非典的话，可以不来，但是我不可以出去。
所以说，在这种情况下，2003年非典最关键的时候，我和我们员工们在一起，我的家人们全都在四合院，当时是进口了大量的3M的口罩，各种口罩，然后我们还发给那个送给那个政府机关，各地，我们送了太多太多了，包括北京市公安局、检察院法院都来跟我们要，我们都给他们，包括北京市政府来跟我们要，我们也给。因为当时我们是最早进的3M的口罩，全是空运来的。我们员工随便拿，而且我们送了外地也很多。
在那个时候，在我的办公室楼上，大家看到没有，我们48小时搭起了军事帐篷，帐篷里还点了军事的火炉，未来我会推给你们啊！因为那个火炉旁边是你们最想看到的人，夫妻两个在我这照的相。现在一旦露出来对我们不好。然后那个火炉旁边，真实的火炉，24小时点着火——杀非典嘛！然后那里边我的员工所有的锅碗瓢盆他们自己都是用完一次就消毒，我们员工都住在办公室的不是下面就是上面。不准离开。哎呀，然后呢吃的东西我们也都是在固定的地方吃，不但吃完，还给很多人送。就那样我们还在工作，每天在画图，把图贴在墙上去画图。没有休息过。那太多的人跑了，我认识的官员绝大多数都带着家人跑了。在这种情况下，创造盘古大观，不容易！
更重要大家要看到，盘古大观我显示的那个图，我给大家讲过。那个图A座是一个玉宗形的，中间三栋公寓是什么啊，大家记得吧？现在是断开的，其实我原来设计的那是一个整板，后来由张百发老人开会，还有胡锦涛夫人刘永清同志的要求，北京市规委，包括黄艳女士，咔嚓咔嚓，把那块整板彻底断到底，断掉，咔咔咔切七段&amp;mdash;用黄艳的话。然后黄艳给出了图，高层是多少的高度呢？六层，一溜，六层，切了七段。你说那叫什么玩意？真的像七摊那个什么似的，太难看了！我坚决不同意。
最后还是刘永清女士做出最伟大的决定，说这个高度可以拔高，可以保持一定高度。我这原来是366米，356天的下一天嘛。然后给我批了个199米，中间的长板断成了三段，但是下边的商场得全连着，这个龙不能断了，后面也连着。你看着吗？一直连到底的。然后中间的是真正的楼层是17层，由于不要四，不要十四，不要十三我们就变成了现在的23层。就是这样盘古酒店出来。
所以当你看到那个设计的时候，那个图现在看起来太有意思了。所以啊，各位兄弟姐妹们，我发那个图的意思大家看到2003年，王岐山到北京，那个时候他的女婿是我的律师黄耀文，黄耀文已经是我的律师了。那时候经常说，我去看人去啊，虫草一买几斤几斤的。那时候王岐山刚回北京，而且黄耀文老带着他老婆来。他老婆那人特别特别好，是王岐山的哥哥家的女儿，真不错的一个小孩。黄耀文这个人呢我就不说了，但是他老婆真的好。所以那个时候他经常来。我的那个楼上的帐篷他也来过。
那个时候我还不认识马健副部长，就那个时候黄耀文说，我跟马健是同学，我带他哪天上你这来。我说，你可别带他来了，来一次很麻烦，因为在楼上，一个帐篷里，我们很多都是外国人。
然后昨天啊，我翻那些照片的时候，因为头几天推的照片是在相册里拿手机拍了我又转发出去的。那么这回就在我的电脑存的信息里我翻出来昨天这些照片。昨天的照片传达的意思是2003年，那个非典的时刻，我们没有放弃我们的理想。没有人相信我们能把盘古大观盖起来。不但不相信，不是说怀疑的态度，是北京市市委王岐山先生和刘志华在那一刻做出决定，说要收回盘古，没收。
那个时候，就在照片之后，大概不到半年，正式报纸上声明要收回盘古了。收回盘古以后我开始了告状维权之路，然后专案组调查刘志华副市长和王岐山先生，及北京多个要员，把我给牵扯进去了。结果王岐山市长就开始恨我。
就在我辛辛苦苦，不惧生死，不惧非典没有逃离北京，没有离开我员工，我们带着口罩24小时生活工作的时候，救灾救难，一心为国，为中国2008年奥运会的时候，那楼就要拿走了。不但拿走了，还要我全家。刘志华副市长说，哪凉快哪呆玩去，这不是你玩的地方。这九个大脑袋就是仨人能玩，你配在这玩吗？然后又要给我几千亩地，说，不行给你几千亩地，赫部长让我来找你的，上别地方开发去！就给你钱，你别在这得瑟，这不是你呆的地方。
今天有人说我回体制内了。昨天下午有一个美国政府官员特严肃地问我一句话，把我给问傻了。他说郭先生，你认识滕彪吗？我说我不认识。他说你告人家了吗？我说我告他了。我i说什么情况？他说，我们接到了滕彪先生的一封信，说你到海外维稳民主民运人士。我当时一下把我笑晕了快，我说是这么回事啊！他说，但是呢，我为啥要问你呢，今天我们本来不是要谈这件事的，因为这个叫中国民主自由基金会原来给中国来的几个民主民运人士每年都有一定的资金支持，十几万美元，由于他写的信，我们给取消了。其中就包含有两笔啊，一笔应该是加州的，还有一个应该是跟杨建立先生有关系的，全给取消了。
他说因为他们支持你，说你是在海外维稳的。我就问这个美国朋友，我说你去打听打听我的历史，你看有没有到海外维稳的民主民运人士把我哥哥都送监狱去，把我侄女送监狱去，把我全家我的老婆女儿送监狱去，我的女儿还两次送监狱去？我的所有的老员工，600多个老员工，500多个被问话，被关押。我好几个女员工因为这个事情闹了离婚，我几个男员工被打得几乎半傻子，然后我的一两千亿资产被查封状态。我说你给我找一个人，用这种代价出来维他民主民运的稳，我说你坦白的说，我原来没爆料之前我没闹明白海外民运是种什么状况，我真不知道。他说你跟滕彪啥关系啊，我说没关系啊。他先对我进行侮辱，诽谤我告他，我说既然您说到这了，我说这个事情会好好说说的。
他也挺感兴趣了。他说你有没有兴趣为我们作证吧，我说当然愿意给你作证了。我说我就问你这几个问题嘛。他说你说这几个事情太关键了，我们不知道。所以我想今天给所有战友说，不要想像我们脑子知道的美国人就全明白了，真不明白，他们很多思维上真的跟我们不一样。那就像一个美国人说中国的时候，你不管他多能，他也很难了解中国。咱不能把自己就相当然地想成美国人都明白。这是不对的。
我越打交道，我越有感受，千万别想当然。所以你说今天问的这些滕彪先生的事情，我也傻眼了。然后要求我去给作证。我说没有问题。他这大概我们分开以后过了俩小时吧，他就打了个电话他说他们会很快的安排，希望23号，就是后天的下午想跟我见个面，能不能谈谈具体的时间，我说23号不行了，要29号以后，我太忙了，忙委内瑞拉的事情。
所以大家能想到什么概念。所以说滕彪先生写了这封信，说我是来海外维稳来了，竟然把很多人伤害了，把资金给他砍了，支持我的人给砍了。其中有两个人还怪罪这个，怪罪那个，很有意思。然后问了，认不认识李文东啊，认不认识韦石啊认不认识西诺啊，还有胡平啊？我说我知道，有的认识，有的我真的不认识。但是他就特别惊讶。本来开别的会呢。我说本来我必须要7点半要开完，你这太长时间了，已经快八点了。结果没谈完就走了。刚才我运动之前他给我发了一大堆信息，都是英文的，我还得认真看，不认真看我就完全给念反了，念成蒙古文了。
所以说这个事情说明，我那个时候，刘志华给我几千亩地，那几千亩地怎么也得卖个几千亿啊对不对？没妥协。然后当时把华汇旁边有一大块地，一圈的地要给我，没妥协。那不就是钱吗？如果那时候我对建筑艺术和对国家和奥运会这个重视，文贵拿钱走人了，哪有现在啊？
所以现在到了这个程度了，文贵又出来维稳来了，维民主民运的稳，谁是民主民运呢，几个人加在一起，还把我老婆孩子我哥我嫂子全家人都都陷进去，让我爹年不能见，我这来维稳来了？就这也有人信。就像人说回体制内了，我的妈啊，我啥时候在体制内过？你看看我的照片，你看我的样？体制内能接受我那个样吗？
我那个长头发，2003年为啥留短发， 我都是给大家传递信息，2003年那个照片之前，我在美国签合同，签美国最大的建筑公司做机电顾问，还有当年全美最大的室内设计公司HBO, 签这个合同是2003年初。
那个时候长发齐肩，为什么理发了呢， 因为那段时间， 我经常去中南海， 西山宾馆和西山。他们老拿我当顾问， 西山好几个建筑核心设施是我当的顾问， 那时候所谓的军科啊， 闹不清啥身份，去了就听我建议啊指挥中心啊，天井啊， 我老去。 我那个时候长发， 穿的花里胡哨的，他们说郭先生你能不能别老长头发， 花里胡哨往这来，这个和领导看起来都不像话，好吧， 头发理短点， 每次进去的时候都穿大蓝色肥裤子，白色中式衣服，完了我马上头发又留起来了， 习惯了。当时有个算命给我说你切记不要留短发， 要一直留长发， 我什么时候开始留的短发？就是从北京出来以后，中间留了两次短发， 又长回来了， 都是有原因的。
所以那个时候一直大背头， 风水头都是有道理的， 我们在北辰东里， 非典最严重的时候，没有停止对国家承担责任和对民族奥运的奉献，以及对建筑的追求， 你看那个时候的建筑愚蠢到那个样子，后来是李祖元大师， 第一个龙头是李祖原大师和他的合伙人 黄文旭先生 ，哗，老说那个龙头， 不太具象， 啪， 在停工期间弄出龙头， 咵， 出来的，非常漂亮。
那个柱子， 一年多研究不了直到2005年， 那时候都停工了吗， 楼都给收走了， 很多人都任为楼都不是你的了，搞什么设计啊。 SOHO， 首创，到处都要买走了，都是常委亲戚什么的， 我压根没想过， 我说这楼一定是我的，从来没放弃过， 还在搞设计。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
