<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>八宝山 on ExampleSite</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%85%AB%E5%AE%9D%E5%B1%B1/</link>
    <description>Recent content in 八宝山 on ExampleSite</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%85%AB%E5%AE%9D%E5%B1%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月23日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1516/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/1/1516/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，2021年1月23号，文贵乱聊直播。今天是星期六，啊呀大家你们看我眼睛有啥变化，兄弟姐妹们，嗯？我估计你们也猜不出来啊。
兄弟姐妹们，我相信从昨天到现在，很多战友们都是非常激动，非常激动。就像在国内啊，很多城市，包括在广东、上海、东北、哈尔滨，很多街道突然间有人哇哇哇一直鸣笛。后来警察闹不清哈情况，这怎么这么多人鸣笛啊？有的警察是战友他是知道的。所以说这就是爆料革命的力量，爆料革命的力量。你们能看到啊，整个爆料革命在中国的，从山里到农村，从农村到二线城市，到县城，在这个西藏的，在新疆的咱们战友发来信息啊——因为我怕把这个放出视频影响战友的安全——都说，哎呀七哥，了不得了，到处都是鸣声。有的战友到街上一拉两声喇叭，哗哗哗都跟着拉，嘀嘀嘀，嘀嘀嘀，嗒嗒嗒的，大家全傻了啊。
所以说战友们大家要记住，爆料革命的力量和新中国联邦，中国十四亿人，就不要说十四亿，就一百四十万，那什么概念，也可以把共产党给灭了，一千四百万那是百分之一万灭了，那一亿四千万那是百分之一亿把它灭了，是吧。如何统一调动力量，如何能把战友的力量在同一时间、同一地点、同一形式，合法安全地爆发，将是爆料革命新中国联邦未来最重要的。但是呢，就从昨天到今天我们就看到了，爆料革命在中国，在被共产党绑架的所谓的中华人民共和国，十四亿中国同胞的中华神州大土地上，它已经不是萌芽，它已经不是说像小草，它已经形成了巨大的可联合作战的树林，一旦风吹草动必将凝聚在一起。
我相信这次大家能感受到，一次一次路德访谈讲到敏感的事情，在国内的社交媒体，包括共产党中南坑，还有军队的反应，都能说明爆料革命已经深入整个十四亿同胞的任何生活领域，任何地点，任何地方。这是过去三年四年来爆料革命，我们每个战友用手指头，大家不经意间联合起来做到的，这个绝对不是一人之功，也不是哪几个人之功，这就是真正的结果。大家任何有佛教，有宗教信仰有常识的人都应该明白。这是什么？这是真的是汇聚起来的力量，时间凝聚起来的力量。呀乖乖啊，这咖啡咋这好咧。
然后大家都在激动的心情，甚至我看到很多战友发信息啊，这个无数战友发信息可以说是，我相信很多战友正在那看着呢，到外面十字路口去烧香，烧纸，很多人在家里面念叨啊，这个念经，这种念念的力量巨大啊，巨大。说到这儿的时候，大家知道，动物世界，人类世界，还有我们地球之外的世界，它都是有规矩的。但凡你找到这规矩的密码，撬动这自然力量，那都是无法想象的。就像咱们大家都知道，那太阳距离地球改变一百公里的差距，地球就给烧了；要远一百公里，地球就成了冰，就结冰咱就冻死了。月亮跟地球之间相差距离改变一百公里，地球就完了，山呼海啸就没了，结束了。谁在控制这个距离啊？我相信念力，人类的力量，绝对可以改变这一切的。一旦这个东西没了，啥都没了。
就像我给大家一再说过，我最喜欢的动物世界，我最爱到非洲大草原去看动物大迁移，你到那儿以后，人类到那儿，飞机落下去。我们把飞机飞到达里斯萨拉姆，坦桑尼亚的首都，然后用专门当地的，就那种带着螺旋桨的军用的飞机，或者是专门搞旅游的飞机，直接可以飞到那个大草原上去，直接落在大草原上。然后到那儿以后，给你搭好的帐篷，然后呢有厨师，跟五星级饭店一点差别没有。然后对面全部是各种的鹿啊、马啊、豹子啊、狮子啊、鬣狗啊，各种的，长颈鹿啊，多了，望不到边。皑皑的白骨啊，到处是被吃的白骨落在那。然后所有的动物，安静地生活着，按照规矩往下南下迁移。晚上睡觉的时候，狮子就在你帐篷门口，嗷嗷嗷的叫，然后出去的时候跟豹子，旁边一窝一窝的撩。然后看豹子爬树，在那块儿看豹子做爱，看狮子一家躺在那儿做爱。哇塞，那感觉是大自然它有规矩。
所以说大家多去，动物万物之王是狮子啊。刚才我们看了一段视频，当狮子老的时候，或者狮子病的时候，很多人都忽视这个问题——怎么解决的？狮子是一定，非常，当狮子，当这个老狮子，不管你是公还是母，当你在这个家族里面，因为狮子所带的地方，五百公里之内没有第二个狮子家庭，如果有第二个家庭就会把你修理掉。这五百个范围之内这是我的地盘，所有的食物都是我的食物，所有的地盘都是我的。唯一对它挑战最厉害就是鬣狗，以群而攻之。所以它一生当中，狮子它成长锻炼是跟鬣狗的斗争，然后它吃鬣狗的孩子，咬死鬣狗，鬣狗来集体围猎它，它的威胁，其它对它没什么威胁。然后就是老了有疾病，那有病了都不认呐，那狮子它也不死啊，它也不想死啊，它有病了它老了它想死吗，它不想死，咋办？狮子是不愿意看到你老了你病了你还在领导我，我知道你哪一会儿决定，或哪一会儿你带着我们一帮狮子去狩猎的时候，把我们带坑里咋办呢。狮子当发现你老了，没有狩猎能力，没有保护能力的时候，直接一家人把你干掉，吃掉。这是狮子王的故事，哈，狮子王的故事。
今天大家都看到了，另外一个，人间的，狮子王的，两个故事。美国有一个叫Larry King，Larry King啊，Larry King这是当时我从小的时候，就看美国这个节目的时候，就有一个穿着背带裤，吊着背带裤，老在那儿直播。哇，这个人，这个美国人好厉害啊，Larry King，Larry King的家人都成了传奇啊。世界，这个电视播音界的真的是教父级的人物。后来你们知道吗，我们爆料革命开始，他被七千美金还是三千美金给收买，一个以色列的人——一个间谍，被共产党给收买，给吴征，吴征这个孙子收买的，估计杨澜也到他家找过几次钥匙啊，然后就靠近了Larry King 。 Larry King就跟俄罗斯的一个女主持，被人家编辑出来——当时最关键的时候黑文贵的——这么一个节目。哎你们不要看啊，兄弟姐妹们，这都是过去的事了。
当时Larry King的影响力有多大，我就给你们说吧。几乎当时Larry King这个事情出来以后，我们好些——现在大家有些你们知道，有些你们不知道的西方的各界朋友，特别就是英文界的朋友，哇，都相信了：啊Miles，你有大麻烦了，哇！这个大麻烦。说Larry King出来说这个话，他绝不是代表他自己的，Larry King代表着美国政府的一种声音，这是提前做铺垫呢，然后如何如何。在中文世界里边，在中国人世界里边影响没那么大，但是在英文世界里边当时影响非常大，对爆料革命，这一下子，影响非常大。后来起诉他不起诉他研究了半天。最后大家知道，Larry King说过，特别是病毒发生后，病毒发生后他说过一句有名的话，我要染上这个武汉冠状病毒，我去中国治去，中国一定给我治好。他就喜欢共产党，崇拜共产党到这个程度。就在这个被俄罗斯还有Bruno Wu找钥匙的间谍黑郭以后，他的孩子，两个孩子莫名其妙都得病死了，结果昨天晚上他老人家也走了。他被他自己的狮子王国狮子给围猎了，他也老了，他也没用了，就这么走了。
所以说你看这个人间呐，战友们要记住，真是说实在话，我在很早都说过，我老的时候，还是说……我不想活超过65岁，我希望65岁，我没病啥，也想把自己结束了，不超过65岁，我不想给家人给亲人给任何人带来负担。所以说我最起码的，我在遗书中要写得很清楚，不论任何情况下，我失去生存能力的时候，必须要给我安乐死啊。坚决不能像那狮子一样，和Larry King一样，到这个程度啊，不行。
我每次到这个非洲大草原看到动物世界这种自然轮回的时候，我对动物世界这种生物链，我无限佩服。它有优胜劣汰的机制，你老了，你有病了，你就撤呗，对吧？你说你虐待别人干什么呀？还美其名曰地说，还得让人家孝敬啊，还什么善良啊，这不可以，不能用所谓别人的善良，让人家一生为你付出代价，这是不好的啊。我本人我认为这是现代化思想，我也认为是尊重大自然规律的最好思想。这是为什么我到了大草原以后我更加相信，所有的生物都是有规矩的，所有的生物链它都是上天设定的；而且我相信生命绝对是有生有灭，但是没有死。没有死，它只是一个不同形式的延续。因为你看到大草原这个是上亿年来，整个大草原的规矩没变过。那里没有选举啊，那里也没有共产党啊，那里也没有空调啊，那里也没有管理啊。谁在管理啊？那里的生命繁衍那么多年了，两个世界并行着，植物世界、动物世界，水、河流、云、树，都是在这种有性繁殖和无性繁殖的两个世界相互并存着，是谁在管理着？
所以我觉得人类的贪嗔痴慢疑是人类存在的最大的问题，它是个灵性的世界。人类最大的问题，和动物不一样的（是）我们有灵性，我们有语言，我们有更高的智慧。虽然到地球才一万年就成了地球之王，但是人类一旦把灵异这俩字给忘了。我觉得人类就要毁灭，所以人类必须要有信仰。信仰就是我们的父母通过了性生活，精子卵子的结合，将我们万年的祖宗给人类输入最高级的密码，通过精子和卵子进行结合，诞生了不确定性、可控制的人类的这种一代又一代的传播——人类的繁衍。谁想活到老，再活五百年、再活一千年，找死呢，是吧。关键的要认识到，通过信仰，人类是不生不灭，所谓生灭只是一个物体而已，我坚信不疑。
昨天到今天发生啥事？北京、苏州、八宝山、上海发生什么事？昨天我看了路德访谈，路德访谈讲得好，真是爆料革命开启了以共灭共的新时代，我认为这个定义非常好。你们可能很多战友都，自己一辈子，或者有些人没被重视过，自己不重要，当真的你到了重要的时候，你就不相信自己重要了。为什么？你们可能真的很难想象，我们爆料革命像路德访谈节目，时时刻刻在左右着中国的政治和政局。在我们爆料革命和新中国联邦诞生前，几乎共产党的“以外打内”，也就是两党或者三党，或者三派、五派，所谓的保皇派，过去保江的，就是现在的执政党，当时的执政党就是胡锦涛派，还有什么知青团，还有什么军队和地方斗争，都叫以外打内。是什么？编造个信息，然后国内有权势的人，拿着海外所谓的海外消息，在党内作为证据斗争。那个时候是谁啊？就是当时的韦石这个王八蛋，就是博讯，还有屎诺，还有那孙子黄河边，就这帮孙子，就这些所谓的欺民贼。就给个几百块钱几千块钱，有时候给个百八十万，就弄这个事。就是当人家的尿桶，让人尿一下，回来之后说我尿完了，然后拿这个尿泼人家脸上去，就是党内斗争的工具，他也没有什么大活，也没什么大事业。但是现在因为爆料革命、新中国联邦，他们的说话没任何人相信了。所有内部的人，所谓“以外打内”、“以外斗内”的这种时代几乎都采用的我们爆料革命和战友们的信息和路德访谈，当然GTV、G-News是最重要的。
那么昨天到今天，昨天路德先生跟大家讲了四派相斗。江派是不可能在短期内消除的，胡派，习派，王派。据说，据说昨天跟习见面，见面时习说，大家都说你身体不好啊，我们来看看你啊。那么多派突然间要看他。而且是美国、俄罗斯还有其他国家，也有人迅速地飞往了中国，因为这些国家的情报部门都掌握了各种信息，都知道了习的这个脑袋出了问题，通过路德访谈得知啊。脑袋出了问题，那你脑袋出了问题这关系着人类的安危啊，是吧？我们大家都来看看你啊，同时也介入了，需要我们做什么，协调协调。就像那个狮子一样，当发现这个狮子身上发出臭味，走道“噼叽噼叽”响，不是“咚咚咚”响，它已经没有战斗力了，那些年轻的狮子都来了：哎，不行了是吧？过来看你身体好不好啊？。
听说习非常热情，头上戴着包扎布的，跟大家见面：谢谢你们的关心，正要找你们呢。你看美国大选，我们现在虽然经历了最艰难的2020，1999，但是我们过来了，上天、运气、国际形势都站在了咱这一边；虽然很危险，现在可控。2025、2035、2045、2049完全有望提前达成。2025之前要达成，第一个打台湾。说：现在收回台湾迫在眉睫，我们要紧紧抓个形势。所以请你们几个现在跟大家好好地在各方都多做工作，我们要联合一起，团结在一起，实现我们的中国梦，那第一个得打台湾。说：在你们到来之前，我刚刚已经派出了四个部分行动，对台湾空中侦察，水中、水上，地面的，整个对台湾实行软封锁，以及向相关国家说现在台湾形势紧张，我们可能要采取保卫台湾行动，包括党内、军内已经做出了各种计划。
大家明白吧，习对着仨人说啥？所有的人要记住，我现在要打台湾，我身体没病。听说习向大家展示了自己的身体状态，走几步，走几圈，放几声嗓子，甚至要求和大家喝点茅台。更重要的事情，习说，啊，习知道军队有恙，军队有动作，调整军队到前线作战指挥部的人员。原来王岐山是绝对不掺乎军事的，那是敏感区域，绝不可以的。据说这次发现王岐山在军方还是有人的，很厉害。本来以为胡锦涛在军队已经没人了，发现军方在胡派还是有人。那江派绝对是军中老大，绝对不是习。所谓的调整，那就是通过许其亮，把和江派、胡派和王派有关联的人都送到前线去。这就是习再一次象毛一样，把当年国民党和北京城傅作义等投降共产党的国民党军人，让他睡不好觉。他们拥有美式武器，直接都送到北朝鲜去，冻死一批，战死一批，不给他武器，让美国人杀掉一批。百万大军就给他灭了。这回好了，你们不是现在来关心我的身体吗？老子把你们全送到台湾前线去。
听说在苏州，江老爷子和王岐山这个密谋被习掌握了，习这一招挺厉害的。你们江、王从海南移到苏州，从苏州你们现在跑到这来逼我，检查我的身体，连胡锦涛这小懦夫都站出来想提条件。现在习派就是栗战书、许其亮、丁薛祥、习远平，还有那几个年轻的副总参谋长。同时，如果习有问题，哪几个人厉害？汪洋、胡春华、韩正，是吧，厉害吧？当然还有丁薛祥，对不对？还有上海那几个，把这几个人通通被弄为国家大战略中心指挥部，也就是国安委下面的所谓对台国家大政策制定中心，甚至派到对台作战去。哎哟，习这一招厉害了，弄不好这几个人未来都要死在台湾战场上啊，就象孙力军和孟建柱当时去执行香港任务是吧，执行完以后，驻港办那个姓王的那个叫王什么来着全完蛋了。香港搞定了，回来全进监狱了。对台作战要把汪洋、胡春华、韩正这几个人给弄进去，有意思了，兄弟姐妹们。
最让我感动的就是刚才直播前，大概今天早上6点多战友们跟我通电话，他们的表示和他们面临的风险，真让七哥感动得掉眼泪了，真受不了。我们今天坐在这里对着镜头聊天，我们的每分每秒每句话，都是战友们用自己和家人的生命换来的，我们不是搞娱乐的。在美国这个国家，你对着摄像头直播的每句话、每个字都要承担法律责任，特别像我们已经被无限放大。我们国内有亿万个战友跟随，我们讲的每句话，战友们都知道你讲的是真是假。我再次重申，爆料革命是唯真不破，爆料革命每句话都是用战友的生命和鲜血换来的。从昨天到今天，听着像是电视节目，很难想象每分每秒我们战友们经历了什么，背后又经历了什么。多少个佟保国这种事件会发生，只是你不知道而已。多少个凄惨的、伟大的、悲凉的故事发生。
今天早上有战友跟我说，七哥，我们毕竟往前走了一步，这四派之间的分裂从昨天已成定局。而且这位战友讲得非常清晰，这四派中的其中两派一定会被消灭，或者四派之间的斗争愈演愈烈，对台攻击也好，内部其他所谓的政治决定也好，共产党的分化、分裂、互相残杀，这已成定局。八宝山的炉子绝对会使用上，但是不是昨天、今天还是明天，谁也不知道。但是因为这些，有些战友会付出代价，战友们都是愿意的，也做好了准备。爆料革命也不可能说就坐在摄像机前就把共产党给灭了，我们从来没有这么幻想过，从来没这么想过。但是我们的战友实在太伟大，如果我要有习近平那样有三个替身的话，我一定回国跟战友们并肩作战去。我没有这仨替身呐，是吧。（看留言）“我咋这么安静？”这样就对了战友，说明你经历了大事了。我们在从事着全人类都没人敢做的一件事情。你的安静就通过一件一件事情的成长，流血、失败、失望、背叛、危机，甚至是接近灭亡。就象共产党的二万五千里长征，8万人剩下6千人，然后才能从井冈山到延安，然后进香山，最后才进了北京城。
所以说兄弟姐妹们，爆料革命走到今天是多么的不容易！每时每刻每秒是多么的不容易！灭共事业是前所未有的，在人类历史上没有过，连二次大战、一次大战涉及的规模和被绑架、被威胁的奴隶们，也没有象今天中国人这么多。特别是我们现在面临着共产党手里拥有的国家的权力。大家持续关注苏州，在苏州这些人都没有离开，去北京的外国的协调者也没有离开，八宝山的炉子也没拆了。上海的较量绝不会停止。自从路德访谈爆出习脑袋做手术那天起，就象刚才看到的短片狮子的猎杀，它已经全面地开始。没有人可以停止这场内部的残杀。每个人现在都在看着习的脸，这是真的还是假的？第二，这个是什么状态下的？这个脑袋是真的还是假的？
然后每个人睡觉前都不知道下一分钟会发生什么事情，党内每一个人都在猜测到底是习胜了还是王胜了，还是胡又回来了，还是江卷土重来了？每个部委收到决定都想，哇塞，这啥意思？这个想弄谁？这是哪派的意思啊？金融界想这是王的意思还是习的意思？军方：呦，这是习的意思还是江的意思？地方上一看：呦，这有没有胡的影子？一说对台，哎呦，这要把谁要送到台湾去啊？然后接下来杨娘娘要到美国来，昨天定下来说，据说习告诉这几派说，杨娘娘已经和美方沟通好，马上到美国。中方杨来，要么是拜登总统去访问中国，或者Harris副总统，或者是中国。哎，习说了，不行王岐山同志也可以去访问一下美国嘛，王岐山拒绝呀，王岐山不来，王岐山担心来了以后给做掉啊。
这种较量你看看，任何中南坑的决定，都被视为是内部斗争的一部分，都想将对方置于死地。双方之间和四方之间的信任土崩瓦解。从过去的猜忌，到现在大家基本上是打明拳了。接下来我觉得很大的可能大家会看到，鹿死谁手，定在台湾。我估计八宝山的炉子等来的，可能就是在台湾战场上掉转枪口……福建这个地方，可能真的是爆料革命要看到共产党灭亡的，第一个多米若骨牌倒下的地方。台湾现在真的是复杂喽，真复杂了。香港的日子不会好过，香港的日子好过不了，会更惨，直到（共产党）灭亡。
我们现在的眼睛啊，真是一个眼睛看着美国和国际形势上，以美灭共绝对是它是个战略战术，但咱不能依靠它，从来没依靠它。另外一只眼睛盯着台湾吧。盯着八宝山、苏州、上海。现在大家等著那个青烟袅袅，我真不知道，也可能是下一分钟，也可能下一个月，也可能下几个月。但是我们爆料革命战友啊这次付出了代价，付出了代价。
所以说兄弟姐妹们，任何人，当你看到我们爆料革命所发生的事情的时候，想想，当战友们你们投资G-TV的时候，加起来的那些钱，还不够一年的律师费呢，是吧，能有多少钱？那过去几年你想想，你们能看到的，七哥被共产党枪走的钱，最起码几百亿美元吧，几百亿美元就是战友们投G-TV的几百倍吧。那个直接的损失，那不止几百亿美元吧。你看那个所谓的微信大V啊，财经真相是好人，他是没问题的，我说的是微信大V的房地产大V号，那是胡扯的。你比如说，他还说到我跟托尼布莱尔去中东2013年，放他姥姥的罗圈屁。我跟他们认识是什么时候？奥运会的时候我们都认识，奥运会前都认识，扯王八犊子呢瞪眼胡说八道。还什么温家宝访问中阿，完全是共产党专案组语言啊，所有用的信息都是共产党专案组的语言。我去那的时候轮得着温家宝吗？胡扯八道的。我们的一个基金就是120亿美元，原始基金，120亿现金，管理资产，涉及资产那是上千亿美元。这帮孙子这种很烂、很low你知道嘛。非常烂、非常low，所以说你看在中国的媒体上，任何老百姓，99的老百姓可怜呐，就是看所谓的大V呀，微信呐，还有微博呀，都是假的。那是胡扯，你看看咱们的损失。你看看我们的战友们在背后的损失。
我们昨天一位战友，大概将近70多亿的资产被查封，煤矿被查了，在矿上的现金被查了，其它在其它省市投资全被查了。你想想，现在咱们有战友要做一个G-TV 的股权转让——因为现在咱得批去你知道嘛，转让价格是很高的，到现在因为我们去申请还没有给回复，我们会继续，有很多战友想转让股权，我们正在跟政府部门沟通没有回复，回复以后由喜马拉雅联盟委员会，咱们由老班长、长岛哥他们会给大家公布——其中一个战友就拿着自己拥有的G-TV股票做了一个完美的一个资本运作。这个战友的运作之后，让我看到为啥共产党这么怕G-TV的强大？昨天下午4点钟我和原SEC和原南区的法官开会，现在他都是我们的这个法务团队的。其中就讲到，他们真的就这个圈就搞不明白，为啥共产党这样地威胁战友？拿着枪逼着战友，给这个纽约检察官办公室报假案，打假电话。这在美国你自己给检察官打电话说的是假话，你要负刑责的。除非你能证明我有正当的理由被人威胁，被共产党警察威胁让我报这个假案。你像那个没毛的痘痘，她早晚她得进监狱去，那是毋庸置疑的。千万记住战友们，我文贵对这负法律责任的，任何在美国你撒的谎、你没有证据的承诺和你虚假的向政府承诺的东西，你是要负法律责任的。
那么他们就问为什么这么做？我给他们开始解释共产党多害怕G-TV强大，它不想让G-TV强大，也不想让G-News、G-Coin、G-Club、G-Fashion强大，它就要开始把所有的投资者用枪，用各种家人的威胁，让你所谓的给检察官打电话，然后报假案说被骗了，然后把钱拿回去。最后在国内再让这些人上电视，你看看我被骗了，但我钱我拿回来了，你们要向我学习呀，然后在哭一通啊，然后劝说大家——实际上这个人是被威胁的。然后共产党再把汇回去的钱再给他没收了，没收这个钱，再把这个人给抓了，然后让你彻底消失。因为你不能去有机会到海外去向美国检察官说，我当初所有的个电视认罪和要求退还款，是警察威胁的，我还有证据。所以我说任何一个人被威胁的时候，他就面临着未来已经可以定义的结局，报假案、家人不准出境、配合共产党的警察继续作假、直到伤害G-TV和把钱拿回，他的钱被共产党给没收，然后他彻底消失。我说你们这叫谋杀，他们听明白了。
我说我们要做的是什么？我们说实话，就战友投资的那个钱，任何情况下随时，我说我希望你只要在投资者安全、自愿情况下，把钱都退回去，那太少的钱了。但是战友们的损失你咋办？美国SEC这个政府部门他怕什么？怕这1300个战友联合起来一旦起诉SEC，这是个天大的事，它可不想这么干。因为这个G-TV投资多少，现在有美国最权威的耶鲁评估机构，还有一个金融评估机构华尔街的，已经评估完，它绝对是升值的。这些人拿不到G-TV的股权，那么G-TV的损失和这些人受到的威胁和绑架和财产损失谁负责？这是天大的事情。那么同样的道理，在G系列，被人家骗，被人家上当的这些战友，我们现在希望直接跟政府沟通，未来我们可以合法的要给这些战友一个奖励，我们要让这些受到威胁和损失的人得到合法的奖励，甚至叫补偿。我们在探讨这个方案。你比如说昨天、前天我们收到两个战友被警察叫去：你必须给纽约检察官打电话，你必须录这样的视频，你必须这么说。然后把其中的一位战友的老爸老妈也给逮到警察局去了，当着他的面羞辱、虐待父母。这是什么概念战友们？这本身已经不是投资的问题了。这些战友受到伤害，他应该受到美国政府和各国政府的保护。GTV作为被投资者，有责任、有义务应该给人家进行一个协调甚至是帮助，甚至给予适当的损失补偿。这有道理吧，兄弟姐妹们。
但是整个GTV投资的那点钱，它所诞生的财富实在是太大了，你看看现在GTV值多少钱呐战友们？价值多少钱？所以未来G-Club、G-Ddollar、G-Coin未来啥样，大家都心知肚明。那么共产党最怕的是这个。所以有战友告诉我说平爆小组为什么换了一批又一批？平爆小组平着平着爆就不平了，就变成了爱爆小组了，最后平爆小组到爱爆小组的心态，最后从爱爆小组都成了保爆小组了。都要保护爆料革命的小组了，很多人都成这样了，因为他们是人，不是畜生。
就像我们刚才其中一位战友，他说：我跟你嫂子在离开家以前说，我把遗书写好了放哪放哪了。其中告诉她一句话，你爱我如何如何，但首先我告诉你，我是一个中国的男人。我不想等到我肚子大了、老了，我还在共产党的这个流氓统治下，我没法向后代交代……。 这往下我就不说了，不然你们都要哭声一片。这位战友就说：G系列为什么让共产党那么害怕？G-TV好好让任何人看看，G-TV做过任何一个违法、瞪眼胡说八道的视频吗？没有。那为什么共产党那么恐惧？ G-TV有什么可怕的，那完全可以说是由世界上权威人士或者说根据战友翻译过来的国际上的文章，有这么可怕吗？这位战友又告诉家人说： 共产党连G-TV、G-NEWS、郭文贵、爆料革命、路德访谈都那么害怕，那共产党还有执政能力吗？就是因为我们的懦弱、我们的无知、我们的贪婪，才让共产党在中南坑里面摆弄我们14亿人民，摆弄我们家人，几代人，我们不会再让他们摆弄下去了。
其中有战友曾经告诉他身边人说：如果你想认认真真地面对你的人生，还有你每天讲的大道理，你去G-TV、G-NEWS看上两个小时回来，你觉得你说的话你还愿不愿意继续说。这就是现在（情况），听说昨天某些人在见习之前在旁边聊天，说过一句话：共产党这么厉害，习这么厉害，那就放开呗，让大家去看看海外的媒体、社交媒体，包括那什么爆料革命和新中国联邦啊。 听说王岐山跟胡说： 啊呀，爆料革命不就是个现代的小梁山嘛，能怎么着？最后还不是那么回事！ 王岐山吹狼蛋呢。那意思就是啥，那最后还不得招安嘛，招安以后不就是宋江全都给毒死了嘛。可能，啊，那是别人，那是过去，那叫水浒。水浒那叫，我们这是钻石浒、钢浒，我们是信仰之浒。
王岐山他说啥我都明白，王岐山只是轻描淡写，事实他想说啥？他想说的我太了解了，王岐山跟胡说这话的目的就是很清楚，现在事实上，新中国联邦、爆料革命就是一个反皇派，你想招安是不可能的。你拿啥招安呐？我不在你地盘上，是不是啊？我也不需要你的钱，我也不需要你的军队，对不对啊？老子没有任何所求于你，你给我啥？你给我国家主席？立马我自杀也不当你的国家主席去。待在中南坑那地方比监狱都难受，大家觉得中南坑很神秘，但凡去过中南坑的人都知道那就是一个鲜花招展，极low、极品质差、极为压抑的在墙内，一圈墙，就是一个豪华监狱。说瞎话、擀面杖子，然后喝着人血的那种管理体制，互相提防，紧张得要死，每个人都不健康，精神不健康、身体不健康，那不是找死去了吗？所以王歧山讲这话是啥呀？王歧山心知肚明。但王岐山也给胡说啊：这帮小子折腾对咱们的伤害，在国际上的影响不可估量，小看他们了；对经济上的负面影响，他说小看他们了。他说那一次私募那小子搞几百亿钱要去，这确实超出想象了。他说当时我还觉得这是胡扯的，没想到这是真的。 所以说王岐山这小子知道咱的厉害了。
海航这个事情，大家另外一个层次没有看到海航上面是渤海，我从爆料那天起就说记住渤海，是渤海金控。渤海金控是中国蓝金黄的大平台，然后是中金，赖小民。赖小民已经结束了，然后肖建华、吴小晖、叶简明，然后王健林、许家印。听说许家印最近完了，许家印最近不行了啊，听说最近要把许家印给拿下。所以说大家要记住，在中共执政下，大家都是砧板上的肉，最后无非是怎么炖了你，吃了你而已。
刚才讲到这的时候我让大家要知道，为什么说路德先生说得特别好，以共灭共的大时代，以美灭共两手抓的时代，我们一定要盯住，这是关键，随时它就崩塌。我再提醒爆料革命战友们，爆料革命、新中国联邦不向任何战友承诺灭共的时间，即使我们说了，你当我们放屁。我们绝对不能承诺时间，谁也不能承诺时间。你问什么时候灭共，不知道；什么时候有结果，真的不知道。你们觉得这个时候没有时间，也不承诺的时候，不愿意跟着，完全尊重，千万不要去关注。还有一个，凡是投资G系列感觉到不安全的，赶快申请把钱退回去，反正是一毛钱也没有花，你现在有机会，快把钱拿回去，任何跟G系列有关系的钱你能拿回去都拿回去。千万记住，爆料革命不承诺时间，不承诺时间，大家记住。
另外一个，我们战友要记住，我们现在壮大和发展G系列，是跟随爆料革命新中国联邦的战友们，是我们现在的重中之重。开展以共灭共，发展G系列，强大新中国联邦和世界上各种真正的灭共势力和灭共力量的联合，让战友们真正地有强大的经济实力，能跟沼泽地里的哥们有更大的话语权和交易的资源，这是我们现在最重要的。我们继续等待着好消息，继续等待着八宝山、苏州、上海传来的好消息。现在文贵再次在这里向国内的战友们说，你们所做的每件事情，都是中国历史上最伟大的，新中国联邦人永远不会忘记。我现在在这里和战友们一起为14亿新中国联邦人和中国同胞、香港同胞、台湾同胞、西藏同胞和全世界人民祈福。
阿弥陀佛！战友们看一看未来两三周内中共军方和军纪委的一些决定，再看看党内所谓的一些人士变动，再看看台海行动，你们就知道过去的24小时发生了什么事。兄弟姐妹们，灭共没你不行！但是一定要记住兄弟姐妹们，灭共的事业上，一定是你自己能承担得了、承受得了——安全上、经济上、时间上。这是一个人类上前所未有的、最伟大的行动，它也是最危险的。所有的战友们都要选择自己可以承受的方式，就象昨天到今天发生的这些事情，等过一段时间你们就会知道发生了什么事。另外一个，兄弟姐妹们，我刚才再说一遍的是，爆料革命时间表没有任何承诺，没有任何承诺。爆料革命没你不行，但是爆料革命谁也不能承诺，承诺就是瞎忽悠。好吧，谢谢兄弟姐妹们，一切都已经开始！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月10日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1101/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/4/1101/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们一切都已经开始，万事俱备。
Wow，以后直播的时候我就想着什么，在我的电影院背后放着东西，还可以加东西，我啪往那一坐，你看这个头的比例和这个背景的比例太漂亮了，太漂亮了。美妙、美妙、没错！非常的美妙啊！太棒了这GTV呀，这个前途无限、前途无量、前途无量啊!
刚才瞿水台要听情歌，不能给你听情歌，你说我一个人在这块呆着，怎么大个房子，这地下一两百米深。过去在曼哈顿睡的是安全屋，现在睡的是防核战争的屋，我的娘来，刷地下室得半天，那么老深，我的天呐！
我就说大家有没有在直播的时候被踢出去？被断线的？我就想了解这个。今天我们就是想要试试防火墙。
现在如何？现在如何？
亲爱的兄弟姐妹们，现在光APP上，光手机上（在线人数）1487,。你想想电脑版上，加上最起码现在得在500万以上。就是大家记住500万以上，我谦虚的说。所以说我们战友们一定要记住，
（嗯，什么意思？这个能往回拉这个好）
瞿水台频繁被踢出，哇塞，瞿水台你咋今天这么倒霉，你咋被频繁被踢出啊？还有频繁被踢出的？你这手机有问题了，手机信号有问题了。呵呵，你这是卖胸罩发财了吧，你的手机该换换了吧？
（念网友留言：手机测试版很好。我今天四次了，我的天呐，还有四次的啊！关闭VPN就不会被踢）
对，你关闭VPN。国内的是，人家瞿水台人家在哪，瞿水台白宫上班，我的天呐，人家手机被踢，你这是VPN的事吗？不是VPN。
VPN绝对是VPN有问题的，但人家瞿水台是在白宫啊，她不用VPN吧？瞿水台不会再白宫用VPN吧？呵呵呵……
WOW，六次。太搞笑了。瞿水台在白宫上班还用VPN，这个川普总统出事了那就，呵呵呵呵……
（念网友留言：手机不烫了，那这什么意思呢？原来手机烫，现在手机不烫了。一直稳定很正常。手机闪退了七、八次。郭叔使用了核武器）
没有，小武器、小武器。
绝对黑科技。就在此时此刻跟你们说话的时候，绝对黑科技。
现在你们看我皮肤这个颜色，还有百分百没有任何的效果，没有开啊。这是有效果的，这是有效果的。刚才那是绝对没有的。而且你看这个光，这是地下室啊。（念网友留言：挺郭小妹，庚子平安进入了房间）
你们不知道我在啥地方，吓死你们。
国内的一定要把VPN关掉，直接上，直接上，拿手机版或电脑版直接上。希望战友们现在所有的都关掉VPN直接试啊，所有人都关掉，所有人都关掉。
（发语音给工程师：还是有人被踢出去，还是有人被踢出去。还有大家反映，是信号的问题还是咋弄）
美国之音完蛋了吧！美国之音完蛋了吧，战友们！
关了VPN，关了VPN行不行，战友们？关了VPN中不中？
（念网友留言：不用VPN也可以，非常流畅）
耶……耶，太好了，太好了！！！
瞿水台又进来了，又被踢出去了，哈哈……太可怜了，老被踢。我发现专门找瞿水台踢。因为你卖胸罩太发财啊，本能反映 VPN……
不滑字幕不会被踢。对对对对，不滑字幕不会被踢，对了。你别老滑字幕啊。
关了VPN不行，江左北说。
这个墙是反着的，我没打开那个镜面啊。咱们这个手机上有镜面。
我说过战友们，一定会让美国之音让它彻底受到惩罚。本来是上个月就应该发生的事啊，VOV一定会严处理的。一定会严处理，还会调查他们。
我告诉战友们，我以前说过，VOV跟共产党的合作，还有那张晶，沉默的力量啊，一定会被美国政府调查的，一定会被惩罚的。跟着共产党，走进火葬场。
我跟大家说过，记住文贵说的话，像我们的面具先生一样，记住，郭叔说的每句话，记住七哥说的每句话，这个龚小夏，以为她这回会赢，她赢不了。
（战友互动：一个比一个黑，八宝山火化工厂，教练念我三遍，三年了纪念一下，八宝山火化工，八宝山火化工，教练念我一遍，你是不是八宝山火化工，你跟我说，一会把你关注加上，已经加关注了，八宝山火化工，你是不是真的八宝山火化工，如果是的话你给我发信息，青山袅袅，青烟袅袅，青烟袅袅，文明太棒了，飞翔大家好，爱国等于灭共，爱国灭共，救华救国救人类，青烟袅袅，美国之音，跟着共产党跑步进入火葬场，对吧，西风）
说说新加坡，这说新加坡，我跟你说，战友们，昨天我早上直播就想跟大家说这个，但是没有时间说，这个火葬场，这个新加坡是真扯淡。
新加坡这个傲慢是来自哪里，我告诉大家，大家没有注意到他为什么这么做，新加坡在这件事情证明了这个，我们原来还说新加坡模式，这个新加坡模式咱们千万别说了，那是文贵的无知啊，越看这新加坡就越感到不适合我们。
一个最核心的问题，他不让人民说话，新加坡在疫情发生以后，他不让人们说，有人想说话，跟共产党一样把你抓起来，新加坡不允许谈政治，你不觉得可悲吗？不允许谈政治，可这个疫情就是政治，就是战争，怎么可能不让谈呢？你不让谈的代价你就是玩球蛋，对不对，就这么简单吗，还有啥说的吗？对不对？
换个地方，说到这兴奋了，对吧。他新加坡本身不让你说话，他不让谈政治，你不让谈政治，你让谈啥，这疫情就是政治，对不对？你怎么不让谈政治，这就是流氓政权集权的最大的悲剧，这就是共产党种下的病毒，新加坡他还以为是李家王朝呢？隐瞒真相，是不是，结果是怎么样？
（回音大，撤撤撤，这里面空间太大了，太大了，太大了）
我们隔壁有一个房间，哪天我高兴了，在那直播，你们会觉得兴奋，哪天让你们看一看咱们这个大房间，那个指挥室，指挥室，所以说新加坡他这个混蛋，他是很夸张的，他以为不让老百姓说话，就政府主导，他忘了这个集权最可怕的时候，最可怕的就是你不让老百姓说话，这就是不让老百姓说话付出的代价，那你就是在一个国家的危机的时候，没有一个政党没有一个政客你能解决问题，只有真相，这就他倒霉的原因。
另外一个更重要的战友们要记住啊，共产党成天宣传说集中力量办大事，在病情面前你能集中得了力量吗？只有人民的力量才能办大事，只有真相的力量才能办大事，结果他们现在是什么？什么集中力量办大事，这完全是自欺欺人的狗屁逻辑，这才导致病情在全世界的爆发。
包括美国刚开始也是官僚，它也付出了巨大的代价，这不是开玩笑嘛？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这就让我们看到了一个国家，一个国家的人民，他能真实的发声，他能说出真相是多么的重要。
新加坡我早就说过，自从他一决定在新加坡内部所谓的李显龙那几条，我们不允许戴口罩，完了，完了，完了。
第二个媒体控制，不允许老百姓谈论更深的疫情，而且网络封杀不允许说是跟共产党有关系，跟政治没关系，跟武汉实验室没关系，这完全是来自于自然的东西，完了完了，就你玩政治，你却不去面对政治，这本身就是政治操作的战争，这不是王八蛋吗？结果是一下子、一天小小的新加坡，美国一天长了200个吓人一大跳，你是多少啊？一下子200-300啊，如果跟美国这个国家比，人家3.5亿人口，你才多少人口啊，你等同于一天涨了几万啊，太疯狂了这个，所以说极权政府没一个好东西。
亲爱的兄弟姐妹们我们一定要搞明白，只有把共产党给灭了，只有把它给消灭，才能有真正的解决灾难，才有真正的人民的和平与安全，把共产党消灭，把共产主义思想这个病毒消灭，这是我们唯一的办法，其他都是胡扯的事。
新加坡就告诉我们集权没一个是好东西，这次病毒杀了好人是一小部分，我相信还会杀一大部分坏蛋的，这种集权的这些人一定会出问题的。
兄弟姐妹们，你们想我每天工作二十个小时，每天二十个小时，我讲话讲十几个小时啊，兄弟姐妹们，你去想想我听到的，我看到的，我每天开会，像美国之音这个，战友们，你们记住我说的话，看我说过的话，发生了什么事情。
2月29号，我可以告诉你，等哪天你们知道，美国和西方政府做了个什么决定，你们会知道，2月29号那天全世界全变了，2月29号那天共产党这个病毒所谓的中南坑里面的三个战场，那三个战场一决定，共产党就决定要跟希特勒一样，要顽固到底走向死亡。
本来我们期望的4月1号有青烟袅袅呢，现在青烟袅袅没成但不等于他不会被青烟袅袅，只是时间的问题，这就是时间的问题。
青烟袅袅，记住这个词，一定会发生的。而且兄弟姐妹们，你们一定要看到，在全世界到处死人的时候，共产党在干什么？我告诉你们，共产党刚刚的做出了又一系列疯狂的决定。对外的外交政策会更加的强硬，灭爆小组对我们会更加的疯狂，网络的封杀会更加的疯狂。
Oh my God！这人数一下子上来了。现在最起码我们，我估计大概在600万左右吧！600万到800万之间在线的战友们，在线的，在看的。
（给一位重要的战友回复语音：收到了，我正在直播，万分的感谢啊！GTV、G-news、爆料革命永远的记住了你，这种伟大的精神和这种奉献。文贵现在正在直播中给你说的话，我让全世界战友们要宣布，未来我告诉他们，让他们知道你是谁，你做出了英勇的贡献，让我非常感动，让我感受到了爆料革命的力量，谢谢！）
战友们，这是一个我们伟大的战友、伟大的战友！他怎么伟大？我现在不说、不方便说，以后再说。你们不知道我们战友多伟大，多少沉默的力量，多少沉默的战友。
你们不知道啊！战友们，你们真的不知道，我们有多少伟大的战友。我们很多事情就完全坐在那儿“啪啪啪” 战友就来了，无私的奉献，无私的付出，没任何要求。
刚才这位战友，现在我还真不知道他叫啥名呢！刚刚的Sara给我发个信息说，她给我发WhatsApp，我赶快给他回复一下，刚加上我的WhatsApp。就像昨天晚上，我们在新加坡的一位战友告诉我说，郭先生，咱们新加坡的战友要不要我都接过来，到我这来，你说这让我是太感动了。
这位先生呢！他是一个同性恋的夫妻，在新加坡是很危险的，不要开玩笑啊！他真的是，他曾经是我的员工，在裕达国贸的时候给我工作的，是1994年时候给我工作的。后来就是他离开了我，是我的好朋友，后来是同性结婚。一直是一个某个酒店集团的高管，一直支持我们爆料革命。很有钱，现在非常有钱。
郭先生能不能让我把新加坡几个战友给接过来？像我们那个、好几个女孩子，我们的不能说啥了，C开头的那都在新加坡都知道，我把她接我家来。我说你不用管，她们都很好。巧不巧的是刚刚、刚说完，我们新加坡的女战友发信息来了。郭先生在此时此刻有没有战友需要我能帮到他们的，我现在有多少钱、多少钱，我今年能拿出来的。我要把这个钱帮助他们，直接你叫他们打我电话，我把钱给他们。
哎！你说说的我这眼泪一下子就下来了，一下子就下来了，真的是。为什么呀！兄弟姐妹们，这天底下找这样的人有几个？共产党有几个这样的人呐？就是我们爆料革命的战友这么伟大。咱这位女战友说完，就在我们常委群里边，她是真的就那么善良。
当时香港一开始运动的时候，七哥，我要去、你看看这人，我要捐钱，捐了好几次。不但如此，那个叫什么？尹队长在泰国的时候，她要飞去泰国去，给他送钱去帮他去，这就是我们的战友。这是开玩笑吗？这是开玩笑吗？</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
