<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>曼哈顿 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9B%BC%E5%93%88%E9%A1%BF/</link>
    <description>Recent content in 曼哈顿 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%9B%BC%E5%93%88%E9%A1%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1834/</guid>
      <description>内容梗概:
我再来一段，另外一个兄弟姐妹们要看到，国内整个的经济，整个社会的环境，就是北京加个油都不行，取钱取不出来，菜刀都不让买，把大部分人给圈起来，那就甭想提上访了，这种情况下还所谓的共产党代表共产党完成了上个100年，接着再来100年，哪有这样弄的，强奸一个国家100年，杀人杀100年，然后你再让我杀你、强奸你100年，这种流氓逻辑。
共产党这次的百年冥诞，在很大程度上就把中共国的不仅三国政治进入绞杀阶段，也把真正的民心，把真正的中国老百姓给唤醒了，不但如此，大家还能看到，最使我们新中国联盟希望发生的，就老百姓的贫困的生活和老百姓整个社会的这种穷苦，和被洗脑后的这种愚昧，在电视机前这个屏幕里给展示出来的时候，实际上大家不要忘了，这就是爆料革命新中国联邦的力量，要广泛的使用媒体传播，这是比核武器还厉害的核武器。特别是社交媒体，因为老百姓逐渐明白，这个完之后很多人，内部的人是我们朋友，不一定是战友，都在说文贵，我们真看到共产党完蛋了！
很多过去的人都不说，现在一说：共产党，你完球蛋了！都在跟我说，为什么？他比较身边的人呢，他比较发生的事，特别到银行取不出来钱，你看病看得起吗？是不是？然后挑战美帝国主义，昨天晚上，上海的某位领导这几年来都跟我联系，你看，实际上共产党找他谈过话，说你别佬和郭文贵通话，他就是跟我通话，咋的了？是不是？这哥儿们挺够意思。
我专门给他谈了一点，我说你看美国和中共国的最大不同是什么？我说美国已经是玩的所有的游戏是什么？他把地球，他叫做全球村，叫地球村，然后发展到太空去了，然后你玩手机、玩科技，上天空中取财富，共产党是什么？他把一个国家变成他的家了，把国变成了家了，把家又变成他一个人说了算了，我说：你说人家把地球变成一个村，村里面还有民主还有自由选举，这是什么原因？把一个国变成自己家了，你的死亡和未来是可以明确的，必然被干死嘛，谁受得了？都知道外面的世界，这个国不是你们的，是我们的，是一人一票选出来的，他必弄你。
第二个，我说美国伟大在哪里？美国就这么贪婪的资本主义社会，这么多坏人，他包容了全世界的各民族到美国来，包括我们所有的人都占美国便宜，都到这避难来的，天天骂骂叽叽的美国，在这享受最好的待遇，他有着一切的包容而是全球性的，他聚集了全人类的人才和全人类的财富，全人类的智慧，共产党那，把所有本事的，有点脑子的人，杀了、抓了、撵出去，然后把他那些所谓的刘备的阿斗给服上去了，还有一帮的奸贼，就像徐拥的那种烂人，是吧？我说这两国之间的未来又可见，他说：对对对。
我说第三个最可怕的事情，这个国家这么贪婪，他有个上天，他对大自然、对上天他有神，他有他对人尊重，你不能随便杀一个人那，在美国你随便杀狗你都要进监狱的，你虐待狗都要进监狱的，他有天，他有地，他有动物，他有自然，他真的是有一个对生命的尊重，共产党那？他是神，他要灭掉所有的神，他当神，他要把所有的自然生命全毁掉，炖狗肉、吃狗肉、狗肉包子、狗肉饺子，什么都吃，老鼠肉公开的卖，现在你还到处吃胎盘，他可能有未来吗？
对吧？他能有未来吗？传出去了，这回挺快，我说这样相比之下，没比较没伤害，没比较没真相，我说你觉得在天安门上就那些人，人家美国要搞那个活动，那不是分分钟嘛，你能在天门上开出一个B52轰炸机来，人家都是几十年前了，你能开出一个航空母舰，人家大清朝就有航空母舰了，你能有一个自主产权的汽车吗？你能造出一个芯片吗？华为都去养猪去了，你说中共国内的基础设施，那是人家美国盖纽约曼哈顿的时候，是你大清朝的时候，人家都有整个社交、整个世界最现代化的建筑，现在还笑话人家是老了，你知道人家啥时候建的吗？是你共产党还没开花结果那，你还在你娘胎里转悠的时候，人家美国就有曼哈顿了，你知道吗？人家当时都有汽车了知道吗？
你从1913到最后你骗来骗去1921年，到了2021年，你当时你选的7月1号所谓的大日子，叫乾坤之日，你让国民党带着中国人去跟日本抗战，干死百万华夏儿女，抗日，最后你把国民党收买了、贿赂，你是靠腐败、贿赂、蓝金黄发家的好不好，挑拨国内战的好不好，然后百年后不要脸的东西在那继续说，当年的五四运动。你还有脸说五四运动，五四运动不是要给中国人送来美国式的民主生活吗？五四运动不是让人民当家做主吗？不是要推翻的地主，让所有中国人拥有自己的土地吗？你现在百年后跟西方决裂，你还想灭掉美国，还要灭掉耶稣灭掉基督，当年还说你救了犹太人，然后现在最反犹的就是你们，为什么？你们是见钱就是娘啊，见钱就是爹啊。
所以说他站在天安门上他讲的每句话，每个字，战友都要好好分析，没有一句是真的，没有一句是兑现的，就这，还有人信吗？所以这位上海老领导说，文贵，现在我想想这些年，交你这个朋友，我这一辈子值了，我坚决反对你消灭共产党，但我坚决支持你现在所有干的事和你说的话，这就是咱们爆料革命，我相信天安门广场上无数人是我们的战友，我啥都不说了，来人了，我开会去了，两个会
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1783/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1783/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是6月1号。
7哥过去的24小时相当激动，冰火两重天。最大的感触我相信就是我了。从世界各地来到纽约的战友们那种亲近，那种拥抱，那种期盼，7哥感受太深太深了。我相信战友们都明白7哥是最想和你们见面的，但就因为「有」共产党，这种恨。这就是冰火，这边是火，这边又是很。就是因为共产党，让战友们即使在纽约曼哈顿咫尺之遥，我们都不能见面，而且眼眨眨地就这么看着。为了战友们好，为了爆料革命的事业，7哥就是不能和大家拥抱。整个现场那个地方最想去的就是7哥了，就去不了，这就是共产党的邪恶。病毒搞得大家见面都带着口罩，就那么近也不能见面，这不是共产党惹的事儿吗？这不就是共产党干的坏事儿吗？
另外我感触太多了。我们远在万里的亲人不能见面，过世的老人我们不能送行。很多现在我们中国人妻离子散、家破人亡每时每刻都在发生。即使你在中国国内墙内，你的父母可能是在农村而你在城市打工，你叫“打工妹，打工仔”。留在村里的孩子完全都是被遗忘的，老人一年不得相见。这叫什么？这叫狼给羊搞的一种生活方式。我们现在即使在美国，自由的国家，这么多人受「的是高」等教育，我们战友中普遍是高等教育。像华盛顿的飞飞是“300多年的教育”，飞飞说：“7哥说大清朝800年，实际300年。”7哥说漏嘴了，你给7哥纠正的特别好，飞飞，是300年的大清，7哥说错了说了800年，是不是？老是看大片，时间太长了。谢谢飞飞。所以都是高等教育的战友们。
但是就是这些人，有家不能回，爹娘不能相见。这是多可怕的事情？那么，在恨「共产党」的时候我就在想着中国在过去大清朝300年到现在这几百年来，中国人啥时候像现在这样这么喜欢中国人过？「不仅」共产党这70年，就过去大清朝也没这样过。那个李什么的，就是大清朝的，去英国大英博物馆里面专门有写这个人的看法。他看到中国人时鼻子脸总是往上仰着，看到老外还是稍微有点平视。就那时候就是凡事都是臣民、子民，你见我你就得舔我的腚，舔我的鞋，是吧？现在共产党就更夸张了 —你就是我的奴隶，你就是我的韭菜。
中国人到海外一见中国人躲远远的，在任何地方一见中国人反而像见了敌人一样，好像「会」传染自己「什么」病一样。啥时候像这样中国人见了这么亲切、拥抱、亲近，就是同族之间如此之亲近？中国人几百年来好像是第一次，在世界各地我没见过。这种感觉多美妙？感觉多美好？多少次感动得我真的是热泪盈眶，站也不是，坐也不是。这就是新中国联邦和爆料革命，当下我们就做到了让中国人互爱，让中国人互亲，让中国人互帮。而不是现在中国人在这些年留下的中国人互害、互骗、互伤。这是现在爆料革命做到的最大的事儿。我相信经过一周年的新中国联邦庆祝以后，明年大家更期待。明年是什么样？大家想想过去这一年我们干太多事了，就没人说话。你们也歌颂歌颂自己行不行啊？咱们干了太多事儿了。
这几天各国政要跟我联系说：“Miles，你们这一年干了太多事儿了，不可思议。”很多事情是不可思议的，但是我们自己从来不会夸自己。我们中国人有个毛病，真的，会吹牛但不会正确地歌颂自己。爆料革命要正确地歌颂自己，这一年干太多事了。
到明年「再」一年会再干多少事儿？明年来见面是多少人？明年是什么形势？现在战友待的地方就是纽约世贸中心前面整个地方，码头，还有美林证券中心。7哥1991年以后的人生是从那儿开始的。那儿一个顶部一个圆的一个方的，「代表」天圆地方。设计团队里有几个中国人是助，几个大设计师我都见过。我的设计的灵感裕达国贸的外墙100%和你们对面那个2个中心，天圆地方，财富中心，世贸中心，金融中心一模一样的。「裕达」所有的石头叫粉红麻就是来自那里。对面的广场是若水广场，是贝聿铭设计的，那个广场和裕达国贸的若水广场一模一样。两楼中间有个“玻璃盒子”进去后非常漂亮，种着椰子树，一台一台上去 — 当时裕达国贸是种的椰子树，我的灵感就来自于那里。对面那个码头有几个非常棒的埃及雕塑，沙特雕塑，还有玛雅雕塑。那几个雕塑深深的影响了我。「那儿」对面就事自由女神，「第一次」看到自由女神，和再次看到的时候1989年之后，感受就更加「表达」— 自由女神就是我的信仰。所以我在那看着自由女神，回去盖了个一模一样的裕达国贸，石头都一样，空间一样。战友们有时间「可以」到那个中心看一看，7哥的灵感就来自于那里。“玻璃盒子”都是一模一样的。
所以，兄弟姐妹们，这就是一个人生的经历和环境。7哥有那样的经历，再1989年之后再回来的时候，再看到那建筑，再看到广场的时候，马上就进入了我的身心里边。这是后来7哥在建筑上一再使用的建筑语言当中深深受到了影响。这就一个人的成长环境是多么的重要。所以看到昨天战友从世界各地来到世贸中心，已经911之后俩楼成一个楼了，两成一个了。现在这一个叫Freedom Tower，那个楼上去以后，看着很简单，「实际」它没那么简单。像做个iPhone手机，砖头一画上你就能打电话吗？不能打电话，它里面有很多芯片呢。那个楼里边有很多结构，很多空间非常非常漂亮。
兄弟姐妹们，当你到这儿的时候，想想911之前的美国，想想911之后的美国，想想「世贸」“炸”掉以后的美国曼哈顿竟然涨了几倍，涨了几倍大。大纽约计划在任何情况下没有被阻止。仅仅世贸中心那块儿就花了上千亿美元，这不是开玩笑。而且它会永远在那里。这是当时80年代，到90年代，到现在2000年后整个曼哈顿的巨大变化。过去那个地方很多是工业区，现在完全是商业区。最牛的Soho，最牛的village，还有设计中心，财富中心全在那儿。就是“中国城”现在没发展。简直是，我跟保镖去中国城的时候，保镖说这是一个美国之外的地方，跟美国相差100年。到底发生了什么事情？我们要深思啊。兄弟姐妹们，今年是第一年的开始，大家想想一年之后，再一年，再一年会是什么样？我们新中国联邦人会从美国最高的楼上开始，最崇高的信仰自由女神开始，最伟大的城市开始，最国际化的城市。新中国联邦人一定要中国人成为最高的高度，世界和人类道德最高的高度，自由最高的高度，法律最高的高度，建设能力、文明和现代化程度最高的高度。只有我们能得到。7哥今天非常兴奋，像过年一样，我根本没法睡觉。
今天《马背英雄》已经正式上榜，背后的故事太多了，听唐平讲去吧。难了！难了！共产党不惜一切代价不能让《马背英雄》上线，但是它挡不住，我们还是上线了。兄弟姐妹们，用用手指头去点去，为蒙古人歌唱。可悲的事情，世界上没有一个蒙古人为蒙古人歌唱。是我们现在为蒙古人歌唱，而且我们永远要坚持下去，要力挺蒙古人，像我们挺香港、台湾、西藏一样。我们是兄弟姐妹，谁都不能把我们分离。我们要永远为蒙古人发声。《马背英雄》，「共产党」你挡不住，老子又上线了，你几个老杂毛。不信试试！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</link>
      <pubDate>Tue, 25 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1764/</guid>
      <description>内容梗概:
没说完呢，咱再来一段儿吧，一和战友聊起来就兴奋了！
「关于」6月3号在纽约世贸中心新中国联邦一周年的庆祝活动，很多战友给我发信息，说：“7哥，求求你千万别去。”铁血组竟然要求我写保证书坚决不能到现场。大家都知道我这性格，「知道我」一定要去。发自内心的说，7哥「那天」不去是太痛苦了。这么多战友凝聚在曼哈顿，就这么一点地方，我不去见「大家」能行吗？说不过去。但是战友们这种担心也让7哥要去了也「同样」伤了战友的心。所以今天我在这儿给战友们保证，你们不要担心，我向你们保证：我绝对不去现场！我向你们保证。我咋的一保证就想笑啊—我不去！你们别担心。这种感动，所以今天我必须录盖特。这么多人给我发信息，说：“7哥，你千万不能去。”我跟刚到日本的那位战友说，我说你有啥需要赶快跟我说，我没时间了「还有事情要去忙」。「这位战友说」：“7哥，我求你个事儿，能不能别参加6月3号战友聚会，「别参加新中国联邦」一周年「的聚会」？”确实我是感动了，战友们这种「关怀」。我绝对不去，绝对不去，保证，保证，保证！Snow，哎哟，你看你高兴的？兄弟姐妹们，我保证不去。
另外就是「关于」“躺平币”，简称叫“躺币”。只要国内年轻人“躺在那儿”，既然你不能站着，你也不能跪着吧？也不要坐那儿被剥削，你就躺平吧。“躺平币”大家很关心，我向大家再次说一下：“躺平币”一定会发生的。它需要一点时间。7哥也不是神，是吧？咱也没有什么权力，只能靠辛苦，给我点时间。今天「鼻子过敏」怎么又来了呀？可能是小Snow老是感染我。“躺币”一定会发生的。不但有“躺币”，跟“躺币”配合的还有一个什么币，兄弟姐妹们？经过“躺币”的研究，头脑风暴以后，我们还发展了一个对应的币，这个币要和“躺币”相结合。什么事情都有阴阳，都分男女，分黑天白夜，分上下，分左右，光一个“躺币”不行啊，是吧？
一位日本战友，还有台湾的咱几个战友帮了大忙了。竟然能想出来比7哥还绝的硬体条件。特别是我说这个钱要几千亿美金怎么保证20%的黄金？咱这帮金融组的人给我出了大主意了。原来从日本高盛，英国高盛出来的人就是不一样。几个人一设计，「点子」来了。灵感来自于中国过去皇宫里边儿的玉，玉钺，我说的是玉璧和玉琮综合体。哎呀，真是让人兴奋。“躺平币”真是好主意，“躺平币”一定会掀起巨大的风暴。让中国人躺平比你上班挣的还多，甚至太大的可能让人一夜之间成为百万富翁、千万富翁。
例如，“躺平币”，像7哥说的，每月抽一个奖。“躺平币”里面自动摇奖，「设计成」多少号摇几个奖出来：比如一等奖1000万美元或者100万美元。不管任何人躺平就拿到币，就有可能获得奖。就像G-Club一样「抽奖」宝马车、护照，那就是现金啊，是吧？马上兑现，不兑现就犯罪了。“躺平币”每月摇一次奖，到后面可能是两周摇一次奖，一周摇一次奖，最后是一天摇一次奖，「甚至」可能12小时就摇一次奖，摇！几块儿大金砖摆在那儿直播。摇让你，那金砖就是你的了。除了不能摇媳妇，摇先生啊，摇孩子，合法的，啥都能摇。咱们中国人爱好麻将嘛，是不是？有这个赌的心理和好奇，咱把民族的劣根性、不好的一面变成优越性。我一想就兴奋啊。
除此之外，战友们 —「咱们」摇护照。跟某国弄个100万本护照签下来，建立一个护照基金，是不是？只要你摇上了，你就到那个国家去领护照去。「去就」拿一护照。这些地中海国家，你想咱不成了神了吗，是吧？那些国家，只要出个基金，比如说500万，1000万或5000万美元，就是给20万一个护照。5年后钱还给你，护照也给你。但是得有新中国联邦这种体制才可以。新中国联邦跟「这些国家」对接，不就牛了吗？「这是」摇奖摇护照。
除了摇护照还摇啥？刚才「提到的」科学家，我都准备好了，我刚才给路德先生和科学家说了—我和路德整个「造型」，一人举一边把科学家举起来，把我们仨做一个三人神奇组合的雕像，叫做“天使”的纯金雕像。有大小，10公斤、9公斤、8公斤……弄出来也摇奖。新中国联邦的「七芒」星、logo「都可以」摇。「摇中」马上兑现。中国人只要你马上兑现，讲信用，中国人马上绝对是最可爱的名族。所以这一系列「的想法」，我一想着就兴奋。
接下来，兄弟姐妹们记住：不管是什么G-TV的投资者，7月4号以后，7哥有大礼。7月4号以后有大礼送给大家。不太大，也就这么点大。别老想着那金山银山的啊，7哥可没那本事。别老想过头了。就这么点大，这么点大。辛勤的劳动，「即使」再累，当你想到这些事情的时候，你都不会累。坐那儿打着坐，一想着这些事儿 — 哇，飞翔的感觉。Come with me,！Come with me！ 哈哈哈～
所以，兄弟姐妹们，你说这日子过得有多好？幸福。啥叫幸福？当你真想着这件事情经过你的智慧，经过你的信仰，经过你的无私，经过你的行动能拯救这么多人「的时候」，当你看到闫丽梦科学家，安红女士，莫博士，艾丽女士，冠博士，路德在那儿直播，看到叶钊颖妹妹、郝海东先生站在那儿那样的英语讲话，看到咱们各个农场的直播节目，看到世界上这种“以毒灭共”这种大的浪潮，又看到喜币在全世界像狂风一般卷遍了所有金融界的黑暗，一支独立在世界上，然后我在这儿唱着：“这是我们的草原……” 哇塞！这日子？！这日子要在中国得走多少后门，拉多少关系，喝多少酒？还能活着吗？累死个屁了。
这就是美国的伟大；自由、法制社会的伟大—每个人都有机会。这就是新中国联邦人将给中国人创造的信仰自由、人人平等、一人一票选出政府。不能让这100多、200个家族统治着14亿人一坑到底，直到送到火葬场，送到墓地，还把家人再剥削一次……该停止啦！该消灭啦！
兄弟姐妹们，7哥要说的话很多，再录还得录好几段儿盖特。算了，就到此为止吧。再说就多了，你们就烦啦。让7哥高兴的事儿太多啦，太多啦。啥都不说了，莘县阳谷县搭县，咱走走看。姆该嗮啦～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月21日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</link>
      <pubDate>Fri, 21 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1757/</guid>
      <description>内容梗概:
你再往那转点儿，对，有声音吗？有声音吗？哈哈，来两人了，来两人了，我看看，神猫第一个啊，哈哈哈，听到了么听到了么？兄弟姐妹们大家好，大家好，神猫第一个，神猫第一个，文贵说，文贵说，扬帆农场，扬帆农场，哇~好啊。文贵说，（跟工作人员说）往上扳一扳，好啊，呵呵，好玩啊！阳光特别刺眼啊，阳光特别地刺眼啊，效果不错吧？山连，山连，山连，山连，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样？很好啊很好啊，中中中中中。
兄弟姐妹们，咱们今天乱聊，我在船上呢，我在船上了呢，非常快的船现在，因为我要上船上到岸上接头去了，所以说，（郭先生摘下口罩）我可以晚戴，晚一会儿戴，哎呀，兄弟姐妹们我现在是要出来去接头去，所以说在这个船上开得特别特别的快，特别特别的快。所以说呢担心声音不好我试一试啊，看来在海上的信号还是非常不错的，昨晚墙内地震啦，哎呀，不好啊，老百姓都那么苦了，就别地震了呗，你说啊？
那么兄弟姐妹们，国内这两天很多战友发信息给我说共匪这两天搞这币那币的，是吧？你看这币那币搞得太疯狂了啊，但是，兄弟姐妹们，我想大家你们应该知道的啊，不管共产党有多疯狂、不管他们有多疯狂，现在他们已每时每刻以光的速度走向死亡啊，所以说兄弟姐妹们，大家能看到就这些天整个的灭共的形势——以毒灭共是多么的厉害！
这声音怎么样？现在的声音怎么样？哇~看看，欧~太大了，哇，爽极了，看看这风，看看这船，哟~~~Come with me！欧，天呐，太夸张啦，你们看这大海多漂亮！这就是曼哈顿，曼哈顿！我的口罩梆一下吹跑了，哈哈哈，在大海中的自由太漂亮了，这种感觉太好了，每个人都在向往的自由，自由真的是太棒了，你看看，欧~，哈哈哈，为了让们看到我多不容易呀，你看我倒过来啦，你看我倒过来看，你看看，哈哈，欧~
看看，这个肌肉要不好还真撑不住啊，因为船的颠簸老厉害了，因为船颠簸嘛，所以说你要是没有肌肉真不行，所以你必须得锻炼呐，对吧，你不锻炼你怎么撑得住啊？你看这边，是吧？撑不住吧？对不对？太棒了啊，欧~对着曼哈顿冲过去啦，是吧？太漂亮啦！
这就是我们战友的G-TV，我们战友的一切，想想在一年前这个船走到这里的时候，那时候还没有G-TV，可是今天我们有G-TV啦，这就是变化，这就是革命！这就是我们的爆料革命对吧？
太牛了，太牛了。呜~大家看这个速度，看这个速度了吗？我到里面来吧还是，哈哈哈，哎哟，大家看到这个前面了吗？你看看，这个速度老快了、老快了，老快了、老快了。欸~，欸~Go there, Go there，哈哈哈哈，大家猜猜我要去干啥去呀？大家猜猜我要去干嘛啊？
兄弟姐妹们，（郭先生对着电话发语音——没事你就发给木兰吧，没事啊。没事你就发给木兰就行，没事，没事。哈哈哈，哈哈哈，放心放心啊，好着呢，我在外面见个人，我在船上约会，约完就回去，谢谢啊兄弟啊，谢谢）。
好，兄弟姐妹们，我给大家在这块瞎扯一下啊，你看看我们这个爆料革命、新中国联邦，战友们我说的我们就是亲热的之称啊，不等于我的啊。每时每刻的变化，对吧？大家都看到了，大家都看到了每时每刻的变化，特别是大家要记住啊，我真的我们要感谢，感谢老天。
（Hi，Jenny：could you close this one？close——Jenny你能把这扇窗子关掉吗？关掉。）大家看到我真的是充满了感恩之心，为什么充满了感恩呢？你看看在去年都quarantine的时候，你想想咱们创造了世界上唯一一个讲真话的G-TV和G-News，对吧？我们讲了G-TV，我们创造了G-TV、G-News，像西天取经似的百般曲折呀，但是你看现在，当我再到这个船上的时候，去年的五月份，今天是521，去年的521真正开始G-TV私募，一年后，我在用这个G-TV直播和你们聊什么呢啊？已经聊的是完全不一样了——盖特、G美元、G-dollar是吧？G-News。
现在看到全世界谈什么？——爆料革命、新中国联邦。不管他们诬陷也好、陷害也好，我们都改变了这个世界。我们让这个世界变得更安全，更美好。大家用你们都小手指头是吧，轻轻动起来，我们已经创造了无数个传奇，我们在拯救人类。但是我们从来不那么喊，我们从来不喊我们拯救人类是吧？
整个世界75亿人口，大家想想，你们想到我在直播，你想到我们，但是爆料革命的战友们就是因为你们，就像路德先生说的，料革命没你不行。这句话太经典了，太经典了。路德说了很多经典的话啊——七哥是完美的共产党的掘墓人！爆料革命没你不行！
就是你们平常认为的不重要的手指头，我们在改变着世界。这一年呐太重要了兄弟姐妹们！共产党被我们打得遍地找牙，我们现在G-Fashion，G-Fashion，G-Fashion，是吧？G-Fashion，是不是？这就是爆料革命，啊~~。捏死共产党那些老杂毛，一切都是我们自己啊！都是我们自己的，是吧？
那么兄弟姐妹们，在这个时候，我们最重要的是什么？要感恩那些默默无名的战友们，哎你拿这个， take a photo for me（——给我拍张照片），所以说兄弟姐妹们，咱不骄傲谁骄傲？咱不自豪谁自豪？对不对？我们有骄傲的本钱呐！我们有自豪的本钱呐！对不对？（看旁边工作人员关窗，Oh, my God——哦，天呐！接着指挥工作人员关窗。）哇，到了大桥了啊。
哇，好舒服，呵呵呵，所以说兄弟姐妹们我这每次到这来的时候特别激动，这个对面好几个我的朋友就在对面，这面好几个都是我的朋友，然后我特别喜欢那个大桥，我特别喜欢那大桥。哇，太漂亮了。你们看看，你看，太漂亮了，太漂亮了。
这样的大海，那面来自山上的冰雪融化的河叫哈德逊河，海水和河水交流处有这么一个曼哈顿，曼哈顿整个美国这地基它又都是岩石的，还不地震，然后这还有深海，然后走到大西洋、太平洋、全世界任何地方。美国这个国家太传奇了，太传奇了，太不容易了，这个国家真的是了不的，人家也不吹牛，是吧？
这个国家什么人都有，有好人也有世界上最坏的人。但这个国家是唯一拥有最多的机会——有希望、有法律、有正义，还有信仰自由的地方。不是几十个家庭控制这个国家，这就是它伟大的地方。
在那个地方，就那块大楼的下面branake（注：英文拼写未必正确，仅为根据郭先生发音拼写）的那边，我好几个朋友在那儿，好几个朋友。你看这个大桥啊，太漂亮了！哇，Wow, 漂亮、漂亮、漂亮、漂亮。
现在这个G-TV的效果，你们看到视频的效果怎么样呢？那天在102楼试吃那个效果一点都不好，那今天怎么样，大家感觉到？很好。太好了，声音也可以啊，声音也可以啊。实际手机版播出更亲切是吧？更接地气儿我觉得是，而且很真实，是吧？我最喜欢就是跨过大桥的感觉，现在要跨过大桥啦。
所以说这个G-TV很多人说，哎呀我能搞G-TV。你扯淡呢，你搞试试，你搞试试啊？我们搞完以后我知道了，那可不是谁说搞就能搞的，要都搞的话，那75亿人谁不搞啊？吹牛、想法很容易，那个断修魏九指妖不是要搞什么要搞G-TV嘛、傻-TV嘛，傻-TV、傻币，还搞什么网站。哈哈，这个傻货傻到家啦。很多人吹牛啊，一张嘴就来啊。
7月4号，七哥给你们送大礼，要给你们送大礼。我要在，正好今年的7月4号是去年7月4号G-TV停止私募，然后正好是美国独立日，我给你们送大礼。
看到桥了吗？我最喜欢这个桥，看到没有？看到了吧？到另外一个桥了，然后咱们要再次路过Rikers岛监狱，专门熊宪民这号人的，关熊宪民的、关乱伦彪的，专门关这帮特务的。
这个听着声音还很好、还不错。所以说约翰哥哥头一段时间在各种攻击下、否定下约翰哥哥还是撑过来啦，G-TV干的还是不错的，不错不错。约翰哥哥又有钱还有技术、还有信仰，就是没有正常意识，不浪漫、不浪漫啊。
哇，太漂亮，太漂亮了，太漂亮了，你们看看曼哈顿，马上到了，你们看看曼哈顿，看到了吧？看到了吧？太牛啦，太牛啦，太漂亮啦！
所以啊兄弟姐妹们，当每个人你在去年的同一天干什么，你能想到今天的时候，当你有这些成就的时候。当我们看到这个世界，我们成为最重要的一份子，我们中国人从来没有像我们今天这么重要过，我们中国人从来没像我们今天一样，在世界的舞台上受到如此的尊重、如此的重视。我们的闫博士今天晚上还上福克斯Tucker的节目，大家记住啊，今天晚上还让福克斯的Tucker的节目。
现在我每天都有超过十个、二十个媒体要采访我。过去这几年天天，我就是不让他们采访，咋嘀？就不让他们采访。那些欺民贼要是有人采访，哎呦，不知道咋兴奋了！七哥就不让他们采访。
但是我们科学家不行啊，她得出来说话啊，是吧？科学家现在是世界上最多人要采访的人。今天下午欧洲的好几个大网站、科研机构所谓反咱闫博士论文的人都撤下去了。
这几天你发现了吗？全世界反闫博士的人都偷偷的把那文章给撤下去了，这帮孙子哎，王八蛋。杨娘娘，王岐山，王公公出来啦。咋滴啦？咋滴啦？你咋滴啦，啊！所有他的现在写的那些负面的攻击的报道都是对咱最大的财富，因为我们说的是真话，他们说的是假话，这就叫用他的假打他的假——叫做以假灭共，以共产党的假灭共产党，以我们的真灭它的假。
太牛了，七哥有时候真的亲自己，亲自己啊，亲的不够啊。你们都没有感受啊，兄弟姐妹们，这个世界你看那么多人，谁像我们一样走在人类的最前端，谁像我们一样？
Take a photo for me, take a photo in this .——给我拍张照片，在这里拍张照片。
所以兄弟姐妹们，大家你们没有意识到，你看七哥现在郭式英文比去年好多了吧，郭式英文比去年好太多了吧！对吧，咱们的G-TV、咱们的G-News、咱们的盖特、咱们的喜币、喜美元，咋嘀吧！咋嘀吧！咋嘀吧！
九指妖，你下一辈子，你下八辈子你也做不到。那些欺民贼再给你八十辈子你也做不到，对吧？这就叫实力，Action（行动）、Action（行动）、Action（行动），对不对！
马上到啦，关熊宪民和韦石的地方马上就到了，马上就到了。哇，漂亮漂亮。兄弟姐妹们，此时此刻的曼哈顿太漂亮了，哇~~~ 你看看，你看看，是吧？多漂亮，多漂亮，多漂亮，你看~~~~
今天这个手机版看上去真的不错啊，大家你们可能是看到了今天这个手机版的效果，可能你们未来你会因为这个，你们会看到一些很多的G-TV的高科技都出来了啊。战友们的努力呀，这都是战友们的手写出来的呀，咱们战友一个字一个字写出来的呀。一个code一个code写出来的呀！
哇~哇~这里的岛哇漂亮漂亮！哇~哇~哇~你看，兄弟姐妹们，多快啊，现在我就来到了纽约了。Welcome to New York（欢迎光临纽约！）来到纽约啦。再过几天，全球的战友们都来到纽约了，全球的战友们！太牛太牛太牛了！
哇~大家看看啊，这就叫Rikers岛监狱，对面那个, That’s the jail, right？（——那是监狱，对吧？，旁边人员回答，是的。）咱们这哥们原来就是警察，你看这就是监狱，这就是关熊宪民、韦石、乱伦彪这帮孙子的，你看看这，看到了吗？Could you open this one?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年5月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1756/</link>
      <pubDate>Thu, 20 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1756/</guid>
      <description>内容梗概:
OK了吗？兄弟姐妹好啊！俺在世贸中心102！我们正在102对一周年的庆典的在试吃，我要看一看外面，看一下外面，这是城市的景，看到这城市的景。这是在一百零二层，一百零二层！那边，你看在相反的方向就是自由女神，我们现在是在一百零一层试吃，试吃就是为了咱们的周年庆典的时候在这儿，看到没有？谁能来参加？嗯，就这吧！就这吧！（对旁边工作人员说话）你小心，你还别摘口罩，你把你入镜了，就这吧。
今天呢是，你从你的手机看的效果怎么样、声音没问题吧，今天是。（对工作人员说英语）Yes，Please。So today, the main course（今天的主菜）。菜单啊，是今天的中午的试吃的菜单，这是给6月3号晚宴的时候试吃的菜单。你选这种餐厅你想吃到比那个什么什么什么好，那是不可能的啊！但是咱们尽力了，每道菜都是七哥选的，多好不可能，但是肯定不差，七哥尽心了，尽心了！
哟哟哟，欧洲的开投资委员会正在开会呢，要马上通话。参加这个会的即时翻译，昨天我才知道是一个我们战友的母亲，吓死我了。哇塞，长得个外国人脸，她说我的两个孩子全是你的支持者，我也不反对你，原来她是混二代——混血第二代。
哇，unbelievable（难以置信），很高兴我们今天准备的资料，所以说七哥一夜没睡觉呢，你看你你小子，（说英语大体意思）昨晚我只睡了140分钟，她知道，办公室的同事们都知道，last night only 140 minutes。 She knows all in the office of the people. yeah no. No, I in the years on the, ——大家没事儿你们可别浪费时间，我试吃呢！
(郭先生接听电话，参加会议)［啊，你说，我现在在世贸中心试吃午餐，坐在101层吗？你说吧！老人家怎么样了感觉？是吗？很兴奋。喂，我听得到，听得到。嗯，拥有者呢？那他最终有权撤走吗？那就是他了。不是，我说就是昨天跟你说这个。太好了。那他使用这个新注册的公司吗？不用了吗现在？他们正在做呢，所以说，那现在昨天他们正在注册的那个地方……这还用这个公司？那就是受这个法律保护的是吧？
（郭先生餐前祈祷）这是第一道青菜，这是沙拉。我从来不吃沙拉的，今天为了战友们吃的，我从来不吃沙拉、不吃生的东西。今天我就试一次身吧，吃一次沙拉，我从来不吃沙拉的，我不吃这个沙拉。就中国人吃这个，那天晚上咱可不能弄这玩艺儿，这菜啊。
所以说，我们现在就试试，我看这个直播的这个信号还是很可以的，就这里的WiFi。当然那天直播的时候在102层是我们一定要使用光纤的，但这景观实在是太漂亮了。那有自由女神、整个曼哈顿景俯瞰，你能想象美国在9.11之后，这个国家重建、纽约的重建，所以大纽约计划当年他们跟我讲的时候那个模型，我觉得美国人疯狂，但是就是这个十几年它真的就建起来了，就是这个大纽约，Big New York真的是建起来了。现在你看Brooklyn、你看法拉盛还有曼哈顿东城，还有这个下边角的新泽西，都是一个新的曼哈顿，周围全都诞生啦。
咱们中共那时候搞的卫星城，所有卫星城全长草了，哇塞，开发区全长草了。但人家美国的地方你看，每个高楼大厦的群的背后全都是高入住率、高使用率、高房租、高质量。曼哈顿是老啦，大清朝时候建的，但是曼哈顿旁边长了一堆小曼哈顿。没有人去讲这个问题，你看这很夸张。
给保镖有三明治吃吧？
有。
好，给他们三明治吃，别让他们饿着。
哦，好好，太好了。
所以说兄弟姐妹们，任何事情要相信的事实永远是事实，不要看表面。一定不要相信听到的，也不能相信你看到，是要在事实中有各种事实堆积成的一个事实才行。你看这些人口，纽约的人口增长，从9.11以后人口增长，从9.11之后的这个城市的建筑面积，从9.11之后的纽约的住房平均价格涨了几倍，所以说它这是根本的问题。你共产党搞的一堆什么开发区呀、什么卫星城啊都是扯球蛋的事，它不生产任何财富，完全是假的擀面杖子经济。
你看这下面这河流，你看，这边是河，那边是海，海河交界处，自由女神。那边是康州，你看这个漂亮啊，太漂亮了，这是用财富、用智慧累积出来的一个现代化城市，那不是你吹就能吹出来的。
你稍微往这边一点点，就下边，往上一点，可以，再往上一点，谢谢，太好了，谢谢。（郭先生让助手调视频画面的角度）。
所以说兄弟姐妹们，当你站在这一个当年9.11被炸掉的两个双子塔的废墟之上的时候，它又重建了一个面积比它两个还大，更结实’、更现代的地方，然后这个角叫钻石角，这个结构设计得非常棒，我看过N个这个方案，当年的纽约州长是我的朋友，我最早看到这个方案的时候还有所有竞选方案，很多中国建筑师都批评人家什么太容易了、太简单了。就是这种简单你做不到，防震、防撞，然后就安全级别，这个隔音效果太好了。
当你坐在这个100多层的大楼上的时候，你想到这个地方曾经有3000多条人命，被飞机给撞过来的那种撕心裂肺的感觉，你再想着今天的和平，再想着今天我们面对的和平盛世，我们每分每秒都应该有感恩之心，珍惜生命，珍惜自己的生命啊！再过两年、三年我们再来到这里直播的时候，想想今天直播的午餐，嗷~~~~~但是每个人都不会重视今天这个当下的这一刻，都觉得不重要，但这会儿太重要，我说的你听得懂（这句话对同桌的人员说的）。
法治基金、法治基金，这是我法治基金的非常棒的律师，还有我们的战友文佳同志辛辛苦苦的这段一直熬夜奋战，准备着一周年的大庆。所以现在那天为止，到现在为止我的朋友要来的，我的朋友要来的就700多人了，我只答应了俩人，我只答应了俩人啊。所以今天早上长岛哥跟我说多少人，我说我只答应了俩人，我只答应了俩人。那天约翰.摩根 John Morgan全家都来，我答应他家了，我答应他家了。另外一个也是个美国的一个朋友，所有人我都没有答应。
Order white wine we have, right? Where from the white wine? How much one bottle? Could you show me the bottle please, Sir?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1655/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1655/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，兄弟姐们好！
这是继今天早上发完盖特之后，我已经来到曼哈顿办公室了。在这个中间 — 哎哟，我得摘了它(口罩)– 来到了曼哈顿办公室了，这中间开了好几个会了，见了几个神秘的人了。有一个当年在国内我们俩吵过大架的一个人，今天打电话给我，（说）在他睡觉以前，经过半年的思考，是时候给我打电话了。我们俩当初有一个吵架，就是当时在八大处喝酒，都喝高，一堆人，一喝就高，在中国，想想这生活，太可怕了！喝高以后，他们就开始(骂)。只要这人喝高了，就骂美国、骂西方如何如何的，(他是)所谓的军方的智库。
然后他谈论“民主”， (我问他)啥叫“民主”，他说：“民主，很多(人)理解为是‘人民做主’，美国让人民做主吗？欧洲让人民做主吗？他们英国有女皇，美国有总统，美国也有教宗，世界、西方也有教宗，哪个地方不是垄断？哪个地方不是统治？只是变了个法儿而已！民主啊，老百姓理解错了，(老百姓理解的)是‘人民当家做主’，这（才）叫‘民主社会’，（这才）是‘人民的国家’‘人民的天下’，(你)真以为有民主啊？ 啥叫‘民主’？正确的‘民主’，(就是)‘人民的主人’！谁是‘人民的主人’，谁就是‘民主’！”他说：“那我们(共产党)就是人民的主人！”
这个家伙原来曾经一度时间，我也是觉得这个人很有脑子，写过很多书，也是所谓的有良知的人——生活中，他真的不是个很贪的人，(只是)偶尔有点“风花雪月”——用他的话说；实际上（就是）咱说的“双修”——他认为这不是事儿，共产党“风花雪月”（很正常），因为“我是人民的主人”嘛！是吧？民主嘛！“人民的主人”，叫“民主”！那天喝完酒以后，我们俩大干了一场。干完以后也没啥，实际上这人胸怀还是挺大的。后来，(我们)来往的就比较少。
2015年刘彦平见我之前，本来要让他跟我联系，所谓要到英国跟我和谈，就包括他，我拒绝了。因为他不是实权派，刘彦平是实权派，又是安全部的纪委书记，管着国际所谓情报局，又是曾庆红的人马，当时又是习相信的人嘛！王岐山的座上客嘛！所以，（我）没跟他谈。
后来，过年过节的(时候)偶尔（他也）通过所谓的中间人给我发信息，但是今天给我打电话，挺有意思，还神神叨叨的。他说：“确确实实，文贵，经过这几年，你干的事情，是所有人都不敢相信、也没有任何人认为你能做到 (其中)任何一件事情！现在真的是，这国内是大乱了。”然后跟我说:“国家需要你,国家需要你！（你要）站在国家民族的利益上！这个时候， ‘以毒灭共’啊，还有‘爆料革命’啊，（就不要再搞了！）咱们现在(要)以国家利益为重！”哈哈哈哈哈！
所以说，我跟他说：“你拉倒吧，谈着谈着就把你谈监狱去了！跟孙力军、孟建柱、王健、陈峰，还有这王岐山，都一模一样——叫你家破人亡！”我说：“你（要）搞清楚！”他说：“我也知道你说的这个‘国家’，我也同意这个国家绝不是共产党的，它是人民的，（那么）今天你(就要)为人民说话啊！”我说：“谁的人民啊？你不是说你是‘人民的主人’、有‘人民’有‘主人’的社会就叫‘民主社会’吗？你共产党就是‘人民的主人’，（你们这个）就叫‘民主社会’（吗）？然后，你们可以解释为：‘党内民主（了），那中国就是民主了。’首先，人民得有主人，社会才有所谓的法律秩序。没有秩序的国家，就不可能有人民；没有秩序的国家，没有人民，那就没有民主。你们要当人民的主人，哪来的‘国家’啊？这个国家是你们的，家天下，是你们几个共产党员控制着，怎么可能有‘人民的主人’呢？”我说：“（现在），人民是你们的奴隶！你(们)是奴隶主！我们不想当奴隶（了），这个可以吧？对吧？我们的要求很简单：一人一票。”
他说他认真看了多遍《新中国联邦宣言》，而且很多人都跟他探讨过，《新中国联邦宣言》确实相当于（英国的）大宪章，做得非常好！他说：“但是，还有很多(地方)要完善的。”我说：“你说的这个，就没意思了，是吧？没有(任何)事情（是）不需要完善的，上帝，连上帝，《旧约》《新约》，各种宗教，它都天天在完善呢！(你)干什么呢？”
综（合）其今天跟他的聊天(的内容)，这几天，我真是感觉到国内的各种力量了，（他们）跟我联络，我能感受到（他们已经是）人人自危，人人恐惧！真的到了七哥说的“该你共产党恐惧的时候啦！该你们恐惧的时候啦！”它们是真恐惧啦！它们不仅仅是对自身安危的恐惧——完全跟战友们想的(不一样)，战友们一般都（能）想象两个层次，你(们)没想到第三、第四个层次——他们更多的感受是对他真正所谓的“千年的江山”“万年的生殖器治国”的后代感觉到安危了！安全的恐惧！
(共产党)他们非常清楚：共产党病毒在全世界——现在，听说，他说的啊，我可不知道，我可没说啊——说WHO这次不是完全——绝不是完全说这事儿——（冠状病毒)跟中共没关系，不是这样的！恰恰(相反)，说可能是就是实验室的病毒！这种情况下，事情大了！共产党是垂死挣扎，还要把这事儿推卸责任！
他说：“如果这个事儿——（证明病毒是武汉实验室研究的)发生了，加上“种族大屠杀”，加上“反人类罪”，共产党、所有共产党的后代，就像纳粹(的下场)一样！”然后他说：“确实，最近国内经济出了大问题，现在操纵民意，关键是现在民意操纵的结果，只能维护一时，老百姓的民意里边没钱啊！然后都觉得，现在整个所谓上层、上峰(“中南坑”老杂毛)极端化，铤而走险！可能是真的中国人民要进入到万丈深渊！”
没有任何人让你走向万丈深渊啊！谁让你走向万丈深渊了？问题是，核心两条：你(共产党)愿不愿意放弃当“人民的主人”，(放弃)你们的民主方式！还是真的让人民当这个国家的主人！这两个(的含义简直是)天地之分，（虽然）都叫“民主”！对吧？
什么时代了！互联网时代，你(共产党)还天天在那里造假呢！是吧？你(共产党)还在造假，胡说八道！那苏伊士运河(堵船事件)，猪都知道是你(共产党)干的！你(共产党)在霍尔木兹海峡再干干；马六甲(海峡)，你(共产党)再干干！你(共产党)以为把日本、把美国经济、把欧洲经济搞垮，通过(提升)石油价格，搞垮美元，搞垮欧洲。然后，让美国——你威胁每个人不去追究你(共产党造成)病毒的责任。你(共产党)觉得这几个人——（被共产党BGY的政客)能代表人类吗？就像昨天有一个美国媒体的老大说的，他说：“Miles，你记住，虽然我是支持民主党的，但关于家人安危、生死，还有我身边的人染了病毒得这件事上，谁不说、谁反对追究(病毒)真像，谁就是我的敌人！”
这是人的本能，我郭文贵、我们新中国联邦做不了什么！我们能做什么？只有一条：把你共产党给灭了！把你所谓的“人民的主人”给灭了！我们要叫人民当上国家的主人！我们的“民主”，不是你的那个“民主”！兄弟姐妹们，(人民当家做主的)这个时代真的是到来了！
我今天也没换衣服就来了，兴奋啊！啥都不说了，嘿嘿嘿！咋弄呢？兄弟姐妹们，屏住呼吸！这个时代属于我们的，走走看！莘县阳谷县搭县，共产党你完球蛋了！不信，咱走走看！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1547/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1547/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊！
现在我正在纽约的中央公园，中央公园，这个给大家录一段。中央公园啊，人很多今天，这个绝大多数人是戴口罩的，但也有人不戴口罩，拉家带口拉家带口。在一个自由广场的山丘上，啊现在看来这个美国的自由已经基本上结束了。
那么从昨天到今天，虽然是一个在周末，啊全世界看到了世界上经济的动荡，政治的动荡。还有接下来下周所谓对川普总统的弹劾，这种对市场带来的啊各种不确定的因素。啊在特别在亚洲缅甸军事政变之后，啊在亚洲产生的惧共效应，啊，每个人都害怕共产党。然后呢经济的不确定性，还有一个现在整个CCP病毒，整个对全世界经济和明年的整个经济市场，金融市场这种带来的不确定性，啊，在金融市场发酵。
这几天的整个金融板块实在是太疯狂了。特别是在昨天星期五，你可以看到在西方，啊金融市场上有几个从来没有的变化。严格讲，这个没有信心的这种状态呀远远超过了120以前。特别是对共产党的金融、经济，大家更感觉到了恐惧，因为现在共产党不仅要搞病毒，在全世界要输出革命，还在全世界他正在搞的这个中国共产党为标准的，叫做CCP经济。所以说从昨天到现在，美国这些基金大佬们，包括有沼泽地能力的这些人，啊，都在想下一周美国川普总统的弹劾会发生什么？
听说中共接下来下周要一系列的经济措施。然后也看到了中共将接下来有一系列的对美对欧的政策的公布。这都给这个市场啊，带来了巨大的不确定性。所以说，真的是现在这个世界啊瞬息万变。政治、经济，完全在不确定下在生存着，就是完全啥都不确定。当然了在这种情况下投机主义者，啊，还有一些沼泽地的大佬们都想办法尽快的割韭菜，而且割韭菜的速度啊这个割韭菜的力度越来越大。所以说你看到现在曼哈顿这个地方真的像个死城一样。那么整个曼哈顿是世界的经济中心，那么曼哈顿都这样，那你想想其他地方又能什么样？好不了啊。但是在这种情况下，在纽约，在曼哈顿，现在正在有各种创新型的经济和金融工具正在诞生。所有这些金融工具和诞生都是围绕着虚拟货币、数字货币、数字经济而诞生的。任何一种新的货币形式金融形式诞生的时候，一定会出现伴随着巨多的诈骗案，啊全球性的、区域性的、城市性的诈骗案，所以大家还真得小心。
另外一个绝对是一个重新啊利益分布，财产财富重新分配的一个新的时代，咱要抓住这个机会。据说Facebook的library虚拟货币和美国Swift啊都将有重大的政策的公布。同时听说，听说很多美国现在过去支持拜登总统的包括过去支持川普总统的在某些领域现在是达成了一致的，就是美国接下来的两三年内，要把数字经济虚拟经济啊特别是华尔街最在乎的即将爆发的大型的债务啊变成新的金融杠杆，新的金融模式，让他生存下来，在这方面上达成了共识。啊，一旦这个达成共识，美国的金融市场，华尔街，我相信会像过山车一样。啊非像过山车一样。因为任何和中共的勾兑以中共经济为标准为基础的经济一定是不长远的，一定是假的。所以说全球现在，在这个新的美国拜登总统这个政府，啊现在已经跟中共有可能缓和的情况下，大家倾斜于中共经济了。这一旦倾斜中国经济就是中共的造的假，超发的货币，和在全世界金融领域的蓝金黄，那将对人类的经济将是个灾难性的打击。
而且，不但如此，我觉得从昨天到今天还有这两三天看来，这个这几天来全世界病毒感染率下降死亡率提高，给人们带来了小阳春，啊带来个小希望，以为病毒可能要结束了。很多人在筹划着大胆的尝试着去干一些事儿。如果病毒能够控制住，这是人类最大的幸福。但是，全世界的经济家，有脑子的人，精英们都知道，共产党绝对是有解药的。啊，这个这种认为共产党有解药的这种心理状态已经在全世界的政治家，经济学家，金融家里边啊普遍蔓延。以为共产党啊能给大家带来解药。如果共产党能把解药给拿出来，这也是人类的幸福啊（揶揄）！说一旦共产党拿出来解药，世界的经济也将有个大迸发，大复苏，大发展。希望如此吧，希望如此啊！
那么全世界咋给共产党要解药啊？什么代价呀？这里边有意思了。所以说也可以呀买卖成交，也可以，啊利用所谓的武力方式。一但要确认共产党有解药，或者未成功的疫苗，共产党又不给的话那战争是不可避免的。那如果给了这个解药，那就做实了共产党这是他制造的生化武器，这个给共产党的这个战争，啊经济战争，还是火战，也不可避免。但不管如何，看来跟共产党之间将有一段巨大的政治、外交、金融方面的较量，最后可能以战争结束。
啊～目前看来呀大概就这情况，俺先报告到这儿，啊，战友们～
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1534/</guid>
      <description>内容梗概:
哎唷～2月1号，兄弟姐妹们好啊
你看了后面儿啊，这个我让大家看一看这个从昨儿晚上下的那个大雪一直到这儿啊，特别享受这种感觉，简直浪漫到不行啦。啊～我就趴这会儿看着下雪的感觉想起我儿时的在东北啊，啊～每天活在那个冰天雪地里的生活真快呀，啊这人生是真快。
今天可能曼哈顿就我一个人穿西装了，因为今天由于大雪曼哈顿所有的办公室必须关掉。啊～但是七哥为啥要穿西装呢？大家猜猜要干啥呢？可能就一个人穿西装了，所以保镖说啊先生就你一个人穿西装了。大街上没车，啊～没有车，也没有人，办公室关了你说我为啥穿西装？啊～鲜花啊废话，俺不多佛，啊现在佛点主要的，
亲爱的兄弟姐妹们，现在这个无论是加州，还是欧洲，还是说小米粥，还是腊八粥，每个州都是得到了最确切准确的消息，CCP病毒冠状病毒正以最猛烈，最不可思议，啊传染率，感染率，和死亡率大幅上升在杀人。同时在全人类都叫顶尖科学家，最可信赖的科学家，啊现在都纷纷站出来发声说：这个病毒不是来自自然，是共产党病毒是实验室病毒。昨天你们看到了班农先生，采访了奎伊博士，你懂的啊，采访了奎伊博士。奎伊博士的严谨和情绪控制，语言控制都达到了世界上最传统的级别。即使那样儿，每个字儿都小心说话的人，而且记住啊，这个人厉害到什么程度？中国人简直把他当神很多人。他是这个很多药的老板的或者是发研，或者是这个发起人，或者是经营者。他救活了无数人。啊～他的药很多公司的，还有他旗下的药到中国去最多长过100多倍，啊～这个人了不得，啊～绝对战友啊，绝对战友，我就不多说了走着看啊。
现在接下来，在欧洲，在日本，在瑞士，啊大家要记住，不要乱传假。千万记住这个假东西太多了，什么日本这博士，诺贝尔奖那都是假的，啊～真的你还说不完，你说假的干什么呀？凡事有假的，发假信息的战士，都是我们的敌人，你已经不是战友了，因为你会害死很多人。千万不允许。这里没有灰色地带，只要你发假消息，就是我们敌人，立马和你切割。啊～这没有什么中间好坏问题，啊～这就是非…就不是敌就是友，不是友就是敌的问题。
那么世界上所有的科学家都站出来了，来验证我们的天使科学家闫丽梦，我们的Dr.Yan,我们的路德访谈的119的时候,爆料革命整个带动全人类上唯一的一个真实的声音，然后爆出V2的班农战斗室，震惊了世界。想想此时此刻，每分每秒所有人都在传发着共产党的掏肛的照片，掏肛，掏肛的照片儿，和共产党所有过去撒过的谎：蝙蝠啊，是吧，穿山甲呀，以及WHO撒的一个又一个的谎。我从昨天到今天，我明确的告诉了所有跟我联系的人：我说我告诉你，共产党创造了这个生化武器的CCP病毒，叫Covid-19 Virus，他们有解药，啊～疫苗不一定成功，但有解药。这就是为什么在一年前，啊我给所有的政府机构告诉他们：你们找到解药的唯一办法干倒共产党。现在我可以说告诉全世界人民：你们要想活着，你只有灭掉共产党，或者你找共产党要解药。我可以负责任的说共产党有解药。啊～这是为什么共产党要把疫苗经济扩散到全世界，把疫苗经济变成共产党共产经济中国共产党经济，世界共产党经济。为什么他们能控制到全人类不同的气候时区不同的啊维度的所有的国家所有的感染率和感染的时间都是背离和历史上自然研究所有都不一样，反规律的，因为那是人造的。人造的就现在人在控制，为什么中南坑老杂毛都不染病，都是中国老百姓染病？它在中国的推行疫苗，疫苗是生化武器的附属战争的武器，它叫做基因控制，整个人类的精神，身体健康控制，通过疫苗可以控制人类的经济，甚至控制人类的所有的行为和举止，决定着全人类的生死。
这就是郭文贵在爆料前，四年前说共产党的人尸丸，但凡中国人知道人尸丸的，就知道武侠小说里边人尸丸。这就是现代版的人尸丸。啊～信不信？可以不信，我们不在乎你信不信，爆料革命不在乎任何人信不信，你不信你不信，你信你信，信不信？俺不在乎。啊，大家可以想象到，我这儿是有多少多少人，啊，纷纷来问。我说：现在你们想起来我们了？
啊～郭文贵不是在这块儿胡说八道的。爆料革命不是胡说八道的。现在，很多医药公司也傻眼了。跟着共产党卖疫苗会把自己卖死的。不管它买多少保险，大面积疫苗死人，造成人道灾难，没有一个保险公司对付得了。保险公司会倒，大医药公司会倒，当然政治家也会倒。
昂山素季，记得我在两年前说过么？我说昂山素季，一定会被军方干掉的。她背离了，她欺骗了所有的缅甸的追求民主和法制的人。大家你不要以为干她的人，那些那些所谓军队的政变，就说她是什么虚假选举，操控选举。我告诉你们，这里面很大的共产党的影子。昂山素季踩两条船。啊，又想踩美国船，还想踩中国船。最后被老共给卖了，老共把她卖了，为啥卖她呀？东南亚的—大东盟计划。昂山素季想玩弄于手中，还想像玩弄她的人民一样。昂山素季是活求该的。啊，～活求该的。一个背叛了自己的一生的信仰的人，她这个下场已经太好了。啊～现在美国人还替她说话，没用！越替她说话，她死得越惨。
任何一个打着民主、法治，啊～信仰，获得权力而忘记初心的人，都将受到审判。我们的爆料革命，更要记住这一点。当你爱这个权力，恋这个权力，追求这个利益，追求这个荣誉的时候，什么诺贝尔奖啊，权力啊。老百姓的心都给你一个人了。凭什么呀？
这是为什么新中国联邦永远不允许进入权力核心，只能监督。任何人，你自己可以去，新中国联邦这个作为咱们的发起者，不允许经营直接参与国家管理。这就是现在我们要做的。想想多伟大。
接下来大家看看，美国政府，哈哈，会在这些决策当中，扮演着更加让你想象不到的角色。啊，美国的四个帮派，每时每刻都在酝酿着巨大的行动。全人类——只有一个目标——病毒哪来的？太漂亮了，你看这雪…
病毒哪来的？谁造的病毒？谁该负责？这就是文贵所说的，任何人挡不住全人类，全球共同联合灭共的步伐。信不信兄弟姐妹们？
莘县阳谷县搭县——咱走走看。啊？你看我今天这新西装，穿上多好看啊！刚才那个颜色不对，因为是这个光线的问题。是吧？你看这多好看，我站这儿，太棒了这西装，你看这领带，啊～跟这一样的（面料），但是细节没体现出来。
我今天心情特别好。说不定啥时候随时就直播了。哈哈，开完会，见完人再说吧。兄弟姐妹们，想你们，这个天气太适合直播了。啊，太适合了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月1日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1535/</guid>
      <description>内容梗概:
哇，哇塞，看看这啥感觉！你看看这大雪，兄弟姐妹们，这什么感觉啊？天啊，看这，太棒啦。哇塞，你看我这脚踩着都什么感觉啊，你看看。
（文贵先生在十八楼的阳台上看雪景）
真正的曼哈顿，你看看整个城啊，整个城都封啦。你看，很少车辆。还有人去中央公园啊，我滴天啊，还有人去中央公园呢，看到没有？
哇，好舒服啊，真正的纽约，现在的感觉。真正的纽约，我超喜欢，就是这么冷，冷得很舒服。
我喜欢这个样子，不过是真冷啊，兄弟姐妹们，真冷真冷。
哇，啥感觉啊！
我去点根烟吧，太冷啦，太冷啦，太冷啦！
这个时候感觉到，这个Sherry-Netherland这个房子的位置太好啦，太好啦！
（文贵先生往镜头扔雪球~送给战友们的雪球）
这个时候能看到一个百年大清朝的建筑，作为Sherry当时啊，当时全人类最高的楼啊，咱们大清朝的时候啊，全人类最高的楼。
今天你再看到这个时候，你感觉实在漂亮啦。你再看对面的广场酒店，你就感觉到太漂亮啦，相当的爽啊！
战友们你们看对面这个广场酒店的时候，你再看对面，那是陈峰的、王岐山的楼，对面那个（楼）啊，那个157街，那个，方的（建筑）那个，这个（楼）后面的后面的那个（楼），是王岐山的楼，哈。
当年，2017年我刚出来爆料的时候，他上面留了个言说：“哎，陈峰的儿子啊，这个陈晓峰，可以买把枪，把郭文贵在阳台上给他毙了”，我记得特别清楚。很多人说：“郭文贵你不要出去呀，不要出阳台呀”。兄弟姐妹们，怕死能搞革命吗？怕死能灭共吗？
太牛了。哇～咦，乖乖，这个GTV功能不孬啊。哎～（镜头）跟着我走～
所以说兄弟姐妹们，哎呀美国这个国家呀，共产党吹娘叉呢：“美国处在水深火热之中”，你大爷的，你真能撒谎。美国现在几乎是，到超市（买）东西，很多食品粮食基本是很便宜很便宜的。而且你看这个整个曼哈顿，都到（了）这种情况下，都被共产党病毒侵略，井然有序、干干净净。你看那些小教授吹牛呢，说这个美国大选让那些爱国者，爱美国的人，让这些教授们多么失望。放狗屁呢。中国再过一千年，你想有美国今天这个情形都不可能；如果中国一千年后有美国这个样子，中国人也不白活了。谎言能撒到这种程度，这共产党，真是人类上前所未有，用什么样的话来形容你这个不要脸的共产党都不为过，太王八蛋了，瞪眼撒谎。
啊，你有本事，说这些人怎么不去美国呀？老是爱美国…放你姥姥的屁，你们中南坑里的（人），你们祖宗八代都来美国了，来不了美国（就）去英国，去不了英国（就）去新西兰，去澳大利亚，是吧？瞪眼撒谎啊，你骗那些傻货，那下边，台子那下边还笑。你问问自己，如果你有机会来美国，你来不来美国？你问问中南坑那些老杂毛们，他们家人能来美国（的话），来不来美国？都来美国。所以说这种谎言你们也信？而且他也敢说，你们也敢信，而且这么多人在下边还笑？可怜呐。
哈～在大雪中抽着雪茄，相当的感觉不孬，抽雪茄～哎呀今天我说我得出来，我得在雪中享受享受。
你看那儿边中央公园，你看那边这么多人，我没想到这么多人，你们看看，好多人呐。哇，没想到这么多人哪，这真是，这美国人有时候疯子啊。所以说你看看啊，这个共产党那些大外宣那帮孙子，国内所谓的教授们，他的子女全都来美国了，然后在那个台上讲啊，“这次体现了社会主义的优越性”。你姥姥来的，鸡蛋贵了，牛肉贵了，中国癌症高了，中国人的商场关了，你不是GDP涨了八千亿吗？那你别缺钱哪，你银行别倒闭呀。你们说你们这帮孙子欸，有多烂，瞪眼撒谎。GDP涨了，菜，肉价也涨了，银行关闭了，老百姓钱取不出来了。（他说），“美国不好你们别去，为什么说美国好的不去美国”？他来不了美国呀，谁都想来美国你不让人家来呀，你这帮孙子，你搞边控啊，人家爱美国人，你不让他来呀，你大爷来的。所以说，兄弟姐妹们，你们说共产党有多不要脸，有多不要脸，你说说，啊？他们敢这么不要脸地说，也有人敢这么不要脸地传，也敢不要脸地信。
多简单的逻辑呀，就像那个九指妖一样，“我经常写遗书”，还有海洋，你这帮孙子，（That’s ok, thank you.）你写遗书，你写遗书是把钱给你自己的，你自愿写的，你写给你儿子，你让人家写遗书，把钱给你，这是两回事，你大爷来的，你这话你也敢说，“我也写遗书”，你说这不要脸的，你写遗书是你自愿的，你写遗书是给你孩子的，人家写遗书是你让人家写的，是第二方，第三方在写的，写的钱是给了你，是给第三方，你这王八蛋逻辑，太他妈共产党了，你太王八蛋了，你，海洋，Johnathan，令狐，九指妖，你走着看。
你看这共产党啊，这共产党，竟然说美国一片糟糕，它不说它自己搞得病毒，说美国经济一塌糊涂，它不知道人家美国拥有美元，人家可以印多少钱是多少钱，你有印么？有人要吗？美国的物价是你的十分之一，工资是你的二十倍，全人类上最便宜的物价是美国，最高的工资是美国，中共国相反，最低的工资最高的物价，你姥姥来的，有人说啊，“那爱美国咋不去美国呀”？他来得了吗？你给边控了，你放开你看谁不来，谁不来？连那个王八蛋讲话的他都来，是吧？所以说这个世界太疯狂，就是这个老百姓太容易被骗了，骗成这个样子，还屡骗屡成功。而且还有这什么，九指妖，海洋，Johnathan，这帮孙子，一模一样的骗术，一模一样。可怕不，兄弟姐妹们。
你看这个楼，这个外墙，他懂建筑的人知道，这在一百多年前，将近两百年的一个这么个酒店，用石头一块一块垒起来的，白色，你看看刚洗过多漂亮。这是原来川普总统买过，跟她前妻，伊万卡妈离婚的时候给她妈了，现在是个印度人控制着。然后你看这个露台多漂亮，你看看这个，这是真的石头，这是真的砖，当时用手工的一个一个垒起来的。大清朝的时候，大清朝垒起来的。所以说太棒了太棒了。哇，看看这感觉太好了，你看，这也太深了雪，下得呀，天哪。这扫雪的好多钱吧，哈哈，兄弟姐妹们，扫雪的好多钱吧。不给大家说了，我要去开会去了。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月29日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1529/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1529/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们好！你们健身了吗？你们传播CCP病毒、香港危机真相了吗？
兄弟姐妹们好啊！2021年1月29号。你们健身了吗，兄弟姐妹们？千万别忘了健身！
现在，大家看到了吗？过去20个小时发生了什么事？我的乖乖！大家知道北京这4个帮派谈完以后啥结果吗？王岐山第一个，自己的小事，私事，先拿下了——冠君的事儿，先解决啦！是吧？刘呈杰他爹的事，顺便也解决一下，是吧？这就（是）王岐山厉害：“你必须答应海航重组，破产重组啊！”
陈峰当时说我：“郭文贵，百分之一千撒谎。”这孙子现在完了吧？主席没当上！然后，把资产，整个海航7000亿的资产扔给了老百姓！7000资产啊！大家看到，这就是游戏，这就是中国人的悲哀！老百姓被蒙在鼓里面，一次又一次啊！
他们讲术，他们争权，是吧？结果是，你打台湾，我让你海航破产！接下来是七大银行破产，钱进冠君、王岐山，刘呈杰他家。当然了，整个曼哈顿这块儿，还有几百套房子是在陈峰名下呢！几百套房子，还有上千亿资产。然后，老百姓倒霉。老百姓干嘛去？抠你肛门！中国人喜欢走后门儿，把你后门儿给你抠，抠你的屎，抠多少钱？大家算过没有？120块钱一个人，还是50块钱一个人？中国人能抠出来上万亿、几万亿人民币出来！能从肛门里抠出几个海航出来！
然后，现在据说是，各地踊跃、自愿报名，愿意帮党抠肛门。现在是老的——只要你喘气的，小的——只要你喘气的，大小不分，男女不分，老少不分，统统抠肛门，抠屎。
一个党——要“为人民服务”的党，比爹娘还亲的党，现在要抠人民的最后一道、爱走后门的人民的肛门，要抠几万亿人民币出来！
然后，这边海航宣布破产重组。郭文贵，企业负债几乎是零，也不欠你共产党一分钱，对吧？我们裕达不欠你一分钱，所有的（罪名）都是你栽赃陷害。我们正常经营，过去这么多年，给你养了从过去到现在总共6万多个员工——现在还养着几千个员工，你要让它破产！
你这帮孙子，老杂毛！
然后，海航，7000亿明账；暗账是16000亿的债，你让它破产重组！啥叫“”破产重组”啊？破产重组，就是把坏的资产给人民，好的资产它拿走。这叫破产重组！
什么这“专家”、那“专家”，“专家”个屁！在极端的共产主义的国度里，破产重组就是骗钱，合法骗钱！没有政府加持你，你就叫“诈骗”；有政府背景，就叫“破产重组”。就这么简单！最终都是老百姓的钱。
而且，这里面除了有政治的背景之外，有更大的猫腻，大家走着看，海航参与的所谓国内的各种参股、控股，所有的投资的各种项目，都会慢慢地转移到所谓的这些家族里面去。这就是14亿人中国人的悲哀！（盗国贼）明着就把钱转走！没有人敢说话，也没有人想说话。
除此之外，你再看美国。王岐山站出来话说了：“中美关系，利益大于矛盾，利益大于分歧。”这时候为什么王岐山出来说话了？王岐山勾兑的，这就是为啥不弄死王岐山。王岐山早就已经给共产党下了绊儿了，下了蛊了：“你弄死我，你活不成！”在美国，各华尔街大佬，在沼泽地里边，那是认我不认你！不认你习，认我！什么共产党不共产党的，人家认钱，认money！”
咋样，兄弟姐妹们？王岐山这小子鬼道了吧？但是，这也是他灭亡的时候！这玩意儿老威胁吧，一回行，一回半行，两回、三回肯定不行！等把你弄完了，就把你灭掉了！海航，你破产重组了；美国这会儿，你又站出来了。然后你的各种钱，你也收好了；贯君也好，孙瑶也好，那接下来不弄死你们？肯定弄死他！大家看到昨天我传的那个（视频了吧），彭德怀、刘少奇当年被弄成那样！这是早晚的事儿嘛，王岐山！记住我说的：早晚的事儿！
另外，听说最近，美国有很多人要准备发动对中共过去这些年所有跟美国的重大交易背后的促成者——在美国叫“lobbying”，在中国叫“公关”——要进行调查钱去哪儿了？这将热闹了！而且记住我说的话，中美一定脱钩！海航的事儿一出来，我就知道一定要脱钩了！等我有时间直播，好好聊聊：为什么这时候王岐山站出来，为什么海航这时候要破产重组，为什么我说在这个事儿上验证中美一定脱钩!
接下来，中共这半年，还能说一个一个零星地崩，各大银行、各大国企所谓破产重组；下半年，跟下饺子似的！我还是那句话：人民币一定会（变成）冥纸！港币一定会消失！中国未来，就是粮食贵，（别的）啥都不贵了！共产党都开始抠肛门儿啦，战友们，都开始抠肛门啦！下个抠什么呀？还有啥门儿可抠啊？不能抠眼珠子吧？中国产什么，兄弟姐妹们？十四亿人，咱们产什么？大家都问问：中国的经济生产啥？经济增长点在哪儿？别骗我，别骗自己——骗别人，别骗自己，行吗？
就像昨天有位战友说的：“九指王”不是说“爆料革命”不可相信吗？“骗人”吗？那她也跟着骗了三年！《路德访谈》，有战友人家直接私下问“九指王”：“‘九指王’，你不相信‘爆料革命’，那你现在还让我们写遗书，那是不是国内要存粮啊？是不是战争真的会发生啊？”她哑口无语了。“如果你相信‘爆料革命’说的‘战争会发生’，那你还是相信《路德访谈》！
如果你说‘战争不会发生’，那你为什么还要让（战友）写遗书啊？”这是起码的。这位战友，他有脑子，他有逻辑！
共产党经济好（的话），你抠我肛门儿干啥呀？那我再问一下战友们，有没有问过：“中南坑”那些老杂毛的孙子、孙女、私生子女，被不被抠肛门儿？让不让你抠？谁去抠？谁脱了腚抠？摆好姿势，四十八度角？共产党抠肛门，抠屎，已经变成了吃屎的党！“为人民服务”的党，变成了“吃屎的党”！那你觉得它的经济还撑得下去吗？还演戏呢！
兄弟姐妹们！啥都不说了，直播时再说吧！等直播的时候，我再给大家详细聊聊。我今天没有直播，今天事儿太多了，事儿太多了！
哎呀，感觉着浑身是劲！你听我的感觉，看看共产党在我身上留下的伤痕，你看看，听到了吧？“嘎嘣嘎嘣”地响。每天我锻炼的时候，每天疼的时候，都会更加坚定我（的信心）：“消灭共产党！要快点消灭共产党！”
啥都不说了，兄弟姐妹们，唔该哂！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1520/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1520/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 这个是今天1月26号早上，这个早上六点中我就起来，我就起来开始这个通电话，通完电话，这个，我马上开始锻炼，是吧。1月26号这个日子最最让我难忘的其中之一就是，健身。灭共这些年的健身。哟，我卧室漏出去了，我的卧室没向大家展示过啊。所以说，兄弟姐妹们，你看，当这个曼哈顿刚刚的早上的时候，每天都是七哥早上起来锻炼，有时候锻炼完以后，再躺上十分钟，到半小时。
所有说一个人想干什么事情，如果你没有持之以恒的能力，和决心，你连你自己都管理不了，你管理不了你自己的身体，你很难管理好自己的嘴，连嘴和身体都管理不了，你管理你的心是不可能的。
所以说，今天第一个，七哥从卧室开始，我先去锻炼去，锻炼完，我给大家直播。我都忘了，是昨天战友们给我发信息1月26号，七哥你不直播吗？所以我九点半到十点左右直播。我现在是边健身边回很多战友的信息。然后我再开始去准备开始去直播，所以每天时间规划绝对不能超过五分钟，中间的间隔，好兄弟姐妹们，一会直播的时候见啊。今天最大礼物是把卧室展示给你们啦，七哥已经没任何空间啦。就差了脱光腚了。唔该晒。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年11月11日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1384/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1384/</guid>
      <description>内容梗概:
00:00 试播。调整摄像机，一定要开发摄像机功能。调整声音。马上推出网络版，光手机不行。各种摄像机一插，不用OBS直接就可以，咱必须达到这个标准，那facebook就完了，这个全世界没有。但咱战友们太懒，节目太差。继续调摄像头。
14:21 看不见在线人数，已经发现这个问题了。未来太方便了，战友到哪里一插电脑就可以，手机也可以插。麦克风来了，买的麦克风架子太丑，咱中国人的审美观怎么这么差呢。插上麦克风声音可以了。（和工作人员说）一定要自动调焦距。继续调整画面质量。
21:27 王雁平要直播了。王雁平最近要和一个模特结婚了，调侃这年头流行。郭先生这些年成功秘诀：听战友的话。继续和工作人员沟通如何调整到最好的画面和声音。
24:10 和韩国朴司令见面得好好喝一下，绝对铁哥们。国内好多东北战友把朴司令当成了英雄，把哈恩当成了女英雄，确确实实，韩国出来这两位战友不容易。继续调整，让工作人员记住战友的每一个意见。战友说，内容最重要，郭先生说，对了，看班农先生节目排名18了，媒体界从未有过，福克斯当年就是克林顿的裙子把一年几亿美元的亏损一下子变成了十几亿美元的盈利，赢就赢在了当年帮共和党干民主党，这次输就输在假选门事件。所以，人不要投机，你投机得来的东西一定很快失去。现在福克斯完蛋了，55%的暴跌。班农先生节目内容太棒了，从280多位到50多位、30多位，昨天18位。
29:43 念战友名字：郭叔带我看世界。郭先生说自己最大的梦想就是带战友看世界。先不聊何平，让他疯一疯吧。和战友们之间的爱不分男女。别评价杨建利了，各有各的路，不强求别人和我们一样。战友问12月有事吗？郭先生说12月世界大变了。
34:16 战友说现在墙内老大爷都知道七哥，郭先生说不知道的就失去太多了。郭先生说自己视力好。郭先生说自己不想当英雄。看到3号以后很多人伤川普总统，郭先生很伤心，没有川普总统能有我们的六四在曼哈顿成功举行吗？不可能的。人要有良心。川普不是神是人，有他的毛病，但他对我们太好了。我们的六四绝对是中国人历史上最最伟大的一天。没有朱利安尼和川普总统，怎么可能有我们在曼哈顿的六四呢？不可能的。心中有战友的就会有七哥，心中有七哥的一定会有战友。郭先生有些话不能说，但看到3号以后很多人觉得川普总统大势已去了，郭先生很伤心，川普总统不会没有的，但人在这个时候太现实。郭先生说自己眼神好，打枪比其他人准。我们中国人啥时候有过一个无我、无利益的，为了一个目标一个信仰走到一起的？从没有过，这是我们中国人第一回。那个时候郭先生不愿意让朱利安尼站出来，就像现在郭先生不支持将军站出来一样，不到时候不让他站出来，需要的时候就站出来了。川普总统一定会和我们一直站在一起。全人类几个人敢像我们这样在这次川普总统事情上做出正确判断？这证明了我们爆料革命的能力、判断力、实力和我们信仰的真假，我们不是投机主义者，现在我们得到了全世界的尊重。未来要发生的事情大家想都不敢想。走着看。
42:01 我们要有骨气，关键要说真话，你就会坚定地相信你所相信的，坚持你所坚持的。郭先生最爱吃的水果是葡萄。美国葡萄不好吃，到日本去吃日本水果，想念日本葡萄。去福冈吃水果吃出个女朋友。郭先生有个秘密的万人群，不能告诉大家，用数据链建成的。
44:52 战友说GTV是媒体的贵族。郭先生说这话也对也不对。GTV将在媒体界树立新的标准和游戏规则，一个新的开始。刚刚开会，一个美国人说GTV已经改变了美国人对媒体所有的认知，他说昨天开会坐了七个人，全部知道郭先生、GTV、闫博士、路德。说路德太厉害了，博士军团等，朗朗上口，让郭先生很震惊。我们在全世界影响太大了。当年郭先生让路德先生过来时，路德被多少人砸，要没有路德先生这个出来，爆料革命能是这样吗？对郭先生对人和事情的判断有信心吧。
48:05 博士军团，看看我们战友出了多少人才。看看长岛哥，成了给共党震撼的中坚力量。俄罗斯玛莎也了不起，Sara是共党最要打击的人，想蓝金黄她没成功。英国大卫兄弟吃了多少苦，小皮匠压力巨大还一直直播。日本出了007，草根小哥的做事水平和执着精神就是中国男人最应该有的。最扎实的执行力是新西兰老班长，和郭先生说话最少，但做事郭先生百分之百放心。女战友执行力，Sara排第一，日本魔女和木兰排第二。台湾侯小宝、文欣、巴黎两口子，真正跟着爆料革命的不但好看，而且有脑子有信仰。爆料革命到今天，多少大事。看闫博士，上午美国人说没一个人不知道，说她拯救了美国和世界，不相信辉瑞，相信闫博士。闫博士太不容易了。路德一天两次直播多大的压力。
52:02 有战友说为什么不开战。郭先生说这战友没脑子，这么容易开战人类早灭一万回了，三百次世界大战都打完了。千万不要指挥人家说川普怎么不这样不那样，说老实话，咱给人家扫厕所都不配。别人说郭先生了不起的时候，郭先生总说千万别这么说，自己没有任何了不起，就是新中国联邦，不要说让任何人听我的，夫妻之间都不能那么说。郭先生如果对孩子说这事听爸爸的，七嫂就拉下脸，七嫂说孩子长大了，有自己独立的人格，都像你一样还要孩子干什么。特别是战友们批评美国或川普总统，说应该这么做，这绝对是大忌，还有说“我早就看透了这人”，你凭啥看透，是蒙的，在骗自己，用这种自己根本没能力判断的事情来证明自己是伟大的，但没有半点行动力，如果有行动力就不会这么说话了。郭先生没有一点这样的想法，因为不是自己的本事，是无数战友用生命、血汗，包括30年积累的情报。七嫂说郭先生当年和现在不是一个人，郭先生发自内心地说，没有七嫂郭先生到不了……
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月1日连线香草山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1355/</guid>
      <description>内容梗概:
03:47开始
文贵：喂，啊，啊，大家好大家好，香草山香草山，美东美东
女战友：七哥好，七哥好
文贵：你们是待会再下呢？
长岛哥，女战友：七哥好
文贵：长岛哥，长岛哥
长岛哥：我们现在从那个一队一队带过去给您介绍一下
文贵：好的好的，谢谢谢谢，哇，太棒了
女战友：我们现在先，我们今天大概是有400位左右的战友，从四面八方来到纽约，来到额，全球的金融中心进行这样一个送终，中共终结的终大游行，我们一共有7个步行队伍，现在是一队，一队请给七哥打个招呼好吗！
一队：好，hello
女战友：喊口号
一队：七哥好，七哥好，take down ccp,take down ccp
文贵：哈哈哈哈
女战友：好，七哥刚刚跟您打招呼的是一队，现在我们到二队，二队二队
文贵：我能看到你们哈
女战友：跟七哥打个招呼
二队：take down ccp，take down ccp，take down ccp
文贵：哇，你听声音啊
女战友：谢谢二队，谢谢二队，我们现在在三队
三队:消灭中共，take down ccp消灭中共，take down ccp,消灭中共
文贵：太棒了
女战友：我们看得到你，我在跟您招手
文贵：看到了
女战友：啊，接下来我们的四队
四队：take down ccp,take down ccp
女战友：看，四队
文贵：四队啊，看清楚四队了，哎呀，太棒了太棒了
文贵：哈哈哈哈哈哈
女战友：医疗组
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：战友们好
医疗组：take down ccp,take down ccp
文贵：你们
女战友：七哥好，七哥好
文贵：好，大家好大家好。这个刚才看到你们了，真的是太棒了，太棒了，太棒了。这是谁在指挥啊，这个效果还挺像样的，哈哈哈
男战友：这是我们的医疗组
文贵：啊，这个是医疗组，是吗
男战友：对，现在有专门的医疗组
文贵：哇，哇今天的组织太棒了，你们组织太好了
男战友：跟文贵先生打招呼
女战友：四队战友，文贵先生，喊口号，喊口号</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1330/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1330/</guid>
      <description>内容梗概:
乖乖，我人生第一次使用自拍杆，挺好玩啊，你说最老的网红最大的网红，没有使用过自拍杆，乖乖、乖乖呀，啊，什么情况嘛，什么情况嘛。这有隐私，哎呀，看看，这蝴蝶啊，这蝴蝶这旗子啊、啊、啊，这个你看这房间多大的改变，你看看，你看你看，这是最大的那个抠门的家，你看看这个中央公园。唉，我发现这个自拍杆是很有道理的嘛，竟然没用过哎。大家发现房间有什么变化了吗？呱唧、呱唧、呱唧，哎我就穿的这裤子咋拍不出来呀？这裤子老漂亮了，这个GFs这个裤子啊，这是完全不同的啊，好到了没有。哎，有意思有意思啊，有意思啊，乖乖啊，啊。
亲爱的兄弟姐妹们，这个我是从昨天到现在我都感觉我是巨星了啊，我真感觉到我是巨星了，哇塞，这么多人，啊，这郭先生要签约啊，然后这歌你什么感受啊？是吧？什么情况啊？哇塞。真的感受到了，而且而且这么多世界各国的啊，这个写歌的、编曲的都找我，想跟我合作。哇塞我真感觉这个当巨星的感觉实在不好，很烦人啊，很烦人，我对它半点兴趣没有，这不是制造巨星的地方嘛是不是？它咋了呀，我觉得还是灭共有意思。还是灭共好玩啊。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个这个这个当这个名这个东西啊，它既能要人命。它也能让你快乐啊，我们要记住，我们要的是生命的安全和尊严，不是来跟你玩什么来、玩网红啊，跟你玩儿什么音乐呀，玩巨星啊扯淡的事儿啊，没兴趣啊，但是看来我这个潜力是巨大的，就继续写，继续唱啊。
昨天晚上，我练这个妈妈那个歌，昨天唐萍和我说七哥你给我唱两嗓子，我咋唱啊？妈妈啊，老师，一唱就眼泪就出来，你说咋弄？唱不下去。那昨晚抱歉了我就给唐萍妹妹发信息，我说七哥唱不了了今天。刚才又想唱：妈妈。马上浑身发凉，因为这个付出的代价。感触太多太多太多了。但是曼哈顿是真完了，真完了。共产党那个杀伤力，你看到什么情况？太大了，太大太大，这个美国是彻底让让共匪给毁了。
你看这外面，这哪有人呢？是吧？你看我这花，多漂亮的花呀，多漂亮的花啊，曼哈顿都成这了，你咋弄？啊、哦等等啊，给你妈送去，给你妈啊给你妈。所以亲爱的兄弟姐妹们，这共产党太疯狂了，太疯狂了。
另外一个很多战友问的问题啊，这样那样的问题，我这两天大家都知道我在干啥呢，我想过两天你们也都会明白了是吧？都明白我在干啥，我在忙着几个大事儿啊，忙完我再回复啊，抽时间我再乱聊直播一下好不好？乱聊直播一下。然后乱聊，咱们再把这事再聊聊，好吧。
咦，乖乖，你说这网红老网红就没用过自拍杆，我这突然发现一个赶快给用一下，不孬不孬。就跟大家聊聊天啊，聊聊天，亲爱的兄弟姐妹们啊，这个歌，咱们很多战友的歌词啊都来了，到现在还没有一个能打动我的，还没有一个能打动我的啊，没有一个。乖乖、乖乖，咱们希望战友们踊跃再写歌词。现在已经签了两个和错的合同，还没有&amp;hellip;.回头再说，搂住搂住。共产党你真完了，完了，共产党你彻底完了。你知道你自己完没完，俺都不说了啊，共产党是彻底嗝屁了彻底歇菜了啊。啥都不说了啊，哎不孬不孬。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1328/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1328/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的兄弟姐妹们，咋弄啊，每个人都要找我写歌，跟我唱歌，啊，这什么天意啊这蝴蝶，卡机卡机卡机，竟然整出这声了，没有战友们，文贵狗屁都不是。全世界的，你说这个环球、啊月王竟然是在这，你说这是什么概念，这都是老天的安排兄弟姐妹们。乖乖，你乖乖哎，了不起，了不起真了不起了，这个每个人都觉得这是不可能的事情啊。
这是真的是，大家全疯了啊，觉得怎么可能啊，但是它就发生了你咋办呢？这个力量大到什么程度？兄弟姐妹们，你看看曼哈顿，有人吗？没人！兄弟姐妹们，想想啊，想想2017年，当时我在华盛顿的时候，10月3号那个新闻发布会我说过，如果美国西方世界不认识共产党的威胁，你们就是那个贪婪的资本主义啊，给共产党磕头，美国要付出代价，100倍1000倍的死亡，今天全发生了，我真不想说准啊，我还要告诉大家啊。接下来，中国人如果不赶快联合起来灭共的话啊，战友们，共产党让中国人死的绝对不是1000万人，也不会是一亿人。你想再像文化大革命再死上一亿人，那你是做梦呢，啊，我可以告诉大家，大家千万、希望我打嘴啊，共产党临死，就像当年王震还有这几个将军叶剑英，就像那几个人说的一样，说要拿掉共产党，你要准备好拿两千万人头，成几倍。中国人没有准备好呢，是不是？共产党现在在印度干的事情，就公开的告诉你，我就要搞细菌战，共产党要在日本在欧洲，要干的事情绝对他是要放毒的。我再告诉大家，武汉p4实验室第以个被邀请人，董事郭文贵。第二个才是马云，当时找我谈就是说你愿不愿意当个董事赚点钱，帮助联络一下法国，我说我没这个能力。啊，他说你现在还不是党员的，你有机会入党，我说我入不了党，我这有前科，多了去了。啊是吧，结果是马云啊中国名流全上了，结果怎么样？
所以说兄弟姐妹们，共产党绝对是超过我们想象的，绝对是超乎我们想象啊。哎，悲哀啊，看着911今天的时候，当年我就住在对面川普国际酒店的那个楼，就对面那个，看对面了吗，咖啡色那个，我就住在那。看这AOL大楼，原来的音乐大厅爵士乐大厅拆下来盖起来，当时这个项目是美国的叫时代华纳，他的总裁叫K.汉诺。当时我们一起吃饭、第一次吃饭，在靳羽西家吃饭。他说过一句特别重要的话，他说美国 911以后他说一定会发生事，啊，但是一定还是来自中东，我说不会是中东，一定是中共，他哈哈哈哈大笑啊。今天，当我来看这楼的时候，我就觉得真的是资本主义有很多优点，但是这种贪婪的政治家，你看这楼对面，王岐山、陈峰、陈国庆，就这一块就上千个楼，都是共产党的上千套房子，中国人有多可怜，将近10亿人还没公共厕所呢，中国有多可怜啊，当人家海东先生叶钊颖妹妹出来说真话的时候，一帮不要脸的东西还竟然说，哎，这俩人说过了，我日你八辈祖宗的，就出了这么些英雄，像科学家，他竟然说她说过了，这帮孙子唉。完了，真的完了，就说中国人这个中国这个民族，大家想没有共产党说我们现在就硬起来，难着呢，难着呢。你看看最近这些天，所谓的依法灭贼，你看看抗议，咱们抗议坏人，比坏人还害怕，比坏人还害怕，警察一来吓着发抖，你说你抗啥议呀？你抗啥呀？那共产党要来了呢？过来拿着钱，拿着枪呢，那你、那不要说开坦克了，那你能怎么着啊，就咱中国人这个骨头，脊髓已经没了。这个咱们这音乐排行榜，你去看一看啊，战友们，现在是多少是外国人下，多少是咱们中国人下的？就中国人就听个让自己快乐，有正义的歌都不敢听，可悲不？可悲不可悲？现在你看昨天澳大利亚咱们战友很棒，从第三咔咔第一了，安红、木兰还有我们的安宁老师咣咣的给弄上去了啊。但是，就将近97%都是人家当地人，英国现在我不知道、昨天排50几，从来不接受这个外国这个音乐文化，它在日本啊排了50，我们日本的女朋友还有007草根小哥，何颜见江东父老啊，见爆料革命父老啊。德国给弄了50是吧？啊，但是连着匈牙利啊，加拿大美国啊，美国是全球音乐榜排第一啊，rap榜咱直接就第一去了，就是昨天晚上这些人给我发信息说简直这是不可能的，每个人都觉得这是不可能发生的它就发生了，为什么？因为我没有战友，我们还是有良知的战友，但是你能看到中国人是真是被共产党给欺负惨了，中国人的精气神儿，良知、正义勇敢真的没了，太可怕了，所以我们要以歌灭共，搞文化正义运动，以文化灭共，彻底把共产党的擀面杖子给打掉。共产党经常改名，不要脸的东西，你不是四个自信吗？五个不答应嘛，不叫CCP了，叫CRC，CRC是啥意思？啊，啥意思？这话太脏了，别说了，所以说最近共产党现在成这了啊，吓得改名了一首歌吓的。你的自信呢？都要统治全世界吗？我还没开始呢，我七首歌正在酝酿中，兄弟姐妹们，我下一首要唱这个，啊，这个草帽之歌改编、改编的母亲啊，先献给我们所有人的母亲一首歌。好莱坞的团队也在做啊，大家踊跃的给改编歌词吧，咱别搞、所有歌词里别搞个人崇拜，我一听这东方红太阳升中国出来个毛泽东，还有人说中国出来个郭文贵。哎呀，恶心死了吧，太恶心了不要搞个人崇拜。咱们中国人不缺这个啦，你就把我郭文贵变成那样的人，这就是真的是人间灾难了，文贵算个屁呀，没有你的们我啥都不是。写歌你别写我啊，别写我，写爆料革命，写灭共灭共，不灭共，咱啥都不是。啊，好吧，兄弟姐妹们，我只能一个手了，阿弥陀佛。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年9月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1323/</link>
      <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1323/</guid>
      <description>内容梗概:
一切皆因共产党的流氓！我们往回看180天的时候，大家都看到发生了什么。在这180天里面，我们的爆料革命、我们的中国人、我们的新中国人，彻彻底底的创造了新的世界。在这180天里面，我荣幸的和所有的战友们一起，将6月4号成为新中国人新中国联邦的建国日！
我们向世界展示了有信仰之人，得天助，得民心，得天道，在自由女神那里，向世界展示了超出地球和大自然的和共产党的流氓逻辑与天斗、与地斗、与人斗，这种流氓逻辑，我们得到了上天的印证和护法。上天给我们清空了天空中的阴霾和乌云，向我们展示了大自然和上天的力量，万佛万神的力量，这叫信仰！
同时，在过去的180天里，全人类，对共产党病毒，LockDown在家里，将人类赖以生存的家庭变成了监狱。共产党病毒响彻世界，不是传递了世界，每个人都在说共产党病毒，是因为我们爆料革命。而且我们是全球唯一一家全球LockDown的时候，在过去180天里面，我们创造了GTV、创造了私募的奇迹；我们创造了G-News的改版；我们创造了G-Fashion；我们创造了G-Club；我们创造了G-Coin、G-Dollar。我们创造了今天人类上没有人敢谈的一个话题——就是让共产党和中国人分开，让全世界知道共产党是全人类的威胁，中国人民不等同于共产党，共产党不能代表中国！向全世界展示了病毒来自于何方。
我们在6月4号，由中国真正的男人郝海东先生，中国的女人代表，运动健将叶钊颖女士，世界冠军和亚洲足球先生，还有一个科学界、知识界，在人类遇到最大的生死存亡挑战的时候，出来了一个我们的科学家，我们的闫丽梦女士。不但如此，我们的战友爆料革命，由原来的我们路德先生，路德访谈，开创了一个一个人类上前所未有的，媒体、爆料、传达真相、拯救人类的，一个个传奇和真相和事实，包括我们的博士团队、我们的VOG Sara女士、我们的木兰女士、我们的安红女士、我们的江财神、我们的Bo博士、我们的安博士、我们的艾丽女士，我们的Bo博士已经成了军事专家。
所以，亲爱的兄弟姐妹们，一个个传奇是在全人类LockDown的时候，我们创造了这180天的传奇！这180天的传奇，就是我们的爆料革命，就是新中国人，新中国联邦用实力、用行动，向世界展示了中国人和共产党的不一样！共产党不能代表我们！我们同时向世界展示了每个中国人的创造、生活、品位、道德，和对人类上可能有的贡献以及我们真正的5000年文明，我们用Fashion、我们用会员制、我们用G-TV的创造性和工作能力、我们用改版的G-News，我们一个个战友在全世界展示的和平、文明的抗议、以及华人所凝聚的能量和给世界带来的贡献、以及中国人的良知和道德。我们中国人向全世界展示了我们是一个可以尊重、可以信赖、可以成为好朋友的一个民族，我们有真正的五千年的文明，但不包括共产党这70年。
我们刚才向大家展示了歌声。我活到现在，我认为我的嗓子是唱歌最难听的人，但是由于我们的唐平女士，《我是音雄》和她和威廉王，将文贵的嗓子变成了一个摇滚歌手。好莱坞的拥有5亿粉丝的人，12个人组成的团队和我一起写了英文版，也是现在世界上最年轻的摇滚歌手为我们唱的——《Take Down the CCP》.在过去的70个小时，我向不同的美国人，当展示这个好莱坞，西方世界最年轻、最棒的摇滚歌手和乐队，为我们写的Take Down the CCP的时候，每个人第一次就朗朗上口，我的很多朋友，包括美国、欧洲的朋友，现在每个人家里边孩子都用这个歌跳起了舞，因为这是共鸣。我们不但以歌灭共、以乐灭共，我们能唤起全世界对我们的共识。G-TV每天剧增的这个观看数目和增加的订阅量，不管共产党如何的黑，我们都创造了神奇。
在过去的180天里面，文贵让你们看到了不需要与共产党勾兑和腐败。我们在美国，大家都在lockdown的时候，我们就坐在屋里面，我们创造了20亿的美国合法的财富——G-TV。现在我相信加十倍都不止，创造了人类上第一次在全球lockdown的时候，一个私募最大的成功。创造了绝对性的奇迹。前无古人，后有没有来者，我相信爆料革命的战友会书写这个历史，新的历史。不但如此，这次我在船上整整这一次待了80天，过去的180天里边，我将近100天是在船上工作，将近110天。
我们给美国和西方提供了3个计划，就是没有共产党的新中国如何与西方打交道。第二，如何把中国人和共产党分开后，将共产党掠夺的财富，将共产党犯的罪行，将共产党在西方世界犯的罪行，依法审判。第三个，告诉西方人如何能最快的、高效的用战争，最小的新的战争模式超限战和局部的战争，包括局部斩首，尽快消灭共产党，减少它对人类的灭亡。这三个方案完全得到实施。
大家往回看这180天，脱钩，灭共，真相，病毒的罪魁祸首，西方的觉醒，中国人与共产党的不同，中国人需要的法治、民主、自由，中国人的新中国联邦展示了中国人的未来。不但如此，兄弟姐妹们，你们在西方展示的中国人，高品质、高品位、高道德、高法律自觉性和自律性，是共产党70年绑架中国人民从来没有发生的。在这180天里，我们救了几百上千的香港同胞。我们与欧洲合作，以最快的速度、最大的可能，在欧洲，包括英国，提供了香港被强奸、被轮奸、被杀害的孩子的事实（证据）。我们向西方提供了大量的事实，共产党有“双龙计划”，准备攻打台湾，将造成人道灾难。我们向西方用事实和真实的证据，提供了关于这几个月在中国三峡大坝下游共产党偷偷放水淹死、淹溺掩盖真相。我们向世界展示了冠状病毒的真正的罪魁祸首，我们的闫丽梦博士向世界展示了新中国人的品质、形象和能力。
前天路德先生说：“我们不是参与创造新历史，我们是推进。”这句话我认为路德太谦虚了。路德先生、闫丽梦博士和郝海东先生、叶钊颖女士和博博士、赵博士、安博士、艾丽女士、Sara女士、木兰女士和我们无数个战友，我这没说到的农场的战友，希望你们千万别介意，我不能每天在这块儿唠叨，所有这些战友共同所创造的一个人间的匡扶正义、维护正义的传奇。包括我们唐平女士和《我是音雄》，威廉王这个歌——《沧海一声啸》，还有我们刚刚的这个《Take Down CCP》 ，将是好莱坞全世界最牛的摇滚歌手和制片人创作出来的。我们开始新的以歌灭共，文化运动是达到一个政党的超过核武器的力量。前苏联的内部的崩塌其中一个主要原因：摇滚乐、牛仔裤，再加可口可乐。我们今天的G-Fashion、G-Club、《沧海一声啸》、《Take Down the CCP》和我们现在G-TV、G-News历史重新在不同的演绎里边。这次不一样的是质量之高、层次之高、涉及全球人类命运之广，前所未有。
当我今天站在曼哈顿的时候，我真是感慨太多了。180天，我们每个人很容易就过了180天，请大家问问自己，你这180天什么事让你骄傲？什么事让你创造？什么是你自己真正创造出来的？不是你自己说的。当我回到曼哈顿的时候，大街上几乎是没有人的，每个人脸上带着恐惧、可怕。现在更多人已经觉醒，一切的灾难皆来自于中共中国共产党。我心中最爱的城市就是曼哈顿，我看到美国堕落成这个样子的时候，我真感到伤心。我昨天从进城一直到晚上，昨晚上睡了不到3小时的觉一直到现在，一直在见人。我没有精神，但是我很兴奋、很难过，我有巨大的责任。当我听到、看到这么多美国人觉醒的时候，当我看到曼哈顿这种沮丧和这种恐惧的时候，共产党你真的完了！ 你真的完了！你不可能再有明天了！
当我的歌声给每个人分享得到的这种回响的时候，这个力量太大了。《沧海一声啸》是中文歌，每个美国人都跟着唱，“啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦”，每个人都唱，“沧海一声啸，滔滔灭共潮”，每个人都会唱。这就是战友的力量，这就是灭共的力量，我们所有的灭共英雄聚今朝。非常感谢唐平女士、威廉王、还有我们好莱坞的12个金牌制作人、还有默默无闻背后工作的战友、还有我们上天造灭疫组昨天加班临时做出的两个视频。感谢我们秘密翻译组这些天一直以来的翻译工作。秘密翻译组在这180天里开启了中文世界过渡到西方文明世界的最大的功劳。我们的秘密翻译组、上天造灭疫组、我们的《我是音雄》，开创了一个爆料革命的新局面。我在回到曼哈顿的时候，我所有的律师告诉我说，Miles我建议你不要回曼哈顿，太危险了。你太重要了，我们需要你。第二，你不要见班农！你不要见班农，毕竟班农有诉讼。我告诉他，一，本人要回曼哈顿，谁也不能挡；第二我要见班农。就这么简单，我回来了。天还是这个天，地还是这个地，全世界和我们一起就是要干倒这个CCP。
兄弟姐妹们，180天的传奇是你们和我一起创造的，没有你们文贵狗屁都不是。亲爱的兄弟姐妹们，我们要把所有的共产党过去对中国人洗脑的歌，重新拿回到中国老百姓的生活当中来，把过去被共产党侮辱、污染的和侮辱人民的洗脑的歌，我们都要唱回来，它本来就是来自我们老百姓。我们现在跟西方所有的国家都要合作，以歌灭共。我们跟西方的政治、军事，所有的事情都在开启系列的文化灭共。饮食、时尚、行动、电影，所有的文化领域。我们和西方的军方，正在展开真正的以现代化的战争模式叫做以真正的科技灭共。我们正在和西方经济领域、科技领域开展全面的合作。接下来每天、每时、每刻我们都会跟科技、军事、文化，各个领域合作，就通过经济领域彻底的定点打击共产党，将它的擀面杖子给它拿了，把它的裤子给他脱下来！然后掐住它的脖子，送到了国际法庭，让它依法受到审判！这就是爆料革命，这就是新中国联邦。但是战友们，灭共、爆料革命，没你不行，缺你不可，你最重要！这不是宣传，这不是洗脑，这是真实的。
亲爱的兄弟姐妹们，180天后，当文贵站在曼哈顿整个Sherry-Netherland大楼的时候，我周边周围的保镖，昨天是纽约前警察局长，26年了，坐在这的时候，一直摇头，说这个世界被共产党给毁了！他说：我们还有希望，还有你们爆料革命，还有你们新中国联邦。另外一个号称曼哈顿之神的人，曼哈顿之神我就别说谁了，说了一句关键的话，相信我，我能让纽约从过去最不安全的变成最安全，我也同样能干倒共产党这个流氓。
昨天和过去的48小时，我们的路波切和我们的科学家在华盛顿，可以说是创造了人生最大的辉煌。以事实、以证据、以人格、以勇敢、以知识灭共。路德先生和我们科学家，还有我们多个美国战友，在过去48个小时彻底的改变了美国军方、科学领域、知识领域、媒体领域，当然包含白宫、当然包含国会山。就像我昨天告诉他们一样，你们过去的这八、九个月的官僚、内斗、你们付出了生命和鲜血的代价！就是我站在这，告诉美国人，1月2号，我说共产党有那能力吗？有。共产党准备了没有吗？准备了。它敢不敢？我不相信它敢，但是它敢了！你已经死人了。不灭共，不找出病毒真相，你不给世界和美国人民死亡的人交代，不是CCP lied，Americans died，这是文贵第一个说的，大家都知道。不是CCP lied，A People died。是真正的世界刚刚的开始，世界走向死亡。The world just begun to die，are you ready？我说你们准备好了吗？每个人都摸摸我的地板“嗨，嗨，但愿但愿以后不要发生，我们会行动。”我说，记住昨天总统说什么？“我可能脱钩。”我说，美国现在不是说你再说，我说你说了9个月了，别再说了行动吧！Action！而且要先Action first speak second！昨天我第一次提出来我说Action first speak second，先行动后说吧，你们说了9个月啦！欧洲的、一位将军他问我他说：“Miles我们到底该怎么现在减少这种灾难？”我说Action，Don’t speak…
兄弟姐妹们我要马上上班农先生战斗室节目，他刚才打进来，因为班农战斗室今天也要放歌。现在好莱坞，大家知道我对面那个是全美国“环球影城”的创始人David Cobain，最牛的，所有音乐之父。现在另外的两个大佬，创始人要跟我我们签约，这叫G-Music。现在你们看到的刚才的两首歌你们都会在iTunes、所有的音乐网站、音乐平台上都可以找到。未来还会最起码100首到500首之间的歌会出现，Take down the CCP ！Take down the CCP ！Take down the CCP！已经成为大家跳舞的节奏。
我可以告诉大家共产党跟西方不会称为战争，只有战没有争，记住我的话谁都别想当骨灰你想当骨灰的机会都没有……（直播被黑断黑屏）什么？天呐！嗯？给整没电了？不会电给黑了吧？回来了。什么情况？电脑还工作是吧？天呐，共产党太厉害了把我这摄像机都给黑了。我们昨天已经知道共匪已经掌握我回到曼哈顿，这个，共产党已经彻底掌握我回到曼哈顿。今天的衣服绝对全新的，最新的啊最新最新的，领带也是新的。知道我要回来，展开了全面的黑客攻击，但你做不到。等着吧共产党洗干净屁股吧，等着吧！
亲爱的兄弟姐妹们我要上班农先生节目，现在不多说了咱们一起严肃认真的为全世界人民、全中国人民和新中国联邦、台湾、香港、蒙古的同胞们一起来祈福。
阿弥陀佛！相当兴奋。虽然两天没怎么睡觉了，相当兴奋，大家去听歌吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年7月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1204/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jul 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1204/</guid>
      <description>内容梗概:
叫大家上来上来，因为我在看咱们路德先生在直播——郝海东先生和钊颖女士，所以说我看他们三十多分钟，我看得都入迷了，都不想停下来，我怕我这一上去，你们就直接跑这边来了。尊敬的战友们好！今天是7月4号文贵乱聊直播，我等等战友们上来，现在已经是七千了，我就不浪费大家时间了，我们开始聊吧。
尊敬的战友们好！今天是7月4号美国国庆日，应该讲是独立宣言日。250年前美国的先贤们在美国的拉莫什山，在那个地方有塑像，专门铸了当时关键的杰斐逊、林肯、还有乔治.华盛顿总统，这个叫总统塑像在拉莫什山——叫总统山。那么7月4号这一天非常重要，也就是人类上第一次——杰斐逊总统专门提出来“神造人”，每个人都有追求幸福、人权、还有自由的权利，每个人都有啊。神造了人，首先搞清楚是神造了人，不是猴子变的，也不是共产党造的。那么神造了人，人有追求自由、人权和幸福的权利。所以人们就组建了政府，就让政府是干嘛的呢？是为人们来服务、建立公平。就是人命是神授，人权和法治、民主、自由是民授予政府，是民授权政府、建立政府——维护人们追求幸福、自由和人权的权利。
大家千万别忘了，这个事别搞错了。现在共产党是干了啥呢？人命，是没有共产党就没有新中国，爹亲娘亲不如党亲，一切都是党的，天下无神论。没有神，是共产党造的你，没有共产党你就生不下来，生下来就得掐死你！大家想明白了吧？现在，在250年前和今天相比，这个意义太深刻了。我们中国人可怜到什么程度？到250年后今天，大家绝大多数人没闹明白，咱的命是谁授的？还认为是共产党给的呢，没人去想这个严肃的问题，只想是不是猴子变的？没想这个猴子现在为啥不变了呢？
第二个，啥叫追求幸福、自由、人权的权利？这为什么当时林肯总统被雕在那儿了呢？因为林肯总统打破了美国的奴隶制。共产党一弄就说，“那美国过去还有奴隶呢，现在没奴隶。”共产党你要想想那是250年前，250年前我们的大清朝干啥呢？全部都是奴隶。250年后的今天，你要今天往以前来说，这个不要脸的共产党！那么今天我们看7月4号宣言的时候，我们要看一看我们的“六四”。6月4号是中国人悲哀的日子，在240年后、在中国，在我们的十四亿人民的祖国、北京天安门首都——经历了中国八、九百年历史的天安门广场，在那个地方发生了近百年来，也可能是几百年来最惨无人道的人权危机。
一个国家由民授权的政府，由人民来一人一票选出的政府，就是政府必须由人民选出的，这是“七四”宣言最核心的价值。政府就是咱们人民的物业管理公司，人民有权利推翻你，一人一票选出来的政府才是合法的。选出的政府就是维护人们追求自由、人权和幸福的权利，然后用的手段就是法治、信仰的自由和言论的自由。那么在北京天安门广场、在89年，也就是美国建国240年后，以什么样的理由不允许言论自由、不允许追求幸福、不允许追求法治、不允许追求信仰自由？然后物业公司再把这些主人给杀了，打着的名义叫“为人民服务”，干掉了应该是他的主人的、人民的孩子，而且用的是人民给付钱的坦克车，碾压了主人的孩子和后代。
这是“六四”。我们再往前看一个“五四”。1913年，当时的国民党政府和共产党政府都打着国家民族主义的幌子，反对巴黎协议。德国把山东半岛送给日本，当时全世界是被日本的帝国主义、包括希特勒的纳粹主义给恐吓，出卖我山东半岛、我老家。结果学生上街，追求中国民主、自由、法治。我们中国的民主来得也不算晚，美国“七四”之后，那时候也快100多年了。
当时被共产党的李大钊、胡适等人所利用，煽动学生上街，并许诺给中国人，“推翻地主你就当地主，你就可以睡地主的老婆、地主的女儿。”并且许诺中国人，“你将拥有美国式的民主”，甚至给你权力，像法国大革命一样——有权力砍掉皇帝的头。结果是共产党利用这场运动，挑起了跟当时国家政府的警察和警察的斗争。那么当时是中国有史以来，真正的知道——什么是民主、法治、自由。
但是就在几十年后，也就是1954年、1949年，共产党绑架中国以后，毛泽东作为当年北京图书馆的一个人，共产党在北京、在中国已经执政了6年的时候，有一个毛泽东论宪法。论宪法中说的非常清楚：什么叫宪法，你们相信宪法啊？那国民党相不相信宪法？相信宪法，叫我给打到台湾去了。任何共产党你相信宪法，你就是傻X。在我们共产党里面，我们是无法无天的——和尚打伞，无法无天。只有相信我、听我的，我说对就对，我说错就错。你要讲宪法就不讲政治，讲政治、讲宪法就不忠于党，不忠于党就不忠于我毛泽东，那你就该死。
说毛泽东那时候“打破四旧”，打破中国的家庭观、打破人与人之间的忠诚、打破家庭中核心的——要孝敬父母。他让你孝敬共产党、毛泽东，然后打破人与人之间起码的人格的尊重，打破中国几千年流传下来所有的不动产和建设的建筑、艺术、文化。什么叫建筑？建筑是一个民族、国家一个精神文化传承的载体，全部打破；打破中国赖以生存几千年的，不管换什么朝代从没有换的——家庭、忠孝、仁厚、礼仪，全部打掉。然后告诉大家不要有善良、不要有忠诚、不要有信用、不要有爹娘，一切相信暴力！一切都是臭老九，干掉老师！知识干掉！知识是无知的，只有枪杆子出政权！
这个宪法当时其中一句话说，“由于外国洋人都实行了宪法，我们现在也得搞个宪法出来，但你别拿它当回事，这是是骗老外的。”这是1954年，当时非常清楚的在杭州有这么一段讲话。我最近天天拿着这个给外国人上课，我就说：“这就是你们理解的共产党——要给我们带来幸福的共产党，你们拿金钱、拿技术支持的共产党政权。”
那么从那个“五四”看我们的“六四”，看美国今天的“七四”，我们中国人且不说几千年的历史，就说这短暂的这个一百来年，我们中国人活的是不是猪狗不如？ 我们说实在真的是人类上最可怜的！我去过非洲无数次，我认为非洲你看到的那些没有被好好的教育、暴虐啊什么的，但起码有一点他比我们中国人好。有些国家他最起码有好的森林，他有好的河流，还有着全人类最好的动物世界。那我们的中国呢？河流水干了，黄河的水都不黄了，黄水都没了，长江的水变臭了。我们小的时候、几十年前看到的美好的山河，已经砍烧的完全变成了沙漠，北京城百公里之外就是沙漠，到处是臭沟，空气污染到大家得癌症，土壤污染到一百年内，这个土壤已经是完全不能恢复、不能长粮食。人心，人与人之间已经没有任何诚信、没有任何尊重。对待人与人之间，比对待畜生还狠，更不要讲什么忠诚！雾霾，这个土霾、天霾、然后心霾，整个中国就是一个尔虞我诈、不把人当人的这个社会。250年的7月4号是美国独立宣言的时候，在美国的土地上却刮起了共产主义之风。
昨天川普总统去那个总统山演讲。我今天可以告诉大家，去总统山演讲这个建议就是我们的战友们建议的，我亲自见证了这个。到那去就有人拦在马路上，2百个人不然川普总统去演讲，川普总统并没像对待香港孩子一样，抓起来强奸、把她娘、把他都杀了，没有。而且是警察和平解决，总统耽误上去的演讲时间。
另外一个大家要看到的，在这个250年后的，在美国大地上发生了这个Antifa和当年的文化大革命，包括Antifa某些人对共产主义的崇拜、对独裁者的崇拜，250年后又席卷到美国。用宗教信仰说，这叫报应——美国的钱和技术支撑了共产主义，给了独裁生存的空间，这回到了美国的国土来了。
第二个问题，要看到美国资本主义的贪婪，到了一个严峻的十字路口。就是当时美国建国的时候，一切以追求自由——言论自由、各种自由，和人权、民主的这个目标受到了金钱的感染。在这方面今天在美国已经到了癌症晚期了，美国的信仰和美国的自由、美国的民主、美国法治到了癌症期，这一点没有任何人提异议的。那么美国是由人、以人权、“一人一票”投出来的政府，现在出现了重大的挑战，这个挑战就是共产主义。
当我们在这个时候，我们今天看到了，也就在今年的2020年6月4号，被奴役、被圈养、被威胁、被绑架的十四亿中国人民——来自于中国共产党的这种威胁，在今年也就是一个月以前，在世界上最最成功的自由社会、民主社会和法治社会，也就是按照神授人权和民权授政府的权力的石刻——也就是自由女神，在曼哈顿我们成立了由亿万个战友给我们大家的授权和权力，由我和班农先生、我们无数个战友在曼哈顿成立了新中国联邦！
新中国联邦的成立得到了天助啊！当天天空中乌云密布，在我祈祷后突然云开天晴、万里有云、蓝天白云，最后奇迹般的现在成为了世界的传奇。大家都在问这个问题，在曼哈顿全世界都被Lockdown、地球停止运转的时候，人类我知道第一次停止运转的时候。曼哈顿人人不准出街的时候、宵禁的时候，我们整个世界上最忙的港口之一，就是自由女神那儿一块一个船都没有了。而且曼哈顿不但不让飞机飞，连人也不让出的时候，结果我们几十架飞机在天空飞来飞去，在中共驻曼哈顿大领事馆飞了几个小时，然后军用直升机在那儿直接拍照录像几个小时。然后我和班农先生宣布新中国联邦的成立，与战友们共享了伟大的新时刻。
就像250年前，美国在那个人类上最黑暗的时刻、关键的时间点，成立了新美利坚合众国一样，上天就在我发誓要消灭共产党的时候，与郝海东先生、叶钊颖女士、路德先生、Sara女士、木兰女士、安红女士、博博士、以及无数个战友们，还有班农先生——这是我们西方的合作伙伴，与战友们一起宣布的时候，上天突然间闪电“啪啪”表示欢迎。当我咬手指的时候表示欢迎，然后放下手的时候还要闪，这要按宗教信仰来说——这就是得天助了，这就是神助我们了。所以说按照宣言说，神助我们新中国联邦。
我们新中国联邦是谁选出来的？是我们战友选出来的，五千多万人在线观看，我们又得到了人们的支持。按照这个法系、按照美国的独立宣言，我们的新中国联邦是合法、得天助、神授，神授我们的新生命，得到了战友们、中国人的资助，那么这个新中国联邦应该是合法的。
所以说今天又是个特别的日子——新中国联邦满月，六月四号到今天七月四号。昨天也是一个了不起的日子，不要忘了我们中国现在百分之七八十的经济支撑的就业，是中国的私营企业支撑。中国的私营企业当中无数个企业家，有各种叫私人和共产党联营——叫公私联营，这基本上属于当小三了；第二个打着私营企业，给共产党干事的——就是海航，然后偷老百姓钱的、欺压老百姓的；另外一个纯私营企业。
大家都知道，两年前海航的王健先生——他本来应该是个私人企业家，事实上他是穿了私人企业家的马甲，“挂羊头卖狗肉”，他真正的是共产党的白手套。结果是被王岐山等一串的盗国贼——盗取了万亿财富的盗国贼、海航还有陈峰这帮人，最后关键时刻由于我们爆料革命揭发了中共的盗国贼盗取了人民的财富，王健、陈峰作为白手套的身份出现，在南普罗旺斯将王健先生杀。昨天是他两周年了，真的如果他要活着，看到我们今天新中国联邦是什么概念？
更重要的事情，再往前看，也就是三年前七月一号——共产党的生日，和美国的七月四号国庆日、宣言日，独立宣言日差三天，这几个时间我们放在一起的时候，大家要看到，此时此刻又发生了什么？大家要看到，就在我们直播前十分钟，美国的白宫的常委——也就是皮特.纳瓦罗，是川普总统最最最相信的人。所有川普总统最相信的官员就是皮特.纳瓦罗，而且是共产党最恨的人，而且是支持中国人民主、自由和法治的。刚刚在福克斯接受这个采访、几次提起——大家记住第一次啊，大家在电视上看到了，就是我们昨天班农先生的战斗室提到CCP病毒，“CCP lied, Americans died；共产党撒谎，美国人死亡。”
然后再看到我们大家七月一号，我们美东的长岛哥和DC区的阿炳、亚吉娜等一起，来到华盛顿的中共驻华盛顿（大使馆）和白宫的抗议，就是“CCP lied, Americans died.干掉共产党！”而且新中国联邦在华盛顿亮相，震惊了世界。据我所知深深的影响了美国的媒体和政治，而且这件事情它的深刻影响只是刚刚开始。
由于当天的抗议，崔天凯脱了西装换上了防弹夹、防弹背心，一直打电话骚扰白宫，还临时发起了两国安全会议，最后以释放20个美国间谍做交换，不让彭佩奥和皮特纳瓦罗出来见我们的抗议人士，而且威胁总统，不让总统通过当天的制裁。那么同一天，也是美国参众两院以百分之百的票数——参众两院、共和党和民主党所有百分之百的票，通过了对因为香港所谓的流氓安全法——共产党的安全法，成立的对共产党的制裁。对共产党的制裁实在是前所未有！意义重大！
那一天在抗议的时候，在这之前共产党还要这种交易、那种威胁。据知，川普总统在白宫花了3个小时一条一条的捋，最后全面通过。而且国会山里面所未有的形式，几十个小时内两院百分之百投票通过了法案。这是伟大的时刻！这和新中国联邦和美东区和DC区战友的抗议，绝对是有化学作用的，未来你们会逐步的看到。
那么7月1日那天的抗议，我们7月1日看到的那天整个对香港的……因为所谓的香港流氓安全法，两院的通过、最后到白宫，然后昨天公布。7月2日大家看到，几乎是要难产啦，几乎是要难产啦——各种威胁、交易。最后还是国务院彭佩奥、还有皮特纳瓦罗、川普总统，还有Tom Cotton包括美国国家安全顾问罗伯特等，所有的这些人一起的努力，最后白宫下定决心，以最严厉的词眼，记住几个关键词啊：不可逆转；第二，对个人的所有的有关信息；第三，绝对禁止美国的钱、人、科技跟他们勾兑。而且立即形成法律，不管哪个总统换，这都不可能再更改。这是法！这不是行政命令。这个意义大到你怎么解释都可以啦。
可以说，7月1日新中国联邦的抗议，和7月1日、2日美国参众两院形成的对中共的制裁，和我们看到的美国国务院推出来制裁的具体条款和细则，是爆料革命有史以来的总和的一个结果！是过去共产党100年来遇到最重大打击，最重大的打击！
我希望大家都去看了，我相信你们也都看到了啊。另外一个，亲爱的兄弟姐妹们，我们也要看到，从7月1日美东和DC区战友们的抗议，新中国联邦的整个旗帜第一次在华盛顿区飘起来以后，在中共驻华盛顿大使馆到白宫整个抗议。恰好是Antifa、共产主义操纵的，在美国街上的、类似于文化大革命的这个活动，把旁边的圣约翰教堂给烧了，把我常住的嘿艾德慕酒店烧了，距白宫只是一步之遥、一路之遥。我们的战友展示了新中国的形象，个人素质、身材、长相、外表，叫新中国人，个个苗条、身体健康。一天从9点多到下午5点多，一直在90华氏度的天气下，保持着整齐的队形、整齐的组织，而且大家穿着整齐、口号整齐，没有出现任何不协调的景象。而且大家在中共大使馆外抗议一上午之后，一个纸屑没留下，我们到了白宫后面离开时，一个纸屑没留下来。我们也没有扰民，而且是完整的在旁边和警察之间的沟通，我们是没有得到警察批准和允许的，但是华盛顿我们的朋友在背后帮了我们很大的忙，咱就不说了。
从白宫的特勤局到白宫区的警察、到大使馆区，所有的警察跟我们战友之间良好的互动，互相给水喝、互相保护、互相感谢。而且警察一直报告，“从来没见过这么好的中国人，这么有礼貌。”而且跟Antifa形成了鲜明的对比，更加突出地展示了新中国人的形象，和新中国联邦在美国高层文明社会的重大影响。你们没有看到所谓严肃媒体的报道，但不等于大家没有看到。
大家知道，昨天在战斗室皮特纳瓦罗专门出来，第一次从华盛顿美国白宫常委的口中——新中国联邦出来，这等于间接承认了新中国联邦的合法性。而且昨天整个节目贯穿到底就是CCP病毒定义，新中国联邦得到支持，美国的川普总统和白宫和所有的必看的——叫美国新闻，专门作了报道。不但如此，昨天皮特纳瓦罗在自己推特还转发了新中国联邦的当时现场的视频。我还没看到呢，我昨天知道他们要转发，有没有转发我不知道，应该是转发了啊。我希望川普总统也转发，我不知道转不转，你可以看一看啊。
那么另外一个，战友们，这些意义每一件事加在一起，都比我们过去30年所谓的欺民贼，所谓的反共的结果都大千倍、万倍、亿倍，甚至没法比。
班农先生正在上面开会…喝口水。
另外我要告诉战友的是，所有这次我们发生，上一次我说了重锤已经要落下。过去的一周所有对中共的行动，它奠了两个基石。大家要记住，要从所谓的COVID-19病毒要变成CCP病毒，不是中国病毒。现在皮特纳瓦罗和美国福克斯媒体，和川普总统很快会要做到这一点。
昨天川普总统的演讲是历史上前所未有的，而且到了拉什莫尔山——总统山这个演讲之后，我相信新中国联邦未来会得到美国政府和官方合法认可。甚至可能在某一天你醒来的时候，你看到国会两院通过了一个法律，承认新中国联邦在世界的合法性，是美国政府唯一承认的代表中国人民的合法政府。
我们的西藏精神领袖达赖先生，（英文）达赖、尊者达赖50几年，从来没有得到过这个待遇。大家可以看一看，中国的民运组织、香港的运动和我们的宗教领袖达赖喇嘛、包括我们的法轮功，从来没有一次真正的、严肃的由美国几大部门共同研究，是否应该承认新中国联邦是中国人民合法的政权。从来没有过，我可以负责任的告诉大家。这一天什么时候到来？我不知道，也可能是明天、也可能下一个十年，我不敢保证。但是已经迅速地从7月1号，现在已经各个党政军、社会媒体中都在讨论，是否应该宣布新中国联邦是唯一代表中国人民的合法政府？这是一个。
另外一个大家要看到，这次的制裁首先是对这些银行。这些银行是对摧毁中国“民主、法治、自由”、加害香港同胞手足、杀害香港同胞的、最后的核心力量，因为没有钱共产党做不了恶。我们让美国人认识到，共产党的恶主要是来自于美元，和美国的华尔街、美国的媒体、美国的技术。这个制裁要对美国的企业、斩断这些资本家的黑恶之手——对香港人的再次加害和对中国人民追求法治、民主、自由的巨大威胁。而且大家要认真看这个，这个我会告诉大家，你说它多严重都行。我可以告诉大家，这个在之前、一星期前，都没有任何人、美国所有见过的都认为，“这是不可能的，这比开战还可怕”，但是它就发生了。这是法律不可逆转，这个基石奠定了。
另外一个大家要记住，只要这个发出去之后，刚才我说的第一个基石，就是让新中国联邦已经成为美国政府各个、以及社会来讨论新中国联邦，是否是可以代表中国人民的合法政权。第二个让美国永远不可撤的这种法律，不管哪党当选美国的白宫，最后灭共必将成为主题。
这两个基石开始，那么接下来会干什么？大家记住啊，摧倒防火墙！战友们，现在如果谁有任何好的建议请发给我们，请发给路德先生、Sara、木兰、安红、艾丽女士、Dr.bo都可以，我们长岛哥都可以。我们正在整理，我们正在向美国参众两院、白宫以及军方部门，我们要给他们提建议。
推倒防火墙有三个核心。第一个，对中国防火墙所有的官员和公司包括美国、全世界的，只要是帮助建过防火墙的人和公司，和现在还可能有帮助的公司——什么芯片、什么网络、什么百度、什么腾讯、什么阿里巴巴云数据所有这些公司，包括美国什么思科、微软、还有什么Facebook，一律是个人加公司绝对制裁。第二条，技术上谁卖给他芯片。台积电？还有美国现在谁还卖给他技术？谁还给它技术提供帮助？制裁。第三个，共产党的整个的市场、电商所谓的什么，这些市场多少钱？大家要记住，在过去几个月全世界停摆的时候，美国的前五大公司全部都是推特、Facebook、 Google 、YouTube、苹果这些所有的电子企业，也就是网络企业前五上升了几万亿美元。那么把共产党的这个防火墙摧毁以后，中国14亿的市场会给美国带来多大的经济和整个的股票市场的升值？我相信是几万亿美元甚至更多。
这就是我们让美国的国会议员、参众两院和人民要知道：你们不要被共产党所绑架。推倒防火墙，你们不用在桌子底下骗钱、拿黑钱，还拿个几百亿、几十个亿，你们拿到的是几万个亿、十几万个亿，干干净净。为什么不光明正大的做人呢？为什么偷偷摸摸的跟共产党极权勾兑呢？这个非常重要。这几天来，每次我给每个人演讲的时候，他们都非常的振奋。
我说川普总统，你不要看那个中美贸易协议，加在一起几十个亿美元利润。几百亿、几千亿胡扯的，那是几年的事，忽悠谁呢？对吧！你核心的干倒防火墙，你马上就几万个亿，你的股市会上扬的。从来没有人说郭，哇！他说“没有人说过。Miles，你这个太好了，太好了！”每个人都在跟我说，哇！这个太好了。这就是我们要做的。
但是共产党已经早准备好什么蓝盾系统、什么国内的所谓根系服务，把根系都已经做好了。就共产党——你们都这样，你们都制裁我，老子就把这所有的问题变成了共产党的大区域网，共产党内部区域网，我自己玩，老百姓也出不去，你也进不来。“它做不到!”我告诉大家。
我非常有幸我告诉所有的美国这些议员，面对着上百个议员，我告诉所有的大家。你们要记住，只要美国下决心，你斩断它的钱，就像这前天的制裁——经济上、金融，接下来还有这二十几家企业，我们接下来还会有更多、还会有更多。战友要记住，一批接一批的来。现在金融机构最大的伤害是汇丰、中国银行、平安集团，所有全面开始、民生全部开始；接下来更加具体的个人，国务院一系列的公布、一系列的公布。
然后这些个人的制裁完，你会看到美国前所未有、几万人联合起来，就是查封他资产、收他们的资产，然后叫他们的人滚蛋。接下来在技术上一样的道理，把这些人全部给查封资产、关掉，拒绝签证，所有他的家人全都给撵出去。美国、欧洲全部……你会看到像台风一样。那么大家要记住美国只要下决心，在经济上、技术上只要下决心，我说你们一定会赢的。
我也跑不了，我人在这哪，我拿生命向你们来保证，一定会把他干倒的。那么另外一个达到什么？直接针对共产党——把它列为非法政权，直接针对共产党——把它所有海外的资产全部查封。我现在告诉他们，我可以把1949、2020的国债——2万亿美元的国债，我说我买50%。原来我可以买30%，现在要买50%、70%我都可以买。我新中国联邦买，我把这个国债买回来。哎..他们很感兴趣。我说我买了，只有新中国联邦未来有权利代表中国人民跟你讨论这个国债的事，但是你得把这个流氓政权给我赶出去。你把这个流氓政权给赶出去灭掉，我们就可以跟你谈这个问题，否则的话没人跟你谈。你扯呢这是，你那是白纸。
这是资本主义国家，你得有资本动力。另外，我说叫美国的所有的所谓的科技大佬们Google、YouTube、Facebook是吧？还有思科、IBM、微软，必须对它绝对的制裁！一毛钱一个技术也不能在中国跟它有勾兑，也不能往外拿一分钱，像苹果公司必须停止中国的所有生意。我说这样的话，美国人就安全了。美国人的死亡来自共产党的谎言，美国的死亡是来自于美国内部的资本。战友们，这样的话我们就达到另外一个境界——军事制裁。军事制裁我们要达到什么境界？兄弟姐妹们，我们要把军事制裁让美国达到——只要在南海、只要在东海、只要在海外的军事基地，只要你有一次所谓的误操作，直接摧毁！
直接摧毁，而且寸草给它不留。战友们，这叫什么军事方案？天空、海里、地下水里、地面。我说如果你没有这个准备，你就做好被它摧毁的准备。现在所有的人都对我们以前的建议，都翻过来看觉得我们是对的。另外一个，我说现在你最核心的、最重要的，也是目前你们最核心的——就美国必须统一意识。所有的两党，我们不管你们几党的问题，谁赢我都不管，一定要立成法，核心的一个问题就是干掉共产党。川普总统必须明确说“这是CCP病毒”，你和中国领导人的关系必须是敌对关系，不是哥儿们关系。
这两天美国人已经是强烈的意识到了，川普总统说：“哎,我不高兴啊，我看到那么多人死亡。”美国人都火了，说谁在乎你总统高不高兴啊？我只在乎我家人死不死亡。Who care you happy or not happy? I only care my Family die or not die ?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月11日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1102/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！今天是4月11号，文贵乱聊直播，乱聊直播啊。
亲爱的兄弟姐妹们啊，首先向战友们问好，今天是4月11号，4月11号文贵乱聊直播，文贵乱聊直播，这是在咱们GTV上的乱聊直播，首先战友们啊，在直播的时候大家要记住，我们现在的直播啊，在某种意义上来说它不是直播，是战斗，是战争。我们刚刚的今天早上我们的G-News已经被黑客给黑瘫了，已经黑瘫了，这就是盗国贼啊，他们一分钟也不会让我们肃静，当然了，咱也一样，一分钟也不想让他们肃静，这就是我们都在战争中。
我这个后面现在是一个绿地，这后面是一大块绿地，由于这个灯光的原因啊，因为我现在是逆光播的，因为是逆光播的，没办法让你们看到全景，所以说没办法让你们看到全景，但是今天我本来准备让你们看到整个纵深的绿地和花园的，但是现在我看就看不了了，因为灯光的原因啊。
亲爱的战友们、亲爱的兄弟姐妹们，我们在此时此刻事实上就是在战斗中，我们要感受到共产党知道我们4月11号要直播，G-News又给骇客骇瘫了，GTV也时刻在遭受着巨大的攻击。所以说小明、木兰，这个断了你们马上给我打电话，不要让我在一直讲，在这块胡说八道在讲半天，结果是被黑客掉了。
那么亲爱的兄弟姐妹们，今天一开始啊，我想谈一下关于粮食啊，关于粮食，大家应该能知道啊，国内粮食最近出了什么问题，很多战友发来的信息、很多战友发来的各种信息都充分的、绝对的证明了国内的粮食现在已经属于紧俏品，大家一直跟着爆料革命的战友，你们都会记得我们当初的路德访谈和爆料革命的战友们一直在告诉战友们，我们要大家储备粮食、储备现金。从目前来看，这个共产党从武汉病情的说不传染、人不传染、可控可防可治，造成了全人类的大灾难。就像共产党说过的一样，中国人永远不会缺粮食，不用买，现在又再次证明，这又是谎言。
最近这大概一两周的时间，在中国内陆，频繁四起，到处都是一些奇异的景象，连从来在四月份不下雪的地方都在下雪。更重要的是事情，现在很多地方买粮食已经成为官方的专利，老百姓连买袋装的米都不行了。
从这看起来，现在共产党整个内部也是乱成了一锅粥。很多战友发来的信息啊，其中我看了一整套的最近上海会议，上海的所谓的老十七届政治局委员会，常委会的在上海驻地的首长们，这些所谓首长开会。他们说成、流传成是复旦的大学组织的一次所谓的聚会，对国内外形势呢，进行了各抒己见，展开了讨论。然后呢把这个华东师大图书馆馆长、华东师大历史系学术委员会主任，政治系学术委员会主任，上海外国语大学全球文明史中心主任，解放日报理论部主任和华东师大上外两位党委书记等，最后取得以下共识，这个现在很牛，在国内很流行，我昨天盖特也发出去了。
第一个呢，本次疫情是人类历史上具有历史性意义的事件，废话，当然是了，一定深刻影响全球未来，这当然了，废话；
第二、疫情将持续发展，发酵，但欧美疫情不足虑，危险的是第三世界，如果失控，死亡可能超过百万，这也是废话啊；
第三、现在最需要全球一致抵抗疫情，团结起来支援后发国家；
第四呢，观念疫情啊，现在，特别是讲这几点我给大家看一下子啊，第四，现在是观念疫情更为危险，什么叫观念疫情？就是你对疫情的来处，你对疫情的认识，它更为危险；
第五、传统的全球化收到了严重的挑战，也就是美国当老大受到了严重的挑战，也就是世界联合国这五个常任理事国的权力受到了严重挑战；
第六、现在通过公开信息获取真相越来越困难，大量的信息都是被修改过的，那就是共产党的防火墙嘛，是吧？当然了，这就没有说共产党的防火墙嘛，越来越困难，因为你要掩盖真相；
第七、中国主流媒体生产了大量的错误的知识，不但误导了中国公众，也误导了西方，这话是真的，不是误导，你是故意误导，这词搞清楚啊，损害了中国形象，这个胡说八道，是损害了中国人形象。其中最典型的就是“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，“集体免疫不尊重人权”，“中国体制优越论”。这些人吧，他虽然胆小，但这些人还有点良知，中国的知识分子还溜着弯、吹着口哨、在旁边转着圈儿，抄着手抄在裤兜里，还有点小良知，还敢说句真话。
所以说战友们你看到啊，“病毒起源美国论”，“全球感谢中国论”，，“集体免疫不尊重人权论”和“中国体制优越论”，这是中国人类上，中国有史以来将在人类历史上留下最丑陋的篇章！
大家说说世界历史，中国历史，我跟外国人每次聊天我就问他们，你给我讲讲历史上中国人最丑陋的是什么？特别是关于到西方的，伤害到你们了，偷你们了，骗你们了，你们去说一说，外国人说不了很多。但是，这四句话将成为真真正正的，真真正正的中国人留在全球、全人类上永远抹不去的，就像中国人脑门上被盖了一个曾经制造病毒，有这四句话，中国体制优越论，然后制造病毒你还得感谢我，还集体免疫论，全球感谢中国，病毒起源美国的这种谎言，都会成为人类的笑话，中国人的灾难；第八、中国面临全球的“去中国化”，不是“去中国化”，这话是废话，这是灭共化！
大家看到了昨天，昨天川普总统非常有意思。他说今天白宫记者会上，战友翻译的川普总统被记者问到对习给马杜罗钱什么看法？川总直截了当的说，我很不高兴，此外还有很多不高兴的事，气得我夜不能寐。看来总统要万箭齐发。这是咱们战友、战友加上来的。加的非常好、非常好，战友的翻译非常的非常的棒。我想给战友说的事情，昨天川普总统他的所谓的睡不着，大家想想他为啥睡不着？这么简单的睡不着吗？这么简单他就睡不着吗？为啥睡不着？大家看到这个就能、就能知道，看到这个视频：
（一下为视频中声音内容）
“中国粮食这么多年以来一直依赖进口，去年由于好多国家受蝗虫大灾影响和产生粮食危机，世界各地主粮和所有农作物产量都无法达到自给。所以粮价再高都有无法解决温饱的风险。其二大灾之年不排除下半年中晚稻有中度水灾或旱灾的影响。国家号召今年必须先种好早稻，国家农业农村部决定调高2020年地里保护补贴、稻谷补贴，提高早中晚稻、稻谷收购价格。根据遂川县人民政府办公室关于抓好粮食生产稳定，全县粮食产能的通知。遂补办至2020、13号文件明确规定，对弃耕抛荒超过两年，含两年的耕地，暂停该承包户地里保护补贴发放，待复耕后重新纳入补贴范围。推动土地使用权合法有序流转，推广大田托管，代耕待种等措施，实行全乡早晚稻田全覆盖。所有平原地块水田、保水良田都要恢复早晚稻种植，质量较差的砖坑田、糙大田种植大豆、红薯、玉米等作物为主，保障大灾之年粮食产量稳定，人民群众吃饭问题无风险。各位村民朋友们，疫情过后，务工收入再高都要做好有钱买不到粮食的准备，没饭吃和有疫情没医院可收治是同样的结局。所以，各村各户必须高度重视，提高政治站位。”
战友们，我让大家听完这个的时候，大家可能很多人看到了，很多人没有看到。亲爱的战友们，共产党现在给世界带来的威胁绝对不仅仅是病毒。记得习近平先生曾经在副主席期间去墨西哥访问。记者采访他的时候，专门有一段精彩的话吧！他著名的话：“有些西方的白人，吃饱的撑的没事干，乱管闲事。我们一不输出革命，二不输出贫穷，还有啥说的。是吧！” 这段话已经成为在全世界现在重复看的最关键的视频。没有粮食了，中国人就将输出贫穷，输出人道灾难。一定的！这不是谁意志为转移。我想说的是，输不输出革命，是你政府说的算的。输不输出贫穷，那真不是你说的算，这不是你能控制的。
刚才看到这个川普总统，他昨天在记者会上说，他最近睡不着觉。委内瑞拉打电话给习近平，他当然不高兴了，很多事让他睡不着觉，很不高兴。我告诉大家，川普睡不着觉可不是小事。跟外国人打交道有几件事，你最好别碰。第一个，他的隐私你别碰；他的女人，你别碰；他的钱袋子，你别碰。更重要的是，千万记住别深更半夜打电话。他不像咱们中国人，熟了，凌晨两点给你打电话，在外国不行，绝对不行。
现在让总统睡不着觉，这个事情很严重，后果很严重，因为中国的问题已经没那么简单了、已经没那么简单了。我瞎蒙的，有人给他写报告，那肯定得给他说，川普总统，咱要是说在香港、在南海给他干上了，台湾会有什么事发生。如果在台湾给他干上了，香港会有什么事发生。如果在台湾、香港、整个亚洲全干上了，中国人会有多少人没粮食，会有什么事发生。如果是整个亚洲跟他拖延上一个月、俩个月干上了，会多少人死，会多少事发生。就像当年二战一样，1944年了都10月份了，日本的政府还想着拿着什么一亿日本人自杀要阻止美国人，让你不敢进来，不敢跟我一比一的一比三的死亡，全部自杀，那绝不能让美军打到天皇的门口，还这样想呢！一模一样的道理。
那个时候罗斯福刚刚死了，战斗总统，来了个杜鲁门副总统。杜鲁门根本摸不清楚咋回事，傻乎乎的一个兵、一个将的，说要领导全世界打仗，啥也不懂上去一仗死了8万人，跟日本直接抗衡。去冲绳打仗直接死了1万人，说要再登陆的话，那可能死几十万。傻了！他根本不知道美国正在研究核武器。后来才知道，原来有核武器，罗斯福从来没给他说过。最后那咱得用，咱必须用。研究核武器的和生产核武器的科学家联名不让用，他还是用了。
现在一样的道理，跟当年的二战德国的纳粹和日本的的山本五十六还有整个日本军国主义是一模一样的，就绑架老百姓给你玩狠的、玩死你，把你吓住。我相信有人给、给总统说这话了，有人给他捎信，估计睡不着了。说你要敢跟我动手，你敢把我共产党政权给我灭了，我会让你看到尸横遍野，台湾一半给抹平，台北我在一小时内给他抹平，香港一半我给他抹平，美军驻亚洲基地一半给你抹平。他会、他会这么说，那你想想这真的假的呀！这哥们挺疯狂。
回过头来说，战友们，上海的这个复旦的专家的会，是继任志强之后，国内的有点脑子的、有点良知的人深刻思考的结果。他们真会想：去中国化。啥叫去中国化呀！谁去你中国化呀！咱们战友在海外知道有人去中国化吗？是去中共化！已成全世界的一个共同的全人类的一个共同的声音。有的在行动中，有的喊出来了，有的还没有意识到，但这是大势所趋。最后他说的是“能否去中国化成功，赢与否什么结果，不取决与外围，只取决与我们内部。”说白了就是共产党你滚蛋，中国人不背你这黑锅。
你不要小看这个，你不要小看这个问题呀。这和我获得的大量的情报是如出一辙。据说在这个会之前，曾庆红这个人我一再说，中国现在活着的绝对的政治家。曾庆红同志就在四月初，四月一号还是二号，我记不清楚了。我也是瞎蒙的啊，完全是做梦梦见。纪念某个老领导，还有一个共产党在上海的节日，经中央批准，小范围内的在上海纪念了一下。纪念这个活动之后，朱镕基同志当然也到了，是吧。江绵恒同志当然也到了。在这种生化武器防疫的前面，这个期间大家能见面不容易，肯定大家得说说话、聊聊天。其中听说有一个副校长，这都是提前设计好的。庆红不能说，绵恒不能说，镕基同志也不能说，上海的老同志也不能说，但是可以让个知识界说。
一个副校长提出来，说“现在形势很严峻呀。各位首长啊，我作为一个党员、作为一个副校长，”他说“现在我们跟全世界这个关系，紧张到前所未有。这个中国体制优越论、全世界感谢中国的这一波舆论新情，和中国向全世界提供管理世界的方案，和向全世界提供解决疫情的方案，以及这一波的外交大战，已经开启了中国和世界上多方位的全面的较量和竞争。”他没说是战争。
说现在很可怕呀，说头两天，他在哈佛的同学跟他打电话说：“现在世界上有三个梦想家，把人类现在推向了一个不确定的地方。”三个梦想家呀。这位朋友也是我的朋友，我知道是谁，中文也讲得很好，过去很亲共，现在很反共。
说有一个是习近平和王岐山的，人家就叫作“二人梦幻组”。美国人把他称作叫“二人梦幻组”。这是什么？集中一切资源、全中国的资源，代表十四亿中国人民，要解决全世界的问题，要领导全世界。过去叫新型大国关系——中美关系，和世界共同管理。现在已经改了，这二人、这二人梦幻组要求，我们要管理世界，我们要解决全世界的问题。我继续跟大家说，这二人梦幻组呀，现在要改变全人类。说“他们正在改变全人类。”
还有一个做梦的人，叫郭文贵和班农，叫爆料革命。他们要消灭共产党。这两人也是二人梦幻组，疯狂。说“美国都不敢灭共产党，这俩人喊出口号，要消灭共产党。”二人梦幻组，二人梦幻组，耶。挺搞笑啊，挺搞笑。
说还有一个更夸张的事情。这二人梦幻组在世界上也掀起了巨浪，成了唯一一个领导世界疫情的新情，和灭共在世界上的主流声音。说“他们现在说的话，这对人类的影响、对美国政府，最值得信赖的。”对中共的二人梦幻组，他说这真是个噩梦。这个事还真不能小看了。所以他们说啊，现在欧美很多院校和组织，都在研究我们这个班农和Miles郭的梦幻组——叫灭共梦幻组。
第三个梦幻组。他说大家现在没有注意到，在整个西方现在也看不出。所有人都在看一个事情，到底这个世界发生什么事啊？说现在所有的话，全人类不再在乎第三个人说的话。关于官方的事情，只在乎川普总统和习近平。这俩是梦幻组。说“这个川普总统告诉美国人了，我听习近平说了，这是一个感冒呀，四月份就好了。没什么事。”美国人相信了。
在曼哈顿，大家去看一看啊。曼哈顿死亡的人数当中，大家猜一猜，非洲裔、亚洲裔、还有欧洲裔就白人，死的人最多的是那个民族？为什么。我看看这留言。
大家完全是蒙的，你们没有任何概念。我告诉大家，在曼哈顿死亡的人数当中，头两天是41%是非洲人，到昨天和前天，已经超过将近58%、60%是非洲人。原因非常简单，就是因为非洲人他们不太在乎，不愿意执行这个隔离政策，继续到大街上。而且他们深信，见面说没问题、就是一感冒。而且这回在曼哈顿死亡的很多人、非洲的朋友啊都是非常快。我跟他们联络的时候，都是非常快，卡就完了。在曼哈顿的非洲裔占14%，现在听说有点降，13.2%左右非洲裔。但是死亡人数从41%达到了60%。什么概念，错误地认识了病毒，错误地认为这是感冒。
所以说习近平先生给川普先生发出的“这是个感冒”的事情，这对人类的病情影响太大了。老百姓是真信啊，不是开玩笑啊。“四月份就过去”这事，所有的曼哈顿人你去问去，昨天看到好多调查是，80%人都准备好四月份要回来上班了。因为说四月份能过去。
所以说这三个梦幻组官方梦幻组国际梦幻组，川普总统习近平先生，灭共这个灭疫的民间组郭文贵和班农先生，中共要领导世界的梦幻组习近平和王岐山先生，这是世界上整个现在所有的主流没有别人在乎别的。我们爆料革命属于三个梦幻组其中一个梦幻组，这位哈弗的朋友告诉这位上海参会的副校长说,他说我告诉你最终的结果，你会看到郭文贵和班农将彻底的改变世界的政治游戏规则。
而且共产党完全没意识到他们二人组的在世界上对世界人民的影响包括对政治家的认识，对疫情的认识远远会超出你们的想象。而且像三年前一样你们觉得郭文贵是个疯子，你们把他列为一个骗子。他说你们共产党有没有想过，当你们把郭文贵例为骗子的时候还有说他是个强奸犯的时候，你们用一个国家的势力去打击他的时候，你们到曼哈顿刘彦平这些间谍情报去抓捕文贵的时候，然后被FBI国土安全部CIA在机场被抓捕的时候，你得把郭文贵塑成一个流氓骗子形象你们已经彻底的输了。因为事实证明了如果他是骗子，他是流氓你不需要这么做。
这是为什么现在美国好几个院校在研究我们爆料革命。这三年中共对待爆料革命的手段，就是完全是国家级的。就像澳大利亚，我去年看到就是澳大利亚做了一个2019年年底的全世界被黑客的那个名单，郭文贵排世界第一名。我是美国被黑的排在美国前面，爆料革命被排在前面。
多少国家组织和社交组织社团都研究我们爆料革命，每一举，每一言，每一行。昨天我就在这个位置，我见到了某个情报部门的人，他讲了一句非常关键的话，说美国人现在逐渐意识到你们原来所说的这本身就在战争中。他说事实上我们认为战争就是从你爆料那天开始的！
上海这位副校长说现在我们接下来能做什么，他讲了一个说，现在全世界会感谢中国吗？谁会感谢中国，他们用什么方式感谢中国，我跟你共产党签合同，我继续让你发展一带一路，我继续要跟你搞人民币国际化，我用人民币做结算，还要建大量的工厂到中国去？所有的答案都在那摆着呢，还有中国的棋还能否走出去，中国的企业是否还能走向国际，是否还有人接受，这个是非常明显的吧。
所以说战友们这个时候，听说啊在场的这些领导都是听不吱声，互相看的谁也不想发表意见，谁也不想发表意见，因为发表意见就会被那梦幻组拿去给祭旗去了。这是核心啊。但是其中某人有在现场的说，这次对经济的打击，10年20年恢复不过来。他说他刚刚到山东回来，说在山东的几个所谓涉外的大的合资企业已经明确的通知了中方，所有的设备所有的东西要么作价你买回，要么让我们全部废掉你也别要，肯定撤出山东。大家我不说了那个厂长是我的哥们儿，那个中方合资者。
所以说战友们，所以说战友们这是一个真实的声音，真实的声音。其中特别是曾庆红说了两个他最担心的问题，我觉得曾庆红绝对是大家，绝对是大家，他要没有他那个儿子曾伟他就牛了，这个家把他毁了，这方面他没跨过去不是个大人物啊，他有政治智慧，他没有一个真正的无我之心。这让我觉得他很惨。
他说到中国面临的最大问题就是粮食，他说如果说中国在今年粮食出了问题，所有这些去中国化的海外的声音，包括这郭文贵和班农搞的这所谓的灭共的这种，用他的话这叫杂音，都会无限扩大到大陆来，国内来。他说那个时候根本不是党也不是国家所能控制的，但据中国历史所了解，没有一个过去的中国的皇帝彻底解决过粮荒，从来没有过。曾庆红是历史大家 中国历史上所有皇帝的没落，最后你发现都因为自然灾害和老百姓没吃的，最后解决问题。这是为什么共产党说了只要老百姓不饿肚子他就不造反，这个粮荒的到来会造成社会的巨大动荡，什么也解决不了。
曾庆红说到点子上了，大家刚才看到了，已经大喇叭喊了你能种的地你都给我种粮食不种菜种粮食，还要种双季稻，而且做好防范，外国人不卖给咱粮食。而且特别重要的事情川普总统一再强调中共签的2500亿买农产品，500亿在买农产品，这是到10月份大选前他硬咬着牙撑着的，这是他的选票。但是我告诉大家，他绝对不会兑现，一但不会兑现，就会出现另外一个极端，美国绝不卖给中共一粒粮食。9000万吨黄豆一粒不卖给你，美国不但不卖，他得发动所有的整个的美国的联盟一个人都不卖给你。
中国那时候真的不是吃树叶，不是王岐山说的我们吃草，我们也能活两年到三年。这王岐山说吃草说只有郭文贵讲出来过，现在你发现王岐山这个，我一句话带出了中共的恐惧。 他知道美国人不卖给他粮食我就得吃草，他说我吃两年草都能撑下去，你美国怎么办，你不吃汉堡包，你不吃牛排，能行吗？那就是我要把你经济摧毁，我的老百姓没粮食吃，他知道中共没有美国的粮食他活不了。大家想想咱爆料革命我们最早说的话这两个梦幻的组合，习王梦幻组和。所以曾庆红这话说到家了，说到那个时候国际压力，内部的粮食危机将彻底失控。这一句话就说出了就是曾庆红最核心的政治身份，高。
你必须的说任志强这哥们儿挺让人佩服的，说任志强在这半年前就呼吁了，那美国人真不卖给我们粮食的时候，说中南海这帮丫挺们，你看都吃你们去，天天骂，说任志强说的是对的，任志强是长脑子的，说当全世界都不给你都不卖给你粮食，都吃你们去，吃你们丫挺们去，这是对的。
但是王岐山这个梦幻组和，虽然我非常恨王岐山他绝对是个魔鬼杀人魔鬼，什么都是魔鬼，但是在上海会议上有人说出来王岐山也没办法，说他想得到自己想要绑上那个战车了，说这个人已经变的我们不认识了，这个人已经走的太远了。说明什么概念？这是南普陀会议江家和曾家、朱家让你选出了一个傀儡，然后让你王岐山是帮助这傀儡辅政，让他们继续按我们意思干活。结果这个哥么派去的监军，结果也跟着他走了，忘记了你是监军，还跟他一伙了，蒋干不回营了，真正地去干了。
麻烦了，所以说你能看出来现在江家、曾家、朱家同样的是，也是不相信王岐山；而且江家、曾家和朱家的担心在会议当中，其中讲的一句话，所有的共产党和所有的中国政府，我们所有的孩子们家人们以后在国外的生存环境会极为恶劣，甚至风险。这句话大家要记住了，大家可要记住了。对待江家、朱家、曾家大家闭上眼睛想想，如果你是江家、朱家、曾家的人，你最害怕啥？你最害怕的是因为你所有的孩子子孙，包括自己的私生子女全在国外，生存不是艰难叫极为危险。因为外国人会把你被抓起来，会把你摁起来。但是他没说出口，我们的钱不就完了吗？那王岐山在洛杉矶在旧金山的一圈房子，在华盛顿的房子，纽约的房子那里边你知道有多少钻石？多少古董？那都是王岐山家姚明姗的，贯军刘呈杰的。
大家说到这儿的时候你别忘了，海航。对了，哈佛大学那个哥么还给副校长说，你看看就郭文贵爆料革命，就站儿说话就把海航的说破产了，三年前是全世界没人相信，他不但把海航说话破产了，把整个在美国西方的所有中资企业，中概股，郭文贵一个人爆出了所有中概股丑闻，现在美国在清算，他说你在三年前能想象的到吗？他说更重要的事情，海航让全美国全世界认识到中共的经济侵略和经济扩张，他说像华为，最早郭文贵说华为就是PLA，就是郭文贵说的。那天在上海会上专门讨论，你说这个郭文贵，他三年前把海航说成这样，但是我要告诉你海航这件事情让江曾朱震怒。
为啥战友们？看看我2017年爆料，我说海航的结局是什么呢？我告诉你，大量以贷款，以海外并购把钱给洗钱洗到海外，这叫抢钱，叫盗国，他不是做生意，也不是贷款，叫盗国财富，就拿一张纸，咵咵咵，几百亿几千亿，渤海金控，全出去了，转到海外以后，然后全部洗到个人信托去，完全洗到个人信托名下。结局最后是干什么？把海航再还给共产党。
大家要记住海航是什么时候宣布国有化的？我告诉大家海航宣布国有化这件事情，你往回想一想，跟王岐山有啥关系？跟冠状病毒什么关系？陈峰王岐山真鬼呀！十个习近平也玩不过王岐山，就在王健被弄死灭口，你找不着证据的时候，迅速在国际上把国际上所有资产全变成现金，变一块钱给共产党一分钱，甚至一分钱不给你，全部让陈峰把钱全部卷起来。最后知道冠状病毒来了，全人类一个最大的受冲击行业就是航空业和酒店业。
就在这个时候1月份12月底，病毒发生的同一时间，几乎是同一星期，海南省政府12月12号！在内部通知海航将彻底地方接管。喔噻，他大爷的，你不得不佩服王岐山、陈峰、高燕燕、贯君、刘呈杰、田国立、周亮，田惠宇，他真是敢玩呀！真会玩呀！同时也证明这个病毒跟他们绝对是脱不了干系，为什么还全人类的大航空公司全部都已经基本破产了，最受伤害的行业，只有陈峰在病毒同时爆发差一星期的时候，直接将海航把这个烂摊了直接给了地方政府，赔了关了全是你海南政府的，全是你共产党的，全是你中国人民买单。
这个陈峰的双修水平达到真的是最高的境界！陈峰这个小子是绝对是中国人当中真的是吃人不吐骨头，所以他能把处女搞烂，能把女人搞烂。他绝没那么简单，他把中国搞烂了，他把共产党搞烂了。
我告诉你他把习近平骗的一塌糊涂，因为我在海外的收购，我在海外战略，我在海外蓝金黄的结果如何如何，现在习还是非常相信，知道他是跟王岐山的，他还是相信他，还让他过关了。银行的贷款变为挂账，然后挂在海航，不往那追缴，上市公司有些是好的股权拿走，坏的全留给党，最后一分钟在病毒来的时候，第一个死的就是航空企业，啪一下子，直接给了地方政府。
海航每年需要1600亿的必须开支，360多亿是什么维修、运行、开工资，将近1100亿必须支付的利息，他上哪拿什么1000多亿呀？我在2017年爆料就说了，就是海航一天得赚多少钱才能基本运营，他压根就没想还。所以说在上海听说：说海航这事情让大家看到了什么？说有些人私心太重了，还什么国家呀？什么党的未来？这帮小子老早的把地给买了，把房子买了，把海航这个垃圾，把这个烂摊子甩给了人民，甩给了党，甩给了国家，那是上万亿呀！
这时候有人朱镕基在那块大骂呀。说在香港的那些公司，不让他们卖股票，但是在香港的那几个所谓的戴脑袋的，戴帽子的，戴帽子的就是中国国字头，还有几个领导家人公司，叫中国什么协和挖防空洞的协和地产，包括曾家也包涵在内，一堆的公司全部提前套现。上海的12月到1月期间，上海和香港逃出资金大家算算多少钱？任何人上网可以查去，就在病毒到来之前，他们能那么精准的能知道这个病毒会把经济打到什么程度，共产党会用这个电脑控制整个上海指数、深圳指数、香港指数。他把钱拿走了。
战友们，这个盗国的本事，这回这个盗国已经跟全人类连在一起，以全人类生死为代价，为此盗国。这事儿我说了，大家记住未来美国人、全世界人都会跟他算账，包括在美国的中概股，背后的这些盗国贼企业家控制的，很多都大量的套现，抛售自己持有的股份。大家去想想哪个中概股上市的时候和到最后都是10倍100倍，哪个企业不是10倍100倍。不要说今天的爱奇艺，不要说今天的ZOOM，不要说今天的抖音……
抖音当时值多少钱大家知道，不到2个亿的企业，干到了上市五六百亿，涨了五六百倍市值。当时ZOOM给盗国贼这些家庭资产的时候，当时是10亿左右。最后大家知道也是五六百亿，也是五六十倍，这些人把钱迅速上市以后卖完就走了，爱奇艺上市多少钱？当时一两亿我没有记错的话，也是几百个亿；华为他说所谓的股权不上市，但是私下里边盗国贼家族那是几千倍上万倍，海航的所有的资产加上渤海金控那是几万亿呀！
老百姓傻乎乎的！我们国内的很多人说 “哎呀！没有那么多钱嘛！”愚蠢到了极点！就把你家的东西掏走了、偷走了、把你的未来都偷走了，你竟然不知道！天下还有这样的事情！
还有人竟然认为海航偷走了的是什么？能有那么多钱吗？我告诉大家，其中在上海参加会议的，有一个人说“过去听爆料革命说海外藏在几万个亿，他说我认为这都是纯胡扯！哪有那么多钱啊？咱哪有那么多钱啊？（他说）现在我认为这事儿靠谱！”
其中一个人明确的当时就说到……他说你知道头两天儿谁谁谁，我这不能乱讲啊！到这来跟我说什么吗？他说“只要是美国把我们这个东西只要能亮出来，不管谁只要能亮出来，咱们的银行系统一天全垮掉！”什么意思战友们？共产党的银行已经空啦！跟当年的共产党是一样的啊！已经空啦！只是没人敢戳那一下子，如果美国人一戳说“我给你开个缝儿”，你看里面全是放的狗屎！还在那天真的！
其中有一个上海的原来政法委的哥们儿，他说“头两天儿他闺女给他发了个小视频，当年齐奥塞斯库这么牛的时候，还是举国沸腾（当）英雄的时候，就在角落里面一个前足球运动员喝醉酒了喊出来“齐奥塞斯库下台!齐奥塞斯库下台！完了！下台给枪毙了！”
他说“如果我们这块那个角落里面出现一个酒鬼喊出这个，我们该怎么办？都杀了吗？都抓了吗？”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1093/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1093/</guid>
      <description>内容梗概:
你可只能让我们更坚定的前进，现在我们团队还在工作啊，重新搞嘛，是不是？所有下载的照样管用，还能管用，但是战友们我想让大家知道你说的共产党有多卑鄙，所以没有一个Email是安全的，因为申请必须用Email，所以他就利用这个卑鄙的招，所以手机啊，它某种程度上特别是苹果。
是安全的啊，不是什么都能黑了，但是Email是绝对不安全的，亲爱的兄弟姐妹们啊，等等48与48小时以后。这些都会过去的，现在下载还能正常使用，Gnews还能正常使用，只是影响我们几天进展，给我们造成一定的损失。而已，文贵半夜发自于曼哈顿纽约的报告，还不是曼哈顿，是纽约的报告？谢谢，亲爱的兄弟姐妹们，我要继续工作了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月31日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1081/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，3月31号，文贵乱聊直播。乱聊，纯粹乱聊。
兄弟姐妹们，每次直播啊，事实上我们的周围的环境，说话的语境，面对的生存环境，都完全不相同了。巨大的变化！这都是要拜共产党所赐，共产党改变了整个世界。这点上我相信没有人质疑。特别是现在，当我身处纽约，和绝大多数的中国同胞——因为看直播的86%是中国同胞，中国的整个神州大地，被共产党改变的彻底影响，我相信所有看直播的每个战友，都感同身受。
请问问大家，现在华人社交媒体上，和外国社交媒体上，请问有几个人敢举手说，我所有播的，直播的有多长时间都关于中共改变世界、中共与世界的关系，有着密切关系，包括直接挑战中共的真、假、恶，有几个？有几个不是用嘴说，说自己所谓的如何如何；老讲历史，所有人说的时候唾沫星子直飞、一本正经、引经据典。我们战友当中啊，有太多这样的高人了。那讲的比他们好太多了。为什么没有讲，就是我们爆料革命开辟了现代化的社交媒体原则：要求直播，不能有准备，和唯真不破，不能说瞎话。还有我们爆料革命从开始到现在，所有要讲的事情，是爆料革命，不是预测革命。不是所谓的教授在那演讲，个人观点、评论革命。不是像军事演习一样，要真刀真枪地干，不能提前预演，不能摆花架子。
就因为此，爆料革命的爆料，得到了世界的尊重；得到了14亿同胞的尊重。可以说，我们是改变世界的另外一个力量。也就因为此，大家去想想，我们已经成为了改变世界的其中一股力量。
这里面有没有利益，有没有安全，有没有荣誉？当然是巨大的。有这些东西就会引来阿猫阿狗。引来一些小人的垂涎。这就像猫和狗想偷吃的时候，就一个目的，没有什么道理可言，没有什么标准可言，更不讲什么脸皮。
从爆料革命到现在，2017年刚开始爆料的时候，你看看全世界，全中国，中央电视台，郭文贵多次上电视，“郭三秒”、“郭三邪”、“郭骗子”、“红通”、抓普家人、“涉嫌杀害日本人”、“组织黑社会犯罪”、“经济犯罪”。一下子全国上下，抓了海航集团的私人飞机控制室领导。小孩给郭文贵提供信息。抓了首都机场的宋军。抓了上海给郭文贵提供材料的人。还有王雁平和郭文贵是侄媳妇，郭文贵乱伦。只要北京抓了领导没有不和郭文贵有关系的。然后又没钱了，逃跑了。马上要遣送返回，马上回，下周下周……多国联合，合作打击。
大家忘了，2017年—2020年才三年时间，1000天，共产党对我郭文贵，发动了历史上第一个前所未有的，全国全世界的全方位的，谣言、污化的战争。当时我和大家说过共产党的六招嘛。
第一招，毁掉你的名誉。让没有人再靠近你相信你。“郭三秒”、“郭骗子”、“郭三邪”，谁碰谁完蛋。你看那视频。
第二招，把你所有的经济关系全给斩掉。所有跟我有合作关系的基金、资产，全部查封。把公司全部查封，几千亿。把所有跟我合作伙伴的律师全抓掉。把香港的合作伙伴抓到现在还找不着，消失。把我们公司所有的一毛钱，家里存的金砖、金条，值钱的统统拿走。断你的财路。
然后找你所有海外的合作伙伴，警察十几个人，一次一次找，说：“我们掌握你的证据，如果你再敢跟郭文贵合作，我就要把你证据公布于众。”跟我合作的某个基金律师律师，真的是去东莞、去大陆每次都找小姐，每次找小姐的事儿都有录像，他吓傻了。当面翻给他看，他是美国人啊。说：“你信不信我把它交给美国政府；你信不信我把这交给你老婆。”他说：“你交吧！你交给政府，交给我老婆吧。”那个时候，他（才）真正地明白，郭文贵的爆料革命的意义多么重要。
我的合伙人的律师、合伙人，被抓捕、被丢失有多少个，多少威胁。香港的同事，连司机都被抓了回去。有的消失到现在都找不到。屈国娇被抓回去，蒙头抓回去，到现在还找不着。然后在大陆还做了个录像，抱着个熊猫，揭发郭文贵是大坏蛋。“土匪”、“骗子”、“三秒”、“三邪”，还有啥词儿没郭文贵不用的。
那一拨之后，大家知道刘彦平、孙力军来美国，叫着郭大哥，把我太太、女儿送过来。开始了美国Steven Wynn、罗杰斯通，还有Elliott Broidy、戴维斯（音），多少人；财新胡舒立，还有潘石屹、马云，Bruno Wu（吴征）、钥匙澜、绿钥匙吴。一片在美国游说，竟然到了司法部去了。
司法部一个普通官员，一个普通员工，就是一个小普通员工，就给了7300万美元，创造了历史上前所未有，第一次美国司法部有人涉嫌刑事犯罪，这是美国历史上几百年从来没有的，因为郭文贵破了。这人竟然到了大使馆去，跟崔天凯见面，游说郭文贵回去。这文贵创造的历史大了去了。
这一波没完，那一波哈德逊（演讲）马上断播 ，发红通，然后新一波的对家人的第三次抓捕。然后在大连判刑，开封开庭。新一波的资产查封，又铺天盖地对郭文贵定性新的罪名,对文贵新的一波造谣。然后走遍全世界去，向各国游说，包括对美国启动了最最高级别的沉默的力量。
这时候社交媒体上，一波又一波，一波又一波，每一波出动前，咱都知道。新的一波，吴征、孙力军、杨娘娘杨洁篪、孟建柱、王岐山，又发动了一波新的叫灭爆小组，灭爆的行动。
每一波来的时候，就有一波大V，社交媒体的牛X，就进去了，砸郭了。砸郭是生意，砸郭是时髦，砸郭是很多人的希望——咱们也养活了很多人，挺有意思。
同时大家看到了，让我们战友都在这过程当中学习了很多东西，共产党宣传机构的九层妖塔。九层妖塔，我相信大家都学了哈，路德先生给它放出来过。
事实上最早我就在推特上放出来过，大家没注意。这回又有新的九层妖塔，大家都看到了。
那么非常悲哀的事情，我们是生在中国，长在中国，是被共产党的CCTV洗脑和大外宣这样的环境长大的。我们都已经出了国了，已经在自由的世界了。我们完全有能力、有机会看到一些事情的真相。最起码有对比，有对比才有真相。对吧？
在这种情况下，我们很多华人还活在一个被共产党洗脑的境界当中。完全不顾，没有是非观，没有真假观，没有善恶观。
这就导致了什么？那个叫什么？长得像变性人一样的，叫天津大姐，她大爷的。最近一个星期对我最大的侮辱，严重影响我文贵双修的一句话。听说那个天津大姐——在意大利搞什么旅游的，搞导游的——说了一句话，叫郭文贵告她！这相当于突然有一只母驴说，郭文贵你来强奸我吧。哇塞，这对我实在太恐怖了。这有点虐待动物，你知道吗。这是虐待动物，虐待驴啊。虐待驴啊，太为难我了，太为难我了，做不到。来啊，你来告我啊，强奸我啊。你看她长的那个样。说她是男不男、女不女都有点太高看她啦。就这么来了，打着法治基金的名义。在欧洲竟然替法治基金、法治社会接受捐款。
两周前给我发信息啊，哭啼着声音：郭先生，我坚决挺郭爆料的，我都是你给我的名誉和福分；我因为和你有联系，我到战友家，给我喝赖茅，拍照片；赖茅照片，赖茅很贵的啊。她还感恩戴德呢，还哭啼呢。
一星期以后，哭着喊着说：郭文贵你也给我诉讼吧，你不给我诉讼就跟我一个姓。你说这都是什么玩样啊，什么玩样啊！这叫哗众取宠。但是在这个人身上反映了什么问题啊。有很多战友我就纳闷了，你给法治基金、法治社会捐款，你干嘛通过这个老妖婆子啊，还把赖茅给她喝。你说这不是糊涂吗战友们？拜托了，不能这样！
我又感动，我又感到难受。干嘛咱要当被骗者呢？被骗者的天真，就养成了行骗者的专业，这个行业。咱得改啊，战友们，不能这么弄啊！
这还没完呢，一个叫庄烈宏蹦出来了，庄烈宏，呵呵。你说庄烈宏这个人开Uber，你好好开呗，说月赚一万多美金。月赚一万多美金，你要借什么钱啊？
最早在美东，借钱的，一再借钱的，就是庄烈宏。借完钱后，成天要干这个，要干那个，喊得……没脸没腚地往前冲。最后我觉得他实在是太可怜了，就给了他一份工作，这份工作真是我不应该给他。结果给了他这份工作。大家知道在这之前，为他去冒险，为他在美东战帽、战装，（拿的）最多就是他，从来没有拒绝过。
当时1120开新闻发布会，他主动要求拿几台车来。这几台车他最起码收了8、9千美金。他拿走了8、9千美金，他都是收钱的。我现在让律师把这8、9千美金的Uber费用，到底给没给跟战友分，我现在要搞清楚。不一定准哈，我这个数字不一定准。也有可能是3、4千，也有可能是1万多呢。
这个人啊，一个野心家，你说这个烂人，他交的人就叫Inty，还有那个鸡腿潘。鸡腿潘和庄烈宏他俩加在一起，身高2米85。就这鸡腿潘和庄烈宏加在一起，身高2米85的个儿，还想灭共产党啊？你觉得我会信吗？
但是我说过，知蒋干，用蒋干，我再加一句，还能灭你蒋干，那才是战略大家。
爆料革命不追求忠诚，只追求有用。那个时候，我们要团结一切的力量。
可是这个贱货，就因为他当时在乌坎，我了解到，他当时就是向警察写下了出卖了他当时战友的所有的信息，推卸了责任。他最早出狱，结果他战友死在了里面。
你这么一个人渣跑到曼哈顿来，你有Uber开就不错了，住在地下室，非法住的地下室，娶了一个当过妓女的老婆。人家当过妓女的老婆跟你也生了孩子，一天天狂妄之极。你说你们俩加在一起2.85米的那小个，就那小样，不够一脚踹的样子，还动不动把自己当英雄，还真以为当英雄啦。
要不是郭文贵说你英雄，谁知道你是什么啊？你就是一个出卖了战友的，一个逃亡犯。动不动就美国什么写了记者的大姐，这人不要脸到了极点了！
还有一个叫曾宏的。这曾宏几年来，你见他在江湖上干什么事，战友们？从美东到美西，从美西到美东，就是当八婆。他永远，跟他认识的人，过一段时间，一定把这人骂得狗血淋头,这些人狗屁不是。然后他像什么大师一样，指点江山，天下事无他不知，天下事无他不能。蹭了这个蹭那个，这人真的是曾八邪啊。挨谁谁倒霉，不论男女，一切完蛋。
你都不知道，这几年曾宏墨迹来墨迹去，在我旁边，就像一个苍蝇一样，永远在那儿嗡嗡嗡，不分冬天夏日，永远在那转悠。
最后我想，这个苍蝇老在这转，我不能让这个苍蝇嗡嗡响，让他尽情的表演一把。所以说最后，这路德先生，这路德挚爱曾宏啊。
开始吧！然后就这样开始了。我当时明说，我说你要想砸郭，到一万两万人时候再砸郭。在这个中间，又要战帽、又要资助钱，说在直播里多提提我吧。
当时小平头上他节目，我说小平头做得非常好，我每个月支持他6000美金，你给他说。但是后来发现曾宏这个苗头不对，我觉得这个6000美金还到不了小平头那去。我说得了得了，我们不支持了。然后他就开始了，还没这呢，就开始下面联络人了。
我告诉大家，撺掇路德去搞那个YouTube会员制，就是曾宏干的。我一看这家伙不简单了。曾宏不但把路德搞上那去了，差一点就把路德给灭了。
再一个咱内部国内的战友告诉我说：文贵你要注意，最近这几个人、这一拨人，吴征要策反；要真正地启用，要花钱了，要给狗粮了。说了大概七个人，现在出来四个了，还有仨没出来呢。
然后又告诉我说：目标主要是干掉战友之家，第一位干掉战友之家、Sara；第二位干掉路德、路江谈、路安谈、路博谈、路瑞谈、路艾谈，必须拿下；第三，干掉安红，必须干掉安红，全面！当然了，这肯定是对着我来的。
他说，对（他们）最恐怖的就是我们上的G-News，G-News成为共产党第一大敌人，GTV将成为它第二大敌人，然后才是路德访谈和战友之家，最后说还有一个木兰传奇。木兰传奇可能在呢，要干掉木兰传奇。
现在告诉我们这个信息的这位战友，他说：三部、安全部、公安部一局，最起码有两百个最高手，技侦上的工程师、军人，全部要用一切（手段）来骇客所有的手机。所以从我上次说到现在，战友当中的手机会死机、手机滑动不灵、甚至接到莫名其妙的信息、甚至备份不了、甚至是点击照片拿不出来、甚至突然间开机、或者关机关不了。我告诉你们，百分之百就是吴征和新的灭爆小组，对咱们战友新的一波骇客，他们叫直接性的、毁灭性的，把我们通信平台全部毁掉。
这是为什么战友们现在听文贵说话的时候，我没有时间说废话，我都是有意所指。有时候讲给这个人听、有时候讲给那个人听。我当时告诉你吴征来美国，吴征被隔离，吴征到美国的任务，那是上层，听说这习近平骂了娘的，王岐山也骂了祖宗的，孟建柱也生气了，说这爆料革命……灭爆，灭了三年了，还在那呢！这次武汉疫情，就CCP病毒这个事情上，说让一个爆料革命，把我们搞得这么狼狈，他们成了世界上媒体引导的主角了，领导了世界上这次（舆论）！所以说，一定要把他们拿下！
他们恨死班农了，恨班农、恨卢比奥、恨蓬佩奥、恨南希·佩洛西，所以说上层有决定，要对卢比奥、蓬佩奥，还有皮特·纳瓦罗、班农，对他们所有的家庭、个人进行手机骇客，掌握他们的个人情况，要进行定点爆破打击。我说这话我今天都负法律责任的。
就是共产党最高层灭爆小组，包括把斯伯丁将军，大概十六七个人吧，列为解放军三部，一定要进行骇客、跟踪、网络骇客的一个目标。大家记住我今天说的话，未来这个事是会出来的，我相信很快会出来的，这就是共产党。
就把蓬佩奥国务卿、副总统彭斯、卢比奥参议员、斯伯丁将军、皮特·纳瓦罗列为所谓的反共人士，一定要找出他们的把柄。然后骇客他们所有家人的手机，还有网络。而且其中还有一句话，如果找不到，想办法要让这件事情发生。什么意思？没有我要给你造出来！
这个批示，灭爆小组的行动，都是在大概3月1日全面开始实施的。
所以说战友们，你们看到这一波，我给你们预告的。吴征来美国这一波的疯狗一样、垃圾一样的这种疯狂，你们看到的都是表面，太表面了！文贵所感受到的，文贵所感切到的，我告诉大家，那是你们真想象不到的。
我们今年从春节的27、28、29进行了三项钓鱼计划：
第一、要让共产党灭爆小组相信郭文贵真的没钱了。结果他就真的上当了。国内小组说，郭文贵没钱了，郭文贵要卖船、郭文贵要卖飞机、郭文贵现在连房子都没的住了、连内裤都有问题了……新一波，非常成功！中共有大量的批示。
对了，说到这，我能想象到，因为我们收到一笔钱是从汇丰银行汇过来的，1000万美元。是汇给郭媒体的账号的，不是法治基金。我知道能知道郭媒体账号、能查到郭媒体的，一定是金融界的大咖。你给我捐这个钱的留言我全都明白，让郭媒体也就是G-tv、G-news做大，然后要让这个媒体、这个G-news成为香港、台湾、海外华人寻找良知，寻找回团结，寻找回真相的这么一个媒体，我非常感激。我能想象到，您这位汇钱的战友，跟我过去的金融合作一定是有关系的。
我相信，这是就像昨天我们的（瞿）水台给我发信息：哎呀，这是谁给你1000万美元呐？1000万美元，很大方！我说：水台，你太看不起郭文贵了。毫不夸张地说，我要举一只手，说要10亿美元、50亿美元，借或者要，我可以告诉大家，这个手一下（便成）！如果我做不到这一点，郭文贵我愿意负一切责任。
因为我帮的人太多了，我帮的人太多太多太多了！
那么这个战友不留什么，而且通过这种方式的付款，大家看到了，在美国如果我推出那1000万美元收据是假的，大家知道是什么罪吗？要把牢底坐穿。如何人提供虚假银行收据和票据的，在美国是什么罪，大家查一查去。牢底坐穿！
这是要负责任的，这个战友汇这个钱，我非常明白，就是想让我们把共产党灭了，让中国人在世界上得到尊重。我知道绝对不是华人。昨天水台说那肯定是中国人。我说绝对不是中国人，我能想到是谁。昨天我发了三个信息问去，这仨人到现在，没有一个人给我回复的。我早上打开手机，没人给我回复。我说这钱是不是你汇的？给我说一声。没有。
还有，结果说还有4000万美元，你不要汇。这位战友……结果是昨天晚上睡觉前，我发现又1000万美元到了。然后那边说有3000万美元到了。所以现在我收到了5000万美元。这些钱我们会用在G-News、GTV上全面发展。
这钱我明白，这不是无缘无故的爱，这是对我有要求的爱，严格讲是过去的文贵做的事情的一个回报。这点小钱我能明白，在你们眼里也不算钱。
但是这个时候你给钱，在这个关键下，是因为你受了专案组的人、灭爆小组的人给了你们误导，以为我真没钱了。
你说我本来钓鱼，是让共产党觉得我没钱了，共产党就会使用那几招，我就要使用这几招。结果共产党的混蛋灭爆小组帮了个忙，向我这些沉默的战友传出了信息：郭文贵没钱啦、没内裤了、连鸡蛋都吃不起了，所以说这就给我钱了。不到时候！等到我们GTV第二次募股的时候，你再给我钱。
前天我们又买了500台心肺机、500台检测仪。我们又买了500、500、500大盒的氯喹、阿奇霉素，都是美国产的，全是美国产的，我们最好的。我们要把买的这些东西——未来你都会看到，而且我们东西去哪都有签名，把这些东西主要是给一些美国的政府机构和公益机构。同时我们准备一部分，当我们战友特别需要的时候给战友们。特别是刚才这位捐款的这位朋友。当你真正地遇到生命威胁的时候。还有给我们法治基金大额捐款的战友们。小额捐款我真的给不了，这没办法。请你一定跟我们联系，给Sara、木兰联系，和给法治基金直接发信息。或者在GTV上给我直接留言，我们新的GTV明天就上线了，你给我留言、私信。我都会回，我一定会收到。
今天我庄严的说，我们会给特别的战友和给法治基金、法治社会捐款者，和我们重大爆料革命的贡献者准备好使用心肺机、检测仪、美国产的氯喹和美国产的阿奇霉素。当然口罩是一定的。这就是现在我们已经完成的。
我们是世界上第一个完全是不盈利组织，目前唯一一家，在曼哈顿捐口罩、捐东西、捐医疗用品、捐设备，我们是第一家。我们是第一家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1078/</guid>
      <description>内容梗概:
哇塞！刚才我上去几分钟就崩溃了，我的天呐！姐妹们，我太爱你们了，有你们真好。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，咱们大家看到，你知道北京啊！惨大了，昌平的火葬场，在昌平火葬场，那骨灰盒一大货车，一大货车的。你咋知道哪个骨灰是家里人的呀？你咋知道里边是骨灰呀？惨大了。
有一个在北京银行的战友给我发了个信息，说北京银行过去的活跃用户，北京银行就是经常每天取钱、交水费、交电费那一块的。他说非常、非常不可想象的事情，他说将近25%的人没了，也不交电费，也不交水费了，没了。25%啥概念？你们上网查查北京银行是多少？全北京市和北京郊区多少人的钱是通过北京银行取的，是北京银行一大笔业务。
你能想象这个百分之二三十的人没了，是没钱了还是没命了？太可怕了兄弟姐妹们。这简直，他说慎死人了，你知道吗？所以请去告诉、别不耐烦给家人说、给朋友说，救人的哪有不耐烦的呀！你做你该做的，不要在乎对方什么反应，太可怕了。
这个世界上要没有爆料革命，你说这将有多可怕。G20会，共产党提出来了。哥们，咱们得共同解决问题吧！怎么解决问题呀？免税呀！减税呀！我敢这么说话，天下也只有习近平了，也只有共产党了。
真牛啊！非常傲，别人在前面摆一个小桌子，各国元首在那块讲话，最多一个办公室。只有中国在、全部政治局委员、常委会，政治局委员在另外一个厅，常委、国家安全委员会成员全部在场。超级大电视啪唧一弄，开始了。
态度，你看老大，我是老大吧！所以在G20会上正式提出，重新建立大国关系，世界要多极化管理。2025、2035、2049是世界的希望，世界的未来。真牛啊！真牛啊！
亲爱的兄弟姐妹们，这才是大事，重磅中的重磅。这就给你玩黑的，就给你胡说八道，就跟那Inty 是一号的。直接跟你玩黑社会，直接坐在那儿，郭文贵，你骂我们，我们是恐怖分子，直接跟你玩黑的。
所以说战友们，这事多大呀！今天早上，其中一个我好朋友说。文贵，我们现在还在伦敦，我们想好一点，疫情过去好一点，再搬到我们乡下的农村去。他这个老婆非常差劲，这个老婆很差劲，一副不在乎的样子。文贵，没什么了不起的如何如何，非常差劲。现在想搬，在伦敦出不去。他说过一段再搬，好一点再搬。
我给他原话，我说现在对每个人来讲都是最好的时间。在我们的有生之年永远不可能，你再回到今天此时此刻，包括今天正在看直播的战友们。你们想人类上回到今天这个事绝不再可能，不管这病毒是没了还是不没了，我可以告诉你永远不可能。
所有今天这一刻，以前的都将成为美好的回忆或者叫美好的难忘的回忆。你记住永远不可能比现在再好了，永远不可能。人类的这70年最好的日子过到头了。
而让我告诉他，伦敦只能更坏，永远不可能再好。只是坏到什么程度而已，对你来讲回到乡下去现在是最好的时间，多一秒钟都是浪费都是作死。很多人还没想明白呢，它这个病毒，你看看日本做的那个我发到咱们战友群的视频，它这个东西简直跟有生命一样，我说叫AI病毒，它在空中能待很长时间，一喷出去全世界如果战友们现在跟我嘴对嘴的话你们都被传染上了，如果咱嘴对嘴我也早被传染上了，咱们大家如果有一个有的早都被传染了，全完了。那多可怕啊，金属的东西摸完以后长时间存在，最长达十几天呐，日本还正在拍还没拍完呢，过两天还要再出来，就是说他们摸过的电视机电视屏最长的达17天，就摸过的电视屏、电视、包括手机有可能时间更长，它跟那个电子不知道产生了什么反应，非常恐怖啊战友们。
这个时候你活着，你就别想着活多舒坦了，能躲过这一劫的人都是大菩萨，你就大造化了，所以说伦敦这愣了，他说那我们现在搬家，我说你赶快收拾收拾快搬出去。这个约翰Johnson（英国首相）这个傻叉我说对了吧，我从1月份就说他将付出巨大的代价，马克龙将付出巨大代价，包括美国政府，现在已经在付代价了，原因很简单战友们，只要你相信共产党，你就得走进火葬场，只要你和共产党有合作，你将失去一切所拥有的，这是毋庸置疑的，所以说他们现在遭受这样的事情完全是情理之中啊。
所以说兄弟姐妹们，一会儿再断了我就不回来了啊。咱今天先试，等一会儿让咱们的工程师们去修，修这些BUG，然后好了我再回来，今天下午啊四五点钟五六点钟我再试，如果再断了，大家记住，你们就赶快，我不回来啊。155人现在是在线，咱们500个人下载APP的，500人能12%在线那就已经很神奇了，已经了不起了，咱们工程师已经很伟大了，因为咱还没有正式开放啊，这两天正式上线了就完全不一样了，数据硬件都在恢复。
刚才我给大家讲这几个小故事我就希望大家这时候，你还没开始呢，战友们，你把耐心调整好，你把生活状态调整好，你把心态一定要调整到最佳位置，你才能在射出的上亿个子弹百亿个子弹也就是冠状病毒，在你擦肩而过不把你干掉。
我说这不夸张吧，你看那视频了吗？一个人喷出的瞬间可能几百万几千万冠状病毒，有的人在发病的时候关键的时候每一天呼吸出十亿个病毒。你说武汉有多少病毒，北京、重庆、得多少病毒。（老师傅：听七哥话保平安，就凭你这样话就好啊，就有救。）所以说我们每个战友都要成为那个子弹上千万、上亿万、上千亿的子弹经过都不被射中，你得付出多少代价。
此时此刻王雁平还有我们的麦克斯，还有我们的战友们，现在都正在曼哈顿向外捐为法治基金法治社会捐口罩，你知道我这心里边闹腾的慌，非常闹腾的慌，每天她们在捐口罩。你看我们那个港妹、凯琳抱着口罩、战帽、战服到邮局寄去。
今天有战友说那个天津大姐在发出来一个什么重磅啊重磅啊，收到了什么32厘米三十几厘米，10个战帽，几套战服，几盒口罩，你去想想啊。我现在我希望这位天津大姐我希望你把良心一定要端正，这是港妹、凯琳和王雁平冒着生命危险在曼哈顿戒严的情况下到邮局给你寄的，你有几百个口罩吗？给你寄了10个战帽，给你寄的这些东西，你的良知啊别让狗吃了啊，不要坏良心，这是什么样的脑子这时候。
人要诚实，这个庄烈宏，我就是说庄烈宏最大的问题他就犯了不诚实的错。他就是撒谎、说瞎话。当我发现我生活中谁给我撒谎的时候，我一定让他消失在我视野里。但是庄烈宏是他离开以后我才知道他撒谎、不诚实，这是让我很震撼的。他的不诚实让我感到很害怕。因为我让我在我的团队面前让我很没面子，没尊严。我不知道庄烈宏为什么走，我跟每个人回来都发了脾气。直到她们说：“你真想知道真相吗？”“我想知道” 。她说： “我想告诉你，庄烈宏他怎么走我们不知道，但是庄烈宏是极不诚实的” 。
我说：“你有什么证据，凭什么你们这么说我们庄烈宏”，我就很不高兴我跟他们发脾气。最后他们说请你看看这个吧，我一看我也傻了，我知道庄烈宏是真不诚实，撒谎。从那天起我对庄烈宏看法完全不一样。因为当一个人，你面对他，他撒谎的时候，他对你不诚实的时候，对你来讲你是很难受的。你是选择相信呢，还是不相信呢？我很难做到一个人说我相信他百分之八十。这是很变态的说法，只有中国人有这个观点我相信百分之八十。很变态，我就不去相信你，全相信你，要不就不相信你。我在他离开之前我百分之百相信庄烈宏。他离开我是很不开心的，直到这件事发生以后我是相当不开心。我说他的走也是天意。但是他最近，你看到庄烈宏他对Sara的辱骂。对路德家人的辱骂让我感到太震撼了。他对你无仇无怨，过去都是很照顾你的。你瞪着眼说瞎话呀，什么样的力量让你对一个战友这么大的恨，这么大的侮辱。
庄烈宏是跟他太太是网络上认识的，你在网络认识娶了你太太，你是有老婆有女儿的。你R人家老婆R人家女儿，你也有老婆有女儿啊，而且跟你没有什么大仇。不像Bob Fu 傅希秋，他们想害死文贵，想害死爆料革命，我有深仇大恨。这些人跟你有什么深仇大恨呢？你跟Inty站在一起，如果是Inty把这事搞成了，所有的亚裔人、黄皮肤人被强奸、被杀害，种族大屠杀。难道你庄烈宏和你老婆和你女儿就安全吗？
Inty会保护你老婆你女儿吗？Sara怎么惹你了，你对Sara骂，还有战友之声你这么骂。这是什么情况这是？他和鸡腿潘，他和Inty现在往回看我挺糁的慌的。庄烈宏几次推荐让细思来，几次推荐让Inty来。我真没往心里去，现在想起来，实在是很…
这个庄烈宏是怎么了，真把他当人看了，庄烈宏得到的爆料革命（支持）是最多的。给他的最多的，战装、战服、战帽。第一个我下楼去跟他们拥抱，冒了这么大危险，借钱、借钱、再借钱，给你一份工作。你要离开，我们啥也没说，让你离开。结果现在你，你说，他跟路德什么仇呢，跟Sara，和战友什么仇呢，那么骂法。这些人的心长在哪呢？
包括那个天津大姐，你收到了包裹你应该第一说。在战火纷纷，在意大利，用一个古琦包换了一升牛奶给自己快要死的老爷子，结果还送不过去。你能在美国给你寄十个战帽，寄出去几百个口罩，给你寄去郭战装。哎，她不感激，她说几十厘米几十厘米，你还在哗叫。这老天爷能饶过你吗？你就不怕那病毒找到你家去吗？什么样的良心啊？天津大姐你说这个话。
我今天给大家说句话，咱们内部现在这块儿说的，视频你们可以用，随便用。昨天下午，哎呀我这一说心里就激动。昨天下午王雁平紧急打电话。凯琳前天去医院检查身体，昨天下午结果出来了，凯琳要做大手术，要做大手术。很大，而且有巨大的生命危险。做完手术后有4-6个月不能离开病房，所以凯琳必须得辞去 “法治社会” 的president的工作……你知道我听到有多难过啊，凯琳这孩子有多单纯啊！我们马上召开了董事会：咋办这事儿？凯琳人家很善良，人家辞职了，但是我们不能这样不管她啊……最后怎么办？我说这样：凯琳在医院这四个月的工资我们要给她发，不能把这孩子扔医院去不管她。大家你们想想多大损失，她有50%以上的生命危险，知道吗？太可怕啦，生命就这么无常啊！
我就纳闷儿了，天津大姐、庄烈宏，你积点儿德行不行？谁招你惹你了，要你啥了，你付出啥了？你除了得到，你付出过什么呀？你对这些跟你无冤无仇的战友们，你恨不得把这些人给撕了、给吃了……天津大姐你长点儿良心行不行？凯琳跟港妹抱着这些东西走到邮局给你寄过去的，你不怕坏良心吗？凯琳4月6号去做手术去，要做十个小时的手术——我看到这个你说我多伤心！天津大姐，你真是造孽呀，你也有女儿啊！
昨天王雁平哭得一塌糊涂，昨天我说雁平，要不行的话…还要给“法治基金”、“法治社会”捐口罩、捐手套、捐洗手液…今天还给战友要寄大量的口罩和手套，还给战友寄大量的洗手液。现在此时此刻，她们去四季酒店——纽约曼哈顿的四季酒店，免费给所有的美国的医生、警察来住。
整个曼哈顿现在就到了共产主义一样，无数人站出来要当义工——可不是共产党宣传那样。高级酒店全拿出来免费给护士、给警察用。我们法治基金给那些警察捐东西去，人家都感激得不得了。到处是捐东西的——整个曼哈顿都是这样——你们能想想吗？王雁平和我们法治基金法治社会所有的人，我们的律师，都是开车过来——他不能坐公交车——全副武装到处送东西。他们有生命啊！
结果凯琳现在要大手术，命在危矣，结果她连续给战友寄了六、七天啦。然后下周，她还要继续工作一周。说“我还要继续一周，在公司工作，还要为战友发口罩、发手套…”
这是什么样的良知啊，什么样的人！你这个来自意大利的天津大姐，天天上直播说着人模狗样的话，你坏不坏良心呀！庄烈宏，你啥时候要战装，你要郭战装，你是拿的最多的！你干啥了？你给爆料革命做过什么事情？你逮着谁骂谁！人心呐……这人心太坏了！
这人心咋这么坏呀？这些人跟你无冤无仇，没喝过你一口水，天津大姐，我们连你长啥样我们都不知道。
那个电脑是什么？那个电脑是当时那个叫Percy的，Percy当时买电脑是小皮匠说，要给她买。我们当时花多少钱，七千、八千还是一万不知道……买了电脑，Percy就开始砸郭，后来电脑Percy要还回来，后来说给小皮匠，小皮匠说，“我不需要”——小皮匠说：“郭叔，我不需要。”人家小皮匠真的是……人家不要，她说“我刚有”。我们给她买了个iPad，她说“电脑我不要”。她说，给天津大姐吧——是小皮匠说出来的。本来那个东西我想寄给凤凰九天呢。她说给天津大姐，我说“那就给她吧。”——就这，给天津大姐。你说小皮匠是骗你的……结果Percy耍赖皮不给，Percy说跟老公旅行去啦，两个月，回来再给——结果一直不给。结果，我们木兰找她，这是木兰帮她选的东西。然后木兰找她，她说：“让郭先生跟我通电话吧。”“为什么？”她说，“郭先生说我坏话啦……” Percy耍赖皮，小皮匠当好人。
结果给了你天津大姐，凭啥给你啊？不给你是正常，给你怎么着？结果你开始骂人，骂小皮匠。你说这天下有真理吗？这小皮匠，我不说别的，就这一点上我可以作证，小皮匠说要给你的，结果小皮匠也没拿到，这个东西是Percy耍赖皮。这是前天木兰给我说：Percy要跟我通电话。我给你通什么电话啊Percy，你这人烂到家了，我给你通什么电话，你会得报应的。
所以说你看这里面，庄烈宏打跟他没有关系的路德，骂人家Sara，骂人家这么难听，人家招你惹你了。天津大姐，人家小皮匠是好心，帮你建立所有的直播。我都在群里看到了，教你怎么使用电脑，使用语音，结果你砸人家小皮匠。你说这人招你惹你了？人家老顽童先生默默的在后面支持每一个战友，就差了给每个战友提裤子擦地了，人老顽童你也不理人家了，人家文虎给她帮忙也不理人家了，草根你也不理人家了，人招你惹你了？你可以不回报，但不要以怨报德呀。
这是什么样的概念？你说你人家凯琳、人家港妹、王雁平抱着东西给你们送过去，曼哈顿戒严了，还给你送过去，谁还出门啊。我们提前曼哈顿戒严的前十天，我们公司就不让上班了。人家冒着生命危险，步行到邮局，从六十四街到邮局你查查有多远。结果天津大姐收到以后，她第一个想到：既然我都已经开始砸小皮匠，而且站在爆料革命对立面的时候，郭文贵先生和法治基金还能给我寄来战帽战服口罩，这是多么伟大的人格啊。而且你本身天津大姐，打着法治基金你竟然接受捐款，谁让就接受的？你是犯罪你知道吗？ 我们都给你留面子。这还不行，拿到以后就是三十几厘米三十几厘米，如果你拿到三十几厘米的病毒，你了不得了你。这不是大小，是什么情况下给的你，是什么样的光辉人格，什么样的情怀。这垃圾呀！
我没有看庄烈宏任何节目，我不想看，但战友给我发来的一小段一小段，我听了全身起鸡皮疙瘩。此人怎么恶到如此程度，嚣张到如此程度。你在你那个地下室住着，你开着uber，你得到了所有爆料革命战友的尊重和支持。你的无能，你没整成，你没能把那个经营好，你怨路德干嘛？你怨Sara干嘛？你怨爆料革命干什么？你要感激，你要感恩！自不量力！疯狂！
跟Inty这个恐怖分子……大家都知道Inty这个人有多么的阴险，他对华人黄皮肤人恨的要死。文信开九天半车，从加州到东部，给他开车送家具免费，连个电话都没给人家打过，再来打电话就把文信老婆、孩子做成威胁。他对汉人得有什么样的仇恨？！他竟然一天能四十六次四十七次要把“中国病毒”推向全世界，然后让全中国人向世界道歉，最早挑起让中国人成为世界仇敌的，恨不得去灭之不拉倒的人。你庄烈宏你站在Inty那边，鸡腿潘竟然否定香港的孩子，把香港的勇士说成是小流氓、是小混子，你站在鸡腿潘旁边。
庄烈宏你叫什么原则，你不是说你有原则吗？你比黑社会，你比恐怖分子还可怕啊。我们每个华人都躲过一场大劫啊，咱们感恩，得感恩一辈子、两辈子、三辈子，感谢这帮助你的人。你现在开始大骂，骂人你行吗？哪个骂不过你啊？只是人要点脸不要脸，愿意当畜生愿意当人的原因。
怎么能这样做呢？庄烈宏还有天津大姐。我刚才给大家说这个过程，人家小皮匠招你惹你了天津大姐，你这样骂人家？
所以说亲爱的兄弟姐妹们，人心啊在病毒目前……我觉得这次啊老天会跟那些坏人算账的，会跟那些坏人算账的。
（天呐，179人，就在这直播……咱一共才500个下载的，179人。现在在电脑版上，就是游客观看上，那绝对是上百万，绝对是上百万。太猛了，兄弟姐妹们，这180人了，180人了，还没断线哪，现在还没断。撑住撑住啊，不行弄两根儿擀面杖子。）
你知道我看见天津大姐她骂小皮匠的时候，骂的我心都颤呐，战友们。我知道这个事情啊，那小皮匠你看她嘴不饶人，但她的心特别善良。是她要给天津大姐，我想都没想过，我说给她吧，本来我要给凤凰的，凤凰九天。结果整个的坏人是Percy，Percy耍流氓耍坏，她抱着那个电脑，我看她早晚要后悔，她不知道在德国，你非法的找理由占有别人资产的，一块钱和一个亿都是一样的。
原来我有个朋友在德国出版社贝卡斯曼，贝卡斯曼当时我去看他，去买车去，叫Brabus，Brabus是奔驰车改装最高级的当时，我这是多少年？1992年、93年吧，我花700万买的Brabus，结果这个Brabus运到中国以后，哎呀，我的妈呀。烂的一塌糊涂。就是一个展车卖给我了，德国人可不老实了，我告诉你怎么给说就是不给换，那个时候也很难，我一辈子都不再用Brabus，这个Brabus是个大骗子。
结果在买Brabus车是时候，Brabus的老板干了一件事，就是给我这个贝卡斯曼工作的朋友，到那给我翻译嘛，给了他一个小礼物，是一个Brabus的一个模型，那里面的机能都是有的，说这个……意思他喜欢，这个你可以拿走，送给你，我们只做了两个，这个是我们要做模型用的，有知识产权，他拿走了。人家也忘了，他也忘了，大概两三年……哎，不止，我看啊……哪年？1997年，五，六年以后，人家给他要他不给，人家几次要他不给，结果他没想到，有一天警察来了直接就把他给抓走了。在家直接就抓，端冲锋枪就给抓走了。他老婆一说，大枪把子 “叭”一枪就倒在那了，西方的执法你是不能碰的。
就执法的时候，你有什么仇恨到法院说去，你不能抵抗执法人员，这是我告诉所有战友们，在中国，在哪里咱们都要记住，跟执法人员不要对抗.因为执法就是执法，它有规矩的，你在没推倒它政权以前，你必须尊重任何执法人员。然后就把他带走了，原因就是这个.当时你借走的，跟你明确说的模型，跟你要你不给，在德国的法律当中，叫非法占有。夫妻之间，比如说，今天我把一个手机放到我太太那屋，我太太不给我了，在德国这叫非法侵占罪，和你侵占一百万一个亿是一模一样的。所以德国这个法它不按数额，不按结果，它只按性质。你打我一巴掌和打我十巴掌是一样的，没有共产党说的那样，什么情节恶劣，没有这个什么皮筋儿法，没有这一说的。
这个哥们你知道付出了什么样的代价？当时所有在德国的银行贷款全部取消，一个非常有才华（的人）去什么地方都没人搭理他，这就是西方法律。最后回中国了。后来在宝马的一个4S店打工而且从来不敢正面见德国人，就这么简单的事。Brabus是个很烂的公司很烂的Brabus改装车，但是这件事情是我亲身经历。
这个Percy敲诈勒索，这个电脑将近上万美元，全新的苹果，最好的电脑，要啥给她啥。当时小皮匠跟她一起做节目，小皮匠开车去了德国她的家，还住了几天，买电脑。我说她要啥（给她）买啥，要啥给她啥，随便，买完了就开始“砸郭”了。小皮匠回来了也傻了，这个电脑她现在不给了，跟小皮匠啥关系呀？而且小皮匠要给你天津大姐，结果天津大姐这个人竟然去骂人家。你说这天下这个黑暗！
路德在我面前从没说过庄烈宏一句坏话，我这是凭良心说的。而且说白了我们那个直播间压根儿没准备让路德去插手过，他一共去过我们直播间去过几次啊？他抢你什么工作？他怎么会抢你的工作啊？我们在庄烈宏走之后，来过5个美国人白人来做直播，你记着5个人全部被炒掉，现在一个没留，只有给你庄烈宏的机会。是你自己离开的，是因为你担心路德来，是因为你多疑！后来是安保团队和王雁平他们告诉我说：这个人不诚实。我非常恼火，给他们大发脾气，结果人家拿出证据了，我傻眼了。我现在想想当时对庄烈宏太好了，美东的很多人给我发来信息，庄烈宏这不是那不是，我从来都是很严肃的说他们不要说庄烈宏。
庄烈宏违反了最大的原则，抛弃了战友，忘记了使命，大家记住了吗？啊？放弃了做人的起码的道德。所以不抛弃、不放弃、真的是不背弃，这事他完全给忘了。他放弃了做人的最起码的原则，抛弃了战友，背弃了自己起码的理想，此人已经完也！
这个病毒现在刚刚开始，很多未来人是没有饭吃的，（在线战友大赏）呦！这大游艇来了！很多人是没有饭吃的，我希望庄烈宏的未来啊他好自为之！我们现在还不想对他采取行动，但是他如果再对战友这么攻击，那我们是要采取行动的。
现在看看Inty啊，Inty你看到这个视频以后你会受到什么样的法律制裁，从昨天开始起Inty，对你所有的法律追究：你的恐怖行为；你制造种族矛盾；你欺骗和欺诈，网络欺诈战友们给你打赏；你利用YouYube的VIP房间制造虚假关注，虚假数据；你用钱来买关注者，来欺骗战友的钱。这些我一招一招回复你，一招一招来，我绝不跟你一起来。
Inty你看着，我要让你红帽子那个胖猪，还有你那个坐在那块那个猪，那个猪，我要你那几个猪，我要在美国的游戏规则下，法律允许的情况下付出你应付的巨大代价！不信你走走看！
病毒挡不住我锄奸、除恶，灭共的任何一个行动！到现在为止，我们战友要口罩的没有一个不寄的，没有一个不寄的！
你想想我们法治基金、法治社会在这个时候，是唯一在曼哈顿到处去捐口罩，到处捐洗手液，到处给战友们，现在在全世界，几个大城市每天往外发口罩。战友们想想，我们几千万美元的口罩没了，几千万美元呀！法治基金总共捐款，现金才六百多万美元，包括我捐的一百多万美元，我们现在几千万美元每天，就这还要招挨骂，你说天下还有天理没有？太可怕了！这人心怎么能这样呀？
还有战友们，你们取关Inty 了吗？举报Inty了吗？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1076/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1076/</guid>
      <description>内容梗概: 这是我最喜欢的歌（在人间），王建房的歌我特别特别喜欢。王建房，王建房。这是谁呀？哦，阿杜阿杜的，好，超喜欢阿杜的。4月1号直播吗？还没定呢，世界变化太快了。它（Snow）也看呢，它也听呢。Cool.Cool.超喜欢这种音乐。我更喜欢喜欢这种哇哦，我喜欢蒙古音乐。哈哈哈（七哥在听相思好比小蚂蚁）哈哈哈，占用太多时间了，兄弟姐妹们啊。今天来就试先试到这儿啊，我等的崩溃呢，一直没崩溃啊，我最不希望听到战友们没睡好觉啊，这事对我来讲是最不舒服的事儿啊，我希望战友们都健康的活着啊，咱们还有大事干呢，灭了共产党啊，咱们得好好的还有很多事业啊要做呢，要中国有法治真正的法治啊，让这个中国有信仰的自由啊。股市崩溃，哈哈哈，股市肯定崩溃，大家跟你说实话，我在给你们试直播的最大的事儿，我就看到这个手机，因为股市是我们这场战争的最核心的地位啊。好。我们的大师啊，让我再直播一会儿，哇，太好了，太好了，辛苦了你们，艳萍啊，天哪天哪，大家你们看一看啊，这个是刚刚的，你看一看，这是刚刚的我们发出去的有王艳萍和这个法治基金的同事，刚刚的发出去的，给警察局的给战友们发的，看看这都是好多好多你看看，你看看你看看，你看这些，我们的战友今天都开着车，你看看，给医院给警局啊给FBI。啊，给这些人送的东西你看看，所有的整个曼哈顿全都是空的，就他们在给人家送东西，天哪。而且你看人家去了以后，全都签下文件，你看了没有？战友们，你看人家，你看这是王艳萍他们，你看看戴着口罩就往外送去，这是冒着生命危险啊在做善事啊，法治基金，法治社会啊。你们看一看吧，天哪，这是FBI的总部，还有这个警察局。这个是很特别的部门，就不说了，你看看人家都签上文件，你看了没有？都签上文件那，人家都签文件，你捐的你必须得签文件，你哪来的啊？你是什么人什么人捐的，捐多少捐什么东西你看，这是艳萍他们正在这块，哎呀，我这我真不忍心啊，我觉得这个法治基金真的是把我们，你看你看，你看这个，你这个法治基金啊，这是让我整的这是，刚才凯琳我们通了个电话，我说决不允许什么你辞职啊，我说你在医院4个月工资照发，凯琳哭得不行了。我不能这样要公司的工资啊，啊，我说我们是中国人，我们不可能把你抛弃掉，你不是一个员工，很多我们爆料革命的战友都把你当成兄弟姐妹，怎么可能把你一个人扔医院去不要你啊，这不可能的，然后包括了她的嗯这个这个保险，因为在美国保险太重要了，她说郭先生我真的是保险也不行，我说不可以啊，保险也给你留着。4个月你回来，你说我能工作咱就继续工作啊，就没发生这事儿，不能工作咱们再商量，如果说你继续留还是继续留，唉这孩子真是一根筋这个脑子你知道一根筋，我说你脑子我老说她脑子有问题，这回她说你说我脑子有问题，我脑子真有问题了，唉呀，开颅手术啊，开颅手术啊，太可怕了，所以说战友们我刚才给她说了句话，我说王艳平住院我们没有抛弃，啊，我们像家人一样，你也一样，你的身份不仅是法治社会的人，还是爆料革命的战友，你的生命已经跟很多战友都已经连在一起了，怎么可能把你忘记，你看看现在这些人你看看整个曼哈顿都没人了，你看照片上曼哈顿都没人。你看我们这一车一车的你看看，你看看，就这么每天往外送啊，你看这大街上根本没人上，全都没人。但是他们感动的不行啊，就说这个美国人太，就咱们这人去觉得这美国人太厉害了，这美国人太团结了，这个美国人可了不得啊，哎，所以说，唉，这凯琳呐我觉得真是这孩子你都不知道她有多么，公司又给她东西好了她都是不要的，她说我不可以要公司的东西的，就这么单纯的人啊，就这么单纯的人，你说你怎么办呢？这个好人都让咱给碰上了。哎，坏人也让咱给碰上了，我们的水台说，好人都让你碰上了坏人让你碰，是啊，呵呵呵。现在让我关了，可以更新了，谢谢了大师，团队们你辛苦了，战友们和你们一起，这就是我们从第1天的GTV开始就和战友在一起，最后的成功和失败都要和战友在一起啊，所以我说一定要战友成功啊，我过一会就跟他们开投资者开会啊，一定要战友们成为永远的股东，永远的股东，成败都是大家在一起，挣了大家一起挣，赔了一起赔，也没啥赔的，有啥赔的，GTV有啥赔的，不就这点成本嘛，对吧？兄弟姐妹们，今天就试到这儿啊，再试就几个小时以后了啊，一切都是刚刚开始，记住文贵说的话，文贵每天都收到无数个最坏的消息，火葬场，火葬场骨灰盒染病的染病了啊，但是我要告诉大家，越这样我越觉得活着很重要，好好的活着，健康的活着，不要被传染，也不要传染给别人，一切都已经开始了。为14亿中国人民全世界人民，香港人民，台湾人民，西藏人祈福。阿弥陀佛，谢了啊，今天最后结果不是崩盘啊，不是蹦掉不是蹦掉啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月25日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1071/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1071/</guid>
      <description>内容梗概:
（《小老鼠上灯台》儿歌声）
尊敬的战友们好， 3月25号文贵在这里乱聊直播。
儿童歌曲听起来真开心，真开心。我觉得我小时候从来不听过儿童歌曲，长大以后啊，到了老家呀，才听到了儿童歌曲。现在想起来就像昨天。就像昨天啊，但这就是人生，人生苦短，人生无常。
亲爱的兄弟姐妹们，当我们面对人生的时候，我们每个人应该把时间的概念，把能力的概念，把真和善的概念，我们要搞清楚。所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们特别是面对大战疫情的时候，我们每个人的心态、判断事物的标准和能力，真的是太重要了。
儿歌很好听，最天真，最悦耳，什么时候听都不小。但是我们判断事物，跟儿童现在经过了光阴，是有绝对的不同。因为你面临着吃饭，生存，挑战，追求和各种欲望，各种物质的需要和精神需要，完全独立的不同的人格能力。所以说这个时候，大家的判断能力、行动能力，对自己的人生，对自己的未来和安全，必须自己负责。
我是有两个孩子的父亲，我也有下边儿的孙子、孙女几十个。我们大家族过百人。不超过三代就过百人了。四代的话我们现在就几百人了。那么这个时候大家看到，当全人类面对生死威胁的时候，你的判断决定了你的生死，决定了你的一切，决定了你的未来。最可怕的是，它不仅仅决定了你的未来，它还可能把你全家的生命和未来叫你给捎上，而且这种概率极大。因为你的一个错误决定可以让所有靠近你的人，所有的你的家人，都因为你的一个错误决定而全家灭门，而且没有人承担责任。甚至都没有人跟你说一句sorry——对不起。
我从来没在历史上，没在人类能读的资料上，（读到）像今天这样，这么恐怖：人类（或）遇过一死死全家、一烧烧全门的这种。全人类都在面临这个问题，从来没有过。
由于人类的科技发达，交通发达，全球化，高速的交通工具，高速的通讯工具，信息已经没有任何障碍和空间隔离，只是时间的问题——包括北朝鲜、大陆——想彻底地把信息给屏蔽，是绝不可能的。那么交通也没有任何隔离。人都上了月球了。现在尝试上太阳上银河系去了，更不存在。这个时候，这个危险太大了。
刚刚大家都看到德国总理默克尔，那是什么样的警卫？那是什么样的消毒设施？染上了。加拿大总理隔离了，家人全隔离了。连英国的我的好哥们儿查尔斯王子……多小心，你知道查尔斯王子是多惜命吗？
我一辈子见过仨惜命的，第一个惜命的叫曾庆红，从来不吃药，坚守成（习），曾庆红从来不吃药的。曾庆红应该是这些领导当中活的可能寿命最长的。从来不吃药，坚持锻炼，吃饭永远是谨小慎微。肥肉很少吃，偶尔一周吃上两片。吃的东西都是最天然的最惜命的。所以曾庆红这个命一定长。
第二个就是查尔斯王子。查尔斯王子那简直是一天只吃一顿饭。你看他身体有多瘦。跟他一起吃饭的时候，查尔斯王子坐在桌子上，黑荞麦面包放了一大盘，好几层，旁边儿这块儿放着最好的橄榄油，这边放着肉。他是面包蘸着油，一大盘子全部吃掉，暴吃。但是,绝对一天吃一顿，而且喝东西非常慎重。坚持很好的锻炼，你看他那身材控制多好。那是想当皇帝的人，他等着他娘呢，他必须当皇帝，等老娘等到120岁也得当皇帝。
第三个我就见北京市长王安顺。王安顺吃东西所有的量，都是跟曾庆红一样恰到正好，不健康东西一口不吃。我到外面去，什么你水果呀整的一堆东西，从来不碰。而且不喝凉水，喝最好的茶。所以说你看王安顺本人，整个人是发光的，干干净净。然后你看曾庆红，干干净净；然后你看查尔斯王子，全身上下，那个手啊，你看看，永远那样。这都是要谋大位的人，都是谋大位的人。
你看周永康，那完全不行。永远哈眯着眼，眯着眼从来不正眼看人。只有见两种人，他才会把眼睁开，一个见大官了，有用了，睁开啦，客气了，嘿嘿。另外一个看着美女，（色眯眯）马上一切视若无物。所以说他不是个谋大位的人。薄熙来我这本人面对面我就不说了，咱跟人家不熟。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，这个身体你存在，你就存在，身体不存在，啥都跟你没关系了。
昨天在郑州的战友给我发个信息，把我吓一大跳。说郑州裕达国贸酒店是下周—不知道几号，好像这几号，是28号，是4月28号我都不知道——要开业了。因为我现在跟裕达和北京盘古都没什么联系，我也不知道。盘古一直是停业的，裕达一直是停业，全停业，从来没有过。过去我在直播中说，当酒店开业的时候，当时Vesting（音）的总裁也是装修签约给我干活的，成了我们的总裁了。他说酒店只有两种情况下关门儿：第一种，你倒闭了；第二种，你可能大装修。大装修，他说裕达20年、30年不会有大装修；关门倒闭不可能了。倒闭你也不需要说是开门把钥匙就扔了。噢，当时我还觉得挺有意思啊。我发现这也不绝对，现在有第三种可能：当疫情来的时候你也可能关门儿，结果疫情把门全关了。
我能理解，管理层的压力特别大，每个月一两千万的工资，这是很恐怖的，这是很恐怖的。而且大家员工们都要吃饭，他得吃饭呢，都失业了。所以说管理层压力大，员工要吃饭还要还房贷、还信用卡、还车贷，咋办呢？——要复工。
所以说共产党这个就很简单：要么你复工，我活着；要么你复工，可能你将面临死亡。在员工面临共产党后边拿枪顶着，两杆枪：房贷枪、车贷枪。另外一个，共产党的宣传政策，大外宣，和家人的生活的压迫，没选择，回去复工，都存有侥幸心理。行了，裕达恢复营业了。盘古还没有恢复开业呢，还没有宣布呢。
反正裕达也好，盘古也好，所有的员工同事们，我再重申一遍：你复工和不复工，是员工的需要；你挣多少钱，郭文贵拿不走一分钱，家族拿不走一分钱，实际控制人拿不走一分钱。实际控制人还不是我，得利者也不是我，拥有者也不是我，我是创始人。我绝对不需要你们开工，我绝对不允许你们开工，我绝对不希望你们开工，这是我的意见。至于公司管理层作出决定，我完全尊重，我没有权利，我也没有能力让你们停止，这公司你们看着办。包括金泉广场电影院。电影院现在是中国盈利的最好的电影院，最好的电影院。
但是我要告诉你们，如果你恢复了电影院的营业，盘古七星酒店的营业和盘古所有的营业，和裕达全部的营业，这是员工和管理层的决定，不是公司的决定，不是郭文贵的决定。因为不管你们挣多少钱，这四、五年了，都是专案组把钱给拿走，我也不要你们一分钱，我也拿不出一分钱，我也要不了。
你们为了公司，我可以理解，这个平台是给员工们谋生的、养家的你们一个唯一的生存平台，我可以理解，你们做出什么决定我百分之百尊重。但是我告诉你们了，三个“不”：我不同意，我不允许，我不希望。剩下你们看着办。
因为今天我可以告诉大家，我再次重申，疫情还有这个病毒，真的连开始都没开始，这是我个人的意见，你们千万不要把我的意见当成了一个任何的……仅供你们参考。
为什么？战友们，任何一个有常识的人，你可以去好好研究研究。
我每天和全世界的各大机构，全世界的医学、政府每天都在联系。
另外，文贵完全基于我们国内的、中南坑的、军方的、医疗系统的最核心的情报系统，还有在各大疫区实际上的死人和病情、治疗情况来做出的判断。我相信世界上还真没有几个人能像我一样，像爆料革命一样，我们的判断完全是基于全人类的所有的信息，和真实的事实、情报做出的。我觉得没有，包括美国，美国政府也没有。否则美国政府就不会完全引用我们爆料革命所有的信息。
现在很多人以为你在生活中，你活在一个虚实两个之间的生活呐，你以为是看电影呐？你以为是看足球赛呐。你觉得这个事情跟自己，我能享受这个电影当中足球赛的快乐，但是我不用像电影和足球一样，付出那么多的辛苦和承担那么多的风险。人生不是这样子的，你所能看到的，现在一切都和你有关系，可能下一个，就是你！！
就像查尔斯王子一样，他身边的人都是我的好朋友，他们说王子绝对不会得上的。上星期我给他们发信息，上星期我说千万千万Prince（王子）要多注意，不要出去了；而且到哪（都）一堆人，你这一堆人，你怎么知道他们见没见啊？你怎么知道他碰没碰东西呢？不会的，我们有各种防护措施。英国人有时候，他老觉得是帝国主义，帝国主义的牌子。完了，染上了。
总理、总统相继染上。我们老百姓算啥呀。这里不分高低。
所以战友们，我今天第一个告诉我家人、同事的话，如果你们认为文贵爆料革命有价值，值得你信赖的话，希望你们也好好想一想。我还是那句话，只要活着，你就是赢家。我每天都收到无数个国内的战友的现场信息，我从来不会发给GTV。我可以告诉GTV，我从来没有一条，是来自我郭文贵由于国内战友发的信息我给GTV放的，从来没有。我过去几年的爆料，从未采用战友给我发送的任何文件、任何信息。我就是有一条，我要保护他们，我要保护他们，而且我未经核实，我绝对不往外发，但是我有个判断。
现在所有进了所谓的武汉什么舱医院，能活着出来的少数人，出来没人敢说话，出来没有几个人是健康的。而且我可以告诉大家，所有的专家都说，一旦你染上这个病，到目前为止，你可能这一生基本上就毁了。你看那钟南山，这人良心已经大大的坏了，他说了，染上这个病，或者是中华民族未来将面临着大量的肿瘤——癌症，甚至多次爆发这个病情，想从身体里把这个病毒杀掉绝不可能；它的并发症、病毒的时效性，和病毒完全不被杀死，这种事实的存在，战友们大家必须要认真想一想，你承担得起吗？你有必要冒这个险吗？所以说战友们，三思而后行。
家人们，我强烈地要求你们，呆在家里，做一到两年的打算，千万千万不要出去冒这个险，否则后果自负。说实在话，在这样的年代，不论谁走了，谁染上了，再有眼泪也没意义了，那是你自己作的。
英国我多少朋友、多少同事、多少家人在那里，我每天都为他们操心，但是我这几天每天都在告诉我自己，我不能花那么多的精力和时间去操他们的心，都是成年人，应该为自己的决定负责任；我没有这么多的精力和感情去操他们的心去，我也不应该。
说到这的时候，我再次请战友们要记住，疫情一切只是刚刚开始，没有都已经开始，爆料革命是都已经开始。
接下来我再说一遍，香港、伦敦、希腊……我上次说西班牙两、三星期以后大爆发，我西班牙好多朋友啊，都是最有钱的人，整个国家现在都恐惧得都在颤抖。我意大利的朋友，大家都看到故事了，看到上班农的War Room节目了。老人家染上病了，家里没钱，没现金，信用卡也不管用了，拿着古奇包，换了一升牛奶；拿着一升牛奶送给老人家的医院里去，因为他俩不能接触，放在走廊里，没人给他，牛奶也喝不成；最后老人家把管拨了，把管让给了年轻人。就这么残忍。
意大利大街上，你发现一个角，或者某个空房里，一堆棺材，得了病的人正等着把自己装棺材里边去。真的是这个世界上太恐怖了。棺材放在那儿了，你死了，帮你装棺材里边的人真的不一定是你家人，因为你根本见不了。这就为什么国内战友很多家人找不着，现在不知道家人在哪儿。火葬场的人大量信息出来，人死了火化了谁知道这骨灰是谁的呀？话又说，你找到骨灰还有意义吗？还有意义吗！
而且咱们东北黑龙江的战友给我发的信息，那个惨状！家人、同事发的信息，你看我一次都没往外发。还是那几个原因，不暴露战友，而且我没到现场核实我不能说。GTV是在公共的信息，我们得到的信息我们发出去。
所以说战友们，西班牙、欧洲完了。
纽约，我从一开始一月份就说纽约将成为美国最严重的城市，我说对了吧？就在十天前还是几百，咣叽，现在美国几万，这几万根本也没办法确认。为什么？确定了几万，是你在测试棒测试以后得到的，如果真正的美国说全国测试，我跟你说后面真的得加一两个零。
现在全人类的政府还在糊涂呢。还在干啥，知道吗？要搞经济、要搞市场、要搞金融。根本不可能。现在面对人类的只有两个事，没有第三个事：生和死。
生和死，没有任何选择。大家来看这几天的股票，上周上海的股票呱唧下去，恒生、深圳股市的两个擀面杖子也都下去了。大家也看到，美国的几个大的指数、道琼斯指数，所有的叭往下跌、几千点。跌到一万八，叭昨天又回到两千多。
大家记住我今天说的话，就象它从两万六我说它跌过两万一样，原来我以为得一个月、两个月时间，结果一周就给跌下去了。就像我预测那次跌下去一样，这次反弹以后我再告诉大家，它一定还得回去。
我告诉大家还有一个，我给战友们说：千万不要投机。投机的概念是什么？我给大家举个简单例子。现在最赚钱的就是买，做空道琼斯指数或者恒生指数。我给大家现在说一个最简单的概念。恒生跌了五千点，或者道琼斯跌了五千点，你拿了一千万美元投进去了，你说我买它跌。它跌一点的时候算一算一手多少钱。一手你可以拿十五万或二十五万，这决定贷不贷款，买一手、二十五万买一手。现金你进去了，这是你在没有贷款的情况下。如果它往下降了五千点，你拿了一百万美元。由于一手你赚五十嘛，对不对。一手、五千点、二十五万嘛，五五二十五，五十块钱嘛。那跌了五千点，你放一百万美元，你赚一百万美元。也就在三四天内赚了一倍。一天0.25倍或一天0.15倍。大钱啊，哪有那么快的，贩毒也没那么快的啊。
反过来说，这股市反弹了五千点、反弹了两三千点，你一股赔五十块钱或者赔二十五块钱。你拿了一百万，你赔掉了百分之五十或者百分之百。那你说我继续再补仓，那是你再拿另外一百万进去，跟再买新的没啥两样。
它多大的风险率啊。相当于你拿着枪在天上打鸟，一群鸟你要打其中的一个鸟，公鸟和母鸟，还得决定它多大年龄，还得打它腚还是打它头，还是打它左眼、打它右眼。就这么高的准确率，你才能打中这个股市。否则的话，大家不都成百亿富豪了吗。
那沃伦巴菲特现在赔了上千亿美元，这两天回来，回来一两百亿美元，还有意义吗？有意义吗？股神沃伦巴菲特这次自己也没有判断正确。在这次事件中只有一个股神——郭文贵，百分之百判断准确。
但是战友们，就像我告诉大家一样，千万不要投这个机。这不是你玩得了的游戏，你玩不起。谁也玩不起。这个时候你就别想着发财、发横财，你玩奇人了，这真是作死呢。不死在疫情上，死在经济上。把房子都压上，那不找死嘛。
所以上海有几个战友给我发信息，赚了大钱了，听了爆料革命以后立马收手，把钱换成了美金，感恩戴德呀。这些战友们你们要收手，你是赢家。如果你还有侥幸，你会输的很惨。老天爷不会让你一个人一次赢、二次赢、三次赢、四次赢、五次赢，都是你赢，还都是投机，那还有天理吗！
拜托了战友，凡是当时你赚了钱的，收手了就别再进去了。只有一个目标，生和死的选择。呆在家里，不要被传染，不要再想着发横财了。这个股市上来多少、多少人倒霉，还会下去多少倍。大家走着看。绝对不可能，上帝都救不了这个股市。绝对不可能。
大家知道吗，全人类整个现在现存的物资，如果按着这个生产下去，全人类能生存多少年？能生存多少天？哪个企业能承担的了员工感染上病对你的集体诉讼；哪个企业能承受得了如果疫情再次爆发对你的打击。现金流怎么来？你不可控的物流你怎么办？要不要有库存，谁来给你供原材料？整个全人类的供应链都断了、运输链都断了，你凭啥你一家独赢啊，可能吗？
整个去年十月份、九月份我就说过，美国的产业链，它得从四月份才开始从中国往回撤，怎么得八个月到十个月。现在那就根本，更不可能。它要撤到越南、柬埔寨、印度、东南亚国家，这些国家也有疫情，而且接下来会非常严重。它怎么办？也不可能。
而且大家现在别糊涂，美国现在口罩可以说整个兹拉达它来生产，还有什么酒业生产这些东西。我告诉你，粮食是要地里长出来的，肉是要一点一点长大的；美国的全产业链想回来，那是需要更长的时间。
这就是共产党下下的、在美国身体里边种下的人尸丸。我把你打跪下，我让你没有选择，因为你需要时间。这是美国人现在咬牙切齿、不敢挥老拳的原因——身体里边有人家的毒啊。它回来可是不那么容易的，战友们。现在看来，美国这个供应链想全回来，那可不是那么简单的。
美国的劳工制度、美国的人权法、各种劳工保护法案，一旦员工聘用了，你要染上病了或者集体感染，这家公司天老爷也让你活不了。这就是为什么我认为全世界的政府，我没见到一家政府现在冷静想清楚问题的。
我们不是神。动不动说“哎呀，文贵你赶快去给他建议呀，让他建议呀”、“赶快开打呀，赶快一脚把共产党踹死”、“派几个战机到中南海把它炸了呀”……现在很多人就把文贵、把爆料革命想成神了。
这就象……我刚才起来、五点多，跟一个战友通了视频，六点多通了一个视频。七点钟，我赶紧躺下来睡了一觉。刚才醒来的时候已经是快八点了，快懵了，赶快前面一个手机跟人家视频的，这边一个手机看着信息，这边手机还听着语音，这边刷着牙，嘎嘎的。来不及了。这个战友给我说这个、给我说那个。
亲爱的兄弟姐妹，我告诉这个非常牛的家族的代表的战友。我给他说：你不要说话那么简单，站着说话不腰疼。这就象大家看足球一样，从这个前面对着人家那些球员“追呀、追呀，踢呀、踢呀，进去、进去，往回跑、往回跑。”你下去，你下去踢去。把球给弄个网兜背你背上，让你跟着人家跑，你能跑完吗？你都跑不完。都把你累死。让你抱着球往里进你都进不去，你跟人家踢去，但你在球底下喊着呢。
说老实话足球很好，我每次到足球场的时候，让我觉得这是一场哲学的课。为什么足球在人类那么多年了，在所有的人，99.99%的人都在批评那个完成了百分之0.1能完成这个使命的人，而且一旦要是自己心目中的那个希望的球星达不到自己目的，就掘人家八倍祖宗，骂死人家。那为啥你不去踢去啊？你是专业、你是职业，我花钱就是看你踢球来了，Please。如果你不是踢足球，他是专业，那你在家当丈夫、当老婆是不是你的职业？你做到他那一点了吗？如果你是老板，你对你的员工你做到他这样优秀了吗？最烂的球员，他在球场上的表现都可能比你在家当妻子、当丈夫、当爸爸、当哥哥、当老板、当司机干得好，你凭什么骂人家？是有精神变态。球场上看出一个人的人品，一个人的境界。本来就是有输有赢的游戏，大家都投入到进去，都希望自己赢，都希望别人输。那当然得有人输啦。输的人垂头丧气，赢的人兴高采烈，他忘了上一次就是你们输了，他也不知道下一次等的就是你输，这就叫哲学啊。
我的合伙人是拥有全世界最好的球队、买的最好的球员的，我有两三个合伙人最牛的，我有合伙人是玩全世界最大的足球赌博的。他每次告诉我的时候，我说我对这个半点兴趣没有。就像玩麻将一样，我永远不会去玩麻将，我连扑克到现在都不会玩，打地主都不会，斗地主都不会。我连麻将九饼啊什么十二饼啊还有十八饼，我根本不认识，我从来不知道麻将有多少饼。因为我的人生我就不会浪费一秒钟在麻将上，本来就知道输赢，不是你输就是我赢，而且是轮流坐庄输赢，有意思吗？我不会接受的。上天给我的生命我不是玩这个来的。
所以说战友们，我们很多当战友对爆料革命，对西方政府，在旁边站着，我真的我最讨厌的就是自己连个水都喝不上的鸟人，然后就批评人家总统，然后就批评这个那个的，谁都批评。我认为那旁边卖糖葫芦的，都比你呆在家里边吃白饭的人强。凭啥批评人呐？少批评人！
人家那外国政府，有人说哎呀让他这么做、赶快做，咋不这么做？凭啥呀？就像我们刚刚过去的这两周巨大的风暴，叫中国人病毒，还是中国病毒，还是CCP病毒这个事上。
大家现在想想，就像看足球一样，这个世界上最优先的球员，球场散去，没有人再记得他的球场上的精彩，也没有记得这个足球的明星是罗纳尔多、小罗纳尔多、什么什么的，没有人记得曾经他为了一个精彩的球付出了多少的汗水和代价。特别像我这种的完全不收票的球员，大家知道过去的两到三周有多么的不可思议吗？
如果定义为中国人病毒，我告诉大家，在未来的十年、二十年、一百年，中国人都是大街上人人喊打的老鼠，不是喊打，是要杀的老鼠。那个病毒可真可怕，中国人就上了共产党的当了。你只能回去，到你那中国的大陆那个地方活着去。这是共产党最希望的。这是什么？排华势力，不是灭共势力，最希望的。
那Inty这个王八蛋就更坏了，他这要把共产党和中国人通通给灭了。这问题上还有人糊涂。Inty没砸锅呀，Inty没有骂郭文贵呀，没有反爆料革命啊。到现在为止，从爆料革命到现在，对爆料革命最大的伤害、最阴险的计划、最危险的分子就是Inty和Inty背后的巴布富（音）、傅希秋，还有新疆协会主席阿勒泰，还有那几个小烂仔。我估计他们连羊肉串都吃不起。严重的种族主义、恐怖主义倾向。
竟然……你现在想想，Inty你看他过去的推特，最早的要求中国人给全世界道歉。我看到这信息我后脑勺子歘一下，后脑勺往回就是一凉、一机灵，我的本能告诉我这是一个大事，我要注意。我往回看他发的信息，我真的他的节目我从来不看，我真没有时间看他的节目。真的看他节目有什么？不就是西方爆出的信息他给你提前告诉你了么，他有啥料爆啊，他从来没有料可爆。他是蹭爆料革命，利用爆料革命，非常阴险。
在华盛顿开庭的时候，我们的战友有到场的，很多人有到场的，跟Inty 的接触。Inty在庭上说过不是一次，说浪费生命，这简直是浪费生命。什么意思？Inty根本不接受美国的这法治系统，他认为最好就是一枪毙了，把敌人灭掉拉倒。两天来跟我们一起吃，我们请他跟我们一起吃饭，随便吃随便喝，他没一句感谢，跟战友离开连个手不带握手的，非常冷，此人非常非常冷。所有跟Inty打交道的人，你可以问问自己的良知，他给你什么感受？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年3月8日谈世纪之战（上）20200308_1</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1052/</guid>
      <description>内容梗概:
战友们好！亲爱的兄弟姐妹们，现在在哪呢？看明白了吗？
兄弟姐妹们好，三月八号，祝所有天下的女士们、同胞们，三八节快乐！（双手合十行礼）说老实话，这个三八节对我确实是挺复杂的。去年我老娘就是这一天，阳历的年，老人家驾鹤西去。今天就在同一天我今天坐在了船上，感触太深了。所以说亲爱的兄弟姐妹们，这人生太快了！大家刚刚看到我们刚刚路过的是中国共产党在曼哈顿所谓的办事处，叫领事馆。藏污纳垢的地方，残害人民的地方，犯罪的场所。
兄弟姐妹们，今天你看到曼哈顿，没船！你几乎看不到任何一艘船，因为船只在一般来讲这属于冬季，它不可能在这。大家你们可以看一看啊，没船。你看我给大家转一转，大家都看到了吧，根本没有船。原因很简单，就是这是冬季。
但是为了迎接共产党病毒，我把这个船提前给调到纽约来了。严格讲这个是太早太早太早了，除了对面有个消防船，没什么船了。你看哪有船吶，还有一个往下面几个岛的渡船，其他没有的，原因就是太冷。还有一个这不是船的季节，规矩就是四月中，五月份开始。现在确实有点太早了，但是就是因为我已经在Palm Beach（棕榈滩）的时候，我们去参加马阿拉歌这个总统的宴会的时候，我就决定让船早点回来。一个是我说接下来这个船是安全的港湾之一，所以说让船来了。
大家看到所有的船员全部戴口罩，全部手套。这个船上所有的船员，任何人不能再下船了。穿上所有外面的供给、粮食、菜、肉都是由专门的队伍通过另外一艘船经过检验以后，安保团队在检验，检验完以后放一边备用，这边过渡再到船上来，绝对是中断性的间隔。
所以说这个船现在开始他就一直会呆在水上，这个船加上油以后，能到哪呢？加一次油能到欧洲，到了欧洲可以再开回来，就这么远！船上的粮食，船上下面的那个仓库、冰箱，最起码吃上一两个月没问题，还是吃香的喝辣的。所以说战友们现在为止人类最安全的就仨地方：一个在深山老林和与人断绝来往的地方；第二个就是在大的游艇上，小的不行，大的游艇能在水上常待的；第三个就是天空中的天外的一些天体、国际设施啊，国际空间站什么的。没了，剩下哪都不安全了。所以说战友们，今天我要带战友们去拜自由女神。
今天早上，我得调整调整，太多事发生了，太多事了！此时此刻，也就是说现在是11点左右，两小时以后，某国在开会，肯定不是中共国啊，有一系列的决定。这一系列的决定里面对我们爆料革命来说是重大的重大的影响！同时，也是灭共走向关键的一刻，我相信他们暂时不会公布的，也可能公布一部分。
战友们，我一看到帝国大厦我就心潮澎湃，我带大家看看。你说咋弄啊你说，你说这城市的景有多漂亮！两年前我在这个船上，在这个位置，我给大家播什么啊，买爹主义，记得不大家？中国的建筑文化和西方的建筑文化的不同，买爹主义。今天又走到这来了，今天我跟大家进入到2020年，感慨万千呐！现在我们要去朝拜自由女神。据说当时我在船上，有明镜的何频先生，还有陈军先生，还有陈小平先生，当时在船上采访我。我对自由女神像的跪拜，引起了习近平、王岐山等大怒。说郭文贵这个人，这家伙就是一个混蛋，说你看到没有，他跪拜自由女神，这种人怎么能行啊？！这已经是绝对的敌我矛盾！
哈哈。这个习办的人，现在已经离开了，也跑出来了。很好！听说这个姐们儿跑出来以后过的也不错，但是我非常感谢她。当时她第一个给我发的信息，她说你知道吗，习大统领对你跪拜自由女神相当不爽。说的这是2017年。然后王岐山到处说，你看那个郭文贵，在船上拜自由女神，还磕头！然后呢，在开会前小面积说的时候，各个群情愤慨，好像郭文贵骨子里面就是个混账王八蛋，竟然敢拜洋神。哈哈哈哈！
这位女士说，我看他们讨论的时候、我听他们讨论的时候，还有这些人意见的时候，我就下决心坚决离开！因为他们不懂得什么叫自由女神，自由女神不仅仅是个神，她是一个人民普遍认可的普世价值，普世价值！她不是一个宗教方面的神，她只是一个神里面的一部分，但是普遍被人们认为她是一个大家的普世价值观，她是一个人类的当下生活的追求的精神标准和模式，她在宗教领域自由女神级别并不高。所以说这帮人狗屁不懂，他容不得任何所谓的神，任何的力量，任何的叫他感觉到你就能拜我，啥也不能拜。你说郭文贵招你惹你了？！2017年当时刘彦平没见我呢，准备把我弄回去，或者要说服我，还要为党效力，为国效力，他大爷来的！真好玩。
我听说此后，我什么也没回答，过了几天后我又去磕了，我来一次磕一次。而且我在直播中明确说，郭文贵自从第一次来曼哈顿，带我来曼哈顿的人是租的船，几十块钱到那去，我就磕头，我发誓我要来一次磕一次头。这是郭文贵的初心！哈哈！郭文贵的初心，不忘初心呐！
现在想想共产党在去年学王阳明的心学，多夸张啊，不忘初心，哎呀，龙场悟道，哎呀我地娘嘞，简直胡扯！所以说这是我的初心，我不但要拜，我要把这个自由女神带回到我们的民族，我们的国家去。一定要在没有共产党的国家！之后我要把自由女神带回到中国去。我认为中国人需要的就是自由女神，虽然在六四、在香港自由女神没有留下来，没将她的雕像留下来，但是她的精神却留下来了，这就是我文贵的看法。
所以说战友们此时此刻，这是新泽西啊，这是最多共产党的藏匿财产的地方之一。2017年3月8日是明镜的第二期，哎呀，你还记得，哎呀！“木兰”准备得好啊。对啦，就是明镜第二期。所以说“木兰”这孩子真了不得。这“木兰”当年从海航闯出来的人，哎呀我说错了，我乱讲话啊，我不能老爆木兰的料啊，现在一说海航就是双修啊。
亲爱的兄弟姐妹们，我今天是完全乱聊啊，大家真的是该睡觉睡觉去，这完全乱聊。昨天大家知道，我在我们另外一个秘密的点上，进行各方安排，现在我们是…人家是狡兔三窟，我这是忠实的狗已经有四个窟了。黄石公园，山上有雪的地方，有鲜花的地方，有一个大地方，咱们战友去了，多了不敢说吧，几百号人，千百号人没问题。然后凤凰城，凤凰城要去个百八十人也没问题，然后那纽约，上州也去百八十人没问题，还有咱们的一个船，所以说喜马拉雅大使馆是爆料革命战友的诺亚方舟，这不是胡说八道的。大家看一看，这个金融城市太漂亮了。
所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们看到这些东西的时候，我们真的要用实力这俩字来衡量，别听胡说八道。我可以告诉大家，就这曼哈顿这一个角，别看共产党到处是摩天大楼，都是假的，有几个像模像样的楼啊。所以说亲爱的战友们，我们刚才说到很多战友给我发信息啊，担心文贵，说文贵的安全问题，不能再跟再多人接触了。
从昨天到现在，大家看到的啊，我就是跟大家说的非常清楚，跟我要见面的人，非常清楚。你只有一个选择，一个，你按照我的要求，你戴口罩；第二个，见面肯定不握手了，没有这些环节了。消毒，那么咱们就见面，你要不按这要求呢，咱面就不见了，就这么简单。所以说从昨天要求到现在，所有见面的人呢，他都尊重这个规定，都尊敬我这个选择。现在所有跟我必须要见面的人都遵守这个规定，但现在我是没戴手套，没戴口罩，是因为整个船上的人呢都带口罩，都带手套，而且这些人已经是21天，完全没有下过船，没有接触过任何人。你看这漂亮啊，我每次到这来都感觉到美国的伟大，美国这个国家实力的伟大，实在是牛。
所以说战友们的关心啊，你们放心，我会非常小心非常小心。那么从昨天起，昨天一天我基本戴了一整天的口罩、手套，四个口罩，四个手套。因为中间有吃饭，有喝水的时间，还有上洗手间很麻烦，因为上洗手间你得脱裤子啊，你还得有动作啊，你的手套就得摘咯，是不是，这病毒很危险，它哪都传染啊，所以你得把手套摘了，得扔掉，然后你方便完了，洗完手了，再换上新口罩，新手套再出来，所以说挺麻烦的。现在特别像男士，这个上洗手间很麻烦，因为这动作太多。所以说战友们，你们的关心真的让我特别特别感动，特别感动。昨天我开始采取这些措施的时候，我身边人，我的团队都特别感激。说这些战友们都是好兄弟姐妹，让我来遵守这个规则。他说的很好，我听大家的话。有些战友发来很多感人的信息啊，说我必须遵守。我没那么重要战友们，我哪那么重要啊，我哪有那么重要啊！但是我听战友们的话，我一定要。
所以说从昨天开始起，已经到了一个绝缘的状态，我们现在呢，两个船，除了Lady May这个，还有Lady May 2，还有一个大船也会到来。过两天你们会看到，比这个Lady May大三倍的船，会在Martha’s Vineyard那个岛上。Martha’s Vineyard就是在康州东边，在长岛的东边，叫甘迺迪家族，总统全在那，还有华盛顿邮报的创始人，家人都在那，尼克森总统的家族在那呢，然后美国几个大财富的大财阀在那，包括罗斯柴尔德现在在那呢。
我去年在照的那家照片大家记住了么，我在那家照的照片，我在那家玩的，其中一家很现代的，那个就被奥巴马总统给买了。那个人要卖给我1200（万美金）我没要，因为我觉得卧室太少，五个卧室，但是建筑很干净。这个人是在中国做石油生意的，在几个月以前奥巴马总统给买了，1100多万美元，在Martha’s Vineyard岛的海湖旁边。挺好一个房子。那么另外一个地方就是，那里面有四个世界超级财富家族，有五个总统的家，这五个总统的家我都去过，其中有两个总统的家就是我去过多次，我随时可以用的，那么我会放一个大船在那。如果说上州有问题，黄石公园那是最后一个地方，凤凰城见人毕竟麻烦，那就到Martha’s Vineyard去，大船上再有问题了，“叭唧”咱就撤到凤凰城去，凤凰城再有问题“叭”就撤到黄石公园去，黄石公园那就是末日的地方。那地方咱备的粮食啊，备的吃的，战友们我可以告诉大家，真是来了一千个战友吃个几年没问题。所以那天路德先生说100斤大米把我笑晕了。
我这个船上，随时备一千斤大米，一千斤牛肉。就这个船上，一千斤大米，一千斤牛肉，五十吨油，这个船上带五十吨油，装满可以装八十吨油。路德先生搞了个一百斤大米，还说郭先生我给你整一百斤大米，你那一百斤大米不够我这船员吃几天的。（喝口水）真是，唉呀，你看我这一说，2017年3月8号明镜第二期，哇噻！这明镜已经完了，成了黑镜了，看到自由女神了吧，战友们，已经依稀可见了吧？看着没有？已经在那儿了，我今天跟大家一起去拜自由女神。这个2020年3月8号，文贵与亿万个战友一起来拜自由女神。文贵穿着金马褂，金马褂，这不叫黄马褂，穿着金马褂，我来的时候穿的是另外一件，我赶快换了的。金马褂，去拜自由女神，感谢自由女神给我们中国人带来了精神上的向往的坐标，带来了我们的希望，和让我们永不放弃的追求。她不是神，她是我们心目中的一个信仰，是我们的信仰，Believe，所以说太重要了，我每次一看到自由女神，哇！心潮澎湃。
真是一个船都没有啊，除了人家运天然气的和运人的，没人呐。今天我在纽约我出来的时候真吓我一大跳，这美国人有时候真不怕，啥都不怕，混不吝。但是今天我看到，就这个曼哈顿这边，大家你们不能想象，59街半天找不着一人，半天都找不着一个人啊，就59街啊，稀稀拉拉过来那么一个车，街上基本没人，我从来没见纽约这样过，从来没见过，我的天呐，真是觉得很吓人啊！然后呢，非常恐怖是事情，竟然是我看到我们的楼里边的人，大把大把的人，往里边拿这个卫生纸啊，那个餐厨用纸啊，也有往回带吃的，你说这多可怕你说这个？！真的很吓人，刚才你看那边一个邮轮回来了，这边一个邮轮，我在那边刚才也看到一个邮轮，这邮轮全都撤回来了，这邮轮是完了，邮轮公司我估计都得倒闭了。
兄弟姐妹们，接下来的经济市场，金融市场，那倒闭的大家走得看吧。一点不夸张！这未来啊，只要有点钱都能买个大楼用着，甚至都送给你。为什么啊？这大楼得交税啊，他交不起啊，咱们中国人没概念，在曼哈顿你买个楼，你想想我Sherry Netherland这个房子，公寓，每个月，又涨了，去年是六万八，过去三年，去年由于有人不在这住，还有人就是说公寓没卖出去，现在的公寓要增加平均管理费。我这是Co-up，它不是你所有权的。合作式公寓，我是最大的股东，我是整个Sherry大楼最大的股东，我们家族啊，严格讲这个股东不是我，是我们家族的，我是代用人，这个楼的最大股东。一个月从六万八改成七万六大概，再加上我里边还有两个小公寓，就是我们所说的安全屋吧，再加上这个，一个月八万块钱，八万美元呐！战友们，给你这个Sherry公寓你能住得起吗？很多人是住不起的。
你看，这是运客的，这是上这个岛上的。所以说在纽约，随便买个房产，每年都要房地产税，这房地产税是跟中国不一样的，你是必须要付的，你不付这个房子就是政府的了。这个税很高啊，真给你一个一个亿美元的房子交税交多少钱？是不是？一年下来几十万上百万美元，你咋办？所以说你看这个楼啊，一旦没人了，这楼就完了，成了负担了就，太可怕了。
昨天咱们的美国的最重要的朋友之一吧，很认真的，用大写给我发了个信息：Miles，你认真的看我给你的建议，我往下拉拉拉拉拉，“啪”写下来的，你必须、马上，离开曼哈顿。要么去上州，要么去你的黄石公园Jackson Hill。我当时吓一大跳，我说这发生什么事了？我马上给他回信息，我说有什么事啊？我说我今天晚上我还需要住在曼哈顿，我刚回来。
他说，随时什么事情都可以发生，你应该离开。
我说我今晚上还是要在的，我说我明天早上拜完自由女神我就不回来了。
他说你原来说的事情现在基本上都会发生，
我跟他开个玩笑我说你不是不信我吗？哈哈，你不是觉得你们很能吗？！你这国家很强大吗？！你这个国家什么都可以Handler吗？！我们打不败美国吗？！再病毒面前跟你强不强大没任何关系。你有多少钱，多少导弹，什么特种海豹部队，没用！它不取决于你这个。
他回复是，感叹号加大姆手指头，然后给了我一个笑脸。他独有的笑脸，他的笑脸特别真诚啊，看来事情是很严重。
现在大家知道我们说的都是对的了。我现在他们每个人一来，我就让他先看我们爆料革命战友，G-News啊，G-News现在慢到简直不行了，用得人太多，攻击得太多。这简直G-News从昨天到现在，都是投诉的，慢慢慢！大家看到啊，这个直升机，就刚才，就在曼哈顿上边和下边的，全是黑鹰直升机， “啪啪啪” 的飞啊。这是民用的啊，黑鹰直升机 “啪啪啪” 的在这儿飞啊。
所以说美国现在已经意识到这个问题确实紧张了，确实紧张了。预计啊，美国会在下一周，就是这一周内，和下两周内会爆发，会爆发，每个人都已经意识到这个问题了。股市，这一周会往下猛跌，会有几个见底吧，然后彻底的见底大概需要两到三周，绝对不是一周就能达到的，要两到三周。
这地方水上是真冷，战友们你们感受不到，跟曼哈顿和到水上比差好几度，你看那船上的女的都穿着大棉袄，我的天呐！你看那船上根本没人，看到没有？（和船员讨论对面船上没人）现在，你看到船了吗，刚才？船就俩人，一个船员，上边两个客户。大家你们看到了吗？看到了吗？就我从那个街往前走的时候从来没有，我那个保镖开车，“唰唰唰”他说太爽了，太爽了，没人挡啊！我说这个爽的实在不太好，没人嘛，就自由女神都没多少人，原来都是满满的人啊！现在都没人，也就是千八口人吧。太可怕了，天呐，哎呀我滴娘咧！
战友们，现在应该是沐浴更衣啊，别别别，开玩笑，大家应该洗手啊咱们今天要迎来不一样的2020年。1989年6月4日，我们千万个中国人追求的信仰、还有自由，追求这么一个任何人都应该有的东西。她没有实现，结果付出了无数个年轻的生命的鲜血和生命的代价。“六四事件、天安门”。我们在这说，今天是最后一个、最后一个有共产党的、不超过100天的，一个新中国即将诞生。咱算提前给自由女神报个到吧。希望自由女神的法力能够真正地显现，让在天安门广场上牺牲、阵亡的那些英雄们的灵魂得到安息。
太重要了，我得好好消消毒、洗洗手。消毒、洗手、拜女神，给咱们“六四”英雄们汇报一下。马上就要实现了你们的理想，将把自由女神的精神带回到中国去。太重要了，就这吧。（换摄像角度）咱们看到这的时候很兴奋、很激动呀。很激动呀，战友们！所以说想想几十年中国人的追求、中国人的向往，即将实现啊。没有共产党的新中国，有信仰、有自由的新中国，有独立的法治的新中国。什么感觉呀，大家想想。想想那将是什么样的伟大的感觉！想想那将是什么感觉、什么感觉。
这蓝天白云大家看看，太漂亮了！太漂亮了！船长要把这个船的腚给扭过来。你看到这蓝天白云了吗。大家看到，哇，蓝天白云呀。真棒！自由女神，真棒。真棒！看到了吗，战友们。漂亮！所以大家在看到自由女神的时候，在这神圣的一刻。今天这么冷的天，纽约的冬天，咱们在这块看着自由女神，太棒了，太棒了，太棒了！所以说亲爱的兄弟姐妹们，我要让大家在这看到，看到了啊。看到了，战友们啊。
我要给自由女神磕头呀。（甲板上向自由女神像下拜，祈祷）谢谢战友啊。战友们，太漂亮了。漂亮吧。所有的亲爱的兄弟姐妹们，某一天自由女神的雕像在没有共产党的新中国一定要屹立在神州大地。神州大地，一定要！（换角度）咱们要往这边来了，外边的风真凉啊。冷啊、冷啊，真冷啊。我要换衣服啦、沐浴更衣啦。（换上厚衣服）吃饭饭了啊，吃饭喽。冷啊、冷啊，真冷啊。世界没有几个神经病这时候跑这来的，绝对没有几个神经病。穿衣服，穿衣服。（画面）白不呲啦的…太白了。（调整摄像机）真有点凉、真有点冷。所以说有很多事都是有规矩的。人家这个船这时候不来，那个船上人不少哎！我看那个船上人不少。啊！还是有不怕死的，那边人不少。
亲爱的兄弟姐妹们，哎呀！我们现在一个船，文贵在这块逛着曼哈顿。（跟船上服务员要热水和电池）她个多高，1米、1米8几、1米9的个子，模特出身，大个。哎呀！自由女神，我让大家看一眼自由女神，再看一眼，再看一眼，再看一眼。看到了吧！看看，漂亮啊！漂亮吧！就立在这，你说这风水能不好吗？这玩意，你说这风水。
你说咱们这中国的这块天安门广场搞一个尸体，搞一个僵尸在那，你说人家这是啥？！全民的自由精神。我的亲娘来，这是啥！这是什么样的世界，多么的不同啊！多么的不同。你看看，你看看这。你看，啊！那边船也都是空的，我的天呐！真的是了不得了，你看看这。哎呀！让大家看城市，看漂亮一点。嘿！漂亮。大家你们要有事，你们真得去干事去啊！我在这块乱吃，你们别在这块真陪着我。这大冬天的跑这来拜自由女神了。
哇！羊肉，曼哈顿岛，曼哈顿计划就从这发生，就从这栋楼。就从…核武器就从这里发生的。哦！珍珠虾，呼呼的冒热气啊！哇！烫手。据何频说薄瓜瓜最爱吃这个。据何频说啊！你说这人生真是的，2017年明镜访问，你说现在明镜在那呢？黑镜，完蛋了。太香了。所以啊！对不起啦！我、我吃饭的时候，我待的地方，所有人你都得戴口罩，一整天，我、我得不戴口罩。我戴口罩的时候，大家更得戴口罩。所以说，这有点霸道，这有点霸道。哇！好吃、好吃、好吃、好吃。
大家看到到哪里吗？华尔街，这就是华尔街了。啊！好吃。好好吃啊！好好吃啊！好好吃。咱们的叫做香米。我事实上刚才已经吃了一顿了，已经吃了六块、六块羊肉了，这刚吃完。哎呀！吃了六块羊肉、五块、五块。嗯！哇！太香了，吃热乎乎的米饭，在华尔街、在海上、自由女神还有这个共产党冠状病毒，不容易、很不容易啊！天呐！哇！舒服、很舒服，都是热的，热的是牛油，你看还冒热气呢！南瓜汤。哇！冷冷的空气，冷冷的海水，走在了华尔街，就我一个船，现在我还比总统还牛。哎呦！我的娘咧！真是太奇怪了，郭文贵这一生经历的事实在太多、太多了。然后跟战友们拜自由女神，还在搞直播，然后面对共产党的新冠病毒。大家知道吧！每次总统来，所有他的飞机就把这清空。这个码头所有的都是他的直升机落在这里，所有的清空就在这个位置。太好了，战友们，我真想让你们喝一碗，那每个人喝一碗这个牛油南瓜粥。这个科技还不够发达，科技要发达，我这“啪”送给大家一人一碗粥，多好。哇！热热的、香香的。
当年我到这华尔街来，就对面这个楼，那早的楼，当年是世界中心旁边有一个万豪酒店，已经炸掉了911。然后这块就这个小酒店，我到这来，说起来都三十几年了。当年要跟着人家的闺女结婚，不跟我现在的太太岳庆芝结婚，我也可能留在美国了。然后也没有爆料革命啦！我八弟可能也不会在89死，也没有今天郭文贵了，可能我也早就完蛋了。所以说这个吃白饭呐，不是个好事。当年你说跟人家孩子结了婚在那块当个什么、叫什么公啊！香港话叫绿头龟公。所以说兄弟姐妹们，你看这就是人生，你选，哎呦！太喜欢这桥了，布鲁克林桥、 布鲁克林桥。啊！热呼呼的真好喝。
纯粹乱聊，纯粹乱聊，别占有大家时间，该下线的下线。我估计你们看着我吃，你们肯定饿的慌。这个是什么？哦！鱿鱼鸡蛋，不是太好吃。今天早上吃了五块羊肉，吃了一碗日本的米饭，就是九点半的时候，然后喝了一碗…不是粥，还吃了什么呀！哦！鸡蛋，然后吃了一盘菜。所以说刚吃完，又来一餐。
又一个桥，这又是一个桥，第二个桥。这个是直接到中国城的，到咱们中国城的。好漂亮啊！还有战友们，那种感觉，你像我正对面现在还是自由女神，这边是伯克林桥，这边是往中国城的桥，伯克林的第二个桥。然后天上是直升飞机，然后现在整个曼哈顿人烟稀少，然后我们坐了一船，几个亿的船就在这曼哈顿横着晃着过来了，然后在这喝南瓜汤，然后谈共产党新冠病毒，然后是没有共产党的新六四国庆节，这得、这得什么精神的人能承受得了啊！战友们，
今天早上一个党内的战友给我发个信息，大概5点多钟的时候。她说，她说文贵，下周上海金融市场、香港市场头两三天，周一、周二、周三，大家记住啊！周一、周二、周三，共产党调集了天兵天将、千军万马叫必须捍卫住这个雪崩效应带来的对香港、上海、深圳金融市场带来的压力。此时此刻，现在是星期天凌晨，也就是七八个小时以后，股市就要开市了。哈哈哈！我必须得笑啊！战友们，你们要记住今天我在船上这个笑声，记住我这个笑声。有时候我一个人、一个船在曼哈顿逛荡，啥感觉这是。
当年SARS（非典）的时候，在北京城我开着车，在整个大街上逛荡，天安门、长安街、二环，那时候还没有四环呢！二环、三环、四环还没盖好呢！一部分建好了，哇塞！那个感觉，我还去了长城，我天天一堆车到处逛，爽极了！我是个开…疯狂开车的人，喜欢开车。现在你说开着船从曼哈顿逛，结果这共产党新冠病毒。哎呀！那些船全在那呢！这停着一窝子船在那呢！一窝子船在那呢！你看没人，你说原来这地方。天呐！今天我在曼哈顿开着游艇乱逛，又没人啦！哎呀！2003年是王岐山、2020年还是王岐山，2003年是这小子所谓的解决SARS，今年是他放出的新冠状病毒。疯狂啊！疯狂啊！这未来人类上写这段历史的时候，会怎么看这一段？会怎么评这一段呢？
这场战斗持续了几十年，为中国人争取法治自由几十年，就这么几个人物，比那个水浒传还简单，没有一百零八个人。
这个地方是纽约的等于是公共的老年公寓。我曾经认识一个华人的一个我们的同性恋朋友，曾经是一个舞蹈冠军，还是演王子的啊，演王子的。他妈妈就住在这儿。我到这儿来看望他妈妈，这个特别好个人。但是我那个哥们同性恋他那屋里边儿床上放了个大镜子，躺在床上可以看到自己。然后屋里边都自己的裸体照片，然后给我讲述同性恋的故事，然后说希望我能从“直的”变成“弯的”，我说我变不成“弯的”，哈哈！到现在也没变成“弯的”，哈哈！太搞笑了！又到一个桥了，战友们，又到一个桥。这个桥也特别特别的漂亮，这个桥你们真看不到，太漂亮了！
哇哦！我没想到今天这个真的不错呀这个，很给我争气呀这个，今天给的我这个网络是一个从来没有用过的啊！从来没有用过的。哇！真是漂亮，我真没想到今天这个给我这个网络是从来没有用过的，从来没有用过的，它还真管用。（工作人员端来芒果布丁冰淇淋，）吃吧！冰淇淋！我让你们看看曼哈顿景啊！战友们啊！这叫什么，芒果，芒果布丁，一会儿热一会儿凉的，你说整的啥事儿吗这是。嗯！哇！哇！这个感觉太好了，这就叫刺激呀！哈哈！丰富的人生，刺激的人生。现在啥都不缺了，就缺美女啦！哈哈！太好了，！
战友们，你们能想想啊几个小时以后的金融市场的这种大战会多么的惨烈、会多么的壮观！大家想想，什么人能顶得住这场战争啊！纽约的股市、香港的股市、香港的战争，这场这个市场的战争，直接影响到纽约几个小时以后的开市，你去想想啥感觉吧战友们，会多惨烈吧，还好啊！文贵已经远离江湖啦，哈哈！藏了点米藏了点盐，跟路德先生一样买了一百零一斤大米，饿不死就行啦！在未来的几年的日子全人类呀，都要面对上帝上天怎么对待我们，上天怎么看待我们。我们人类的贪婪、自私，在未来的几年都将付出代价。干什么事情都是有成本的，都是有代价的，包括我们对地球的那种过度的利用开发，真是个问题。人与人之间的那种猜忌、不信任，打着各种名义的欺骗、各种主义，对善良人的剥削，对大自然那种毁坏，都将面临着巨大的问题。所以说真是…接下来…哎呀这日子有准备好的就好过，准备不好的（就）不好过。
咱们国内从昨天前天可以说是大爆发的一个关键日，整个国内呀、工厂啊大爆发！香港昨天抓人疯了，这共产党老说中国人不打中国人。是啊，共产党…共产党说的共产党（说）中国人不打中国人，中国人只杀中国人。这太疯狂了！中国人不打中国人，中国人只杀中国人，这就是共产党。现在，此时此刻，这共产党在准备这几个小时以后的经济大战。我想想他那几杆枪啊，那几个人儿啊，都会谁是出重手啊！谁是最关键？老王会怎么出手？然后呢美国的政策会一系列的出来，他怎么应对？战友们想想，你们想想，这场大战可厉害了。
（郭先生跟工作人员要雪茄抽）我要抽雪茄，兴奋了战友们，兴奋哪！现在想裸奔呐！现在我真想跳到这海里边去裸泳，哎呀！那的多爽啊！如果能叼着雪茄跳到水里裸泳就更爽了，抽着雪茄在海里在水里边儿在海水里面儿裸泳，哇！太爽了！哈哈！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年11月2日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Nov 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/894/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！真是太漂亮了！我现在正在中央公园，就在我家门口，刚刚的见完人，开完会，走一圈，太爽了，随身都出汗了， 战友们真是啊，这个每次在中央公园走的时候，我都在想，你説我们中国人啊，花那么多钱搞那个奥林匹克公园，你看那个奥林匹克公园都是人工的，下面都是整个北京市城建的垃圾，而且那人工造的痕迹太重太重，而且这管理那管理的，基本上是领导来了，老百姓就别玩了。
但是你看这里…这是人类上的几万年的，整个曼哈顿是一个花岗岩,是一整块花岗岩。搞建筑的人都知道，曼哈顿这个城市这个岛，全是一整块的花岗岩。这个花岗岩也导致了盖这么高的楼，它就不打地基， 全世界只有两个城市这样：一个是纽约一个香港，不是伦敦，是香港，纽约，盖再高的楼不用打很深的地基，因爲下面是花岗岩。
太漂亮了，太漂亮了。因为我从小就喜欢石头，我在东北的山上，泥山长大的。到处稀了吧唧的特难受，但是曼哈顿完全不同，这边是河，那边是海，就到大西洋去了，这真是个神奇的城市。然后你看这旁边的树，你看这树你看这人，大树，几百年的大树，无处不在。这真是上天给了曼哈顿一个大苹果，就是中央公园。
纽约这个城市，五星级饭店，高级餐厅，高级商店，艺术商场，高级公寓，高级写字楼，艺术博物馆，围绕着中央公园。世界上最大的货币交换中心，SWIFT还有CHIPS，现在共产党要通过数据链把它干掉，全人类的钱，美金96点几都要从曼哈顿转一圈，你才能转出去。就是从你左口袋转到右口袋，你要是通过银行，你必须从曼哈顿走一圈。
一个曼哈顿一年一万多亿的美元的GDP，你说有多夸张吧. 真是个伟大的城市。所以説我们战友们，咱们现在想想，咱们爆料革命，是在纽约发起，在纽约的最核心中央公园，对面就是我家。然后当年蒋经国的时候，台湾走向民主最核心的江南事件，就在我家对面。相隔一个马路几十米，然后刺杀未遂呀。现在文贵的人和文贵，被一群共产党派的间谍特务盯着，所以你看我这边全是保镖，我也习惯了，在自然中享受着不自然。
但是这个纽约是我最爱的城市，一年四季分明，花开花落，树上的叶枝繁盛。然后再看着金秋的到来，然后在建的摩天大楼，然后的在见着神秘的朋友，这个对面就是大家都知道的神秘的俱乐部，大家都知道&amp;hellip;共济会。大家都知道共济会和同济会不是一回事，大家都知道共济会，不知道共济会下面有个同济会。
虽然中国抄，但是没抄明白。在对面，你看这里的人，人欢马叫，人欢狗叫，你看这里面的人多么的和谐呀，不用喊。当你穿着裤衩的时候，你不用说：我穿着裤衩那，我穿着裤衩那。这里很和谐，不用喊就很和谐。共产党的CCTV天天宣佈自己，宣传，我们多幸福我们多快乐。这里没人説，这里就这么幸福就这么和谐。太美了战友们。
明年6月4号以后，我们要在中央公园有几个大的表演中心，我们要搞几个嘉年华，搞几个大的活动。此情此景感慨万千，我们太幸福了，看看这么多人当中，极少人像我一样有着神圣的使命，我骄傲我自豪. 我不是在花开花落地等待着死亡，花开花落的等待着进医院，花开花落地等待着进火葬场，我们在创造伟大，在履行上天给予的使命. 传播人间的正义和真相， 打倒邪恶。人类上永远的正义和邪恶的较量，永远正义是胜，这是最伟大的，最神圣的使命和快乐。
所以香港同胞现在香港干的事，可以说是让世界人民最最尊重，所以现在我再走在中央公园的时候，我感觉不同。就是原来走在中央公园看到很多亚洲人的时候，衣冠不整，形象猥亵，满脸愁容。但是看到香港的同胞，在世界上给我们亚洲人挣的面子，撑起了我们亚洲人的一片天，太伟大了。
所以説真爲香港人感到自豪，全人类都在谈论香港，谈香港必然对黄皮肤的亚洲人多一份尊敬. 香港人太了不起了，为你们而战真感到荣幸，太棒了！所以説你看看&amp;hellip;大家你看这&amp;hellip;太美了太美了&amp;hellip;
行了战友们，今天就给大家唠叨到这，我要走了，继续开下一个会去。
谢谢！ 一切都是刚刚开始！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年10月25日第一次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/878/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/878/</guid>
      <description>内容梗概:
郭文贵先生：今天，咱郭媒体的直播室来了咱们的好战友、好兄弟路德先生，在百忙之中，在和美女直播完之后疲劳了，到曼哈顿来休息一下，欢迎路德先生。
路德先生：哪里哪里，文贵先生开玩笑啊。
郭文贵先生：咱们战友中的美女都上你那去了啊，安红还有木兰。我想请问你一个问题：你在和她俩的访谈当中，跟路江谈，路安谈，路钢谈，还有路兰谈，你有啥感受，你简单说几句。然后说说彭斯副总统的演讲。
路德先生：啥感受？首先，各个水平都比我高；第二个，都很有素质；然后就是财富独立；还有就是高学历，很单纯，没有那么多弯弯道道，不玩虚的，很简单。然后，刚开始看问题，因为看文贵先生直播才看清了很多，没看文贵先生直播之前实际上都处于那种很懵懂的状态。可能对共产党也没有很深的认识，但是都是非常灵性十足的，很快就可以进入状态，并且很快就可以自我发挥，提出更多更好的优秀的观点。而这些观点，不像以前我们在海外经常看过的观点，他们讲的观点很容易接近生活，不是千篇一律的套路，这是最大的感受。
郭文贵先生：路德先生，你刚才在说的时候我在想一个问题，实际上你一说到这个你不结巴吧，不口吃吧。你知道为啥？你只要说实话你就不口吃，而且你看马上就来了，你看形容得多准确啊。这不是博士有的水平，这是假博士的水平。结果我看你的节目，我有时候被你弄得极为兴奋。有时候一着急就兴奋了，为什么？路德先生所有说的话都是发自内心的。战友们，我相信这一点你们都有感受啊。
另外我想请教一下，你从这次彭斯副总统演讲，到今天上午我谈彭斯副总统的演讲，到现在为止你最大的感受是什么？
路德先生：彭斯副总统的演讲，对于我来说，第一，所有的内容，都是在我们这两年天天说，天天听您说的。您说一个点，我这节目可以叫二传手，然后三传，四传，然后现在美国全面接受了。很多概念，很多词汇，就是您最早说的。最典型的就是脱钩，我是听您说的，是不是？你一年前说脱钩，估计就我这个台在说，别人都可能当我们是神经病。但是现在美国副总统彭斯直接在这种对华政策上，他虽然说的是“不脱钩”，但他把“脱钩”这两个字说出来了，已经是天大的事了。
郭文贵先生：但是人家又重复的说了，你共产党已经脱钩了几十年了。不是我脱，你早就脱钩了。啥意思？就是以后脱钩了，不是我跟你脱的，是你脱了，你早就脱了。你咋脱的？你看，宗教、科学、科技、文化、知识产权、不遵守协议规定，这是你脱的，150页的协议你不签了。人家不说“不脱” ，这个问题，你的路安谈安红大美女有时候还是太善良，你说太对了，他们都很单纯。
对政治上，就包括你，你们对政客的了解都不深，我太了解政客了。包括美国政客，好人也不多。这里边都埋着杀机呢。我说脱不脱？不脱！但是，你早跟我脱了几十年了。你现在还在脱，然后刚才我跟你讲的那个，不是跟你脱不脱钩的问题，我2.5万亿美元增加的军费，这啥意思啊路德先生？
咱俩坐这，咱俩还当不当兄弟了？咱俩还一起爆不爆料了？
你说：哎，我没说不和你一起爆料啊。但是，你郭文贵昨天把我灌醉，给我下毒药。我回去以后，我报警了，还买了几杆枪。那你说这啥意思啊？我没说不跟你爆料啊，但是你害我啊，你偷我东西啊，你还给我下毒药。我回家买了几杆枪，我路德买枪干啥啊？我就要跟你干啊。
所以你又说了，郭文贵同志，我也想跟你一起爆料，我也想跟你一起干，但是谁保证我的安全啊？你看看你把你儿子、女儿都给绑架了，台湾、香港，你都这样对待他们，我咋跟你合作啊？所以我路德花了25000块钱，我买了些刀枪。
你觉得现在跟脱钩还有关系吗？所以这个事很大，你们现在意识到这个问题了吗？
路德先生：这是一方面。第二个，感觉彭斯副总统的演讲带来的最大的震撼就是，以前用经济的方式跟中共谈已经彻底放弃了。
郭文贵先生：这个很关键，你说的太对了。就是，我们不再有这样的幻想，那是过去，结束了。
路德先生：对，结束了。那经济之外，就是非经济。毫无疑问，金融、货币都属于经济手段，非经济只有一条路，军事嘛。我透露一下，彭斯副总统演讲之前，文贵先生就在这跟我说，美国对中共的军事会有巨大的动作。因为中共已经尝试突破第二岛链，所有的布局，包括导弹布局都到阿根廷了，现在要突破大西洋，要突破太平洋的第二岛链，可能这动了美国最根本的。彭斯副总统昨天的演讲，就是彻底宣布用非经济手段对付中共。
郭文贵先生：路德先生，这就是为什么你的节目，我刚才跟你说的，引起了共产党的高度关注。现在共产党，已经有另外的想法了，我就不能跟你细说了。刚才跟你讲的那个，咱俩得保密，你不能说出去。
你这个谈法，现在你回看你一年前的爆料，咱再看看海外所有的所谓的华人自媒体，包括所有中文字的中文媒体，你去看看有人粘过咱们爆料的边吗？他们到现在都想不明白，包括昨天的《环球时报》，那个叫胡锡进的王八蛋太坏了，那个畜生要遭天灭的，他尽然解读以为是人家副总统在示好呢。然后，只有你说这不是示好，刀刀见血，而且是坚定而坚决，而且没有一样不涉及的。
昨天你看看，彭斯副总统谈到一个很核心的。从开始，一样一样的给你说完，给你讲完。其中，中共我给了你那么多钱，把你发展起来，我重建了你中国。你在波斯湾，你在亚洲，你在世界各地建了各种码头，这个码头是要干嘛的？关键是要转为军事基地用的。哎呀，这个事，咱们这个钢铁侠，我昨天跟他说你没关注到重点，就是说他们对中共的了解还是不够透。美国人这话点到了穴位上，你看轻描淡写。
你去想想路德先生，我现在说：路德先生，你够意思吗？咱俩爆料就爆料吧，你在我家旁边架那么多枪，架那么摄像头，在我们家卧室按那么多摄像头，你啥感受啊？
你在想，你怎么知道我安了啊。关键是，你真安了啊。
像某些混蛋，到我们家一离开，厕所里搜出两三个监听器。那天我拿来那个监听器，人家看了看说，这监听器实际很低级，就几十美金买的，肯定是他放的。但是我不想去花那么多精力去证明他放了，你一说他放监听器就成敌人了。我说路德先生刚来大使馆，我就从门口发现好几个监听器，你说咱俩还能当兄弟吗？
这就是美国人那天传达的最核心的消息。你整那么多基地，那么多码头，到欧洲、到希腊、到波斯湾、到非洲、北非，你整那么多东西你想干啥啊？所以说这个问题，很大。前面说我给你钱，我给你投资，你偷我，你骗我，你坑我。然后说我希望你对自己的家人好，结果你把香港、台湾弄成这样，你在新疆关那么多人。经济上你弄那么大的钱，然后你侵犯人权，打击宗教。
今天那个宗教我说那个话你要注意，美国过去开战当中总有一句话「他对我们的宗教、信仰、价值观造成了巨大的威胁」。中共的，真的很多人不懂，美国人把这个你对我宗教的威胁当成天大的事儿。所以你看每次咱聊天，班农就说我们的天主教在中国被抓了，地下宗教被抓了。你看他讲着讲着就出来，他很在乎。
不像我们中国人对39个同胞死了，那你活该死，没人在乎。你看英国人在那哭，警察站在那块默立。然后英国的朋友说他们调查当中就发现这39个人在箱子里面最起码得有18个小时到28个小时折腾。你知道把你降到25度你会干什么吗？零下25度你会干什么？你会脱衣服，你会脱衣服。这叫人生理反应，拽衣服脱光。然后你就会咬所有你能咬的东西。所以现在你知道39具尸体出来，所有的尸体都是被咬烂了，这到了人吃人的程度。然后中国人说这不是我们的人，这是越南人，不认呢。路德，他不认呢。
那么你看昨天彭斯演讲的时候你对人权的侵害，对宗教的打压，对香港的整个丧失，对台湾的整个威胁。路德先生你别看这词，这不是官方语言呢！后边那几句不用理了，这都是刀刀见血，不是废话的。这时候你要跟我谈啥，你要跟我谈协议？你要跟我合作，再给你投钱还让你强大？我就在乎你买我500亿美元的所谓绿豆？红豆，黄豆？你觉得可能吗？刀刀见血，所以这些东西你去看去。这是为什么我跟你说路德先生，我们现在这爆料革命有多重要。
39个中国人为啥一次次，58个过去发生过，24个发生过，在泰国那80几个人翻船死亡这都有阴谋，这都有道理，都跟共产党有关系。
他要开四中全会了，四中全会叫全面现代化治理国家。你放TM罗圈屁，你的人民还往外跑呢，都这样被闷死了你都不认。你还在大量的几百亿、几千亿钱捐助到非洲去。你们盗国贼买着787飞机，一个小时的飞行就能救那39个人的命。人家美国人怎么看我们的，人家彭斯轻声细语的就把话说到这儿了。就像咱俩聊，路德先生你到底要不要跟我爆料革命啊？你来了说，郭先生，从兜里掏出一把枪，我给你爆料。再掏出一把冲锋枪，我给你爆料。我还没明白过来呢，啪，放了两个核武器！我给你爆料！你说我啥感受啊？
所以说路德先生我觉得彭斯演讲真是到了真的是这次太重要了。就在几天前咱俩在这说话时候，我说你会看到你无法想象的事情发生，这个就是整个中共疯了。
我想请教您一个问题，您最近路德访谈关注量和留言和打赏和收入都有啥什么改变。我想听听，秘密的可以不说。
路德先生：提升了。先一段时间有网络问题，现在文贵的盒子到了，每天很顺呢。现在是逐步往上。
郭文贵先生：除了海外关注的数据，据你了解，国内的关注量是什么状况。
路德先生：我是2018年3月27日开始的，现在3个频道加起来总的点击率接近9000万，9000万点击率。
郭文贵先生：那你知道国内点击率是多少吗？我为什么问你这个话题吗？我爆一个路德先生的料啊。
一个咱内部的战友是广州局的。这个哥们儿已经是跑出来了，他现在绝对安全。过一段时间他会有大动作。他跟我讲就无意中我们谈别的事，就香港的事情，他们这些人怎么把大陆的人通过大数据，只要大陆人在香港街头上出现，马上传到中国去。然后要么在香港把你抓了，要么你回到深圳立马把你抓了。老多的人了被关，你不知道有多惨呐。那哪个女的被你强奸那是给你面子，想强奸就强奸，死了就是给你处理了。有头有面的找来还你，没头没面的就完啦，很恐怖的。
然后他就说，他说你知道我们在处理当中，这个路德访谈是重点消灭对象。就广州局要把咱们爆料革命的很多人给灭掉，其中路德访谈是重点目标，你和Sara。然后这哥们儿说了一句话把我吓坏了，你知道路德他的数据什么情况？你知道国内广东一带，别的地我不知道。广东专门有搬路德数据的，就搬运工搬你的视频的。有人专搬你的视频做成小视频搬到广东去，有人做成粤语的。什么时候开始的？最近这半个月，他出来前大概前17、8天你是最受关注的。
真的是老江给你捧了场了，所以你真的有啥钱了，酒了你跟人家一起喝喝。老江老找塑料瓶，我给你一列车塑料瓶。这老江来了咱俩得跟他好好喝喝，这路安，安红你跟她好好喝。你这个心怀做大了，你真要珍惜。今天路钢谈，我们的钢铁侠再加上木兰，这每个战友我们展示了给了一个国内人什么你知道吗，我们不是要饭的。刚才你说，我们没一个要饭的。路德先生空手啊，两次离婚，空手出家。他跟Sara都有个共同点，都是净身出户。但是人家都发展特别好，老江也是。咱们离婚不是共产党一样要把对方打的半死的，把你内裤都给你扒下来是吧？都是净身出户，路德先生。我最早我跟他没沟通之前我就掌握他的情况。为啥？我喜欢他，我信他，这样的男人了不得。Sara也是，祖传的产业你知道吗，我给你报个料。祖传的产业，是你跟我说的啊，Sara从来没跟我说，也是都给人家了。
路德先生：她老爸在上海旁边苏州就有200亩地呀，至少一两百亿吧现在，结果是给了他先生了，因为人家倒插门嘛，所以给他了。他们家俩女儿。
郭文贵先生：所以你看，Sara这样，你这样，老江也这样，都是净身出户。我告诉大家，咱们有一个战友，跟我说了句话，他说看到路德先生出现，路江谈，路安谈，路钢谈，就感觉到咱爆料革命战友各个相貌身体状态，经济状态，生存能力，悟性，教育，绝大多数人在西方生存是没有任何问题的。这是路德先生你开启了一个新形象。
所以那广州的哥们儿说，原来他们真不喜欢你节目，不喜欢的原因是你找的那些访问的人都乱扯的。你找的都是一帮江湖骗子，就是觉得你乱来的。但是现在你真要意识到，找这些跟你访问的人不等于说你不负责任，你还真得为你得访问负责任。最近我为啥说你的关注度啊，关注人的素质提高了，你发现了嘛，关注你的人素质都提高了。我能看得出来。打赏的一直很稳定。你看观看的，3900，3800，然后到8000，9000，永远都是这个数字，就是这人群是不带变的。一个视频，八万，十万，十二万，可不是像有些人用我的视频来做假的，那都是买的嘛，99%都是买的，共产党给他弄的，你这是真的。真到什么程度，真到都假了。因为你不知道国内，真正国内最起码是你100倍以上。所以我今天特别说，保持住这个态势。
而且这回彭斯副总统的演讲，脱钩，这两台戏让你给唱大了。唱出了你的信用，唱出了国际的水平。把你内心世界的素质全给说出来了。这点我特别的，说实在话，你看、我回家吧！我都家里约人吃饭、还有在楼下俱乐部见人吃饭，我回家、我只有回家，要有时间进洗手间干点这、端着你俩听。我家人、还有我家里值班的保镖看了都皱摇头。我太太一看这，哎！没法弄了，你回到家一会儿，你还老看那个。
我为啥要听？我要真的是在你们身上能学到东西，还有一个我希望你们真的是在爆料革命中就像最近一样，就你们一成功，我就有很多时间去干别的去了。我希望、我视频越短越好。因为你们要是有成功了，我就往后退，你让我干今天你看到的这些事儿。让我干今天开会这种事而不是天天坐这块直播，这是最重要的。所以拜托了你和路江、路安、路钢、路兰，多访问而且我觉得咱们战友们想尽办法多加路德的节目，多参与路德的节目，这很重要。
我再请教路德先生，咱们战友一直问我的问题，我也没问你，你到了美东还有拉斯维加斯你有什么样的感受？我想听。
路德先生：区别是吧！
郭文贵先生：区别，各种方面。
路德：这个拉斯维加斯在西部嘛！就是宽，路笔直，因为它是新城市。就是建筑都比较新一点，然后但是没有树，这儿全是树。路都是就是就像，像西湖那个栖息湿地，就是杭州最好最贵的就是西湖，就是这种。但是它是用树来做墙，最好的、最贵的房子、最好的房子就是用树做墙，不建议造墙。你看你走在树林里，里面没有人，实际上树的后面就是密密麻麻的房子，就是每家房子都很大，这是一个重点。其实第二点就是说这个这里呢！如果说，因为我女儿上学是吧！
郭先生：教育方面跟西边差距很大，生存环境差距很大，人文环境差距很大，交通基础设施肯定是不一样的，这儿人多那人少。孩子上学环境这是全世界最好的。
路德：还有一点就是说，像这里，在拉斯维加斯它就是，你想除了拉斯维加斯之外，你要再到另外一个地方就是洛杉矶，4小时。
郭文贵先生：对，地理位置非常偏僻，与对外的沟通交流很困难。
路德：就是你的整个圈子都在拉斯维加斯。但这里你如果说俩小时之内，你是波士顿、曼哈顿是吧！然后新泽西，是不是？很多地方。每一个地方你像那天我们去那个公园，16多少年建的，因为康州是当时13个州之一，当时建立宪法，当时独立宣言前六个州之一。16多少年建的、建的这个公园，现在还在。每个教堂都是18多少年、17多少年，那教堂都非常漂亮，都是那种古典的。
郭文贵先生：无论是建筑、宗教、艺术上都是很棒的。
路德：这个是完全不可比拟的，还有就是我女儿上学，她说第一天上学。跟她、她也是新生，也有两个新生，两个女、三个人。一个女的、一个女孩子一问是从英格兰来的，另外一个是从迪拜来的。就是这里、就是你说grand地区确实全世界好像最牛的人都往哪里去！
郭文贵先生：全美国income（收入）最高的地区，全美国住的基金对冲经理最多的地方，全美国白人平均率最高的、最高的。你往北走十几分钟就叫维密斯特、威彻斯特。威彻斯特律师最多、蓝领最多，但是到这个地方就是纯白人了，然后就是最有钱的，然后这个地方说白了有点、有点歧视，咱们在那块生存不是那么容易。但是你去了，你旁边一个咱们亚洲人都找不着。
路德：没有
郭文贵先生：你看不见，甚至那个地方连打工，咱们外籍人士都很少？那个地方挺奇怪的。但是这500年来应该说那是五百年，那个地区存在五百年了。五百年来很多故事和印第安的故事都在那发生。这个地方是有着的传统的，也是跟欧洲连接，因为往下去就是斯坦福、还有Newport，Newport 就是当年英国一进来打仗那个港口。Newport。然后就是斯坦福，就康州嘛！然后就到曼哈顿了。所以你看到你周围全是那种老的老房子，欧式城堡因为那都是来自欧洲最早的老钱。
路德：对对，老钱就斯坦福，小布什就在那出生的。
郭文贵先生：对。
路德：往下面走就是韦布兰德、白原市，扎克伯格就在那出生的。
郭先生：韦布兰德这地方现在是建筑师和艺术家，有钱的都是上、最起码你的作品都是几百万出来的。就是那天我去看我的朋友去，外面放了一个，我说多少钱，1千万美元，ten million.那个呢？1.2亿美元，院里面搁两东西，1.1亿就是这样的艺术家。还有一些大导演、大明星。运动员很少，因为这个地方它都是比较老钱。所以说孩子为什么当时，大家可能不知道，这路德先生知道。
路德先生能来，关键是Sara起了关键的作用，Sara来我们在四楼吃饭。我说路德怎么样最近，Sara说，哎呀！最近忙活搬家呢！我说上哪搬？她说他最近忙活搬达拉斯。哎呦！一听我皱眉头，这咋搬达拉斯去了！我说Sara，几个孩子到底怎么回事？她一说，跟我的信息很确定。这说着我就向洗手间了，我就啥也没想，我拿着WhatsApp 就跟路德讲，路德先生我咋听说你要搬家啊！怎么要搬到什么达拉斯？这不疯了吗？我说你要上学关键是孩子，你不是、你要想到未来，我们爆料革命最想做的事情，让中国人有未来，让我们的孩子有未来。我是发自内心的这是，我想谁的问题我会想人家的孩子，想人家的老人。老人是你最起码的责任，我们哪来的！老人给了我们生命，我们要付的责任是未来。
所以说你应该为了孩子来东部，东部才是精英的战场，人类的最伟大的地方，曼哈顿这个地方是全世界精英待的地方。整个威彻斯特和这地方是美国的核心之地。搞媒体，不用想全是在纽约。金融、货币纽约，政治的决定权不在华盛顿、在纽约。那你往哪跑呀！就这几个地方吧！你要来这，你那么年轻，你要做媒体，我就给他说了。结果就路德先生说好，郭先生我先去看看，你来吧！看完就去太瑞唐、威彻斯特到你那也就15分钟、20分钟。因为曼哈顿它是一个角上去的嘛！实际就是一个圈，对吧！这有钱人在曼哈顿有个公寓，星期五、星期六、星期天回到康州、回到威彻斯特去，这就是所有有钱人梦想。
所以我就告诉你，你来看看太瑞唐、威彻斯特。当时我要买一个庄园在那个位置，已经都是付了定金了，1600万也给了，我就想把你给放到康州去，离我近嘛！也容易照顾你，所以说就在那给你找房子。然后那个学校校区太好了，因为我有几个家人还有几个朋友全住在那，都是将近30年了。我太了解那地方了，我太喜欢了，我希望我的老年就在那。
路德：你的后面这幅画现在那片就是、就是这种。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年9月4日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/816/</guid>
      <description>内容梗概:
是9月5号吗？凯琳，
——4号，
今天9月4号，真的吗? 今天是9月4号，
尊敬的战友们好，今天是9月4号，文贵在华盛顿向大家报平安直播，不知道视频效果和音频效果怎么样？看上去好像不孬。
亲爱的战友们！你们健身了没有？你们传播香港危机的真相了吗？今天呀，昨晚上是我最近睡的最好的一晚上，这家伙睡的呀……太舒服！一觉4个小时，咣……醒来了，太舒服啦！太好啦！虽然睡的有点晚，但是很舒服，一醒来打开手机——两个噩耗。
第一个噩耗的是我们的JOHN庄，JOHN庄同志，因私人原因，要离开喜马拉雅大使馆工作。我说——我的习惯，战友们，我完全是、凡是有这种事情我从来不问为什么，这是最不礼貌的。因为人家不回答你呢，不好；回答你呢，人家可能撒谎；或者人家不愿意回答你，所以我就完全、马上给他回复，我尊重你一切的决定，只要你好；你不在喜马拉雅大使馆工作，咱们是战友，咱们一直在一起还是那样；不抛弃、不放弃、不忘记！喜马拉雅大使馆的门永远为你开着。
因为咱们这个喜马拉雅大使馆，还有我们战友爆料革命这个事情，他有着各种复杂的条件。在两周前，我们在外地的一个女战士，女战士非常好！也是两年来坚定挺郭的。突然给我发个信息说：郭先生我不能再为您工作，帮助你爆料革命了！请你理解。马上回复：“你多保重！不忘记、不抛弃、不放弃“！她说我要跟你解释解释，你为啥不问我为什么呢？我说你不要给我解释，你能说出的真相，我可能没办法帮你；你说的假话伤害了我们的感情，我尊重你的决定。
头一段时间她告诉了我，她爸爸妈妈，在内蒙古被带走了。被带走后呢，是吃好的喝好的，住在一个所谓的酒店里面，叫山庄，叫什么山庄。给她打电话，说孩子，你不能再帮助郭文贵这个爆料革命，也不能帮助他所谓的文件整理，否则我和你爸呀……什么都要被抓呀，甚至死亡。
这孩子当然得听从父母的，后来她说郭先生，你不问我为什么？让我很惊讶。我对战友的信任比什么都重要，不要问为什么？告诉你的不一定是真相。而且让战走好，一路走好。
由于JOHN庄同志离开喜马拉雅大使馆，现在我这个直播呀，未来几个月我相信大多数属于到处跑，我觉得这个喜马拉雅大使馆的直播间要不要都无所谓，我要它干嘛！我也不像人家那样在那块儿搞个摊是吧？还得拉些人在那采访，我最不希望别人来采访我，我也不想采访别人。要不要这个直播间，我都觉得没必要吧！这多好，走到任何地方，我就地随地直播 。我要求的是说出真相，不是我把录到什么样子，所以说挺好的，JOHN庄同志感谢你对喜马拉雅的贡献和工作。
穿那么短裙子，唉呀！我的妈我才发现，胆子真大呀，这在大陆属于女流氓你知道吗？警察抓住属于女流氓。
第二个噩耗是，我们在香港文锦渡的战友给我发信息，我们在那块放的观察站被人家发现给拆了。这位战友呢，哭着跟我说我们有特务、有内鬼，因为他怎么找来的。
我告诉他我说，你不要老是想特务、内鬼，别小看了共产党，他难道不知道那些视频哪出来的吗？是不是？文锦渡那个附近，想了解你用军事手段，查你个视频录像机不太容易了吗？但是，这件事情说明了什么？在文锦渡录出的视频从来没公开放出过，我们都是提供给相关国家部门来作为研究的。证明文锦渡有解放军进入，解放军化妆成民间的车，大巴车、旅游巴车，还有货车，混进香港，这个证明了什么？证明了我们提供的相关部门和国家真的有内鬼，真的有内鬼呀！这都是很机密的，我们爆料革命的，我们也是有核武器的，我们也有好多战线呢。
你像SARA呀，细丝哥呀，路德先生，JOHN庄，卡丽熙 ，我们大卫小哥，还有安红女士，邱岳首先生，这都属于前线人物。暴露在阳光之下的叫明干，那我们暗线和隐藏战线咱好多层，要不能到今天吗？这是第一次，我们发现最核心的战线的之一，被共匪破获。但是这个战友呢，还非常的坚定，非常坚强，很好！
今天一大早收到这两个坏消息，但是呢，我们还收到两个好消息，这两个好消息是什么？战友们都知道，林郑月娥召开新闻发布会了。林郑月娥新闻发布会，产出了“林四条“，在对抗你“五个要求“，“五个诉求“，只要不给那就不撤。“五个诉求“被林正月娥的四条“林四条“，现在给对抗回来了；其中核心一条就撤回所谓的《遣返条例》，也就是从这个争议的开始就是《遣返条例》。后面那三条都是放狗屁，什么成立独立调查委员会还是要警监会来监查，放狗屁呢，放狗屁！
那让王岐山去不就完了吗？你让孙立军去成立警监会不就完了吗？人家叫第三方独立，哪有贼去调查贼的？这是胡扯的。
另外一个香港老百姓的要求，这个双普选，真选举不行，还得根据情况再来。不要脸吧！释放所有的孩子，被抓的孩子；“不行——他们犯罪了，不能放“。你说这四条要不要脸？《遣返条例》你本来就是说它已经死了，你不说撤销。它本来就该撤销，撤销和死亡，你玩这个游戏。
现在你拿着它当成大饼出来了，你拉出来的屎现在你包装包，回来说， 这个是真正的大葱煎饼，吃吧！里面还带鲍鱼的。人家说不行，你得把当时拉出来的屎的过程咱叫人查清楚；“那没事儿我查，我找我的人查“；那算数吗？
人家老百姓说，那你把我们的人给抓了、打了，都找不着了，还有人在现在都失踪了。“那我们查，但是你打人了，我得把你抓起来你“。人家说那咱们能不能履行你答应的自由选举，咱们自由选举行不行？“那不行，根据情况“。
从这“林四条“，看出了林郑月娥和香港政府以及共产党本质上的流氓，以及真把香港人民当猪狗，把世界人民当傻子。为啥我说这是天大的好事呢？“林四条“会让香港更加的坚强，他们可以让香港人民更加团结，它会让香港人民更加坚定。
结果真的是，我们香港的战友们给我发的信息，哇！好家伙……下面几乎一样；跟我联系的战友都是很少骂人的，几乎是一样的。说林郑月娥不但没有任何悔改之意，还要继续玩弄于香港人民，此人已经不是大恶和背叛香港的问题了！她是要和香港人民为敌到底，死心踏地跟随共产党这个魔鬼啦！说林郑月娥被绑架。
对于被绑架试的说法，本质上是她自己愿意，被强奸时间长了，变成通奸，通奸时间长了叫依靠，她已经离不了人家了。一到寂寞的时刻就想起了强奸她的人，她已经喜欢被虐待了！所以说，这时候不存在什么“强奸、被绑架”，她就是一个性变态！心灵变态、心理变态！离了老共不行了！离了爆力不行了！她已经不习惯温柔了，不习惯正常。
你看林郑月娥的眼神，你看林郑月娥那个说话的口气，完全就是视香港人民完全无知、愚蠢。香港人民聪明人太多了，最聪明的中国人都在香港吧！他们难道看不出你想干什么吗？他们读不出你的身体语言吗？瞧不起香港人吗？你把这些香港的孩子认为是——“你根本没有什么折腾的，你又能折腾到什么样？你有啥能折腾的“？不就这意思吗？这是核心吶！
所有说，林郑月娥这次深深地、再次地让香港人在她心灵上看到了傲慢，以及奴隶和主子之间的关系。这一次让香港人民感受到了：香港人都是奴隶，香港的林郑月娥是皇上——地方土皇上，她上面还有一个太上皇。这一招向大家展露无遗！那种傲慢、那种不屑、不耐烦；你看对香港人说的话，轻声代语就把你带过去了！
说你打人，你犯法，“香港的法律就得抓你！”什么真普选，“那得根据情况、香港的复杂形势”。你大爷地！法律呢 ? 一国两制，两制呢？那孩子脖子都揪断了，人都死啦！在哪呢？ 你不让查！你让警察查！请了两个所谓独的立人士，大家知道董事会为啥要五个董事啊？三个决定了，那就赢了；那两个就算不行，也3：2。5：2——七个都是单数。你那都是双数，你选两个有个屁用啊？而且你选自己的人！
所以说战友们，林郑月娥昨天这个事，再一次玩弄香港、愚弄香港，瞧不起香港人民，视香港人民如猪狗的真实体现，这是唤醒了无数个香港人民，本人也属于香港人啊！
我得喝口咖啡！
你说这椅子总统做过，有啥呢？还没有我家椅子舒服呢！你看这放一堆书，过去的一百年来，一两百年多少总统！多少人看过这书，做过这个椅子，多少总统从这去了白宫。哎，我发现美国人相当崇拜权力！有啥子吗？
所以说亲爱的战友们！ 我们可以从此看到啊，林郑月娥背后就是这个共产党、中南坑。他们现在对待这些香港人民，这两三个月的这种悲惨的环境和受到虐待，丝毫没有怜悯之心，丝毫没有！而且更加疯狂！他们不像世界人民对香港人民有尊重，他们不像世界人民对香港这种守法、团结、和平诉求，有了极高的尊重。但是 在共产党的眼睛里面、在林郑月娥的眼睛里面，她认为你是懦弱。
魔鬼的本质就是这样：当你善良的时候、你文明的时候，它认为你是懦弱的、你是善良好欺负的。还有一个，从这个四条能看出来，共产党要动大手了，要动大动作了！
昨天，在美国的朋友告诉我说，他们认为共产党这个实施的戒严方案里面，其中第一招就是悄无声息的实施戒严。而且，他们也了解到，在西方包括美国都很清楚，在香港的警察，两万八千个警察里面包含了行政人员，包括移民局、海关以及这个档案管理人员。事实上能出来，能执法的人不超过一万五千人，或者一万多人。
那么最在“831“那一天，整个……人家外面用卫星，人家看到香港各个执行的地点，最起码在10万人以上，那就是香港这个地方超过5倍人在执法。那么在香港的警署管理、移民局还在正常运行当中，那就是说想当于10倍的人在执法。他们已经深刻的了解到，这些执法的人当中，很多人是来自中国的广东，这一点无容置疑的。
有些是在过去的驻港部队，驻港部队前提要讲粤语，然后要熟悉香港地形，其中每次在换防前，驻港部队的人对香港的街道、地形、山脉、军事基地、警察基地全部都得熟悉。当然了！大家在香港看到右舵车，非常清楚的；对香港那个地方，一个军队想了解你，一个月都太长了，严格讲就是一星期，语言培训更是这样。
所以说，战友们大家看到了，整个香港有十几万在街上的警察。亲爱的战友们！我跟这个当地的人见的时候，他们给我看这个卫星图的时候，我也很震惊。我说“你们拿到这些东西“的时候，他说这点是无容置疑的，他们也查了这编制，人家都有每个人的名单，特别是他们看到……大家要记住，在其他区，地铁站、电厂、政府驻地，所谓中共的驻港驻地周围，加一起多少人啊？那都已经5千多人了！从未离开过那里，保护他们。
林郑月娥一个人身边都上百人啦！保护她们；卢伟聪一个人一两百人，李家超也是十几个人吶，郑若华也是十几个人吶！那些人哪来的呀？
所以说，共产党从事实上已经戒严了！从8月1号开始。这一点无容置疑！如果再质疑，那脑子有问题了！
那么昨天，共产党的内部高层已经决定了，实施新的叫“戒严”，就差一张纸公布了！就是把那些人换上军装了！大量的新型设备已经运到了香港。在这个时候，突然间……林郑月娥抛出了“林四条”。抛出“林四条”的核心目的及险恶在哪里呀？战友们，大家注意到了吗？让全世界看到，我示弱啦！我撤回啦！我成立了调查组了，我愿意和你沟通了，我要依法对那些被抓捕的孩子审判了；然后，“真双普选“我也在考虑了！
但是，你看看——还在闹，又死人了。所以，我要大面积的再抓捕，实施全面军事化戒严。《香港紧急法》，贼就贼在这了。
当年，共产党的李鹏出来，跟那些所谓的民运领袖谈的时候，你去想想，谈哪个所谓的民运领袖领导人之前，你看那帮人见了李鹏比见了亲爷爷还可怜，有几个骨头硬的啊？有几个骨头硬的？最后，让人家拿枪给扫了的这些，真正的民运人士全给扫了。就是要让你全世界看到，你看我跟你谈啊！我李鹏出来跟你谈啊！你看那些学生多无理啊，竟然没一点礼貌，不尊重我，要求的条件多苛刻啊！所以说，现在暴乱了，弄死他。然后，说现场有人绝食、有病，我们得救治。不是绝食，是被绑架了，虚假绝食，我们要去救他；坦克车来救了，结果全把人给轧死了。
这就是共产党！大家走着看，共产党一定在戒严的时候，一定是说：死人了、着火了、公共设施受危害了，什么人死了需要我们去救了……就是第一天警察局冒出来的。今天再回头看，有多不要脸，说警察局里边有人生孩子，出不去。你大爷来地！今天看看是孩子吗？不知道是哪个男警察，拿个枕头放肚子上了——装孩子。到处是陷害，到处是构陷，全是设计好的局。
所以，林郑月娥这种……她这么做，对我们来说是好消息，让香港人民更加团结，更加清楚地看清楚，林郑月娥这个女人以及李家超、郑诺骅、卢伟聪这些人的阴险。
昨天我和某司法部的人说，如何想办法，合法的悬赏卢伟聪这个人。美国要把他给抓过来，像抓当年拉登一样，当成恐怖分子抓过来。如果战友们谁要是有合法的渠道，大家有招没有？我们的律师在讨论中。我愿意拿出一千万万美元、一亿美元都可以，依法的将卢伟聪这些人送到美国来伏法。我就把钱取成现金，放在喜马拉雅大使馆门口的那桌子上去。只要是谁能依法的把他们给我弄这儿来，立马就给他1亿美元。谁有这招没有？谁有这法没有？昨天我们提这办法，他们说回去研究研究；我说你们去想想。立马拿一亿美元，把他给弄这儿来。
看看香港那些老人家，七十多了他都要打；你看看那个女孩子，那手指直接就踩上去了；咔嚓，那小孩的胳膊就被剪断了。现在官方已经承认的5-8个人，找不着了。现在知道最起码不低于7个人是死亡的，到底怎么死的没有确定。现在官方公布的抓的人，从13岁到60多岁。13岁的孩子你都抓啊？按照共产党的流氓法律你都不能抓，何况你香港的法律呢！这有多恐怖！
所以说，香港的林郑月娥、李家超、郑诺骅、卢伟聪一定是恐怖分子了。如果我们现在把他们在香港制造恐怖犯的罪，能让美国、欧洲、英国来对他进行审判。
所以，咱们的哥们儿鲍里斯，他还没选之前的头两天，我说下一个是鲍里斯，大家知道他被选上了吧！我说他短则3个月，长则6个月，他干不长，这是一个。另外一个，他对中共、对台湾，对香港问题，我相当不满意，我已经多次向他传达不高兴的信息了。我们虽然多年朋友，多年相识，但你对共产党、对香港的事，你太投机了。怎么样？现在成为了英国的各个党攻击的目标，快嗝屁了吧？
下一个英国议会选举的人，十有八九是我们的铁哥们儿，那绝对100%会反共，100%会支持香港！甚至他要对在国内的，被共产党压迫的中国人，在英国实行庇护，还给护照。现在有4个国家，是我们要求给中国的避难人士发200万护照，正在研究中。我们叫黄金护照，只要是「法治基金」给他们证明，这些人是在国内被陷害的，在香港被陷害的，就可以直接拿护照，成为公民。我告诉他们每个国家，任何一帮中国出来的200万精英，到你们任何国家去，你马上就是一个新香港，你的国家就从三等国家直接到一等国家去，这就是我告诉他们的。
从香港人那里，你看到了中国人没有问题，人种没问题。而且到哪去都会创造财富，创造奇迹。所以，可能即将上任的新首相说了，他非常感兴趣，非常愿意做这事；我说我希望你上任的话就做。约翰逊•鲍里斯已经完全让我失望了，多年的老友啊！被共产党吓成这个样子，香港的问题他竟然是这样的表态。
那么，可能被选上成为英国首相的朋友，昨天晚上给我发信息，说“我看到了林郑月娥这个，他说简直是灾难，disaster“！他说“这完全是在玩弄百姓，为他们的行动找借口“。他说共产党这一套，让林郑月娥他们全学会了。我告诉他，如果你要是选上英国首相，你一定要让英国人，第一个就要把香港拿英国护照的人，同等条件可以到英国居住，没有任何其他要求。你不能像当年英国占领香港以后，让农民拿土地换护照。现在你应该让香港拿你英国护照的人，到你英国来给土地。你要给他们地，同等待遇，甚至优越公民待遇。你英国这样干才能成为伟大的国家。对不对啊？
像巴西，在阿莫桑那块儿，亚马逊整个是占了全人类80%的二氧化碳是被它给吸走的，全人类最好的农业的地方。我给巴西建议，我说你要把香港人和大陆的年轻人，几百万人移民到你亚马逊河，三、五年就给你创造三到五个香港出来，万亿的GDP。你巴西人懒得一天屁疼，天天瞎跳舞。
上天给了巴西最多的东西，一切都有，不用干活都能吃得好、喝得好，但人很懒惰，没有创造性，它的金融一塌糊涂。一旦要让香港人和中国人去到那，成为你们的宗教信徒，成为你国家忠诚的公民，能为你创造巨大的财富。他听了兴奋不已啊！
我说我们不是求你去了，但是必须要跟我们「法治基金」签下一个永远的、我们要监督的合约，中国人不能受歧视，中国人不能受到剥削。中国人必须是100%当你的公民；但是你也必须是100%公平对待这些人。
昨天看到林郑月娥，他们也很生气，他们说你真猜对了。我说你看，我说对了吧？他们一定玩儿这招。「八九六四」、新疆、西藏，哪一回不是如此啊？把你玩儿到筋疲力尽，一切都是你的错。然后，分化你每个人，之后底下收买、威胁、威逼利诱，最后在那块儿搅混水，她趁此浑水摸鱼。就在林郑月娥发布“林四条”的时候，同时，中央电视台，还有中央七台，还有深圳电视台，各地方电视台又再次播出了香港的乱局。——“必须马上结束，中央不能不管“。这边和你拿着面包，那边就拔刀子了。大家都看到这个事实了吧！都看到这个真相了吧！这就是共产党耍流氓，永远是个大骗子，天底下最大的骗子就是共产党。这是一个，但是对于灭共的爆料革命，我相信是好事，会让全世界人民更加清楚的认清共产党的流氓政权的本质，对我们灭共有巨大的帮助。
第二个好事，我要给大家说一下金融领域，我今天收到了好消息。美国几乎可以不用怀疑地，美国将取消香港自贸区地位，这是好消息吧？香港取消自贸区地位，香港绝对已经成为死港，那是100%的。香港取消自贸区地位的结果，整个中共的大湾区计划彻底崩塌，香港流失的最关键的是人才和国际信用。
前天我跟这个美国朋友讲，我说我给你，他问了我很多问题，我讲了几个例子。我说在2001年以前，到亚洲的贸易和中国的贸易，所有的海上货运也叫码头吧！海上运输百分之六十在新加坡，另外的百分之三、四十是在香港，百分之十几是在上海。从2001年以后，上海建了几个大的货运码头，香港成了百分之五十，另外的百分之三、四十都移到了上海和广东一带，新加坡百分比剩十到二十了，这是一个货运贸易。
金融，国际金融，在2001年以前香港占百分之六十，新加坡占百分之三、四十，上海国内占百分之十不到，就5~10%。2001年以后新加坡占了百分之三、四十，整个香港占了40~50%，大陆占了20%左右，这是金融。
人才，在2001年以前新加坡的人才，国际金融人才最起码占40~50%，香港占50 ~60%，大陆只占2~3%；2011年以后，大陆占5%左右，香港占了百分之六、七十，新加坡占20%，这是人才。
我说香港一旦自贸区地位被取消，香港的国际金融人才不会超过5%，上海大陆的几乎不超过1%，90%左右的国际人才将全部流失；第二个，整个贸易、亚洲贸易绝大多数会转到台湾、新加坡和日本周围，包括韩国，这是巨大的改变。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月9日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/786/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/786/</guid>
      <description>内容梗概:
大家看到联合国了吗，联合国将出大事。中华民国要回归联合国，这在一年前要掌脸，但现在不是不可能的。
现在马上这块到的是59街前边，这个房子是贝律铭先生的家，马上要到的。就这个院子和对面一个花园的院子，那一个斜顶的是贝聿铭的家，斗型隔壁红的那是靳羽西，化妆品靳羽西的家。然后跨过一个街来，法国当年最有钱的家族，收藏中国古董最多，八国联军古董最多的一个家族的家。那边房子全部是防弹玻璃的。那边是贝聿铭的家和靳羽西的家。
然后大家可以看到，叫布鲁克林桥，这是当年中国人最多参与的在这里建设的一个美国的项目，我们中国给美国做了太多贡献了，太多贡献了。大家看
到这个桥多棒。我每次过这个桥的时候都很兴奋。上面还有个滑车，供大家玩的滑车。大家看到了，这个桥就是当年中国人参与建的桥。
然后这块这几个公寓现在都价格翻番了，跟几年前比。原因就是现在很多中国人来。然后这面这个岛在全面新的开发。然后大家可以看到整个的在曼哈顿最有名的医院，做特别检查，特别手术的医院。医院的后边有一个金色的房子，是一个盗国贼控制的房子，我先不说谁。
然后这个是新建的办公楼，是在一个过道的上面建的。上面有很漂亮的花园，特别漂亮。
所以说战友们你们可以看到，这块非常现代。本来上边的楼，整个的楼它是要给我们做喜马拉雅做大使馆的，然后我没要，有点太远了。有很多人从中央公园见我们不方便。
天上除了直升机就是大飞机，好多飞机呀。大家一会能看到，在往下上去，到72街，这块大概在69街。刚才我说的医院就是这个，特别的医院。
我特愿意跟战友们分享一切，让战友们了解生活，了解世界，了解真相。这本身就是爆料革命的核心，只有你增加了辨别能力，是非的辨别能力，真假的辨别能力，善恶的辨别能力，你才能真正的来辨别你所做的事情和你想干的事儿。
大家看看这个医院，Hospital for Special Surgery，这个医院里边中共有几个高官是在这儿做的手术。
然后这块儿红的公寓，这是71街和72街之间，这个公寓，中共的好几个老前辈就在这里住。这个房子的隔壁是宋庆龄当年住的，就这个公寓。马上镜头切过来的，是当年宋庆龄当年住在这边的。
天空中直升飞机，那边是私人飞机，还有水上飞机，很多飞机。我们坐在John 庄的小船上，这个情景，摄像头是没办法带过去。大家看到黑大楼，后面黑的是72街500号，1999年我在这个楼上，住了6个月。在这个之前我在川普International酒店，在Central park住了几个月然后搬到这块儿来住了。
今天是日月同辉，美国也没什么大人物，不像共产党宣传的日月同辉，毛泽东就神来世了。美国天天日月同辉。然后大家往这边来看，是个市长官邸，市长官邸的这面有个公寓，这个公寓过去是这块儿最贵的之一。现在是百分之一百被一个盗国贼家族，现任的常委家族百分之百控制。
所以说现在你看到曼哈顿，伦敦，巴黎，洛杉矶，旧金山很多的房子，好房子、好资产都是盗国贼控制的。就这个后面一个独立的小楼。看到那个船了吗，他们叫炮船，号称炮船，就租的船，很便宜的，几万美元的船。他们就找了一些姑娘，然后呢就出去，就玩去。然后炮声四起呀，号称炮船。
咱们Lady May小船，美国只有一个，叫Wendy52,你们上网查一下，全美国只有一个。大家看到这个船的玻璃换了吗？这个玻璃换了一整块的，是去年换的。然后整个这块是防激光的玻璃，加厚的，防射玻璃。我坐的下面是一个卧室，卧室里边是一个内部餐厅，下边还有一个小餐厅。特别隐秘的小餐厅，特别小。说实在话我喜欢这个船第一，第二是Lady May那个大船。这个船有自由没有栏杆，飞快五十几个海里的速度，太漂亮了。
到这些区的时候就不行了，那是是Queens,我的对面就是Queens。法拉盛下边就是法拉盛中国城，那完全就是另外一个世界了。所以大家能看到，这么多直升飞机呀。大家知道现在深圳、香港在发生什么事儿吧？
在船上晃荡就像在母亲的怀抱里晃荡，和在小时候摇篮车里晃荡，你睡得会非常舒服。但是有的人，像我小时候没坐过摇篮车，我娘也没时间抱我，都在炕上、地上爬了。但是我还还能感受到，人的本性，因为人在母亲的肚子里边的时候是一直在动的，是在水里边的。所以说外国人为什么会喜欢船呢，就是这个原因，会睡得非常好，很舒服。但是我们中国人呢，因为都是旱鸭子，有些不习惯。但是让你习惯了会非常的美妙，没办法言语。
晕船，我们全家都晕船， 就我不晕船，怪了。哇塞，你看这帮疯子啊，我要给你们转过去。好多就这样的。
这是为什么John庄，你知道为什么我要你单独把相机放在三脚架上了吗？就这个，它 又不摆动，而且可以随时转，而且放在包里特别好。每天这个骑摩托的、玩快艇的、泡船多得很。John庄啊，咱们这个线拉下来，这是为什么我说咱们这个直播室，一定要非常的简洁、现代、舒服。
抱歉，因为今天我在办公室办公，必须得穿西装，必须穿西装。我们办公室，基本上都穿西装，除了John庄之外，John庄好像不爱穿西装。但是我不穿西装，呆在办公室很奇怪，非常奇怪。因为今天还得开会呀，还得见人，不穿西装很奇怪。
没法向你们展示这个船，这船得很多新的功能太漂亮了，包括这个船的所有经过的地方，都会把信号收集。什么叫信号收集？就是说，当你到一个地方加WiFi的时候，你周围的WiFi供你选择的都给你留在手机上。那么咱的船经过的地方，就是说靠近我们的，带有威胁的，辨别意识，我们都能辨别出来。
比如说现在，现在可以说啊，头两天不让我说呢。已经观察一年多了，有共产党派来的人，在我家对面租的办公室，还有人住在我Sherry 酒店的那个••••••因为上边是住家公寓你上不去，它下面是住宅，很低的层次，是酒店客房，他们就派人住在客房里边，想办法黑客我、监听我、跟踪我，想办法跟酒店的搭讪了解我，都在人家观察之中。他们用的WiFi暴露了他们，我就不详说了。
这帮愚蠢的东西，你以为共产党的情报人员都是电影拍的？他们都是垃圾。竟然用百度翻译，然后呢还用所谓的国内的那几个软件传送文件，全都被搞下来了。他们的愚蠢，也超出咱们的想象。你高看他们，就是看不起自己。
今天路德先生和江财神的节目••••••（到这桥了我特别喜欢，我没办法向你们展示，这个桥我太喜欢了，我太喜欢那种穿过的感觉），路德先生和江财神的节目做得真好。这个听说江财神初出江湖，还没多少天，就被共产党列为了100万美元的账单了，跟路德先生的价钱平身了。他们感觉到江财神是个威胁，更夸张的是他们说江财神是我哥，是我的一个其中哥哥，疯子简直是。所以说江财神说的东西管用，有水平，所以他们害怕。
就像过去他们拿法轮功的媒体根本不当回事，但是现在把大纪元直播列为了最大威胁之一。我现在可以通过这个状态，告诉大纪元的在香港直播的记者，你们马上就会遇到麻烦，千万注意人身安全。我获得了确切的情报，他们要使用下三滥的办法，栽赃陷害，用黑社会的招，来袭击大纪元。在香港的记者一定要注意了，大纪元的朋友们，一定要注意，你们未来会明白的。
我今天晚上9点钟见那个人，是刚刚从台湾来的朋友，会讲中文的犹太人。中文讲得一点不比咱差，非常非常的棒，他会给我带来更多的消息。
香港此时此刻发生的事大家都知道。八月四号当天，确切的进入香港的人大概3万左右，然后是8月5号和6号分别又进去大概3万人左右。所有人进入到香港以后，他们都有几个任务，在不同的地方，在不同的中资机构。
他们有的是所谓的驻港人员，有的是游客。他们发了四套衣服，有的是黑衫，有的是白衫，有的是香港警察警服，然后还有的，是一个特殊情况下穿的，就是所谓的集体行动装，应该是红装，全红的衣服，但是都是有标志的啊，全有标志，不是没标志的，不是光黑的带标志。现在大概，目前到香港的人数不低于7万人。
那么在昨天也就是说在七号，咱的七号，他们的八号，七号、八号、九号、十号、十一号，香港一定不会低于十二万人，大家你们会看到这些东西的。所以说文贵当时爆料8月4号戒严，一点没错，一点没错！
他们换了装潜伏进去，王八蛋啊，太王八蛋了，香港人太老实了，太老实太善良了。大家未来会全部明白的，会有视频出来，会有会议的音频出来。
所以说战友们，我们在香港前线的战友，都是好样的。我们的战友在很大程度上，去保护了大纪元吶，苹果电视啊，我们的很多人保护了他们。我告诉他们，只要是反共的，都是我们的朋友。
大家你们看到这个多漂亮，你看看这个城市多漂亮，一片繁荣景象。今天江财神和路德的节目说共产党写的文章，说没人了，江财神说的太好了，他没人了。有一点良知、水平的都拉肚子了，都装跑肚了，我有病了，都躲起来了，不跟他们掺和了，都等他们出事呢。现在很多人不是消极怠工，现在是装病，能躲则躲。大家在等他们出事呢。用某位领到说的话，我们等了很久啦，我们等了很久啦，快点出事吧！
所以说战友们，每一分钟，每一秒钟，决定着人类命运的地方，就是香港和美国。其他地方，你看到真正的影响世界命运的，就在这两个地方。共产党啊，从对香港的一系列的举动上，你能看出来共产党，真的是能领导中国这个国家真的是人类上最荒唐的事情，我发现有点卡啊？今天严格讲叫试网络，试直播，所以说亲爱的战友们，你看多漂亮，亲爱的战友们，当我们大
家去面对整个香港，750万人，和邪恶完全是谎言的颠倒黑白的大外宣，大内宣，卖港贼，还有盗国贼这种复杂的利益集团较量的时候，让我们真正看到这个世界，什么叫宗教，什么叫信仰，什么叫流氓。
什么叫可耻，什么叫伟大，什么叫信仰和你自己的追求，太让人看的明白了，今天下午，在香港的战友们给我发了一个小视频，让我非常的感动，那么多孩子，在一个工业仓库里面，别说漏了，睡在地板上，香港的孩子没受过这罪啊，旁边都是一些准备好的快食品，这些孩子们水呀什么的在那里堆着，在那个屋里的孩子，没有一个不写下遗书的，我这一说就难受啊，没有一个人不写下遗书的，他们真的说，没有30年前的89，没有我们今天的上街运动，是你们点起了我们的希望，现在我们大陆街上很多人，把香港人晾在大街上，有几个人站起来说良心话的？完全忘掉了香港人当年，给我们经济技术，不惜一切代价的支持，香港人真的挺可怜的。
太可怜了，今天到香港大街上的人，打香港人，骂香港人，把那孩子女人打的那么惨，那钢棍都打在孩子的腿上gang gang的响，太王八蛋了，太坏良心了，太暴虐了，这些小孩子都那么小的孩子，他们要啥了，他们要你啥了，而且这孩子明确的反对港独，就是要求双普选，我也是坚决反对港独。
哇，对面那个军用飞机我最喜欢在纽约美国，看这黑鹰飞机啊，军用飞机啊，太漂亮了，那是真不是开玩笑的，咱那个直播相机都稳定不住，人家弄B2，吹牛那，人家黑鹰飞机都多少年了，天底下人啊，没有嘴啊，就吃不了饭了，这个嘴太重要了，没有嘴不能说话了，表达不了观点，这太重要了，但是人的嘴是最烂的嘴，说啥都可容易了，什么恶语都出自于嘴，所以说战友们，人那，真的是要好好活着，了解人这个复杂的动物，嘴真不能一张一闭就胡说八道，你看看香港那些孩子的视频，太让人感动了。
（旁边一个开水上摩托车的人带着孩子从旁边驶过）
哈哈哈，带着孩子，就这么玩，这些开摩托车的，一见到美女了，就开始晃了，一看到我们就晃了，显摆显摆，可以理解啊，我小时候也这样，小的时候我娘给我用红布缝个红裤衩，晚上睡觉穿，大早上冷也不穿裤子，得上大街走走，让人看看，人家不注意看还得咳嗽两声，人的本能就是显摆，现在是没有显摆的心情咯，爱马仕工具直播包，相当的好哦。
怎么帮香港孩子啊？传播香港真相，尽其所能的传播香港的真相，其他的你们都不要做，其他的你们都不要做，有文贵做，所以说，战友们我们是人啊，我们有良心啊，不要忘了香港人当年是怎么对待我们的，香港人，除了是我们的同胞，人家当年是怎么对待我们的，对不战友们？
我现在刚才跟你们聊的聊的，想起来，今天下午香港孩子跟我说的话，你说那孩子，就那么小，就他们说写完遗书之后反而放松了，什么都放松了，都想开了，他们团结一致，说看到黑社会他们都有战略，怎么对待黑社会，战略非常好，我说你们记住，最懦弱的就是黑社会，千万别相信什么狗屁黑社会，没有黑社会不怕死的，你比他拳头硬，你比他人多，你比他敢下手，他就立马就是软社会，就是吃软饭的，吓死他，哪来的黑社会啊，就是以多胜少，突然袭击，耍横不要了，吹牛，无道德底线，就是黑社会，这还是说咱们的中国的亚洲黑社会，这些孩子们说对了，就得比他们快，比他们狠，集体作战，黑社会对付你们的时候，香港的孩子我告诉他们，你往死了打他都没事，因为你叫自卫，他们是黑社会，你是正当防卫，特别是穿着所谓黑社会服装的，大陆来的PLA和警察，你怎么打都没事，因为他是影响安全的，他是袭击你，你可以正当防卫，香港的孩子们太善良了，现在还讲法律呢？
现在美国和欧洲，正在考虑，可能对香港的所谓黑社会要马上立法，对所有香港参与打孩子的人，要进行惩罚，咱不能说打死他们啊，但是你正当防卫的权利是要维护的， 太漂亮，你看这个阳光照过来，看到对面那个桥，太漂亮了，我要让大家看到这个位置，看看，大家，当你从这里看的时候，哇，我对着夕阳，这边是曼哈顿，好漂亮，太漂亮了。
所以说，战友们，等咱们灭了共了，跟战友们相聚喜马拉雅，得找个喜马拉雅海，得有水的地方，咱得玩船，是吧？在水上，在山上，搞点音乐会，太漂亮了，你们能想想在大海上，我坐在船的船甲上，这是一个几十个海里的船，你看我这都来不及换西装，穿的西装多奇怪，对面看着曼哈顿，太漂了，这个剪影，我转一下，你看看，多漂亮，看曼哈顿多漂亮，大家看到那个曼哈顿的剪影多漂亮！太漂亮了，太漂亮了！
所以说战友们，这是卡了吗？，刚才是不是有卡？
战友们，咱们喜马拉雅大使馆近些天发生的事情更加让我们感受到战友之情，战友之义的重要性。我们的战友形成的这两年的反共的力量，和团结了有良知的同胞和很多战友付出的代价，我们这些战友凝聚的这些正义的，还
有一些具有高智慧有信仰的这些精英们，未来是新中国以后，是一个在国际上，国内监督任何一个新政权，让他们实施的真正的法制自由，是绝对的力量！
而且这些人我们的战友们，要独立之外，独立在政治和利益集团之外，我们真的是想想，是真负有有使命的。
最近这些天很多的外国友人，都建议我们成立这组织那组织，然后这国家那国家，给我们钱说可以给你们提供资金，你们成立组织，不行！我们的爆料革命不成立任何组织，不和任何组织合作，而且更重要的事情，我们不谋求任何政治地位，不要任何组织，不论是不是我们爆料革命的功劳，还是因为我们发生的事情，我们都不会去说这事是我们干的，这是我们的功劳，永远不会！
（哎呀！这太阳太漂亮了，360度看着，这个镜头还是不够的，伊利亚呼叫七哥，你就别忽悠七哥了，不可能的，伊利亚，）
我再说一遍，任何战友想来喜马拉雅大使馆没有经过绝对的背景调查和时间，多方面的考验是不可能的，大家不要浪费时间，不要浪费时间，我也不会忽悠你们，不像欺民贼似的，你就是未来中华人民共和国副总统啦，你就是总书记啦，总总书记啦！法拉盛一班海外民运欺民贼给你干的，我不会干这事，包括几个大基金公司。
最近找我的人太多了，我告诉大家毫不夸张，郭文贵过去卖的话10亿或20亿，100亿美元，现在要卖的话，第一他百亿美元起价都不敢，为什么？因为人家知道，人家看了你两年，现在共产党出价钱，100万美元弄路德，太便宜了，Sara啊什么的，细思小哥啊，有的价钱我觉得出的不合理，他出10万美元，但是江财神现在直接跟路德评价了，我估计下一步江财神你得小心，我估计得收拾，你别被蓝金了，最大的问题别被蓝金黄！
所以战友们这些基金找我的，要跟我合作，要给我利益的，战友们！人能活着。一个人能被人买，那是多可怜，要被人家买，那是多可怜，战友们想想，那是多可怜，我问这些基金你们所谓的跟我合作，然后他们有做空的，还有做长期的，还有做对赌的，我问他们：你给了我钱，我请战友们，你们但凡认真想过这个问题的，钱放在哪个银行？钱的来路美元任何美元，你换欧元，共产党会来，给你一举报你就死了！再有就是不举报你的这咋说？你
纳不纳税？你的家人问你的钱哪来的？你怎么解释？这钱都是祸害，我举不完的例子。
我见过多少人一辈子就挣那么点脏钱，所谓的脏钱，这个人给抢走了，那个人给抢走了，所有抢钱的人都进监狱了，或者莫名其妙的抓了，这个世界上脏钱别碰！不正当的钱别碰！不是你劳动得来的，心不安，理不得别碰！
（你看这桥，我最喜欢的，这卡呀这是，John 庄啊，太卡了，John 庄啊，你这玩意不管用啊！）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月28日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/767/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/767/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好啊，今天是7月28号啊，7月28号了，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？哎哟，我的妈呀，啊。今天的天是真好啊，真好啊。大家在昨天我在船上床上啊，在床上乱摸啊，现在郭媒体上好像没传上去呢，播着播着，关键时候就断线了，是没电了啊，不是被黑客了，咱不能陷害啊，也不能构陷，咱不能学CCP，真的就是真的假就是假。哎呀，这些船在那拍照，哎呀，真是，太美了啊，那么，那是因为没电了，咱的这个相机没电了啊，然后就没再直播，就吃饭了，我一会还要去吃饭去啊，所以大家报个平安。大家要注意，从昨天到现在呀，国内的很多事情，中央电视台的搅屎棍子啊，搅屎棍之说，完全学文贵的，完全学文贵的，啊，这是一个，
第二个呢，很多战友给我发的信息，我再说一遍，夏业良的案子是我们赢了，我们总成本啊，100万美元，还判了我们赢了10万美元，我们并不等于输了90万美元，啊，这是应该的，在这个正义和真相和灭共问题上没有成本。你们关于给夏业良官司对文贵的捐款，我都要给你退回啊，我们一分不接受。再重申一遍啊，法治基金你捐款，量力而行，在力所能及绝对安全下捐款，我再重申一遍战友们，跟着不服的我们都会给你寄回去啊，全都给你寄回去啊，亲爱的战友们。
啊，另外一个呢，大家注意到香港，香港的事情现在有意思了啊，有意思啊，香港的事儿更深度发展了啊。嗯，还有上海，大家关注上海每秒每时每刻啊，内战开始，今天的上海就是当年的西安事变啊，就是西安事变，大家走着看吧，两军相遇谁能胜啊，咱们爆料革命胜，他俩打，咱们胜，大家别忘了，亲爱的兄弟姐妹们啊，别忘了别忘了。
哎呀，好事太多了，欧洲，澳大利亚，日本，台湾香港，还有新疆新疆乌鲁木齐，乌鲁木齐羊肉串，乌鲁木齐，还有西藏，阿弥陀佛阿弥陀佛，还有西藏啊，还有白宫，华盛顿DC，华盛顿DC啊，还有曼哈顿曼哈顿，啊，还有我们的床上爆料床上爆料，亲爱的战友们周末愉快啊，这个双面间谍郭文贵向大家报平安完毕，一切都是刚刚开始啊，亲爱的战友。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月8日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/738/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/738/</guid>
      <description>内容梗概:
呵呵，楚风，楚风啊，楚风第一啊，现在楚风第一啊，楚风第一啊。楚风来了楚风啊，楚风听的怎么样啊？画面怎么样啊？楚风？听得清楚吗？跟随七哥？跟随七哥啊？第二，跟随七哥第二？跟随七哥第二啊？我爱战神，亚当亚当我是麦子麦子啊，哈哈。I love zhang shi,zheng shi,I love zheng shi ? 战神战报啊。怎么样？声音怎么样啊？战友们，声音怎么样？声音怎么样？声音怎么样战友们。中不中啊？太漂亮了，太漂亮了。好，好，哈哈哈，哎呀，转换地点，转换地点了，转换地点了，转换地点转换地点啊，大家看看啊，转换地点了转换地点，从这个。Thank you yes. Thank you.
上快船了，快船了，快船了啊，刚才去开会了啊，开会了啊，已经开完了两个小会开完了啊，现在是跨越啊，大家上那个谷歌上查一下子，longisland，从那个longisland那长岛，直接跨过那个海峡，啊，往对面去了，？，啊，对了，文贵自行设计的啊，看看咱的船，多牛，超级快船超级快船啊，整个这个船咱们这个冬天。快船重新喷漆加功能，然后呢，这个前面座椅啊，大家看到前面座椅换了啊。看看啊，看看啊，看看啊，yeah,it&amp;rsquo;s OK.啊，重新设计,就这就这就就这些活就将近，小20万美元小20万美元小20万啊，十六七万美元吧啊，那个大船ladymay two,加功能，加上2楼那个那个那个吧，给移掉啊，180万美元啊，你说这随便啊，随便折腾折腾几百万美元就没了。
大家还记得吗，去年的时候，对面那个房子，对面那个，大房子，记得吗，这是一个我的朋友的啊，这个朋友的。这个房子是两英亩两英亩啊，要5600万美元，5600万美元，哇塞，太疯狂了了，几年了在那卖不出去呀，我是神经病才买呢，啊，小川，这个沙发不是，不是爱马仕的，这个但是这个料子是爱马仕的啊，料子是爱马仕的啊，漂亮吧，后面全部换掉全部换掉，全部换掉，全部换掉啊，快船啊。文明911啊，记得记得啊，就这个，要五千多万美元，那神经病啊是吧，房子里边是真漂亮啊。但是美国有一个现象，没有人为你的建筑和所谓的室内装修付钱，大家按平方尺？的算钱，挺荒唐的啊。我的一个朋友的船，在那边呢，也在那儿了啊，然后大家看看这有多少船，看看这后边，看看多少船，你看多少船啊。这是玩运动船的地方啊，那边那个岛那个岛上面，有一个对面那个岛看到了吗？看这个岛那个岛啊，也有一个咱哥们了啊。啊。哈哈，大海了啊，咱现在是嗯。迈巴赫，然后到另外地方啊，然后见完两个，开完两个小会啊，然后跨过海大海峡啊，整个海峡，然后直接啊，去开大会见大人物啊。我还真没见过，在大海上坐在床上穿着西装穿着鳄鱼皮鞋的，还真没见过啊，这个是挺滑稽得啊。
所以我现在跟大家聊聊天，多安静，你想想现在这个船这个速度，你想想这个感觉，大家你们在镜头上看到和现实中实在差距太大了啊，现实中这属于非常非常的近啊，文明你看看啊，哇，这个这个船安静的简直是，可以开到50多海里的船，静到你听不到声音，你看这水，水里老有鱼跳出来的声音。这种，换衣服，凤凰九天换衣服了，没有没有，还是刚才衣服，没有没换啊，凤凰九天来了啊，妹妹啊，我的凤凰九天妹妹，我凤凰九天妹妹英文超好啊.这个,凤凰九天发的一些英文信息啊，被美国很多朋友啊，就发给我啊，说这个人啊，英文相当好，非常非常好，凤凰九天看来不是一般人，啊，不是一般人。大家记得吗，咱们的，有一位好姐妹，是大美女啊，在两年前刚上？的时候，这个，最有水平的发言者之一啊，我跟她开了个玩笑，我说我知道你有100多亿资产啊，你也公布公布啊，一下子从此消失了。实际上我就根本不知道她是谁，开玩笑的就把她吓成那样啊，哎呀，看来是真有钱，凤凰看来是没钱，？。所以说战友们啊，大家记住啊，你现在往那个角你看看啊，这是我现在那个岛的岛头上。记得去年的时候，咱的laydymay大船就在这停着的时候，对面那个大岛上，那个卖了，那个卖啊，而且是被我们中国同胞给买走了啊。中国同胞，现在呢，这哥们已经大部分资产转移出来了啊，但是有些还没转出来啊，这个要支持咱们法制基金，要大力支持我们法制基金啊。
哎呀，这个在大海上跟战友们的聊天感觉太好了，因为我没办法让你们看到，你看看那边，你看看那个长岛的那个，那个刚才我开会的地方，那个山坡上面，那边有一个，你塔看不清楚，那边有一个塔，那个卡是一个现在我们中国人啊，正在那儿做的一个，非常关键的一个东西啊，我一回来你们就知道了啊，那个地方将是未来啊共产党，清算共产党资产的一个重要基地一个重要地点啊。这个千万记住啊，现在很多人由于被共产党的威胁，国内有资产，有家人无奈，但是一旦像香港一样要行动了，200万人上街，吓死了，中国人一旦要开始行动了，那不是200万也不是2000万以上，2亿人上街啊，那就是震撼全人类全宇宙了啊。刚才一位咱们战友跟我说，从来从来没有像现在这样感觉快乐，说睡觉的时候带着希望去睡觉啊，带着希望去睡觉，醒来的时候马上是开机啊，带着所有的憧憬和希望，觉得生命中无限美好啊，看无限美好啊。然后呢，要跟文贵拥抱，放心吧，所有的战友们，我都愿意和你们拥抱啊。哎呀，大家你看看这感觉，你看这沙滩，看看人家啊，人欢狗叫啊，这个鱼是高兴的，上蹿下跳啊，然后家里边每家门口都是停着船啊。沙滩，然后对面都停了自己的一个，一个帆船还有快船，你说人家这日子咋过的呢？3亿多人口的国家全人类最伟大，咱们14亿人口的国家很多人在打假疫苗，喝假奶粉。啊，所以说那天在香港那个九龙抗议的时候，人家上面取的标题特别好，说，如果你们要想知道为什么我们反送中，请问问你们大陆的同胞们，你们为什么来香港买奶粉？为什么来香港打疫苗？为什么来香港打疫苗？这话问的太好了啊，你们觉得大陆好你们就回大陆吧，啊，你们去大陆打疫苗吧，大陆去买奶粉，干嘛来香港啊？这就是我们为什么要反送中。
然后呢，这个王岐山昨天讲话，还有一个有句话特搞笑啊，坚决反对以国家安全名义打贸易战争，就是你绝对，啊，你美国你不能以保护你国家安全为名，你给我发贸易战，你要继续让我偷你，让我骗你，啊，让我强奸你。这都是川普总统说的啊，这也是？将军说的。就是共产党完全搞错了，说我偷你美国的，骗你美国的，我经济很强大。如果你说你阻止我来偷你的，骗你的，那你就是反击我呀，这天下有这道理吗？让人家偷了几十年偷惯了成惯偷了，小偷比被偷者还富裕，然后呢，小偷的房子比这个被偷者越来越大啊，然后人家说你别再偷了哥们，不能再偷了，不行，你不能以你家不愿意被为名来阻止我偷你的。文贵不会，没文化你知道吗？没文化也没水平，我跟这些美国人欧洲人讲道理就讲这话，就？将军就就听懂听进去我的话了啊，他变成英文给我讲的很受听啊，这世界上讲政治语言的人太多了啊，全人类的最伟大的政治语言和民族语言都被亲民贼共产党讲完了。都被什么这些，什么？，啊，还有什么明镜，都讲完了，还有？，咱没得讲了，咱只能讲土话啊，讲最low的话，咱没水平没文化。你像胡平那个孙子是吧，全人类的话就北京春天，北京之春，都让他讲完了，你还能讲吗？你还在所谓的民运，六四，啊，六四跑出来的幸运分子啊，拿六四写绿卡的，是不是。
我今天早上太搞笑啊，这个我不说是谁了，大家都猜出是谁，啊，我的一个好哥们，文贵啊，我全力以赴帮你，但是在华盛顿啊，在美国上层啊，还有人说你是双料，所以我得注意。但是他也说他说我告诉这美国人，有一个人拿着上千亿的资产，拿着家人去双料当双料间谍的吗？你说这世界还有共产党到处造着谣的吗？你见过一个当双料间谍的，把自己老婆孩子送监狱去吗，哥哥还在关在监狱里面，几千亿资产不要，然后共产党还天天就真的去追杀他，发动全世界的，力量去干掉一个双料间谍，你见过这个吗？见过这样的双料吗？所以战友们啊，战友之声啊，咱战友之声，咱别，咱弄点这个原料，弄点原料好不好？咱别老是战友之声，咱老是这个这个传递别人的爆料，像咱们的楚门是不是，面具先生啊？咱们的小妹，是不是，还有咱们的番头墙头记，你们说说郭文贵为什么不是双料，小帅你弄两集，你见过这个，在世界上有一个双料，把自己老婆女儿都送到监狱去，把自己的哥哥带到监狱去，三抓三放，三抓两放，几百个员工送进，几百个同事送进监狱去，几千亿的合作资产被查封，然后共产党还派安全部的人到纽约来，要要要来干掉他，然后让梁冠军，郑启民发动整个的福建帮黑社会啊。海外沉默力量对付郭文贵，啊，吴征？带着钥匙，来美国天天弄他，马云弄郭文贵，啊，见过这吗，见过美国历史上，第1次被腐败的司法部，竟然是因为郭文贵，啊，见过这种双料间谍吗，所以说，我们这个朋友讲话他就不走脑子，你知道吗，他不走脑子。
凯特猫，谁是凯特猫，又一段，哎，cut,又一段，又一段。哎呀，哎呀，真漂亮啊，太漂亮了，哎呀妈呀，就是这个，这个卖掉了，就这个房子啊，就这个，就这个灰色这个，卖给咱们中国同胞了啊。所以说战友们啊，所以你们看看，搞笑不搞笑，搞笑不搞笑啊？这这还文贵说你呢，所以说人这个智商和情商啊，是有问题的。大家你们看到这个平静，你看这个房子，哇。大家记得吗？去年我去这个朋友家，就这个朋友家，记得吧，就是去这个朋友家。现在这个海水下沉了，她家那个马棚给弄出来了，看到没有？就这样整个，啊，整个那块都是他家的。啊，现在要去另外的地方啊。我，我们家族啊，我们家族啊，有一个规矩啊，绝对不允许，绝对不允许，在海外给孩子，下一代人买房，在国内也不允许，我从没给我儿子给我女儿买过房子，从来没有，他们可以啊，嗯，这个有吃饭的钱，绝对不能有喝酒的钱啊，所有的资产都是家族基金的，嗯。从来不会啊，从来不会啊，买房子给孩子。所以说这个现在呢，今天的我们，我们这个就在这个长岛这块啊，长岛这块啊，对面啊，买了一个房子，130万美元130万美元啊，不是给孩子的，买的是给我们战友用的，不是送给战友的啊，是给我们一个战友用的，啊。这个房子，就让我们一个战友搬到纽约来，借给他用，借给他用啊，让他在纽约发展下去。让他在纽约全家的安全的发展下去，而且这个房子呢，非常的漂亮，非常的漂亮。这个房子将把这位战友啊，家人孩子都照顾好啊，所以说非常有意思。我们这个律师啊，说你从来没给你亲儿子女儿家人买过房子，你们基金里面竟然是买一个房子跟一个完全是爆料战友，他们很感动啊。是的，我们就是要让战友，你真的是比孩子比兄弟姐妹还重要。因为此时此刻，战友啊，在我生命中绝对比亲人还重要。所以说，这个我们跟律师开会的时候，律师很惊讶，完全不理解啊，在美国没有任何人，甚至对孩子也不会这样啊，但是我们就是这么做的啊。那个房子就在那儿，就在对面那个位置啊，非常之漂亮啊，我也没去过啊，我也没去过啊，我一会会去看一下，看一下这个房子啊，那个房子非常漂亮，还有游泳池啊，2.6个acre啊，里面干干净净漂亮，一个大花园啊.本来给他找的房子是在那个西侧啊，？，那个地方教育学校非常好，但是没有最好啊，这个地方是更加安全更加安全。而且有城市，这里的小学初中大学都是美国最好的，他是美国第二贵的房产地区，第一是好莱坞，第二就是这啊。但是这个房子的面积是多少啊，大概是，像这个这个二十几亩地的房子在香港那最起码得10个亿啊，最起码得10个亿港币，10个亿到20亿港币呀，对不对呀？最起码，房子非常漂亮。这位战友过了大概15天，20天就搬来了就搬过来吧，搬到纽约来了，搬到曼哈顿。从这看啊，看到曼哈顿了吗？远处的曼哈顿，大家看到了吧，大海，啊，是吧，看到曼哈顿了吗，然后这是海岛，啊，厉害吧，所以说为啥我要给这战友买在这了啊？因为我的船在这边停呢，他偶尔可以，直接我开船就去他家了啊，他也是坐着船直接就到曼哈顿去了，几十分钟，三十几分钟的船。到40分钟，开车也是四十分钟啊。
大家刚才看到鱼了吗，那鱼啊。一片地区的鱼，一群一群的，看那海鱼，看那海鱼啊，天啊，太漂亮了。我们这个船上的洗手间是爱马仕的，里面是炭纤维的啊，大家之前原来看过的，哎呀漂亮漂亮啊，结果是，现在有人就因为很多人想买这个船啊，很多人想买这个船啊，当然不卖了了。嗐，太棒了，太棒了，太棒了，太喜爱了，天啊。亲爱的战友们，信号怎么样啊？信号怎么样啊？你看这个地方啊，我从来没有坐在船上，西装革履的在这儿直播。这有点儿有意思啊，有点意思啊。哎，你看这边的大海，你看这边，哎，从这边一直下去下去，啊，一直下去，就到？，我最喜欢的？，然后呢就直接到欧洲去了，到世界各地了，到世界各地了。你说这美国有多伟大吗？这了得了么，你看那捞鱼的，那看那鱼，那钓鱼的，捞鱼的，那哥们要破船。看那海鸥，看那海鸥了吗，看看，你看那海鸥，有时候海鸥自动落在船上，就在那船上飞，你看你看，你看到没有，鱼鹰海鸥啊，在这个角这个岛的旁边啊，在那个岛的旁边，有一个超牛的，一个80的？啊，500亩地吧啊，这个是一个大家族，一个大家族啊，啊，一个大家族啊，在那岛上，在那岛上，那房子真漂亮，太老了，太老了，本来我想给他买了呢，那太老了，我给基金建议，你们要大量收购这个资产，为什么呢，因为中国人很快会来买资产的，很多基金都听了我的话，啊，你们买，我来用，免费使用，赚了钱，啊，赚了钱是你们的，赔了钱，我可以给你们承担责任。你看那船啊，你看人家那船，行驶在海平面上，像镜子一样的海平面上，啥感觉嘛？Thank you.风好大，你们都听到风声吗？直播直播真是直播啊，直播，浪是很大。
说事啊，我给战友们说一下啊，这个，今天早上的时候啊，有一个金融界的哥们啊，给我说，他说现在银行里紧张到什么程度呢，银行每天在开门前，都要跟警察局联系。啊，这个有没有挤兑呀？有没有坏消息啊？很多人都害怕一大早上起来醒来，有人挤兑啊。现在银行已经怕到这种程度了，然后现在是金融界金融界能保持的，银行被挤兑，这个就是要靠警察了，然后是股票市场就别提了，发的国有企业，拿着闲钱，或者说指定目标都去买股票，而且买股票买谁的，都是指定好的，你看这个共产党已经到了什么程度啊，山穷水尽山穷水尽。共产党不仅已经是过街的老鼠了啊，绝对现在是一切都完蛋了你看看，所以说这个共产党的经济要崩塌下来呀，是一秒钟的事。不会说让你还等着有几个什么跌停啊，涨停啊，没有什么可能啊。然后这位金融界的朋友跟我说，现在国内，大家真是在自己家里说话都小心都害怕，到处是监控到处是监听啊，所以说现在什么都是在都是虚假的，都是被控制的。
那不聊了啊，风声大，声音小，不聊了，不聊了啊，咱有麦克风在这，你看，你看你看，咱有咱有啊，不管用了，不管用了啊，防风麦克风啊
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年7月5日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/732/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/732/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是7月5号文贵在曼哈顿在船上给大家报平安直播。我今天还有很多会要开，我就不在这说太长时间了，就给大家简单报个平安。
大家都知道，昨天是7月4日，在纽约，有一个非常棒的烟火秀，庆祝美国独立日，大家也都看到了，独立日的时候啊，大家能看的非常清楚，纽约昨天烟火表演谁设计我真不知道，但是昨天是这么多年我看的最棒的之一吧。因为过去都在联合国那边，很窄，然后朝这边放，很多船挤在一起，真的是万船齐发的感觉，当然安全性和隐私也有问题，而且观看的烟火呢，没有感觉到那么样的直接吧。
这次设计者是谁我真不知道，因为它设计的非常棒，是在曼哈顿的南城，就是最下城的地方，他的西南边是自由女神，东南边是曼哈顿，叫曼哈岛，就是过去的制造核武器的计划的那个岛，然后这边是哈德逊河，那边是海，海水和河水的交界处，
整个又规划了两个区域，所有的小船不允许去那，你必须到纽泽西那边看，那个地方只允许大船，超过几百尺几十尺的船，那么这样的话呢，就空间很大。
背景是什么呢？就是布鲁克林桥，布鲁克林桥作为设计背景，东南角就是布鲁克林，布鲁克林桥连接曼哈顿的华尔街金融城，然后世贸中心，这边是自由女神，然后又是河海交界之处。这个意义太棒了！就是咱Lady May船啊，昨天是在最最核心，前面一个船也没有。然后好多警船都是控制好的，昨天控制特别好。然后天快傍黑的时候，周围都是那些旅游的船。所以你说美国这个国家了不起，他在这样的事情上，他总结经验，而且避免有恐怖袭击或者大型公众治安事件，他把很多小船都疏散了。
然后是给大船不是给你游艇的，是给游客普通老百姓的。我们这些游艇呢，就占了便宜了。咱这个船是最漂亮的，所以说是最被关注的，严格讲，拍咱船的不比拍烟火的少。所以说我们在那，没有任何阻挡。就在我们船那后面，正对的前面就这么开始，真的是太漂亮了，太漂亮了！我听到了美国朋友也说，这是近些年来最漂亮的一次。确实是漂亮，昨天最大的感受，除了设计是最好的一次，整个的治安管理也是最好的一次。
还有一个也是让我感触颇深，就在我正对着看着烟火的时候，桥是我们当年很多华人来，到这里来参与建设了这个桥，很多人就死在这儿了，当时我们华人来，叫猪猡呀，就是当猪一样贩卖来的，叫猪猡另外一个感触，就这短短的历史，当时美国在二战的时候，在这里制定了曼哈顿计划，最后改变了人类，研制出了核武器，才有了人类前所未有的，历史上的，最长的和平时期。这边就是华尔街，美元操纵者和制造者，二战之后美国有了美元。美元称霸世界，美国的强大那是大家能看到的。
那边是自由女神是美国的宪法，民主，自由，和独立。独立精神，立国精神。当大家看到这个的时候，自由，民主，法治，这边是美元，这边是曼哈顿计划，这是一个布鲁克林的桥，咱们大清末期人家就建起来了。
你想想就短短百年历史，更夸张的， 当烟火每次高空飘起的时候，papapa的打上天上的时候，25分钟，你不得不想两个问题：这烟火是谁发明的，中国人发明的，啥时候发明的，大家想想，多少年了；这烟火是干啥的，烟火发明是给皇帝，只给皇帝，取悦于皇妃和三宫六院，取悦于女人的，老百姓不能放，放了还得抓起来，甚至是杀头。最后这个烟花，火药，发明了火药，火药发明了烟花，全是为皇帝用。最后传到了西方，西方把火药变成了子弹，变成了枪，变成了炮，把中国人打的遍地找牙，一直到今天也没站起来过天天吹牛。
就像欺民贼似得，郭文贵你赢了十万。我赢了490万，一模一样，你输了，我赢了！这就是现在的整个民族精神文化。
大家看到这个了吗？就是这个烟花和这个火药，告诉了我们，人家把你取悦皇帝发明的烟花做成了子弹、做成了炮，把你打的遍地找牙，就这咱们大清皇帝还要英国的罗尔顿跪在地上，你不跪不行，还要拘于礼节，还嘴硬啦！最后让人家八国联军打成那样，是吧？可怜吧！
然后你再去看布鲁克林桥，那个时候建布鲁克林桥，是工业革命开始的时候，我们多少中国人参与建桥啊，多少人死在这啊，都埋在这儿啊，谁知道啊？可怜不？可悲不？
然后再看人家那个华尔街美元，人家的美元，人家的货币是替国家、替老百姓制造福利，让国家强大，老百姓更幸福 ! 更加丰裕物质生活！那你看我们呢，我们的人民币是抢夺老百姓很强的工具，根本不是赐福你老百姓，只赐福几个盗国贼，咱老百姓弄点人民币多难啊！而且人民币对外还不流通，人家还不认账。
然后你再往这一转，啪！到女神了！人家是什么？以人为本，个人最大，以法治社会，一切以法说话，这叫法治的社会；咱们是什么？爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党；你想想，人家这回有法律，自由女神，拿着有法律、自由、独立的人格，这是人家国家的精神，有民主、法治；咱们是爹亲娘亲，不如党亲，一切都是党的，一切都听党。
到了有了钱以后专玩处女，玩处女还不行，处女还年龄太大了！现在玩9岁的小女孩。看看那红黄蓝幼儿园。所有的战友们，大家把手放在胸口上，闭上眼睛想想，红黄蓝幼儿园有没有发生像刚刚上海的城控集团老板，把一个9岁的闺女弄到酒店去，还听说是个姐妹啊，结果是一个9岁的孩子的阴道撕裂！他不说是强奸！这变态到啥程度？我们任何男人女人都是女人生的，你说你变态到什么程度 ! 你非要把你上天来的这个通道……，你非要把她污染了、非得把她变成最骯脏的！这是何等的丑陋和卑鄙！！
战友们，你们去想想，昨天我在想的时候，人家的美元是服务于人民、服务于国家；咱的人民币，声称人民币，人民币只负责当官的极少数人。
昨天一位美国朋友说：「你认为中共的真正的既得利益者是不是那9千万党员？」我说：「不是，」你要说就十个家庭也不客观，我说：「真正的共产党的9千万党员，大概5百万党员是实时的受益者，但是这5百万上面，大概有五万人是直接巨大利益的垄断者，然后不超过10个家庭是99%的利益的直接控制者和受益者」，他就「哇！」
我说虽然美国1%的人控制了99%的财富，但是有一条我说是完全不同的：美国是99%的人决定着这个国家的法治制度、生活制度、甚至可以决定那1%的人，你的命运。我说在中国恰恰相反，就是14亿分之3的人，就是那3人决定着14亿人所有的命运，包括财富，当你不听的时候，他就杀掉你。
这就是现在香港在这会喊的，你看从昨天到今天「反对一切国家，一切国家干涉香港内政」……，我杀人就是我抓人，我制造什么冤案，你甭管，这是我内政。
他忘了跟人家英国签过合同，人家英国说签过合同，50年你得兑现。闭嘴，你他妈再说话弄死你。然后把外交大臣骂得半死。又说了，又说搬起石头砸自己的脚了。这英国大臣又搬起石头砸自己的脚了。你没法弄，流氓到了一种，瞪着眼，你看那个流氓，瞪着眼撒谎。这一个国家的政党流氓到何等程度？
以黑治国、以警治国、以骗治国、以假治国。这完全太明显了。所以这位美国朋友昨天跟我说，他说在今年美国7月4号这个特别的美国独立日，我听你讲这些，他说我更加懂得了这个意义。然后你们昨天看到了吗？我前天我都没说。昨天川普总统在演讲当中，最重要的是又给大家定义，美国和中国共产党的冲突不仅是贸易，他不仅仅是贸易，严格讲就跟你说白了，跟你冲突根本不是贸易问题，那个太小了。我们所有战友老关注这个中美贸易协议，，这个实在是太小了。
它是宗教的，它是一个人的价值观，一个人类的生存死亡的基本的人性的标准，公平和非公平，活着和死了的感觉。这是真正的核心。而且从贸易战，科技战，然后开始打金融战，汇率战，希望千万别打火战，火战就伤及老百姓。一定是这结局。最后是以美国为首的西方价值观体系，也就是犹太基督教的体系，和共产主义爹亲娘亲不如党亲，玩处女不如玩幼女，这种文化，它必定又是一个你死我活的斗争。
哪国都有变态狂，但是像中国有组织性的，共产党专门玩小孩，把那弄到幼儿园里面玩小孩。千亿百亿富豪玩小女孩，而且视若无人那，而且看上去是正常人。这个人被抓之前听说正在那大谈致良知，知行合一，王阳明的心学。知行合一，致良知。你说这荒唐不荒唐？有一个是真的吗，有一个是好人吗，在共产党的体系里面？有几个？
关键你红黄蓝幼儿园，在西方体系不可能一个幼儿园里边，一个体系在掩盖这一个玩弄幼女和猥亵儿童的案子，而且不让查不让说。不但不让查不让说，这公司还在美国上市。可怕不可怕？这叫有组织的国家行为犯罪，这叫反人类罪。 可怕不可怕，战友们？所以你呆在人家美国，今天独立纪念日，你再看看，中国国庆节跟你老百姓有毛关系呀？天安门城楼上坐的那人，你能到现场去吗？ 让你去吗？放烟花放给你吗？让你看吗？ 都给领导放的。所以说很多在国内的人从来不想这个问题。觉得这是正常的。
你不能想到一个国家的国家庆祝全是给一个党来表演的，跟人民没关系。那你这个国家是人民的还是党的呢？你就不能叫中华人民共和国，叫中华党国，叫中国共产党，然后再括号，某某某家族国，跟老百姓没半点关系。那人民币上也不要印毛泽东同志，也不要有人民，就直接就印上几个老人家长几根毛这种，手扣小孩的感觉，不就完了吗？
红黄蓝孩子没事了，那么多孩子出事，那么多证据出来，闭嘴了。上海案子，成都案子在这种情况下，在全党在搞知行合一，致良知的时候，这哥们还在正在致良知，结果致到一个小女孩的身上去了。然后很多人在上井冈山的时候，红黄蓝幼儿园发生了。就在大家说全国人民都要学习阳明心学，知行合一的时候，给小孩打假疫苗，打了几十万也没事儿啦！
结果什么人被抓了大家发现了吗？抓最多的？抓最多的就是私人企业家，一家一家抓，你见过几个出来的？有几个让你跑出来的？抓的人钱去哪了？大家都知道，不管是肖建华，还是安邦这公司的钱都被没收了，啥叫没收你知道吗？是帮他处理，擦屁股。就是把所有你的东西全拿来，你家东西被打劫了，然后呢警察把你家里面最好的钻石、金砖、银条、拿走了，然后呢开开门，啊，大家收拾收拾收拾啊，替这个家伙收拾收拾现场。就这么简单嘛，最好的东西拿走了，盗国贼。然后剩下的东西表演给大家看，最后谁买单？老百姓买单。
不管包头商业银行，还是哪个城商行，哪个背后不是当官的儿女，孙子，私生子女啊？老百姓存款不给你。大家看到武汉正在闹的，全来警察，坦克，关键的时候不行连化学武器都给你上。过去三百年中国最大的发明是牙签儿，最近八年来，中国最大的发明就是对付老百姓的所谓维稳的准化学武器的这种武器。在香港大家看到了布袋弹，这就是比爹和娘还亲的共产党，一切都是党的一切都得听党的。
你在纽约看到这些的时候战友们，心里有什么感受？有如何的感受？战友们想想。另外我们一定要想，到底是共产党绑架了14亿中国人民，还是14亿人民，我们的问题，我们的各种问题养育了共产党70年！真的是这次在华盛顿开庭，我看到开庭前他们骂大街，他们穿着几乎是，衣履不整，面带菜色，整个现实中的人好像就跟人类没关系似的。然后在大厅里面叫嚣，然后顶着头耍流氓，然后一开庭呢所有的，熊宪民，还有江涛，还有那个什么张伟就在那块椅子上睡觉，还出溜着，睡着睡着流哈喇子，哎呦！一醒，差点出溜掉，你说你说这是什么情况？
这已经在美国了你也可以自己有尊严的，自我有尊严的活着。就像吃完饭，洗完澡你要穿着衣服出去，不能光着屁股出去，这是起码的常识。这是一个庄严的联邦法庭，他在那骂娘，威胁，那个叫张伟的竟然跑到洗手间站到门口外面，四五个保镖，他不知道法院那块有监视器，他推人家，哎你推我你推我，就这种流氓碰瓷儿，全人类上只有一个国家有碰瓷儿，那就是中国。
听说周永康被抓起来的时候，当天晚上，有个警察叫他给他们认东西呀，然后把他衣服给他，他啪就躺在地上了，说你打我，你打我，这是绝对真实的啊，这是周永康，你打我你打我，我得去医院。上百个办案人员都傻了。最后一个中纪委的女的嗷嗷的喊的说，你做为一个政法委书记，常委，你这个时候碰我们的瓷儿？这都有录像，都有执法仪器，你周永康敢碰瓷儿！
当我听这个故事的时候我都懵了啊，你说这周永康竟然被抓起来的时候，一个政法委书记，常委，你说他能碰瓷儿！还有一个天津的，一个被抓的叫周本顺，一样，办案人员办着办着案啪就躺在地上了，哎呦！他们打我，他们打我！他知道那有摄像头，他也这么弄，就站起来一挡住，他觉得他脑袋挡住摄像头了，然后说他打我，啪躺倒地上。就这！就这跟那天庭上，你说法官开庭要求大家都站起，所有人都正装起立等着法官，书记员人家说好敲桌子停下来，后面开始打呼噜了，然后还流哈喇子然后依靠的那个长椅子嘛，一不小心倒下来。
这就是当时的张伟在厕所碰瓷，被后面法官人家看到的。打电话报警。郭宝胜这孙子就说郭文贵就骂我，这个您以为这是中国呀，你以为这是黑社会呀啊，你想干啥就干啥，然后就靠近我就过来了。你就想想，我们，我们五个保镖。人家看了他这个德性人家就觉得荒唐，可笑了，就是不能再不能理喻了。然后这个熊宪民您这个畜生就一直跟着，瞪着眼睛的你说你的不够一个小指头一个巴拉的你，你干啥，你能干啥呀，你说你个畜生。结果，他的用了整个美国这个法律给你自由表达权耍流氓。然后在庭上睡觉。
然后给你碰瓷叫张伟，张伟昨天，我看到有人给我发信息我还没看呢！说他在视频里说，我真不记得当时他是杨建立先生和韩连潮先生，我拒绝了四五次大家记得是两年前 2017 年9 月 3 号，哈德逊停止演讲的那一天。杨建立先生带他们来，还有这个成水炎啊。那天成水炎，路德先生，还有这个叫张伟的，还有另外几个人一起来非要吃饭，结果那天我摆了一桌子饭在我的总统套房就吃饭。结果吃完饭以后成水炎还砸我。那天，那个张伟又去碰瓷儿。还有谁呢？路德先生是唯一这里面出来一个好人。所以这个杨建利先生和连潮先生就是做人真是有问题。
他俩能活着我挺惊讶的说实话。这个张伟的拦路绝对不是简单碰瓷的。就是我们在一天前，相关部门告诉我们说我们获得了情报啊，有来自中共的人已经告诉很多人要设局陷害你，就是碰瓷儿，然后激怒你，诱惑你犯罪。我笑笑我说没问题，我说我不会的啊。但是我做梦没想到有个叫张伟的啊，竟然也是来自于杨建利先生的公民力量和韩连潮先生，你说这很可怕。而且这个张伟是别人介绍去到他的公民力量工作的。这人要能让杨建立，能让韩连潮能活到今天只有两个原因：一个那说明杨建立韩连潮先生他俩侥幸，没被给下药啊，没设计车祸没碰瓷儿弄死他。第二个是什么，那就是他俩里边真有一个可能是共产党的，否则这真的太吓人。
张维公开在联邦法院去碰瓷，然后出来录制视频说，我害怕他们，好多保镖。你说这种王八蛋，你是什么东西这是你说。就共产党这个假黑丑骗恶在那个联邦法庭成了一个缩影。博讯那个韦石别着裤腰带他以为他很牛呢？晃着晃着斜着那个膀子就是我们老家天天被挨揍那种人。郭文贵你以为你是谁呀？流氓杀了你。最起码在庭上五到七次，他们在背后喊就把我杀了。然后我们的律师马上说••••••因为重新开庭，每次休息完重新开庭，我们的律师说法官我的当事人已被威胁了。他们要杀了我们的当事人。所有的庭上的人，你想想什么感受，这是联邦法院，美国的法官真是太公正了。
说我们知道了，所有的法庭上的人，人家都是完全没有任何，然后法官开庭说，人家是原话，我看到了，我也知道发生了什么。我告诉大家的事情，你不要在这里乱来，你不要在这大声嚷嚷和威胁，否则，我将把你驱逐出去。这样的事情发生几次呢，从第一次到开庭，大概七次期间他们嚷嚷，法官最起码三到四次是在庭上正式的告诉他们。战友们你说这是个什么样的情况，是什么样的荒唐。
到第二天李洪宽也来了，李洪宽也是那样夹在那瞧着，然后装作生气仇怒，怒视。你要真有本事你不需要这样，就像跟共产党似的，天天喊搬起石头砸自己的脚对美国，你干嘛老子你给我加税，我给你还加税呢！我干嘛你骂你吵你啊，你说你们用的着怒视辱骂来表达你有能力吗？这个起码的连个畜生都不会干的事儿，他才去干，然后还要去告郭文贵，你说这可怕不可怕！然后看到宣判的时候，念一次夏业良我觉得他个子矮一点儿，然后脸带菜色。输要输得起，赢要赢得起，输了就是输了，赢就是赢了，有什么了不起的！
法官那块儿不一定保证任何人都赢啊，是吧。既然上得了法庭，用得着这样么？整个人都吓坏了，瘫了！叶宁是在开庭前，最终宣布前的一个多小时，两个小时吧，跑了。你去想想，对夏业良这个案子影响有多大！说实在话，夏业良先生他那个案子的律师，叫Harry的，人真的非常棒，真的非常棒啊！当然我们律师是最棒的！非常非常棒！然后，大家看到，除了他们打呼噜，在那睡觉，在门口堵着骂人。这骂人块儿这回，我们已经都向法院，所有未来的案子，都会提出，这都是证据。他们威胁我们当事人，他们互相串通。然后骂人、威胁，要杀掉，在庭上要杀郭先生。骂人、辱骂、威胁，一直以来，这东西全部都会到所有的案子当中！
还有一个大家要注意的，很有意思——证人！啥叫证人吶？双方证人，你得提前告诉法庭说，“我有证人要到场”。然后呢，对方的人，对方的律师可以质问你的证人。证人要提前向法庭，开庭的时候提交你作证的文件和所必需的一些证据！然后法庭，会根据你提供的文件，是否适合美国的法律，比如有些利益冲突，不让你上，或者允许你上。跟双方当事人商量，当事人的律师，说“你允不允许他上”，“允许，没问题”。跟，首先跟本案有关；第二有证据；第三是在程序范围内。
你们看到没有？所有的证人，都是在开庭的最后一天来了。还把那个叫Paris的，一个美国的我们控告的那个女的，诈骗犯，那个诈骗者。她已经是换了三四个律师，输了一塌糊涂了已经是。把她也弄来。结果到了庭了，走了。郭宝胜在那个角落里，真的是，真叫丧家狗啊！也在那里边儿。然后最后也，心不情甘不愿地走了。翻译没有，郭宝胜他根本就没这个英文能力。他们说去找翻译，翻译根本没来。即使我们说，让你去上去，让你去上，你有翻译得了么？你没有任何人可以翻译得了！
所以他们就完全虚张声势，就是寄希望于那种奇迹的出现。寄希望于自己吵，自己骂人，愤怒，让法庭听他的。他所说的，三十个证据还是什么三到五个证人，我都记不清楚了，全部被弄，被灭掉。什么原因呢？程序上不合法！第二，证据不充足。第三，人家证人压根儿就不想做证。还有一个，叶宁那个，那叫律师么？是那个绿头蝇的绿，是尸体的尸，是绿尸，谁碰那谁死。
我们本来啊，我们的赵岩案，叶宁案，西诺案，郭宝胜案我们都有权利，申请叶宁不能当这个辩护律师。我那天完了以后，我说，“哎！千万别申请了！一定要让叶宁呆在这儿。这哥们儿能帮咱大忙！继续留在那儿！”也拜托法官未来，千万别开除叶宁！得让叶宁呆这儿。最起码“郭三邪”，谁碰到谁捣蛋，谁倒霉。现在证明了叶宁是“叶一邪”是肯定的！用案例证明，“叶一邪”证明了，谁碰上他就走向了法律的邪门歪道。他现在竟然公开敢说法官被收买！他自己的律师被收买，这是多大的事儿？
昨天是美国的是国庆节，一堆的东西，谢谢咱们的秘密翻译组，还有咱们的木兰传奇。还有咱们的Sara，色拉之声你们所有的翻译。昨天发出去以后，绝大多数回复：不可思议！这是更严重的诽谤罪！更严重！所以说你看看战友们，从整个这案子开始，一次次地换律师，还有郭宝胜找了个总统的孙子，最后又换律师，然后到这儿就换到叶宁。叶宁又被fire 掉。他指定个律师，指定的律师人家也不干了。最后法官指定让他呆在哪儿，然后开庭他输了，输了以后说：我赢了，你要五百万，我只赔了你十万。然后呢，我的律师费你收买了。你何等的流氓逻辑呀！荒唐到何等程度。
大家千万记住，任何人打官司的记住，当这个法官认为你的要求根本无法兑现的时候，就视做你无理要求。他不但不支持你，甚至因此完全把判给你赢的，判给你的利益，判给对方去，这是美国基本的法律知识。你可以申请五百万、五个亿，但是最后一刻的时候，陪审团在那呢。如果那天说，我要夏业良五百万，陪审团会吓喷了，我咋给你判五百万吶？美国的法律是有规定的，不是你乱要价的。当时我们律师说要几十万吧！我说不可以，七万五，我说七万五吧。最后我们的律师说，那就
十万吧，就是十万。而且是非常非常关键。大家记住，诽谤案在双方诽谤的时候，不管你对方怎么样，赢者通吃。就是不管你那边什么，刚才我听说他们，郭文贵也诽谤。赢者通吃，必须有一方是赢的，你还在那胡扯啥呢？
赢者，只要是赢了，通通都是赢的。你那一方不管做啥都是输的，这就叫赢者通吃。而且，法官是在庭上念的，念给陪审团，他有一个六七页的指导文件。要不然陪审团又没学法律，他们怎么知道判呢？人家是有一个“指导法律条款“，很清楚的。所以，这点说明，叶宁、夏业良等那些在庭上耍流氓的，韦石、熊宪民、江涛、李洪宽还有那个张维，根本不懂英文。他若懂英文，他应当听的很清楚，就我这三脚猫的英文都听明白了，他都没听明白，还在那忽悠呢。他已经知道大势已去了，就这还在那胡说八道，还在那欺骗呢。然后，继续募捐，继续骗款。
因为夏业良在开庭前，被问证的时候，他说他账上有十万美元。这个十万美元，他自己账号有，他还去捐款。他有十万现金的账户，六十万美元的房子，我们的判决要是可兑现的。再一个，我告诉大家，夏业良这案子，他怎么也得花几万美金的律师费吧？我们的这个成本就不用说了。大家再过一年，你们再看这个案子的时候，你们会发现这个案子到底赢在哪里。从钱上，从一系列的事件上，大家会明白，什么叫战略，什么叫正义，什么叫真正的反共。大家会明白的，大家一定要记住，此时此刻所有人说的话。
这个世界上，可以说，有把假的说成真的，有把坏的说成好的。但是，从来没有把输掉变成自己的美好，我从来没见过，这回我学到了，把输掉能变成自己的美好。
叶宁竟然说，五百万减十万等于四百九十万，你大爷地！这简直是什么东西呀你。还有人说，哎呀！郭文贵什么、什么地。哎呦我地妈呀！行了，你们都赢了，夏业良先生你赢了，恭喜你了！你们都赢了，欺民贼全赢了。韦石赢了，熊宪民赢了，江涛赢了，张维赢了，江涛赢了，好不好？你们都赢了。未来的赵岩你也赢了，你们都赢了！你们要继续赢啊！你们那十万美元都是小钱，不要心疼嘛！小钱。五百万嘛，五百万你给我十万算什么嘛！好吧！你们都赢了，满足了吧？
如果你们有需要，你们想再感觉输的很爽，你们继续努力，让你们继续输。哈哈！亲爱的战友们，荒唐不可怕，荒谬不可怕，颠倒黑白也不可怕，就这种精神虐待式的，虐待自己又虐待别人，这种变态才是真可怕！就像共产党一样，玩儿处女不行，玩儿祖宗到下三代还不行，老的、中间的、少的都玩儿遍。不行！现在要玩儿九岁的幼女，大家看到报导，九岁的幼女，听说还一个五岁的妹妹。所有参与者你都得天打五雷轰，你天打五百雷轰，这帮畜生！
所以说你看共产党现在又开始了，又骂人家英国外交大臣了。人家就说你跟我签过合同，香港应该依法办事，按照基本法。再一个那个立法会被砸了，谁砸了咱有个第三方调查，不行，你搬起石头砸你自己的脚，闭嘴，太欺民贼了。大家从海外欺</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月27日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/643/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
OK啊，战友们啊，大家好，今天是4月27号4月27号啊。我今天很荣幸的请到了半路见上啊，又在今天的这个星期六与我们在这里相会，而且今年非常重要的有了我们的战友，陆德先生。远道飞来远道飞来，这个本来要保密的，结果那班的我看那个陆德先生也没保密啊，有些人。
猜出来了啊，所以呢，今这个在过去几天又发生了很多事情，这个每一周都有世界大事儿，中国的一带一路。政务委员会一带一路委员会啊，还有中国的这个青岛的所谓的国际的啊军舰。造访，引起世界注意的是在曼哈顿举行的啊。叫美国当前危机委员会的会议曼哈顿，那么这个会议呢，引起了高度的关注。
现场前所未有的出现了美国，几十年以前就美国。当前危机委员会的几乎所有。有没有？你就不在了就来了，那天就真是大事儿啊，里根总统回来的话，我估计共产党值就下降。And not the people that who already引起了巨大的震撼。
Impact, 我认为这是his most brilliant speech as发现。以后更帅，今天呢就是我们为了回应所有的战友的问题。就是因为很多人给路德先生留言给我留言说要问这个。难道是这个即时翻译啊？The question we have some interesting from our interpret today.
我想要肖说一下，他是我的经理人，也是我的代理人。On a serious note, I really want to think.在premium property.那在他这个put their money。
用我的钱给他买一瓶。地方。All the big business that.Was all the conservative networks are there one American拒绝了所有的很多的电视台。广播电视台，而且你看我们相比下呢，一点都不顺气的啊，不胜收的，而且的话呢，我们有7个的照片。
她现在已经担任我的经理人代理人了，翻译。你就使劲哈，你要大家都听见，要不然听不见。Don&amp;rsquo;t be shy, don&amp;rsquo;t be shy, save the same.You never never say这个半农先生之前呢还有一个。Nbc的采访也引起了巨大的变化，我们今天前一个小时时间啊，我和路德先生。
代表战友来问，半路下的问题，每个问题都回答没有回答，不要超过5句话。我问的问题不超过一句话，一个小时以后休息10分钟，我和路德先生就继续，就这个这些问题呢，在回答。我现在来向我代表战友们这个我先问第1个问题。班农先生您认为当前危机委员会对中国这个有价值吗？
Welcome and so on先生，我很荣幸跟他同一起。让你远道而来。单位的力量以及它的价值，让他。就是知道，中国的老百姓现在还是生活在努力的情况当中。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月24日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/639/</guid>
      <description>内容梗概:
亲爱的战友们，你们好，今天是4月24号，你们健身了吗？你们往身上泼水了吗？
亲爱的战友们，这个向大家报告一下，昨天到今天的情况。特别是某个宗教的教堂，叫教会，他们叫temple，咱们翻译成庙，人家叫会堂。在会堂最顶端的地方，那里面叫21个长老，咱们翻译叫长老会。在长老会上，我们大家这是约 了很久了。这是过去两年，这是第四次跟他们见面。感触颇深。
前两次，基本上我说话，那个眼神，那个身体语言，还有一个就是对咱这个人的看法，那个真地是······亲爱的战友们，你们没有到过这个环境，或者说没经历过这个事，真的是没有办法用言语传达给大家的。那在第五大道可以说在全世界最牛的宗教组织之一，最神秘的之一，世界上最神秘的组织之一。
当我告诉人家，说共产党如何如何的时候，人家所有人都在那里大量的投资。他们一说话就是中国，不提共产党，中国人。所以我当时就提醒他，你把中国人，你把中国，你把共产党必须分开。直到上一次，就是说第三次他们真的很注意说话了，分开了。
但是对过去两年来爆料革命产生的影响，人家都有自己的信息系统，人家有大量的投资。最近特别是当委会，分别游说这些长老下面的各个分支机构，这些分支机构大了去了，各种分支机构。也就是星期四，在曼哈顿，有一个当委会的一次会议，这次很多媒体都参加 ，人数不一样。
我可以向大家透露个秘密，很多人都是秘密委员会的人，还有执行委员会的，都 来参加 。有的人可是坐在最后边，最低调，但他可能最有能量 的人。其中就有21位这些长老之一，昨天跟他们见面。我先问他们，我说你们那么牛，那么厉害，这么大的影响力，你们这一屋子几万亿美元你们控制 着，我说此时此刻，就这个八，九点钟，中国正在发生着什么？CCP正在干什么?唉，没人说话了。
我说这个，大家记住各种基金会，各种基金会，和各种所谓宗教组织最牛的两个职务，第一个我原来说过叫officer，就是你签名的那个人，比如说法治基金，那个officer是非常重要的，他向报税机关，IRS去报税，这个人是关键的。别老看着他主席是谁，Steve Banoon，Kyle Bass 这些都不重要的。
第二个就是基金会的秘书、，秘书最关键的，宗教组织，他是运行者， 咱们叫秘书长，中国共产党叫秘书长，叫秘书长。所以说秘书长那个秘书，这个长老会的秘书，和另外那个济什么会的officer都坐那边。我说：你说发生了什么？我说咱今天先开始。我说我在你这里开会之前 ，我已经问过两个来劝说我去听你们的当委会开会，有几个会让我去听，我问了，都给了我答案，不知道。结果说：我们不知道。
我说现在在青岛，正在进行的事情是正在青岛军演，一带一路。几年前，当时是360架飞机。今年，原来说是80多架，据我所知，刚刚更新，是39架。上一次，上百架潜艇，这回20艘舰艇。诶，他们马上······因为那屋不能带手机，不能帶任何電子設備，所以，他們馬上出去，核實，啪……打出來了，給他們看，噢……是。
我說正在北京進行的“一帶一路”，在幹啥？我說我告訴你，“一帶一路”宣傳的幾個口徑，你們知道嗎？——不知道。我說這裡也沒報導，我給他們簡單地說了一下。
我說我要跟你們說什麼意思，因為——你們西方的媒體，和西方像你們這樣的人，都不知道此時的中共在幹啥！或者他幹完啥以後你才知道，你永遠是輸家。
有道理不？這些人的發言啊，我跟你说戰友們，咱們有機會開會的時候，我告訴你，給你一分鐘就是一分鐘，給你三分鐘就是三分鐘。你多十秒鐘，大家都不耐煩，因為都有自己的事。接下來下一個會，接下來可能飛機要飛走了。所以，給多長時間就多長時間。
我就是二十分鐘。我現在已經七分鐘了，當時我說的比較快啊，給他們講，啪、啪、啪啪！我進去后，說我腿不舒服，我得站著，然后我说完。我說我告訴你這幾個啪、啪、啪，我用了九分鐘。
我說第二個，我要问你们一个问题。我問你們: 2018年，CCP、CCP幣？？我說給你們看看……那個視頻影響了世界噢！咱们戰友做的視頻太牛了，影響了世界啊。所有人見我時，基本都拿著那個視頻，還有那個打印件。
據我所知很多國家元首，做的像一面墻似的掛在墻上。我說——是二十八萬億美元的貨幣。那我請問: 今天是多少錢？喔，都知道了，是三十二萬億美元。
然後，他們說了，日本，貨幣是GDP的二倍，美國是二點八倍，什麼三倍、二點五倍，然後，中國是多少倍、多少倍……
我說好！你既然這個都說出來了，那我接著問你下一個問題。真正的中共所說的，外匯儲備和GDP是多少？所有人都說三點五以下，呃……GDP跟他們說的不一樣，這些人信息渠道很準。然後，這些貨幣在海外多少錢、多少錢……大概有多少錢，有多少……啪！很快，每個人都說話。他們那個會議呀，二十人的桌子，圍一圈坐著，發言人站中間來。說話——啪！舉手，啪！就說。
然後，我問他，現在，對待中共的最好的招是什麼？然後他說——啪！啪！啪！三招。然後他們就說，“法治基金”到底你想幹啥？我們希望你明確，就用兩句話給我們說出
來！我說，我們最近一個多月，開了N次會。昨天晚上，我說我們大家還在深夜開會，關於“法治基金”。這些人是要捐大錢的，要大力支持“法治基金”的。
我說我們見過多次面了，我們現在告訴你——對付共產黨，就兩招。我呼籲你們今天坐在這儿的，也就兩招。第一個，我說記住，英文叫take the firewall down，或者叫take down the firewall。——推翻這個“防火墻”。就像當年的里根，站在柏林墻上說——take the wall down，我們是—— take down the firewall。
第二個，停止你們的……stop investment to CCP。我說不要停止投資中國哦！因為現在絕大多數企業都是國有企業。就這兩條，我說絕對他們完蛋啦！哇！大家鼓掌。我說我們未來的“法治基金”就這兩句： take down the firewall。Stop investment to CCP。就這兩句話，獲得劇烈相聲，劇烈相聲！
我相信，我這次的演講會給“Rule of law fund”的基金，還有整個的Society (C4)，會捐大錢！我相信，影響深遠。當然了，現在還不知道結果，現在我想了十一分鐘。第二個會，更少數人,七個人！加上我噢，七個人。很短、很短的會。
就在这个第一个会的隔壁，不到100米的地方。这个曼哈顿太神秘了，全人类的77%的富豪住在曼哈顿它真有道理。哎，吓我一大跳，那个地方我是真没去过，我经常在那路过，觉得这个窗子是个圆的，很漂亮。
班农先生常来纽约，常住曼哈顿，就有一个酒店。这个酒店现在已经成我我们法制基金还有郭媒体签约的酒店，以后战友来，就要到这来。上次1120，我们其中一个美国女孩把酒店给订错了，我一直心中耿耿于怀，非常不高兴。现在我们签署了一个新的签约酒店，我超喜欢。因为酒店里的功能，上面的健身房，免费的wifi，24小时的餐厅，然后特别是有几个隐蔽的空间，而且很多导演、明星，还有像班农常住在那里，安全特别好，隔壁就是警局，而且还有停车场，直接停下去，大停车场，停车场还有电梯上去。就在这个楼的隔壁，有我超喜欢的一个独立的Townhouse，但我就没想到，直接吧唧一上去，就吓我一大跳，人家是Townhouse两层挑空，一个大椭圆桌，人家都坐在那，加我7个人。晚到了3分钟。结果去，“抱歉”，然后“马上开始”。
开始第一句话（你们）想想会问啥？说：“你推崇的依法信教，中国人有信仰的自由，什么意思？还钱教分离”。我非常简单的回答：“我说我认为，个人信仰中间不一定需要一定要去教堂，但是有宗教组织是非常好的，有巨大的帮助，特别是开始阶段，本身就是让他有安全感，在当下社会是有需要的。但是需要改变。要依法信教。比如说：在我们的中国山东老家，（有）很多的地下教会，有些是好的，有些是绝对骗钱骗色的。包括我们中国海外的民运组织，就是属于骗钱骗色的这帮人。所以要依法信教。包括依法地参与到国家民主运动的大历史当中。他们支持。
钱教分离，我认为钱和教必须要依法律有规范，这个钱教不分离，我可以给你10%我的工资，但是钱去哪了？多少钱是对的，多少钱是不对，这个需要历史性的变革。他们赞成。另外一个问题，这个咱在这不能说，关于“我们需要你们做什么？”，很简单······
现在大概看看我没超过3分钟，当然获得一致赞同。其中有两个人，那个说话难听啊，那个质疑啊，问了我几句话，那几句话问的简直是······有些话我们大家绝对是心照不宣，你甭说拍照了，你敢出去说去，你敢说出名字，那不可能！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月19日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/632/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/632/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
所以说战友们，两年前的4月19号啊，盗国贼又发红通，又比我们又是这样。那样啊现在啊，我们有了自己的啊多媒体，有了自己的喜马拉雅大使馆啊。这个有了，我们最现代化的啊，这个办公设施和办公地点，而且在美国曼哈顿有我们的一席之地。
而且不但如此啊，我们有个最重要的联系，中国14亿同胞给4个同胞提供唯一在国内外。可以相信的一个啊，不是为了钱的，没有个人利益的啊，一个法治基金，这是何等的变化世界。等大点，中国大变，我们在大胜，我们在胜利的路上，真的是小。他昨天给我发个信息，419我就弄成，今天是49了，结果是今天不是4号就明天419，所以说你看我多清闲。
要下的话啊，真是，唉，我这人就这样啊，我信谁绝对不宜谁啊，亲爱的战友们那相当的激动啊。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年2月6日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/580/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/580/</guid>
      <description>内容梗概:
郭先生：亲爱的战友们好，所有的国内的同胞们大家好！这是在郭媒体和路德先生，路德社和战友之声Sara，现在正在进行的文贵看春晚之后的2月6号和班农先生、凯琳女士以及路德先生和Sara女士连线谈一谈文贵看春晚2月4日节目大家的所有关心的问题和焦点并会接受呢！今天主要的是在三方连线当中接受来自于Sara、路德先生还有战友之声提出的各种问题，由班农先生和凯琳女士给大家做出回答。
那么现在请所有的战友们把所有的问题请发给战友之声Sara或路德先生，他们会提出问题。今天同时郭媒体也在直播，郭媒体上我也会看所有直播当中你们留下的问题，我也会提问这两位。中间我也会穿插着各种问题，还有一个战友们咱们今天有游戏规则，游戏规则就是所有的提问问题不要超过一分钟最好30秒，最多给40秒。
Sara和路德先生会对这个事情做出判断。那么路德先生问一个问题，战友之声Sara问一个问题。然后中间我可能穿插问题。可以问班农提出来问班农先生的还是问凯琳的还是问我的，然后由路德、Sara交叉着来提出问题。那么我们会有同声传译，今天的同声传译不一样的事情，班农先生大家都想听他说话原音，今天我们的翻译就在对面坐着，既有他的原音也会有翻译的声音在。今天我们是很轻松，主要是回答所有的战友们对文贵看春晚爆料的各种节目和爆的料你们的看法和你们的问题和你们的观点。
再次祝14亿同胞和战友们2019年新年快乐。现在请大家可以提问问题，在提问之前请给30秒由翻译给班农先生简单说一下刚才我讲的话，谢谢。现在请班农先生给大家说几句新春贺词然后凯琳女士致贺词然后我们开始提问问题。请班农先生给大家祝贺新年。
班农：首先的话在此欢迎大家过来观看我们郭媒体的直播的节目，我非常的荣幸能够再次在这里跟大家各位见面的，今天是一个非常美丽的纽约市冬季的一个天气，而且我们的背景还是这个中央公园，而且是全纽约最漂亮的一些建筑物呀！还有市政一些的各种艺术性的东西，都在我们第五大道上。所以在此更加的跟大家祝贺新春快乐，而且我们希望今天再次出现一个最好的一个节目直播，我可以在这跟大家谈话，而且为大家介绍我们的法制基金，我们在中国海外所做的工作能够帮助大家的工作。
郭先生：好，请凯琳女士。
凯琳女士：我再次感谢大家，我知道我听说这个春节……
郭先生：河南普通话来了。
凯琳女士：这个看……看春晚的人特别多非常多。所以我感谢每一个人，因为对我们每个人的支持非常非常的重要。那他们俩是非常专业的，我才初级呢！谢谢大家的耐心和对我的支持，我再次祝贺大家新年快乐！新年2019年猪年快乐。
郭先生：这个我在凯琳身上看到了学习语言确实要找女朋友男朋友，这个永远难改。但是很好，凯琳的先生非常的大气，在NYU教中国现代史的，非常非常的棒，非常的大气。所以说很包容非常好,按中国的话绝对是不行的。中国的男人娶对象爱找处女，女的找对象要找处男。讲到这我给大家讲一个故事，等一下啊！
因为我要讲的什么故事呢！就是孟建柱孙立军每年春节孙立军都要给孟建柱找5个处女: 有西藏的、新疆的、还有云南的、还有外国的、特别是孟建柱喜欢阿富汗的，为什么找5个处女呢？她母亲活了一百来岁现在还活着呢！换了好多肾啊换了几次肝啊！孟建柱呢8块肌肉，中国政法委书记情报头子。孙立军为啥给他找处女，因为他迷信。在过去我说过吃阴枣，还要找处女，他认为很养生。但是我告诉大家的是这就是无知这就是愚蠢，这就是对人类的摧残，我稍后讲一些细节，现在咱一会让Sara开始提问问题，班农先生现在听听班农性感的声音，这个比处女管用。我们未来揭发共产党更最大的丑恶。
这不是笑话战友们这是中国每天发生的事实，这叫班农先生和凯琳女士他们脑子是不敢想象的，他们觉得只是荒唐的，但是在我们中国就发生了，谁都知道。在中国看电视的人警察们你们知道发没发生，他们每年新年的时候说“开处”就是打开困难促你上升，”开处”嘛！促是同声，这是人类上多么邪恶的一个组织。
这就叫CCP共产党，这是为什么我们在这里，所以班农先生和凯琳女士听见都荒唐，这个荒唐就是我们的现实。好，现在就请Sara女士，Sara女士见过班农，这个班农刚才一看这个美女又出现了。这个现在请Sara美女第一个代表战友们来问班农先生问题，请！没听到声音，No voice， no voice what 没有声音。Hold on Sara.（请等一下Sara）
班农：现在我听不到Sara 的问题，所以我来回应一下刚刚文贵所说的话，其实就是因为我们也知道很多年轻的女孩孩子处女这一些呢！可能受到大家的剥削，或者虐待危害的，所以我们是在美国有这个Me too 的运动，就是我也是这样的一个运动，大家都站起来是对那些性虐待的人支持而且就是提出这个反抗，那么就是有这样的运动的话，我想希望这个运动可以延伸到中国大陆地方，让当地的这些领导知道世界上有这样的事情，不应该再去虐待或者是剥削一些的年轻女孩。
郭先生：Sara你能听见吗，你能说话吗？Sara 你说吧Sara。
Sara: 听到了吗？
郭先生：听到你说。
Sara: 班农先生你好，我非常高兴又看到你，非常高兴你跟郭先生在一起。那么我就直接提问，来自我们战友的问题。就是非常感兴趣当初习近平先生写信给川普总统的一封信，就是关于遣返郭文贵先生的信，他到底有没有习近平先生的亲笔签字？谢谢班农先生。
班农：那么其实我在那封信上面是看到了一个不仅仅是一个签名也可能是一个印章，那么呢，而且是真正的一些正式的官司的印章或者是一个签名。当然那个时候他们告诉我这封信是习近平的信，如果上面是有一个签名或者是一个印章的话我就相信是习近平的一个印章或者是他的签名。
当然我不知道是否是一个原本？那么这是我当时获得的一个信息。当然你也可以想象一下因为是中共的一些官员们在那个时候正是非常的着急想要把郭文贵先生遣返到中国的。但是你又觉得为什么他们要那么着急要把郭文贵先生遣返到中国呢？是因为当时文贵是在进行很多的直播，在直播上暴露海航那些事情，而且是在2017年春季的时候他就说出了很多是相关于海航以及其他的一些大的机构在这里所做的一切的犯罪行为。
那么而且当时有很多这些机构向文贵进行一些控告，控告他诽谤，但是如果他没有说真实的话那么这一些公司或者这一些机构为什么还有这一些政府的官员为什么那么着急想要把他遣返回去到中国呢？你看到我们也看到从2017年以后到现在，很多的事情已经证实了文贵先生所说的话都是真实的话而且都暴露了这些中国官员这一些的机构啊！所说的话对他所作出的控告都是一些撒谎的都是一些假话。
就是因为文贵在直播当中是说出了很多中共以及中国大型的机构或者是中国共产党的支持来盗取中国老百姓的资源，你想海航这个公司他原来是一个地区上一个国有企业都是老百姓的，他们的资源支持之下可以开创的一个航空
公司，但是后来他们把这一些资源盗取了，然后把自己的钱包自己的财产财富使得他们成为一个很大的企业。而且这个企业最后落在了一个个人的信托基金上。所以说他们盗取了大家老百姓的金钱财富资源。
那么文贵是在直播中把这些事情都公开了，那么所以的话我相信中共不会停止他们会一定会继续想把文贵遣返。他们才可以继续对一些的说出真相的人来进行迫害，比如说我们过去那个星期一的时候2月4号的时候我们是进行了5个小时的直播，我们当时在节目当中是听到了我们不断的公开一些事情。比如说香港的这一些文件啊！台湾的文件啊！达赖喇嘛的视频啊！而且就是说出了这个中共如何是联通一些美国的官员还有来的对于马来西亚进行一些盗取，那么这些事情我们还会继续的把他谈下去。把他揭露让大家知道，所以中共对于郭文贵的迫害也会继续的延续下去。
郭先生: 哎呀！现在网络上一片赞声，不是（对）班农先生。你翻译下。
是谁大家猜猜！大家都看到了，赞的是翻译，说这个香港翻译“忒腻害”了，忒腻害啦！哈哈！刚才呢，大家对这个翻译呀……说这个小姐厉害，香港翻译忒腻害了。那么Sara刚才的问题呀，问的特别特别好。相信班农先生的回答，我觉得Sara在咱们《战友之声》……我看了都在呢。这个每句话都值得深思，值得挖一挖，都值得挖一挖，特别好。
现在我们有请路德先生，路德先生、路德先生在吗？现在有请路德先生向班农先生提问，请！
路德先生: 班农先生您好！有一个网友问，昨天川普总统在国会新的咨情报告里面，特别讲到说，“我非常尊敬习主席。我们正在与中国达成新的贸易协定，但协定必须包括真正结构性改革以及结束不公平的贸易行为，减少贸易逆差增加美国就业机会”。我想问一下，川普总统提到的真正结构性改革，您是怎么理解的？
班农先生: 你这个问题是非常好的问题，那么只有一些精通中美关系的人、一些分析员，才能够了解他昨天晚上所说的话的意思。这个也能说明你提问的质量，也说明你有密切的关注他的这个演讲的。那么其实呢，这个川普总统他是谈到，希望中国有一些结构性的改革。他的意思就是说，其实不仅仅
关注于跟中国进行贸易谈判那么简单，他主要是希望看到中国经济有一个结构性改革。因为，他认为中美经济能够同时繁荣，这个对世界的经济是非常重要的。
所以呢，他非常的关注于希望看到中国的老百姓、中国的工人，他们在工作上不仅是获得好像是奴隶一样的那么低廉的工资，希望他们可以获得一个公平的提升工资。这个情况就是说中共他们是有一些国营企业，他们高层的人都可以拿到很好的工资啊，或者很好的福利。但是他们正是剥削了我们底下层工人的工资，以及他们在最低廉的工资上来进行他们的工作，这样是不公平的。
因此，川普总统他认为，现在要进行的不仅仅是一个贸易协议的一个谈判，不仅仅是要处理中国人民币操纵的事情。而且他们必须要进行中国国内经济的改革，让工人们的工资获得一个提升，而且他们的福利更加的好，让工人们可以在一个公平的氛围之下工作。这样的话，可以提升中国的经济、全球的经济，这个我们认为最重要的事情。
文贵先生: 现在，网络上都喜欢今天这种模式，Grounding gas，接地气儿！刚才要以输赢的话，Sara已经输了啊。对这个路德先生的问题，大家都觉得大赞大赞！在我这块儿，各种哇——路德太好了，班农先生说的太好了。Sara你输了啊，1:0 。现在请Sara再问个问题。
Sara女士: 郭先生，我们现在感兴趣、非常关心的就是「法治基金」，我想代表我们的战友提问。请问班农先生，我们可以为「法治基金」做什么事？人们怎样向「法治基金」捐款，请班农先生回答。谢谢！
班农先生: 我认为呢，你们可以有两方面是支持我们的，当然也可以是从金钱上支持我们。但是金钱上的支持，对我们来说还是其次的事情，最主要的事情，我认为是对我们有一个团结的力量，来支持我们的「法治基金」。
怎么说呢，是这样的，就是说现在身处海外的华人，可以生活在中国以外的地方，他们可以呼吸自由的空气。比如说，是在澳大利亚呀、美国呀、加拿大呀，在海外的这些地方，海外的华人们，他们应该像你们一样利用社交媒体，我们联合起来，把我们所知道的这样一些发生在中国国内的事情，对老百姓欺压的各种迫害呀、欺骗呐、欺负的事情，都把他们宣传出去。
因为，我们非常希望获得一些国外主流媒体的支持。那么，只有这些主要的媒体，对于我们不停地报道这个事情，把它每天在电视上、他们的报章上、他们的媒体上不断报道的话，我们才可以真正地形成一个主流的力量。比如说是《纽约时报》呀、《CNN》呀、《BBC》呀，加拿大的电视台呀，还有澳大利亚的电视台呀。如果是他们《华盛顿邮报》不断地支持我们，也跟我们的战友们在社交媒体上连成一线，形成一个强大的力量。让我们可以报道中共的一些少数人，对于崇高的老百姓们迫害的一个事情，不停地报道，让大家都可以对世界上的每一个人都关注。那么才可以取得一个真正的成功，就是大家可以做的一个支持。
凯琳女士: 这个问题问的特别棒，Sara加油！1:1。
文贵先生: 哈哈哈哈！我们的办公室有两个Sara的粉丝，一个是王雁平，一个是凯琳。只要一说到Sara，这俩女人简直是疯了一样。就是对Sara好，我都不知道是什么性别啊，这俩女人这么喜欢你，这俩女人，哈哈哈！
刚才呀，大家的留言当中，班农先生的回答呢，大家觉得，非常非常地得到了正面的回答，欢欣鼓舞啊。你先翻译一下！
这位咱们的战友，叫“凤凰九天”说: “我太爱班农了啊”。然后说: “翻译姐姐太厉害了，哈哈”！很多人……不是翻译姐姐啊，翻译姐姐比我大，都九十多岁了，是翻译奶奶啊我告诉你噢！现在呢，刚才班农先生已经是赢了，现在翻译奶奶很厉害啊，Sara和路德是1:1。凯琳刚才直接支持，失去原则，裁判现在直接去踢球了啊！还行还行，赞成你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年5月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/46/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/46/</guid>
      <description>内容梗概:
【一分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
明天系是天大的事，很快会出来的。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频。但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
打破防火墙是我下一个目标。
中国股市不是有组织，就是我们的盗国贼们，骗钱洗钱的。等我未来，全球发不会公布了银行账号资金，海外，你们会吓死的。我谦虚的说没有爆千分之一！不谦虚的说万分之一还没爆呢！
你们看到真相以后真的会受不了的，会睡不着觉的，你们不知道遇到了什么样的盗国贼！惨大了！
【三分钟版本】
令完成在我这个事里是个小小小小人物，很小的人物。
昨天我看了何频先生节目很好，播到完才四百多人，何频先生肯定妒忌我。我得小心点儿了。大家多关注关注何频先生吧。
很多推友们要求有没有这个那个的照片，特别是我知道在另外一个联系方式上，咱不能让盗国贼们知道，要求姚庆的照片，我一会儿就发。
一会儿给你们一个照片，全世界没有人有他照片。我给你们。还有两套房子，就在我隔壁，57街157号，全曼哈顿最高的房子，最好的景观，在中央公园南部的，离我家400多米吧，两套房子，86和88楼。那房子牛啊，是姚庆先生和海航的，那两套房子，一套起码5000万美元，两套就一亿美元。
莆田系有后台啊，有大后台啊。
我现在考考所有推友们的调查能力，我要练练大家，让大家都变成郭文贵，都比郭文贵强。我给你们发点儿照片，发点儿地址，让你们去了解了解，看你们能查到新东西吧？那里有大量的信息。
明天系是天大的事，很快会出来的。
我最讨厌网红这词，能不能以后不说这个词。
太多人往外转钱了，转不出来喽。难了！
昨天晚上大家看到了我报道的好消息。就是头一段时间我收到了十几个吧不同方向的，给我提供的审查我的员工和审查别人的视频，但是有一位先生叫常平的，是一位军官，用金盾软件发给我的视频和语音，当时我是打不开的，就把它发到以色列，我投资的科技公司，准备干掉防火墙的那家公司，都一两个月了。他们说真没想到，中国有这么厉害的软件，金盾软件是世界上最高级的，中国人能造出这软件，他们很惊叹，很吓人啊。但是，还是破了。
我告诉你中国共产党的9000万党员，绝大多数都是好的，但是你能找着像文贵一样，拿着钱，拿着生命，全家的生命，跟盗国贼们斗争，有几个又这样勇气敢于和盗国贼斗争的？为了国家，不为了钱 ，不为了政治，不为了名义。“ 老领导也就说，不再说那么多了。
我们的事业没有金钱，没有利益，没有名义，没有权力，没任何追求，就是要给老百姓，给草根，给私人企业家，给受不公待的e租宝，泛亚，像雷洋事件，聂树斌事件，不要再发生这些冤案。
蒋柏荣是我朋友，搞得挺大的。这个人挺能折腾。私人企业家在官方，任何人，一个科长都不把你当人，你别看将百荣，马云，在这些官员里面连猪狗都不如，那绝对的，不管他认不认。
709的家属，一定向他们问候，太了不起了。最近很多美国的朋友都给我谈709的事情。709在国内的影响超过国内N倍。外国人太关注这件事了，影响巨大。
中国哪有扫黄，扫黄都是搞政治，扫黄都是找证据呢！哪有扫黄！中国扫黄应该去政府大楼扫黄去。领导睡午觉的时候扫黄去。扫黄全都是骗人的，抓证据，打击对手。
怎么可能浦元一跟吴怡能有关系呢？不可能。吴怡女士绝对没有任何腐败，她是中国最清官之一。
三个月的爆料时间已过，现在随时爆料，随时爆料啊。
凡是在这儿鼓励我快爆快爆的推友，都不是要干大事的，都是在这儿起哄的。很多推友让我很感动。告诉我，不要随便爆，要适当的时候适当的时间爆。这是真正跟我亲跟我近的人，天天在那儿鼓励我爆料的人，看热闹的人，不是要干大事的人。大家愿意看到结果，不愿意只看到我爆料。
令完成口才非常好。很有脑子。
曾庆红，老领导？ 不是的。
没啥事，国内没有让你们做的。谢谢。注意安全就行。
朱时茂，自从我出了事，从来没联系。这家伙，现实的很，他只跟钱跟女人有联系，不会跟朋友有联系。
香港一定会动起来的，会大动起来。你们不知道。香港一旦动起来，无法想象。香港这个社会，过去为中国带来财富，带来先进，带来了改革开放最重要的帮助。未来在中国走向法治建设民主自由的时候，一定还会有重大的帮助。海航是一个盗国贼集团的一个平台，未来你们会知道的，海航的事件，将会成为全人类的灾难之一，走着瞧吧。
雷洋的事情绝对没有结束。还大着呢！
深圳和香港绝对不会合并。
香港不用我促，一定会开始的。700万人民被压抑的被欺骗的，早就忍不住了。香港的事会是大事。
马副部长会出的，一定会出来的。
有些人挑唆我，被操作的，不值一提，就想让我提提他，我就是不提他。他连推友价值的亿分之一都没有，不要提他。大家不要在乎那些傻子，神经病，有些人根本不要提，道听途说，郭文贵爆料咋回事，我要评价评价，他就没想过，你有什么资格评价啊？！你是干什么吃的啊？！还有些人根本不认识我，到上边去讲讲这个，讲讲那个的，推友们应该想想，那多无聊啊。不要理他们，在那儿蹭知名度呢，无聊至极。
我当然要回中国了。早晚得会，那必须得回，那是我的祖国，为啥不回啊？！盗国贼们一定会被我们灭掉的！
袁红冰先生这是一个高人，我听肖建华说过，他相当佩服袁红冰。肖建华对他评价极高。我昨天简单看，没看完。我认为杨红兵先生是海外所有人当中最有真实的料最有高度最有理想，而且他是一个真正有信仰的人。我相信他的未来会给中国带入一个新的方向，他会有更大的贡献，刚开始，他的事情。
傅政华正在内部调查中，这是肯定的。但是很多人要保护他啊。
你把我宰一万回也别让我当总统，搞政治是最可怜的了。中国政治家你看看，染的黑头发，着大长袖子西装，一天天瞪眼说瞎话，骗的自己都相信了，多可怜啊！
王岐山书记，我不相信他还能干下去。
黄艳的老公做地产的。未来我会公布他所有的护照信息。黄艳先生开发的地产，账号上的钱，我都会公布的。我等着潘石屹先生潘处长出手呢，等他出完，咱让子弹飞一会儿，飞一会儿。
盗国贼们健身都在床上健身哪。老东西咬我？乱咬吧，累死他。
从另外一个渠道发信息的推友们，感谢你们的信息，我马上要开会了。
要记住啊，不要发我以前的eMail，给我私信的时候要注意，很多人因为这个被抓了。
黄艳的信息一定会出现在我的全球新闻发不会当中，会把她的资金，财富，老公怎么挣钱，怎么和官员们一起睡午觉的事，都会慢慢说。不着急，让这些人都说说。妖魔鬼怪，阿猫阿狗都出来得瑟几句来了。都在那儿显摆呢，让他们说，下三滥的招都出来。
范县的，谢谢。我超喜欢范县。
我的团队电脑水平是要提高。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
