<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>2021年10月 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B410%E6%9C%88/</link>
    <description>Recent content in 2021年10月 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Oct 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/categories/2021%E5%B9%B410%E6%9C%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月31日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2067/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2067/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月30日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2066/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2066/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，都30号了，真快！很多战友说7哥没发盖特。我真的没时间，抱歉抱歉。昨天晚上，我相信你们能感受到对台的问题。台湾问题是7哥现在最最关注的。台湾的事太大了，和我们每个人都有着没法回避的重大影响 — 无论对个人安全、财富、各个方面。这是我新中国联邦现在第一大事，这真的是不可思议的。
昨天晚上跟很多方面开会，当真的觉得要打台湾的时候，人还是真的很难接受的。我们跟这几个基金我说打台湾怎么影响，好多基金都很兴奋，就像GlobalFoundries控制的AMD真的是会涨大钱的。还有些基金买的很多黄金也会赚钱，这帮王八蛋就是贪钱，就想钱。7哥感受的事情是会生灵涂炭，尸横遍野。共产党真要打的时候，你真的感觉到它很疯狂，但这个世界有多少人相信这种事情会发生？这是大事。
另外一个就是咱们喜币了 — 这事太大了。我从昨天到现在唯一的自己的时间就是刚才看了会飞飞 — 我们“300年的飞飞”直播吃播 — 和我们的Allen兄弟和家人。我看直播的时候给他们发了照片。我说你看我这过去两周 — 我不喝酒的 — 「有人」在我这儿喝了很多很多好酒。那好酒真可以买个房子了都。有几瓶“珍品”的酒7哥也不能喝，但为了灭共，都让人家喝了 — 这就是咱们的选择。我看到飞飞一家人坐那直播的时候，我想的最多的并不是她吃啥喝啥，而是一个这么有修养，这么有品味，这么美好的家庭刚刚染上中共病毒。这真是救过来了。还有，这样的家庭在国内不会有这种和谐和幸福。我们新中国联邦人都要像“300年的飞飞”的家人，那么和谐那么真实 —有好朋友像Allen这种，有同宗同祖的文化，有朋友，有亲人，不互相吹牛，也不攀比，完全活在一个真实的世界里多好？这种感觉就是我们新中国联邦所憧憬和希望的 — 感触很多。
喜币大家都在预测，我可以说没多少人真正了解喜币。喜币不是让你来炒的，你要想炒喜币的话，那你就赶快退掉，你会很失望的。不要想炒喜币，喜币未来最重要的是一个系统。喜美元刚才飞飞就讲到其中一个重点，讲的非常好。现在的全世界花钱真比挣钱都难，特别是比特币你能花吗？你不能花。关键「喜币」它能安全、合法的储蓄和使用自己的财富，而且是全球性的 — 全人类没有一个这系统。你不懂得用喜美元和喜币，你不懂得用这个系统，那你浪费了。昨天大家没注意到你从喜美元「账户」现在就可以买G-Club了，直接就付过去了。很简单了以后。现在像飞飞吃的那个饭，那个餐厅一样，她今天买了中国餐厅，这个中国餐厅老板如果在喜美元开了个帐号，飞飞有喜美元帐号，她就通过喜美元可以给这老板钱了。在美国拿的上海小笼包，交易是在巴哈马，你这个老板的钱就安安全全的，谁也拿不走。你想换成美元你就换成美元，你想换成喜币你就可以买喜币就是了。
反过来说在日本，你去红灯区。如果红灯区的老板娘，这个夜总会里边她有喜美元的账号，你给她说今天我找10个小姐，你给她多少钱，老板娘的钱就在天上飞了，永远在天上飞着。你们不知道日本人被盯得有多紧。这帮流氓政府都是一个德行。这才重要，这是重点中的重点。接下来的重点是什么？不仅能买这个，不仅能全球支付，安全，更重要的事情，大家知道这个支付系统一旦在全球开以后你省下的钱和你在安全下的钱，你得到的投资机会 — 全球的最好的机会，上市都要找你，都要找你这些拥有喜美元账号和喜币和G-Club的人。为什么？知道你通过了KYC，你有一个国际性的投资眼光。他知道你的钱是安全，是干净的。
这就像现在GETTR在社交媒体一样，它最大的价值是什么？它没有任何历史负担，没有任何未来所发生的诉讼。像Facebook，Twitter会有大量的有关疫苗和历史上各种诉讼毁掉他们。它（GETTR）没有。咱们是虚拟货币「世界里」最干净最完整、最有潜力的支付系统。而且绝对跟国家法币「不同」 — 法币就是流氓币、欺骗币 — 它有储备，而且每年随时可以用，谁有啊？不可能的。而且我还是那句话：没有人真正了解喜联储多厉害。咱走着看！
我说实话，真的好久没有这种兴奋了。我也有点儿hold不处，也hold不住。这人吧还是人。想想我也不知道到底喜币能涨多少钱？呃…大概一般的黑市都是实际的10倍到8倍，现在黑市价格基本还是那个价。你们别想着涨10倍50倍的，那不可能的。那是多大的量去了？涨10倍，就这今年的币就10亿美元；涨100倍，就是100亿。你看看这了得了吗？这了不得了呀！那这才是今年呢。它有100年「发行期」，有1000亿个币，那还不成10万亿，100万亿了吗？那还了得了？不会的啊。但是那天交易量，什么事都可能发生。大家一定要做好准备。如果那天很顺利 — 绝对不正常。不顺利才正常。那天什么事都可能发生：黑客、大量的交易者导致终止、共产党的黑呀采用各种手段都可能的。我觉得最重要的事情只要你开了，发生任何事情都能成为它的价值。让全世界知道为什么这个币发生这些事，是吧？因为共产党黑的，共产党为啥黑它？因为它是共产党的威胁，它是最有价值的。嗯…如果那天很顺利，绝对不正常 — 那就太不正常了。为啥共产党不黑它？你灭共，共产党不黑吗？你那么有价值，共产党不黑你？“不正常”才是正常。
行了，我啥都不说了，兄弟姐妹们，还是那句话：星期一见吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2065/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2065/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
● 00:00视频一：社区医护人员因未打疫苗被迫离职，在原工作场所抗议
我的工作场所，我在工作期间被带进办公室，像往常一样照顾病人，就像我过去一年半所做的那样，但现在我被赶出我自己的工作场所，就像我是一只动物，像一只病狗。
我的雇主杰夫-戴维斯，羞愧地挂在前面，他让我的家人流落街头，我现在无法养活我的家人，因为那个人就在那里，他只是服从命令而已
这是可耻的，不，先生，我不会的，不然呢，如果你要把我赶出去，那就去吧，我现在就要被赶出去了，因为我没有该死的疫苗，他们就把你开除了，可耻，真的可耻，这就是事情的经过啊。
可耻的杰夫，我只想让大家知道，我在这里工作了七年，就要被赶出去了，因为我的身体里没有实验性的疫苗，在过去的一年半里，我冒着生命危险，在这个机构里，为了洛杉矶的这个社区。
而现在，我做了什么，因为我不会在我的身体里注射实验性疫苗，他们要把我赶出去，好像我是某种犯罪的垃圾狗，在这个我付出血汗和泪水的机构里
而这个人要把我和我的家人赶到大街上，他们没有能力养活自己，这是可耻的，可笑的，完全可笑的，杰夫。
没有迹象表明，你可以得到疫苗的covid，这是绝对没有理由强制要求这样做的。
很好，我支持医疗自由，女士，显然这只是一种方式，我的权利被剥夺了，看来你打了疫苗就没事了，我冒着生命危险，整整一年半没有打过该死的疫苗。
为了这个机构和这个社区的人们，我冒着生命危险，现在我的家人不得不在他们的桌子上没有食物。
● 2:15视频二：纽约消防员将举行集会：由于强制中共病毒疫苗造成的人员短缺，纽约市的基本服务即将停止。
明天我们将举行集会，以便让大家听到我们的声音。我们可以让（纽约）市长知道我们担心将要发生在我们身上的事情，担心我们的成员会被市长强迫失业。但我们也担心将要发生在这座城市的事情，我们担心当他们关闭消防站时，消防响应时间会马上大幅延长，而响应时间是生死攸关的，市长明知这一点。实际上，我们现在正在推出一段视频， 他在视频中说：响应时间延长了一分钟，这是不可接受的，（如果消防员被迫离职）响应时间延长会大大超过一分钟。
警察和卫生设施的情况也是如此。由于市长人为造成的人员短缺，纽约市的基本服务即将停止。
●3:12视频三：英国政治活动家拉希姆·卡撒姆：美国人民需要意识到推行既无法防止感染病毒，又无法防止传播病毒的中共病毒疫苗强制令是暴政
拉希姆·卡撒姆：想想吧，想想我们刚刚听说的事情，英国首相称（中共病毒）疫苗无法防止你感染中共病毒，也无法防止你把病毒传给别人，那么疫苗护照的意义何在？这个认证系统有什么意义？同样地，还有新西兰首相，新西兰曾经是个自由的国度，她声称要建立一个双级社会：接种了疫苗和未接种疫苗的人是两个等级，明知（中共病毒疫苗）既无法防止感染病毒，又无法防止传播病毒，这是两条美国需要引起警觉的信息，除非你挺身而出反对这种暴政，否则很有可能（美国也）很快就会发生这种情况，新西兰首相贾新达·阿登已决定成为一个暴君。
英国首相鲍里斯·约翰逊再次决定做个小丑， 承认（接种疫苗）既无法防止感染病毒，也无法防止传播病毒但无论如何要打加强针， 胡说八道，这也是暴政，美国，你们是最后一个，最后一个（可能阻止这种暴政）的国家，我是说，你们要意识到这个问题并付诸行动，这一点非常重要
● 4:26视频四：理查德·弗莱明博士：科学测试显示，仅仅将辉瑞疫苗滴入红血球，就会引起血液缺氧或血红蛋白损伤，进而可能引发对神经系统和心脏的伤害以及血凝块
这样就可以看到在没有其它任何情况发生时，血液本身的状态，然后看看加入生理盐水后出现了什么情况，这意味着里面没有任何物质，.没有增加，没有垃圾，正常的生理盐水，看看这对血液有什么影响，然后继续查看当注射辉瑞生物疫苗时，血液会发生什么变化，我们再在显微镜下看看疫苗本身是什么状态，看看正常的生理盐水在显微镜下本身是什么状态，将所有这些做一个比较，这样，我们就可以诚实地、毫无隐瞒地向你们报告我们看到的情况，并向你们展示这些疫苗的真实情况。
我们在数天内重复进行了多次（比较）可以看到辉瑞疫苗导致红细胞进行一些移动，我们在这附近进行扫描，来展示不含有疫苗的其他部分，可以看到血液是多么饱满和浓稠，但当我们进入添加了辉瑞疫苗的部分时，.可以看到细胞不仅在不断稀释，红色也在不断变淡（再说一次）这种红色是由于氧气和血红蛋白， 而且可以看到细胞开始聚集起来漂浮，你看到它们在血流中、或者说辉瑞疫苗中漂浮时开始凝结成块，显示出氧气或血红蛋白流失的情况，以及现在这种红血球的凝块、血凝炎症，只是因为简单地加入了疫苗，只用一两分钟就能清楚地看到辉瑞公司的疫苗液滴产生的明显效应，可以将疫苗所在的整个区域与周围未接触到疫苗的红血球进行对比，甚至在辉瑞疫苗的液滴内可以看到红血球的运动，仅仅是变淡的红色就表明细胞已经缺氧， 仅仅是将辉瑞疫苗滴在红血球玻片上，氧气或血红蛋白就受到损坏。
我们已经非常清楚地展示红血球本来是正常的，红血球对普通生理盐水的反应显示正常，没有发生任何异常，但滴入辉瑞疫苗后，红血球就失去了携氧能力，开始凝结成块， 这正是我在1994年的炎症反应理论中阐述的内容，这正是我们在疫苗不良反应报告中看到的情况，这正是我们所看到的（疫苗）对神经系统与心脏的伤害、对心脏的伤害、体内产生的血凝块，证明了在显微镜下，仅仅将这些疫苗添加到人类血液中就会造成这种类型的损害，我想说谢谢您，我认为对食品和药物管理局以及疾控中心来说，现在是时候真正做好他们的本职工作，而不只是耍嘴皮子。
● 8：04视频五：嘉宾医生说有药物可以治疗病毒，却必须使用还没有被FDA批准的疫苗。儿童接种者出现心肌炎患者
主持人：我们怎么知道（伊维菌素）是有效的呢？我们怎么知道你开的药 对新冠病毒起作用呢？
嘉宾：首先研究证明它有效，我们已经有200多个研究 证明其有效，在我的诊所几种药联合使用，我们用伊维菌素、硫酸羟氯喹，我们用类固醇，用阿奇霉素、强力霉素，还有阿斯匹林和布地纳德，如果在0-7天开始治疗 治愈率100%，100%治愈率，如果7天以后治疗治愈率99%，我们的观点正好相反，请注意我们有已经被证明有效的治疗方法，我们有阿斯匹林的临床实验、有伊维菌素的临床试验、有硫酸羟氯喹的临床实验，伊维菌素已经30年了。
主持人：伊维菌素已经30年了。
嘉宾：是的，我们有FDA批准的药 可以用于新冠病毒，为什么说我们做的不对，而让我们必须使用还没有被FDA批准的替代品
主持人：完全没有测试。
嘉宾：没有测试，我不明白。
主持人：我想说说疫苗，你作为一线医生，在新冠多发地区治疗患者，你对疫苗的反应有什么看法？患者对疫苗的反应如何？
嘉宾：第一个反应就是与其他疫苗相比 （新冠疫苗）有许多不良反应，很多副作用包括肌肉疼痛、胸痛、呼吸困难，我们看到肺部症状甚至肺炎。
主持人：心脏炎症？
嘉宾：心脏炎症、肺部炎症。
主持人：有时候会很致命。
嘉宾：会的。
嘉宾：有趣的是我们有4个孩子因为心肌炎来到诊所。
主持人：他们打疫苗了吗？
嘉宾：都打了疫苗，12-16岁已经批准要求接种，我们那里有很多孩子为了回到运动场，所以他们开始接种疫苗。我们有4例心肌炎。
主持人：好， 那现在的问题是这个年龄段通常会发生心肌炎吗？你是每年都看到几例呢？还是你将其归咎于疫苗？
嘉宾：在我将近20年的职业生涯中直到今年我才在青少年或儿童中看到心肌炎的病例。
主持人：你现在看到4例。
嘉宾：是的今年看到4例。
● 10:43视频六：疫苗接种者讲述自己接种后各种副作用情况
我叫Kristy Dobbs 我是一名洗牙师，妻子和四个孩子的母亲，我支持科学我信任好的医疗。我在2021年1月18日 接受了第一剂也是唯一一剂 辉瑞公司的新冠疫苗，当时我在指定接种疫苗的诊所就立即出现了反应，刚接种后我的最初反应是在左臂上有一种刺痛的感觉，感觉像有水在我的手臂内滴落，我还没来得及坐下休息，一些反应就突然同时出现了，我无法呼吸 感觉很热，脉搏呼吸和心率都增加了，血压读数也高到了中风的程度，在注射辉瑞疫苗后的两天我的症状包括手臂酸痛、疲劳、淋巴结肿大和头痛，这些都是我预料到的，也是知情同意中有提到的正常副作用，然而在接种后的第三天疫苗的药效开始蹂躏我的身体，我的左肩胛区 出现了尖锐的刺痛以及我的左臂和左手出现了麻痹感和颤抖，到了第四天 我出现了全身震颤和麻痹。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2062/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天的纽约股市很热闹啊，好兴奋呐。说实话已经好久了，我觉得从2008年奥运会结束后一直到现在，不管多大的事能让我很兴奋，或者说有点小紧张，就是那种有点迫不及待的 — 没了。过去在玉米地的那种感觉是真没了，一点儿都没了。真的是发现人见识的多了，经历的多了；人也老了 —“鼻涕多了，精子少了”；激情也少了。我觉得这是必须的，没办法。原来不懂，现在放「自己」身上真听懂了。「2008年之后」没有什么特别兴奋过，没有什么激动过，但想到下星期一，我真有点兴奋激动。
昨天晚上的时候想到今天纽约上市，我也有些激动。实际上今天咱不是主角，咱只是很小的角色。战友们「和」在喜联储里面的，你们都是主人，星期一我一币没有。但是今天我真是过去这么多年，从2008年以来，昨天晚上到现在我有点兴奋，有点小激动。刚才运动完了，回了很多信息，感觉好多了。刚才不运动运动觉得有点小兴奋。很多信息在说川普总统的SPAC。他那个股票，你看看主流媒体还有全世界的金融领域没人理，SPAC就那十几家中共的基金在炒，「除此之外」没人理。
你看看今天在纳斯达克上市的，中文叫“格芯”，“格芯”上市和预期价格相差个20%～30%。我估计会涨50%吧。不会那么夸张。价格可确定，未来可确定。你能看到主流媒体、经济体、投资基金…这也是出自有处了。但我今天能感受到世界的投行领域 — 垄断结束了。未来人们所追求的基本上不需要投行了。未来是上市会越来越简单才对，而且大家随便可以买。靠投行炒作是没有未来的。也就是说现在这种传统投资，就像今天AMD，“格芯”上市这种传统性的不会有未来的。真正AMD的价值，今天上市后的价格应该在10倍到15倍。由于大部分的利润都被投行所操纵，被投行拿走。没有老百姓的事，老百姓进不去的。我觉得这种“烧油的动力时代”要结束了，就像现在电子汽车「的兴起」。你看看这世界，美国一个Elon Musk代表中国半个国家的经济体量，代表70个落后国家的经济体量的总和都不止。现在是高科技能源的新时代。
第二个就看到了高科技。像生物科技，太空科技，包括医疗科技等一系列的，都是变革的。未来这几个搞疫苗的药厂都会垮，未来新的药厂，可信的药厂，一家可能就富可敌国了，就像Elon Musk可能几万亿美元。
第三个就是虚拟货币，一个好的虚拟货币平台就把所有投行全干掉了。干嘛要投行啊？你看赌场，接受虚拟货币的赌场，兄弟姐妹们，这赌场是什么概念？未来的赌场，凡稳定的，安全的赌场，可信任的赌场，可接受虚拟货币的赌场一定把所有的赌场全干灭。就这么厉害！你走着看，未来7哥在这方面跟大家好好分享。7哥说了，你们等着看。
刚才我看小福利，还有Emily，还有小Seven正在讲成人的故事。Emily曾经放过自己照片，结果有男的把生殖器给放出来了，就这么长，“要不要做呀？”真流氓！还有这种流氓？Emily太可爱了。小Seven刚才在讲“要不要做视频？”和“怎么做视频”。实际上做视频不是技术，做视频第一做的是你的智慧，第二是做的你的品味，第三是做的你的眼界，第四是做的你自己的能力。然后才是技术，是吧？我跟你们说，你要不在GETTR、G-TV上抓住这个机会，你绝对后悔。大家好好的研究研究，要把打赏的事儿做大了。未来像这种打赏啊，私密直播呀，虚拟货币啊…几乎会把一切都改变了人类的。一切都会改变！这就是新的时代。
另外一个，看到昨天蔡英文在CNN接受采访，证实美军确实在台湾。啥时候7哥说的？还有刚才战友们说刚刚下面又抓了2个公安，抓了2个法官。然后跟我说珠海、广东也抓了。我在2019年就告诉过大家，我说，“中国下一步就是政法界和中纪委的腥风血雨” — 要在全国各厅，在20大到来前，政法委的高管里面一半儿要被干掉 — 看看我2019年的直播去。现在已经抓了多少了？从2019年到现在已经抓了几千个厅、局、处级的政法委和纪委干部了。接下来还会更多。不听7哥爆料的，那你等着吃亏吧。
蔡英文CNN的采访讲出美国在那儿有军队，大家知道意味着什么吗？中共现在以为还跟美国政府能勾兑，你勾兑试试？你要有一点常识你就会知道美国和中共是不共戴天的。什么“两个大国新型关系，两个大国共同治理地球” — 扯球蛋！人家忽悠你呢，一定灭你！不是哪个政客想灭共或不想灭共，谁要相信哪个政客你就傻了。美国要灭共是整个美国没有选择 —无论哪党，不论亲共还是恨共都是一样。如果你愚蠢的被操作，那是你愚蠢。和王岐山“拉邦套”的高艳艳的老公，王将军，大喊说，“「美国」如果敢把航空母舰派到台湾，派一兵一卒，马打台湾。”你打呀，绿帽子？你跟王岐山“拉邦套”，就你个绿帽子有资格打台湾？蔡英文已经宣布了美军就在台湾。你去呀？！共产党这个王八蛋就是个流氓骗子，欺软怕硬的。向全世界CNN宣布了。「共产党」你去呀？
这个人类的无知是没办法的。就像很多人看路大脑袋，听路大脑袋直播听了3年了 — 他有一件事儿说过的发生的吗？他有一件事儿说对的吗，路大脑袋，还有蛇妖闫，还有九指妖？告诉我有一件事吗？你举出来。就这也听，所以有的人的脑子是需要谎言的，像吸毒一样，需要谎言，需要被欺骗，因为无知。就像共产党为什么敢对着中国人说“美军来了我就打台湾”，因为中国人相信这种吃了伟哥的阳痿的人说出的无比强大的话，还很享受。
兄弟姐妹们，新中国联邦最重要的是什么？“为真不破”！看着今天、明天发生啥吧，周五见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2063/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2063/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月28日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2064/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2064/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月27日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2060/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2060/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月27日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2061/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2061/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:00:30视频一：人们游行声援挺身而出反对疫苗强制令的NBA球星凯里·欧文
画面：纽约布鲁克林街头，人们游行声援NBA布鲁克林篮网球星凯里·欧文，他早前站出来反对疫苗强制令。
游行人群：支持凯里·欧文
0:1:09视频二：拳王梅威瑟声援NBA球星凯里·欧文，反对疫苗强制令
凯里，别来无恙？我知道你正遭受很多困难，我与你曾在2016年短暂相聚，那年你曾经代表美国（国家篮球队参加里约奥运会），你曾经代表星条旗比赛，而你现在只希望受到公平对待，我本来只想在我的社交媒体页面上发帖（表示声援），但我最后还是决定采用老套做法，我现在把这段话念出来声援你： 因为你是个伟大的人、伟大的父亲、伟大的运动员，你执着于自己的信念，美国是言论自由的土地、信仰自由的土地，也应该是自由选择的土地，你永远不受制于金钱，我也尊重你向往幸福、高尚品行和独立人格，自由的心灵永远会做自由的选择，而被禁锢的心灵只能随波逐流，不（为心中正义）挺身而出，就会屈从于任何事情， 一个普通人可以领导一场革命，挺身而出为正义而战，一个选择、一句话语、一个行动，就可以改变全世界，
这个世界太疯狂，一些人因为你的领导精神而憎恨你，我希望你的（抗争）行动能鼓励更多人挺身而出表示：“我受够了！” 凯里，向你致以崇高的敬意，权力属于人民！（约翰·列侬名曲）
0:02:30视频三：印第安纳州韦恩堡，一调岗护士拒绝给孩子治疗，因为他没打中共病毒疫苗，并说她正在打电话给警察！！
执业护士A：需要注射新冠疫苗。
妈妈：不，你需要跟我来谈谈。
儿子：妈妈，妈妈，妈妈。
医生B：有什么要帮忙的吗？
妈妈：对，她就从我身边走开了。
医生B：医生？。
妈妈：是啊。他们刚刚诊断我儿子是感染了，但拒绝给他开药。
医生A：制度不是这样的，安德里亚。
医生B：抱歉，我是这里的一名医生。这是我们的制度。安德里亚兼职在这里工作，她不了解情况，所以她要离开。
妈妈：她难道不是个医生吗？
医生A：她是执业护士。你现在可以离开，不要用你的手机（录像）。
妈妈：劳驾。
医生A：我能没收它，然后拨打911（报警），我有这个职责。
妈妈：你不需要抢我的东西。
医生A：那么请出去吧。凯茜，你能给保安打电话吗？
妈妈：所以你是在告诉我我儿子感染了，你们不愿意给他治病？
医生A：现在她正在用视频录下一切，侮辱我的名字。
妈妈：哦，我会（录下这里的一切的），并且提供给任何需要的人。
0：04:01视频四：FDA在安全数据出来之前就批准了给儿童接种疫苗
我们有个被称为可信的新闻倡议，你应该知道这一点。这是一个有计划宣布的审查计划。它是在12月初宣布的，它说，我们要压制任何关于早期治疗的内容，任何关于疫苗安全的内容，以大规模推广疫苗，CNN，BBC和MSNBC，他们都签署了可信新闻服务。所以这一直是一个宣传的轨道。
宣传是指负责人对虚假信息的推广。说疫苗是安全的就是虚假信息。他们还没有关于（疫苗）安全的新闻简报。 我们正在做人类历史上最大的人类实验，而美国人没有被告知（疫苗）安全性的最新信息。
那么，您遇到的病人如何？特别是您有见过心脏问题的病人吗？我们都知道您是一位心脏病专家。
我上周就遇到一位，一个在丹顿的学生，他接种了疫苗，这是非常不明智的。请记住，任何50岁以下（感染新冠）的人，只有不到1%的机会会有生命威胁 那么为什么要接种疫苗呢？这名快30岁的学生接种疫苗后心脏发炎。
所以他心电图改变了 肌钙蛋白含量严重超标，这是我们测量心脏损伤的测试。现在超声心动图显示他的心脏功能下降，现在他正在服用心衰药物。这本完全没有必要。
甚至美国食品和药物管理局也对辉瑞公司、莫德纳提出了安全警告，因为它们会导致30岁以下人群患心肌炎。我敢肯定，受害年龄群体会更广。然后还有对强生公司的警告，说是18至48岁的妇女接种后有血凝块。所以这两种疫苗都不可取。
而我现在对美国的建议已经有一段时间了，就是对这个（疫苗）说不，特别是没有风险的年轻人。
辉瑞公司于5月27日在《新英格兰医学杂志》上发表了关于12至15岁儿童的前瞻性随机试验的数据，2300名儿童以二比一的随机方式接种疫苗，该疫苗防止了18例流鼻涕，就这点作用，我的意思是，只是缓解了点流鼻涕的症状，这就是它的作用。
60至80％的孩子发高烧，有时到40度，有20%- 30％的学生因此无法来上学，他们肌肉，全身疼痛，上帝知道有影响有多严重。这是一个失败
你知道结论是什么吗？ 给孩子们接种疫苗。你知道FDA在数据出来之前就已经批准了这种疫苗吗？ 他们在5月27日的安全数据出来之前就在5月10日批准了。
因此，这是一种监管失职的行为。这里有些东西真的很不对劲。而且这是令人难以置信的实验无缘无故地瞄准了孩子们。
0：06:50视频五：纽约市政工作人员游行穿过布鲁克林大桥，以抗议中共病毒疫苗强制令。
画外音1：我们现在正在看到的是，在布鲁克林大桥，他们要去……你能从这个画面上看到吗？我的显示器有点小，看到了，好了，他们刚刚经过布鲁克林大桥，还有一些人正要上桥，所以这是现在正在发生的纽约市政工作人员在抗议疫苗强制令，现在请记住，其中有数千名不可或缺的市政工作人员，当所有其他人都处于封锁状态时，我们仍然需要市政工作人员工作，他们并没有选择（称自己为“不可或缺”的工作者），而是被告知他们是“不可或缺”的工作人员，我们需要他们工作，我要暂时放低声音，这个特别的群体正在向布鲁克林大桥行进，然后前往市政厅，让我们一起听听（他们的呼声）。我的意思是，看一看，你们被告知必须做某件事才能回来上班，你们中的一些人已经做了那件事（接种中共病毒疫苗），但你不想屈服于被人指手画脚，你有不同看法，这座城市有不同的看法，艾米丽和凯莉，我不知道我们是否可以在纽约市没有市政工作人员的情况下生活，如果他们中的许多人都是警察，难道你没有看到（纽约市的）犯罪率（已经居高不下了）？
画外音2：太了不起了，听着，哈里斯，我认为我们不能没有市政工作人员，你在你的节目中也谈到了这一点，你请来罗恩·德桑蒂斯，说如果你们执法人员来到佛罗里达（工作），就可以获得5,000 美元奖金，我认为很多人会接受他提供的职位，你知道，我经常收到观众的来信并得到反馈，我经常听到的一句话是，哪里有解决方案？您现在看到的就是其中一个解决方案，您正在看到的是第一响应者们在发出他们的声音，当您看到佛罗里达州州长德桑蒂斯说想要召开特别立法会议时，我们不会等到明年，我希望为雇主和雇员提供法律保护.这点很重要，德桑蒂斯正在采取行动
画外音1：这些人在对纽约市领导们说“不” 他们在说“不，我们不会屈从于你们的疫苗强制令”。
0：9:20视频六：佛州州长罗恩·德桑提斯公开反对疫苗强制令，并表示佛州政府将采取立法行动来保护佛州人。
罗恩·德桑提斯：很不幸，在我们的国家，我们现在面临的情况是，我们的联邦政府极力使用政府的强权来大规模强制注射疫苗。但事实上大量民众认为，这个决定权应该是属于他们自己。
被解雇人：两天前我被解雇，我认为这项决定是非法的。在过去的几个月里，我所服务的人们不分昼夜的和我交谈，如果他们被要求强制注射疫苗，他们能养活家人吗？
罗恩·德桑提斯：我们相信（人们）应该拥有基本的医疗自由和个人选择权，.你的生存权利不应该取决于新冠疫苗的注射与否。
航空职员：我在一家大型航空公司工作了30年，但30年后一切变得困难了。我们是从事必要工种的工作者，就像护士，消防队，警察一样。我们未曾停止工作。
罗恩·德桑提斯：在这里，我们有机会采取额外行动I我认为我们必须这么做。我认为我们必须为人们的工作和生计站出来。
代表3:为了执行这种强制令而将任意数量的护士撤离前线，这是不利于患者健康的行为。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2055/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2055/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2056/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2056/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2057/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2057/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，战友们好，26号。刚刚健身直播“浇了一身水”，我也不敢冲凉，医生说健完身要热身十分钟然后再冲凉，中吗？然后换件衣服再继续热身，又做了125个俯卧撑。我刚才健身期间手机都爆了。我跟大家说一个很不好的消息 — 喜币这个月底是上不了市了，10月31号上不了了，咋办呢？你们相信7哥相信错了吧，啥都不说了，真的是10月31号上不了了。啥时候上呢？听说要有一个竞猜活动。啥时候能上呢？抱歉了兄弟姐妹们，稍后看喜马拉雅通知吧，我只是刚听说，昨天晚上凌晨1点钟听说的。我很惊讶，我非常恼火，我问他们。啥时候上我也不知道。结果他们说了一堆的理由，说反正这个月上不了了。但是我觉得上不了也挺好，等通知吧，这就是投资。
前天7哥大直播说买TMTG川普的「股票」，吴征的Digital World数字世界，它97，94「的时候你」高买，一定要过一天，过两天，不是说10%，你最起码过个1～2天，2～3天再卖，然后它下跌了，它这叫欺诈。你今天买今天卖不叫欺诈，不能跌能叫股票吗？是他提供的虚假信息和内部交易，和不能兑现的所有的所谓的商业计划，和没有如实提供像吴征这种刑事犯罪和背后的交易事实，和没有提供真实的股东结构，包括这11家基金背后的交易，包括还没有公布的如何把股权卖给川普总统和买川普总统的这些股权，是这些原因导致股票下跌你可以赔，100%赢几乎。如果是股票的自然上下你是不能赢的，不管如何你早上买。
有的战友早上起来9点钟买的，10点钟卖的，赔了10块钱。你想索赔？门都没有！一毛你也捞不着。这次让我真正的看到战友们…咱们要知道7哥是穷人，我是草根，我最希望的就是草根赢。但是你这种心态 — 急功近利；这种心胸，永远不会有你有钱的机会，永远不可能有！穷人有穷的原因，不都是共产党的原因。没有共产党之前我们祖宗八辈穷你怨共产党吗？穷人有很多穷的原因：贪婪、急功近利、没有常识、偏听偏信、完全侥幸，再一个投资是赌博心理的必输的很惨。很不幸的是，无论是中国还是外国所有的草根，一辈子开小卖铺的开商店的，99.99%都一辈子干这个，而且是绝大多数都是破产，因为你急功近利。
今天早上怎么样？现在已经掉到74了。从174跌倒74的股票，你觉得这股票有未来吗？但有的人就以为，心里想川普总统可能能维护到174。昨天让我很感触的事情，几个基金大佬我问他们 — 在美国跟我没合作的基金 — 100%说这是永远不可能的，永远是零「可能」。他们说，“我不相信任何川普总统能买到一个平台，他能运作平台，我100%不相信有任何一个平台在川普的名下能运作起来，不可能！”这就是为啥人家成功？为啥有钱，人家富有？人有起码的常识，一股都不买。
今天早上川普总统的公告，TMTG「的公告」，我看的我心都在流血。我希望川普总统有尊严的赢，但是你看所有的公告几乎是Jason Miller先生为GETTR讲话的99%。你去看一下。你怎么能这样复制？但是我们还是希望川普总统赢，我们还支持川普总统。永远记住：谁攻击川普总统，谁就不是我们的战友。但不能「仍然」支持川普总统。就像你们支持7哥一样，「如果」7哥在那儿坑蒙拐骗、欺男霸女，你还说7哥好吗？那不行。你可以不说，但你不要再信我了，是吧？
现在川普总统「的股票」现在已经跌到74了。这是什么？在到174后的70个小时跌到74跌了，跌了100块钱，还在暴跌。不管未来啊，他怎么公告 — “我要买这，我要买Facebook……”你爱买谁买谁，你可以再起再落，但是我可以告诉大家，这场共产党给川普总统设计的这种灾难，川普总统一辈子都会毁在这里。吴征的刑事犯罪，还有整个背后一帮犯罪分子所有的虚假信息，十几家基金的所有炒上去叫“对赌”。什么叫“对赌”啊？十几个基金咱大家伙儿炒到170，不能你随便走，咱一起走一起进 — 这就叫钓鱼。骗的是谁呢？骗的就是川普总统那些MAGA的小投资者，川普总统绝对不懂这个，他不懂。他不懂的，很可怜、很可悲、很可恨！就像他要建一个社交媒体平台，竟然很多高人相信。社交媒体平台就像做一锅饭一样，你可能做一锅饭，但你说“嘎噔”一秒钟就做出一锅饭来那是绝不可能的。所有人都在骗川普 — “我卖给你个平台，我帮你建……”那都是骗人的。如果是那样，过去的75亿人的地球在过去20～30年就不可能只有GETTR和推特，也不可能只有Facebook、Instagram了。
昨天采访Jason Miller先生，澳大利亚和英国问他说这个平台 — 川普总统的平台上来有竞争吗？这个话说得非常好。有竞争是好事，但是有一个更重要的话：如果这个世界上有3～4家GETTR，3～4家Twitter， 3～4家YouTube，绝不可能出现一个总统被禁言，疫苗真相被掩盖，共产党所有的犯罪和放的生化病毒不能讨论「的情况了」。就是因为没有竞争，Twitter独大，YouTube独大，Facebook独大，Instagram独大 — 垄断才导致这结果。如果没有垄断，就像GETTR，我们希望能出现3～4家GETTR，3～4家G-TV，这是我们真心希望的。有竞争才不能有垄断，没有垄断才有真相 — 这才是根本。
Jason Miller先生做的太棒了，越来越爱Jason Miller先生了。我们很荣幸Jason Miller先生能在最关键的时候能把握住原则，而且他相信真相。我们要继续支持川普总统就一定要帮助川普总统揭穿共产党的犯罪目的和犯罪手段，让所有吴征这帮孙子们骗得钱都得吐出来。你看着咱们就要干这事，咱要抱打不平 — 拯救川普总统！看到我们身边有Jason Miller这样的人你就知道好人还是很多的。我永远相信好人比坏人多。这是7哥现在能每天这样的原因。
很多好事发生。习近平访问欧洲是错误的信息。很多国内的江派竟然给我发信息，“哎，7哥，这是真的假的？”这句话说明了什么？江派根本不了解习的所有的行踪，江派都不了解。7哥信息发错了啊，发错了，抱歉了啊，这是绝对7哥的错误。是王毅出访，但是，王毅他公告了，我就要你的一个公告，你就别勾兑了。习还在北京，国内的江派就别找我了，你们太Low了。明天早上大直播。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2058/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2058/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00 一年当中有七个1的时间就一个，是福满之日，七哥要让战友都发财，所以十月不可以（喜币上市）
郭文贵先生：我在路上，我这信号不好，抱歉这是我的原因，我在路上。（接过点烟器，点雪茄）Thank you，Thank you Sir。）是我的原因，我在路上，信号不好信号不好。
真好，兄弟姐妹们都上来了啊，一会儿就上来了，好家伙。
咱们说说这个日子兄弟姐妹们，你们猜猜，跟中国银行有关系的，按照奇门遁甲，开国的日子，福满之日，只能用在三件事上。
一年就是三个福满的日子：第一，开国之日；第二个，皇帝，过去的历史上的皇帝，所谓天子降生，诞生到人间；第三个就是祭天，对天地感恩。但凡懂得奇门遁甲的就一下就猜出来了是哪一天，今年最后一个福满之日，跟中国银行有关系。
（注：看直播留言）哇噻刚才谁这是？吓死我了，这谁呀这是？这一下就（刷）过去了，刚才谁呀？——罗伊！（注：大笑）罗伊，泄露了我们群的……但是最牛的是谁啊？直播群里边儿有四个高人：文耀，飞飞，还有健身健身（注：疑为口误，因为健身健心），这牛人呐！我是注意到了，然后在新西兰群里有高人，还有二群里有高人啊。
罗伊你说错了啊，还差俩，还差俩呀！（注：看留言）还117呢还。罗伊没有100%答对，还差两分，你这才几个1啊？ 福满、奇门遁甲。
“七个1，七个1”，高人呐，高人呐！（注：大笑）高人！哇噻，大王叫我来巡山：“七个1，七个1”——哇噻这个厉害，这谁是？哎呦我的妈呀，哎呦吓死我了，吓死我了，你们也太厉害了！
日照香炉，简直神人！文婷，神人！七个1，然后文涵厉害！周田厉害！文战不行。这是……文小呼吸，厉害！文舞……太爱你们了，我太爱你们了战友们！就喜欢你们这些有才华的战友。
罗伊弄对了五个1，少俩1，（一共）七个1，七个1（注：大笑）你们厉害了！（我）完全啥也藏不住，也不敢藏，你们太厉害了，太厉害了！我这狗窝里放不了馍馍，这早晨到现在，昨天晚上一点钟定这事儿，结果是我到现在这藏不住，没过夜（注：大笑）你们太厉害了！
大家但凡懂得奇门遁甲的知道，憋着这一个月，十月是不可以的，十月是不可以的，十月不是……（注：视频卡顿）我们要一土，然后要木生火，火生土，土生万物，土生金。
厉害厉害，真的厉害，战友们你们太厉害了！服了，服了服了。所以说这帮欺民贼怎么能骗得了我们这帮战友呢？他永远骗不了你们的钱，都骗那种傻子的钱，是吧？傻子绝不能当我们的战友啊。
一年当中的七个1的时间就这一个，福满之日，大一土，然后是天火、霹雳火，天火之日，然后又生在了火时，然后又大一土，火土相生。土是一命二运三风水，四积阴德五读书；然后是金木水火土，金生水，水生木，木生火，火生土，土生万物。我们得让战友都发财，不能（只）一个人发财，是吧？
（注：看直播留言）还10月11号呢？还谁在那儿糊涂10月11号呢？这是谁啊这是？这谁这谁呀？——无名放松减压，这还糊涂呐？这谁呀？幽幽，还在光棍节呐？还跟光棍节有啥关系呀？还光棍节呐？
00:07:22当年国民党成立国民银行，宋子文出任行长之日，也出现了改变人类武力格局的大事：原子弹；喜币上市之日是选定天地之交“福满”之日
郭文贵先生：当年，我给你们讲个故事，当年宋子文从美国银行提走了当时的十亿美元，相当于今天大概是多少钱？十亿美元相当于今天多少钱？十亿美元相当于我们（今天）多少钱？（注：视频卡顿）
（注：看直播留言）太多高人了，战友们你们太可爱了，相当于一千亿，是吧？一千亿是吧？
当时宋子文扣掉了大概是三亿美元，30%，他扣完这个钱以后成立了真正的中国银行，就当时的国民银行，后来就今天的中国银行，是吧？今天的中国银行的前身就是当年贝聿铭的家人——贝聿铭的父亲，还有当年的宋子文等人这帮人国民党成立的，严格意义上的是真正的合法的中国银行。
在1932年还是193几年啊？共产党（注：视频卡顿）那时候什么农业银行的，那都是胡扯的，它都知道是非法银行，因为都是（注：视频卡顿）抢的钱。（注：看手机）哟，乖乖，乖乖乖乖，（注：回语音信息）好，我马上回去，我现在在直播，我马上给你打过去。
兄弟姐妹们，1928年，1928年成立的一家银行，这个银行，国民银行成立的时候，十亿美元扣下了三亿美元，这个钱真的是，当时世界还有美国还有当时的中国的很多黄金兑现的结果，那是真金白银呐，是以黄金为本位的，是吧？宋子文出任行长。
那一天同时发生了人类上最大的事儿，什么事儿？大家知道不知道？改变了人类武力格局的事儿，谁知道兄弟姐妹们？兄弟姐妹们谁知道？那同一天，改变了整个人类、地球上的武器的存在，（注：看直播留言）还是你生日，那你知道那天啥日子不？（战友）依靠农民，厉害！原子弹！（注：大笑）厉害，厉害！依靠农民这战友你太厉害了，佩服佩服！原子弹啊，原子弹！什么两颗一星啊——原子弹啊，氢弹啊，氢弹！
这一天，“福满”之日啊，在中国历史上良渚文化啊，还有这个春秋时代、包括西晋 “五胡乱华”之前、大汉朝啊，都称为“天地之交日”——敬天之日。
所以说在北京大家知道了去那个——我最喜欢北京去天坛，经常去拜拜走走。天坛里面有一个叫什么？叫做密鼓啊，就是曾经有人放进去的对天地之间的要求啊。哎，对了，居里夫人，厉害厉害厉害啊。包括我们是断背的兄弟姐妹们啊，同性恋的重要日子也是啊。
所以说兄弟姐妹们，这是个大日子啊，大日子啊。所以说兄弟姐妹们，我们中国人怎么能没有中国的文化呢？怎么能不敬天、不敬地呢？是吧。
12:30对喜币没信心的赶快退款，战友不会没有信心，
郭文贵先生：这谁老在这说呀——“给不屑的惩罚”（战友呢称）。还在这乱发 “什么这个月上不了了”。上不了了，快退了吧，兄弟姐妹们。你不信快退了吧。
小妹给我发信息，我这件衣服是小妹帮我买的——好看。要不然你叫“玉米地小妹”啊，是不是啊？凭啥你叫“玉米地小妹”啊，是吧。
俄罗斯玛莎给我发（信息）说：“七哥，是不是这个月上不了了？”我说：“是啊，你快退吧。”“打死我都不撤，我还要追加！”呵呵，哎呀，是战友他就是战友，不是战友就不是战友。
咱们的铁血组啊，也算有点脑子啊，他这回靠谱。我们的老常委群是最牛的，老常委群的人——牛，你还是老常委群啊有高手啊。再一个直播群里面猜得最准啊，这个真有高人呢！
（发语音）我看那条金枪鱼完全就当天就吃完了，星期五直播我觉得我估计吃不上了吧？你要是吃再定一条吧，好不好，再定一条吧，也是67镑左右的，好不好？
这价格真的是太夸张了，有点不可接受啊，这么贵这战友根本买不起的。哇塞，太贵了吧，（指向一侧车座上搭放的G-Fashion外套）这件衣服4125，就是本价。我的天呐，那两万多美金大家谁买的了啊？
14:53共产党不让干的我们要干，它让干的我们千万别干，这是常识
郭文贵先生：国内有多少人想买喜币买不了，一定能买得了的。想买喜币，你连买喜币都买不了，那你这一辈子就不应该拥有喜币啊。因为你拥有了喜币也对你是个灾难。共产党不让干的啊，恰恰都是我们要干的。共产党说中国人不能买虚拟货币，那中国人必须买虚拟货币。它凭什么不让中国人买啊！凭啥不让中国人买啊！是不是啊。
就像瑞士的某个行长说的了“共产党所说的事儿一定都是坏事儿。”他凭什么这么说呀？共产党不让你中国人干的事，你就干——绝对对了啊，它让你干的事你千万别干。这就爆料革命告诉你最基本的逻辑。对吧，常识嘛，常识对吧。共产党不让你干的事儿，党不让你干的你必须干，它让你干你千万别干。你只要本着这个原则，你就会活得很安全，活得很好。
很多战友啊很多战友，很多战友，这个月底上不了了，我本来想撑一撑，再筛一筛，看谁退喜币呀，我憋不住了，叫你们整的我憋不住了。那直播群里面都猜对了。
哎呀，七哥这——为啥人家喜联储不跟我说呀？人家就怕我这，人家就不跟我说。最后是这个是“福满”之日，天地乾坤“福满”之日啊。这是“五行”当中什么都不缺，最重要的是利金融啊。
17:23中国99%的党员是好人，要消灭的不超过100个家族
郭文贵先生：（念留言）体制内的很多人爱我，谢谢谢谢。我一再的说嘛，体制内的99%的党员都是好人。就为这句话，我不知道被这个——你们没感觉，你们都是咱同胞啊。外国人对我这句话可不感冒了。他们每个人都挑战我说：“你凭什么这么说啊？”我说：“我当然就这么说了，说的事实，我就这么说呀，99%的体制内的人都是好人，中国要消灭的共产党不超过100个家族，中国就有法治，独立的法治，信仰的自由，这就有了民主”对吧。
香港人民、台湾人民、西藏人民、新疆人民、甚至广东人民，我认为都应该是联邦式的独立，或者是彻底的独立，由他们自我表决，对吧。
18:26七哥一定坐战友一边，不会跟资本家坐一起，事上见，钱上见
郭文贵先生：（念留言）“七哥，安全第一，系好安全带。”跟你们直播呢是吧，就不系安全带了，有你们保佑。（笑）
搂不住，真搂不住，这喜联储的人不知道多不高兴呐。他们还在那搞什么要竞猜呢，一万美金竞猜——你别猜了，我给你暴露。
七哥，绝对是你们的啊，给你们爆秘密的人，决不让喜联储有任何秘密啊。我的屁股是坐在战友这边的，永远不可能跟那资本家坐在一起——必须的。
哎呀，真好真好，感觉真好啊！（笑）所以说兄弟姐妹们，这个说完了，咱再说第二个事。
今天川普总统的SPAC怎么样啊？174有人买了，而且很可悲的事情，174那时候入，150到174，很多都是MAGA——川普的支持者——完了，全完了，全完了，兄弟姐妹们，全完了。所以说兄弟姐妹们谁最厉害呀？谁最忠诚啊？事上见、钱上见。
20：00男人女人的成人故事，男人找水性扬花女子，女子找为女人出汗的汉子
郭文贵先生：今天早上跟你们讲了，是不是？——出汗！谁为你们出汗呢？我今天讲了讲“偷汉子”的经历。很多战友发了信息说：“七哥，你太牛了，活了一辈子没弄明白什么叫“偷汉”，“偷汉子”现在弄明白了。”很简单，这是常识啊，偷汉子原因就这么来的。哪有女性找男的找一个说偷太监的？没有啊。“偷汉子”就是一个自己的男人满足不了自己，找了一个让自己高潮愉悦的幸福的有力量的男人，还愿意让你出汗，那就叫“汉子”啊，所以叫“偷汉子”。
你见过女性偷一个路大脑袋这样的？就那个满嘴吐痰，你跟他吸痰去？跟着蛇妖闫就是就这样抖（模仿双手在胸前抖动）的那种了——蛇妖闫。你们没见过蛇妖闫，蛇妖闫你跟她说话，就是我每次跟她通话，我没有一次单独跟她通话的，全都是叫路大脑袋在我才通话。就是这个家伙说话就是收不住，就是你那头疼——就是头疼脑浆子疼。你在生活中你见这个人——得瑟，你跟这种女人啊？
为什么男人要找女人找什么？找“水性杨花”，水多的杨花，“水性杨花”，你见过有说无水枯花的吗？是不是。水性——两人都在床上有水那种的。然后开出了花——笑容，还有那个意思，我就不能说了，太……太……太直接了啊，是吧。那这是起码常识啊。谁愿意找一个钢铁去蹭去，是不是啊？对吧？——没有啊。
“少儿不宜”，“少儿不宜”啊。七哥还没讲呢，七哥要给你讲那些成人故事，你们绝对疯掉了，你们会觉得你白活，人生都浪费了，真的，那讲的可多了去了。
●00:22:00共产党所有事都跟裤腰带以下有关系，美欧则是往天上走
郭文贵先生：人生都浪费了，那讲得可多了去了，我要讲那个的时候，比灭共还精彩我跟你说。我在生活中很少讲，我都是跟知己才讲，知己，跟知己才讲。我一般在桌上，别人在（时）我都不讲，我看到一帮人讲笑话我都嫌恶心，特别的下流知道吗？而且讲得还非常的难听，这本来是非常美好的事，讲得应该很高尚，是不是呀？
这是为什么现在中共国所有的事情都是往下走，叫裤腰带以下，不要脸到极点，所有的事都跟裤腰带有关系，裤腰带以下有关系。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2059/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2059/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00郭文贵先生健身直播
（郭文贵先生随着《酒灭中共》的歌曲节奏跑步健身）
郭文贵先生：尊敬的战友们好！10月26号，很多战友们说：七哥，你跟我分享一下蹬涡轮器的感觉，我就蹬给你们看。
和战友互动：山东滴来了！河南滴来了！兄弟姐妹们！山东滴，（读战友评论）北京代表队问侯七哥，谢了！
郭文贵先生：啦啦啦（唱歌）现在是13档了啊，13档，6档改成13档。（读战友评论）拉单杠、在拉单杠的兄弟，可以！!
（健身音乐切换成《马背英雄》）
兄弟姐妹们大家好！大家有事忙事去啊，我就给咱们很多战友发信息，要看七哥蹬这个涡轮。
（郭文贵先生将健身音乐切换回《酒灭中共》）
（郭文贵先生一边跑步一边和战友互动）
郭文贵先生：大概已经练了40分钟了，这是最后一个节目——这涡轮，感觉老好的啊，约翰，推到咱们盖特去啊，推到盖特，约翰在不在啊？波波，推到盖特上去。
（随音乐唱）莘县阳谷县搭县，咱走走看。太牛了！唐平、威廉王绝对是天才！
(背景音乐变化)哇塞，这什么玩意？
和战友互动：“放心，七哥”，谢谢！（念战友名字）“启示录”“花序”“文艺”“看看”“漂洋过海”“旧时荆州”“盖地”，“信文贵”
（背景音乐转为郭文贵先生唱的《沧海一声笑》，指了指音乐）这一版真的不好上传的，
（念战友名字）Niki ,文晓， 7575757，水星
郭文贵先生：兄弟姐妹们我在这直播健身啥都不讲，不要浪费时间。该干啥干啥去啊，我一会直播完了就会删掉，也不存。很多战友发信息问我：七哥怎么练涡轮，多长时间。
00:12郭先生一边锻炼一边和战友互动
念战友留言：战友文杰：“运动真快乐”。好！75757：“四年了，七哥，看着你心里哈哈”。
念战友名字：喜国好公民。喜农人。雄鹰翱翔。长臂之声GTV。
念战友留言：灿烂天涯——“七哥老帅啦”。谢谢
郭文贵先生：（唱）Down，Take，Down，Take Down the CCP 。
现在把涡轮器调到13挡，总共练48分钟。后5分钟要调到6挡，轻松下来。
念战友留言：“山东人发来贺电”。谢啦。
郭文贵先生：（唱）啦 啦啦 啦啦…….啦啦啦, CCP，你完啦！哈哈，太爽啦。
念战友留言：“七哥为什么你那么开心”。太多好事啦，没有比我再开心的啦。“七哥，我不愿意走。”为什么赶你走？
郭文贵先生：（唱）这杯酒敬战友，共匪灭在咱的手，好酒……
兄弟姐妹们，10月26号，你们该干啥干啥不要浪费时间。我是跟战友分享直播视频，如何踩涡轮器。还有国内战友说：等不了明天直播，受不了，让七哥直播一会儿。那我就把健身直播出去，没有任何爆料。
郭文贵先生：（唱）聚九州，真心灭共跟我走。
跑48分钟。
念战友留言：“习大大”。我C，又叫习大大。当然不是真的，咱们也得搞点战略性的爆料。习出访绝对是假的，但是我要敲打这些外国合作者。
念战友留言：“灭共后，举杯大喝”。好！“爱七哥”冰冰和我来双修。好的，谢谢。这都是泼的水，不是汗。好水多，太性感了吧！这男的水好嘛？女的水多性感啊，男的泼水不好吧！哈哈。唯真不破，习出访绝对是——绝对战略爆料。啊！哎哟，唐平的嗓子哎，一唱我就高啦。
现在可以试试13挡涡轮器。一开始从6挡开始，然后练到45分钟或42分钟，停下来就变成6挡啦。
念战友名字：古修，老战友啦。三木童子。毛燕子。
念战友留言：“聊个十块钱的”。哈哈，可以啊。
最近战友的健身啊跟不上。千万别找理由不健身，不健身就完啦。共产党灭了，你能干啥？
和战友互动：飘洋过海，谢谢啦。“爱死七哥了”徐文成，谢谢啦。小白不白，谢啦 ，小蚂蚁，谢啦，樱花农场——樱花一出现，樱花遍地。
很多刚来的战友，不要再看直播了，我没有事，乱聊。很多国内的战友，特别是福建的、辽宁的、黑龙江的、广西的咱们的兄弟姐妹们说：七哥不能等到明天，直播一会儿。还有很多人说：七哥蹬多少时间涡轮器？这直播满足两种人。战友，你们没事别浪费时间。今天下雨了，正在下雨，外面空气特别好，我的空气很好，全氧系统，呆在这屋里跟外面一样。
和战友互动：“最近没有健身”那你是犯罪，背叛新中国联邦，没健身者。
念战友名字：樱花团，飘洋过海。
24:00边健身边谈出汗和男人和女人最愉悦的事
（健身背景音乐：《马背英雄》——伟大的长生天，我的魂与你同在我们是这草原真正的主人……）
（郭文贵先生边在跑步机上运动边和战友互动）
念战友留言：“喜欢这样流汗的男人”！床上经验很多啊！床上不见汗就不见真情。什么叫偷汉子，偷汉子就是为了你高兴流汗的人——叫偷汉子，
念战友留言：“七哥的水多”（笑）要不来试试吧。
念战友留言：“呵呵，七哥太污了！” “偷汉子”不污啊！“偷汉子”就是找一个——为什么叫偷呢？因为他愿意为你流汗，为你高兴，让你找到自己，所以即名“偷汉子”，谁偷啊？有说偷太监的吗？没有偷太监的。一天一个半小时到两小时，原来都是两个小时，现在有时一个小时有时一个半小时，女性找为自己流汗的男人，（男性）找一个为自己高声歌唱，懂得喊出高潮的女人，这不是最快乐最愉悦的事吗？
健身音乐：《Take down thg CCP》响起</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月24日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2053/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2053/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月24号。今天这小雨天过后，老舒服了，感觉老带劲了。从昨天晚上到现在都是SPAC股票，刚刚我看股票又涨过100了，正在涨。这是个大操作，最重要的反应的事实要看五周时间。现在做的都是大手交易，大额单子交易，都是机构操作就是要洗呢，不相信你去买买试试去。真要买的呢越高越买，不要超过10股，5、6股，6、7股就不错了。「然后」等着吧，等最跌的时候赶快抛掉 — 这是我的建议。不信你就买着长期持有，你等着便宜时候买 — 都可以。股票这个东西就是赌局，这种股票那就是骗局，我相信川普总统会醒过来的。在钱面前很多人是不冷静的，但最终都会醒来的。最终命比钱重要，安全比钱重要 — 这是最起码的。
昨天晚上希腊的朋友跟我说，他说，“我们政府最近老是神神叨叨的，有些事我都不知道。现在让我去开秘密会议，说还要问关于和新中国联邦合作的事，咋回事？”我说，“是吗？”然后阿尔巴尼亚、塞尔维亚、卡塔尔、意大利、希腊这五国，我说非常简单。「很多人」都找我，问咋回事，都是问新中国联邦的事。后来我告诉他们，他们都不信，说，“我都不知道，你咋会知道呢？” 那走着看吧！
昨天晚上 — 你看我这脸，昨天晚上手机一直开着 — 美国朋友给我发信息，说“有紧急，方便给我回电话”。深更半夜的。然后说，“这是真是假的啊？”我告诉他是真的 — 「习」正在飞行中。他说，“如果Miles你这次你证明了，那你就太伟大了！”我说走着看。今天早上给我发信息，说现在还不能确定。我说你看着吧。记住我说的：卡塔尔、希腊、塞尔维亚、阿尔巴尼亚、意大利 — 31号结束。这说明了什么问题？传说，这个美国朋友问我这“传说”，说明什么问题？我说：“说明了很简单，说明习在国内已经把王岐山、孟建柱、江志成和Jack Ma这些人已经干倒了，已经咔嚓了。”
还有，最重要是卡塔尔，首战卡塔尔，为啥要卡塔尔？如果是卡塔尔的话，因为卡塔尔和德意志银行，和海航，杨洁篪桌子底下都有勾兑！卡塔尔一度时间不合作，后来还是合作了。另外一个干啥呀？去卡塔尔是给旁边的阿联酋、伊朗，整个中东半岛那块儿演戏，私下里面是政治平衡在下面是帮了我忙了，我要感谢感谢你。卡塔尔这个女人不简单，在中东是个人物，绝不简单！能从嫁给杀掉自己父亲的一个孩子，最后创建了卡塔尔王国，买下大奢侈品牌，投资世界巨大企业，黑白两道全玩，什么恐怖分子通通玩。现在你看看 — 玩习去了，这不简单，等着看。
另外，阿尔巴尼亚、塞尔维亚这种地方 — 朋友又发信息，等一下啊，“Sir，I will call you Back，I will call you Back；now I am broadcast” 这个塞尔维亚、阿尔巴尼亚是整个所谓一带一路，但事实上是什么呢？是在布置军事基地。「对」希腊 — 很关心的「问题」就是不要跟新中国联邦合作。再一个，巩固希腊的那些码头所谓的延期两国贷款的问题。意大利就是巩固，要把意大利在欧洲，所谓要扶持“欧洲第二势力”，绝不能把过去“法国的欧洲”，“英国的欧洲”和“德国的欧洲”的安排让它弄下去，要打楔子，要把意大利扶持起来。“快破产了吧，是不是？我帮你印点钞票搞搞你？” — 真正要把意大利整个右翼、左翼全买下。现在在意大利，未来危险了。说现在要跟意大利搞遣返，要搞《遣返令》，要对在意大利的很多华人搞遣返；要对在希腊的华人搞遣返 — 要签司法协助合作协议。在阿尔巴尼亚、塞尔维亚都是要干这个。卡塔尔早就有了，是吧？成天遣返，所以卡塔尔是不安全的。这些咱都掌握，都掌握。
美国朋友说如果是这样的话，他说那就是美方掌握了情况但不确定，经过咱们新中国联邦确定了；如果确定了的话，这个战略是很清楚的。说明「在中国」国内，习已经彻底把对方认为有信心拿下了 — 「虽然」还没有100%信心，要不然不会偷偷出行，是吧？二来，在这几个国家的政治决策绝对是挑战美国的。所以说现在很多人说在美国 — 一定会看到 — 这届拜登总统政府跟中国一定要达成贸易协议，两国恢复正常合作。一定会有！然后两国恢复正常贸易，恢复两国竞争关系，甚至探一探新型两个大国关系 — 就是示好、合作、贸易，来往增加。把病毒的事情放一边，不要去说病毒，不会去追究病毒。但是千万千万记住，越是这种事情发生，共产党灭的越快。因为越这样发生，越会因共产党而导致美国内部分裂的加剧。然后2022的选举这个话题和2024的总统选举一定会成为火花式的，甚至是大战式的，两党最后摊牌的「局面」。“到底和中共国要不要脱钩，要不要灭共” — 最后就谈到这话题了。越挤压，越走极端。现在就怕不死不活，又不说跟共产党好，也不说灭 — 对新中国联邦不利，对灭共不利。「现在」两党间谁也不会把话说到绝，谁也不能把这个话题用到绝。
这次“习一神”悄悄地飞行，到卡塔尔、意大利、希腊、阿塞尔维亚、阿尔巴尼亚，如果这趟飞行成功的31号回到国内，回国后“啪啪啪”几个大决定，在六中全会前，在党内 — “你看看，我啥事没有吧？！到欧洲去都给我磕头，又签了一大堆的军事合作；美国你看看：我现在在欧洲已经开始培养‘第二势力’了，东欧、北欧通通都不上了，西欧拿下，然后就连中东也拿下……” 你们看这个叉叉叉，「像不像」一个“二”字？一个“二”字儿旅行。「习认为他」31号回国为六中全会奠定党内基础，可以这样「头仰着」开会了，是吧？但愿这都是我的梦。很多大事正在发生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月24日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2054/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2054/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
● 00：02：37 视频一：意大利米兰继续发生大规模抗议，反对疫苗通行证
● 00：02：38 视频二：意大利米兰举行大型烛光守夜活动，抗议强制性疫苗护照
● 00：03：14 视频三：澳洲墨尔本当地人在需要疫苗护照的餐馆前野餐，抗议嘲笑疫苗护照限制
● 00：03：56 视频四：瑞士人反对疫苗护照的抗议活动
● 00：05：18 视频五：加拿大示威者聚集在多伦多的洛根和丹佛斯街进行野餐抗议，反对省内疫苗护照禁止未接种疫苗的人在餐馆内用餐
● 00：05：26 视频六：美国通用电气公司员工离职，抗议疫苗强制要求暴政，不要因为强制规定而辞去工作
● 00：05：44 视频七：欧洲各国反疫苗护照游行
巴黎市民游行抗议“健康通行证”和”强制疫苗政策”
瑞士伯尔尼联邦广场举行大规模抗议疫苗通行证的活动
波兰反疫苗护照游行
在爱尔兰都柏林举行的反疫苗护照抗议活动，人们正在觉醒!
米兰大规模反疫苗护照游行!
希腊人民游行抗议强制疫苗和疫苗证政策
意大利人民今晚在博尔扎诺一起抗议疫苗证政策
意大利米兰市民举行火炬游行，反对政府强迫要求工作必须提供健康通行证
● 00：09：09 视频八：2021 年 10 月 22 日，通用汽车员工离开工作岗位游行抗议疫苗强制政策
00：09：38 视频九：中共病毒疫苗造成的死亡和损伤比过去数十年中其它所有疫苗的总和还要多
网站医学主管瑞恩·克尔博士：
当这种产品造成损伤或疾病时，我们需要假设这种产品（有害），直到确定其无害。我们在显微镜下看到肺部有凝血，看到血管有凝血，看到脑部有凝血，并非来自病毒，而是来自疫苗中的刺突。
现在考虑到分子和分母，大多数人都会好起来是吗?是的。我想强调的是，在我们从美国、英国、欧洲药品管理局、世界各地得到的数据中，在短短八个月的时间里，这种疫苗造成的损伤比我们允许的市场上任何其它医疗性治疗性疫苗都要多。我是在危言耸听吗?不，我是在陈述事实。在显微镜下观察时，我看到了刺突给人们以及那些已经离去的人们造成的损伤和疾病。
00：11：05 视频十：接种过疫苗的人可能面临所谓突破性感染的风险
OAN主持人：一种新的COVID-19变种已经出现，主要在英国，以色列也有，引起美国卫生官员切实担忧。10月15号英国卫生安全局说6%的新病例是由一种叫做AY.4.2变种引起的。在美国疾病控制中心说，目前为止没有证据表明这种新变种会影响当前疫苗的有效性。然而CDC的批评者指出，Delta变种的突破性病例数量是质疑疫苗有效性的理由。
OAN与加州大学欧文分校医学院医学伦理学项目主任 Aaron Carriotti博士进行了交谈。他认为对于接种疫苗的人来说，更多变种的出现是个问题，但是对于有天然免疫力的人来说问题不大。
Aaron Carriotti博士：我认为会有后续疫情，今年冬天会有另外一波，但愿不要像Delta变种那么严重。但是对于你问题的答案，取决于新出现变种的特性，如果有新的变种，有证据表明一些变种可以逃避疫苗免疫，没有证据表明他们可以逃过自然免疫。因为自然免疫作用更广，自然免疫产生的抗体对抗病毒的不同部位，然而疫苗使身体产生的抗体只针对刺突蛋白，所以如果刺突蛋白变异或进化，会引起病毒逃过疫苗免疫，那样的话，会迎来更严重的一波疫情。说出来很悲伤，那些接种过疫苗的人 可能面临所谓突破性感染的风险。
OAN主持人：一些专家认为AY.4.2的刺突蛋白有改变是Delta毒株的变种，对那些只有疫苗免疫的人来说更具有感染性。这使人们更加质疑为什么拜登政府继续强制美国人接种疫苗，包括那些具有天然免疫力的人。
● 00：13：26 视频十一：街采示威民众
女孩一：每个人都在觉醒，在这里每个人都在觉醒。现在世界上有些事情是不对的，而我们都只是想帮助和解决这个问题。
女孩二：人们是如此渴望回到正常生活中去，人们正接种一种他们自己压根儿不知道里面是啥的疫苗，这是不对的，这种事情不应该发生。
女孩一：或要去度假的人，如果你不接种疫苗就不能去度假，我认为这是不对的，但还是有人很听政府权威的话去接种这个疫苗。人们对我们鸣笛表明他们支持我们，显然有些人不能丢失工作，有孩子要养，他们实际上是被迫无奈才去接种疫苗的。但是你知道如果每个人都进行投票，我敢肯定超过50%的人会说他们其实不想接种疫苗。
每个人都应该加入到我们的队伍中，你在这里可以认识些新朋友，这里有不同年龄的人，听取他们对所有事情的看法，这也将使你了解他们的观点，这将有助于你近期的一些安排。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2052/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2052/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
战友们好！兄弟姐妹们：十三档…四十五分钟…哇噻…太夸张了。这种出汗的感觉太好了！
明天早上大直播。很多兄弟姐妹们给我发信息，太多信息了没办法一一回。非常抱歉。明天上午9点大直播。还有很多兄弟姐妹们给我发信息关于喜币的事儿，7哥现在不方便说，请找农场和联盟委员会。然后昨天、今天在南海和东海发生的事情，感谢了兄弟姐妹们，你们发来了这么绝密的信息…非常感谢！然后香港的银行的事儿，还有这些基金签的保密合同 — 赎回合同和第三方担保 — 太重要了！这让我知道为什么许家印所谓的玩儿的这个延缓的「把戏」。
7哥这几首歌听完正好48分钟 — 听一遍。我这信息没法回，兄弟姐妹们，明天直播中聊。明天希望大家大胆留言，我们明天的主播、主持人可以尽量问我问题；我回答大家的问题。我们的主持人也会从现在起搜集更多的信息，但要注意，很多是卧底的，故意捣乱的。也看到现在从GETTR上，G-TV上很多都是卧底的，就让你回答错问题。别上当了！包括青蒿素 — 青蒿素绝对是解药，青蒿素绝对救人命…大家要记住。但是用法什么的要靠医嘱，兄弟姐妹们。
哇喔…这浑身是汗，当汗流浃背流到你鞋里边的时候，你听到我这双鞋里边“咯吱—咯吱”响了吗？这种出完汗 — “浇的水”…“浇水”的感觉真好。今天这个运动算「做到位了」…马上还有40秒结束，总共做了70分钟，然后再做其它的，还有各关节的运动，然后做“腹拉器”。
兄弟姐妹们，你们很多很多问题由于法律问题我不能回答。但是有些问题我明天会在直播中回答，特别是关于喜币的。明天我们主要谈共产党的经济危机，还有现在和世界上这些吸中国人民血几十年的所谓的对冲基金。还有明天我们谈谈到底川普总统这个SPAC (a special purpose aquisition company) 跟Bruno Wu — 吴征这对冲基金啥关系啊？大家绝对能学很多很多东西，以后你们都会成为投资专家，对冲专家。
天呐！9英里！才不到4000大卡，我的老天爷，怎么回事儿这是？！行了，明天见。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月22日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2051/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2051/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00:00视频一：《澳大利亚60分钟》节目：与中共国开战会带来的影响，以及潜在的实施排华拘留营的隐患
克林顿·费尔南德斯教授 (未来运营研究集团)
杰森·李 (澳大利亚华人论坛总裁)
约翰·李博士 (印度-太平洋战略事务专家)
主持人：对于我们是否要选择 跟随美方参与(潜在的)美中之战，普通澳大利亚人有发言权吗？
克林顿，澳大利亚是否要介入某个冲突, 不一定需要议会投票, 是吗？
克林顿·费尔南德斯教授(未来运营研究集团)： 完全正确。是否部署军队只是取决于总理下一个决定，并由他告知国防部长这样就行了。
主持人：因此，澳大利亚人民对是否参战，就没有什么辩论的机会了，对吗？
克林顿·费尔南德斯教授(未来运营研究集团)：唯一的辩论，就是在我们这种形式下进行的，感谢有您的节目。
主持人：因为我最重要的观点是我们现在所讨论的一切，对于普通澳大利亚人来说，在很多层面都是令人不寒而栗的
克林顿·费尔南德斯教授(未来运营研究集团)：是的，澳大利亚国防军最后一次参与高强度的冲突是在朝鲜战争 [始于1950年]我们在阿富汗驻扎了20年，但塔利班那时甚至都没有空军。
主持人：对我们的专家来说，至关重要的是，与中(共)国开战, 会对近150万华裔澳大利亚人产生的影响，毕竟在二战期间，尽管日裔澳洲人在澳洲已生活了50多年，但还是被聚集并监禁/羁押起来
[屏幕]在日本裔澳大利亚的被拘禁者中，有些当时已经在澳洲生活了50多年。
[屏幕]二战期间，共有4301名日本平民被关押在澳大利亚的拘留营中。
克林顿·费尔南德斯教授(未来运营研究集团)：还有很多社会学的后果都还没被考虑进去，华裔或看起来像华裔的人在街上被虐待。还有极右派和非正统观点团体的成员 呼吁把他们也关押到拘留营里去。
主持人：你们在座的各位是否担心华裔澳大利亚人会被视为我们内部的敌人?
杰森·李(澳大利亚华人论坛总裁)：绝对的。包括澳洲华人社区和所有看起来有点像华人的人, 如果一旦我们与中(共)国开战的话，克林顿所说的这个”拘留营”的概念，会是一个非常现实的前景, 你知道的，约翰, (那时候) 我会在那儿等你。
嘉宾：没有什么世界性的反种族主义的措施, 可以调整一个国家的外交军事政策，从而达到对抗中(共)国而不激起排华反中的种族主义，这就是我们所面临的现实。
主持人：过去20年所发生的主要战争，没有赢家
约翰–李博士(印度–太平洋战略事务专家)：一旦中(共)国占领了台湾，它不会停止。这仅是他们扩张的第一步, 中(共)国已经过告诉我们唯一可以阻止中(共)国入侵台湾的举措是 (让它认知到) 种种后果，所以，如果美国、澳大利亚说我们不介入，那就大大增加了中(共)国动用武力来所谓地“解决”台湾问题的可能性
嘉宾2：如果美国不顾风险地去护卫台湾，因台湾毕竟同样是一个西方自由民主国家，就和澳大利亚一样
我们会是疏忽职责, 如果作为美国盟友的我们袖手旁观，无所作为的话，我认为我们的政府有责任建议并作出与美国一起进行干预的决定, 用以保卫台湾。
主持人：克林顿, 您对澳大利亚人民有什么要讲的吗？
克林顿·费尔南德斯教授(未来运营研究集团)：他们应该明白，中(共)国政府的决心已经充分表达出来了，我相信他们是真心想要占领台湾，不管是用和平, 还是战争方式，问题是，这会产生什么后果，不仅是对那个地区，还包含对澳大利亚社会的后果。
0:4:52视频二：英国和以色列，现在死于COVID的人中有70%以上是完全接种过疫苗的
最好的数据来自英国和以色列，我不断地重复，但是人们还是几乎不相信。在英国，现在死于COVID的人中有70%以上是完全接种过疫苗的，（主持人插话：70%？）70%，在以色列10个人有7个，我一直重复，因为没有人相信，但这些数字在政府文件中，这不是一个秘密，这不是一个阴谋论。有人会说，是我从我亲戚那里听到这个。实际这是英国政府文件中的，英国公共卫生局。如果你在谷歌上搜索有关变种。《英国技术简报》：这些是死亡率，好的，这是第二剂接种超过14天的样本。这些是已经死亡的人，完全接种疫苗的人已死亡。在1500人中，有1270名完全接种疫苗的人死亡，但这是在14天以下，不不不，超过，超过哦，第二剂，大于14天，从任何⻆度来说都意味着已经完全接种了疫苗。好的，这里定义说没有接种过疫苗：第二剂量在14天之前，或超过14天。实际应该是属于完全接种，
但我想让大家看到的是，英国绝大多数在9月死亡的人：1500人中的1270人，800个7岁儿童中的607人。400个6岁儿童中的258人都是完全接种，这些死亡的都是完全接种。在英国，他们几乎都接受了全面的疫苗接种。这就是数字。
0:6:40视频三：政府没有权力要求我做任何事情
新冠病毒、大流行，已经结束了，我们不再关心了，想要疫苗的人他们已经得到了，不想要疫苗的人还是不会打。一切都不会改变，我不会等待福奇或拜登或谁的许可，你不能统治我，我不是你的臣民，我是一个自由国家的自由公民，你没有权利告诉我该做什么。在这个国家，我们人民掌握着权力，政府没有权力要求我做任何事情，任何雇主也没有权力。
你看，你可以整天强制要求别人做什么，我们不在乎，我们会把所有的东西关闭，你想保持经济运行？ 你最好不要强制要求注射疫苗，你想保持你的私人企业开张？ 那就不要强制要求注射疫苗，只有50%的员工上班是个好玩的事情吗？
因为人们已经站起来了，他们已经厌倦了被那些无权告诉他们该做什么的人所左右。我们要夺回我们的国家。不管你提出什么样的强制令我们都会无视它。你们可以拿着你们的强制令，你们的疫苗，你们的口罩，你们的护照，你们可以把它们都塞进你们的屁眼里，因为我们不在乎。
0:7:42视频四：杰森·米勒,直播,捍卫言论自由,中共,运动,G视频,G支付,加密货币
大家早上好，我是杰森.米勒，正在位于纽约的盖特总部进行现场直播，俯瞰中央公园的哥伦布广场三号，盖特直播已变成现实，我们告诉过您（盖特直播）即将上线，现在就在向您展示很短时间内，各位都可以开始使用这个功能，我还想借此机会和大家谈谈昨晚的大新闻， 即川普总统又回到了社交媒体的舞台上，我们欢迎更多人的加入， 我认为真正的收获在于脸书和推特正在消亡，这些平台很无聊，没人愿意再去， 人们已经厌倦由社交媒体寡头告诉他们可以说什么、不可以说什么。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月21日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2050/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2050/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，哎呀，这几天找要喜币的，买喜币的 — 简直是，我真没办法一一的回了。兄弟姐妹们，有很多给我发的信息没法回的请千万千万见谅。我手机真的来不及了，能有5%，甚至3%的能回的都不错了。这是一个事。第二个是要拯救人的 — 要拯救的人太多太多了！还是那句话，不灭共产党都是没有用的，喜币也好，什么币也好都没用。最关键是灭掉共产党。
到处都是救护车，全是救护车。我觉得从早上到现在听到的「都是」救护车。你看你看，简直这全是救护车啊，都是因为疫苗吧？刚才那边儿好几个，因为楼高，在美国都是「出动」救护车，就能听见到处是救护车的声音，太吓人了！都是倒地的，咋办呢？急救。「都是内」出血、血栓……所以，兄弟姐妹们，在灭共这个问题上，不灭共就算救出来你也是另外一回事儿，是吧？我们正在努力的救人，从昨天到现在，有人在路上，有人已经救出来了。
更重要的事情 — 这个疫苗，如果你打了疫苗，打了2～3针，3～4针，救出来也没用了。多冤呐，兄弟姐妹们？好好的过着日子，你打什么疫苗？对吧？真的太疯狂了！这个世界真的有点疯狂。另外，喜币7哥真的没有了。「喜币的分配」完全基于过去你的灭共的参与，法治基金的捐款，还有G系列的投资 — 这是最关键的，不是7哥说了算的；7哥说了不算的。希望大家能明白，能理解。
再一个现在国内的经济，大家都知道了：房地产房子卖不出去，是吧；银行的钱取不出来；到处断水断电；爆炸声起……这什么八号以前到十二号开什么“六中全会”，一搞“六中全会”就要抓人。中纪委到中国25个金融机构巡视名单 — 大家记住那是要死很多人的。最终是要抓郭树清的，最终那几个银行行长都要抓起来的，包括过去的已经退休的这些行长也都要抓起来的，因为那不都是王岐山的人吗？你看康典 （新华人寿保险股份有限公司董事长）啊，新华人寿啊，民生董文标啊，红旗啊这些人一定要被抓的。什么国开行啊，发展银行啊，还包括亚洲投行啊都要抓的。平安那就不用说了，现在是往回弄钱，弄完钱就收了，是吧？这就是大趋势。它「共产党」就是一个“毛屎坑”，就是个绞肉机 — 谁也逃不过去。只有灭了共大家才都安全 — 但地是人民的，谁也不能拿走；所有欠了银行贷款，所有欠了信用卡的都不要付。为什么？它本来就属于你的，对吧？不用“杀”地主，不用“分”田地，地本来就是你的，你本来就是地的主人。这一刻很快就会到来的！
随着“习一神”对台湾的整个的入侵和「共产党」内部的斗争，随时「可能」发生的意外，我相信北京城来自江家、曾家、王岐山家、和孟建柱家，包括现在因清理政法委，中纪委内部想干掉“习一神”的人多了去了，多了去了，谁知道下一分钟会发生什么事？这种历史性的大事的发生不像你看电影似的 — 天上来阴云了，然后还有人跟子弹赛跑，慢镜头，中间还有浪漫的故事，还有拳头打汽车….没这些“故事”的，“啵”一声就结束了。所有恶魔，所有的独裁的体制倒塌的时候连放个屁的声音都没有，就像个屁似的就结束了。
这两天马云在西班牙经过我们爆料，他买通的身边那二十多个人很多人完了吧？马云想跑，想自由没那么容易。据说马云很惨啊，很惨。我就纳了闷了，你说混到这份儿上，搞个云峰基金到处洗钱，还想统治中国人民，是吗？你说你跟孙力军，吴征这种垃圾混在一起，你还想干掉习？还想统治全世界？不可能！
美国的经济、世界的经济面临着巨大的挑战，一定会下行一定会下滑的。“疫苗灾难”在明年五月份以前会显现。这时候什么样的钱能花，什么样的钱能用，什么钱是属于你的，可得整明白了。不超过十天喜币就要上市了，这帮家伙也不告诉我具体哪一天，喜币到底哪一天你们到底知道不知道？上市后会什么情况，什么价格呀？我都不知道。听说在暗网，还有在币圈都有买赌喜币多少钱的，涨到多少钱的，还有现在大量的人准备接受喜币。你们看到美国就批了个ETF，就是虚拟货币的ETF交易平台，比特币就涨到了6万多「美元」。比特币涨到10万跟玩儿似的，但是最可怕的就是美国说它是非法的 — 完了，归零！这是最重要的，否则它涨100万都是有可能的，涨100万都有可能。
兄弟姐妹们，这就是这个时代。最终美美国一定会承认虚拟货币和它的法币—美元，和其它国家的法币共同存在，加强监管。所以昨天我们在直播中把法币和货币搞清楚了；再一个把去中心化的币和去中心化的制度搞清楚了。昨天我说的，人民币，无论什么币包括美元，只要你拿了现金，它就是去中心化的。我和你一对一，不需要第三方，那就是去中心化的了，对吧？你放在银行，就中心化了 — 就这么简单。去中心化的币和不去中心化的体制的币的体制才是安全的，才能接受监管，才能不被定为非法货币，它才是长久的。这就是伟大之处。
另外，兄弟姐妹们能感受到这些天在亚洲还有大宗物品：汽车、芯片各种涨价。涨价完后，所有的经济泡沫会对所有的法币都是巨大的冲击。法币就是个信用，当你乱印没有信用的时候 — 那都不信了，谁还用啊？“信用”，我不信你了，我咋用呢？不可能了！真正的战友们记住：伟大的时代跟我们共同并进，我们是幸福的。但我们也要务必小心防止疫苗，防范病毒。
星期五，明天大直播，明天有大直播，然后星期天大直播。明天早晨见吧。7哥今天穿得休闲，因为要去山里开会，去农场开会，所以穿得很休闲。啥都不说了，明儿个见！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月20日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2049/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2049/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月19日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2048/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2048/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月19号，尊敬的战友们好。昨天晚上真是把我忙头晕了，看我这嗓子。昨天晚上开了将近四个半小时的会，开了好几次，起起睡睡，睡睡起起的，好多好多事情。现在国内很多大事都在发生中，Jack Ma跑西班牙接客去了。兄弟姐妹们，我可以告诉大家：看着阿里巴巴的股票，如果你们要任何一个人相信Jack Ma是自由的去了西班牙，那你就傻了，太傻了。要相信的人就赶快买他的股票去，看看Jack Ma的股票会怎么样。Jack Ma完全没有自由，一定要记住，完全没有自由。记住我今天说的话，什么时候原来查Jack Ma，什么时候抓Jack Ma，Jack Ma什么时候去了香港……只有7哥知道。大家记住了吗？只有7哥知道。他去西班牙完全是非自由的，正在处理资产中 — 「咱都」了解，了解，了解。大家走着看，现在是脱手，一切都要脱手，包括大家看到的股票。现在把股票「价格」抬一抬，把很多东西要出手。江家、曾家、王岐山家、孟建柱家危矣，看着怎么弄吧。
现在看到所有这些处理资产当中都这些游戏，包括现在潘石屹，为啥要通缉他两口子？吹啥狼蛋呐？只有咱知道，因为咱有爆料革命，咱有新中国联邦。Jack Ma的惨会是不一般的惨，我最担心他也会跟王健一样什么“跳墙死”，什么生殖器戳死自己 — 我真担心他这样。中国没有男人，在生死面前，在邪恶面前，中国男人基本都是狗屎一个，哪有真正的勇士？更没有智者，所谓的为了家人。作为一个在中国这个社会长大的算个人物的家族一员，永远一个基本不变的道理 — 家里的核心人物，成功人士，你活着家人有尊严，有安全，甚至有时候他们会有痛苦，会受到胁迫，这是他们要付出的代价；但你死了他们没有尊严，没有价值，甚至没有任何希望，一生都是灾难。所以作为一个中国家庭的核心人物，“因你而生，因你而好，因你而有灾”的这种核心家庭成员只有一条 — 你活着他们才有未来，才有希望。不要让家人成为你的肉票，家人成为你的肉票，那你就把家人害了。勇敢的向威胁家人的，向威胁朋友的，向威胁亲人、爱人的说 — “不！” 攒足力气挥出你的拳头，只有这样，即使输了，你都不枉活一世；如果你跪下来，只是早晚让你怎么死和让你家人和你如何死的问题。王健以及N个中国所谓的大人物不都这下场吗？薄熙来如何？周永康如何？只有灭了共产党你才能永远的活下去，「否则」没有任何其它机会和余地，信不信？不信就试试吧。把家人作为你的肉票，最后你把家人虐死 — 打着爱的名义，忠诚的名义，孝敬的名义，实际上就是懦弱、无知。就这么简单！只有新中国联邦和爆料革命能救你们，谁也救不了，信不信？不信走着看，姆该嗮～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2047/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2047/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播CCP病毒真相和疫苗解药的真相了吗？今天是10月18号了。昨天的大直播，兄弟姐妹们，大家注意到了吗？昨天好多好多话没说完。像潘石屹这两口子我才知道，咱们战友告诉我说正通缉他呢。他公司三十多个高管被抓，将近也是五、六百人被边控。潘石屹，张欣被通缉，而且说必须把他弄回去。这帮孙子当年还「四处」活动要遣返7哥呢，现在完了吧？报应啊！“报应”两字用爆料革命和新中国联邦，以及7哥这几年你们就能看得出来。这是很夸张的。另外，昨天就说在抓军队的某人的时候，他开枪先打死了女儿和母亲，然后自己一枪。两枪说的是打女儿和母亲各一枪，不是共两枪 — 这个要纠正一下。昨天咱们的哥们专门给我重申了一下。
现在看来关于吃青蒿素 — 说实话有些人给咱告诉绝密信息的人我没办法一下联系上，不是随时都能联系的。看来反馈吃青蒿素哌喹片有副作用的人多，吃青蒿素「有副作用的」不多，大家务必要小心，一定要看医嘱，这个要注意。我正在想办法联系上最重要的人给我们再重申一下咋回事。
另外一个就是看到今天盘古龙头把“龙头”给咔嚓了，改成了大家看上去一个方方正正的跟银泰大楼 — 上面写着所谓的中国现代灯笼，实际上当时是抄的我们。从1999年开始，我们买地的方案最早就叫“玉琮”，我给大家说过的 — “外方内圆”。整个的天、地和宇宙。什么叫玉琮？良渚文化距今5300年，它已经说法太多了。当时诞生的夏时代良渚文化就是说的是玉琮、玉钺、玉壁。五千多年前中国人当时已经有了所谓的三权鼎力了。玉琮就相当着今天的总统权力；玉琮的下面玉壁 — 财富的权力；玉钺代表着军事权力。一财、一武，中间是皇帝 — 三权鼎力。了不得，良渚文化！
玉琮真正的我是不知道论证多少次了。哪天好好给大家讲讲。玉琮严格讲就叫宇宙之“宗”，宇宙的“祖宗” — 是解开地球、星系和太阳系的密码，上面刻着饕餮纹。饕餮纹有好几种，我们找过太多太多太多了。全世界博物馆有玉琮的，包括有玉钺的，7哥没有不看的。玉琮有好多种，玉琮就是代表着上天来人间来传达上天的旨意，也就是管理人类的。它的坐驾就是骑着人们今天所说的龙、狮、虎，万兽之王。龙只是它的坐驾。什么时候斩龙呢？传说中的玉器是用玉龙和虎，还有万物的血来养着它，饕餮它。群龙现在是把龙头给干了以后群龙无首了，群龙无首就叫“玉琮”，管理万龙的就是龙首，群龙无首叫玉琮。现在把龙头给干了，说明中国马上要群龙无首了 — 这个寓意共产党完球蛋了！绝对完球蛋了。
当时我们为啥玉琮没建成？就是发生了当时刘志华案。后来改成了龙头了。事实上那个事情，就当时玉琮诞生之时，中国过去百年来第一个干掉中国政府和北京城3000个所谓名流的就是“玉琮”。当时那玉琮是刘永清同志超喜欢的 — 胡锦涛的夫人，现在没想到王岐山抢走了玉琮龙头之后，斩龙头变玉琮，成为宇宙之宗，万物之首，用群龙无首寓意新时代的到来，这就是盘古开天！盘古开天当时就是把混沌变清楚，辨别天地，认清宇宙。
就像孙力军给香港明星，给四大不要脸和国内这些人看「视频」，叫“认清自己”一样，认清人类自己。哇，太震撼了。原来他们跟我说过，我以为，我说，“它「共产党」糊弄你们呢。”我看过这个「设计」图，我说共产党一定在骗你们，糊弄你们呢，因为当时共产党内部说要变鸟头。我说变鸟头也挺好，实际上鸟头也有很好的寓意，但我现在不能说。不管怎么变，战友们记住啊 — 中轴线，所谓中轴线，左边是什么？是圆的鸟巢；西边是什么？水立方。“天圆地方”摞在一起就是玉琮，现在“天圆地方”落在了盘古龙头上，龙头不就把鸟巢和水立方给套在一起了吗？而且整个中轴线对着鸟蛋 — 龙珠，万物之首。你想想那个鸟蛋又像宇宙，像地球一样，「预示着」整个宇宙的兴起，转着。现在的玉琮 — 宇宙的宗开天辟地，建立新天地吗？共产党，你玩球蛋了！
哇噻，7哥真的是感觉到天地之间万物有它的规律。什么时候让你郭文贵去北京，什么时候在奥运会前，1999年你买了那个地，只有7哥敢赌这个赌买了那个地。到现在都是唯一的私人开发商，而且买的不是国家的，是农民的地，7哥敢把钱付了，结果奥运会中国拿到了，2008年开了。2001年拿到的地被指定为官方地点 — 奥运村。奥运村在承德、昌平、好几个地方「备选」，最后定在那里。然后盘古盖起来了，又有刘志华事件。这种经历！「当时出现了」黑蛇和白蛇，后来蛇又回来。这视频能找到的，我哪天我要放视频，让大家看看。把这些老杂毛们吓死他们。
玉琮的诞生是宇宙开天辟地，整个是宇宙的新纪元呐！而且凡事只要饕器 — 玉钺、玉璧、现世，记住，玉琮永远是排在第三个。现于世的第一个是什么？大家要记住，所有对良渚文化按今天研究的结果，按照中国「文化」叫“密穴”，叫“密堂之码”。啥叫“密堂之码”？“堂”就是宇宙，“密”就是进宇宙的钥匙，叫“密堂”。看看龙头，原来在盘古内部，就现在民族证券「在的地方」中间有一个“密堂”叫“祖原堂”，用李祖原大师的名字起的，那就叫“密堂之匙” — 是“钥匙”，叫“密堂”。盘古就是“密堂之码”。“密堂之码”的开始是什么？大家记住啊，是玉璧。玉钺是军事权力，是个斧子；玉璧是财富，它外圆内圆，所有的中国的钱、货币，包括西方的货币都按这个来的。放在一起是什么？把玉璧中间放上玉钺的时候，大家仔细查查是什么？就是今天的喜币 — 喜马拉雅币。我不说了，再说秘密太大了。就在喜币上市之前玉琮又诞生于世，这是要开天辟地呀！中国现在“玉璧”先出现了，就是喜币；玉钺「是啥？」我回头告诉你们。玉钺在哪儿呢？你们会看到“咔～咔～咔～”你会看到这些事儿的。然后玉琮就出现了。早一年，早半年都不好，早一天都不好，就今天好。太伟大了！
战友们永远记住我们人类是有主人的，我们是有来出的，绝不是猴子变的。猴子咋只是变了黑人、黄人、白人、咖啡色人，怎么不变其它颜色呢？不可能「是猴子变」的。走着看吧，事儿大了。时间到了，俺啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月18日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2046/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：00：08直播测试；战友闲聊
长岛伟哥：盖特有了吗？盖特已经有了，不对，GTV通知的。但是盖特没有啊，啊……盖特也出来了。为什么盖特出来，前两天盖特特别清晰清楚，比GTV都清楚，对，是啊，马上就可以回看，
Rechel莘七女孩：盖特直播功能太强了。太厉害了。
长岛伟哥：你看，这个里边还可以回看，这个GTV还不能回看。
Rechel莘七女孩：还不能回看，对，它这个超强。
长岛伟哥：还有那个就前几天我看他们直播，还可以看留言。
Rechel莘七女孩：你说是在盖特上，没看到。
正义小Sarah：可以可以可以。
Rechel莘七女孩：可以，有吗？在盖特上可以看到留言吗？
正义小Sarah：我现在可以打字的，我现在可以打字，你们去看一下。
长岛伟哥：行。
Rechel莘七女孩：好，我在看呢，这是没有啊。
正义小Sarah：来了来了都来了，看见了，看见开Cally邓（音），我是网页版。
Rechel莘七女孩：我是手机版，手机版没有，我手机版上没有。
正义小Sarah：手机版打横呢？
Rechel莘七女孩：横的也没有，我现在就是横的。
长岛伟哥：有留言出来了，我看到了。
Rechel莘七女孩：手机版你也看到啦，我怎么没有呢？
长岛伟哥：（念留言）“美女帅哥好”。盖特你只要打网页版，哦，能行吗？
Rechel莘七女孩：对，手机版好像不行，网页版可以。小王子说手机版不能打字。
正义小Sarah：手机版不能打字。
长岛伟哥：难怪。
正义小Sarah：进来留言都是。
Rechel莘七女孩：都是Gtv的，留言的是GTV上看，他们说。对，手机有，唐平也说了手机有但是不能打字。
正义小Sarah：对对对，我也看了，是的。只有网页版可以留言打字。你看战友们也说
Rechel莘七女孩：哎，有战友说可以留言打字呢？有可能手机不一样吧。
正义小Sarah：没有没有，他是网页网页，网页盖特可以打字。
Rechel莘七女孩：OK。
正义小Sarah：大家好，战友们好，点赞点赞，还可以打字，还可以发表情。手机版不可以打字，（战友留言）“手机可以打字啊”，哎，这个战友是jhajha68说可以。
Rechel莘七女孩：是不是手机不一样的吧，是不同的版本吧，手机有可能。
长岛伟哥：拉过来一点，哎，再拉过来一点。
正义小Sarah：（战友留言）“可以打字，哦，IOS测试版可以打字”，什么叫测试版可以打字，我用手机打字。
长岛伟哥：这个好，就左边是那个gtv留言，右边是盖特留言，知道吧？
Rechel莘七女孩：太酷了，这样在盖特上直播太酷了。
正义小Sarah：电脑可以打字都是说，IPhone。
长岛伟哥：30万以上多一点，金额多一点，谢谢。
正义小Sarah：（念留言） I don’t understand a word, but awesome and their voices are friendly. Thank you（我听不懂，但太棒了，声音听上去都很友好）。有外国友人。
Rechel莘七女孩：Thank you. It’s called Malisa Day.（谢谢，名叫Malisa Day） 有外国有人，We are testing ，We are testing（我们在测试）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月17日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2044/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2044/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月17日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2045/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2045/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
00:00:02视频一：一个强烈反对强制疫苗的州
主持人：这是佛罗里达州。州长Ron Desantis，正在挑战拜登总统的强加于他所在州的雇主身上的疫苗政策，佛罗里达州参议员Manny Diaz Jr在州议会领导一个医疗委员会，他支持州长的立场，他现在加入我们，参议员，很高兴见到您，感谢您来到这里，总统的强制疫苗会影响佛罗里达的哪些员工呢？哪些行业？
参议员：首先，感谢让我参加节目。绝对的，它（强制疫苗）将影响到所有行业，从公共部门的实体，到我们旅游行业到餐馆和医疗保健，我们不会施行（强制疫苗），州长已经非常明确，我们将挑战它（强制疫苗），事实上，我们正在从立法层面努力来反对联邦强制疫苗并上法庭来解决这个冲突，我们要保护我们佛罗里达州的居民，并且我们会支持州长Ron Desantis
主持人：参议员，我们已经谈论过警察局，当然这是对我们公共安全非常重要的，还有医院，我们在纽约州有状况，因为强制疫苗，很多护士以及护士助理已经离职并且一些技术人员离职，这导致了很多问题，这同样发生在华盛顿州和俄勒冈州在佛罗里达州，有任何医院施行强制疫苗吗？
参议员：我们还没看到，但是我们估计这个问题马上会出现，这些医务人员的情况告诉你什么呢？他们之中很多人已经感染过新冠，他们决定不打疫苗并且继续工作，他们想继续照顾他们的病人，然而，不论如何，这届联邦政府想要过度控制，这届白宫想要过度控制，不管（强制疫苗）会对美国人造成什么影响，现在发生在佛罗里达的太荒谬了，我们将不会容忍下去。
主持人：学校情况怎么样？
参议员：学校也一样，我们的学校是开学状态，我们绝大多数校区戴口罩是自愿的，我们有一些校区已经通过法律的方式挑战了（强制口罩）行政令，这在法庭上已经解决了，目前为止法院都是倾向于州长的立场：家长有权决定学生们是否戴口罩，大多数校区都是这样，我们学校是开学状态，孩子们在学校上学，我们将继续保持这样
00:02:23视频二：
主持人：快速谈一下最后一点，上周华尔街日报有一则不错的封面报道，关于我们如何针对华为这一中共的工具，我们针对华为，对它予以打击，目前他们受到重创深陷困境，我们将华为排除在5G之外，一系列国家，我们终于能够劝说很多我们的欧洲盟友，特别是亚洲盟友能够将华为排除在5G之外，Bob，这种状况是否会持续？我们是否继续保持强硬？拜登政府是否会继续对华为采取高压态势将其排除在5G之外？由于他们的间谍、窃听和偷盗我们的商业机密？其他国家也会这样做吗？
莱特希泽：我相信他们会的，我认为这是拜登政策的积极的一面，我认为他们看到了威胁，欧洲是不确定的，我们直白地说，欧洲在这场斗争中并不真正的是我们的盟友，他们把自己当作独立的一方，我们将会看到这一点，但是我认为拜登政策的方向是正确的，但是我也认为将华为高管从加拿大放走没有决定对她起诉，对我们是不利的，我认为那是一种示弱的信号，在这个时间点，和中共处在当下的情境中，示弱是非常非常危险的，但是我认为他们对华为的政策目前是不错的，并且我希望他们能够坚持贯彻，我们将持续关注
主持人：任何一条示弱的道路将引发台湾问题，在我看来中共已全面压制台湾。
莱特希泽：这是一个非常复杂的关系问题，中共内部变化非常快，认真研究过的人会明白这点。如我所说，政府和企业之间的关系目前变化非常快，军事力量正在积累，在诸多领域都显得非常激进，在现在这个转变的时刻，我们将持续关注事态如何发展，我认为，我们必须保持强硬和状态集中，并同时具有建设性。
4：42视频三：纳瓦罗呼吁不应该胁迫打疫苗
纳瓦罗：在白宫为川普总统工作的时候，我与航空公司飞行员协会有很多合作，与机械师有很多合作，我现在向机械师协会NFL和NBA的运动员协会呼吁，为你们所代表的群体站出来，不要做那些将NBA和NFL的利润置于球员之上的老板们的奴隶，现在这些航空公司也将利益置于飞行员之上，现在是你们站出来的时候了，我们需要在这个问题上联合起来，有（新冠病毒）抗体的人不应该被胁迫接种疫苗，这不是科学，数据不支持这样做，这是错误的。
5:36视频四：Delta变种病毒是从治疗而来
（新冠病毒的）Delta变种是由于我们只针对病毒的一小部分——刺突蛋白而引起的变种，刺突蛋白只占病毒基因序列的12%，疫苗只针对这一部分，当你只瞄准一小部分时小小的变化就会使病毒逃脱，我们称之为“逃逸”， Delta这个变种逃过了疫苗的作用，其原因就是我们对疫苗的使用，疫苗造成了变种，所以我认为明白Delta变种是哪里来的非常重要，因为我认为人们很迷惑到底是哪里来的呢？不是凭空而来的，是从对病毒的治疗而来的，这个治疗就是疫苗，
00:6:10视频五：
主持人：领英离开中共国，微软将关闭在那里的社交平台。当中共国扩大对企业的打击，领英是最后一个运营在中共国的大的美国的社交平台，推特和脸书已经被封锁了超过10年了，科技分析师并且是Coinkdesk执行主编Pete Pashal现在加入我们，Pete，这一点也不令人吃惊，你怎么看这个举动？
受访者：早上好，你知道的，这就是我们之前看过的电影一样，像你说的那样脸书和推特没有在中共国运营的原因是类似的，10年前谷歌试图在中共国建立它的存在（发展），但是由于中共政府对其施加某些审查限制谷歌没能成功，现在，不同的是领英已经在中共国运营一段时间了，最早是2014年开始，甚至在微软收购他们之前就在那里成功地运营着。这都是最近中共对科技公司的打击，（中共）为了确保这些公司为中共政府服务而不是被服务。
所以，一是他们他们（中共）确保他们的支配地位，而且他们对数据设限，并要求在中共国内部运营的公司的数据是可以获得的，并基本上能在任何时候交给中共政府，领英无法满足这一点，并且同意对有影响力的人和发声的人们进行言论审查，这是可以理解的。
主持人：是的，这里引出了美国人跟中国共产党做生意的代价问题，这意味着损害你（的公司）跟美国客户的关系，这（对公司来说）是一个真正的名誉上的风险
8:23视频六：让历史告诉未来
中国人民从清末开始争取宪政改革。1898年的 “戊戌变法”只持续了短短的103天便胎死腹中。 “庚子事变” 后的 “清廷立宪” 搞出了 “皇族内阁” ，引发辛亥革命结束清廷。辛亥革命曾经给中国人打开一道门缝，射进一丝宪政民主的光芒，随着袁世凯复辟称帝，这道光芒一闪而过迅速消逝在历史的荒漠中。其后宋教仁的 “责任内阁制”和陈炯明的“联省自治”都没有成功。孙中山先生提出军政、训政和宪政三阶段，北伐胜利后，蒋介石在中国实行一党训政，但抗日战争的爆发中断了中国可能的民主进程。1948年国民党准备正式开启宪政时代，由于内战的原因又一次中断。
人类历史上最大的政治灾难就是百年来共产红魔在中国大陆的滋生、蔓延、肆虐和扩张。孙中山先生毕生最大的过错是提出 “以俄为师” 、“联俄联共”，从此中共象病毒一样一发不可收拾。在蒋公全力围剿逃亡到延安的中共的时候，”西安事变”和抗战的爆发让中共逃出天生。抗战结束后，美国左派政客放弃了对蒋公的援助，而苏俄却全力援助中共，导致蒋公失去大陆败走台湾。在七十年代初中共因为文革而面临经济崩溃之际，美国为了对抗苏联而同中共结盟。8964中共屠杀学生和平民遭到全世界孤立的时候，又是美国为了遏制苏联而放过中共。苏联解体后，美国给予中共永久最惠国待遇，促成中共加入WTO并举办2008年奥运会，从此中共获得巨额美元顺差，跃升为全球第二大经济体。
中共就是打着马列主义歪理邪说的幌子，披着儒家文化温情脉脉的外衣，实际上是一个集哲学上的辩证唯物主义无神论、经济上的公有制和政治上的商鞅驭民五术为一体的邪魔怪胎，集古今中外邪恶之大成。中共靠暴力和谎言起家，以革命的名义杀人，以公有的名义掠财，以改革的名义分赃，以开放和全球化的名义祸害全球。中共不仅奴役中国人民，还用蓝金黄的超限战手段在全球大肆渗透扩张，令人发指的是，中共蓄意制造和投放中共病毒这个超限生物武器，致使全球一亿五千多万人感染，三百多万人失去生命！中共政权是人类社会有史以来最邪恶的政体，是人类社会最大的毒瘤！
2020年6月4日郭文贵先生领导的新中国联邦登上历史舞台，《新中国联邦宣言》秉承了《大宪章》和《独立宣言》的宪政民主思想，明确提出未来新中国实行一人一票、三权分立的联邦制宪政民主政体，用法律保障中国人的基本权利。新中国联邦在人类历史上第一次明确提出以灭共为首要目标并为之付诸行动！《新中国联邦宣言》将同《大宪章》和《独立宣言》一样具有崇高的历史地位，《大宪章》开创了人类历史上第一个宪政民主政体，《独立宣言》奠定了美国两个半世纪的繁荣和强大，是当今全球自由民主的灯塔和基石，《新中国联邦宣言》将解放中国大陆十四亿奴隶，拔除中共这个危害人类的最大毒瘤！
亲爱的战友们，新中国联邦的横空出世是苍天对中国人和全人类的眷顾。文贵先生咬破手指发誓灭共的一瞬间，自由女神的天空闪耀光芒，这是上天的旨意，天佑中华，天佑人类！一个新的时代已经开启，新中国的曙光就在眼前，她是饥渴难耐的沙漠旅人眼前闪亮的一片绿洲，她是夏日午后闷热的天空中炸响的一声惊雷，她是大洪水泛滥时代的诺亚方舟，让我们张开双臂拥抱她！亲爱的战友们，让我们张开双臂一起拥抱我们的新中国联邦！
00:15:25视频七：媒体造假，把打疫苗的人感染归入未打疫苗人群数据
尼基塔，一个27岁的自由式摔跤教练，没有不良嗜好，他的肺部有90%的损伤，他已经在医院住了两个月，他很难开口说话，今天，他能够在没有氧气罩的情况下呼吸3个小时，他的母亲就在他旁边，他的整个家庭都患有甲状腺疾病，尼基塔没有接种疫苗，这就是他感觉更糟的原因。
幕后花絮
拍摄者：尼基塔和他的母亲住在一个病房里，因为她也是一个病毒感染的病人，她帮助他,现在他可以自己做任何事情，但他以前甚至连翻身都很困难，这个年轻人今年27岁，你姓什么？
患者：Boklagov
拍摄者：对 尼基塔，你为什么不接种疫苗？也许你没有时间、没有信任、或者有些偏见？
患者：我打过疫苗了
拍摄者：嗯, 你说你接种了疫苗是什么意思? 我们不拍这个，我们拍吧，但跳过这部分，他会说接种疫苗有多重要等等……
00：16:38视频八：新南威尔士州最高法院关于强制接种新冠疫苗的案件中的法庭文件表明，经手大笔疫苗研究拨款的Kristine Macartney 教授当庭承认疫苗的安全性和有效性存疑。
现在，我要警告所有的Facebook事实核查者，我只是向你们宣读了法庭上宣誓的内容。因此，如果你想尝试对这段视频进行事实核查（屏蔽），要非常、非常小心。
好的，因为你所做的是暗示提出这些问题和回答这些问题的人在宣誓后会撒谎。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2042/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2042/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月16号。我这两天就没推健身的视频，大家知道为啥不？知道为啥不？不给你们看 — 7哥最近在练几个高难动作。头两天做辅拉器，因为我这块有点伤，人家给我出了几个难动作。看上去特别简单，5分钟汗“唰”就下来了。做完这个以后我准备挑战海东兄弟的足球去了，我让他5个球。我让他5个球是啥意思，兄弟们懂吗？我跟海东兄弟去「挑战去」。
昨天晚上凌晨3点多钟，“江西老表”刚刚全家跑出来了。这个人是原来孟建柱的大秘之一，叫陈臻。陈臻的一个哥们，陈臻很多年前帮过他。这人发了点财之后还挺不忘恩情，完全听了陈臻的话 — 在海外「发展」。陈臻当年就说不要在国内混，出去吧。头几年挡不住诱惑，这货又跟孙力军搭勾上了，搭勾上以后还认识了赵薇老公黄有龙，然后不知咋倒腾的帮他倒腾了几笔钱。头一段时间全家在国内都被抓了，让先把钱拿回来再说。后来跟我商量，说，“我是救家人呢，还是配合到底呢？” 我给他出了一招，因为在这个人心目中7哥就是神，绝对是神。后来「我给他」出一招管用了，全跑出来了。昨天跟我通话讲述了孟建柱的一些故事，还有王岐山、江志成、马云、黄有龙的故事，还有上海帮一个叫“娜姐”的警察 — “上海第一妓警”「的故事」。这个娜姐的事把我听的，比听黄片还过瘾。懂的人就知道7哥曾经说过啥 — 现在女的出门带尿不湿。女的除了带卫生巾，还带小孩的尿不湿；7哥带这个「纸巾」— 哈哈哈！人老了，鼻涕多了，那个少了，以后到哪都得带着这个“7哥牌擦鼻涕纸”了。放这儿，放腰上别着，这也是G-Fashion。以后弄两块手巾挂在这儿，看看，这也叫G-Fashion。
我这运动完以后除了汗就是汗。我听完以后，兄弟姐妹们，明天直播好好跟你们聊聊。明天大直播。明天我们这是「一位」圣女，「她是」虔诚的宗教徒，估计还未婚，叫eglise，又名钟声，还有我们吃了青蒿素皮肤更滑的钊颖妹妹 — 世界冠军，还有中国第一猛男郝海东兄弟 — 明天跟你动嘴踢球。这都是明天的「嘉宾」，还有我们“300年的飞飞”。明天了不地了，明天有没有小福利我不知道，明天是强强组合。明天谈的话题会非常多，我就谈谈昨天晚上还有头两天这些事。
兄弟姐妹们记住7哥说的话 — 现在几乎可以定局超过六成到七成，江、曾、孟、韩正、王岐山会大翻盘，因为他们已经无路可走了。明天我给你们好好聊聊。明天我说的话，明天咱们秘密翻译组还有一些农场战友们一定要记住，我说严肃开始说的时候，你们就开始马上准备个不超过3分钟的视频，放上标准的字幕推出去。因为我要让全世界知道我明天讲的，很重要 — 关于国内的经济，关于国内的地产，关于国内现在的政治形势，关于这案子。
中纪委的咱们一兄弟头两天还在香港办案呢，现在已经跑了。跑出来以后说，“7哥，我顾不了那么多了，我只能跑了，很自私啊。” 而且他去了日本。我再告诉国内体制内的兄弟姐妹们 — 在世界上，让你真正在体制内能出来，还有一个有大钱的人，能让你安全的只有两个地方：美利坚合众国和日本 — 大日本帝国。「除此之外」没有再安全的了。什么英国、法国、德国，你像黄有龙这样的很快就会被抓回去。他在法国，肯定抓回去。咱们纪委的哥们懂这个，纪委的哥们说，“本来让我去弄黄有龙的，带了几个人”，他说，“我们这些哥们全去捞钱去了，掏洞去了” — 掏洞就是掏窑子，掏那些大老板、贪官藏的窑子 — 抢疯了！中纪委现在很清楚 — 不是弄到钱就自己被别人弄死，还不如弄点钱跑了呢，所以跑日本去了。没少弄东西，总算出来了，也没办法。他家情况挺好，他家就两三个家人在国内，还很少来往，所以家人不是他的累赘，他已经跑出来了。但是很遗憾，媳妇没跑出来，媳妇跟他感情也不太好。他人出来了，带着她的一个妹妹，他的妹妹到台湾，又到了日本，也是个神人。我明天给你们初步讲讲。现在中纪委上层还不知道呢，只有下面专案组知道，不敢往上报告。
兄弟姐妹们，再说到军事。军事上发生了啥事儿知道吗？明天我给你们讲讲。明天海东兄弟，钊颖妹妹，还有eglise，“300年的飞飞”别忘了提醒我 — 你们忘了我概不负责，因为话题太多。明天给你们讲讲军事问题。兄弟姐妹们你们想象不到的军事问题我明天跟你们讲讲。这个“对话”我讲完以后，共产党所有的当官的，特别是军官都得吓尿裤子。当然，他们跟“习大脑袋”说的时候一定不一样了，跟“习大神”说就完全不一样了。就像我四年前说的，那习旁边的觉得我是骗子嘛，是吧？问陈国平 — 原外交部副部长，问尼奸 — 这个王八蛋、大贪官，你看装得多可怜！还有王毅说我是犯罪分子。现在知道了，凡是过去说郭文贵是假话、谣言的，全部现在证明都是真的。这不是我说的啊，这是王沪宁、赵乐际，整个国家安全委员会「说的」。啥叫国家安全会知道吗？国家安全情报委员会 — 在俄罗斯，原来苏联就叫克格勃 — 就是中国“克格勃”，国安委就是原苏联的克格勃。是那里边儿说的 — 现在证明郭文贵过去所有认为他说的荒唐的、甚至有人报告是假的事现在都证明是真的 — 「关于」孟建柱，王立科，江志成的。现在，我还有很多，我跟你们说曾家还不到时候呢；曾家那几个大将没有一个我不认识的。现在你以为这些人傻呀，是不是？江家、朱家和曾家，「还有」王岐山家一定会反击的。大家看着吧，一定会反击的。
明天我们再谈这个疫苗。看看这疫苗成了啥了？跑到日本的这个纪委的哥们，还有跑出来的江西的这个老板，说，“7哥，你就这个疫苗的问题，在国内政界影响大到啥程度？”他说，“所有帮我的，还有我们这些跑出来的人都说 ” — 这哥们就是打的假疫苗 — “就凭你没打疫苗，打的是假疫苗，赶快跑，能活就活着，啥也想不了那么多了。”
你再想想现在各国之间的政策，走极端的都是被人家威胁的，拿枪顶着。绝大多数国家现在都要放开 — 停止疫苗灾难。兄弟姐妹们，新中国联邦的力量和G系列的力量是不是在撬动地球呢？是不是呢？你感觉？咱们明天大直播见，啥都不说了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月16日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2043/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2043/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
● 00：00 连线
郭文贵先生：现在看到了吗？
唐平：现在还没上去，你还没到Lifestream的画面里边。
郭文贵先生：已经上去了。你那是延迟了。我觉得Q妹这块让她能看到我，你这块应该让她看到我。现在看到了吗？你在这块还看不到啊。
唐平：没有啊，我就看见Ben了。
郭文贵先生：他看不到，你看GTV吧。
唐平女士：啊？推了吗？
郭文贵先生：推了都。我在这看你老漂亮了，咱就这么看吧。开唱了啊。先亮亮嗓子。先开始，我这单唱还是有音乐？
唐平女士：肯定有音乐。哇，我看见你了，看见了。
● 1：16郭先生试唱
郭文贵先生：兄弟姐妹们大家好，大家好，摇滚巨星Miles郭携老师唐平同志，还有威廉王，断背兄弟威廉王，我们一起，还有我们的瑞恩、Q妹、长岛哥、小白不白。小白不白，吃素的小白，没有钱但有信仰，这才是高贵的人哪，告诉你。开始吧。现在是正式练歌，（音乐起）哟，这音乐都来了。这个曲子太棒了。
（唱）沧海一声笑，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。苍天笑，拔剑斩红妖，浪沙淘尽毒霾消。
（Rap）整整七十年它把中华人⺠奴役，还让这片土地变得满目疮痍。全世界投毒制造各种生化武器，我去你大爷的人类命运共同体。三载爆料携手战友行天道……
不一样不一样，这是三载爆料，不一样了，这块不一样歌词……
威廉王：对，这个歌词咱们是新改的，因为咱们已经不是三载爆料了。
郭文贵先生：咱就奋起爆料了，咱就奋起爆料了是吧？
唐平女士：你不是还没有录吗？
威廉王：对。这个新歌词是要录的。
郭文贵先生：对对对对，那怎么的？从这开始？
唐平女士：好，Q-May可以放一下伴奏。
郭文贵女士：再放一下。Q-May再继续放这个伴奏。奋起爆料，不是三年爆料了，是奋起爆料。
唐平女士：沧海一声笑，从这要进了。
郭文贵先生：从这里是吧？沧海一声笑。
（唱）沧海一声笑，滔滔灭共潮，四海英雄聚今朝。苍天笑，拔剑斩红妖，浪沙淘尽毒霾消。好！
喊哪……这块好，好！战友们这掌声哗啦哗啦地现在。
威廉王：前面第一段，咱们都可以直接一段一段地录，都不用一句一句录。
郭文贵先生：咱现在已经从一个字到一句到一段了。
唐平女士：一段了。
威廉王：一段了，可以可以可以。
郭文贵先生：咱就奋起爆料了，这段不叫Rap，直接江山笑了，是吧？
唐平女士：对。
郭文贵先生：好。（唱）浪沙淘尽毒霾消。
（Rap）整整七十年它把中华人⺠奴役，还让这片土地变得满目疮痍。全世界投毒制造各种生化武器，我去你大爷的人类命运共同体。三载爆料携手战友行天道，震醒我中华同胞，兴起了灭共浪潮。壮志冲云霄，看那国旗飘飘。灭掉邪灵恶党，神州阳光普照。
（唱）江山笑，天宇摇，谁负谁胜出已分晓。风萧萧，真相掀怒潮，盘古开天覆红朝。
（Rap）三年多的爆料就是跟丫死磕，揭露共匪阴谋真相来传播。以美灭共，以共灭共，还得靠我们战友们行动。天佑我中华儿女，共建联邦新中国。黑夜现曙光，照亮东方的天。为了干掉共产党，我准备了三十多年。超过了死亡的灭共之路，纵有太多凶险，我们不枉此生虚度。
（唱）清风笑，终归正道，一舟踏浪自逍遥。苍生啸，热血万丈高，仰天长啸致英豪。
（Rap）战友们豪气穿云霄，盘古相聚在今朝。What are you waiting for？The world is safe no more. CCP lie, the people die. We are running out of time！Take Down.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2040/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
我这是从办公室开了一天的会回来，特别幸福，开了一天的会，老带劲了。各种官司现在大量的进步，各个官司都有革命性的进展。所以我们要开启，等待着，酝酿着“以法灭共，以法灭贼” — 在全世界。
刚才很多战友给我发了很多很多信息 — 我真的回不完了，因为今天下午我没有时间看手机。战友们「表达」对新的4000万喜币的各种憧憬，各种感激。没有回复的请战友们多多包涵。关于付款的问题，请与各农场主联系，和联盟委员会联系 — 所有的付款。有太多要付款的了，这一百万那两百万的，太多了，我没办法一一回了。请和农场联系，请和长岛哥、老班长联系。如果是实在这几个都联系不了的再找我，中不中？太多了，兄弟姐妹们。
还有一个，莫名其妙的新的人想投资绝对不能接受。没有什么历史，没有任何支持的，莫名其妙就来的 — 这个不能要的，咱们要把好关。这是给我们的老战友，长期的战友，可信的战友留下的喜币上市前最后的机会，希望大家都能把握住。
啥都不说了，我马上有很重要的那个……哎，那背景是啥呀？是对面的大楼。现在的曼哈顿到处都是疫苗的恐惧心理。今天开会的时候原来都是打了疫苗的人，真感到他们恐惧了，他们真感到害怕了，太多人现在被疫苗给吓得半死的了。我担心疫苗真正灾难来的时候多少人得吓死。兄弟姐妹们，任何人跟随爆料革命和新中国联邦，给你最大的一个回报就是你没打疫苗；第二个，就是在这个世界危机时刻，你有希望，你有更多像亲人一样亲的战友，这是第二个 — 你从来没有那么多人爱你，关心你，这都是真正的比家人还爱你，关心你的人，这是第二个；第三个是给了你希望，在最关键的时候你可能安全下来，珍惜吧。我都不知道说啥好 — 珍惜爆料革命，珍惜战友。越想咱们太幸福了，我都是深刻的感觉，没你们7哥就没那么幸福了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月15日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2041/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2041/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天已经是10月15号了。兄弟姐妹们，好快啊！从昨天到现在，收到了很多很多战友们关于给在3月15号以后「追加投资或新投资的」战友们补4000万喜币的信息。很多战友们发信息感谢。兄弟姐妹们不用感谢，7哥和战友们之间不用感谢。这个世界上均贫富是不可能的，绝对的公平是永远不可能的 — 在天堂都不可能。但有一个公平的心，有一个透明的政策，有一个善待别人的环境和制度 — 这我认为是完全可以做得到的。兄弟姐妹们，在新中国联邦，在爆料革命，最重要要记住的，就像你们一直看到7哥所行动的，我们一定不能忘下任何一个战友。
3月15号以后的，还有捐款的战友，这都是什么人捐款大家去想一想？无论发生什么事情，这些人都在支持着法治基金，法治社会。他们支持这个就是支持灭共！没有一个人能拿到一分钱，7哥也不能用这个欠任何人的。新中国联邦，爆料革命应该有个制度能让这样相信新中国联邦、爆料运动和灭共事业的人应该得到尊重，应该得到应有的回报。尊重是一种回报，某种其它的方式也可以代表着这种内心给予的尊重和回报 — 各种方式都是。包括我们在这种情况下争取更多的利益，让这些战友过上更好的生活。它也是应该的，它也是一种感激的方式。7哥真的没有一分钱，没有一分股。在这种情况下，7哥尽其所能把我的信用，包括基金，包括战友，包括很多的信用聚合成了一股力量，甚至是一个财富创造的机器。这时候，7哥就要用自己的能力尽可能的让很多战友的付出得到更多的尊重 — 我应该为此努力，而且7哥以后永远为此努力。所以兄弟姐妹们，怎么看待新中国联邦，怎么看待爆料革命？要从过去的行动而不是未来的许诺。
新中国联邦和整个G系列给了大家最重要的是希望 — 在今天全球变成如此之黑暗的时刻，如此之危险的时刻。但是希望它有时间，你不能像中国共产党似的这一梦，中国梦一梦70年 — 我R它祖宗的，这不是希望了，这真的就是欺骗了，这是幻想！不能像“九指妖”似的 — 许给你上帝，许给你真相，然后把你钱给拿走；然后给你要祈祷，让你写遗书。像“路大脑骗”似的 — 动不动就是他改变了人类，他改变人类咋滴了「什么了」？你改变人类咋滴了，谁认你啊？你改变人类你就拿战友的钱啊？你改变了人类你就要把别人给灭掉，你就把郭文贵踢船下边去啊？“九指妖”找个跟你爷爷大的人睡觉，那脸肿的那德行我听说。脸都被玩肿了，是吧？都玩变态了。而且你就可以骂战友，侮辱战友吗？不是的！
兄弟姐妹们，我们战友们一定要看到，希望是应该有时间的。希望它就是希望，希望不是幻想，希望绝对不是不可兑现的承诺。就像喜币，最多就是月底前一定上市了；喜Dollar你们已经在使用了；G-TV你天天在看，天天在使用；G-News你天天在看，天天在使用；GETTR你天天在看，天天在使用，每天都在成长；G-Fashion的衣服你看见了，天下没有的好事；G-Club就不用提了，不是说阿猫阿狗拿钱你就想加入进来的，五万美金能干啥兄弟姐妹们？一万美金能干啥现在这个时代？想想能干啥？
现在随便按照大陆的网络上「的宣传」 — 12万人民币一针疫苗，他大爷的的！我看了这个真是觉得「无语」。「共产党的宣传：」在西方一针疫苗12万，我党给人民免费打疫苗 — 你占便宜了，快打吧。就这种宣传他们也做得出来？跟“路大脑骗”，“蛇妖闫”还有这些伪劣欺民贼，“九指妖”一模一样的德性。就这种垃圾的人永远是一个样子 — 一点常识没有。这个王八蛋，这女人，那你打呗，你让你家人打上十针呗！我们送给你十针不用你花钱，好吧？
所以，希望绝对它是可兑现的，它是非常现实的。像G-Club，兄弟姐妹们，你想想它能给你带来什么样的尊严？我们现在正在定制一系列的政策，让G-Club的会员有更多的在全球的方便。咱走着看！未来和H-Pay这些都会结合在一起。昨天说的喜币，一毛钱一个，战友们，壹度电是多少钱？壹度电也不止壹毛钱吧？现在超市的一瓶水，像随便咱们公司的招待水都是六美金，12美金，还有十美金的水。一瓶水十美金买100个喜币，你买的一毛钱一瓶的水就买「花」了一个喜币。现在平均一小时「工资」都是40美金一小时或30美金 — 端一小时盘子换300多个币。这不是钱的事儿，它连电费成本都不够；这是什么？是对战友的心和用行动对战友的爱。
现在共产党内部到处各金融机构都发函不允许买喜币。现在国内都知道啥叫喜币了，都在问喜币咋回事儿，怎么买喜币？还有现在国内不允许中国人在海外买喜币。记住这个说法：不允许中国人在海外买任何的虚拟货币。但是中南坑和政治局委员，各部级干部的家人随便买。这一点你们相信吧？也就是穷人你别买，共产党员爱咋买咋买，想买多少买多少，你不能干的它都能干。你娶媳妇儿叫什么？叫过日子，他娶俩媳妇叫谈恋爱，叫浪漫，叫爱情。你娶俩媳妇叫重婚罪；你娶仨媳妇是耍流氓，他娶仨媳妇生一堆孩子叫情怀，叫浪漫？一模一样 — 现在是共产党不允许所有人买虚拟货币。但是他想买多少，有人管吗，谁敢管？
话又反过来说，全世界任何执行共产党这个政策的都是和共产党一样的流氓。喜币，喜联储不会执行这政策。那么谁想买虚拟货币请到喜联储呀，去买喜币 — 这不是天赐的机会吗，是吧？越是这种情况下，兄弟姐妹们，大家要记住不能忘了我们的穷兄弟。我不相信人类有任何人在过去的一万年能做到；我也不相信未来的一万年有谁能做得到。你或许有这个能力，但你没有这个心，你没有这个胸怀。就像共产党，他们家里边的钱都上万亿的存了，杨改兰还得把自己的几个孩子砍了，然后再把自己砍了。现在如此，过去如此，未来也是如此。
只有灭了共产党才能有一个相对客观公平的制度和相对客观公平善良的社会，才能有一个善良较公平的制度的诞生，所以无论任何事情，兄弟姐妹们，都是为了一个目 — 灭掉共产党。灭了共产党会有亿万个郭文贵，会有亿万个爆料革命的战友诞生。所以说兄弟姐妹，咱们走着瞧。星期天上午九点，7哥继续和美女帅哥大直播。姆该嗮了～</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月14日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2039/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是10月14号。今天录这个视频的时候已经12点了。我才开始录，因为今天从早上一直开会，刚才又跟联盟委员会开了个会。这几天实际就忙一个事 — 就是从3月11号之后吧，从3月15号以后的投资者和新增加的投资者，还有所有战友们的投资没有喜币配额了。但是最近很多战友追加的投资呢都是费了很多劲才把钱拿出来，我心里边老就不舒服。你说有些战友拿到喜币后过两天上市了，吃香喝辣的了，是吧？但有些战友由于各种共产党的原因没有获得喜币 — 你说这多难受啊？所以我心里很不舒服，很不舒服。
有的战友是把自己所有的钱都投资了，而且这时候大家吃香喝辣的时候没有这战友的份儿，我觉得说不过去呀。所以最后呢，我争取到从咱们基金里，从机构投资者争取来4000万个币 — 4000万个币，给新增加投资的这些战友。比例呢可能跟原来有点不一样，过去是0.5，现在可能是0.20。时间已经很紧了，因为就这两天就上市了 — 反正这个月是肯定上市，最后一天，最后两天也肯定上市。在这个时候还能给战友们争取来喜币，还能让大家以这样的价格获得喜币，我觉得天下没有第二个机构、没有第二个人能这么做到了 — 我相信。这就是爆料革命，这就是新中国联邦！其它没有人可以做到！
大家知道意味着什么吗？一毛钱一个币连电费钱都不够。没在这儿 — 买个柴火，是吧，柴火都上百美金一捆 — 20多美金一小捆，240美金一大捆。你说吓死人了吧？你说买个币算什么吧？但是这个币对战友们终生是最重要的，我觉得是非常重要的，因此不能把任何人落下。所以跟联盟委员会和各农场主刚开完，开完以后我有另一个会。现在我心里特别舒服，因为这样的我知道我们的很多战友才能一样 — 不能让好人吃亏呀。很多好人，你想想发生“路大脑骗”、“蛇妖闫”、“九指妖”这么多事情，战友们还继续，而且更多的人来投钱 — 这是对G系列的信任。我虽然不是股东，但我有影响力。我发挥影响力去说服他们 — 从机构投资者里拿出了一部分币，然后把咱们过去给国内战友留预的6000万个币拿出来一部分给了现在在3月份以后新增加投资的兄弟姐妹们 — 这个配额。
给国内留喜币没问题，因为今年年底，就这一年用不着。可以拿明年增发的十亿个币，从那里拿出来给战友去。那个时候可能价钱，就是成本，给战友的成本可能就高很多很多倍了 — 那没办法，也等于变相送给了战友钱，送给了现在这一批战友钱。因为这个给战友的币里拿出来3000万发给了今天的这些新增加投资的战友们就等同于明年再买回这3000万个币的价格是明年的价格了 — 明年可能是一倍，也可能10倍，也可能100倍 — 谁知道呢？但我相信大家都明白的，只有爆料革命，新中国人才能做到这样的事情 — 真正让好人不吃亏；真正为他人、为战友们考虑。这就是我们新中国联邦能做的事情，没有其他人能做得到。这件事做完了以后，今天开完会已经明确了，我已经重复了三遍了，希望大家能明白。具体问题老班长、长岛哥、铁血组，还有联盟委员会会在直播中说明。这是今天一个新的情况。
另外，大家看到这几天关于打不打台湾和疫苗的问题 — 什么肠梗、心梗、脑梗，航空、火车、飞机……大家都看到了爆料革命是最早爆出真相的，现在全球爆发抗击疫苗。再反对疫苗，一半人也打了疫苗了。这一半人没打疫苗的真的是现在精子、卵子值多少钱？我们不仅是从子宫聊到太空了，现在又聊到了人的安全，人类的未来和生存的方式。大家都看到了，多大程度影响了人类的生存？如果这个世界真的是像你们现在在看7哥这个视频一样有起码的常识Common Sense，你也不会去打那个啥疫苗去。有些人压根儿一年两年没离开过家，你没事儿干了你去打那个疫苗去？那些农民在山里天天种地，你打什么疫苗？这不是要命吗？还有些单身母亲和单身父亲，你要有了事儿，孩子咋办？大家去想想吧。
这个世界非常的疯狂！这就是爆料革命和新中国联邦的魅力 — 我们以“疫苗灭共”仅仅开展了几个月救了多少人？我们以“疫苗灭共”，同时以“解药灭共”，用解药救了多少人？我们又在海外让多少人看到了现在的中国人和被共产党宣传的中国人形象有什么不同？“共产党不等同于中国人，我们中国人不同意被共产党代表” — 意义有多大？通过解药 — 伊维菌素、地塞米松、青蒿素，通过我们现在向世界宣传的真相，就是这个疫苗的灾难，我们拯救了多少人？战友们广泛传播，很多战友这1～2年来，3～4年来每天辛苦工作，眼睛都看花了；经历了一次又一次的事情，把自己家的东西都卖了，就是相信爆料革命。这种感情是没办法用语言来形容的。我们任何人都不会超过三万六千天，在地球上，但是这份感情，这份信任不是每个人都能拥有的。7哥珍惜，我们战友之间更要互相珍惜。我也希望各农场主能真心为战友们服务，真心为我们战友们，不要让他们错过一次又一次的，尤其是他们一生中可能就这一次的机会。“疫苗灭共”、“解药灭共”如果没有战友们的传播达不到现在的效果。这力量有多大？在欧洲啊，在日本，在亚洲，在非洲，在东欧，在加拿大，在澳洲 — 澳大利亚，无处不在爆料革命的力量和爆料革命正义的声音。每分每秒都在拯救着无辜的人们。
美国有航空公司的人，很多我的朋友，包括我们过去的机主的合作人都跟我说，“Miles，你救了我们全家。”非常简单嘛，是不是？这个多简单 — 连病毒都不知道哪来的你怎么整疫苗呢？为啥疫苗打了让我自己负责，你们负不负责任呢？为什么要强制打呢？癌症在社会那么多年，艾滋病那么多年，你们研究了疫苗吗？怎么突然就来了个这个疫苗呢，是吧？为什么要给小孩打？为什么要给待在家里的，还有在山里，根本不出门的农民打？邪恶呀！
兄弟姐妹们，啥都不说了。高兴事儿太多了，你们看直播吧，保证你们“鼻涕一把泪一把”的。我可以告诉你们没有任何人能做这样的事情，只有新中国联邦，只有我们。啥都不说啦。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2038/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2038/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
片头视频
0:1:38视频1：中国房地产频频违约逾期中国政府坐视不管
主持人：Tom, 我还想问一下恒大本周又一笔1.5亿美元债务利息出现逾期，这似乎有传导或外溢的威胁
似乎已在市场蔓延。
嘉宾：的确如此，某种程度上焦点已经转移从恒大的困境到更广泛的危机例如这些企业，中国房地产开发商当代置业比如说，其已经提出将偿债期限延期3个月，同时还有鑫苑置业提出仅偿还本金的5%。这是在上周地产开发商花样年突然传出债务违约之后正如你所言，诚然没有任何迹象表明恒大会有好的收场，该公司本周就有违约的美元债券，并且截至目前至少中共政府依然在坐视不管，并仅是观望金融系统将失血几何，当然他们会关注流动性的情况，不过此时中共国的美元高收益（垃圾）债券,其收益率已达到17%,所以这种情况很大可能将持续下去
0:2:44视频2：菲律宾总统：你们选择吧，要么打疫苗要么进监狱
你自己去选择，接种疫苗，否则我就把你关进监狱，我告诉你，那些警察的牢房很脏，臭气熏天，警察都懒得打扫，这就是你要去的地方，你必须接种疫苗，否则我就命令所有的村长，对拒绝接种疫苗的人进行统计因为如果不打疫苗。我就给他们注射伊维菌素。那是给猪用
0:3:29视频3：世界医生联盟的创始成员疫苗没有长期安全性数据
我叫Zac Cox。我是一名整体牙医和同种疗法医师我是一名世界医生联盟的创始成员，我相信疫情基本上在夏天结束了，我也坚信没有任何一种新冠疫苗有长期安全性数据，这意味着他们实际上是拿我们做实验，这是违背纽伦堡守则的，我将不会打疫苗。
0:3:58视频4：新冠病毒没那么严重，维生素D、C、锌以及可成功治疗新冠，疫苗不必要
我是Dolores Cahill教授，我是一名分子生物学家和免疫学家，我们有好消息，新冠病毒和封城并不是想象中那么严重我们知道可以用维生素D、C、锌以及非常安全的药来成功治疗新冠，因此封城和一些措施像隔离、保持社交距离、口罩等等是不必要的，并且，疫苗也是不必要的，从来没有一种有牌照的RNA疫苗存在，这不是因为没有进行很多（动物）临床试验，但是在过去20年的安全性的研究上发现有很多副作用和死亡。
0:4:50视频5：美国内科医师称不会接种新冠疫苗也不会给我的任何病人推荐新冠疫苗
我叫Carrie Madej医生，我是一名美国内科医师，我拥有我自己的诊所，并且是两家不同诊所的医疗主任过去的19年我也是一名带医学院学生的主治医师。我将不会接种新冠疫苗。我也不会给我的任何病人推荐新冠疫苗，这个疫苗拿人类做实验，因为他们用修改过的信使RNA或者DNA，在人体内合成（突刺蛋白），这是有史以来首次用来人类上，我们不知道会发生什么，另外，他们打算把脂质纳米技术或纳米技术也用在人类上，有如此多糟糕的事情可能发生在我们身上，我们需要把这个事情调查清楚再做决定，这是我对世界的警告
0:5:48视频6：美国人的死亡是接种疫苗所导致的
中共病毒疫苗是人类历史上最大的生物医药方面的悲剧，发生了什么呢?我们知道杰西卡在同行评议中，所提供的早期安全提醒已经彻底失败了，我们来看看今年四月份时的死亡人数，这很显然是失败的，我们导致了美国人的死亡这是接种疫苗所导致的，这很明显！这是非常明显的数据!太明显了! 所有的专家都一致认同!
今天是9月24日了全国死亡数字到达了15937人，超过25万美国人在注射疫苗后住院、急救或寻求诊断，大家可以看看下面的柱状图趋势，你可以看到趋势明显的上扬，令人悲伤的是，疾控中心已经确认有超过两万美国人在注射疫苗后彻底失去行动能力，疫苗危害这远远超过了一些主要的癌症我们看到的这种因注射疫苗而造成的行动能力的丧失，会被写入历史，这是令人难以置信的悲剧。
我在华盛顿为遗产基金会做了演讲，向国会议员们展示了很多有关的疏忽、过失当然也包括他们的代理人。当我结束演讲时全场鸦雀无声，最终，一位美国医师协会前主席麦凯罗医生说到，我们正在经历人类历史上最大的生物学灾难，而且我们已经有两届政府涉入其中我们所有的立法机构也参与其中，所有的医疗卫生机构也是如此还有全部媒体，没人知道如何阻止它，没人知道如何组织这列货车(疫苗注射危机)，我们都在目睹它的发生!
0:7:48视频7：关于疫苗成份里面有活体
那么这就是疫苗的成份了？是的，这是由辉瑞公司提供的。所有这些移动的粒子是什么？它们在一个活的有机体内，在疫苗中。因此，你在这里看到的是一个活的有机体!是的，这些都是活细胞是否是RNA找到了自己的方向，我不知道。在其他片段中，我们更多是围绕着活的有机体观察。
现在，你会看到其中一个细胞进入了流水线我们正在调查他们在那里做什么。我们将把这个问题提交给皮埃尔·卡佩尔教授，他会知道这是什么。它自己会移动。是的，这是疫苗里面一个活的有机体。非常奇怪……一个活的有机体，在疫苗中。
0:9:03视频8：疫苗有效率数据歧义，根据官方数据死于疫苗的概率比因疫苗而获救的概率高出904%，
疫苗的有效率为94.5%，这些医药公司吹嘘的所谓95%的有效率。至少可以说是具有误导性的。《柳叶刀》上发表的一份经过同行评审的研究报告明确疫苗生产商所报道的95%疫苗有效率指的是相对风险降低率，而非业界标准所致的绝对风险降低率，你注射新冠疫苗后实际的感染风险降低率为莫德纳降低1.2%，强生降低1.2%，辉瑞只降低不足1%。这意味着平均来说你接种疫苗后，有99%的可能和未接种时一样面临感染新冠病毒的风险。
这引发了三个问题，你如何能通过接种疫苗来帮助其他人，如果你具有自然免疫力，而50%的人口很可能具有自然免疫力，为什么你还被要求接种疫苗？如果疫苗不能阻止病毒传播，你又为什么需要疫苗护照，只要你花片刻可以进行这样的批评批判性思考，就会发现任何支持强制疫苗的人。要么是缺乏理性，要么别有用心，才会建议所有人都要接种疫苗。
让我们通过对一些官方数据的质疑来做出总结，辉瑞的需要注射疫苗人数为117，这表示需要给117人接种疫苗，才能防止一人感染新冠肺炎，这只是预防感染而非减少因病死亡。由于新冠病毒的平均存活率为99.86%这意味着1000个病人中，有999人能存活，所以你要防止1000人感染，才能防止一人死亡。这表示，我们需要为117000人接种疫苗才能挽救一个生命。
截至2021年上半年，美国约有1.3 4亿人完成疫苗接种，到目前为止单单在美国就有10355人于2021年上半年因此而死亡，这意味着每天有56人在接种疫苗后随即死亡。由于存在低报的情况，实际死亡人数可能要高得多，多名官员和疾控中心的爆料人估计真实的死亡人数约为51800。
但我们暂且以官方数据为准1.34亿完成疫苗接种的人，除以官方宣布的10355个疫苗致死个案等于12940，就表示新冠疫苗每接种12940人就会导致最少一人死亡，因此为挽救一人而为117000人接种疫苗的话会有9.04人因接种疫苗而死亡，当平均到所有年龄组别的人群，你会发现你死于疫苗的概率比因疫苗而获救的概率高出904%。
这个以官方低报的死亡人数得出的推论已经很糟糕了，如果以更准确的估算值51800个死亡病件来算，你死于疫苗的概率比你因疫苗而获救的概率高出4520%。而因疫苗导致终身残疾的可能性得更高。
0:12:10视频9：以色列开始第一时间删除疫苗接种各种副作用的跟贴
最惊人的事情是以色列卫生部 发现负面的响应越来越多后就开始在第一时间 删除了成千上万的跟帖，到第二天中午跟贴接连被删除25,000个跟帖中 有5,000个被删除，幸好许多人发现跟帖被删掉 就设法截屏了这些证词。很多人都说注射疫苗后出现以前从来不曾有的症状，有的说以前有的症状变严重。
许多人还说医生或护士告诉他们，他们接触的其他病人 接种疫苗后也有同样的症状，下面是人们报告的一些副作用：视力问题、过敏反应、偏头疼、睡眠问题、胸口疼、肌肉疼、淋巴结肿大、皮肤发炎、心脏问题、心脏病发作、阴道出血、月经改变、心肌炎、带状疱疹、呼吸问题、血栓、面部神经麻痹、中风和死亡。留言的很多人 都使用了自己的全名加上详细的医学描述
0:13:37视频10：维多利亚州女警官接受公开采访并且宣布辞职。她认为警察被利用而警察的声望受损。不仅是警官，社区也同样受到极大伤害。
我会在这个采访结束之后离开维多利亚州警局，因为我公开露面接受采访的结果也会是被解除职务，所以我选择离职，我离职的原因是我不再能够抚平心灵创伤，曾经深爱的警察工作和警察机构正在被利用。
这不但导致了维多利亚警局声望被破坏，也对社区造成了破坏，我和我的伴侣周末两个小时的散步锻炼中，我发现我居住的城市里到处都是警察，这些警察遍布各个角落，执行治安巡逻任务，这些治安巡逻并不会使社区里面任何居民感到安全。城市里面那么多的警察在巡逻防止各种神秘的集会或者类似的事件，这只会威吓社区群众，而警员们不想与老百姓对视，老百姓也不想与警员对视，空气中充满了令人不安的氛围，我所有在一线的警官朋友们每一天都是受罪，这些执法行动是大部分群众都不能信任的。
0:15:13视频11：丹佛国际机场飞行员正在罢工或“请病假”航班被取消
嗨，大家好，我现在实际上在丹佛国际机场。让我给你们展示一下安检队伍到底有多长。这些都是西南航空公司被取消的航班。现在我想谈论一些事情。为什么（这些航班）会因为天气原因被取消?天气只影响西南航空公司吗？你怎么能编出这么蠢的谎言。航班不是因为天气原因被取消，他们取消航班是因为他们想隐瞒航空公司的飞行员正在罢工或“请病假”的事实。因为他们显然不可以罢工。无论如何，这就是正在发生的事。
我希望所有飞行员继续坚持下去。让机场关闭吧。顺便一提，这是这是三条不同的安检队伍中的一条所以，西南航空的工会站出来说，哦，他们没有在罢工，或者他们正在这样或那样，不，各位，他们在掩盖真相。如果他们说他们是因为天气原因取消航班，，他们就不必将你们安置在酒店里。但是各位，天气只影响了西南航空公司，全国各地都有人在关注我。告诉我这种坏天气到底在哪里。根本没有，是的，队伍还在继续排下去。一直排到后面那里，还是想让你们看看。
0:17:06视频12：辉瑞承包商称疫苗数据都根本不可信
辉瑞承包商：我不赞成[疫苗]?
暗访记者：你不赞成？
辉瑞承包商：不赞成，我告诉过你我不赞成。?
暗访记者：你不赞成疫苗吗？
辉瑞承包商不赞成！
暗访记者：嗯，你是做什么工作的？
辉瑞承包商：我说过，那就是为了生活，我不做疫苗工作。我做其他工作。
暗访记者：那么，你为谁工作？辉瑞？
辉瑞承包商：是的，但我做其他工作——我不做疫苗工作。
暗访记者：但是你为辉瑞工作，
辉瑞承包商：是的我为辉瑞工作了20年。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2035/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2035/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2036/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2036/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月12日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2037/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2037/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月11日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2034/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2034/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，你们健身了吗？传播疫苗和冠状病毒真相，以及疫苗解药了吗？香港危机真相别忘了！香港，香港，现在又有台湾危机了。刚才我看了天津老马正在做节目，做的非常好 — 在G-TV上。
兄弟姐妹们，大家看到现在在欧洲、意大利、法国，连英国工会，全部都起来了。新加坡这样的小国的老百姓都受不了了，美国大面积的罢工 — 西南航空1800次航班取消了。现在就剩媒体上就不说这是因为疫苗的问题。我昨天晚上开了一个很长很长的会 — 4个多小时。这些天感受到这个世界真的是就三样权力 — 第一个就是货币权，没货币权什么正义啊？正义和邪恶是不分的。谁掌握了货币权，谁就控制了正义和邪恶的分水岭的权力 — 说你是邪恶你就是邪恶，说你是正义你就正义。第二就是媒体的权力 — 只要控制了你的说话权，话语权，黑的说成白的，白的说成黑的；让你死就死，让你活就活。第三个，这两样都不行的时候 — 军队，枪杆子！就这三条 — 很邪恶！
全世界老百姓都知道死人是疫苗的事，它就不让你说跟疫苗有关系。全世界一半多的人 —现在已经超过三分之二了 — 打了疫苗的人的将近1/5，或者1/6，1/7都在反疫苗。那现在就超过一半的人反疫苗，或者是对疫苗现在反感，感到了威胁 — 但媒体就不让你说疫苗。无论是火葬场还是医院，还是小学，还是初中学校，啥都不干了就是让你打疫苗，全世界让你打疫苗。关键问题，打了疫苗的副作用，和打疫苗以后的人家的感觉，或者人家要说谢谢你呢？ — 媒体上不让你说话，全世界，太可怕了！邪恶的势力远远超出了我们想象控制世界的能力。而且这个世界上现在这个拜金主义 — 钱什么都能买，不但能买正义和邪恶，买你的命，买真理，甚至都要代表上帝。
你看看“习大神”所谓的辛亥革命的讲话，看看这半个世界的解读。另半个世界的一半全都是沉默 — 有的是故意喂料，有的是带风向，视台湾2300万人民的生命和安全完全于不顾，胡球扯！知道有不利于共产党的这些信息也不说，都讲一些似是而非，小骂大帮忙的话，大灾视而不见 — 话语权、媒体，太重要了！
现在我真的意识到喜联储多重要！喜美元、喜币多重要！G-TV、G-News、GETTR多重要！共产党现在怕死了。过去两周咱国内的战友说，共产党“要不惜一切代价把喜币上市给阻挡了；要不惜一切代价干掉G-TV，干掉GETTR，干掉G-News；不惜一切代价要把G-Club给毁掉。”最近的行动很疯狂 — 到处虚假举报。顶个蛋的用啊，共产党？你觉得那有用吗？当你都举报完以后，都知道是你共产党陷害我们的时候，我们就是全世界最正义的力量。要的就是你这种愚蠢的行动。
2017年杨洁篪见中东领导，见美国、欧洲的领导，一谈起郭文贵，他就说，“哎，这个事不要找我，找那个人。”欧洲领导问哪个人？“就是那个 — 郭文贵知道的”。事实他说的就是孙力军。后来江志成找英国的一个前国家领导人见面，说“我们想跟郭文贵和解。也不让他回来，只要别乱爆料，别说我们就行。” 「这位领导」说，“你让我说什么呢？跟谁联系，跟你联系吗？”江志成说，“哎，跟那个姓孙的联系 — 就跟他保持联系的姓孙的”。你看看，当时这是江志成的原话。江志成当时所说的话跟今天对付台湾的口径，跟杨洁篪是一模一样的，并且自己有执行人 — 孙力军、孟建柱。“你们找他，代表我，解决问题 — 只要闭嘴，”然后在全世界乱投诉。然后一讲到我们，杨洁篪，还有外交部这帮孙子就说我们是诈骗集团。他殊不知道有多少在去年G-TV投诉了的，相信了他们的这些银行已经遇到了大的刑事麻烦 — 在调查中。
我们战友们一定记住，任何地方关掉你账号，包括你家人账号的，把证据 — 语音、录音都收好，全面到时候开始行动。这叫什么诉讼知道吗？在金融界，有一个叫因种族歧视，银行拒绝服务。这是很大的罪，是很大的罪，兄弟姐妹们！我们已经准备了一年了，我们会全球诉讼。这些王八蛋银行关掉你家人账号，关掉你个人的账号，而且没有理由。最后咱全球连在一起 — 都是共产党的虚假举报的，而且他们听了共产党的虚假举报关了你家人和你的银行账号 — 这叫种族歧视，很严重，银行受不了的。拜托了，跟你们的农场联系，把所有的证据都准备好，我们开始告 — 让共产党最后在全世界，在整个金融领域发出的东西都不管用；把那些虚假举报，配合共产党的那帮孙子全都送进监狱去。在西方假报案，或者跟外国机构，外国政府这种合作的报案会要他们的命的。大家往回看过去几年，博讯的韦石在哪儿呢？熊宪民在哪儿呢？这帮孙子，郭宝胜、夏业良在哪儿呢？都得让他们输的一塌糊涂！一定要相信。新中国联邦和爆料革命说出的话，“言必行 — 行必果！”
另外兄弟姐妹们，在所有的社交媒体上每个战友都要多发信息。我在全世界感受到了，在开会当中 — 咱们G-News太有力量了，不要小看了G-News；G-TV太有力量了；GETTR太有力量了。多发信息，特别是疫苗的。这些外国，各国机构没不看我们的 — 没不看的，都深受影响。我们救了太多人了，兄弟姐妹们！特别要中英文字幕的，还有日语、西班牙语、其它西语 — 葡萄牙、德语、法语这些小语种都要弄，还有俄罗斯语……影响太大了！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月11日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2033/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2033/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月10日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2031/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2031/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月10日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2032/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2032/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
●直播前视频播放
0：00：05视频一：长津湖战役
标题：中共利用朝鲜战争杀死国民党百万降兵，甚至又用《长津湖》这种电影给老百姓进行爱党反美的洗脑教育。
文字内容：
《长津湖》电影片段：北上，抗美援朝。
郭文贵先生直播：就像赢了国民党以后，利用日本人把国民党灭了，国民党也完了，日本也走了，最后共产党来享受江山，最后共产党在参与北朝鲜的无所谓战争，把百万大军送到北朝鲜，利用美国人杀掉了所有国民党投诚共产党的人，这是真正的北朝鲜战争的本质。
《长津湖》电影片段：听命令，各部登车。是！
高晓松节目片段：细节非常悲惨，因为零下30度是没办法脱裤子上厕所，你脱下这裤子你就冻死了，所以我军全部的屎尿都只能拉在裤子里了。
《长津湖》电影片段：今年七月七日，美国统率海军的麦克阿瑟将军宣布对北朝鲜开战。
过了三八线，过不过鸭绿江啊？我们将要面对的，是世界上装备最好的美国军队。
美国纪录片旁白：战役开始九天以来寒冷并没有缓和，有些夜晚气温会降到华氏度30度（零下1度）以下，即使在太阳出来的时候，也很少升到零度以上。
但毛泽东仍然坚持让他的军队继续执行任务，不管他的军队损失多么惨重。第一批陆战队的60,000名中共国士兵要面对近一半已经阵亡或受伤的状况。
美国纪录片老兵讲述：当他们向你冲来时，尤其是在夜晚，你会将他们视为超人类。你会感到没有任何事物能阻止他们，真的。那些想要投降的人，恰恰相反，他们看起来很无助，需要帮助，他们还在挨饿。
美国纪录片学者讲述：中共国人被送上战场，其中许多人没有合适的衣物、没有足够的弹药、没有充足的食物，他们中的许多人不得不自生自灭，其中很多人在冬天死去。
我们谈论的不仅是战斗中的大量伤亡，还有很多冻死的人。
美国纪录片老兵讲述：他们的脚上只有布鞋。你会看到一个战俘，他的脚就像一块冰
我记得有一次看到一个战俘，他的耳朵肿得像土豆一样大，看起来就像头的两侧各有一个土豆，然后被人用刀划破了，耳朵因冻僵而爆裂。他们遭受了极大的痛苦，比我们的状况要严重得多
美国纪录片老兵讲述：我一直记得，无论我的情况如何糟糕，中共国（士兵）也是如此。直到今天，如果我遇到一个当年在那里的中共国士兵，我会像兄弟一样拥抱他，因为我知道他遭受了和我一样的痛苦。
美国影片：（将中国人民志愿军）和美方的冬季军服对比一下。与中方不同，美军冬季军服的主要设计理念是采用多层防护保暖抗寒技术，目前美军在韩战战场面对着有史以来从未经历过的严寒天气。新式保暖军靴有两款：白色胶皮靴防水和湿冷，黑色夹层军靴预防严寒干冷。韩战军服的重点是要让远线部署的士兵在缺乏严寒补给的情况下还能坚持御寒多日。
字幕：墙内被共产党洗脑的老百姓看完《长津湖》要杀掉美国人
观众1：我不太能控制自己的情绪，我的心一直痛。我可不看这电影了。
观众2：我刚刚看完那个《长津湖》电影，看之前我只是恨日本人，讨厌美国人，看完之后我现在就觉得，如果国家需要，我一定上战场打死美国和日本……
《长津湖》电影片段：给我狠狠地打！
今晚最低温度会降到多少？
零下40度。
字幕：被共产党派去送死的中国军人
《长津湖》导演：我看过的一个美国人写的史料，说当时在东线战役，我们的士兵像蚂蚁一样的涌来，倒下一片又涌来。最后美军就打怕了，说他们全在哆嗦，因为战士就拿着长枪，这边是坦克、大炮、机关枪，我们是用这样的、用生命把……
字幕：用送人头的方式把美国击退？
郭文贵先生直播视频：共产党包括习近平，包括毛泽东，他没有一个个体是可以安全的，但是他可以让所有的个体不安全，这就是共产党的行为。当他需要你的时候，一定利用你，一定找到替罪羊，这就是共产党的本质。
字幕：消灭共产党
0:7:48视频二：医学专家论疫苗对人类的伤害
我叫本-塔佩尔，塔-佩-尔，我是来自内布拉斯加州奥马哈市的，一名脊骨神经科医生，我今天请了一天假来这里，因为这些问题，对我来说非常重要，我研究疫苗相关的(口述或笔录)，
已经有十多年了，我父亲已经研究了四十多年，我继承了他的衣钵。我目睹了疫苗伤害，它是真实的，并不罕见，虽然你被引导去相信，或被告知（的与我所见相反），我见过许多因疫苗而失去孩子的家庭，在我的办公室里，我也亲眼看到了许多的疫苗伤害，看到这些（疫苗伤害）时，真的很令人悲痛，这是令人心碎的。
现在，本-汉森参议员实施的这项疫苗法案，我认为非常重要，我们需要在紧急危机中，保护我们的权利和自由。2019年，ACIP（免疫接种实践咨询委员会），表示他们不能强迫接种，但是，他们可以强迫（你）遵守，世界卫生组织也表示，那些拒绝接种疫苗的人，是对我们健康的最大威胁，我认为这是非常可怕的；
如果你了解辉瑞公司的历史，（你会发现）辉瑞和Moderna推出的，这种疫苗也是非常可怕的，我要把15分钟（口误）的研究，15年的研究，在这里用三分钟说清楚，但辉瑞公司，他们有着美国历史上最大的欺诈记录，因为误导公众，（用）数十亿美元贿赂医生，还有敲诈欺诈，他们支付了美国历史上最大的一笔罚款，23亿美元的认罪协议，因为违反了纽伦堡法典，他们被罚款，因为他们在未经父母同意的情况下，利用尼日利亚儿童，把这些儿童作为小白鼠。
疫苗公司，有一个疫苗法庭（案例），因疫苗伤害曾赔付40亿美元，但有一点非常重要，我们必须明白，疫苗也含有非常有害的成分，可能违背我们的精神和宗教信仰，比如流产的胎儿细胞系，或碎片，或DNA，或蛋白质，而很多人说，”那个细胞系只是来自60年代的两个细胞株”，这是不正确的，你可能会在网上读到一篇博客，但流产的婴儿，每天都在被用来创造新的细胞系，用于更多的疫苗，举个例子，WI-38和MRC-5细胞株，
目前被用于生产麻腮风三联(MMR)疫苗，水痘、甲肝、带状疱疹、狂犬病，和脊髓灰质炎疫苗，因此，无论他们告诉我们什么，这些疫苗中存在流产的胎儿细胞，包装上的说明也会这样写，我很愿意将这些资料提交给你们，如果你们想了解更多相关信息，我很乐意提供给你们，但（根据）我对神经系统、神经系统各种问题，神经系统疾病的研究，这些疫苗是非常具有侵入性的，特别是在婴儿出生时，神经系统正在快速发育，这些疫苗绝对是侵入性的。
有一个更好的方法，你不需要害怕这种疾病或一般的疾病，你的身体有一个免疫系统，完全有能力克服像冠状病毒这类疾病，而且它远比政府或疾病控制中心，以及这些医生告诉我们的要强大，你可以（活的）很好，我们不能生活在对病菌的恐惧中，不能像责怪飞沫那样将细菌归咎于疾病，（就像）不能把垃圾归咎于苍蝇。
0:10:42视频三：以科学破除新冠疫苗的迷思
Mt.Vernon, IN School Board Meeting
人物：Mt.Vernon, 功能性家庭医学医生
地点：印第安纳州学校董事会
我实际上是一名功能性家庭医学医生。这意味着我在免疫学和炎症调节方面受过专门训练。而国家卫生局疾病控制中心所推荐的一切，实际上都是与所有科学规则相违背的。
要应该知道冠状病毒和所有其他呼吸道病毒一样，它们是通过气溶胶颗粒传播的，这些颗粒小到足以穿过每个口罩。顺便说一下，支持所有这些的文献都在我们提交给你的U盘中，已经交给了秘书。
事实上，它至少引用了三项由美国国立卫生研究院赞助的研究来说明这一事实，而疾病预防控制中心和美国国立卫生研究院已经选择无视这些他们自己花钱做的研究。
这就是为什么你一直被这个问题困扰，因为你无法让这些病毒消失
所有呼吸道病毒的自然历史是，它们一年四季都在徘徊，等待免疫系统在冬季变弱，或者变得混乱，就像最近这些疫苗的作用一样， 然后它们会引起有症状的疾病。
因为它们不能被过滤掉，而且它们有动物储存宿主。而这是非常重要的一点。（因此）没有人能够使这种病毒消失。
疾病预防控制中心已经成功让人们相信，我们可以像对付天花那样，让新冠病毒消失。天花没有宿主，它只能感染人类。这就是为什么我们能够使这种病毒(天花)消失。
这种情况不会发生，就像流感, 普通感冒呼吸道合胞病毒、腺病毒呼吸道综合征或任何其它有动物宿主的病原体都是这样。
这就是为什么你没法这样做（试图消灭新冠病毒），因为这种事早已被尝试过，而且失败了。同样重要的是，接种疫苗不会改变这一切，尤其是这种（新冠）疫苗。而且我希望这个委员会在考虑采纳疾控中心、国立卫生研究院和州卫生局的建议之前，先开始反问自己。
为什么我们要这样做（全民打疫苗）？对普通的感冒流感或呼吸道合胞病毒我们并没有这样做。
然后问自己，为什么（施打）一种据称非常有效的疫苗后，在盛夏时节病毒还会爆发，而呼吸道病毒综合征并不会（盛夏爆发）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2029/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2029/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月8号。世界变化太快了！Facebook，Instagram，WhatsApp现在是灾难重重。听说内部现在律师，内部的管理团队几乎大崩溃，快完球蛋了。接下的技术灾难，全球的讨剿，还有在冠状病毒、疫苗还有背后的非法操作，想尽一切办法所谓的“媒体正义”，“媒体法院”，“媒体引导”，通过技术诱导一些未成年的孩子沉溺于互联网的危险、犯罪和不健康的心理的社交媒体的灾难之中。现在全世界都在行动了，不光是美国，走着看。扎克伯格这小子可不是一般的坏，叫他“扎泽东”都便宜他了，得叫“扎特勒”。绝对是这小子太坏太坏了，没想到这小子堕落成这样子。
同时关于台湾的问题，台湾很多战友给我发信息 — 打台湾咋回事？兄弟姐妹们，从昨天到今天所谓的瑞士会谈今天可以告诉你们最根本的话，啥叫瑞士会谈？就是美方很清楚怎么糊弄的让习大神不去打台湾？就这么简单 — 你别打，因为美方和西方都判定习身体上撑不过一年，甚至最多撑不过两年，甚至让习任何情况下叫内部的政治斗争把他消耗掉。
头两天记得吗？美国的John Thornton最关键的时候去了北京。听说是外面三周，里面三周quarantine，然后到了北京。你想想他干啥去了？他知道北京现在政治形势 — 据他说很紧张。他绝对跟贾庆林、王岐山是铁哥们。还有跟王岐山最好的金融机构到北京，这次王岐山没出面。而美方的解读，这些人也都不是单一身份，美方也通过这些信息探知中国的内部政治。这些人跟江志成见完面以后和Jack Ma马云见完面以后都发现，所有人在等着习大神出事。马云现在已经能活动了，又出来折腾了 — 到香港，那些所谓保镖都是他买通的人，虽然答应中央往回弄资产，都这边干着自己的事，都是江志成的兵，和李家，和李嘉诚都是一伙的。这些人都是一个感觉，跟美方所有的感觉都是在等着习出事。所以美方根据国内的政治、经济、二十大现在就是跟杨洁篪 — 杨洁篪也是“身在习营，心在江家”。美方对此也有感觉。怎么糊弄的你别打台湾现在 — 然后看着是我有要求，实际你别打，软硬兼施 — 这是美方的战略。
对台湾是不是好事？我可以告诉大家 — 更坏！我告诉你 — 这就是江家、江志成、王岐山、孟建柱和曾庆红玩的段落不一样。他们给了美方这种消息，美方想玩这种消息的时候大家别忘了，它让江家的势力苟延残喘。甚至当一定的时候，他们会果断对台湾出手 — 台湾凶矣！走着看，这是一个。
第二个就是糊弄中共买美国的国债。现在你别打台湾，你太伟大了，我们支持你，坚决维护你这个体制，不干涉你内政。给习大神 — 我们总统要通话，要见面，要友好，要减关税 — 别打台湾。第二，给钱，拿钱买我们的国债啊。习大神一激动 — 买买买买买，小事小事！五千亿 — 两万亿！美方一看，股市先托上去。是吧？把美国国债破天花板的事情解决啦，是吧？虽然刚批了4800亿。大家看这“游戏”，你觉得能一直涨下去吗？天天像“路大脑袋”、“蛇妖闫”、“九指妖”天天靠骗钱、借钱、卖2块钱一张的路德访谈简报 — 路大脑骗？！29美金，一个亿的袋子能行吗？最终他是要要饭的，最终他是要负责的 — 最终这个经济是要出问题的，买国债也是骗一时。说白了，两边儿政治形势都不看好，互相玩儿，都拿对方壮自己的自信，玩儿假的经济，玩儿假的政治环境，一切利好，这才是根本目的 — 牺牲的还是台湾，牺牲的还是老百姓，对吧？这还用说吗，兄弟姐妹们？
另外一个，兄弟姐妹们要看到一个更可怕的问题 — 社交媒体现在在这个疫苗上，还有冠状病毒对这个世界的影响 — 每分钟每时每刻都在改变着一切。所以昨天我们开会，所有这计划、那计划，完了以后我说你们这些计划都特别好，但是我想告诉你们等六个月以后，你们这些说的话都不会发生，甚至都跟你想的不一样。有些话我现在不方便说。他们全都傻眼了，就在这儿。我说你们去想想疫苗灾难改变着人类生存的时候，你觉得这事儿还会发生吗？这个世界上金融只有虚拟货币、数字经济 — 世界会重建金融秩序。谁也改变不了。那才是叫金融，那才叫经济。
第二，新的生命科技，新的技术改变疫苗，改变病毒对人类的危害 — 那叫高科技。
第三，所有的强制让别人打疫苗的，强迫打疫苗的都将受到审判。
最后，疫苗灾难改变人类的一切。
你能改变得了吗？生存方式 — 水、电、飞机、汽车、交通、粮食啥都改变了，你能改变得了吗？在这种情况下，你觉得你谈那些选举不是扯淡的事儿吗，还有政治？得多少人受审判？所有所谓你看到的政治家可能都成为罪人了，对吧？最终病毒共产党一定要有个交代的 — 一定真相出来病毒哪来的？疫苗背后到底谁行贿，谁害人，谁贪财害命，谁是黑暗势力，最终要说清楚的，对吧？那今天说那些东西有用吗？一点用都没有。今天他们在说的那都是笑话。说实在话，新的势力都会诞生 — 政治势力，经济势力，媒体势力。新中国联邦没有任何历史负担，对人类无任何危害，我们的社交媒体平台都是对人类最好的。你们会看到，记住昨天7哥直播说的，未来的几周，几十天，你会看到什么发生？你们「如果只」看到一个上市公司，那太小看新中国联邦，太小看7哥了 — 大戏在后面，别着急。往回看过去这一个月，二个月，三个月发生了啥事儿，再往后看，每天都精彩！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2027/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2027/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日盖特直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2028/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2028/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2026/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2026/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
● 00：25 心情好的时候开车是享受
郭文贵先生：真棒这车，这个我是特别喜欢开车的，这个原来开车你想想走几千公里都啥事没有是吧，经常的，后来你说这个，就是有了保镖以后，哎呀，私人医生、保镖、哎呀，律师，我开个车，多大的事，没自由了，真的没自由了。但我喜欢开车，觉得开车是一种享受啊，当然了是在心情好，身体好，不疲劳的情况下开车，我真的现在觉得，我觉得人的疲劳开车最最危险的，比疫苗，比病毒还可怕我觉得。所以说这人呐不要这个疲劳开车。
原来那个文信，咱们兄弟，在加州，在洛杉矶，开大货车的文信，从洛杉矶开车，跑到DC来给那个王八蛋，给那个新疆那个混蛋叫什么玩意来的，给他送去搬家，这个孙子还砸咱。（视频信号中断）
还有咱们很多战友为了参加这个64纪念日，DC游行，很多战友横跨五千公里呀，五千英里还是五千公里呀？到美国来参加游行。（视频信号中断）
● 02：01 悟空、钟仁送药；爆料革命救了很多人
郭文贵先生：咱们我昨天直播当中，有个说到的事情，给班农的妹妹送药，第一个是找的跑得快，跑得快先说的，说跑到那六个小时，都准备出门了，最后又找到悟空，悟空给送去的啊。
昨天班农的妹妹还跟我通电话了，说Miles 救了她一命，感激死了。（视频信号中断）从昨天到现在，（视频信号中断）最起码超过七十个人，七十个家庭，都是我们给帮助解决药哇，救助哇，是吧？你去想想兄弟姐妹们，中国人你见过在过去的一百年，一个完全非政府的组织，就这样的救全世界的从来都素不相识人的，你们见有过吗兄弟姐妹们？从来没发生过。是吧？这前面的小孩开车，真吓人。我一看见小孩开车我就害怕，我离他远点。
（视频信号中断）三个小时以后，血氧恢复正常。（视频信号中断）所以说兄弟姐妹们这就是人生啊，咱们很多战友哇，连我们的小钟仁呐，我们小姑娘，19岁的小姑娘，小钟仁，都说服救了她的同学。她的同学，家人不允许她看爆料革命，也不允许看医生，也不让吃药，好像是，最后是钟仁帮助她解决了伊维菌素在国内，救了她一命。你看看，这就是我们的伟大。
钟仁这孩子，真的太可爱了。你长得好看，长得不好看，人多了，年轻，这个世界上年轻人多了是吧？但是年轻人能干这样的事太牛了，是吧？太牛了！
所以说七哥说这些人救人的时候，无私的帮人的时候，是吧，你像我们这如水。如水这个人，这个小妹妹真的太可爱了，全力行动，全力行动。
你看在英国的我们另外一个战友，是一个英国夫妇，送去了药，两口子第三天阴性，阴性，感动得都不行了，然后说要把他家遗产捐给新中国联邦。这是一个纯英国夫妇，也是我们英国的纯英国夫妇送给他们的药，他说要把这个捐给新中国联邦。我说我们不接受你捐助，我们救你不为任何事情，就是救你。我们是人。
06：52 七哥当年开车很夸张
郭文贵先生：开慢车合法开车，你看那本田比我都快，是吧？合法开车，是吧？开车真的是，我过去太疯狂，那时候开250公里，300公里，那是我的常事。低于200公里就不想开了，那时候，现在想想都是疯子。
It’s good. Stop system good, so good！ （太好了，刹车系统太好了！）这刹车系统老好用了。Wow, so good. Have you scare me driver? （太好了。我开车没吓到您吧？）
工作人员：No, you’re very good driver.（没有，您车开得很好。）
郭文贵先生：哈哈哈，I’m nearly you know ten years old I drive a car. 10 years old in China.（我在中国10岁的时候就开车了） 我10岁就开始开车了。那时候中国人10岁开车啥概念，兄弟姐妹们？10岁，从来没让人(教)学过，上去开着走了，开着就走了。
你说说摩托车没学，但是当天撞了两个单轮推轮车，撞了人家一个卖菜的，但就学会了。因为太重，250（型号）太重。开汽车，上去212吉普就开跑了。你说那时候简直是疯子，一个十来岁的孩子，你说就敢开212吉普，还挂离合的那时候。你说七哥是个啥人吧？
那时候，你说七哥那时候很夸张的事，我记得特别清楚上四川开那个山路。大家有开过四川山路的人都知道，四川的山路有多恐惧！有多恐怖兄弟姐妹们！那个真不是你想开就开得了的，那种山路太吓人了。我那时候刚去四川，开那个大解放“咣叽咣叽”就上去了。开着开着吧，更吓人的是那时候车老出状况，是吧。化油器坏了不走油了，你说吓人不？兄弟姐妹们？
哎呀，真是想想这人生啊兄弟姐妹们！哇塞！你说想想兄弟姐妹们，你说当年来美国，那时候看到人家美国这到处都是汽车是吧，羡慕得人家这美国没法提了。你看这个车在美国才十万美元，十万美元好像？就是六、七十万人民币，你到中国得多少钱？是吧？这真的是文明，真的你说，随便你说这车太容易了是吧？</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月8日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2030/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2030/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月7日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2025/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2025/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频
00:00 中共国前警察接受采访揭露对新疆人的暴力镇压
阿布杜瓦利：你的双手被绑着，你的双脚也被绑着。
旁白：他说警察指控他犯有间谍罪、密谋反对中共国政府以及分裂国家罪，并且他们要求他认罪。
阿布杜瓦利：你只需要坦白你，你只需要承认你做过什么，这对你来说有好处。
旁白：现在，CNN首次与一名前中共国警察进行对话，他声称他的工作是逮捕以及对新疆维吾尔族人进行逼供。
Jiang警察：一些警察会扮演好警察，一些警察会扮演坏警察，在我们殴打他们以后，我们会给他们一根烟。
主持人：你是否有时必须扮演坏警察？
Jiang警察：当然。
旁白：这个要求称自己为“Jiang”的男人说：在对执政的共产党感到失望并逃离中共国前，他已经做了10多年的警察。我在一个欧洲国家和他见面，他还穿上了自己的警服来证实他所说的事情是真实的，但是为了保护他自己和还在中国的亲属，（他）不想被认出。
主持人：为了证明他曾是一名警察，Jiang向我展示了许多不同的警徽、培训证书，甚至还有他在警察学院毕业班的照片，我们不能在电视展示这些内容，因为这会暴露他的身份。
旁白：Jiang说他至少三次从他的家乡被派往新疆工作，期间，他被命令逮捕数百名嫌疑人，这些人都是维吾尔族人。
主持人：审讯是如何进行的？
Jiang警察：殴打他们，踹他们，把他们打得鼻青脸肿，抓住他们的头往散热器上撞，警察踩在嫌疑人的脸上然后让他认罪。
旁白：Jiang说有些嫌疑人只有14岁，而且所有被拘押的人都会遭到殴打。
主持人：所有嫌疑人都是男性吗？
Jiang警察：男性和女性都有。
主持人：你有见过女性被殴打吗？
Jiang警察：是的。
旁白：CNN无法独立证实“Jiang”的这些指控，也无法证实幼儿园教师阿布杜瓦利的指控，他说，除了被殴打，他在被拘押的第一个夜晚就被囚犯强奸了，是监狱看守员命令他们做的。
主持人：是囚犯对你进行性侵犯？
阿布杜瓦利：是的，是囚犯。
主持人：不止一个？
阿布杜瓦利：不止一个，首先，他们把我围起来，警察命令我脱掉内衣并且弯下腰，“不要这样做，不要这样做”，我哭着说：“请不要这样做”。接着，我不知道是谁，他们其中的一个人像这样抓住我的手。
旁白：从中国逃离的Jiang警官生动详细地描述了警察使用的性虐待的方式。
Jiang警察：如果你想要让人认罪，就要使用电击棒，我们会绑两根电线在（电击棒）顶端，然后将电线绑在他们的生殖器上，把整个人绑起来的话，效果会更好。
旁白：他还说警察经常命令囚犯对被拘押地人进行性侵犯。
Jiang警察：我们把这称为监中调查。
旁白：中共政府坚持他们是在同新疆的暴力极端分子作斗争，中共也否认了新疆存在任何侵犯人权的行为。
赵立坚（外交部发言人）：我想重申，所谓的新疆种族灭绝是别有用心的人制造的谣言，是彻头彻尾的谎言。
旁白：爆料警察Jiang说作为政府镇压行动的一部分，加入被派往新疆的数万名其他警察的队伍让他得到了双倍工资
主持人：你在新疆逮捕的人中，你认为其中有多少人是真正的暴力极端主义者？
Jiang警察：一个也没有。
主持人：一个都没有吗？（惊讶）
Jiang警察：新疆不是一个战区，这些人只是我们的同胞，不是来自外国的敌人。
主持人：如果你不实施抓捕你会遭遇什么事？
Jiang警察：我也会被逮捕，因为这意味着我也是恐怖组织的一员，我将成为他们（中共）的敌人。
旁白：阿布杜瓦利说，在被关押了15个月后，他承认非法集资并被释放，之后他逃离中国，他说从那之后他的好几名亲属被拘押，包括他的侄女米赫拉。
主持人：你的侄女被关在哪？
阿布杜瓦利：我待过的那个拘留所，我不知道她是怎么死的，我甚至不知道，她是第一个，我希望……她是我生命中的第一个孩子，她就像我的女儿一样。
旁白：作为对CNN的书面问题的回应，新疆政府否认米赫拉在拘留期间死亡，他们说这位30岁的女子在患上不明疾病并在医院接受治疗后死于严重贫血而引发的器官衰竭，中共政府并没有对关于这名前警官的指控的书面问题做出回应，阿布杜瓦利现在和他的家人生活在挪威，还出版维吾尔语的儿童书籍，他坚持认为他可以原谅那些监禁并虐待他的人
阿布杜瓦利：我不恨他们，因为他们所有人都是体制的受害者。
主持人：如果你遇到这些囚犯，你会对他们说什么？
Jiang警察：我感到害怕，我会马上离开。
主持人：为什么？
Jiang警察：我该怎么面对这些人？我感到内疚，即使你只是一名士兵，你仍然要对发生的事情负责，是没错，你要执行命令，但是这么多人一起做的这件事，我们要对此负责。
视频
6:45“真理项目”节目采访揭露大型制药公司疫苗真相
汤姆：来自纽约的约翰想对棒球做出评论，约翰，你正在参加疯狗体育电台的节目，你好吗？
约翰：嘿，你好吗，兄弟？
汤姆：谢谢你，约翰，我很好
约翰：很好，很高兴听到这个，我想谈谈圣路易斯红雀队，我父母是怀特•赫尔佐格那个老人的好朋友，他正在谈论他们刚刚取得的连胜，他告诉我母亲，周一晚上“真理项目”将发布其第四个视频，揭露大型制药公司疫苗（的真相），你们将看到制造疫苗的科学家们以及他们对疫苗的真实想法，那可并不美好，热点问题“揭露中共病毒疫苗”
“真理项目”发言人：又是AMC院线会为宣传而发表一些言论，存在大量腐败现象，“真理项目”将在下周发布一篇新报道以揭露中共病毒疫苗，如果你是制药公司或医疗保健行业或任何类似机构的内部人员，请将线索发送到veritastips@protonmail.com，我们一直在寻找爆料人
约翰：嘿，汤姆，谢谢你接我的电话，正如我告诉你们的线索筛选人员的那样，你们在讨论网络水军
汤姆：是的
约翰：是吧？
汤姆：在马其顿等地，没错
约翰：是的，我姐姐在脸书工作，她和她的老板谈起这些网络水军之一，你知道他告诉她什么吗？他说，本星期一晚上“真理项目”揭露（中共病毒）疫苗系列的第四部分就要公之于众了，你会看到制造疫苗的科学家对疫苗的评价，那并不美好，我的朋友，就是这样
汤姆：是的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月6日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2024/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2024/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月6号。今天的纽约没有太阳，但是很漂亮，很舒服。7哥在准备会前给大家录一段视频。昨天晚上睡的特别特别好，是近期睡的最好的一个晚上。昨晚上会也开得特别好，今天早上又开两个小会，健完身然后看了好多好多文件。文贵在这儿衷心感谢中国政法界、中纪委、统计局，特别是海军的，我就不在这多说了兄弟姐妹们，你们辛勤的劳动，冒着风险对爆料革命的支持 — 特别感谢！特别是我们有两位女战友，冒着生命危险过去几年和我们一起战斗，现在虽然已经出国了，虽然已经到达了欧洲某国，但是7哥这种感动和新中国联邦的感恩，永远不会忘记。这不是一个勇气的问题了，这是用任何报答的方式都不能报答的恩情。
这几年掌握的共匪的动向，像这几天我们掌握的共匪在全国各地整个的下层，整个基层，对共产党，对中南坑的情况。兄弟姐妹们，你们记住7哥2017年说的话，共产党一定会死在它那个“以假治国，以黑治国，以骗治国，以贪治国，以警治国”上 — 一定会的！现在在全国各地的高压政策让下边人是苦不堪言，也没人敢说真话，全是假话。就像海军，咱就说某部采购这个问题上，全都是所谓的首长的亲戚 — 逼着下面，下属还得配合他们作假，「做出」所谓按照审计渠道，按照国家军内的所谓装备部的规则、指导说明采购。但是全是领导的小三，领导的家人，下边还得承担责任。谁敢往上报？谁报谁死，因为查你的人就是你举报的人，像王岐山、孟建柱和所有的下边的警察一样。
这两天公检法很多人给我发信息，说，“7哥你那个视频录的不公平，我们不是没勇气也不是不敢，我们有啥用，在这种体制下？我们作为公安厅往上举报，全是孟建柱派人查我们；孟建柱不查我们，我们举报孟建柱是王岐山查我们，孙力军查我们，周亮查我们，我们有好吗？”是啊 — 周亮在中纪委是管人事的，谁敢举报？现在中纪委有人敢说实话吗？中纪委某室的人，一个处的哥们给我发信息。他说：“7哥我看了你视频，我回家以后喝了闷酒。咱们认识那么多年了，他说你这么骂我也接受的了，但对我们不公平。”他说，“你了解中纪委这个体制。这个楼里面从一楼到十几楼，有一个人敢惹周亮的吗？所有的领导全是周亮指定的，王岐山指定的，我们敢惹吗？我们举报，我们说人话，马上就消失了，无谓的牺牲。” — 也对。
比如说最近停电的问题，还有煤的问题，啥说法都有。他说我的同学，在政策室的人竟然能写出来 — “伟大的领导，伟大的领袖，是时候对美帝国主义和西方的资源霸权，人权霸权，海洋霸权说不了！”这是一个政策室的人呐。说即使停电停一年，不要说点蜡烛，即使在黑暗中的生活总比在黑暗中的摸索，和黑暗中的不确定的生存，要好的多得多，因为美帝国主义，像西方 — 他们所说的“西方的法西斯” — 垄断了资源，跟澳大利亚干到底。就这么一个疯狂的，纳粹的思想竟然能得到中南坑的领导的最高批示，几个人批示 — 说这位同志的思想达到了国际境界。
你觉得现在到不到文化大革命，兄弟姐妹们？就这种下三烂、流氓、这种小痞子型的竟然也能被所谓的中南坑所接受？跟当年大连的那个被孟建破了肛的“破肛芳”，还有那周什么花都一模一样 — 简直就是个笑话。所以现在啊，兄弟姐妹们，按中纪委的哥们说的话，中纪委大家都低着头干活，就等着旁边谁倒下。说楼上谁出事啦，楼下去谁出事儿啦，他们都是一说就笑笑，因为知道早晚得出事。但是他说王岐山不出事儿，孟建柱不出事儿是什么扯淡的反腐啊？！什么调调都是假的。谁相信呢？
打台湾，说现在已经是箭在弦上了，不打能行吗？现在所有人敢说质疑打台湾那就是要被消灭的感觉，那就是叛国罪了。所以大家只有喊着喊，就像大跃进一样 — 你亩产1万斤粮，我亩产10万斤。那个政策室的哥们又是河南的，河南老乡，所以我很爱河南，河南就出这些幺蛾子。
然后政法委才搞笑呢。说傅政华出事以后，在内部通报前，一大批人出来声讨傅政华，还有司法部、律师界声讨傅政华。大家记得中伦律师事务所那个姓张的，记得叫张什么吧？这姓张的创始人跟我那兄弟朱茂元，另一个创始人，这孙子也是河南人，咱河南老乡。这家伙是100%孟建柱、孙立军的走狗。他把整个中国律师界给毁了，跟傅政华好的一塌糊涂。两边吃，还是北京什么律师协会主席？这姓张的坏得很！然后所谓北大法律系这帮孙子整个垄断了所有中国、北京的律师大业务，然后把北京整个给毁了，把律师界给毁了。这些人全是傅政华、孟建柱、孙立军的帮凶。最近我骂还完以后，好多人给我反映：“哎，7哥，你骂的不公平啊，我们在这种环境下啊……” 啥叫不公平？懦弱永远会有理由的，特别是那些失败的loser永远有很好的理由。你像我那个兄弟朱茂元，苟延残喘，他能找出一堆的理由让自己背叛他7哥 — 我，背叛他的良知。我救了他命啊，我救了他几次命。我救他职业的命，我救了他生活中的命，但他永远想的只是他给我做过什么，然后对他的欺骗、背叛、和专业，他找出各种所谓的理由，跟他那个老板，姓张的合伙人一样。中伦律师事务所早晚要出大事的，它跟西方这几个大律师事务所的勾兑美国司法部是要查到底的。它利用“合法的”合作方式偷盗美国人的信息，进行“合法的”腐败。
像那个太平联盟，大家最近两天查了很多太平联盟 — 这是一个在香港的基金，以联络、欺骗犹太人为主，玩弄女人，制造假文件，哄抬股市，欺骗小股东的机构。太平联盟行贿西方的各种法律机构，包括巴哈马。我们现在都在掌握它的证据。这帮人打掉的时候，就是中国律师界要出大事了。中国的律师界通过这种基金互相之间造假账，互相之间造假审计，欺骗西方股民 — 大家记住，那个时候才真热闹了。很多西方的养老基金和国家安全基金全被这帮孙子给骗走了。跟他们在一起的，包括犹太人，被他们坑惨了，犹太投资圈，他们打着犹太人的名义招摇撞骗。大家记住，这是个天大的事儿。
现在国内军事、政治、经济、能源、社会、粮食、金融、房地产一塌糊涂，要多坏有多坏。还想打台湾，是吧？走看看，啥都不说啦，到时间了。开完会再向你们汇报，明天要不要直播，兄弟姐妹们？想想……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月5日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2023/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2023/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
视频：
10月2日，法国，人们走上街头要求结束疫苗护照。加拿大卡尔加里，人们宁愿在户外野餐，也不愿在需要疫苗通行证的室内用餐。10月2日，意大利都灵，人们上街抗议疫苗护照。抗议者聚集在诺斯韦尔史坦顿大学医院外，反对COVID-19疫苗强制。被解雇的纽约医护人员边烧掉他们的手术服，边唱“光荣，光荣，哈利路亚”（共和国战歌)。大约200名抗议者前往中国大使馆游行示威。中共国撒谎，人们死亡！！！推翻中共！！！
视频：7:13关于羟氯喹，依维菌素和青蒿素对预防和治疗冠状病毒资料
羟氯喹，依维菌素和青蒿素对预防和治疗冠状病毒极为有效。今天我们将介绍在哪可以找到由Zelenko医生制定的新冠预防和治疗方案。以及一些关于遵循方案的提示。我们不是在给你提供医疗建议，而只是分享有用的信息以拯救更多的生命。
2020年1月，带领爆料革命的郭文贵先生，在YouTube上告诉他的听众，根据他获得的情报，即将到来的冠状病毒人传人。应该服用羟氯喹加锌进行预防。不久后Zelenko医生在推特上发推。宣传羟氯喹和锌用于治疗和预防新冠病毒。在他的网站上你可以找到关于如何服用药物预防或治疗COVID-19的说明。
还需要注意的是，新冠是一种人造的病毒，它对人体的长期影响是未知的。因此，我们建议您不惜一切代价避免感染新冠。如果你生活在新冠高发地区，你应该按照高危病人的方案来服用，如果您有糖尿病等基础疾病，你需要咨询你的医生，以免该药物与你的新冠药物相冲突。
锌是作为子弹被送入你的血细胞，在你的细胞周围形成保护，通常服用超过50毫克的锌会引起锌中毒，其症状是恶心和呕吐。如果你不小心吃了太多的锌，你可以喝牛奶来稀释它以减少锌的吸收，请注意最好还是咨询医生。对于儿童的新冠的预防，始终建议尽量对您的孩子进行物理隔离，而不是通过药物预防。八岁以下儿童不建议服用药物，如果您决定给你的孩子服用药物，你可以在信得过的医疗网站上遵循儿科剂量指南。观察是否出现不良反应。当出现恶心消化不良等不良反应时，请立即停止用药。同样最好向医生了解剂量信息。在家中不建议给孩子服用雾化羟氯喹雾化药物。雾化药物吸入是一项经过专业培训的工作，只有医院可以精确吸入量。
您的羟氯喹纯度可能不够，也可能吸入异物，不建议哺乳妈妈服用羟氯喹因为羟氯喹可能会被带入母乳中。有可能对婴儿产生长期的未知影响，孕妇请遵循医生或药品的治疗。
依维菌素感染病毒将基因信息传递到细胞核内部。同时让被感染的细胞发出预警，它能阻止病毒刺突蛋白与人类ACE2位点结合。它阻止新冠病毒的RNA复制酶，类似于锌离子，它还可以减轻炎症。
抗生素药物如低塞米松，适用于严重的新冠病例，不建议与依维菌素和羟氯喹一起服用，除非新冠病例很严重，青蒿素派喹片是药物与青蒿素补充剂不一样，因此青蒿素派喹片作为一种药物不应该与依维菌素或羟氯喹一起服用。
但是，青蒿素补充剂和羟氯喹/依维菌素可以一起服用。为了提高免疫力，除了每天的维生素C和D3的补充外，保持乐观的态度也很重要。请不要接种新冠疫苗，在我们的下一个视频中，我们将详细介绍为何新冠疫苗如此致命。以及如果你已经接种了第一针新冠疫苗的解决办法。我们将会介绍青蒿素也是新冠病毒和疫苗的解药。感谢您观看此视频。如果这个视频有帮助到您，欢迎在盖特分享并订阅我们，下个视频见，再见。 视频：10:48疫苗次生灾难不断发生
疫苗次生灾难不断发生，新冠疫苗副作用最可怕的让你失去健康，生不如死！
郭文贵先生：接下来你们会看到为什么，这个美国所推出的辉瑞制药的疫苗，这绝对是共产党的病毒的再次的次生灾难。
12:00疫苗视频副作用
你有想过，这些永久性的神经损失。会让你这辈子永远生不如死，永远失去健康。所以让我们一起拒绝施打新冠疫苗，为了我们的健康（为了我们的未来，我们一起传播真相，帮助更多人）。没有假消息干扰，只有真实有用的讯号。（喜马拉雅台湾宝岛农场）。
疫苗视频：新冠疫苗副作用实例分享5。
实例1， 8月28日微博发文，浙江嘉兴朱建明，62岁。于6月5日接种第一种新冠疫苗。第二天便发烧，6月25检查为急性髓性白血病。朱某往年体检正常，但疾控中心认为和疫苗无关。
实例2，8月24日台湾新北一39岁男子，打了新冠疫苗后，次日在浴室中猝死。
实例3，近日一名日本帅哥，打了新冠疫苗后，疯狂掉发，逐渐秃头。
实例4，8月27日台湾一男子打疫苗后面部肿胀，眼睛只能眯成缝，心脏刺痛，到中午休息时间已经做不下去，因为双眼又红又肿，都快睁不开就跟着找上门。
打完高端疫苗，疑似副作用跟着找上门，心脏刺痛，全身也酸痛，装修师傅8月27日打高端疫苗，隔天工作到一半，双眼红肿，变成大小眼。尤其右眼只剩下一条缝隙，肿了整整8天。
问：还能打高端你要注射吗？
疫苗不适者：应该是不会啦，整个人好像都没有力气这样子。
实例5，8月29日网友发文，他于8月24日接种第一针新冠疫苗，当天晚上便耳鸣，听力下降，第2天头晕，耳听不清，随即住院。仍未好转，头晕，左耳听力全无。医生告知能否治愈尚未可知。
实例6，9月13日山东泰安网友岳松发文，他母亲5月31日注射新冠疫苗，次日身体不舒服后检查，患急性髓性白血病。但当地卫健委不解决此事。专家组诊断与疫苗无关。于是他开始走上上访之路。
实例7，9月19日新闻报道，英国一名26岁女性，在接种第二针疫苗后，出现严重过敏性休克，险些丧命。
实例8， 8月27日，湖北武汉一乘客在地铁站内晕倒运，无意识，呼吸微弱。
实例9，9月17日报道，扬州一独居老人在家中中风倒地后，邻居报警。
实例10，9月17日宁波开往郑州的火车上一名乘客突发心梗。
实例11，9月13日河南省职工医院接到紧急求救，一名28岁青年呼吸困难，失去意识。心肌梗死可能性很大，后经抢救恢复意识。
实例12，8月27日一网友留言，他的舅舅56岁，打完疫苗不到12小时便去世。
实例13，8月27日网友留言，他妹妹打完疫苗第2天就面瘫了，说话不清楚。
7月22日一网友打完第一针新冠疫苗，8月中旬面瘫。
一名34岁女性，3月12日打完第一针疫苗，26日出现面瘫。多名网友表示，由于打了新冠疫苗导致患面瘫。
实例14，美国一网发文，一女子被强制要求在她工作的医院接种疫苗。三天后，血凝块使她的手臂几乎被截肢，她找上级理论却被要求辞职。赤裸裸的零追索权。
实例15，加勒比海一女性的儿子打疫苗刚去世了。她在直播中哭诉。
实例16，西班牙女高音歌手之前感染病毒，今年7月接种第1针疫苗，8月接种第二针。现在心脏病发作并截掉多根手指。
实例17，一中年男子的儿子初中毕业，无病史。于7月底打新冠疫苗，8月6日病发，大哭大闹。8月12日进入精神病院，胡言乱语智力低下，相当于两岁孩子智商。目前仍在求医中。
实例18，韩国SBS报道，注射疫苗后多名女性出现月经不正常的副作用。
实例19，台湾卫福部数据显示，截至9月15日因新冠疫苗引发的死亡总数为779人，不良反应按人数分别有脑血管中风、急性心肌梗塞，面部神经麻痹、血小板低下等。那么打完疫苗后，可能会引起哪些副作用呢？死亡，癫痫，失聪，中枢神经系统损伤，自身免疫性疾病等。请问这样的疫苗，那您还敢打吗？
好了，今天的内容到此结束，想看更多视频内容请在GTV和盖特搜索肌肉猫，请大家关注，点赞，转发。与您相约下次再见，不见不散。（肌肉猫Elva-新西兰农场）。
有关疫苗视频：16：04疫苗使体内产生刺突蛋白对人体的风险，
尽管如此，疫苗的努力本身是合理的？那是在体内产生刺突蛋白，而且冠状病毒的阿尔法或叫武汉病毒变种，含有一种与它非常相似的蛋白质，理论上可以训练人体免疫系统，通过这种刺突蛋白来保护自己免受新冠病毒感染。
然而与此同时，又有许多新的Covid19变种形成，它们不再含有这种蛋白质，所以使这些突变逃脱了目前疫苗的保护。正如上面提到的研究，2009年发表在“AB复活节屋”，这不是什么“尝试不会有什么坏处”的问题，因为刺突蛋白可能对免疫系统产生潜在的不利影响。
上个月一项研究发表在《感染》杂志上，似乎表明接种疫苗的人已经对当前的delta变体产生了增强的反应，因此他们感染后比未接种疫苗的人相比，患重病的风险更高，这是一个极其令人担忧的发现。
目前的疫苗接种计划是最大的问题之一，这些半强制性的试验性混合物会有什么危险？其可疑的效果能保护我们？让我们再来看看有关病毒的事实，感染致死率，换句话说，它有多致命？全球平均为0.23%，对70岁以下的人来说是0.05%。死亡率之低，在我看来这与严重流感的死亡率排序相同。在我看来它不足以证明，目前的实验疫苗不安全性和风险是合理的。
纯粹基于健康原因，因此我建议70岁以下的人都不要打疫苗，对于70岁以上的人来说疫苗可能值得考虑。难道这群人原本不就是死亡的几率最高吗？新冠死亡的平均年龄为83岁，这些疫苗在很大程度上不起保护作用。正如去年六月《自然》杂志的一项研究所揭示的那样。
有关疫苗视频：
在这段时间里，我向上帝祈祷了很多，你知道吗？上帝，确实回应了我们的祈祷。他创造了最聪明的女人和男人、科学家、医生和研究人员。他让这些聪明的人发明了一种疫苗，这是上帝赐予我们的。我们必须说谢谢你，上帝，谢谢你。
我一直带着接种疫苗的项链代表着我已经接种了疫苗，你们所有人，是的，我知道你们都接种了疫苗，你们是聪明人。但你知道外面有一些人不听上帝的话去接种疫苗，你们都清楚，你知道那些不听话的人是谁。我需要你们成为我的使者，我需要你们去和这些不听话的人谈一谈，说我们对彼此都要责任，我们彼此相爱。
耶稣教导我们要彼此相爱以及你们如何表达这种爱，但要足够关心对方说请接种疫苗吧，因为我爱你。我希望你能活下去，我希望我们的孩子在学校时能安全，我希望你去看医生的时候是安全的或到医院接受治疗的人。我不希望从他们那里被传染到病毒，你已经病了，我们打了疫苗的人就不用去那里了。
我们必须解决这个问题，我的朋友们。我需要你们每一个人，我需要你让他们知道我们就是这样的。得到对抗中共病毒的机会并且回归正常的生活，然后开始讨论我们在打击今天存在的系统性种族不公正方面的真正问题。如果有个否认者，我将在任何一天带着你，因为我已经看到了它。我知道它的存在，我们不会再对它视而不见。
有关疫苗视频：20:00疫苗技术创始人推特被封
因此，特别有意思的是mRNA技术的创始人之一，他叫Luigi Warren。我们以前甚至不知道他的名字，直到在前几天才知道他是谁。Luigi Warren有个Twitter推特账户，他前几天发了推，但是，嘿，你猜怎么着？
（他发的推说：）我是mRNA技术的创始人之一，我是Moderna的联合创始人之一并帮助建立了Moderna公司。我的确可以证明这个事实：是的，（尖峰蛋白）脱落，疫苗的尖峰蛋白脱落现象是真实存在的，这种情况确实存在。他说当发生脱落的时候，如果这个人的脱落数量很少，很有可能不会造成危害，或者不会导致其他人生病。但这种脱落现实是真是存在的，它确实有发生。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月4日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2022/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2022/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
尊敬的战友们好，10月4号，兄弟姐妹们，昨天的六个小时大直播以后，在国内外影响巨大，还真是我也没想到，懂我们的战友还是很多的，在国内的VPN爆了，听说公检法，政法委也都爆了，体制内也爆了。昨天我们整个后台的VPN也是创了最近的历史新高，很夸张。
然后国内外，特别是体制内的公检法的人给我发信息，太多太多了，说感谢老七，感谢七哥，干掉傅振华、孙力军这2个流氓。他们骂得好，实际我心里很难受，我没法一一的回复，太多信息了。我的手机一会儿就死机，一会就死机，信息几千几千的进。
我就想问大家，傅振华过去虐待公检法和所谓的国内外法律和民主人士，法律界有一个敢站出来骂傅振华的吗？我R你八辈儿祖宗的一些海外民运，一些虚伪的、虚假的所谓的网络大咖。我R你八辈儿祖宗！你们要点脸行不行？
傅振华没进去前，你敢提傅振华的名吗？现在你们都站出来，摘桃子是吧？从来我们不在乎什么你摘桃子，尽管摘，但是你们都不要脸到这么个程度，竟然说：“哎呀，七哥，我多长多长时间我就恨傅振华，实际我骂就是傅振华。”你要点P脸行不行？
特别是一些男人，像路大脑袋、蛇妖闫、九指妖，那路大脑不要脸的，他比那站街女还low，啥都是他的。他的老婆是别人的，换三老婆不拉倒，还把自己老婆弄起来“蓝金黄”人家一个残疾人，这帮孙子就low到极点。
像黑龙江的，咱就不说谁了，我希望这个战友你知道，你明明和傅振华勾搭那么长时间，也告诉我说别说傅振华的事儿。七哥从来没说过，也没提过你。就连傅振华倒之前，那些专案组的人跟我联系，就今年三月份，七哥都没说你。现在傅振华倒了，现在你恨不得都是你的功劳，你说你这叫七哥怎么受得了？
我觉得一个人活在世上最不要脸的就是将别人的东西据为己有，更可怕的事情，将自己的爹妈女儿奉献给傅振华、孙力军、孟建柱、王岐山、周亮这帮人，然后再将别人的东西霸占为己有。本来不属于自己的东西，这多恐怖啊。
傅振华事件证明了中国公检法的男人到底是什么样，你们就对着那些手无寸铁的人狠着呢。对着欺霸你们，欺负你们，抢你们老婆，抢你们闺女，抢你们财产的人，你们有一个敢动的吗？
北京市公安局，你们从盘古，从政泉，从裕达收走的房子，收走的金条、银首饰、现金、港币、美元，欧元你有一个还的吗？当年就连我们老家给老娘过生日，买了几个珍珠项链儿，在其他四合院放着，你们都给收走。你们不会天打雷劈吗？你们把这东西都给你们自己的妈，自己老婆孩子去。那你们北京市公安局这些年办的大案，那些大案的财产都登记了吗？连人家安全部的高辉先生，人家死了是吧，再叫你们给生生折腾脑癌死，一个这样的人，天天给我讲爱国爱党的人，可悲吧啊，就他那点首饰，他那点存钱，你们都给折腾走，老天爷会找到你们的，不会只是傅振华、孙力军、孟建柱、王岐山、周亮啊，是吧？
国内的公检法，拍拍良心窝子，你以为你没事是吗？一定会都有事儿，绝对不是过去七十年，在2025年，所有欺压过人民的、所有手杀过中国人民的，所有欺负过律师、民主人士和有良心的人，欺负过老百姓的，还有以办案为名，强奸虐待女性虐待男性，酷刑掠夺财富，威胁财富的，一个都不会放过。我说的话你们觉得是胡说八道是吧？看我过去四年！人类的大审判，所有的全人类的司法人员、军事人员、酷刑人员和犯罪人都会受到审判。这个疫苗这个病毒对人类，是一场坏人的大清洗，你不信是吗？再等两年。
就像国内的很多战友，就像广东、海南司法系统的人给我发信息，我很感谢，因为你们真的是良心未灭啊，你们最后良心发现，“平爆小组”对我们的战友们枪抬高一寸，放了我很多战友，一个都不会忘！记住我这句话，郭文贵和新中国联邦人对所有国内“平爆小组”和各类警察善待过我们战友的，我们战友一定要牢记人家警察对你的以礼相待，以法相待，这都是我们的恩人啊，我们一定要找到人家，敲人家门，感谢人家去。这很厉害，还有很多都是国内公检法，特别检察院的这姐妹们，司法部的各地司法局的，都在发信息，我们一定要敲人家门，感谢人家，送上喜币，送上股份。记住我的话，我们不是拿着给你做任何交换，我们不需要跟任何人交换。2015年，刘延平，还有这个所谓政治局，还有“老领导”多少人给我说，现在你跟我做交易。我跟你交易什么，我不会回中共国，我要你给我钱吗？我不需要啊。现在就更不需要了吧，我跟你什么交易，我跟谁都不需要交易。因为我在你中共国没有任何所求，我所有的都是给予，我都是感恩。
同时让我也看到，就在过去这几年里，公检法，包括军队，“中南坑”各部委里边，有很多很多有良知的人。很可悲的是，有良知的女人比有良知的男人多得多！所以说，我觉得中国未来，中国要没有共产党以后，中国百分之七十的官方位置，要让女人来当，男人不能超过百分之三十，中国男人实在太窝囊，一个个的口炮党，窝囊废。傅振华、孙力军、孟建柱、王岐山、周亮能欺压在你们头上，欺男霸女，还有像陈峰这样人。原因很简单嘛，就是中国没有男人嘛，你们都知道发生了什么是吧？
就像那个河北政法委书记张越书记被抓以后，所有有关的家人、朋友财产都被你傅振华、孟建柱、王岐山、孙力军、周亮刮洗一遍，都以张越案为名，把这东西都抢了。张越犯啥法了，张越到现在你也没定了一个什么罪是不是？这帮孙子，张越这个案子最后查明以后，那得上千个公检法人要掉脑袋的。还有河北的董仚生是吧？河北的董仚生，你这个孙子啊，如果说孟建柱案，王岐山还有孙力军，你进不去，董仚生你全家人要进不去，我郭文贵告诉你，你让我干啥，我干啥！你别以为你藏着钱在海外，我不知道，咱走着瞧。曲龙给你的钱，还有姓高的给你钱，包括原来经侦的高峰，包括和北京安监局李东的勾兑，和孙立军你们之间的勾兑和孟建柱的谋害。我告诉你，河北董仚生，你走着看，还不到我郭文贵出手的时候，你在河北的欺男霸女，你玩处女和河北国资委的人玩处女，玩儿出那么多私生子女都送到海外去，有的人让你给弄死。你开玩笑，你想把习家人买通两个，你就让习放过你是吗？习能放过你，老天也不会放过你，你的私生子女，你弄死的女人不会放过你。还早着呢，公检法的地震远远没有开始。孟建柱，孙力军就是傅振华对中国公检法的所有的渗透和颠覆，基本上都变成了一个行尸团，人尸团、行尸走肉团！习窝囊，他不敢动手，有敢动手的啊，我们支持曾，曾敢动手啊，是不是啊？！我们新中国联邦根据国际法律敢动手啊！
兄弟姐妹们，明天早上大直播，今天直播不了了，太多人要直播了，明天早上直播，姆该塞……</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2018/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2019/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2020/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2021/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00:00印尼排华介绍、国内限电、清华紫光进入破产程序
视频内容
中共是印尼屠杀华人的肇因，未来海外华人的处境会更凶险，由于中共国已经开启了潘多拉的盒子，执行了它们的13579计划，故意释放病毒和恶意破坏全球的经济导致了众多国家的民众都已经开始陷入了生存的危机之中，因此对华人的报复可能已经在可怕的酝酿之中，从郭先生在直播中多次的透露出根据他和众多西方政客、大财团及各方大佬的深度接触中发现，他们分不清中共和中国人，这将会导致把海外的华人推到险恶的危险处境之中。
郭先生在大直播中以1965年和1997年的印尼屠杀华人为例多次向我们提及了大屠杀的惨状，因为全球的精英们有90%的人都是分不清中共和中国人两者之间的区别，因此，郭先生再次呼吁海外的华人们一定要团结起来共同灭共，让全世界的各国政府和人民了解到新中国联邦人是“灭共者”的身份，这也是自我保护的一条最佳途径，同时郭先生还要求全球农场的战友们要加强互助、互救的联动能力。
现在就让我们来追溯一下那“惨绝人寰”的印尼屠华事件的前因后果，印尼是一个亲西方军政府的穆斯林国家，就在1965年印尼全境爆发了持续长达半年的对当地华人进行的大规模屠杀和没收其资产的反人类和种族灭绝事件，时至今日，印尼政府仍然极力的掩盖着这段罪恶的历史，印尼学界也都无法统一和认定大屠杀时真实的死亡数据，只能估计约有50-300万华人在此事件中被伤害甚至殉难，印尼的官方为了逃避罪责一直在淡化大屠杀的影响，并宣称“为了团结要忘掉这段历史”，必须要为这次惨案负责的中共也仅是承认了当时对印尼共产党的支持是在履行着共产国际的义务和职责。
事实上在大屠杀发生前，中共和亲共的印尼苏加诺政府已经狼狈为奸并大力扶植了印尼共产党导致了西方的反制，从而引发了一场“军事政变”和“肃共”运动，事态发展迅速到了不可控制并导致了印尼全国开始反华人大屠杀，但中共大外宣却把责任更多的推卸为：是印尼内部的民族矛盾和政治斗争。
当时文职官员出身的苏加诺在1959年兼任着印尼总统和总理之前已表现出亲共产主义的政治立场了，由于手中无兵权深感统治地位的不稳定就采用了中共给的建议，大力扶持着已被中共收买的印尼共产党，由于是政府行为，在短期内由原本只有几千人的印尼共产党直接扩大到了一千万人以上，印尼有了完全被“赤化”的趋势，同时苏加诺还大肆宣扬着他与共产党之间的密切关系，从而引起了西方的严重关注。
时值朝鲜战争结束不久，以美国为首的西方政府对共产主义的扩张提高了戒备，当时亲西方的苏哈托将军是印尼军队中的实力派，因而受到西方暗中的支持，当西方许诺苏哈托由他来组建一个亲美的新政府时他心动了，这时苏加诺以反政府为理由指挥其卫队司令翁东于1965年9月30号抓捕了多名军队中的高级将领，并与共产党员一起处死，其中包括了有6名将领，侥幸逃脱了的苏哈托立刻利用了军人的仇共情绪发动了军事政变，并将苏加诺囚禁，随着西方的默许和支持一场所谓的“肃共”运动开始了。
BBC于2017年10月根据解密文件的披露，美国等西方国家不仅提前知道了屠杀计划，还为苏哈托提供了军事协助和需要捕杀的共产党员的名单，当时的印尼不仅宗派林立而且十分落后和贫穷，刚刚上台的苏哈托不仅需要以剿共来团结各派势力，还急需军饷和财政上的补充，就好似当年的希特勒盯上了犹太人的财产一样，苏哈托他盯上了普遍都比较富裕的华人群体，他巧妙地将民族矛盾和仇共的情绪转移到了华人身上，并且丧心病狂地让军队和穆斯林的暴徒去……
视频集锦
第一段字幕：东北停电
看看有没有这种世界末日的感觉，停电了，没有电人都活不了，东北电力不足啊
第二段
字幕：长春突然停电
惊魂时刻：人们在游乐场的大型冒险项目中被卡在了空中
我操没电了，完了下不来了
第三段
字幕：黑龙江哈尔滨限电停电，没法做饭大街上全是出来觅食的人群
多长时间没见过了这个点有这么多人了，全是出来找饭吃的，没有电呀！我的老天爷，我今天晚上吃啥还不知道呢？因为我们家全都是用电的
第四段
字幕：紧急通知，尊敬的电力用户：目前全省电力供应紧张，黑龙江省电力有限公司根据政府发改委要求，启动有序用电、拉闸限电，为保障全省电力供应稳定，省电力调度中心近期将不定时限电，电业局可根据上级调度指令及本地区负荷情况随时停电，届时供电区内所有地区将可能随时停电，请广大用户随时做好停电准备，并关注停电信息，因限电给您带来的不便敬请谅解，2021年9月26日
视频内容：
恒大还钱！恒大还钱！恒大还钱！恒大还钱！（一群人在街上游行并喊着“恒大还钱”）
视频内容：
清华紫光集团的一名债券人已经向法院提出要求，启动这家中共国半导体公司的破产程序，这家芯片公司自11月以来错过了一些债券支付的最后期限无法偿还债务。
据路孚特报道，截至今年年初，该公司已经对价值约36亿美元的七种在岸和离岸债券产生违约或触发了交叉违约，债权人是香港上市的总部设在安微省的国有徽商银行，清华紫光集团在其庞大的子公司组合中设计和制造半导体，其中一些子公司是与其他公司共同控制的，杰出的半导体公司紫光展锐（上海）科技有限公司就是这样一家子公司，该公司早在2014年就以15亿美元的价格向英特尔出售了20%的股份。
日经新闻（今年）2月曾报道说清华紫光集团正寻求出售其主移动业务中至少10%的股份以筹集资金，除了紫光展锐（上海）科技有限公司，清华紫光集团还在成都设立了一个价值304.3亿美元的3D计算机闪存设备工厂，并在重庆设立了一个DRAM（动态随机存取存储器）存储芯片工厂，然而，由于清华紫光集团的资金短缺，这两个项目都面临延迟，这家由习近平主席的母校清华大学拥有多数股权的公司创立了一种严重依赖地方政府资金的商业模式。
但在11月，中共国国家发展和改革委员会表示地方政府对计划不周的半导体项目提供支持的行为是错误的，地方政府将为任何失败的项目承担责任，清华集团可能会进行法院主导的重组，但（重组）对集团公司经营方式的任何影响将是有限的
8:15世界各地接种和生产销售疫苗情况及反疫苗活动频发
视频集锦
第一段
字幕：阿根廷批准对3岁至11岁儿童接种中国国药新冠疫苗，澳大利亚承认中国科兴疫苗
当地时间10月1日，阿根廷卫生部部长对索蒂宣布，已正式批准对国内3岁至11岁儿童接种中国国药新冠疫苗，比索蒂指出，国药疫苗是目前最安全的新冠疫苗之一。因此，让阿根廷儿童接种国药疫苗不仅可以保护其自身安全，也将有效遏制疫情的传播。
第二段
字幕：昨日澳大利亚医疗用品监管机构也宣布承认中国科兴公司生产的新冠疫苗。
澳大利亚药物管理局宣布承认中国科兴疫苗
10月1日据《澳大利亚人报》，在澳大利亚重新开放边境后，8万多名中国留学生将返回澳大利亚求学
第三段
字幕：澳大利亚宣布承认科兴疫苗
据澳媒1日报道，澳大利亚的国际边界将于11月重新开放，澳大利亚药物管理局承认来澳旅客接种的中国科兴疫苗，8万多中国留学生将返回澳大利亚求学，澳大利亚在留学生市场中最强劲的竞争对手美国也已承认旅客（非本国居民）接种中国科兴疫苗
第四段
字幕：澳大利亚药物管理局宣布承认中国科兴疫苗
澳大利亚将于11月重新开放边境
10月1日，澳大利亚药品管理局（TGA）宣布承认中国科兴疫苗和印度Covishield新冠疫苗，但目前尚未批准可以在澳大利亚境内接种这两种疫苗。外媒称，承认这两种疫苗具有“里程碑意义”，使得更多已经接种过这两种疫苗的人能够尽快回到澳大利亚。澳大利亚计划于11月开放国际边境，目前该国首剂疫苗接种率接近80%，有55%的民众已接种两剂疫苗
第五段
字幕：Youtube出手了，删除一切反疫苗内容
“治理Youtube上有害疫苗的内容”
除针对新冠疫苗的不实消息外还将治理其他疫苗内容，如流感疫苗致不孕、麻腮风三联疫苗致自闭症等，美国疫情仍未得到有效控制，政府正大力推广疫苗，但反疫苗的声音始终存在，Youtube等平台被指监管不力，助长了虚假信息传播
第六段
字幕：
巴西将引进中国康希诺新冠疫苗
当地时间10月1日，巴西Biomm生物制药公司与中国康希诺生物股份公司签署协议，将引进康希诺生物股份公司生产的新冠疫苗。目前，在巴西广泛使用的中国疫苗还有来自北京科兴中维生物技术有限公司研发的克尔来福新冠疫苗
第七段
字幕：阿尔及利亚正式生产中国新冠疫苗
9月30日央视报道，有阿尔及利亚塞达尔集团与中国科兴公司合作的首批克尔来福新冠疫苗在康斯坦丁正式投入生产。阿尔及利亚成为非洲除埃及外第二个实现中国疫苗本土化生产的国家
9:33天津全面开打加强针疫苗
第八段
字幕：天津全面开打加强针，近24万人已接种，天津市全面启动新冠疫苗第三剂（加强免疫）接种工作，加强针接种针对完成两剂次灭活疫苗接种（完成全程接种）满6个月的18岁至59岁重点人群
第九段
字幕：新冠疫苗加强针要来了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月2日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2017/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年10月1日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2016/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2016/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
10月1号，尊敬的战友们好。你看那雁，看那雁！看那大雁活得！这在中国都得炖了，全都给炖了。
尊敬的战友们好，今天是所谓的共产党的中国的“周年纪念日”。中国不是“习大神”说要隆重纪念吗？也没啥纪念呀！兄弟姐妹们要看好，澳大利亚的官员辞职，日本的整个的大地震。接下来是欧盟的官员辞职，英国的官员辞职，美国的官员辞职，全世界因为强制打疫苗的官员的辞职会一个接着一个。今天没有直播兄弟姐妹们，因为我还要开会，还有很多行动，要行动！星期天开会，这几天都是大事，等7哥有时间跟你们聊聊。不过大事也就那么多你们也都知道，比我聪明。
兄弟姐妹们，这几天千万在全世界各地的不要忘了给当地的政府，当地的媒体多发所有关于疫苗死人的各种信息，不要停，不要停！我们在改变人类，我们在改变世界，兄弟姐妹们。这是我们做到了不可思议的事。看看我们现在把各国政府所有这些流氓官员，无知的官员和被黑暗势力控制的人，和共产党控制的人弄成啥样了？不要停，没比这再重要的了。
兄弟姐妹们，我们看到国内现在的房地产，电力停电，习、孟、王、曾、江的PK全开始了。据国内的战友爆料，很多单位已经做好了跟习长期作战的准备。外交部有个叫陈国平的副部长，和孟建柱喝酒胃都喝坏了，听说还和孙力军，还在那块折腾呢。陈国平都没事 — 外交部只要没事，江家就没事；外交部没事，孟建柱就没事。这是一个。
只要中纪委没事，政法委没事，王岐山就没事。所以说习危也，很有可能哪天醒来习被抓了，习被干掉了都是有可能的。这种大事的概率越来越高 — 不光是我们这么认为。现在连西方世界所有人都一致这么认为，说习在某一种时刻可能会被干掉。说中国最大的不稳定因素，不确定因素就是习可能被干掉。
但是兄弟姐妹们，新中国联邦人准备好接管中国了吗？过渡中国了吗？准备好了吗？你连传播疫苗真相的能力都没有怎么办呐？啥都不说了，还得行动！兄弟姐妹们，啥都不说了，星期天上午，纽约时间八点半开始直播 — 九点吧，大直播，大直播。就这样了兄弟姐妹们，稍后再向你们汇报。姆该嗮～</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
