<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>贝雷帽 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%9D%E9%9B%B7%E5%B8%BD/</link>
    <description>Recent content in 贝雷帽 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E8%B4%9D%E9%9B%B7%E5%B8%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月16日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1993/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1993/</guid>
      <description>内容梗概:
我再接着再说一段，我刚才讲的故事就是你知道过去哪些跟江泽民勾兑的吗？7哥在清丰看守所的时候，中国的商界和政界有谁？江泽民时代的各个常委哪个没有勾兑过？你知道胡锦涛时代那些常委跟谁没勾兑过，哪个还有“白手套”你知道吗，再后来到了习进平、王岐山时代。邓家那就更多了，厉害着呢，掌控了中国几十年。兄弟姐妹们，不要被任何一个所谓的人代表了全中国的历史，更不要被任何一位所谓的中国的大咖代表了所有的爆料，包括你7哥。7哥所知道的中国近代史上的事是极少的，但我可以说是极少跨过几代历史的人。大家看到我是八几年到现在，但你想想，那些今天的所谓的牛人，他们都干啥呢？他们曾经都干啥呢？这些人跟某些方面的关系，比如头两天有人跟我爆料他们和中国政法委的关系，说得惊天动地的，好像改变了共产党的规则。看完以后我说你不知道政法委多少人真正是“大当家”的，爆政法委没用的，政法委就是中南坑的一支枪。爆它有什么用？我说你觉得这种事很重要，在共产党的邪恶组织里面只是很少的一部分，就像中央公园的一片树叶。像那只兔子，它以为它能代表整个动物世界，它认为它看到了狮子、鹿、犀牛在草原上的存在，它认为它就是永恒了。它从来都不知道，它就是食物而已。
大家千万不要鼠目寸光，不要用兔子的视野来看整个动物世界。任何人你就问他几句话：你知道这个常委的勾兑吗？你知道平安的勾兑吗？你知道民生的勾兑吗？你知道吴小晖的勾兑吗？你知道叶简明的勾兑吗？你知道邓家跟谁勾兑吗？知道保利跟谁勾兑吗？你知道张德江、贾庆林、张高丽、黄菊、乔石这些人的勾兑吗 — 有几个你知道的？中南坑每天所做的交易成千上万个都不止；整个中国14亿人每天的行贿受贿的交易，白手套交易都是百万，千万笔起，否则整个中国就运作不起来了。你能知道几个？所以不要寄希望任何一个人给你整个中国共产党的腐败地图和真相，没有一个人能画得出来。但爆料革命告诉你共产党的邪恶本质在中南坑。它以贪治国，以黑治国，以警治国，以假治国。知道这个本质我们就要消灭那几个邪恶的掌控邪恶机器的人，而不是我们要把这个邪恶的机器全给它分解了，然后我们掌握了机器的一切，我们还能组装还能懂，放狗屁呢，世界不存在这种人。
大家一定要记住为什么很多人轻信了谣言和被人家骗？因为很多人把自己的无知、懦弱、无能、失败寄托在一个让自己能得到安慰，不让自己受伤害的，和完全幻想的一个骗局的谎言里 — 这就是所有的loser。失败者不愿意面对现实，不愿意面对真相，甚至不敢面对真相。中国人被共产党洗脑以后最大的一个社会的精神问题，社会认知的问题。这个国家这个民族是不愿意接受真相的，是不愿意面对真相的。总想着天上有“贝雷帽”掉下来 — 贝雷帽、无人机 — 总想着这种事情。他们宁可相信这些也不相信爆料革命怎么灭共产党的。
看看中国历史上有一个人，有一个运动，有一个组织能敢叫“新中国联邦”的吗？有敢在国际上建国的吗？像皮特纳瓦罗先生昨天说的一样，下届美国政府第一件事要承认新中国联邦。我们不是笑话，我们不是荒诞，我们没想成立一个什么郭文贵组织把郭文贵立成圣人和神人 — 我们不是的。我们要成立的是新中国联邦，它不属于任何某个人，是属于中国人的，是最后要“一人一票”选出的政府来代表的。但很多人不愿意接受这个现实，要接受“九指妖”送给他们的上帝，接受“九指妖”送给他们的正义，接受“路大脑骗”送来的“贝雷帽”，还有“塞林爹”、“找爹博”、“癌症丽”，是吧？这就是荒唐。
这就是为什么昨天皮特纳瓦罗参与直播后，国内政界有很多高人说：“7哥，昨天是划时代的一天呐！你让体制内人看到了真的新中国联邦的希望，你让各界看到虽然很遥远，但是觉得有希望。你过去的几年搂得很辛苦啊。终于知道你为啥掌握这么多大局了。你不但掌握国内 — 没人怀疑你掌握国内现在的整个经济形势、政治形势、经济情报、军事情报。”美国军方给中共的李作成通电话，你们看看我的爆料去。7哥在他通完电话的24小时我就告诉了美国的朋友。昨天当着皮特纳瓦罗和班农先生我说的还记得吗？他通完电话不到3小时我就告诉了他们，对吧？你看我那个时候的爆料，我已经说到了美国军方不会打，而且跟中共军方已经勾兑了。我这个视频播出去以后，一定党内军事方面的人会知道郭文贵说的是真是假 — 咱不但掌握共产党的军事行动，也掌握世界上巨大的军事行动，否则怎么成立新中国联邦？不成了“骗帮”了吗？对不对，兄弟姐妹们？
就像这些欺民贼伪类们，天天说我要驾着私人飞机跑了，没钱啦……过去四年，天天是一个又一个的谎言。哎，但就有人信。没有人有种，有智慧、有胆量、勇气面对新中国联邦的一个又一个的成就，用一个又一个的传奇征服了世界金字塔最顶端的人。以至于世界上各种正义或邪恶的最大的力量都来团结我们，和我们交朋友，寻求合作：“哎，Miles，我们合作吧。” 昨天上午，在这个西侧「街对面」，一位大佬说：“听说你今天要直播，我知道是干嘛的。你也知道我的能力，我可以参加你这个直播，表达支持新中国联邦，但我要参加投资盖特和喜币。” 我说盖特和喜币的投资我说了不算，我一股也没有，没办法给你承诺，所以你也不用参加我的直播。
四年前这些人能搭理咱，能理咱？靠什么？靠的是行动和实力，而且是可验证的 — 过去3、4年一次又一次的验证。现在很多人把2020年1月、2月时候7哥说的 — “绝对不能打疫苗；辉瑞疫苗不管用；中共一定要拿疫苗统治世界，一定拿疫苗威胁世界，而且疫苗才是灾难；疫苗政治、疫苗经济” 这些话拿出来。现在发生了吗？全世界都在看。他们奇怪“为什么那时候你就能做到呢？” 我们不是蒙的，恒大2017年2月份还是4月份，7哥就说了恒大比谁都会惨 — 现在惨不惨？马云 — 惨不惨？民生银行、平安集团 — 惨不惨？平安集团会惨到你无法想象。它自己都不知道谁想弄它？走着看。所以说有一些垃圾来否定暴料革命的都是一帮招摇撞骗的，想“一揽江湖，一统江湖”，包括爆料革命也有这种人。这种人你想想都会走向灾难，甭说做了 — 不信走走看。啥都不说了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年9月13日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1983/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！9月13号，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，还有解药的大好消息了吗？兄弟姐妹们，9月13号，中国人老是忘了9月13号，9月3号，9月13号，9月28号和9月24号，这都是共产党的大日子，后来就到所谓的国庆，盗国的国庆，那真是国难日。
兄弟姐妹们，你说几十年前，所谓的毛泽东，东方红太阳升，中国出了个毛贼东，毛泽东9月13号死了以后中国人怎么了？谁跳楼了？谁身上少了一块肉了？可怜不可怜啊当年，是不是？所以说兄弟姐妹们，人间不存在什么圣人，圣人不应该活在人间。凡是打着所谓比你高出一头，比你有超能力的人都是骗子，牢记这一点，是人血肉之躯都有性欲，都有恐惧，都怕死，甚至都虚伪，包括你七哥，都是这样的，任何人，他只是程度不同而已，是吧，别迷信，不要迷信，你自己是你的一切，你自己就是万佛万神，你能不能修的那一点，你修到那一点你就是万佛万神，修不到那一点，你就是普通的人，或者你身上有太多的缺漏，垃圾的想法，非常人的想法、贪婪，那你就不是人。如果你超越了一般人的道和德，又坚守生存环境的绝大多数概率的法律和规则，你就是人上人，只要是看多生死，能看清生死，解生死解脱，看清名利，不靠别人活着，有独立的人格，你就是佛和神。
我昨天看到潘石屹两口子，张欣，你看到没有就这俩孙子永远是演员，他在国内是白手套，他在国内是演员，刚被虐完了跑到美国来了，写了保证书的担保人，是吧？到美国来又坐在台上，当年你知道潘石屹，房地产广告买通了很多中央电视台的人，然后电视台故做，哎..不好意思，偶然拍上你了，就像中央电视台的新春联欢晚会一样，偶拍..偶拍..那私下里面要花多少钱，证明我没事儿，我已经到美国了。
他儿子上的学校大家你们知道是什么学校吗？潘石屹在美国也照样是白手套，照样是犯罪，照样是洗钱，照样是偷税漏纳税人，所以说这种人渣到哪儿都是人渣，他儿子学校不合格，出了很大错误，学校据说要开除，买了学校的楼几千万美元，然后把儿子送进去，这两口子成天搞美国智库，给这个智库捐钱给那个智库捐钱，就想玩美国政治，因为他在中国的政治上受到好处了，他到哪儿都得玩，这就是潘石屹他两口子。
你看他那样，到了美国两天不出庭，还在那砍，听说潘石屹，张欣两口子也想写书，要写和王岐山的书，他写王岐山的书绝对火爆，绝对赚钱，写习近平和彭丽媛的书，还要写和北京市委书记刘淇的书，写吧，好啊，他要写书我们给他拿钱，没钱了我们新中国联邦支持他，所以说兄弟姐妹们，当你一生中都在投机状态中，投机是机会主义，不是吃的鸡，潘石屹的房子就在对面，就是那个，就是双塔那个，我手指的双塔的那个，就那个，现在老去中央公园跑步，说不定在楼下跑步呢，这种投机主义者，他永远都是投机，你说咱们爱他的毛事儿了，这两口子到哈德逊研究所当年游说，不要让我去演讲，帮助共产党王岐山来告我，是吧，到处造谣这孙子，是不是？这个垃圾，你看那个小样，他和鸡腿潘他两人站在一起的时候，绝对是双胞胎，绝对是双胞胎，有意思。
然后明天上午9:00直播，记住，习大神旁边的人，明天我就说不超过10句话，跟习大神当年没有关系的事，我让你们知道，这个事儿只有咱们三四个人能知道的事儿，当然了，当事人习主席彭丽媛女士在他俩房间干的事儿，那别人也不知道，只有他俩知道，除他俩之外不超过五个人知道，我是其中一个，我就点到为止，我不会说那么透的，不用担心，不用担心，我就想让你们知道，为什么他两口子说话我会知道呢？为什么他两口子说话，有些人知道不告诉他两口子呢？谁安排的呢？是吧？这几天《酒浴》和《火浴》图你们该找到了吧？这1200亿你也该缕出来了吧？中沙合同你也该搞明白了吧？包括葫芦岛的炼油合同，咋回事，中间也吃回扣，25%，还有干股，永久的干股，是吧？我要跟你们再说说。
明天9:00开始和我们战友大直播直播，直播就是中间也就讲个十几句话，给北京捎个话儿，稍个话儿，我给毛主席捎个话儿，我给伟大的领袖说句话，我也给习主席捎个话儿，哎呀，不要从天而降吧，贝雷帽，路大脑骗的爹，塞林他爹贝雷帽从天而降，哎呦我的天呢，怎么这么多飞机啊，还有找爹博，癌症莉，还有那个在新加坡吃救济金的墨博士，这帮孙子垃圾，真是垃圾，太搞笑了。
昨天晚上真享受，就是现在这种感觉战友们你们有没有感觉到嘛，当很多人被救命以后，真的有成就感，不白活一回，很多战友说，七哥收到你的药救回来了，哎呀，我现在血氧正常了，哎呀，我们离开医院了，真的很幸福，昨天就在这儿，跟美国某位朋友跟医院的人通电话，那个感动，救了人以后，这么大的人物，最后是按咱的办法，吃青蒿素血氧正常了，吃伊维菌素能开始呼吸了，兄弟姐妹们，这个天底下还能比救人再伟大的事儿了吗？新中国联邦爆料革命这几周的大爆料，对世界是什么？接下来的两周，我们还有21天，战友给我算了，21天还是22天，是吧？看着21天发生点啥事儿啊，我要给战友捎句话，我要给战友捎句话，都是好听的话。
日本的战友收到了你们的信息了，特别感动，你们做的事情是对的，让日本政府认识到这一点是太重要了，未来适当的时候七哥再说，包括澳大利亚的兄弟姐妹们，是政治组的人。做得也非常棒，不放弃..要执着，我们会彻底的通过疫苗灭共，通过疫苗展示新中国联邦爆料革命在世界的力量，咱们明天早上见，啥都不说了，啥都不说了，行了，明天战友们早上见，现在大直播..太多战友现在都不行了，要天天播，七哥也受不了，咱们让大家消化消化，所以说隔一天播一次吧，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月29日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1879/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1879/</guid>
      <description>内容梗概:
一、GTV和盖特的后台研发的关键在领导能力和决策
中了，好！嘿，这个iPad版做得好啊，好勒，把我手机给我。尊敬的战友们好，尊敬的战友们好，7月29号七哥吃播，吃播，哈哈。好吃，你看这iPad版，你说咱们战友力量有多大啊，在约翰哥哥八九个月，每次直播我都喊，我说啊，这个~~~~
哎哟，我的妈呀，哎哟，我的妈呀，班农战斗室都快30万了，太吓人了吧，我才4万多盖特。哈，你一不小心就退出去了，凯缪儿，好啊，我等等啊，给你拉回来啊，我以为你退出了呢。
大家知道我每次直播我都生气，我看着iPad就没有那个iPad的版，从第一天。然后约翰老跟我说，欸，下一周，下一周，下一周，iPad的版是吧！特别是咱们国内的战友、老大姐们、老哥哥们都看平板电脑、上网络版。抱怨极大，就这给折腾了八、九个月，一直没有。
把这个活交给谁了？交给了日本的草根小哥团队，草根小哥里面有个叫杖子哥。杖子哥拿到以后大概一周的时间，他发现就是我们的APP版只要在上传的时候点一个勾，就可以把APP版用到iPad上，一周解决了，上线了。
说你点开iPad的版，现在还不是iPad版，它是一个假的iPad，但是它毕竟就可以用了，我问约翰为啥你没做呢？约翰说就问了我们工程师Peter——管这个前端的APP手机版的。说他认为这个不专业，所以没放。
你们大家听听这是什么逻辑啊？你当初你先把它给打了勾就有这个版，我今天看得也不能像过去的七、八个月这么丢人吧，你就打个勾的问题。杖子哥就是发现一个，啪~就给你弄了。当然这IPad的版要设计到像Youtube那样，还要重新的设计，那也没那么长时间吧。最起码这个没那么烂吧，为什么杖子小哥就这么高的智慧呢？草根小哥那么高的智慧呢？
这个不算，G-TV从开始连线直播就是最牛的。搞着搞着连线直播没啦。约翰哥天天说的胜过OBS版，OBS版是死不了活不了，经常是漏洞百出。
而且它没有通知功能，啥时候邀请谁邀请不了，没有通知，通知不了。交给杖子哥，交给草根小哥，两周的时间把通知给做完。
我们日本的樱花团，也有一个牛的团队正在做盖特和G-TV的很多功能和G-News的很多功能。我们的魔女银河系，都是找的日本人啊，这几乎全部都是日本人，工资还便宜，甚至便宜1/3, 银河系要干大事，这就叫效率！
我今天早上我发那个视频的时候，大家看盖特视频记住了吗？我昨天晚上我从作证回来，同一个手机、同一个屋、同一个信号，我录了个9分57秒的视频，大概30秒上传，我给这个盖特团队，我感谢他们，太开心了，太好。
今天早上同一个房间、同一个信号9分57秒我上传4次，全部上传不成，然后我要去医院做体检，我在到医院的路上，我的保镖帮我传上去了，传上去颜色还不对。
所以现在战友们你可以发现啊，就是一个人的决策失误，一个人的领导能力，他对你是灾难性的。我们还有另外好几个秘密团队呢，我今天先不在这说。
这叫，大家看这肉了吗？鸭子当中叫熏腌鸭——熏了再腌，然后日本的米饭。没钱了，只能吃点粗茶淡饭了。这个呢？羊肉丸子，羊肉丸子，哎呀！真好吃！青菜，小白菜，黄瓜条。
所以说，兄弟姐妹们！很多事情啊！，你看看，就这iPad版 就打了个勾、调了调，完全不一样。字体、画面、操作界面，而且马上有通知，马上知道。
丸子，太好吃了，嫩香、嫩香的。给我来杯咖啡，朱莉安，Julian ，one coffee please。这是什么呀？酸菜，冻豆腐，酸菜冻豆腐！酸菜冻豆腐，就这个鸭肉就这一块好吃。
我今天啦！本来是晚上直播，到办公室直播。但是呢，华盛顿有人马上要来吃晚饭，要跟我吃晚饭。华盛顿来的人正在路上。
没办法了晚上就不能直播了，是吧？所以，我现在直播，答应大家今天的事，我一定要做到。哇！这羊肉丸子真好吃，我怎么能把这好吃的分享给你们呢？兄弟姐妹们？这鸭肉，你说怎么能分享给你们呢？我代你们吃吧！
二、我们就一个目标——消灭共产党,一切服从这个目标
樱花团、银河系大面积出动了，最近，樱花团真的不错，在这个惩贼，罚亡腚肛路大骗子和蛇妖闫上做的不错。哇！一丸入口感觉到拥有了所有，感觉拥有了所有，真的是。
兄弟姐妹们，我们最近完成了几个大的交易，这个交易的结果大家走着看，走着看。七哥是个实用主义者，务实，是吧？我们不管谁呀，王岐山，就是明天亡腚肛、蛇妖闫说，欸，我回来，继续参加爆料革命，还让他回来，只要能你能灭共，我们灭共当中严格讲，只要有利于灭共的不分好坏，但战友里边我们分好坏，是战友、非战友，真战友、假战友，在灭共的路上不分好坏。
你问川普总统、拜登总统他俩谁是好人坏人，他好人坏人跟我啥关系？他谁灭共我们就支持谁，就跟谁交易，是吧？那交朋友心中有数了，谁是朋友是吧？当然川普总统是哥们了那还用说嘛，是吧？但是拜登总统灭共，好啊，是吧？只要你别跟我们爆料革命为敌，只要你灭共那就行，你好坏跟我个球关系，是吧？这点常识都没有，你灭个屁共，找死呢不是吗？对不对？
就像法国总统马克龙一样，是吧？下届总统他肯定输，是吧？然后他问，我们跟你爆料革命、新中国联邦做点合作吧，我们也做点灭共的事儿吧，搞点以毒灭共的事，你是不是支持我们？
好啊，支持啊，马克龙先生，是吧？只要你现在开始旗帜鲜明地有行动、有结果，咱按单算，是吧？按单算，是吧？就像蛇妖闫站街一样，是不是？一次50、两次100，三次100。三次就100，打折嘛，蛇妖闫，是吧？可以，我管你球好坏干啥是吧？你先把空客在天津的工厂给他关了，把大飞机项目给它停了，我们就支持你，是吧？
我们又不是跟每个人谈恋爱，对吧？干嘛？某人邀请我去华盛顿，说我愿意和你站在镜头前，在见达赖喇嘛之前跟你见面，支持新中国联邦。感谢你对我的支持，我说对不起了，华盛顿我就不去了，因为我跟他站在一起，那是我个人的问题了，不会的。
不管你什么统，这统那统，咱不站在一起。但是你灭共，我支持你。关于你的负面新闻，我们尽量没有，是吧？这就是交易，但不等于我爱你，也不等于我喜欢你。
不管谁，我们就一个目标——消灭共产党！如果为了这个目标，需要做各种妥协和牺牲，一切服从这个目标。哪个孙子在这个方面上跟我矫情，滚你妈一边去，滚你姥姥一边儿去，你不配。
说我们是骗子，对，我们是骗子，对不对？你看我都穷得现在只能吃酸菜羊肉丸子了，是吧？吃点粗茶淡饭了，赶快离开我们，对不对？我们又不求你，对吧？
九指妖，找九指妖去，九指妖可以为你祈祷，消灭癌症、让你有钱，还能让你多一个手指头。真好吃，太好吃了，对吧？找九指妖去，找蛇妖闫给你吸痰，路大脑袋、路骗子送你贝雷帽，对不对？送给你贝雷帽，绿帽子，是吧？弗林将军，他见过一眼弗林将军，他以为他是谁呢！弗林将军，70%可能是下一个川普总统选总统他当副总统。弗林将军永远会和我们站在一起，严格讲会和爆料革命、郭文贵站在一起。
三、砸爆料革命和新中国联邦的360年都不会跟你拉倒
昨天我作证的时候，突然发现有一个什么过去，那个鬼影，有个叫鬼影的，我都不知道谁叫鬼影，一个推特账号推出这文件那文件爆料，现在鬼影在哪儿呢？再看鬼影那个材料，我说我真没见过，100%都是假的。
你再看看当年博讯——郭文贵在意大利已经落网，确实信息；郭文贵杀美国人，郭文贵黑客他；Kwins（注：根据郭先生说的名字拼写而成，未必是正确的名字）根本不敢来；郭文贵不敢来美国。
你们想想过去这几年发生这些鸟事，大家都忘了，这4年。我们用千千万次吧？这不夸张吧？我们没有一次说到做不到的，我们没有说过一句假话、没造过一句谣。
再看看砸锅的、反爆料革命的有一个是好人的吗？昨天那个霹雳娇娃在法治基金拿了5万，还弄了几万。你这个烂货你说你拿法治基金的钱，你放心霹雳娇娃，我让你这一辈子，我都让你为这个事付出代价。
爆料革命战友谁也不欠你的，你长得好看啊，就你去到华盛顿谁都不行，我一看你就不是个好人，你说这种精神病你知道吗？这就是我说爆料革命里边有一些人，就是一些精神病参与进来了。通过这次把他干掉挺好，对吧。
法治基金你拿着钱能拉倒吗？你砸锅就拉倒了吗？是不是啊？砸爆料革命的、砸新中国联邦的，我告诉你360年都不给你拉倒！记住我说的话，早着呢！是吧。一波又一波了，你拿了法治基金的钱你想拉倒那没门。
战友把钱捐给法治基金，我们都有权利捍卫他，你骗法治基金的钱在美国啥罪知道吗霹雳骄娃？郭宝胜就是你的前鉴，走走看。造假、虚假报销、欺诈、欺骗公益基金组织，走着看！
四、数个房地产名企和银行及广东几个商行统统完蛋
不孬，不孬，不孬，我第一次今天，这是我过去几年来第一次吃和喝战友们的东西，但是我拿钱啊。这是伦敦的我们的战友买的咖啡，我让他拿钱他去买的。2000英镑这么一袋，但是在美国在洛杉矶我送给了我一个朋友两袋，就那一天。
就昨天晚上给我发信息说，他说从哪弄来的咖啡呀？我说我告诉你了。我说我英国的战友买的，就是送给你的，我说我因为还有一些没到，到了再送给你。多少钱啊？我说2000磅，他说还能买着吗？我说没了，全世界大概听说也就是个30磅左右，30磅就是重量。
他说你知道这个是在日本，他说在我们那个国家，对不起，我这说错了，在我们的国家下一任首相就是咱们这个孩子最爱喝这咖啡，在日本多少钱你知道吗？12万美元一包，一模一样。
我说我是会员呐，是吧？而且我说我有个战友专门是给你联络好了，现在这战友估计就坐在这看视频呢，他去买的。他这一说我说我得喝喝，因为所有不允许，任何人战友、外面不是我们安保团经手吃的，我都不能吃。
我刚才说弄一杯喝喝，非常喝，非常好喝非常好喝，胡言乱语，老了，抑郁症，还有狂躁症还老了。所以说的话就是嘴就打漂，这有的咖啡在饭中间是绝对不能喝的，它不配饭，但这个咖啡是可以在吃饭中间喝的，就像吃饭中绝对不能抽烟一样，是非常不礼貌的。
但共产党的官是吃的饭吐的痰是吧，咔咔捻个痰是吧，我给你们讲过某常委，你像那吴官正是吧？你像贺国强啊，在地毯上是不是啊，那丝地毯几百万一个地毯咵~一口痰，拿手捻一捻，然后抽着烟往地上烟头还得扔在地毯上给撵一撵，哇塞。所以你没办法，他自觉得很伟大，像路大脑袋似的，吃饭咵~一口痰、咵~一口痰，恶不恶心，哇塞，真恶心。
但是呢，这个吃饭中间是可以喝的，确实不错，很浓很爽口。嗯，刚才我要喝之前，我说一会儿煮杯咖啡，真不错，谢谢这位战友。广东、香港的橄榄菜是我的最爱之一，哇，吃光了，一粒也不剩。哇！太爽了。
兄弟姐妹们，你们还看到一个什么问题最近？许家印、房地产、盛京银行、北京银行，招商银行、民生银行、泛海卢志强、东方张宏伟，民生董文标、洪崎，上海电气老郑、老曲。再看看广东，广东的粤海接下来还有深房的下面几个公司。还马上，还有那个，那个叫什么？……广东那叫什么公司了？上市公司，现在真老了，脑子现在记忆力大退。
欸，我的饭呢， 你把我饭给我拿走了干嘛？还没吃完呢。
我看啊，叫什么？那叫什么？姓张的老板叫什么？不是碧桂园，不是碧桂园。富力，富力，张力，张力，老板张力，张力，富力，广霞自在战友太牛了，广霞自在，这是广东·
猫屎咖啡，马努吉诺比利。是吧，他也马上完。然后广州的几个商行广东商行统统完，江浙这几个商行统统完，记住我今天说的话。路大脑袋这个孙子，就是偷你七哥东西，我从来不说他，他所有讲的话，主题都是七哥的，他所有编的话他都是在报纸上看的这孙子。就像蛇妖闫一样，100%是战友的贡献的观点，都成为她自己的了。这就是偷啊大骗子。
这冻豆腐，最爱了。
五、任何一个有耐心的人磕下去,共产党早就死了
所以说兄弟姐妹们，这个世界你永远不用太着急。今天早上录得这花园，咱住在这几年，4年时间，人家已经是6年了，设计装修，把整个楼大堂下面装的极为现代，你们到旁边看一下，极为现代。你想想三层公寓，还不到1000平方米花了1.5亿美金装修，也就是说十几亿人民币。
中国人有任何一个人有这品位吗？你有这个钱，你养三奶、养五奶，像肖建华这搞五十几个孩子。你也没这球品位，你根本不可能在纽约屋顶花园，你花6年的时间，建造成和加利福尼亚一模一样的草、一模一样的感觉，就花五六年的时间。
就那个墙上那个人家石砖，因为这个楼是保护楼，不能随便动。拿下来再用大理石一块一块磨，再粘上去，还要拿铆钉给它铆上。谁愿意花6年时间搞一个自己的房子。这个人Dvid Goffin（注：根据郭先生读音拼写未必是正常的拼法）就是环球音乐的创始人老板，你看到上市公司有多牛，他最起码在美国和世界有四五十套房子。中国人有钱了，你有这个品味吗？你做任何事情有这耐心吗？如果任何一个有耐心的人，磕共产党下去，共产党早就死球子了。中国人的急功近利，我们一定要改。
我小的时候在东北，我娘要是弄一次丸子，我就跟过年似的，这米饭我能吃五六碗，比这碗还大，五六碗。
六月四号那天给亡腚缸、蛇妖闫开了一瓶五万美金的酒，五万美金的酒这俩孙子喝了5%吧，我给他开了一瓶五万美金的酒，他俩根本不懂。
哇～酸菜汤。（喝汤）哇～，吃干净了。（展示空碗），不浪费粮食啊，当好孩子。
六、美国和中共热战时不伤及老百姓的事要有人做
兄弟姐妹们，七哥做了几个大交易，你要是读懂七哥的人，七哥那天一直播你就明白啥意思了，不懂的人我不需要你懂，你爱滚哪去滚哪去，不需要你懂，懂的战友明白的，你会看到日本、你会看到欧洲、你会看到美国，拜登总统那个讲话不是开玩笑，跟某大国开始热战可能来源于互联网网络。
为什么知道不？为什么知道不？想想，兄弟姐妹们，那某大国是不是中共啊？怎么美国跟某大国热战的时候不杀那么多老百姓啊？只取中南坑那几个老杂毛啊？——这都要有人做事。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年7月15日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1852/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1852/</guid>
      <description>内容梗概:
一、中国房地产可买下大半个地球,所以它必倒
嗯？我这是进了但是不对劲啊，色彩啥的都不对劲。喂，我的天呐，嘿，有声音么？对了，这个黑白对比不对，这都成啥颜色了？我的妈呀，17万人上来了，呵呵，想弄啥嘞？这是想弄啥嘞？
不对，这色彩老不对了，这对比度不对。我觉得2.8那个要调一下，这个往下调，三调到二，继续调，240调到下面那， 240调到180，对了，对了，再往下，还往下，对啦，对啦，好好好好，180，你看，对了，好，ISO那个往上调一点点。ISO那个，好，好，好，F3.5那就可以了，应该差不多了这个，清晰度怎么样战友们兄弟姐妹们？
我往这边一点，清晰度怎么样兄弟姐妹们？风吹JJ蛋逍遥，战友太牛了，中？中不中？声音中不中兄弟姐妹们？嘿！但我觉得播出去咋就没那么清晰呢？呵呵，好！挺好， YouTube都改好了，木兰，挺好挺好，确定啊，确定啊，兄弟姐妹们大家好，能听到吗？好，兄弟姐妹们，今天是七月几号啊？7月15号，兄弟姐妹们，今天7月15号。
好，Snow，来跟大家战友见面，Snow，呵呵，Snow，又激动了，又激动啦？又激动了吗？给战友们问好，给战友问好。你现在是神兽啊，神狗啊你是，你知道多少人爱你吗Snow？我都嫉妒你啦，我都羡慕你了，那么多人爱你，是不是啊？你都知道谁是蛇妖。
好，尊敬的战友们好，今天7月15号，今天是乱聊乱聊乱聊，我为啥要直播呀？就是刚刚锻炼完我看到国内的很多战友给我发的信息，我没办法一一地回了，就很多战友这种信息真的是，我刷一下屏3万多，我刷一下屏3万多，我的手机就是死机，现在我就我点任何我点进去、我转发任何一个信息都要死机，就是信息太多了，所以说一会还得把我手机还得清空一下信息，这太多太多了，然后再点完没了一个不显示，但是信息往里进，那就是说完全是爆机了给。爆机了，然后我稍微松一下手就800多，就800多就进来了，所以现在没办法。
（Snow咳嗽）哟，干什么？嗯？哦~好，转身，大转身，行吧？
所以说，我就在这儿战友们特别是咱们西藏的还有辽宁的战友们，给我说七哥你昨天（的直播）都没看上，国内的网上不去，今天你无论如何你哪怕你就咳嗽两声也行，给我们见个面。我说中吧，中中中，必须的，战友们的要求是最重要的。
所以我说那就直播吧，啥事没有。但是呢，非常非常重要的，同声传译啥意思啊？这咋还有同声传译啊？我现在进来的是同声传译的这个视频，哇塞，你这啥玩意儿？我是原来进的不是那个，我怎么能找到我的频道，我看啥样的，咱们的？你要把那个什么给我~~，你给我找到我的频道让我看一下，我们同声传译组的很多战友太重要了，很多很多外国朋友都通过同声传译组看的。
现在像盖特战友们非常有意思，盖特现在是2%都没有咱中国人，连2%都不到，百分之零点几，连1%都不到，你说多可怕，连1%都不到，你是有多可怕吧。你说咱中国人现在才5万多嘛，咱秘密翻译都已经是都十几万都上去了，你看这翻译组太厉害了，太厉害了，现在5万多，木兰真厉害，木兰把秘密翻译组、同声翻译组，秘密翻译组做得太好了。
Snow，你看Snow这小腿还二郎腿，还翘二郎腿呢，你还翘二郎腿呢，去玩吧。哎呀，你看你弄我的毛毛。哦，我的Snow哎。
咱们国内的战友非常感谢，给我说的国内经济这一块，经济这一块确实我不想说那么多。不能像这个亡腚缸——灭亡的亡、光腚的腚、水缸的缸，亡腚缸路大脑袋波切一样，这孙子叫别人又是存黄金又存粮的，他就是一爆发户，这个孙子骨子里边就是一个很low的low货，让大家存粮食，好嘛，存了粮食啦到现在老百姓是这个样子，对吧。那么经济这一块他根本就不懂，所以他瞎球闹，他就是过去那地主的儿子，一有事了就存粮食存黄金，这是什么年代的事儿了对不对？我是很反对的是吧。
所以说现在国内他不懂经济这块，国内的经济这块，金融、房地产他根本不懂。像房地产这一块，兄弟姐妹们看到了，我再说一遍，许家印跟我无冤无仇，但是他必须得倒。为什么？因为共产党必须倒，共产党的爪牙们必须得倒。
这就是你看到国内的经济它到了什么程度，一个中国共产党的房地产整个经济规模能买整个美国买两次，可能吗？能把整个欧洲买下来买两次半，你觉得可能吗？是吧。大家不要忘了，全世界5000亿美元GDP产值的，你看看有几个国家，就那么几个国家，十来个国家。你说你一个共产党的一个房地产，你能把整个半个地球给买了，打打折可能整个地球给你买了。
大家老说人民币现在涨，战友们，你们但凡咱自己去想一想，国内的经济和房地产和所谓的老百姓的生活当中，中国生产啥？你告诉我，中国什么让你经济增长？房地产对国外的整个货币没有半毛钱的影响，那叫泡沫经济，那叫不动产。
你流动性的、赚外汇的，你告诉我你有一样能赚外汇的吗？除了打工仔、打工妹、老百姓那些像我们这草根的血汗钱，你有什么进钱的渠道？你告诉我一样。中国人不生产农业，不弄粮食，你就是再加工嘛，就是贸易再加工嘛。
那现在世界全球已经逐渐的和你要脱钩，你要（被）封杀，你能越来越好吗？你不可能越来越好。那你的外向型的经济贸易就是加工业。你大量的煤炭靠进口，你大量的设备靠进口，然后你再加工，也就是无非的苹果呀，美国的再加工的企业的手机，还有耐克的那些鞋子。这能掰着手指头数仨手指头。
二、亡腚缸蛇妖闫与伪类可以骗走我们不想要的人
哎呦，哇塞，我又想起来断修魏了，我又想起断修魏了。现在我坏了，还得想起来这个秃头断修魏、蛇妖蛇妖闫蛇妖闫。我一想蛇妖闫那个感觉，我见那一面我太后悔了，6月4号见了一面，我不见吧我没那么恶心，我见过这个人我实在是恶心啊。
那个大牙花子张着嘴笑，那种走道颠吧颠吧颠吧的那种感觉，那个就是站街女，真的就是东莞~~。昨天我说错了，我说错了，这50块钱一次，100块钱三次，她最多是10块钱一次，20块钱我估计也就5次了，100块钱得买月票，我跟你说就这么个东西呀。就很差很Low，所以昨天，哎呀这一想断修魏把我打乱了。呵呵，断修魏，现在听说与细思极恐鸡腿潘又汇合了。
战友们大家记住，只要王八和蛇还有什么兔子什么这些东西开会的时候，他就有好事儿了，就让他们多开会，咱要鼓励像什么亡腚缸路大脑袋还有蛇妖闫是吧，九指妖、鸡腿潘还有那熊宪民、孟维参都开会，你们不记得东京开多大会了吧？你们不记得当年拉斯维加斯开多大会了吗？你不记得他们一次又一次地搞什么加拿大的会了吗？还摆在那照一个照片。
兄弟姐妹们这个世界上就一件事是最重要的——实力，他有钱吗？他有脑子吗？他有道德吗？他有信仰吗？他有目标、他们聚会的目的是干啥？他聚会的目的无非是觉得狮子王现在倒下了，狮子王永远不会倒下的，狮子王会有一个个狮子王，狮子永远是狮子。
无论你围着狮子怎么转，那狗你都是那鬣狗，你让他开会多好啊，你让他诈呼诈呼多好啊，是吧，他们越开会咱越强大，而且呢，他一开会他骗一帮人，他能骗走的人正好是咱不想要的，是吧。现在战友们千万记住，他想骗走的、他想拉走的、他能忽悠走的正好是咱不想要的。
这在过去唐朝的时候叫试妻嘛，很多人以为是试用妻子是把老婆弄家来上床试用妻子，不是这概念，过去的唐朝的一直以来都是宵禁，到了晚上都不让出去了，然后就有一些场合就是给一些有钱的人试妻子，干嘛呢？把妻子放出去接触一些人，看看这个老婆能不能学坏、能不能背叛自己，这叫试妻，——试用妻子，试试你的忠诚度。
这帮人就跟咱试是战友呢，叫他去试试，一讲一说战友们有人信了，是战友他不会信，他犹豫不决投机的是吧，那他一定信，信的快去恭喜他，去找鸡腿潘到澳大利亚有袋鼠肉吃是吧？去找九指妖是不是？到九指妖教她能叫你加入九指党，是吧，还能把它PJ潘呐什么加给给你，去找亡腚缸是吧，找蛇妖闫能给你讲解病毒。去找他们去吧，多好啊。
三、人民币国际化是中共的金融陷阱和货币炸弹
然后我给战友说经济，你说他总共就那些GDP，那我现在给大家讲一个最根本的问题，咱国内既然什么都不产，你靠啥活着？你还外向型进口煤炭、大量的大宗物品&amp;amp;设备，那你经济咋会好呢？不可能好是吧，不可能好怎么忽悠呢？
然后就外汇，然后大家以为外汇始终还涨呢，不降。大家要记住中国共产党的所谓人民币升值，就刚才我在锻炼的时候跟某国的相当于总理的人物聊了一小会儿，他说几年前你告诉我的事情我都信，但是我真的不敢相信它会发生，它现在都发生了，他说你说的我都信，我说中国共产党的人民币为什么一直硬挺，他就两个圈儿，它一个叫什么国内人民币、离岸人民币，啥叫离岸人民币知道吧，国外人民币叫国际人民币，所有这个出口都是在香港发生的，然后在新加坡、日本、欧洲的圣彼得堡它有几个离岸人民币中心。
这也是中共的领导人出去所谓的访问的时候，给各国使得诱饵，诱饵，诱饵，坏了，坏了，我这一动就想起九指妖，就打断我的思路，就得这样这样，所以说它这就是诱饵，诱饵，诱饵，诱各国，看，我要在你这儿建一个离岸人民币中心。
你去看看去，大家记住我今天说的话，你看七哥有没有关注共产党这几十年，过去的30年，后来的就是特别2001年以后，开始中国加入WTO，开始实行人民币国际离岸制，也就是过去离岸只有香港，然后它又开始在全球拿离岸就来忽悠大家。
去哪最多的地方呢？非洲，我要在南非开普敦建离岸中心，然后到中东，然后到什么圣彼得堡，然后就到这些第三国家和南美，建立离岸中心是建立两国正常关系、24小时战略伙伴关系，最后再加上一个24小时战略伙伴兄弟关系，也就是联盟了，他所谓的非联盟就是联盟的方式。然后就建这个人民币离岸中心，大家去看一看去，后来特别是在2008年以后，没有任何领导人出门不谈这事儿，所谓的离岸中心就把人民币国际化。
但他为啥，哪有一个货币什么国内化、国外化，老百姓从来不问这事情，什么概念？就是海外我只要你认可我的能流通的人民币，我就这么多，大概在两万亿、三万亿，然后最多了我不会给你超过3.5万亿，那么这时候你看到中国不管你有多少钱，就是被国际上合法化能流通的也就这几万亿人民币，从来不会超过什么几十万亿人民币。它光国内人民币它都200万亿，印刷了200万亿，200万亿！印刷的200万亿，货币流通是多少？大家去看看去。
所以他就拿着很少的一块儿到外面去忽悠人，因为它也需要外汇还需要结汇，然后就做了个局，整个这个外汇的升或涨他自己说了算，我让你涨我就把人民币买回来一些，我让你跌我就放出去一些，这是一个什么？这是一个货币炸弹，一旦就是现在叫QE，QE就是print货币，M1、M2是不是？M0、M2，就是说货币整个印刷的多少，他把这个比例给你玩好了，没有任何人可以决定他的货币增长，所有市场上人民币的增长全是放狗屁的，全是假的。
就这么简单，你去上大街上你去卖肉去，人家肉摊上摆的肉就这么多，你爱买就买，不买拉倒，（固定）多少钱；这个王八蛋不是，他就放了二斤肉在这儿，我就这二斤肉，我放了个价格，对不对？就二斤，而且这肉只有他家（卖）的，这个肉叫人民币。
人家说我就能吃这个肉，那我先给你一块，我再固定价格，一块钱一斤，不管多少人买，我都控制着一块钱一斤，我就这二斤肉；他家里边多少人等着吃这个肉呢？可能是一万倍、十万倍，他要想把价格要弄低了，他就多拿点肉搁在这儿，反正这个东西价格他来控制，以多以少来控制，他永远是供需他来控制的。
所以人民币这个海外价格纯属胡扯的，所以过去几年我一看到谈人民币价格涨了跌了，都胡球蛋的，不懂任何经济，就连共产党的政治经济市场垄断、独一金融机构这个起码的政治经济的基础都没搞清楚，这样的货币一分钱不值、一毛钱不值。
还人民币国际化？人民币国际化他就是要把这个东西给国际上放一个兑水的炸弹，他给你进一下、出一下、进一下、出一下是吧，他就骗你几把，他想操纵这个货币。
然后他未来用人民币不跟美元挂钩，他让人民币贸易项下货币，然后跟非洲、到欧洲去骗钱去，是吧？我给你人民币，你给我东西。说白了，就是去蒙亚非拉那些落后的国家的，他就这目的，然后又可以洗钱。
所以呢还是他来控制，因为他是独一政府的独一金融机构的、完全不受监督的、不透明的货币制度和金融制度，他永远不是真实的。那这种情况下人民币的升幅管用吗？——不管用。
四、人民币在国内一毛不值,换成外汇才是自己的钱
那现在老百姓我问你们，咱国内现在手里有钱的人，你有本事你都换出来，你要有一点脑子一定换成外汇，换成了外汇就是你的钱。
很多战友问了我四年了，什么钱是你的钱？待在中共银行里的钱绝对不是，小钱可以，大钱不行，绝对不是你的钱。这是为什么这过去一年来，战友们有大钱的你能汇的出来吗？你能提得出来吗？这是为什么叫外汇管制，外汇管制就是制止把国内人民币和离岸人民币把这个门要牢牢地关住，这是中国共产党天天讲的话。
他关不住就傻了，是吧？他关不住就傻了。你像iPhone手机，iPhone手机一年产多少量大家都知道，如果iPhone手机在山里边搁了十亿支，那随便买，你不就完了吗？那手机一下价钱不就下来了吗？所以他是用供应的量和垄断的量和完全把货币给两个区域化和两个价格化，那有一边一定是假的，那共产党内部的所有人民币都是给你国内流通的，那都是假的。
所以老百姓咱们不懂，但凡有一点脑子的，就把人民币给自己换成外汇，那是你的钱；只要是人民币在国内，你花了是你的钱，你不花了都不是你的钱。
放在银行，你损失是吧，你买东西，现在一天比一天贵，大家想想十年前你买一斤肉多少钱，现在多少钱？十年前你买套房多少钱，现在多少钱？我就不想再细那么说了。所以大家看清楚，人民币离岸化和国内的所谓国内人民币，这两套系统是最大的犯罪欺骗的骗局。
那么平衡这个骗局是什么呢？国内印出来的钱绝大多数把人都转向了房产，转向了房产，转向了大额的所谓的银行存款，然后限制你出去。所以谁能破这局呀谁是聪明人呢，只要把你钱移到国外去，哪怕换成第三国的货币都比共产党的冥币强，否则在国内就花了它，就这么简单七哥答案。所以刚才战友们在国内跟我说了好多啊。
（郭先生与战友们互动）［李文，新号啊：经济总量是货币总量的810倍。——牛，牛牛牛，但是你错了啊，你看的是官方数据，这个经济总量是货币总量的不是810倍，是1300倍！这是上一周那个什么中国人民银行李道奎听说被他们给训斥了，跟那个潘功胜，这个潘功胜小屁孩原来跟着我混的。然后说这个750倍到800倍，结果那个李道奎说：不是，是1320倍。然后说了半天，结果被中央给训话，训话李道奎你闭嘴，不要胡说八道。然后郭树青，郭树青吓了个半死，这对外也就是810倍嘛，不要说1300倍嘛。
马诺基诺比利：换了十万美元现金在家，中国房地产540万元——我再告诉大家啊，你换了美元待在国内，你要搁个一年两年，这钱也不是你的钱。战友们要记住，一定要记住，相信我的话啊，家里边最多留上一万美元，所有的钱一定放国外去，你能最好你在国外你把美元放上去，美元未来也会贬值，但不会贬值几倍啊，贬个5%、10%撑死了，要不然世界经济崩溃了。
那么这个钱你要转哪去啊？战友们啊，喜币是你一个很好的选择；第二个，除了喜币，我可以告诉大家，就是钱不多的钱不多的，可能你在海外买点保值的股票，那是可以的。喜系列G系列是你的一个选择，但除了这之外，你也可以做别的，但钱在国内，早晚就不是钱，怎么出来？你们有办法。没办法就成傻子了，太容易了！中国房地产540万亿，对了！540万亿。］
五、亡腚缸蛇妖闫将被诉讼和国际媒体打成流浪狗
（郭文贵先生与战友们互动）［DOG03，今天看到蛇妖和塞林的推下全是五毛的响应，结合博士团对G系列的财务隐私，那是打压新中国联邦吗？］
兄弟姐妹们，你太看得起他们了，你让那些五毛天天忽悠他去。他不被五毛忽悠，蛇妖闫就不会爆，亡腚缸就不会把自己弄成这个德性，他能有啥折腾的？世界媒体会把蛇妖闫打得一塌糊涂，而且甚至很多机构昨天已经跟我联系要起诉她，要起诉亡腚缸。
我现在我建议国内战友们买粮食的人起诉亡腚缸，海外现在有些人有了什么病的后果的去起诉蛇妖闫，国外很多机构都要起诉他们，他想想他那点钱加一起都不够律师费一星期折腾的，他现在欠，这俩人欠我们的钱、欠基金的钱、欠公司里的钱加一起他俩已经是过百万美元了，他俩得好好还这个钱呢，他已经是破产状态了。
那些五毛你让他喊嘛，哎呀，万岁！蛇妖是你妈！蛇妖是你姐！蛇妖是你阿姨！去吧，快去吧，亡腚缸特别好，给亡腚缸双修去，去吧！投资亡腚缸！捐款亡腚缸！快去快去，你羡慕啥呀？那些五毛你有啥担心他的呀！还打压新中国联邦？再给他一万倍，给一万个亡腚缸，给一百万个蛇妖闫，它都不可能！
兄弟姐妹们，现在新中国联邦没有任何人可以打压，我可以告诉你们，没有任何人！如果新中国联邦被打压了，真被打压了，那就不叫新中国联邦了。就像七哥一样，是不是？还什么一个亡腚缸、蛇妖闫都让你七哥怎么着，你太嫩。如果你七哥是那样人的话，那我就应该活球该，他算个毛啊，是不是啊？他真的是连我放出去的屁都不是，战友们太大惊小怪！哎！
他们越见面越好，现在我看到今天大早上，我看那发到我们WhatsApp群里边——那个亡腚缸，一大早上起来说，哇，我一睁眼一看下面那么多车来保护我的，感谢塞林将军派的车。我TM都差点从，真的，我差点栽到地上去。
亡腚缸这孙子，他那不要脸到什么程度。一个退休的美国都不敢回的、被fire掉的一个垃圾、一个到处骗吃骗喝的军人、呆在欧洲不敢回、到处被开除的人，然后一会儿要什么定点清除，空军、掌握空军、贝雷帽！哎呦我的妈啊！（郭先生开始表演，抬着看天找空军），有没有军队啊，哎呦！贝雷帽来了嘛！还有军队、空军，哇塞，哈哈哈哈哈，TM一会儿贝雷帽要来了，还有空军炸你。然后那个什么找爹博，找爹博——专门找爹的博博士啊，一会什么这个贝雷帽还有塞林给派到他家来保护来了。
我告诉你美国总统奥巴马包括像川普总统，他敢说一句话，说你派人你去给我保护这个人去，他立马完蛋。现在拜登总统可以这么说，他是现任总统，他可以这么做，任何一个人包括现任的国防部长，说我派一个人去保护一个在美国，不要说是咱们中国人，就是一个美国人，他立马结束，进军事法庭。
任何一个美军在美国任何一个决定、任何一个活动，他必须要经过国会、军事委员会和白宫还有美国军事行动委员会，大概有7个“会”来监督它。所以美国谁想干什么事是不可能的，就这点常识都没有，这个亡腚缸你这个，我R你八辈祖宗，你不得好死你亡腚缸，你low到爆了。
我昨天我一看他出来那个照片，这怎么离开爆料革命一天就成这个德性了呢？蛇妖闫你说人家那邻居说她一看就是个妖精，就是个妓女，昨天我听人说还她妈来了，哇塞，不是她的妈咪吧？妈妈桑吧，她妈妈可是个、真是老鸨子，老鸨子了啊。
咱们那办案的战友说她妈那个，他说就是个妖精，她说谁都睡，她说她觉得她女儿跟这个睡跟那个睡很正常。她说我女儿从小就是想出名，只要能说话的地方、能出名的地方，她说蛇妖闫就要冲上去了，有男人的地方蛇妖闫冲上去了，就这么个东西。
她妈觉得她女儿是天才，很会宣传自己、销售自己，女儿很懂得要什么呀。她妈就这样，你咋弄？你没办法。她妈就认为她的闺女是能，能睡男人，说你看我闺女不睡得挺好吗？——那么多人都上不了军医大她都上了，那么多人上不了的中学都去了，那么多人考湖南去不了，她去了，然后又去香港了。说她女儿从小都不在家啊，就在外面江湖上混，没在家过是吧？没在家过，啥意思你明白吧？你明白吧？
所以你看那个路德竟然那王八蛋亡腚缸说，塞林一个退休在欧洲，派人来在纽约保护他家，这个地方所有的警察没有我不熟的，我到这来所有的警察是保护我的，我跟他们说，刚刚我问他们，他们笑得简直不行，他们说这个王八蛋太找死了，胡说八道。
另外一个战友们，他为啥这么说呀？在他心里边、在他眼里边能听他的、相信他的都是一帮傻叉，他本人很low，我们任何人相信他的人，战友们一定，相信他的人咱一个都不要去劝说他，还有那什么塞林下的五毛，你就看他捐款了，你看到没有？所有这个塞林在白人圈里边儿、在欧洲每个圈他连个饭他妈都混不着，一出手捐款。
你不是有军队吗？你不是有贝雷帽吗？找爹博你不是有F35吗？你干嘛还要捐款找保镖啊？你知道保镖一天多少钱不？你要能捐款，你见这过去4年有挑战郭文贵的，捐款有一个捐款超过10万美元的吗？10万美元够你几天的保镖啊，三天呐，三天一天还6个小时。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
