<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>高科技 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E7%A7%91%E6%8A%80/</link>
    <description>Recent content in 高科技 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E9%AB%98%E7%A7%91%E6%8A%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月29日连线旧金山</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1305/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1305/</guid>
      <description>内容梗概:
文贵先生（1:12:37）：旧金山哪位战友在？叫啥名？Sara大领导，以后咱说下名字好不好？呵呵
Sara女士：自我介绍一下，旧金山战友。没有声音，没有声音。呵呵，太紧张了哦。Isabella。
文贵先生：Isabella
Isabella战友：郭先生好！
文贵先生：Isabella好，那个帅哥是谁？
Isabella战友：战友们，郭先生向我们问好了。郭先生，我是旧金山Isabella，在这里代表我们旧金山战友群向全世界的挺郭战友们问好！
文贵先生：谢谢谢谢，旧金山，Isabella。今天看你们是蓝白两道啊，蓝白两道啊，厉害厉害，美女帅哥。大家辛苦了！大家辛苦了！Isabella。
Isabella战友：这是我们的芳芳（音）旧金山我们的发起人；那个Coco。
文贵先生：Coco，太好了，太好了。Coco大家好！兄弟姐妹们大家好！你们辛苦啦！
Isabella：不辛苦，我们今天。郭先生，郭先生，看看我们旧金山的队伍。
Sara女士：切换一下，看一下我们旧金山的队伍，他们人少。但是他们这次坚持要独立出来也要在旧金山。
文贵先生：哇哦，这是首次在旧金山爆料革命的街头运动，这是第一次。
Sara女士：人也不少呀。
旧金山战友群：Take down the ccp!Take down the ccp!打倒共产党！打倒共产党！共产党你完了！共产党You go to the hell！
文贵先生：哇哦，哇哦，哈哈哈。
Sara女士：消灭共产党，消灭共产党！
文贵先生：哈哈哈，Sara，这真是。
Isabella战友：郭先生，我们这是第一次、旧金山战友第一次上街做这个抗议的活动。然后我们非常感谢的就是我们旧金山的战友啊，真是非常坚定地消灭共产党的心，所以我们今天出来了，站出来啦！然后真的在这里我深深地感到我们的战友们太了不起了！郭先生，请你说吧，您说一下对我们旧金山的战友们，您想对他们说什么？
文贵先生：我说话你们能听见吗？Isabella还有Coco。
Isabella战友：听得见，听得见，请说。
文贵先生：能听见，大家都能听见，是吗？
Isabella战友：不行，大家不能听见，我可以转换一下听筒麦克吗？
文贵先生：好，你转换一下。
Isabella战友：好好，稍等一下，我把它转换一下。
文贵先生：今天真是意义重大！Sara，你干得非常好！Sara，我们今天这就是我们VOG的厉害，垦荒开创型。看现场，不要看我，看现场。
Sara女士：看现场，郭先生？
文贵先生：不用看我，成天看我的，大家能听见吗？旧金山的兄弟姐妹们，能听见吗？
Sara女士：能听到吗？
文贵先生：旧金山的兄弟姐妹们，能听见吗？
Sara女士：好了，能听到了。他们这次湾区不容易呀，这次一波好几折呀，弄成这样子。湾区这次旧金山这次真的不容易！
文贵先生：Sara，你身上独有的魅力，永远是真是有蚂蚁的这种，蚂蚁啃山，战友团聚在一起。
Sara女士：太多人的努力，我们的Coco说不行，我们不能放弃。我们这次一定要弄成，真的弄成了。
文贵先生：这真的是太重要了，太重要了，因为我们现在我给你讲呀，咱们得学到一个关键的时候我们一定要让大家，就是能凝聚到更多的人，这是最重要的。Sara，这是很有意义的！太重要了，太重要了，太重要了，太重要了。
Sara女士：他们第一批站出来就会有第二批跟上来。
文贵先生：对呀，我们要的就是这样的感觉呀，你知道吗？不知道战友大家能联系到一起的。准备好了吗？大家能听见吗？
Isabella战友：还没有，还没有。
文贵先生：不着急，不着急，Isabella，不要着急哦。
Sara女士：我们看现场，文斌，不要看我。
文贵先生：看现场，不要看我们个人，我们太渺小了。
Sara女士：对。
文贵先生：Sara有一个地方充满了共产主义的官僚哦，哈哈。
Sara：哈哈哈，好了，别放我们了。
文贵先生：不要搞个人崇拜，不要搞个人。大家战友一起来。
Sara女士：我们现在这个镜头是洛杉矶还是那个呀？放现场。
战友：是San Francisco。
Sara女士：San Francisco啊，文斌，你放两边现场的切换就可以了。好了，大家能听到了吗？
战友：稍等 ，我们这连一下。
文贵先生：好，不着急，不着急，不着急。唉，真的，好像出声了唉。
Sara女士：马上就可以了，他们这次从开始的五十几个人到现在的一百多号人，越来越多人加入，湾区的话一般。
文贵先生：越聚越多了。
Sara女士：真的越聚越多，接下来我想旧金山那边的人一般都是高科技的人才。
文贵先生：Sara，咱们从今天来看，你看草根小哥那边准备的非常充分，下一步咱们一定要现场的大喇叭，还有备用的一二三，甚至大家可以一起发出去，知道吗？你说像Coco呀，像Isabella，像Sara呀，咱都没把大家连在一起。光硅谷就有两千多名战友啊。
Sara女士：硅谷，是吧？硅谷那边。硅谷那边这次组织起来真不容易啊。
文贵先生：那当然，硅谷那边两千多名战友啊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年4月6日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/613/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/613/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
哦，这人已经都走了啊，这是我们这个锅媒体的直播是直播史啊，直播。这个直播室的部分空间啊，这是一个独立的洗手间，特别特别大的洗手间啊，然后呢这个设计。这是一个阿根廷的设计师，阿根廷的，然后呢，就是在这里刚刚在完成直播，因为这些都是临时的啊。
都是今天这都是临时的，未来的将有十几个摄像头会在这里都是那个机械人控制的啊，都在正在加工中。这个是爱马仕的家具生产厂生产的东西啊，这背面是这个红的爱马仕的皮子，然后看到这个图的这个。才看到这个图的，这把手枪都运输当中，被伤到了，然后呢，这套家具是我记得我还发过推他，说当时这个。伦敦的书是比拍卖的啊，然后自己吃，很多事情是放的东西，就是。
卡部相机啊，这是怎么了？然后呢，这是我今天和班长先生做的这个地方，未来。整个这面墙全是8口做的啊，高清的这个电视墙现在是做一个用一个8k的电视先暂时。代表啊，鞋带系放这儿了，今天这个是一个控制台，然后这个地方呢就是今天翻译奶奶做的地方。嗯哼，然后呢，这是一个被录像机和摄像机一个录的摄像机啊，然后是这个呀。
然后大家看到了现在这个上面这个现代的这个总共是7层楼。大家可以从这儿可以看到的是，1232233层楼，希望有更。很多的啊，未来会有很多战友们要到这里来直播啊，要到这里来直播，这个太有意思了啊，这个太有意义了。未来这个直播的地方是战友们来到纽约啊，要爆料反击盗国贼，我们要把很多。
新疆的出来的朋友，西藏出来的朋友，都有很多人跟我们在联系，我们未来会把他们请到这里来直播，然后甚至把。直播是交给他们自己来直播啊，不要说控制了，就绝对不允许有半点影响啊，这个地方就是中国人。发出最真实的，最强有力声音的，能和西方媒体沟通的，而且这个地方是美国的重要。到了核心区域，有这么一个独立的7层楼房，大锅里最现代的科技，他在看到这个后面的都是这个高科技的。
所有的网络啊，网络的这个线索有这个地毯，这都是暂时的啊，当然。也很贵啊，这也花7万美元的地毯啊，所以说这个地方未来做完以后是世界上最高级的电视直播。反共爆料，中国人在海外可以信赖的家，啊，一切都是刚刚开始。开始光说不行还得看结果，这太重要了，太重要了，亲爱的战友们记住纽约有。
有一个你们的家，纽约有一个女的家，特别是给法治基金捐过款的人，更要记住这是你们的家的。家的家更重要更重要了啊，这个楼上的绝大部分都是法治基金用的，现在所有的钱都是由我来垫付。基金一分钱也不能动啊，这都是全都是文贵阿文贵筹的钱，不是为了钱。我的钱跟任何人没关系，就是要彻彻底底地啊，把共产党灭了，我们什么都有。
我们可能任何人都可能在曼哈顿拥有一个这样的独立的楼，我们本来就应该拥有，本来就应该拥有，亲爱的。战友们一切都是无限的美好。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年2月26日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/207/</guid>
      <description>内容梗概:
哇~，this Lady May晚上的时间太漂亮太漂亮了，特别是在晚上看的时候，它更加的与众不同，非常的神秘，大家看到了，这个像一个战舰一样，这是我们的援郭会的战舰在黑夜中是如此的神秘，你看看现在它没有任何的灯光，但是它就是这么漂亮。
你看看，你看看，你看看，你看看啊，哇~哇~哇~太漂亮了，所以说你看到这个船的这个比例。咱们战舰的比例和这种水、船相映的感觉、这种神秘感，还有这种高科技，这就是我们的未来、这就是我们现在。太漂亮，太漂亮，太漂亮了！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
