<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>文斌 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%96%8C/</link>
    <description>Recent content in 文斌 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E6%96%87%E6%96%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2140/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2140/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
Eric: 那么中共国相关的数据是多少呢？下一页，谢谢。
Agnes医生最新有一个用药的建议。首先我声明一下，没有一个药方是万能的，这就是我们去医院看病的时候要找医生，因为每个人的体质、每个人的处境不一样，我们不能把一个药方从头用到尾，我们这个药方它要不断的改进，也是会在不断的临床数据经验积累之上，也是会不断地更新这个信息。所以大家这个信息只能作为一个参考，硫酸羟氯喹……
晓理：好像大直播断了。
郭文贵先生：大直播断了呢？没了呀。
众人：是断了，找不到了。
郭文贵先生：哦天呐我这也断了呀，咋回事儿啊？
QMAY：GTV那边突然断了，OBS我们重新连一下，盖特还有。
郭文贵先生：好，Q导Q导，你是不是把电源给踹断了呀？
QMAY：盖特还有GTV断了。
郭文贵先生：盖特还有，我们就不要停嘛。
QMAY：对，不停，然后我们GTV重新开一下。
郭文贵先生：你接着说。
●00：00 GTV直播重新开始，继续疫苗灾难PPT讲解
Eric：好，硫酸羟氯喹200mg，第一周五天用药，以后每周一次，或者是伊维菌素第一周是按照人体的重量0.2mg每公斤，口服两日，然后间隔48小时以后按照同一个剂量每周一次。
接下来Eglise医生也提到了锌、VC维生素、槲皮素、NAC，NAC也就是叫乙酰半胱氨酸，然后还有青蒿素保健品。那么伊维菌素和羟氯喹是主打的抑病毒制剂，可任选其一，再配上上述两种其它辅助用药联合二或三，三种抗病毒的复制药，那么中招的可能性大大降低。
同时青蒿素和维生素c、斛皮素和NAC分早晚吃，否则药效互减。我希望大家可以去盖特、去GNEWS、GTV都可以找到这些相关的信息，我们不在这里讲得特别详细。
关于Omicron传染性很强，通过空气，不管有没有打过疫苗均会被传染，打了疫苗的人更容易被传染，所以早期治疗和预防是很关键的下一页，谢谢。
Omicron迅速传播，NBA的球员接种率超过87%（口误，就为97%），但是最近疫情爆发，多支球队他们减员，甚至美国的橄榄球职业联盟也推迟了他们的三场比赛，美国的大学生体育联盟也推迟。
而且美国圣地亚哥的研究人员在污水中发现了三角洲和omicron的变种，说明这个传播速度是极快的。
荷兰最近也进行了封城，一直要封到1月14日。谢谢，下一页。
疯狂的疫苗政策。意大利和法国都强推5-11岁的疫苗，然后美国的疾病控制中心说：儿童打疫苗没问题，但短时间内已经有八例儿童的心脏病副作用报告。
辉瑞现在在推六个月至五岁孩子的第三针加强针的实验，根据欧洲的药物管理局的数据显示，67个儿童已经死于中共病毒疫苗。辉瑞他们还表示将会大流行中共病毒将会持续三年到2024年。好，下一页，谢谢。
拜登给最高法院施压，要给医疗人员强制接种疫苗。瑞士将在全民当中进行公投，他们新上任的联邦主席也会考虑强推疫苗。
12月17号美国的最高法院也批准了拜登给大企业员工强制疫苗这个规定的生效，此后谷歌就宣布了它的新的政策：在1月18号和之后的30天，还有在这之后的六个月给他们不同的宽限期，如果最后没打疫苗就要解雇。谢谢，下一页。
拜登不断地在线电视的讲话中，向未打疫苗的人发出严厉的警告。那么纽约州的议会将在1月5号进行中共病毒集中营法案进行投票，这是一个州的法案。
12月18号德国和澳大利亚的人在汉堡和墨尔本街头抗议强推疫苗。下一页，谢谢。
这个是一个案例，是Luna战友一家五口人，两个大人三个孩子都不幸染了中共病毒，但是在新中国联邦各位战友一起的帮助治疗下，Eglise医生大力的帮助得以治愈。
得病期间全家都隔离、戴口罩、在自己家吃饭。现在还有一些后遗症，但是逐步在恢复。后遗症包括嗅觉和味觉的问题，口腔里面有麻木感，但是还需要青蒿素和维生素后期治疗。
结论就是说：伊维菌素很快能够控制中共病毒的感染，但是每个人的情况不同，所以用药的方案要不断地调整，我们在GTV上有很多视频来讲解在不同情况下是怎么样。比如说11月25号《文耀时间》节目里边就讲了这个治疗方案，具体方案我们不在这里赘述，下一页，谢谢。
Eglise关于这一家五口人Luna战友的这个案例，她有几个总结：第一，这家人用药特别及时，所以大家如果万一出现这种情况千万不要耽误时间，那么要尽量、尽快跟身边懂得这方面的人马上联系。
第二个就是伊维菌素这个药不是随便用的，它是有一个最大剂量，就是不能超过24mg，不是说身体越重的人就要吃越多。
第三，德尔塔病毒，它有一个18天的病毒复制期，然后以前的毒株它是12-14天，所以在不同的毒株的感染的情况下它的治疗方案是不一样的。
第四个就是在中共病毒治愈之后它是有一些后遗症，一般都是要达到四周以上，比如说嗅觉问题、嗅觉丧失、头晕、乏力等等。
第五个，身体在感染以后细胞的记忆它是会有一定的天然免疫力，但是对不同的病株并不是每一个人都能产生100%的免疫力。
那么我们最重要避免的就是，首先你要避免感染，那么一旦感染以后一定要早期治疗，那么在此之前大家一定要去用预防的药剂。
我们新中国联邦、爆料革命已经重复的多次给大家讲，大家一定要自己花一些时间去研究，把每一个字读一读，用药的建议是什么，千万不要一头雾水就去问别人，那你那样会耽误自己的病情，谢谢。
●07：12祈福；郭先生吃播开始；嘉宾分享、提问
郭文贵先生：你们的痛苦时间终于来了，你们的痛苦时间终于来了。我现在看着你们流口水我超级幸福。现在为我们75亿全球的人类、14亿新中国联邦同胞、爆料革命战友、香港同胞、新疆、西藏、台湾同胞祈福。
（祈福）
阿弥陀佛！开始吧主持人。
晓理：好的，谢谢七哥。那接下来我们刚才看到了Eric战友分享的这些最新疫苗的信息，还有关于青蒿素和伊维菌素一些救人的信息。接下来有请我们的嘉宾分享或者是有什么问题可以提问七哥的。先有请 Rachel。Rachel的麦好像没有打开。
Rachel（莘七女孩）：抱歉，不好意思，刚才我有闭麦。我就说这个……尤其结合刚才七哥说的那个不太好的消息，其实我心里蛮难受的。但是我就在相反的又想，这个消息，感谢我们背后的科学家的证实，把这个消息能够更早的让我们的战友知道。这样的话我们的战友也可以根据他们的建议，来关注自己身体的变化，保证身体不出任何状况。但是这个病毒真的很要小心，而且尤其Omicron的话，在纽约前两天好像是两万多起单日，所以说这个传播率真的很高。也谢谢Eglise战友和文耀战友一直在G-TV、在Gettr上面宣传这些跟这个病毒和治疗有关系的消息。所以那天Eglise还建议我们所有战友真的要倍加小心，要比平时多吃一种药。所以说希望大家能够听Eglise的话，能够去找到这个药方。然后再自己去买药，准备药，这些都是可以做得到的。所以说真的一定要听，一定要活下来，我先分享到这，嗯。
晓理：好的，谢谢Rachael，那接下来有请文斌。
文斌：好的，晓理。我想从另外个角度来说一下这个问题啊。现在是美国第6巡回法院恢复了拜登政府对大公司的疫苗授权。 由于此前是美国第5巡回法院，它是对拜登的疫苗授权是一个No，不同意。那么这相当于是一次成功地反扑了，黑暗势力的一次反扑，对吧，很成功的一次反扑。再加上美军，美军打疫苗的这个最后期限基本上也都到啦，陆军、空军，很快就对一些不打疫苗的人进行处理，要进行处理。
那么在这个时候呢，我注意到了福奇，他说了一个有松动的话。他就说他建议把“强制”改成叫“要求”，就是Mandate改成Request，我不知道这个福奇在耍什么花招。
另外一方面呢，这个英国的约翰逊，Johnson他最亲密的盟友之一，那个叫弗罗斯特勋爵辞职了。 就是不同意他的加税和疫苗护照这个政策。
那么这两点，我相信意味着我们这不打疫苗的这一方，会有一个大的反转，行情会有个大的反转。我相信七哥说的，七哥对这两点能不能做一个进一步地跟咱们说一说？谢谢。
郭文贵先生：你们说完，我再说。你们说完，我一起来说，咱打群架啊。七哥喜欢打群架一起，你们四个问完，我一起回答，保证不会忘掉。
晓理：好的，谢谢文贵先生。那接下来有请Eric。
Eric：好的。谢谢。每次看到七哥吃播的时候，我就想起上大学的时候，我住上铺， 下铺的哥们吃方便面，“呼哩哗啦，呼哩哗啦”，然后又不好意思说，给我剩口汤吧。
那时候没钱，那时候每天晚上你要加一包方便面，那是经济实力的代表，那是象征，财富的象征。现在七哥在我们几百万人面前，他也是一种实力的象征。世界上没有一个人说，我去吃饭，几百万人看着，听他讲话，没有这样的。为什么这样呢？因为吃饭的人告诉你怎么活下去的方法。 如果不是爆料革命和七哥跟我们讲的话，我们每个人都打了好几针疫苗了！
我的问题是，七哥曾经讲过：贸易战是戏剧化的方式结束的。您当时说的戏剧化的方式是指中共病毒开始？还是说中共的倒台？谢谢。
晓理：好的，谢谢Eric。 那我说下我的观点。我觉得这个中共，它和黑暗势力一同制造了这个疫苗灾难。因为之前七哥也提到过，中共它是想让各国内乱嘛，因为它想意在台湾。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年12月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2141/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2141/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00：36 视频一：杰森·米勒谈盖特的GVision等新功能以及其对捍卫西方文明的意义
班农：我想告诉大家, 如果你想参与社交对话，如果你想有很大的社会参与度，就上盖特。盖特上不仅有围绕川普总统、川普运动和保守派相关话题，更有形形色色的内容。而且，你还可以得到来自巴西，法国，英国，德国等国的信息。当然，你还可以接触到一个庞大的反中共的华侨群体。这儿绝对是一个进行真正对话的地方。杰森，我们还有哪些值得期待的新进展？
杰森：绝对有，直播功能正在继续提升，我们正在为更多人开通这一功能，做更多的测试和调试，以确保一切顺利。我们有两个真正的大动作值得大家关注。
我们将于2 月1日推出G-Vision，这是我们与 Instagram Reels以及 TikTok 展开竞争的短视频平台，这将给盖特带来一个全新的用户群，蹦蹦跳跳的年轻人发表他们的短视频是未来发展趋势。
还有，明年年中我们将推出盖特支付功能Getter Pay。我们有稳定币和浮动币双币系统，交易市场，以及P2P借贷。史蒂夫，我们将以一种历史上从未有过的方式将社交媒体与加密货币和区块链相结合。
欢迎使用盖特，可以登录Getttr.com，或去苹果商店和谷歌商店下载盖特。伙计们，我们有很多令人兴奋的事情，而言论自由只是一个开始。
班农：我想要G-Vision。顺便说一下，2月1日是奥地利强制接种疫苗的起始日，我们要确保我们一支庞大的奥地利特遣队可以使用 G-Vision视频拍发功能，录下那些人敲门要求你接种疫苗，否则就要你每季度罚款4,000元的恶行。
所以，杰森，我们要确保盖特到时候可以全面覆盖。杰森，非常感谢你。另外，恭喜你前往欧盟，你去了斯特拉斯堡发表了非常成功的市场推广演讲讲得特别棒！祝返程愉快。期待你归来。
班农：跟我谈谈盖特吧，特别是关于你们推出的圣诞节期间的抽奖活动。请谈谈我们预期能得到什么？
杰森：没问题。我们已有超过 300 万用户。史蒂夫，我要和你说一下具有历史意义的事情。
昨天，德国实际上已在盖特新增用户排名上位居榜首，这是德国首次位居榜首，我们之前曾目睹巴西荣获首位，接着法国夺取桂冠，但这次德国首创第一，所以我们在德国有超过 25 万用户，在法国有超过 25 万用户，我们的用户与日俱增，这就是我们为什么要在这里待几天并继续推广盖特的部分原因。
我们即将宣布节日抽奖活动的获奖者，我可以告诉您，我将在下周初前往乔治亚州，在下周初将向我们的幸运获奖者提供 2022 年全年的房贷。获奖者将会获得一张巨额支票，我们真的会实现某人的节日梦想。
班农：你现在运营着全球右翼的核心社交媒体平台，你造访斯特拉斯堡传达的主要信息是什么？
顺便说一下，当时他们邀请我去斯特拉斯堡我没去，因为我觉得如果我去了比利时、斯特拉斯堡，那对德国人来说简直是一种嘲弄。所以杰森，你昨天对他们说了什么？
杰森：史蒂夫，此时此刻我就在欧盟，你都能看到我身后的欧盟标志，这基本上和把你送到麦康奈尔办公室的新闻发布会的感觉差不多。我被告知他们在楼下有一个古拉格，有点像费城退伍军人体育场对吵闹的球迷的做法，万一民众失控，他们会把你拖到欧盟地下室的民众监狱。我不确定其真伪，但我想如果我持续发表我的观点，真相自然揭晓，我昨晚的发言主要谈到如何捍卫西方文明。过去，我们曾用这个比喻来描绘我们的言论自由如何被侵蚀。
好比温水煮青蛙，水温慢慢升高，青蛙没意识到就已经死掉了。我想更引申一步，对于这些新兴左派政府而言，无论是拜登，还是舒尔茨，亦或是从更广义的角度而言，包括欧盟，他们都是把青蛙直接扔进滚水，连上升期都没有。
所以我谈到，如果我们不站出来和主流媒体对抗，如果我们不和科技巨头以及大政府对抗，我们迟早都会变成沸水中的青蛙。
●05：15 视频二：2分20秒就能说明伊维菌素的事实
为什么世界各地成千上万的人们在抗议游行?他们不是边缘化的疯子，他们都有做过详尽的调查。
瘟疫大流行的高峰时段，印度有个地方有240万人口，两个月里99%新冠病毒被消灭。从五月份的顶峰时期的31万的活跃案例到9月份的187个。近来那里每天增加个位数的8-9个案例这相当于在美国的每天少于12个案例，这是个令人惊奇的事实。那里只有5%的人打过疫苗，这个地区仅用6分钱的药片打败病毒。这个成就被Tesla 博士在同行评价报告里称赞，这份报告是在1800万份发表了的报告中名列前10名，这奇妙的药品曾经是世界健康组织给2.5亿人用过的。你可能只知道它不同的名字。
马用驱虫剂，经常用于给马驱虫，大多都是用来给马驱虫及做驱虫药。政府不鼓励使用并称那是马用驱虫药，不适合人用。
我恨撒谎。新闻上说不可以人用那是谎话。
他们意识到那是谎话，为什么只是其他媒体在报道这些故事。
辉瑞有的抗病毒作用应该和他们声称的伊维菌素一样的作用。我不知道这是否就是为什么FDA要在推特上大肆宣扬它是兽用药物。
FDA若颁布“紧急使用授权”必须保证候选产品没有合适的、经过批准且可用的替代品。谁不想展示这可恶的疫苗全是一派胡言（full of shit)？
现在我们迫使人们接种，然后有很多副作用，然而人们有有疗效的药物。BHAGWAT博士和你谈过给病人开伊维菌素处方的事。在这家医院不可以用！ 我想不通。
我和你说过，不论什么情况，你绝对不能使用伊维菌素治疗新冠病毒，除非你不想有工作。
一种新的辉瑞疫苗设计理念是为阻止萨斯2 新冠病毒的传播能力。
3 – 糜蛋白酶样蛋白酶。但是有另一种普通药叫伊维菌素可以有相同的治疗作用，然而现在没人说这些信息是因为几年来有人故意压制，百万人却死于非命。
Anderson Cooper 360 带给你辉瑞疫苗，它创造不同。你知道它们有什么不同吗？那就是不许批评辉瑞！
伊维菌素是世界健康组织批准使用的6分钱的药，不仅伊维菌素拧弯了钥匙它还把塑化剂塞进了锁内。伊维菌素同时与选出的人类ACE-2蛋白互动，像我们所说的，它也同时堵塞这种蛋白。这很棒。这有另一种蛋白NSP14，伊维菌素也堵塞它。
现在我认为的事实就是辉瑞疫苗仅对一种生物化学途径有效，而病毒可以学会绕过它会变异出对抗药性。 但是伊维菌素可以在非常多方面发挥作用，是指它的6个突变体能在同一时间躲过所有的问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年11月19日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/2107/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/2107/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:00视频一：在议员倒戈压力之下，澳洲总理被迫公开表示，政府应兑现承诺，还自由于民，反对疫苗护照和疫苗歧视
整个国家的疫苗第一针接种率在这周末将达到90%。而我们能达成这些是因为我们信任澳大利亚人。
他们知道需要做什么。但是你知道，在我们生活的这个国家，我们不会到处妖魔化那些想做出自主选择的人。
我认为这非常重要。我们政府不会这样（妖魔化没打疫苗的人）。当然，我们希望人们能够接种疫苗。
在过去的几年里，政府一直在对澳大利亚人发号施令。这是有必要的，因为我们经历了这场大流行病，但现在是时候恢复原状了。
澳大利亚人已经完成了协议中的条款。超过80%的澳大利亚人已经接种了两针疫苗。我们现在已经是世界上疫苗接种率最高的国家之一了。（现在轮到政府遵守承诺，还给澳大利亚人自由了）。
我们有一个最强大的经济体来度过这场大流行病，我们是世界上新冠死亡率最低的国家之一。澳大利亚人的努力在这场大流行病中发挥了非凡的作用。
但现在是政府退后的时候了，是澳大利亚人重获他们的（自由）生活的时候了。澳大利亚人应该能够享有本该属于他们的自由向前迈进。
这正是我们作为一个联邦政府正在做的事情。这就是我们看到的发展方向。我们认为强制性疫苗，仅适用于极为特殊的情况。
1:49视频二：中共指责美国在针对台湾问题上玩火，拜登也只会袖手旁观
提到白宫，拜登如今经历了可以说是又一个灾难性的简直就是羞辱的一天，其实是好几天，起因就是与敌对政权的中共国政府的那个敌对独裁者—习主席的一次视频会议，这简直就是一次毫无成效的通话，而拜登似乎在每一个问题上都受到对方的欺辱，尽管拜登手上拿着一手的好牌，拜登从未提及有关新冠病毒的起源问题。他未能解决中共国在太平洋地区的敌对活动。而在面对中共无休止的“武统”威胁下他拒绝挺身支持台湾。《纽约时报》称其言辞为礼貌用语。
然而在通话结束后中方仍立即威胁美国，并指责我们说在针对台湾问题上的任何形式的支持都是在玩火对这样一个作为对方的共产主义中国、一个恶毒的政权。
乔·拜登的举措简直弱得可怜我相信拜登家族已经被收买了。所以亨特·拜登，这样一个毫无经验的人竟然与中国银行有$15 亿美元的交易。
并能和中国人一起进行$100,000 的疯狂购物，顺便说一句，我认为这位总统根本无力让中共国对任何事情负责，他的软弱保证了台湾很可能会被中共政府接管，而即便如此，乔（·拜登）也只会袖手旁观。
3:15视频三：联邦上诉法院重申暂停拜登疫苗授权
主持人：第二批纽约医护人员正在向最高法院请愿，要求该州维持他们对强制疫苗的宗教可豁免权。临时禁令的请求基于地理因素交给了Sonia Sotomayor法官，她可以独自将此事提交给全院表决。而早先提出的类似法律救济的请求仍在法院待决。第五巡回法院正在加倍执行之前的命令，在今晚暂时停止执行拜登总统的疫苗强制令。该强制令要求有 100 多名工人的雇主接种疫苗或每周进行测试，否则将面临严重罚款 这可能导致他们停业。今晚法院称这些强制的范围实在广泛的惊人，至此，让我们今晚与我们的大律师，前美国检察官 Harry Lippmann 和A3P的总裁Mike Davis一起讨论这一切从何而来以及其他热门法律话题。欢迎您们二位的回归。
嘉宾二位：嗨，Shannon。谢谢你。
主持人：从第五巡回法院今晚的意见中可以看出，疫苗强制令给雇主造成了财务负担，也就是说，雇主通过授权参与职业安全与健康管理局（OSHA）的监管计划，如果他们拒绝或不遵守，就会面临严重的财务风险。强迫不愿意的雇员接种疫苗、做病毒检测， 不然就辞职，这样做会削弱他们的劳动力和商业前景。Harry, 听起来（第五巡回法院）对这项强制任务会带来的影响不够深刻。
Harry Lippmann：他们并没有。这就是为什么他们将其称为强制任务，它确实有一个出口， 你知道，如果您不打疫苗，你可以一直接受新冠病毒检测。所以这将不得不上诉到最高法院。其他法院已经或多或少地走向了另一个方向发展了。这是政府必须为其（强制接种的大项目）争取一个大问题。
主持人：好的。Mike, 这回我将请你快速发表评论，你认为根据我们在过去一年左右的时间里法院对新冠病毒相关事物的决定，你如何看待这个问题的走势如果真到达那一步
Mike：第五巡回法院的这一决定对政府来说是个大麻烦，因为它表示联邦机构 OSHA 试图将疫苗强制强加给雇主存在严重的违宪问题，因此这对大政府来说不是一个好兆头。
5:25视频四：捷克共和国将从周一开始禁止未接种疫苗的人参加公共活动和服务
因新增病例达到了迄今为止的最高水平，捷克共和国已经宣布了额外的(防疫)措施，从周一开始未接种疫苗者将禁止进入公共活动和服务场所。看守政府总理安德烈·巴比什说，（新冠）检测阴性将不再被允许进入活动场所和服务机构。
5:48视频五：孟宏伟妻子
采访者：很高兴见到你，非常期待与你交谈。
在中国，Grace Meng享受与一名高级警官结婚所带来的特权。但在2018年，她的丈夫，时任国际刑警组织主席的孟宏伟，在中国庞大的刑罚体系中消失了，孟宏伟最终被审判，并以他妻子所说的莫须有的贿赂指控入狱。在美联社的采访中，居住在法国的妻子首次放弃了她之前在采访中匿名的要求。
采访者：为什么你现在要露面？你是否担心，鉴于你丈夫的遭遇，如果你露面，那样的事也会发生在你身上？
孟宏伟妻子：因为下周将举行（国际刑警组织的）大会。所以对我来说，我认为我有责任展示我的面容，告诉世界发生了什么。我们应该怎么做。我们应该如何面对困难，在过去的三年里，就像我们知道如何与COIVD共存一样，我知道了如何与这个怪物–（中共）当局相处。
采访者：他将在中国的监狱里度过13年。出来时80岁。你认为你还能再见到他吗？
孟宏伟妻子：自2018年以来，我一直没有任何消息。所以直到现在，我也不知道他是否还活着。对于今天的中国，在我眼里，我认为他们现在是怪物，因为他们吃自己的孩子。
采访者：在中国，你有没有家人，母亲父亲，跟他们有什么联系没有？
孟宏伟妻子在我3年前离开时，我的父亲得了癌症的，我倾尽所有努力来延长他的生命。现在，我不知道他的情况，也不敢想。当然这是我们家里极大的悲剧，是让人极其痛苦的，但是我知道，今天，中国许许多多的家庭都跟我面临着同样的命运。
采访者：孟夫人现在是一名政治难民，与她的双胞胎儿子一起生活在法国警察的全天候保护之下。
●9:06视频五：麦卡洛医生认为如果有独立的疫苗安全委员会，疫苗接种项目可能在二月份就被叫停
麦卡洛医生认为如果有一个独立的疫苗安全数据委员会，中共病毒疫苗项目早在二月份就会被叫停。他认为刺突蛋白是疫苗致死的原因。接种疫苗后的人体内器官内都能发现刺突蛋白的存在，随着第一剂第二剂以及预计未来每六个月注射加强针，疫苗接种者体内的刺突蛋白将永远无法清除干净。
好的我现在念一下滚动字幕，根据美国疾病控制中心自己的疫苗不良反应汇报系统，有856,917例疫苗不良反应报告， 88,910个疫苗伤害导致住院病例、2,786个流产病例、28,112个永久致残病例，以及将近19,000个死亡病例报告，哈佛大学的研究表明只有不到1%的疫苗伤害案例被汇报到官方的疫苗不良反应案例登记系统。
推广中共病毒疫苗九个月以来疫苗致死的案例数量是之前所有疫苗致死案例加起来总和的两倍！这些疫苗为什么如此危险？
McCullough：是的，我正坐在美国医生和外科医生协会的旗帜前， 这个医疗团体自1943年以来一直存在，是第一个指出疫苗安全问题的机构， 我在1月22日的一个分析中就指出疫苗的致死率问题，并在美国医药科学家协会之前就发现了这个疫苗的问题。早在1月22日就出现了超出预期的疫苗致死案例，当时已经有2,700万美国人接种了疫苗。如果我们有一个独立于美国疾病控制中心和美国食品药品管理局的适当的数据安全监测委员会，该委员会早在今年2月份就会叫停疫苗接种项目。
斯图，这就是我的工作。我领导数据安全监测委员会对美国国家卫生研究院、大型药企和设备公司进行监测，我知道我在说什么，我告诉你，疫苗致死率发出的信号在二月份就足以叫停疫苗接种项目，可是我们没有任何可以行使权力的独立的安全委员会，而我们的官方机构不提供任何月度安全报告，因此，我们的官方机构确实没有向美国政府正式报告此事，也未向美国人解释为什么有人在接种疫苗后死亡。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年6月14日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1804/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Jun 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1804/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
郭文贵先生：Snow，Snow，Snow干什么啊？我试一下这个位置，Snow，战友们我试一下一个功能，你们不要乱掺和，不要浪费时间，我试一下连线的功能。
（歌曲红尘情缘）
我加好几个人都没收到啊，我邀请好几个人，兄弟姐妹们，都没收到啊。你看我这乱发，都没人收到啊。我发你G-TV链接，你咋没收到是吗？我这试一试呢，邀请，好好好，我看看，你把摄像头挡住，没问题。
好，什么时候开？没问题呀，说好开，没问题呀，可以呀。对呀，就直播邀请你，不直播邀请你干啥呀？有毛病啊。我试直播呢好不好，拜托啦。我试一下就下去了，大家别耽误时间，我试一下功能啊。有战友跟我反映G-TV一些功能，我要试一下什么情况。
14分钟后好吧，14分钟后咱们开，你们加一个Webex，我给你们开Webex，还有，现在是4点36，4点 50好吧，4点50你给我一个Webex。
好，现在我发现了这个链接是有问题的，战友们说的是对的。我怎么没看到你进到我直播呀？在哪儿呢，我直播，你进到我哪直播去了呀？
玉米地小妹：郭先生，你看我留言了吗？我是玉米地小妹。
郭文贵先生：我是让你接连线，我让你接连线，直播连线，OK？你看你现在已经完全Out了，现在完全Out了。我从来不用香水，没有任何香水的味道。好哇，4点可以的，4点钟应该是可以的，好的。
玉米地小妹：郭先生，我接不着啊。
郭文贵先生：我这不就试呢吗？战友反应这个直播中的问题，我给你发邀请，你怎么接不着呢？你要用你的账号进到你的直播G-TV ，我发，你能接到才行啊。接不着就是问题呀，现在。
玉米地小妹：是我接不着，我手机上有一个邀请，然后我连线就进到直播，就在我的这个……
郭文贵先生：看到没有？我今天试这个直播的原因，很多人跟我反映这个直播有问题。这玉米地小妹就整个糊涂蛋，没办法，糊涂啊！不是，你看怎么弄都弄不出来，找不着你。你这玉米地也不出来，什么玩意儿嘛这是。找不着你的玉米地，你哪像玉米地，一点儿不聪明啊！
玉米地小妹：我已经进来了郭先生，然后你发的我接不着啊。
郭文贵先生：这就是我发你怎么会接不着呢？不可能啊。这就是战友说的这问题嘛，我这跟你试呢嘛，你看我再发一遍。
飞飞：郭先生！
郭文贵先生：啊？谁进来了呀？
飞飞：为什么我在里面呀？
郭文贵先生：你是谁呀？
飞飞：飞飞呀 ！
郭文贵先生：对，我先邀请的你呀，你都不给我回复。你怎么搞的呀？你人呢？我光听你说话，你人呢？
飞飞：我人呢？我在呀，我现在梳了个稻草辫，你就把我邀请进来了，我都不知道这是什么情况。
郭文贵先生：你不要出丑。我就是想试一下子。很多战友说现在发不了，我就赶快来试。我给你们一堆人发了，也没人理我。现在你突然冒一声音，吓我大跳，天呐。光见声音不见人，你是把人没有，你没有点链接是吗？
飞飞： 我点了，我不知道。我现在看得到我自己，我们现在是在G-TV上Live吗？
郭文贵先生：对呀？
飞飞：我的天呐，我现在素颜扎了个小辫子。
郭文贵先生：你把摄像头粘上，它就看不到分屏，你看这不是个问题吗？就是不显示啊。
飞飞：现在是两个屏啊，我都不知道这是什么情况！
郭文贵先生：多少个屏啊？
飞飞：两个屏啊，我看一下，两个屏，怎么一个屏啊？
郭文贵先生：你看，我就一个屏啊。你看你看，我现在用我另外一个手机进去就两屏了，这咱俩怎么戴一样的帽子啊？不约而同啊。
飞飞：我是用来遮一遮我的小辫子啊。
郭文贵先生：你看到没有，这个手机上就显示了。那我现在你看我这儿看的，就是一个屏，现在我就直播这个就显示一个屏，但是播出去是咱俩屏，你发现没有。
飞飞：是两屏啊，是两屏啊，我都要被他们笑死了。
郭文贵先生：这不试出问题来了嘛，你看看。
飞飞：哈哈，我这一会儿我有直播了我在准备，
郭文贵先生：哎，你这素颜挺好看的，你干嘛化那么多妆啊？
飞飞：我~~~~我不好看，哪里好看啦，不好看。
郭文贵先生：天呐，你们这女孩都是这样子，永远看不到自己最好的，永远学人家。天呐，这多好啊，多自然啊、多真实啊，你还要化啥嘛？
飞飞：我哈哈，我要化的我，不然你看现在，哈哈，大家都说好看，哈哈
郭文贵先生：大家说什么？
飞飞：我以为你是来批我，怎么又不直播啊，哈哈~~~所以我赶紧接一下，没想到是直播。
郭文贵先生：你们不直播我就直接邀请你们，我告诉你们，不管你们在什么情况下啊，你做好准备吧。
飞飞：哈哈~~~~~
郭文贵先生：被动直播啊，被动直播啊。爆料革命，被动直播。
飞飞：被动直播，哈哈，文贵先生的院子好漂亮。
郭文贵先生：太漂亮了，我这是很小很小，你们看到的是很小很小，太多啦，因为我没办法走，老远啦，那马场那边太漂亮啦。
飞飞：哇，还有马场，赞赞赞！你下次有空的时候带我们逛一圈呗。我的还是睡衣啊，我真的是~~~~哈哈
郭文贵先生：你们要来的话，你看到我后面女孩的雕塑，看见了吗？
飞飞：我看见了。
郭文贵先生：这个雕塑是罗马时期的一个雕塑，完美的，是我拍来的，从苏士比。
飞飞：哇！
郭文贵先生：这个老厉害啦，这个真的是西方的真正的古董。
飞飞：老公，我跟文贵先生在直播，哈哈。
郭文贵先生：你老公说，在干嘛！！还好咱是公开的，不要担心。你干嘛化那么多妆干嘛。你化那么多妆干嘛，文斌来啦，哈哈，文斌来啦。
文斌：才看到。
郭文贵先生：我邀请了几百人，文斌你怎么叫爆料革命了啊？我在给你发了二十多分钟，飞飞都来了，你都还没来。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月25日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1648/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1648/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
兄弟姐妹们，今天上午我发了盖特以后，很多战友又给发很多很多信息，要求今天的盖特不过瘾，是吧？不过瘾啊，然后有很多问题，我先说几个简单的回答大家的问题。
关于G-Coin义工的问题，现在已经委托我们非常非常重要的，喜马拉雅联盟的阿丙妹妹，非常重要，文戈七雄，文佳，还有文斌，还有一个木兰，还有安红成立一个小组，专门接受就是原来VOG和所有的喜马拉雅大使馆那个Discord的,所有过去战友，包括秘密翻译组的所有做义工的战友们，所有过去的工时的核对，考虑到原来VOG战友不相信文斌，但是我们就让文斌，因为他是比较了解实情的，让他也呆在里面。
其它的主要是阿丙还有木兰，还有文戈七雄，这些战友们来给大家统计，这个非常的重要，一个我们不能被人家给卧底了，给假报，第二个，我们要唯真不破，要真实。还有一个不能漏下所有战友们应该得到的G币，G-Coin,另外一个我们已经向G-Coin，G币公司申请，因为七哥不是老板，我向他们申请无论如何尽可能的把我们的义工，通过我买单那个，就是我让家族基金买那个，2000万G币，来满足很多战友们过去的义工的一些给予，一些补偿。
希望战友们踊跃的和他们一起来联系，你也可以跟你们的农场联系，最终由他们来统计，最终由他们来统计，好不好兄弟姐妹们？越快越好，越快越好，因为时间越长，信息越失真，时间越长，咱核对越难，所以说现在大家要配合，才能得到你所应该得到的，中不中？谢谢！所有的义工的战友们，过去付出的和爆料革命的新中国联邦的，请大家和他们联系，由他们来统计，好不好？统计完以后，报喜马拉雅联盟委员会，然后我们会尽快的来给大家回复。
如果大家有任何问题的，一定要记住，可以跟农场联系，由农场再统一的报一下，七哥真的没办法一个一个的给你们来回复，做不到，如果你老给我发这个信息，七哥就“嗯”，不“嗯”，小心啊，七哥要跟你“嗯”，明白了吗？兄弟姐妹们？谢谢！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月25日音频聊天</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1461/</guid>
      <description>Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream
内容梗概:
00:01:47
文贵先生：这样吧，你们先说说，我在这块听听，好不好？你们先有啥想法先说说，我听着，完后我集体给你们回答一下好吗，兄弟姐妹们？你们现在开始说吧。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：好的好的，那大家一个一个来啊，按顺序先报名字然后说，谢谢。
00:02:10
战友（天藍色 獨角色（文廣））：那个今天那个，我先讲一下，我是那个#天藍色 獨角色（文廣），我想就是想跟郭先生说一下，这个事情其实应该不是在这个时间点说出来的。因为我是原凤凰农场四区的管理，因为被人举报到联盟那边，那个然后，咱那个长岛伟哥——联盟秘书长和老班长，就给我就是定了一个性，说我们那个四区文广就是联合四区战友对抗联盟。因为什么事呢？因为有一个战友在我们的，他是那个八区的负责人，他在第一时间就那个丢下八区的战友，自己跑了，完全没有就是说协助战友就是到，到联盟、或者到其它农场。但是我们就是基本都是按部就班做，就是我们想把他就是说，把战友安排好，就是说，然后我不知道怎么说。就是说他在我们公告区，因为我们这个公告区不是对外的，然后就是发……连续发了十几个联盟的链接。我们当时都知道这个事情，但是心里都挺烦的，然后他就打着这个，就是我删除联盟公告这个，这个旗号说，说我那个对抗联盟。就是我觉得这个时间点那个提出来，真的有点不太适宜。然后，然后那个咱们那个老班长在联盟那边文字区、就是语音房，也对着三四百号战友说了这个事情，说这个四区文广就是说那个联合四区战友对抗联盟。这个帽子可是扣大了，我这个最近哎哟，挺焦心的，真的不好意思，应该谢谢，over。
文贵先生：文广，你说的我听到了。被举报联合文广我知道，不要着急，真战友这一定要挺住，不怕冤枉，不怕蓝金黄，不怕人家挖陷阱，因为那是真战友。放心吧，都会过去，真的假不了，假的真不了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我想那个再补充一下。我们区原是原来十四个区当中就是人数，人最多的，就是整个凝结度就是怎么说呢，就是最有凝结度的吧。我们是第一时间安排战友到那个联盟，然后开了一次聚会，当时有，大概有一百多人。我们想因为这个事情联盟应该是知道这个事情。
我们想表达什么？我们想表达就是说，我们就是原来的原四区管理团队能够就是说，服从联盟安排，能够就是把战友带过去。我们在那边就是举行了一次就是讲述个人经历，就是唱唱歌啊啥的，能够让联盟就是说看到我们已经执行了联盟的决定。并不是像他们举报的那样。但是事实那个长岛伟哥发了公告，老班长也在语音房就是说，那个对于我们这个事情，就好像就是我们对抗联盟。对，我们……我个人私下和就是那个在我们原四区就是跟大家讨论了，讨论了以后就是说那个，大家就是说愿意就是说，我们自己是没有批准，没有批准是他们的事，我个人认为我们每个战友都有权利申请农场。但是他们就认为，就是我拉的战友一起举事对抗联盟，都不愿意接受联盟的这个，这个决议吧。但是我觉得就是说，这有点太……（卡断）。
文贵先生：我后边听不见了，文广。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：我认为这个事情真……但是我个人认为……
文贵先生：你卡了，我根本听不见了，文广。听不见了。
战友（天藍色 獨角色（文廣））：谢谢，我因为最近这段时间比较乱，那个所以说……谢谢啊，over。
文贵先生：下面谁说话，还有谁说话，文广，刚才我回复过了，不要担心，不要担心。
00:07:45
主持人（文真 【REAL战友文真】）：还有哪位战友发言，请开麦，报名字，然后说话一个一个来，谢谢。
战友1：我可不可以问？听得到我声音么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：听得到
战友1：好谢谢！郭先生您好！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：有声音，您直接说。
战友1：ok，这次在vog里边，已经对到账了，也签了合同了，但是没有回执，像这个情况，我是加农的，加农现在又是这个，款项呢又是被冻结，也不想转入到加农，这样的情况，应该怎么办？over。
文贵先生：我不知道您叫什么名字，这位女战友加农的啊，所有这些事情都按照我在直播中说的。你和你不愿意跟加农联系，就跟喜马拉雅大使馆这个群联系，或跟喜马拉雅联盟委员会联系，好吧？如果这两个地方谁给你解决不好，你跟我说，这个没有任何问题，你可以直接给我发信息，好吧？他们必须给你回复，谢谢。
战友1：好的，谢谢，郭先生！
战友（喜马拉雅）：大家好，我可以问问题么？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您说，您说，报名然后就说，就可以了，谢谢！
战友（喜马拉雅）：我现在是在郭先生在的群么？我现在不太熟悉用这个东西，谢谢！
主持人（文真 【REAL战友文真】）：郭先生现在在，您说话报名字，报名字就可以了。
战友（喜马拉雅）：我叫喜马拉雅，我叫喜马拉雅。我可以报名吗？
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您请说，喜马拉雅请讲！
战友（喜马拉雅）：哦好！我快快讲。是这样子的，就是说我听了郭先生爆料革命已经三年了，也是郭先生的就是说崇拜者吧。然后我呢在六/五月份的时候跟我的朋友，我是在美国的。我跟我的朋友然后就是投资那个，当时是参加什么私募嘛，投资这个gtv。然后因为我们是十万以下的，所以我们呢就，就寄钱给那个Sara的那个vog，就寄到她那个公司的账号。然后后来呢，就是就再没有下文了。然后我们在想，她也反正也忙嘛，也完全能够理解。
到后来，再到以后呢又是漫长的对账，对好账以后呢，那投资就是说失败了，就是因为这个豆豆的这个破坏呀什么的，特务的破坏。那我们就想那我们就算了吧，没投资上我们就选择退款好了。那到现在呢也都没有退款，所以大家就人心惶惶，就现在这个vog又出了这个问题，那我们的问题是：什么时候我们才能拿到我们的退款？这是我们最关心的问题。因为很多妈妈的话，她们也不富裕，她们的钱等于说也是为了投资拿到回报，结果就是说这个，不能让它打水漂了呀，也不是说一个小数字。如果当时大家想，如果是几百块钱就算我们捐献革命了，但问题是大家都是上千块，甚至上万块的。我的问题是，什么时候我们能拿到，拿到退款？好，over，谢谢。
文贵先生：你的名字够大的，喜马拉雅。真够大的啊！
战友（喜马拉雅）：不好意思！
文贵先生：你说的这些所有的事情啊，我听起来这个是退款什么的，这都是这个vog的事情。现在我们现在目前发现vog可能是，这个打着投资gtv的名字在外边行使诈骗之实啊！这个我们正在把这些东西在整理出来。希望你把你的信息给喜马拉雅农场发过去，喜马拉雅农场。或者你可以通过这个咱这个喜马拉雅大使馆群，信息转发给喜马拉雅大使馆，这个喜马拉雅委员会都可以。我们核实以后，会给你回复的。
战友（喜马拉雅）：这个我已经给喜马拉雅有一个那个hotmail.com都已经都发信了。那我个人是觉得啊——可能你们不爱听，当初我们是就是说，郭先生说这个要相信Sara，然后就是说十万以上的就是，一个什么账户，十万以下的去找那个vog，什么Sara。然后又说不落下，不落下一个战友。那你怎么能代表郭先生这样说呢？哦，跟她切割了，然后就不管我们了，什么都是vog的一推了事，这样是不负责任的吧。我觉得你这样是太……我不是搅局的，我是一个牙医，我不是搅局的，请你不要代表郭先生说话。
文贵先生：喜马拉雅你给我放出来，什么时候说过十万以下到这个凤凰的，到这个vog。什么时候说的，你给我说说，我听听。你把你的所有的付款票据都发过来，我看看。
战友（喜马拉雅）：请问您是哪位，我可以发给您啊，您叫什么名字啊。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：您现在是在跟郭先生说话，喜马拉雅。
战友（喜马拉雅）：哦是么？刚才就是郭先生啊？听着不像哎。
主持人（文真 【REAL战友文真】）：现在是郭先生在给你回答，好吗？
战友（喜马拉雅）：郭先生，对不起。我还以为是其他的人呢。郭先生，我是一位牙医，我不是什么特务、什么之类的，我怎么发给您呢，我又没有您的那个叫什么，就是直接的，直接的账号什么的。
文贵先生：喜马拉雅这个战友，请出去吧，不要在这块儿了，请出去吧。
战友（喜马拉雅）：哇，请出去，你这是……郭先生要请我出去吗？
管理（Wood（文斌））：好，已经请出去了。
文贵先生：这个就是派来在这儿搅局捣乱的，神经病，这甭搭理她，这种人一张嘴就该把她请出去，文斌。
管理（Wood（文斌））：好的，收到。
00:13:50</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
