<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>天真 on baoliaoinfo.org</title>
    <link>https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E7%9C%9F/</link>
    <description>Recent content in 天真 on baoliaoinfo.org</description>
    <image>
      <url>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://baoliaoinfo.org/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://baoliaoinfo.org/tags/%E5%A4%A9%E7%9C%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>郭文贵2021年3月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1641/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1641/</guid>
      <description>内容梗概:
另外一个兄弟姐妹们，刚才发完以后我再补充一下，咱们现在很多做义工的战友，都要登记自己在哪个农场干过，是吧？然后未来会有一个我们给大家的有一些利益的分配，另外一个就是过去在国内被陷害的战友，被抓的、被消失的、被喝茶的战友的G-Coin,或者未来的补偿，大家一定要记住，这个指标一定不会是在接受哪个农场或者哪个人推荐为准，一定是不可能的。
是战友自己填完以后，到了各农场，各农场报到联盟委员会，联盟委员会每个都要经过严格的审查，最终是有联盟委员会所有人联合作出的决定，最后报到我这来，我要向..因为七哥没有任何这些G系列的股份，我会报到所有的相关的G系列去，让法务团队审核这是真实的，和我们当初给战友们的承诺是符合标准的，信息是真实的，换句话说，所有义工战友的确定和时长的确定，和未来所有给国内的被威胁、被喝茶，补偿的战友的标准，和最后的审核权在喜马拉雅联盟委员会，并不在任何农场和任何所谓的老战友手里面，如果战友你们谁上了当，占小便宜，被这些人以这种所谓老战友、老革命和假战友的名义，许诺给你未来帮助你申请到所谓的被喝茶和所谓的来多点确认你做义工是身份，你就上大当了。
这个权力谁都不属于，联盟委员会全体人员，最后到我这里来确定，而且我每个都会亲自核实，任何人在这个之前给了任何人的利益的许诺，或者造假，那这个资格一定会被取消的，所以说兄弟姐妹们千万不要上当，千万不要天真，千万不要占小便宜，失去了一切，谢谢了，七哥都难受了，拜托了。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年2月5日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1543/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1543/</guid>
      <description>内容梗概:
哇～哎呀我刚才上楼戴着口罩，这脸上，你看，全都是敏感
这刚刚上一个盖特视频发出以后，我到办公室。啊，见到的这个咱们这大使馆里工作的战友们，非常激动。文佳，说郭先生我们得赶快灭共，太疯狂了啊，很难受，眼含热泪，就VOG害了太多人了。然后呢，到了楼上的时候跟我们这个GTV工程的，啊，我们几个铁心汉子，看到我的眼泪就掉下来了，说各种这个情报信息，都是过去跟VOG跟九指妖有联系的，受到了威胁，啊受到了喝茶。
然后呢在这个今天早上到现在吧，这个收到各农场的各种消息啊，基本上过去两三周，啊被喝茶的，被打压的，被威胁的人，你像今天早上一个战友是在某个农场发给我的他一家人6口人被带走的，六口人，啊就是因为他给在VOG做义工。所以说这个是两三周来，很多人为自己的天真付出了巨大的代价。啊，这是爆料革命，新中国联邦可能必须要有的一个过程，必须要付出的代价。大家要分出真假善恶，当然现在七哥也是很内疚啊，这个都是因为相信了爆料革命和新中国联邦，相信的七哥，才轻信的Sara。由于七哥的背书才相信的Sara。那么冒出了“龟头洋” Janason，令胡这帮骗子。啊，到现在他们还喊着啊所谓的共产党去喝茶，国宝对你好着嘞，啊，好嘞，去吧～然后现在说战友都有钱，所以说你有钱你就写遗书，你写遗书要把遗产给我，我写遗嘱把遗产也给我。所以很多人呢要为此付出代价，这个七哥是很抱歉的啊，再次抱歉。但是战友们辨别真假善恶的能力，啊，这是绝对需要我们擦亮双眼，我们是要付出代价的。呃～这是三周来，付出的代价这都是有证有据有事实可查的，阳光之下谁做的恶，总有人跟你算。啊～
昨天这个罗斯柴尔德家族的，啊某个人跟我说，啊法国总统马克龙到了私人作客。啊这私人作客，整个晚饭都是说共产党病毒，美国大选。马克龙作为一个法国总统那是强烈要求所有谈话对外不能讲。到最后的时候说：我们被共产党耍啦！疫苗的事情病毒的事情我被他耍啦，被他耍了以后，我们还有苦难言，但这个仇我们一定会报。啊，这就是真实。你共产党你可以蛮横一时，欺骗别人，玩弄别人，啊，像九指妖一样，但这个仇是一定会有人报的，你是一定要付出代价的。
当马克龙，人家问他这个美国总统的时候，他说很当然，是美国内部的人和共产党的勾结，干了这一票。他说，但是最终一定会他们不会成功的。这点是人，不管你有多跟共产党多亲多近，他是个本质的问题。这是个是和非的问题，假和真的问题，善和恶的问题。
刚才这个让我很感动，我们的战友就是原来我们这文佳是从，还有文潇都是从这个凤凰城基地过来的，啊也都是被害人。啊，都是亲身经历了VOG和凤凰城事件的人，啊都是非常非常好的人。然后我们这楼上的这些工程师们，很多人都是过去Sara每天穷追猛打，天天说这人是特务的人。
啊，现在这些人真是铁石心肠的人都含着泪，难受啊，太多人被害了。我相信很多战友们你们都是心知肚明，感同身受，啊爆料革命，新中国联邦走过这一程实际上是好事，会让更多战友们，寻找到自己锻炼自己的心脏，提高自己的辨别真假善恶的能力。同时兄弟姐妹，千万也别忘了，我们更大的收获是让我们看到了共产党的这种丑恶和险恶，对爆料革命，新中国联邦绝对不是坏事。但是可惜的事情是国内的很多战友付出了代价，非常的抱歉，非常的抱歉。
是战友的就会走到底，不是战友的经历风吹草动，就会离开。它也是个必然现象。那么国内的这些战友们有任何需要在安全的情况下，保留证据，和我们保持联系。啊，记住，爆料革命，新中国联邦和你七哥，一定会给你报仇的。一定不会放弃任何一个人，一定不会抛弃任何一个人。
啊～姆盖噻，呃～不孬，不孬，不孬，不孬
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2021年1月8日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1492/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1492/</guid>
      <description>内容梗概:
00:01 尊敬的战友们好，你们健身了吗？你们传播CCP病毒，香港危机真相了吗？啊呀，我的妈呀，真快啊。已经1月8号啦。天啊，真是，这个世界变化太快了。
00:18 兄弟姐妹们，大家有没有注意到，从昨天到现在这个变化，大家都在网络上又传说，什么川普总统有什么特别的广播渠道了，LinWood律师什么要抓捕这个，抓捕那个啦，我再次给战友们说，求求大家了，人生千万记住，可以有希望，可以有理想，千万不能有幻想，千万别想一口吃个胖子，一夜之间人类就变成天堂了。人间永远不会变成天堂，人间永远是有邪恶和正义的两方或者多方，在战斗中，有阳光，有月亮，有黑天，有白天，有男有女，阴阳结合，黑白同道。这中间有灰色地带，但是它永远的主题就是黑白。
01:20 所以，兄弟姐妹们，不要天真，不要天真。大家能看到，我告诉大家，川普总统在1月20号以前不会有任何所谓你想象的抓捕行动，他只有一两个行动而已。一两个行动，而且会让你感觉到很失望，但这就是美国的国家，川普总统手里有巨大的权力，但他必须地按照美国程序办。
01:46 大家有没有想过，当年共产党孙力军、Elliott Broidy、吴征、马云等等所有人，花了多少钱，买通所有川普身边的人，当时想把文贵遣返的时候，那个时候最大的，可以说一党独大，一权独大，就是川普啦，得意到上天了。而且很多背后真相，你们并不知道，就差那最后一刻，博明还有这个塞申斯司法部长，还有班农等，这些人把我给留下，当然他弄也弄不走，那是多大的力量啊。川普总统想干啥，他干不成。他想干好事，利他的事，他今天他也不一定干成，他想干坏事，也不是他说了算，任何总统上来都一样，这就是美国程序的伟大。他现在想干很多事，那他绝对做不到，就像你看到很多人想害川普一样，他也做不到，这就是伟大的美国，当然现在遇到最大的挑战，那就是，把这个系统给打破它。
02:53 那么从昨天到今天，大家记得吗，（等等啊），这个，大家记得昨天到今天我上次站在这，同一个地方直播，换了副眼镜，衣服看着一样，实际不一样，我很多件，仅仅24个小时，发生多大变化。大家记住现在美国，只有一个，民主党和共和党之分吗？不是的。是美国的所谓保守派和美国极左派在斗争。八千万人和另外的五千万人的较量，这两党较量当中，就是黑白较量和人类的终极之战，和有信仰和没有信仰之战，还有最后背后就是共产党的傀儡还是共产党，还是说挑战共产党这一派，无非是这个嘛。
03:47 那么从昨天到今天，大家看到了什么？所有的两边人都在拉咱们，因为在美国历史上，从来没在美国本土国家，有这个三派，暂时很渺小的啊，两个大象在作战，咱这个小蚂蚁现在很重要，现在多少人在劝我，啊，Miles，把Gnews、Gtv跟我们一起合作吧，我们给你什么什么，我们也可以让你Gcoin、Gdollar，我们也可以让你什么Gfashion，我们也可以帮你，这边川普总统就劝说，你可以千万要跟我们站在一起，我们一定会赢，我们一定会如何如何，从昨天到现在，我最多就是劝说这个，刚刚，就在我这个运动爬着的时候，说一会要通电话，我们要如何支持你，现在给你做什么做什么。我说你说这个我都不要，我们只想灭共，因为我们要这眼前这点东西，共产党不灭，我们被灭，我们不要这个，不要拿这个和我，你们是西方人的思想，就看眼前那一点，我们不要。
04:53 说明了什么，战友们你们知道，1815年到1941年，在一战和二战当中，世界最大赢的国家是那个国家，你们知道吗？一战和二战最大赢的国家是那个国家，你们猜猜，当时德国、法国和英国，整个欧洲大战，整个世界的帝国之战。从1815年到1941年，最大的赢家在欧洲就是瑞士。为啥瑞士能赢，希特勒为啥不打瑞士，为啥当时意大利不打瑞士，为啥他不敢打瑞士，它都有各种计划，什么冷山计划，什么热山计划，还有这个天女散花计划，一举拿下瑞士，都没有拿下，反而成为一个金融强国。
05:55 大家知道吗，当所有的，德国当时，最大的战争，它需要粮食，需要后勤补给。在意大利和欧洲和他们之间有一个通过瑞士中间的叫供给区，一个通道，大家你们一定要记住啊，辛晋龙隧道，这是当时最关键的，还有圣哥达，圣哥达隧道，你现在到瑞士去，你可以看到圣哥达隧道和辛晋龙隧道，整个隧道两边布下的坦克，炸药包，还有各种桥梁和地道，瑞士就很简单，只要是你敢动我，我就把这个粮食，后勤补给给掐掉。最后没人敢动它。这是一层意义。所以瑞士成为当时一战和二战最大的胜利国。后来国际联合国，各种组织在那，各种人类最大的法案在那成立，直到今天都是。
06:53 还有我们路波切讲了这个梵蒂冈。梵蒂冈，大家记住，梵蒂冈那么大地方，钱放那了？两千年，钱放那了？大家想过没有？梵蒂冈的警卫是那来的？梵蒂冈的警卫来自瑞士。梵蒂冈所有的钱都在瑞士。任何人，为什么一战，二战后，瑞士成为一个唯一全球的金融，避嫌，最安全的地方，包括今天，美国让瑞士公开账号，不包括梵蒂冈。
07:32 这我们路波切没跟你讲过，没有吧。梵蒂冈的警卫，它的部队全来自瑞士。安全、钱、秘密，今天叫硬盘，过去叫忏悔中的重大纪要，影响人类的忏悔，和叫历史的真相。这，在梵蒂冈有个叫历史的真相，还有向主报告的备忘录。啥叫备忘录，Miles过来忏悔了。我这个偷了这个，闫博士家一个地瓜，然后闫博士去忏悔了，我把这个我们家什么猫给打了一顿，等等。这东西叫备忘录，忏悔的赎罪录，都在那记着呢。
08:20 我们新中国联邦今天是什么，战友们，我想告诉大家的事情，新中国联邦为啥三年来我们要成立G系列，GTV、GNEWS、Gcoin、Gdollar，我们就是人类上未来邪恶与正义之战，中间那个真正的圣哥达隧道、辛晋龙隧道，这就是新中国联邦。很多战友问我为什么这么做，如果大家有脑袋去想一想，看看历史，1815到1941,1946，一直到现在，还有过去两千年历史，梵蒂冈，人类上真正沼泽地其中一个主人，和瑞士的关系，和希特勒，和一战、二战的关系，这点路波切没看明白，我没跟他拂。
09:12 所以说兄弟姐妹们，这里（指头脑）最重要，你们明白了？走着看，我们会创造人类最伟大的历史，最伟大的历史，而且会让中国人在全世界成为最受尊敬的公民、最安全的公民、最富有的公民，而且没人再可以改变，没人再可以威胁我们，任何人威胁我们的人，他们都会被消失，因为他们是邪恶的，14亿中国人将迎来美好、体面的、安全的生活。
09:40 兄弟姐妹们，不是抱怨能解决问题，靠实力，只有实力可以让我们实现我们的情怀和理想，一切都是刚刚开始，俺到时间了。明天再直播，兄弟姐妹们，明天再直播，今天没时间直播。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年12月3日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1417/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Dec 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1417/</guid>
      <description>内容梗概:
兄弟姐妹们，你们来了吗？12月3号，文贵乱聊直播。
（先念互动战友的名字）
咱今天聊点儿沉重的话题，兄弟姐妹们！
兄弟姐妹们，这是用手机播的，我试试手机版，不是用摄像机，不用咱那个OBS，老不同步，我看看手机咋样。兄弟姐妹们，如果是什么(问题）跟我说，我看看手机，如果哪儿不好了，请给我发信息。
兄弟姐妹们，咱们聊点沉重的话题，沉重的话题。从昨天到现在，七哥是处在冰火两重天。“冰”，我真是继深山会议之后，再次感觉到：中国人的灾难真的是来了，真的是来了！而且这个灾难谁都不知道。另外一个就是“火”，就是灭共的步伐，正在按照我们的计划和希望的，由上天安排的，正在向我们走近。但是亲爱的兄弟姐妹们，这个过程将极为痛苦。
我现在说的事情，你们都感觉不到，兄弟姐妹们！就像几年前，文贵开始爆料，说“蓝金黄”，说“3F”的时候，你们基本上是半信半疑。但是现在你们都看到了。特别更加让人沉重的事情，就是我们周围的同胞，可以说，3年前大家不理解，我们都可以接受；但是现在这个情况不理解，或者不去想办法去了解一下，这个灾难真的是到来了！
就像我跟美国和世界，在这3年里边，我们跟西方世界一再地说：“黑暗已经来临。”他们不相信病毒，他不相信全世界能被杀掉150万人，他不相信将近几千万人会被染上病毒，这只是刚刚开始。
一年前，我们说，香港会如何，没人相信，香港人也不信，香港最后发生到如此的惨剧，时刻都在死人，被强奸，被轮奸，而且已经成为常态。
我们说上海的和香港的（经济）是“擀面杖子”经济；很多战友相信共产党说的，“我们这边经济一片大好”。我们说中国人需要粮食，缺粮食，（有人）不信；现在国内食堂的馒头都缩小了，你再去囤囤粮食试试？看看它让你囤不让你囤！（我们）说银行将倒闭，大家不相信，那银行倒闭了吧，现在？说许家印得完蛋，大家说许家印有习家撑着呢，不会完蛋，那怎么样？一定会完蛋！说中国企业家很多人会变成王健，很多人不相信，（现在）你想当王健都不可能！王健最起码在法国消失的，还有中央警卫局陪着呢！最后还坐着专机把遗体送到了西雅图，最起码落了一个尸体落在他乡，还有靠近他妻子陪伴的地方。很多中国企业家，像叶简明，尸首都找不着，喂鱼了，喂王八，是吧？
美国人也一样，不但病毒不信——大家记得吧，我在船跟班农说，我说：“川普总统一定会赢800万到1200万张票，但是不会那么顺利！”
七哥不是预言家，七哥真的是……从某种程度上，三十年的修炼，对情报的理解和分析，和对共产党的行为的判断，和共产党的所谓的一切——它的逻辑和行为的结果，和我们亿万个战友在内部潜伏给我们信息的整合能力，不幸地证明了七哥具有这样的功能，我不想被证明，这不是能力，这是灾难！
几天前，我曾经和美国的咱们最关键的朋友（聊天），我说：“你记住，现在北京比谁都高兴，拜登赢，北京绝对会（认为是）铁上加钉，铁上加钢钉，没人可以撼动了。而且有足够的能力，不论你出什么招儿，都能给你颠覆过来。大选前对我们的话轻视，包括亨特·拜登的事情，到最后，一次一次证明我们是正确的。就这，还是天真。”
大家今天都看到了，这几天出现的，中国社科院的小子想“蓝金黄”的故事，在华盛顿，博物馆，高盛公司，还有黑石公司，直接告诉你：“这都是有买卖的，公开的！”是中共的高官，市长，下面一片智库，那副得意，那副高兴，把美国捏住的感觉，你真是感觉到，这是一个蚂蚁，把大象给睡了，然后蚂蚁在那块儿高呼：“你看到没有？大象怀上了我的孩子，而且还怀了好几胎！而且你看看，我这蚂蚁，还不但一次让她怀上，我能让她怀上无数次！”就是这么荒唐！是不是真怀上了？真怀上了。是不是蚂蚁的？不敢说，蚂蚁起了作用。
这就是寓言故事里边，一个蚂蚁，在一个大象的腚上舔了一下血，到处吹牛：“我把大象给睡了，大象怀上了我的孩子！”最后，大象生下来小象，蚂蚁说：“这就是我的孩子！”共产党真以为（美国）是它的孩子呢！但是蚂蚁这么吹牛的结果是什么呢？整个蚂蚁帮——可不是我们“爆料革命”的蚂蚁啊，全倒霉了！这是几年前到现在，我最最担心的。
这个世界上，我一再说，中国有一些言语是很有意思的，无论是过去的刘邦时代，还是秦始皇，民间的民谣，包括楚国当时的陨落，都跟民谣有绝对关系。中国人说的很对，在家，你不要跟老婆生气，挑战；在国际上，不要跟美国挑战；在公司，不要跟老板挑战；在国际关系上，绝对不要惹美国！
我们灭共，需要共产党的疯狂，甚至希望它越疯狂越好，但是，这就是矛盾的。共产党的疯狂，将给我们中国人、老百姓带来灾难真的是……这是我从昨天到现在，感到最最心里边一紧一紧的，一直压力巨大，心情很不悦悦。因为我知道，这个真的是——灾难之门打开的时候，中国人老百姓真的是无知啊！绝对不是把你打回到原形，绝对不是把你打回到石器时代，绝对不是说现在共产党都没了，你家现在倒好！如果中国老百姓还不觉醒，那个灾难是没法形容的。
我从昨天到现在，很多战友——我是昨天晚上凌晨从2点钟到现在，最起码，上百个战友的哭声，把我哭得心都碎了。我这一天，满脑子都是女的、男的、老人家的哭的声音：钱没了，这没了，那没了；赔了大钱了，买啥啥赔，欠一屁股债；现在孩子没工作了；有的人有股票，不让卖，有的想出来，出不来……都是（因为）“犹豫”嘛，“天真”嘛，对共产党抱有幻想嘛！多亲、多近的人都没有用，包括我的家人，百分之一百地都不明白怎么（回事儿）。
我的那个同事，他百分之一百地都不明白，甭说是别人！所以，我从昨天到现在，我就深刻的感受到，“爆料革命”对中国人的启智、唤醒，起到的作用，是很小的，很小的。这个正义的事业，一直以来在世界上，正义的声音永远是小的，好人的声音永远是被忽视掉的；坏人的嗓门儿永远是大的，坏人说的话永远是最好听的，说瞎话的人绝对说得比真话好听。
这个世界，咱们都知道，从小看到，有偷书的，有偷青菜的，有偷黄瓜的，有偷白菜的，在八十年代“大逮捕”时都给抓了枪毙的。偷几毛钱的，都给枪毙了；扒着墙看女厕所的，拉过去枪毙了；在大街上也被枪毙了，就是为了充数；偷情的，那是必须枪毙，不管你多年轻，多漂亮，男女一律枪毙；甚至容忍年轻孩子谈恋爱，喝多酒了睡在一个屋，叫做“窝藏罪”，也给枪毙了。大家知道，偷情不好，偷白菜不好，偷萝卜不好。后来是中国刑法改了，“流氓罪”第157条，第一款，第二款，第三款，犯罪情节不严重或者态度良好者，从轻处罚，严重者可以判三年到七年，造成最大损失的，判七年到二十年，直至死缓、死刑。
咱啥时候知道，这个世界还有疯狂偷总统的呀！没想过，还有偷总统的！不但偷总统，还要偷一个国家！哇塞，不但偷一个国家，还要偷全世界！而且直接就是，光天化日之下，明目张胆地偷，这就叫中国共产党！
八三年到现在时间不长，三十几年，中国死了多少人？当年就是这样枪毙人的党，现在在偷全世界的总统，偷全世界最大的民主和政权！这个政权有啥好的？总统有啥好的？你要偷啊？可以理解生理需要；偷钱，你没钱了；偷白菜，你家有饭吃；偷个车，你想开；偷个美国总统，偷这个国家政权，干什么呀？
大家不要忘了，中国老百姓不知道，以为把美国干趴下，就像那个李毅，社会学家；香港的梁振英，是吧？还有一个，出来讲课的，叫曲什么呀，小曲，社科院的，都在美国混大了的，都是“蓝金黄”的，你看那副得意（样儿）！要偷美国总统，要偷美国总统这个职位，偷美国国家干什么？
大家知道，从有地球，有人类，到现在，美国这个国家，是人类上，地球上，有史以来，有三个宝贝，它高过了钻石，高过了黄金，高过了白银，它高过了任何总统的宝座，高过了权利！（这）是什么呀？就是老天给我们人的权利，天赋的人权！（第一，）每个人都有选择自己信仰神的权利，谁是我的神，人的命是老天给的；（第二，）每个人当你攻击我的时候，不管谁，我都有自卫的权利，我有安全保护，包括后来的宪法，英国大陆法；（第三，）每个人的财富，都是神圣不可侵犯的。就这三条，叫“天赋人权”！这三条的保护措施，宪法、各种法律，都是为了这三条的，人类（历史）上，从来没这么伟大！
一位咱的老战友，最近在推上、社交媒体上很活跃，我说：“你多讲讲！”我们俩认识二十几年了。现在共产党为啥要抢这三件宝贝啊？为啥偷美国总统职位，偷这国家呀？因为美国拥有这三样东西。这三样东西是对什么的呢？要灭什么呢，战友们，要灭了假、恶和无神论！恰恰共产党就是假、恶和无神论，它正在统领着世界上这些假、恶、无神论，我们简称为“独裁政府”！
（这个）国家是这几个家族的，国家是私人的，其他人都是奴隶。在美国，国家是个人的，是全体人民的，一切都是。在共产党的那些哥们儿国家，也是全部人民服务于那几个家族，一切都是那些家族的，“一切都是党的”，“爹亲娘亲不如党亲”。在美国恰恰相反，一切都服务于每个人，一切都是人民的。所以，共产党现在要偷要抢，要拿走全世界上有人类以来唯一的给人类带来希望的（这三样东西）。如果是成功了，别说是中国老百姓，美国（老百姓），哪国老百姓，都完蛋！
很不幸啊，现在全世界将近有一小半儿和一半的人，甚至希望美国垮下来，赞成这个偷盗，把美国这个国家给干倒。甚至美国也有一半儿的人，差不多吧，也这样认为。我们救不了其他国家，我们也救不了美国，但是我真希望中国同胞不要当牺牲品！
据我所知，几年来，“爆料革命”完整的、最大的贡献，（就是）把中国人跟共产党给分开了。现在看来，分开以后，中国人并不买这个账，甚至还没醒过来，甚至连自保的意愿都没有！以为把美国总统的位置给偷了，全世界这仨宝贝给灭了，他就能分到金砖、银砖，然后有多少处女，然后就可以拥有一切了，甚至分到几十亩地——就像当年毛泽东说的：“干掉、推翻地主，你就可以当地主，是吧？
现在，全世界，所有你们想象不到和想象到的力量都在聚集着，都在干两件事儿：一个，是被共产党收买的，帮助共产党去偷这三样东西；一个，就是想尽一切办法把共产党给灭了。
很不幸，新中国联邦真没这个本事，也没做到，没有唤醒绝大多数中国人，包括我们身边的人，也没有强烈意识到，包括我们“爆料革命”的战友们，我也不相信你们有多少人意识到，真的这一刻来了，你真清楚了。绝对不是你家里边藏了几袋子粮食，藏着几沓子美金，你就能安全渡过这一关，真不是！千万别天真，绝对不是！
我要给战友们说很多发生的事情，和即将发生的事情，你们会非常的恐惧，我也不想说，我说了也没用，我都说了三年了。这就是我痛苦的地方，我无奈的地方，尽其所能吧。
新中国联邦，我每天看着我后边的旗子，我就在想：新中国联邦，这个信仰之星，到底有多大的力量？到底能救多少人？说实话，真的越想越可怕，越想越可怕。不但如此，我们看到，这个真的是全人类的邪恶与正义，或者说上天与魔鬼的决战，终极之战，它跟我们新中国联邦有着极大的关系。我们想说不重要都不行，可是我们觉得自己重要的时候，又觉得责任重大。
我可以再次地说，百分之百是川普总统当选！“滑稽”的时候，还没有到最终的“稽”的时候。但是中国人的……
（接下来声音卡了一会儿）
……的崩盘，中国人在全世界上生存信用危机和在海外的所有的华人所面临的质疑，和共产党给我们带来的副作用，这个真不是我们能解决的了的。我们不会放弃，我们会去解决，但是我能想象得到，这个后果之严重，绝对不是我能用语言形容得了的。
共产党这回玩儿大了，它要死就死呗，它却要把全人类给带下去。如果你们要能知道西方世界或者叫基督文明，或者叫海洋文明，整个西方文明的世界，你们要能感受到它们对中国和共产党得这个恨，这个危机感，我相信你们会和我一样，会一样的沉重。
特别是，我想对兄弟姐妹们说的，它不是短期内就能把这事儿解决的，它不是你想象的那么伟大，那么聪明——如果是的话，你就看不到这些荒唐的事儿发生了。我们想灭共啊，可不想灭中国啊！我们想灭共，可不愿意看到中国人这个样子啊！共产党，（我们）希望它死，（但）不要带走这么多无辜的中国人啊！我能做的最大的努力，救了一些人，跟十四亿人比，它太渺小了！
香港，所有香港人受到的伤害，会万倍、千倍在我们大陆人身上得到即时的轮回，千倍、万倍！记住我今天说的话，绝对不是百倍，你想想千倍、万倍是什么样子。无论现在有没有人，你们信不信，我真的已经不在乎了，我就希望所有的中国人，但凡，如果老天爷想给你生命，给你安全，我希望你们现在一定要从长计议！我这话，说给所有的跟文贵有缘分的人，跟新中国联邦、“爆料革命”有缘分的人，当然包含我们所有的战友。
接下来的三个月，等再看到“爆料革命”、新中国联邦的时候，你不会再像三年前一样看，你会仰视，你会后悔，但我希望你还有后悔的机会。我们在海外的所有的“爆料革命”的战友，因为你们很幸运待在国外，是的，短期看是，长期看，不见得！海外的华人，未来背共产党的黑锅，和生存的环境的困难，你们完全没有意识到，我没看到一个人有清醒地认识到的。
只有两个结局：要么全人类大战，灭亡；要么就是共产党被西方世界和美国联合部队——比当年的八国联军还要厉害，砸烂，砸碎。只有这俩结局——全地球完蛋，共产党完蛋！就这俩结局，不会有第三个，绝对不会有第三个！
文贵在过去三年里告诉大家的，这不是我信口开河，不是预测，你会看到一系列的行动。不管你多侥幸，不管你看到多舒服，你想到，西方世界绝不会说在这个病毒事件，接下来的疫苗，将会是第二次次生灾难爆发。没多少人分清楚中国人和中国共产党。你以为待在中国，待在中国你就惨了，你想吃草的机会估计都没有！
不要忘了，你对西方世界发动的这种生化武器大战和假疫苗大战，偷人家总统，偷人家国家、民族的这三个法宝，人家可以用任何武器，包括化学武器，包括核武器，因为你已经要灭人家族了，这是要屠族啊！
过去说经济大战，贸易战，科技战，所谓的信仰之战，网络战，都不算事儿了！现在是全面的，真正叫“生死决战”。我小的时候最爱听的，老人讲国共战争、中日战争、第二次世界大战——最近有几个新的片儿拍出来，纪念第二次世界大战的，看看当时德国的狂妄，看看当时死人的数量。今天可是现代化战争啊！那个东西不可能跟你想象的——斩首的时候就是打左边不打右边。共产党这次把中国人，把共产党员，给裹进死亡的机器，要想分开真的很难。相当于我们在一万五千里之外，在中国有一对儿公苍蝇和母苍蝇，我们要毁掉公苍蝇，不毁掉母苍蝇，就这么难。这不是我说的，这是在实施战略计划的人告诉我的。
今天，我本来想跟“路波切”通个话，就这几天他讲的事情跟他聊聊，后来想想，算了，我今天一天的心情都不好，我不想把这种情绪带给他。
我和国内的几个战友，老人家，我们从来没有像现在这样通话，老人家也不会在三分钟挂断了，担心监听了。我听到的，都是唉声叹气，无奈至极。（他）也不和我争，也不和我论了。就在一星期前，这些人还跟我说：“拜登有很大几率的，你要小心！”我告诉他：“你太不了解美国了，你不了解朱利安尼，你不了解美国精神，你不了解川普总统。最起码，这些人我比你了解的多。美国人说的话不是放口炮！”
到二零二一年六月份，全国缺粮；油，你就别想了，地沟油你都找不着了！中国的经济撑不过二零二一年六月份！美国不打它，就饿你，就拆你！那中国会更惨！如果在六月份以前，进行斩首行动，国内会乱个一两年、两三年。广东啊，新疆啊，西藏啊，是吧，东北啊，台湾、香港就不用说了，纷纷独立，兵阀四起。
那个时候，你看到所谓的在讲台上的人，有的是被消失了，有的就成土匪了，挂上二八盒子，就开始了。
这是联军不进的情况下，如果联军进来了，那就不是四分五裂了，十几亿人，就甭说是战争了，就是踩踏，互相踩踏，排队，或者是抢吃的，这死的人都是不敢想象的。台湾的两千多万人口，香港的七百万人口，海外的六千多万华人，加一起，一个亿人，不是开玩笑的，现在你看到什么“禁止共产党到美国签证”啦，什么“中资企业脱钩”啦，“不让上市”啦，你再过一段儿你可以看，比美国大选还滑稽的词儿，再讲都没用了！
过去老人家说，国民党有个老将军，是国民党叛过来的，跟国民党高官见面，还深信不疑共产党会被消灭，蒋家会赢，跟着宋家跑呢！最后，就全部给灭了；不但灭了，全家都灭了！最后留在大陆的人，祖宗八辈儿都给挖出来灭了。现在很多人还相信共产党呢！这叫“轮回”！战友们，咱们积点儿德，坚持“爆料革命”的精神——“唯真不破”，“爆料革命”没你不行，尽可能地把这些信息，叫国内的朋友、家人知道，他们行不行动，你就别抱怨了，哪有干好事儿还跟人家生气的！这个世界上，你可以不做善事，但是你没有权利要求被你帮助的人怎么行动，怎么反应。行善,不问结果，更不能要人家所谓的回馈、回报，这就是新中国联邦！
凡是买咱G系列的，G-TV投资的战友们，你们是大赢了！所以咱新中国联邦各农场做好最最最坏的准备！我从昨天到现在，我想和联盟委员会的各委员开个会，实在打不起精神，我都不知道该说啥好。我觉得联邦委员会的每个人现在都很兴奋，但是你们做好了没有？新中国联邦第一件事儿就是照顾同胞，同胞当中第一个要照顾的就是我们战友，还有G系列的投资者。我现在都在想一切办法，怎么在最坏的时间到来时，保护谁，优先保护谁；先保护谁，怎么保护这些人。
各农场，你们都申请了农场，很积极，抢得能打破头，但是你们要记住，我从第一天就说过，新中国联邦的所有的全球的农场，一定要做好无私、无我地保护好我们的每个战友，这是你的义务！我们所有的战友们，新中国联邦的农场主，都要明白，没有那些默默无闻的战友，和各农场里边的战友，就不存在农场主！是因为他们，你才成为农场主。他们的后边就是我们十四亿中国同胞，老的有八十几岁，有九十七岁的，小的十几岁、七八岁的都有。
我在想，如何在接下来，我们的巨额财富凝聚的时候——毋庸置疑，我们是最大的财富的聚集地，会有一个量子级的迸发。接下来，全球新中国联邦的农场，一定要做好准备。我们要在全球各地做好一切，（应对）共产党灭亡时给中国人带来的灾难。我们要起到保护，帮助，然后再说资助的各种准备，这是我从昨天到现在一直在想的。从帮助到保护，再到资助，这三个关太难了。
什么叫帮助？什么叫保护？怎么叫资助？他要俩媳妇，咱给不了，一个也给不了；帮一次，帮两次，帮三次，帮四次，一直帮，咱帮不了。保护，你只能救出来，你是免于受打，你还得把他安顿好。怎么叫帮助？怎么叫保护？怎么叫资助？
我知道的事情太多了，战友们！共产党最高层，从浙江三天起，已经开始有人真正安顿自己家人的后事儿了。国共战争，最后的结果是什么？共产党的高官死的很少，家人也死的很少。除了自己整死之外，他们最自私，最胆小，最懦弱，最会保护自己。这几天就感受到了，国内的各个领域的战友都感受到了，这些领导已经感受到了，私生子女、财富，能跑就跑，能躲就躲。囤这囤那，都是保命的东西。有些领导已经开始打招呼了，任何情况下咱都是生死兄弟，一个馒头掰着吃。真到最坏的时候，咱们一起拎着枪，保护咱们双方，都在玩儿这个！谁保护老百姓呢？这老百姓招谁惹谁了？盖了那么多房子，房子又不能吃，房子也没电了，房子也没气儿了，你能烧柴火吗？电梯也不能上了，你天天能爬上去吗？房子也没水了，你天天拎着水上三十楼、四十楼上去？以后没吃的，你还能爬得下来吗？
我今天一直想着要不要直播，怎么直播，我就听从内心的声音吧，听从上天的使命，顺嘴说吧，我一点儿也没准备。上天给我什么话，我就说什么话。
很多人跟我联系，包括很多基金，在一两周内会大量地抛出，已经有人开始了。聪明的鸟永远是最早知道的，老鹰从来不会落在低枝之上，老鹰被人猎捕是最少的，在灾难中被干掉的机会是最少的，基本上是自然淘汰。因为它有高度，它看得远，它能知道什么叫危险。兔子绝大多数都变成了其他动物的腹中餐，羊基本上一辈子被剪毛，最后都成了桌上餐。狮子变成人类的肉的机会很少。可惜我们中国人，被共产党都给驯成羊了，都变成兔子了，而且我们这些兔子、羊还专往敌人司令部里跑，乐于把自己比划成狼，比划成豹子，比划成狮子，这是悲剧！羊和兔子、狮子和豹子，是动物链上的最大的、本质的不同。羊和兔子认为永远不会有人吃掉，永远没危险；狮子和豹子永远（觉得有危险），连睡觉都记住——可能有人会吃掉我！所以，它们的结果就是不同的。我这两天真是感受到了，我们中国人啊，真是被驯惨了。这么多国内的战友、朋友，没有几个能想明白的。
新中国联邦，真是天赐给我们的，但是新中国联邦真没有上天的能力，新中国联邦真没有扭转乾坤的能力。能救人，能度人，能帮人，也能保护一些人，但是扭转这个大势真是太难了！共产党造下的孽，中国人的无知和中国人心中的党，和这事儿惹下的大祸，你看到的李毅，你看到的什么姓曲的主持人，你看到金灿荣，你看到张召忠，还有绿帽子王将军、孟建柱，孙力军、吴征、马云、王岐山家族，海航，以及这些大佬们，在全世界种下的这种恶，到了清算的时候了，这个报应来得是真够快的吧！
我们“路波切”还在那块喊呢：“我们预测得准，我们说得准，情报准！”准不准，都不重要了，真不重要！是的，现在准了；那以后咋办？准吧，你都准了，你是准爷，“路波切”改名叫“路准爷”。我们的博博士也不叫“博博士”了，叫做“博准爷”，艾丽也不叫“艾丽”了，叫“艾准爷”，安红叫“安准爷”，冠博士叫“冠准爷”，墨博士叫“墨准爷”，你能怎么滴啊！
你以为，你在美国，你在欧洲，你就安全吗？我们本来找到了自己，我们知道我们不是兔子，不是羊，也不想当兔子，也不想当羊。我们想让更多的人告诉自己，让他们找回自己，脱掉被共产党披在我们身上的那个羊皮和那个兔子皮。但只能是少数人，大难来临，现在真是耶稣的故事，摩西出埃及的时候的感受，真是啊！事实上，大家真的静下心来，念念这些《旧约》《新约》，再念念我们的《心经》，念念我们的真正的禅宗里边的一切，发现真是啊，一切就在我们身边，全都显现。灵魂，真的让你感受到，这时候无奈了，原来这些事情发生的时候，就是那种感觉：你无力，你不知道该做什么好。这个世界上真的是摩西说对了，最大的痛苦就是当使者，最大的痛苦就来自于你先知道了，而且你还想救人，还想度人，太难了！
我们国内还在讨论黄金市场，房地产市场，还在讨论经济、上海股市。真像当年啊，二战时，全世界的金融市场、房地产市场，一模一样。很多人预测了第三次世界大战，没有人预测准的，但是霍金预测准了。霍金说，第三次世界大战会有你意想不到的方式，非常安静地全面的到来，接近于毁灭，只有如神一般，甚至超过神一般的人，才能拯救这个人类。真让他说对了！每分每秒，这个世界都在往那个方向发展，每分每秒！
亲爱的兄弟姐妹们，我再次地呼吁，信新中国联邦，信“爆料革命者”，请做好三个准备：病毒恶化，疫苗出现新灾难，一定要保护自己，不要被病毒给灭了。啥都不重要，你活着！这个病毒是更难，更严重。第二个，所有的战友们，如果你还有能力，你还有这个心，在你安全的情况下，发发慈悲，尽量多度度同胞，或身边任何人，这时候你不能以黑色、黄色、白色、咖啡色来分辨，只要是人，人类，能帮的都得帮。要站在人类的角度，要站在上天神的角度，尽可能地去帮助我们身边的人类，包括动物。这就是一个合格的新中国联邦人、“爆料革命”战友（应该做的）。第三，我们现在新中国联邦的投资者，加入这些委员会的农场的战友们，我们这时候要绝对团结在一起，共同地尽快地凝聚在一起，凝聚人力比什么都重要，凝聚团结的人气比什么都重要！遵守契约精神，确实相信“爆料革命”和新中国联邦和喜马拉雅联盟委员会，只有这个强大了，你才更安全。这比什么都重要！在这些基础上，大家现在尽可能地保护好更多人合法地财产。
考验我们的时候到了，兄弟姐妹们！不要被一时一事情绪浪费时间了，看清大局吧。共产党完了，从头到尾我就说，共产党完，是肯定的了！就是它完以后，中国人少受害，老人和孩子，还有那些女人，是无辜的。大家接着传播CCP病毒、香港危机、美国大选危机的真相，还有，让自己继续健身，强大。
好好想想，战友们，不要再浪费你生命中宝贵的时间，和平的日子，过一段时间，你会更加地珍惜；过一段时间，你会更加地感激有我们新中国联邦和“爆料革命”；过一段时间，你们才会真正理解什么是“正道主义”。
什么情况下都别忘了，我们有上天，有信仰，一定要相信！只有念念不忘，才能得到上天的回响，才能化危为机，或者让你平安。
兄弟姐妹们，今天就到此为止，我们一起为全世界人民，中国人民，十四亿中国同胞，香港、台湾、西藏同胞，新中国联邦同胞，所有人，祈福！
亲爱的兄弟姐妹们，全世界任何地方，都会比中国大陆安全，欧洲比亚洲安全，当然比非洲安全，美洲比全世界任何地方都安全。但是绝对安全之处，已经不存在，切记！
不要为七哥祈福了，为我们国内的同胞祈福吧！谢谢了，兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年10月20日语音</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1368/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1368/</guid>
      <description>内容梗概:
哎呀，你们都太单纯了。说实话路德先生的节目今晚上我是从头看到尾的，唉呀，他说我都在掉泪我都控制不住。哎呀，我看到的千万分之一你们看到，你们都会疯掉的。我在清风看守所整个让我死掉了一回。但是这些年跟共产党在一起，真的是我每天看到他们这样，但是最近又再一次让我感觉到，真的是让我又死了一回。我觉得这个世界太疯狂了，太疯狂了太疯狂了，这帮畜生，这个世界真的是太疯狂了，不是一般的疯狂。当我在想这些事的时候，当我在看这些资料的时候，当把这些硬盘的资料放在一起的时候，唉呀，我真是，我能活过来我真得感谢上天，亲爱的兄弟姐妹们，什么亲人啊，兄弟啊，老公啊老婆孩子，没有什么是最重要的。最重要的我是人不是畜生，真的，怎么活个人样真的太重要了，99.99的人是无知的，真的这个世界很可悲，都是人家待宰的羔羊。都是有爹妈有姐妹有儿女的很多人。你去想想一个吸了毒的人，端着9.5寸的生殖器，往一个孩子身上就这么戳，你去想想，男孩戳肛门，女孩怎么戳。我们的人都是从那来的，而且就在咱们说话的时候，就现在时时刻刻我相信都在发生着。你以为新疆的蒙古的人为啥自焚呢！有一点办法自焚吗？新疆人，昨天有个战友跟我哭的，哎，两口子哭得不行了，昨天我突然间就收到了他的信息，我这正开着会呢，我收不住眼泪，我要给你放出去你们听了你们都得哭死。哎呀，他说：七哥当我看到战友被带走的时候，他说七哥真的是，我要能出去出了这个国门，我撕掉护照，我终生不再回到这个土地上，我变成灰都不再回来。为了一点事情，唉，咱们兄弟姐妹就别想着下辈子。我发现“一杯小酌”很天真还下辈子那，我可以告诉所有现在喘着气的人，共产党不灭未来人类上不可能有后来的15年，我可以保证大家，我们的子女要么被人家轮奸强奸，要么就去强奸别人去。这个世界上没有信仰的魔鬼的时代它已经在了，想啥那？还想着后半辈子。我的天哪，全人类都染上病毒了，你还你还后半辈子，我的天呐！哎呀 有时七哥真是欲哭无泪啊。现在国内的战友被抓是因为那个银行泄露一些，还有一些路波切这几天爆料爆得很猛，实际上共产党一听就听明白了，什么人该抓，什么人爆料了，也抓了一些人，每个人家人跟我说的时候，说：文贵不要担心，七哥不要担心。我们早就做好生死了，你就全力以赴干你的事，让我真的感动。
国内不像大家想象的那样，大多数是勇敢的，说实在话，懦弱的人都在我们海外那，在这样的环境里我做什么？灭贼都灭不了，还灭共呢，想一想吧兄弟姐妹们！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2020年8月23日盖特</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/1298/</guid>
      <description>内容梗概:
8月23号了，兄弟姐妹们，哎呀，我是昨天晚上跟这个咱们香港的台湾的兄弟姐妹们，一直有重大事情啊，感谢国内战友的勇敢啊，国内有这么多伟大的战友啊，让文贵更更加自豪的啊。这个发动这场灭共的邪恶的革命啊，但是昨天晚上会后睡了近两周来最舒服的一次觉。啊刚刚我才知道我的盖特昨天全部被他们给删除了然后昨天刚刚恢复咱们的团队啊。哈，现在我看了川普总统要说脱钩，脱啥勾啊？华尔街美国人觉得我们是说脱钩，觉得我们是神经病，现在说认真的想脱钩了，我估计脱勾的机会真的没了。共产党可能将把中国人是完了，能不能把世界拖入到地狱去，大家记住冠状病毒的事情，绝对是生化武器，啊，兄弟姐妹们，你们一定要认真，要准备好，我说人类的最大的，承受在家里面这种窝窝。失去自由的，咱人类是动物啊三周咱现在都几个月了这人都快疯了，经济好了就不可能啊它就不可能经济未来糟着呢。还买卫生纸你拿手擦吧你啊啊。你能有手擦都不错了，想啥呢，战友们啊。这个这个昨天我听说共产党的举措以后我知道好了，等着吧，西方会对这一次，对共产党的这次再一次的啊，所谓的不去调查啊，不取证，不坚决的灭共，不找他追责。搞内部政治斗争，蓝金黄啊还要搞经济呢，等着吧，付出巨大的代价，可以说啊，从昨天起，共产党把人类又送进了另外一层地狱。没有人能拉的回来啊。这个冠状病毒能搞的就是半年搞成这样这世界已经完了，昨天当战友告诉我他们现在的一系列的举措以后，我哎呀我真觉得我我就觉得我坐的那个那个椅子啊就是从从这个我坐的感觉就感觉往下沉。后来我还想咋回事这是我发现我有点诧异，我就觉得眼晕，你知道吗？我说真的吗？他们真敢这么干，咱们内部的战友说，文贵，我们都太天真了，咱们用人的思维，逻辑来看它。这帮人家（输的时候）没办法，没把全人类当人看，所以说我们得路德，路波切看看迟浩田，当年2011年的讲话，你知道迟浩田是什么人吗？你们知道他是谁吗？等以后知道吓死你们。
哎呀，共产党是来真的毁掉人类了，没办法，这个世界人类的贪婪和天真无知，自私，这时候华尔街还在和中共勾兑呢，现在美国还说我可能脱钩。你连可能的机会都没有了，可悲，人类有史以来真相永远是脆弱的，善良永远是弱小的，伟大很勇敢的人总是寂寞孤独的。这也是上天对人类的惩罚吧，一切都要从长计议了兄弟姐妹这个病毒可真不是三月5月1年半年能解决的不用想了，绝不可能。也不要任何幻想，美国人哪给你整病毒啊早着呢，疫情，疫苗啊经济之都在政客手里边儿呢，怎么解决啊不可能的。你们不了解美国政治，但是到现在，竟然把这个病情作为操纵的主题，太可怕了，无论是美国哪个党，不论是欧洲哪国，都应该全面的查清真相，解决问题，这是个基本常识。现在这是啥呀？昨天我听完以后，为啥说共产党他疯狂了，就他觉得这个世界没有什么人他在乎他，所以战友们。看来我们要从长计议等有时间直播再说吧兄弟姐妹们，一切都已经开始。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2019年8月27日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Aug 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/805/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，今天是8月27号，你们健身了吗？你们传播香港危机的真相了吗？
亲爱的战友们，今天是8月27号，首先请允许我对法治基金捐款的战友们，表达衷心的感谢。这几天的捐款，无论是质量还是数量，都是前所未有的。特别是一位姓陶的朋友，姓李的朋友，还有…陶先生，还有周先生，这么多战友。263次，今天是263次捐款，这个是6110000的战友们，这都收到了，还有48700的战友们。万分的感谢，请和法治基金保持着联系。
另外一个，我要和战友们说的，我已经私下里和很多战友回复了，近几天来大家看到，木兰传奇的手机被突然停机，到苹果店都不能打开。因为苹果店是不给你恢复数据的，苹果店说只要是重启就要格式化，格式化你的信息就没了。那么没办法，这手机就废掉了，所有手机的信息都打不开了，事实上你的信息已经被共产党拿走了。另外一个，今天看到的细思小哥，在直播中光纤都被黑掉了，大家看得很明白吧。另外大家也看到了，很多战友，包括我们在荷兰的，挪威的战友们，在给白宫写请愿书的过程中，计算机一直坏。
我可以告诉大家，共产党想黑掉你在世界任何地方的光纤，包括WIFI任何方式，除了你有一个跟卫星公司买下的特殊的卫星通信方式之外，可以说没有任何方式是安全的，没有任何方式是安全的，亲爱的战友们，千万不要天真。
最近，共产党在香港采取激烈的行动之前，戒严也好，还是实行戒严法也好，紧急状态法也好，他们一定先把大家的嘴先封住，眼睛封住，所以在全世界大规模的黑客战友们。它不管你是在哪个国家，千万要小心。我要告诉大家的事情，你手机里一定不要有那么多黄片，开玩笑，哈哈。关键问题，你不要有家人信息，保护好家人。
另外一个，不要天真，特别是一些咱们整个挺郭爆料，反共走在前边的战友们，务必要注意的事情，就是你们的通信工具，包括你们的车辆，能不开GPRS就少开，如果要开的话，一定要注意安全，别开去不该去的地方，反正得小心。
而接下来，香港的各种通信，都会出现问题，或者是被停掉。香港很多人的手机和计算机都会出现问题，因为已经收集好了大数据，已经了解了所有人的信息、手机、通信、机器、方式。香港的通信，大家都知道是共产党，想怎么着你就怎么着你。据说最近在香港，架了很多战斗级的通讯设备，还有网络设备，所以香港的同胞和战友们更加要小心。
另外一个就是，现在香港林郑月娥说要搞戒严法。大家清楚，林郑月娥，还有李家超、卢伟聪、郑若骅，那已经成了傀儡了，不值一谈了。她所有说的话，所有要做的行动，是100%听北京的，听孙立军的，听韩正的，听王岐山的，听江家的，这不用想的。而且现在这些人，保卫他们安全的已经不是香港警察了。从6月9号起，都是驻港部队，还有北京派来的特种部队，已经完全不是（香港警察）了。所以你想想他们能干嘛，所有家人都被「保护」起来了，也就是被绑架了嘛，那还用说嘛。
接下来，香港想采用的，推延、抓这些人。大家是否还记得我什么时候说过的话，我说接下来香港会大量的抓捕，发生了没有战友们？抓了多少人了？大家都忘掉我说的话了。我从6月16号就告诉大家，然后6月22号我也告诉大家，北京制定的政策就是把所有走在前边的人给你抓捕掉，这就是共产党。咱们在共产党内部的情报之准确可以说是令美国、西方他们感到叹为观止，用他们的话来说真是叹为观止！
大家要看到对香港这些人的抓捕是从6月20号一直到7月份然后到8月初，他们现在采用的是蚕食你的方式。今天抓一些明天抓一些，逐渐把你这些人全部抓掉消磨你的意志，最后集体歼灭。当然了香港现在抗议和维护香港安全的将近300万的这些人们不会因为抓了几百几千个人而去妥协，因为香港只要停下来只要妥协就是死路一条，绝路一条，每个人都很清楚。
共产党过去怎么对付国民党的？国民党都投降了都已经背叛了，把国民党都赶到台湾去了，傅作义把北京城都交给了共产党。这个时候毛泽东的共产党睡不着觉了怎么办？恰好美国的麦克阿瑟来了，到北朝鲜打金家，毛泽东根本就看不起金家，这个时候毛泽东来招儿了，迷迷糊糊的说我今天可以睡个好觉了，马上派百万抗美援朝大军支持朝鲜，志愿军死的死，亡的亡，基本上只要是没死的也留在了北朝鲜。这叫给北朝鲜留下一个好的种儿。毛泽东为什么这样做？因为这样就消灭掉了所有拿着美式武器的国民党投诚者。
香港一样，未来把香港交给共产党以后共产党最不放心的就是把香港交给自己的人。怎么把你灭了啊？怎么弄啊？可能是把香港的人也弄个抗美援朝，让香港人去支持北朝鲜搞经济开发去了，什么济州岛开发把香港人都弄那去了。然后给香港这几个疯狂的女士配上几个北朝鲜的丈夫那相当的好，相当的好！这就是共产党的招儿，亲爱的战友们。
接下来会逼着香港政府，不是逼着他就是让他干啥就干啥吧，写下来：我们需要中央的帮助我们要实施「戒严法」我们需要国家在这方面的帮助，国家说你看不好意思吧？我得去吧？所以说武警来了解放军来了，网络骇瘫了，然后实施「戒严法」，然后或者是「紧急状态法」，就这样开始了。这个时候的香港一定会重蹈「六四」！烧人、死人、大楼着火、汽车掉海里、有人被杀、走火开枪、解放军被杀、有人破坏光缆、破坏所有的公共设施、维护大家安全、大巴掉进了山架里、有人从山上用石头往下砸公共汽车等等等等都设计好了，同时爆发或某个爆发，引燃「香港紧急状态法」、「戒严法」！然后大面积的对现在所有能公开讲话的这些议员们和过去有良知的政府官员们，包括那些律师们，司法工作者们，孩子们进行全面抓捕。大家等待着。
美国每时每刻都在关注着欧洲也在关注着，“G7”是改变世界的关键会议。大家要注意，接下来今天下午6点以前和明天下午6点以前大家会看到西方会发出什么样的声音。拐7就是把共产党给拐没了，咱“老七”给他拐没了，就是“郭七会议”。什么叫“G7”会议知道吗？咱国内的网络上传，就是郭七召开的会议郭老七召开的会议，开玩笑开完笑啊。
亲爱的战友们，接下来战友们一定要保护自己和家人安全的同时睁大眼睛往前行动，往前行动。
一切都是刚刚开始！
亲爱的战友们，历史的时刻即将到来！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年12月26日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/523/</guid>
      <description>内容梗概:
以下是茅屎坑战友没校对前的内容。
尊敬的战友们好啊，今天是12月26号文贵报平安视频啊，昨天晚上啊。在咱们纽约时间，在咱们的中国辽宁省沈阳市，当时大连所谓的。我们证券公司啊，所涉嫌的，啊，叫什么呢？哦叫什么啊？非法经营罪啊，我真想不起来你。
对吧，嗯，我想想，强迫交易罪强迫交易，学法不容啊。强迫交易的这个罚款叁六百亿600亿啊，600亿人民币，相当于8.7亿美元，那么在我们上。昨天在辽宁沈阳进行二审终审，那么我们人去了啊，到那以后也没开庭。啊，就是一个宣布维持原判，30天以内把钱交清，哎哟，我的娘来30斤了，哪能那么多钱去啊？
嗯，剩下的事情再慢慢看着往下发展了啊，所以说呢，亲爱的战友们，盗国贼越来越情况，阿道。或者越来越疯狂，越来越嚣张啊，这在我预料之中的，我的律师竟然跟我说，唉哟这个应该是。这个没有改变啊，中国私人企业家被打的那么惨，都在跑来看看你这个世界，害怕了，他们会给我说你太不了解共产党了。共产党啊，我告诉你，她为了证明自己也是伟大的，可以杀自己爹杀自己的娘啊，永远他是伟大的，他不会。
什么现在让私人企业家继续投资，那是在骗你的，下午还让人抓呢，几十年来70年来。没改过怎么到我这就能改的了，不可能，所以战友们不要天真啊，这是正常的，员工们也不要天真，这也是正常的。最后只有干掉共产党啊，这些事情才能变得更加正常才能让我们大家感觉这个事情不会那么奇怪，不会那么疯。我最近特别忙，说实话，最近啊我有三个压力啊，两个高兴，什么压力呢？
最大的压力呢，就是这个现在西方世界，政府部门媒体界心烦的太多了，我访问的了解情况。你说我就是一天24小时，哪有时间呢，这个确实压力很大，根本没有时间，第2个压力就是上次1120 1120.又宣布了搞这个路的奥斯陆法治基金，这个法治机器说搞坏了，这个现在又要捐款的人很多，要参与的人很多。我文贵说过我这一辈子不参与组织啊，我也不想管任何态度说主席啊，副主席啊，我都不想做更重要的事情这个样子。
因为搞了基金就捐钱了，是不是啊？能达到赚钱吗？最近我知道很多战友默默支持我的人。被那些伟人们给骗了7名责任，现在都没吱声，你说这成立的法律要接受捐款事我也接受不了，不接受捐款。组织啊，不怪任何态度是我的一个原则，成立了法治基金怎么办呢？啊，这是个压力，另外一个压力呢。现在对我来讲比较大的就是现在啊，太多太多了，国内的啊，这人对我寄予了。
就像我见了太多文件太多出位所谓的这个反腐的我一个没用过，一个我不能确认。另外一个就是真实性，他确实那么两个高兴的事是什么呢？一个。啊，我更加清楚的看到了共产党内部，这样的迎来了腥风血雨，腥风血雨啊，为什么国内？经济太差了啊，接下来这样下去大家都晚睡会得，用内斗转移石力，这是一个第2个呢，我觉得这个。
比较好，某个某个组织即将发布，某个国家应该是国家将有更大的最打击。盗国贼和盗国贼的家人在西方的财富了一系列的行动，包括军事，包括国家。更高范围内的政策的制定，大家拭目以待吧，你罚了我600亿，我一定隔空取贤我让你。不信咱走着看，莘县阳谷县南线，咱们走着看，现在一切都是刚刚开始。
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年4月4日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/254/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/254/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好，
这几天大家都在关注的吴晓晖先生的案件，大家在外面都是猜和编，那么真正的内幕呢很多人并不不知道，我想给大家透露露一下信息啊。
吴晓晖先生是2017年年 2月份已经是公开被调查，他是3月份第一次在美国得到了了信息说中纪委王岐山已
经成立调查小组，由孟建柱和孙立军负责成立了了专案组调查，得知
此消息后，吴晓晖经过犹豫再三还是回去，当他在回去的路路上，快走进中国的领空的时候，他又接到
了了电话，这个电话是一个他的好朋友，同学打的，让他一定不不能回去，得到消息，到机场就把他抓了了，所以他在机上立马掉头飞到
了了香港，这个消息当时我告诉了了明镜的何频先生，大家可以查一查，明镜当时做了了报道，但没说那么仔细。
后来吴晓晖，经过家庭的协调，邓家出面的协调，王岐山一口否认，没这事，胡说八道，小晖同志需要有些配合，但是没事，回来吧，跟当时对付车峰先生是一样的。
吴晓晖先生就回去了了，回去以后没事，啥事没有，还是他老老婆从北北京，飞到了了香港陪她飞回了了北北京，啥事没有。过了了一星期，所谓的专案其他案件需要配合，找了了
吴晓晖开始谈，中纪委和孙立军，在这个谈的过程中，吴小晖感觉到不不对头，就多次给邓家表达，他们想整邓家，要整他，邓家说没问题，上边有承诺，绝不不动你，
高度配合，王岐山说绝对就是执行行一些案件的调查配合的命令，没有其他意思。
吴晓晖先生上了了这个当，太悲哀了了，邓家相信上边，相信了了王岐山，太悲哀了了，这个盗国贼不不仅
能骗别人，也能骗自己。就这样，吴晓晖终于在机场被带走了了，被带走后，我又一次说，吴晓晖同志在他离开机场的时候又被带走了了，这个大概是4月份左右，这个带走以后，我也告诉了了明镜，明镜也报道了了，但是经历没多少天。我的朋友太多了了，哎呀，各种信息，结果吴晓晖先生回来了了，他回来以后震惊了了商界，震惊了了政界，很多人说，哎呀，这个了了不不得，这个能回来还是吴晓晖厉害，邓家有实力力，然后和我打赌的几个朋友，因为吴晓晖被抓走的时候，我说吴晓晖一定会回来的，结果打赌的输给我了了。哇，吴晓晖先生回来了了，厉害，回来以后。
吴晓晖先生的命运转折点开始了了，他干了了 2件事，注定了了他一定走向灭亡。第一件事就是他和原
股东和承诺的口头股东，也就是背后老老板之间的算账。这个算账吴晓晖先生绝大多数是不不认账，不不认账，背信弃义导致了了这些股东包括陈小鲁，包括陈小鲁的很多朋友马上全都跟他翻脸了了，吴晓晖家里里的小萱，小霞和家齐，家曦，你们都知道这个意思，家人你们都懂的，你们知道我说的是谁。
同时他干了了一个最傻的事，有人开始给吴晓晖先生谈买他3大股票，第一民生银行行，第二招商银行行，第三重庆商行行，1个35%，一个 155%，一个1035%，买这三个股票的背后是谁？江家，朱家，王岐山家海航，还有一家现在不不好意思说，要买他东西，吴晓晖是勃然大怒怒。你们想干嘛，我这值多少钱啊，你们凭什什么买啊，你们强盗啊，我们是邓家，还玩那一套呢。
我其中一个合作的基金金，就参与了了 2，3次谈判，在有一次谈的时候，在关键时候，吴晓晖先生的飞机上了了两个VVIP，这两个VVIP可以改变世界的命运，这两个VVIP信息一旦被揭露露出来，全世界大乱。
吴晓晖先生犯了了第二个错误，就让王岐山和这些要拿他财产的人，想不不抓你，把这些东西都让给我们的人，盗国贼就是说要以买代替抢的人，看到了了吴晓晖，好家伙，
跟外国这么高端人口沟通，还上你的飞机，还有这个人，他们害怕了了，“那要吴晓晖变成第二个郭文贵咋办呢？”这话就是王岐山的原话，王岐山先生你说没说你自己知道，说吴晓晖控制不不住，就会变成第二个郭文贵。
这个时候下令赶快把所有的，还找了了人，就像当年年《水浒传》，被招安以后，玉麒麟 -卢俊义，在庐州
当官的时候，蔡京要弄弄他，得找几个人写黑状，写他意图造反，最后来个下毒，船上淹死，这一样道理理，有人写黑状，内部人，有做通工作，专案组谈话，呱呱呱，说了了他一些罪，吴晓晖是诈骗罪和职务侵占罪，任何有猪脑袋的，我告诉你，中国的国营企业查哪个人都是诈骗罪和职务侵占罪
但是，这个理理由把他给抓了了，这说明什什么呢，在这之前吴晓辉罪根本没定，前2次抓他，就是要他三个最干净的资产，他没答应，同时吴晓辉跟世界上最最牛叉的2个人上了了他的飞机，让他们感到，完了了！吴晓辉要反抗，在这种情况下，马上写了了整套的报告，报给习主席了了，报给常委了了，这时候，咔嚓一批，必须得抓了了，这个时候给邓家就谈去了了，说这小子干了了什什么事，多大，将激起民愤，影响社会稳定，而且打着你邓家的名义，最后邓家没办法，必须得说，那你们依法办事吧，这句句话依法办事，给足了了你面子，实际上根本不不 cre你，邓家在王岐山眼里里说邓家就骂，根本就看不不起，马上又在政治上一番解读，据说给习主席做了了 2此汇报，这时候吴晓辉先生麻烦了了。
我在说道者的时候告诉你们，小萱佳熙嘉琪你们家的2架飞机在首都机场停着，这个达索7X。吴晓辉先生很疼他的老老婆，他们的2架飞机一个是给他的太太飞的，一个是给他飞的，2架飞机，吴晓辉的一
架飞机勤劳到什什么程度，一年年飞 900个小时，好友架飞机他用的和他家人用的也飞 800到900个小时，为了了这个，怕坏了了，没办法就又买了了第三架备用机，一旦坏了了就替换，24小时备用，这吴晓辉对家够好的了了，但是就是这飞机给他惹了了祸，
任何一个人能查出吴晓辉2016年年 10月份到2017年年被抓的时候，吴晓辉看他的飞机都去了了哪，飞机上
的是谁，这就有大秘密，这是第一个，第二个谁跟吴晓辉签署民生银行行 15的股票，和招商银行行 10%的股
票，重庆商行行 35%的股票，股权的转让协议，谁跟他沟通过，什什么价格，这是吴晓辉案子的核心，第三个核心，惊天的秘密，吴晓辉手里里面，在西方有重要的东西，这些东西未来将是大炸弹，
所以说吴晓辉先生的今天的所有的案子，是因为他在乎了了钱，太自信与邓家的关系，上了了王岐山的当。以及王岐山利利用蔡京陷害梁梁山好汉的招数，对卢俊义和宋江下毒酒的招数，对付了了他。灭掉了了邓家，报了了他的仇，扳手腕赢了了，下个还是王瑞林林，王瑞林林还是大麻烦，邓家再天真会比吴晓辉还惨，然后利利用这个给习主席给中央，做了了政治汇报，这一个群狼围假的小狮子，吴晓辉最多是个狼装成了了狮子，被咔嚓给弄弄了了，这个案件背后惊动了了世界级的动物，哈哈世界级的人物哈，不不是动物，世界级的人物和巨大的利利益，未来一个个信息的暴暴露露出来，
大家可以看到中国政治的黑暗，中国政治家族之间的互相之间的这种没有任何人性的厮杀，和盗国贼他们的本性，嗜血，嗜命，嗜钱，嗜性，一切都不不要。他们是嗜血如命，嗜钱如命，这就是真正的盗国贼，为什什么以黑治国，以贪治国，以警治国，以贪反贪，这是本质，什什么都是胡扯的，大家去看看，吴晓辉先生在这个中间绝对的谈判，有三个核心的人物，全是女女的，这三个女女的只要你弄弄不不死，等他们张口那天，就是盗国贼的真相大白于天下，因为吴晓辉先生的后半部分都是跟国际上来往的，而且他们一旦说出真相，世界的政治格局都会被彻彻底底的震撼，因为涉及到最起码三到五个的国家元首和国家安全，咱慢慢看吧，
吴晓辉先生的故事，绝对是刚刚开
始，你把吴晓辉先生杀了了都没有用，因为他过去，吴晓辉先生天真泛滥自己该死的问题是太嗜钱如命了了，太把邓家的事当回事了了，他太不不懂中国政治，他用政治，他不不懂政治，他不不知道邓家过去得罪的人，现在是谁，他不不知道王岐山和孟建柱这些人和孙力力军和傅振华怎么为了了讨好他们的上一级和领导，和为了了拿到这些钱会干出什什么事，他太天真了了，不不管是王健林林，不不管是马云还是马化腾，他们都会这样继续天真，直到有一天人头落地，这就像当年年水浒的宋江，他不不喝下毒酒，他不不和李李逵喝下毒酒，他不不让吴用花荣跟他吊死在那，他不不知道，这是规则，
永远不不变的盗国贼，中国的蔡京，赵高就是王岐山，就是孟建柱，这是核心，所以，亲爱的战友们，我先说到这，这个徐明先生的飞机变成了了垃圾在机场搁着，湾流变成了了废铁，这个吴晓辉先生的飞机也将会成为垃圾，很多人的私人飞机都会成为垃圾，但是吴晓辉先生的飞机将成为改变世界的故事，一切都是刚刚开始，这也是上天给我们的礼物，真实啊，看到盗国贼的未来，就像我对面的夕阳一样，夕阳无限好，只是近黄昏，慢慢来吧！
谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月15日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/231/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/231/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
这下边还是白雪皑皑，外边还有点冷，但是很舒服，很清新的空气。
昨天晚上有一位老领导跟我通了很长时间的电话，他们都时刻关注着咱们外边的一切情况，他说：文贵，所有有钱的、有层次的、有文化的华人出了国以后都不在华人圈里混，更不会在什么某些华人居住区里住。他说你现在感受到了吧？复杂艰难等等。
我说这是很简单的问题，到了海外所有的同胞们和国内千丝万缕，中国人的文化和中国人的语言以及刚刚改革开放以后这些年有了一点经济基础走向国外，各种自然和物理上的原因让大家聚集在一起。
那么之所以他讲的社会上流传的“不与海外华人同居一城成为高层次、不与海外华人来往认为自己是高境界、认为不和华人之间有关系认为自己入了主流了”，我是相当的不同意，因为不能用任何的物理现象来去把历史和现实和文化境界和精神境界进行切开。
就像当初，过去的那么多年我也很少与华人圈来往，我也很少到华人圈去，虽然我很早就到国外来了，在海外很早就有房子，但这正说明了一个问题：我们现在的海外华人圈里边，现在需要一个新气象，海外的华人圈需要更多的有智慧、有层次、真正的能和西方所在国家主流社会能沟通的人物和桥梁。
在华人圈里边的无非就是一样假丑恶、假民运、假政庇、假教授，还有什么假的保险，甚至是卖更多的国内来的假食品，然后丑恶地打着法治、民主、自由的幌子的一些骗子，丑恶的像韦石、西诺、夏业良、李伟东、乱伦彪、梁冠军这号人。
”恶”不就是土匪、黑社会吗？聚集在中国城、中国人居住集中的（地方），像梁冠军这号的打着什么侨联的幌子骗国内政府的钱，然后搞维稳，然后再骗西方政府的钱，这不就是假丑恶吗？
假丑恶需要的就是我们的真善狠。例如现在明镜，明镜的何频先生他现在就认识了一个陈军，这么个陈军从过去卖电子表都卖赔钱欠一屁股帐，开出租车开得赔钱，到处没地方住，跟人家一个外国女人结婚混个护照，这不也是骗吗？假丑吗？
恶——最后他就骗了朋友的钱，就人家胡明还有几个朋友的钱在国内，让他国内的跟他的关系、领导，把人家胡明给抓起来了。人家胡明的前妻，胡明的后来的二妻和孩子们，当时给他要陈军代持人家的钱、代持的财富，他拿钱买了一些过去银行收回去的房子，他都给人家侵吞了，不给人家，耍流氓，关键是人家在国内呀，（陈军）有本事把人家给抓了，灭了口了。
当时的王全璋是怎么回去的？怎么弄的？多少人…..那李旺阳人都死了，在海外这个样子；刘晓波，刘晓波曾经……最近我说在多次聚会上，说陈军是一个地地道道的小人和骗子，骗钱骗色，那陈军又拿着人家刘晓波到处说话，人家死了给人家开追悼会。
人家活着的时候你不管——专发死人财。所以你跟那个唐柏桥，他们都是一样的人，专拿死人说事。这和盗国贼也一样，只要死了，全是烈士，活着，全是贪官。
人家说：文贵，你管这个干嘛呀？老领导说：你管他干吗？这些人就是这么烂，你不理他，啥都不是，你理他，他什么都是了。我说：一段时间内，砸郭将是海外的一段大趋势，因为砸郭会让很多人得到名声，会出名，砸锅也会让很多人得到财富，因为到盗国贼那领取财富。
一段时间内，砸郭挺郭将是海外过去的不在华人圈里混、认为华人中国城China Town法拉盛这样的华人圈是低级的，将彻底改变，文贵将利用这个砸锅运动和趋势和挺郭的形势，让所有的海外人看清楚过去在华人圈里边的假、丑、恶，这是文贵的价值之一，这是我想做的，把这些伪类清除，这是我搂草打兔子。
几个伪类，掰着手指头数都数不过俩手去。这些人横行霸道，就刚才我说的假政庇、假证件、假移民手续、假旅游、假食品、假理想、假民主；还有那个李红薯还搞那什么招婚启示，骗色假结婚，不都是这一套吗？通过文贵的砸郭现象能把很多东西都看出来。
我说：老领导，文贵就是一个天生的精神病医生，我现在到了海外来，在国内专对付盗国贼，在中国近代历史上还没有一个像我（一样）能把刘志华，敢挑战刘志华，把他给灭了的；
而且，刘志华受国家刑法被判处死刑缓刑，上千人腐败贪官被抓，后来我又挑战N个当官的；现在挑战盗国贼王岐山、孟建柱、傅政华、孙力军、以及现在江氏、曾氏家族在国内盘踞的势力绑架了国家到了海外来，我这个精神病医生，天生的，只要砸郭的挺郭的，通过这个事实就能显现出来谁是精神病、谁是精神病。
有些人眼睛贪婪的想把世界都吃掉，嘴巴贪婪的要把全世界的东西全吞到肚子里面，手贪婪的恨不得把全世界的女人都拥抱到怀里，但是，肚子很小，消化能力很差，手也没劲，啥也得不到，就是一口炮，什么都不是。
一天从早到晚连个饭都混不上，天天要把别人的老婆孩子把别人的命送出去，所谓的搞法治、民主、自由去，然后自己放个屁都得让人捐钱，离个婚也得捐钱，有个病也得捐钱，印个复印都得捐钱。
文贵带来的砸锅现象、挺郭现象，也是反盗国贼当中的一个额外的给我们华人、给我们 14 亿同胞一个奖励。盗国贼一定会被打倒，我们一定会赢，海外的华人圈也会更加的干净、更加的高尚，将尽快的清除这些伪类，还一个华人圈里边的一个真、善、美，去除假、恶、丑。这是天道，这是必然，这也是上天赋予文贵的另外一个力量。
现在，何频先生开始把文贵往希特勒、恶棍那去描了，然后（说）文贵这是个神经病，极不正常。荒诞不荒诞？那就跟很多人一样去捞钱了，都跟陈军一样去骗钱了，搞“思考”去了，骗朋友去了。
文贵天真？文贵不天真、不反盗国贼，就躺在钱窝里边，就不去搞反盗国贼了，就也去骗人了？文贵这个人妄想狂妄？文贵不妄想不狂妄，就不会想到改变中国14 亿人民被绑架的现状和体制了；
文贵不天真文贵就不会认为小蚂蚁和我们的战友们能把阳光带到黑暗里改变黑暗了。永远我相信邪不压正，善恶不可改变，真假一定好分，早晚得分。文贵来到这个世界上最重要的就是让世上人知道什么叫善恶、什么叫真假。
一切都是刚刚开始，大家拭目以待。文贵很兴奋很享受这种感觉，我从来没有像现在这样感到我有价值，活得有意义，因为每一天、每一时、每一刻都能让坏人和好人之间、真假和结果都能见分晓，一天天一分分秒秒的让大家看清楚真相。
老百姓、蚂蚁们、草根们虽然穷，有时候可能是天真，有时候可能是狂妄点，我们可能幼稚点，但绝不是骗子；我们知道什么叫善、恶，什么叫真、假，最后上天各神、上天的各种力量一定会眷顾这些小蚂蚁们和草根们。
亲爱的战友们，不可能再让盗国贼和这些海外的流氓土匪们再统治我们的家人、我们的孩子、我们的子女，欺压我们的父母，夺去我们的财产，夺去我们回国的自由，我们一起努力！文贵不希望你们做什么，只希望你们当好看客就OK 了，千万不要拿着生命、自由、安全去做任何傻的事情，那是绝对不需要的，那也没有意义，千万要冷静。谢谢！(双手合十)
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2018年3月13日直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/227/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的战友们好！
自从和陈军认识，何频先生介绍他给我认识，这个陈军先生第一次跟我喝酒，当时（有）我、何频先生和陈小平先生，因为我不认识他。他就问我一些观点，我说我最希望的事情，希望像你们这不能回国的人，因为他先说他不能回国，过去怎么革命，怎么做第一个酒吧，娶了多少洋太太，他的外号就是这个美女杀手，怎么怎么样的；
后来，我说你们都不能回国，我说我其中一个愿望就是希望在海外所有的华人能自由、安全的进出中国，就这句话他就佩服的就要流泪了。他不怎么喝酒，后来我老劝人家喝酒，他也真喝了，也喝的差不多，然后他给我敬酒的时候就说：文贵，我就记住你这句话了，为了这个我什么都愿意付出，我这必须要回国啊，就信你这句话了。我这人就傻乎乎的当真了，（相信）人家真没回过国。
最近，我这一了解才知道人家经常回国，经常在国内晃荡，人家老婆就北京人，人家老婆跟他生了孩子；而且人家国内有资产有置业，还有做那个水杯的生意，还投资了其他的餐饮业。你说我这人愚蠢到了极点，人家说啥我就信啥。
所以，某个领导说：文贵，你这个人身上有个极端的两个方面的问题，不能够解决你这个问题就是个大问题，极端的，你太聪明了，大智慧，这不是一般人；但是你极端的天真。马健部长也说过这话，某个政治局现任领导，现任领导，不是常委，政治局委员，给我也这么一个评价。
我在这个陈军身上我确实犯了错误，然后多次的跟我讲，还有咱们其他人，我现在不说，不方便说，在场的时候他投资了明镜35%，然后他就去香港去日本见那个死掉的刘晓波，到洛杉矶西雅图开会。他又引进了几个投资者，还有几次钱到账，说这边有一个投800万的，后来说不想投资多了，投300万，然后投了一个200万的，一个150万。
这都是他说的，然后他说，他和他们加在一起已经超过55了，这就是陈军先生说的。而且他本人对明镜的管理和明镜的经营他有一套的不满意，很不满意，好像他有一整套说法似的。他那个时候我就感觉他有点危险，他就觉得这个明镜没我不行。
但是，我当着何频先生的面，我说过多次：明镜没有何频一毛钱不值，不管谁买了，关键要（看）何频。我当时要投资，我就要求何频先生必须再承诺工作了多少年，否则我不会投资的。后来，我说我们投资是个基金给你投资，必须正规化，我们有这样那样的要求，而且我们对回报、对你的经营、对人与决策权的关系说的非常清楚，你不满足，我们不会投的。
后来，陈军先生给我发信息，多次打电话就要求说能不能先借点钱，先给点钱，然后这样行不行，那样行不行—他就根本不懂。我当时很纳闷，因为我以为何频先生是一个非常博学，什么都懂的人，但我发现金融上他真的是不懂，但是又找了个陈军这样的一个人，就是男不男女不女的在那儿晃荡，走路就没个样，跟那个小小蚯蚓一样这样走，我就越看越不舒服；然后（他）说金融也完全不靠谱，就在那瞎扯，后来我就对他没有信心了。
还谈什么拒绝我？郭文贵这辈子真是投资到现在为止，还没人拒绝过我呢。真是，哎呀，别的不行，赚钱，我对我非常自信。但是后来，很简单，我的绝大多数的建议他们全采用了，全采用了。我今天在这先不说，未来一条一条说，我等着他们准备好怎么反驳我。陈军先生不是要翻桌子吗？要掀桌子吗？我等你掀桌子。
本来我们不想提明镜的，他天天要提明镜，他给我所有的朋友打电话他都说了一句话：郭文贵伤害我们明镜，我就是明镜大老板，我代表明镜。你说这……那你（又）说你不代表明镜，你跟那么多人说，都可以出来作证的。
我这几天，已经做通好几个人工作了，都会接受文贵的采访，谈谈陈军是怎么给他们说要毁人家曹长青先生的，把人家曹长青先生说的一文不值，结果好几个人当场就把他给顶回去了，说你说的曹长青的不是事实，好人还是多的。
还有几个人现在已经很清楚地说，他不但说人家曹长青什么2000万美元、太太的事，外边什么男女关系的事，还说人家曹长青先生在国内那个存款的事，还说曹长青先生有更多的政治问题。（他们）说这个人（陈军）就满嘴瞎话，满嘴瞎话，而且这个人的护照、身份获得……包括餐馆大量的收取现金，偷税漏税，而且雇用非法劳工，这不是一般的坏。
所以说说那个吴征、袁建斌和上海局干的坏事多了去了，现在又发动每个人反郭的同时，他在钓鱼。你看，绑架明镜，再搞（出）一个多维，然后反文贵，领狗粮；然后和袁建斌、韦石、西诺、李伟东、胡平，这都是他的哥们儿，一起来开始钓鱼。背后的“五一共振”弄不好都有他的影子，可悲可怕呀。
但是，Tillerson（口误，应是蓬佩奥）上台以后绝对不一样。蓬佩奥这个人是个技术派，多年前，大家记得911之后，他是最早把电脑系统引进白宫，同时监控系统是他创造出来的；而且他最早提出来的一个：对待外国的邪恶组织——就咱说的盗国贼——控制了某些国家的人，必须无情地打击。
首先，打击重点就是针对盗国贼的斩首行动，对那些人的贪污腐败的资金、还有他们个人的所谓的家族成员进行重点式、定点式打击。所以，他重科技、重事实、重情报，了不得！接着Tillerson先生（口误，应是蓬佩奥）的行动，就对待这些小人还有那些盗国贼，你放心，这是噩梦。
哎呀说啥好呢？感谢佛祖菩萨、耶稣、穆罕默德、天上的万众神灵，赶快灭掉盗国贼，让我们的基督教徒，让我们所有的佛教徒，所有的宗教信仰者都能自由的在中国拥有信仰，让诸神之光光照神州，让一切妖魔鬼怪盗国贼烟消云散，那才是大功德，那才是我们想要的。
搞点狗粮、弄点捐款、骗点色、搞点招婚启示，这都是垃圾做的事情，不值一提。在我们这场革命上，凡是有私心、有私权、有私名、有私利的，一定不会有好下场。
只有和14亿人民和草根们站在一起，杜绝一个个的杨改兰事件的发生，为所有中国人发声的人，而不是为了自己的权、名利发声的人，才能得到上天的眷顾。这就是圣上、天上和无上的荣耀，将降临到我们14亿人民的根本的原因和基础。大家去想吧，谁有这样真正的心怀和这样的情怀，才能得到上天诸神的照应。
好，一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月26日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/118/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/118/</guid>
      <description>内容梗概:
孙：文贵、文贵兄你好。可能FBI不太同意我们见面，你是不是跟他们沟通好了？你再跟他沟通一下。文贵，FBI不太同意我们见面，但是我觉得我们哥俩应该还想办法见一面，你有没有跟他们沟通好，他们的华盛顿总部同意了吗？给我一个答复。
文贵兄，文贵兄，刚才FBI来电他们不同意我直接跟你见面，他们不同意我直接跟你见面，我还在协调，也希望你尽快协调协调，我们争取还是能够见上一面，我们争取还是能够见上一面，谢谢。
文贵兄文贵兄，刚才他们不同意我直接跟你见面，他们不同意我直接跟你见面。我觉得我们争取还是要见上一面，我也在协调回复他们，希望也能尽快协调，谢谢，听到之后请回复，谢谢你。
他是不希望咱哥俩能坐下来好好看啊，兄弟啊。
郭：当然了，你真不知道啊，我清楚你咋回事，你也不跟你老兄说实话，我都听他们跟我讲了，说你的签证来的目的就是我一个人，人家也给你签证，就是因为你来见我的，而且呢，他们特别希望你能犯错误，他们特别希望，比如说你带的那个人呢没有签证他们就直接给逮了，你知道吗？我现在拿你、没有拿你要换人了，你可千万小心千万小心，但是他们不应该，答应的时候他同意我们见，不可能说不同意我们见的，任何情况下立军兄我可不希望你有任何麻烦，我不管你怎么想的，你来的目的是很清楚，就是要商谈把我弄回去，没问题，这是你的工作，但是咱们兄弟两个我可不希望你有事啊，我可真不希望你有事。
孙：文贵兄啊这次你还真是误解我了，我来呢是美国司法部邀请的，主要就是来谈网络安全合作的，嗯，而且呢，我到了美国之后呢，已经跟他们谈了两轮了，谈了两轮都不错，你也可以问他们，包括FBI也在，我只字未提郭文贵这三个字，我要是提了你郭文贵三个字，你能说我会谈这三个字咱们就不是兄弟了，所以我觉得你这个呢，确确实实是误解我了，然后发生了彦平这个事儿，才有了今天这个情况。后面呢，本来还要一对一谈的，有几个部门它确实取消了，我也不瞒你，但是呢我到目前为止，在美国人面前，包括美国的执法部门，包括FBI从来没有谈过郭文贵三个字，这一点你可以问他们。本来我谈完就可以走了，因为要不是老哥彦平发生了那个情况，我早就回国内了，因为彦平发生这个情况，你不愿意跟我们在谈，我才留下来，在等你，老哥，这个是千真万确的，我没必要去给你扯谎，你可以问他们，是不是我跟他们谈的就是网络执法安全合作。如果他们把我逮了能唤醒你对很多问题的正确认识，我倒觉得也好了，我宁愿被他们逮了。你也别多说了老哥，你尽快协调吧，平常咱哥俩能见上一面，来一趟也不容易，能够见上一面，可能有些话能够说得更快一点。
郭：我明白了，不管如何你都是我老兄，任何情况下我在协调会让他们协调，好吧，你等我消息啊，我都明白。我跟你说啥你得理解，人家给我说啥，我跟你说了我不会在那儿瞎转，你这点你明白啊。
孙：老哥，我刚才跟你说的话，有半句话骗你，你就都觉得我他妈的….咱俩这点信任还是有的，我刚才说的所有话没有半句是骗你的。你可以问美国的任何执法部门，也可以让你的律师团队去问，我跟他们这个会谈当中有没有提到你的事儿，有没有提到你三个字，我觉得这个都是咱哥俩合作的未来10年20年合作的基础，你可以去问他们，你可以叫你的团队或者叫你律师去问他们一下，我在跟他们的会谈当中。压根就根本没有提到你的名字，我说的都是千真万确的，请你相信我。
我们哥俩共同合作未来20,年的基础。 我相信你，所以你前一段时间也错怪我了。说我跑到华盛顿来搞什么第二方案，第几方案的都是胡扯。
郭：立军兄啊，你看我今天飞来，我在起飞前最起码有三次，他们不让我上飞机不让我来，我说不行我答应过立军兄，为什么?咱俩没任何怨恨，你也是打份工的，那国家也不是你的，还有一个你说的，我要看的是未来20年咱哥俩年轻着呢，这是真的，这是真的，你也不要天真我也不要天真，人家美国政府也不会跟我们俩的生死共存，中国政府也不会和我生死共存，那你清楚的很，周永康都能抓起来那谁不能抓起来啊，别天真，我是把你当兄弟，我今天必须来，你放心啊，这个咱不用多说我就跟你说实话就行，我知道啥给你说啥啊，因为你也是个天才，最后你都会去想的。
孙：你可以去问他们，叫你的团队或者律师问他们一下，我再跟他们会谈当中，压根就根本没稍上你，我说的都是千真万确的，也请你相信我，这是我们两个，哥俩未来共同合作的十年二十年的基础，我相信你应该信任这一点，所以你前一段时间也错怪我了，说我跑到华盛顿来搞什么第二方案第几方案的都是胡扯。老哥，我在华盛顿等你希望这次一定能见上一面，咱们两个的握手啊也是未来的握手。我有时候想想，也挺他妈滑稽的，在北京这么多年没握上手跑华盛顿握手来了。
郭：老兄，你说你能干一辈子这行业吗，可能吗？那是绝不可能的，千万别天真了，那可就是骗自己了，啥别说了，这个我已经在路上了啊。你放心，咱俩一会见啊。另外立军兄啊今天跟你来的这两三个人可不可信？因为我们会谈到91本涉及到的这些内容，包括咱孟老板的一些事儿，这个谈了以后安全吗？这个你也给我个谱，什么话该说什么话不该说。你别这三人回去以后把你给卖了，在一个你我都是性情中人，有时候太相信这个人，你想想怎么弄啊。
孙：这个文贵，真的谈到核心问题的时候，只有咱俩一对一的时候谈这都没问题，另外这两个人总体还是可靠的，嗯，我心里有数，还有的不行的话我介绍一个也可以，两个人也可以，我带一个人也可以。还有啊，咱也别被FBI给利用了啊，FBI他一头是答应你了说他在场也行，但是另一头你看他有通知我绝对不能见，我这没有办法，你要看的话我就可以把他发的东西告诉你。别最后咱俩被他们玩弄于股掌，老哥你心里有个数。
郭：没任何意义啊，而且我就像我见一个彦平兄和你一样，都不要掺和这事儿，你俩干嘛呢？你俩跟我又无仇无怨的，顶这雷干嘛呀？人家都干的好事让你俩来铲屎来了，我和你和彦平都无仇无怨，干嘛弄那个。咱就是看得长远才行啊。
孙：文贵我理解你说的，你尽力在中间协调吧，我们这里也在给FBI协调，实在不行的话他在场也行，只要能见上。他在，哪怕他局长在我都陪着，咱们一块坐着等也没什么大不了。
郭：你放心正在协调，我已经到房间了，
孙：我一切听你的文贵。
郭：我在这等你，你到之前给我说，我让人下楼去接你，放心吧，你过来就行了，好吧立军兄。
孙：老哥，地儿不是问题，我有车，随时可以过来，关键是FBI不同意我们走啊老哥。我们也正在跟FBI交涉，你也跟他再交涉一下吧，好吧。
郭：我们已经跟他交涉了，他的回答就是这样很明确说如果你要来见我的话，没有问题，他们愿意让你来见我，没有问题的啊，但是呢，就是说这是个人的见面，个人的见面。
孙：他们跟你这么说的，但是跟我却不是这么说的，我现在对他们明确的通知，不能够去见你。他不仅通知了代表团，还通知了我们使馆的警务联络官，明确的告诉我不能去见你。如果要去见的话，一定要等FBI通知我们代表团，或者通知我们的警务联络官。
大哥，这个不行，你这个弄了之后，有个什么问题呢？咱俩单独一谈，谈完了之后的话他又说我跟彦平一样的毛病是吧，又给我蹦蹦蹦来一场，咱受不了咱没必要。真的，老哥你千万别开车接我，你尽量协调，只要能协调FBI能通知大使馆通知警务联络官，或者通知我们代表团同意我见你，我一个人过去都没问题，你派车来没问题，但是你现在突然派车来接我，他们不同意，你说我去了，然后中间设置什么障碍，什么取证什么的东西，反而麻烦了。老哥，这事千万别做，这事要做了呢，怎么滴怎么滴，我也不能害你啊老哥。
郭：明白了明白了立军兄，我继续协调继续沟通啊，行，我完全同意你的完全同意。
孙：我们大使馆写给国务院，今天大使馆，我跟大使馆要求一在反复强调了，大使馆绝对没有过，连协调都没有过，而且美国国务院这两天，管中国事的局的人就不在，他们有的休假了有的出差了，根本就不在美国这个是FBI骗你老哥，我可以百分百的告诉你，目前只有FBI跟我们联系你这件事，没有任何一个部门跟我们提到过你这件事情，我可以向你保证。
郭：好，我们正在协调。
孙：你这么搞，咱俩就成了他的口舌了，你把我也卷进去了，把你自己也卷进去了，另外我这门口楼上楼下都是FBI的人，你说你来了能见到我吗？你还没到呢，他妈逼的就开始瞎鸡巴折腾了，咱再忍一忍再协调协调好不好？这不还有时间吗？我今天我跟你说大哥我是抱着不见到你不死心的。就在这耗着我也跟他们耗，今天晚上我也不走了我就耗着。
郭：明白了立军兄我等你消息，我这边协调。
孙：大哥，这下你就明白是怎么回事了吧，我们根本没有，从内心来说我是肯定想见你面的这你信了吧，他们现在就是不让我见你，我门外楼上楼下都是FBI，说只要去见你车都不让动，那也不让出门，我也搞不懂这是怎么回事。从另外一个角度啊，上次为老哥去见你还真的是不容易啊，真的是冒着点险了，我也是可以想象后期的为什么搞的那么复杂，再过一会儿如果他们还不给回复的话，我也准备取消明天早上所有的官方活动，回国了。你还有那么多好吃的，我到现在连中午饭都没吃，看着你吃的这么好，我也挺高兴的。
郭：唉呀立军兄啊，真不容易呀，真不容易，这些事情的发生实在是都是咱们自己作的，咱本来不应该发生，咱就说好好的你说弄这干啥呀，咱有啥事咱们自己解决不了。什么都解决不了。
孙：文贵文贵，这两天呀通过跟你不断地联系，在这之前我对你的这个事了解不多，五月份以后吧，这事开始有些了解，包括这次来能够直接跟你通上话啊，包括今天所发生的事，我觉得你说的，你还是去到，这个，我呢觉得，从我内心来说，解决一些问题，我觉得两个人吧，就像夫妻离婚一样，当年，你也跟这国家，也像是夫妻，俩夫妻吧，生活了这么多年要离婚了不要互相指责对方，这个更不能互相指责，就是离婚以后也能做个朋友，这是最高的境界。我不知道我表达清意思没有啊，大哥，我只要想说的就是，嗯，我感觉出来了你有难处，咱俩还要沟通一下事已至此，我也知道六月十六号对你来说非常重要我回国之后呢，会认真的去协调这件事情。谁让我赶上这个事，另外呢，最近电话你也说了，你也信任兄弟，信任我刘大哥，我想我们两个回去会积极帮你协调这些事，这是第一条。至于那些文件，兄弟，更不能说一辈子流亡海外，为什么不能好好过一生？我呢还是希望大哥你能成为一个正常人，正常的的和全世界做生意，正常的回国，正常的干你能干的事，你还是能够为国家做出更大的贡献。不是我忽悠你，这是我真的是这么想的。因为之前也确实不了解你。所以呢我决定取消，明天跟他们所有的官方会议，所有的官方，我不求他们什么东西，我也得有骨气，现在是他求我，不是我求他，我没有什么好求的，我本来就是落实两国领导人谈话的一些议题，啊，不是来求他干什么。另外我也向你绝对保证，前两天跟他们谈话过程当中，从来没有谈到过你，我做事有我的分寸，当然后来因为跟你通话之后，再和老刘这个事儿，然后进入其中，通过这两天的交流啊，从我内心来说我觉得。有些事情还需要调整，可以需要调整，我说真话，我不想你对不起列祖列宗啊，这事情到这么关键的时候，我希望我们两个共同把这个事情处理好，我希望你能够自由自在的全世界生活，包括回国，我希望你自由怎么做生意啊，包括把国内的生意做好，我希望你能够更多的为我们这个国家作出贡献，我相信你也愿意这么做。
郭：你去想想立军兄，这些力量很大的不是那么简单，而且咱们老板孟老板，他就糊涂。多少人希望我走到今天再往下走，他们才开心呢，走下去，郭文贵的本事我相信很多人是知道的，一定会成为孟老板，一定会成为很多人的噩梦，我走那一步去那最多就是把我弄死，把孟老板、咱们大家都死了就完了吗，你想谁会想想说郭文贵你往下走，你活着能不能把你干掉，你把王岐山干掉，你把孙立军老兄干掉，你把傅政华干掉，人家才不管你死活呢，你一起死了才好呢，人家不就希望我走到这一步吗，而且现在孟老板你每一步走的棋都是让人家点着走的每一步都是这么走，你想想。
孙：老哥，你说的这番话说的很好，你也要相信此时此刻，我也是非常想见你的，这个真的是这样，但是我相信啊，咱哥俩岁数差不了多少，未来就如同你说的，还有10年20年，我们是一定有机会才能见面啊，不管到天涯海角我都会去见你啊，这是实事求是说总有这么一天的，而且我相信我们不仅能见面，我们还能成为好朋友。我还能在一块做很多事情，这是我想表述的第一点，第二呢我是说如果实在不行的话，你就吃过晚饭之后就回纽约吧，也别让大嫂郭美和郭强担心了，因为昨天中午跟他们通话。他们都是非常好的人，非常善良的人，也非常通情达理的人，两个孩子我相信将来也会嗯，很有出息，甚至于超过于你，嗯，在此我向你保证，大嫂或者郭美或者郭强回国，都是百分之一万的安全。有我的安全就有他们的安全，他们不管是谁回国我都会请他们吃饭，我都会把我的国内电话留 给他们，叫他们有事随时找我，你回到纽约之后的话呢，好好的通个电话，既然我在美国，回去之后呢，也便于我能够帮你至少做点事，协调一下一些事情，既然我插手这个事，我就想跟老哥一块，把这些能够好好做好，做的能够大家更圆满一点，今天晚上如果可能的话，通个电话，我也把国内的一些想法，真实的想法跟你在说一下。共同找到一条解决问题之路，这个你也别完全怪国内，国内有些事呢，被你刚刚杠到这一步啊，可能杠上了吧，也有各种各样的难处，国内的事也比较复杂，也有很多复杂的一面，也希望你能够理解，但不管怎么说吧老哥。我是不愿意让你继续这么走下去，重新振作起来，重新恢复正常的生活，重新做好你的生意，重新为国家做出你该做的贡献，重新认识，重新携手走好未来。昨天晚上是中国的端午节，我一个人在华盛顿街头走了一圈，哎呀，想想挺有意思，也挺复杂的，一个人在外也不容易，也不知道能不能吃上粽子，我不知道大嫂给你包粽子了没有。反正我们明年的端午啊，老哥你得请我吃粽子啊。
郭：但是后来一个往前走的这样，我真是不希望这是真的太可怕了，太可怕了，接下来再往下走的事那会更加，往前走一步，那都是尸横满地啊，尸横满地啊。
孙：文贵兄，嗯，刚才呢，我已经发出了函件，通知在立案和所有的美国的政府部门取消了明天上午他们安排的所有活动，嗯，准备回国了，嗯。刚才听了你的两段录音，我对你有了新的认识，啊，首先呢，感谢你就是点评这件事，我就不多说了，说明你还是有，至少是够哥们意思的嘛，是吧？还懂得谁对好，谁对你不好。还是讲很讲究的吧，怎么说，你还是懂得彦平确实挺不容易的，说实话我跟你说，我那天跟郭强说了，他夫人和家里老人都得癌症开刀，可能他都得陪。导致了这个端午节跑这来给你倒腾这个事儿，确实你老哥挺不容易的。我也希望你一辈子能够善待他，这老哥啥也不图，也图不着啥东西，人家就是一份责任吧，来给你聊，一辈子对他好的人得记住，我希望你一辈子能够善待他，如果他一辈子来不了美国的话，也很可惜的，原来他还跟我说过，他想明年退休之后，因为他媳妇那个病啊，可能不太能够手术了，他准备把媳妇接到美国来治疗，看来一辈子也实现不了了。至于，可能在纽约在华盛顿咱俩是见不上面的，那么回纽约之前，如果你愿意的话呢，我待会给你一个这个宾馆电话，大家用宾馆的电话，再通个话，再好好的细细的聊一聊，从我内心我觉得就是。这么拖下去也不是回事，还是想我帮你共同把这个事能够妥善的处理好，你看看行不行？我怕刚才这段录音，没有这个发过去，我在这个再说一遍啊，如果你离开华盛顿之前吧，我给你一个宾馆的号码，在通个电话，共同商量一下怎么处理这件事？安全一些，总之吧。既然这次咱俩通了话，今天发生了这些事，从我内心来说，我是希望咱哥俩能够一块共同努力吧，让你把这些事能够处理一下，我觉得这样对大家都好。
郭：我一定要对得起你老哥，放心吧，你看着你兄弟做的吧。
孙：你也可以问FBI我是不是把明天早上他们的活动全部都取消了，我觉得，我说实话，我本来没打算跟他们去谈你的事，但是他们把你这个事跟明天的谈话像绑架或怎么样，我觉得我我没必要我也没啥求他们的。有啥了不起的，咱俩是咱俩之间的事，咱俩总有机会能解决。是还有呢你也琢磨一下，如果这次实在在华盛顿见不上，你看看还有什么方法能够大家能够充分交流一下，打电话也行或者是，要不叫郭强郭美一块碰个头也行，你看看你琢磨琢磨我的事。
郭：这个咱俩一会你方便的时候后给我发个电话我给你打过来，然后回到纽约我也给你打电话，咱俩说说把时间安排一下。接下来这个3号我又得开始直播了，然后呢，以后这个接下来的直播这个收不住了，就是在10号以前肯定做，还有一个呢，就是说这个16号这个事是关键，这几个问题你看我前天说我是48小时，你说我24，你48小时你打个电话，你就像国内取保候审不就完了吗？然后资产的问题你回去开会。几个会就解决了，没那么复杂，那么复杂，你兄弟不是不懂的事，我难道不懂吗？然后呢，就是说我这个问题就这几个公告解决完，所有的解决完，然后呢，咱们俩就在英国见，在英国见好不好？在英国比这方便的多的多。
孙：老哥，听兄弟一句劝啊，不要再去折腾那些事了，那些事没什么好折腾的，我就希望你好好赚钱好好生活，跟大嫂，跟郭美郭强一块，好好的过，这个这个事比什么都重要，这个你说的，6月16号这个这个这个日子。如果不太方便的话，或者晚上方便的话，咱们电话里细谈一下，我觉得咱们两个，都在哪些方案具体一点，这样对我回去说，回去说我也见不上的话，电话就好好聊一聊，方案具体点，这样可能对大家都都好，老哥你相信老弟是真心想帮你的。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年9月2日</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/106/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/106/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的微友们，微博的朋友们大家好。
今天是9月2号，文贵直播。刚才直播前一直有会，事情有很多的变化。很多事情真的有点乱了，乱了。确实是刚才啊，我太太心脏不太好，昨天早上因为这个上节目前，我太太的那个心脏，突然间因为阻止我上节目，我就大声喊了两嗓子，心脏就不好了，然后躺在那特别危险。由于专案组把她带走以后啊，她这个心脏，当时受到了重大的挫折，所以说呢心脏不好。
刚才呢，我太太心脏又不好了，因为家里面人呢，一直跟她联系，希望今天这个料也不要报。然后呢我女儿，她本来是挺郭派，是挺爹派，挺他爹的那一派。刚才也是跟我急了，这个很难受，这个很多很多事情，今天对不起大家啊。
（ 手机语音回复：好，我收到了收到了，好收到明白）
哎呀这事儿真是太复杂了，这个我觉得推友啊是天。这个网友是天，我希望在网友面前永远是真实的。但是家人和员工实在太重要了，今天大陆早上的时间，也就是说这个十几个小时前，我们在押的这个员工的家属，赵广东，就是那个他的太太，给他暖衣服那个，还有一个就是我们法务部的老总。两个家属见了我，到我家去啊，一直哭也不说什么，一直哭。几个员工的家人的身体都出现了巨大的问题，家属的身体出现巨大的问题，唉呀，这个是非常非常艰难的，这个不放在谁身上，谁都不知道这种感受。
因为员工你说人家给我打一份工，给我拿一份工资，信任你这个老板，结果闹成了这个样子，你说咱怎么给人家交代。我曾经开公司的时候啊，最早是我的员工大会的讲话，我就说过，什么叫老板，老板就是，第1条要给员工发工资，第2条，就是保护员工的安全和尊严，第3条再说公司企业文化和理想，所以我们公司是情理并重，对你讲情啊，讲制度。对外讲两条红线：法律红线和道德底线。
但是现在郭文贵这个老板，人家信任我了，跟着我了，这个员工受到了这样的打击和压力，我哥哥全都白了发，家人、女性也都白了发。老爹现在已经站不起来了，老娘也瘫着，妻子心脏也这个样子，女儿也在里面被押成了&amp;ndash;心理阴影肯定也无法消散。儿子也被你们关押，造成了现在各方敏感，所以说这个各种这种现实的结果，是无法想象的。从昨天爆完料到现在，几乎大家能看的出来，我没有怎么睡觉，也睡不着觉。
这个就是各种消息，各种国内的这个联络。啊，前所未有，前所未有。我说的前所未有，是在这以前的爆料就是王岐山的爆料，从来没有像这个事情现在是这么夸张，而且来自于都是公检法武警，来自于各个领域啊，爆了天了简直是。
这个是无法形容的啊，接着昨天大家看到，荒唐的事情发生了这么这么多。首先说到这，让我在此严肃的认真的，非常难过的向昨天纽约时间，下午大约三点钟的时候，在纽约曼哈顿，我的家的楼下，出现了两派。一派是盗国贼指挥来的这个流氓派，以侨领梁冠军还有姓郑的这帮人，所谓的侨领就是流氓派。昨天公然在楼下行凶打人，对一位支持文贵挺文贵的一位老同志，七十多岁的女同志被打倒在地，而且有一个女同志也被打倒在地。这个震惊了我们整个楼，昨天我们楼上的所有人，这可以说是世界上美国最有名、最有钱，大多数人能知道的，好几个人都在我楼上住，都惊讶了，都来问我怎么回事。
他们不理解中国人怎么会这个样子，真的是把中国人丢到了家了，丢到家了。然后昨天我们这个楼上录像啊，录到了一个镜头，就是来送他们的这些来抗议的人，看来都是没有任何身份的人，在一个白色的黑车车里边，没有窗户。车里面的人送到以后抗议，是有组织来的，停下来以后呢，就倒了几桶东西。后来通过录像查看，是尿，是便物。而且这些人是车里面大小便的，根本没有自由，然后拿着制好的牌子下去抗议去了。然后遇到了挺郭派，就把人家七十多的老人家打倒在地，还有一位三十多岁的女同胞也打倒在地，而且嚣张至极。
这个整个执法的警察，十九区的警察也都震呆了，说美国的自由你可以在第五大道，你莫名其妙的抗议这是给你的自由和权利，可你们中国人跑到这儿来，竟然是领事馆背后组织。他们怀疑是领事馆组织，和华裔华侨所谓侨领组织。竟然跑到第五大道，川普总统家距我家一百米，一百二十多米，第五大道核心的领域，公然用非法移民，用黑箱车拉来，侨领付钱，领事馆付钱，倒来粪便，然后组织打人。
两位被打的女士我看到了，心情很难受。在此表示衷心的问候，稍过一会，统筹会的郭宝胜先生受委托，还有赵炎先生，马上和我们约了，开车在来的路上，去看望两位同志，去问候你们，看看你们需要什么帮助，文贵全力以赴的协助。这个事情已经成了国际的大笑话了，中国领事馆中国政府，还有这盗国贼们的丑恶嘴脸，在纽约是丢大了，除了文贵郭三秒被强奸强奸人，诉讼成了法律界的笑话，自抽自的脸，这个国家到了这个程度，那咱们的国家出了大问题了。
一群不懂法律的人，一天法律课没上过，管政法管公安的结果，国家之难法律之难，该停手了，该收手了。否则的话，十四亿人民，全世界人民，都看不下去了。
昨天那个，我希望本来今天，我是有十几个题目要说的，这些题目让我放开，他们给我发来的视频，让我放他们的录音，还有放他的语音，我今天本来都有。还有一个今天要放我和孙立军先生通话的录音，还有老领导林野平先生的另外一段录音，这都准备好了。那么今天本来准备三个小时的直播。
（手机语音：对不起，我家人一直和我联系，我必须得听一下。你不用，我告诉你不用说这个，我正在节目上呢，你会再一次的你会被骗，咱不信走着看你还会被骗的，现在你们是道德绑架啊，我带来的绑架最后一次）
所有的朋友们，刚才我六哥给我发来的信息，我们全家弟兄十个成活了八个，然后现在活着的我们六个，我们没吵过架，没红过脸，昨天我五哥在我上节目前跟我说，文贵，就算兄弟们都给你跪了，求你了，为了这些员工为了家人，刚才我六哥又来了一句，从来没说的话，说你不想让这些家人跳楼自杀，不想让员工的家属自杀，你就今天你就不要再爆了。但是我知道他们一定会是，我这家人，你再一次的因为他们天真愚蠢会失败，但是我必须得答应家人，所以推友们今天非常抱歉，我这个节目，今天按照原题目原爆料都不能进行了，我进行不下去，因为我必须得要我的家人，我必须得要我的员工。
我当然我也要维护，我要兑现我所有的承诺，但是希望能理解文贵是人不是神，文贵的郭七条不会放弃，文贵的这个爆料之路会走下去。请给我一点时间，让我们一起来验证，一次次验证，我们家人的懦弱，我们家人的天真和我们家人的这种跟财富和现在我们的理想无法匹配的境界，我只能这么说。还有我对我的员工的家属们，刚才我哥说员工的几个家属们，现在都要跳楼自杀。我不能在这儿说我还在爆，他们死活我不管。真自杀了，这是我这一生我也没法活了啊，这是不可能的。
另外一个呢，我在这里要说的事情，就是那个告我强奸的女助理马蕊女士，这个，昨天的事因为很多推友的要求，马蕊是怎么回事，各种人都搜，有人说过了是什么样。我说你不要搜，因为马蕊离开的时候公司配给的手机都留下来了，电脑也留下了，因为她自己是好了，所以这些东西，她跑掉了，东西也都留在这儿了，我们已经都做过了司法的认证、司法鉴定。
这孩子有严重的精神心理疾病，极不正常，她在残疾医院精神病院，打义工啊，有很多事情后来都找到我们，说了一些事情，我们都是惊讶的，她不是一般的精神不正常，而且她回国，我们相信是被专案组盗国贼给诱回去的。然后呢，所谓的当时到这来工作，是卧底潜伏的，这个孩子我很担心她，不管如何，我担心这孩子或自杀，或者被他杀，或者被推到楼下，这种可能性非常之大，因为她染上了、跳进了她完全无法承受的，这个黑暗的旋涡事件当中。
我在此呢，希望她的父母，也都是跟我同龄的人，跟我是同龄，希望马上保护好女儿，马上做好心理工作，你该告我告我，该配合配合他们不要停，无所谓啊，真相未来你就会明白的，但是千万不要把这个马蕊孩子给害了，毕竟是当过我们几天的员工，我们大家都很担心，因为她精神不正常的人，被这些人利用，现在希望她能安好，平安。
关于下一步爆料的事情，请看我的推特吧，请看我的公告。我在这儿，就是这个今天这个爆料呢，就是只能是终止了，不能往下继续进行了。那么一系列的料呢，这个，真不知道说什么好呢，有点有点错乱了现在，尊敬的推友们，我就在你们面前的真实是对你们最好的尊重。请理解我员工的家属，和我的家人，还有这个事件。
还有，我还是相信习主席，我相信习主席最终会给全国人民，全世界关心中国的人民，全世界的朋友们，给一个国家级的一个企业，一个公平的答案。还有，我已定于下周末，也就是说大概五天以后啊，有文贵的一个重大的身份的公告，我的律师团队会回答所有的问题，到那时候专门一起。
文贵的公告，到底文贵签证有没有问题，文贵将向大家出示文贵在美国纳税人的身份和受保护的身份，已经得到了相关人的承诺认可，会和我一起向大家公布，所以大家不用担心文贵。所有收到了大概六千多的这个推友们的关心，文贵的身份的问题，大家不用担心，不会有任何问题。那是盗国贼们被骗，和他骗全世界人民、骗所有推友的手段，这是他这个的悲剧，我到时候会证明给大家看看。这是一个，第二个呢这个整个这个第二季啊第七集的爆料，关于孟建柱孙立军的爆料，稍后我会通知给大家。不管如何，我会向推友们保持着我们信息的沟通。
今天的爆料向大家说一声万分的抱歉，我只能到此为止，谢谢所有推友们，谢谢所有的微友们和朋友们，为了我的员工和家人，为了我的家人，也为了推友们和我一样的家人。为了我们的长远的计划和未来，请你们理解，谢谢，万分抱歉，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年7月24日第二次直播</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/77/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/77/</guid>
      <description>内容梗概:
【一个历史性的分水岭】
只有看到王岐山这些政法委的人被抓了，（1:05:43）你们才可以。要忍住这200–300天，千万不要以身试法。就像肖建华一样，你千万别天真。肖建华Biaji给弄进去了。完了吧？！所以说，希望大家，文贵用生命用实践告诉你们，切切不要相信这些盗国贼。中国现在山雨欲来风满楼，这是最关键的时刻。忍住寂寞，守得住孤独。用你的智慧把这件事变成好事。
任何私人企业家让你们孩子们，经受得住这次考验。留着这个火种。在海外留一块儿自留地。这是你的未来。这是上天给你的机会。如果你天真如果你愚蠢，你就把家根断了再无回来之日。这是关键的关键。
所以现在文贵的爆料。我在准备全球发布会的同时。我已经注册完了推特党的，郭文贵的各种名称都注册完了。希望下一步找到人真的成立推特党。要推动感恩节。我全力以赴准备全球发不会。这个全球发不会像717一样，又会有一个新的理解。
717绝对是中国人民中国政府盗国贼和正义的9000万党员，一个历史性的分水岭。在北戴河，在中央政治局在常委，在警察部队公检法，400万公检法武警官兵已经都认识到了717的意义，她已经像火种一样，仍向了一个干柴烈火堆之中，即将发挥作用。接下来在全球发布会我们将制造大台风，大飓风，将点燃的干柴，推向全国。以和平以真相正义诉求我们的权力和自由。
让盗国贼们看看，你那个小手是不行的。你那个手指头再硬也是不行的。玩这种骇客洗黑钱，造假文件离间我和昭明，和明镜，和我的顾问公司，和我的律师，愚蠢至极。还我和我的律师结婚了？！我的娘哎！哎吆！你真是晒伤害了我了！你们那个报道我看了简直是，不行了！结果我旁边另外一个人说：为啥你跟他结婚不跟我结婚啊？现在每个男的都想约我结婚。咋办啊？推友啊！文贵每天都要结一次婚啊！都是跟男的！你说咋办！从过去的啪啪啪，不行只有几秒，最后郭文贵硬如铁坚如钢。从过去有私生子，我的妈呀我真是。结果我女儿说：爸你有私生子多好啊，抱回来我给你养着。真没有！有私生子，跟这个有跟那个有私生子。最后跟男的结婚了。还是个外国人。好！还有啥说的啊？！郭文贵是同性恋！郭文贵有100个私生子！郭文贵是个大骗子！郭文贵跟谁都录音！郭文贵道德有问题！
跟你王岐山先生盗国贼们欠了中国人的钱，几十万亿的资产，你们有787，五个飞机，还有你和范冰冰许晴和黄艳和那么多女人的关系有关系吗？有关系吗？我不是好人，我是坏人！我是世界上最坏的人，最丑的人，最不行的人，最肮脏的人，跟你这些有关系吗？没有关系！
你中央台说我无非我是骗子嘛！从我过去骗别人，到我被骗！从我啪啪啪不行早泄到最后坚如铁硬如钢！现在是我骗别人别人骗我。我被骗我骗别人跟你盗取国家有关系吗？就凭我郭文贵这长相，我还给人家啪啪啪去？我去跟男的结婚去？我32年的夫妻婚姻！你王岐山给我站出来，你中间是多少背叛？你那些盗国贼是多少背叛？你们玩儿了多少明星？把多少女人玩儿到医院去了？生了多少私生子？私生子的妈在哪儿呢？你们这种盗取国家，把老百姓当猪狗，不仅抢走了她的钱，还要强奸她的意志，强奸她的思想，还要老百姓说爱你！这盗国贼简直太阴险了！
我把你钱骗了，我让你当了房奴，我让你当了工作奴一天工作十几个小时，你生的美女我给弄走了，还得说你爱我！忠于我！中国没有佛，没有耶稣也没有默罕默德，只有共产党！只有中央中央政府王岐山先生！他是伟大的！他是默罕默德！他是耶稣！他就是佛祖！这是什么情况啊？
全人类这么大的谎言！竟然王岐山先生站在中央电视台一次次出境去扶贫去了！站在那儿，撇着个嘴！你咋不回答老百姓你家的钱，咋回事啊？你老婆咋是美国人啊？你美国的100套房子是咋回事啊？怎么你家姚庆这么有钱呢？孙瑶贯君刘呈杰谁是他爹啊？
关于破墙的问题啊推友们，现在他们已经疯了。现在不是推墙，推那个墙也没用，自己弄成铜墙铁壁，就怕14亿人民造反。就怕不要说14亿，所以说：别着急，别着急！会解决的！推墙的问题一定会解决的！我现在不能告诉你们。
【老子可以用扶贫的办法把你灭了嘛！】
咱们现在看到了王岐山先生盗国贼们，到中央台天天报平安，在虐待老百姓啊！还在骗老百姓啊！你扶贫？你把你家飞机我看了昨天有美国报道了，说海航50万人民币一小时租787，50万跟我说的是一样的。你飞一趟美国是14个小时，甚至16个小时，那就600万！你把飞一次的钱，姚明珊姚庆孙瑶贯君给老百姓捐了。你把你加州房子楼下那个钻石珠宝，翡翠你拿出几块儿来给老百姓，这就行了。你这拿人民的钱给人民扶贫。不拿你的钱给人民扶贫。
就像我们海外的民运让别人捐钱你去搞民运，让别人搞暴力，你在家呆着。那不是骗人吗？！
你为啥不拿你的钱去扶贫？一个纪委书记搞什么扶贫？你自己腐败不查！你不查海航！你搞什么扶贫？这么多推友你纪委书记你搞什么扶贫去啊？那么多贪官你不抓，那么多酷吏你不抓，傅政华你不抓，公检法你不抓，709你不管，泛亚e租宝你不管，老兵没饭吃你不管，我们现役军人家里边老婆孩子没饭吃你不管，你叫他们献身去，你搞什么扶贫？你不就是骗老百姓吗？吓唬当官的嘛！老子可以用扶贫的办法把你灭了嘛！
如果中国现在十九大王岐山先生还连任，盗国贼还连任，老百姓们我们应该开始，静坐一星期。都到政府门口静坐去。让当官的知道，老百姓知道你在骗我们。我们不要搞暴力，但可以静坐一星期。如果老百姓连静坐一星期的勇气都没有，那只能当猪狗了。当猪狗你得说爱人家。
共产党会拿着你们纳税人的钱，让盗国贼们在镜头前给你送一袋大米，送一件棉袄，当镜头撤了，马上就嘴边的话这帮傻掰，这帮畜生，这帮刁民。当官的心里面如果99不是这么说，我郭文贵算放屁。都得说你们是刁民。这是为什么有城管。
看看王岐山先生的讲话，两个小时。说拆迁，就得拆！现在拆了成本低，以后怎么拆啊？眼中根本没有老百姓。在当官的那里都是刁民。
【国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地】
所以现在717要消化。一定等着盗国贼把招全出来。一定让老百姓知道717的证据和证据链，然后再走下一步。绝不能跟着盗国贼的步子走。我们绝不能成为娱乐明星，我们也不能成为网红。我们要坚定的沿着自己的计划，一步步爆下去。叫老百姓直到看清楚他们的嘴脸。绝不允许让他们牵着我们鼻子走。让我们害怕，让我们恐惧，分离我们推友，分离我们的信任。各个击破。把各个合作关系跟我远离。如果被分化了，那么我们就得当猪狗。这就是文贵现在追求的。
你看我这上船必须得休息啊。调整好啊，状态要好啊！吃好啊，锻炼啊，我还是那句话。郭文贵再等你5年，王岐山先生，我得等死你！
我就不相信你5年能活过去。你这盗国贼我等你5年我也等死你！你有本事派暗杀来杀我来。没那么简单吧。有本事来啊！
国际战役就是埋葬你盗国贼的坟地。记住今天我郭文贵说的话。一定是国际上这场战役是埋葬你的坟地。你再大的本事你也不能把你偷来的钱买的房产你养的私生子女，从地球上消失。消失了它有痕迹。
【让这个世界上少一个杨改兰】
就像澳大利亚一个警察给我说的。我这一辈子从来没有像今天那么激动过，看到这些人竟然这么多钱，干出这么伤天害理的事情，中国人那么穷，（2–1:17:42）。我给他出了6万美元，我让他游了一趟中国。我说你到中国旅行去，带着你全家人。但是城市得我说了算。入境一定从云南开始，丽江洱海，然后你想办法到达广西，然后你要靠近新疆。因为你进不去。到了新疆某个城市，然后你到达黑龙江，然后你再到达我们最重要的吉林，我出生的地方。然后你再去上海，然后你再去北京。转完一圈，我说这几万美元你必须花了。你敢留一分钱都不能跟我合作。6万美元全花完。这个人哭成一片。
我说我就希望你带着你的兄弟们，组成六七个人，你给我调查清楚，在澳大利亚的这些投资公司钱的来源，和这些私生子女的来源。还有他们在这个地方，非法的资产。结果他告诉我说：郭先生，我这一辈子全家愿意把生命付诸给这个伟大的事业上去。我现在真正知道，我是有责任有正义感，给这些中国穷人们，可怜的人们，他说你说的那个杨改兰，太让我感动了。让这个世界上少一个杨改兰。
所以世界上有正义的人都会看到你盗国贼的嘴脸。中国有多少天天都有杨改兰，只是被你掩盖了。杨改兰死了，你找你的宣传手出来，我到现在耿耿于怀啊，竟然说杨改兰是因为个性自杀。说一村人穷为什么不自杀，你咋自杀了？你说你这盗国贼王岐山先生有多么的阴险啊！所以中国的新闻记者媒体们环球屎报们你们会被天灭的。你们竟然这样说杨改兰女士。她有在天之灵非要到你家把你全家给掐死啊！
我把那篇报道要永远留着。我回到中国那一天我一定去杨改兰的坟上，我要拿着那个报告。我要给杨改兰跪下来，我要把那张纸烧了。我告诉他她，你死了那是你的权力，但是侮辱你我们同胞是不允许的。
我母亲生了十个儿子，成就了我们哥八个，就差一点儿成为杨改兰。我笑的时候我爹我娘穷没饭吃，我爹就走了。我娘成天哭，我回家一看烟囱没冒烟，就没饭吃我就到井里，我们家有东北那个水井，去找我母亲去。我就以为我母亲跳井了。我母亲每天说：儿子，我不想活了，跳井。我从小这么长大的。看那个井就害怕。我一想都难受。
所以中国的老百姓们，你们一定要记住。不能再让杨改兰事情发生。这就是为什么这几天来很多人在问我：他们对你这样的打击你什么感受？我说他让我的员工离婚，他让我的家人开始没面子，让我的合伙人感到沮丧，他让我的员工感到了恐惧，都是他们的谎言和龌蹉手段。但是他让我更加坚定，我只要是想想杨改兰，想想我娘当时，我们家有没有农民户口，被打成右派我父亲，腿被打断了。我母亲到人家玉米地里边偷着掰人家点儿那个未长熟的玉米，刮一刮放清水里煮一煮让我们吃。
中国有多少女人像杨改兰的命运！我的亲生母亲这样，他做梦也没想到他的妻儿能到今天啊。我成天告诉我们家人：我们大不了回到赵家沟那种生活去。我们什么福没享了啊？！我在我的游艇上在我的飞机上，我享受，就是说再好的我能吃，再不好的我也能吃。可是我郭文贵时刻都在想着，如果我不去做点儿什么，我靠什么活着？我为什么活着？现在我最大的动力就是这件事情：让中国老百姓一定要知道中国和世界之间的差距，中国和文明之间的差距，自由和独裁之间的差距，民主和独裁之间的差距，真和假之间的差距。毛屎坑的蛆和河里的鱼海里的鱼之间的差距。为了这个我们对生死自由什么财产都会不在乎！
你去想想杨改兰，有多少个杨改兰啊！你想想一个30多岁的母亲把四哥孩子给杀了，再把自己杀了。死完以后丈夫打工回来，等到一星期啊，再把自己杀了。你去想想这个悲剧。结果她死了你就别说她了，该死行吗？穷活该没本事！你竟然官方媒体写上杨改兰个性极端，为什么这一村吃救济的人不死，就她自杀了。300块的救济给她拿掉是合理的，因为她家有几只牛，这几只牛就是她该死的原因。这个村都没死，她就不应该死。我就想想我娘当年，毛主席死了她哭的啊嚎天动地，我问我娘：娘啊你咋哭的那么痛啊？我娘趴我耳朵上说：“我想你姥爷了。”
这一辈子影响了我。原来她不是哭毛主席，想她父母了。她连饭都没得吃养我们这八九个孩子，靠每天上山上拽湿柴火烧火吃饭。腿被打断我父亲。
这就是文贵的血液和心里面流淌着，真是看着老百姓包括我们同行私营企业家，你想想我看到王健林先生，十多年前我就认识他，我看到他老成那个样子，而且他现在还要对着媒体记者。咱们老百姓被培养的仇富心态，就恨不得王健林死了才好。人家儿子也没惹谁，就是咱们政府盗国贼宣扬的仇富转移视线，对乐视啊对王健林啊，对马云啊对马化腾仇恨，不要这样。是他们植入了我们血液中仇恨，矛盾，没有人性的东西，转移了盗国贼的视线。
你要问一问为什么王健林和马云和贾跃亭这样，是因为盗国贼不是因为他们本人，他们在哪个国家他们在阿富汗都是优秀的企业家，世界的精英。这个事不是说说就过去了。不是说杨改兰的事情说说就过去了。我们不可能忘记的。像刘晓波先生，刘晓波先生死了被肝癌了，就忘了吗？就过去了吗？现在到处搞追思会，追思会有什么意义？
我再说一遍，任何一个小的行动，都胜过你千言万语！
凡是没有行动的口号全是骗子！精神欺骗！凡是自己不付出让别人付出都是骗子！都是盗国贼的阴魂！这就是为什么我们今天要干的事情，一定要记着，为什么我跟任何人不结盟。我要把我所有的财富，所有的生命，不包括我们全家的，拿出来去追求我想要的：不当毛屎坑里的蛆！把毛屎坑里很多同胞的蛆给救出来，当海里的鱼！当不了海里的鱼当河里的鱼！把毛屎坑里的蛆变成可以飞翔的鸟！飞翔的老鹰！！
不能让我们子子孙孙在毛屎坑里吃屎，不能见阳光的活下去！
盗国贼们把贯君刘呈杰孙瑶，到美国读书长大，叫他们当老鹰当鸟飞，然后置一大堆资产，再回到毛屎坑的上空，再把我们所有人的血汗再给吸走！他咋不把他的私生子女家人放在毛屎坑里去熏啊？这不就是很简单的道理吗？
哪个政府官员不把自己的儿女送到国外去啊？
杨改兰要有钱不把自己送到国外去吗？她想自杀吗？会杀子自杀吗？她想把自己孩子杀了吗？杨改兰是我们中华民族永远要记住的一个女人！
【让人民团结！传播善良！不能有仇恨！】
过去几百年，张维迎说的太好了：过去几百年中国人没有任何发明，对世界没任何贡献。原因很简单，中国人都变成了奴才！自私鬼！剩下的全是仇恨！仇恨富贵仇恨明星仇恨一切！就是不发明！这是为什么为什么几百年来，到了文化大革命我们到了底线回到了石器时代。中国人现在除了骗子是真的没有任何是真的！
外国人尊重我们中国人除了尊重钱啥都不尊重我们！外国人听我们说话一切都是大问号！没有任何人相信中国人说话100%是真的。连外国人都是说：真的吗？Really?为什么？因为中国已经成了一个骗子的国家，骗子的民族，上下骗左右骗，剩下的全是仇恨！
你看咱推特上，每个人告诉我谁不是好人谁不是好人，天天这样。我真烦你们，我求求你们别再发这个，是不是好人我有辨别，这是真正盗国贼乌托邦给你们种下的毒！在你们眼里都是特务，都是坏人。我们人是有缺漏的，就是来改变自己重塑自己来了。不要把人都说成那么丑陋。那是盗国贼乌托邦植入最大的精神病毒！
我们在国外就不要再传播这种仇恨了。包括所有现在帮我的人当中，也别互相骂了。别再抓特务了！别再抓伪类了！咱现在就一个针对盗国贼！
曹长青先生袁红冰先生郭宝胜先生唐伯桥先生陈小平先生，还有两位女士美猴王，太厉害了。中国现在如果女士都站出来说话，两位美猴王长得漂亮，口才好逻辑清楚，生情并茂！中国所有的问题都要从女人开始。只要女人强大女人伟大了，这个民族就可救了。
看到两位女士，还有我不能讲的。杨丹荷老师啊，教育我影响我。看到我推特上june哪，看到我们其他几个女士啊，这些女性了不起！中国只有女性苏醒，女性站到前台我们才有希望。
不要再仇恨了。我们两位女性讲的没有那么多仇恨。特别好。咱不要传播仇恨。不要那么多辱骂！不要互相掐。
所以很多外国政府官员问我：为什么你们中国人一见我面都是什么什么坏话，这个不行这个不行，他不是好人他不是好人，他是特务他是特务都这样。我很少听到正能量，这个词不能说了，那个老师批评我了。不要说正能量。说积极的话。没有！这就是盗国贼植入我们血液中最可怕的：仇恨！因为你有仇恨你就没有真相！因为你有仇恨你就没有机会去看盗国贼们的嘴脸！转移视线！
这就是赵高为什么指鹿为马？！为什么天天杀人？！制造仇恨就是掩盖他盗国的想法！无论是文仲张良范蠡这些人物都是有一个共同的：让人民团结！传播善良！不能有仇恨！
凡是叫老百姓传播仇恨的，就一定是有阴险的有不可告人的秘密。这就是盗国贼！所以王岐山先生每天上电视咬着牙啊，让人家家破人亡，两军对垒现在还在较劲中，你看那两个小时的内部讲话，拆不拆？“拆迁成本低，再不拆成本高了就得拆！“抓！得保护这些官员！什么道理啊？王岐山先生？你是个纪委书记，你鼓励这些官员欺压老百姓，抓老百姓！把信访的都给抓了！刁民！你把信访说成刁民！然后你到外国来宣传你开放民主的形象，多么大的灾难啊这是！
这种骗子竟然管着9000万党员代表14亿人民？！这多么可怕啊？所有的中纪委管过拆迁吗？管过拆迁腐败吗？管过金融腐败吗？管过金融诈骗吗？为啥不管？王岐山脑子里：中国的老百姓都是刁民！他本身就很自卑，一表面上没儿女，第二个他是女婿室外戚，他就不是正宗的红二代，他对共产党对这个社会很复杂，变态！他恨不得全中国人都死了才好呢！抓一个弄死一个就高兴！别人有漂亮媳妇他也妒忌！别人有好儿女公开的他也妒忌！别人有飞机他买个大飞机！别人搞女人，他搞明星搞范冰冰！你喜欢许晴，朋友的媳妇也得搞！然后军队的强大，我搞军队的老婆！都是心理变态！
所以他现在搞的这些东西，大家只要看明白了，不用文贵提供证据，但凡去查查，但凡去了解，中金怎么到每股投资的？金融这些年怎么弄钱的？建行怎么弄钱的？中建投怎么回事？那钱大了去了！
他把中国人的钱和血液拿走，享受啊！恨这个人民啊！他说中国人不配当人都是刁民！
（回头看表）哎吆这一说说过了！不说了！今天不说了！
接下来啊，我还准备全球发不会。全力准备。然后呢，适当时机咱们会有其他料出来。这几天接下来还会报平安。报平安直播。现在先把王岐山先生717的东西让老百姓更多的了解。更多的揭穿他们盗国贼的嘴脸。
更重要的事情：我希望推友们一定要团结！不要上他们的当！看清真相，也不要听文贵的。看真相！用自己的脑子用自己的想法，自己的信息得出真相答案！不要上他们的当！
还有所有的海外朋友们，所有的人不要再互相斗了！没用！一点儿意义没有！郭文贵不指望任何人能让郭文贵成为什么人物！郭文贵不指望！我也不要任何政治名衔，我也不要名！我也不要钱！我就是要追求郭七条！我就是跟盗国贼PK到底！
我要让中国老百姓少一点儿杨改兰！我要中国人真的依法治国！少一些以警反贪，少一些以黑反贪，少一点儿现在的他们以黑反腐，以贪反贪就是以黑反腐，所以说这是最关键的！
所有的推友们文贵再次呼吁：不要再互相掐互相斗了！这都是病毒！这都是毛病！但凡有一点点脑子有一点点常识，能相信他们说的那句话吗？凡是他们说的话你都要说：NO!
不要看。我都不看！不要浪费自己的生命！不要让他们在你脑子里植入了人尸丸！不要再当他们的牺牲品！不要再回到毛屎坑当蛆去！我们要当海里的鱼！山上的老鹰和鸟！不要当毛屎坑里的蛆！
在此向所有支持我的推友们我没说到的，表示万分万分感激！谢谢大家！
（合十）一切都是刚刚开始！谢谢！
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>郭文贵2017年6月1日视频</title>
      <link>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://baoliaoinfo.org/posts/48/</guid>
      <description>内容梗概:
尊敬的推友们，大家好，这是文贵6月1号报平安直播视频，在5月29号的时候呢，我向大家说过6月3号以前不在这个直播视频了，这个叫大家都休息一下，但是呢，确实5月29号的视频。我从爆料以来引起最大最大的轰动，最大最大的轰动，而且呢，这个影响呢，是超出了任何的一次，特别是在国外的影响，那么我第一次感受到社会这种自媒体啊，这个力量。这个自媒体，从西方第一次让我感受到这个英文世界对自媒体的重新的理解，我收到了，简直是我几个，就是我们华人很少联系的联络方式，给我的信息和问题，已经是报了行了，特别是。西方的某些国家，这些政要和经济领域带来的影响，超出了我想象，无法想象，这个近几日来，从5月29日到现在发生的每一，毫不夸张的说每一分钟都是可能载入史册，太多太多事情了，但是就是99.99%的事情，文贵在这儿，不能说好，啊，希望大家谅解，但未来等时机适合的时候，正确的时间总会讲，那么昨天呢，一位西方的现任领导人，让他在办公室给我打个电话，打通以后首先代表他的国家对我表示支持，代表他的国家，对我的所有的爆料呢，这个所有的像提供的各种信息呢，他经研究后说给他们带来了很多了解中国的不同角度，表示感谢，然后非常直截了当的说习近平主席，王岐山书记都是他的好朋友，他愿意以个人身份或者以国家领导人身份愿意帮助我去和他们沟通解救我的家人和员工，帮助这个我，在中国解决我的问题，这个，我非常的感激啊，我现在不方便给说这个领导人的名字。这个虽然跟他打交道并不很多，但是呢，这个由于我的合伙人呐，其他国家的领导人跟他是好朋友，他这么重要的国家领导人给我打了这个电话让我是很感动的，那么其中他就问道，文贵你到底想要什么？你的目的是为了什么？我非常直接的告诉他，我说。我非常的清楚，首先要解决我员工家人的自由问题，他们了解的非常清楚，他说据我们所了解你的和你的这个发生问题的北京方正集团，他们早在近一年前就回去了，为什么你家人不放回来，我说这就是问题，我是按照中国的法制，我的员工关押都超过两年半了。他们所说涉罪行就是两条，叫涉嫌销毁票据罪，第二条是所谓的骗贷罪，我说这两条呢，这个按照中国的刑法，我说也就是三年到五年，一般都是缓刑或者说这个其他的处罚，那么现在他们实际羁押期都超过两年半。
也就是说每个人都具备了保释的条件，而且我向他明确的说，我已经向中国的政府司法机关和我正常的沟通渠道反映了这个问题，而且得到了积极的回应，那么另外一个问题呢，就是他问我要什么到底要做什么，我非常直接告诉他我是郭文贵要的很简单，希望中国真正的。依法治国，真正的依法治国，然后我反对，那这个以贪反贪，以黑治国啊，以黑反以警反贪，我非常清楚的，然后我把郭七条又给他重申了一下我的观点，本来我们通话是十分钟，结果我们通了大概三十分钟的电话，啊，作为一个现任国家领导人这么关心。这件事情让我很惊讶，而且对我们爆料以来这个事情的了解，这个了解之清楚，让我也非常之惊讶，而现在他明确的说，从开始爆料以来，他们国家就有几个人组成了不同的小组即时翻译，即时翻译及时报告他们在了解整个事情的进展。而且他非常的关心我的安全问题，而且他明确的说他们的情报机构获得了各方的情报，有几个方面要对郭文贵下手，他希望为我的安全提供保障提供支持，甚至说我可以去他们的国家，他们国家宁可与中国断绝外交关系，也要保护。我的安全，让我很感动，就是从这个领导人的这个电话当中的分析呢，嗯，可以看得出来，这个文贵的个人安全确实到了世界上最危险的这个级别了，那么从这件事情可以看出来这件事情实际上是带来了国际上一些正面的积极的影响。
为什么？因为这件事情引起了全世界的关注，大家都希望中国真正的能依法治国，真正的反贪，而且这件事情引起世界的关注和关注程度绝对是中国，咱们政府当局绝对是不了解的，我非常清楚，他们现在了解到什么程度，他们是绝对不了解的，因为所有的中央决策者、领导人能听到的信息，就那些人，这些人绝大多数带有个人的色彩和各种这样那样的利益的观点，绝对他们不了解情况，如果了解情况，我们的事情不至于发展到这个程度，就在和他通完电话以后，不到十分钟，很滑稽，在东北吉林啊，我曾经出生的地方。我的就一个发小给我打了个电话，因为那已经是中国的深夜了，打电话，一打电话：七哥呀，今天下午有一个人给我打电话来的，问我你认识郭文贵吗？我说我认识啊，那是我七哥呀，然后这个女的就说啊。你给我我讲讲你七哥从小怎么回事啊，他就有什么样疯狂的事，难忘的事，然后我就跟他说了，我七哥小时候爱抓蛇呀，爱吃蛇呀，能讲几个还是疯狂的事吗，我七哥就是爱去找狼，跟我去逮狼崽子啊，到这个妖浅沟去逮狼崽子，还找抓狐狸啊，然后吃蛇。那这个女的又问我啊，你七哥还有啥疯狂的事啊，比如男女关系啊，然后这个，这个我的老弟说有啊，我七哥从一一年及二年级爱玩过家家，过家家时我七哥就爱扮演解放军，然后所有的女同学全是他的这个女解放军，然后当他的媳妇大媳妇二媳妇三媳妇。
让我们当他的老弟，当他的小兵，然后我七哥有时候还叫小兵张嘎，后来这个女的问他，那个时候你七哥多大呀，他说七岁。后来我说老弟她在找你的时候，你就把她带到妖浅沟那个狼窝去，就再看看那里的狼是什么样子的？那么同时呢。这个我们大家看到了啊，今天是六一儿童节，我特别在此呢，郭文贵携全家向全世界全中国的六一儿童们，我们的未来，我们的希望，祝你们儿童节快乐，小朋友好好学习，这真正是我们的未来，这也是我们国家最大的问题，我们的儿童教育，国家教育是大问题。那么说到这个事，我想说说儿童，我想说说我的儿子和女儿，跟刚才这个记者去挖我的猛料的人都是一拨人——财新，那么我这个儿子和女儿，我可以说从小到大没说过一句脏话，如果有人告诉我说我儿子女儿说过一句脏话，郭文贵愿意给你当场跪地，啊，让你鞭打抽打，甚至我愿意接受一切处罚，我儿子女儿从来没骂过人，没说过一句谎话，在我儿子是在十三岁在英国长大的，我女儿是在美国纽约长大的，两个孩子在任何学校墙上都挂着中国国旗，你们可以去问一问，由于当时他带着国旗被我们家庭这种爱国教育，在任何学校都遇到了这个各种这样那样的麻烦，但是呢，我的儿子和女儿在国外长大，从来不会是骄奢淫欲那种，我儿子我女儿的同学你们可以去问问，从来，我儿子后来还穿很多名牌，我女儿从来不穿名牌，穿的全都是最基本的，甚至是打不打折都不买的衣服。
我儿子喜欢跑车，他是投资，我儿子到现在买的跑车和投资已经赚了大概几个亿了，他是投资者他喜欢车，我儿子唯一的爱好就是从小爱车，从那生下来刚刚会爬，就坐在我的摩托车前边，帮我按摩托车的喇叭，到后来就是只要是他，这个，我在旁边修理摩托车汽车。他就他闻汽油味很开心，就帮我在那边找零件，所以说他从国外长大呢，特别喜欢汽车，而且我鼓励他去玩这个汽车，去了解汽车，而且当成一个投资来做，而且我儿子很早就是这个F1的这个驾驶执照的驾驶员，那么我的儿子从来不会去夜总会，也不会去在外面炫耀，这个我的儿子。也从来没有在任何地方，占过任何一点便宜，我儿子唯一做了两次生意啊，这个在国内做的，第一次是做的鱼子酱啊，所以鱼子酱结果全赔了，因为鱼子酱都送人了，最后把本都赔进去了，第二次就做了，这个布加迪代理，布加迪在当时是在整个中国区的代理。布加迪当时在中国区大概就两台，由于我儿子做代理一年就卖了七台，这是一台大概五千万人民币吧，然后做得风生水起，然后大众集团的所有的高层领导人都飞到中国去，还跟我见面，对我儿子表示感谢，觉得这是奇迹，然后授权很多要给我，代理，我们拒绝了就想做布加迪，不想做别的。在盘古装了一个，花了上亿，装了一个这个一个展厅，我们在香港当时租了这个李嘉诚先生旗下的和黄地产，在中环的一个一个展示厅，那就在这个时候大家都知道了这个发生了2015年的这个事情，首先2015年1月10号逮捕我们全家之前。
那是2014年的6月份的时候是先把我儿子抓起来的，由傅政华，以我儿子这个所谓拥有北京特殊牌照为名，傅政华先生的白土主要是让我儿子揭发当时北京市交管局局长宋建国先生，我儿子里呆了十天，最后还是付振华先生和付老三又把我儿子给放出来了。那一次是我儿子遭受了重大的打击，那么后来经过很长时间才恢复过来，一个小孩子在里面，这个被这么折磨是很可怕的，后来大家知道2015年1月10号发生这么大事情，我儿子是唯一，是被我家庭要逮捕的十七个人当中在二十分钟前逃出来的，这是一个神秘的朋友帮了我的忙，这个我真不知道是谁，但是这个。帮我忙救了我儿子，当然我儿子出来以后这个布加迪代理就没办法做了，所以说就停了，为此呢，我们赔了大概两个多亿吧，啊，那么香港这个和黄的我们租的这个，这个展示厅的事，大概签的是两年到三年吧，我当时是开业不到十天，我们就正式申请，说这个和黄山提我们不能用了特殊情况，但是大家都知道。香港和黄真正的皇帝是李嘉诚先生和黄的傲慢是超出想象的啊，那种傲慢，那比共产党在中国的权力还要大，我们的律师跟他谈，每次的时候他们都非常清楚，好我们帮你去租出去就还你钱，租不出去就不还你钱，就这样我们委托他们出租，还委托了其他的中介出租，一直。就没有租出去，直到几个月以前突然间和黄提出来了起诉我们，起诉太简单了，一共才三百多万的房租，我们已经交了大概六七百万了，一共一千万的房租，说实在话我们飞机飞上两次就飞没了，这是多大的钱呢，就摆那三百多万就马上给他还了，就这么简单，而且当时。
大家都很清楚，由于专案组到香港以后，在香港所有的银行把我们的账号几乎全部查封，全部停掉，就在这个我今天也就是说5月26号的时候，我儿子拥有的一家公司叫ACA柜管理公司，这是多年前成立的，那么由于是胡舒立先生小姐又给做了个报道。结果这个公司在建行的账号也被停了，就这六七天前，那么我们在香港的经营呢，已经完全被专案组彻底控制，就包括和黄这个展厅的事件背后黑手也是专案组，第一，不要他们这个这个这样那样同时和黄那往死挤压我们啊，跟专案组一样的黑暗啊，这完全不讲商业规则的，傲慢至极。每次谈话都说你知道我们是谁吗？我们是李嘉诚，我们是长河，我们是和黄，什么常识都是这样的，然后就不退嘛，完全违约，长江在这件事上没有半点信用可言，黑暗至极，傲慢至极。那么最后打官司也是跟专案组和这个合在一起，然后胡舒立女士报道，你说这是六一儿童节。我儿子虽然已经三十岁了，不是儿童，但是当爹的你说怎么想我这儿子这么纯洁的儿子，这么爱国的孩子，胡舒立女士你就不放过他，你要把我儿子这个一个正常的商业纠纷，而且是因为专案这个纪委加公安权力大过天的专案组，把我儿子打击成这个样子，然后呢，你再把这么一个正常的商业事件。这个商业事件和你们的贪污腐败盗国贼能比？那差多远，你不报道，已有的五六罪四罚你不报道，你把我儿子这个事情你就可以捅出来，你说这个胡舒立你是有多么的恶毒啊，有多么的奸诈啊，这个虎毒不食子啊，任何人为了保护自己的孩子自己的命，什么一百个命都可以不要的，我看到在香港胡舒立女士你抱着我儿子，我儿子照片第一次出现在公众媒体上，胡舒立你说咱俩这个梁子可真作大了去了，所以在六一儿童节我恼火自己对这件事情，我的女儿被你们给抓起来了，两抓，两次给抓起来，弄成我女儿现在是忧郁症，啊，弄得我女儿现在天天一听警车都害怕，我儿子被你们给抓起来，我儿子在香港就这么正常商业经营，就被胡舒立大肆的这个做文章给诋毁，这么样的孩子你们都不放过，你说你这个黑暗和妖魔，所以说我就突然就想起来这几天啊，这个各种网友这各个方面给我提供信息，在这个101中学胡舒立女士，当时打死老师的事情啊，这几天有了突破性进展，这个在美国的华人各方面正在给我提供协助，未来会站出来的，这个说当时你十几岁的女孩子，你能把老师给打死胡舒立女士，今天你在，你用了几年的时间，你在表演着，你对郭文贵，你这种这个利用你的这种媒体工具这种打击你连我的祖上的坟你都不放过，你连我东北的发小不放过，你连我儿子这边也不放过，你连我家人一个都不放过，我跟你何仇何德呀，中国大地上这么多贪官盗国贼你不报道，你就报道那些跟你对立面的人，你成了什么人呢？而且你找了个泰晤士报的记者从来没采访我，就把我给写成那样子，然后再把人家托尼布莱尔先生也给报道出来，你说你这几年来挖我的祖坟，采访我的祖坟，采访侮辱我的爹娘，去侮辱我的发小，侮辱我的儿子，侮辱我的家人，侮辱我的朋友，你说这胡舒立你说你这个女的有多毒啊，你说有多毒啊，然后呢，昨天也有一位这个国外的朋友说郭先生啊，你这个为什么要说胡舒立的小手啊，唉，我说我没说胡舒立的小手啊，我说的是另外一位女士，黄艳女士的小手，我是黄艳的小手是我说的，没有说这个，胡舒立女士采访的时候，老师，这样的小手，然后那个指甲还特别长，然后我老这样子看，我是胡舒立女士，你看看他曾经这个杨澜女士采访了，我说他一直在这个那个手啊，指甲很长啊，使我理解那种过去那种巫婆呀，那是乌鸦巫婆那种手指，我说我从来没说他小手，我说你理解错了啊，他说我理解错了，是胡舒立女士，他说是这个另外一个女士，我说你为什么这么理解呢？他说他看到了很多报道过去都是来自于胡舒立女士的，然后呢，他最近看的是加拿大的某个节目对我爆料的一些评价。哎哟，我说您根本不了解中国这个情况，你的中文是水平的，你也没办法深入的理解，我说加拿大的，你看的这个节目呢，他这个他是个孩子，只是天天爬树的，他走出门去，能不能吃饱饭我都怀疑他，我看了他的一些节目，我说他的节目就完全是道听途说，我说郭文贵的哲学很简单，如果你没吃过猪肉，你告诉我猪肉怎么做，猪肉包子怎么吃怎么香，我压根就不会信，我这人是很现实主义者，完全如果你没做过你也没有任何精力，你想评价那是不可能的，我说胡舒立女士跟他不一样，胡舒立女士是完全是实际操作者，这人杀人啊，这个这个这个嫖男妓啊，这个坑蒙拐骗，她非常的这个老道，这个和政治家打交道也有绝对的野心，有绝对的野心，我说你像她出世以后像我们中国的。我很尊敬的张立凡先生就为她开始抬轿啊擦地，我也看出海外很多媒体界被她给蒙骗什么什么自由战斗士啊，然后呢，这个英国的一个媒体记者说曾经跟她见面，听她大侃特侃了一个多小时，怎么推翻共产党共产党如此多么的邪恶，西方世界里面谁是这个这个最伟大的，中国领导人谁是最开明的，呀然一个国母的级别，我说这个人是有实际作战经验的，这个人是有野心的杀过人放过火嫖过男娼，而现在的这个这个手里有钱，一大堆的这个利益共同体，屁股底下一堆富豪老板抓着一堆人的把柄，我说这个人是有能力，我家那小孩子。那个节目简直没法看，我说她这个节目，我说这个一开始我还觉得还有点水平，后来越看就成笑话了，我说她从来没有听她讲过一个观点是对的，你往回看她的节目没有一样是对的，所有的这个观点都引自于历史，特别享受一个什么俄国的历史，这个中国的历史的事件来和今天对比。这都是哗众取宠啊，这个哗众取宠，兔子打拳，一溜小动作啊，这个没有什么样的境界，那么这位朋友也特别关心的事情，说最近西方媒体的一些报道，包括这个纽约时报啊，这个报道出来了，问我怎么看，我说纽约时报我不承认他们采访了我，他们是我朋友，他只是来，我们聊了聊，我明确了，我不接受采访，它这个报道呢，它证明了一点，郭文贵爆的料都是真实的可靠，这个纽约时报已经多次证明了，郭文贵爆料都是真实的，从来没有一件是假的，我希望有人来证明我有一次是假的啊，另外一个我说，她看到了他听到了，他验证了郭文贵爆料的真实性和准确性。而且他们确确实实，有时有下部有系列的报道，是关于这个郭文贵爆料的问题，我说我很尊重这家媒体，但是呢，就像我们看到泰晤士报的报道一样，现在西方的很多主流媒体所谓的传统媒体没有未来，没有未来，他们没有未来的，因为他们的这个报道的这种篇幅，这个不够中立。
但是又要打造一个公正的幌子，还有一些人，你像个泰晤士报跟胡舒立女士，那什么关系啊，根本不采访当事人，就把郭文贵和托尼布莱尔先生就报了，完全胡扯的嘛，然后他们还打着这是什么媒体公正的幌子，他们就像是霍什么什么霍什么普斯顿奖，就是打着这个目的招摇撞骗，骗吃骗喝，没有什么未来的。我说你要好好看看社交媒体的报道，社交媒体上有些可能是时间较长，可能是这个绕的比较远，但是绝对是有料的，啊，而且观点是很，额，非常非常有高度的，那么说到这的时候，我现在要又要说到这几天发生的事情啊，这几天发生的事情实在太多太多了。那么，但是我有一个重大的一个感受吧，这是前所未有的，大家也知道我和北京在不同的渠道在沟通着，几个重大感受是什么呢？就现在让我真正的前所未有的感受到，我们国内的政治局面太复杂了。这几天来，我收到了来自内部的资料，超过过去半年的总和好几倍，这些料的报道当中，我能感受到绝大多数是纪委公检法，还有最高层的，来自最高层，量肯定100%都是真的，这些人无非是利用郭文贵的爆料来打击对手，制造麻烦，说实话我爆料，那我就是郭七条，这是我追求，但是我可绝不需要，我也不希望这个国家乱，我发自内心的说，任何情况下，只要想把国家搞乱的人，我是绝不支持了，国家乱了我们全完了，国家乱了这一切都结束了，那将是民族的悲哀，国家的悲剧，我再次重申这不是我的目的，可是有些人，这个政治斗争给我发来的这些料啊，利用文贵去做这些事情，我肯定不会上这个当。我去做，只要是符合郭七条的，我一定去做，只要是违背郭七条的，我一定不会去做，包括了一些建议让我看了毛骨悚然，所有人报的料我不会给第三方，我不会暴露给任何人，就是任何人不管你来出自什么目的，这是郭文贵的原则，到目前为止我可以说没有一个人给郭文贵提供材料被抓和郭文贵材料出问题，所有那些出问题的人是因为自己出了问题，还有爆料当时自己方面的联络方式出了问题，没有因为文贵出了问题，但是我绝对我要向这些朋友说，我虽然不知道你们的名字，你们给我传递的这些资料，文贵也是有很多是绝对不会用，也不会给另外一方，我想表达的观点是郭七条是我的原则，我不会成为任何一方的政治斗争工具，我也不会参与任何一方的政治斗争，这是我的原则，那么从这些爆料当中我可以看得出来啊，提供资料当中，国内的政治形势前所未有的紧张，复杂。我可以说这任何一个资料，都属于国家最高机密，你们可以看到文贵绝对不会用的，因为这个机密这些国家机密，第一我认为这是不合法的，第二个我认为这个料是针对某些人的，是有政治企图的文贵没有政治企图，我就是郭七条，就是郭七条。另一个最大的感受，
过去呀这半年，我跟这个北京的联络当中啊，这个老领导这个词成了流行词儿，我从今天起啊，我已经不再，不再用老领导了，我刚刚在上节目前，这个，我们一个老领导给我打电话说这个有人在网上，特别是我这个推友们叫杨建豪的啊，在网上什么这个写，这个乱七八糟的北京来的人，我不知道咋回事，我过一会儿我跟杨建豪通电话，我看看发生什么事儿了，这个乱写什么老领导，我是说这老领导的词儿不用了，这用糟了啊，老领导只是个代名词，而对一些沟通的人，朋友代明词，现在已经被用烂了，我就不用了啊，那就用朋友吧啊。这个朋友呢，唉，几个朋友沟通。让我真的是感受到，过去的这个沟通的朋友呢，人好，人非常好，心地极为善良，但是他得到的信息不是真实的，他的权力也是有限，那么最近呢，又和其他的新的朋友联系，新的朋友啊，这个新的朋友呢也是。虽然级别不高，权力很大，素质也很高，人非常的，啊，对现代化更了解一些，特别是自媒体，特别是国际形势，和我这老朋友新朋友加在一起，让我看到那个新的希望，那就是说从文贵这个事件发生以来，这几年来第一次。让我真正的感受到，第一次感受到就是说对这个文贵爆料事件在国际上的影响的真实度，和海外的华侨同胞们和以及国内的年轻人和真正的老百姓的对这个爆料的态度，它的角度是完全不一样的，而且，我非常清晰的看到了，文贵爆料的带来的另外一面积极的影响，啊，积极影响的一面是什么？最大受益者是中国私人企业家，我的老朋友新朋友最近给我这个信息非常强烈，那就是说中央领导人已经强烈的意识到中国私营企业家的这种遭遇，确确实实需要改变，具体的，具体的受益人那就是肖建华了，我可以向大家推友保证，肖建华很快会放出来，大家可以看看肖建华的企业，到现在为止他的所有控制的企业，三千家公司上百家上市公司金融机构，所有的股票没跌反涨了。这说明了什么问题啊，就这次办肖建华的案子，不像对办郭文贵的案子一样，全部家人抓了，全部企业查封，全部账号查封，全部资金查封，我和这位新朋友沟通当中，我才真正的感受到他强烈的现代化意思，说企业不能查封账号企业不要全部把员工都抓起来边控。要让他们经营企业要有流通性，这个流通性的词，我第一次从这个官员嘴里听出来对企业的关注，然后这些这些老板死了，老百姓受害，真有高度啊，这位新朋友就是肖建华案子的管理者，然后明确的说这次相对肖建华的案子，一办案。依法办案为主核心，维护私营企业的利益，这个社会的权益，然后我要把这件事情变成正能量，哎呀，我听了很感动，说实在话这样子浑身发热轻了，这不就是文贵追求的目标吗？谁犯法了包括腐败分子，盗国贼们要依法去办案，依法治理，这不就完了吗？这个社会不就和谐了吗？哪还需要郭文贵爆料呢，这多好呢，干嘛逼出来郭文贵走这一步呢？那么同时这位新朋友和老朋友最近的态度转变，强烈的，让我感受到说真的是中央领导人要依法治国，而不是受所谓的社会上挑拨啊，郭文贵威胁了共产党，威胁了政府。
然后北京妥协，这不是害郭文贵吗？这不是在这就是看的，看事儿呢，看热闹的不怕事儿大吗？人家领导很明确说，不管这事情如何，你郭文贵爆料是你爆料的事情，让你家人离开，本来就让你家人离开，你太太你女儿本来就该离开而且很明确，你猜那女儿爱什么时候回，什么时候回。爱什么时候离开什么时候离开完全自由，而且你的员工几千员工都将依法全部解除边控，而且特别明确的是郭文贵你的合法资产一定得到保护，然后你的员工将依法尽快的给予审结，而且特别重要的事情，维护你这个企业的利益，现在是我们的首要任务，然后把你的案件重新的调查了解，这是当务之急，还有特别重要的事情，第一次我听到了，这一次来自官方的反应，说文贵只要你报道的付振华，你报的付振华的案子，胡舒立的这些事情，还有岳文海的这些腐败，还有有些人收了你的钱，还有人敲诈，包括北京市公安上这个姜良栋虐待你的员工，刑讯逼供，大连公安专案组收受贿赂哪里有的钱等等，你提供证据你提供信息我们一定给你答复，依法的去了解事情，依法的给你回复，这是我三年来第一次听到这样的声音，当时听到这个时候我在华盛顿机场啊，我的飞机啊，四次跑到跑道上去，由于雷鸣电闪狂风暴雨，我的飞机都退回来，退回来以后我看到飞机下面骨头泡在水里，我在飞机上打电话，那一刻啊，很激动，任何人无法理解文贵家里边的这种遭遇，这种痛苦，这种代价，哭瞎了眼的母亲，这个坐在轮椅上的父亲，我这些瘦了几十斤的哥哥，我的妻子，一下子一夜之间，我看到老了十几年，女儿忧郁症，儿子被弄成这样，员工的家属多人一夜白了头，员工的家属很多人想自杀，这种遭遇从来没听到过，有人说依法对待郭文贵这件事了，都是要郭文贵回去把郭文贵给弄回去，把郭文贵给杀了给抓了。这是唯一的目的，从没有人给我谈过说，你的案子要依法给你回复，依法审理，尽快恢复你的正常经营，维护你的合法权益，尽可能让你减少损失，文贵一天一千二百万的损失啊，我从和北京接触这六个月了，六个月了，你老让我相信，而行到现在，一天一千二百万，你让我爱国去，你让我听你的话，这现实吗？现在有人，老朋友新朋友都意识到这个问题，减少文贵的经济损失，减少这个负面影响，通过文贵的爆料事件，对类似于肖建华的这样的私营企业，尽可能不要一抓就死，一抓就灭，一抓就乱，而且要一抓只依法抓，然后不要把这个抓死，不要抓乱，这事有什么不对的的？钱，最后我说它姓啥？它姓社会嘛，所有的财富是姓什么都是国家的，这是让文贵感动了，所以说雷鸣暴雨中我的飞机几次折返，但是我听到这样的信息，跟他的电话中这样的沟通，让我非常之兴奋，后来我的飞机啊，在雷鸣电闪中起飞，这是我，真的是那么多年来第一次这样的情况打着雷，叽里呱啦，暴雨中就飞机跟着跟着回到了纽约，都深夜了，但我非常的兴奋，因为三年来我从未听到过私下的里边，上下里边，没人谈论郭文贵这个案子到底合不合法，合不合理，对社会的危害，对员工的危害，对私人企业家的危害，都在谈郭文贵，你要抓着你都要郭文贵弄回来，全是纪委的和公安上这种黑箱作业，黑暗至极，没人反思这个问题。从中央到下面都是想把郭文贵抓回去为目的，把郭文贵骗回去为目的，把郭文弄死为目的，让郭文贵家破人亡为目的。任何一个朋友一个领导，你们如果没看到这个事实，那真是中国这政府的悲哀，国家的悲哀。为什么郭文贵案子能到今天？不就是这些人想把郭文贵弄死为目的吗？灭口为目的吗？把郭文贵给逼成了这个样子，我逼出了郭七条，再往下逼就变成叛国贼了，逼上梁山了，每次我给你们说过去这六个月，从伦敦开始我说我要开始爆料了。回去以后咱们这种，不是老领导了， 老朋友回去报告，上层不决定，以为你郭文贵没个屁毛本事有啥了不起，从开始就把郭文贵当成一农民，当成一草根，觉的我说什么话全是假话，就是骗子，所有从中央到地方王岐山书记的中纪委，孟建柱书记的公检法，青岛所有郭文贵的信息，我希望你们我求求你们了，经历了三年郭文贵付出那么多代价，你们去好好坐下来拿出五分钟来想想，对待郭文贵的所有信息，哪句话是真的？
所有的事情的悲剧，就是中国共产党最大的悲哀，都是说假话，听假话，这几天来让我强烈的感受到，真的是绝大多数共产党员，国家领导人都是好人，少数是坏人，年轻的一代更加有着丰富的国际经验，国际意识，最起码这次在听到，郭文贵给他说的是真的是假的，美国这个我不说这个特殊部门了，c部门，c部门最高领导跟我见面，说郭文贵先生，我们观察你九年，到现在为止没见你有任何在美国犯法、犯罪在世界上违法犯罪的事。我们为什么保护你，就是因为我们知道你这个人的真实的本事，你去想想我面对着一百多个拿着枪的人，人家这个国家的领导，你说跟我说这话，你说我是该高兴还是不高兴呢？我在华盛顿，人家FBI的这些，这些，这些领导，给我端茶倒水，然后一再的给我，对我这个夸讲我的企业，说我的为人，你说我是高兴还是不高兴呢？你说我一个堂堂的中国有了这么多员工，我六万个员工在我这工作过，我养着几千个员工，上千亿企业的事业，生在中国，人长的中国脸，深爱着中国。结果我成了中国的罪大恶极，被胡舒立给塑造成一个权力的猎物，权力的猎手，杀人不眨眼，农民生于犬母，啊，然后生于农村农民，所以这个家伙就是个坏蛋，一篇一篇的长篇报道把郭文贵塑成一个猪狗不如，原因很简单，这家伙是一农民，这家伙是一草根，而这家伙来自于河南，他是个骗子，从来不说郭文贵盖了全中国最牛的楼，中原佛手，盘古大观，金泉置业等n个像四合院的房子，完全不提，不说你拿着上百亿的税费，不是说你养了多少员工也不是说你在国际做出了的贡献，就这小子是一农民一草根，一个胡舒立就把一个国家给控制了，所有国家领导人的对郭文贵的判断来自于胡舒立，来自于李咏，来自于岳文海，来自于刘志华，这是为什么昨天有一个，就是我说那个国家领导人打电话，说你和王岐山书记的仇恨来自于何方，是不是就来自那个刘志华副市长，我说连这你都知道，我说真的不是，他被人家给骗了，我跟他无仇无怨，我曾经是他最大的铁粉，我说我都纳闷他为什么要把我弄死全家，我也不知道他为什么。所以说从现在你看到一个外国的CIA、FBI的人，你要了解我那么多年，对我这样的评价我的国家却把郭文贵塑造的十恶不赦，2006年就在北京市会上说，郭文贵六十多岁秃头，啊，普通话不会说，还装tnd美国人，你说一个北京市，一个中国首善之都，一百多个官员全北京都坐这笑话，说郭文贵六十多岁秃头，连普通话不会说，还装tnd美国人，哄堂大笑，这是王岐山市长上任来第一次听到了，在全北京市就郭文贵这个形象，从那天起我在北京啥时候一介绍我郭文贵说，欸！这跟我听说不一样啊，一个国家机器妖魔化一个人从2001年一直到今天，就因为郭文贵是草根，就因为郭文贵是农民，就因为郭文贵没有政治背景，而且被国家一次一次地采用采信，中南海采信，郭文贵盖起盘古大观，北京市刘奇书记在全北京市一次次大会上，这个刘奇就是个大流氓，大政治骗子，当时在跟王岐山书记他俩斗争的时候，我真希望他被抓起来，王岐山书记怎么不把刘奇抓起来，我根本就不反腐，你就一点血性该把他抓起来，刘奇书记在北京市大会上说谁也不能去盘古吃饭，谁去盘古吃饭谁就是不懂政治，到我现在北京市官员都不去盘古吃饭，更重要的是我竟然给中央电视台给北京电视台任何情况下奥运村取景，不能以盘古这个景取进去，悲剧啊，一个国家一个政府，到了如此之狭隘的程度啊，盘古大观还是任何一个北京的房产，它都属于国家的，都是社会的。盘古大关和裕达盖完，我说这个楼郭文贵盖起来，这就属于国家的社会的，我如果现在把它拆了，立马把我抓起来，这是社会财富，国家财富，大家可以去看看我所有的员工大部分都不讲了，我这个已经不信谁了，它姓国家我们要维护它，它是一个国家的一个形象国家的资产。可是就这样北京市委市政府多次下令，你们几乎见不到一个盘古大观在中国的所有节目中出现，到今天你们可以看看没有，悲哀的事情，在奥运会参加的三千多家海外媒体都是以盘古大观为背景，而西方的解说都说，后面这个楼是中国的龙型建筑，它是中国人的设计，它是中国人的开发商，然后隔壁的水立方就是澳大利亚的设计，澳大利亚的材料，隔壁的鸟巢就是欧洲的设计，欧洲的idea，人家西方的媒体很明确就不认你鸟巢和水立方是你这个民族国家的精神代表，不是你的图腾，什么叫建筑啊，很多人都装神弄鬼的说，建筑是这个不动的，什么音乐，这简直是个骗子，他懂什么，建筑在历史上定位为最根本就是一个国家民族的一个历史性的民族精神载体，在历史上建筑，最伟大的建筑，什么建筑？宗教建筑，所有过去的建设都是给宗教的，是代表了天意的。然后你看我们的紫禁城那叫什么？那叫官方建设，第二个建筑是官方建筑，都是皇帝用的，老百姓住的都是窝，直到后来有了资本市场，有了社会的，有了第三方力量叫资本力量的时候，才有了金融建筑叫，商业建筑，这三大建筑是人类建筑的一个最重要的建筑的主题，一个历史建筑最伟大的意义。它记载，它是一个历史，是个历史记载的历史上的时间事件和事物的一个最好的载体，这叫建筑，为什么到我们国家来看宗教建筑，看官家建筑，因为那是历史的载体，盘古大观是龙形建筑，是中国在地球上唯一一个不是美式建筑，我们说的。叫中国语言，什么叫建筑，建筑是一个国家的第三语言，第一语言是你说的语言，第二个是你的文字，第三个语言是建筑，第四语言是你的食品，建筑是一个民族的，第三语言，也可以说第二语言，我这个龙形建筑是唯一的是中国人的设计，中国人的这个老板，在奥运村里面结果这个龙建筑被说成了火炬，被刘奇给打压不准入境，悲剧嘛，这是一个政府对一个企业对一个建筑容忍不了，就因为刘志华事件，刘志华是贪官是腐败，是被共产党抓的，是被共产党判刑的结果，郭文贵成了罪人了，我的建筑也成了罪人了，龙建筑也成了罪人了，悲剧不悲剧呢？今天再看看过去十几年了。郭文贵的事件里边，竟有这么多来自于刘志华事件的阴影和报复，一个国家政府这样的胸怀，这样的肚量，怎么能走向世界呀？怎么能一带一路让世界去认可呀，所以最近这几天我给这个领导这些领导新朋友沟通，我强烈的能感受到，有些是有世界观的，是有国际观，他非常懂得Twitter、Facebook、youtoube，这些自媒体，这是非常重要的，如果现在领导人不懂得社交媒体，你已经out了，你已经土了，你不知道自媒体早晚一天会被自媒体推翻的，美国总统川普总是拿Twitter选出来的，就这样我现在还要说的事情，胡舒立女士为什么成为中国的胡舒立呢？欺骗了全世界呢？胡舒立女士是一个杀人犯，她一个人，她掌控着所有中国的政治的动向，谁给他的权力呢？胡舒立女士这个真相，如果得不到一个国家正确的审判，或正确对待她的资金来源，广告来源，信息来源，我永远不会相信共产党中国政府是公平公正的，我也相信任何一个有良知的中国人，如果胡舒立的事情没有一个答案，没有一个公平的结果。一定是这个背后的老板盗国贼们，你无法向人民交代，郭文贵是不会服的，我非常荣幸的，这个这次领导给我传达这个信息，而且我特别欣赏一句话：文贵，肖建华事件案件，要依法办案，便办成一个让中国人民、企业家，中国老百姓看到了依法治国的决心和依法办案的这个好案例，让私营企业家放心，同事说文贵我希望你的事情变成正能量，这句话文非常受用，说实在话这两天来我得想想这话就好，文贵可不是不想回国呀，文贵可不想与国家为敌呀，谁愿意流离颠沛流离啊，为啥不能让肖建华案件郭文贵案件办成一个正能量的案件呢？为啥不能让海外这么多不能回国的人回国呢？就这几天在国外有什么好处吗？我到现在看不到海外所有的媒体。有什么可以控制的？那个长城骗人呢，如果一个国家连这点，就是现在我能看到网上这些信息都接受不了，这个国家还有希望吗？还有什么自信呢？那个长城推倒有什么了不起啊，也太不自信了吧，这么多中国人都不让回国，有什么意义呢？有案情说案情都是大家放心面对司法，依法审判，依法办案，让大家都有安全感，只要真正达到依法治国，谁愿意，谁愿意和国家机器对抗，谁愿意喝这些，他盗国贼们这个这个这个与他们为伍啊，谁不敢揭发到国贼啊，那就一个郭文贵吗？所以，我真诚的希望我这次不是上当受骗，我不是天真，我希望真能看到中国是坚定的依法治国，这个郭七条能得到推广，而且能看到中国这个言论自由，真正的尊重草根老百姓，像这个包括泛亚一珠宝的问题在领导很明确的说，我会把这个一些资料给你，让你看看，我，我非常高兴，我看到这个资料我会根据我掌握的事实和证据，我来做我认为正确的事情，如果说文贵的案子，肖建华那案子成为了一个中国依法治国，给私营企业能生存的空间，能给中国带来一个新的一个时代，那太重要了。郭文贵愿意付出一切代价，我们不一定要流血呀，不一定要革命啊，不一定要上街头啊，但是就这昨天可以说二十个小时以内，我收到无数个来自北京的给我的警告信息，千万别相信他们，都是骗你的文贵，把你这事解决了，让你先闭嘴，让你减少影响，直接把你弄回或把你灭了，这也不排除郭文贵的天真已经是几十年了啊，马建副部长曾经意味深长的说过一句话，这句话我一辈子记住，这也是我感谢他的原因，当时有一个中纪委的官员，去，因为他是肖建华哥们这个绝对支持者，由于肖建华在他面前说我坏话，啊，说我这个这个特别多坏话，这个中纪委的哥们就找了马建副部长，说郭文贵的人你不要用他不要信他这家伙有这个国外背景啊，这个情报背景如何如何说，结果马建副部长说了句话：如果你中纪委说他的情况背景，那我就失职了，我就是管这个的就是反谍的，郭文贵背景我们很清楚，他说你说郭文贵这事儿怎么来源我都清楚，文贵这个人看上去很聪明，实际很天真，啊，后来这个在现场的一个局长回来跟我说这话，我到现在没给马建副部长问问这句话啊，我很感动，因为他说的是事实，文贵有时候很天真，很天真，确实很天真，我们就是说白了就是个发烧友嘛，毕竟是业余的嘛，跟政治和情报没关吗，但是我这次上当受骗，不重要，是不是，最起码让我看到了希望。中国的私营企业家们不要再像活的猪狗一样，中国的这个政府的多高的高官，真正的要觉得是习主席的中国梦一带一路能实现不依法治国是不可能实现的，不和国际接轨是不可能实现的，中国的这个强盛和两个100年是不可能实现的。中国现在对这个所有人抓抓抓，禁禁禁，骗骗骗，不可能有未来的，傅振华这样的人不被抓了，胡舒立这样人不被抓了，李友这人不给送回监狱去，李友这钱不查清楚，盗国钱这海外的钱不给老百姓一个说法，不可能有未来的，什么都可以谈，这是谈不了的，必须要给真相，要依法治国就要真正的让老百姓相信，最高层和中国真的依法治国，依法治国，就接受媒体监督，依法治国就要司法有一定的监督和独立，没有独立的司法，没有一个真正的第三方监督，中国的梦，中国的两个100年，中国的一带一路实现的可能性零，别说十九大了。对不起啊，我看一下。这几天来，这个，咱们看到了，胡舒立女士在外面加大了媒体上对我的造谣，五毛们现在出勤率极高，然后海外的小动作一大堆，采取各种办法游说、毁掉郭文贵，我向北京的所有的办案的所有领导们呼吁，如果说这些问题得不到制止，这是国家的悲哀，一个国家用这种录制删节视频，强奸女员工视频，五毛在诋毁文贵，这是国家的悲剧，这么大的国家，怎么能容得下这样的龌龊的这种小人的行为呢，一个国家有国家的力量，国家的胸怀，国家的境界，怎么能做这种事情呢，你看那五毛，瞪着眼在那胡说八道，瞪着眼在那说的这种无聊的话。有意义吗？能改变吗？能解决文贵的现在你们认为的问题吗？而且这些五毛们，你们这种做法是不给自己的后代在造孽吗？给后代造孽嘛，你说这些五毛们？你怎么向你的后代交代的，瞪着眼说瞎话呀，而且满口脏词儿啊，你找我玩有点学问的都是脏词儿，脏话生殖器。哎呀，说实在话，咱们国家的治理现在在这些人手里面，这些人管五毛的人就这么搞，用这种下三滥的手段用胡舒立这样的女人，啊，在香港这个用这些这个这些富豪们给我们找麻烦都这种下三滥的手段，包括这个头两天紧急香港法院，紧急未被走任何程序。要是起诉我们我香港南湾的房子，所谓的L73露台违建，香港有多少违建啊？香港违建有法律的，干嘛受大陆这种指使啊，就开始去法院采取措施，结果的，不就是受大陆影响吗？受这盗国贼们影响吗？这种行为你做多了，香港人民就会造反的。香港人民的事情早晚是中国的大事儿，香港的事绝不会那么平稳啊，香港的事绝不会那么平稳，到香港去毁文贵去，到世界去毁文贵去，去一些英文媒体毁文贵，造谣毁文贵去。5月29号的视频震撼了世界，那只是91本当中的其中几页而已，几页而已，文贵要爆的料。
我再给所有队友们说，你们是无法想象的，全球新闻发布会，一定会改变很多人对很多事情的看法，我希望他是一个对中国正能量的一个全球发布会，但是一定会有很多人头落地。我不相信有任何一个人能想得到91份文件当中的核心是什么，我不相信任何人能猜得到全球新闻发布会有多大的能量，这就是为什么现在我们全球发布会，本来在林肯中心，现在在美国其他部门的安排下，我们有了另外两个秘密地址，而且全部安保由他们负责，连我们请的保安公司都不让用了，因为这件事情一定会改变世界，一定会改变中国，一定会让中国走向更加正确的一方，我5月29号报完，这个影响力会发挥的。我希望到6月底，6月底以前，大家别期盼没多大的猛料，三年嘛，咱慢慢来啊，慢慢来。那么，今天六一儿童节，我再次说中国的希望就在年轻人身上，希望在儿童身上，我这，我作为现在一个为人父母感受颇深，任何中国在办案子，全家抄家，全部资产一查就每一查就死，这个局面不得到改变，中国的年轻人孩子都会到国外来，那么晚我们现在奋斗的目标就是给我们的孩子们给我们的下一代的一个很好的未来，每个人如果都这么想，这个国家就有希望了，而且我再次再次呼吁，中国政府所有的有良知的官员，有境界的官员，不要再对这个媒体禁禁禁杀杀杀，特别，再利用这种五毛再做这种龌龊的事情啊，而且我真诚的希望能实现文贵事件能成为国家依法治国，国家走向新的时代，一个新的，一个形式国际化的和法制化的国家治理的一个积极的力量和积极的动力，我期盼着这个结果，同时我真诚的希望咱们海外的所有的华人们，这个所有的有关这些评价当中，不要道听途说，特别是我看到了加拿大有两个人，什么我的老领导还有李克强，这简直是无知，道听途说，丑恶至极啊，我看到了叫姜维平先生是我山东老乡，我劝你姜维平先生一定要自律，不要再在上面，你说我本来老乡很尊重你，结果一看你写那你报道一个个节目啊，简直是南辕北辙，胡说八道，丑陋至极，误人子弟呀，还有一个叫什么文钊这个小老弟的节目，本来形象很好。所有节目当中个人色彩太浓，完全道听途说，然后把学到点知识啊，生搬硬套，永不变色，啊，这个一个圈子套一切的这个这个轮子啊，一个汽车能拉一件，那怎么可能啊，咱们现在是在历史的关键时刻以事实为根据，客观公正的来给观众传达信息，我们我们干不了好事，别干坏事，给人传达不了正能量，别传达负能量，说不了真话，别说假话，有人话就说，没人话咱就闭嘴，这不是我不是说我跟明静这个多好，你看人家明静的和平先生，虽然时间长了点，绕了点那是真料真身经验。是绝对客观，郭宝胜先生啊，包括现在赵炎先生越看越越好的节目对不对呀？多棒啊，那就非常有有事实意义的，对不对呀？你在什么老骂基佬男的这块，这个东传西传，道听途说你连个官毛都没见过，也没有亲身经历过任何事情，你去到在那边讲，误人子弟。这个原来我真的特别的，本来想和文章，是个小老弟，这个做点节目呢，觉得很觉得很棒，但是现在越看越不靠谱了，越看越不靠谱了，越看就越糟糕了，这完全是把有点自己做节目做成这个了连自己都都都做糊涂了这个啊，文贵体制内人了，我真愿意成为体制内的人呢，体制内接受我，我就当体制内人呢，如果郭文贵都成为体制内的人，能让这个依法治国，能达到郭七条的目的，我就当体制内的人哪，有啥还不可以的呀，我冤枉文章，你把文章的项目拿出来看看，就过去，所有报道的节目有几个节目往回看看，有几个节目说的是对的，观点是对的？他有几个节目是对这个任何事件有正确的推动啊，都是负能量，这个还有个姜维平先生瞪眼胡说八道，这个这个是满嘴瞎话的，这事成了丑闻了，为啥国内的一些官员看不起我们海外华人，觉得我们都是利益至上，觉得我们海外华人都是脑子有问题。啊，都是，不是愤青是屎青，愿意就听傻子说话吗？就看不起我们，我们海外的华人一定要一定要自重，一定要有一定的辨别能力。
你像这个谁这个文朝先生这个节目，你像那个姜先生的节目看多了都是浪费生命，浪费时间，越看越傻，真的多上推特，推特世界里边有真有人才呀，这个又节省时间又有水平，而且很多都是高人，推特的世界里边，有人才，有温暖，有力量，还有真正的有情有义。那些这个天天这个这个上个视频节目已上线的，因为文贵的这个这个节目天天道听途说的，你到底想说啥呀？那节目都搞不清楚，文招的这个小老弟的节目还有姜先生想说啥呀，完全是哗众取宠，还有其他几个节目，这完全是胡说八道的，而且有人看，这有人干是个悲剧啊，浪费时间呢。潘石屹先生，潘石屹先生的这届小丑，任志强的简直是，我还是那句话，任志强你这辈子干过啥呀？在体制内骗吃骗喝，盖的房子没有一个房子盖得能让人看过眼的，然后天天以大佬自居，你什么大佬啊，你赚多少钱呢？你是长得好看，那是给政府做了多大的事儿，推动北京文明建设了?推动政府文明了?政治进步了？盖了多少好房子了？好像你就是中国地产大佬，老预测房价，你预测啥呀？傻子都知道那房价事，你非要觉得你觉得你说出来了，真话你说了一点儿，是因为你有几个所谓的老领导，有啥意义呀？潘石屹整个一江湖骗子小丑，哎哟，你还黄艳儿成了小王爷，成了黄花姑娘，你可真能扯，瞪只眼，潘石屹先生和任志强先生对这种自我感觉良好和这种傲慢来源于什么呀？来源也就你觉得，你是贵族了，你有钱了，老百姓听你说话了，啥都不是。历史上能记住你什么呀，最多一句话，曾经北京的小丑，小丑而已，自我感觉好的不得了，爱情失败家庭失败，个人为人失败，瞪着眼还批评习主席，你任志强，哎呦我的妈呀，你可真够扯，你敢批评习主席，你凭啥呀？你有啥能力呀？哎呦，我的天哪，你干那些事儿简直是，潘石屹你两和姜先生都是鸡鸣狗盗，官商勾结吧，官商官商勾兑吧，是不是，最多就是那个夜总会里边你就是比较敢穿啊，人家穿个短裙你敢穿三点式那种人带不就这个情况嘛，你还整得成了民意代表了，这是真可怕的，这个。行啊，今天这个应推友的要求，这几天的关心关注，担心这个我的安全确实是我的安全是真实问题了，昨天这个，美国政府的这个官员来这个说我家有多少旁边多少人多少人，看着我安全，同时这个要给我提供这样那样的安保、方案，哎呀，我听着我觉得确实是啊，这么多人要杀文贵，现在任志强先生，潘石屹先生，黄艳女士，岳文海，胡舒丽，啊，徐子兵，王云戈，地产商，哎呀，还有这盗国贼们都想把文贵给灭了，呵呵，说实在话你说，人不都得死吗？是不是，这个灭了有什么呀？我不想当烈士啊，也不想当英雄，但是不会怕的，怕了能走这条路吗？一切都是刚刚开始，我说的就是一切都是刚刚开始，这个接下来啊，6月6号大概是订的，6号到8号之间，在明迳有第三期的节目直播，啊，然后呢，嗯，会在十二号有一个西方的，一个大的电视台，有一个直播，有一个直播，那么，然后十六号文贵有一个长时间的直播，长时间直播，很长，那么大概是下个月十六号以前的安排，如果有什么突发事件会有什么事情我随时直播向大家报告。那么，这几天呢，我就是，目前呢，明天和后天还是啊，明天二号三号，就三号以前就不直播了，然后四号早上我直播，好嘛，然后每天我一定发推特向大家报平安，希望大家这个六一儿童节多陪陪孩子，这个文贵这个今天被我妻子和儿子女儿这个一再的呼吁说：希望让我在这里代表他们仨人能向所有关心他们的推友人表示感激，特别是这个，我太太从来不看推特，她也不上，我儿子也不看推特，只有我女儿。这两天呢，我太太也开始看这个明静的节目了，看郭宝胜先生节目了，嗯，然后呢也了解越来越多，精神状态越来越好。嗯，他们呢，也有一系列的这个安排，因为这个美国的几个房子几个家都需要他们收拾收拾，嗯，他们呢特别特别感动，我女儿给这个老太太说了这个推友们的关心对他们的关注，然后呢，我第一次看到我儿子昨天给我做婆家面的时候，然后说爸爸你能不能把我这个面发给你的推友啊。唉，我是第一次啊，从来不发你的信息呀，我儿子说：爸爸我最近这几天看了你的推特了，这个你的推友素质都太高了，太让人感动了，对咱们家那么多关心，他说真是——因为他不看这个嘛，他说至上的很感动，那么他们今天在我上节目之前一直在说：爸爸一定代表我们三个人向所有的推友们表达衷心的感激，所以在此我严肃的代表越新之我的妻子，我儿子，郭强，我女儿郭美，对所有的推友们，对他们的关心爱护和支持，表达衷心的感谢，同时我也代表全家向所有的六一儿童节的儿童们。希望你们小朋友们开心，希望你们茁壮成长，你的叔叔或者你的阿姨，郭的这个爷爷级的人物，为你们的未来在打拼，啊，争取郭七条实现，对你们的成长起到一个积极的作用，同时我期盼着所有的一切都能走向良性的发展，我们如果能有好的办法达到好的目的，绝不选择坏的办法，达到好的目的，如果说我们坏的办法还达不到好的目的，那肯定不是好办法，所以说我衷心的期盼着，一切都更加的阳光，更加的积极，我也希望中国国家越来越强大，国家越来越强大，盗国贼全部被抓起来，这个我希望我能我的所有的家人员工，还有所有的这个我的合作者都能得到，依法治国的恩惠成为一个好的案例，衷心的谢谢所有的推友们对文贵的支持和关注，一切都是刚刚开始，谢谢。
Sources: gwins, gtv, gnews, gettr, youtube, livestream</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
